<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/denpa-kyoushi-tv/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/denpa-kyoushi-tv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Denpa Kyoushi TV</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/denpa-kyoushi-tv</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/denpa-kyoushi-tv</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/73475.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/29589/Denpa_Kyoushi_TV/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/29589/Denpa_Kyoushi_TV/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;renommuszrev14&#34;&gt;RenommusZrev14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメが発表される前に、私は実際にデンパ・キュッシーの漫画を少し読んだ。 私は最初の2巻だけを完成させましたが、アダプテーションはそれほど魅力的ではありませんでした。 だから、私の興奮はうまくいきましたか？ それを分解してみましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6
かがみ純一郎はオタクネイトであり、YDの悪いケースを持っています。つまり、彼は自分が憧れていることしかできません。 彼の妹はそれに満足していないので、教師として働くように強制します。 意外なことに、鏡は指導的ではありませんが、生徒の中には面白いと感じる問題がある場合、彼らを助けることに決めました。 それは基本的な前提ですが、残念ながら、ショーはそれを超えていません。 ほとんどの場合、各エピソードで新しい生徒が紹介されます。その後、何か不具合があった場合でもかなみは解決します。 すべてのエピソードはこの同じフォーミュラに従っているので、ショーを面倒に見るのは時間がかかりません。特に、最も重要なストーリーはほとんど存在しないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  6
A-1 Picturesは、より大きなアニメーションスタジオの1つです。 彼らは毎シーズンにいくつかのショーをアニメ化し、デンパ・キュッシーの両半分のために、彼らはそれ以外の3つのアニメに取り組んでいました。 しかし、このショーのアートのコストを明らかに削減したので、一度に多くのことを処理できないように見えますが、これはうまく見えません。 独特のスタイルがなく、ほとんどの色にグラデーションがないため、すべてが平らになり、生きていないように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7
音質は、デンパ・キュッシーの進歩に伴って改善された数少ないものの1つです。 前半のオープニングとエンディングテーマは思い出深いものではありませんでしたが、後半のテーマはショーの雰囲気によく合い、周りはすべて改善されました。 音声の演技も改善されました。 最初は悪かったわけではありませんでしたが、それは最初に鏡の妹を声に出した松井玲奈に引きずり込まれました。 これは彼女の最初の役割だったが、最初はひどいが、彼女はシリーズの過程でもっと経験を積んで、最後までうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  5
デンパキュッシーのキャストは、鏡と他のみんなの2つのセクションに分割することができます。 正直なところ、どちらが悪いのか分かりません。 ひどい性格の鉛と性格のない支持的なキャストとの間で、キャラクターは簡単にデンパ・キュッシーの最も弱いエリアでした。 初めに、鏡の欠点にもかかわらず、かがみは面白そうに見えましたが、時間が経つにつれて、彼は崩れ始めました。 彼は特別な理由なしに様々なスキルを信じられないほど良くしており、しばしばあまりにもふさわしく不快な行動をします。 しかし、彼は彼のプロットアーマーを着用していないとき、彼は何もしたくないと不満を訴えています.YDについての怒りは急速に面倒です。 彼の性格はいたるところでひどいですが、少なくとも彼は1つしか持っていません。 一方、残りのキャストは完全に生きていません。 各生徒は紹介されているエピソードで重要な役割を果たしているだけなので、深度を確立する時間は本当にありません。 その後、脚光を浴びる瞬間が終わると、彼らは脇に吹き飛ばされるか、舞台を離れます。 ほとんどの人が最初の出現後に執着しているのは事実ですが、通常は彼らの個性の断片だけが残され、何よりもプロットの利便性のために使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  5
最初は、シリーズは本当に楽しかったです。 カガミの問題解決はかなり創造的であり、依然として重要なプロットの可能性がありました。 しかし、このシリーズが牽引されるにつれて、それはさらに悪化しました。 発見されるべき大きな話はなく、鏡の計画は魅力を失い始めた。 彼らはあまりユニークではなく、特にゲームが関わっているときには、もっと工夫されました。 ショーの長さが実際にそれを殺したので、シリーズが12のエピソードだけだったなら、正直言って、このシリーズの楽しさの価値はより高くなっていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  5
結論として、私はデンパ・キュッシーを見るのはお勧めできません。 コンセプトに興味がある場合は、似たような前提を持つが、実行が良好な大教師の鬼塚さんや、 しかし、もしあなたが絶対にこれを見て欲しいと思うなら、途中で飛び降りるといいでしょう。 それは本質的にシリーズのピークであり、それ以降のものは全く新しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188098&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RenommusZrev14/reviews&#34;&gt;RenommusZrev14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had actually read a little bit of the Denpa Kyoushi manga before the anime was announced. I had only finished the first two volumes, but I was excited for the adaptation none the less. So, was my excitement well placed? Let&amp;rsquo;s break it down and find out:    Story - 6  Kagami Junichirou is an otaku NEET with a bad case of YD, meaning that he can only do that which he Yearns to Do. His younger sister isn’t satisfied with t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っている、マンガやLNの適応は良い経験であると考えられています。 あなたはあなたの目の前であなたの好きなキャラクターをアニメーション化して声を出すことができます。また、あなたの好きなシーンのいくつかを見ることもできます。 しかし、あなたが忘れてしまって永久に欲しがるような適応を得る時があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：神田純一郎の男の物語に、デンパキュシの話が続きます。 すべての地獄のように怠惰なオタクとして、人生における彼の政策は、彼が本当にやりたいことだけを行う「YD」や「やるべきこと」のコンセプトです。 それはあまり頻繁ではないので、彼はその点でかなり怠惰です。 逆に、ドレモンのポケットのように瞬時に物を運ぶという理論を作っている限り、非常に有望なことを数多く行うことができます。 だから、姉が仲良くして仕事に行くのを嫌うと、私たちはオタク先生の鏡音純一郎として旅を始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、この&amp;hellip;の混乱の話は&amp;hellip;まあ、存在しません。 物語は基本的に、ある生徒を助けることから成っています。 カガミが新しい「困っている」生徒に出会い、何が間違っているのかを見つけ出し、問題を解決するために何かを教えてくれるようになるので、お互いの違いはあまりありません。 彼らは幸せです、彼は幸せです、彼は動いています。 そして本当に、それはそこにあるすべてです。 物語は決して変化しません。その結果、実際には、「助けられた」ものを除けば、文字の開発はあまりありません。そして、開発そのものは、本当に何のためにもあまりにも便利すぎるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが物語なので、実際には何も言うことはありません。 ショーは、このストーリーライン全体を走っており、本当に素晴らしいことはありません。 これはショー全体であるため、非常に退屈な経験になります。 単にバリエーションはなく、その結果、言いたくはありません。 それは非常にまばゆいです、そして、それはmehの一種を終了します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 -  Blandストーリー
 - 非常に反復的なストーリーライン
 - 平均終了&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターは、デンパキュシティーには純一郎とプロットの飼料があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純一郎については、純一郎は彼が望むことだけを夢見るオタクです。  2人の女の子の意志で教師になった後、鏡は自分の自由意志からではなく、彼が今までと同じ種類の人であるため、周りを怠る。 シリーズ全体を通して、かなみはただ単に望むだけで子供たちを助けます。その結果、キャラクターとしてすべてを変えることはありません。 彼のキャラクターの変更が不足しているため、様々な生徒を助けるという静的な役割に悩まされています。特に、このアークの設定では、明らかに本当にスマートであるということ以外には、 欲しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私たちは他の文字を持っています。 私は、他の人たちをひとつのカテゴリーにまとめているのは、その人のことについてあまり言わないだけだからです。 彼らのほとんどは生徒が助けてくれたものであり、生徒一人ひとりが側面の人物として背景に消えたり完全に消えたりするのに役立ちます。 このため、あなたはそれらのどれに対しても非常に多くの開発をすることはなく、ただプロットデバイスになるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-平均的な主人公（彼は興味をそそられているが、実際には彼のために多くのことは行っていない）
 - 実際のキャラクターの開発はほとんどない（生徒の開発は実際には物語を続けるためだけにある）
 - 他のすべての文字は実際の文字ではなくプロットデバイスです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：今、アート。 アートは本当にデンパ・キュッシーのことではありません。 実際には、それはせいぜい5,000円だったので、私は予算を誓うのはとても悪いです。 デンパ・キュシィはアニメの世界で芸術に大きな影響を与えるものではありません。 しかしそれだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denpa Kyoushiの主な問題は、芸術そのものがまれで、非営利的で一般的なものであるだけでなく、一貫性がなく、恐ろしいほど矛盾しているということではありません。 キャラクターは、あるシーン内のシーンを別のシーンに見ることは決してありません。目を別の場所に移動したり、顔の形や髪が違ったりすることがあります。 半分の時間で、キャラクターの鼻はそこにさえありません。また、キャラクターがあることを示す小さなラインでさえありません。 その結果、キャラクターは、子供たちが小さいときに描く幸せな顔の1つに似ていて、恐ろしいように見えます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - 恐ろしい&amp;hellip;ただひどい芸術
 - 信じられないほど矛盾する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound：Denpa Kyoushiのサウンドトラックは何も書きません。 たいていの平均的な一般的なトラックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：まあ、デンパ・キュッシーはかなり失望していた。 どのようにショー自体がマンガにまったく関係しなかったのか聞いて、私はイスカを少し前に見たときのように、その品質について疑問を抱いていました。 言うまでもなく、これは2015年夏から出てくる最高のものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを楽しんだのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、私はしました。 最初の数回ほどのエピソードほど。 しかしそれは反復的なものなので、私はそれを好きにする理由は見当たりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて好きではなかった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは穏やかです。 このショーに関するすべてのことから、そこには何も言えませんでした。 ショーそのものは反復的なプロットラインを持ち、見ることが楽しいものではありません。 そして、それは週のセットアップの子供と週の後に同じゴッドフォーシケンのものだから、バリエーションの欠如のためにそれについて素晴らしいことは何もない。 また、シリーズの中で起こっていることのいくつかがかなり価値があると感じました。  （家族のパワーレンジャーのように、なぜ&amp;hellip;）これは私が好きではないことを言うことができるセクションなので、私は再びそれを言うでしょう。 彼らは時間の半分の鼻を持っていません。 このショーには何度も何度もあります。彼らは単に&amp;hellip;ただ&amp;hellip;いない&amp;hellip;鼻を持っています。 または1つ持っていることの任意の兆候。 そして、鼻のない人を見るのはとても奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその点までまっすぐに切ります。 いいえ、あまり人気のない漫画のこの貧しい順応を見て傷つけないでください。 あなたがそうするなら、あなたは私のような決断を後悔するでしょう。 これはアニメの「起こったことはない」という部分に属します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199768&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know, adaptations of a manga or LN are supposed to be good experiences. You get to see your favorite characters animated and voiced right before your eyes, and even watch a couple of your favorite scenes, which is always a little treat for fans of the show. However, there are times when you get those adaptions that you just&amp;hellip;want to forget, permanently.    Story: The story of Denpa Kyoushi follows the tale of a man named Kagami Junichiro. As an otaku who is lazy as all hell, his policy in life is the concept of &amp;lsquo;YD&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Yearn to do&amp;rsquo;, where he only does things that he really wants to do. And since that isn&amp;rsquo;t very often, he&amp;rsquo;s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;expertbaka&#34;&gt;ExpertBaka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が始める前に、私が書いていることはすべて私の意見だと言っておきたいので、価値あるもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189494&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ExpertBaka/reviews&#34;&gt;ExpertBaka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I start I just want to say that everything I write is my opinion so take it for what it&amp;rsquo;s worth    So before I watched this anime I had read about 50 or so chapters and really enjoyed it and was excited when I hear &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;visceras&#34;&gt;Visceras&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デンパ・キュシは、YD症候群の先生であるかがみという人生を描いたアニメです。  YDは、彼がやりたいことをやっているだけの病気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い？ 私がこのショーは学生の問題を解決している暗殺教室のような別のショーであることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは実際にはこれまでに何か開発されていませんが、彼は十代を助けているだけですが、まだそれほど悪くはありません。 最初の数回のエピソードと最後の4〜5回のエピソードは楽しいです。 私は実際にこのアニメに付随しており、これまでの今シーズンの私のお気に入りの一つになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、再び、私たちは11 epsであり、我々はまだプロットラインを持っていない、私たちの主人公の目標はありません。 彼は望んでいるのでそこにいますか？ まあそれはそれです。 これまでのプロット全体が、彼がやりたいことをやっているのを見ている。 それほど面白くない。 加えて、キャラクター自身とその背景物語はちょっと誇張されています。 女の子はメイドのカフェでアルバイトをしていたので、彼女の人生はうんざりしていた。 私はキャラクターが悪いところにいると信じるように強制され、鏡のように救われる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10。 私はそれが嫌いです。 カラフルな顔がひどい。 アニメーションも可能な限り安いです。 大部分の背景は、ちょうど彼のマーカーを手に入れたばかりの5歳の子供の写真のように見え、現在それらを使用する方法を学習しています。 キャラクターのデザインが少なくとも良いとすれば、それは最悪のレートしか持たない。 見栄えの良いキャラクター、特に女の子。 それぞれが自分のデザインとパレットを持っているので、アニメでユニークになることができ、それは本当に重要なものです。 稀ではないので、私は同じように見える文字を見て、それらを区別する唯一の方法は彼らの声である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10。 オープニングはエンディングほどいい。 使用するostもうまくいきます。 すべてがうまく見えます。 それについての苦情はありません。 それは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10。 まあ、彼らは面白い、好きで、とても見栄えが良いです。 私はどういう意味ですか？ 素晴らしいデザインに加えて、彼らはまた、彼女のデザインとアニメでの彼女の位置の両方に合った素敵な個性を持っています。 それぞれのキャラクターはかわいと結びついて終わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは本当に重要ですが、アニメは繰り返し得られないので、お互いに本当に違います。 たとえば、私は例を使用しましょう：暗殺教室。 彼らはまったく同じことをしますが、すべてのキャラクターは同じ問題を抱えています：学校の問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえ問題のいくつかが「受け入れる」ことが非常に難しいとしても、少なくともデンパキュウシはより創造的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：アニメの主な目的はコメディであり、コメディはそれほど大きくありません。 私はそれが気に入りません。 彼らは他の点に焦点を当てていません。 私を間違えないでください、アニメは見て楽しいですが、それは良くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所と短所：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
 - 面白い
 - 好きな文字
 - 素敵なデザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 全体的にバッドアート
 - 素晴らしいことではないサウンド
 - いくつかの欠陥があるストーリー
 - 全体的に弱いコメディ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう.. ？
試してみる。 それはそれほど素晴らしいことではありませんが、このシーズンはそれほど素晴らしいものではないので、このアニメは今春の最高のものになると私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190405&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Visceras/reviews&#34;&gt;Visceras&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Denpa Kyoushi is an anime that follows the life of a teacher named Kagami with YD syndrome. YD is a disease that only let&amp;rsquo;s him doing what he wants to do.     Seems interesting? Well it was .. until I figure out that this show is another show like Assassination Classroom, a teacher that is solving the problems of hi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jun98&#34;&gt;Jun98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、このシリーズは非常に面白いものでした。
シリーズのおかげで、今私は新しい頭字語を使用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短い要約：
自然界に出版されていても、10代の時代に物理学の天才として知られていました。
しかし、大学の後、彼は突然科学への関心を失い、NEETになった。 彼は自分のアニメブログに献身し、商品を集めました。
多少の言い訳として、彼は「今年は何か」を意味する「YD」と呼ばれる深刻な病気を抱いていると主張し、彼は何もしたくないことを意味します。
彼女の弟の未来について心配している彼女の妹は、彼の古い高校で物理学を教える仕事を手に入れています。
彼は熱心な先生ではありませんが、学生たちにはいくらか人気があります。 カガミは、いじめられている少女を助​​けた後、実際に教えるのが好きだと分かります。
彼は教え続けますか？ 彼は物理学に戻りますか？ または彼はNEETに戻るでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは見て楽しかったです！
ショーにはたくさんの陽気なシーンがあり、登場した各キャラクターには個性がありました。 カガミが作ったニックネームは、文字を完璧に表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的にシリーズの各レッスンはお互いに関連しており、最後のエピソードでKagamiの究極の決定につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがコメディが好きなら、このアニメを見て！
それは笑いがいっぱいで、興味深いのは腕時計です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200484&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jun98/reviews&#34;&gt;Jun98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now this series was very VERY interesting to watch.  Thanks to the series I now have a new acronym I use now.    Short Summary:  Kagami J &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;an1m3n00b&#34;&gt;an1m3n00b&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメがとても楽しいと感じます。 アートワークはすばらしいものではありませんが、決してそれを損なうものではありません。 真剣に、それはちょうど彼が醜いと未熟なようになります。 全体的に、これは非常に楽しい軽快なショーであり、私は楽しい時計を探している人にそれをお勧めしたいと思います。 この話は、今週のかなりクッキーカッターの問題学生です。 しかしそれはかなりオリジナルです。 それは、ハーレム、モエ、アクションアニメではありません。 そしてそれは確かに魅力の多くを持っています。 それが本当に輝く場所は文字です。 このショーは、本当にどんなアーキタイプにも合わない非常にユニークなキャラクターのキャストを持っています。 私が知る限り、どんなdereもありません。 主人公は、確かにユニークではあるが、彼の早熟な「YD」クラップスで少し迷惑になることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188024&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/an1m3n00b/reviews&#34;&gt;an1m3n00b&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I find this anime very enjoyable. While the artwork is nothing spectacul &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rainyviolet&#34;&gt;RainyViolet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デンパ・キュッシーの物語は、あなたがすでに基本的なプロットラインを知っていることを前提にしていない限り、おもしろいです。アニメは主人公の鏡音純一郎と様々な問題を克服するのに役立ちます。 これはかなりうまくいくように私には聞こえました。 そうだったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうではありません。 前述したように、デンパ・キュッシーは、主にエピソード的なフォーマットを使用しています。 基本的に、彼は学生を満たす。 学生は何かを助ける必要があります。 ジュニチロは指をスナップし、問題を解決するために「変なトリック」を使います。 その学生は横に押し出され、かなり忘れられています。  2つのコースのショーの期間中に繰り返します。 これがどうなるか見てみましょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの以前の出来事がキャラクターを前進させたような気がしなかった。 学生のほとんどは、実際には再び現れなかった。 彼らのうちのいくつかは、純一郎のクラスに再現されたキャラクターになりましたが、プロットに何も追加していないようです。 ジュニチロ自身は、基本的にシリーズの期間中は同じままです。 彼は実際に彼が吐き出したすべてのYDのいたずらで迷惑になり始めました。 私が好きだった唯一のキャラクターはサチコでしたが、彼女は全シリーズでほとんど目立っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートに移ります。  A-1 Picturesは、この部門ですばらしいアニメを制作することで知られています（SAOの4月のあなたの嘘を考えてください）。これはそれらのアニメの1つではありません。
色は、明るいながら、しばらくすると生命のように見えるし、衝突します。 顔は特に口と鼻が本当に私のために働いていないと苦しんでいるようです。 アニメーションは静止画、再使用フレーム、およびいくつかの堅い動きでいっぱいでした。 キャラクターのデザインはちょっときれいでしたが、特に純一郎、幸子、まどかが面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングは実際にはアニメにはまったく合っていませんでした。最初のものは音色を変えず、聞くのは楽しいものではありませんでした。  2番目のオープニングははるかに良く聞こえたが、アニメには合わなかった。 終わりもなかった。 サウンドトラックは本当に目立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音といえば、声優はSuzuneさんを除いてかなり満足でした。 彼女の声は必ずしも悪くはありませんでしたが、彼女の性格に合っていませんでした。 彼女の声の変態の多くは本当にあまりにも音が出なかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだのですか？ やや。 私は定式化されたプロットに飽きてきて、芸術はまったく目立っていませんでした。  Suzuneの声は、しばらくしてから、私の耳をぼかし始めました。 しかし、それは私が今まで見た中で最悪のことではありませんでした。そして、私はいくつかの部分を笑っていました。 私は漫画を読んでいないが、私が聞いたことから、それはアニメよりずっと優れているので、私はそれをチェックしなければならないかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、デンパ・キュッシーは興味深いが反復的なプロット、好きな人物、悪い芸術とアニメーション、健全なサウンドトラック、そして大部分は良い声優のために私から4.8 / 10を得る。 丸められた、これは私から5/10を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RainyViolet/reviews&#34;&gt;RainyViolet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story of Denpa Kyoushi is interesting to say the least-assuming you already know the basic plot line, the anime takes a mostly episodic format with the main character Junichiro Kagami helping his different students overcome a variety of problems. This sounded to me like it would work  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;promiseanime&#34;&gt;PromiseAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最高のアニメの1つ、私はそれを見たいと思っています。
このアニメは私の人生と世の中を見る視点を完全に変えました。それは私に何か新しいことを促します。
このアニメはWelcome to NHKに似ています
高見君一郎は高校時代には物理学の天才として知られていましたが、今は大学時代にYDの大成功を収めています。彼は自分が&amp;rdquo;憧れている&amp;rdquo;ことしかできないと主張しています。 理論物理学の天才だったNEET（ただし、Anywhere Doorを証明したかったからだ）、むしろ彼の時間を自分のアニメブログで過ごすことになりました。 彼は母親が母校の高校の物理教師として仕事をしていると言ったときに、本当の仕事をして欲しいと願っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226303&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PromiseAnime/reviews&#34;&gt;PromiseAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the best anime,which I yearn to watch.  This anime totally changed my &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今まで知っている最もクールな先生に会った時、私は小学生でした。 彼の名前はMr. Eでした（この文脈での結果として生じる音は完璧です）。 彼はいつも笑って、笑って、学生と一緒に冗談を言っていました。 彼は楽しく学び、教師と子供の両方にカリスマ的なやり方で対応しました。 大人としては、今日はほとんど目にすることはありませんが、私がする機会に、いつも会話をして、いつも一緒に持ち歩いていたポジティブな雰囲気に感謝しています。 彼は控えめな男であるE.氏は、何年も前のことを常に軽視しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denpa Kyoushiは、普遍的に好きな先生が登場するアニメです。 しかし、E氏がいつも思い出す価値がある場合、このアニメは所属する価値のあるゴミ箱に置かなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denpa Kyoushiは、それを間違って操る力を持っています。  「オタク」のモチーフはシーズンを通して持続しますが、賞賛はそこで終わり、アニメは常にフォーカスを失い、プロットラインを変え、アイデアを忘れて、最終的にはショーの価値を壊すかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denpa Kyoushiは、その核心に「オタク」という単数概念を中心としたアニメです。 ショーのタイトルは「Ultimate Otaku Teacher」の他に、そのようなライフスタイルの側面も含まれています。 より具体的には、アニメはこれらの側面を使用して、物語が導入するさまざまな問題を解決します。 キャラクターは友達を作るのが難しいので、ジュニチロはサッカースキルを向上させるためにビデオゲームをします。 他のキャラクターは物理学で優れた成績を必要とするので、ジュニチロは練習に役立つトレーニングゲームを最初から作ります。 しかし、真実のアイデンティティーを受け入れることを拒否しているので、残りのクラスは彼の信頼を高めるためにMMORPGで彼と一緒に遊んでいます。 ビデオゲームはたくさんありますが、ショーではテレビの漫画、漫画、メイドのカフェなどを手近な問題の解決策として使用しています。 そうすることで、少なくともアニメはその中心的なモチーフの1つを使用することは必須ではなく重要なものであることが理解されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点でバイタルは失敗し、デンパ・キュッシーの残りの部分は奇跡的な割合のひどい混乱を招く。 最大の欠点は、ショーが前のイベントを使ってプロットを推進することができないことです。 あるアークが終わると、アニメは何が起こったのか一見忘れてしまった。 キャラクターは目的なしにカメオを作り、アウトカムはほとんど影響を与えません。 たとえば、あるプロットラインには、親会社の会社のライバルと結婚したくない10代の少女が含まれています。  Junichiroが彼女を助けた後、彼女の苦しみが起こったことはないか、悪いことは問題ではないかのように、彼女は（そしてその男）が最後の10エピソードほど消えてしまいます。  Denpa Kyoushiは、このショーが節約を必要とする人々を連れて来ることを決して止めることがないため、これを常に継続しています。 前半は約7人の生徒から成り、後半はおおよそ同じ数で構成され、それぞれはお互いに異なる。 その結果、学生から学生にジャンプするショーがあり、個々のプロットラインの間には何の関係もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各生徒にとって、物語は同じアプローチを取る：彼らの苦境を明確にし、過去の関連するビットを明らかにし、結局彼らにレッスンを学ばせる。 このセットアップでは、過去、現在、そして将来の構造が素敵ですが、いくつかのインスタンスを除いて、アニメーションはこの式から逸脱して繰り返しパターンに素早く移行します。 彼らの過去はかなり重要です。なぜなら、彼らは内部的な紛争を作り出したからです。つまり、平均的な映像が浮上し、罪悪感を感じるなどです。 キャラクターが直面する外傷にもかかわらず、フラッシュバックの大半は簡単にしか表示されず、出現ではなく一見しか見えません。 言い換えれば、彼らの個人的な問題は、彼らが調査に値するようにするために必要な強調が欠けている。 多くのバックストーリーは、他の生徒に関連性を持たせるよりも、調査されたキャラクターやキャラクターだけに関連して分離されているため、アニメが絶えず断絶してしまうことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィナーレも同様に愚かさから脱出しない。 キャラクターたちは元に戻ってくれる人がいなかったので、元の穴に自分自身を入れました。 だから、準一郎が完全にコントロールすると、彼の決定は、外からの助けを求めてアニメ自身のモチーフに反して反する。 本質的に自己教育に賛成する教育の必要性を排除する彼の最終的な決定は、その教師のモチーフにも反する。 重大な間違い。 フィナーレはまた、キャラクターがどれほど過小評価されているかをはっきりと明らかにしています。ジュニチロが助けてくれたものの半分が心配そうに表示されています。 彼らは彼らのためにそれをやっているにもかかわらず、彼らが最も必要としていた時には存在しませんでした - そのため、彼らの存在は誠実な別れよりも顔に叩かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不機嫌なプロット、誤ったフラッシュバック、恐ろしいフィナーレの他に、より多くの問題が存在する。 一つは、コメディ。 ジュニチロの若い妹が彼に嫌悪感を抱かせ、彼の興味を誤解している人々に怒りを覚え、誤ったジョークはショーを耐え忍びさせる。  2つは、ロマンス。 女の子の多くは、問題を訂正した後、先生のために落ちるが、これらの感情は決して探究されない。 実際には、女の子の気持ちはどこからも出てこないか、まったく言及されないようになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの問題をすべて無視しても、最悪のことは、デンパ・キョシは何もしようとしないということです。 本当の包括的なプロットはなく、統一されたテーマはすべてのものを結びつけるものではなく（モチーフが多数あるにもかかわらず）、起こる様々なイベントの背後には目的がありません。 アニメは、むしろ適切に - 最終的にどこにも導かない、無駄の遅い熱傷です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デンパ・キュッシーは、最悪の芸術とアニメーションのいくつかを媒体に持ち、後者はほとんど存在しません。 適切に言えば、アニメは醜いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアニメーションでは、ショーは平均以下です。 これは控えめな表現ではありません。まだフレームはショーを荒らし、通常はどんな種類の動きを見ている文字だけを口にします。 アニメはアニメーションで最も早い時点で、エピソード6でサッカーの試合が丸ごと円を描く段ボールの切り抜きの束になっているようになります。 もう一つの鮮明な例は、ジュニチロがキーボードで入力したエピソード13ですが、キーを横切って手を掃除しながら指を曲げているほどタイピングはしません。 一般的な意味では、デパ・キョシヒは、アクションが重いシーンでも、そのキャラクターをほとんど動かさない。 目はめったに点滅せず、髪はほとんど飾られておらず、衣服はめったに曲がらず、シーズンの過半数にわたって自分自身の負の光を放つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは、実際のアニメーションの足跡（具体的には、実際のアニメーションのドラッグされたパス）に従います。 繰り返しますが、これは控えめな表現ではありません。ショーでは最も基本的なレベルでも問題があります。 線は、人間よりもむしろ、ギザギザで、民間人は非定型のブロブです。 色は過度に活気があり、観客を見ることを招待するのではなく、目をくらませます。 背景は穏やかで、生きる場所ではなく記憶から引き出された環境です。 デンパ・キュッシーのシャドーイング、サブカメラの方向性、不安定なCG作品の欠如は何も語っていません。 このショーは、脳を傷つけるノンストップの小作物である目障りなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じようにひどいのは、軽く置かれた、嫌なキャラクターのデザインです。 それぞれの人は、シャワーを浴びるときにコンディショナーを使用するのを忘れてしまったように見えます。 もう一度、誰もがデザインに対して明白な明るさを持っています。 その光が神のようなやり方でそれらに当たるわけではなく、その衣服や髪を構成する色が不必要に飽和しています。 多くのキャラクターには異常に大きな額があります。 そうでない人は、通常、自分の欠陥をカバーするために、綿毛をつけた無条件の髪を着る人です。 ジュニチロの実験室コートとメガネは、実際の工事を徹底的に見て、スマートな男と教師の両方を描いています。 七海の棘がかった髪の毛と斜めの目は、彼がなる傾向がある大まかな男に変身する。 サチコの長いブロンドの髪とよりフォーマルな服装は、彼女の小さい身長にもかかわらず、キャラクターの残りの部分よりも彼女をより成熟させる。 この同じ検査は、キャスト全体に適用することができますが、その固有の不都合を考慮すると、あまりにも頻繁に行うと、健康に悪影響を及ぼします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現実的に、デンパ・キュッシーのキャストは大きく、20人をはるかに超える人々がシーズン中に脚光を浴びています。 比較すると、キャラクターはアニメの最高の特徴ですが、それは全体的なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの早い段階では、最低限、適切なキャストを取るように見えます。 ミナコは開発された最初のキャラクターです。 街の子供としての彼女の過去の人生は、彼女が現在の生活様式で彼女を悩ましている「普通の」十代の生活への移行に影響を与えた。 以前にも述べたように、これはアニメがすべてのキャラクターに近づく方法です。キャラクターの過去の欠陥が明らかにされ、このキャラクターの存在に対する脆弱性の影響が示され、ジュニチロは学生を助けるために未来が救われます。  Minakoは同じキャラクターのためのこの独特の開発形態に焦点を当てたアニメです。  Kiriko、Nanami、Shachiko、Kanan、Koutarouも同様です。 成長は反復的であり、主要なものではありませんが、アニメは少なくとも各キャラクターの完全なストーリーを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Koutarouに加えて、このセットアップの主な問題の1つは、実際の時間がキャラクターに費やされる時間です。 キャストの大きさは、関係者が個々の物語を解説するために定期的に1〜2回のエピソードを持つことを強制します。 前述の、円弧に沿った文字の絶え間ないディッチと組み合わせると、文字は最終的に不十分であると感じる。  Koutarouはこのアニメから免除されていますが、むしろ驚くべきことに、彼の状況と彼の全体的な旅を描く時間がかかります。 彼の趣味は、少年にもかかわらず女の子としてドレスアップすることで、多くの嫌悪感を味わいました。 したがって、彼はさらに嘲笑を避けながら、彼の欲望を続けるために人々から離れて、自分を隠した。 彼を完全に受け入れる唯一の場所はオンラインビデオゲームであり、彼のキャラクターは自分のスタイルを反映している。 淳一郎は、正太郎の自らの孤立と個人的な闘争を身につけて学ぶと、彼は過去の攻撃者に対抗しなければならない。 最終的に、Koutarouは自分自身を受け入れるようになります - 女の子とすべて - 彼らは本当に誰であることを恐れてはいけないというメッセージを聴衆に提供します。  Koutarouはアニメの最高のキャラクターであり、彼自身もアークに続く存在はほとんどないが、キャストが完全にひどく書き込まれないようにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度信用を与えて、デンパキュシは後半になるとアプローチを変えます。 ショーでは、金持ちの女の子と傲慢な男、双子の姉妹、そして無知の子供を持つジュニチロ自身のカップリングに取り組みます。 アニメは、まだその初期の方向、つまり、幽霊の女の子が描きたい、小さな子供が自分の力で修正する必要があることを理解している。 しかし、この新しい、二重援助が標準になります。 予想通り、新しい人物のセットに費やされた時間が2つに分かれているため、これは文字をさらに不十分にします。 これらのプロットラインの多くは、主題の強さも欠けています。傲慢さと娯楽に関する話は、（前半のテーマに比べて）ほとんど探究されていません。 彼らの鏡のキャリア、家族の姉妹の地位、家族に基づく漫画に対する親和性など、&amp;rdquo;自分の場所&amp;rdquo;と家族の絆に焦点を当てた双子の弧だけがメリットを持っています。 さらに、Koutarouのアークと同様に、アニメは双子のアークでイベントやそのキャラクターを作るために、通常よりも少し時間がかかり、後半には非常に必要なブーストが与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;合間に言われたのは、ジュニチロ自身が弧を描いていて、ジュニチロを救済が必要なものにしようとしているということです。 技術的に彼は別のキャラクターとアークを分かち合っているが、最後のいくつかのエピソードの目的はスターが自分自身の開発を受けられるようにすることである。 純一郎のアイデアの中心は、何よりも彼が「憧れている」ことである。 皮肉なことに、さまざまな子供たちを救うために過ごす時間は、彼の教師の仕事は自​​分が本当にやりたいことではないと思うように導いています。 すでにこれはアニメのための運命を綴っています。 シーズンのほぼ全面を彼の助けに利用して回って、彼がしていたことが間違っていた（彼のために）ことは何も無意味ではないと言います。 それでも、彼はこれを信じて、以前の理論の1つ、「どこでも扉」に取り組むことに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もう一度、問題が発生します。 特にドア自体です。 ドアへの参照は最初と最後に行われますが、最後までは何も意味がありません。 これは、ジュニチロを解説する方法としてのドアを使ったアニメが、仕事をするための基礎がほとんどないことを意味します。 さらに、アニメは純一郎自身の情熱の象徴として「Anywhere Door」を使用しようとする。 最後のいくつかの出来事は、彼が扉を開けたくないので、Junichiroが彼がしたいことをすでに見つけたと結論づけることができることを示すアニメを持っています。 結論？ 彼は子供たちが自分自身を助けることによって子供たちを助けたいと思っています。 つまり、彼はシリーズ全体で行っていたことに戻り、迂回路で自分の性格を育てようとします。 一言で言えば、純一郎のアークは、アニメの残りの部分を考慮すると、シーズンを終えるための適切な方法である実行は全くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のオープニングテーマは、巨大な混乱、拍手の拍子と絶えず変化するボーカリストの耳にグレーティングです。 作品の真ん中は自然界に浮かんでいるものに変わり、アニメの気分の中には何もない。 歌手が一緒に働くと、トラックはもう少し調和しますが、それはその部分の後半では控え目にしか起こりません。 その作品は突然終了しますが、それを賞賛するどんな種類のものも殺してしまったかもしれません。 第2のOPはいくらか強く、叙情的な構成は第1のOPより聴きやすい。 しかし、この作品のトーンは、まだまだ&amp;rdquo;シングル&amp;rdquo;なサウンドであり、楽器とビートが融合して一貫性のある曲よりも騒がしい作品になっています。 今回はトラックが適切な方法で終わります（「la」がたくさんあるため）、第1回目と第2回目のOPの間には比較的多くが得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエンディングテーマは幼稚な歌です。 朗らかな曲、ボーカリスト、楽器はすべて、実際のアニメの魅力的な雰囲気に合うようデザインされています。 トラックはキャッチーです。つまり、その効果にメリットがあります。 いずれにせよ、この作品は、サウンドの面で壮大でも壮大でもなく、ショー自体の外で聴くのは難しい。 第2のEDに関しては、第2のOPの足跡をたどり、反復的なビートを楽器のセットと一緒に混ぜ合わせることで、曲が長時間聞こえなくなる。  「ちょっと、ちょっと、ちょっと」と吃音の歌詞は、その曲がリスナーを惹きつけた吹き出しを和らそうとしますが、最初のOPに似ていますが、トラックはかなり突然終了し、再び獲得した牽引力を台無しにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん明らかにこの時点で、サウンドトラックの残りの部分は価値のないものでいっぱいです。 緊張感のあるピアノ・トラック、スライス・オブ・ライフ・ヴァイオリン・トラック、そして鋭いフルートで満たされたもの。 ジュニチロが成功したときに、響き合って、勝利を収めるような、バディ・バディの瞬間には、別個の西部カウボーイトラックが存在します。 集合的に、OSTは、たとえ作品自体がそれぞれの場面に合っていても、アニメ全体の実行を大幅に減らしても、価値はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして良い（悪い）尺度のために、アニメで演じる声は平均以下です。 神谷博は有能な演技を提供し、大人の男性教師のためのまあまあの声。 三森鈴子も平均的なパフォーマンスを発揮しているが、キャラクターの位置にフィットする成熟した声ではあるが、必ずしもキャラクターの人ではない。 しかし、悲しいことに、Rena Matsuiは、メディアでの彼女の最初の役割において、近年最悪のパフォーマンスの1つを与えています。 彼女の感情、言葉の使い方、変奏曲は単に機能しないので、画面上の各出演者は座って戦う戦いになります。 残念なことに彼女のパフォーマンスは、VAパッケージ全体をいくつかのノッチで下ろします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が見た他のアニメがこれまでにやっていたことのないものでした。 私はアニメで見た最も痛ましいアクションの一つでなければなりません。彼の指のスナップは、講義を始める時間です。 私が実際に彼を嘲笑して、愚かな声で彼のラインを言って、同じジェスチャーを実行していた点まで、恥ずかしい。 そして、彼がこれを絶えず行ったので、私はかつて「YD」の男になった。 私は彼を真剣に受け入れることはできませんでしたが、それによって私はアニメを真剣に受け入れることが難しくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「YD」は、ジュニチロの個性のもう一つの部分であり、不自由なものでした。  「yukata de date」と「yakiniku daisuki」で始まり、「やりたいこと」のライフスタイルの言葉に続いて、私をノンストップで迎えました。 この男は、もし望むならば、癌を治し、世界の飢餓を解決し、未知の技術を発明し、経済災害を排除し、もし望むならば世界の平和を確保することができます。 しかし、単に彼がそれのように感じていないため、すべての人類は苦しむ必要があります。 彼のこれを期待するのは公正でしょうか？ 人生にプラスの影響を与える能力を持つ人は、その能力を決して使用してはいけませんか？ これは自由意志と個人的な選択の問題を引き起こすが、私はこれらの一般的な問題の1つを修正するよう求めている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見て楽しかったですか？ 私は正直であると確信していません。 私がこれに着手した理由の一部は、それが宣伝した「ロマンス」タグのためだった。 シーズンを通してシーズンを終え、「ロマンス」は偽物だと語った。 言われたように、コメディは恐ろしく実行されるので、笑いはまれです。 幽霊の少女の物語への小さな反応の外に、ドラマのどれも私の魂からの感情的反応を滴り込まなかった。 純一郎は他の人のように私の神経に乗りましたが、他のキャラクターの多くは違いがありませんでした。 サチコの「血の沸騰」は面白くなかったし、ナナミの性格はあまりにも磨耗していて、ティムはそのような不必要なキャラクターだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの唯一の側面は、「オプション」、「サイボーグ」、「ポテト」などニックネームが好きだと言うことができるということです。 彼らはそれぞれのキャラクターの文脈を考えれば賢明だったが、ジュニチロが彼の周りの人々と確立した密接な関係を象徴していた。 それでも、ニックネームだけでは2つのコーナーの番組全体を保存することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の発言として、私はなぜこのアニメが信じられないほどひどいのかという理論を持っています。 ショーには大声で声優を演じているにもかかわらず、最も人気があり、目立つ声優や女優の一部が参加した。 さもなければ、このショーが最初から取った邪悪なターンを正当化するものは何もない。 神谷浩、松岡義嗣、花澤かな、田枝里紗など、巨大な名前です。 最後の3つは、ほとんど存在しないため重要です。 松岡義嗣は、キャストの他の人たちと比べて、そのショーが彼を最初に招待した理由はほとんど分かりません。 したがって、陰謀が生まれました。アニメは、Aリストの俳優や女優を雇うことに多くの時間とリソースを費やしました。演出、アニメーション化、制作に費やす余裕がなかったのです。 これらのより大きな才能にリソースを回すことは、なぜ松井梨奈が姉妹としての主な役割を与えられたのかを信じている。 アニメにはビッグウィッグを買うために残されたお金はなかったので、彼らは完全な新人に主導権を与えた。 私の理論は本当ですか？ 私はそうだと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デンパ・キュッシーは極端にひどいです。 物語はばかげて、芸術は吐き気を誘発し、人物は迷惑で、音は耳から出血し、楽しさは存在しない。 このアニメがゴミ箱よりも良い場所にふさわしくないのは謎ではないと言えば十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：恐ろしいことに、物語を忘れること、繰り返しの設定、矛盾したフィナーレ、間違ったコメディ、そして全体的な目的の欠如のために、物語は完全な混乱である&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：経験を通して、恐ろしい、醜い芸術、実際のアニメーション、およびキャラクターデザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;登場人物：悪いことに、雲太郎と双子の弧のほかに、純一郎を含む全出演者は、探検と執行が酷い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：恐ろしい、悪い最初のOP、悪い第2のOP、ファイン最初のED、悪い第2のED、悪いOST、平均以下のVA仕事&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：恐ろしい、愚かではあるが意味のあるニックネームは、アニメ全体を保存することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206628&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was an elementary school student when I met the coolest teacher I have ever known. His name was Mr. E (the resulting sound that makes in this context is perfect). He was always smiling, laughing and joking with his students. He made learning fun and had a charismatic way of dealing with both teachers and kids alike. As an adult, I rarely see him nowadays, but on the occasions that I do, I always make sure to strike up a conversation, letting him know how grateful I am for the positive atmosphere he always carried with him. Mr. E., the modest man that he is, always downplays his role those many years ago.    Denpa Kyoushi is an anime featuring a similarly universally liked teacher. But where Mr. E always deserves to be remembered, this anime should be placed in the trash where it deserves to belong.    STORY    Denpa Kyoushi does everything in its power to steer itself wrong. While the “otaku” motif persists throughout the season, the praise stops there, the anime constantly losing focus, shifting plot lines, and forgetting ideas, ultimately destroying any semblance of worth the show might have held.    At its core, Denpa Kyoushi is an anime centered on a singular notion: “otaku”. Besides the title of the show being “Ultimate Otaku Teacher,” many of the events involve aspects from that type of lifestyle. More specifically, the anime uses these aspects to solve the various problems the narrative introduces. A character has difficulty making friends, so Junichiro has him play a video game to improve his soccer skills. Another character needs good grades in physics, so Junichiro makes a training game from scratch to help her practice. Yet another refuses to accept his true identity, so he has the rest of the class hang out with him in an MMORPG to improve his confidence. Lots of video games, but the show also uses television cartoons, manga, and maid cafes as other solutions to the difficulties at hand. Doing so demonstrated that, at the minimum, the anime understood that using one of its central motifs was not just mandatory but also vital.    Vitals at this point fail, the remainder of Denpa Kyoush &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shingster&#34;&gt;Shingster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に私はマンガの最初の巻を読んでいましたが、面白かった話を見つけたので気に入っていました。 私はアニメの適応について聞いたとき、私はそれを見ることを楽しみにしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な話は実際にはGTOのそれとは別のフランチャイズに似ています
それは両方とも、慣習的ではなく、学校で教えるのを助けるために学校によって募集されるユニークな特性を持つ才能ある個人の周りを回るという点でです。
ここでは、主人公がオタクと
天才。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成功するためには既存の素材から適応されたアニメのためには、ストーリーに忠実でなければならず、芸術やキャラクターデザインにも忠実でなければならない。 ここでは、アニメーターがキャラクターの作成に素晴らしい仕事をしたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの音質はうまくいっていて、使用された音楽が使用されたシーンに適していることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが成功するためには、うまく設計され、独特の性格を持っていて、それらを際立たせるような興味深いキャラクターのキャストが必要です。 ここで究極のオタクの先生は、それぞれのキャラクターがユニークで、彼らを際立たせる独自の特徴を持っているので本当に輝きます。 ショーに登場するキャラクターの中で私の好きなものは、自分の好きな妖精の宇宙宮と柊野幸美が演じるミナコで、才能豊かな三森鈴子が演奏しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、よく知られているアイドルの松井玲奈が演じるスズンのキャラクターは、本当にレナが専門的に熟練したものではなく、決して驚くほどのパフォーマンスを出すことはなかったので、本当に驚きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私は本当に究極のオタクの先生を楽しんで、私はそれがそのソース資料に比較的忠実であると感じました。 かがみはそれほど面白いキャラクターであり、生徒が持っている問題を解決するために使う方法のいくつかは本当にユニークであり、彼だけが考えることができます。 一例は、ライブパフォーマンスを使用して、彼女の人気度を高めて追放されないようにすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に偉大なアニメは、キャラクターの素晴らしいキャストと聖杯のアンサンブルキャストを持っていた優れた物語と対になって面白くて面白いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229063&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shingster/reviews&#34;&gt;Shingster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all i only managed to read the first volume of the manga but i found that i liked it as i found the story to be amusing. When i heard about the anime adaptation i was looking forward to seeing it.     The overall sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingbobadin&#34;&gt;Kingbobadin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はなぜこれは非常に多くの低レビューのtheresを得ることはありません、アニメは非常に楽しいですこの男について誰もが天才whosも怠け者であり、オタクですが、彼の妹は彼のために仕事を取得彼の将来について今心配 あなたが私に尋ねるならば、このアニメは非常に面白いと楽しいその非常に面白いを見つけるが、私は非常にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
アート8/10
サウンド9/10
キャラクター9/10
楽しさ9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なスコア9/10このアニメは、コメディが好きな人や、オタクを愛する人たちのために特に興味深いアニメキャラクターです。私はそれを愛しています。私はあなたにそれを試してみてください。私たちは皆同じ意見を持っています。 この口コミが役に立ったと評価しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224419&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kingbobadin/reviews&#34;&gt;Kingbobadin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i don&amp;rsquo;t get why theres so many low reviews about this, the anime is g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranma314&#34;&gt;ranma314&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Denpa Kyoushiは、あなたがそれを見ているときに、喜びを見て痛みを増やすのが面倒です。 それは、指のスナップやレッスンの始めのようなものを使用しようとします。 登場人物はまったくなく、私は物語をあまり気にしません。 それは実際の優先順位ではなく、見ることの平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先生についての良いアニメをしたい場合は、偉大な教師の鬼塚さんがあなたの時間をはるかに上手に使うのを見てください。 あなたの教えられた「レッスン」は穏やかで謙虚になります。 私は、この番組の後に変態からの教訓をもっと学びました。 それは本当に悪いかもしれませんが、私の好きなことがいくつかあります。 主なものは多種多様ですが、すぐに消えます。 もう一つは、それは実際にはかなり良い悪くない芸術です。 これはあなたがゆっくりと見ることができ、あなたがそれを飲んだかのように同じ感触を得ることができるショーに関する私の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ranma314/reviews&#34;&gt;ranma314&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Denpa Kyoushi is tedious to watch and become more of a pain then a pleasure when your wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anonymouschicken&#34;&gt;AnonymousChicken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは初めてのアニメレビューですので、私の意見を尊重してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのアニメを見ようとは考えていなかったので、私が予定していたアニメの一部を見終わってすぐに、これが出てきました。 そして私はそれに完全に夢中になった。 確かにそこにはいくつかのロマンスがないかもしれないが（それがジャンルにあるという事実にもかかわらず）、それはそれを見て私を止めないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その物語は、プロオタクであることを自覚したNEETの鏡音純一郎と出会います。 彼の妹は彼のことについて心配しています。彼は人生で何かをやりたいので、先生の仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私の唯一の失望は、キャラクターのスキンの明るさです。 あまりにも白い明るい肌色を持つ人以外の人は普通の肌色を持っている人がいることが気になります。 そして、彼の妹の声は本当に彼にはまったく合っていません。 それでも、私はこのアニメの視聴を止めないという意味ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが偉大な教師鬼塚と最近のアニメ暗殺教室（私も見ている）を見て楽しんでいたら、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnonymousChicken/reviews&#34;&gt;AnonymousChicken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first time reviewing on an anime so please respect my opinions.    Honestly, I wasn&amp;rsquo;t planning on  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usagi&#34;&gt;-Usagi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、NEETの鏡音純一郎を中心に展開されています。 生産的なことをしない人、また彼は「YD」を基本的に持っています。それは、あなたがやりたいことをやり遂げることができる病気です。 要するに、彼は自分が望むものだけに努力するが、もし気に入らなければ、気にしないだろうが、彼がNEETであり、十代の年に物理学の天才として有名であった ドラえもんの「Anywhere Door」の理論を解き明かす。 妹のKagame Suzuneは、母校/卒業校で先生として働くように強制しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、オタクのような生徒の援助をするオタク先生に私を非常に魅了していますが、私は彼らが急いで感じた部分があると言わなければなりません。 それぞれの弧は実際にはかなり予測可能ですが、私にとってはそれが私を夢中にしてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A-1ピクチャーズが5アニメを放映して以来、このアニメで予算があまりにも行き過ぎたわけではないことが、おそらく悪いと言えば、アートは非常にユニークです。 それは私の好みに合っておらず、私はこのアニメを最初の2つのエピソードでほとんどドロップします。なぜなら、私がこれを落とさなかった理由は、キャラクターやストーリーとほとんど同じです。 芸術は私には失望でしたが、それがより良い芸術を持っていれば良いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは本当に本当に本当に本当に本当に本当に部分は、アニメを通して演奏された、 &amp;lsquo;アウトオブプレース&amp;rsquo;を意味する私はseiyuuの/声優の声と重複して使用されたサウンドトラックを意味し、 この部分では、少なくともサウンドトラックの音量を下げることができました！  OPとEDはかなり忘れられていましたが、バンドの曲のほうがもっと欲しいとは思っていませんでしたが、アニメにはうってつけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのキャラクターはちょうど「AMUSING」です。物語のキャラクターはちょうどユニークですが、それぞれのアークはお互いに非常に異なるキャラクターを生み出します。「このキャラクターの背後にある物語は何ですか？ なぜ彼女はこれが好きですか？ それが私がこのアニメを終わらせた主な理由です。もし私が一言で言えば、これらのキャラクターに対する好奇心、好奇心です。 しかし、私の賞賛の中で、キャラクターは彼らがもっと彼らを愛するために必要な画面時間または開発の量を持っていなかったと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメがちょうど待っていることを伝えなければなりません、このアニメを投げ捨てたい場合は、良い部分が中央にない、このアニメの妥協しないことに慣れてください。 このアニメのための私の楽しみは、私が漫画を読むようになった、私はマンガが良いと言わなければならない、私が本当に望んだのはA-1が別のスタジオにそれを与えたということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：ストーリーとキャラクターは、このアニメを作った人物であり、彼らはすぐに両方を愛する方法でユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：芸術とサウンドは悪く、芸術は怠惰で、音は私には全く関係しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201852&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Usagi/reviews&#34;&gt;-Usagi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story 7    The story revolves around Kagami Junichiro, a NEET; a person who doesn&amp;rsquo;t do productive things, also he has a &amp;lsquo;YD&amp;rsquo; well basically it is a disease that let you do what you yearn to do. In short he gives effort to what he wants only, if he doesn&amp;rsquo;t like it he wouldn&amp;rsquo;t bother, but there  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oklahomansailor&#34;&gt;OklahomanSailor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見る前にマンガを読んだことがありますが、それはちょっといいです。しかし、私はアニメを見て、私は失望しています。アニメはアニメの改善であると考えられますが、それがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについては、最初は面白かったですが、プロットはありませんでした。それは生徒の問題を独創的な方法で解決する単なる教師です。全体の話はちょうど同じ古いもので、最初の数回は興味深いかもしれませんが、残りはありません あなたがこれが一連の短編であると思われた方が良いでしょう。ほとんどのキャラクターは1つか2つのエピソードでしか見られないのでランダムな通行人になります。ストーリーの良さは創造的な解決策だけです。  ？まあまあ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は悪いです。これはA1ピクチャーズが作ったものなので、もっとたくさん期待しています。しかし、アートは漫画スタイルとアニメスタイルが混在しているように見えます。色は白く、キャラクターの顔は変です。 私が悪化したようにまだまともな。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には音が良いです。開封にはセールアンドスフィアがあります。オープニングとエンディングはまだまだ楽しいです。私の唯一の懸念は、2番目のエンディングです。 声優が対応する文字を描くことを許可するかどうかを知ることは良いアイデアかどうかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのキャラクターは？それほど良いわけではない。私たちは、ハーレムの主人公である。彼は圧倒されている。すべての人に恵まれ、すべての女の子が彼のために落ちる。妹は面白い人物だと思うけど、 彼女はアニメに輝くチャンスがあります。他の生徒はいいです。彼らは退屈なステレオタイプではなく、さまざまな問題を抱えています。しかし、私は上記のようにいくつかのエピソードにしか登場しませんでした。 アニメのオリジナルキャラクターがあります。アニメのオリジナルキャラクターがアニメを壊すことが多いと思います。これは例の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの時間はショーを楽しんでいましたが、反復的な話やキャラクターの問題のような多くの欠点があります。そして、私が一番大嫌いという大きな問題が1つあります。声優さん。声優さんはいいと思っています。 神谷や花澤のような最も人気のある声優の しかし、妹が来て、すべてを台無しにしました。私は、声優の経験がない人に主人公の一人であることを尋ねることは良いアイデアだと思います。これが、 アニメにはまだまだたくさんの素晴らしい声優がいます。しかし、私は以前のようないくつかのエピソードでしか登場しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このアニメは平均的なものであり、それだけです。これは市場で一般的なハレームアニメの1つです。これはアニメを見始めたばかりの方には適しています。しかし、アニメを何年も見てきたオタクのためではありません。 誰かにこれをお勧めします。あなたが本当にハーレムのアニメをしたいので、より良い選択肢がたくさんあります。あなたが本当にこれを見たいと思ったら、いくつかのエピソードが全く興味深いわけではないので、いくつかのエピソードをスキップすることをお勧めします。 最初の時間は初めてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234309&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OklahomanSailor/reviews&#34;&gt;OklahomanSailor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve read the manga before watching the anime and it&amp;rsquo;s kinda good.But then i watch the anime and i&amp;rsquo;m disappointed.The anime is suppose to be an improvement to the anime but then we have this.    For the story,it was interesting at first.But there&amp;rsquo;s no plot.It&amp;rsquo;s just a teacher solving students&amp;rsquo; probl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;khoirin49&#34;&gt;khoirin49&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のことは、私が本当にテーマと風水に夢中になって以来、「それはうまくいくだろう」ということです（よくメインの風呂は神山です）。 最初と2番目のエピソードを楽しんだが、3番目のエピソードでは、私は本当に知りませんでした。なぜ私は主人公のイムウトを持っていますか？ そして5つのエピソードを探した後、私はそれを落としました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はテーマが「オタクの天才」で、最初のエピソードは叙事詩だったので、私は賞賛した。 しかし、次の話はちょっとばかだ。 私は松井梨奈が卒業したアイドルのメンバーであることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は次の仕事で、彼らがそれをよくアップグレードできることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/khoirin49/reviews&#34;&gt;khoirin49&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First thing in my mind is &amp;lsquo;it will well to watch&amp;rsquo; since I r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grovewarden&#34;&gt;GroveWarden&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;皆さん、これはデンパ・キュッシーの私のレビューです。 私はこのアニメがあまり好きではなかった、うまくいけば、スポイラーを放棄せずになぜあなたに伝えるためにいくつかのポイントに触れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デンパ・キュッシーは物語の道をあまり持っていません。 全体的な話は、「YD」と呼ばれる条件を持つ若い男のことであり、彼は自分が欲しいことをすることしかできない。 私たちは彼が実際に憧れていることを見つけるために旅に出るこの男に従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの話はミニストーリーに分割されています。 これらのミニ物語は、主人公が出会って何らかの形で助けてくれる人の周りを回っています。 これはひどい考えではありませんでした。 他のアニメは過去にこれをやったことがありますが、これは興味深い紆余曲折があるように感じました。 それぞれの人は、一般的に、彼らの生活条件に有害な問題を抱えていました。 例えば; 彼らは貴重なレッスンを学び、主人公に感謝しています。あなたは、これらの珍しいキャラクターをエピソードまたは最大3つのエピソードに従って、最終的には貴重なレッスンを学びました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべての話です。 残念ながら、これは私には十分興味がありませんでした。 ミニ・ストーリーがヒットして欠場し、あなたは状況がどのように終わるのかを知っています。 これらは、このアニメが非常に低いIMOを獲得した2つの大きな理由です。  GTOはこのショーを多く参照する人気のあるアニメです。  GTOは面白かったです。先生は違ったやり方でやりましたし、その番組を面白くて楽しいものにしてくれる先生として異様な人格を持っていました。  Denpa Kyoushiは、典型的な金型に適合しない興味深い主人公を持っていましたが、それは同じ基準まではありませんでした。 ミニストーリーのいくつかは急いで感じられ、他の時にはストーリーのいくつかがうまくペースアップされ、うまくいったが、それぞれが最終的には満足して終わり、それを見て退屈な時間を取った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; サウンド7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はうまくいった。 私は再利用されたいくつかの静止フレームを見つけることができましたが、それは不平を言うものではありません。 私は肌の色調のマスク、話している人を教えにくくするような審美的な選択肢、ショーの後半の双子のミニ・ストーリーのようないくつかの美的選択肢について疑問を抱く時がありました。 それ以外は芸術はうまくいった。 音楽は私を良いか悪いかのどちらかにつかまえていませんでした。 解決の歌はショーの終わりまでちょっと迷惑だった。 主人公の妹の声優も私には不思議だった。 彼女は悪くはないが、奇妙な選択のように思えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは多くの人々のためにこのショーを作り、壊すものです。 キャストは、援助の人々が彼らが取った問題の角度を解決するためにかなり大きいです。 私はキャラクターが私に多くの喜びを与えたとは思わなかったので、このセクションを再び低く評価しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公について語りましょう。 まず第一に主人公は強烈です。 キリトやタツヤのように強いわけではないが、テクノロジーと彼の心で何でもできるノーディーキャラクターは強い。 主人公が多くの物理的なことをするが、いつもいくつかの奇妙なオタクのレベルのスキルを引き継ぐことができるアニメでは、何度か表示されます。 彼はオタクなので、私は「オタク」と言っています。 彼はブログを更新して車に従うようにしたり、秋葉原で奇跡的に逃げ出したりするなど、何度もその力を使います。  YDの謎は、私が彼が好きだった以上に彼を嫌ってしまった。 彼は奇妙な理由でいつも真剣になった。そして彼が真剣になったとき、彼は本当の人格のように感じることを止めた。 問題を解決し解決策を生み出す彼の能力は常に強く、私は本当にバランスの取れていないと感じられ、彼は物語に沿ってプッシュするための単なるツールに過ぎなかった。 ブログの妄想やアニメやゲームの愛のようなことを可能にした最初のものは窓から投げ捨てられ、ちょうど狂気の技を持つ人になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクター/学生はヒットして私には欠けていた。 多くの興味深い問題が発生しましたが、問題が愚かで非現実的に見えることがありました。 それぞれのキャラクターは、あなたの名前を覚えておくのに役立つメインキャラクターによって与えられた独自のニックネームを持っています。 ここであまりにも多くの詳細に入るためには、スポイラーを与えることになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで私はこのスコアが私の個人的な味を表すと言って、文字セクションを閉じます。 キャラクターは私も楽しいものではなかったし、野球が公園から逃げ出すような作家が彼らを援助したやり方は、存在感や目的がほとんどないことから彼らを去った。 これはショーの主なセールスポイントなので、あなたが反対する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメを見て満足しています。 私はそれについて多くの良いことを言ってはいけませんが、私が完成したこのジャンルの少数のアニメの一つです。  このようなショーでは、キャラクターの強みをより詳細に強調することで、彼らがもっとうまくいったように感じることができます。 それはちょうど浅く、よく考えられていないと感じました。 GTOは非常に長く、私は最初の10のエピソードを通過することができませんでした。 これは私が自分自身を強制的に見ることができる良い中型アニメでした（残念ながら私は自分自身を強制する必要があった）。 キャラクターは時々半ば楽しかったです。 私は特定の部分で笑って、起こった特定の問題について好奇心をそらしました。 しかし、ロマンスを探している人にとっては、誰もいません。 どうしてロマンスのタグがあるのか​​分かりません。 ロマンスにはいくつかのヒントがありますが、何も起こりません。 彼らが私の喉を突きつけていた「YD」と「おもしろい」という全体の前提は、私​​にとっても興味深いものではなく、自分自身の退屈に襲われていることがよくありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TLDR：あなたが殺す時間があり、奇妙な人格を持つ子供たちを見たい場合は、社会でそれを作ろうとして、Denpa Kyoushiに一撃を与えてください。 読んでくれてありがとう、良い一日を。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GroveWarden/reviews&#34;&gt;GroveWarden&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey everybody, this will be my review for Denpa Kyoushi. I didn&amp;rsquo;t much like this anime, hopefully i can touch on some points to tell you why without giving away spoilers.    Story 5    Denpa Kyoushi doesn&amp;rsquo;t have much in the way of story. The overall story is about a young man who has a condition called &amp;lsquo;YD&amp;rsquo;, which only allows him to do what he yearns to do. We follow this man as he journeys to find what he actually yearns to do.     The rest of the story is split into mini stories. These mini stories revolve around people that the main character meets and decides &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ijnazioz&#34;&gt;ijnazioz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（私が英語で審査をしていないために謝罪、私は私が言語に良くなる場合）
まず第一に、このアニメは、良いことに、それは方法です表示されるように、技術的およびnarratively、時代遅れの瞬間はありませんが、あなたはそれが品質も詳しく明らかに時代とともに減少だと実感するとき、 あなたは彼のレッスンを付与する素晴らしい何か、非常に一般的なテーマにしたアニメの先生を行います少し信仰を失い、視覚的および音波全く悪く、narratively教師のスキームにつまずきました。
その主な詳細もさえまで、それは楽しいものではなく、この屋根を知っている典型的なを閉じていないが享受されている参考文献を見つけるためにゲームをもたらすオタクテーマ、何かでそれを組み合わせるされます あなたは視覚的な貧困や音を気にしないので、それは快適な絵以上であれば見に楽しいです、トピックのない虐待が発生していない、もしあれば、しかし、それらを正しく使用するための努力を感じています。
ストーリーに関しては、しかし、文字の物語が不足している、我々は一度完成し、彼らは深刻に残るが、余分なの等しく重要で、彼らは消えている場合、実際にはほとんどすべて同じですが、あることを知っています 24のエピソードに加え、このスタイルのアニメ、あなただけの彼らと笑って、文字を内部化するために、このシリーズは表示されません。
それもリモートで、？良いシリーズですが、あなたが見たい、なぜあなたが知っていれば、それは楽しさと楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225894&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ijnazioz/reviews&#34;&gt;ijnazioz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Pido perdón por no hacer la review en Inglés, lo haré cuando mejore en el idioma)  Antes que nada, este anime, de ser bueno, no lo es, es técnica  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;renommuszrev14-1&#34;&gt;RenommusZrev14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメが発表される前に、私は実際にデンパ・キュッシーの漫画を少し読んだ。 私は最初の2巻だけを完成させましたが、アダプテーションはそれほど魅力的ではありませんでした。 だから、私の興奮はうまくいきましたか？ それを分解してみましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6
かがみ純一郎はオタクネイトであり、YDの悪いケースを持っています。つまり、彼は自分が憧れていることしかできません。 彼の妹はそれに満足していないので、教師として働くように強制します。 意外なことに、鏡は指導的ではありませんが、生徒の中には面白いと感じる問題がある場合、彼らを助けることに決めました。 それは基本的な前提ですが、残念ながら、ショーはそれを超えていません。 ほとんどの場合、各エピソードで新しい生徒が紹介されます。その後、何か不具合があった場合でもかなみは解決します。 すべてのエピソードはこの同じフォーミュラに従っているので、ショーを面倒に見るのは時間がかかりません。特に、最も重要なストーリーはほとんど存在しないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  6
A-1 Picturesは、より大きなアニメーションスタジオの1つです。 彼らは毎シーズンにいくつかのショーをアニメ化し、デンパ・キュッシーの両半分のために、彼らはそれ以外の3つのアニメに取り組んでいました。 しかし、このショーのアートのコストを明らかに削減したので、一度に多くのことを処理できないように見えますが、これはうまく見えません。 独特のスタイルがなく、ほとんどの色にグラデーションがないため、すべてが平らになり、生きていないように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7
音質は、デンパ・キュッシーの進歩に伴って改善された数少ないものの1つです。 前半のオープニングとエンディングテーマは思い出深いものではありませんでしたが、後半のテーマはショーの雰囲気によく合い、周りはすべて改善されました。 音声の演技も改善されました。 最初は悪かったわけではありませんでしたが、それは最初に鏡の妹を声に出した松井玲奈に引きずり込まれました。 これは彼女の最初の役割だったが、最初はひどいが、彼女はシリーズの過程でもっと経験を積んで、最後までうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  5
デンパキュッシーのキャストは、鏡と他のみんなの2つのセクションに分割することができます。 正直なところ、どちらが悪いのか分かりません。 ひどい性格の鉛と性格のない支持的なキャストとの間で、キャラクターは簡単にデンパ・キュッシーの最も弱いエリアでした。 初めに、鏡の欠点にもかかわらず、かがみは面白そうに見えましたが、時間が経つにつれて、彼は崩れ始めました。 彼は特別な理由なしに様々なスキルを信じられないほど良くしており、しばしばあまりにもふさわしく不快な行動をします。 しかし、彼は彼のプロットアーマーを着用していないとき、彼は何もしたくないと不満を訴えています.YDについての怒りは急速に面倒です。 彼の性格はいたるところでひどいですが、少なくとも彼は1つしか持っていません。 一方、残りのキャストは完全に生きていません。 各生徒は紹介されているエピソードで重要な役割を果たしているだけなので、深度を確立する時間は本当にありません。 その後、脚光を浴びる瞬間が終わると、彼らは脇に吹き飛ばされるか、舞台を離れます。 ほとんどの人が最初の出現後に執着しているのは事実ですが、通常は彼らの個性の断片だけが残され、何よりもプロットの利便性のために使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  5
最初は、シリーズは本当に楽しかったです。 カガミの問題解決はかなり創造的であり、依然として重要なプロットの可能性がありました。 しかし、このシリーズが牽引されるにつれて、それはさらに悪化しました。 発見されるべき大きな話はなく、鏡の計画は魅力を失い始めた。 彼らはあまりユニークではなく、特にゲームが関わっているときには、もっと工夫されました。 ショーの長さが実際にそれを殺したので、シリーズが12のエピソードだけだったなら、正直言って、このシリーズの楽しさの価値はより高くなっていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  5
結論として、私はデンパ・キュッシーを見るのはお勧めできません。 コンセプトに興味がある場合は、似たような前提を持つが、実行が良好な大教師の鬼塚さんや、 しかし、もしあなたが絶対にこれを見て欲しいと思うなら、途中で飛び降りるといいでしょう。 それは本質的にシリーズのピークであり、それ以降のものは全く新しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188098&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RenommusZrev14/reviews&#34;&gt;RenommusZrev14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had actually read a little bit of the Denpa Kyoushi manga before the anime was announced. I had only finished the first two volumes, but I was excited for the adaptation none the less. So, was my excitement well placed? Let&amp;rsquo;s break it down and find out:    Story - 6  Kagami Junichirou is an otaku NEET with a bad case of YD, meaning that he can only do that which he Yearns to Do. His younger sister isn’t satisfied with t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っている、マンガやLNの適応は良い経験であると考えられています。 あなたはあなたの目の前であなたの好きなキャラクターをアニメーション化して声を出すことができます。また、あなたの好きなシーンのいくつかを見ることもできます。 しかし、あなたが忘れてしまって永久に欲しがるような適応を得る時があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：神田純一郎の男の物語に、デンパキュシの話が続きます。 すべての地獄のように怠惰なオタクとして、人生における彼の政策は、彼が本当にやりたいことだけを行う「YD」や「やるべきこと」のコンセプトです。 それはあまり頻繁ではないので、彼はその点でかなり怠惰です。 逆に、ドレモンのポケットのように瞬時に物を運ぶという理論を作っている限り、非常に有望なことを数多く行うことができます。 だから、姉が仲良くして仕事に行くのを嫌うと、私たちはオタク先生の鏡音純一郎として旅を始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、この&amp;hellip;の混乱の話は&amp;hellip;まあ、存在しません。 物語は基本的に、ある生徒を助けることから成っています。 カガミが新しい「困っている」生徒に出会い、何が間違っているのかを見つけ出し、問題を解決するために何かを教えてくれるようになるので、お互いの違いはあまりありません。 彼らは幸せです、彼は幸せです、彼は動いています。 そして本当に、それはそこにあるすべてです。 物語は決して変化しません。その結果、実際には、「助けられた」ものを除けば、文字の開発はあまりありません。そして、開発そのものは、本当に何のためにもあまりにも便利すぎるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが物語なので、実際には何も言うことはありません。 ショーは、このストーリーライン全体を走っており、本当に素晴らしいことはありません。 これはショー全体であるため、非常に退屈な経験になります。 単にバリエーションはなく、その結果、言いたくはありません。 それは非常にまばゆいです、そして、それはmehの一種を終了します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 -  Blandストーリー
 - 非常に反復的なストーリーライン
 - 平均終了&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターは、デンパキュシティーには純一郎とプロットの飼料があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純一郎については、純一郎は彼が望むことだけを夢見るオタクです。  2人の女の子の意志で教師になった後、鏡は自分の自由意志からではなく、彼が今までと同じ種類の人であるため、周りを怠る。 シリーズ全体を通して、かなみはただ単に望むだけで子供たちを助けます。その結果、キャラクターとしてすべてを変えることはありません。 彼のキャラクターの変更が不足しているため、様々な生徒を助けるという静的な役割に悩まされています。特に、このアークの設定では、明らかに本当にスマートであるということ以外には、 欲しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私たちは他の文字を持っています。 私は、他の人たちをひとつのカテゴリーにまとめているのは、その人のことについてあまり言わないだけだからです。 彼らのほとんどは生徒が助けてくれたものであり、生徒一人ひとりが側面の人物として背景に消えたり完全に消えたりするのに役立ちます。 このため、あなたはそれらのどれに対しても非常に多くの開発をすることはなく、ただプロットデバイスになるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-平均的な主人公（彼は興味をそそられているが、実際には彼のために多くのことは行っていない）
 - 実際のキャラクターの開発はほとんどない（生徒の開発は実際には物語を続けるためだけにある）
 - 他のすべての文字は実際の文字ではなくプロットデバイスです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：今、アート。 アートは本当にデンパ・キュッシーのことではありません。 実際には、それはせいぜい5,000円だったので、私は予算を誓うのはとても悪いです。 デンパ・キュシィはアニメの世界で芸術に大きな影響を与えるものではありません。 しかしそれだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denpa Kyoushiの主な問題は、芸術そのものがまれで、非営利的で一般的なものであるだけでなく、一貫性がなく、恐ろしいほど矛盾しているということではありません。 キャラクターは、あるシーン内のシーンを別のシーンに見ることは決してありません。目を別の場所に移動したり、顔の形や髪が違ったりすることがあります。 半分の時間で、キャラクターの鼻はそこにさえありません。また、キャラクターがあることを示す小さなラインでさえありません。 その結果、キャラクターは、子供たちが小さいときに描く幸せな顔の1つに似ていて、恐ろしいように見えます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - 恐ろしい&amp;hellip;ただひどい芸術
 - 信じられないほど矛盾する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound：Denpa Kyoushiのサウンドトラックは何も書きません。 たいていの平均的な一般的なトラックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：まあ、デンパ・キュッシーはかなり失望していた。 どのようにショー自体がマンガにまったく関係しなかったのか聞いて、私はイスカを少し前に見たときのように、その品質について疑問を抱いていました。 言うまでもなく、これは2015年夏から出てくる最高のものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを楽しんだのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、私はしました。 最初の数回ほどのエピソードほど。 しかしそれは反復的なものなので、私はそれを好きにする理由は見当たりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて好きではなかった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは穏やかです。 このショーに関するすべてのことから、そこには何も言えませんでした。 ショーそのものは反復的なプロットラインを持ち、見ることが楽しいものではありません。 そして、それは週のセットアップの子供と週の後に同じゴッドフォーシケンのものだから、バリエーションの欠如のためにそれについて素晴らしいことは何もない。 また、シリーズの中で起こっていることのいくつかがかなり価値があると感じました。  （家族のパワーレンジャーのように、なぜ&amp;hellip;）これは私が好きではないことを言うことができるセクションなので、私は再びそれを言うでしょう。 彼らは時間の半分の鼻を持っていません。 このショーには何度も何度もあります。彼らは単に&amp;hellip;ただ&amp;hellip;いない&amp;hellip;鼻を持っています。 または1つ持っていることの任意の兆候。 そして、鼻のない人を見るのはとても奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその点までまっすぐに切ります。 いいえ、あまり人気のない漫画のこの貧しい順応を見て傷つけないでください。 あなたがそうするなら、あなたは私のような決断を後悔するでしょう。 これはアニメの「起こったことはない」という部分に属します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199768&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know, adaptations of a manga or LN are supposed to be good experiences. You get to see your favorite characters animated and voiced right before your eyes, and even watch a couple of your favorite scenes, which is always a little treat for fans of the show. However, there are times when you get those adaptions that you just&amp;hellip;want to forget, permanently.    Story: The story of Denpa Kyoushi follows the tale of a man named Kagami Junichiro. As an otaku who is lazy as all hell, his policy in life is the concept of &amp;lsquo;YD&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Yearn to do&amp;rsquo;, where he only does things that he really wants to do. And since that isn&amp;rsquo;t very often, he&amp;rsquo;s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;expertbaka-1&#34;&gt;ExpertBaka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が始める前に、私が書いていることはすべて私の意見だと言っておきたいので、価値あるもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189494&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ExpertBaka/reviews&#34;&gt;ExpertBaka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I start I just want to say that everything I write is my opinion so take it for what it&amp;rsquo;s worth    So before I watched this anime I had read about 50 or so chapters and really enjoyed it and was excited when I hear &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;visceras-1&#34;&gt;Visceras&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デンパ・キュシは、YD症候群の先生であるかがみという人生を描いたアニメです。  YDは、彼がやりたいことをやっているだけの病気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い？ 私がこのショーは学生の問題を解決している暗殺教室のような別のショーであることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは実際にはこれまでに何か開発されていませんが、彼は十代を助けているだけですが、まだそれほど悪くはありません。 最初の数回のエピソードと最後の4〜5回のエピソードは楽しいです。 私は実際にこのアニメに付随しており、これまでの今シーズンの私のお気に入りの一つになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、再び、私たちは11 epsであり、我々はまだプロットラインを持っていない、私たちの主人公の目標はありません。 彼は望んでいるのでそこにいますか？ まあそれはそれです。 これまでのプロット全体が、彼がやりたいことをやっているのを見ている。 それほど面白くない。 加えて、キャラクター自身とその背景物語はちょっと誇張されています。 女の子はメイドのカフェでアルバイトをしていたので、彼女の人生はうんざりしていた。 私はキャラクターが悪いところにいると信じるように強制され、鏡のように救われる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10。 私はそれが嫌いです。 カラフルな顔がひどい。 アニメーションも可能な限り安いです。 大部分の背景は、ちょうど彼のマーカーを手に入れたばかりの5歳の子供の写真のように見え、現在それらを使用する方法を学習しています。 キャラクターのデザインが少なくとも良いとすれば、それは最悪のレートしか持たない。 見栄えの良いキャラクター、特に女の子。 それぞれが自分のデザインとパレットを持っているので、アニメでユニークになることができ、それは本当に重要なものです。 稀ではないので、私は同じように見える文字を見て、それらを区別する唯一の方法は彼らの声である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10。 オープニングはエンディングほどいい。 使用するostもうまくいきます。 すべてがうまく見えます。 それについての苦情はありません。 それは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10。 まあ、彼らは面白い、好きで、とても見栄えが良いです。 私はどういう意味ですか？ 素晴らしいデザインに加えて、彼らはまた、彼女のデザインとアニメでの彼女の位置の両方に合った素敵な個性を持っています。 それぞれのキャラクターはかわいと結びついて終わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは本当に重要ですが、アニメは繰り返し得られないので、お互いに本当に違います。 たとえば、私は例を使用しましょう：暗殺教室。 彼らはまったく同じことをしますが、すべてのキャラクターは同じ問題を抱えています：学校の問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえ問題のいくつかが「受け入れる」ことが非常に難しいとしても、少なくともデンパキュウシはより創造的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：アニメの主な目的はコメディであり、コメディはそれほど大きくありません。 私はそれが気に入りません。 彼らは他の点に焦点を当てていません。 私を間違えないでください、アニメは見て楽しいですが、それは良くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所と短所：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
 - 面白い
 - 好きな文字
 - 素敵なデザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 全体的にバッドアート
 - 素晴らしいことではないサウンド
 - いくつかの欠陥があるストーリー
 - 全体的に弱いコメディ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう.. ？
試してみる。 それはそれほど素晴らしいことではありませんが、このシーズンはそれほど素晴らしいものではないので、このアニメは今春の最高のものになると私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190405&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Visceras/reviews&#34;&gt;Visceras&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Denpa Kyoushi is an anime that follows the life of a teacher named Kagami with YD syndrome. YD is a disease that only let&amp;rsquo;s him doing what he wants to do.     Seems interesting? Well it was .. until I figure out that this show is another show like Assassination Classroom, a teacher that is solving the problems of hi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jun98-1&#34;&gt;Jun98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、このシリーズは非常に面白いものでした。
シリーズのおかげで、今私は新しい頭字語を使用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短い要約：
自然界に出版されていても、10代の時代に物理学の天才として知られていました。
しかし、大学の後、彼は突然科学への関心を失い、NEETになった。 彼は自分のアニメブログに献身し、商品を集めました。
多少の言い訳として、彼は「今年は何か」を意味する「YD」と呼ばれる深刻な病気を抱いていると主張し、彼は何もしたくないことを意味します。
彼女の弟の未来について心配している彼女の妹は、彼の古い高校で物理学を教える仕事を手に入れています。
彼は熱心な先生ではありませんが、学生たちにはいくらか人気があります。 カガミは、いじめられている少女を助​​けた後、実際に教えるのが好きだと分かります。
彼は教え続けますか？ 彼は物理学に戻りますか？ または彼はNEETに戻るでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは見て楽しかったです！
ショーにはたくさんの陽気なシーンがあり、登場した各キャラクターには個性がありました。 カガミが作ったニックネームは、文字を完璧に表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的にシリーズの各レッスンはお互いに関連しており、最後のエピソードでKagamiの究極の決定につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがコメディが好きなら、このアニメを見て！
それは笑いがいっぱいで、興味深いのは腕時計です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200484&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jun98/reviews&#34;&gt;Jun98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now this series was very VERY interesting to watch.  Thanks to the series I now have a new acronym I use now.    Short Summary:  Kagami J &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;an1m3n00b-1&#34;&gt;an1m3n00b&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメがとても楽しいと感じます。 アートワークはすばらしいものではありませんが、決してそれを損なうものではありません。 真剣に、それはちょうど彼が醜いと未熟なようになります。 全体的に、これは非常に楽しい軽快なショーであり、私は楽しい時計を探している人にそれをお勧めしたいと思います。 この話は、今週のかなりクッキーカッターの問題学生です。 しかしそれはかなりオリジナルです。 それは、ハーレム、モエ、アクションアニメではありません。 そしてそれは確かに魅力の多くを持っています。 それが本当に輝く場所は文字です。 このショーは、本当にどんなアーキタイプにも合わない非常にユニークなキャラクターのキャストを持っています。 私が知る限り、どんなdereもありません。 主人公は、確かにユニークではあるが、彼の早熟な「YD」クラップスで少し迷惑になることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188024&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/an1m3n00b/reviews&#34;&gt;an1m3n00b&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I find this anime very enjoyable. While the artwork is nothing spectacul &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rainyviolet-1&#34;&gt;RainyViolet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デンパ・キュッシーの物語は、あなたがすでに基本的なプロットラインを知っていることを前提にしていない限り、おもしろいです。アニメは主人公の鏡音純一郎と様々な問題を克服するのに役立ちます。 これはかなりうまくいくように私には聞こえました。 そうだったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうではありません。 前述したように、デンパ・キュッシーは、主にエピソード的なフォーマットを使用しています。 基本的に、彼は学生を満たす。 学生は何かを助ける必要があります。 ジュニチロは指をスナップし、問題を解決するために「変なトリック」を使います。 その学生は横に押し出され、かなり忘れられています。  2つのコースのショーの期間中に繰り返します。 これがどうなるか見てみましょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの以前の出来事がキャラクターを前進させたような気がしなかった。 学生のほとんどは、実際には再び現れなかった。 彼らのうちのいくつかは、純一郎のクラスに再現されたキャラクターになりましたが、プロットに何も追加していないようです。 ジュニチロ自身は、基本的にシリーズの期間中は同じままです。 彼は実際に彼が吐き出したすべてのYDのいたずらで迷惑になり始めました。 私が好きだった唯一のキャラクターはサチコでしたが、彼女は全シリーズでほとんど目立っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートに移ります。  A-1 Picturesは、この部門ですばらしいアニメを制作することで知られています（SAOの4月のあなたの嘘を考えてください）。これはそれらのアニメの1つではありません。
色は、明るいながら、しばらくすると生命のように見えるし、衝突します。 顔は特に口と鼻が本当に私のために働いていないと苦しんでいるようです。 アニメーションは静止画、再使用フレーム、およびいくつかの堅い動きでいっぱいでした。 キャラクターのデザインはちょっときれいでしたが、特に純一郎、幸子、まどかが面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングは実際にはアニメにはまったく合っていませんでした。最初のものは音色を変えず、聞くのは楽しいものではありませんでした。  2番目のオープニングははるかに良く聞こえたが、アニメには合わなかった。 終わりもなかった。 サウンドトラックは本当に目立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音といえば、声優はSuzuneさんを除いてかなり満足でした。 彼女の声は必ずしも悪くはありませんでしたが、彼女の性格に合っていませんでした。 彼女の声の変態の多くは本当にあまりにも音が出なかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだのですか？ やや。 私は定式化されたプロットに飽きてきて、芸術はまったく目立っていませんでした。  Suzuneの声は、しばらくしてから、私の耳をぼかし始めました。 しかし、それは私が今まで見た中で最悪のことではありませんでした。そして、私はいくつかの部分を笑っていました。 私は漫画を読んでいないが、私が聞いたことから、それはアニメよりずっと優れているので、私はそれをチェックしなければならないかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、デンパ・キュッシーは興味深いが反復的なプロット、好きな人物、悪い芸術とアニメーション、健全なサウンドトラック、そして大部分は良い声優のために私から4.8 / 10を得る。 丸められた、これは私から5/10を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RainyViolet/reviews&#34;&gt;RainyViolet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story of Denpa Kyoushi is interesting to say the least-assuming you already know the basic plot line, the anime takes a mostly episodic format with the main character Junichiro Kagami helping his different students overcome a variety of problems. This sounded to me like it would work  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;promiseanime-1&#34;&gt;PromiseAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最高のアニメの1つ、私はそれを見たいと思っています。
このアニメは私の人生と世の中を見る視点を完全に変えました。それは私に何か新しいことを促します。
このアニメはWelcome to NHKに似ています
高見君一郎は高校時代には物理学の天才として知られていましたが、今は大学時代にYDの大成功を収めています。彼は自分が&amp;rdquo;憧れている&amp;rdquo;ことしかできないと主張しています。 理論物理学の天才だったNEET（ただし、Anywhere Doorを証明したかったからだ）、むしろ彼の時間を自分のアニメブログで過ごすことになりました。 彼は母親が母校の高校の物理教師として仕事をしていると言ったときに、本当の仕事をして欲しいと願っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226303&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PromiseAnime/reviews&#34;&gt;PromiseAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the best anime,which I yearn to watch.  This anime totally changed my &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear-1&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今まで知っている最もクールな先生に会った時、私は小学生でした。 彼の名前はMr. Eでした（この文脈での結果として生じる音は完璧です）。 彼はいつも笑って、笑って、学生と一緒に冗談を言っていました。 彼は楽しく学び、教師と子供の両方にカリスマ的なやり方で対応しました。 大人としては、今日はほとんど目にすることはありませんが、私がする機会に、いつも会話をして、いつも一緒に持ち歩いていたポジティブな雰囲気に感謝しています。 彼は控えめな男であるE.氏は、何年も前のことを常に軽視しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denpa Kyoushiは、普遍的に好きな先生が登場するアニメです。 しかし、E氏がいつも思い出す価値がある場合、このアニメは所属する価値のあるゴミ箱に置かなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denpa Kyoushiは、それを間違って操る力を持っています。  「オタク」のモチーフはシーズンを通して持続しますが、賞賛はそこで終わり、アニメは常にフォーカスを失い、プロットラインを変え、アイデアを忘れて、最終的にはショーの価値を壊すかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denpa Kyoushiは、その核心に「オタク」という単数概念を中心としたアニメです。 ショーのタイトルは「Ultimate Otaku Teacher」の他に、そのようなライフスタイルの側面も含まれています。 より具体的には、アニメはこれらの側面を使用して、物語が導入するさまざまな問題を解決します。 キャラクターは友達を作るのが難しいので、ジュニチロはサッカースキルを向上させるためにビデオゲームをします。 他のキャラクターは物理学で優れた成績を必要とするので、ジュニチロは練習に役立つトレーニングゲームを最初から作ります。 しかし、真実のアイデンティティーを受け入れることを拒否しているので、残りのクラスは彼の信頼を高めるためにMMORPGで彼と一緒に遊んでいます。 ビデオゲームはたくさんありますが、ショーではテレビの漫画、漫画、メイドのカフェなどを手近な問題の解決策として使用しています。 そうすることで、少なくともアニメはその中心的なモチーフの1つを使用することは必須ではなく重要なものであることが理解されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点でバイタルは失敗し、デンパ・キュッシーの残りの部分は奇跡的な割合のひどい混乱を招く。 最大の欠点は、ショーが前のイベントを使ってプロットを推進することができないことです。 あるアークが終わると、アニメは何が起こったのか一見忘れてしまった。 キャラクターは目的なしにカメオを作り、アウトカムはほとんど影響を与えません。 たとえば、あるプロットラインには、親会社の会社のライバルと結婚したくない10代の少女が含まれています。  Junichiroが彼女を助けた後、彼女の苦しみが起こったことはないか、悪いことは問題ではないかのように、彼女は（そしてその男）が最後の10エピソードほど消えてしまいます。  Denpa Kyoushiは、このショーが節約を必要とする人々を連れて来ることを決して止めることがないため、これを常に継続しています。 前半は約7人の生徒から成り、後半はおおよそ同じ数で構成され、それぞれはお互いに異なる。 その結果、学生から学生にジャンプするショーがあり、個々のプロットラインの間には何の関係もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各生徒にとって、物語は同じアプローチを取る：彼らの苦境を明確にし、過去の関連するビットを明らかにし、結局彼らにレッスンを学ばせる。 このセットアップでは、過去、現在、そして将来の構造が素敵ですが、いくつかのインスタンスを除いて、アニメーションはこの式から逸脱して繰り返しパターンに素早く移行します。 彼らの過去はかなり重要です。なぜなら、彼らは内部的な紛争を作り出したからです。つまり、平均的な映像が浮上し、罪悪感を感じるなどです。 キャラクターが直面する外傷にもかかわらず、フラッシュバックの大半は簡単にしか表示されず、出現ではなく一見しか見えません。 言い換えれば、彼らの個人的な問題は、彼らが調査に値するようにするために必要な強調が欠けている。 多くのバックストーリーは、他の生徒に関連性を持たせるよりも、調査されたキャラクターやキャラクターだけに関連して分離されているため、アニメが絶えず断絶してしまうことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィナーレも同様に愚かさから脱出しない。 キャラクターたちは元に戻ってくれる人がいなかったので、元の穴に自分自身を入れました。 だから、準一郎が完全にコントロールすると、彼の決定は、外からの助けを求めてアニメ自身のモチーフに反して反する。 本質的に自己教育に賛成する教育の必要性を排除する彼の最終的な決定は、その教師のモチーフにも反する。 重大な間違い。 フィナーレはまた、キャラクターがどれほど過小評価されているかをはっきりと明らかにしています。ジュニチロが助けてくれたものの半分が心配そうに表示されています。 彼らは彼らのためにそれをやっているにもかかわらず、彼らが最も必要としていた時には存在しませんでした - そのため、彼らの存在は誠実な別れよりも顔に叩かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不機嫌なプロット、誤ったフラッシュバック、恐ろしいフィナーレの他に、より多くの問題が存在する。 一つは、コメディ。 ジュニチロの若い妹が彼に嫌悪感を抱かせ、彼の興味を誤解している人々に怒りを覚え、誤ったジョークはショーを耐え忍びさせる。  2つは、ロマンス。 女の子の多くは、問題を訂正した後、先生のために落ちるが、これらの感情は決して探究されない。 実際には、女の子の気持ちはどこからも出てこないか、まったく言及されないようになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの問題をすべて無視しても、最悪のことは、デンパ・キョシは何もしようとしないということです。 本当の包括的なプロットはなく、統一されたテーマはすべてのものを結びつけるものではなく（モチーフが多数あるにもかかわらず）、起こる様々なイベントの背後には目的がありません。 アニメは、むしろ適切に - 最終的にどこにも導かない、無駄の遅い熱傷です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デンパ・キュッシーは、最悪の芸術とアニメーションのいくつかを媒体に持ち、後者はほとんど存在しません。 適切に言えば、アニメは醜いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアニメーションでは、ショーは平均以下です。 これは控えめな表現ではありません。まだフレームはショーを荒らし、通常はどんな種類の動きを見ている文字だけを口にします。 アニメはアニメーションで最も早い時点で、エピソード6でサッカーの試合が丸ごと円を描く段ボールの切り抜きの束になっているようになります。 もう一つの鮮明な例は、ジュニチロがキーボードで入力したエピソード13ですが、キーを横切って手を掃除しながら指を曲げているほどタイピングはしません。 一般的な意味では、デパ・キョシヒは、アクションが重いシーンでも、そのキャラクターをほとんど動かさない。 目はめったに点滅せず、髪はほとんど飾られておらず、衣服はめったに曲がらず、シーズンの過半数にわたって自分自身の負の光を放つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは、実際のアニメーションの足跡（具体的には、実際のアニメーションのドラッグされたパス）に従います。 繰り返しますが、これは控えめな表現ではありません。ショーでは最も基本的なレベルでも問題があります。 線は、人間よりもむしろ、ギザギザで、民間人は非定型のブロブです。 色は過度に活気があり、観客を見ることを招待するのではなく、目をくらませます。 背景は穏やかで、生きる場所ではなく記憶から引き出された環境です。 デンパ・キュッシーのシャドーイング、サブカメラの方向性、不安定なCG作品の欠如は何も語っていません。 このショーは、脳を傷つけるノンストップの小作物である目障りなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じようにひどいのは、軽く置かれた、嫌なキャラクターのデザインです。 それぞれの人は、シャワーを浴びるときにコンディショナーを使用するのを忘れてしまったように見えます。 もう一度、誰もがデザインに対して明白な明るさを持っています。 その光が神のようなやり方でそれらに当たるわけではなく、その衣服や髪を構成する色が不必要に飽和しています。 多くのキャラクターには異常に大きな額があります。 そうでない人は、通常、自分の欠陥をカバーするために、綿毛をつけた無条件の髪を着る人です。 ジュニチロの実験室コートとメガネは、実際の工事を徹底的に見て、スマートな男と教師の両方を描いています。 七海の棘がかった髪の毛と斜めの目は、彼がなる傾向がある大まかな男に変身する。 サチコの長いブロンドの髪とよりフォーマルな服装は、彼女の小さい身長にもかかわらず、キャラクターの残りの部分よりも彼女をより成熟させる。 この同じ検査は、キャスト全体に適用することができますが、その固有の不都合を考慮すると、あまりにも頻繁に行うと、健康に悪影響を及ぼします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現実的に、デンパ・キュッシーのキャストは大きく、20人をはるかに超える人々がシーズン中に脚光を浴びています。 比較すると、キャラクターはアニメの最高の特徴ですが、それは全体的なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの早い段階では、最低限、適切なキャストを取るように見えます。 ミナコは開発された最初のキャラクターです。 街の子供としての彼女の過去の人生は、彼女が現在の生活様式で彼女を悩ましている「普通の」十代の生活への移行に影響を与えた。 以前にも述べたように、これはアニメがすべてのキャラクターに近づく方法です。キャラクターの過去の欠陥が明らかにされ、このキャラクターの存在に対する脆弱性の影響が示され、ジュニチロは学生を助けるために未来が救われます。  Minakoは同じキャラクターのためのこの独特の開発形態に焦点を当てたアニメです。  Kiriko、Nanami、Shachiko、Kanan、Koutarouも同様です。 成長は反復的であり、主要なものではありませんが、アニメは少なくとも各キャラクターの完全なストーリーを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Koutarouに加えて、このセットアップの主な問題の1つは、実際の時間がキャラクターに費やされる時間です。 キャストの大きさは、関係者が個々の物語を解説するために定期的に1〜2回のエピソードを持つことを強制します。 前述の、円弧に沿った文字の絶え間ないディッチと組み合わせると、文字は最終的に不十分であると感じる。  Koutarouはこのアニメから免除されていますが、むしろ驚くべきことに、彼の状況と彼の全体的な旅を描く時間がかかります。 彼の趣味は、少年にもかかわらず女の子としてドレスアップすることで、多くの嫌悪感を味わいました。 したがって、彼はさらに嘲笑を避けながら、彼の欲望を続けるために人々から離れて、自分を隠した。 彼を完全に受け入れる唯一の場所はオンラインビデオゲームであり、彼のキャラクターは自分のスタイルを反映している。 淳一郎は、正太郎の自らの孤立と個人的な闘争を身につけて学ぶと、彼は過去の攻撃者に対抗しなければならない。 最終的に、Koutarouは自分自身を受け入れるようになります - 女の子とすべて - 彼らは本当に誰であることを恐れてはいけないというメッセージを聴衆に提供します。  Koutarouはアニメの最高のキャラクターであり、彼自身もアークに続く存在はほとんどないが、キャストが完全にひどく書き込まれないようにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度信用を与えて、デンパキュシは後半になるとアプローチを変えます。 ショーでは、金持ちの女の子と傲慢な男、双子の姉妹、そして無知の子供を持つジュニチロ自身のカップリングに取り組みます。 アニメは、まだその初期の方向、つまり、幽霊の女の子が描きたい、小さな子供が自分の力で修正する必要があることを理解している。 しかし、この新しい、二重援助が標準になります。 予想通り、新しい人物のセットに費やされた時間が2つに分かれているため、これは文字をさらに不十分にします。 これらのプロットラインの多くは、主題の強さも欠けています。傲慢さと娯楽に関する話は、（前半のテーマに比べて）ほとんど探究されていません。 彼らの鏡のキャリア、家族の姉妹の地位、家族に基づく漫画に対する親和性など、&amp;rdquo;自分の場所&amp;rdquo;と家族の絆に焦点を当てた双子の弧だけがメリットを持っています。 さらに、Koutarouのアークと同様に、アニメは双子のアークでイベントやそのキャラクターを作るために、通常よりも少し時間がかかり、後半には非常に必要なブーストが与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;合間に言われたのは、ジュニチロ自身が弧を描いていて、ジュニチロを救済が必要なものにしようとしているということです。 技術的に彼は別のキャラクターとアークを分かち合っているが、最後のいくつかのエピソードの目的はスターが自分自身の開発を受けられるようにすることである。 純一郎のアイデアの中心は、何よりも彼が「憧れている」ことである。 皮肉なことに、さまざまな子供たちを救うために過ごす時間は、彼の教師の仕事は自​​分が本当にやりたいことではないと思うように導いています。 すでにこれはアニメのための運命を綴っています。 シーズンのほぼ全面を彼の助けに利用して回って、彼がしていたことが間違っていた（彼のために）ことは何も無意味ではないと言います。 それでも、彼はこれを信じて、以前の理論の1つ、「どこでも扉」に取り組むことに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もう一度、問題が発生します。 特にドア自体です。 ドアへの参照は最初と最後に行われますが、最後までは何も意味がありません。 これは、ジュニチロを解説する方法としてのドアを使ったアニメが、仕事をするための基礎がほとんどないことを意味します。 さらに、アニメは純一郎自身の情熱の象徴として「Anywhere Door」を使用しようとする。 最後のいくつかの出来事は、彼が扉を開けたくないので、Junichiroが彼がしたいことをすでに見つけたと結論づけることができることを示すアニメを持っています。 結論？ 彼は子供たちが自分自身を助けることによって子供たちを助けたいと思っています。 つまり、彼はシリーズ全体で行っていたことに戻り、迂回路で自分の性格を育てようとします。 一言で言えば、純一郎のアークは、アニメの残りの部分を考慮すると、シーズンを終えるための適切な方法である実行は全くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のオープニングテーマは、巨大な混乱、拍手の拍子と絶えず変化するボーカリストの耳にグレーティングです。 作品の真ん中は自然界に浮かんでいるものに変わり、アニメの気分の中には何もない。 歌手が一緒に働くと、トラックはもう少し調和しますが、それはその部分の後半では控え目にしか起こりません。 その作品は突然終了しますが、それを賞賛するどんな種類のものも殺してしまったかもしれません。 第2のOPはいくらか強く、叙情的な構成は第1のOPより聴きやすい。 しかし、この作品のトーンは、まだまだ&amp;rdquo;シングル&amp;rdquo;なサウンドであり、楽器とビートが融合して一貫性のある曲よりも騒がしい作品になっています。 今回はトラックが適切な方法で終わります（「la」がたくさんあるため）、第1回目と第2回目のOPの間には比較的多くが得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエンディングテーマは幼稚な歌です。 朗らかな曲、ボーカリスト、楽器はすべて、実際のアニメの魅力的な雰囲気に合うようデザインされています。 トラックはキャッチーです。つまり、その効果にメリットがあります。 いずれにせよ、この作品は、サウンドの面で壮大でも壮大でもなく、ショー自体の外で聴くのは難しい。 第2のEDに関しては、第2のOPの足跡をたどり、反復的なビートを楽器のセットと一緒に混ぜ合わせることで、曲が長時間聞こえなくなる。  「ちょっと、ちょっと、ちょっと」と吃音の歌詞は、その曲がリスナーを惹きつけた吹き出しを和らそうとしますが、最初のOPに似ていますが、トラックはかなり突然終了し、再び獲得した牽引力を台無しにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん明らかにこの時点で、サウンドトラックの残りの部分は価値のないものでいっぱいです。 緊張感のあるピアノ・トラック、スライス・オブ・ライフ・ヴァイオリン・トラック、そして鋭いフルートで満たされたもの。 ジュニチロが成功したときに、響き合って、勝利を収めるような、バディ・バディの瞬間には、別個の西部カウボーイトラックが存在します。 集合的に、OSTは、たとえ作品自体がそれぞれの場面に合っていても、アニメ全体の実行を大幅に減らしても、価値はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして良い（悪い）尺度のために、アニメで演じる声は平均以下です。 神谷博は有能な演技を提供し、大人の男性教師のためのまあまあの声。 三森鈴子も平均的なパフォーマンスを発揮しているが、キャラクターの位置にフィットする成熟した声ではあるが、必ずしもキャラクターの人ではない。 しかし、悲しいことに、Rena Matsuiは、メディアでの彼女の最初の役割において、近年最悪のパフォーマンスの1つを与えています。 彼女の感情、言葉の使い方、変奏曲は単に機能しないので、画面上の各出演者は座って戦う戦いになります。 残念なことに彼女のパフォーマンスは、VAパッケージ全体をいくつかのノッチで下ろします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が見た他のアニメがこれまでにやっていたことのないものでした。 私はアニメで見た最も痛ましいアクションの一つでなければなりません。彼の指のスナップは、講義を始める時間です。 私が実際に彼を嘲笑して、愚かな声で彼のラインを言って、同じジェスチャーを実行していた点まで、恥ずかしい。 そして、彼がこれを絶えず行ったので、私はかつて「YD」の男になった。 私は彼を真剣に受け入れることはできませんでしたが、それによって私はアニメを真剣に受け入れることが難しくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「YD」は、ジュニチロの個性のもう一つの部分であり、不自由なものでした。  「yukata de date」と「yakiniku daisuki」で始まり、「やりたいこと」のライフスタイルの言葉に続いて、私をノンストップで迎えました。 この男は、もし望むならば、癌を治し、世界の飢餓を解決し、未知の技術を発明し、経済災害を排除し、もし望むならば世界の平和を確保することができます。 しかし、単に彼がそれのように感じていないため、すべての人類は苦しむ必要があります。 彼のこれを期待するのは公正でしょうか？ 人生にプラスの影響を与える能力を持つ人は、その能力を決して使用してはいけませんか？ これは自由意志と個人的な選択の問題を引き起こすが、私はこれらの一般的な問題の1つを修正するよう求めている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見て楽しかったですか？ 私は正直であると確信していません。 私がこれに着手した理由の一部は、それが宣伝した「ロマンス」タグのためだった。 シーズンを通してシーズンを終え、「ロマンス」は偽物だと語った。 言われたように、コメディは恐ろしく実行されるので、笑いはまれです。 幽霊の少女の物語への小さな反応の外に、ドラマのどれも私の魂からの感情的反応を滴り込まなかった。 純一郎は他の人のように私の神経に乗りましたが、他のキャラクターの多くは違いがありませんでした。 サチコの「血の沸騰」は面白くなかったし、ナナミの性格はあまりにも磨耗していて、ティムはそのような不必要なキャラクターだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの唯一の側面は、「オプション」、「サイボーグ」、「ポテト」などニックネームが好きだと言うことができるということです。 彼らはそれぞれのキャラクターの文脈を考えれば賢明だったが、ジュニチロが彼の周りの人々と確立した密接な関係を象徴していた。 それでも、ニックネームだけでは2つのコーナーの番組全体を保存することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の発言として、私はなぜこのアニメが信じられないほどひどいのかという理論を持っています。 ショーには大声で声優を演じているにもかかわらず、最も人気があり、目立つ声優や女優の一部が参加した。 さもなければ、このショーが最初から取った邪悪なターンを正当化するものは何もない。 神谷浩、松岡義嗣、花澤かな、田枝里紗など、巨大な名前です。 最後の3つは、ほとんど存在しないため重要です。 松岡義嗣は、キャストの他の人たちと比べて、そのショーが彼を最初に招待した理由はほとんど分かりません。 したがって、陰謀が生まれました。アニメは、Aリストの俳優や女優を雇うことに多くの時間とリソースを費やしました。演出、アニメーション化、制作に費やす余裕がなかったのです。 これらのより大きな才能にリソースを回すことは、なぜ松井梨奈が姉妹としての主な役割を与えられたのかを信じている。 アニメにはビッグウィッグを買うために残されたお金はなかったので、彼らは完全な新人に主導権を与えた。 私の理論は本当ですか？ 私はそうだと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デンパ・キュッシーは極端にひどいです。 物語はばかげて、芸術は吐き気を誘発し、人物は迷惑で、音は耳から出血し、楽しさは存在しない。 このアニメがゴミ箱よりも良い場所にふさわしくないのは謎ではないと言えば十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：恐ろしいことに、物語を忘れること、繰り返しの設定、矛盾したフィナーレ、間違ったコメディ、そして全体的な目的の欠如のために、物語は完全な混乱である&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：経験を通して、恐ろしい、醜い芸術、実際のアニメーション、およびキャラクターデザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;登場人物：悪いことに、雲太郎と双子の弧のほかに、純一郎を含む全出演者は、探検と執行が酷い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：恐ろしい、悪い最初のOP、悪い第2のOP、ファイン最初のED、悪い第2のED、悪いOST、平均以下のVA仕事&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：恐ろしい、愚かではあるが意味のあるニックネームは、アニメ全体を保存することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206628&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was an elementary school student when I met the coolest teacher I have ever known. His name was Mr. E (the resulting sound that makes in this context is perfect). He was always smiling, laughing and joking with his students. He made learning fun and had a charismatic way of dealing with both teachers and kids alike. As an adult, I rarely see him nowadays, but on the occasions that I do, I always make sure to strike up a conversation, letting him know how grateful I am for the positive atmosphere he always carried with him. Mr. E., the modest man that he is, always downplays his role those many years ago.    Denpa Kyoushi is an anime featuring a similarly universally liked teacher. But where Mr. E always deserves to be remembered, this anime should be placed in the trash where it deserves to belong.    STORY    Denpa Kyoushi does everything in its power to steer itself wrong. While the “otaku” motif persists throughout the season, the praise stops there, the anime constantly losing focus, shifting plot lines, and forgetting ideas, ultimately destroying any semblance of worth the show might have held.    At its core, Denpa Kyoushi is an anime centered on a singular notion: “otaku”. Besides the title of the show being “Ultimate Otaku Teacher,” many of the events involve aspects from that type of lifestyle. More specifically, the anime uses these aspects to solve the various problems the narrative introduces. A character has difficulty making friends, so Junichiro has him play a video game to improve his soccer skills. Another character needs good grades in physics, so Junichiro makes a training game from scratch to help her practice. Yet another refuses to accept his true identity, so he has the rest of the class hang out with him in an MMORPG to improve his confidence. Lots of video games, but the show also uses television cartoons, manga, and maid cafes as other solutions to the difficulties at hand. Doing so demonstrated that, at the minimum, the anime understood that using one of its central motifs was not just mandatory but also vital.    Vitals at this point fail, the remainder of Denpa Kyoush &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shingster-1&#34;&gt;Shingster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に私はマンガの最初の巻を読んでいましたが、面白かった話を見つけたので気に入っていました。 私はアニメの適応について聞いたとき、私はそれを見ることを楽しみにしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な話は実際にはGTOのそれとは別のフランチャイズに似ています
それは両方とも、慣習的ではなく、学校で教えるのを助けるために学校によって募集されるユニークな特性を持つ才能ある個人の周りを回るという点でです。
ここでは、主人公がオタクと
天才。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成功するためには既存の素材から適応されたアニメのためには、ストーリーに忠実でなければならず、芸術やキャラクターデザインにも忠実でなければならない。 ここでは、アニメーターがキャラクターの作成に素晴らしい仕事をしたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの音質はうまくいっていて、使用された音楽が使用されたシーンに適していることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが成功するためには、うまく設計され、独特の性格を持っていて、それらを際立たせるような興味深いキャラクターのキャストが必要です。 ここで究極のオタクの先生は、それぞれのキャラクターがユニークで、彼らを際立たせる独自の特徴を持っているので本当に輝きます。 ショーに登場するキャラクターの中で私の好きなものは、自分の好きな妖精の宇宙宮と柊野幸美が演じるミナコで、才能豊かな三森鈴子が演奏しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、よく知られているアイドルの松井玲奈が演じるスズンのキャラクターは、本当にレナが専門的に熟練したものではなく、決して驚くほどのパフォーマンスを出すことはなかったので、本当に驚きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私は本当に究極のオタクの先生を楽しんで、私はそれがそのソース資料に比較的忠実であると感じました。 かがみはそれほど面白いキャラクターであり、生徒が持っている問題を解決するために使う方法のいくつかは本当にユニークであり、彼だけが考えることができます。 一例は、ライブパフォーマンスを使用して、彼女の人気度を高めて追放されないようにすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に偉大なアニメは、キャラクターの素晴らしいキャストと聖杯のアンサンブルキャストを持っていた優れた物語と対になって面白くて面白いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229063&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shingster/reviews&#34;&gt;Shingster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all i only managed to read the first volume of the manga but i found that i liked it as i found the story to be amusing. When i heard about the anime adaptation i was looking forward to seeing it.     The overall sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingbobadin-1&#34;&gt;Kingbobadin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はなぜこれは非常に多くの低レビューのtheresを得ることはありません、アニメは非常に楽しいですこの男について誰もが天才whosも怠け者であり、オタクですが、彼の妹は彼のために仕事を取得彼の将来について今心配 あなたが私に尋ねるならば、このアニメは非常に面白いと楽しいその非常に面白いを見つけるが、私は非常にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
アート8/10
サウンド9/10
キャラクター9/10
楽しさ9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なスコア9/10このアニメは、コメディが好きな人や、オタクを愛する人たちのために特に興味深いアニメキャラクターです。私はそれを愛しています。私はあなたにそれを試してみてください。私たちは皆同じ意見を持っています。 この口コミが役に立ったと評価しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224419&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kingbobadin/reviews&#34;&gt;Kingbobadin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i don&amp;rsquo;t get why theres so many low reviews about this, the anime is g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranma314-1&#34;&gt;ranma314&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Denpa Kyoushiは、あなたがそれを見ているときに、喜びを見て痛みを増やすのが面倒です。 それは、指のスナップやレッスンの始めのようなものを使用しようとします。 登場人物はまったくなく、私は物語をあまり気にしません。 それは実際の優先順位ではなく、見ることの平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先生についての良いアニメをしたい場合は、偉大な教師の鬼塚さんがあなたの時間をはるかに上手に使うのを見てください。 あなたの教えられた「レッスン」は穏やかで謙虚になります。 私は、この番組の後に変態からの教訓をもっと学びました。 それは本当に悪いかもしれませんが、私の好きなことがいくつかあります。 主なものは多種多様ですが、すぐに消えます。 もう一つは、それは実際にはかなり良い悪くない芸術です。 これはあなたがゆっくりと見ることができ、あなたがそれを飲んだかのように同じ感触を得ることができるショーに関する私の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ranma314/reviews&#34;&gt;ranma314&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Denpa Kyoushi is tedious to watch and become more of a pain then a pleasure when your wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anonymouschicken-1&#34;&gt;AnonymousChicken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは初めてのアニメレビューですので、私の意見を尊重してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのアニメを見ようとは考えていなかったので、私が予定していたアニメの一部を見終わってすぐに、これが出てきました。 そして私はそれに完全に夢中になった。 確かにそこにはいくつかのロマンスがないかもしれないが（それがジャンルにあるという事実にもかかわらず）、それはそれを見て私を止めないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その物語は、プロオタクであることを自覚したNEETの鏡音純一郎と出会います。 彼の妹は彼のことについて心配しています。彼は人生で何かをやりたいので、先生の仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私の唯一の失望は、キャラクターのスキンの明るさです。 あまりにも白い明るい肌色を持つ人以外の人は普通の肌色を持っている人がいることが気になります。 そして、彼の妹の声は本当に彼にはまったく合っていません。 それでも、私はこのアニメの視聴を止めないという意味ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが偉大な教師鬼塚と最近のアニメ暗殺教室（私も見ている）を見て楽しんでいたら、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnonymousChicken/reviews&#34;&gt;AnonymousChicken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first time reviewing on an anime so please respect my opinions.    Honestly, I wasn&amp;rsquo;t planning on  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usagi-1&#34;&gt;-Usagi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、NEETの鏡音純一郎を中心に展開されています。 生産的なことをしない人、また彼は「YD」を基本的に持っています。それは、あなたがやりたいことをやり遂げることができる病気です。 要するに、彼は自分が望むものだけに努力するが、もし気に入らなければ、気にしないだろうが、彼がNEETであり、十代の年に物理学の天才として有名であった ドラえもんの「Anywhere Door」の理論を解き明かす。 妹のKagame Suzuneは、母校/卒業校で先生として働くように強制しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、オタクのような生徒の援助をするオタク先生に私を非常に魅了していますが、私は彼らが急いで感じた部分があると言わなければなりません。 それぞれの弧は実際にはかなり予測可能ですが、私にとってはそれが私を夢中にしてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A-1ピクチャーズが5アニメを放映して以来、このアニメで予算があまりにも行き過ぎたわけではないことが、おそらく悪いと言えば、アートは非常にユニークです。 それは私の好みに合っておらず、私はこのアニメを最初の2つのエピソードでほとんどドロップします。なぜなら、私がこれを落とさなかった理由は、キャラクターやストーリーとほとんど同じです。 芸術は私には失望でしたが、それがより良い芸術を持っていれば良いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは本当に本当に本当に本当に本当に本当に部分は、アニメを通して演奏された、 &amp;lsquo;アウトオブプレース&amp;rsquo;を意味する私はseiyuuの/声優の声と重複して使用されたサウンドトラックを意味し、 この部分では、少なくともサウンドトラックの音量を下げることができました！  OPとEDはかなり忘れられていましたが、バンドの曲のほうがもっと欲しいとは思っていませんでしたが、アニメにはうってつけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのキャラクターはちょうど「AMUSING」です。物語のキャラクターはちょうどユニークですが、それぞれのアークはお互いに非常に異なるキャラクターを生み出します。「このキャラクターの背後にある物語は何ですか？ なぜ彼女はこれが好きですか？ それが私がこのアニメを終わらせた主な理由です。もし私が一言で言えば、これらのキャラクターに対する好奇心、好奇心です。 しかし、私の賞賛の中で、キャラクターは彼らがもっと彼らを愛するために必要な画面時間または開発の量を持っていなかったと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメがちょうど待っていることを伝えなければなりません、このアニメを投げ捨てたい場合は、良い部分が中央にない、このアニメの妥協しないことに慣れてください。 このアニメのための私の楽しみは、私が漫画を読むようになった、私はマンガが良いと言わなければならない、私が本当に望んだのはA-1が別のスタジオにそれを与えたということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：ストーリーとキャラクターは、このアニメを作った人物であり、彼らはすぐに両方を愛する方法でユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：芸術とサウンドは悪く、芸術は怠惰で、音は私には全く関係しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201852&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Usagi/reviews&#34;&gt;-Usagi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story 7    The story revolves around Kagami Junichiro, a NEET; a person who doesn&amp;rsquo;t do productive things, also he has a &amp;lsquo;YD&amp;rsquo; well basically it is a disease that let you do what you yearn to do. In short he gives effort to what he wants only, if he doesn&amp;rsquo;t like it he wouldn&amp;rsquo;t bother, but there  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oklahomansailor-1&#34;&gt;OklahomanSailor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見る前にマンガを読んだことがありますが、それはちょっといいです。しかし、私はアニメを見て、私は失望しています。アニメはアニメの改善であると考えられますが、それがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについては、最初は面白かったですが、プロットはありませんでした。それは生徒の問題を独創的な方法で解決する単なる教師です。全体の話はちょうど同じ古いもので、最初の数回は興味深いかもしれませんが、残りはありません あなたがこれが一連の短編であると思われた方が良いでしょう。ほとんどのキャラクターは1つか2つのエピソードでしか見られないのでランダムな通行人になります。ストーリーの良さは創造的な解決策だけです。  ？まあまあ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は悪いです。これはA1ピクチャーズが作ったものなので、もっとたくさん期待しています。しかし、アートは漫画スタイルとアニメスタイルが混在しているように見えます。色は白く、キャラクターの顔は変です。 私が悪化したようにまだまともな。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には音が良いです。開封にはセールアンドスフィアがあります。オープニングとエンディングはまだまだ楽しいです。私の唯一の懸念は、2番目のエンディングです。 声優が対応する文字を描くことを許可するかどうかを知ることは良いアイデアかどうかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのキャラクターは？それほど良いわけではない。私たちは、ハーレムの主人公である。彼は圧倒されている。すべての人に恵まれ、すべての女の子が彼のために落ちる。妹は面白い人物だと思うけど、 彼女はアニメに輝くチャンスがあります。他の生徒はいいです。彼らは退屈なステレオタイプではなく、さまざまな問題を抱えています。しかし、私は上記のようにいくつかのエピソードにしか登場しませんでした。 アニメのオリジナルキャラクターがあります。アニメのオリジナルキャラクターがアニメを壊すことが多いと思います。これは例の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの時間はショーを楽しんでいましたが、反復的な話やキャラクターの問題のような多くの欠点があります。そして、私が一番大嫌いという大きな問題が1つあります。声優さん。声優さんはいいと思っています。 神谷や花澤のような最も人気のある声優の しかし、妹が来て、すべてを台無しにしました。私は、声優の経験がない人に主人公の一人であることを尋ねることは良いアイデアだと思います。これが、 アニメにはまだまだたくさんの素晴らしい声優がいます。しかし、私は以前のようないくつかのエピソードでしか登場しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このアニメは平均的なものであり、それだけです。これは市場で一般的なハレームアニメの1つです。これはアニメを見始めたばかりの方には適しています。しかし、アニメを何年も見てきたオタクのためではありません。 誰かにこれをお勧めします。あなたが本当にハーレムのアニメをしたいので、より良い選択肢がたくさんあります。あなたが本当にこれを見たいと思ったら、いくつかのエピソードが全く興味深いわけではないので、いくつかのエピソードをスキップすることをお勧めします。 最初の時間は初めてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234309&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OklahomanSailor/reviews&#34;&gt;OklahomanSailor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve read the manga before watching the anime and it&amp;rsquo;s kinda good.But then i watch the anime and i&amp;rsquo;m disappointed.The anime is suppose to be an improvement to the anime but then we have this.    For the story,it was interesting at first.But there&amp;rsquo;s no plot.It&amp;rsquo;s just a teacher solving students&amp;rsquo; probl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;khoirin49-1&#34;&gt;khoirin49&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のことは、私が本当にテーマと風水に夢中になって以来、「それはうまくいくだろう」ということです（よくメインの風呂は神山です）。 最初と2番目のエピソードを楽しんだが、3番目のエピソードでは、私は本当に知りませんでした。なぜ私は主人公のイムウトを持っていますか？ そして5つのエピソードを探した後、私はそれを落としました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はテーマが「オタクの天才」で、最初のエピソードは叙事詩だったので、私は賞賛した。 しかし、次の話はちょっとばかだ。 私は松井梨奈が卒業したアイドルのメンバーであることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は次の仕事で、彼らがそれをよくアップグレードできることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/khoirin49/reviews&#34;&gt;khoirin49&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First thing in my mind is &amp;lsquo;it will well to watch&amp;rsquo; since I r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grovewarden-1&#34;&gt;GroveWarden&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;皆さん、これはデンパ・キュッシーの私のレビューです。 私はこのアニメがあまり好きではなかった、うまくいけば、スポイラーを放棄せずになぜあなたに伝えるためにいくつかのポイントに触れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デンパ・キュッシーは物語の道をあまり持っていません。 全体的な話は、「YD」と呼ばれる条件を持つ若い男のことであり、彼は自分が欲しいことをすることしかできない。 私たちは彼が実際に憧れていることを見つけるために旅に出るこの男に従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの話はミニストーリーに分割されています。 これらのミニ物語は、主人公が出会って何らかの形で助けてくれる人の周りを回っています。 これはひどい考えではありませんでした。 他のアニメは過去にこれをやったことがありますが、これは興味深い紆余曲折があるように感じました。 それぞれの人は、一般的に、彼らの生活条件に有害な問題を抱えていました。 例えば; 彼らは貴重なレッスンを学び、主人公に感謝しています。あなたは、これらの珍しいキャラクターをエピソードまたは最大3つのエピソードに従って、最終的には貴重なレッスンを学びました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべての話です。 残念ながら、これは私には十分興味がありませんでした。 ミニ・ストーリーがヒットして欠場し、あなたは状況がどのように終わるのかを知っています。 これらは、このアニメが非常に低いIMOを獲得した2つの大きな理由です。  GTOはこのショーを多く参照する人気のあるアニメです。  GTOは面白かったです。先生は違ったやり方でやりましたし、その番組を面白くて楽しいものにしてくれる先生として異様な人格を持っていました。  Denpa Kyoushiは、典型的な金型に適合しない興味深い主人公を持っていましたが、それは同じ基準まではありませんでした。 ミニストーリーのいくつかは急いで感じられ、他の時にはストーリーのいくつかがうまくペースアップされ、うまくいったが、それぞれが最終的には満足して終わり、それを見て退屈な時間を取った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; サウンド7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はうまくいった。 私は再利用されたいくつかの静止フレームを見つけることができましたが、それは不平を言うものではありません。 私は肌の色調のマスク、話している人を教えにくくするような審美的な選択肢、ショーの後半の双子のミニ・ストーリーのようないくつかの美的選択肢について疑問を抱く時がありました。 それ以外は芸術はうまくいった。 音楽は私を良いか悪いかのどちらかにつかまえていませんでした。 解決の歌はショーの終わりまでちょっと迷惑だった。 主人公の妹の声優も私には不思議だった。 彼女は悪くはないが、奇妙な選択のように思えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは多くの人々のためにこのショーを作り、壊すものです。 キャストは、援助の人々が彼らが取った問題の角度を解決するためにかなり大きいです。 私はキャラクターが私に多くの喜びを与えたとは思わなかったので、このセクションを再び低く評価しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公について語りましょう。 まず第一に主人公は強烈です。 キリトやタツヤのように強いわけではないが、テクノロジーと彼の心で何でもできるノーディーキャラクターは強い。 主人公が多くの物理的なことをするが、いつもいくつかの奇妙なオタクのレベルのスキルを引き継ぐことができるアニメでは、何度か表示されます。 彼はオタクなので、私は「オタク」と言っています。 彼はブログを更新して車に従うようにしたり、秋葉原で奇跡的に逃げ出したりするなど、何度もその力を使います。  YDの謎は、私が彼が好きだった以上に彼を嫌ってしまった。 彼は奇妙な理由でいつも真剣になった。そして彼が真剣になったとき、彼は本当の人格のように感じることを止めた。 問題を解決し解決策を生み出す彼の能力は常に強く、私は本当にバランスの取れていないと感じられ、彼は物語に沿ってプッシュするための単なるツールに過ぎなかった。 ブログの妄想やアニメやゲームの愛のようなことを可能にした最初のものは窓から投げ捨てられ、ちょうど狂気の技を持つ人になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクター/学生はヒットして私には欠けていた。 多くの興味深い問題が発生しましたが、問題が愚かで非現実的に見えることがありました。 それぞれのキャラクターは、あなたの名前を覚えておくのに役立つメインキャラクターによって与えられた独自のニックネームを持っています。 ここであまりにも多くの詳細に入るためには、スポイラーを与えることになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで私はこのスコアが私の個人的な味を表すと言って、文字セクションを閉じます。 キャラクターは私も楽しいものではなかったし、野球が公園から逃げ出すような作家が彼らを援助したやり方は、存在感や目的がほとんどないことから彼らを去った。 これはショーの主なセールスポイントなので、あなたが反対する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメを見て満足しています。 私はそれについて多くの良いことを言ってはいけませんが、私が完成したこのジャンルの少数のアニメの一つです。  このようなショーでは、キャラクターの強みをより詳細に強調することで、彼らがもっとうまくいったように感じることができます。 それはちょうど浅く、よく考えられていないと感じました。 GTOは非常に長く、私は最初の10のエピソードを通過することができませんでした。 これは私が自分自身を強制的に見ることができる良い中型アニメでした（残念ながら私は自分自身を強制する必要があった）。 キャラクターは時々半ば楽しかったです。 私は特定の部分で笑って、起こった特定の問題について好奇心をそらしました。 しかし、ロマンスを探している人にとっては、誰もいません。 どうしてロマンスのタグがあるのか​​分かりません。 ロマンスにはいくつかのヒントがありますが、何も起こりません。 彼らが私の喉を突きつけていた「YD」と「おもしろい」という全体の前提は、私​​にとっても興味深いものではなく、自分自身の退屈に襲われていることがよくありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TLDR：あなたが殺す時間があり、奇妙な人格を持つ子供たちを見たい場合は、社会でそれを作ろうとして、Denpa Kyoushiに一撃を与えてください。 読んでくれてありがとう、良い一日を。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GroveWarden/reviews&#34;&gt;GroveWarden&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey everybody, this will be my review for Denpa Kyoushi. I didn&amp;rsquo;t much like this anime, hopefully i can touch on some points to tell you why without giving away spoilers.    Story 5    Denpa Kyoushi doesn&amp;rsquo;t have much in the way of story. The overall story is about a young man who has a condition called &amp;lsquo;YD&amp;rsquo;, which only allows him to do what he yearns to do. We follow this man as he journeys to find what he actually yearns to do.     The rest of the story is split into mini stories. These mini stories revolve around people that the main character meets and decides &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ijnazioz-1&#34;&gt;ijnazioz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（私が英語で審査をしていないために謝罪、私は私が言語に良くなる場合）
まず第一に、このアニメは、良いことに、それは方法です表示されるように、技術的およびnarratively、時代遅れの瞬間はありませんが、あなたはそれが品質も詳しく明らかに時代とともに減少だと実感するとき、 あなたは彼のレッスンを付与する素晴らしい何か、非常に一般的なテーマにしたアニメの先生を行います少し信仰を失い、視覚的および音波全く悪く、narratively教師のスキームにつまずきました。
その主な詳細もさえまで、それは楽しいものではなく、この屋根を知っている典型的なを閉じていないが享受されている参考文献を見つけるためにゲームをもたらすオタクテーマ、何かでそれを組み合わせるされます あなたは視覚的な貧困や音を気にしないので、それは快適な絵以上であれば見に楽しいです、トピックのない虐待が発生していない、もしあれば、しかし、それらを正しく使用するための努力を感じています。
ストーリーに関しては、しかし、文字の物語が不足している、我々は一度完成し、彼らは深刻に残るが、余分なの等しく重要で、彼らは消えている場合、実際にはほとんどすべて同じですが、あることを知っています 24のエピソードに加え、このスタイルのアニメ、あなただけの彼らと笑って、文字を内部化するために、このシリーズは表示されません。
それもリモートで、？良いシリーズですが、あなたが見たい、なぜあなたが知っていれば、それは楽しさと楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225894&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ijnazioz/reviews&#34;&gt;ijnazioz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Pido perdón por no hacer la review en Inglés, lo haré cuando mejore en el idioma)  Antes que nada, este anime, de ser bueno, no lo es, es técnica  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>