<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/mai-mai-shinko-to-sennen-no-mahou/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/mai-mai-shinko-to-sennen-no-mahou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Mai Mai Shinko to Sennen no Mahou</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/mai-mai-shinko-to-sennen-no-mahou</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/mai-mai-shinko-to-sennen-no-mahou</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/82870.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5084/Mai_Mai_Shinko_to_Sennen_no_Mahou/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5084/Mai_Mai_Shinko_to_Sennen_no_Mahou/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;asckj1&#34;&gt;asckj1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファンバブグループの誰も今までこの映画を見上げることさえ気にしなかったのはなぜだろう。  2009年にリリースされ、しばらく外出しています。 しかし今月（2011年7月）には適切なファンサブグループが英語版をリリースしたばかりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;田舎の少女と彼女の毎日の楽しい冒険のシンプルだが素晴らしく実行された物語。 よく人々はそれが典型的なジブリー雰囲気を持っていると言っているが、間違いなくコピーではない。 映画を撮ることは、あなたがさらに見ることに従事する独自の方法を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：美しく描かれた風景。 彼らは都会の美しさと全体的な雰囲気を適切に引き出します。 キャラクターは少し上手く描いていたかもしれませんが。 しかし全体として、彼らは間違いなく視聴者に良い影響を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：バックグラウンドミュージックは子供の映画によく見られる典型です。 真琴の声は、彼女の実際の時代をもう少しガールフレンドにしていたら、より良いものになりました。 現在の声は、時にはちょっと迷惑な少女のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character [&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：すべてのキャラクターが描かれた方法を愛しました。 鼻水少年、他のクラスメート、教師、新猫の祖父、母親の皆さんは皆、彼らが実際に典型的な田舎の人だと信じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：映画を徹底的に楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に[&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]私はShinkoのための失望した声とキャラクター自身の芸術のためだけに1つのマークを推測します。 それ以外はストーリーの完璧なスコア。 ちょうど行くと見て&lt;em&gt;親指をアップ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/asckj1/reviews&#34;&gt;asckj1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wonder why none of the fansub groups till now never even bothered to look up to this movie. Its been released in 2009 and has been out for a while now. But it is only this month (July 2011) that a proper fansub group released the english version.     A simple but wonderfully executed story of a countryside g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人生があり、アニメ監督の中で最も有名な人以外の人には注意を払わない人は、カタブサウサンオーが誰なのか分からないかもしれません。 まあ、ほとんどのアニメファンは少なくともブラックラグーンという名前は聞いたことがあります。 はい、両方のシーズンとロベルタアークでキッカーを全部持ってきた責任者は彼でした。だから、彼は自分の才能で業界で本当に成功したキャリアを持っていると思います。 まあ、彼はそうですが、それはほとんど地下にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の活動を始める人気が高いにもかかわらず、彼は主にジブリのようなストーリーテラーであり、彼の履歴書の大半は家族の友好的なもので、スカイキャッスルや未来の男の子のコナンを見た人たちによく知られたプロットポイントを含んでいます。 そして彼の履歴書の大部分は、キキのデリバリー・サービスのジブリ・バー助手と実際には関連していないので、誰も知らない他の3つのアニメ（1つのシリーズと2つの映画）を意味します。 ディズニーのアニメスタジオの面での他の選択肢は、彼の名前を適切に出すために必要な金額とリソースを投げ捨てる意欲的な成功のレベルです。 彼は現在、マッパの契約を受けて、歴史的な漫画を映画化していますが、このコーナーではあまり人気のないマンガとマッパの組み合わせは、主流の観客にブルーの面でアピールできません ────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────── 私はそれが堅実な歴史的ドラマのように見えるので、本当に望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このレビューは、マイ・マイ・ミラクルを中心としています。マッドハウスの2009年の映画は、「近所のトトロと唯一の昨日」のように、ジブリのより多くのスライス・オブ・ライフ・アシスタンスを基本的にまとめたものです。 そして彼自身のバージョンでは、現実主義への関心が高まり、皮肉なことに、糖尿病の増加量に焦点を当てた田舎を中心としたスライス・オブ・ライフ・アニメを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼女の頭の上にカウリックを持つ小学生の新興を中心にしています。これは「マイ・マイ」と呼ばれています。その映画のタイトルです。過去の自分の町の様子を空想しています。 それが空気を流していたならば、心の囁きからの夢のシーケンス。 ある日、Kiikoという東京の女の子が田舎に移動し、ソマリアの真ん中にある王族の衣服と基本的に同じものを着てすぐに目立つようになり、そのような 状況。 しかし、それが彼女との出会いを止めるわけではありません。私たちは他の子供と付き合ったり、個人的な問題に取り組んだり、同じ空想を共有したりするように2人に従います。 本当に意味のあるものにつながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイ・マイ・ミラクルが田舎の生活を見せてくれる魅力と、巨大な「it&amp;rsquo;s for kids」フィルターを通過した若さの苦難の大部分を引き出していることを考えると、マイ・マイ・ミラクルが大きな聴衆を描かなかったのは、 地獄のこと、マッドハウスのプロダクションの価値から離れて、私は本当に自分自身で映画に大きくはない。 ストーリーは、ノスタルジアと青春の穏やかな部分で、まるで永遠のソナタレベルのJRPGのようなポイントにまでこだわっています。実際に体験するのは楽しいかもしれませんが、他の誰かがそれを見るのは面白い 草が成長するのを見ているように。 そして、それはすべてのプロットポイントが一緒に非常によく一緒に来るのに役立つわけではありません。 友人であることを除けば、少年の死んだ魚に関するプロット点は、男の子の役割モデルのうちの1つが死に至るプロット点にあまり関連していない可能性がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その心臓部では、マイ・マイ・ミラクルは若者との現実の衝突に関するものですが、それは子供の映画であるため、それといっしょに進むことはできません。 フィナーレには、シンコと彼女の男性の友人の1人が、マイナーキャラクターの死を伴う以外の理由で私が台無しにならない理由で、赤信号の地区に行く特別な場面があります。 売春婦からヤクザに至るまでは美的に荒れていますが、遭遇した詐欺師は子供たちに同情し、自由になることを許しています。 私は若い人が映画館の主なポイントの1つとなっているのを見て気に入らないので、現実がすべて悪いことではないと思うので、私は対立から起こる悪化したものを望んでいません。  Mai Mai Miracleがこれらのタイプの物語になると好きな咬傷をいかにしていかないかの良い例です。 アメリカのグラフィティでさえも、現実と若さの両立を考えていましたが、その時代にはいいとはいえ、アメリカのグラフィティは今日の基準では平凡です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もちろん、あなたがビジュアルのためにこれを見ているなら、あなたは大事にしています。 マイ・マイ・ミラクルは想像力豊かな夢のシーケンスと豪華な映画撮影で穏やかな雰囲気を築いてくれて本当に良い仕事をしているので、私はマッドハウスの生産価値に興味があると言ったときには冗談ではありませんでした。  。 これは美しく見える映画で、適切に穏やかなサウンドトラックが付いています。 彼らはさらに、The Carpentersの&amp;rdquo;Sing a Song&amp;rdquo;のキディー・バージョンをミックスに吹き込み、それが私の笑顔を得ました。 私はこれを言うために汁として外に出るかもしれませんが、私はその歌が本当に好きです。 それはすべての正しい方法でかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スライス・オブ・ライフ/ライト・ハートのアニメが好きな方には、Mai Mai Miracleが間違いなくあなたの路地を右に向けるべきです。ジャンルの愛好家のために製品に多くの欠陥を見つけることができないようです。 しかし、もう一度、私はあなたのアリアとあなたの犬の日を分ける方法を知りませんでした。それで私は何を知っていますか？ にもかかわらず、プロットポイントのいくつかはより良く扱われているかもしれませんが、それは本当に心温まるかつ関連性の高い物語を持っています、それはターゲットオーディエンスに適していて、よく作られていて、キャラクターも十分です。 個人的に私にアピールすることはできませんが、もう一度、私はAzumanga Daiohが8つのエピソードで退屈になったと思うぞっとする人です。最高です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187572&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Those of you who have lives and don’t pay attention to all but the most famous of anime directors may not know who Sunao Katabuchi is. Well, I’m sure most anime fans have at least heard of the name: Black Lagoon. Yep, the man responsible for bringing all the kickass in both seasons and the Roberta arc was him, so you’d think he’d have a genuinely successful career in the industry with his talent. Well, he sorta does, but it’s mostly underground.    Despite the popularity of his foray into action, he’s mainly a Ghibli-esque storyteller with the majority of his resume being family friendly stuff that contain v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bobcutpony&#34;&gt;bobcutpony&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mai Mai Miracleは、主に2人の女の子の友情とその発展に焦点を当てた素晴らしい映画です。 友情だけでなく、2人の女の子とその周りの人々の紛争への冒険と解決策はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の芸術とサウンドは目覚しいものです。 私は、風の音や高い草の音などの細部への注意に徹底的に感銘を受けました。 平安時代とともに、1950年代の日本の田舎を拠点に、美しい造園が行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは間違いなく私の映画の一番好きな部分でした。 シンプルで素敵なキャラクターデザインで、2人のメインの女の子、新光と喜子は、自然な人物で描かれています。 新子の誕生とキイコの進歩は徐々に進み、新しい子供として大きく発展しました。 それに伴い、サポートキャラクターは十分なスクリーン時間を得て、あなたが誰であるかを感じ取ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を見て楽しかったですが、この映画はちょうど「大丈夫な」映画であり、何か自由な時間に見ることをお勧めする映画のひとつです。 この映画のいくつかの側面は、ストーリーラインのように私の意見ではかなり弱いです。 シノプシスから、私は、「彼らの2人が1000年前の奇妙な事件で巻き込まれた」と言って、もっと「魔法」を期待していた。 - 私は文字通りそれを取った。映画にストーリー6を与える理由は、 アニメがあまりにも詰まっていると感じたからです。  1000年とTatsuyoshiものは、少し取り外し/取り外し可能なように見えました..そして終わりへの私の反応は &amp;lsquo;wtfだったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bobcutpony/reviews&#34;&gt;bobcutpony&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mai Mai Miracle is a wonderful movie that primarily focuses on a friendship and its development between two girls. As well as the friendship, little adventur &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sheepdude&#34;&gt;Sheepdude&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マイ・マイ・シンコとサウザンド・イヤー・マジックは、シンコとキイコの想像力によって、彼らが周りの世界に友情と驚きを感じながら、子供時代の驚異を探検します。  1950年代の日本の農村地帯に設置された小さな小グループの小学生は、時を過ごすためには想像力と地元の農場風景に頼らなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーに沿ってストーリーを立てるという中心的な葛藤は一切ありませんが、キャラクターは友達を作り、自分自身を表現し、一度土地を巨大な文化の中心にした多くの先祖を賞賛します。 古代の王女の想像された物語は、死や虐待的な父親のような問題で闘わなければならないので、キャラクターの生活と並行して走ります。 しかし、物語は悲劇ではありませんが、子供たちは単に現実を扱い、物事や互いの中で最良のものを見ることを学ばなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイ・マイ・シンコはマイ・ネイバー・トトロと、2人の若い女性主人公、日本の農村地帯、そして妹が途中で迷子になっていることが分かりますが、典型的なジブリ映画とは違って、 子供の心に それはジブリのファンや、彼らの精力的な幼年期を想起させたいと思っている人からの推薦を引き出している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sheepdude/reviews&#34;&gt;Sheepdude&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mai Mai Shinko and the Thousand Year Magic explores the wonder of childhood through the imaginative minds of Shinko and Kiiko a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xkylehasheartx&#34;&gt;xkylehasheartx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;著名な作家オスカー・ワイルドの「ドリアン・グレイの絵」からの抜粋がありますが、私は信じられないほど好きです。 見積もりは以下の通りです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画「MAI MAI MIRACLE」は、若者を賞賛し、そこにいる間にそれを気に入って、私たちが素人であることを称賛しているので、この見積もりを具体化しているようです。 映画の冒頭で、カタブチが創造したこの豪華なアニメーション雰囲気の中で、鮮やかでポップな色彩で、豪華な想像力を持った若い青年の青木晶子さんと出会う。 空と電車とタイトルは、表示されていても、ストーリーブックのようなもので、実際にはポーラーエクスプレスという本のイラストの多くを私に思い出させました。 新興は、何千年も前から都会の首都が眠っていたので、川の右の天使たちがそうであると祖父が話していることを聞いて生きています。  Nagikoという名前の姫は生きていました。 彼女は物事を想像すると、漫画のワゴンと家屋の建設など、彼らは彼女の心の中で彼らを見ているように画面に表示されます。彼らはすべて小学生の芸術プロジェクトで最も謙虚な方法で5歳に着色されているかのように見えます &amp;hellip;非常に美しくエレガントに。 この映画の環境は、多くの点で「遊び心」としてまとめられています。 彼女は深くて終わりのないブルースと広大な海の中に座っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、2人の女の子の複数のシーンをプレイしています。そして今、幸子は笑顔を浮かべています。 彼らはダムを建て、私の友人と私はダムを建てるので、私の家の後ろにある郊外の郊外にあったが、私が成長している間に私たちはそれらを建設するだろう。 私たちはナギコちゃんにフラッシュバックし、彼女は遊んだり、友人がいなくなってしまった。 彼女は常に自分自身で遊ぶようだ&amp;hellip; 2人とすべてのためのゲーム。 彼女は後に、他の人が友達を持たないように他の人に思いをさせると感じていることを明らかにする。
子供たちに戻って、彼らは私が子供をやることをやります。 彼らはアメリカ映画に潜入する。 彼らは、絵のように完璧なシーンで、ストリームの周りを遊ぶ。 水は青く清潔で、その下の土壌が見え、緑色の草が周囲を取り囲んでいて、秘密の密室に囲まれています。 水の上で、少年は美しいトマト赤い魚がその下を泳ぐように、彼のおもちゃのボートを帆走する。 すべての異なる年齢の子供たちは、ここでは成熟度の多様性に気づいていません。なぜなら、これらはすべてまだ子供たちだからです。  5歳がRUGRATS MOVIEの時代であり、8つがSTAR WARSにふさわしい今日のようなものではなく、13歳になると、子供はカジノ・ローヤイルを見てみましょう。 彼らはすべて子供であり、彼らのための統一のタイトルが1つあります。 彼らの年齢は、単に「子供」としか言いようがありません。
子供たちはスカウト、ジェム、ディルのような怖い楽しいものを求めて、洞窟に入ります。 彼らは大きな、恐ろしい目を見ているだけで、それは猫のものにすぎません。  Shinkoの妹は、他の子供たちがすべて逃げ出した後、猫と一緒に出てきて怖い。 彼らは一時的に彼女を失い、これは私達に小さなスリルと非常に穏やかな行動の感覚を与え、すぐに彼女を見つけた後すぐに消えてしまいます。 この映画は、映画が無邪気で遊び心があり、多くの点で、多くの点でWINNIE THE POOHのような素晴らしい方法で、この点で軽いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xkylehasheartx/reviews&#34;&gt;xkylehasheartx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is an excerpt from The Picture of Dorian Gray by the renowned author, Oscar Wilde, that I am incredibly fond of. The quote reads:    &amp;lsquo;No, you don&amp;rsquo;t feel it now. Some day, when you are old and wrinkled and ugly, when thought has seared your forehead with its lines, and passion branded your lips with its hideous fires, you will feel it, you will feel it terribly. Now, wherever you go, you charm the world. Will it always be so?&amp;hellip; You have a wonderfully beautiful face, Mr. Gray. Don&amp;rsquo;t frown. You have. And beauty is a form of genius&amp;ndash; is higher, indeed, than genius, as it needs no explanation. It is of the great facts of the world, like sunlight, or spring-time, or the reflection in dark waters of that silver shell we call the moon. It cannot be questioned. It has its divine right of sovereignty. It makes princes of those who have it. You smile? Ah! when you have lost it you won&amp;rsquo;t smile&amp;hellip;. People say sometimes that beauty is only superficial. That may be so, but at least it is not so superficial as thought is. To me, beauty is the wonder of wonders. It is only shallow people who do not judge by appearances. The true mystery of the world is the visi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vash47&#34;&gt;vash47&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マイ・マイは、日本ではあまり知られていないアニメーション映画のひとつです。 宮崎の前副ディレクターであるKikkiの配達サービス担当の唐戸淳夫氏の作品として、その影響が示されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の町が1000年前のことを空想し、古典的な日本のロイヤルティから少女と友情を想うことを想像しながら、友情に憧れている地方の町の小学生の新興を中心に話があります。 ある日、恥ずかしがりの新しい学生、喜子が東京から新光のクラスに移り、すぐに友人になり、最終的には新光の夢を共有する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は、日常の美しさ、子供時代、友情、そして夢のような人生の良さを完全に釘付けにしています。 戦後の日本の田舎町を背景にしたこのすべては、豪華な芸術によって補完された、田舎を大きく感謝しています。 非常に深い映画ではありませんが、これは子供の映画ではありません。死や恋愛、分離、育ちなどの成熟したテーマも扱っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はヒット、ミス、オーケストラの作品は素晴らしい、悲しいことに2回しか演奏されない素晴らしいピアノトラックもあると私は信じているが、本当に好きではない映画全体で一貫して演奏する かなり泥酔して、いくつかの場面を倒した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上で述べたように、アートは本当に美しく、独自のタッチを持っています。 景色は美しく着色されています。 文字はすべて本当によく描かれており、お互いに非常に区別されています。 しかし、いくつかの観察があります。人々の白髪化は、時には白くするのではなく汚れているように見えます。 また、リップシンク（それを呼ぶことができれば）がちょっとずれていて、誰かが泣いていたようなように見えたが、奇妙な角度が本当にこれを反映していなかったように見えたのは、数回あった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は素晴らしいですが、感謝して映画のこの種のあなたは、あなたがほとんどのアニメ番組で得るジェネリックと派生声ではない声を得る。 私を少し悩ませたことの1つは、時には新興の声が時代遅れになるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まるでリラックスしてかわいらしい映画で、ジブリ映画の磨きのレベルはありませんが、それは近いです。 ストーリーは何も特別なものではありませんが、キャラクターに一歩足を踏み入れ、それらを開発するための状況を作り出します。 強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137003&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vash47/reviews&#34;&gt;vash47&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mai Mai is one of those great lesser known animated films from japan. As the work of Sunao Katabuchi, former assistant director of Miyazaki on Kikki’s Delivery Service, the influence shows.    The story centers around Shinko, an elementary &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pinkarray&#34;&gt;pinkarray&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はノスタルジアで強い映画を嫌う人にマイ・マイ・ミラクルをお勧めしません。 私は3年生の映画が大好きだとは思わない。 キャラクターの身長は短くて迷惑だった。 声の演技は大部分が完璧ですが、新興の声は年齢のあまりにも古くなっていました。 アニメーションもそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンコはあまりにも迷惑で、彼女はあなたに最も郷愁を与えるものです。 トトロのことを思い出させてくれるのですが、妹（私は彼女の名前を忘れてしまった）が姉ともっと仲良くなってほしいです。 妹と喜子が私の好きなキャラクターです。 映画は本当に忘れられている、第2部分は続くことは難しいです、映画は人生のストーリーの一部です、あなたが知っている、プロットとトトロのいずれかのようなファンタジーの多くはありません。 私はトトロのファンです、そして、私はこの映画がどれほど平凡なのかが好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には少し上品ですが、それを止めるのにもう少しです。 終わった種類のものを回した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159521&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pinkarray/reviews&#34;&gt;pinkarray&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wouldn&amp;rsquo;t recommend Mai Mai Miracle to people who hate movies that are strong on nostalgia. I d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eliseblossom&#34;&gt;EliseBlossom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を本当に愛していました。 私はキャラクター、ストーリー、それがとても美しいだけでなく、あなたの幼年期を考えさせ、あなたの想像力を開いてくれる映画のひとつです。 歴史について学ぶことに興味があるだけでなく、過去を覚えて私たちの過去を知ることが大切だと思うので、過去の主人公の興味が本当に好きでした。 その本当に美しい物語と私は本当にそれを楽しんだ。 早く映画を見ていなかったとは思えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EliseBlossom/reviews&#34;&gt;EliseBlossom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really loved this movie. I love the characters,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asckj1-1&#34;&gt;asckj1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファンバブグループの誰も今までこの映画を見上げることさえ気にしなかったのはなぜだろう。  2009年にリリースされ、しばらく外出しています。 しかし今月（2011年7月）には適切なファンサブグループが英語版をリリースしたばかりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;田舎の少女と彼女の毎日の楽しい冒険のシンプルだが素晴らしく実行された物語。 よく人々はそれが典型的なジブリー雰囲気を持っていると言っているが、間違いなくコピーではない。 映画を撮ることは、あなたがさらに見ることに従事する独自の方法を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：美しく描かれた風景。 彼らは都会の美しさと全体的な雰囲気を適切に引き出します。 キャラクターは少し上手く描いていたかもしれませんが。 しかし全体として、彼らは間違いなく視聴者に良い影響を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：バックグラウンドミュージックは子供の映画によく見られる典型です。 真琴の声は、彼女の実際の時代をもう少しガールフレンドにしていたら、より良いものになりました。 現在の声は、時にはちょっと迷惑な少女のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character [&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：すべてのキャラクターが描かれた方法を愛しました。 鼻水少年、他のクラスメート、教師、新猫の祖父、母親の皆さんは皆、彼らが実際に典型的な田舎の人だと信じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：映画を徹底的に楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に[&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]私はShinkoのための失望した声とキャラクター自身の芸術のためだけに1つのマークを推測します。 それ以外はストーリーの完璧なスコア。 ちょうど行くと見て&lt;em&gt;親指をアップ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/asckj1/reviews&#34;&gt;asckj1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wonder why none of the fansub groups till now never even bothered to look up to this movie. Its been released in 2009 and has been out for a while now. But it is only this month (July 2011) that a proper fansub group released the english version.     A simple but wonderfully executed story of a countryside g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人生があり、アニメ監督の中で最も有名な人以外の人には注意を払わない人は、カタブサウサンオーが誰なのか分からないかもしれません。 まあ、ほとんどのアニメファンは少なくともブラックラグーンという名前は聞いたことがあります。 はい、両方のシーズンとロベルタアークでキッカーを全部持ってきた責任者は彼でした。だから、彼は自分の才能で業界で本当に成功したキャリアを持っていると思います。 まあ、彼はそうですが、それはほとんど地下にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の活動を始める人気が高いにもかかわらず、彼は主にジブリのようなストーリーテラーであり、彼の履歴書の大半は家族の友好的なもので、スカイキャッスルや未来の男の子のコナンを見た人たちによく知られたプロットポイントを含んでいます。 そして彼の履歴書の大部分は、キキのデリバリー・サービスのジブリ・バー助手と実際には関連していないので、誰も知らない他の3つのアニメ（1つのシリーズと2つの映画）を意味します。 ディズニーのアニメスタジオの面での他の選択肢は、彼の名前を適切に出すために必要な金額とリソースを投げ捨てる意欲的な成功のレベルです。 彼は現在、マッパの契約を受けて、歴史的な漫画を映画化していますが、このコーナーではあまり人気のないマンガとマッパの組み合わせは、主流の観客にブルーの面でアピールできません ────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────────── 私はそれが堅実な歴史的ドラマのように見えるので、本当に望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このレビューは、マイ・マイ・ミラクルを中心としています。マッドハウスの2009年の映画は、「近所のトトロと唯一の昨日」のように、ジブリのより多くのスライス・オブ・ライフ・アシスタンスを基本的にまとめたものです。 そして彼自身のバージョンでは、現実主義への関心が高まり、皮肉なことに、糖尿病の増加量に焦点を当てた田舎を中心としたスライス・オブ・ライフ・アニメを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼女の頭の上にカウリックを持つ小学生の新興を中心にしています。これは「マイ・マイ」と呼ばれています。その映画のタイトルです。過去の自分の町の様子を空想しています。 それが空気を流していたならば、心の囁きからの夢のシーケンス。 ある日、Kiikoという東京の女の子が田舎に移動し、ソマリアの真ん中にある王族の衣服と基本的に同じものを着てすぐに目立つようになり、そのような 状況。 しかし、それが彼女との出会いを止めるわけではありません。私たちは他の子供と付き合ったり、個人的な問題に取り組んだり、同じ空想を共有したりするように2人に従います。 本当に意味のあるものにつながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイ・マイ・ミラクルが田舎の生活を見せてくれる魅力と、巨大な「it&amp;rsquo;s for kids」フィルターを通過した若さの苦難の大部分を引き出していることを考えると、マイ・マイ・ミラクルが大きな聴衆を描かなかったのは、 地獄のこと、マッドハウスのプロダクションの価値から離れて、私は本当に自分自身で映画に大きくはない。 ストーリーは、ノスタルジアと青春の穏やかな部分で、まるで永遠のソナタレベルのJRPGのようなポイントにまでこだわっています。実際に体験するのは楽しいかもしれませんが、他の誰かがそれを見るのは面白い 草が成長するのを見ているように。 そして、それはすべてのプロットポイントが一緒に非常によく一緒に来るのに役立つわけではありません。 友人であることを除けば、少年の死んだ魚に関するプロット点は、男の子の役割モデルのうちの1つが死に至るプロット点にあまり関連していない可能性がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その心臓部では、マイ・マイ・ミラクルは若者との現実の衝突に関するものですが、それは子供の映画であるため、それといっしょに進むことはできません。 フィナーレには、シンコと彼女の男性の友人の1人が、マイナーキャラクターの死を伴う以外の理由で私が台無しにならない理由で、赤信号の地区に行く特別な場面があります。 売春婦からヤクザに至るまでは美的に荒れていますが、遭遇した詐欺師は子供たちに同情し、自由になることを許しています。 私は若い人が映画館の主なポイントの1つとなっているのを見て気に入らないので、現実がすべて悪いことではないと思うので、私は対立から起こる悪化したものを望んでいません。  Mai Mai Miracleがこれらのタイプの物語になると好きな咬傷をいかにしていかないかの良い例です。 アメリカのグラフィティでさえも、現実と若さの両立を考えていましたが、その時代にはいいとはいえ、アメリカのグラフィティは今日の基準では平凡です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もちろん、あなたがビジュアルのためにこれを見ているなら、あなたは大事にしています。 マイ・マイ・ミラクルは想像力豊かな夢のシーケンスと豪華な映画撮影で穏やかな雰囲気を築いてくれて本当に良い仕事をしているので、私はマッドハウスの生産価値に興味があると言ったときには冗談ではありませんでした。  。 これは美しく見える映画で、適切に穏やかなサウンドトラックが付いています。 彼らはさらに、The Carpentersの&amp;rdquo;Sing a Song&amp;rdquo;のキディー・バージョンをミックスに吹き込み、それが私の笑顔を得ました。 私はこれを言うために汁として外に出るかもしれませんが、私はその歌が本当に好きです。 それはすべての正しい方法でかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スライス・オブ・ライフ/ライト・ハートのアニメが好きな方には、Mai Mai Miracleが間違いなくあなたの路地を右に向けるべきです。ジャンルの愛好家のために製品に多くの欠陥を見つけることができないようです。 しかし、もう一度、私はあなたのアリアとあなたの犬の日を分ける方法を知りませんでした。それで私は何を知っていますか？ にもかかわらず、プロットポイントのいくつかはより良く扱われているかもしれませんが、それは本当に心温まるかつ関連性の高い物語を持っています、それはターゲットオーディエンスに適していて、よく作られていて、キャラクターも十分です。 個人的に私にアピールすることはできませんが、もう一度、私はAzumanga Daiohが8つのエピソードで退屈になったと思うぞっとする人です。最高です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187572&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Those of you who have lives and don’t pay attention to all but the most famous of anime directors may not know who Sunao Katabuchi is. Well, I’m sure most anime fans have at least heard of the name: Black Lagoon. Yep, the man responsible for bringing all the kickass in both seasons and the Roberta arc was him, so you’d think he’d have a genuinely successful career in the industry with his talent. Well, he sorta does, but it’s mostly underground.    Despite the popularity of his foray into action, he’s mainly a Ghibli-esque storyteller with the majority of his resume being family friendly stuff that contain v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bobcutpony-1&#34;&gt;bobcutpony&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mai Mai Miracleは、主に2人の女の子の友情とその発展に焦点を当てた素晴らしい映画です。 友情だけでなく、2人の女の子とその周りの人々の紛争への冒険と解決策はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の芸術とサウンドは目覚しいものです。 私は、風の音や高い草の音などの細部への注意に徹底的に感銘を受けました。 平安時代とともに、1950年代の日本の田舎を拠点に、美しい造園が行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは間違いなく私の映画の一番好きな部分でした。 シンプルで素敵なキャラクターデザインで、2人のメインの女の子、新光と喜子は、自然な人物で描かれています。 新子の誕生とキイコの進歩は徐々に進み、新しい子供として大きく発展しました。 それに伴い、サポートキャラクターは十分なスクリーン時間を得て、あなたが誰であるかを感じ取ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を見て楽しかったですが、この映画はちょうど「大丈夫な」映画であり、何か自由な時間に見ることをお勧めする映画のひとつです。 この映画のいくつかの側面は、ストーリーラインのように私の意見ではかなり弱いです。 シノプシスから、私は、「彼らの2人が1000年前の奇妙な事件で巻き込まれた」と言って、もっと「魔法」を期待していた。 - 私は文字通りそれを取った。映画にストーリー6を与える理由は、 アニメがあまりにも詰まっていると感じたからです。  1000年とTatsuyoshiものは、少し取り外し/取り外し可能なように見えました..そして終わりへの私の反応は &amp;lsquo;wtfだったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bobcutpony/reviews&#34;&gt;bobcutpony&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mai Mai Miracle is a wonderful movie that primarily focuses on a friendship and its development between two girls. As well as the friendship, little adventur &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sheepdude-1&#34;&gt;Sheepdude&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マイ・マイ・シンコとサウザンド・イヤー・マジックは、シンコとキイコの想像力によって、彼らが周りの世界に友情と驚きを感じながら、子供時代の驚異を探検します。  1950年代の日本の農村地帯に設置された小さな小グループの小学生は、時を過ごすためには想像力と地元の農場風景に頼らなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーに沿ってストーリーを立てるという中心的な葛藤は一切ありませんが、キャラクターは友達を作り、自分自身を表現し、一度土地を巨大な文化の中心にした多くの先祖を賞賛します。 古代の王女の想像された物語は、死や虐待的な父親のような問題で闘わなければならないので、キャラクターの生活と並行して走ります。 しかし、物語は悲劇ではありませんが、子供たちは単に現実を扱い、物事や互いの中で最良のものを見ることを学ばなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイ・マイ・シンコはマイ・ネイバー・トトロと、2人の若い女性主人公、日本の農村地帯、そして妹が途中で迷子になっていることが分かりますが、典型的なジブリ映画とは違って、 子供の心に それはジブリのファンや、彼らの精力的な幼年期を想起させたいと思っている人からの推薦を引き出している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sheepdude/reviews&#34;&gt;Sheepdude&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mai Mai Shinko and the Thousand Year Magic explores the wonder of childhood through the imaginative minds of Shinko and Kiiko a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xkylehasheartx-1&#34;&gt;xkylehasheartx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;著名な作家オスカー・ワイルドの「ドリアン・グレイの絵」からの抜粋がありますが、私は信じられないほど好きです。 見積もりは以下の通りです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画「MAI MAI MIRACLE」は、若者を賞賛し、そこにいる間にそれを気に入って、私たちが素人であることを称賛しているので、この見積もりを具体化しているようです。 映画の冒頭で、カタブチが創造したこの豪華なアニメーション雰囲気の中で、鮮やかでポップな色彩で、豪華な想像力を持った若い青年の青木晶子さんと出会う。 空と電車とタイトルは、表示されていても、ストーリーブックのようなもので、実際にはポーラーエクスプレスという本のイラストの多くを私に思い出させました。 新興は、何千年も前から都会の首都が眠っていたので、川の右の天使たちがそうであると祖父が話していることを聞いて生きています。  Nagikoという名前の姫は生きていました。 彼女は物事を想像すると、漫画のワゴンと家屋の建設など、彼らは彼女の心の中で彼らを見ているように画面に表示されます。彼らはすべて小学生の芸術プロジェクトで最も謙虚な方法で5歳に着色されているかのように見えます &amp;hellip;非常に美しくエレガントに。 この映画の環境は、多くの点で「遊び心」としてまとめられています。 彼女は深くて終わりのないブルースと広大な海の中に座っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、2人の女の子の複数のシーンをプレイしています。そして今、幸子は笑顔を浮かべています。 彼らはダムを建て、私の友人と私はダムを建てるので、私の家の後ろにある郊外の郊外にあったが、私が成長している間に私たちはそれらを建設するだろう。 私たちはナギコちゃんにフラッシュバックし、彼女は遊んだり、友人がいなくなってしまった。 彼女は常に自分自身で遊ぶようだ&amp;hellip; 2人とすべてのためのゲーム。 彼女は後に、他の人が友達を持たないように他の人に思いをさせると感じていることを明らかにする。
子供たちに戻って、彼らは私が子供をやることをやります。 彼らはアメリカ映画に潜入する。 彼らは、絵のように完璧なシーンで、ストリームの周りを遊ぶ。 水は青く清潔で、その下の土壌が見え、緑色の草が周囲を取り囲んでいて、秘密の密室に囲まれています。 水の上で、少年は美しいトマト赤い魚がその下を泳ぐように、彼のおもちゃのボートを帆走する。 すべての異なる年齢の子供たちは、ここでは成熟度の多様性に気づいていません。なぜなら、これらはすべてまだ子供たちだからです。  5歳がRUGRATS MOVIEの時代であり、8つがSTAR WARSにふさわしい今日のようなものではなく、13歳になると、子供はカジノ・ローヤイルを見てみましょう。 彼らはすべて子供であり、彼らのための統一のタイトルが1つあります。 彼らの年齢は、単に「子供」としか言いようがありません。
子供たちはスカウト、ジェム、ディルのような怖い楽しいものを求めて、洞窟に入ります。 彼らは大きな、恐ろしい目を見ているだけで、それは猫のものにすぎません。  Shinkoの妹は、他の子供たちがすべて逃げ出した後、猫と一緒に出てきて怖い。 彼らは一時的に彼女を失い、これは私達に小さなスリルと非常に穏やかな行動の感覚を与え、すぐに彼女を見つけた後すぐに消えてしまいます。 この映画は、映画が無邪気で遊び心があり、多くの点で、多くの点でWINNIE THE POOHのような素晴らしい方法で、この点で軽いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xkylehasheartx/reviews&#34;&gt;xkylehasheartx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is an excerpt from The Picture of Dorian Gray by the renowned author, Oscar Wilde, that I am incredibly fond of. The quote reads:    &amp;lsquo;No, you don&amp;rsquo;t feel it now. Some day, when you are old and wrinkled and ugly, when thought has seared your forehead with its lines, and passion branded your lips with its hideous fires, you will feel it, you will feel it terribly. Now, wherever you go, you charm the world. Will it always be so?&amp;hellip; You have a wonderfully beautiful face, Mr. Gray. Don&amp;rsquo;t frown. You have. And beauty is a form of genius&amp;ndash; is higher, indeed, than genius, as it needs no explanation. It is of the great facts of the world, like sunlight, or spring-time, or the reflection in dark waters of that silver shell we call the moon. It cannot be questioned. It has its divine right of sovereignty. It makes princes of those who have it. You smile? Ah! when you have lost it you won&amp;rsquo;t smile&amp;hellip;. People say sometimes that beauty is only superficial. That may be so, but at least it is not so superficial as thought is. To me, beauty is the wonder of wonders. It is only shallow people who do not judge by appearances. The true mystery of the world is the visi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vash47-1&#34;&gt;vash47&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マイ・マイは、日本ではあまり知られていないアニメーション映画のひとつです。 宮崎の前副ディレクターであるKikkiの配達サービス担当の唐戸淳夫氏の作品として、その影響が示されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の町が1000年前のことを空想し、古典的な日本のロイヤルティから少女と友情を想うことを想像しながら、友情に憧れている地方の町の小学生の新興を中心に話があります。 ある日、恥ずかしがりの新しい学生、喜子が東京から新光のクラスに移り、すぐに友人になり、最終的には新光の夢を共有する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は、日常の美しさ、子供時代、友情、そして夢のような人生の良さを完全に釘付けにしています。 戦後の日本の田舎町を背景にしたこのすべては、豪華な芸術によって補完された、田舎を大きく感謝しています。 非常に深い映画ではありませんが、これは子供の映画ではありません。死や恋愛、分離、育ちなどの成熟したテーマも扱っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はヒット、ミス、オーケストラの作品は素晴らしい、悲しいことに2回しか演奏されない素晴らしいピアノトラックもあると私は信じているが、本当に好きではない映画全体で一貫して演奏する かなり泥酔して、いくつかの場面を倒した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上で述べたように、アートは本当に美しく、独自のタッチを持っています。 景色は美しく着色されています。 文字はすべて本当によく描かれており、お互いに非常に区別されています。 しかし、いくつかの観察があります。人々の白髪化は、時には白くするのではなく汚れているように見えます。 また、リップシンク（それを呼ぶことができれば）がちょっとずれていて、誰かが泣いていたようなように見えたが、奇妙な角度が本当にこれを反映していなかったように見えたのは、数回あった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は素晴らしいですが、感謝して映画のこの種のあなたは、あなたがほとんどのアニメ番組で得るジェネリックと派生声ではない声を得る。 私を少し悩ませたことの1つは、時には新興の声が時代遅れになるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まるでリラックスしてかわいらしい映画で、ジブリ映画の磨きのレベルはありませんが、それは近いです。 ストーリーは何も特別なものではありませんが、キャラクターに一歩足を踏み入れ、それらを開発するための状況を作り出します。 強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137003&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vash47/reviews&#34;&gt;vash47&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mai Mai is one of those great lesser known animated films from japan. As the work of Sunao Katabuchi, former assistant director of Miyazaki on Kikki’s Delivery Service, the influence shows.    The story centers around Shinko, an elementary &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pinkarray-1&#34;&gt;pinkarray&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はノスタルジアで強い映画を嫌う人にマイ・マイ・ミラクルをお勧めしません。 私は3年生の映画が大好きだとは思わない。 キャラクターの身長は短くて迷惑だった。 声の演技は大部分が完璧ですが、新興の声は年齢のあまりにも古くなっていました。 アニメーションもそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンコはあまりにも迷惑で、彼女はあなたに最も郷愁を与えるものです。 トトロのことを思い出させてくれるのですが、妹（私は彼女の名前を忘れてしまった）が姉ともっと仲良くなってほしいです。 妹と喜子が私の好きなキャラクターです。 映画は本当に忘れられている、第2部分は続くことは難しいです、映画は人生のストーリーの一部です、あなたが知っている、プロットとトトロのいずれかのようなファンタジーの多くはありません。 私はトトロのファンです、そして、私はこの映画がどれほど平凡なのかが好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には少し上品ですが、それを止めるのにもう少しです。 終わった種類のものを回した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159521&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pinkarray/reviews&#34;&gt;pinkarray&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wouldn&amp;rsquo;t recommend Mai Mai Miracle to people who hate movies that are strong on nostalgia. I d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eliseblossom-1&#34;&gt;EliseBlossom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を本当に愛していました。 私はキャラクター、ストーリー、それがとても美しいだけでなく、あなたの幼年期を考えさせ、あなたの想像力を開いてくれる映画のひとつです。 歴史について学ぶことに興味があるだけでなく、過去を覚えて私たちの過去を知ることが大切だと思うので、過去の主人公の興味が本当に好きでした。 その本当に美しい物語と私は本当にそれを楽しんだ。 早く映画を見ていなかったとは思えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EliseBlossom/reviews&#34;&gt;EliseBlossom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really loved this movie. I love the characters,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>