<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/ragnar%C3%B6k-the-animation-ragnarok-the-animation/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/ragnar%C3%B6k-the-animation-ragnarok-the-animation/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Ragnarök the Animation (Ragnarok the Animation) </title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/ragnar%C3%B6k-the-animation-ragnarok-the-animation</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/ragnar%C3%B6k-the-animation-ragnarok-the-animation</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/2589.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/417/Ragnar%C3%B6k_the_Animation/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/417/Ragnar%C3%B6k_the_Animation/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファンタジーアニメは時折奇妙なジャンルのビットです。 誰もが素晴らしいアイデアや影響を与えて、アニメのファンタジージャンルは非常に強く、最も重要なのはオリジナルで、シーズン後のいくつかのクラッキングショーを出すと思うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、これは当てはまりません。また、視聴者は、平凡、ジェネリック主義、および貧弱なストーリーテリングのエピソードの後に​​エピソードを受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つのそのような例はラグナロク：アニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MMORPGをベースにしたラグナロクオンラインは、アニメ化のチーフディレクターを務めたイ・ミョンジンの韓国人のマンガラグナロクを元にしたもので、若い冒険者のバンドを 彼らはゲームが行われる同じ世界のルーン・ミッドガードの世界を旅します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面はスレイヤーズや他のファンタジーアニメと同じように見えます（すなわち、デーモンロードから世界を救う）が、アニメがストライドに入るとすぐに早期に期待します。 プロットは漫画とゲームを融合させてすべてをテレビシリーズにする努力があったため、やや馬鹿げたやり方で発展しました。 残念なことに、すべてを一緒に新しい輝く全体に絡ませるために取られたアプローチは、惨めに失敗しました。プロットとストーリーの両方は、最高でもわずかに上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不十分なプロットの開発の他の理由の1つは、純粋に、他の多くのゲームの適応とは異なり、本物のストーリーが本質的にないゲームからラグナロクが採用されたことと、コヒーレントなものがないことは、作者が大きく依存しなければならない イ・ミョンジンのマンワでインスピレーションを得た。 それに、明神が実際にアニメを担当していたという事実（瀬戸の花音の名を冠した岸清治監督）は、混乱のレシピがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、ゲーム内のストーリーラインの欠如は、アニメーションの適応に恩恵をもたらしたはずです。作家には既に開発された想像上の世界では大きな自由が与えられていましたが、そうではありませんでした。 それをマンワに結びつけようとする試みのために、ジェネリック主義とフォーミュラが絶対に聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見た目とサウンドの面では、シリーズは悪くないが、それほど素晴らしいものではない。 キャラクターはMMORPGを念頭に置いて設計されており、デザインの特定の側面には個性があるにもかかわらず、平均的なアニメの視聴者ではなく、ゲームのファンにアピールするように作られていることを覚えておく必要があります。 アニメーションの面では、シリーズはかなりうまく動作しますが、キャラクターはまともな動きをしていますが、特定の「木目」とその繰り返しがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーン・ミッドガードの世界をもっと「リアル」にするために、背景や設定もフォーミュラニックな面にあり、実際の努力はなされていません。 残念なことに、これはサウンドエフェクトも考慮していますが、その多くは合理的に実行されますが、実際の深さはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、トラックの演奏によってシーンの雰囲気が捨てられることが多いため、音楽の選択と実行のポイントが落ちますが、スピーチ、音楽、エフェクトが衝突するたびに、 真実の不協和音。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、大半の妖怪が合理的にうまくいっていることに注意すべきだが、それ以上の妨害をするために、シリーズは、他の多くの人と同様に、悪い人、特に 緊張と行動で満たされているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが行く限り、Raganrok：The Animationはファンタジーアニメの場合、ジェネリック主義が最善の選択肢ではないことをもう一度証明しています。ロアンとユファの2人の主演者は、少なくとも悩ましいことに、 幻想的なアニメの若いリード。 例えば、ロアンは一番最初の注文のポンセだが、ユファは愚かである。 シリーズはいくつかの「冒険」の過程で成長を描いていますが、彼らや他のキャラクターの開発は過度に劇的で、過度に劇的です。実際には、どんな成長も、愚かで愚かでばかげた それにつながる出来事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、意味のある方法で実際に発展する唯一のキャラクターはマヤであり、彼女の物語は適切にドラマチックではあるが、彼女の個性の変化のためにシリーズの後のキャラクターとしてはあまり知られていない（ロアンとユファ ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラグナロク：アニメーションの背後にある理由、特にプロットやキャラクターの場所と理由を理解し、理解することはできますが、このシリーズは私が推奨しているもののリスト ファンタジーアニメ。 このシリーズにはいくつかの大きな欠点がありますが、それは妥当性を否定するものではありません。これらの多くはクリエイターがこのアダプテーションを全く新しい物語として扱っていないという事実に由来しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての正直なところ、あなたが良いファンタジーアニメをしたい場合は、スレイヤーズ、ケエモノ・ソー・エリン、ギン・サーガ、ティアーズ・トゥ・ティアラ（ゲーム・アダプテーションでもあります）、セイレイの守り子、 ラグナロクは悪いショーではありませんが、ジャンルの輝かしい例でもありませんし、それが良い点であるにもかかわらず、これらは問題を浮き彫りにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ManwhaとMMORPGのおかげで、Rune-Midgardの世界がすでにかなり発展してきたことを考えると、このシリーズは無駄な機会であるとしか考えられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23640&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fantasy anime is a bit of an odd genre at times. One would think that, with all the great ideas and influences out there, the fantasy genre of anime would be exceptionally strong and, most importantly, original, and would turn out some cracking shows season after season.    Unfortunately this isn&amp;rsquo;t the case, and more often than not the viewer is subjected to episode after episode of mediocrity, genericism, and poor storytelling.    One such example is Ragnarok: The Animation.    Based on the MMORPG, Ragnarok Online, which itself is based on the Kore &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yggdrasil&#34;&gt;Yggdrasil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはゲームの基礎であるため、自然に吸うことができ、それは別のものに当てはまるかもしれないが、これは本当に良いことだと多くの人が考える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
いくつかの人々は、最初の少しを見て、それはゲームに関連していないと見て、次に価値がないと言うことを見た。 まあ、私はそれらの人々がゲームのブランド名のためにアニメを見ると思う。 このアニメは良い結末に来る本当に良いプロットを得ました。 このストーリーにはロマンスも含まれていて、アニメに似ているのはゲームだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
フルサイズのモンスターに小さな数字を作るのはちょっと難しいので、アートは大丈夫だった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
何も特別な&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターはすべて互いに非常にユニークな関係を持っています。物語が発展するにつれて、彼らは自分の気持ちを見つけるようになります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
この物語は非常に楽しいです、私はこのアニメを見ている時、時間が飛ぶようです。
ゲームとはまったく違うので楽しいものではないと言う人もいますが、それはブランド名のためにゲームをプレイしてアニメを見ているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
これはかなり良いアニメは、ゲームから作られたアニメだと考えていますが、ゲームの基礎と考えても、それは本当に素晴らしいプロットを持っています。 また、これはANIMEであり、GAMEではありません。 ゲームはバランスを保つためにルールによって制限されていますが、アニメがどのように発展しているかは制限されていないので、ゲームをアニメと比較することは全くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見ているのは、ゲームが大好きで、何か非常にゲーム関連のものがあると思っているから、あなたはそれを見ないことをお勧めします
しかし、あなたがこのアニメを見ていると、そのプロットと彼らの冒険に興味があるので、私は非常にあなたがそれを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yggdrasil/reviews&#34;&gt;Yggdrasil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Many people thinks because this anime is base of a game so it naturally suck and that might be true for another one, but this one is really good.    Story:  some people &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fallensunset&#34;&gt;fallensunset&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、奇妙に聞こえるかもしれませんが、私のようにラグナロクの試合をしたことがない人なら、もっと楽しむことができます。 私は、アニメーションがゲームと同じくらい静かではないという不満を持っているゲームプレイヤーからのレビューのいくつかを読んでいます。そうする理由は確かですが、決してプレーする機会を持っていない人として、うまく設計された 背景と適切な（ちょっと）ストーリーライン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラグナロクについての話は、他のファンタジーアニメーションと同じです。 若いヒーローは世界中を旅し、強い友人を獲得し、最終的にボスを殺して、Lodoss-tou senki以来変わらないことを救う。 このアニメーションでは、上半身は明るい色と小さな冗談でいたずらに面白いですが、ストーリーは突然＃17の始めに非常に重くなり、終わりまで暗闇を保ちます。 大気の変化は急激すぎるかもしれませんが、多くの良いエピソードがあります。 エピソード19は最高のIMOです。本当に感動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は印象的ではないようだが、当時は静かだったが、MayaやJudiaのようなキャラクターは今でも撃墜することができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い、私は日本のバージョンを見たので、私はアメリカの声優のパフォーマンスについて知らないし、私が見る限り、日本人は仕事を静かにしてくれたし、サウンドトラックもしっかりとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はMaya、Judia、またはTakiusのように好きなキャラクターがありますが、私はYufaやRoanが決して好きではないことを認めなければなりません。そして、この部分は、ほとんどのファンが批判している箇所です。 ローンは若くて素朴で時には幼い剣士であり、突然彼は責任ある指導者となり、他人を助けることに専念する世話人になります。この急激な変化はアニメーションでは大変です。  Yufaに関しては、私は彼女がこれまでのアニメーションで見た中で最も好きではないヒロインの一人だと言わなければならない。 一方、彼らには、マヤやタキウスのようなキャラクターがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の基準ではいいアニメーションです。あなたがファンタジーアニメーションのファンであり、元のゲームについてあまり気にしないなら、それは確かにあなたの人生の10時間を見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fallensunset/reviews&#34;&gt;fallensunset&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, maybe it sounds weird but I think you can enjoy the animation more if you have never played the Ragnarok game like me, or just leave the fact that this is an adaption from a game away. I read some of the reviews from frus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kerokai&#34;&gt;KeroKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは主に、ゲームラグナロクオンラインをプレイした人を対象にしており、このアニメを追加のボーナスとして見るように誘惑されています。 私は言うことができます&amp;hellip;それは非常に残念で一般的なfanserviceファンタジーショーに基づいていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、ゲームでは、潜在的な後回しに基づいてアニメを良いものにする可能性が無数にあると思います。 しかし、代わりに、彼らは何をしているのか、そしてどこに行くのかについての手がかりを持たないような、非常に迷惑な文字を2つ与えます。 この中のロマンスは非常に強制されていますが、実際には、ロマンスを開発するよりも、女性のキャラクターを見過ごすことに重点を置いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;信じる人のために、ゲームからの本当のまともな物語の適応はありえません。 私がこれが間違っていると主張する理由は、何年もかけてインターネット上で発展したファンフィクションとファンマンコが無数にあるからです。 彼らのほとんどは、この中で提示されたものよりも優れた線を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはまともなアニメを見たい場合は、時間を節約してください。 そうでなければ、あなたがどれほど悪いか、またはそれがどれくらい不公平に評価されているか不思議であればそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29321&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KeroKai/reviews&#34;&gt;KeroKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is mainly aimed at those who have played the game Ragnarok Online, and are tempted to watch this a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;galluvton&#34;&gt;galluvton&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は自分の芸術とサウンド・スコアに基づいて、素晴らしいショーと思うかもしれないが、すべて一緒に、それはサックスだと分かっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私は最初のエピソードだけを見ていたので、本当にそれについて話すことはできませんが、私が見たものから、それは本当に悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; 音：
まあ、そのアニメ。 芸術は普通です。 そして、私は決して低い音格のアニメを見たことはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
まあ、あなたの毎週のロケットチームを除いて、2人の主人公の背景物語が吸います。 第1章（氷を使用する）の新しいヒーローは中程度です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
1は本当にそれをカバーすることはできません。 私はショーを見たことがないし、1エピソード後にそれを落とした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
ほとんどの人が来て「いいアニメだよ！ 何を言っているのですか？」と言いましょう。ゲームやマンガに基づいてどのようにショーをしたのか、本当のプロットやルールに固執していないものがいくつかありました。 まあそれはここにame。 この時間だけ - それは細かいことではありません。 あなたがラグナロクをプレイしたことがあるなら（RPG、それはアフォーカルスのnorseバージョンにちなんで名付けられていますが、それとは何の関係もありません）、ショーが本当にいくつかのことを犯したことを知っています。 同様に、彼らはTOWNの支店を使用します!! あるいは、あなたは氷のボルトを持つ魔法使いを持っていて、戦士は戦場に出ていますか？ あなたはそれを得た、戦士&amp;hellip;
たぶん、それは「それは無関係です」と言うでしょうが、私はショーを見ることができません。  +ラグナロクはとにかくストーリーがなかったので、プロットのないゲームに基づいてどのようにショーを作れますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はより良いショーのロードを知っています。 時間を無駄にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4716&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/galluvton/reviews&#34;&gt;galluvton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know that based on my art and ound score you might think its a nice show, but altogether, it SUCKS.    Story:  I only watched the first epiode, so I ca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-odous&#34;&gt;Lord_Odous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラグナロクオンラインは12年前に私が最初に来たMMORPGでした。 言うまでもなく、このアニメを見るとノスタルジアゴーグルが私の周りをしっかりと包み込まれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはゲームに大きく基づいているにもかかわらず、ゲームのメカニックはここではあまり特筆されていません.Sony Art OnlineやLog Horizo​​nなどの最近のアニメとは異なり、hpやmpバー、statsなどのRPG要素を実装します。 これらのどれもここには存在しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに、私たちが得ることは主にゲームに基づいた世界です。 私たちはよく知られている場所、仕事、怪物、技能を持っており、Lord of Vermilionが最初にスクリーンに表示されたら、私は泣きました。 ゲームのファンは、ラグナロクがもたらすアニメ化で扱われます。 しかし、ノンプレイヤーはあまりにも抜け落ちてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインのないゲームであるため、クリエイターは自分自身で作成する必要があります。 ルーン・ミッドガードの領域の背後にある巨大な可能性にもかかわらず、その結果として得られるプロットは、敵対者が世界を荒廃させる主人を復活させようとする、幻想的で包括的な幻想です。 物事をより「面白い」ものにするために、アンタゴニストのいくつかは、主人公に非常に近い人々です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サブパの主人公の私たちの作物によって引きずられて、ショーは時々煩わしくなる。 彼らの行動や行動は非常に極端で、笑われます。  RoanはYuufaをうまくしようとする狂人です、そして、彼があまりにも甘やかされていないとき、彼は嫌な人になります。  Yuufaはいつも苦痛の馬小屋であり、彼女の近親相姦に対する彼女の近親相姦はとても強いので、私は彼女がちょうど死ぬことを願っています。 イグルガはとても強いので、開発者はショーの後半に負傷させてしまったので、実際に何かをするために彼に頼ることはできません。 ユダは大きな胸を持っていますが、彼女の性格はフラットです。  TakiusとMaayaは、その開発が容易に予測できるものの、文字として優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、いつもバナナを食べているユアファは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニストはまた、非常に一般的で独創的でもありません。 彼らは心を操作したり、暴力団を召喚したり、邪悪な笑い声を出したり、意志で消えたりすることができます。 ダー。 そのような短いスクリーン時間を持つダークロードは、彼が楽しんだ大きなビルディングにもかかわらず、ばかげているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がラグナロクと一緒に持っていたもう一つの大きな問題は、場面の絶え間ないリサイクルです。 フラッシュバックシーンの多くは、ダイアログが常に含まれている限り、何度も再利用されています。 また、スキルアニメーションは一見涼しいが、最終的には50回目になってからは鈍くなる。 私は、開発者が非常にタイトな予算でこれを通じて戦っているのを助けることはできません。 キャラクターの動きはしばしば硬直的であり、フレームも限られている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デザインに関しては、リリース時点でゲームが持っているすべての仕事がかなりうまく描かれ、描かれています。 ランドマーク都市と建物も見た目がいいです。 しかし、敵はかなり混在している。 マヤ（アリの女王）はかなり豪華に見えますが、ブラッディナイトは巨大な青いブロブのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドのように、シーンのように、サウンドトラックの多くは無慈悲にリサイクルされています。 町の歌、セクシーな歌、危機の歌、幸せな歌、開発者がチャンスをつかんだときにかなり再利用された。 おそらく、より良い曲はオルゴールのものです。 声優はちょっと大丈夫、小谷さんはいつも私を喜ばせてくれます。早い段階ですべてのエピソードを叫ばなければならないという事実を除けば、水木奈々はかなりまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;閉会の言葉では、私はこのショーは生産コストが限られていると言います。 プロットは希望のものではなく、deus-ex-machinasで一日を救うために散らばっています。 ゲームのファンにとって、このアニメを見ていることは、ゲームのようにすべてが見た目に似ていると感じる喜びです。 そうでない人のために、あなたはいくつかの呪文の仕組み（おそらく聖所と祝福）に混乱するかもしれませんが、そのストーリーはそれに続くのはまだ比較的簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201063&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord_Odous/reviews&#34;&gt;Lord_Odous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ragnarok Online was the first MMORPG I came across 12 years ago. Needless to say, nostalgia goggles were wrapped tightly around me when watching this anime.    Despite the fact that it is heavily based on the game, the game mechanics aren&amp;rsquo;t featured much here, unlike the recent animes such as Sword Art Online or Log Horizon, both implement the RPG elements such as the hp and mp bars, stats etc. None &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pdf4&#34;&gt;pdf4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見終わってから約1年が経過し、今私はこれを書いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は数年前からラグナロクオンラインを4年以上プレーしてきた
私は10のラグナロクの漫画の章を読んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このゲームは、ラグナロクオンラインゲームの適応です&amp;hellip;場所、モンスター、アイテム、グラフィックス、クラスなどのあらゆる情報はゲームの一部です。
物語とキャラクターはアニメのオリジナルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は平均7と考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
正義のために冒険的な旅をしている人たちの話をして、彼らの質問に答える。 しかし、旅自体は非常に不自然になります。 彼らはちょうど世界を回っています（それほど遠くない地域は、多分、地域をカバーしていますか？私はゲームの地図を言っています）、違う敵に遭遇します。
それぞれのエピソードは、彼らは別のシーンに遭遇する&amp;hellip;それは退屈な全体を退屈になる。
しかし、過去1回の事実、フラッシュバックが何とか面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  6
すべてはゲームから取られたものなので、私はそれがどのような芸術であるかはわかりません。 それは本当の芸術です&amp;hellip; MMORPGをアニメに適応させると、私はそれをあげるでしょうが、彼らはそれをもっとうまくやったと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  6-7
おそらく良いOPとok ED以外に、私を惹きつけた音楽はなかった。
効果音は正常だった、ok。
いいえ、私は嘘をついた。 私は音で特に注意を払っていなかった、そしてそれは1年前だった。 とにかく普通だと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各キャラクターには古典的な特徴があり、古典的な属性に非常に固執しています。 どういうわけか彼らのクラスに適応する。
すべてのクラシック文字=失敗
彼らは古典的な属性から逃げることは決してありません。
キャラクター開発？ 非常に普通のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法と剣を使った戦闘シーンは大丈夫だった&amp;hellip;.
アニメでアニメーション化されているゲームのスキルを見てうれしかったです。
ストーリーが終わり、大きなものを達成したことの楽しさを楽しんだ&amp;hellip;それは普通の人のようなものだったが、何か特別なことを達成した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、子供時代のアニメにはいいだろう。  10歳の子供たちのための良いアニメ、それは本当に私にその気持ちを与えた。 解決されたアイデアはそのレベルでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pdf4/reviews&#34;&gt;pdf4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;About 1 year has passed since I finished watching this anime and now that I am writing this.     I&amp;rsquo;ve played Ragnarok Online for several years now 4+  I&amp;rsquo;ve read the 10 Ragnarok manga chapters.       This game is just an adaptat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;indexxx&#34;&gt;IndexXx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のアニメレビューですので、私と一緒に忍耐してください。 ゲーマーやゲーム愛好家として、ラグナロクオンラインは2002年にリリースされたときに非常に人気がありました。これはマンガからのもので、最近はこれまでプレイした中で最高のMMORPGの1つになっています。 ゲーマーとして、アニメの適応を最初に聞いたとき、私は驚いてスリル満点でした。 残念ながら、今までそれを見ることができず、深く失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
アニメは6枚のMCで構成されていた。 主に、ラグナロク（剣士クラス、泥棒クラス、商人クラス、魔道師クラス、霊廟クラス、および弓師クラス）の6つの利用可能なジョブ。 最初は、一緒に会うことに興奮していましたが、シリーズの各キャラクターを混乱させました。 それらのすべての人にはそれぞれ問題と問題点があり、それらは完全に迷惑になります。 キャラクターの開発が遅すぎた（あるいは、何人かが進歩しなかったと言うべきか）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/音楽：4/10
背景のデザインは良かったし、音楽はそうではなかった。 私はアニメにゲームのBGのいくつかを追加するように彼らを暗殺していたが、彼らはしなかった。 戦闘シーンはあまりにも不自由で退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
私がこのアニメに気付いたのは、元のゲームの背景物語に固執していないということです。 彼らはいくつかを追加しましたが、完全に不必要なので、キャラクターの発展を助けませんでした。 ショーの間に私を完全に混乱させるたくさんのプロットホール。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10
ゲーマーとして、私はそれが私の期待通りに生きていないことに本当に失望した。 ストーリーは違っていて、キャラクターは迷惑で、プロットの穴や問題があまりにも多く、戦闘シーンはあまりにも不自由なので仕上げが難しい。 この26のエピソードシリーズを完成させるのに1週間かかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10
もしあなたが仲間のラグナロクプレイヤーなら、私はもうそれを見ないことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211732&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IndexXx/reviews&#34;&gt;IndexXx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my very first anime review so please be patient with me. As a gamer and game enthusiast, Ragnarok Online was very popular when it was released last 2002. It was based  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chonny&#34;&gt;chonny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、皆さんは破壊のMARSがこれまでにない最悪のアニメだと言えるでしょう。
しかし、少なくともMARSは単なる卵子です。
ラグナロクはアニメシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなことから始めましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私はいつもプロットはどのセリエの中でも重要な部分だと言います。
まあ、この歴史SUCKS。
非常に悪い人に対する「良いパーティー」の一般的な歴史を想像してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術それは良いですが、ただ良いです。 何か良いことを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
思い出に残るものはありませんが、イントロです（私たちは星です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
履歴がBADの場合、文字はワームです。
私はそんなに愚かで一般的なキャラクターが存在するとは信じられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
何？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chonny/reviews&#34;&gt;chonny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, all of you can say that MARS of DESTRUCTION is the worst anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanawan&#34;&gt;nanawan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラグナロクオンラインは私のお気に入りのビデオゲームの1つなので、私は最初に偏っていました。できるだけ毎回再生しました。私はそのことについて読むのが大好きで、マンガも読んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは&amp;hellip;まあ、見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー3/10
私はプロットが早すぎるように感じました、それは急いで、不気味にそれを面白くするためにクリシェと一緒に穿孔されたように感じましたが、執筆はひどく、とてもかわいかったので、私はほとんどこのアニメを嘲笑しました。 このアニメは主にMMORPGに基づいていたことを考えると、ルネ・ミッドガードのメインパーティーの話に従うのにはもっと多くの自由がありましたが、それは単なる災害でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート6/10
さて、作品はほとんどの人が傑作と呼んでいるわけではありませんが、アニメにとってはまあまあです。 キャラクターの衣装は、ビデオゲームで見つかった元のものに固執し、背景はかなりよく描かれていますが、前にも述べたように、それはアニメにとって十分公正です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド4/10
音楽についてはあまりにも美しいものはありませんが、どちらも悪くないものはありません。 ちょうど大丈夫、私は思います。 しかし、戦闘音楽はまったく戦闘には合っていないと言わざるを得ないが、全体としてサウンドトラックは大丈夫だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター2/10
さて、私はこれがラグナロクのアニメーションで最大の落ち込みだと思う。 キャラクターは1次元でもあり、それが可能であれば、それらに関連づけるのは難しいです。 特にRoanとYuufaは主人公にとってはかなり貧弱ですが、実際には、TakiusとMayaはこのシリーズの中でも興味深いキャラクターの1つです（Mayaの背景 上の方です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人たちもまた興味がなく、穏やかで無神論的で、その背後にあまり堅実な動機ではなく、決まり文句でいっぱいで悪いだけに頼っている。 ダークロードは、特に、物語の早い段階で彼のことを思いついただけで、潜在的に無駄でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ4/10
すべての貧乏な執筆の間に、大丈夫のアートワークと悪いことに行われたプロットは、あなたが見ることが何もない時を過ごすアニメであり、また最悪の欠陥を嘲笑しながら笑う。 本当に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な5/10
ラグナロクアニメーションは、これまでに作られたアニメの究極の悪い部分ではありませんが、他のファンタジーアニメと比べるとまだまだ平凡です。 それはずっと良かったかもしれないちょうどokの適応です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218117&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nanawan/reviews&#34;&gt;nanawan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was biased at first because Ragnarok Online it&amp;rsquo;s one of my favorite videogames ever, I play it every time I can, I love to read about the lore of it and I&amp;rsquo;ve read the manhwa as well.    As for the anime&amp;hellip; well, let&amp;rsquo;s see.    Story 3 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jyagan0&#34;&gt;jyagan0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jyagan0/reviews&#34;&gt;jyagan0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mantikore&#34;&gt;mantikore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが既にラグナロクのファンでない場合、このアニメを感謝することは非常に困難です。 他のラグナロクユーザーとこのアニメを見て、ショーとゲームで似ていたものを議論するのはとても面白かったです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリフハンガーは私をショーに通し続け、いつも次のエピソードで何が起こっているのかを見たいと思っていました。 アニメーションも比較的良好でした。 残念なことに、プロットラインとキャラクターはアニメにとって新しくも革新的でもありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいオープニングテーマ!!  = D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15201&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mantikore/reviews&#34;&gt;mantikore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Very difficult to appreciate this anime if you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wingz00&#34;&gt;wingz00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はずっと前からこのアニメを終了しており、これが好きな人はほとんどいません。
それは人々がTOOであると思われるこのアニメをオンラインゲームに添付するか、まったくゲームをプレイしなかった。
（ゲームの中で、モンスターは引き続き生き残り、あなたは死ぬことはできません。もちろん、1グループの3人の司祭に1台のタンカー、10人のハンター、そしてロボットのようなmvpの狩猟があります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私にとっては、これは素晴らしいアニメです（もちろん私はゲームをしました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あまりにもフラットではなく、大きな感情でそれは非常に良い。 そして、各キャラクターの役割の割合はそれを素晴らしいものにします。 私は本当の主人公はいないと思う。彼らのそれぞれの話があり、彼らを一党で再会する（FF VIを思い出させる）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：最初は良いですが、最後（キャラクター）が悪化するにつれ、（ゲームと比較して）敵は最初から良くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ストーリーとの良いコンビネーション、私の記憶に残るもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：非常に良い、物語はキャラクターを大きく説明し、バランス、テクニックと声（彼/彼女は技術をしたとき）がいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wingz00/reviews&#34;&gt;wingz00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it seems people are TOO attach this anime to the online games OR NEVER played the games either.  ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torii-chan&#34;&gt;Torii-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はゲームをプレイしていないので、全体としてプロットやストーリーに先入観を持っていません。 したがって、私のレビューはシリーズだけに基づいています。  Ragnorakは私がホッケーと呼ぶものを少し持っていますが、それは再びそれ自体の魅力です。 物語は、行動/冒険シリーズの典型的なものです - 共通のものではないかもしれないが、一つの目標 - 世界を救うために集まった旅行者のグループ&amp;hellip;私はそれがきれいだったけれど背景は無論でした 。 音は声優の面では外れていました。 強く聞こえるものは実際には弱いのに対し、より強くなければならないときには、高すぎる音やハイパーな音を鳴らす人もいました。キャラクターは時々迷惑でしたが、シリーズ全体でのキャラクターの開発にも好都合でした。 全体的に、それは普通の長さのシリーズのためのよい時計だった、公正しかし何も壮観ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25834&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Torii-chan/reviews&#34;&gt;Torii-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t played the game, so I don&amp;rsquo;t have a preconceived notion on the plot or story a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yorknell31&#34;&gt;yorknell31&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、あなたが人気の（少なくとも日本では）ラグナロクオンラインと比較しない限り、実際には悪くないだけです。 アニメは実際にはオンラインゲームの貧弱な反映であるため、ゲームのファンにとっては残念です。 どうして？ それは単にストーリーが誇張とドラマに満ちているからです。 たとえば、YuufaやRoanのような低レベルの剣士や集団は、クロックタワーからそのモンスターを倒すのは簡単ではありません。 しかし、ストーリーラインは実際には悪くない（精度を無視して）。 これをゲームのオンラインと比較しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最も好きなキャラクター？ うーん..
しかし、私の最も迷惑なキャラクターは間違いなくマヤ（馬ちゃん）です。 しかし、皮肉なことに、私の最も好きなエピソードは、アリスとの彼女のエピソードです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yorknell31/reviews&#34;&gt;yorknell31&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is actually not bad ONLY if you do not compare them to the pop &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;justinhhp87&#34;&gt;justinhhp87&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメのために、少年と少女のアニメのための最も迷惑な要素を2人の主人公に組み込み、ストーリーをもう少し哀れなキャラクターの開発に集中させてください。 他のサポートキャラクターは何らかの形ですべての損害を受けた商品であり、2つの主要なキャラクターは趣味良く慎重に冒険している&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、最初の数回のエピソードの後で、主人公のパスが非常に弱いと予測できるという事実を意味します。 鉛の男性は女性が好きですが、彼女は常に犬を飼い、彼を無視します。 彼はアップグレードされ、彼女は怒りのようになります。 同じ人工的な結末&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;弱い話と相まって哀れな人格の開発が失望していたという事実&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/justinhhp87/reviews&#34;&gt;justinhhp87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;for this anime combine the most annoying elements for shonen and shou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;c4live&#34;&gt;c4live&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラグナロクには少し偏っているかもしれません。 それははるかに私のお気に入りのゲームであり、私は6年以上それを果たしました。 時間がたつと私は演技をやめなければなりませんでしたが、ゲームの中から多くの偉大なものを覚えています。 全体で私はこのシリーズを2回見ました。 数年前、そしてもう一度、最初のこと。 ストーリーは新しいものではなく、キャラクターは画期的ではないため、人々がシリーズを楽しめない場所を知ることができます。 これを念頭において、私が読んだレビューの多くがそうであると主張するように、それは悪いシリーズではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには、善行対悪のストーリーラインが含まれていますが、アニメーションシリーズに変わったゲームを扱うことから離れていくのは難しいです。 その事実以外にも、ストーリーは様々な感情を伴うよく丸められた物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;創造された当時の芸術は素晴らしいです。私はその部門の細部を賞賛するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはしばしばリサイクルされましたが、それは良い音楽としてシーンを増幅するために使用されたとき、ショーの気分に合ったものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。 これは、ほとんどの人がショーが最大のヒットとなったと思うところです（ストーリーとともに）。 しかし、私は多くの人々がこの側面を分析することを試みると信じています。 クリエイターはゲームの特定のクラスに限られていたため、これらのパラメータ内にとどまる必要がありました。 キャラクターの成長が進むにつれて、ほとんどの場合、視聴者は、ストーリーが進行するにつれて、個々のキャラクターに洞察を得るようになりました。 残りは想像力に任せられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。 限り、私が言うことができる、その偉大なシリーズに脱出する。 もちろん、ゲームでの私の経験のおかげでショーが提供する微妙な点の多くを理解するのに十分なほど幸運です。 しかし、それはそれを演奏していない人々のためのエンターテインメントの価値から取り除くべきではありません。 すべてが十分に説明されているので、すべての視聴者に楽しく理解できるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はもっとあったことを望む！ ショーの中で最も画期的なものではないかもしれませんが、それはそのポジティブなものです。 少なくとも私の意見では、ポジティブはネガティブを大きく上回っています。 興味がある人にはこのことをお勧めします。あなたの好みでなければ、望むなら止める選択肢があります。 少なくともそれはあなた自身の裁判官であるチャンスを与えてください！ しかし、私は言わなければならないことは、ショーが旅の価値がある最後のクレッシェンドで進行するので、ものはもっと良くなるということです。 すべて私はショーに8/10を与えました、それは間違いなく改善の余地がありますが、私は多くのレビューが少し厳しいと思います。 私は彼らがシリーズを続けることを願っています。悲しいことに、このショーが始まってから8〜9年が過ぎた今、そのチャンスはゼロに近いと私は知っています。 これは私の最初のレビューは私にあまりにも厳しいではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/c4live/reviews&#34;&gt;c4live&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I may be a bit biased when it comes to Ragnarok. It is by far my favorite game and I had played it for upwards of 6 years. As time caught up to me, I had to stop playing but I remember many great things from the game and as such these memories translated into enjoyment  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightmarerwolf&#34;&gt;NightmareRWolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44973&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NightmareRWolf/reviews&#34;&gt;NightmareRWolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well, it&amp;rsquo;s time for another review by NightmareRequiemWolf ^^ to think i&amp;rsquo;d find another anime based off a game that i really enjoy and play quite a good bit. so how does it fare? well, in the story department, i thought it was pretty good. sure it may be a bit difficult to get a story out of an online multi-player game but i liked the actually &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファンタジーアニメは時折奇妙なジャンルのビットです。 誰もが素晴らしいアイデアや影響を与えて、アニメのファンタジージャンルは非常に強く、最も重要なのはオリジナルで、シーズン後のいくつかのクラッキングショーを出すと思うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、これは当てはまりません。また、視聴者は、平凡、ジェネリック主義、および貧弱なストーリーテリングのエピソードの後に​​エピソードを受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つのそのような例はラグナロク：アニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MMORPGをベースにしたラグナロクオンラインは、アニメ化のチーフディレクターを務めたイ・ミョンジンの韓国人のマンガラグナロクを元にしたもので、若い冒険者のバンドを 彼らはゲームが行われる同じ世界のルーン・ミッドガードの世界を旅します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面はスレイヤーズや他のファンタジーアニメと同じように見えます（すなわち、デーモンロードから世界を救う）が、アニメがストライドに入るとすぐに早期に期待します。 プロットは漫画とゲームを融合させてすべてをテレビシリーズにする努力があったため、やや馬鹿げたやり方で発展しました。 残念なことに、すべてを一緒に新しい輝く全体に絡ませるために取られたアプローチは、惨めに失敗しました。プロットとストーリーの両方は、最高でもわずかに上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不十分なプロットの開発の他の理由の1つは、純粋に、他の多くのゲームの適応とは異なり、本物のストーリーが本質的にないゲームからラグナロクが採用されたことと、コヒーレントなものがないことは、作者が大きく依存しなければならない イ・ミョンジンのマンワでインスピレーションを得た。 それに、明神が実際にアニメを担当していたという事実（瀬戸の花音の名を冠した岸清治監督）は、混乱のレシピがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、ゲーム内のストーリーラインの欠如は、アニメーションの適応に恩恵をもたらしたはずです。作家には既に開発された想像上の世界では大きな自由が与えられていましたが、そうではありませんでした。 それをマンワに結びつけようとする試みのために、ジェネリック主義とフォーミュラが絶対に聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見た目とサウンドの面では、シリーズは悪くないが、それほど素晴らしいものではない。 キャラクターはMMORPGを念頭に置いて設計されており、デザインの特定の側面には個性があるにもかかわらず、平均的なアニメの視聴者ではなく、ゲームのファンにアピールするように作られていることを覚えておく必要があります。 アニメーションの面では、シリーズはかなりうまく動作しますが、キャラクターはまともな動きをしていますが、特定の「木目」とその繰り返しがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーン・ミッドガードの世界をもっと「リアル」にするために、背景や設定もフォーミュラニックな面にあり、実際の努力はなされていません。 残念なことに、これはサウンドエフェクトも考慮していますが、その多くは合理的に実行されますが、実際の深さはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、トラックの演奏によってシーンの雰囲気が捨てられることが多いため、音楽の選択と実行のポイントが落ちますが、スピーチ、音楽、エフェクトが衝突するたびに、 真実の不協和音。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、大半の妖怪が合理的にうまくいっていることに注意すべきだが、それ以上の妨害をするために、シリーズは、他の多くの人と同様に、悪い人、特に 緊張と行動で満たされているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが行く限り、Raganrok：The Animationはファンタジーアニメの場合、ジェネリック主義が最善の選択肢ではないことをもう一度証明しています。ロアンとユファの2人の主演者は、少なくとも悩ましいことに、 幻想的なアニメの若いリード。 例えば、ロアンは一番最初の注文のポンセだが、ユファは愚かである。 シリーズはいくつかの「冒険」の過程で成長を描いていますが、彼らや他のキャラクターの開発は過度に劇的で、過度に劇的です。実際には、どんな成長も、愚かで愚かでばかげた それにつながる出来事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、意味のある方法で実際に発展する唯一のキャラクターはマヤであり、彼女の物語は適切にドラマチックではあるが、彼女の個性の変化のためにシリーズの後のキャラクターとしてはあまり知られていない（ロアンとユファ ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラグナロク：アニメーションの背後にある理由、特にプロットやキャラクターの場所と理由を理解し、理解することはできますが、このシリーズは私が推奨しているもののリスト ファンタジーアニメ。 このシリーズにはいくつかの大きな欠点がありますが、それは妥当性を否定するものではありません。これらの多くはクリエイターがこのアダプテーションを全く新しい物語として扱っていないという事実に由来しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての正直なところ、あなたが良いファンタジーアニメをしたい場合は、スレイヤーズ、ケエモノ・ソー・エリン、ギン・サーガ、ティアーズ・トゥ・ティアラ（ゲーム・アダプテーションでもあります）、セイレイの守り子、 ラグナロクは悪いショーではありませんが、ジャンルの輝かしい例でもありませんし、それが良い点であるにもかかわらず、これらは問題を浮き彫りにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ManwhaとMMORPGのおかげで、Rune-Midgardの世界がすでにかなり発展してきたことを考えると、このシリーズは無駄な機会であるとしか考えられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23640&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fantasy anime is a bit of an odd genre at times. One would think that, with all the great ideas and influences out there, the fantasy genre of anime would be exceptionally strong and, most importantly, original, and would turn out some cracking shows season after season.    Unfortunately this isn&amp;rsquo;t the case, and more often than not the viewer is subjected to episode after episode of mediocrity, genericism, and poor storytelling.    One such example is Ragnarok: The Animation.    Based on the MMORPG, Ragnarok Online, which itself is based on the Kore &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yggdrasil-1&#34;&gt;Yggdrasil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはゲームの基礎であるため、自然に吸うことができ、それは別のものに当てはまるかもしれないが、これは本当に良いことだと多くの人が考える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
いくつかの人々は、最初の少しを見て、それはゲームに関連していないと見て、次に価値がないと言うことを見た。 まあ、私はそれらの人々がゲームのブランド名のためにアニメを見ると思う。 このアニメは良い結末に来る本当に良いプロットを得ました。 このストーリーにはロマンスも含まれていて、アニメに似ているのはゲームだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
フルサイズのモンスターに小さな数字を作るのはちょっと難しいので、アートは大丈夫だった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
何も特別な&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターはすべて互いに非常にユニークな関係を持っています。物語が発展するにつれて、彼らは自分の気持ちを見つけるようになります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
この物語は非常に楽しいです、私はこのアニメを見ている時、時間が飛ぶようです。
ゲームとはまったく違うので楽しいものではないと言う人もいますが、それはブランド名のためにゲームをプレイしてアニメを見ているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
これはかなり良いアニメは、ゲームから作られたアニメだと考えていますが、ゲームの基礎と考えても、それは本当に素晴らしいプロットを持っています。 また、これはANIMEであり、GAMEではありません。 ゲームはバランスを保つためにルールによって制限されていますが、アニメがどのように発展しているかは制限されていないので、ゲームをアニメと比較することは全くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見ているのは、ゲームが大好きで、何か非常にゲーム関連のものがあると思っているから、あなたはそれを見ないことをお勧めします
しかし、あなたがこのアニメを見ていると、そのプロットと彼らの冒険に興味があるので、私は非常にあなたがそれを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yggdrasil/reviews&#34;&gt;Yggdrasil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Many people thinks because this anime is base of a game so it naturally suck and that might be true for another one, but this one is really good.    Story:  some people &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fallensunset-1&#34;&gt;fallensunset&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、奇妙に聞こえるかもしれませんが、私のようにラグナロクの試合をしたことがない人なら、もっと楽しむことができます。 私は、アニメーションがゲームと同じくらい静かではないという不満を持っているゲームプレイヤーからのレビューのいくつかを読んでいます。そうする理由は確かですが、決してプレーする機会を持っていない人として、うまく設計された 背景と適切な（ちょっと）ストーリーライン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラグナロクについての話は、他のファンタジーアニメーションと同じです。 若いヒーローは世界中を旅し、強い友人を獲得し、最終的にボスを殺して、Lodoss-tou senki以来変わらないことを救う。 このアニメーションでは、上半身は明るい色と小さな冗談でいたずらに面白いですが、ストーリーは突然＃17の始めに非常に重くなり、終わりまで暗闇を保ちます。 大気の変化は急激すぎるかもしれませんが、多くの良いエピソードがあります。 エピソード19は最高のIMOです。本当に感動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は印象的ではないようだが、当時は静かだったが、MayaやJudiaのようなキャラクターは今でも撃墜することができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い、私は日本のバージョンを見たので、私はアメリカの声優のパフォーマンスについて知らないし、私が見る限り、日本人は仕事を静かにしてくれたし、サウンドトラックもしっかりとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はMaya、Judia、またはTakiusのように好きなキャラクターがありますが、私はYufaやRoanが決して好きではないことを認めなければなりません。そして、この部分は、ほとんどのファンが批判している箇所です。 ローンは若くて素朴で時には幼い剣士であり、突然彼は責任ある指導者となり、他人を助けることに専念する世話人になります。この急激な変化はアニメーションでは大変です。  Yufaに関しては、私は彼女がこれまでのアニメーションで見た中で最も好きではないヒロインの一人だと言わなければならない。 一方、彼らには、マヤやタキウスのようなキャラクターがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の基準ではいいアニメーションです。あなたがファンタジーアニメーションのファンであり、元のゲームについてあまり気にしないなら、それは確かにあなたの人生の10時間を見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fallensunset/reviews&#34;&gt;fallensunset&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, maybe it sounds weird but I think you can enjoy the animation more if you have never played the Ragnarok game like me, or just leave the fact that this is an adaption from a game away. I read some of the reviews from frus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kerokai-1&#34;&gt;KeroKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは主に、ゲームラグナロクオンラインをプレイした人を対象にしており、このアニメを追加のボーナスとして見るように誘惑されています。 私は言うことができます&amp;hellip;それは非常に残念で一般的なfanserviceファンタジーショーに基づいていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、ゲームでは、潜在的な後回しに基づいてアニメを良いものにする可能性が無数にあると思います。 しかし、代わりに、彼らは何をしているのか、そしてどこに行くのかについての手がかりを持たないような、非常に迷惑な文字を2つ与えます。 この中のロマンスは非常に強制されていますが、実際には、ロマンスを開発するよりも、女性のキャラクターを見過ごすことに重点を置いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;信じる人のために、ゲームからの本当のまともな物語の適応はありえません。 私がこれが間違っていると主張する理由は、何年もかけてインターネット上で発展したファンフィクションとファンマンコが無数にあるからです。 彼らのほとんどは、この中で提示されたものよりも優れた線を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはまともなアニメを見たい場合は、時間を節約してください。 そうでなければ、あなたがどれほど悪いか、またはそれがどれくらい不公平に評価されているか不思議であればそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29321&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KeroKai/reviews&#34;&gt;KeroKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is mainly aimed at those who have played the game Ragnarok Online, and are tempted to watch this a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;galluvton-1&#34;&gt;galluvton&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は自分の芸術とサウンド・スコアに基づいて、素晴らしいショーと思うかもしれないが、すべて一緒に、それはサックスだと分かっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私は最初のエピソードだけを見ていたので、本当にそれについて話すことはできませんが、私が見たものから、それは本当に悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; 音：
まあ、そのアニメ。 芸術は普通です。 そして、私は決して低い音格のアニメを見たことはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
まあ、あなたの毎週のロケットチームを除いて、2人の主人公の背景物語が吸います。 第1章（氷を使用する）の新しいヒーローは中程度です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
1は本当にそれをカバーすることはできません。 私はショーを見たことがないし、1エピソード後にそれを落とした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
ほとんどの人が来て「いいアニメだよ！ 何を言っているのですか？」と言いましょう。ゲームやマンガに基づいてどのようにショーをしたのか、本当のプロットやルールに固執していないものがいくつかありました。 まあそれはここにame。 この時間だけ - それは細かいことではありません。 あなたがラグナロクをプレイしたことがあるなら（RPG、それはアフォーカルスのnorseバージョンにちなんで名付けられていますが、それとは何の関係もありません）、ショーが本当にいくつかのことを犯したことを知っています。 同様に、彼らはTOWNの支店を使用します!! あるいは、あなたは氷のボルトを持つ魔法使いを持っていて、戦士は戦場に出ていますか？ あなたはそれを得た、戦士&amp;hellip;
たぶん、それは「それは無関係です」と言うでしょうが、私はショーを見ることができません。  +ラグナロクはとにかくストーリーがなかったので、プロットのないゲームに基づいてどのようにショーを作れますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はより良いショーのロードを知っています。 時間を無駄にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4716&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/galluvton/reviews&#34;&gt;galluvton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know that based on my art and ound score you might think its a nice show, but altogether, it SUCKS.    Story:  I only watched the first epiode, so I ca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-odous-1&#34;&gt;Lord_Odous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラグナロクオンラインは12年前に私が最初に来たMMORPGでした。 言うまでもなく、このアニメを見るとノスタルジアゴーグルが私の周りをしっかりと包み込まれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはゲームに大きく基づいているにもかかわらず、ゲームのメカニックはここではあまり特筆されていません.Sony Art OnlineやLog Horizo​​nなどの最近のアニメとは異なり、hpやmpバー、statsなどのRPG要素を実装します。 これらのどれもここには存在しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに、私たちが得ることは主にゲームに基づいた世界です。 私たちはよく知られている場所、仕事、怪物、技能を持っており、Lord of Vermilionが最初にスクリーンに表示されたら、私は泣きました。 ゲームのファンは、ラグナロクがもたらすアニメ化で扱われます。 しかし、ノンプレイヤーはあまりにも抜け落ちてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインのないゲームであるため、クリエイターは自分自身で作成する必要があります。 ルーン・ミッドガードの領域の背後にある巨大な可能性にもかかわらず、その結果として得られるプロットは、敵対者が世界を荒廃させる主人を復活させようとする、幻想的で包括的な幻想です。 物事をより「面白い」ものにするために、アンタゴニストのいくつかは、主人公に非常に近い人々です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サブパの主人公の私たちの作物によって引きずられて、ショーは時々煩わしくなる。 彼らの行動や行動は非常に極端で、笑われます。  RoanはYuufaをうまくしようとする狂人です、そして、彼があまりにも甘やかされていないとき、彼は嫌な人になります。  Yuufaはいつも苦痛の馬小屋であり、彼女の近親相姦に対する彼女の近親相姦はとても強いので、私は彼女がちょうど死ぬことを願っています。 イグルガはとても強いので、開発者はショーの後半に負傷させてしまったので、実際に何かをするために彼に頼ることはできません。 ユダは大きな胸を持っていますが、彼女の性格はフラットです。  TakiusとMaayaは、その開発が容易に予測できるものの、文字として優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、いつもバナナを食べているユアファは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニストはまた、非常に一般的で独創的でもありません。 彼らは心を操作したり、暴力団を召喚したり、邪悪な笑い声を出したり、意志で消えたりすることができます。 ダー。 そのような短いスクリーン時間を持つダークロードは、彼が楽しんだ大きなビルディングにもかかわらず、ばかげているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がラグナロクと一緒に持っていたもう一つの大きな問題は、場面の絶え間ないリサイクルです。 フラッシュバックシーンの多くは、ダイアログが常に含まれている限り、何度も再利用されています。 また、スキルアニメーションは一見涼しいが、最終的には50回目になってからは鈍くなる。 私は、開発者が非常にタイトな予算でこれを通じて戦っているのを助けることはできません。 キャラクターの動きはしばしば硬直的であり、フレームも限られている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デザインに関しては、リリース時点でゲームが持っているすべての仕事がかなりうまく描かれ、描かれています。 ランドマーク都市と建物も見た目がいいです。 しかし、敵はかなり混在している。 マヤ（アリの女王）はかなり豪華に見えますが、ブラッディナイトは巨大な青いブロブのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドのように、シーンのように、サウンドトラックの多くは無慈悲にリサイクルされています。 町の歌、セクシーな歌、危機の歌、幸せな歌、開発者がチャンスをつかんだときにかなり再利用された。 おそらく、より良い曲はオルゴールのものです。 声優はちょっと大丈夫、小谷さんはいつも私を喜ばせてくれます。早い段階ですべてのエピソードを叫ばなければならないという事実を除けば、水木奈々はかなりまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;閉会の言葉では、私はこのショーは生産コストが限られていると言います。 プロットは希望のものではなく、deus-ex-machinasで一日を救うために散らばっています。 ゲームのファンにとって、このアニメを見ていることは、ゲームのようにすべてが見た目に似ていると感じる喜びです。 そうでない人のために、あなたはいくつかの呪文の仕組み（おそらく聖所と祝福）に混乱するかもしれませんが、そのストーリーはそれに続くのはまだ比較的簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201063&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord_Odous/reviews&#34;&gt;Lord_Odous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ragnarok Online was the first MMORPG I came across 12 years ago. Needless to say, nostalgia goggles were wrapped tightly around me when watching this anime.    Despite the fact that it is heavily based on the game, the game mechanics aren&amp;rsquo;t featured much here, unlike the recent animes such as Sword Art Online or Log Horizon, both implement the RPG elements such as the hp and mp bars, stats etc. None &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pdf4-1&#34;&gt;pdf4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見終わってから約1年が経過し、今私はこれを書いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は数年前からラグナロクオンラインを4年以上プレーしてきた
私は10のラグナロクの漫画の章を読んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このゲームは、ラグナロクオンラインゲームの適応です&amp;hellip;場所、モンスター、アイテム、グラフィックス、クラスなどのあらゆる情報はゲームの一部です。
物語とキャラクターはアニメのオリジナルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は平均7と考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
正義のために冒険的な旅をしている人たちの話をして、彼らの質問に答える。 しかし、旅自体は非常に不自然になります。 彼らはちょうど世界を回っています（それほど遠くない地域は、多分、地域をカバーしていますか？私はゲームの地図を言っています）、違う敵に遭遇します。
それぞれのエピソードは、彼らは別のシーンに遭遇する&amp;hellip;それは退屈な全体を退屈になる。
しかし、過去1回の事実、フラッシュバックが何とか面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  6
すべてはゲームから取られたものなので、私はそれがどのような芸術であるかはわかりません。 それは本当の芸術です&amp;hellip; MMORPGをアニメに適応させると、私はそれをあげるでしょうが、彼らはそれをもっとうまくやったと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  6-7
おそらく良いOPとok ED以外に、私を惹きつけた音楽はなかった。
効果音は正常だった、ok。
いいえ、私は嘘をついた。 私は音で特に注意を払っていなかった、そしてそれは1年前だった。 とにかく普通だと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各キャラクターには古典的な特徴があり、古典的な属性に非常に固執しています。 どういうわけか彼らのクラスに適応する。
すべてのクラシック文字=失敗
彼らは古典的な属性から逃げることは決してありません。
キャラクター開発？ 非常に普通のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法と剣を使った戦闘シーンは大丈夫だった&amp;hellip;.
アニメでアニメーション化されているゲームのスキルを見てうれしかったです。
ストーリーが終わり、大きなものを達成したことの楽しさを楽しんだ&amp;hellip;それは普通の人のようなものだったが、何か特別なことを達成した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、子供時代のアニメにはいいだろう。  10歳の子供たちのための良いアニメ、それは本当に私にその気持ちを与えた。 解決されたアイデアはそのレベルでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pdf4/reviews&#34;&gt;pdf4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;About 1 year has passed since I finished watching this anime and now that I am writing this.     I&amp;rsquo;ve played Ragnarok Online for several years now 4+  I&amp;rsquo;ve read the 10 Ragnarok manga chapters.       This game is just an adaptat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;indexxx-1&#34;&gt;IndexXx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のアニメレビューですので、私と一緒に忍耐してください。 ゲーマーやゲーム愛好家として、ラグナロクオンラインは2002年にリリースされたときに非常に人気がありました。これはマンガからのもので、最近はこれまでプレイした中で最高のMMORPGの1つになっています。 ゲーマーとして、アニメの適応を最初に聞いたとき、私は驚いてスリル満点でした。 残念ながら、今までそれを見ることができず、深く失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
アニメは6枚のMCで構成されていた。 主に、ラグナロク（剣士クラス、泥棒クラス、商人クラス、魔道師クラス、霊廟クラス、および弓師クラス）の6つの利用可能なジョブ。 最初は、一緒に会うことに興奮していましたが、シリーズの各キャラクターを混乱させました。 それらのすべての人にはそれぞれ問題と問題点があり、それらは完全に迷惑になります。 キャラクターの開発が遅すぎた（あるいは、何人かが進歩しなかったと言うべきか）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/音楽：4/10
背景のデザインは良かったし、音楽はそうではなかった。 私はアニメにゲームのBGのいくつかを追加するように彼らを暗殺していたが、彼らはしなかった。 戦闘シーンはあまりにも不自由で退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
私がこのアニメに気付いたのは、元のゲームの背景物語に固執していないということです。 彼らはいくつかを追加しましたが、完全に不必要なので、キャラクターの発展を助けませんでした。 ショーの間に私を完全に混乱させるたくさんのプロットホール。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10
ゲーマーとして、私はそれが私の期待通りに生きていないことに本当に失望した。 ストーリーは違っていて、キャラクターは迷惑で、プロットの穴や問題があまりにも多く、戦闘シーンはあまりにも不自由なので仕上げが難しい。 この26のエピソードシリーズを完成させるのに1週間かかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10
もしあなたが仲間のラグナロクプレイヤーなら、私はもうそれを見ないことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211732&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IndexXx/reviews&#34;&gt;IndexXx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my very first anime review so please be patient with me. As a gamer and game enthusiast, Ragnarok Online was very popular when it was released last 2002. It was based  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chonny-1&#34;&gt;chonny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、皆さんは破壊のMARSがこれまでにない最悪のアニメだと言えるでしょう。
しかし、少なくともMARSは単なる卵子です。
ラグナロクはアニメシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなことから始めましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私はいつもプロットはどのセリエの中でも重要な部分だと言います。
まあ、この歴史SUCKS。
非常に悪い人に対する「良いパーティー」の一般的な歴史を想像してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術それは良いですが、ただ良いです。 何か良いことを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
思い出に残るものはありませんが、イントロです（私たちは星です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
履歴がBADの場合、文字はワームです。
私はそんなに愚かで一般的なキャラクターが存在するとは信じられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
何？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chonny/reviews&#34;&gt;chonny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, all of you can say that MARS of DESTRUCTION is the worst anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanawan-1&#34;&gt;nanawan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラグナロクオンラインは私のお気に入りのビデオゲームの1つなので、私は最初に偏っていました。できるだけ毎回再生しました。私はそのことについて読むのが大好きで、マンガも読んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは&amp;hellip;まあ、見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー3/10
私はプロットが早すぎるように感じました、それは急いで、不気味にそれを面白くするためにクリシェと一緒に穿孔されたように感じましたが、執筆はひどく、とてもかわいかったので、私はほとんどこのアニメを嘲笑しました。 このアニメは主にMMORPGに基づいていたことを考えると、ルネ・ミッドガードのメインパーティーの話に従うのにはもっと多くの自由がありましたが、それは単なる災害でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート6/10
さて、作品はほとんどの人が傑作と呼んでいるわけではありませんが、アニメにとってはまあまあです。 キャラクターの衣装は、ビデオゲームで見つかった元のものに固執し、背景はかなりよく描かれていますが、前にも述べたように、それはアニメにとって十分公正です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド4/10
音楽についてはあまりにも美しいものはありませんが、どちらも悪くないものはありません。 ちょうど大丈夫、私は思います。 しかし、戦闘音楽はまったく戦闘には合っていないと言わざるを得ないが、全体としてサウンドトラックは大丈夫だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター2/10
さて、私はこれがラグナロクのアニメーションで最大の落ち込みだと思う。 キャラクターは1次元でもあり、それが可能であれば、それらに関連づけるのは難しいです。 特にRoanとYuufaは主人公にとってはかなり貧弱ですが、実際には、TakiusとMayaはこのシリーズの中でも興味深いキャラクターの1つです（Mayaの背景 上の方です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人たちもまた興味がなく、穏やかで無神論的で、その背後にあまり堅実な動機ではなく、決まり文句でいっぱいで悪いだけに頼っている。 ダークロードは、特に、物語の早い段階で彼のことを思いついただけで、潜在的に無駄でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ4/10
すべての貧乏な執筆の間に、大丈夫のアートワークと悪いことに行われたプロットは、あなたが見ることが何もない時を過ごすアニメであり、また最悪の欠陥を嘲笑しながら笑う。 本当に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な5/10
ラグナロクアニメーションは、これまでに作られたアニメの究極の悪い部分ではありませんが、他のファンタジーアニメと比べるとまだまだ平凡です。 それはずっと良かったかもしれないちょうどokの適応です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218117&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nanawan/reviews&#34;&gt;nanawan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was biased at first because Ragnarok Online it&amp;rsquo;s one of my favorite videogames ever, I play it every time I can, I love to read about the lore of it and I&amp;rsquo;ve read the manhwa as well.    As for the anime&amp;hellip; well, let&amp;rsquo;s see.    Story 3 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jyagan0-1&#34;&gt;jyagan0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jyagan0/reviews&#34;&gt;jyagan0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mantikore-1&#34;&gt;mantikore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが既にラグナロクのファンでない場合、このアニメを感謝することは非常に困難です。 他のラグナロクユーザーとこのアニメを見て、ショーとゲームで似ていたものを議論するのはとても面白かったです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリフハンガーは私をショーに通し続け、いつも次のエピソードで何が起こっているのかを見たいと思っていました。 アニメーションも比較的良好でした。 残念なことに、プロットラインとキャラクターはアニメにとって新しくも革新的でもありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいオープニングテーマ!!  = D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15201&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mantikore/reviews&#34;&gt;mantikore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Very difficult to appreciate this anime if you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wingz00-1&#34;&gt;wingz00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はずっと前からこのアニメを終了しており、これが好きな人はほとんどいません。
それは人々がTOOであると思われるこのアニメをオンラインゲームに添付するか、まったくゲームをプレイしなかった。
（ゲームの中で、モンスターは引き続き生き残り、あなたは死ぬことはできません。もちろん、1グループの3人の司祭に1台のタンカー、10人のハンター、そしてロボットのようなmvpの狩猟があります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私にとっては、これは素晴らしいアニメです（もちろん私はゲームをしました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あまりにもフラットではなく、大きな感情でそれは非常に良い。 そして、各キャラクターの役割の割合はそれを素晴らしいものにします。 私は本当の主人公はいないと思う。彼らのそれぞれの話があり、彼らを一党で再会する（FF VIを思い出させる）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：最初は良いですが、最後（キャラクター）が悪化するにつれ、（ゲームと比較して）敵は最初から良くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ストーリーとの良いコンビネーション、私の記憶に残るもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：非常に良い、物語はキャラクターを大きく説明し、バランス、テクニックと声（彼/彼女は技術をしたとき）がいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wingz00/reviews&#34;&gt;wingz00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it seems people are TOO attach this anime to the online games OR NEVER played the games either.  ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torii-chan-1&#34;&gt;Torii-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はゲームをプレイしていないので、全体としてプロットやストーリーに先入観を持っていません。 したがって、私のレビューはシリーズだけに基づいています。  Ragnorakは私がホッケーと呼ぶものを少し持っていますが、それは再びそれ自体の魅力です。 物語は、行動/冒険シリーズの典型的なものです - 共通のものではないかもしれないが、一つの目標 - 世界を救うために集まった旅行者のグループ&amp;hellip;私はそれがきれいだったけれど背景は無論でした 。 音は声優の面では外れていました。 強く聞こえるものは実際には弱いのに対し、より強くなければならないときには、高すぎる音やハイパーな音を鳴らす人もいました。キャラクターは時々迷惑でしたが、シリーズ全体でのキャラクターの開発にも好都合でした。 全体的に、それは普通の長さのシリーズのためのよい時計だった、公正しかし何も壮観ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25834&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Torii-chan/reviews&#34;&gt;Torii-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t played the game, so I don&amp;rsquo;t have a preconceived notion on the plot or story a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yorknell31-1&#34;&gt;yorknell31&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、あなたが人気の（少なくとも日本では）ラグナロクオンラインと比較しない限り、実際には悪くないだけです。 アニメは実際にはオンラインゲームの貧弱な反映であるため、ゲームのファンにとっては残念です。 どうして？ それは単にストーリーが誇張とドラマに満ちているからです。 たとえば、YuufaやRoanのような低レベルの剣士や集団は、クロックタワーからそのモンスターを倒すのは簡単ではありません。 しかし、ストーリーラインは実際には悪くない（精度を無視して）。 これをゲームのオンラインと比較しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最も好きなキャラクター？ うーん..
しかし、私の最も迷惑なキャラクターは間違いなくマヤ（馬ちゃん）です。 しかし、皮肉なことに、私の最も好きなエピソードは、アリスとの彼女のエピソードです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yorknell31/reviews&#34;&gt;yorknell31&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is actually not bad ONLY if you do not compare them to the pop &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;justinhhp87-1&#34;&gt;justinhhp87&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメのために、少年と少女のアニメのための最も迷惑な要素を2人の主人公に組み込み、ストーリーをもう少し哀れなキャラクターの開発に集中させてください。 他のサポートキャラクターは何らかの形ですべての損害を受けた商品であり、2つの主要なキャラクターは趣味良く慎重に冒険している&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、最初の数回のエピソードの後で、主人公のパスが非常に弱いと予測できるという事実を意味します。 鉛の男性は女性が好きですが、彼女は常に犬を飼い、彼を無視します。 彼はアップグレードされ、彼女は怒りのようになります。 同じ人工的な結末&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;弱い話と相まって哀れな人格の開発が失望していたという事実&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/justinhhp87/reviews&#34;&gt;justinhhp87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;for this anime combine the most annoying elements for shonen and shou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;c4live-1&#34;&gt;c4live&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラグナロクには少し偏っているかもしれません。 それははるかに私のお気に入りのゲームであり、私は6年以上それを果たしました。 時間がたつと私は演技をやめなければなりませんでしたが、ゲームの中から多くの偉大なものを覚えています。 全体で私はこのシリーズを2回見ました。 数年前、そしてもう一度、最初のこと。 ストーリーは新しいものではなく、キャラクターは画期的ではないため、人々がシリーズを楽しめない場所を知ることができます。 これを念頭において、私が読んだレビューの多くがそうであると主張するように、それは悪いシリーズではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには、善行対悪のストーリーラインが含まれていますが、アニメーションシリーズに変わったゲームを扱うことから離れていくのは難しいです。 その事実以外にも、ストーリーは様々な感情を伴うよく丸められた物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;創造された当時の芸術は素晴らしいです。私はその部門の細部を賞賛するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはしばしばリサイクルされましたが、それは良い音楽としてシーンを増幅するために使用されたとき、ショーの気分に合ったものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。 これは、ほとんどの人がショーが最大のヒットとなったと思うところです（ストーリーとともに）。 しかし、私は多くの人々がこの側面を分析することを試みると信じています。 クリエイターはゲームの特定のクラスに限られていたため、これらのパラメータ内にとどまる必要がありました。 キャラクターの成長が進むにつれて、ほとんどの場合、視聴者は、ストーリーが進行するにつれて、個々のキャラクターに洞察を得るようになりました。 残りは想像力に任せられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。 限り、私が言うことができる、その偉大なシリーズに脱出する。 もちろん、ゲームでの私の経験のおかげでショーが提供する微妙な点の多くを理解するのに十分なほど幸運です。 しかし、それはそれを演奏していない人々のためのエンターテインメントの価値から取り除くべきではありません。 すべてが十分に説明されているので、すべての視聴者に楽しく理解できるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はもっとあったことを望む！ ショーの中で最も画期的なものではないかもしれませんが、それはそのポジティブなものです。 少なくとも私の意見では、ポジティブはネガティブを大きく上回っています。 興味がある人にはこのことをお勧めします。あなたの好みでなければ、望むなら止める選択肢があります。 少なくともそれはあなた自身の裁判官であるチャンスを与えてください！ しかし、私は言わなければならないことは、ショーが旅の価値がある最後のクレッシェンドで進行するので、ものはもっと良くなるということです。 すべて私はショーに8/10を与えました、それは間違いなく改善の余地がありますが、私は多くのレビューが少し厳しいと思います。 私は彼らがシリーズを続けることを願っています。悲しいことに、このショーが始まってから8〜9年が過ぎた今、そのチャンスはゼロに近いと私は知っています。 これは私の最初のレビューは私にあまりにも厳しいではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/c4live/reviews&#34;&gt;c4live&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I may be a bit biased when it comes to Ragnarok. It is by far my favorite game and I had played it for upwards of 6 years. As time caught up to me, I had to stop playing but I remember many great things from the game and as such these memories translated into enjoyment  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightmarerwolf-1&#34;&gt;NightmareRWolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44973&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NightmareRWolf/reviews&#34;&gt;NightmareRWolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well, it&amp;rsquo;s time for another review by NightmareRequiemWolf ^^ to think i&amp;rsquo;d find another anime based off a game that i really enjoy and play quite a good bit. so how does it fare? well, in the story department, i thought it was pretty good. sure it may be a bit difficult to get a story out of an online multi-player game but i liked the actually &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>