<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kara-no-kyoukai-3-tsuukaku-zanryuu/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kara-no-kyoukai-3-tsuukaku-zanryuu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kara no Kyoukai 3 Tsuukaku Zanryuu</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kara-no-kyoukai-3-tsuukaku-zanryuu</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kara-no-kyoukai-3-tsuukaku-zanryuu</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/21735.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/3783/Kara_no_Kyoukai_3__Tsuukaku_Zanryuu/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/3783/Kara_no_Kyoukai_3__Tsuukaku_Zanryuu/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;から の きょうかい れゔぃえｗ ぱｒｔ ３&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には進歩を遂げるために一歩前進しなければならないこともあります。その意味では、第3回の「Kara no Kyoukai〜The Sinners〜The Garden of Sinners〜  「コサツサジン」の後、第1部の視聴者は、キャラクターの発展にある程度の直線性を可能にするようにフランチャイズが進展すると思われるかもしれませんが、TYPE-MOONは独自のアジェンダを持っているようです。 それに固執する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画「苦痛の残りの痛み」のイベントのわずか2ヶ月後に、浅野麻美の若い女の子に焦点を当て、放棄された地下のバーで残酷なシーンから始まります。 一見無作為のチャンスで、藤野は、彼女が路地に集まって、夜を彼女の世話をし、彼女が翌朝に出かけたことを見つけるだけで、コキュトウミキヤを満たす。 一方、ぞっとする殺人事件の報告があり、青崎徹子は容疑者の容疑者を捕まえるように頼む。 シキは犯人を見つけるために出発しますが、出会ったときにお互いを殺そうとしていると考えているので、背景情報は確認しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai review Part 3    Sometimes you have to take a step back in order to make any progress, and in a sens &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fakeremiya&#34;&gt;FakerEmiya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、ここに私たちはそれを持っています。 カラの交渉シリーズ第3作。 そして私が他のレビューでも言及したように、この映画は那須木ノ子著、竹内隆が描いた日本の小説シリーズに基づいています。 このムービーは、おそらくType-Moonファンによる最も期待される映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、とにかくこのレビューに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：彼らはこのレビューのスポイラーなので、あなたが台無しにならないようにするには、最初に映画を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
私の意見では、第3映画のストーリーをはじめて、第2ストーリーと第1ストーリーよりもはるかに優れています。 この映画の物語は、最初の映画のようなスタンドアロンの物語であり、それ自体はかなり理解できるものです。 間違いなく、この中でいくつかの紆余曲折があり、あなたのつま先につけています。 この前の最初の2つを見て、最初のムービーに登場した何かを説明していれば、より理解しやすい部分もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
いつものように、このシリーズのビジュアルは優れています。 特殊効果はちょうど美しく仕上げられ、この超自然的なシリーズに合った素晴らしいダークトーンの背景があります。 そして、いつものように、殺人事件は非常に悲惨で生き生きとしています。 再び、優秀。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8
このカテゴリーであまり変化はありません。 最初の2枚の映画とほとんど同じです。 その超自然的かつサスペンス性のテーマのためにはまだ良いbgm。 テーマソング「Kizuato」も大丈夫だと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9
さて、このカテゴリでは3番目のムービーが間違いなく改善されました。 文字の開発ではなく、より多くの背景情報。 それはまた、この物語の中で非常に面白いキャラクター、浅野藤乃の名前と彼女の能力を紹介した。 誰があなたに同情を感じるかどうかは分かりません。 この映画はまた、最初の映画以来説明されていない死の知覚のミスティック・アイズとして知られているシキの能力についても説明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9
まあ、私が言うことができることは、あなたが少なくともこの映画を見てからこのシリーズを見ていれば、おそらくこの映画が吹き飛ばされることでしょう。 映画の終わりに近づくにつれて、他のものより多くの行動をしています。 そして、あなたがショックを受けるかもしれない最後まで、物語がどのように展開するのですか？ この映画は、最初のものからいくつかのことを説明するは言うまでもありません。 そして、最初の2人と同様、殺人事件は依然として明白です。 藤野が違反していることが示されているシーンでも、彼らはヌードであると言わざるを得ない（それらの人は死ぬべきだが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9
平均的なアニメ視聴者から見ても、これまでにリリースされた3つの映画の中で最高の映画だと私は言うことができます。 アクションシーンは間違いなく素晴らしいですし、アニメーションはいつものように優れています。 全体的に、映画そのものは優れており、ここに欠陥があります。 間違いなく超自然の偉大な映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にあなたがこの映画を見ただけであれば、それでも楽しむことができますが、最初の2つの映画をこの映画の前に見たことがあるなら、前にも言及したように、おそらくこれで吹き飛ばされるでしょう。 だから、福間芙慶を最初に見守ることをお勧めします。薩摩幸津（第1部）はこのシリーズを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、平均的なアニメの視聴者は、あなたがTYPE-moonファンを見ていることを確かめなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6574&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FakerEmiya/reviews&#34;&gt;FakerEmiya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well here we have it, this is it; the third movie of the Kara no Kyoukai series. And as I have mentioned in my other reviews as well this movie is based on the Japanese novel series, authored by Kinoko Nasu and illustrated by Takashi Takeuchi. This movie is also probably the most anticipated movie by Type-Moon fans.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはKnKシリーズの第3部です
これはKnKシリーズの中で最も邪魔な映画です。 主に私が映画を始めた直後に現れたシーンのため。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（8/10）
KnK 3の話は、今では第1回KnKのイベントの2か月前に行われます。 私は実際にKnKのイベントの後に3枚目の映画が前進することを望んでいましたが、私たちはもっとプリクエルを得るだろうと思っています。
ある日、ミキヤが歩いている間、彼は地面に横たわっている少女を見つけ、腹痛を訴える。 ミキヤは彼女を助けることに決めました。 同じ時期に、町のいたるところに捻った体を持つ殺害された犠牲者が発見されました。
ストーリーは、私の意見では、前の2よりも若干優れていますが、それほど重要ではありません。 これは、前の2枚の映画よりも、より暗く鋭いです。 あなたはR +評価を正しく見た？ そうです、彼らは冗談ではありません。 以前の映画はRの評価を持っていたが、これはR +を持っていた。 なぜ私は映画の最初の2分とその後の映画での同様のシーンを見たのだろうと思っていました。 ストーリーテリングは、実際に聞いて、点をKnK1に接続し始めているなら、かなり簡単です。これは映画の残りの部分にどのように結びつくのか、まだ幾分混乱していますが、私はまだ文句を言っていません すべてのKnK映画を見た。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（10/10）
アニメーションは、完璧で視覚的に見事なアニメーションである以前の2つのムービーとまったく同じです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9/10）
サウンドトラックは、私が偉大だと思っていた前の2つの映画とほとんど同じです。 いくつかの新しい背景テーマが使用され、かなり上品です。 別の新しいEDのテーマ曲が使用され、再びKizuatoという名前のKalafinaによって歌われました。 私はそれが良いEDテーマソングだと思うが、私はまだ最初の映画で使用されたEDテーマソングが好きです。 藤野の声優は、彼女の性格で素晴らしい仕事をしました。 それは映画の中で痛みを伴わずに痛みを伴う少女にぴったりです。 ほとんどのVAはまったく同じですので、私の意見はまだありません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（8/10）
1人の新しいキャラクターがこの映画のために紹介されました。 藤野は痛みに鈍感な高校生です。 言い換えれば、彼女は痛みを感じることはできません。 どんな理由であれ、ショーは何とか私に藤野の共感を感じさせました。 彼女は精神病のキラーだと思いますが、彼女が何をしたかを見れば、どういうわけか、あなたが彼女の行動を正当化するという奇妙な気持ちになります。 映画は藤野だけでなく、椎木にも焦点を当てていました。 藤野が強姦被害者であるにもかかわらず、藤野さんの殺害をどうやって軽蔑しているのか、なぜそれをどうして嫌うのか、彼女の魔法の目、彼女が楽しんでいるからではなく、&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8/10）
私の楽しみの評価は、他の2つの映画と同じままです。  3枚の映画が入っていて、これはこれまでの映画よりも優れていると思うものは何もないし、私は「うわ」と思う。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（8.4 / 10）
KnKシリーズの第3作は、第1作と第2作よりも良くないか悪いものではありませんが、それでも全体的に素晴らしい映画です。 あなたはレイプシーンに気を付けるだけです。 第4幕、ここに来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is part 3 of the KnK series  This is by far the most disturbing movie in the KnK series. Mostly because of the scene immediately showed after I started the movie.       [Story]: (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  The story of KnK 3 now takes place 2 months before the events of the 1st KnK. I was actually hoping for the 3rd movie to move forward after the events of KnK but I g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandahatman&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225476&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandaHatMan/reviews&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The third instalment in the Kara no Kyoukai franchise grants the audience some enlightenment into its heavily ambiguous narrative, but it doesn&amp;rsquo;t do so linearly. Kara no Kyoukai 3: Tsuukaku Zanryuu continue &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画祭の週の終わりにようこそ。 約束どおり、私たちはKara No Kyoukai 3：つくっている。 これは時系列で3番目の映画でもあります。 ちょっと、彼らは正しい場所で4人に1人を持っています。 私はちょうど2番目の映画（最初の年代順）のほうが最初のもの（年代順の4番目）よりも欲しいと思っています.NK 3を見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KnK 3について少し奇妙なことの1つは、アンタゴニストである藤野が最も同情的な性格を示すことです。 もしあなたが彼女に申し訳ないと感じたら、あなたに何か間違っている。 これは、3人の主要な主人公がうまく対処できないと言っているわけではありません。 彼らはすべてこの中で個性の良い感覚を持っています。 ミキヤは特にうまくやってきます。 他の映画と同様に、このサイドのキャラクターはかなり浅いですが、主要キャラクターは効果的に物を運ぶので、大きな問題ではありません。 これはまた、あなたにToukoの個性の感覚を与えた最初の映画であり、そこにいくつかの興味深い要素があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は信じられないほどうまくいったままです。 本当に詳細な背景とオブジェクトで。 キャラクターアートはまだまだ弱いリンクですが、標準的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、最後のもののように、本当に良い声優です。 特に能登真美子、鈴村健一、本多隆子が好成績を挙げている。 本当に弱いリンクはありませんが。 音楽は大気に加えてかなりよく働きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1/10です。 この中にはユーリがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KnK 3は、暗く邪魔になる映画です。 確かに誰にとってもそうではありません。あなたが敏感な並べ替えであれば、おそらくそれをスキップするべきです。 しかし、それはかなり完成した映画であり、あなたがコンテンツを扱うことができれば、それはいくつかの層を持つ面白い作品です。 それは言われている、それはいくつかのかなり深刻な欠陥があり、私は第二の映画全体としてそれを好きではなかった。 私はそれに6/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93601&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome to the end of film festival week. As promised, we&amp;rsquo;re going to look at Kara No Kyoukai 3: Tsuukaku Zanryuu. Which is also the third film chronologically. Hey, they got one out of four in the right spot. I just hope it&amp;rsquo;s more like the second film (first chronologically) than it is the first (fourth chronologically.) Let&amp;rsquo;s take a look at KnK 3 and find out.    We open the story with a scene of a woman being raped&amp;hellip; Isn&amp;rsquo;t that a bi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flamehaze&#34;&gt;-FlameHaze-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イントロ
このアニメはちょっと良くなりました - 私は次の映画を待つことができません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
さて、エピソード1&amp;hellip;混乱&amp;hellip;エピソード2&amp;hellip;混乱物は説明されました&amp;hellip;今、最後にエピソード3&amp;hellip; OMGこのエピソードは真剣に驚くべきものでした。 あなたはこのアニメを見る前に前の2つを見ることを確かめてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド
（1と2と同じ）アートワークとサウンドは、以前の記事から全く欠けていません：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
もう少しキャラクターの発達私はゆっくりと自分がキャラクターが誰であるかを知り始めていると感じています。アニメをさらに深く見れば、7つの映画の終わりにどこで終わるのかがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
OMG WTFは4号がまだT_Tではないことにとても失望しています。このエピソードはすごく素敵でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのシリーズを見なければなりません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-FlameHaze-/reviews&#34;&gt;-FlameHaze-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Intro  This anime just gets better and better - I can&amp;rsquo;t wait for the next movie!!!     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsis&#34;&gt;xsis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第3シリーズのかわいい会会シリーズ、または時系列で見るためには、エピソード3にする必要があります。このパートのために、最初の映画が行われたわずか2ヶ月後に設定された、痛みを感じていない少女の物語 視聴者は経験したり、人間の体が多くの形に屈曲しているのを見たり、人間の一部は引き裂かれたり、いくつかの凶悪な殺人事件が起きるでしょう、この第3話の物語は本当に特定の出来事の予測可能性がありました。 ここでは最初はいくつかのイベントのためかもしれませんが、それはストーリーテリングが本当に面白くなるようにします。
芸術とその背景には、人間の身体が引き裂かれ、凶悪な殺人事件が改善されたことが現実的なものになっています。キャラクターのデザインと環境のために、まだ何も変わっていません。
音とBMGはまだ最高の部分にある&amp;hellip;そのシーンを聞くのが楽しかった。
全体的に、これはまだ視聴者を満足させるアクションシーンでそれを見て楽しんでいる..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsis/reviews&#34;&gt;xsis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The 3rd series of kara no kyoukai series or for watching in chronological its should be in episode 3.. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilgreasykid&#34;&gt;LilGreasyKid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一度、KnoK映画のフランチャイズを掘り下げる時間、今回は新しい敵と一緒に、あなたは彼女を憎んで同時に同情する。 とにかく、行こう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バットから離れて、ストーリーは第2話の終わりからショーのタイムラインの別の部分にジャンプします。 映画の終わりにすべての日程を把握していない人にとっては、急な風景の変化が激しくなることがあります。 それは、プロット自体がきれいにまとまっていたと言われています。 ミッキーヤの「ゴールデンボーイ」の姿勢をもっと見てみると、腹が痛い少女、藤野の背後にある謎を理解しようとする。 シノプシスから、不運な若い雌犬とオープニングシーンのこの女の子が邪悪なものだったことを知っています。 最初の2つの映画と同様に、アクションシーンはあまりありませんが、キャラクターの間の素敵な対話は、視聴者に考えるトピックを新鮮に保ちます。 今回は、痛みと人生で果たす役割についての話でした。 非常に深いもの、このショーには、現在ほとんどのアニメが賞賛している深みを彼らに与えることができます。
ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は高品質です。 アニメーションは今までと同じくらい滑らかで、良いグラフィックスになるとufotableはバーを高く設定することを示しています。 キャラクターはよくデザインされており、その登場は彼らの性格に合っています。 環境は暗く鋭く、荒涼とした雰囲気を補完します。 特別な効果は&amp;hellip;まあ、同じ会社の最近の生産であるFate / Zeroとほぼ同等であると言うことができます。
アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、アニメの前述の気分を設定し、エンディングクレジットの曲は、エピソードをスパインティッキングノートで囲みます。 ショーにはダンスビートやギターソロが必要ないため、ダンスビートやギターソロはありません。  OSTを買う音楽はないが、それはシリーズの成熟したストーリーテリングに加えて、大声で俳優たちのために道に迷い込むことなく、バックグラウンドにうまく収まっている。
アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはカリスマ性がありますが、プロットが飛び回っているため、時々感じることが難しいです。 私たちは多かれ少なかれ、より多くのキャラクターを育てることができますが、本当に印象を与えるのは、暴力を受けた身体と疲れた心を持つ若い女性、藤野あさがみです。 彼女は静かで猛烈なものの間にまだ完璧なブレンドをしているシキのために素晴らしい敵を作ります。 ミキヤは、先に述べたように、プロットやキャラクターの動機の原動力となる、より一般的なキャラクターになります。  Toukoは、多くの開発を受けていないが、世界観を喚起する彼女の思想と一緒にショーを導いている。
キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードは、偉大なアクションシーン、視聴者に「あなたが待っていた戦い」を知らせるような種類のもので終わりました。 私はキャラクターのやりとり、芸術なども好きでした。しかし、ペーシングには少し欠けていると言わなければなりません。 フィラーがあるわけではありませんでしたが、一部の部品がより速いクリップになっていると感じました。 この遅いペーシングのために、私は次のシーンに行くためにちょうど5分をスキップするような気分になりました。 しかし、ストーリー全体が体系的に終わってしまったので、このシリーズはマスターであり、「良いものは待っている人に来る」という理由で、私はうまくいきませんでした。
楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大な芸術と素晴らしい音楽ufotableの多くが知られているため、このエントリは、プレゼンテーション部門の勝者です。 ストーリーとキャラクターが行く限り、いくつかの問題がありますが、彼らは最後の近くで自分自身を傷つけます。 全体的に、シリーズには素敵な追加。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（簡単な注記：私は後で第2話を見直す予定です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LilGreasyKid/reviews&#34;&gt;LilGreasyKid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once again, its time to delve into the KnoK movie franchise, this time with a new enemy, one that both makes you hate her and pity her at the same time. Anyway, let&amp;rsquo;s go!    Right off the bat, story jumps from the ending of the second episode into a different part of the show&amp;rsquo;s timeline. For those who don&amp;rsquo;t keep track of all the dates at the end of the movies, the su &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arichan20&#34;&gt;arichan20&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、最初に言うことは、私たちがチャプターの順番やチャプターシーンの順序について話しているかどうかにかかわらず、カラの教科書は線形の年代順に従わないということです。 時には、多くの献身を必要とし、このアニメがあなたに語っていることを理解し、理解しようとします。哲学的なことがたくさんあるからですが、主な話題は非常に名誉です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん、私は同じことを言うつもりです：私はグラフィックス、特殊効果、サウンドトラック、その他多くのものが好きです。 さて、簡単なことを教えてもらえたら、私はグラフィックスにとても喜んでいました。私はこのアニメに魅了された最初のものだと思います。 明確ではあるが暗い、不明瞭で興味深い場面を見ることができ、これは謎とスリルを高めるだけです。 戦闘の特殊効果はシンプルでしたが、キャラクターの行動と非常によく似ています。 そして音楽、私は梶浦由貴音楽がこのアニメを非常にうまく補完していると思います。彼らは不思議で不思議な雰囲気を加えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて話すと、私はこの章が最も魅力的なストーリーの一つだと思う。 それはヌードシーンを提示するが、それは何か変態にはならない。 ゴアのシーンは、無条件で直接的なものですが、それほど粗末なものではありません。 この章は、四季の生活の別の冒険のようなものなので、ここではあまり説明はありません。 シキに関する最も顕著な説明は彼女の腕についてです。 まあ、この章では、この章のアンタゴニストとの出会いと戦いに焦点を当てるだけなので、あなたが理解するかどうかについてあまり心配することなく、章を楽しむことができると思います。 それは築姫のスピンのように見えるかもしれませんが、物事は別のレベルで撮影されており、多くの不思議な問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私は本当にこのアニメをお勧めします。 それは2つの他の章の一部ではありますが、あなたが他の章を好きなら、これはあなたの好みに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/arichan20/reviews&#34;&gt;arichan20&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, first thing to say is that the chapters of Kara no Kyoukai don&amp;rsquo;t follow a linear chronologic order, whether we are talking about the order of the chapters or the order of the chapter scenes. Some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;から の きょうかい れゔぃえｗ ぱｒｔ ３&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には進歩を遂げるために一歩前進しなければならないこともあります。その意味では、第3回の「Kara no Kyoukai〜The Sinners〜The Garden of Sinners〜  「コサツサジン」の後、第1部の視聴者は、キャラクターの発展にある程度の直線性を可能にするようにフランチャイズが進展すると思われるかもしれませんが、TYPE-MOONは独自のアジェンダを持っているようです。 それに固執する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画「苦痛の残りの痛み」のイベントのわずか2ヶ月後に、浅野麻美の若い女の子に焦点を当て、放棄された地下のバーで残酷なシーンから始まります。 一見無作為のチャンスで、藤野は、彼女が路地に集まって、夜を彼女の世話をし、彼女が翌朝に出かけたことを見つけるだけで、コキュトウミキヤを満たす。 一方、ぞっとする殺人事件の報告があり、青崎徹子は容疑者の容疑者を捕まえるように頼む。 シキは犯人を見つけるために出発しますが、出会ったときにお互いを殺そうとしていると考えているので、背景情報は確認しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai review Part 3    Sometimes you have to take a step back in order to make any progress, and in a sens &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fakeremiya-1&#34;&gt;FakerEmiya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、ここに私たちはそれを持っています。 カラの交渉シリーズ第3作。 そして私が他のレビューでも言及したように、この映画は那須木ノ子著、竹内隆が描いた日本の小説シリーズに基づいています。 このムービーは、おそらくType-Moonファンによる最も期待される映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、とにかくこのレビューに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：彼らはこのレビューのスポイラーなので、あなたが台無しにならないようにするには、最初に映画を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
私の意見では、第3映画のストーリーをはじめて、第2ストーリーと第1ストーリーよりもはるかに優れています。 この映画の物語は、最初の映画のようなスタンドアロンの物語であり、それ自体はかなり理解できるものです。 間違いなく、この中でいくつかの紆余曲折があり、あなたのつま先につけています。 この前の最初の2つを見て、最初のムービーに登場した何かを説明していれば、より理解しやすい部分もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
いつものように、このシリーズのビジュアルは優れています。 特殊効果はちょうど美しく仕上げられ、この超自然的なシリーズに合った素晴らしいダークトーンの背景があります。 そして、いつものように、殺人事件は非常に悲惨で生き生きとしています。 再び、優秀。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8
このカテゴリーであまり変化はありません。 最初の2枚の映画とほとんど同じです。 その超自然的かつサスペンス性のテーマのためにはまだ良いbgm。 テーマソング「Kizuato」も大丈夫だと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9
さて、このカテゴリでは3番目のムービーが間違いなく改善されました。 文字の開発ではなく、より多くの背景情報。 それはまた、この物語の中で非常に面白いキャラクター、浅野藤乃の名前と彼女の能力を紹介した。 誰があなたに同情を感じるかどうかは分かりません。 この映画はまた、最初の映画以来説明されていない死の知覚のミスティック・アイズとして知られているシキの能力についても説明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9
まあ、私が言うことができることは、あなたが少なくともこの映画を見てからこのシリーズを見ていれば、おそらくこの映画が吹き飛ばされることでしょう。 映画の終わりに近づくにつれて、他のものより多くの行動をしています。 そして、あなたがショックを受けるかもしれない最後まで、物語がどのように展開するのですか？ この映画は、最初のものからいくつかのことを説明するは言うまでもありません。 そして、最初の2人と同様、殺人事件は依然として明白です。 藤野が違反していることが示されているシーンでも、彼らはヌードであると言わざるを得ない（それらの人は死ぬべきだが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9
平均的なアニメ視聴者から見ても、これまでにリリースされた3つの映画の中で最高の映画だと私は言うことができます。 アクションシーンは間違いなく素晴らしいですし、アニメーションはいつものように優れています。 全体的に、映画そのものは優れており、ここに欠陥があります。 間違いなく超自然の偉大な映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にあなたがこの映画を見ただけであれば、それでも楽しむことができますが、最初の2つの映画をこの映画の前に見たことがあるなら、前にも言及したように、おそらくこれで吹き飛ばされるでしょう。 だから、福間芙慶を最初に見守ることをお勧めします。薩摩幸津（第1部）はこのシリーズを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、平均的なアニメの視聴者は、あなたがTYPE-moonファンを見ていることを確かめなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6574&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FakerEmiya/reviews&#34;&gt;FakerEmiya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well here we have it, this is it; the third movie of the Kara no Kyoukai series. And as I have mentioned in my other reviews as well this movie is based on the Japanese novel series, authored by Kinoko Nasu and illustrated by Takashi Takeuchi. This movie is also probably the most anticipated movie by Type-Moon fans.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622-1&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはKnKシリーズの第3部です
これはKnKシリーズの中で最も邪魔な映画です。 主に私が映画を始めた直後に現れたシーンのため。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（8/10）
KnK 3の話は、今では第1回KnKのイベントの2か月前に行われます。 私は実際にKnKのイベントの後に3枚目の映画が前進することを望んでいましたが、私たちはもっとプリクエルを得るだろうと思っています。
ある日、ミキヤが歩いている間、彼は地面に横たわっている少女を見つけ、腹痛を訴える。 ミキヤは彼女を助けることに決めました。 同じ時期に、町のいたるところに捻った体を持つ殺害された犠牲者が発見されました。
ストーリーは、私の意見では、前の2よりも若干優れていますが、それほど重要ではありません。 これは、前の2枚の映画よりも、より暗く鋭いです。 あなたはR +評価を正しく見た？ そうです、彼らは冗談ではありません。 以前の映画はRの評価を持っていたが、これはR +を持っていた。 なぜ私は映画の最初の2分とその後の映画での同様のシーンを見たのだろうと思っていました。 ストーリーテリングは、実際に聞いて、点をKnK1に接続し始めているなら、かなり簡単です。これは映画の残りの部分にどのように結びつくのか、まだ幾分混乱していますが、私はまだ文句を言っていません すべてのKnK映画を見た。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（10/10）
アニメーションは、完璧で視覚的に見事なアニメーションである以前の2つのムービーとまったく同じです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9/10）
サウンドトラックは、私が偉大だと思っていた前の2つの映画とほとんど同じです。 いくつかの新しい背景テーマが使用され、かなり上品です。 別の新しいEDのテーマ曲が使用され、再びKizuatoという名前のKalafinaによって歌われました。 私はそれが良いEDテーマソングだと思うが、私はまだ最初の映画で使用されたEDテーマソングが好きです。 藤野の声優は、彼女の性格で素晴らしい仕事をしました。 それは映画の中で痛みを伴わずに痛みを伴う少女にぴったりです。 ほとんどのVAはまったく同じですので、私の意見はまだありません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（8/10）
1人の新しいキャラクターがこの映画のために紹介されました。 藤野は痛みに鈍感な高校生です。 言い換えれば、彼女は痛みを感じることはできません。 どんな理由であれ、ショーは何とか私に藤野の共感を感じさせました。 彼女は精神病のキラーだと思いますが、彼女が何をしたかを見れば、どういうわけか、あなたが彼女の行動を正当化するという奇妙な気持ちになります。 映画は藤野だけでなく、椎木にも焦点を当てていました。 藤野が強姦被害者であるにもかかわらず、藤野さんの殺害をどうやって軽蔑しているのか、なぜそれをどうして嫌うのか、彼女の魔法の目、彼女が楽しんでいるからではなく、&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8/10）
私の楽しみの評価は、他の2つの映画と同じままです。  3枚の映画が入っていて、これはこれまでの映画よりも優れていると思うものは何もないし、私は「うわ」と思う。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（8.4 / 10）
KnKシリーズの第3作は、第1作と第2作よりも良くないか悪いものではありませんが、それでも全体的に素晴らしい映画です。 あなたはレイプシーンに気を付けるだけです。 第4幕、ここに来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is part 3 of the KnK series  This is by far the most disturbing movie in the KnK series. Mostly because of the scene immediately showed after I started the movie.       [Story]: (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  The story of KnK 3 now takes place 2 months before the events of the 1st KnK. I was actually hoping for the 3rd movie to move forward after the events of KnK but I g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandahatman-1&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225476&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandaHatMan/reviews&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The third instalment in the Kara no Kyoukai franchise grants the audience some enlightenment into its heavily ambiguous narrative, but it doesn&amp;rsquo;t do so linearly. Kara no Kyoukai 3: Tsuukaku Zanryuu continue &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画祭の週の終わりにようこそ。 約束どおり、私たちはKara No Kyoukai 3：つくっている。 これは時系列で3番目の映画でもあります。 ちょっと、彼らは正しい場所で4人に1人を持っています。 私はちょうど2番目の映画（最初の年代順）のほうが最初のもの（年代順の4番目）よりも欲しいと思っています.NK 3を見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KnK 3について少し奇妙なことの1つは、アンタゴニストである藤野が最も同情的な性格を示すことです。 もしあなたが彼女に申し訳ないと感じたら、あなたに何か間違っている。 これは、3人の主要な主人公がうまく対処できないと言っているわけではありません。 彼らはすべてこの中で個性の良い感覚を持っています。 ミキヤは特にうまくやってきます。 他の映画と同様に、このサイドのキャラクターはかなり浅いですが、主要キャラクターは効果的に物を運ぶので、大きな問題ではありません。 これはまた、あなたにToukoの個性の感覚を与えた最初の映画であり、そこにいくつかの興味深い要素があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は信じられないほどうまくいったままです。 本当に詳細な背景とオブジェクトで。 キャラクターアートはまだまだ弱いリンクですが、標準的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、最後のもののように、本当に良い声優です。 特に能登真美子、鈴村健一、本多隆子が好成績を挙げている。 本当に弱いリンクはありませんが。 音楽は大気に加えてかなりよく働きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1/10です。 この中にはユーリがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KnK 3は、暗く邪魔になる映画です。 確かに誰にとってもそうではありません。あなたが敏感な並べ替えであれば、おそらくそれをスキップするべきです。 しかし、それはかなり完成した映画であり、あなたがコンテンツを扱うことができれば、それはいくつかの層を持つ面白い作品です。 それは言われている、それはいくつかのかなり深刻な欠陥があり、私は第二の映画全体としてそれを好きではなかった。 私はそれに6/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93601&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome to the end of film festival week. As promised, we&amp;rsquo;re going to look at Kara No Kyoukai 3: Tsuukaku Zanryuu. Which is also the third film chronologically. Hey, they got one out of four in the right spot. I just hope it&amp;rsquo;s more like the second film (first chronologically) than it is the first (fourth chronologically.) Let&amp;rsquo;s take a look at KnK 3 and find out.    We open the story with a scene of a woman being raped&amp;hellip; Isn&amp;rsquo;t that a bi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flamehaze-1&#34;&gt;-FlameHaze-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イントロ
このアニメはちょっと良くなりました - 私は次の映画を待つことができません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
さて、エピソード1&amp;hellip;混乱&amp;hellip;エピソード2&amp;hellip;混乱物は説明されました&amp;hellip;今、最後にエピソード3&amp;hellip; OMGこのエピソードは真剣に驚くべきものでした。 あなたはこのアニメを見る前に前の2つを見ることを確かめてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド
（1と2と同じ）アートワークとサウンドは、以前の記事から全く欠けていません：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
もう少しキャラクターの発達私はゆっくりと自分がキャラクターが誰であるかを知り始めていると感じています。アニメをさらに深く見れば、7つの映画の終わりにどこで終わるのかがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
OMG WTFは4号がまだT_Tではないことにとても失望しています。このエピソードはすごく素敵でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのシリーズを見なければなりません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-FlameHaze-/reviews&#34;&gt;-FlameHaze-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Intro  This anime just gets better and better - I can&amp;rsquo;t wait for the next movie!!!     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsis-1&#34;&gt;xsis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第3シリーズのかわいい会会シリーズ、または時系列で見るためには、エピソード3にする必要があります。このパートのために、最初の映画が行われたわずか2ヶ月後に設定された、痛みを感じていない少女の物語 視聴者は経験したり、人間の体が多くの形に屈曲しているのを見たり、人間の一部は引き裂かれたり、いくつかの凶悪な殺人事件が起きるでしょう、この第3話の物語は本当に特定の出来事の予測可能性がありました。 ここでは最初はいくつかのイベントのためかもしれませんが、それはストーリーテリングが本当に面白くなるようにします。
芸術とその背景には、人間の身体が引き裂かれ、凶悪な殺人事件が改善されたことが現実的なものになっています。キャラクターのデザインと環境のために、まだ何も変わっていません。
音とBMGはまだ最高の部分にある&amp;hellip;そのシーンを聞くのが楽しかった。
全体的に、これはまだ視聴者を満足させるアクションシーンでそれを見て楽しんでいる..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsis/reviews&#34;&gt;xsis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The 3rd series of kara no kyoukai series or for watching in chronological its should be in episode 3.. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilgreasykid-1&#34;&gt;LilGreasyKid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一度、KnoK映画のフランチャイズを掘り下げる時間、今回は新しい敵と一緒に、あなたは彼女を憎んで同時に同情する。 とにかく、行こう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バットから離れて、ストーリーは第2話の終わりからショーのタイムラインの別の部分にジャンプします。 映画の終わりにすべての日程を把握していない人にとっては、急な風景の変化が激しくなることがあります。 それは、プロット自体がきれいにまとまっていたと言われています。 ミッキーヤの「ゴールデンボーイ」の姿勢をもっと見てみると、腹が痛い少女、藤野の背後にある謎を理解しようとする。 シノプシスから、不運な若い雌犬とオープニングシーンのこの女の子が邪悪なものだったことを知っています。 最初の2つの映画と同様に、アクションシーンはあまりありませんが、キャラクターの間の素敵な対話は、視聴者に考えるトピックを新鮮に保ちます。 今回は、痛みと人生で果たす役割についての話でした。 非常に深いもの、このショーには、現在ほとんどのアニメが賞賛している深みを彼らに与えることができます。
ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は高品質です。 アニメーションは今までと同じくらい滑らかで、良いグラフィックスになるとufotableはバーを高く設定することを示しています。 キャラクターはよくデザインされており、その登場は彼らの性格に合っています。 環境は暗く鋭く、荒涼とした雰囲気を補完します。 特別な効果は&amp;hellip;まあ、同じ会社の最近の生産であるFate / Zeroとほぼ同等であると言うことができます。
アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、アニメの前述の気分を設定し、エンディングクレジットの曲は、エピソードをスパインティッキングノートで囲みます。 ショーにはダンスビートやギターソロが必要ないため、ダンスビートやギターソロはありません。  OSTを買う音楽はないが、それはシリーズの成熟したストーリーテリングに加えて、大声で俳優たちのために道に迷い込むことなく、バックグラウンドにうまく収まっている。
アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはカリスマ性がありますが、プロットが飛び回っているため、時々感じることが難しいです。 私たちは多かれ少なかれ、より多くのキャラクターを育てることができますが、本当に印象を与えるのは、暴力を受けた身体と疲れた心を持つ若い女性、藤野あさがみです。 彼女は静かで猛烈なものの間にまだ完璧なブレンドをしているシキのために素晴らしい敵を作ります。 ミキヤは、先に述べたように、プロットやキャラクターの動機の原動力となる、より一般的なキャラクターになります。  Toukoは、多くの開発を受けていないが、世界観を喚起する彼女の思想と一緒にショーを導いている。
キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードは、偉大なアクションシーン、視聴者に「あなたが待っていた戦い」を知らせるような種類のもので終わりました。 私はキャラクターのやりとり、芸術なども好きでした。しかし、ペーシングには少し欠けていると言わなければなりません。 フィラーがあるわけではありませんでしたが、一部の部品がより速いクリップになっていると感じました。 この遅いペーシングのために、私は次のシーンに行くためにちょうど5分をスキップするような気分になりました。 しかし、ストーリー全体が体系的に終わってしまったので、このシリーズはマスターであり、「良いものは待っている人に来る」という理由で、私はうまくいきませんでした。
楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大な芸術と素晴らしい音楽ufotableの多くが知られているため、このエントリは、プレゼンテーション部門の勝者です。 ストーリーとキャラクターが行く限り、いくつかの問題がありますが、彼らは最後の近くで自分自身を傷つけます。 全体的に、シリーズには素敵な追加。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（簡単な注記：私は後で第2話を見直す予定です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LilGreasyKid/reviews&#34;&gt;LilGreasyKid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once again, its time to delve into the KnoK movie franchise, this time with a new enemy, one that both makes you hate her and pity her at the same time. Anyway, let&amp;rsquo;s go!    Right off the bat, story jumps from the ending of the second episode into a different part of the show&amp;rsquo;s timeline. For those who don&amp;rsquo;t keep track of all the dates at the end of the movies, the su &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arichan20-1&#34;&gt;arichan20&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、最初に言うことは、私たちがチャプターの順番やチャプターシーンの順序について話しているかどうかにかかわらず、カラの教科書は線形の年代順に従わないということです。 時には、多くの献身を必要とし、このアニメがあなたに語っていることを理解し、理解しようとします。哲学的なことがたくさんあるからですが、主な話題は非常に名誉です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん、私は同じことを言うつもりです：私はグラフィックス、特殊効果、サウンドトラック、その他多くのものが好きです。 さて、簡単なことを教えてもらえたら、私はグラフィックスにとても喜んでいました。私はこのアニメに魅了された最初のものだと思います。 明確ではあるが暗い、不明瞭で興味深い場面を見ることができ、これは謎とスリルを高めるだけです。 戦闘の特殊効果はシンプルでしたが、キャラクターの行動と非常によく似ています。 そして音楽、私は梶浦由貴音楽がこのアニメを非常にうまく補完していると思います。彼らは不思議で不思議な雰囲気を加えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて話すと、私はこの章が最も魅力的なストーリーの一つだと思う。 それはヌードシーンを提示するが、それは何か変態にはならない。 ゴアのシーンは、無条件で直接的なものですが、それほど粗末なものではありません。 この章は、四季の生活の別の冒険のようなものなので、ここではあまり説明はありません。 シキに関する最も顕著な説明は彼女の腕についてです。 まあ、この章では、この章のアンタゴニストとの出会いと戦いに焦点を当てるだけなので、あなたが理解するかどうかについてあまり心配することなく、章を楽しむことができると思います。 それは築姫のスピンのように見えるかもしれませんが、物事は別のレベルで撮影されており、多くの不思議な問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私は本当にこのアニメをお勧めします。 それは2つの他の章の一部ではありますが、あなたが他の章を好きなら、これはあなたの好みに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/arichan20/reviews&#34;&gt;arichan20&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, first thing to say is that the chapters of Kara no Kyoukai don&amp;rsquo;t follow a linear chronologic order, whether we are talking about the order of the chapters or the order of the chapter scenes. Some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>