<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/inuyasha-kanketsu-hen/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/inuyasha-kanketsu-hen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>InuYasha Kanketsu-hen</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/inuyasha-kanketsu-hen</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/inuyasha-kanketsu-hen</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/75570.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6811/InuYasha__Kanketsu-hen/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6811/InuYasha__Kanketsu-hen/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanalilly&#34;&gt;Nanalilly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは短いだろう。 私は実際にこのサイトにレビューを書いたことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは言われている。 このシリーズは私の心を吹いています。 私はいつも犬夜叉評論家だった。 リサイクルされたストーリー・ラインとサブ・プロットは、私をたくさん変えました。 私は純粋な好奇心からこれを見て、自分自身が深くそれに感情的に関わっているのを見つけました。 いくつかのエピソードは、私が過去に関心がなかったキャラクターのために、ほとんど私を泣かせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは当然のことながら、元の季節から大幅に改善されたもので、ファンもファンもいなくても爽やかです。 それはあなたに十分楽しませるためにまだたくさんのアクションといくつかの面白いサイドストーリーがありますが、それは非常にキャラクター駆動です。 プロットの進行は元のシリーズよりもはるかに速く、いくつかの点では、元のシリーズ全体で行ったストーリー/キャラクターがThe Final Actでさらに発展しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまた少し改良されて、艶をかけられました。 あなたが座ってバックラウンドといくつかの魔法を賞賛したいときは、数回あります。  3D要素を組み込んだかのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬夜叉の季節のように、音楽は印象づけることができません。 オープニング/エンディングは耳にしっかりしていて簡単ですが、バックグラウンドスコアは、その時に起こっていることの個性を補うためにたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に、犬夜叉をあきらめた人にとっては、見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nanalilly/reviews&#34;&gt;Nanalilly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is going to be short. I&amp;rsquo;v actually never written a review on this site before.         Story/Characters:    That being said. This series is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torii-chan&#34;&gt;Torii-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OH-イヌヤシャ！ いつも私の好きなものの一つであり、金猫篇は犬夜叉の最高の季節でした！ 通常のシリーズでは、肉のないフィラーや愚かなエピソードがたくさんありましたが、犬夜叉の最後の季節にはいつも私が泣いていた動くプロットラインがいっぱいでした。 今シーズンのアクションはすばらしかったし、普通の放送中にマイナーだったか、それほど好きではなかったキャラクターが、新しい光にどのようにもたらされたかは素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;常に芸術は清潔で楽しいものでした。 しかし、キャラクターの発展は壮観でした！ 私は結末がそれがそうだったようにとても嬉しいです。 私が全部一緒に望んだこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はそれを見て喜んで他にも同様にお勧め！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24470&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Torii-chan/reviews&#34;&gt;Torii-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OH- Inuyasha! Has ALWAYS been one of my favorites and Kanketsu-hen was by &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxwettoastxx420&#34;&gt;xxWetToastxx420&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;犬夜叉：セカンドシーズンレビュー -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一人一人の犬夜叉のエピソードを完全に見た人には、ここでこれが最も奇跡的なことの一つであることを指摘したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ストーリーは最後のストーリーが選ばれた場所であればどこでもかまいません。 私はこれが元のものが起こった167のエピソードよりもはるかに優れていることを発見しました。 このストーリーの心理的影響が私を驚かせてくれました。私はこれを何度も繰り返しマラソンにしました。 本当に素晴らしい。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - このシリーズのすべてのキャラクターの中で、カゴメは最も進化しました。 他の人たちはカゴメと同じであったとは言えません。 彼女は最も重要な役割を果たし、ショーを完全に運んだ。 残念ながら、犬夜叉が変わった方法は、どの基準でも全く無関係だったし、全体的な最高のキャラクター開発について再び言及すべきではない。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - あなたはそれを認識しないかもしれませんが、このショーのダブは豪華でした。 これは正しくダビングされたと言うことができます。 それは、物語のあらゆる面において、ショーを非常に現実的かつ論理的に感じさせました。  OSTを忘れないでください。 本当にただ豪華。 私は犬夜叉OSTのダウンロードに20ドルを費やしましたが、一度それを後悔しませんでした。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術 - この芸術のスタイルは、私の新しい生まれの子供のように洗練された感じ、かなり驚異的だった。  2014年4月4日午前12時27分に昨日生まれましたが、この番組を制作していました。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私の妻がこのショーについて言うことを無視して、それはいつも私の人生で第1になります。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 - これは私が決して最初のシーズンを推薦しないショーの傑作でした。 それはすべての面で栄光でした。 名誉で私は息子に犬夜叉の真ん中を与えました10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イムアウトして、それを燃やすことを決して忘れなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xxWetToastxx420/reviews&#34;&gt;xxWetToastxx420&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Inyuasha: Second Season Review -    To a man who completely watched every single Inuyasha episode known to man, I want to point out that this here is one of the most m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;miliannai&#34;&gt;Miliannai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;InuYasha：Kannetsu-knn、またはInuYasha：The Final Actは、2000年にアニメ界を襲った最後の番組です。ストーリーとキャラクターに関して、犬夜叉の最初の長いシーズンは信じられないほどです。 すべてが魅力的だった！&amp;hellip;終わりを除いて。 そのような長い時間を持って、それに適切な終わりを持たないのは本当の落ち込みでした。  InuYasha：Kannetsu-henはすべてのものを適所に置き、一部の視聴者の目には涙を流します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10）アニメのより深いストーリーラインのうちの1つです。 このショーは、カゴメが家族の井戸を通り過ぎるたびに文字通り、人々の過去を見て、みんなが互いにどのようにつながっているか見ることができます。 最初のシーズンが終わったところで話が拾い上げ、犬夜叉と会社はナラクを追いかけて世界に悪を終わらせる。 これは主要な話ですが、最初のシーズンに気をつけなかったものがついに休憩場所になりました。 私がこれを意味するのは、「犬夜叉かごめきょういい三角形はどうなったんですか？ 最終的に解決され、明確です。
私が指摘したいことは、この継続シリーズのペーシングです。 この26エピソードの終わりは急いではなく、すべてが大きく歩調を合わせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8）アニメーションの明確な改善ですが、それが非常に目立つほどです。 アニメーションのスタイルは同じに保たれています。アニメの全体的な楽しみには、同じキャラクターのアニメーションを持つことが重要だと思うので、これは素晴らしいことです。 その一例として、4つの異なるスタジオで製作された4つのシーズンのアニメーションが異なる南北シリーズがあります。 それは自分自身を含め、多くの意見に明らかな影響を与えました。 アニメーションは滑らかで魅力的ですが、あまりにも派手ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound（10）InuYashaシリーズの音楽はいつも素晴らしかった！ ソングがDearest  - 浜崎あゆみ、Every Heart  -  Boa、Fukai Mori  -  Do As Infinity、Rakuen  -  Do As Infinityなど、素晴らしい音楽の素晴らしい例です。 音楽は、そのタイミングと、彼らが使用する音楽の選択とともに、アニメの井戸に組み込まれています。 実際に、アニメを見ている私の最初の背骨に満ちた経験はこのショーから来ました。 それは、アニメで起こっていたものとそれに付属の曲が混在していたためです。 アニメで偉大な音楽を考えると、すぐに犬夜叉を思い浮かべます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character（10）Inuyasha、Kagome、Kikyouの複雑な関係は、私が今までに見たアニメの中で最も興味深いテーマの1つです。 アニメは、キャラクターの開発に時間を取ることで素晴らしい仕事をします。 アニメが理由を説明したり、説明したりしたので、なぜ物事が起こるのか理解しないことについて心配する必要はありません。 文字はオリジナルです、それは私がそれらについて愛しているものです。 私は彼らがすべて過去、特に犬夜叉ときょう者を持っているのが大好きです。 それは物語に深みを増します。 キャラクターについて私が愛しているもう一つのことは、彼らの行動のタイミングです。 彼らは何も起こっていないときには自分自身であり、何かが起こっているときには深刻ですが、それでも自分自身です。 彼らは次元を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9）素晴らしいシリーズへの完璧なフィニッシュ。 それはうまく作られていて、それをタイプしている間に私は自分自身に言っただけで、私はこれを初めて見ることができたらいいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9）私の本の中で非常に高い評価9。 誰にでも、特にアクション、ロマンス、ドラマ、そしてコメディに興味のある人におすすめ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119005&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Miliannai/reviews&#34;&gt;Miliannai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;InuYasha: Kanketsu-hen, or InuYasha: The Final Act, is the final segment of the show that has taken the anime world by storm in 2000. The first, long, season of InuYasha was incredible when it comes to storyline and character. Everything was engaging!&amp;hellip;except the ending of it. Having such a long air-time and not have a proper ending to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sesshylvr4ever&#34;&gt;sesshylvr4ever&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イヌヤシャの新しい季節がついに出てきたことを嬉しく思います。 これまでのところ、私は漫画を覚えていることに基づいてかなり良い行く。 以前の犬夜叉の開発よりもはるかに面白いこの行為のすべての発展を見るのが待ちきれない。 いつものように、私はテーマソングの選択が大好きで、彼らは最高ですし、イラストも動いています。 芸術はいつものものと同じで、美味しくて美味しい、美しい景色と細部があります。 物語は、特に私の好きなキャラクターSesshoumaruと、より良い発展を得ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20191&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sesshylvr4ever/reviews&#34;&gt;sesshylvr4ever&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Im overjoyed that the new season of inuyasha has finall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Inuyasha：最終法は、2000年代初めの序奏が、犬夜叉と同盟国のNarakuとShikon no Tamaの計画を止めようとしている継続的な計画で中断していたところから継続することを意図しています。 私はこのペーシングの形で最初に来るこのシリーズの主要な問題にも対処するかもしれません。 アニメの塊は、キーシーンの切り抜き、並べ替え、または変更を含むマンガのシリーズの主要イベントの多くを急ぐためには非常に有名です。 これは、イベントがキャラクターにどのように影響するかに焦点を当てることができ、シリーズのキーポイントにつながるイベントを開発したり、劇的なシーンに入る時間を減らすというマイナスの効果をもたらします。  3番目は特にNarakuの操作のためにシリーズのいくつかの主要キャラクターとして顕著なものですが、彼らの死はFinal Actのペーシングのおかげで感動的なパンチを欠いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マガツチが自分の存在を感じ、ナラクとの最後の戦いが展開されたとき、シリーズの真ん中に向かうペースで、ついに物事は減速し始める。 これは、シコンジュエルの本質に関するものが明らかになり、ナラクがいつもの操作や、それを通じた犬夜叉とその仲間たちの最後の戦いでの殺害を試みるために、 それらを直接攻撃する。 このアニメは、カゴメのようなマンガには見られないいくつかの場面や発展を、高校の試験や奈良の化身のうちの1つに加えて、漫画がまったく入ってこなかったことを浮き彫りにしている。 彼らはアニメのための少し触れている、後者の開発はシリーズの良い塊全体に速いペーシングのおかげで持っていた可能性があるパンチのいくつかが欠けている。 後のエピソードでは、シリーズのイベント、特にタイトルの終わりでもっと楽しい決断を下すのに役立ついくつかの便利な開発が行われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、犬夜叉：最終法は最初のシリーズで採用されたアニメーションスタイルを保持し、最終的な法律の長さは最初のシリーズと同じくらい大きいので、今度は若干滑らかなディテールと流体アニメーションのより多くの瞬間を保ちます。 サウンドトラックはオリジナルのシリーズから使用された挿入楽曲の多くを保持し、オープナーとそれに近いシーケンスのためのJ-Popテーマを組み込んでいます。 インサート・トラックはまだキーシーンによく合っていますが、J-POPの曲は気分の悪いキラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、最終法は第1シリーズと比較して品質が一段落しています。 若干上質のビジュアルを持ち、後のエピソードはナラクとの最後の戦いにかなり関わっているが、タイトルのペースは良い走りのチャンスであり、後者へのビルドアップとサスペンスの多くを殺した。 シリーズのアニメ化は、このような圧倒的なメモで終わらなければならなかったのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=151841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Inuyasha: The Final Act is meant to continue where its early 2000s prequel had left off in the continuing plot of Inuyasha and his allies trying to stop Naraku and his plans with the Shikon no Tama. I might as well address the major issue with this series first that comes in the form of its paci &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itaeon&#34;&gt;itaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、20回目のエピソードを見てから何かを書くだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、最初のシリーズの犬夜叉が監視されているという前提に基づいています。 他のほとんどの人と同様に、私は犬夜叉金ケツケンのレビューを書いても分かりませんでした。なぜなら、それは最初のシーズンの続きでしたが、昔のシーズンからこの最近のシーズンにはかなりの違いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：正直なところ、それは基本的にエピソードやフィラーのエピソードであるため、ほとんどの人は前の季節を見守ることができません。 私は個人的にはフィラーによって拒否されますが、このシリーズは犬夜叉のストーリーライン全体をまとめて終わります。 だから、それぞれのエピソードは深い意味を持ち、スキップしないことが大切です。何かが間違っているかもしれません。 あなたが各エピソードが戦い場面、戦い場面などだと思うなら、それがすべてではないことを心配しないでください。 はい、ナラクを取得しようとしているので、まだ戦っている&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術のデザインは、よりクリーンで鮮明に見えました。 私は特に終わりのテーマとテーマのイメージを楽しんだ。 いくつかのグラフィックスを作成するには間違いなく大きな努力が費やされました。  （第2エンディングのテーマソングをチェックすると、私の意味を知ることができます）。 キャラクターの芸術をあまり変えなかったことは本当にうれしく思います。もちろん、それは継続です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターの数がかなり凝縮しました。 だから、多くのフィラーキャラクターと、いくつかのサイドキャラクターは、もはや紹介されていません。  Kogaなどのファンなら、彼の特徴はほとんどないことが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/itaeon/reviews&#34;&gt;itaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I simply had to write something after watching the twentieth episode.     This review is based on the assumption that the first series Inuyasha has been watched. Like most other people, I was kind of unsure to write a review on Inuyasha Kanketsu-ken because it&amp;rsquo;s pretty much the continuation of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shef01animetize&#34;&gt;shef01animetize&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい&amp;hellip;.
前の無意味なシーズン6に飽きた後、私は犬夜叉の今シーズンを見て、私が期待していたようにこれが何もなかったので完全に驚いた!!!!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
彼らは最小限のフィラーであり、ありがたいことに主なプロットに多くの焦点があったので、それは本当に良かったです。 そして少しのフィラーがあったら&amp;hellip;..それは面白いものでした。 唯一のことは、すべてが少し急いでいたが、それでも良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
元の良質の芸術はまだそこにあった。 わずかな違いがありましたが、アートはかなり新鮮で鮮明に見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
OPとエンディングは、何かを言っている最初のシリーズと同等だった。
終わりのテーマはファーストクラスでしたが、OPもストーリーと同期していました。
ありがたいことに、妖精は変わっておらず、まだ物語やキャラクターにつながっている感じがしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
重要なキャラクターの発達はありませんでしたが、愛、喪失、悲しみ、絶望の感情が私を動かすのに十分であったのですが&amp;hellip;キャラクターは本物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：10
間違いなく楽しい。 特に、すべてのエピソードが新しい話題の変わり目であったため、戦闘シーンは退屈ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;余分なコメント：InuYashaへの関心が薄れてきたとか、このシリーズに感情がない、あるいはこのシリーズが視聴者を興奮させなかったと信じている人がいたら&amp;hellip;違うと思う。
私は、InuYashaのシリーズ全体を、すべての映画とともに、私がプロモーション広告などに感銘を受けた後で見ることができると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29833&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shef01animetize/reviews&#34;&gt;shef01animetize&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay&amp;hellip;.   I watched this season of InuYasha after getting bored by the previous pointless season six and got COMPLETELY surprised as this was NOTHING like &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sovietkazak&#34;&gt;sovietkazak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エピソードをちょうど見ただけで、すべてのものを早送りしたようです。 それは1つの連続した試合だった。 彼らはそれを吸収する時間を視聴者に与えなかった。 多くの章にまたがって行われたイベントは1分以内に凝縮され、プロットに関する重要な背景情報が削除されました。 エピソードはマンガを読んでいない人にはあまり意味をなさないだろう。 私はマンガを読んで、何が起こっていたのか分かりにくい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーターは要点を述べなかった。 彼らはちょうどそれの真ん中に右に飛んだ。 私はそれが視聴者がHuluのInuYashaシリーズを見ることができることが理解されていることを知っていますが、空から4年以上経過した後、何らかの要点を期待します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれに失望していると言わなければならない。 エピソードの最初のカップルの後に私は見守ることを止めなければならなかった。 彼らはこの現金牛の最後のビットを搾乳しようとしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23418&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sovietkazak/reviews&#34;&gt;sovietkazak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just watched the episode, and it seems like they just fast-forwarded through everything &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;midnightsky&#34;&gt;MidnightSky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最後に！ 犬夜叉を見てみると、みんなが考えているはずのものです。観月篇！ それはもはやフィラーが存在しない場所にあり、直接的であり、エピソード内の各キャラクターのすべての特別な部分にさえも役立ちます。 最後の季節の最後の犬夜叉のエピソードは次のようになった：「待って&amp;hellip; thats it???」 私は彼らがマンガのようにそれを終えたことをうれしく思います。または、犬夜叉がそのファンの何人かを持っていた方法かもしれません。 しかし、今シーズンのおかげで復活しなければなりません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10のうち10
フィラーのエピソードはありません。 彼らは村や犬夜叉の悪魔とは違って、物語の重要な部分にもっと行き渡り、ギャングはそれを取り除く。 それは、彼/彼女についてかどうかにかかわらず、各エピソードでより多くのキャラクターの一部を表示します。 私にとって最も際立っているのは、あなたがある瞬間を混乱させた場合、彼らはあなたに理由を説明したり、何か他のものよりも直接的に説明したりするということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10点中10点
私はそれを認めなければならない、彼らは以前よりもより良く、より新鮮な文字を見せた！ あなたは文字の表現と設定のより多くをよりよく伝えることができます。 文字、悪魔、樹木などから&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ミュージック：10のうち10
音楽に関しては、OPとEDは本当に風景に合っています。 彼らは前に同じ音楽のいくつかを使用しているかもしれませんが、まだ、それは完璧に各シーンに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10点満点中10点
うーん&amp;hellip;キャラクター&amp;hellip;ほとんどの人が大好きなカップルの気持ちを除いて、何も変わっていません。 私はカップルを見たが好きだったが、私は「はい」のようになった。 その公式な!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10のうち10
私はこの犬夜叉の季節すべてを愛しました！ 私には驚きとしてこれまで以上に良かったです！〜（スモールですが上記のすべてを説明しました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜MidnightSky&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24578&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MidnightSky/reviews&#34;&gt;MidnightSky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Finally! That is what everybody should be thinking when they are watching InuYasha: Kanketsu-hen! It sets off where there are no fillers anymore, it&amp;rsquo;s direct, and it tends  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;izhual&#34;&gt;Izhual&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Inuyashaは私にとって最大の失望です、私は彼に大きな評価を与えて、私はなぜ&amp;hellip;本当にかと思っています*スポイラー警告*あなたはまだアニメを見てhavent見ていない。
私が見始めたとき、私は、良い、悪い、ロマンス、そして良い、常に良い勝つ古典的なおとぎ話を期待していた、今日は避けられているもの、誰もが元気ですようにしているもの。 だから私の評価がとても低い理由：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ノラクが復讐と個人的な関心を理由に誰かを追いかけてきた主な理由は、Kikyoの復讐、Mirokuの父と風洞の呪いの復讐、家族の復讐（Sango、Shippo）、Kagomeはまず間違いを修復しようとする 彼女はシャードなどを破壊しました。メインストーリーやキャラクターの関係とは関係のない退屈なエピソードがいくつかあります。
私がストーリーを嫌った主な理由は、セッソマルバルが神楽を生き返らせるために剣を使っていた（結局は誰もが大丈夫です）、最終的な選択（あるいは正しい選択） 犬夜叉が作ったのは、アニメ全体の中で、完全な悪魔か人間かを選ぶことの間に決まらないものだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：この物語のキャラクターには多くの欠陥がありますが、深みと複雑さはあまりありません。イヌヤシャはハーフデーモンが他のデーモンよりもはるかに強力です&amp;hellip;だから、なぜ完全な悪魔になるのですか？ 彼らはほとんど決心していて、奈良を探し回って歩き回っているが、犬夜叉の剣には頼るしかない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：顔の90％が鼻と小耳のような点を持つ半円ですが、唯一の違いは髪、服とサイズです。 巨大な不足や顔の表現があり、目だけが時々変化します。
強力な、主な悪魔をexept悪魔の残りの部分は同じで、砂や砂のような砂の城@ @ @のように、インスタントとverry簡単に死ぬ巨大な悪魔グループを形成し、  ）。 衣装は十分に面白く、色ははっきりしていて、よく作られています。
サウンド：オープニングとエンドの音楽は良いですが、サウンドエフェクトは非常に非常に悪いです。また、私は英語とダンスを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん私は私がより良いことを期待していた重要なbeacuseにあった、また、私はマンガが良いと聞いた。 これは私の最初のレビュー（少し急いで、私はもっと書くことができるが、詳細と退屈するだろう）ので、私はあなたの意見が欲しい、私はverry批判的であり、  「10のうち5」のようなメモを与えるのが本当に楽しいです、意見はより良いです。 ご迷惑をおかけして申し訳ありません。 楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37968&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Izhual/reviews&#34;&gt;Izhual&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Inuyasha is the biggest dissapointment for me, I&amp;rsquo;v seen u gave him big ratings and I wonder why&amp;hellip;really.&lt;em&gt;spoiler alert&lt;/em&gt; If u havent seen the anime yet dont read.   When I started watching I was expecting a classic fairytale with good vs evil, romance &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyoko328&#34;&gt;kyoko328&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はイヌヤシャが大好きだと言って始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;始まりから終わりまで、それは面白い、エキサイティングな、ロマンチックな、心臓のレース、甘い、そして非常に面白いです。 私は犬夜叉の最後の季節のために、彼らは漫画がほぼ似ていたのでとても嬉しいです。  Inuyashaは私が真剣に受けた最初のアニメでした。 このショーについて愛するだけのことがあります、あなたはそれが決して終わらないことを望みます。 しかし、すべての良いものは最終的に終わらなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最後のエピソードを見て、涙が私の目に持ち込まれ、彼らが終了した方法に非常に満足していました。 これほどまでにゆるい終わりはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語のプロットは非常にユニークで独創的で、私はそれがとても好きだった理由の一つです。 あなたはこれから何を期待するか分からず、次に何が起こるかを決して予測することはできませんでした。少なくとも私はできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの登場人物は信じられないほどたくさんのものがあり、それぞれの人それぞれにさまざまなものがありました。 キャラクターは私が一番驚いたものでした。 それぞれのエピソードで、キャラクターが少しずつ変化しているのを見ることができます。そして、あなたはただ助けられずに恋に落ちることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は信じられないほどだった。 そんなディテールとケアで描かれた各シーンは、ショーのようなものになってくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語版と日本語版の両方の声が本当にうまくいったと思った。 日本の声優はいつも完璧ですが、私はアメリカの声優のために同じことを言うことができませんが、私はそれが両方の部分で非常にうまくいったと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Inuyashaはすばらしい時計だったし、読んで、私はもう一度ハートビートでやります。 それは楽しくエキサイティングで、それはあなたのつま先にもあなたを保ちました。 これは絶対に必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kyoko328/reviews&#34;&gt;kyoko328&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me just start off by saying i love Inuyasha.     From start to finish it has been funny, exciting, romantic, heart racing, sweet, and very entertain to watch. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hattoriis&#34;&gt;hattoriis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;驚くほど心温まるアニメの終焉はなんと！ オリジナルのInuyashaシリーズへのこの26エピソードの結論はすべて素晴らしかった。 物語、キャラクター、すべて。 特にロマンス。 ロマンスは残りのシリーズのすべてのロマンスを上回り、ほぼすべてのエピソードでは、暖かく、あいまいな気持ちになります。 終わりに喜びの涙が私の顔を圧倒していた。 元のシリーズを見た場合、この続編も見るまで完全ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hattoriis/reviews&#34;&gt;hattoriis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What a amazing and heart-warming ending to an outs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neko-rory8&#34;&gt;Neko_Rory8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;わーい！！！ 私は最終法を終えました！  *叫び*それ以上のダメージを与える！  *喉を澄ませる*ええと、とにかく&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、最終的な行為は元のシリーズと同じ物語だったので、私はあなたが私に言いたいのか分からない&amp;hellip;ちょうど冗談です！ このシリーズは、それが唯一の26エピソードであることがわかったとき私のための完全に異なる方向を取った！ それは他のシリーズと比べて異なるところです。 それはそれらのフィラーをすべて取り除き、光の速度よりも速く、おそらく少し外にズームすることに決めました。 それは私のために混沌にwaaayを開始し、気分が大幅に変更され、それはちょうどそのような新しい設定、トピックに調整することは困難でした。 もちろん、これはちょっと落ち込んでしまいます。そして、この混沌とし​​たことは、その場所全体が少し遅くなります。 コメディー、感情、アクションパック、そして涙のジャーカーシーンもオリジナルと同じように保ちました。私はそれを愛していました。 多くの人が全部の終わりを嫌い、あなたがそのように感じるのは分かりますが、終わりには反対側と賛成側があると思います。 結論にはいくつかのプロットホールがありますが、実際には大きなものがありますが、何をするつもりですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは映画のように顔を上にして誰かをねじ込むことに終わらなかったので、それは素晴らしいだったオリジナルから単純な芸術とデザインを保った&amp;hellip;しかし、CGIは美しいです、それはすべて結晶質で、光沢があり、それは信じられないほどに見えます 。 彼らも同じスタイルを保っていたので、顔の表情や反応に精通して良かったです。 戦闘シーンはうまくやっていたし、バックグラウンドもそうだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングは素晴らしかったし、ちょうどこのInuYashaもあまりにもモダンな感じがしました。 彼らは少なくとも1回はオープニングを変更してもらいたいと思いますが、主なものは素晴らしいものでした。私はそれについて苦情を受けませんでした。 エンディングは素晴らしかった！ 私は個人的に最初のものと3番目のものを愛しましたが、私は2番目のものがいくつかの人々に訴えることを知っています。 ファイナル・アクトについての素晴らしい点は、OSTを元のシリーズから守ったことです。これはSUPERDUPER AWESOMEです！ あなたがInuYashaのオリジナルのアニメの適応についての私のレビューを読んでいないなら、私があなたに知らせるよりも、InuYashaのOSTはこれまでにない最高のものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技する声に関しては&amp;hellip;まあ、違っていました。 文字どおり。 主人公、かごめは、ダブのために新しい声優を手に入れました！ サブファンにとって、これはあなたに影響しないことは幸運です。 しかし、私のような人にとって、これは&amp;hellip;少なくとも、最初は奇妙なことでした。 彼女の声の演技はぎこちなく感じられ、最初は相殺されました。彼女は双子の妹のように、ギャップの間にカゴメを取り替える必要がありました。 私はそれが決して同じではないと思ったが、幸運にも、彼女の声の演技はあまり厄介ではなく、彼女の性格に合っている。おそらくMoneca Storiよりも優れていたかもしれない。 しかし、ダフの他の声優であるフロフィー（Sesshomaru）も変化を遂げた。コハクも同様だった。  SesshomaruさんのVAさんはうまくやっていましたが、気づいたことはほとんどありませんでした。  Kohaku私は新しいVAを持っている彼に慣れているので、私はすぐに慣れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでに犬夜叉とかごめで大きな暴言をしていましたが、私はまだここで何かを見せています。*ポンプは空気の中で夢中になっています*（私を責めないでください、夜12時近くです。 一日中&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;InuYasha：Yaay！ ついに馬鹿がKikyoを乗り越え、Kagomeを選んだ！ しかし、深刻なことに、InuYashaはlooooong方法を来た。 彼はシリーズの初めから同じ人ではない、彼は方法が異なっている。 彼はこの未熟な幼稚な子猫として始めたが、彼はそれに似ているかもしれないが、彼はそんなに多くの&amp;hellip;男？ 私は彼が悪魔であることは分かっていますが、文字通り彼が育つのを見るのが好きです。素晴らしいことです。 彼は有罪を感じ、最長でもキキョを愛していたことを知っていますが、私は最終的に彼女を守ることができないという罪悪感と恥を乗り越えてうれしく思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かごめ：かごめが女になったと言うべきでしょうか？ 犬夜叉は男の部分に変わったんだけど&amp;hellip;とにかく、かごめはキキョウの2位という気持ちを乗り越えたよ。 彼女はキキョウとの競争という錯覚を逃れることができないと思っていたのでいつも悲しかったが、犬夜叉の愛情はレースや試合ではなく、 誰にでも。 私は彼女がどのようにこの偉業を克服したか、そして彼女が&amp;hellip;育ったことを愛した??? あなたが知っている、このすべての成長のものについて書いて私が気味悪い気分にさせる&amp;hellip;私は清潔にする必要がある！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字私は本当に怠惰な気分になっています今私はそれらを個別に行うことはできません：行きましょう&amp;hellip;セッソマル卿！ 私はこの男のために悲しい気持ちになりました。それはリンの死んでいる部分、とりわけ捨てられた剣のビジネス全体に起こりました。 私はまだShippoで起こったことに興味がある、ある日、彼はちょうど最高のKitsuneになるかのように感じ、Kougaはとても簡単にKagomeを乗り越えましたか？ うーん、私は決して知らないだろうね。 私は彼が嫌いな人から、彼がやっている人よりも心地よい邪悪な嫌な人に変わってしまいます。 私はMirokuがそれほど変態していないことが好きで、あなたはSangoとのすべての終わりを知っています。 あなたが終わったすべての悪役は、もはや真剣に嫌われていません！ 私はそれらを憎んでいた、あなたが行かなければならなかったと感傷的にする&amp;hellip;ナラクさえ私は悪い感じ！ そしてそれは深刻です！ 私は彼をとても嫌っていました。 そして、今私は彼に同情を感じる！ なぜ！？！？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がキャラクターのために言うべきことは（明らかにそうではありません&amp;hellip;）、彼らは3次元であり、グレーの50の色合いです&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あのようでなく！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は犬夜叉を見て大好きでした。 最終法。 私は文字通り、退屈な戦いの間でさえも、元のものとは違って飽きてしまったことはありません&amp;hellip;事が急速に変わり、3つのエピソードをまっすぐに戦っているわけではありません。 彼らはまだコメディを保っていました。いつものように面白かったです。 しかし、&amp;hellip;私も愛する気持ち、私たちが知っている感覚、そして情熱的に嫌いか愛しているかで私を始まらせてはいけません。 私は自分が泣いているのを見つけました！ しかし、私はそれがInuYashaとロマンスよりも驚きではないと思います。 男、それはこれまで&amp;hellip;それを説明する言葉はありませんでした。 それはちょうど&amp;hellip;素晴らしかった、素晴らしい、驚くべき、すばらしい、あなたがそれを呼びたいと思っていたものでした。 まあ、それはちょっと残酷かもしれませんが、私はそれを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このレートで、私は文字通りすべてを2回繰り返しました。  InuYashaは、かわいいふわふわしたふわふわ、悲しみの悲しみ、大きな笑い声、驚くべき笑い声、懐かしいもの（笑）、現実的なキャラクターで満たされたアニメです。 何人かは、茶のカップではなく、時には人々がうつ病や深刻な色調を好むこともあるし、深刻な期間がどれほど長いか好きではないこともあります。 必要に応じて、キャラクター、あらゆるジャンル、毛羽立ち、コミック・レリーフに付き添ってください。 私はそれを愛し、私は本当に私がカゴメになることができればいいと思っています。 また、私は愚かなテストデーモンの代わりに、私が悪魔を殺すことができることを望みます&amp;hellip;そして、私はこのおじいちゃんの多くの部分で私のお尻を笑った。
私がいくつかのことを変えることができたら、それは結末と結びつくほどのピンチであることを望む。 私は読者に何ができるかを夢見る仕事を与えてしまう結末が好きですが、説明が必要なことがいくつかありました。 私はまた、犬夜叉とかごめが彼らの愛を告白し、少なくとももう1つの情熱的なキスを与えてくれることを願った。 本当に、それはそれです、そして少なくともそれは私に何かを与えることができます&amp;hellip;（fanfictionsを書く）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファイナル・アクトがアニメ・シリーズ全体に大きな影響を与えましたが、私はそれが終わったやり方を愛しました。 それは元のシリーズと同じくらい素晴らしいものでした！ 結局のところ、私は元の4日以内にそれを終了し、これは私が学校を持っていたときです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. 申し訳ありませんが、これは元々のものと比較していましたが、私はそれを比較するつもりです。本当に同じことです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.P.S. あなたが言うことができるかどうかはわかりませんが、InuYashaが私のユーモアに影響を与えているのを見て&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.P.P.S. これはひどく編集する必要がありますが、私はすっごく疲れました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217720&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Neko_Rory8/reviews&#34;&gt;Neko_Rory8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yay!!! I finished the Final Act!!! &lt;em&gt;Cries&lt;/em&gt; DAMMIT IT&amp;rsquo;S OVER! &lt;em&gt;Clears throat&lt;/em&gt; Um, anyway&amp;hellip;      Story: 8    The Final Act was the same story from the original series after all, so I don&amp;rsquo;t know what you want me to say&amp;hellip; Just kidding! This series took a total different direction for me when I found out it was only 26 episodes!!! That&amp;rsquo;s way different compared to the other series. It got rid of all of those fillers and decided to zoom by faster than the speed of light, maybe a little overboard. It started out waaay to chaotic for me, the moods changed drastically, and it was hard to adjust to a new setting, topic, feel just like that. Of course, this tones down a bit, and the chaotic this and that all over the place becomes a bit slower. It also kept all of the comedy, emotions, action pack, an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darknessreality&#34;&gt;DarknessReality&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何てことだ。 このシリーズのどこから始めるのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを愛し、それは見て本当に楽しいシリーズだった。 キャラクターはどこが陽気でユニークな個性を持っていた。 話はすばらしかったし、終わりに向かってのビルドアップは素晴らしかった。 このシリーズは私のお気に入りリストで挑戦的に第1位です。 しばらく前に作られたアニメのために、それは素晴らしいストーリーとキャラクターの開発をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをとても楽しいので毎日それを見て、1つのシリーズの全体を見ました。 カゴメが犬夜叉と帰ってきたときに、キャラクターの主張とコメディーなことを私が楽しむのを止めることは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのシリーズを見たことがないなら、私はInuYashaとThe Finale Actを見ておくことを強くお勧めします。彼らは最高の賞賛を捨てる素晴らしいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215779&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarknessReality/reviews&#34;&gt;DarknessReality&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh my god. Where to begin with this series.     I loved it, it was a reall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abennett17&#34;&gt;abennett17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、レビューを書いていませんが、私は最終法の特別な例外を作成しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つの単語の説明：信用できない！ 私にとっては、それは最初のシーズンとはまったく異なるレベルのようだった。 詰め物はなく、もっと感情（私はいくつかのエピソードで泣いた！）、芸術は大幅に改善され、セッソマル（私のお気に入りのキャラクター）とのキャラクターの開発がずっと続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの季節にどれくらい徹底的に感銘を受けたかについては言えません！ あなたがInuyashaを好きなら、ちょっとでも、あなたはThe Final Actに失望することはありません。 私はおそらく数ヶ月で再びそれを見直すだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34754&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/abennett17/reviews&#34;&gt;abennett17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I usually don&amp;rsquo;t write reviews, but I&amp;rsquo;m making a special excep &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sunyee&#34;&gt;sunyee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを書くことに決めました。なぜなら、ここでのレビューはこのショーにあまり正当な理由がないと感じているからです。 このショーのランク付けと相対的な人気が、まともなレビューがそれについて書かれていることを示唆するので、奇妙です。
始めに、私はinuyashaを愛する。 私は最初のショーが大好きでした。 私はキャラクターとその相互作用が大好きでした。 私は音楽が素晴らしかったと思って、その物語は本当に特別で中毒性があったと思った。 最初の10回のエピソードは特に良かった。 それから約40話後、奈良は死なないと気づいた。 そしてショーは続けて引き裂かれ始めました。 結局、私はショーの質についての複雑な気持ちを持っていましたが、私は本当にショーに入ったという事実は変わっていません。 したがって、最初の167エピソードとの不可避な比較があります。なぜなら、これらのエピソードは、私がこのシリーズの最後の作品を見て感情的な背景を作り出したものだからです。
しかし、この長い見直しを要約すると、金猫鶏は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
私は何か悪いことを言って始めます - ペーシングはひどく、特にスタート時はひどいです。 真ん中が良くなり、最後は本当に素晴らしかったです。 しかし、それは最初に吸った事実を変えない。 ショーのための私の最大の愛のために、私はそれを与えることを考えたかもしれない。  5年前の視聴者がこの番組を快適に拾う方法はありません。 フラッシュバックなし、要約なし、何もありません。 あなたがそれをエピソード168として扱ったとしても、以前のシリーズはスローが遅く、開発に停滞する時間があまりにも長いという事実を考慮すると、ペーシングはまだ本当に止まっていました。 また、ペーシングは感情的な体重に影響を与えました。キャラクターは、より多く体を動かすことができ、シナリオには開発に十分な時間が与えられませんでした。 ショーで1分に圧縮されたマンガのいくつかの章にまたがるサイド・ストーリーがあると聞きました。 これはサンライズによって何らかの理由で出されたエピソード制限のために正当化されているかもしれませんが、問題が存在することはまだ否定できません。
それにもかかわらず、彼らはスタート時のまともな話をするための制約を考えれば十分にうまくいっています。そして、その物語は真ん中と終わりに本当によく発達します。 何かを台無しにしないために、ここでの開発は私が最初にInuyashaを愛していたものの質であると言います。 犬夜叉を定義したひとつであったユーモアも、通常はフィラーに現れているので、あまり頻繁ではありませんが、ここにも存在します。 それは、ユーモアが旧イヌヤシャの関係フィラーの主要なハイライトの1つであったことを考慮すると、残念ながらストーリーを遅らせる多くのユーモラスなサイドイベントで時間を無駄にすることができないというエピソードの制約のためでした。 しかし、サンライズが限界内で皿洗いできるものは、本当に楽しかったです。 そして最も重要なのは、26のエピソードでサンライズは、167のエピソードと4つの映画ではできなかったものを提供しました。 それは、それ自体、私のようなシリーズのファンにとって大きなプラスのポイントです。 私はSunriseがわずか26話で達成することができた金額に対して比較的高い8を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、1人のキャラクターはまだ私のすべての神経を刺激しています。 私はShippoのようなキャラクターの必要性を理解していません。 私は彼がかわいいと思っておらず、面白いとは思っていませんでしたが、彼は本当に迷惑になりました。 私はすべてのショーがCCSのケロちゃんを引き離すことはできないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：10
私は音楽部門のアニメの典型的な批評家ではない。 私はOPやEDの方がはるかに少なく、アニメBGMはもっとたくさんあります。 しかし、それは言っているが、私はまだオープニングのテーマが素晴らしいことを認めなければならないし、彼らはまったくそれを変更していないことを嬉しく思います。 犬夜叉は6年間停止した後、シリーズの7つの中で最高のオープニングを手始めに再開しました。これは来るべきもののための完璧な兆候です。  1年後、それはすでに私の好きなアニメのオープニングのひとつになっています。「Fukai Mori」のような曲のノスタルジアは間違いありません。 私は終わりの主題の大きいファンではないが、しかし彼らは最も少なく言うことがまともである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：7
私は通常、アニメーションについては本当に気にしないので、このセクションは少し短いです。 芸術は古いアニメと非常に似ていますが、私のような古いファンにとっては本当に素晴らしいですが、通常の標準では、アニメのいくつかが可能であることを考えれば、まともなものよりも良いです。 チームが田舎の背景に与えるディテールは私には何の打撃を与えますか？ あなたが瞬時に背景に集中すれば、本当に雲と青々とした緑の木々が見えます。 アニメーションは素晴らしく、流動的ですが、幻想的ではありません。 私の記憶からは、それは古いエピソードよりも一貫しているように見えますが、とにかくそれほど気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チルト/楽しさ：10
正直言って、私は古いInuyashaシリーズが大好きです。 フィラーがゆっくりと私の神経に乗ったときに蓄積されたすべての嫌悪感について、最近のショーがそれほど多くあるにもかかわらず、ショーが大好きです。 それは、おそらく私の十代の年に私に与えた影響のために、私の記憶を引き戻す少数のアニメの1つです。私が最初から最後までショーを見て、私はこれらの気持ちを私にもたらしました。 私はまた、彼らが人気を博したシリーズを続けることに決めたのは奇妙であることも分かった。 そして、10歳のシユウスでは、ショーの心と魂を保ち続けると、ショーをとても信じられないほど中毒で思い出深いものにしてくれるのかと疑問に思った。 しかし最終的に私の最終的な判決は「彼らがこのショーを作ったことを神に感謝します。 本当に神に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのファンとして、私は関根哲仁を本当に楽しんでいました。 ショーの嫌悪者のために、私はあなたがそれを見ないことをお勧めします。おそらくあなたの心を変えるものはないでしょう。 犬夜叉を見たことのない人には、最後に観月鳥を見てみるといいかもしれませんが、開始時のペースはおそらくあなたを止めるでしょう。 しかし、それを見ていないファンのために、それを見てみましょう。 それはファンのためのショーです。 ファンから日の出まで9日。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33538&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sunyee/reviews&#34;&gt;sunyee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I decided to write this review because I feel that reviews here haven&amp;rsquo;t done much justice to this show. Which is strange, as the ranking and relative popularity of this show would suggest that a decent review be written about it.  To start off, I LOVE inuyasha. I loved the first show. I loved the characters and their interactions. I thought the music was great, and that the story was really special and addictive. The first 10 episodes or so were especially good. Then, after about 40 episodes, I realised Naraku wouldn’t die. And the show began to drag on and on. At the end, I had mixed feelings about the quality of the show, but it didn’t change the fact that I was really into the show, which hasn’t changed even now. Therefore, there will be inevitable comparisons with the first 167 episodes, as those episodes are what created the emotional backdrop for me as I watched this final piece from the series.  But to sum &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkraven804&#34;&gt;DarkRaven804&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;InuYasha最終法は素晴らしいInuYashaシリーズの良い終わりです。 悲しいことに、唯一の26のエピソード。 それでも、その偉大で楽しい。 長い、楽しいシリーズを探している人のために、InuYashaは必見です（もちろん、アニメの最初の部分から始まります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン9/10ノースポイラー。  InuYasha最終法は、Dog Demon InuYashaと彼の友人、Kagome、Shippo、Miroku、およびSangoの後に続きます。 彼らはすべて恐ろしい宝石を持っている邪悪な悪魔Narakuの後ろにいる。 最後の戦いはすべてのキャラクターがナラクを止めるために戦い終わる時から始まります。 さて、アニメの最初の部分のように、非常に良い。 しかし、フィラーがあります。 フィラーは、主にフィラー文字であり、エピソードではありません。 フィラーの文字は退屈です。 それでも、主なストーリーはとても楽しく、素晴らしいです（たくさんのアクション）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10  - すべてのキャラクターが戻ってきて、すべて楽しめる。  InuYasha、Kikyo、Koga、Sango、Kagura、すべての私の好きなキャラクター。 すべてのキャラクターは成熟しており、彼らはすべて非常に強いです。 キャラクターの間のロマンスも素晴らしいです。 すべてが良いです、よくFILLER CHARACTERSはとても尊敬しています。 彼らが退屈なのでなければ、これは10になるでしょう。InuYasha最終法は偉大な文字を持っていますが、フィラーがそれを台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soundtrack10 / 10-INUYASHAのベストパーツファイナルアクト。 サウンドトラックは素晴らしいです。 最高の部分は悲しい音楽です。 美しい。 バトル音楽もとても楽しいです。 オープニングの主題歌は素晴らしく素晴らしいです。 音楽は犬夜叉と同じですが、それでもまだ素晴らしいOSTです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art9 / 10-芸術は素晴らしいです。 見た目は完璧です。 しかし、私はかごめの新しい表情が好きではありません。 彼女はいつも黒髪をしていた。 私は彼女の新しい青い髪が好きではありません。 しかし、芸術はまだ良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10  - うん、私は犬夜叉の最後の行為を楽しんだ。 すべてが素晴らしかったです。 登場人物はとても魅力的で、サウンドトラックはこれまでで最も楽しいサウンドトラックの1つを持っています！ ダブからの楽しみは非常に高くはなかった（私はダブを見ることはない）。 私は犬夜叉をダブで見るのでダブを見ましたが、この人は吸う。 しかし、楽しさは非常に高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10-InuYasha最終法は素晴らしいです。 私はそれをたくさん楽しんだ。 アクション、偉大な音楽、ユーモア、かなりコロラドのトン、犬夜叉最終法は素晴らしいアニメです。 見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203816&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkRaven804/reviews&#34;&gt;DarkRaven804&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;InuYasha the Final Act is a good ending to the amazing InuYasha series. Sadly, its only 26 episodes. Still, its great, and enjoyable. For anyone looking for a long, fun series, InuYasha is a must watch.(of course, start &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;appleicecream&#34;&gt;AppleIceCream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は犬夜叉の最初のシーズンをすでに見直しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず&amp;hellip;このセリフはフィラーの量を取り除いたので、これが私が絶対に指摘しなければならない最初の肯定的な点です。
一方、&amp;hellip;最初の2つのエピソードは、私の意見では、特に最初のものが少し急いだと思われました。
まあ&amp;hellip;私たちは少しゆっくりと始めてシリーズに慣れていますが、これは爆弾のように始まり、私はエイ、エイ、スローダウン、なぜすべてが突然起こっているのですか？
しかしセリエの残りの部分は絶対に驚くべきものでした。そこにいるのは理にかなっていたので、すべてのエピソードはそこにありました。 私が何を意味するのか分かっていれば、ストーリーを展開していない人でさえも、私たちを少し呼吸させることができます。
最終的には私のために少し甘やかされた。 決勝ではもっと良いと思っていたが、それは絶対的なデシルリューションではなかったが、私はより良く期待した。[スポイラーアラート] What.was.that.kiss？ 完全に青から、私はこれが少女アニメではないことも知っているが、それでも&amp;hellip; [スポイラーの終わり]
結末を損ねたのはそれだけではありませんでした。それは私が予期していたような結末ではありませんでした。
しかし、それでも、ストーリーは7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は私のために9です！ 彼らは最初のシーズンから改良され、キャラクターはより良い三次元性を得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は私のために8,5続きます。
オープニングとエンディングは第1シーズンよりもさらに記憶に残っています。私はまだAAAの「With You」とiPodの「Diamond」を持っています。
これとは対照的に、私はサウンドトラックを覚えていない、おそらく最初のもののように思い出深いものではなかっただろうか？ しかし、恐ろしいことではないか、それとも悪いことを覚えていますか？
私は物語に集中していると思います。アップス&amp;hellip;すみません？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターレベルで6,5から7,5アップ。
私はKikyou、Kannaまたは神楽のような以前はなかった愛するキャラクターを終わらせました。
キャラクターは、ストーリーのリズムも速く変わったため、以前よりも決して未定ではありませんでした。
しかし、いいえ、私はまだナラクを悪人にしたくない。 私も彼を憎むことはできません、彼はあまりにも主要な悪人になるラットです。 私が言ったように&amp;hellip;失敗ではなく、思い出に残る悪人ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさはまだ8です。私は最初の1時のようにこの季節にとても楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、このレビューが短ければ、私はすでに最初のシーズンに1つを作って、あまりにも多くのことをここでは役に立たないと言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;合計得点：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンと比較して：7,6 &amp;mdash;u003e  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは全体的に良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AppleIceCream/reviews&#34;&gt;AppleIceCream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I already reviwed the Inuyasha first season so why not keep the spirit?    First&amp;hellip; this serie got rid of the amounts of fillers so this is the first positive point that I have to absolutely point out.   In other hand&amp;hellip; the first 2 episode &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sx-i&#34;&gt;sx_i&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Inuyashaが最初のアニメだったので、私は子供のように偏見を感じましたが、これは本当に素晴らしいアニメだと思います。 あなたは信じられないほど登場人物になってしまったし、元のシリーズで何の反発もあったかもしれないが、このシリーズにはフィラーのエピソードはないと言ってうれしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは非常に良い、あなたが望むなら1080pで利用可能で、音も非常に良いです。 それはあまりにも多くの紆余曲折を持つ非常に複雑なプロットではありませんが、あなたをつけて楽しませるのは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カゴメとセショマルの声優が交替したので、ちょっと頭痛になるかもしれないので、ちょうど日本語で見ることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを見るなら、とにかくそのシリーズを楽しむ、私は本当にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93423&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sx_i/reviews&#34;&gt;sx_i&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since Inuyasha was the first anime I watched as a child I may be bias but I thin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cherryblossom210&#34;&gt;CherryBlossom210&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Inuyashaは新しい力を戦い、愛し、征服するエキサイティングなシリーズです。 高橋留美子は、優れた犬夜叉とナラクとの戦いを繰り広げました。 彼女の絵は完璧に進み、物語は絶対的だったし、キャラクターの声は前のキャラクターと一致し、キャラクターの結果はイメージに完璧にフィットし、それは私の人生の残りの間楽しむことができるシリーズだった。 アニメにはマンガが持っていたものはすべて含まれていませんでしたが、シーンは計画どおりに順調に進んでいました。
このレビューは、高橋留美子さんに捧げられています。 犬夜叉を作り、私たちの生活にこのシリーズを持ってきてくれてありがとう。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27835&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CherryBlossom210/reviews&#34;&gt;CherryBlossom210&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Inuyasha has been an exciting series of fighting, love, and c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theultimatekalie&#34;&gt;TheUltimateKalie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Inuyasha Kannetsu-henはキャンセルされた元のシリーズの続きです。
このシリーズのプロットはそれほど素晴らしいものではありませんでしたが、アニメーションは素晴らしかったです。 私がショーを見た唯一の理由は主にキャラクターのためだった。
理由は、私は文字に添付されていたので、これは私が見たが、最初のアニメだった残念ながら私は全部の気のシリーズを見に導いた。
Inuyashaのあなたのファンなら、私はシリーズの終わりに失望するとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーについて悪いと言わなければならないことは、プロットがうまく書かれていないということでした。 他の主人公（サンゴ、みろく、シッポ、リンなど）が基本的にシリーズ全体を通して何もしなかったのはとても悪かったです。 彼らは、犬夜叉とセッソマルが彼らのすべてのことについてコメントしながら敵と戦うのを見ただけです。 私はこれらのキャラクターがもう必要ないとは思っていませんでした。 凛を除く。 リンのクール。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33366&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheUltimateKalie/reviews&#34;&gt;TheUltimateKalie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Inuyasha Kanketsu-hen is a continuation of the original series that was canceled.   The p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tarms-shani&#34;&gt;tarms_shani&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は言いたいことがあります。それは、最終的に!!!!! それは5年近くであり、待つ価値があった。 私は少しだったので、私は犬夜叉専用のファンだったし、169のエピソードを何度も何度も見て、本当にエンディングに満足していない。 マンガシリーズの最後の結末への適応が出てくるまで、そして人はそれはすごかった。 このシリーズは、プレクエルの不満足な終わりからすべての緩やかな終わりを取り除いた。
_________________&lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラー&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;_________________________________&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に犬夜叉とかごめが一緒になっています（叫び!!!!!）良いシリーズの終わりを見ることができてうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29772&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tarms_shani/reviews&#34;&gt;tarms_shani&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have one word to say and that is: FINALLY!!!!! It has been  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sessrinfan&#34;&gt;SessRinFan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;犬夜叉を愛してこの継続をチャンスとするなら、あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが既に犬夜叉のファンであれば、時間の無駄ではありません。 あなたがオリジナルの犬夜叉の話のファンではなく、これを何らかの理由で見たいと思っているなら、あなたは運がいいです！ このシリーズは元のような一定のフラッシュバックを持っています。 だからあなたはあまりにも私たちが本当にInuyashaファンが決して（ムハハ）見るのに疲れを感じることはありません定数Kikyoの矢印フラッシュバックに耐えることができる！ いいえ、しかし、真剣に、フラッシュバックは元のように悪くはないので、このシリーズはより耐えがたいものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを見る機会を得たら、それをチェックしてください。 あなたが誰であっても、あなたは（少なくとも）楽しまれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178711&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SessRinFan/reviews&#34;&gt;SessRinFan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you loved Inuyasha enough to give this continuance a chance, you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vega909&#34;&gt;Vega909&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここで私は、2015年に、私の幼年時代のアニメの2番目と最後の季節のレビューを書いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Animaxの小学校（4年生）にいたとき、私は友人によって犬夜叉に紹介されました。 私はAnimaxで他のものを見ていましたが、私はInuyashaを見たことがなく、単に私がそれを見るように説得するまで、「meh、私はそれが好きになるとは思えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;半分の判断がどれくらい間違っているか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見始め、私は停止することができませんでした。 犬夜叉は私の昼と夜をすべて満たしていました。それは私が考えることができる唯一のものでした。 私はサーモコから暫定電車を捏造し、テレビの前でそれを振った。 私はこのアニメに完全に恋していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はその点まで行きましょう。 観月篇には評価があります（それは絶対に華麗です！）が、最初のシーズンがどのようになったのか見ていない人もいます。 さて、最初のシーズンの防衛では、その時点でマンガはまだまだ進んでいました（それは300 +のチャプターを超えています！）ので、私はスタジオを完全にオフトラックにしてTVスロットタイム フィラー、フィラー、およびより多くのフィラーを含む。 最終的にそれは失望した終わりで（控えめな）落とされ、我々は待っていて、決定的な終わりを待っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして数年後、忘れられないことを決意し、観月篇はテレビで放送を開始した。 そして、イエス・キリストを賛美するイエス・キリスト、それは良かったです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここでは観月篇を詳しく説明しませんが、このアニメがなぜそれを見ているかとは違う理由について何か言いたいことがあります。 ここに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬夜叉のいくつかのエピソードは、ショーに深みがないという考えを人々に与えるでしょう。 別の時代の熱心なハーフ・デーモン、無私の主人公、奇妙なキャラクターのギャング、邪悪な悪役、そして「REVENGE！」 黄色いティッカーテープの全体のプロットを取り巻くテーマ&amp;hellip;ええ、それはとてもかわいいと聞こえるし、平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;違う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当に犬夜叉を見ているなら、実際にはシリーズの深みがたくさんあることに気づくでしょう。 文字は本当の気持ち、本当の心配と本当の感情を持っています。 愛は、すべての複雑さに描かれています。 黒と白は一切ありません。灰色のパッチがたくさんあります。 ショーは今までと同じくらいリアルなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無関係な戦いと不必要な繰り返しの戦いのシーンは、シーズン1の崖の最後にショーをドラッグフィラーはもちろん、これらは最終的なシーズンを見てから人々を離れていくつかの理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここに私のアドバイスがあります。 金猫の鶏にチャンスを与える。 あなたは何も失いません。
私はあなたが心が吹かれることを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が終わる前の一点。 音楽。 私はこのレビューを音楽に言及せずに終わらせることはできません。 私は既に封建時代の日本の弱点を抱えています（私は犬夜叉xDで始まりました）、私が見つけた音楽は貴重でした。 そして、私は、シーンを通して組み込まれたアニメのサウンドトラックを意味します。 和田薫は天才です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今日19歳です。私はこの驚くべきシリーズを見て、私は子供の頃を過ごしました。そして今年もまた繰り返しています。そして、私がスターンシーに耳を傾けたときのような気分はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読んでいただきありがとうございます。
^^ /&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200879&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vega909/reviews&#34;&gt;Vega909&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So here I am, in 2015, writing a review for the second and final season of the anime that was my entire childhood.    I was introduced to Inuyasha by my friend when I was in elementary school (year 4) on Animax. I used to watch other things on Animax, but I had never watched Inuyasha and had merely passed it off as &amp;rsquo;m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際、このシリーズは人気があり、私のようなファンが何年も待ってから閉鎖を見ることができたことは素晴らしいことでした。  Inuyashaは、あなたが何年も後にそれをまだ覚えているような印象を残すシリーズの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長いレビューが来ます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて
物語自体は、行動、冒険、ドラマ、そしてもちろんロマンスで豊かでした。 それは時間を超越したストーリーを独自の方法で持っていました。 このシリーズは、その偉大さをもっと与えてくれました。 それにもかかわらず、私はまだ全部を楽しんだが、それでもそれはまだ価値があると信じていた。 しかし、あなたがそれがずっと良かったかもしれないことを気づかせるこれらの感情がありました。 あなたがエピソードに飽きて、それを転送したか、最悪の場合、次のエピソードに行きました。 シリーズ全体を通して、まだ何かが欠けているように感じ、より多くのことを望んでしまった。 まだ改善の余地があるように感じました。 対話でさえも、あまりにも陳腐であった。 そして対話は良い物語の最も重要な部分の1つです。 視聴者に印象を残すものがあります。 私は強大なメイン​​ストーリー、面白いキャラクター、魅力的な風景、そして美しいサウンドトラックで、シリーズははるかに優れていると強く信じていました。
このシリーズの最強の話は、主人公同士の非常にユニークなタイプのラブストーリーでした。 おそらく2人の異なる個人であると思われる2人の女性主役。 犬夜叉がまだカゴメと恋に落ちた後も犬夜叉が強い結婚をしていた過去の他の少女と、 もともとの人であった2人の恋愛関係が相反する。 本当に時間を超越するラブストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて
すべてのキャラクターは面白かったし、あなたを楽しませるようになります。 ほとんどいつも、サンゴとミロクを驚かせる、とてもかわいいシッポ、非常に迷惑な悪魔の鳴楽、過去のキキョウの謎めいた女の子、不安をたくさん持っていた未来の女の子はまだ非常に強いカゴメを持っていました。 もちろん、非常にかわいい、熱い、面白い小さな犬夜叉。 悪役さえも本当に迷惑で、メインキャストがすべてを終わらせるためにあなたを本当に根付かせるでしょう。 それにもかかわらず、私は広範囲のキャラクターと最長のランニングシリーズの一つで、キャラクターはもっと探求されているはずだと思います。 短いストーリーのために、すべてのシリーズにキャラクターを探索する機会が与えられるわけではありません。 このシリーズは、主要なキャラクターだけでなく、重要なキャラクターのいくつかを真に説明するために、長いストーリーラインを利用しているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドについて
犬夜叉の唯一の唯一の点は、その美しく魅力的なサウンドトラックだと強く信じていました。 音は本当に素晴らしかったです。 アクションシーン、ドラマシーン、ロマンチックシーンのいずれであっても、背景は本当に素晴らしかったです。 それはあらゆるエピソードでよく使われていた。 私は彼らが何年も後にも同じ重要なサウンドトラックをショーで使用し、最終的な行為でそれを使用したとしても、本当にうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬夜叉のアニメ版を最後に見るのは本当に素晴らしいことです。 それは閉鎖のために満足していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79544&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Indeed, this series became popular and it was great that the fans like me, was able see a closure after waiting for years. Inuyasha was one of those series that will leave you an impression which will make you still remember it even after so many years.     There’s a long review coming!    ABOUT THE STORY  The story itself was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tdbanimefan&#34;&gt;TDBanimefan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
原作のアニメ（犬夜叉）の物語を継承し、この話は途絶えたところで続けられます。 最初は、物語が急いでいるかもしれないと感じました。これは、最初のアニメのペースが遅いためです。 しかし、3回目のエピソードの後、私はこれが最高だと気づいた。 古いアニメは時間がかかり、多くの不必要なフィラーが追加されたため、ショーはほとんどの人にとって魅力的ではありませんでした。 しかし、私はそれを愛していた若い子供が、その魅力を見ました。 私はすべてのエピソードを見ました。今は17歳で、私はそれを再見て、私たちが今持っているものに行きました。 犬夜叉の最終作は、オリジナルと闘って傑作になったことを改善する！ 私はそれに満足することができませんでした。
アート：
驚くべき芸術を前身から継承している犬夜叉の最終行為は、アニメの最高の芸術をいくつか持っており、祖先からのグラフィックスも改良されています。 すべての悪魔、半分の悪魔、人間、魂、木、背景は素晴らしいです。 彼らはすべてがうまくいったと言うことができます。
音：
最初のものでは、音が少しぼやけていました！ しかし、これは改善されました、私はそれが時間の経過とともに技術の変化のためだと思います。
キャラクター：
Inuyasha最終的な行為（そしてinuyasha）には、私が今までアニメで見た中で最高のキャラクターのいくつかがあります。 しかし、それはもっとストーリー主義のプロットのためのペースが遅いので、新しいキャラクターには本当に時間がかかりません。 誰も新しいキャラクターについて本当に知っている人はいません。 これは胎児の欠陥ですが、満足のいく音符で素早く終了するために必要だったかもしれません。
楽しみ：
疑いの余地なく10！ 私が前に言ったように、それは最初は私を混乱させましたが、それは私が以前のスタイルに慣れていて、時にはその物語が痛々しく遅かったからです。 しかし、私はそれをスピードアップして主要なプロットポイントに到達する必要があると感じています。 それは最初のものと同じペースだった場合は、すべてがドラッグしてフィラーで覆われていた物語に物事を追加する20のエピソードがあります。
全体：
私がそれを持っていた唯一の問題は、キャラクターの開発でした。 そして、私が本当に知りたかったキャラクターがいるので（Sesshomaruの母親（名前なし？、Byakuya、Mouryoumaru、Magatsuhi）、私は完璧なスコアを与えることで右感じません。 伝説的なアニメであり、いい気分です&amp;hellip;しかし&amp;hellip;私は9を与える必要がありますか、シリーズへの私の添付ファイルが私より優れているように感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TDBanimefan/reviews&#34;&gt;TDBanimefan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  Inheriting the story from the original anime (Inuyasha), this story continues on the path of where it left off. At first, i felt the story might have been rushed, this is because of the slow pace of the first anime. However, after  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vegetaover9000&#34;&gt;VegetaOver9000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;InuYasha最後の一言：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Inu Yashaのレビューで言ったように：Inu Yashaの最初の部分は、90年代（アニメーション、音楽、声優）を感じましたが、最終的な法律ではすべてが大幅に改善されています。 外見は素晴らしいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（いいえスポイラー、だから冷える）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは物語を包み込み、我々が待っていた大きな結論を保持しています。 そして、ほんのちょっと言って、それは美しく実行されます。 それがより良く終了できる方法はありません。 私は最後のエピソードまで私の爪を刺されていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいだけで素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく、私が死のベッドまで再監視したいと思うアニメの1つです。それでも、イエスが既にこのブルーレイシリーズ全体を持っていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213137&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VegetaOver9000/reviews&#34;&gt;VegetaOver9000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;InuYasha The Final Act in a word: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Like I said in my review for  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;for-reign&#34;&gt;For_Reign&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;WOAH〜！ それはかなり旅でした！ 今日、私の友人と犬夜叉のこの最後の弧を見終わった。 私はいつも、以前はCartoon Networkのアダルト・スイム・セグメントで、2000年代初めにはそれが以前から大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のアニメが終わってから長い間待っていたこの最終シーズンが最高だったと、私はほとんどの人が私に同感できると信じています！ すべてがポイントまでまっすぐでした。 茂みの周りに殴打はなかった、物語はより良いペースで進歩した。 あなたは嫌悪感を感じました、あなたは同情、怒り、悲しみ、愛と理解を感じたのは26エピソードだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしかった！ 特に、BluRayや高品位テレビのためにテレビ番組の品質が上がった時代に作られたからです。 私はこの昨シーズンを全画面で歪みやピクセルなしで見ることができました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんで、最初から最後まですばらしい感動的な旅です！  InuYashaは明らかに私のすべての時間のお気に入りのアニメの一つです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のInuYashaを10/10としました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207261&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/For_Reign/reviews&#34;&gt;For_Reign&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WOAH~! That was quite the journey! Finished watching this last arc of InuYasha with my friend today. I&amp;rsquo;ve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redcellophane&#34;&gt;RedCellophane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずはじめに、私はInuYashaがいつも私のお気に入りであったことを教えてあげましょう。少し偏っていたら、事前にお詫びさせてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のようなもので、たくさんの行動、悪い人、良い人、最初は悪い人、良い側に移動した人、ロマンスを少し追加した人が好きな人は、  InuYashaを最後の行為とみなすことを強くお勧めします。 しかし、あなたが犬夜叉を初めて知りたければ、元のシリーズを最初に見るのが最善であると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、私が座って何時間もそれを見続ける習慣があります。 私は本当にそれを愛していた。 ストーリー・ラインには、それに匹敵する超自然性、悪魔、半分の悪魔、霊的な力と時間旅行が大きな役割を果たしています。 しかし、それは、危険にさらされた人生やそのようなことを見た後に、キャラクターが「突然の突然の急増」を起こしたときに、それを気に入らない人々にちょっと迷惑をかけることがあるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターが大好きですが、カゴメは少しばかばかしくて頼りになるキャラクターとして出てくるかもしれませんが、彼女は非常に重要な役割を果たしていると思います。私はあまり気にしないことを知っています。 時間に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、芸術のスタイル、大きな目と尖った顎が大好きです。 そしてサウンドは、キャラクターがより良く聞こえるので、ダビングではなくサブタイトルでアニメを見る方が良いと言われていますが、私はあまり気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれを愛し、本当に、本当に楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RedCellophane/reviews&#34;&gt;RedCellophane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well first off, let me tell you that InuYasha has always been a favorite of mine, so if I come across a little biased, let me apologize in advance.    R &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkknight01&#34;&gt;darkknight01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私はInuyashaが最初に行ったはずのDirectionに行くことを喜んでいる。 彼らはカゴメについての無駄な荒廃を切り開いて、いつも問題に集中しています&amp;hellip;.. NARAKU!!!!!  KagomeとInuyashaが50年の歴史を刻んでいることを、カゴメが泣いた時間も短縮しました。私はこのショーに大きな期待を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78692&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/darkknight01/reviews&#34;&gt;darkknight01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, far I&amp;rsquo;m pleased to see Inuyasha going in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chibirosie471&#34;&gt;Chibirosie471&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Inuyashaは、私が今日のオタクに実際に入ったアニメシリーズの1つです。 私は観音鶏とそれを見てとても遅いと知っています。私は英語の吹き替えでそれを見たかったからです。 だから私はシリーズ全体が最初にダビングされるのを待ってからそれを見ました。 もちろん、私はこのシリーズがどれほど素晴らしいか驚いていません！ 最初のInuyashaシリーズがdidntした緩やかな終わりを本当に結びつけました。 オリジナルの犬夜叉は多くのフィラーを持っていましたが、エンディングは崖のハンガーでしたが、関越鶏はまっすぐだったので、ストーリーを巻き上げる時間は無駄でした。  Kagomeの新人声は変わっていますが、このシリーズでは、Sesshomaruは他の文字はすべて同じであることを話しています。 当時の犬夜叉シリーズが終わった頃のアートには、新鮮で新鮮なものでした。 物語は非常に楽しい私はあなたが笑う、泣く、笑顔、すべてのことを保証しました。 本当の犬夜叉ファンなら、本当にこのシリーズを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chibirosie471/reviews&#34;&gt;Chibirosie471&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Inuyasha was the one anime series that really made me into the otaku that i am today. I know i&amp;rsquo;m very la &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mylovelyfate&#34;&gt;mylovelyfate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これらの26のエピソードは、それまでに167のエピソード全体に続いていたようです。 確かにInu Yashaのフィラーは、アクションから少し休憩のために楽しいことがあったが、物語が変わる各エピソードに何かが入るシリーズを見てうれしい。 ストーリーは基本的なものです。 それは犬夜叉と同じです：完全な宝石を殺してください。 シンプル、そう？ ある意味では、私は思います。  InuYashaを知って、一見単純な物語に沿って多くのプロット曲があります。 私が最初にこの番組を見始めると、音が私を6年後に戻しました。 それは生で、私が慣れていたものです。 私は犬音が自分自身に真実を保つのを見てうれしかった。
私たち全員がよく知っている文字。 私たちはそれらを愛しているか、私たちはそれらを憎んでいるか、実際には彼らの意見を基に触れていませんでした。 私はあなたに何かを伝えることができる、いくつかのキャラクターの私の意見は、ショーを通して変わった。 私が嫌われた人々、私は愛し始め、ビザの詩がありました。 このアニメの全体的な楽しみは壁から離れ、サスペンスで満ちていた。 私は正直言って、このシーズン中に何度も泣いたと言うことは、複数の理由からです。 完全に悲しい部分がありましたが、私は泣き叫ぶことができなかったとても楽しい部分がありました。あなたがこのアニメを最初からまっすぐに覚えていれば、私はあなたを信じています、それはケネケツ鳥の涙です。
それはまたそれがとても新鮮だったので、あなたが瞬間を再生するように楽しい、愛らしい瞬間の真の性質です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルノート：初めから犬夜叉をまっすぐに見ていて、「犬夜叉」シリーズの終わりに非常に失望していたら、ケンケツ鳥はあなたを元気に戻すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を信じて、それは当時と同じです。 ほんの良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29098&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mylovelyfate/reviews&#34;&gt;mylovelyfate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;These 26 episodes seemed to have more going on then the entire 167 episodes previously. Sure the Inu Yasha fillers were sometimes enjoyable for a little break from th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tomochiru&#34;&gt;Tomochiru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はテレビに出演していた犬夜叉のファンだった。 最後に、私はそのオープン・エンディングを見るのが悲しい。 あなたは私が彼らが最終シーズンを作ったのを見たときにどれほど幸せだったか想像することができます:)
私はそれを短くして、このレビューを読んで退屈しないようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
最後のシーズンが終わったところで話が始まります。  Inuyasha、Kagome、Mirokou、Sango、ShippoがNarakuを倒して最終目標を達成しています。今シーズンの主な焦点はInuyashaとNarakuの戦いです。 もちろん、メインストーリーと同じくらい興味深いいくつかのサイドストリーもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
前回のシーズンと同じくらい良いです。私は自分自身が、時にはキャラクターだけでなく、バ​​ックグラウンドを見ていることに気付きました。 また、イヌヤシャの剣テサイガ（私はそれを正しく書いたか？）はすごく素晴らしい。 特に彼は新しい能力を手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
無限としてのDoから「kimi ga inai mirai」のオープニングは素晴らしく、エンディングも最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
もちろん、サンゴ、ナラク、犬夜叉、かごめのような貴重なものがあります。 しかし、いくつかの知っていると重要な文字（あなたがそれを見て知りたい場合は）もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての犬夜叉 -  kannetsu-henは素晴らしいシリーズの完璧な終わりです。 私はこのアニメに不平を言うことは何もない。私はこれがあなたに関根鳥の鶏についての情報を得るのを助けたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28536&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tomochiru/reviews&#34;&gt;Tomochiru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I try to keep it short so you don&amp;rsquo;t get bored reading this review.    Story:  The story begins where the last season ende &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;evangelion2014&#34;&gt;Evangelion2014&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は決して最も大きいinuyasha、ファンではなく、元の作品があまりにもゆっくりとペースが速く、フィラーがいっぱいで、全体の個性よりも欠陥によって定義された文字を持っていると思っていました。 もちろん、そのベースではキャラクターはまだ好きで、技術的な要素は素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸いにも、芸術と音楽はまだ素晴らしいです。 音楽は、伝統的な日本の音楽と融合した西洋の交響曲の部分が混ざり合っています。 芸術は私が最近見た中で最高のものの一つであり、魅力的なCGとシームレスに流れる偉大なキャラクターデザインと背景の融合です。 安心して、すべての戦闘シーンは眩しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットでは一般的にペースが遅く、フィラーが多すぎるという問題を修正しています。 実際には1つのフィラーエピソードしかありません。最初の部分が急降下で、パワーアークとサブプロットの分解能を持つ上の平均ショーンとして始まるにもかかわらず、早くて一般的に面白いです。 しかし、miroku、sango、さらにはshippoが最後のアップグレードをいくつか受けるので、戦闘でのコメント以上のことができます。 戦いについて言えば、彼らは後半には最初から愉快なものから素晴らしいものまでさまざまです。 彼らはキネティックで速いペースでエキサイティングで、長時間ドラッグすることは決してなく、偉大な芸術とCGも助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;inuyashaの最大の強みは好きなキャラクターだったし、変わった彼らは前のシリーズよりもここ数多く自分自身に入っているようだ。 彼らは欠陥によって定義されるのを止め、その欠陥を彼らの人格の一部にする。 イヌヤシャはもはや過度に磨耗することはなく、ミロクは単に女性を感じ、人々を欺くだけではなく、イヌヤシャの障害ではなく、最も重要なのはナラク・ゲットが最大の改善だということです。 彼は私にとって脅かされたことはありませんでしたが、むしろ戦闘防具で保護されていました。 ここでは、彼は狡猾かつ真に悪であり、私たちはこのシリーズの彼の動機を少し見ています。 サンゴとミロクとイヌヤシャとの間のロマンスは加速し、決して減速しない。そして、これと急速に動く、ほとんど複雑なプロットの組み合わせで、アニメの最後の半分が心と首によって私をつかんで放っておかなかった。 以前は好きだったが愛していたキャラクターに深く関わっていることがわかった。 これは本当にこのシリーズの素晴らしい結末です。元のファンはあなたが今これを見ているべきです。オリジナルの批評家は、これは間違いなく犬夜叉の2番目のチャンスを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Evangelion2014/reviews&#34;&gt;Evangelion2014&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was never the biggest inuyasha, fan and thought the original work was too slowly paced, full of filler and had characters that were defined by their flaws rather than their whole personality. Of course, at it&amp;rsquo;s base the characters were still l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inuyashagurl92&#34;&gt;inuyashagurl92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Inuyashaのこの季節を要約する良い方法は&amp;hellip;偉大さです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがマンガの &amp;lsquo;自己がかなり長いときだけ26エピソードでストーリーラインを残りを包み込むことができた方法を嫌いですが。 今シーズンは素晴らしかったです。 それはあなたを笑わせ、泣き叫び、あらゆる種類の感情を持ちます！  Inu-Yashaは私が実際に知っていたアニメの最初のアニメだったし、そこには最高のアニメがはるかにある。 今シーズンは、Kikyo / Inu-YashaやKagome / Inu-Yashaの議論を終わらせるでしょう。 あなたは最後に両方の世界のベストを得るでしょう。 見て！ シリーズ全体と映画を見てください。 それは素晴らしい！ 私は確かに次のことが起こるのを見逃すだろう= &amp;lsquo;））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/inuyashagurl92/reviews&#34;&gt;inuyashagurl92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A good way to summarize this Season of Inu-Yasha&amp;hellip;is Greatness! &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tamaya14&#34;&gt;Tamaya14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初のショー、InuYashaを絶対に愛していました。そして、私が最初にそれを完成させる別のショーがあったことを最初に知ったとき、私は2日でシリーズ全体を見て終了しました。 素晴らしいアニメの素晴らしいエンディングシリーズです。 そこでは、三郎、かごめ、しっぽ、さとう、きらら、犬夜叉は、神聖な宝石の最終的な宝物を集め、奈良を倒している途中です。 それでも、主要な絨毛は時間が経つにつれてますます強くなります。  Koga、Kaede、Kagomeの時代からの友人や家族は、フィラーや一般的にショーに戻ってくる。 奇妙な同盟が形成され、予期せぬ生活が失われ、私は少なくとも3回泣いた。 私は2010年5月に始まった英語の吹き替えで、セッソマルと声優のカゴメの声優の代わりに少し怒っていると言わねばなりません。元の俳優がいなくてもそれがどうなるのか分かりません 私は彼らに疑念の恩恵を与えるつもりであり、違うことではないことを願っています。 犬夜叉と彼の友人が前回画面を撮ったときのような気分を味わってください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tamaya14/reviews&#34;&gt;Tamaya14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I absolutely loved the first show, InuYasha, and when I first found out there there was another show to complete t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aprilfreak101&#34;&gt;aprilfreak101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは犬夜叉シリーズの大きな終わりでしたが、悲しいことに終わりましたが、みんなが幸せで、彼らは去りました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33418&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aprilfreak101/reviews&#34;&gt;aprilfreak101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It was a gre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>