<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/black-lagoon-robertas-blood-trail/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/black-lagoon-robertas-blood-trail/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Black Lagoon Robertas Blood Trail</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/black-lagoon-robertas-blood-trail</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/black-lagoon-robertas-blood-trail</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/75529.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4901/Black_Lagoon__Robertas_Blood_Trail/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4901/Black_Lagoon__Robertas_Blood_Trail/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[b]ブラックラグーン：ロベルタの血痕[/ b]
ブラックラグーンepsの第3部。  3年後に25〜29 5 OVA、1 eps。  2ヵ月半ごとに、私はその時に見ていた人々がこれほど長い間待っていることを想像することはできませんでした。そして、この大きな話のためには、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]アート＆amp; アニメーション[/ u] [/ b]
3年が経過しましたが、ほとんど変化がなく、ほとんど同じアニメーションでしたが、少し上手くいくことができましたが、それほど気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]サウンド[/ u] [/ b]
アニメーションと同じように、それはまだ非常に良い、素晴らしいVA、素晴らしいサウンドエフェクト、リミックスと同じOP曲、前と同じように素晴らしいビデオクリップで素晴らしいと思うが、私は秒で一時停止することを期待していた。 前の&amp;rdquo;季節&amp;rdquo;のような36私は私のかわいいRevyを見ることができませんでした&amp;hellip;ああ、別のEDの歌、ちょうど正常、一般的に音は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
ちょうどすべての「季節」のように、いくつかのキャラクターがミスをしていますが、そこにあるものは、ガルシアと彼女の新しいメイドのファビオラが面白く、Revyに向かってスマートで、Robertaとしてはほとんど巧みですが、 彼女に似ていない。
彼女が最初の「季節」で私をたくさん気に入っていたので、私の心は彼女に向かって変化していました。私は彼女の視点を得ながら、ガルシアが望んでいなかった復讐を止めるために彼女を追いかけています。 彼女を救おうと思ったが、私は心を変えた。ガルシアが望んでいなかった復讐を探していたのは彼女自身のせいだった。彼女がやっていたことはあまりにも多かったので、後で殺されたかどうかは気にしなかった。 ロックの私はまだ彼女が回復することを望んでいた。
今回の大規模な役割を担っているロック氏は、チャン氏が要求した戦争を防ぐ計画を立てなければならなかった。なぜなら、ロナプールに物事がどのようにあるのかを米国が知りたくないからだ。 ロックは別の計画を使用しなければならなかったので、彼はチャンが望んでいたものとは反対のものを望んでいたが、それは効果があったが、最終的には効果がなかった（少なくともプランのその部分）。
 - レイは以前よりマイナーな役割を持っていますが、ロックと一緒にいて助けてくれます。シャワーを浴びている間に彼女の蜂蜜を見ることさえあります。ロックは彼女を助けてくれると説きます。ファビオラはロックの狂ったアイデアを止め、  Revyは否定しないが、それが本当であるために彼女を怒らせて、本当に私が少し気違いにしたものを見たら、彼女の子供のような彼女についての「シーズン」1と2に現れた彼女のフラッシュバックだった 私は怒っていた、貧しいRevy、彼女は何も悪いことをしなかった、それは彼女がいつも変化する理由Edaに怒っている 彼女と岩が鳴った（理由の大きな部分ではないかもしれないが）私はそれが悪い幼年期であることを知っていたので、私はthoを知りたがりませんでしたが、この1つは、 他のアニメでは、私は過去の文字を知らないバグですが、私はRevyの過去を知りたくないことを知っていましたが、今はそのイメージをRevyと関連づけないことを願っています。
エダはダブルエージェントに似ていますが、どこがより関連しているかを知るのはちょっと複雑ですが、今は素晴らしいキャラクターです。
間違ったビジネスをしているセクシーな神華と感情的なソーヤーと一緒に住んでいるロトトンの男のように戻ってくるキャラクターがあります。彼らは再びロバータを見つけるために登場します。チャン氏は理想がロックのような野郎です 理想的ですが、今では彼は野生であり、BalalaikaがBlack Lagoonで借金を負っている理由を知ることができますが、Epsがほとんどないため、多くは表示されません。 それらをさらに発展させることができましたが、そこにあるもののためには、それはとても良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
私はもう少しこれを楽しんだが、それでも私はそれから非常に良い楽しさを得た、そして今回は物語のために、私はちょうどマッドハウスアニメを配布するものではなかったと思う、彼らは 多くのケースやミルクがスペシャルやOVAをリリースしている間に、人々が第2シーズンをリクエストしているのと同じように、シングルスを大きな例としてシーズンシーズンに向けて結論と叫びのないエンディングで彼らから見たアニメのように ブラックラグーンのあらゆる「シーズン」と同じように終わるが、これは他のフォーラムのためのディスカッションだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201104&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Black Lagoon: Roberta&amp;rsquo;s Blood Trail[/b]  The third part of Black Lagoon eps. 25 to 29 after three years 5 OVA, 1 eps. every 2 months and a half, i can&amp;rsquo;t imagine how the people watching at that time felt waiting so long for this, and for this big of a story, it should have been longer and better developed for the time they had.     [b][u]Story[/u][/b]  Just a little better than the previous parts, focused on one single story rather than in three, a story with flaws but entertaining in some way, bloody and dark, sad and disgusting at times, this time focused more in Rock and his little change &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inushinde&#34;&gt;Inushinde&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TVアニメシリーズからOAV形式への移行は、Black Lagoonの乗組員にとっては、かなりのシェアを占めました。 彼らは検閲を心配することなく働くことができるようにすることで、暴力をできるだけ内臓と過度に性的なものにすることができ、かつてはアニメがほとんどなかったような血行を抑えることができます。 これに入るには、あなたが何を求めているのかを名前から完全に明らかにする必要があります。誰もが気に入っていた元ゲリラ戦争熱狂的メイド、Robertaによる大虐殺の話。 そして男の子はそれを届けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの物語は、ベネズエラのラヴェレス家の頭を殺している米海兵隊の契約集団によって編成された公的爆撃から始まり、ガーシアの家族相続人を孤児にし、彼の屋根の下に置いたままにします。 この時点で、私たちはまた、彼女がLovelace家族にメイドとして参加する前にRobertaのキャリアを学びました。そこでは彼女が道に迷っている人を無慈悲に殺したグループの革命家でした。
海兵隊員が家族の頭を殺した後、RobertaはRoanapurに戻り、最近の思い出に出てくる最も面白いOAVシリーズが簡単に復讐します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RobertaのBlood Trailは、Roanapurのすべての人と、Roanapurのすべてを終わらせる戦争の中でエスカレートすることができる薬物給油された戦闘のいくつかの外部の力を含む、報復のための彼女の探求の上で、 ストーリーテリングの基盤を揺るがす複雑なストーリーではありませんが、特にRockが参加して行為の流れを傍観していることで、陰​​謀のかなりの部分を占めています。  RevyとCoは、プロットの焦点が移動する限り、Robertaの後ろに座り、そうすることでより良い結果が得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOAVに弱点があり、目に見えるものがたくさんある場合、RobertaとRoberta自身の後ろに行くグループ間の視点は常に変化しています。  2つのエピソードのために、これは、非常に薄く広がっている誰かを開発し、答えられるより多くの質問を提起する物語を作成します。 あなたは自分自身でロベルタを持っています。海兵隊員と麻薬密売勢力が彼女を悩ませています。Revyと彼女を助ける契約を結んだ精神病傭兵のグループ、ガルシアとファビオラは彼女を連れ戻す使命を抱いています。 チャンと彼の受動的な積極的な言語、Balalaikaと彼女のコホートとberating&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが長いリストだと思うなら、それはそうであるからです。そして、それはいくつかの部分で従うのが難しくなります。 すべてが解決されますが、派閥の多くは、RobertaまたはRevyと彼女のグループのいずれかが摘発するためにゲームに戻される前に一見脱落します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公としてのRobertaがあっても、ビットプレーヤーのいくつかをもう少し特徴付けようと努力しました。最終的には、それは良いものよりも害です。 ロベルタは開発に十分な時間を与えられており、その時間は完全に忘れられています。ロベルタの完全な精神病（幻覚剤誘発性ヒステリーで彼女のマスターを殺したとしても）は完全な治療であるからです。 しかし、それは不必要な暴力やロックの被害者からRoanapurの影響力のある人物へのゆっくりとした移行から、Fabiolaの偽善的な立場から亀裂が形成され、広がり始めるのを察知し始める時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなグループの数が多いストーリーでは、思い出に残る多くの顔が登場すると期待しています。 そして幸いにも、あなたは完全に正しいです。 ジェーンのためのマンハンタンの3人の唯一の生存者は、乗馬（Za Uizaado、Shenhua、Sawyer）、Balalaikaと彼女の亀裂チームはRobertaの狩りに参加し、GarciaはRobertaを戻すためにSeason Oneから戻ってきた。 堕落した修道士Edaは、事件が起こったときに彼女の上に報告して、乗っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Inushinde/reviews&#34;&gt;Inushinde&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The move from that of a televised anime series to an OAV format did its fair share of good for the crew of Black Lagoon. By allowing them to work without worrying about censorship, they could get the violence as visceral and hyper-sexualized as possible and create a no holds bar bloodfest the likes of which anime has rarely had before. Going into this, it should be perfe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kravenergeist&#34;&gt;KravenErgeist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのBlack Lagoonアニメシリーズの品質は、この無制限のOAVシリーズで、さらに充実しています。 私が最初に考えたのは、一見フェティッシュの燃料のように見えるだけのキャラクターのカジュアルな再訪であろうと思ったのは、なぜロベルタが「ブラッドハウンド」という名前をつけたのかを詳しく見ていたことです。 血がこぼれてしまい、ロベルタが復讐のために出てきて、心配するテレビの検閲をしなくても、このシリーズはロベルタの血痕をすべて暴力的に見せてくれる。 香港トライアドからホテルモスクワまでのロナプールの犯罪リング全体、イタリアのマフィアとコロンビア医薬品カルテルへの銃撃戦の輪は、戦争に対処するための協力の珍しい展示会で一緒に集まり、Roberpurで米国グレイ フォックスユニット。  Garcia、新しいLovelace家族の家長は、新しいgunslingingメイド、Fabiola Iglesiasと一緒にRoanpurに来て、Lagoon CompanyとRockの助けを訴えています。 彼のパートナーであるRevy Two Handsを大きく服用する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは、私がブラックラグーンから期待するすべてのものです。フィラーシーンでさえも、平均的なアニメシリーズ、つまり大きなスタジオ予算を持つものまで生産することができました。  5つのOAVをすべて再生すると、シリーズ全体がミニシリーズよりも2時間30分の映画のように見えます。 これはOAVシリーズなので、特にエピソード2のRock and Revyのシーンでは、テレビの検閲よりもはるかに顕著な効果がありますが、シリーズよりも多くの血液やヌードが見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MELLの「Red Fraction」のリミックス版は、各エピソードを開き、「The Ants Go Marching」のマーチングバンドのコーラスで終わります。両方とも非常に異なる効果があります。 慣れ親しんだオープニングでは原則的なキャラクターが強調されていますが、それはロベルタの影の過去（そして本当にたくさんのキャラクターの過去）を魅了するエンディングテーマです。そして、今でも別の世界の自分のドラムのビートにどのように行進しているのか 彼らの以前の信念に真実をとどめようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもブラックラグーンのファンだったので、シリーズを見ると、これはスリリングなキックスタートを得ることができます。 ブラックラグーンシリーズに精通していない視聴者は、主人公やロベルタの裏話を理解することができないかもしれませんが、ロベルタ自身の身元確認や他のキャラクターの動機付けによって、彼女を止めたり、助けてはなりません。 しかし、これは大人のショーです。ファンのサービスだけではなく、時には大変なシーンがありますが、このショーは時代遅れの視聴者にはおすすめしません。 しかし、戦争映画、ギャング映画、またはどんな種類のシュート・アップ・ムービーにも感謝している人は、間違いなくロベルタの血痕を蹴散らすだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35195&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KravenErgeist/reviews&#34;&gt;KravenErgeist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The quality present in the original Black Lagoon anime series is taken up to a whole extra notch with this no-holds-barred OAV series. What I first thought would be a casual revisiting of a character notable seemingly only for fetish fuel turns into an in depth look into why Roberta earned the name &amp;lsquo;Bloodhound.&amp;rsquo; Blood has been spilled, and Roberta&amp;rsquo;s out for revenge, and with no television censorship to worry about, this series is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;showandag&#34;&gt;showandAG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はBlack Lagoonのキャラクター、サウンド、アートなどについて語るつもりはありません。あなたがこれを見ることを考えているなら、あなたは既にBlack Lagoonを見たことがあると思います（そして、Roberta&amp;rsquo;s Bloodを見る前に トレイル）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RobertaのBlood Trailは、より素晴らしいBlack Lagoonのアクションを体験するチャンスを与えてくれます。 興奮が続く限り、ブラックラグーンまで続く。 しかし、私がこれを見ていると、ブラックラグーンの最初の部分と同じように文字を楽しまなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれはまだ楽しいものでした（8/10）。もしあなたがもっと多くのブラックラグーンを探しているなら、私はそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192415&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/showandAG/reviews&#34;&gt;showandAG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am not going to talk about the Black Lagoon characters, sou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryander&#34;&gt;Ryander&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL; DR
黒いラグーンの季節1と2を見たことがあるなら、ロベルタの血痕を撃ってください。 それ以外の場合は、シーズン1を見て開始します。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;黒いラグーンの24のエピソードの後で、あなたは新しいOPを得るだろうと思うだろうが、古いものとちょうど異なるバージョン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フラッシュバックと展覧会はまだ最初からありますが、あまりにも面倒ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は全体的に優れています。 ようやく、ロックは素朴なプッシュオーバーではありません。
そして、アンタゴニストは、すべてがまぶしい/無能/暴力的/せっかちであるように見えるわけではありません。 どのような楽しい驚き。
視覚的に改善された。 それはよさそうだ。 健全な発言は注目に値するものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは暗く真剣になるように努力しています。
私はこのシリーズで一度だけ笑った。それはロベルタのトレイルの最初のエピソードである。 それが私がシリーズ全体でコメディー・リリーフと考えている唯一のビットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の2シーズンと同じ苦情があった：
その重大なトーンにもかかわらず、弾丸耐性/プロットアーマーはまだまだ大変なことです。 ショーの音色が軽いと気にしないだろう。
しかし、アニメが真剣になるように大変な努力をして、真剣さと行動を生かす時には、ガンズシューティング！、その後、私はキャラクターが頭角を込めて弾丸に走っているのを見守ることができず、無傷で出てくる。 すべての緊張を取り除く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードはそれをまとめてうまくまとめました。 全体的に、それは大丈夫だった。
シーズン1と2が好きだったら、Roberta&amp;rsquo;s Bloodがお届けします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロベルタに続くことがいかに制限されているか、そして物事の壮大なスキームではほとんど進歩がなされていないため、シーズン1で見つけたのと全く同じ魅力を持たないにもかかわらず、おそらく3つのシーズンの中で最高のものとなるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ryander/reviews&#34;&gt;Ryander&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;ve watched seasons 1 and 2 of black lagoon, give Roberta&amp;rsquo;s Blood Trail a shot. Otherwise, start by watching season 1.  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shehrozeameen&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このOVAはブラックラグーンのアニメシリーズを例外的に結びつけました。 アートの驚異的な作品。 血まみれの傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、この作品では、このアートはこのOVAの全体的な雰囲気にも加わりました - 以前の黒いラグーンの24のエピソードは偉大な芸術でしたが、ここにあるように 。  Roberta（The Bloodhound）のキャラクターは本当によく開発されており、実際には物語の地殻です。 彼女が内部の闘争の恐ろしい要素をとても流動的に（芸術のために）結びつけてブラックラグーンの悪徳を作り出すことができるほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについては、まあ&amp;hellip;それは具体的です、それは明快です、それは岩からbadassをもたらす、それはあなたがホテルモスクワを見ることを得るそれらのまれな瞬間の一つです&amp;hellip;よく&amp;hellip; FUCKING HOTEL MOSCOW  !! それでも、すべての物語は私がこれまで出会った最も流体的な結末の一つです。 そして、アニメ全体がこの結論を導く方法を考えると、それは私が感謝するものです。 私はこのアニメによって少しでも失望しているとは思えません。 特に、以前のエピソードや宇宙の要素を合わせてプロット点をどのように進めるか。 そしてそれはそうする間、前のエピソードからのすべての質問を終わらせる。 それは物語を助けるだけでなく、確かに私の注意を走らせたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド&amp;hellip;その素晴らしい。 それは単に素晴らしいです。 それでも面白いです。 選ばれた音はその目的のために意図されたものであり、その仕事を完璧にするので、私を笑わせることを意図した瞬間がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip; Balalika、Rock、Dutch、Benny、Balalika、Chang、Roberta、Garcia、そして米国陸軍の人員さえも、その役割を果たしています。 これまでの質問を踏まえて、すべてのキャラクターアークはこのOVAで結論づけられました。最高の結論はロックです - 確かに私はTop wo Naraeと一緒​​にキャラクターを見つけました。 ガンバスター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、それはそうでなければ悪いアニメの優れた終わりだった。 それはすべてのカウントで私からトップスコアを達成します。 そして、私はそれに最高得点を与える後悔がありません。 お勧めのアニメと見られるはずのアニメの名簿への決定的な追加。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211328&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shehrozeameen/reviews&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This OVA concluded the Black Lagoon anime series exceptionally well. Phenomenal work of art. Its a bloody masterpiece.    And in this one, on all counts, the art also added to the overall ambience of this OVA - remarkably so, c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;黒いラグーンは私が好きに戻って見ることができる最後の9年以内に解放された少数のアニメのタイトルの中にあります。 シリーズは機会があれば、超幻想に浸ることができますが、女性は自分のものよりはるかに強いように見えます。 私は、高いレベルで私の興味をつかむ他のものを無視することはできません。 私の主な魅力の1つは、機嫌を損なうことなく調子を整えることでした。 私はそのほとんどの時間、その暗いユーモアを楽しんで、単に気分を明るくするために、ランダムでばかげたコメディーな瞬間に詰まることを試みないと賞賛します。 多くのアニメのタイトルは、彼らが深刻なジャンルの衝突につながるすべての人を喜ばせるために私を悩ますだけで、ブラックラグーンはそうではありません。  Black Lagoon：RobertaのBlood Trailは引き続きその道を歩み続け、シリーズの第3シーズンであり、OVAフォーマットで行われ、エピソード25〜29を収録しています。 これらの文字を知る必要があると感じているため、新しい視聴者が最初から迎え入れることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーンの背後にある不慣れな人のためのメインストーリーは、このようなものです。 このシリーズは、Dutch、Revy、Benny、Rockの4人のメンバーで構成されたLagoon Companyに続きます。 彼らは傭兵グループのようなものとして運営され、配達や時々エスコートとして働く。 彼らはロアナプルの町に住んでいます。ロアナプルは、まるで町が得ることができるように、無法なように起こっています。 ロックは明らかに場所の外れた人間であり、彼の新しい環境に適応しようとする彼の時間を費やし、彼の理想を守ろうとするが、これは犯罪者の世界を深く探求するにつれてより厳しくなる。 この第3シーズンは、彼の否定的な環境に与えるためのロックの着実な低下に続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の主なプロットはロベルタに続く。 彼女は第1シーズンに、ターミネーターと比較して、誰もが止められない殺人者として紹介されました。 彼女はちょうど歯に武装していたので、クーラーキャラクターの中で間違いなく、誰かを連れていくことができました。 今回は手袋の周りがオフで、彼女はこれまで以上に凶悪です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2シーズンのファンには、シリーズのこの部分が少し違うように警告する必要があります。 最初のシーズンは、キャラクターを築く上で仕事をしていました。 第2シーズンにはかなりのアクションが含まれていましたが、第1シーズンに導入されたシリーズのテーマにも大きく焦点を当てました。 第2シーズンの後半部分は、より大脳であり、実在の信念、孤立、自分の行動に対する帰結などのものをプッシュするためにキャラクターを使用していました。 今シーズンは同じことをしていますが、もう少しダイアログが重いですが、ロック、ロベルタ、ガルシア、ファビオラ、そしてレヴィのキャラクターがうまく開発されているため、それは大変楽しかったです。 彼らは非常に魅力的で興味深いやりとりを通じて物語をうまく運ぶ。 プロットにはペーシングの問題がありますが、より多くの患者視聴者を捉えるためには、それほど多くのことが行われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロットは、アメリカの特殊部隊であるディエゴの殺人犯を捜索しながら、ロベルタに続く。 しかし、ストーリーはそれよりずっと厚い。  RobertaがRoanapurに米国との対決をもたらすとともに、トップランクの役人を殺して、マフィアの家族が彼女に踏み込むように強制する都市の違法なライフスタイルを脅かす。 そこにはたくさんのことがあり、それはすべて、アクション満載のフィナーレに包まれています。 キャラクターは、悪い人として描かれているアメリカ軍でさえ、彼らが金の心を表示するようにそのタイトルから遠いことを証明しているので、何らかの形で印象づけ続けている。 時には彼らを根絶するのは難しいですし、私は彼らがロベルタを殺したかったのかどうかに葛藤していました。 小さな戦争には多くの人が関わっており、前の季節のキャラクターは予期しない出現をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの本当のハイライトを指摘するのは難しいです。 アクションは壮大なことができますが、文字はすべてのビットの注目に値するです。 執筆は非常にうまくいっていますし、理想を破壊する都市の理想にこだわっている人もいます。  Roanapurは多くの人々の中で最悪のものを引き出しており、この文章は都市のこの貧困層の開発に卓越しています。 ロックに関しては、これは少なくとも2番目のシーズンを見ることが非常に重要になります。なぜなら、それは彼の全経験を視野に入れているからです。 私が今シーズンに持っている問題があれば、おそらくそれは重い手に向かって行進するような執筆の小さなケースです。 いくつかの場面でたくさんの対話があり、それはちょうど時間を食べているという気持ちがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産価値は全面的に安定しています。 アニメーションは、その夜の詳細な背景、街を照らして、そしてアクションを詳述するカメラワークで豪華です。 ここにはアクションのショートカットはありません。 戦闘は激しく、近距離の刺し傷やチェーンソーの戦闘は血まみれの物資を届けますが、過度に安いファンサービスはほとんどありません。 私はこのような私のアニメが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトも注目に値するこのショーは大声で演奏する必要があります。 銃砲は聞こえるほどクールで、これもライフルサイレンサーに向いています。 いつものようにサウンドトラックは揺れ動いており、アクションの強さに加えて、適切な時にも使用されます。 英語のダブを演じる声は、劇的で髪を上げる瞬間のためによく繋がっています。 冒涜はいつものように厚く巻かれている。  Brad Swaileは、Shannon Chan-Kentが演奏したcapoeria戦闘員Fabiolaに、Maryke Hendrikseが演奏したRevyを銃から全員と良好な化学を持っていることから再び際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーン：ロベルタの血痕は、アニメファンの時代の価値があります。 あなたが前の季節を見たならば、このショットも与えてください。しかし、少しは違ったことがあります。 あなたがシリーズのいずれかを見ていない場合は、私は最初から始めることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高画質：よく開発されたストーリーラインと優れた映像&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lows：以前のシーズンよりも大きなダイアログが発生し、一部の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202458&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Black Lagoon is among the few anime titles released within the last 9 years I can look back on fondly. While the series on occasion can dip into the ultra fantasy with females appearing to be much stronger than what they should be. I simply cannot ignore the other things that grabs my interest on a high level. One of its main draws for me has been the tonal consistency and mature direction it manages to pull off on occasion. I enjoy its dark humor most of the time, and admire that it doesn&amp;rsquo;t attempt to jam in random and absurd comedic moments simply to &amp;lsquo;lighten up the mood&amp;rsquo;. Many anime titles just annoy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;comicconreviews&#34;&gt;ComicConReviews&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが「第2弾」の出来事を終えたら、もっと飢えてしまうでしょう。 第2シーズンには完璧な感覚はありません。 これが意図的だったのか、第3シーズンに向けてショーを開いたままにしたいのか分かりません。 したがって、この意味でOVAは技術的に解決策を提示します。 私たちはまた、Revyの過去についての完全な話を見つけます。 彼女は幼少時代に苦しんでいたことが既に述べられていたので、実際に何が起こったかを示すことは彼女の性格に何も追加しない。 彼女の邪悪なユーモア感覚と不寛容な生き方のために、レヴィは面白かったです。  「Roberta&amp;rsquo;s Love Trail」は、Revyを戦士ではなく環境の犠牲者のように見せかけることに終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは2010年にリリースされ、2006年に放映された元のアニメよりもかなり視覚的に印象的です。これはアニメソフトウェアの進歩によるものです。 レンズのフレアから慎重に照明されたシャワーのシーンまで、OVAではシェーディングとライティングがより広範囲に使用されました。 シャワーシーンの話には、いくつかのファンサービスがあります。 すべてのファンサービスのように、それは完全に無意味で、それが追加するよりも多くを損なうことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロットは、このアニメ全体の中で最も不条理なアウトオブプレイスのキャラクターであると思われるロベルタに焦点を当てています。 ロベルタは、ラヴェレスの家族に奉仕する銃を扱うメイドです。  OVAは完全な現金収入のような気がしませんが、まだ浅いままです。 OVAでは、彼女は南米諸国のゲリラ戦闘機であるという思い出のために、アイデンティティの危機を経験する。  Balalaikaがソリダーとしての時代とは異なり、Robertaは思考して信じがたいと感じました。  OVAが別のキャラクターに集中することを望んでいたが、文字通り最悪のキャラクターを選んだ。 彼らは「暴力の教会」の修道女と一緒にいた可能性があります。 彼らの不正なビジネスがどのように機能しているのか、もっと知ることができました。 チャン氏がどのように香港トライアドを支配し、そのような高レベルの組織を動かすことによって生じる微妙な政治問題に対処しているかを見てみることができました。 あるいは、私たちはちょうどランダムな2ビットのRoanapurのギャングスターに行って、都市をもう少し探検しようとする言い訳として彼の旅を使いました。 私のポイントは、彼らはまだ多くの選択肢を持っていますが、まだ最悪の可能性を選んで、最悪の可能性のある弧を与えたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーンオマケ
あなたがもっと黒いラグーンを持っている必要がありますが、不満足な終わりで物語を台無しにしたくないなら、私はオマケを見てみることをお勧めします。 メインショーのキャラクターをフィーチャーした一連のアニメショーツです。 オマケは、アニメーションが限られているので、それの後ろに予算の多くを明確に持っていません。 しかし、Bennyがインターネットのトロールとして終わるのを見るか、Revyは銃を持っている魔法の女の子になって、これを補うのに役立ちます。
オマケには公式の英語版はありませんでしたが、あなたはYouTubeのファンサブバージョンのシリーズを見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のレビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224495&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ComicConReviews/reviews&#34;&gt;ComicConReviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you’ve finished ‘The Second Barrage’ chances are you will be hungry for more. There isn’t any real sense of completion to the second season. I don’t know whether this was intentional or because they wanted to leave the show open for a possible third season. So in this sense the OVA  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrfeline&#34;&gt;MrFeline&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとってBlack LagoonとCowboy Bebopは私の好きなシリーズの2つです。 興味深いキャラクターと人間のキャラクターが混在していて、優れていれば（最上の場合は）戦いがあり、人生や人などについての基礎と隠れた議論や意見があります。ブラックラグーンを見て始めたとき、 相反する意見、精神病、お互いを理解し、様々な背景や歴史に取り組む闘い。 そして、それはすべて、彼らが本当に信じられていると感じたということでした。 キャラクターはストーリーが必要だったからではなく、特定のエトスに基づいて何をするのかという理由で、ただのことをするだけではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAはそうではないと感じました。 それほど多くはありません。 マイナーキャラクタースポイラーは、特に何も物語に関連しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最大の問題は、突然ロックが深いところから飛び降りてきたようだった。  OVAの初めに、彼はまだ彼の人生の道徳と理想を維持しようとしながら、ロナプルのギャングスターと殺人者の間に立って、物事のプレーヤーになろうとしながら、シリーズの同じ人物です。 給料人。 それから彼は突然ポケットの中にすべてを持っていて、OVAのいくつかのショットで悪役として描かれている主人公の役割に切り替えます。 ブラック・ラグーンは邪悪な主人公のコンセプトには何も問題はありませんが、ロックの変化はとても完璧で、彼はいつもの動機を何も示さず、最後のシーズンに東京で起こったことが原因です。 これはチャンを試してみることですか？ それとも彼は突然、彼の以前の理想をスナップして落としたのですか？ 彼らは東京で何が起きたのかを少し前から考えています。そして、それはロックの計画の中で言及されたり言及されたりしません。 彼らが最後に提供した推論は、中空で無意味のようなものだと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラライカがたくさんの咬傷を失い、風に激怒する女の子のように感じたことを除けば、彼女のいつもの「私はあなたがしたいことをしますが、それはあなたに費用がかかります」とは思いません。 チャンは、彼が持っている力と闇を隠しているユーモアの感覚を持っていた優雅な砲士から、ペントハウスの喫煙に座って物事を激しく見ている人物になった。  Revyさんでさえ、彼女は自分を償還しようとしていて、彼女の理想を簡単に乗り越えるように見えたようだった。 それは潜水艦や東京のものとは違ったRevyのような感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公もやや曖昧でした。 最初はロックに続き、シナリオを彼の視点から見て、彼を放棄し、GarciaとFabiolaがRockを邪悪または少なくとも悪意のあるものと見なしていることに従ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは悪いシリーズだと言っているわけではなく、銃の遊びはまだ優れています（そして上にあります）、対話やシーンのいくつかは素晴らしいです。 それはまた、いくつかの良いバックストーリーを提供します（実際には何もしませんでしたが、その多くはアークの終わりに向かって明らかになり、啓示がストーリーに影響を与えないように感じられません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはブラックラグーンのライト（暴力とセクシュアリティが加わったことを皮肉っている、私がシリーズでもっと見たいと思う素晴らしい内臓の追加）のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl; dr
ストーリーがキャラクターを動かすのではなく、ストーリーを動かすことでエキサイティングなシリーズが生まれますが、通常のシリーズの深みと陰謀は欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrFeline/reviews&#34;&gt;MrFeline&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For me Black Lagoon and Cowboy Bebop are two of my favorite series. The mixture of interesting and human characters, excellent (if over the top) fighting, and underlying and hidden discussions and opinions about life, people, etc. When I first started watching Black Lagoon I fell completely in love with the characters, the differing  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ramimanify&#34;&gt;ramimanify&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;前方のスポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーに芸術的なものを与えるつもりです
それ以外はすべて無駄だった
私は実際には、黒いラグーンパート1と2の私の以前のレビューが同様の提案であったことを非常にうれしく思っています
すべてのショー自体が吸い込まれ、そのキャラクターは吸い込まれ、ディレクターはそれにリアリズムを感じることができませんでした（誰もがロナプラの地獄で死ぬことができますが、一人の主人公がどれほど便利でないかは分かりません） 冗談だった
軍隊のメジャーは実際には、過去の操作（どんな馬鹿げたもの）のために恨みを持っている迷子を気にしています。
Revyは役に立たない、私は正直なところ、なぜそのようなキャラクターが存在するのか見ていない
ロックはとても退屈なので、見ているうちに自分を殺したい
Robertaはちょうど哀れです（彼女はほとんどすべてのアメリカの兵士を殺した後、彼らはそれが大丈夫だと言っているので、彼らは彼女を放りました）
彼女は怒っているとき、彼女はRevyも中国人も（それはそうです）女性を殺すことはできません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全に不安な話、全く不愉快なシナリオ、そして血のはじまりから始まり、幸せに終わるすべてのアクションシーンの大失敗に終わります（ヒーローは大丈夫です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶対に嫌い、イナズマイレブンを見たい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57393&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ramimanify/reviews&#34;&gt;ramimanify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spoilers ahead    The only thing i am gonna give this show a credit for is art  other than that it was all a waste  I am actual &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;risingangel90&#34;&gt;risingangel90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私は1週間前に黒いラグーンを始めました。なぜなら、主な理由は、セイネンアニメを見たいと思ったからです。 私が最初のシーズンを終えたとき、私は2番目のシーズンを終えた時と同じ気持ちをしていたと確信していましたが、このアニメが本当に話をしていて、アニメファン 楽しむ。 その後、RobertaのBlood Trailが登場し、このシリーズが何を提供したいのかを再考するようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロベルタの血痕は元のショーが途切れたところで続き、卵子だけではなく、黒いラグーンの続編、第2弾は第3シーズン、好きな場合はそれが続きます。 その話は、ラヴェルスの一族の家長が殺された後に欲しがる悪名高いロベルタの帰還に関する話です。
以前のシリーズから愛されていたキャラクターの大部分はここにあり、彼らのほとんどは自分の奇妙な個性を持っていますが、ロベルタは自分が住んでいる時代から生き残るためには、 このアニメの気分を改善するのに本当に役立つ優れたキャラクターの開発&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今ostについては、まあそれはまだ同じ（必ずしも悪い私は実際にそれが大好きではない）しかし、あなたはまだ5-6の新しいサウンドトラックは、アニメ全体で再生を見つけることができます。
アニメについてはあまり言わないが、前の季節と同じスタイルであるが、やはり改良されている。この卵子には、このアニメをより成熟した現実的なものにする多くの血がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、この卵子は黒いラグーンの続編ですが、それはあなたがキャラクターについてもっと気にして、それは以前のシリーズよりも感情的であり、同時により血まいで、これがなぜ私がそれを愛し、推薦するので、それは異なって感じる それはすべての黒いラグーンのファンに&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137945&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/risingangel90/reviews&#34;&gt;risingangel90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So i began black lagoon one week ago mainly for the reason that i wanted to see a good action seinen anime. When i finished the First season i was sure that i had made the right c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rednekdashie&#34;&gt;rednekdashie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、今日はブラックラグーンのロベルタの血痕を見ました。それは良いことであり、自分自身と自分自身の怒りについて疑問に思いました。  RobertaのBlood Trailは、第2弾の終わりの直後に行われるOVAです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、Robertaの主人を取り出したNSAの暗殺の余波の末尾を伝えます。 今すぐあなたが元のシリーズを見たなら、あなたはRobertaがマスターと子供を救うことを意味するならば、Roanaperの皆を殺してしまったであろうことを知っています。 マスターは死んで、彼女はRoanapurに少しずつ住んでいたNSAを追い抜く。  Garciaともう一人のメイドは彼らに警告するようになり、RockはLight Yagami / Lelouchになります。 彼は第2話ですべてを考え出し、残りは影から彼のオーケストラを指揮しているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロベルタは、薬に誇りを持ち、完全な暴走を続けている。 それを殺す方法についての苦難を持っていない彼女の方法で立つすべてを消滅させる。 彼女は彼女がキューバに来ることを望んでいる男を誘惑し、彼女は彼を殺すためにそれを使用し終わる。 できるだけ少ないダメージを与えるために使用されるいくつかの驚くべき戦術を持つ残忍な血浴です。 全体的には、次に起こることを理解し、かなり無実の人々がRoanapurの人々の冷たい心の残忍さを目の当たりにしているのを見出そうとするゲームであることが判明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にこのOVAは、私たちがいるギブ・フリークのためのファン・サービスである、元々のシリーズの血の浸透した良さのものです。 だから、あなたがサイコパスが暴れて、お互いを殺すのを見ているように感じるとき、これを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（新しいカテゴリ）6これは、主に以前のファンのためのファンサービスであることを意図しているため、最高のストーリーはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：8それは素晴らしい見えましたが、マッドハウス、ハードコア銃のアクションから何を期待していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7真の喜びはなく、深いキャラクターではなく、人々を撃つキャラクターです。 物語の終わり&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7それは全体を通して働いています、オープニングトラックは元のMellのオープニングが素晴らしいと思い出深いものだったので、これはちょうどそれをリミックス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7正直なところ、私は元のショーと同じくらい楽しんでいませんでしたが、このOVAでユーモアの一部が失われたように感じました&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体：7あなたはブラックラグーンを楽しむ場合は、これをスキップしない場合は、これはちょうどショーのマイナーな拡張ですcuzを見る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この投稿は、もともと2015年5月5日に開始されましたが、私の人生の出来事のために未送信のままでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rednekdashie/reviews&#34;&gt;rednekdashie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So today I watched Black Lagoon Roberta&amp;rsquo;s Blood Trail, it was good and left me wondering about myself and my own rage. Roberta&amp;rsquo;s Blood Trail is an OVA which takes place directly after the end of Second Barrage.      It tells the tail of the aft &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このOAVシリーズは、マンガからブラックラグーンのEl Baile De La Muerteアークに焦点を当てているので、狂った復讐のRobertaのリターンは、これまでのシリーズから見られる最高の素材を簡単に作り出す可能性がありました。  5つのエピソードのうちの4つのエピソードでは、シリーズはその物を提供するのにうまくいきます。 ショパンの最初のシーズンにロナプールで奪ったロベルタの大虐殺は、彼女が正当な理由を犯したことにどれほど夢中になるのかという小さなサンプルだった。 ここで血痕では、彼女の老いたマスターの死は彼女をスナップし、彼女の画面の各外観は、彼女が一連のイベントを押して、より精神的に不安定になると、女性がどのように夢中になっているかを描写する上でうまくいきます。 この女性は彼女の狂った復讐をRonapourの街に持ち込み、Black Lagoonの中央部にはアメリカ軍との衝突、Ronapourの居住者の凶悪犯、そしてLovelace 家族メイド。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Robertaは若干の著名人がRock、Robertaの若手Master Garciaと新しいキャラクターFabiola Iglesiasの形で焦点を当てるので、このOAVのすべての焦点を得ることはできません。  Blood Trail全体での3人のキャラクターの役割は、ロベルタに関連する悲劇的な結果を防ぐことを試みていますが、それぞれには異なる行動の動機があります。 ロックはロナプールの犯罪活動の罠に陥ったことをはっきりと認識しながら、シリーズの第2シーズンに会った人たちと同様に、ロナプールの別の悲劇を回避する方法について、シリーズを通して内部的に苦労している。 ガルシアとファビオラはロバッタの個人的な仲間であり、ロナータが後半に向かって精神的不安定からロバータを救う方法を知っているターミネーターメイドとガルシアを扱って、ロナプールの他の人たちにも使われているにもかかわらず、彼女がまだ生きていることを確認しようとしている シリーズの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトルの最大の弱点は、最終的なエピソードから明らかです。 ペースがやや遅れているように見えて、ロベルタを含む一貫性のない開発や、ロベルタの運命に関する混乱する解決策など、このエピソードでは、このブラック・ラグーンの女性がこの厄介なフィナーレの出来事によってどのように謙虚になるか、 漫画にレイアウトされていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的な視点では、Black Lagoonは、詳細な環境とキャラクターデザイン、そして最初の2シーズンからの流体、強烈なアクションシーンを取り入れ、OAVのアニメーション予算で一歩を踏み出します。 今シーズンから抜け出すための狂気のような、流動的なアクションシーンがたくさんあります。ロベルタは物事を揺さぶって、セッティングやキャラクターデザインの質は、より明確できめ細かいディテールで目立っています。 ショーのサウンドトラックは、最初の2つのTVシーズンに使用されたレッド・フラクションOPのリミックス版を含む、最初の2つの季節のハイオクの音楽の選択を保持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、ロベルタの血痕は主に、ブラックラグーンのフランチャイズから、その激しいアクションシーンとロベルタの行動によってもたらされる複数のキャラクターに焦点を当てて、最高の素材を提供しています。 シリーズのサブパナル最終エピソードでは、全体的な質はある程度低下していますが、以前の4つのエピソードでは、あなたがブラックラグーンのファンであるかどうかをチェックするのに十分な価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39249&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With this OAV series being focused around Black Lagoon&amp;rsquo;s El Baile De La Muerte arc from the manga, the return of Roberta in crazed revenge easily had the potential at creating the best material to be seen from the series thus far. For four out of five episodes, the series does well at delivering its stuff. Roberta&amp;rsquo;s carnage that she tore througho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deathmaul&#34;&gt;DeathMaul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーンは完璧なオリジナルストーリーで見てもらえる素晴らしいシリーズでしたが、このロベルタの血痕はロックとロベルタのキャラクターを台無しにしました。 彼らはアニメの見た目を改善しましたが、それは私が言うことができるのはそれが良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193322&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DeathMaul/reviews&#34;&gt;DeathMaul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Black Lagoon was a grea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーンのメインシリーズを構成する2つの半分を見直して、私がすでに言ったことを繰り返し述べるためにすべてを出す必要はないと感じています。  RobertaのBlood Trailは、Black Lagoonのすべての肯定的な特性を実証し、楽しいストーリーを作り、確立されたキャラクターを開発し、弾を飛ばす。 第2シーズンに深く心配していた女の子の死後、恋に落ちた精神病者へのさらなる発展は、観客が彼に求めていたが、彼が欲しくないという性格を引き出す。 彼はこのモンスターとなり、Revyはその後のことを嫌い、自分が気になる人と嫌悪感を覚え、彼女の性格をより深く掘り下げる機会を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、タイトルが示唆しているように、この5つのエピソードの主な焦点はRobertaです。 彼女は最初のシーズンには面白かったし、悪い人物で、最終的にはいくつかのバックストーリーがあり、注目を集めています。 彼女の上司は死んでいる、彼女は復讐を望んでいるので、彼女はもう一度銃を取って彼女がかつて血の欲望の犬になるためにメイドとして彼女の静かな生活をあきらめます。 第1シーズンのこれらの2つの生活の間に興味深い並置があり、さらに深く探検されています。 ロベルタの狂気は、彼女が物事を正しく見ることができなくなってしまい、薬に依存することは彼女を止めることができなくなります。 この5つのエピソードシリーズの戦いのシーンのいくつかは彼女が持っているこの一見不透明な品質のためにばかげて素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーアークが進行する限り、それは第2弾幕の最後の弧よりも優れており、正しいキャラクターに焦点を当てることは間違いありません。 問題は、不必要なファンサービス（私たちの2人の&amp;rdquo;ヒロイン&amp;rdquo;のシャワーシーン）に伴い、アニメーションは驚くほど平凡なようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがブラックラグーンを好きなら、それはあなたが望むすべてのものなので、ロベルタの血痕が大好きです。 それは決して完璧ではありませんが、それは面白いです。 そして結局のところ、それは最も重要なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188483&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;That being said, the main focus of this five episode arc, as the title suggests, is Roberta. She was an interesting and ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paulwillson26&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Roanapurはパニック状態にあります。 シーズン1の殺人犯のメイドであるロベルタは、精神的に不安定で、復讐の噂があります。 彼女のかかとが暑いほど暑くなるようにするには、米軍とFARCがいます。 誰が彼女を止めることができ、Roanapurの犯罪企業をホテル、モスクワ、トライアド、コロンビア、マフィアから外して米軍を止めることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;噂は真実であり、Roanapurの最高の殺人者でさえ生き残ることができない残忍な血路を始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RobertaのBlood Trailは、プロデューサーがTV用にトーンダウンしなければならなかったBlack Lagoonのように感じます。 正直なところ、暴力とロベルタの狂気の一部は上にあり、ユーモアのいくつかはより多くの暴力のために犠牲にされています。 しかし、ほとんどのブラックラグーンファンにとってロベルタの血痕を楽しくするには十分な余裕があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OAVの場合、Robertaは完璧なテーマです。 彼女と一緒に、何か特別なものを作り、人々が望むものを与えるために十分なバックストーリーがあります。  OAVにはいくつか興味深い瞬間もあります。 例えば、私たちはRevyを自分のやり方で見ることができます.Black Lagoonには適切な返事を送ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、エンディングは最初の約束までは生きていません。 混乱の中でRoanapur全体を見ることは、Black Lagoonフランチャイズの最も重要な部分の1つです。  RobertaのBlood Trailが一番上の暴力を終わらせるのを見ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロベルタの血痕と同じくらい偉大なので、暴力よりむしろストーリーに多くの作業がなされれば、それはむしろ終わりには程遠い傑作である可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100843&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paulwillson26/reviews&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Roanapur is in a state of panic. There are rumours that Roberta, the killer maid from season 1, is back, mentally unstable and out for revenge. To make it wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonkingdomify&#34;&gt;moonkingdomify&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ディア・ゴッド。 これは素晴らしかったです。 それはブラックラグーンの第2シーズンから、ブラックラグーンを私のお気に入りのアニメのリストの一番上に持っていく段階です。 今、このレビューに入ることができます。 いくつかのスポイラーがありますので、あなた自身に警告してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人。 私はRobertaの性格を愛していましたが、1つは私を悩ませました。 彼女はスナイパーライフルを片手で横に撃って（私はその面を愛していた）、彼女は彼女に直接射撃された約20 RPGで生き残ることができ、彼女を殴った（再びクールだった）。 しかし、彼女はジャングルから出てこない。そこには、片手で数本の指をゆるさずに、もう片方の腕に手を全部持たずに、優位性がある。 私は彼女が崩れ落ちて狂気に変わったことを喩えているかもしれません。 しかし、まだ、彼女はスクラッチさえなくてもずっとずっと進んでいます。 私は、シンプルなことが、彼女の最も害を与える傾向があることに気付いた。たとえば、Revyの握りこぶしを正統拳の戦いで、または口径の低い銃をジャングルの設定で。 私はまた、このOVAが、OVAではなく、全長、2時間30分の映画として優れていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、良い上に。 さて、最初はロベルタのキャラクターです。 私は彼女が彼女の犠牲者を恐れたいと思ったときに引っ張って来る忘れられない声が大好きです。彼女はそれをトップ10のフェミネリストにしました。そして最も恐ろしいアニメキャラクターリスト、地獄、最も恐ろしいフィクションキャラクターリスト。 ハンニバル・レクター直下。 彼女が彼女の体を使って相手を騙し、ベルトバックル銃を武器として使うことは天才だった。 彼女はまた、誰もがチェーンソーを殴って完全に破壊することができ、他の誰が何人かの頭蓋骨（マイクタイソン以外）を突き抜けることができる50口径の狙撃ライフルを撃つ。 さて、ロベルタの騒ぎから遠ざかるにつれ、サウンドトラックに言及したいと思います。オープニングクレジットの元々のオープニングの編集版がありましたが、編集はこのOVAに合っていました。 その後、その軍隊を使って最後に歌を行進させると、戦争が戦っていたように感じられました。 芸術はいつものように驚くべきものだったし、キャラクターの開発はすべてのキャラクターですごかったし、このアークの話はすごかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：
第2シーズンは、第2シーズンの最終弧をかなり参考にしていますので、他の賢明なものを混乱させるでしょう。 しかし、Black Lagoonのクリエイターは、より良い季節とより良い季節を引き出していきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moonkingdomify/reviews&#34;&gt;moonkingdomify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dear God. This was amazing. It&amp;rsquo;s one step up from the second season of Black Lagoon, Bringing Black Lagoon to the top of my favorite anime list. Now lets get into this review. There will be a few spoilers, so consider yourself warned.    The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tailless&#34;&gt;Tailless&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、聞いて、聞いてください。 すべてが10点で採点されます。それは本当です。 私は自分を守ることができます。 もちろん、私はスポイラーを避けようとしているので、私の推論はあいまいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このアニメシリーズ全体では、私が見たことのない表情を使用しています。 特に、このOVAの実際のシリーズとロックではRevy。 あなたは文字通り彼のシフトキャラクターを見ることができます*。 ロベルタはもちろん！
これは多くの異なるシーンを特徴とし、それぞれがそれに付随する感情に完全にフィットするように描かれています。
私が言っていることは、あなたがこれまでに見たことのないアートスタイルは何もありませんが、それは最大限の効果に慣れており、私はそれが10/10だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：メイト。  Maaaaaattteeee。 私は、任意の音響効果がそれほど重要であるかもしれないことを知りませんでしたか？ 私はいつもRevyの銃の独特の音が好きでしたが、私は言わなければなりませんが、Robertaの血痕では、Robertaを取り巻く音響効果が、心の中で何が起こっているのかを正確に示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：あなたがBlack Lagoonを見たこのOVAのレビューを読んでいるとします。 四肢の発達の鍵となるキャラクター：Roberta、Rock、Garcia、Revy
私はロベルタとロックについての混乱した感情を持っていましたが、私はこれ以上言わないでしょう。 安心して、すべては信じられており、よく描かれています（アートとサウンドに関するコメントを参照）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのことを楽しんでいない場合、私はレビューを書いていないだろう。 私はすべてが起こっていなかった（下記のコメントを参照）が、それでも野生の乗り物であり、Robertaは再びターミネーターだったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：あなたに真実を伝えるために、私は第2弾の終わりを私の頭の終わりとして保つことを好む。 私が言ったように、私はキャラクターの「開発」についての気持ちが混ざっています（RobertaとRockの開発で何が起こるかは本当に分かりますか？）。 少なくともチャンは、当時の激しいディックホールであることは明らかにされていなかった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なコメント：あなたがこのOVAを見ないなら、あなたは本当にブラックラグーンを終えていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213948&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tailless/reviews&#34;&gt;Tailless&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok listen listen, hear me out. Everything is scored as 10. That&amp;rsquo;s true. Allow me to defend myself. Of course I&amp;rsquo;m going to try to avoid spoilers, so my reasoning may seem vague.    Art: This entire  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pageprophet&#34;&gt;pageprophet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーン：ロベッタの血痕&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が元のシリーズの中で最も象徴的なキャラクターの1つであるので、私はキャラクターとしてロベルタを取り戻すクリエイターの決定が本当に好きです。 しかし、私がこの決定を好むほど、ストーリーはうまく作られていないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、エピソード3まで本当に離陸しません。 このOVAに5つのエピソードしかないことを考慮すれば、それは良い兆候ではありません。 ペーシングは明らかに問題があります。 物語はまた、時期尚早の複雑さの印象を与える。 それはそれを複雑にしようとする特定の要素を持っていますが、それは偽りのようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入らない別のものは、特定のキャラクターがどのようにキャラクターから外れているかです。 それらのいくつかは元のブラックラグーンシリーズとは非常に異なるようです。 これは実際に理解できます。 私はそれが不一致を抱えているので、それは好きではありません。 キャラクターが画面外のキャラクター展開をしていた可能性があるので、理解できる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは特にRockで明らかです。 はい、彼のキャラクタライゼーションは、元のブラックラグーンシリーズと比較して少し歪曲されていますが、セカンドバラージュの最終エピソードで何が起こったのかを思い出しましょう。 それは彼のキャラクターの不一致を説明して、キャラクターの開発をオフスクリーンにしたかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;矛盾以外にも、私はロベルタの血痕の特徴付けに問題はありません。 おなじみの顔を元のシリーズから、そして新鮮なものを新鮮感のために見るのは楽しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、フィーチャーキャラクターのRobertaも、失望しません。 私は彼女に彼女のより強固な基盤を与えるためにいくつかのバックグラウンドストーリーが与えられているのが好きです。 これにより彼女はOVAにおける彼女の行動についての正当な理由も明らかにした。 そして私は彼女が私から多くの感情反応を引き起こしたことを認めます。
私が好きな別のキャラクターはRoanapur自身です。 私は生きていると感じるので、この街をキャラクターと見なします。 私は本当にこの場所は非常に危険で、私が混乱したくない人で満たされていると感じることができます。 ここで信用することの1つはアートスタイルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルといえば、基本的に他のブラックラグーンのタイトルと同じです。 ところで、それは良いことです。 それは一貫性です。 音楽に関しては、アート・スタイルのように、それは他のブラック・ラグーン・タイトルと基本的に同じであるため、それについてはあまり言い表せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ブラックラグーン：ロベルタの血痕は良い時計です。 ストーリーにはいくつかの問題点があり、特徴付けには矛盾があるかもしれませんが、ネガティブを相殺する要因があります。 ストーリーはエピソード3でジェットコースターになり、キャラクター、特にロックとロベルタは、OVA全体を通して良いキャラクターの開発を受けます。 これらの開発は簡単に感情的であることに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、もちろん、カタルシスはこのアニメが提供する感情だけではありません。 それはまた、アクションと血については、元のブラックラグーンシリーズの爽快な優しさがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138939&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pageprophet/reviews&#34;&gt;pageprophet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;BLACK LAGOON: ROBERTA’S BLOOD TRAIL    I really like the decision of the creators to bring back Roberta as a character, since she is one of the most iconic characters in the original series. But as much as I like this decision, I think the story is not well-made.    The story doesn’t really ta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz-1&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[b]ブラックラグーン：ロベルタの血痕[/ b]
ブラックラグーンepsの第3部。  3年後に25〜29 5 OVA、1 eps。  2ヵ月半ごとに、私はその時に見ていた人々がこれほど長い間待っていることを想像することはできませんでした。そして、この大きな話のためには、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]アート＆amp; アニメーション[/ u] [/ b]
3年が経過しましたが、ほとんど変化がなく、ほとんど同じアニメーションでしたが、少し上手くいくことができましたが、それほど気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]サウンド[/ u] [/ b]
アニメーションと同じように、それはまだ非常に良い、素晴らしいVA、素晴らしいサウンドエフェクト、リミックスと同じOP曲、前と同じように素晴らしいビデオクリップで素晴らしいと思うが、私は秒で一時停止することを期待していた。 前の&amp;rdquo;季節&amp;rdquo;のような36私は私のかわいいRevyを見ることができませんでした&amp;hellip;ああ、別のEDの歌、ちょうど正常、一般的に音は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
ちょうどすべての「季節」のように、いくつかのキャラクターがミスをしていますが、そこにあるものは、ガルシアと彼女の新しいメイドのファビオラが面白く、Revyに向かってスマートで、Robertaとしてはほとんど巧みですが、 彼女に似ていない。
彼女が最初の「季節」で私をたくさん気に入っていたので、私の心は彼女に向かって変化していました。私は彼女の視点を得ながら、ガルシアが望んでいなかった復讐を止めるために彼女を追いかけています。 彼女を救おうと思ったが、私は心を変えた。ガルシアが望んでいなかった復讐を探していたのは彼女自身のせいだった。彼女がやっていたことはあまりにも多かったので、後で殺されたかどうかは気にしなかった。 ロックの私はまだ彼女が回復することを望んでいた。
今回の大規模な役割を担っているロック氏は、チャン氏が要求した戦争を防ぐ計画を立てなければならなかった。なぜなら、ロナプールに物事がどのようにあるのかを米国が知りたくないからだ。 ロックは別の計画を使用しなければならなかったので、彼はチャンが望んでいたものとは反対のものを望んでいたが、それは効果があったが、最終的には効果がなかった（少なくともプランのその部分）。
 - レイは以前よりマイナーな役割を持っていますが、ロックと一緒にいて助けてくれます。シャワーを浴びている間に彼女の蜂蜜を見ることさえあります。ロックは彼女を助けてくれると説きます。ファビオラはロックの狂ったアイデアを止め、  Revyは否定しないが、それが本当であるために彼女を怒らせて、本当に私が少し気違いにしたものを見たら、彼女の子供のような彼女についての「シーズン」1と2に現れた彼女のフラッシュバックだった 私は怒っていた、貧しいRevy、彼女は何も悪いことをしなかった、それは彼女がいつも変化する理由Edaに怒っている 彼女と岩が鳴った（理由の大きな部分ではないかもしれないが）私はそれが悪い幼年期であることを知っていたので、私はthoを知りたがりませんでしたが、この1つは、 他のアニメでは、私は過去の文字を知らないバグですが、私はRevyの過去を知りたくないことを知っていましたが、今はそのイメージをRevyと関連づけないことを願っています。
エダはダブルエージェントに似ていますが、どこがより関連しているかを知るのはちょっと複雑ですが、今は素晴らしいキャラクターです。
間違ったビジネスをしているセクシーな神華と感情的なソーヤーと一緒に住んでいるロトトンの男のように戻ってくるキャラクターがあります。彼らは再びロバータを見つけるために登場します。チャン氏は理想がロックのような野郎です 理想的ですが、今では彼は野生であり、BalalaikaがBlack Lagoonで借金を負っている理由を知ることができますが、Epsがほとんどないため、多くは表示されません。 それらをさらに発展させることができましたが、そこにあるもののためには、それはとても良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
私はもう少しこれを楽しんだが、それでも私はそれから非常に良い楽しさを得た、そして今回は物語のために、私はちょうどマッドハウスアニメを配布するものではなかったと思う、彼らは 多くのケースやミルクがスペシャルやOVAをリリースしている間に、人々が第2シーズンをリクエストしているのと同じように、シングルスを大きな例としてシーズンシーズンに向けて結論と叫びのないエンディングで彼らから見たアニメのように ブラックラグーンのあらゆる「シーズン」と同じように終わるが、これは他のフォーラムのためのディスカッションだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201104&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Black Lagoon: Roberta&amp;rsquo;s Blood Trail[/b]  The third part of Black Lagoon eps. 25 to 29 after three years 5 OVA, 1 eps. every 2 months and a half, i can&amp;rsquo;t imagine how the people watching at that time felt waiting so long for this, and for this big of a story, it should have been longer and better developed for the time they had.     [b][u]Story[/u][/b]  Just a little better than the previous parts, focused on one single story rather than in three, a story with flaws but entertaining in some way, bloody and dark, sad and disgusting at times, this time focused more in Rock and his little change &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inushinde-1&#34;&gt;Inushinde&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TVアニメシリーズからOAV形式への移行は、Black Lagoonの乗組員にとっては、かなりのシェアを占めました。 彼らは検閲を心配することなく働くことができるようにすることで、暴力をできるだけ内臓と過度に性的なものにすることができ、かつてはアニメがほとんどなかったような血行を抑えることができます。 これに入るには、あなたが何を求めているのかを名前から完全に明らかにする必要があります。誰もが気に入っていた元ゲリラ戦争熱狂的メイド、Robertaによる大虐殺の話。 そして男の子はそれを届けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの物語は、ベネズエラのラヴェレス家の頭を殺している米海兵隊の契約集団によって編成された公的爆撃から始まり、ガーシアの家族相続人を孤児にし、彼の屋根の下に置いたままにします。 この時点で、私たちはまた、彼女がLovelace家族にメイドとして参加する前にRobertaのキャリアを学びました。そこでは彼女が道に迷っている人を無慈悲に殺したグループの革命家でした。
海兵隊員が家族の頭を殺した後、RobertaはRoanapurに戻り、最近の思い出に出てくる最も面白いOAVシリーズが簡単に復讐します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RobertaのBlood Trailは、Roanapurのすべての人と、Roanapurのすべてを終わらせる戦争の中でエスカレートすることができる薬物給油された戦闘のいくつかの外部の力を含む、報復のための彼女の探求の上で、 ストーリーテリングの基盤を揺るがす複雑なストーリーではありませんが、特にRockが参加して行為の流れを傍観していることで、陰​​謀のかなりの部分を占めています。  RevyとCoは、プロットの焦点が移動する限り、Robertaの後ろに座り、そうすることでより良い結果が得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOAVに弱点があり、目に見えるものがたくさんある場合、RobertaとRoberta自身の後ろに行くグループ間の視点は常に変化しています。  2つのエピソードのために、これは、非常に薄く広がっている誰かを開発し、答えられるより多くの質問を提起する物語を作成します。 あなたは自分自身でロベルタを持っています。海兵隊員と麻薬密売勢力が彼女を悩ませています。Revyと彼女を助ける契約を結んだ精神病傭兵のグループ、ガルシアとファビオラは彼女を連れ戻す使命を抱いています。 チャンと彼の受動的な積極的な言語、Balalaikaと彼女のコホートとberating&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが長いリストだと思うなら、それはそうであるからです。そして、それはいくつかの部分で従うのが難しくなります。 すべてが解決されますが、派閥の多くは、RobertaまたはRevyと彼女のグループのいずれかが摘発するためにゲームに戻される前に一見脱落します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公としてのRobertaがあっても、ビットプレーヤーのいくつかをもう少し特徴付けようと努力しました。最終的には、それは良いものよりも害です。 ロベルタは開発に十分な時間を与えられており、その時間は完全に忘れられています。ロベルタの完全な精神病（幻覚剤誘発性ヒステリーで彼女のマスターを殺したとしても）は完全な治療であるからです。 しかし、それは不必要な暴力やロックの被害者からRoanapurの影響力のある人物へのゆっくりとした移行から、Fabiolaの偽善的な立場から亀裂が形成され、広がり始めるのを察知し始める時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなグループの数が多いストーリーでは、思い出に残る多くの顔が登場すると期待しています。 そして幸いにも、あなたは完全に正しいです。 ジェーンのためのマンハンタンの3人の唯一の生存者は、乗馬（Za Uizaado、Shenhua、Sawyer）、Balalaikaと彼女の亀裂チームはRobertaの狩りに参加し、GarciaはRobertaを戻すためにSeason Oneから戻ってきた。 堕落した修道士Edaは、事件が起こったときに彼女の上に報告して、乗っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Inushinde/reviews&#34;&gt;Inushinde&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The move from that of a televised anime series to an OAV format did its fair share of good for the crew of Black Lagoon. By allowing them to work without worrying about censorship, they could get the violence as visceral and hyper-sexualized as possible and create a no holds bar bloodfest the likes of which anime has rarely had before. Going into this, it should be perfe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kravenergeist-1&#34;&gt;KravenErgeist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのBlack Lagoonアニメシリーズの品質は、この無制限のOAVシリーズで、さらに充実しています。 私が最初に考えたのは、一見フェティッシュの燃料のように見えるだけのキャラクターのカジュアルな再訪であろうと思ったのは、なぜロベルタが「ブラッドハウンド」という名前をつけたのかを詳しく見ていたことです。 血がこぼれてしまい、ロベルタが復讐のために出てきて、心配するテレビの検閲をしなくても、このシリーズはロベルタの血痕をすべて暴力的に見せてくれる。 香港トライアドからホテルモスクワまでのロナプールの犯罪リング全体、イタリアのマフィアとコロンビア医薬品カルテルへの銃撃戦の輪は、戦争に対処するための協力の珍しい展示会で一緒に集まり、Roberpurで米国グレイ フォックスユニット。  Garcia、新しいLovelace家族の家長は、新しいgunslingingメイド、Fabiola Iglesiasと一緒にRoanpurに来て、Lagoon CompanyとRockの助けを訴えています。 彼のパートナーであるRevy Two Handsを大きく服用する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは、私がブラックラグーンから期待するすべてのものです。フィラーシーンでさえも、平均的なアニメシリーズ、つまり大きなスタジオ予算を持つものまで生産することができました。  5つのOAVをすべて再生すると、シリーズ全体がミニシリーズよりも2時間30分の映画のように見えます。 これはOAVシリーズなので、特にエピソード2のRock and Revyのシーンでは、テレビの検閲よりもはるかに顕著な効果がありますが、シリーズよりも多くの血液やヌードが見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MELLの「Red Fraction」のリミックス版は、各エピソードを開き、「The Ants Go Marching」のマーチングバンドのコーラスで終わります。両方とも非常に異なる効果があります。 慣れ親しんだオープニングでは原則的なキャラクターが強調されていますが、それはロベルタの影の過去（そして本当にたくさんのキャラクターの過去）を魅了するエンディングテーマです。そして、今でも別の世界の自分のドラムのビートにどのように行進しているのか 彼らの以前の信念に真実をとどめようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもブラックラグーンのファンだったので、シリーズを見ると、これはスリリングなキックスタートを得ることができます。 ブラックラグーンシリーズに精通していない視聴者は、主人公やロベルタの裏話を理解することができないかもしれませんが、ロベルタ自身の身元確認や他のキャラクターの動機付けによって、彼女を止めたり、助けてはなりません。 しかし、これは大人のショーです。ファンのサービスだけではなく、時には大変なシーンがありますが、このショーは時代遅れの視聴者にはおすすめしません。 しかし、戦争映画、ギャング映画、またはどんな種類のシュート・アップ・ムービーにも感謝している人は、間違いなくロベルタの血痕を蹴散らすだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35195&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KravenErgeist/reviews&#34;&gt;KravenErgeist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The quality present in the original Black Lagoon anime series is taken up to a whole extra notch with this no-holds-barred OAV series. What I first thought would be a casual revisiting of a character notable seemingly only for fetish fuel turns into an in depth look into why Roberta earned the name &amp;lsquo;Bloodhound.&amp;rsquo; Blood has been spilled, and Roberta&amp;rsquo;s out for revenge, and with no television censorship to worry about, this series is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;showandag-1&#34;&gt;showandAG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はBlack Lagoonのキャラクター、サウンド、アートなどについて語るつもりはありません。あなたがこれを見ることを考えているなら、あなたは既にBlack Lagoonを見たことがあると思います（そして、Roberta&amp;rsquo;s Bloodを見る前に トレイル）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RobertaのBlood Trailは、より素晴らしいBlack Lagoonのアクションを体験するチャンスを与えてくれます。 興奮が続く限り、ブラックラグーンまで続く。 しかし、私がこれを見ていると、ブラックラグーンの最初の部分と同じように文字を楽しまなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれはまだ楽しいものでした（8/10）。もしあなたがもっと多くのブラックラグーンを探しているなら、私はそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192415&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/showandAG/reviews&#34;&gt;showandAG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am not going to talk about the Black Lagoon characters, sou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryander-1&#34;&gt;Ryander&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL; DR
黒いラグーンの季節1と2を見たことがあるなら、ロベルタの血痕を撃ってください。 それ以外の場合は、シーズン1を見て開始します。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;黒いラグーンの24のエピソードの後で、あなたは新しいOPを得るだろうと思うだろうが、古いものとちょうど異なるバージョン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フラッシュバックと展覧会はまだ最初からありますが、あまりにも面倒ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は全体的に優れています。 ようやく、ロックは素朴なプッシュオーバーではありません。
そして、アンタゴニストは、すべてがまぶしい/無能/暴力的/せっかちであるように見えるわけではありません。 どのような楽しい驚き。
視覚的に改善された。 それはよさそうだ。 健全な発言は注目に値するものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは暗く真剣になるように努力しています。
私はこのシリーズで一度だけ笑った。それはロベルタのトレイルの最初のエピソードである。 それが私がシリーズ全体でコメディー・リリーフと考えている唯一のビットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の2シーズンと同じ苦情があった：
その重大なトーンにもかかわらず、弾丸耐性/プロットアーマーはまだまだ大変なことです。 ショーの音色が軽いと気にしないだろう。
しかし、アニメが真剣になるように大変な努力をして、真剣さと行動を生かす時には、ガンズシューティング！、その後、私はキャラクターが頭角を込めて弾丸に走っているのを見守ることができず、無傷で出てくる。 すべての緊張を取り除く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードはそれをまとめてうまくまとめました。 全体的に、それは大丈夫だった。
シーズン1と2が好きだったら、Roberta&amp;rsquo;s Bloodがお届けします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロベルタに続くことがいかに制限されているか、そして物事の壮大なスキームではほとんど進歩がなされていないため、シーズン1で見つけたのと全く同じ魅力を持たないにもかかわらず、おそらく3つのシーズンの中で最高のものとなるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ryander/reviews&#34;&gt;Ryander&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;ve watched seasons 1 and 2 of black lagoon, give Roberta&amp;rsquo;s Blood Trail a shot. Otherwise, start by watching season 1.  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shehrozeameen-1&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このOVAはブラックラグーンのアニメシリーズを例外的に結びつけました。 アートの驚異的な作品。 血まみれの傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、この作品では、このアートはこのOVAの全体的な雰囲気にも加わりました - 以前の黒いラグーンの24のエピソードは偉大な芸術でしたが、ここにあるように 。  Roberta（The Bloodhound）のキャラクターは本当によく開発されており、実際には物語の地殻です。 彼女が内部の闘争の恐ろしい要素をとても流動的に（芸術のために）結びつけてブラックラグーンの悪徳を作り出すことができるほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについては、まあ&amp;hellip;それは具体的です、それは明快です、それは岩からbadassをもたらす、それはあなたがホテルモスクワを見ることを得るそれらのまれな瞬間の一つです&amp;hellip;よく&amp;hellip; FUCKING HOTEL MOSCOW  !! それでも、すべての物語は私がこれまで出会った最も流体的な結末の一つです。 そして、アニメ全体がこの結論を導く方法を考えると、それは私が感謝するものです。 私はこのアニメによって少しでも失望しているとは思えません。 特に、以前のエピソードや宇宙の要素を合わせてプロット点をどのように進めるか。 そしてそれはそうする間、前のエピソードからのすべての質問を終わらせる。 それは物語を助けるだけでなく、確かに私の注意を走らせたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド&amp;hellip;その素晴らしい。 それは単に素晴らしいです。 それでも面白いです。 選ばれた音はその目的のために意図されたものであり、その仕事を完璧にするので、私を笑わせることを意図した瞬間がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip; Balalika、Rock、Dutch、Benny、Balalika、Chang、Roberta、Garcia、そして米国陸軍の人員さえも、その役割を果たしています。 これまでの質問を踏まえて、すべてのキャラクターアークはこのOVAで結論づけられました。最高の結論はロックです - 確かに私はTop wo Naraeと一緒​​にキャラクターを見つけました。 ガンバスター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、それはそうでなければ悪いアニメの優れた終わりだった。 それはすべてのカウントで私からトップスコアを達成します。 そして、私はそれに最高得点を与える後悔がありません。 お勧めのアニメと見られるはずのアニメの名簿への決定的な追加。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211328&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shehrozeameen/reviews&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This OVA concluded the Black Lagoon anime series exceptionally well. Phenomenal work of art. Its a bloody masterpiece.    And in this one, on all counts, the art also added to the overall ambience of this OVA - remarkably so, c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo-1&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;黒いラグーンは私が好きに戻って見ることができる最後の9年以内に解放された少数のアニメのタイトルの中にあります。 シリーズは機会があれば、超幻想に浸ることができますが、女性は自分のものよりはるかに強いように見えます。 私は、高いレベルで私の興味をつかむ他のものを無視することはできません。 私の主な魅力の1つは、機嫌を損なうことなく調子を整えることでした。 私はそのほとんどの時間、その暗いユーモアを楽しんで、単に気分を明るくするために、ランダムでばかげたコメディーな瞬間に詰まることを試みないと賞賛します。 多くのアニメのタイトルは、彼らが深刻なジャンルの衝突につながるすべての人を喜ばせるために私を悩ますだけで、ブラックラグーンはそうではありません。  Black Lagoon：RobertaのBlood Trailは引き続きその道を歩み続け、シリーズの第3シーズンであり、OVAフォーマットで行われ、エピソード25〜29を収録しています。 これらの文字を知る必要があると感じているため、新しい視聴者が最初から迎え入れることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーンの背後にある不慣れな人のためのメインストーリーは、このようなものです。 このシリーズは、Dutch、Revy、Benny、Rockの4人のメンバーで構成されたLagoon Companyに続きます。 彼らは傭兵グループのようなものとして運営され、配達や時々エスコートとして働く。 彼らはロアナプルの町に住んでいます。ロアナプルは、まるで町が得ることができるように、無法なように起こっています。 ロックは明らかに場所の外れた人間であり、彼の新しい環境に適応しようとする彼の時間を費やし、彼の理想を守ろうとするが、これは犯罪者の世界を深く探求するにつれてより厳しくなる。 この第3シーズンは、彼の否定的な環境に与えるためのロックの着実な低下に続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の主なプロットはロベルタに続く。 彼女は第1シーズンに、ターミネーターと比較して、誰もが止められない殺人者として紹介されました。 彼女はちょうど歯に武装していたので、クーラーキャラクターの中で間違いなく、誰かを連れていくことができました。 今回は手袋の周りがオフで、彼女はこれまで以上に凶悪です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2シーズンのファンには、シリーズのこの部分が少し違うように警告する必要があります。 最初のシーズンは、キャラクターを築く上で仕事をしていました。 第2シーズンにはかなりのアクションが含まれていましたが、第1シーズンに導入されたシリーズのテーマにも大きく焦点を当てました。 第2シーズンの後半部分は、より大脳であり、実在の信念、孤立、自分の行動に対する帰結などのものをプッシュするためにキャラクターを使用していました。 今シーズンは同じことをしていますが、もう少しダイアログが重いですが、ロック、ロベルタ、ガルシア、ファビオラ、そしてレヴィのキャラクターがうまく開発されているため、それは大変楽しかったです。 彼らは非常に魅力的で興味深いやりとりを通じて物語をうまく運ぶ。 プロットにはペーシングの問題がありますが、より多くの患者視聴者を捉えるためには、それほど多くのことが行われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロットは、アメリカの特殊部隊であるディエゴの殺人犯を捜索しながら、ロベルタに続く。 しかし、ストーリーはそれよりずっと厚い。  RobertaがRoanapurに米国との対決をもたらすとともに、トップランクの役人を殺して、マフィアの家族が彼女に踏み込むように強制する都市の違法なライフスタイルを脅かす。 そこにはたくさんのことがあり、それはすべて、アクション満載のフィナーレに包まれています。 キャラクターは、悪い人として描かれているアメリカ軍でさえ、彼らが金の心を表示するようにそのタイトルから遠いことを証明しているので、何らかの形で印象づけ続けている。 時には彼らを根絶するのは難しいですし、私は彼らがロベルタを殺したかったのかどうかに葛藤していました。 小さな戦争には多くの人が関わっており、前の季節のキャラクターは予期しない出現をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの本当のハイライトを指摘するのは難しいです。 アクションは壮大なことができますが、文字はすべてのビットの注目に値するです。 執筆は非常にうまくいっていますし、理想を破壊する都市の理想にこだわっている人もいます。  Roanapurは多くの人々の中で最悪のものを引き出しており、この文章は都市のこの貧困層の開発に卓越しています。 ロックに関しては、これは少なくとも2番目のシーズンを見ることが非常に重要になります。なぜなら、それは彼の全経験を視野に入れているからです。 私が今シーズンに持っている問題があれば、おそらくそれは重い手に向かって行進するような執筆の小さなケースです。 いくつかの場面でたくさんの対話があり、それはちょうど時間を食べているという気持ちがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産価値は全面的に安定しています。 アニメーションは、その夜の詳細な背景、街を照らして、そしてアクションを詳述するカメラワークで豪華です。 ここにはアクションのショートカットはありません。 戦闘は激しく、近距離の刺し傷やチェーンソーの戦闘は血まみれの物資を届けますが、過度に安いファンサービスはほとんどありません。 私はこのような私のアニメが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトも注目に値するこのショーは大声で演奏する必要があります。 銃砲は聞こえるほどクールで、これもライフルサイレンサーに向いています。 いつものようにサウンドトラックは揺れ動いており、アクションの強さに加えて、適切な時にも使用されます。 英語のダブを演じる声は、劇的で髪を上げる瞬間のためによく繋がっています。 冒涜はいつものように厚く巻かれている。  Brad Swaileは、Shannon Chan-Kentが演奏したcapoeria戦闘員Fabiolaに、Maryke Hendrikseが演奏したRevyを銃から全員と良好な化学を持っていることから再び際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーン：ロベルタの血痕は、アニメファンの時代の価値があります。 あなたが前の季節を見たならば、このショットも与えてください。しかし、少しは違ったことがあります。 あなたがシリーズのいずれかを見ていない場合は、私は最初から始めることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高画質：よく開発されたストーリーラインと優れた映像&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lows：以前のシーズンよりも大きなダイアログが発生し、一部の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202458&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Black Lagoon is among the few anime titles released within the last 9 years I can look back on fondly. While the series on occasion can dip into the ultra fantasy with females appearing to be much stronger than what they should be. I simply cannot ignore the other things that grabs my interest on a high level. One of its main draws for me has been the tonal consistency and mature direction it manages to pull off on occasion. I enjoy its dark humor most of the time, and admire that it doesn&amp;rsquo;t attempt to jam in random and absurd comedic moments simply to &amp;lsquo;lighten up the mood&amp;rsquo;. Many anime titles just annoy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;comicconreviews-1&#34;&gt;ComicConReviews&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが「第2弾」の出来事を終えたら、もっと飢えてしまうでしょう。 第2シーズンには完璧な感覚はありません。 これが意図的だったのか、第3シーズンに向けてショーを開いたままにしたいのか分かりません。 したがって、この意味でOVAは技術的に解決策を提示します。 私たちはまた、Revyの過去についての完全な話を見つけます。 彼女は幼少時代に苦しんでいたことが既に述べられていたので、実際に何が起こったかを示すことは彼女の性格に何も追加しない。 彼女の邪悪なユーモア感覚と不寛容な生き方のために、レヴィは面白かったです。  「Roberta&amp;rsquo;s Love Trail」は、Revyを戦士ではなく環境の犠牲者のように見せかけることに終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは2010年にリリースされ、2006年に放映された元のアニメよりもかなり視覚的に印象的です。これはアニメソフトウェアの進歩によるものです。 レンズのフレアから慎重に照明されたシャワーのシーンまで、OVAではシェーディングとライティングがより広範囲に使用されました。 シャワーシーンの話には、いくつかのファンサービスがあります。 すべてのファンサービスのように、それは完全に無意味で、それが追加するよりも多くを損なうことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロットは、このアニメ全体の中で最も不条理なアウトオブプレイスのキャラクターであると思われるロベルタに焦点を当てています。 ロベルタは、ラヴェレスの家族に奉仕する銃を扱うメイドです。  OVAは完全な現金収入のような気がしませんが、まだ浅いままです。 OVAでは、彼女は南米諸国のゲリラ戦闘機であるという思い出のために、アイデンティティの危機を経験する。  Balalaikaがソリダーとしての時代とは異なり、Robertaは思考して信じがたいと感じました。  OVAが別のキャラクターに集中することを望んでいたが、文字通り最悪のキャラクターを選んだ。 彼らは「暴力の教会」の修道女と一緒にいた可能性があります。 彼らの不正なビジネスがどのように機能しているのか、もっと知ることができました。 チャン氏がどのように香港トライアドを支配し、そのような高レベルの組織を動かすことによって生じる微妙な政治問題に対処しているかを見てみることができました。 あるいは、私たちはちょうどランダムな2ビットのRoanapurのギャングスターに行って、都市をもう少し探検しようとする言い訳として彼の旅を使いました。 私のポイントは、彼らはまだ多くの選択肢を持っていますが、まだ最悪の可能性を選んで、最悪の可能性のある弧を与えたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーンオマケ
あなたがもっと黒いラグーンを持っている必要がありますが、不満足な終わりで物語を台無しにしたくないなら、私はオマケを見てみることをお勧めします。 メインショーのキャラクターをフィーチャーした一連のアニメショーツです。 オマケは、アニメーションが限られているので、それの後ろに予算の多くを明確に持っていません。 しかし、Bennyがインターネットのトロールとして終わるのを見るか、Revyは銃を持っている魔法の女の子になって、これを補うのに役立ちます。
オマケには公式の英語版はありませんでしたが、あなたはYouTubeのファンサブバージョンのシリーズを見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のレビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224495&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ComicConReviews/reviews&#34;&gt;ComicConReviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you’ve finished ‘The Second Barrage’ chances are you will be hungry for more. There isn’t any real sense of completion to the second season. I don’t know whether this was intentional or because they wanted to leave the show open for a possible third season. So in this sense the OVA  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrfeline-1&#34;&gt;MrFeline&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとってBlack LagoonとCowboy Bebopは私の好きなシリーズの2つです。 興味深いキャラクターと人間のキャラクターが混在していて、優れていれば（最上の場合は）戦いがあり、人生や人などについての基礎と隠れた議論や意見があります。ブラックラグーンを見て始めたとき、 相反する意見、精神病、お互いを理解し、様々な背景や歴史に取り組む闘い。 そして、それはすべて、彼らが本当に信じられていると感じたということでした。 キャラクターはストーリーが必要だったからではなく、特定のエトスに基づいて何をするのかという理由で、ただのことをするだけではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAはそうではないと感じました。 それほど多くはありません。 マイナーキャラクタースポイラーは、特に何も物語に関連しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最大の問題は、突然ロックが深いところから飛び降りてきたようだった。  OVAの初めに、彼はまだ彼の人生の道徳と理想を維持しようとしながら、ロナプルのギャングスターと殺人者の間に立って、物事のプレーヤーになろうとしながら、シリーズの同じ人物です。 給料人。 それから彼は突然ポケットの中にすべてを持っていて、OVAのいくつかのショットで悪役として描かれている主人公の役割に切り替えます。 ブラック・ラグーンは邪悪な主人公のコンセプトには何も問題はありませんが、ロックの変化はとても完璧で、彼はいつもの動機を何も示さず、最後のシーズンに東京で起こったことが原因です。 これはチャンを試してみることですか？ それとも彼は突然、彼の以前の理想をスナップして落としたのですか？ 彼らは東京で何が起きたのかを少し前から考えています。そして、それはロックの計画の中で言及されたり言及されたりしません。 彼らが最後に提供した推論は、中空で無意味のようなものだと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラライカがたくさんの咬傷を失い、風に激怒する女の子のように感じたことを除けば、彼女のいつもの「私はあなたがしたいことをしますが、それはあなたに費用がかかります」とは思いません。 チャンは、彼が持っている力と闇を隠しているユーモアの感覚を持っていた優雅な砲士から、ペントハウスの喫煙に座って物事を激しく見ている人物になった。  Revyさんでさえ、彼女は自分を償還しようとしていて、彼女の理想を簡単に乗り越えるように見えたようだった。 それは潜水艦や東京のものとは違ったRevyのような感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公もやや曖昧でした。 最初はロックに続き、シナリオを彼の視点から見て、彼を放棄し、GarciaとFabiolaがRockを邪悪または少なくとも悪意のあるものと見なしていることに従ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは悪いシリーズだと言っているわけではなく、銃の遊びはまだ優れています（そして上にあります）、対話やシーンのいくつかは素晴らしいです。 それはまた、いくつかの良いバックストーリーを提供します（実際には何もしませんでしたが、その多くはアークの終わりに向かって明らかになり、啓示がストーリーに影響を与えないように感じられません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはブラックラグーンのライト（暴力とセクシュアリティが加わったことを皮肉っている、私がシリーズでもっと見たいと思う素晴らしい内臓の追加）のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl; dr
ストーリーがキャラクターを動かすのではなく、ストーリーを動かすことでエキサイティングなシリーズが生まれますが、通常のシリーズの深みと陰謀は欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrFeline/reviews&#34;&gt;MrFeline&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For me Black Lagoon and Cowboy Bebop are two of my favorite series. The mixture of interesting and human characters, excellent (if over the top) fighting, and underlying and hidden discussions and opinions about life, people, etc. When I first started watching Black Lagoon I fell completely in love with the characters, the differing  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ramimanify-1&#34;&gt;ramimanify&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;前方のスポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーに芸術的なものを与えるつもりです
それ以外はすべて無駄だった
私は実際には、黒いラグーンパート1と2の私の以前のレビューが同様の提案であったことを非常にうれしく思っています
すべてのショー自体が吸い込まれ、そのキャラクターは吸い込まれ、ディレクターはそれにリアリズムを感じることができませんでした（誰もがロナプラの地獄で死ぬことができますが、一人の主人公がどれほど便利でないかは分かりません） 冗談だった
軍隊のメジャーは実際には、過去の操作（どんな馬鹿げたもの）のために恨みを持っている迷子を気にしています。
Revyは役に立たない、私は正直なところ、なぜそのようなキャラクターが存在するのか見ていない
ロックはとても退屈なので、見ているうちに自分を殺したい
Robertaはちょうど哀れです（彼女はほとんどすべてのアメリカの兵士を殺した後、彼らはそれが大丈夫だと言っているので、彼らは彼女を放りました）
彼女は怒っているとき、彼女はRevyも中国人も（それはそうです）女性を殺すことはできません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全に不安な話、全く不愉快なシナリオ、そして血のはじまりから始まり、幸せに終わるすべてのアクションシーンの大失敗に終わります（ヒーローは大丈夫です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶対に嫌い、イナズマイレブンを見たい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57393&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ramimanify/reviews&#34;&gt;ramimanify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spoilers ahead    The only thing i am gonna give this show a credit for is art  other than that it was all a waste  I am actual &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;risingangel90-1&#34;&gt;risingangel90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私は1週間前に黒いラグーンを始めました。なぜなら、主な理由は、セイネンアニメを見たいと思ったからです。 私が最初のシーズンを終えたとき、私は2番目のシーズンを終えた時と同じ気持ちをしていたと確信していましたが、このアニメが本当に話をしていて、アニメファン 楽しむ。 その後、RobertaのBlood Trailが登場し、このシリーズが何を提供したいのかを再考するようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロベルタの血痕は元のショーが途切れたところで続き、卵子だけではなく、黒いラグーンの続編、第2弾は第3シーズン、好きな場合はそれが続きます。 その話は、ラヴェルスの一族の家長が殺された後に欲しがる悪名高いロベルタの帰還に関する話です。
以前のシリーズから愛されていたキャラクターの大部分はここにあり、彼らのほとんどは自分の奇妙な個性を持っていますが、ロベルタは自分が住んでいる時代から生き残るためには、 このアニメの気分を改善するのに本当に役立つ優れたキャラクターの開発&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今ostについては、まあそれはまだ同じ（必ずしも悪い私は実際にそれが大好きではない）しかし、あなたはまだ5-6の新しいサウンドトラックは、アニメ全体で再生を見つけることができます。
アニメについてはあまり言わないが、前の季節と同じスタイルであるが、やはり改良されている。この卵子には、このアニメをより成熟した現実的なものにする多くの血がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、この卵子は黒いラグーンの続編ですが、それはあなたがキャラクターについてもっと気にして、それは以前のシリーズよりも感情的であり、同時により血まいで、これがなぜ私がそれを愛し、推薦するので、それは異なって感じる それはすべての黒いラグーンのファンに&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137945&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/risingangel90/reviews&#34;&gt;risingangel90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So i began black lagoon one week ago mainly for the reason that i wanted to see a good action seinen anime. When i finished the First season i was sure that i had made the right c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rednekdashie-1&#34;&gt;rednekdashie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、今日はブラックラグーンのロベルタの血痕を見ました。それは良いことであり、自分自身と自分自身の怒りについて疑問に思いました。  RobertaのBlood Trailは、第2弾の終わりの直後に行われるOVAです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、Robertaの主人を取り出したNSAの暗殺の余波の末尾を伝えます。 今すぐあなたが元のシリーズを見たなら、あなたはRobertaがマスターと子供を救うことを意味するならば、Roanaperの皆を殺してしまったであろうことを知っています。 マスターは死んで、彼女はRoanapurに少しずつ住んでいたNSAを追い抜く。  Garciaともう一人のメイドは彼らに警告するようになり、RockはLight Yagami / Lelouchになります。 彼は第2話ですべてを考え出し、残りは影から彼のオーケストラを指揮しているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロベルタは、薬に誇りを持ち、完全な暴走を続けている。 それを殺す方法についての苦難を持っていない彼女の方法で立つすべてを消滅させる。 彼女は彼女がキューバに来ることを望んでいる男を誘惑し、彼女は彼を殺すためにそれを使用し終わる。 できるだけ少ないダメージを与えるために使用されるいくつかの驚くべき戦術を持つ残忍な血浴です。 全体的には、次に起こることを理解し、かなり無実の人々がRoanapurの人々の冷たい心の残忍さを目の当たりにしているのを見出そうとするゲームであることが判明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にこのOVAは、私たちがいるギブ・フリークのためのファン・サービスである、元々のシリーズの血の浸透した良さのものです。 だから、あなたがサイコパスが暴れて、お互いを殺すのを見ているように感じるとき、これを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（新しいカテゴリ）6これは、主に以前のファンのためのファンサービスであることを意図しているため、最高のストーリーはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：8それは素晴らしい見えましたが、マッドハウス、ハードコア銃のアクションから何を期待していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7真の喜びはなく、深いキャラクターではなく、人々を撃つキャラクターです。 物語の終わり&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7それは全体を通して働いています、オープニングトラックは元のMellのオープニングが素晴らしいと思い出深いものだったので、これはちょうどそれをリミックス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7正直なところ、私は元のショーと同じくらい楽しんでいませんでしたが、このOVAでユーモアの一部が失われたように感じました&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体：7あなたはブラックラグーンを楽しむ場合は、これをスキップしない場合は、これはちょうどショーのマイナーな拡張ですcuzを見る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この投稿は、もともと2015年5月5日に開始されましたが、私の人生の出来事のために未送信のままでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rednekdashie/reviews&#34;&gt;rednekdashie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So today I watched Black Lagoon Roberta&amp;rsquo;s Blood Trail, it was good and left me wondering about myself and my own rage. Roberta&amp;rsquo;s Blood Trail is an OVA which takes place directly after the end of Second Barrage.      It tells the tail of the aft &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このOAVシリーズは、マンガからブラックラグーンのEl Baile De La Muerteアークに焦点を当てているので、狂った復讐のRobertaのリターンは、これまでのシリーズから見られる最高の素材を簡単に作り出す可能性がありました。  5つのエピソードのうちの4つのエピソードでは、シリーズはその物を提供するのにうまくいきます。 ショパンの最初のシーズンにロナプールで奪ったロベルタの大虐殺は、彼女が正当な理由を犯したことにどれほど夢中になるのかという小さなサンプルだった。 ここで血痕では、彼女の老いたマスターの死は彼女をスナップし、彼女の画面の各外観は、彼女が一連のイベントを押して、より精神的に不安定になると、女性がどのように夢中になっているかを描写する上でうまくいきます。 この女性は彼女の狂った復讐をRonapourの街に持ち込み、Black Lagoonの中央部にはアメリカ軍との衝突、Ronapourの居住者の凶悪犯、そしてLovelace 家族メイド。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Robertaは若干の著名人がRock、Robertaの若手Master Garciaと新しいキャラクターFabiola Iglesiasの形で焦点を当てるので、このOAVのすべての焦点を得ることはできません。  Blood Trail全体での3人のキャラクターの役割は、ロベルタに関連する悲劇的な結果を防ぐことを試みていますが、それぞれには異なる行動の動機があります。 ロックはロナプールの犯罪活動の罠に陥ったことをはっきりと認識しながら、シリーズの第2シーズンに会った人たちと同様に、ロナプールの別の悲劇を回避する方法について、シリーズを通して内部的に苦労している。 ガルシアとファビオラはロバッタの個人的な仲間であり、ロナータが後半に向かって精神的不安定からロバータを救う方法を知っているターミネーターメイドとガルシアを扱って、ロナプールの他の人たちにも使われているにもかかわらず、彼女がまだ生きていることを確認しようとしている シリーズの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトルの最大の弱点は、最終的なエピソードから明らかです。 ペースがやや遅れているように見えて、ロベルタを含む一貫性のない開発や、ロベルタの運命に関する混乱する解決策など、このエピソードでは、このブラック・ラグーンの女性がこの厄介なフィナーレの出来事によってどのように謙虚になるか、 漫画にレイアウトされていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的な視点では、Black Lagoonは、詳細な環境とキャラクターデザイン、そして最初の2シーズンからの流体、強烈なアクションシーンを取り入れ、OAVのアニメーション予算で一歩を踏み出します。 今シーズンから抜け出すための狂気のような、流動的なアクションシーンがたくさんあります。ロベルタは物事を揺さぶって、セッティングやキャラクターデザインの質は、より明確できめ細かいディテールで目立っています。 ショーのサウンドトラックは、最初の2つのTVシーズンに使用されたレッド・フラクションOPのリミックス版を含む、最初の2つの季節のハイオクの音楽の選択を保持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、ロベルタの血痕は主に、ブラックラグーンのフランチャイズから、その激しいアクションシーンとロベルタの行動によってもたらされる複数のキャラクターに焦点を当てて、最高の素材を提供しています。 シリーズのサブパナル最終エピソードでは、全体的な質はある程度低下していますが、以前の4つのエピソードでは、あなたがブラックラグーンのファンであるかどうかをチェックするのに十分な価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39249&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With this OAV series being focused around Black Lagoon&amp;rsquo;s El Baile De La Muerte arc from the manga, the return of Roberta in crazed revenge easily had the potential at creating the best material to be seen from the series thus far. For four out of five episodes, the series does well at delivering its stuff. Roberta&amp;rsquo;s carnage that she tore througho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deathmaul-1&#34;&gt;DeathMaul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーンは完璧なオリジナルストーリーで見てもらえる素晴らしいシリーズでしたが、このロベルタの血痕はロックとロベルタのキャラクターを台無しにしました。 彼らはアニメの見た目を改善しましたが、それは私が言うことができるのはそれが良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193322&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DeathMaul/reviews&#34;&gt;DeathMaul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Black Lagoon was a grea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573-1&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーンのメインシリーズを構成する2つの半分を見直して、私がすでに言ったことを繰り返し述べるためにすべてを出す必要はないと感じています。  RobertaのBlood Trailは、Black Lagoonのすべての肯定的な特性を実証し、楽しいストーリーを作り、確立されたキャラクターを開発し、弾を飛ばす。 第2シーズンに深く心配していた女の子の死後、恋に落ちた精神病者へのさらなる発展は、観客が彼に求めていたが、彼が欲しくないという性格を引き出す。 彼はこのモンスターとなり、Revyはその後のことを嫌い、自分が気になる人と嫌悪感を覚え、彼女の性格をより深く掘り下げる機会を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、タイトルが示唆しているように、この5つのエピソードの主な焦点はRobertaです。 彼女は最初のシーズンには面白かったし、悪い人物で、最終的にはいくつかのバックストーリーがあり、注目を集めています。 彼女の上司は死んでいる、彼女は復讐を望んでいるので、彼女はもう一度銃を取って彼女がかつて血の欲望の犬になるためにメイドとして彼女の静かな生活をあきらめます。 第1シーズンのこれらの2つの生活の間に興味深い並置があり、さらに深く探検されています。 ロベルタの狂気は、彼女が物事を正しく見ることができなくなってしまい、薬に依存することは彼女を止めることができなくなります。 この5つのエピソードシリーズの戦いのシーンのいくつかは彼女が持っているこの一見不透明な品質のためにばかげて素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーアークが進行する限り、それは第2弾幕の最後の弧よりも優れており、正しいキャラクターに焦点を当てることは間違いありません。 問題は、不必要なファンサービス（私たちの2人の&amp;rdquo;ヒロイン&amp;rdquo;のシャワーシーン）に伴い、アニメーションは驚くほど平凡なようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがブラックラグーンを好きなら、それはあなたが望むすべてのものなので、ロベルタの血痕が大好きです。 それは決して完璧ではありませんが、それは面白いです。 そして結局のところ、それは最も重要なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188483&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;That being said, the main focus of this five episode arc, as the title suggests, is Roberta. She was an interesting and ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paulwillson26-1&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Roanapurはパニック状態にあります。 シーズン1の殺人犯のメイドであるロベルタは、精神的に不安定で、復讐の噂があります。 彼女のかかとが暑いほど暑くなるようにするには、米軍とFARCがいます。 誰が彼女を止めることができ、Roanapurの犯罪企業をホテル、モスクワ、トライアド、コロンビア、マフィアから外して米軍を止めることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;噂は真実であり、Roanapurの最高の殺人者でさえ生き残ることができない残忍な血路を始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RobertaのBlood Trailは、プロデューサーがTV用にトーンダウンしなければならなかったBlack Lagoonのように感じます。 正直なところ、暴力とロベルタの狂気の一部は上にあり、ユーモアのいくつかはより多くの暴力のために犠牲にされています。 しかし、ほとんどのブラックラグーンファンにとってロベルタの血痕を楽しくするには十分な余裕があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OAVの場合、Robertaは完璧なテーマです。 彼女と一緒に、何か特別なものを作り、人々が望むものを与えるために十分なバックストーリーがあります。  OAVにはいくつか興味深い瞬間もあります。 例えば、私たちはRevyを自分のやり方で見ることができます.Black Lagoonには適切な返事を送ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、エンディングは最初の約束までは生きていません。 混乱の中でRoanapur全体を見ることは、Black Lagoonフランチャイズの最も重要な部分の1つです。  RobertaのBlood Trailが一番上の暴力を終わらせるのを見ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロベルタの血痕と同じくらい偉大なので、暴力よりむしろストーリーに多くの作業がなされれば、それはむしろ終わりには程遠い傑作である可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100843&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paulwillson26/reviews&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Roanapur is in a state of panic. There are rumours that Roberta, the killer maid from season 1, is back, mentally unstable and out for revenge. To make it wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonkingdomify-1&#34;&gt;moonkingdomify&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ディア・ゴッド。 これは素晴らしかったです。 それはブラックラグーンの第2シーズンから、ブラックラグーンを私のお気に入りのアニメのリストの一番上に持っていく段階です。 今、このレビューに入ることができます。 いくつかのスポイラーがありますので、あなた自身に警告してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人。 私はRobertaの性格を愛していましたが、1つは私を悩ませました。 彼女はスナイパーライフルを片手で横に撃って（私はその面を愛していた）、彼女は彼女に直接射撃された約20 RPGで生き残ることができ、彼女を殴った（再びクールだった）。 しかし、彼女はジャングルから出てこない。そこには、片手で数本の指をゆるさずに、もう片方の腕に手を全部持たずに、優位性がある。 私は彼女が崩れ落ちて狂気に変わったことを喩えているかもしれません。 しかし、まだ、彼女はスクラッチさえなくてもずっとずっと進んでいます。 私は、シンプルなことが、彼女の最も害を与える傾向があることに気付いた。たとえば、Revyの握りこぶしを正統拳の戦いで、または口径の低い銃をジャングルの設定で。 私はまた、このOVAが、OVAではなく、全長、2時間30分の映画として優れていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、良い上に。 さて、最初はロベルタのキャラクターです。 私は彼女が彼女の犠牲者を恐れたいと思ったときに引っ張って来る忘れられない声が大好きです。彼女はそれをトップ10のフェミネリストにしました。そして最も恐ろしいアニメキャラクターリスト、地獄、最も恐ろしいフィクションキャラクターリスト。 ハンニバル・レクター直下。 彼女が彼女の体を使って相手を騙し、ベルトバックル銃を武器として使うことは天才だった。 彼女はまた、誰もがチェーンソーを殴って完全に破壊することができ、他の誰が何人かの頭蓋骨（マイクタイソン以外）を突き抜けることができる50口径の狙撃ライフルを撃つ。 さて、ロベルタの騒ぎから遠ざかるにつれ、サウンドトラックに言及したいと思います。オープニングクレジットの元々のオープニングの編集版がありましたが、編集はこのOVAに合っていました。 その後、その軍隊を使って最後に歌を行進させると、戦争が戦っていたように感じられました。 芸術はいつものように驚くべきものだったし、キャラクターの開発はすべてのキャラクターですごかったし、このアークの話はすごかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：
第2シーズンは、第2シーズンの最終弧をかなり参考にしていますので、他の賢明なものを混乱させるでしょう。 しかし、Black Lagoonのクリエイターは、より良い季節とより良い季節を引き出していきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moonkingdomify/reviews&#34;&gt;moonkingdomify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dear God. This was amazing. It&amp;rsquo;s one step up from the second season of Black Lagoon, Bringing Black Lagoon to the top of my favorite anime list. Now lets get into this review. There will be a few spoilers, so consider yourself warned.    The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tailless-1&#34;&gt;Tailless&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、聞いて、聞いてください。 すべてが10点で採点されます。それは本当です。 私は自分を守ることができます。 もちろん、私はスポイラーを避けようとしているので、私の推論はあいまいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このアニメシリーズ全体では、私が見たことのない表情を使用しています。 特に、このOVAの実際のシリーズとロックではRevy。 あなたは文字通り彼のシフトキャラクターを見ることができます*。 ロベルタはもちろん！
これは多くの異なるシーンを特徴とし、それぞれがそれに付随する感情に完全にフィットするように描かれています。
私が言っていることは、あなたがこれまでに見たことのないアートスタイルは何もありませんが、それは最大限の効果に慣れており、私はそれが10/10だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：メイト。  Maaaaaattteeee。 私は、任意の音響効果がそれほど重要であるかもしれないことを知りませんでしたか？ 私はいつもRevyの銃の独特の音が好きでしたが、私は言わなければなりませんが、Robertaの血痕では、Robertaを取り巻く音響効果が、心の中で何が起こっているのかを正確に示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：あなたがBlack Lagoonを見たこのOVAのレビューを読んでいるとします。 四肢の発達の鍵となるキャラクター：Roberta、Rock、Garcia、Revy
私はロベルタとロックについての混乱した感情を持っていましたが、私はこれ以上言わないでしょう。 安心して、すべては信じられており、よく描かれています（アートとサウンドに関するコメントを参照）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのことを楽しんでいない場合、私はレビューを書いていないだろう。 私はすべてが起こっていなかった（下記のコメントを参照）が、それでも野生の乗り物であり、Robertaは再びターミネーターだったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：あなたに真実を伝えるために、私は第2弾の終わりを私の頭の終わりとして保つことを好む。 私が言ったように、私はキャラクターの「開発」についての気持ちが混ざっています（RobertaとRockの開発で何が起こるかは本当に分かりますか？）。 少なくともチャンは、当時の激しいディックホールであることは明らかにされていなかった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なコメント：あなたがこのOVAを見ないなら、あなたは本当にブラックラグーンを終えていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213948&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tailless/reviews&#34;&gt;Tailless&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok listen listen, hear me out. Everything is scored as 10. That&amp;rsquo;s true. Allow me to defend myself. Of course I&amp;rsquo;m going to try to avoid spoilers, so my reasoning may seem vague.    Art: This entire  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pageprophet-1&#34;&gt;pageprophet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーン：ロベッタの血痕&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が元のシリーズの中で最も象徴的なキャラクターの1つであるので、私はキャラクターとしてロベルタを取り戻すクリエイターの決定が本当に好きです。 しかし、私がこの決定を好むほど、ストーリーはうまく作られていないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、エピソード3まで本当に離陸しません。 このOVAに5つのエピソードしかないことを考慮すれば、それは良い兆候ではありません。 ペーシングは明らかに問題があります。 物語はまた、時期尚早の複雑さの印象を与える。 それはそれを複雑にしようとする特定の要素を持っていますが、それは偽りのようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入らない別のものは、特定のキャラクターがどのようにキャラクターから外れているかです。 それらのいくつかは元のブラックラグーンシリーズとは非常に異なるようです。 これは実際に理解できます。 私はそれが不一致を抱えているので、それは好きではありません。 キャラクターが画面外のキャラクター展開をしていた可能性があるので、理解できる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは特にRockで明らかです。 はい、彼のキャラクタライゼーションは、元のブラックラグーンシリーズと比較して少し歪曲されていますが、セカンドバラージュの最終エピソードで何が起こったのかを思い出しましょう。 それは彼のキャラクターの不一致を説明して、キャラクターの開発をオフスクリーンにしたかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;矛盾以外にも、私はロベルタの血痕の特徴付けに問題はありません。 おなじみの顔を元のシリーズから、そして新鮮なものを新鮮感のために見るのは楽しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、フィーチャーキャラクターのRobertaも、失望しません。 私は彼女に彼女のより強固な基盤を与えるためにいくつかのバックグラウンドストーリーが与えられているのが好きです。 これにより彼女はOVAにおける彼女の行動についての正当な理由も明らかにした。 そして私は彼女が私から多くの感情反応を引き起こしたことを認めます。
私が好きな別のキャラクターはRoanapur自身です。 私は生きていると感じるので、この街をキャラクターと見なします。 私は本当にこの場所は非常に危険で、私が混乱したくない人で満たされていると感じることができます。 ここで信用することの1つはアートスタイルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルといえば、基本的に他のブラックラグーンのタイトルと同じです。 ところで、それは良いことです。 それは一貫性です。 音楽に関しては、アート・スタイルのように、それは他のブラック・ラグーン・タイトルと基本的に同じであるため、それについてはあまり言い表せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ブラックラグーン：ロベルタの血痕は良い時計です。 ストーリーにはいくつかの問題点があり、特徴付けには矛盾があるかもしれませんが、ネガティブを相殺する要因があります。 ストーリーはエピソード3でジェットコースターになり、キャラクター、特にロックとロベルタは、OVA全体を通して良いキャラクターの開発を受けます。 これらの開発は簡単に感情的であることに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、もちろん、カタルシスはこのアニメが提供する感情だけではありません。 それはまた、アクションと血については、元のブラックラグーンシリーズの爽快な優しさがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138939&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pageprophet/reviews&#34;&gt;pageprophet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;BLACK LAGOON: ROBERTA’S BLOOD TRAIL    I really like the decision of the creators to bring back Roberta as a character, since she is one of the most iconic characters in the original series. But as much as I like this decision, I think the story is not well-made.    The story doesn’t really ta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>