<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/eve-no-jikan-movie/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/eve-no-jikan-movie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Eve no Jikan Movie</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/eve-no-jikan-movie</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/eve-no-jikan-movie</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/27711.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/7465/Eve_no_Jikan_Movie/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/7465/Eve_no_Jikan_Movie/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;reckoner&#34;&gt;Reckoner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべての家族がアンドロイドを所有している将来、すべての基本的な人間の仕事や任務が委任されると、アンドロイドが一見人工知能を持っているときに、人間とロボットの創造物との関係がどうやって外れますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、科学的なフィクションのジャンルでは想像力のなかで新たな話題ではありませんが、Time of Eveの映画として、そのアプローチとその実行の両方で新鮮な空気の巨大な息吹をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の設定は、主にカフェの中で人間とアンドロイドの間に差別がないというルールがあるイヴの時間と呼ばれるカフェで行われます。 このルールのために、カフェに入るアンドロイドは、すべての顧客と調和して、人間のようになるために最善を尽くします。 通常、アンドロイドは外界の人間のように行動することは許されませんが、カフェのルールは必要であると指示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このセットアップを通して、2人の友人陸夫と正和の物語を探検し、人間とは独立して行動するアンドロイドの不安定な概念に対処する方法と、人間をアンドロイドとして区別することが不可能な人間であるふりをする方法 。 ストーリー全体を通して、アンドロイドがいかに人間のために卑劣な、従順な役割を果たしているかを常に示しており、観客に興味深い質問をしています。 人間は人工知能を自分と同じように受け入れることを学ぶことができますか？ 尊敬に値する存在として、私たちは他の人間を与えることができますか？ あるいは、彼らは単なる奴隷になるだけですか？ 私はTime of Eveに、これらのテーマを表現し、視聴者が実際に見ている間に考えることを管理する際の壮大な仕事について、かなりの賞賛を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、映画は面白い哲学的問題を提起するが、それは単に素晴らしいドラマに過ぎない。  SFの作品が多すぎると、面白い面を探求するのではなく、たくさんの行動を見せつけようとするのに巻き込まれる。  Time of Eveは、その焦点を非常にシンプルに保ち、未来の人間やアンドロイドについての人生物語の一片であり、それは信じられないほど成功しています。 映画のキャラクターのインタラクションと感情的な高さはすべて、適切な時に適切な音符を叩きます。 すべてが非常に本物で充実しているように感じます。 それは悲しみ、笑い、暗い瞬間、軽い瞬間の瞬間を通過し、全体的に非常に満足のいく経験を提供します。 特に、映画の最後の瞬間は非常に感動的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これに加えて、これは一般的に目の芸術作品とアニメーションには満足です。 カメラの仕事はすごく壮大です。 映画には感情を伝えるいくつかのショットがあります。 完全に機械的に見えるアンドロイドでさえ、巧妙なカメラの焦点だけで瞬間を照らした。 映画を通して監督のテクニックに感銘を受けるのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画に完璧なスコアを与えなかった理由があれば、それは意図的ではあるかもしれないが、多くの質問が未回答のままであるためです。 この映画はスタンドアローンとして素晴らしいものですが、これらのすべての側面にあるプロットはあまり面白くなく、ただそれを探検するのは面白かったです（しかし、そこには続編がいくつかあります）。 将来この映画にいくつかの閉鎖が与えられれば、私はそれをマスターピースと呼んでいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Reckoner/reviews&#34;&gt;Reckoner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a future where every family is in possession of androids, for which all basic human chores and tasks are delegated to, how does the relationship between humans and their robotic creations pan out when androids seemingly have artificial intelligence?    This isn&amp;rsquo;t a new topic in the science fiction genre by any stretch of the imagi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pakoko&#34;&gt;pakoko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちが日本のアンドロイドのニュースキャスターがニュースや他の&amp;rdquo;ジェミノイド&amp;rdquo;を提供できる世界に住んでいるときは、人間の正確な外観や動きを模倣するように近づくと、その日までに生きているものとないものの間の線は常にぼやけています。 リアルなロボットを人間の中に生かすことの意義と影響は何ですか？ 彼らはSFファンの幻想を遂行し、世界を引き継ぐのだろうか？ あるいは、彼らは社会に溶け込んで、邪悪なことに、最終的には人間自身よりも人間的になりますか？ これらすべての可能性と懸念は、不確実性に対する人類の自然な反応であり、ムービー「イブの地獄」のような様々なメディアを通じて答えが求められています。近い将来に日本の「イブの地獄」は約2人の男性です 主人公、咲坂陸夫、正和正樹の3人が、「イヴの時間」と呼ばれる不思議なカフェに入っています。その唯一の支配的なルールは人間と人間の間の区別ではありません。  2人は、他の人間のように行動し行動するいくつかのアンドロイドを満たしていますが、カフェやプロセス体験では以前に知られていなかったまったく新しい視点があります。  「イブの地獄」は、男と機械の間で徐々に学び、理解するという有望な話をすることによって、アンドロイドと人間を共存させる未来への答えを探っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イブの地獄の物語はそれから何も急がないことを確かめます。 プロットは、ちょうど適切な量の対話で、ゆっくりと終わりに単純なメッセージを伝えます。 わずか2時間もかからずに、「イブの地獄」は、そのプロセスを急いで行かずに、男性2人の主人公を育てる素晴らしい仕事をしています。 プロットは、控えめな目標を設定し、勇敢な決意で達成します。 プロットは、それがこの映画のスターではないことを知っています。 むしろ、キャラクターが輝くことができる堅実な背景として機能します。 ショーのキャラクターの大部分はアンドロイドでありながら、「ロボット的」「感情的」という叫び声を出さなければならないにもかかわらず、彼らは輝いている。 家族のような人間を扱うアンドロイドは、他人を幸せにするためにできることを何でもしているアンドロイドと、互いを愛するアンドロイドと、コーヒーブレンドを切り換えて心配して特定の人の承認を待つアンロイドさえあります。 感情のない存在であると思われるものから、これらの行動を見ることは、現実的ではあるが、不思議な痛烈さです。 陸王と雅樹はこれらの人間的な行動を観察し、映画の過程でアンドロイドの姿を変え始める。  2人は、アンドロイドがさまざまな感情を呈し、人間のようにしばらくして生きていることを実感しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは普及しているが、良い方法である。 電子音楽、クラシック音楽、ジャズ音楽の間に十分なミックスがあるため、サウンドトラックには機械音や電子音の下にある優しく穏やかなメロディーが隠れるような曲がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この&amp;rdquo;ロボット的な&amp;rdquo;テーマは、この映画のアニメーションでも一貫しているようです。 キャラクターは、より良い言葉の不足のために、「跳ねる」。彼らの行動は、特に彼らが話すときに、アンドロイドのように突然で不自然である。 また、ムービーでは、「dolly zoom」を頻繁に使用したり、基本的にズームイン/ズームアウトしたりして、ターゲットに出入りするロボットカメラの感情を呼び起こします。 しかし、アニメーションのこれらの選択肢は、映画の魅力を決して排除するものではなく、独特のロボット的な魅力をさらに高めます。 キャラクターデザインと全体のアニメーションはモダンで平凡ですが、楽しむのに十分なほど美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョージ・オーウェル、フィリップ・K・ディック、レイ・ブラッドベリーによって書かれたいくつかのSF小説は、しばしばアンドロイドと人間との関係が敵対的なディストピア社会を描いている。 しかし、「イブの地獄」は、アンブロイドと人間との相互作用が調和の1つである、あまり一般的ではない楽観的な未来を意図的に選択します。 この道を選ぶことから進化していくものは、人と機械の間の平和で信頼できる組合の美しく感動的な物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがイブのあなたの時間を楽しんでいるかどうかはあなた次第ですが、私はイブの私の時間を楽しみました。そして私は近い将来再び訪れるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;^ * ^ * ^ * ^ * ^ * ^ * ^ * ^
ストーリー：9/10
アート：9/10
サウンド：8/10
キャラクター：8/10
楽しさ：10/10&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;^ * ^ * ^ * ^ * ^ * ^ * ^ * ^
全体：8.8 / 10&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154839&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pakoko/reviews&#34;&gt;pakoko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When we live in a world in which Japanese android newscasters can deliver the news and other “Geminoids” are closer to mimicking the exact appearance and movements of humans, the line between the living and the nonliving is constantly blurring by the day. What are the implications and the consequences of having lifelike robots live among humans? Will they fulfill Sci-fi lovers’ fantasies and take over the world? Or will they blend in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vexium&#34;&gt;vexium&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人間とロボットの社会関係についての理論は好きですか？ 人間の感覚を発達させたロボットを持つことがどういうのだろうか？ それで、EVEの時があなたのためかもしれません。 それ以上のものを探しているのであれば、明確に指示してください。 これは、SF映画よりもロマンチックなスライス・オブ・ライフ・ピースであり、それをロマンスと呼ぶことさえも少しばかりかもしれません。 このアニメの背後にあるコンセプトは本当に注目に値するが、残念なことに、あなたの好奇心の大部分は、映画の副産物として満足されるだろう。 言い換えれば、実際に起こったことに感心するよりも、何が起こったのか、起こったのかを想像しておく必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Time of EVEが印象的な物語を提供しない理由をもう少し詳しく見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
ストーリー：7/10&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;EVEのプロットは、世界で新しい、魅力的な経験をする高校生の男の子に関するもので、人間に簡単に渡せるアンドロイドが人工的であることを示すハローインジケータではありませんでした。 政府（またはある会社）がこの問題をいかに解決しようとしているかについてのサブプロットもあります。 このサブプロットは、基本的にはそれが持ち上がるとすぐに放棄され、決して大きな利益を得ることはありません。 代わりに、プロットの大部分は、男の子が見つけるカフェの周りを中心にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男の子達が理解して賛成するこの非常に激しい社会問題を引き起こすのは、すてきなカフェです。 少年の一人が夢中になる特別なロボットもあります。本当に、彼らが持っているロボットとの出会いはすべてユニークで魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしここに問題があります：それは全体のプロットです。 実際にはそれほど多くはありません。そして、映画が議論するために設定したものは、決してカフェでチャットチャットを超えて話されることはありません。 それは非常にダイナミックな問題を提示し、代わりに、彼ら自身が遭遇し認識するより広い問題を探求するのではなく、男の子が自分の個人的なジレンマをどのように扱っているかに没頭します。 本質的に、EVEは私たちに多くのことを考えさせ、問題自体を取り巻くので、カフェでの男の子の成功は、世界がそれで大丈夫であることを意味しなければならないということです。 ちょっと言えば、ちょっとした反感がする。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
アート：5/10&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私にとって、これはEVEの時間が本当に失望するところです。 この映画の背景のほとんどは、カフェや家族の家のものです。 まれに、私たちは外の世界を見ています。私たちがそうするとき、それはとても印象的なデザインではありません。 キャラクターそのもの以外には、あまり顔が空白（ロボット）であることが多いだけでなく、単純に平易なことが多くあります。 確かに、特定の部分（少年のロボットの1つが頭に浮かぶ）には慎重な詳細がいくつかありますが、未来的な概念を打ち出し、ロボットとその進化を掘り下げたアニメからもっと期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが視覚的に見事なアニメを見たい場合、これは確かにあなたが探しているものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
サウンド：9/10&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Time of EVEの音楽とサウンドはフィッティングされ、しばしばうまく設計されているため、視聴者が笑いや落ち着きの瞬間を作り、キャラクターと一緒に体験するのに役立ちます。 ここにはあまり言いたくないことがあります。 それはアニメのための最高のサウンドデザインではありませんが、それは確かに欠けていません。 ペースはよく保たれており、気分はカフェ自体の落ち着いた性質を反映しているような聴覚的な雰囲気によって適切に強化されています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
キャラクター：7/10&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私はTime of EVEのキャラクターに強く夢中になりたかったので、この映画は他の何よりもキャラクターの開発についてのことです。 しかし、それは単に配信しません。 キャラクターの行動は単調に予測可能で、映画の要点全体を鈍くする。 主人公が最後まで自分の才能を取り入れることに決めたことに気を配っていますか？ あなたはそれが1マイル離れて来るのを見ることができます、そして、それぞれのキャラクターが他のものとどのように相互作用するかに関する混乱は本当にありません。 人間と思われるロボット？ まあ、それは最初の場所でカフェのルールの全体のポイントではなかった場合、それはエキサイティングなかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、特に少年Bのお父さんと彼のロボットに触れる瞬間があります。 しかし、最終的に何かが出てくるわけではありません。私たちは、この映画が、ジレンマに対する決意や知恵を決めるのではなく、人間とロボットとの相互作用の潜在的な問題を暗唱したに過ぎないと感じています。 ここではあまり進んでいないだけであり、アニメが可能な限り多くの魅力的な結論を設定するときは無視するのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
楽しさ：6/10&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;これは驚くべきことではありません。  EVEの時間は、そうする機会が十分あるにもかかわらず、印象づけるものではありません。 それは悪い映画だと言っているわけではありません。 それは多くの良い品質を持っており、特定の瞬間は非常に本物で心のこもったです。 しかし、これらの瞬間は、無意味にさまよっているプロットや、あまりにも多くの対象物に対して繰り返されている映画のキャッチフレーズ以外に、ピザなどが欠けている環境の中で混乱している。 視覚的に魅力的で概念的に深い映画だったのは、短命に終わってしまい、少年アニメとスライス・オブ・ライフの共通メリットに頼ってしまう。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
全体：6/10&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;見るべき新しいSF映画を探しているなら、EVEの時間はそうではありません。 あなたが2人の若者の成長と思春期に吹き込まれた社会問題とアンドロイドのひねりとを見ることに興味があるなら、EVEの時間はあなたを満足させ、楽しませ、抱きしめます。 しかし、悲しいことに、EVEの時間は、最初はやっていたようだが、そのことを念頭に置いて、私がしたよりも多くの映画を楽しむかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192849&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vexium/reviews&#34;&gt;vexium&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you like theories about human-robot social relations? Do you wonder what it would be like to have a robot that developed human sensations? Then, Time of EVE might be for you. If you&amp;rsquo;re looking for something more than that, steer clear. This is more a romantic slice-of-life piece than a sci-fi flick, and even calling it romance might be a bit of a stretch. The concept behind this anime is indeed noteworthy, but unfortunately, most of your curiosity will be satisfied as a byproduct of the film not delivering in the atmosphere it builds off of. In ot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noblesseoblige3&#34;&gt;NoblesseOblige3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Eve no Jikanは、カフェを訪れる顧客の生活についての物語です。ここでは、ロボット/アンドロイドとの区別が許されていないので、このカフェで人間が誰であり、アンドロイドであるかが分かりません。 この映画では、アンドロイドが本当に単なるものとして扱われるべきか、人として扱われるべきかについて多くの質問があり、両者の過激派である人々に会うことになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定は「おそらく日本」と言われています。近いうちに設定されています。カメラやキーボードなどの今日のいくつかの発明を取り上げて、スタートレックの外に出ることなく少しずつ強化するのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの芸術は非常に良いです、それぞれのキャラクターは描かれてきれいにデザインされていますが、彼らはかなりのCGを使っていますが、彼らはそれをうまく使いますし、私は目立ちませんし、 私たちは360度の栄光でカフェを見ることができます。部屋の反対側には時折ズームがあり、見た目に手を触れることさえあります。 キャラクターの目からの視点。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は「ビッグネーム」の俳優であり、音楽は本当に素晴らしく、まともなピアノ曲ではなく、残りは本当に雰囲気を強調し、SFの設定、エンディング曲 クレジットと一緒に演奏するのが最高の部分で、美しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのシリーズの巨大な役割を果たしています。カフェはすべてのタイプのパトロンを持っています.2人のメインメンバーはお互いに似ていますが、同時に十分に異なっており、全体を通して自分の問題に対処しなければなりません。 女の子、誰もが平等に扱う素敵なウェイトレス、愛鳥のカップル、謎の男、Blade Runnerと猫と思っている幼い子供を持つ老人、彼らはすべてプレイして、少量のドラマを持っている 理解し、対処するための問題。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のために与えられたジャンルは、SFとスライス・ア・ライフであり、Eve no Jikanは両方のジャンルの雰囲気のすばらしさを放つもので、映画は落ち着いて楽しめるものです。 全体としては、あなたがそれが完全なテレビシリーズだったことを望みますいくつかの点があります、ちょうど残っているいくつかの質問に答えるために、これらの文字の生活に深くを参照してください、それはあなたが私にしたいどのように良いです 終了しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoblesseOblige3/reviews&#34;&gt;NoblesseOblige3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eve no Jikan is a story about the lives of the customers who visit a café where you are not allowed to disciminate against robots/androids to the point that when your in this café you have no idea who is human and who is an android. The film as &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiodomes&#34;&gt;shiodomes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァ・ジカンを見ようと決心したが、私はそれが好きかどうかについて少し懐疑的だったが、映画が始まり、私の目の前で物語が解かれたとき、私は自分が毎回それに引きずられているのを見つけた。 それは私の弟の注目を集めました。私の弟は、通常のビデオゲームの一日を過ごして終わり、座ってそれを見守りました。 私は、私の弟をどれだけうまく知っているかを考慮して、この映画の質についてたくさん言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術は今日の世界で大きな役割を果たしています。イブの地方はその役割の厳しさに疑問を抱き、それがどのように従属しているかを示すために「仮説」シナリオを作成します。 世の中では、人間の中には、間違いなく信頼し続けている側面のアンドロイドに沿って生きることになっている。 この物語は、アンコーズが何であるか、そして彼らが実際に人間に似ているかどうかを発見するのに苦労しているので、陸王と友人に続くものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その文字は時々欠けているように見えましたが、それらの間の関係はむしろうまく構築されました。 彼らは信じられていて、実在の人を見つけられなかった人物はいません。 すべてのキャラクターは良い方法で紹介され、過去の出来事はストーリーのタイムラインを通じて良好な一貫性をもって明らかにされます。 映画のいたるところでほとんどが静かに暗示されているので、それほどショッキングなことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を楽しんだと言わざるを得ないし、あなたがそれを見ることを考えていると思うと、私はそれを求めて行く！ それは間違いなく必見です。 誰が知っている？ あなたはテクノロジーにどのように依存しているかだけを疑問視するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187708&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shiodomes/reviews&#34;&gt;shiodomes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While deciding to watch Eve no Jikan I was a bit skeptical as to whether or not I&amp;rsquo;d even like it, but as the movie started and the story unraveled before my eyes,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bear1211&#34;&gt;Bear1211&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は宝石です。 優雅さと輝きが最も輝く人。  Eve No Jikanを表現するのに使用する単語が1つあり、それは美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のすべてのイベントは、ショーに示されているメインセットであるTime of Eveカフェに縛られています。 映画はリンクされたセグメントで、それぞれが次々に美しく変化すると言われています。 私はこの映画に本当に感動しました。 このプロットは、セグメントごとに活発に移動し、より多くの要素をもたらし、ストーリー全体のテーマを強化しました。 テーマに言及すると、人間のアンドロイドが社会に同化する時に直面する逆境の概念は、新しいものではありません。 しかし、このように生まれたこのコンセプトは、若返り、そして強力でした。 テーマの弦が映画の終わりに結び目を結ぶと、本当に心温まる。 プロットのすべてのビートは、私が全力で喜んで消費したテーブルに多くをもたらした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが本当にこのアニメーションを悪く呼び出すことができますか？ それは驚くべきことでしたが、ほとんど私の息を吹き飛ばしました。 このキャラクターは現実的なものとしてモデル化され、この映画の将来の世界と同じように、すべてが持っていた明るい光沢のある光沢も歓迎されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーケストラの背景はストーリーの調子を保った。 私が言っていることは、それがショーのために働いたということです。 ボイスの演技は一流のノッチでもあり、問題のある俳優や女優たちは頑丈なパフォーマンスを全周に渡しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような愛らしいキャストを見つけるために、私は通常、宮崎の映画を見ていますが、この映画は楽しい人たちのアンサンブルを提示しています。 私は自分たちがこれらの人々の生活、そして日々の時の彼らの日々の訪問によって吸い込まれているのを発見しました。  Nagi、Rikuo、Akikoは、キャスト全体で私のお気に入りです。 私はそれが画面に表示されているすべてのキャラクターに潜むことができない映画であることが分かりましたが、長期的にはこれは実際の意味で映画を傷つけることはありませんでした。 しかし、これは私がたくさん与えられたので、ほんのわずかの申し立てです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを本当に愛していました。楽しむことになると数十を与えることはありませんが、偏見の余地があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8.6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心温まるメッセージのある簡単な時計。 私はこの映画を文字通りハートビートの誰にでも推薦します。 この美しい物語は、見るべきものです。 あなたの注意を払う必要があります。 家族の監視のために何かを探しているなら、これはまた素晴らしい選択です。 私は実際にこの仕事を楽しんでいないと思う人はいません。 それは強力で、アニメのシーンには新鮮で、時間の価値があります。 いつも読書のおかげで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120095&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bear1211/reviews&#34;&gt;Bear1211&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is a gem. One whose elegance and brilliance outshines most. There is one word I would use to describe Eve No Jikan, and that is beautiful.     Story: 8     All of the events in the movie are tied to the Time of Eve cafe, which is the main set sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;steinspass&#34;&gt;steinspass&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イブの地面はまれです。 ストーリーが設定されているステージは、オリジナルではないかもしれませんが、全体として全体をブレンドする要素が素晴らしい映画になります。 アイザック・アシモフは、サイエンスフィクションの半分が起こる環境を作り出した男で、この映画はそれを見知らぬ人ではありません。 彼はロボット工学の3つの法則を作成する責任者であり、ロボットは私たちが意図しているよりはるかに多くのことができると考えている人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eve no Jikanでは、私たちが世界を創り出す法律に疑問を抱くような感情や考えを数多く見ています。人工知能は何十年も前から存在してきた新しい概念ではなく、そのような 概念。 多くの情報を収集することで知的に見えるロボットを作成すると、それは見たことや聞いたことを逆転させたり、質問に答えるときに実際の知性を持っていることを意味します。 ロボットが悲しい、幸せな、満足した、そして帰属意識を感じるならば、そのプログラミングか、むしろ何かへのプログラミングの自然な進化のためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのセクションを非常に輝かしい瞬間のために高く評価するのではなく、この一見単純明快なプロットが提示されている素晴らしい方法で評価します。その方向性は非常にうまくいっており、「カメラワーク」（私は正しい用語が ）本当に素晴らしかったです。 それは、視点からちょうど感情と設定を作成することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eve no Jikanは、ロボットが自分自身で道徳的および社会的意思決定を行うことができる認識/諜報の高度化した状態になっているシナリオに取り組んでいます。 それは状況を理解し、それに反応する。 これは、プロットの設定と進行を作成する上で素晴らしい仕事を行う、地上の映画です。 この映画は、人間とアンドロイドが、理解に達し、人生そのものを理解する共通の必要性を見出しています。 誰もが感じる恐怖、疑念、悲しみを、共通の根拠を見つけるためにさまざまな理由で描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はとてもうまくいっています。 それは周囲の点で過度に詳細ではありませんが、ショーのすべての重要な側面は非常によく行われ、詳細です。 芸術は見て見るのがとても楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は素晴らしいことは何もありませんが、それはその仕事を行い、うまくいきます。 それはどんな面も過度にしておらず、それがすべきである微妙な色調で映画を保持します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのキャラクターの多くは、私が好きだった（もちろん他のものよりも）。 彼らはよく書かれていて、彼らはすべて、単純なフィラーサイドのキャラクターだけではなく、プロットの進行で果たすべき部分を持っていました。 それぞれのキャラクターは、ムービーのプロットや理解をさらに深めることができます。 それは良いキャラクターの開発を持っており、キャラクターの大部分は既に最初からよく開発されているので、私はそれを徹底的に楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの映画を私が期待した以上に楽しんでいました。 それは言うまでもなく、コアへの私の期待には挑戦していませんでしたが、私がいつも楽しむ楽しい驚きを確かに与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/steinspass/reviews&#34;&gt;steinspass&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eve no Jikan is a rarity. The stage in which the story is set may not be the most original but the elements that blend it all together as a whole makes a great movie. Issac Asimov the man who created the settings in which half of science fiction takes place in and this movie is no stranger to it. He is the one res &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deoxys101&#34;&gt;deoxys101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちはどのように人間ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はEve no Jikanを見て、この質問をしてきました。 私は先に進み、読書のいくつかの分を節約します：時計イブの地獄。 それは興味をそそられ、魅力的で、とりわけ面白いです。 理由を知ることに興味がある人は、以下で説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど誰かのリストの中で事故でイヴの地方に出くわしたので、私はそれを撃った。 私はそれがタックルアンドロイドを示すことを否定できない人のタイプに過ぎないと思う。 しかし、私はアンドロイドを人間のパートナーとして、そしてすべてのものとして、いくらかの不気味なストーリーラインを期待していました。 しかし、私の期待に反して、私が自分の靴の中にいたらどうしたらよいだろうかと私に尋ねる魅力的な話を私は聞いた。 かつて映画が終わった。 いくつかのショー、決して映画を気にせず、私にそのような後遺症を与えます。  Eveの地震はそれをうまくやっています。私はまだそれについて考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
これはおそらく映画の最強のポイントです。 物語は遠くの未来に取り組んで、アンドロイドと呼ばれるヒューマノイドロボットが私たちの人間の間で働いており、私たち人間がやるには余りにも忙しい仕事をしています。  Sakisaka Rikuoという名前の生徒に、Sammyという家庭のアンドロイドの操作ログに奇妙なログが記録されていることを伝えます。 その後、彼は人間とアンドロイドの間に差別はないはずであると規定しているTime of Eve（またはEve no Jikan、映画のタイトル）というカフェに導かれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーは単純に3つの短いアニメーションの組み合わせであるため、いくつかのばらばらのストーリーを期待しています。 しかし、Eve no Jikanは、カフェ自体が存在するため、定期的な顧客と時折の新人とのために、すべてを一緒にステッチすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのように物語を強くするかは、あらゆる外向きの物理的な詳細で人間に似ているロボットを使用する社会に存在する倫理的および社会的問題をどのように処理するかです。 この映画は、すべてのアンドロイド（そしてすべてのアンドロイドメーカー）が従わなければならないアンドロイドに関するいくつかのルールを提示しています。 それは、アンドロイドをイコールと考えている人、アンドロイドは不要で社会に有害だと思う人、通常の人間のように振る舞うアンドロイド、そしてそれらの間のすべてのものに取り組んでいます。 一度に視聴者に複数の問題を課すことなく、まだ何らかの形で相互に関係しており、以前の問題と同じくらい重大であるように、流動的で順序付けられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
私は良い、きれいな芸術のための偏見を持っています。 この映画はとてもうまくいきます。 明るいネオン色の看板が典型的には未来的な設定にあり、アンドロイドを作るスタイルは普通の人間とはほとんど違いがありません（アンドロイドは人間と区別するために頭の上に軽い輪があり、カフェはライトリングをオフにするようアンドロイドに指示します 人間とアンドロイドとの差別を引き起こさないように）。 それにもかかわらず、芸術は非常に素晴らしく、映画に適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
あなたはいくつかの明るいバックトーンを探しているなら、あなたはここでそれを見つけることはできません（誰もここでshounen mangaスタイルを戦う）。 しかし、バックグラウンドミュージックは、視聴者の感情を刺激したり、シーン内にアンダートーンを提示したりするだけで十分であり、シーンそのものを圧倒するものではありません。 視聴者に変化を考えさせるこのような映画にはかなり合っていると言えるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、声の演技は優れています。 ひとりひとりが自分の性格を正当に評価し、声だけではカフェの中にいる人でも人間をアンドロイドから区別することはできません。 興味のある点として、福山潤はコードギアスのルルーシュのために声優を務めた主人公の咲坂陸夫を声に出している。 それはどれくらい素晴らしいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
文字としての「アンドロイド」を聞くと、おそらくスティーブンホーキングを思い起こさせるような奇妙な声が聞こえるでしょう（私はそうしましたが、彼は素晴らしい人です）。 しかし、私は完全に間違っていました。 私たちの好奇心を満足させるのに十分なバックストーリーが与えられ、必要に応じて説明されます。 人間やアンドロイドのそれぞれは、外界にいるとき、またはカフェの中にいるときに、異なる個性を持ちます。 実際、視聴者は、主人公がカフェの外に出会えない限り、その違いを知ることさえできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、アンドロイドがあなたを混乱させないようにしてください。 アンドロイドは、映画の他の人間と同じくらい個性を持っています。 あなたが映画で提示された質問を自分自身に尋ねる理由がいっそう増えて、私は言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
全体的に見ると、イヴ・ジカンは誰もが見る価値のある光景の宝物です。 特定のクラスの視聴者を対象にしていないため、アニメとの関わりがどのようなものであれ、誰もがそれを理解することができます。 それはあなたに、あなたが本当にどのように人間になっているのかを疑わせる物語をもたらし、人間が本当に何であるかを尋ねます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deoxys101/reviews&#34;&gt;deoxys101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How &amp;lsquo;human&amp;rsquo; are we?    I&amp;rsquo;ve been asking myself this very question after watching Eve no Jikan. I&amp;rsquo;ll go ahead and save you some minutes of reading: watch Eve no Jikan. It&amp;rsquo;s intriguing, it&amp;rsquo;s engaging, and above all else it&amp;rsquo;s entertaining. For those interested as to knowing why, I&amp;rsquo;ll explain below.    I just came across Eve no Jikan by accident one day in someone&amp;rsquo;s list, and I gave it a shot. I guess I&amp;rsquo;m just the type of person who can&amp;rsquo;t say no to shows that tackle androids &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lostperson&#34;&gt;LostPerson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Eve no Jikan（英語のイヴの時間）。 うーん&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、人間のように見える機械や、社会でどのように融合しているか、私がショーや映画を見たとき、いつも私の心の中に入っています。  2つのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1番はターミネーター、2番はマトリックスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、このショーには、血、勇気、ロボットのようなシーンが含まれているかもしれないと思うかもしれません。 機械は世界を引き継ぐ。 いいえ、時間のようなことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イヴの時間はAnimatrixがChobitsを満たすようなものです。 アートのアニマトリクスにもっと傾いている。  Chobitsについて言及する理由は、マシンが人間とどのように共存し、マシンが進化しているかを社会はほとんど知らないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イヴの時間には多くの文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;才能のあるピアニストである陸王がピアノを弾くのを止めました。
私たちの主人公の親友であるMasaまたはMasaki。
Rammouの家族が所有しているサミーの家のアンドロイド
ナギ、タイムオブイヴと呼ばれるバーのオーナー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eveの時間帯の通常の顧客。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アキコは14歳から16歳の若い女の子で、本当に口調で元気です。
リナという顧客を見ている可愛い少年コウジ
顧客と元女性のボディーガード
タイムのイヴの周りにぶら下がっている古い男Shimie
老人シミーに見られている4歳の少女チー
SetoroはTime of Eve Barのミステリーと恒常的な顧客でいっぱいの男。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
アプライアンスが毎晩、アプライアンスが正常に動作しない疑いのあることを実行し、アプライアンスがメンテナンスの日にメンテナンスを行っているときに、GPSロケータでそれがないと判断した場合、どのように感じますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん最初にやることは、実際に何が起こっているのかを知ることです。
それが主人公の陸王がやっていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サミーのオーナーとして、私たちの主人公はサミーに続き、彼はバーの時を見つけます。 それが主人公の陸王がTime of Eve Barの常連客と話す機会を得る場所です。 それはすべてが興味深いところです！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イヴの時間は素晴らしいショーです。 あなたがサイエンスフィクションのファンであり、A.Iのようなあなたの心に触れる物語が好きなら、それは本当に良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（佳作）
大都市
A.（Steven Spielberg）
私はロボット&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168669&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LostPerson/reviews&#34;&gt;LostPerson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eve no Jikan or in English Time of Eve. hmmm&amp;hellip;    Well.. The first that always comes in my mind when I watch a show or movie about machines that looks like human and how they blend in society. are two shows.     Number one is Terminato &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ/アニメ映画の中では珍しいイヴの象徴。 それは、最初にウェブのエピソードとして放送されるだけでなく、前面に重ねられた2D文字を含む完全に3Dの背景を使用するなど、さまざまな方法で革新しています。 しかし、これらの新しいテクニックを超えて、哲学的に畏敬の念を抱くように巧みに実行されているテーマとテーマがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eve no Jikanは、アンドロイドが普遍的な未来的な世界であり、料理から運転に至るまでの作業を人間に支援します。 これらのアンドロイドは感情を持っていますか？ 人間とアンドロイドの間に「愛」があるのだろうか？  To Heart〜MemoriesやChobitsのようなショーでこれを分類したいと思うかもしれませんが、この物語は独特で、驚くべきことに、前述のシリーズの上のステップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、以前の6つのウェブエピソードすべてを組み合わせて（より良い品質で）、ストーリーを補うための追加資料を紹介し、私の意見で大成功を収めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、エッチや暴力のためではなく、テーマの微妙さが導入されているため、若干成熟した視聴者のためのものです。  2時間未満のプレゼンテーションの長さにもかかわらず、これはADHD患者のためのシリーズではありません。 話はかなりゆっくりと進行し、夜遅くにそれを見ていると睡眠誘導になります。 しかし、細心の注意を払っている人は、惜しみなく報われるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
映画のアニメーションの質は抜群です。 図面は鮮明で、色はプレゼンテーションの気分を高めます。 雰囲気は金属的で寒い（機械が同様に寒いという印象を与える可能性がある）ためのものです。 このシリーズでは、時折混沌とした会話を模倣するためにカメラを素早く動かす、一人称視点の使用を時折行う。  3D背景の使用は時々目立ちます（ドアが閉じるなど）が、文字の図と驚くほどよく似ています。 文字の描画はきれいに詳細なレベルで行われます。 しかし、風景はここで本当に際立っています。 この新世紀の世界には、新聞のインクやホログラフィックスをどこでもスクロールするなど、細部の詳細があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズには、ファンサービス/エッチや血/ゴアはありません。 これらがあなたのために必要であれば、他の場所を見るか、それを処理してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
この映画にはOPはありませんが、それを補うものよりも素晴らしいKalafinaのEDがあります。  EDは非常に暖かく、エンドクレジットアニメーション/ミニストーリーで驚くほどうまくいく。 全体のBGMは、シリーズに非常に「臨床的な」感覚を与えるためにキシロフォンやその他の楽器で構成されています。 その後、しばらくするとかなりキャッチーなカフェのテーマがあります。  BGMの全体的な使用は、おそらくこの未来的な環境の中で金属的な雰囲気を補うためにはごくわずかです。 これは幾分退屈な（奇妙な沈黙）ことができますが、その代わりに、高品位なサウンドエフェクトと現実的なエコーが場所によって異なります。 これはまだVAにかなりの作業を残し、少年はそれらを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには、キャラクターに個性を与える素晴らしい仕事をしている注目すべきVAがかなりあります。 アンドロイドに現実的な「スピーカー」の声を与えるための特別な小道具、田中里とエフェクトチーム。 注目すべきは、映画が進行するにつれてサミーの声が徐々に単調減少し、より人間的になっていく様子です（ウインクウィンク）。 この映画は、通常の会話が必ずしも連続して起こるとは限らないため、文字列を重複させるためにも特徴的です（サブバーにとっておそらくかなりの難題ですが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
上記の未来の世界では、家庭のアンドロイド（サミー）の動きのログを調べる普通の10代の陸王を見つける。 彼は、アンテローシッドと人間との差別が許されないカフェであることを発見した（そして、これらのアンドロイドをペルソナとして扱っている）という奇妙な場所を訪れていたことを発見する ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このカフェでは、誰が人間で、誰がアンドロイドであるかを知ることは事実上不可能です。 誰もが人格、欲望、および意見を持っています。 彼がこのカフェを探検するとき、陸王は何を見つけるでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画にもかかわらず、このショーは、視聴者を圧倒することなく、自己発見と受容の複雑な物語を成功裏に伝えます（視聴者に背景の背景を知らせるのに役立つガイダンスのシーンがたくさんあります）。そして、 プロットの穴。 映画は、RikuoとSammyの主な発展を促進しながら、カフェの中と外のさまざまなサポートキャラクターの背景が探究されるアークで語られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前にも述べたように、2度目の腕時計が必要な場合があります。 倫理委員会のバックグラウンド広告（ロボットが収穫したトマトが「悪い」ということを示す）がバックグラウンドで繰り返し再生され、アンドロイドが虐待されている（貧弱に扱われている）などが繰り返し見られます。 すべてのキャラクターは目的のために物語の中で利用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことは、冷たい、メタリックなオーラの雰囲気の下で、冷たい外面の下にアンドロイドの「暖かさ」を示す心温まる時計として出てくることです。 これは間違いなく第2の時計で明らかになります。 それは本当に素晴らしい話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
Rikuoは、ほとんどの他の人間と同様に、ツールのようなアンドロイドを扱います。 彼らは日常生活を助け、ちょうど人間と同様に理解することができます。 この姿勢は、映画で説明される小児の経験のために強化されています。 しかし、彼がカフェを訪れると、この視点は疑問を持ち始めます。 アンドロイドについて本当に違うのは何ですか？  Rikuoは、これらの哲学的な質問に立ち向かい、Time of Eveカフェの他の地元の訪問者について学ぶ。 いくつかは人間であると判明し、他の人は人間ではないことが判明している。 彼は本当にダイナミックなキャラクターであり、彼の進歩は、Rikuoが考えているものと視聴者を同期させる非常に時折のフラッシュバックによって助けられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サミーは家にいない人はいないが、カフェで六尾を見ているのが心地よいとは思えないが、映画が進行するにつれて彼女の「マスター」に暖まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
これは特に、コンテンツの品質と長さの比率を考慮して優れた時計でした。 いくつかの部分は少し遅いですが、全体の進行は素晴らしいと文字/設定は信じられないほど信じられないほどです。 深刻な気分を解消するために時にはユーモア（時には少し乾燥している）がありますが、シリーズ全体のテーマや質問は非常に現実的です。 結末がかなり開いているので、この素晴らしい映画/物語への展開の余地は間違いありません。 まだ読んでいる？ これを見て、前夜の時間を楽しんでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eve no Jikan is a rarity among anime/anime-movies. It innovates in many ways including first being broadcast entirely as web episodes as well as using entirely 3D backgrounds with 2D characters superimposed in front. But beyond these new techniques is a story that is masterfully executed and themes to keep the philosophically inclined at awe.    Eve no Jikan is about a futuristic world in which androids are commonplace and assist humans with tasks ranging from cooking to driving. Do these androids have feelings? Can there be &amp;lsquo;love&amp;rsquo; between a human and android? One might want to categorize this with shows such as To Heart ~ Memories and Chobits, but believe me, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;proserpine&#34;&gt;proserpine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は誰かが私がこのサイトで読んだほとんどのレビューがプロットサマリーでありレビューではない理由を教えてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の設定と芸術は素晴らしかったです。 指揮はかなり面白かった。 しかし、物語はほとんど存在しなかったし、実際のキャラクタービルドアップはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、この映画ではあまり進んでいないが、それはよく描かれていた。 あなたがより良いアンドロイド人間の紛争の話を見たい場合は、アニマトリクスを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/proserpine/reviews&#34;&gt;proserpine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wish someone could tell me why most revie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lucena&#34;&gt;Lucena&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;近い将来、日本の高層ビルの真下に隠れるカフェです。 顧客がカフェのドアを開けると、ベルが鳴って到着を知らせる。 雰囲気は静かで居心地の良い小さな女の子の周りを走り回り、自分自身を猫と呼んでいます。 夫婦はお互いに抱き合っていて、お互いの耳に甘やかされています。 男は本を読んでソファに座っている。 明るい笑顔で、女性は顧客に挨拶し、顧客を第2の家に歓迎する。 注文すると、顧客はコーヒーをテーブルに持ってくるよう求めます。 それは暖かく、香りがあり、甘いです。 カフェのオーナーが去る前に、彼女は顧客がすべてを等しいとみなすことを尋ねる。 もちろん、顧客は喜んで喜んでくれるだろう&amp;hellip;しかし、ある人にとっては、これは、人間が常にロボットよりも優れていると教えられている世界に住んでいる人には、そう簡単ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、Time of Eve：The Movieであり、既存のテレビアニメやOVAに基づいたより優れたアニメ映画の1つとして、正当に認知されるべき映画です。 カフェが映画の中で描かれている様子は、映画全体の適切なメタファーである可能性があります。 ほとんどのアニメファンのレーダーの下を滑っていた静かな映画だが、いくつかの外部ソースの助けを借りて、映画に対する私の興味は賞賛された。 この映画を見る前に、私はイヴのOVAの腕時計を見ていなかったことを覚えておいてください。シリーズの知識は、映画のみに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のストーリーの最大の成果の1つは、視聴者が主人公と共に成長するということです。 私は主人公がやったほどのアンドロイドまで温めていることに気づき、どのキャラクターがアンドロイドであるかを知ったとき、簡単で小さな裏切り感を感じました。 それは、映画が観客だけでなく、2つの主人公、陸王と正木をもたらすことを試みているテストの一部だと思う：彼らが何であるかではなく、彼らが誰であるかを知ることを試みる。 人種差別主義、同性愛嫌悪、その他の偏見によって現実世界で判断が曇っているという事実を反映しているという事実は、ほとんど冷ややかです。 ロボットは頭の上にもリングを持っているので、人間はそのように認識することができます。 もしそれらのリングが消されれば、誰も相手から伝えることはできません。 この映画は、全部ではないにしても、ほとんどの時間を費やして、主なデュオを公共の規範から逸脱させ、これらのロボットを家具ではなく仲間として受け入れ始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の目を引く映画のもう一つは、すべてのロボットの活動を厳しく監視している「倫理委員会」によって配布された、映画内でのテレビ広告の流行があるということです。 委員会は、ロボットが機械であることを人々の頭の中に掘り下げる試みで、これらの広告を放映します。 委員会がこの映画の中で持っているこのような「ビッグブラザー」の影響は、世界がほ​​とんどディストピーカのような感覚で行われ、静かなカフェを期待するよりも貴重な場面にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の主人公については、陸夫のロボットに対する最終的な見解は多かれ少なかれストレートなものになっているため、彼はまばらな性格になっていますが、Masakiは状況を扱うのが難しいことを証明し、  2つの間でより複雑な文字。 さまざまなレベルの開発によって最終的に2つのバランスが取られ、映画のより心地よいシーンの一部に劇的な感覚を加えるのに十分な化学的性質が与えられます。 両者の間の道徳的な葛藤は、他の人物の道徳的な支持に加えて、それが内省的であるように感動的な物語にもなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;わずか1年前にリリースされたアニメ映画の場合、アニメーションは驚くほど美しくはありませんが、使用されたときのコンピュータの一部や 都市の建物。 カフェの一部はCGIでレンダリングされていますが、2Dキャラクターの隣に置かれて面白いカメラアングルを作っても悪くはありませんが、CGで描かれていることははっきりしています。 映画がほぼ単色の色調に着色されているという事実は、やや面白味のないアニメーションになる。 アニメーションは悪くありません。 それはちょっとばかなことです。 これは、アートよりもストーリーを見てみるべき映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画で演技している声にうれしく驚いていました。 キャストの半分は、そのアニメ風のものをすべて聞こえるわけではないので、パフォーマンスはより信じられなくなりました。 幸いなことに、エンディングのテーマは、カラフィーナが演奏します。カラフィナは、カラの談合映画と黒執事の両方の季節にテーマソングを演奏することでも知られています。 曲はかなり楽しく、歌詞は映画井戸の主なテーマに結びついています。 もしそれがサウンドトラックでなければ、オーディオはより高い点にランクされていたであろう。 右の声は、映画の中の各アンドロイドのために選択されました。 それは古いロボットを人間のように感じさせましたが、別の人と会話を続ける方法がわからないように、それらを鳴らすのに十分なほど離れたものでした。 新しい、より人間的に見えるアンドロイドよりも、そこにはリアリズムの層があります。 よりコメディなシーンの中には、アニメでこれまでに聞いたことのない、最も急速な会話のものがあります。 それは、キャラクターが自分の言葉にテニスマッチをしていたようなものでした。 言い換えれば、アキコが紹介されているシーンは、信じられなければならないものです。 声の演技は良いですが、サウンドトラックは不均衡なバランスが取れています。 その中のいくつかは良いですが、その中のシンセはとても荒々しく、最も感動的な瞬間のいくつかをメロドラマ的なものにしようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの映画に9を与えたいと思っていますが、そうするために私の心にそれを見つけることができないようです。 この映画を振り返ってみると、私はそれを覚えていることを知っていますが、「うわー、それは素晴らしい映画でした」と私に言ってもらえません。 これは珍しいものですが、映画の名声的な質問に答えるために、「あなたはイヴの時間を楽しんでいますか？」&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、はい、私はしましたが、それは私がしばらくの間戻ってくるとは思わない。 たぶん私はもう一度それを訪問することを決心すればもっと好きになるだろう。 時間だけが知ってる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39953&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lucena/reviews&#34;&gt;Lucena&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Time of Eve is a café hidden well beneath the towering skyscrapers of Japan in the near future. As the customer opens the door to the café, a bell rings signaling their arrival. The atmosphere is quiet and cozy save for a little girl running around and calling herself a cat. A couple cuddles with each other and whispers sweet nothings into each other&amp;rsquo;s ears. A man is sitting on a couch reading a book. With a bright smile, a woman greets the customer and welcomes the customer into their second home. With an order, the customer asks for a coffee to be brought at their table. It is warm, fragrant, and sweet. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;balan880&#34;&gt;balan880&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;将来の世界で人間と人間のアンドロイドとの複雑で緊張した関係を探求する非常に美しい映画。 この映画は、ほとんどすべての場所とは異なり、ロボットと人間を区別せず、その後の出来事が自分の人生とロボットの認識をどのように変化させるかという、カフェを抱える少年の物語を語る。 これまで、感情的知性や性格のない機械であると考えられていました。 時間の膨大な制約にもかかわらず、映画は主人公の大部分の内部の働きによって私たちを取り上げてくれましたが、アニメでは未解決の疑問が残っています。ありがたいことに、膨大な量のアニメーションがクリフナンガーによって 痛み。  Agreatプロット、良いアニメーション、非常に良い好きな文字は、その主要なポジティブのいくつかです。 まとめると、良い映画を楽しむ人には、クラスの行為が強く勧められています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/balan880/reviews&#34;&gt;balan880&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A very beautiful film exploring the complex and strained relation between humans and androids &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xanwasting&#34;&gt;XanWasting&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょっとしたメカニックやスペース・オードディーが一番大切だが、平和的で日常的な生活を楽しめる素晴らしいSF映画。 映画の唯一の闘いは、障壁が立てられているにもかかわらず、お互いを理解することです。
すべてのキャラクターは面白くて好きですが、カメラの動きや、シーンとシーン間のトランジションがアニメ化されていることは、起立した拍手に値するものです。 サウンドトラックはそれだけで印象的ではありませんが、それはアニメに置かれています。私はそれが2〜3回動いたことを認めています。
ストーリーは非常に吸収力があり、私のために映画を見た後の唯一の後悔は、このストーリーや世界について何か継続情報がないこと、あるいはその中で起こる世界に関する追加情報がないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218150&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XanWasting/reviews&#34;&gt;XanWasting&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A great sci-fi movie, where no mecha battles or space oddyseys are mos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fortress-maximus&#34;&gt;Fortress_Maximus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ONAを見ているのとは対照的に、このバージョンを見ましたので、このレビューは映画に関する私の考えに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
このアニメは、物語を伝えるための手段としてロボットの反乱や反乱を利用するのではなく、平等の名目上の場所であり、私はいわゆる倫理委員会の描写が好きであり、多くのバックグラウンドのキャラクターが本当に敵対的であると主張します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
ノッチの上に。 シーンの中のいくつか（しかしすべてではない）の不安定なカメラ効果は、これを本当に明確にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
音楽や音響効果は非常によく利用されています。 ピアノのサブ・プロットに加えて、私はカフェで演奏されるような壊れやすい音楽を本当に好きでした。  Rikuoの皮肉な機械的なSFXは、厄介なやりとりや他の触感があって、ユーモアを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
アニメは、カフェの各顧客に深く浸透しているわけではなく、複雑な感情的な動きがあります。とりわけ、葛藤正樹です。 残念ながら、私が感じたキャラクターは本当に重要だったので、私がそれをしたかったように話したことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私はこの映画のメッセージが本当に好きです。 事実、アイザック・アシモフのような初期の話は、ロボットと人間の関係の両面を示していますが、残念なことに、私たちが知覚ロボットを悪意のある人よりも多く見ているだけでなく、 ロボットのキャラクター。 幸いにも、このアニメは、後者の多くを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216379&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fortress_Maximus/reviews&#34;&gt;Fortress_Maximus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this version as opposed to watching the ONA so this review will be based on my thoughts on the movie.    Story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The anime utilizes not a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paulwillson26&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これが私が見た最初のSFアニメは、本当のSFです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;近い将来、アンドロイドは私たちの生活、料理、清掃、育児、医療、教育などのすべての部分に関わってくるでしょう。アンドロイドは感情的に見え、所有者によってオブジェクトとして扱われますが、もし感情を持っていて、 私たちはそれを知らなかっただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語には、家のアンドロイドであるSammyが自らの自由意志でTime of Eveというカフェを訪れたことを発見したRikouが含まれています。 彼の友人であるミサキと一緒にカフェを調べると、カフェは人間とアンドロイドが混じり合って平等な場所であることがわかります。 これは、アンドロイドが平等に扱われるべきかどうか、彼がそこで会うならば、彼がサミーをどのように扱うべきかの道徳性について、彼の心には多大な混乱を招く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;劇的で感情的な瞬間はまだたくさんありますが、ユーモアで終わっています。映画を見ているうちに、キャラクターが好きになっても、映画はあなたを愛してくれるのではありません。 代わりに、人間やアンドロイドであるという動機を理解するように努めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このコンセプトはとても面白いです。 映画の中のアンドロイドは、人間と区別がつかない外側にあります。頭の上の唯一のリングで、アンドロイドとして目立つようになっています。 つまり、人間もアンドロイドも、誰が人間かアンドロイドかを判断することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この概念は、多くの哲学的問題を提起する。 彼らが所有者がいない場合や、アイザック・アシモフの3つのロボット法にどのように適合しているのか、アンドロイドが感情を感じるべきかどうか、彼らは自分の自由意志を持っていなければなりません。 アンドロイドをレースや社会集団に変える哲学は道徳に変わり、頭が痛いでしょう。 いずれの方法でも、アンドロープが単なるオブジェクトとして扱われているのを見て、それはツール、人形その他何でもあり、映画の中で少し怒っているかもしれません。 アンドロイドやその他のものとしてアンドロイドが見えるかどうかは問題ではありませんが、あなたの意見に挑戦するべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメーションは、カフェの中から非常に印象的なものからカフェ内のものまで、想像力豊かなカメラワークによって行われ、カフェの重要性とストーリーに重点を置いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自分自身のキャラクターは特別なものではありませんが、物語の文脈では非常に良いです、それぞれ独自の背景を持っていますが、映画はそれぞれの不必要な詳細には入りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は劇的な瞬間をよく強調し、最後の曲はとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画に10を与えることはできませんが、それは弱い10です。それは非常に良いですが、それは真の傑作にするためにx因子を欠場。 あなたが私がそれを理解するのを助けることができれば、それは非常に役に立つでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画が未解決の質問の多くで終わるように続編が完成することを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paulwillson26/reviews&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This the first sci-fi anime I&amp;rsquo;ve seen that is real sci-fi.    In the near future androids will be involved in every part of our lives, cooking, cleaning, childcare, healthcare, education etc. Androids appear emotionless and are treated as objects by their owners but what if they did hav &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kd7bwb&#34;&gt;KD7BWB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;テイマーズライオンは、レビュープロセスの別の記事を見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは「イヴの地獄（映画）」に注目しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が私のレビューをする前に、この映画に記載されている参考文献について話したいと思います。 映画はロボティクスに関するもので、映画「アンドロイド」の中からより適切な用語が使用されているので、  「ロボットの三つの法則」という言葉について知っている人には興味があるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの法律は当初、科学者であり作家Isaac Asimovによって構想されていた。 彼の「財団」シリーズのSF小説で最も重要だった。 しかし、彼らは「I、Robot」という短編小説で始まり、不思議なことに、Will Smithの最近の同じタイトルの映画とはまったく関係がありませんでした。 この映画はアイザック・アシモフにスクリーンクレジットを与えたが、脚本家は元のストーリーを細断し、新しい作品を創作し、アシモフの小説「ロボットの三つの法則」の中心テーマを含むことさえしなかった 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらの法律は「イブの地獄」にあります。 そして今、私たちはレビューにどのようになっていくのかを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語のためのスポイラーと読者を気にしません。 しかし、私は物語がよく書かれ、想像され、アートワークに置かれていると言うでしょう。 文字はきれいで、かなり魅力的です。 人類の私たちの実際のメンバーよりも若干スマートです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、皮肉なことです。「イヴの地方」に書かれている未来の世界は、これからのことではないからです。 それは、古いデザインのアンドロイドと比較的新しいデザインが同じ都市のストーリーを歩き回るように、最近になって最近になって配置されています。 これが遠い未来であった場合、アンドロイドは標準化されていると容易に推測でき、古いモデルは消耗によってシステムから洗い流されてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダイアログは優れています。これは主にダイアログ主導のストーリーです。 この効果に対する私のコメントが指摘されている。 私は、ダイアログで提示されたものを含めて、実行されたアイデアについてより一般的なコメントを持っていますが、そのときはそれを別にしましょう。 日本人の声は優れており、それぞれの人物が伝える哲学にはっきりと貢献しています。 私はダブ・イングリッシュでこの番組を見たことはありませんが、ストーリーもうまく提示していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は非常にまばらです。 いくつかの即興のピアノ音楽があり、いくつかのキャラクターが演奏しています。素敵で尖ったエンド・タイトル・ソングがあります。 それだけです。 通常、私はこのような深みのある感情的なストーリーのフル・サウンド・トラックを期待していたでしょう。 しかし、このまれなケースでは、プロデューサーは実際には、適切に音楽を過小評価していました。 ストーリーポイントを明確にするためには、ストーリーは音楽がほとんど必要ありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ、私が以前に遅らせていた「イブの地獄」のアイデアについてもう少し話しましょう。 この物語の最大のアイデアは、マシンがある時点で「自己認識」になる進化を始める時があり、その合成的で非常に人工的な知性が、その アイデアは区別なしに違いになることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;著者たちは、私たちが人類の欠陥のある人にはシェルショックの形を持ち、これらの感情的なアンドロイドをあらゆるレベルの社会に含めるという概念から反抗していると信じてほしい。 だから我々の多くにとって、このアニメ映画は答えを提示する：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たち自身の世界で質問されていない質問&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;思考のこの弱点は、間違って想定される参照点です。 私は人の嫉妬の形よりも、人類をより信仰しています。 機械に感情やアイデアがあり、私たちの中の同じようなテーマを完全に模倣していることが明らかなとき。 私は心からその概念のアンドロイドの信用を与えるだろう。 そして私たちの大部分は同じことをすると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この議論はすべて、「第2のクラスのエンティティには権利がない&amp;hellip;」と呼ばれる、実際には醜い形式の議論につながります。 これは米国のマニフェスト運命のような概念につながったものです。 オーストラリアではより積極的な形態のPacification by Force、 何年も前に これらの考え方は、何万人もの想定された「第二種の実体」の死に終わった。 アメリカでは、アメリカ人のインディアンでした。 オーストラリアでは、アボリジニでした。 それが人間ではないと宣言された場合、報復することなくそれを破壊することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;必ずしもそうではありませんでしたが、私は人類が将来よりも良いと信じたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は &amp;lsquo;Eveの間違い（映画）&amp;rsquo;はソリッド8、私はあなたがすべてこの映画を見て願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171157&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KD7BWB/reviews&#34;&gt;KD7BWB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lion Tamers, we find another installment of the reviewing process.    We turn our attention to &amp;lsquo;Eve no Jikan (Movie)&amp;rsquo;.    Before I give my review, I want to talk about references stated in this movie. Since the movie is about robotics, and the more proper term from within the movie &amp;lsquo;androids&amp;rsquo;; it might interest people to know about the term &amp;lsquo;Three Laws of Robotics&amp;rsquo;.    These laws were originally envisioned by scientist and author, Isaac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tuva&#34;&gt;tuva&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが近々奇妙に行動するようになったアンドロイドがあれば、あなたは何をしますか？ それを無視するか、それを叱るか、それがなぜ動いているのかを調べる。このシリーズは人間のようなアンドロイドを扱うかどうか、あなたがアンドロイドを持っていれば何をするかという疑問を提起した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9  - 日本では、しばらくしてアンドロイドが私たちの日常生活の一部であり、私たちは彼らが奇妙な仕事をするようになっています。  Rikuoは、彼のアンドロイドSammyのログに幾分奇妙な活動があることに気づいた。  RikuoはSammyが彼の友人Masakiと行く場所を訪問することを決めた。そして、Eik No Jikanというカフェを見つけた。そこではアンドロイドと人間は無関心に扱われ、Rikuoはそこの人とSammyについてもっと知り始める。 私はこのアニメが嫌なラブストーリーに変わったかもしれないので、この物語を作るのに使われたジャンルのためにこのアニメが好きでしたが、それはむしろ爽やかな気持ちを持つ一連のライフシリーズに変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9  - 正しいアニメスタイルは、このアニメに必要な超現実感を与えたので使用されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8  - 音が正しい場所で使用され、サウンドがアニメをうまくサポートしていたので、満足のいく音でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9  - キャラクターについての良いことは、彼らが現実的であり、あまりにも迷惑でも許してもいないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9  - 私にとって新しい、爽やかな時計だったので、このシリーズは楽しかったです。 私はこのシリーズがどんな聴衆にも見られると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サマーウォーズ、ハル、デノーコイル、チョビット、ペイルコクーン、サカサマのパトマとカラフルな人は、彼らが持っている同様の雰囲気/テーマのためにこのシリーズを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：9  - 全体的にこのシリーズ全体は確かに価値があり、誰でも見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tuva/reviews&#34;&gt;tuva&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you had a android which was recently starting to act oddly what would you do? Ignore it,Scold it or find out why it&amp;rsquo;s been acting up.This series brought up the question of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gd3jr&#34;&gt;GD3jr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブリリアントフィルム。 短くも充実している;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウェブシリーズの適応。 追加されたいくつかのシーンと一緒に縫い合わされる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロボットと思っているが、0アクションで、そのすべてはカフェで話している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;退屈な？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは間違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンドロイドは人間に奉仕するように作られ、人間のように行動できるカフェを見つけることができます。 私はその物語を非常に興味深く思っており、挑発的に思っていました。  ITは全体にわたって良く発達し、開始から終了まで満足しています。 私はそれを全面的に退屈していなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは素晴らしいです、特にこれを制作したインディーチームだったとき。 ちょっと不安定になるか遅くなるようなシーンもありますが、そのほとんどが美しく描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 - 正直言って、本当に私のためには何も出てこない。 私はトップアニメの1つとして残念な映画からの単一の曲を覚えていない。 他のすべてのアニメを楽しんでも、私は少なくとも1つの曲を思い出すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすべて楽しく、それぞれ独自の不思議な側面を持っています。 焦点は、学校の少年と彼自身のアンドロイドの関係です。 彼らは徐々にこのカフェで数多くのパトロンと交流し、最終的にあなたが見る顔のそれぞれに物語をつけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;固体フィルム、素晴らしいプロットとかなりのデザイン。 アクションや大きな派手なライトを探している人もいるかもしれませんが、楽しい時間を楽しみたい場合は、これをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GD3jr/reviews&#34;&gt;GD3jr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Brilliant film. Short but fulfilling ;)    Adaption of the web series. Stitched together with some added scenes.    Think I Robot but w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;telerabies&#34;&gt;telerabies&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;簡単に最高のSFアニメの一つ。
人類の再認識は、AIの自己認識の出現とともに確かに必要である。 競合が常に起こるとは限りません。 共存と相互理解は、人類の厳密な定義の「障壁」を破った後、容易に習得することができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/telerabies/reviews&#34;&gt;telerabies&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;easily one of the best sci-fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;strattton&#34;&gt;Strattton&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを見ているかどうかを選択するのを助けるために、映画を素早く監視します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;~~~~~ &amp;lsquo;あなたは私についてどう思いますか？ 私たちは似たように見えますが、私たちはまったく違っています。」~~~~~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーは、新しいシーンとのより詳細な説明、対話、対話を提供することにより、OVAよりも経験に多くのものを加えています。 これは基本的にOVAのより完成したバージョンであり、すべて1つの映画にうまくコンパイルされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  5
素敵でスムーズなストーリーライン。 物語は素敵な初め、中期、そして終わりを持っています。 それは急いではなく、素晴らしい対話を持っています。 それは非常に大気ですので、それは非常に「味」に依存しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  6
Yoshiura art styleはユニークでフィッティングに適しています。 雰囲気と調和していて、見ることが大好きです。 まともなアニメーション、良いカメラアングルは、経験を損なうことはありません。  CGIもよくブレンドされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  6
ほとんどの場合、大気を「壊す」ため、多くの音楽が演奏されるわけではありません。 数回の音楽が演奏され、とてもフィット感があり、没入感があります。 声の演技はしっかりしており、効果音はうまく調和しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6
キャラクターは物語にフィッティングして進歩しているのが本当にうれしくて、物語や出来事を広げていくのにも優れた仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  4
100％の意見があります。 私は個人的にアンドロイド対社会面をそれほど楽しんでいなかった。 これまでに触れられてきた話題なので、興味深いものはすべて見つけられませんでした。 私はサイエンスフィーを楽しんでいたのですが、それはちょうど「コーヒーのカップではありません」&amp;hellip;えええええ？ それを得る？ それでは、なぜあなたはすでに見たことのあるレビューを読んでいるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  5
2Deep4You、興味深いことにアンドロイドの物語は見つけられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214979&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Strattton/reviews&#34;&gt;Strattton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A quick oversight on the movie to help you make a choice on whether to watch it or not.    ~~~~~&amp;lsquo;What do you think of me? We appear similar but we are completely di &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mari-chan16&#34;&gt;Mari-chan16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの人間は、多くの面でアンドロイドに似ています。 私たちは、感情、愛、不安を感じるために私たちの遺伝子と心にプログラムされています。 私たちの感情に関与する脳の部分である扁桃体が取り除かれた場合、私たちの行動は、イブの地獄の頭にリングを持つアンドロイドの線に沿ったものになります。 私たちがEve no Jikanで見たように、アンドロイドはチャンスが与えられたときに、人間のような感情や感情を周囲の人に見せます。 アンドロイドが人間と同じように見え、同じ行動を取るという事実が加わったことで、将来、人間とアンドロイドとの間に何らかの違いがあるのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イブの地獄は、カフェ、アートワーク、アンドロイド、そしてサウンドトラックで非常に現代的な現代感を感じました。 今日のポップカルチャーとして知られていることは、Eve no Jikanでは明白ではありません。 代わりに、その設定は非常に静かで創造的な気分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァ・ジカンの作品は、キャラクターの視点とは対照的に、固定されたカメラの視点でより多くの場面が示された点で非常にユニークでした。 アートワークは非常に一貫しており、傷みがありませんでした。 声の演技とサウンドトラックも非常に重要でした。 プロットとサウンドトラックの両方でのピアノの影響は非常に創造的です。 ピアノは、超近代的テーマの象徴であるだけでなく、感情の象徴でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イブの地獄は、そのプロットに多くの大きなアイデアが組み込まれた、非常に魅力的なアニメでした。 人間とロボット人間との関係に関する究極の質問は、非常に議論の余地があり議論の余地があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの概要をお探しの場合は、他のピアレビューを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145483&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mari-chan16/reviews&#34;&gt;Mari-chan16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;We humans are in fact similar to androids in many aspects. We are programmed in our genes and minds to feel emotions, love, and apprehension. If our amygdalas, t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icy-windbreeze&#34;&gt;Icy_Windbreeze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は映画の前にONAを見ていましたが、ONAが映画と同じように私に大きな影響を与えないと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に非常に興味深いアニメであり、それは本当にあなたの考えを回転させます。 感情とは何ですか？ 彼らは人間だけに限定されているのですか、私たちには未知の私たちと同じ感情を持つ他の人間がいますか？ 彼らに感情がないなら、彼らは私たちを傷つけませんか？ 私たちはそれらを傷つけませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあまり興味をそそらないアニメを見つけ出したことはほとんどなく、私たちがおそらく抱いてきた多くのことを本当に熟考させてくれます。 誰かが理解して心に留めるために深くて簡単なものを見たいなら、本当にこれは見て楽しまなければならないアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、ほんのわずかで、よく作られており、よく考えられたアニメです。 本当に楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Icy_Windbreeze/reviews&#34;&gt;Icy_Windbreeze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had already watched the ONA before the movie and I must say that the ONA didn&amp;rsquo;t qu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spoogaloo&#34;&gt;Spoogaloo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Time of Eveは、水彩系言語とペールコクーンなどの作品のディレクターであるYasuhiro Yoshiura監督の6時間長のONAシリーズ/ほぼ2時間のムービーで、スタジオ・リカが独自に制作したアニメーションです。 物語は近い将来、あなたがペットの犬や猫の平均的な家庭でアンドロイドが一般的になっている「おそらく日本」を中心に展開しています。 私たちの主人公、咲坂陸夫さんは、自分のアンドロイドであるSammyが、&amp;rdquo;Eveの時を過ごしていますか？&amp;rdquo;という行につながっている場所を疑い深く訪れたことが分かりました。 いくつかの座標と科学の助けを借りて！  Rikuoと彼の友Masakazu Masakiが目的地を見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがおそらくアンドロイドや疑わしい場所への疑わしい訪問を心に浮かべるとき、おそらく最初に考えるのは、おそらくロボットの反乱のための秘密の会合場所かそういったものです。 少なくともそれは私の考えです。 同じ着用したプロットラインが、多くの科学小説の多くの作品で成果を上げているのは、驚くべきことでもありません。 それは、陸王と眞木が遭遇したのは、一般的な偏見とアンドロイドへの耐性のない社会では、人間と機械を区別することができず、 レースは禁止されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしショーは欠陥がない。 私は嘘をつきません。時のイヴが描くアイデアやテーマは、時にはまったく真実です。  「ロボットは感情を感じることができるだろうか」と「ロボットを私たちの平等なものとして社会で機能させることができますか？」というような質問をしています。 これらのアイデアは十分に興味深いですし、Time of Eveカフェの時代の人々の物語と生活を通じて、Time of Eveがこれらのアイデアを実行する方法は、それが過度に一般的になるのを妨げていました。 それでも、それは扱う価値のある問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注目すべきもう一つのこと：ショーは終了し、ただ終了する。 映画の終わりに近づいている6つのエピソードとショーはクライマックスに上っているようだが、それだけで終了する。 確かに、いくつかの質問は未回答のままですが、実際にはそれほど重要ではないので、あまり気にしません。 それが問題になる影によって覆された、名前のわからない神秘的な人物の小さな場面を得るときだけです。 スタジオ・リカのパートでは、アニメ・スタジオで最もよくやっていない場合には続編を予告するのは難しい動きでした。 しかし、彼らはTime of Eveの映画版をうまくキックスタートさせることができたので、そこにはまだ希望があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
イヴの時間には、特に興味深い文字のキャストはありません。 それらはすべてクッキーカッターのアーキタイプの多数に完璧にフィットしていて、フラットで一次元のものではなく、私が最初に考えたものですが、イヴカフェの時間自体はフルーツサラダに似ています。 私と一緒にいて、これは良いアナロジーです、私は誓います。  Time of Eveはフルーツ・サラダであり、これらの異なる人格はすべて異なっていても似ているが、会い、社交し、経験を共有することができる。 あなたが話している人、りんごとは対照的にオレンジ色であるにもかかわらず、人間（または、この場合は果物）のレベルに関係することができる場所です。これは私にとって本当に魅了しているものです キャラクター、その物語、過去、この世界での経験、そして人類やロボティクス全体の展望などを紹介します。 タイム・オブ・イヴ・エクスペリエンスの大部分は、前にも述べたように、この未来的な世界の新しい層が絶えず追加され、さらに一層の関心を高めるような物語の中にあります。 キャラクター自体はまあまあですが、映画/ ONAの長さにかかわらず、すべてがうまく開発されています、特に陸王の仲間マサキは本当に最後まで驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは間違いなくTime of Eveのハイライトです。 ショーの予算を自慢するトップアクションシーンはありませんが、Studio Rikkaはそれ以外の方法で披露する方法を見つけます。 照明は非常に現実的ですが、あまりにも一般的ではありませんので、最初の場所でTime of Eveの問題ではない普通の基本アニメーション* Cough * Fate / Zero * cough *からあなたをほとんど盲目にします。 エキサイティングですが、彼らは素敵で、きれいで、非常にフラットに見えます。イヴのアートスタイルです。 それは「未来的な」見積もりで非常に引用されますが、すべてが完全に灰色で生命のない、またはあまりにも多くのネオン色で満たされている点までモチーフを過大にしません。 うん、私はあなたを見ています.Tron。CGとその使用頻度は非常に高いですが、まずCGの一般的な領域では良いことがあり、第2に、 最初は気づきにくい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Time of Eveの音楽は有名な岡田徹が作曲したものではありませんが、ここでの作品はかなりいいですが、傑作はありませんが、間違いなく良いです。 ショーの雰囲気、静かで落ち着いていますが、アフリカのサバンナや何かを探検するような、面白くて面白いところもあります。 唯一の問題は、それが時々必要と感じる深刻な瞬間よりもむしろ、いくつかのコメディー効果のために通常は奇妙な時に使用されるときです。 音楽はまた、ほとんどの人のためにキャラクターを溺れさせるので、私は彼らが本当に良いサウンドトラックであるので、彼らは非常に頻繁にそれを使用しなかっただけでなく、一種の悲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は英語の声の演技や日本語の声の演技の専門家ではありませんが、精神は良い仕事をしています。 比較のための英語のダブはありません。そして現在、タイムズ・オブ・イヴはどんなビッグネームでもライセンスされていないので、これからも存在することは間違いありません。 いいえ、Crunchyrollを上回っているので、私たちはここにいるのです。  ONAシリーズで何が期待できますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イヴの時間は、私が間違いなく後退できる未来の世界を静かで思いやりのあるように見ています。 それは一般的な&amp;rdquo;ロボット反乱&amp;rdquo;の物語でそれ自身を過度に超えたり、（ロボットを除いて）何人かの一般的な高等学校の人生のスライスとしてあまりにも軽くはありません。 それは、うまくやったアニメーションと、率直に言って、音楽の残念な使用で現実的な未来を伝えます。  Time of Eveは、アニメだけでなく、一般的なフィクションの科学の作品として、新鮮な空気の息吹でもあります。  SFやアニメファンに関心のある人なら誰でもお勧めします。 イヴの時間は10のうち8を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがTime of Eveを見たいなら、ONAシリーズはCrunchyrollで終わりますが、映画は間違いなく最終版です。 あなたが反抗的でルールを破りたいのであれば、映画をチェックしてみてください。しかし、私はあなたにそのような手段を与えるつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Spoogaloo/reviews&#34;&gt;Spoogaloo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story    Time of Eve is a 6 episode long ONA series/nearly 2 hour movie directed by Yasuhiro Yoshiura, director of works such as Aquatic Language and Pale Cocoon, and animated by his very own studio, Studio Rikka. The story centers around “Probably Japan” in the near future where androids have come to be as common in one’s household as you average pet dog or cat. Our main character, Rikuo Sakisaka, finds that his very own android, Sammy, has been suspiciously visiting some place tied to the line “Are You Enjoying the Time of Eve?” which he find in her activity log. With the help of some coordinates and science! Rikuo and his friend Masakazu Masaki find their destination.    Now, the first thing you probably think of when androids and suspicious visits to suspicious places come to mind is prob &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bentong&#34;&gt;bentong&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;えゔぇ の じかん。。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私のために、私のリストの非常に芸術的なリラックスアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが最初のエピソードを放映し始めたら、次のエピソードが出る時間はデッドロックになってしまうだろう。私は覚えている限り、各エピにf **月間長い。 全体で7 eps。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ここでの素晴らしいことは、ストーリーラインと、劇場がカフェバーの中をほとんど回転するにもかかわらず、観客に表示する非常に芸術的/未来的な芸術です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、アンドロイドと人間がロボット法から無差別に冷めて、差別なく秘密のカフェバーを発見した約2人の学校の友人です。 私たちの主人公の実現ポイントは、自宅の荒れ果てたアンドロイドの理解は、彼らに対する人間の治療にもかかわらず、彼らのマスターに向けて「ケアの気持ち」を持っています。
カフェの外では、ハウス・ローズは、すべての雑用などでマスターを助ける理想的な通常のロボットとして機能しますが、カフェ・バー内では、カフェ・バーがそのルールに縛られているので、アンドロイドは自由になり、人間として行動します。 差別はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うストーリーはゆっくりと悲しいタイプですが、非常に短いシリーズでは、監督はすでに、キャストとそのプロットのすべての感情とそのプロットを非常にスムーズな方法で、シアターカメラのようなショットで 私が個人的に好きだった動きは、それがとても強力になる理由です。
それはまた、楽譜に追加する..非常にリラックスして..それが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今アニメはすでにあなたのために用意されているすべてのOAVがパックされています..あなたがしなければならないことは、それを見ているだけです。あなたは息を呑むでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74147&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bentong/reviews&#34;&gt;bentong&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eve No Jikan..    This for me is the very Artsy detailed relaxing anime in my list..    When they have started airing the first episode, you would find yoursel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eagleshadow&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に本当にこれを愛していました。 私は本当に本当に意味します。 そして、結末にはいくつかの閉鎖があったにもかかわらず、多くのことが終わりなく終わってしまったと感じ、いくつかのプロットのスレッドも落ちてしまった。 この最後の発言は私の唯一の大きな問題でした。本当に本当に本当に本当に本当にありがとうございました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、それらにひび割れについてのプロット糸と一緒に、2つの最も有望な指示だった、と私は彼らが解明するのを見て死にそうだった。 しかし、彼らはちょうど半分ラップしてちょうど十分にそれを通過させるために十分に、そして終わりは、ちょうど最近に発生したスレッドに投資しますか？ それが最初からここにあったキャラクターに根ざしていたことを確かめてください。キャラクターの発展はそこでは壮観でしたが、それは私たちの主人公ではありませんでした。 それはエンディングが私にとっての終わりのように感じない理由の重要な部分でなければなりません。 私には、これは続編のために悲鳴を上げるようだ。 まるで私がCode Geassや何かの最初のシーズンしか見なかったかのように感じます。 私はこれ以上のことが必要です、それはあまりにも良いです！ どのように多くはありませんか？ アー&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれについて愛していたこと&amp;hellip;文字通り他のすべてのもの。 芸術と方向性は言葉を超えています。 テーマは素晴らしく、キャラクターのやりとりを通じて自然に探検する方法が大好きです。 ペーシングは完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはこのレビューの終わりですが、私は後編/結論のような感覚の中で見たことがあるだろうと思っていたことを思い出します：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tex（THX）の事件、そしてスパイ（Setoro）がそれを目の当たりにしているため、組織はグレイゾーン集会場での本格的な弾圧を開始する。 サミーはその過程で捕らえられますが、残りは逃げることができます。  Sammyの新しい理解と暗示された愛と、Masakiのロボット法知識と、Time of Eveのレギュラーの助けを借りて、彼らの記憶が払拭され、抑圧回路が復元される前にSammyを救助することができます。 ナギはこれで何とか重要な役割を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Katoranの事件の中に戻って、何らかの方法でフィナーレの鍵となるプロットスレッドを紹介します（全体のストーリーに関連性を高めるため）。  Sammyを救助している間、私たちは抑圧回路が必要であることを知っています。なぜなら、このレベルの洗練されたレベルにアンドロイドをもたらす唯一の方法は、個性に由来する心の仕組みに彼らの心をモデル化することでした。  Masakiの父親は、Tex-Masaki（現在のフィナーレ）でスパイしている種から発芽した性格のひねりを経験する。 これはサミーの救助を最後の1秒で可能にするものです。 公衆が抑制回路について公表した後、公衆は機関に傾いており、Masakiの助けを借りて、新しいロボット手形の請求書が通過し、私たちと同様の考え方を持つ特定のバージョンのアンドロイドは法的に虐待から保護されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イヴの時間は法的になり、再構成されます。  RikouがSammyをほとんど失った後、彼らは泣いている抱擁と再会し、Rikouは彼女が彼の上でどれほど成長したかを理解する。 彼の提案に基づいて、彼女はまるでタイム・オブ・イブ（あたかも合法である/そうすることができる）のように、通常通り外で行動し始める。 アンドロイドの半分は、組織が失踪する前に自分の記憶を消してしまった。そのうちの1人がシメイであった。 イヴの時間では、レギュラーはシメイをすべてに再導入し、通常の自己をゆっくりと再開発する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RikouはSammyにピアノを教えるように教えていますが、それでもまだうまくいきませんが、徐々に改善しています。  RokouとSammyの間にプラトニックな愛の絆があり、それ以上になるかもしれないことを示唆している。 直子は彼女の兄弟を襲って、イヴの時間を発見してしまいます。 彼女が部屋を見渡すと、彼女の目には不思議のように見えます。 ロールクレジット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eagleshadow/reviews&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;That, along with plot threads about cracking down on them, were two most promising directions, and I was dying to see them unravel. But then they kinda got half-wrapped up quickly just barely enough to make it passable and ending capitalizes upon a thread that was only raised just recently? Ok sure it was grounded in charact &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>