<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/michiko-to-hatchin/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/michiko-to-hatchin/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Michiko to Hatchin</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/michiko-to-hatchin</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/michiko-to-hatchin</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/59535.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4087/Michiko_to_Hatchin/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4087/Michiko_to_Hatchin/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがThelma＆amp; ルイーズと神の街？ あなたは完全な駆け引きを得るかもしれません。もしあなたが非常に運が良ければ、MichikoのようなHatchinを得るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MichikoとHatchinのプロダクション会社Manglobe（そして後ろの頭脳）は、本当にこのアニメでボートを押し出しました。 しかし、再び、彼らはErgo ProxyとSamurai Champlooの責任を負う会社であるため、成功や品質を知らない人はいません。 このシリーズは山本さよ監督であり、生産の舵取りで初めてのフルタイムであり、Manglobeの賭けであったかもしれないが、MichikoがHatchinに確かに支払ったのは確かに新鮮である 私が長い間アニメで見たことのない品質（カウボーイビバップ以来ではない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ミッチョ・マランドロと彼女の失われた、そしておそらく死んでいる恋人、ヒロシ・モレノスを見つけるための探求された囚人である。 これを実現するために、彼女はひろしの娘であると思われる女の子を「誘拐」し、当初彼女はどこにいるのか知っていると考えました。 しかし、世界は刑務所で彼女の年の間に変化し、時にはより残忍で容認されなくなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話を南アメリカ（ブラジル）の国に設定しようとする決定は、ショーがもっと落ち着いた雰囲気を与えられていれば、クリエイターとディレクターが決して含まれないことができるように、天才的なストロークでした。 それに加えて、キャラクター自体は、その設定のために、それらのキャラクターのペルソナの一部であることを誰かが理解するまでは、最初はそれらの一部を損なうものであるため、そのキャラクター自身が少しだけ「フレア」を持つことができます。 それについては後で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ergo ProxyとSamurai Champlooのファンは、Manglobeが素晴らしいビジュアルを制作できることを知り、MichikoとHatchinはこの部門で恥ずかしがり屋ではありません。 不毛の砂漠から青々としたジャングル、スラムのシャンティから洗練された工場まで、細部のレベルは優れており、最近の多くのタイトルのレベルをはるかに上回ります。 これに加えて、物語が行われる様々な設定は、これがアニメであるという事実に偽って、彼らについてのある現実的な質を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい風景に加えて、キャラクターは非常にユニークでよくデザインされており、ショーについてのリアリズムの感覚を加えています。 リードと即時サポートのキャストは、個々のキャラクターが多くのアニメとマッチするのが難しいと思われる一定の生き生きした品質を保有するティーの個人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが本当に優れている分野はアニメーションです。 このようなアニメのような生き生きした動きを見ることはまれであり、MichikoのHatchinへの流動性と自然な動きは、Samurai Champlooのものから一歩前進しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは、このショーがうまく機能する別のエリアです。 エフェクトは非常によく選択され、振り付けられていますが、いくつかは圧倒的かもしれませんが、実際にはキャラクターが見つけられるかもしれない状況のため、これは実際に目的があります。シリーズ全体で使用されている音楽は大気で爽やかで、 ショーの感触。 日本のジャズバンドSoil＆amp; amp;  &amp;lsquo;Pimp&amp;rsquo; Sessionsは、古典的な「Tank！」を彷彿とさせる素晴らしい作品です。 カウボーイビバップの名声の 残念なことに、それは私の味のためにちょっとしたボーイバンドなので、KarutettoのED、「Best Friend」と同じことは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MichikoとHatchinの本当に素晴らしいことの1つは、実際にキャストされています。 マングローブとヤマモトは、俳優を選んだときには驚くような動きを見せていました。 しかし、この一見危険な選択肢は、シリーズのためのスペードで報われました。 鈴木大吾（紀元前1年、芸者の回顧録）は、セクシーで魅力的で熱心で、やや幼なじみのミッチーコのように、多才なものです。 ハッチンの役割は、彼女が見つけることは稀であるほどの深みを提供するからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはキャラクターたちにきれいに私たちをもたらします。 ミチコは、故意で強くて頭が強く、極端に利己的で、とても幼稚です。 ハッチンは幾分恥ずかしがりや神経質ですが、責任があり、きちんとしていて、怠惰を嫌いです。 両方のリード線は当初から非常によく定義されていますが、両者の関係が非常に敵対的であるため強化されています。 恐るべき恐怖のバチスタのようなものやテリアのようなもの（ミチコを常に追いかけている）、あつ子ジャクソンも初めからよく定義されており、最初の数回のエピソードでは、実際にどのキャラクターが 特徴付けの強さ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その理由の1つは、ManglobeとYamamotoの両方が、キャラクターを開発するために通常のアニメ慣行を使用することに反対し、代わりにはるかに現実的で微妙なアプローチを選択したためです。 ミチコとハッチン（あるいはミチコとあつこ）の関係をシリーズの初めに比較して、キャラクターとしてどれだけ成長したのかを正確に見るために、彼らの行動は終わりに向かう。 その一例として、ミチコは当初は非常に迷惑でセクシーで、気分が悪いけど、シリーズの終わりにはセイレイの森ビトのバルサを思い出させる。  Hatchin、Atsuko、Satoshiもこの非常に微妙な開発を受けています（エピソード20でどのくらいの量が表示されますか）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを多くの理由で堪能しました。その主なものは、これがカジュアルな残忍さを示すのを恐れることのないショーであるという事実です。 シリーズが終了した方法が気に入らない人もいるかもしれませんが、私はそのシリーズの本質と結びついているという結論を見出しました。同時に、他のほとんどの人の結末よりはるかに現実的です アニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンは、メディアの希少性があり、1つか2つのエピソードに基づいて予告されるべきではありません。 各キャラクターの複雑さ、厳しい、許されない設定、時には残酷な実際の行為、そして非常に微妙な開発はすべて、2008年の最高のショーの1つとなり、過去10年間に登場する最高のアニメの1つとなります 。 時にはThelma＆amp; ルイーズ、時には神の街、時にはローレルとハーディー、このアニメはサムライチャンプルーのものを上回るスタイルと才能を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの質とそれまでのタイトルを考えると、私は急速にマングローブのファンになりつつあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What would you get if you crossed Thelma &amp;amp; Louise with City of God? You may get complete drivel, or you may, if you&amp;rsquo;re very lucky, get something like Michiko to Hatchin.    Manglobe, the production company (and the brains behind), Michiko to Hatchin, have really pushed the boat out with this anime. But then again, they&amp;rsquo;re no strangers to success or quality, especially as they are the company responsible for Ergo Proxy and Samurai Champloo. The series was directed by Yamamoto Sayo and is effectively her first full time at the helm of a production, and whilst this may have been a gamble on the part of Manglobe, it&amp;rsquo;s one that certainly paid off  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wishmeluck&#34;&gt;WishMeLuck&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;不道徳な荒れ地に陥った世界では、あなたが信じることのできる友人や仲間を見つけるのは難しいことがよくあります。 しかし時には、騒乱と混乱の中で、時にはほんの少しの希望が残っているかもしれません。おそらくあなたは本当にパートナーを持っています。あなたと付き合って、最後まであなたを気遣う同志です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Michiko to Hatchin」に描かれている世界は、荒れ果てた貧しい人々の中で貪欲と死に満ちたこの荒野です。 これは南米（ブラジル）、あるいはその変形です。 荒涼とした路地から、不毛のシャンティ、緑豊かで荒れ果てた風景まで、マングローブは落胆しません。 この設定は見た目に美しいだけではなく、ユニークで希少なものでもあり、最初に確立された領域の中にまだ独特の翼と旅行地域を残しています。 この監督を通して、山本は渡辺の天才を舞台にしており、結果は他の挑戦とは違って、おそらくカウボーイ・ビバップやサムライ・シャンプーなどの作品を上回るものでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は主にMichiko Malandroの生涯を記録しています。彼女は一度彼女のすべてであったと思われる死んだ男を見つける必死の捜索の逃亡者であり、Hana、この男の娘で、Michikoは当初、 彼女の目標を達成するのを助けました。 前提は設定されていますが、主なプロットは多くの人が期待するものよりも顕著ではありません。 このショーでは、それは多くの自己完結型のストーリーを結びつけ、最終的にこのショーが目標ではなく、決して満足できない結論を出すためのデバイスとしてだけ使用されています。 ショーは道に沿って壊れていて癒されている旅と絆に関するものです。 そして、頑固な、未熟なミチコは、独善で成熟したハッチンと一緒に、この旅を通じてあなたを運び、あなたを行かせることができないほどリアルでチャーミングなキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには、キャラクターが抱くように生き生きとした驚異的なサウンドトラックもあります。 エネルギッシュなサウンドトラックは、この高性能電車のあらゆる拍子とあらゆる脈拍にフィットしますが、状況がそれを必要とするときには、より憂鬱な性質にスムーズに移行します。 これにより、音楽は生の感情と計り知れないカリスマの驚異的なシーンを作り出すことができます。 アニメーションはその部門でも恥ずかしがり屋ではありません。 ミチコとハッチンが本当に驚くほどリアルに感じる理由の1つは、実際の人のように見たり動いたりすることです。アニメーションの品質が落ちる可能性がありますが、全体を通して非常に一貫していて、審美的 喜んで感情的に刺激する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山本さえの最初の作品は決して完璧ではありませんが、ユニークな設定、素晴らしいサウンドトラック、そして魅力的な登場人物を駆使して、私の本の中で生き生きとした感情や、 何も傑作ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37054&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WishMeLuck/reviews&#34;&gt;WishMeLuck&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a world plunged into an immoral wasteland, it is often difficult to find friends and comrades that you can believe in. The cold brutality of the situation may be that you simply can’t. But sometimes a slight glimmer of hope remains amid the tumult and chaos, that maybe perhaps you really do have a partner out there, a comrade that will stick with you and care for you to the very end.    The world depicted in “Michiko to Hatchin” is this wasteland, a settin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jodyqt&#34;&gt;Jodyqt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人と同じくらい珍しくないと思われるアニメは日本から出てくるものの、それほど多くはありませんが、中南米で行われるアニメはもっとまれです。 ミチコとハッチンは、珍しいが、アニメ業界については驚くべきことのすべてを代表しています：スタイル、素敵なキャラクター、ユニークな設定、テーマの広大な配列を持ち、時にはそれは軽い心を忘れることはありません その独創性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコは、ヒッチンの物語にかなり異常に実行されます。 私の元々の印象はシリーズがエピソード的だったということでしたが、完成時にはこのステートメントはかなり正確な記述ではなく、それぞれのエピソードがそれ自身の方法で「エピソード」であることがわかっています。 各エピソードは、物語の話に寄与しますが、面白いことに、サンパウロのスラム街で育った子供たちの生活や、組織的な 犯罪ネットワーク、闘牛大会や売春斡旋などのホスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの信用のために、シリーズ全体に散らばったこれらの多くの瞬間はシリーズ全体を通して私の関心を維持するのに役立ちました。 それぞれのシナリオは新しく爽やかで、それぞれの人生は異なったものでした。 残念なことに、これらの多くの瞬間が私の興味を掻き立てる一方、批判はまだ考慮する必要があります。 実際のストーリーは多くのサイドストーリーに比べて些細なように見えるため、視聴者の関心を引くのに足かせと思っていました。
この観察は、なぜ私はこのシリーズが良いと信じるのかをさらに正当化するだけです。一貫して高いレベルの品質を維持するような様々な副作用が出てきたので、長い旅を 終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズに入る際に指摘したいことの一つは、ミチコとハッチンがセットされている時期です。 ブラジルは革命を起こしていた。 このシリーズが歴史的出来事をほとんどカバーしていないことを発見したとき、私は個人的に少し失望しました。 それを行う代わりに、ブラジルでの生き生きした描写は、その時に特に妥当と思われ、多くの点で私の失望を補うので、シリーズを信用しないでください。 すべてのゴミ箱の下にあり、すべての建物の後ろに、深い不吉な腐敗が広がります。 警察の隠蔽や誤った正当化、マネーロンダリング、売春などのすべてから、このシリーズにはおそらくそれがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてに肯定的なのは、このシリーズがこのすべてから悪名をつけようとしないということです。 それは単に、そのビジョンが道徳的な説教で聴衆に衝撃を与えることはありません。 これはこれらの人々の生活です、彼らはそれに満足していますか？ たぶん、おそらくそうではないかもしれませんが、少なくとも彼らは自分が得たものから生計を立てています。もし彼らが持っているものが道徳的にあいまいであれば、その絶対的なベストを使うべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言及したように、実際の物語はかなり単純であるが、シリーズの価値に少しだけ追加する多くの副次的な物語と一緒にねじれている。 しかし、私の頭の中には、ストーリーの基盤の背後にある動機があります。私たちの主人公ミチコは、魂の主人公の一人であり、ディッツィーとして、そして多くの点で、ストーリーの進行を助けることはほとんどありません。 サイド文字で前方に移動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの批判があっても、ミチコとハッチンの結末はおそらく私が遭遇したアニメシリーズにとって最高の結論の1つであると言わなければならない。 私が多くのショーで見つけた1つの問題は、彼らが結論に達するには時間がかかりすぎるか、結論を出さない正確な反対であるということです。 ミチコとハッチンは公平で正方形の真ん中に落ちる。 これまでに確立していたすべてのものをカバーし、顕著なプロットスレッドは、急いでいるか遅すぎるように見えることなく未解決のまま残されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンの物語の最も注目すべき事の一つは、その面白いキャストです。 このショーでは、多様な個性と性格を構築するための時間と努力が必要です。 私はいくつかのマイナーと主要な文字のいくつかのマイナーな文字（多くではない）のいくつかの問題を持っていますが、プロットの利便性として時々使用されますが、これらのキャラクターはまだある程度のレベルの開発を取得します。 このシリーズの無駄は、キャラクターの人格、野心と動機を確立する時間がないことを強調します。これは確かに良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンのキャラクターがシリーズをプレイしているのを見ているこのシリーズを見ていることの最高のものの一つは、彼らは母と娘の珍しい、おそらく偏心の組み合わせです。 何度も私は彼らがまったくのように関連しているのだろうかと疑問に思っていましたが、聴衆の一員として私は関係を感じることができましたが、やや正統ではありませんでした。 彼らは相互にやり取りしながら、互いの間違いを覚えて見るのが面白いです。 異常に成熟したハッチンを見ることは、無邪気ではあるが思いやりのあるミチコを世話し、逆もまた同様である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの中には、彼らの動機がときどき非常に曖昧であるという私の苦情があります。 良い例は、ミチコとあつこの相互作用の一部であり、出会いからの結果のいくつかは、時にはあまり説明されず、時には少しばかげている。 スポイラーを一切与えずに、私が頭でAtsukoに叫んでいたシーンがありました。彼女はこれほど難しい試みをしていませんでしたが、最終的にはそれを実行しませんでした。 理由？ それの背後にある動機づけは不安定なものだったので、私はそれを逃してしまったかもしれませんが、iitの結果は完全に恣意的な理由を与えました。
私たちの主人公ミチコも、シリーズ全体を通していくつかの疑わしい行動を起こしがちな欠点もなく、明らかに彼女から離れようとしている人を追いかけることは、私の理解をはるかに超えた動機に思えます。
それにもかかわらず、これらの苦情以外にも、これらの人々の欠点にもかかわらず、これらの行為（私が以前に言及したものでさえ）は、性格から感じられず、私の本にはプラスになりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は壮大なものではありませんが、非常に清潔であり、この品質はシリーズ全体を通して一定です。 最も顕著な瞬間は、多くのアクションシーケンスで見られます。 各シーンの振り付けは、安価なテクニックに頼ることはめったにありませんでした（シリーズが偽装されていた場合）。 各シーンは、それ自身ですべて流動的であり、必要なときにはペースが速く、遡及的には、これらの多くの瞬間の間に要求され、正常になるとゆっくりとしていました。 アクションが表示されているとき、各フレームは決して適切ではないと感じました。 このシリーズの多くのアクションシーケンスの幅広さとスタイルは決して上がらず、芸術家はアドレナリンのポンピングモーメントを指示する方法を知っていて、シリーズの確立された雰囲気に貢献しているため、これについて言及します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MichikoとHatchinの最高のものの1つは背景デザインです。 私はMichikoとHatchin（「Flag」を除いて）アニメ/マンガシリーズで詳しく説明しているように、第3世界/第2世界の国のプレゼンテーションを見たことはありませんでした。 荒れ果てた道路に伴う大きな広場からのすべて。 スラムには、ブラジルの多くの都市、町、地域社会の犯罪被害地区があります。 多くの場所に広がる細部のレベルは、各地区と地域社会における緊張の高まりを強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボード全体のキャラクターデザインは非常に賞賛され、すべてのキャラクターがどれほどのリアリズムを受け入れているかが大好きです。 主人公のミチコは巨乳したアクセントのフィギュアを持っていますが、彼女の姿はショーの多様なキャラクターによって補完されています。また、以前にも多くの性格で述べたように、キャラクターのデザインごとに同じことが言えます。 数字はしばしば、風変わりで、きれいに整えられ、フォーマルで、貧しく、空腹で、老若男女の文字種の多様性に現れる。 文字をはるかに関連性のあるものにするために役立ち、シリーズの影響を増やします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が考慮したいと考える当技術分野の1つの特定の態様は、実際には開始クレジットおよび終了クレジットである。 私がこのシリーズについて愛していたことの一つは、すべてのエピソードに入ったり出たりするときに目にする美しいテクスチャのメッシュでした。 レトロなアメリカ人のサイケデリックなヒッピーの動きを連想させる擬似想像力豊かな芸術のブレンドに投げ込まれた写真店のヒント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンのサウンドトラックは、ウクレレやアコースティックギターを中心とした、弦楽器のコラボレーションによる、ティンパニー、ボンゴなどの打楽器の伴奏を伴った、よく作られた完全に適切なサウンドトラックです。 シリーズの曲の多くは、シリーズが提供する楽しい、アドレナリン浸透し、時には性的に融合した雰囲気に対応して、激しく精力的に発表されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トラックの中には、特に記憶に残るものがあります。最も注目すべきは、気球ビバップジャズスタイルのオープニングシーケンスです。 複雑な高調波を効果的に融合させて、それを爆発的なものにしてくれます。ショーで毎回私が新しいエピソードを始めたときにそれを聞くように強要しました。それは間違いなく良いことです。
各トラックは各シーンのトーンを適切に設定し、エキサイティングなエンタテイメントを誇ることはできません。 全体的に私はostについて不平を言う理由を見ない。 聞くのは効果的で、違う、素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、このショーにはいくつかの欠点があります。そこでは、エンターテインメントの価値が何度か欠けていることがあります。時には、キャラクターが愚かな意思決定をしたと感じましたが、 そして、私が前に述べたように、まれにそれらの愚かな決定は、キャラクターから外れているように見えます。
このシリーズはすべて、手つかずの風景で行われる高品質の冒険です。 それは、反復的なシナリオの積極的にバランスのとれた物語を持っています、ショーは決してそれが何をすることに熱心にしようとすることは決してありませんし、独自の世界で楽しむことが大好きです。 それは限界を知っており、積極的にその境界を利用しています。 それは爽やかで楽しいビジョンであり、私は興味深いキャラクターの世界に挑戦し、すべての背景で栄光のビートを絶え間なく押しつけることに喜びを分かち合う人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
キャラクター7/10
アート7/10
サウンド9/10
楽しさ8/10
全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jodyqt/reviews&#34;&gt;Jodyqt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime that are set out of Japan whilst not as uncommon as many may think are still few and far between but what is even more rare is an anime that takes place in Latin America. Michiko to Hatchin is representative of everything that is uncommon but amazing about the anime industry: it has style, nice characters, a unique setting and a vast array of themes, and whilst at times it is harsh it never forgets to be light-hearted in its ingenuity.    Michiko to hatchin&amp;rsquo;s story is rather unusually executed; my original impressions was that the series was episodic but upon completion that statement was a fairly inaccurate description, but in saying that I still find that each episode is &amp;lsquo;episodic&amp;rsquo; in its own way. Each episode does contribute to the story being told, but interestingly enough they also provide detail on many background details: such as the lives of a group of kids growing up in the slums Sao Paulo, or even settling in on the business motives of an organized crime network hosting a bullfighting tournament or a prostitution ring et &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maazu&#34;&gt;maazu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは、2つの信じられないほど強く、よく丸められた女性のキャラクターを中心に、すべてのエピソードでBechdelテストを真似するアニメを見る必要性を感じたことがありますか？ それ以上は見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコ・エ・ハッチンは、彼らの過去の人を見つけるために2つの可能性の低い仲間に従います。そして、ショーの過程で、美しいキャラクターの発展を通じて素晴らしいキャラクターが見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の主要キャラクターと繰り返し登場するキャラクターの多くは重要なキャラクターの発展を経験しています。それはとても素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性キャラクターがいっぱいであるだけでなく、さまざまな種族や背景のキャラクターが揃っていて、キャストは多様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、キャラクターはショーのすべてではありません。 ストーリーは楽しくエキサイティングであり、シリーズ全体で注目を集めています。 これは、それがヒロシを見つけることについてのものと同じように、多分それ以上の物語である。 マチコとハッチンの両方が、自分が誰で、何が欲しいのかを理解するので、真に愛と理解の意味を学び、学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、道路上に住むこと、貧しい人、子供を支えることなどさまざまな問題を扱っています。それは、非典型的な家族でさえ、小さい家族でもあり、家族と呼んでも 実際には1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、Michiko e Hatchinは、自分自身や互いを見つけることについての真のフェミニストであり、本当に美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196410&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/maazu/reviews&#34;&gt;maazu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever felt the need to watch an anime that butchers the Bechdel test in every episide, centered around two incredibly strong and well-rounded fem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orion1&#34;&gt;Orion1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;Michiko e Hatchin&amp;rsquo;はブラジルと日本の文化のハイブリッドで、最初は「シンデレラ」/「Prisoner 701 Scorpion」ミックスと比較されていますが、その後のエピソードはThelmaのように見えます。 娘のコンボ 「City of God」は別の査読者からも言及され、このシリーズ全体で起こるギャングのようなBrazilingのようなBrazilingを比較するのは難しいです。 これらの比較は、ミシコとハナの関係がシリーズが進行するにつれてはるかにダイナミックになったと考えても、実際はゆるやかな参照です。 アートワークは非常に活気があり楽しく、音楽は魅力的なブラジルのエッジを持ち、このペースが速いアクションドラマのテンポをメロディー的に面白く保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景情報：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山本さよ子のヘッドディレクターとしてのデビューは約束です。 山本は、サムライ・シャンプー、ユーレカ・セブン、エルゴ・プロキシのエピソードを指揮しているため、ヒット曲を見逃すことはありません。 渡辺真一郎氏自身が「カウボーイビバップ」のディレクターとして音楽を制作して友人に手を貸している。田村誠樹氏は「涼宮ハルヒの憂鬱」のアートディレクター、「時間を飛ばしている女の子」のアートディレクター、  、 &amp;lsquo;Mononoke Princess&amp;rsquo;、 &amp;lsquo;Firefliesの墓&amp;rsquo;は、この作品を見守る必要があるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター分析：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの中心には、2人の少女たちが虐待のために早期に育つことを余儀なくされ、幼少時を過ごさせないような世界に関する話があります。 ミチコ（母親）とハナ（娘）は、若い頃から身体的、精神的な拷問を受けています。 ミチコにとって、夫ヒロシを愛していたと信じていた人からの愛と和解の必要性は、もともと彼女の存在の原動力でした。 ミッチーコは、彼女が自分自身のために育つ幼なじみの女の子として強制されたので、彼女の人生においてある種の正常性を深く望んでいた。 犯罪組織によって彼女から離れた通常の未来は、決して忘れられなかったものでした。 このダイナミックは、後にヒロシから彼女の娘ハナに切り替わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の父親のためのハナの探索は、彼女の元々の陰鬱で虐待的な状況から脱出する一つの部分ですが、最終的には母親の愛を募るための探求と家族のためのものへと進化していきます。 この話を通して、彼女とミチコの間のほとんどの痛みを伴う関係は、主にミチコの利己的な性質とハナの保護的性格のために起こります。 母親/娘の怒りストーリー・アークは、終わりまでうまく演奏し、シリーズを完成させ、私の心の中でより現実的に感じさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がしている少しの批判は、微妙ではあるが時に露骨なレズビアンの影響を含む、未発達の物語の弧の周りを中心に展開している。 確かにフェミニストによって評価されることができる話、私が含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレートシリーズ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9069&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Orion1/reviews&#34;&gt;Orion1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Michiko e Hatchin&amp;rsquo; is a hybrid between Brazilian and Japanese culture that is best compared at first as a &amp;lsquo;Cinderella&amp;rsquo;/&amp;lsquo;Prisoner 701 Scorpion&amp;rsquo; mix, however the episodes that follow seem more like a Thelma and Louise story arch accept it&amp;rsquo;s a mother daughter combo. &amp;lsquo;City of God&amp;rsquo; w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;webkid94&#34;&gt;webkid94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;****現在のエピソード11 ****&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9.1 / 10（A-）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、最初のエピソードから物語があなたを導きます。 本当に良いプロット、本当によく描かれたキャラクターの背景、各エピソードでのラテンの味の香辛料と時折のおっぱいの振動、指フリッピングアクション、ミチコの礼儀。 あなたは女性のデュオのランダムな、プロットに焦点を当てたアクションを愛するつもりです。 多くの紆余曲折が待っています。そして、第11話のように、すばらしい乗り物でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9.7 / 10（A）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はそのようなカラフルなデザインを見たことはありません。 各エピソードは重要ではないもの（例：靴、テレビ、ガソリンスタンド）を人生にもたらします。 これは設定と関係があり、クリエイターによる素晴らしい選択です。 それぞれの設定と背景がうまくアニメ化されていることに、あなたは驚かれるでしょう。 ミチコの悪い罪の有罪判決のデザインは、当初から明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8.3 / 10&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;OP / EDテーマ：9.0 / 10
オープニングのテーマはラテン風のビートで、Soul＆amp; amp;  Pimp Sessions、それはMichikoの文化的な姿勢をHatchinに本当に示しています。 ボーカル以外の曲もボーカルと同じくらいうまくいくことを示すことができます。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;エンディングのテーマは、Karutetto（カルテット）の「Best Friend」を使って、穏やかで謙虚なストップを演出します。 エンディングの各部分にさまざまな異なる図が描かれているムービングソング。本当にあなたを（ほとんど）涙のままにすることができるもの。 きれいに歌われ、それに伴う鮮やかな画像も追加されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ndash;BGM：8.3 / 10
BGMは、郊外の街からストリップバーのシーンまで、本当にうまく演奏されています。 より少ないbgmの中には、おそらくあなたの心を次のエピソードとして残すだろうが、それが持続している間はまだまだ良いことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8.9 / 10
文字の欠如がありますが、私は本当にうまくいっています。 警察署長であるミツコの友人、アイツコさんは、ナンセンスのない悪い女の子の警官で、彼女とミチコのような人が友達になれたことは、まだ私にとって謎です。 すべてのキャラクターはそこにいることを目的としており、MichikoとHatchinは、彼らがそれぞれ別々の方法で一緒に来るショーの一つです。 今、我々はSatoshiを含むMonstroのメンバーを持っています。 彼は本当に魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終結論/楽しさ -  9.3 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンは大成功を収めたショーであり、カルトでのヒットショーになる可能性は間違いありません。 それは、ショー以上を作る基本的なコンポーネントを持っています。 ただ6つのエピソードで、私はそれが良いとあなたに伝えることができる、あなたはもっとしたいです。  「完璧」とみなされたすべてのショーは、ほとんど起こりそうにありません。 すべてのショーには欠点があり、MichikoとHatchinは例外ではありません。 しかし、それは文化的な育成であり、家庭的なラテン風の音楽に並ぶ目立つキャラクターは、その小さな欠陥を容易に克服することができます。 変更が必要な場合は、MichikoをHatchinに投票してください（意図しない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（平均）：-8.8 / 10（B +）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10557&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/webkid94/reviews&#34;&gt;webkid94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*&lt;strong&gt;&lt;em&gt;As of Episode 11&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;*    Story - 9.&lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; (A-)    For the most part, the story brings you in from the first episode. A real good plot, some really well drawn out character backgrounds, a spice of latin flavor in each episode and the occasional boob shaking, finger flipping action, court &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwern&#34;&gt;gwern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;_M＆H_は、孤児院のハッチンが逃亡した親から誘拐され、父親のマッギンガーを探して脱出した凶悪犯で誘拐された冒険のアニメです。 彼らは町から町に町を移動し、準メキシコ - ブラジルで、警察を逃れながら彼を探しています。 彼らは姫が別の城にいるのを発見し、町を熱心に追い出す必要があります。 すべてのエピソード、誰かがハッチンを打ち負かす、詐欺をする、彼女を売ろうとする、彼女を殺害する、彼女を拉致する、 これは22のエピソードに続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何か良いことだった唯一の2つのエピソードは、闘牛のエピソード、そして &amp;lsquo;女優&amp;rsquo;がミッチーをハッチインのために救出した前述のチャイナタウンのエピソードでした。  （ラテンアメリカのチャイナタウンがあることを知って驚いた：&lt;a href=&#34;https://en.wikipedia.org/wiki/Chinatowns_in_Latin_Americaこれらの国々に中国人移民があったことは知らなかった。）&#34;&gt;https://en.wikipedia.org/wiki/Chinatowns_in_Latin_Americaこれらの国々に中国人移民があったことは知らなかった。）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからプロットは退屈で無意味です。 文字の大部分は無意味であるか、または損なわれている。 それが変わっても芸術は大丈夫だろう。 音楽は完全に忘れられない。 それはアニメの無駄であり、_Kaiji_または_Majin Tantei Nougami Neuro_のシーズン2より悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221644&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwern/reviews&#34;&gt;gwern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;M&amp;amp;H&lt;/em&gt; is an adventure anime featuring a young orphaned girl Hatchin who is kidnapped from her foster parents by an escaped felon to look for her father, Hiroshi McGuffin. They travel from town to town in a quasi Mexico-Brazil, searching for him while evading the police; invariably, they discover the princess is in another castle and must leave town under hot pursuit. Every episode, someone beats Hatchin, scams her, tries to sell her, kill her, abduct her, or lie to her, while no plot happens. This goes on for 22 episodes.    To be blunt, &lt;em&gt;M&amp;amp;H&lt;/em&gt; is an astonishingly mediocre anime. The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは2008年10月に出ました&amp;hellip;&amp;hellip;そして、私はちょうどそれについて知りました、あるいは4〜5年後にその存在を知っていました。 私はこのショーについて少しの研究をして、それについて、それがManglobeによって作られたのと同じようなものを驚かせました.Manglobeは、私の別のお気に入りのアニメ、Samurai Champlooをもたらした同じスタジオで、初心者のアニメーション 後にルパン三世を指名した山本さよという名前で、私はフジ子・マイン（私はフランチャイズを追跡していないが、良いことを聞いた）と呼ばれ、精神的ないとことして見ることができる Champloo＆amp; カウボーイビバップ、ラテン/ジャズフレーバーをミックスしたもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッチンは、長い間、自由の夢をあきらめてきた厳しい里親によって育てられた女の子です。 ミチコは、避けられない刑務所から脱出するセクシーな犯罪者です。 彼女が突然ハナの人生に入ったとき、これら2人の非常に異なる女性たちは、過去の両方から行方不明の男を探して無法地を旅した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、このショーは私が以前に言及した2つのショーと似ています。 おそらくこれは前者であると考えていたのは、この神秘的な人物「ヒロシ」を見つけ、目的地まで旅行することは、野生で狂ったカリスマ性のキャラクターや都市/ 途中で訪問してください。 それは本当に強いまたは圧倒的なプロットを持つショーではありませんが、あなたが必要なのは単純な前提ですが、それは画面上で見ることができるように、より面白くてスリリングです。 他の周りの要素に関しては、アニメは、都市、ゲットー、川、砂漠、そしてもちろんキャラクターそのものよりもリアルなものに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション的に見ると、これは非常に風光明媚でゴージャスなものです。この番組がHDで放送されるのであれば、視聴喜びが増します。 これは今までのManglobeのベストショーのひとつであり、最新のショーよりも優れています（Manglobeから見た唯一のショーはSamurai Champloo、Deadman Wonderland、＆amp; House of Five Leavesでしたが2008年に行われたことを思い出してください まだヴィンテージではないことは分かっていますが、それはいつものアニメよりもユニークなものです。以前も言われていますが、それは本当です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はSOIL＆PIMP Sessionsの&amp;rdquo;Paradiso&amp;rdquo;オープニングで成功する別の部門です。このオープニングは、カウボーイビバップの古典的なアニメ「Tank！」を思い起こさせ、それを話して、渡辺慎一郎 このシリーズの音楽プロデューサー、渡辺は私がショー自体から得ていると感じていると説明しています。 音楽はブラジルのミュージシャンAlexandre Kassin（+ 2&amp;rsquo;s）のもので、ジャズ、ファンク、Psyche Delia＆Ampのブレンドでバックグラウンドミュージックも非常に印象的です。 サンバ音楽。 しかし、エンディングのテーマは悪くない、私はこの曲については、このシリーズについては考えていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私がダブウォッチャーであるにもかかわらず、私はこのサブを見ました&amp;hellip;&amp;hellip;これはほとんど英語のダブ（まだ）ではないからです。 レビューが書かれた時点で、FUNimationは今年、Monica RialとMichiko＆amp; ハッチンとしてのジャドセクストン。 まだリリースされたダブのクリップはありませんが、サブは全体的にまともな努力でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私は新しいアニメを見つけました。興味をそそりました。私は本当にこれを愛しています。ダブが出てきたら、私もそれを愛するつもりだと確信していますが、今のところこれは間違いありません。 私はアニメや経験豊富なウォッチャーの新人のほとんどにお勧めできることを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show came out in October 2008……..and yet I just found out about it or know its existence 4-5 years later. I did a little research about the show and wonder a few things about it, such as it was made by Manglobe, the same production studio who brought another favorite anime of mine, Samurai Champloo, and also it was the first anime directed by a newcomer by the name of Sayo Yamamoto, who later on went to direct Lupin the Third: The Woman Called Fujiko Mine (which I heard good things about, although I do &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kristin&#34;&gt;kristin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このエピソードが放送されたのは1つだけですが、これが十分に視聴できるかどうかを知りたい人にとっては、それを見てください。 最初のエピソードは驚きでいっぱいだった。 それは私を笑顔にしてから落ち込んで、そして再び幸せにしました。 これまでのところ、物語は本当に良いです（元々）、私は本当にそれのようなものを見たことはありません。 声はキャラクターとうまくいっていないようですが、あなたが見ているうちにあなたが成長することを確かに知っています。 ペースは遅いようですが、それはアートワークと一緒に行くので、お互いにうまく行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8760&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kristin/reviews&#34;&gt;kristin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even though there has been only one episode aired,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fire-n-mage&#34;&gt;Fire_n_mage&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*ライト・ミディアム・キャラクター・スポイラー！*（ショーを通して彼らの発達と個性について語る）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなりの数のレビューは、女性のキャストの能力を称賛したが、私はちょうど欠陥があることを発見したと言っていた、正直言って、キャストの全体に欠陥がある。 ステレオタイプを使わないでキャラクターを作るために、彼らは強い性格を持ったキャラクターを使い、複数のエピソードのために成長することはほとんどないと思っていました。 ミチコは間違いなく「強く」だが非常に頑固で、他の人が触れたように、「ヒロシ」と彼の所在をリードするまで、何らかの形でプロットを前進させることはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの私の好きな部分は、Satoshi Batistaが先頭に立つようになったときでした。 キャストの過半数とは違って、聡は彼が何をするかを決めるが、彼の後悔を声に出していない。 私はもともと、自分の失望を声で表現すると、人間の「性格」を見て楽しんだのですが、素早く古くなっていました。理由は、文字が成長しなかった理由が、 これらの間違いからの何か。 聡は実際にはかなりスマートです。 彼は、彼の周囲と、弘法の助けなしにモンスストロの上司になることができないことを非常に認識しています。 彼は最初に嫌われたかったが、後で彼のために同情を述べる余地を見つけたようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッチンは超かわいい、おそらくショーで最も成長している文字です。 彼女の執拗さは、ミチコさんがかなり頻繁に頭に浮かんでいます。それは最初の数回起こった後に迷惑になります。 あつ子は残念です。 彼女は、彼女がどんなキャラクターになりたいかを決めることはできません。 彼女はミチコみたいで、ミチコが彼女の心を奪うことができないところで、アツ子はいつも皮肉なことにミチコを彼女の粘着性のある状況、基本的にプロットアーマーの人格化から救うためにそこにいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーの終わり&lt;/em&gt;
TL; DR、キャラクターはちょっとイライラするかもしれない!!  ;（正直なところ、サブキャラクターはメインキャラクターより優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしいです（土と愛情を愛しています）、アートはゴージャス、ダブは素晴らしいです。 あなたが退屈していて何か違うものを探しているのなら、7/10は見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fire_n_mage/reviews&#34;&gt;Fire_n_mage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Light-medium character spoilers ahead!&lt;/em&gt; (speaking of their development and personality throughout the show)    Quite a few reviews praise the ability of the female cast, but I just had to say that I found them rathe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unregistered00&#34;&gt;Unregistered00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;MtHの最初の数分を見た後、ミチコのキャラクターデザインをエナティックにしました。 彼女はアニメの女の子（彼女の場合は女性）の99.99％のようには見えませんが、99.99％よりも美人に見えます。 セクシーで、かわいい、強く、乱暴な、独立した女性は、彼女の完璧に構成されています。 彼女が望むものを得るために性的魅力を使うことは決してないと言ってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ご覧のとおり、ミチコはこのアニメの中で最も強いポイントですが、それはサイドキャラクターが無益であるということを意味するものではありません。 これは、そこのアニメのメインキャラクターの99.99％よりも、サイドキャラクターと「悪役」の深さがあるアニメの数少ないものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、22のエピソードの中には、混乱することがあり、そのまま放置することもあります。 たぶんそれは、すべての派閥（Michikoマイナスハッチンを含む）が人生の非常に悪い面で生まれた人々だからです。 しかし、これは視聴者に数百回も見られた一般的な「白黒」を与えることはないので、同様に良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には、素晴らしいです。 文字は流動的に動く。 カメラアングルは完璧です。 アクションシーンは強いです。 音楽的には、音楽はラテンアメリカの貧困にぴったりです。 そして、もちろん、ストーリー。 それは現実的で、タイトルがあなたのミルクアニメの実行と異なって感じさせるような現実のような感じです。 そして、そうです、カウボーイビバップのような気がしますが、MtHはもっと現実的なバージョンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unregistered00/reviews&#34;&gt;Unregistered00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After seeing the first few minutes of MtH, I hav enoticed the character design for Michiko. She doesn&amp;rsquo;t look like 99.99% of anime girls (woman  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zero-sama&#34;&gt;Zero_sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;導入：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは多くのアニメシリーズで、同じ設定、日本、または黙示録的な遠い将来の設定をよく見ています。これは最近、アニメのほとんどの時間に起こります。 アニメのファンになった私はしばしば自分自身に尋ねる。「いつ日本海を越えて別の海岸に行くのか？ まあミチコとハッチンは答えです。 このシリーズでは、最近、アニメで見ることのできるものをさらに1つのエピソードで提供し、22のエピソードすべてを想像してみてください。 息を呑む場所、風景、シナリオは完璧です。 あなたは実際にブラジルからの文化的痕跡を持つこのすばらしい国に運ばれます。 私は山本佐代に手渡さなければなりません。これは彼女の最初の指向的なデビューであり、彼女がやった仕事は純粋な芸術です。 私は将来彼女の仕事の多くを見ることを楽しみにしています。 スタジオ・マングローブは2000年のベスト・アニメ・シリーズではないにしても、Samurai ChamplooやErgo Proxyなどの古典に深く関わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、2つの主人公の違いを一つの目標に集約しようとするストーリーです。 突然、すべてが野生の冒険になり、道路で彼らを待っている踏み石にもかかわらず、この二人の間に驚異的でユニークな絆が見られます。 ストーリーの場所は私には言葉がなく、川、砂漠、都市、ゲットー、美しい描写された森林やジャングルのシーンがあります。 マフィア・シンジケートの指導者から、様々なギャングやヒットマン、強盗や警官、囚人や売春婦、貧しい人々や中傷者まで、あらゆる話題があります。 あなたはまた、予期せぬキャラクターの物語を見て、良い心、感情、他者に対する良い意思を持っていることを知るでしょう。 それが説明されている物語のすべての小さな詳細は、プロットの穴がありません。 ハリウッドの映画に少し似ていても、物語は印象的でユニークです。 テルマとルイーズ、それはまだ優れた方法でもあり、ミチコのハッチンの物語への道はあなたにもっと魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10の10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サムライ・シャンプーの芸術とアニメーションが好きだったら、MichikoとHatchinはあなたを失望させません。なぜなら、基本的に同じ人だからです。 スタジオ・マングローブは、これまでにしたことのある情熱と愛を持ってこのシリーズをやった。 彼らが作成して見せてくれる風景は、文字通り芸術の定義です。 あなたはこの場面に運ばれ、この芸術とアニメーションがどのように完璧に行われたかによって、あなたが内部にいると信じるでしょう。 芸術は素晴らしく美しく、ほとんど女神のようです。 すべてのキャラクターは芸術的デザインで一意に扱われます。 アクションと冒険のアートとアニメーションは完璧に実行されます。  Cowboy BebopやSamurai Camplooのアートやアニメーションを見ているように、完璧なので飽きることはありません。 アニメーションがすべてのエピソードで決して失敗しない理由は何ですか。 シリーズのオープニングは非常に創造的です、それは70年代と80年代のスタイルを持っていますが、実際に印象的で、使用される色はシリーズのようにスタイリッシュです。 終わりはオープニングのようにカラフルではありません。 それは物語の隠された側面の静かで穏やかな投影です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10の10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10の10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の中で私の好きなものの一つは、文字です。 さて、MichikoとHatchinのすべてのキャラクターが文字通り最大限に成長していることを教えてください。 あなたはキャラクターの1人とのつながりを感じるか、自動的にあなたの状況を感じさせるでしょう。 それはこの物語の中でキャラクターがどれほどパワフルで、思い出に残るもので忘れられないものです。 私がカウボーイビバップ以来見てきた、最高のキャラクター開発と最高のキャラクター開発の一つ。 あなたはキャラクターが他のアニメシリーズのように物語やプロットに残っているのを見ることは決してありません。 これは、このシリーズが視聴者に提供する素晴らしいことの1つです。また、すべてのキャラクターが提供するさまざまな視点を見ることができるので、最終的に彼をもっとよく知ることができます。 すべての文字の名前は非常にしっかりしていてオリジナルです。 主人公の一人がハッチン（鈴鹿大声で声をかけられた）と呼ばれています。 彼女は堅実なパフォーマンスを提供し、私に言葉を残したキャラクターであり、彼女は間違いなくアニメの最大のキャラクターの1つとしてスポットを獲得します。 すべてのキャラクターはスタイリッシュです。 彼らは彼ら自身の人格とエゴを持っています。 この物語のキャラクターのほとんどは勝つために無実を必要とします。それは人生でよく見られるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10の10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたが実際にそれを見終えると、毎瞬間が楽しく忘れられないので、私はもう一度言います。 アクションシーンは非常に楽しく、退屈することはありません、あなたはそれらを何度も何度も見ます。 問題と状況には、主人公が、あなたが見る銃ショット、戦闘シーン、速いペースアクションカーの追い越し、そしてあなたが遭遇するあらゆる細部に入ります。 あなたはそれを楽しんで、それが終わらないことを望んで、より多くのことを同時に求めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10の10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はCode Geassが基本的にこの10年間で最高のシリーズだと思っていましたが、私は間違っていました。  MichikoとHatchinを発見するとすべてが変わった。 このシリーズは、私たちが人生で何をしているのか、それをどうしているのか、それが私たちに何の意味するものなのかについて、自由だけではなく、私たちの存在の瞬間ごとに、 すべてのエピソードは、私たちに人生について異なる何かを教えます。 カウボーイビバップとサムライチャンプルーが好きな人はミチコをヒュッチンと考えています。 明らかにミチコとハッチンは、アニメでは全く異なる方向性を持ち、古典的な傑作と呼ばれるものを越えて超越しています。 だからミチコとハッチンは2000年代の最高のアニメシリーズです。 この10年の最も偉大なアニメと呼ばれるに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10の10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20685&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zero_sama/reviews&#34;&gt;Zero_sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Introduction:    We often see in a lot of anime series either the same setting, Japan or an alternate apocalyptic distant future setting, well that happens most of the time in anime these days. Been a fan of anime I often ask myself: &amp;lsquo;When are we going to see the setting of a story, crossing the Sea of Japan and reaching a different shore?&amp;rsquo; Well Michiko to Hatchin is the answer. This series delivers in a single episode more of what you can see in anime these days, imagine all 22 episodes? The breathtaking locations, landscapes and scenarios are perfect; you will actually be transported into this amazing country that has cultural traces from Brazil. I got to hand it to Sayo Yamamoto, this is her first directional debut, and what a job she &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mochakawaiibear&#34;&gt;mochakawaiibear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは新鮮な空気の息吹だった。 アニメには物語でできることがたくさんあり、キャラクターが買うときもありますが、現実的なアクションと冒険を持つ現実的な設定（日本を除く）を見るのは良いことです。 ダブは本当にこのアニメに気分を与えた、サブはしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンは、ハッチンズの父親ヒロシを見つけるために探求して、彼らと一緒に始まります。 乗り心地やキャラクターが実際のプロットよりもどのように成長するかについては、もっとそうです。 ほとんどのエピソードは独立していても、まだストーリーを理解することができます。 たぶん、2つのエピソードのようなものが引きずられていたかもしれませんが、キャラクターの開発には必要でしたので、大したことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは雰囲気の中で非常にビバップ/シャンプー感を演出します。 アクションは存在するが、アニメの主な焦点ではない。 あなたはそれがどれほどうまくいっているのか感謝します。色と背景はアニメの失われた原因のように見えるものです。 風景の中でその多様性があっただけでなく、キャラクターデザインもしばらくの間最高でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのティムはこのシリーズを大きくし、アンタゴニストもその一つです。 それらを愛するか、最後に嫌い、あなたはそれらのために混合された感情を抱くかもしれません。 警察から凶悪犯に至るまで、それは暴力と権力が人々をどのように腐敗させているかを示しており、それをうまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はこのani eに8.7 / 10のユニークさを与え、それが終わりまでのものに真実をとどめています。 あなたが現実的なアクションタイプのシリーズを探しているなら、あなたは失望しているかもしれませんが、頭がはっきりしていればそれも好きかもしれません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196140&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mochakawaiibear/reviews&#34;&gt;mochakawaiibear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was a breath of fresh air. In anime there&amp;rsquo;s so many things you can do with a story and characters buy sometimes it&amp;rsquo;s good to see a realistic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brinkersmad&#34;&gt;BrinkersMad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあまあここで私の最初のMALの短いと甘い（SS）のレビューに行く！ 私が何かを散歩していないことを願って、ここで私はどうやって行くのですか&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のようなアクション中毒者なら、これは素晴らしいアクションアニメのようなものかどうかを知るためにここに来ましたが、ブラジルでいくつかの優れた特性、芸術、サウンドが設定された冒険にあなた自身を掘り下げたい それはブラジルです！一度の設定の変更！）これはあなたが探している隠された宝石かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10
MALの要約によれば、このアニメはMichikoとHatchinの2人のキャラクターの冒険を暴走するHiroshiを見つけるために探求していることを示しています。 今、この普通の物語は普通の権利と聞こえますか？ あなたが私に尋ねるならSamurai Champlooとよく似ていますが、それにもかかわらずこのアニメではすべてが違っています&amp;hellip;私がこの物語を愛しているのは、道に沿った人生のこと、特に終わりを教えるという事実です。 人生はまっすぐではありません。 このアニメはもっと現実的なものを取り入れています - 私が見た中で最もリアルなものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
芸術は絶対に素晴らしいです。 間違いなく、ビジュアルが魅力的で、設定や環境はショーと文化に描かれたテーマを反映しています。 キャラクターデザインはユニークで、「いつも」とはまったく異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
サウンドトラックは完璧です。 南米の影響を受けて、それが必要な時にはキャッチーだったし、男の子は楽しいOP歌詞だった。 私はいつもイントロの曲をスキップしますが、このアニメでは例外でした。 ジャジー、ヒップホップ、そして南米のような気分は、アニメの意図を邪魔した喜びの中で失われたように感じましたが、それは良いことでした！ 音楽は通常、アニメの3倍の楽しみで、趣味のミュージシャンとしては、このトラックでいくつかのトラックを堪能しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
特性はあなたの平均以上でした。 私はもっ​​と言う必要がありますか？ ミチコとハッチンの間の化学は面白くて興味深いものでした。 私はいくつかのキャラクターはちょうど観客が自分のために物事を把握することができるようにもう少しスクリーン時間を持っていたはずだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10
私は旅を楽しんで、私が抱き合ってうれしいです&amp;hellip;もしこのアニメがもっとアクションを持っていれば&amp;hellip;もっとたくさんのアクションがあります。このアニメは私の好みに基づいていますが、これはむしろ無知です。 間違いなく、このアニメはスキップまたはアンダーレイするものではありません。 マングローブのスタジオはこれですばらしい仕事をしました。 それを要約すると、それは最高の実験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BrinkersMad/reviews&#34;&gt;BrinkersMad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well well well here goes my first MAL short and sweet (SS) review! Let&amp;rsquo;s hope I&amp;rsquo;m not rambling anything so here is how I&amp;rsquo;ll go&amp;hellip;    If you are an action addict like me and only came here to see whether this is a great action anime look somew &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ronespeak&#34;&gt;RoneSpeak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを少し前に勧告として覚えています。 彼らが完全に腹を立てていたかどうかを確かめるために、Manglobeが破産申請したことを知った後、私はそれを見始めただけです。 私は間違っていた！ これは、カウボーイビバップとサムライチャンプルーへのトリプティックエントリのように感じる、彼らはすべてそれらに十分な感情とすべてを一緒に保つために信じられないほどのサウンドトラックを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;侍のシャンプーの門から出てきたミチコのハッチンは、最初のエピソードでもっと懇願していました。 スタイルは、流体の動きや信じられないほどの戦いのシーンから、スナックのキャラクター同士のすばらしい対話まで、とても似ています。 それに素晴らしい英語のダブもありました。最高のキャストで素晴らしいパフォーマンスが得られました。 私は、このショーはすばらしい予算を持っていたので、マングローブがそれほど多くの借金にどのように取り込まれているかを見始めています。 ショーの背景が静的なショットと同じくらい良いときは、ショーにはお金があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの全体はこれです：Hatchinはミチコと一緒に、偽のブラジルに置かれたハッチンの父親を探しに行きます。 それは主にエピソード的で、Bebopはスラムキーの子供たちを撃ち殺し、暴力を暴行させるために警察と一緒に走ることから、あらゆる可能なターンでハイ・ジンクスに乗っている。 エピソードはすべて自分自身で面白いですが、ミチコのハッチンが本当に輝く場所は、名前の中にあります.2人の主人公が、互いに周りを回っています。 最初は一緒に旅行する理由はどちらも完全に利己的であり、どちらもお互いに立つことはできません。 彼らの不運と怪しげによって、二人は友人になり始め、お互いにもっと頼りになりますが、決してそれを認めません。 結局のところ、彼らは正直にお互いを気遣い、彼らはお互いを必要とします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、これはChamplooよりもさらに強力なシリーズかもしれないと思う。フィラーが少なく、フィナーレははるかに満足できるものだからだ。 唯一の問題は、それが終わったときに何をするのですか？ あなたがそれを理解したら教えてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoneSpeak/reviews&#34;&gt;RoneSpeak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember seeing this as a recommendation a while ago, and didn&amp;rsquo;t really look much into it. I only started watching it after I found out Manglobe had filed for bankruptcy, just to see if they had gone complet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andabri&#34;&gt;andabri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
ストーリーはそれが最も弱い点です。 ミチコとハチキンが探し求めている人を探しているところにあるように、主なストーリーがあります。 しかし、実際には、それはバックグラウンドのストーリーライン、メインストーリー、または私は物語を言うべきであり、一緒に彼らの冒険についてです。 それぞれの物語はエピソード的であり、物語を結びつける一つのことを求めている男のための検索のストーリーラインがあります。 だから、それは実行時の石灰の上に、展開イベントは、各エピソードのミニチュアの話のようなものです。 これは、フィラーのような感じで、物語を細分化したものにします。 しかし、個々のストーリーはかなり面白いですが、最終的にはプロットを幾分ドラッグします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは哲学的な話題についての隠喩と微妙な発想で豊かに詰まっている。 あなたは、作家が、人生、恋愛、育つなどの合併症のようなものについて、視聴者が考えることを本当に望んでいたと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
芸術は信じられないほどです。 私は2014年にこれを見ているので、終了してから5年が経過しています。さらに5年間の新しい芸術の開発でも、私はまだ吹き飛んでいます。 それは見て豪華で、信じられないほど詳細です。 背景と風景は素晴らしいと豊かな詳細です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
音は素晴らしいです。 歌、効果音、声優。 すべてがスポットであり、フィットしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
キャラクターは、このショーを非常に興味深いものにします。 それぞれの文字は非常に複雑に書かれています。 キャラクター、特にその関係は非常に多面的であるという事実の素晴らしいショーです。 これの文字は間違いなくステレオタイプには合っていませんが（それは見えるかもしれませんが）、白黒ではなく、中間の灰色の陰影をすべて表示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズにアニメで見た中で最も複雑なキャラクターがいくつかあると思います。 本当にスポイラーではありませんが、これはすべて悲惨な貧困の社会で起こります。 貧しい地域だけでなく、ダンプスラム、第三世界の飢餓の取引でダウン。 このような環境がすべての文字にどのような違いがあるかは信じられません。 彼らはすべて文字通り彼らの環境の産物であり、最終的に生き残ろうと努力しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
だから全体的に、楽しみは9である、リストされたすべてのため。 私が上記のように、物語のために10ではありません。 私は自分が早送りパーツを見つけたり、何か起こっていた時に退屈していたので、先を見て回ったりしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
美智子とハッチンは美しい忙しいアニメで、スパンキーで華やかな不協和音でいっぱいです。 それは本当の人生のようなものです。 時にはそれは信じられないほど狂った、心温まる、苦々しい、悲しい、牧歌的な&amp;hellip;実際の生活の複雑さと同じように、さまざまな感情と感情の全体の束。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170067&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/andabri/reviews&#34;&gt;andabri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:7  The story is it&amp;rsquo;s weakest point. There is a main storyline, like the description says, where Michiko and Hatichin are looking for the man they are seeking. But in actuality, that is the background storyline, the main story, or I should say stories, are about the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vitaamin&#34;&gt;vitaamin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラテンアメリカの小さな町で、若い女の子は虐待している里親から解放されることを夢見ています。 逃げた囚人が、聴覚障害者のバイクのディナールームの窓を飛び越えて、彼女の神秘的な父親を見つけるのを助けるように彼女に願います。 一緒に、彼らは彼らの仲間が共有する不毛ではあるが活発な存在を経験しながら、彼らが知っていると思った人を見つけるために距離を移動する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このジャンルの最後の有望なタイトルがポップアップして以来、それはいくつかの季節を迎えました。そしてMichikoはHatchinに確かに期待に応えます。 深いラテンアメリカのバイブレーションと微妙なストーリーテリングによって、ミチコ（凶悪犯罪者）の過去を繋ぎ合わせたいくつかのストーリーを垣間見ることができます。 ハッチンの父ミチコの元愛人のための彼らの検索は、彼らの旅のための刺激を提供していますが、仲間の人生の近視眼を介して文字を引き出す文学的ツールとしてより多くの役割を果たす。 私がサブ・プロットのなかで好きなものを見つけるのは難しいですが、私はそれほど平凡でない実行のより劇的なサブプロット（すなわち人身売買）を発見しましたが、あまり開発されていない国の人々がどう生き残るかについては、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンはお互いのための役目を果たします。ミッチーコは大人ですが、子供はハッチインが責任感を持って行動する一方、幼稚で衝動的です。 ほとんどの批評家はこの化学を楽しんでいるようでしたが、私はそれが控えめで未熟なことがわかりました。 ハッチンのキャラクターが印象づけられなかった（彼女の虐待親との関係は決して存在感がなく、彼女の「成熟」は馬鹿げたように見えた）が、ミチコはシリーズを通して広範囲に展開され、過去のキャラクターが私の関心を引くことに成功した。 実際、私は個人的にシリーズのマイナーキャラクターを見ることを好みました。彼らの物語は貧困状況に深く根ざしていましたが、逆境に直面した生活は本当にインスピレーションを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコ、ハッチン、そして彼らが会った人々の前に広がっていた、無限の道のイメージをうまくエコーして、強いサウンドトラックと声の演技を誇っている。 ラテンの痕跡は大胆なカラースキームで非常に明白です：シアンの空は鮮やかなターコイズブルーと深紅色を帯びています。 華麗な音と偉大なアニメーションの組み合わせは、たとえそれがジャンルの真の天才に足りなくても、このアニメを見る価値があるのです（カウボーイ・ビバップ+サムライ・シャンプーを参照）。 だから、これをチェックして、あなたの普通のタイトルとは違うものを見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. クイックチェックの後、カウボーイビバップの渡辺信一郎とサムライチャンプルーの名声がサウンドトラックに実際に巻き込まれました。 ミチコをハッチンに指揮した山本さよも、サムライ・シャンプーを作る上で重要な役割を果たしました。 これらの人々がまだ＆gt; 3の番組を作っていることを知りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Minitokyoのニュースレター：MT-Maigetsu&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21500&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vitaamin/reviews&#34;&gt;vitaamin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a small Latin American town, a young girl dreams to be freed from her abusive foster parents. Her wishes come true when an escaped convict leaps through the dinner room window on a teal motorbike and asks her to help her find her mysterious father. Together, they travel the distance to fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beebopjazzattack&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミチコは銃を狂わせ、ファウル口の悪い奴だが、実際には彼女が最初のようにひどくはないかもしれない。 彼女は怖い里親の家を持つ孤児ハッチンを救助し、彼女を彼女の旅に連れて行く。  Hiroshiという男を探す。 ヒロシはミチコの長い失恋とハッチンの誕生父です。 彼らはラテン系の世界で町から町に向かっています。 メキシコやペルーのように。 ミチコはヒロシを見つけるのがとても地獄で、彼女はほとんど全てのエピソードでハッチンを危険にさらしている。 しかし、それはハッチンをキャラクターとして成長させるようです。 彼女は最初のエピソードでこの小さな無邪気な少女から、この強力な女性キャラクターになり、ショーの最後の3分の1をほぼ引き継ぎます。 第二の呼吸になる道子からそれを盗んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはエピソード的なもので、小さなストーリーで横たわっているこのアンダーラインの物語があることを意味します。 あなたはアニメでこれを多く見ます。 周りのテーマや目標があれば、そのキャラクターは試してやるが、少しのサイドミッションは途方もない。 カウボーイビーボップのように考えてください。 スパイクの全体的な使命は彼の過去からの男ルシウスを見つけ、彼の長い失われた愛を見ることでした。 しかし、キノコと浮遊した太った男たちによって横断されました。 とにかく、これはMichikoとHatchinと同じです。 彼らは実際のプロットとは関係のない様々なキャラクターに出会った町の町に戻りますが、それぞれのキャラクターが自分の個性を持ち、洗い流されていることをあなたに十分に関心を持つように興味深いものです。 ハッチンと仲良くなっているサーカスの女の子に、バチスタ哲が好きなキャラクターは、本当に楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは周りのショーはそれほど素晴らしいものではなかった。 それは、それが群衆から目立たせる何かを持っていなかった、大きなboobed女の子と呪いと正直言って、別のコメディ/アクションアニメ、アニメーションはちょっと醜いでした。 たとえそれが私が見たアニメの最後のエピソードの中で最善のものを持っていたとしても、それは非常にうずうずして美しく語られた。 それは私に8つの星を与えるのに十分だった。 本当に良いショーを見ていると、あなたはこの素晴らしい旅をそのキャラクターと共に行ったような気分になります。 私は100％がMichikoとHatchinとそれを感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeebopJazzAttack/reviews&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Michiko is a gun crazed, foul mouth badass who might not actually be as awful as she seems at first. She rescues Hatchin, an orphan with a horrible foster home and takes her with her on her journey. To find a man &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sneg&#34;&gt;sneg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンは楽しい驚きでした。 いくつかの短いレビューを読んだ後、私は、彼らが期待していた単純なアクション駆動のアニメではなく、もっと深いドラマであることが多くの人々によって指摘されたという事実に興味を持った。
私は失望していませんでした。 面白い複雑なキャラクターのシリーズをお探しなら、これをお見逃しなく。 実際に、私はさらに進んで、MichikoをHatchinに見守るべきだと言っています。
このシリーズでは、アニメでこれまでに見た中で最も深く複雑なキャラクターの描写をいくつか取り上げています。 注意すべきことは、役員たちは自分の行動の背後にあるキャラクターの思考や動機を説明するのに長続きすることはないと私はこれが大きなプラスだと考えています。 このあいまいさは、この物語が生き生きとして信じられないように見えるようにするものです。実際の生活の中で私たちの周りの人々を見る方法は、しばしば不思議で、 いくつかのエピソードは、あなたが「なぜ」と思うかを考えさせてくれるでしょうし、偉大な芸術作品のように私たちのほとんどは異なる結論に至ります。 これは私の本の中の古典の中でトップにM＆amp; Hを置きます。
物語そのものはあまり元気ではなく、とてもシンプルで、一部のエピソードでは、ちょっとした気分を感じさせる副作用で気分を明るくしようとしています。 いくつかの珍しい場所では、このアニメを一般の観客に魅力的にするのは少し難しすぎるように取締役が思っていたように感じられ、それがなければできなかったいくつかの属性を与えました。 たとえば、なぜ多くの人物が日本人の名前を持っているのか不思議ではありませんでしたか？ 物語が想像上のラテンアメリカの国に設定されていることを考えると、このディテールは最も独特です。
一般的に、私はキャラクターが一緒に全部を一緒にしているように感じました、彼らの存在はプロットのいくつかのギャップを補いました。そして、最後のエピソードまで文字通りスクリーンに接着されました。
マングローブがここで果たした偉大な仕事について言及するのは厳しいだろう。 アニメーションのスタイルはオリジナルであり、その設定に非常によく合っており、音楽はすばらしく、キャラクターのデザインは非常によくできています。 彼らの創造的な触れ合いがなければ、このシリーズはこれほど良いことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として - 私はM＆Hに10を与える。それは間違いなく過去10年間で最も優れたシリーズの1つであり、これまでに作られたシリーズの中でも最も優れたシリーズに匹敵するものがある。 それはそこにすべてのアニメファンのために見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sneg/reviews&#34;&gt;sneg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Michiko to Hatchin was a pleasant surprise. After reading a few short reviews I was intrigued by the fact that a lot of people pointed out how the series turned out to be a much deeper drama rather than a simple action-driven ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the7thfloor&#34;&gt;the7thfloor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンは、奇妙な、砂の、そして予測不可能な南アメリカの環境の中で、ブラジルに似ています。ミチコ・マランドロ、セクシーで積極的な囚人、そして10歳のハナ・モレノス、シャイな、 彼女が覚えている限り、彼女の人生を一定の闘争にさせた残酷な里親の翼の下に住む少女。 冒険、悲劇、流血に満ちた様々な南米の都市を行き来する蛇行して心臓を汲み上げるトレッキングでは、デュオは共通の目標を1つに集めています。 ミチコが何年も前に刑務所に派遣される前に恋に落ちていた人、そしてハナが会う機会があった父親を見つける希望。 途中で、サイケデリックな地下外科医、旅行サーカスのパフォーマーのグループとして偽装された子供の性的人身売買のリング、そしてミチコとヒロシの様々な人たちに至るまで、様々な町で様々なキャラクターを扱っています 悪名高いMonstroのギャングのメンバーとして過去。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組のやや日常的な性格は、その中にあるさまざまなキャラクターやサイド・ストーリーにつながり、最終的にショーには方向性がない、または重要ではないフィラーに悩まされていると信じさせるでしょう。 しかし、ほとんどの場合、これらのアークは、世界の建物やキャラクターの発展がミッチョのハッチンの成功にとって非常に重要な部分であり、通常は自分自身の権利ではかなり楽しいものであるため、重要なストーリーに多くを追加します。  2人のキャラクターが別々の道を進むにつれて、逃げようとしているところでは、危険な、ロマンチックで、ユーモラスな状況があります。 これらの手段によって、視聴者は彼らの頭の中に垣間見ることができ、私たちは最終的にショーが提供する「エピソード的」な性質がなければ体験する機会を得られないだろう。 私たちはハナとミチコの両者がどのようにふるまうのかを見て、彼らがお互いの会社にいないときのさまざまな状況に適応しなければなりません。そうすれば、反対の性格を持つデュオとして目立っていたことは、 非常にユニークな2人のキャラクターが自分の右にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このように見える主人公の開発に加えて、同様に重要な側面は、ショーの環境のショーケースです。 南米の設定は、ほとんどのアニメファンによく知られていないもので、2つの謎を克服したときに出現するさまざまな設定や性格によって絶えず拡大され広がっています。 私たちは、貧困に苦しんでいる通りから、閉鎖されたドアの後ろから、生活を得ることを試みている毎日の男の闘争まで、すべてを制御している地下のギャングまで、各都市の内外を見ています。 彼らの描写は、ショーの細部とは別のバックグラウンドアート、ジャジーなラテンスタイルのサウンドトラック、美しいキャラクターデザインとともに、そうでなければ馴染みのないラテンアメリカの環境に没頭する素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も重要なプロット自体は堅実なものですが、何も心が吹いていません。 主人公が休むことに決めた各町では、愛するヒロシの居場所や裏話について、より多くのヒントを発見します。多くのフラッシュバックは、強力なギャングリーダーとしてのバックストーリーを説明し強調しています。 ショー。 彼の日陰の歴史と、彼の居場所への手掛かりを探るために彼の古い同僚のいくつかに追いつくためのミチコの探求は、ショーの「中央プロット」と考えられるものの大半を占める。  2人が真実の探求の中でより深く深く探求し、さまざまなギャングにもっと関わっていくにつれて、彼らは自分の血を求めているメンバーと、弘事自身の後ろにいる人々の数が増えていることに気づきます。 このダイナミックなことは、警察が2人の後ろにいるという事実と相まって、キャラクターが常に自分のつま先についているペースの速いストーリーを作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すでにショーの強みを分析してきたが、多くの確信を持って見なければならない欠点がいくつかある。 彼らがショーの楽しみを損なうには不十分ではありましたが、いくつかの不利な点を修正したほうがいいかもしれないと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、高い生産価値と優れたキャラクターデザインを考慮して、おそらく最も失望していたのがアクションシーンでした。 賢くて緊張したビルドアップにもかかわらず、ほぼすべての人につながっているにもかかわらず、本当にファンに当たった時はいつも、結果はかなり劣っていました。 これらの場面には、圧倒的な気分の暴力がありました。敵を狙うことができる敵の存在がなく、少なくともミチコに撃たれたときは、誰もが好きです。警察は馬鹿に満ちています。 一連の胸を張っているクライマックスである可能性があるシーンは、通常、かなりクリエイティブな方法で行われ、通常は、最後のものと同じ正確なトリックや状況に依存します。 率直に言って、彼らは怠け者だと感じました。 あなたが本当にあなたの顎を落とすのに十分なだけでなく、同時に、視聴者から多くの注意を要するほど現実的ではありません。 このショーが冷たい血で暴かれたギャングのメンバーを支配する設定で行われたのを見て、アクションシーンが強くならないことは残念であり、冒険が進むにつれ、 一緒に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のショーのエピソード的性質を早めに賞賛したことを考えると、私の2番目の不満は一見矛盾であるかもしれませんが、ストーリーアークを結びつけるのは難しいと感じました。 ストーリーが語られる方法の避けられない結果であったかもしれませんが、次のエピソードが始まるまでに全く異なる状況でキャラクターを見つけるために、1つの冒険の終わりを見つけることがよくあります。 具体的なことがなくても、ストーリーが十分に閉鎖されていないようなことが数回あり、以前のイベントをすべて忘れてしまった「正方形」のような状況に、不満を募らせています。 いつも通りに戻ってきます。 それがエピソード構造の結果であろうと、22エピソード割当であろうと、悪い方向づけのケースであろうと、私は個々の話の間にもう少し多くの流れがあることに感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が育てたかった唯一の他の欠点は、何かを甘やかすことなく説明することは難しいですが、私は最後の2つのエピソードのペーシングが特徴的に急いでいることが分かりました。 シリーズ、そして私の口の中に悪い味を残したもの、適切であるにもかかわらず。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンは、好きで深みのあるキャラクター、華麗なテーマの音楽と芸術、素晴らしい、信じられない雰囲気のセットで、驚くべき話の舞台に立つショーです。 これらの強力なポイントは、いくつかのペーシングの問題といくつかのアクションシーンの欠如のために最大限に活用されていませんでしたが、いくつかの暗い瞬間までドラッグされたとしても、輝くときに輝く冒険の地獄になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105403&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/the7thfloor/reviews&#34;&gt;the7thfloor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Michiko to Hatchin, taking place somewhere in an eccentric, sandy, and unpredictable South American setting closely resembling Brazil, follows Michiko Malandro, a sexy and aggressive convict on the run, and 10 year old Hana Morenos, a shy, pale, mild mannered young girl living under the wing of a cruel foster family which has made her life a constant struggle for as long as she can remember. In a meandering and heart pumping trek across various South American cities filled with adventure, tragedy, and bloodshed, the unlikely duo stick together led by one common goal; the hope of finding Hiroshi Morenos, the man who Michiko fell hopelessly in love with before being sent off to prison many years ago, and the father who Hana had t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dazzlingdesserts&#34;&gt;DazzlingDesserts&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは初めてのアニメですが、私は何か新しいことをお探しの方にお勧めしますが、見ることに衝撃を与えます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Michiko To Hatchinは今、私の心の中にある部分を持ち、永遠にそれを覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナさんと呼ばれる虐待された少女の話は、ミチコ（Michiko）と名付けられた凶悪犯罪者によってすぐに取られることになる。 彼らは一緒に、特にアナ、父親を見つけるために、多くの冒険的で危険なものに乗り出す。 それだけでなく、彼らは最初からそれほど遠く離れていたときに、お互いを本当に気にしていることを発見します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常に感動的な話です。 そして、設定では非常にユニークで、多くのアニメシリーズからキャラクターを際立たせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしい、素敵な色、クリア、素晴らしい詳細でした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は素晴らしかった！ 特に音楽的賢さ。 アニメとテーマにぴったり合って、エンディング曲が私のお気に入りの一つになりました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードでは、サポートキャラクターがあっても、キャラクターの才能が発揮され、ストーリーで注目を集めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアクション満載のドラマを愛するかどうか見てください！ ユーモアのビット&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194192&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DazzlingDesserts/reviews&#34;&gt;DazzlingDesserts&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the first anime, I will recommend to anyone looking for something new but impacting to watch!  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;julius-sleezer&#34;&gt;Julius_sleezer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;：ストーリー：
このシリーズの話は素晴らしいです。 私が気づいているように見えるのは、アニメのような魅力的なアピールがあることです。これは大丈夫です。 しかし、問題は、アニメの作成責任者は、人類に恩恵をもたらす文学作品を作成するよりも、アニメファンが楽しむアニメの文体要素を入れる責任があるということです。 しかし、このシリーズはそれを超越しており、本当にアニメを楽しませるものの伝統的基準に忠誠を払うものではなく、クリエイターのメッセージを最も効果的な方法で伝えることに忠実な作品です。 この場合、彼のメッセージは、若い女の子と、最近発見された若い女の子の父親のための最近発見された生物学的母親のこのエピソード的な物語で、かなりうまく動いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メッセージが実際に効果的に作られたという最初の手がかりの1つは、メッセージを非常に簡単に要約できないということです。 これは私にとって、各エピソードのすべての要素が完全に必要であり、目的を持っており、メッセージなしではできないということです。 ギャングと一緒に走り回ったり、逃げようとするストリッパーとのやりとり、喫煙をした既婚男性との簡単な関係は、シリーズの意味がそれぞれのものがなければ同じではない場所への役割を果たす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は特に、コメディー・リリーフの分野で裁量権を楽しんでいました。 何も、過度で不必要なユーモアよりも、アニメの壁に私を駆り立ててくれるものはありません。それは、潜在的に美しく永続的な効果をもたらす深刻な瞬間を断ち切るときです。 これは何もありませんでしたが、むしろ暗いとうつを暗くし、それが期限が到来したときにのみ、洗練されたユーモアでうつ状態になり、それが感情的な効果がそれほど激しいものであることを許しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この物語は非常に文学的で象徴的なものであり、面白くて動いている物語になっています。 あまりにも密度が高すぎて翻訳の喪失や忘れが生じるかもしれないという一つの欠陥があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：アート：
このシリーズの別の壮大な側面。 キャラクターデザイン、セッティング、カラー、ストーリーの対応状況に合わせて完璧な気分を設定するために、彼らはすべて一緒に働きます。 カラフルな中央アメリカ/南米にいる環境は、見るには活気があり美しいものでした。 すべてのキャラクターは、疲れた、ジェネリックな、エスニックニュートラルな他のアニメスタイルから最終的に進化し、その登場人物はキャラクターやパーソナリティをTにフィットさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：音：
私は通常、tihセクションでも気にしませんが、SOILとPIMPセッションという素晴らしい日本のネオジャズグループによって書かれたサウンドトラックに言及する価値があります。 これまでに議論されたことの他にも、ジャズでダイナミックなサウンドトラックは、何が起こっているのかにぴったりと合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：キャラクター：
このシリーズには非常に多くの記憶に残るキャラクターがあり、それらのどれもフラットではありません。 彼らの性格に関係するすべての行動は、上手すぎるほどです。 キャラクターの振る舞いや見方には、ほとんど現実的ではありません。見ているとすばらしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：楽しみ：
このシリーズを完全に理解するためには、ある種の映画や芸術の成熟感が必要です（私はそれがあまりにもかすかなものではないと思います）。 まさに忘れられない腕時計ではなく、起こっていることをすべて解釈するためにあなたの心がいくらか必要です。 決して劇や感情的な旅を見て楽しむことが絶対にあるので、楽しむことができないということは決してありません。 私は、このようなアートシリーズでは、純粋なエンターテインメントにもう少し困難があることを認識していますが、このシリーズの爽快さを否定することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私はErgo Proxyを見てから販売されていますが、今はアメリカに来て映画を撮る必要があります、それはギャングバスターのようになります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25730&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Julius_sleezer/reviews&#34;&gt;Julius_sleezer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;:STORY:  The story for this series is fantastic. What I seem to be noticing is that anime sort of has a niched appeal, which is okay. However, the problem is that those who are responsible for creating the anime are more responsible for putting in the stylistic elements in anime that anime fans enjoy than creating a piece of literature that can benefit humanity. This series, ho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solidpayne&#34;&gt;SolidPayne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは何かを知っている、私はアニメBaccanoが大好き！ 私はそれをアニメのパルプフィクションとみなし、私はそれを悪いことではなく、些細なことではないと言っている。 それはなぜそれが非常に恐ろしいことだが、すべてのBaccanoすべてを意味するわけではない理由の一つです！ それがクエンティン・タランティーノ映画のようだったということです。 ノベルティがすべてそれに向かっていたら、ちょっとユーモラスなかもしれませんが、結局はそれを忘れ、代わりにパルプフィクションと貯水池の犬を見てください。 ありがたいことにバカノ！ それよりもずっと賢いですし、それは自分の上に立つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重要なのは、何かに触発されている、あるいは他の何かのようなものであっても、必ずしも悪いことではないということです（タランティーノ自身は、 それをスピンして自分自身のものを素晴らしいものにすることは素晴らしいことですが、それは素晴らしいことですが、これは私が話すことになっているアニメで起こったことではありません：MichikoとHatchin&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは私が他に何が好きか知りたいですか？ カウボーイビバップとサムライチャンプルー。 もちろん、私はそうしています。特に山本さよ。 そんなにミチコさんとハッチンを連れて、なぜ2つのショーが最初に働いたのかを考えずに、彼女自身がミチコと一緒に彼女を連れて行こうとするのです。 今、彼女はなぜこのアニメを作ったのですか？ カウボーイ・ビバップとサムライ・シャンプルーはあまりにも良かったです。2005年から2008年にかけて、多くのアニメを作っているわけではありません。カウボーイ・ビバップとサムライ・シャンプルーがいたが、山本さよが試した2本のボトルには、 ああ、少年は彼女に挑戦している。 私はこのレビューでBebopとChamplooをたくさん参考にしようとしています。アニメとその2つのアニメを比較しようとはしませんが、実際はそうではありませんが、山本さんは次の渡辺慎一郎&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンセプト/プレゼンテーション：あなたがカウボーイビバップからエピソードのキノコのサンバを取り出し、それを22のエピソードテレビシリーズに引き伸ばし、それにラテンアメリカの感性を加えたとしたら、これはあなたが得ようとしているものです。 私はそれを以前見たことがないと認めます。 確かに、Blaxploitationや地獄にはAfro Samuraiがあるので、それは最初のアニメではありませんが、ほとんどのBlaxploitationは南部やニューヨークのような繁栄都市で行われます。 いずれにしても、アメリカのどこかで、そのジャンルの中で南アメリカや何かのアクション写真を見たことがない（私は間違っているかもしれないが、私はそれを見たことがない）ので、  Blaxploitationのジャンルにして、えええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええ、 ここでは、頭が頭の上に白いと思う人は2〜3人しかいません。他の人は人種が違うし、小道具もあります。これはあなたがアニメで通常見られるものではありません。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：音楽は素晴らしいです。 それはファンキーで、ジャズ（特にオープニングでは）多くのエレクトロニックミュージック、ヒップホップ、そして少しのロックがあります。 私はショーが私を吹き飛ばすわけではないが、サウンドトラックは確かにそうだと思う。なぜなら、渡辺慎一郎自身がこのアニメの音楽プロデューサーだからだ。 私はエピソードの多くが同じ音楽の多くを繰り返すのではなく、お互いに異なる音楽を持っているのが好きです。 ショーへのオープニングは、私が近年見た中で最もクールなアニメのオープニングの一つです。 それはカラフルでスタイリッシュな、エネルギーの多くを持っていて、ちょうど格好いいです。 音楽自体はAlexandre Kassinによって構成されていました。 私はKassinについてたくさん知りませんが、彼からもっと聞くことを楽しみにしています10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：あなたの目を滲ませるアニメーションを探しているなら、アニメーションはいいですが、これはそれではありませんが、それは仕事を終わらせますが、本当に何も言わなかったように、 私がショーのデザインについて好きなワンタッチは、キャ​​ラクターがほとんどのアニメーションのように常に同じ服を着ていないこと、彼らが実際の生活の中でどのようになるか、そして私が7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ショーは彼女の邪悪な司祭のガーディアンと一緒に住んでいるハッチン（彼女はハナと呼ばれることを好みますが）という孤児から始まります。 彼と彼の家族はす​​べて、いつも彼女をいじめ、彼女をいつも働かせるように、彼女を汚れのように扱います。 それはあなたが得ることができるように設定としてのけれど、私は彼らが、この妖精の尻尾をソーシャルアクション映画のシナリオに置くことによって皮肉にしようとしているということになるが、それはちょっとしたものだ。 とにかく、アフリカ系ブラジルの女性がハッチンが彼女の子供であると主張して、オートバイで家に墜落します（両者は同じ胃の中に入れ墨をしているので意味がなく、誰が入れ墨を入れますか？ 作家はちょうど2つのキャラクターに類似の出生時の印を持っている）しかし彼女はまたすべての地獄が緩んでいるので、彼女は脱出者の囚人であるため、警官はミチコの後にいる、司祭はHatchinの後である（私はなぜ彼が 彼の人生を危険にさらすことはなく、ただ他の子供が何かを利用することを見つける）しかし、2人がすべての人から離れてしまった後、彼らは旅に出て、Hiroshiという人を見つける ミチコはハッチンの父だと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは一言で言えば、私は最初のエピソードは本当に面白いと予測可能だと言ったように、ショーはその最初のエピソードほど上品ではないが、残念ながら残りはそれに向かう十分なものがない。 これはBebopとChamplooのようなものにしようとしているアニメの例です。他のショーと同様の構造をしているので、実際にそれらを手に入れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なストーリーがありますが、スタンドアローンのエピソードがたくさんあります。 それはサムライチャンプルーのような人を見つけるための旅で最初にやって来ない人たちですが、紙の上で良いと思うかもしれないカウボーイビバップのようにもっと深刻であると思われますが、それはちょうどベストアイデアではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カウボーイビバップはドラマなので、ほとんどすべてのエピソードは魅力的な話をするために大きな努力を払わなければならず、サムライチャンプルーのスタンドエピソードの多くは素晴らしいビバップエピソードを作っていないため、魅力的です。 彼らはトップと陽気な以上になっているが、それはこのショーのケースではないので、最終的には、それがすべきであるように劇的でないか、キャラクター駆動ではなく、 その中には、最高で平均で最悪で忘れることのできる、このシリーズのエピソードがたくさんあります。 本当に私に印象を残したスタンドアローンのエピソードの中から心に浮かぶのは2つだけです。 そのうちの1つは、彼女の妹を保護しようとしているダンシングストライパーの女の子、そして占い師に会う場所（もう一度、BebopとChamplooをよく見ますか？）です。これは、これらの出来事がどのようにして起こり、 真実であれば、それがどのように終わるのか疑問に思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この番組の前半では大したことはありませんでしたが、ショーが面白くなってくるところで、後半のことが起こるのは、私の藤子さんがやった女の子がうまく始まったと思ったからです（実際の話はひどいです） 彼女を殺そうとするこれらすべての暗殺者の間のミチコの間にスリリングな追跡があります。 バスからバスに飛び乗って目的地に着かなければならない状況があります。そうでなければ狂人がそれらを取り除きます。そして、彼女とミチコがハッチンを世話することを終わらせる聡の犯人 冥王星が地上でより高いレベルに到達しようとしている様子。 残念ながら、後半は物事が一度興奮する場所ですが、実際に終わるものはかなり光沢がありません。ヒロシ（ハッチンのお父さん）を見つけることのすべてが失望しています。  22回ではなく26回のエピソードシリーズでは、すべてがきれいにまとまっていただろうが、それはちょっと混乱しているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、私が育った暗殺のサブプロット全体が落とされてしまうと、彼らはこの暗殺のために大したことをしてしまいます。そして、彼らはただ去ってしまいました。ミチコは、ブロンドのアフロを持つ、 私たちのリードには黒い髪があり、彼女の敵は友人で、髪は非常に薄いです。スパイクとヴィシャスのようなものではありませんが、Viciousタイプのキャラクターを犯罪組織の一員ではなく、 明らかにMichikoの外の2人の間の緊張の多くは脱出者であり、Atsukoは警官だが、再び両者の間に大きな恩返しはない。私はReal Folk Bluesのような大きなものは期待していないがいい 何かを得るために&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に、この男の周りを回転する全体の話、私はそれだけではそれほど印象的ではないと思っています。 私たちは彼がテレビの俳優だったというシリーズを通じて語っています（あなたの古い人生から暴走しようとしている人、テレビで行動してください、それはまったく注目されません）。 これらの変なトマトを作ってこの女性科学者と働く人生を持っていました。 それは良いアイデアです：あなたが探している人は複数の人生を生きています。あなたも彼を見つけることができますか？ そこには物語のための素晴らしいアイデアがありますが、他のすべてのものと同じように、そこでは十分ではありません。 カウボーイビバップとサムライチャンプルーでは、主人公が探している人が理由のために残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例：カウボーイビバップのジュリアはスパイクを去りました。なぜなら彼女は自分が愛した人を殺すかシンジケートによって殺されたので、彼女は狩りを選んだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでヒロシはちょうどミチコを去った臆病なダシェブグに出くわすだけだから、どうして私は彼らが彼を見つけたら気にしなければならないのか分からないし、最終的に彼を見つけたときに彼はただ彼を見つける。 彼はちょうどハッチンと一緒に暮らしています。 私は、この状況について本当に満足していると感じるほど十分に男を知っているような気がしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サムライチャンプルーのフーと、彼女は復讐するサムライの匂いを見つけたいと思っていましたが、彼女が彼を見つけたとき、彼女は失望し、過去に住むのを止めて今に住んでいて、未来を楽しみにしなければならないことを理解しています そしてスパイク、ジュリアについてのこの話はすべてありました。彼はヴィシャスとのこのダイナミックな動きをしていました。それはどこかに導いていました。 ここでは、彼らはただ父親とブームがハッピーエンドであることを見つけます。  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：主人公が女性の2つのアニメを作っているが、両方のアニメでは、男性キャラクターのいくつかは両方のアニメの主人公よりはるかに面白く、よく書かれているということは皮肉なことだ。 ルパン、ジーゲン、ゴーエモンはうまく書かれていますが、それは藤子さんが私の意見で非常に良いリードを作っていないことだけです。ミチコについてもそれほど夢中ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、私は彼らが彼女と何をしようとしているのかを知る。 彼女は基本的に無限のようなキャラクターです。 すべてについてのあなたの態度は非常に「あなたのことを心配している、恐れていない、怒っている、そしてMugenのような刑務所から逃げ出したSpike Spiegelの過去の喪失恋人との関係は、 明るい髪のアーチ敵/古い友人をもう一度、キャラクターのためのクールなアイデアのように聞こえるが、再び彼女はスパイクやMugenにキャンドルを保持していない、彼女はスパイクと同様に複雑ではなく、彼女は悪い尻 実際にこのような厳しい雛のために、彼女はMugenとして楽しい、彼女は彼女のお尻がたくさん蹴られるようになる。 今私は彼女が100人を打ち負かすことができるこの武道家である必要はありませんが、あなたは非常にいいではないとかなり率直に口を大きくしている人がいるとき、それをバックアップするために他の機能がなければなりません （彼女は彼女の面白い瞬間を毎回しているが、彼女は面白い瞬間を毎回しているが）彼女はちょうどすべての話をし、彼女の言葉をバックアップすることはほとんどないので、あまり好きではない誰かに出くわす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッチンは大丈夫です。 すべての彼女の人生を苦しめているが、依然として強力な勢いを保つ、クール。 彼女はミチコがいくつかの靴を盗んだことを知っているが、彼女はそれについて気分が良くないので、彼女は仕事をして靴のために働き、彼女と中国のレストランオーナーは面白い化学を持っているが、ハッチンとミチコはこれまでに お互いに叫んで、ミチコが何を言い続けるのかは分からないので、ミチコが何を言ってもあなたを守ります。 ええ、BebopとChamplooのキャラクターはどちらも最初はどちらにも出ませんが、両方のショーが続き、キャラクターは互いのことをもっとよく知っているので、それを認めたくなくても互いに理解して尊重します。 ここで、ミチコとハッチンは、お互いに敬意を抱いているのではなく、お互いのことを家族として愛し合います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度は私の好きなキャラクター、Satoshi（このアニメはラテンアメリカで開催されると思われますが、誰もが日本のファーストネームを持っています。 彼はこのショーでは最高のキャラクターだ。  1つは、彼は悪いお尻、彼は威圧しているとミチコとは違って、彼は彼の言葉をバックアップし、彼女よりも多くのお尻をバックアップすることができます。 ヒロシがヒロシを見つけたいのは、彼らが親友で、ヒロシが両親の頃の荒れ狂った時代から彼を助け、ヒロシとセックスをしていたばかげた雌犬よりも信じられていると思うからだ。 ミチコのゴール？：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女を去ったお尻を見つけ、警官から逃げ出し、ハッチンを起こすだけだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私が言ったような聡は、彼の友人を見つけたいと言っていました。彼は犯罪の地下世界と深く関わっています。そして、彼は上司に向かい、大きなボスになりました。彼は悪質な殺人者ですが、それは最も同情的な目標ではありません。 ミチコがやっていることよりも面白いですが、本当に私のために取引を封じるのは、彼とハッチンの関係です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、ハッチンとミチコが分かれてしまってハッチンが里子と付き合ってしまって、最初は聡が脅して、目標に合っていれば殺すだろうが、ハッチンはそれほど驚かない。 いくつかの時間が経つにつれて、彼らはお互いについて少し学び、お互いに奇妙な敬意を育てます。 サトシがハッチンを生かすために犠牲にするほど、サトシは何があっても彼を守る方法について話をしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、この番組は、SatoshiとHatchinとの関係については、ずっとうまいです。 それは私たちがここに持っている主要なものよりはるかに面白い話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの文字は大丈夫ですが、あまり開発されていません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; Satoshiのためには6番です。素晴らしいですが、誰もがかなり失望していて、それが彼のためでなければそれは低くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雑多：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;渡辺慎一郎のアニメ（実際にはこれだけの作品を見ている）で、各エピソードのコマーシャル・ブレーク・カードのアートワークは違っています。 それはこのアニメにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まさに最後のエピソードを除いて、カウボーイ・ビバップとサムライ・シャンプーーのすべてのエピソードでのオープニングはどうですか？ ここでも終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;渡辺さんの作品のように、暗い影と明るい色でいっぱいになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのレビューを通して与えた他のすべての例を追加する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はこれらのアニメの間のつながりがわからない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
私は山本さよでは大変なことはしません。本当にありません。 彼女は本当に努力しています。特に彼女は女性ディレクターであり、アニメではまれにしか見られませんが、通常は男性に行くアニメを指揮していますが、彼女は渡辺の靴を履くのが難しいです。 彼女に合った靴を見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がルパン三世を見たことがないなら、私はこのアニメでもっと楽になるかもしれない：最初に藤子峰と呼ばれる女性が、そのアニメにはまだ失望していなかったが、私がしたので、 彼女の3度目のアニメは、別の人を指揮してくれれば、本当に私が彼女を気に入るように私を驚かせる必要がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はMichiko To Hatchinに6/10を与えています。 それは可能性をたくさん持っていて、それには素晴らしいスタイルがありますが、作品は私のためには合わない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;提言：ブンドック、ジャンゴ・チェーンレス、カウボーイ・ビバップ、サムライ・シャンプー、ブラック・ラグーン、ルパン三世：藤子鉱山と呼ばれる女性&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SolidPayne/reviews&#34;&gt;SolidPayne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The point is that being inspired by something or just being like something else isn&amp;rsquo;t necessarily a bad thing (and Tarantino himself isn&amp;rsquo;t exactly known for being the most original guy ever either) and if you can take already existing ideas and put your spin on them to make something great and unique on it&amp;rsquo;s own then that&amp;rsquo;s great, that&amp;rsquo;s awesome but that&amp;rsquo;s not really what happened with the anime I&amp;rsquo;m about to talk about: Michiko to Hatchin    You wanna know what else I love? Cowboy Bebop and Samurai Champloo. Of course I do, everyone does, especially Sayo Yamamoto. So much so that she tries to do her own take on them with Michiko to Hatchin without actually thinking about why those two shows worked in the first place. Now I get why she made this anime. Cowboy Bebop and Samurai Champloo were too good, Shincihiro Watanabe doesn&amp;rsquo;t make that many animes and nobody from 2005 - 2008 (even now really) knew how to duplicate that lightning in two bottles that Cowboy Bebop and Samurai Champloo were but Sayo Yamamoto tries, oh boy does she try. I&amp;rsquo;m going to reference Bebop and Champloo alot in this review and I don&amp;rsquo;t try to compare every anime to those two, I really don&amp;rsquo;t but it&amp;rsquo;s warranted here because Ms. Yamamoto wants so obviously to be the next Shinichiro Watanabe      Concept/Presentation: Imagine if you took the episode Mushroom Samba from Cowboy Bebop, stretched it into a 22 episode tv series, and add in a Latin American sensibility to it, this is pretty much what you would get and it&amp;rsquo;s a really cool idea and I&amp;rsquo;ll admit I haven&amp;rsquo;t seen that before. Sure, there&amp;rsquo;s a ton of Blaxploitation and he &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tiailds&#34;&gt;tiailds&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはiffyから始まりましたが、キャラクターは間違いなく私の上で成長しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「面白いの？」 さて、このストーリーは、線形連続ストーリーと純粋にエピソード的ストーリーの中間にあります。 ストーリーはキャラクターのペースに似ています。 速く怒っている瞬間、遅く思いやりのあるもの。 結局、大丈夫だった。
3のうち1.5。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「思い出に残ったの？」 アートワークとアニメーションは実際にはパーツには優れていましたが、一貫性を保つことはできませんでした。 キャラクターの動機は私の好みにはあまりにも神秘的でした。 エンディングはそれほどオリジナルではなく、やや残念でした。
3のうち1.5。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「楽しかった？」 戦い、追いやり、そして様々な行動はすばらしかった。 声優は一流のノッチでした。 テキストは、しかし、いくつかの翻訳を使用している可能性があります。
2のうち3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1で始まる（理由で）、1 + 1.5 + 1.5 + 2 = 6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;切り取られる可能性のあるエピソードはほとんどありませんでしたが、シリーズはまだ長すぎると感じました。 私はもっ​​と気にしませんが、もしあれば興奮することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210392&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tiailds/reviews&#34;&gt;tiailds&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show started off iffy, but the characters definitely grew on me over time.    &amp;lsquo;Is it interest &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;labestiole&#34;&gt;LaBestiole&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはアニメです。私はそれを読んでから楽しみにしています：ブラジルで行われているアクション、チョコレートスキンヒロイン、さまざまなキャラクター（あなたはあまりにも多くの良い役割を果たすラテン系またはアフロ系の外国人とアニメを見つけることはほとんどありません。 彼らはルールを真実にするためにいくつかの例外について話さない）、興味深い話&amp;hellip;あなたはそれよりも少なく、私に8Dの人々を夢中にさせることができた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、どこから始めますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初から最後まで好きだった信じられないほどのミチコ？ この爆弾は意志、脳、そんなに多くの勇気と素敵な愛情を持っています。 彼女はとても野性的なやり方で、彼女はノックアウトし、彼女は戻って戦う。 このような性格の女性がアニメの物語でより頻繁に動くことを望みます。 また、彼女は面白いと感じました。彼女は、ハッチンと戦っているときにいつも笑顔にして、拮抗者に戻って、角質を無視していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッチン？  Wouuuuh＆gt; _＆lt; 私は彼女を抱きしめた。 私は彼女の外見、彼女の人格、またはミチコとの面倒な関係を問わず、このキャラクターを愛しています。 彼女は10歳の少女の責任ある戦闘機です。 私は彼女が父親の話全体に感情的に関わっていないという事実も気に入っていました。 それに、彼女はかわいいu_uだし、年を取っても、彼女はよりキュートな8D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語？ まあ、オートバイの道にとどまり、ギャングの戦争の一部になったり、他人の人生や他のやり方に巻き込まれたりして、助けてもらえたときに通り過ぎていく、リラックスしたエキゾチックな目的。 脚本は、エピソードごとにちょっとした物語を執筆していないと、作家がもっと良いものやエピソードを持ってきていると感じたにもかかわらず、良いことです。 これに加えて、私は終わりを期待していた、そして、私はそれを理解したようになった。私は作家がちょうどハッピーエンディング気分を喜ばせるためにシナリオを台無しにしないことを知っていた。 それに直面してみましょう：銃をつかんで殺す子供たち、さまざまな方法で子供たちを虐待する大人たち、「こんにちは」と同じようにお互いを殺してくれる人たちのアニメは、きれいな終わりを持つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコ・エ・ハッチンは私の二輪車の夢を火につけ、私の人生や私たちが住んでいる世界について気持ちを良くします。それは汚いブラジルを訪問し、物事の他の多くを目撃したいです^^。 主人公と元気な人たちを魅了する楽しいエキゾチックでオリジナリティーなアニメです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LaBestiole/reviews&#34;&gt;LaBestiole&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an Anime I&amp;rsquo;ve been looking forward to watching since I read about it: the action taking place in Brazil, chocolate skinned heroine, different characters (you hardly find an anime with latino or afro foreigners playing so m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;c1455&#34;&gt;c1455&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンの主な話は比較的単純ですが、それを記入するためにいくつかのサブプロットがあります。  M＆Hにはいくつかのスタンドアローンのエピソードがあり、その品質は「素晴らしい」から「どこに残りますか？  M＆amp; Hは視聴者の好奇心を刺激する質問を作成する上で本当にうまくいきます。 しかし、それはまた、答えなしで多くの質問を残す傾向があります。 これらの質問は、物語には必要ではないが、ショーの終わりにもっと知りたい視聴者を残す。 ショーは、クリエイターが伝えたいストーリーに適切な時間がかかったと思います。視聴者の投資を生み出すには短すぎず、ショーが魅力的ではありません。  M＆Hは、それに対して軽快な側と、何とかしてお互いのバランスを維持することができる超暗く暴力的な側の両方を有する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのアートは素晴らしいです。 ショーの南米スタイルの背景のため、キャラクターとセッティングはちょうど他のすべてのアニメとは異なります。 アニメーションは滑らかで、CGはほとんど目立たない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングの曲は特に好きではありませんでしたが、彼らはショーに合っていました。 ダブは素晴らしかったし、キャラクターの誰も彼らの声とミスマッチではなかった。 視聴者の感情を操作するために音楽を多用することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのショーの本当の宝石です。 いくつかのエピソードのためだけに見られ、他はショーのほとんどのためにそこにあります。
Michiko Malandro  - ショーのスターのひとり。 彼女はそれが得られるほど悪いです。 彼女は絶えず彼女から追い出されたくそをつかまえ、油を注いだブタのようです。 彼女は完璧な親の姿ではなく、決してひとりにはならないが、ハッチンとの彼女のやり取りは素晴らしい。
ハナモレノス - ショーのもうひとつのスターは、恥ずかしがりとした厄介な子供から、しばらくの間、ミチコの周りにはっきりといた人に成長します。 彼女はミチコを世話する傾向がありますが、ほとんどの子供のキャラクターとはまったく反対の、迷惑でも邪魔にもなりません。
敦子ジャクソン - 私は、彼女の性格が時折かなり混乱していると思う。 彼女の目標はミチコを捕まえることであり、何らかの理由で彼女を嫌っているように見えます。
Satoshi Batista  - ハナの父親の古い友人とギャングのボス。 彼は完全な猫と人間の間を歩いている興味深いキャラクターです。 私は彼のすべての行為にもかかわらず、彼を完全に憎むことは決してできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを本当に楽しんだ。 私はそれを置くか、それから休憩する必要性を感じなかった。 それはほとんどのアニメとはまったく異なりますが、カウボーイビバップやブラックラグーンのようなものが好きな人は、M＆amp; Hを好むかもしれません。 私は、人格関係が成長するのを楽しみにしている人にはお勧めです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206670&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/c1455/reviews&#34;&gt;c1455&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main story of Michiko and Hatchin is relatively simple, but it has several subplots to fill it out. M&amp;amp;H has several stand alone episodes that range in quality from great to &amp;lsquo;where is the rest of the episode?&amp;rsquo; M&amp;amp;H is really good at creating questions that arous &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハナがミチコの元恋人とハナの生物学者の父ヒロシ・モレノスを見つけるために旅をしていく中で、ミチコとハッチンは様々なスラムや架空のラテンアメリカ系ロケールの砂漠を楽しんだ。 このシリーズは、犯罪と貧困が蔓延しており、警察が両方を停止するのに十分にできなかったシリーズ内のさまざまな場所を探検するのに非常に現実的であることが判明しました。 ミトコの世界でハッチンに近づくための児童の密輸や麻薬密売などの犯罪には、スラム街の中で直面する絶え間ない犯罪や貧困に直面して町の通りが疲れて孤立している。 私がラテンや南米の人生について聞いた厳しい詳細を考慮して、私はこのシリーズがそのような問題をどのように探求したかに非常に感銘を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの面では、ミチコとハッチンは、ハナとミチコのヒロシの捜索に関連して、ショーの有名なキャラクター（ハナ、ミチコ、敦子、里子） 特に、ハナとミチコの絆は、人格と思考がどのように異なっているかで、頻繁にお互いに不安定でありながら、ユーモラスで感動的な瞬間を作るシリーズの中心的な焦点ですが、どちらも最高のものです 彼らの過酷な過去のために彼らの人生。 ショーのコメディに追加するのは、デュオが街頭のスラムの中でいくつかのトップ・キャラクター、奇妙な医者、偏心した中華料理のレストラン、異色のオペラ歌手に出会うエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハワイとミチコがヒロシの居場所に関する手がかりを知るための旅路と、遭遇した2人の遭遇者が狂った人物を描いて、敦子の過去に焦点を当てているように、ショーのプロットはほとんど線形である。 ショーは、車の追跡と銃撃戦でいくつかの狂気のアクションシーケンスにつながる凶悪犯、警察、暗殺者と暴動家に直面している間、ミチコと他の人がいくつかの危険な領域に入るように物事を激しくすることを恐れることはありません。 これらのシーンは、非常に流動的であり、激しい瞬間に車両やキャラクターがスムーズに動くにつれて、画面上を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他のプレゼンテーションでは、ミチコとハナが通っている様々な町のスラムと砂漠を描写するために、MichikoとHatchinのビジュアルが明るく詳細で詳しく描写されています。 このようなディテールは、黒からメキシカン、ファット、醜いものから魅力的なものまで、様々な形でデザインされているため、キャラクターデザインにもなりました。 サウンドトラックは、サルサやジャズなど、ラテンアメリカ系の雰囲気にぴったりのラテン系とカリブ系の音楽の選択肢から構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは不完全なものではありません。 ショーの最初のエピソードは、ハナの家族の虐待の問題を過度に強調する厄介な習慣を持っていた。そして、彼のキャラクターの背景が不足しているため、ハナの新しい人生に取り組むには、むしろ不本意だった。 ハナの母親、ハナが彼女の胃のタトゥーを手に入れたこと、ミチコが後のエピソードの終わりに向かうのを助けた暗殺者に何が起こったかなど、ショーでは気にしないいくつかのプロットホールがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの苦しみにもかかわらず、MichikoとHatchinは、HanaとMitsukoの間の化学のおかげで楽しいとコメディドラマに触れるだけでなく、様々な犯罪者や様々なラテンアメリカのスラムの中の狂った人との出会いをしました。 これは私が遅れて見るチャンスを持っていたより良い無免許のアニメのタイトルの一つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41985&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Michiko to Hatchin was a fun romp through the various slums and deserts of fictional Latin American locales as Michiko and Hana press on their journey to find Michiko&amp;rsquo;s ex-lover and Hana&amp;rsquo;s biological father, Hiroshi Morenos. The series proved to be quite realistic in its exploration of the various locales within the series where crime and poverty  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gazoinks&#34;&gt;Gazoinks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2008年にリリースされて以来、MichikoとHatchinは、多くのアニメファンのレーダーの下にやや飛んでいるようだ。  MtHは素晴らしいショーなので、これは本当に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定は、本当にユニークであるためにあなたをすぐに引き寄せます。 それは、名前のない擬似ブラジルの国で、フラベラ、熱帯地方、そして巨大な砂漠（ブラジルにはない最後の部分）で完成します。 この設定は本当によく実現されており、南アメリカの現実の国になるかもしれないと感じていますが、実際にはそれが設定されているとはるかに芸術的なライセンスが可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの前提は簡単です。あなたはページの上部でそれを読むことができます。ハナ・モレノスは、逃亡する前に虐待的な里親と一緒に住んでいます。マシュー・ミランドコが現れ、彼女を救います。 一緒に彼らはヒロシを見つけるために出発した：Hanaの父とMichikoの古い恋人、Atsuko Jackson、Zenigata〜MichikoのLupin III（漫画は少ないが）で狩りをしながら。 このシリーズは主にエピソード的で、特に上半期にはデュオの試練と苦難をヒロシを追って追跡している。 私はエピソードショーの巨大なファンではないが、MtHの最も重要な目標は、ショーへの方向性の良い感覚を与え、シリーズの至る所で、特に終わり近くに多くの場面があって、 感情の。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのエピソードシリーズのように、ここでは本当に強いキャラクターフォーカスがあります。ありがたいことに、悪いキャラクターでは浪費されません。 まず、2人の主人公は素晴らしいです。 未成熟の成人/成熟した子供のダイナミックは、最も革新的ではないかもしれませんが、ここでは非常に影響を受けています。 私がエピソードショーの多くで抱えている問題の1つは、キャラクターの持続的な発展が欠けていることが多いことですが、MtHはその問題をうまく回避することができます。 開発を記述する最善の方法は円滑です。 彼らは一つの啓示エピソードがある安いものをやっておらず、そしてミチコは「ああ、私はハッチンの母親ではないし、完全に改革している」など、様々な経験を通して徐々に発展しています。 実際の人のようなもの？ あなたがシリーズの初めを振り返ってみると、あなたは彼らがどれだけ遠くに来たのか、デュオがどのくらい一緒に成長したのかが本当に分かるでしょう。 同様に、サイドキャラクターの大部分もかなりよく開発されています。特に、AtsukoやmobのボスSatoshiのようなシリーズ全体に現れるキャラクターです。 実際、多くの開発を得ていない唯一の人は弘志自身ですが、それはおそらくより良い物語を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MtHはオーディオビジュアル面でも優れています。 音声は渡辺慎一郎監督。 あなたが知っている名前を知っているなら、それは基本的に品質の印です。 音楽はジャズ、ボサノバ、サンバ、その他のジャンルの素晴らしいミックスで、エキゾチカの味を誇張して、チーズを鳴らすことなくすべてを与えるために、設定に完全に合っています。 特別な言及は、すべてのジャズバンドの最も奇妙な名前で、偉大なオープニングの歌Paraisoに行く、土＆amp;  &amp;lsquo;PIMP&amp;rsquo;セッション。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル！ ビジュアルも素晴らしいです！ 芸術は鮮やかで華麗で、明るい祭りから荒れ果てた路地や芝生のクラブまで、さまざまな色彩を取り入れています。 アニメーションは、私がアニメで見た一番上の層の間にあります。一般に、口が揺れ動いている間に文字が完全に静止しているか、画面上で動かなくても、予算カットの落とし穴の大部分を避けています。 アニメーションとキャラクターデザインは、現実主義と誇張との間の素晴らしいバランスをとり、現実の人々のように感じながら、非常に表現力豊かです。 最も重要なことは、キャラクターは実際に衣服を変える！ ええ、それは狂っている、すべての文字は実際に異なる日に異なる服を着るでしょう。 これは手続きに現実感を与え、キャラクターのデザインを新鮮に保ちます。 それはまた、他のシリーズの99％で私を完全に台無しにしてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、MichikoはHatchinに新しいショー、新しい好みである。 それはエキゾチックな環境、偉大な文字、多くの感情的なビット、そして素晴らしい芸術と音楽を持っています。 見てみな！ 本当に！ また、BaccanoやCowboy Bebopと一緒に、アニメの門に入り込むこともできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gazoinks/reviews&#34;&gt;Gazoinks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since its release in 2008, Michiko to Hatchin seems to have somewhat flown under the radar of many anime fans. This is a real shame, because MtH is a great show.    The setting will draw you in right away for being really unique. It takes place in an unnamed pseudo-Brazilian country, complete with favelas, tropics, and an enormous desert (that last part isn&amp;rsquo;t in Brazil). The setting is really well realized and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torpedotits&#34;&gt;TorpedoTits&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今夜の終わりを見て、私はついにこれがアニメ業界の新鮮な空気の息吹である素晴らしい作品だと言うことができます。 これはSamurai Champlooをやった同じスタジオから来たもので、あなたがそれに精通すれば、MichikoからHatchinまで同じことを期待できます。 主なストーリーラインは：それは目的地ではない、それは旅です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは多種多様で、美しい芸術と完璧なキャラクターデザイン、シユウウス、リストの登場です。 このショーでは、アンタゴニスト/残酷な性格のキャラクター、そして1つのエピソード以下の間にぶつかるもののほとんどすべてのキャラクターに魅力を感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでフェンスの唯一のものはエンディングですが、スポイラーなしで私の気持ちを表現するのは難しいですが、基本的には、 最終的な結果は私が期待していたものよりもはるかに多く出てきたことを感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは良いことです。 それは一般的なショーを予測するのが難しいので、もっと面白いです。 それは本当にあなたを引き込み、あなたを楽しませてくれます。アニメにはもっと多くのショーが必要です。確かです。 私から9と10の評価がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TorpedoTits/reviews&#34;&gt;TorpedoTits&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the ending tonight, I can finally say that this is a fantastic piece of work that is fresh breath of air &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jbt81&#34;&gt;JBT81&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;LBDD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれが何を意味するのだろうと思っているかもしれません&amp;hellip;まあ、私もそうです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MichikoとHatchinは時間を過ごすのに良い方法でした。 ハッチンは愛らしい＆amp; ミチコはBAMFです。 音楽/アートワークは、信じられないほど興味深いプロット＆amp; ショーのスタイルが保存されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に主人公が共有する関係を楽しんでいます。 ハッチンの態度は、（私は彼らが面白いと意図されていたかどうかはわかりませんが）いくつかのヒラリーな瞬間に備えました。 ミチコの激しさと勇気は、その行動のために提供された。 私は、闘争の後でさえ、お互いに持っていた信頼から肯定的な感情を感じました。  「私はあなたを信じている、私を信じて」 - 美智子&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽家！ 渡辺慎一郎は生産の手段でそれをまとめるのを助けました。 ここに私が見つけたサウンドトラックへのリンクがあります：&lt;a href=&#34;https://soundcloud.com/musicsama/sets/kassin-michiko-to-hatchin-ost&#34;&gt;https://soundcloud.com/musicsama/sets/kassin-michiko-to-hatchin-ost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなエピソードからのスクリーンショットです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がしたようにショーを楽しんでくれたら&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222179&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JBT81/reviews&#34;&gt;JBT81&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;LBDD    You may be wondering what that is supposed to mean&amp;hellip; well, so am I!    Michiko to Hatchin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;antihro&#34;&gt;antihro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220986&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/antihro/reviews&#34;&gt;antihro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s rare that I come across an anime that I feel the urge to binge watch after all these years. It&amp;rsquo;s rare that I actually feel a connection to the main  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cbcanime&#34;&gt;CBCAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょっと、これはチャスです。これが私の最初のアニメレビューです。 本当にあなたがそれを好き願って:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このアニメのフォーマットはシンプルで、この2人の女性の後ろにある物語です.1人は20歳の恋人で、ディアマンドラを逃げ出して逃走している警備員ミヒコ・マランドロです。  9〜10歳の孤児ハッチン・モレノス（Hatchin Morenos）の父親は、それをより良い言葉にするためにシンデレラの生活を送った。 料理、彼らの後をきれいにして、彼女の妹の兄弟のための時折噛んだおもちゃです。 それはミチコが彼女の家に乗って朝食時間に窓を突き破ってハッチンを盗んで、容赦のない側のブラジルに投げ込み、人々は犯罪、トリッキー、殺害に頼っている。人々は傷つき、 人々はジャーカーズか悪いかのどちらかですが、基本的に黒いラグーンが南アメリカに位置しているかのようです。
それだけでなく、彼らのうちの一人と特に尻尾の警察はミチコと一緒に選ぶ骨を持っているようだ。
この旅の間、ミチコとハッチンは、彼らのパーソナライズが大きくぶつかり、同じタトゥーを共有し、何らかの形でヒロシモレノスとつながっていると思う人はほとんどいないという事実を直ちに辿ることはない 。 しかしシリーズが進行するにつれて、彼らは他のものに近づき始め、お互いを気に入っています&amp;hellip;ほんの少しです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：ミチコ、この女性について何を言って、これはあなたが交差したくない1つのひよこです。 あなたは壁を上げようとします、彼女はモータースクーターでそれを裂くでしょう、あなたは彼女のお尻を打つことを試みることができますが、彼女は完全にあなたに戻ってきます。 あなたはできるだけ多くのことを彼女に話すことができます、彼女はあなたのお尻を軽蔑するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この女性は任務に就いています。大丈夫です。誰も彼女を邪魔することはありません。 私はこのシリーズを通してあなたに、彼女がどんなジャガーノートを見せるかを教えてくれるでしょう。
今は2つの方法があります。 あなたは彼女の魅力的な姿勢の虚栄心と彼女のストリートスマートさ、彼女の破壊的な性質と彼女の不合理な計画、ハナを世話する彼女の方法、暴力を投げる彼女の癖 彼女はまだ何年も前から恋に落ちているかもしれないという事実を疑うこともなく、死んでも地獄でさえ彼女の背中を望んでいない。 しかし、私が彼女が良くなると言うと私を信じています&amp;hellip;.ハッチンと私は意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコはヒロシのために多くの犠牲を払ったが、主にハナのために犠牲を払った。彼女はケアをしている間、真に彼女と彼女の安全を心配し始めている。 ハナの里親douchdadが育児給付のために彼女を戻そうとしたエピソードは、これが一回あります。 ジャーカスを撃つのではなく、小さなBEE-YACHのように彼を追い払い、プールテーブルで倒れさせることで、彼を屈辱にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はスクーターで何ができるのか愛していて、彼女は銃を使ってヘリコプターを破壊するので、悪人の絶望的なロマンチックな彼女の多くの欠陥にもかかわらず、彼女は私のお気に入りです - ヘリコプター！ それはawesomenessの究極の達成です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッチンかハナ、クソハッチン、親愛なる主よ、この子は祈りを必要としません。 この野生の騒動と暴力を通して、ハナは負傷し、感情的に傷跡を残し、死に脅かされ、盗まれ、拉致され、自分自身で放置され、子供と大人によって虐待され、ほぼ奴隷に売却される。
あなたは彼女に不当な人の喉を、特にキリスト教の里親の彼女のダッシュバッグに押しつけるだけです。
私は彼女の能力を尊重しなければなりません。 地獄、彼女はさらに彼女の顔をより丈夫にするために彼女の髪をカットするが、彼女はリトルヒロシや男女のように見える。 しかし彼女は彼女のものを盗んだ少年のグループに挑戦し、水泳競争に川を使用するための手数料を請求するなど、シリーズが進行するにつれて頑固になります。 彼女はたわごとがあまりにもリアルになったときに、脂肪の女性を顔で蹴って、2人の大人を倒すことさえできます。
シリーズの前半ハナは本当にミチコを信じていない、私はあなたが彼女の野郎の家族から彼女を連れ去った事実にもかかわらず、ちょっとでも彼女は彼女のための捜索で警察と罪を犯しています。 彼女は彼女の年のほとんどのように扱われているので、彼女が新しい人たちにそれほど簡単には開かないようにしています。 しかし、最終的に彼女はミチコに頼ることを学び、彼女のセンスと素早い考え方をしています。 ハナは理性の声として、ミチコよりも合理的で注意深い役割を果たす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;関係の浮き沈みにかかわらず、ハナはミチコを彼女を涼しくて不貞な叔母や母親の姿と見なしている。
18番のエピソードでは、父親と全く同じように見える男を追いかけ、車の中にいてALL THE WAY HOMEにいる間に彼を押しつぶし、最終的には彼の家に入る。 どうして？ だから、彼女はヒロシが彼女を愛していないと感じた後、ミチコが再び笑顔を助けることができます。 この子は、彼女が望むものを得るために真剣にいくらかの長さを通過するように今すぐに教えてあげましょう。
私はハナが好きだし、彼女の勇気、彼女の賢さと無実のために、あまりにもおそらく、彼女にはどんなジュースも与えない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atsuko Jacksonはブラジルのチームロケットのリーダーで、セクシーなピカチュウを捕まえようとしています。それは間違っています.Atsukoはミチコの尻尾で勃起したプロの警察官です。 警察の力にもかかわらず、彼女は彼女が望むものを得るために舞台裏で聡を扱っている。それはミチコである。
あつ子がこのようなラティーナにぶら下がっている理由は、彼らが孤児院に住んでいたときに友人であったからです。（ミチコとハナが関係していることがあります。 その人生についてのことでした。 彼らのことができるように、気が狂って荒れているように、何も気にせず、他の人に気を配ってはいけません。 彼らの友人の狂った体系に沿って引きずられなければならず、時には彼らの友人の行動に責任を負ったり、脱走するのに十分な速さでなかったために罰を受けたりしなければならない。
そして、敦子は病気になって疲れていたので、彼女は彼女を吹き飛ばし、両者は離れてゆきました。
ミチコは犯罪者でありながら、彼女が彼女にしたことのすべてが終わった後、彼女が不公平だと憎んだとしても、彼女は悪い状況から彼女を助ける。
なんで？ 敦子は深みがミチコに気持ちがあると言いました。 彼女はまだミチコに向かっていくつかの愛情を持っています。それは、彼女がそれを表現する方法を知らない、あるいは彼女がしたくないということだけです。 彼女にはたぶんミチコは、彼女が直面して仕上げる必要があると感じる悪い記憶です。 そして、その気持ちは彼女を混乱させ怒らせています。彼女はミチコを傷つけることによってのみ彼女を表現することができます。
彼女はミチコが彼女をヒロシを選ぶ時にも傷ついたのだろうか？ 彼女は彼女をどのように感じているのか、彼女を遠くに、そしていつかすぐに広島の武器に押し込んだことを知らないのは残念ですか？ ミチコとハッチンを助けているのは、ヒロシに対するミチコの気持ちが、彼についてのことを聞いた後、彼女の判断をどのように曇らせているのか、彼女の判断を覆す気持ちがあるからです。 ミチコを刑務所に連れて行かせようとしている彼女は、彼女を見守って彼女を彼女の近くに連れて来るだろうか？&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip; NAAAHHHH&amp;hellip;多分..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Satoshi Batistaは、ミッチーコがバーの後ろにいる間に、嫌なシンジケートのMonstro Pretoの犯行指導者でもある、あなたが気にしたくない人です。  SatoshiとHiroshiは、彼が愚かになるまで聡を2回保存した後、最高の友人でした。私はMichikoがHiroshiの人生に入ったことを意味します。 ヒロシがバス事故で死んだと宣告された後、聡は引き続き繁栄し、最終的にはブラジルで最悪の凶悪犯になる。 彼の評判はそんなに高くなります。それは、彼の乗組員を悩ますこと、または彼と一般にはある種の死を意味することです。 彼があなたを覚えて、あなたにしたことをあなたのために使用するので、彼が若い時にこの男を混乱させなかっただけで、神に祈ってください。 マナベ氏は、モンドロプレトの元指導者で、難しいことを学んだ。
私はこの男との瞬間が非常に厳しいと言うつもりです。 私は彼が滑らかな声で話し、目標の練習としてあなたの顔を使用していないクールでまだ残忍な犯罪の主であることを意味します。 とミチコ、彼は本当に本当に本当に本当に本当に本当に本当に本当に彼女のために彼を残した後、彼女のお尻が嫌いです。 だから、彼は私が尊敬できる悪人のタイプです、とても危険なのですごいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がSinsi Rodriguezについて話し始める前に、私はこれを私の胸から外したいと思っています&amp;hellip;.- &lt;em&gt;喉を澄ませる&lt;/em&gt;  -  BOI！ そのお尻をここに持って来なさい！ 私はフィンナが上から下にあなたに来る。 まず、髪を始めましょう。 ロドリゲスはあなたが本当にあなたが玉ねぎを混乱させていると思っていましたか？ あなたは本当にあなたが雌を連れてきたと思ったのですか？  PSYCH！
あなたは、頭の中から痂皮の縮れた炎が成長しているように見えます。  O &amp;lsquo;パイナップルの顔のお尻はあなたが地獄にトリミングされたブッシュを得たいくつかのbrocoiliのように見える。 そしてその額！ ねえ、異星人の額がある！ あなたはdreadlocksでアメリカのお父さんからRogerのように見えます。 あなたの頭は何年もの薬物乱用の後、メガミンドのように見えます。
そしてあなたの眉毛はどこにいますか？ その人はあなたの汚れを汚してしまった。 あなたは奇妙なアル・ヤンコビッチがパンクしたように見える。
そして、よろしくね！ あなたのお尻よりもたわごとのスキンナーは、どのようにその大きな頭をサポートしていますか？ あなたは神々のビタミンが必要な地獄のように見えます&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.  &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.だから信介は聡の右手です 悪質な気性と力のための明らかな飢餓と。 彼と聡は、元気がStarscream-Symdromを手に入れて、MONSTRO PRETOの最高指導者になりたがっているまで、男の子だった！ それをするためにBuuutttはSatoshiを殺さなければならない。 それはうまくいくのですか？&amp;hellip;&amp;hellip;.それを自分で見つけてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、最後の1つは、浩志と&amp;hellip;..私は彼について話をしたくない&amp;hellip;..私はそれがちょうど残念です - 私はしないでください。 私はあなたが彼のことを自分自身で見つけて欲しいと思っています。 私はあなたにこれを伝えます、彼は失望です。 シリーズでは、彼らがどれくらいの男がいるのか話していますが、彼はいません&amp;hellip;.彼はひどいです。  Hiroshiはちょうどそうだね。 あなたが好奇心をそそるか、私がここで言おうとしていることが分かるか見てください。 しかし、彼は私にとってはただの悪い人で、以前はアニメを見たことのある他の人にはかなりのものです。 彼はギャングにいたか、殺害をしていたからではなく、彼がやった他のものは悪いですが、彼が私を怒らせるショーの主なものです。
それだけでなく、私にとっては彼は平凡なキャラクターでした。 はい、彼はこの旅でMichikoとHatchinに燃料を供給するものですが、何も目立ちません。 彼についての唯一のことは、彼が非常に性的に活発であるということです。 それでおしまい。 私は彼がギャングにいて、ミチコに関わっている理由を意味しています。私はあなたにこのことを教えてくれるでしょう。 私はあなたが再び好奇心をそそられたら、私は何を意味するのか分かります。
&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..はい私は彼が好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、注目に値する人物が登場します。あなたは10人目の勢力に嫌悪感を抱き、それについて中立的だと感じるでしょう。
このショーのキャラクターの大部分にもかかわらず、私は川を使用するための料金を請求する男の子について言ったときに覚えているような素敵ないくつかがあり、ハナは彼女のほとんどが溺れ、 それらの少年は彼女を救って彼女をホテルに連れて帰ってきた。
そして、その男のハナは、ミチコを再び笑顔にするために追いかけていた、彼は彼女を助ける。 ええ、それにもかかわらず、彼女は基本的に怒っている女性のように彼を追いかけ、彼の家に彼は彼女を助ける。 地獄彼は彼女と一緒に踊る！  （私は再びそのエピソードを参照する必要がありますたわごとたわごとだった）私は文字全体に7.9 / 10（巨大なヒロシを含む）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART / SOUND：私がミチコとハッチンを楽しむことの一つは、主にオープニングとエンディングの音楽です。  Soil＆amp; amp;  「ポン引き」セッションはシリーズオープナーで、私は言うべきことだ、それはすごく変だ。 オープニングはおいしいです、それはあなたが受けようとしている冒険のための誇大宣伝を得る、それはあなたがそれが &amp;lsquo;チャに投げているすべての行動の準備ができています。 それは、あなたがやっていることをやめ、地獄とサルサを止めるように言っている。 私が賞賛し、私は本当の吸盤は背景です。
オープニングには、赤、オレンジ、黄色、青、紫、茶、黒の色合いで、さまざまな色合いで完璧に鮮やかに鮮やかに鮮やかに映ります。 それは、シリーズが進行するにつれて曲を実際に変えないショーの1つですが、歌を歌うだけではなく、ある人の言葉で叫ぶ人もいますが、それ自身のインストゥルメンタルはすごく素敵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、Karutettoの「Best Friend」があります。これは反対です。 すべてのドラマ、上品な酔っ払い、刺激的で大胆な活動に対処した後、 曲はあなたを落ち着かせることによって仕事をし、あなたの心拍を元のペースに戻します。 これらの曲は、あなたの頭をうなずいたり、ベッドやソファーや床で冷えさせたりします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを前に言ったはずですが、ここで言いたいのですが、このアニメはCowboy Bebop、Samurai Champloo、Space Dandyもやっていて、スタイルが似ているので、山本佐代監督です。 あなたの関心を引くかもしれない何かは、このアニメには、白から、中国、黒、ミックス、ラテンへのストリーミングの多様性があるという事実です。 このアニメは2008年に新鮮に見えているにもかかわらず、このアニメはそれよりも古くなっています&amp;hellip;.よく見えます。 あなたがこのアニメに気付くのは、すべての日付がどのように見えるかです。私はいつも異なった建物や場所がどのように見えるか、ここの人々がどのようにデザインされているかに興味を持っています。 彼らは1970年代のように見える車両、80年代のスタイルのテレビ放送、荒廃し、時には荒れ狂った建築に出ています。 私は音楽とアートスタイルに8.2 / 10を与えます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：アニメはMyAnimeList.netで7.9を獲得し、IMDbで7.8、私はうそをつくことはできません、それは理にかなっていますが、私はこのアニメに8/10を与えるつもりであり、 あなたがアクション、冒険、ドラマ、コメディ、悪い女性デュオの実行のファンなら、この私の友人はあなたのためです！  ^ _ ^このアニメは22のエピソードしか持っていませんが、見てみる価値があります。私が言うとき、私はそれらのエピソードをもう一度見ても大丈夫です。 私に聞いてくれてありがとう、このすばらしいアニメの気持ちはどうか、私はこの種のことが再び起こらないことを願っています。
次回まで、CBCAnimeは署名します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CBCAnime/reviews&#34;&gt;CBCAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey, this is Chas and this is my first anime review. Really hope you like it :)    STORY: The format of the this anime is simple, the story follows these two females, one is Michiko Malandro, a convit persumely in her 20&amp;rsquo;s who resently escaped Diamandra, a high security prison, and is on a serious hunt for Hiroshi who is also the father of Hatchin Morenos, a 9-10 year old orphan who, to put it into better terms, lived a Cinderella life; cooking, cleaning up after them, being the occasional chew toy for her bastard siblings. That is until Michiko rode up in her house, crashing through the window at breakfast time, stealing Hatchin away and throwing her into a unforgiving side Brazil where people rely on crime, trickey and killing, people are hurt and taken advantage of like it&amp;rsquo;s normal and people are either jerkasses or worse, it&amp;rsquo;s basically as if Black Lagoon was located in South American instead.   And not only that but they also the the police force on their tail with one of them in particular seems to have a bone to pick with Michiko.   Let me just tell you that during this journey, Michiko and Hatchin do not get along right away withe the fact that their personalites clashes alot and have little to no common expects that they share the same tattoo and they are connect to Hiroshi Morenos in some way. But as the series progresses they begin to get closer to other another and appreicated each other&amp;hellip;just a bit.     CHARACTERS: Michiko, what t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thedarkreaper&#34;&gt;thedarkreaper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこのシリーズを見終わったと私はそれが不思議に中毒性が見つかりました。 私が4回目または5回目のエピソードを打つと、私は自分自身を見て止めることができませんでした。 それは本当にスペイン語/南アメリカの設定を感じさせました。 キャラクターも素晴らしかったです。  2人の主人公の主人公は、ギャングスターや警官からの争いや言論の自由を問わず、一緒に鑑賞するのが楽しいです。 また、サイドキャラクターは非常に興味深いもので、1〜2回のエピソードで登場して消えていった。 それぞれの個性は、主人公との相互作用に魅力を与えながらもユニークでした。 ミチコは、刑務所の刑務所から逃亡した犯行罪で、ある日、ハッチン（ハナ）の家に侵入し、彼女に同行するよう伝えている。 私がブレークインを言うとき、私は実際にバイクの壁を突破することを意味する！ それはシリーズ全体を通して起こるイベント的な行動の一種です。その部門では欠かせないものでした。  2人は続いて、ハッチンの父でミチコの恋人であるヒロシを探す。 物語は、南米スタイルの国のように見えるが、警官やギャングによって追われている。 芸術は、暗くて砂のような雰囲気を維持しながら、多くの色のユニークな組み合わせです。 このショーは実際に私にブラックラグーンとEl Cazador de la Brujaのミックスを思い出させました&amp;hellip;ミチコもRevyを連想させましたが、暴力的ではありません。 音楽は素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82160&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thedarkreaper/reviews&#34;&gt;thedarkreaper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching this series and I found it strangely addicting. Once i hit the fourth or fifth episode i couldn&amp;rsquo;t stop myself fr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostfriendly&#34;&gt;Ghostfriendly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;生き生きとした外国のセッティング（南米、スイングのラテンサウンドトラックを完備）を持つ少数のアニメの1つであり、深刻なフェミニストの視点では珍しい。 ロードトリップのストーリーラインはむしろばらばらで、その敷地内には特別なものはありませんが、2本のリード線には欠陥があり、強く意欲的な女の子たちは助けても賞賛することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは素晴らしく詳細に描写されていて、アニメでは以前にはほとんど見られなかった思考パターンを巧みに表現しています。 ハッチンのボイス作品はキャラクターを曇らせ、生のエッジが最高のシーンに広がります。 他のプロット要素は、特に以前は悲しいほど馬鹿に見え、男性キャラクターはほぼ一様に弱いですが、リードが優れた結論に導いてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17942&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ghostfriendly/reviews&#34;&gt;Ghostfriendly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the few anime with a vividly realised foreign setting (South Ame &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cruzader93&#34;&gt;Cruzader93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2008年のアニメManglobe
山本さよの監督デビュー
私のPOVからのレビュー（個人的偏見あり）
スポイラーアッシュ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+最後に、南米の設定のアニメ!! それは神の都市でさえそれを感じる（暗い瞬間から硬い真実からユーモアのいくつかまで）^ __ ^
+誰がそのキャッチーなオープニングを好きではない？  ：P
+ Hatchinは非常に好きで、彼女がショーを通して成長するのを見ることは非常に魅力的です。
+キャラクター間の相互作用が関わっており、ほとんどすべてのキャラクターが輝く瞬間を迎えます。
+あなたがアンタゴニストを書く方法は今？  Badass SatoshiはBadassです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - エピソード間の移行には少し荒れている可能性があります。  M2Hで新しい状況に突入したばかりで、最後のエピソードのB地点から次のエピソードのA地点までどのようになったのか不思議です。
 - 最後のエピソードは、主人公の目標を価値のないものにしているように思える。
 - ヒロシモレノス、冷たい男じゃない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルノート：
他のショーや映画（Champloo / Bebop / City of God）と同様の楽しみを持って普通のものを探している人には、これをお勧めします。
あなたの萌えマラソンとこのショーを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cruzader93/reviews&#34;&gt;Cruzader93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;2008 Anime by Manglobe  Directional Debut of Sayo Yamamoto  Review from my POV (w/personal biases)  Spoiler-ish    Pros:   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ebonyamine&#34;&gt;EbonyAmine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズが大好きで、とても多様で面白いです。 主人公のミヒコ・マランドロは美しい悪鬼の反乱で、ハイエンドの旅に出ます。 たくさんのアクションとドラマ。 ストーリーラインはあなたに次のものを尋ねます。 キャラクターのように見えるバブルガムで、学校で行われているすべてのアニメから休憩を取ることは良い気分です。 アートワークはキック@SSで、キャラクターの開発は素晴らしかったです。キャラクターの一部に落ちるのを助けません。私のコレクションにこのシリーズを追加するつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EbonyAmine/reviews&#34;&gt;EbonyAmine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love this series, it is very diverse and entertain &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kevsan&#34;&gt;KevSan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ業界は、ストーリーの設定を定義するときに常に簡単に取り組んでいます。 主に日本の本土にある。 しかし時々彼らがarchipielagoからそれを外に出すことを決めたとき、それはより興味深いものです。  MichikoとHatchinは、業界がどのようにして保守的なプレーを止め、自国の代わりに新しいものを試していくかの例です。 そういうわけで、あなたは物語を描くいくつかの形を体験することができ、また別の大陸に住む視点から違いのある場所をどのように感じるかの視点のように与えることができる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー= 8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私は中南米人ですので、これは何とかブラジルが素晴らしかったということを知っています。 物語は非常に単純ですが、この国の多くの部分を通過することによって主人公の父親を見つけることができますが、ミチコの1人は囚人で、もう1人のハッチンは「キリスト教」家族 。 ラテンアメリカの国々には、子どもの麻薬兵器、武器、泥棒など多くの問題がありますが、その目的地に到達するためには多くの問題があります。 ストーリーは非常に面白いですが、それを伝える方法は素晴らしいです。 なぜなら、彼を見つけようとする単純な冒険ではないからです。 いいえ、ここでは、多くの喜び、誘惑、さらには自分が望むものを知るための1つの対立を経なければなりません。 キャラクターがこの冒険の中でお互いに発達し、学ぶことができるように、それをとてもいいものにする。 だから、彼らは若い大人と少女の立場から成長する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART = 8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はむしろ規則的です。 それは素晴らしいことではありませんが、それは良いです。 彼らは、その肌の色合いが濃い人を代表するように非常にうまくやっていて、誰もがお互いと違って見えます。 また、景色はとても良いです。 彼らは強烈な日差しと雨の暗い時期に、この地域の熱帯気候をよく捉えています。 それはうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音= 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはこの番組が優れている部分です。 オープニングは私の人生で聞いた最高のオープニングの一つです。 そのファンキーなジャズはまだサルサやサンバのような熱帯の音と何とかミックスしています。  Kassinは素晴らしいミュージシャンです。 終わりは私です。 しかし、非常に実行可能です。 オストはとても素晴らしいです。 主にポルトガルのボーカルを持つもの。 それだけで、ミュージシャンがあなたにその物語があることを納得させようとしていることを知ることができます。 曲「Desencanto」の詳細。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はとても良いです。 彼らは声を上げるよりも多くの女優であることを知っている。 それは非常に良いメリットです。 私にとってより良いものを作ったのは、ミチコの女優、横尾真希です。 それは非常によく指揮された。  Watanbeさんにもありがとうございました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER = 9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常に素晴らしいです。  2人の主要なヒロインはほぼすべての面でYingとYangに似ています。 残りのキャストは良いものであり、彼らの役割を果たしています。 ミチコを逮捕しようとしている警察の女の子であり、彼女の重要な人生である警察の妻子。 彼らは素晴らしいキャストです。 ミチコは他人を気にしないフェミニストの女の子で、たとえそれが強制であっても彼女が望むものを取ることができます。 彼女の過去は、なぜ彼女がそのように行動するのかを示す多くのことを明らかにしていますが、私はそれを伝えるのが難しいと言わなければなりません。 彼女はちょうどいいです。 ハッチンと一緒にいる間、私たちは彼女の保守的な家族のために世界についてほとんど知りませんが、両者の理性の声のようなものです。 彼女は合理的で、何かを準備しており、彼女の目標を達成するためにも従順です。 この2つは完璧なコンボを作りました。 彼らは愛、憎しみ、世話をする、心配し、両者の間にあるこのような感情を、互いに分離できないようにしてください。 そういうわけで、彼らは私が今までアニメで見た中で最高のペアの何人かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ= 9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーをたくさん楽しむ。 主に両方のキャラクターの冒険とその行動を通して。 アクションシーンは素晴らしいです。 あなたは必要なものを手に入れました：銃、復讐、裏切り、そして私が傷つける多くのアクションシーン。 また、私が楽しんだ主な要因の1つに、世界のこの部分を代表する行動、伝統、物があります。 たとえば銃器と誓いのある田舎の子どもたち、彫像やキリスト教の信仰、腐敗や国家の暴力、そしてその一部が依然として苦しんでいることなど、 ラテン系のアメリカ人として、彼らは時には真実であり、さらに残酷であると言わなければならないのは、とてもうまくいったことです。 唯一の主な問題は、私がそれが満足できないと主張しなければならないエンディングであり、最後には私が言うことができる最後のシーンがほとんどです。しかし、まだ非常に良い描写です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体= 8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、このショーは良かった。 それは私がここに見ているものから少し表現されているので、私には思い出に残るでしょう。 アクション、キャラクター、そして表現はそれを素晴らしいものにします。 しかし、それが終わりのためでなければ、それは9だったでしょう。しかし、あなたは日本のアニメーションの異なる視点を見たいと思っているなら、それでも私はそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何をしてもこのレビューと幸運を読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134817&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KevSan/reviews&#34;&gt;KevSan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime industry always takes it easy when they define the setting of their stories. Mainly in their native land Japan. But sometimes when they decide to take it outside from the archipielago then it&amp;rsquo;s something more interesting. Michiko to Hatchin is an example of how the industry should stop playing conservative and try new things instead of their country. Because like that you can experience some forms of portraying a story and also give like a point of view of how they perceive difference places from a poin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;syou&#34;&gt;syou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです。  :)
 -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを何回も見直してきたので、レビューを書くのが適切な時だと思う。 しかし、あなたはこのレビューを読んでいる気がしない場合、私はいくつかの簡単な言葉にそれを分解する：Michikoとハッチンは、ユニークなショーが必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  10：MichikoとHatchinのストーリーは本当に最初から私を引っ張ってくれました。これは通常、あなたがショーから得ることができる最高のものです。 特に20 +エピソードが長い場合は特にそうです。 私はいつも次に何が起こるかを知りたいと思っていたので、物語については「予測可能」なものは何もありません。 私は通常、キャラクターが短いフラッシュバックで何が起こっていたのか、または現時点で何が起こっているのかを簡単に説明できるので、現時点で何が起こっているのか混乱していませんでした。 私は自分自身が「ここにいる人物はなんで&amp;hellip;&amp;hellip;？」と言っているのを見つけるだろう。 しかし、私はまだ物語のすべてを愛していました。 私は主人公の冒険の一部だったように感じました。 それはMichikoとHatchinがプロットのために映画になっていたかのようですが、複数のエピソードや1つの映画があっても、ストーリーがうまく構成されているので、楽しむことができました。  u003c3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9：それは素晴らしいです。 この風景は、ラテンアメリカの国がどのように見えるかを実際に描写しています（&amp;hellip;私が1つに行ったのに、それ以外に&amp;hellip;）。 多くの人がブラジルのような国からやってくると感じる芸術の活気に満ちたカラフルな雰囲気がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9：OSTは素晴らしいです。 音楽はまた、その活発な気持ちを引き出す傾向があります。 私はオープニングと確かにエンディングが大好きだった。 私はオープニングソングを作ったバンドと恋に落ちていることさえ感じました。 音楽は特定の場面でうまくいって、実際にあなたの感情とともにあなたを引き付けることができます。： &amp;lsquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10：ああ、私はキャラクターが大好きです。 私は挑戦的に好きなキャラクターがショーの外に出ています（私はミチコが大好きです）。しかし、私はあなたがすべてのキャラクター、または少なくともキャラクターの大部分と恋に落ちることを保証します。 さまざまなエピソードであなたが紹介されることになるさまざまな種類があります。 キャラクターのすべてが素晴らしいですし、文字のキャストが非常に多くの異なる民族によってどのように構成されているか見ることは素晴らしいです。 あなたは本当に彼らがどれほど本物であるかを見て、誰であるかの感触を得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ+全体的 -  10：あなたに正直言って、私が物語で見たすべてを忘れて、何度も何度もこれを見ることができればいいと思う。 それはちょうど見る価値がある！ 私は多くの欠陥を見つけることができません。 私は文字通りショー全体を見て、新しいショーに移りませんでした。 私はこのショーをどれだけ愛しているかを十分に強調することはできません。 ストーリー、芸術、音、キャラクター、そして楽しさはすべて一緒にフィットし、ミチコをハッチンに変身させて傑作になる作品です。 私はこれを一度言ったので私はこれをもう一度見るだろうと私は100％確信している、私は再びそれを言うだろう..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225542&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/syou/reviews&#34;&gt;syou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review. :)   &amp;ndash;    Since I&amp;rsquo;ve re-watched this show many times, I think it&amp;rsquo;s the right moment to write a review. But if you don&amp;rsquo;t feel like reading this review, I&amp;rsquo;ll break it down into a few simple words: Michiko to Hatchin is a unique show that&amp;rsquo;s a must watch.    Story - 10: Michiko  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ultimatescorpion&#34;&gt;UltimateScorpion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これはもともと、r / Toonamiのポストシリーズ分析の中のレビューであり、ここではそこを閲覧するために少し編集しました。 元の投稿はここにリンクされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが大丈夫だと思った、私はそれをThelma＆amp; amp; それがカウボーイビバップの背後にある人々によって行われた場合、ルイーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメにあったいくつかのアクションの瞬間を楽しんだと認めますが、ドラマが書かれている間は、私はそれに完全にはまっていませんでした。 主に、ビバップに比べて、私は本当に設定を気にしなかったし、キャラクターはまともだったが、私の目のビバップのキャラクターと比べていない。 それでも、モニカ・リアルがスパイシー・ラティーナ・ミチコとは違う何かを試してみるのは印象的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外に、私はそれがシリーズで起こった荒涼とした瞬間と悲惨な終わりの終わりのいくつかに対処するために素敵な結末でまともなアニメだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222883&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UltimateScorpion/reviews&#34;&gt;UltimateScorpion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTE: This was originally a post among r/Toonami&amp;rsquo;s Post-Series Analysis as a review there slightly edited for  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iky009&#34;&gt;iky009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他のアニメとは別に、それは地理と言語の問題です。それは良いグリップ、良いアクションシーン、偉大なキャラクターとスーパーの楽しみを持つこの別のアニメを作りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192206&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iky009/reviews&#34;&gt;iky009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The one factor that se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;traen&#34;&gt;traen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他の査読者は非常に優れたレビューを書いているので、私はこれを簡単に保ちます。 あなたが渡辺信一郎ファンボーイ（カウボーイビバップ、サムライチャンプルー）なら、あなたは失望しません。 音楽は優れていて、ストーリーはペースが速く、他の作品と同じように、長期目標でプロットされています。 はい、シンチーロが演奏したのは音楽制作だと思います。 それにもかかわらず、シリーズ全体が彼の味で演奏されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、同様に、エンディングも不満足なものです。 しかし、あなたがそこに着くまで、ショーはもっとあなたのためにマラソンを続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは上記のことを見ていない場合は？ これをあなたの見守りリストに残し、最初のものを見てください。 通常、人々は1つを嫌い、もう1つは大好きなので、もしあなたのうちの1人だけがあなたのためにそれをしなければ、交換してください。 あなたが両方とも憎んでしまうと、おめでとう、あなたはまったく視聴者の間ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17313&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/traen/reviews&#34;&gt;traen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since the other reviewers have written very excellent reviews, I&amp;rsquo;ll keep this simpl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kafei88&#34;&gt;Kafei88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミチコさんからハッチンまで私を驚かせてくれました。 キャラクター、芸術、コメディ、ショーを安定したペースで続けるサウンドトラックなど、シリーズの多くのものが楽しいです。 もちろん、少し離れたところのような小さな失望がありましたが、その細かい細部が途方もないことはありません。 私たちの2大ヒーロー、ハナ（ハッチン）とミチコはとても楽しいものでした。私の個人的に好きな部分は、年齢の違いにもかかわらず、この2人のキャラクターが持っていた、 多くのサイドキャラクターが楽しいです。 しかしながら; 彼らはしばらくすると簡単に忘れられましたが、それはキャラクターの開発が貧弱であるということを意味するものではありません。実際、私が長い間見た中で最高のものだと思います。 今、これを包み込むために、ショーは素晴らしく、このドラマは他のアクションドラマとは異なり、微妙なアクションをたくさん残しています。 ムード、サウンド、セッティング、アニメーション、アートワークに関しては、これは本当にこのショーをかなり冒険にしています。 私はもう一度それを与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが行動の良い量で狂ったユーモラスな冒険を好きなら、このショーはあなたのためになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kafei88/reviews&#34;&gt;Kafei88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Michiko to Hatchin took me by surprise. A lot of stuff in the series is enjoyable, such as the characters, th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;muffindonor&#34;&gt;muffindonor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;やってみなよ。 美しい芸術のスタイル、若干のサムライチャンプルーを連想させる。 ほとんどのアニメとはかなり異なる設定です。 私はブラジルを信じています。 自然に誰もが日本語を話す場所です。 非常に魅力的なキャラクター。 プロットは最初に共通の目標を共有している2つの極端な対話に従っていますが、彼らの冒険と苦労によって、お互いを理解し始め、彼らが本当に望んでいることを再考します。 このように（そしてartformで）私はこのアニメをサムライチャンプルーに（共通の*ゴールパートなしで）比較します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は遅いです。 この対話の最初の半分は、まさにそのシリーズに入るまでの間に本当に意味のある感情的発達を示していません。 しかしそれが起こると、あなたはそれらをもっと好きになります。 プロットは混乱するかもしれません.VIPはいくつかの他のものとよく似ていて、いくつかの複雑なサイドストーリーがあります。 しかし、実際には、プロットは文字の開発に二次的なので、これは何らかの形で受け入れられます。 私が言っていることは、2人の主人公が成長し、絆が私にアニメの主な目標だと見ていることです。 ストーリーは単にこのプロセスを導く手段として機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてではないにしても、アニメ作家のほとんどは、満足のいく意味のある結末を生み出すことができないようです。 ミチコとハッチンは&amp;hellip;..まあ、まさにこの期待に失敗しませんでしたが、ずっとずっとずっとずっと良い結末の一つを持っています（それでもまだ幻想的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;試してみてください。 私は非常にまれに何かのためのレビューを書くためにインスピレーションを受けていますが、私は（少なくとも最後に）このアニメに絶対に夢中でした。  1つ以上の方法で旅をすると、あなたは次のエピソードをクリックして、すでに寝ることが難しく、難しくなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130415&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/muffindonor/reviews&#34;&gt;muffindonor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;just try it. beautiful art style, somewhat reminiscent of samurai champloo. VERY different setting than most anime. i believe brazil. where naturally everyone speaks j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tentaclecrown&#34;&gt;tentaclecrown&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミチコからハッチンまでは、伝説的な渡辺慎一郎（カウボーイ・ビバップ、サムライ・シャンプー、アントニオ・ラヴェル）が率いる「ブラジル西部のスパゲッティ・ウエスト・ブラジルの音楽に基づいた、 エルゴ・プロキシなど）は、ブラジルの環境に忠実で、ファンキーでミステリアスな部分が多いので、サンバの伝統的なリズム、ボサノヴァの静かな魅了、その間のすべてを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には、MichikoとHatchinは、ほとんどのアニメよりも多くのスタイルを試してみたいと思っています。ここでは、ブラジルの文化のすべての面が活気に満ちています。 奇妙な興味をそそるfavelas（ブラジルのゲットー）、さらには、「主人公」を嘲る一見無限の砂漠があります。 アニメーションは、各表情が情緒を伝えるために巧みにひねられている一番上のノッチであり、スピーチを強化するために捕捉された微妙な身体の動き&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのキャラクターは、キャラクターと「ユニークさ」の上にいる間、実際には自分自身を運ぶ独自の方法を持っているようです。 キャラクターデザイン自体は、シリーズ全体と同じように、現実に根ざしています。 それは、すべてのエピソードを変えて、実際にはデザインを根底から覆している、キャラクターが身に着けている衣装には、トップにはない「アニメ/ファンタジーデザイン」がありません。 私にとって大きなポイント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすべて記憶に残っていて、自分のやり方で輝きます。特に、キャラクター同士の関係が交差し始める時に、ソープオペラが専属のファンに影響を及ぼすようになります。 あなたは特定のキャラクターに結びついて成長し、他の人には軽蔑的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見れば、もしあなたがカウボーイビバップ、ルパン三世とブラジルドラマの霊的な子供を見たいと思ったらミチコをハッチンに見なさい、もしアメリカン西洋の映画がそこに投げ込まれたら&amp;hellip;あなたは失望しないだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10-10と新しいお気に入り&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tentaclecrown/reviews&#34;&gt;tentaclecrown&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;from the very beginning, Michiko to Hatchin grabs you with its &amp;lsquo;unorthodox&amp;rsquo; setting, being based in a sort of &amp;lsquo;spaghetti western Brazil, it&amp;rsquo;s music, headed by the legendary Shinichiro Watanabe ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xmichi&#34;&gt;xMichi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際にはこれは私が通常見ないアニメですが、個人的な理由から（ちょうど古い愛称ミチコが起こったので、その名前のアニメを見て面白いと感じました）私はそれを見始めました 数年前。 私は本当に理由を覚えていませんが、私はちょうど2つのエピソードの後でそれを保留にします。 先週、私は残りの部分を見ることにしました。最初の2つのエピソードは本当に覚えていなかったので、新しいアニメで始まったかのようでしたが、実際には問題はありませんでした。 その後のエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語&amp;hellip;
まあ、それはブラジルで起こる物語で、それは私がこれまでに見たアニメとは違っていたので、それだけでアニメについて本当に楽しい部分でした。 それは実際には彼女の人生の愛、モレノス・ヒロシを探したい女の子、ミッチーコについての良い物語の一種でした。 事故で亡くなったと言われたが、モレノス・ハナ（彼はまだ父親に会っていなくても）の娘である可能性が最も高いため、彼はまだ住んでいると信じている。 ミチコは彼女を守ることを約束し、一緒にヒロシを探します。
私はそのような考えが本当に好きだったので、それは私が本当に楽しんだことでした。 それは、アニメのような戦争を楽しむ人のタイプではないということだけです。 血がたくさんあり、戦い、死がありました。 私は実際にはそれでまあまあではないので、私は多くの時間を悪く感じた。 そのために私はそれを落としたいと思っていましたが、物語そのものは見守るのがずっと面白かったです。 私はちょうどそれがどのように終了するか知っていた。 私はちょうど彼女の父がまだ生きているかどうか、そしてもしあれば、彼はどんな人だったのかを知る必要がありました。 私はそれを見て後悔していませんが、あなたがアクションジャンルで悪い場合は、あなたが見るべきアニメのタイプではありません。 そこにはたくさんの行動があるからです。
私はその物語に興味がありましたが、それは気に入っていましたが、何が起こったのか全く気になっていない時が多かったです。 そして、実際に私は結末が本当に好きではなかった、それは私が期待していたものではなかったが、どちらも悪くはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にアートに特別なものは何もありません。私はそれについて何も言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は悪くない。 ミチコとハナの声優はミチコとハッチンだけで使用されていたのが好きでしたが、ユニークな感じがしましたが、私は実際にはミチコの声を本当に気に入っていました。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字について&amp;hellip;私は実際に多くの文字が本当に好きではなかった。 私はそれらの多くが本当に迷惑であることがわかったが、私は完全にミチコを愛し、ハナはそれほど悪くはなかったので、私の意見では残りのキャラクターを補う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあまり楽しんでいませんでしたが、アニメを楽しんだエピソードがありましたが、退屈なエピソードもかなりありました。 多くのエピソードはフィラーのように感じられ、それは少し台無しにしましたが、それはそれが悪いとは言いませんでした。 私の意見ではそれは見ることができるが、それほど大したものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xMichi/reviews&#34;&gt;xMichi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Actually this is an anime that I normally wouldn&amp;rsquo;t watch, but because of personal reasons ( just an old nickname what happened to be Michiko, so I found it funny to watch an anime with that name in it) I started to watch it a few years ago. I don&amp;rsquo;t really remember why, but I put it on on-hold after j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chizurumio&#34;&gt;ChizuruMio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメがたくさん好きだった。なぜなら、それは違ったユニークなものだったからだ。 通常、アニメは日本人のキャラクターしか持っていませんが、これはさまざまな人種や物語と混ざり合っていて、物語を涼しくしていたと思っていました。
＆gt;ストーリー：貧しい虐待された子供のハナは、平均的で残酷な家族の世話をしなければならないので、それを愛していました。 彼女は自由の女神でありたいと思っています。 しかし、彼女は父親を愛し、母親になる可能性があると主張する「ミチコ」という女性に救われています。 彼らはハナの父親を見つけるために冒険に出かける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt; 芸術：それは素晴らしい、私は彼らがミチコを描いた方法を絶対に愛し、彼女は激しく魅力的で美しいです。 そしてハナはかわいい愛らしいものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt;サウンド：音には本当に集中していませんでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt; 楽しさ/全体：私はこのアニメを本当に好きでしたし、アニメにはすばらしい新しい味があるようです。 私はまた、何か違うものを探している人にこれをお勧めします。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChizuruMio/reviews&#34;&gt;ChizuruMio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked this anime a lot because, it was different and unique. Usually, Anime has only Japanese char &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;einekleine&#34;&gt;EineKleine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;美智子さんに会う：美しい、ナンセンスの逃げた犯罪者。彼女は過去の男性と会いたい。
ハナに会う：彼女の本物の両親に憧れている、虐待的な里親家族の少女。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコがハナの家族に文字通り「クラッシュ」したとき、ミナとハッチンのようなショーでしか見つからない素晴らしい悲劇的な旅の中で、ハナと聴衆は吹き飛ばされる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;架空の国（ブラジルに似ている）に設定されたミチコとハッチンは、私たちに華麗で勇敢な人生の側面と、近くの第三世界の国に住む過酷な残酷な現実を示している。  。 ストーリーは通常1パートのエピソードで設定されています。つまり、2人のヒロインが様々なバックストーリーとパーソナライズを持つさまざまなキャラクターに出会うことを意味します。 幸いにも、私たちはサイドキャラクターに深く関わっていないので、あまりにも失われていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術そのものは、それ自身で豪華です。  Manglobe（Samurai ChamplooとDeadman Wonderland）によって作られているので、あなたはそれほど期待できません。 都市の光から農村の田舎まで、ミチコとハッチンの世界は住みたいと思うものです。ミチコとハナの交通の主要なモードであるミチコの自転車が、アートのハイライトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはショーの気分をも設定します。 少数のトラックしか目立たないし、それはシーンの助けを借りている。 しかし、音楽はそれが溶け込んでいるにもかかわらず、それが何であるかには良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ミチコとハッチンは、あなたがビジュアル・トリートメントと強い鉛のキャラクターを探しているのか見てもいいアニメです。 私はカウボーイビバップやサムライチャンプルーを見てみることをお勧めします。 それだけで22エピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EineKleine/reviews&#34;&gt;EineKleine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Meet Michiko: a beautiful, no-nonsense escaped criminal who longs to meet with a man of her past.   Meet Hana: a girl with an abusive foster family, longing to meet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがThelma＆amp; ルイーズと神の街？ あなたは完全な駆け引きを得るかもしれません。もしあなたが非常に運が良ければ、MichikoのようなHatchinを得るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MichikoとHatchinのプロダクション会社Manglobe（そして後ろの頭脳）は、本当にこのアニメでボートを押し出しました。 しかし、再び、彼らはErgo ProxyとSamurai Champlooの責任を負う会社であるため、成功や品質を知らない人はいません。 このシリーズは山本さよ監督であり、生産の舵取りで初めてのフルタイムであり、Manglobeの賭けであったかもしれないが、MichikoがHatchinに確かに支払ったのは確かに新鮮である 私が長い間アニメで見たことのない品質（カウボーイビバップ以来ではない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ミッチョ・マランドロと彼女の失われた、そしておそらく死んでいる恋人、ヒロシ・モレノスを見つけるための探求された囚人である。 これを実現するために、彼女はひろしの娘であると思われる女の子を「誘拐」し、当初彼女はどこにいるのか知っていると考えました。 しかし、世界は刑務所で彼女の年の間に変化し、時にはより残忍で容認されなくなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話を南アメリカ（ブラジル）の国に設定しようとする決定は、ショーがもっと落ち着いた雰囲気を与えられていれば、クリエイターとディレクターが決して含まれないことができるように、天才的なストロークでした。 それに加えて、キャラクター自体は、その設定のために、それらのキャラクターのペルソナの一部であることを誰かが理解するまでは、最初はそれらの一部を損なうものであるため、そのキャラクター自身が少しだけ「フレア」を持つことができます。 それについては後で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ergo ProxyとSamurai Champlooのファンは、Manglobeが素晴らしいビジュアルを制作できることを知り、MichikoとHatchinはこの部門で恥ずかしがり屋ではありません。 不毛の砂漠から青々としたジャングル、スラムのシャンティから洗練された工場まで、細部のレベルは優れており、最近の多くのタイトルのレベルをはるかに上回ります。 これに加えて、物語が行われる様々な設定は、これがアニメであるという事実に偽って、彼らについてのある現実的な質を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい風景に加えて、キャラクターは非常にユニークでよくデザインされており、ショーについてのリアリズムの感覚を加えています。 リードと即時サポートのキャストは、個々のキャラクターが多くのアニメとマッチするのが難しいと思われる一定の生き生きした品質を保有するティーの個人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが本当に優れている分野はアニメーションです。 このようなアニメのような生き生きした動きを見ることはまれであり、MichikoのHatchinへの流動性と自然な動きは、Samurai Champlooのものから一歩前進しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは、このショーがうまく機能する別のエリアです。 エフェクトは非常によく選択され、振り付けられていますが、いくつかは圧倒的かもしれませんが、実際にはキャラクターが見つけられるかもしれない状況のため、これは実際に目的があります。シリーズ全体で使用されている音楽は大気で爽やかで、 ショーの感触。 日本のジャズバンドSoil＆amp; amp;  &amp;lsquo;Pimp&amp;rsquo; Sessionsは、古典的な「Tank！」を彷彿とさせる素晴らしい作品です。 カウボーイビバップの名声の 残念なことに、それは私の味のためにちょっとしたボーイバンドなので、KarutettoのED、「Best Friend」と同じことは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MichikoとHatchinの本当に素晴らしいことの1つは、実際にキャストされています。 マングローブとヤマモトは、俳優を選んだときには驚くような動きを見せていました。 しかし、この一見危険な選択肢は、シリーズのためのスペードで報われました。 鈴木大吾（紀元前1年、芸者の回顧録）は、セクシーで魅力的で熱心で、やや幼なじみのミッチーコのように、多才なものです。 ハッチンの役割は、彼女が見つけることは稀であるほどの深みを提供するからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはキャラクターたちにきれいに私たちをもたらします。 ミチコは、故意で強くて頭が強く、極端に利己的で、とても幼稚です。 ハッチンは幾分恥ずかしがりや神経質ですが、責任があり、きちんとしていて、怠惰を嫌いです。 両方のリード線は当初から非常によく定義されていますが、両者の関係が非常に敵対的であるため強化されています。 恐るべき恐怖のバチスタのようなものやテリアのようなもの（ミチコを常に追いかけている）、あつ子ジャクソンも初めからよく定義されており、最初の数回のエピソードでは、実際にどのキャラクターが 特徴付けの強さ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その理由の1つは、ManglobeとYamamotoの両方が、キャラクターを開発するために通常のアニメ慣行を使用することに反対し、代わりにはるかに現実的で微妙なアプローチを選択したためです。 ミチコとハッチン（あるいはミチコとあつこ）の関係をシリーズの初めに比較して、キャラクターとしてどれだけ成長したのかを正確に見るために、彼らの行動は終わりに向かう。 その一例として、ミチコは当初は非常に迷惑でセクシーで、気分が悪いけど、シリーズの終わりにはセイレイの森ビトのバルサを思い出させる。  Hatchin、Atsuko、Satoshiもこの非常に微妙な開発を受けています（エピソード20でどのくらいの量が表示されますか）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを多くの理由で堪能しました。その主なものは、これがカジュアルな残忍さを示すのを恐れることのないショーであるという事実です。 シリーズが終了した方法が気に入らない人もいるかもしれませんが、私はそのシリーズの本質と結びついているという結論を見出しました。同時に、他のほとんどの人の結末よりはるかに現実的です アニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンは、メディアの希少性があり、1つか2つのエピソードに基づいて予告されるべきではありません。 各キャラクターの複雑さ、厳しい、許されない設定、時には残酷な実際の行為、そして非常に微妙な開発はすべて、2008年の最高のショーの1つとなり、過去10年間に登場する最高のアニメの1つとなります 。 時にはThelma＆amp; ルイーズ、時には神の街、時にはローレルとハーディー、このアニメはサムライチャンプルーのものを上回るスタイルと才能を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの質とそれまでのタイトルを考えると、私は急速にマングローブのファンになりつつあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What would you get if you crossed Thelma &amp;amp; Louise with City of God? You may get complete drivel, or you may, if you&amp;rsquo;re very lucky, get something like Michiko to Hatchin.    Manglobe, the production company (and the brains behind), Michiko to Hatchin, have really pushed the boat out with this anime. But then again, they&amp;rsquo;re no strangers to success or quality, especially as they are the company responsible for Ergo Proxy and Samurai Champloo. The series was directed by Yamamoto Sayo and is effectively her first full time at the helm of a production, and whilst this may have been a gamble on the part of Manglobe, it&amp;rsquo;s one that certainly paid off  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wishmeluck-1&#34;&gt;WishMeLuck&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;不道徳な荒れ地に陥った世界では、あなたが信じることのできる友人や仲間を見つけるのは難しいことがよくあります。 しかし時には、騒乱と混乱の中で、時にはほんの少しの希望が残っているかもしれません。おそらくあなたは本当にパートナーを持っています。あなたと付き合って、最後まであなたを気遣う同志です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Michiko to Hatchin」に描かれている世界は、荒れ果てた貧しい人々の中で貪欲と死に満ちたこの荒野です。 これは南米（ブラジル）、あるいはその変形です。 荒涼とした路地から、不毛のシャンティ、緑豊かで荒れ果てた風景まで、マングローブは落胆しません。 この設定は見た目に美しいだけではなく、ユニークで希少なものでもあり、最初に確立された領域の中にまだ独特の翼と旅行地域を残しています。 この監督を通して、山本は渡辺の天才を舞台にしており、結果は他の挑戦とは違って、おそらくカウボーイ・ビバップやサムライ・シャンプーなどの作品を上回るものでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は主にMichiko Malandroの生涯を記録しています。彼女は一度彼女のすべてであったと思われる死んだ男を見つける必死の捜索の逃亡者であり、Hana、この男の娘で、Michikoは当初、 彼女の目標を達成するのを助けました。 前提は設定されていますが、主なプロットは多くの人が期待するものよりも顕著ではありません。 このショーでは、それは多くの自己完結型のストーリーを結びつけ、最終的にこのショーが目標ではなく、決して満足できない結論を出すためのデバイスとしてだけ使用されています。 ショーは道に沿って壊れていて癒されている旅と絆に関するものです。 そして、頑固な、未熟なミチコは、独善で成熟したハッチンと一緒に、この旅を通じてあなたを運び、あなたを行かせることができないほどリアルでチャーミングなキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには、キャラクターが抱くように生き生きとした驚異的なサウンドトラックもあります。 エネルギッシュなサウンドトラックは、この高性能電車のあらゆる拍子とあらゆる脈拍にフィットしますが、状況がそれを必要とするときには、より憂鬱な性質にスムーズに移行します。 これにより、音楽は生の感情と計り知れないカリスマの驚異的なシーンを作り出すことができます。 アニメーションはその部門でも恥ずかしがり屋ではありません。 ミチコとハッチンが本当に驚くほどリアルに感じる理由の1つは、実際の人のように見たり動いたりすることです。アニメーションの品質が落ちる可能性がありますが、全体を通して非常に一貫していて、審美的 喜んで感情的に刺激する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山本さえの最初の作品は決して完璧ではありませんが、ユニークな設定、素晴らしいサウンドトラック、そして魅力的な登場人物を駆使して、私の本の中で生き生きとした感情や、 何も傑作ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37054&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WishMeLuck/reviews&#34;&gt;WishMeLuck&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a world plunged into an immoral wasteland, it is often difficult to find friends and comrades that you can believe in. The cold brutality of the situation may be that you simply can’t. But sometimes a slight glimmer of hope remains amid the tumult and chaos, that maybe perhaps you really do have a partner out there, a comrade that will stick with you and care for you to the very end.    The world depicted in “Michiko to Hatchin” is this wasteland, a settin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jodyqt-1&#34;&gt;Jodyqt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人と同じくらい珍しくないと思われるアニメは日本から出てくるものの、それほど多くはありませんが、中南米で行われるアニメはもっとまれです。 ミチコとハッチンは、珍しいが、アニメ業界については驚くべきことのすべてを代表しています：スタイル、素敵なキャラクター、ユニークな設定、テーマの広大な配列を持ち、時にはそれは軽い心を忘れることはありません その独創性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコは、ヒッチンの物語にかなり異常に実行されます。 私の元々の印象はシリーズがエピソード的だったということでしたが、完成時にはこのステートメントはかなり正確な記述ではなく、それぞれのエピソードがそれ自身の方法で「エピソード」であることがわかっています。 各エピソードは、物語の話に寄与しますが、面白いことに、サンパウロのスラム街で育った子供たちの生活や、組織的な 犯罪ネットワーク、闘牛大会や売春斡旋などのホスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの信用のために、シリーズ全体に散らばったこれらの多くの瞬間はシリーズ全体を通して私の関心を維持するのに役立ちました。 それぞれのシナリオは新しく爽やかで、それぞれの人生は異なったものでした。 残念なことに、これらの多くの瞬間が私の興味を掻き立てる一方、批判はまだ考慮する必要があります。 実際のストーリーは多くのサイドストーリーに比べて些細なように見えるため、視聴者の関心を引くのに足かせと思っていました。
この観察は、なぜ私はこのシリーズが良いと信じるのかをさらに正当化するだけです。一貫して高いレベルの品質を維持するような様々な副作用が出てきたので、長い旅を 終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズに入る際に指摘したいことの一つは、ミチコとハッチンがセットされている時期です。 ブラジルは革命を起こしていた。 このシリーズが歴史的出来事をほとんどカバーしていないことを発見したとき、私は個人的に少し失望しました。 それを行う代わりに、ブラジルでの生き生きした描写は、その時に特に妥当と思われ、多くの点で私の失望を補うので、シリーズを信用しないでください。 すべてのゴミ箱の下にあり、すべての建物の後ろに、深い不吉な腐敗が広がります。 警察の隠蔽や誤った正当化、マネーロンダリング、売春などのすべてから、このシリーズにはおそらくそれがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてに肯定的なのは、このシリーズがこのすべてから悪名をつけようとしないということです。 それは単に、そのビジョンが道徳的な説教で聴衆に衝撃を与えることはありません。 これはこれらの人々の生活です、彼らはそれに満足していますか？ たぶん、おそらくそうではないかもしれませんが、少なくとも彼らは自分が得たものから生計を立てています。もし彼らが持っているものが道徳的にあいまいであれば、その絶対的なベストを使うべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言及したように、実際の物語はかなり単純であるが、シリーズの価値に少しだけ追加する多くの副次的な物語と一緒にねじれている。 しかし、私の頭の中には、ストーリーの基盤の背後にある動機があります。私たちの主人公ミチコは、魂の主人公の一人であり、ディッツィーとして、そして多くの点で、ストーリーの進行を助けることはほとんどありません。 サイド文字で前方に移動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの批判があっても、ミチコとハッチンの結末はおそらく私が遭遇したアニメシリーズにとって最高の結論の1つであると言わなければならない。 私が多くのショーで見つけた1つの問題は、彼らが結論に達するには時間がかかりすぎるか、結論を出さない正確な反対であるということです。 ミチコとハッチンは公平で正方形の真ん中に落ちる。 これまでに確立していたすべてのものをカバーし、顕著なプロットスレッドは、急いでいるか遅すぎるように見えることなく未解決のまま残されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンの物語の最も注目すべき事の一つは、その面白いキャストです。 このショーでは、多様な個性と性格を構築するための時間と努力が必要です。 私はいくつかのマイナーと主要な文字のいくつかのマイナーな文字（多くではない）のいくつかの問題を持っていますが、プロットの利便性として時々使用されますが、これらのキャラクターはまだある程度のレベルの開発を取得します。 このシリーズの無駄は、キャラクターの人格、野心と動機を確立する時間がないことを強調します。これは確かに良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンのキャラクターがシリーズをプレイしているのを見ているこのシリーズを見ていることの最高のものの一つは、彼らは母と娘の珍しい、おそらく偏心の組み合わせです。 何度も私は彼らがまったくのように関連しているのだろうかと疑問に思っていましたが、聴衆の一員として私は関係を感じることができましたが、やや正統ではありませんでした。 彼らは相互にやり取りしながら、互いの間違いを覚えて見るのが面白いです。 異常に成熟したハッチンを見ることは、無邪気ではあるが思いやりのあるミチコを世話し、逆もまた同様である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの中には、彼らの動機がときどき非常に曖昧であるという私の苦情があります。 良い例は、ミチコとあつこの相互作用の一部であり、出会いからの結果のいくつかは、時にはあまり説明されず、時には少しばかげている。 スポイラーを一切与えずに、私が頭でAtsukoに叫んでいたシーンがありました。彼女はこれほど難しい試みをしていませんでしたが、最終的にはそれを実行しませんでした。 理由？ それの背後にある動機づけは不安定なものだったので、私はそれを逃してしまったかもしれませんが、iitの結果は完全に恣意的な理由を与えました。
私たちの主人公ミチコも、シリーズ全体を通していくつかの疑わしい行動を起こしがちな欠点もなく、明らかに彼女から離れようとしている人を追いかけることは、私の理解をはるかに超えた動機に思えます。
それにもかかわらず、これらの苦情以外にも、これらの人々の欠点にもかかわらず、これらの行為（私が以前に言及したものでさえ）は、性格から感じられず、私の本にはプラスになりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は壮大なものではありませんが、非常に清潔であり、この品質はシリーズ全体を通して一定です。 最も顕著な瞬間は、多くのアクションシーケンスで見られます。 各シーンの振り付けは、安価なテクニックに頼ることはめったにありませんでした（シリーズが偽装されていた場合）。 各シーンは、それ自身ですべて流動的であり、必要なときにはペースが速く、遡及的には、これらの多くの瞬間の間に要求され、正常になるとゆっくりとしていました。 アクションが表示されているとき、各フレームは決して適切ではないと感じました。 このシリーズの多くのアクションシーケンスの幅広さとスタイルは決して上がらず、芸術家はアドレナリンのポンピングモーメントを指示する方法を知っていて、シリーズの確立された雰囲気に貢献しているため、これについて言及します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MichikoとHatchinの最高のものの1つは背景デザインです。 私はMichikoとHatchin（「Flag」を除いて）アニメ/マンガシリーズで詳しく説明しているように、第3世界/第2世界の国のプレゼンテーションを見たことはありませんでした。 荒れ果てた道路に伴う大きな広場からのすべて。 スラムには、ブラジルの多くの都市、町、地域社会の犯罪被害地区があります。 多くの場所に広がる細部のレベルは、各地区と地域社会における緊張の高まりを強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボード全体のキャラクターデザインは非常に賞賛され、すべてのキャラクターがどれほどのリアリズムを受け入れているかが大好きです。 主人公のミチコは巨乳したアクセントのフィギュアを持っていますが、彼女の姿はショーの多様なキャラクターによって補完されています。また、以前にも多くの性格で述べたように、キャラクターのデザインごとに同じことが言えます。 数字はしばしば、風変わりで、きれいに整えられ、フォーマルで、貧しく、空腹で、老若男女の文字種の多様性に現れる。 文字をはるかに関連性のあるものにするために役立ち、シリーズの影響を増やします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が考慮したいと考える当技術分野の1つの特定の態様は、実際には開始クレジットおよび終了クレジットである。 私がこのシリーズについて愛していたことの一つは、すべてのエピソードに入ったり出たりするときに目にする美しいテクスチャのメッシュでした。 レトロなアメリカ人のサイケデリックなヒッピーの動きを連想させる擬似想像力豊かな芸術のブレンドに投げ込まれた写真店のヒント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンのサウンドトラックは、ウクレレやアコースティックギターを中心とした、弦楽器のコラボレーションによる、ティンパニー、ボンゴなどの打楽器の伴奏を伴った、よく作られた完全に適切なサウンドトラックです。 シリーズの曲の多くは、シリーズが提供する楽しい、アドレナリン浸透し、時には性的に融合した雰囲気に対応して、激しく精力的に発表されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トラックの中には、特に記憶に残るものがあります。最も注目すべきは、気球ビバップジャズスタイルのオープニングシーケンスです。 複雑な高調波を効果的に融合させて、それを爆発的なものにしてくれます。ショーで毎回私が新しいエピソードを始めたときにそれを聞くように強要しました。それは間違いなく良いことです。
各トラックは各シーンのトーンを適切に設定し、エキサイティングなエンタテイメントを誇ることはできません。 全体的に私はostについて不平を言う理由を見ない。 聞くのは効果的で、違う、素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、このショーにはいくつかの欠点があります。そこでは、エンターテインメントの価値が何度か欠けていることがあります。時には、キャラクターが愚かな意思決定をしたと感じましたが、 そして、私が前に述べたように、まれにそれらの愚かな決定は、キャラクターから外れているように見えます。
このシリーズはすべて、手つかずの風景で行われる高品質の冒険です。 それは、反復的なシナリオの積極的にバランスのとれた物語を持っています、ショーは決してそれが何をすることに熱心にしようとすることは決してありませんし、独自の世界で楽しむことが大好きです。 それは限界を知っており、積極的にその境界を利用しています。 それは爽やかで楽しいビジョンであり、私は興味深いキャラクターの世界に挑戦し、すべての背景で栄光のビートを絶え間なく押しつけることに喜びを分かち合う人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
キャラクター7/10
アート7/10
サウンド9/10
楽しさ8/10
全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jodyqt/reviews&#34;&gt;Jodyqt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime that are set out of Japan whilst not as uncommon as many may think are still few and far between but what is even more rare is an anime that takes place in Latin America. Michiko to Hatchin is representative of everything that is uncommon but amazing about the anime industry: it has style, nice characters, a unique setting and a vast array of themes, and whilst at times it is harsh it never forgets to be light-hearted in its ingenuity.    Michiko to hatchin&amp;rsquo;s story is rather unusually executed; my original impressions was that the series was episodic but upon completion that statement was a fairly inaccurate description, but in saying that I still find that each episode is &amp;lsquo;episodic&amp;rsquo; in its own way. Each episode does contribute to the story being told, but interestingly enough they also provide detail on many background details: such as the lives of a group of kids growing up in the slums Sao Paulo, or even settling in on the business motives of an organized crime network hosting a bullfighting tournament or a prostitution ring et &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maazu-1&#34;&gt;maazu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは、2つの信じられないほど強く、よく丸められた女性のキャラクターを中心に、すべてのエピソードでBechdelテストを真似するアニメを見る必要性を感じたことがありますか？ それ以上は見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコ・エ・ハッチンは、彼らの過去の人を見つけるために2つの可能性の低い仲間に従います。そして、ショーの過程で、美しいキャラクターの発展を通じて素晴らしいキャラクターが見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の主要キャラクターと繰り返し登場するキャラクターの多くは重要なキャラクターの発展を経験しています。それはとても素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性キャラクターがいっぱいであるだけでなく、さまざまな種族や背景のキャラクターが揃っていて、キャストは多様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、キャラクターはショーのすべてではありません。 ストーリーは楽しくエキサイティングであり、シリーズ全体で注目を集めています。 これは、それがヒロシを見つけることについてのものと同じように、多分それ以上の物語である。 マチコとハッチンの両方が、自分が誰で、何が欲しいのかを理解するので、真に愛と理解の意味を学び、学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、道路上に住むこと、貧しい人、子供を支えることなどさまざまな問題を扱っています。それは、非典型的な家族でさえ、小さい家族でもあり、家族と呼んでも 実際には1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、Michiko e Hatchinは、自分自身や互いを見つけることについての真のフェミニストであり、本当に美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196410&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/maazu/reviews&#34;&gt;maazu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever felt the need to watch an anime that butchers the Bechdel test in every episide, centered around two incredibly strong and well-rounded fem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orion1-1&#34;&gt;Orion1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;Michiko e Hatchin&amp;rsquo;はブラジルと日本の文化のハイブリッドで、最初は「シンデレラ」/「Prisoner 701 Scorpion」ミックスと比較されていますが、その後のエピソードはThelmaのように見えます。 娘のコンボ 「City of God」は別の査読者からも言及され、このシリーズ全体で起こるギャングのようなBrazilingのようなBrazilingを比較するのは難しいです。 これらの比較は、ミシコとハナの関係がシリーズが進行するにつれてはるかにダイナミックになったと考えても、実際はゆるやかな参照です。 アートワークは非常に活気があり楽しく、音楽は魅力的なブラジルのエッジを持ち、このペースが速いアクションドラマのテンポをメロディー的に面白く保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景情報：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山本さよ子のヘッドディレクターとしてのデビューは約束です。 山本は、サムライ・シャンプー、ユーレカ・セブン、エルゴ・プロキシのエピソードを指揮しているため、ヒット曲を見逃すことはありません。 渡辺真一郎氏自身が「カウボーイビバップ」のディレクターとして音楽を制作して友人に手を貸している。田村誠樹氏は「涼宮ハルヒの憂鬱」のアートディレクター、「時間を飛ばしている女の子」のアートディレクター、  、 &amp;lsquo;Mononoke Princess&amp;rsquo;、 &amp;lsquo;Firefliesの墓&amp;rsquo;は、この作品を見守る必要があるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター分析：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの中心には、2人の少女たちが虐待のために早期に育つことを余儀なくされ、幼少時を過ごさせないような世界に関する話があります。 ミチコ（母親）とハナ（娘）は、若い頃から身体的、精神的な拷問を受けています。 ミチコにとって、夫ヒロシを愛していたと信じていた人からの愛と和解の必要性は、もともと彼女の存在の原動力でした。 ミッチーコは、彼女が自分自身のために育つ幼なじみの女の子として強制されたので、彼女の人生においてある種の正常性を深く望んでいた。 犯罪組織によって彼女から離れた通常の未来は、決して忘れられなかったものでした。 このダイナミックは、後にヒロシから彼女の娘ハナに切り替わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の父親のためのハナの探索は、彼女の元々の陰鬱で虐待的な状況から脱出する一つの部分ですが、最終的には母親の愛を募るための探求と家族のためのものへと進化していきます。 この話を通して、彼女とミチコの間のほとんどの痛みを伴う関係は、主にミチコの利己的な性質とハナの保護的性格のために起こります。 母親/娘の怒りストーリー・アークは、終わりまでうまく演奏し、シリーズを完成させ、私の心の中でより現実的に感じさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がしている少しの批判は、微妙ではあるが時に露骨なレズビアンの影響を含む、未発達の物語の弧の周りを中心に展開している。 確かにフェミニストによって評価されることができる話、私が含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレートシリーズ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9069&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Orion1/reviews&#34;&gt;Orion1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Michiko e Hatchin&amp;rsquo; is a hybrid between Brazilian and Japanese culture that is best compared at first as a &amp;lsquo;Cinderella&amp;rsquo;/&amp;lsquo;Prisoner 701 Scorpion&amp;rsquo; mix, however the episodes that follow seem more like a Thelma and Louise story arch accept it&amp;rsquo;s a mother daughter combo. &amp;lsquo;City of God&amp;rsquo; w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;webkid94-1&#34;&gt;webkid94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;****現在のエピソード11 ****&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9.1 / 10（A-）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、最初のエピソードから物語があなたを導きます。 本当に良いプロット、本当によく描かれたキャラクターの背景、各エピソードでのラテンの味の香辛料と時折のおっぱいの振動、指フリッピングアクション、ミチコの礼儀。 あなたは女性のデュオのランダムな、プロットに焦点を当てたアクションを愛するつもりです。 多くの紆余曲折が待っています。そして、第11話のように、すばらしい乗り物でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9.7 / 10（A）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はそのようなカラフルなデザインを見たことはありません。 各エピソードは重要ではないもの（例：靴、テレビ、ガソリンスタンド）を人生にもたらします。 これは設定と関係があり、クリエイターによる素晴らしい選択です。 それぞれの設定と背景がうまくアニメ化されていることに、あなたは驚かれるでしょう。 ミチコの悪い罪の有罪判決のデザインは、当初から明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8.3 / 10&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;OP / EDテーマ：9.0 / 10
オープニングのテーマはラテン風のビートで、Soul＆amp; amp;  Pimp Sessions、それはMichikoの文化的な姿勢をHatchinに本当に示しています。 ボーカル以外の曲もボーカルと同じくらいうまくいくことを示すことができます。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;エンディングのテーマは、Karutetto（カルテット）の「Best Friend」を使って、穏やかで謙虚なストップを演出します。 エンディングの各部分にさまざまな異なる図が描かれているムービングソング。本当にあなたを（ほとんど）涙のままにすることができるもの。 きれいに歌われ、それに伴う鮮やかな画像も追加されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ndash;BGM：8.3 / 10
BGMは、郊外の街からストリップバーのシーンまで、本当にうまく演奏されています。 より少ないbgmの中には、おそらくあなたの心を次のエピソードとして残すだろうが、それが持続している間はまだまだ良いことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8.9 / 10
文字の欠如がありますが、私は本当にうまくいっています。 警察署長であるミツコの友人、アイツコさんは、ナンセンスのない悪い女の子の警官で、彼女とミチコのような人が友達になれたことは、まだ私にとって謎です。 すべてのキャラクターはそこにいることを目的としており、MichikoとHatchinは、彼らがそれぞれ別々の方法で一緒に来るショーの一つです。 今、我々はSatoshiを含むMonstroのメンバーを持っています。 彼は本当に魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終結論/楽しさ -  9.3 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンは大成功を収めたショーであり、カルトでのヒットショーになる可能性は間違いありません。 それは、ショー以上を作る基本的なコンポーネントを持っています。 ただ6つのエピソードで、私はそれが良いとあなたに伝えることができる、あなたはもっとしたいです。  「完璧」とみなされたすべてのショーは、ほとんど起こりそうにありません。 すべてのショーには欠点があり、MichikoとHatchinは例外ではありません。 しかし、それは文化的な育成であり、家庭的なラテン風の音楽に並ぶ目立つキャラクターは、その小さな欠陥を容易に克服することができます。 変更が必要な場合は、MichikoをHatchinに投票してください（意図しない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（平均）：-8.8 / 10（B +）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10557&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/webkid94/reviews&#34;&gt;webkid94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*&lt;strong&gt;&lt;em&gt;As of Episode 11&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;*    Story - 9.&lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; (A-)    For the most part, the story brings you in from the first episode. A real good plot, some really well drawn out character backgrounds, a spice of latin flavor in each episode and the occasional boob shaking, finger flipping action, court &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwern-1&#34;&gt;gwern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;_M＆H_は、孤児院のハッチンが逃亡した親から誘拐され、父親のマッギンガーを探して脱出した凶悪犯で誘拐された冒険のアニメです。 彼らは町から町に町を移動し、準メキシコ - ブラジルで、警察を逃れながら彼を探しています。 彼らは姫が別の城にいるのを発見し、町を熱心に追い出す必要があります。 すべてのエピソード、誰かがハッチンを打ち負かす、詐欺をする、彼女を売ろうとする、彼女を殺害する、彼女を拉致する、 これは22のエピソードに続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何か良いことだった唯一の2つのエピソードは、闘牛のエピソード、そして &amp;lsquo;女優&amp;rsquo;がミッチーをハッチインのために救出した前述のチャイナタウンのエピソードでした。  （ラテンアメリカのチャイナタウンがあることを知って驚いた：&lt;a href=&#34;https://en.wikipedia.org/wiki/Chinatowns_in_Latin_Americaこれらの国々に中国人移民があったことは知らなかった。）&#34;&gt;https://en.wikipedia.org/wiki/Chinatowns_in_Latin_Americaこれらの国々に中国人移民があったことは知らなかった。）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからプロットは退屈で無意味です。 文字の大部分は無意味であるか、または損なわれている。 それが変わっても芸術は大丈夫だろう。 音楽は完全に忘れられない。 それはアニメの無駄であり、_Kaiji_または_Majin Tantei Nougami Neuro_のシーズン2より悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221644&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwern/reviews&#34;&gt;gwern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;M&amp;amp;H&lt;/em&gt; is an adventure anime featuring a young orphaned girl Hatchin who is kidnapped from her foster parents by an escaped felon to look for her father, Hiroshi McGuffin. They travel from town to town in a quasi Mexico-Brazil, searching for him while evading the police; invariably, they discover the princess is in another castle and must leave town under hot pursuit. Every episode, someone beats Hatchin, scams her, tries to sell her, kill her, abduct her, or lie to her, while no plot happens. This goes on for 22 episodes.    To be blunt, &lt;em&gt;M&amp;amp;H&lt;/em&gt; is an astonishingly mediocre anime. The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia-1&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは2008年10月に出ました&amp;hellip;&amp;hellip;そして、私はちょうどそれについて知りました、あるいは4〜5年後にその存在を知っていました。 私はこのショーについて少しの研究をして、それについて、それがManglobeによって作られたのと同じようなものを驚かせました.Manglobeは、私の別のお気に入りのアニメ、Samurai Champlooをもたらした同じスタジオで、初心者のアニメーション 後にルパン三世を指名した山本さよという名前で、私はフジ子・マイン（私はフランチャイズを追跡していないが、良いことを聞いた）と呼ばれ、精神的ないとことして見ることができる Champloo＆amp; カウボーイビバップ、ラテン/ジャズフレーバーをミックスしたもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッチンは、長い間、自由の夢をあきらめてきた厳しい里親によって育てられた女の子です。 ミチコは、避けられない刑務所から脱出するセクシーな犯罪者です。 彼女が突然ハナの人生に入ったとき、これら2人の非常に異なる女性たちは、過去の両方から行方不明の男を探して無法地を旅した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、このショーは私が以前に言及した2つのショーと似ています。 おそらくこれは前者であると考えていたのは、この神秘的な人物「ヒロシ」を見つけ、目的地まで旅行することは、野生で狂ったカリスマ性のキャラクターや都市/ 途中で訪問してください。 それは本当に強いまたは圧倒的なプロットを持つショーではありませんが、あなたが必要なのは単純な前提ですが、それは画面上で見ることができるように、より面白くてスリリングです。 他の周りの要素に関しては、アニメは、都市、ゲットー、川、砂漠、そしてもちろんキャラクターそのものよりもリアルなものに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション的に見ると、これは非常に風光明媚でゴージャスなものです。この番組がHDで放送されるのであれば、視聴喜びが増します。 これは今までのManglobeのベストショーのひとつであり、最新のショーよりも優れています（Manglobeから見た唯一のショーはSamurai Champloo、Deadman Wonderland、＆amp; House of Five Leavesでしたが2008年に行われたことを思い出してください まだヴィンテージではないことは分かっていますが、それはいつものアニメよりもユニークなものです。以前も言われていますが、それは本当です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はSOIL＆PIMP Sessionsの&amp;rdquo;Paradiso&amp;rdquo;オープニングで成功する別の部門です。このオープニングは、カウボーイビバップの古典的なアニメ「Tank！」を思い起こさせ、それを話して、渡辺慎一郎 このシリーズの音楽プロデューサー、渡辺は私がショー自体から得ていると感じていると説明しています。 音楽はブラジルのミュージシャンAlexandre Kassin（+ 2&amp;rsquo;s）のもので、ジャズ、ファンク、Psyche Delia＆Ampのブレンドでバックグラウンドミュージックも非常に印象的です。 サンバ音楽。 しかし、エンディングのテーマは悪くない、私はこの曲については、このシリーズについては考えていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私がダブウォッチャーであるにもかかわらず、私はこのサブを見ました&amp;hellip;&amp;hellip;これはほとんど英語のダブ（まだ）ではないからです。 レビューが書かれた時点で、FUNimationは今年、Monica RialとMichiko＆amp; ハッチンとしてのジャドセクストン。 まだリリースされたダブのクリップはありませんが、サブは全体的にまともな努力でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私は新しいアニメを見つけました。興味をそそりました。私は本当にこれを愛しています。ダブが出てきたら、私もそれを愛するつもりだと確信していますが、今のところこれは間違いありません。 私はアニメや経験豊富なウォッチャーの新人のほとんどにお勧めできることを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show came out in October 2008……..and yet I just found out about it or know its existence 4-5 years later. I did a little research about the show and wonder a few things about it, such as it was made by Manglobe, the same production studio who brought another favorite anime of mine, Samurai Champloo, and also it was the first anime directed by a newcomer by the name of Sayo Yamamoto, who later on went to direct Lupin the Third: The Woman Called Fujiko Mine (which I heard good things about, although I do &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kristin-1&#34;&gt;kristin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このエピソードが放送されたのは1つだけですが、これが十分に視聴できるかどうかを知りたい人にとっては、それを見てください。 最初のエピソードは驚きでいっぱいだった。 それは私を笑顔にしてから落ち込んで、そして再び幸せにしました。 これまでのところ、物語は本当に良いです（元々）、私は本当にそれのようなものを見たことはありません。 声はキャラクターとうまくいっていないようですが、あなたが見ているうちにあなたが成長することを確かに知っています。 ペースは遅いようですが、それはアートワークと一緒に行くので、お互いにうまく行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8760&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kristin/reviews&#34;&gt;kristin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even though there has been only one episode aired,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fire-n-mage-1&#34;&gt;Fire_n_mage&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*ライト・ミディアム・キャラクター・スポイラー！*（ショーを通して彼らの発達と個性について語る）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなりの数のレビューは、女性のキャストの能力を称賛したが、私はちょうど欠陥があることを発見したと言っていた、正直言って、キャストの全体に欠陥がある。 ステレオタイプを使わないでキャラクターを作るために、彼らは強い性格を持ったキャラクターを使い、複数のエピソードのために成長することはほとんどないと思っていました。 ミチコは間違いなく「強く」だが非常に頑固で、他の人が触れたように、「ヒロシ」と彼の所在をリードするまで、何らかの形でプロットを前進させることはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの私の好きな部分は、Satoshi Batistaが先頭に立つようになったときでした。 キャストの過半数とは違って、聡は彼が何をするかを決めるが、彼の後悔を声に出していない。 私はもともと、自分の失望を声で表現すると、人間の「性格」を見て楽しんだのですが、素早く古くなっていました。理由は、文字が成長しなかった理由が、 これらの間違いからの何か。 聡は実際にはかなりスマートです。 彼は、彼の周囲と、弘法の助けなしにモンスストロの上司になることができないことを非常に認識しています。 彼は最初に嫌われたかったが、後で彼のために同情を述べる余地を見つけたようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッチンは超かわいい、おそらくショーで最も成長している文字です。 彼女の執拗さは、ミチコさんがかなり頻繁に頭に浮かんでいます。それは最初の数回起こった後に迷惑になります。 あつ子は残念です。 彼女は、彼女がどんなキャラクターになりたいかを決めることはできません。 彼女はミチコみたいで、ミチコが彼女の心を奪うことができないところで、アツ子はいつも皮肉なことにミチコを彼女の粘着性のある状況、基本的にプロットアーマーの人格化から救うためにそこにいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーの終わり&lt;/em&gt;
TL; DR、キャラクターはちょっとイライラするかもしれない!!  ;（正直なところ、サブキャラクターはメインキャラクターより優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしいです（土と愛情を愛しています）、アートはゴージャス、ダブは素晴らしいです。 あなたが退屈していて何か違うものを探しているのなら、7/10は見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fire_n_mage/reviews&#34;&gt;Fire_n_mage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Light-medium character spoilers ahead!&lt;/em&gt; (speaking of their development and personality throughout the show)    Quite a few reviews praise the ability of the female cast, but I just had to say that I found them rathe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unregistered00-1&#34;&gt;Unregistered00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;MtHの最初の数分を見た後、ミチコのキャラクターデザインをエナティックにしました。 彼女はアニメの女の子（彼女の場合は女性）の99.99％のようには見えませんが、99.99％よりも美人に見えます。 セクシーで、かわいい、強く、乱暴な、独立した女性は、彼女の完璧に構成されています。 彼女が望むものを得るために性的魅力を使うことは決してないと言ってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ご覧のとおり、ミチコはこのアニメの中で最も強いポイントですが、それはサイドキャラクターが無益であるということを意味するものではありません。 これは、そこのアニメのメインキャラクターの99.99％よりも、サイドキャラクターと「悪役」の深さがあるアニメの数少ないものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、22のエピソードの中には、混乱することがあり、そのまま放置することもあります。 たぶんそれは、すべての派閥（Michikoマイナスハッチンを含む）が人生の非常に悪い面で生まれた人々だからです。 しかし、これは視聴者に数百回も見られた一般的な「白黒」を与えることはないので、同様に良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には、素晴らしいです。 文字は流動的に動く。 カメラアングルは完璧です。 アクションシーンは強いです。 音楽的には、音楽はラテンアメリカの貧困にぴったりです。 そして、もちろん、ストーリー。 それは現実的で、タイトルがあなたのミルクアニメの実行と異なって感じさせるような現実のような感じです。 そして、そうです、カウボーイビバップのような気がしますが、MtHはもっと現実的なバージョンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unregistered00/reviews&#34;&gt;Unregistered00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After seeing the first few minutes of MtH, I hav enoticed the character design for Michiko. She doesn&amp;rsquo;t look like 99.99% of anime girls (woman  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zero-sama-1&#34;&gt;Zero_sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;導入：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは多くのアニメシリーズで、同じ設定、日本、または黙示録的な遠い将来の設定をよく見ています。これは最近、アニメのほとんどの時間に起こります。 アニメのファンになった私はしばしば自分自身に尋ねる。「いつ日本海を越えて別の海岸に行くのか？ まあミチコとハッチンは答えです。 このシリーズでは、最近、アニメで見ることのできるものをさらに1つのエピソードで提供し、22のエピソードすべてを想像してみてください。 息を呑む場所、風景、シナリオは完璧です。 あなたは実際にブラジルからの文化的痕跡を持つこのすばらしい国に運ばれます。 私は山本佐代に手渡さなければなりません。これは彼女の最初の指向的なデビューであり、彼女がやった仕事は純粋な芸術です。 私は将来彼女の仕事の多くを見ることを楽しみにしています。 スタジオ・マングローブは2000年のベスト・アニメ・シリーズではないにしても、Samurai ChamplooやErgo Proxyなどの古典に深く関わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、2つの主人公の違いを一つの目標に集約しようとするストーリーです。 突然、すべてが野生の冒険になり、道路で彼らを待っている踏み石にもかかわらず、この二人の間に驚異的でユニークな絆が見られます。 ストーリーの場所は私には言葉がなく、川、砂漠、都市、ゲットー、美しい描写された森林やジャングルのシーンがあります。 マフィア・シンジケートの指導者から、様々なギャングやヒットマン、強盗や警官、囚人や売春婦、貧しい人々や中傷者まで、あらゆる話題があります。 あなたはまた、予期せぬキャラクターの物語を見て、良い心、感情、他者に対する良い意思を持っていることを知るでしょう。 それが説明されている物語のすべての小さな詳細は、プロットの穴がありません。 ハリウッドの映画に少し似ていても、物語は印象的でユニークです。 テルマとルイーズ、それはまだ優れた方法でもあり、ミチコのハッチンの物語への道はあなたにもっと魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10の10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サムライ・シャンプーの芸術とアニメーションが好きだったら、MichikoとHatchinはあなたを失望させません。なぜなら、基本的に同じ人だからです。 スタジオ・マングローブは、これまでにしたことのある情熱と愛を持ってこのシリーズをやった。 彼らが作成して見せてくれる風景は、文字通り芸術の定義です。 あなたはこの場面に運ばれ、この芸術とアニメーションがどのように完璧に行われたかによって、あなたが内部にいると信じるでしょう。 芸術は素晴らしく美しく、ほとんど女神のようです。 すべてのキャラクターは芸術的デザインで一意に扱われます。 アクションと冒険のアートとアニメーションは完璧に実行されます。  Cowboy BebopやSamurai Camplooのアートやアニメーションを見ているように、完璧なので飽きることはありません。 アニメーションがすべてのエピソードで決して失敗しない理由は何ですか。 シリーズのオープニングは非常に創造的です、それは70年代と80年代のスタイルを持っていますが、実際に印象的で、使用される色はシリーズのようにスタイリッシュです。 終わりはオープニングのようにカラフルではありません。 それは物語の隠された側面の静かで穏やかな投影です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10の10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10の10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の中で私の好きなものの一つは、文字です。 さて、MichikoとHatchinのすべてのキャラクターが文字通り最大限に成長していることを教えてください。 あなたはキャラクターの1人とのつながりを感じるか、自動的にあなたの状況を感じさせるでしょう。 それはこの物語の中でキャラクターがどれほどパワフルで、思い出に残るもので忘れられないものです。 私がカウボーイビバップ以来見てきた、最高のキャラクター開発と最高のキャラクター開発の一つ。 あなたはキャラクターが他のアニメシリーズのように物語やプロットに残っているのを見ることは決してありません。 これは、このシリーズが視聴者に提供する素晴らしいことの1つです。また、すべてのキャラクターが提供するさまざまな視点を見ることができるので、最終的に彼をもっとよく知ることができます。 すべての文字の名前は非常にしっかりしていてオリジナルです。 主人公の一人がハッチン（鈴鹿大声で声をかけられた）と呼ばれています。 彼女は堅実なパフォーマンスを提供し、私に言葉を残したキャラクターであり、彼女は間違いなくアニメの最大のキャラクターの1つとしてスポットを獲得します。 すべてのキャラクターはスタイリッシュです。 彼らは彼ら自身の人格とエゴを持っています。 この物語のキャラクターのほとんどは勝つために無実を必要とします。それは人生でよく見られるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10の10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたが実際にそれを見終えると、毎瞬間が楽しく忘れられないので、私はもう一度言います。 アクションシーンは非常に楽しく、退屈することはありません、あなたはそれらを何度も何度も見ます。 問題と状況には、主人公が、あなたが見る銃ショット、戦闘シーン、速いペースアクションカーの追い越し、そしてあなたが遭遇するあらゆる細部に入ります。 あなたはそれを楽しんで、それが終わらないことを望んで、より多くのことを同時に求めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10の10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はCode Geassが基本的にこの10年間で最高のシリーズだと思っていましたが、私は間違っていました。  MichikoとHatchinを発見するとすべてが変わった。 このシリーズは、私たちが人生で何をしているのか、それをどうしているのか、それが私たちに何の意味するものなのかについて、自由だけではなく、私たちの存在の瞬間ごとに、 すべてのエピソードは、私たちに人生について異なる何かを教えます。 カウボーイビバップとサムライチャンプルーが好きな人はミチコをヒュッチンと考えています。 明らかにミチコとハッチンは、アニメでは全く異なる方向性を持ち、古典的な傑作と呼ばれるものを越えて超越しています。 だからミチコとハッチンは2000年代の最高のアニメシリーズです。 この10年の最も偉大なアニメと呼ばれるに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10の10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20685&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zero_sama/reviews&#34;&gt;Zero_sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Introduction:    We often see in a lot of anime series either the same setting, Japan or an alternate apocalyptic distant future setting, well that happens most of the time in anime these days. Been a fan of anime I often ask myself: &amp;lsquo;When are we going to see the setting of a story, crossing the Sea of Japan and reaching a different shore?&amp;rsquo; Well Michiko to Hatchin is the answer. This series delivers in a single episode more of what you can see in anime these days, imagine all 22 episodes? The breathtaking locations, landscapes and scenarios are perfect; you will actually be transported into this amazing country that has cultural traces from Brazil. I got to hand it to Sayo Yamamoto, this is her first directional debut, and what a job she &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mochakawaiibear-1&#34;&gt;mochakawaiibear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは新鮮な空気の息吹だった。 アニメには物語でできることがたくさんあり、キャラクターが買うときもありますが、現実的なアクションと冒険を持つ現実的な設定（日本を除く）を見るのは良いことです。 ダブは本当にこのアニメに気分を与えた、サブはしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンは、ハッチンズの父親ヒロシを見つけるために探求して、彼らと一緒に始まります。 乗り心地やキャラクターが実際のプロットよりもどのように成長するかについては、もっとそうです。 ほとんどのエピソードは独立していても、まだストーリーを理解することができます。 たぶん、2つのエピソードのようなものが引きずられていたかもしれませんが、キャラクターの開発には必要でしたので、大したことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは雰囲気の中で非常にビバップ/シャンプー感を演出します。 アクションは存在するが、アニメの主な焦点ではない。 あなたはそれがどれほどうまくいっているのか感謝します。色と背景はアニメの失われた原因のように見えるものです。 風景の中でその多様性があっただけでなく、キャラクターデザインもしばらくの間最高でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのティムはこのシリーズを大きくし、アンタゴニストもその一つです。 それらを愛するか、最後に嫌い、あなたはそれらのために混合された感情を抱くかもしれません。 警察から凶悪犯に至るまで、それは暴力と権力が人々をどのように腐敗させているかを示しており、それをうまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はこのani eに8.7 / 10のユニークさを与え、それが終わりまでのものに真実をとどめています。 あなたが現実的なアクションタイプのシリーズを探しているなら、あなたは失望しているかもしれませんが、頭がはっきりしていればそれも好きかもしれません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196140&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mochakawaiibear/reviews&#34;&gt;mochakawaiibear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was a breath of fresh air. In anime there&amp;rsquo;s so many things you can do with a story and characters buy sometimes it&amp;rsquo;s good to see a realistic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brinkersmad-1&#34;&gt;BrinkersMad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあまあここで私の最初のMALの短いと甘い（SS）のレビューに行く！ 私が何かを散歩していないことを願って、ここで私はどうやって行くのですか&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のようなアクション中毒者なら、これは素晴らしいアクションアニメのようなものかどうかを知るためにここに来ましたが、ブラジルでいくつかの優れた特性、芸術、サウンドが設定された冒険にあなた自身を掘り下げたい それはブラジルです！一度の設定の変更！）これはあなたが探している隠された宝石かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10
MALの要約によれば、このアニメはMichikoとHatchinの2人のキャラクターの冒険を暴走するHiroshiを見つけるために探求していることを示しています。 今、この普通の物語は普通の権利と聞こえますか？ あなたが私に尋ねるならSamurai Champlooとよく似ていますが、それにもかかわらずこのアニメではすべてが違っています&amp;hellip;私がこの物語を愛しているのは、道に沿った人生のこと、特に終わりを教えるという事実です。 人生はまっすぐではありません。 このアニメはもっと現実的なものを取り入れています - 私が見た中で最もリアルなものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
芸術は絶対に素晴らしいです。 間違いなく、ビジュアルが魅力的で、設定や環境はショーと文化に描かれたテーマを反映しています。 キャラクターデザインはユニークで、「いつも」とはまったく異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
サウンドトラックは完璧です。 南米の影響を受けて、それが必要な時にはキャッチーだったし、男の子は楽しいOP歌詞だった。 私はいつもイントロの曲をスキップしますが、このアニメでは例外でした。 ジャジー、ヒップホップ、そして南米のような気分は、アニメの意図を邪魔した喜びの中で失われたように感じましたが、それは良いことでした！ 音楽は通常、アニメの3倍の楽しみで、趣味のミュージシャンとしては、このトラックでいくつかのトラックを堪能しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
特性はあなたの平均以上でした。 私はもっ​​と言う必要がありますか？ ミチコとハッチンの間の化学は面白くて興味深いものでした。 私はいくつかのキャラクターはちょうど観客が自分のために物事を把握することができるようにもう少しスクリーン時間を持っていたはずだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10
私は旅を楽しんで、私が抱き合ってうれしいです&amp;hellip;もしこのアニメがもっとアクションを持っていれば&amp;hellip;もっとたくさんのアクションがあります。このアニメは私の好みに基づいていますが、これはむしろ無知です。 間違いなく、このアニメはスキップまたはアンダーレイするものではありません。 マングローブのスタジオはこれですばらしい仕事をしました。 それを要約すると、それは最高の実験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BrinkersMad/reviews&#34;&gt;BrinkersMad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well well well here goes my first MAL short and sweet (SS) review! Let&amp;rsquo;s hope I&amp;rsquo;m not rambling anything so here is how I&amp;rsquo;ll go&amp;hellip;    If you are an action addict like me and only came here to see whether this is a great action anime look somew &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ronespeak-1&#34;&gt;RoneSpeak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを少し前に勧告として覚えています。 彼らが完全に腹を立てていたかどうかを確かめるために、Manglobeが破産申請したことを知った後、私はそれを見始めただけです。 私は間違っていた！ これは、カウボーイビバップとサムライチャンプルーへのトリプティックエントリのように感じる、彼らはすべてそれらに十分な感情とすべてを一緒に保つために信じられないほどのサウンドトラックを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;侍のシャンプーの門から出てきたミチコのハッチンは、最初のエピソードでもっと懇願していました。 スタイルは、流体の動きや信じられないほどの戦いのシーンから、スナックのキャラクター同士のすばらしい対話まで、とても似ています。 それに素晴らしい英語のダブもありました。最高のキャストで素晴らしいパフォーマンスが得られました。 私は、このショーはすばらしい予算を持っていたので、マングローブがそれほど多くの借金にどのように取り込まれているかを見始めています。 ショーの背景が静的なショットと同じくらい良いときは、ショーにはお金があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの全体はこれです：Hatchinはミチコと一緒に、偽のブラジルに置かれたハッチンの父親を探しに行きます。 それは主にエピソード的で、Bebopはスラムキーの子供たちを撃ち殺し、暴力を暴行させるために警察と一緒に走ることから、あらゆる可能なターンでハイ・ジンクスに乗っている。 エピソードはすべて自分自身で面白いですが、ミチコのハッチンが本当に輝く場所は、名前の中にあります.2人の主人公が、互いに周りを回っています。 最初は一緒に旅行する理由はどちらも完全に利己的であり、どちらもお互いに立つことはできません。 彼らの不運と怪しげによって、二人は友人になり始め、お互いにもっと頼りになりますが、決してそれを認めません。 結局のところ、彼らは正直にお互いを気遣い、彼らはお互いを必要とします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、これはChamplooよりもさらに強力なシリーズかもしれないと思う。フィラーが少なく、フィナーレははるかに満足できるものだからだ。 唯一の問題は、それが終わったときに何をするのですか？ あなたがそれを理解したら教えてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoneSpeak/reviews&#34;&gt;RoneSpeak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember seeing this as a recommendation a while ago, and didn&amp;rsquo;t really look much into it. I only started watching it after I found out Manglobe had filed for bankruptcy, just to see if they had gone complet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andabri-1&#34;&gt;andabri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
ストーリーはそれが最も弱い点です。 ミチコとハチキンが探し求めている人を探しているところにあるように、主なストーリーがあります。 しかし、実際には、それはバックグラウンドのストーリーライン、メインストーリー、または私は物語を言うべきであり、一緒に彼らの冒険についてです。 それぞれの物語はエピソード的であり、物語を結びつける一つのことを求めている男のための検索のストーリーラインがあります。 だから、それは実行時の石灰の上に、展開イベントは、各エピソードのミニチュアの話のようなものです。 これは、フィラーのような感じで、物語を細分化したものにします。 しかし、個々のストーリーはかなり面白いですが、最終的にはプロットを幾分ドラッグします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは哲学的な話題についての隠喩と微妙な発想で豊かに詰まっている。 あなたは、作家が、人生、恋愛、育つなどの合併症のようなものについて、視聴者が考えることを本当に望んでいたと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
芸術は信じられないほどです。 私は2014年にこれを見ているので、終了してから5年が経過しています。さらに5年間の新しい芸術の開発でも、私はまだ吹き飛んでいます。 それは見て豪華で、信じられないほど詳細です。 背景と風景は素晴らしいと豊かな詳細です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
音は素晴らしいです。 歌、効果音、声優。 すべてがスポットであり、フィットしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
キャラクターは、このショーを非常に興味深いものにします。 それぞれの文字は非常に複雑に書かれています。 キャラクター、特にその関係は非常に多面的であるという事実の素晴らしいショーです。 これの文字は間違いなくステレオタイプには合っていませんが（それは見えるかもしれませんが）、白黒ではなく、中間の灰色の陰影をすべて表示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズにアニメで見た中で最も複雑なキャラクターがいくつかあると思います。 本当にスポイラーではありませんが、これはすべて悲惨な貧困の社会で起こります。 貧しい地域だけでなく、ダンプスラム、第三世界の飢餓の取引でダウン。 このような環境がすべての文字にどのような違いがあるかは信じられません。 彼らはすべて文字通り彼らの環境の産物であり、最終的に生き残ろうと努力しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
だから全体的に、楽しみは9である、リストされたすべてのため。 私が上記のように、物語のために10ではありません。 私は自分が早送りパーツを見つけたり、何か起こっていた時に退屈していたので、先を見て回ったりしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
美智子とハッチンは美しい忙しいアニメで、スパンキーで華やかな不協和音でいっぱいです。 それは本当の人生のようなものです。 時にはそれは信じられないほど狂った、心温まる、苦々しい、悲しい、牧歌的な&amp;hellip;実際の生活の複雑さと同じように、さまざまな感情と感情の全体の束。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170067&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/andabri/reviews&#34;&gt;andabri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:7  The story is it&amp;rsquo;s weakest point. There is a main storyline, like the description says, where Michiko and Hatichin are looking for the man they are seeking. But in actuality, that is the background storyline, the main story, or I should say stories, are about the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vitaamin-1&#34;&gt;vitaamin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラテンアメリカの小さな町で、若い女の子は虐待している里親から解放されることを夢見ています。 逃げた囚人が、聴覚障害者のバイクのディナールームの窓を飛び越えて、彼女の神秘的な父親を見つけるのを助けるように彼女に願います。 一緒に、彼らは彼らの仲間が共有する不毛ではあるが活発な存在を経験しながら、彼らが知っていると思った人を見つけるために距離を移動する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このジャンルの最後の有望なタイトルがポップアップして以来、それはいくつかの季節を迎えました。そしてMichikoはHatchinに確かに期待に応えます。 深いラテンアメリカのバイブレーションと微妙なストーリーテリングによって、ミチコ（凶悪犯罪者）の過去を繋ぎ合わせたいくつかのストーリーを垣間見ることができます。 ハッチンの父ミチコの元愛人のための彼らの検索は、彼らの旅のための刺激を提供していますが、仲間の人生の近視眼を介して文字を引き出す文学的ツールとしてより多くの役割を果たす。 私がサブ・プロットのなかで好きなものを見つけるのは難しいですが、私はそれほど平凡でない実行のより劇的なサブプロット（すなわち人身売買）を発見しましたが、あまり開発されていない国の人々がどう生き残るかについては、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンはお互いのための役目を果たします。ミッチーコは大人ですが、子供はハッチインが責任感を持って行動する一方、幼稚で衝動的です。 ほとんどの批評家はこの化学を楽しんでいるようでしたが、私はそれが控えめで未熟なことがわかりました。 ハッチンのキャラクターが印象づけられなかった（彼女の虐待親との関係は決して存在感がなく、彼女の「成熟」は馬鹿げたように見えた）が、ミチコはシリーズを通して広範囲に展開され、過去のキャラクターが私の関心を引くことに成功した。 実際、私は個人的にシリーズのマイナーキャラクターを見ることを好みました。彼らの物語は貧困状況に深く根ざしていましたが、逆境に直面した生活は本当にインスピレーションを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコ、ハッチン、そして彼らが会った人々の前に広がっていた、無限の道のイメージをうまくエコーして、強いサウンドトラックと声の演技を誇っている。 ラテンの痕跡は大胆なカラースキームで非常に明白です：シアンの空は鮮やかなターコイズブルーと深紅色を帯びています。 華麗な音と偉大なアニメーションの組み合わせは、たとえそれがジャンルの真の天才に足りなくても、このアニメを見る価値があるのです（カウボーイ・ビバップ+サムライ・シャンプーを参照）。 だから、これをチェックして、あなたの普通のタイトルとは違うものを見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. クイックチェックの後、カウボーイビバップの渡辺信一郎とサムライチャンプルーの名声がサウンドトラックに実際に巻き込まれました。 ミチコをハッチンに指揮した山本さよも、サムライ・シャンプーを作る上で重要な役割を果たしました。 これらの人々がまだ＆gt; 3の番組を作っていることを知りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Minitokyoのニュースレター：MT-Maigetsu&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21500&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vitaamin/reviews&#34;&gt;vitaamin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a small Latin American town, a young girl dreams to be freed from her abusive foster parents. Her wishes come true when an escaped convict leaps through the dinner room window on a teal motorbike and asks her to help her find her mysterious father. Together, they travel the distance to fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beebopjazzattack-1&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミチコは銃を狂わせ、ファウル口の悪い奴だが、実際には彼女が最初のようにひどくはないかもしれない。 彼女は怖い里親の家を持つ孤児ハッチンを救助し、彼女を彼女の旅に連れて行く。  Hiroshiという男を探す。 ヒロシはミチコの長い失恋とハッチンの誕生父です。 彼らはラテン系の世界で町から町に向かっています。 メキシコやペルーのように。 ミチコはヒロシを見つけるのがとても地獄で、彼女はほとんど全てのエピソードでハッチンを危険にさらしている。 しかし、それはハッチンをキャラクターとして成長させるようです。 彼女は最初のエピソードでこの小さな無邪気な少女から、この強力な女性キャラクターになり、ショーの最後の3分の1をほぼ引き継ぎます。 第二の呼吸になる道子からそれを盗んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはエピソード的なもので、小さなストーリーで横たわっているこのアンダーラインの物語があることを意味します。 あなたはアニメでこれを多く見ます。 周りのテーマや目標があれば、そのキャラクターは試してやるが、少しのサイドミッションは途方もない。 カウボーイビーボップのように考えてください。 スパイクの全体的な使命は彼の過去からの男ルシウスを見つけ、彼の長い失われた愛を見ることでした。 しかし、キノコと浮遊した太った男たちによって横断されました。 とにかく、これはMichikoとHatchinと同じです。 彼らは実際のプロットとは関係のない様々なキャラクターに出会った町の町に戻りますが、それぞれのキャラクターが自分の個性を持ち、洗い流されていることをあなたに十分に関心を持つように興味深いものです。 ハッチンと仲良くなっているサーカスの女の子に、バチスタ哲が好きなキャラクターは、本当に楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは周りのショーはそれほど素晴らしいものではなかった。 それは、それが群衆から目立たせる何かを持っていなかった、大きなboobed女の子と呪いと正直言って、別のコメディ/アクションアニメ、アニメーションはちょっと醜いでした。 たとえそれが私が見たアニメの最後のエピソードの中で最善のものを持っていたとしても、それは非常にうずうずして美しく語られた。 それは私に8つの星を与えるのに十分だった。 本当に良いショーを見ていると、あなたはこの素晴らしい旅をそのキャラクターと共に行ったような気分になります。 私は100％がMichikoとHatchinとそれを感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeebopJazzAttack/reviews&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Michiko is a gun crazed, foul mouth badass who might not actually be as awful as she seems at first. She rescues Hatchin, an orphan with a horrible foster home and takes her with her on her journey. To find a man &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sneg-1&#34;&gt;sneg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンは楽しい驚きでした。 いくつかの短いレビューを読んだ後、私は、彼らが期待していた単純なアクション駆動のアニメではなく、もっと深いドラマであることが多くの人々によって指摘されたという事実に興味を持った。
私は失望していませんでした。 面白い複雑なキャラクターのシリーズをお探しなら、これをお見逃しなく。 実際に、私はさらに進んで、MichikoをHatchinに見守るべきだと言っています。
このシリーズでは、アニメでこれまでに見た中で最も深く複雑なキャラクターの描写をいくつか取り上げています。 注意すべきことは、役員たちは自分の行動の背後にあるキャラクターの思考や動機を説明するのに長続きすることはないと私はこれが大きなプラスだと考えています。 このあいまいさは、この物語が生き生きとして信じられないように見えるようにするものです。実際の生活の中で私たちの周りの人々を見る方法は、しばしば不思議で、 いくつかのエピソードは、あなたが「なぜ」と思うかを考えさせてくれるでしょうし、偉大な芸術作品のように私たちのほとんどは異なる結論に至ります。 これは私の本の中の古典の中でトップにM＆amp; Hを置きます。
物語そのものはあまり元気ではなく、とてもシンプルで、一部のエピソードでは、ちょっとした気分を感じさせる副作用で気分を明るくしようとしています。 いくつかの珍しい場所では、このアニメを一般の観客に魅力的にするのは少し難しすぎるように取締役が思っていたように感じられ、それがなければできなかったいくつかの属性を与えました。 たとえば、なぜ多くの人物が日本人の名前を持っているのか不思議ではありませんでしたか？ 物語が想像上のラテンアメリカの国に設定されていることを考えると、このディテールは最も独特です。
一般的に、私はキャラクターが一緒に全部を一緒にしているように感じました、彼らの存在はプロットのいくつかのギャップを補いました。そして、最後のエピソードまで文字通りスクリーンに接着されました。
マングローブがここで果たした偉大な仕事について言及するのは厳しいだろう。 アニメーションのスタイルはオリジナルであり、その設定に非常によく合っており、音楽はすばらしく、キャラクターのデザインは非常によくできています。 彼らの創造的な触れ合いがなければ、このシリーズはこれほど良いことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として - 私はM＆Hに10を与える。それは間違いなく過去10年間で最も優れたシリーズの1つであり、これまでに作られたシリーズの中でも最も優れたシリーズに匹敵するものがある。 それはそこにすべてのアニメファンのために見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sneg/reviews&#34;&gt;sneg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Michiko to Hatchin was a pleasant surprise. After reading a few short reviews I was intrigued by the fact that a lot of people pointed out how the series turned out to be a much deeper drama rather than a simple action-driven ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the7thfloor-1&#34;&gt;the7thfloor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンは、奇妙な、砂の、そして予測不可能な南アメリカの環境の中で、ブラジルに似ています。ミチコ・マランドロ、セクシーで積極的な囚人、そして10歳のハナ・モレノス、シャイな、 彼女が覚えている限り、彼女の人生を一定の闘争にさせた残酷な里親の翼の下に住む少女。 冒険、悲劇、流血に満ちた様々な南米の都市を行き来する蛇行して心臓を汲み上げるトレッキングでは、デュオは共通の目標を1つに集めています。 ミチコが何年も前に刑務所に派遣される前に恋に落ちていた人、そしてハナが会う機会があった父親を見つける希望。 途中で、サイケデリックな地下外科医、旅行サーカスのパフォーマーのグループとして偽装された子供の性的人身売買のリング、そしてミチコとヒロシの様々な人たちに至るまで、様々な町で様々なキャラクターを扱っています 悪名高いMonstroのギャングのメンバーとして過去。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組のやや日常的な性格は、その中にあるさまざまなキャラクターやサイド・ストーリーにつながり、最終的にショーには方向性がない、または重要ではないフィラーに悩まされていると信じさせるでしょう。 しかし、ほとんどの場合、これらのアークは、世界の建物やキャラクターの発展がミッチョのハッチンの成功にとって非常に重要な部分であり、通常は自分自身の権利ではかなり楽しいものであるため、重要なストーリーに多くを追加します。  2人のキャラクターが別々の道を進むにつれて、逃げようとしているところでは、危険な、ロマンチックで、ユーモラスな状況があります。 これらの手段によって、視聴者は彼らの頭の中に垣間見ることができ、私たちは最終的にショーが提供する「エピソード的」な性質がなければ体験する機会を得られないだろう。 私たちはハナとミチコの両者がどのようにふるまうのかを見て、彼らがお互いの会社にいないときのさまざまな状況に適応しなければなりません。そうすれば、反対の性格を持つデュオとして目立っていたことは、 非常にユニークな2人のキャラクターが自分の右にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このように見える主人公の開発に加えて、同様に重要な側面は、ショーの環境のショーケースです。 南米の設定は、ほとんどのアニメファンによく知られていないもので、2つの謎を克服したときに出現するさまざまな設定や性格によって絶えず拡大され広がっています。 私たちは、貧困に苦しんでいる通りから、閉鎖されたドアの後ろから、生活を得ることを試みている毎日の男の闘争まで、すべてを制御している地下のギャングまで、各都市の内外を見ています。 彼らの描写は、ショーの細部とは別のバックグラウンドアート、ジャジーなラテンスタイルのサウンドトラック、美しいキャラクターデザインとともに、そうでなければ馴染みのないラテンアメリカの環境に没頭する素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も重要なプロット自体は堅実なものですが、何も心が吹いていません。 主人公が休むことに決めた各町では、愛するヒロシの居場所や裏話について、より多くのヒントを発見します。多くのフラッシュバックは、強力なギャングリーダーとしてのバックストーリーを説明し強調しています。 ショー。 彼の日陰の歴史と、彼の居場所への手掛かりを探るために彼の古い同僚のいくつかに追いつくためのミチコの探求は、ショーの「中央プロット」と考えられるものの大半を占める。  2人が真実の探求の中でより深く深く探求し、さまざまなギャングにもっと関わっていくにつれて、彼らは自分の血を求めているメンバーと、弘事自身の後ろにいる人々の数が増えていることに気づきます。 このダイナミックなことは、警察が2人の後ろにいるという事実と相まって、キャラクターが常に自分のつま先についているペースの速いストーリーを作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すでにショーの強みを分析してきたが、多くの確信を持って見なければならない欠点がいくつかある。 彼らがショーの楽しみを損なうには不十分ではありましたが、いくつかの不利な点を修正したほうがいいかもしれないと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、高い生産価値と優れたキャラクターデザインを考慮して、おそらく最も失望していたのがアクションシーンでした。 賢くて緊張したビルドアップにもかかわらず、ほぼすべての人につながっているにもかかわらず、本当にファンに当たった時はいつも、結果はかなり劣っていました。 これらの場面には、圧倒的な気分の暴力がありました。敵を狙うことができる敵の存在がなく、少なくともミチコに撃たれたときは、誰もが好きです。警察は馬鹿に満ちています。 一連の胸を張っているクライマックスである可能性があるシーンは、通常、かなりクリエイティブな方法で行われ、通常は、最後のものと同じ正確なトリックや状況に依存します。 率直に言って、彼らは怠け者だと感じました。 あなたが本当にあなたの顎を落とすのに十分なだけでなく、同時に、視聴者から多くの注意を要するほど現実的ではありません。 このショーが冷たい血で暴かれたギャングのメンバーを支配する設定で行われたのを見て、アクションシーンが強くならないことは残念であり、冒険が進むにつれ、 一緒に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のショーのエピソード的性質を早めに賞賛したことを考えると、私の2番目の不満は一見矛盾であるかもしれませんが、ストーリーアークを結びつけるのは難しいと感じました。 ストーリーが語られる方法の避けられない結果であったかもしれませんが、次のエピソードが始まるまでに全く異なる状況でキャラクターを見つけるために、1つの冒険の終わりを見つけることがよくあります。 具体的なことがなくても、ストーリーが十分に閉鎖されていないようなことが数回あり、以前のイベントをすべて忘れてしまった「正方形」のような状況に、不満を募らせています。 いつも通りに戻ってきます。 それがエピソード構造の結果であろうと、22エピソード割当であろうと、悪い方向づけのケースであろうと、私は個々の話の間にもう少し多くの流れがあることに感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が育てたかった唯一の他の欠点は、何かを甘やかすことなく説明することは難しいですが、私は最後の2つのエピソードのペーシングが特徴的に急いでいることが分かりました。 シリーズ、そして私の口の中に悪い味を残したもの、適切であるにもかかわらず。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンは、好きで深みのあるキャラクター、華麗なテーマの音楽と芸術、素晴らしい、信じられない雰囲気のセットで、驚くべき話の舞台に立つショーです。 これらの強力なポイントは、いくつかのペーシングの問題といくつかのアクションシーンの欠如のために最大限に活用されていませんでしたが、いくつかの暗い瞬間までドラッグされたとしても、輝くときに輝く冒険の地獄になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105403&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/the7thfloor/reviews&#34;&gt;the7thfloor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Michiko to Hatchin, taking place somewhere in an eccentric, sandy, and unpredictable South American setting closely resembling Brazil, follows Michiko Malandro, a sexy and aggressive convict on the run, and 10 year old Hana Morenos, a shy, pale, mild mannered young girl living under the wing of a cruel foster family which has made her life a constant struggle for as long as she can remember. In a meandering and heart pumping trek across various South American cities filled with adventure, tragedy, and bloodshed, the unlikely duo stick together led by one common goal; the hope of finding Hiroshi Morenos, the man who Michiko fell hopelessly in love with before being sent off to prison many years ago, and the father who Hana had t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dazzlingdesserts-1&#34;&gt;DazzlingDesserts&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは初めてのアニメですが、私は何か新しいことをお探しの方にお勧めしますが、見ることに衝撃を与えます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Michiko To Hatchinは今、私の心の中にある部分を持ち、永遠にそれを覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナさんと呼ばれる虐待された少女の話は、ミチコ（Michiko）と名付けられた凶悪犯罪者によってすぐに取られることになる。 彼らは一緒に、特にアナ、父親を見つけるために、多くの冒険的で危険なものに乗り出す。 それだけでなく、彼らは最初からそれほど遠く離れていたときに、お互いを本当に気にしていることを発見します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常に感動的な話です。 そして、設定では非常にユニークで、多くのアニメシリーズからキャラクターを際立たせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしい、素敵な色、クリア、素晴らしい詳細でした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は素晴らしかった！ 特に音楽的賢さ。 アニメとテーマにぴったり合って、エンディング曲が私のお気に入りの一つになりました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードでは、サポートキャラクターがあっても、キャラクターの才能が発揮され、ストーリーで注目を集めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアクション満載のドラマを愛するかどうか見てください！ ユーモアのビット&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194192&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DazzlingDesserts/reviews&#34;&gt;DazzlingDesserts&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the first anime, I will recommend to anyone looking for something new but impacting to watch!  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;julius-sleezer-1&#34;&gt;Julius_sleezer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;：ストーリー：
このシリーズの話は素晴らしいです。 私が気づいているように見えるのは、アニメのような魅力的なアピールがあることです。これは大丈夫です。 しかし、問題は、アニメの作成責任者は、人類に恩恵をもたらす文学作品を作成するよりも、アニメファンが楽しむアニメの文体要素を入れる責任があるということです。 しかし、このシリーズはそれを超越しており、本当にアニメを楽しませるものの伝統的基準に忠誠を払うものではなく、クリエイターのメッセージを最も効果的な方法で伝えることに忠実な作品です。 この場合、彼のメッセージは、若い女の子と、最近発見された若い女の子の父親のための最近発見された生物学的母親のこのエピソード的な物語で、かなりうまく動いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メッセージが実際に効果的に作られたという最初の手がかりの1つは、メッセージを非常に簡単に要約できないということです。 これは私にとって、各エピソードのすべての要素が完全に必要であり、目的を持っており、メッセージなしではできないということです。 ギャングと一緒に走り回ったり、逃げようとするストリッパーとのやりとり、喫煙をした既婚男性との簡単な関係は、シリーズの意味がそれぞれのものがなければ同じではない場所への役割を果たす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は特に、コメディー・リリーフの分野で裁量権を楽しんでいました。 何も、過度で不必要なユーモアよりも、アニメの壁に私を駆り立ててくれるものはありません。それは、潜在的に美しく永続的な効果をもたらす深刻な瞬間を断ち切るときです。 これは何もありませんでしたが、むしろ暗いとうつを暗くし、それが期限が到来したときにのみ、洗練されたユーモアでうつ状態になり、それが感情的な効果がそれほど激しいものであることを許しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この物語は非常に文学的で象徴的なものであり、面白くて動いている物語になっています。 あまりにも密度が高すぎて翻訳の喪失や忘れが生じるかもしれないという一つの欠陥があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：アート：
このシリーズの別の壮大な側面。 キャラクターデザイン、セッティング、カラー、ストーリーの対応状況に合わせて完璧な気分を設定するために、彼らはすべて一緒に働きます。 カラフルな中央アメリカ/南米にいる環境は、見るには活気があり美しいものでした。 すべてのキャラクターは、疲れた、ジェネリックな、エスニックニュートラルな他のアニメスタイルから最終的に進化し、その登場人物はキャラクターやパーソナリティをTにフィットさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：音：
私は通常、tihセクションでも気にしませんが、SOILとPIMPセッションという素晴らしい日本のネオジャズグループによって書かれたサウンドトラックに言及する価値があります。 これまでに議論されたことの他にも、ジャズでダイナミックなサウンドトラックは、何が起こっているのかにぴったりと合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：キャラクター：
このシリーズには非常に多くの記憶に残るキャラクターがあり、それらのどれもフラットではありません。 彼らの性格に関係するすべての行動は、上手すぎるほどです。 キャラクターの振る舞いや見方には、ほとんど現実的ではありません。見ているとすばらしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：楽しみ：
このシリーズを完全に理解するためには、ある種の映画や芸術の成熟感が必要です（私はそれがあまりにもかすかなものではないと思います）。 まさに忘れられない腕時計ではなく、起こっていることをすべて解釈するためにあなたの心がいくらか必要です。 決して劇や感情的な旅を見て楽しむことが絶対にあるので、楽しむことができないということは決してありません。 私は、このようなアートシリーズでは、純粋なエンターテインメントにもう少し困難があることを認識していますが、このシリーズの爽快さを否定することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私はErgo Proxyを見てから販売されていますが、今はアメリカに来て映画を撮る必要があります、それはギャングバスターのようになります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25730&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Julius_sleezer/reviews&#34;&gt;Julius_sleezer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;:STORY:  The story for this series is fantastic. What I seem to be noticing is that anime sort of has a niched appeal, which is okay. However, the problem is that those who are responsible for creating the anime are more responsible for putting in the stylistic elements in anime that anime fans enjoy than creating a piece of literature that can benefit humanity. This series, ho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solidpayne-1&#34;&gt;SolidPayne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは何かを知っている、私はアニメBaccanoが大好き！ 私はそれをアニメのパルプフィクションとみなし、私はそれを悪いことではなく、些細なことではないと言っている。 それはなぜそれが非常に恐ろしいことだが、すべてのBaccanoすべてを意味するわけではない理由の一つです！ それがクエンティン・タランティーノ映画のようだったということです。 ノベルティがすべてそれに向かっていたら、ちょっとユーモラスなかもしれませんが、結局はそれを忘れ、代わりにパルプフィクションと貯水池の犬を見てください。 ありがたいことにバカノ！ それよりもずっと賢いですし、それは自分の上に立つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重要なのは、何かに触発されている、あるいは他の何かのようなものであっても、必ずしも悪いことではないということです（タランティーノ自身は、 それをスピンして自分自身のものを素晴らしいものにすることは素晴らしいことですが、それは素晴らしいことですが、これは私が話すことになっているアニメで起こったことではありません：MichikoとHatchin&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは私が他に何が好きか知りたいですか？ カウボーイビバップとサムライチャンプルー。 もちろん、私はそうしています。特に山本さよ。 そんなにミチコさんとハッチンを連れて、なぜ2つのショーが最初に働いたのかを考えずに、彼女自身がミチコと一緒に彼女を連れて行こうとするのです。 今、彼女はなぜこのアニメを作ったのですか？ カウボーイ・ビバップとサムライ・シャンプルーはあまりにも良かったです。2005年から2008年にかけて、多くのアニメを作っているわけではありません。カウボーイ・ビバップとサムライ・シャンプルーがいたが、山本さよが試した2本のボトルには、 ああ、少年は彼女に挑戦している。 私はこのレビューでBebopとChamplooをたくさん参考にしようとしています。アニメとその2つのアニメを比較しようとはしませんが、実際はそうではありませんが、山本さんは次の渡辺慎一郎&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンセプト/プレゼンテーション：あなたがカウボーイビバップからエピソードのキノコのサンバを取り出し、それを22のエピソードテレビシリーズに引き伸ばし、それにラテンアメリカの感性を加えたとしたら、これはあなたが得ようとしているものです。 私はそれを以前見たことがないと認めます。 確かに、Blaxploitationや地獄にはAfro Samuraiがあるので、それは最初のアニメではありませんが、ほとんどのBlaxploitationは南部やニューヨークのような繁栄都市で行われます。 いずれにしても、アメリカのどこかで、そのジャンルの中で南アメリカや何かのアクション写真を見たことがない（私は間違っているかもしれないが、私はそれを見たことがない）ので、  Blaxploitationのジャンルにして、えええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええ、 ここでは、頭が頭の上に白いと思う人は2〜3人しかいません。他の人は人種が違うし、小道具もあります。これはあなたがアニメで通常見られるものではありません。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：音楽は素晴らしいです。 それはファンキーで、ジャズ（特にオープニングでは）多くのエレクトロニックミュージック、ヒップホップ、そして少しのロックがあります。 私はショーが私を吹き飛ばすわけではないが、サウンドトラックは確かにそうだと思う。なぜなら、渡辺慎一郎自身がこのアニメの音楽プロデューサーだからだ。 私はエピソードの多くが同じ音楽の多くを繰り返すのではなく、お互いに異なる音楽を持っているのが好きです。 ショーへのオープニングは、私が近年見た中で最もクールなアニメのオープニングの一つです。 それはカラフルでスタイリッシュな、エネルギーの多くを持っていて、ちょうど格好いいです。 音楽自体はAlexandre Kassinによって構成されていました。 私はKassinについてたくさん知りませんが、彼からもっと聞くことを楽しみにしています10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：あなたの目を滲ませるアニメーションを探しているなら、アニメーションはいいですが、これはそれではありませんが、それは仕事を終わらせますが、本当に何も言わなかったように、 私がショーのデザインについて好きなワンタッチは、キャ​​ラクターがほとんどのアニメーションのように常に同じ服を着ていないこと、彼らが実際の生活の中でどのようになるか、そして私が7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ショーは彼女の邪悪な司祭のガーディアンと一緒に住んでいるハッチン（彼女はハナと呼ばれることを好みますが）という孤児から始まります。 彼と彼の家族はす​​べて、いつも彼女をいじめ、彼女をいつも働かせるように、彼女を汚れのように扱います。 それはあなたが得ることができるように設定としてのけれど、私は彼らが、この妖精の尻尾をソーシャルアクション映画のシナリオに置くことによって皮肉にしようとしているということになるが、それはちょっとしたものだ。 とにかく、アフリカ系ブラジルの女性がハッチンが彼女の子供であると主張して、オートバイで家に墜落します（両者は同じ胃の中に入れ墨をしているので意味がなく、誰が入れ墨を入れますか？ 作家はちょうど2つのキャラクターに類似の出生時の印を持っている）しかし彼女はまたすべての地獄が緩んでいるので、彼女は脱出者の囚人であるため、警官はミチコの後にいる、司祭はHatchinの後である（私はなぜ彼が 彼の人生を危険にさらすことはなく、ただ他の子供が何かを利用することを見つける）しかし、2人がすべての人から離れてしまった後、彼らは旅に出て、Hiroshiという人を見つける ミチコはハッチンの父だと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは一言で言えば、私は最初のエピソードは本当に面白いと予測可能だと言ったように、ショーはその最初のエピソードほど上品ではないが、残念ながら残りはそれに向かう十分なものがない。 これはBebopとChamplooのようなものにしようとしているアニメの例です。他のショーと同様の構造をしているので、実際にそれらを手に入れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なストーリーがありますが、スタンドアローンのエピソードがたくさんあります。 それはサムライチャンプルーのような人を見つけるための旅で最初にやって来ない人たちですが、紙の上で良いと思うかもしれないカウボーイビバップのようにもっと深刻であると思われますが、それはちょうどベストアイデアではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カウボーイビバップはドラマなので、ほとんどすべてのエピソードは魅力的な話をするために大きな努力を払わなければならず、サムライチャンプルーのスタンドエピソードの多くは素晴らしいビバップエピソードを作っていないため、魅力的です。 彼らはトップと陽気な以上になっているが、それはこのショーのケースではないので、最終的には、それがすべきであるように劇的でないか、キャラクター駆動ではなく、 その中には、最高で平均で最悪で忘れることのできる、このシリーズのエピソードがたくさんあります。 本当に私に印象を残したスタンドアローンのエピソードの中から心に浮かぶのは2つだけです。 そのうちの1つは、彼女の妹を保護しようとしているダンシングストライパーの女の子、そして占い師に会う場所（もう一度、BebopとChamplooをよく見ますか？）です。これは、これらの出来事がどのようにして起こり、 真実であれば、それがどのように終わるのか疑問に思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この番組の前半では大したことはありませんでしたが、ショーが面白くなってくるところで、後半のことが起こるのは、私の藤子さんがやった女の子がうまく始まったと思ったからです（実際の話はひどいです） 彼女を殺そうとするこれらすべての暗殺者の間のミチコの間にスリリングな追跡があります。 バスからバスに飛び乗って目的地に着かなければならない状況があります。そうでなければ狂人がそれらを取り除きます。そして、彼女とミチコがハッチンを世話することを終わらせる聡の犯人 冥王星が地上でより高いレベルに到達しようとしている様子。 残念ながら、後半は物事が一度興奮する場所ですが、実際に終わるものはかなり光沢がありません。ヒロシ（ハッチンのお父さん）を見つけることのすべてが失望しています。  22回ではなく26回のエピソードシリーズでは、すべてがきれいにまとまっていただろうが、それはちょっと混乱しているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、私が育った暗殺のサブプロット全体が落とされてしまうと、彼らはこの暗殺のために大したことをしてしまいます。そして、彼らはただ去ってしまいました。ミチコは、ブロンドのアフロを持つ、 私たちのリードには黒い髪があり、彼女の敵は友人で、髪は非常に薄いです。スパイクとヴィシャスのようなものではありませんが、Viciousタイプのキャラクターを犯罪組織の一員ではなく、 明らかにMichikoの外の2人の間の緊張の多くは脱出者であり、Atsukoは警官だが、再び両者の間に大きな恩返しはない。私はReal Folk Bluesのような大きなものは期待していないがいい 何かを得るために&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に、この男の周りを回転する全体の話、私はそれだけではそれほど印象的ではないと思っています。 私たちは彼がテレビの俳優だったというシリーズを通じて語っています（あなたの古い人生から暴走しようとしている人、テレビで行動してください、それはまったく注目されません）。 これらの変なトマトを作ってこの女性科学者と働く人生を持っていました。 それは良いアイデアです：あなたが探している人は複数の人生を生きています。あなたも彼を見つけることができますか？ そこには物語のための素晴らしいアイデアがありますが、他のすべてのものと同じように、そこでは十分ではありません。 カウボーイビバップとサムライチャンプルーでは、主人公が探している人が理由のために残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例：カウボーイビバップのジュリアはスパイクを去りました。なぜなら彼女は自分が愛した人を殺すかシンジケートによって殺されたので、彼女は狩りを選んだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでヒロシはちょうどミチコを去った臆病なダシェブグに出くわすだけだから、どうして私は彼らが彼を見つけたら気にしなければならないのか分からないし、最終的に彼を見つけたときに彼はただ彼を見つける。 彼はちょうどハッチンと一緒に暮らしています。 私は、この状況について本当に満足していると感じるほど十分に男を知っているような気がしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サムライチャンプルーのフーと、彼女は復讐するサムライの匂いを見つけたいと思っていましたが、彼女が彼を見つけたとき、彼女は失望し、過去に住むのを止めて今に住んでいて、未来を楽しみにしなければならないことを理解しています そしてスパイク、ジュリアについてのこの話はすべてありました。彼はヴィシャスとのこのダイナミックな動きをしていました。それはどこかに導いていました。 ここでは、彼らはただ父親とブームがハッピーエンドであることを見つけます。  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：主人公が女性の2つのアニメを作っているが、両方のアニメでは、男性キャラクターのいくつかは両方のアニメの主人公よりはるかに面白く、よく書かれているということは皮肉なことだ。 ルパン、ジーゲン、ゴーエモンはうまく書かれていますが、それは藤子さんが私の意見で非常に良いリードを作っていないことだけです。ミチコについてもそれほど夢中ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、私は彼らが彼女と何をしようとしているのかを知る。 彼女は基本的に無限のようなキャラクターです。 すべてについてのあなたの態度は非常に「あなたのことを心配している、恐れていない、怒っている、そしてMugenのような刑務所から逃げ出したSpike Spiegelの過去の喪失恋人との関係は、 明るい髪のアーチ敵/古い友人をもう一度、キャラクターのためのクールなアイデアのように聞こえるが、再び彼女はスパイクやMugenにキャンドルを保持していない、彼女はスパイクと同様に複雑ではなく、彼女は悪い尻 実際にこのような厳しい雛のために、彼女はMugenとして楽しい、彼女は彼女のお尻がたくさん蹴られるようになる。 今私は彼女が100人を打ち負かすことができるこの武道家である必要はありませんが、あなたは非常にいいではないとかなり率直に口を大きくしている人がいるとき、それをバックアップするために他の機能がなければなりません （彼女は彼女の面白い瞬間を毎回しているが、彼女は面白い瞬間を毎回しているが）彼女はちょうどすべての話をし、彼女の言葉をバックアップすることはほとんどないので、あまり好きではない誰かに出くわす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッチンは大丈夫です。 すべての彼女の人生を苦しめているが、依然として強力な勢いを保つ、クール。 彼女はミチコがいくつかの靴を盗んだことを知っているが、彼女はそれについて気分が良くないので、彼女は仕事をして靴のために働き、彼女と中国のレストランオーナーは面白い化学を持っているが、ハッチンとミチコはこれまでに お互いに叫んで、ミチコが何を言い続けるのかは分からないので、ミチコが何を言ってもあなたを守ります。 ええ、BebopとChamplooのキャラクターはどちらも最初はどちらにも出ませんが、両方のショーが続き、キャラクターは互いのことをもっとよく知っているので、それを認めたくなくても互いに理解して尊重します。 ここで、ミチコとハッチンは、お互いに敬意を抱いているのではなく、お互いのことを家族として愛し合います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度は私の好きなキャラクター、Satoshi（このアニメはラテンアメリカで開催されると思われますが、誰もが日本のファーストネームを持っています。 彼はこのショーでは最高のキャラクターだ。  1つは、彼は悪いお尻、彼は威圧しているとミチコとは違って、彼は彼の言葉をバックアップし、彼女よりも多くのお尻をバックアップすることができます。 ヒロシがヒロシを見つけたいのは、彼らが親友で、ヒロシが両親の頃の荒れ狂った時代から彼を助け、ヒロシとセックスをしていたばかげた雌犬よりも信じられていると思うからだ。 ミチコのゴール？：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女を去ったお尻を見つけ、警官から逃げ出し、ハッチンを起こすだけだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私が言ったような聡は、彼の友人を見つけたいと言っていました。彼は犯罪の地下世界と深く関わっています。そして、彼は上司に向かい、大きなボスになりました。彼は悪質な殺人者ですが、それは最も同情的な目標ではありません。 ミチコがやっていることよりも面白いですが、本当に私のために取引を封じるのは、彼とハッチンの関係です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、ハッチンとミチコが分かれてしまってハッチンが里子と付き合ってしまって、最初は聡が脅して、目標に合っていれば殺すだろうが、ハッチンはそれほど驚かない。 いくつかの時間が経つにつれて、彼らはお互いについて少し学び、お互いに奇妙な敬意を育てます。 サトシがハッチンを生かすために犠牲にするほど、サトシは何があっても彼を守る方法について話をしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、この番組は、SatoshiとHatchinとの関係については、ずっとうまいです。 それは私たちがここに持っている主要なものよりはるかに面白い話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの文字は大丈夫ですが、あまり開発されていません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; Satoshiのためには6番です。素晴らしいですが、誰もがかなり失望していて、それが彼のためでなければそれは低くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雑多：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;渡辺慎一郎のアニメ（実際にはこれだけの作品を見ている）で、各エピソードのコマーシャル・ブレーク・カードのアートワークは違っています。 それはこのアニメにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まさに最後のエピソードを除いて、カウボーイ・ビバップとサムライ・シャンプーーのすべてのエピソードでのオープニングはどうですか？ ここでも終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;渡辺さんの作品のように、暗い影と明るい色でいっぱいになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのレビューを通して与えた他のすべての例を追加する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はこれらのアニメの間のつながりがわからない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
私は山本さよでは大変なことはしません。本当にありません。 彼女は本当に努力しています。特に彼女は女性ディレクターであり、アニメではまれにしか見られませんが、通常は男性に行くアニメを指揮していますが、彼女は渡辺の靴を履くのが難しいです。 彼女に合った靴を見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がルパン三世を見たことがないなら、私はこのアニメでもっと楽になるかもしれない：最初に藤子峰と呼ばれる女性が、そのアニメにはまだ失望していなかったが、私がしたので、 彼女の3度目のアニメは、別の人を指揮してくれれば、本当に私が彼女を気に入るように私を驚かせる必要がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はMichiko To Hatchinに6/10を与えています。 それは可能性をたくさん持っていて、それには素晴らしいスタイルがありますが、作品は私のためには合わない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;提言：ブンドック、ジャンゴ・チェーンレス、カウボーイ・ビバップ、サムライ・シャンプー、ブラック・ラグーン、ルパン三世：藤子鉱山と呼ばれる女性&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SolidPayne/reviews&#34;&gt;SolidPayne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The point is that being inspired by something or just being like something else isn&amp;rsquo;t necessarily a bad thing (and Tarantino himself isn&amp;rsquo;t exactly known for being the most original guy ever either) and if you can take already existing ideas and put your spin on them to make something great and unique on it&amp;rsquo;s own then that&amp;rsquo;s great, that&amp;rsquo;s awesome but that&amp;rsquo;s not really what happened with the anime I&amp;rsquo;m about to talk about: Michiko to Hatchin    You wanna know what else I love? Cowboy Bebop and Samurai Champloo. Of course I do, everyone does, especially Sayo Yamamoto. So much so that she tries to do her own take on them with Michiko to Hatchin without actually thinking about why those two shows worked in the first place. Now I get why she made this anime. Cowboy Bebop and Samurai Champloo were too good, Shincihiro Watanabe doesn&amp;rsquo;t make that many animes and nobody from 2005 - 2008 (even now really) knew how to duplicate that lightning in two bottles that Cowboy Bebop and Samurai Champloo were but Sayo Yamamoto tries, oh boy does she try. I&amp;rsquo;m going to reference Bebop and Champloo alot in this review and I don&amp;rsquo;t try to compare every anime to those two, I really don&amp;rsquo;t but it&amp;rsquo;s warranted here because Ms. Yamamoto wants so obviously to be the next Shinichiro Watanabe      Concept/Presentation: Imagine if you took the episode Mushroom Samba from Cowboy Bebop, stretched it into a 22 episode tv series, and add in a Latin American sensibility to it, this is pretty much what you would get and it&amp;rsquo;s a really cool idea and I&amp;rsquo;ll admit I haven&amp;rsquo;t seen that before. Sure, there&amp;rsquo;s a ton of Blaxploitation and he &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tiailds-1&#34;&gt;tiailds&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはiffyから始まりましたが、キャラクターは間違いなく私の上で成長しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「面白いの？」 さて、このストーリーは、線形連続ストーリーと純粋にエピソード的ストーリーの中間にあります。 ストーリーはキャラクターのペースに似ています。 速く怒っている瞬間、遅く思いやりのあるもの。 結局、大丈夫だった。
3のうち1.5。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「思い出に残ったの？」 アートワークとアニメーションは実際にはパーツには優れていましたが、一貫性を保つことはできませんでした。 キャラクターの動機は私の好みにはあまりにも神秘的でした。 エンディングはそれほどオリジナルではなく、やや残念でした。
3のうち1.5。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「楽しかった？」 戦い、追いやり、そして様々な行動はすばらしかった。 声優は一流のノッチでした。 テキストは、しかし、いくつかの翻訳を使用している可能性があります。
2のうち3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1で始まる（理由で）、1 + 1.5 + 1.5 + 2 = 6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;切り取られる可能性のあるエピソードはほとんどありませんでしたが、シリーズはまだ長すぎると感じました。 私はもっ​​と気にしませんが、もしあれば興奮することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210392&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tiailds/reviews&#34;&gt;tiailds&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show started off iffy, but the characters definitely grew on me over time.    &amp;lsquo;Is it interest &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;labestiole-1&#34;&gt;LaBestiole&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはアニメです。私はそれを読んでから楽しみにしています：ブラジルで行われているアクション、チョコレートスキンヒロイン、さまざまなキャラクター（あなたはあまりにも多くの良い役割を果たすラテン系またはアフロ系の外国人とアニメを見つけることはほとんどありません。 彼らはルールを真実にするためにいくつかの例外について話さない）、興味深い話&amp;hellip;あなたはそれよりも少なく、私に8Dの人々を夢中にさせることができた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、どこから始めますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初から最後まで好きだった信じられないほどのミチコ？ この爆弾は意志、脳、そんなに多くの勇気と素敵な愛情を持っています。 彼女はとても野性的なやり方で、彼女はノックアウトし、彼女は戻って戦う。 このような性格の女性がアニメの物語でより頻繁に動くことを望みます。 また、彼女は面白いと感じました。彼女は、ハッチンと戦っているときにいつも笑顔にして、拮抗者に戻って、角質を無視していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッチン？  Wouuuuh＆gt; _＆lt; 私は彼女を抱きしめた。 私は彼女の外見、彼女の人格、またはミチコとの面倒な関係を問わず、このキャラクターを愛しています。 彼女は10歳の少女の責任ある戦闘機です。 私は彼女が父親の話全体に感情的に関わっていないという事実も気に入っていました。 それに、彼女はかわいいu_uだし、年を取っても、彼女はよりキュートな8D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語？ まあ、オートバイの道にとどまり、ギャングの戦争の一部になったり、他人の人生や他のやり方に巻き込まれたりして、助けてもらえたときに通り過ぎていく、リラックスしたエキゾチックな目的。 脚本は、エピソードごとにちょっとした物語を執筆していないと、作家がもっと良いものやエピソードを持ってきていると感じたにもかかわらず、良いことです。 これに加えて、私は終わりを期待していた、そして、私はそれを理解したようになった。私は作家がちょうどハッピーエンディング気分を喜ばせるためにシナリオを台無しにしないことを知っていた。 それに直面してみましょう：銃をつかんで殺す子供たち、さまざまな方法で子供たちを虐待する大人たち、「こんにちは」と同じようにお互いを殺してくれる人たちのアニメは、きれいな終わりを持つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコ・エ・ハッチンは私の二輪車の夢を火につけ、私の人生や私たちが住んでいる世界について気持ちを良くします。それは汚いブラジルを訪問し、物事の他の多くを目撃したいです^^。 主人公と元気な人たちを魅了する楽しいエキゾチックでオリジナリティーなアニメです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LaBestiole/reviews&#34;&gt;LaBestiole&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an Anime I&amp;rsquo;ve been looking forward to watching since I read about it: the action taking place in Brazil, chocolate skinned heroine, different characters (you hardly find an anime with latino or afro foreigners playing so m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;c1455-1&#34;&gt;c1455&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンの主な話は比較的単純ですが、それを記入するためにいくつかのサブプロットがあります。  M＆Hにはいくつかのスタンドアローンのエピソードがあり、その品質は「素晴らしい」から「どこに残りますか？  M＆amp; Hは視聴者の好奇心を刺激する質問を作成する上で本当にうまくいきます。 しかし、それはまた、答えなしで多くの質問を残す傾向があります。 これらの質問は、物語には必要ではないが、ショーの終わりにもっと知りたい視聴者を残す。 ショーは、クリエイターが伝えたいストーリーに適切な時間がかかったと思います。視聴者の投資を生み出すには短すぎず、ショーが魅力的ではありません。  M＆Hは、それに対して軽快な側と、何とかしてお互いのバランスを維持することができる超暗く暴力的な側の両方を有する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのアートは素晴らしいです。 ショーの南米スタイルの背景のため、キャラクターとセッティングはちょうど他のすべてのアニメとは異なります。 アニメーションは滑らかで、CGはほとんど目立たない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングの曲は特に好きではありませんでしたが、彼らはショーに合っていました。 ダブは素晴らしかったし、キャラクターの誰も彼らの声とミスマッチではなかった。 視聴者の感情を操作するために音楽を多用することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのショーの本当の宝石です。 いくつかのエピソードのためだけに見られ、他はショーのほとんどのためにそこにあります。
Michiko Malandro  - ショーのスターのひとり。 彼女はそれが得られるほど悪いです。 彼女は絶えず彼女から追い出されたくそをつかまえ、油を注いだブタのようです。 彼女は完璧な親の姿ではなく、決してひとりにはならないが、ハッチンとの彼女のやり取りは素晴らしい。
ハナモレノス - ショーのもうひとつのスターは、恥ずかしがりとした厄介な子供から、しばらくの間、ミチコの周りにはっきりといた人に成長します。 彼女はミチコを世話する傾向がありますが、ほとんどの子供のキャラクターとはまったく反対の、迷惑でも邪魔にもなりません。
敦子ジャクソン - 私は、彼女の性格が時折かなり混乱していると思う。 彼女の目標はミチコを捕まえることであり、何らかの理由で彼女を嫌っているように見えます。
Satoshi Batista  - ハナの父親の古い友人とギャングのボス。 彼は完全な猫と人間の間を歩いている興味深いキャラクターです。 私は彼のすべての行為にもかかわらず、彼を完全に憎むことは決してできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを本当に楽しんだ。 私はそれを置くか、それから休憩する必要性を感じなかった。 それはほとんどのアニメとはまったく異なりますが、カウボーイビバップやブラックラグーンのようなものが好きな人は、M＆amp; Hを好むかもしれません。 私は、人格関係が成長するのを楽しみにしている人にはお勧めです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206670&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/c1455/reviews&#34;&gt;c1455&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main story of Michiko and Hatchin is relatively simple, but it has several subplots to fill it out. M&amp;amp;H has several stand alone episodes that range in quality from great to &amp;lsquo;where is the rest of the episode?&amp;rsquo; M&amp;amp;H is really good at creating questions that arous &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハナがミチコの元恋人とハナの生物学者の父ヒロシ・モレノスを見つけるために旅をしていく中で、ミチコとハッチンは様々なスラムや架空のラテンアメリカ系ロケールの砂漠を楽しんだ。 このシリーズは、犯罪と貧困が蔓延しており、警察が両方を停止するのに十分にできなかったシリーズ内のさまざまな場所を探検するのに非常に現実的であることが判明しました。 ミトコの世界でハッチンに近づくための児童の密輸や麻薬密売などの犯罪には、スラム街の中で直面する絶え間ない犯罪や貧困に直面して町の通りが疲れて孤立している。 私がラテンや南米の人生について聞いた厳しい詳細を考慮して、私はこのシリーズがそのような問題をどのように探求したかに非常に感銘を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの面では、ミチコとハッチンは、ハナとミチコのヒロシの捜索に関連して、ショーの有名なキャラクター（ハナ、ミチコ、敦子、里子） 特に、ハナとミチコの絆は、人格と思考がどのように異なっているかで、頻繁にお互いに不安定でありながら、ユーモラスで感動的な瞬間を作るシリーズの中心的な焦点ですが、どちらも最高のものです 彼らの過酷な過去のために彼らの人生。 ショーのコメディに追加するのは、デュオが街頭のスラムの中でいくつかのトップ・キャラクター、奇妙な医者、偏心した中華料理のレストラン、異色のオペラ歌手に出会うエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハワイとミチコがヒロシの居場所に関する手がかりを知るための旅路と、遭遇した2人の遭遇者が狂った人物を描いて、敦子の過去に焦点を当てているように、ショーのプロットはほとんど線形である。 ショーは、車の追跡と銃撃戦でいくつかの狂気のアクションシーケンスにつながる凶悪犯、警察、暗殺者と暴動家に直面している間、ミチコと他の人がいくつかの危険な領域に入るように物事を激しくすることを恐れることはありません。 これらのシーンは、非常に流動的であり、激しい瞬間に車両やキャラクターがスムーズに動くにつれて、画面上を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他のプレゼンテーションでは、ミチコとハナが通っている様々な町のスラムと砂漠を描写するために、MichikoとHatchinのビジュアルが明るく詳細で詳しく描写されています。 このようなディテールは、黒からメキシカン、ファット、醜いものから魅力的なものまで、様々な形でデザインされているため、キャラクターデザインにもなりました。 サウンドトラックは、サルサやジャズなど、ラテンアメリカ系の雰囲気にぴったりのラテン系とカリブ系の音楽の選択肢から構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは不完全なものではありません。 ショーの最初のエピソードは、ハナの家族の虐待の問題を過度に強調する厄介な習慣を持っていた。そして、彼のキャラクターの背景が不足しているため、ハナの新しい人生に取り組むには、むしろ不本意だった。 ハナの母親、ハナが彼女の胃のタトゥーを手に入れたこと、ミチコが後のエピソードの終わりに向かうのを助けた暗殺者に何が起こったかなど、ショーでは気にしないいくつかのプロットホールがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの苦しみにもかかわらず、MichikoとHatchinは、HanaとMitsukoの間の化学のおかげで楽しいとコメディドラマに触れるだけでなく、様々な犯罪者や様々なラテンアメリカのスラムの中の狂った人との出会いをしました。 これは私が遅れて見るチャンスを持っていたより良い無免許のアニメのタイトルの一つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41985&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Michiko to Hatchin was a fun romp through the various slums and deserts of fictional Latin American locales as Michiko and Hana press on their journey to find Michiko&amp;rsquo;s ex-lover and Hana&amp;rsquo;s biological father, Hiroshi Morenos. The series proved to be quite realistic in its exploration of the various locales within the series where crime and poverty  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gazoinks-1&#34;&gt;Gazoinks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2008年にリリースされて以来、MichikoとHatchinは、多くのアニメファンのレーダーの下にやや飛んでいるようだ。  MtHは素晴らしいショーなので、これは本当に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定は、本当にユニークであるためにあなたをすぐに引き寄せます。 それは、名前のない擬似ブラジルの国で、フラベラ、熱帯地方、そして巨大な砂漠（ブラジルにはない最後の部分）で完成します。 この設定は本当によく実現されており、南アメリカの現実の国になるかもしれないと感じていますが、実際にはそれが設定されているとはるかに芸術的なライセンスが可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの前提は簡単です。あなたはページの上部でそれを読むことができます。ハナ・モレノスは、逃亡する前に虐待的な里親と一緒に住んでいます。マシュー・ミランドコが現れ、彼女を救います。 一緒に彼らはヒロシを見つけるために出発した：Hanaの父とMichikoの古い恋人、Atsuko Jackson、Zenigata〜MichikoのLupin III（漫画は少ないが）で狩りをしながら。 このシリーズは主にエピソード的で、特に上半期にはデュオの試練と苦難をヒロシを追って追跡している。 私はエピソードショーの巨大なファンではないが、MtHの最も重要な目標は、ショーへの方向性の良い感覚を与え、シリーズの至る所で、特に終わり近くに多くの場面があって、 感情の。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのエピソードシリーズのように、ここでは本当に強いキャラクターフォーカスがあります。ありがたいことに、悪いキャラクターでは浪費されません。 まず、2人の主人公は素晴らしいです。 未成熟の成人/成熟した子供のダイナミックは、最も革新的ではないかもしれませんが、ここでは非常に影響を受けています。 私がエピソードショーの多くで抱えている問題の1つは、キャラクターの持続的な発展が欠けていることが多いことですが、MtHはその問題をうまく回避することができます。 開発を記述する最善の方法は円滑です。 彼らは一つの啓示エピソードがある安いものをやっておらず、そしてミチコは「ああ、私はハッチンの母親ではないし、完全に改革している」など、様々な経験を通して徐々に発展しています。 実際の人のようなもの？ あなたがシリーズの初めを振り返ってみると、あなたは彼らがどれだけ遠くに来たのか、デュオがどのくらい一緒に成長したのかが本当に分かるでしょう。 同様に、サイドキャラクターの大部分もかなりよく開発されています。特に、AtsukoやmobのボスSatoshiのようなシリーズ全体に現れるキャラクターです。 実際、多くの開発を得ていない唯一の人は弘志自身ですが、それはおそらくより良い物語を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MtHはオーディオビジュアル面でも優れています。 音声は渡辺慎一郎監督。 あなたが知っている名前を知っているなら、それは基本的に品質の印です。 音楽はジャズ、ボサノバ、サンバ、その他のジャンルの素晴らしいミックスで、エキゾチカの味を誇張して、チーズを鳴らすことなくすべてを与えるために、設定に完全に合っています。 特別な言及は、すべてのジャズバンドの最も奇妙な名前で、偉大なオープニングの歌Paraisoに行く、土＆amp;  &amp;lsquo;PIMP&amp;rsquo;セッション。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル！ ビジュアルも素晴らしいです！ 芸術は鮮やかで華麗で、明るい祭りから荒れ果てた路地や芝生のクラブまで、さまざまな色彩を取り入れています。 アニメーションは、私がアニメで見た一番上の層の間にあります。一般に、口が揺れ動いている間に文字が完全に静止しているか、画面上で動かなくても、予算カットの落とし穴の大部分を避けています。 アニメーションとキャラクターデザインは、現実主義と誇張との間の素晴らしいバランスをとり、現実の人々のように感じながら、非常に表現力豊かです。 最も重要なことは、キャラクターは実際に衣服を変える！ ええ、それは狂っている、すべての文字は実際に異なる日に異なる服を着るでしょう。 これは手続きに現実感を与え、キャラクターのデザインを新鮮に保ちます。 それはまた、他のシリーズの99％で私を完全に台無しにしてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、MichikoはHatchinに新しいショー、新しい好みである。 それはエキゾチックな環境、偉大な文字、多くの感情的なビット、そして素晴らしい芸術と音楽を持っています。 見てみな！ 本当に！ また、BaccanoやCowboy Bebopと一緒に、アニメの門に入り込むこともできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gazoinks/reviews&#34;&gt;Gazoinks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since its release in 2008, Michiko to Hatchin seems to have somewhat flown under the radar of many anime fans. This is a real shame, because MtH is a great show.    The setting will draw you in right away for being really unique. It takes place in an unnamed pseudo-Brazilian country, complete with favelas, tropics, and an enormous desert (that last part isn&amp;rsquo;t in Brazil). The setting is really well realized and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torpedotits-1&#34;&gt;TorpedoTits&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今夜の終わりを見て、私はついにこれがアニメ業界の新鮮な空気の息吹である素晴らしい作品だと言うことができます。 これはSamurai Champlooをやった同じスタジオから来たもので、あなたがそれに精通すれば、MichikoからHatchinまで同じことを期待できます。 主なストーリーラインは：それは目的地ではない、それは旅です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは多種多様で、美しい芸術と完璧なキャラクターデザイン、シユウウス、リストの登場です。 このショーでは、アンタゴニスト/残酷な性格のキャラクター、そして1つのエピソード以下の間にぶつかるもののほとんどすべてのキャラクターに魅力を感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでフェンスの唯一のものはエンディングですが、スポイラーなしで私の気持ちを表現するのは難しいですが、基本的には、 最終的な結果は私が期待していたものよりもはるかに多く出てきたことを感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは良いことです。 それは一般的なショーを予測するのが難しいので、もっと面白いです。 それは本当にあなたを引き込み、あなたを楽しませてくれます。アニメにはもっと多くのショーが必要です。確かです。 私から9と10の評価がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TorpedoTits/reviews&#34;&gt;TorpedoTits&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the ending tonight, I can finally say that this is a fantastic piece of work that is fresh breath of air &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jbt81-1&#34;&gt;JBT81&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;LBDD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれが何を意味するのだろうと思っているかもしれません&amp;hellip;まあ、私もそうです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MichikoとHatchinは時間を過ごすのに良い方法でした。 ハッチンは愛らしい＆amp; ミチコはBAMFです。 音楽/アートワークは、信じられないほど興味深いプロット＆amp; ショーのスタイルが保存されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に主人公が共有する関係を楽しんでいます。 ハッチンの態度は、（私は彼らが面白いと意図されていたかどうかはわかりませんが）いくつかのヒラリーな瞬間に備えました。 ミチコの激しさと勇気は、その行動のために提供された。 私は、闘争の後でさえ、お互いに持っていた信頼から肯定的な感情を感じました。  「私はあなたを信じている、私を信じて」 - 美智子&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽家！ 渡辺慎一郎は生産の手段でそれをまとめるのを助けました。 ここに私が見つけたサウンドトラックへのリンクがあります：&lt;a href=&#34;https://soundcloud.com/musicsama/sets/kassin-michiko-to-hatchin-ost&#34;&gt;https://soundcloud.com/musicsama/sets/kassin-michiko-to-hatchin-ost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなエピソードからのスクリーンショットです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がしたようにショーを楽しんでくれたら&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222179&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JBT81/reviews&#34;&gt;JBT81&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;LBDD    You may be wondering what that is supposed to mean&amp;hellip; well, so am I!    Michiko to Hatchin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;antihro-1&#34;&gt;antihro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220986&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/antihro/reviews&#34;&gt;antihro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s rare that I come across an anime that I feel the urge to binge watch after all these years. It&amp;rsquo;s rare that I actually feel a connection to the main  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cbcanime-1&#34;&gt;CBCAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょっと、これはチャスです。これが私の最初のアニメレビューです。 本当にあなたがそれを好き願って:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このアニメのフォーマットはシンプルで、この2人の女性の後ろにある物語です.1人は20歳の恋人で、ディアマンドラを逃げ出して逃走している警備員ミヒコ・マランドロです。  9〜10歳の孤児ハッチン・モレノス（Hatchin Morenos）の父親は、それをより良い言葉にするためにシンデレラの生活を送った。 料理、彼らの後をきれいにして、彼女の妹の兄弟のための時折噛んだおもちゃです。 それはミチコが彼女の家に乗って朝食時間に窓を突き破ってハッチンを盗んで、容赦のない側のブラジルに投げ込み、人々は犯罪、トリッキー、殺害に頼っている。人々は傷つき、 人々はジャーカーズか悪いかのどちらかですが、基本的に黒いラグーンが南アメリカに位置しているかのようです。
それだけでなく、彼らのうちの一人と特に尻尾の警察はミチコと一緒に選ぶ骨を持っているようだ。
この旅の間、ミチコとハッチンは、彼らのパーソナライズが大きくぶつかり、同じタトゥーを共有し、何らかの形でヒロシモレノスとつながっていると思う人はほとんどいないという事実を直ちに辿ることはない 。 しかしシリーズが進行するにつれて、彼らは他のものに近づき始め、お互いを気に入っています&amp;hellip;ほんの少しです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：ミチコ、この女性について何を言って、これはあなたが交差したくない1つのひよこです。 あなたは壁を上げようとします、彼女はモータースクーターでそれを裂くでしょう、あなたは彼女のお尻を打つことを試みることができますが、彼女は完全にあなたに戻ってきます。 あなたはできるだけ多くのことを彼女に話すことができます、彼女はあなたのお尻を軽蔑するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この女性は任務に就いています。大丈夫です。誰も彼女を邪魔することはありません。 私はこのシリーズを通してあなたに、彼女がどんなジャガーノートを見せるかを教えてくれるでしょう。
今は2つの方法があります。 あなたは彼女の魅力的な姿勢の虚栄心と彼女のストリートスマートさ、彼女の破壊的な性質と彼女の不合理な計画、ハナを世話する彼女の方法、暴力を投げる彼女の癖 彼女はまだ何年も前から恋に落ちているかもしれないという事実を疑うこともなく、死んでも地獄でさえ彼女の背中を望んでいない。 しかし、私が彼女が良くなると言うと私を信じています&amp;hellip;.ハッチンと私は意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコはヒロシのために多くの犠牲を払ったが、主にハナのために犠牲を払った。彼女はケアをしている間、真に彼女と彼女の安全を心配し始めている。 ハナの里親douchdadが育児給付のために彼女を戻そうとしたエピソードは、これが一回あります。 ジャーカスを撃つのではなく、小さなBEE-YACHのように彼を追い払い、プールテーブルで倒れさせることで、彼を屈辱にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はスクーターで何ができるのか愛していて、彼女は銃を使ってヘリコプターを破壊するので、悪人の絶望的なロマンチックな彼女の多くの欠陥にもかかわらず、彼女は私のお気に入りです - ヘリコプター！ それはawesomenessの究極の達成です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッチンかハナ、クソハッチン、親愛なる主よ、この子は祈りを必要としません。 この野生の騒動と暴力を通して、ハナは負傷し、感情的に傷跡を残し、死に脅かされ、盗まれ、拉致され、自分自身で放置され、子供と大人によって虐待され、ほぼ奴隷に売却される。
あなたは彼女に不当な人の喉を、特にキリスト教の里親の彼女のダッシュバッグに押しつけるだけです。
私は彼女の能力を尊重しなければなりません。 地獄、彼女はさらに彼女の顔をより丈夫にするために彼女の髪をカットするが、彼女はリトルヒロシや男女のように見える。 しかし彼女は彼女のものを盗んだ少年のグループに挑戦し、水泳競争に川を使用するための手数料を請求するなど、シリーズが進行するにつれて頑固になります。 彼女はたわごとがあまりにもリアルになったときに、脂肪の女性を顔で蹴って、2人の大人を倒すことさえできます。
シリーズの前半ハナは本当にミチコを信じていない、私はあなたが彼女の野郎の家族から彼女を連れ去った事実にもかかわらず、ちょっとでも彼女は彼女のための捜索で警察と罪を犯しています。 彼女は彼女の年のほとんどのように扱われているので、彼女が新しい人たちにそれほど簡単には開かないようにしています。 しかし、最終的に彼女はミチコに頼ることを学び、彼女のセンスと素早い考え方をしています。 ハナは理性の声として、ミチコよりも合理的で注意深い役割を果たす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;関係の浮き沈みにかかわらず、ハナはミチコを彼女を涼しくて不貞な叔母や母親の姿と見なしている。
18番のエピソードでは、父親と全く同じように見える男を追いかけ、車の中にいてALL THE WAY HOMEにいる間に彼を押しつぶし、最終的には彼の家に入る。 どうして？ だから、彼女はヒロシが彼女を愛していないと感じた後、ミチコが再び笑顔を助けることができます。 この子は、彼女が望むものを得るために真剣にいくらかの長さを通過するように今すぐに教えてあげましょう。
私はハナが好きだし、彼女の勇気、彼女の賢さと無実のために、あまりにもおそらく、彼女にはどんなジュースも与えない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atsuko Jacksonはブラジルのチームロケットのリーダーで、セクシーなピカチュウを捕まえようとしています。それは間違っています.Atsukoはミチコの尻尾で勃起したプロの警察官です。 警察の力にもかかわらず、彼女は彼女が望むものを得るために舞台裏で聡を扱っている。それはミチコである。
あつ子がこのようなラティーナにぶら下がっている理由は、彼らが孤児院に住んでいたときに友人であったからです。（ミチコとハナが関係していることがあります。 その人生についてのことでした。 彼らのことができるように、気が狂って荒れているように、何も気にせず、他の人に気を配ってはいけません。 彼らの友人の狂った体系に沿って引きずられなければならず、時には彼らの友人の行動に責任を負ったり、脱走するのに十分な速さでなかったために罰を受けたりしなければならない。
そして、敦子は病気になって疲れていたので、彼女は彼女を吹き飛ばし、両者は離れてゆきました。
ミチコは犯罪者でありながら、彼女が彼女にしたことのすべてが終わった後、彼女が不公平だと憎んだとしても、彼女は悪い状況から彼女を助ける。
なんで？ 敦子は深みがミチコに気持ちがあると言いました。 彼女はまだミチコに向かっていくつかの愛情を持っています。それは、彼女がそれを表現する方法を知らない、あるいは彼女がしたくないということだけです。 彼女にはたぶんミチコは、彼女が直面して仕上げる必要があると感じる悪い記憶です。 そして、その気持ちは彼女を混乱させ怒らせています。彼女はミチコを傷つけることによってのみ彼女を表現することができます。
彼女はミチコが彼女をヒロシを選ぶ時にも傷ついたのだろうか？ 彼女は彼女をどのように感じているのか、彼女を遠くに、そしていつかすぐに広島の武器に押し込んだことを知らないのは残念ですか？ ミチコとハッチンを助けているのは、ヒロシに対するミチコの気持ちが、彼についてのことを聞いた後、彼女の判断をどのように曇らせているのか、彼女の判断を覆す気持ちがあるからです。 ミチコを刑務所に連れて行かせようとしている彼女は、彼女を見守って彼女を彼女の近くに連れて来るだろうか？&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip; NAAAHHHH&amp;hellip;多分..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Satoshi Batistaは、ミッチーコがバーの後ろにいる間に、嫌なシンジケートのMonstro Pretoの犯行指導者でもある、あなたが気にしたくない人です。  SatoshiとHiroshiは、彼が愚かになるまで聡を2回保存した後、最高の友人でした。私はMichikoがHiroshiの人生に入ったことを意味します。 ヒロシがバス事故で死んだと宣告された後、聡は引き続き繁栄し、最終的にはブラジルで最悪の凶悪犯になる。 彼の評判はそんなに高くなります。それは、彼の乗組員を悩ますこと、または彼と一般にはある種の死を意味することです。 彼があなたを覚えて、あなたにしたことをあなたのために使用するので、彼が若い時にこの男を混乱させなかっただけで、神に祈ってください。 マナベ氏は、モンドロプレトの元指導者で、難しいことを学んだ。
私はこの男との瞬間が非常に厳しいと言うつもりです。 私は彼が滑らかな声で話し、目標の練習としてあなたの顔を使用していないクールでまだ残忍な犯罪の主であることを意味します。 とミチコ、彼は本当に本当に本当に本当に本当に本当に本当に本当に彼女のために彼を残した後、彼女のお尻が嫌いです。 だから、彼は私が尊敬できる悪人のタイプです、とても危険なのですごいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がSinsi Rodriguezについて話し始める前に、私はこれを私の胸から外したいと思っています&amp;hellip;.- &lt;em&gt;喉を澄ませる&lt;/em&gt;  -  BOI！ そのお尻をここに持って来なさい！ 私はフィンナが上から下にあなたに来る。 まず、髪を始めましょう。 ロドリゲスはあなたが本当にあなたが玉ねぎを混乱させていると思っていましたか？ あなたは本当にあなたが雌を連れてきたと思ったのですか？  PSYCH！
あなたは、頭の中から痂皮の縮れた炎が成長しているように見えます。  O &amp;lsquo;パイナップルの顔のお尻はあなたが地獄にトリミングされたブッシュを得たいくつかのbrocoiliのように見える。 そしてその額！ ねえ、異星人の額がある！ あなたはdreadlocksでアメリカのお父さんからRogerのように見えます。 あなたの頭は何年もの薬物乱用の後、メガミンドのように見えます。
そしてあなたの眉毛はどこにいますか？ その人はあなたの汚れを汚してしまった。 あなたは奇妙なアル・ヤンコビッチがパンクしたように見える。
そして、よろしくね！ あなたのお尻よりもたわごとのスキンナーは、どのようにその大きな頭をサポートしていますか？ あなたは神々のビタミンが必要な地獄のように見えます&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.  &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.だから信介は聡の右手です 悪質な気性と力のための明らかな飢餓と。 彼と聡は、元気がStarscream-Symdromを手に入れて、MONSTRO PRETOの最高指導者になりたがっているまで、男の子だった！ それをするためにBuuutttはSatoshiを殺さなければならない。 それはうまくいくのですか？&amp;hellip;&amp;hellip;.それを自分で見つけてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、最後の1つは、浩志と&amp;hellip;..私は彼について話をしたくない&amp;hellip;..私はそれがちょうど残念です - 私はしないでください。 私はあなたが彼のことを自分自身で見つけて欲しいと思っています。 私はあなたにこれを伝えます、彼は失望です。 シリーズでは、彼らがどれくらいの男がいるのか話していますが、彼はいません&amp;hellip;.彼はひどいです。  Hiroshiはちょうどそうだね。 あなたが好奇心をそそるか、私がここで言おうとしていることが分かるか見てください。 しかし、彼は私にとってはただの悪い人で、以前はアニメを見たことのある他の人にはかなりのものです。 彼はギャングにいたか、殺害をしていたからではなく、彼がやった他のものは悪いですが、彼が私を怒らせるショーの主なものです。
それだけでなく、私にとっては彼は平凡なキャラクターでした。 はい、彼はこの旅でMichikoとHatchinに燃料を供給するものですが、何も目立ちません。 彼についての唯一のことは、彼が非常に性的に活発であるということです。 それでおしまい。 私は彼がギャングにいて、ミチコに関わっている理由を意味しています。私はあなたにこのことを教えてくれるでしょう。 私はあなたが再び好奇心をそそられたら、私は何を意味するのか分かります。
&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..はい私は彼が好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、注目に値する人物が登場します。あなたは10人目の勢力に嫌悪感を抱き、それについて中立的だと感じるでしょう。
このショーのキャラクターの大部分にもかかわらず、私は川を使用するための料金を請求する男の子について言ったときに覚えているような素敵ないくつかがあり、ハナは彼女のほとんどが溺れ、 それらの少年は彼女を救って彼女をホテルに連れて帰ってきた。
そして、その男のハナは、ミチコを再び笑顔にするために追いかけていた、彼は彼女を助ける。 ええ、それにもかかわらず、彼女は基本的に怒っている女性のように彼を追いかけ、彼の家に彼は彼女を助ける。 地獄彼は彼女と一緒に踊る！  （私は再びそのエピソードを参照する必要がありますたわごとたわごとだった）私は文字全体に7.9 / 10（巨大なヒロシを含む）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART / SOUND：私がミチコとハッチンを楽しむことの一つは、主にオープニングとエンディングの音楽です。  Soil＆amp; amp;  「ポン引き」セッションはシリーズオープナーで、私は言うべきことだ、それはすごく変だ。 オープニングはおいしいです、それはあなたが受けようとしている冒険のための誇大宣伝を得る、それはあなたがそれが &amp;lsquo;チャに投げているすべての行動の準備ができています。 それは、あなたがやっていることをやめ、地獄とサルサを止めるように言っている。 私が賞賛し、私は本当の吸盤は背景です。
オープニングには、赤、オレンジ、黄色、青、紫、茶、黒の色合いで、さまざまな色合いで完璧に鮮やかに鮮やかに鮮やかに映ります。 それは、シリーズが進行するにつれて曲を実際に変えないショーの1つですが、歌を歌うだけではなく、ある人の言葉で叫ぶ人もいますが、それ自身のインストゥルメンタルはすごく素敵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、Karutettoの「Best Friend」があります。これは反対です。 すべてのドラマ、上品な酔っ払い、刺激的で大胆な活動に対処した後、 曲はあなたを落ち着かせることによって仕事をし、あなたの心拍を元のペースに戻します。 これらの曲は、あなたの頭をうなずいたり、ベッドやソファーや床で冷えさせたりします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを前に言ったはずですが、ここで言いたいのですが、このアニメはCowboy Bebop、Samurai Champloo、Space Dandyもやっていて、スタイルが似ているので、山本佐代監督です。 あなたの関心を引くかもしれない何かは、このアニメには、白から、中国、黒、ミックス、ラテンへのストリーミングの多様性があるという事実です。 このアニメは2008年に新鮮に見えているにもかかわらず、このアニメはそれよりも古くなっています&amp;hellip;.よく見えます。 あなたがこのアニメに気付くのは、すべての日付がどのように見えるかです。私はいつも異なった建物や場所がどのように見えるか、ここの人々がどのようにデザインされているかに興味を持っています。 彼らは1970年代のように見える車両、80年代のスタイルのテレビ放送、荒廃し、時には荒れ狂った建築に出ています。 私は音楽とアートスタイルに8.2 / 10を与えます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：アニメはMyAnimeList.netで7.9を獲得し、IMDbで7.8、私はうそをつくことはできません、それは理にかなっていますが、私はこのアニメに8/10を与えるつもりであり、 あなたがアクション、冒険、ドラマ、コメディ、悪い女性デュオの実行のファンなら、この私の友人はあなたのためです！  ^ _ ^このアニメは22のエピソードしか持っていませんが、見てみる価値があります。私が言うとき、私はそれらのエピソードをもう一度見ても大丈夫です。 私に聞いてくれてありがとう、このすばらしいアニメの気持ちはどうか、私はこの種のことが再び起こらないことを願っています。
次回まで、CBCAnimeは署名します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CBCAnime/reviews&#34;&gt;CBCAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey, this is Chas and this is my first anime review. Really hope you like it :)    STORY: The format of the this anime is simple, the story follows these two females, one is Michiko Malandro, a convit persumely in her 20&amp;rsquo;s who resently escaped Diamandra, a high security prison, and is on a serious hunt for Hiroshi who is also the father of Hatchin Morenos, a 9-10 year old orphan who, to put it into better terms, lived a Cinderella life; cooking, cleaning up after them, being the occasional chew toy for her bastard siblings. That is until Michiko rode up in her house, crashing through the window at breakfast time, stealing Hatchin away and throwing her into a unforgiving side Brazil where people rely on crime, trickey and killing, people are hurt and taken advantage of like it&amp;rsquo;s normal and people are either jerkasses or worse, it&amp;rsquo;s basically as if Black Lagoon was located in South American instead.   And not only that but they also the the police force on their tail with one of them in particular seems to have a bone to pick with Michiko.   Let me just tell you that during this journey, Michiko and Hatchin do not get along right away withe the fact that their personalites clashes alot and have little to no common expects that they share the same tattoo and they are connect to Hiroshi Morenos in some way. But as the series progresses they begin to get closer to other another and appreicated each other&amp;hellip;just a bit.     CHARACTERS: Michiko, what t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thedarkreaper-1&#34;&gt;thedarkreaper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこのシリーズを見終わったと私はそれが不思議に中毒性が見つかりました。 私が4回目または5回目のエピソードを打つと、私は自分自身を見て止めることができませんでした。 それは本当にスペイン語/南アメリカの設定を感じさせました。 キャラクターも素晴らしかったです。  2人の主人公の主人公は、ギャングスターや警官からの争いや言論の自由を問わず、一緒に鑑賞するのが楽しいです。 また、サイドキャラクターは非常に興味深いもので、1〜2回のエピソードで登場して消えていった。 それぞれの個性は、主人公との相互作用に魅力を与えながらもユニークでした。 ミチコは、刑務所の刑務所から逃亡した犯行罪で、ある日、ハッチン（ハナ）の家に侵入し、彼女に同行するよう伝えている。 私がブレークインを言うとき、私は実際にバイクの壁を突破することを意味する！ それはシリーズ全体を通して起こるイベント的な行動の一種です。その部門では欠かせないものでした。  2人は続いて、ハッチンの父でミチコの恋人であるヒロシを探す。 物語は、南米スタイルの国のように見えるが、警官やギャングによって追われている。 芸術は、暗くて砂のような雰囲気を維持しながら、多くの色のユニークな組み合わせです。 このショーは実際に私にブラックラグーンとEl Cazador de la Brujaのミックスを思い出させました&amp;hellip;ミチコもRevyを連想させましたが、暴力的ではありません。 音楽は素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82160&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thedarkreaper/reviews&#34;&gt;thedarkreaper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching this series and I found it strangely addicting. Once i hit the fourth or fifth episode i couldn&amp;rsquo;t stop myself fr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostfriendly-1&#34;&gt;Ghostfriendly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;生き生きとした外国のセッティング（南米、スイングのラテンサウンドトラックを完備）を持つ少数のアニメの1つであり、深刻なフェミニストの視点では珍しい。 ロードトリップのストーリーラインはむしろばらばらで、その敷地内には特別なものはありませんが、2本のリード線には欠陥があり、強く意欲的な女の子たちは助けても賞賛することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは素晴らしく詳細に描写されていて、アニメでは以前にはほとんど見られなかった思考パターンを巧みに表現しています。 ハッチンのボイス作品はキャラクターを曇らせ、生のエッジが最高のシーンに広がります。 他のプロット要素は、特に以前は悲しいほど馬鹿に見え、男性キャラクターはほぼ一様に弱いですが、リードが優れた結論に導いてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17942&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ghostfriendly/reviews&#34;&gt;Ghostfriendly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the few anime with a vividly realised foreign setting (South Ame &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cruzader93-1&#34;&gt;Cruzader93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2008年のアニメManglobe
山本さよの監督デビュー
私のPOVからのレビュー（個人的偏見あり）
スポイラーアッシュ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+最後に、南米の設定のアニメ!! それは神の都市でさえそれを感じる（暗い瞬間から硬い真実からユーモアのいくつかまで）^ __ ^
+誰がそのキャッチーなオープニングを好きではない？  ：P
+ Hatchinは非常に好きで、彼女がショーを通して成長するのを見ることは非常に魅力的です。
+キャラクター間の相互作用が関わっており、ほとんどすべてのキャラクターが輝く瞬間を迎えます。
+あなたがアンタゴニストを書く方法は今？  Badass SatoshiはBadassです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - エピソード間の移行には少し荒れている可能性があります。  M2Hで新しい状況に突入したばかりで、最後のエピソードのB地点から次のエピソードのA地点までどのようになったのか不思議です。
 - 最後のエピソードは、主人公の目標を価値のないものにしているように思える。
 - ヒロシモレノス、冷たい男じゃない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルノート：
他のショーや映画（Champloo / Bebop / City of God）と同様の楽しみを持って普通のものを探している人には、これをお勧めします。
あなたの萌えマラソンとこのショーを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cruzader93/reviews&#34;&gt;Cruzader93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;2008 Anime by Manglobe  Directional Debut of Sayo Yamamoto  Review from my POV (w/personal biases)  Spoiler-ish    Pros:   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ebonyamine-1&#34;&gt;EbonyAmine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズが大好きで、とても多様で面白いです。 主人公のミヒコ・マランドロは美しい悪鬼の反乱で、ハイエンドの旅に出ます。 たくさんのアクションとドラマ。 ストーリーラインはあなたに次のものを尋ねます。 キャラクターのように見えるバブルガムで、学校で行われているすべてのアニメから休憩を取ることは良い気分です。 アートワークはキック@SSで、キャラクターの開発は素晴らしかったです。キャラクターの一部に落ちるのを助けません。私のコレクションにこのシリーズを追加するつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EbonyAmine/reviews&#34;&gt;EbonyAmine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love this series, it is very diverse and entertain &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kevsan-1&#34;&gt;KevSan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ業界は、ストーリーの設定を定義するときに常に簡単に取り組んでいます。 主に日本の本土にある。 しかし時々彼らがarchipielagoからそれを外に出すことを決めたとき、それはより興味深いものです。  MichikoとHatchinは、業界がどのようにして保守的なプレーを止め、自国の代わりに新しいものを試していくかの例です。 そういうわけで、あなたは物語を描くいくつかの形を体験することができ、また別の大陸に住む視点から違いのある場所をどのように感じるかの視点のように与えることができる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー= 8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私は中南米人ですので、これは何とかブラジルが素晴らしかったということを知っています。 物語は非常に単純ですが、この国の多くの部分を通過することによって主人公の父親を見つけることができますが、ミチコの1人は囚人で、もう1人のハッチンは「キリスト教」家族 。 ラテンアメリカの国々には、子どもの麻薬兵器、武器、泥棒など多くの問題がありますが、その目的地に到達するためには多くの問題があります。 ストーリーは非常に面白いですが、それを伝える方法は素晴らしいです。 なぜなら、彼を見つけようとする単純な冒険ではないからです。 いいえ、ここでは、多くの喜び、誘惑、さらには自分が望むものを知るための1つの対立を経なければなりません。 キャラクターがこの冒険の中でお互いに発達し、学ぶことができるように、それをとてもいいものにする。 だから、彼らは若い大人と少女の立場から成長する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART = 8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はむしろ規則的です。 それは素晴らしいことではありませんが、それは良いです。 彼らは、その肌の色合いが濃い人を代表するように非常にうまくやっていて、誰もがお互いと違って見えます。 また、景色はとても良いです。 彼らは強烈な日差しと雨の暗い時期に、この地域の熱帯気候をよく捉えています。 それはうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音= 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはこの番組が優れている部分です。 オープニングは私の人生で聞いた最高のオープニングの一つです。 そのファンキーなジャズはまだサルサやサンバのような熱帯の音と何とかミックスしています。  Kassinは素晴らしいミュージシャンです。 終わりは私です。 しかし、非常に実行可能です。 オストはとても素晴らしいです。 主にポルトガルのボーカルを持つもの。 それだけで、ミュージシャンがあなたにその物語があることを納得させようとしていることを知ることができます。 曲「Desencanto」の詳細。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はとても良いです。 彼らは声を上げるよりも多くの女優であることを知っている。 それは非常に良いメリットです。 私にとってより良いものを作ったのは、ミチコの女優、横尾真希です。 それは非常によく指揮された。  Watanbeさんにもありがとうございました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER = 9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常に素晴らしいです。  2人の主要なヒロインはほぼすべての面でYingとYangに似ています。 残りのキャストは良いものであり、彼らの役割を果たしています。 ミチコを逮捕しようとしている警察の女の子であり、彼女の重要な人生である警察の妻子。 彼らは素晴らしいキャストです。 ミチコは他人を気にしないフェミニストの女の子で、たとえそれが強制であっても彼女が望むものを取ることができます。 彼女の過去は、なぜ彼女がそのように行動するのかを示す多くのことを明らかにしていますが、私はそれを伝えるのが難しいと言わなければなりません。 彼女はちょうどいいです。 ハッチンと一緒にいる間、私たちは彼女の保守的な家族のために世界についてほとんど知りませんが、両者の理性の声のようなものです。 彼女は合理的で、何かを準備しており、彼女の目標を達成するためにも従順です。 この2つは完璧なコンボを作りました。 彼らは愛、憎しみ、世話をする、心配し、両者の間にあるこのような感情を、互いに分離できないようにしてください。 そういうわけで、彼らは私が今までアニメで見た中で最高のペアの何人かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ= 9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーをたくさん楽しむ。 主に両方のキャラクターの冒険とその行動を通して。 アクションシーンは素晴らしいです。 あなたは必要なものを手に入れました：銃、復讐、裏切り、そして私が傷つける多くのアクションシーン。 また、私が楽しんだ主な要因の1つに、世界のこの部分を代表する行動、伝統、物があります。 たとえば銃器と誓いのある田舎の子どもたち、彫像やキリスト教の信仰、腐敗や国家の暴力、そしてその一部が依然として苦しんでいることなど、 ラテン系のアメリカ人として、彼らは時には真実であり、さらに残酷であると言わなければならないのは、とてもうまくいったことです。 唯一の主な問題は、私がそれが満足できないと主張しなければならないエンディングであり、最後には私が言うことができる最後のシーンがほとんどです。しかし、まだ非常に良い描写です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体= 8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、このショーは良かった。 それは私がここに見ているものから少し表現されているので、私には思い出に残るでしょう。 アクション、キャラクター、そして表現はそれを素晴らしいものにします。 しかし、それが終わりのためでなければ、それは9だったでしょう。しかし、あなたは日本のアニメーションの異なる視点を見たいと思っているなら、それでも私はそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何をしてもこのレビューと幸運を読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134817&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KevSan/reviews&#34;&gt;KevSan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime industry always takes it easy when they define the setting of their stories. Mainly in their native land Japan. But sometimes when they decide to take it outside from the archipielago then it&amp;rsquo;s something more interesting. Michiko to Hatchin is an example of how the industry should stop playing conservative and try new things instead of their country. Because like that you can experience some forms of portraying a story and also give like a point of view of how they perceive difference places from a poin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;syou-1&#34;&gt;syou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです。  :)
 -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを何回も見直してきたので、レビューを書くのが適切な時だと思う。 しかし、あなたはこのレビューを読んでいる気がしない場合、私はいくつかの簡単な言葉にそれを分解する：Michikoとハッチンは、ユニークなショーが必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  10：MichikoとHatchinのストーリーは本当に最初から私を引っ張ってくれました。これは通常、あなたがショーから得ることができる最高のものです。 特に20 +エピソードが長い場合は特にそうです。 私はいつも次に何が起こるかを知りたいと思っていたので、物語については「予測可能」なものは何もありません。 私は通常、キャラクターが短いフラッシュバックで何が起こっていたのか、または現時点で何が起こっているのかを簡単に説明できるので、現時点で何が起こっているのか混乱していませんでした。 私は自分自身が「ここにいる人物はなんで&amp;hellip;&amp;hellip;？」と言っているのを見つけるだろう。 しかし、私はまだ物語のすべてを愛していました。 私は主人公の冒険の一部だったように感じました。 それはMichikoとHatchinがプロットのために映画になっていたかのようですが、複数のエピソードや1つの映画があっても、ストーリーがうまく構成されているので、楽しむことができました。  u003c3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9：それは素晴らしいです。 この風景は、ラテンアメリカの国がどのように見えるかを実際に描写しています（&amp;hellip;私が1つに行ったのに、それ以外に&amp;hellip;）。 多くの人がブラジルのような国からやってくると感じる芸術の活気に満ちたカラフルな雰囲気がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9：OSTは素晴らしいです。 音楽はまた、その活発な気持ちを引き出す傾向があります。 私はオープニングと確かにエンディングが大好きだった。 私はオープニングソングを作ったバンドと恋に落ちていることさえ感じました。 音楽は特定の場面でうまくいって、実際にあなたの感情とともにあなたを引き付けることができます。： &amp;lsquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10：ああ、私はキャラクターが大好きです。 私は挑戦的に好きなキャラクターがショーの外に出ています（私はミチコが大好きです）。しかし、私はあなたがすべてのキャラクター、または少なくともキャラクターの大部分と恋に落ちることを保証します。 さまざまなエピソードであなたが紹介されることになるさまざまな種類があります。 キャラクターのすべてが素晴らしいですし、文字のキャストが非常に多くの異なる民族によってどのように構成されているか見ることは素晴らしいです。 あなたは本当に彼らがどれほど本物であるかを見て、誰であるかの感触を得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ+全体的 -  10：あなたに正直言って、私が物語で見たすべてを忘れて、何度も何度もこれを見ることができればいいと思う。 それはちょうど見る価値がある！ 私は多くの欠陥を見つけることができません。 私は文字通りショー全体を見て、新しいショーに移りませんでした。 私はこのショーをどれだけ愛しているかを十分に強調することはできません。 ストーリー、芸術、音、キャラクター、そして楽しさはすべて一緒にフィットし、ミチコをハッチンに変身させて傑作になる作品です。 私はこれを一度言ったので私はこれをもう一度見るだろうと私は100％確信している、私は再びそれを言うだろう..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコとハッチンは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225542&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/syou/reviews&#34;&gt;syou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review. :)   &amp;ndash;    Since I&amp;rsquo;ve re-watched this show many times, I think it&amp;rsquo;s the right moment to write a review. But if you don&amp;rsquo;t feel like reading this review, I&amp;rsquo;ll break it down into a few simple words: Michiko to Hatchin is a unique show that&amp;rsquo;s a must watch.    Story - 10: Michiko  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ultimatescorpion-1&#34;&gt;UltimateScorpion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これはもともと、r / Toonamiのポストシリーズ分析の中のレビューであり、ここではそこを閲覧するために少し編集しました。 元の投稿はここにリンクされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが大丈夫だと思った、私はそれをThelma＆amp; amp; それがカウボーイビバップの背後にある人々によって行われた場合、ルイーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメにあったいくつかのアクションの瞬間を楽しんだと認めますが、ドラマが書かれている間は、私はそれに完全にはまっていませんでした。 主に、ビバップに比べて、私は本当に設定を気にしなかったし、キャラクターはまともだったが、私の目のビバップのキャラクターと比べていない。 それでも、モニカ・リアルがスパイシー・ラティーナ・ミチコとは違う何かを試してみるのは印象的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外に、私はそれがシリーズで起こった荒涼とした瞬間と悲惨な終わりの終わりのいくつかに対処するために素敵な結末でまともなアニメだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222883&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UltimateScorpion/reviews&#34;&gt;UltimateScorpion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTE: This was originally a post among r/Toonami&amp;rsquo;s Post-Series Analysis as a review there slightly edited for  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iky009-1&#34;&gt;iky009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他のアニメとは別に、それは地理と言語の問題です。それは良いグリップ、良いアクションシーン、偉大なキャラクターとスーパーの楽しみを持つこの別のアニメを作りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192206&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iky009/reviews&#34;&gt;iky009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The one factor that se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;traen-1&#34;&gt;traen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他の査読者は非常に優れたレビューを書いているので、私はこれを簡単に保ちます。 あなたが渡辺信一郎ファンボーイ（カウボーイビバップ、サムライチャンプルー）なら、あなたは失望しません。 音楽は優れていて、ストーリーはペースが速く、他の作品と同じように、長期目標でプロットされています。 はい、シンチーロが演奏したのは音楽制作だと思います。 それにもかかわらず、シリーズ全体が彼の味で演奏されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、同様に、エンディングも不満足なものです。 しかし、あなたがそこに着くまで、ショーはもっとあなたのためにマラソンを続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは上記のことを見ていない場合は？ これをあなたの見守りリストに残し、最初のものを見てください。 通常、人々は1つを嫌い、もう1つは大好きなので、もしあなたのうちの1人だけがあなたのためにそれをしなければ、交換してください。 あなたが両方とも憎んでしまうと、おめでとう、あなたはまったく視聴者の間ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17313&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/traen/reviews&#34;&gt;traen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since the other reviewers have written very excellent reviews, I&amp;rsquo;ll keep this simpl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kafei88-1&#34;&gt;Kafei88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミチコさんからハッチンまで私を驚かせてくれました。 キャラクター、芸術、コメディ、ショーを安定したペースで続けるサウンドトラックなど、シリーズの多くのものが楽しいです。 もちろん、少し離れたところのような小さな失望がありましたが、その細かい細部が途方もないことはありません。 私たちの2大ヒーロー、ハナ（ハッチン）とミチコはとても楽しいものでした。私の個人的に好きな部分は、年齢の違いにもかかわらず、この2人のキャラクターが持っていた、 多くのサイドキャラクターが楽しいです。 しかしながら; 彼らはしばらくすると簡単に忘れられましたが、それはキャラクターの開発が貧弱であるということを意味するものではありません。実際、私が長い間見た中で最高のものだと思います。 今、これを包み込むために、ショーは素晴らしく、このドラマは他のアクションドラマとは異なり、微妙なアクションをたくさん残しています。 ムード、サウンド、セッティング、アニメーション、アートワークに関しては、これは本当にこのショーをかなり冒険にしています。 私はもう一度それを与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが行動の良い量で狂ったユーモラスな冒険を好きなら、このショーはあなたのためになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kafei88/reviews&#34;&gt;Kafei88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Michiko to Hatchin took me by surprise. A lot of stuff in the series is enjoyable, such as the characters, th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;muffindonor-1&#34;&gt;muffindonor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;やってみなよ。 美しい芸術のスタイル、若干のサムライチャンプルーを連想させる。 ほとんどのアニメとはかなり異なる設定です。 私はブラジルを信じています。 自然に誰もが日本語を話す場所です。 非常に魅力的なキャラクター。 プロットは最初に共通の目標を共有している2つの極端な対話に従っていますが、彼らの冒険と苦労によって、お互いを理解し始め、彼らが本当に望んでいることを再考します。 このように（そしてartformで）私はこのアニメをサムライチャンプルーに（共通の*ゴールパートなしで）比較します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は遅いです。 この対話の最初の半分は、まさにそのシリーズに入るまでの間に本当に意味のある感情的発達を示していません。 しかしそれが起こると、あなたはそれらをもっと好きになります。 プロットは混乱するかもしれません.VIPはいくつかの他のものとよく似ていて、いくつかの複雑なサイドストーリーがあります。 しかし、実際には、プロットは文字の開発に二次的なので、これは何らかの形で受け入れられます。 私が言っていることは、2人の主人公が成長し、絆が私にアニメの主な目標だと見ていることです。 ストーリーは単にこのプロセスを導く手段として機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてではないにしても、アニメ作家のほとんどは、満足のいく意味のある結末を生み出すことができないようです。 ミチコとハッチンは&amp;hellip;..まあ、まさにこの期待に失敗しませんでしたが、ずっとずっとずっとずっと良い結末の一つを持っています（それでもまだ幻想的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;試してみてください。 私は非常にまれに何かのためのレビューを書くためにインスピレーションを受けていますが、私は（少なくとも最後に）このアニメに絶対に夢中でした。  1つ以上の方法で旅をすると、あなたは次のエピソードをクリックして、すでに寝ることが難しく、難しくなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130415&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/muffindonor/reviews&#34;&gt;muffindonor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;just try it. beautiful art style, somewhat reminiscent of samurai champloo. VERY different setting than most anime. i believe brazil. where naturally everyone speaks j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tentaclecrown-1&#34;&gt;tentaclecrown&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミチコからハッチンまでは、伝説的な渡辺慎一郎（カウボーイ・ビバップ、サムライ・シャンプー、アントニオ・ラヴェル）が率いる「ブラジル西部のスパゲッティ・ウエスト・ブラジルの音楽に基づいた、 エルゴ・プロキシなど）は、ブラジルの環境に忠実で、ファンキーでミステリアスな部分が多いので、サンバの伝統的なリズム、ボサノヴァの静かな魅了、その間のすべてを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には、MichikoとHatchinは、ほとんどのアニメよりも多くのスタイルを試してみたいと思っています。ここでは、ブラジルの文化のすべての面が活気に満ちています。 奇妙な興味をそそるfavelas（ブラジルのゲットー）、さらには、「主人公」を嘲る一見無限の砂漠があります。 アニメーションは、各表情が情緒を伝えるために巧みにひねられている一番上のノッチであり、スピーチを強化するために捕捉された微妙な身体の動き&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのキャラクターは、キャラクターと「ユニークさ」の上にいる間、実際には自分自身を運ぶ独自の方法を持っているようです。 キャラクターデザイン自体は、シリーズ全体と同じように、現実に根ざしています。 それは、すべてのエピソードを変えて、実際にはデザインを根底から覆している、キャラクターが身に着けている衣装には、トップにはない「アニメ/ファンタジーデザイン」がありません。 私にとって大きなポイント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすべて記憶に残っていて、自分のやり方で輝きます。特に、キャラクター同士の関係が交差し始める時に、ソープオペラが専属のファンに影響を及ぼすようになります。 あなたは特定のキャラクターに結びついて成長し、他の人には軽蔑的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見れば、もしあなたがカウボーイビバップ、ルパン三世とブラジルドラマの霊的な子供を見たいと思ったらミチコをハッチンに見なさい、もしアメリカン西洋の映画がそこに投げ込まれたら&amp;hellip;あなたは失望しないだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10-10と新しいお気に入り&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tentaclecrown/reviews&#34;&gt;tentaclecrown&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;from the very beginning, Michiko to Hatchin grabs you with its &amp;lsquo;unorthodox&amp;rsquo; setting, being based in a sort of &amp;lsquo;spaghetti western Brazil, it&amp;rsquo;s music, headed by the legendary Shinichiro Watanabe ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xmichi-1&#34;&gt;xMichi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際にはこれは私が通常見ないアニメですが、個人的な理由から（ちょうど古い愛称ミチコが起こったので、その名前のアニメを見て面白いと感じました）私はそれを見始めました 数年前。 私は本当に理由を覚えていませんが、私はちょうど2つのエピソードの後でそれを保留にします。 先週、私は残りの部分を見ることにしました。最初の2つのエピソードは本当に覚えていなかったので、新しいアニメで始まったかのようでしたが、実際には問題はありませんでした。 その後のエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語&amp;hellip;
まあ、それはブラジルで起こる物語で、それは私がこれまでに見たアニメとは違っていたので、それだけでアニメについて本当に楽しい部分でした。 それは実際には彼女の人生の愛、モレノス・ヒロシを探したい女の子、ミッチーコについての良い物語の一種でした。 事故で亡くなったと言われたが、モレノス・ハナ（彼はまだ父親に会っていなくても）の娘である可能性が最も高いため、彼はまだ住んでいると信じている。 ミチコは彼女を守ることを約束し、一緒にヒロシを探します。
私はそのような考えが本当に好きだったので、それは私が本当に楽しんだことでした。 それは、アニメのような戦争を楽しむ人のタイプではないということだけです。 血がたくさんあり、戦い、死がありました。 私は実際にはそれでまあまあではないので、私は多くの時間を悪く感じた。 そのために私はそれを落としたいと思っていましたが、物語そのものは見守るのがずっと面白かったです。 私はちょうどそれがどのように終了するか知っていた。 私はちょうど彼女の父がまだ生きているかどうか、そしてもしあれば、彼はどんな人だったのかを知る必要がありました。 私はそれを見て後悔していませんが、あなたがアクションジャンルで悪い場合は、あなたが見るべきアニメのタイプではありません。 そこにはたくさんの行動があるからです。
私はその物語に興味がありましたが、それは気に入っていましたが、何が起こったのか全く気になっていない時が多かったです。 そして、実際に私は結末が本当に好きではなかった、それは私が期待していたものではなかったが、どちらも悪くはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にアートに特別なものは何もありません。私はそれについて何も言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は悪くない。 ミチコとハナの声優はミチコとハッチンだけで使用されていたのが好きでしたが、ユニークな感じがしましたが、私は実際にはミチコの声を本当に気に入っていました。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字について&amp;hellip;私は実際に多くの文字が本当に好きではなかった。 私はそれらの多くが本当に迷惑であることがわかったが、私は完全にミチコを愛し、ハナはそれほど悪くはなかったので、私の意見では残りのキャラクターを補う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあまり楽しんでいませんでしたが、アニメを楽しんだエピソードがありましたが、退屈なエピソードもかなりありました。 多くのエピソードはフィラーのように感じられ、それは少し台無しにしましたが、それはそれが悪いとは言いませんでした。 私の意見ではそれは見ることができるが、それほど大したものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xMichi/reviews&#34;&gt;xMichi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Actually this is an anime that I normally wouldn&amp;rsquo;t watch, but because of personal reasons ( just an old nickname what happened to be Michiko, so I found it funny to watch an anime with that name in it) I started to watch it a few years ago. I don&amp;rsquo;t really remember why, but I put it on on-hold after j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chizurumio-1&#34;&gt;ChizuruMio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメがたくさん好きだった。なぜなら、それは違ったユニークなものだったからだ。 通常、アニメは日本人のキャラクターしか持っていませんが、これはさまざまな人種や物語と混ざり合っていて、物語を涼しくしていたと思っていました。
＆gt;ストーリー：貧しい虐待された子供のハナは、平均的で残酷な家族の世話をしなければならないので、それを愛していました。 彼女は自由の女神でありたいと思っています。 しかし、彼女は父親を愛し、母親になる可能性があると主張する「ミチコ」という女性に救われています。 彼らはハナの父親を見つけるために冒険に出かける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt; 芸術：それは素晴らしい、私は彼らがミチコを描いた方法を絶対に愛し、彼女は激しく魅力的で美しいです。 そしてハナはかわいい愛らしいものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt;サウンド：音には本当に集中していませんでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt; 楽しさ/全体：私はこのアニメを本当に好きでしたし、アニメにはすばらしい新しい味があるようです。 私はまた、何か違うものを探している人にこれをお勧めします。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChizuruMio/reviews&#34;&gt;ChizuruMio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked this anime a lot because, it was different and unique. Usually, Anime has only Japanese char &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;einekleine-1&#34;&gt;EineKleine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;美智子さんに会う：美しい、ナンセンスの逃げた犯罪者。彼女は過去の男性と会いたい。
ハナに会う：彼女の本物の両親に憧れている、虐待的な里親家族の少女。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミチコがハナの家族に文字通り「クラッシュ」したとき、ミナとハッチンのようなショーでしか見つからない素晴らしい悲劇的な旅の中で、ハナと聴衆は吹き飛ばされる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;架空の国（ブラジルに似ている）に設定されたミチコとハッチンは、私たちに華麗で勇敢な人生の側面と、近くの第三世界の国に住む過酷な残酷な現実を示している。  。 ストーリーは通常1パートのエピソードで設定されています。つまり、2人のヒロインが様々なバックストーリーとパーソナライズを持つさまざまなキャラクターに出会うことを意味します。 幸いにも、私たちはサイドキャラクターに深く関わっていないので、あまりにも失われていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術そのものは、それ自身で豪華です。  Manglobe（Samurai ChamplooとDeadman Wonderland）によって作られているので、あなたはそれほど期待できません。 都市の光から農村の田舎まで、ミチコとハッチンの世界は住みたいと思うものです。ミチコとハナの交通の主要なモードであるミチコの自転車が、アートのハイライトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはショーの気分をも設定します。 少数のトラックしか目立たないし、それはシーンの助けを借りている。 しかし、音楽はそれが溶け込んでいるにもかかわらず、それが何であるかには良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ミチコとハッチンは、あなたがビジュアル・トリートメントと強い鉛のキャラクターを探しているのか見てもいいアニメです。 私はカウボーイビバップやサムライチャンプルーを見てみることをお勧めします。 それだけで22エピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EineKleine/reviews&#34;&gt;EineKleine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Meet Michiko: a beautiful, no-nonsense escaped criminal who longs to meet with a man of her past.   Meet Hana: a girl with an abusive foster family, longing to meet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>