<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/dnangel/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/dnangel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>DNAngel</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/dnangel</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/dnangel</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/73938.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/61/DNAngel/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/61/DNAngel/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;theeggman85&#34;&gt;theeggman85&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;漫画を読んだ人のほとんどは、シリーズに失望しているようだ。それは完全に理解できる。 私は通常、漫画を読んでからアニメ版を無視したり、最初の数回のエピソードを試してみたいと思っています。 それは悲しいことですが真実です。アニメはマンガの仲間にはあまり出ません。
それ以外に、私はマンガを読んだことがないので、私のレビューはストーリーマンガスタイルの知識なしに書かれていることを考慮に入れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい！ このアニメは本当に素晴らしいです！ 私はあなたにこれを伝えることから始めたい：
このアニメがすばらしい理由は、ロマンスの純潔さと純粋さです。 ほとんどのアニメはこれが欠けている、実際には私が見た他のアニメはこれに近づかない。 私は十分なロマンスアニメを見たことがないので、今これができたかもしれませんが、D.N. Angelが私に影響を与えました。  （はい、それは言葉ではありません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大な話、私は主にどのように独創的ではなく、物語の魅力を評価することです。 それは実際には非常に単純な話ですが、このシンプルさは、それを美しく見ています。 本質的なものにそれを沸かせるために、愛について混乱している男の子の単なる物語。 物語が進行するにつれ、彼はゆっくりと自分の道を見つけ、彼の人生についてもっと理解し始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術を愛していますが、ユニークでありながらあまりにも強く新しくはありません。 その非常にさわやかな、と滑らかなテクスチャは、実際にアニメの気分に溶け込む。 私は非常に芸術的な人ではないが、このセクションでは大きな魅力を感じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPは素晴らしいです、私は決して私の頭の中からそれを得ることはできません。 最初はちょっと奇妙に聞こえますが、ボーカルはやや弱いですが、聞き取れば聞こえれば頭がいっぱいになります。 イン・アニメの音楽も素晴らしい、素晴らしい素晴らしい仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはD.N.エンジェルが本当に輝く場所です。 キャラクターはシンプルで、クリシェがいくつかありますが、これは私が自分がアニメの中で一番魅力的であると感じたキャラクターです。 焦点は、混乱と誤解、そして文字がこれらをどのように扱うかということに終わります。 ほとんどの近代的なセミロマンスのようにいくつかのファンの喜び、エッチ、ボーダーラインのヘンタイの状況に変わるのではなく、キャラクターは互いから遠ざかるように強制され、彼らは自分の気持ちについて長く思い切って考えます。 このプロセスを通して、あなたは本当にそれぞれのキャラクターに向かって自分の気持ちを伸ばし始めます。 私は本当に本当にこのアニメに約13 epsかそこらに入った、私は少し強迫観念になった&amp;hellip; whoopsie：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで言われることはほとんどありません。 私はもうちょっと言った。 暴力やファンサービスのようなものが多く求められているときに、画面上でそのような無実を見るのは本当に素晴らしいことです。 私はそれらのどちらかに気づいていませんが、D.N.エンジェルはこれらの概念を恥ずませています。 恥ずかしがって、恥ずかしい、このアニメはとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違いなくこのアニメを再ウォッチする必要があります（私はそれが起こるようになる&amp;hellip;）。 しかし、このアニメは、他の人には欠けているものと、おそらくロマンスに深く関心を向けている能力を持っています。エピソードの中で感情や態度を実際に見て、発達させることができます。 あなたは世界のためにD.N. Angelを見逃したくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6138&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/theeggman85/reviews&#34;&gt;theeggman85&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It seems that most people who have read the manga are disappointed with the series, and that&amp;rsquo;s completely understandable. I usually like to read a manga and then ignore the anime version of it, or possibly try the first few episodes. It&amp;rsquo;s sad but true: the animes just don&amp;rsquo;t quite live up to their manga counterparts.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vk11&#34;&gt;VK11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N.アンジェルとその驚くべきアニメが大好きだと言うと、アニメの最終製品に与えられたものよりもはるかに優れている可能性があると私は思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N.Angelの物語は、あなたが非常に単純な言葉で言えば、世界の破壊を防ぐために天使を盗んだアートワークを採用している他のアニメショーは見られないので、比較的オリジナルです。 一言で言えば、丹羽家は長い間、暗い羽の天使「ダーク」を男性の子供に抱えている血統であり、40年に1回、ダークが再び登場し、再びアートワークを盗む時です あなたが即座にそれに気付かなかったならば、Krad＆lt; Darkは逆に綴られています。 ストーリーが起こる町は、イタリアのどこかに連れて行ったようなものだ。  ^ _ ^しかし、心配しないでください、町の設定は完璧にD.N.Angelに完全に合っています。あなたは、あなたがその趣のある小さな町に住んでいることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの非常に重要な部分は、私たちの主人公、丹羽大輔と原田の双子姉妹であるRisaとRikuの間の三角ロマンスです。 最初は、仁和は二人の姉妹であるリサに激怒していますが、アニメが進むにつれて、大輔の心は変わりました。 そして、その変化はどのように起こるかとても面白いです。 ロマンスは本質的に、それがダイサケからダークを引き出すものなので、不可欠な部分です - 彼のリサ愛。 それが何であるかを正確に理解することは、あまりにも多くを捧げてしまうでしょう。 あなたはアニメを見るべきです。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは実際にはかなり面白いです。 いくつかのエピソードの中には、コンピュータでアニメ化されると信じられるシーンがいくつかありますが、驚くほど十分です。そうではありません。 さらに、アニメが数年前であることを考えると、アニメーションの品質はきれいで清潔で滑らかで、今日の基準に達しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N.Angelへの音楽は非常に良いですが、例外的ではありません。 あなたが楽しいと感じる多くのスコアがありますが、それらのいくつかはあまりにも同じように聞こえるだけです。 初めの曲は幻想的ですが（True Light）、それと同じ音程で歌われます。もしあなたがそれを理解している大きな音楽家なら、あなたの神経を少しは上回るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Risa、Riku、Daisukeの関係は、アニメの総合的な焦点であるため、キャラクターの開発はD.N.Angelの不可欠な部分です。 晴海哲士は大輔のライバルだが、大輔が暗闇の中を包み込むにつれて、聡は彼を拒否するように見える。 丹羽とひかりの家族は何世紀にもわたってこの作品に争っています。 シリーズ全体を通してKradとの関係を見てみることは面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かわいいロマンスと興味深いプロットを探している人は誰もがこのショーを楽しむことになるだろうということは間違いありません。 私がそれを持っている唯一の苦境は、入門歌によって一見広告されているショーに十分な戦闘シーンがなく、アニメのペースがいくつかの中央のエピソードでは少し遅く見えるということです。 エンディングも非常に突然で、より多くの情報とより多くの戦いを与えられれば、もう少し長く伸ばすことができました。 しかし、それを振り返ってみると、一度は十分であると言うことができます。 しかし、一度あなたが遅すぎるように見えるそれらの2つまたは3つのエピソードを通過すると、あなたはかなりの治療のためです。 あなたがロマンスの吸盤であれば、D.N.Angel以上に見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VK11/reviews&#34;&gt;VK11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me lead of by first saying that I love D.N.Angel and its an amazing anime, however, I just feel that it had the potential of being so much better than what was presented with the final product in the anime.    The story of D.N.Angel is relatively original as you don&amp;rsquo;t see other anime shows adopting what D.N.Angel has - an angel stealing artwork in hopes of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fauxazn&#34;&gt;FauxAzn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードだけを見てください。  D.N.Angelのレビューはたくさんありますので、私は時間を節約するために簡潔にしようとします：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが本当に目立つのは、ストーリー、キャラクター、ロマンスがどれほど真剣で純粋であるかです。 これはキャラクターが竜骨に変質したり、愚かなジョークを犯す別の愚かなアニメではありません。 彼らは真剣に自分たちの人生を取り、真剣に彼らを受け入れ、最終的に彼らの世界に吸い込まれることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのエピソードは魅力的で楽しいものですが、ショーは場所が停滞します。 たとえば、終わり近くの雪の絵のエピソードは、特に苦痛を受けていることを覚えています。 最初の半分も少し日常的で遅いように思えるかもしれませんが、最終的にはダイアスケが途中で成長するロマンスを待ってください。 それは心を込めて非常にうまく披露されました。 それを待つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは若い視聴者に向けて販売されていたので、対話、シーン、およびキャラクターは少し幼稚なものになる可能性があることに留意してください。 あなたが若いのであれば、この点を実際に楽しむかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31861&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FauxAzn/reviews&#34;&gt;FauxAzn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just watch the first episode — that’s all it should take. There are plenty of lengthy reviews for D.N.Angel, s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rowan&#34;&gt;Rowan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャラクター/ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
私の意見では、アニメーションは本当にうまくいっています。 それはアニメから気を散らし、それに多くの努力が払われたことは何も悪いことではありませんでした。 画像の一部（特に最後）は、3-dで完了したように見え、残りの部分にはあまりフィットしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音楽は本当に素晴らしいです。私のお気に入りはオープニングミュージックです。 それは多くの感情を引き出し、アニメと本当によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体/エンジョイメント：
私はDNAngelが本当に好きだった。 私は最初にそれをYouTubeから見ました。私はスピーカーを持っていませんでした。私は字幕を読もうとしていたので、最初はよく見ませんでした。 私がそれを見ているとき、私は何も考えていないかもしれません。 私は最終的に箱のセットを買って、何時間もそれを見ていました。もう一度、それが終わるまで、そしてそれが終わった後でさえ、私は考えました。 それは本当に偉大なアニメ、一見の価値がある！  （（その音でさらに良くなります（ -  ^^） - ））。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=292&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rowan/reviews&#34;&gt;Rowan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;CHARACTER/STORY:  The plotline of DNAngel is really one of a kind. There are so many unique twists throughout the story that there is rarely a dull moment. Basically a boy named Daisuke Niwa falls in love with a girl names Risa Harada. On his fourteenth birthday he i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;distinctlybenign&#34;&gt;DistinctlyBenign&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのシリーズの怒りを理解していません。  D.N.Angelは典型的なアニメプロットを持ち、それを実行しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードに基づいて、実際には何か良いものになっている可能性があるので、物語は一般的に十分に始まります。 日中高校生の若い男の子、夜の超常現象の泥棒。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのストーリーライン自体がゆっくりと発展し、本当に多くの関心を集めたことはありません。 実際の窃盗は少し面白かったですが、ルパイン・ザ・サードのスタイルでは、D.N.Angelの最後には届きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は英語のダブではわかりませんが、このシリーズのキャスト・プロダクション・パフォーマーが私が今まで聞いたことのない最悪のものだと言わなければなりません。 主役の女性は大丈夫でしたが、主人公の声はしばしば感情を完全に欠いていました。 彼がどのように大きな危険にさらされているかについてのラインであれば、彼の声の欠如がその危険の意味であったために、彼は皮肉っていたようにほとんど聞こえるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はD.N.Angelが悪いアニメだと言っているわけではありません。  5が平均スコアであることを忘れないでください。 しかし、8の9と10がまだ未着のときに5を見るのはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3092&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DistinctlyBenign/reviews&#34;&gt;DistinctlyBenign&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really don&amp;rsquo;t understand the raving about this series. D.N.Angel has a typical anime plot, and executes it p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phill-z&#34;&gt;Phill-z&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N.アンジェルについては何も言わないことはありません。 私がそれを考えるとき、それが他のアニメと比較してユニークであるかどうか、あるいはそれがいかに本当に素晴らしいものを作り出すかについては、本当に何も私の心には何も来ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Prophecies / Fate / Family Secretsは、本当にうまくいっていなければ、アニメを極端に巧みにするプロットポイントです。 私はこのアニメが犯罪/ファンタジーアニメかファンタジー/ロマンスかを知ることができませんでした。 彼らはダークが本当に大事なことをやっているのですが、もともと私はかなり涼しいと思っていましたが、人々を傷つける魔​​法のものを盗むようにしました。 もう一つの側面はロマンスの側面です。 ダークとニワは身体を共有し、ニワは女の子を愛し、ダークはもちろん妹を愛している。 明らかにニワは他の姉妹とダーク・ウィルをしたくないので、これは間違った怒りを引き起こします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は本当にアニメには何の役にも立たない。 それは荒れ果てて疲れているように感じます。 同じ年または同じスタイルで作られた他のアニメとは切り離すことはできません。 時にはいくつか素晴らしい効果を出すこともありますが、実際にはそのようなものはありません。 文字のデザインは問題ありませんが、しばらくしてみんな非常に退屈になってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：彼らはいくつかの &amp;lsquo;戦い&amp;rsquo;のシーンの間に歌を鼓舞しようとしますが、彼らはまったく動かず、退屈でそれらをスキップするように誘惑されました。 最初/最後の曲は本当に私には目立ちませんでした。ちょうどあなたがどこでも見つけることができる同じ退屈なJポップのように感じました。 彼らが使用した効果のいくつかはかなり素晴らしかったですが、いくつかのものが投げ込まれて非常にうまく聞こえました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格：丹波は、女の子に圧倒されているが、決して自分に伝えることができない、不器用で恥ずかしがりの親切な子供です。 ああ&amp;hellip;私は彼の家族がオカルトを崇拝し、彼が非常に小さいので泥棒/暗殺者であるように彼を訓練していることを述べましたか？ それでも、このトレーニングにもかかわらず、彼はまだ不器用で、私たちは彼がこれのために小さなものを混乱させているのを見ます。 そして、同じ身体に生息している、ダーク・ムジーがいる。 彼は悪いです。 彼は超泥棒であり、丹羽はそうではありません。 彼らが孤独な姉妹を好むという事実は、明らかに丹羽が愛の人生を台無しにしたくないので、正しい量のドラマが注入されることを確かめる。 他のキャラクターたちは退屈で、4本の本管を築き、今度は聡を投げます。仁和を愛していて、闇が嫌い&amp;hellip;非常に奇妙です。 しかし、D.N.Angelのキャラクターは肌の奥深くしかありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：率直に言って、私はこのアニメを楽しんでいない、私は自己完結型のエピソードを発見した&amp;hellip;特に初めは、非常に疲れている。 私は多くの部品の中で眠らないようにしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには驚くべきことはありません。 カップルの日には、私はほとんどそれについてほとんどすべてを忘れるでしょう。 私はこのアニメをお勧めしませんが、間違いなく誰もが見ることができた最悪のことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Phill-z/reviews&#34;&gt;Phill-z&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is nothing outstanding to say about D.N.Angel. When I think of it, nothing really comes into my mind as to how it&amp;rsquo;s unique compared to other animes, or how all the pieces of it create something truly great because it&amp;rsquo;s not.    Story: Prophecies/Fate/Family Secrets are all plot poi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;muan142&#34;&gt;Muan142&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがマンガを読む前にそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提：
Guy、DaisukeはPhantom thief Darkに変身します。 暗闇は彼の頭の中に生きる人格です。 女性の男、非常にうまくいく。  Daiskeは素晴らしいdweeb、Darkのような夢です。 女の子が好きになるまで変身を止めることはできない。 その間に、彼は呪われた魔法を盗む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;意見：
私は漫画を読む前に、このショーが大好きではなかった。 大輔はそんな敗者です、リサはただ彼を踏みにじるだけです。私はそれに共感できます。 多くの人は実際には、時にはあいまいなゲイの行動をしているビショナンの束にもかかわらず、このアニメは多くの人にアピールする傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを推薦するのに苦労している。 私はこのシリーズを愛することを覚えています。 私はすべてのDVDを所有しています。 英語の声優の解説だけではそれに値する。 私は最終的なエピソードを愛しています。ここでは聡の声優がKrad&amp;rsquo;sと一緒にコメントしています。そして、彼が最後のエピソードをするとき、Risaの声優はちょうど終わったばかりで、彼らは駐車場で道を渡りました。 彼女は彼にやって来て、「ああグレッグ、あなたの性格」と言う。 彼女はちょうどswooningです。 そして、グレッグは最後のエピソードで何が起こるか分かりません。 英国の俳優たちは、彼らがそれをする前に彼らの部品を見ることは決して許されず、スタッフの誰もが聡がゲイだったと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私がアニメを保つ唯一の理由です。 それらの解説には素晴らしい話がたくさんあります。 俳優たちは、DNAngelが「無限の国」で起こる世界を呼び出すのに使用されました。声優の誰もほとんどの時間に何が起こっているのか考えていなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私はあなたに何を伝えるべきか分からない。 私はこのことを高校で何度も見ていました。私の友人は、シリーズを終わらせるまでマンガを読まないように警告してくれてうれしいです。漫画はそんなにうまくいきません。 ごめんなさい。 私はマンガを見直すべきだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180858&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Muan142/reviews&#34;&gt;Muan142&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watch it before you read the manga.    Premise:  Guy, Daisuke transforms into Phantom thief Dark. Dark is different personality that lives in his head. Ladies man, very suave. Daiske is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuroinamida&#34;&gt;KuroiNamida&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N. Angelは間違いなく常に最高のアニメの1つです。 それはかなりよく知られており、正当な理由があります。 物語は、良いものと悪いもののような特定のものの間のぼやけた境界を扱っています。 そしてそのプロットは、基本的に、年代を通じて哲学的になってきた1つの質問をします。  &amp;lsquo;終わりは手段を正当化するのか？&amp;rsquo; プロットを捧げることなく、私はもちろん、「ダーク/丹羽大介の仕事は、その理由のために大丈夫ですか？
アートワークは非常に率直で、すばらしいです。 特にエピソードでは、アートワークは非常に優れています。私の感情は、アーティストの状況描写能力がすごく優れているという事実のために圧倒されました。 それは詳細で、はっきりと、そして絶対に豪華です。
プロットや芸術の他に、D.N.エンジェルのキャラクターは元々興味深いです。 彼らの深さは素晴らしいです&amp;hellip;あなたがキャラクターについて持っている意見は、あなたがシリーズを終える頃には大幅に変化するでしょう。 シリーズ全体を通して、キャラクター間の関係は大きく変化します。特定のケースでは、それは以前とは全く反対になります。
言い換えれば、D.N.エンジェルは私にとって、誰も他の人と競争することのできない伝説のアニメです。 私はむしろ、それにOVAsの映画がないことに失望していると言わなければなりません&amp;hellip;いつも最高のアニメにはいくつかの映画とOVAがあります。 このアニメは最高の状態でそこにありますが、実際のシリーズ以外は何もありません。 ああ。  ^^いずれにせよ、それはまだ壮大なアニメですが、私はそれを見てうれしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KuroiNamida/reviews&#34;&gt;KuroiNamida&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;D.N. Angel is definitely one of the best animes of all time. It&amp;rsquo;s quite well known, and with good reason. The story deals with the blurry borders between  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetalcowboy&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批評家の記録 -  2015年9月24日。レビュー＃98：D.N. Angel&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアメリカに住んでいるので、特定の理由で吹き替えられたアニメを見て楽しむ人もいることを十分に認識しています。 アニメになると私はバイリンガルな好みを持っています。 しかし、Vic Mignognaのファンサイトになると、彼の初期のファンが好きな役割もあったし、D.N. Angelにもある。 私はアニメを下敷きしてダビングするのが好きです。 特定のアニメを再ウォッチすると、私が最も楽しんだバージョンか、より良いバージョンだと思うバージョンに行きます。 どちらのバージョンでも良いアニメがいくつかあります。 英語のダブ・ボイス・アクターになると、男性はスティーブ・ブラムを好む傾向があります。おそらく、彼はクールな独特の声を持っているからです。 女性になると、彼らはヴィック・ミグノグナに有利な傾向があります。  Steve Blumが私のお気に入りの声優の1人であり、Cowboy Bebopが今までに録音された最大のダブの1つと考えられる理由の1つであるにもかかわらず、Vic Mignognaは1999年以来、 ダブの質が高まり始めました。 フルメタルアルケミストのエドワードエルリックは、彼のキャリアを定義する役割と彼の私の好きな役割でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;丹羽大介は平均的なティーンエイジャーです。彼は14歳になり、彼は夢の女の子に愛を宣告しようとしますが、アニメの平均的な10代の主人公のように、彼は失敗します。 突然、この女の子について考えるたびに、Dark Mousyと呼ばれる伝説的なファントムの泥棒に変身します。 大輔の母親はこれを知っていて、ダイスケが知らない目的のために貴重な芸術作品を盗むことができるように、彼はダークに変身します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N. AngelはXebec製作であり、このシリーズは大部分が上手く見えますが、アニメーション部門にはぎこちなく痛い明白な欠点があります。 アニメーションの一部をリサイクルする時代があり、文字デザインが少しばかり見えるところもあります。 驚いたことに、アニメーションは実際にはそれほど悪くはありません。 しかし、うまく老化しなかったことの1つは、3Dアニメーション効果でした。 それは本当に痛い親指のように突き出ています。 私はちょうどD.N.エンジェルが低予算生産であると推測しています。 おそらく、アニメーションのリサイクルと安価な3D効果を説明するでしょう。 私は、Xebecに文字デザインのほとんどが一貫していることを認めてくれます。  D.N.エンジェルのキャラクターデザインは、あなたの好みには適していないかもしれませんが、実際にはそれに苦労しませんでした。 少女アニメはかなり平均的だと思うし、大丈夫だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D. N. Angelへのストーリーは、シリーズの最初の半分ではすべての盗難ミッションを伴って単調ですが、シリーズがギアを切り替えると&amp;hellip;ピックアップしますが、それほど遠くには行きません。 私がD.N. Angelの前半が単調であることがわかった理由は、エピソード1の後ではあまり話が進まず、ショーはちょっと外に出ることに決めたからです。 初期のエピソードのいくつかは、プロットをまったく進めない。 ピックアップする理由は、ギアを後半に切り替えると、そのシリーズの残りの部分でそのようなものがより適切になり、そのままになるということです。 結果は本当にそれほど多くはありません。  D.N.エンジェルは、私をあまりにもうまく印象づけてくれませんでした。 私は、文字の書き込みが普通からうまくいくまで多くのアニメを見たことがなく、物語の書き方は普通ではありません。 吉川浩二氏と羽原信義氏の指揮は怠惰であり、荒川成久の脚本は杉崎百合の同じ名前の漫画と比べても価値がない。 マンガは2005年から中断されています。つまり、杉崎幸は10年間、D.N. Angelのマンガにジャック・シットをしていない、それはちょうど良いニュースではありません。 いずれにせよ、このシリーズはいくつかの例外を除けばかなり忘れがたいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N. AngelはこれまでADV映画で利用できましたが、このアニメはDiskotek Mediaによってレスキューライセンスされました。 あなたがイギリスに住んでいれば、ADV Filmsもイギリスでそれをリリースしましたので、絶版です.D.N. Angelは、オーストラリアやニュージーランドに住んでいる場合、Madman Entertainmentからも入手できます。 杉崎由紀郎のD.N. Angel Mangaは、Viz Mediaから入手できます。  PS2ビデオゲーム&amp;rdquo;D.N. エンジェル：紅の翼&amp;rdquo;は日本でのみ発売された。  &amp;ldquo;D.N.  Angel TV Animation Series&amp;rdquo;（本質的にマンガ形式のアニメーション静止画）も日本でのみリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、D.N.エンジェルは、一部の人には変わるシリーズですが、あなたが見たいランダムなアニメを探しているだけなら、これを試してみてください。 アニメーションはそれほど悪くないし、キャラクターはまともであり、音楽はうまくいくものの、あまり活用されていない。 シリーズの途中まではどこにも行かないが、プロットの進行はシリーズの初期段階を補うものではなく、DNエンジェルの全体的なプロットはまだキャラクターがそうではなくても平凡であることがわかっている それの原因。  D.N.エンジェルは悪い指揮で呪われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はD.N. Angelに10のうち4.6を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お気軽にコメントを残してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199511&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FullmetalCowboy/reviews&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Critic’s Log - September 24, 2015. Review #98: D.N. Angel    Since I reside in the United States, I am fully aware that some people enjoy watching an Anime dubbed for specific reasons. I have a bilingual preference when it comes to Anime. I like watching Anime subbed and dubbed. When I do rewatch a certain Anime, I would go with the version I enjoyed the most or the one that I think that was the better version. There are some Anime that are good in either version. When it comes to English Dub Voice Actors, Men tend to favor Steve Blum, maybe it’s because he’s got that cool distinctive voice. When it comes to the ladies, they tend to favor Vic Mignogna. Even though Steve Blum is one of my favorite voice actors and being one of the reasons that Cowboy Bebop has a dub that is considered one of the greatest dubs ever recorded, Vic Mignogna has been voice acting since 1999 which is roughly around the time that English dubs were starting to increase in quality. Edward Elric from Fullmetal Alchemist was his career-defining role and my favorite role of his. However, there was also another early f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nekohimerikki&#34;&gt;NekoHimeRikki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに非常に夢中です。 私はすでにそれを6回見てきており、今後数年間それを見続ける可能性が最も高いでしょう。 私はマンガをちょっと読んだだけですが、いくつかのスポイラーがあります。 私は新しい魔法の女の子のアニメを探していたときに、2013年にWikipediaでこのアニメを見つけました。 当時、魔法の女の子のジャンルは私が興味を持ったアニメの唯一のタイプでした。このアニメのおかげで、私は他のジャンルのアニメを見始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
彼の家族から不思議な遺伝子を継承した男の子の名前だそうです。 彼の14歳の誕生日に、ダーク・ムジーと呼ばれる伝説のファントムの泥棒に変身する能力を得ました。 大輔は彼が愛する女の子について考えるときだけ暗闇に変わる。 彼の愛が戻ったら、彼は正常に戻ります。 私はその話が本当に好きです。 そこには驚きがたくさんあります。 ロマンス、ドラマ、コメディー、マジック、時にはアクションがあります。 私はこのシリーズが主に少女ファンを目指していると思うので、少年ファンが興味を持っているとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私は実際に芸術のスタイルについて多くのことを言う必要はありません。 私はそれがとてもかわいいと思う。 私が今までに見た中で最高のものの1つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
オープニング曲True Lightが大好きです。 オープニングやエンディングの曲が好きでない場合、私は通常それをスキップしますが、この曲でそれをすることはめったにありません。 私は正直言って、ダークでダークを歌ったVic Mignognaによって歌われた英語版を好む。 私は本当に結末を気にしませんが、私はエピソードの間に演奏された歌のいくつかが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私はキャラクターが大好きです。 私は暗闇に少し執着することさえある。  Vic Mignognaが私の好きなアニメ声優になったのはこのアニメのためです。 いくつかの良いキャラクターが開発されています。 そして文字のどれも退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はこのアニメに疲れない。 面白い瞬間と悲しい瞬間がたくさんあります。 私はしかし、シリーズがより長くしたいです。 または、少なくともアルゼンチン人のキャラクターについての弧で再起動してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私はこれが私が今まで見た中で最高のアニメの一つだと思う。 私は間違いなく、より多くのアニメファンが少なくとも1つのエピソードを見るべきだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NekoHimeRikki/reviews&#34;&gt;NekoHimeRikki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m very obsessed with this anime. I have already watched it 6 times and will most likely continue to watch it for years to come. I&amp;rsquo;ve only read a little of the Manga but there will be some spoilers. I came a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reborn1991&#34;&gt;Reborn1991&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N.アンジェルは私が古典であると言うことができるアニメです、その物語は非常に理解しており、簡単に従うことができました。 主人公は原田理沙に恋していますが、彼女が彼女に告白しようとしているとき、彼は彼女の友人であり、あなたはそのシノプシスを読むと残りを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は文字のコンセプトだけでなく、写真の芸術でもありましたが、私はその絵について悪いことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は悪くないが、音のいくつかは迷惑だが、それ以外には耳にとって特にバックグラウンドの音楽が非常に気に入っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは素晴らしいです。私はそれらのすべてを説明します
仁和大輔：これはちょっと驚きました。 このキャラクターに対する私の最初の反応、もう一つの臆病な主人公がここにあります。 私は間違っていた、彼は恥ずかしがり屋だったが、臆病者ではなかった。 私は彼らが彼を作った方法が好きでしたが、彼は少し邪魔していたすべての性格を非常に気にしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;原田理沙：彼女は私の最も好きなキャラクターです。 私は浅い女の子が好きではなく、彼女は非常に浅い女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;原田陸：彼女はリサの双子の妹で、彼女は軽いツンデレです。 彼女は素晴らしいキャラクターであり、リサの正反対です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼が同性愛者だと思っていましたが、彼は誰も気にしないことが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dark：真の愛を見つけるまで、メインキャラクターは自我を変えます。 彼は大輔のように恥ずかしがり屋ではない。 彼はリサに興味を示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Krad：主な悪役、その名前はあまり創造的ではありませんが、彼はSatoshiの変わった自我です。 彼は良い男のように見えるという事実にもかかわらず、純粋な悪である&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは楽しいものでしたが、その中にはちょっと「次のエピソードをお願いします」というものがありましたが、それ以外に面白かったのは面白かったので、笑い声を放つことができるので、必ずしもドラマではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはアニメの私の最初のレビューです。私は台無しにしたくないので、私は私ができる限り多くを開催したが、全体的に私はこのショーに9/10を与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Reborn1991/reviews&#34;&gt;Reborn1991&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;D.N.Angel is an anime that i can say is a classic, the story was very understanding and simple to follow. the main character is in love with Risa Harada, but when he is about to confess to he &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haruhixangel&#34;&gt;HaruhixAngel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（同じユーザーによるHummingbird.meの同じレビューから取られましたが、MALのガイドラインに合わせて変更されました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N.アンジェルは、杉崎幸生のマンガをベースにした少女アニメシリーズです。 このシリーズは特に人気がありませんが、2000年代にはかなり人気がありました。特に若い10代の少女に人気がありました。 いいえ、待って、戻ってください！ まだ終えていません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的には、ショーが&amp;hellip;ボーカルfangirlのファンサイトを持っているからといって、自動的に悪いショーにはならないと信じています。 実際、これらのショーのほとんどはかなり平凡で無害です。  D.N.Angelは、少年の中で最も印象的な人だけが楽しめる、平凡な少女フランチャイズ、過小評価された傑作、またはゴミの一片ですか？ それを分解して調べてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはかなり興味深いコンセプトを持っており、ストーリー自体はかなり大丈夫です。 これはファンタジー番組であるため、「非現実的」であると批評するのは難しいです。 つまり、このアニメには物語に何も追加しないフィラーのエピソードがあります。 ほとんどのエピソードはキャラクター開発のためのものですが、いくらか寛大です。 動物の仲間が別の動物と恋に落ちるエピソードがあります。 今、私はそれを考えると、同じ時間帯の別の少女アニメ、東京ミュー・ミュウは猫と似たようなことをやっていないのですか？ 奇妙な。 それ以外は、ストーリーそのものについてあまりにも多くの苦情はありません。 実行は大丈夫です。従うのはかなり簡単です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、Production IGの持株会社であるIG Portの子会社であるXebecによって行われました。 また、Love Hina、Shaman King、Negima！：Master Negi Negi、To Love-Ruなどのシリーズでも活動しています。 アニメーションについて言いすぎることはありませんが、それ以外のところはかなり良いです。 穏やかなシーンが見える間に、アクションシーンはかなりよく見える&amp;hellip;十分に良い。 それはあなたの目や何かの緊張ではありません。 それは間違いなく2003アニメのように見えますが、それは必ずしも悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開かれたテーマソングは、宮本俊一が演奏した「白夜 - 真実の光」と呼ばれています。 オープニング曲は実際には本当に良い曲です。オープニングアニメーションも本当にいいですね。 暗いMousyの英語声優であるVic Mignognaによって公式英語版が演奏されています。 そのバージョンは実際には日本版と同じくらい良いですが、吹き替えられたアニメ曲はまれです。 いくつかのエンディング曲がありますが、最終的には忘れられてしまい、長い間あなたの頭の中をくっつけません。  BGMはまあまあですが、ショーはあるエピソードのような特定の曲を繰り返しているようです。 それが気にならないなら、サウンドトラックはまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本人のダブに関しては、私が日本語を話せず、日本語の声優の専門家ではないので、実際にいいかどうかは言えません。 私がそれについて言うことができるのは、英語の話者の観点からは良いと思うということだけです。 さあ、AT ALLみたいに聞こえないものについて話しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのダブは、私が今までに座っていた最悪のダブのひとつで、ひぐらしとエルフェン・リードと一緒にそこにいた。 しかし、キャスティング自体はそれほど悪くはありません。 このアニメを見ようとするなら、あなたの耳のために日本語版を見てください。 それはただの刺激です。 ありがたいことに、我々はまた、半分まともなパフォーマンスを持っています。  Hilary HaagはRikuのキャラクターとうまくやった。 いいえ、それはこれまで最高のパフォーマンスではありませんが、それはまだそれが何であるかに十分です。 最高のパフォーマンスはVic MignognaにDarkとしなければなりません。 彼はダークの皮肉色調と態度をうまく捉え、他の多くの役割のように感情をキャラクターにもたらす。  FMAでの彼のパフォーマンスほど良くはありませんが、彼はまだ聞くのが楽しいです。 彼は英語のダブで唯一の救いの恵みだから、彼のために神に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、愛に苦しむ典型的な少年です。 はい、彼はリサに対して非常に強迫していますが、彼はこのアーキタイプの中で最悪ではありません。 彼女はまた彼女の妹について心配し、彼女と非常に密接な結びつきを持っています。 彼は「良い心」を持っていると思うが、すべての真剣さにおいて、彼はあまり面白くない普通の人物だ。 原田理沙があなたの典型的なファンガールです。 彼女はダークが大好きで、T.Vで彼を見て、できるだけ彼と会い、いつも彼に話しかけようとしている。 彼女は彼女が聞こえるほど迷惑で、彼女はダークのスキームの方法で取得します。 彼女はかわいそうとされていることは分かっていますが、本当はそれはありません。 彼女の妹は正反対です。 彼女はおそらく全体のショーの中で最も信頼できるキャラクターです。 彼女は彼女のトムボーイの態度のために大輔のための彼女の気持ちについて不安を感じ、彼女はリサよりもはるかに彼の幸せを気にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dark Mousyはキャラクターとしての可能性は高いが、シリーズの後半には進化しない。 彼はただ2つの理由のためにそこにいる：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ものを盗む&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.リサとターゲットオーディエンスの両方に注目を集める&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターはすべて忘れられないものです。ヒワタリは典型的な冷たいティーンエイジャー、Kradは典型的な悪者です。 しかし、そのキャラクターは、あなたがその欠陥を忘れていると、実際に見るのが楽しいです。 相互作用と異なる関係はすべて非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが実際どれくらい良いかをあまり考えないと、それは驚くほど楽しいことです。 私は時々ショーの愚かさの楽しさをたくさん楽しんだ。 私は10代の少女がダークに夢中になり、ショーのその面を楽しむことも確信しています。 私はそれについて気にしないが、ちょっと、それぞれ自分のために。 私は個人的にこのアニメを見て爆発した。 それは間違いなく価値のある喜びです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、D.N.Angelはかなりまともなシリーズです。 それは特別なものではありませんが、それよりもずっと悪いことがありました。 私は漫画が良いと聞いているので、あなたがアニメに満足していなければ、漫画はおそらくチェックアウトする価値があります。 キャラクターはまともで、物語はまともで、アニメーションはまともです。 このシリーズを表現するのに最適な言葉は「まともなもの」です。 私はアニメやロマンス/アクションシリーズが好きな人を見始めたばかりの人にこのシリーズをおすすめします。 最初に質問された質問に答えるために。  D.N.アンジェルは確かに平凡な少女フランチャイズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaruhixAngel/reviews&#34;&gt;HaruhixAngel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Taken from the same review on Hummingbird.me by the same user, but changed to better fit MAL guidelines.)    D.N.Angel is a shoujo anime series, based off the manga by Yukiru Sugisaki. While this series isn&amp;rsquo;t especially popular anymore, it was pretty popular in the 2000s, especially with young teenage girls. NO, WAIT, COME BACK! I&amp;rsquo;M NOT DONE YET!    I personally believe that just because a show has a&amp;hellip;erm, vocal fangirl fanbase, does not automatically make it a bad show. In fact, most of these shows are pretty mediocre and harmless. Is D.N.Angel a mediocre shoujo franchise, an underrated masterpiece, or a piece o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tokyosanchez&#34;&gt;TokyoSanchez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N.エンジェルは本当に話題になる奇妙な話題です。 このショーには、間違ったことと正しいことの両方がたくさんあり、それは良いものと悪いものの間の線をぼかすものです。 私は本当に言いたいことが他にありませんので、それを正しく理解してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及する最初のことは、これまでの最大の欠陥であり、物語の構造です。  D.N.エンジェルは本当に重要な話を持っていないし、2つの間でジャンプする傾向があるので、それはエピソード的なストーリーラインを持っていない。 この問題は、メインストーリーまたはメインロマンスとは関係のないスタンドアロンのエピソードから発生します。 私はエピソード的なストーリーには問題がありません。 私は実際に22分ほどですばらしい物語やキャラクターで広大なものを見つけます。 しかし、D.N. Angelはこれを利用できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、スタンドアロンのエピソードは始まるのが面白くない。 彼らはされていた可能性がありますが、それらの多くは、非常に汚いと嫌なものとして脱落し、エピソードの後に​​実際に視聴者に影響を与えません。 第二に、彼らは大事なストーリーを作り、メインロマンスの方法はもっと急いでいなければなりませんでした。 あまりにも多くのエピソードやキャラクターが、このアニメで実際にうまかったものに焦点を当てるためにカットされていた可能性がありますが、エピソードの半分以上は主要なストーリーラインにはまったく重要ではないものであり、 非常に未開発の物語。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、良いものは楽しみのレベルをかなり高く保つことができます。  1つは、ロマンス。 シリーズの後半まではあまり起こりませんでしたが、2つのロマンチックなリードは素晴らしい化学を持ち合わせており、実際にはカップルとして購入しました。 私はあなたに公正な警告を与えます：これはアクションロマンスとして分類されていますが、ここでの行動はかなり限られています。 ロマンスが特に強かったので、これはそれほど気にしませんでしたが、もしあなたが良い行動を望むなら、あなたは他の場所を見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの強みは、ほとんど意味をなさないものでしたが、その設定でした。 私が言いたいのは、キャラクターが住む町は本質的にヨーロッパであり、すべての家屋や様々な工芸品がドイツ語であることです（私はその言葉にひどく間違っていると謝ります）。 しかし、それはまだそれが日本で設定されていると言いますが、なかなか面倒です。 設定はまだストーリーの観点からは涼しいですが、彼らはシリーズの中で実際の世界について言及する必要はないと思っています。そうすれば、私の不信感をもっと簡単に止めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれらをキャッチする場合、D.N.エンジェルに奇妙な論理的なエラーがたくさんありますが、彼らは何よりもニンピクです。 例えば、丹羽大介のおじいさんは、70代や80代のように見えますが、与えられた情報に基づいて54歳です。本当に問題はありませんが、それはちょっとばかげて面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、実際の重要なストーリー、あるいはそれをどうにかするのはかなりユニークです。 それは、家族の競争的な物語の独特のひねりであり、様々なタイプのアートワークをかなり深く掘り下げており、アートを創作する人々とその創作を目の当たりにすることにどれほど強く影響するかはかなり興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、キャラクターたち、ああ、キャラクターたち&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N. Angelには本当に良い文字がいくつかありますが、ゴミ箱もあります。 しかし、肯定的な注釈から始めましょう。 主人公の丹羽大介は、非常に好きな主人公です。 あなたは彼（非常に多くの人々がそれの外見で行う）によって彼を非常に考えると思うが、彼は通常のクッキーカッターの主人公からの一歩だと思う。 はい、彼はあなたの典型的な素敵ですが、ちょっと不器用な男ですが、それ以上に彼にはもう少しあります。 自然と芸術の美しさ、そして特にダーク、ヒワタリ、ロマンチックな鉛との彼のやりとりをよく鑑賞する彼の描く愛（面白い方法で彼の家族のビジネスに干渉する）は非常によく扱われています。 私は特に、初期のエピソードで彼が完全にDark（LOLに何があったのか）を見て、シリーズが進行するにつれて彼に受け入れられたと感じたのが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字としてのダークはあまり話せない。 彼はちょうどクールだし、彼は本当に私が推測する必要があるすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hiwatariは、おそらく彼が置かれている位置のために、ショーで私のお気に入りのキャラクターかもしれません。私はそれを台無しにするつもりはないが、彼は本当に同意しない状況に置かれ、 彼。 私はまた、クリエイターがそれらの2つの間にyaoi船を作るためにどれくらいの努力を払ったかについても素早く言及しなければならないと思います。 私が知っていれば、彼らは少女の人口統計をたくさんの怒りの富士志に変えたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;原田陸も話すことはあまりありませんが、それは主にスポイラーのためです。 彼女は、彼女が置かれている役割の良いキャラクターであり、もう一度、彼女が必要としていたすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ、元気いっぱいのgodawfulに行きましょう。 原田理沙&amp;hellip;私は彼女が私を怒らせたすべての時を覚えています。 私は長い間この人物に迷惑をかけていませんでした。 彼女は私が今まで見たことのないショーの中で、最もブラッティで、ファンタジーで、無礼で、表面的で、まったくダシェシなキャラクターです。 彼らはショーの最後の4月に彼女のキャラクターの開発をしようとするが、私はまったく気にしない。 彼女はただ価値があっただけだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、正直言って、ミオ・ヒオについて話しましょう。 おかしい、このキャラクターのエングリッシュはとても悪かった。 プロットで彼女の役割は楽しく悪かったし、それが明るくなる前に、彼女はまた信じられないほど迷惑だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の文字はすべて大丈夫です。 何も特別ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは何も書きません。 デザインは使いやすいですが、3Dカメラの動きはひどくはありませんでしたが、確かにそれほど大きかったわけではありません。 彼らは1トンものショットを再使用しました。特に、学校の下のパンが特にありました。 かなりメー、しかし、まだ私の意見では、10年以上後でも一般的によく保持します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTもそれほど思い出深いものではない。 ボーカリストは本当に聴いていないのに、オープニングはまあまあまあまあだ。 それは魅力の一部かもしれませんが、わかりませんが、それはまったく変わっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、声の演技。 私は正直なところ、D.N. Angelを見始めた理由は、Greg Ayresが主人公を声を上げていて、私は犯されたようだからね！  （私は男のための柔らかい場所を持っている、私は推測する彼の非正統的な声が好きだ）しかし、私はサブに行くことをする前にダビングの2つのエピソードを得ることができた、そして面白いことは、Hiwatari 主なキャストのはるかに最高のサウンディング。 大声でダースケがゴゾフルに聞こえて、サポートキャラクターがさらに悪化した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が信じられないほど驚くべきことは、ダブよりも優れているにもかかわらず、日本の声の演技はそれほど良いものではないということです。 丹羽の声優は、特に彼が名前を叫ぶとき、信じられないほど迷惑です。  Rikuの声優もそれほど良くはなかったが、NiwaのVAよりもうまくいった。 もう一度、HiwatariのVAはサブの輝くスターだった。 残念ながら、私はそれを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クランチ時間。  D.N.エンジェルは貴重な時間ですか？ 正直なところ、私は分かりません。 リサとミオは、アニメ史上最も魅力的ではないキャラクターのひとつです。エピソードの半分は興味深いものでもありません。 他の主要なキャラクター、テーマ、設定、そして重要なストーリーの何が得られたかなど、本当に良い部分もいくつかあります。それがパスを与えるのに十分かどうかは分かりません。 個人的には、全体的な製品が良かったことが分かっていた経験がありましたが、私の喜びのレベルを一貫してうまく維持してくれるものがありました。 結局、私はおそらく、いくつかのエピソードを見て、あなたが基本的に何が起こっていない場合は、それをスキップして言うだろう。 良い勧告を保証するためにここに十分ではありませんが、私はいくつかの人々が私より多くのこのショーを持っていることを否定することはできません。 しかし、それが何のために、私は楽しい時間を過ごしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TokyoSanchez/reviews&#34;&gt;TokyoSanchez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;D.N. Angel is quite the strange topic to talk about, really. There are so many things both wrong and right with this show that it kind of blurs the line between good and bad. I don&amp;rsquo;t have anything else to say really, so lets get right on with it.    The first thing I will mention, and it is by far the biggest flaw this series has, is the narrative structure. D.N. Angel doesn&amp;rsquo;t really have an overarching story, nor does it have an episodic storyline as it tends to jump between the two. The problem comes from the standalone episodes that have nothing to do with the main story or the main romance. I don&amp;rsquo;t have a problem with episodic stories; I actually find them vast with wonderful stories and characters even with only 22 minutes or so. However, D.N. Angel fails to capitalize on this.    First &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cupcake-1&#34;&gt;Cupcake_1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて少し&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N.Angelは、丹羽大介の冒険と彼の変身、Dark Mousyにどう対処しなければならないのかを追っています。 能力の性質のために、彼の2人の友人、ツイン姉妹リクと原田理事が関与するようになります。 他の中心的な人物には、闇の標的を盗賊にした芸術家と高位の警官の息子であったひかり家の子孫である弘和哲が含まれる。 大輔のように、聡は自分の変人、Kradを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大輔の家族は物語を支えるキャラクターとして行動し、彼の変身の不安定さに対処する大助を助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう少し&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N.Angelは2003年4月3日から2003年9月25日までテレビ東京で日本で放映された電通の26話のアニメシリーズに編入された。シリーズは吉川浩司と羽原信義の監督を受けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、北米と英国ではADV Films、オーストラリアとニュージーランドではMadman Entertainmentによってリリースされている[5] [6]。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5つのテーマ曲がアニメの適応に使われています。 宮本俊一の曲「White Night〜True Light〜、Byakuya -True Light-？」の曲「White Night -True Light-」が、26のエピソードのオープニングに使用されています。 エンディングテーマは、最初の12話には「やさし午後、やさしい午後」が使われ、エピソード13〜23とは「はじまりの日、はじまりの日」が使われ、 両方の曲はMinawoによって演奏される。 エピソード24では、宮本俊一の「Caged Bird」の曲を使用し、最後のエピソードでは宮本の曲「Guidepost」（道標、Michishirube？）を使用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のためにこのアニメは教えてくれる本当の世界についてそれはあなたが知っていることを助けますそんなに、私のためのある部分ではいつか教えてくれる人がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS。 あなたが楽しい愛を探しているなら、これは偉大な時をよく泣かせるでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをすべて10 ^  -  ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13552&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cupcake_1/reviews&#34;&gt;Cupcake_1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A little about the Characters    D.N.Angel follows the adventures of Daisuke Niwa and how he must cope with his alter-ego, Dark Mousy. Because of the nature of the ability, his two friends, the twin s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inarizushi&#34;&gt;inarizushi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ところで、中学校に戻って、私はこの漫画を読んでいます。 それは私が見つけることができるすべてのマンガをスナップアップし、ファントム泥棒を崇拝したときに戻っていた（鞍馬とタキシードカメン、そしてサンテール、ああ私！）。 友人が私にクリスマスのアニメのボックスセットをくれたので、とても興奮しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれを見るまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N.Angelは、光と闇の壮大な物語か、中学の愛の三角に関するショーになりたいかどうかを決めることはできません。 それはファントムの泥棒の角度で十分に始まりますが、それは古代の魔法のライバルたちとは全く別の話に変わります。 ペーシングが途絶えていることを除いては、どちらが良いでしょうか。 泥棒が魔法のライバルのビットを紹介するのではなく、最初の部分を伸ばして後者を急いで混乱させてしまうエピソードがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中学の愛三角のために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はオリジナルの側面を持っていますが、すぐに派生します。 私たちのリード、丹羽大介はまったく穏やかです。 彼はかわいい毛むくじゃらのマスコットを持って、ダッシュの泥棒に変身しています。奇妙な遺伝的条件によって - 物を盗むのにとても良い、彼は警察に電話カードを送り、 賞。 そして、大正紀行の歴史の中で、大輔は激怒したり、考えすぎたりして、暗闇に変わる。 ロマンチックなヒジンクが続く！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大輔は、おそらくダークの勢いを持っているリサ原田と恋に落ちている。  （スーパーマン、誰ですか？）リサはもちろん、アイドルと萌えのプリンセスで、ダイスケの愛情を愛するツンデレの双子がいます。 どちらの双子が彼を選ぶだろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、病的な子供の天才スーパー探偵（誰もが他の主なキャラクターと同じクラスにあります）岩渡智は暗闇をキャッチアウトですが、ああ、いいえ！ 彼の体はファントムクラドの本拠地です&amp;hellip;ダークの反対側です。 ええと。 彼らの名前は逆だから。  Kradは軽い（金髪、明るい目、白い、黒、黒髪、紫色の目で暗い服を着る）、彼は二人のうちでより危険であり、彼の家族は潜在的に脅かされる物を ダークが中和するために盗む必要がある年。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;動作するもの：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大輔のお母さん、Emikoは素晴らしいキャラクターです。 彼女は陽気で、物語に巻き込まれています（彼女は代理店を持っていますが、彼女は母ですが）、そして有能な泥棒自身です。  「家族の秘密/貿易」のために、彼女は生まれてから多分前に大輔を訓練していて、一緒に案内しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダークは、典型的な「クールなビショネン」であることは、実際には面白いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KradとDarkは明らかにお互いを憎み、正反対の存在であり、だが大輔とSatoshiは緊張したが本物の友情を形成する。 それについての大輔の頭の中で暗い叫び声で簡単な仕事ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大輔は、愛する人がその感情を返すならば、ダークに向かうことを止めることができます。しかし、私が前に言ったように、愛三角。 リサはダークへの変身を誘発するものだから、リサは彼が最終的に必要とするものだが、実際に彼が存在することを知っている双子リカのための彼の発達の感情は何か？ 彼がリサとの関係に巻き込まれる可能性があるという示唆がありますが、これは状況に興味を引くものです。 彼らは近くになるので、彼はまったくダークを取り除きたいのかどうか疑問に思うと、もっと複雑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暗闇のテーマは邪悪に等しいわけではなく、決して古くならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1997年に少年を少女物語の主人公にして誰かに変身させることは、すばらしい新しいアイデアでした。 私たちは大雪の中の独り言をたくさん手に入れていますが、衝撃的なことはありませんが、彼の気持ちについて少年ミューズを聞いていいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまともです。 私はキャラクターのデザインは気にしませんが、色は明るく鮮明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は驚くほど良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何がうまくいかない：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての決まり文句に完全な予測可能性の他に、世界は明確に定義されていませんでした。 ドイツ語、ヨーロッパの綴り書、童話への言及、ダークとクラッドの英名が使われていましたが、明確な神話は明らかにされませんでした。 街はまたとてもドイツ語に見えましたが、子供たちは日本の学校に通っていて、とてもうそでした。 私は設定と文化に関して永遠に混乱していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスは魅力的なものではありませんでした（それは疑問です）。そして、多くの時間を過ごしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターデザインのファンではなく、特にダイスケの奇妙で奇妙な髪の毛ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシング。 ペーシングは問題でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが漫画が好きなら、これを見てると思いますか？ かわいい1990年代スタイルの美人？ または、あなたが本当に十代前半のロマンスに入っていれば？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、魔法や盗人のためにそれを見ないでください。 そこにはアニメがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/inarizushi/reviews&#34;&gt;inarizushi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Way, way back in middle school, I read this manga. That was back when I snapped up every manga I could find, and adored phantom thieves (Kurama, and Tuxedo Kamen, and Saint Tail, oh my!). A friend gave me the box set of the anime for Christmas and I was so excited.    Until I watched it.    D.N.Angel can&amp;rsquo;t decide if it wants to be an epic story of light vs. darkness or a show about a middle school love triangle. It starts out good enough with the phantom thief angle, but  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aishiteruze&#34;&gt;Aishiteruze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N Angelは、家族の秘密を持っているNiwa Daisukeという普通の少年のことです。丹羽家の少年が14歳になると、彼は幻の泥棒Darkに変身しがちです。 このファントムの泥棒に変わる唯一の方法は、彼が強い気持ちを持っていることを女の子に考えることです。 この時点で、それはリサという女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダークにはKradという名前の別名があります.Kradは天使として表現されていて、「光」のようなもので、常に戦争していますが、実際には一緒に結合しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.Nの天使は見るのがとてもかわいいアニメです、大輔は主人公です。彼はとても本物で、甘く、世話をしています。 ダークはダイスケとはまったく違っていて、一緒になった冒険は狂って酔っぱらっているのですが、リサと双子の妹リクはともに大輔と友人であり、同時に 警察が捕まえようとしている幻の泥棒でもあります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aishiteruze/reviews&#34;&gt;Aishiteruze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;D.N Angel is about an ordinary boy, named Daisuke Niwa who has a family secret: when a boy in the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akiratachimori&#34;&gt;AkiraTachimori&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DN Angelは私が自分自身を見て選んだ最初のアニメです。
面白いほど十分に私は母国語しか知りませんでしたので、アニメで何が起こっていたのかをほとんど推測していました（私はまだほとんどのことを理解していますので、かなり簡単です）。 私は懐かしさのレンズは私をあまりにも盲目にしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10
私が言ったように、物語は非常に簡単に従うことができ、実際には漫画とはかなり異なっています。 杉崎ゆきるが完成したものより孤児院シリーズを多く持っているので、漫画はまだ進行中ですので、アニメ制作者たちは自由に自分の方向に向かいました。 ストーリーはマンガよりも悪いですか？ はい、それは他の多くのアニメにとっては真実です。
どのように一般的な視点でそれを保持していますか？ それは他の何よりもロマンチックなコメディーです。そして、それは主人公のペットが彼のことを言うことができないという事実と夜に通りを疑問に思うことを意味する彼女の胸を震わせる暗闇に会いたいと思っているリサ（14歳のあなたを思います）のようなむしろ愚かな瞬間を持っています マスターの名前は正しく、代わりに「私はあなたを愛しています」と言いますが、それはいくつかのばかげた状況に結びつくでしょう。
しかし、コメディは、このアニメが唯一のものです？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たいていの場合、愛の理由は物語の中心にありますが、主な主人公の泥棒家族と「クリエイター」家族の間の葛藤が主要な話です。
丹羽大輔は、何かを盗もうとするときに丁寧に通知を送った泥棒の家族の一員ですが、何かを盗むものではありません。 実際、彼らはひかり家によって作られた作品を特に目指しています。 丹羽家の男性は幼い頃から厳しい盗人になるために徹底的に訓練されています。 大輔は家族経営を引き継ぐことを熱望していませんが、家に戻って身体の外観が変わると、基本的にはロールに入ることになります。 彼の母親は、この変化は14歳になるとすべてのNiwa少年に起こり、「Phantom Thief Dark」というタイトルを継承すると、この変化は普通だと説明しました。 まもなく、彼はタイトルが「ダーク」ということだけではないことを認識します。
もちろん、日本の警察にとっては丹羽家の手口はあまりにも多いですが、幸運なことに彼らには14歳の子供がいます。  HiwatariはDarkの動きを予知するのに熟練しており、彼を捕まえるために多数の罠を準備する。
しかし、このシリーズをすばらしいものにするのは、それぞれの作品の間の物語です。 エピソード1のSacred Maidenやエピソード2の黄金の鳥（名前はないと信じています）のようなものはほとんどありませんが、残りの物語には、Second Hand of Timeが最先端の物語を持ち、素敵で説得力のある物語があります 複数のエピソード。
それはKamikaze Kaitou Jeanと同じような雰囲気ですが、ロマンスの部分は（KKJのシーズン2を数えない限り）より良い方法で言われています。
私はまた、エピソードで起こっていることを視聴者の頭に与えるためのアニメクレジットを与えます。  「ダブルクッキング」？ さて、料理についてのエピソード。  「Menouの警告書」？ ああ、このエピソードは別のアートワークを盗むことになるだろう。  「バーベキューパニック」？ さて、これはBarceque XDについてです
文字間の境界に興味がなく、アートワークを見たいと思うのであれば、ナビゲートするのは簡単です。これは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート6/10
この芸術は、杉崎の目が特定のエピソードで泥棒になってしまい、キャラクターのデザインがうまくいかないため、悲しいことではありません。 しかし、アートワークはいつも美しいとこの手描き、二人龍の姿、ユニコーン、瑪瑙リンク、ポセイドンの像など美しく描かれています。 また、都市を表示するカップルCGショットがあり、アニメが特定のシーンを肉付けするための大きな予算を持っていなかったことが本当に悲しいです。 アニメーションは時々不気味ですが、よりコミックなシーンのために通常起こるので、それは単純にそれのfunninessを増加させます。 例えば。  Hiwatariは彼についての情報を探していたので、大輔の赤を手に取ったが、Risaは急に出てきたので、Hiwatariが凍っている間に4つの飛び降り枠で走った。 単に陽気。 私はそれに6点の評価を与えました。この面白いやり方で使われなかった場合は、現在のアニメと比較してアニメーションが平均的なので、5点を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
音は素晴らしいです。 サウンドトラックには、アコースティック、フルート、ピアノ、バイオリン、合唱のミックスでほぼ完璧にフィットする本当に思い出深い曲が収録されています。
ふぉれぼぢんｇ ｓせね？ ー たくらみ、 くぐつし
孤独なシーン？  - もうひとつの世界、時をかけるほどの恋人、凍った花、氷＆ 雪
日々のシーン？  - おはようございます、毎日、ステキナひとトキ
へあｒとぁｒみんｇ ｓせね？ ー Ｆれえでｒｔ、 そして ひとつ に、 みつめる さき に わ、 しょおちんｇ Ｓたｒ、 そめだｙ そめちめ
コミックシーン？  - シャイニング・ハート、ダブル・トラブル、サマー・ビーチ、エキセントリック・ガール（これは明るい音と奇妙なバックグラウンド・ノイズを聞くだけで笑います）、Chatty
危険なシーン？  -  Versus（これは私のお気に入りです）
でｐれっしんｇ ｓせね？ ー とき を こえた おもい
ぶいｌｄ うｐ？ ー てんぺんちい、 こくよく
最終対決？  - 闇VSひかり〜エピローグとプロローグ
ボーカルコレクションにはKodou〜Whenever〜（ダーク・キャラクター・ソング）やParadise〜Fanatic〜（Kradキャラクター）のような宝物があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング曲Byakuyaは素晴らしいオープニングです。シンプルでありながら、メインキャストを上映するアニメーションをよく作りました。 宮本は彼の感情を両者に注ぎ込むので、アコースティック・バージョンとピアノ・バージョンはさらに魅力的です。 同じことが、Caged Birdと呼ばれるエピソード24の最後のクレジット・ソングにも当てはまります。
両方の最後のクレジットの曲はキャッチーで、私はそれらを聞いて歌うことはできませんが、アニメーションは主に回転する別のRisaカードと静止画の2人の原田の双子の両方で同じです。 シンプルでエレガント。
私はミチシリベの大​​ファンではなく、最後のエピソードの最後のクレジット・ソングとして使用されています。それは私のお茶ではありませんが、DNエンジェルの最後の曲としては大変適しています。 しかし、アコースティックバージョンは、私の耳のための蜂蜜です。
もしあれば、私はそれが最も記憶に残るものの一つとしてサウンドトラックを探して、エピソードでそれをもう一度聞いて、私が10年以上を過ぎてもさらに愛したようにすることを提案する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ダビングを聞かないでください。 それはひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10
リサのキャラクターがマンガよりも邪魔になり、ダークのキャラクターの特質も変わってしまったので、後にマンガの章で大輔への態度を考えて、全体的に8にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;にわ だいすけ ８／１０
大輔は素直で元気な主人公で、しばしば不器用で、友人の高橋や陸などのキャラクターによって左右に押し付けられます。 彼はまた、魅力的で無邪気に、リキュールの若い双子の妹リサと恋に落ちる。 アニメが進行するにつれ、彼は主にルックスに基づいていたように、彼のリサへの愛情は非常に浅く、ダークへの愛情の高まりとともに徐々に彼女に尋ねています。 それと同時に、彼は彼女のより深い感情を発達させるまで、彼女の顔よりも彼女の性格を高く評価し、唇に近づく。 アニメは、大佐がリサに気持ちを告白するのに失敗したことから始まります。 彼はもう少し成熟している（アニメは数ヶ月かかると考えて、大きな変化は予想されないだろうと考えている）、後でRikuに告白することは可能だろうが、彼はおそらくまだXD
彼は私たちの人生のこの厄介な段階にいたので、誰もが14歳から期待できる人です。 それは母親との彼の難しい関係のように、彼の性格よりも、ダイスケについてはダークについてもっと気にしているように感じるので、生き方では父親が不足していて、最初は彼を認めない 後のエピソードに現れます。 アニメはその関係をうまく表現し、大輔が何らかの難しさで対処する方法を管理します。 大輔のキャラクターのもう一つの興味深い部分は、彼が彼の&amp;rdquo;家族経営&amp;rdquo;を引き継ぐことを望まず、彼自身の絵を使って彼が本当に上手く作っている丹羽家の最初のメンバーだということです。 彼の敵意は、たいていの場合、彼の家族が常に彼を暗闇の中に閉じ込めていることが原因です。 彼は泥棒として訓練されていることを知っていますが、ダークについては何も知りませんでした.14歳の時には泥棒になり、最初はダークが存在する理由、ひかりの作品は危険で封印する必要があります。 彼と彼の家族の間の適切なコミュニケーションの欠如は、彼と彼の困難な関係をさらに増幅させます。 彼の祖父でさえ、彼に深刻な問題はないにもかかわらず、彼はほとんど暗闇の中にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひわたり さとし ９／１０
彼の若い年齢にもかかわらず、宇和島聡は、ダイスの称号を継承する前から大石に細心の注意を払っていて、8歳で高校を卒業した後、海外に留学し、13歳でラグーン大学を卒業した天才 超過勤務について 卒業後、彼は日本に戻り、養子の父Hiwatari Keiのもとで警察のために働き始めました。  Satoshiはほとんどが落ち着いていて、ダークとの出会いの間に怒りを主に見せています。  （彼はまた素晴らしいクロスドレッサーを作ってくれるが、マンガだけがそれを示す：p）
里子は学校で女の子の間でも人気がありますが、彼は大量のダイスケを考えすぎてしまいました。 また、彼の眼鏡は小道具です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大介の家族7/10
アニメの主人公が実際に家族、笑、そして彼らが積極的にさまざまな方法で彼を助けているという事実は珍しいことです。 もちろん、彼らは親が大ショーが進行するにつれ解決される未解決のものがいくつかあるため、大助として役立つだけではありません。 大輔の父の声優もとても穏やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;u003cスポイラーu003e
原田理沙＆amp; リク6/10
両方の女の子は少し一般的です。一方は料理ができない、もう一方は自分の気持ちに正直であることが困難なスポーティなタイプです。 マンガはもう少し深みを与えているが、遠くのアニメについては、ひかりと丹羽の対立が主要なプロットであり、関係する愛の関心事はプロットデバイスであるため、 アニメは漫画のように紛争に関する情報の半分を提供していないので、この2人の少女のこの単純さは非常に目立つ。  Risaが擬似タロットカードを使用していたことは面白かったです。エピソード11のプロットデバイスとしても使用されていたので、面白かったです。彼女は結局、祖母とまだ恋をしていて、彼女は彼女 彼女が休む気持ち。 彼女の妹への不安感はかなり明白で、彼女と大輔が外出し始めた後で彼女はそれに同意する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダークムーシー5/10
アニメXDのプレイボーイに変身して以来、私は彼をかなりひどく見ている
彼らはスターウォーズのハンソロなど、うまくいくプレイボーイキャラクターですが、ここではそうではありませんでした。 それは原田の祖母を漫画の視点からの話に結びつけるのはちょっと変わったけど、リサへの彼のプレイボーイーが幾分正当化されたので、彼のキャラクターに少しは追加された。 最初は大輔に挑戦しましたが、すぐにお互いに数えることができます。 愛の関心、母親の承認、将校との交渉が必要な将棋などの問題がありましたが、アニメは杉崎の話の一部しか使用できないので、最後の部分は重大な問題なしに解決されました。 ホストとダーク/クラッドのマンガの問題はもっと深く走り、より暗い要素を持っていました。 結局、ダークは、大輔の兄に似たものになり、大黒は、大量の大量を、大量のものを2つの異なる機会に十分に長く残しておけば、大輔を救うことができます。 ダークは、彼がKradのホストであることが主な理由で、Satoshiに向かってある程度の敵意を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Krad &amp;lsquo;Sadistic Creep&amp;rsquo; / 10
クラッドは言葉のあらゆる意味で虐待的でサディスティックである。 一方では、彼は聡を気にかけ、彼を「マスター」と呼び、他方では身体的に苦しんで、身体が彼自身であると主張する。 彼はまた、暗闇で彼が望むほどのプレイをする意識を取りやめ、その結果、彼らは常にコントロールの苦労を経験しています。 ダーク・コールは「Krad &amp;lsquo;a creep」と「角度のついた悪魔」を呼び出しますが、どちらも正確です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hiwatariは、卑劣な人/ 10
ヒラタリの父親は、ショーが進行するにつれ、明らかに荒々しくなっていきます。クラドが聡を通した肉体的な痛みを無視して、さらにはルチルをエピソード12で与えることによってそれを増やしても大丈夫です。最後のエピソードでは聡が描いた 聡を傷つけることを意味していても、ひかりの作品を執拗に探し求めるのは、もっともらしい理由です。 実際の物語はマンガの観点からは言い難いが、腐敗はアニメの大砲である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Freedert &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
セコド・ハンド・オブ・タイムは、物語がどれほど面白かったのか、フリーダートが敬意を表して悲劇的なヒロインだったので、私のお気に入りの部分でした。 彼女の性格は、実際にはダイスケの素朴さ、優しさ、そして無邪気さに似ています。 でも、彼女が死ぬ直前に大輔に言った言葉は、終わりに大きな影響を与えたと思う。 彼女はあなたが気にしている人のために死を選んでいないにせよ、最終的なエピソードの間に大輔がSatoshiに投げた言葉だったということを彼に言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ10/10
私は明らかにこのアニメを愛し、私がこのレビューで与えた注意のレベルを考慮して、ハハ。 確かに音楽とストーリーボードが最大の要因です。 かつて大雪と聡が話をしているので、あるキャラクターにパスを与えたいです。 また、私は、第二の時間の弧がどれくらいよく書かれているかについて、繰り返しエピソード20からエピソード25を何度も何度も見ることができました。
アニメは、マンガとは違ったやり方で、暗い色調を取り入れていますが、創造された時代にはうまく丸められています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが泥棒についてのアニメが好きなら、Kamikaze Kaitou Jeanはあなたに興味があります。特にもっとロマンスが必要な場合は、盗人について軽いことを見たいと思ってください。Jing：King of BanditsとMagic Kaitoは爆発です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222296&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkiraTachimori/reviews&#34;&gt;AkiraTachimori&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DN Angel is the first anime I have chosen to watch myself.  Funnily enough I knew only my mother tongue, so I was pretty much guessing what was happening in the anime (I still understood most of it, since the plot it quite easy) so I decided to rewatch episodes I am most found of to check if I nostalgia lenses aren&amp;rsquo;t blinding me too much.    Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  As I said, the story is quite easy to follow and actually differs quite greatly to manga. The manga is still on-going since Sugisaki Yukiru have more Orphaned Series than completed ones, so the anime creators took liberty to go in the own direction. Is the story worse than manga? Yes, but it&amp;rsquo;s true for many other anime.  How does it hold up then in general perspective then? It&amp;rsquo;s a romantic comedy than anything else and it has rather stupid moments, like Risa (who is 14 years old mind you) wanting to meet her crush Dark, which means wondering the streets at night, and the fact that Main Protagonist&amp;rsquo;s pet cannot say his master&amp;rsquo;s name correctly and in stead say &amp;lsquo;I love you&amp;rsquo; in Japanese, it was bound to result in some silly situations.  But is comedy the only thing this anime has in store?    While love is the reason is in the very center of the story at most time, the conflict between Main Protagonist family of thieves and the &amp;lsquo;creators&amp;rsquo; family is the main story.  Niwa Daisuke is part of the family of thieves who courteously sent away notices whenever they are going to steal something, but they are not stealing just anything. In fact they specifically aim at artworks created by Hikari family. The males in Niwa family are rigorously trained since  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yoshiness&#34;&gt;yoshiness&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;私は長いレビューを書いて本当にうまくいきません&amp;hellip;そうですね。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/アート
これに答える方法がわからない
素晴らしいストーリーライン。 私はこのような考え方で別のアニメを考えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
サウンドエフェクト、声、音楽、そしてすべてがキャラクター自身にマッチし、ちょうどいい時間に演奏されました（??? lol）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
各キャラクターにはユニークな「オーラ」があります。 彼らの趣味や行動だけで、彼らがどんな人であるかを知ることができます。 また、それらの一部に関連付けることもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私は一度始めてこのショーを見ることをやめることができませんでした（3日後に終了しました。放送終了後に開始したからです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yoshiness/reviews&#34;&gt;yoshiness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;I am not really good at writing long reviews&amp;hellip; so yea&amp;hellip;&lt;/em&gt;   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cacmacs&#34;&gt;cacmacs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、古いアニメを見ている私の親友によって私に勧められました。 彼はかなり古くなった古いアニメを好きだ。だから、彼がmyanimelistのアカウントを持っていなくても、彼はD.N Angelを知っていて、とても良いと言った。 結論として、D.N Angelは別の場所を忘れてはいけません。 私はアニメのような子供たちがあまりにも多くのことに同意し、最も偏った意見を持っているので、まっすぐに彼からそれを取った。 私はちょうどアニメを見て、それは少女のジャンルの大きな一歩です。 アニメは子供たちを楽しませる時間消費ですが、D.N Angelは想像力を尽くしています。  Dark Mousyに会う女の子のファンタジーかもしれませんが、2つのアイデンティティを持つD.N Angel、日曜日のNiwa Daisuke、夜間のDark Mousyなど、Dark Mousyのファンタジーになることも大好きです。 ダーク・ムーシーは、女の子だけでなく少年のためにも似合うクールな猫の泥棒です。 私が見たとき、それは私がそれが私が知っていたと思うと思っていません。 人々は過去にD.N Angelを見てきました。 私は今それを見て、それを愛した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cacmacs/reviews&#34;&gt;cacmacs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was recommended to me by a good friend of mine who watches old anime. He likes the old anime c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaoru-wonderland&#34;&gt;Kaoru_Wonderland&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N Angelは私の個人的なお気に入りの一つです。 私は非常に少数のシリーズを所有していますが、これは私が宝であるシリーズです。 弘和聡にはKradが含まれています。  KradはDarkの「反対側」です。 このアニメの長さに渡って、二人は何度も顔を出しています。 これは若い丹羽大介とその相手ダーク・ムジーの話です。 大輔は単純な中学生で、暗闇は泥棒です。 大石さんは、原田理沙さん（彼の学校で人気の女性）に圧倒しています。 大輔がリサに走るたびに、彼は暗闇に変わる。 彼らは同じ高校に通っているので、大輔が自分自身であることは困難になり、ファントムの泥棒になるという脅威で彼の挫折を追い求めます。 夕方、大輔はダークになり、様々な創造的な方法でアートワークを盗みます。 大輔は盗むのが好きではなく、暗闇に抵抗する。  「Phantom thief」は、警察が現われ、彼を捕まえるのに失敗することを期待して、アート作品を盗む前に必ずメモを残します。
原田理沙は、原田陸という双子を持っていると言いましたか？ 陸は大輔に激怒している？ また、リサはダーク！ これを楽しんでください。 それは面白いと素晴らしいラブストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaoru_Wonderland/reviews&#34;&gt;Kaoru_Wonderland&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;D.N Angel is one of my personal favorites. I own very few series, but this is one that I treasure. This is the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rinjii&#34;&gt;Rinjii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、DNエンジェルのことを聞いて、私はまずそれに興味がないという印象を受けました。  DVDを買って少し見てみることにしました。 しばらくして、何らかの理由でアニメシリーズを好きになった（多分ロマンスとマジックなので）。 私はアニメシリーズが大好きなので、中毒になりました*私は思います*。 私はDN Angelを私の最も注目されたアニメの1つとして作った！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;丹羽さんは、14歳の男の子で、特殊な遺伝能力を持っています。いつものことを見たり、考えたりすると、有名なファントム泥棒Darkに変わります。 晴海哲士は、大石と原田の双子と同じ学校の学生で、警察の司令官はダークの調査を指揮しています。 彼はまた、何世紀にもわたって丹羽族の泥棒家に反対してきた、ひかり家の一員でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17598&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rinjii/reviews&#34;&gt;Rinjii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, hearing about DN Angel, I first got the impression of not being interest &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuudaiikanata&#34;&gt;yuudaiikanata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「オーケー、D。N. エンジェル..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は偶然、これが見せていたテレビチャンネルを偶然見つけたその忠実な日を思い出しました。 最初のエピソードは私に夢中になった！ このショーについて私が好きだったのは、芸術作品のためだった。 ハハ。 物語は実際に素敵です。 それはそれ自身の方法でユニークですが、それにもかかわらず興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術作品は素晴らしいです！ 私はいくつかのインスタンスを見つけたが、彼らはあまりにも皮肉だった。 ハハ。  OSTは素晴らしいですが、私は実際に曲をダウンロードしました。 私はラブストーリーよりもアクションが好きです（ラブストーリーはサイドストーリーです）。私はちょうど彼らがそれに集中していたときに退屈だと感じましたが、一般的には、それは良い時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おわる ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yuudaiikanata/reviews&#34;&gt;yuudaiikanata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;mkay, d.n. angel..    i remebered that faithful day when i accid &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;piphie&#34;&gt;piphie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーにはストーリーはありません。 これはあなたが熱い男のために見るアニメの一つです。 確かに私がD.N.Angelから抜け出すことができるプロットの大部分は、12歳の丹羽大介が、ファトム・ザイ・ダーク・モーシーのホストであった家族に属していたことです。  D.N.Angelと呼ばれる理由は、Darkは黒い天使のようで（彼は翼があります）、彼のDNAは大輔の中に住んでいるからです。 意味大輔の体には2つのホストがあります。 大輔が怒り（原田理沙）を見たとき、彼は暗闇に変わり、暗闇が見えてくると、双子の姉、原田陸の双子の妹、大輔に戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはたくさんのフィラーとミニストーリー（ナルトのように短いもの）を渡します。 丹羽家の息子と何世紀にもわたって暮らしていたほとんどの闇の目的は、汚染された芸術の駒を盗んで、その中の悪を封じることです。 もちろん、彼はそれを封印した後にアートを戻すことは決してありません。 さらに、Kradのような人々の中には、Darkの反対側の天使が登場しています。彼らは両方とも目に非常に満足しています。 悲しいことに、結末は全く私に意味をなさないし、文字列の私の小さなすべてのダングルは、ちょうど私の目の前に小さな断片にカットされました。
物語には、少年+少年= ^^人のために示唆された少年愛がたくさんありますが、D.N.Angelはyaoiのないshounen-aiです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：これが人々がD.N.Angelを見る理由です。 暗闇は美しいですが、アニメでは髪の毛がぼんやりしていることもありますが、全体的に見ると目が尖っています。 私の絵がダークとダイスケのものであるのは不思議ではないですか？  （暗い紫色の髪があります）私はまた、人々の目の色が彼らの髪の色にマッチすることを認識しました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は確かに音楽がないと確信していますが、そこにはありませんでしたが、私が覚えていることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：私は本当に多くの文字の荒廃を見ていない、そこにもっとロマンチックな発展があります。 しかし、リサはまだ終わりまでダークを抱きしめており、大輔は「私はこの女の子を手に入れることができないので、もう少し成熟した双子のために行く」という意味で成熟しています。 そして、ダークはいつもちょうど彼のラストな自己です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：多くのアニメで発見された奇妙な力と超自然の活動を持つ人々に慣れなければならない人々のために、悪いアニメではありません。  shounen-aiを夢見ている人にもおすすめです。 必ずしも見なければならない、ちょうど見るべきである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1420&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/piphie/reviews&#34;&gt;piphie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The story has no story. This is just one of those animes that you watch for the hot guys. Certainly the most of a plot I could get out of D.N.Angel was that 12 year old Daisuke Niwa belongs to a family that has played host &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;outlaw98&#34;&gt;outlaw98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル、上映されたジャンル、黒い翼と仲良くなっているbadass、そしてこのアニメの最初の30秒に基づいて、私はこれが何らかのアクションアドベンチャーアニメになると思った。 あなたが知っているのは、Shakugan no Shana、Inuyasha、あるいはOutlaw Starのようなものです。 戦い+ロマンスのあるもの。 意外にも、そうではありませんでした。  D.N.Angelは本当にロマンス少女（ガーリー・サイドでもっと）アニメのほうがはるかに多いです。 これは必ずしも悪いことではありません、私が期待したものではないので、あなたが少女のファンでなければ、このアニメをスキップすることを検討したいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - あなたのいつものアニメストーリーとはまったく異なります。 しかし、個々のエピソードは非常にロマンスやドラマ主導です。 だからあなたの味に応じて、これはあなたのための決定的な要因かもしれません。 アクションは、すべてのエピソードで不足しているか、存在しないかのいずれかです。 それはひどいです。 犬夜叉よりも悪く、一般的な剣のスラッシュは他のアニメから個別化するものではありません。  （私はサムライチャンプー、サムライX、天元突破グレンラガンの良い行動を考えます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - それは大丈夫だからアート6を与えましたが、このアニメが作られた年（2003年）を考えると、アートはむしろ駄目です。 それは1998年に作られたようです。私は、カウボーイビバップとアウトロースターは、D.N.Angelと同じように見えます。 ああ、彼らがMyAnimeListのこのアニメに使っている画像は、実際のショーそのものよりも優れています。 偽の広告！ 肯定的な側面では、エピソードのいくつかは非常によく書かれ、監督されています。 いくつかのエピソードは、話をするためにボーカルの代わりにビジュアルを使ってかなり詩的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - サウンド、どのような音？ まあ、正直言って、おそらくそこには音があります。私はそれを思い出すのに十分な記憶がありません。 オープニング・ソングは吸います。 それは遅く、退屈です。 私はオネガイ教師/双子のような素晴らしいロマンスアニメがたくさんありますが、これはひどいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - メインキャラクターは、それらの別の1つです&amp;hellip;私はそれが人間である可能性がある人よりもうれしいです。 この一般的なアニメタイプのキャラクターは、あなたが多くのアニメを見た後に古くなる。 私は、もしあなたがこのような人たちのように素晴らしい人なら、あなたは今日の世界で生き残ることができないでしょう。 そこには無慈悲な場所があります。そして、Natural Selectionはこれらの人たちのすべてを今から撤去したと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私の他のレビューを読んだあなたの人のために、私は私を悩ますアニメのことについてBitchに欲しいと知っています。  D.N.Angelも例外ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのヒーローが貴重な人工物を盗む前に、彼または彼女はママです。警察に警察に盗むつもりであることを常に伝えます。 私はWTFを意味します、なぜ彼らは彼らがこれをやろうとしていることを警察に伝えていますか？ もしあなたがそれを盗んで盗みたいのであれば、それを国に告知することによって、あなた自身に注意を引く論理的な理由はありません。 これは、反復的な小さな子供のアニメのように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード11は部分的に水中で起こる。 私たちの主人公は信じられないほどの深さで上下に泳いでいますが、彼の毛細血管は爆発するのを忘れています。 ああ、私はそれは彼が余分な強い毛細血管を与える魔法のように与えられているためかもしれないが、それはまだ彼を追求している警察のスキューバダイバーが大丈夫である理由を説明していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.この男は何人かの泥棒になっているはずですが、喘息ではない幼い少女が過ぎ去ってしまういくつかの障害を乗り越えています。 私の前にゲートが閉まっているので、私は逃げることができません!!!!! 私は何をしますか？！！！ ああ、まあ、ゲートが完全に閉じる前に私はそれを実行します。 哀れみ。 作家たちは、これらの貴重な人工物のためにより良い、より創造的なセキュリティを思い付くことができませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.私はまだアニメを終えていないが、私がそうすると、このリストはもっと長くなると期待できる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、その欠陥の多くが平滑化されているので、アニメがずっと良くなっているように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/outlaw98/reviews&#34;&gt;outlaw98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Based on the title, the genre listed, the badass looking dude with the black wings, and the first 30 seconds of this anime, I assumed this was going to be some kind of action adventure anime. You know, kind of like Shakugan no Shana, Inuyasha, or maybe even Outlaw Star. Just something with fighting + romance. Unexpectedly, it was not. D.N.Angel is really more of a romance shoj &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abnormalyak&#34;&gt;abnormalyak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今までに見たアニメ（アニメファンでさえも避けられないポケモン/ユギオを除いて、笑）、私はもう一度それを何度も見直しました（約4回）。 それは素晴らしい。 上記のトピックのうちのいくつかに触れるだけです。
キャラクター[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]  - 壮大なキャラクターの開発、ロマンスのシーンはとても素晴らしいです！
楽しさ[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]  - これを何回見ても、私はいつもそれを愛するでしょう
Sound [&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]  -  tbh私は9点しか与えなかったので、脳のない10点をディッシングしていないように見えましたが、これはOSTが華麗です！ 私は時々楽しみのためにそれを聞く！
全体的な[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]  - そんなに驚くべき、心のこもったプロットとキャラクターのグループ、素晴らしいOST、美しいアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/abnormalyak/reviews&#34;&gt;abnormalyak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was the first anime I ever watched (excluding Pokemon / Yugioh, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shionohashi89&#34;&gt;shionohashi89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はマンガの純真のように聞こえませんが、プリントからビデオへのD.N.Angelの移転は望みに欠けていると思います。 私は彼らがほんの数多くの物語をいくつかのエピソードに詰め込もうとしているのを見ることができました。 そういう意味で私は少し欠けていて、マンガではっきりと見たキャラクターの発達が物語を完成させるために急いでいるように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だけど！ あなたがマンガを読まずにこのストーリーを取った場合、あなたは確かに発見されるのを待っている楽しい、本当に美しいアニメーションストーリーを見つけるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shionohashi89/reviews&#34;&gt;shionohashi89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I hate to sound like a manga purist but i do think that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DNAngelは子供のアニメで、ポケモン/デジモンの少年レベルではありませんが、それでも子供のアニメです。 それは良いショーですが、それは私が通常私のアニメを好むその激しいレベルではないだけです。 それは、あなたが大人のテーマの多くを持つショーを探している場合は、このテーマを飛ばしたいと思うかもしれないということを指摘することが重要です。 ゴア、血、暴力、大人の主題を持たないこと以外に、ショーはまだかなり面白かったです。 この番組はいくつかの理由からメリットがあります：それは堅実でオリジナルのストーリーを持っています。それは素晴らしいアート/アニメーションを持っています。ディズニーショー[ugh]を煩わしめることなく健全であり、最後に、大輔の英語ダブ声は単に愛らしい 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート/アニメーション
絶対に素晴らしい！&amp;hellip; 10-TEN-10は全面的に！ 見た目がよく見栄えがよく、見栄えの良い文字、昼間の明るいカラーパレット、夜間の青色の鮮やかな色合い、かなり特殊なF / X、CGIの適度な使用。 羽のある素晴らしいF / Xがあります。葉や雪やさくらの花の前や桜の花が見えなかったのと同じではありませんが、いつも見るのが美しく、特に私はエピソード24と手のひらで動いています。 剣を使ったその場面のための特別なF / Xは本当に思いやりのあるものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド
私は英語のダブでこれを見ました。私はそれをダビングしてみることを全面的にお勧めします。 英語のキャストは彼らが面白かった素晴らしい仕事をして、ショーを心温まるように保ちました。 大輔の声、ケビン・コーンをやった俳優に小道具をあげる必要があります！ この子供が誰であろうと[私は彼が若くなければならないことを知っている！]この子供が今まで誰であっても、彼は遠くに行くだろう。 私はそれについてとても確信しています。 彼は非常にはっきりとした声をしていてとてもキュートですが、彼はシャンタル・ストランドの男の子のようなものです&amp;hellip;そして、あなたはチャンスル、ラス・ミスのミスで私を始めさせたくありません！ しかし、ケビンと彼の声に戻って&amp;hellip;私がこのシリーズを見直している理由は、私が完成してレビューしたPeaceMaker KuroganeのSuzuとして無意識のうちに彼の声を拾ったからです。 それはあなたが潜在的な広告活動を知っている方法です。
音楽は3人の中で最も好きなOPで、OKです。 私はアカペラのリードが好きでしたが、音楽が始まったときに私はそれをチューニングし、そのb * tchでFFを打ちました。 私は実際に最初のEDが好きでした、それは気分を明るくする明るく風通しの良いものです&amp;hellip;私はそれがこのシリーズとうまくいくかどうか分かりません、多分パステルカラーの沢山の本当にガーリーなシリーズかもしれません。 第2 EDは普通ではなかった。 最高の曲は、おそらくエピソード24の終わりのものだったでしょう。それは非常に心からと柔らかく、歌手はそれがショーと非常によく調和する大王のように聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー
私はこれが若い聴衆のためのアニメだと言ったように、私はおそらく&amp;rdquo;少年&amp;rdquo;よりも&amp;rdquo;少女&amp;rdquo;を考えていますが、アクションと冒険があるのでユニセックスである可能性があります。 しかし、とりわけ、DNAngelはプリプラクセンシーの恋愛関係を刻んだロマンスシリーズでもあります。 大輔はこの1人の女の子が好きで、双子の姉妹、陸は彼が好きです。これが少女の聴衆にアピールするものです。 みんなおそらくダークスチールのものとクラッドと戦ってファントムの強盗の部分に入る可能性があります&amp;hellip;.多分、私はよく分かりません。 これは非常に軽いシリーズで、幾分健康的なシリーズなので、暴力と行動はちょっと落ち込んでしまいます。私はそれほど気にしません&amp;hellip;.私は若い男の子や男の子に非暴力などにすることをお勧めします。
Kradのこと全体、正直、正直？ 私はそれがちょっと不自由だと分かった。 ちょうど名前だけで、彼らはより良い名前を思い付くことができなかったように、私をオフにした？ それは子供のショーであることを知っている方法です。なぜなら、ダークは良いと言って、光が悪いと言ってしまうようなタブーを鳴らしたくないからです。 ストーリー全体が不調だった。 ラメ！ また、彼がダークの他の半分であり、ダークが丹羽の他の半分である場合、それは個人のダークを4分の1にするか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャスト/キャラクター
大輔はとてもかわいいですね、それはばかげている！ 彼のぎこちない、強姦した肢体と身体から、かなり成熟した声まで。 彼女はいくつかの素晴らしいライナーを持っており、全体的にユーモラスでより魅力的なものになっています。 彼がとても優しく、礼儀正しく、同情的であるという事実は、全体的な可愛らしさを増します&amp;hellip;大輔は本当にこのショーのスターです。私は彼について夢中になることはできません！ 私が大輔にこんなに固執している理由の一部は、彼がどんなに大きく、より悪くてもっと欲しいと叫んだ若い男性の主人公が、 強力なyadda-yadda-yadda。 しかし、大輔が&amp;rdquo;男&amp;rdquo;よりも&amp;rdquo;マウス&amp;rdquo;であるという事実は、実証的に陽性であるという事実は、このアニメは実際に少女であり少女ではない。 ダークは、あなたの典型的なビショナンの背の高い、痩せた、たくさんの髪の毛です。 確かに見物人が、彼の魅力から邪魔と自己主張を取り除く。 私の好きな女性は、ミオが信じているかどうかです。 彼女は、特にシーンに登場し、その谷のアクセント[English dub]でバストして、貧しい大男のためのビーラインを作ったとき、特に面白いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜価値がある？
DNAngelは、あなたのアニメコレクションの一部として持っている良いショーです。あなたの家族全員が見ることができ、ヌード、暴力、または成人向けのテーマで守られていないショーです。 このシリーズにはゲイのヒントがありますが、それは純粋にJr高校のレベルであり、あなたのひねりをひねり返していくものは何もありません。 私はまだ子供たちにこのショーを推奨し、実際にアニメを鑑賞するために次世代を手に入れます。 大満足！ 完全に完全に再生可能で楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DNAngel is a kids&amp;rsquo; anime, not to the juvenile level of Pokemon/Digimon [US dub version] but it&amp;rsquo;s a kids&amp;rsquo; anime nonetheless. It&amp;rsquo;s a good show but it&amp;rsquo;s just not at that intense level that I usually prefer my anime. That would be the main thing to point out so if you are looking for a show with more of a grown-up theme then you might want to skip this one. Besides not having the gore, blood, violence and adult subject matter the show was still pretty good and entertaining. This show does have it&amp;rsquo;s merits for several reasons: it has a solid and or &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bb-chan&#34;&gt;BB-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは丹羽大介という14歳の少年のことです。
そして、14歳の誕生日はファントム・ザイフ・ダーク・ムシーに向かう。
そして、彼は警告信号を送り、ダークはダイスケになる。
何かを盗む しかし、あなたがシリーズに近づくとすぐに、大輔は何もするために暗闇ではないでしょうか？大石は、（原田さんに聞いて）ヒントヒントのようにするのに十分な自信がなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12586&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BB-chan/reviews&#34;&gt;BB-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s about a 14 year old boy named Daisu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psy295&#34;&gt;psy295&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D・N・ANGEL&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャンル：ロマンス、コメディー、アクション、超自然
エピソード：26
OP-Byakuya〜真の光
えＤーやさしい ごご、はじまり の ひ、 かげｄ びｒｄ、みちしるべ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-8 / 10-エピソードの大半はシリーズが本当に冷たく、キャラクターを紹介した後、最初のいくつかのエピソードのほとんどはフィラーのようなものですが、見るのが楽しいです。 エピソードの最後のカップルはクラッシュのようだった。 シリーズはかなり深刻になり、シリーズ全体の雰囲気は完全に変化しました。 しかし、結末のために、シリーズが実際にどこかに行ったような気がする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション-8 / 10-私はキャラクターのデザインが本当に好きです。誰もが本当によく見えるからです。 シーンは上手く見えますが、CGアートは大丈夫だと思っていて、あまりにもぼんやりとしたものではありません。 アニメーションは平均ですが、CGアニメーションでは非常にうまくやっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound-&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  -  OP / EDとサウンドトラックは平均です。 セイウウスはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters-7 / 10-文字はかなり好きです。迷惑な文字はありませんが、迷惑なものもあります。 キャラクターが発達している間はスムーズに行かず、彼らの性格は突然変化しているようです。 あなたが何かを期待していないので、それほど悪くないですが、それが起こると、それは早すぎるように思われるので、驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Value / Enjoyment-7 / 10-私はこのシリーズの涼しさが本当に好きでした。 エピソードには常に行動と強さがありますが、すべてを裏付けるコメディは常にあります。 状況が本当に面白いか予測可能だったシリーズがたくさんあったが、コメディの部分がすべての部分を本当に受け入れられるようにしていたからだ。 このシリーズは、いくつかのアクション、コメディ、そして軽いロマンスを見るのに適した候補者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1127&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/psy295/reviews&#34;&gt;psy295&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DNAngel    Genre:Romance, Comedy, Action, Supernatural  Episodes:26  OP-Byakuya ~ True Light  ED-Yasashii gogo,Hajimari no hi, Caged Bird,Michishirube    Story-&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;-For most of th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katlee8225&#34;&gt;katlee8225&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど私のfavsの1つであるので、すべての上にナインを与えたが、ナンバー1ではありません。
ストーリー -  9
私は全体の話が大好きです。 それについてのすべて私は大好き！ 私はniwaが暗闇が消え去る前に彼の感情を返すためにrikuを得なければならないことを愛するが、彼はrisaのために落ちる！ 私はとても悲しかったですが、暗闇が残っているとき、好きなように！
アート9
私は芸術が大好き！ 私はそれ以外にそれについて他に何を言うべきか知っていません！
サウンド！素晴らしい！
キャラクター-9
私はキャラクターが大好き！ 私はrikuは少しのディットだと思うが、彼女は素晴らしい素晴らしいです。 私はrisaが一般的にちょうどいいと思う！  niwaとdarkは私のfavは誰のためにとても近いですが、darkはちょうど私のopintionのより良いlilです！
楽しさ-9
私はこのアニメをすべて愛しているし、いつかはいつか私はそれを見直すだろう！
全部で9
ちょうどそれを愛した！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/katlee8225/reviews&#34;&gt;katlee8225&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i just gave it nines on everything because it is one of my favs, but not n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズの後半は、ダークの起源と魔法の作品に関する多くの啓示が明らかにされています。 後者は優しく扱われていますが、前者は、短くて突然の細部がどんな前兆や塊りもなしにDNエンジェルの後半のポイントで明らかにされるハンドリングには躊躇しています。 これは主に、DN Angelの漫画ソースの素材がアニメの放映時にまだ進行中であったため（このレビューの時点ではまだ進行中）、そのシリーズは、良くないか悪いことに、その絡みついたプロットの発展を解決するために、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的に、DNエンジェルは、見事にデザインされた風景ショット、従来描かれたキャラクターデザイン、およそレンダリングされ、レギュラーアニメーションの親指のように突き出るCGアニメーションを持つ2003年のアニメの標準品質です。 音楽は、DNエンジェルが演出するコメディーと深刻な瞬間が混ざり合っているが、実際に出てくるものや記憶に残るものはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DN Angelには、ダークの起源と魔法の絵を描くための悪意のある描写と、いくつかの厄介な文章のおかげで、後に続くエピソードに私が関わっているという前提のための興味深いアイデアがいくつかあります。 このシリーズは、ストーリーテリングであまりにも巧妙で劇的であることを避けるため、まだ価値があります。 しかし、私はいつでもすぐに第2の時計を付けるように誘惑されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mixed bag and wasted potential are the major things flowing through my mind upon completion of DN Angel. Focused on Niwa, his alter ego Dark and their family of thieves, the series focuses on Niwa and Dark collaborating together in the theft of valuable artwork that is enchanted with various magical  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilacanimereview&#34;&gt;LilacAnimeReview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは当初、2011年11月に、音声俳優ヴィック・ミグノグナを特別に賞賛した1ヶ月間に投稿されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、みんな、Vic Mignogna Monthの最初のレビューの時間！ ウィキペディアによれば、これはアニメで最もよく知られている役割の1つです。 どうやら、それはフルメタルの錬金術師とOuran高校のホストクラブと一緒にそこにある。 さて、私たちはそれについて見なければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N.Angelは、杉崎幸生のマンガをベースにした角川書店のファンタジー/ロマンスアニメです。  Tokyopopは権利を保有していたが、彼らは彼らのドアを閉鎖して以来、シリーズは再認可されていない。  26エピソードのアニメは、もともと2003年に稼働していたDentsu / Xebecから来たものです。ADV Filmsはライセンス権を保持していましたが、現在の権利はDiscotekに属します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の14歳の誕生日まで、丹羽大輔はあなたの平均的なティーンエイジャーです。 彼は自分の夢の女の子に自分の愛を宣言しようとするが失敗する。 突然、この女の子について考えるたびに、Dark Mousyと呼ばれる伝説的なファントムの泥棒に変身します。 大輔の母親は、これを非常によく知っているので、彼をダークに変え、大量の大量の芸術作品を盗んで大目ケに知られていない。 物語が展開するにつれて、彼は同じ能力を持っていると思われる同級生の理由とその理由を学びます。  （アニメニュースネットワーク）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルとアニメーションは、2000年代初めのアニメのためにうまくいきました&amp;hellip;.もしそれがシーンを繰り返さないならば。 ええ&amp;hellip;私は予算が本当に素早くチューブの下に落ちたので、彼らのシーンのいくつかを再利用しなければならないと思っています。 そして、これはたくさん起こるので、残念ながら、それはシリーズ全体から取り除かれます。 地獄、あなたは実際に予算がどこに行くのかを知ることができます：シリーズの終わり。 最後のいくつかのエピソードは、視覚的に優れていて、その後はシリーズの残りの部分です。 アニメはいつアニメーションで一貫しますか？ ああ待って、それは&amp;hellip;ソウルイーター、東のエデン、バカノ！、うみねこのなく頃に&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DNAngelのプロットはちょっと難しいです.DaisukeとDarkを盗んだ芸術作品と原田双子やWizを含むいくつかのコメディーフィラーエピソードを続けるシリーズのほとんどのために（彼はダブで呼ばれていますが、私は 彼は私にとってウィズです）。 それぞれのエピソードには自分の話があり、シリーズの後半までは実際にセットプロットが表示されません。 それはシリーズの大きなクライマックスの前にキャラクターを確立するのを助けるので、これは悪いことではありません。 しかし、それは視聴者にACTUALプロットがいつ起こるのか不思議に思う。 そうすれば、何かが起こり、これがシリーズの良い終わりになるような気がします。 しかし、D.N.Angelは、「精神的な」瞬間を引っ張って、あなたに「まだやっていない」と言うことを決定します。 そして、また、突然、汚い言葉があります（少量ですが、これまで何も持っていなかったのと比較して、それは際立っています）。 だから&amp;hellip;.私がこのシリーズで持っている2つの問題は厳密なプロットの欠如であり、いつ停止するのか分からないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当にシリーズの中で深さや発達の完全ではありません。 キャラクターがどんな展開をしていても、最後のエピソードではすべてが投げ込まれます。 シリーズ全体を通して本当に成長していると思われるものは、大正と陸の関係です。 意味がある&amp;hellip;..しかし、ダークの過去はどうだった？ それとも大星と大輔との友情？ 地獄、いつリサと聡は突然互いのために何かを持っていたのですか？ 申し訳ありませんが、どれもそれほど説明されていません。 大輔と陸の関係でさえ、シリーズの後半までは始まらない。 キャラクターの多くはちょうど棒の短い端を得るように思えるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、今月はすべての古いヴィックについてのものなので、アニメのパフォーマンスがどこにあるのかを見てみましょう。 ソースによると、Dark Mousyとしての彼の役割は、彼の最もよく知られている声優役割（Ed ElricとTamakiに沿って）の中の一つであるが、それは彼の最高のものではない。 彼は確かにシリーズで最高の声優であり、最初から最後まで本当にうまく機能します。 それはちょうどそれらの事の一つです、ジョニー・ヤング・ボッシュと漂白剤のIchigoのように、私はちょうどいつも私の耳にエド・エルリックを聞いています。 私は間違っていない、彼はひどいではない、彼はおそらくもっとうまくいったかもしれない。 彼のパフォーマンスを格付けする必要がある場合、私はそれをこの役割に置かれた自信と逸脱のために固いBにします。 いくつかのサークルでは、D.N.AngelはVicのフル・メタル・アルケミストの真のブレークアウト・ロールに近づくはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての終わりに、D.N.Angelは、まさに最もよく計画されたアニメではありません。 アニメーションからボイス演奏まで、シリーズをもっと良くするために、より良い選択肢がたくさんありました！ しかし、それは視聴者に、すぐに必要性の高い声優、ヴィック・ミグノーニャを見るチャンスを与えました。 大石と陸の間に芽生えるロマンスは楽しかったです。 しかし、それ以外は、放課後の特別なもので、アニメを際立たせるものではなく、完全に忘れることができます。 かわいいロマンスやハンサムな泥棒に入ったら、それをチェックしてください。 しかし、耳の絶え間ない出血が起こるかもしれないことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LilacAnimeReview/reviews&#34;&gt;LilacAnimeReview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review was originally posted in November 2011, during a month long special honoring Voice Actor Vic Mignogna.    Alright, everybody, time for the first review of Vic Mignogna Month! And, according to Wikipedia, this is one of his most well known roles in anime. Apparently, it’s up there with Full Metal Alchemist and Ouran High School Host Club. Well, we’ll just have to see about that.    D.N.Angel is a Fantasy/Romance anime based on the manga by Yukiru Sugisaki and published by Kadokawa Shoten. Tokyopop did holds the rights, but since they closed their doors the series has not been relicensed. The 26 episode anime comes from Dentsu/Xebec, o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;winry&#34;&gt;Winry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に良い1つ！ 時には面白いこともありますが、ドラマも少しあり、良いレッスンがあります。 私は芸術が実際にとても良いと思っています、それは本当に美しいですが、それは個人的な意見です。 物語はとても特別なものではなく、私にとって十分興味深いものです。 オープニングとエンディングは素晴らしく、私はとても好きです。 私は本当にこのアニメを皆さんにお勧めします。それは本当に楽しめるからです。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Winry/reviews&#34;&gt;Winry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Really good one! It&amp;rsquo;s sometimes very funn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;delusion&#34;&gt;Delusion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは大丈夫だったと思います。 あなたが時間の無駄になっているが、買うかダウンロードしないことが起こっているのか見ておく価値がある。 より若い視聴者に焦点を当てるので、視聴率の高い視聴者はこれを最も幼稚なものにします。 それは信じがたいキャラクターを含んでいますが、まだ大気に閉じ込めています。 全体として、7は分かりやすいです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは単にポイントでうまく動かない。 時にはそれは深くて連続的なものになることもありますが、それ以外の時には、紛争の場を持たない事実上新しいストーリーラインにスキップします。 しかし、それは良いアイデアを持っているので、私の投票で7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：DNエンジェルのアートは、多くのアニメのように、できるだけよく行われていません。 それはまだ多くの静止ショットを示しており、ほとんどの動きはパネル内で数秒間しか持続しません。 これは、通常、コストを削減するために行われます。 しかし、実際には非常にうまくやっている部分があり、認識されなければなりません。 その結果、ここで6が支払われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽は大丈夫、あまり魅惑的ではない、ポイントを刺激する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ほとんどのキャラクターはこのシリーズではダイナミックであり、ストーリー全体を通して進行し変化すると言います。 私はこれがアニメ全体をよく深めるので、これが最高の部分であることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：たくさんの恥ずかしい状況が好きな人のためのアニメです。 いくつかのシリーズの劇的でロマンチックな側面を好むいくつかの少数者のために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2268&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Delusion/reviews&#34;&gt;Delusion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was all right, I guess. It is worth watching if it happens to be on at the moment your free of time, but not to buy or downl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;diskenth&#34;&gt;Diskenth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは材料とアイデアが素晴らしかったが、それにはコンセンサスが欠けていて、バックグラウンドが貧弱で、ほとんど受け入れられないキャラクターが開発されていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「良いか悪い」というコンセプトは、10代のロマンスをテーマにしたとき、特に個性的な主人公をトッピングするときに、多くの可能性を秘めている感情を与えてくれました。 以前のすべての要素が互いにゆるやかに結びついていたのですが、それは私の関心をひどく煽ったアニメのためだけに作ったものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23996&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Diskenth/reviews&#34;&gt;Diskenth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime had the material and ideas to be great, bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elfsire&#34;&gt;Elfsire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそのアイデアが好きでしたが、私は実際にはむしろ解散していました。プロットはドリフトしていてキャラクターkradはほとんど見られませんでした。 私はそれを短く感じるより多くのキャラクターの開発が必要です。 偉大なオープニング曲と私はダークヘスが大好きです。 しかし、約5つのエピソードの後、私は実際に何が起こったのか気にしなかったのは、アイデアの半分がアートワークに力を持つようになったように、物語がどこからも出てこないように見えたからです。 私は本当にこのアニメの素晴らしいコンセプトとしてもっと多くのことができると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Elfsire/reviews&#34;&gt;Elfsire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked the idea but i was actually rather dissapint &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldstraveller&#34;&gt;worldstraveller&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメからDNAngelを知り始めるからです。 私はそれが非常に良いと言うが、何かがそこに逃した、物語の開発。 私がマンガを読んでから、アニメの大きな穴が見えました。
アニメの問題はあまりにも早すぎて、マンガが進行中であったときに始まりました。私はこれが起こると嫌い、物語を壊してしまい、それを完全には満たさない、そのような無駄です。 漫画のようにほとんど素晴らしいです。
エピソードのほとんどはフィラーです。 あなたがマンガを読むまで、アニメはとても楽しいです&amp;hellip;
私は彼らがシリーズでやった芸術が本当にうまくいっていること、そこに文句がないこと、うまくいった声質が良いこと、キャラクターが動くことを愛していること、アニメの唯一の良い点と補償です。 現在進行中の漫画に基づくキャラクター開発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldstraveller/reviews&#34;&gt;worldstraveller&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;since I start to know DNAngel from anime. I say it was very good, but something mis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hahayeah13&#34;&gt;HahaYeah13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は現在D.N.アンジェルを見ていますが、それはやや面白いですが、面白いです。芸術は一般的には良いですが、それはゆるやかな瞬間をしていますし、リクとリサの英語の声優は非常に迷惑だと思います。 エピソードは一緒に絡み合わず、プロットラインのいくつかはストーリーにとって全く無意味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HahaYeah13/reviews&#34;&gt;HahaYeah13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m currently watching D.N.Angel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;red-sakura&#34;&gt;Red_Sakura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N.エンジェルは、ほとんどのアニメに登場する「天使」の物語全体に独特のひねりを加えています。 その中で、両方の天使は男性であり、どちらも非常に矛盾する2つの理由のために存在します。  Dark Mousyは、Hiwatarisによって作成されたアートワークを盗んで、それぞれの邪悪なパワーが破壊を起こさないようにします。 一方、光KradはDarkに反対し、Hiwatariの傑作の伝説を続ける第2の形式のSatoshiとして存在します。
ストーリーそのものはユニークですが、アニメーション自体がプロット自体に基づいていると思っていた、スリリングなアプローチでは欠けていたことは残念です。 はい、天使を泥棒として使って夜中に潜入することができたのはユニークな考えでしたが、行方不明と思われるものがありました。最初の数回のエピソードで何度も同じことが起こるように見えました。 ダークはアートワークを盗み、異なる災害の発生を防ぎます。
しかし、それが進行するにつれて、まずは大石の姿が変わったように見えました。大石の様子は、大石の様子、次にFreedertとKosukeの輪の様子で次々に恋をしたいと思っていました。 また、双子の祖母がダークの本当のファースト・ラブ、そしてダイスケのロマンチックな関心の変化のように、紆余曲折がありました。
だから、最初は平均的なもの、中間のものは少し上回ったもの、終わりのものはイベントの大きなターンと評価します。  RikuとDaisukeのキスの終わりは私を満足させるものではありませんでしたが、説明できないものが残っているのを見て、私は再評価したいものとして渡すので、まだ良い評価を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Red_Sakura/reviews&#34;&gt;Red_Sakura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;D.N. Angel is a unique twist to the whole &amp;lsquo;angel&amp;rsquo; story presented in most anime. In it, both angels are male, and both exist for two very contradicting reaso &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;taiga-ryuji&#34;&gt;Taiga_Ryuji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこれがたくさんあったが、最後のepsodeは好きではなかった。 このアニメは本当によかったです。 暗闇の中には自分自身の心があり、丹波と暗黒がどのように葛藤しているのか。 私はまた、RikuとRisaの間のロマンスが好きです。 これが参考になるかどうか分かりませんが、人工物や恋人を盗んだアニメが好きな人は、これを見てください（超自然的なものを好む人もそうです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Taiga_Ryuji/reviews&#34;&gt;Taiga_Ryuji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well i liked this a lot but not the last &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bulkkarma&#34;&gt;BulkKarma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N.Angelは後で本当に良くなるシリーズです。 その種類の迷惑なことはあまりにも悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はD.N.アンジェルの物語は非常に興味深い概念だと思います。 彼の14歳の誕生日にもう一人が目を覚ましている男の子（丹羽）は、芸術犯罪に踏み込んで前進しています。 しかし、シリーズの早い段階で、主なプロットは、何らかの愚かさでぎこちない。 例えば、丹羽は恋人ではない恋人リサを見るとダークに変わると思っていますが、後にドロップするとダークは欲しいときはいつもぼやけてしまいます。 彼らはまた、あまりにも多くの初期の芸術の強盗は、メインのプロットとは何の関係もなく、それはシリーズの進行の全体的な感情から実際には、シリーズのように感じるように 実際には間違ってqueitです。 彼らは、メインプロットがシリーズの途中まで埋まっていることを、サブプロット上の多くのところに繋いでいます。 しかし、シリーズのメインプロットは、最後の6-10のエピソードの近くで必然的にキックされます。それは本当に最初の跛行を補って、笑顔を残しました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、このシリーズが何年にもわたって登場しているのを見て、アニメは新しいアニメほど鮮明できれいに見えないようなものです。 しかし、このシリーズは、実際にビジュアルに新しいデメンションを追加するかなり印象的なCGIを暗示します。 問題は、CGIが頻繁に十分に頻繁に使用されていないか、事実上、事実上の建物のためだけに使用されているということです。
サウンド8/10
FYIこのシリーズの英語のダブはかなり恐ろしいです。 丹羽をやっている人は、感情を伝えるのに絶対にひどいです。 それを日本の方法でもっとよく見てください。 このシリーズの音楽は本当にかわいいと思いますが、その時に感情を強調する非常に良い仕事をして、かなり記憶に残る瞬間を迎えますが、それでも頻繁にはそれをやりません。 オープニング曲も本当に素晴らしいです。 私が早く気付いたのは、シリーズサウンドfxが本当に静かでなく、ちょうど重いものではなかったことです。そして、いくつかの点では、画面上で起こっている動作が実際に損なわれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの前半は実際にはオーバーオールプロットのために何もしない初期の強盗すべてに本当に傷ついている。 その非常に退屈で、私はシリーズよりも悪いスコアを与えてしまったのではないかと思いました。 しかし、結局のところ、関係のすべては明確に定義されており、アクションの断片はCGIをうまく使いこなすのに驚くべきものであり、すべてが終わったときには本当に満足していたほど素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、主要な関係やプロットに焦点を当てていないという大きな事件の早い段階で苦しんでいますが、何人かの人々がシリーズを脱落させるようなことはほとんどないような気がしますが、 私が感じたことは本当に思い出深いものでした。 これらの良い部分はシリーズの後半に来ていますが、それは勧めることを非常に難しくしています。 私は私の評価でとても素敵ですが、かなり遅くて無意味な前半をシリーズの3/4にすることができれば、私はあなたが真実に気づいた終わりを本当に楽しむことができると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BulkKarma/reviews&#34;&gt;BulkKarma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;D.N.Angel is a series that truely does get better later. Too bad its kind of annoying getting there.    Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    I think that the story of D.N.Angel is a very interteresting concept. A boy (Niwa) who on his 14th birthday has another being awaken inside him (Dark) who then preceeds to go on an art crime spree. But early on in the series the main plot is bogged down with some stupidity. For example Niwa is only suppose to change into Dark when he sees his unrequited love Risa but they drop that later on and Dark pret &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;disneyblogger&#34;&gt;DisneyBlogger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見る前に、私はアニメに入ったことはありませんでした。 しかし、私は即座に最初のエピソードの終わりに夢中になった。 キャラクターは面白くて、声優はそれにふさわしく、コメディは素晴らしい^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオープニングの歌とクレジットを絶対に愛していました。特に、テーマが余分な音を追加し始めたときに驚いていました。私にはクレジットと曲が作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まるでD.N.エンジェルはアニメの世界にあなたのスタートを始める素晴らしいアニメです - とにかくxD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DisneyBlogger/reviews&#34;&gt;DisneyBlogger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before watching this anime, I&amp;rsquo;d never really been i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;revolt01&#34;&gt;revolt01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい&amp;hellip;.
どのように私はこのアニメを見つけたのですか？
私はネットをサーフィンしていて、「ダーク・ムジー」という名前を見つけたので、アニメのタイトルD.N.
私がこれを見始めると、時にはコメントをしたがりました。 何よりも、ダーク・ムジーは彼が最初に警察への計画を伝える泥棒なので、私はそれを偶像化します。 彼は警察に何をしたらよいのかを話したが、彼はまだ成功を収める。
そして丹羽、彼はスキニーと信じられないほどです。 彼は14歳です。 彼の友達は、Saehara、Riku、Risaです。
結局のところ、それは良い話です。 私の研究によると、それはひねりやコメディかもしれません。
私はあなたがこれを見て、これに10点を与えることを望む。 それは素晴らしい話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51671&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/revolt01/reviews&#34;&gt;revolt01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay&amp;hellip;.  how did I found this anime?  Because I was surfing the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;linwayfairy&#34;&gt;LinwayFairy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LinwayFairy/reviews&#34;&gt;LinwayFairy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;D.N.Angel is a short but entertaining anime. The story is simple, a magical theif named Dark, who steels things with his bunny that turns into wings, is sharing a body with a love sick boy named Daisuke,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leyvon&#34;&gt;Leyvon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが大好き！ アートワークはより良いものになっていたかもしれないが、ストーリーがそれを補う。 このアニメ私はショーの始めに頑張った。これは悪くなるだろうが、それだけで私を吹き飛ばす。 今私は誰かが私の記憶を消してしまったので、私はそれを何度も見て、同じ感情を得ることができたと思う。 それはあなたに行動、コメディ、ロマンスの十分な眠りを与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからあなたは幸運な奴らを見に行くよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Leyvon/reviews&#34;&gt;Leyvon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked this anime so much! sure the artw &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fuckedupprofile&#34;&gt;FuckedUpProfile&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;daisuke niwaは、あなたの平均14歳の少年で、特異な遺伝能力を持っています。 彼らの14歳の誕生日に、彼らは暗闇に変身することができます。 人工物、彫像、宝飾品を盗んだことで知られていた悪名高い泥棒。 大輔はこれを悩ませています。彼はいつも彼が怒っていると思っているか、考えているときに、暗闇に変わってしまいます。
このアニメは、大人のことを知る人や暗い人が同じ人でなくても、一度に暗くて盗んだアイテムや学校をいっぱいにしようとしている大勢の人生に続くものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FuckedUpProfile/reviews&#34;&gt;FuckedUpProfile&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;daisuke niwa is your average 14 year old boy, that h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nalu4evah&#34;&gt;Nalu4EVAH&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9（偉大）それは非常にオリジナルだった。 すべてのラインを含む。 私はこれを見て楽しいが、私は非常に次のものを知って興奮していた。
アート -  9（偉大な）ストーリーのように、絵画もオリジナルです。 それは実際に悪くはなかった。 彼らはいくつかの文字を見て、非常に楽しいものにしました。
サウンド -  8（非常に良い）まあ、それはあなたが見ているプレイヤーに依存しますが、シーンのサウンドのいくつかは非常に大音量または柔らかいですが、まだ理解できました
キャラクター -  8（非常に良い）大輔と陸が大好き、彼らは本当に楽しいキャラクターだが、私はリサを楽しまなかった。 すべてのキャラクターは自分の個性を持っているので、私はそれらをかなり愛しています。
楽しさ - このアニメは鑑賞するのに満足していますが、あなたが望む方法をすべてのアニメで終わらせるわけではないので、あなたが好きではないかもしれないことがあります。 しかし、あなたは次に何が起こるかを知ることに興味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが私のレビューを見つけることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nalu4EVAH/reviews&#34;&gt;Nalu4EVAH&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - 9 (Great) It Was Very Original. Including All The Lines. I Had Fun Watching Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;demonsoldierx&#34;&gt;DemonSoldierX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直なところ私はこのアニメをお勧めしません。 このアニメの概要は、アニメ全体を通して行動と興奮になるように見えました。 最初はアニメは素晴らしかったが、急速に興奮が急速に低下するようになった。エピソードはフィラーのようになり始め、物語が急速に再び進行し始めるまで、ストーリーはしばらく続きますが、 エンディングはレットダウンになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DemonSoldierX/reviews&#34;&gt;DemonSoldierX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Honestly I don&amp;rsquo;t recommend this anime because is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karbear&#34;&gt;karbear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はこのショーのために物語が大好きでした。 それは読者と創造的かつ積極的でしたが、少し繰り返して感じる傾向がありました。 それがセキュリティ対策に来たとき、博物館からのDark Stealingの数多くのエピソードと、警察の完全なイディオシフの後、あなたは退屈になります。 ありがたいことに、全フィラーのエピソードの2つの後、表面に来るプロットがあります。 ストーリーは中核で、非常に巧妙でエキサイティングでしたが、それはあなたが「食べることができた」という瞬間でした。 全体的に、それは非常に良い話でした。これは、米国の小説としてうまくいったものでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このショーは、芸術家の泥棒やアーティストの家族、またはアートを集める人々を対象としています。 このショーのアニメーションにもう少し時間を費やすと思います。 アニメーションの多くの面で、メインのキャラクターが描かれたスタイルがショーを通して変化し、盗まれたり以前に得られたアート作品のより細かいことが気になりました。 それは私の邪魔に腹を立てました。 私は、このショーがもっと現代的な方法で再びアニメ化されることを望んでいます。私が見たこの愚かな間違いを避けるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：瞬間にフィットしていないようないくつかの効果がありましたが、このショーではパンチでちょっとしたロールがあります。 英語のダビングのための声は、そのキャラクターにとって完璧に聞こえました。 私はキャラクターの声を愛し、それでもやります。 声は私にとってショーのための明確なブーストでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：私は文字が大好き！ 文字は確立され、そのまま保管されました。 この場合、それは良いことでした。 彼らが迷惑にならないように意図されていれば、間違いなくそうだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はこの番組を見て楽しんでいましたが、私はそれについて確かに変わることがあったとしても。 私はこれまでに3番目または4番目のアニメ、ショーの一種としてそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17741&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/karbear/reviews&#34;&gt;karbear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: I loved the story for this show. It was creative and active with the reader, but did tend to feel a bit repetitive. After so many episodes of Dark stealing stuff from museums a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;starblades&#34;&gt;starblades&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最高のアニメのひとつ。 ロマンスがたくさんあり、音楽はすごかったです。 それは少し遅く始まり、最初のエピソードで、私はほとんど私が続けたくないと感じた。 私は退屈だったので、とにかく続けました。 その後私はもう少しエピソードを見始め、彼らはより良くなりました。 なぜこのアニメが7点を得たのか分かりません。 より良いランクを得る価値がある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/starblades/reviews&#34;&gt;starblades&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;one of the best animes ever. lots of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;muzifer&#34;&gt;muzifer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、2003年からのアニメにはぴったりの芸術作品です。これは実際には私のタイプのアニメではありません。 ジャンルはそれが私にとって興味深いものではないと言います。 しかし、私はそれを試してみました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の問題は、文字からの非現実感がたくさんあることです。DarkとNiwaがどのように変身するかのように。  Risaとの出会いが変換を活性化するとは特に言わない。しかし、時がある。あなたが暗闇が現れると予想する時がある。 しかし、私はそれが非常に混乱していると思います。 それから彼はいつも変身するところを見ているこの写真があります。 しかし、リサが彼の前にいるとき。 彼が変身していない時があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、闇を恐れていた聡がいます。丹羽が自分のアイデンティティをすでに知っていることを知っていることは、まだわかっていません。 私はそれが彼の優しさのためだけだと彼はなぜ親切に行動しているのか分からない。 しかし、少なくとも彼は慎重ではありませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;双子のために、よく彼らはShounen-Aiアニメの参加者としてもちろん彼らの役割を果たしています。 ナイーブであるように..常に救われる必要があります。そして、アニメのどこかで捕虜になると思うことさえできます。 ダークとダイスケが非常に躊躇しているような状況で、まあそれはいつものことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私は予測可能なアニメが嫌いです。  ：/
私にとって、アニメは当初から魅力的でなければならず、あなたをつかまえ続けて見守ることができなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビューを書くのは初めてのことですが、私はアニメだけを始めました
私はちょうど私のコメントを入れたいと思う..私はアニメを終わらせるかどうか知っている私はそれを変更します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/muzifer/reviews&#34;&gt;muzifer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, The art is fine, just enough for an anime from 2003. This isn&amp;rsquo;t really my type of anime from the start. The genres says it&amp;rsquo;s not going to be int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aoiyuki7&#34;&gt;Aoiyuki7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N Angel、どこから始めますか？ これはこれまで見た中で最も素晴らしいオリジナルアニメの1つです。 それは古いので、それを避けるかもしれないし、代わりに、あなたは素晴らしいプロットでファンタジーアニメを探している場合、これは間違いなく見る必要がありますので、この素晴らしいアニメから多くを失うことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
彼の14歳の誕生日に生まれ変わった平均的な小学生の丹羽大輔。 彼が少しだったので、彼の家族は何らかの特別な訓練の下に彼を置いたが、彼は彼が体の中に住むファントムの精神を持っていることを発見した14歳の誕生日の日まで、 彼は大英芸術の作品と暗い魔法から世界を守るために、大輔の助けを借りて特定の任務を果たす必要があるからだ。 アニメやキャラクターが進歩するにつれて、このアニメ、物語のビットが展開されるならば、謎もまた一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートが私を魅了した最初のものであり、これが私がそれを見ることに決めた理由の1つです。 芸術はかわいいし、目は美しく描かれ、色も素敵で個人的には今日の多くのアニメよりも優れています。 芸術は際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
優れたOST。 それはアニメの魔法のような雰囲気に合っています。 何もない
混乱していて、すべてのトラックが整っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
文字はかなり興味深いものであり、大きな特徴があります
それは素晴らしいアニメになるストーリーの開発。 キャラクターは成長するが、彼らの個性を完全に変えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
これはとても楽しいシリーズです。 それぞれのエピソードで、私はもっと鑑賞し続けたいと思っていました。私は5日間でそれを終わらせることができました。私にとってはかなり長いですが、私は他にやるべきことがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
再び、あなたが芸術と高校のロマンスと混じった新しい種類のファンタジーが好きなら、愛の問題を抱えている男性のリードもスーパーパワーと混ざり合っています。これはあなたのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aoiyuki7/reviews&#34;&gt;Aoiyuki7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;D.N Angel, where to begin? This is one of the most awesome original animes I&amp;rsquo;ve seen so far. Some people might avoid it because it&amp;rsquo;s old, and instead they end up missing a lot from this amazing a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;annamay500&#34;&gt;Annamay500&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをとても愛していました^ ^〜
おそらくそれは私に瞬間を思い出させるからです：P
しかし、私は本当にそれが大好きで、私は人からマンガをチェックアウトすると思う
どうやらより良いことを言う
私はそれが笑に終わらないようにしたくなかった
私は2つだけのエピソードが残っていたときにそれを休憩を与えて、それの私の心を維持しようとしていた
私はキャラクターが大好きで、ロマンスが大好きです。なぜなら、そんなにぎこちなくて、恋しくて、愛の愛のような愛のxD&amp;hellip;（ええ、それは意味があります&amp;hellip;笑）
しかし、ええそれを愛する！
IDはそれを元気に再ウォッチする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17394&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Annamay500/reviews&#34;&gt;Annamay500&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I loved this anime so much ^ ^~  probly because i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fatalrain&#34;&gt;Fatalrain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは複数の理由から素晴らしいです。 それらの1つは、その物語が他のほとんどのアニメから独特であるということであり、別のものは、芸術がかわいいことであり、風景はうまくいき、文字は関連しやすい。
ストーリーは、普通の男の子が女の子を愛し、女の子が男の子のようなことにほとんど気づいていないようなやり方で始まります。 大介が主人公のリサと結婚するかどうか疑問に思っていたので、初めのアニメのシンプルさを楽しむのは簡単です。
しかし、ストーリーが進行するにつれて、すべてのキャラクターの過去をよりよく知ることができ、予想されなかった可能性のあるひねりが起こると、さらに楽しくなります。 この時点で、大輔の愛の人生の理由だけで、アニメに興味を持つようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fatalrain/reviews&#34;&gt;Fatalrain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is great for multiple reasons. One of them being that the story is r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theeggman85-1&#34;&gt;theeggman85&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;漫画を読んだ人のほとんどは、シリーズに失望しているようだ。それは完全に理解できる。 私は通常、漫画を読んでからアニメ版を無視したり、最初の数回のエピソードを試してみたいと思っています。 それは悲しいことですが真実です。アニメはマンガの仲間にはあまり出ません。
それ以外に、私はマンガを読んだことがないので、私のレビューはストーリーマンガスタイルの知識なしに書かれていることを考慮に入れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい！ このアニメは本当に素晴らしいです！ 私はあなたにこれを伝えることから始めたい：
このアニメがすばらしい理由は、ロマンスの純潔さと純粋さです。 ほとんどのアニメはこれが欠けている、実際には私が見た他のアニメはこれに近づかない。 私は十分なロマンスアニメを見たことがないので、今これができたかもしれませんが、D.N. Angelが私に影響を与えました。  （はい、それは言葉ではありません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大な話、私は主にどのように独創的ではなく、物語の魅力を評価することです。 それは実際には非常に単純な話ですが、このシンプルさは、それを美しく見ています。 本質的なものにそれを沸かせるために、愛について混乱している男の子の単なる物語。 物語が進行するにつれ、彼はゆっくりと自分の道を見つけ、彼の人生についてもっと理解し始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術を愛していますが、ユニークでありながらあまりにも強く新しくはありません。 その非常にさわやかな、と滑らかなテクスチャは、実際にアニメの気分に溶け込む。 私は非常に芸術的な人ではないが、このセクションでは大きな魅力を感じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPは素晴らしいです、私は決して私の頭の中からそれを得ることはできません。 最初はちょっと奇妙に聞こえますが、ボーカルはやや弱いですが、聞き取れば聞こえれば頭がいっぱいになります。 イン・アニメの音楽も素晴らしい、素晴らしい素晴らしい仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはD.N.エンジェルが本当に輝く場所です。 キャラクターはシンプルで、クリシェがいくつかありますが、これは私が自分がアニメの中で一番魅力的であると感じたキャラクターです。 焦点は、混乱と誤解、そして文字がこれらをどのように扱うかということに終わります。 ほとんどの近代的なセミロマンスのようにいくつかのファンの喜び、エッチ、ボーダーラインのヘンタイの状況に変わるのではなく、キャラクターは互いから遠ざかるように強制され、彼らは自分の気持ちについて長く思い切って考えます。 このプロセスを通して、あなたは本当にそれぞれのキャラクターに向かって自分の気持ちを伸ばし始めます。 私は本当に本当にこのアニメに約13 epsかそこらに入った、私は少し強迫観念になった&amp;hellip; whoopsie：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで言われることはほとんどありません。 私はもうちょっと言った。 暴力やファンサービスのようなものが多く求められているときに、画面上でそのような無実を見るのは本当に素晴らしいことです。 私はそれらのどちらかに気づいていませんが、D.N.エンジェルはこれらの概念を恥ずませています。 恥ずかしがって、恥ずかしい、このアニメはとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違いなくこのアニメを再ウォッチする必要があります（私はそれが起こるようになる&amp;hellip;）。 しかし、このアニメは、他の人には欠けているものと、おそらくロマンスに深く関心を向けている能力を持っています。エピソードの中で感情や態度を実際に見て、発達させることができます。 あなたは世界のためにD.N. Angelを見逃したくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6138&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/theeggman85/reviews&#34;&gt;theeggman85&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It seems that most people who have read the manga are disappointed with the series, and that&amp;rsquo;s completely understandable. I usually like to read a manga and then ignore the anime version of it, or possibly try the first few episodes. It&amp;rsquo;s sad but true: the animes just don&amp;rsquo;t quite live up to their manga counterparts.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vk11-1&#34;&gt;VK11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N.アンジェルとその驚くべきアニメが大好きだと言うと、アニメの最終製品に与えられたものよりもはるかに優れている可能性があると私は思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N.Angelの物語は、あなたが非常に単純な言葉で言えば、世界の破壊を防ぐために天使を盗んだアートワークを採用している他のアニメショーは見られないので、比較的オリジナルです。 一言で言えば、丹羽家は長い間、暗い羽の天使「ダーク」を男性の子供に抱えている血統であり、40年に1回、ダークが再び登場し、再びアートワークを盗む時です あなたが即座にそれに気付かなかったならば、Krad＆lt; Darkは逆に綴られています。 ストーリーが起こる町は、イタリアのどこかに連れて行ったようなものだ。  ^ _ ^しかし、心配しないでください、町の設定は完璧にD.N.Angelに完全に合っています。あなたは、あなたがその趣のある小さな町に住んでいることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの非常に重要な部分は、私たちの主人公、丹羽大輔と原田の双子姉妹であるRisaとRikuの間の三角ロマンスです。 最初は、仁和は二人の姉妹であるリサに激怒していますが、アニメが進むにつれて、大輔の心は変わりました。 そして、その変化はどのように起こるかとても面白いです。 ロマンスは本質的に、それがダイサケからダークを引き出すものなので、不可欠な部分です - 彼のリサ愛。 それが何であるかを正確に理解することは、あまりにも多くを捧げてしまうでしょう。 あなたはアニメを見るべきです。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは実際にはかなり面白いです。 いくつかのエピソードの中には、コンピュータでアニメ化されると信じられるシーンがいくつかありますが、驚くほど十分です。そうではありません。 さらに、アニメが数年前であることを考えると、アニメーションの品質はきれいで清潔で滑らかで、今日の基準に達しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N.Angelへの音楽は非常に良いですが、例外的ではありません。 あなたが楽しいと感じる多くのスコアがありますが、それらのいくつかはあまりにも同じように聞こえるだけです。 初めの曲は幻想的ですが（True Light）、それと同じ音程で歌われます。もしあなたがそれを理解している大きな音楽家なら、あなたの神経を少しは上回るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Risa、Riku、Daisukeの関係は、アニメの総合的な焦点であるため、キャラクターの開発はD.N.Angelの不可欠な部分です。 晴海哲士は大輔のライバルだが、大輔が暗闇の中を包み込むにつれて、聡は彼を拒否するように見える。 丹羽とひかりの家族は何世紀にもわたってこの作品に争っています。 シリーズ全体を通してKradとの関係を見てみることは面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かわいいロマンスと興味深いプロットを探している人は誰もがこのショーを楽しむことになるだろうということは間違いありません。 私がそれを持っている唯一の苦境は、入門歌によって一見広告されているショーに十分な戦闘シーンがなく、アニメのペースがいくつかの中央のエピソードでは少し遅く見えるということです。 エンディングも非常に突然で、より多くの情報とより多くの戦いを与えられれば、もう少し長く伸ばすことができました。 しかし、それを振り返ってみると、一度は十分であると言うことができます。 しかし、一度あなたが遅すぎるように見えるそれらの2つまたは3つのエピソードを通過すると、あなたはかなりの治療のためです。 あなたがロマンスの吸盤であれば、D.N.Angel以上に見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VK11/reviews&#34;&gt;VK11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me lead of by first saying that I love D.N.Angel and its an amazing anime, however, I just feel that it had the potential of being so much better than what was presented with the final product in the anime.    The story of D.N.Angel is relatively original as you don&amp;rsquo;t see other anime shows adopting what D.N.Angel has - an angel stealing artwork in hopes of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fauxazn-1&#34;&gt;FauxAzn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードだけを見てください。  D.N.Angelのレビューはたくさんありますので、私は時間を節約するために簡潔にしようとします：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが本当に目立つのは、ストーリー、キャラクター、ロマンスがどれほど真剣で純粋であるかです。 これはキャラクターが竜骨に変質したり、愚かなジョークを犯す別の愚かなアニメではありません。 彼らは真剣に自分たちの人生を取り、真剣に彼らを受け入れ、最終的に彼らの世界に吸い込まれることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのエピソードは魅力的で楽しいものですが、ショーは場所が停滞します。 たとえば、終わり近くの雪の絵のエピソードは、特に苦痛を受けていることを覚えています。 最初の半分も少し日常的で遅いように思えるかもしれませんが、最終的にはダイアスケが途中で成長するロマンスを待ってください。 それは心を込めて非常にうまく披露されました。 それを待つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは若い視聴者に向けて販売されていたので、対話、シーン、およびキャラクターは少し幼稚なものになる可能性があることに留意してください。 あなたが若いのであれば、この点を実際に楽しむかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31861&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FauxAzn/reviews&#34;&gt;FauxAzn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just watch the first episode — that’s all it should take. There are plenty of lengthy reviews for D.N.Angel, s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rowan-1&#34;&gt;Rowan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャラクター/ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
私の意見では、アニメーションは本当にうまくいっています。 それはアニメから気を散らし、それに多くの努力が払われたことは何も悪いことではありませんでした。 画像の一部（特に最後）は、3-dで完了したように見え、残りの部分にはあまりフィットしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音楽は本当に素晴らしいです。私のお気に入りはオープニングミュージックです。 それは多くの感情を引き出し、アニメと本当によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体/エンジョイメント：
私はDNAngelが本当に好きだった。 私は最初にそれをYouTubeから見ました。私はスピーカーを持っていませんでした。私は字幕を読もうとしていたので、最初はよく見ませんでした。 私がそれを見ているとき、私は何も考えていないかもしれません。 私は最終的に箱のセットを買って、何時間もそれを見ていました。もう一度、それが終わるまで、そしてそれが終わった後でさえ、私は考えました。 それは本当に偉大なアニメ、一見の価値がある！  （（その音でさらに良くなります（ -  ^^） - ））。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=292&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rowan/reviews&#34;&gt;Rowan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;CHARACTER/STORY:  The plotline of DNAngel is really one of a kind. There are so many unique twists throughout the story that there is rarely a dull moment. Basically a boy named Daisuke Niwa falls in love with a girl names Risa Harada. On his fourteenth birthday he i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;distinctlybenign-1&#34;&gt;DistinctlyBenign&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのシリーズの怒りを理解していません。  D.N.Angelは典型的なアニメプロットを持ち、それを実行しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードに基づいて、実際には何か良いものになっている可能性があるので、物語は一般的に十分に始まります。 日中高校生の若い男の子、夜の超常現象の泥棒。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのストーリーライン自体がゆっくりと発展し、本当に多くの関心を集めたことはありません。 実際の窃盗は少し面白かったですが、ルパイン・ザ・サードのスタイルでは、D.N.Angelの最後には届きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は英語のダブではわかりませんが、このシリーズのキャスト・プロダクション・パフォーマーが私が今まで聞いたことのない最悪のものだと言わなければなりません。 主役の女性は大丈夫でしたが、主人公の声はしばしば感情を完全に欠いていました。 彼がどのように大きな危険にさらされているかについてのラインであれば、彼の声の欠如がその危険の意味であったために、彼は皮肉っていたようにほとんど聞こえるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はD.N.Angelが悪いアニメだと言っているわけではありません。  5が平均スコアであることを忘れないでください。 しかし、8の9と10がまだ未着のときに5を見るのはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3092&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DistinctlyBenign/reviews&#34;&gt;DistinctlyBenign&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really don&amp;rsquo;t understand the raving about this series. D.N.Angel has a typical anime plot, and executes it p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phill-z-1&#34;&gt;Phill-z&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N.アンジェルについては何も言わないことはありません。 私がそれを考えるとき、それが他のアニメと比較してユニークであるかどうか、あるいはそれがいかに本当に素晴らしいものを作り出すかについては、本当に何も私の心には何も来ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Prophecies / Fate / Family Secretsは、本当にうまくいっていなければ、アニメを極端に巧みにするプロットポイントです。 私はこのアニメが犯罪/ファンタジーアニメかファンタジー/ロマンスかを知ることができませんでした。 彼らはダークが本当に大事なことをやっているのですが、もともと私はかなり涼しいと思っていましたが、人々を傷つける魔​​法のものを盗むようにしました。 もう一つの側面はロマンスの側面です。 ダークとニワは身体を共有し、ニワは女の子を愛し、ダークはもちろん妹を愛している。 明らかにニワは他の姉妹とダーク・ウィルをしたくないので、これは間違った怒りを引き起こします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は本当にアニメには何の役にも立たない。 それは荒れ果てて疲れているように感じます。 同じ年または同じスタイルで作られた他のアニメとは切り離すことはできません。 時にはいくつか素晴らしい効果を出すこともありますが、実際にはそのようなものはありません。 文字のデザインは問題ありませんが、しばらくしてみんな非常に退屈になってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：彼らはいくつかの &amp;lsquo;戦い&amp;rsquo;のシーンの間に歌を鼓舞しようとしますが、彼らはまったく動かず、退屈でそれらをスキップするように誘惑されました。 最初/最後の曲は本当に私には目立ちませんでした。ちょうどあなたがどこでも見つけることができる同じ退屈なJポップのように感じました。 彼らが使用した効果のいくつかはかなり素晴らしかったですが、いくつかのものが投げ込まれて非常にうまく聞こえました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格：丹波は、女の子に圧倒されているが、決して自分に伝えることができない、不器用で恥ずかしがりの親切な子供です。 ああ&amp;hellip;私は彼の家族がオカルトを崇拝し、彼が非常に小さいので泥棒/暗殺者であるように彼を訓練していることを述べましたか？ それでも、このトレーニングにもかかわらず、彼はまだ不器用で、私たちは彼がこれのために小さなものを混乱させているのを見ます。 そして、同じ身体に生息している、ダーク・ムジーがいる。 彼は悪いです。 彼は超泥棒であり、丹羽はそうではありません。 彼らが孤独な姉妹を好むという事実は、明らかに丹羽が愛の人生を台無しにしたくないので、正しい量のドラマが注入されることを確かめる。 他のキャラクターたちは退屈で、4本の本管を築き、今度は聡を投げます。仁和を愛していて、闇が嫌い&amp;hellip;非常に奇妙です。 しかし、D.N.Angelのキャラクターは肌の奥深くしかありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：率直に言って、私はこのアニメを楽しんでいない、私は自己完結型のエピソードを発見した&amp;hellip;特に初めは、非常に疲れている。 私は多くの部品の中で眠らないようにしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには驚くべきことはありません。 カップルの日には、私はほとんどそれについてほとんどすべてを忘れるでしょう。 私はこのアニメをお勧めしませんが、間違いなく誰もが見ることができた最悪のことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Phill-z/reviews&#34;&gt;Phill-z&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is nothing outstanding to say about D.N.Angel. When I think of it, nothing really comes into my mind as to how it&amp;rsquo;s unique compared to other animes, or how all the pieces of it create something truly great because it&amp;rsquo;s not.    Story: Prophecies/Fate/Family Secrets are all plot poi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;muan142-1&#34;&gt;Muan142&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがマンガを読む前にそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提：
Guy、DaisukeはPhantom thief Darkに変身します。 暗闇は彼の頭の中に生きる人格です。 女性の男、非常にうまくいく。  Daiskeは素晴らしいdweeb、Darkのような夢です。 女の子が好きになるまで変身を止めることはできない。 その間に、彼は呪われた魔法を盗む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;意見：
私は漫画を読む前に、このショーが大好きではなかった。 大輔はそんな敗者です、リサはただ彼を踏みにじるだけです。私はそれに共感できます。 多くの人は実際には、時にはあいまいなゲイの行動をしているビショナンの束にもかかわらず、このアニメは多くの人にアピールする傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを推薦するのに苦労している。 私はこのシリーズを愛することを覚えています。 私はすべてのDVDを所有しています。 英語の声優の解説だけではそれに値する。 私は最終的なエピソードを愛しています。ここでは聡の声優がKrad&amp;rsquo;sと一緒にコメントしています。そして、彼が最後のエピソードをするとき、Risaの声優はちょうど終わったばかりで、彼らは駐車場で道を渡りました。 彼女は彼にやって来て、「ああグレッグ、あなたの性格」と言う。 彼女はちょうどswooningです。 そして、グレッグは最後のエピソードで何が起こるか分かりません。 英国の俳優たちは、彼らがそれをする前に彼らの部品を見ることは決して許されず、スタッフの誰もが聡がゲイだったと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私がアニメを保つ唯一の理由です。 それらの解説には素晴らしい話がたくさんあります。 俳優たちは、DNAngelが「無限の国」で起こる世界を呼び出すのに使用されました。声優の誰もほとんどの時間に何が起こっているのか考えていなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私はあなたに何を伝えるべきか分からない。 私はこのことを高校で何度も見ていました。私の友人は、シリーズを終わらせるまでマンガを読まないように警告してくれてうれしいです。漫画はそんなにうまくいきません。 ごめんなさい。 私はマンガを見直すべきだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180858&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Muan142/reviews&#34;&gt;Muan142&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watch it before you read the manga.    Premise:  Guy, Daisuke transforms into Phantom thief Dark. Dark is different personality that lives in his head. Ladies man, very suave. Daiske is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuroinamida-1&#34;&gt;KuroiNamida&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N. Angelは間違いなく常に最高のアニメの1つです。 それはかなりよく知られており、正当な理由があります。 物語は、良いものと悪いもののような特定のものの間のぼやけた境界を扱っています。 そしてそのプロットは、基本的に、年代を通じて哲学的になってきた1つの質問をします。  &amp;lsquo;終わりは手段を正当化するのか？&amp;rsquo; プロットを捧げることなく、私はもちろん、「ダーク/丹羽大介の仕事は、その理由のために大丈夫ですか？
アートワークは非常に率直で、すばらしいです。 特にエピソードでは、アートワークは非常に優れています。私の感情は、アーティストの状況描写能力がすごく優れているという事実のために圧倒されました。 それは詳細で、はっきりと、そして絶対に豪華です。
プロットや芸術の他に、D.N.エンジェルのキャラクターは元々興味深いです。 彼らの深さは素晴らしいです&amp;hellip;あなたがキャラクターについて持っている意見は、あなたがシリーズを終える頃には大幅に変化するでしょう。 シリーズ全体を通して、キャラクター間の関係は大きく変化します。特定のケースでは、それは以前とは全く反対になります。
言い換えれば、D.N.エンジェルは私にとって、誰も他の人と競争することのできない伝説のアニメです。 私はむしろ、それにOVAsの映画がないことに失望していると言わなければなりません&amp;hellip;いつも最高のアニメにはいくつかの映画とOVAがあります。 このアニメは最高の状態でそこにありますが、実際のシリーズ以外は何もありません。 ああ。  ^^いずれにせよ、それはまだ壮大なアニメですが、私はそれを見てうれしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KuroiNamida/reviews&#34;&gt;KuroiNamida&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;D.N. Angel is definitely one of the best animes of all time. It&amp;rsquo;s quite well known, and with good reason. The story deals with the blurry borders between  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetalcowboy-1&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批評家の記録 -  2015年9月24日。レビュー＃98：D.N. Angel&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアメリカに住んでいるので、特定の理由で吹き替えられたアニメを見て楽しむ人もいることを十分に認識しています。 アニメになると私はバイリンガルな好みを持っています。 しかし、Vic Mignognaのファンサイトになると、彼の初期のファンが好きな役割もあったし、D.N. Angelにもある。 私はアニメを下敷きしてダビングするのが好きです。 特定のアニメを再ウォッチすると、私が最も楽しんだバージョンか、より良いバージョンだと思うバージョンに行きます。 どちらのバージョンでも良いアニメがいくつかあります。 英語のダブ・ボイス・アクターになると、男性はスティーブ・ブラムを好む傾向があります。おそらく、彼はクールな独特の声を持っているからです。 女性になると、彼らはヴィック・ミグノグナに有利な傾向があります。  Steve Blumが私のお気に入りの声優の1人であり、Cowboy Bebopが今までに録音された最大のダブの1つと考えられる理由の1つであるにもかかわらず、Vic Mignognaは1999年以来、 ダブの質が高まり始めました。 フルメタルアルケミストのエドワードエルリックは、彼のキャリアを定義する役割と彼の私の好きな役割でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;丹羽大介は平均的なティーンエイジャーです。彼は14歳になり、彼は夢の女の子に愛を宣告しようとしますが、アニメの平均的な10代の主人公のように、彼は失敗します。 突然、この女の子について考えるたびに、Dark Mousyと呼ばれる伝説的なファントムの泥棒に変身します。 大輔の母親はこれを知っていて、ダイスケが知らない目的のために貴重な芸術作品を盗むことができるように、彼はダークに変身します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N. AngelはXebec製作であり、このシリーズは大部分が上手く見えますが、アニメーション部門にはぎこちなく痛い明白な欠点があります。 アニメーションの一部をリサイクルする時代があり、文字デザインが少しばかり見えるところもあります。 驚いたことに、アニメーションは実際にはそれほど悪くはありません。 しかし、うまく老化しなかったことの1つは、3Dアニメーション効果でした。 それは本当に痛い親指のように突き出ています。 私はちょうどD.N.エンジェルが低予算生産であると推測しています。 おそらく、アニメーションのリサイクルと安価な3D効果を説明するでしょう。 私は、Xebecに文字デザインのほとんどが一貫していることを認めてくれます。  D.N.エンジェルのキャラクターデザインは、あなたの好みには適していないかもしれませんが、実際にはそれに苦労しませんでした。 少女アニメはかなり平均的だと思うし、大丈夫だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D. N. Angelへのストーリーは、シリーズの最初の半分ではすべての盗難ミッションを伴って単調ですが、シリーズがギアを切り替えると&amp;hellip;ピックアップしますが、それほど遠くには行きません。 私がD.N. Angelの前半が単調であることがわかった理由は、エピソード1の後ではあまり話が進まず、ショーはちょっと外に出ることに決めたからです。 初期のエピソードのいくつかは、プロットをまったく進めない。 ピックアップする理由は、ギアを後半に切り替えると、そのシリーズの残りの部分でそのようなものがより適切になり、そのままになるということです。 結果は本当にそれほど多くはありません。  D.N.エンジェルは、私をあまりにもうまく印象づけてくれませんでした。 私は、文字の書き込みが普通からうまくいくまで多くのアニメを見たことがなく、物語の書き方は普通ではありません。 吉川浩二氏と羽原信義氏の指揮は怠惰であり、荒川成久の脚本は杉崎百合の同じ名前の漫画と比べても価値がない。 マンガは2005年から中断されています。つまり、杉崎幸は10年間、D.N. Angelのマンガにジャック・シットをしていない、それはちょうど良いニュースではありません。 いずれにせよ、このシリーズはいくつかの例外を除けばかなり忘れがたいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N. AngelはこれまでADV映画で利用できましたが、このアニメはDiskotek Mediaによってレスキューライセンスされました。 あなたがイギリスに住んでいれば、ADV Filmsもイギリスでそれをリリースしましたので、絶版です.D.N. Angelは、オーストラリアやニュージーランドに住んでいる場合、Madman Entertainmentからも入手できます。 杉崎由紀郎のD.N. Angel Mangaは、Viz Mediaから入手できます。  PS2ビデオゲーム&amp;rdquo;D.N. エンジェル：紅の翼&amp;rdquo;は日本でのみ発売された。  &amp;ldquo;D.N.  Angel TV Animation Series&amp;rdquo;（本質的にマンガ形式のアニメーション静止画）も日本でのみリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、D.N.エンジェルは、一部の人には変わるシリーズですが、あなたが見たいランダムなアニメを探しているだけなら、これを試してみてください。 アニメーションはそれほど悪くないし、キャラクターはまともであり、音楽はうまくいくものの、あまり活用されていない。 シリーズの途中まではどこにも行かないが、プロットの進行はシリーズの初期段階を補うものではなく、DNエンジェルの全体的なプロットはまだキャラクターがそうではなくても平凡であることがわかっている それの原因。  D.N.エンジェルは悪い指揮で呪われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はD.N. Angelに10のうち4.6を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お気軽にコメントを残してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199511&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FullmetalCowboy/reviews&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Critic’s Log - September 24, 2015. Review #98: D.N. Angel    Since I reside in the United States, I am fully aware that some people enjoy watching an Anime dubbed for specific reasons. I have a bilingual preference when it comes to Anime. I like watching Anime subbed and dubbed. When I do rewatch a certain Anime, I would go with the version I enjoyed the most or the one that I think that was the better version. There are some Anime that are good in either version. When it comes to English Dub Voice Actors, Men tend to favor Steve Blum, maybe it’s because he’s got that cool distinctive voice. When it comes to the ladies, they tend to favor Vic Mignogna. Even though Steve Blum is one of my favorite voice actors and being one of the reasons that Cowboy Bebop has a dub that is considered one of the greatest dubs ever recorded, Vic Mignogna has been voice acting since 1999 which is roughly around the time that English dubs were starting to increase in quality. Edward Elric from Fullmetal Alchemist was his career-defining role and my favorite role of his. However, there was also another early f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nekohimerikki-1&#34;&gt;NekoHimeRikki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに非常に夢中です。 私はすでにそれを6回見てきており、今後数年間それを見続ける可能性が最も高いでしょう。 私はマンガをちょっと読んだだけですが、いくつかのスポイラーがあります。 私は新しい魔法の女の子のアニメを探していたときに、2013年にWikipediaでこのアニメを見つけました。 当時、魔法の女の子のジャンルは私が興味を持ったアニメの唯一のタイプでした。このアニメのおかげで、私は他のジャンルのアニメを見始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
彼の家族から不思議な遺伝子を継承した男の子の名前だそうです。 彼の14歳の誕生日に、ダーク・ムジーと呼ばれる伝説のファントムの泥棒に変身する能力を得ました。 大輔は彼が愛する女の子について考えるときだけ暗闇に変わる。 彼の愛が戻ったら、彼は正常に戻ります。 私はその話が本当に好きです。 そこには驚きがたくさんあります。 ロマンス、ドラマ、コメディー、マジック、時にはアクションがあります。 私はこのシリーズが主に少女ファンを目指していると思うので、少年ファンが興味を持っているとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私は実際に芸術のスタイルについて多くのことを言う必要はありません。 私はそれがとてもかわいいと思う。 私が今までに見た中で最高のものの1つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
オープニング曲True Lightが大好きです。 オープニングやエンディングの曲が好きでない場合、私は通常それをスキップしますが、この曲でそれをすることはめったにありません。 私は正直言って、ダークでダークを歌ったVic Mignognaによって歌われた英語版を好む。 私は本当に結末を気にしませんが、私はエピソードの間に演奏された歌のいくつかが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私はキャラクターが大好きです。 私は暗闇に少し執着することさえある。  Vic Mignognaが私の好きなアニメ声優になったのはこのアニメのためです。 いくつかの良いキャラクターが開発されています。 そして文字のどれも退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はこのアニメに疲れない。 面白い瞬間と悲しい瞬間がたくさんあります。 私はしかし、シリーズがより長くしたいです。 または、少なくともアルゼンチン人のキャラクターについての弧で再起動してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私はこれが私が今まで見た中で最高のアニメの一つだと思う。 私は間違いなく、より多くのアニメファンが少なくとも1つのエピソードを見るべきだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NekoHimeRikki/reviews&#34;&gt;NekoHimeRikki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m very obsessed with this anime. I have already watched it 6 times and will most likely continue to watch it for years to come. I&amp;rsquo;ve only read a little of the Manga but there will be some spoilers. I came a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reborn1991-1&#34;&gt;Reborn1991&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N.アンジェルは私が古典であると言うことができるアニメです、その物語は非常に理解しており、簡単に従うことができました。 主人公は原田理沙に恋していますが、彼女が彼女に告白しようとしているとき、彼は彼女の友人であり、あなたはそのシノプシスを読むと残りを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は文字のコンセプトだけでなく、写真の芸術でもありましたが、私はその絵について悪いことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は悪くないが、音のいくつかは迷惑だが、それ以外には耳にとって特にバックグラウンドの音楽が非常に気に入っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは素晴らしいです。私はそれらのすべてを説明します
仁和大輔：これはちょっと驚きました。 このキャラクターに対する私の最初の反応、もう一つの臆病な主人公がここにあります。 私は間違っていた、彼は恥ずかしがり屋だったが、臆病者ではなかった。 私は彼らが彼を作った方法が好きでしたが、彼は少し邪魔していたすべての性格を非常に気にしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;原田理沙：彼女は私の最も好きなキャラクターです。 私は浅い女の子が好きではなく、彼女は非常に浅い女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;原田陸：彼女はリサの双子の妹で、彼女は軽いツンデレです。 彼女は素晴らしいキャラクターであり、リサの正反対です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼が同性愛者だと思っていましたが、彼は誰も気にしないことが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dark：真の愛を見つけるまで、メインキャラクターは自我を変えます。 彼は大輔のように恥ずかしがり屋ではない。 彼はリサに興味を示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Krad：主な悪役、その名前はあまり創造的ではありませんが、彼はSatoshiの変わった自我です。 彼は良い男のように見えるという事実にもかかわらず、純粋な悪である&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは楽しいものでしたが、その中にはちょっと「次のエピソードをお願いします」というものがありましたが、それ以外に面白かったのは面白かったので、笑い声を放つことができるので、必ずしもドラマではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはアニメの私の最初のレビューです。私は台無しにしたくないので、私は私ができる限り多くを開催したが、全体的に私はこのショーに9/10を与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Reborn1991/reviews&#34;&gt;Reborn1991&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;D.N.Angel is an anime that i can say is a classic, the story was very understanding and simple to follow. the main character is in love with Risa Harada, but when he is about to confess to he &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haruhixangel-1&#34;&gt;HaruhixAngel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（同じユーザーによるHummingbird.meの同じレビューから取られましたが、MALのガイドラインに合わせて変更されました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N.アンジェルは、杉崎幸生のマンガをベースにした少女アニメシリーズです。 このシリーズは特に人気がありませんが、2000年代にはかなり人気がありました。特に若い10代の少女に人気がありました。 いいえ、待って、戻ってください！ まだ終えていません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的には、ショーが&amp;hellip;ボーカルfangirlのファンサイトを持っているからといって、自動的に悪いショーにはならないと信じています。 実際、これらのショーのほとんどはかなり平凡で無害です。  D.N.Angelは、少年の中で最も印象的な人だけが楽しめる、平凡な少女フランチャイズ、過小評価された傑作、またはゴミの一片ですか？ それを分解して調べてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはかなり興味深いコンセプトを持っており、ストーリー自体はかなり大丈夫です。 これはファンタジー番組であるため、「非現実的」であると批評するのは難しいです。 つまり、このアニメには物語に何も追加しないフィラーのエピソードがあります。 ほとんどのエピソードはキャラクター開発のためのものですが、いくらか寛大です。 動物の仲間が別の動物と恋に落ちるエピソードがあります。 今、私はそれを考えると、同じ時間帯の別の少女アニメ、東京ミュー・ミュウは猫と似たようなことをやっていないのですか？ 奇妙な。 それ以外は、ストーリーそのものについてあまりにも多くの苦情はありません。 実行は大丈夫です。従うのはかなり簡単です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、Production IGの持株会社であるIG Portの子会社であるXebecによって行われました。 また、Love Hina、Shaman King、Negima！：Master Negi Negi、To Love-Ruなどのシリーズでも活動しています。 アニメーションについて言いすぎることはありませんが、それ以外のところはかなり良いです。 穏やかなシーンが見える間に、アクションシーンはかなりよく見える&amp;hellip;十分に良い。 それはあなたの目や何かの緊張ではありません。 それは間違いなく2003アニメのように見えますが、それは必ずしも悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開かれたテーマソングは、宮本俊一が演奏した「白夜 - 真実の光」と呼ばれています。 オープニング曲は実際には本当に良い曲です。オープニングアニメーションも本当にいいですね。 暗いMousyの英語声優であるVic Mignognaによって公式英語版が演奏されています。 そのバージョンは実際には日本版と同じくらい良いですが、吹き替えられたアニメ曲はまれです。 いくつかのエンディング曲がありますが、最終的には忘れられてしまい、長い間あなたの頭の中をくっつけません。  BGMはまあまあですが、ショーはあるエピソードのような特定の曲を繰り返しているようです。 それが気にならないなら、サウンドトラックはまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本人のダブに関しては、私が日本語を話せず、日本語の声優の専門家ではないので、実際にいいかどうかは言えません。 私がそれについて言うことができるのは、英語の話者の観点からは良いと思うということだけです。 さあ、AT ALLみたいに聞こえないものについて話しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのダブは、私が今までに座っていた最悪のダブのひとつで、ひぐらしとエルフェン・リードと一緒にそこにいた。 しかし、キャスティング自体はそれほど悪くはありません。 このアニメを見ようとするなら、あなたの耳のために日本語版を見てください。 それはただの刺激です。 ありがたいことに、我々はまた、半分まともなパフォーマンスを持っています。  Hilary HaagはRikuのキャラクターとうまくやった。 いいえ、それはこれまで最高のパフォーマンスではありませんが、それはまだそれが何であるかに十分です。 最高のパフォーマンスはVic MignognaにDarkとしなければなりません。 彼はダークの皮肉色調と態度をうまく捉え、他の多くの役割のように感情をキャラクターにもたらす。  FMAでの彼のパフォーマンスほど良くはありませんが、彼はまだ聞くのが楽しいです。 彼は英語のダブで唯一の救いの恵みだから、彼のために神に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、愛に苦しむ典型的な少年です。 はい、彼はリサに対して非常に強迫していますが、彼はこのアーキタイプの中で最悪ではありません。 彼女はまた彼女の妹について心配し、彼女と非常に密接な結びつきを持っています。 彼は「良い心」を持っていると思うが、すべての真剣さにおいて、彼はあまり面白くない普通の人物だ。 原田理沙があなたの典型的なファンガールです。 彼女はダークが大好きで、T.Vで彼を見て、できるだけ彼と会い、いつも彼に話しかけようとしている。 彼女は彼女が聞こえるほど迷惑で、彼女はダークのスキームの方法で取得します。 彼女はかわいそうとされていることは分かっていますが、本当はそれはありません。 彼女の妹は正反対です。 彼女はおそらく全体のショーの中で最も信頼できるキャラクターです。 彼女は彼女のトムボーイの態度のために大輔のための彼女の気持ちについて不安を感じ、彼女はリサよりもはるかに彼の幸せを気にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dark Mousyはキャラクターとしての可能性は高いが、シリーズの後半には進化しない。 彼はただ2つの理由のためにそこにいる：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ものを盗む&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.リサとターゲットオーディエンスの両方に注目を集める&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターはすべて忘れられないものです。ヒワタリは典型的な冷たいティーンエイジャー、Kradは典型的な悪者です。 しかし、そのキャラクターは、あなたがその欠陥を忘れていると、実際に見るのが楽しいです。 相互作用と異なる関係はすべて非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが実際どれくらい良いかをあまり考えないと、それは驚くほど楽しいことです。 私は時々ショーの愚かさの楽しさをたくさん楽しんだ。 私は10代の少女がダークに夢中になり、ショーのその面を楽しむことも確信しています。 私はそれについて気にしないが、ちょっと、それぞれ自分のために。 私は個人的にこのアニメを見て爆発した。 それは間違いなく価値のある喜びです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、D.N.Angelはかなりまともなシリーズです。 それは特別なものではありませんが、それよりもずっと悪いことがありました。 私は漫画が良いと聞いているので、あなたがアニメに満足していなければ、漫画はおそらくチェックアウトする価値があります。 キャラクターはまともで、物語はまともで、アニメーションはまともです。 このシリーズを表現するのに最適な言葉は「まともなもの」です。 私はアニメやロマンス/アクションシリーズが好きな人を見始めたばかりの人にこのシリーズをおすすめします。 最初に質問された質問に答えるために。  D.N.アンジェルは確かに平凡な少女フランチャイズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaruhixAngel/reviews&#34;&gt;HaruhixAngel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Taken from the same review on Hummingbird.me by the same user, but changed to better fit MAL guidelines.)    D.N.Angel is a shoujo anime series, based off the manga by Yukiru Sugisaki. While this series isn&amp;rsquo;t especially popular anymore, it was pretty popular in the 2000s, especially with young teenage girls. NO, WAIT, COME BACK! I&amp;rsquo;M NOT DONE YET!    I personally believe that just because a show has a&amp;hellip;erm, vocal fangirl fanbase, does not automatically make it a bad show. In fact, most of these shows are pretty mediocre and harmless. Is D.N.Angel a mediocre shoujo franchise, an underrated masterpiece, or a piece o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tokyosanchez-1&#34;&gt;TokyoSanchez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N.エンジェルは本当に話題になる奇妙な話題です。 このショーには、間違ったことと正しいことの両方がたくさんあり、それは良いものと悪いものの間の線をぼかすものです。 私は本当に言いたいことが他にありませんので、それを正しく理解してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及する最初のことは、これまでの最大の欠陥であり、物語の構造です。  D.N.エンジェルは本当に重要な話を持っていないし、2つの間でジャンプする傾向があるので、それはエピソード的なストーリーラインを持っていない。 この問題は、メインストーリーまたはメインロマンスとは関係のないスタンドアロンのエピソードから発生します。 私はエピソード的なストーリーには問題がありません。 私は実際に22分ほどですばらしい物語やキャラクターで広大なものを見つけます。 しかし、D.N. Angelはこれを利用できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、スタンドアロンのエピソードは始まるのが面白くない。 彼らはされていた可能性がありますが、それらの多くは、非常に汚いと嫌なものとして脱落し、エピソードの後に​​実際に視聴者に影響を与えません。 第二に、彼らは大事なストーリーを作り、メインロマンスの方法はもっと急いでいなければなりませんでした。 あまりにも多くのエピソードやキャラクターが、このアニメで実際にうまかったものに焦点を当てるためにカットされていた可能性がありますが、エピソードの半分以上は主要なストーリーラインにはまったく重要ではないものであり、 非常に未開発の物語。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、良いものは楽しみのレベルをかなり高く保つことができます。  1つは、ロマンス。 シリーズの後半まではあまり起こりませんでしたが、2つのロマンチックなリードは素晴らしい化学を持ち合わせており、実際にはカップルとして購入しました。 私はあなたに公正な警告を与えます：これはアクションロマンスとして分類されていますが、ここでの行動はかなり限られています。 ロマンスが特に強かったので、これはそれほど気にしませんでしたが、もしあなたが良い行動を望むなら、あなたは他の場所を見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの強みは、ほとんど意味をなさないものでしたが、その設定でした。 私が言いたいのは、キャラクターが住む町は本質的にヨーロッパであり、すべての家屋や様々な工芸品がドイツ語であることです（私はその言葉にひどく間違っていると謝ります）。 しかし、それはまだそれが日本で設定されていると言いますが、なかなか面倒です。 設定はまだストーリーの観点からは涼しいですが、彼らはシリーズの中で実際の世界について言及する必要はないと思っています。そうすれば、私の不信感をもっと簡単に止めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれらをキャッチする場合、D.N.エンジェルに奇妙な論理的なエラーがたくさんありますが、彼らは何よりもニンピクです。 例えば、丹羽大介のおじいさんは、70代や80代のように見えますが、与えられた情報に基づいて54歳です。本当に問題はありませんが、それはちょっとばかげて面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、実際の重要なストーリー、あるいはそれをどうにかするのはかなりユニークです。 それは、家族の競争的な物語の独特のひねりであり、様々なタイプのアートワークをかなり深く掘り下げており、アートを創作する人々とその創作を目の当たりにすることにどれほど強く影響するかはかなり興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、キャラクターたち、ああ、キャラクターたち&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N. Angelには本当に良い文字がいくつかありますが、ゴミ箱もあります。 しかし、肯定的な注釈から始めましょう。 主人公の丹羽大介は、非常に好きな主人公です。 あなたは彼（非常に多くの人々がそれの外見で行う）によって彼を非常に考えると思うが、彼は通常のクッキーカッターの主人公からの一歩だと思う。 はい、彼はあなたの典型的な素敵ですが、ちょっと不器用な男ですが、それ以上に彼にはもう少しあります。 自然と芸術の美しさ、そして特にダーク、ヒワタリ、ロマンチックな鉛との彼のやりとりをよく鑑賞する彼の描く愛（面白い方法で彼の家族のビジネスに干渉する）は非常によく扱われています。 私は特に、初期のエピソードで彼が完全にDark（LOLに何があったのか）を見て、シリーズが進行するにつれて彼に受け入れられたと感じたのが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字としてのダークはあまり話せない。 彼はちょうどクールだし、彼は本当に私が推測する必要があるすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hiwatariは、おそらく彼が置かれている位置のために、ショーで私のお気に入りのキャラクターかもしれません。私はそれを台無しにするつもりはないが、彼は本当に同意しない状況に置かれ、 彼。 私はまた、クリエイターがそれらの2つの間にyaoi船を作るためにどれくらいの努力を払ったかについても素早く言及しなければならないと思います。 私が知っていれば、彼らは少女の人口統計をたくさんの怒りの富士志に変えたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;原田陸も話すことはあまりありませんが、それは主にスポイラーのためです。 彼女は、彼女が置かれている役割の良いキャラクターであり、もう一度、彼女が必要としていたすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ、元気いっぱいのgodawfulに行きましょう。 原田理沙&amp;hellip;私は彼女が私を怒らせたすべての時を覚えています。 私は長い間この人物に迷惑をかけていませんでした。 彼女は私が今まで見たことのないショーの中で、最もブラッティで、ファンタジーで、無礼で、表面的で、まったくダシェシなキャラクターです。 彼らはショーの最後の4月に彼女のキャラクターの開発をしようとするが、私はまったく気にしない。 彼女はただ価値があっただけだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、正直言って、ミオ・ヒオについて話しましょう。 おかしい、このキャラクターのエングリッシュはとても悪かった。 プロットで彼女の役割は楽しく悪かったし、それが明るくなる前に、彼女はまた信じられないほど迷惑だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の文字はすべて大丈夫です。 何も特別ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは何も書きません。 デザインは使いやすいですが、3Dカメラの動きはひどくはありませんでしたが、確かにそれほど大きかったわけではありません。 彼らは1トンものショットを再使用しました。特に、学校の下のパンが特にありました。 かなりメー、しかし、まだ私の意見では、10年以上後でも一般的によく保持します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTもそれほど思い出深いものではない。 ボーカリストは本当に聴いていないのに、オープニングはまあまあまあまあだ。 それは魅力の一部かもしれませんが、わかりませんが、それはまったく変わっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、声の演技。 私は正直なところ、D.N. Angelを見始めた理由は、Greg Ayresが主人公を声を上げていて、私は犯されたようだからね！  （私は男のための柔らかい場所を持っている、私は推測する彼の非正統的な声が好きだ）しかし、私はサブに行くことをする前にダビングの2つのエピソードを得ることができた、そして面白いことは、Hiwatari 主なキャストのはるかに最高のサウンディング。 大声でダースケがゴゾフルに聞こえて、サポートキャラクターがさらに悪化した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が信じられないほど驚くべきことは、ダブよりも優れているにもかかわらず、日本の声の演技はそれほど良いものではないということです。 丹羽の声優は、特に彼が名前を叫ぶとき、信じられないほど迷惑です。  Rikuの声優もそれほど良くはなかったが、NiwaのVAよりもうまくいった。 もう一度、HiwatariのVAはサブの輝くスターだった。 残念ながら、私はそれを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クランチ時間。  D.N.エンジェルは貴重な時間ですか？ 正直なところ、私は分かりません。 リサとミオは、アニメ史上最も魅力的ではないキャラクターのひとつです。エピソードの半分は興味深いものでもありません。 他の主要なキャラクター、テーマ、設定、そして重要なストーリーの何が得られたかなど、本当に良い部分もいくつかあります。それがパスを与えるのに十分かどうかは分かりません。 個人的には、全体的な製品が良かったことが分かっていた経験がありましたが、私の喜びのレベルを一貫してうまく維持してくれるものがありました。 結局、私はおそらく、いくつかのエピソードを見て、あなたが基本的に何が起こっていない場合は、それをスキップして言うだろう。 良い勧告を保証するためにここに十分ではありませんが、私はいくつかの人々が私より多くのこのショーを持っていることを否定することはできません。 しかし、それが何のために、私は楽しい時間を過ごしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TokyoSanchez/reviews&#34;&gt;TokyoSanchez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;D.N. Angel is quite the strange topic to talk about, really. There are so many things both wrong and right with this show that it kind of blurs the line between good and bad. I don&amp;rsquo;t have anything else to say really, so lets get right on with it.    The first thing I will mention, and it is by far the biggest flaw this series has, is the narrative structure. D.N. Angel doesn&amp;rsquo;t really have an overarching story, nor does it have an episodic storyline as it tends to jump between the two. The problem comes from the standalone episodes that have nothing to do with the main story or the main romance. I don&amp;rsquo;t have a problem with episodic stories; I actually find them vast with wonderful stories and characters even with only 22 minutes or so. However, D.N. Angel fails to capitalize on this.    First &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cupcake-1-1&#34;&gt;Cupcake_1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて少し&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N.Angelは、丹羽大介の冒険と彼の変身、Dark Mousyにどう対処しなければならないのかを追っています。 能力の性質のために、彼の2人の友人、ツイン姉妹リクと原田理事が関与するようになります。 他の中心的な人物には、闇の標的を盗賊にした芸術家と高位の警官の息子であったひかり家の子孫である弘和哲が含まれる。 大輔のように、聡は自分の変人、Kradを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大輔の家族は物語を支えるキャラクターとして行動し、彼の変身の不安定さに対処する大助を助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう少し&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N.Angelは2003年4月3日から2003年9月25日までテレビ東京で日本で放映された電通の26話のアニメシリーズに編入された。シリーズは吉川浩司と羽原信義の監督を受けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、北米と英国ではADV Films、オーストラリアとニュージーランドではMadman Entertainmentによってリリースされている[5] [6]。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5つのテーマ曲がアニメの適応に使われています。 宮本俊一の曲「White Night〜True Light〜、Byakuya -True Light-？」の曲「White Night -True Light-」が、26のエピソードのオープニングに使用されています。 エンディングテーマは、最初の12話には「やさし午後、やさしい午後」が使われ、エピソード13〜23とは「はじまりの日、はじまりの日」が使われ、 両方の曲はMinawoによって演奏される。 エピソード24では、宮本俊一の「Caged Bird」の曲を使用し、最後のエピソードでは宮本の曲「Guidepost」（道標、Michishirube？）を使用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のためにこのアニメは教えてくれる本当の世界についてそれはあなたが知っていることを助けますそんなに、私のためのある部分ではいつか教えてくれる人がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS。 あなたが楽しい愛を探しているなら、これは偉大な時をよく泣かせるでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをすべて10 ^  -  ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13552&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cupcake_1/reviews&#34;&gt;Cupcake_1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A little about the Characters    D.N.Angel follows the adventures of Daisuke Niwa and how he must cope with his alter-ego, Dark Mousy. Because of the nature of the ability, his two friends, the twin s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inarizushi-1&#34;&gt;inarizushi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ところで、中学校に戻って、私はこの漫画を読んでいます。 それは私が見つけることができるすべてのマンガをスナップアップし、ファントム泥棒を崇拝したときに戻っていた（鞍馬とタキシードカメン、そしてサンテール、ああ私！）。 友人が私にクリスマスのアニメのボックスセットをくれたので、とても興奮しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれを見るまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N.Angelは、光と闇の壮大な物語か、中学の愛の三角に関するショーになりたいかどうかを決めることはできません。 それはファントムの泥棒の角度で十分に始まりますが、それは古代の魔法のライバルたちとは全く別の話に変わります。 ペーシングが途絶えていることを除いては、どちらが良いでしょうか。 泥棒が魔法のライバルのビットを紹介するのではなく、最初の部分を伸ばして後者を急いで混乱させてしまうエピソードがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中学の愛三角のために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はオリジナルの側面を持っていますが、すぐに派生します。 私たちのリード、丹羽大介はまったく穏やかです。 彼はかわいい毛むくじゃらのマスコットを持って、ダッシュの泥棒に変身しています。奇妙な遺伝的条件によって - 物を盗むのにとても良い、彼は警察に電話カードを送り、 賞。 そして、大正紀行の歴史の中で、大輔は激怒したり、考えすぎたりして、暗闇に変わる。 ロマンチックなヒジンクが続く！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大輔は、おそらくダークの勢いを持っているリサ原田と恋に落ちている。  （スーパーマン、誰ですか？）リサはもちろん、アイドルと萌えのプリンセスで、ダイスケの愛情を愛するツンデレの双子がいます。 どちらの双子が彼を選ぶだろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、病的な子供の天才スーパー探偵（誰もが他の主なキャラクターと同じクラスにあります）岩渡智は暗闇をキャッチアウトですが、ああ、いいえ！ 彼の体はファントムクラドの本拠地です&amp;hellip;ダークの反対側です。 ええと。 彼らの名前は逆だから。  Kradは軽い（金髪、明るい目、白い、黒、黒髪、紫色の目で暗い服を着る）、彼は二人のうちでより危険であり、彼の家族は潜在的に脅かされる物を ダークが中和するために盗む必要がある年。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;動作するもの：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大輔のお母さん、Emikoは素晴らしいキャラクターです。 彼女は陽気で、物語に巻き込まれています（彼女は代理店を持っていますが、彼女は母ですが）、そして有能な泥棒自身です。  「家族の秘密/貿易」のために、彼女は生まれてから多分前に大輔を訓練していて、一緒に案内しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダークは、典型的な「クールなビショネン」であることは、実際には面白いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KradとDarkは明らかにお互いを憎み、正反対の存在であり、だが大輔とSatoshiは緊張したが本物の友情を形成する。 それについての大輔の頭の中で暗い叫び声で簡単な仕事ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大輔は、愛する人がその感情を返すならば、ダークに向かうことを止めることができます。しかし、私が前に言ったように、愛三角。 リサはダークへの変身を誘発するものだから、リサは彼が最終的に必要とするものだが、実際に彼が存在することを知っている双子リカのための彼の発達の感情は何か？ 彼がリサとの関係に巻き込まれる可能性があるという示唆がありますが、これは状況に興味を引くものです。 彼らは近くになるので、彼はまったくダークを取り除きたいのかどうか疑問に思うと、もっと複雑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暗闇のテーマは邪悪に等しいわけではなく、決して古くならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1997年に少年を少女物語の主人公にして誰かに変身させることは、すばらしい新しいアイデアでした。 私たちは大雪の中の独り言をたくさん手に入れていますが、衝撃的なことはありませんが、彼の気持ちについて少年ミューズを聞いていいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまともです。 私はキャラクターのデザインは気にしませんが、色は明るく鮮明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は驚くほど良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何がうまくいかない：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての決まり文句に完全な予測可能性の他に、世界は明確に定義されていませんでした。 ドイツ語、ヨーロッパの綴り書、童話への言及、ダークとクラッドの英名が使われていましたが、明確な神話は明らかにされませんでした。 街はまたとてもドイツ語に見えましたが、子供たちは日本の学校に通っていて、とてもうそでした。 私は設定と文化に関して永遠に混乱していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスは魅力的なものではありませんでした（それは疑問です）。そして、多くの時間を過ごしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターデザインのファンではなく、特にダイスケの奇妙で奇妙な髪の毛ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシング。 ペーシングは問題でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが漫画が好きなら、これを見てると思いますか？ かわいい1990年代スタイルの美人？ または、あなたが本当に十代前半のロマンスに入っていれば？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、魔法や盗人のためにそれを見ないでください。 そこにはアニメがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/inarizushi/reviews&#34;&gt;inarizushi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Way, way back in middle school, I read this manga. That was back when I snapped up every manga I could find, and adored phantom thieves (Kurama, and Tuxedo Kamen, and Saint Tail, oh my!). A friend gave me the box set of the anime for Christmas and I was so excited.    Until I watched it.    D.N.Angel can&amp;rsquo;t decide if it wants to be an epic story of light vs. darkness or a show about a middle school love triangle. It starts out good enough with the phantom thief angle, but  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aishiteruze-1&#34;&gt;Aishiteruze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N Angelは、家族の秘密を持っているNiwa Daisukeという普通の少年のことです。丹羽家の少年が14歳になると、彼は幻の泥棒Darkに変身しがちです。 このファントムの泥棒に変わる唯一の方法は、彼が強い気持ちを持っていることを女の子に考えることです。 この時点で、それはリサという女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダークにはKradという名前の別名があります.Kradは天使として表現されていて、「光」のようなもので、常に戦争していますが、実際には一緒に結合しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.Nの天使は見るのがとてもかわいいアニメです、大輔は主人公です。彼はとても本物で、甘く、世話をしています。 ダークはダイスケとはまったく違っていて、一緒になった冒険は狂って酔っぱらっているのですが、リサと双子の妹リクはともに大輔と友人であり、同時に 警察が捕まえようとしている幻の泥棒でもあります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aishiteruze/reviews&#34;&gt;Aishiteruze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;D.N Angel is about an ordinary boy, named Daisuke Niwa who has a family secret: when a boy in the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akiratachimori-1&#34;&gt;AkiraTachimori&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DN Angelは私が自分自身を見て選んだ最初のアニメです。
面白いほど十分に私は母国語しか知りませんでしたので、アニメで何が起こっていたのかをほとんど推測していました（私はまだほとんどのことを理解していますので、かなり簡単です）。 私は懐かしさのレンズは私をあまりにも盲目にしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10
私が言ったように、物語は非常に簡単に従うことができ、実際には漫画とはかなり異なっています。 杉崎ゆきるが完成したものより孤児院シリーズを多く持っているので、漫画はまだ進行中ですので、アニメ制作者たちは自由に自分の方向に向かいました。 ストーリーはマンガよりも悪いですか？ はい、それは他の多くのアニメにとっては真実です。
どのように一般的な視点でそれを保持していますか？ それは他の何よりもロマンチックなコメディーです。そして、それは主人公のペットが彼のことを言うことができないという事実と夜に通りを疑問に思うことを意味する彼女の胸を震わせる暗闇に会いたいと思っているリサ（14歳のあなたを思います）のようなむしろ愚かな瞬間を持っています マスターの名前は正しく、代わりに「私はあなたを愛しています」と言いますが、それはいくつかのばかげた状況に結びつくでしょう。
しかし、コメディは、このアニメが唯一のものです？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たいていの場合、愛の理由は物語の中心にありますが、主な主人公の泥棒家族と「クリエイター」家族の間の葛藤が主要な話です。
丹羽大輔は、何かを盗もうとするときに丁寧に通知を送った泥棒の家族の一員ですが、何かを盗むものではありません。 実際、彼らはひかり家によって作られた作品を特に目指しています。 丹羽家の男性は幼い頃から厳しい盗人になるために徹底的に訓練されています。 大輔は家族経営を引き継ぐことを熱望していませんが、家に戻って身体の外観が変わると、基本的にはロールに入ることになります。 彼の母親は、この変化は14歳になるとすべてのNiwa少年に起こり、「Phantom Thief Dark」というタイトルを継承すると、この変化は普通だと説明しました。 まもなく、彼はタイトルが「ダーク」ということだけではないことを認識します。
もちろん、日本の警察にとっては丹羽家の手口はあまりにも多いですが、幸運なことに彼らには14歳の子供がいます。  HiwatariはDarkの動きを予知するのに熟練しており、彼を捕まえるために多数の罠を準備する。
しかし、このシリーズをすばらしいものにするのは、それぞれの作品の間の物語です。 エピソード1のSacred Maidenやエピソード2の黄金の鳥（名前はないと信じています）のようなものはほとんどありませんが、残りの物語には、Second Hand of Timeが最先端の物語を持ち、素敵で説得力のある物語があります 複数のエピソード。
それはKamikaze Kaitou Jeanと同じような雰囲気ですが、ロマンスの部分は（KKJのシーズン2を数えない限り）より良い方法で言われています。
私はまた、エピソードで起こっていることを視聴者の頭に与えるためのアニメクレジットを与えます。  「ダブルクッキング」？ さて、料理についてのエピソード。  「Menouの警告書」？ ああ、このエピソードは別のアートワークを盗むことになるだろう。  「バーベキューパニック」？ さて、これはBarceque XDについてです
文字間の境界に興味がなく、アートワークを見たいと思うのであれば、ナビゲートするのは簡単です。これは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート6/10
この芸術は、杉崎の目が特定のエピソードで泥棒になってしまい、キャラクターのデザインがうまくいかないため、悲しいことではありません。 しかし、アートワークはいつも美しいとこの手描き、二人龍の姿、ユニコーン、瑪瑙リンク、ポセイドンの像など美しく描かれています。 また、都市を表示するカップルCGショットがあり、アニメが特定のシーンを肉付けするための大きな予算を持っていなかったことが本当に悲しいです。 アニメーションは時々不気味ですが、よりコミックなシーンのために通常起こるので、それは単純にそれのfunninessを増加させます。 例えば。  Hiwatariは彼についての情報を探していたので、大輔の赤を手に取ったが、Risaは急に出てきたので、Hiwatariが凍っている間に4つの飛び降り枠で走った。 単に陽気。 私はそれに6点の評価を与えました。この面白いやり方で使われなかった場合は、現在のアニメと比較してアニメーションが平均的なので、5点を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
音は素晴らしいです。 サウンドトラックには、アコースティック、フルート、ピアノ、バイオリン、合唱のミックスでほぼ完璧にフィットする本当に思い出深い曲が収録されています。
ふぉれぼぢんｇ ｓせね？ ー たくらみ、 くぐつし
孤独なシーン？  - もうひとつの世界、時をかけるほどの恋人、凍った花、氷＆ 雪
日々のシーン？  - おはようございます、毎日、ステキナひとトキ
へあｒとぁｒみんｇ ｓせね？ ー Ｆれえでｒｔ、 そして ひとつ に、 みつめる さき に わ、 しょおちんｇ Ｓたｒ、 そめだｙ そめちめ
コミックシーン？  - シャイニング・ハート、ダブル・トラブル、サマー・ビーチ、エキセントリック・ガール（これは明るい音と奇妙なバックグラウンド・ノイズを聞くだけで笑います）、Chatty
危険なシーン？  -  Versus（これは私のお気に入りです）
でｐれっしんｇ ｓせね？ ー とき を こえた おもい
ぶいｌｄ うｐ？ ー てんぺんちい、 こくよく
最終対決？  - 闇VSひかり〜エピローグとプロローグ
ボーカルコレクションにはKodou〜Whenever〜（ダーク・キャラクター・ソング）やParadise〜Fanatic〜（Kradキャラクター）のような宝物があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング曲Byakuyaは素晴らしいオープニングです。シンプルでありながら、メインキャストを上映するアニメーションをよく作りました。 宮本は彼の感情を両者に注ぎ込むので、アコースティック・バージョンとピアノ・バージョンはさらに魅力的です。 同じことが、Caged Birdと呼ばれるエピソード24の最後のクレジット・ソングにも当てはまります。
両方の最後のクレジットの曲はキャッチーで、私はそれらを聞いて歌うことはできませんが、アニメーションは主に回転する別のRisaカードと静止画の2人の原田の双子の両方で同じです。 シンプルでエレガント。
私はミチシリベの大​​ファンではなく、最後のエピソードの最後のクレジット・ソングとして使用されています。それは私のお茶ではありませんが、DNエンジェルの最後の曲としては大変適しています。 しかし、アコースティックバージョンは、私の耳のための蜂蜜です。
もしあれば、私はそれが最も記憶に残るものの一つとしてサウンドトラックを探して、エピソードでそれをもう一度聞いて、私が10年以上を過ぎてもさらに愛したようにすることを提案する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ダビングを聞かないでください。 それはひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10
リサのキャラクターがマンガよりも邪魔になり、ダークのキャラクターの特質も変わってしまったので、後にマンガの章で大輔への態度を考えて、全体的に8にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;にわ だいすけ ８／１０
大輔は素直で元気な主人公で、しばしば不器用で、友人の高橋や陸などのキャラクターによって左右に押し付けられます。 彼はまた、魅力的で無邪気に、リキュールの若い双子の妹リサと恋に落ちる。 アニメが進行するにつれ、彼は主にルックスに基づいていたように、彼のリサへの愛情は非常に浅く、ダークへの愛情の高まりとともに徐々に彼女に尋ねています。 それと同時に、彼は彼女のより深い感情を発達させるまで、彼女の顔よりも彼女の性格を高く評価し、唇に近づく。 アニメは、大佐がリサに気持ちを告白するのに失敗したことから始まります。 彼はもう少し成熟している（アニメは数ヶ月かかると考えて、大きな変化は予想されないだろうと考えている）、後でRikuに告白することは可能だろうが、彼はおそらくまだXD
彼は私たちの人生のこの厄介な段階にいたので、誰もが14歳から期待できる人です。 それは母親との彼の難しい関係のように、彼の性格よりも、ダイスケについてはダークについてもっと気にしているように感じるので、生き方では父親が不足していて、最初は彼を認めない 後のエピソードに現れます。 アニメはその関係をうまく表現し、大輔が何らかの難しさで対処する方法を管理します。 大輔のキャラクターのもう一つの興味深い部分は、彼が彼の&amp;rdquo;家族経営&amp;rdquo;を引き継ぐことを望まず、彼自身の絵を使って彼が本当に上手く作っている丹羽家の最初のメンバーだということです。 彼の敵意は、たいていの場合、彼の家族が常に彼を暗闇の中に閉じ込めていることが原因です。 彼は泥棒として訓練されていることを知っていますが、ダークについては何も知りませんでした.14歳の時には泥棒になり、最初はダークが存在する理由、ひかりの作品は危険で封印する必要があります。 彼と彼の家族の間の適切なコミュニケーションの欠如は、彼と彼の困難な関係をさらに増幅させます。 彼の祖父でさえ、彼に深刻な問題はないにもかかわらず、彼はほとんど暗闇の中にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひわたり さとし ９／１０
彼の若い年齢にもかかわらず、宇和島聡は、ダイスの称号を継承する前から大石に細心の注意を払っていて、8歳で高校を卒業した後、海外に留学し、13歳でラグーン大学を卒業した天才 超過勤務について 卒業後、彼は日本に戻り、養子の父Hiwatari Keiのもとで警察のために働き始めました。  Satoshiはほとんどが落ち着いていて、ダークとの出会いの間に怒りを主に見せています。  （彼はまた素晴らしいクロスドレッサーを作ってくれるが、マンガだけがそれを示す：p）
里子は学校で女の子の間でも人気がありますが、彼は大量のダイスケを考えすぎてしまいました。 また、彼の眼鏡は小道具です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大介の家族7/10
アニメの主人公が実際に家族、笑、そして彼らが積極的にさまざまな方法で彼を助けているという事実は珍しいことです。 もちろん、彼らは親が大ショーが進行するにつれ解決される未解決のものがいくつかあるため、大助として役立つだけではありません。 大輔の父の声優もとても穏やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;u003cスポイラーu003e
原田理沙＆amp; リク6/10
両方の女の子は少し一般的です。一方は料理ができない、もう一方は自分の気持ちに正直であることが困難なスポーティなタイプです。 マンガはもう少し深みを与えているが、遠くのアニメについては、ひかりと丹羽の対立が主要なプロットであり、関係する愛の関心事はプロットデバイスであるため、 アニメは漫画のように紛争に関する情報の半分を提供していないので、この2人の少女のこの単純さは非常に目立つ。  Risaが擬似タロットカードを使用していたことは面白かったです。エピソード11のプロットデバイスとしても使用されていたので、面白かったです。彼女は結局、祖母とまだ恋をしていて、彼女は彼女 彼女が休む気持ち。 彼女の妹への不安感はかなり明白で、彼女と大輔が外出し始めた後で彼女はそれに同意する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダークムーシー5/10
アニメXDのプレイボーイに変身して以来、私は彼をかなりひどく見ている
彼らはスターウォーズのハンソロなど、うまくいくプレイボーイキャラクターですが、ここではそうではありませんでした。 それは原田の祖母を漫画の視点からの話に結びつけるのはちょっと変わったけど、リサへの彼のプレイボーイーが幾分正当化されたので、彼のキャラクターに少しは追加された。 最初は大輔に挑戦しましたが、すぐにお互いに数えることができます。 愛の関心、母親の承認、将校との交渉が必要な将棋などの問題がありましたが、アニメは杉崎の話の一部しか使用できないので、最後の部分は重大な問題なしに解決されました。 ホストとダーク/クラッドのマンガの問題はもっと深く走り、より暗い要素を持っていました。 結局、ダークは、大輔の兄に似たものになり、大黒は、大量の大量を、大量のものを2つの異なる機会に十分に長く残しておけば、大輔を救うことができます。 ダークは、彼がKradのホストであることが主な理由で、Satoshiに向かってある程度の敵意を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Krad &amp;lsquo;Sadistic Creep&amp;rsquo; / 10
クラッドは言葉のあらゆる意味で虐待的でサディスティックである。 一方では、彼は聡を気にかけ、彼を「マスター」と呼び、他方では身体的に苦しんで、身体が彼自身であると主張する。 彼はまた、暗闇で彼が望むほどのプレイをする意識を取りやめ、その結果、彼らは常にコントロールの苦労を経験しています。 ダーク・コールは「Krad &amp;lsquo;a creep」と「角度のついた悪魔」を呼び出しますが、どちらも正確です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hiwatariは、卑劣な人/ 10
ヒラタリの父親は、ショーが進行するにつれ、明らかに荒々しくなっていきます。クラドが聡を通した肉体的な痛みを無視して、さらにはルチルをエピソード12で与えることによってそれを増やしても大丈夫です。最後のエピソードでは聡が描いた 聡を傷つけることを意味していても、ひかりの作品を執拗に探し求めるのは、もっともらしい理由です。 実際の物語はマンガの観点からは言い難いが、腐敗はアニメの大砲である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Freedert &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
セコド・ハンド・オブ・タイムは、物語がどれほど面白かったのか、フリーダートが敬意を表して悲劇的なヒロインだったので、私のお気に入りの部分でした。 彼女の性格は、実際にはダイスケの素朴さ、優しさ、そして無邪気さに似ています。 でも、彼女が死ぬ直前に大輔に言った言葉は、終わりに大きな影響を与えたと思う。 彼女はあなたが気にしている人のために死を選んでいないにせよ、最終的なエピソードの間に大輔がSatoshiに投げた言葉だったということを彼に言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ10/10
私は明らかにこのアニメを愛し、私がこのレビューで与えた注意のレベルを考慮して、ハハ。 確かに音楽とストーリーボードが最大の要因です。 かつて大雪と聡が話をしているので、あるキャラクターにパスを与えたいです。 また、私は、第二の時間の弧がどれくらいよく書かれているかについて、繰り返しエピソード20からエピソード25を何度も何度も見ることができました。
アニメは、マンガとは違ったやり方で、暗い色調を取り入れていますが、創造された時代にはうまく丸められています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが泥棒についてのアニメが好きなら、Kamikaze Kaitou Jeanはあなたに興味があります。特にもっとロマンスが必要な場合は、盗人について軽いことを見たいと思ってください。Jing：King of BanditsとMagic Kaitoは爆発です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222296&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkiraTachimori/reviews&#34;&gt;AkiraTachimori&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DN Angel is the first anime I have chosen to watch myself.  Funnily enough I knew only my mother tongue, so I was pretty much guessing what was happening in the anime (I still understood most of it, since the plot it quite easy) so I decided to rewatch episodes I am most found of to check if I nostalgia lenses aren&amp;rsquo;t blinding me too much.    Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  As I said, the story is quite easy to follow and actually differs quite greatly to manga. The manga is still on-going since Sugisaki Yukiru have more Orphaned Series than completed ones, so the anime creators took liberty to go in the own direction. Is the story worse than manga? Yes, but it&amp;rsquo;s true for many other anime.  How does it hold up then in general perspective then? It&amp;rsquo;s a romantic comedy than anything else and it has rather stupid moments, like Risa (who is 14 years old mind you) wanting to meet her crush Dark, which means wondering the streets at night, and the fact that Main Protagonist&amp;rsquo;s pet cannot say his master&amp;rsquo;s name correctly and in stead say &amp;lsquo;I love you&amp;rsquo; in Japanese, it was bound to result in some silly situations.  But is comedy the only thing this anime has in store?    While love is the reason is in the very center of the story at most time, the conflict between Main Protagonist family of thieves and the &amp;lsquo;creators&amp;rsquo; family is the main story.  Niwa Daisuke is part of the family of thieves who courteously sent away notices whenever they are going to steal something, but they are not stealing just anything. In fact they specifically aim at artworks created by Hikari family. The males in Niwa family are rigorously trained since  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yoshiness-1&#34;&gt;yoshiness&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;私は長いレビューを書いて本当にうまくいきません&amp;hellip;そうですね。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/アート
これに答える方法がわからない
素晴らしいストーリーライン。 私はこのような考え方で別のアニメを考えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
サウンドエフェクト、声、音楽、そしてすべてがキャラクター自身にマッチし、ちょうどいい時間に演奏されました（??? lol）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
各キャラクターにはユニークな「オーラ」があります。 彼らの趣味や行動だけで、彼らがどんな人であるかを知ることができます。 また、それらの一部に関連付けることもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私は一度始めてこのショーを見ることをやめることができませんでした（3日後に終了しました。放送終了後に開始したからです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yoshiness/reviews&#34;&gt;yoshiness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;I am not really good at writing long reviews&amp;hellip; so yea&amp;hellip;&lt;/em&gt;   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cacmacs-1&#34;&gt;cacmacs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、古いアニメを見ている私の親友によって私に勧められました。 彼はかなり古くなった古いアニメを好きだ。だから、彼がmyanimelistのアカウントを持っていなくても、彼はD.N Angelを知っていて、とても良いと言った。 結論として、D.N Angelは別の場所を忘れてはいけません。 私はアニメのような子供たちがあまりにも多くのことに同意し、最も偏った意見を持っているので、まっすぐに彼からそれを取った。 私はちょうどアニメを見て、それは少女のジャンルの大きな一歩です。 アニメは子供たちを楽しませる時間消費ですが、D.N Angelは想像力を尽くしています。  Dark Mousyに会う女の子のファンタジーかもしれませんが、2つのアイデンティティを持つD.N Angel、日曜日のNiwa Daisuke、夜間のDark Mousyなど、Dark Mousyのファンタジーになることも大好きです。 ダーク・ムーシーは、女の子だけでなく少年のためにも似合うクールな猫の泥棒です。 私が見たとき、それは私がそれが私が知っていたと思うと思っていません。 人々は過去にD.N Angelを見てきました。 私は今それを見て、それを愛した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cacmacs/reviews&#34;&gt;cacmacs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was recommended to me by a good friend of mine who watches old anime. He likes the old anime c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaoru-wonderland-1&#34;&gt;Kaoru_Wonderland&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N Angelは私の個人的なお気に入りの一つです。 私は非常に少数のシリーズを所有していますが、これは私が宝であるシリーズです。 弘和聡にはKradが含まれています。  KradはDarkの「反対側」です。 このアニメの長さに渡って、二人は何度も顔を出しています。 これは若い丹羽大介とその相手ダーク・ムジーの話です。 大輔は単純な中学生で、暗闇は泥棒です。 大石さんは、原田理沙さん（彼の学校で人気の女性）に圧倒しています。 大輔がリサに走るたびに、彼は暗闇に変わる。 彼らは同じ高校に通っているので、大輔が自分自身であることは困難になり、ファントムの泥棒になるという脅威で彼の挫折を追い求めます。 夕方、大輔はダークになり、様々な創造的な方法でアートワークを盗みます。 大輔は盗むのが好きではなく、暗闇に抵抗する。  「Phantom thief」は、警察が現われ、彼を捕まえるのに失敗することを期待して、アート作品を盗む前に必ずメモを残します。
原田理沙は、原田陸という双子を持っていると言いましたか？ 陸は大輔に激怒している？ また、リサはダーク！ これを楽しんでください。 それは面白いと素晴らしいラブストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaoru_Wonderland/reviews&#34;&gt;Kaoru_Wonderland&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;D.N Angel is one of my personal favorites. I own very few series, but this is one that I treasure. This is the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rinjii-1&#34;&gt;Rinjii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、DNエンジェルのことを聞いて、私はまずそれに興味がないという印象を受けました。  DVDを買って少し見てみることにしました。 しばらくして、何らかの理由でアニメシリーズを好きになった（多分ロマンスとマジックなので）。 私はアニメシリーズが大好きなので、中毒になりました*私は思います*。 私はDN Angelを私の最も注目されたアニメの1つとして作った！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;丹羽さんは、14歳の男の子で、特殊な遺伝能力を持っています。いつものことを見たり、考えたりすると、有名なファントム泥棒Darkに変わります。 晴海哲士は、大石と原田の双子と同じ学校の学生で、警察の司令官はダークの調査を指揮しています。 彼はまた、何世紀にもわたって丹羽族の泥棒家に反対してきた、ひかり家の一員でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17598&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rinjii/reviews&#34;&gt;Rinjii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, hearing about DN Angel, I first got the impression of not being interest &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuudaiikanata-1&#34;&gt;yuudaiikanata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「オーケー、D。N. エンジェル..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は偶然、これが見せていたテレビチャンネルを偶然見つけたその忠実な日を思い出しました。 最初のエピソードは私に夢中になった！ このショーについて私が好きだったのは、芸術作品のためだった。 ハハ。 物語は実際に素敵です。 それはそれ自身の方法でユニークですが、それにもかかわらず興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術作品は素晴らしいです！ 私はいくつかのインスタンスを見つけたが、彼らはあまりにも皮肉だった。 ハハ。  OSTは素晴らしいですが、私は実際に曲をダウンロードしました。 私はラブストーリーよりもアクションが好きです（ラブストーリーはサイドストーリーです）。私はちょうど彼らがそれに集中していたときに退屈だと感じましたが、一般的には、それは良い時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おわる ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yuudaiikanata/reviews&#34;&gt;yuudaiikanata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;mkay, d.n. angel..    i remebered that faithful day when i accid &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;piphie-1&#34;&gt;piphie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーにはストーリーはありません。 これはあなたが熱い男のために見るアニメの一つです。 確かに私がD.N.Angelから抜け出すことができるプロットの大部分は、12歳の丹羽大介が、ファトム・ザイ・ダーク・モーシーのホストであった家族に属していたことです。  D.N.Angelと呼ばれる理由は、Darkは黒い天使のようで（彼は翼があります）、彼のDNAは大輔の中に住んでいるからです。 意味大輔の体には2つのホストがあります。 大輔が怒り（原田理沙）を見たとき、彼は暗闇に変わり、暗闇が見えてくると、双子の姉、原田陸の双子の妹、大輔に戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはたくさんのフィラーとミニストーリー（ナルトのように短いもの）を渡します。 丹羽家の息子と何世紀にもわたって暮らしていたほとんどの闇の目的は、汚染された芸術の駒を盗んで、その中の悪を封じることです。 もちろん、彼はそれを封印した後にアートを戻すことは決してありません。 さらに、Kradのような人々の中には、Darkの反対側の天使が登場しています。彼らは両方とも目に非常に満足しています。 悲しいことに、結末は全く私に意味をなさないし、文字列の私の小さなすべてのダングルは、ちょうど私の目の前に小さな断片にカットされました。
物語には、少年+少年= ^^人のために示唆された少年愛がたくさんありますが、D.N.Angelはyaoiのないshounen-aiです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：これが人々がD.N.Angelを見る理由です。 暗闇は美しいですが、アニメでは髪の毛がぼんやりしていることもありますが、全体的に見ると目が尖っています。 私の絵がダークとダイスケのものであるのは不思議ではないですか？  （暗い紫色の髪があります）私はまた、人々の目の色が彼らの髪の色にマッチすることを認識しました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は確かに音楽がないと確信していますが、そこにはありませんでしたが、私が覚えていることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：私は本当に多くの文字の荒廃を見ていない、そこにもっとロマンチックな発展があります。 しかし、リサはまだ終わりまでダークを抱きしめており、大輔は「私はこの女の子を手に入れることができないので、もう少し成熟した双子のために行く」という意味で成熟しています。 そして、ダークはいつもちょうど彼のラストな自己です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：多くのアニメで発見された奇妙な力と超自然の活動を持つ人々に慣れなければならない人々のために、悪いアニメではありません。  shounen-aiを夢見ている人にもおすすめです。 必ずしも見なければならない、ちょうど見るべきである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1420&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/piphie/reviews&#34;&gt;piphie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The story has no story. This is just one of those animes that you watch for the hot guys. Certainly the most of a plot I could get out of D.N.Angel was that 12 year old Daisuke Niwa belongs to a family that has played host &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;outlaw98-1&#34;&gt;outlaw98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル、上映されたジャンル、黒い翼と仲良くなっているbadass、そしてこのアニメの最初の30秒に基づいて、私はこれが何らかのアクションアドベンチャーアニメになると思った。 あなたが知っているのは、Shakugan no Shana、Inuyasha、あるいはOutlaw Starのようなものです。 戦い+ロマンスのあるもの。 意外にも、そうではありませんでした。  D.N.Angelは本当にロマンス少女（ガーリー・サイドでもっと）アニメのほうがはるかに多いです。 これは必ずしも悪いことではありません、私が期待したものではないので、あなたが少女のファンでなければ、このアニメをスキップすることを検討したいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - あなたのいつものアニメストーリーとはまったく異なります。 しかし、個々のエピソードは非常にロマンスやドラマ主導です。 だからあなたの味に応じて、これはあなたのための決定的な要因かもしれません。 アクションは、すべてのエピソードで不足しているか、存在しないかのいずれかです。 それはひどいです。 犬夜叉よりも悪く、一般的な剣のスラッシュは他のアニメから個別化するものではありません。  （私はサムライチャンプー、サムライX、天元突破グレンラガンの良い行動を考えます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - それは大丈夫だからアート6を与えましたが、このアニメが作られた年（2003年）を考えると、アートはむしろ駄目です。 それは1998年に作られたようです。私は、カウボーイビバップとアウトロースターは、D.N.Angelと同じように見えます。 ああ、彼らがMyAnimeListのこのアニメに使っている画像は、実際のショーそのものよりも優れています。 偽の広告！ 肯定的な側面では、エピソードのいくつかは非常によく書かれ、監督されています。 いくつかのエピソードは、話をするためにボーカルの代わりにビジュアルを使ってかなり詩的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - サウンド、どのような音？ まあ、正直言って、おそらくそこには音があります。私はそれを思い出すのに十分な記憶がありません。 オープニング・ソングは吸います。 それは遅く、退屈です。 私はオネガイ教師/双子のような素晴らしいロマンスアニメがたくさんありますが、これはひどいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - メインキャラクターは、それらの別の1つです&amp;hellip;私はそれが人間である可能性がある人よりもうれしいです。 この一般的なアニメタイプのキャラクターは、あなたが多くのアニメを見た後に古くなる。 私は、もしあなたがこのような人たちのように素晴らしい人なら、あなたは今日の世界で生き残ることができないでしょう。 そこには無慈悲な場所があります。そして、Natural Selectionはこれらの人たちのすべてを今から撤去したと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私の他のレビューを読んだあなたの人のために、私は私を悩ますアニメのことについてBitchに欲しいと知っています。  D.N.Angelも例外ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのヒーローが貴重な人工物を盗む前に、彼または彼女はママです。警察に警察に盗むつもりであることを常に伝えます。 私はWTFを意味します、なぜ彼らは彼らがこれをやろうとしていることを警察に伝えていますか？ もしあなたがそれを盗んで盗みたいのであれば、それを国に告知することによって、あなた自身に注意を引く論理的な理由はありません。 これは、反復的な小さな子供のアニメのように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード11は部分的に水中で起こる。 私たちの主人公は信じられないほどの深さで上下に泳いでいますが、彼の毛細血管は爆発するのを忘れています。 ああ、私はそれは彼が余分な強い毛細血管を与える魔法のように与えられているためかもしれないが、それはまだ彼を追求している警察のスキューバダイバーが大丈夫である理由を説明していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.この男は何人かの泥棒になっているはずですが、喘息ではない幼い少女が過ぎ去ってしまういくつかの障害を乗り越えています。 私の前にゲートが閉まっているので、私は逃げることができません!!!!! 私は何をしますか？！！！ ああ、まあ、ゲートが完全に閉じる前に私はそれを実行します。 哀れみ。 作家たちは、これらの貴重な人工物のためにより良い、より創造的なセキュリティを思い付くことができませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.私はまだアニメを終えていないが、私がそうすると、このリストはもっと長くなると期待できる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、その欠陥の多くが平滑化されているので、アニメがずっと良くなっているように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/outlaw98/reviews&#34;&gt;outlaw98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Based on the title, the genre listed, the badass looking dude with the black wings, and the first 30 seconds of this anime, I assumed this was going to be some kind of action adventure anime. You know, kind of like Shakugan no Shana, Inuyasha, or maybe even Outlaw Star. Just something with fighting + romance. Unexpectedly, it was not. D.N.Angel is really more of a romance shoj &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abnormalyak-1&#34;&gt;abnormalyak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今までに見たアニメ（アニメファンでさえも避けられないポケモン/ユギオを除いて、笑）、私はもう一度それを何度も見直しました（約4回）。 それは素晴らしい。 上記のトピックのうちのいくつかに触れるだけです。
キャラクター[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]  - 壮大なキャラクターの開発、ロマンスのシーンはとても素晴らしいです！
楽しさ[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]  - これを何回見ても、私はいつもそれを愛するでしょう
Sound [&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]  -  tbh私は9点しか与えなかったので、脳のない10点をディッシングしていないように見えましたが、これはOSTが華麗です！ 私は時々楽しみのためにそれを聞く！
全体的な[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]  - そんなに驚くべき、心のこもったプロットとキャラクターのグループ、素晴らしいOST、美しいアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/abnormalyak/reviews&#34;&gt;abnormalyak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was the first anime I ever watched (excluding Pokemon / Yugioh, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shionohashi89-1&#34;&gt;shionohashi89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はマンガの純真のように聞こえませんが、プリントからビデオへのD.N.Angelの移転は望みに欠けていると思います。 私は彼らがほんの数多くの物語をいくつかのエピソードに詰め込もうとしているのを見ることができました。 そういう意味で私は少し欠けていて、マンガではっきりと見たキャラクターの発達が物語を完成させるために急いでいるように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だけど！ あなたがマンガを読まずにこのストーリーを取った場合、あなたは確かに発見されるのを待っている楽しい、本当に美しいアニメーションストーリーを見つけるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shionohashi89/reviews&#34;&gt;shionohashi89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I hate to sound like a manga purist but i do think that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter-1&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DNAngelは子供のアニメで、ポケモン/デジモンの少年レベルではありませんが、それでも子供のアニメです。 それは良いショーですが、それは私が通常私のアニメを好むその激しいレベルではないだけです。 それは、あなたが大人のテーマの多くを持つショーを探している場合は、このテーマを飛ばしたいと思うかもしれないということを指摘することが重要です。 ゴア、血、暴力、大人の主題を持たないこと以外に、ショーはまだかなり面白かったです。 この番組はいくつかの理由からメリットがあります：それは堅実でオリジナルのストーリーを持っています。それは素晴らしいアート/アニメーションを持っています。ディズニーショー[ugh]を煩わしめることなく健全であり、最後に、大輔の英語ダブ声は単に愛らしい 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート/アニメーション
絶対に素晴らしい！&amp;hellip; 10-TEN-10は全面的に！ 見た目がよく見栄えがよく、見栄えの良い文字、昼間の明るいカラーパレット、夜間の青色の鮮やかな色合い、かなり特殊なF / X、CGIの適度な使用。 羽のある素晴らしいF / Xがあります。葉や雪やさくらの花の前や桜の花が見えなかったのと同じではありませんが、いつも見るのが美しく、特に私はエピソード24と手のひらで動いています。 剣を使ったその場面のための特別なF / Xは本当に思いやりのあるものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド
私は英語のダブでこれを見ました。私はそれをダビングしてみることを全面的にお勧めします。 英語のキャストは彼らが面白かった素晴らしい仕事をして、ショーを心温まるように保ちました。 大輔の声、ケビン・コーンをやった俳優に小道具をあげる必要があります！ この子供が誰であろうと[私は彼が若くなければならないことを知っている！]この子供が今まで誰であっても、彼は遠くに行くだろう。 私はそれについてとても確信しています。 彼は非常にはっきりとした声をしていてとてもキュートですが、彼はシャンタル・ストランドの男の子のようなものです&amp;hellip;そして、あなたはチャンスル、ラス・ミスのミスで私を始めさせたくありません！ しかし、ケビンと彼の声に戻って&amp;hellip;私がこのシリーズを見直している理由は、私が完成してレビューしたPeaceMaker KuroganeのSuzuとして無意識のうちに彼の声を拾ったからです。 それはあなたが潜在的な広告活動を知っている方法です。
音楽は3人の中で最も好きなOPで、OKです。 私はアカペラのリードが好きでしたが、音楽が始まったときに私はそれをチューニングし、そのb * tchでFFを打ちました。 私は実際に最初のEDが好きでした、それは気分を明るくする明るく風通しの良いものです&amp;hellip;私はそれがこのシリーズとうまくいくかどうか分かりません、多分パステルカラーの沢山の本当にガーリーなシリーズかもしれません。 第2 EDは普通ではなかった。 最高の曲は、おそらくエピソード24の終わりのものだったでしょう。それは非常に心からと柔らかく、歌手はそれがショーと非常によく調和する大王のように聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー
私はこれが若い聴衆のためのアニメだと言ったように、私はおそらく&amp;rdquo;少年&amp;rdquo;よりも&amp;rdquo;少女&amp;rdquo;を考えていますが、アクションと冒険があるのでユニセックスである可能性があります。 しかし、とりわけ、DNAngelはプリプラクセンシーの恋愛関係を刻んだロマンスシリーズでもあります。 大輔はこの1人の女の子が好きで、双子の姉妹、陸は彼が好きです。これが少女の聴衆にアピールするものです。 みんなおそらくダークスチールのものとクラッドと戦ってファントムの強盗の部分に入る可能性があります&amp;hellip;.多分、私はよく分かりません。 これは非常に軽いシリーズで、幾分健康的なシリーズなので、暴力と行動はちょっと落ち込んでしまいます。私はそれほど気にしません&amp;hellip;.私は若い男の子や男の子に非暴力などにすることをお勧めします。
Kradのこと全体、正直、正直？ 私はそれがちょっと不自由だと分かった。 ちょうど名前だけで、彼らはより良い名前を思い付くことができなかったように、私をオフにした？ それは子供のショーであることを知っている方法です。なぜなら、ダークは良いと言って、光が悪いと言ってしまうようなタブーを鳴らしたくないからです。 ストーリー全体が不調だった。 ラメ！ また、彼がダークの他の半分であり、ダークが丹羽の他の半分である場合、それは個人のダークを4分の1にするか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャスト/キャラクター
大輔はとてもかわいいですね、それはばかげている！ 彼のぎこちない、強姦した肢体と身体から、かなり成熟した声まで。 彼女はいくつかの素晴らしいライナーを持っており、全体的にユーモラスでより魅力的なものになっています。 彼がとても優しく、礼儀正しく、同情的であるという事実は、全体的な可愛らしさを増します&amp;hellip;大輔は本当にこのショーのスターです。私は彼について夢中になることはできません！ 私が大輔にこんなに固執している理由の一部は、彼がどんなに大きく、より悪くてもっと欲しいと叫んだ若い男性の主人公が、 強力なyadda-yadda-yadda。 しかし、大輔が&amp;rdquo;男&amp;rdquo;よりも&amp;rdquo;マウス&amp;rdquo;であるという事実は、実証的に陽性であるという事実は、このアニメは実際に少女であり少女ではない。 ダークは、あなたの典型的なビショナンの背の高い、痩せた、たくさんの髪の毛です。 確かに見物人が、彼の魅力から邪魔と自己主張を取り除く。 私の好きな女性は、ミオが信じているかどうかです。 彼女は、特にシーンに登場し、その谷のアクセント[English dub]でバストして、貧しい大男のためのビーラインを作ったとき、特に面白いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜価値がある？
DNAngelは、あなたのアニメコレクションの一部として持っている良いショーです。あなたの家族全員が見ることができ、ヌード、暴力、または成人向けのテーマで守られていないショーです。 このシリーズにはゲイのヒントがありますが、それは純粋にJr高校のレベルであり、あなたのひねりをひねり返していくものは何もありません。 私はまだ子供たちにこのショーを推奨し、実際にアニメを鑑賞するために次世代を手に入れます。 大満足！ 完全に完全に再生可能で楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DNAngel is a kids&amp;rsquo; anime, not to the juvenile level of Pokemon/Digimon [US dub version] but it&amp;rsquo;s a kids&amp;rsquo; anime nonetheless. It&amp;rsquo;s a good show but it&amp;rsquo;s just not at that intense level that I usually prefer my anime. That would be the main thing to point out so if you are looking for a show with more of a grown-up theme then you might want to skip this one. Besides not having the gore, blood, violence and adult subject matter the show was still pretty good and entertaining. This show does have it&amp;rsquo;s merits for several reasons: it has a solid and or &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bb-chan-1&#34;&gt;BB-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは丹羽大介という14歳の少年のことです。
そして、14歳の誕生日はファントム・ザイフ・ダーク・ムシーに向かう。
そして、彼は警告信号を送り、ダークはダイスケになる。
何かを盗む しかし、あなたがシリーズに近づくとすぐに、大輔は何もするために暗闇ではないでしょうか？大石は、（原田さんに聞いて）ヒントヒントのようにするのに十分な自信がなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12586&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BB-chan/reviews&#34;&gt;BB-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s about a 14 year old boy named Daisu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psy295-1&#34;&gt;psy295&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D・N・ANGEL&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャンル：ロマンス、コメディー、アクション、超自然
エピソード：26
OP-Byakuya〜真の光
えＤーやさしい ごご、はじまり の ひ、 かげｄ びｒｄ、みちしるべ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-8 / 10-エピソードの大半はシリーズが本当に冷たく、キャラクターを紹介した後、最初のいくつかのエピソードのほとんどはフィラーのようなものですが、見るのが楽しいです。 エピソードの最後のカップルはクラッシュのようだった。 シリーズはかなり深刻になり、シリーズ全体の雰囲気は完全に変化しました。 しかし、結末のために、シリーズが実際にどこかに行ったような気がする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション-8 / 10-私はキャラクターのデザインが本当に好きです。誰もが本当によく見えるからです。 シーンは上手く見えますが、CGアートは大丈夫だと思っていて、あまりにもぼんやりとしたものではありません。 アニメーションは平均ですが、CGアニメーションでは非常にうまくやっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound-&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  -  OP / EDとサウンドトラックは平均です。 セイウウスはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters-7 / 10-文字はかなり好きです。迷惑な文字はありませんが、迷惑なものもあります。 キャラクターが発達している間はスムーズに行かず、彼らの性格は突然変化しているようです。 あなたが何かを期待していないので、それほど悪くないですが、それが起こると、それは早すぎるように思われるので、驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Value / Enjoyment-7 / 10-私はこのシリーズの涼しさが本当に好きでした。 エピソードには常に行動と強さがありますが、すべてを裏付けるコメディは常にあります。 状況が本当に面白いか予測可能だったシリーズがたくさんあったが、コメディの部分がすべての部分を本当に受け入れられるようにしていたからだ。 このシリーズは、いくつかのアクション、コメディ、そして軽いロマンスを見るのに適した候補者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1127&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/psy295/reviews&#34;&gt;psy295&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DNAngel    Genre:Romance, Comedy, Action, Supernatural  Episodes:26  OP-Byakuya ~ True Light  ED-Yasashii gogo,Hajimari no hi, Caged Bird,Michishirube    Story-&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;-For most of th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katlee8225-1&#34;&gt;katlee8225&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど私のfavsの1つであるので、すべての上にナインを与えたが、ナンバー1ではありません。
ストーリー -  9
私は全体の話が大好きです。 それについてのすべて私は大好き！ 私はniwaが暗闇が消え去る前に彼の感情を返すためにrikuを得なければならないことを愛するが、彼はrisaのために落ちる！ 私はとても悲しかったですが、暗闇が残っているとき、好きなように！
アート9
私は芸術が大好き！ 私はそれ以外にそれについて他に何を言うべきか知っていません！
サウンド！素晴らしい！
キャラクター-9
私はキャラクターが大好き！ 私はrikuは少しのディットだと思うが、彼女は素晴らしい素晴らしいです。 私はrisaが一般的にちょうどいいと思う！  niwaとdarkは私のfavは誰のためにとても近いですが、darkはちょうど私のopintionのより良いlilです！
楽しさ-9
私はこのアニメをすべて愛しているし、いつかはいつか私はそれを見直すだろう！
全部で9
ちょうどそれを愛した！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/katlee8225/reviews&#34;&gt;katlee8225&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i just gave it nines on everything because it is one of my favs, but not n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズの後半は、ダークの起源と魔法の作品に関する多くの啓示が明らかにされています。 後者は優しく扱われていますが、前者は、短くて突然の細部がどんな前兆や塊りもなしにDNエンジェルの後半のポイントで明らかにされるハンドリングには躊躇しています。 これは主に、DN Angelの漫画ソースの素材がアニメの放映時にまだ進行中であったため（このレビューの時点ではまだ進行中）、そのシリーズは、良くないか悪いことに、その絡みついたプロットの発展を解決するために、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的に、DNエンジェルは、見事にデザインされた風景ショット、従来描かれたキャラクターデザイン、およそレンダリングされ、レギュラーアニメーションの親指のように突き出るCGアニメーションを持つ2003年のアニメの標準品質です。 音楽は、DNエンジェルが演出するコメディーと深刻な瞬間が混ざり合っているが、実際に出てくるものや記憶に残るものはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DN Angelには、ダークの起源と魔法の絵を描くための悪意のある描写と、いくつかの厄介な文章のおかげで、後に続くエピソードに私が関わっているという前提のための興味深いアイデアがいくつかあります。 このシリーズは、ストーリーテリングであまりにも巧妙で劇的であることを避けるため、まだ価値があります。 しかし、私はいつでもすぐに第2の時計を付けるように誘惑されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mixed bag and wasted potential are the major things flowing through my mind upon completion of DN Angel. Focused on Niwa, his alter ego Dark and their family of thieves, the series focuses on Niwa and Dark collaborating together in the theft of valuable artwork that is enchanted with various magical  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilacanimereview-1&#34;&gt;LilacAnimeReview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは当初、2011年11月に、音声俳優ヴィック・ミグノグナを特別に賞賛した1ヶ月間に投稿されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、みんな、Vic Mignogna Monthの最初のレビューの時間！ ウィキペディアによれば、これはアニメで最もよく知られている役割の1つです。 どうやら、それはフルメタルの錬金術師とOuran高校のホストクラブと一緒にそこにある。 さて、私たちはそれについて見なければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.N.Angelは、杉崎幸生のマンガをベースにした角川書店のファンタジー/ロマンスアニメです。  Tokyopopは権利を保有していたが、彼らは彼らのドアを閉鎖して以来、シリーズは再認可されていない。  26エピソードのアニメは、もともと2003年に稼働していたDentsu / Xebecから来たものです。ADV Filmsはライセンス権を保持していましたが、現在の権利はDiscotekに属します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の14歳の誕生日まで、丹羽大輔はあなたの平均的なティーンエイジャーです。 彼は自分の夢の女の子に自分の愛を宣言しようとするが失敗する。 突然、この女の子について考えるたびに、Dark Mousyと呼ばれる伝説的なファントムの泥棒に変身します。 大輔の母親は、これを非常によく知っているので、彼をダークに変え、大量の大量の芸術作品を盗んで大目ケに知られていない。 物語が展開するにつれて、彼は同じ能力を持っていると思われる同級生の理由とその理由を学びます。  （アニメニュースネットワーク）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルとアニメーションは、2000年代初めのアニメのためにうまくいきました&amp;hellip;.もしそれがシーンを繰り返さないならば。 ええ&amp;hellip;私は予算が本当に素早くチューブの下に落ちたので、彼らのシーンのいくつかを再利用しなければならないと思っています。 そして、これはたくさん起こるので、残念ながら、それはシリーズ全体から取り除かれます。 地獄、あなたは実際に予算がどこに行くのかを知ることができます：シリーズの終わり。 最後のいくつかのエピソードは、視覚的に優れていて、その後はシリーズの残りの部分です。 アニメはいつアニメーションで一貫しますか？ ああ待って、それは&amp;hellip;ソウルイーター、東のエデン、バカノ！、うみねこのなく頃に&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DNAngelのプロットはちょっと難しいです.DaisukeとDarkを盗んだ芸術作品と原田双子やWizを含むいくつかのコメディーフィラーエピソードを続けるシリーズのほとんどのために（彼はダブで呼ばれていますが、私は 彼は私にとってウィズです）。 それぞれのエピソードには自分の話があり、シリーズの後半までは実際にセットプロットが表示されません。 それはシリーズの大きなクライマックスの前にキャラクターを確立するのを助けるので、これは悪いことではありません。 しかし、それは視聴者にACTUALプロットがいつ起こるのか不思議に思う。 そうすれば、何かが起こり、これがシリーズの良い終わりになるような気がします。 しかし、D.N.Angelは、「精神的な」瞬間を引っ張って、あなたに「まだやっていない」と言うことを決定します。 そして、また、突然、汚い言葉があります（少量ですが、これまで何も持っていなかったのと比較して、それは際立っています）。 だから&amp;hellip;.私がこのシリーズで持っている2つの問題は厳密なプロットの欠如であり、いつ停止するのか分からないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当にシリーズの中で深さや発達の完全ではありません。 キャラクターがどんな展開をしていても、最後のエピソードではすべてが投げ込まれます。 シリーズ全体を通して本当に成長していると思われるものは、大正と陸の関係です。 意味がある&amp;hellip;..しかし、ダークの過去はどうだった？ それとも大星と大輔との友情？ 地獄、いつリサと聡は突然互いのために何かを持っていたのですか？ 申し訳ありませんが、どれもそれほど説明されていません。 大輔と陸の関係でさえ、シリーズの後半までは始まらない。 キャラクターの多くはちょうど棒の短い端を得るように思えるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、今月はすべての古いヴィックについてのものなので、アニメのパフォーマンスがどこにあるのかを見てみましょう。 ソースによると、Dark Mousyとしての彼の役割は、彼の最もよく知られている声優役割（Ed ElricとTamakiに沿って）の中の一つであるが、それは彼の最高のものではない。 彼は確かにシリーズで最高の声優であり、最初から最後まで本当にうまく機能します。 それはちょうどそれらの事の一つです、ジョニー・ヤング・ボッシュと漂白剤のIchigoのように、私はちょうどいつも私の耳にエド・エルリックを聞いています。 私は間違っていない、彼はひどいではない、彼はおそらくもっとうまくいったかもしれない。 彼のパフォーマンスを格付けする必要がある場合、私はそれをこの役割に置かれた自信と逸脱のために固いBにします。 いくつかのサークルでは、D.N.AngelはVicのフル・メタル・アルケミストの真のブレークアウト・ロールに近づくはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての終わりに、D.N.Angelは、まさに最もよく計画されたアニメではありません。 アニメーションからボイス演奏まで、シリーズをもっと良くするために、より良い選択肢がたくさんありました！ しかし、それは視聴者に、すぐに必要性の高い声優、ヴィック・ミグノーニャを見るチャンスを与えました。 大石と陸の間に芽生えるロマンスは楽しかったです。 しかし、それ以外は、放課後の特別なもので、アニメを際立たせるものではなく、完全に忘れることができます。 かわいいロマンスやハンサムな泥棒に入ったら、それをチェックしてください。 しかし、耳の絶え間ない出血が起こるかもしれないことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LilacAnimeReview/reviews&#34;&gt;LilacAnimeReview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review was originally posted in November 2011, during a month long special honoring Voice Actor Vic Mignogna.    Alright, everybody, time for the first review of Vic Mignogna Month! And, according to Wikipedia, this is one of his most well known roles in anime. Apparently, it’s up there with Full Metal Alchemist and Ouran High School Host Club. Well, we’ll just have to see about that.    D.N.Angel is a Fantasy/Romance anime based on the manga by Yukiru Sugisaki and published by Kadokawa Shoten. Tokyopop did holds the rights, but since they closed their doors the series has not been relicensed. The 26 episode anime comes from Dentsu/Xebec, o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;winry-1&#34;&gt;Winry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に良い1つ！ 時には面白いこともありますが、ドラマも少しあり、良いレッスンがあります。 私は芸術が実際にとても良いと思っています、それは本当に美しいですが、それは個人的な意見です。 物語はとても特別なものではなく、私にとって十分興味深いものです。 オープニングとエンディングは素晴らしく、私はとても好きです。 私は本当にこのアニメを皆さんにお勧めします。それは本当に楽しめるからです。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Winry/reviews&#34;&gt;Winry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Really good one! It&amp;rsquo;s sometimes very funn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;delusion-1&#34;&gt;Delusion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは大丈夫だったと思います。 あなたが時間の無駄になっているが、買うかダウンロードしないことが起こっているのか見ておく価値がある。 より若い視聴者に焦点を当てるので、視聴率の高い視聴者はこれを最も幼稚なものにします。 それは信じがたいキャラクターを含んでいますが、まだ大気に閉じ込めています。 全体として、7は分かりやすいです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは単にポイントでうまく動かない。 時にはそれは深くて連続的なものになることもありますが、それ以外の時には、紛争の場を持たない事実上新しいストーリーラインにスキップします。 しかし、それは良いアイデアを持っているので、私の投票で7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：DNエンジェルのアートは、多くのアニメのように、できるだけよく行われていません。 それはまだ多くの静止ショットを示しており、ほとんどの動きはパネル内で数秒間しか持続しません。 これは、通常、コストを削減するために行われます。 しかし、実際には非常にうまくやっている部分があり、認識されなければなりません。 その結果、ここで6が支払われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽は大丈夫、あまり魅惑的ではない、ポイントを刺激する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ほとんどのキャラクターはこのシリーズではダイナミックであり、ストーリー全体を通して進行し変化すると言います。 私はこれがアニメ全体をよく深めるので、これが最高の部分であることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：たくさんの恥ずかしい状況が好きな人のためのアニメです。 いくつかのシリーズの劇的でロマンチックな側面を好むいくつかの少数者のために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2268&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Delusion/reviews&#34;&gt;Delusion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was all right, I guess. It is worth watching if it happens to be on at the moment your free of time, but not to buy or downl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;diskenth-1&#34;&gt;Diskenth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは材料とアイデアが素晴らしかったが、それにはコンセンサスが欠けていて、バックグラウンドが貧弱で、ほとんど受け入れられないキャラクターが開発されていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「良いか悪い」というコンセプトは、10代のロマンスをテーマにしたとき、特に個性的な主人公をトッピングするときに、多くの可能性を秘めている感情を与えてくれました。 以前のすべての要素が互いにゆるやかに結びついていたのですが、それは私の関心をひどく煽ったアニメのためだけに作ったものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23996&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Diskenth/reviews&#34;&gt;Diskenth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime had the material and ideas to be great, bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elfsire-1&#34;&gt;Elfsire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそのアイデアが好きでしたが、私は実際にはむしろ解散していました。プロットはドリフトしていてキャラクターkradはほとんど見られませんでした。 私はそれを短く感じるより多くのキャラクターの開発が必要です。 偉大なオープニング曲と私はダークヘスが大好きです。 しかし、約5つのエピソードの後、私は実際に何が起こったのか気にしなかったのは、アイデアの半分がアートワークに力を持つようになったように、物語がどこからも出てこないように見えたからです。 私は本当にこのアニメの素晴らしいコンセプトとしてもっと多くのことができると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Elfsire/reviews&#34;&gt;Elfsire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked the idea but i was actually rather dissapint &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldstraveller-1&#34;&gt;worldstraveller&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメからDNAngelを知り始めるからです。 私はそれが非常に良いと言うが、何かがそこに逃した、物語の開発。 私がマンガを読んでから、アニメの大きな穴が見えました。
アニメの問題はあまりにも早すぎて、マンガが進行中であったときに始まりました。私はこれが起こると嫌い、物語を壊してしまい、それを完全には満たさない、そのような無駄です。 漫画のようにほとんど素晴らしいです。
エピソードのほとんどはフィラーです。 あなたがマンガを読むまで、アニメはとても楽しいです&amp;hellip;
私は彼らがシリーズでやった芸術が本当にうまくいっていること、そこに文句がないこと、うまくいった声質が良いこと、キャラクターが動くことを愛していること、アニメの唯一の良い点と補償です。 現在進行中の漫画に基づくキャラクター開発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldstraveller/reviews&#34;&gt;worldstraveller&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;since I start to know DNAngel from anime. I say it was very good, but something mis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hahayeah13-1&#34;&gt;HahaYeah13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は現在D.N.アンジェルを見ていますが、それはやや面白いですが、面白いです。芸術は一般的には良いですが、それはゆるやかな瞬間をしていますし、リクとリサの英語の声優は非常に迷惑だと思います。 エピソードは一緒に絡み合わず、プロットラインのいくつかはストーリーにとって全く無意味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HahaYeah13/reviews&#34;&gt;HahaYeah13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m currently watching D.N.Angel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;red-sakura-1&#34;&gt;Red_Sakura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N.エンジェルは、ほとんどのアニメに登場する「天使」の物語全体に独特のひねりを加えています。 その中で、両方の天使は男性であり、どちらも非常に矛盾する2つの理由のために存在します。  Dark Mousyは、Hiwatarisによって作成されたアートワークを盗んで、それぞれの邪悪なパワーが破壊を起こさないようにします。 一方、光KradはDarkに反対し、Hiwatariの傑作の伝説を続ける第2の形式のSatoshiとして存在します。
ストーリーそのものはユニークですが、アニメーション自体がプロット自体に基づいていると思っていた、スリリングなアプローチでは欠けていたことは残念です。 はい、天使を泥棒として使って夜中に潜入することができたのはユニークな考えでしたが、行方不明と思われるものがありました。最初の数回のエピソードで何度も同じことが起こるように見えました。 ダークはアートワークを盗み、異なる災害の発生を防ぎます。
しかし、それが進行するにつれて、まずは大石の姿が変わったように見えました。大石の様子は、大石の様子、次にFreedertとKosukeの輪の様子で次々に恋をしたいと思っていました。 また、双子の祖母がダークの本当のファースト・ラブ、そしてダイスケのロマンチックな関心の変化のように、紆余曲折がありました。
だから、最初は平均的なもの、中間のものは少し上回ったもの、終わりのものはイベントの大きなターンと評価します。  RikuとDaisukeのキスの終わりは私を満足させるものではありませんでしたが、説明できないものが残っているのを見て、私は再評価したいものとして渡すので、まだ良い評価を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Red_Sakura/reviews&#34;&gt;Red_Sakura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;D.N. Angel is a unique twist to the whole &amp;lsquo;angel&amp;rsquo; story presented in most anime. In it, both angels are male, and both exist for two very contradicting reaso &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;taiga-ryuji-1&#34;&gt;Taiga_Ryuji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこれがたくさんあったが、最後のepsodeは好きではなかった。 このアニメは本当によかったです。 暗闇の中には自分自身の心があり、丹波と暗黒がどのように葛藤しているのか。 私はまた、RikuとRisaの間のロマンスが好きです。 これが参考になるかどうか分かりませんが、人工物や恋人を盗んだアニメが好きな人は、これを見てください（超自然的なものを好む人もそうです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Taiga_Ryuji/reviews&#34;&gt;Taiga_Ryuji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well i liked this a lot but not the last &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bulkkarma-1&#34;&gt;BulkKarma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N.Angelは後で本当に良くなるシリーズです。 その種類の迷惑なことはあまりにも悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はD.N.アンジェルの物語は非常に興味深い概念だと思います。 彼の14歳の誕生日にもう一人が目を覚ましている男の子（丹羽）は、芸術犯罪に踏み込んで前進しています。 しかし、シリーズの早い段階で、主なプロットは、何らかの愚かさでぎこちない。 例えば、丹羽は恋人ではない恋人リサを見るとダークに変わると思っていますが、後にドロップするとダークは欲しいときはいつもぼやけてしまいます。 彼らはまた、あまりにも多くの初期の芸術の強盗は、メインのプロットとは何の関係もなく、それはシリーズの進行の全体的な感情から実際には、シリーズのように感じるように 実際には間違ってqueitです。 彼らは、メインプロットがシリーズの途中まで埋まっていることを、サブプロット上の多くのところに繋いでいます。 しかし、シリーズのメインプロットは、最後の6-10のエピソードの近くで必然的にキックされます。それは本当に最初の跛行を補って、笑顔を残しました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、このシリーズが何年にもわたって登場しているのを見て、アニメは新しいアニメほど鮮明できれいに見えないようなものです。 しかし、このシリーズは、実際にビジュアルに新しいデメンションを追加するかなり印象的なCGIを暗示します。 問題は、CGIが頻繁に十分に頻繁に使用されていないか、事実上、事実上の建物のためだけに使用されているということです。
サウンド8/10
FYIこのシリーズの英語のダブはかなり恐ろしいです。 丹羽をやっている人は、感情を伝えるのに絶対にひどいです。 それを日本の方法でもっとよく見てください。 このシリーズの音楽は本当にかわいいと思いますが、その時に感情を強調する非常に良い仕事をして、かなり記憶に残る瞬間を迎えますが、それでも頻繁にはそれをやりません。 オープニング曲も本当に素晴らしいです。 私が早く気付いたのは、シリーズサウンドfxが本当に静かでなく、ちょうど重いものではなかったことです。そして、いくつかの点では、画面上で起こっている動作が実際に損なわれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの前半は実際にはオーバーオールプロットのために何もしない初期の強盗すべてに本当に傷ついている。 その非常に退屈で、私はシリーズよりも悪いスコアを与えてしまったのではないかと思いました。 しかし、結局のところ、関係のすべては明確に定義されており、アクションの断片はCGIをうまく使いこなすのに驚くべきものであり、すべてが終わったときには本当に満足していたほど素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、主要な関係やプロットに焦点を当てていないという大きな事件の早い段階で苦しんでいますが、何人かの人々がシリーズを脱落させるようなことはほとんどないような気がしますが、 私が感じたことは本当に思い出深いものでした。 これらの良い部分はシリーズの後半に来ていますが、それは勧めることを非常に難しくしています。 私は私の評価でとても素敵ですが、かなり遅くて無意味な前半をシリーズの3/4にすることができれば、私はあなたが真実に気づいた終わりを本当に楽しむことができると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BulkKarma/reviews&#34;&gt;BulkKarma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;D.N.Angel is a series that truely does get better later. Too bad its kind of annoying getting there.    Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    I think that the story of D.N.Angel is a very interteresting concept. A boy (Niwa) who on his 14th birthday has another being awaken inside him (Dark) who then preceeds to go on an art crime spree. But early on in the series the main plot is bogged down with some stupidity. For example Niwa is only suppose to change into Dark when he sees his unrequited love Risa but they drop that later on and Dark pret &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;disneyblogger-1&#34;&gt;DisneyBlogger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見る前に、私はアニメに入ったことはありませんでした。 しかし、私は即座に最初のエピソードの終わりに夢中になった。 キャラクターは面白くて、声優はそれにふさわしく、コメディは素晴らしい^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオープニングの歌とクレジットを絶対に愛していました。特に、テーマが余分な音を追加し始めたときに驚いていました。私にはクレジットと曲が作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まるでD.N.エンジェルはアニメの世界にあなたのスタートを始める素晴らしいアニメです - とにかくxD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DisneyBlogger/reviews&#34;&gt;DisneyBlogger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before watching this anime, I&amp;rsquo;d never really been i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;revolt01-1&#34;&gt;revolt01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい&amp;hellip;.
どのように私はこのアニメを見つけたのですか？
私はネットをサーフィンしていて、「ダーク・ムジー」という名前を見つけたので、アニメのタイトルD.N.
私がこれを見始めると、時にはコメントをしたがりました。 何よりも、ダーク・ムジーは彼が最初に警察への計画を伝える泥棒なので、私はそれを偶像化します。 彼は警察に何をしたらよいのかを話したが、彼はまだ成功を収める。
そして丹羽、彼はスキニーと信じられないほどです。 彼は14歳です。 彼の友達は、Saehara、Riku、Risaです。
結局のところ、それは良い話です。 私の研究によると、それはひねりやコメディかもしれません。
私はあなたがこれを見て、これに10点を与えることを望む。 それは素晴らしい話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51671&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/revolt01/reviews&#34;&gt;revolt01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay&amp;hellip;.  how did I found this anime?  Because I was surfing the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;linwayfairy-1&#34;&gt;LinwayFairy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LinwayFairy/reviews&#34;&gt;LinwayFairy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;D.N.Angel is a short but entertaining anime. The story is simple, a magical theif named Dark, who steels things with his bunny that turns into wings, is sharing a body with a love sick boy named Daisuke,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leyvon-1&#34;&gt;Leyvon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが大好き！ アートワークはより良いものになっていたかもしれないが、ストーリーがそれを補う。 このアニメ私はショーの始めに頑張った。これは悪くなるだろうが、それだけで私を吹き飛ばす。 今私は誰かが私の記憶を消してしまったので、私はそれを何度も見て、同じ感情を得ることができたと思う。 それはあなたに行動、コメディ、ロマンスの十分な眠りを与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからあなたは幸運な奴らを見に行くよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Leyvon/reviews&#34;&gt;Leyvon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked this anime so much! sure the artw &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fuckedupprofile-1&#34;&gt;FuckedUpProfile&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;daisuke niwaは、あなたの平均14歳の少年で、特異な遺伝能力を持っています。 彼らの14歳の誕生日に、彼らは暗闇に変身することができます。 人工物、彫像、宝飾品を盗んだことで知られていた悪名高い泥棒。 大輔はこれを悩ませています。彼はいつも彼が怒っていると思っているか、考えているときに、暗闇に変わってしまいます。
このアニメは、大人のことを知る人や暗い人が同じ人でなくても、一度に暗くて盗んだアイテムや学校をいっぱいにしようとしている大勢の人生に続くものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FuckedUpProfile/reviews&#34;&gt;FuckedUpProfile&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;daisuke niwa is your average 14 year old boy, that h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nalu4evah-1&#34;&gt;Nalu4EVAH&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9（偉大）それは非常にオリジナルだった。 すべてのラインを含む。 私はこれを見て楽しいが、私は非常に次のものを知って興奮していた。
アート -  9（偉大な）ストーリーのように、絵画もオリジナルです。 それは実際に悪くはなかった。 彼らはいくつかの文字を見て、非常に楽しいものにしました。
サウンド -  8（非常に良い）まあ、それはあなたが見ているプレイヤーに依存しますが、シーンのサウンドのいくつかは非常に大音量または柔らかいですが、まだ理解できました
キャラクター -  8（非常に良い）大輔と陸が大好き、彼らは本当に楽しいキャラクターだが、私はリサを楽しまなかった。 すべてのキャラクターは自分の個性を持っているので、私はそれらをかなり愛しています。
楽しさ - このアニメは鑑賞するのに満足していますが、あなたが望む方法をすべてのアニメで終わらせるわけではないので、あなたが好きではないかもしれないことがあります。 しかし、あなたは次に何が起こるかを知ることに興味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが私のレビューを見つけることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nalu4EVAH/reviews&#34;&gt;Nalu4EVAH&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - 9 (Great) It Was Very Original. Including All The Lines. I Had Fun Watching Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;demonsoldierx-1&#34;&gt;DemonSoldierX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直なところ私はこのアニメをお勧めしません。 このアニメの概要は、アニメ全体を通して行動と興奮になるように見えました。 最初はアニメは素晴らしかったが、急速に興奮が急速に低下するようになった。エピソードはフィラーのようになり始め、物語が急速に再び進行し始めるまで、ストーリーはしばらく続きますが、 エンディングはレットダウンになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DemonSoldierX/reviews&#34;&gt;DemonSoldierX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Honestly I don&amp;rsquo;t recommend this anime because is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karbear-1&#34;&gt;karbear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はこのショーのために物語が大好きでした。 それは読者と創造的かつ積極的でしたが、少し繰り返して感じる傾向がありました。 それがセキュリティ対策に来たとき、博物館からのDark Stealingの数多くのエピソードと、警察の完全なイディオシフの後、あなたは退屈になります。 ありがたいことに、全フィラーのエピソードの2つの後、表面に来るプロットがあります。 ストーリーは中核で、非常に巧妙でエキサイティングでしたが、それはあなたが「食べることができた」という瞬間でした。 全体的に、それは非常に良い話でした。これは、米国の小説としてうまくいったものでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このショーは、芸術家の泥棒やアーティストの家族、またはアートを集める人々を対象としています。 このショーのアニメーションにもう少し時間を費やすと思います。 アニメーションの多くの面で、メインのキャラクターが描かれたスタイルがショーを通して変化し、盗まれたり以前に得られたアート作品のより細かいことが気になりました。 それは私の邪魔に腹を立てました。 私は、このショーがもっと現代的な方法で再びアニメ化されることを望んでいます。私が見たこの愚かな間違いを避けるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：瞬間にフィットしていないようないくつかの効果がありましたが、このショーではパンチでちょっとしたロールがあります。 英語のダビングのための声は、そのキャラクターにとって完璧に聞こえました。 私はキャラクターの声を愛し、それでもやります。 声は私にとってショーのための明確なブーストでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：私は文字が大好き！ 文字は確立され、そのまま保管されました。 この場合、それは良いことでした。 彼らが迷惑にならないように意図されていれば、間違いなくそうだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はこの番組を見て楽しんでいましたが、私はそれについて確かに変わることがあったとしても。 私はこれまでに3番目または4番目のアニメ、ショーの一種としてそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17741&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/karbear/reviews&#34;&gt;karbear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: I loved the story for this show. It was creative and active with the reader, but did tend to feel a bit repetitive. After so many episodes of Dark stealing stuff from museums a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;starblades-1&#34;&gt;starblades&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最高のアニメのひとつ。 ロマンスがたくさんあり、音楽はすごかったです。 それは少し遅く始まり、最初のエピソードで、私はほとんど私が続けたくないと感じた。 私は退屈だったので、とにかく続けました。 その後私はもう少しエピソードを見始め、彼らはより良くなりました。 なぜこのアニメが7点を得たのか分かりません。 より良いランクを得る価値がある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/starblades/reviews&#34;&gt;starblades&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;one of the best animes ever. lots of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;muzifer-1&#34;&gt;muzifer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、2003年からのアニメにはぴったりの芸術作品です。これは実際には私のタイプのアニメではありません。 ジャンルはそれが私にとって興味深いものではないと言います。 しかし、私はそれを試してみました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の問題は、文字からの非現実感がたくさんあることです。DarkとNiwaがどのように変身するかのように。  Risaとの出会いが変換を活性化するとは特に言わない。しかし、時がある。あなたが暗闇が現れると予想する時がある。 しかし、私はそれが非常に混乱していると思います。 それから彼はいつも変身するところを見ているこの写真があります。 しかし、リサが彼の前にいるとき。 彼が変身していない時があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、闇を恐れていた聡がいます。丹羽が自分のアイデンティティをすでに知っていることを知っていることは、まだわかっていません。 私はそれが彼の優しさのためだけだと彼はなぜ親切に行動しているのか分からない。 しかし、少なくとも彼は慎重ではありませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;双子のために、よく彼らはShounen-Aiアニメの参加者としてもちろん彼らの役割を果たしています。 ナイーブであるように..常に救われる必要があります。そして、アニメのどこかで捕虜になると思うことさえできます。 ダークとダイスケが非常に躊躇しているような状況で、まあそれはいつものことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私は予測可能なアニメが嫌いです。  ：/
私にとって、アニメは当初から魅力的でなければならず、あなたをつかまえ続けて見守ることができなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビューを書くのは初めてのことですが、私はアニメだけを始めました
私はちょうど私のコメントを入れたいと思う..私はアニメを終わらせるかどうか知っている私はそれを変更します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/muzifer/reviews&#34;&gt;muzifer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, The art is fine, just enough for an anime from 2003. This isn&amp;rsquo;t really my type of anime from the start. The genres says it&amp;rsquo;s not going to be int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aoiyuki7-1&#34;&gt;Aoiyuki7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;D.N Angel、どこから始めますか？ これはこれまで見た中で最も素晴らしいオリジナルアニメの1つです。 それは古いので、それを避けるかもしれないし、代わりに、あなたは素晴らしいプロットでファンタジーアニメを探している場合、これは間違いなく見る必要がありますので、この素晴らしいアニメから多くを失うことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
彼の14歳の誕生日に生まれ変わった平均的な小学生の丹羽大輔。 彼が少しだったので、彼の家族は何らかの特別な訓練の下に彼を置いたが、彼は彼が体の中に住むファントムの精神を持っていることを発見した14歳の誕生日の日まで、 彼は大英芸術の作品と暗い魔法から世界を守るために、大輔の助けを借りて特定の任務を果たす必要があるからだ。 アニメやキャラクターが進歩するにつれて、このアニメ、物語のビットが展開されるならば、謎もまた一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートが私を魅了した最初のものであり、これが私がそれを見ることに決めた理由の1つです。 芸術はかわいいし、目は美しく描かれ、色も素敵で個人的には今日の多くのアニメよりも優れています。 芸術は際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
優れたOST。 それはアニメの魔法のような雰囲気に合っています。 何もない
混乱していて、すべてのトラックが整っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
文字はかなり興味深いものであり、大きな特徴があります
それは素晴らしいアニメになるストーリーの開発。 キャラクターは成長するが、彼らの個性を完全に変えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
これはとても楽しいシリーズです。 それぞれのエピソードで、私はもっと鑑賞し続けたいと思っていました。私は5日間でそれを終わらせることができました。私にとってはかなり長いですが、私は他にやるべきことがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
再び、あなたが芸術と高校のロマンスと混じった新しい種類のファンタジーが好きなら、愛の問題を抱えている男性のリードもスーパーパワーと混ざり合っています。これはあなたのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aoiyuki7/reviews&#34;&gt;Aoiyuki7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;D.N Angel, where to begin? This is one of the most awesome original animes I&amp;rsquo;ve seen so far. Some people might avoid it because it&amp;rsquo;s old, and instead they end up missing a lot from this amazing a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;annamay500-1&#34;&gt;Annamay500&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをとても愛していました^ ^〜
おそらくそれは私に瞬間を思い出させるからです：P
しかし、私は本当にそれが大好きで、私は人からマンガをチェックアウトすると思う
どうやらより良いことを言う
私はそれが笑に終わらないようにしたくなかった
私は2つだけのエピソードが残っていたときにそれを休憩を与えて、それの私の心を維持しようとしていた
私はキャラクターが大好きで、ロマンスが大好きです。なぜなら、そんなにぎこちなくて、恋しくて、愛の愛のような愛のxD&amp;hellip;（ええ、それは意味があります&amp;hellip;笑）
しかし、ええそれを愛する！
IDはそれを元気に再ウォッチする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17394&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Annamay500/reviews&#34;&gt;Annamay500&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I loved this anime so much ^ ^~  probly because i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fatalrain-1&#34;&gt;Fatalrain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは複数の理由から素晴らしいです。 それらの1つは、その物語が他のほとんどのアニメから独特であるということであり、別のものは、芸術がかわいいことであり、風景はうまくいき、文字は関連しやすい。
ストーリーは、普通の男の子が女の子を愛し、女の子が男の子のようなことにほとんど気づいていないようなやり方で始まります。 大介が主人公のリサと結婚するかどうか疑問に思っていたので、初めのアニメのシンプルさを楽しむのは簡単です。
しかし、ストーリーが進行するにつれて、すべてのキャラクターの過去をよりよく知ることができ、予想されなかった可能性のあるひねりが起こると、さらに楽しくなります。 この時点で、大輔の愛の人生の理由だけで、アニメに興味を持つようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fatalrain/reviews&#34;&gt;Fatalrain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is great for multiple reasons. One of them being that the story is r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>