<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/seihou-bukyou-outlaw-star/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/seihou-bukyou-outlaw-star/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Seihou Bukyou Outlaw Star</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/seihou-bukyou-outlaw-star</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/seihou-bukyou-outlaw-star</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/28848.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/400/Seihou_Bukyou_Outlaw_Star/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/400/Seihou_Bukyou_Outlaw_Star/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;crofty&#34;&gt;Crofty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは天才の稀少な作品で、26のエピソードで軽いユーモアから暗い哲学的な質問に至るまでは至っていません。 この前提は若い男、ジーン・スターウィンド、そして彼の友人でビジネスパートナー、ジム・ホーキングで、賞金稼ぎ、ボディーガード・ワーク、支払うものなど、すべての取引のジャック・トゥ・オール・トレード・オペレーションとして最もよく説明されています。 彼らの惑星、ヒルダの到着時に、謎めいた女の子Melfinaを海賊の抱きしめから解き放つと、彼らは彼らの理解をはるかに超える出来事に巻き込まれ、ジーンは無法者としての自由の夢に従うことを選択し、 ヒルダと海賊が探していたメルフィーナと銀河系の謎を解くこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主要キャラクターのそれぞれは、完全に書かれ描写されていました。  Geneは、一見利己的で傲慢なお尻、特にメルフィーナについては、彼のより柔らかい側面の表示で何度もあなたを驚かせる。 ジムは、Geneよりも成熟しているように見えますが、ジーンの衝動的な性質を抑えようとする理由の声になる傾向がありますが、それでもまだ成長が激しいにもかかわらず、ショーのお気に入りのキャラクターでした 。 メルフィーナのキャラクターは、最後のいくつかのエピソードまでほとんど未開発のままである。彼女が誰であるかの知識が不足しているので、プロットには欠かせないが、シリーズのほとんどは緊張して無邪気な少女であることは悪いことではない ジーンとジムの多くの隠された性質を引き出すので、彼女が誰か、または彼女が何であるかを見つけたいと思っています。 最後に、ギルアム、アウトロースターのコンピュータは機能マシンであることを期待していますが、ジーン、ジム、メルフィーナの債券はマシンからは期待できないことを示しています。 ジーンズの「華麗な」命令に従う彼の声での皮肉のヒント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体はまともなペースで動いており、決して速く追いつくことはできませんが、場所にはオフィシャルフィラーのエピソードがあります。フィジカルエピソードは、深刻なプロットで休憩したり、特定のプロットポイントを強調したりします。 このシリーズは、それがなければそれほど悪くないだろうが、彼らは楽しく楽しいものであり、心に湧く2つのものは、宇宙に必要ではなかった背景情報を提供するが、それでもなお知ることは興味深い。 宇宙は、SFのテクノロジーと古代東洋の神秘主義の組み合わせで、そのような冒険に最適な、荒々しく変化した設定です。 技術は決してプロットの方法では得られません。そして、いくつかのイベントを引き起こす神秘的な力は、ショーがハードコアSFにならないようにします。  Geneが未知のものを扱う方法と非常に似合うこのミックスは、無意味な説明でうんざりしてしまうのではなく、プロットを動かし続ける。 それは何も説明されていないと言うことではなく、プロットに関連するすべてが興味深い方法で、単に科学的フィクションの崩壊となるテクノラブルとナンセンスの鈍い事実のドローンになっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このショーは信じられないほど楽しく、皆のために何かを持っています。 それはあなたが子供のように夢見ていたような冒険ですが、私たちを人間にしてくれることを尋ねます。 それは面白い瞬間であり、またそれは感動的な瞬間です。 それは人類（/エイリアン/バイオメカノイド/マシン/ etc）のドラマと素晴らしい宇宙戦闘と銃撃戦を組み合わせ、爆発のこのファンとレーザーが彼がもっと楽しんでいるかどうかは分かりません。 それを見て、あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18379&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Crofty/reviews&#34;&gt;Crofty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is a rare piece of genius, across 26 episodes it ranges from light-hearted humour to dark philosophical questioning, with neither ever seeming out of place. The premise is a young man, Gene Starwind, and his friend and business partner Jim Hawking, who run a business best described as a jack-of-all-trades operation, including bounty hunt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを失望させたことは間違っていない私は最初の4つのエピソードのために本当に驚いていた、私は好きなキャラクターを持っていた、ええヒルダ、ちょうど4エピソードと彼女は他の22 eps  。 それだけではなく、エピソードにはアクション、興味深いプロット、そして次のepsにとって本当に素晴らしいストーリーが満載されていました。 それは事実ではなく、私は90&amp;rsquo;sアニメが大好きですが、この芸術スタイルは悪く、各エピソードが悪化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語はそれが何ではないかもしれないもののために興味深いものです、第4話の後、物語は脇に置かれ、それはどこにも通じていないエピソード的なアニメに変わり、彼らは仕事をして負債を支払う Geneにとっても興味深いわけではないが、もしその合計が高いか、または彼がお金を速く必要とするならば、彼の物語は2 eps続く。 途中で再びエピソード的に、そして最後の3つのepsで。 物語は最終的にどこかになり、本当に良いです、そして、私はすべてのエピソードがこのようなものだったならば、物語は素晴らしいかもしれないが、それは普通ではないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
芸術のスタイルは最初はよく見えましたが、すべてのエピソードでは絵が矛盾して悪化し、キャラクターの顔が違って見えました。戦闘シーンのアニメーションは悪いものでした。 これは私が好きではない、またはキャラクター、平凡な芸術のスタイルに関連することができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
サウンドは、アニメ、非常に良い声の演技、素晴らしいOPの歌、私はVA、または全体的な音がメロディックであり、彼らは良いですが、私はしていない2 EDの曲があるため退屈していなかった それがアニメに合っていると感じ、音響効果は良好で、全体的に非常に良好でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
文字は普通で、何も特別なものではなく、ヒルダ、4 epsだけでした。 彼女は最高だった、彼女に起こることは残念である、彼女は簡単にMCになることができた、私は遺伝子がよく開発されたと感じなかった、彼のバックラウンドさえ、ジムは一種興味深い、私はepで彼を残念感じた。 彼は自分が何をしたのか分からなかったので、悲しかったですが、アイシャは好き嫌いがありましたが、鈴鹿は面白くなかったので、彼女はそこにいました&amp;hellip;私は知らないので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はアニメを楽しんでいましたが、私は退屈していませんでした。私はアニメーションを扱うことができなかったと思います。フィラーのエピソードは悪くないですが、物語に何も追加しませんでした。 スペースはとにかく私は良い楽しさを得た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197956&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What a let down this anime was, don&amp;rsquo;t get me wrong i was really amazed for the first 4 episodes and i had my favorite character already, yeah Hilda, just 4 episodes and she had better development than Gene in all the other 22 eps. and not just tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thekindamad&#34;&gt;thekindamad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はしばらく前に覚えています、私は学校から家に帰って、これをToonamiで見るのをします。 これとDBZは宿題になる前にテレビを見た数時間のハイライトでした。
私は最近、Outlawをもう一度見つけて、シリーズを再び見直すことにしました。なぜなら、それは私が最後にそれを見てから数年だったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が覚えていたほど良くはありませんでした。それは10倍優れていました！ 私は初めから終わりまでそれを楽しんだし、退屈しなかった&amp;hellip;一度。 そしてあなたが26エピソードのために私の注意を真っ直ぐに保つことができれば、あなたは何か正しいことをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその話から始める。 それは非常に楽しい、誰かが飛び込むことができる何か、アニメファンかどうか。 それはまっすぐな話をしていますが、深く意義深いものです。 誰かをアニメにしようとすると、これは私が手渡すアニメになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術もとても良かったです。 アニメーション（特にアクションシーン）は非常にうまく流れ、いつでも不安定で不安定ではありません。  Geneがいくつかの細部を欠いていたことに気づいたのは数回ありましたが、これは簡単に許されていて、それほど目立つことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音質は良かった。 サウンドトラックは記憶に残るものではありませんでしたが、いかなる手段によっても悪くはありませんでした。 それ以外は言いたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは非常に楽しく多様で、キャストで好きです。 あなたはメインの主人公を持っています。 遺伝子Starwind、無法者および女性化剤。 あなたはジム・ホーキング（子供のサイドキック）、メルフィーナ（バイオ・アンドロイドのプロポーズ）、アイシャ・クランクラン（猫と漫画の救済）、鈴鹿（バカス・アサシンのひよこ）、そして最高の架空のコンピューター、ギリアム2世。 ショーが進行するにつれて、これらすべてのキャラクターと恋に落ちることはできません。
悪役たちはすごく涼しかったけど、私たちは彼らといっしょにもっと発展したことがあると思った。  Hazanko卿とAnten Sevenのユニットのように。 あなたは、最後のいくつかのエピソードまで、それらの多くを実際に見ていない。  MacDougallの兄弟たちはとても涼しかったです（特にRonは似ていると思います）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは私が今まで見た中で最高のアニメの一つです。 ここにはたくさんの楽しいことがあります。この場合、再ウォッチの価値は非常に高いです（これは私にとっては大きなプラスです）。 スターウォーズ、パイレーツオブカリビアン、ブレードランナー、サイエンスフィクションを楽しんでいれば、一般的に楽しい映画を楽しむだけなら、このシリーズをお勧めします。 あなたはそれを後悔しません&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17496&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thekindamad/reviews&#34;&gt;thekindamad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember awhile back, I use to come home from school and watch this on Toonami. This and DBZ were the highlights of the few hours I spent watching TV before getting to homework.  I just recently found Outlaw again and decided to rewa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jesuotaku&#34;&gt;JesuOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物事の技術的側面では、Outlaw Starは信じられないほどうまく老化しています。 化石ではありませんが、このショーは、新しいファンが慣れ親しんでいたようなデジタル塗装ではなく、手塗りのセルを使用するのに十分なほど古く、古典的な質感を与えています。 しかし、Outlaw Starのアクション・シーケンスはキャスタ・タスティックであるため、老化した外観であなたを欺くことはできません。 宇宙戦闘や手を振って戦闘に参加しているコーナーはゼロになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラップラー・デュエルが醸造されていない限り、音楽はかなり低いですが、テクノ、ロック、ブラスを楽しくミックスしています。オープニングの猛暑ですぐに忘れてしまいました。  Melfinaがショーを通して歌うように書かれた穏やかな近所の歌。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイスワークはどちらの言語でも特別なものではありませんが、恐れがありますが、深刻なドラマがない番組では、それは期待されます。 これは標準的なタイプキャストです。 ジーンはクラッカー、ジムは衝動、アイシャは躁、鈴鹿はファムム・ファタル・イッシュ、マクドゥガルは狂った悪、フレッドは非常に非常にゲイです。 だから、俳優が何かをするだけでなく、彼らの単一のメモを記入することを期待するべきではありません、そして、彼らはすべてこれを非常にうまく行います。  Toonami-tropeの障壁をもっと複雑なものに壊す唯一のキャラクターは、実際にヒルダ、寒さとメアリーMcGlynnを指揮し、ストーリーの無法者の役割は最小限ですが、彼女のパフォーマンスははるかに最も記憶に残るものの一つです。 さて、彼女とフレッド。 しかし、それは彼が常に自分のテーマ・ミュージックに先行しているからです。  （いいえ、本当に彼です。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは何を知っているのですか、私は通常これらのレビューで最後に悪いニュースを配信しますが、忘れて、今回は早く数分間私の鼻をつまむことにします。 これはあなたが座っていることができる最も未熟なショーの一つです。 私は汚い冗談を言ったり、ムハハの家を吹き飛ばしたりせずに5分かかるエピソードを見つけようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がキャラクターがすべてのステレオタイプであると言ったとき、私はそのことも意味しました。 彼は情熱的な暗殺者よりも自分自身の空虚な生活の価値に疑問を抱くエピソードで、Geneを開発する試みはごくわずかですが、それは良いことです。 それはそれです。 期間。 それ以外に、自由意志を持たずにそれを得ることは、それほど刺激的なものではないため、メルフィーナを数えない限り、誰も変わることはありません。 それに加えて、誰もがそれぞれ1つの文章を話して物語を作って、彼らが実際にはスター・トレック5世の機械で神に会うように、まるで文学のように真実に達するような、そのゲームのような物語の踊りを加えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこのすべての明らかに有害なフラックは、最終的にショーの価値から合計を損なう&amp;hellip;ゼロ。 うん。 それは重要ではありません。 それをすべて忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前の記事ではシリーズがエピソードやストーリーに固執することがあると言いましたが、ショーではプロットがあると思わせて、それから楽しいウサギの道を好むことはありません。 さて、私は今、アウトロースターがやっていることであり、信じられないほど習慣性があるので、これらの言葉をヌックにして、小さなケチャップを加えてスカーフする。 ほとんどの場合、このアプローチはお勧めできませんが、このショーはこれまでに最も幸せに満ちたSF映画であるための無料パスを取得します。 宇宙競争、宇宙戦闘、多様な惑星、別次元、奇妙なエイリアン、熱いエイリアン、疑わしいジェンダーのエイリアン、巨大なロボット、バイオアンドロイド、人間のサイボーグ、冷たい睡眠の美しさ、変身獣、 怒りの銃剣、剣術、拳銃、拳銃、ペイントボール、狂った科学者、タオマジシャン、ロボットパンツ、カンフーハウスケーツ、そして宇宙で最も強い女子大会、沈没したエイリアンガリオン、 激しい重力があなたの最大の敵である刑務所。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は表面をほとんど傷つけていないことを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;追加ボーナスがあります：それはすべて一緒に収まる！ 確かに、ストーリーは不気味であるが、Outlaw Starの世界は、各エピソードの最上位にあるホーキーなナレーションによって理解しやすい創造的なTrek風の歴史に没頭する。  2次元であるにもかかわらず、すべてのキャラクターは愛され、仲間のスカワビーと大きな化学反応を起こします。 ギリアムさえも暴動です。 はい、コンピュータは楽しいです。 船のコンピュータはいつまで変わったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役はCaptain Planetのネメスを恥ずかしく思うほど馬鹿だが、彼らの数は非常に多く、彼らはとても美味しく悪であり、すでに熱狂したクールな要素にADDSを加えるだけだ。 ハリー・マクドゥーガルは、求愛の双極性の試みのためにはるかに楽しいです&amp;hellip;単純に言えば、ショー全体に1ミリ秒という退屈なことはありません。これは非常にまれであり、見る価値があります。 私が言うことは、心が人を悪いアイスクリームを買うようにコントロールしている邪悪なテレパシーのサボテンの周りを回って、最も変わっていないエピソードが起きているということです。 理由が明らかになるはずですが、それはまだ素晴らしいです、そしてそれはOutlaw Starを他の何よりも圧巻です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Outlaw Starよりもずっと面白いことはありません。 宇宙は夢中になっていて、キャラクターは極端で、コンボは、テクノラブルでは決して失われない素晴らしいSFを作り出します。 それは、後ろに正方形にプロットや開発の試みを落とすと言われていますが、スリルはあまり気にしないでください。 特にサイエンスファンにとってはこのことを強くお勧めしますが、エスカピズムを望んでいる人は誰もが正しいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*これは私のビデオレビューの部分的な書き換えであり、ここにあることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16100&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JesuOtaku/reviews&#34;&gt;JesuOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The music is pretty low-key unless there’s a grappler duel a brewin’, but it’s a fun mix of techno, rock, and a lot of brass to lay down some smack to, though I quickly forgot it in the heated wake of the opening song and a soothing closer written for Melfina to sing throughout the show.     The voicework is nothing real special in either language, I’m afraid, but for a show devoid of serious drama, that’s to be expected. It’s standard typecasting all across the board. Gene is crass, Jim is impetu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maur&#34;&gt;Maur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私はOutlaw Starをもう一度見始めました。私はうれしく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずは、アウトロースターは、悪と悪の美しい世界を絵画する素晴らしい仕事をしています、無法者たち。 キャラクターはすべて堅実ですが、私は特に、主人公がとても人間であることが大好きです。 彼は道徳的に複雑です（そして性的に逸脱しています）。 私は彼の性格について何かを見つけます&amp;hellip;そうではなくて、信じられないでしょう。 キャラクター、特に主要なキャラクターがとても素朴なので、牧歌的な楽観主義に巻き込まれて、ただ素朴にロマンチックなものになってしまうのは嫌です。 その意味では、現実的で欠陥のある文字を象徴的な文字に置き換えることを好みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に、私はショーがセクシュアリティをどのように扱うのが一般的で好きだと言いたいと思います。 遺伝子は彼の無害で、卑劣で、嫌悪感を持っていて、ユーモラスな同性愛に悩まされている。 私はこれについて非常に「成熟した」何かを見つけ、それは良いメッセージを送信する、それは大丈夫、どんなオリエンテーションでも性的であることは完全に自然であると思う。 だから、このようなことは、人々の生活の一部である本当の問題なので、ショーにもっと現実主義的な感覚を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、私はショーが本当のスタイルを持っていると思います。 特に私は物語の様子が好きです。 各epを設定するプロローグは、常に有益であり、深遠なものです。 それはエピソードで何が起きるのかを常に先導するわけではなく、時にはOutlaw Starの宇宙またはいくつかの洞察的なメッセージへの洞察にすぎない。 だから、このスタイルのストーリーテリングは、シリーズ全体を通して普及していますが、通常はより微妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンド、キャラクター、プロットがすべて設定されているシリーズの最初の半分を辿ると、ショーは実際に基本を超えてより多くの物質を探求し始めます。  Geneは、彼の経験、ヒルダの思い、Leifongから学んだこと、そして老人と一緒に走ったことさえも徐々に影響を受けているように、より顕著になり始める。  Geneは、無法者であることを意味するだけでなく、彼が誰であるかというアイデア、そして本当に人生から望むものを実際に考え始める感覚を持ち始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メルフィナと彼女の優れた援助の役割もあります。 彼女の存在との条件に来る彼女の内面の葛藤は、物語の不可欠なテーマです。 彼女は世界に新しい人で、誰が何であるのか、それが何であるのかを理解しようとすると同時に、自分自身にも同じことを求めています。 そして、「人間は何か」という問いが流行っている話では、それ以上の人間に疑問がありますか？ 私たちは皆、私たちの生活のある時点で同じことを自分自身に尋ねます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;銀河系の謎、Kei Piratesとの対立、そしてMacDougal兄弟との闘いがすべて頭に浮かび上がるので、プロットもさらに集中し始める。 ショーにはほとんどすべてがあり、キャストにはすべての拠点がカバーされています。 強力な戦闘機の狼男、暗殺者を狙った剣、銃射撃賞金ハンター、技術に精通した子供、ハイテクバイオアンドロイド。 このショーが欠けていた唯一のものは忍者でした。 また、サウンドトラックは揺れる。 全体的に、私はこのシリーズの再ウォッチを楽しんでいました。エンディングはクライマックスで甘い印象を残しました。 多分MacDougalsを除いて、すべてはかなり解決されましたが、それはあまりにも遠くに想像力のための小さな部屋を残したり、続編/映画について幻想を上げていないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は以前これを一度見直そうとしましたが、私はそれが正しい気分ではなかったと思います。 再報道するのは手間がかかります。 時間とノスタルジアは面白いやり方で働き、しばしばお互いに矛盾します。 私が最初にそれを見直そうとしたとき、それは本当に私をつかまえていなかった。 それはショーを再ウォッチすることで問題になります。一度それがあなたに重大な影響を与えた場合、同じ畏敬の念と幻想を再現することは困難です。 しかし、私は再び試みました。 私はショーに復帰することに成功し、最初の周りで私が恋に落ちたような微妙なニュアンスを覚え始めました。 再ウォッチの価値は、人によって大きく異なることがありますが、全体として、一度は一度も見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7979&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maur/reviews&#34;&gt;Maur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I started watching Outlaw Star again, and I&amp;rsquo;m glad I did.    First off I&amp;rsquo;d say, right away, Outlaw Star does a fantastic job of painting a beautiful world of good vs. evil and those inbetween, the outlaws. The characters are all solid, but I particularly love that the main character is so&amp;hellip; human. He&amp;rsquo;s morally complex (and sexually deviant). I find something about his character so&amp;hellip; believable, if n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetalcowboy&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批評家のログ -  Earthdate：2013年9月10日。Review＃57：Outlaw Star&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはOutlaw Starを呼び出す地上コントロールです。 あなたの乗組員は誰も前に行ったことのない場所に行っていることを皆に知らせてください。 アウトロースター、リフトオフ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gene Starwindと彼の子供のパートナーであるJim Hawkingは、Sentinel IIIの逆流惑星で小規模企業を経営していました。 しかし、そのすべてがヒルダがボディーガードの仕事のために彼らを雇う日を変えます。 今、彼らの理解を超えて謎に突き当たり、彼らは警官、海賊、怒っているエイリアン、そして不思議な暗殺者から走っている。 しかし、彼らは彼らの好意で行かなければならないことを持っている&amp;hellip;銀河の最も高度な船であるアウトロースターを持っている。 彼らは宇宙のミステリーを発見するために、宇宙でアウトロースターを飛ばす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的には、これはサンライズ制作であり、この番組ではアニメーションが主に良いです。 アクションシーンは素晴らしいと見ていいです。 しかし、それはしばしば文字デザインと矛盾します。 私を間違えないでください。キャラクターは同じように見えますが、時にはアニメーション化されているのは、私がポイントを取得しようとしているところです。 アニメーションは大部分が良いですが、いくつかの矛盾があります。 それは古い学校かもしれませんが、それには何も間違ってはいけませんよね。 通常、他のアニメを参照することは愚かな動きかもしれませんが、私はこの小さな観察を共有することは害ではないと思います。 アウトロースターは1998年に作られた。これは、サンライズがその年に作った唯一のSF映画ではなかった。 カウボーイビバップは1998年の4月に同年に作られました。今度は話題に戻ります。 アニメーションは完璧ではありませんが、気分が悪い&amp;hellip; Outlaw Starは面白いショーだから、見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オータニの音楽は、90年代後半のアニメだが、私は恐れているだけに特別なことは何もない。 アクションシーンがあれば、音楽はアクションシーンをうまく補う。 トピックに戻る 音楽は合っていますが、言い表せないほど記憶に残るわけではありません。 ここにはいくつかの良いテーマがありますが、それはそれです&amp;hellip; それはかなりです。 しかし、ショーに特定の曲があり、それが注目に値するのであれば。 オープニングテーマ「スルー・ザ・ナイト」です。 そのオープニングテーマはかなりキャッチーで、これはCartoon Networkのブロック「Toonami」を覚えているアメリカのアニメファンのための思い出かもしれません。  90歳代の子供たちの大部分は、おそらくToonamiがかなりうまくいることを知っているでしょう。 私は90歳の子供でもあり、何年も前からToonamiを愛していました。  Outlaw StarはToonamiに放送しました（コンテンツのために編集されていますが）。 私は当時の私のケーブルでCartoon Networkを手に入れなかったので、Outlaw Starを見なかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーに大きな問題が1つあると言います。 このショーには、アウトロー、バウンティハンター、バイオアンドロイド、子供、アクション、コメディ、ミステリー、ファンタジー、惑星、宇宙、過去と現在、死、女性暗殺者、猫の女、宇宙海賊、宇宙船、 宇宙戦闘、レーザー銃の戦い、コンピュータ、サイボーグ、スペースレーシング、マインドコントロールサボテン、テロリスト、レスリング、刑務所休憩、温泉エピソード、啓示などがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starはバンダイエンタテインメントから発売されていたものの、このレビューが掲載された時点で絶版となっていた。Outlaw Starはこのアニメを絶版から救済して以来、Funimationによって利用可能となる。 伊藤武彦の漫画は、「銀河系ドラゴンベイン」（千葉勝彦、斎藤拓哉）と「雲に覆われたエルドラド」などの小説「スターウォード・ウォリアー・ナイト・アウトロー・スター」  &amp;lsquo;（酒井美穂が書いたもので、斎藤拓也が描いたもの）は決してアメリカ側にはリリースされなかった。 エンジェルリンクと呼ばれるアウトロースタースピンオフは、アウトロースターのようにバンダイエンタテインメントから入手できました.Funimationが出て救助されるまでは絶版でした。 まもなくFunimationによって利用可能になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを言って、アウトロースターは、そこにSFの要素がたくさんあるアクションとコメディの乗り物です。 それは良いアニメーション、まともな音楽、楽しいキャラクターを持っています。 それは全体としてプロットで大きく苦しんでいますが、あなたがそれを過ぎて見た場合。 あなたがサイエンスフィクションを好きな、あるいは90年代のアニメが好きだったらOutlaw Starはまともな視聴です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はOutlaw Starに10のうち7を与えます。それは良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメントを残しておいてください。私は今すぐサインアウトしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FullmetalCowboy/reviews&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Critic’s Log - Earthdate: September 10, 2013. Review #57: Outlaw Star      This is ground control, calling Outlaw Star. Please inform everyone that your crew is going where no man has gone before. Outlaw Star, Liftoff!.      Gene Starwind and his kid partner Jim Hawking run a small business on the backwater planet of Sentinel III. However, all that changes the day that Hilda hires them for a bodyguard job. Now, thrust into a mystery beyond their comprehension, they&amp;rsquo;re on the run from the cops, the pirates, an angry alien, and a mysterious assassin. But they&amp;rsquo;ve got one thing going in their favor&amp;hellip;they have the Outlaw Star, the galaxy&amp;rsquo;s most advanced ship. They fly the Outlaw Star in space to discover the mystery within the universe.      To be technical, this is a Sunrise production and the animation is mostly good in this show. The action scenes are fantastic and are nice to look at. But, it is often inconsistent with character designs. Don’t get me wrong, the characters look the same, but the way it’s animated at times is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは、カウボーイビバップと同じ時間に出てくる不幸な時を過ごしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無法者の星は偉大なアニメです、それはちょうどカウボーイビバップと同じ時間に出ての不幸な時間を持っていた。 私はそれがカウボーイビバップの裂け目であると言っている人々を聞いて読んでいるが、そうではない。 カウボーイビバップはジャズ、ロック、クラシック、オペラのスタイルをミックスしています。  Outlaw Starは音楽のスタイルは1つしか持っていませんでした。 最初にショーのトーンは異なっていた。 カウボーイビバップはアクション/ドラマのほうが多く、アウトロースターはアクション/アドベンチャーでした。 アニメーションのスタイルは異なっていました。 カウボーイビバップはトーンが暗く、アウトロースターはトーンが軽かった。 物語は全く違っていた。 カウボーイビバップは、ショーの幅広さにもっと凝縮され、代わりにキャラクターの人生と彼らがどこにいるのかについての詳細に入りました。  Outlaw Starは宇宙を通って銀河系線を探索する冒険でした。 最後に音楽は違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからOutlaw Starはカウボーイビバップの裂け目ではなく、2つの全く異なるショーで、同じ時間に出てくること以外は全く同じものではない。 アウトロースターは素晴らしいアニメですが、上記のいくつかの理由でカウボーイビバップのような古典ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1162&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It had the unfortunate time of coming out the same time as Cowboy Bebop.    Outlaw star is a great anime, it just had the u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;livingalchemist&#34;&gt;LivingAlchemist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアニメファンのように、おそらく、日本はパルプファンタジーを発明したと信じています。 結局のところ、サイエンスフィクションが存在する唯一の場所は映画、ビデオゲーム、そしてFlash Gordon、Lucky Starrを読んでスターウォーズと呼ばれるものを見た人々の思い出です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starは人々が冒険小説を科学的にマスカレードしようとしたときに読んでいた、それらの冒険のすべてに基づいています。 人生の方向性のない若い男は、冒険を見つけるために星に逃げる方法を見つけます。  Gene Starwindは、あなたが読んでみたいパルプヒーローの一種で、人生について混乱したアメリカのカウボーイの無法者で、金の心を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の主な特徴はジム・ホーキングとメルフィーナです。 ジムは、ジーンの血清型の兄弟で、生き方への集中して集中していないアプローチを補うために成熟して行動しようとしています。 彼らの関係はシリーズを通して発展し、実際にはかなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Melfinaはシリーズの魔法少女、強力な船に結びついたアンドロイド、Outlawの星です。 彼女は面白いキャラクターでもあり、その試練はエキスパートの3部、感情的な3部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starとは何ですか？ 最高のところでは、Outlaw Starはアクションで鍛えられた素晴らしいドラマです。 最悪の場合、それは派生的でインコヒーレントなものです。 スタイルの評価があった場合は、10になります。最初から、大きな音とリズムの音楽、独特で比較的広範なアートワーク、クールな文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての偉大なパルプのファンタジーのように、それはできるだけ多くのアクション、多くのテーマ、そして多くのSFの奇妙さとショットガンのように、あなたに当たっています。  1分、シリーズはGeneと彼の兄弟との親しい関係を探っています。次は彼らが車の追跡で魔法のロボットの海賊と戦っています。  （Lucklly、Geneには魔法のアーティファクト・ガンがあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから悪い部分は何ですか？ なぜ奴隷のカウボーイが魔法のテクノ海賊と戦っているショーや、サイドの武士の女性と無敵の猫の女の子達の爬虫団警察を見たいのではないでしょうか？ 完全に無意味な要素がたくさんあるので。 完全に発展することのない意味、テーマ、関係を持たない要素が全部あります。 完全に無意味なエピソードが全部あります（ただし、2つしか考えられません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常に野心的ではないので、レートするのが少し難しいです（ここで必要です）。 あなたが好きな部分を楽しむことができ、そして悪い部分でうんざりすることなくパノラマにパノラマにかなり芸術的な逆戻りを楽しむことができれば、それはかなり優れたアニメシリーズです。 実際には、あなたが愚かな行動、裸のサイボーグの雛、キラーロボットを楽しむなら、あなたはビットトレントにまっすぐな矢のように飛ぶことができます。 しかし、あなたが何か深いものを探していたり​​、他のほとんどのアニメと同じように一般的で愚かなものを探しているのであれば、あなたの場所を別の場所に設定したいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LivingAlchemist/reviews&#34;&gt;LivingAlchemist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like most anime fans, you probably believe that Japan invented pulp fantasy. After all, the only places that science fiction exist today are in movies, video games, and the memories of people who read Flash Gordon, Lucky Starr, and watched something called Star Wars.    Outlaw Star &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この90年代後半のアニメは、T​​rigunとCowboy Bebopを含むSpace Western Trilogyの忘れられたメンバーとしてよく見られます。 それは決して他の2シリーズの名声とファンダムを獲得したことはありませんが、Outlaw Starは楽しく、素敵なキャラクターを持ち、面白い話がありました。 あなたが殺す時間があるなら、カップルのビールを飲むか、あなたの飲み物が何であれ、Outlaw Starを見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アウトロースターは、「海賊」の船の多くの冒険を記録しています。彼らは、宇宙海賊の公式組合や銀河連邦のいずれにも属していない傭兵です。 いくつかのエピソードはスタンドアロンであり、残りのシリーズとはほとんど関係がありません。 他のエピソードは実際にプロットを進めます。 念頭に置いておいて、このシリーズの全体的なプロットがあります。 物語の構造はカウボーイビバップとアメリカの宇宙西洋ホタルのものと似ています。 ヒッチコックのようなプロットやMacguffinの主なドライバーは、Galactic Leylineと呼ばれる伝説の宝物です。  Leylineは、古代の外来文明によって建てられ、宇宙の事実上すべての重要な知識を含む一種の巨大な図書館として機能します。 ジーンはミスフィットの乗組員と一緒に海賊と戦い、この究極の知識の宝物を探します。 このシリーズをカウボーイビバップとトリゴンと少し違うものにしているのは、人類が他の外来種や文明と交流することです。 これは私が面白いと思っていた素敵な追加でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公はGene Starwindという男です。彼は彼の少年の親友ジム・ホーキングと共に傭兵として働いています。 ジムの名前は、トレジャーアイランドの若い主人ジム・ホーキンスと天体物理学者のスティーブン・ホーキングのポートマントゥーであるようです。 遺伝子は、私たちが大好きな発疹、傲慢、邪魔のようなものです。 ジムは、ジーンの指導力とはるかに若いにもかかわらず理由の声として機能する科学的な天才です。 他のキャラクターには、人を木製の剣で殺しているが、日没時にしか殺すことのない、いたずらな、致命的な暗殺者の鈴鹿がある。 また、異例の猫の人々の攻撃的なレースからの大声で愛らしい嫌なAisha ClanClan。  Outlaw Starのクルーの最後のキャラクターは、銀河の中で最大の宝を発見するために造られたMelfinaです。 驚くほど気になる気がしていて、アンドロイドのために親切であり、独立したアイデンティティーを見つけることができず、無料で多くの感動的で思い出深い瞬間を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw StarのOSTは、同時代のCowboy BebopとTrigunまではマッチしていないが、まだそれ自体のサウンドトラックはわずかしかなかった。 オープニングのテーマは「スルー・ザ・ナイト」と呼ばれ、ジーンとクルーとの冒険に乗り出すためにあなたを奮起させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw StarのアートはPsycho Passのような近代的なアニメと同じくらい美しいものではありませんが、90年代のアニメには非常にまともです。 私は悠遊白書のような当時から、他のどの美術よりもずっと優雅に芸術が老化していると言います。 キャラクターはすべてユニークに見え、宇宙戦は素晴らしいし、将来の都市の背景もよく見える。 私は本当に多くを求めることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starは、アクション、ロマンス、冒険、さらには少しのSF /哲学を持つ楽しいシリーズです。 それは、いくつかの場面で「脳の食物」を少し提供しますが、あまりにも重大なことを避けます。 誰も無法者であり、何の理由もなく芸術的ではないと非難することはできませんでした。 アウトロースターはそれが何を望んでいるのかを正確に知っており、それ自体が幸せです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上で述べたように、Outlaw Starは、同様の要素を持ち、同時に出てきたCowboy BebopとTrigunによって、名声と人気を完全に失いました。 それは、Outlaw Starが悪く見守る価値がないということですか？ いいえ！  Outlaw Starは、BebopやTrigunほど芸術的ではないかもしれない独自のユニークな経験ですが、楽しく高速で宇宙の冒険であるという独自の目標に成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:     This late 90&amp;rsquo;s anime is often seen as the forgotten member of the Space Western Trilogy that also included Trigun and Cowboy Bebop. Although it never gained the fame and fandom of the other 2 series, Outlaw Star was fun, had great characters, had an interesting story, and didn&amp;rsquo;t take itself too seriously. If you have some time to kill, I would recommend cracking open a couple beers or wha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thekazetrigger&#34;&gt;TheKazeTrigger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みんな、TheCodeTriggerと私の次のアニメレビューへようこそ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このために、私たちはカウボーイビバップとトリグンを他の競技者アウトロースターを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度は2014年12月のカウボーイビバップをもう一度見直した後、このアニメを見たいと思っていましたし、しばらくそれを延期することに決めました。  2016年にアニメ・リミテッドからリマスター版を購入することにしました。そこから私はそれを見ました。 問題はその価値があるということですか？ 話を最初に見つけよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starの物語はTowards Stars Eraに設定されています。 主なキャラクターはGene StarwindとJim Hawkingです。 スターウインドと呼ばれる小規模の宇宙事業を運営する2つのパートナーで、宇宙船への賞金狩りのような奇妙な仕事のさまざまな範囲があります。 彼女が非常に特別な宇宙船を要求しようとすると、彼らをボディーガードとして使用したいと考えている、未知の神秘的なヒルダという女性に連絡があります。 後にアウトロースターと呼ばれる、これまでに作られた最先端の宇宙船。  Gene JimとHildaが宇宙船を必要としたとき、彼らはまた、この宇宙船のコンピュータに接続してナビゲートシステムとして機能することができたMelfinaという名のスーツケースで裸のアンドロイドの女の子を拾った。 その目的は、宇宙船を銀河の白線と呼ばれる場所に導くためです。 すべての存在において最大の宝を保持していると思われる、宇宙全体で最も神秘的で悪名高い場所です。 だからジーン、ジム、メルフィーナ、ヒルダ、そして神秘的な夕暮れの暗闇の暗闇の鈴鹿や狂気の戦士アイシャのようなキャラクターは、銀河系のラインを求めて一緒に縛られ、宇宙からの様々な凶悪犯や悪役に対処します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は無法者の星の物語が本当に素晴らしいことを発見しました。 私は最初のエピソードがどのようにメインプロットを非常にきれいに設定するのが好きです。そのエピソードは、銀河系の幹線、宇宙船、メルフィーナにあなたを導き、それがそこから構築されるからです。 主にエピソード23である。その主なプロットはあなたの心の中で常に明白であり、あなたは彼らが探していることを知っている。  Outlaw Starが好きなことは、ロマンス、アクション、コメディーの宇宙冒険、素晴らしい戦いのシーケンス、いくつかの魅力的で本当に面白いキャラクターを持っているような、誰も感謝していない素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starは、魅力的な楽しい方法ですべてをやり遂げることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は物語が優秀であることを発見し、それはこれまでに私の好きなアニメ物語の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starのキャラクターは、すべて私の意見では本当に良くて楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジーン・スターウィングは素晴らしい面白い悪役のキャラクターであり、デュオの強烈な存在でもあります。 私は個人的に彼がスパイク（カウボーイビバップ）ほどではないが、彼は後で彼がスポイラーを含むのでここでは言及しないキャラクターの開発を取得する楽しく面白い性格です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジーン・スターウィングはすばらしい面白い悪役のキャラクターであり、デュオの強烈な存在でもあります。 私は個人的に彼がスパイク（カウボーイビバップ）ほどではないことを好きですが、彼は後で彼がスポイラーを含むのでここでは言及しませんキャラクターの開発を取得する楽しく面白い性格です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的な遺伝子は素晴らしいキャラクターですが、次は私のために良い方法でショーを盗んだことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次はJim Hawkingです。 私はこのショーで私の好きなキャラクターであり、私は彼が私の目の中で非常に好きであることがわかったので私はジーンよりもジムを好む&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は、Outlaw Starの乗組員の頭脳である。彼はコンピューターハッカーである11人を回避している&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ彼は私の好きなOutlaw Starのキャラクターですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は面白い、愛らしい、驚くべき彼の年齢のために成熟していて、私はあなたが正直であるために私が好きだったので、非常にブラチッとしていないので、ほとんどのlolisとshotaのタイプの文字が迷惑であることがわかった それらの迷惑なもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エドワードとは違って、彼は彼にもっと個性と深みがあるので、彼は私の意見では良いエドワードだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は個人的にジムを崇拝し、彼はこのショーで私の好きなキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、私たちは不思議な過去とKei Pirate GuildとMacDougall兄弟の誓った敵を持つ無法者であるヒルダを持っています。 率直に言ってあなたに正直である。 彼女は眼のパッチ、サイバネティックな左腕を持っていて、彼女はKei Pirate GuildとThe MacDougallの兄弟の敵です。 残念ながら、私はそれがスポイラーを含むので、私が言及しないシリーズの早い段階で彼女に何かが本当に起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はヒルダが好きですが、彼女は私の意見ではあまりにも早すぎるシリーズを残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、私はメルフィーナが最初は大丈夫だと分かったが、シリーズが進行するにつれ、彼女はスポイラーを含むのでここでは説明しないが、彼女はアウトロー・スターのセカンド・ベスト・ガールだと言うことができる 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、あなたに正直である鈴鹿があります。 ヒルダを数えていない3人の主要な女の子のうち、私はここで3人の中で最も記憶に残っていないと感じました。 なぜあなたは尋ねることができますか？ 私は本当にこのキャラクターが好きだったので、鈴鹿は性格や感情が欠けていると感じていたので、彼女は驚くほどの剣の戦闘スキルの他に、主人公と比べてやや軽いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はまだ鈴鹿は良いキャラクターだと思っていますが、MeilaとAishaと比較すると、彼女はフラットに落ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私たちは、Ctll-Ctarl帝国出身のOutlaw Star Aishaで最高の女の子を揃えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は非常に野性的で面白い性格なので、彼女はおそらくアウトローの最も面白いキャラクターは何か知っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は実際には、メルフィーナやジーンのようなキャラクターのほとんどよりも個人的に多く、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイシャは彼女がスクリーンに来るたびにいつも笑います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なアイシャは、このシリーズの最高の女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの文字は、あなたの好みに応じてヒットしたり、ミスしたりすることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって、私は個人的に他のキャラクターを楽しんだのです。フレッド・ルーオのような人々はシリーズのゲイ・コミック・リリーフで、シリーズの気分を完全に明るくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ハザンコ卿、マクドガル兄弟、ケイパイレーツギルドのような悪役は、本当に良い意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は鈴鹿と一緒に持っていたいくつかの問題のほかに、これは素晴らしい、愛らしいキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starは、Sunriseによって、Cowboy Bebopをあきらめた同じスタジオで行われました。 ガンダムシリーズ、コードギアス、ラブライブ、そして惑星。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はそれ自身では良いですが、時には、文字デザインのいくつかが時折見栄えが悪くなることがあります。 これは主に後半に発生し、ショーの予算がなくなると思います。 それはガイナックスほど悪くはないが、当時まだ存在している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;90年代後半のアニメのためのもう一つの井戸のアニメーションは本当に素晴らしいです。 それは滑らかできれいで、キャラクターの動きはその時間に非常に一貫しています。 戦いのシーケンスのアニメーションは、実際にはもちろんのこと、通常の動きの外側が宇宙の場面に向かって戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は芸術が良いものであると判断しましたが、最高のものではなく、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はOSTが良いことを発見した。 カウボーイビバップと同じくらい良いわけではありませんが、依然として良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、スルー・ザ・ナイトと呼ばれるオープニングテーマは、ジーンとクルーとの冒険を続けるため、素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、私の好きなオープニングテーマのひとつで、私はTank（Cowboy Bebop）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエンディングテーマは、Outlaw Starのエピソードを終えたときの感触があるので、ショーにはうってつけです。 第2のエンディングテーマは、正直言ってかなり冷たく感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カウボーイビバップのようにサブが衰えていて、それを聞くのが退屈なので、あなたは正直言ってサブを見ないようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、ダブはWeisz、Ezra、Gene Starwind、Siddall、Brianne、Jim Hawking、Zann、LenoreからAisha Clanclanの役目を果たしています。 すべてのダビング俳優はすばらしいパフォーマンスを出してくれて、これは私の好きなアニメダブ時代の一つです。 私にとって、このDubはBaccano、Code Geass、Slayersのダブを抑えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なOSTは、オープニングのテーマは伝説的なこのショーのために良いとダブは私の意見で完璧です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーの生きた地獄を楽しんだ。私が若くなくなる前に、私はカウボーイビバップが、カウボーイビバップがやってくる前に出てきたことを知らないまま、カウボーイビバップの拒否者として書きました。 私はジーン、ジム、そしてクルーとのキャラクターのやりとりが大好きです。アウトロー・スターは時には脳の思考が多いサイエンスフィクションの要素がありますが、（スレイヤーーズ）のように 楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって最高のキャラクターはジム・ホーキングです。なぜなら、彼はとても面白く面白く、よく書かれているように、正直に見守ってくれるからです。 彼は子供のアニメキャラクターの完璧な例ですが、彼は迷惑ではないので、スマートで非常に成熟して、彼はジーンのための完璧な仲間です、そして、あなたが率直に言って、彼はアニメで見た最高の助手の一人です。 アニメの私の好きな子供のキャラクターの一つです。 私はまだジーンが大好きですが、自分が100％コンピュータオタクとして働いている私の子供から離れて私を抱きしめているので、私はジムが私にもっと親切であると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なOutlaw Starは、アニメファンが一度も見ていない優れたSpace Westernアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは楽しく興味深い話、非常に好きで有能なキャラクター、大部分は、良い芸術とアニメーション、楽しいOSTを持っていますが、キックオフオープニングテーマがあり、私のための少なくともダブは華麗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はあなたのうちの何人かが私に怒っていることを知っていますが、私はOutlaw StarがTrigunよりも優れていると思っていますが、私はまだこれをCowboy Bebopよりも好きだと決めています。 私を間違ってはいけないカウボーイビバップは素晴らしいですが、私はゆっくりとカウボーイビバップよりもアウトロースターを好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアウトロースターに10/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今のところ、Outlaw Starは現在トップ5のお気に入りのアニメリストでその地位を維持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きな男性キャラクターの一人、ジム・ホーキングからの引用。
「まあ、私はこの衣装の頭脳であるはずだ」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの推薦。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カウボーイビバップ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナディアブルーウォーターの秘密&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレン・ラーガン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリガン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（今後のレビュー）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私の目標は、私の次のレビューがInazuma Elevenになることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がInazuma Elevenのレビューを書いて燃え尽きれば、Inazuma Elevenは長いアニメに投資することになるので、私はちょうどSlayers Next、Death Note、またはBeyblade G-Revolutionのレビューをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、これはTheCodeTriggerでした。次回は皆さんにお会いしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheKazeTrigger/reviews&#34;&gt;TheKazeTrigger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey, everybody TheCodeTrigger and welcome to my next anime review.    For this, one we are a taking a look at Cowboy Bebop and Trigun other another competitor Outlaw Star.    Now I wanted to see this anime for a long after my Cowboy Bebop re-watch back of December 2014 and I decided to delay it for a while. In 2016 I decided to buy the re-mastered version from Anime Limited and from there I watched it. The question is was it worth it? Let’s find out first up the story.    Story.    The story of Outlaw Star is set in the Toward Stars Era. Our main characters are Gene Starwind and Jim Hawking. Two partners who operate a small space business called Starwind and Hawking enterprises where they a various range of odd jobs like bounty hunting to space delivering. There are contacted by an unknown mysterious woman named Hilda who wants to use them as they bodyguards as she tries to require a very special spaceship. The most advanced spaceship ever created which is later known as the Outlaw Star. When Gene Jim and Hilda required the spaceship they also picked up a naked  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rydia91&#34;&gt;rydia91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は子供のころトナナミでこれを見ましたが、これはこれまで最高のショーだと思っていました。 私が最初の3つのエピソードを再見て、私は行動、冒険、そしてダイナミックなキャラクターの導入に直面しました。 多分。  3つ以上は実際には適合しない限りあまりにも多くなりますが、この場合は非常に厄介です。 キャラクターの1人がやわらかく歌い始めると（シーンに触れていない）、私は頭を振るのを助けることができませんでした。 もしそれが喜劇であるなら、私はそれを愛していただろうが、最終的には一生懸命やってみると突然真剣で劇的になるように思えた。 私はこのショーの誰かの幸福を取り除こうとしているのではなく、潜在的な観察者に別のPOVを与えるだけです。 私はすぐそこで見るのを止めておくべきだった。 私の好きなキャラクターはヒルダでした。 それらのエピソードの後、私は、プロットが深くてエキサイティングな何かに集まると信じているのを見ました。 それはしなかった。 宇宙の中で騒がしくてクールなキャラクターに会った後、主人公はあまりにも多くのエピソードのために退屈な仕事をしています。 ショーのクライマックスはあまり明るくなかった。 また、どのように彼らのテーマソングをショーに組み込んだのか、私は知っていました！ 一度？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rydia91/reviews&#34;&gt;rydia91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this on Toonami when I was a kid and I used to think this was the best show ever. As I re-watched the first &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、これはオタク教授のビデオから本当に良いことを聞いたショーだったし、面白いと思った。 私は失望していませんでした。 このショーは実際には、宇宙船にある不一致のキャラクターのグループをまとめたライブアクションシリーズのホタルと同じ感覚でした。 主人公のパンツに入ってほしいと思っていた、かわいいキャラクターで大きなモエフェスティバルではないものを見るのはとても素晴らしいことでした。 私はそれをしている文字はないと言っているわけではありませんが、それははるかにストーリーです。 私は以前このレビューをしたことを知っていますが、私はそれをやり直しています。 理由は、私はショーを再見て、私は覚えていないほど多くがあった。 それと私は、私の古いレビューの中にはチューンアップが必要だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は主にキャラクターGene Starwindを中心に展開されています。 彼の上級者の態度で本当に知られていない、一種のブッチ、厄介な男。 私はそれが彼の体に高級な骨を持っていないということです。 彼は女性の周りの女性芸人のように行動します。なぜ私はキャラクターが好きですか、私は奇妙なやり方で私は本当にわかりません。 このキャラクターは、ホタルのMalcolm Reynoldsの多くを、思い通りの姿勢で思い出させるが、何かが船や乗組員に影響を与えようとしているときは、彼が担当する。 彼の頭を考える前に銃と話をすることを除いて、彼を説明するのは難しいです。 彼はまた、宇宙旅行について話したときに私が実際に見たことのない、ちょっと変わった恐怖を持っています。 彼は宇宙で出かけることについて子供として怖がっていましたが、彼はいつも宇宙船を手に入れて宇宙に行きたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MalfinaはRiver Tamとよく似ています。 実際、彼女はまったく同じ方法で、寒い貯蔵スーツケースに現れる。 彼女の個性について話すとき、彼女の両面があるように見えるのは少し難しいです。 彼女は普通の女の子のように1分でとても幸せになり、突然彼女がなぜ生まれたのかと疑問に思っています。 私たちは彼女について多くの情報を得ることは決してありません。私は、各エピソードの終わりに見えるアートワークは彼女であると思われていますが、それを説明していないと推測しています。 彼女はいつも謎に陥っています。私はショーの最後でさえも、彼女と何が起こっているのか正確には分かりません。 彼女は通常、甘くてグループの中で最も無邪気ですが、1つのことは他のキャラクターとは違うものになります。彼女は船を操縦する必要があります。 彼女はコントローラのようなもので、あなたは彼女を水のバットに差し込み、彼女は船を動かします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジムホーキング（私は本当に彼の名前はトレジャーアイランドからのキャラクターの遊びだと信じています）は、かなり狂ったコンピュータウィザードです。 私は彼がカウボーイビバップのエドワードのようなものだと思っています。 私は彼がいつも奇妙なことをしているわけではないので、彼についてはこれが好きです。 彼はジーンズと彼のビジネスを驚くほど浮かせるように保ち、いくつかの点でとても成長しています。 他の方法では、彼はまだ関係になると非常に無実です。 それが起こると、彼は実際にはむしろ恥ずかしがりになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、大規模な宇宙オペラやドラマショーかもしれませんが、それはいくつかの楽しいコメディ、特にジーンとホーキングの間にあります。 化学は実際には本当にクールですが、我々は彼らがどのように会ったかについての裏話をほとんど得ていません。 私はGeneと彼の父親がしたことについてちょっとしたバック・ストーリーしか得られないので、それについてもっと学ぶことが大好きでした。 それ以外の場合、その背景は他の人の背景のように側に投げ込まれます。 一方で私はこれが私たちにすばらしい宇宙の戦いとクールなアクションの戦いのためのより多くの部屋を与える方法を見ることができますが、私は本当に文字の背景を知りたいです。 彼らは時間の半分の意味を持たないショーの初めに私たちに歴史の教訓を与えてくれるので、私たちにキャラクターの背景や何かを与えてみませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ホタルのようなものですが（はい、私はそれが最初に来たと知っています）、私には、これは実際に彼らがまとめたものとは何か異なっています。 ホタルには人間だけがいますが、これには虎の猫の女の子にはカエルのように見えるエイリアンがいます。 悲しいことに、あなたはこれらのエイリアンの多くを見かけないようで、私は彼らとその文化についてもう少し学びたいと思っています。 あなたはたいてい1人のキャラクター、名前が常に私を逃げる猫の女の子のキャラクターしか見ることができません。  （私は彼女と、このショーの他のすべての小文字を覚えていない非常に小さな背景を非難します。）ストーリーはかなり遅く、9回目のエピソードについてのみ進行します。 それでも実際にフィラーはなく、実際にプロットラインを構築していました。 彼らが起きて走っている時、それは船のためのお金を得ることに関するより多くです。 しかし、一緒にすべてのものを結ぶストーリーラインがあります、そして、それはさらにあなたが見たいと思うようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは本当にハイテク重いショーにいるときに魔法を使うことができるように見える人がどういうのか尋ねなければなりません。 彼らは、各ショーの初めに与えられた小さな歴史的情報（それはクリエイターへの良い呼びかけ）でそれについて説明することは決してないようです。 履歴情報は、実際のショーでそれを実際には説明していないので、実際に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはとても良く、今見ているスタイルとはまったく異なるデザインです。  90年代に作られたことは確かですが、私はそれがすべて独自のキャラクターを持っていると思います。 ショーはほとんどが非常に暗く、まるでダークフィルターがすべてのものにキャストされているようです。 これはショーに、無法者について話すときに完璧だと信じる非常に黙示的な、または地下の気分を与えます。 キャラクターは、目に見えたくないものを見たかのように目が見える場所に、非常に鮮明な見た目の特徴を持っています。 これはジムとマルフィーナのような最も無邪気な目でさえあり、彼らはいつもいつもこの悲しみを少しだけ持っています。 私がドラゴンボールZで見たような重力を無視した重力を見る時間は本当にありません。 バックグラウンドは実際にはあまり誇張されず、時には一般的である。 物事がちょっと閉所恐怖症の時、彼らは空間の良い感覚を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組を見直した後、私はまだそれを愛する。 確かにそれにはいくつかの欠陥がありますが、ストーリーラインがそれを補うものです。 全体的に、それは非常にしっかりとしたショーだったし、2年目のシーズンや、キャラクターの詳細を追加して、より多くの謎を解くのに役立つだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So this was a show I heard some really good things about from one of Professor Otaku’s videos and I thought it would be interesting to watch. I was not disappointed. The show actually had the same feeling as Firefly, a live action series based around a group of mismatched characters all together on a spaceship. It was so awesome to see something that wasn’t a big moe fest with cutesy characters that just want to get into the main characters pants. I’m not saying there aren’t characters that are doing that, but it’s so much more to the story. I know I did this review once before, but I am redoing it. The reason why, I re-watched the show and there was so much I didn’t remember. That and I think some of my old reviews need a tune up.     The story revolves mostly &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sunoharamaster90&#34;&gt;SunoharaMaster90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;昔のアニメの良い日々、ああ、そう、私は若い時期にこのような多くの素晴らしいショーを見て覚えています。 しかし、あまりにもずっと前に私は自分自身に完全なDVDセットを買って、思い出が戻ってきた。 すべてのオールドスクールとメカファンは、できるだけ早くこのアニメを見せてください。これは、あなたが欠けていることを後悔しないように私を信頼してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー-
それは、3人のキャストメンバージーンとジムが自分の店を経営しているところから始まりますが、多くの異なるキャラクターに会うように宇宙への旅を始めるのに役立つ海賊ヒルダと出会うと、その人生は変わります。 物語は興味深いものであり、サイドイベントやフィラーの引き継ぎなしに、プロットに真実を保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-アート-
ここではあまり描かれていないシーンがいくつかありましたが、アートワーク全体は見た目には十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-音-
私が今までに聞いたことのあるアニメにとって最高のサウンドトラックの一つ、それが平和なものであろうと、アクション満載のものであろうと、サウンドトラックはそのシーンにうまくいきました。 開かれた音楽は、非常に思い出深く、ある程度、キャッチーです。 私は英語のダブを好んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-キャラクター-
すべてのキャラクターやキャラクターの大半は好きで、個性が非常に多様で、それをあまりにも多くしすぎたり、十分ではない場合、キャラクターのサイズは完璧で、ほとんどの場合、典型的な12歳の子供よりも年齢の異なるキャラクター 今の時代を示しています。 私の好きな人は、アイシャだということです。グループの仲間であり、コメディアンな要素を取り入れていますが、グウェン・カーン（Gwen Khan）があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-楽しみ-
彼らはすべて私が次のエピソードに移動するのに十分な間隔を置いていたので、私はエピソードのすべてを喜んでいました。  unairされた23番目のエピソードはまた、独自の方法で新しいと面白かった、それはフィラーのエピソードのように感じたが、はるかに、その後、ナルトや漂白剤の充填剤が好ましいです。 アクションは素晴らしかったが、短縮されたように感じた。 しかし、それは26番目のエピソードのいくつかのイベントが私に質問されたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-全体-
今でも私はまだこのアニメを楽しんでいますが、これはまさにメチャファンではない人に推薦するものの1つではありません。私はほとんど誰もがアウトロースターに好きになると確信しています。  dvdで所有する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6972&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SunoharaMaster90/reviews&#34;&gt;SunoharaMaster90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The good days of old anime, ahh yes, I remember in my younger times watching many great shows such as this. But not too long ago i bought myself the complete dvd set, and the memories came back. All old-school and mecha fans shou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sonicdahedgie&#34;&gt;Sonicdahedgie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Star  -  Gene Starwindという男が、銀河の中で最速の船を横断して起こり、それを自分のものと主張します。 喜びと行動が続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
ストーリーは、Outlaw Starのすべての側面と同様、ほとんど優れていますが、何とか大幅に短くなります。 すべてがそこにあり、あなたは何が起こっているかを知っていますが、それはすべて正しく実行されません。 これの一部はキャラクターのためです（後で説明します）が、それは本当にディレクターのためです。 あなたは絶えず劇的なシーンがサイズにカットされ、それらを囲むはずの緊張した空気を失うことがわかります。 ロマンチックなサブテキストは早い時期に確立されていますが、その後はそれがあなた自身のためにあると仮定しています。 一般的に、ストーリーはあまりにも速く動いてしまい、あなたを抱き締めて見守るように肉体を十分に引き出しません。
TL; DR：プロットがありますが、気にするものではありません。
（ちなみに、それは宇宙のワンピースのようなものですが、それを除いて10年前に来ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
芸術は&amp;hellip;散発的、私はあなたが言うだろうと思う。 最初は、それはあなたの標準的なアニメです。 キャラクターのデザインには細かいディテールがあり、アニメーションはペースが速いアクションで、長くて、貴重で貴重なお金を節約する静止画を描いています。 しかし、最初の数回のエピソードの後、彼らは主人公のひとりである鈴鹿を紹介します。 彼女のデザインは信じられないほどまろやかで空です。 彼女は画面中央の白い空白です。
中央付近のエピソードの1つ、約14か所ほどで、その中に大規模なアクションシーケンスがあります。 それは私がこれまでに見た中で最も恐ろしいアニメーションでした。文字通り私は病気になりました。 まだいくつかのエピソードがあり、アニメーションが神聖なレベルにあったところで別のアクションシーケンスが登場します。 基本的に、アニメーションは完全なワイルドカードです。
TL; DR：良いアニメーションは、あなたが悪いアニメーションがいかに虚偽であるかを実感するだけです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私は主にシリーズの英語の声優を見て、あなたに言うことを許可します：しないでください。 彼らは良いかもしれないし、少なくとも初めは平均的だったかもしれないが、彼らは多数のエピソードを破壊する。 私は実際にいくつかのエピソードを取得するために日本語に切り替えなければなりませんでしたが、私はどのキャラクターが話しているか分かりませんでしたので、英語に戻らなければなりませんでした。
それらを開くことは陽気にレトロである。 それは良い歌ですが、ダック・テイルズのオープニングを思い起こさせます。
実際の効果音、私はあまりにも多くの注意を払っていない、1つを除いて。 ガンショット。 私が話す銃声の効果は、必ずしも銃が発射されるというわけではありませんが、シリーズの前半では、画像が点滅する（銃弾を持つ空白）銃声の音でシーンの変化をマークします。 それは、音がどれほど恐ろしいかを理解するために一度しかかかりません。 それはまれにも本当の銃のように聞こえる。 彼らはこれを引き続き使用して良いことです。 たくさん。 ありがたいことに、彼らはそれがある時点でいかに迷惑であるかを理解し、ちょっと後にその練習を中止しました。
TL：DR：サブ、 &amp;lsquo;笑90s&amp;rsquo;オープニング、シーンの変化は最初に吸うように移動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
ああ、文字。 あらゆる話の最も重要な側面。 彼らは良い作図を崩したり、悲惨なものを救うことができます。 キャラクターとプロットはそれほど良いものではないので、この状況にはどちらも当てはまりません。
はいはい。 いずれの側面も悪いですが、文字の「浅み」は時々気持ちが悪く、疲れていました。 彼らの性格はプロットに似ています。 あなたは彼らが誰であるかを知っています。なぜ彼らが何をしているのかを支持していますが、それは本当のようには見えません。
理解できないように聞こえる場合は、言い換えてみてください。
あなたはメルフィーナのキャラクターを持っています。 彼女はなぜ彼女が作成されたかを知りたがっていることをエピソード2または3で確立しています。 あなたはそれが彼女のモチベーションだと知っています。 しかしシリーズが続くと、彼女は何かに追い込まれているように行動しない。 確かに、彼女は彼女が理由を知りたいと思っていたが、プロットに進める理由を与えることだけを言ったようだ。
TL; DRキャラクターは、自分の人ではなく、穏やかで、プロット指向です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
さて、私はOutlaw Starのためにやったすべての打撃のために、それは楽しいです。 まず第一に、それはばかげている。 ジーンが彼の船を取得し、彼の最初の戦いに入ると、それはそれが戦うそれ自身の腕を持っていることが少し奇妙だと思うかもしれません。 しかし、宇宙船の腕は現実的であると考えられてもいいし、結局彼らは役に立つだろう&amp;hellip;
その後、あなたは船の武器が拳銃と恐ろしい戦いの斧を振っていることに気づきます。 私は助けることができませんでしたが、それのラガン風の喜びを笑うことはできませんでした。
アクション・シークェンスはヒット、ミスしますが、ジーンは間違いなく、彼があなたに彼のためにゲイを作ったので、笑顔を始めるような悪夢の瞬間があります。
キャラクターのインタラクションは、人格がほとんどないにも関わらず、あなたの頭をひっくり返したり、自分が持っている性格を使って笑ったりすることができます。
TL; DR：時にはすごくうれしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
物語は混乱して面白くない、時には芸術はひどいので人を傷つけることがあり、人物のようには見えないが、このアニメを引っ張って楽しくするのに十分なビットがある。  。 幾分。
しかし、おそらく私はこのアニメのポイントを逃した。 多分私は間違った方法でそれを見ています。 あなたはそれが好きかもしれませんが、それを試してみる場合は、最初に見守ることをより高く評価されていることを確認してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：代わりにブラックラグーンを見る。 または何か。 それからアウトロースターを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sonicdahedgie/reviews&#34;&gt;Sonicdahedgie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Outlaw Star - A man named Gene Starwind happens across the fastest ship in the galaxy and claims it as his own. Hilarity and action ensues.    Story  The story, like all aspects of Outlaw Star, is almost great, but somehow comes up drastically short. Everything is there, and you know what&amp;rsquo;s happening, but it&amp;rsquo;s all executed improperly. Part of this is because of the characters (I&amp;rsquo;ll explain later), but it&amp;rsquo;s really because of the directors. You constantly find that dramatic scenes are cut down to size, losing the tense air that&amp;rsquo;s su &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaigen&#34;&gt;kaigen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;無法者のスターは、優れた視聴体験です。私はストーリーを深く分析するために知っています。私はあなたが望むならば、私が「メタストーリー」を見ているところから、可能な限り範囲情報を引き出しようとします。 無法者の星は、私のルーブリックに関する限り、常に異常であり、それを分析するだけで私をどこにも連れて来ない。 それはちょうど楽しさを見て楽しいですが、それは特定の複雑さの外ではないと言うことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：
若い男の子のジムは迷惑な人には便利だし、ジーンはあまりにも無邪気で、まったく感情的に忘れられている人の一人ではなく、適切に男性である。 残念なことに、キャストの残りの部分は、ほぼ双極性であるAishaを除いて、多くの時間をかけて開発されていませんが、まだ楽しく真に面白いキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音楽、英語の声、サウンドFX。  ^ _〜bは絶対に驚異的な私はより良い声のキャスティングシーン、唯一の競争相手はFMAされていません。 音楽は私がショーの外で聴いた最初のアンミー音楽の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
それはエピソードまたは2で崩壊するが、それは最も劇的に適切な場所で素晴らしい戦いセーションのアニメーションを引っ張ってそれを補う。 私は個人的にキャラクターデザインの大ファンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
これは私が言うことができる時代の一つであり、ユニークなことは必ずしも良いとは限りません。 私は決して無法者のような物語や宇宙を見たことがありませんでした。 私が本当に好きだったものの大半は非常にユニークですが、ショーについていくつかの友達と話し合ったとき、私はグラップラーアームのようなもののいくつかは彼らの間でよく受けられなかったことをすぐに認識しました。 クラシックメカ。 尾が自らに語られているように、それは物事がうまく動くようにしていますが、物語そのものが、他のすべてのものを実際に見せてくれるわけではないことがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kaigen/reviews&#34;&gt;kaigen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;outlaw star, is an excellent watching experience, I&amp;rsquo;m know for deeply analyzing story&amp;rsquo;s, I try to pull out as much out of scope information as i can, from what I&amp;rsquo;m watching &amp;lsquo;meta-story&amp;rsquo; if you w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アメリカではOutlaw Starが2001年にToonamiを放映したが、Studio Sunriseが1998年に発表した。 これは、クレヨンしんちゃん、本郷満を監督した男が監督したものです。 アウトロースターはちょっと変わったものです。 それは実際には、それは3巻のマンガだけの26エピソードの適応です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定は、特に時間のために、実際に少し爽やかな宇宙オペラの西洋のテイクです。 私たちの主人公、ジーン・スターウィンドは、若い親友でありパートナーであるジェームズ・ホーキングと共に、二人は奇妙な仕事をしています。 ある日、ある女性が簡単なケースを保護して仕事をしています。その中には不思議な女の子がいます。 遺伝子は彼女を保護するための任務を与えられています。道に沿って、Outlaw Starと呼ばれる非常に高度な船に出くわします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のいくつかのハイ・インパクト・アクション・エピソードが終わると、Gene、James、そして神秘的な女の子が星に冒険します。 これは若い少女の周りの謎を発見することが目的ですが、乗り越えるためにはもっと奇妙な仕事をしなければなりません。 途中で、新しい乗組員は非常に非正統的な方法でいくつかのメンバーを追加します。 彼らはヒステリックな方法で融合し、乗組員が直面しなければならない敵は、Daoistの暗殺者や宇宙の無法者から想像を絶するものであり、おそらくGeneの敵を抱えている武器販売業者に対処します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、90年代後半の製品にはかなりのアクションがあります。 アクションシーケンスは、ほとんどの場合、速く、かなりスムーズです。 しかし、ショーの過程でモデリングの品質が低下するとともに、点滅する光や鳴き声はアニメーションではなく珍しいことではありません。 音楽はかなり良く、Geneと彼の乗組員と一緒に見る人をそこに置く。 アクションとコメディが混在している場合、Outlaw Starが提供しているものに近いもう一つのアニメを見つけるのは難しいです。 しかし、これらの最初の数回のエピソードが終わると、サンライズが短い3巻のマンガを引き伸ばそうとしていたかのように、ペーシングはゆっくりとしていることが知られています。  1つは12エピソードのアニメだけだった場合、これはどれくらい素晴らしいだろうかと思う人がいます。 終わりまでの非常に奇妙な実行と終わり自体、奇妙なものを含む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、Outlaw Starは、実行中のアクションから離れているにもかかわらず、かなり楽しいライドです。 幸いなことに、キャラクターはスペースを介して乗組員の冒険としてアニメファンを楽しませ続けるので、それはすべて悪いわけではありません。 なんらかの理由で、このエピソード的な宇宙オペラは娯楽から逸脱することも、乗車中にアニメファンを退屈させることもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the States, Outlaw Star aired on Toonami in 2001, although it came out in 1998 by Studio Sunrise. This was directed by the man whom also directed Crayon Shin-chan, Mitsuru Hongo. Outlaw Star is a bit of an odd one. More so in the fact that it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常にまれに私はとても良いアニメを見るのですか、私は書かれた言葉を通してどれほど良いことを伝えることができるのか分かりません。 非常にまれに私はOutlaw Starほどのアニメを見ることはありません。 私が最後に贈ったのは約10回か11回前のことでした。それは簡単に再検討して話すアニメでした。 これは、一方で、私のためのグレン・ラーガンのようなものです。  Outlaw Starは私が10歳にしたいアニメのようなものです。私はこれを子供のように見たファンの男の子ではありません（これはToonamiでかなりの年の間プレーしましたが、実際に見たことはありませんでした） すべての私の賞賛に値する。 そのアニメには、お尻のキャラクター、コメディ、偉大なアクション、そしてよく開発されたファンタジーの世界が欲しいと思っていたことがすべてあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は最も複雑ではありませんが、それでも良いです。  Gene Starwindは、小さなジムホーキングと一緒に、修理の男と賞金稼ぎのハンターで、無法者、海賊、武器を搭載した宇宙船（グラップラー）のまったく新しい世界に投げ込まれます。 彼らは彼女が誰であるか、彼女が何のために作成されたのかを知らないバイオアンドロイドであるミステリーミルフィナを満たす。  GeneはXGP、Outlaw Star、誰もが後になっているような宇宙船を所有しています。  Geneは魔法のタオ能力を使用できる海賊、数年前にGeneの父親を殺した兄弟、その他多くの方々と銀河のライララインで宝物に到達しようとしています。 話は一時的に行われますが、マルチパートの話もいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starのプロットは理解するのが難しくないし、アニメと同じくらい大きいわけでもないが、それは仕事を終わらせ、十分なエンターテイメントを提供する。 結末は単独で入場料の価値がある。 それはキラーです。 プロットは決定的に結ばれていませんが、それでもなおうまく終わり、プロットごとに（第2シーズンを除いて）あまりにも多くの欲望を逃さないでください。 私が本当に不満を抱いていた唯一のエピソードの一つは、典型的な深刻な調子には合わない温泉のエピソードでしたが、おそらくあらゆるアニメの最高の温泉エピソードとして許されました。 それは物事を説明するために使われただけでなく、それも大騒ぎでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starのアニメーションは、duhです。 それは悪くはない、それはちょうど平均に見える。 登場人物は時々見えてしまいます（入口の外に立っていると、春のエピソードでアイシャは輝く青い目をしています）、かなり木製です。 しかし、キャラクターのデザインはとてもクールで、私は宇宙船とSFの要素が素晴らしいと言わなければなりません。 アウトロースターはすごく見て、宇宙戦いの間に本当に輝いています。 それ以外の場合、私は本当に不平を言うことはできません。 今日のアニメーションはおそらく10のうち4つか5つになるでしょうが、私は平等のためにアニメーションをうなずいて評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は素晴らしいと大丈夫の混合です。 オープニングのテーマソングは、これまで最高のものの一つです。 私のコンピュータ上でアニメを見ているときにオープニングをスキップすることができますが、私は通常そうしますが、Outlaw Starのために26回すべてを見ました。  Gurren Lagannのテーマのように、それはあなたを圧倒します。 エンディングはややエキサイティングですが、悪くはありません。 声の演技の範囲は良いからmehです。  Aishaは、彼女がすべてのラインを叫んでいるにもかかわらず、Geneは典型的には木製であるが、ラインにはいくらかの感情を与える。 メルフィナは笑って、ジムは大丈夫、鈴鹿は大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は良いものであり、一緒に自分の人生を取ります。 ジーンは偉大な​​メイン​​キャラクター、強く、マンリー、本当のアーネストヘミングウェイのキャラクターです。 彼は一生懸命だ。 これは、エキサイティングでも好きではないキャラクターではなかったが、彼の反対であり、操作の頭脳でもあるジムによって非常に相殺されている。 メルフィーナは偉大なキャラクターでもなく、彼女にはあまりありませんが、シリーズが続くにつれて彼女はあなたにさらに成長します。 結局、彼女の性格は若干の仕事を始め、より生き生きとしたようになったようです。 しかし最後に、段ボールを人間（またはバイオアンドロイド）に変えるのは遅すぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿はまあまあまあだ。 反対に、多くの人が彼女の大きな声で嫌いになるかもしれないアイシャは、実際には誰よりも多くの性格を持っています。 私は彼女が本当に好きだった理由は、彼女が他の誰よりももっとジーンのようだったからです。 彼女は自分自身に誇りを持って大声で口にした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人はすべてかなり二次元です。  MacDougallの兄弟は例外ではありませんが、キャラクターはあまりありません。 フレッド・ルオは言及する価値のある唯一のキャラクターです。 彼はゲイのコメディー・リリーフで、気分をすごく明るくする目標を達成しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は明らかにこれを言うことによって作成される憎しみのスープをかき混ぜることは嫌いですが、私はTrigunとCowboy BebopよりOutlaw Starが好きです。 これらは、90年代後半の宇宙オペラの三人組です。 アウトロースターはナンバーワンです。  2位はカウボーイビバップ、3位はトリグン。  Outlaw Starについて何が残っているかは分かりませんが、Outlaw Starは印象的なパッケージです。 そのSFの要素はよく考えられていて、そのプロットはエキサイティングであり、そのキャラクターは周りにいるのが楽しいですし、私は見守ることを止めたくありませんでした。 それはちょうど楽しいことであり、軽い心意気、深刻さ、そして何らかの行動を含める完璧な時を知っています。 それはバランスがとれています。カウボーイ・ビバップとグレン・ラーガンには何よりも子供がいたら、もっと気に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188519&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is not the most complex, but it is still good. Gene Starwind, a repair guy and bounty hunter, along with the tiny Jim Hawking, get thrown into a whole new world of outlaws, pirates, and space ships with arms (called grapplers). They meet the mysterious Melfina, a bio-android who knows nothing of who she is or what she was created for. Gene winds up with possession of the XGP, the Outlaw Star, a space ship that everyone seems to be after. Gene  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fake-williams&#34;&gt;Fake_Williams&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;90年代のものの1つだけアクションアニメだけではなく、このシリーズはどのようにスリリングな戦いのシーンが素晴らしかったかを示した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好むアニメのほとんどのように、素晴らしいオープニングテーマとエンディングテーマがあります。 それは、フィラーがなく、ストーリーを続けるという点では、短くて甘かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメについて考えた面白いことは、主人公が注目の中心であるにもかかわらず、彼は人気がないと信じていました。 確かに彼は変態者であり、常に負債に入ったが、本質的に彼の乗組員であった女性の周りにアピールがあると思う。 今ではファンのサービスを無視して、彼らは一緒に多くの冒険を一緒に過ごしました。そこでは、いくつかの良い笑いがあり、悲しみはいくつかの部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にはかなり楽しいアニメです。 私がこれまでのレビューを書いたほとんどのものとは異なり、それは非常に優れているとは思えませんが、まだまだ良いシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217965&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fake_Williams/reviews&#34;&gt;Fake_Williams&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of 90&amp;rsquo;s nothing but just action anime, this series showed how why thrilling fight scenes wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;korvenkuningas&#34;&gt;KorvenKuningas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;豊かな想像力と創造性を特色とする「Outlaw Star」は90年代のアニメの勝利であり、驚くほど驚異的で魅力的なアクション・アドベンチャー・ストーリーを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自己宣告された無法者と賞金稼ぎのハンター、ジーン・スターウィンドとジム・ホーキングを利用して、彼らの人生は永遠に変わり、海賊の星間ギャングから逃亡している悪名高い犯罪者「ホットアイス」ヒルダからの申し入れを受け入れることに決めました。 一緒にトリオは、住民のアンドロイド、メルフィーナと一緒に実験的な宇宙船を乗っ取ります。 伝説の宝とメルフィナの存在の鍵を握っていると噂されている銀河のライリンを見つけようと決心し、宇宙の深みへの冒険が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Outlaw Star」の最大の強みは、物語が起こる世界の創造性でなければなりません。宇宙旅行は、現代文学、映画、さらにはアニメの最も一般的なテーマの1つですが、「Outlaw Star」はまだ展示しています 惑星、惑星、宇宙人の発明的でカラフルなキャストで満たされた銀河系の世界。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのオリジナルデザインの多くは、アートワークに起因するものであり、古典的な90年代の手描きと手塗りのセルが、過去の時代のアニメ制作に携わるアーティストの技を実際に見せてくれるのは特に楽しいことです。 タッチアップ技術のこれらの21世紀の時代には、手でほぼ完全にアニメを作成するスキルのレベルはやや失われた技術です。 いくつかの小さなシーンは少し概略的に見えますが、宇宙船、武器、その他の機械類を描き、絵を描く技術は最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宇宙船は、宇宙科学のどのような種類のものにも挑戦する偏心した設計で、不気味で奇妙なものです。 これは最初は奇妙に思えるかもしれませんが、論理を無視してこれらのクレイジーな船を作成することを恐れていないデザイナーの創造性と自由を強調するだけです。 結局のところ、このシリーズは未来に向けて行われているので、私たちが科学として知っていることで重くする必要はありません。 デザイナーはこれを心に抱き、意欲的な態度で行った。 あなたが似たような見た目の塊を見ていることを心配しているならば、銃器灰色のシャトルが宇宙を飛び回り、再び考えてみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジーン、ジム、そして彼らのモットーの乗組員がそれぞれの冒険に訪れ、さまざまな惑星があり、それぞれがユニークな感じがします。 同じペイント・ジョブを何度も何度も繰り返しているだけではありません。 ブルーヘブンの無秩序のパラダイス、広々としたヘイフンの大都市、さらにはテンレイの官能的な温泉もあります。 これらの個々の惑星のすべてがシリーズ全体で役割を果たすことで、「Outlaw Star」の世界は宇宙であり、圧縮されていないと感じています。 未来の技術であっても、世界を旅行するには実際に時間がかかりますが、ある程度は退屈かもしれませんが、面白いと感じました。広大なファンタジーやサイエンスを作成する際には、  fi。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小さなノートでは、恐らく他のSF映画が実際に「Outlaw Star」からインスピレーションを受けたのだろうか？  「マス・エフェクト」のオメガの世界は、青空への奇妙な類似点を共有しています。どちらも、小惑星に埋め込まれた無法者の避難所です。 それだけでなく、「スターウォーズ」のネコのCatharは、「Outlaw Star」で紹介されているエイリアンレースであるCtarl-Ctarlと似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、エイリアンもシリーズ特有のものだと感じています。そして、デザイナーは、あなたの典型的な人間の権利から、サボテンのタイプのものを制御する奇妙な心に至るまで、あらゆるものを野生にしました。 それぞれには独自の特質と個性がありますが、それぞれの種についてもう少し詳しい情報があればうれしいです。 私はこのレビューに少し後で焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは「Outlaw Star」のキャラクターにつながり、マイナーキャラクターとメジャーキャラクターの幅が広範囲にわたり、多様性に優れた治療を受けています。 ストーリーは主にGene StarwindとJim Hawkingを中心に活動しています。
20歳のジーンは、周りが荒れていて、ウィットと本当の魅力がいっぱいです。 貿易によって無法と賞金稼ぎのハンター、彼は常に彼が気にかけるものを守るために密かに戦闘に参加し、歯と闘うために戦っている。 彼はお金のために何かをやる一般的な凶悪犯のように見えるかもしれませんが、彼は深く落ち着いていて、友人を見ています。 彼の外傷的な過去が無法者の道を導いてくれるので、私たちが彼に貸すことができる一定の同情があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;11歳のジムはジーンズの力の背後にある頭脳であり、しばしば彼のビジネスパートナーの心配のない姿勢に憤慨している。 コンピューターハッカーの息子である彼は、テクノロジーやコンピュータの管理、賞品リストの作成に目を向け、資金面での業務を扱うのは自然です。 彼はしばしば敵を撃つ前に戦略を立て、多くの成熟とレベル・ヘッズを示しています。 ジムはジーンの無謀さに成熟したコントラストを提供します。そして、彼らはしばしばオッズではありますが、お互いの側にいなくても今までには来なかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デュオに参加するのは、Melfina、プリンシパルな暗殺者のSuzuka、朗らかなCtarl-Ctarl Aishaと悪名高い「Hot Ice」Hildaと呼ばれる神秘的なアンドロイドです。彼らはすべてかなりのスクリーンタイムを与えられますが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これは、&amp;rdquo;無法者の星&amp;rdquo;の私の最も重い批判が入って来るところです。物語になると、すべてが今の時代に非常に感じられ、さまざまなことについてたくさんの質問が残されています。  Geneはかなりよく定義されており、シリーズの早い段階で彼についてたくさん学ぶことができますが、他の人はどうですか？ ヒルダは、このような悪名高い無法者になるために何をしたのですか？最初にMelfinaと一緒にXGPを盗むことはできましたか？ 鈴鹿はどうしてそんな熟練した剣士になったのですか？ 過去の神秘的なエイリアンレースはなぜ銀河系の知識を持っているのですか？ ジムとジーンはどこで会いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの質問の多くはマンガで答えられていると思いますが、スタジオはおそらく24のエピソードの時間枠を考慮してコンテンツを編集するときに厳しい決定を下さなければならないと理解していますが、バックストーリーの塊 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはキャラクター、惑星や宇宙人が相対的でない、あるいは面白くないというわけではなく、実際には全く反対ですが、特にCtarl-Ctarlやロットを掘り起こす際には無駄な機会のように感じます 他の外来種の Ctarl-Ctarlのホーム・ワールドを訪れたり、レースについてもっと知ることさえあればすばらしいことでしたが、実際にはそれについてはあまりよく分かりません。 そのような多様な外来種があり、世界やその物語の全体的な流れにあまり影響を与えていない。  Gene自身のもの以外の明確な特徴を持つバックストーリーの唯一のものがあれば、乗組員がTenreiの魔術師を探し出し、GeneとJimが使用しているキャスター銃と砲弾 来た。 もう一つは、Harry MacDougallの背後にある物語かもしれませんが、それはただの会話でしか言及されません。 そうであっても、合理的な会話は何の役にも立っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことが言っても、 &amp;lsquo;アウトロースター&amp;rsquo;は失望していないし、良い時間の1つの地獄を提供しています。 あなたが非常に「現在の焦点を当てた」アプローチを過ぎて見れば、退屈な瞬間は一度もありません。そして、文字で包み込むのは非常に簡単です。 創造的な多様性のレベルで、技術的なアートワークと強力な男性のリード &amp;lsquo;Outlaw Star&amp;rsquo;は、あなたが非常に満足して、最後まであなたの顔に広い笑みを浮かべます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KorvenKuningas/reviews&#34;&gt;KorvenKuningas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Featuring a wealth of imagination and creativity, ‘Outlaw Star’ is a triumph of 90s anime that provides a thoroughly entertaining action-adventure story that’s not only visually awesome, but surprisingly thought provoking.    Following the exploits of self-confessed outlaws and bounty hunters, Gene Starwind and Jim Hawking, their lives are changed forever when they decide to accept an offer from ‘Hot Ice’ Hilda, an infamous criminal who’s fleeing from an interstellar gang of pirates. Together the trio hijack an experimental spaceship along with its resident android, Melfina. Determined to find the Galactic Leyline, which is rumoured to hold a legendary treasure and the key to Melfina’s existence, their adventure into the depths of space begins.    The greatest streng &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walla&#34;&gt;walla&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アウトロースターは私をアニメにしたショーだった。 確かに、私はポケモンが好きでしたが、ある日、ToonamiでOutlaw Starを捉えるまでは、「うわー、このアニメには何かがあるかもしれない」と思っていました。 それには忍者と宇宙人の猫、魔法を撃った銃、裸の女性に支配された宇宙船、私の十代の心が爆発した。 これらは私の人生のどこにあったのですか？  XD私はすぐにDVDを購入しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットやセッティングは複雑で興味深いもので、キャスターやグラップラー船などのすばらしいアイデアがたくさんあります。ヒーローのキャストは多様で好感が持てます。 クリシェの典型的な役割。 悪役のキャストは、少なくとも、多様ですが、それらのほとんどは本当に私の好みのために十分に開発されていません。 視覚的には、全体的に新鮮でスタイリッシュなデザインで、細部まで配慮しています。  Outlaw Starのストーリーの主な苦情は、野心的ですが、少しでも多くのことが起こるかもしれないということです。 鈴鹿やジムなどの主人公の過去の偉大な洞察だけでなく、悪役やその他のマイナーキャラクターのより良い発展を見たいと思っていたでしょう。 さらに、このシリーズでは、さまざまな異国間の人種が紹介され、その後すぐに忘れられてしまうエピソードのように、決して完全に融合されないいくつかのアイデアをお話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーバーローリング・プロットがありますが、Outlaw Starはまだほとんどエピソードシリーズです。 これらのタイプのショーは、独創性のレベル、そして物事を新鮮に保つことができるかどうかによって作られ、壊れます。  OSはここで成功する。 カウボーイビバップのように、すべてのエピソードは異なるシナリオを特色としており、ショーはアイデアの繰り返しや短い感情を感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションと芸術はどちらも優れたものです。 プロットのペーシングは時々ちょっと鈍いかもしれませんが、花火が始まるとすぐにこれらの心配はすばやく忘れられます。 音楽は素晴らしく、最初の季節には私のお気に入りのクローズテーマがこれまでにあり、残りのシリーズの音楽はとてもフィット感があり楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はそれを8にします。アウトロースターは、パックから目立つように、非常に高い楽しみの要因と十分な新鮮な材料以上のアクションパック宇宙冒険シリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14146&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/walla/reviews&#34;&gt;walla&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Outlaw Star was the show that got me into anime. Sure, I liked Pokemon, but it wasn&amp;rsquo;t until I caught Outlaw Star on Toonami one day that I thought &amp;lsquo;Wow, there could be something TO this anime stuff!&amp;rsquo; It had everything&amp;hellip;  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coatlicue&#34;&gt;Coatlicue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、アニメの12エピソードを見ることからの直接の結果であり、このアニメの私のかなり否定的な意見を表現すること以外にはあまり使用されないであろう。
まず、物語のバックグラウンドは、このアニメの主人公である遺伝子スターウインドで、彼はサイドキックジェームスと何らかの形の賞金稼ぎをしていると言いたいと思います。 これは、奇妙なジョジョを取り上げ、ヒルダのボディーガードになり、メルフィナの救助につながり、銀河で最も進んだ船の制御を後にアウトロースター（Outlaw Star）として知られるように導く。 ストーリーラインの基礎は実際上素晴らしいです、銀河系のラインを探している人々のクルーと、マクドゥーガルの兄弟と冒険が確かな遺伝子を持っています。
全体的な芸術はこの作品ではうまくいきますが、おそらく1998年に制作された時には華麗であると考えられます。これは考慮されていますが、鋼の錬金術師や漂白剤などのアニメと比べてかなり遅れています。 アウトロースターのサウンドに関しては、私は本当に私があまりにも多くの苦情を持っていると言うことはできません、そして、それは本当に評価全体に影響しません。  OPとEDはうまくいきますし、それ以上のコメントは必要ありません。
今すぐ私にこのアニメをドロップして、かなりマイナスの経験を与えるようなキャラクターは、 私は、私はジーンのために多くの同情を持っていると言うことはできません、彼は発疹、無知、感情的、遅滞と同情のすべてを同時に。 それは私が20分のアニメを書いたアニメを落としたことを考えれば、私の記憶の中では非常に新鮮な気持ちであり、私が話している限り続けるまで、それは非常に悪くなります。
あなたを殺そうとしている人を見つけて、あなたの頭を笑って無知な行動をしたら、私は個人的に脚に2〜3回撃ち、彼を蹴飛ばす、 彼は数回。 情報を得て殺しなさい。 しかし、私たちの主人公は素敵です。彼は反プロトゲニストが無法者の星にハックするのを見てそこに立っています。そして、彼を脇に押して、長いSTRAIGHT回廊に走り出します。 遺伝子を追いかけて一度撃ってしまいます。 私は、おそらく彼が3メートル先の負傷した男を見逃す可能性があるという事実を受け入れることはできません。
別の遅れたキャラクターはaishiです、彼女は雄牛の負荷を話し、彼らが嫌いな人を知っているという理由で人々を攻撃します、これは私が面白いと思われる多くの厄介な状況に彼女を導く？ しかし、私はちょうど遅れていると思います。 彼女は一度自分自身を償還したが、十分ではないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューの半分を遺伝子とaishiから取り除くのに費やしましたが、残りの2文字以外は問題ありません。 それらの2つの理由から私の全体的な経験は貧弱で、私はそれを落としました。 もし誰かが私を知っている、彼らはアニメが悪いことを知っている、私はそれを見ている傾向があります。 遺伝子は私が扱うにはあまりにも多く、私は彼の反応や意思決定を見るために自分を絞め殺しに近づいていました。
個人レベルでしかないもう一つの否定は、アニメに含まれる科学です。 人類の年齢がそのレベルに達したことを考慮して、私はより高度な宇宙技術手段を期待していました。私自身の心は、1000年後には認識できません。人間は、初めての宇宙散歩、  、惑星の重力の引っ張りと移動の速度の貧しい計算、そして&amp;rdquo;hhmm、o&amp;rdquo;に行くAIコンピュータ、数秒でそれに行くmisslesがあると言う前に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの点まで読んでいれば、あなたは勇気づけられて嬉しいです。私はあなたの時間を無駄にしていないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが遺伝子の態度に耐えられる、あるいは共感することができれば、それを是非見てください。 全体的に見て良いアニメです。 ちょうど私のためではない、私はロマンスのより多くのオリエンテーションと遅れたフェスティバルではないと予想していたので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14594&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Coatlicue/reviews&#34;&gt;Coatlicue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is a direct result from watching 12 episodes of the anime, and will likely not be of much use apart from expressing my fairly negative opinons of this anime.  First of all i would like to say that the backgrounds for the story is gene starwind the main character of this anime who starts of as a bounty hunter of some sort with his sidekick james. this then leads on to them taking &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jambatti&#34;&gt;Jambatti&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オールセーブ・ザ・ワールド、「選択」などのせりふの昔の学校の冒険。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Adventrutesは、様々な惑星、奇妙な惑星、深い宇宙の謎など、古典的なSF空間の「居住空間」で起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公グループがその空間をさまよっていて、この即興チームのすべてのメンバーが自分の問題を解決し、彼の具体的な目標に到達しようとしています。 途中でその冒険者は冒険を起こす（奇妙なことですか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何を知る必要がありますか？ 行って、それを見て、今！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155561&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jambatti/reviews&#34;&gt;Jambatti&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An old-school adventure, without all the &amp;lsquo;save-the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zoddtheimmortal&#34;&gt;zoddtheimmortal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starは非常にユーザーフレンドリーなアニメです。 誰もそれを憎むことはありませんし、誰もそれを絶対好きなものとして選ぶことは考えていませんが、それは最も確かに古典です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常に良いです、複数のプロットがあり、それらのすべてにつかまるためにあなたは感情的な合図に注意を払わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、私が見たアニメの多くよりもはるかに優れた迅速な意思決定の緊急性を示すために、アニメと一緒に作業しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは非常に良いです、彼らは与えられた性格とは十分に固執しますが、奇妙なことに、最高のキャラクターは少なくともグループに最大の影響を与えていると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にアニメは腕時計に値する、それは非常に一貫性のあるアニメであり、キャラクターはよく一緒に働き、楽しさはそこにあり、芸術は素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23758&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zoddtheimmortal/reviews&#34;&gt;zoddtheimmortal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Outlaw Star is a very &amp;lsquo;user friendly&amp;rsquo; anime. Nobody will hate it, and I don&amp;rsquo;t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darm&#34;&gt;Darm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから人々はOutlaw Starをカウボーイビバップにしたいと言っています。 私は明らかに真実ではないと言わなければなりません、彼らは宇宙にいるのですが、ジーンはスパイクのような悪魔です、何回アニメが再びこれに似ていますか？ ちょうど彼らが銃を使用しているにもかかわらず、外の限界のまわりをズームすることはそれを閉じることができません、物語は互いに遠く離れています、すべてのOutlaw Starはバランスを取るために少し変更を追加するストレートシューティングゲームです 。 エンディングがあなたがWTFと言うキャラクターと、あなたを笑わせるが、まだまだ尻を蹴るキャラクターとなるアニメ。 芸術は魅力的なメイを得ることができますが、それはすべての偉大な話や文字をダンパーするべきではありません。 あなたはアイシャ・クラン・クランのノッカー/ YAHOOOOOOOを見ることができます。 そして肌のタイトな下着のジーン、あなた自身の取引、あなたが好きなこと、私は裁判をしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17734&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darm/reviews&#34;&gt;Darm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So people call Outlaw Star a Cowboy Bebop wanna be. I would have to obviously s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nasudi-808&#34;&gt;Nasudi_808&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10：私はアニメを続ける欲望を消す必要がありましたが、私はもっと欲しがっていました！ 時には大衆が需要をコントロールするので、私は生産者を責めません。 物語は、しかし、叙事詩です！ 私はテーマがどんなに遍在しているのが大好きですが、それはそれ自体が輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/9：アートはクラシックです！ 私はまだそこに新しいアニメのいくつかよりも面白いと思うし、これは1990年代から来ている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10：オープニング曲は素晴らしいです。 それはそのフック効果を持っています。 メルフィナの歌は私に鶏の皮を与える！ 文字の声は、日本語と英語の両方で素晴らしいです（私は日本語が好きですが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10：エピソードを通して開発されたキャラクターで、このアニメのことが好きです。 彼は成熟しているので、最初のエピソードでは遺伝子は遺伝子ではありません。 それぞれのキャラクターは自分の目標に苦しんでいます。 彼らは白黒の文字ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10：私はこのアニメを楽しんでいました！ 私は間違いなくそれをもう一度見ます：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10：クラシック！ 言っ途切れる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nasudi_808/reviews&#34;&gt;Nasudi_808&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: Although I needed to quench my insatiable desire to continue the anime, I was left wanting  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gaara-crocodile&#34;&gt;Gaara_Crocodile&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は宿題をしながら、Toonamiを見に家に帰る学校に行くことを覚えています。 私はOutlaw Starに私をアニメに引き込み、創造力のある想像力の中に私を置くに値する信用を与えなければならない。 だから今、私はOutlaw Starの拳であなたの想像力を打つつもりです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 将来、人類は星に持ち込まれて以来、多くの発見といくつかの新しい発明を生み出しました。 宇宙巡洋艦からオーガニックアンドロイドに至るまで、またエイリアンレースに出会っても未来は夢中になってしまいます。銀河のライリーライン（Galactic Leyline）と呼ばれるものの発見は、K-Piratesや他の無法者との闘いで主要キャラクターを結集させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - その良い、女の子は女の子のように見え、男は男のように見える（神に感謝する）。 それは、アニメーションが弱く見える瞬間を持っていますが、ショーのほとんどは上手く見えます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - アウトロースターのコックピットからスペースドッキングステーションまで、あらゆるものが未来の環境を引き出すサウンドを持っており、それはとても楽しいものです。 私は、鈴鹿の響きが（不平を言っていない）前に「夕暮れ」の鈴鹿の音を壊していると聞きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - これは最も強いポイントを示しています。
Gene Starwindは、Outlaw Starの強く確信しているキャプテンであり、いつも厄介な状況から抜け出す方法を見つけます。
ジムホーキングは、アウトロースターの後ろにあるスマートエンジニアです。 彼は若いが、彼は知識があり、船を維持する能力がある。
&amp;lsquo;Twilight&amp;rsquo; Suzukaは、Outlaw Starの乗組員としてGeneと仲直りし、Galaxic Leylineを見つけようとしていることを覚えている。
アイシャ・クラン・クランは野生のエイリアン指揮官であり、彼女の上司と何か問題を抱え、何かを見せるまで艦隊から追い出されます。  Galaxic Leylineを求めて彼女はGeneとOutlaw Starのクルーと一緒にタグ付けをしています。
MelfinaはOutlaw Starを運営するために建てられた有機的なアンドロイドです。 彼女は過去について悩まされており、彼女の人生が何を目的としているのかについて悩んでいます。 ジーンはギャラクティック・ライリンへの旅をより深く知るために心から信じている人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 物語は面白かったし、キャラクターは楽しい！ それ以外のものはかなり良いものでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 私はそれを楽しんだと私は何が言うことができます。 多くのことが進行していて、ショーは進行するにつれてもっと面白くなっていました。 その価値のある時計！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gaara_Crocodile/reviews&#34;&gt;Gaara_Crocodile&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember going to school then getting home to watch Toonami while doing my homework. I have to give Outlaw Star the credit it deserves for pulling me into anime and setting me on the path of my creative imagination. So now I&amp;rsquo;m going to punch y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;guardian-angel&#34;&gt;_Guardian&lt;em&gt;Angel&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44153&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Guardian_Angel_/reviews&#34;&gt;_Guardian&lt;em&gt;Angel&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My cousin and friend both recommended this anime to me awhile back and i&amp;rsquo;ve finally finished watching it. Overall it was pretty decent. The characters were likable, althoug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kubagami&#34;&gt;kubagami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は他のアニメよりもThe Outlaw Starを再見てきました。  1年に少なくとも1回 私はこのショーでとても楽しいです。 私が死んで天国に行くと、この物語が宇宙のようなものになってほしいと思っています。私は船、多様で色とりどりのクルー、そしてグランドアドベンチャーが欲しいです！  Outlaw Starは、そのフレーズの真の意味での「宇宙オペラ」です。 素晴らしい宇宙船の戦い、ユニークで面白いキャラクター、涼しいサイエンスフィリップスと高度な技術、それを魅力的に保つために十分な深刻なストーリー展開。 あなたがSFファンタジーのファンなら、The Outlaw Starがあなたの路地を右折しています。 あなたが茶色のコートであれば、それは非常によく知られているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99831&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kubagami/reviews&#34;&gt;kubagami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve re-watched The Outlaw Star more than any other anime. At le &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mon937&#34;&gt;Mon937&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私の意見では、このシリーズは&amp;rdquo;カウボーイビバップの模造&amp;rdquo;としてあまりにも多く見渡されています。 これはビバップと同じくらい素晴らしいものであっても、他のアニメの影になるよう予約したアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの武器は、私の心を子供のように吹き飛ばしたものでしたが、まだまだやっています。 音楽は、OST（オープニングとエンディングの曲を中心に）に夢中になったものの一部です。キャラクターは、私をアニメに夢中にしてくれた人々の一部です。 私は、ストーリーラインを完全に理解するために数年後にそれをもう一度見なければならないことを認めますが、一度それをやっただけで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オール・オール・オール・オール、これはまだアニメの地獄だと思う。 彼女が過保護タイプの1つで、かつ/またはあなたが厄介な瞬間を避けたい場合、あなたのお母さんと一緒に船内のシーンを見ないでください。 ちょうど私からそれを取る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14962&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mon937/reviews&#34;&gt;Mon937&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, in my opinion this series is looked over too much as &amp;lsquo;A imitation of Cowboy  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;benxar&#34;&gt;Benxar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしいショーだが、私は不完全で閉鎖感がなく、オープンエンドを気にしなかった。 それは最高の部分が視聴者から保たれていたように感じ、私はだまされたと感じる。 つまり、アニメはマクドゥガルの兄弟からジーンにいたるまで、お金のためにすばらしいキャラクターの開発をしています。 キャラクターは私よりも個性があります。 アニメーションとサウンドは、最近よく見かけることのないレベルです。 これはテレビで放映されたときの私のお気に入りのショーの1つであり、偉大なアニメーションについて話すときには敬意を表するものになるでしょう。 あなたが平均的なアニメの上にカットされているクラシックまたはちょうどショーを探しているなら、このショーには時計を与えますが、あなたが私のようで、開いたエンディングを楽しんでいなければ、スキップすることができます これです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93017&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Benxar/reviews&#34;&gt;Benxar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s an excellent show, but I didn&amp;rsquo;t care for the open end as it felt incomple &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jyostar&#34;&gt;JyoStar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人々はこのアニメをカウボーイビバップと比較したい。 私はOutlaw Starがもっと創造的で楽しいと思う。 このアニメでは美しいが危険な暗殺者である鈴鹿、11歳のジム、ジムはチームのカリスマ的な銃士であり、最後はかわいいが危険な猫であるアイシャの4人の主人公に恵まれている。 結末はそれほど大きくはないと思ったが、エヴァンゲリオンの終わりに似ていた。 私はまた、魔法と技術の融合が大好きです。 このアニメに私を惹きつけたものの1つは、イントロの曲でした。 音はオンポイントであり、英語のダブバーは素晴らしい仕事をしています。  X-Men TVシリーズの悪役の声優であるLenore ZannがAisha Clanclanの声を聞いていることを忘れましたか？ 全体的に、私はこのアニメが大好きで、カウボーイビバップを楽しんだなら、間違いなくアウトロースターを試してみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JyoStar/reviews&#34;&gt;JyoStar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;People like to compare this anime to Cowboy Bebop. I think Outlaw Star is more creative and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovehowl&#34;&gt;Lovehowl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとってこのアニメはおそらく最高のものの一つです。
私は本当にそれらの宇宙のタイプの映画に入っている人ではありませんが、
これは優秀だった。
文字は完全オリジナルであり、ストーリーラインもそうです。
すべてのエピソードは楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはコメディーな瞬間です、それは悲しい瞬間です、そしてそれは非常に深刻な瞬間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまさにあらゆるものの良い混合物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的にはこれも少し郷愁があります。私はこれをトナナミの子供として見ました
最近ボックスセットを購入することができました。 お金の価値がある。
このアニメは決して古くなることはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35488&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lovehowl/reviews&#34;&gt;Lovehowl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime for me is probably one of the finest.  I&amp;rsquo;m  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walk94&#34;&gt;walk94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、これはそこで最もよく知られているアニメではないかもしれませんが、私にとっては素晴らしいことが分かりました。 それは私が興味をそそられた偉大な話をしていますが、それを混乱させ、追いつくのが難しい複雑な出来事やフィラーに縛られていません。 あなたが性的なコンテンツや参照が気に入らない人であれば、これはあなたのためのショーではないかもしれません。 それは、いくつかのアニメのように少し魅力的なものになる瞬間を持っています。 それを超えると、豊かで速いペースでシリーズに包まれることができます。 このアニメの私の大好きな部分は、それを引きずっていないものに変えていないということだったので、あなたは完全なストーリーと、それをもう一度見たいという希望を残す素晴らしい結末を手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/walk94/reviews&#34;&gt;walk94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So this may not be the most well known anime out there, but for me I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abdar&#34;&gt;abdar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは驚異的です。  Outlaw Starは我々をルーツに戻し、なぜアニメが大好きだったのかを思い出させます。 それは私の絶対的なお気に入りの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;90年代はアニメにとって私の好きな10年だった。 その10年間で多くの古典が出てきました。 アウトロースターはその古典の一つです。 一つのことは、他の多くのシリーズはオリジナリティがないということです。 アウトロースターはその中でもユニークです
サイエンスフィクション、スペースアドベンチャーカウンターパートは、メカを中心にしていない。
私を間違ってはいけない、私は良いメカを楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starについての素晴らしい点は、プロットであなたに衝撃を与えないことです。 ドラマ、アクション、コメディが複雑に絡み合い、最適なアニメ視聴体験を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私は90年代のことを思い出して、アニメーションは素晴らしいです。 すべてのシーンが最高の可能性を生み出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Toonamiのシリーズを見た人へのヒント：内容によって1つのエピソードは放映されませんでした。 それを確認してください。 私を信じて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/abdar/reviews&#34;&gt;abdar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is phenominal. Outlaw Star takes us back to our roots and reminds us of why we lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;schmengland&#34;&gt;Schmengland&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（アニメニュースネットワークから転載 -  &lt;a href=&#34;http://www.animenewsnetwork.com/bbs/phpBB2/viewtopic.php?t=1000743）&#34;&gt;http://www.animenewsnetwork.com/bbs/phpBB2/viewtopic.php?t=1000743）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はそれを認めます：このシリーズは私の心の中で特別な場所を保持しています。 トーナミがテレビで一番の偉大なブロックであった時代に、たくさんの愛されていたラインアップのひとつであった、スターウォーズのような宇宙オペラの宝物だった。（そして率直に言って、私はそれが そのショーが自分のタイムスロットのために編集されなければならなかったにもかかわらず、死に至るまでさえも称賛する）。 スターウォーズと同じくらい膨大ではありませんが、現代的なカウボーイビバップと同じくらい人気があり、魅力的ではありませんが、ガンスリングから奇妙なエイリアンレース、呪文や魔法、 私が今までに見た中でも最もユニークな宇宙戦闘のうち、ちょっと面倒なペースで、良いアイデアを全部運ぶのに適した走りを与えていないのならば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Schmengland/reviews&#34;&gt;Schmengland&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Reposted from Anime News Network &amp;ndash; &lt;a href=&#34;http://www.animenewsnetwork.com/bbs/phpBB2/viewtopic.php?t=1000743&#34;&gt;http://www.animenewsnetwork.com/bbs/phpBB2/viewtopic.php?t=1000743&lt;/a&gt;)    Yeah, I&amp;rsquo;ll admit it: this series holds a special place in my heart. It was an immensely fun, Star Wars-like space opera gem that was part of one of many beloved lineups during the good ol&amp;rsquo; days when Toonami was pretty much the greatest block on television (and frankly, I have a feeling that it holds that honour even in death, despit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crofty-1&#34;&gt;Crofty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは天才の稀少な作品で、26のエピソードで軽いユーモアから暗い哲学的な質問に至るまでは至っていません。 この前提は若い男、ジーン・スターウィンド、そして彼の友人でビジネスパートナー、ジム・ホーキングで、賞金稼ぎ、ボディーガード・ワーク、支払うものなど、すべての取引のジャック・トゥ・オール・トレード・オペレーションとして最もよく説明されています。 彼らの惑星、ヒルダの到着時に、謎めいた女の子Melfinaを海賊の抱きしめから解き放つと、彼らは彼らの理解をはるかに超える出来事に巻き込まれ、ジーンは無法者としての自由の夢に従うことを選択し、 ヒルダと海賊が探していたメルフィーナと銀河系の謎を解くこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主要キャラクターのそれぞれは、完全に書かれ描写されていました。  Geneは、一見利己的で傲慢なお尻、特にメルフィーナについては、彼のより柔らかい側面の表示で何度もあなたを驚かせる。 ジムは、Geneよりも成熟しているように見えますが、ジーンの衝動的な性質を抑えようとする理由の声になる傾向がありますが、それでもまだ成長が激しいにもかかわらず、ショーのお気に入りのキャラクターでした 。 メルフィーナのキャラクターは、最後のいくつかのエピソードまでほとんど未開発のままである。彼女が誰であるかの知識が不足しているので、プロットには欠かせないが、シリーズのほとんどは緊張して無邪気な少女であることは悪いことではない ジーンとジムの多くの隠された性質を引き出すので、彼女が誰か、または彼女が何であるかを見つけたいと思っています。 最後に、ギルアム、アウトロースターのコンピュータは機能マシンであることを期待していますが、ジーン、ジム、メルフィーナの債券はマシンからは期待できないことを示しています。 ジーンズの「華麗な」命令に従う彼の声での皮肉のヒント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体はまともなペースで動いており、決して速く追いつくことはできませんが、場所にはオフィシャルフィラーのエピソードがあります。フィジカルエピソードは、深刻なプロットで休憩したり、特定のプロットポイントを強調したりします。 このシリーズは、それがなければそれほど悪くないだろうが、彼らは楽しく楽しいものであり、心に湧く2つのものは、宇宙に必要ではなかった背景情報を提供するが、それでもなお知ることは興味深い。 宇宙は、SFのテクノロジーと古代東洋の神秘主義の組み合わせで、そのような冒険に最適な、荒々しく変化した設定です。 技術は決してプロットの方法では得られません。そして、いくつかのイベントを引き起こす神秘的な力は、ショーがハードコアSFにならないようにします。  Geneが未知のものを扱う方法と非常に似合うこのミックスは、無意味な説明でうんざりしてしまうのではなく、プロットを動かし続ける。 それは何も説明されていないと言うことではなく、プロットに関連するすべてが興味深い方法で、単に科学的フィクションの崩壊となるテクノラブルとナンセンスの鈍い事実のドローンになっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このショーは信じられないほど楽しく、皆のために何かを持っています。 それはあなたが子供のように夢見ていたような冒険ですが、私たちを人間にしてくれることを尋ねます。 それは面白い瞬間であり、またそれは感動的な瞬間です。 それは人類（/エイリアン/バイオメカノイド/マシン/ etc）のドラマと素晴らしい宇宙戦闘と銃撃戦を組み合わせ、爆発のこのファンとレーザーが彼がもっと楽しんでいるかどうかは分かりません。 それを見て、あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18379&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Crofty/reviews&#34;&gt;Crofty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is a rare piece of genius, across 26 episodes it ranges from light-hearted humour to dark philosophical questioning, with neither ever seeming out of place. The premise is a young man, Gene Starwind, and his friend and business partner Jim Hawking, who run a business best described as a jack-of-all-trades operation, including bounty hunt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz-1&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを失望させたことは間違っていない私は最初の4つのエピソードのために本当に驚いていた、私は好きなキャラクターを持っていた、ええヒルダ、ちょうど4エピソードと彼女は他の22 eps  。 それだけではなく、エピソードにはアクション、興味深いプロット、そして次のepsにとって本当に素晴らしいストーリーが満載されていました。 それは事実ではなく、私は90&amp;rsquo;sアニメが大好きですが、この芸術スタイルは悪く、各エピソードが悪化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語はそれが何ではないかもしれないもののために興味深いものです、第4話の後、物語は脇に置かれ、それはどこにも通じていないエピソード的なアニメに変わり、彼らは仕事をして負債を支払う Geneにとっても興味深いわけではないが、もしその合計が高いか、または彼がお金を速く必要とするならば、彼の物語は2 eps続く。 途中で再びエピソード的に、そして最後の3つのepsで。 物語は最終的にどこかになり、本当に良いです、そして、私はすべてのエピソードがこのようなものだったならば、物語は素晴らしいかもしれないが、それは普通ではないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
芸術のスタイルは最初はよく見えましたが、すべてのエピソードでは絵が矛盾して悪化し、キャラクターの顔が違って見えました。戦闘シーンのアニメーションは悪いものでした。 これは私が好きではない、またはキャラクター、平凡な芸術のスタイルに関連することができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
サウンドは、アニメ、非常に良い声の演技、素晴らしいOPの歌、私はVA、または全体的な音がメロディックであり、彼らは良いですが、私はしていない2 EDの曲があるため退屈していなかった それがアニメに合っていると感じ、音響効果は良好で、全体的に非常に良好でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
文字は普通で、何も特別なものではなく、ヒルダ、4 epsだけでした。 彼女は最高だった、彼女に起こることは残念である、彼女は簡単にMCになることができた、私は遺伝子がよく開発されたと感じなかった、彼のバックラウンドさえ、ジムは一種興味深い、私はepで彼を残念感じた。 彼は自分が何をしたのか分からなかったので、悲しかったですが、アイシャは好き嫌いがありましたが、鈴鹿は面白くなかったので、彼女はそこにいました&amp;hellip;私は知らないので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はアニメを楽しんでいましたが、私は退屈していませんでした。私はアニメーションを扱うことができなかったと思います。フィラーのエピソードは悪くないですが、物語に何も追加しませんでした。 スペースはとにかく私は良い楽しさを得た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197956&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What a let down this anime was, don&amp;rsquo;t get me wrong i was really amazed for the first 4 episodes and i had my favorite character already, yeah Hilda, just 4 episodes and she had better development than Gene in all the other 22 eps. and not just tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thekindamad-1&#34;&gt;thekindamad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はしばらく前に覚えています、私は学校から家に帰って、これをToonamiで見るのをします。 これとDBZは宿題になる前にテレビを見た数時間のハイライトでした。
私は最近、Outlawをもう一度見つけて、シリーズを再び見直すことにしました。なぜなら、それは私が最後にそれを見てから数年だったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が覚えていたほど良くはありませんでした。それは10倍優れていました！ 私は初めから終わりまでそれを楽しんだし、退屈しなかった&amp;hellip;一度。 そしてあなたが26エピソードのために私の注意を真っ直ぐに保つことができれば、あなたは何か正しいことをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその話から始める。 それは非常に楽しい、誰かが飛び込むことができる何か、アニメファンかどうか。 それはまっすぐな話をしていますが、深く意義深いものです。 誰かをアニメにしようとすると、これは私が手渡すアニメになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術もとても良かったです。 アニメーション（特にアクションシーン）は非常にうまく流れ、いつでも不安定で不安定ではありません。  Geneがいくつかの細部を欠いていたことに気づいたのは数回ありましたが、これは簡単に許されていて、それほど目立つことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音質は良かった。 サウンドトラックは記憶に残るものではありませんでしたが、いかなる手段によっても悪くはありませんでした。 それ以外は言いたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは非常に楽しく多様で、キャストで好きです。 あなたはメインの主人公を持っています。 遺伝子Starwind、無法者および女性化剤。 あなたはジム・ホーキング（子供のサイドキック）、メルフィーナ（バイオ・アンドロイドのプロポーズ）、アイシャ・クランクラン（猫と漫画の救済）、鈴鹿（バカス・アサシンのひよこ）、そして最高の架空のコンピューター、ギリアム2世。 ショーが進行するにつれて、これらすべてのキャラクターと恋に落ちることはできません。
悪役たちはすごく涼しかったけど、私たちは彼らといっしょにもっと発展したことがあると思った。  Hazanko卿とAnten Sevenのユニットのように。 あなたは、最後のいくつかのエピソードまで、それらの多くを実際に見ていない。  MacDougallの兄弟たちはとても涼しかったです（特にRonは似ていると思います）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは私が今まで見た中で最高のアニメの一つです。 ここにはたくさんの楽しいことがあります。この場合、再ウォッチの価値は非常に高いです（これは私にとっては大きなプラスです）。 スターウォーズ、パイレーツオブカリビアン、ブレードランナー、サイエンスフィクションを楽しんでいれば、一般的に楽しい映画を楽しむだけなら、このシリーズをお勧めします。 あなたはそれを後悔しません&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17496&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thekindamad/reviews&#34;&gt;thekindamad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember awhile back, I use to come home from school and watch this on Toonami. This and DBZ were the highlights of the few hours I spent watching TV before getting to homework.  I just recently found Outlaw again and decided to rewa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jesuotaku-1&#34;&gt;JesuOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物事の技術的側面では、Outlaw Starは信じられないほどうまく老化しています。 化石ではありませんが、このショーは、新しいファンが慣れ親しんでいたようなデジタル塗装ではなく、手塗りのセルを使用するのに十分なほど古く、古典的な質感を与えています。 しかし、Outlaw Starのアクション・シーケンスはキャスタ・タスティックであるため、老化した外観であなたを欺くことはできません。 宇宙戦闘や手を振って戦闘に参加しているコーナーはゼロになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラップラー・デュエルが醸造されていない限り、音楽はかなり低いですが、テクノ、ロック、ブラスを楽しくミックスしています。オープニングの猛暑ですぐに忘れてしまいました。  Melfinaがショーを通して歌うように書かれた穏やかな近所の歌。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイスワークはどちらの言語でも特別なものではありませんが、恐れがありますが、深刻なドラマがない番組では、それは期待されます。 これは標準的なタイプキャストです。 ジーンはクラッカー、ジムは衝動、アイシャは躁、鈴鹿はファムム・ファタル・イッシュ、マクドゥガルは狂った悪、フレッドは非常に非常にゲイです。 だから、俳優が何かをするだけでなく、彼らの単一のメモを記入することを期待するべきではありません、そして、彼らはすべてこれを非常にうまく行います。  Toonami-tropeの障壁をもっと複雑なものに壊す唯一のキャラクターは、実際にヒルダ、寒さとメアリーMcGlynnを指揮し、ストーリーの無法者の役割は最小限ですが、彼女のパフォーマンスははるかに最も記憶に残るものの一つです。 さて、彼女とフレッド。 しかし、それは彼が常に自分のテーマ・ミュージックに先行しているからです。  （いいえ、本当に彼です。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは何を知っているのですか、私は通常これらのレビューで最後に悪いニュースを配信しますが、忘れて、今回は早く数分間私の鼻をつまむことにします。 これはあなたが座っていることができる最も未熟なショーの一つです。 私は汚い冗談を言ったり、ムハハの家を吹き飛ばしたりせずに5分かかるエピソードを見つけようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がキャラクターがすべてのステレオタイプであると言ったとき、私はそのことも意味しました。 彼は情熱的な暗殺者よりも自分自身の空虚な生活の価値に疑問を抱くエピソードで、Geneを開発する試みはごくわずかですが、それは良いことです。 それはそれです。 期間。 それ以外に、自由意志を持たずにそれを得ることは、それほど刺激的なものではないため、メルフィーナを数えない限り、誰も変わることはありません。 それに加えて、誰もがそれぞれ1つの文章を話して物語を作って、彼らが実際にはスター・トレック5世の機械で神に会うように、まるで文学のように真実に達するような、そのゲームのような物語の踊りを加えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこのすべての明らかに有害なフラックは、最終的にショーの価値から合計を損なう&amp;hellip;ゼロ。 うん。 それは重要ではありません。 それをすべて忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前の記事ではシリーズがエピソードやストーリーに固執することがあると言いましたが、ショーではプロットがあると思わせて、それから楽しいウサギの道を好むことはありません。 さて、私は今、アウトロースターがやっていることであり、信じられないほど習慣性があるので、これらの言葉をヌックにして、小さなケチャップを加えてスカーフする。 ほとんどの場合、このアプローチはお勧めできませんが、このショーはこれまでに最も幸せに満ちたSF映画であるための無料パスを取得します。 宇宙競争、宇宙戦闘、多様な惑星、別次元、奇妙なエイリアン、熱いエイリアン、疑わしいジェンダーのエイリアン、巨大なロボット、バイオアンドロイド、人間のサイボーグ、冷たい睡眠の美しさ、変身獣、 怒りの銃剣、剣術、拳銃、拳銃、ペイントボール、狂った科学者、タオマジシャン、ロボットパンツ、カンフーハウスケーツ、そして宇宙で最も強い女子大会、沈没したエイリアンガリオン、 激しい重力があなたの最大の敵である刑務所。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は表面をほとんど傷つけていないことを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;追加ボーナスがあります：それはすべて一緒に収まる！ 確かに、ストーリーは不気味であるが、Outlaw Starの世界は、各エピソードの最上位にあるホーキーなナレーションによって理解しやすい創造的なTrek風の歴史に没頭する。  2次元であるにもかかわらず、すべてのキャラクターは愛され、仲間のスカワビーと大きな化学反応を起こします。 ギリアムさえも暴動です。 はい、コンピュータは楽しいです。 船のコンピュータはいつまで変わったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役はCaptain Planetのネメスを恥ずかしく思うほど馬鹿だが、彼らの数は非常に多く、彼らはとても美味しく悪であり、すでに熱狂したクールな要素にADDSを加えるだけだ。 ハリー・マクドゥーガルは、求愛の双極性の試みのためにはるかに楽しいです&amp;hellip;単純に言えば、ショー全体に1ミリ秒という退屈なことはありません。これは非常にまれであり、見る価値があります。 私が言うことは、心が人を悪いアイスクリームを買うようにコントロールしている邪悪なテレパシーのサボテンの周りを回って、最も変わっていないエピソードが起きているということです。 理由が明らかになるはずですが、それはまだ素晴らしいです、そしてそれはOutlaw Starを他の何よりも圧巻です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Outlaw Starよりもずっと面白いことはありません。 宇宙は夢中になっていて、キャラクターは極端で、コンボは、テクノラブルでは決して失われない素晴らしいSFを作り出します。 それは、後ろに正方形にプロットや開発の試みを落とすと言われていますが、スリルはあまり気にしないでください。 特にサイエンスファンにとってはこのことを強くお勧めしますが、エスカピズムを望んでいる人は誰もが正しいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*これは私のビデオレビューの部分的な書き換えであり、ここにあることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16100&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JesuOtaku/reviews&#34;&gt;JesuOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The music is pretty low-key unless there’s a grappler duel a brewin’, but it’s a fun mix of techno, rock, and a lot of brass to lay down some smack to, though I quickly forgot it in the heated wake of the opening song and a soothing closer written for Melfina to sing throughout the show.     The voicework is nothing real special in either language, I’m afraid, but for a show devoid of serious drama, that’s to be expected. It’s standard typecasting all across the board. Gene is crass, Jim is impetu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maur-1&#34;&gt;Maur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私はOutlaw Starをもう一度見始めました。私はうれしく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずは、アウトロースターは、悪と悪の美しい世界を絵画する素晴らしい仕事をしています、無法者たち。 キャラクターはすべて堅実ですが、私は特に、主人公がとても人間であることが大好きです。 彼は道徳的に複雑です（そして性的に逸脱しています）。 私は彼の性格について何かを見つけます&amp;hellip;そうではなくて、信じられないでしょう。 キャラクター、特に主要なキャラクターがとても素朴なので、牧歌的な楽観主義に巻き込まれて、ただ素朴にロマンチックなものになってしまうのは嫌です。 その意味では、現実的で欠陥のある文字を象徴的な文字に置き換えることを好みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に、私はショーがセクシュアリティをどのように扱うのが一般的で好きだと言いたいと思います。 遺伝子は彼の無害で、卑劣で、嫌悪感を持っていて、ユーモラスな同性愛に悩まされている。 私はこれについて非常に「成熟した」何かを見つけ、それは良いメッセージを送信する、それは大丈夫、どんなオリエンテーションでも性的であることは完全に自然であると思う。 だから、このようなことは、人々の生活の一部である本当の問題なので、ショーにもっと現実主義的な感覚を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、私はショーが本当のスタイルを持っていると思います。 特に私は物語の様子が好きです。 各epを設定するプロローグは、常に有益であり、深遠なものです。 それはエピソードで何が起きるのかを常に先導するわけではなく、時にはOutlaw Starの宇宙またはいくつかの洞察的なメッセージへの洞察にすぎない。 だから、このスタイルのストーリーテリングは、シリーズ全体を通して普及していますが、通常はより微妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンド、キャラクター、プロットがすべて設定されているシリーズの最初の半分を辿ると、ショーは実際に基本を超えてより多くの物質を探求し始めます。  Geneは、彼の経験、ヒルダの思い、Leifongから学んだこと、そして老人と一緒に走ったことさえも徐々に影響を受けているように、より顕著になり始める。  Geneは、無法者であることを意味するだけでなく、彼が誰であるかというアイデア、そして本当に人生から望むものを実際に考え始める感覚を持ち始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メルフィナと彼女の優れた援助の役割もあります。 彼女の存在との条件に来る彼女の内面の葛藤は、物語の不可欠なテーマです。 彼女は世界に新しい人で、誰が何であるのか、それが何であるのかを理解しようとすると同時に、自分自身にも同じことを求めています。 そして、「人間は何か」という問いが流行っている話では、それ以上の人間に疑問がありますか？ 私たちは皆、私たちの生活のある時点で同じことを自分自身に尋ねます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;銀河系の謎、Kei Piratesとの対立、そしてMacDougal兄弟との闘いがすべて頭に浮かび上がるので、プロットもさらに集中し始める。 ショーにはほとんどすべてがあり、キャストにはすべての拠点がカバーされています。 強力な戦闘機の狼男、暗殺者を狙った剣、銃射撃賞金ハンター、技術に精通した子供、ハイテクバイオアンドロイド。 このショーが欠けていた唯一のものは忍者でした。 また、サウンドトラックは揺れる。 全体的に、私はこのシリーズの再ウォッチを楽しんでいました。エンディングはクライマックスで甘い印象を残しました。 多分MacDougalsを除いて、すべてはかなり解決されましたが、それはあまりにも遠くに想像力のための小さな部屋を残したり、続編/映画について幻想を上げていないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は以前これを一度見直そうとしましたが、私はそれが正しい気分ではなかったと思います。 再報道するのは手間がかかります。 時間とノスタルジアは面白いやり方で働き、しばしばお互いに矛盾します。 私が最初にそれを見直そうとしたとき、それは本当に私をつかまえていなかった。 それはショーを再ウォッチすることで問題になります。一度それがあなたに重大な影響を与えた場合、同じ畏敬の念と幻想を再現することは困難です。 しかし、私は再び試みました。 私はショーに復帰することに成功し、最初の周りで私が恋に落ちたような微妙なニュアンスを覚え始めました。 再ウォッチの価値は、人によって大きく異なることがありますが、全体として、一度は一度も見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7979&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maur/reviews&#34;&gt;Maur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I started watching Outlaw Star again, and I&amp;rsquo;m glad I did.    First off I&amp;rsquo;d say, right away, Outlaw Star does a fantastic job of painting a beautiful world of good vs. evil and those inbetween, the outlaws. The characters are all solid, but I particularly love that the main character is so&amp;hellip; human. He&amp;rsquo;s morally complex (and sexually deviant). I find something about his character so&amp;hellip; believable, if n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetalcowboy-1&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批評家のログ -  Earthdate：2013年9月10日。Review＃57：Outlaw Star&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはOutlaw Starを呼び出す地上コントロールです。 あなたの乗組員は誰も前に行ったことのない場所に行っていることを皆に知らせてください。 アウトロースター、リフトオフ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gene Starwindと彼の子供のパートナーであるJim Hawkingは、Sentinel IIIの逆流惑星で小規模企業を経営していました。 しかし、そのすべてがヒルダがボディーガードの仕事のために彼らを雇う日を変えます。 今、彼らの理解を超えて謎に突き当たり、彼らは警官、海賊、怒っているエイリアン、そして不思議な暗殺者から走っている。 しかし、彼らは彼らの好意で行かなければならないことを持っている&amp;hellip;銀河の最も高度な船であるアウトロースターを持っている。 彼らは宇宙のミステリーを発見するために、宇宙でアウトロースターを飛ばす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的には、これはサンライズ制作であり、この番組ではアニメーションが主に良いです。 アクションシーンは素晴らしいと見ていいです。 しかし、それはしばしば文字デザインと矛盾します。 私を間違えないでください。キャラクターは同じように見えますが、時にはアニメーション化されているのは、私がポイントを取得しようとしているところです。 アニメーションは大部分が良いですが、いくつかの矛盾があります。 それは古い学校かもしれませんが、それには何も間違ってはいけませんよね。 通常、他のアニメを参照することは愚かな動きかもしれませんが、私はこの小さな観察を共有することは害ではないと思います。 アウトロースターは1998年に作られた。これは、サンライズがその年に作った唯一のSF映画ではなかった。 カウボーイビバップは1998年の4月に同年に作られました。今度は話題に戻ります。 アニメーションは完璧ではありませんが、気分が悪い&amp;hellip; Outlaw Starは面白いショーだから、見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オータニの音楽は、90年代後半のアニメだが、私は恐れているだけに特別なことは何もない。 アクションシーンがあれば、音楽はアクションシーンをうまく補う。 トピックに戻る 音楽は合っていますが、言い表せないほど記憶に残るわけではありません。 ここにはいくつかの良いテーマがありますが、それはそれです&amp;hellip; それはかなりです。 しかし、ショーに特定の曲があり、それが注目に値するのであれば。 オープニングテーマ「スルー・ザ・ナイト」です。 そのオープニングテーマはかなりキャッチーで、これはCartoon Networkのブロック「Toonami」を覚えているアメリカのアニメファンのための思い出かもしれません。  90歳代の子供たちの大部分は、おそらくToonamiがかなりうまくいることを知っているでしょう。 私は90歳の子供でもあり、何年も前からToonamiを愛していました。  Outlaw StarはToonamiに放送しました（コンテンツのために編集されていますが）。 私は当時の私のケーブルでCartoon Networkを手に入れなかったので、Outlaw Starを見なかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーに大きな問題が1つあると言います。 このショーには、アウトロー、バウンティハンター、バイオアンドロイド、子供、アクション、コメディ、ミステリー、ファンタジー、惑星、宇宙、過去と現在、死、女性暗殺者、猫の女、宇宙海賊、宇宙船、 宇宙戦闘、レーザー銃の戦い、コンピュータ、サイボーグ、スペースレーシング、マインドコントロールサボテン、テロリスト、レスリング、刑務所休憩、温泉エピソード、啓示などがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starはバンダイエンタテインメントから発売されていたものの、このレビューが掲載された時点で絶版となっていた。Outlaw Starはこのアニメを絶版から救済して以来、Funimationによって利用可能となる。 伊藤武彦の漫画は、「銀河系ドラゴンベイン」（千葉勝彦、斎藤拓哉）と「雲に覆われたエルドラド」などの小説「スターウォード・ウォリアー・ナイト・アウトロー・スター」  &amp;lsquo;（酒井美穂が書いたもので、斎藤拓也が描いたもの）は決してアメリカ側にはリリースされなかった。 エンジェルリンクと呼ばれるアウトロースタースピンオフは、アウトロースターのようにバンダイエンタテインメントから入手できました.Funimationが出て救助されるまでは絶版でした。 まもなくFunimationによって利用可能になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを言って、アウトロースターは、そこにSFの要素がたくさんあるアクションとコメディの乗り物です。 それは良いアニメーション、まともな音楽、楽しいキャラクターを持っています。 それは全体としてプロットで大きく苦しんでいますが、あなたがそれを過ぎて見た場合。 あなたがサイエンスフィクションを好きな、あるいは90年代のアニメが好きだったらOutlaw Starはまともな視聴です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はOutlaw Starに10のうち7を与えます。それは良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメントを残しておいてください。私は今すぐサインアウトしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FullmetalCowboy/reviews&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Critic’s Log - Earthdate: September 10, 2013. Review #57: Outlaw Star      This is ground control, calling Outlaw Star. Please inform everyone that your crew is going where no man has gone before. Outlaw Star, Liftoff!.      Gene Starwind and his kid partner Jim Hawking run a small business on the backwater planet of Sentinel III. However, all that changes the day that Hilda hires them for a bodyguard job. Now, thrust into a mystery beyond their comprehension, they&amp;rsquo;re on the run from the cops, the pirates, an angry alien, and a mysterious assassin. But they&amp;rsquo;ve got one thing going in their favor&amp;hellip;they have the Outlaw Star, the galaxy&amp;rsquo;s most advanced ship. They fly the Outlaw Star in space to discover the mystery within the universe.      To be technical, this is a Sunrise production and the animation is mostly good in this show. The action scenes are fantastic and are nice to look at. But, it is often inconsistent with character designs. Don’t get me wrong, the characters look the same, but the way it’s animated at times is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman-1&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは、カウボーイビバップと同じ時間に出てくる不幸な時を過ごしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無法者の星は偉大なアニメです、それはちょうどカウボーイビバップと同じ時間に出ての不幸な時間を持っていた。 私はそれがカウボーイビバップの裂け目であると言っている人々を聞いて読んでいるが、そうではない。 カウボーイビバップはジャズ、ロック、クラシック、オペラのスタイルをミックスしています。  Outlaw Starは音楽のスタイルは1つしか持っていませんでした。 最初にショーのトーンは異なっていた。 カウボーイビバップはアクション/ドラマのほうが多く、アウトロースターはアクション/アドベンチャーでした。 アニメーションのスタイルは異なっていました。 カウボーイビバップはトーンが暗く、アウトロースターはトーンが軽かった。 物語は全く違っていた。 カウボーイビバップは、ショーの幅広さにもっと凝縮され、代わりにキャラクターの人生と彼らがどこにいるのかについての詳細に入りました。  Outlaw Starは宇宙を通って銀河系線を探索する冒険でした。 最後に音楽は違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからOutlaw Starはカウボーイビバップの裂け目ではなく、2つの全く異なるショーで、同じ時間に出てくること以外は全く同じものではない。 アウトロースターは素晴らしいアニメですが、上記のいくつかの理由でカウボーイビバップのような古典ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1162&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It had the unfortunate time of coming out the same time as Cowboy Bebop.    Outlaw star is a great anime, it just had the u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;livingalchemist-1&#34;&gt;LivingAlchemist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアニメファンのように、おそらく、日本はパルプファンタジーを発明したと信じています。 結局のところ、サイエンスフィクションが存在する唯一の場所は映画、ビデオゲーム、そしてFlash Gordon、Lucky Starrを読んでスターウォーズと呼ばれるものを見た人々の思い出です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starは人々が冒険小説を科学的にマスカレードしようとしたときに読んでいた、それらの冒険のすべてに基づいています。 人生の方向性のない若い男は、冒険を見つけるために星に逃げる方法を見つけます。  Gene Starwindは、あなたが読んでみたいパルプヒーローの一種で、人生について混乱したアメリカのカウボーイの無法者で、金の心を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の主な特徴はジム・ホーキングとメルフィーナです。 ジムは、ジーンの血清型の兄弟で、生き方への集中して集中していないアプローチを補うために成熟して行動しようとしています。 彼らの関係はシリーズを通して発展し、実際にはかなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Melfinaはシリーズの魔法少女、強力な船に結びついたアンドロイド、Outlawの星です。 彼女は面白いキャラクターでもあり、その試練はエキスパートの3部、感情的な3部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starとは何ですか？ 最高のところでは、Outlaw Starはアクションで鍛えられた素晴らしいドラマです。 最悪の場合、それは派生的でインコヒーレントなものです。 スタイルの評価があった場合は、10になります。最初から、大きな音とリズムの音楽、独特で比較的広範なアートワーク、クールな文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての偉大なパルプのファンタジーのように、それはできるだけ多くのアクション、多くのテーマ、そして多くのSFの奇妙さとショットガンのように、あなたに当たっています。  1分、シリーズはGeneと彼の兄弟との親しい関係を探っています。次は彼らが車の追跡で魔法のロボットの海賊と戦っています。  （Lucklly、Geneには魔法のアーティファクト・ガンがあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから悪い部分は何ですか？ なぜ奴隷のカウボーイが魔法のテクノ海賊と戦っているショーや、サイドの武士の女性と無敵の猫の女の子達の爬虫団警察を見たいのではないでしょうか？ 完全に無意味な要素がたくさんあるので。 完全に発展することのない意味、テーマ、関係を持たない要素が全部あります。 完全に無意味なエピソードが全部あります（ただし、2つしか考えられません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常に野心的ではないので、レートするのが少し難しいです（ここで必要です）。 あなたが好きな部分を楽しむことができ、そして悪い部分でうんざりすることなくパノラマにパノラマにかなり芸術的な逆戻りを楽しむことができれば、それはかなり優れたアニメシリーズです。 実際には、あなたが愚かな行動、裸のサイボーグの雛、キラーロボットを楽しむなら、あなたはビットトレントにまっすぐな矢のように飛ぶことができます。 しかし、あなたが何か深いものを探していたり​​、他のほとんどのアニメと同じように一般的で愚かなものを探しているのであれば、あなたの場所を別の場所に設定したいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LivingAlchemist/reviews&#34;&gt;LivingAlchemist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like most anime fans, you probably believe that Japan invented pulp fantasy. After all, the only places that science fiction exist today are in movies, video games, and the memories of people who read Flash Gordon, Lucky Starr, and watched something called Star Wars.    Outlaw Star &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この90年代後半のアニメは、T​​rigunとCowboy Bebopを含むSpace Western Trilogyの忘れられたメンバーとしてよく見られます。 それは決して他の2シリーズの名声とファンダムを獲得したことはありませんが、Outlaw Starは楽しく、素敵なキャラクターを持ち、面白い話がありました。 あなたが殺す時間があるなら、カップルのビールを飲むか、あなたの飲み物が何であれ、Outlaw Starを見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アウトロースターは、「海賊」の船の多くの冒険を記録しています。彼らは、宇宙海賊の公式組合や銀河連邦のいずれにも属していない傭兵です。 いくつかのエピソードはスタンドアロンであり、残りのシリーズとはほとんど関係がありません。 他のエピソードは実際にプロットを進めます。 念頭に置いておいて、このシリーズの全体的なプロットがあります。 物語の構造はカウボーイビバップとアメリカの宇宙西洋ホタルのものと似ています。 ヒッチコックのようなプロットやMacguffinの主なドライバーは、Galactic Leylineと呼ばれる伝説の宝物です。  Leylineは、古代の外来文明によって建てられ、宇宙の事実上すべての重要な知識を含む一種の巨大な図書館として機能します。 ジーンはミスフィットの乗組員と一緒に海賊と戦い、この究極の知識の宝物を探します。 このシリーズをカウボーイビバップとトリゴンと少し違うものにしているのは、人類が他の外来種や文明と交流することです。 これは私が面白いと思っていた素敵な追加でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公はGene Starwindという男です。彼は彼の少年の親友ジム・ホーキングと共に傭兵として働いています。 ジムの名前は、トレジャーアイランドの若い主人ジム・ホーキンスと天体物理学者のスティーブン・ホーキングのポートマントゥーであるようです。 遺伝子は、私たちが大好きな発疹、傲慢、邪魔のようなものです。 ジムは、ジーンの指導力とはるかに若いにもかかわらず理由の声として機能する科学的な天才です。 他のキャラクターには、人を木製の剣で殺しているが、日没時にしか殺すことのない、いたずらな、致命的な暗殺者の鈴鹿がある。 また、異例の猫の人々の攻撃的なレースからの大声で愛らしい嫌なAisha ClanClan。  Outlaw Starのクルーの最後のキャラクターは、銀河の中で最大の宝を発見するために造られたMelfinaです。 驚くほど気になる気がしていて、アンドロイドのために親切であり、独立したアイデンティティーを見つけることができず、無料で多くの感動的で思い出深い瞬間を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw StarのOSTは、同時代のCowboy BebopとTrigunまではマッチしていないが、まだそれ自体のサウンドトラックはわずかしかなかった。 オープニングのテーマは「スルー・ザ・ナイト」と呼ばれ、ジーンとクルーとの冒険に乗り出すためにあなたを奮起させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw StarのアートはPsycho Passのような近代的なアニメと同じくらい美しいものではありませんが、90年代のアニメには非常にまともです。 私は悠遊白書のような当時から、他のどの美術よりもずっと優雅に芸術が老化していると言います。 キャラクターはすべてユニークに見え、宇宙戦は素晴らしいし、将来の都市の背景もよく見える。 私は本当に多くを求めることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starは、アクション、ロマンス、冒険、さらには少しのSF /哲学を持つ楽しいシリーズです。 それは、いくつかの場面で「脳の食物」を少し提供しますが、あまりにも重大なことを避けます。 誰も無法者であり、何の理由もなく芸術的ではないと非難することはできませんでした。 アウトロースターはそれが何を望んでいるのかを正確に知っており、それ自体が幸せです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上で述べたように、Outlaw Starは、同様の要素を持ち、同時に出てきたCowboy BebopとTrigunによって、名声と人気を完全に失いました。 それは、Outlaw Starが悪く見守る価値がないということですか？ いいえ！  Outlaw Starは、BebopやTrigunほど芸術的ではないかもしれない独自のユニークな経験ですが、楽しく高速で宇宙の冒険であるという独自の目標に成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:     This late 90&amp;rsquo;s anime is often seen as the forgotten member of the Space Western Trilogy that also included Trigun and Cowboy Bebop. Although it never gained the fame and fandom of the other 2 series, Outlaw Star was fun, had great characters, had an interesting story, and didn&amp;rsquo;t take itself too seriously. If you have some time to kill, I would recommend cracking open a couple beers or wha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thekazetrigger-1&#34;&gt;TheKazeTrigger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みんな、TheCodeTriggerと私の次のアニメレビューへようこそ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このために、私たちはカウボーイビバップとトリグンを他の競技者アウトロースターを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度は2014年12月のカウボーイビバップをもう一度見直した後、このアニメを見たいと思っていましたし、しばらくそれを延期することに決めました。  2016年にアニメ・リミテッドからリマスター版を購入することにしました。そこから私はそれを見ました。 問題はその価値があるということですか？ 話を最初に見つけよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starの物語はTowards Stars Eraに設定されています。 主なキャラクターはGene StarwindとJim Hawkingです。 スターウインドと呼ばれる小規模の宇宙事業を運営する2つのパートナーで、宇宙船への賞金狩りのような奇妙な仕事のさまざまな範囲があります。 彼女が非常に特別な宇宙船を要求しようとすると、彼らをボディーガードとして使用したいと考えている、未知の神秘的なヒルダという女性に連絡があります。 後にアウトロースターと呼ばれる、これまでに作られた最先端の宇宙船。  Gene JimとHildaが宇宙船を必要としたとき、彼らはまた、この宇宙船のコンピュータに接続してナビゲートシステムとして機能することができたMelfinaという名のスーツケースで裸のアンドロイドの女の子を拾った。 その目的は、宇宙船を銀河の白線と呼ばれる場所に導くためです。 すべての存在において最大の宝を保持していると思われる、宇宙全体で最も神秘的で悪名高い場所です。 だからジーン、ジム、メルフィーナ、ヒルダ、そして神秘的な夕暮れの暗闇の暗闇の鈴鹿や狂気の戦士アイシャのようなキャラクターは、銀河系のラインを求めて一緒に縛られ、宇宙からの様々な凶悪犯や悪役に対処します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は無法者の星の物語が本当に素晴らしいことを発見しました。 私は最初のエピソードがどのようにメインプロットを非常にきれいに設定するのが好きです。そのエピソードは、銀河系の幹線、宇宙船、メルフィーナにあなたを導き、それがそこから構築されるからです。 主にエピソード23である。その主なプロットはあなたの心の中で常に明白であり、あなたは彼らが探していることを知っている。  Outlaw Starが好きなことは、ロマンス、アクション、コメディーの宇宙冒険、素晴らしい戦いのシーケンス、いくつかの魅力的で本当に面白いキャラクターを持っているような、誰も感謝していない素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starは、魅力的な楽しい方法ですべてをやり遂げることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は物語が優秀であることを発見し、それはこれまでに私の好きなアニメ物語の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starのキャラクターは、すべて私の意見では本当に良くて楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジーン・スターウィングは素晴らしい面白い悪役のキャラクターであり、デュオの強烈な存在でもあります。 私は個人的に彼がスパイク（カウボーイビバップ）ほどではないが、彼は後で彼がスポイラーを含むのでここでは言及しないキャラクターの開発を取得する楽しく面白い性格です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジーン・スターウィングはすばらしい面白い悪役のキャラクターであり、デュオの強烈な存在でもあります。 私は個人的に彼がスパイク（カウボーイビバップ）ほどではないことを好きですが、彼は後で彼がスポイラーを含むのでここでは言及しませんキャラクターの開発を取得する楽しく面白い性格です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的な遺伝子は素晴らしいキャラクターですが、次は私のために良い方法でショーを盗んだことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次はJim Hawkingです。 私はこのショーで私の好きなキャラクターであり、私は彼が私の目の中で非常に好きであることがわかったので私はジーンよりもジムを好む&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は、Outlaw Starの乗組員の頭脳である。彼はコンピューターハッカーである11人を回避している&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ彼は私の好きなOutlaw Starのキャラクターですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は面白い、愛らしい、驚くべき彼の年齢のために成熟していて、私はあなたが正直であるために私が好きだったので、非常にブラチッとしていないので、ほとんどのlolisとshotaのタイプの文字が迷惑であることがわかった それらの迷惑なもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エドワードとは違って、彼は彼にもっと個性と深みがあるので、彼は私の意見では良いエドワードだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は個人的にジムを崇拝し、彼はこのショーで私の好きなキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、私たちは不思議な過去とKei Pirate GuildとMacDougall兄弟の誓った敵を持つ無法者であるヒルダを持っています。 率直に言ってあなたに正直である。 彼女は眼のパッチ、サイバネティックな左腕を持っていて、彼女はKei Pirate GuildとThe MacDougallの兄弟の敵です。 残念ながら、私はそれがスポイラーを含むので、私が言及しないシリーズの早い段階で彼女に何かが本当に起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はヒルダが好きですが、彼女は私の意見ではあまりにも早すぎるシリーズを残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、私はメルフィーナが最初は大丈夫だと分かったが、シリーズが進行するにつれ、彼女はスポイラーを含むのでここでは説明しないが、彼女はアウトロー・スターのセカンド・ベスト・ガールだと言うことができる 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、あなたに正直である鈴鹿があります。 ヒルダを数えていない3人の主要な女の子のうち、私はここで3人の中で最も記憶に残っていないと感じました。 なぜあなたは尋ねることができますか？ 私は本当にこのキャラクターが好きだったので、鈴鹿は性格や感情が欠けていると感じていたので、彼女は驚くほどの剣の戦闘スキルの他に、主人公と比べてやや軽いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はまだ鈴鹿は良いキャラクターだと思っていますが、MeilaとAishaと比較すると、彼女はフラットに落ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私たちは、Ctll-Ctarl帝国出身のOutlaw Star Aishaで最高の女の子を揃えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は非常に野性的で面白い性格なので、彼女はおそらくアウトローの最も面白いキャラクターは何か知っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は実際には、メルフィーナやジーンのようなキャラクターのほとんどよりも個人的に多く、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイシャは彼女がスクリーンに来るたびにいつも笑います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なアイシャは、このシリーズの最高の女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの文字は、あなたの好みに応じてヒットしたり、ミスしたりすることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって、私は個人的に他のキャラクターを楽しんだのです。フレッド・ルーオのような人々はシリーズのゲイ・コミック・リリーフで、シリーズの気分を完全に明るくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ハザンコ卿、マクドガル兄弟、ケイパイレーツギルドのような悪役は、本当に良い意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は鈴鹿と一緒に持っていたいくつかの問題のほかに、これは素晴らしい、愛らしいキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starは、Sunriseによって、Cowboy Bebopをあきらめた同じスタジオで行われました。 ガンダムシリーズ、コードギアス、ラブライブ、そして惑星。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はそれ自身では良いですが、時には、文字デザインのいくつかが時折見栄えが悪くなることがあります。 これは主に後半に発生し、ショーの予算がなくなると思います。 それはガイナックスほど悪くはないが、当時まだ存在している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;90年代後半のアニメのためのもう一つの井戸のアニメーションは本当に素晴らしいです。 それは滑らかできれいで、キャラクターの動きはその時間に非常に一貫しています。 戦いのシーケンスのアニメーションは、実際にはもちろんのこと、通常の動きの外側が宇宙の場面に向かって戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は芸術が良いものであると判断しましたが、最高のものではなく、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はOSTが良いことを発見した。 カウボーイビバップと同じくらい良いわけではありませんが、依然として良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、スルー・ザ・ナイトと呼ばれるオープニングテーマは、ジーンとクルーとの冒険を続けるため、素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、私の好きなオープニングテーマのひとつで、私はTank（Cowboy Bebop）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエンディングテーマは、Outlaw Starのエピソードを終えたときの感触があるので、ショーにはうってつけです。 第2のエンディングテーマは、正直言ってかなり冷たく感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カウボーイビバップのようにサブが衰えていて、それを聞くのが退屈なので、あなたは正直言ってサブを見ないようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、ダブはWeisz、Ezra、Gene Starwind、Siddall、Brianne、Jim Hawking、Zann、LenoreからAisha Clanclanの役目を果たしています。 すべてのダビング俳優はすばらしいパフォーマンスを出してくれて、これは私の好きなアニメダブ時代の一つです。 私にとって、このDubはBaccano、Code Geass、Slayersのダブを抑えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なOSTは、オープニングのテーマは伝説的なこのショーのために良いとダブは私の意見で完璧です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーの生きた地獄を楽しんだ。私が若くなくなる前に、私はカウボーイビバップが、カウボーイビバップがやってくる前に出てきたことを知らないまま、カウボーイビバップの拒否者として書きました。 私はジーン、ジム、そしてクルーとのキャラクターのやりとりが大好きです。アウトロー・スターは時には脳の思考が多いサイエンスフィクションの要素がありますが、（スレイヤーーズ）のように 楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって最高のキャラクターはジム・ホーキングです。なぜなら、彼はとても面白く面白く、よく書かれているように、正直に見守ってくれるからです。 彼は子供のアニメキャラクターの完璧な例ですが、彼は迷惑ではないので、スマートで非常に成熟して、彼はジーンのための完璧な仲間です、そして、あなたが率直に言って、彼はアニメで見た最高の助手の一人です。 アニメの私の好きな子供のキャラクターの一つです。 私はまだジーンが大好きですが、自分が100％コンピュータオタクとして働いている私の子供から離れて私を抱きしめているので、私はジムが私にもっと親切であると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なOutlaw Starは、アニメファンが一度も見ていない優れたSpace Westernアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは楽しく興味深い話、非常に好きで有能なキャラクター、大部分は、良い芸術とアニメーション、楽しいOSTを持っていますが、キックオフオープニングテーマがあり、私のための少なくともダブは華麗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はあなたのうちの何人かが私に怒っていることを知っていますが、私はOutlaw StarがTrigunよりも優れていると思っていますが、私はまだこれをCowboy Bebopよりも好きだと決めています。 私を間違ってはいけないカウボーイビバップは素晴らしいですが、私はゆっくりとカウボーイビバップよりもアウトロースターを好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアウトロースターに10/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今のところ、Outlaw Starは現在トップ5のお気に入りのアニメリストでその地位を維持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きな男性キャラクターの一人、ジム・ホーキングからの引用。
「まあ、私はこの衣装の頭脳であるはずだ」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの推薦。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カウボーイビバップ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナディアブルーウォーターの秘密&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレン・ラーガン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリガン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（今後のレビュー）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私の目標は、私の次のレビューがInazuma Elevenになることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がInazuma Elevenのレビューを書いて燃え尽きれば、Inazuma Elevenは長いアニメに投資することになるので、私はちょうどSlayers Next、Death Note、またはBeyblade G-Revolutionのレビューをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、これはTheCodeTriggerでした。次回は皆さんにお会いしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheKazeTrigger/reviews&#34;&gt;TheKazeTrigger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey, everybody TheCodeTrigger and welcome to my next anime review.    For this, one we are a taking a look at Cowboy Bebop and Trigun other another competitor Outlaw Star.    Now I wanted to see this anime for a long after my Cowboy Bebop re-watch back of December 2014 and I decided to delay it for a while. In 2016 I decided to buy the re-mastered version from Anime Limited and from there I watched it. The question is was it worth it? Let’s find out first up the story.    Story.    The story of Outlaw Star is set in the Toward Stars Era. Our main characters are Gene Starwind and Jim Hawking. Two partners who operate a small space business called Starwind and Hawking enterprises where they a various range of odd jobs like bounty hunting to space delivering. There are contacted by an unknown mysterious woman named Hilda who wants to use them as they bodyguards as she tries to require a very special spaceship. The most advanced spaceship ever created which is later known as the Outlaw Star. When Gene Jim and Hilda required the spaceship they also picked up a naked  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rydia91-1&#34;&gt;rydia91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は子供のころトナナミでこれを見ましたが、これはこれまで最高のショーだと思っていました。 私が最初の3つのエピソードを再見て、私は行動、冒険、そしてダイナミックなキャラクターの導入に直面しました。 多分。  3つ以上は実際には適合しない限りあまりにも多くなりますが、この場合は非常に厄介です。 キャラクターの1人がやわらかく歌い始めると（シーンに触れていない）、私は頭を振るのを助けることができませんでした。 もしそれが喜劇であるなら、私はそれを愛していただろうが、最終的には一生懸命やってみると突然真剣で劇的になるように思えた。 私はこのショーの誰かの幸福を取り除こうとしているのではなく、潜在的な観察者に別のPOVを与えるだけです。 私はすぐそこで見るのを止めておくべきだった。 私の好きなキャラクターはヒルダでした。 それらのエピソードの後、私は、プロットが深くてエキサイティングな何かに集まると信じているのを見ました。 それはしなかった。 宇宙の中で騒がしくてクールなキャラクターに会った後、主人公はあまりにも多くのエピソードのために退屈な仕事をしています。 ショーのクライマックスはあまり明るくなかった。 また、どのように彼らのテーマソングをショーに組み込んだのか、私は知っていました！ 一度？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rydia91/reviews&#34;&gt;rydia91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this on Toonami when I was a kid and I used to think this was the best show ever. As I re-watched the first &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、これはオタク教授のビデオから本当に良いことを聞いたショーだったし、面白いと思った。 私は失望していませんでした。 このショーは実際には、宇宙船にある不一致のキャラクターのグループをまとめたライブアクションシリーズのホタルと同じ感覚でした。 主人公のパンツに入ってほしいと思っていた、かわいいキャラクターで大きなモエフェスティバルではないものを見るのはとても素晴らしいことでした。 私はそれをしている文字はないと言っているわけではありませんが、それははるかにストーリーです。 私は以前このレビューをしたことを知っていますが、私はそれをやり直しています。 理由は、私はショーを再見て、私は覚えていないほど多くがあった。 それと私は、私の古いレビューの中にはチューンアップが必要だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は主にキャラクターGene Starwindを中心に展開されています。 彼の上級者の態度で本当に知られていない、一種のブッチ、厄介な男。 私はそれが彼の体に高級な骨を持っていないということです。 彼は女性の周りの女性芸人のように行動します。なぜ私はキャラクターが好きですか、私は奇妙なやり方で私は本当にわかりません。 このキャラクターは、ホタルのMalcolm Reynoldsの多くを、思い通りの姿勢で思い出させるが、何かが船や乗組員に影響を与えようとしているときは、彼が担当する。 彼の頭を考える前に銃と話をすることを除いて、彼を説明するのは難しいです。 彼はまた、宇宙旅行について話したときに私が実際に見たことのない、ちょっと変わった恐怖を持っています。 彼は宇宙で出かけることについて子供として怖がっていましたが、彼はいつも宇宙船を手に入れて宇宙に行きたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MalfinaはRiver Tamとよく似ています。 実際、彼女はまったく同じ方法で、寒い貯蔵スーツケースに現れる。 彼女の個性について話すとき、彼女の両面があるように見えるのは少し難しいです。 彼女は普通の女の子のように1分でとても幸せになり、突然彼女がなぜ生まれたのかと疑問に思っています。 私たちは彼女について多くの情報を得ることは決してありません。私は、各エピソードの終わりに見えるアートワークは彼女であると思われていますが、それを説明していないと推測しています。 彼女はいつも謎に陥っています。私はショーの最後でさえも、彼女と何が起こっているのか正確には分かりません。 彼女は通常、甘くてグループの中で最も無邪気ですが、1つのことは他のキャラクターとは違うものになります。彼女は船を操縦する必要があります。 彼女はコントローラのようなもので、あなたは彼女を水のバットに差し込み、彼女は船を動かします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジムホーキング（私は本当に彼の名前はトレジャーアイランドからのキャラクターの遊びだと信じています）は、かなり狂ったコンピュータウィザードです。 私は彼がカウボーイビバップのエドワードのようなものだと思っています。 私は彼がいつも奇妙なことをしているわけではないので、彼についてはこれが好きです。 彼はジーンズと彼のビジネスを驚くほど浮かせるように保ち、いくつかの点でとても成長しています。 他の方法では、彼はまだ関係になると非常に無実です。 それが起こると、彼は実際にはむしろ恥ずかしがりになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、大規模な宇宙オペラやドラマショーかもしれませんが、それはいくつかの楽しいコメディ、特にジーンとホーキングの間にあります。 化学は実際には本当にクールですが、我々は彼らがどのように会ったかについての裏話をほとんど得ていません。 私はGeneと彼の父親がしたことについてちょっとしたバック・ストーリーしか得られないので、それについてもっと学ぶことが大好きでした。 それ以外の場合、その背景は他の人の背景のように側に投げ込まれます。 一方で私はこれが私たちにすばらしい宇宙の戦いとクールなアクションの戦いのためのより多くの部屋を与える方法を見ることができますが、私は本当に文字の背景を知りたいです。 彼らは時間の半分の意味を持たないショーの初めに私たちに歴史の教訓を与えてくれるので、私たちにキャラクターの背景や何かを与えてみませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ホタルのようなものですが（はい、私はそれが最初に来たと知っています）、私には、これは実際に彼らがまとめたものとは何か異なっています。 ホタルには人間だけがいますが、これには虎の猫の女の子にはカエルのように見えるエイリアンがいます。 悲しいことに、あなたはこれらのエイリアンの多くを見かけないようで、私は彼らとその文化についてもう少し学びたいと思っています。 あなたはたいてい1人のキャラクター、名前が常に私を逃げる猫の女の子のキャラクターしか見ることができません。  （私は彼女と、このショーの他のすべての小文字を覚えていない非常に小さな背景を非難します。）ストーリーはかなり遅く、9回目のエピソードについてのみ進行します。 それでも実際にフィラーはなく、実際にプロットラインを構築していました。 彼らが起きて走っている時、それは船のためのお金を得ることに関するより多くです。 しかし、一緒にすべてのものを結ぶストーリーラインがあります、そして、それはさらにあなたが見たいと思うようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは本当にハイテク重いショーにいるときに魔法を使うことができるように見える人がどういうのか尋ねなければなりません。 彼らは、各ショーの初めに与えられた小さな歴史的情報（それはクリエイターへの良い呼びかけ）でそれについて説明することは決してないようです。 履歴情報は、実際のショーでそれを実際には説明していないので、実際に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはとても良く、今見ているスタイルとはまったく異なるデザインです。  90年代に作られたことは確かですが、私はそれがすべて独自のキャラクターを持っていると思います。 ショーはほとんどが非常に暗く、まるでダークフィルターがすべてのものにキャストされているようです。 これはショーに、無法者について話すときに完璧だと信じる非常に黙示的な、または地下の気分を与えます。 キャラクターは、目に見えたくないものを見たかのように目が見える場所に、非常に鮮明な見た目の特徴を持っています。 これはジムとマルフィーナのような最も無邪気な目でさえあり、彼らはいつもいつもこの悲しみを少しだけ持っています。 私がドラゴンボールZで見たような重力を無視した重力を見る時間は本当にありません。 バックグラウンドは実際にはあまり誇張されず、時には一般的である。 物事がちょっと閉所恐怖症の時、彼らは空間の良い感覚を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組を見直した後、私はまだそれを愛する。 確かにそれにはいくつかの欠陥がありますが、ストーリーラインがそれを補うものです。 全体的に、それは非常にしっかりとしたショーだったし、2年目のシーズンや、キャラクターの詳細を追加して、より多くの謎を解くのに役立つだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So this was a show I heard some really good things about from one of Professor Otaku’s videos and I thought it would be interesting to watch. I was not disappointed. The show actually had the same feeling as Firefly, a live action series based around a group of mismatched characters all together on a spaceship. It was so awesome to see something that wasn’t a big moe fest with cutesy characters that just want to get into the main characters pants. I’m not saying there aren’t characters that are doing that, but it’s so much more to the story. I know I did this review once before, but I am redoing it. The reason why, I re-watched the show and there was so much I didn’t remember. That and I think some of my old reviews need a tune up.     The story revolves mostly &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sunoharamaster90-1&#34;&gt;SunoharaMaster90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;昔のアニメの良い日々、ああ、そう、私は若い時期にこのような多くの素晴らしいショーを見て覚えています。 しかし、あまりにもずっと前に私は自分自身に完全なDVDセットを買って、思い出が戻ってきた。 すべてのオールドスクールとメカファンは、できるだけ早くこのアニメを見せてください。これは、あなたが欠けていることを後悔しないように私を信頼してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー-
それは、3人のキャストメンバージーンとジムが自分の店を経営しているところから始まりますが、多くの異なるキャラクターに会うように宇宙への旅を始めるのに役立つ海賊ヒルダと出会うと、その人生は変わります。 物語は興味深いものであり、サイドイベントやフィラーの引き継ぎなしに、プロットに真実を保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-アート-
ここではあまり描かれていないシーンがいくつかありましたが、アートワーク全体は見た目には十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-音-
私が今までに聞いたことのあるアニメにとって最高のサウンドトラックの一つ、それが平和なものであろうと、アクション満載のものであろうと、サウンドトラックはそのシーンにうまくいきました。 開かれた音楽は、非常に思い出深く、ある程度、キャッチーです。 私は英語のダブを好んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-キャラクター-
すべてのキャラクターやキャラクターの大半は好きで、個性が非常に多様で、それをあまりにも多くしすぎたり、十分ではない場合、キャラクターのサイズは完璧で、ほとんどの場合、典型的な12歳の子供よりも年齢の異なるキャラクター 今の時代を示しています。 私の好きな人は、アイシャだということです。グループの仲間であり、コメディアンな要素を取り入れていますが、グウェン・カーン（Gwen Khan）があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-楽しみ-
彼らはすべて私が次のエピソードに移動するのに十分な間隔を置いていたので、私はエピソードのすべてを喜んでいました。  unairされた23番目のエピソードはまた、独自の方法で新しいと面白かった、それはフィラーのエピソードのように感じたが、はるかに、その後、ナルトや漂白剤の充填剤が好ましいです。 アクションは素晴らしかったが、短縮されたように感じた。 しかし、それは26番目のエピソードのいくつかのイベントが私に質問されたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-全体-
今でも私はまだこのアニメを楽しんでいますが、これはまさにメチャファンではない人に推薦するものの1つではありません。私はほとんど誰もがアウトロースターに好きになると確信しています。  dvdで所有する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6972&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SunoharaMaster90/reviews&#34;&gt;SunoharaMaster90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The good days of old anime, ahh yes, I remember in my younger times watching many great shows such as this. But not too long ago i bought myself the complete dvd set, and the memories came back. All old-school and mecha fans shou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sonicdahedgie-1&#34;&gt;Sonicdahedgie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Star  -  Gene Starwindという男が、銀河の中で最速の船を横断して起こり、それを自分のものと主張します。 喜びと行動が続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
ストーリーは、Outlaw Starのすべての側面と同様、ほとんど優れていますが、何とか大幅に短くなります。 すべてがそこにあり、あなたは何が起こっているかを知っていますが、それはすべて正しく実行されません。 これの一部はキャラクターのためです（後で説明します）が、それは本当にディレクターのためです。 あなたは絶えず劇的なシーンがサイズにカットされ、それらを囲むはずの緊張した空気を失うことがわかります。 ロマンチックなサブテキストは早い時期に確立されていますが、その後はそれがあなた自身のためにあると仮定しています。 一般的に、ストーリーはあまりにも速く動いてしまい、あなたを抱き締めて見守るように肉体を十分に引き出しません。
TL; DR：プロットがありますが、気にするものではありません。
（ちなみに、それは宇宙のワンピースのようなものですが、それを除いて10年前に来ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
芸術は&amp;hellip;散発的、私はあなたが言うだろうと思う。 最初は、それはあなたの標準的なアニメです。 キャラクターのデザインには細かいディテールがあり、アニメーションはペースが速いアクションで、長くて、貴重で貴重なお金を節約する静止画を描いています。 しかし、最初の数回のエピソードの後、彼らは主人公のひとりである鈴鹿を紹介します。 彼女のデザインは信じられないほどまろやかで空です。 彼女は画面中央の白い空白です。
中央付近のエピソードの1つ、約14か所ほどで、その中に大規模なアクションシーケンスがあります。 それは私がこれまでに見た中で最も恐ろしいアニメーションでした。文字通り私は病気になりました。 まだいくつかのエピソードがあり、アニメーションが神聖なレベルにあったところで別のアクションシーケンスが登場します。 基本的に、アニメーションは完全なワイルドカードです。
TL; DR：良いアニメーションは、あなたが悪いアニメーションがいかに虚偽であるかを実感するだけです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私は主にシリーズの英語の声優を見て、あなたに言うことを許可します：しないでください。 彼らは良いかもしれないし、少なくとも初めは平均的だったかもしれないが、彼らは多数のエピソードを破壊する。 私は実際にいくつかのエピソードを取得するために日本語に切り替えなければなりませんでしたが、私はどのキャラクターが話しているか分かりませんでしたので、英語に戻らなければなりませんでした。
それらを開くことは陽気にレトロである。 それは良い歌ですが、ダック・テイルズのオープニングを思い起こさせます。
実際の効果音、私はあまりにも多くの注意を払っていない、1つを除いて。 ガンショット。 私が話す銃声の効果は、必ずしも銃が発射されるというわけではありませんが、シリーズの前半では、画像が点滅する（銃弾を持つ空白）銃声の音でシーンの変化をマークします。 それは、音がどれほど恐ろしいかを理解するために一度しかかかりません。 それはまれにも本当の銃のように聞こえる。 彼らはこれを引き続き使用して良いことです。 たくさん。 ありがたいことに、彼らはそれがある時点でいかに迷惑であるかを理解し、ちょっと後にその練習を中止しました。
TL：DR：サブ、 &amp;lsquo;笑90s&amp;rsquo;オープニング、シーンの変化は最初に吸うように移動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
ああ、文字。 あらゆる話の最も重要な側面。 彼らは良い作図を崩したり、悲惨なものを救うことができます。 キャラクターとプロットはそれほど良いものではないので、この状況にはどちらも当てはまりません。
はいはい。 いずれの側面も悪いですが、文字の「浅み」は時々気持ちが悪く、疲れていました。 彼らの性格はプロットに似ています。 あなたは彼らが誰であるかを知っています。なぜ彼らが何をしているのかを支持していますが、それは本当のようには見えません。
理解できないように聞こえる場合は、言い換えてみてください。
あなたはメルフィーナのキャラクターを持っています。 彼女はなぜ彼女が作成されたかを知りたがっていることをエピソード2または3で確立しています。 あなたはそれが彼女のモチベーションだと知っています。 しかしシリーズが続くと、彼女は何かに追い込まれているように行動しない。 確かに、彼女は彼女が理由を知りたいと思っていたが、プロットに進める理由を与えることだけを言ったようだ。
TL; DRキャラクターは、自分の人ではなく、穏やかで、プロット指向です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
さて、私はOutlaw Starのためにやったすべての打撃のために、それは楽しいです。 まず第一に、それはばかげている。 ジーンが彼の船を取得し、彼の最初の戦いに入ると、それはそれが戦うそれ自身の腕を持っていることが少し奇妙だと思うかもしれません。 しかし、宇宙船の腕は現実的であると考えられてもいいし、結局彼らは役に立つだろう&amp;hellip;
その後、あなたは船の武器が拳銃と恐ろしい戦いの斧を振っていることに気づきます。 私は助けることができませんでしたが、それのラガン風の喜びを笑うことはできませんでした。
アクション・シークェンスはヒット、ミスしますが、ジーンは間違いなく、彼があなたに彼のためにゲイを作ったので、笑顔を始めるような悪夢の瞬間があります。
キャラクターのインタラクションは、人格がほとんどないにも関わらず、あなたの頭をひっくり返したり、自分が持っている性格を使って笑ったりすることができます。
TL; DR：時にはすごくうれしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
物語は混乱して面白くない、時には芸術はひどいので人を傷つけることがあり、人物のようには見えないが、このアニメを引っ張って楽しくするのに十分なビットがある。  。 幾分。
しかし、おそらく私はこのアニメのポイントを逃した。 多分私は間違った方法でそれを見ています。 あなたはそれが好きかもしれませんが、それを試してみる場合は、最初に見守ることをより高く評価されていることを確認してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：代わりにブラックラグーンを見る。 または何か。 それからアウトロースターを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sonicdahedgie/reviews&#34;&gt;Sonicdahedgie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Outlaw Star - A man named Gene Starwind happens across the fastest ship in the galaxy and claims it as his own. Hilarity and action ensues.    Story  The story, like all aspects of Outlaw Star, is almost great, but somehow comes up drastically short. Everything is there, and you know what&amp;rsquo;s happening, but it&amp;rsquo;s all executed improperly. Part of this is because of the characters (I&amp;rsquo;ll explain later), but it&amp;rsquo;s really because of the directors. You constantly find that dramatic scenes are cut down to size, losing the tense air that&amp;rsquo;s su &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaigen-1&#34;&gt;kaigen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;無法者のスターは、優れた視聴体験です。私はストーリーを深く分析するために知っています。私はあなたが望むならば、私が「メタストーリー」を見ているところから、可能な限り範囲情報を引き出しようとします。 無法者の星は、私のルーブリックに関する限り、常に異常であり、それを分析するだけで私をどこにも連れて来ない。 それはちょうど楽しさを見て楽しいですが、それは特定の複雑さの外ではないと言うことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：
若い男の子のジムは迷惑な人には便利だし、ジーンはあまりにも無邪気で、まったく感情的に忘れられている人の一人ではなく、適切に男性である。 残念なことに、キャストの残りの部分は、ほぼ双極性であるAishaを除いて、多くの時間をかけて開発されていませんが、まだ楽しく真に面白いキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音楽、英語の声、サウンドFX。  ^ _〜bは絶対に驚異的な私はより良い声のキャスティングシーン、唯一の競争相手はFMAされていません。 音楽は私がショーの外で聴いた最初のアンミー音楽の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
それはエピソードまたは2で崩壊するが、それは最も劇的に適切な場所で素晴らしい戦いセーションのアニメーションを引っ張ってそれを補う。 私は個人的にキャラクターデザインの大ファンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
これは私が言うことができる時代の一つであり、ユニークなことは必ずしも良いとは限りません。 私は決して無法者のような物語や宇宙を見たことがありませんでした。 私が本当に好きだったものの大半は非常にユニークですが、ショーについていくつかの友達と話し合ったとき、私はグラップラーアームのようなもののいくつかは彼らの間でよく受けられなかったことをすぐに認識しました。 クラシックメカ。 尾が自らに語られているように、それは物事がうまく動くようにしていますが、物語そのものが、他のすべてのものを実際に見せてくれるわけではないことがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kaigen/reviews&#34;&gt;kaigen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;outlaw star, is an excellent watching experience, I&amp;rsquo;m know for deeply analyzing story&amp;rsquo;s, I try to pull out as much out of scope information as i can, from what I&amp;rsquo;m watching &amp;lsquo;meta-story&amp;rsquo; if you w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300-1&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アメリカではOutlaw Starが2001年にToonamiを放映したが、Studio Sunriseが1998年に発表した。 これは、クレヨンしんちゃん、本郷満を監督した男が監督したものです。 アウトロースターはちょっと変わったものです。 それは実際には、それは3巻のマンガだけの26エピソードの適応です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定は、特に時間のために、実際に少し爽やかな宇宙オペラの西洋のテイクです。 私たちの主人公、ジーン・スターウィンドは、若い親友でありパートナーであるジェームズ・ホーキングと共に、二人は奇妙な仕事をしています。 ある日、ある女性が簡単なケースを保護して仕事をしています。その中には不思議な女の子がいます。 遺伝子は彼女を保護するための任務を与えられています。道に沿って、Outlaw Starと呼ばれる非常に高度な船に出くわします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のいくつかのハイ・インパクト・アクション・エピソードが終わると、Gene、James、そして神秘的な女の子が星に冒険します。 これは若い少女の周りの謎を発見することが目的ですが、乗り越えるためにはもっと奇妙な仕事をしなければなりません。 途中で、新しい乗組員は非常に非正統的な方法でいくつかのメンバーを追加します。 彼らはヒステリックな方法で融合し、乗組員が直面しなければならない敵は、Daoistの暗殺者や宇宙の無法者から想像を絶するものであり、おそらくGeneの敵を抱えている武器販売業者に対処します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、90年代後半の製品にはかなりのアクションがあります。 アクションシーケンスは、ほとんどの場合、速く、かなりスムーズです。 しかし、ショーの過程でモデリングの品質が低下するとともに、点滅する光や鳴き声はアニメーションではなく珍しいことではありません。 音楽はかなり良く、Geneと彼の乗組員と一緒に見る人をそこに置く。 アクションとコメディが混在している場合、Outlaw Starが提供しているものに近いもう一つのアニメを見つけるのは難しいです。 しかし、これらの最初の数回のエピソードが終わると、サンライズが短い3巻のマンガを引き伸ばそうとしていたかのように、ペーシングはゆっくりとしていることが知られています。  1つは12エピソードのアニメだけだった場合、これはどれくらい素晴らしいだろうかと思う人がいます。 終わりまでの非常に奇妙な実行と終わり自体、奇妙なものを含む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、Outlaw Starは、実行中のアクションから離れているにもかかわらず、かなり楽しいライドです。 幸いなことに、キャラクターはスペースを介して乗組員の冒険としてアニメファンを楽しませ続けるので、それはすべて悪いわけではありません。 なんらかの理由で、このエピソード的な宇宙オペラは娯楽から逸脱することも、乗車中にアニメファンを退屈させることもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the States, Outlaw Star aired on Toonami in 2001, although it came out in 1998 by Studio Sunrise. This was directed by the man whom also directed Crayon Shin-chan, Mitsuru Hongo. Outlaw Star is a bit of an odd one. More so in the fact that it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573-1&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常にまれに私はとても良いアニメを見るのですか、私は書かれた言葉を通してどれほど良いことを伝えることができるのか分かりません。 非常にまれに私はOutlaw Starほどのアニメを見ることはありません。 私が最後に贈ったのは約10回か11回前のことでした。それは簡単に再検討して話すアニメでした。 これは、一方で、私のためのグレン・ラーガンのようなものです。  Outlaw Starは私が10歳にしたいアニメのようなものです。私はこれを子供のように見たファンの男の子ではありません（これはToonamiでかなりの年の間プレーしましたが、実際に見たことはありませんでした） すべての私の賞賛に値する。 そのアニメには、お尻のキャラクター、コメディ、偉大なアクション、そしてよく開発されたファンタジーの世界が欲しいと思っていたことがすべてあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は最も複雑ではありませんが、それでも良いです。  Gene Starwindは、小さなジムホーキングと一緒に、修理の男と賞金稼ぎのハンターで、無法者、海賊、武器を搭載した宇宙船（グラップラー）のまったく新しい世界に投げ込まれます。 彼らは彼女が誰であるか、彼女が何のために作成されたのかを知らないバイオアンドロイドであるミステリーミルフィナを満たす。  GeneはXGP、Outlaw Star、誰もが後になっているような宇宙船を所有しています。  Geneは魔法のタオ能力を使用できる海賊、数年前にGeneの父親を殺した兄弟、その他多くの方々と銀河のライララインで宝物に到達しようとしています。 話は一時的に行われますが、マルチパートの話もいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starのプロットは理解するのが難しくないし、アニメと同じくらい大きいわけでもないが、それは仕事を終わらせ、十分なエンターテイメントを提供する。 結末は単独で入場料の価値がある。 それはキラーです。 プロットは決定的に結ばれていませんが、それでもなおうまく終わり、プロットごとに（第2シーズンを除いて）あまりにも多くの欲望を逃さないでください。 私が本当に不満を抱いていた唯一のエピソードの一つは、典型的な深刻な調子には合わない温泉のエピソードでしたが、おそらくあらゆるアニメの最高の温泉エピソードとして許されました。 それは物事を説明するために使われただけでなく、それも大騒ぎでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starのアニメーションは、duhです。 それは悪くはない、それはちょうど平均に見える。 登場人物は時々見えてしまいます（入口の外に立っていると、春のエピソードでアイシャは輝く青い目をしています）、かなり木製です。 しかし、キャラクターのデザインはとてもクールで、私は宇宙船とSFの要素が素晴らしいと言わなければなりません。 アウトロースターはすごく見て、宇宙戦いの間に本当に輝いています。 それ以外の場合、私は本当に不平を言うことはできません。 今日のアニメーションはおそらく10のうち4つか5つになるでしょうが、私は平等のためにアニメーションをうなずいて評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は素晴らしいと大丈夫の混合です。 オープニングのテーマソングは、これまで最高のものの一つです。 私のコンピュータ上でアニメを見ているときにオープニングをスキップすることができますが、私は通常そうしますが、Outlaw Starのために26回すべてを見ました。  Gurren Lagannのテーマのように、それはあなたを圧倒します。 エンディングはややエキサイティングですが、悪くはありません。 声の演技の範囲は良いからmehです。  Aishaは、彼女がすべてのラインを叫んでいるにもかかわらず、Geneは典型的には木製であるが、ラインにはいくらかの感情を与える。 メルフィナは笑って、ジムは大丈夫、鈴鹿は大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は良いものであり、一緒に自分の人生を取ります。 ジーンは偉大な​​メイン​​キャラクター、強く、マンリー、本当のアーネストヘミングウェイのキャラクターです。 彼は一生懸命だ。 これは、エキサイティングでも好きではないキャラクターではなかったが、彼の反対であり、操作の頭脳でもあるジムによって非常に相殺されている。 メルフィーナは偉大なキャラクターでもなく、彼女にはあまりありませんが、シリーズが続くにつれて彼女はあなたにさらに成長します。 結局、彼女の性格は若干の仕事を始め、より生き生きとしたようになったようです。 しかし最後に、段ボールを人間（またはバイオアンドロイド）に変えるのは遅すぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿はまあまあまあだ。 反対に、多くの人が彼女の大きな声で嫌いになるかもしれないアイシャは、実際には誰よりも多くの性格を持っています。 私は彼女が本当に好きだった理由は、彼女が他の誰よりももっとジーンのようだったからです。 彼女は自分自身に誇りを持って大声で口にした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人はすべてかなり二次元です。  MacDougallの兄弟は例外ではありませんが、キャラクターはあまりありません。 フレッド・ルオは言及する価値のある唯一のキャラクターです。 彼はゲイのコメディー・リリーフで、気分をすごく明るくする目標を達成しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は明らかにこれを言うことによって作成される憎しみのスープをかき混ぜることは嫌いですが、私はTrigunとCowboy BebopよりOutlaw Starが好きです。 これらは、90年代後半の宇宙オペラの三人組です。 アウトロースターはナンバーワンです。  2位はカウボーイビバップ、3位はトリグン。  Outlaw Starについて何が残っているかは分かりませんが、Outlaw Starは印象的なパッケージです。 そのSFの要素はよく考えられていて、そのプロットはエキサイティングであり、そのキャラクターは周りにいるのが楽しいですし、私は見守ることを止めたくありませんでした。 それはちょうど楽しいことであり、軽い心意気、深刻さ、そして何らかの行動を含める完璧な時を知っています。 それはバランスがとれています。カウボーイ・ビバップとグレン・ラーガンには何よりも子供がいたら、もっと気に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188519&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is not the most complex, but it is still good. Gene Starwind, a repair guy and bounty hunter, along with the tiny Jim Hawking, get thrown into a whole new world of outlaws, pirates, and space ships with arms (called grapplers). They meet the mysterious Melfina, a bio-android who knows nothing of who she is or what she was created for. Gene winds up with possession of the XGP, the Outlaw Star, a space ship that everyone seems to be after. Gene  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fake-williams-1&#34;&gt;Fake_Williams&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;90年代のものの1つだけアクションアニメだけではなく、このシリーズはどのようにスリリングな戦いのシーンが素晴らしかったかを示した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好むアニメのほとんどのように、素晴らしいオープニングテーマとエンディングテーマがあります。 それは、フィラーがなく、ストーリーを続けるという点では、短くて甘かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメについて考えた面白いことは、主人公が注目の中心であるにもかかわらず、彼は人気がないと信じていました。 確かに彼は変態者であり、常に負債に入ったが、本質的に彼の乗組員であった女性の周りにアピールがあると思う。 今ではファンのサービスを無視して、彼らは一緒に多くの冒険を一緒に過ごしました。そこでは、いくつかの良い笑いがあり、悲しみはいくつかの部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にはかなり楽しいアニメです。 私がこれまでのレビューを書いたほとんどのものとは異なり、それは非常に優れているとは思えませんが、まだまだ良いシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217965&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fake_Williams/reviews&#34;&gt;Fake_Williams&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of 90&amp;rsquo;s nothing but just action anime, this series showed how why thrilling fight scenes wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;korvenkuningas-1&#34;&gt;KorvenKuningas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;豊かな想像力と創造性を特色とする「Outlaw Star」は90年代のアニメの勝利であり、驚くほど驚異的で魅力的なアクション・アドベンチャー・ストーリーを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自己宣告された無法者と賞金稼ぎのハンター、ジーン・スターウィンドとジム・ホーキングを利用して、彼らの人生は永遠に変わり、海賊の星間ギャングから逃亡している悪名高い犯罪者「ホットアイス」ヒルダからの申し入れを受け入れることに決めました。 一緒にトリオは、住民のアンドロイド、メルフィーナと一緒に実験的な宇宙船を乗っ取ります。 伝説の宝とメルフィナの存在の鍵を握っていると噂されている銀河のライリンを見つけようと決心し、宇宙の深みへの冒険が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Outlaw Star」の最大の強みは、物語が起こる世界の創造性でなければなりません。宇宙旅行は、現代文学、映画、さらにはアニメの最も一般的なテーマの1つですが、「Outlaw Star」はまだ展示しています 惑星、惑星、宇宙人の発明的でカラフルなキャストで満たされた銀河系の世界。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのオリジナルデザインの多くは、アートワークに起因するものであり、古典的な90年代の手描きと手塗りのセルが、過去の時代のアニメ制作に携わるアーティストの技を実際に見せてくれるのは特に楽しいことです。 タッチアップ技術のこれらの21世紀の時代には、手でほぼ完全にアニメを作成するスキルのレベルはやや失われた技術です。 いくつかの小さなシーンは少し概略的に見えますが、宇宙船、武器、その他の機械類を描き、絵を描く技術は最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宇宙船は、宇宙科学のどのような種類のものにも挑戦する偏心した設計で、不気味で奇妙なものです。 これは最初は奇妙に思えるかもしれませんが、論理を無視してこれらのクレイジーな船を作成することを恐れていないデザイナーの創造性と自由を強調するだけです。 結局のところ、このシリーズは未来に向けて行われているので、私たちが科学として知っていることで重くする必要はありません。 デザイナーはこれを心に抱き、意欲的な態度で行った。 あなたが似たような見た目の塊を見ていることを心配しているならば、銃器灰色のシャトルが宇宙を飛び回り、再び考えてみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジーン、ジム、そして彼らのモットーの乗組員がそれぞれの冒険に訪れ、さまざまな惑星があり、それぞれがユニークな感じがします。 同じペイント・ジョブを何度も何度も繰り返しているだけではありません。 ブルーヘブンの無秩序のパラダイス、広々としたヘイフンの大都市、さらにはテンレイの官能的な温泉もあります。 これらの個々の惑星のすべてがシリーズ全体で役割を果たすことで、「Outlaw Star」の世界は宇宙であり、圧縮されていないと感じています。 未来の技術であっても、世界を旅行するには実際に時間がかかりますが、ある程度は退屈かもしれませんが、面白いと感じました。広大なファンタジーやサイエンスを作成する際には、  fi。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小さなノートでは、恐らく他のSF映画が実際に「Outlaw Star」からインスピレーションを受けたのだろうか？  「マス・エフェクト」のオメガの世界は、青空への奇妙な類似点を共有しています。どちらも、小惑星に埋め込まれた無法者の避難所です。 それだけでなく、「スターウォーズ」のネコのCatharは、「Outlaw Star」で紹介されているエイリアンレースであるCtarl-Ctarlと似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、エイリアンもシリーズ特有のものだと感じています。そして、デザイナーは、あなたの典型的な人間の権利から、サボテンのタイプのものを制御する奇妙な心に至るまで、あらゆるものを野生にしました。 それぞれには独自の特質と個性がありますが、それぞれの種についてもう少し詳しい情報があればうれしいです。 私はこのレビューに少し後で焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは「Outlaw Star」のキャラクターにつながり、マイナーキャラクターとメジャーキャラクターの幅が広範囲にわたり、多様性に優れた治療を受けています。 ストーリーは主にGene StarwindとJim Hawkingを中心に活動しています。
20歳のジーンは、周りが荒れていて、ウィットと本当の魅力がいっぱいです。 貿易によって無法と賞金稼ぎのハンター、彼は常に彼が気にかけるものを守るために密かに戦闘に参加し、歯と闘うために戦っている。 彼はお金のために何かをやる一般的な凶悪犯のように見えるかもしれませんが、彼は深く落ち着いていて、友人を見ています。 彼の外傷的な過去が無法者の道を導いてくれるので、私たちが彼に貸すことができる一定の同情があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;11歳のジムはジーンズの力の背後にある頭脳であり、しばしば彼のビジネスパートナーの心配のない姿勢に憤慨している。 コンピューターハッカーの息子である彼は、テクノロジーやコンピュータの管理、賞品リストの作成に目を向け、資金面での業務を扱うのは自然です。 彼はしばしば敵を撃つ前に戦略を立て、多くの成熟とレベル・ヘッズを示しています。 ジムはジーンの無謀さに成熟したコントラストを提供します。そして、彼らはしばしばオッズではありますが、お互いの側にいなくても今までには来なかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デュオに参加するのは、Melfina、プリンシパルな暗殺者のSuzuka、朗らかなCtarl-Ctarl Aishaと悪名高い「Hot Ice」Hildaと呼ばれる神秘的なアンドロイドです。彼らはすべてかなりのスクリーンタイムを与えられますが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これは、&amp;rdquo;無法者の星&amp;rdquo;の私の最も重い批判が入って来るところです。物語になると、すべてが今の時代に非常に感じられ、さまざまなことについてたくさんの質問が残されています。  Geneはかなりよく定義されており、シリーズの早い段階で彼についてたくさん学ぶことができますが、他の人はどうですか？ ヒルダは、このような悪名高い無法者になるために何をしたのですか？最初にMelfinaと一緒にXGPを盗むことはできましたか？ 鈴鹿はどうしてそんな熟練した剣士になったのですか？ 過去の神秘的なエイリアンレースはなぜ銀河系の知識を持っているのですか？ ジムとジーンはどこで会いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの質問の多くはマンガで答えられていると思いますが、スタジオはおそらく24のエピソードの時間枠を考慮してコンテンツを編集するときに厳しい決定を下さなければならないと理解していますが、バックストーリーの塊 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはキャラクター、惑星や宇宙人が相対的でない、あるいは面白くないというわけではなく、実際には全く反対ですが、特にCtarl-Ctarlやロットを掘り起こす際には無駄な機会のように感じます 他の外来種の Ctarl-Ctarlのホーム・ワールドを訪れたり、レースについてもっと知ることさえあればすばらしいことでしたが、実際にはそれについてはあまりよく分かりません。 そのような多様な外来種があり、世界やその物語の全体的な流れにあまり影響を与えていない。  Gene自身のもの以外の明確な特徴を持つバックストーリーの唯一のものがあれば、乗組員がTenreiの魔術師を探し出し、GeneとJimが使用しているキャスター銃と砲弾 来た。 もう一つは、Harry MacDougallの背後にある物語かもしれませんが、それはただの会話でしか言及されません。 そうであっても、合理的な会話は何の役にも立っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことが言っても、 &amp;lsquo;アウトロースター&amp;rsquo;は失望していないし、良い時間の1つの地獄を提供しています。 あなたが非常に「現在の焦点を当てた」アプローチを過ぎて見れば、退屈な瞬間は一度もありません。そして、文字で包み込むのは非常に簡単です。 創造的な多様性のレベルで、技術的なアートワークと強力な男性のリード &amp;lsquo;Outlaw Star&amp;rsquo;は、あなたが非常に満足して、最後まであなたの顔に広い笑みを浮かべます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KorvenKuningas/reviews&#34;&gt;KorvenKuningas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Featuring a wealth of imagination and creativity, ‘Outlaw Star’ is a triumph of 90s anime that provides a thoroughly entertaining action-adventure story that’s not only visually awesome, but surprisingly thought provoking.    Following the exploits of self-confessed outlaws and bounty hunters, Gene Starwind and Jim Hawking, their lives are changed forever when they decide to accept an offer from ‘Hot Ice’ Hilda, an infamous criminal who’s fleeing from an interstellar gang of pirates. Together the trio hijack an experimental spaceship along with its resident android, Melfina. Determined to find the Galactic Leyline, which is rumoured to hold a legendary treasure and the key to Melfina’s existence, their adventure into the depths of space begins.    The greatest streng &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walla-1&#34;&gt;walla&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アウトロースターは私をアニメにしたショーだった。 確かに、私はポケモンが好きでしたが、ある日、ToonamiでOutlaw Starを捉えるまでは、「うわー、このアニメには何かがあるかもしれない」と思っていました。 それには忍者と宇宙人の猫、魔法を撃った銃、裸の女性に支配された宇宙船、私の十代の心が爆発した。 これらは私の人生のどこにあったのですか？  XD私はすぐにDVDを購入しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットやセッティングは複雑で興味深いもので、キャスターやグラップラー船などのすばらしいアイデアがたくさんあります。ヒーローのキャストは多様で好感が持てます。 クリシェの典型的な役割。 悪役のキャストは、少なくとも、多様ですが、それらのほとんどは本当に私の好みのために十分に開発されていません。 視覚的には、全体的に新鮮でスタイリッシュなデザインで、細部まで配慮しています。  Outlaw Starのストーリーの主な苦情は、野心的ですが、少しでも多くのことが起こるかもしれないということです。 鈴鹿やジムなどの主人公の過去の偉大な洞察だけでなく、悪役やその他のマイナーキャラクターのより良い発展を見たいと思っていたでしょう。 さらに、このシリーズでは、さまざまな異国間の人種が紹介され、その後すぐに忘れられてしまうエピソードのように、決して完全に融合されないいくつかのアイデアをお話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーバーローリング・プロットがありますが、Outlaw Starはまだほとんどエピソードシリーズです。 これらのタイプのショーは、独創性のレベル、そして物事を新鮮に保つことができるかどうかによって作られ、壊れます。  OSはここで成功する。 カウボーイビバップのように、すべてのエピソードは異なるシナリオを特色としており、ショーはアイデアの繰り返しや短い感情を感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションと芸術はどちらも優れたものです。 プロットのペーシングは時々ちょっと鈍いかもしれませんが、花火が始まるとすぐにこれらの心配はすばやく忘れられます。 音楽は素晴らしく、最初の季節には私のお気に入りのクローズテーマがこれまでにあり、残りのシリーズの音楽はとてもフィット感があり楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はそれを8にします。アウトロースターは、パックから目立つように、非常に高い楽しみの要因と十分な新鮮な材料以上のアクションパック宇宙冒険シリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14146&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/walla/reviews&#34;&gt;walla&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Outlaw Star was the show that got me into anime. Sure, I liked Pokemon, but it wasn&amp;rsquo;t until I caught Outlaw Star on Toonami one day that I thought &amp;lsquo;Wow, there could be something TO this anime stuff!&amp;rsquo; It had everything&amp;hellip;  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coatlicue-1&#34;&gt;Coatlicue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、アニメの12エピソードを見ることからの直接の結果であり、このアニメの私のかなり否定的な意見を表現すること以外にはあまり使用されないであろう。
まず、物語のバックグラウンドは、このアニメの主人公である遺伝子スターウインドで、彼はサイドキックジェームスと何らかの形の賞金稼ぎをしていると言いたいと思います。 これは、奇妙なジョジョを取り上げ、ヒルダのボディーガードになり、メルフィナの救助につながり、銀河で最も進んだ船の制御を後にアウトロースター（Outlaw Star）として知られるように導く。 ストーリーラインの基礎は実際上素晴らしいです、銀河系のラインを探している人々のクルーと、マクドゥーガルの兄弟と冒険が確かな遺伝子を持っています。
全体的な芸術はこの作品ではうまくいきますが、おそらく1998年に制作された時には華麗であると考えられます。これは考慮されていますが、鋼の錬金術師や漂白剤などのアニメと比べてかなり遅れています。 アウトロースターのサウンドに関しては、私は本当に私があまりにも多くの苦情を持っていると言うことはできません、そして、それは本当に評価全体に影響しません。  OPとEDはうまくいきますし、それ以上のコメントは必要ありません。
今すぐ私にこのアニメをドロップして、かなりマイナスの経験を与えるようなキャラクターは、 私は、私はジーンのために多くの同情を持っていると言うことはできません、彼は発疹、無知、感情的、遅滞と同情のすべてを同時に。 それは私が20分のアニメを書いたアニメを落としたことを考えれば、私の記憶の中では非常に新鮮な気持ちであり、私が話している限り続けるまで、それは非常に悪くなります。
あなたを殺そうとしている人を見つけて、あなたの頭を笑って無知な行動をしたら、私は個人的に脚に2〜3回撃ち、彼を蹴飛ばす、 彼は数回。 情報を得て殺しなさい。 しかし、私たちの主人公は素敵です。彼は反プロトゲニストが無法者の星にハックするのを見てそこに立っています。そして、彼を脇に押して、長いSTRAIGHT回廊に走り出します。 遺伝子を追いかけて一度撃ってしまいます。 私は、おそらく彼が3メートル先の負傷した男を見逃す可能性があるという事実を受け入れることはできません。
別の遅れたキャラクターはaishiです、彼女は雄牛の負荷を話し、彼らが嫌いな人を知っているという理由で人々を攻撃します、これは私が面白いと思われる多くの厄介な状況に彼女を導く？ しかし、私はちょうど遅れていると思います。 彼女は一度自分自身を償還したが、十分ではないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューの半分を遺伝子とaishiから取り除くのに費やしましたが、残りの2文字以外は問題ありません。 それらの2つの理由から私の全体的な経験は貧弱で、私はそれを落としました。 もし誰かが私を知っている、彼らはアニメが悪いことを知っている、私はそれを見ている傾向があります。 遺伝子は私が扱うにはあまりにも多く、私は彼の反応や意思決定を見るために自分を絞め殺しに近づいていました。
個人レベルでしかないもう一つの否定は、アニメに含まれる科学です。 人類の年齢がそのレベルに達したことを考慮して、私はより高度な宇宙技術手段を期待していました。私自身の心は、1000年後には認識できません。人間は、初めての宇宙散歩、  、惑星の重力の引っ張りと移動の速度の貧しい計算、そして&amp;rdquo;hhmm、o&amp;rdquo;に行くAIコンピュータ、数秒でそれに行くmisslesがあると言う前に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの点まで読んでいれば、あなたは勇気づけられて嬉しいです。私はあなたの時間を無駄にしていないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが遺伝子の態度に耐えられる、あるいは共感することができれば、それを是非見てください。 全体的に見て良いアニメです。 ちょうど私のためではない、私はロマンスのより多くのオリエンテーションと遅れたフェスティバルではないと予想していたので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14594&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Coatlicue/reviews&#34;&gt;Coatlicue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is a direct result from watching 12 episodes of the anime, and will likely not be of much use apart from expressing my fairly negative opinons of this anime.  First of all i would like to say that the backgrounds for the story is gene starwind the main character of this anime who starts of as a bounty hunter of some sort with his sidekick james. this then leads on to them taking &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jambatti-1&#34;&gt;Jambatti&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オールセーブ・ザ・ワールド、「選択」などのせりふの昔の学校の冒険。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Adventrutesは、様々な惑星、奇妙な惑星、深い宇宙の謎など、古典的なSF空間の「居住空間」で起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公グループがその空間をさまよっていて、この即興チームのすべてのメンバーが自分の問題を解決し、彼の具体的な目標に到達しようとしています。 途中でその冒険者は冒険を起こす（奇妙なことですか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何を知る必要がありますか？ 行って、それを見て、今！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155561&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jambatti/reviews&#34;&gt;Jambatti&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An old-school adventure, without all the &amp;lsquo;save-the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zoddtheimmortal-1&#34;&gt;zoddtheimmortal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starは非常にユーザーフレンドリーなアニメです。 誰もそれを憎むことはありませんし、誰もそれを絶対好きなものとして選ぶことは考えていませんが、それは最も確かに古典です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常に良いです、複数のプロットがあり、それらのすべてにつかまるためにあなたは感情的な合図に注意を払わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、私が見たアニメの多くよりもはるかに優れた迅速な意思決定の緊急性を示すために、アニメと一緒に作業しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは非常に良いです、彼らは与えられた性格とは十分に固執しますが、奇妙なことに、最高のキャラクターは少なくともグループに最大の影響を与えていると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にアニメは腕時計に値する、それは非常に一貫性のあるアニメであり、キャラクターはよく一緒に働き、楽しさはそこにあり、芸術は素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23758&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zoddtheimmortal/reviews&#34;&gt;zoddtheimmortal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Outlaw Star is a very &amp;lsquo;user friendly&amp;rsquo; anime. Nobody will hate it, and I don&amp;rsquo;t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darm-1&#34;&gt;Darm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから人々はOutlaw Starをカウボーイビバップにしたいと言っています。 私は明らかに真実ではないと言わなければなりません、彼らは宇宙にいるのですが、ジーンはスパイクのような悪魔です、何回アニメが再びこれに似ていますか？ ちょうど彼らが銃を使用しているにもかかわらず、外の限界のまわりをズームすることはそれを閉じることができません、物語は互いに遠く離れています、すべてのOutlaw Starはバランスを取るために少し変更を追加するストレートシューティングゲームです 。 エンディングがあなたがWTFと言うキャラクターと、あなたを笑わせるが、まだまだ尻を蹴るキャラクターとなるアニメ。 芸術は魅力的なメイを得ることができますが、それはすべての偉大な話や文字をダンパーするべきではありません。 あなたはアイシャ・クラン・クランのノッカー/ YAHOOOOOOOを見ることができます。 そして肌のタイトな下着のジーン、あなた自身の取引、あなたが好きなこと、私は裁判をしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17734&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darm/reviews&#34;&gt;Darm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So people call Outlaw Star a Cowboy Bebop wanna be. I would have to obviously s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nasudi-808-1&#34;&gt;Nasudi_808&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10：私はアニメを続ける欲望を消す必要がありましたが、私はもっと欲しがっていました！ 時には大衆が需要をコントロールするので、私は生産者を責めません。 物語は、しかし、叙事詩です！ 私はテーマがどんなに遍在しているのが大好きですが、それはそれ自体が輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/9：アートはクラシックです！ 私はまだそこに新しいアニメのいくつかよりも面白いと思うし、これは1990年代から来ている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10：オープニング曲は素晴らしいです。 それはそのフック効果を持っています。 メルフィナの歌は私に鶏の皮を与える！ 文字の声は、日本語と英語の両方で素晴らしいです（私は日本語が好きですが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10：エピソードを通して開発されたキャラクターで、このアニメのことが好きです。 彼は成熟しているので、最初のエピソードでは遺伝子は遺伝子ではありません。 それぞれのキャラクターは自分の目標に苦しんでいます。 彼らは白黒の文字ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10：私はこのアニメを楽しんでいました！ 私は間違いなくそれをもう一度見ます：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10：クラシック！ 言っ途切れる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nasudi_808/reviews&#34;&gt;Nasudi_808&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: Although I needed to quench my insatiable desire to continue the anime, I was left wanting  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gaara-crocodile-1&#34;&gt;Gaara_Crocodile&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は宿題をしながら、Toonamiを見に家に帰る学校に行くことを覚えています。 私はOutlaw Starに私をアニメに引き込み、創造力のある想像力の中に私を置くに値する信用を与えなければならない。 だから今、私はOutlaw Starの拳であなたの想像力を打つつもりです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 将来、人類は星に持ち込まれて以来、多くの発見といくつかの新しい発明を生み出しました。 宇宙巡洋艦からオーガニックアンドロイドに至るまで、またエイリアンレースに出会っても未来は夢中になってしまいます。銀河のライリーライン（Galactic Leyline）と呼ばれるものの発見は、K-Piratesや他の無法者との闘いで主要キャラクターを結集させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - その良い、女の子は女の子のように見え、男は男のように見える（神に感謝する）。 それは、アニメーションが弱く見える瞬間を持っていますが、ショーのほとんどは上手く見えます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - アウトロースターのコックピットからスペースドッキングステーションまで、あらゆるものが未来の環境を引き出すサウンドを持っており、それはとても楽しいものです。 私は、鈴鹿の響きが（不平を言っていない）前に「夕暮れ」の鈴鹿の音を壊していると聞きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - これは最も強いポイントを示しています。
Gene Starwindは、Outlaw Starの強く確信しているキャプテンであり、いつも厄介な状況から抜け出す方法を見つけます。
ジムホーキングは、アウトロースターの後ろにあるスマートエンジニアです。 彼は若いが、彼は知識があり、船を維持する能力がある。
&amp;lsquo;Twilight&amp;rsquo; Suzukaは、Outlaw Starの乗組員としてGeneと仲直りし、Galaxic Leylineを見つけようとしていることを覚えている。
アイシャ・クラン・クランは野生のエイリアン指揮官であり、彼女の上司と何か問題を抱え、何かを見せるまで艦隊から追い出されます。  Galaxic Leylineを求めて彼女はGeneとOutlaw Starのクルーと一緒にタグ付けをしています。
MelfinaはOutlaw Starを運営するために建てられた有機的なアンドロイドです。 彼女は過去について悩まされており、彼女の人生が何を目的としているのかについて悩んでいます。 ジーンはギャラクティック・ライリンへの旅をより深く知るために心から信じている人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 物語は面白かったし、キャラクターは楽しい！ それ以外のものはかなり良いものでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 私はそれを楽しんだと私は何が言うことができます。 多くのことが進行していて、ショーは進行するにつれてもっと面白くなっていました。 その価値のある時計！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gaara_Crocodile/reviews&#34;&gt;Gaara_Crocodile&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember going to school then getting home to watch Toonami while doing my homework. I have to give Outlaw Star the credit it deserves for pulling me into anime and setting me on the path of my creative imagination. So now I&amp;rsquo;m going to punch y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;guardian-angel-1&#34;&gt;_Guardian&lt;em&gt;Angel&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44153&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Guardian_Angel_/reviews&#34;&gt;_Guardian&lt;em&gt;Angel&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My cousin and friend both recommended this anime to me awhile back and i&amp;rsquo;ve finally finished watching it. Overall it was pretty decent. The characters were likable, althoug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kubagami-1&#34;&gt;kubagami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は他のアニメよりもThe Outlaw Starを再見てきました。  1年に少なくとも1回 私はこのショーでとても楽しいです。 私が死んで天国に行くと、この物語が宇宙のようなものになってほしいと思っています。私は船、多様で色とりどりのクルー、そしてグランドアドベンチャーが欲しいです！  Outlaw Starは、そのフレーズの真の意味での「宇宙オペラ」です。 素晴らしい宇宙船の戦い、ユニークで面白いキャラクター、涼しいサイエンスフィリップスと高度な技術、それを魅力的に保つために十分な深刻なストーリー展開。 あなたがSFファンタジーのファンなら、The Outlaw Starがあなたの路地を右折しています。 あなたが茶色のコートであれば、それは非常によく知られているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99831&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kubagami/reviews&#34;&gt;kubagami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve re-watched The Outlaw Star more than any other anime. At le &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mon937-1&#34;&gt;Mon937&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私の意見では、このシリーズは&amp;rdquo;カウボーイビバップの模造&amp;rdquo;としてあまりにも多く見渡されています。 これはビバップと同じくらい素晴らしいものであっても、他のアニメの影になるよう予約したアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの武器は、私の心を子供のように吹き飛ばしたものでしたが、まだまだやっています。 音楽は、OST（オープニングとエンディングの曲を中心に）に夢中になったものの一部です。キャラクターは、私をアニメに夢中にしてくれた人々の一部です。 私は、ストーリーラインを完全に理解するために数年後にそれをもう一度見なければならないことを認めますが、一度それをやっただけで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オール・オール・オール・オール、これはまだアニメの地獄だと思う。 彼女が過保護タイプの1つで、かつ/またはあなたが厄介な瞬間を避けたい場合、あなたのお母さんと一緒に船内のシーンを見ないでください。 ちょうど私からそれを取る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14962&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mon937/reviews&#34;&gt;Mon937&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, in my opinion this series is looked over too much as &amp;lsquo;A imitation of Cowboy  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;benxar-1&#34;&gt;Benxar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしいショーだが、私は不完全で閉鎖感がなく、オープンエンドを気にしなかった。 それは最高の部分が視聴者から保たれていたように感じ、私はだまされたと感じる。 つまり、アニメはマクドゥガルの兄弟からジーンにいたるまで、お金のためにすばらしいキャラクターの開発をしています。 キャラクターは私よりも個性があります。 アニメーションとサウンドは、最近よく見かけることのないレベルです。 これはテレビで放映されたときの私のお気に入りのショーの1つであり、偉大なアニメーションについて話すときには敬意を表するものになるでしょう。 あなたが平均的なアニメの上にカットされているクラシックまたはちょうどショーを探しているなら、このショーには時計を与えますが、あなたが私のようで、開いたエンディングを楽しんでいなければ、スキップすることができます これです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93017&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Benxar/reviews&#34;&gt;Benxar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s an excellent show, but I didn&amp;rsquo;t care for the open end as it felt incomple &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jyostar-1&#34;&gt;JyoStar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人々はこのアニメをカウボーイビバップと比較したい。 私はOutlaw Starがもっと創造的で楽しいと思う。 このアニメでは美しいが危険な暗殺者である鈴鹿、11歳のジム、ジムはチームのカリスマ的な銃士であり、最後はかわいいが危険な猫であるアイシャの4人の主人公に恵まれている。 結末はそれほど大きくはないと思ったが、エヴァンゲリオンの終わりに似ていた。 私はまた、魔法と技術の融合が大好きです。 このアニメに私を惹きつけたものの1つは、イントロの曲でした。 音はオンポイントであり、英語のダブバーは素晴らしい仕事をしています。  X-Men TVシリーズの悪役の声優であるLenore ZannがAisha Clanclanの声を聞いていることを忘れましたか？ 全体的に、私はこのアニメが大好きで、カウボーイビバップを楽しんだなら、間違いなくアウトロースターを試してみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JyoStar/reviews&#34;&gt;JyoStar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;People like to compare this anime to Cowboy Bebop. I think Outlaw Star is more creative and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovehowl-1&#34;&gt;Lovehowl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとってこのアニメはおそらく最高のものの一つです。
私は本当にそれらの宇宙のタイプの映画に入っている人ではありませんが、
これは優秀だった。
文字は完全オリジナルであり、ストーリーラインもそうです。
すべてのエピソードは楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはコメディーな瞬間です、それは悲しい瞬間です、そしてそれは非常に深刻な瞬間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまさにあらゆるものの良い混合物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的にはこれも少し郷愁があります。私はこれをトナナミの子供として見ました
最近ボックスセットを購入することができました。 お金の価値がある。
このアニメは決して古くなることはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35488&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lovehowl/reviews&#34;&gt;Lovehowl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime for me is probably one of the finest.  I&amp;rsquo;m  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walk94-1&#34;&gt;walk94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、これはそこで最もよく知られているアニメではないかもしれませんが、私にとっては素晴らしいことが分かりました。 それは私が興味をそそられた偉大な話をしていますが、それを混乱させ、追いつくのが難しい複雑な出来事やフィラーに縛られていません。 あなたが性的なコンテンツや参照が気に入らない人であれば、これはあなたのためのショーではないかもしれません。 それは、いくつかのアニメのように少し魅力的なものになる瞬間を持っています。 それを超えると、豊かで速いペースでシリーズに包まれることができます。 このアニメの私の大好きな部分は、それを引きずっていないものに変えていないということだったので、あなたは完全なストーリーと、それをもう一度見たいという希望を残す素晴らしい結末を手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/walk94/reviews&#34;&gt;walk94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So this may not be the most well known anime out there, but for me I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abdar-1&#34;&gt;abdar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは驚異的です。  Outlaw Starは我々をルーツに戻し、なぜアニメが大好きだったのかを思い出させます。 それは私の絶対的なお気に入りの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;90年代はアニメにとって私の好きな10年だった。 その10年間で多くの古典が出てきました。 アウトロースターはその古典の一つです。 一つのことは、他の多くのシリーズはオリジナリティがないということです。 アウトロースターはその中でもユニークです
サイエンスフィクション、スペースアドベンチャーカウンターパートは、メカを中心にしていない。
私を間違ってはいけない、私は良いメカを楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starについての素晴らしい点は、プロットであなたに衝撃を与えないことです。 ドラマ、アクション、コメディが複雑に絡み合い、最適なアニメ視聴体験を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私は90年代のことを思い出して、アニメーションは素晴らしいです。 すべてのシーンが最高の可能性を生み出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Toonamiのシリーズを見た人へのヒント：内容によって1つのエピソードは放映されませんでした。 それを確認してください。 私を信じて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/abdar/reviews&#34;&gt;abdar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is phenominal. Outlaw Star takes us back to our roots and reminds us of why we lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;schmengland-1&#34;&gt;Schmengland&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（アニメニュースネットワークから転載 -  &lt;a href=&#34;http://www.animenewsnetwork.com/bbs/phpBB2/viewtopic.php?t=1000743）&#34;&gt;http://www.animenewsnetwork.com/bbs/phpBB2/viewtopic.php?t=1000743）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はそれを認めます：このシリーズは私の心の中で特別な場所を保持しています。 トーナミがテレビで一番の偉大なブロックであった時代に、たくさんの愛されていたラインアップのひとつであった、スターウォーズのような宇宙オペラの宝物だった。（そして率直に言って、私はそれが そのショーが自分のタイムスロットのために編集されなければならなかったにもかかわらず、死に至るまでさえも称賛する）。 スターウォーズと同じくらい膨大ではありませんが、現代的なカウボーイビバップと同じくらい人気があり、魅力的ではありませんが、ガンスリングから奇妙なエイリアンレース、呪文や魔法、 私が今までに見た中でも最もユニークな宇宙戦闘のうち、ちょっと面倒なペースで、良いアイデアを全部運ぶのに適した走りを与えていないのならば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Schmengland/reviews&#34;&gt;Schmengland&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Reposted from Anime News Network &amp;ndash; &lt;a href=&#34;http://www.animenewsnetwork.com/bbs/phpBB2/viewtopic.php?t=1000743&#34;&gt;http://www.animenewsnetwork.com/bbs/phpBB2/viewtopic.php?t=1000743&lt;/a&gt;)    Yeah, I&amp;rsquo;ll admit it: this series holds a special place in my heart. It was an immensely fun, Star Wars-like space opera gem that was part of one of many beloved lineups during the good ol&amp;rsquo; days when Toonami was pretty much the greatest block on television (and frankly, I have a feeling that it holds that honour even in death, despit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>