<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/yugioh-duel-monsters-yu-gi-oh/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/yugioh-duel-monsters-yu-gi-oh/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Yu☆Gi☆Oh! Duel Monsters (Yu-Gi-Oh!) </title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/yugioh-duel-monsters-yu-gi-oh</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/yugioh-duel-monsters-yu-gi-oh</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/10397.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/481/Yu%E2%98%86Gi%E2%98%86Oh_Duel_Monsters/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/481/Yu%E2%98%86Gi%E2%98%86Oh_Duel_Monsters/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyuutoryuu&#34;&gt;Kyuutoryuu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はYuGiOh（ポケモンと一緒に）がこれまでに見たアニメの中で最初のアニメであったという事実は、このシリーズに10を与えるには十分だと思う。それはそこにはほとんどない堅実な英語ダブの一つであるという事実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい話、プロット、ingeniusカードゲーム（それについて考える、Kazukiは彼のお尻からYuGiOhのルールセット全体を引っ張って、それは信じられないほどです！）、楽しい対話と一緒にこのシリーズを10/10にします。 正直言って、あなたがYuGiOhを見たことがなく、あなたがMyAnimeListを見て、あなたがそれを見なければならないかどうかを判断しているなら、それを進めてください。 あなたは行方不明になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kyuutoryuu/reviews&#34;&gt;Kyuutoryuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think the fact that YuGiOh (along with Pokemon) was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sdfgq32234&#34;&gt;sdfgq32234&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、他の多くの人たちと同じように、オリジナルのショーの多くを見ずに、ゆりかご：橋本シリーズを見ました。  TASは陽気だったので、元のショーは別の悪い子供のショーだと思った。 何かが私にしばらく前に見ることに決めました。 私はそれから私の方法の誤りを認識しました。 これはどんな意味での子供のショーではありません。 それは男性のためのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは決して完璧ではありませんが、それはあなたが何を期待しているカードゲームについてですか？ 私はそれに10/10を与えるだろうが、女性だけが物語を気にするので、7/10が私がここで与えることができる最高のスコアです。 さらに説明すると、私が8点以上で得点する唯一のアニメ物語は、Gガンダムを除いてRainbow（10/10）とすべてのガンダムシリーズ（9/10）です（それは子供向けです）。したがって、7 /  10話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王！ デュエルモンスターズはアニメ史上最高のキャラクターデザインを私たちに与えてくれました。 アニメの歴史を超えて、宇宙の歴史。 地獄、このショーを見る前に私の好きな架空のキャラクターデザインはジョージワシントンだった。 しかし、ワシントンのデザインさえも、Bandit Keith、Yami、Tristan、Mako Tsunami、Pegasus、Bakura、そして最後の重要なChemoのキャラクターのデザインと比べて、 はい、巨大な髪の名前の男はケモです。 化学療法の場合と同様。 残念ながら、ショーに女性キャラクターがいるという事実のために、私はアートスコアからポイントをドッキングする必要がありました。 私はまだこれを理解することができませんでした。 私が考えることができる唯一の説明は、大胸のブロンドの女性がひどいバカのガイジンにアピールすることを望んでいたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、文字通り、アニメの中で最高のアメリカの音声トラックを持っています。 たぶんあなたはヘルシングが良いダブを持っていると思います。 また、これは私をゲイにしてくれません。  Dan Greenの声でセックスしたいのは、Char AznableとGarma Zabiが一緒にシャワーを浴びるような同性愛者と同じです。  AKAはまったくゲイじゃない。 私は女性のようにマリックが聞こえるために1点を減算しなければならなかった。 多分バカノ！ たぶんゆう白書。 あなたがそれらのダブのどれかが良いと思うなら、あなたは間違っています。 遊戯王の場合を除いてオリジナルの日本の声は常に優れていることが科学的に証明されています！ デュエルモンスター。  Dan Greenは、YugiとYamiの両方としてオスカー的なパフォーマンスを提供します。 しかし、闇の声は最高です。 私は彼の声でセックスをしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽に関しては、決して悪いことではありません。 アメリカのオープニングテーマはかなり良いです。 最終的には、スタースパングルバナーが演奏されないため、2点を取り除かなければなりませんでした。 私はこれを見つけたときに最後のエピソードを終えると、文字通り男らしい涙を流しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで簡単に10/10。 すべてのキャラクターはよく書かれており、目的を果たしています。 Tristan Taylorは、キャストに別のマンリーキャラクターを追加するためだけに存在します。 彼は決してカードゲームをしません（フィラーは除く）が、ボディーガード、盲目的なひよこに当たったり、バイクに乗ったり、鎧の服を着て城の周りを這う。 ああええ、彼は10歳のときにこのすべてをやる。 女性のキャラクターでさえ、男性のキャラクターをより良く見せる目的を果たします。 私はYugiが最初に不自由になるだろうと思ったが、彼は実際にかなり悪いです。 彼の変わった自我、闇は、ショーの中で最高のキャラクターです。 瀬戸海馬は、間違いなく、すべてのフィクションの中で最も深いキャラクターです。 彼は元のNipponバージョンでは彼の居場所の大きさとほとんど同じではなかったので、彼らはダビングでも彼をより良くしました。 ジョーイウィーラーは素晴らしいです。 あなたが彼の妹を救うために苦労しているのを見て、男らしい涙を泣かないでください。 強盗キース&amp;hellip;十分に言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は偉大なキャストの表面を傷つけることさえありません。 彼らについて書いているだけで、彼らは正義をしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの最も楽しい部分は簡単にカードゲームです。 僕は席の端にいて、闇がどうやって騙されるのか見ていた。 「ええ、闇のように」 これはこのレビューの終わりと真の焦点に私をもたらします。 しかし、いくつかの欠陥があります。 その一つは女性キャラとの恐ろしい結末です。 ありがたいことに、私はこれらのどれもが1つのエピソードとスポイラーよりも長いとは思わないマイ・バレンタインは決闘を勝利することはありません。 それでも、私はこれらのために1点をドッキングする必要がありました。 失われたもう一つの点は、闇遊戯王の弧のためだった。 これはとても退屈なので私はそれをスキップしなければならなかった。 シリーズを終えると、私の友人は、私がこの弧の大部分を見なかったので私が騙されたと私に言った。 私の反応は？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは決して完璧ではありません。  （これはRainbowではありません）それはまだ素晴らしいショーです。 私は笑った（結婚した女性で）私は泣いた（男らしい涙）、そして最も重要なのは、私は教訓を学んだ。 その教訓は、不正行為が良いことです。 私は不正行為が悪いと思うように育てられました。 私にとって残念なことに、私が大学に入らなくなるまで、私はこれを見ませんでした。 私が子供のころにこのことを見ていたら、私はアイビーリーグの学校に行くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の段落を展開するには、必要な手段で目標を達成することが必要です。 闇の中で闇の中を歩いていたパニクは、 地獄は、彼はすぐに彼をいじめ、シャドー・レルムに彼を送った彼は彼のお尻を殺した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーを見てください。 あなたが子孫を持っているなら、まず、あなたの頭を恥ずべきでぶら下げてください。 子育ては男の仕事ではありません。 しかし、あなたが子供を育てることを主張するなら、彼らにこのショーを見させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが私のレビューを読んだことを楽しんでいただきたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sdfgq32234/reviews&#34;&gt;sdfgq32234&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I, probably like many others, watched Yu-Gi-Oh: The Abridged Series without ever watching much of the original show. Since TAS is hilarious, I assumed the original show was just another bad kid&amp;rsquo;s show. Something made me decide to watch it a while ago. I then realized the error of my ways. This is not a kid&amp;rsquo;s show by any means. It is a show for men.    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    While the story is not perfect by any means, it&amp;rsquo;s about fucking card games what do you expect? I&amp;rsquo;d give it a &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; but only women care about stories so an &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; is the h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の非常にノスタルジックなレビューの時間！ 今日、私は遊戯王を振り返ります！ デュエルモンスターズは、1990年代後半と2000年代初めに非常に人気があった。 これは日本国外で最初にリリースされたゆきおアニメであったが、実際には高橋一樹オリジナルマンガの第2回アニメ化であった。 最初のアニメの適応は実際にマンガを忠実に追ってきたが、その後西洋では「シーズンゼロ」としてリリースされた。 マンガに追随しないとアニメは悪化していますか？ 正直、答えはあなたが話しているアニメに依存します。 最初のヘルシングアニメはマンガのそれに比べて格段に劣っていたので、Hellsing Ultimateがそのミスを修正するために作られたのは非常に幸運でした。 しかし、Trigunのアニメは、私の意見では、元の漫画よりはるかに優れていました。 ユギオの場合、私は彼らが本当にマンガに立ち寄っていたはずだと主張します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからショー全体がキャラクターがトレーディングカードゲームをするのを見ているのであれば、少なくともカードゲームを効果的に宣伝するのだろうか？ 若いユギオ選手に良いデッキの作り方や良い戦略の使い方などを教えていますか？ いいえ！ デュエルモンスターズは、ルールや実際に遊ぶ方法を子供たちに教えることについてファックを教えていません。 代わりに、光る爆発と、何もしない小文字のパンショットが散在した劇的な表情に焦点を当てるだけです！ 基本的にDBZの貧しい人のバージョンのように。 私が強迫してプレイしたカードゲームに基づいて私自身のアニメを書いたとしたら、マジックザギャザリングではかなりうまくいきました。 ショー全体がMagicを演じるキャラクターの周りを回っていますが、MCは彼のお尻を騙して、怒りの天使のようなクリーチャーを必要なマナなしでターン2に召喚する能力を持っています。 誰もそれを見ますか？ 私はしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが以前にアニメを見たことがないなら、キャラクターのデザインは1990年代後半にはかなりクールでした。 それは実際にキッズWBでこの番組が人気を博した主な理由の1つでした。 ユーギーオが出てきた時、アニメはアメリカの視聴者にとってはまれなノベルティでした。 事実上、ショー全体が静止しているキャラクターであり、次のドラマチックな動きを熟考しているので、アニメーションはかなり平凡です。 爆発や何らかの形の実際の動きがあるとき、アニメーションはその時間はOKですが、実際にはそれほど老化していません。 これは、4kidsのおかげで、米国版ではさらに悪くなります。彼らのばかげたばかげた、しばしば非常に怠惰な編集や検閲は、単にアニメのように見せかけます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yugiohは1990年代後半にポケモンとデジモンと共に成長した私たちの多くのノスタルジックなアニメですが、正直なところこのショーはそれほど良くなく、決してそれはありませんでした。 あなたがトレーディングカードゲームを愛しているなら、おそらく、このショーがどれほどひどくショックを受けているのかに悩まされるでしょう。 あなたが友情についてのアニメを愛し、あなたの厄介な十代の年を克服するなら、あなたは季節ゼロを見て、または元の漫画を読むより良い方法です。 このアニメは基本的に巨大な子供たちの広告であり、それは良い広告でもありません！ 要するに、あなたがこのアニメを覚えておくのに十分な年齢でないならば、それを掘り起こすのをやめてください。 それは価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186516&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Time for another highly nostalgic review! Today, I will be looking back on Yu-Gi-Oh! Duel Monsters, which was very popular during the late 1990s and early 2000s. This was the first Yugioh anime to be widely released outside Japan, but was actually the 2nd anime adaptation of Kazuki Takahashi&amp;rsquo;s original manga. The first anime adaptation actually followed the manga faithfully and was later released as &amp;lsquo;Season Zero&amp;rsquo; in the West. Is an anime worse when it doesn&amp;rsquo;t follow the manga? Honestly, the answer depends on w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kathisofy&#34;&gt;Kathisofy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遊戯王はカードゲームのアニメであり、それはほとんどの人が見るときに見るものです。 私はこれまで最高の最悪のシリーズと呼ばれると聞いてきました。  このシリーズは200種類のエピソードなので、この変化は徐々に起こり、ほとんど目立たない。 224人のエピソードの中で起こる強烈なキャラクターの発展が人々に見られないものです。 このシリーズはカードゲームを一切使用していませんでした。 物語は、平均よりも短く、不安、奇妙な、そしてほとんどの時間に選ばれたユギという子供に関するものです。 彼は8年間、祖父がエジプトで見つけたパズルに取り組んでいます。 それを終えると、彼は最初に悪意を持っているように見える古代の精神を持っています。 この物語の主な鍵は、この霊、「ゆきの他の自己」（英語のヤミ）が彼の名前の記憶を持たず、彼がどこから来たのかということです。 これらの戦いを通して、ユギは成熟して強く依存する人になり、友人を得て、自分のために頑張ることを学びます。 最後のエピソードユギと最初のシーズン0ユーギを比較すると素晴らしいです。
キャラクターはユニークでウォームアップが簡単です。 あなたは多くの人が好きになり、彼らが最後に出るのを見たくないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、エピソードごとに異なります。 鏡音高弘監督のエピソードでは、ほとんどのエピソードのデスノートの主任アニメーションディレクターがスムーズで美しく描かれているように見えますが、他は完全なものです。 また、それぞれのアーティストはキャラクターの解釈を変えて、スタイルのエピソードからエピソードに変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は三光新幹によって書かれており、英語版で一番迷っているものです。 新吉は、シリーズにメランコリックな雰囲気を与える彼の歌で多くのバイオリンを使用します。 サウンドトラックは思い出深いもので、私はそれだけでそれを聞くのが大好きです。 いくつかの曲は悲しくて寂しいですが、他の曲は陽気で幻想的です。 私は音楽を話すだけで何度も行くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについてたくさんの良いことを言っていますが、それは落ち込みがあります。 カードゲームは退屈に終わることができ、私はそれらのすべてをスキップすることになります。 時にはそれは全体のエピソードに終わる。 時にはそれは価値がないように感じることがあります。 フィラーエピソードが多く、フィラーシーズンが2つあります。
英語の適応はまた、未編集の視聴者と4kids編集バージョンで育った視聴者との間に大きなギャップを残す。 私はテレビに映っていたときにシリーズを嫌ったが、日本人を愛していた。 変化は劇的です。
いくつかの人々はこのシリーズを幼稚なものと見て、愚かなものにしますが、彼らは外を見るだけです。 ユギオは心がどのように働いているのか、人間の本質、そしておそらく少しの統合失調症について深く真面目な側面を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私はyugiohが欲しいとは思っていませんでしたが、今は私の好きなアニメです。 愚かなカードゲームを過ぎて見てみると、このシリーズも大好きです。
ああ、してください。お願いします。 まだこのアニメにチャンスを与えたくない場合は、少なくともサウンドデュエルを見てください。 彼らはあなたの時間の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kathisofy/reviews&#34;&gt;Kathisofy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yugioh is an anime about card games, that’s what most people see when they watch it. I’ve heard it called the best worst series ever. What people fail to see is the intense character development that happens over a course of 224 episodes. The series started out with no card games at all &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jin-kaze-tsukai&#34;&gt;Jin_Kaze_Tsukai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他のカード駆動型ゲームではありません！ それは私がこれに入ると思ったものです。 私はちょうど私のポケモンとデジモンの段階を乗り越えていた。 それでこのことを見て、私は眉を鳴らしました。 しかし、私はそれを渦巻きを見て、それを見て、私は実際にそれを楽しんだ。 これらのキャラクターは、これらのジャンルの番組のほとんどよりもはるかにダイナミックです。 すべてのゲームの後ろにプロットがあります（詳細についてはマンガを読んでください）。 私にとって最も興味深いのは、エジプトの背景でした。 それは私がどのように正確に再生されるか見るために終わりに私を興味をそそられた。 驚いたことに私にはうまくいきました。文字を過去から今ここに結びつけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの部分にも目立つ弧がいくつかあります。 最初はバトルシティアークで、私たちは最初に若いエグピティの少年であるMalik Ishtarと出会う。 私たちDartz（アトランティスの王）と彼の凶悪騎士を現す洞窟のドマ（Doom）。 最後の弧は、夕美の起源を扱うものでもあり、私が一番好きなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが進むにつれて、アートとアニメーションの品質は実際に上がります。 最初の文字は常に最善を尽くしているとは限りませんでしたが、進行するにつれて文字もよく見えるようになりました。 だから、あなたがカードゲームに基づいてショーに誰かを取得しようとしている場合は、アニメに彼らの足を浸して、これを示してください。 しかし、あなたがショーのより真剣で本当の性質を望むなら、それは潜在的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2970&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jin_Kaze_Tsukai/reviews&#34;&gt;Jin_Kaze_Tsukai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not another card driven game! That is what I thought going into this. I had just gotten over my Pokemon and Digimon phase. So upon seeing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nekokitsune&#34;&gt;Nekokitsune&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、私が「遊戯王」と言ったとき、最初に心に浮かぶのはおそらくオープニングです - ユギは「デュエル・トゥ・イズ・タイム」と言っており、デュエル・イン・Dは無限にエコーしています&amp;hellip;結局のところ、 カードゲームのすべてのショーの権利についてですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハハ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;違う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;16歳の湯井むとう（気にしなければ日本の名前を使う）は、祖父から金色の箱を受け継ぎ、その中にはパズルを形作るものがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8年間の闘争と決断を経て、Yugiは最終的にこのパズルを完成させますが、彼には未知の秘密があります。 彼のように見える3000歳の精神を含めて、私は追加することができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の友人、時には彼の激しいライバルたちの助けを借りて、初めの「The Other Me」（Mou Hitori no Boku）で多くの旅に出かけ、多くのデュエルと戦い、無数の人々に会うユギと彼の魂の友人 結局のところ、これらの戦いが始まった場所にすべて戻る。  「The Other Yugi」が生まれた場所。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エジプト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ今、&amp;hellip;私がそれを言うとき、つまらないことをやめなさい。 私は真剣です。  「他のユギ」が友人の助けを借りて自分の過去の人生を見つけ出すと、エジプトに連れて来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたのためにもう私を台無しにしないでください！ あなたは起こったすべての詳細を見つけるために見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nekokitsune/reviews&#34;&gt;Nekokitsune&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now, when I say ‘Yu-Gi-Oh’, the first thing that comes to mind is probably the opening – with Yugi saying ‘It’s time to D &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lil-bird&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは、d-d-d-d-d-d-d-d-d-dのレビューをする時です！  &lt;em&gt;過度の宗教的な参照リストからそれがチェックされる&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのダビング会社には金色のガチョウがあります.FUNimationにはドラゴンボールZがあります。ADV FilmsにはEvangelionがあります。  AnimazeにはCowboy Bebopがいました。  4KIDSはポケモンと遊戯王の2つを持っていましたが、後者はダブを定義しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王！ シリーズはもともと典型的なshounen戦いの代わりにゲームを使用して暗いshounenだったが、カードゲームについてのことについて最もよく知られています。 友情と「カードの心」はもちろんのこと、アニメの当時は実際の意味を持っていました。 確かに、「遊戯王」はゲームの王様に直接翻訳されていますが、少なくともゲーム関連のアニメではそのタイトルが保持されていることは間違いありません。 フランチャイズ全体は、2年目のアニメが4KIDSに持ち込まれる前に数年前から日本に滞在していました。これは、9/11のわずか数週間後にKids &amp;lsquo;WBで放送された最初のエピソードです。 これはこのショーと何が関係していますか？ 本当に何もありませんでしたが、タイミングが間違っていると思いました。 子供たちは自分の好きなこと、漫画がその中の一つであることを慰めています。子供にとって怖い、混乱する時でした。 私はそれが9歳の私のためであったことを知っています、そしてキッズのWBは私のエスケープの一つでした。 声優はこれを少なくとも知っていなければなりませんでした。おそらくこれが公演の流入を説明することができました。 だから、1つの土曜日の朝にチューニングし、プレミアを見て、クールなモンスターのデザインとエジプトのテーマ（少なくとも最初に）と大きな髪の毛の隣にあったことから子供たちに魅了されなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、「Yu-Gi-OHHHHHHHHHH！」の叫び声で、Dan Greenがスタジアムに乗り、Yu-Gi-Oh！ ポケモンと同じ世界的な現象ではなく、すぐに遊び場での大きな名前となりました。商品（例：実際のカードゲーム）がリリースされたのです。 それは数年の贅沢を楽しんだが、それは私の小学校の残りの部分を少し面白くした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：最初のエピソードは、ミレニアムアイテムを使った危険な&amp;rdquo;シャドーゲーム&amp;rdquo;を封鎖するファラオと、ユグミ・ムト（もはやダブのモト）という男の子がどうやって解決されたかについてのナレーションです。 彼の体を共有する精神を収めているミレニアムパズル。 しかし、それ以外では、Duel Monstersのストーリーを突き止めるのは難しいですが、それぞれの新しいアークで物語のさまざまな変化が起こるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、東映のアニメが去っていくところを捉えます。これは、それが完全に無視されたことを意味し、ユージの物語をデュエリストキングダムアークの凝縮したフラッシュバックに強制的に押し込みます。 瀬戸海馬には元気な緑色ではなく、茶色の茶色の味わいがありますが、彼の精神的な性質はまだ勇気を憎む者がいたが、Death-Tの弧は含まれていなかった 漫画を読んでいない人は誰も気づいていなかった。 さらに、最初のエピソードから覚えているすべての人は「Exodia、OBLITERATE！」であり、Kaibaは彼の3つの代表的な青い目の白いドラゴンズが爆発して叫び声を上げ、彼は心が痛くなり、 それを説明することを気にしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、基本的には、物語の裸の骨は、ユギ・モトと彼の友人、恋人、ジョーイ・ウィーラーとトリスタン・テイラー、そして彼の親友であり、テア・ガードナーを挫折させ、デュエル・モンスターズと呼ばれるカードゲームを、 デュエリストの王国や世界全体で最高のデュエリストになりたい人、世界を引き継ぐ（あるいは重大な場合には破壊する）人たちには、 彼らはマイバレンタイン、デューク・デブリン、マキシミリオン・ペガサスなどのこれらのデュエリストを時々友人と思ったり、バトルシティの後にはまったく重要でない2人のキャラクター、レックス・ラプターとウィービル・アンダーウッドのような敵になることがあります しかし、Waking the Dragonsのフィラーは彼らに何かを与えようとしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜなら、これらのデュエルが起こっている理由の主な触媒だからです。ミレニアム・パズル・ユギのようなミレニアム・アイテムが原因です。 当初、彼は精神に気付きませんでしたが、後に必要になった時に彼を抱いていた闇遊戯として知られるようになりましたが、最終的にはYugiと彼の友人たちはYamiをよりよく知り合うようになります。 デュエリスト王国はミレニアムアイテムよりもデュエルモンスターズカードゲームに重点を置いていますが、徐々にそれらをプロットに持ち込んで、自分の秘密、古代エジプトで起こったこと、ヤミ自身からより多くの光を放ちます。 それは、その明らかにするためには、良い200エピソードと多くの文字とモンスター（エジプトの神カードのような）を取るだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言うまでもなく、プロットができるように面白く、いくつかのアークは他のアークよりも優れています。 あなたがホログラフィックカードゲームを好きで、あなたが怒ってしまうのに十分であるので、カードがどのように遊んでいるかについて無限に踏み込んでほしいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：商品の広告であったカードゲームのショーでは、キャラクターの大規模なキャストは驚くほど多様です（創造者の側で意図的にアニメを意図的に普及させたデザインが主であり、面白いほどです）。 より良いまたは悪い。 メインキャストには一見一人称の性格があるようだが、彼らは裏返しで、あるいは決闘中にコーナーに押し込まれたときに、隠れた側面を示す。 主人公のユギは、友人を作りたい、独立したかったので、プロットが本質的に（バックストーリーを介して）開始されたので、動機と発展の成長があります。 ユミは本質的に彼の「オルタナティブ・エゴ」だった。ユギは決してできない人だったが、ユギの思いやりの影響を受けて直接的な結果としてマッシュ・クラッシュ・ペナルティ・ゲームをやめた。 しかし、海馬は最も変わるものです。 ユギの祖父に文字通り入院した時と比べると、ユギの復讐は、世界を破壊から救うためにユギと協力しなければならなかった時まで（少なくとも2回、しかしフィラーは「数えない」） - これは 闇の怒りが効く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョーイは、キャラクターの発展を公平に分かち合います。特に、スタートから最悪の場合のように、デュエリストであることになります。 しかし、Yugiはどのように優れたデッキと戦略を立てるかを学ぶことで、彼はショーで最高のデュエリストの一人になり、デュエルはある感情を持ち、キャラクターとしての意味深いインパクトを与えます。 これは、彼の妹の目の手術のために賞金を得るという唯一の目的のために、彼がDuelist Kingdomのトップに登ることができるように、彼が学ぶ意志と熱意によるものです。 トリスタンとテアに関しては、彼らは決闘することができますが、代わりにチアリーダーに任せられ、彼らはその役割から抜け出せません。 由紀の友人の外では、伯爵夫人、デューク、舞などの反復的なキャラクターがありますが、アークによってその役割は異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアンタゴニストは、このシリーズの中で最も人気のあるものの1つで、マキシミリオンペガサスから今日まで最もよく知られているペガサスから始まります。たとえそれがカリスマ的で魅力的であるからです。 彼らはなぜユギの後に行ったのかというそれぞれの動機を持っていますが、彼らはすべてミレニアムアイテムの所持を望んでいるからです。  Marik Ishtarは、悪役が合法的に脅迫している最初の人物である（闇の闇の中で、基本的には敵対的な勢力だったが、 来る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（バーチャルワールド/ノアフィラーアークはダークトーンを中断し、バトルシティアークは一般的にアニメとマンガの間にスペースを置くが、ビッグファイブを取り戻すことによってそうしていた.KiibaCorpのエグゼクティブたちは、  「伝説の英雄」と呼ばれるアニメだけの弧を描きました。最後に、テアとトリスタンのような他のキャラクターに、残りのシリーズのために席を立てる前に決闘を見せる最後のチャンスを与えました Waking the Dragonsのフィラーアークは、Dartzのより面白い悪役を持ち、オリヒルコスを持ち込んで緊張した状態にしましたが、現時点では泥だらけの状態でした。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーのすべてのキャラクターのうち、実際のスター（彼らは彼らのことを：プロモーターと呼んでみましょう）は、彼らがめったに話しませんが、デュエルモンスター自身です。 文字通り何百ものモンスターデザインがあり、それらの多くはユニークで、いくつかはプロットの実際の役割を果たすということに伴い、ますます多くのセレクションが作成されています。 キャラクターには、Yugi&amp;rsquo;s Dark MagicianやKuriboh、KaibaのBlue-EyesとBattle Ox、Joey&amp;rsquo;s Flaming Swordsman、Red Eyes Black Dragon、Mai&amp;rsquo;s Harpy Ladiesなどの独自のシグネチャーモンスターがあります。ペガサスには一種類のトゥーンのデッキがあります あなたは他のどこにも見ません。 同じように、Weevilのバグデッキ、Rex Raptorの恐竜デッキ、そして水系のデッキを持つMako Tsunamiという名前の少数ながら繰り返しているデュエリストをテーマにしたデュエリストもいます。 人間のキャラクターがあなたのためにそれをしないなら、おそらくモンスターは召喚されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：デュエルモンスターズは、「愛ひな」「さくら戦争」「セレス、天体伝説」などのショーに並んで放映され、2000年代のように見えます。 ショーは、たとえデザインが作成者独自の進化スタイルに更新されたとしても、スタイルが失われることなくシリーズが進行するにつれて、デジタルで色付けされました。 スタジオギャロップは、以前のプロジェクト「Kodocha」や「Rurouni Kenshin」の新鮮なものだった。これは、スタイリッシュなスタイルがどうして見えたかを一目瞭然にしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、2000年代はセルからデジタルへの変わった過渡期でした.Duel Monstersは2000年代のアニメのポスターの子です。 アニメーションのバンプは後の季節に起こりましたが、正直なところ何も特別なことはありません。 瞬く間にリサイクルされたアニメーションやオフモデルの瞬間は、一枚のスクリーンキャップからの嘲笑のための簡単なターゲットになっています。これは決して肯定的ではありませんが、楽しいものです。 少なくとも私は髪と目に注意を払っていました。 再び、何も特別なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はあなたがこの時点で要約シリーズを考えていたことを賭けても構わないと思います。そうでなければ、あなたは今です。  LittleKuribohはすばらしい仕事をしたかもしれないが、これは要約されたシリーズではない。 思い出して、象徴的な4KIDSのダブを覚えておいてください。 灰はVeronica Taylorのキャリアを定義していたが、YugiはDan Greenのキャリアを定義していたが、Eric StuartはKaibaとしてキャストされたことで両国のベストを誇っており、当初から球場から抜いていた。 ジョーイのウェイン・グレイソン、テアのエイミー・バーンバウム、トリスタンのフランク・フランクソン、バクラのテッド・ルイス、モクバのタラ・サンズ、ユギのおじいさんのマディ・ブラウンシュタイン、ペガサスのダレン・ダンスタン、 マリクとしてのジョナサン・トッド・ロスなどが挙げられる。 意見にかかわらず、彼らは彼らの役割に成長し、彼らは米国のように象徴的にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特にダン・グリーンは、ショーの声にかなり似ていますが、英会話者がユグイを想像するのは難しいです。 若い臆病な少年から帽子のドロップで強力なボーカルを持つことに至るまでの道のりは、鞭打ちのようなものでしたが、深い声は常に頭を回転させることができるからです。 最初のいくつかのエピソードはこれを実際には証明していません（これは、関係なくキャストの大部分に当てはまります）。 彼は唯一、なぜ闇遊戯が私の最初のアニメ・クラッシュだったのかの理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、ダブは音楽を置き換えたので、ここで最後に簡単に言及しますが、これはJoel Douekによって構成されているため、独立した立場で管理されています。未発表の曲はYouTubeで聞くことができます。 オープニングのテーマは、&amp;rdquo;変奏&amp;rdquo;、&amp;rdquo;海馬ハッカー&amp;rdquo;（怪談での海馬のテーマミュージックとなった）、&amp;rdquo;Arise！  Blue-Eyes Shining Dragon！」、そして「Orichalcos」という名前もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：ここで正直に言うと、このショーはうまくいきません。 インターネットとフォーラムの登場と元の映像の登場により、4KIDSのDuel Monstersのダブは、ワンピースがアメリカに来る前に悪名高い編集に注目したものでした。 しかし、それは人気を傷つけることはありませんでした、そして、何かがそれにもたらされたすべての関心は、人々がそれに興味を持ったものでした。 少なくとも4KIDSは、それが米国で成立した強大なものであり、法的強制力を除いては取り除くことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、まだショーを見やすくすることはできません。 私は元の日本語を話せないが、シリーズが進行するにつれて、声優が（Weevilのようないくつかの例外を除いて）より耐えられるようになったにもかかわらず、このスクリプトは&amp;hellip;になった。 エピソードが引っ張られるにつれて、デュエルが変わったのは楽しいものではなく、「あなたは自分のトラップカードを起動しました！」または「それほど高速ではありません。あなたのカードに対抗するためにこのカードを有効にします！ 実際のカードを見ただけで過ごすことができたあまりにも多くの時間を費やしました。 これはフィラーアークの欠点に過ぎないかもしれませんが、キャラクターの動機は、彼らが誰だったのか、そしてなぜ彼らがメインキャストでも決闘しなければならなかった理由に意味のある影響を与えませんでした。 なぜ私は商品を販売するために設計されたカードゲームについてのアニメでの適切なキャラクター開発の欠如について不平を言っているのか分からないが、 おそらく、キャラクターはどんな商品主導のショーにおいても、より面白いキャラクターの一部であり、私はそれらが時々浪費するのを見ていないことを恐れているからでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;懐かしさはこのゲームでは強くなるかもしれませんが、ストップするまでになっても、デュエルモンスターズは物事を取り戻し、再びデュエルを楽しませる方法を見つけました。 時には、エピソード全体が一回の決闘なくても、少なくともDuel Monstersではなくても、それはキャラクターが自分自身であることに過ぎません。 彼らはゲーム以外の生活をしています。ドミノ・シティは、住民がデュールを見て楽しむことに興味を持っていることを、HAPPENSが定期的に行っている賑やかな都市であることを忘れてしまいます。 一連のシリーズが進行するにつれ、ドミノ・ハイの数はますます少なくなりますが、カードの心臓部で世界を救うときは、学校は優先順位リストではあまり高くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは（私自身のためにそれを見る前に何年もの結末を知った後でさえ）長い時間来ましたが、私は遊戯王喜ありです！ 子供のように私に衝撃を与えました。 キャラクターは私にオールド・フレンズを思い出させ、ユージー自身の友人たちのサークルで歓迎します。私はそれらを見て楽しんでいます。 これらのデュエルの多くの結果は目立つようにはっきりしていますが、私はまだ彼らがどのように判明したかを見ています。 勝利は安くはなく、損失は真剣に賭けをしないための罰のように感じます。 いくつかのモンスターはクールで、いくつかの戦略は巧妙です。 私はまだ私のデッキを保持していたと思うので、私は戦略と計画をより良くする方法を学んだことができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yu-Gi-Ohに入るのは簡単です！ 確かに、ちょうどそれから落ちるのは簡単ですが、いくつかの閉鎖を得るために、あなたはそれを最後まで頑張って喜んで決心すれば、価値があります。 それとも、あなたのために最善を尽くしているのか、それを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lil-Bird/reviews&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s time to d-d-d-d—d-d-d-d-d-d-do a review! &lt;em&gt;checks that off the overdone memetic references list&lt;/em&gt;    Every dubbing company has their golden goose: FUNimation has Dragon Ball Z. ADV Films had Evangelion. Animaze had Cowboy Bebop. 4KIDS had two: Pokémon and Yu-Gi-Oh!, although it was the latter that defined their dubs.    Yu-Gi-Oh! is most well-known for being about card games, although the series originally was just a dark shounen that used games in place of the typical shounen battles. Indeed, “Yu-Gi-Oh!” directly translates to “King of Games!”, and arguably it&amp;rsquo;s kept that title, at least when it comes to game-related anime. The franchise as a whole had been in Japan for a few years before the second anime was brought over by 4KIDS, the first episode airing on Kids&amp;rsquo; WB just mere weeks after &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;11&lt;/sub&gt;. What does this have to do with this show? Nothing, really, but I thought the timing was oddly interesting. Kids take comfort in their favorite things, cartoons being one of them, and it was a scary, confusing time for children; I know it was for nine-year-old me, and Kids&amp;rsquo; WB was one of my escapes. The voice actors had to have at least known of this, so perhaps this could explain the influx in performances, in how this was the best we&amp;rsquo;ve heard from them at the time. So tuning in that one Saturday morning and watching the premiere had to be mesmerizing to children from how over-the-top everything was next to the cool monster designs and the Egyptian themes (at least in the beginning), and big hair. Not to mention the friendship and “heart  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orion-rising&#34;&gt;Orion_Rising&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は英語でショーを見た人、またはショーを全く見なかった人のために言いたいことがあります。してください、日本語のバージョンをご覧ください。
違いは天文学的です。 私は子供の頃、遊戯王を見始めたとき、私はアメリカ版を愛していました。10代の年を重ね、アニメになれば、私は日本語でその番組を見始めました。 それが私が本当に恋に落ちた時です！
キャラクターの複雑さとニッチの関係が大好きです。 物語は本当にとても良いですが、ショーを目立たせるキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4554&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Orion_Rising/reviews&#34;&gt;Orion_Rising&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have one thing to say for anybody who has watched the show &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rpn101&#34;&gt;rpn101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、これまでに見た最初のアニメの1つでした。それから私はアニメのことは知らなかったけど、私にとって心配していたのは、それがどのように見えたのか、そして学校の人々が このアニメが好きな理由は、キャラクターがショー全体を通してよく発達し、キャラクターのさまざまな意見を見ることができるからです。たとえば、すべてのキャラクターがYugi（闇やAtem）の物語のヒロインですが、 私たちは本当に彼の過去については後で知りません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、最終的に彼の心（魂）がパズルの中に閉じ込められ、どのように暗い秘密が明らかになったのかを把握します&amp;hellip;若い聴衆に見せるために4kidsが出てきたコンテンツがたくさんあるので アニメさえ漫画のような内容がたくさんあります&amp;hellip;ペガサスは実際にはバクーがミレニアムアイを引き出して、それからバクラが目の血を舐めるために死にます。 それは、彼のカウンターパートが彼とかなり反対であることを除いて、バクラが将来有害であり信頼できないようなキャラクターの種類を描いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モンスターのアートワークとその攻撃がモンスターをどのように反映しているかによって、芸術はうまくいきます。主人公はよく描かれ、ユギ​​の髪が好きになりました！  xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音質は良質で、英語の吹き替え版の声は実際に口の動きに合っています。声はキャラクターや性格にも合っています。 しかし、それは4Kidsから英語の吹き替え版なので、いくつかの声は他のショーやアニメからあなたによく知られているように見えるかもしれません。例えば、Kaibaの声は4kidsチャンネルでアニメが次にアップしていると言うannoucerの男のひとりです.iは 彼はYugiohが次に進んでいると言います&amp;hellip;そして、彼の声はアニメxDに数分聞こえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、全体的に楽しさはすばらしく、北アメリカではより人気のあるアニメの一つです。 あなたがこのアニメを見ている間、ショーで見る希少な伝説のカードを試してみたいと思うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、全体的に私はこのアニメを8/10と評価するつもりです。なぜなら、彼らは何度も何度もチャプターを開発しているからです&amp;hellip;決闘中にこれを行うのが普通です。 彼らはユージーが決闘を失うことを恐れているので、悲しい茶ではありません。 ですから、Yu-Gi-Oh GXやYu-Gi-Oh 5Dのようなこのアニメの続編もチェックしてください。なぜなら、Yu-Gi-Ohアニメが開発できるキャラクター モンスターの素晴らしい作品として。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rpn101/reviews&#34;&gt;rpn101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off this was one of the first animes i ever watched.Back then i didn&amp;rsquo;t even know what anime was but it didn&amp;rsquo;t matter to me the only thing i cared about was how it looked and how people at school were playing the card game.So the reasons for liking this anime is beca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cherreesherree&#34;&gt;Cherreesherree&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の世代の多くの人々と同様に、私は今年4月にリリースされたばかりの新しい映画について学んだので、懐かしいユギオの流行をしてきました。 ユギオは幼年時代の影響で私の心の中にいつも特別な場所を保持しますが、私はこの番組のすべてのエピソードを意図的に見直して批判的な目で見てしまい、悲しいことにそれを高く評価することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、Yugiohは貧しい実行に苦しむ驚くべき前提の主要な例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（また、私のレビューでは、ダブの名前/状況を参照していますが、私は4kidsが元のサブに行った変更を認識しています&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告、これは長いアニメのための長期レビューになります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;古代エジプト（私たちはいつこれを見たら？）を現代の21世紀の社会に取り入れるかという独創的な前提のために、9または10に容易に値するアニメには、この低いスコアを与えることを痛感します。 さらに、Duel Monstersカードゲームのシステム全体は信じられないほど創造的です！  1人の男がすべての異なるモンスター、スペル、トラップカードの背後にいるとは信じられません。  &lt;em&gt;このオリジナルのユギオシリーズでは、マンガカ高橋一樹は、本質的に彼が本質的に作成したカードゲームの正確なルールを現時点で把握しようとしていたことを覚えておくことは重要です。 実際のTCGのルールが変わったのは、ユーギオの物語が完成した後でしかないからです。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ダブには多大な量の暴力の検閲が含まれていますが、私は4kidsがシャドー領域を含めることによってスマートな動きをしたと思います。 他の人は私と同意見ではないかもしれませんが、恐ろしい場所に閉じ込められたあなたの心と永遠を過ごさなければならないのは、ちょうど*死*よりもずっと厳しい刑罰のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらすべての有望なプロットデバイスにもかかわらず、私たちの2人の主人公のバックグラウンド開発の多くがスキップされているため、未開発のストーリーの多くの側面を見落とすことは不可能です。 この開発は非常に重要です。なぜなら、この特定のストーリーは、最終的には、ユージーと彼の変身、ヤミーズのキャラクター開発の両方を中心にしているだけです。 これは適応であるので、私はそれがマンガに真実にとどまっていたならば、その物語が何であったのかを見たいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;この次のセクションのスポイラ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの適応が東映遊戯の適応（シーズン0としても知られている）と関連がなく、タイトルの字幕がデュエルモンスターであることを認識しています&amp;hellip;もちろん、それはデュエルモンスターカードゲームの中心になります。 スタジオ・ピエロはまだ学校でいじめられていた臆病な少年であり、パズルの中の精神は連鎖殺人に似た精神病のサディストだった初期の「学校」の日を去ることを決断したため、スタジオ・ピエロは逃したと信じている。 代わりに、社会全体の生活の兆候がなく、すでに友達に囲まれた湯木と一緒にアニメ全体が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、一匹のエピソードが早い段階で含まれていれば、全体のプロットラインにそれほど多くのものを加えてしまったでしょう。 スタジオピエロは、ユージーがジョーイとトリスタンの2人の最も有名ないじめに立ち向かい、シリーズの真ん中（エピソード70ishのような）の中で、さらに大きな姦淫に襲われてしまったときに、その断片と部分を隠そうとしました。 残念なことに、このスタジオがこのような適応を処理する方法のために、ユージオの全体的な前提は、主人公が誰である自信のある子供として始まる典型的なショーネショーのように見えるので、多くの視聴者はおそらくショーのこの点に達しません 世界を救うために電話を受け入れる準備ができています。 勇気は、典型的な少年のジャンルの主人公とは別に設定されているはずです！ 私はこれを拡張し、キャラクターのセクションの下でもっとペーシングします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーの終わり&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ショーのペーシングは良いものから非常に悪いものまでさまざまです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードのペーシングは少し遅く/引き出されるように見えることがあります。 一般的に、デュエルは約10-20分早く終了する可能性がありますが、キャラクターがゴミ箱を切り取ると&amp;hellip;しかし、あなたの典型的なビデオゲームやスポーツの試合に似たトーナメントでこれらのキャラクターが競合していることを忘れてしまいます。 ゴミ箱の話がなければ完了できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各シーズンとシリーズ全体のペーシングは、最後の大きな悪役にサスペンスを築く典型的な少年シリーズにとってはかなり良い仕事です。 デュエリスト・キングダムとバトル・シティの季節には、視聴者の注目を集めました。 私の唯一の不満は、バトルシティの準決勝と決勝戦の間にバーチャルワールドのフィラーアークが発生したことで、メインプロットラインのペースとサスペンスを完全になくしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（6）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初に良いものをカバーします：文字のデザインは素晴らしいです！ マンガの高橋一貴は、アニメ/マンガの群衆の中からこのキャラクターをスタンダードにして優れた仕事をしてくれました。アニメーションスタジオは、できるだけ元のデザインに近づくことを選んだことに感謝します。 さらに、全体的に明るいカラーパレットは、さまざまなモンスターのデザインと「shounen-ness」の井戸をすべてハイライトします&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これはエピソードの間の不整合を排除するものではありません。 はい、私はこれが2000年から2004年に放映されたことを認識しています。はい、これは、エピソードのアニメーションの品質の間にエラー/不一致の余地が残っている長続きするショーであることを認識しています。 しかし、キャラクターのデザインは頻繁に変わるべきではありません！ 多くのエピソードでは、キャラクターははるかに肥大していて、登場人物の高さは全部落ちています。そして、OHGAWD、祐木の髪について話すことができますか？ 彼の髪は、本質的に、信じられないほど贅沢です&amp;hellip;しかし、それは巨大ではありません！ 多くのエピソードでは、彼は彼の半分の高さを半分にしています。  -.-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のスタジオに特定のエピソードをアニメーション化するように頼んだときの一貫性に関するスタジオ・ピエロの部分のコミュニケーションと説明責任の欠如は、不幸な見落としであることが判明した。 いくつかのエピソードは優秀に見え、現在放映されている番組では右に収まるかもしれません。 他のものは、あまりにもアニメーション化されていないので、背景の顔がひどく変形した目で悲しい小さなブロブのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブに関して：吃音（D-x9 -Delels！）とチーズがかかっている間、オープニングのテーマはかなり叙事詩的です。 不気味なメロディーは、かなり暗い（子供たちの）ショーを見るために視聴者を準備する。 オープニングの最後の10秒以内のモチーフは、「英雄的な」テーマとしてショーで頻繁に現れ、とても記憶に残るようになります。 一般的に、アメリカのサウンドトラックは、典型的なヒーローの楽器であるホーンを実際に使用するのが好きです。 正直言ってOSTの多くの曲はそれほど一般的ではありませんが、ペガサスのテーマ、エジプトの神カードのテーマ、オリハルコスのシールなどを強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サブには：かなり明るいオープニングとエンディングは、私たちの本当の主人公であるユージーと、彼の友人との老後の旅を信じられないくらいうまく強調しています。 このOSTの弦楽器の多用は、元々日本の有楽と闇の特徴をより鮮明に再現したものである。 残念なことに、ストリングを多用しているため、多くの曲が互いに似通ったサウンドになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、全体的には、ダブとサブの両方のサウンドトラックは、彼らが描くことを望むシリーズのそれぞれの色調に合っている - アメリカ人：英雄的で日本人より人道的、メランコリック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yugiohのキャラクターはショーを本当に思い出深いものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は友軍のグループの友人たちが典型的な高校のステレオタイプを本当に破っていることに感謝します。 私たちの日常的な現実世界に似た環境でも行われない他の少年ショーとは違って、ゆうじ、ジョーイ、トリスタン、お茶の友情のダイナミズムは新鮮な空気の息吹である。  Yuugiは、ゲームを大好きなあなたの典型的なオタク/ノーディーな子供として始まり、何とかクラスのサグ（ジョーイ）と典型的なクール/ジョックの男（トリスタン）と親友になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョーイと妹セリーニュの両方は、キャラクターの開発をたくさん受けています。ゆずの影響により、彼らの不幸な生活状況がどのように変わり始めるのかは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリスタンはそれほど多くの開発を得ていませんが、友人のために何かをする金の心を持つクールな男として彼を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、お茶。 彼女は自分自身で多くの開発をしていませんが&amp;hellip;（マンガの最初の「スクール」のアークが崩れていないので、彼女の目を引く性格を見ることはできません） 彼の友人たちは、結婚が荒くなったときに進む。 彼女の友情のスピーチでは、彼女はちょっとチーズではありません。 代わりに、彼女は実際に彼女の励ましを忍耐と「闘う精神」の言葉とミックスします。 残念ながら、茶は彼女の開発に幸運なことから、彼女の友人たちのために、サブとダブの両方で幸運だった&amp;hellip;しかしダブではもっとそうだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;瀬戸海馬の性格も、舞台から舞台へ行くときに茶のように苦しんでいます。  Sub in Kaibaは、Yuugiと彼が演じるデュールを取り巻くすべての「超自然的」な出来事に対して、もう少し心が開いています（これはダブと比べると大変です）。 カイバはまた、シーズン4と5の間では少しジャークになります。ダブでは、彼は何度も表示されているにもかかわらず、彼の目の正面にあるものをまだ信じていないasinine懐疑的者としてしか見えません。 彼に説明した。 彼の懐疑主義は彼の変態に加わる&amp;hellip;しかし、彼は優木とジョーイの両方にかなりの文字の箔になる重要な役割を果たしている。
Kaibaと彼の兄弟Mokubaのキャラクター開発に専念した2つのフィラーシーズンのために、彼らのキャラクターは、彼らの過酷な子供の背景を説明することに焦点を当てているので興味深い。 ユイギとジョーイも過酷な背景から来たが、より多くの感情的な人に成長したとき、海馬はそのような変態のままだと私はまだかなり控えている&amp;hellip;しかし、私は誰もが自分のペースで成長すると思う。  Kaiba、Yuugi、Joeyの性格は、アニメ全体を通して本当にうまく相補的であるが、私は全体的に感謝している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャラクターはすべて、お互いに十分に異なるかなり興味深い人物を持っています。 彼らはすべて記憶に残っていて、私たちの主なギャングを覆すことなく、十分にプロットに追加します。 私はマイ、レベッカ、デュークが少し成長するのを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役はすべてかなり一般的に見えるかもしれませんが、彼らは彼らの役を演じています。 私は、シーズン4 /オリハルコスアークは、シーズンを通してかなり面白いままであるかなりよく開発された足首を持つために特別な言及を得なければならないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私がこのセクションに9または10を与えることができない主な理由は、勇気の成長に関して私たちが逃したもののためです。 私たちは友人から始まった臆病な恥ずかしがり屋の少年が、パルプに殴られることを意味しても彼の友人を傷つけるすべての人たちに立つまで成長する。 これは、闇のサディスティックなゲームが引き継ぐ闇の場所です。 ユージーの許し、思いやり、平和主義と闇の傲慢と残酷との間には、はっきりしたコントラストが描かれていない。
代わりに、アニメは、彼の「家族」と最終的には世界にとってベストを尽くしたいと思っている慈悲深い精神であることを描写しています。 彼らは両方とも「英雄的な」キャラクターの特性を持っているので、闇は完全にショー全体で勇気を完全に覆い隠す。 闇の中で勇気よりも先に進むことができるように、勇気はもっと自己主張と自信を持っています。
オリヒルコスのアークでさえも、ユージーと弥美はどのようにして互いに補完し合ってゆくのかを示しながら、順応はまだまだ平坦です。 これは特にショーの最後のカップルのエピソードで明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;このセクションの可能なスポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaの兄弟は主人公のキャラクターよりも本質的にキャラクターの成長についてより多くの賞賛を得るため、これは特に残念です。 はい、私はそれを言うつもりです。 ユージーは主人公です。 闇はありません。 ユミはユージーを道に沿って助けてくれる人ですが、最終的にはそのプロットを豊かにするユージです。 アニメが示すように、勇気は千年紀のパズルを解きほぐして敵と仲良くなり、魂を犠牲にしても闇の中に闇の中に立つ勇気があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは雅美の性格をあまりにも誇張するのが大好きなので、シリーズの終わりにゆきの生まれの旅はフラットになります。 正確なタイミングで正確な方法で決闘に当たったときによく知られているシリーズのために、このショーの終わりは、ゆずさんを縛りつけようとすると、 キャラクターの成長&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーの終わり&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（9）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にゆきおを楽しんだ。 私がもっと批判的になる傾向があることを実感します。私の「建設的な&amp;hellip; heheh」の批判は、私が本当にショーをどれだけ愛していたかを示すためのものなので、もっと楽しむ傾向があります。
デュエルのカードの種類はいつも私を驚かせ、次の相手がどんな種類のデッキと戦略を待っているのか楽しみにしていました。  &lt;em&gt;（リマインダー、デュエルモンスターのルールは、ショーが放映されている間に高橋一樹によって開発されていたので、すべての動きが不正であるとは限りません）。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が子供の頃、ユギオのキャラクターたちは私の目の前に立っていました。彼らは10年後に大人としてシリーズを見直しました。 幻想的な土地ではなく、「現実の世界」を通してキャラクターの冒険を見守ることは爽やかでした。これは、私が実際に騒々しいように、決闘の怪物トーナメントが行われるように感じたので、実際にストーリーラインを掘り下げることができました 今日のサンフランシスコのような大都市で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重要な注意点：すべての英語のダブを避けようとする傾向がある人から来て、私は驚くべきことに4kidsの声優に感銘を受けました。 たとえ多くの検閲があるとしても&amp;hellip;私はダブが声のためだけに価値があると言わなければならないでしょう&amp;hellip;サブは悪くないです。 いずれにせよ、遊戯王は非常に楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはテーマや悪役に関してかなり典型的なshounenルートを取るので、間違いなく完全ではありません&amp;hellip;しかし、何とかそれはまだ残りから際立っています。 誰かがカードゲームをして手を描くのを見ているのは、ユーリオーがそれを作ったのと同じように印象的でも面白いものでもなかった。 あなたのカードゲームの戦略を声に出して座っている人は、友人関係の真の意味についての旅に出かけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218793&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cherreesherree/reviews&#34;&gt;Cherreesherree&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like many others of my generation, I&amp;rsquo;ve been on a nostalgic Yugioh craze since learning about the new movie that was just released in April this year. While Yugioh will always hold a special place in my heart due to the impact it had on my childhood years, I have purposefully re-watched all 224 episodes of this show with a critical eye and sadly cannot bring myself to give it a higher score.     Unfortunately, Yugioh is a prime example of an amazing premise that suffers from poor execution.     (Also of note, my review will refer to the dub names/situations- although I am aware of the changes that 4kids made to the original sub&amp;hellip;)    Warning, this WILL be a LONG REVIEW for a LONG anime    Story: (7)     It hurts me to give a score this low to an anime that could have easily deserved a 9 or 10 for its ingenious premise: incorporating ancient Egypt (when do we ever see this?!) into our modern-day 21st century society. Additionally, the whole system of the Duel Monsters card game is incredibly creative! It&amp;rsquo;s hard to believe that one guy is behind all the different monster, spell, and trap cards. *It&amp;rsquo;s important to remember that, in this original Yugioh series, the mangaka Kazuki Takahashi was still trying to figure out the exact rules of the card game that he was essentially creating from scratch at this point in time&amp;hellip;so of course it would seem like the characters are cheating because the rules of the actual TCG changed only AFTER the story of Yug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;happyharryhardon&#34;&gt;HappyHarryHardOn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは短くポイントになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王！ 私が見ていた初めてのアニメ作品の1つであり、現在再見ています。 私は8歳だったときよりももっと楽しかったと思って驚いていると言わなければなりません。 これは私のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイナースポイラーが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
遊戯王！ デュエルモンスターズ（Duel Monsters）というゲームを中心に展開しています。デュエルモンスターズ（Duel Monsters）は、プレイヤーが神話のモンスターを召喚して対戦するカードゲームです。 プロットはシンプルですが、ショーを見るほどゲームが面白くなります。 ルールは決してあなたに与えられたスプーンではありませんが、いくつかのエピソードを見た後、あなたはDuel Monstersについて知る必要があるすべてを理解します。 ゲームをプレイすると、思いがけないターン、偉大なゲーム戦略、生死の状況がたくさんあります。 物語は全体として素晴らしいです。 現在では行われていますが、古代エジプト、時にはミレニアムのアイテムを手に入れようとしている悪役たちに焦点を当てています。 物語は本当に素晴らしいですが、結婚自体ははるかに楽しくて面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
キャラクターは狂った髪型や巨大な目を持っていますが、デザインは素晴らしいです。特に、シリーズ全体で演奏されるさまざまなモンスターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
遊戯王！ 素晴らしいダブを持っています。 いくつかのキャラクターは漫画的な声を持っていますが、時にはショーのトップの性質に合っています。 音楽は、壮大な映画のスコアのように聞こえる、特にマッチ中に演奏されるときに聞こえる。 私はちょうど言う必要があります、オープニングのループは素晴らしいですし、決して古くなることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
遊戯王！ 文字の素晴らしいキャストを持っています。 ファラオは、彼についてのシェイクスピア的な質、彼の声、彼の話し方を持っています。 ゲームに対する彼の尊敬は、彼を高貴な武士のトランプのように見せる。 彼は友人を気遣っていて、彼の遊びがいつも喜んでいるのを見ている。ブルックリン居住者のように聞こえるジョーイから、反逆者の海馬への支持キャストは素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
遊戯王！ ちょうど普通の楽しみです。 ストーリーは握っており、声優は素晴らしいし、キャストは本当に好きです。 あなたが見たい長い遊びのアニメを探しているなら、それ以上見ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、D-D-D-D-デュ・デュ・デュ・デュ・決闘の時間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=148223&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HappyHarryHardOn/reviews&#34;&gt;HappyHarryHardOn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will be short and to the point.    Yu-Gi-Oh! was one of the very first ever anime titles I watched and I’m currently re-watching it. I have to say I’m surprised to find that it’s more enjoyable now than wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nyoko-miyamura&#34;&gt;Nyoko_Miyamura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初に「遊戯王」を聞いたとき、私はそれに興味がありませんでしたが、私が最後にいくつかのエピソードをしたとき、次に起こったことを知りたいと思いました。 遅かれ早かれ、私はファンになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは強さと能力が非常に高く、カードゲームの周りを常に中心にしていません。 運命と運命、そして過去の謎をテーマにしています。 私は彼らの大部分が聞いて見て楽しむことが非常に興味深いと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニストは、彼ら自身の動機とアジェンダがあるので最も興味深いので、彼らの本当の目的が何であるかは謎です。 声優は驚くほど多くの才能を持っています。 私は英語版と日本語版の両方を見て、両方を楽しんだ。 だから、キャラクターやアクションのあるアニメが欲しいなら、私は遊戯王をお勧めしたいと思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4445&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nyoko_Miyamura/reviews&#34;&gt;Nyoko_Miyamura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard of &amp;lsquo;Yu-Gi-Oh!&amp;rsquo;, I wasn&amp;rsquo;t that interested about it, but when  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thenh782&#34;&gt;thenh782&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Yugiohは1990年代から最も成功したアニメフランチャイズの1つですが、2001年に米国に来たときにヒットし、これからも強くなっています。 このショーはポケモンと一緒にKids Wbに英語でアニメと名付けられた4kidsと一緒に、最大のアニメヒット番組のいくつかを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ユギオのプロットは5シーズンに分解することができます。 最初のシーズンは、Yugiと彼のパズルの精神との最初の出会いと、Duel MonstersとTournament Duelist Kingdomの創始者であるFirst Main Nemesis Maximillion Pegasusを扱っています。 今シーズンは他のシーズンよりも暗い。シーズン5：シーズン5のグランドチャンピオンシップの最初の部分。 このサガは前のシーズンよりも軽いですが、良いです。 シーズン5：デュエルの第2部夜明け。 この季節はついに闇遊戯の過去を示し、この弧の主要な悪役である最終的な壮大な決闘をした。 その後、彼は過去と彼の名前について学んだ後、闇遊戯に何が起こるかを知る。 また、この勇気の中で、勇者の瀬戸海兵隊から八海バクラ、大ファイブ、デューク・デブリンまで、多くの敵と対決している。 彼はまた、新しい友達も作ります。 シーズン2は、闇遊戯とバトルシティトーナメントの忘れられた思い出を探します。 シーズン3：バーチャルワールドサガとバトルシティファイナル。 この舞台では、瀬戸海馬の過去について学び、なぜ彼が自分のやり方で行動するのかを学びます。 また、バトルシティの壮大な最終的な戦いは素晴らしいです。 シーズン4：ドラゴンズを目覚める。 このサガは、少なくとも1万年もの間存在し、失われたアトランティスの都市とつながっている悪人を扱っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このショーのアートは、2000年代初めに作られて以来悪くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：英語のダブとサブの両方が素晴らしいです。 私は小さな子供のために番組をより多く作る英語のダブの代わりに英語字幕で日本語でこのショーを見ることを提案するでしょう。 日本のダブは、より多くの十代の若者と大人を作り、英語のダブくらいの友情を言うことはありませんが。 英語のダブと日本のダブの両方から私に立ち向かった声優は、Yugi MutouとYami Yugi、Yugi MutouとYami Yugi、Daniel Green、JōnouchiKatsuya / Joey Wheeler、Joey WheelerのWayne Grayson、 テッド・ルイス、バクラ・リョウ、ヤミ・バクラ、高杉次郎、Maximillion J. Pegasus、ダレン・ダンスタン、Maximillion J. Pegasus、Marik Ishtar / Dark Marik、Jonathan Todd Ross、Marik Ishtar / Dark Marik、Wayne Grayson、Dartz、David ウィリアスはゴザブロ・カイバ、アンドリュー・ランネルはノア・カイバ、メーガン・ホリングスヘッドはマイ・バレンタインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このショーでは、確信している闇遊戯から、茶/安住〜熱血のジョーイ/ジョウノウチ〜傲慢な海馬〜ユーモラスなペガサス〜狂気のヤミ・マリク〜マスターマインド・ドゥーツ、陽気なバクラまで様々なキャラクターが登場します。 すべてのキャラクターが役割をうまく果たしています。 しかし、最も登場するのは、YugiとYami Yugiです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：エジプトの神話にはゲームや物語の重要な役割を果たす素晴らしいデュエルと興味深いコンセプトがあります。 この番組を見ていると、元の日本語の英語の字幕が付いています。 このショーの英語ダブは悪くないが、ダビングに慣れるまでには時間がかかる。 英語のダブの声優は偉大なものから始まったわけではありませんが、最終的には彼らの役割にもっと快適になったのです。 このショーを英語で見ると同じことが言えます。日本のダブに慣れるまでには時間がかかります。 これは、今日のアニメファンが楽しめるショーですが、このショーは誰にも魅力がなく、欠陥があるかもしれません。 このショーにあなたの好きなショーの1つになるかもしれない試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189312&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thenh782/reviews&#34;&gt;thenh782&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yugioh is one of the most successful anime franchises from the 1990s but it became a hit when it came to the United States in the year 2001 and has been going strong ever since. This show along with Pokemon gave Kids Wb some of their biggest anime hit shows along with 4kids who dubbed the anime in English as well.    Story : Plot of Yugioh can be breakdown into five seasons . The first season deals with Yugi and his first encounter with the spirit of his puzzle and his First Main Nemesis Maximillion Pegasus the creator of Duel Monsters and his Tournament Duelist Kingdom. Also, in this saga Yugi deals  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monjaelisa&#34;&gt;MonjaElisa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際に遊戯王を見始めた！ シリーズのGX版を見た後。 その理由は、実際には、遊戯王！ ここでテレビで放送しなかったGXのためにexept..しかし、私はそれをとにかく愛し、私はこのアニメをチェックアウトさせた。
そして、私は、私がむしろ喜んでいると言わなければならず、私はこれを見るために私の時間をとってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この古典的な遊戯王では単なる楽しいものが悪夢に変わるのです！ アニメ。
他の人には見劣りするカードゲーム。
Duel Monstersは、作成された新しいカードゲームで、おそらくコンテストやトーナメントが開催される中で最も人気があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yugi Mutoはあなたの平均的な少年です。いつかは、誰かが期待していない何かを含むおじいさんからのパズルを受け取ります。古代エジプトのファラオの魂。 しかし、何よりも、彼は過去のことを思い出したり何かを思い出すことはできません。 友情、ハートブレイク、モンスターの話が出てくるので、夢は悪夢に変わる。
ショーが進行するにつれて、道に沿って新たな紆余曲折が起こります。遊戯王！ あなたを徹夜で見守ってくれるアニメの1つです。
それはあなたを引っ張ることができないように旅館を引っ張ります。
新しい友達、新しい敵、新しい場所へ行く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、ショーに長くなるにつれて誰も見たことのない方法で構築されます。 あまりロマンスではないが、軽度のものがある。
私はショーをかなり重視していました。ショーでショーの中で一回以上目を覚ましてしまったので、私はあまりにも好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは他のもののようなカードゲームについてのアニメを見るためのその時間を考えていますか？
遊戯王！ デュエルモンスターズはあなたのためのアニメです..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;rdquo;- カードの心に信じる&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MonjaElisa/reviews&#34;&gt;MonjaElisa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I actually started watching Yu-Gi-Oh! After having seen the GX edition to the series. The reason for this was actually, Yu-Gi-Oh! didn&amp;rsquo;t air on tv here exept for  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;letsdothelaundry&#34;&gt;LetsDoTheLaundry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが分析上の観点からどれほど優れているか評価していません。 私はどれくらい間違っていたのか、それがどれほど正しいのかを評価しません。 私はどれくらい楽しんでいるのか評価します。 そしてYu-Gi-Oh！ デュエルモンスターズは私が一生懸命楽しんでいたアニメの一つです。 そしてノスタルジアのせいではなく、私はこのアニメで成長しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Welp、長い話です。 私は最近、友人のためにそれを発見しました。 終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、レビューに行きましょう。 このアニメは、私が頭脳の論理を考えているものです。 そして、これらのゲイの悪役が全部あります！ ああ、ゲイの悪役、どれくらい私はそれらを愛する。  Marik Ishtarはピンクのシャツとタトゥーフェチ、ドイツ語バージョンではセクシーなアクセントを使ったYami Bakura&amp;hellip;（私はGer Dubを見ましたが、私はこの時点では母国語ではないことに気付いたでしょう）と、 パンケーキ。 私は本当にそれを意味します。 ペガサスは私のパンケーキです。 このアニメは遅れている。 誰もが気にかけているカードゲームは、遠隔からの感覚を一切作りません。子供のショーのようにすべてがトップになっていますが、見るのは大変です。 プロットは典型的なshounenのものです。圧倒された主人公が常に勝ちます。あなたは彼が失うかもしれないと脅かす気もしません。 しかし、ここでの違いは、主人公が詐欺師であるという事実です。 この男はカードゲームを全く手に入れておらず、他のキャラクターが彼にケーキを提供したようにそれを受け入れながら、彼の優位性にルールを変えるだけです！ そして、古風なエジプト人のファラオをあなたの詰め物を作るようにすることは、私のようにかなり詐欺師です。 そして私はそれが大好き！ だから私たちは、常に彼のことに執着し、彼はユージスの詐欺の論理に勝つことはできませんが、常にとにかくしようとしていることに気づいていない非常に面白いライバルとユギの不正行為についてのこのアニメを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメのほぼ毎秒をどのように一時停止し、笑って笑うことができるかについて、何度も何度も踏み込むことができます。 理にかなっていないもの、ホモエロティックなアンダートーンのものなど。 ドイツのダブはとても面白いラインとスラングを提供しています（Joey：SchönenSchrank auch、Yugi！eng = Joey：Nice Closet、Yugi！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを忘れてしまった。 ただそれを見てください。 それによって侮辱されてはいけません。 それについて笑う。 脳の論理を楽しんで、独創的に悪いキャラクターを楽しんでください。ただ愛するだけです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Btw：あなたがまだそれを実感していないなら、要約された遊戯王は私が今までに見た中で最もよく解説されたシリーズです。 完全にうまくいった、10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229291&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LetsDoTheLaundry/reviews&#34;&gt;LetsDoTheLaundry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t rate how good this anime is on an analytical viewpoint. I don&amp;rsquo;t rate how much it did wrong or how much it did right. I rate how much I enjoyed it. And Yu-Gi-Oh! Duel Monsters is one of the animes I enjoyed the most in my entire life.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;starfiredragon&#34;&gt;StarfireDragon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはゲームに関するアニメであるにもかかわらず、最も魅力的な物語の1つ、そして私が今までアニメで見た中で最も優れたキャラクターの発展の一部を持っています。 私は真剣に、シリーズをもう一度見て、シリーズ（東映のバージョン）の前のような彼らの生活の味を持って、私は各キャラクターがストーリーに非常に重要であることを発見した、そしてデッキ キャラクターの個性とストーリー全体のアーチを反映しています。 そして、そのような古代の魔法と超自然から世界を救うことを除いて、シリーズは、友人のためのゆきの希望に触発された自己実現のための探求を呼び起こす。
それは4人の子供がこのキャラクターの間にそのような美しい瞬間をあまりにも貧弱に届けて、それに表示されている感情を崩壊させたので、このシリーズと呼ばれたのはほとんど犯罪者です。 そしてユギの声はかなり陽気なところでひびきます。 ダン・グリーン、そのエピソードで何が起こったのですか？
実際のアニメーションは、本当に素晴らしいから、本当に、本当に貧しいまでの範囲です。 いくつかのエピソードは実際に与えられた
これは、実際に私が最後に近づいたときに私が少し泣いた数少ない人の1人です。 そして、それは私からの何かを言っている。 そして、あなたが最初から最後まで見ていれば、あなたもそうだと思います。
私が本当に嫌ったのは、彼がシリーズ全体でそこにいたにもかかわらず、シリーズの主な悪役（スポイラーズ）がたくさんビルドしていなかったことだけでした。 私は、バクラのリングが悪いことを知っていましたが、どういうわけか、彼は終わりまで右に微妙に感じました。 それは彼がアニメで見た中で最も威圧的な悪役に成長したと言われています。
全体的に、遊戯王！ ファンタスティックなシリーズです。英語のOPは見ても楽しいですが、元の日本語を見たことができたらいいですね。 しかしどちらの方法でも、素晴らしい物語はチーズを圧倒します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StarfireDragon/reviews&#34;&gt;StarfireDragon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Despite it being an anime about games, it has one of the most compelling stories, and some of the best character development I&amp;rsquo;ve ever seen in an anime. I mean seriously, watching  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mahadokusanagi&#34;&gt;MahadoKusanagi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールは1993年にテレビで初めて見たので、それ以上のアニメは見たことがありませんでした。 私は同じ時間にセーラームーンを見ました。 しかし、「バトルシティ」が始まり、多くの人のように（たぶん）、私はあゆちゃんのために学校の家からすぐ走った。 それにもかかわらず、ドラゴンボールは1999年から2000年の間、私のお気に入りのアニメでした。 どうして？ まあ、私はデジモンを見た、なぜか分からないが、このシリーズ、特にデジモンアドベンチャー（シーズン1）は、ドラゴンボールよりも少し感動した。 しかし、その後、私は最高のアニメを見た。 はい、私はゆうギオハイオ（私はそれを &amp;lsquo;ゆうジーオハイオ&amp;rsquo;、isn`t間違って書く）について話しています。 私はそれを見た前に私が認めた、それはポケモンのような何かであると思った。 しかし、私がエピソード1（ &amp;lsquo;4 Kids&amp;rsquo; Version）を見たとき、私は「悪くない」と思ったので、実際にエピソード2、3、4などを見続けました。  「デュエリスト・キングダム」の終わりには、本当に感心しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yuu gi ohの方がより良い物語？ あなたはそれを見つけることができますか？ 私は「いいえ、あなたはできません」と言います。 物語は最初から非常に印象的です。 私は &amp;lsquo;デュエリストキングダム&amp;rsquo;以来、話していません、いいえ、私は &amp;lsquo;シャドーゲーム&amp;rsquo;から話しています、はい、本当に最初のシリーズは、 &amp;lsquo;シーズン0&amp;rsquo;として知られています。 私はその物語が何であるかを伝えるつもりはない、それは必要ではない。 しかし、この話は、初めから当時から当事者が直面していた古代エジプトの古代エチオピアの根幹、AtemuとSeto Kaibaの間の競争について特別に語っています。もちろん、主題の1つ、Duel Monsters Card Game、そして最も重要なのは友情 Atemu / Mutou YuugiとJononouchi Katsuyaの間にある。  「主人公」と間違った誇りの理由で戦っていた人々の間に葛藤がある世界。 これはすべて、あゆギーああ、すべてのこれらのテーマでゆうgiああ完璧に一緒に私には最高のアニメをYuああgiああになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は好きな芸術を持っていないので、私はYuu gi oh 10を与えませんでした。9は私の人格です。 だから私はどの芸術が良いか議論しなかった。 しかし、私はYuu gi ohの芸術は非常によく、シリーズ、暗闇、光、文字、場所、アイテム、カード、モンスターに完全に合っていると思います、すべてが非常によく描画され、表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最悪の日を良い日に変えるためには、「オーバーラップ」、「シャッフル」、「アイズ」などの曲で考える必要があります。 もし私が &amp;lsquo;Warriors&amp;rsquo;（私にとって最高のYuu gi ohの歌だけでなく、これまで最高のアニメの曲ではないかと思っていれば）その日は救助されています。 背景の音は、感情的なシーンがますます違ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のニックネームを見れば、ああああああ由来のおなじみの名前が見えます。 はい、それは私がファラオの古代の思い出で彼を見て以来、私のお気に入りのアニメのキャラクターである &amp;lsquo;マハド&amp;rsquo;です。 しかし、私はゆうじと彼の友人についてまず話します。 基本的には、アニメのすべてのキャラクターが好きなだけです。 それは優木と彼の友人（公然と良い側）またはDartz、Malikku、PegasusまたはSiegfried（暗い側）のような敵であれば重要ではありません。 一方では、すべてが完全に設計され、表示され、他方では、一方の文字が、それでもどちらが良いか悪いかは、ほぼあなたのものであるためです。 デッキだけが強くなるように作られた現実の生活とは異なり、デッキはキャラクターの個性に合っています。  Yuu giを興味深いものにするもう一つのポイント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを見ないなら、あなたは素晴らしいアニメを見逃します。 私はエピソード224の終わりを見たときに私が悲しかったと言わなければならない。悲しいことに、すべてのアニメが終わらなければならないという悲しい事実は、特にゆうギーオーの結末は悲しい瞬間だった。 私の人生を変えてくれるゆうちゃんからの時間。 シリーズの感情的な瞬間、それらのほとんどは私にエネルギーを与えます。 歴史を書き、最後まで私の人生の一部として私にとどまるアニメ。 あなたは私が本当にああああああ是非言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私が前に言ったように、ゆうgiああ私の好きなアニメは、それは次の&amp;hellip; 80年のためになります。 私はいつも私がゆう、ああ、はい、しかし、日本、オリジナルとオウの完璧なバージョンについて話していたすべての時間ああああ。 私は4人の子供が酔っていたものが何であるかわからないが、彼らのバージョンは最悪で、最も醜い、私が今まで見たブリーチ版である。  Yuu gi ohやTakahashi Kazuki-donoは、4人の子供がやったゴミは聞こえません。 だから、人々は、ゆうギオハイオ州を見るだけで、日本のバージョンは、本当のゆうギOHへのアクセスを取る。 それをやりなさい。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MahadoKusanagi/reviews&#34;&gt;MahadoKusanagi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since I saw Dragon Ball for the first time in year 1993 on TV, I never had seen a better anime than that; besides I have watched Sailor Moon too during the same time. Nevertheless, Dragon Ball was my favourite anime for years until &lt;sup&gt;1999&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;2000&lt;/sub&gt;. Why? Well I saw Digimon, I don&amp;rsquo;t know why, but this series, especially Digimon Adventures (Season 1), impressed me a little bit more than Dragon Ball. But then, then I saw the best anime ever. Yes I&amp;rsquo;m  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maivalentine&#34;&gt;MaiValentine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は絶対にこのアニメを崇拝する。 私は8歳で、私のVHS Yu-Gi-Ohを見るために学校から家を急ぐことを覚えています！ 私の母が私のためにライブラリから借りたエピソード。 私は女の子であり、このショーを好きになっていたことを知らされました。 実際には、私はまだやる！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  Yugi Mutouという名前の10代の少年は、古代エジプトの人工物であるMillennium Puzzleを解決します。 パズルは古代のファラオ（Atem、Yu-Gi-Oh！、ゲームの王など）の精神によって所有されています。ファラオは過去にエジプトに住んでいたこと以外に、過去のことは何も思い出しません。 ユギの祖父はゲームショップを所有しているので、彼は彼からカードのデッキを手に入れます。 ショーは基本的にカードゲーム（またはデュエルモンスターズ）に関するものです。  Yugiは彼の過去の真実を究明するのを手助けしたいので、7つのMillenniumアイテムと3つの非常に強力なカード、つまりエジプト神カードを見つけるための探求に行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で、彼は親友のグループと一緒に旅し、すばらしいデュエリストを破り、さらにいくつかの敵を作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私はこのアニメの芸術が本当に好きです。 シリーズにはうまく収まると思います。 文字のデザインは非常にユニークです、特にユギです。 結局のところ、その狂った、スパイキーな、多色の髪を他のアニメキャラクターと間違えることはできませんでした。 モンスターのデザインはかなり涼しい、特にドラゴンのものです。 彼らはかなり素晴らしいように見えますが、他の多くのものもクールです。 ラ・オブ・ウィングド・ドラゴンがメガ・ウルトラ・チキン（YGOTAS reference！：P）であっても、神カードはかなり悪く見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 私はYGOのオープニングとエンディングのすべてを愛しています。  4Kidsも良いです。 声の演技も素晴らしいです、これは英語の吹き替え版にも行く！ オリジナルの日本語版と同じくらいダブが好きなのはかなりまれです。 バックグラウンドミュージックはシーンにもよく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - この番組のキャラクターは素晴らしいです。  Yugiの友達は素晴らしいです。 私はゆきをより良く見せてくれると思う。 しかし、まだ、安住のように、それは彼なしで同じではないでしょう。 ペガサス、マリク/マリク、ダーツ、ヤミ・バクラは悪い悪役でした。 もちろん、私はあなたが私のユーザー名で言うことができると確信していますが、マイは私の個人的なお気に入りのキャラクターです。  ：P彼女が画面上で単一のカードゲームに勝たなかったとしても。 最高のキャラクターのひとつが瀬戸海馬です。 彼は本当にクールなライバルだ。 彼はトータル・シャワーのように行動するかもしれませんが、彼とユギが友人であることを彼は知っています。 杏子/茶は哀れなもので、主人公に女性がいるように彼女だけが追加されたと思います。 しかし、それでも、それは彼女なしでは同じではありません。 ジョナウチ/ジョーイは運が良かったのでほとんどの時間勝ちましたが、シリーズ全体ではまだまだ発展しており、シリーズの終わりには彼は多くのことを学びました。 ホンダ/トリスタン？ まあ、私は彼の目的が何であるか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はこのアニメの最後の1秒を楽しんだ。 確かに、あまりにも多くのカードゲームがあり、十分なキャラクターの開発がないと主張することができますが、それはより若い聴衆のためです。 私が少しだったとき、私はユギが常に勝つという事実以外に何か間違ったことに気付かなかった。 私はこのアニメを楽しんだので、最後のエピソードを見たときに覚えました。 幸いにも、私はすぐにGXを発見したので、私は落ち込んでいませんでした。 基本的に、これは非常に楽しいアニメです。私は誰にでもそれを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として - あなたがおそらく私のレビューから集まったように、これは私のお気に入りのアニメのひとつです。 それはノスタルジアのためだけかもしれませんが、それでも、あなたの時間の価値は間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MaiValentine/reviews&#34;&gt;MaiValentine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I absolutely adore this anime. I remember being 8 years old and rushing home from school to watch my VHS Yu-Gi-Oh! episodes that my mother borrowed for me from the library. I got teased for being a girl and liking this show. Actually, I still do! :)    Story - A teenage boy named Yugi Mutou solves the Millennium Puzzle, which is an ancient Egypt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;callmekurisuchan&#34;&gt;CallMeKurisuchan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Yu-Gi-Ohの私のレビューですが、うまくいけばユーモアのセンスがあります。 もしOHでなくても&amp;hellip;&amp;hellip;とにかく私のレビューです！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;だから、遊戯王のことを要約しましょう。このシリーズ全体は、人格障害を持つ子供に基づいたショーで、自分と話すのが好きなようです。 明らかに子供のカードゲームをするという言葉を救うでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - グッドストーリー私は推測すると、カードゲームをプレイするためにクラスをスキップして世界を救う、ユギはデイモンモンスターズに入る、祖父は父親の問題を持つ豊かな子供に奪われる、はいライバル瀬戸海馬！ ショー全体を通して、ユージンは、人格の分断された人、より豊かな子供たち、そして精神的な道を持って他の人と戦う。 私はほとんど、友情を忘れましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術 - このレビューは深刻なものではありませんが、私はまだ遊戯王の髪を除いて、遊戯王の芸術を愛しています（それはどのように可能ですか？）。 私は自分自身に尋ねる睡眠に自分自身を叫んだものですが、とにかく芸術は実質的でよく行われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - このように簡単に分割され、人格が分割され、Emo、Happy Losers、Psychopathsが分割されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - それはうまくいった、私は壮大なバトル音楽の代わりに巨大なモンスターが叫ぶのが大好きだ！ オープニングは、すべてを除いて、そしてエンディングもかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  I LOVE YU-GI-OH！ 私は、カード、デュエルディスク、&amp;hellip;.とええ&amp;hellip;とにかくすべてのすべての素晴らしいショーにあった。 あなたがゲーム自体をプレイするときに、時間を殺す素晴らしいシリーズ、それを見て成長していい（そしてルールブックを読んでいない場合）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CallMeKurisuchan/reviews&#34;&gt;CallMeKurisuchan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here&amp;rsquo;s my review of Yu-Gi-Oh, hopefully you have a sense of humor. If not OH well&amp;hellip; here&amp;rsquo;s my review anyway!   &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gooseontheloose&#34;&gt;GooseOnTheLoose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;毎晩4キロのテレビでこの番組を子供として見るのを覚えているので、このアニメは本当に私の心の近くにあります。 しかし、このアニメは私にとってとてもノスタルジックなので、私のレビューで少し偏っているかもしれません。 今、このアニメは決して完璧ではありませんが、それはかなり楽しいです。 私がこのアニメに持っている最大の不満の1つは、アニメのカードと彼らが実際に働く仕組みの大きな違いです。 ほとんどの場合、シリーズのカードは実際のカードゲームとはまったく異なる能力を持っています。 さらに、このシリーズには、ウォッチャーを完全に混乱させてしまうような、お尻の音色があります。 私がこのアニメに持っていたもう一つの問題は、全体の「友情はすべてをテーマにしています。 私の意見では、私はそれが本当に安っぽいと感じました。 いくつかの問題にもかかわらず、私はこのアニメが楽しいと思った。 全体として、私はこのアニメを10のうち7に与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222048&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GooseOnTheLoose/reviews&#34;&gt;GooseOnTheLoose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since I remember watching this show on 4Kids TV every morning as a child, this anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;donwun&#34;&gt;Donwun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少なくともアメリカの主流のアニメ番組を楽しんでいないと言ったら、ほとんどの人/オタクは嘘をついていると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王！ 私の個人的な意見では、より良い翻訳の一つであり、明らかに商品やものでかなりうまくいっています。 サイドノートとして、実際のゲームデュエルモンスターは実際に非常に良いですし、私は古いタグ力PSPゲームのいくつかを果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点で、私は元のシリーズのすべてを見てきましたし、GXの最後のシーズンにいます（これは半分まあまあですがこれより優れていません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはかなり好きです。ほとんどのファンボーイが、おそらく4kidsがYu-Gi-Ohで重い編集をしたことに気づいたでしょう！ オリジナルの日本語版には銃、ナイフ、さらには血液が含まれています。 キャラクターのデザインは、ユギュの髪型からマリクの邪悪な顔まで、不規則に際立つことがよくあります。 モンスターカードのデザインはかなり冷たいですが、モンスターの中には本当に危険なもの（スカイドラゴン）と他の人が見た目が哀れなもの（カリフォ）に見えますが、そのすべてが適切です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王！ 英語の声優さんのキャストが提供する様々なキャラクター（カイバなど）からの非常にユーモラスな対話があり、これが私が遊戯王と思う主な理由です！ 世界の西部でうまくいったので、技術的なバトルの説明の中でさえ、すべてが流暢かつ分かりやすくなっています。 英語のオープニング「YOUR MOVE」もかなりキャッチーだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王！ 冒険タイプとして構築するにはかなり良い話がありました。 あなたは、実際にミレニアムのアイテムと彼自身のアイデンティティを探し求めていた二人の人格を持つ子供を抱えていました。これらのアイテムは、シャドウデュエルと（元のJapや4kidsと思われるバージョンに応じて） あなたが基本的に死ぬと失うならば。 笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズに組み込まれたカードゲーム（デュエルモンスター）は、戦術、パワー、幸運、そしてカードの心臓部を含む組み合わせで作られたものでした。 ほとんどの各エピソードは、いろいろなモンスターや魔法の力を持っています。地獄のような涼しい場所もあります（カードによっては、地獄のような場所にあなたを送ることができます）。 それはとても面白かったし、時にはユーモラスなものでした。 トゥーンベビードラゴンと呼ばれるカードを考えると、黒光沢の兵士を倒すことができます。 ああ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは善良な人から悪い人まで幅広く、間にはほとんどありません。 私は善良な人の大部分が木場を除いて退屈であることを発見しました。 それは、主に悪者と彼らがキャラクターを良くしたものを提供したデュエルでした。 私はMarik＆amp; amp;  Bakuraは純粋な悪であったが、人々の生活に対する彼らの脅威は、それらをより面白くした。 ペガサスはジョーカーだった、カイバは厳しいとジョーイウィーラーはちょうどダックスラッキーだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は遊戯王の鑑賞を徹底的に楽しみました！ 他の多くのLAMEアメリカン化された日本のアニメとは違って、それは非常に面白いと感じ、半分はまともな話があり、優れたゲームアイデアを持っていました。 モンスターランチャー、ベイブレードなど私は遊戯王を感じた！ 実際にアニメシーンIMHOに良い印を付けました。 はい、それはマイナス面がありました。しかし、全体的には楽しいものでした。実際には理にかなっていて、実生活で友人とコンソールで遊ぶことができるいくつかの優秀な/複雑な戦いを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他の人が遊戯王を好きに思うので、私は50/50と思っています！ それが嫌いなので、視聴者に決定させる必要があります。 個人的には、若い成人と大人のためのESPICALLYという価値あるシリーズだと思います。 子供たちも同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネット・ティロ格付け：ハイ・ソリッドB&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;planettyro.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Donwun/reviews&#34;&gt;Donwun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think most people / otaku would be lying if they said they have not enjoyed at least one mainstream Americanized anime show.    Yu-Gi-Oh! In my personal opinion was one of the better translations and it has obviously done pretty well with merchandise and stuff. As a side note the actual game duel monsters is actually very good and I have played a few  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkraven804&#34;&gt;DarkRaven804&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遊戯王！ デュエルモンスターズ（Duel Monsters）は、アニメ史上最高のアニメーションの1つです。 その「子ども」と呼ばれる。 これは幼稚ではないアニメです。 確かに4kidsのダブは、4kidsは常にオリジナルの日本語版から変更されるためです。 字幕付きの日本語版です.4kidsとは違います。 それは、バスタード、気分、そしてダムのような強い言葉を持っています。 その4Kidsダビングよりもはるかに暗い。 しかし、全体のシリーズは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン9/10ノースポイラー。  Yugi Motoは10年生です。 ストーリーライン自体は傑作や何かのようなものではありませんが、見ることはまだ本当に良いです。 それは素晴らしかったが、驚くべきことではない。 彼はパズルを横切って来て、それをまとめて、3000年前のスパイがそれに入っていることを知っている（ダブで5,000人）。 ユジンと彼の友人、安土（茶の中の茶）、ホンダ（ダブの中のトリス人）、そしてジョナウチ（ジョーイのダブ）は、彼が記憶を失ったので、 彼らはポプラのゲームであるデュエルモンスターズと一緒に、誰もが決闘している。 彼らは霊魂の名前が闇であることを学び、世界を救うために挑戦している（ほとんどの弓は闇、勇者、邪悪な悪者を止めようとする友人、魂を救うなど）。 そのほとんどは素晴らしく、見るのがとても楽しいものですが、欠陥があります。 長いフィラーアークがあるように（まあ、それはフィラーのようです）。 カイバの兄弟について、カイバの法律をどのように支配したいか そのひどい退屈し、実際にはストーリーラインとは関係がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10 / 10-このアニメのキャラクターは素晴らしいです。 彼らはすべて非常に楽しく、非常に良い文字の開発です。 大量のキャラクターがあり、彼らはすべて深い感情を持っています。 海馬のようなものは、まるで野生のもののように見え、ちょっとひどいです。 海馬は成熟してゆきと彼の友人のように学ぶので、これは当てはまりません。 彼らはすべて素晴らしいですし、彼らのうちのどれも退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soundtrack8 / 10-サウンドトラックはいいです、それは完璧ではありません。 オープニングのテーマ曲は素晴らしく、聞き取るのにとても良いですが、完璧ではありません。 サウンドトラック自体は悪くはありません。 それは良いです。 しかし、何も素晴らしいことはありません。 英語のダブオープニングテーマソングは素晴らしいです。 しかし、日本人は悪くない。 だから、いいですが、もう一度、傑作ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art5 / 10-私はアートのようなことはしませんでした。 それはかなりまともです。 ユギの髪はとても見苦しいです。 芸術が見える方法は素晴らしいものではありません。 それは良いことではありません。 その古い、私はちょうどそれが見える方法が好きではないので、芸術が悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Enjoyment10 / 10-私はこのアニメが本当に好きだった。 最も楽しいアニメiveの1つはこれまで見ていた。 このようなアニメは一度もありませんでした。 それがとても違うので、私がそれを楽しんだ主な理由の一つです。 キャラクターも私がそれを楽しんだ主な理由です。 ストーリーラインはもちろん、とても楽しいです。 このように楽しいiveが見た多くのアニメはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Overall &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 欠陥があるものの、それはまだ素晴らしいです。 私はこのアニメが本当に好きだった。 私はこのアニメを誰にでも推薦します。 カードゲームが好きな人は、それを見てください。 しかし英語の字幕で日本語版を見る。 その4kidsダビングよりもはるかに優れています。 ダビングバージョンはそれほど恐ろしいものではありません、それはまだ元のバージョンと同じくらい良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkRaven804/reviews&#34;&gt;DarkRaven804&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yu-Gi-Oh! Duel Monsters is one of the best anime ive seen. Its called &amp;lsquo;Childish&amp;rsquo;. This is a anime that is NOT childish. Sure the 4kids dub is,since 4kids always changes things from the original Japanese version. This Japanese version with subtitles its different from the 4kids dub. It has stronger words like basta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maleficent1996&#34;&gt;Maleficent1996&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー〜（5）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがユーギオの物語を知っている：ユジ・ムトウという名前の十代の若者も、エジプトで発見された後、祖父が神秘的で呪われたミレニアム・パズルを与えられた。 パズルをまとめると、別の存在が現れました。神秘的なファラオは、名前の記憶がなく、想像以上の力を持っています。 とても多くのことを除外することができますが、それでも私たちはそれを見守っています。 しかし、カードゲームのアイデアは非常に鮮やかなので、私はそれに10を与える！ プロット、5。 まもなく、Yugiは本当の友達がいるという希望を得るだけでなく、彼がプレーしたいカードゲームが単なるゲームではないことも学びます。 ユギオの物語は本当に面白いアイデアです&amp;hellip;紙の上にあります。 私は神秘的なパズル、思い出、それをすべて一緒にうまくまとめると、元気になるエイジングはすべての真ん中にある、すべての生まれ変わりのもののアイデアが大好きです。 今日の古代エジプトは、たとえ私たちがその文章を読むことができる時でさえ、今日もまだ神秘的です。だから、古代人だけが知っていたこの力があるという考えはとても魅力的です。 全体の問題は、プロットが長すぎることです！ 実際に重要な部分に到達するには、foreverrrrrrrrが必要です。 それ以外は興味深いものはありません。 私が今までに見た唯一興味深いユギオフランチャイズプロットは、ユージオシーズン0、日本版です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート〜（10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは今日のものとは違っています。 次のシリーズにも同じスタイルがありますが、典型的な90年代のショーのようなものです。 しかし、芸術のスタイルはちょうどいいショーに合っています。 アートスタイルのために誰もがこの神秘的で素晴らしいデザインを持っています。 カード自体は特に美しいデザインです！ それはあなたが期待していないがまだあなたがしていることですが、あなたがそれを見てもあなたはまだ驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド〜（5）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イントロはいいですね。 何度も何度も繰り返される文章です。 日本のシーズン0だけが本当に良いイントロを持っています。 結末は、私はそれを気にしなかったので、私は全く知らない。 しかし、残りの音はかなり良いです。 彼らはまた非常に現実的に聞こえる。 しかし、それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター〜（8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜楽しさ〜（4）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組を見直すと、私は最初のセクションを過ぎても非常に苦労します。 私が見ている唯一のシーズンは、シーズン0です。それは決して古くならないからです。 最初のシーズンと同じように退屈な時に、なぜ人々が他の季節を楽しんでいるのかも分かりません。 あなたが初めてのアニメウォッチャーなら、私はまだこのショーをお勧めします。 初めて見たのは楽しいですが、他の時間は本当に難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜総合〜（5）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、私が子供のように見てきた私の最初のアニメ番組の1つでした。 興味深かった。 英語は私の母国語ではなかったので、彼らはほとんど何も言わなかったが、文字は私を楽しませた。 しかし、それはまだ特別な場所なので、私の心の中には特別な場所がありました。 私がこのショーについて何が否定的なものであっても、それはまだ本当に良いことであり、あなたはそれがどれほど成功したかを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maleficent1996/reviews&#34;&gt;Maleficent1996&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~Story~ (5)    Everybody knows the story plot of Yugioh: A teenager that&amp;rsquo;s also friendless that&amp;rsquo;s named Yugi Mutou has been given the mysterious and cursed Millenium puzzle by his grandfather after it was uncovered in Egypt. After putting the puzzle together, another entity appeared, a mysterious pharaoh that has no memory of his name and has powers beyond the imagination. Soon enough, Yugi will not only get his wish, which is having real friends, come tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goldenluster&#34;&gt;GoldenLuster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、このサイトのアニメのための私の最初のレビューですので、私に同行してください。 私は他の多くの批評家がすでに持っているのと同じように、 これは私の正直な評価と評価です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一年前、私はこのアニメ全体が2週間で吹き替えられたのを見ました。 私はそんなに大好きでした。 私は子供のときにいくつかのエピソードを見たので、これを大人として見ると、他の多くの人々が持っているノスタルジックな気持ちを感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの賛否両論は、キャラクターが誰かや何かのためにすべて競合しているという事実のためにキャラクターが好きであるということです。デュエルは、各試合が行われている間にデュエリストが何を考えているかを示しています。 それはすべてのエピソードを通して伝えようとする：友情の重要性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が考えることができる唯一の欠点は、それが時々反復していることです、悪役は少し明るく、ほとんどの決闘は予測可能な結果を​​持っています（シーズン4のそのひねりを除いて）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は個人的な楽しみのためにこのアニメを10月10日に与え、それが米国でここで一般的になったという事実。 私はまだ宗教的にカードゲームをする人々を知っています。 私は彼らの一人ではないが、私はそうだった。 とにかく私が言っていることは何もありません。このアニメにチャンスを与えるのに十分なほどのレビューだったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198982&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoldenLuster/reviews&#34;&gt;GoldenLuster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review for an anime on this site, so bear with me. I won&amp;rsquo;t break down the anime categorically like many other r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;takengrace&#34;&gt;takengrace&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ついにこのシリーズを見に行きました。私はそれを楽しんだと言わなければなりません。 無駄なサイドプロットのためにあなたの髪を引っ張っていた時代があったのですが、アニメにはそれがないのですね。 私は古代エジプトの文化が示された方法を愛しました。 私はキャラクターを愛し、タヤは文字通り何もショー全体のように、それらのいくつかは役に立たなかった。 トリスタンはほとんどの時間面白かったが、彼はほとんど何もしなかった。 これは私が4kidsダビングをお勧めするそれらのまれなショーの一つです。 みんなが指を指差しているように（はっきりと銃があった）、その他いくつかの非常に目立つ編集が行われています。  yugiとyami yugiはdan greenによって響き、それは完璧なフィット感であり、seto kaibaとしてのeric stuart（そして彼は何のキャラクターですか？）私はほとんどシリーズの終わりに泣きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/takengrace/reviews&#34;&gt;takengrace&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I finally got around to watching this series and I got to say I enjoyed it. sure there  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mikefromireland&#34;&gt;mikefromireland&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは良いショーでした。 遊戯王は遊戯王、ポケモン、ベイブレード、ドラゴンボールZのようなアニメを見て成長したアニメの一つです。
このアニメを最もエキサイティングなものにしたのは、彼らがプレイしたトレーディングカードゲームでした。私の年齢の子供たちとは、この時代は巨大でした。 キャラクターは偉大な人格を持っていて、彼らはプロットの一部で一種のものでした。 瀬戸海馬はユギの偉大なライバルだった（私は彼らが誰かをより良くできたとは思わない）。シリーズ全体の中で最も悪い男はシーズン2と3のヤミマリクだった。
Yu-Gi-Ohの最高のエピソードは、バトルシティファイナルとシーズン3のバーチャルワールドでした.Shadow Realmを入力してください。 デュエルは良かったけど、それらについてあなたを失望させる唯一の事は、彼らが長く繰り返していたという事実でした。
まだ完璧なものは何もなく、映画やテレビシリーズでは楽しめないことがいつもあります。 シリーズには特定のエピソードがあり、1つのエピソードに完全な決闘をすることができました（十分に楽しかったと思うなら、とても面白かったです）。
私はGXや5Dのような遊戯王の続編を見てきました。 このようなものは問題ありませんが、元のものと比較することはできません。
あなたが遊戯王に従うことができれば、私はFanFictionをオンにするのは素晴らしいアニメだと思っています。シリーズを見るためには、主に10歳から13歳までの子供たちにお勧めします。 あなたはまだカードゲームを楽しむ。
このアニメを見ようと考えていた人に私のレビューが役立つことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17616&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mikefromireland/reviews&#34;&gt;mikefromireland&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It was a good show. Yu-Gi-Oh was one of the anime I used to grow up watching anime like Yu-Gi-Oh, Pokemon, Beyblade and Dragonball Z.  What made this a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chennette&#34;&gt;chennette&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らが少年でない限り誰もこの番組を見ることができないのです。 これはアニメの悲しい言い訳です。 彼らがカードを持って遊んでいることに気がついた時、私はテレビをオフにしなければなりませんでした。 私は外に出て本を読んで、より良いものに私の時間を費やしました。 このアニメは恐ろしいです。 芸術も醜いです。 まったくお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21153&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chennette/reviews&#34;&gt;chennette&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;johandersen&#34;&gt;johandersen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは初めての私のレビューなのでここでそれは行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆうきお！ デュエルモンスターズ（Duel Monsters）は、多くの人からよく知られているアニメで、主にそのダビングされた作品や土曜日の放映です。
だから私は字幕/日本語とダビングの両方を試してみることに決めました。
全体的にストーリーは大丈夫です。冒険を続けながらカードゲームのデュエルモンスターをプレイしている友人たちと一緒に、ユージーと彼の「他の自己」を持っています。
それぞれのシーズンには違う悪役があり、それに対してプロットがあるので、私は6を与えた理由はその定数が変わるからです。
物語に向かって私をつけたことはありません。
芸術、固体6それは私のためにそれはグラブのためにそこに最高のスタイルではなく柔軟であるため。
英語版ダブ版の音はフラットで、日本語版の比較には多くの状況に合っていません。
キャラクターはシリーズに向かって進化するわけではありませんが、唯一の主なキャラクターの変化は闇、ユギ、ジョーイ/ジョナウチです。 他のキャラクターの大半は、通常、シリーズを手伝ったり、出演したりして、その後多くのエピソードのために後で戻ってくることはあまりありません。
キャラクターのほとんどは、エピソードのためのちょうどサイドラインの「チアリーダー」または小プロットの塗りつぶしです。
楽しさは6です。なぜなら、このシリーズのフィラーのレベルを超えた方法があったからです。 私はそれがすべての引き抜かれたデュエル/話すこととプロットの充填のためでないなら、楽しさ8を与えていたでしょう。
全体的にシリーズは、ストーリー、楽しさとサウンドのために、またリマインダーで、より若い視聴者の方に向けられたアニメの7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/johandersen/reviews&#34;&gt;johandersen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this will be my first ever review so here it goes.    Yu-gi-oh! Duel Monsters is a commonly known anime from many, mostly for its dubbed works and its  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingsforlife&#34;&gt;Kingsforlife&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはティーンエイジャーとしての私の好きなアニメでしたが、今はそうではありません。 私が愛した遊戯王の姿は、瀬戸海馬、闇のマリック、魂の魂/泥棒のようなキャラクターでした。 このアニメの問題は、（シーズン1のティー以外の）彼らがカードゲームの間に遊んで話すことですが、基本的に毎シーズンの話は良いです。 あなたはエピソード199（エジプト季節）のシリーズの最高の弧にスキップすることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kingsforlife/reviews&#34;&gt;Kingsforlife&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was my favorite anime as a teenager, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここに私の子供の時代への逆戻りがあります。 私が若くて、私はカードを持っていて、カードゲームをして、むしろ宗教的にショーを見ようとしました。 今では私が年を取っているので、私にとって最初のシリーズは、すべての中で最高です。 その間はシンプルで、振り子は召喚されず、「オートバイで遊んでいない」などでした。 私は何かを台無しにしないように努力しますが、ショー全体がトーナメントスタイルのものではないのは本当に難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて話すには、最初に英語のダブを覚えておかなければならないので、これは4Kidsのために変更された英語のダブに基づいています。つまり、2番目のアニメも見ています。 はい、2つのアニメがありました（私がそれを探していたときにも私を驚かせました）。私たちが知っている、愛する人の前にあるアニメがあります。  2番目に覚えておくべきことは、このショーは、デュアルモンスターが何千年も前に演じたエジプトのゲームに基づいているということです。 それらのスポイラーがショーの中に持ち込まれるまで、ストーリーを作る巨大なスポイラーが意味を持たないことを意味するものがたくさんあります。 ショーのちょうど基本は、ある日、おじいちゃんと一緒に奇妙なパズルを取得した中学生です。 彼は実際にそれを理解し、パズルの中にいたエジプトの時代から神秘的な精神のホストになりました。 そこから、彼と彼の友人が困っているときはいつも、この精神が出てきて、人を悩ませます。 これには、一連の「アーク」があるので、このシリーズの基本です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の弧は、ペガサスに誘拐された義理の祖父です。技術的に欲しいのなら、勇者の祖父の魂だけです。 これは、Yugiと彼の友人たちがPegasusの島に行き、Duelist Kingdomで戦うことを意味します。  2番目の弧は、海馬が3つの強力な神カードを覚えているので、ユギとギャングがそれで決闘を終えるように、バトルシティアークです。 第3アークは、基本的には長すぎないダイスを持つデュアルモンスターであり、続いてバーチャルゲーム内で発生した弧であった伝説の英雄であった。 それは少なくとも私が覚えているすべてのアークであり、誰が目立ったのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがアークです。キャラクターはどうですか？ 私たちの主人公、Yugiから始めましょう。 遊戯武藤は、ゲームやパズルを愛している、非常に若く見て親切な心の子供です。 彼にはかなりの二面があり、普通の若くて甘い男の子とミレニアムパズルの中に住む精神があるので、彼について話すのはちょっと難しいです。  2つはとてもよく混じり合っているので、シリーズの後半までは、私はそれらを1つと同じものと見なします。 悲しいことに、私はユギのために話すことが他にあまりありません。 彼は主人公であり、ショーの名前がつけられているという事実を見ると目立たない。 彼の父親は実際には本当に話されていません、彼は家族のゲームストアを管理する祖父と一緒に住んでいますが、それ以外はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の友達は、ジョーイのように個性的には少し面白いです。  Joey WheelerはYugiの親友の一人ですが、ショーでさえそのようなことは本当に始まらなかったのです。 それはJoeyとTristanがJoeyと結局どのように結婚するYugiを始めて始まりました。 シリーズ全体を通して、ジョーイはスマートなお尻のトラブルメーカータイプの子供からより責任ある忠実な友人に成長します。  Yugiはほとんど変わっていませんが、この成長が、JoeyがYugiよりも目立つようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次はお茶です。 紅茶はグループのトークン女性のような感じです。 彼女は陽気で、地球に降り、グループが肩を傾ける必要があるときに母親のように行動します。 残念なことに、彼らはまた、彼女に少なくとも4キッズの面で女の子のステレオタイプを作って、他の女性に嫉妬したり、ときどき話したりする方法にもなりました。 私は彼女が日本版でそれが好きかどうかは分かりませんが、彼女のことと、彼女がグループの中で最も弱い人として裏切られた方法がいつもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリスタンは悲しいかなか奇妙な気分だ。 私は彼らが彼を中心にしている、または彼に際立つ機会を与えたときはいつでも思い出すとは思わない。 彼らがした場合、彼は本当に私の注意をその間に捕まえていませんでした。 ティーは、戦闘中に魔法の力が最も弱い場所で、全体的な人格の点で最も弱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのアートワークは本当に不気味です。 これはあまりにも非現実的なヘアスタイルを持つ非常に興味深いショーの一つです。 私はそれらのキャラクターのどれくらいのゲルを使っているのか分かりませんが、ユギが使っている人より多くの人が使っている投票をします。 ショーはスクールボーイと女の子の服装と普通の見た目の服ではじめて自然に始まりましたが、ショーが進むにつれてパンクロッカースタイルがますます増えています。 彼らは鎖の後に鎖を加え、ベルトは少し厚くなり、茶も中身を見せ始めました。 キャラクターのボディは通常、非常に痩せていて、かなり長い足と腕を持っていますが、xxxHolicのように狂っているわけではありません。 リップシンクはそれほど良いものではなく、時間の経過とともに良くなっていくものですが、ショーと名付けられた4キッズだと考えて、私はそれをチョークします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、英語の声に&amp;hellip;これは4kidsによって行われました。どうでしたか？ 実際、私は彼らが半分悪いとは思わなかった。 それは私が私の耳を出血させることはありませんでした。少なくとも話していた人々のために声が合理的に聞こえ、いくつかのサイド・キャラクターのアクセントさえも私に迷惑をかけませんでした。 私は悩まされたものの大部分が脚本であり、どうやって彼らがそれを作ったのかと思った。 ショーをもっとアメリカ人、日本人、そして時には彼らの「十代の用語集」を日付にしたように見せたのは本当にはっきりしています。 さもなければ、実際には彼らが肉食しなかったのはごく少数のものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、これについて私は正確に何を言えるでしょうか？ まあ、そのノスタルジア計画とシンプルです。 それは子供向けのショーで、カットなしで新しいダビングをしない限り、いつも子供向けのショーショーになります。  4Kidsがショーに手を携えていたという事実を、少なくともショーをやってみることから離れさせないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well here is a flashback to my childhood. When I was younger, I had the cards, played the card game, and tried to watch the show rather religiously. Now as I have gotten older, the first series to me is the best out of them all. It was simple during that time, no pendulum summons, no ‘playing on motorcycles’ and so on. I will try hard not to spoil anything but it is really hard not to when the whole show is based Tournament style.    To talk about the story, one must first remember I watch English dubs, so this will all be based on the English dub that I know has been changed around b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rayne-chan&#34;&gt;Rayne-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンとデジモンの後、これは私と私のいとこのお気に入りだった。 私たちは常に友達とカードゲームをしました。 これはいいショーでしたが、友人関係の象徴は使い過ぎていましたが、私は彼らが友人としてどのように偉大な債券を持っていたか好きですが、あまりにも多く、私はちょっと迷惑になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は戦いやAtem、Kaiba、Yugi、Joeyのようなキャラクターを愛していて、プロットはとても分かりました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rayne-chan/reviews&#34;&gt;Rayne-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After pokemon and digimon, this was a favorit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;waldy565&#34;&gt;Waldy565&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は正しい季節だと思うが、そうでなければ謝る。  Waldy565：D  -  Pani Poni DashとGurren Lagannをもう一度見直してみてください。
ポケモンファン、遊戯王ファン、デジモンファンの世代で大人になったポケモンだった ファン。  （そしてそれでもなお）。 私は友人を持っていましたが、遊戯王に入っていたので、ゲームに出てきましたが、子供のころはすべての統計が飛んできました。私はポケモンのシンプルさをもっと楽しんでいました。 しかし、私はアニメに疑念の恩恵を与え、見てみることに決めました&amp;hellip;うん&amp;hellip;
声優は私に最初に当たったものです。 それは恐ろしいことではありません&amp;hellip;まあ、OK、それはおそらくチーズではなく、面白​​い方法でしようとすると、それは平らに落ちる顔です。 彼らはすべてのラインのような： &amp;lsquo;ハングインそこに！&amp;rsquo;、 &amp;lsquo;あなたはそれを行うことができます！&amp;rsquo; 私は、その対話はそれほど悪くないわけではなく、スクリプトはデセンティリーで行われた場合には半分ほど悪くないと言っています。つまり、おじいさん、おじいさん、おじいさん 「あなたは自分自身を恥じているはずだ」と言っていますが、私は逃げ出します&amp;hellip;
アニメーションも私を捉えたものです。 それは私が見た最悪ではありませんが、それはずっと良くなっています。 寛大であるためには、経験を完全に妨害するようなクリッピングやミスはありませんが、私にとってはそれが唇の同期であったのです。 それはひどかった！ 長い言葉が話され、文字の口は韻やリズムなしでちょうど「o」の形に戻ります。 確かポケモンのようなものでも起こりますが、ポケモンはまだまだ強くて毎日ファンを引きつけていますし、誰もがブルーアイズホワイトドラゴンよりピカチュウを知っています（しかしDAYUMはそのカードが懐かしさを覚えています）
全般的に、遊戯王はカードゲームに基づいたアニメというのは大丈夫です。 あなたも本当に添付することはできません一般的な文字ですか？ もちろん。 地獄のいたるところで跳ねる物語？ あなたはそれを持っています。 しかし、それはシリーズを宣伝する上でうまくやっているし、カードの戦いのいくつかは素晴らしいです。 それをJeremyJahms（Youtubeで彼を検索）のレビューをするには、これは良い時間です&amp;hellip;アルコールと;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Waldy565/reviews&#34;&gt;Waldy565&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think I&amp;rsquo;m on the right season, but apologies if not. Another mini review by Waldy565 :D - just two more shows to review now, Pani Poni Dash and Gurren Lagann.   So, I went into this anime with expectations set low, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kazusa-hime&#34;&gt;kazusa_hime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は2001年にそれを見て以来、私はいつも遊戯王を愛してきました。すべてのことにもかかわらず、4キッドバージョンは半分ではないと言われました。 しかし、私はすぐに多くのことを切ったり変えたりすることを学んだが、日本語の方が良いと思う。 私は完全にあなたが完全に得ることができるものだと思う話を掘り起こす。 だからあなたは英語でそれを見たり、元のバージョンの素朴さが気に入ったりするのを気に入って、あなたがそれを見るまでそれをノックアウトしてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13939&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kazusa_hime/reviews&#34;&gt;kazusa_hime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doramaaprncss&#34;&gt;doramaaprncss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;笑、私はそれが私が若かったときにそれを楽しんで覚えている方法thatsなので私はそれを10をすべて与えた唯一の理由です！
私はそれが好きだった。 私はそれが私を泣かせ、笑い、私に執着した。 というのは&amp;hellip;
私はキャラクターのための気持ちと大きな目を愛して（アニメを意識していませんでした）、ストーリーに浸って覚えています。
多分私はそれをあまりに愛しすぎてしまったので、今すぐ見直したいとは思わない。 しかし、私は13歳未満の少年少女にこれをお勧めします。
その完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33526&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/doramaaprncss/reviews&#34;&gt;doramaaprncss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lol, the only reason i gave it a ten all the way th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beebopjazzattack&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遊戯王！ アメリカの子供のためのアニメのマーケティングにおける大きな3人の1人です。 あなたは90年代初めにポケモンとデジモンを手に入れ、その後遊戯王！  90年代後半に ポケモンとデジモンのように、遊戯王！ 独自のカードゲーム、おもちゃなどを持っていますが、楽しさのレベルでは遊戯王遊戯王！ はるかに3つのうちの最悪です。 おそらくショーのコンセプトは信じられないほど馬鹿だからでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話は、ユギという少年の話です。 彼と彼の友人たちはデュエルモンスターと呼ばれるカードゲームをしています。ある日、ユギのおじいさんはデュエルモンスター島ペガサスの支配者に誘拐されています。 どのようにユギは彼を救うことができますか？ ファラオと呼ばれるより成熟した自分のバージョンに変身させるパワフルなパズル・ピースが付いています。 その力と彼の友人たちの友情の力と神秘的な馬場（ユギの友人はいません）。ユギと友人たちは、おじいちゃんを救うために立ち入っている人を打ち負かすためにモンスター島を滅ぼそうとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王の物語！ 他のキッズアニメとはかなり違っています。 私はしなければならなかった、すべての私の友人があったと私は約話をする必要があった！ 私はちょうどあなたに遊戯王を見せてくれると思うよ！ 深刻な、よく作られたアニメシリーズではありません。 しかし、ちょうどその味方の味わいを失った後に、それを追い払うフランチャイズ。 それはそれに暗い音を持っており、チャーターは他のショーより成熟して見えるように描かれています。 しかし、いったん彼らが決闘を始めたばかりのアイデアは、ばかげたことです。 ボード上で起動したときにカードから出てくるモンスター。 デジモンやポケモンと同じではありません。 それらを使って、トレーナーが自分の生き物を訓練し、彼らと親睦をしているような気持ちになります。 遊戯王！ その魅力はない 私を間違えないでください私は子供のように見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが気をつけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37303&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeebopJazzAttack/reviews&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yu-Gi-Oh! is one of the big three in the marketing of anime for american children. You got Pokemon and Digimon in the early 90&amp;rsquo;s and then Yu-Gi-Oh! in the late 90&amp;rsquo;s. Just lik &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkness-ryu&#34;&gt;Darkness-Ryu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ少年; ここで私たちは行く、ゆうじ！ 私はそれを否定しません、私はこのフランチャイズの巨大なファンだけではありませんが、私はこのショーがオフに基づいている大きな時間のカードプレーヤーです。 まあ、トーナメントやものを主催する私のエリアの周りにカードショップがないので、本当に大きな時間のプレイヤーではありませんが、私はゲームをするのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yugiohの最初のシーズンは素晴らしかっただけでなく、偉大なキャラクター、独特の書かれたストーリー、今まで聞いたことがない最高の音楽、最高の芸術作品、 楽しむだけの楽しみ。 私はまたこのショーのコメディを楽しんだし、ジョークもたくさんあり、コメディーを演じたキャラクターのいくつかはとても面白かったです。 そのうちの1人はJoey Wheelerです。 すべてのユギオで私の最も好きなキャラクターはいつもそうです。 ビリヤーン人も大変でしたが、カップルを除いて、マリクは私の最も好きなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私がこのショーを愛していたのは、キャラクターだけではなく、彼らが決闘したモンスターでもありました。 本当に私を両方に導いたもの。 アニメとゲームは青い目の白いドラゴンでしたが、今日まではまだまだ私の最も好きなカードです。 今シーズンは&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ他にも言えますか？ 私はまだこのショーが大好きで、私はまだゲームをするのが大好きで、そうするつもりです。  Yugiの少年が言うように、「それは決闘の時です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darkness-Ryu/reviews&#34;&gt;Darkness-Ryu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh boy; here we go, Yugioh! I will not deny it, I&amp;rsquo;m not only a huge fan of this franchise, but I&amp;rsquo;m a big time card player that this show is b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyuutoryuu-1&#34;&gt;Kyuutoryuu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はYuGiOh（ポケモンと一緒に）がこれまでに見たアニメの中で最初のアニメであったという事実は、このシリーズに10を与えるには十分だと思う。それはそこにはほとんどない堅実な英語ダブの一つであるという事実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい話、プロット、ingeniusカードゲーム（それについて考える、Kazukiは彼のお尻からYuGiOhのルールセット全体を引っ張って、それは信じられないほどです！）、楽しい対話と一緒にこのシリーズを10/10にします。 正直言って、あなたがYuGiOhを見たことがなく、あなたがMyAnimeListを見て、あなたがそれを見なければならないかどうかを判断しているなら、それを進めてください。 あなたは行方不明になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kyuutoryuu/reviews&#34;&gt;Kyuutoryuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think the fact that YuGiOh (along with Pokemon) was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sdfgq32234-1&#34;&gt;sdfgq32234&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、他の多くの人たちと同じように、オリジナルのショーの多くを見ずに、ゆりかご：橋本シリーズを見ました。  TASは陽気だったので、元のショーは別の悪い子供のショーだと思った。 何かが私にしばらく前に見ることに決めました。 私はそれから私の方法の誤りを認識しました。 これはどんな意味での子供のショーではありません。 それは男性のためのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは決して完璧ではありませんが、それはあなたが何を期待しているカードゲームについてですか？ 私はそれに10/10を与えるだろうが、女性だけが物語を気にするので、7/10が私がここで与えることができる最高のスコアです。 さらに説明すると、私が8点以上で得点する唯一のアニメ物語は、Gガンダムを除いてRainbow（10/10）とすべてのガンダムシリーズ（9/10）です（それは子供向けです）。したがって、7 /  10話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王！ デュエルモンスターズはアニメ史上最高のキャラクターデザインを私たちに与えてくれました。 アニメの歴史を超えて、宇宙の歴史。 地獄、このショーを見る前に私の好きな架空のキャラクターデザインはジョージワシントンだった。 しかし、ワシントンのデザインさえも、Bandit Keith、Yami、Tristan、Mako Tsunami、Pegasus、Bakura、そして最後の重要なChemoのキャラクターのデザインと比べて、 はい、巨大な髪の名前の男はケモです。 化学療法の場合と同様。 残念ながら、ショーに女性キャラクターがいるという事実のために、私はアートスコアからポイントをドッキングする必要がありました。 私はまだこれを理解することができませんでした。 私が考えることができる唯一の説明は、大胸のブロンドの女性がひどいバカのガイジンにアピールすることを望んでいたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、文字通り、アニメの中で最高のアメリカの音声トラックを持っています。 たぶんあなたはヘルシングが良いダブを持っていると思います。 また、これは私をゲイにしてくれません。  Dan Greenの声でセックスしたいのは、Char AznableとGarma Zabiが一緒にシャワーを浴びるような同性愛者と同じです。  AKAはまったくゲイじゃない。 私は女性のようにマリックが聞こえるために1点を減算しなければならなかった。 多分バカノ！ たぶんゆう白書。 あなたがそれらのダブのどれかが良いと思うなら、あなたは間違っています。 遊戯王の場合を除いてオリジナルの日本の声は常に優れていることが科学的に証明されています！ デュエルモンスター。  Dan Greenは、YugiとYamiの両方としてオスカー的なパフォーマンスを提供します。 しかし、闇の声は最高です。 私は彼の声でセックスをしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽に関しては、決して悪いことではありません。 アメリカのオープニングテーマはかなり良いです。 最終的には、スタースパングルバナーが演奏されないため、2点を取り除かなければなりませんでした。 私はこれを見つけたときに最後のエピソードを終えると、文字通り男らしい涙を流しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで簡単に10/10。 すべてのキャラクターはよく書かれており、目的を果たしています。 Tristan Taylorは、キャストに別のマンリーキャラクターを追加するためだけに存在します。 彼は決してカードゲームをしません（フィラーは除く）が、ボディーガード、盲目的なひよこに当たったり、バイクに乗ったり、鎧の服を着て城の周りを這う。 ああええ、彼は10歳のときにこのすべてをやる。 女性のキャラクターでさえ、男性のキャラクターをより良く見せる目的を果たします。 私はYugiが最初に不自由になるだろうと思ったが、彼は実際にかなり悪いです。 彼の変わった自我、闇は、ショーの中で最高のキャラクターです。 瀬戸海馬は、間違いなく、すべてのフィクションの中で最も深いキャラクターです。 彼は元のNipponバージョンでは彼の居場所の大きさとほとんど同じではなかったので、彼らはダビングでも彼をより良くしました。 ジョーイウィーラーは素晴らしいです。 あなたが彼の妹を救うために苦労しているのを見て、男らしい涙を泣かないでください。 強盗キース&amp;hellip;十分に言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は偉大なキャストの表面を傷つけることさえありません。 彼らについて書いているだけで、彼らは正義をしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの最も楽しい部分は簡単にカードゲームです。 僕は席の端にいて、闇がどうやって騙されるのか見ていた。 「ええ、闇のように」 これはこのレビューの終わりと真の焦点に私をもたらします。 しかし、いくつかの欠陥があります。 その一つは女性キャラとの恐ろしい結末です。 ありがたいことに、私はこれらのどれもが1つのエピソードとスポイラーよりも長いとは思わないマイ・バレンタインは決闘を勝利することはありません。 それでも、私はこれらのために1点をドッキングする必要がありました。 失われたもう一つの点は、闇遊戯王の弧のためだった。 これはとても退屈なので私はそれをスキップしなければならなかった。 シリーズを終えると、私の友人は、私がこの弧の大部分を見なかったので私が騙されたと私に言った。 私の反応は？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは決して完璧ではありません。  （これはRainbowではありません）それはまだ素晴らしいショーです。 私は笑った（結婚した女性で）私は泣いた（男らしい涙）、そして最も重要なのは、私は教訓を学んだ。 その教訓は、不正行為が良いことです。 私は不正行為が悪いと思うように育てられました。 私にとって残念なことに、私が大学に入らなくなるまで、私はこれを見ませんでした。 私が子供のころにこのことを見ていたら、私はアイビーリーグの学校に行くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の段落を展開するには、必要な手段で目標を達成することが必要です。 闇の中で闇の中を歩いていたパニクは、 地獄は、彼はすぐに彼をいじめ、シャドー・レルムに彼を送った彼は彼のお尻を殺した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーを見てください。 あなたが子孫を持っているなら、まず、あなたの頭を恥ずべきでぶら下げてください。 子育ては男の仕事ではありません。 しかし、あなたが子供を育てることを主張するなら、彼らにこのショーを見させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが私のレビューを読んだことを楽しんでいただきたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sdfgq32234/reviews&#34;&gt;sdfgq32234&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I, probably like many others, watched Yu-Gi-Oh: The Abridged Series without ever watching much of the original show. Since TAS is hilarious, I assumed the original show was just another bad kid&amp;rsquo;s show. Something made me decide to watch it a while ago. I then realized the error of my ways. This is not a kid&amp;rsquo;s show by any means. It is a show for men.    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    While the story is not perfect by any means, it&amp;rsquo;s about fucking card games what do you expect? I&amp;rsquo;d give it a &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; but only women care about stories so an &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; is the h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の非常にノスタルジックなレビューの時間！ 今日、私は遊戯王を振り返ります！ デュエルモンスターズは、1990年代後半と2000年代初めに非常に人気があった。 これは日本国外で最初にリリースされたゆきおアニメであったが、実際には高橋一樹オリジナルマンガの第2回アニメ化であった。 最初のアニメの適応は実際にマンガを忠実に追ってきたが、その後西洋では「シーズンゼロ」としてリリースされた。 マンガに追随しないとアニメは悪化していますか？ 正直、答えはあなたが話しているアニメに依存します。 最初のヘルシングアニメはマンガのそれに比べて格段に劣っていたので、Hellsing Ultimateがそのミスを修正するために作られたのは非常に幸運でした。 しかし、Trigunのアニメは、私の意見では、元の漫画よりはるかに優れていました。 ユギオの場合、私は彼らが本当にマンガに立ち寄っていたはずだと主張します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからショー全体がキャラクターがトレーディングカードゲームをするのを見ているのであれば、少なくともカードゲームを効果的に宣伝するのだろうか？ 若いユギオ選手に良いデッキの作り方や良い戦略の使い方などを教えていますか？ いいえ！ デュエルモンスターズは、ルールや実際に遊ぶ方法を子供たちに教えることについてファックを教えていません。 代わりに、光る爆発と、何もしない小文字のパンショットが散在した劇的な表情に焦点を当てるだけです！ 基本的にDBZの貧しい人のバージョンのように。 私が強迫してプレイしたカードゲームに基づいて私自身のアニメを書いたとしたら、マジックザギャザリングではかなりうまくいきました。 ショー全体がMagicを演じるキャラクターの周りを回っていますが、MCは彼のお尻を騙して、怒りの天使のようなクリーチャーを必要なマナなしでターン2に召喚する能力を持っています。 誰もそれを見ますか？ 私はしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが以前にアニメを見たことがないなら、キャラクターのデザインは1990年代後半にはかなりクールでした。 それは実際にキッズWBでこの番組が人気を博した主な理由の1つでした。 ユーギーオが出てきた時、アニメはアメリカの視聴者にとってはまれなノベルティでした。 事実上、ショー全体が静止しているキャラクターであり、次のドラマチックな動きを熟考しているので、アニメーションはかなり平凡です。 爆発や何らかの形の実際の動きがあるとき、アニメーションはその時間はOKですが、実際にはそれほど老化していません。 これは、4kidsのおかげで、米国版ではさらに悪くなります。彼らのばかげたばかげた、しばしば非常に怠惰な編集や検閲は、単にアニメのように見せかけます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yugiohは1990年代後半にポケモンとデジモンと共に成長した私たちの多くのノスタルジックなアニメですが、正直なところこのショーはそれほど良くなく、決してそれはありませんでした。 あなたがトレーディングカードゲームを愛しているなら、おそらく、このショーがどれほどひどくショックを受けているのかに悩まされるでしょう。 あなたが友情についてのアニメを愛し、あなたの厄介な十代の年を克服するなら、あなたは季節ゼロを見て、または元の漫画を読むより良い方法です。 このアニメは基本的に巨大な子供たちの広告であり、それは良い広告でもありません！ 要するに、あなたがこのアニメを覚えておくのに十分な年齢でないならば、それを掘り起こすのをやめてください。 それは価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186516&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Time for another highly nostalgic review! Today, I will be looking back on Yu-Gi-Oh! Duel Monsters, which was very popular during the late 1990s and early 2000s. This was the first Yugioh anime to be widely released outside Japan, but was actually the 2nd anime adaptation of Kazuki Takahashi&amp;rsquo;s original manga. The first anime adaptation actually followed the manga faithfully and was later released as &amp;lsquo;Season Zero&amp;rsquo; in the West. Is an anime worse when it doesn&amp;rsquo;t follow the manga? Honestly, the answer depends on w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kathisofy-1&#34;&gt;Kathisofy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遊戯王はカードゲームのアニメであり、それはほとんどの人が見るときに見るものです。 私はこれまで最高の最悪のシリーズと呼ばれると聞いてきました。  このシリーズは200種類のエピソードなので、この変化は徐々に起こり、ほとんど目立たない。 224人のエピソードの中で起こる強烈なキャラクターの発展が人々に見られないものです。 このシリーズはカードゲームを一切使用していませんでした。 物語は、平均よりも短く、不安、奇妙な、そしてほとんどの時間に選ばれたユギという子供に関するものです。 彼は8年間、祖父がエジプトで見つけたパズルに取り組んでいます。 それを終えると、彼は最初に悪意を持っているように見える古代の精神を持っています。 この物語の主な鍵は、この霊、「ゆきの他の自己」（英語のヤミ）が彼の名前の記憶を持たず、彼がどこから来たのかということです。 これらの戦いを通して、ユギは成熟して強く依存する人になり、友人を得て、自分のために頑張ることを学びます。 最後のエピソードユギと最初のシーズン0ユーギを比較すると素晴らしいです。
キャラクターはユニークでウォームアップが簡単です。 あなたは多くの人が好きになり、彼らが最後に出るのを見たくないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、エピソードごとに異なります。 鏡音高弘監督のエピソードでは、ほとんどのエピソードのデスノートの主任アニメーションディレクターがスムーズで美しく描かれているように見えますが、他は完全なものです。 また、それぞれのアーティストはキャラクターの解釈を変えて、スタイルのエピソードからエピソードに変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は三光新幹によって書かれており、英語版で一番迷っているものです。 新吉は、シリーズにメランコリックな雰囲気を与える彼の歌で多くのバイオリンを使用します。 サウンドトラックは思い出深いもので、私はそれだけでそれを聞くのが大好きです。 いくつかの曲は悲しくて寂しいですが、他の曲は陽気で幻想的です。 私は音楽を話すだけで何度も行くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについてたくさんの良いことを言っていますが、それは落ち込みがあります。 カードゲームは退屈に終わることができ、私はそれらのすべてをスキップすることになります。 時にはそれは全体のエピソードに終わる。 時にはそれは価値がないように感じることがあります。 フィラーエピソードが多く、フィラーシーズンが2つあります。
英語の適応はまた、未編集の視聴者と4kids編集バージョンで育った視聴者との間に大きなギャップを残す。 私はテレビに映っていたときにシリーズを嫌ったが、日本人を愛していた。 変化は劇的です。
いくつかの人々はこのシリーズを幼稚なものと見て、愚かなものにしますが、彼らは外を見るだけです。 ユギオは心がどのように働いているのか、人間の本質、そしておそらく少しの統合失調症について深く真面目な側面を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私はyugiohが欲しいとは思っていませんでしたが、今は私の好きなアニメです。 愚かなカードゲームを過ぎて見てみると、このシリーズも大好きです。
ああ、してください。お願いします。 まだこのアニメにチャンスを与えたくない場合は、少なくともサウンドデュエルを見てください。 彼らはあなたの時間の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kathisofy/reviews&#34;&gt;Kathisofy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yugioh is an anime about card games, that’s what most people see when they watch it. I’ve heard it called the best worst series ever. What people fail to see is the intense character development that happens over a course of 224 episodes. The series started out with no card games at all &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jin-kaze-tsukai-1&#34;&gt;Jin_Kaze_Tsukai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他のカード駆動型ゲームではありません！ それは私がこれに入ると思ったものです。 私はちょうど私のポケモンとデジモンの段階を乗り越えていた。 それでこのことを見て、私は眉を鳴らしました。 しかし、私はそれを渦巻きを見て、それを見て、私は実際にそれを楽しんだ。 これらのキャラクターは、これらのジャンルの番組のほとんどよりもはるかにダイナミックです。 すべてのゲームの後ろにプロットがあります（詳細についてはマンガを読んでください）。 私にとって最も興味深いのは、エジプトの背景でした。 それは私がどのように正確に再生されるか見るために終わりに私を興味をそそられた。 驚いたことに私にはうまくいきました。文字を過去から今ここに結びつけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの部分にも目立つ弧がいくつかあります。 最初はバトルシティアークで、私たちは最初に若いエグピティの少年であるMalik Ishtarと出会う。 私たちDartz（アトランティスの王）と彼の凶悪騎士を現す洞窟のドマ（Doom）。 最後の弧は、夕美の起源を扱うものでもあり、私が一番好きなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが進むにつれて、アートとアニメーションの品質は実際に上がります。 最初の文字は常に最善を尽くしているとは限りませんでしたが、進行するにつれて文字もよく見えるようになりました。 だから、あなたがカードゲームに基づいてショーに誰かを取得しようとしている場合は、アニメに彼らの足を浸して、これを示してください。 しかし、あなたがショーのより真剣で本当の性質を望むなら、それは潜在的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2970&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jin_Kaze_Tsukai/reviews&#34;&gt;Jin_Kaze_Tsukai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not another card driven game! That is what I thought going into this. I had just gotten over my Pokemon and Digimon phase. So upon seeing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nekokitsune-1&#34;&gt;Nekokitsune&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、私が「遊戯王」と言ったとき、最初に心に浮かぶのはおそらくオープニングです - ユギは「デュエル・トゥ・イズ・タイム」と言っており、デュエル・イン・Dは無限にエコーしています&amp;hellip;結局のところ、 カードゲームのすべてのショーの権利についてですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハハ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;違う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;16歳の湯井むとう（気にしなければ日本の名前を使う）は、祖父から金色の箱を受け継ぎ、その中にはパズルを形作るものがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8年間の闘争と決断を経て、Yugiは最終的にこのパズルを完成させますが、彼には未知の秘密があります。 彼のように見える3000歳の精神を含めて、私は追加することができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の友人、時には彼の激しいライバルたちの助けを借りて、初めの「The Other Me」（Mou Hitori no Boku）で多くの旅に出かけ、多くのデュエルと戦い、無数の人々に会うユギと彼の魂の友人 結局のところ、これらの戦いが始まった場所にすべて戻る。  「The Other Yugi」が生まれた場所。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エジプト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ今、&amp;hellip;私がそれを言うとき、つまらないことをやめなさい。 私は真剣です。  「他のユギ」が友人の助けを借りて自分の過去の人生を見つけ出すと、エジプトに連れて来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたのためにもう私を台無しにしないでください！ あなたは起こったすべての詳細を見つけるために見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nekokitsune/reviews&#34;&gt;Nekokitsune&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now, when I say ‘Yu-Gi-Oh’, the first thing that comes to mind is probably the opening – with Yugi saying ‘It’s time to D &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lil-bird-1&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは、d-d-d-d-d-d-d-d-d-dのレビューをする時です！  &lt;em&gt;過度の宗教的な参照リストからそれがチェックされる&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのダビング会社には金色のガチョウがあります.FUNimationにはドラゴンボールZがあります。ADV FilmsにはEvangelionがあります。  AnimazeにはCowboy Bebopがいました。  4KIDSはポケモンと遊戯王の2つを持っていましたが、後者はダブを定義しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王！ シリーズはもともと典型的なshounen戦いの代わりにゲームを使用して暗いshounenだったが、カードゲームについてのことについて最もよく知られています。 友情と「カードの心」はもちろんのこと、アニメの当時は実際の意味を持っていました。 確かに、「遊戯王」はゲームの王様に直接翻訳されていますが、少なくともゲーム関連のアニメではそのタイトルが保持されていることは間違いありません。 フランチャイズ全体は、2年目のアニメが4KIDSに持ち込まれる前に数年前から日本に滞在していました。これは、9/11のわずか数週間後にKids &amp;lsquo;WBで放送された最初のエピソードです。 これはこのショーと何が関係していますか？ 本当に何もありませんでしたが、タイミングが間違っていると思いました。 子供たちは自分の好きなこと、漫画がその中の一つであることを慰めています。子供にとって怖い、混乱する時でした。 私はそれが9歳の私のためであったことを知っています、そしてキッズのWBは私のエスケープの一つでした。 声優はこれを少なくとも知っていなければなりませんでした。おそらくこれが公演の流入を説明することができました。 だから、1つの土曜日の朝にチューニングし、プレミアを見て、クールなモンスターのデザインとエジプトのテーマ（少なくとも最初に）と大きな髪の毛の隣にあったことから子供たちに魅了されなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、「Yu-Gi-OHHHHHHHHHH！」の叫び声で、Dan Greenがスタジアムに乗り、Yu-Gi-Oh！ ポケモンと同じ世界的な現象ではなく、すぐに遊び場での大きな名前となりました。商品（例：実際のカードゲーム）がリリースされたのです。 それは数年の贅沢を楽しんだが、それは私の小学校の残りの部分を少し面白くした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：最初のエピソードは、ミレニアムアイテムを使った危険な&amp;rdquo;シャドーゲーム&amp;rdquo;を封鎖するファラオと、ユグミ・ムト（もはやダブのモト）という男の子がどうやって解決されたかについてのナレーションです。 彼の体を共有する精神を収めているミレニアムパズル。 しかし、それ以外では、Duel Monstersのストーリーを突き止めるのは難しいですが、それぞれの新しいアークで物語のさまざまな変化が起こるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、東映のアニメが去っていくところを捉えます。これは、それが完全に無視されたことを意味し、ユージの物語をデュエリストキングダムアークの凝縮したフラッシュバックに強制的に押し込みます。 瀬戸海馬には元気な緑色ではなく、茶色の茶色の味わいがありますが、彼の精神的な性質はまだ勇気を憎む者がいたが、Death-Tの弧は含まれていなかった 漫画を読んでいない人は誰も気づいていなかった。 さらに、最初のエピソードから覚えているすべての人は「Exodia、OBLITERATE！」であり、Kaibaは彼の3つの代表的な青い目の白いドラゴンズが爆発して叫び声を上げ、彼は心が痛くなり、 それを説明することを気にしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、基本的には、物語の裸の骨は、ユギ・モトと彼の友人、恋人、ジョーイ・ウィーラーとトリスタン・テイラー、そして彼の親友であり、テア・ガードナーを挫折させ、デュエル・モンスターズと呼ばれるカードゲームを、 デュエリストの王国や世界全体で最高のデュエリストになりたい人、世界を引き継ぐ（あるいは重大な場合には破壊する）人たちには、 彼らはマイバレンタイン、デューク・デブリン、マキシミリオン・ペガサスなどのこれらのデュエリストを時々友人と思ったり、バトルシティの後にはまったく重要でない2人のキャラクター、レックス・ラプターとウィービル・アンダーウッドのような敵になることがあります しかし、Waking the Dragonsのフィラーは彼らに何かを与えようとしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜなら、これらのデュエルが起こっている理由の主な触媒だからです。ミレニアム・パズル・ユギのようなミレニアム・アイテムが原因です。 当初、彼は精神に気付きませんでしたが、後に必要になった時に彼を抱いていた闇遊戯として知られるようになりましたが、最終的にはYugiと彼の友人たちはYamiをよりよく知り合うようになります。 デュエリスト王国はミレニアムアイテムよりもデュエルモンスターズカードゲームに重点を置いていますが、徐々にそれらをプロットに持ち込んで、自分の秘密、古代エジプトで起こったこと、ヤミ自身からより多くの光を放ちます。 それは、その明らかにするためには、良い200エピソードと多くの文字とモンスター（エジプトの神カードのような）を取るだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言うまでもなく、プロットができるように面白く、いくつかのアークは他のアークよりも優れています。 あなたがホログラフィックカードゲームを好きで、あなたが怒ってしまうのに十分であるので、カードがどのように遊んでいるかについて無限に踏み込んでほしいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：商品の広告であったカードゲームのショーでは、キャラクターの大規模なキャストは驚くほど多様です（創造者の側で意図的にアニメを意図的に普及させたデザインが主であり、面白いほどです）。 より良いまたは悪い。 メインキャストには一見一人称の性格があるようだが、彼らは裏返しで、あるいは決闘中にコーナーに押し込まれたときに、隠れた側面を示す。 主人公のユギは、友人を作りたい、独立したかったので、プロットが本質的に（バックストーリーを介して）開始されたので、動機と発展の成長があります。 ユミは本質的に彼の「オルタナティブ・エゴ」だった。ユギは決してできない人だったが、ユギの思いやりの影響を受けて直接的な結果としてマッシュ・クラッシュ・ペナルティ・ゲームをやめた。 しかし、海馬は最も変わるものです。 ユギの祖父に文字通り入院した時と比べると、ユギの復讐は、世界を破壊から救うためにユギと協力しなければならなかった時まで（少なくとも2回、しかしフィラーは「数えない」） - これは 闇の怒りが効く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョーイは、キャラクターの発展を公平に分かち合います。特に、スタートから最悪の場合のように、デュエリストであることになります。 しかし、Yugiはどのように優れたデッキと戦略を立てるかを学ぶことで、彼はショーで最高のデュエリストの一人になり、デュエルはある感情を持ち、キャラクターとしての意味深いインパクトを与えます。 これは、彼の妹の目の手術のために賞金を得るという唯一の目的のために、彼がDuelist Kingdomのトップに登ることができるように、彼が学ぶ意志と熱意によるものです。 トリスタンとテアに関しては、彼らは決闘することができますが、代わりにチアリーダーに任せられ、彼らはその役割から抜け出せません。 由紀の友人の外では、伯爵夫人、デューク、舞などの反復的なキャラクターがありますが、アークによってその役割は異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアンタゴニストは、このシリーズの中で最も人気のあるものの1つで、マキシミリオンペガサスから今日まで最もよく知られているペガサスから始まります。たとえそれがカリスマ的で魅力的であるからです。 彼らはなぜユギの後に行ったのかというそれぞれの動機を持っていますが、彼らはすべてミレニアムアイテムの所持を望んでいるからです。  Marik Ishtarは、悪役が合法的に脅迫している最初の人物である（闇の闇の中で、基本的には敵対的な勢力だったが、 来る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（バーチャルワールド/ノアフィラーアークはダークトーンを中断し、バトルシティアークは一般的にアニメとマンガの間にスペースを置くが、ビッグファイブを取り戻すことによってそうしていた.KiibaCorpのエグゼクティブたちは、  「伝説の英雄」と呼ばれるアニメだけの弧を描きました。最後に、テアとトリスタンのような他のキャラクターに、残りのシリーズのために席を立てる前に決闘を見せる最後のチャンスを与えました Waking the Dragonsのフィラーアークは、Dartzのより面白い悪役を持ち、オリヒルコスを持ち込んで緊張した状態にしましたが、現時点では泥だらけの状態でした。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーのすべてのキャラクターのうち、実際のスター（彼らは彼らのことを：プロモーターと呼んでみましょう）は、彼らがめったに話しませんが、デュエルモンスター自身です。 文字通り何百ものモンスターデザインがあり、それらの多くはユニークで、いくつかはプロットの実際の役割を果たすということに伴い、ますます多くのセレクションが作成されています。 キャラクターには、Yugi&amp;rsquo;s Dark MagicianやKuriboh、KaibaのBlue-EyesとBattle Ox、Joey&amp;rsquo;s Flaming Swordsman、Red Eyes Black Dragon、Mai&amp;rsquo;s Harpy Ladiesなどの独自のシグネチャーモンスターがあります。ペガサスには一種類のトゥーンのデッキがあります あなたは他のどこにも見ません。 同じように、Weevilのバグデッキ、Rex Raptorの恐竜デッキ、そして水系のデッキを持つMako Tsunamiという名前の少数ながら繰り返しているデュエリストをテーマにしたデュエリストもいます。 人間のキャラクターがあなたのためにそれをしないなら、おそらくモンスターは召喚されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：デュエルモンスターズは、「愛ひな」「さくら戦争」「セレス、天体伝説」などのショーに並んで放映され、2000年代のように見えます。 ショーは、たとえデザインが作成者独自の進化スタイルに更新されたとしても、スタイルが失われることなくシリーズが進行するにつれて、デジタルで色付けされました。 スタジオギャロップは、以前のプロジェクト「Kodocha」や「Rurouni Kenshin」の新鮮なものだった。これは、スタイリッシュなスタイルがどうして見えたかを一目瞭然にしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、2000年代はセルからデジタルへの変わった過渡期でした.Duel Monstersは2000年代のアニメのポスターの子です。 アニメーションのバンプは後の季節に起こりましたが、正直なところ何も特別なことはありません。 瞬く間にリサイクルされたアニメーションやオフモデルの瞬間は、一枚のスクリーンキャップからの嘲笑のための簡単なターゲットになっています。これは決して肯定的ではありませんが、楽しいものです。 少なくとも私は髪と目に注意を払っていました。 再び、何も特別なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はあなたがこの時点で要約シリーズを考えていたことを賭けても構わないと思います。そうでなければ、あなたは今です。  LittleKuribohはすばらしい仕事をしたかもしれないが、これは要約されたシリーズではない。 思い出して、象徴的な4KIDSのダブを覚えておいてください。 灰はVeronica Taylorのキャリアを定義していたが、YugiはDan Greenのキャリアを定義していたが、Eric StuartはKaibaとしてキャストされたことで両国のベストを誇っており、当初から球場から抜いていた。 ジョーイのウェイン・グレイソン、テアのエイミー・バーンバウム、トリスタンのフランク・フランクソン、バクラのテッド・ルイス、モクバのタラ・サンズ、ユギのおじいさんのマディ・ブラウンシュタイン、ペガサスのダレン・ダンスタン、 マリクとしてのジョナサン・トッド・ロスなどが挙げられる。 意見にかかわらず、彼らは彼らの役割に成長し、彼らは米国のように象徴的にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特にダン・グリーンは、ショーの声にかなり似ていますが、英会話者がユグイを想像するのは難しいです。 若い臆病な少年から帽子のドロップで強力なボーカルを持つことに至るまでの道のりは、鞭打ちのようなものでしたが、深い声は常に頭を回転させることができるからです。 最初のいくつかのエピソードはこれを実際には証明していません（これは、関係なくキャストの大部分に当てはまります）。 彼は唯一、なぜ闇遊戯が私の最初のアニメ・クラッシュだったのかの理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、ダブは音楽を置き換えたので、ここで最後に簡単に言及しますが、これはJoel Douekによって構成されているため、独立した立場で管理されています。未発表の曲はYouTubeで聞くことができます。 オープニングのテーマは、&amp;rdquo;変奏&amp;rdquo;、&amp;rdquo;海馬ハッカー&amp;rdquo;（怪談での海馬のテーマミュージックとなった）、&amp;rdquo;Arise！  Blue-Eyes Shining Dragon！」、そして「Orichalcos」という名前もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：ここで正直に言うと、このショーはうまくいきません。 インターネットとフォーラムの登場と元の映像の登場により、4KIDSのDuel Monstersのダブは、ワンピースがアメリカに来る前に悪名高い編集に注目したものでした。 しかし、それは人気を傷つけることはありませんでした、そして、何かがそれにもたらされたすべての関心は、人々がそれに興味を持ったものでした。 少なくとも4KIDSは、それが米国で成立した強大なものであり、法的強制力を除いては取り除くことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、まだショーを見やすくすることはできません。 私は元の日本語を話せないが、シリーズが進行するにつれて、声優が（Weevilのようないくつかの例外を除いて）より耐えられるようになったにもかかわらず、このスクリプトは&amp;hellip;になった。 エピソードが引っ張られるにつれて、デュエルが変わったのは楽しいものではなく、「あなたは自分のトラップカードを起動しました！」または「それほど高速ではありません。あなたのカードに対抗するためにこのカードを有効にします！ 実際のカードを見ただけで過ごすことができたあまりにも多くの時間を費やしました。 これはフィラーアークの欠点に過ぎないかもしれませんが、キャラクターの動機は、彼らが誰だったのか、そしてなぜ彼らがメインキャストでも決闘しなければならなかった理由に意味のある影響を与えませんでした。 なぜ私は商品を販売するために設計されたカードゲームについてのアニメでの適切なキャラクター開発の欠如について不平を言っているのか分からないが、 おそらく、キャラクターはどんな商品主導のショーにおいても、より面白いキャラクターの一部であり、私はそれらが時々浪費するのを見ていないことを恐れているからでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;懐かしさはこのゲームでは強くなるかもしれませんが、ストップするまでになっても、デュエルモンスターズは物事を取り戻し、再びデュエルを楽しませる方法を見つけました。 時には、エピソード全体が一回の決闘なくても、少なくともDuel Monstersではなくても、それはキャラクターが自分自身であることに過ぎません。 彼らはゲーム以外の生活をしています。ドミノ・シティは、住民がデュールを見て楽しむことに興味を持っていることを、HAPPENSが定期的に行っている賑やかな都市であることを忘れてしまいます。 一連のシリーズが進行するにつれ、ドミノ・ハイの数はますます少なくなりますが、カードの心臓部で世界を救うときは、学校は優先順位リストではあまり高くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは（私自身のためにそれを見る前に何年もの結末を知った後でさえ）長い時間来ましたが、私は遊戯王喜ありです！ 子供のように私に衝撃を与えました。 キャラクターは私にオールド・フレンズを思い出させ、ユージー自身の友人たちのサークルで歓迎します。私はそれらを見て楽しんでいます。 これらのデュエルの多くの結果は目立つようにはっきりしていますが、私はまだ彼らがどのように判明したかを見ています。 勝利は安くはなく、損失は真剣に賭けをしないための罰のように感じます。 いくつかのモンスターはクールで、いくつかの戦略は巧妙です。 私はまだ私のデッキを保持していたと思うので、私は戦略と計画をより良くする方法を学んだことができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yu-Gi-Ohに入るのは簡単です！ 確かに、ちょうどそれから落ちるのは簡単ですが、いくつかの閉鎖を得るために、あなたはそれを最後まで頑張って喜んで決心すれば、価値があります。 それとも、あなたのために最善を尽くしているのか、それを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lil-Bird/reviews&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s time to d-d-d-d—d-d-d-d-d-d-do a review! &lt;em&gt;checks that off the overdone memetic references list&lt;/em&gt;    Every dubbing company has their golden goose: FUNimation has Dragon Ball Z. ADV Films had Evangelion. Animaze had Cowboy Bebop. 4KIDS had two: Pokémon and Yu-Gi-Oh!, although it was the latter that defined their dubs.    Yu-Gi-Oh! is most well-known for being about card games, although the series originally was just a dark shounen that used games in place of the typical shounen battles. Indeed, “Yu-Gi-Oh!” directly translates to “King of Games!”, and arguably it&amp;rsquo;s kept that title, at least when it comes to game-related anime. The franchise as a whole had been in Japan for a few years before the second anime was brought over by 4KIDS, the first episode airing on Kids&amp;rsquo; WB just mere weeks after &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;11&lt;/sub&gt;. What does this have to do with this show? Nothing, really, but I thought the timing was oddly interesting. Kids take comfort in their favorite things, cartoons being one of them, and it was a scary, confusing time for children; I know it was for nine-year-old me, and Kids&amp;rsquo; WB was one of my escapes. The voice actors had to have at least known of this, so perhaps this could explain the influx in performances, in how this was the best we&amp;rsquo;ve heard from them at the time. So tuning in that one Saturday morning and watching the premiere had to be mesmerizing to children from how over-the-top everything was next to the cool monster designs and the Egyptian themes (at least in the beginning), and big hair. Not to mention the friendship and “heart  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orion-rising-1&#34;&gt;Orion_Rising&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は英語でショーを見た人、またはショーを全く見なかった人のために言いたいことがあります。してください、日本語のバージョンをご覧ください。
違いは天文学的です。 私は子供の頃、遊戯王を見始めたとき、私はアメリカ版を愛していました。10代の年を重ね、アニメになれば、私は日本語でその番組を見始めました。 それが私が本当に恋に落ちた時です！
キャラクターの複雑さとニッチの関係が大好きです。 物語は本当にとても良いですが、ショーを目立たせるキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4554&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Orion_Rising/reviews&#34;&gt;Orion_Rising&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have one thing to say for anybody who has watched the show &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rpn101-1&#34;&gt;rpn101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、これまでに見た最初のアニメの1つでした。それから私はアニメのことは知らなかったけど、私にとって心配していたのは、それがどのように見えたのか、そして学校の人々が このアニメが好きな理由は、キャラクターがショー全体を通してよく発達し、キャラクターのさまざまな意見を見ることができるからです。たとえば、すべてのキャラクターがYugi（闇やAtem）の物語のヒロインですが、 私たちは本当に彼の過去については後で知りません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、最終的に彼の心（魂）がパズルの中に閉じ込められ、どのように暗い秘密が明らかになったのかを把握します&amp;hellip;若い聴衆に見せるために4kidsが出てきたコンテンツがたくさんあるので アニメさえ漫画のような内容がたくさんあります&amp;hellip;ペガサスは実際にはバクーがミレニアムアイを引き出して、それからバクラが目の血を舐めるために死にます。 それは、彼のカウンターパートが彼とかなり反対であることを除いて、バクラが将来有害であり信頼できないようなキャラクターの種類を描いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モンスターのアートワークとその攻撃がモンスターをどのように反映しているかによって、芸術はうまくいきます。主人公はよく描かれ、ユギ​​の髪が好きになりました！  xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音質は良質で、英語の吹き替え版の声は実際に口の動きに合っています。声はキャラクターや性格にも合っています。 しかし、それは4Kidsから英語の吹き替え版なので、いくつかの声は他のショーやアニメからあなたによく知られているように見えるかもしれません。例えば、Kaibaの声は4kidsチャンネルでアニメが次にアップしていると言うannoucerの男のひとりです.iは 彼はYugiohが次に進んでいると言います&amp;hellip;そして、彼の声はアニメxDに数分聞こえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、全体的に楽しさはすばらしく、北アメリカではより人気のあるアニメの一つです。 あなたがこのアニメを見ている間、ショーで見る希少な伝説のカードを試してみたいと思うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、全体的に私はこのアニメを8/10と評価するつもりです。なぜなら、彼らは何度も何度もチャプターを開発しているからです&amp;hellip;決闘中にこれを行うのが普通です。 彼らはユージーが決闘を失うことを恐れているので、悲しい茶ではありません。 ですから、Yu-Gi-Oh GXやYu-Gi-Oh 5Dのようなこのアニメの続編もチェックしてください。なぜなら、Yu-Gi-Ohアニメが開発できるキャラクター モンスターの素晴らしい作品として。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rpn101/reviews&#34;&gt;rpn101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off this was one of the first animes i ever watched.Back then i didn&amp;rsquo;t even know what anime was but it didn&amp;rsquo;t matter to me the only thing i cared about was how it looked and how people at school were playing the card game.So the reasons for liking this anime is beca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cherreesherree-1&#34;&gt;Cherreesherree&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の世代の多くの人々と同様に、私は今年4月にリリースされたばかりの新しい映画について学んだので、懐かしいユギオの流行をしてきました。 ユギオは幼年時代の影響で私の心の中にいつも特別な場所を保持しますが、私はこの番組のすべてのエピソードを意図的に見直して批判的な目で見てしまい、悲しいことにそれを高く評価することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、Yugiohは貧しい実行に苦しむ驚くべき前提の主要な例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（また、私のレビューでは、ダブの名前/状況を参照していますが、私は4kidsが元のサブに行った変更を認識しています&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告、これは長いアニメのための長期レビューになります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;古代エジプト（私たちはいつこれを見たら？）を現代の21世紀の社会に取り入れるかという独創的な前提のために、9または10に容易に値するアニメには、この低いスコアを与えることを痛感します。 さらに、Duel Monstersカードゲームのシステム全体は信じられないほど創造的です！  1人の男がすべての異なるモンスター、スペル、トラップカードの背後にいるとは信じられません。  &lt;em&gt;このオリジナルのユギオシリーズでは、マンガカ高橋一樹は、本質的に彼が本質的に作成したカードゲームの正確なルールを現時点で把握しようとしていたことを覚えておくことは重要です。 実際のTCGのルールが変わったのは、ユーギオの物語が完成した後でしかないからです。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ダブには多大な量の暴力の検閲が含まれていますが、私は4kidsがシャドー領域を含めることによってスマートな動きをしたと思います。 他の人は私と同意見ではないかもしれませんが、恐ろしい場所に閉じ込められたあなたの心と永遠を過ごさなければならないのは、ちょうど*死*よりもずっと厳しい刑罰のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらすべての有望なプロットデバイスにもかかわらず、私たちの2人の主人公のバックグラウンド開発の多くがスキップされているため、未開発のストーリーの多くの側面を見落とすことは不可能です。 この開発は非常に重要です。なぜなら、この特定のストーリーは、最終的には、ユージーと彼の変身、ヤミーズのキャラクター開発の両方を中心にしているだけです。 これは適応であるので、私はそれがマンガに真実にとどまっていたならば、その物語が何であったのかを見たいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;この次のセクションのスポイラ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの適応が東映遊戯の適応（シーズン0としても知られている）と関連がなく、タイトルの字幕がデュエルモンスターであることを認識しています&amp;hellip;もちろん、それはデュエルモンスターカードゲームの中心になります。 スタジオ・ピエロはまだ学校でいじめられていた臆病な少年であり、パズルの中の精神は連鎖殺人に似た精神病のサディストだった初期の「学校」の日を去ることを決断したため、スタジオ・ピエロは逃したと信じている。 代わりに、社会全体の生活の兆候がなく、すでに友達に囲まれた湯木と一緒にアニメ全体が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、一匹のエピソードが早い段階で含まれていれば、全体のプロットラインにそれほど多くのものを加えてしまったでしょう。 スタジオピエロは、ユージーがジョーイとトリスタンの2人の最も有名ないじめに立ち向かい、シリーズの真ん中（エピソード70ishのような）の中で、さらに大きな姦淫に襲われてしまったときに、その断片と部分を隠そうとしました。 残念なことに、このスタジオがこのような適応を処理する方法のために、ユージオの全体的な前提は、主人公が誰である自信のある子供として始まる典型的なショーネショーのように見えるので、多くの視聴者はおそらくショーのこの点に達しません 世界を救うために電話を受け入れる準備ができています。 勇気は、典型的な少年のジャンルの主人公とは別に設定されているはずです！ 私はこれを拡張し、キャラクターのセクションの下でもっとペーシングします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーの終わり&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ショーのペーシングは良いものから非常に悪いものまでさまざまです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードのペーシングは少し遅く/引き出されるように見えることがあります。 一般的に、デュエルは約10-20分早く終了する可能性がありますが、キャラクターがゴミ箱を切り取ると&amp;hellip;しかし、あなたの典型的なビデオゲームやスポーツの試合に似たトーナメントでこれらのキャラクターが競合していることを忘れてしまいます。 ゴミ箱の話がなければ完了できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各シーズンとシリーズ全体のペーシングは、最後の大きな悪役にサスペンスを築く典型的な少年シリーズにとってはかなり良い仕事です。 デュエリスト・キングダムとバトル・シティの季節には、視聴者の注目を集めました。 私の唯一の不満は、バトルシティの準決勝と決勝戦の間にバーチャルワールドのフィラーアークが発生したことで、メインプロットラインのペースとサスペンスを完全になくしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（6）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初に良いものをカバーします：文字のデザインは素晴らしいです！ マンガの高橋一貴は、アニメ/マンガの群衆の中からこのキャラクターをスタンダードにして優れた仕事をしてくれました。アニメーションスタジオは、できるだけ元のデザインに近づくことを選んだことに感謝します。 さらに、全体的に明るいカラーパレットは、さまざまなモンスターのデザインと「shounen-ness」の井戸をすべてハイライトします&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これはエピソードの間の不整合を排除するものではありません。 はい、私はこれが2000年から2004年に放映されたことを認識しています。はい、これは、エピソードのアニメーションの品質の間にエラー/不一致の余地が残っている長続きするショーであることを認識しています。 しかし、キャラクターのデザインは頻繁に変わるべきではありません！ 多くのエピソードでは、キャラクターははるかに肥大していて、登場人物の高さは全部落ちています。そして、OHGAWD、祐木の髪について話すことができますか？ 彼の髪は、本質的に、信じられないほど贅沢です&amp;hellip;しかし、それは巨大ではありません！ 多くのエピソードでは、彼は彼の半分の高さを半分にしています。  -.-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のスタジオに特定のエピソードをアニメーション化するように頼んだときの一貫性に関するスタジオ・ピエロの部分のコミュニケーションと説明責任の欠如は、不幸な見落としであることが判明した。 いくつかのエピソードは優秀に見え、現在放映されている番組では右に収まるかもしれません。 他のものは、あまりにもアニメーション化されていないので、背景の顔がひどく変形した目で悲しい小さなブロブのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブに関して：吃音（D-x9 -Delels！）とチーズがかかっている間、オープニングのテーマはかなり叙事詩的です。 不気味なメロディーは、かなり暗い（子供たちの）ショーを見るために視聴者を準備する。 オープニングの最後の10秒以内のモチーフは、「英雄的な」テーマとしてショーで頻繁に現れ、とても記憶に残るようになります。 一般的に、アメリカのサウンドトラックは、典型的なヒーローの楽器であるホーンを実際に使用するのが好きです。 正直言ってOSTの多くの曲はそれほど一般的ではありませんが、ペガサスのテーマ、エジプトの神カードのテーマ、オリハルコスのシールなどを強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サブには：かなり明るいオープニングとエンディングは、私たちの本当の主人公であるユージーと、彼の友人との老後の旅を信じられないくらいうまく強調しています。 このOSTの弦楽器の多用は、元々日本の有楽と闇の特徴をより鮮明に再現したものである。 残念なことに、ストリングを多用しているため、多くの曲が互いに似通ったサウンドになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、全体的には、ダブとサブの両方のサウンドトラックは、彼らが描くことを望むシリーズのそれぞれの色調に合っている - アメリカ人：英雄的で日本人より人道的、メランコリック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yugiohのキャラクターはショーを本当に思い出深いものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は友軍のグループの友人たちが典型的な高校のステレオタイプを本当に破っていることに感謝します。 私たちの日常的な現実世界に似た環境でも行われない他の少年ショーとは違って、ゆうじ、ジョーイ、トリスタン、お茶の友情のダイナミズムは新鮮な空気の息吹である。  Yuugiは、ゲームを大好きなあなたの典型的なオタク/ノーディーな子供として始まり、何とかクラスのサグ（ジョーイ）と典型的なクール/ジョックの男（トリスタン）と親友になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョーイと妹セリーニュの両方は、キャラクターの開発をたくさん受けています。ゆずの影響により、彼らの不幸な生活状況がどのように変わり始めるのかは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリスタンはそれほど多くの開発を得ていませんが、友人のために何かをする金の心を持つクールな男として彼を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、お茶。 彼女は自分自身で多くの開発をしていませんが&amp;hellip;（マンガの最初の「スクール」のアークが崩れていないので、彼女の目を引く性格を見ることはできません） 彼の友人たちは、結婚が荒くなったときに進む。 彼女の友情のスピーチでは、彼女はちょっとチーズではありません。 代わりに、彼女は実際に彼女の励ましを忍耐と「闘う精神」の言葉とミックスします。 残念ながら、茶は彼女の開発に幸運なことから、彼女の友人たちのために、サブとダブの両方で幸運だった&amp;hellip;しかしダブではもっとそうだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;瀬戸海馬の性格も、舞台から舞台へ行くときに茶のように苦しんでいます。  Sub in Kaibaは、Yuugiと彼が演じるデュールを取り巻くすべての「超自然的」な出来事に対して、もう少し心が開いています（これはダブと比べると大変です）。 カイバはまた、シーズン4と5の間では少しジャークになります。ダブでは、彼は何度も表示されているにもかかわらず、彼の目の正面にあるものをまだ信じていないasinine懐疑的者としてしか見えません。 彼に説明した。 彼の懐疑主義は彼の変態に加わる&amp;hellip;しかし、彼は優木とジョーイの両方にかなりの文字の箔になる重要な役割を果たしている。
Kaibaと彼の兄弟Mokubaのキャラクター開発に専念した2つのフィラーシーズンのために、彼らのキャラクターは、彼らの過酷な子供の背景を説明することに焦点を当てているので興味深い。 ユイギとジョーイも過酷な背景から来たが、より多くの感情的な人に成長したとき、海馬はそのような変態のままだと私はまだかなり控えている&amp;hellip;しかし、私は誰もが自分のペースで成長すると思う。  Kaiba、Yuugi、Joeyの性格は、アニメ全体を通して本当にうまく相補的であるが、私は全体的に感謝している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャラクターはすべて、お互いに十分に異なるかなり興味深い人物を持っています。 彼らはすべて記憶に残っていて、私たちの主なギャングを覆すことなく、十分にプロットに追加します。 私はマイ、レベッカ、デュークが少し成長するのを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役はすべてかなり一般的に見えるかもしれませんが、彼らは彼らの役を演じています。 私は、シーズン4 /オリハルコスアークは、シーズンを通してかなり面白いままであるかなりよく開発された足首を持つために特別な言及を得なければならないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私がこのセクションに9または10を与えることができない主な理由は、勇気の成長に関して私たちが逃したもののためです。 私たちは友人から始まった臆病な恥ずかしがり屋の少年が、パルプに殴られることを意味しても彼の友人を傷つけるすべての人たちに立つまで成長する。 これは、闇のサディスティックなゲームが引き継ぐ闇の場所です。 ユージーの許し、思いやり、平和主義と闇の傲慢と残酷との間には、はっきりしたコントラストが描かれていない。
代わりに、アニメは、彼の「家族」と最終的には世界にとってベストを尽くしたいと思っている慈悲深い精神であることを描写しています。 彼らは両方とも「英雄的な」キャラクターの特性を持っているので、闇は完全にショー全体で勇気を完全に覆い隠す。 闇の中で勇気よりも先に進むことができるように、勇気はもっと自己主張と自信を持っています。
オリヒルコスのアークでさえも、ユージーと弥美はどのようにして互いに補完し合ってゆくのかを示しながら、順応はまだまだ平坦です。 これは特にショーの最後のカップルのエピソードで明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;このセクションの可能なスポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaの兄弟は主人公のキャラクターよりも本質的にキャラクターの成長についてより多くの賞賛を得るため、これは特に残念です。 はい、私はそれを言うつもりです。 ユージーは主人公です。 闇はありません。 ユミはユージーを道に沿って助けてくれる人ですが、最終的にはそのプロットを豊かにするユージです。 アニメが示すように、勇気は千年紀のパズルを解きほぐして敵と仲良くなり、魂を犠牲にしても闇の中に闇の中に立つ勇気があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは雅美の性格をあまりにも誇張するのが大好きなので、シリーズの終わりにゆきの生まれの旅はフラットになります。 正確なタイミングで正確な方法で決闘に当たったときによく知られているシリーズのために、このショーの終わりは、ゆずさんを縛りつけようとすると、 キャラクターの成長&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーの終わり&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（9）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にゆきおを楽しんだ。 私がもっと批判的になる傾向があることを実感します。私の「建設的な&amp;hellip; heheh」の批判は、私が本当にショーをどれだけ愛していたかを示すためのものなので、もっと楽しむ傾向があります。
デュエルのカードの種類はいつも私を驚かせ、次の相手がどんな種類のデッキと戦略を待っているのか楽しみにしていました。  &lt;em&gt;（リマインダー、デュエルモンスターのルールは、ショーが放映されている間に高橋一樹によって開発されていたので、すべての動きが不正であるとは限りません）。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が子供の頃、ユギオのキャラクターたちは私の目の前に立っていました。彼らは10年後に大人としてシリーズを見直しました。 幻想的な土地ではなく、「現実の世界」を通してキャラクターの冒険を見守ることは爽やかでした。これは、私が実際に騒々しいように、決闘の怪物トーナメントが行われるように感じたので、実際にストーリーラインを掘り下げることができました 今日のサンフランシスコのような大都市で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重要な注意点：すべての英語のダブを避けようとする傾向がある人から来て、私は驚くべきことに4kidsの声優に感銘を受けました。 たとえ多くの検閲があるとしても&amp;hellip;私はダブが声のためだけに価値があると言わなければならないでしょう&amp;hellip;サブは悪くないです。 いずれにせよ、遊戯王は非常に楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはテーマや悪役に関してかなり典型的なshounenルートを取るので、間違いなく完全ではありません&amp;hellip;しかし、何とかそれはまだ残りから際立っています。 誰かがカードゲームをして手を描くのを見ているのは、ユーリオーがそれを作ったのと同じように印象的でも面白いものでもなかった。 あなたのカードゲームの戦略を声に出して座っている人は、友人関係の真の意味についての旅に出かけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218793&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cherreesherree/reviews&#34;&gt;Cherreesherree&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like many others of my generation, I&amp;rsquo;ve been on a nostalgic Yugioh craze since learning about the new movie that was just released in April this year. While Yugioh will always hold a special place in my heart due to the impact it had on my childhood years, I have purposefully re-watched all 224 episodes of this show with a critical eye and sadly cannot bring myself to give it a higher score.     Unfortunately, Yugioh is a prime example of an amazing premise that suffers from poor execution.     (Also of note, my review will refer to the dub names/situations- although I am aware of the changes that 4kids made to the original sub&amp;hellip;)    Warning, this WILL be a LONG REVIEW for a LONG anime    Story: (7)     It hurts me to give a score this low to an anime that could have easily deserved a 9 or 10 for its ingenious premise: incorporating ancient Egypt (when do we ever see this?!) into our modern-day 21st century society. Additionally, the whole system of the Duel Monsters card game is incredibly creative! It&amp;rsquo;s hard to believe that one guy is behind all the different monster, spell, and trap cards. *It&amp;rsquo;s important to remember that, in this original Yugioh series, the mangaka Kazuki Takahashi was still trying to figure out the exact rules of the card game that he was essentially creating from scratch at this point in time&amp;hellip;so of course it would seem like the characters are cheating because the rules of the actual TCG changed only AFTER the story of Yug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;happyharryhardon-1&#34;&gt;HappyHarryHardOn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは短くポイントになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王！ 私が見ていた初めてのアニメ作品の1つであり、現在再見ています。 私は8歳だったときよりももっと楽しかったと思って驚いていると言わなければなりません。 これは私のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイナースポイラーが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
遊戯王！ デュエルモンスターズ（Duel Monsters）というゲームを中心に展開しています。デュエルモンスターズ（Duel Monsters）は、プレイヤーが神話のモンスターを召喚して対戦するカードゲームです。 プロットはシンプルですが、ショーを見るほどゲームが面白くなります。 ルールは決してあなたに与えられたスプーンではありませんが、いくつかのエピソードを見た後、あなたはDuel Monstersについて知る必要があるすべてを理解します。 ゲームをプレイすると、思いがけないターン、偉大なゲーム戦略、生死の状況がたくさんあります。 物語は全体として素晴らしいです。 現在では行われていますが、古代エジプト、時にはミレニアムのアイテムを手に入れようとしている悪役たちに焦点を当てています。 物語は本当に素晴らしいですが、結婚自体ははるかに楽しくて面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
キャラクターは狂った髪型や巨大な目を持っていますが、デザインは素晴らしいです。特に、シリーズ全体で演奏されるさまざまなモンスターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
遊戯王！ 素晴らしいダブを持っています。 いくつかのキャラクターは漫画的な声を持っていますが、時にはショーのトップの性質に合っています。 音楽は、壮大な映画のスコアのように聞こえる、特にマッチ中に演奏されるときに聞こえる。 私はちょうど言う必要があります、オープニングのループは素晴らしいですし、決して古くなることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
遊戯王！ 文字の素晴らしいキャストを持っています。 ファラオは、彼についてのシェイクスピア的な質、彼の声、彼の話し方を持っています。 ゲームに対する彼の尊敬は、彼を高貴な武士のトランプのように見せる。 彼は友人を気遣っていて、彼の遊びがいつも喜んでいるのを見ている。ブルックリン居住者のように聞こえるジョーイから、反逆者の海馬への支持キャストは素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
遊戯王！ ちょうど普通の楽しみです。 ストーリーは握っており、声優は素晴らしいし、キャストは本当に好きです。 あなたが見たい長い遊びのアニメを探しているなら、それ以上見ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、D-D-D-D-デュ・デュ・デュ・デュ・決闘の時間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=148223&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HappyHarryHardOn/reviews&#34;&gt;HappyHarryHardOn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will be short and to the point.    Yu-Gi-Oh! was one of the very first ever anime titles I watched and I’m currently re-watching it. I have to say I’m surprised to find that it’s more enjoyable now than wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nyoko-miyamura-1&#34;&gt;Nyoko_Miyamura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初に「遊戯王」を聞いたとき、私はそれに興味がありませんでしたが、私が最後にいくつかのエピソードをしたとき、次に起こったことを知りたいと思いました。 遅かれ早かれ、私はファンになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは強さと能力が非常に高く、カードゲームの周りを常に中心にしていません。 運命と運命、そして過去の謎をテーマにしています。 私は彼らの大部分が聞いて見て楽しむことが非常に興味深いと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニストは、彼ら自身の動機とアジェンダがあるので最も興味深いので、彼らの本当の目的が何であるかは謎です。 声優は驚くほど多くの才能を持っています。 私は英語版と日本語版の両方を見て、両方を楽しんだ。 だから、キャラクターやアクションのあるアニメが欲しいなら、私は遊戯王をお勧めしたいと思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4445&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nyoko_Miyamura/reviews&#34;&gt;Nyoko_Miyamura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard of &amp;lsquo;Yu-Gi-Oh!&amp;rsquo;, I wasn&amp;rsquo;t that interested about it, but when  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thenh782-1&#34;&gt;thenh782&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Yugiohは1990年代から最も成功したアニメフランチャイズの1つですが、2001年に米国に来たときにヒットし、これからも強くなっています。 このショーはポケモンと一緒にKids Wbに英語でアニメと名付けられた4kidsと一緒に、最大のアニメヒット番組のいくつかを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ユギオのプロットは5シーズンに分解することができます。 最初のシーズンは、Yugiと彼のパズルの精神との最初の出会いと、Duel MonstersとTournament Duelist Kingdomの創始者であるFirst Main Nemesis Maximillion Pegasusを扱っています。 今シーズンは他のシーズンよりも暗い。シーズン5：シーズン5のグランドチャンピオンシップの最初の部分。 このサガは前のシーズンよりも軽いですが、良いです。 シーズン5：デュエルの第2部夜明け。 この季節はついに闇遊戯の過去を示し、この弧の主要な悪役である最終的な壮大な決闘をした。 その後、彼は過去と彼の名前について学んだ後、闇遊戯に何が起こるかを知る。 また、この勇気の中で、勇者の瀬戸海兵隊から八海バクラ、大ファイブ、デューク・デブリンまで、多くの敵と対決している。 彼はまた、新しい友達も作ります。 シーズン2は、闇遊戯とバトルシティトーナメントの忘れられた思い出を探します。 シーズン3：バーチャルワールドサガとバトルシティファイナル。 この舞台では、瀬戸海馬の過去について学び、なぜ彼が自分のやり方で行動するのかを学びます。 また、バトルシティの壮大な最終的な戦いは素晴らしいです。 シーズン4：ドラゴンズを目覚める。 このサガは、少なくとも1万年もの間存在し、失われたアトランティスの都市とつながっている悪人を扱っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このショーのアートは、2000年代初めに作られて以来悪くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：英語のダブとサブの両方が素晴らしいです。 私は小さな子供のために番組をより多く作る英語のダブの代わりに英語字幕で日本語でこのショーを見ることを提案するでしょう。 日本のダブは、より多くの十代の若者と大人を作り、英語のダブくらいの友情を言うことはありませんが。 英語のダブと日本のダブの両方から私に立ち向かった声優は、Yugi MutouとYami Yugi、Yugi MutouとYami Yugi、Daniel Green、JōnouchiKatsuya / Joey Wheeler、Joey WheelerのWayne Grayson、 テッド・ルイス、バクラ・リョウ、ヤミ・バクラ、高杉次郎、Maximillion J. Pegasus、ダレン・ダンスタン、Maximillion J. Pegasus、Marik Ishtar / Dark Marik、Jonathan Todd Ross、Marik Ishtar / Dark Marik、Wayne Grayson、Dartz、David ウィリアスはゴザブロ・カイバ、アンドリュー・ランネルはノア・カイバ、メーガン・ホリングスヘッドはマイ・バレンタインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このショーでは、確信している闇遊戯から、茶/安住〜熱血のジョーイ/ジョウノウチ〜傲慢な海馬〜ユーモラスなペガサス〜狂気のヤミ・マリク〜マスターマインド・ドゥーツ、陽気なバクラまで様々なキャラクターが登場します。 すべてのキャラクターが役割をうまく果たしています。 しかし、最も登場するのは、YugiとYami Yugiです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：エジプトの神話にはゲームや物語の重要な役割を果たす素晴らしいデュエルと興味深いコンセプトがあります。 この番組を見ていると、元の日本語の英語の字幕が付いています。 このショーの英語ダブは悪くないが、ダビングに慣れるまでには時間がかかる。 英語のダブの声優は偉大なものから始まったわけではありませんが、最終的には彼らの役割にもっと快適になったのです。 このショーを英語で見ると同じことが言えます。日本のダブに慣れるまでには時間がかかります。 これは、今日のアニメファンが楽しめるショーですが、このショーは誰にも魅力がなく、欠陥があるかもしれません。 このショーにあなたの好きなショーの1つになるかもしれない試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189312&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thenh782/reviews&#34;&gt;thenh782&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yugioh is one of the most successful anime franchises from the 1990s but it became a hit when it came to the United States in the year 2001 and has been going strong ever since. This show along with Pokemon gave Kids Wb some of their biggest anime hit shows along with 4kids who dubbed the anime in English as well.    Story : Plot of Yugioh can be breakdown into five seasons . The first season deals with Yugi and his first encounter with the spirit of his puzzle and his First Main Nemesis Maximillion Pegasus the creator of Duel Monsters and his Tournament Duelist Kingdom. Also, in this saga Yugi deals  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monjaelisa-1&#34;&gt;MonjaElisa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際に遊戯王を見始めた！ シリーズのGX版を見た後。 その理由は、実際には、遊戯王！ ここでテレビで放送しなかったGXのためにexept..しかし、私はそれをとにかく愛し、私はこのアニメをチェックアウトさせた。
そして、私は、私がむしろ喜んでいると言わなければならず、私はこれを見るために私の時間をとってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この古典的な遊戯王では単なる楽しいものが悪夢に変わるのです！ アニメ。
他の人には見劣りするカードゲーム。
Duel Monstersは、作成された新しいカードゲームで、おそらくコンテストやトーナメントが開催される中で最も人気があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yugi Mutoはあなたの平均的な少年です。いつかは、誰かが期待していない何かを含むおじいさんからのパズルを受け取ります。古代エジプトのファラオの魂。 しかし、何よりも、彼は過去のことを思い出したり何かを思い出すことはできません。 友情、ハートブレイク、モンスターの話が出てくるので、夢は悪夢に変わる。
ショーが進行するにつれて、道に沿って新たな紆余曲折が起こります。遊戯王！ あなたを徹夜で見守ってくれるアニメの1つです。
それはあなたを引っ張ることができないように旅館を引っ張ります。
新しい友達、新しい敵、新しい場所へ行く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、ショーに長くなるにつれて誰も見たことのない方法で構築されます。 あまりロマンスではないが、軽度のものがある。
私はショーをかなり重視していました。ショーでショーの中で一回以上目を覚ましてしまったので、私はあまりにも好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは他のもののようなカードゲームについてのアニメを見るためのその時間を考えていますか？
遊戯王！ デュエルモンスターズはあなたのためのアニメです..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;rdquo;- カードの心に信じる&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MonjaElisa/reviews&#34;&gt;MonjaElisa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I actually started watching Yu-Gi-Oh! After having seen the GX edition to the series. The reason for this was actually, Yu-Gi-Oh! didn&amp;rsquo;t air on tv here exept for  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;letsdothelaundry-1&#34;&gt;LetsDoTheLaundry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが分析上の観点からどれほど優れているか評価していません。 私はどれくらい間違っていたのか、それがどれほど正しいのかを評価しません。 私はどれくらい楽しんでいるのか評価します。 そしてYu-Gi-Oh！ デュエルモンスターズは私が一生懸命楽しんでいたアニメの一つです。 そしてノスタルジアのせいではなく、私はこのアニメで成長しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Welp、長い話です。 私は最近、友人のためにそれを発見しました。 終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、レビューに行きましょう。 このアニメは、私が頭脳の論理を考えているものです。 そして、これらのゲイの悪役が全部あります！ ああ、ゲイの悪役、どれくらい私はそれらを愛する。  Marik Ishtarはピンクのシャツとタトゥーフェチ、ドイツ語バージョンではセクシーなアクセントを使ったYami Bakura&amp;hellip;（私はGer Dubを見ましたが、私はこの時点では母国語ではないことに気付いたでしょう）と、 パンケーキ。 私は本当にそれを意味します。 ペガサスは私のパンケーキです。 このアニメは遅れている。 誰もが気にかけているカードゲームは、遠隔からの感覚を一切作りません。子供のショーのようにすべてがトップになっていますが、見るのは大変です。 プロットは典型的なshounenのものです。圧倒された主人公が常に勝ちます。あなたは彼が失うかもしれないと脅かす気もしません。 しかし、ここでの違いは、主人公が詐欺師であるという事実です。 この男はカードゲームを全く手に入れておらず、他のキャラクターが彼にケーキを提供したようにそれを受け入れながら、彼の優位性にルールを変えるだけです！ そして、古風なエジプト人のファラオをあなたの詰め物を作るようにすることは、私のようにかなり詐欺師です。 そして私はそれが大好き！ だから私たちは、常に彼のことに執着し、彼はユージスの詐欺の論理に勝つことはできませんが、常にとにかくしようとしていることに気づいていない非常に面白いライバルとユギの不正行為についてのこのアニメを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメのほぼ毎秒をどのように一時停止し、笑って笑うことができるかについて、何度も何度も踏み込むことができます。 理にかなっていないもの、ホモエロティックなアンダートーンのものなど。 ドイツのダブはとても面白いラインとスラングを提供しています（Joey：SchönenSchrank auch、Yugi！eng = Joey：Nice Closet、Yugi！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを忘れてしまった。 ただそれを見てください。 それによって侮辱されてはいけません。 それについて笑う。 脳の論理を楽しんで、独創的に悪いキャラクターを楽しんでください。ただ愛するだけです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Btw：あなたがまだそれを実感していないなら、要約された遊戯王は私が今までに見た中で最もよく解説されたシリーズです。 完全にうまくいった、10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229291&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LetsDoTheLaundry/reviews&#34;&gt;LetsDoTheLaundry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t rate how good this anime is on an analytical viewpoint. I don&amp;rsquo;t rate how much it did wrong or how much it did right. I rate how much I enjoyed it. And Yu-Gi-Oh! Duel Monsters is one of the animes I enjoyed the most in my entire life.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;starfiredragon-1&#34;&gt;StarfireDragon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはゲームに関するアニメであるにもかかわらず、最も魅力的な物語の1つ、そして私が今までアニメで見た中で最も優れたキャラクターの発展の一部を持っています。 私は真剣に、シリーズをもう一度見て、シリーズ（東映のバージョン）の前のような彼らの生活の味を持って、私は各キャラクターがストーリーに非常に重要であることを発見した、そしてデッキ キャラクターの個性とストーリー全体のアーチを反映しています。 そして、そのような古代の魔法と超自然から世界を救うことを除いて、シリーズは、友人のためのゆきの希望に触発された自己実現のための探求を呼び起こす。
それは4人の子供がこのキャラクターの間にそのような美しい瞬間をあまりにも貧弱に届けて、それに表示されている感情を崩壊させたので、このシリーズと呼ばれたのはほとんど犯罪者です。 そしてユギの声はかなり陽気なところでひびきます。 ダン・グリーン、そのエピソードで何が起こったのですか？
実際のアニメーションは、本当に素晴らしいから、本当に、本当に貧しいまでの範囲です。 いくつかのエピソードは実際に与えられた
これは、実際に私が最後に近づいたときに私が少し泣いた数少ない人の1人です。 そして、それは私からの何かを言っている。 そして、あなたが最初から最後まで見ていれば、あなたもそうだと思います。
私が本当に嫌ったのは、彼がシリーズ全体でそこにいたにもかかわらず、シリーズの主な悪役（スポイラーズ）がたくさんビルドしていなかったことだけでした。 私は、バクラのリングが悪いことを知っていましたが、どういうわけか、彼は終わりまで右に微妙に感じました。 それは彼がアニメで見た中で最も威圧的な悪役に成長したと言われています。
全体的に、遊戯王！ ファンタスティックなシリーズです。英語のOPは見ても楽しいですが、元の日本語を見たことができたらいいですね。 しかしどちらの方法でも、素晴らしい物語はチーズを圧倒します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StarfireDragon/reviews&#34;&gt;StarfireDragon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Despite it being an anime about games, it has one of the most compelling stories, and some of the best character development I&amp;rsquo;ve ever seen in an anime. I mean seriously, watching  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mahadokusanagi-1&#34;&gt;MahadoKusanagi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールは1993年にテレビで初めて見たので、それ以上のアニメは見たことがありませんでした。 私は同じ時間にセーラームーンを見ました。 しかし、「バトルシティ」が始まり、多くの人のように（たぶん）、私はあゆちゃんのために学校の家からすぐ走った。 それにもかかわらず、ドラゴンボールは1999年から2000年の間、私のお気に入りのアニメでした。 どうして？ まあ、私はデジモンを見た、なぜか分からないが、このシリーズ、特にデジモンアドベンチャー（シーズン1）は、ドラゴンボールよりも少し感動した。 しかし、その後、私は最高のアニメを見た。 はい、私はゆうギオハイオ（私はそれを &amp;lsquo;ゆうジーオハイオ&amp;rsquo;、isn`t間違って書く）について話しています。 私はそれを見た前に私が認めた、それはポケモンのような何かであると思った。 しかし、私がエピソード1（ &amp;lsquo;4 Kids&amp;rsquo; Version）を見たとき、私は「悪くない」と思ったので、実際にエピソード2、3、4などを見続けました。  「デュエリスト・キングダム」の終わりには、本当に感心しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yuu gi ohの方がより良い物語？ あなたはそれを見つけることができますか？ 私は「いいえ、あなたはできません」と言います。 物語は最初から非常に印象的です。 私は &amp;lsquo;デュエリストキングダム&amp;rsquo;以来、話していません、いいえ、私は &amp;lsquo;シャドーゲーム&amp;rsquo;から話しています、はい、本当に最初のシリーズは、 &amp;lsquo;シーズン0&amp;rsquo;として知られています。 私はその物語が何であるかを伝えるつもりはない、それは必要ではない。 しかし、この話は、初めから当時から当事者が直面していた古代エジプトの古代エチオピアの根幹、AtemuとSeto Kaibaの間の競争について特別に語っています。もちろん、主題の1つ、Duel Monsters Card Game、そして最も重要なのは友情 Atemu / Mutou YuugiとJononouchi Katsuyaの間にある。  「主人公」と間違った誇りの理由で戦っていた人々の間に葛藤がある世界。 これはすべて、あゆギーああ、すべてのこれらのテーマでゆうgiああ完璧に一緒に私には最高のアニメをYuああgiああになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は好きな芸術を持っていないので、私はYuu gi oh 10を与えませんでした。9は私の人格です。 だから私はどの芸術が良いか議論しなかった。 しかし、私はYuu gi ohの芸術は非常によく、シリーズ、暗闇、光、文字、場所、アイテム、カード、モンスターに完全に合っていると思います、すべてが非常によく描画され、表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最悪の日を良い日に変えるためには、「オーバーラップ」、「シャッフル」、「アイズ」などの曲で考える必要があります。 もし私が &amp;lsquo;Warriors&amp;rsquo;（私にとって最高のYuu gi ohの歌だけでなく、これまで最高のアニメの曲ではないかと思っていれば）その日は救助されています。 背景の音は、感情的なシーンがますます違ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のニックネームを見れば、ああああああ由来のおなじみの名前が見えます。 はい、それは私がファラオの古代の思い出で彼を見て以来、私のお気に入りのアニメのキャラクターである &amp;lsquo;マハド&amp;rsquo;です。 しかし、私はゆうじと彼の友人についてまず話します。 基本的には、アニメのすべてのキャラクターが好きなだけです。 それは優木と彼の友人（公然と良い側）またはDartz、Malikku、PegasusまたはSiegfried（暗い側）のような敵であれば重要ではありません。 一方では、すべてが完全に設計され、表示され、他方では、一方の文字が、それでもどちらが良いか悪いかは、ほぼあなたのものであるためです。 デッキだけが強くなるように作られた現実の生活とは異なり、デッキはキャラクターの個性に合っています。  Yuu giを興味深いものにするもう一つのポイント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを見ないなら、あなたは素晴らしいアニメを見逃します。 私はエピソード224の終わりを見たときに私が悲しかったと言わなければならない。悲しいことに、すべてのアニメが終わらなければならないという悲しい事実は、特にゆうギーオーの結末は悲しい瞬間だった。 私の人生を変えてくれるゆうちゃんからの時間。 シリーズの感情的な瞬間、それらのほとんどは私にエネルギーを与えます。 歴史を書き、最後まで私の人生の一部として私にとどまるアニメ。 あなたは私が本当にああああああ是非言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私が前に言ったように、ゆうgiああ私の好きなアニメは、それは次の&amp;hellip; 80年のためになります。 私はいつも私がゆう、ああ、はい、しかし、日本、オリジナルとオウの完璧なバージョンについて話していたすべての時間ああああ。 私は4人の子供が酔っていたものが何であるかわからないが、彼らのバージョンは最悪で、最も醜い、私が今まで見たブリーチ版である。  Yuu gi ohやTakahashi Kazuki-donoは、4人の子供がやったゴミは聞こえません。 だから、人々は、ゆうギオハイオ州を見るだけで、日本のバージョンは、本当のゆうギOHへのアクセスを取る。 それをやりなさい。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MahadoKusanagi/reviews&#34;&gt;MahadoKusanagi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since I saw Dragon Ball for the first time in year 1993 on TV, I never had seen a better anime than that; besides I have watched Sailor Moon too during the same time. Nevertheless, Dragon Ball was my favourite anime for years until &lt;sup&gt;1999&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;2000&lt;/sub&gt;. Why? Well I saw Digimon, I don&amp;rsquo;t know why, but this series, especially Digimon Adventures (Season 1), impressed me a little bit more than Dragon Ball. But then, then I saw the best anime ever. Yes I&amp;rsquo;m  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maivalentine-1&#34;&gt;MaiValentine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は絶対にこのアニメを崇拝する。 私は8歳で、私のVHS Yu-Gi-Ohを見るために学校から家を急ぐことを覚えています！ 私の母が私のためにライブラリから借りたエピソード。 私は女の子であり、このショーを好きになっていたことを知らされました。 実際には、私はまだやる！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  Yugi Mutouという名前の10代の少年は、古代エジプトの人工物であるMillennium Puzzleを解決します。 パズルは古代のファラオ（Atem、Yu-Gi-Oh！、ゲームの王など）の精神によって所有されています。ファラオは過去にエジプトに住んでいたこと以外に、過去のことは何も思い出しません。 ユギの祖父はゲームショップを所有しているので、彼は彼からカードのデッキを手に入れます。 ショーは基本的にカードゲーム（またはデュエルモンスターズ）に関するものです。  Yugiは彼の過去の真実を究明するのを手助けしたいので、7つのMillenniumアイテムと3つの非常に強力なカード、つまりエジプト神カードを見つけるための探求に行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で、彼は親友のグループと一緒に旅し、すばらしいデュエリストを破り、さらにいくつかの敵を作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私はこのアニメの芸術が本当に好きです。 シリーズにはうまく収まると思います。 文字のデザインは非常にユニークです、特にユギです。 結局のところ、その狂った、スパイキーな、多色の髪を他のアニメキャラクターと間違えることはできませんでした。 モンスターのデザインはかなり涼しい、特にドラゴンのものです。 彼らはかなり素晴らしいように見えますが、他の多くのものもクールです。 ラ・オブ・ウィングド・ドラゴンがメガ・ウルトラ・チキン（YGOTAS reference！：P）であっても、神カードはかなり悪く見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 私はYGOのオープニングとエンディングのすべてを愛しています。  4Kidsも良いです。 声の演技も素晴らしいです、これは英語の吹き替え版にも行く！ オリジナルの日本語版と同じくらいダブが好きなのはかなりまれです。 バックグラウンドミュージックはシーンにもよく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - この番組のキャラクターは素晴らしいです。  Yugiの友達は素晴らしいです。 私はゆきをより良く見せてくれると思う。 しかし、まだ、安住のように、それは彼なしで同じではないでしょう。 ペガサス、マリク/マリク、ダーツ、ヤミ・バクラは悪い悪役でした。 もちろん、私はあなたが私のユーザー名で言うことができると確信していますが、マイは私の個人的なお気に入りのキャラクターです。  ：P彼女が画面上で単一のカードゲームに勝たなかったとしても。 最高のキャラクターのひとつが瀬戸海馬です。 彼は本当にクールなライバルだ。 彼はトータル・シャワーのように行動するかもしれませんが、彼とユギが友人であることを彼は知っています。 杏子/茶は哀れなもので、主人公に女性がいるように彼女だけが追加されたと思います。 しかし、それでも、それは彼女なしでは同じではありません。 ジョナウチ/ジョーイは運が良かったのでほとんどの時間勝ちましたが、シリーズ全体ではまだまだ発展しており、シリーズの終わりには彼は多くのことを学びました。 ホンダ/トリスタン？ まあ、私は彼の目的が何であるか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はこのアニメの最後の1秒を楽しんだ。 確かに、あまりにも多くのカードゲームがあり、十分なキャラクターの開発がないと主張することができますが、それはより若い聴衆のためです。 私が少しだったとき、私はユギが常に勝つという事実以外に何か間違ったことに気付かなかった。 私はこのアニメを楽しんだので、最後のエピソードを見たときに覚えました。 幸いにも、私はすぐにGXを発見したので、私は落ち込んでいませんでした。 基本的に、これは非常に楽しいアニメです。私は誰にでもそれを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として - あなたがおそらく私のレビューから集まったように、これは私のお気に入りのアニメのひとつです。 それはノスタルジアのためだけかもしれませんが、それでも、あなたの時間の価値は間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MaiValentine/reviews&#34;&gt;MaiValentine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I absolutely adore this anime. I remember being 8 years old and rushing home from school to watch my VHS Yu-Gi-Oh! episodes that my mother borrowed for me from the library. I got teased for being a girl and liking this show. Actually, I still do! :)    Story - A teenage boy named Yugi Mutou solves the Millennium Puzzle, which is an ancient Egypt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;callmekurisuchan-1&#34;&gt;CallMeKurisuchan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Yu-Gi-Ohの私のレビューですが、うまくいけばユーモアのセンスがあります。 もしOHでなくても&amp;hellip;&amp;hellip;とにかく私のレビューです！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;だから、遊戯王のことを要約しましょう。このシリーズ全体は、人格障害を持つ子供に基づいたショーで、自分と話すのが好きなようです。 明らかに子供のカードゲームをするという言葉を救うでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - グッドストーリー私は推測すると、カードゲームをプレイするためにクラスをスキップして世界を救う、ユギはデイモンモンスターズに入る、祖父は父親の問題を持つ豊かな子供に奪われる、はいライバル瀬戸海馬！ ショー全体を通して、ユージンは、人格の分断された人、より豊かな子供たち、そして精神的な道を持って他の人と戦う。 私はほとんど、友情を忘れましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術 - このレビューは深刻なものではありませんが、私はまだ遊戯王の髪を除いて、遊戯王の芸術を愛しています（それはどのように可能ですか？）。 私は自分自身に尋ねる睡眠に自分自身を叫んだものですが、とにかく芸術は実質的でよく行われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - このように簡単に分割され、人格が分割され、Emo、Happy Losers、Psychopathsが分割されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - それはうまくいった、私は壮大なバトル音楽の代わりに巨大なモンスターが叫ぶのが大好きだ！ オープニングは、すべてを除いて、そしてエンディングもかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  I LOVE YU-GI-OH！ 私は、カード、デュエルディスク、&amp;hellip;.とええ&amp;hellip;とにかくすべてのすべての素晴らしいショーにあった。 あなたがゲーム自体をプレイするときに、時間を殺す素晴らしいシリーズ、それを見て成長していい（そしてルールブックを読んでいない場合）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CallMeKurisuchan/reviews&#34;&gt;CallMeKurisuchan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here&amp;rsquo;s my review of Yu-Gi-Oh, hopefully you have a sense of humor. If not OH well&amp;hellip; here&amp;rsquo;s my review anyway!   &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gooseontheloose-1&#34;&gt;GooseOnTheLoose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;毎晩4キロのテレビでこの番組を子供として見るのを覚えているので、このアニメは本当に私の心の近くにあります。 しかし、このアニメは私にとってとてもノスタルジックなので、私のレビューで少し偏っているかもしれません。 今、このアニメは決して完璧ではありませんが、それはかなり楽しいです。 私がこのアニメに持っている最大の不満の1つは、アニメのカードと彼らが実際に働く仕組みの大きな違いです。 ほとんどの場合、シリーズのカードは実際のカードゲームとはまったく異なる能力を持っています。 さらに、このシリーズには、ウォッチャーを完全に混乱させてしまうような、お尻の音色があります。 私がこのアニメに持っていたもう一つの問題は、全体の「友情はすべてをテーマにしています。 私の意見では、私はそれが本当に安っぽいと感じました。 いくつかの問題にもかかわらず、私はこのアニメが楽しいと思った。 全体として、私はこのアニメを10のうち7に与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222048&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GooseOnTheLoose/reviews&#34;&gt;GooseOnTheLoose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since I remember watching this show on 4Kids TV every morning as a child, this anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;donwun-1&#34;&gt;Donwun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少なくともアメリカの主流のアニメ番組を楽しんでいないと言ったら、ほとんどの人/オタクは嘘をついていると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王！ 私の個人的な意見では、より良い翻訳の一つであり、明らかに商品やものでかなりうまくいっています。 サイドノートとして、実際のゲームデュエルモンスターは実際に非常に良いですし、私は古いタグ力PSPゲームのいくつかを果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点で、私は元のシリーズのすべてを見てきましたし、GXの最後のシーズンにいます（これは半分まあまあですがこれより優れていません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはかなり好きです。ほとんどのファンボーイが、おそらく4kidsがYu-Gi-Ohで重い編集をしたことに気づいたでしょう！ オリジナルの日本語版には銃、ナイフ、さらには血液が含まれています。 キャラクターのデザインは、ユギュの髪型からマリクの邪悪な顔まで、不規則に際立つことがよくあります。 モンスターカードのデザインはかなり冷たいですが、モンスターの中には本当に危険なもの（スカイドラゴン）と他の人が見た目が哀れなもの（カリフォ）に見えますが、そのすべてが適切です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王！ 英語の声優さんのキャストが提供する様々なキャラクター（カイバなど）からの非常にユーモラスな対話があり、これが私が遊戯王と思う主な理由です！ 世界の西部でうまくいったので、技術的なバトルの説明の中でさえ、すべてが流暢かつ分かりやすくなっています。 英語のオープニング「YOUR MOVE」もかなりキャッチーだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王！ 冒険タイプとして構築するにはかなり良い話がありました。 あなたは、実際にミレニアムのアイテムと彼自身のアイデンティティを探し求めていた二人の人格を持つ子供を抱えていました。これらのアイテムは、シャドウデュエルと（元のJapや4kidsと思われるバージョンに応じて） あなたが基本的に死ぬと失うならば。 笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズに組み込まれたカードゲーム（デュエルモンスター）は、戦術、パワー、幸運、そしてカードの心臓部を含む組み合わせで作られたものでした。 ほとんどの各エピソードは、いろいろなモンスターや魔法の力を持っています。地獄のような涼しい場所もあります（カードによっては、地獄のような場所にあなたを送ることができます）。 それはとても面白かったし、時にはユーモラスなものでした。 トゥーンベビードラゴンと呼ばれるカードを考えると、黒光沢の兵士を倒すことができます。 ああ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは善良な人から悪い人まで幅広く、間にはほとんどありません。 私は善良な人の大部分が木場を除いて退屈であることを発見しました。 それは、主に悪者と彼らがキャラクターを良くしたものを提供したデュエルでした。 私はMarik＆amp; amp;  Bakuraは純粋な悪であったが、人々の生活に対する彼らの脅威は、それらをより面白くした。 ペガサスはジョーカーだった、カイバは厳しいとジョーイウィーラーはちょうどダックスラッキーだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は遊戯王の鑑賞を徹底的に楽しみました！ 他の多くのLAMEアメリカン化された日本のアニメとは違って、それは非常に面白いと感じ、半分はまともな話があり、優れたゲームアイデアを持っていました。 モンスターランチャー、ベイブレードなど私は遊戯王を感じた！ 実際にアニメシーンIMHOに良い印を付けました。 はい、それはマイナス面がありました。しかし、全体的には楽しいものでした。実際には理にかなっていて、実生活で友人とコンソールで遊ぶことができるいくつかの優秀な/複雑な戦いを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他の人が遊戯王を好きに思うので、私は50/50と思っています！ それが嫌いなので、視聴者に決定させる必要があります。 個人的には、若い成人と大人のためのESPICALLYという価値あるシリーズだと思います。 子供たちも同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネット・ティロ格付け：ハイ・ソリッドB&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;planettyro.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Donwun/reviews&#34;&gt;Donwun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think most people / otaku would be lying if they said they have not enjoyed at least one mainstream Americanized anime show.    Yu-Gi-Oh! In my personal opinion was one of the better translations and it has obviously done pretty well with merchandise and stuff. As a side note the actual game duel monsters is actually very good and I have played a few  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkraven804-1&#34;&gt;DarkRaven804&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遊戯王！ デュエルモンスターズ（Duel Monsters）は、アニメ史上最高のアニメーションの1つです。 その「子ども」と呼ばれる。 これは幼稚ではないアニメです。 確かに4kidsのダブは、4kidsは常にオリジナルの日本語版から変更されるためです。 字幕付きの日本語版です.4kidsとは違います。 それは、バスタード、気分、そしてダムのような強い言葉を持っています。 その4Kidsダビングよりもはるかに暗い。 しかし、全体のシリーズは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン9/10ノースポイラー。  Yugi Motoは10年生です。 ストーリーライン自体は傑作や何かのようなものではありませんが、見ることはまだ本当に良いです。 それは素晴らしかったが、驚くべきことではない。 彼はパズルを横切って来て、それをまとめて、3000年前のスパイがそれに入っていることを知っている（ダブで5,000人）。 ユジンと彼の友人、安土（茶の中の茶）、ホンダ（ダブの中のトリス人）、そしてジョナウチ（ジョーイのダブ）は、彼が記憶を失ったので、 彼らはポプラのゲームであるデュエルモンスターズと一緒に、誰もが決闘している。 彼らは霊魂の名前が闇であることを学び、世界を救うために挑戦している（ほとんどの弓は闇、勇者、邪悪な悪者を止めようとする友人、魂を救うなど）。 そのほとんどは素晴らしく、見るのがとても楽しいものですが、欠陥があります。 長いフィラーアークがあるように（まあ、それはフィラーのようです）。 カイバの兄弟について、カイバの法律をどのように支配したいか そのひどい退屈し、実際にはストーリーラインとは関係がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10 / 10-このアニメのキャラクターは素晴らしいです。 彼らはすべて非常に楽しく、非常に良い文字の開発です。 大量のキャラクターがあり、彼らはすべて深い感情を持っています。 海馬のようなものは、まるで野生のもののように見え、ちょっとひどいです。 海馬は成熟してゆきと彼の友人のように学ぶので、これは当てはまりません。 彼らはすべて素晴らしいですし、彼らのうちのどれも退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soundtrack8 / 10-サウンドトラックはいいです、それは完璧ではありません。 オープニングのテーマ曲は素晴らしく、聞き取るのにとても良いですが、完璧ではありません。 サウンドトラック自体は悪くはありません。 それは良いです。 しかし、何も素晴らしいことはありません。 英語のダブオープニングテーマソングは素晴らしいです。 しかし、日本人は悪くない。 だから、いいですが、もう一度、傑作ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art5 / 10-私はアートのようなことはしませんでした。 それはかなりまともです。 ユギの髪はとても見苦しいです。 芸術が見える方法は素晴らしいものではありません。 それは良いことではありません。 その古い、私はちょうどそれが見える方法が好きではないので、芸術が悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Enjoyment10 / 10-私はこのアニメが本当に好きだった。 最も楽しいアニメiveの1つはこれまで見ていた。 このようなアニメは一度もありませんでした。 それがとても違うので、私がそれを楽しんだ主な理由の一つです。 キャラクターも私がそれを楽しんだ主な理由です。 ストーリーラインはもちろん、とても楽しいです。 このように楽しいiveが見た多くのアニメはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Overall &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 欠陥があるものの、それはまだ素晴らしいです。 私はこのアニメが本当に好きだった。 私はこのアニメを誰にでも推薦します。 カードゲームが好きな人は、それを見てください。 しかし英語の字幕で日本語版を見る。 その4kidsダビングよりもはるかに優れています。 ダビングバージョンはそれほど恐ろしいものではありません、それはまだ元のバージョンと同じくらい良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkRaven804/reviews&#34;&gt;DarkRaven804&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yu-Gi-Oh! Duel Monsters is one of the best anime ive seen. Its called &amp;lsquo;Childish&amp;rsquo;. This is a anime that is NOT childish. Sure the 4kids dub is,since 4kids always changes things from the original Japanese version. This Japanese version with subtitles its different from the 4kids dub. It has stronger words like basta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maleficent1996-1&#34;&gt;Maleficent1996&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー〜（5）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがユーギオの物語を知っている：ユジ・ムトウという名前の十代の若者も、エジプトで発見された後、祖父が神秘的で呪われたミレニアム・パズルを与えられた。 パズルをまとめると、別の存在が現れました。神秘的なファラオは、名前の記憶がなく、想像以上の力を持っています。 とても多くのことを除外することができますが、それでも私たちはそれを見守っています。 しかし、カードゲームのアイデアは非常に鮮やかなので、私はそれに10を与える！ プロット、5。 まもなく、Yugiは本当の友達がいるという希望を得るだけでなく、彼がプレーしたいカードゲームが単なるゲームではないことも学びます。 ユギオの物語は本当に面白いアイデアです&amp;hellip;紙の上にあります。 私は神秘的なパズル、思い出、それをすべて一緒にうまくまとめると、元気になるエイジングはすべての真ん中にある、すべての生まれ変わりのもののアイデアが大好きです。 今日の古代エジプトは、たとえ私たちがその文章を読むことができる時でさえ、今日もまだ神秘的です。だから、古代人だけが知っていたこの力があるという考えはとても魅力的です。 全体の問題は、プロットが長すぎることです！ 実際に重要な部分に到達するには、foreverrrrrrrrが必要です。 それ以外は興味深いものはありません。 私が今までに見た唯一興味深いユギオフランチャイズプロットは、ユージオシーズン0、日本版です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート〜（10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは今日のものとは違っています。 次のシリーズにも同じスタイルがありますが、典型的な90年代のショーのようなものです。 しかし、芸術のスタイルはちょうどいいショーに合っています。 アートスタイルのために誰もがこの神秘的で素晴らしいデザインを持っています。 カード自体は特に美しいデザインです！ それはあなたが期待していないがまだあなたがしていることですが、あなたがそれを見てもあなたはまだ驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド〜（5）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イントロはいいですね。 何度も何度も繰り返される文章です。 日本のシーズン0だけが本当に良いイントロを持っています。 結末は、私はそれを気にしなかったので、私は全く知らない。 しかし、残りの音はかなり良いです。 彼らはまた非常に現実的に聞こえる。 しかし、それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター〜（8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜楽しさ〜（4）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組を見直すと、私は最初のセクションを過ぎても非常に苦労します。 私が見ている唯一のシーズンは、シーズン0です。それは決して古くならないからです。 最初のシーズンと同じように退屈な時に、なぜ人々が他の季節を楽しんでいるのかも分かりません。 あなたが初めてのアニメウォッチャーなら、私はまだこのショーをお勧めします。 初めて見たのは楽しいですが、他の時間は本当に難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜総合〜（5）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、私が子供のように見てきた私の最初のアニメ番組の1つでした。 興味深かった。 英語は私の母国語ではなかったので、彼らはほとんど何も言わなかったが、文字は私を楽しませた。 しかし、それはまだ特別な場所なので、私の心の中には特別な場所がありました。 私がこのショーについて何が否定的なものであっても、それはまだ本当に良いことであり、あなたはそれがどれほど成功したかを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maleficent1996/reviews&#34;&gt;Maleficent1996&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~Story~ (5)    Everybody knows the story plot of Yugioh: A teenager that&amp;rsquo;s also friendless that&amp;rsquo;s named Yugi Mutou has been given the mysterious and cursed Millenium puzzle by his grandfather after it was uncovered in Egypt. After putting the puzzle together, another entity appeared, a mysterious pharaoh that has no memory of his name and has powers beyond the imagination. Soon enough, Yugi will not only get his wish, which is having real friends, come tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goldenluster-1&#34;&gt;GoldenLuster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、このサイトのアニメのための私の最初のレビューですので、私に同行してください。 私は他の多くの批評家がすでに持っているのと同じように、 これは私の正直な評価と評価です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一年前、私はこのアニメ全体が2週間で吹き替えられたのを見ました。 私はそんなに大好きでした。 私は子供のときにいくつかのエピソードを見たので、これを大人として見ると、他の多くの人々が持っているノスタルジックな気持ちを感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの賛否両論は、キャラクターが誰かや何かのためにすべて競合しているという事実のためにキャラクターが好きであるということです。デュエルは、各試合が行われている間にデュエリストが何を考えているかを示しています。 それはすべてのエピソードを通して伝えようとする：友情の重要性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が考えることができる唯一の欠点は、それが時々反復していることです、悪役は少し明るく、ほとんどの決闘は予測可能な結果を​​持っています（シーズン4のそのひねりを除いて）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は個人的な楽しみのためにこのアニメを10月10日に与え、それが米国でここで一般的になったという事実。 私はまだ宗教的にカードゲームをする人々を知っています。 私は彼らの一人ではないが、私はそうだった。 とにかく私が言っていることは何もありません。このアニメにチャンスを与えるのに十分なほどのレビューだったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198982&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoldenLuster/reviews&#34;&gt;GoldenLuster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review for an anime on this site, so bear with me. I won&amp;rsquo;t break down the anime categorically like many other r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;takengrace-1&#34;&gt;takengrace&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ついにこのシリーズを見に行きました。私はそれを楽しんだと言わなければなりません。 無駄なサイドプロットのためにあなたの髪を引っ張っていた時代があったのですが、アニメにはそれがないのですね。 私は古代エジプトの文化が示された方法を愛しました。 私はキャラクターを愛し、タヤは文字通り何もショー全体のように、それらのいくつかは役に立たなかった。 トリスタンはほとんどの時間面白かったが、彼はほとんど何もしなかった。 これは私が4kidsダビングをお勧めするそれらのまれなショーの一つです。 みんなが指を指差しているように（はっきりと銃があった）、その他いくつかの非常に目立つ編集が行われています。  yugiとyami yugiはdan greenによって響き、それは完璧なフィット感であり、seto kaibaとしてのeric stuart（そして彼は何のキャラクターですか？）私はほとんどシリーズの終わりに泣きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/takengrace/reviews&#34;&gt;takengrace&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I finally got around to watching this series and I got to say I enjoyed it. sure there  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mikefromireland-1&#34;&gt;mikefromireland&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは良いショーでした。 遊戯王は遊戯王、ポケモン、ベイブレード、ドラゴンボールZのようなアニメを見て成長したアニメの一つです。
このアニメを最もエキサイティングなものにしたのは、彼らがプレイしたトレーディングカードゲームでした。私の年齢の子供たちとは、この時代は巨大でした。 キャラクターは偉大な人格を持っていて、彼らはプロットの一部で一種のものでした。 瀬戸海馬はユギの偉大なライバルだった（私は彼らが誰かをより良くできたとは思わない）。シリーズ全体の中で最も悪い男はシーズン2と3のヤミマリクだった。
Yu-Gi-Ohの最高のエピソードは、バトルシティファイナルとシーズン3のバーチャルワールドでした.Shadow Realmを入力してください。 デュエルは良かったけど、それらについてあなたを失望させる唯一の事は、彼らが長く繰り返していたという事実でした。
まだ完璧なものは何もなく、映画やテレビシリーズでは楽しめないことがいつもあります。 シリーズには特定のエピソードがあり、1つのエピソードに完全な決闘をすることができました（十分に楽しかったと思うなら、とても面白かったです）。
私はGXや5Dのような遊戯王の続編を見てきました。 このようなものは問題ありませんが、元のものと比較することはできません。
あなたが遊戯王に従うことができれば、私はFanFictionをオンにするのは素晴らしいアニメだと思っています。シリーズを見るためには、主に10歳から13歳までの子供たちにお勧めします。 あなたはまだカードゲームを楽しむ。
このアニメを見ようと考えていた人に私のレビューが役立つことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17616&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mikefromireland/reviews&#34;&gt;mikefromireland&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It was a good show. Yu-Gi-Oh was one of the anime I used to grow up watching anime like Yu-Gi-Oh, Pokemon, Beyblade and Dragonball Z.  What made this a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chennette-1&#34;&gt;chennette&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らが少年でない限り誰もこの番組を見ることができないのです。 これはアニメの悲しい言い訳です。 彼らがカードを持って遊んでいることに気がついた時、私はテレビをオフにしなければなりませんでした。 私は外に出て本を読んで、より良いものに私の時間を費やしました。 このアニメは恐ろしいです。 芸術も醜いです。 まったくお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21153&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chennette/reviews&#34;&gt;chennette&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;johandersen-1&#34;&gt;johandersen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは初めての私のレビューなのでここでそれは行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆうきお！ デュエルモンスターズ（Duel Monsters）は、多くの人からよく知られているアニメで、主にそのダビングされた作品や土曜日の放映です。
だから私は字幕/日本語とダビングの両方を試してみることに決めました。
全体的にストーリーは大丈夫です。冒険を続けながらカードゲームのデュエルモンスターをプレイしている友人たちと一緒に、ユージーと彼の「他の自己」を持っています。
それぞれのシーズンには違う悪役があり、それに対してプロットがあるので、私は6を与えた理由はその定数が変わるからです。
物語に向かって私をつけたことはありません。
芸術、固体6それは私のためにそれはグラブのためにそこに最高のスタイルではなく柔軟であるため。
英語版ダブ版の音はフラットで、日本語版の比較には多くの状況に合っていません。
キャラクターはシリーズに向かって進化するわけではありませんが、唯一の主なキャラクターの変化は闇、ユギ、ジョーイ/ジョナウチです。 他のキャラクターの大半は、通常、シリーズを手伝ったり、出演したりして、その後多くのエピソードのために後で戻ってくることはあまりありません。
キャラクターのほとんどは、エピソードのためのちょうどサイドラインの「チアリーダー」または小プロットの塗りつぶしです。
楽しさは6です。なぜなら、このシリーズのフィラーのレベルを超えた方法があったからです。 私はそれがすべての引き抜かれたデュエル/話すこととプロットの充填のためでないなら、楽しさ8を与えていたでしょう。
全体的にシリーズは、ストーリー、楽しさとサウンドのために、またリマインダーで、より若い視聴者の方に向けられたアニメの7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/johandersen/reviews&#34;&gt;johandersen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this will be my first ever review so here it goes.    Yu-gi-oh! Duel Monsters is a commonly known anime from many, mostly for its dubbed works and its  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingsforlife-1&#34;&gt;Kingsforlife&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはティーンエイジャーとしての私の好きなアニメでしたが、今はそうではありません。 私が愛した遊戯王の姿は、瀬戸海馬、闇のマリック、魂の魂/泥棒のようなキャラクターでした。 このアニメの問題は、（シーズン1のティー以外の）彼らがカードゲームの間に遊んで話すことですが、基本的に毎シーズンの話は良いです。 あなたはエピソード199（エジプト季節）のシリーズの最高の弧にスキップすることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kingsforlife/reviews&#34;&gt;Kingsforlife&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was my favorite anime as a teenager, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここに私の子供の時代への逆戻りがあります。 私が若くて、私はカードを持っていて、カードゲームをして、むしろ宗教的にショーを見ようとしました。 今では私が年を取っているので、私にとって最初のシリーズは、すべての中で最高です。 その間はシンプルで、振り子は召喚されず、「オートバイで遊んでいない」などでした。 私は何かを台無しにしないように努力しますが、ショー全体がトーナメントスタイルのものではないのは本当に難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて話すには、最初に英語のダブを覚えておかなければならないので、これは4Kidsのために変更された英語のダブに基づいています。つまり、2番目のアニメも見ています。 はい、2つのアニメがありました（私がそれを探していたときにも私を驚かせました）。私たちが知っている、愛する人の前にあるアニメがあります。  2番目に覚えておくべきことは、このショーは、デュアルモンスターが何千年も前に演じたエジプトのゲームに基づいているということです。 それらのスポイラーがショーの中に持ち込まれるまで、ストーリーを作る巨大なスポイラーが意味を持たないことを意味するものがたくさんあります。 ショーのちょうど基本は、ある日、おじいちゃんと一緒に奇妙なパズルを取得した中学生です。 彼は実際にそれを理解し、パズルの中にいたエジプトの時代から神秘的な精神のホストになりました。 そこから、彼と彼の友人が困っているときはいつも、この精神が出てきて、人を悩ませます。 これには、一連の「アーク」があるので、このシリーズの基本です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の弧は、ペガサスに誘拐された義理の祖父です。技術的に欲しいのなら、勇者の祖父の魂だけです。 これは、Yugiと彼の友人たちがPegasusの島に行き、Duelist Kingdomで戦うことを意味します。  2番目の弧は、海馬が3つの強力な神カードを覚えているので、ユギとギャングがそれで決闘を終えるように、バトルシティアークです。 第3アークは、基本的には長すぎないダイスを持つデュアルモンスターであり、続いてバーチャルゲーム内で発生した弧であった伝説の英雄であった。 それは少なくとも私が覚えているすべてのアークであり、誰が目立ったのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがアークです。キャラクターはどうですか？ 私たちの主人公、Yugiから始めましょう。 遊戯武藤は、ゲームやパズルを愛している、非常に若く見て親切な心の子供です。 彼にはかなりの二面があり、普通の若くて甘い男の子とミレニアムパズルの中に住む精神があるので、彼について話すのはちょっと難しいです。  2つはとてもよく混じり合っているので、シリーズの後半までは、私はそれらを1つと同じものと見なします。 悲しいことに、私はユギのために話すことが他にあまりありません。 彼は主人公であり、ショーの名前がつけられているという事実を見ると目立たない。 彼の父親は実際には本当に話されていません、彼は家族のゲームストアを管理する祖父と一緒に住んでいますが、それ以外はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の友達は、ジョーイのように個性的には少し面白いです。  Joey WheelerはYugiの親友の一人ですが、ショーでさえそのようなことは本当に始まらなかったのです。 それはJoeyとTristanがJoeyと結局どのように結婚するYugiを始めて始まりました。 シリーズ全体を通して、ジョーイはスマートなお尻のトラブルメーカータイプの子供からより責任ある忠実な友人に成長します。  Yugiはほとんど変わっていませんが、この成長が、JoeyがYugiよりも目立つようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次はお茶です。 紅茶はグループのトークン女性のような感じです。 彼女は陽気で、地球に降り、グループが肩を傾ける必要があるときに母親のように行動します。 残念なことに、彼らはまた、彼女に少なくとも4キッズの面で女の子のステレオタイプを作って、他の女性に嫉妬したり、ときどき話したりする方法にもなりました。 私は彼女が日本版でそれが好きかどうかは分かりませんが、彼女のことと、彼女がグループの中で最も弱い人として裏切られた方法がいつもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリスタンは悲しいかなか奇妙な気分だ。 私は彼らが彼を中心にしている、または彼に際立つ機会を与えたときはいつでも思い出すとは思わない。 彼らがした場合、彼は本当に私の注意をその間に捕まえていませんでした。 ティーは、戦闘中に魔法の力が最も弱い場所で、全体的な人格の点で最も弱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのアートワークは本当に不気味です。 これはあまりにも非現実的なヘアスタイルを持つ非常に興味深いショーの一つです。 私はそれらのキャラクターのどれくらいのゲルを使っているのか分かりませんが、ユギが使っている人より多くの人が使っている投票をします。 ショーはスクールボーイと女の子の服装と普通の見た目の服ではじめて自然に始まりましたが、ショーが進むにつれてパンクロッカースタイルがますます増えています。 彼らは鎖の後に鎖を加え、ベルトは少し厚くなり、茶も中身を見せ始めました。 キャラクターのボディは通常、非常に痩せていて、かなり長い足と腕を持っていますが、xxxHolicのように狂っているわけではありません。 リップシンクはそれほど良いものではなく、時間の経過とともに良くなっていくものですが、ショーと名付けられた4キッズだと考えて、私はそれをチョークします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、英語の声に&amp;hellip;これは4kidsによって行われました。どうでしたか？ 実際、私は彼らが半分悪いとは思わなかった。 それは私が私の耳を出血させることはありませんでした。少なくとも話していた人々のために声が合理的に聞こえ、いくつかのサイド・キャラクターのアクセントさえも私に迷惑をかけませんでした。 私は悩まされたものの大部分が脚本であり、どうやって彼らがそれを作ったのかと思った。 ショーをもっとアメリカ人、日本人、そして時には彼らの「十代の用語集」を日付にしたように見せたのは本当にはっきりしています。 さもなければ、実際には彼らが肉食しなかったのはごく少数のものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、これについて私は正確に何を言えるでしょうか？ まあ、そのノスタルジア計画とシンプルです。 それは子供向けのショーで、カットなしで新しいダビングをしない限り、いつも子供向けのショーショーになります。  4Kidsがショーに手を携えていたという事実を、少なくともショーをやってみることから離れさせないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well here is a flashback to my childhood. When I was younger, I had the cards, played the card game, and tried to watch the show rather religiously. Now as I have gotten older, the first series to me is the best out of them all. It was simple during that time, no pendulum summons, no ‘playing on motorcycles’ and so on. I will try hard not to spoil anything but it is really hard not to when the whole show is based Tournament style.    To talk about the story, one must first remember I watch English dubs, so this will all be based on the English dub that I know has been changed around b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rayne-chan-1&#34;&gt;Rayne-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンとデジモンの後、これは私と私のいとこのお気に入りだった。 私たちは常に友達とカードゲームをしました。 これはいいショーでしたが、友人関係の象徴は使い過ぎていましたが、私は彼らが友人としてどのように偉大な債券を持っていたか好きですが、あまりにも多く、私はちょっと迷惑になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は戦いやAtem、Kaiba、Yugi、Joeyのようなキャラクターを愛していて、プロットはとても分かりました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rayne-chan/reviews&#34;&gt;Rayne-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After pokemon and digimon, this was a favorit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;waldy565-1&#34;&gt;Waldy565&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は正しい季節だと思うが、そうでなければ謝る。  Waldy565：D  -  Pani Poni DashとGurren Lagannをもう一度見直してみてください。
ポケモンファン、遊戯王ファン、デジモンファンの世代で大人になったポケモンだった ファン。  （そしてそれでもなお）。 私は友人を持っていましたが、遊戯王に入っていたので、ゲームに出てきましたが、子供のころはすべての統計が飛んできました。私はポケモンのシンプルさをもっと楽しんでいました。 しかし、私はアニメに疑念の恩恵を与え、見てみることに決めました&amp;hellip;うん&amp;hellip;
声優は私に最初に当たったものです。 それは恐ろしいことではありません&amp;hellip;まあ、OK、それはおそらくチーズではなく、面白​​い方法でしようとすると、それは平らに落ちる顔です。 彼らはすべてのラインのような： &amp;lsquo;ハングインそこに！&amp;rsquo;、 &amp;lsquo;あなたはそれを行うことができます！&amp;rsquo; 私は、その対話はそれほど悪くないわけではなく、スクリプトはデセンティリーで行われた場合には半分ほど悪くないと言っています。つまり、おじいさん、おじいさん、おじいさん 「あなたは自分自身を恥じているはずだ」と言っていますが、私は逃げ出します&amp;hellip;
アニメーションも私を捉えたものです。 それは私が見た最悪ではありませんが、それはずっと良くなっています。 寛大であるためには、経験を完全に妨害するようなクリッピングやミスはありませんが、私にとってはそれが唇の同期であったのです。 それはひどかった！ 長い言葉が話され、文字の口は韻やリズムなしでちょうど「o」の形に戻ります。 確かポケモンのようなものでも起こりますが、ポケモンはまだまだ強くて毎日ファンを引きつけていますし、誰もがブルーアイズホワイトドラゴンよりピカチュウを知っています（しかしDAYUMはそのカードが懐かしさを覚えています）
全般的に、遊戯王はカードゲームに基づいたアニメというのは大丈夫です。 あなたも本当に添付することはできません一般的な文字ですか？ もちろん。 地獄のいたるところで跳ねる物語？ あなたはそれを持っています。 しかし、それはシリーズを宣伝する上でうまくやっているし、カードの戦いのいくつかは素晴らしいです。 それをJeremyJahms（Youtubeで彼を検索）のレビューをするには、これは良い時間です&amp;hellip;アルコールと;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Waldy565/reviews&#34;&gt;Waldy565&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think I&amp;rsquo;m on the right season, but apologies if not. Another mini review by Waldy565 :D - just two more shows to review now, Pani Poni Dash and Gurren Lagann.   So, I went into this anime with expectations set low, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kazusa-hime-1&#34;&gt;kazusa_hime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は2001年にそれを見て以来、私はいつも遊戯王を愛してきました。すべてのことにもかかわらず、4キッドバージョンは半分ではないと言われました。 しかし、私はすぐに多くのことを切ったり変えたりすることを学んだが、日本語の方が良いと思う。 私は完全にあなたが完全に得ることができるものだと思う話を掘り起こす。 だからあなたは英語でそれを見たり、元のバージョンの素朴さが気に入ったりするのを気に入って、あなたがそれを見るまでそれをノックアウトしてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13939&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kazusa_hime/reviews&#34;&gt;kazusa_hime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doramaaprncss-1&#34;&gt;doramaaprncss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;笑、私はそれが私が若かったときにそれを楽しんで覚えている方法thatsなので私はそれを10をすべて与えた唯一の理由です！
私はそれが好きだった。 私はそれが私を泣かせ、笑い、私に執着した。 というのは&amp;hellip;
私はキャラクターのための気持ちと大きな目を愛して（アニメを意識していませんでした）、ストーリーに浸って覚えています。
多分私はそれをあまりに愛しすぎてしまったので、今すぐ見直したいとは思わない。 しかし、私は13歳未満の少年少女にこれをお勧めします。
その完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33526&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/doramaaprncss/reviews&#34;&gt;doramaaprncss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lol, the only reason i gave it a ten all the way th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beebopjazzattack-1&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遊戯王！ アメリカの子供のためのアニメのマーケティングにおける大きな3人の1人です。 あなたは90年代初めにポケモンとデジモンを手に入れ、その後遊戯王！  90年代後半に ポケモンとデジモンのように、遊戯王！ 独自のカードゲーム、おもちゃなどを持っていますが、楽しさのレベルでは遊戯王遊戯王！ はるかに3つのうちの最悪です。 おそらくショーのコンセプトは信じられないほど馬鹿だからでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話は、ユギという少年の話です。 彼と彼の友人たちはデュエルモンスターと呼ばれるカードゲームをしています。ある日、ユギのおじいさんはデュエルモンスター島ペガサスの支配者に誘拐されています。 どのようにユギは彼を救うことができますか？ ファラオと呼ばれるより成熟した自分のバージョンに変身させるパワフルなパズル・ピースが付いています。 その力と彼の友人たちの友情の力と神秘的な馬場（ユギの友人はいません）。ユギと友人たちは、おじいちゃんを救うために立ち入っている人を打ち負かすためにモンスター島を滅ぼそうとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王の物語！ 他のキッズアニメとはかなり違っています。 私はしなければならなかった、すべての私の友人があったと私は約話をする必要があった！ 私はちょうどあなたに遊戯王を見せてくれると思うよ！ 深刻な、よく作られたアニメシリーズではありません。 しかし、ちょうどその味方の味わいを失った後に、それを追い払うフランチャイズ。 それはそれに暗い音を持っており、チャーターは他のショーより成熟して見えるように描かれています。 しかし、いったん彼らが決闘を始めたばかりのアイデアは、ばかげたことです。 ボード上で起動したときにカードから出てくるモンスター。 デジモンやポケモンと同じではありません。 それらを使って、トレーナーが自分の生き物を訓練し、彼らと親睦をしているような気持ちになります。 遊戯王！ その魅力はない 私を間違えないでください私は子供のように見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが気をつけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37303&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeebopJazzAttack/reviews&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yu-Gi-Oh! is one of the big three in the marketing of anime for american children. You got Pokemon and Digimon in the early 90&amp;rsquo;s and then Yu-Gi-Oh! in the late 90&amp;rsquo;s. Just lik &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkness-ryu-1&#34;&gt;Darkness-Ryu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ少年; ここで私たちは行く、ゆうじ！ 私はそれを否定しません、私はこのフランチャイズの巨大なファンだけではありませんが、私はこのショーがオフに基づいている大きな時間のカードプレーヤーです。 まあ、トーナメントやものを主催する私のエリアの周りにカードショップがないので、本当に大きな時間のプレイヤーではありませんが、私はゲームをするのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yugiohの最初のシーズンは素晴らしかっただけでなく、偉大なキャラクター、独特の書かれたストーリー、今まで聞いたことがない最高の音楽、最高の芸術作品、 楽しむだけの楽しみ。 私はまたこのショーのコメディを楽しんだし、ジョークもたくさんあり、コメディーを演じたキャラクターのいくつかはとても面白かったです。 そのうちの1人はJoey Wheelerです。 すべてのユギオで私の最も好きなキャラクターはいつもそうです。 ビリヤーン人も大変でしたが、カップルを除いて、マリクは私の最も好きなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私がこのショーを愛していたのは、キャラクターだけではなく、彼らが決闘したモンスターでもありました。 本当に私を両方に導いたもの。 アニメとゲームは青い目の白いドラゴンでしたが、今日まではまだまだ私の最も好きなカードです。 今シーズンは&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ他にも言えますか？ 私はまだこのショーが大好きで、私はまだゲームをするのが大好きで、そうするつもりです。  Yugiの少年が言うように、「それは決闘の時です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darkness-Ryu/reviews&#34;&gt;Darkness-Ryu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh boy; here we go, Yugioh! I will not deny it, I&amp;rsquo;m not only a huge fan of this franchise, but I&amp;rsquo;m a big time card player that this show is b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>