<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kara-no-kyoukai-1-fukan-fuukei/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kara-no-kyoukai-1-fukan-fuukei/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kara no Kyoukai 1 Fukan Fuukei</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kara-no-kyoukai-1-fukan-fuukei</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kara-no-kyoukai-1-fukan-fuukei</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/21741.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/2593/Kara_no_Kyoukai_1__Fukan_Fuukei/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/2593/Kara_no_Kyoukai_1__Fukan_Fuukei/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;から の きょうかい れゔぃえｗ ぱｒｔ １&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「空の境界」は、有名になるまでに長い時間を要したシリーズです。 物語は1998年に最初に5つの章が同人のウェブサイトに公開され、最後の2つの章がComiket 56で1999年8月にリリースされたときに、那須木ノ子と竹内隆（後にTYPE-MOONを結成） シリーズはコダンシャが2004年に商業出版され、今年（2009年）、このシリーズがDel Rey Mangaの国際市場で公開される予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、新月祭のファンは、おなじみのカラオケで多くのものを見つけてくれるでしょう。どちらもTYPE-MOONで作成されています。 物語はそれらの中にいくつかの平行している、これは、後者のシリーズは、前者の、または少なくとも同じ世界に設定の代替バージョンと見なされているにつながっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのアニメ化は、それぞれ約50分間実行される7つの映画としてリリースされています。 それぞれの映画には異なる時間帯があり、連続した2つの映画はどのような年代順でも続きません。 しかし、涼宮ハルヒの湯津とは違って、このように外見上の順序が乱れているのは、単に生産者側の気まぐれのため​​ではない。 非連続的な順序付けは、シリーズがどのように描写されるべきかであり、アニメはその方法に忠実であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画「Overlooking View」は、ストーリー面では驚くほど優れています。 キャラクターの開発はほとんどありませんが、ストーリーは素晴らしいペースで動きます。その映画の緊張した性質は、視聴者にとって非常に明らかです。 映画はある場所ではいくらか予測可能ですが、実際には個々のエピソードとしての楽しさを損なうものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意すべきことの1つは、シリーズのサブタイトル「The Sinners of the Garden」が実際には非常に適切だということです。 最初の映画は、ストーリーが起こる世界がどんな尺度でも天国ではないという事実を強調する良い仕事をしており、すべてが人々が最初に信じるほどシンプルではないということを強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのアートとアニメーションは、私が明確なソフトスポットを持っている会社であるUfotableによって行われます。 多くのUfotableプロダクションと同様に、アニメーションのスタイルは、特にアクションシーケンス中に特徴的です（Futakoi Alternativeのファンは私がここで何を話しているか知っています）。ファンはUfotableの商標クレイムメントシーケンスを各映画の冒頭に 他のシリーズは各エピソードの終わりにクレジットとともに表示されます）。 アニメーションは一般的に非常にうまくいきます。アニメーションのシーケンスでは、私が言及したこの独特のスタイルの一部であることがよくあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景や背景は一般的に優れています。 様々な野外シーンや屋内シーンなど、藤代の迷路のような構造がよく描かれています。  CGはショーにほとんどシームレスに組み込まれており、CGの滑らかさがアクションシーケンスの効果に加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインは、竹内隆の小説のオリジナルデザインから直接取り入れられているが、ツキヒメのファンはいくつかのキャラクターの特徴にも類似点がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーがマークをつけて管理する領域の1つは、効果音です。 これらはしばしば非常に明確でよく使用され、必要に応じてバックグラウンドノイズに退色します。アクションシーケンス中に使用されるエフェクトは、映画の他の部分と比較して時にはシャープですが、緊張の雰囲気を促進するために使用されるエフェクトは少し欠けています。 音楽には微妙な微妙さがありませんが、一般的に特定のシーンの効果を高めたり、いくつかのシーケンスで予兆を感じたりすることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はうまく使用され、3人の主人公が巧みに描かれています。 涼宮家の役を演じる坂本真綾は、必要なときに声に一定の寒さをもたらし、それがキャラクターの全体的な効果に加わります。 残念なことに、キャストの残りの部分は実際にスキルを表示するための余地があまりありません。 うまくいけば、次の映画はこれを修正するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターに与えた格付けが公平ではないことを自由に認めますが、これは、この場合、各キャラクターの有効な評価が非常に困難なためです。 映画の長さがわずか50分であるという事実は、各キャラクターにとって本当の発展がないことを意味しますが、私はシリーズの終わりまで最終的な意見を控えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前にも言及したように、新月信との対比がありますが、これは文字よりも明らかです。  Ryougi Shikiは、彼女の名前を築姫のTohno Shikiと共有するだけでなく、「死の知覚の神秘的な眼」（そして彼女はCielのように見えます）を持っています。 同様に、青崎徹子は青木青子と名前を共にし、両方ともそれぞれのショーでシキという人を助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に、キャラクターはうまくいっていますが、シリーズが続くにつれて訂正される予定のある深さが欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは非常に楽しい映画です。 ストーリーのペーシング、さまざまな場面の緊張、そしてキャラクターの半戦闘的関係は、このことをしばしば標準以下の運賃以上に上げる役割を果たします。 シリーズが個々のムービーとして完成しているという事実はプラスでもあります。 映画は少し予測可能かもしれないが、最初の提供としてそれにもかかわらず非常に印象的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何人かの人々は最初の映画をいくつかの理由で楽しむことができないかもしれませんが（それには本当のロマンス、キャラクターの開発、逐次プロットなどはありませんが）、私は個人的に、残りのシリーズを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12068&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai review Part 1    Kara no Kyoukai (lit. The Boundary of Emptiness), is a series that has taken a long time to become well known. The story was originally created in 1998 by Nasu Kinoko and Takeuchi Takashi (who later went on to form TYPE-MOON), with the first five chapters being released on their doujin website, whilst the final two chapters were released in August 1999 at Comiket 56. The series was picked up by Kodansha for commercial publication in 2004, and this year (2009), will see the series released on the international market courtesy of Del Rey Manga.    N &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;touka&#34;&gt;Touka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kara No Kyoukai 1：Fukan Fukekeiは、那須木ノ子が書いた、竹内隆が描いた一連の軽小説をもとにした7つの映画の中で最初のものです。 映画は、七つの映画の中で最初のものにもかかわらず - より良いか悪いかにかかわらず、むしろばらばらに分かれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、キャスティングの開始を記録したり、シリーズに宇宙と紛争を確立するために、七つの七つの最初のものを記録することを期待するかもしれません。 代わりに、観客は、カラの仲間フランチャイズの知識を持つ人々のために書かれたような物語の中に投げ込まれます。 紹介の方法はほとんどありません。登場人物はキャラクターとのつながりや理解力がほとんどありません。 映画は謎に包まれていますが、陰謀はほとんどありません。 それはプロットを設定しますが、いずれかの文字を開発するのに苦労します（またはむしろ試行しません）。 最初の行為の間に聴衆を引っ張ることは大丈夫です。熟考と曖昧さに関心を持つようにしてください。しかし、それが映画全体でやっているとうまくいかないのです。 これは、物語が平らに落ちるようにし、物質がほとんどなくても明るくない状態になります。  baddiesを含む別のプロットとそれに対処するのに熟練したチーム。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エキサイティングな映画になる可能性のあるキャラクターには、この極端な深さの欠如があります。 キャストとのつながりがなくても、彼らを気にする闘争と、それを拡張して物語を作ります。 メインキャストには3人のメンバーがいて、非常に弱いサポートチームがあり、深さのヒントはちょうどヒントです。 作家はそれが謎めいたことで面白いと思っていますが、彼らは完全にマークを逃しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画があまりにも遠くになければ、アニメーションとアートスタイルは恩恵を救うものです。 文字のデザイン、背景、一般的な見解は、すべて非常に鮮明で細かいものです。 芸術部門は、非常に暗く孤立した色調をよく伝えます。 アニメーションは流動的で、アクションシーケンスは素晴らしいです。 音楽も非常にうまく実装されています。 バッキングトラックはダークトーンとうまく調和しており、アクションシーケンス中に使用されたより多くのアップテンポピースは、それらを大幅に補完します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、そのような魅力的でないキャラクターのために、非常に穏やかな物語のための道を開いて、映画は恐ろしく平凡なように出くわす。 キャラクターのある程度の深みは飛び跳ねていただろうが、最初の記事で作家が拒否しても非常に魅力的な映画にはならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10452&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Touka/reviews&#34;&gt;Touka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara No Kyoukai 1: Fukan Fuukei is the first of seven movies based on a series of light novels written by Kinoko Nasu and illustrated by Takashi Takeuchi. Despite the first in a septenary - for better or worse - the movie takes a rather disjointe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aindah&#34;&gt;aindah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画で私が楽しんだのは芸術だけでした。 そしてその部門でさえ、欠陥を持っています（文字は伝統的に描かれています）。 ストーリーは、実際には存在しないものであり、私たちはキャラクターの発展を垣間見るだけです。 擬似哲学的なムンボジャンボは、無作為で無意味であると思われます。
この映画は私のために何もしなかった。 私は50分のカラの栄光の中で見たよりも、110話のシリーズの最初の5分間でもっと起こったことが分かった。深海ふうけい。
音は良い瞬間を持っています。 しかし、あまりにも沈黙があり、私の意見では、映画はこの部門でも失敗するという「雰囲気」を不断に作り出そうとしています。
良い部分（芸術、まばらな戦いの場面）は、青木徹子の嘆きと、暗くて絶望的な雰囲気を美しく描かれた世界に強制しようとすることによって虐殺されます。 私はそれがスマートで知的に魅力的で、自殺、人生に耐えるための勇気、その他のことについて疑問を投げかけることになっていたと思います。
しかし、それは試みるかもしれません、映画は失敗します。 登場人物は草案のように見えますが、あまりにも多くの典型的な特徴があり、50分の映画のストーリーは実際に存在していたはずです。
今、私は物語の背景を知らない。 私は小説を読んでいない、私はちょうど変化のための映画を見たかった。 私はカラの教科書がシリーズに分類されるべきだったと思う。 福建富慶は50分間も映画を撮ることができないので、
私は完全に身につけていないことについて決定的な意見を述べることが嫌いなので、私は他の6つの映画を見ます。 しかし、自分自身を映画と呼んでいるものを見た後、意見を述べることは合理的だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25655&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aindah/reviews&#34;&gt;aindah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The only thing I enjoyed in this movie was the art. And even in that department it has flaws (the characters are way too traditionally drawn). The story is, actually, non- &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leikoharan&#34;&gt;LeikoHaran&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がレビューを始める前に、私はこのアニメに短い免責事項/警告を与えたいと思います。あなたがそれを読んでいないのであれば、私の実際のレビューにスキップしてください。 さて、カラの杏カイは7枚の映画と1枚のOVAのエピローグですから、各映画が初めと終わりが普通の映画のように終わっているとは思わないでください。 ハリー・ポッターのように、それぞれが同じ物語を伝えるためにクリフハンガーで終わっていますが、それぞれの映画には独自のプロットがありますが、最初に見たことのあるものを説明するのに全部で7つの映画があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fukan Fukekeiは、スタジオUfotable（Fate / Zeroで有名）が制作した7つのアニメ映画の中で最初のもので、いつも私の好きなアニメの1つを紹介しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10：
この映画は、後の映画に比べてかなり遅いですが、深海ふうけい（見落としの眺め）はペーシングの点で好きですが、私たちは、青木透子さんに働いているように、死の知覚の能力を持っている 異常事象を調査し、必要に応じて強制的にそれらを取る。
この映画は特に重いストーリー主義であり、48分の映画全体で2つのアクションシーンしかない、Overlooking ViewはMikiya、Shiki、Toukoのお互いの関係に正面から焦点を当てており、ストーリーは重要なストーリーのプロローグとみなされるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10：
この映画の芸術とアニメーションは、アニメの中で見たことの中で最も美しいものではないかもしれないが、戦士の目の中の鮮やかな色彩（戦闘時には）  ）全体的な暗く暗い背景と鮮明に対照的であり、このショーが提供しなければならない神聖な背景は、同様に目のための治療です。 彼らがアニメーションに費やしたすべてのペニーはすばらしかったし、Fate / ZeroとGankutsuouだけで、私が今まで見た中で最も見栄えの良いアニメの候補になる可能性があります。これは真剣に見逃されるべきものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10：
私は映画の中のすべての音楽が異なる方法で構成された同じ曲であり、アコースティックギターを伴った合唱団から様々な楽器を使用していて、完全に悪い「ファイティング・メドレー」 この映画が提供しなければならないより激しい部分ではフルブローオーケストラと同じ歌があり、彼女が戦うために彼女のジャケットを切り取った椎木といかに完全に融合しているかで、これはすべての時間の偉大なアニメOST、 また、梶浦由紀作曲のアニメもありますよね？ もちろん、サウンドトラックは最高です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字7/10：
私が以前に書いたように、この映画はキャラクターの開発に重いので、あなたが何者なのか、それ以上のものなのかについての基本的な前提を与えることはできません。映画は、通常の2 1/2アニメのエピソードだけでなく、 コードギアスとペルソナ4、これは十分な時間を十分に、任意の文字を開発するためには、この映画はあなたのために準備ができて説明されていない多くのバックストーリーを持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10：
私は私のレビューで公正にしようとするが、それはアニメになると、私はおそらく最も偉大なアニメとしてpedastalを置いた、私はこれらの映画のすべてを見て楽しんでいないと言うことは難しい、 梶浦由貴OST、美しい戦いシーン、完璧なペースでキャラクターの開発を進め、次の映画や絶対に華やかなビジュアルをお届けします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、あなたの好きなアニメの2つのエピソードだけを見直すのに相当する最初の映画を見直すことも難しいです。次に起こることを説明することもできず、ムービー全体と比較して 私はあなたがそれを見に行くときにそれを楽しむことができます。これは本当に多くの人々がこれを本当に知っているわけではないので 素晴らしいシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132899&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeikoHaran/reviews&#34;&gt;LeikoHaran&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before i start the review, i would like to give a short disclaimer/warning to this anime, if you do not want to read it, that is fine, please skip to my actual review. Okay, so Kara no Kyoukai is a series of 7 films and 1 OVA epilogue to them, please do not assume that each movie has its own beginning and end like normal movies do, i would rather consider this as extended episodes rather than movies as much  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kenichi25&#34;&gt;Kenichi25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;インテリジェントなストーリー、心理学、深みのあるキャラクター、そして美しいアートワークを賞賛する非常に多くの輝くレビューがあるので、私はこの映画のために大きな期待を持っていました。 しかし、私が見つけたのは強制的な深みのある対話だったので、深みのない腕の椅子の心理学の映画のほとんどを説教してしまった。 キャラクターが知的で興味深いことを言いたい時、私は無限の対話を気にしませんが、この映画の対話の中のアイデアはオリジナルでも面白いものでもありません。 いくつかの心理学の本を読んだら、前に読んだことがあります。他の心理学的なショーを見たことがあるなら、同じ概念がより詳細かつ深く説明されていると聞きました。 私は彼らがこの映画が心理的な天才の作品だと思うように大衆をだますことができたと思う。 最高でも、それは作家自身がそれを「健全な」インテリジェントにすることをよく理解していない心理的/哲学的概念を一緒に冠した映画である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラ、シーキーは面白いですが、他の映画を見るように私を説得するかもしれません&amp;hellip;多分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kenichi25/reviews&#34;&gt;Kenichi25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had high hopes for this movie since there are so many glowing reviews that praise the intelligent story, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはKnKシリーズのパート1です
2012年（F / Z）と2015（UBW）のType-Moon / ufotableのベストアニメの1つを見てから、私は2007年のベスト作品をチェックすることにしました。  KnKだから私はKnKシリーズの知識がない映画シリーズを見ている。 これまでのところ、私は失望していませんが、シリーズを判断するのは時期尚早です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私のレビューにはいくつかのスポイラーがあります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（7/10）（スポイラーズ）
塩の穀物で私のストーリーの評価を取ってください。 この映画についての私の気持ちは反映されません。 それは私に紹介された物語の私の最初の印象です。
シキが生きる街では、何かが不思議な女子学生の自殺を引き起こします。 死に至った女の子同士のつながりは不明だが、すべてが破棄予定の超高層ビルである藤井ビルから飛び降りた。
最初の映画では、すぐに解体されたビルから飛び降りてきて、何の理由もなく自分を殺している女の子がたくさんいることがわかりました。 その後、女の子たちが自殺した建物の上に浮かんでいる不気味な幽霊の女の子がいます。 この時点で、あなたはおそらく、自分が行ったように、地獄が起こっていることを自分自身に尋ねるでしょう。 これは最初のムービーであり、今後はさらに6つあります。私は実際にこのストーリーとこの映画が作ったプロットホールの量について不平を言うつもりはありません。 私は一度私が残りを見たら理解するだろうと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（10/10）
2007年の映画では、アニメーションはとてもうまくいっています。 キャラクターのデザインは美しく見え、照明は素晴らしい、戦いのシーンはとても流動的で、この映画は暗い話をしているので雰囲気は完全に合っている。  ufotableのための素晴らしい仕事。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9/10）
Type-moonとufotableの期待どおり、彼らは彼らのアニメにとって最高のサウンドトラックの1つを作っています。 彼らのF / Zサウンドトラックは素晴らしく、彼らのUBWサウンドトラックは素晴らしく、KnKのサウンドトラックです。 これまでのところ素晴らしいです。 戦闘シーンで使用されているサウンドトラックはとても完璧にフィットします。 特にバックグラウンドでのそれらの悪口の合唱団。  OPテーマソングはありません。EDテーマソングは1つです。 それはKalafinaによって歌われるので、すぐに私にとって完璧な曲です。 声優たちは今のところキャラクターと一緒に素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（8/10）
私はこれらの文字をあまりまだ知っていないので、これらの文字のいくつかを間違って取得するために私を憎むことはありません。 彼女の小さなアパートに一人で住んでいる女性のナイフ志向の人、シキに映画を紹介します。 彼女は実際の人間の腕のように見える義肢の腕と、それがまだ何のために使われているのかわからない魔法の目を持っています。 それでは、それについて何も知らない男、ミキヤがいます。 おそらく彼らは友人かカップルなので、彼は時々志木のアパートを訪ねます。 私はまだ正確に知りません。 最後に、赤毛の少女東子が私にはそれほど知らない。
基本的には、あなたがすでに知っているようなキャラクターが紹介されています。 キャラクターの開発はなく、私がそれらを気にしなければならない本当の理由もありません。 問題はない、私は続編のキャラクターについてもっと知ることになるだろうと確信している。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8/10）
私は個人的には、その1つのアクションシーン、完璧なアニメーション、偉大なサウンドトラックとシリーズ自体を紹介するため、最初の映画を楽しんだ。 映画の残りの部分を見てからKnKシリーズをもっと楽しむことができると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（8.4 / 10）
これまでのところ、私はこの映画が素晴らしいと思います。  Typemoon / ufotableのアニメを見ているときに慣れ親しんだ話がたくさんあります。 私はまた非常に混乱しているが、私は映画の残りの部分を見ていると何が起こっているのか把握することができると確信しています。 あなたが超自然や謎のアニメのファンなら、これはあなたのために見なければなりません。 他のufotableのアニメと同じように、あなたは積極的にプロットについて考える必要があります。そうしないと、重要な情報が欠落します。 あなたがスローストーリーペースのファンではない、またはあなたが積極的に考えなければならないアニメのファンでないなら、これはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196406&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is part 1 of the KnK series  After watching one of Type-Moon/ ufotable&amp;rsquo;s best anime of 2012(F/Z)and 2015(UBW), I decided to go back in time to check their (potentially) best work of 2007. I haven&amp;rsquo;t read the novels of KnK so I&amp;rsquo;m watching the movie series with no knowledge of the KnK series whatsoever. So far, I&amp;rsquo;m not disappointed but it&amp;rsquo;s too early to judge the series.     (There will be some SPOILERS in my review)    [Story]: (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fakeremiya&#34;&gt;FakerEmiya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメ映画のレビューを始める前に、それは実際には5月21日にリリースされた最初のもの（このもの）と5月24日に日本でリリースされた4番目の映画の7つの最初の映画です。 アニメは、那須木ノ子著、竹内隆氏が描いた日本の小説シリーズに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、十分にレビューに怒鳴った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8
まず第一に、この最初のムービーのプロットの進行やストーリー展開は、シリーズ自体からかなり独立したものであり、これは7つの映画の最初のものなので、読んだとしてもかなり混乱する可能性があります 小説の最初の章。 初めてそれを見てもそれをよく理解することを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
このカテゴリは、このアニメが本当に輝く場所です。 ライティングエフェクト、バックグラウンド、キャラクターアニメーションのすべてが、この現代のアニメにとって一流です。 あなたはビジュアルには失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
このアニメのためのbgmは、実際にそのミステリー/超自然的なテーマのためによく行われ、映画の大部分のシーンによく合いました。 主題歌はもちろん、梶浦由紀が演奏したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8
あなたがアニメのキャラクターについての紹介や解説を完全に欠いているので、今この映画はこのカテゴリーで苦しんでいます。 四木剛士と彼女の神秘的な能力については何の説明もありません。  Tohko Aozakiと彼女の人形も同様ですが、キャラクター自体は面白くて涼しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9
現在、この映画は紹介/パイロット映画の役目を果たしていますが、実際には非常に興味深く面白いです。 ミステリー、超自然、そしてアクションが混在しているので、それは間違いなく面白いものです。 映画にはかなりの話がありますが、 短いもののアクションシーンは、実際には非常によく描かれ、涼しいものでした。 自殺のシーンはかなり明白ですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9
全体的に、映画は、私の意見では、素晴らしいです。 それは非常に顕著な欠点を持っていますが、まだ優れたアニメーションを持つ素晴らしい超自然/ミステリー映画です。 ストーリーは平均的なアニメ視聴者には非常に混乱することがありますが、登場人物の不足もありますが、 描かれている方法はあなたに奇妙な感覚を与え、次のリリースを待つことを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は平均的なアニメの視聴者のためのその欠陥にもかかわらずそれをチェックすることをお勧めします、特にあなたのTYPE-moonファンならそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5211&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FakerEmiya/reviews&#34;&gt;FakerEmiya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well before I start my review on this anime movie it is actually the first movie of seven with the first one(this one) subbed released on May 21 and the fourth movie released in Japan on May 24th. And the anime is based on the Japanese nov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orsonius&#34;&gt;Orsonius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオで撮影したアニメーションは、私が入るのがとても嬉しかったですが、毎月延期されました。
ようやく最初の映画を見る時間と野心を得たとき、私はライトを消し、スピーカーをつけて、素晴らしいアニメ映画シリーズを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;約30分後に私は映画を停止した。
それは私をあまりにも怒らせたので、もう見ることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;一体何が間違っているの？&amp;rdquo;、私は自分自身に尋ねた。
このショーはすごくいいですね、このショーはとてもいいですね。でも、見るのは面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう時間を無駄にすることなく、私は見直しに入る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;不思議な自殺は、私たちの主人公が住んでいる都市で起こります。明らかに幽霊や悪魔は、それと関係があります。 ホラー、ミステリー探偵ショー？
素晴らしい大丈夫？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うん..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紙の上でうまくいくとは、本当に恐ろしいことです。
最初から最悪の部分を出すことができます：ペーシング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは時系列ではないので、サスペンドを作成するときに非常にクールになることがあります。そして、あなたは物事がどのようにこのように終わったか知りたいと思っています。 しかし、問題は、あなたがこの映画を見て混乱しているほとんどの時間になるということです。 そして、それは映画が50分混乱しているので、実際に面白くも面白くもありません。 それは実際にはちょっと面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのキャラクターは誰ですか？ いつ、どこで再生されますか？ それはどうしてこのように終わったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの情報は、基本的な内容を超えたものではありません。 また、イベントにはタグが付いています。 事態は何の変化もなく起こります。 それは超複雑でスマートにしようとしますが、基本をカバーしたり、映画を通して十分な情報を提供したりすることによって、面倒なことに終わります。
それは映画を作ることを終わらせることは意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかにこれらの幽霊が誰なのか、どうして志木と戦うことができるのか、そしてなぜ彼女のボーイフレンドはいつか眠っているのです。 なぜ3人の主人公以外に他の人物がいないのですか？ 結局、WTFが起こった？ それがあまり説明されないか提示されても意味がありません。
それは本当のプロットや接続なしで始まったので、混乱して空白に終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリーよりもさらに悪いのはキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その中には3人がいます。感情のない人形の主人公、ショー全体で毎秒鑑賞するのに飽きてしまって、私は彼女の顔に立つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、彼女のボーイフレンドのミキヤが、ほんのちょっとした言い訳をして、ある時点で眠りにつく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ショー全体で唯一の人間のように思えるToukoがありますが、全体のキャストに価値をあまり加えることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の問題は次のとおりです。
私たちはそれらについて何も知らない。
彼らは誰なの？
彼らはなぜ彼らがすることをするのですか？
なぜ私はそれらを気にする必要がありますか？
映画全体をやっているのは一体何なの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はとても遠くに感じたキャラクターのショーを見たことはありません。 彼らには文字通り0の接続がありました。 彼らは単なる人形ばかりを扱っていました。
これは映画全体の次の部分と多分最悪の場合に私をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話。 うわー、彼らは悪いですか？
彼らは超深刻でスマートな音を奏でようとするが、絶対に何も言わないような言葉を使ってしまう。
彼らの言うことのようなものではありません、それはファックが起こっていることとは関係のないただの言葉です。
彼らは文字通り彼らのおしゃぶりから彼らの会話を引き出します。なぜなら彼らは皆がとても空白で退屈で退屈だと感じる大きな理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんど情緒のない文字をいくつか混乱させたショーを見ましたが、少なくとも彼らがやったことはすべて、彼らの環境では意味があると言いました。そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドとアニメーション&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私は不平を言うことが何もないので、ここでは簡潔にしておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは素晴らしいですし、全体的なサウンドエフェクトも良いです。
声優は感情のない虚偽のロボットであり、大丈夫です。これは褒め言葉ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはいいですが、人々が望んでいるほど素晴らしいものではありません。実際の驚くべきアニメーションやcgiやロトスコープの可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、すべてのタイプの月のキャラクターのデザインと同様に酷いように見えます。 そして、彼らはあなたがどんな種類の文字を表しているか心に留めておくと、特に醜いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私はこの番組を3回見なければならないと言っていました（実際には3回拾い上げて終了しました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が今まで見た中で最も面倒なことだと私は本当に他のものを見たいと思っていませんが、おそらく&amp;hellip;私はそれらを試してみるつもりです、 彼らは聞いていない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション
Artstyle +1（グラデーションとテクスチャがすばらしく見える）
品質+1（本当に良質）
背景+1（素敵な色と暗いと暗い）
キャラクターデザイン-1（一般的にタイプムーンキャラクターデザインが好きではない）
ビジュアルエフェクト+1（最良の部分）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
声優0（穏やかだが悪くない）
Soundtrack +3（私のいつものオープニングを無視して、全体的に素晴らしいサウンドトラック。
サウンドエフェクト+1（本当に良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーまたはコンテンツ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提と設定+1（面白い）
ペーシング-1（恐ろしいペーシングは、イベントに接続されていない場所に行きます）
複雑さ-1（笑）
妥当性-1（なし）
結論-1（結末はあなたに何も残らない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人格-1（感情のない人形）
行動と化学-1（ランダムな話が本当の化学ではない）
開発と進歩-1（開発なし、古い、退屈）
モチベーションとバックドロップ-1（私たちは何も何もないし、誰もが物事をするから&amp;hellip;）
尤度-1（すべての1文字が嫌い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;0/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション+1（おいしい映画で無駄な芸術が使われる）
サウンド+1（ファンタスティックな音楽、恥ずかしそうな映画で浪費）
ストーリーとコンテンツ-1（退屈な、混乱している、無意味な、面倒な）
文字-1（恐ろしいレンガのような文字）
値0（私はこのことを覚えたくないが、他の人は&amp;hellip;ああ。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には0/10というように私は自分を1つの座席で見ることができず、それをたくさん嫌っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考えと結論&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyoukaiはかわいいドリブルの典型です。 それは良い音楽と芸術の浪費であり、私の人生で最も大きな時間を浪費するものの一つです。
私が今までに見た最悪のアニメのリストのための明確な候補者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4/10悪い！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107655&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Orsonius/reviews&#34;&gt;Orsonius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai animated by studio Ufotable is something I was quite excited to get into but always was postponed month after month.  When I finally got the time and ambition to watch the first movie, I turned off the light, cranked up the speakers and got comfortable to enjoy a supposed great anime movie series.    After about 30 min into the movie I stopped.  I couldn’t watch it anymore because it annoyed me too much.    “What the heck is wrong with it?”, I asked myself.  This show looks so good, this show sounds so good, but damn is it annoying to watch.    Without wasting anymore time I get right into reviewing:    Story  ________________________ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tonytheme&#34;&gt;TonyTheme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;前方の大規模なスポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビューを見落とすと、物語の基本的な質問に適切に答えることができず、それが究極の失敗である。  3人の主人公が世界で関係と役割を確立しているメディア・リサーチから始まり、この多くの要素を胸に近づけて陰謀と謎を作り出し、彼らが住んでいるこの奇妙な世界をもっと気にするようにします 物事は、ほとんど完全に仕事として崩壊します。なぜなら、それは少ししかないから、物語の中で何が起こるかを気にするからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのキャラクターは誰ですか？ 彼らは何を望んでいるのですか？ なぜ彼らはそれを望んでいますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、彼女のストイックな外観の下に隠れているシキの本当の性格を暗示しているような、ほほ笑むだけのスライバーを手に入れますが、これにも問題があります。 最初のシーンでは、シキの矛盾した性格（キャラクターとキャラクター）の意見をミキヤが持っていますが、バラのように美しいですが、危険な（トロン）もあるので、イチゴのアイスクリームを買うことは何も考えられません （彼女自身が嫌いなものや、以前に彼女を連れてきたときに食べなかったもの）。 しきはそれを食べることを拒否し、拒絶反応として幾分行動する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Toukoは、物語のコントロールのアイデアを強調するプロンプトをほとんどまたは全く提示しない説明的な対話を提供するだけです。これは、仕事の背後にある意味を示すための貧弱な方法です。 彼女は映画を通して実際の人物を紹介していないので、著者の口元に電話する方がよいでしょう。 彼女は作者のアイデアを表現していますが、ストーリーのデザインはそれらを証明するものではありません。 それは私たちの目の前で発想が発揮されることなく、著しく空洞になっています。物語によって確立された実質的な証拠はありません。 私は、簡単なレトリックで説得することを意図していました。特に、東光は真面目な知識や常識を超えた人類の深い理解を実証していませんでした。  「人間は自分の箱の外に住むことはできません」と言います。文章は、あなたの目ではなくイメージを解釈して理解するものが脳をどのように売っているのかを要約した文です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は自殺事件が最初に起きたときの基本的な理解の欠如を示している。  「彼らは個人的な生活に問題はなく、家族は自殺理由を知らない」 彼女は突然、自分自身について不安を感じ、自分勝手に自分の人生を取っているのは明らかです。 これは、自殺の背後にある動機のかなり単純な見方です。 多くの家族や恋人でさえ、彼らが自分を殺す前に人の魂を重んじていた可能性のある直面しているトラブルを知りません。 それが瞬間の衝動だったのではないかと結論づけて、私は衝動を知らず、Toukoの知性を強調しません。彼女が何を話しているのか分からないように見えるのです。 彼女は墓を掘り起こし、他の人のために何も書いていないということだけを言うと言う。 これは、行為を行う人の15〜30％だけが後ろにメモを残し、行為そのものがないことは、お互いに特別な関係を実際に明らかにしていないことを無視しています。 彼女は最終的に正しいと証明されましたが、彼女の実際の推論には穴があふれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはOverlooking Viewの問題です。本質的には、足をあまりつけずに説教を試み、実際に伝えるよりも大きな知性や重要性を感じさせようとします。 クライマックスでさえ、トーコーの見渡したビューコンセプトと、3分間のシーンでのキリのキャラクタリゼーションの要約を呼び戻す説明的な対話です。 しかし、Kirieのケースはかなり極端なものであり、Toukoの見解を一般性として遠隔的に強化するものではない。 トーコは、物語の中にしっかりと存在しないことについての対話（「自分の罪に基づいて道を選んではいけない、彼らは彼らが選んだ道に罪を犯す」と言っている）。  Kirieが自殺した後、再び自殺の主題に触れるには：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あかか：「自分を殺す人たちの心に何があるのか​​分からない。
Touko：「自分を殺す理由はない。 彼女はおそらく今日飛ぶことはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはいくつかの言い回しを「浮遊/浮動」にしていますが、最終的には鈍っており、なぜそれがどういう意味を伝えるまで、彼らがそれを話しているのかを熟考しています。 第一に、KirieはMikiyaとの関係で明示的に言及している。 彼はいつも夢を見ていて、いつも正直だから、彼がそれに気をつければ、どこでも飛ぶことができます。 彼女は彼と一緒に連れて行こうと思っています。 彼女は理解していないが、ストーリー内の文脈はほとんどなく、「彼女は何を理解できないの？ 私たちは、この人の言葉の外のMikiyaの性格について何も知らない。 私がこれを正しく理解しているなら、フライングは人生を成功させること、強い意志 - 目的なしで生活すること（意図的に脱出すること）  Toukoによって）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ミキヤは精力的に飛んでいるトンボとそれに追従しようとするが、地面に落とされなかった蝶についての夢を詳述します。 彼は、それが浮かび上がっても長く滞在できると思っていましたが、浮遊していないと気づいたので、それが最初に飛んだのです。 これは、MikiyaとKireiの関係を示しており、さらに「死に落ちる」と目的の欠如に「浮かんでいる」。 しかし、実際には、これを理解することによって得られるものは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KnKは、ビジュアルスタイルと、その音楽やサウンドがシーンの意図された気分を表現するためにどのように役立つのかをよく理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;緑が老朽化した藤井ビルを見せてくれる。濃い赤色の血液がそれと対比する。 シキのジャケットの濃い赤と青の涼しい色のレインコートの黄色は、彼女が絶え間ない刺しゅうを提供するように、他のすべてとは対照的に彼女のポップアウトを背景に補完的な色として役立ちます。  Kara no Kyoukaiはあなたの目を引く補色を一貫して使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは目を見張る特殊効果（妖精が出現するのに現れる色の配列）と動きの流動性を提供します。 シキが殺人犯になる可能性のある階段をゆっくりと上昇させ、高速度のエネルギー感を呼び起こすためにカメラをカットし、着実にビルドしてから、志木が野党を取り除きながら勝利を収めるように、 フォームカットシーンのトランジション、KnKブリムとスタイル他の都市ファンタジーアニメは私の知る限り実現していません。 広角と高角のショット数によって得られる疎外感、暗い稲妻で明るいオレンジ色の空、夜間は暗い色合いの影とは対照的に、影の多い建物です。  KirieのShikiの性質を高めるShikiのバックグラウンドやクローズアップでの光と影のプールは、最初の驚きを向上させ、Kirieを非常に強力にし、Shikiを弱くするようにする低角度ショット シーンに追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暴力的なアクションシーンは、活気に満ちたフレームのシーケンスですが、テンションとサスペンス（ステーク）など、すべての優れたアクションシーンに必要なものが欠けています。 視覚的要素が追加するサブテキストは非常に限られているので、文字はシーンの重みをも与えなければならない。 シキキは、ほとんど何の努力もせずに奇形を通り抜け、ただ浮遊して切れ、細断に消え、消えていく。 彼女は新しく洗濯された洗濯物を切断しているかもしれない。 前のもうひとつは、志木が突然襲ってきて、腕が動いているのです。どうしたらこのような状況から抜け出すことができますか？ 彼女は彼女を制御腕から犠牲にするが、腕は人工的である。 それは犠牲を人工的にし、重いジレンマも危険もない。 彼女はそれをより良い腕とゼロの結果に置き換えることができます。 彼女の運転のモチベーションは、ミキヤを救うために必要なサスペンスを作りません。彼女は他の犠牲者について何も気遣っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Overlooking Viewは、観客に一見重要なアイデアを伝えようと努力しているにもかかわらず、重要性を欠いています。 それは本当の性格、意味のある葛藤がなく、あまりにも多くの場面はほとんどありませんが、あなたがシリーズを見続けるのに十分興味があることを望むならば、 地獄の退屈で意図的に複雑な性質にもかかわらず、私は追加するかもしれません。 残念なことに、その高い生産価値は、それが許容できない鈍い作品であることからそれを救うものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190692&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TonyTheme/reviews&#34;&gt;TonyTheme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Massive spoilers ahead&lt;/em&gt;    Overlooking View fails to adequately answer basic questions asked of a story, and that is its ultimate failing. It begins in medias res where the three main characters have established relationships and defined roles in their world, the movie attempts to build intrigue and mystery by keeping these many elements close to the chest, to further entice you to care about this strange world they live in. The thing is, it nearly completely falls apart as a work because it does so little and then expects you to care what happens within the story.    Who are these characters? What do they want? Why do they want it?    You only gain a sliver of an inkling that hints at Shiki&amp;rsquo;s true character that hides beneath her stoic exterior, but even this has problems. The first scene has Mikiya give his opinion of Shiki&amp;rsquo;s contradictory nature (characterization versus character) and it&amp;rsquo;s rather simplistic - she&amp;rsquo;s beautiful like a rose, but also dangerous (thrones), which is why he could think of nothing to buy her but strawberry ice cream (something she herself dislikes and something she didn&amp;rsquo;t eat when he  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkmoq&#34;&gt;Darkmoq&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;KNKシリーズの概要（スポイラー無料）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KnKは90年代後半に書かれた一連の軽小説に基づいて作成されたアクション、探偵、心理、ホラー、ロマンスのアニメシリーズです。  KnKはほとんどのアニメとは異なります
1）コアシリーズは、20回以上の嚥下が容易なエピソードではなく、7つの映画に分かれています。
2）各映画に異なるディレクターがいる
3）ストーリーは順不同であり、映画の時系列は2,4,5,6、および6である。  7。
4）Knkの総コンテンツは、あなたが長いアニメシリーズで見つけるかもしれないものよりも少ないです。 最初の7つのコア映画（エピローグとOVAを除く）は507分になります。 これは通常の25エピソードシリーズの約80％です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7：KnKのアニメーション映画シリーズを見ることは、2人の他の人と数時間、エレベーターで立ち往生しているようなものです。 あなたがそれらと一緒に得るなら、それはうまくいくのですが、彼らがあなたを悩ませるならば、その経験は耐え難くなるでしょう。 私はライト・ノベルを読んでいないので、これが単なる物語のスタイルなのか、それともアニメがたくさんのバックストーリーとトランジションを嫌ってすべてが合うようにしなければならないか分かりません。 同様に、実際に開発しようとする唯一のキャラクターは、シキとミキヤの2つのメインです。 さらに、映画の非線形の流れは、視聴者に、2人の主人公のプロット、特に、シキの平均的な注意のレベルを支払わせる。 あなたはXの時点で、何が志木の頭を通過しているのか自分自身に尋ねなければならないでしょうか？ 彼女はまだ&amp;rdquo;X&amp;rdquo;キャラクターに会ったことがありますか？  「Y」キャラクターはまだ生きていますか？ あなたは写真を手に入れます。 問題をさらに複雑にするために、個々の映画が必ずしも従うのが容易ではない。 彼らは、新キャラクターを突然導入しながら、多くの超現実的なイメージ、カットシーン、フラッシュバックを使用する傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミキヤ。 私は他の多くのアニメで彼のバージョンを見ましたが、これは最悪です。 私はMikiyaが嫌い&amp;hellip; Fate / Stay NightのEmiya Shirouよりもさらに。 彼は忍耐と永続性の無限の優しさが完全に視聴者の不信の中断を壊す超信じて、愛らしいdoofusです。 ミキヤは、親愛なる犬のボーイフレンドでも、熱心な少女のファンの女の子は、刺激から踏み外しを抑えたいと思っています。 ミキヤは、陽気で、いつも良い自然のジャラスで、プロットアーマーの頭から足までのスーツを着ています。 遅れた道を選ぶことで一貫して報酬を受け取る人物。 このアニメを引きずるのを助けるものは、第4映画では、彼を実際のキャラクターとは思っていませんでした。代わりに、シキのプロットデバイスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;志木：玉ねぎのように、シュレックのように、シキは層を持っています。 正直言って、彼女を見つけ出すことはおそらくアニメシリーズの主な葛藤です。 彼女の精神は確かに非常にユニークで魅力的です。 シリーズ全体を通して、彼女はかなりのキャラクターの成長を得ているが、あまりにも多くの人が長引く展覧会の形で来る。 これは神秘的な物語を伝える格言に違反することに危険なほど近くに来ます。 最終的に、私は彼女の性格がとても好きで、彼女に関する重要な質問のほとんどは答えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10：アニメーションは美しいです。 それは古典的なufotableです。 動き、顔、風景、エフェクトはすばらしく実行されます。 それはクリスタルでクリアな気分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8：いくつかの見事なトラックと良いOP。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7：私の意見では、KnKは野心的な、一種のシリーズです。  Ufotableはスタイルとフォーマットで多くのリスクを取りました。私は彼らが大成功したと信じて、魅力的なストーリーラインで暗くて時々不気味なアニメを作りました。 私はキャラクター開発のいくつかに問題を抱えています。  7曲の形式と非線形の物語のスタイルは、ShikiとMikiyaの関係とShikiの心理的状態について、多くの重要な疑問を引き起こした。 しばしば、視聴者は、フィルムからフィルムへの隙間を橋渡しするために、主要なプロット点についての推論を残す。 最終的には、すでに理解しづらい感情を覚えにくい2人のキャラクターを作ることになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強み：
あなたは最初に何が起こっているのか分かりませんが、ゆっくりとギャップが埋まります。
 - 日付の使用は非常に重要でした。 パンくずりの跡があって、KnKの奇妙な道を森の中を歩くことができました。 私は個々の月に注意を払うことが退屈なように思えるかもしれませんが、何が起こっているかを追うことが絶対に必要であり、KnKは視聴者をタイムラインに接触させておくのが大変です。
 - フィルム5と7はシリーズの宝石でした。  5枚目の映画は、非常に複雑なプロット、素晴らしいアクション、そしてファックシーンのようないくつかの不気味さで華麗に行われました。
 - 視聴者がKnKを「怖い」と感じることはないかもしれませんが、KnKは人間の堕落の鮮やかな描写になるとテーブルから少し離れたままです。  5枚目の映画はおそらく私が見たアニメ恐怖に最も近いものでした。
ちょっとした心配をしたミステリー・ロマンス・ホラーシリーズとして、KnKは非常にまれなニッチを埋める。 私はMirrai Nikki、Elfen Lied、そして恐らくGosickに亀裂を思い出させています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;弱点：
あなたは最初に何が起こっているのか分かりませんが、ゆっくりとギャップが埋まります。
 - キャラクター（特にMikiya）は、決して馬鹿げた決断を下す
 - 抽象的な概念の長い説明。
多くのキャラクターのバックストーリーの欠如
 -  2つのMC間の化学（私の意見では）の欠如。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darkmoq/reviews&#34;&gt;Darkmoq&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;KnK Series OVERVIEW (Spoiler Free):    KnK is an action, detective, psychological, horror, romance anime series produced by ufotable and based of a series of light novels written in the late 90’s. KnK differs from most anime in that   1) The core series is broken down into 7 films rather than 20+ easy-to-swallow episodes.  2) Each film has a different director  3) The story is told out of sequence, with the chronological order of the films being: 2, 4, 3, 1, 5, 6, &amp;amp; 7.  4) The total content of the Knk is less than what you m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shrabster&#34;&gt;Shrabster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*これは、かわいどう会シリーズ、映画1〜7のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが岩の下に住んでいたように感じる翌日、誰もがそれについて話しているときに一見、一見して人気が高くなるシリーズがあります。 私のために、Kara No Kyoukaiはそのシリーズの一つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カラの栄光は、特定の目を持ち、一日中ヨーグルトを食べる暗い部屋にとどまっている双極性の連続殺人犯に、いくつかのオタクの男が執着していることです。 彼女は時々幽霊や何かと戦う。 残りは、期待していることを伝える典型的な愚かなタイプムーンの物語で構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを序文として、Nasuverseの簡単な説明をしなければならないでしょう。  Nasuverseは、Kara No Kyoukaiを含むType-Moonの作品の大部分が取り入れられている宇宙です。 より正確に言えば、なぜウィザードやゾンビがすべてのシリーズのどこにも出現しない理由を説明する必要がないという理由があるからです。  Nasuverseとの主な問題は、Type-Moonのすべての話をゆるやかに結びつけるばかげた架空の歴史を通して、ウィザードや死んだ使徒たちがどこをさまよい、困っているのかをすでに知っていることです。 実際のショーではウィザードや死んだ使徒たちが現れ始めると、左のフィールドから完全に外れてしまい、説明が不十分になります。 作品はそれ自身の上に立つことができなければならず、ストーリー自体の外に追加情報が必要な場合は、悪い書き方と呼ばれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これの良い例は、シキの力についての説明、またはその欠如です。 彼女は悪魔の狩人なので、彼女の家族の血統から継承した特別な目を持っています。 これらの目は、死に関係するものや、それらの線に沿ったものを見る。 これは文字通りストーリーの中でどのように説明されているのか、それは短いシーンでしか言及されていません。 彼女の家族、悪魔、悪魔の狩猟は、一度もシリーズ全体で再び持ち上がることはなく、「ええ、悪魔や悪魔の狩猟はこの世のものです」と残されています。 これらがNasuverseに設立されているかどうかは私以外のところですが、私は本質的に何かを知るための架空の歴史書であることを気にしません。 私は「死」の認識の目と呼ばれています。 私はあなたがそこで何をしたのかを見ますタイプ - 月。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kara No Kyoukaiには多くのテーマがありますが、あまりにも多くのテーマがあります。 これは、すでにお粗末なストーリーを連想させることで、このシリーズを虚偽のように見える方向に傾けるようにしています。 私は「懐かしい」という言葉を使いたくないのですが、誰かがそれを使って擬似哲学的な接し方、特に不必要な、喜んで長い時間のシキのショーを描く傾向があることを、 暗い部屋で静かにヨーグルトを自分で食べる。 私はカラ・ノー・カオカイは必然だとは思っていませんが、うまく実行されたほんのいくつかのテーマに焦点を当てていたのでは、はるかに強力な物語がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見つけた特有のことは、シリーズの中で私の好きな映画は、シキと主人公の姉妹が魔法の学校に行き、生命の嫌悪者の後に続く6人だったということです。 私はこの特定の映画がなぜ私のお気に入りだったのかということについてしばらく熟考しましたが、私はそれがかわいい、ファンタジー設定に対する親和性のような表面的な理由しか思い付くことができませんでした。 それはまた、私には矛盾しているように近づく現代の設定とは対照的に、他に説明されていない魔法使いと魔法のたわごとにぴったりのファンタジー設定があるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくキャラクター、まあ、さきはシリーズ自体と同様に人気があります。 あなたは、あなたの典型的な男性アニメの鉛である主人公のMikiyaを持っています。そのような素敵な人であり、そうでなければ物語がないので、 彼自身にはあまりよく説明されていない、シキに対する彼の強迫観念に加えて、彼にはあまりありません。 シキは、人格障害が多発している悲劇的なヒロインで、彼女を本当に気遣っている唯一の人物、ミキヤを殺したいのかどうかを決めることができませんし、暗い部屋に座ってヨーグルトを食べます。 典型的な女性。 これらの2人は時には面白いことができる関係性とダイナミックさを持っていますが、MikiyaのShikiへの強迫観念はあまり説明されていません、特に最初は彼女に夢中です。 ミキヤがシキを好んでいるのは明らかだが、どうして彼が彼女を殺そうとしたとしても、彼女が彼女のことを執拗に思っているのは不明だ。 たぶんそれは私だけですが、双極性の連続殺人は、私が典型的に女性で探している特質ではありません。 私はちょうど良い関係の複雑さや彼だけの素敵な男とより多くの物語の進歩にそれをチョークすると思います。 いずれにしても、それはよりうまく対処されている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの文字は特に悪くはありませんが、どちらも目立ちません。 あなたは無責任な上司/教師の人格を持っています。 彼女はMikiyaとShikiの仕事をして、私が推測する人形を作りますが、主に博覧会とプロットの進歩のために、他の多くのもののようにあります。 どんな理由であれ、彼を骨にしたいミキヤの妹がいます。 私は、アニメであり、Type-Moonは私が思い出すことができる他の理由がないので、そのためにどこか近所に潜入しなければならないと思います。 彼が死んでいることを知らないこの生姜の子供もいて、それは悲しいことか何かであると思われます。私は知らないので、人々は彼と最高の映画を好むようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に感銘を受けたのは、生産価値でした。  Type-Moon / Ufotable作品の大部分と同様、多くの時間とお金がこの部門に入りました。 芸術とアニメーションは、豊かで活気にあふれた色彩が魅力的です。 シリーズを見た後にダウンロードしたOSTは、それがどれほど好きか分かりませんでしたが、おそらくこのシリーズの好きなものであり、本当に雰囲気を助けます。 面白いことに、Ufotableの目のデザインは何らかの理由でいつも気になっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面上では、Kara no Kyoukaiは、あまりにも典型的ではない、起動するための華やかなビジュアルを備えた前提のアニメです。 それはエンターテインメントとアートの創造的な破産の日にほとんどの人に印象づけるのに十分です。 しかし、Kara No Kyoukaiは審美的なレベルで成功していますが、私はそれが本当に価値があるのか​​どうか、経験からそんなに離れていないと、自分自身に尋ねなければなりません。 結局のところ、Kara No Kyoukaiは、それが持っていた約束をすべて恥ずかしく思うほど重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shrabster/reviews&#34;&gt;Shrabster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are certain series that get popular seemingly over night and when everyone is talking about it the next day you feel like you&amp;rsquo;ve been living under a rock. For me, Kara No Kyoukai was one of those series.    Kara No Kyoukai is about some nerdy guy’s obsession with a bipolar serial killer who has special eyes and stays in a dark room eating yogurt all day. She occasionally fights ghosts or something. The rest consists of the typical silly Type-Moon story telling one would expect.     To preface this review I&amp;rsquo;ll have to give a brief description of the Nasuverse. The Nasuverse is the universe in which most of Type-Moon&amp;rsquo;s works take pla &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、アニメに失望感を感じています。色あせたプロット、予測可能性、標準的な芸術のスタイル、ストーリーテリングとビジュアルアートの芸術に対する独特の日本の才能の喪失です。 最近誰もエンベロープを押していないように感じ、真に偉大な物語がどんどん出てきています。 幸いにも、私はこのシリーズに出くわしました。私はとてもとても幸せでした！ カラの教科書はさまざまな長さの無関係な物語の集まりであり、順不同で言われていますが、このように言われても、コアキャラクターは変わらず、物語は最終的にはシリーズとみなされます 関連する。 したがって、私のレビューは、すべての7つの映画+エピローグのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VISUALS：これはラインの一番上です。 私はこれを720pのHDで見て、芸術は絶対に美しいものでした。 私はこのシリーズについて好きだったのは、それが視覚的に非常に暗く、ストーリーの全体的な調子に合っていたということでした。  TV番組であろうと映画であろうとアニメシリーズであろうと、それはダークであり、ティムバートンのものでなければもっと深刻になる傾向があり、それはコメディです。 しかし、これを見た最初の数分から、私はそれが暗かったので、それが良いと分かっていました。 建物は汚れて見えました、空は灰色か真夜中の青、時には黒としてもピッチとして、街灯と廊下は薄暗く照らされていましたが、このシリーズはイルミネーションと適切な量の柔らかい光、 暗い道で運転している警察の車で、光が点滅しているシーンでは、漫画的ではなく、非常に信じられないように見えました。 それはまだアニメの作品に残っていましたが、シェルのGhostがそれを取り除いたのと非常によく似た、映画の真面目なリアリズムです。 より深刻で成熟したルック・アンド・フィールを持つアニメが好きなら、このアニメをお楽しみいただけます。
アニメーションでもコーナーは取られなかったし、戦場のシーンはすべて壮大で、間違いなくシリーズのハイライトだった。 あらゆるディテールが慎重に描かれ、動きは非常に流動的で、私は特に角度、360回転、パースペクティブ、スローモア、ぼかし効果の使用を愛していました。 彼らが戦いの間にひっくり返って転がしたときは、それは息をのむようなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AUDIO：このシリーズの音楽も素晴らしかった、私は第7シリーズだけがOPを持っていたと思います、残りはそうではありませんでしたが、EDのテーマは本当に良かったです。 しかし、それは本当に私のためにショーを盗んだのは、戦いのシーンの音楽だった。 それは戦いをさらに叙事詩にしました。 それは魅力的だった、それは劇的だった、それは完全に瞬間に合って、戦いは死の踊りのように見えるようにした。 利用できる日本語のダブだけがありました。私はちょっとこのために英語のダブがありたいと思っていました。彼らはシェルのゴーストと同じキャストを使うべきです。 英語のダブがあれば、字幕を読むために一見しなくてもビジュアルをもっと楽しむことができましたが、日本のダビングは本当に良かったと言われています。 誰も迷惑な声を出していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：かれらの教会は、基本的に、この一人の女性志木隆司と彼女の死の才能を中心にしています。むしろ、すべての生き物に関連する死の行を見ることができます。 私たちは彼女の内なる悪魔との闘いを見ています。欲望、孤独、孤独、そのような恐ろしい力を運ぶ負担、すべてのことを殺すという欲求不満の欲望です。 ストーリーは非連続的に伝えられていますが、私たちはその行動を最初に見ているので絶対に華麗だったと思っていましたが、その行動が取られた理由とより困難な経路が選ばれた理由も示されます。 物語はまた、これらの本当に精神病の悪役によってコミットされた一見ランダムと神秘的な殺人と、超自然的な謎である、それはあなたがキラーであるかを把握しなければならない伝統的な謎ではない、これはあなたがいくつかの深刻な疑問 主人公、志木、そして彼女の精神状態。 彼女は殺人者ですか、そうではありませんか？ 私は本当にこのシリーズの偉大さにもう一つの層[心理的なもの]を加えるので、この面を本当に楽しんでいます。だから、このシリーズを視覚的に、感情的に、知的に楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このシリーズのキャラクターの中心的なキャストは小さなものですが、それぞれの間のダイナミクスは素晴らしいです。 私たちは主人公のシキを強く、静かに、闘争して非常に致命的にしています。 私たちは男性の俳優Mikiya Kokutouを持っています。彼は非常にスマートで、親切で思いやりのある男性であり、過度に男性的ではありませんが、Shikiには非常に強く支持的な役割を果たします。 彼は多くのことをリードしてもらいたいと思っています。なぜなら、彼はどれくらい普通の人間であるかを知っているからです。彼がどんなに特別で英雄的であるかを証明しようとはしません。 もっと特別なこと。 彼は自分の強みと知性を知っており、調査研究を通じてそれを適用し、チームにとって非常に貴重です。 彼はまた、彼がチームの道徳的なコンパスであり、誰かを殺して喜んで夕方に幸せになるか無関心で飛び跳ねる唯一の唯一の人であるという事実である、別の二次的かつ非常に償還可能な品質を有する。
そして、私たちには、青木徹子、ボス・レディー、トリオのリーダー、そして若干の代理母、椎木とMikiyaがあります。  Aozakiは操作の背後にある非常にリラックスした冷却された脳です。 非常に鋭敏で非常によく接続され、彼女はすべてとすべてのプロジェクトで彼女の指を持っています。 彼女は事態を非常に迅速に把握し、結果を予測することができます[自分自身と非常によく似ています。 しかし、そのようなすべてのスマートさ、彼女はかなり弛んで、無責任であることができます[衝動購入とその後、彼女の従業員を忘れて]、彼女はまた、いくつかの母性を常に見て[とパッチアップ]
彼らの役割をきちんと果たした素晴らしいキャスト・キャストと、20フィートの空を飛んでいてもそれぞれが自分の話と個性的な苦しみを持っているすべての狂気の悪役たちが、とても信頼できるものになっています。 私があまり気にしなかった唯一のキャラクターは、ミキサーの妹、浅香さんです。 彼女は私の好みのためにちょっと高張りでコメディーでした&amp;hellip;そして半近親相姦のものは合わないのです。 それは何らかの「モエ」要因のために考案され、投げ込まれた。 彼女がもっと深刻だったら私は彼女を好きになりましたが、彼女の役割はそれほど重要ではなかったし、彼女の外見は非常に限られていたのでうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VERDICT：それを見て！ 私は最近、アニメの格下げについて、私はすべてのアニメがグーフィー、チビ - ユーモア、スラップスティック、予測可能、魔法メカ、テストステロン - 怒りのshounenまたは高校の毛羽ではないことを思い出させるための希望のビーコンです 。 高校の環境の外に人生と行動があり、エキサイティングなことがあります。それは深刻であり、最も重要なことに、それはまだ「アダルトテーマ」であり、変態ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve been feeling so disappointed in anime lately: lame plots, predictability, standard art styles, the loss of that uniquely Japanese flair to the art of storytelling and visual art. Lately it feels like no one is pushing the envelope any more and the truly great stories are coming fewer and farther in between. Luckily, I came across this series and I was so, so very happy! Kara no Kyokai is a collection of seemingly unrelated stories of varying lengths told in a not so sequential order, and even though they are told in this fashion, I would still consider this a series since the core characters remain the same and the stories are ultimately related. Thus once again my re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurasaina&#34;&gt;kurasaina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これは最初のムービーではなく、シリーズ全体のレビューです。 あなたがこの映画を見る前に、あなたが自分に何が入っているのかを知っておくべきだと思うので、私は7つの映画について1つのレビューを書こうとしています。 また、最初の映画に悪い評価があるため、多くの人がこれらの映画を見ないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が何よりも強調したいことが1つあれば、それは最初の映画があなたを落胆させないようにします。 あなたがそうするなら、素晴らしいアニメを見る機会を捨てるでしょう。 私は最初の映画が好きではなかったので、シリーズの残りの部分を見せないようにしています。 私はいくつかのレビューを見て、別の映画の間にリンクが全くないと言って、最初の映画を見た後、私は失望した。  「大いに必要なキャラクターの発展はどこでしたか？ そして、「この物語の始まりはどこだったのか？ 私は、偉大なものだったかもしれないストーリーに投げ込まれたように感じられ、それが成果を上げる前に追い出されました。 私は、私のような考えが、最初の映画の後であなたの頭の中で競争するだろうと確信しています。 これらの考えのために、私はこの映画がこの映画のようになると思ったので、この映画シリーズを見ていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、信頼できる友人から天国の情報が届いたので、私はどこでやり直したのか決めました。 これは私の人生の中でより良い選択肢の一つでした。 あなたがしなければ、あなたが得るべき十分な経験を得ることはありません。 また、冒頭でランダムに見えるような巧妙なシーンがいくつか見逃されることもありますが、最後はすべてを意味します。 すべての最初の映画は、私の目の前で右に開発されている必要があります。 このようなオリジナルストーリーが必要とするすべてのキャラクター開発は、創造的な方法で私たちに与えられました。 あなたは物語を別のやり方で見て、次にほとんどの物語が投影されます。 スター・ウォーズ映画とほとんど同じように、最初のエピソードは実際にはストーリーの終わり近くにあります。  2番目のエピソードは冒頭にあり、最後のエピソードは最後です。 原因を見てから効果を見るのではなく、効果を見て原因となる。 多くの人にとって、これは物語を盛り上げ、プロットの中で必要とされる多くのプッシュを与えるでしょう。 あなたがこれらの人々の一人ではないとしても、私は誰もが伝統的な順序でシリーズを見なければならないと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは一連の映画なので、このシリーズを延期する人もいます。 しないでください。 芸術と並行して、健全な部門です。 劇的に劇的に、音は、これらの映画が10を達成するために必要だった余分な肥料を与えるために必要なものです。あなたが8時間半のほとんどの間あなたの座席の端にあるという事実のために、 音楽はあまり認知されません。 しかし、気付かなくても音楽は大きな役割を果たしています。 壊れたリンクのために、私はサウンドなしで映画全体を見なければならなかった。 少なくともこれを言うには、これは私の中で最も好きな映画でした。 そうした場合、あなたは重大な間違いを犯すでしょう。 正直、私はこのアニメを一連の映画として見ることさえできませんでした。 私はそれを21エピソードと7アークに及ぶアニメシリーズとして見ました。それぞれ約3つのエピソードがありますが、6つのエピソードは長く続きます。 このように見れば、シリーズを見ている間に得られるものをすべて得ることができます。 映画はより大きな予算を取ることができるという事実のために、すべてが良いです。 もちろん、芸術は素晴らしいです。 アニメには今までに見たことのない最高の芸術がいくつかあります。  「5センチメートル/秒」と短く、どのアーティストも即座にこのショーに引き込まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが扱うべきことの多くが自殺と殺人であるにもかかわらず、多くの人がこの物語のキャラクターに関連して感じることができます。 これらの原則のほとんどは、スケールが縮小されており、日々の生活の中で重要な役割を果たしています。 あなたがどんな物語でも何を求めているのか、多くの人々が関連付けることができるアニメです。 最後の映画があなたに与えるものを体験できるように、6つの映画を見ていることを後悔する人はほとんどいません。 他に何もなければ、それは本当に何か他のものなので、第七映画を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72001&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kurasaina/reviews&#34;&gt;kurasaina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This a review on the overall series, not on the first movie. Due to the fact that I think you should know what you&amp;rsquo;re getting yourself into before you decide to watch this movie, I am attempting to write one review for 7 movies. Also, I feel many people will not watch these movies due to the bad ratings given to the first movie.    If there is one thing that I want to emphasize more than anything, it i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seppiroth32&#34;&gt;Seppiroth32&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;庭の庭：01オーバービュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）セクション1：プロローグ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;罪人の庭は、私の好きな型の月とUfotableの生産です、なぜですか？ なぜならそれはFate / Zeroではないからです！
冗談はさておき、Garden of Sinnersはあらゆる面で高い生産品質を提供します。 物語は、基本的に何かに基づいてアイデアを書き直し、哲学をゆるやかに書き換えているので面白いです。 私はこの構造に従ういくつかの作品を軽視するだけで、罪人の庭は、私が容易ではないことのために戻ってくることができたものであり、それが興味深いものになっています。
このシリーズは7つの小説に分かれているので、それぞれのスクリプトを書くつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）セクション2：ストーリー＆amp; プレゼン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.1）ビジュアルプレゼンテーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しい物語は7つの弧に分けられ、それぞれの弧は映画で構成されています。 彼らは順序が違っていると話しているように構造が違っているので、あなたの最初の見解では、何が起こっているのか非常に混乱しているかもしれません。 この執筆は、非常に基本的で標準化された式に従っています。 博覧会、視覚的プレゼンテーションとナレーション、結果、クレジットロールとエピローグ。
そしてそうすることによって、映画は、映画で与えられたアクションの背後にある本当の意味が何であるかを視聴者に考えさせます。 しかし、主な問題は、他のいくつかのLight Novel Adaptationと同様に、あなたが知っておく必要があるすべてを、非常に抽象的かつ一般的な視聴者の方法には無意味で教えてくれることです。 このような物語の方法は、比較的暗い、半思考を喚起するシリーズを探している人のための経験を遺憾に思って、プレゼンテーションに与えられていることを知っていれば、あなたは聞くかもしれません：&amp;rdquo;それでは、 私はたくさんのことを考えさせるために何かを探していますか？そして、私は答えます：&amp;rdquo;物語は、何か大きなものにしようとすることの少しの基本的な概念です。&amp;rdquo;しかし、それはビジュアルプレゼンテーションについては十分です。
2.2）ストーリープレゼンテーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）キャラクター＆amp; スクリプト/方向&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.1）文字：
私が上で述べたように、主人公はシリーズの中で唯一の関連性のあるキャラクターです、なぜですか？ 彼は映画のいたるところに登場するキャラクターよりも人間に近く、生きているので、起こった出来事に疑問を抱き、正常に行動しようとしています。 しかし、まさにそれは、ショーが必要なことであった。彼の不在中またはイベントが起こっている間に何が起こっているのか分からない人物。 彼の謝辞は、彼を私たちの目に見えるようにするものです。 残念ながら、私は残りの部分について同じことを言うことはできません。 映画の主なヒロインたちはいつもどんな種類の感情や表現に由来する抽象を演じます。  （まあ、ほとんどの部分）。そのために、彼らは別の言語で話している宇宙人のように見えます。 この小さな事実は、映画が私たちにすべてを明らかにしているときに、彼らが最終的に何を意味するのかをほとんど推測するので、物語を辿るのが難しくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.2）スクリプト＆amp; 方向&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、那須が書いた他のもの（Fate / Stay Night、Tsukihime、Fate / Zeroなどを書いたもの）を見たら、彼の書いたスタイルは普通ではないことがわかるでしょう。 ビューアを使用して残りのコア要素を追加します。 だから彼は何か基本的なことを書いているので、私たちははるかに象徴的で不必要に哲学的な展覧会であることを発見し、彼の間違いの隙間を埋めるために引き続きさらに悪化し、悪化する 彼が何を意味し、私たちが何を考えているのか。 あなたが他の作品を見たことがあるなら、ここに紹介されているアイデア（哲学の理想や道徳など）がコピーされているのに気づくでしょう。 貼り付けられます。 そうすれば、他の人が興味を引くのが楽になり、おそらく著者の他の作品も好きなので、これもリストに載るようになるでしょう。 しかし、私はそれが欠けていると、このシリーズのために残っている任意の創造性を持っていなくて本当に乾くと、恥ずかしそうに感じる、それは私が決して得ることができないより多くを望んで私を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;指揮は素晴らしいです、緊張があり、あなたが不満を感じる不必要な情報ダンプはありません。 このため、私は鈍い瞬間のいくつかを乗り越えることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）アートデザイン、キャラクターデザイン、アニメーション
4.1）アートデザイン＆amp; アニメーション
背景は非常に詳細で、非常に洗練されており、世界が空虚であることとよく対比しています。そして、適切な瞬間を捉えることができれば壁紙の価値があります。私は個人的には「罪人の庭」はUfotable 最も豪華な作品、シーン間の移行も優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション的には、おそらく彼らの最高の予算の仕事です、いくつかのフレームを飛ばしている瞬間を除いて、アニメーションは驚くべきもので、画面を覆うほどの特殊効果はありません、そして、そうであれば、彼らは あなたは振り付けのピッチを完璧に見ることができます。 しかし、これは全体的な制作物をそのまま保存することはできません。アクションシーンは短く、アニメーションのほとんどは基本的なもので、壮大なものや目を引くものではありません。 したがって、単なるものに過ぎない。
Ufotableが同じ品質のアニメーション（Fate / Zero、Nightはない）でアクションショーをアニメーション化すると、本当に楽しいものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.2）キャラクターデザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは大丈夫、他のアニメキャラクターと同じように見えて、バラエティはほとんどありません。また、那須の他の作品「新組田築姫」からも取り入れられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5）楽しさ。 音楽＆amp; 総合評点&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しかったですが楽しかったですが、基本的なアニメファン、スクリプト、プレゼンテーションは気軽に見ることを意図したものではありませんので、これを参考にして自分の話に集中して書くことを強くお勧めします 。
音楽は良いか平均かは個人的にはオープニングを演奏した曲のうち2曲、試合中に1曲を好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は、The Sinnersのガーデンは、少なくとも素晴らしいアイデアが実際に偉大な哲学を作ることができるという要点を得るためには見なければならないと思っていますが、あなたの脳を腐らせるかもしれないので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seppiroth32/reviews&#34;&gt;Seppiroth32&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;GARDEN OF SINNERS: 01 OVERLOOKING VIEW       1) Section 1: Prologue    The Garden of Sinners is my favorite type moon and Ufotable production, why? Because it isn’t Fate/Zero that’s why!  Jokes aside, Garden of Sinners offers high production quality in all aspects. The story is interesting as it loosely follows ideas and re-written philosophy based on something basic. As much as I despise some works that follow this structure, Garden of Sinners was the one that I could easily go back into for something that it isn’t, and that is what makes it an interesting production.  As the series is divided into seven novels, I’m going to write a script for each and every one of them.          2) Section 2: Story &amp;amp; Presentation    2.1) Visual Presentation:     The novel storie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dublincore&#34;&gt;dublincore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に個々のムービーを個別にレビューする気がなかったので、実際にはシリーズ全体のレビューとなります。 私はこの結果、いくつかの票を得ることができると思っていますが、私はこのレビューのための最良の場所がシリーズの最初の映画に添付されると考えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロットは主に、若者の二人、ミキヤとシキの周りを回っています。 シキは奇妙で奇妙な女の子です。 彼女はしばしば秘密の謎で話し、着物以外のものはほとんど着用していない。 彼女は一貫して退屈で、彼女の周りに起こっていることに無関心しているようだ。  Mikiyaはいつも誰もがベストを見ようとしているあなたの平均的な超素敵な人です。もちろん、彼は自分の拘束された方法で志木のために落ちます。 彼は彼女に近づき、彼女自身にもかかわらず彼が彼に向かって開くようになるにつれて、彼女は彼女の都市で起こっている神秘的な（そして非常に暴力的な）殺人と関係するかもしれないことを知る。 そして、彼女がしている間は、このシリーズのことは当初のように単純なものは何もないと思うし、志木を中心に展開する謎や血の荒い暴動が、 そして時には後方へ。 そして横向きに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この映画シリーズについて多面的な感情を持っています - 一方で、私は今まで見た中で最も美しく、最も詳細なアニメーション作品の一部であり、アクション・シーケンス、まともなサウンド・トラック、寒くて暗い、神秘的な謎 中毒の花のように開花する。 一方で、彼らは自分の真剣さについて絶え間なく（そして時には笑い声のように）高い意見を持っており、薄く開発されたか、まれにしかあり得ない文字（おそらく1つまたは2つの例外を含む）でほぼ全部占有され、 彼らは実際には約より多くです。 時には怠惰な文章や、このようなアクションシリーズよりも意図的な難読化の方法で、すべてのものを取り除いてください（これらの記事が時系列順に示されていない本当の理由はありますか？）。 見て喜んではいますが、楽しみや気遣いが大変です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;掘り起こす価値のある物質がいくつかあります（奇妙な奇妙なアパートの周りを回っている第5映画の中心的なプロットは、その長さの良さのために特に満足していました）、それが到達範囲を過大にすることなく感情的領域に押し込めば、 いくつかの真剣に素晴らしい場面がありますが、それ以外の場合は、ピッチ - ブラックアクション/ホラーアニメの深刻なファンが、おそらくこのシリーズについて真剣に狂ってしまう唯一のものになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、もう一度それを見ていることに気づく価値はありますが、2度目にもっと気に入ってしまうと、あまりにもひどく驚くことはありません。 結局のところ、私は、ガイナーオブシナーズは、ペースを遅くし、重要なプロット要素をシャドウに必要以上に長く保持することによって物質を持っているかのように振る舞う、主に物質の上のスタイルの重大なケースであると言います。 私はこのシリーズのペーシングがどれほど頻繁に批判されているか少し気にしています。  ：そのすべての不満のために、私は一度も遠く離れて退屈したことはありませんでした。これはあなたの平均的なアニメファンの注目度についていくらか心配しています。  （私は同様に、シリアル実験のLainとHaibane Renmeiが遅すぎると不平を言う多くのアニメファンを見ることに不満を抱いていました。）The Garden of Sinnersは多くの問題を抱えていますが、ペーシングの問題はその一つではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も大きな問題は、個々の映画自体の大半が、それ自身の中でかなりうまくいくということです。  （私はここで2番目の問題に取り掛かります）はい、彼らは慎重な闇の中で、真剣に、罪人の庭があなたの心を吹き飛ばして、Clockwork Orange、 それから私に報告してください）。しかし、大気のアクションミステリーとして、彼らは成功するでしょう、時折壮大に。 問題は、個々に撮影したときに弱すぎるフィルムがなくても、すべてが一緒に撮影されたときに魅力的なものにはなりません。 それは、チーム（またはチーム）の後ろにあるすべての人が、個々の作品を慎重に作り上げるために慎重に細工しているので、一緒に撮ったときに魅力的なものになってしまうのを忘れたようなものです。 また、聴衆に少しずつ出された大きな写真は、実際には何かに驚くべきものを加えているわけではありません。実際、最終的な映画が転がってくるまでには、ほとんどのブランクを自分で埋め尽くしていました。 最終的な写真にクレジットが振り分けられ、私が持っていた圧倒的な考えは、「それはそれでしたか？ ポイントは何だったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dublincore/reviews&#34;&gt;dublincore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really didn&amp;rsquo;t feel like reviewing each movie individually&amp;ndash;therefore, this will actually be a review of the series as a whole. I expect this to get some down votes as a result, but I figured the best place for this review would be attached to the first film in the series.     The plot mostly revolves around two young people, Mikiya and Shiki. Shiki is a gorgeous but weird girl. She frequently speaks in cryptic riddles, and is almost never seen wearing anything other than a kimono. Sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azuslu7jpg&#34;&gt;azuslu7jpg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオufotableは、私たちに奇妙なストーリーテリングスタイルが妨げられている、美しく比較的ユニークなアニメをもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、私のレビューはスポイラーフリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはエピソード/映画シリーズ全体のレビューですが、これが最初であるためレビューを投稿するのに最適な場所と思われます。 それらを個別にレビューすることは、かなりの反復を招くことになるので、私は1つの包括的なレビューで十分であると信じています。 このレビュースポイラーは無料で保管しますが、ストーリーの前提を理解していることを前提としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「世界の縫い目」を見ることができる目の女の子、そして彼女の友人のミキヤと東口。 エピソード/映画は一般に「1つのエピソードごとのアーチ」形式で行われますが、反復するキャラクタのプロットはそれらを結びつけます。 これを、このタイプのアニメとほとんど違うものにするのは、それが時間順からほぼ完全に外されたということです。 これは、あなたがゆっくりとキャラクターやプロットをあなたに示すアニメに慣れている場合、最初のウォッチ中に物事を少し混乱させる可能性があります。 あなたは頭の中で世界に投げ込まれています。頭を最初から包み込むのは少し難しいです。 何が起こっているのかが分かれば、あなたのつま先についていくのに十分なひねりがあります。
しかし、奇妙なスタイルを取り除くと、比較的平均的なストーリーが見つかるでしょう。 善良な人が取り除かなければならない悪質な人がたくさんいます。 その中心に、今週の怪物のショーがあります。 私にとっては、特別ではない特別な物語を扱う複雑なスタイルのために、私はこれを「控えめな」6/10にしなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つは、よりよく見えるシリーズを見つけるのは難しいでしょう。 キャラクターモデルはきれいに細かく色付けされており、背景にケアが使用されています。 アクションシーンは非常に流動的です。 ここで不平を言うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは特別なものではありませんでしたが、シーンによく合います。 それが傑出していたり​​、深刻なものでなければ、私は決して音について言及することはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーを損なうことなくこれに入ることは難しいですが、キャラクターの大部分とメインキャストの全体がよく発達していることを私は保証することができます。 サイド/エピソードのキャラクターも一般的によく発達しており、その行動の動機が探究されています。 シキとミキヤの関係はシリーズ全体を通して発展しており、いくらか意味のある終わりに達しています。 キャラクターの大部分は単に適切ですが、シキはシリーズの長さにわたる非常に深い特徴付けレベルを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれの人はシリーズの中で浮き沈みを起こし、いくつかのエピソードのストーリーは深みと闇の中で広く変化します。 私はあなたが最初に同意しない場合、少なくとも2つの他のエピソード/映画を見ることをお勧めします。
私はこのシリーズで飽きることはありませんでした（エピローグエピソードを除いて）。 アクションシーンをインテリジェントに結びつける（多くの場合）アクションタイプと、そのタイプを満足させるのに十分なアクションを維持する計画がたくさんあります。 私の楽しみは、ストーリーのセクションで言及されたリリーススタイルによっていくらか落とされましたが、私は夢中になり、一緒に結ばれたものを見るのを止めることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の考え方&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーには、激しい暴力が頻繁に起こり、時には性的なテーマや、いくつかのシーンやテーマが混乱する可能性があります。 このようなことに対応できない場合は、このショーを避けることを強くお勧めします。 私はElfen Liedを暴力の基準として使用しています。多くの人はそれを見ています（他のすべてをその番組に残しておきます）。これはまったく別のレベルです。 これは、偉大なアニメーションによって多少増幅され、より多くのグラフィックを作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/azuslu7jpg/reviews&#34;&gt;azuslu7jpg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio ufotable brings us a beautiful and relatively unique anime that is hampered by an odd storytelling style.    As always, my reviews are spoiler free.    This is a review of the entire series of episodes/movies, but as this is the first it seems the most appropriate location to put the review. Reviewing them individually would result in quite a bit of repetition, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bellellis&#34;&gt;bellellis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;つくばめと運命の夜の名声を受けた那須木ノ子の文学作品の最初の出版物をもとに、カラの恋愛は、後に、女性のヒロインのような幅広い観客に合理化され、 サドマソクソニック・ボイド、複雑で豊かなバックグラウンド、長く激しい戦い、憂鬱な空気と悲劇的な結果、そして文学的なモダニズムからのテクニックの独特の借りだけが微妙に暗示されています。 彼の後の作品が欠けているのは、未だ若い未だ作家の中で最も一般的に見られる大胆で無慈悲なものである。最近のインタビューでは、その小説はいたずらとして部分的に意味されていたと認めた。 アニメのイラストや漫画が入っているにもかかわらず、漫画のコンベンションで販売されているコピーのお店では、キャラクターについての最も基本的なことだけを説明するために、読者をストーリーの真ん中に投げる。 それはまた、多くの日本のネイティブスピーカーにも多くのトラブルを与える非常に昔ながらのスタイルで書かれています。 特に高みに関する無意味な議論を元に戻すことはできますが、この映画の適応は、若々しい精神に忠実です。 ではなぜそれはうまくいくのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bellellis/reviews&#34;&gt;bellellis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Based on some of the first published, literary attempts of Kinoko Nasu, later of Tsukihime and Fate/Stay Night fame, Kara no Kyoukai already contains many of the traits he would later streamline and perfect for a wider audience, such as the tough female heroine, the sadomasochistic undertones, the complex and rich background al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;verdandisv&#34;&gt;verdandisv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが珍しいものを試してあなたの好奇心を呼び起こすために勇気をもって挑戦したいのなら。 それから私はUfotableによってKara noKyōkaiを強く勧めます。 独特のスタイルの上品で魅力的なアニメで、あなたの座席から離れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10） - 私は何を言うことができますか？ 完璧。 不気味な雰囲気と暗いですが、あなたはまた、場面の後のシーンで、血に身を包んで、実際に感じるような幻想的な効果を身につけます。 カラの教会はUfotableによって制作された傑作で、私をFateシリーズの隣に置いています。 私はあなたが要約からあなた自身のために見ることができるので、この物語についてもっと話そうとするつもりはありません。 何度も何度も、女性のリードは悪くてクールです。 彼女はその周りに起こる人間の理由を越えたすべての不思議さを解決するように任命されました。 この物語は信じられないほど素晴らしく、これはあなたが不思議に思って次の物語をいつも見ている中毒性のあるミステリーホラーストーリーだと思います。 彼女が解決できなかった変更を加えて、どこに行くのか、何を主人公にするのか分かりません。 私はここで比較を行います。おそらくあなたの人のうちの1人は、Higurashi（When They Cry）、Corpseパーティー、そしてもちろんあなたの耳に馴染みのない他のタイトルも知っています。 ストーリーの面では、このプロットははるかに面白いですが、他のものが醜いことを意味するものではありませんが、あなたを凍結させたストーリーについて話すとき、あなたは震え、痛みを感じ、同時に興奮します。 それは正しい選択です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10/10） - プレーン。 おそらく、Ufotableによって作成されたビジュアルのほとんどすべてが特徴的であることを私が見たとき、私の心に暗示されたのかもしれません。 馬鹿げたように思えるかもしれませんが、これは私たちが逃すことのできない1つの側面です。あるいは、批判を求める弱点を見つけることはできません。 しかし、すべての芸術において空でも、空虚でも単純な合金でもない。 素敵な景色を作り、それをリアルに感じさせるエフェクト。 私は以前、「ダークで不気味なオーラ」は、放棄され使用されていないすべての建物で非常にうまく説明されています。 コメントを付ける必要があるものはありますか？ 明らかにそうではありません。 あなたは高品質で感覚を感じることができます。 私はあなたが失礼や失望をもたらさないと思う、良い物語に加えて、着色効果が有望です。 私たちは、このアニメの制作の背後にある勤勉なスタッフと細かいスタッフを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10） - ほぼ完璧です。 もちろん、より良いアニメをサポートするためには、要素「音」をサポートすることが最も重要な部分です。 絶望と静寂の歌詞ですが、これは私が好きなトラックのようなものではありません。 他のアニメでも見つかるかもしれませんが、私は「音」がUfotableにとって完璧な部分になるとは言えません。 しかし、このアニメそのものの必要性を語ることは悪くない。 主人公は多くの話しではなく、態度や行動で彼女の感情を示す。 これは非常に穏やかで静かなアニメのようなものなので、私たちがどのように楽しむことができるかの感覚を追加するのに十分な余分な装飾を加える必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10） - 主人公badass、クールで追加された女性です。 単に甘くてセクシーな女性に加えて、多くの人々の注目の中心になるキャラクター。 ボイスアーティストのシキは、彼女の体重に合っており、権威の印象を与えたり、話したくない。 その良いことは、ボイドだけをいっぱいにするだけのアニメキャラクターではありませんが、わずかながらではありますが、ストーリーでの役割の適切な部分を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10） - 私はホラーミステリーのジャンルは非常に有望な前提であり、確かに群衆の注目を集めることができると確信しています。 恋愛の中で（境界を越えて）、あなたは甘い愛の謎を抱えていますが、いいですが、狂った謎とあなたのアドレナリンのためのものを欲しいと満足感を与えることはできませんでした。 あなたが満足していると私は感じています。たとえあなたがたとえコープスパーティーのような非常に厳しいゴアを言っていないとしても、それが火のつくサディスティックなシーンではないならば、実現します。 アニメはテレビシリーズではなくロングフォームを作ったのでかなり特殊ですが、映画です。 あなたは夜にコーヒーや温かいミルクを飲みながらこのアニメを見ることができます。 感覚を感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/verdandisv/reviews&#34;&gt;verdandisv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you like to challenge yourself with the courage to try something unusual and arouse your curiosity. Then I highly recommend Kara no Kyōkai by Ufotable. A tasteful and attractive anime with a distinctive style and will not make you turn away from your seat.    Story (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) - What can I say? Perfect. I&amp;rsquo;m not going to try to talk more about this story because you can see for yourself from summary. Again and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isacchi&#34;&gt;isacchi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かのの恋愛：華僑芙蓉は、7つの映画シリーズの最初の映画です。
最初は、小説を読んでいなかった人々は物語と混同されます。 しかし、私は彼らが素晴らしいストーリー、芸術、声、そしてそれらを次の続編を待つことができなかったキャラクタープロットで支えられた物語を楽しむと確信しています&amp;hellip;!!
私は、坂本真綾が演奏する主人公として、秀樹を非常に目立ちました。 カッコいい！ 鈴村健一が演奏した三木康人さんもとてもハンサムで、仕事はすごい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを非常にお勧めしており、このアニメは2008年に最も期待されるアニメになると確信しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2309&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/isacchi/reviews&#34;&gt;isacchi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai: Fuukan Fuukei is the first movie of the 7 movie s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;visceras&#34;&gt;Visceras&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2つのことを始める前に、私は言及したいと思います：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;このレビューは短くなります。  （Spoilersは無料）
ー てぃｓ れゔぃえｗ うぃっｌ ふぇあつれ えあｃｈ から の きょうかい もゔぃえ （えｘｃぅぢんｇ みらい ふっきん おんｌｙ）。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;いくつかのアニメは、これが行うあるレベルの複雑さに到達するために管理します。 彼女の周りの人生をどのように扱っているのか、「四木龍木」という名前のペロンについてのアニメは、7つの映画（そのうちのいくつかは40分）で構成された短いシリーズである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、いいえ、それは人生のタイプのショーのスライスではありません、あなたが見る、シキョウージは、あなたが考えることができるあらゆる側面で、通常以外のすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10。  Kara no Kyoukaiは堅実な話をしています（ほとんどの場合）、それはかなり面倒です。 あなたが映画全体にあなたの注意を払わないなら、あなたはそれの道を失うでしょう。 あなたがリリースの日（私は完全にお勧めします）までにシリーズを続行することに決めた場合、時にはあなたが敗北することが時々感じられるでしょう。 彼らは自分自身を説明しようとしますが、詳細を気にかけず、すべてのことについて一般的な考えをしたいのでなければ、ビデオを巻き戻して、自分が言ったことを読んで実際にそれについて考えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは同時に良い点と悪い点です。 何人かの視聴者がそのようなことに陥っていないため、ビデオを巻き戻してすべてがクリアであることを確認しているので、かなり悪い可能性があります。 彼らはただそれを落とすかもしれない。 しかし、あなたが実際に見ているショーに関するすべてを知りたいと思っている人の一人なら、私はあなたがこの1人ですごくいい時間を過ごすことができると思う（少なくとも私がやった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外にも、あなたが映画の中で進歩するにつれて、ストーリーは異なる側面をとりますが、シキはすべての映画の主人公であり、残りの部分は映画から映画に変化します。 これにより、物語の反復が少なくなり、「アイデンティティ」が失われることはありません。 私は、物語はまだShikiについてですが、いくつかのシリーズのように1〜2文字だけではなく、一緒に移動するときに、他の文字を聴いたり、見たりするチャンスを得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では複数の文字を調べることは、通常、1つのことを意味します：彼らはそれを犯すでしょう。 彼らはキャラクターのいくつかをうまく発達させていないし、シリーズやそのシリーズの特定の部分がうんざりだったのか、それとも副キャラクターと時間がかかり過ぎて、主なものを忘れてしまったからです。 カラの妖怪はすべての中心にシキを置くことで逃げる。 彼女は文字どおり他のストーリーのためのプロットデバイスです（映画6はこのルールに従わない人ですが、それはシキが私たちの主人公でない唯一の映画だからです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペースはかなり良いと思います。 フロートとキャラクターを説明するときは遅く、前進すると速くなります。 このシリーズはここで時間を無駄にしていないようです。 すべての1秒は重要で面白いようです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、各映画の小さな物語を発見して、最後まで映画7を見て、すべてのことを理解できるように、（リリースの順序に従えば）構造化されています。 その上に、彼らはこの特定の映画、最後の1つは私のためのケーキの上にちょうど桜だった&amp;rdquo;唐の恋人：Shuushou&amp;rdquo;に終わる。  30分のawesomeness：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後には、ストーリーそのもの。 主人公は通常、誰かを失った人で、復讐や他人や何かのための戦いをしようとしていることを知っています。 彼らは通常対処すべきいくつかの問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyoukaiはこのスタンダードから完全に離れるわけではありませんが、少し違っています。 私たちの主人公は何も解決しようとしていません..誰も助けようとしていません..彼女は自分自身を見つけようとしています..私が最初に言ったように、このシリーズは、 彼女の周り。 今、彼女はどんな問題に直面していますか？ それは発見するのはあなた次第です;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど言うことができる、あなたは驚くだろう。 幻想とともに、このアニメは、死（死とは何か、それは何かなど）、自殺（自殺を訴えるのは間違っている、なぜ自殺を訴えたいのか？ 私たちの心はどんなに簡単に欺かれますか）、愛（もちろん（：）、最後には、夢のために（彼らは追いかける価値がありますか？  、など。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の主張は、このシリーズは悪人と戦っている少年のことだけではないということです。それはそれを超えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カラの談合はこれに強い点があります。最初のものはパレットです。 シキとは対照的な明るい色。 すべてが彼女の周りに作られたように見え、あなたはそれをはっきりと認識しています。 彼女はあなたが画面を見るときに常に注意を払うように設計されていますが、背景は白い色合いです。 より明るい）。 芸術はufotableの仕事のためにかなり一般的です。 面白い顔でまだかなりおっぱい..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがカバーしていたもう一つのことは、ああ、私の神々がカバーしている..とても素晴らしい：O&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いシーンについて..まあ、私たちは素晴らしい戦いシーンのためにUfotableを知っています。Kara no Kyoukaiも例外ではありません。彼らは壮観です。 かわいいディテール、きれいで甘いアニメーション、Kara no Kyoukaiはどんな戦闘シーンの基準にもちょうど合致します。 しかし、まだ運命のレベル以下：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;梶浦由紀さんが作曲した、他に何が期待できるのでしょうか？srsly..あなたはKara no Kyoukaiのイントロ、話なし、何もない、ただの背景で音楽を始める。 ちょうどサウンドトラックのために素晴らしいシリーズになります。 そして、私はそうだった（：ほとんどすべてのトラックがそれを必要としている。アクションがあれば、キアス音楽を入れて、ドラマを探しているなら、悲しい音楽をやってみよう。 アニメーションは、彼らはカラの杏子のテーマでいい仕事をしてくれました。そして、ああ、神々はエンディングをしています..それぞれの映画はそれ自身のエンディングを持っています&amp;hellip;そして、オハイオ州の彼らは驚くべきものでした。 それらの5分を説明する言葉はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10。 本当に短い、それぞれが明確に定義され、開発されています。 いくつかのシリーズは2〜3文字で取り除かないが、Kara no Kyoukaiはもっと多くのことをしている。 他の映画とは違って、キャラクターはジェネリックとして感じることはありません、彼らはあなたの正常な側の文字と区別する輝くものを持っています。 私たちの第二の主人公（私は彼をまだ言及していないxD）、コクツ、Mikiya、私はあなたの一般的な良い男を考えることができると思う。 少なくとも彼は他の一般的な善良な男たちと同じくらい馬鹿ではないが、Emiya * Coughを咳する。彼はちょっと感覚があり、シリーズ中のShikiの問題のピラールになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この2の関係はとても面白く面白いです。 最初の映画の中では決して主要な焦点ではありませんが、まだそこにあります。まだ存在しています。 私たちはその映画の中で10-15分の開発があったにしても、戦いの場面が来るときには、常にあなたはその関係を念頭に置いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーのスターは間違いなく、アザカ国税、ミキヤの妹&amp;hellip;.ジョークaisde、池は​​それをすべての価値があった。 この7つの映画は、彼女のない別の一般的なアクションアニメに過ぎません。 彼女はこれまで見た中で最も複雑なキャラクターの一つでなければならないが、彼女はいつもとてもシンプルで上品だ。 彼女の神聖なデザインを見ているだけで楽しいです。 私たちは、すべてがフィットするように見えるので、彼女がどれくらいの仕事をしたかを知ることができます。サウンドトラック、アート、使用された色、すべてが最大限に作られたようです。 私はあなたのことを台無しにしたくない、私はそれがスポイラーの無料レビューになると約束したので、私はもう行くことができない。 私はあなたを保証することができますが、彼女は理解するのが最も難しいアニメキャラクターの一つになります。 そして、私の友人は、私が承認するものです。 ほとんどの時間は、映画のようなクライマックスで、その戦いのシーンのために本当にasweomse咳*すべてのshonenは恥ですが、ショーの残りの部分が退屈するか、少なくとも良いではないので、咳がほとんどです。 しかし、志木の性格のおかげで、カラの仲間には両方がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10。 私に10/10を与えることはまれです。 私は卑劣な人です。最小の間違いで、アニメを数日間責め、それを10/10にしないと決めました。 しかし、この1つは、彼はクソのシーンを助けるために楽しいだったイベントに来るに値する。 最初の2番目から最後まで、このシリーズはShikiの周りに彼らの物語を作り上げました。結局、あなたはそれをgessesdしました。 このショーの終わりは、私の意見では素晴らしい結末に達しました。正直言って私はエンディングを予測しようとしましたが、失敗しました。 激しい、深い、悲しい、幸せ、感情の混合私は何を感じるか知っていませんでしたが、私は何かを知っています..私は &amp;lsquo;空&amp;rsquo;を感じた..その感覚 &amp;lsquo;私は私の人生 今あなたが本当に良いシリーズを終えると、それは私がエンディングをしたい気持ちの一つです。そして、私のために、カラの妖怪の結末はそれに釘付けになっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10。  7番目と5番目の映画が10/10と似ているとは思うにもかかわらず、私はまだ6番目の映画があることを否定できません（なぜこの映画が最初の場所にあるのか、  ）、他の映画は偉大だったにもかかわらず、彼らは10月の映画ではなかった。 彼らは5番目と7番目の映画（この映画は何とか物語の特定の部分を締結した）にあまりにも頼っていた。 どのような手段でも、他の映画は悪いです、彼らはちょうど良いものではなく、私の意見では、9/10のレートにふさわしくないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの典型的なアクションアニメではなく、心理アニメ、ドラマ、ロマンス、ファンタジーからの要素をミックスし、それらを1つのアニメにまとめます。私の意見では素晴らしいシリーズです。  Fateシリーズを見て、これは必須です。 要するに、素晴らしいシリーズ（：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211748&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Visceras/reviews&#34;&gt;Visceras&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before we start two things I would like to mention :     -This review will be short. (Spoilers free)  - This review will feature each Kara no Kyoukai movie (excluding Mirai Fukkin only).       Few to no anime manages to reach a certain level of complexity that this one does. Being a short series composed by 7 movies (some of them 40 min long) Kara no Kyoukai is an anime about a peron named &amp;lsquo;Shiki Ryougi&amp;rsquo; and how she deals with the life around her.     And no, it&amp;rsquo;s not a slice of life type of show, you see, Shiki Ryougi is everything except normal, in every aspect you can think off..       Story : &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;. Kara no Kyoukai has a solid story (for the most part), the thing is, it gets messy quite easily. If you don´t keep your attention throughout the entire movie you will be losing the trail of it. If you decide to follow the series by their date of release (which I totally reccomend) then you will be feeling that sometimes you will be compeletly lost. They try to explain themselves but sometimes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ihitokage&#34;&gt;iHitokage&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは何も知らないJon Snow&amp;hellip;
これは私がこの映画を見た後の感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一体何だったの？ そこにいる人々は誰ですか？彼らの関係は何ですか？ ポイントは？ 最初の映画はあなたを混乱させていますが、それでも本当に奇妙な雰囲気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画のいくつかの驚くほど深い考えに気づいた。  「あなたが高いところから見る景色は素晴らしいです。 普通の風景でさえも美しく見えます。 しかし、大きすぎるビジョンは、あなたと世界の境界を作ります&amp;hellip;.「私はこのような行について長いこと考えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外にも、私の最も重要なことは、あなたが深い考えを知っていることです。 キャラクターは少なくとも。 さききんちゃんはとてもクールで、外見や行動などでシェルのゴーストから私に草薙元子を思い出させる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術も美しく、ちょっと暗くて気味が悪かった。 しかし、それが結局どのようになったのか。 あるアクションシーン、ちょっとした叙事詩があった&amp;hellip;えー、梶浦由貴さんとカラフィーナ女の子たちの音楽のすべては叙事詩です。
もう1つのすばらしいこと、ここの音楽。 いくつかの曲は伝説となり、すべてのカラフィナのファンはそれらを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はそれをあまりにも長くしません。 暗くて深刻なアニメが好きな人は、考えてみるべきものがいくつかありますが、これはあなたのためのものです。 これを終えて混乱しても心配しないでください。 私は今日2番目の映画を見て、すべてがはっきり分かりました。残りの部分は大丈夫でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iHitokage/reviews&#34;&gt;iHitokage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know nothing Jon Snow&amp;hellip;.  This is how I felt after watching this film.     What the hell was it all about? Who are the people there, what is the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandahatman&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225404&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandaHatMan/reviews&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Initially Kara no Kyoukai may seem devoid of any substance with its brilliant cinematography acting as a substitute. However, this impression is simply a despondent excuse for an inability t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;先週、私はUfotableによるType-Moonの作品から適応されたアニメを見ました。 それはファテゼロだったし、それは栄光だった。 なぜ私はこれを持ち出すのですか？ 今週は、Ufotableが扱うType-Moon作品の改訂を検討します。 これはカラの教科書1：深海ふうけいですが、タイトルが長すぎるので、このレビューの残りの部分はKnKと呼んでいます。  KnKについての奇妙なことの1つは、実際には、一連の8つの映画と軽い小説シリーズの異なる部分を見ているOVAであり、2つの映画が1つの話を伝えているということです。 実際のアニメシリーズをするのが理にかなっていないのでしょうか、それともできなかった何らかの理由がありましたか？ 私はこのタイプのことについて私自身の解説をしたいので、プレデサソンとマキシマールは、それがシリーズかロングOVAかどうかを議論していて、映画シリーズは妥協であったと言っています。 フランチャイズの最初の映画を見てみましょう（私は二流が大好きです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作品は映画の中で最高の部分です。 文字のデザインは少し典型的ですが、まだよく見えます。 背景、テクスチャ、および様々なオブジェクトはすべて優れています。 私が芸術に関して持っている唯一の本当の問題は、彼らが「血液が実際にしない方法でどこでも飛散する」ことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は&amp;hellip;まあまあ悪くはありませんが、どちらかといえば良いことではありません。 それの大きな部分は、パフォーマンスは本当にunemotionalと分離されているということです。 坂本真綾、鈴村健一、田中梨、そしてこれ以外にもほとんど誰もが行動できることを知って以来、私は確信しています。 彼らは雰囲気を整えようとすると楽しいかもしれませんが、たいていはかすかな笑い声を加えるか、シーンがちょうど歩いて帰ってきたときには、劇的な音楽を使って音楽を壊します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1/10です。 これはユリがありません。 キャラクターのやりとりがとても感情的ではないし、シキがトウコのことを持つことになっている可能性があるからだ。 私は映画がサブジャンルとしてロマンスを与えられているので、それだけを持ってきます。そしてそれは、それが四木と東光、四木と三木屋のどちらに向いているのか本当に分かりません。 いずれにしても、インタラクションは本当にロマンスの考え方をサポートしていません。 彼女が昏睡状態のときに病院に連れて行くのに十分な気がしていないので、東光としきはより意味をなさないだろうと思う。 はい、私はそれを3回目に持っていなければなりませんでした。 それはあまりにも愚かすぎない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 1の最終評価は2/10です。 確かに、ビジュアルは非常に印象的ですが、ストーリーは何も無く、キャラクターは無傷でも、キングダムハーツのゲームでも、個性が劣ることはありませんでした。 それがシリーズの残りの部分で私に興味を持っていないのを見て。 それはちょうど私が昼寝をしたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Last week I looked at an anime that was adapted from a Type-Moon work by Ufotable. That was Fatezero and it was glorious. Why do I bring this up? Because this week I&amp;rsquo;ll be looking at an adaptation of a Type-Moon work handled by Ufotable. This is Kara no Kyoukai 1: Fukan Fuukei which is far too long of a title so I&amp;rsquo;ll just refer to it as KnK for the rest of this review. One of the odd things about KnK is that it&amp;rsquo;s actually a series of eight films and an OVA looking at different parts of the light novel series and two of the films tell a single story. Wouldn&amp;rsquo;t it have made more sense to do an actual anime series or was there some reason they couldn&amp;rsquo;t? Since I like to make up my own explanati &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stephenalbertv&#34;&gt;stephenalbertv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは浮かんでいるのですか、あなたは飛んでいますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見渡すことができますが、最初はカラの談話シリーズの最初の映画がとても混乱していました。 キャラクターが誰だったのか、私がそれらに付随していないのか分からず、私は実際にそのストーリーについては気にしませんでした。 しかし、アニメーションとサウンドは驚異的で、私を引き寄せてシリーズ全体を見せてくれました。 今では、なぜこの映画が7以下の映画を評価しているのかを知ることができます。それは、年代順ではない最初の映画のことです。 しかし、今度はシリーズを2度目に見たので、これは本当に素晴らしい映画だと分かりました。 私はこの映画を6年前に評価しましたが、今は10歳でした。実際には、これはシリーズで最高と思われた7番目と5番目の映画と同等であると信じています 一般）。
2回目以降の観察では、熟練者が巧みに作り上げた雰囲気を本当に感謝することができます。 これは、暗く荒々しい世界です。霊感を払うのではなく、物事をスラッシュする魔法です。 結局のところ、この映画は主に志木を中心にしています。 これは、暴力や暴力を伴うアニメ、そしてその多くですが、彼らは単に楽しむためだけではなく、実際に物語を意味しています。 しかし、これは実際に椎木がミキヤを逃した方法と彼女が彼のために憧れている方法を実際に示した映画です。 ミキヤは物語のほとんどを眠っていたので、おそらく私は彼が最初はあまり気にしなかったのだろう。 しかし、彼がいなくなったために、志木が感じている憧れは、今、それが本当に私を引き寄せたのです。椎木は強く強く見えます。 彼女は明らかに、世界に起こっているすべての事件の影響を受けておらず、現在彼女の人間性を示しています。 ストーリーが進むにつれてこれはさらに発展するだろうが、ここでの憧れは明らかである。 いつも彼女は彼女のアパートで一人であなたを感じることができた。 ここの東子はいつものように悪いですが、彼女の存在は抑圧されています。
アニメーションは一流で、アニメーションでは最高のものです。 照明とアクションシーンは本当に息を呑むほどであり、さらに最近のアニメはこのアニメが持つ美しさを比較することさえできません。 歌手の湯治が作曲家であることを考えると、音は明らかにトップノッチです。 私が知っている梶浦の他の仕事は運命/ゼロで美しく、あなたは彼の作品すべてに同じことを期待しています。 全体的に、私はあなたが次の時計でしかできなかったように深観ふけけを楽しんだ。 私は再ウォッチの価値がある！ 私のために、映画シリーズは実際に好きではありません - しかし、それを見て強制的に努力する価値があります。 キャラクターとストーリーの深さは、クラシックと見るには十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218174&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/stephenalbertv/reviews&#34;&gt;stephenalbertv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Are you floating, or are you flying?&amp;rsquo;    The Overlooking View, the first movie in the Kara no Kyoukai series was highly confusing to me at first. Not knowing who the characters were and as I wasn&amp;rsquo;t attached to them - I really did not even care about the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skarabox&#34;&gt;skarabox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第2話を見たいと思う1つのことさえ与えない50分のエピソードを作れますか？ さて、カラの教えは確かにすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、未知のストーリーの真中にいて、何が起こっているのかを知らずに50分の会話に座るアニメの1つです。 これを好む人もいれば憎む人もいますが、あなたが見たいと思うアニメから何かを得ることができれば大丈夫です。 それは何でもかまいませんが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはキャラクター、過去、個性については何も得られません。 文字通り何も、あなたが何も知らないものについて何人かのランダムな人が話すのを見ているような気がするが、あなたが気にしないことについてはさらに悪い。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;対話はあいまいで、スマートではなく、深くない（彼らは深く聞こうとするが、少なくとも私にとってはそうではない）。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;アクションはほとんどありません。あなたがその一部を手に入れると、それはエキサイティングではなく、ひどくアニメ化されます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;血とゴアは、現実にはうまく対応していません。例えば、女の子が建物から飛び出して自殺したのですが、彼女は虐殺され、誰かがショットガンで彼女を爆破したように&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;音楽はまともですが、それは何が起こっているかに適切に一致していないと感じています（その上に何が起こっているのかを覚えていないことを忘れないでください）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;エピソードはクリフハンガーで終わらないし、ストーリー展開の可能性も示さない。 確かに、私はちょっとした崖っぷちを期待していないが、私はちょうど50分を待っていたときに、「何が起こっているのか分からない」と私が「終わってしまった」と私を終わらせてください。 このアニメと私は決して私の人生で再びあなたのものを見ません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメを見たい場合、少なくともあなたが何も知らないあなたの時間の50分を投資する準備ができて、あなたは何も感じることはありませんし、あなたも楽しんでもアクションや対話をしません。 私は1つのエピソードの後に​​これを落としました。それは、私が簡単で、シニーな少年アニメを好きではないからです。しかし、私は本当に50分のうちに何も得ていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/skarabox/reviews&#34;&gt;skarabox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Can you make a 50 minutes episode which won&amp;rsquo;t give you even 1 thing that makes you want to watch the 2nd episode? Well, Kara no Kyoukai certainly can.    This is one of those anime that put you in a middle o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flamehaze&#34;&gt;-FlameHaze-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;導入
まず、私はこのことが本当に混乱していると言って始めたいと思います。私はまだ何が起こったのか100％は確信していませんが、私はここで理由を述べます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
それで、私たちは警官、死 - 自殺、超自然の存在を持っていて、うまくいきましたが、結局私は本当に混乱してしまいました。 私はこれがシリーズの7つの映画の最初のものであると述べる他のレビューを見ました。 多分プロローグとして分類されているのでしょうか？ なぜなら、私は、以下のような説明をあきらめることはあまりなかったように感じるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
しかし私があなたに伝える前に、私たちにはアートがあります。 このアニメでは芸術はとても素敵で、あなたは不満を感じます。 背景には常にたくさんのことがあり、キャラクターや風景はよく描かれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
音は芸術よりもそれほど悪くはありませんでした。素晴らしいBGMと、音楽に関する映画を通して良い雰囲気を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
さて私の混乱に戻ります。 このことを見て、私は文字について何も知りませんし、何が彼らに起こったのか、彼らがどこから来たのかなど、すべての作品を知っているような気がしません。 主人公は人間ではないようですが、かなり緊張しているようですが、彼女には柔らかい面があります&amp;hellip;私はちょっと推測しています&amp;hellip;申し訳ありませんが、私はこれに6点しか与えられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
さて、これはかなり楽しいものでしたが、私はもっと知りたいと思っていた座席に糊付けされていたのです。その時は決して来ませんでした。 スタンドアローンの場合、これはここで4-6の評価を得ていますが、私はそれが7つの映画の最初のものであることが判明したためです。 私はそれを私がシーケンシャルで探している答えを見つけ出すという条件の下で7にしました。 それは崖のハンガーとして扱われていない&amp;hellip;未完成。 正確に何が起こったのか、誰が誰であるのか、どのようにして特定のことをすることができるのかを知らないのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私は前に言ったように、これについて完全にはわからないが、ストーリーアートのサウンドキャラクターと楽しみにguesstimated平均を与える&amp;hellip; congractionsカラのkyoukai&amp;hellip; 10のうち7全体的に私を混乱させるために=]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-FlameHaze-/reviews&#34;&gt;-FlameHaze-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Introduction  First I want to start of by saying this really confused me and I&amp;rsquo;m still not 100 percent sure what happened but I will give my opinion here with reasons.    Story  Ok, so we have co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fr0z3nshad3&#34;&gt;fr0z3nshad3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9.0） - 興味深いが少し混乱します。 結局のところ、これはアニメの最初の映画なので、それについての質問があります。 しかし、私の最初の印象は、シリーズにはポテンシャルがあり、私はストーリー面白いと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10.0） - 私の最初の印象は、ビジュアルがこの映画の大きな側面だということでした。 背景、光/影、エンバイロメント、キャラクターのデザインやアニメーション、まあ、そのすべての素晴らしい&amp;hellip;私はこれよりはるかに良く見ることを忘れないでください。 だから私の意見ではここ10インチが値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8.8） - 最初の映画では、私はそれがとてもうまく収まると思っていました。  9。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8.0） - キャラクターは確かに素晴らしく、素晴らしい素敵なアイテムがあります。 しかし、この1枚目の映画ではあまり開発されていません。次の映画では何かが変わることが予想されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8.8） - それは、アクション、ミステリー、サスペンス、すべてのビットがあります。 プロットは興味深く、時間を過ごすための素晴らしい方法です。 どういうわけか、私の意見では何かが欠けている、それを特別にするものがあります。 とにかく、それはよく値する9。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9.3） - これは非常に高い9です。 欠陥はほとんどありませんが、全体的に見るとかなり良い映画だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5336&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fr0z3nshad3/reviews&#34;&gt;fr0z3nshad3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (9.0) - Interesting but a little confusing. After all, this is the first movie of the anime, so its normal to hav &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsis&#34;&gt;xsis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カラの協奏曲1：真面目な劇は、7部構成のアニメ映画の第1弾です。紹介者なしでは、視聴者にはちょっと混乱させるような疑問に直面するでしょう。TYPE-MOONシリーズのための魅力的なスタジオで、 観客はいくつかのホラーシーンを経験するだろうし、そのシーンの一部は視聴者にはちょっと迷惑だが、まだまだ血がはねて体を裂いたり、自殺したりして見守るのが良いショー&amp;hellip;かれの妖怪アニメーション： アニメの最初のムービーは7話だったから、ホラーとそれをベースにしたアクションは、幽霊物語と自殺とのスタートを混乱させてしまった。
アートとキャラクターのデザインは本当に良いとは言えませんでしたが、視聴者がキャラクターデザインのTYPE-MOONスタイルに本当に心地よかったのであれば、デザインには問題はないかもしれません。アニメーションは常にキャラクターのインタラクションで流暢でした。 本当にデザインに合っていて、アクションシーンは本当に素晴らしく、環境やバックグラウンドのデザインもすばらしくて美しく、色もうまくいきました。
サウンドやBMGは、アクションシーンのサウンドが本当に素晴らしかったアニメーションに最適だった&amp;hellip;
だから、全体的なアニメは混乱していたものの、物語のペースを見て楽しんでいたが、キャラクターの相互作用はそれほど面倒ではありませんでした&amp;hellip;しかし、まだそれを見てもまだ混乱しています。 年代順に：映画2,4、3、1、5、6、7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsis/reviews&#34;&gt;xsis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;kara no kyoikai 1:fukan fuukei is a first instalment of its 7 part anime movies.without introduction viewer will face alot of question that make viewers a b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drboondigga&#34;&gt;DrBoondigga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Fukan Fukekeiは、The Sinners小説の小説の最初の、かなり独立した試みである。 最初に、私は罪人の庭シリーズのどの製品でも過去の経験はないと言いたいと思います。このレビューはこの映画に基づいており、他には何の知識もありません。 まずはこのようなことが気に入らない人には、これは奇妙で抽象的なストーリーテリング方法であり、残りのシリーズは同様のスタイルに従っているようです。 キャラクターに紹介されるプロットポイントのほかに、物語の中で何が起こっているのか分からずに時間を費やすことになります。また、最後にもキャラクターについて何も知りません。 言及に値するもう1つのことは、私はシリーズ全体について知りませんが、この映画はアクションやファンタジー側ではなく、最後に少しロマンスの開発があり、ほとんどは超自然的/ ホラー映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;福間芙慶の物語は、犠牲者のすべてが高校生であることで、ジャンプすることによって神秘的な自殺を巻き起こしています。 彼らが飛び出した場所のほかに、死者はつながっておらず、おそらく常にそのように見えます。 あなたが好きなように、物を伝えるのは奇妙な方法ですが、最初の映画のストーリーは実際にはかなり良いです。 それは素晴らしいアイデア、恐ろしい感覚、超自然、そして謎の中に混じった興味深いプロットを提示します（あるいは、ちょうどあなたが何が起こっているかについて多くを教えてくれないからかもしれません）。 なぜ人が自殺するのかという考えは、実際にはかなり興味深いものでした。他の心理的なスタイルのアイデアは物語の中にあります。その大部分は青木徹子から来ていますが、一部は別の主人公Mikyia Kokutoによって提示されています。 プロットはすばらしいペースで動いていて、面白い（少なくとも実際に自殺した建物に行ったときは）、ストーリーに良い結果をもたらします。もしあれば、犯罪者の背後にある犯罪者を理解するのが少し難解かもしれません それはすべて、そして最初に私を「何が起こっているのか？ 物のタイプ。 それは何も驚くべきことではありませんが、それは物語を伝えるのに驚くほど良い仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の芸術は素晴らしいです。 背景、細部、キャラクターのデザイン、芙蓉のすべてが豪華な芸術で行われています。 また、ショーのホラー/超自然のシーンでは特に華麗に見えることに注意してください。例えば、自殺した後の人の身体を見ることは、ふケーイの場合と同じくらいよく見えます。 すべてがかなりスムーズに走り、シリーズでは目立つ品質の低下はありません。 私はアニメの専門家ではありませんが、私は1つになるように努力していますが、これは現在、私が見た中で最も見栄えのアニメの中にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ふケイの音は、ビジュアルほど豪華ではありませんが、とてもうまくいきます。 非常に複雑で美しいものは何もありません。すべての適切な時期にすべてのフィッティングテーマだけであり、音楽が映画のために行うべきように、映画によく追加されます。 ショーで使用されたすべての声優は、そのキャラクターにうまくフィットし、かなり良いですが、思い出深い瞬間を提供していませんでしたが、どちらにもする必要はありませんでした。 声優もよく演奏され、ショーに加えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はどのようにこの1つの文字を評価するか分からない。  3人の主人公は実際には非常に面白いですが、主人公は、3人のうち特に神秘的ですが、他の2人も確かに興味深いキャラクターです。 しかし、映画の中には、短編50分の間にバックグラウンドやキャラクターの関係の代わりにストーリーの中で示されたプロットに焦点を当てているため、開発が不十分です。 終わりには暗いロマンスの少しの開発が見られましたが、それは素晴らしいことでしたが、いずれの場合でもどちらもほとんど行きませんでした。 最後の2つ目のムービープレビューは、キャラクターの開発に完全に焦点を当てていたように見えました。シリーズの一部であり、キャラクターは面白かったです。キャラクターは偉大なキャラクターだと言います。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これは面白いが、混乱したプロット、息を呑む芸術、まだ未熟なキャラクターではあるものの、素晴らしい映画である。 そのホラースタイルの部分とシリーズで尋ねられた質問のような心理学は特に興味深いです。あなたがそれを好きなら、私はそれをおすすめします.Fukekeiはうまくやっていて、シリーズの未来をとても明るく見せます キャラクターがさらに発展し、プロットが少し紛らわしくなる限り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DrBoondigga/reviews&#34;&gt;DrBoondigga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fukan Fuukei is the first and fairly stand alone attempt at an adaption of The Garden of Sinners novel. First I would like to say that I have no past experience with any product of The Garden of Sinner series, and this review is based off of this movie with no knowledge to anything else. First off to people who don&amp;rsquo;t like such things, this is a strange and abstract way of storytelling, and apparently the rest of the series follows a similar style. You w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;murasa22&#34;&gt;Murasa22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、カラの協会のすべての映画に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;殺す衝動を含むことは可能ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の瞬間：Ryougi Shikiはすぐに昏睡状態から目を覚ます美しい若い女性です。 彼女は混乱した思い出の中で、何かが死んでしまったかのように深い空虚感を感じる。 覚醒すると、彼女は今、「死の知覚の謎」と呼ばれる超能力を持っていることを発見し、彼女は「すべてのものの死の行」を見せます。 彼の偉大な戦闘能力とこの超自然的能力に加わるシキキは、あなたの目が相手をカットして固定する場所を正確に知っているので、異常事件や殺人事件の調査官として働きます。 常に彼女をサポートしてくれる彼の側には、あなたの献身的な友人、MikiyaとTouko Kokutou、超常現象を捜査する魔術師とエクソシストがいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目の瞬間：Ryougi Shikiは別のティーンエイジャーです。 彼女には2人の人格があります。  1つは、英側 &amp;lsquo;シキ&amp;rsquo;、深刻な静かで予約された女の子です。 もう一方の「SHIKI」は、ヤン側です。 はい、この人格は死と血に引き寄せられ、殺したいという深い願望を持っています。 しかし、彼の孤独な厳しい訓練ルーチンは、彼女の友人であることを主張している青年の三木康人によって壊されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのようにこの十代の二人の人格は、空、寒さと奇妙な能力の女性を持っていますか？ その間に何が起こったの？ 彼らが調査しているこれらの超常現象は何ですか？ まあ、私はあなたにカラの教会というアートのこの作品を紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて、特にスポイラーを（たくさん）与えずに話すのは難しいです。 申し訳ありませんが、すべての説明がカラの協会であることを説明することは不可能です。 だから代わりに説明しようとすると（失敗する）私はあなたがシリーズを見る前にいくつかのヒントと予防措置を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1  -  Kara no Kyoukaiは時系列ではありません。 今までにリリースされた映画は7種類あり、それぞれの映画の時間が違うだけです。 だから、最初の映画はシキを大人として、2番目の映画はまだ10代の時です。 だから、最初の映画を見るとき、あなたは「おい、その性交は何だった？  &amp;lsquo;。 これは正常ですが、プロットは時間の経過とともに意味をなさないでしょうが、最初はあなたは浮かんでいます。 何人かの人々は時系列で見ることを好みますが、それは少し失われたままになりますが、2つの命令は意味をなさない、何も終わりを妨げるものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;年代順に見たい方：映画2、4、3、1、5、6、7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2  - カラの仲間はわかりにくい話をしていて、説明したくない。
複雑な対話、超常的能力、多くの詳細、そして別の方法で映画をつなぐヒント。 そしてそれでも、KnKはあなたにすべての答えを与えてもらうのではなく、ドットを結んでアカウントを残しています。 心配している人、欲求不満、欲望、恐怖を持つ人々を示すために、注意がアニメキャラクターに変わり、これらの人々が彼らの超自然力とその結果をいかにうまく処理するかを示します。 だからKnKは多くの注意を必要とする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3  -  Kara no Kyoukaiは重いアニメです。 かわいいもので典型的なアニメやアニメをしたい場合は、KnKを脇に置きましょう。 ここでは、人々の強姦のメンバーがネジ、細断された人々、そして多くの血のようにねじれているのが見えます。 これは大人のアニメであり、複雑な問題や重いが、質の高いドラマに対応しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4  -  Kara no Kyoukaiは質の代名詞です。 カラの恋愛は、愛三角形の長男であり、Type -moon Ufotable + studio + Band Kalafinaの作品です。  FateZeroを見た人は、このトリオが品質保証であることを知っています。 ああ、あなたはKnKのためにKalafinaバンドが結成されたことを知っていましたか？ はい、梶浦由貴さんは、映画1のサウンドトラックと、すべての映画のサウンドトラックを担当するバンドを結成するためにバンドを結成しました。 超自然的な現実と素晴らしいサウンドトラックのバランスをとるプロットで、視覚的に美しいアニメを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、文字。 焦点は3つの主要なキャラクターにあります。  Touko、成熟して無責任な、セクシーで、ルーズで偉大な魔女の妻。 シクのパートナーであり友人であるコクツは、退屈な男の一例です。 しかし、彼はすべてのキラーの本能を含めることができる唯一の人です。 彼女に献身していることは言うまでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に、Ryougi Shiki。 このような複雑な主観を持つキャラクターを作ることはまれです。 彼の二重の人格の二重性に対処するためのシキの追加は、それが人間である間に致命的な殺人者です。 私たちは、ストーリーラインの間に多くのジレンマ、二重性や外傷に対処する彼の人生の様々な時に彼女に従います。 さまざまな人々に直面したとき、彼女は思う、彼女は感じ、彼女は変わる。 あなたがそれに慣れていると思うとき、あなたの期待の半分を削減します。 私は告白する：私はこの文字が大好きです。
彼のナイフで熟練した暗殺者であっても、シキは彼女よりも強力な人に直面するだろう。 しかし、彼女は先にどんな挑戦に直面しても、最新の結果を得るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私にとって最後の映画の終わりは、アニメの形で完璧です。
しかし、私は繰り返し述べています：子供のアニメではありませんが、単純な描写以上のものを探している人にとってはアニメです。 それを見るために注意してください、そうでなければあなたの心とあなたの胃の刺し傷になります。 志木はあなたを流血させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127899&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Murasa22/reviews&#34;&gt;Murasa22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is based on all the movies of Kara no Kyoukai.    It is possible to contain the urge to kill ?    First moment: Ryougi Shiki is a beautiful young woman that shortly woke from a coma. With her confused memories, she feels a deep emptiness, as if something had died in itself, doing it with it closed itself. Upon awakening, Shiki discovers that she now has a supernatural ability called &amp;lsquo; Mystic Eyes of Death perception &amp;rsquo; that makes her look the&amp;rsquo; line of death of all things &amp;lsquo;. Joining his great fighting ability and t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animegirlism&#34;&gt;animegirlism&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyoukaiは私の好きな制作スタジオであるUfotableが作ったアクション、ミステリー、スリラー、超自然、ロマンスのアニメです。 私はそれについて考えるとき、私はそれを愛しているとは言えませんが、私はそれも嫌いではありません。 私はそれについて中立ですが、それは良かったです。 さて、レビューの詳細について議論しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットとストーリーライン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;恐ろしい交通事故の後、2年間昏睡状態にあった女の子、井上亮二に従う。  Ryougi家族の一員であるShikiは、彼女の魂を分けることによって創造された二人の人格、女性的で男性的な側面を持っていました。 昏睡状態から目を覚ました後、士気は男性的な側面がなくなったことに気づきましたが、後の効果として彼女は彼女の「神秘的な目」で死を感知する力を得ました。 唯一のナイフで生き物を殺す能力は、より暗い世界にシキを誘うが、彼女のために幸いにも、彼女は一人ではない。
カラの教会についての事は、それが本当に複雑であるということです。 実は、それは複雑でストーリー・ラインのストーリーではありません。 映画は実際には啓典の話を回顧的に伝えている。 現在から過去へ、そして現在から将来へと、私はそれを混乱させていると感じました。私はいつも非常に重要なことを忘れていたと感じました。 それは、何が起こっているのか、アニメが本当に悪いのか理解するには、あまりにも愚かだと思った。 それはそれらのどちらでもなく、物語を伝える具体的な方法でした。 今私は遡及的なストーリー・ラインが悪いとは言わないが、すべてを理解するまでには時間がかかった。 遡及的混乱に加えて、プロットの穴もストーリーを楽しくしてくれませんでした。  Ryougiの家族がShikiの魂を実際に分けたか、Toukoが彼女の目を使うためにShikiを教えたのは、物語の重要かつ興味深い部分ですが、実際にそれをカバーするシーンは1つありません。 私は今、多くのプロットの穴を覚えていませんが、ほぼすべてのアニメに現れる小さな穴のほかに、カラの仲間にも大きなものがあります。
それだけで物語になると本当に面白いです。 特に、街で起こっている不思議な事件が物語を形づくる方法。 それは独創的です。 彼らは、それを見るだけで物事を曲げる女の子、死を拾う魔道師、食料品等など、いつも志木とのつながりを見つけます。私は最初から最後まですべての話を楽しんでいました。 それは、面白い、キャッチーな、アクションと素晴らしい戦いともちろんロマンスの豊富だった。 今はロマンスがカラの談話の裏話だと思う人には、間違っていると言わざるを得ません（少なくとも私の意見では）。 確かに、Kara ni Kyoukaiはまず第一にスリラーと超自然の話ですが、ShikiとMikiyaの間のロマンスがその中心です。 すべてが2人のために起こり、正直言って、これはおそらく私が今まで見た中で最高のラブストーリーです。 それはかわいい、小さな高校の愛として始まりますが、結局は劇的で深刻な愛の物語になります。 それは愛の深くて重い意味を持ち、椎茸の谷を罪人の庭に導く唯一のものになります。 ちなみに、最後には、「恋人の庭」の字幕の深さも分かります。
全体的には、それを完全に理解するためには、少し時間がかかり、7つのKara no Kyoukaiムービーをすべて見なければなりませんが、それは間違いなく価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとスタイル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FateシリーズのアニメーションのためにUfotableを賞賛しましたが、初めに私はKara no Kyoukaiのアニメーションに少し失望したと言わなければなりません。 それでも、2007〜2009年の他のアニメーションと比較すると、「妖怪のカナタ」のアニメーションが揺れるからです。  Weryの流体の動き、驚くべき背景と私は鈍い環境のファンではありませんが、実際には驚くほど暗闇とアニメの物語の深さをもたらしました。 スタイルも非常に良い、何も特別なものは何も批判されることはありません。 いつものように、私は彼らが信じられないほどアニメのアクションやシーンを好きになったのは特に好きだった。 私は本当に年齢のためにアニメを見ないという習慣を取り除かなければなりません。なぜなら古いアニメでさえも良いアニメーションがあるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に、文字は悪くありません。 それでも、あなたが実際にアニメで知ることができる唯一のキャラクターは、シキとミキヤです。  ToukoとMikiyaの姉妹Azakaもありますが、彼らは無作為にクールで天才の調査官/魔道師/先輩であり、Azakaは典型的なtsundereのキャラクターです。 ミキヤのキャラクターは、個性にある程度の深みがありますが、ユニークなキャラクターになる特別なものはありません。 一方、志木は物語のために特別です。 アニメ全体は彼女の複雑でユニークな個性についてのものであり、私はそれを愛していたと言わなければならない。 彼女は一瞬で陽気で陽気ですが、もう一方で彼女は殺人者になります。  Yandereのキャラクターと彼女を混同しないでください。彼女は間違いなくそうです。 彼女の性格はすばらしい発展を遂げており、私は彼女の性格をとても愛していたのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カラの教会については、私は個人的には初めにそれを気に入らなかった。 主にそれはすべてとても混乱していたので、私は最初の2つの映画で何が起こっていたのか分からなかった。 プロットの穴がいくつかあったにもかかわらず、遡及的に伝えるという考えは、実際にはかなり良いものでした。 私は7つの映画すべてを終えた後でもそれを愛していました。 恋の恋愛は魅力的で面白いスリラーと超ナチュラルな物語で、まだロマンスを回っているが、とても良いものの周りを回っている。 それはまた、12 / 13-エピソード長のアニメであったかもしれないが、いずれにしても大丈夫です。 私の好きなものではありませんが、私はカラの教会：ガーデンオブシナーズを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228816&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animegirlism/reviews&#34;&gt;animegirlism&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai is an Action, Mystery, Thriller, Supernatural and Romance anime made by one of my favorite production studios, Ufotable. When I think about it, I can&amp;rsquo;t say that I loved it, but it is not like I hate it either. I am neutral about it but it was good. Now let&amp;rsquo;s discuss the details in the review.     PLOT AND STORY LINE      Kara no Kyoukai follows Shiki Ryougi, a girl who, after a terrible car accident, stayed in coma for two years. Being a member of the Ryougi family, Shiki owned a dual personality, a feminine and a masculine side which were created  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;epicwapanese&#34;&gt;EpicWapanese&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーなし&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは、かわいい協会を構成するすべての映画のためのものです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）私によると、カラの教えの話はあまりにも複雑で哲学的です。 あまりにも多くの言葉が単純なことを言うために使用されている、これらの言葉はあなたの心を無駄にスクランブルする。 たとえば、私はこのサガのエピローグで私の時間の30分を無駄にすると思う&amp;hellip;しかし、楽しいいくつかのプロットのねじれがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術（9）映画は育っていませんでした！ 図面と特にアニメーションのアニメーションは楽しいです。 設定も非常に美しいです。  4：3フォーマットも私をノスタルジックなものにします。 それは確かに私が推薦するアニメだという事実を正当化するポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9）序曲とアクションテーマは本当に楽しいです。梶浦雄二の音楽は、そのアクションとその返答を強調して、すばらしい役割を果たします。 芸術のように、何も言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（8）文字はよく発達しており、その進化を見ることができます。 それにもかかわらず、私は彼らがあまりにも中立で動きがないという印象を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体（8）あまりにも複雑で哲学的な私にとっては、Kara no Kyoukaiは良い経験にとどまります。 私は物語の発達をあまり楽しまなかったが、私はこれらの映画で、「私は愛している、または私が嫌いだ」と思う。  Kara no Kyoukaiはバランスが取れていません。いくつかの映画は他の映画よりも面白いです&amp;hellip;これらすべてのことにもかかわらずお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197396&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EpicWapanese/reviews&#34;&gt;EpicWapanese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NO SPOILERS    (This review is for all the movies that compose Kara no Kyoukai)    Story(7) According to me, the story of Kara no Kyoukai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apdo1&#34;&gt;Apdo1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画が始まると、私たちは四木龍木の目玉に大きなカメラアングルを得ました。  OMFG、私はかなりAOTがこのアニメからこの壮大なカメラの角度をコピーしているに違いないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、存在、不幸、不滅（主に不完全な不滅）などの話題に関連する理論について話すために、最も深いアニメの1つである「つきひめ」と呼ばれるビジュアルを演奏しています。 それはかなり良かった。 加えて、60歳以上のスタッフが自分の仕事やハードワークを描き、編集し、時間をかけてやり直さなければならないと、どれくらい難しく、スタジオに何回か何年かかかっていました。 アニメを適切に機能させるためには、明らかに組織化が重要です。 それはおそらく、この映画の中で最も楽しいものの1つです。 そしてその志木の男は、その視覚小説のMCでした。 だから、私はかなり失われてしまった。 なぜ彼はこのアニメ映画のMCと同じ名前を持っていますか？ わかりません。 しかし、彼らの性格がどのようになったのか、お互いに何が関係しているのかが全体的に混乱しているにもかかわらず。 このアニメの非常に興味深いものの1つは、深くて比喩的な対話のセットであり、かなり目立つ、明らかに明白な、芸術とアニメーションです。 それはどういうわけか、キャラクターとアニメで起こっているすべてのものが、かなり一貫したアートスタイルで出てきました。 そのアイスクリームを食べる部分のフレームレートはかなり遅かったです&amp;hellip;そして、ええ、クソな音楽、バックグラウンドノイズ、映画のテクニックはかなり良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;赤い髪の女の子が言っていることに沿って来た、馴染みのないアイデアや、あまり知られていないアイデアがありますが。 しかし、それは、彼女が気づいていないことが何であっても、本当に心に挑戦していることについて話すために、さまざまな種類の表情的な言葉を使っています。 私たちはすべて還元主義者なので、私たちの心は決して挑戦的ではなく、挑戦したくもありません。 対話自体は本当にわれわれが気づいていなかった忘れ去ったことを考える時間を与え、とにかく理解できない時間を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、進行中の自殺とは別にここで起こっている話はあまりありません。築姫のMCは幽霊のために遠ざかっていて、この映画のMcはTsukihimeからMCを救う必要があります。  （あなた自身と他者の両方を守るために弱いために）救うために自殺するか、厳しい現実から脱出するかという道徳性について話しています。 しかし、主に、自殺の部分についての話。 そして、「浮遊」と「浮動」の間の不可分にリンクされた用語についての講演。 私は視覚を読むこの感覚を与えます。 築姫では、対話は実際には物語の内容から脱して、深く、修辞的なもの、それを理解しようとどれほど長くても理解できないものについて話すためです。 それは、哲学者がある面白い、そして答えられない話題について熟考しているような心の挑戦のアイデアです。 しかし、それらの空白の穴を埋める余地があるので。 通常は推測が行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、実際には、このアニメ映画はかなり良いです。 ストーリーはあまりありませんが、作家の奥深い目的や、アニメーション/芸術の質、音楽、使用された映画技法、全体的な対話そのものを最大化するスタジオがあるようです。 さらに、人生の悲しみと、無力な状態による自殺のアイデア、そうすることによって多くの命を救うチャンスがあります。 それは楽しいです。 私は通常、私が通常見た映画の一部をスキップしますが（KizumonogatariとGintamaを除く）、この映画は私には視覚、音楽、そして対話へのフックを与えました。 そして、私はこのアニメを約3年間保留にしました。 私はちょうどlmaoそれを見てクソをしている必要があります。 たぶん、私は運命を見た後、ゼロ。 私はこれが別の長いお尻、講義、ソルマアニメになると思った。 しかし、彼らは実際に映画技術、いくつかのビルディングアクション、およびその他のコンテンツの外部性に多くの時間を費やしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227792&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Apdo1/reviews&#34;&gt;Apdo1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As soon as this movie starts, we got a huge camera angle onto the eye ball of Shiki Ryougi. OMFG, im pretty sure AOT must have copied this epic camera angle from this anime for sure (jk calm your tits AOT fans).     Since i have played a visual called, &amp;lsquo;Tsukihime&amp;rsquo; one of the deepest anime with dialogue to talk about a theory in correlation to the topic of existence, nothingness, immortality (mainly the impe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;middleground4471&#34;&gt;middleground4471&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*このレビューは、最初の映画だけでなく、Sinners of Gardenシリーズ全体についてのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の時系列は、2,4、3、1、5-7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;罪人の庭は、神秘的な調査サービスである中空神社のために働く二人の大学生、四木と三木に従う。 この仕事のためにシキを一意に認定するのは、何よりも彼女が死を見ることを可能にする彼女のミスティック・アイズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10
それは物語について話をするのは難しいですが、それは無秩序に順不同であると言われていますが、私はまだ見ている人には、既存の注文のシリーズを見るよう勧めています。 すべてのあなたの質問が最終的に答えるように、あなたは最後を見続ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれの映画は、殺人と超自然をかかえた別の事件を調査している志木とみきやを中心としています。 しかし、そのような偉大な謎を作り出しているのは、あなたが本当に探し求めなければならない小さな細部です。 たとえば、男の子を刺す女性が死にそうに見えますが、あなたがよく見ると、ナイフに血がないことに気付くでしょう。 これは映画の後半で説明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;加えて、すべての映画は、ちょうどshounenレベルのエキサイティングである殺し屋とキキの間の素晴らしい戦いのシーンでクライマックス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、時にはキャラクターが「シズネのビジョンが実現したと思う」と言われることもあり、「誰がシズネ？ 私は次の映画を見た後、「ああ、それはしずねだ」と言って、物事が意味をなさないようになった今、私はこの閉鎖感を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が1つの苦情を受けた場合、特にToukoが何か超自然的なことを説明しようとしたときに、その説明が混乱することがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
私は本当に心理学はこのアニメのジャンルの1つでなければならないと思う。特にシキでは、これらのキャラクターが誰であるかを知り、その動機を知ることができるからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シキ：シキを表現する単語が1つあれば、それは神秘的です。 彼女はいつも着物を着て、男性的な声で話しているだけで、彼女はもっと神秘的な感情を見せません。 さらに、あなたがシキである神秘を解明し始めると、彼女はさらに驚くほど恐ろしいものになります。 シキは人を殺すのが好きな人です。 私は東光が彼女を「殺人者」と呼んだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mikiya：MikiyaはShikiほど複雑ではありませんが、私は彼女に対する献身と、彼女を殺すための殺人的な方法を見過ごすことができます。 プラス、志木は賢いですが、ミキヤは本当にすべての実際の探偵活動をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Touko：Toukoは基本的に展覧会を噴出するためにちょうど周りです。 彼女は時々助けますが、たいていあなたは彼女の机に座ってタバコを吸っているのを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニスト：各映画は違うキラーを持っているので、私はそれらについてすべて話すつもりはありませんが、彼らは悪者だから悪いのではないと言います。 あなたがキラーのモチベーションを学ぶ部分は、常に非常に創造的で複雑なので、すべての映画の私のお気に入りの部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10
これは私の好きなアニメの1つであるすばらしい映画シリーズです。完全なストーリーを聞くためには、すべての映画を見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226916&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/middleground4471/reviews&#34;&gt;middleground4471&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*This review is for the entire Garden of Sinners series not just the first movie.     The chronological order of movies is 2, 4, 3, 1, 5-7.     Garden of Sinners follows Shiki and Mikiya, two college students that work for The Hollow Shrine, a paranormal investigation service. What makes Shiki uniquely qualified for this job  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;onegai&#34;&gt;Onegai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私は最終的には、kara kyoukaiの映画を見ることにしました。 彼らはかなり人気があり、これまでに見たアニメ映画の経験が豊富です。 漂白剤やナルト映画から離れて、彼らはちょうど悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[6]ストーリー：物語は、この女の子と、この男Mikiyaと呼ばれるについてです。 私たちはまた、他の2人が働いている探偵会社の上司であるToukoという人物を得ました。 ストーリーが良かったと言うことができる唯一の方法は、私がこのように見ると、シリーズの紹介であるということです。 これらの3つが主人公です。 だから、奇妙な自殺は彼らが住む都市で始まり、ミキヤは神秘的に病気になります。 そして、彼女は女の子が自分の人生を取るのを見て、自殺のつながりがあることを認識し、今それらを引き起こしていることを止めようとします。 正直言って、その物語は犯されてしまった。 あなたは本当に何かに説明を得ていないし、それの上に全体的にかなり退屈な時計だ。 私がもっと知りたいことがたくさんありましたが、結局私の質問は答えられませんでした。 おそらく50分があまりにも時間がかからないので、映画が長くなった方が良いでしょう。 しかし、いくつかの良いシーンがありますが、確かに、シリーズの紹介として役立つかもしれません。5（？）の映画が私に見せてくれるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[9]アート：おそらくこの映画の最高のものです。 芸術は非常に良く、アニメーションは流暢に行った。 私は背景が気に入っていて、映画の雰囲気に本当にマッチしたものがすべてありました。 色づけもいいし、いつもどんなシーンでもこの&amp;rdquo;暗い&amp;rdquo;トーンだったし、完璧だと思う。 本当に私は背景でうずくまっていた..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[7]サウンド：音はかなり良いですが、何も目立ちませんでした。 私が一番好きだったのはエンディングテーマでした。私は今、自分のiPodに持っています。 時々私はバックグラウンドミュージックに気付くでしょうが、時にはそれについて全く考えないでしょう。 全体的に、それはまともだった。 声優は大丈夫でしたが、私が意味することをすれば、平野綾や福山潤がやっていることに気づくでしょう。 しかし、確かに、声優は、映画がかなり短くて、良い「話す」場面がいっぱいではないので、彼らが何をすることができるかを示すためにいつも時間を掛けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[6]キャラクター：キャラクターは本当に悪かった、本当に本当に悪かった。 私にとってはキャラクターがアニメの中で最も重要なものかもしれません。あなたが良いキャラクターを持っているなら、本当にそれから本当に良い物語を得ることができます。 しかし、ここで私たちは3人の主人公に贈られています。映画の中では、それらについて多く知りません。彼らを知ることができないので、キャラクターの発展もありません。 また、側面の文字の欠如があり、このために世界は少し空であると感じます。 このことは、映画の長さがわずか50分であり、これがシリーズの最初の映画であるため、再び許してしまうという事実のためかもしれません。 それでも！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[6]楽しさ：楽しむスコアは重要なものなので、私はそれを見ているので、私は楽しませたい。 私は映画が多くの側面とそのような退屈な点で欠けていると言いましたが、私は他の映画を見たいと思っていました。 他の映画がこれとは違っていれば、キャラクターが面白いと思う。 私が言ったように、いくつかのシーンは良いと思っていて、私はアート/アニメーションが大好きでした。 すべては、それは私が静かに私を楽しませることができました、それは主にそれが断念した気持ちのためでしたが、スコアを非常に高くするには十分ではありませんでした.iは5と6の間を揺らしていましたが、  6と一緒に行くことに決めました。私は、映画を他の映画がより良くなることを期待して7にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Onegai/reviews&#34;&gt;Onegai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So i finally decided to watch the kara no kyoukai movies. They seemed fairly popular and I’ve had good experience from the anime movies I’ve seen so far. Well apart from bleach and naruto movies, they are just bad.     [6]Story: So the story is about this girl called Shiki and this guy called Mikiya. We also got a character called Touko that’s the boss of the d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paulwillson26&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カラの教会やガーデン・オブ・シナーズの映画は見直すのが難しいです。 その理由は、物語が鑑賞するのが難しいかもしれないが、全体としては幻想的であり、レビューするのがずっと容易だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その中心にあるのは、全身を着ている殺人の衝動を抱いた十代の女の子の孤独な、シキです。 彼女は魅惑的なキャラクターだから、私はシキについてもっと知りたいですが、それはカラの教え2のためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 1：Fuken Fukeke Shikiは、10代の女の子が同じ放棄された建物を飛び越えている一連の明らかな自殺を調査しているが、自殺者のほうが目や何かを満たすよりも自殺していると思う。 ジャンプ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言ったように、Kara no Kyoukai 1：Fukan Fuukeiは、ストーリーは良いものの、それは素晴らしいことではないので主に立ち上がろうとしています。 保存するものは、文字、美しく詳細なアニメーション、そして忘れられない音楽です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かわいい妖怪のもう一つの問題は、そのシリーズは時代順ではないということです。もしかわいい妖怪1：深海ふけけがあなたの世界にあなたを連れてこないなら、あなたは恐らくシリーズの残りを見ないでしょう。 最高はまだ来ていないので、どちらが恥ずかしいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72705&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paulwillson26/reviews&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Kara no Kyoukai or Garden of Sinners films are difficult to review. The reason for this is one their own the stories ca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;burningleaves&#34;&gt;BurningLeaves&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イメージとアートは、これを見なければならないものです。 アニメは美しく見える、物語はひどく欠けている、これが1つであることを考えると、私は物語が時間とともに発展することを願っているだけである。 これはセットの最初のものですが、確かに私に興味をそそられてはいけませんでした。 私は自分がストーリーの欠如を見て退屈になったので何度も休止していました。 これは、パプリカと同じラインに沿って落ちるものの、座って見ても美しいというアニメの1つですが、何が起こっているのかを理解しようとしないと、頭がおかしくなりません。 私はこのセットの他の物語がストーリーラインでうまくいくことを願っていますが、私は私の息を止めず、スタンドアローンの物語としてこれを判断するつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BurningLeaves/reviews&#34;&gt;BurningLeaves&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The images and art is what makes this a must see. The anime looks beautiful, the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mad-soji&#34;&gt;mad_soji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは彼らが実際にキャラクターの発展に多くの時間を費やすことはなく、時にはそのランダムなものであり、ストーリーには何のポイントもないのは悪くありませんでした。 私はキャラクターのいくつかが好きです、私は姉妹が兄弟愛好家になりたい近親相姦が好きではありません。 彼女の腕を失ったのはどうやってどこの偽の腕を持っているのか、彼女は腕に何が起こったのかを知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションが好きでしたが、それは楽しいものではありませんでしたが、私はこのBCを見るだけです。友だちはどれくらい素晴らしい話をしましたか？彼らが見た最高のロマンスアニメでした。 他の人たちはそれを実際には見せていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画があれば漫画がいいと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mad_soji/reviews&#34;&gt;mad_soji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it wasn&amp;rsquo;t bad they really don&amp;rsquo;t go to much into the character developmen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naganje&#34;&gt;naganje&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はマンガを読んでいないので、完全に個性的な作品であるかのように、アニメの観点からこの映画を厳密に見直す予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見た後の一般的な印象は、偉大なアニメーションが比較的貧弱なストーリーラインを補うことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーに関しては、映画を見る前に、私は典型的なものよりも何かを望んでいました。自殺と幽霊のクリシェがあります。 私が探していたのは、完全な映画を見て、すべての作品をあたかもジグソーパズルのようにまとめるだけで理解できる、道徳的または哲学的な真理でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、映画のいたるところにその僅かな量の道徳的思考が存在するが、2つのメイン・チャーチャーの間の最初のカバーリングの後、次の20分、またはそれ以上の分は、  5人というのは、彼らが少しでも思考するように心を刺激しないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のより大きな写真と送ったと思われるメッセージは、文字通り半分の方法で私に提供され、その結果、映画は少なくともその3分の1のために邪魔にならないようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、それがかなり残念な良いアイデアを遺跡に表示されている方法が失望している、より大きな画像についてはかなりそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが発展するはずの自殺になると、私はそれまでにすべてを見てきた気がしました。 しかし、それでも、映画の道徳的背景の発展と自殺のストーリーが欲しいのであれば、それはかなり興味深いものでした。 これは事実上起こらず、何が起こっているのかという道徳的側面は、それに関連する自殺と実体との非常に緩やかな関係で発展しているように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアート・ストーリーを見たいとは思っていませんでしたが、この映画は少しでも潜在的なものを使用していなかったので、私にはあまり一般的ではない、魅力的なストーリーが残っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に私が接続することができなかった別のものは、文字だった。 映画では、実際にはストーリーのどの部分を演じている3つがあります。 それは、東光、四木、自殺のための脅威である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個別にキャラクターはあまりにも悪くはないようです。 徳尾は特に興味をそそられています。彼女はいくつかの秘密を持っていることが明らかです。それは後の映画で明らかになります。  「幽霊」は何となく典型的ですが、どういうわけか、それが何を通っていたのか本当に残念です。 シキは、彼女が潜在的に持っている物語のように、ブーツの別のペアです。これは単に適切に使用されていないので、それは最初の映画の唯一のケースであることを望みましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;志木には力がありますが、その原点には手がかりがありません。 彼女は何か、おそらくは過去から深く挫折したようですが、もう一度私たちはそれが何であるかを知りません。 あなたは実際に彼女を尻を蹴る能力で大きな疑問符を呼ぶことができます。 私は、このようなキャラクター開発の方法はまったく魅力的ではありません。 何十億もの質問を同時に表示するのではなく、答えを出すのではなく、私は最初にいくつか取り上げて、それらのいくつかを嫌にしてから、新しい束を受け取ることにしました。 私は思ったように、私の目には彼女が成長しなかったので、この状態のために私はキャラクターとの関係を確立できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが「ミステリー・ソルビング」を1つのものとして見ると、かなり良い画像が得られます。 彼らは仕事でお互いを完了しているように見えますが、彼らは容易に区別できる人格を持っています。 しかし、私が気になるのは、彼らがなぜ超自然との戦いに関わったのかという主な質問に答えられていないという事実です。 あなたはそれを行うには何らかの理由が必要です。それはあなたが一日目を覚ますようなものではなく、あなたの頭の中にいくつかのエターナル・ポップ・ポップを蹴るというアイデアではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがサウンドになると、映画は良いです。 一部のキャラクターは未発達であるため、演技にはあまり手間がかかりませんが、まだまだかなりまともな形でハンドリングされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はまだ良いですが。 いくつかの瞬間にはそれは天才であり、他には目立たないものもあります。 それはまた、それが着実に蓄積していないという事実に苦しんでいます。 いくつかのテーマは穏やかで神秘的ですが、他のテーマはアクションパックと感情的です。 問題は2つの間に何もないことと、2つの別々のサウンドトラックが映画のために書かれたという印象を与えるかもしれないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、アニメーションはこの制作の最善の側面です。 キャラクターのアニメーションは良いですが、あまりにも良いです。 しかし、環境、特に富士の建物のそれは素晴らしいです。 自殺のシーンも傑作です。 しかし、時にはコンピュータがアニメーションを生成したことが、描画されたアニメーションよりも目に見えるほど滑らかに走っていたという奇妙な感じがしましたが、それは大きな印象を失わなかったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、私は映画が興味をそそられ、忘れられない形で、むしろ貧弱なキャラクターの発達で語られていないという事実に苦しんだことを認めなければならない。 それは美しい絵ですが、平均的な話です。 天才アニメーションでなければ、この映画はavarageを超えないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最後までそれを見て、第二のかわいい妖怪映画の予告編を見てみる価値がありました。この映画で尋ねられたすべての質問にうまく答えてくれるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、それ自体でさえ、この映画は見事なアニメーションのために見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16316&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/naganje/reviews&#34;&gt;naganje&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have not read the manga therefore I will be reviewing this movie strictly from anime perspective as someone who has only seen the first part of the Kara no Kyoukai story as if it was a completely individual production.    The general impression I have after watching this anime is that the great animation tries to make up for the relatively poor storyline.    Regarding the story, before watching the movie I was hoping for something more than a typical there are suicides and a ghost cliche. What I was looking for was some moral or ph &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkcommanderq&#34;&gt;darkcommanderq&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要旨：カラの光景1は、視覚的に苦しむスリラーマスター作品です。 シリーズのエピソード1は、あなたが残りの6枚の映画を楽しむことができる優れた描写です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8、シキは死にそこに飛び込む女性自殺の謎を解明しなければならない。同時​​に彼女の幼なじみの友人の運命を明らかにする。 ストーリーを取り戻す唯一のことは、それがむしろゆっくりと動くことであり、初めて初めてフォローするのは難しいことです。 これは、シリーズ全体を再編して全体像をまとめるのに役立つシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：10、私はしばらく見た中で最も美しいアニメの一つです。 つまり、ほとんどのアニメ映画には芸術を賞賛する予算があります。 しかし、Kara no Kyoukaiは予算だけではありませんが、それを巧みで芸術的な方法で使用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9、音楽は素晴らしく、芸術の質と繊細さにマッチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Charecters：8、Kara no Kyoukaiの教会には複雑さがありますが、パーソナライズはかなりストレートです。 後であなたが後になるまで、あなたが得られない背景を除けば、教会員たちは肌寒くて、世界の一部を感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10、映画の遅いペースを受け入れることができれば、それは意味があり、世界とつながり、主要なチャレーターへの最初の接続を形成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：10、全体的なスコアは、芸術、音とカラのKyoukai映画を合計する数式の過酷な影響から来ています。 ショーの前半は、シキが彼女のスキルを示している不確かなアクション・セクションのためにあなたを設定します。その後、そのムービープロットの余波への確かな解決が続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32572&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/darkcommanderq/reviews&#34;&gt;darkcommanderq&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Abstract: kara no kyoukai 1, is a visually griping thrillar master piece. With complex charecters and a web of supernatural events that permiates thoughout the series episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seekster&#34;&gt;seekster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が始めてしまう前に、私はこのシリーズについて何も知りませんでした。 この映画を見た後、私はまだシリーズについては何も知らない。 私はここにいくつかの小説に基づいて深い複雑なプロットがあることを理解していますが、私はまだイントロのナレーションやバックストーリーのいくつかの他のフォームが私のような新人をプロットに入るちょっと助けることを期待します。 とにかく進む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）：映画が提供される前に私が言ったように、背景情報をほとんど知っている。 私は、非常に複雑な物語が続いていると言うことができました。私が得たものはとても良かったですが、私はすでに何が起こっているのかをすでに知っているように感じていました。 私は実際に映画を見た後に背景を理解するためにウィキペディアのページを読む必要はありません。 映画のサブプロットが全く意味を成さない部分があったが、私が理解した話はかなり良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10）：この映画には、私がアニメで見た最も優れた視覚効果のいくつかがあることを教えてください。 キャラクターの顔の表情から水が飛び散るまでのすべては驚くべきものでした（後者は実際に戦闘シーンで私の顎を落としました）。 キャラクターや風景のアートの中には、他のキャラクターや風景アートのレベルで一貫して鼻を切るものではありませんでしたが、今はニトピッキです。 この映画は目の保養です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9）：芸術のように私はうなずきましたが、キャラクターの声からシンプルなオーディオ・エフェクトまで、サウンドはほとんど完璧でした。 特に音楽は、適切な気分を設定するのに最適でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7）：ストーリーと同じように、私はすでにそれに付きにくいキャラクターをすべて知っているはずです。 着物を身に着け、桜の戦争以来見たことのあるカタナ（技術的にはタントやワキザシ） それでも主人公の手が人形の手に変わったとき、私は映画の途中でアニメのような人形であると信じています。 キャラクターが魅力的であったのを除けばあいまいさがあったので、次に何が起こっているのかよく分かってもらえました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8）：これは、戦いのシーンでなければ7を得ているだろう。 映画の最初の部分を過ごした後、何が起こっていたのかを知りたいと思ったのは、主人公が幽霊を殺す能力を持っていたのはまだ分かっていなかったことを忘れさせるために、 私は気にしなかった。 裏話を知らなくても、私はこの映画を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/seekster/reviews&#34;&gt;seekster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I start let me just say that I went into this knowing absolutely nothing about this series. After watching this movie I still know close to nothing about the series. I understand that there is a deep complex plot based on some novels here but I would stil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marthgun&#34;&gt;Marthgun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;予期しない一連の最初の映画。 まず、このような喜びで私の口をつぶやくのに十分な、さわやかな日本に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、私のレビューとは関係がありません。 はいカートホイール。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが欠けているかもしれないものがあれば、それは豊かな雰囲気を補うものです。 そして、ゾンビが渇望するものを占有するはずの空間内で羽ばたくブルーバード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の進行に伴うイベントの不連続は勝利です。 私は、勝利という言葉を使用したレビューは理解できませんでした。映画が自主性を持っているか、または金髪の力で9000レベルに達したようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は有機物を一度吸収してアリーナに行きましたが、今日は風が揺れていました。 前述したように、私はこれが雰囲気に支配されたシリーズであると信じています。キャラクターはあまり発達しておらず、ストーリーは薄く、ダークチョコレートの陰謀があなたの腹を突き刺そうとしています。 実際には、それは最も味わい深い側面です。 キャラクターとストーリーの神秘的な背景がフォアグラウンドに入り、中心的な役割を果たす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;緊張は全面的に完璧ですが、これは大部分のスリラーではありません。 私はドラマの愛好家ではありませんが、これらの映画は、私が爆弾チームで呼んでいないようなパッケージで配信しました。 唯一の本当の失望は、私が不必要で渦巻いていると思ったエピローグでした。 ゆっくりと説明されている説明は満足できるものだと私は思っていましたが。 それはそれを一貫性を持たせるために哲学的な話題の30分の終わりを必要としなかった、それは逆を達成した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marthgun/reviews&#34;&gt;Marthgun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first movie in a series of unexpected candy. First off thank you japan for being crispy enough to twitter my mouth with delights such as this.     This  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mostknownunknown&#34;&gt;MostKnownUnknown&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューになると私はこの映画についてどのように感じるか表現するために最善を尽くします。 とにかく、カラの光景は、同名のType-MOON light novelの7つの映画化シリーズです。 そして、私は最初の映画Fukan Fukekeiを見直すつもりです。 私はかなり良いと言って、私はそれに時計を与えるべきだと言った友人によってこのシリーズが推奨されました。 だから私はいくつかの研究を行い、オンラインでシリーズを見て、多くの人が年代順ではなく、リリース順でそれを見ると言った。 私は彼らのアドバイスを受けて、シリーズに最初の分割払いのために、私は本当に混乱していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-プロット-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は本当に文字を紹介したり、何が起こっているかの裏話を与えたりはしません。 それはかなり混乱していたし、私が映画で最初に持っていた主な悩みを。 しかし、映画が進行するにつれて、いくつかの事柄が意味をなさないようになり、映画の終わりには、それはある種のものになりました。 うまくいけば、シリーズの残りの部分は、キャラクターと、何が起こっているかについてのいくつかのバックストーリーや情報にもっと深く置くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクター -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;3人の主人公のうち、1人だけが本当に際立っていました。 私にとっては、キャラクターの中で最も面白かったシキは、この神秘的な雰囲気を、私が本当に知りたいと思っていたキャラクターに捧げました。  ToukoとMikiyaは本当に面白かったのですが、後でもっと発展させることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーのアニメーションは、特に街並みや背景など、環境に対する詳細がきれいで美しいです。 私はまた、映画の途中での戦いがどのようにアニメーション化されたのか、そしてアニメーションの一般的な滑らかさも本当に好きでした。 また、同じスタジオ（ufotable）でアニメートされていたため、Fate / Zeroを本当に思い出させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-音-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優との問題はほとんどありませんでした。声の大部分はキャラクターとうまく一致していました。 私はアクションシーンと最後のクレジット・ソングの間に音楽が好きでしたが、特別なものは何もありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-楽しみ-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画を終えて、私が見たものを振り返って。 私は本当に映画を楽しんだ。 映画は大部分のためにちょっと退屈でした。 それは私がいつも見ているものとは違っていて、今のところ良いと思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのシリーズはかなり見栄えがよく、私は徐々に残りの映画を見ていきたいと思っています。私はこのシリーズが私がそれについて聞いたことを実践し、各作品でより良くなると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=152365&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MostKnownUnknown/reviews&#34;&gt;MostKnownUnknown&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is going to be my first review and I’ll try my best to express how I feel about this movie. Anyways, Kara no Kyoukai is a seven film adaptation series of the Type-MOON light novel of the same name. And I’m going to be reviewing the first f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilgreasykid&#34;&gt;LilGreasyKid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の終わりのない良いアニメの検索では、私はいくつかの異なるシリーズを試しました。 若干の質の面で私の風をノックアウトした人もいます。 他にも、なぜ私が最初にそれらを見ることに決めたのかという疑問が出てきました。 しかし、私はこのようなシリーズを見かけることはありません。これは、映画の形式を通して物語を伝えるものです。 この50分の映画のプレゼンテーションでは、一部の視聴者が恥ずかしそうになるかもしれませんが、私はKara no Kyoukai：Overlooking Viewという素晴らしいアドベンチャーとシリーズを紹介しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、レビューに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この最初のエピソードの話は、自殺の文字列の周りに集中しています。そのすべてに自殺メモはありません。 しかし、死者だけが神秘的な出来事の犠牲者ではありません。 志木という名前の女性は、自殺の背後にある不吉な力に親愛なる友人、ミキヤを失い、彼は自分の魂を救うために必要なことは何でもしなければならない。 ストーリーはうまく収められており、優れたペースがあります。 来るべきバックストーリーがあることは明らかです。したがって、そのような情報の欠如は一部を挫折させる可能性がありますが、他の人々が引き続き視聴するように促します。 終わりも満足していて、初めに素敵に戻ります。 アクションシーンはほとんどありませんが、緊張の瞬間は簡単にそれらに蓄積されます。
ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、Fate / Zeroの後ろのスタジオであるUfotableからのものです。 これは初期の作品でも、スタジオの最近のベンチャーに容易に追いついています。 アニメーションは流動的で、キャラクターのデザインは美しく、しかも地球にやさしく、血液や四季の目などの特殊効果はカラフルで鮮明です。 ああ、トウコのたばこの煙も見てうれしいです。 アクションシーンについての警告。 真の戦いが始まると、それはカメラが絶えず感覚の分野を変えているように見え、帽子のドロップで焦点を変えて、ほとんど脈動的な感情を作り出します。 私はそれを行動への素敵な触感と考えていますが、それに慣れていない人はいくつかの視聴者を吐き気にさせることがあります。
アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽譜は不気味で、合唱作品は気分を完全に捉えています。 初めのテーマとエンディングは素晴らしく、声は素晴らしい、特に志木の声。 彼らの気分は効果的に描かれ、他のアニメを悩ます誇張された感情はない。
サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各主人公はストーリーに大きな役割を果たします。 誰もが無駄に感じることはないと私は実際に難しくしようとしない限り、実際にアニメの原型に誰かを適合させるように見えることはできません。 シキは若干保守されている若い女性で、若干寒いように見えますが、彼女が大好きな人には深い関心があります。  Toukoは彼女の無限の知恵がアニメに素敵な哲学的触れ合いをもたらすので、謎に包まれた美しい女性です。 ミキヤは初めは典型的な素敵な男のようだが、シキへの彼の重要性は彼女を牽引する。 文字を元に戻す要因は、本当に発展しないということです。 彼らは偉大なキャラクターですが、私たちは彼らの過去やそのようなものについては知らないのです。 これは、より多くを学ぶためにビューを誘惑するだけでなく、パッケージ全体を傷つける。
キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見て大好きでした。 それはUfotableの素晴らしいスタジオから素敵なトリートメントでした。 私は悲しいことに、それを完全に楽しむことができませんでした。なぜなら、文字とその裏話についてほとんど知らされていないからです。 私がこのシリーズを終えると、私はこのエピソードをもう一度見ます。
エンジョイメント：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これは50分を費やすのに最適な方法です。 それは素晴らしい文字、美しい芸術と素晴らしい音を持っています。 しかし、それはキャラクターの成長の欠如とそのためにヒットしたストーリーに苦しんでいます。 しかし、シリーズが進行するにつれてこれは修正され、シキとギャングが何を作るのかについてもっと学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126721&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LilGreasyKid/reviews&#34;&gt;LilGreasyKid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my never-ending search for good anime, I&amp;rsquo;ve tried a number of different series. Some knocked the wind out of me in terms of sheer quality. Others have caused me to question why I even decided to watch them in the first place. However, I&amp;rsquo;ve never come across a series such as this, one that tells it&amp;rsquo;s story through movie format. While this presentation of a 50-min m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;omally&#34;&gt;omally&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がすべての時間のお気に入りのアニメの一つでなければならないのは、私が生産者が行った細部が好きだからです。 物語は、時々、少し弱く少し紛らわしかったが、全体的に私は深海ふけけをたくさん楽しんだ。 映画中の戦いのシーンは目立っていて（多分私が見た中で最もカラフルだった）、戦場のシーンと一緒に行く音楽が印象的だった。 キャラクターはほとんどの時間は人間でしたが、何度か彼らは自分自身を失うようでした。 全体的に、私はカラの教えてシリーズは私のお気に入りの一つであり、映画は本当に優れていたと言わなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20932&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/omally/reviews&#34;&gt;omally&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai would have to be one of my all time favourit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kirii-chan&#34;&gt;Kirii-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画やテレビ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのAnimeに関して、これが最も頻繁な質問の一つであることを容易に見て取ることができます。 クリエイターが映画のために決めた目的は、通常のTVエピソードのリリース日システム（週に1回のエピソード）に従いたくないため、映画の中で分割すると完全にそれらを分割することができると考えたためです。 個人的には、文字の開発などの特定の側面を考えるのはほとんど不可能な、ストレートな映画のレビューよりもレビューするのが簡単なので、私はテレビを好むだろう。 一方、すべての円弧がどのように分割されているかを検討することは良い可能性です。 それでも、私が決定しなければならないなら、私は間違いなくテレビに行くだろう。 それは22エピソードアニメとして完全に収まるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;裸のコンテンツでこれのような短い映画のために、それは驚くほど行われました。 しかし、それはあまりにも高いランクではありませんが、私はなぜ簡単に見ることができます。 おそらく、このアニメは暗いですが、別の方法でです。 それは定義するのが難しいですが、それは多くの人生があったように感じることはなかったし、あるいは意味を打ち負かすかもしれない人がいるかもしれません。 私が基本的に話していることは、会話に集中することは多かれ少なかれ難しいということです。彼らは面白い形をしていないからです。 私は実際に失われて実際にプロットを理解することを防ぐために、最初の10分を2回見なければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットについて言えば、それは間違いなく面白いです。 プロットは、すべての突然の自殺者が実際の理由なく、様々な女性の高校生についてです。 彼らは素晴らしい人生を送っていました。そのすべての死者の間にはっきりとした類似点がありました。つまり、すべてが高層ビルの上から飛び出しましたが、同じ建物にありました。 彼女がそれに興味があったので、志木という女の子がその場所に行った。 その建物は間違いなく疑わしい、放棄されている、おそらくそれが呪われていることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的にあなたはこの質問を自分自身にも求めています、なぜ女の子はこれをしなければなりませんか？ なぜ警察は建物を調査しなかったのですか？ これまでのところ、これは明らかではない質問ですが、私はそれを見逃してしまったかもしれません。 物語は間違いなく潜在的可能性を示していますが、これは私が本当に言えることです。 物語全体を判断するには十分には示されていませんでしたが、これまでのところ確かに有望なようです。 それはかなりオリジナルです。  2つの本当に高いランクの映画があることを考慮すると、私はこれまで最高のストーリーの1つを得ることができます。 その事実を知って、私はすでにこれが何かになるかもしれないという手がかりがないけれども、物語を予測するのは難しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何らかの理由で、この映画は少し私にFate / Zeroを思い出させました。 プロットはすべてかなり異なっていますが、どちらも私には同様の感情を与えます。 芸術はほぼ完全に同じであるだけでなく、サウンドトラックが少しでも同じように聞こえます。 まあ、ほとんどのトラックは似たように聞こえることはありませんが、サウンドトラックは両者の間に同じ雰囲気を作り出すことがあります。 しかし、それは間違いなく悪いことではありません。私は実際にそう考えている唯一の人だと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画が実際に2007年に作られたとはほとんど思わない感覚を得るには、この映画の1〜2分しか見ることはできません。背景は非常に詳細で、時にはあまりにも非常に私の好みのために、 壮大でもあります。 単なる背景アートは、あなたが全画面を凝視するようにし、アニメが必要とする本当のスリラーの雰囲気を完全に伝えます。 前述のように、アートはFate / Zeroとほぼ同じですが、わずかに低い品質です。 それは気づくかもしれない霧のような、この素晴らしい背景効果を使用します。 芸術は絶対完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは確かに最高のサウンドトラックの一つです。 この映画には常にポップアップするメロディーが1つあり、私はそれを私の心の中から取り出すことはできません。 それはちょっと心温まる、神秘的で美しいと思います。 そのテーマだけではなく、残りはすごく魅力的です。 私は前にこのようなことはめったに見ていないし、特に1時間も続きない映画では特別だと感じるので、さらに特別なものになる。 そのキャラクターもうなずいていた。 私が嫌いな音に関してはまだ何かがあります。 効果音。 彼らは時には非現実的であり、時には音が聞こえなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは素晴らしい映画です。 実際の終わりがなくても、この長さの映画にはほとんど開発発言がないときにスコアを決定するのは少し難しいので、私はこれまでの印象から評価することを余儀なくされています。 通常、いくつかのアニメ季節があっても、実際の終わりをもって判断することができますが、この場合は異なります。 しかし、これまでのところ、私はこのアニメの良い印象を持っていて、これはおそらく私のお気に入りの一つになるでしょう。この映画は他のいくつかのKnK映画と比較してかなり低いですが、まだ印象的です。 私は残りの部分も見て確認します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106407&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kirii-chan/reviews&#34;&gt;Kirii-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Movie or TV?    I can easily see this being one or the most frequent question regarding this Anime. The purpose that the creators decided for movie is very likely because they did not want to follow the regular TV episode release date system (one episode per week), and thought that if they split it in movies, they could perfectly split them in Arcs. Personally, I would prefer TV, though, because it would make it easier to review than reviewing an alonestanding movie where it is barely possible to consider &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mazzmoney&#34;&gt;Mazzmoney&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;100点満点です。ストーリー35点、キャラクター35点、音15点、アニメーション15点&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（28/35）このシリーズには、思考を喚起する対話がありますが、キャラクターの詳細はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（24/35）キャラクターがほとんど分からないので、良いスコアを与えるのは難しいです。 この映画のアンタゴニストはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（15/15）驚くほど素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション（15/15）Simply Amazing&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：82/100&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画1はこのシリーズにとって非常に良いスタートだったし、苦しい映画になるだろう。 この映画（とシリーズの残りの部分）は殺人の謎ですが、それはあなたが解決しようとしている積極的に関わっているミステリーよりも、あなたが解決したいミステリーのようなものです。 ムービー1の話は主に自殺と孤独を扱っており、悪役が直面している問題のようです。 全体的に、映画はストーリーを伝えるのにうってつけですが、キャラクターの詳細はありません。 しかし、文字間の対話は素晴らしいです。  （28/35）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的にストーリーの真ん中に投げ込まれているので、キャラクターは最初のムービーではあなたに謎のように見えます。 あなたはそれらについてあまり話されていない、おそらく我々はそれらについてあまりにもほとんど言われていない。 それにもかかわらず、キャラクターはまだ目的がわからない（そしてなぜ彼らがそのような危険な仕事をしているのか）とはいえ、やや面白いです。 私はシリーズで輝く彼女の唯一の時間なので、私たちが最も重視すべきキャラクターは悪役だと思う。 私は彼女が良いアンタゴニストだと思ったが、確かにこのシリーズでは最高のものではなかった。  （24/35）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがKara kn Kyoukaiについて何か読んだら、それはおそらくその生産価値と関係があります。 このショーの音楽は単に素晴らしいです。 あまりにも多くのショーのために音楽を作った梶浦由紀が作曲したものですが、最近はFate / Zero、Madoka Magica、Sword Art Online、.hackシリーズなどがあります。 私は彼女の仕事のすべてを聞いたことはありませんが、これは彼女の仕事の最高のIMOの一つではありません。 私は本当にこのサウンドトラックを崇拝する。  （15/15）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは音楽とまったく同じです。 この映画は美しいFate / Zeroシリーズを担当するufotableによって制作されました。 だから、Fate / Zeroのようなアニメーションだけが良いと思う。 私が聞いたことから、このシリーズには大きな予算がありました。それから、彼らは彼らのお金をとてもうまく使いました。 一見したところ、それは日本の都市の設定のために特別に見えないかもしれないし、物語は常に夜に起こる。 しかし、あなたがそれを過ぎて実際にそれが何であるかのアニメーションを見ると、あなたはそれを愛してしまうでしょう。  （15/15）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは偉大なシリーズ、私の個人的なお気に入りの素晴らしいスタートです。 私が本当に気に入っているのは、その生産だけで楽しむことができるということです。 この映画のアクションシーンは素晴らしく、それに伴うスコアも同様に素晴らしいです。 しかし、このシリーズを楽しむことができますも、その対話と物語は、ほぼ同じくらいの生産量を楽しむことができます。  （82/100）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mazzmoney/reviews&#34;&gt;Mazzmoney&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Scores out of 100. 35 for Story, 35 for Characters, 15 for Sound, and 15 for Animation    Story (&lt;sup&gt;28&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;35&lt;/sub&gt;) Good start to this series, with thought provoking dialogue but with few character details.     Characters (&lt;sup&gt;24&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;35&lt;/sub&gt;) Since we know so little of the characters, it is hard to give them good score &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neko-rika&#34;&gt;Neko-Rika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyoukai Fuukan Fuukeiは素晴らしい映画です。 色はすばらしく、音質+品質は素晴らしいです。 私は、私のopnionでは、この映画が授与されるべきだと思う。 それは美しいプロットを持ち、多くの気持ちを示しています。 全体的に、それは最高です！ 誰もが見てみたり、映画を観てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26534&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Neko-Rika/reviews&#34;&gt;Neko-Rika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai Fuukan Fuukei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raptor73&#34;&gt;Raptor73&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい！ 優れた！ 優秀！ このアニメ映画は、私が今まで見た中で最も華麗な映画の一つです。 美しいアニメーション、すばらしいサウンドトラック、パワフルな物語、すべてが一緒に劇的な輝きを放つ。  Nasu Kinokoの物語は、このアダプテーションで正義がなされ、元のソース資料のほとんどすべての詳細が残されています。 私の10年のアニメを見ても、今まではすべてのカテゴリーで10/10にふさわしいアニメはまだ見ていません。 非常にまれな発見です。 純粋な天才の60分に一度スリップアップしないアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字自体は非常によく設計されており、元のデザインと正確に見た目を一致させるために多くの努力を払っています。 物語のデザインの唯一の大きな変化は、姉妹の青子青崎（那須の作品の一つ、築姫）の姿に近づく可能性が高い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はあらゆる場面に適しており、大部分の音楽は同じテーマの異なるミックスであり、ほとんどのシーンで発生する楽器やテンポの変化だけで、映画に統一感を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインを知らない人にとっては全体的なストーリーは素晴らしいですが、時系列的にはこのシリーズの最初のものではないことに注意してください。 それは、実際には、時系列的には4番目のものです。 このため、キャラクター間の関係はすでに想定されており、映画はストーリーにまっすぐジャンプし、観客にはほとんど説明されていません。 混乱している人やもっと知りたがっている人にとっては、第1-4章のファンの翻訳が存在しており、簡単に見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメファンにこの映画をお勧めします。 それのすべての部分は輝きを叫び、最終的な瞬間まであなたを端に保つでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5909&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raptor73/reviews&#34;&gt;Raptor73&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amazing! Excellent! Outstanding! This anime movie is one of the most brilliant I have ever seen. The beautiful animation, the superb soundtrack, the powerful story, everything plays to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chidori3souske&#34;&gt;chidori3souske&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、TYPE-MOONのライター、那須君子の光小説に基づいており、運命の夜と築姫をもたらしました。 この映画を見る前に、私はバカツキについていくつかの章を読んできました。私はその小説を混乱させているので、私はそのサイトから他の小説を読むことに決めました。 このショーはすばらしいです！ 私はアニメスで奔流リンクを見て、すぐにダウンロードしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画で私の注目を集めていたのは、卓越した映像でした。 スタジオでは、KyoAniのアニメーションがGonzoのように見えるようになりました。 スタジオに大きな予算が与えられていることは明らかです。彼らはそれをとてもうまく使ったと思います。 水の効果とカメラの角度がとても素晴らしいので、息を呑むほどです。 キャラクターのデザインは素敵でした。私は新しいツンデレ呂士棋を愛しています。 映画はかなり流血ですが、私はほとんどの人がそれを容認できると思います。 血まみれのシーンはほんの数分だけです。 主に私がこの種のものを見て楽しんでいるので、それを見つけられない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、特に坂本真綾が雄叫び声で男性の声を響かせている様子を見事に表現した。 私は本当に彼女のお姉ちゃんが志木にふさわしいと感じています。それは彼女の性格に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が物語を本当に知っていないので、物語は私のために最初に混乱していた。 彼女の目には何が起こったのか、彼女の愛の関心事などがありますが、これは映画シリーズなので、続編がすべてをクリアすることを願っています。 この映画はまた、人生に関するいくつかの哲学的なことに触れています。また、いくつかの感動的な引用もあります。 私は自殺と浮遊対浮動についての引用が好きです。 あなたの考えはこの映画によって誘発されるでしょう、私はあなたに約束します、それはあなたが就寝中に不思議に思うままになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターはちょうどそうであるので、私が映画で好きだったキャラクターは、シキだけだった。 私はこの女の子が好きで、彼女は強くて丈夫で、それを起動するには彼女も可愛いし、男の子になれば彼女は美人だと思う。 この映画は、90秒のアイスクリーム（Haagen Daaz）を食べるようなモエの瞬間と、近端の声を出すシキがいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽/サウンドは各シーンにも適していました。 ストーリーには不気味な雰囲気があり、bgmはそれをより重視しています。 アクションシーンでは、bgmがポンポンされました。会話だけでは遅いですが、謎の気まぐれな気持ちがまだ残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれまで見てきた最高のアニメ映画です。 それはかなりビジュアル、素晴らしい女性のリードとあなたがより多くのことを切望する興味深い話があります。 この映画はかなり深刻で集中力が必要なので、疲れた心でそれを見てはいけません。 私は本当にこの映画が大好きで、私は後藤のことを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の映画は、「Kara no Kyoukai：Murder Study（Part 1）」と題されており、私はすでにそれを見てきました。 私は第3映画と一緒にそれをいつ見直すのか分かりませんが、私は怠惰の精神に囚われずに見直すことができないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chidori3souske/reviews&#34;&gt;chidori3souske&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is based on a light novel by Nasu Kinonko, a writer for TYPE-MOON that brought us Fate/Stay Night and Tsukihime. Before watching this movie, I&amp;rsquo;ve read some chapters on baka-tsuki and I find the novel confusing so I decided to read other novels from that site so in other words I watched this movie  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artstyle&#34;&gt;Artstyle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;絶望しないでください、これはスポイラーフリーです;）
私はここで推測してみましょう。 同じ作家（那須）の運命シリーズと同じ設定であるとは言え、原資料（かなの談会小説）、プリクール資料（つきひめ）、世界（ナースバース）の知識はほとんどありません。 あなたはちょうどFate / Zeroを終え、それのようなものから憧れていました。人々はこの方向（Kara no Kyoukai）であなたを指していました。そしてあなたは、狂った人のように、 あなたは完全に無知ですが、最後の瞬間には自分自身を躊躇しないように管理していますので、押して引っ張るかどうかについてあなたの躊躇する心を説得するためにレビューを読んでください。 無知で気違いながらも気にしない。私はそれが好きです。 私たちは兄弟ではないことを恐れている！ 私はあなたと同じ船にいます。  ：3
私が上で述べたように、シリーズの事前知識なしにこれを検討していることに注意してください。ソース資料、世界およびプレクエル小説です。 私はまたこれをスタンドアロンのエピソードとして、前の映画を念頭に置いて次の映画を鑑賞したり、その逆を行ったりしているので、次の映画の存在はこの特定の映画に対する私の意見に実際には影響しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私がなぜこの世で生まれたのか、私には分かります。 うん、それを推測した。 それはゼロを意味します（実際には私は自己絶望に陥っている人です）という意味です。 この時点で、私の無知は、私が実際にこの尊敬される「傑作」とナッツが何であるかを理解することを妨げます。私たちにとっての物語の後ろのあいまいさが、関心とスリルのいくらかの感情を反響すると思います。 実際にはいくつかのメリットがあるように思えます。私は、「コードを解読しよう」の結果として、私が通常よりも細部と対話にもっと注意を払っていることに気づいたからです。 それは物語の多くを持っていないかもしれませんが、その美しさはあなたが新生児であるかのようにあなたが見えるものを消化するので、その光の中で、それはヨーク（tm）が起こっているか分からないとしてもまだ面白いです。 それは謎ですが、私はそれが来るもののためのいくつかのヒントを落とすように見えるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ビジュアルは素晴らしく、それを素晴らしいものにするのに十分なほどのアイディアです。 なぜちょうど8？ 私の基準はちょうど高いかもしれないが、私はそれが映画であるという事実に主に起因している。 これがシリーズの場合は10になるでしょうが、これを生産するために費やされた時間が増えました（そして予算も増えると思います）ので、これが可能な限り最高であると私は確信していません。 それからもう一度、それは私だけかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ええ..これはかなり主観的に見えて、私はそれを隠そうとしていません。 梶浦由紀は私の好きな作曲家なので、私はかなり失望しました。 それは確かに若干平均的で、作曲家と監督の両方が行っていたが、それが終わる特定の雰囲気を達成しているため、6です。 目標を達成すること以上のもので、それを超えようとするものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
このアンサンブルは、見て解読するのにはかなり面白いです。 私はあまり言わない。 私はそれが「平均的」であれば十分だと思うが、バランスを高めてもそれを下げるのは悪くない。 彼らは大丈夫ですが、深みがあるようですが、それはまさに推測です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体的なスコア -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
それは実際に見るために、クールで、かなりリラックスしています。 私の目を見ている偉大なパズルを解読しようとすると、それは私にもっと焦点を当てる傾向があるという前に述べた脂肪のために少し上に映画をスケールすることになっている。  6人で和解した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Artstyle/reviews&#34;&gt;Artstyle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Don&amp;rsquo;t despair, this is spoiler free ;)  Let me take a guess here. You have minimal knowledge of it&amp;rsquo;s source material (Kara no Kyoukai Novel), prequel material (Tsukihime) and it&amp;rsquo;s world (Nasuverse) apart from it being supposedly at the same setting as the Fate series with the same writer (Nasu). Chances are you just finished Fate/Zero and was yearning from so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sanskie&#34;&gt;Sanskie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、この映画を「トップアニメ」リストから、5番目の映画が＃1位に評価されたことを実感しました。 残念なことに、私は何が起こったのかぎこちなく混乱したくないので、私は第5映画を見ることができませんでした。 そこで、私はKara no Kyoukaiの映画をすべてチェックすることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は私が見る他のアニメと比べると非常にユニークでした。 この映画には、実際には強い女性キャラクターが存在することになります。 男性の主人公はあまりにもガーリーではなかったので、私は映画を続行する自信を与えた。 とにかく、この映画のデッサンはうまくいっていて、メーカーはゴアのいずれかを切り取っていませんでした。これは現実には可能性があるので、もっと興味がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は超自然的なものを一種オフにしていましたが、ほとんどのアニメはすばらしいストーリーラインを作るために何らかの独特の力を持たなければなりません。 さらに、当初の話は非常に曖昧で、ウォッチャーには混乱感といつものような感情を与えています。「何が起こっているのか&amp;hellip;」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、私はこの映画に9の総合評価を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13532&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sanskie/reviews&#34;&gt;Sanskie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To top things off, I first realized this movie from the &amp;lsquo;Top Anime&amp;rsquo; list where the 5th movie was rated #1 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nervus-condition&#34;&gt;Nervus_Condition&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyokaiは、10の評価されたアニメのうち10のリストで3位を占めています。 このアニメは、あなたが望むことができるすべてを持っています。 面白い話、複雑なキャラクター、そして絶対的に優れたアニメーション。 この番組では、国宝という男性が続き、不思議な四木龍木に近づく。 すべての創造物の欠陥を見て、破壊する能力を持つ少女。 私は今まで見た中で最も複雑で興味深いキャラクターのひとりです。私はこのショーに時計を与えることを強くお勧めします。 フォーマットはちょっと変わって、20本のエピソードの代わりに7本の映画があります。 これはちょっと混乱するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nervus_Condition/reviews&#34;&gt;Nervus_Condition&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyokai has taken up the third spot in my list of 10 out  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;razielek&#34;&gt;Razielek&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初の（しかし時代的にはむしろ5つの）インプリメンテーションは、このインフェルナル・ショーのベスト・イントロダクションではないかもしれません。むしろシンプルで些細な「ゴーストストーリー」（ムシシ・ラ・ムシシ）ですが、ゆっくりペースのナレーションは、 すでに存在しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52667&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Razielek/reviews&#34;&gt;Razielek&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Following the intuitions of &amp;lsquo;Fate / Stay Night&amp;rsquo;, Kara no Kyoukai film serie is basically a post-modernist cocktail of modern anime stereotypes: partly a school comedy/dra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xeusdementia&#34;&gt;XeusDementia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;ストーリー：（7/10）最初の映画はまだプロットの中で重要なことを何も示していなかったので、次の映画が願っています。 それにもかかわらず、それは一連の映画を始めるためのかなり良い紹介だった。 主人公のための適切な紹介が欠けているものの、主人公が何をし、彼らの人生で経験したかを示した。 この評価は最初の映画のためだけであり、次の映画がより良くなることを期待し、ストーリーセクションの評価を上げることを期待しています。

アート/アニメーション：（10/10）詳細は素晴らしいですが、一部のアングルでは美しい設定に魅了され、アニメーションは流動的です。 この種のアニメーションは常に映画で期待されます。

サウンド：（10/10）良いもの。 あなたの感情は本当に畏敬の念を浮かべています。

キャラクター：（7/10）私はキャラクターが好きでした。シキはあなたの典型的な冷たい心の中で甘い主人公です（私はそのようなキャラクターが大好きです）。  Toukoはあなたの哲学的な上司または上級者（Bad-ass）です。 冷たい女性の主人公に似合うあなたの典型的な、心温まる少年コクツー。 私が言ったように、最初の映画は残りの映画の紹介のように思えたので、キャラクターの開発はあまりありません。

個人的な楽しさ：（10/10）完璧な楽しみ、これは私のタイプのショーです。 ビジュアルやBGMは息を吹きました。プロットは本当に暗く感じられました（私の個人的な好み）、そして私は映画の残りの部分がクライマックスになると良いと思っています。

全体的に：（8.8 / 10または9/10）映画は良いものです。暗い/不思議なプロットが心温まる、クールな主人公を望む人におすすめです。  Fate / Zero（同じスタジオ）、Mnemosyneの娘、Denpa Teki na Kanojo、Ghost in the Shellのファンにおすすめ。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=111487) / [XeusDementia](https://myanimelist.net/profile/XeusDementia/reviews)


&amp;gt;     ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  Story: (7/10) The first movie didn&#39;t really show anything that important in the plot yet, and I hope the next movies do. Despite of that, it was a pr ...

## Akuteru



全体的な|  9
--- | ---
ストーリー|  10
アニメーション|  9
サウンド|  10
キャラクター|  8

私はこのアニメを愛し、これは私のお気に入りの一つです。 少女の主人公は冷たく、殺人犯として知られており、少年の主人公は親切で、優しく、本当にいいから、この物語の主役は本当にマッチしません。 しかし、現実とファンタジーが混在していると、それは本当に私を深く傷つけ、どうやってミックスしていくのか、どのようにうまくいくのかを見ています。  Kara no Kyoukaiは私が今まで見た中で最高のアニメ映画の一つです。 私にとって完璧！

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=34734) / [Akuteru](https://myanimelist.net/profile/Akuteru/reviews)


&amp;gt; I love this anime, this is one of my favori ...

## Haruharu_chan365



全体的な|  9
--- | ---
ストーリー|  8
アニメーション|  10
サウンド|  8
キャラクター|  7

私は先週、私のアニメクラブでこれを見ました。そして、本当によかったと思いました！
もちろん、私が驚くほど驚くべき理由は、私がそれを見たときに本当に悪い品質であり、そのために多くの対話が見落とされてしまったからです。私はそれを再ウォッチしています。
私はこの「スリリング」と呼ぶつもりはないが、「美しい」はこれを完全に適合させると思う。 素晴らしい芸術wuzと物語wuzはうまく説明され、wuzは一緒に優秀に置かれました。 唯一の部分は最高のキャラクターであることがわかりませんでしたが、それらはすべて非常に平坦に見えました。 恐ろしくない、ただ平らである。 キャラクターを脇に置いて、このイズは素晴らしい映画とイズを強くお勧めします

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=14718) / [Haruharu_chan365](https://myanimelist.net/profile/Haruharu_chan365/reviews)


&amp;gt; i watched this in my anime club last week, and i thought it wa ...

## l3reezer



全体的な|  9
--- | ---
ストーリー|  9
アニメーション|  10
サウンド|  10
キャラクター|  9

この映画は本当に純粋な小人ではなく、私がこの種のアニメをどれだけ愛しているかを本当に思い出させました。 私はサウンドトラックがすばらしく行われていると言わなければならない。 音楽は映画全体の中で本当にあなたを大気に連れて行きます。 アニメーションも同様に鮮やかです！ ストーリーに関しては、やや混乱しますが、非常に哲学的です。 私の意見ではそれは間違っていません。 非常に素晴らしい映画。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=15090) / [l3reezer](https://myanimelist.net/profile/l3reezer/reviews)


&amp;gt; This movie really reminded how much I l ...

## Archaeon



全体的な|  8
--- | ---
ストーリー|  7
アニメーション|  9
サウンド|  8
キャラクター|  7

から の きょうかい れゔぃえｗ ぱｒｔ １

「空の境界」は、有名になるまでに長い時間を要したシリーズです。 物語は1998年に最初に5つの章が同人のウェブサイトに公開され、最後の2つの章がComiket 56で1999年8月にリリースされたときに、那須木ノ子と竹内隆（後にTYPE-MOONを結成） シリーズはコダンシャが2004年に商業出版され、今年（2009年）、このシリーズがDel Rey Mangaの国際市場で公開される予定です。

今、新月祭のファンは、おなじみのカラオケで多くのものを見つけてくれるでしょう。どちらもTYPE-MOONで作成されています。 物語はそれらの中にいくつかの平行している、これは、後者のシリーズは、前者の、または少なくとも同じ世界に設定の代替バージョンと見なされているにつながっている。

このシリーズのアニメ化は、それぞれ約50分間実行される7つの映画としてリリースされています。 それぞれの映画には異なる時間帯があり、連続した2つの映画はどのような年代順でも続きません。 しかし、涼宮ハルヒの湯津とは違って、このように外見上の順序が乱れているのは、単に生産者側の気まぐれのため​​ではない。 非連続的な順序付けは、シリーズがどのように描写されるべきかであり、アニメはその方法に忠実であった。

最初の映画「Overlooking View」は、ストーリー面では驚くほど優れています。 キャラクターの開発はほとんどありませんが、ストーリーは素晴らしいペースで動きます。その映画の緊張した性質は、視聴者にとって非常に明らかです。 映画はある場所ではいくらか予測可能ですが、実際には個々のエピソードとしての楽しさを損なうものではありません。

注意すべきことの1つは、シリーズのサブタイトル「The Sinners of the Garden」が実際には非常に適切だということです。 最初の映画は、ストーリーが起こる世界がどんな尺度でも天国ではないという事実を強調する良い仕事をしており、すべてが人々が最初に信じるほどシンプルではないということを強調しています。

このシリーズのアートとアニメーションは、私が明確なソフトスポットを持っている会社であるUfotableによって行われます。 多くのUfotableプロダクションと同様に、アニメーションのスタイルは、特にアクションシーケンス中に特徴的です（Futakoi Alternativeのファンは私がここで何を話しているか知っています）。ファンはUfotableの商標クレイムメントシーケンスを各映画の冒頭に 他のシリーズは各エピソードの終わりにクレジットとともに表示されます）。 アニメーションは一般的に非常にうまくいきます。アニメーションのシーケンスでは、私が言及したこの独特のスタイルの一部であることがよくあります。

背景や背景は一般的に優れています。 様々な野外シーンや屋内シーンなど、藤代の迷路のような構造がよく描かれています。  CGはショーにほとんどシームレスに組み込まれており、CGの滑らかさがアクションシーケンスの効果に加わります。

キャラクターデザインは、竹内隆の小説のオリジナルデザインから直接取り入れられているが、ツキヒメのファンはいくつかのキャラクターの特徴にも類似点がある。

ムービーがマークをつけて管理する領域の1つは、効果音です。 これらはしばしば非常に明確でよく使用され、必要に応じてバックグラウンドノイズに退色します。アクションシーケンス中に使用されるエフェクトは、映画の他の部分と比較して時にはシャープですが、緊張の雰囲気を促進するために使用されるエフェクトは少し欠けています。 音楽には微妙な微妙さがありませんが、一般的に特定のシーンの効果を高めたり、いくつかのシーケンスで予兆を感じたりすることがあります。

声優はうまく使用され、3人の主人公が巧みに描かれています。 涼宮家の役を演じる坂本真綾は、必要なときに声に一定の寒さをもたらし、それがキャラクターの全体的な効果に加わります。 残念なことに、キャストの残りの部分は実際にスキルを表示するための余地があまりありません。 うまくいけば、次の映画はこれを修正するだろう。

私はキャラクターに与えた格付けが公平ではないことを自由に認めますが、これは、この場合、各キャラクターの有効な評価が非常に困難なためです。 映画の長さがわずか50分であるという事実は、各キャラクターにとって本当の発展がないことを意味しますが、私はシリーズの終わりまで最終的な意見を控えています。

前にも言及したように、新月信との対比がありますが、これは文字よりも明らかです。  Ryougi Shikiは、彼女の名前を築姫のTohno Shikiと共有するだけでなく、「死の知覚の神秘的な眼」（そして彼女はCielのように見えます）を持っています。 同様に、青崎徹子は青木青子と名前を共にし、両方ともそれぞれのショーでシキという人を助けます。

一般的に、キャラクターはうまくいっていますが、シリーズが続くにつれて訂正される予定のある深さが欠けています。

全体的に、これは非常に楽しい映画です。 ストーリーのペーシング、さまざまな場面の緊張、そしてキャラクターの半戦闘的関係は、このことをしばしば標準以下の運賃以上に上げる役割を果たします。 シリーズが個々のムービーとして完成しているという事実はプラスでもあります。 映画は少し予測可能かもしれないが、最初の提供としてそれにもかかわらず非常に印象的だった。

何人かの人々は最初の映画をいくつかの理由で楽しむことができないかもしれませんが（それには本当のロマンス、キャラクターの開発、逐次プロットなどはありませんが）、私は個人的に、残りのシリーズを楽しみにしています。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=12068) / [Archaeon](https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews)


&amp;gt; Kara no Kyoukai review Part 1    Kara no Kyoukai (lit. The Boundary of Emptiness), is a series that has taken a long time to become well known. The story was originally created in 1998 by Nasu Kinoko and Takeuchi Takashi (who later went on to form TYPE-MOON), with the first five chapters being released on their doujin website, whilst the final two chapters were released in August 1999 at Comiket 56. The series was picked up by Kodansha for commercial publication in 2004, and this year (2009), will see the series released on the international market courtesy of Del Rey Manga.    N ...

## Touka



全体的な|  7
--- | ---
ストーリー|  6
アニメーション|  8
サウンド|  8
キャラクター|  5

Kara No Kyoukai 1：Fukan Fukekeiは、那須木ノ子が書いた、竹内隆が描いた一連の軽小説をもとにした7つの映画の中で最初のものです。 映画は、七つの映画の中で最初のものにもかかわらず - より良いか悪いかにかかわらず、むしろばらばらに分かれている。

あなたは、キャスティングの開始を記録したり、シリーズに宇宙と紛争を確立するために、七つの七つの最初のものを記録することを期待するかもしれません。 代わりに、観客は、カラの仲間フランチャイズの知識を持つ人々のために書かれたような物語の中に投げ込まれます。 紹介の方法はほとんどありません。登場人物はキャラクターとのつながりや理解力がほとんどありません。 映画は謎に包まれていますが、陰謀はほとんどありません。 それはプロットを設定しますが、いずれかの文字を開発するのに苦労します（またはむしろ試行しません）。 最初の行為の間に聴衆を引っ張ることは大丈夫です。熟考と曖昧さに関心を持つようにしてください。しかし、それが映画全体でやっているとうまくいかないのです。 これは、物語が平らに落ちるようにし、物質がほとんどなくても明るくない状態になります。  baddiesを含む別のプロットとそれに対処するのに熟練したチーム。

エキサイティングな映画になる可能性のあるキャラクターには、この極端な深さの欠如があります。 キャストとのつながりがなくても、彼らを気にする闘争と、それを拡張して物語を作ります。 メインキャストには3人のメンバーがいて、非常に弱いサポートチームがあり、深さのヒントはちょうどヒントです。 作家はそれが謎めいたことで面白いと思っていますが、彼らは完全にマークを逃しています。

映画があまりにも遠くになければ、アニメーションとアートスタイルは恩恵を救うものです。 文字のデザイン、背景、一般的な見解は、すべて非常に鮮明で細かいものです。 芸術部門は、非常に暗く孤立した色調をよく伝えます。 アニメーションは流動的で、アクションシーケンスは素晴らしいです。 音楽も非常にうまく実装されています。 バッキングトラックはダークトーンとうまく調和しており、アクションシーケンス中に使用されたより多くのアップテンポピースは、それらを大幅に補完します。

しかし、そのような魅力的でないキャラクターのために、非常に穏やかな物語のための道を開いて、映画は恐ろしく平凡なように出くわす。 キャラクターのある程度の深みは飛び跳ねていただろうが、最初の記事で作家が拒否しても非常に魅力的な映画にはならない。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=10452) / [Touka](https://myanimelist.net/profile/Touka/reviews)


&amp;gt; Kara No Kyoukai 1: Fukan Fuukei is the first of seven movies based on a series of light novels written by Kinoko Nasu and illustrated by Takashi Takeuchi. Despite the first in a septenary - for better or worse - the movie takes a rather disjointe ...

## aindah



全体的な|  3
--- | ---
ストーリー|  2
アニメーション|  9
サウンド|  6
キャラクター|  2

この映画で私が楽しんだのは芸術だけでした。 そしてその部門でさえ、欠陥を持っています（文字は伝統的に描かれています）。 ストーリーは、実際には存在しないものであり、私たちはキャラクターの発展を垣間見るだけです。 擬似哲学的なムンボジャンボは、無作為で無意味であると思われます。
この映画は私のために何もしなかった。 私は50分のカラの栄光の中で見たよりも、110話のシリーズの最初の5分間でもっと起こったことが分かった。深海ふうけい。
音は良い瞬間を持っています。 しかし、あまりにも沈黙があり、私の意見では、映画はこの部門でも失敗するという「雰囲気」を不断に作り出そうとしています。
良い部分（芸術、まばらな戦いの場面）は、青木徹子の嘆きと、暗くて絶望的な雰囲気を美しく描かれた世界に強制しようとすることによって虐殺されます。 私はそれがスマートで知的に魅力的で、自殺、人生に耐えるための勇気、その他のことについて疑問を投げかけることになっていたと思います。
しかし、それは試みるかもしれません、映画は失敗します。 登場人物は草案のように見えますが、あまりにも多くの典型的な特徴があり、50分の映画のストーリーは実際に存在していたはずです。
今、私は物語の背景を知らない。 私は小説を読んでいない、私はちょうど変化のための映画を見たかった。 私はカラの教科書がシリーズに分類されるべきだったと思う。 福建富慶は50分間も映画を撮ることができないので、
私は完全に身につけていないことについて決定的な意見を述べることが嫌いなので、私は他の6つの映画を見ます。 しかし、自分自身を映画と呼んでいるものを見た後、意見を述べることは合理的だと思います。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=25655) / [aindah](https://myanimelist.net/profile/aindah/reviews)


&amp;gt; The only thing I enjoyed in this movie was the art. And even in that department it has flaws (the characters are way too traditionally drawn). The story is, actually, non- ...

## LeikoHaran



全体的な|  9
--- | ---
ストーリー|  9
アニメーション|  10
サウンド|  9
キャラクター|  7

私がレビューを始める前に、私はこのアニメに短い免責事項/警告を与えたいと思います。あなたがそれを読んでいないのであれば、私の実際のレビューにスキップしてください。 さて、カラの杏カイは7枚の映画と1枚のOVAのエピローグですから、各映画が初めと終わりが普通の映画のように終わっているとは思わないでください。 ハリー・ポッターのように、それぞれが同じ物語を伝えるためにクリフハンガーで終わっていますが、それぞれの映画には独自のプロットがありますが、最初に見たことのあるものを説明するのに全部で7つの映画があります。

Fukan Fukekeiは、スタジオUfotable（Fate / Zeroで有名）が制作した7つのアニメ映画の中で最初のもので、いつも私の好きなアニメの1つを紹介しています。

ストーリー9/10：
この映画は、後の映画に比べてかなり遅いですが、深海ふうけい（見落としの眺め）はペーシングの点で好きですが、私たちは、青木透子さんに働いているように、死の知覚の能力を持っている 異常事象を調査し、必要に応じて強制的にそれらを取る。
この映画は特に重いストーリー主義であり、48分の映画全体で2つのアクションシーンしかない、Overlooking ViewはMikiya、Shiki、Toukoのお互いの関係に正面から焦点を当てており、ストーリーは重要なストーリーのプロローグとみなされるべきです。

アート10/10：
この映画の芸術とアニメーションは、アニメの中で見たことの中で最も美しいものではないかもしれないが、戦士の目の中の鮮やかな色彩（戦闘時には）  ）全体的な暗く暗い背景と鮮明に対照的であり、このショーが提供しなければならない神聖な背景は、同様に目のための治療です。 彼らがアニメーションに費やしたすべてのペニーはすばらしかったし、Fate / ZeroとGankutsuouだけで、私が今まで見た中で最も見栄えの良いアニメの候補になる可能性があります。これは真剣に見逃されるべきものではありません。

サウンド9/10：
私は映画の中のすべての音楽が異なる方法で構成された同じ曲であり、アコースティックギターを伴った合唱団から様々な楽器を使用していて、完全に悪い「ファイティング・メドレー」 この映画が提供しなければならないより激しい部分ではフルブローオーケストラと同じ歌があり、彼女が戦うために彼女のジャケットを切り取った椎木といかに完全に融合しているかで、これはすべての時間の偉大なアニメOST、 また、梶浦由紀作曲のアニメもありますよね？ もちろん、サウンドトラックは最高です！

文字7/10：
私が以前に書いたように、この映画はキャラクターの開発に重いので、あなたが何者なのか、それ以上のものなのかについての基本的な前提を与えることはできません。映画は、通常の2 1/2アニメのエピソードだけでなく、 コードギアスとペルソナ4、これは十分な時間を十分に、任意の文字を開発するためには、この映画はあなたのために準備ができて説明されていない多くのバックストーリーを持っている。

楽しさ9/10：
私は私のレビューで公正にしようとするが、それはアニメになると、私はおそらく最も偉大なアニメとしてpedastalを置いた、私はこれらの映画のすべてを見て楽しんでいないと言うことは難しい、 梶浦由貴OST、美しい戦いシーン、完璧なペースでキャラクターの開発を進め、次の映画や絶対に華やかなビジュアルをお届けします。

また、あなたの好きなアニメの2つのエピソードだけを見直すのに相当する最初の映画を見直すことも難しいです。次に起こることを説明することもできず、ムービー全体と比較して 私はあなたがそれを見に行くときにそれを楽しむことができます。これは本当に多くの人々がこれを本当に知っているわけではないので 素晴らしいシリーズ。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=132899) / [LeikoHaran](https://myanimelist.net/profile/LeikoHaran/reviews)


&amp;gt; Before i start the review, i would like to give a short disclaimer/warning to this anime, if you do not want to read it, that is fine, please skip to my actual review. Okay, so Kara no Kyoukai is a series of 7 films and 1 OVA epilogue to them, please do not assume that each movie has its own beginning and end like normal movies do, i would rather consider this as extended episodes rather than movies as much  ...

## Kenichi25



全体的な|  3
--- | ---
ストーリー|  4
アニメーション|  9
サウンド|  9
キャラクター|  7

インテリジェントなストーリー、心理学、深みのあるキャラクター、そして美しいアートワークを賞賛する非常に多くの輝くレビューがあるので、私はこの映画のために大きな期待を持っていました。 しかし、私が見つけたのは強制的な深みのある対話だったので、深みのない腕の椅子の心理学の映画のほとんどを説教してしまった。 キャラクターが知的で興味深いことを言いたい時、私は無限の対話を気にしませんが、この映画の対話の中のアイデアはオリジナルでも面白いものでもありません。 いくつかの心理学の本を読んだら、前に読んだことがあります。他の心理学的なショーを見たことがあるなら、同じ概念がより詳細かつ深く説明されていると聞きました。 私は彼らがこの映画が心理的な天才の作品だと思うように大衆をだますことができたと思う。 最高でも、それは作家自身がそれを「健全な」インテリジェントにすることをよく理解していない心理的/哲学的概念を一緒に冠した映画である。

キャラ、シーキーは面白いですが、他の映画を見るように私を説得するかもしれません...多分。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=34189) / [Kenichi25](https://myanimelist.net/profile/Kenichi25/reviews)


&amp;gt; I had high hopes for this movie since there are so many glowing reviews that praise the intelligent story, ...

## jc9622



全体的な|  8
--- | ---
ストーリー|  7
アニメーション|  10
サウンド|  9
キャラクター|  8

これはKnKシリーズのパート1です
2012年（F / Z）と2015（UBW）のType-Moon / ufotableのベストアニメの1つを見てから、私は2007年のベスト作品をチェックすることにしました。  KnKだから私はKnKシリーズの知識がない映画シリーズを見ている。 これまでのところ、私は失望していませんが、シリーズを判断するのは時期尚早です。

（私のレビューにはいくつかのスポイラーがあります）

[ストーリー]：（7/10）（スポイラーズ）
塩の穀物で私のストーリーの評価を取ってください。 この映画についての私の気持ちは反映されません。 それは私に紹介された物語の私の最初の印象です。
シキが生きる街では、何かが不思議な女子学生の自殺を引き起こします。 死に至った女の子同士のつながりは不明だが、すべてが破棄予定の超高層ビルである藤井ビルから飛び降りた。
最初の映画では、すぐに解体されたビルから飛び降りてきて、何の理由もなく自分を殺している女の子がたくさんいることがわかりました。 その後、女の子たちが自殺した建物の上に浮かんでいる不気味な幽霊の女の子がいます。 この時点で、あなたはおそらく、自分が行ったように、地獄が起こっていることを自分自身に尋ねるでしょう。 これは最初のムービーであり、今後はさらに6つあります。私は実際にこのストーリーとこの映画が作ったプロットホールの量について不平を言うつもりはありません。 私は一度私が残りを見たら理解するだろうと確信しています。
--------------------------------------------------  -------------------------------------------
[アート/アニメーション]：（10/10）
2007年の映画では、アニメーションはとてもうまくいっています。 キャラクターのデザインは美しく見え、照明は素晴らしい、戦いのシーンはとても流動的で、この映画は暗い話をしているので雰囲気は完全に合っている。  ufotableのための素晴らしい仕事。
--------------------------------------------------  -------------------------------------------
[サウンド]：（9/10）
Type-moonとufotableの期待どおり、彼らは彼らのアニメにとって最高のサウンドトラックの1つを作っています。 彼らのF / Zサウンドトラックは素晴らしく、彼らのUBWサウンドトラックは素晴らしく、KnKのサウンドトラックです。 これまでのところ素晴らしいです。 戦闘シーンで使用されているサウンドトラックはとても完璧にフィットします。 特にバックグラウンドでのそれらの悪口の合唱団。  OPテーマソングはありません。EDテーマソングは1つです。 それはKalafinaによって歌われるので、すぐに私にとって完璧な曲です。 声優たちは今のところキャラクターと一緒に素晴らしい仕事をしています。
--------------------------------------------------  -------------------------------------------
[文字]：（8/10）
私はこれらの文字をあまりまだ知っていないので、これらの文字のいくつかを間違って取得するために私を憎むことはありません。 彼女の小さなアパートに一人で住んでいる女性のナイフ志向の人、シキに映画を紹介します。 彼女は実際の人間の腕のように見える義肢の腕と、それがまだ何のために使われているのかわからない魔法の目を持っています。 それでは、それについて何も知らない男、ミキヤがいます。 おそらく彼らは友人かカップルなので、彼は時々志木のアパートを訪ねます。 私はまだ正確に知りません。 最後に、赤毛の少女東子が私にはそれほど知らない。
基本的には、あなたがすでに知っているようなキャラクターが紹介されています。 キャラクターの開発はなく、私がそれらを気にしなければならない本当の理由もありません。 問題はない、私は続編のキャラクターについてもっと知ることになるだろうと確信している。
--------------------------------------------------  -------------------------------------------
[楽しさ]：（8/10）
私は個人的には、その1つのアクションシーン、完璧なアニメーション、偉大なサウンドトラックとシリーズ自体を紹介するため、最初の映画を楽しんだ。 映画の残りの部分を見てからKnKシリーズをもっと楽しむことができると確信しています。
--------------------------------------------------  -------------------------------------------
[全体]：（8.4 / 10）
これまでのところ、私はこの映画が素晴らしいと思います。  Typemoon / ufotableのアニメを見ているときに慣れ親しんだ話がたくさんあります。 私はまた非常に混乱しているが、私は映画の残りの部分を見ていると何が起こっているのか把握することができると確信しています。 あなたが超自然や謎のアニメのファンなら、これはあなたのために見なければなりません。 他のufotableのアニメと同じように、あなたは積極的にプロットについて考える必要があります。そうしないと、重要な情報が欠落します。 あなたがスローストーリーペースのファンではない、またはあなたが積極的に考えなければならないアニメのファンでないなら、これはあなたのためではありません。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=196406) / [jc9622](https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews)


&amp;gt; This is part 1 of the KnK series  After watching one of Type-Moon/ ufotable&#39;s best anime of 2012(F/Z)and 2015(UBW), I decided to go back in time to check their (potentially) best work of 2007. I haven&#39;t read the novels of KnK so I&#39;m watching the movie series with no knowledge of the KnK series whatsoever. So far, I&#39;m not disappointed but it&#39;s too early to judge the series.     (There will be some SPOILERS in my review)    [Story]: (7/10) ( ...

## FakerEmiya



全体的な|  9
--- | ---
ストーリー|  8
アニメーション|  10
サウンド|  9
キャラクター|  8

私がこのアニメ映画のレビューを始める前に、それは実際には5月21日にリリースされた最初のもの（このもの）と5月24日に日本でリリースされた4番目の映画の7つの最初の映画です。 アニメは、那須木ノ子著、竹内隆氏が描いた日本の小説シリーズに基づいています。

まあ、十分にレビューに怒鳴った。


ストーリー -  8
まず第一に、この最初のムービーのプロットの進行やストーリー展開は、シリーズ自体からかなり独立したものであり、これは7つの映画の最初のものなので、読んだとしてもかなり混乱する可能性があります 小説の最初の章。 初めてそれを見てもそれをよく理解することを期待しないでください。

アート -  10
このカテゴリは、このアニメが本当に輝く場所です。 ライティングエフェクト、バックグラウンド、キャラクターアニメーションのすべてが、この現代のアニメにとって一流です。 あなたはビジュアルには失望しません。

サウンド -  9
このアニメのためのbgmは、実際にそのミステリー/超自然的なテーマのためによく行われ、映画の大部分のシーンによく合いました。 主題歌はもちろん、梶浦由紀が演奏したものです。

キャラクター -  8
あなたがアニメのキャラクターについての紹介や解説を完全に欠いているので、今この映画はこのカテゴリーで苦しんでいます。 四木剛士と彼女の神秘的な能力については何の説明もありません。  Tohko Aozakiと彼女の人形も同様ですが、キャラクター自体は面白くて涼しいです。

楽しさ -  9
現在、この映画は紹介/パイロット映画の役目を果たしていますが、実際には非常に興味深く面白いです。 ミステリー、超自然、そしてアクションが混在しているので、それは間違いなく面白いものです。 映画にはかなりの話がありますが、 短いもののアクションシーンは、実際には非常によく描かれ、涼しいものでした。 自殺のシーンはかなり明白ですが。

全体的 -  9
全体的に、映画は、私の意見では、素晴らしいです。 それは非常に顕著な欠点を持っていますが、まだ優れたアニメーションを持つ素晴らしい超自然/ミステリー映画です。 ストーリーは平均的なアニメ視聴者には非常に混乱することがありますが、登場人物の不足もありますが、 描かれている方法はあなたに奇妙な感覚を与え、次のリリースを待つことを望みます。

私は平均的なアニメの視聴者のためのその欠陥にもかかわらずそれをチェックすることをお勧めします、特にあなたのTYPE-moonファンならそれを見てください。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=5211) / [FakerEmiya](https://myanimelist.net/profile/FakerEmiya/reviews)


&amp;gt; Well before I start my review on this anime movie it is actually the first movie of seven with the first one(this one) subbed released on May 21 and the fourth movie released in Japan on May 24th. And the anime is based on the Japanese nov ...

## Orsonius



全体的な|  4
--- | ---
ストーリー|  2
アニメーション|  8
サウンド|  9
キャラクター|  1

スタジオで撮影したアニメーションは、私が入るのがとても嬉しかったですが、毎月延期されました。
ようやく最初の映画を見る時間と野心を得たとき、私はライトを消し、スピーカーをつけて、素晴らしいアニメ映画シリーズを楽しんでいました。

約30分後に私は映画を停止した。
それは私をあまりにも怒らせたので、もう見ることができませんでした。

&amp;quot;一体何が間違っているの？&amp;quot;、私は自分自身に尋ねた。
このショーはすごくいいですね、このショーはとてもいいですね。でも、見るのは面倒です。

もう時間を無駄にすることなく、私は見直しに入る。

ストーリー
________________________________________

不思議な自殺は、私たちの主人公が住んでいる都市で起こります。明らかに幽霊や悪魔は、それと関係があります。 ホラー、ミステリー探偵ショー？
素晴らしい大丈夫？

うん..

紙の上でうまくいくとは、本当に恐ろしいことです。
最初から最悪の部分を出すことができます：ペーシング。

ショーは時系列ではないので、サスペンドを作成するときに非常にクールになることがあります。そして、あなたは物事がどのようにこのように終わったか知りたいと思っています。 しかし、問題は、あなたがこの映画を見て混乱しているほとんどの時間になるということです。 そして、それは映画が50分混乱しているので、実際に面白くも面白くもありません。 それは実際にはちょっと面倒です。

これらのキャラクターは誰ですか？ いつ、どこで再生されますか？ それはどうしてこのように終わったのですか？

これらの情報は、基本的な内容を超えたものではありません。 また、イベントにはタグが付いています。 事態は何の変化もなく起こります。 それは超複雑でスマートにしようとしますが、基本をカバーしたり、映画を通して十分な情報を提供したりすることによって、面倒なことに終わります。
それは映画を作ることを終わらせることは意味をなさない。

とにかにこれらの幽霊が誰なのか、どうして志木と戦うことができるのか、そしてなぜ彼女のボーイフレンドはいつか眠っているのです。 なぜ3人の主人公以外に他の人物がいないのですか？ 結局、WTFが起こった？ それがあまり説明されないか提示されても意味がありません。
それは本当のプロットや接続なしで始まったので、混乱して空白に終わります。

キャラクター
________________________________________

ストーリーよりもさらに悪いのはキャラクターです。

その中には3人がいます。感情のない人形の主人公、ショー全体で毎秒鑑賞するのに飽きてしまって、私は彼女の顔に立つことができません。

それから、彼女のボーイフレンドのミキヤが、ほんのちょっとした言い訳をして、ある時点で眠りにつく。

そして、ショー全体で唯一の人間のように思えるToukoがありますが、全体のキャストに価値をあまり加えることはありません。

文字の問題は次のとおりです。
私たちはそれらについて何も知らない。
彼らは誰なの？
彼らはなぜ彼らがすることをするのですか？
なぜ私はそれらを気にする必要がありますか？
映画全体をやっているのは一体何なの？

私はとても遠くに感じたキャラクターのショーを見たことはありません。 彼らには文字通り0の接続がありました。 彼らは単なる人形ばかりを扱っていました。
これは映画全体の次の部分と多分最悪の場合に私をもたらします。

対話。 うわー、彼らは悪いですか？
彼らは超深刻でスマートな音を奏でようとするが、絶対に何も言わないような言葉を使ってしまう。
彼らの言うことのようなものではありません、それはファックが起こっていることとは関係のないただの言葉です。
彼らは文字通り彼らのおしゃぶりから彼らの会話を引き出します。なぜなら彼らは皆がとても空白で退屈で退屈だと感じる大きな理由です。

私はほとんど情緒のない文字をいくつか混乱させたショーを見ましたが、少なくとも彼らがやったことはすべて、彼らの環境では意味があると言いました。そうではありません。

サウンドとアニメーション
________________________________________

私は不平を言うことが何もないので、ここでは簡潔にしておきます。

サウンドトラックは素晴らしいですし、全体的なサウンドエフェクトも良いです。
声優は感情のない虚偽のロボットであり、大丈夫です。これは褒め言葉ではありません。

アニメーションはいいですが、人々が望んでいるほど素晴らしいものではありません。実際の驚くべきアニメーションやcgiやロトスコープの可能性があります。

キャラクターのデザインは、すべてのタイプの月のキャラクターのデザインと同様に酷いように見えます。 そして、彼らはあなたがどんな種類の文字を表しているか心に留めておくと、特に醜いです。

楽しみ
________________________________________

私はこの番組を3回見なければならないと言っていました（実際には3回拾い上げて終了しました）。

それは私が今まで見た中で最も面倒なことだと私は本当に他のものを見たいと思っていませんが、おそらく...私はそれらを試してみるつもりです、 彼らは聞いていない）。

スコア
________________________________________

アートとアニメーション
Artstyle +1（グラデーションとテクスチャがすばらしく見える）
品質+1（本当に良質）
背景+1（素敵な色と暗いと暗い）
キャラクターデザイン-1（一般的にタイプムーンキャラクターデザインが好きではない）
ビジュアルエフェクト+1（最良の部分）

8/10

音
声優0（穏やかだが悪くない）
Soundtrack +3（私のいつものオープニングを無視して、全体的に素晴らしいサウンドトラック。
サウンドエフェクト+1（本当に良い）

9/10

ストーリーまたはコンテンツ

前提と設定+1（面白い）
ペーシング-1（恐ろしいペーシングは、イベントに接続されていない場所に行きます）
複雑さ-1（笑）
妥当性-1（なし）
結論-1（結末はあなたに何も残らない）

2/10

キャラクター

人格-1（感情のない人形）
行動と化学-1（ランダムな話が本当の化学ではない）
開発と進歩-1（開発なし、古い、退屈）
モチベーションとバックドロップ-1（私たちは何も何もないし、誰もが物事をするから...）
尤度-1（すべての1文字が嫌い）

0/10

楽しみ

アートとアニメーション+1（おいしい映画で無駄な芸術が使われる）
サウンド+1（ファンタスティックな音楽、恥ずかしそうな映画で浪費）
ストーリーとコンテンツ-1（退屈な、混乱している、無意味な、面倒な）
文字-1（恐ろしいレンガのような文字）
値0（私はこのことを覚えたくないが、他の人は...ああ。）

5/10...

実際には0/10というように私は自分を1つの座席で見ることができず、それをたくさん嫌っていました。

最終的な考えと結論
________________________________________

Kara no Kyoukaiはかわいいドリブルの典型です。 それは良い音楽と芸術の浪費であり、私の人生で最も大きな時間を浪費するものの一つです。
私が今までに見た最悪のアニメのリストのための明確な候補者です。

4/10悪い！

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=107655) / [Orsonius](https://myanimelist.net/profile/Orsonius/reviews)


&amp;gt; Kara no Kyoukai animated by studio Ufotable is something I was quite excited to get into but always was postponed month after month.  When I finally got the time and ambition to watch the first movie, I turned off the light, cranked up the speakers and got comfortable to enjoy a supposed great anime movie series.    After about 30 min into the movie I stopped.  I couldn’t watch it anymore because it annoyed me too much.    “What the heck is wrong with it?”, I asked myself.  This show looks so good, this show sounds so good, but damn is it annoying to watch.    Without wasting anymore time I get right into reviewing:    Story  ________________________ ...

## TonyTheme



全体的な|  4
--- | ---
ストーリー|  2
アニメーション|  7
サウンド|  7
キャラクター|  3

*前方の大規模なスポイラー*

ビューを見落とすと、物語の基本的な質問に適切に答えることができず、それが究極の失敗である。  3人の主人公が世界で関係と役割を確立しているメディア・リサーチから始まり、この多くの要素を胸に近づけて陰謀と謎を作り出し、彼らが住んでいるこの奇妙な世界をもっと気にするようにします 物事は、ほとんど完全に仕事として崩壊します。なぜなら、それは少ししかないから、物語の中で何が起こるかを気にするからです。

これらのキャラクターは誰ですか？ 彼らは何を望んでいるのですか？ なぜ彼らはそれを望んでいますか？

あなたは、彼女のストイックな外観の下に隠れているシキの本当の性格を暗示しているような、ほほ笑むだけのスライバーを手に入れますが、これにも問題があります。 最初のシーンでは、シキの矛盾した性格（キャラクターとキャラクター）の意見をミキヤが持っていますが、バラのように美しいですが、危険な（トロン）もあるので、イチゴのアイスクリームを買うことは何も考えられません （彼女自身が嫌いなものや、以前に彼女を連れてきたときに食べなかったもの）。 しきはそれを食べることを拒否し、拒絶反応として幾分行動する。



Toukoは、物語のコントロールのアイデアを強調するプロンプトをほとんどまたは全く提示しない説明的な対話を提供するだけです。これは、仕事の背後にある意味を示すための貧弱な方法です。 彼女は映画を通して実際の人物を紹介していないので、著者の口元に電話する方がよいでしょう。 彼女は作者のアイデアを表現していますが、ストーリーのデザインはそれらを証明するものではありません。 それは私たちの目の前で発想が発揮されることなく、著しく空洞になっています。物語によって確立された実質的な証拠はありません。 私は、簡単なレトリックで説得することを意図していました。特に、東光は真面目な知識や常識を超えた人類の深い理解を実証していませんでした。  「人間は自分の箱の外に住むことはできません」と言います。文章は、あなたの目ではなくイメージを解釈して理解するものが脳をどのように売っているのかを要約した文です。

彼女は自殺事件が最初に起きたときの基本的な理解の欠如を示している。  「彼らは個人的な生活に問題はなく、家族は自殺理由を知らない」 彼女は突然、自分自身について不安を感じ、自分勝手に自分の人生を取っているのは明らかです。 これは、自殺の背後にある動機のかなり単純な見方です。 多くの家族や恋人でさえ、彼らが自分を殺す前に人の魂を重んじていた可能性のある直面しているトラブルを知りません。 それが瞬間の衝動だったのではないかと結論づけて、私は衝動を知らず、Toukoの知性を強調しません。彼女が何を話しているのか分からないように見えるのです。 彼女は墓を掘り起こし、他の人のために何も書いていないということだけを言うと言う。 これは、行為を行う人の15〜30％だけが後ろにメモを残し、行為そのものがないことは、お互いに特別な関係を実際に明らかにしていないことを無視しています。 彼女は最終的に正しいと証明されましたが、彼女の実際の推論には穴があふれていました。

これはOverlooking Viewの問題です。本質的には、足をあまりつけずに説教を試み、実際に伝えるよりも大きな知性や重要性を感じさせようとします。 クライマックスでさえ、トーコーの見渡したビューコンセプトと、3分間のシーンでのキリのキャラクタリゼーションの要約を呼び戻す説明的な対話です。 しかし、Kirieのケースはかなり極端なものであり、Toukoの見解を一般性として遠隔的に強化するものではない。 トーコは、物語の中にしっかりと存在しないことについての対話（「自分の罪に基づいて道を選んではいけない、彼らは彼らが選んだ道に罪を犯す」と言っている）。  Kirieが自殺した後、再び自殺の主題に触れるには：

あかか：「自分を殺す人たちの心に何があるのか​​分からない。
Touko：「自分を殺す理由はない。 彼女はおそらく今日飛ぶことはできませんでした。



それはいくつかの言い回しを「浮遊/浮動」にしていますが、最終的には鈍っており、なぜそれがどういう意味を伝えるまで、彼らがそれを話しているのかを熟考しています。 第一に、KirieはMikiyaとの関係で明示的に言及している。 彼はいつも夢を見ていて、いつも正直だから、彼がそれに気をつければ、どこでも飛ぶことができます。 彼女は彼と一緒に連れて行こうと思っています。 彼女は理解していないが、ストーリー内の文脈はほとんどなく、「彼女は何を理解できないの？ 私たちは、この人の言葉の外のMikiyaの性格について何も知らない。 私がこれを正しく理解しているなら、フライングは人生を成功させること、強い意志 - 目的なしで生活すること（意図的に脱出すること）  Toukoによって）。

そして、ミキヤは精力的に飛んでいるトンボとそれに追従しようとするが、地面に落とされなかった蝶についての夢を詳述します。 彼は、それが浮かび上がっても長く滞在できると思っていましたが、浮遊していないと気づいたので、それが最初に飛んだのです。 これは、MikiyaとKireiの関係を示しており、さらに「死に落ちる」と目的の欠如に「浮かんでいる」。 しかし、実際には、これを理解することによって得られるものは何ですか？

KnKは、ビジュアルスタイルと、その音楽やサウンドがシーンの意図された気分を表現するためにどのように役立つのかをよく理解しています。

緑が老朽化した藤井ビルを見せてくれる。濃い赤色の血液がそれと対比する。 シキのジャケットの濃い赤と青の涼しい色のレインコートの黄色は、彼女が絶え間ない刺しゅうを提供するように、他のすべてとは対照的に彼女のポップアウトを背景に補完的な色として役立ちます。  Kara no Kyoukaiはあなたの目を引く補色を一貫して使用します。

それは目を見張る特殊効果（妖精が出現するのに現れる色の配列）と動きの流動性を提供します。 シキが殺人犯になる可能性のある階段をゆっくりと上昇させ、高速度のエネルギー感を呼び起こすためにカメラをカットし、着実にビルドしてから、志木が野党を取り除きながら勝利を収めるように、 フォームカットシーンのトランジション、KnKブリムとスタイル他の都市ファンタジーアニメは私の知る限り実現していません。 広角と高角のショット数によって得られる疎外感、暗い稲妻で明るいオレンジ色の空、夜間は暗い色合いの影とは対照的に、影の多い建物です。  KirieのShikiの性質を高めるShikiのバックグラウンドやクローズアップでの光と影のプールは、最初の驚きを向上させ、Kirieを非常に強力にし、Shikiを弱くするようにする低角度ショット シーンに追加します。

暴力的なアクションシーンは、活気に満ちたフレームのシーケンスですが、テンションとサスペンス（ステーク）など、すべての優れたアクションシーンに必要なものが欠けています。 視覚的要素が追加するサブテキストは非常に限られているので、文字はシーンの重みをも与えなければならない。 シキキは、ほとんど何の努力もせずに奇形を通り抜け、ただ浮遊して切れ、細断に消え、消えていく。 彼女は新しく洗濯された洗濯物を切断しているかもしれない。 前のもうひとつは、志木が突然襲ってきて、腕が動いているのです。どうしたらこのような状況から抜け出すことができますか？ 彼女は彼女を制御腕から犠牲にするが、腕は人工的である。 それは犠牲を人工的にし、重いジレンマも危険もない。 彼女はそれをより良い腕とゼロの結果に置き換えることができます。 彼女の運転のモチベーションは、ミキヤを救うために必要なサスペンスを作りません。彼女は他の犠牲者について何も気遣っていません。

結局のところ、Overlooking Viewは、観客に一見重要なアイデアを伝えようと努力しているにもかかわらず、重要性を欠いています。 それは本当の性格、意味のある葛藤がなく、あまりにも多くの場面はほとんどありませんが、あなたがシリーズを見続けるのに十分興味があることを望むならば、 地獄の退屈で意図的に複雑な性質にもかかわらず、私は追加するかもしれません。 残念なことに、その高い生産価値は、それが許容できない鈍い作品であることからそれを救うものではありません。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=190692) / [TonyTheme](https://myanimelist.net/profile/TonyTheme/reviews)


&amp;gt; *Massive spoilers ahead*    Overlooking View fails to adequately answer basic questions asked of a story, and that is its ultimate failing. It begins in medias res where the three main characters have established relationships and defined roles in their world, the movie attempts to build intrigue and mystery by keeping these many elements close to the chest, to further entice you to care about this strange world they live in. The thing is, it nearly completely falls apart as a work because it does so little and then expects you to care what happens within the story.    Who are these characters? What do they want? Why do they want it?    You only gain a sliver of an inkling that hints at Shiki&#39;s true character that hides beneath her stoic exterior, but even this has problems. The first scene has Mikiya give his opinion of Shiki&#39;s contradictory nature (characterization versus character) and it&#39;s rather simplistic - she&#39;s beautiful like a rose, but also dangerous (thrones), which is why he could think of nothing to buy her but strawberry ice cream (something she herself dislikes and something she didn&#39;t eat when he  ...

## Darkmoq



全体的な|  7
--- | ---
ストーリー|  7
アニメーション|  10
サウンド|  8
キャラクター|  7

KNKシリーズの概要（スポイラー無料）：

KnKは90年代後半に書かれた一連の軽小説に基づいて作成されたアクション、探偵、心理、ホラー、ロマンスのアニメシリーズです。  KnKはほとんどのアニメとは異なります
1）コアシリーズは、20回以上の嚥下が容易なエピソードではなく、7つの映画に分かれています。
2）各映画に異なるディレクターがいる
3）ストーリーは順不同であり、映画の時系列は2,4,5,6、および6である。  7。
4）Knkの総コンテンツは、あなたが長いアニメシリーズで見つけるかもしれないものよりも少ないです。 最初の7つのコア映画（エピローグとOVAを除く）は507分になります。 これは通常の25エピソードシリーズの約80％です。

ストーリー7：KnKのアニメーション映画シリーズを見ることは、2人の他の人と数時間、エレベーターで立ち往生しているようなものです。 あなたがそれらと一緒に得るなら、それはうまくいくのですが、彼らがあなたを悩ませるならば、その経験は耐え難くなるでしょう。 私はライト・ノベルを読んでいないので、これが単なる物語のスタイルなのか、それともアニメがたくさんのバックストーリーとトランジションを嫌ってすべてが合うようにしなければならないか分かりません。 同様に、実際に開発しようとする唯一のキャラクターは、シキとミキヤの2つのメインです。 さらに、映画の非線形の流れは、視聴者に、2人の主人公のプロット、特に、シキの平均的な注意のレベルを支払わせる。 あなたはXの時点で、何が志木の頭を通過しているのか自分自身に尋ねなければならないでしょうか？ 彼女はまだ&amp;quot;X&amp;quot;キャラクターに会ったことがありますか？  「Y」キャラクターはまだ生きていますか？ あなたは写真を手に入れます。 問題をさらに複雑にするために、個々の映画が必ずしも従うのが容易ではない。 彼らは、新キャラクターを突然導入しながら、多くの超現実的なイメージ、カットシーン、フラッシュバックを使用する傾向があります。

キャラクター7：

ミキヤ。 私は他の多くのアニメで彼のバージョンを見ましたが、これは最悪です。 私はMikiyaが嫌い... Fate / Stay NightのEmiya Shirouよりもさらに。 彼は忍耐と永続性の無限の優しさが完全に視聴者の不信の中断を壊す超信じて、愛らしいdoofusです。 ミキヤは、親愛なる犬のボーイフレンドでも、熱心な少女のファンの女の子は、刺激から踏み外しを抑えたいと思っています。 ミキヤは、陽気で、いつも良い自然のジャラスで、プロットアーマーの頭から足までのスーツを着ています。 遅れた道を選ぶことで一貫して報酬を受け取る人物。 このアニメを引きずるのを助けるものは、第4映画では、彼を実際のキャラクターとは思っていませんでした。代わりに、シキのプロットデバイスです。

志木：玉ねぎのように、シュレックのように、シキは層を持っています。 正直言って、彼女を見つけ出すことはおそらくアニメシリーズの主な葛藤です。 彼女の精神は確かに非常にユニークで魅力的です。 シリーズ全体を通して、彼女はかなりのキャラクターの成長を得ているが、あまりにも多くの人が長引く展覧会の形で来る。 これは神秘的な物語を伝える格言に違反することに危険なほど近くに来ます。 最終的に、私は彼女の性格がとても好きで、彼女に関する重要な質問のほとんどは答えられます。

アート10：アニメーションは美しいです。 それは古典的なufotableです。 動き、顔、風景、エフェクトはすばらしく実行されます。 それはクリスタルでクリアな気分です。

サウンド8：いくつかの見事なトラックと良いOP。

全体的な7：私の意見では、KnKは野心的な、一種のシリーズです。  Ufotableはスタイルとフォーマットで多くのリスクを取りました。私は彼らが大成功したと信じて、魅力的なストーリーラインで暗くて時々不気味なアニメを作りました。 私はキャラクター開発のいくつかに問題を抱えています。  7曲の形式と非線形の物語のスタイルは、ShikiとMikiyaの関係とShikiの心理的状態について、多くの重要な疑問を引き起こした。 しばしば、視聴者は、フィルムからフィルムへの隙間を橋渡しするために、主要なプロット点についての推論を残す。 最終的には、すでに理解しづらい感情を覚えにくい2人のキャラクターを作ることになります。



強み：
あなたは最初に何が起こっているのか分かりませんが、ゆっくりとギャップが埋まります。
 - 日付の使用は非常に重要でした。 パンくずりの跡があって、KnKの奇妙な道を森の中を歩くことができました。 私は個々の月に注意を払うことが退屈なように思えるかもしれませんが、何が起こっているかを追うことが絶対に必要であり、KnKは視聴者をタイムラインに接触させておくのが大変です。
 - フィルム5と7はシリーズの宝石でした。  5枚目の映画は、非常に複雑なプロット、素晴らしいアクション、そしてファックシーンのようないくつかの不気味さで華麗に行われました。
 - 視聴者がKnKを「怖い」と感じることはないかもしれませんが、KnKは人間の堕落の鮮やかな描写になるとテーブルから少し離れたままです。  5枚目の映画はおそらく私が見たアニメ恐怖に最も近いものでした。
ちょっとした心配をしたミステリー・ロマンス・ホラーシリーズとして、KnKは非常にまれなニッチを埋める。 私はMirrai Nikki、Elfen Lied、そして恐らくGosickに亀裂を思い出させています。

弱点：
あなたは最初に何が起こっているのか分かりませんが、ゆっくりとギャップが埋まります。
 - キャラクター（特にMikiya）は、決して馬鹿げた決断を下す
 - 抽象的な概念の長い説明。
多くのキャラクターのバックストーリーの欠如
 -  2つのMC間の化学（私の意見では）の欠如。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=191034) / [Darkmoq](https://myanimelist.net/profile/Darkmoq/reviews)


&amp;gt; KnK Series OVERVIEW (Spoiler Free):    KnK is an action, detective, psychological, horror, romance anime series produced by ufotable and based of a series of light novels written in the late 90’s. KnK differs from most anime in that   1) The core series is broken down into 7 films rather than 20+ easy-to-swallow episodes.  2) Each film has a different director  3) The story is told out of sequence, with the chronological order of the films being: 2, 4, 3, 1, 5, 6, &amp;amp;amp; 7.  4) The total content of the Knk is less than what you m ...

## Shrabster



全体的な|  5
--- | ---
ストーリー|
アニメーション|
キャラクター|
|

*これは、かわいどう会シリーズ、映画1〜7のレビューです。

あなたが岩の下に住んでいたように感じる翌日、誰もがそれについて話しているときに一見、一見して人気が高くなるシリーズがあります。 私のために、Kara No Kyoukaiはそのシリーズの一つでした。

カラの栄光は、特定の目を持ち、一日中ヨーグルトを食べる暗い部屋にとどまっている双極性の連続殺人犯に、いくつかのオタクの男が執着していることです。 彼女は時々幽霊や何かと戦う。 残りは、期待していることを伝える典型的な愚かなタイプムーンの物語で構成されています。

このレビューを序文として、Nasuverseの簡単な説明をしなければならないでしょう。  Nasuverseは、Kara No Kyoukaiを含むType-Moonの作品の大部分が取り入れられている宇宙です。 より正確に言えば、なぜウィザードやゾンビがすべてのシリーズのどこにも出現しない理由を説明する必要がないという理由があるからです。  Nasuverseとの主な問題は、Type-Moonのすべての話をゆるやかに結びつけるばかげた架空の歴史を通して、ウィザードや死んだ使徒たちがどこをさまよい、困っているのかをすでに知っていることです。 実際のショーではウィザードや死んだ使徒たちが現れ始めると、左のフィールドから完全に外れてしまい、説明が不十分になります。 作品はそれ自身の上に立つことができなければならず、ストーリー自体の外に追加情報が必要な場合は、悪い書き方と呼ばれます。

これの良い例は、シキの力についての説明、またはその欠如です。 彼女は悪魔の狩人なので、彼女の家族の血統から継承した特別な目を持っています。 これらの目は、死に関係するものや、それらの線に沿ったものを見る。 これは文字通りストーリーの中でどのように説明されているのか、それは短いシーンでしか言及されていません。 彼女の家族、悪魔、悪魔の狩猟は、一度もシリーズ全体で再び持ち上がることはなく、「ええ、悪魔や悪魔の狩猟はこの世のものです」と残されています。 これらがNasuverseに設立されているかどうかは私以外のところですが、私は本質的に何かを知るための架空の歴史書であることを気にしません。 私は「死」の認識の目と呼ばれています。 私はあなたがそこで何をしたのかを見ますタイプ - 月。

Kara No Kyoukaiには多くのテーマがありますが、あまりにも多くのテーマがあります。 これは、すでにお粗末なストーリーを連想させることで、このシリーズを虚偽のように見える方向に傾けるようにしています。 私は「懐かしい」という言葉を使いたくないのですが、誰かがそれを使って擬似哲学的な接し方、特に不必要な、喜んで長い時間のシキのショーを描く傾向があることを、 暗い部屋で静かにヨーグルトを自分で食べる。 私はカラ・ノー・カオカイは必然だとは思っていませんが、うまく実行されたほんのいくつかのテーマに焦点を当てていたのでは、はるかに強力な物語がありました。

私が見つけた特有のことは、シリーズの中で私の好きな映画は、シキと主人公の姉妹が魔法の学校に行き、生命の嫌悪者の後に続く6人だったということです。 私はこの特定の映画がなぜ私のお気に入りだったのかということについてしばらく熟考しましたが、私はそれがかわいい、ファンタジー設定に対する親和性のような表面的な理由しか思い付くことができませんでした。 それはまた、私には矛盾しているように近づく現代の設定とは対照的に、他に説明されていない魔法使いと魔法のたわごとにぴったりのファンタジー設定があるからです。

とにかくキャラクター、まあ、さきはシリーズ自体と同様に人気があります。 あなたは、あなたの典型的な男性アニメの鉛である主人公のMikiyaを持っています。そのような素敵な人であり、そうでなければ物語がないので、 彼自身にはあまりよく説明されていない、シキに対する彼の強迫観念に加えて、彼にはあまりありません。 シキは、人格障害が多発している悲劇的なヒロインで、彼女を本当に気遣っている唯一の人物、ミキヤを殺したいのかどうかを決めることができませんし、暗い部屋に座ってヨーグルトを食べます。 典型的な女性。 これらの2人は時には面白いことができる関係性とダイナミックさを持っていますが、MikiyaのShikiへの強迫観念はあまり説明されていません、特に最初は彼女に夢中です。 ミキヤがシキを好んでいるのは明らかだが、どうして彼が彼女を殺そうとしたとしても、彼女が彼女のことを執拗に思っているのは不明だ。 たぶんそれは私だけですが、双極性の連続殺人は、私が典型的に女性で探している特質ではありません。 私はちょうど良い関係の複雑さや彼だけの素敵な男とより多くの物語の進歩にそれをチョークすると思います。 いずれにしても、それはよりうまく対処されている可能性があります。

残りの文字は特に悪くはありませんが、どちらも目立ちません。 あなたは無責任な上司/教師の人格を持っています。 彼女はMikiyaとShikiの仕事をして、私が推測する人形を作りますが、主に博覧会とプロットの進歩のために、他の多くのもののようにあります。 どんな理由であれ、彼を骨にしたいミキヤの妹がいます。 私は、アニメであり、Type-Moonは私が思い出すことができる他の理由がないので、そのためにどこか近所に潜入しなければならないと思います。 彼が死んでいることを知らないこの生姜の子供もいて、それは悲しいことか何かであると思われます。私は知らないので、人々は彼と最高の映画を好むようです。

私が本当に感銘を受けたのは、生産価値でした。  Type-Moon / Ufotable作品の大部分と同様、多くの時間とお金がこの部門に入りました。 芸術とアニメーションは、豊かで活気にあふれた色彩が魅力的です。 シリーズを見た後にダウンロードしたOSTは、それがどれほど好きか分かりませんでしたが、おそらくこのシリーズの好きなものであり、本当に雰囲気を助けます。 面白いことに、Ufotableの目のデザインは何らかの理由でいつも気になっていました。

表面上では、Kara no Kyoukaiは、あまりにも典型的ではない、起動するための華やかなビジュアルを備えた前提のアニメです。 それはエンターテインメントとアートの創造的な破産の日にほとんどの人に印象づけるのに十分です。 しかし、Kara No Kyoukaiは審美的なレベルで成功していますが、私はそれが本当に価値があるのか​​どうか、経験からそんなに離れていないと、自分自身に尋ねなければなりません。 結局のところ、Kara No Kyoukaiは、それが持っていた約束をすべて恥ずかしく思うほど重要ではありません。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=171963) / [Shrabster](https://myanimelist.net/profile/Shrabster/reviews)


&amp;gt;   There are certain series that get popular seemingly over night and when everyone is talking about it the next day you feel like you&#39;ve been living under a rock. For me, Kara No Kyoukai was one of those series.    Kara No Kyoukai is about some nerdy guy’s obsession with a bipolar serial killer who has special eyes and stays in a dark room eating yogurt all day. She occasionally fights ghosts or something. The rest consists of the typical silly Type-Moon story telling one would expect.     To preface this review I&#39;ll have to give a brief description of the Nasuverse. The Nasuverse is the universe in which most of Type-Moon&#39;s works take pla ...

## Bishounen_Hunter



全体的な|  9
--- | ---
ストーリー|  9
アニメーション|  10
サウンド|  10
キャラクター|  9

私は最近、アニメに失望感を感じています。色あせたプロット、予測可能性、標準的な芸術のスタイル、ストーリーテリングとビジュアルアートの芸術に対する独特の日本の才能の喪失です。 最近誰もエンベロープを押していないように感じ、真に偉大な物語がどんどん出てきています。 幸いにも、私はこのシリーズに出くわしました。私はとてもとても幸せでした！ カラの教科書はさまざまな長さの無関係な物語の集まりであり、順不同で言われていますが、このように言われても、コアキャラクターは変わらず、物語は最終的にはシリーズとみなされます 関連する。 したがって、私のレビューは、すべての7つの映画+エピローグのためです。

VISUALS：これはラインの一番上です。 私はこれを720pのHDで見て、芸術は絶対に美しいものでした。 私はこのシリーズについて好きだったのは、それが視覚的に非常に暗く、ストーリーの全体的な調子に合っていたということでした。  TV番組であろうと映画であろうとアニメシリーズであろうと、それはダークであり、ティムバートンのものでなければもっと深刻になる傾向があり、それはコメディです。 しかし、これを見た最初の数分から、私はそれが暗かったので、それが良いと分かっていました。 建物は汚れて見えました、空は灰色か真夜中の青、時には黒としてもピッチとして、街灯と廊下は薄暗く照らされていましたが、このシリーズはイルミネーションと適切な量の柔らかい光、 暗い道で運転している警察の車で、光が点滅しているシーンでは、漫画的ではなく、非常に信じられないように見えました。 それはまだアニメの作品に残っていましたが、シェルのGhostがそれを取り除いたのと非常によく似た、映画の真面目なリアリズムです。 より深刻で成熟したルック・アンド・フィールを持つアニメが好きなら、このアニメをお楽しみいただけます。
アニメーションでもコーナーは取られなかったし、戦場のシーンはすべて壮大で、間違いなくシリーズのハイライトだった。 あらゆるディテールが慎重に描かれ、動きは非常に流動的で、私は特に角度、360回転、パースペクティブ、スローモア、ぼかし効果の使用を愛していました。 彼らが戦いの間にひっくり返って転がしたときは、それは息をのむようなものでした。

AUDIO：このシリーズの音楽も素晴らしかった、私は第7シリーズだけがOPを持っていたと思います、残りはそうではありませんでしたが、EDのテーマは本当に良かったです。 しかし、それは本当に私のためにショーを盗んだのは、戦いのシーンの音楽だった。 それは戦いをさらに叙事詩にしました。 それは魅力的だった、それは劇的だった、それは完全に瞬間に合って、戦いは死の踊りのように見えるようにした。 利用できる日本語のダブだけがありました。私はちょっとこのために英語のダブがありたいと思っていました。彼らはシェルのゴーストと同じキャストを使うべきです。 英語のダブがあれば、字幕を読むために一見しなくてもビジュアルをもっと楽しむことができましたが、日本のダビングは本当に良かったと言われています。 誰も迷惑な声を出していませんでした。

ストーリー：かれらの教会は、基本的に、この一人の女性志木隆司と彼女の死の才能を中心にしています。むしろ、すべての生き物に関連する死の行を見ることができます。 私たちは彼女の内なる悪魔との闘いを見ています。欲望、孤独、孤独、そのような恐ろしい力を運ぶ負担、すべてのことを殺すという欲求不満の欲望です。 ストーリーは非連続的に伝えられていますが、私たちはその行動を最初に見ているので絶対に華麗だったと思っていましたが、その行動が取られた理由とより困難な経路が選ばれた理由も示されます。 物語はまた、これらの本当に精神病の悪役によってコミットされた一見ランダムと神秘的な殺人と、超自然的な謎である、それはあなたがキラーであるかを把握しなければならない伝統的な謎ではない、これはあなたがいくつかの深刻な疑問 主人公、志木、そして彼女の精神状態。 彼女は殺人者ですか、そうではありませんか？ 私は本当にこのシリーズの偉大さにもう一つの層[心理的なもの]を加えるので、この面を本当に楽しんでいます。だから、このシリーズを視覚的に、感情的に、知的に楽しむことができます。

キャラクター：このシリーズのキャラクターの中心的なキャストは小さなものですが、それぞれの間のダイナミクスは素晴らしいです。 私たちは主人公のシキを強く、静かに、闘争して非常に致命的にしています。 私たちは男性の俳優Mikiya Kokutouを持っています。彼は非常にスマートで、親切で思いやりのある男性であり、過度に男性的ではありませんが、Shikiには非常に強く支持的な役割を果たします。 彼は多くのことをリードしてもらいたいと思っています。なぜなら、彼はどれくらい普通の人間であるかを知っているからです。彼がどんなに特別で英雄的であるかを証明しようとはしません。 もっと特別なこと。 彼は自分の強みと知性を知っており、調査研究を通じてそれを適用し、チームにとって非常に貴重です。 彼はまた、彼がチームの道徳的なコンパスであり、誰かを殺して喜んで夕方に幸せになるか無関心で飛び跳ねる唯一の唯一の人であるという事実である、別の二次的かつ非常に償還可能な品質を有する。
そして、私たちには、青木徹子、ボス・レディー、トリオのリーダー、そして若干の代理母、椎木とMikiyaがあります。  Aozakiは操作の背後にある非常にリラックスした冷却された脳です。 非常に鋭敏で非常によく接続され、彼女はすべてとすべてのプロジェクトで彼女の指を持っています。 彼女は事態を非常に迅速に把握し、結果を予測することができます[自分自身と非常によく似ています。 しかし、そのようなすべてのスマートさ、彼女はかなり弛んで、無責任であることができます[衝動購入とその後、彼女の従業員を忘れて]、彼女はまた、いくつかの母性を常に見て[とパッチアップ]
彼らの役割をきちんと果たした素晴らしいキャスト・キャストと、20フィートの空を飛んでいてもそれぞれが自分の話と個性的な苦しみを持っているすべての狂気の悪役たちが、とても信頼できるものになっています。 私があまり気にしなかった唯一のキャラクターは、ミキサーの妹、浅香さんです。 彼女は私の好みのためにちょっと高張りでコメディーでした...そして半近親相姦のものは合わないのです。 それは何らかの「モエ」要因のために考案され、投げ込まれた。 彼女がもっと深刻だったら私は彼女を好きになりましたが、彼女の役割はそれほど重要ではなかったし、彼女の外見は非常に限られていたのでうれしいです。

VERDICT：それを見て！ 私は最近、アニメの格下げについて、私はすべてのアニメがグーフィー、チビ - ユーモア、スラップスティック、予測可能、魔法メカ、テストステロン - 怒りのshounenまたは高校の毛羽ではないことを思い出させるための希望のビーコンです 。 高校の環境の外に人生と行動があり、エキサイティングなことがあります。それは深刻であり、最も重要なことに、それはまだ「アダルトテーマ」であり、変態ではありません。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=74151) / [Bishounen_Hunter](https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews)


&amp;gt; I&#39;ve been feeling so disappointed in anime lately: lame plots, predictability, standard art styles, the loss of that uniquely Japanese flair to the art of storytelling and visual art. Lately it feels like no one is pushing the envelope any more and the truly great stories are coming fewer and farther in between. Luckily, I came across this series and I was so, so very happy! Kara no Kyokai is a collection of seemingly unrelated stories of varying lengths told in a not so sequential order, and even though they are told in this fashion, I would still consider this a series since the core characters remain the same and the stories are ultimately related. Thus once again my re ...

## kurasaina



全体的な|  10
--- | ---
ストーリー|  10
アニメーション|  10
サウンド|  10
キャラクター|  9

注：これは最初のムービーではなく、シリーズ全体のレビューです。 あなたがこの映画を見る前に、あなたが自分に何が入っているのかを知っておくべきだと思うので、私は7つの映画について1つのレビューを書こうとしています。 また、最初の映画に悪い評価があるため、多くの人がこれらの映画を見ないと感じています。

私が何よりも強調したいことが1つあれば、それは最初の映画があなたを落胆させないようにします。 あなたがそうするなら、素晴らしいアニメを見る機会を捨てるでしょう。 私は最初の映画が好きではなかったので、シリーズの残りの部分を見せないようにしています。 私はいくつかのレビューを見て、別の映画の間にリンクが全くないと言って、最初の映画を見た後、私は失望した。  「大いに必要なキャラクターの発展はどこでしたか？ そして、「この物語の始まりはどこだったのか？ 私は、偉大なものだったかもしれないストーリーに投げ込まれたように感じられ、それが成果を上げる前に追い出されました。 私は、私のような考えが、最初の映画の後であなたの頭の中で競争するだろうと確信しています。 これらの考えのために、私はこの映画がこの映画のようになると思ったので、この映画シリーズを見ていませんでした。

しかし、信頼できる友人から天国の情報が届いたので、私はどこでやり直したのか決めました。 これは私の人生の中でより良い選択肢の一つでした。 あなたがしなければ、あなたが得るべき十分な経験を得ることはありません。 また、冒頭でランダムに見えるような巧妙なシーンがいくつか見逃されることもありますが、最後はすべてを意味します。 すべての最初の映画は、私の目の前で右に開発されている必要があります。 このようなオリジナルストーリーが必要とするすべてのキャラクター開発は、創造的な方法で私たちに与えられました。 あなたは物語を別のやり方で見て、次にほとんどの物語が投影されます。 スター・ウォーズ映画とほとんど同じように、最初のエピソードは実際にはストーリーの終わり近くにあります。  2番目のエピソードは冒頭にあり、最後のエピソードは最後です。 原因を見てから効果を見るのではなく、効果を見て原因となる。 多くの人にとって、これは物語を盛り上げ、プロットの中で必要とされる多くのプッシュを与えるでしょう。 あなたがこれらの人々の一人ではないとしても、私は誰もが伝統的な順序でシリーズを見なければならないと信じています。

それは一連の映画なので、このシリーズを延期する人もいます。 しないでください。 芸術と並行して、健全な部門です。 劇的に劇的に、音は、これらの映画が10を達成するために必要だった余分な肥料を与えるために必要なものです。あなたが8時間半のほとんどの間あなたの座席の端にあるという事実のために、 音楽はあまり認知されません。 しかし、気付かなくても音楽は大きな役割を果たしています。 壊れたリンクのために、私はサウンドなしで映画全体を見なければならなかった。 少なくともこれを言うには、これは私の中で最も好きな映画でした。 そうした場合、あなたは重大な間違いを犯すでしょう。 正直、私はこのアニメを一連の映画として見ることさえできませんでした。 私はそれを21エピソードと7アークに及ぶアニメシリーズとして見ました。それぞれ約3つのエピソードがありますが、6つのエピソードは長く続きます。 このように見れば、シリーズを見ている間に得られるものをすべて得ることができます。 映画はより大きな予算を取ることができるという事実のために、すべてが良いです。 もちろん、芸術は素晴らしいです。 アニメには今までに見たことのない最高の芸術がいくつかあります。  「5センチメートル/秒」と短く、どのアーティストも即座にこのショーに引き込まれます。

このシリーズが扱うべきことの多くが自殺と殺人であるにもかかわらず、多くの人がこの物語のキャラクターに関連して感じることができます。 これらの原則のほとんどは、スケールが縮小されており、日々の生活の中で重要な役割を果たしています。 あなたがどんな物語でも何を求めているのか、多くの人々が関連付けることができるアニメです。 最後の映画があなたに与えるものを体験できるように、6つの映画を見ていることを後悔する人はほとんどいません。 他に何もなければ、それは本当に何か他のものなので、第七映画を見てください。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=72001) / [kurasaina](https://myanimelist.net/profile/kurasaina/reviews)


&amp;gt; Note: This a review on the overall series, not on the first movie. Due to the fact that I think you should know what you&#39;re getting yourself into before you decide to watch this movie, I am attempting to write one review for 7 movies. Also, I feel many people will not watch these movies due to the bad ratings given to the first movie.    If there is one thing that I want to emphasize more than anything, it i ...

## Seppiroth32



全体的な|  4
--- | ---
ストーリー|  4
アニメーション|  9
サウンド|  6
キャラクター|  5

庭の庭：01オーバービュー


1）セクション1：プロローグ

罪人の庭は、私の好きな型の月とUfotableの生産です、なぜですか？ なぜならそれはFate / Zeroではないからです！
冗談はさておき、Garden of Sinnersはあらゆる面で高い生産品質を提供します。 物語は、基本的に何かに基づいてアイデアを書き直し、哲学をゆるやかに書き換えているので面白いです。 私はこの構造に従ういくつかの作品を軽視するだけで、罪人の庭は、私が容易ではないことのために戻ってくることができたものであり、それが興味深いものになっています。
このシリーズは7つの小説に分かれているので、それぞれのスクリプトを書くつもりです。




2）セクション2：ストーリー＆amp; プレゼン

2.1）ビジュアルプレゼンテーション：

新しい物語は7つの弧に分けられ、それぞれの弧は映画で構成されています。 彼らは順序が違っていると話しているように構造が違っているので、あなたの最初の見解では、何が起こっているのか非常に混乱しているかもしれません。 この執筆は、非常に基本的で標準化された式に従っています。 博覧会、視覚的プレゼンテーションとナレーション、結果、クレジットロールとエピローグ。
そしてそうすることによって、映画は、映画で与えられたアクションの背後にある本当の意味が何であるかを視聴者に考えさせます。 しかし、主な問題は、他のいくつかのLight Novel Adaptationと同様に、あなたが知っておく必要があるすべてを、非常に抽象的かつ一般的な視聴者の方法には無意味で教えてくれることです。 このような物語の方法は、比較的暗い、半思考を喚起するシリーズを探している人のための経験を遺憾に思って、プレゼンテーションに与えられていることを知っていれば、あなたは聞くかもしれません：&amp;quot;それでは、 私はたくさんのことを考えさせるために何かを探していますか？そして、私は答えます：&amp;quot;物語は、何か大きなものにしようとすることの少しの基本的な概念です。&amp;quot;しかし、それはビジュアルプレゼンテーションについては十分です。
2.2）ストーリープレゼンテーション：



3）キャラクター＆amp; スクリプト/方向

3.1）文字：
私が上で述べたように、主人公はシリーズの中で唯一の関連性のあるキャラクターです、なぜですか？ 彼は映画のいたるところに登場するキャラクターよりも人間に近く、生きているので、起こった出来事に疑問を抱き、正常に行動しようとしています。 しかし、まさにそれは、ショーが必要なことであった。彼の不在中またはイベントが起こっている間に何が起こっているのか分からない人物。 彼の謝辞は、彼を私たちの目に見えるようにするものです。 残念ながら、私は残りの部分について同じことを言うことはできません。 映画の主なヒロインたちはいつもどんな種類の感情や表現に由来する抽象を演じます。  （まあ、ほとんどの部分）。そのために、彼らは別の言語で話している宇宙人のように見えます。 この小さな事実は、映画が私たちにすべてを明らかにしているときに、彼らが最終的に何を意味するのかをほとんど推測するので、物語を辿るのが難しくなります。

3.2）スクリプト＆amp; 方向

さて、那須が書いた他のもの（Fate / Stay Night、Tsukihime、Fate / Zeroなどを書いたもの）を見たら、彼の書いたスタイルは普通ではないことがわかるでしょう。 ビューアを使用して残りのコア要素を追加します。 だから彼は何か基本的なことを書いているので、私たちははるかに象徴的で不必要に哲学的な展覧会であることを発見し、彼の間違いの隙間を埋めるために引き続きさらに悪化し、悪化する 彼が何を意味し、私たちが何を考えているのか。 あなたが他の作品を見たことがあるなら、ここに紹介されているアイデア（哲学の理想や道徳など）がコピーされているのに気づくでしょう。 貼り付けられます。 そうすれば、他の人が興味を引くのが楽になり、おそらく著者の他の作品も好きなので、これもリストに載るようになるでしょう。 しかし、私はそれが欠けていると、このシリーズのために残っている任意の創造性を持っていなくて本当に乾くと、恥ずかしそうに感じる、それは私が決して得ることができないより多くを望んで私を残します。

指揮は素晴らしいです、緊張があり、あなたが不満を感じる不必要な情報ダンプはありません。 このため、私は鈍い瞬間のいくつかを乗り越えることができました。



4）アートデザイン、キャラクターデザイン、アニメーション
4.1）アートデザイン＆amp; アニメーション
背景は非常に詳細で、非常に洗練されており、世界が空虚であることとよく対比しています。そして、適切な瞬間を捉えることができれば壁紙の価値があります。私は個人的には「罪人の庭」はUfotable 最も豪華な作品、シーン間の移行も優れています。

アニメーション的には、おそらく彼らの最高の予算の仕事です、いくつかのフレームを飛ばしている瞬間を除いて、アニメーションは驚くべきもので、画面を覆うほどの特殊効果はありません、そして、そうであれば、彼らは あなたは振り付けのピッチを完璧に見ることができます。 しかし、これは全体的な制作物をそのまま保存することはできません。アクションシーンは短く、アニメーションのほとんどは基本的なもので、壮大なものや目を引くものではありません。 したがって、単なるものに過ぎない。
Ufotableが同じ品質のアニメーション（Fate / Zero、Nightはない）でアクションショーをアニメーション化すると、本当に楽しいものになります。

4.2）キャラクターデザイン

キャラクターのデザインは大丈夫、他のアニメキャラクターと同じように見えて、バラエティはほとんどありません。また、那須の他の作品「新組田築姫」からも取り入れられています。


5）楽しさ。 音楽＆amp; 総合評点

楽しかったですが楽しかったですが、基本的なアニメファン、スクリプト、プレゼンテーションは気軽に見ることを意図したものではありませんので、これを参考にして自分の話に集中して書くことを強くお勧めします 。
音楽は良いか平均かは個人的にはオープニングを演奏した曲のうち2曲、試合中に1曲を好きです。

全体として、私は、The Sinnersのガーデンは、少なくとも素晴らしいアイデアが実際に偉大な哲学を作ることができるという要点を得るためには見なければならないと思っていますが、あなたの脳を腐らせるかもしれないので、

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=218618) / [Seppiroth32](https://myanimelist.net/profile/Seppiroth32/reviews)


&amp;gt; GARDEN OF SINNERS: 01 OVERLOOKING VIEW       1) Section 1: Prologue    The Garden of Sinners is my favorite type moon and Ufotable production, why? Because it isn’t Fate/Zero that’s why!  Jokes aside, Garden of Sinners offers high production quality in all aspects. The story is interesting as it loosely follows ideas and re-written philosophy based on something basic. As much as I despise some works that follow this structure, Garden of Sinners was the one that I could easily go back into for something that it isn’t, and that is what makes it an interesting production.  As the series is divided into seven novels, I’m going to write a script for each and every one of them.          2) Section 2: Story &amp;amp;amp; Presentation    2.1) Visual Presentation:     The novel storie ...

## dublincore



全体的な|  6
--- | ---
ストーリー|  5
アニメーション|  10
サウンド|  7
キャラクター|  5

私は本当に個々のムービーを個別にレビューする気がなかったので、実際にはシリーズ全体のレビューとなります。 私はこの結果、いくつかの票を得ることができると思っていますが、私はこのレビューのための最良の場所がシリーズの最初の映画に添付されると考えました。

このプロットは主に、若者の二人、ミキヤとシキの周りを回っています。 シキは奇妙で奇妙な女の子です。 彼女はしばしば秘密の謎で話し、着物以外のものはほとんど着用していない。 彼女は一貫して退屈で、彼女の周りに起こっていることに無関心しているようだ。  Mikiyaはいつも誰もがベストを見ようとしているあなたの平均的な超素敵な人です。もちろん、彼は自分の拘束された方法で志木のために落ちます。 彼は彼女に近づき、彼女自身にもかかわらず彼が彼に向かって開くようになるにつれて、彼女は彼女の都市で起こっている神秘的な（そして非常に暴力的な）殺人と関係するかもしれないことを知る。 そして、彼女がしている間は、このシリーズのことは当初のように単純なものは何もないと思うし、志木を中心に展開する謎や血の荒い暴動が、 そして時には後方へ。 そして横向きに。

私は、この映画シリーズについて多面的な感情を持っています - 一方で、私は今まで見た中で最も美しく、最も詳細なアニメーション作品の一部であり、アクション・シーケンス、まともなサウンド・トラック、寒くて暗い、神秘的な謎 中毒の花のように開花する。 一方で、彼らは自分の真剣さについて絶え間なく（そして時には笑い声のように）高い意見を持っており、薄く開発されたか、まれにしかあり得ない文字（おそらく1つまたは2つの例外を含む）でほぼ全部占有され、 彼らは実際には約より多くです。 時には怠惰な文章や、このようなアクションシリーズよりも意図的な難読化の方法で、すべてのものを取り除いてください（これらの記事が時系列順に示されていない本当の理由はありますか？）。 見て喜んではいますが、楽しみや気遣いが大変です。

掘り起こす価値のある物質がいくつかあります（奇妙な奇妙なアパートの周りを回っている第5映画の中心的なプロットは、その長さの良さのために特に満足していました）、それが到達範囲を過大にすることなく感情的領域に押し込めば、 いくつかの真剣に素晴らしい場面がありますが、それ以外の場合は、ピッチ - ブラックアクション/ホラーアニメの深刻なファンが、おそらくこのシリーズについて真剣に狂ってしまう唯一のものになるでしょう。

それでも、もう一度それを見ていることに気づく価値はありますが、2度目にもっと気に入ってしまうと、あまりにもひどく驚くことはありません。 結局のところ、私は、ガイナーオブシナーズは、ペースを遅くし、重要なプロット要素をシャドウに必要以上に長く保持することによって物質を持っているかのように振る舞う、主に物質の上のスタイルの重大なケースであると言います。 私はこのシリーズのペーシングがどれほど頻繁に批判されているか少し気にしています。  ：そのすべての不満のために、私は一度も遠く離れて退屈したことはありませんでした。これはあなたの平均的なアニメファンの注目度についていくらか心配しています。  （私は同様に、シリアル実験のLainとHaibane Renmeiが遅すぎると不平を言う多くのアニメファンを見ることに不満を抱いていました。）The Garden of Sinnersは多くの問題を抱えていますが、ペーシングの問題はその一つではありません。

最も大きな問題は、個々の映画自体の大半が、それ自身の中でかなりうまくいくということです。  （私はここで2番目の問題に取り掛かります）はい、彼らは慎重な闇の中で、真剣に、罪人の庭があなたの心を吹き飛ばして、Clockwork Orange、 それから私に報告してください）。しかし、大気のアクションミステリーとして、彼らは成功するでしょう、時折壮大に。 問題は、個々に撮影したときに弱すぎるフィルムがなくても、すべてが一緒に撮影されたときに魅力的なものにはなりません。 それは、チーム（またはチーム）の後ろにあるすべての人が、個々の作品を慎重に作り上げるために慎重に細工しているので、一緒に撮ったときに魅力的なものになってしまうのを忘れたようなものです。 また、聴衆に少しずつ出された大きな写真は、実際には何かに驚くべきものを加えているわけではありません。実際、最終的な映画が転がってくるまでには、ほとんどのブランクを自分で埋め尽くしていました。 最終的な写真にクレジットが振り分けられ、私が持っていた圧倒的な考えは、「それはそれでしたか？ ポイントは何だったの？

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=96123) / [dublincore](https://myanimelist.net/profile/dublincore/reviews)


&amp;gt; I really didn&#39;t feel like reviewing each movie individually--therefore, this will actually be a review of the series as a whole. I expect this to get some down votes as a result, but I figured the best place for this review would be attached to the first film in the series.     The plot mostly revolves around two young people, Mikiya and Shiki. Shiki is a gorgeous but weird girl. She frequently speaks in cryptic riddles, and is almost never seen wearing anything other than a kimono. Sh ...

## azuslu7jpg



全体的な|  7
--- | ---
ストーリー|  6
アニメーション|  9
サウンド|  6
キャラクター|  8

スタジオufotableは、私たちに奇妙なストーリーテリングスタイルが妨げられている、美しく比較的ユニークなアニメをもたらします。

いつものように、私のレビューはスポイラーフリーです。

これはエピソード/映画シリーズ全体のレビューですが、これが最初であるためレビューを投稿するのに最適な場所と思われます。 それらを個別にレビューすることは、かなりの反復を招くことになるので、私は1つの包括的なレビューで十分であると信じています。 このレビュースポイラーは無料で保管しますが、ストーリーの前提を理解していることを前提としています。

ストーリー -  6/10

「世界の縫い目」を見ることができる目の女の子、そして彼女の友人のミキヤと東口。 エピソード/映画は一般に「1つのエピソードごとのアーチ」形式で行われますが、反復するキャラクタのプロットはそれらを結びつけます。 これを、このタイプのアニメとほとんど違うものにするのは、それが時間順からほぼ完全に外されたということです。 これは、あなたがゆっくりとキャラクターやプロットをあなたに示すアニメに慣れている場合、最初のウォッチ中に物事を少し混乱させる可能性があります。 あなたは頭の中で世界に投げ込まれています。頭を最初から包み込むのは少し難しいです。 何が起こっているのかが分かれば、あなたのつま先についていくのに十分なひねりがあります。
しかし、奇妙なスタイルを取り除くと、比較的平均的なストーリーが見つかるでしょう。 善良な人が取り除かなければならない悪質な人がたくさんいます。 その中心に、今週の怪物のショーがあります。 私にとっては、特別ではない特別な物語を扱う複雑なスタイルのために、私はこれを「控えめな」6/10にしなければなりません。

アニメーション -  9/10

1つは、よりよく見えるシリーズを見つけるのは難しいでしょう。 キャラクターモデルはきれいに細かく色付けされており、背景にケアが使用されています。 アクションシーンは非常に流動的です。 ここで不平を言うことはありません。

サウンド -  6/10

サウンドトラックは特別なものではありませんでしたが、シーンによく合います。 それが傑出していたり​​、深刻なものでなければ、私は決して音について言及することはほとんどありません。

キャラクター -  8/10

ショーを損なうことなくこれに入ることは難しいですが、キャラクターの大部分とメインキャストの全体がよく発達していることを私は保証することができます。 サイド/エピソードのキャラクターも一般的によく発達しており、その行動の動機が探究されています。 シキとミキヤの関係はシリーズ全体を通して発展しており、いくらか意味のある終わりに達しています。 キャラクターの大部分は単に適切ですが、シキはシリーズの長さにわたる非常に深い特徴付けレベルを持っています。

楽しさ -  7/10

それぞれの人はシリーズの中で浮き沈みを起こし、いくつかのエピソードのストーリーは深みと闇の中で広く変化します。 私はあなたが最初に同意しない場合、少なくとも2つの他のエピソード/映画を見ることをお勧めします。
私はこのシリーズで飽きることはありませんでした（エピローグエピソードを除いて）。 アクションシーンをインテリジェントに結びつける（多くの場合）アクションタイプと、そのタイプを満足させるのに十分なアクションを維持する計画がたくさんあります。 私の楽しみは、ストーリーのセクションで言及されたリリーススタイルによっていくらか落とされましたが、私は夢中になり、一緒に結ばれたものを見るのを止めることができませんでした。

他の考え方

このストーリーには、激しい暴力が頻繁に起こり、時には性的なテーマや、いくつかのシーンやテーマが混乱する可能性があります。 このようなことに対応できない場合は、このショーを避けることを強くお勧めします。 私はElfen Liedを暴力の基準として使用しています。多くの人はそれを見ています（他のすべてをその番組に残しておきます）。これはまったく別のレベルです。 これは、偉大なアニメーションによって多少増幅され、より多くのグラフィックを作ります。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=110661) / [azuslu7jpg](https://myanimelist.net/profile/azuslu7jpg/reviews)


&amp;gt; Studio ufotable brings us a beautiful and relatively unique anime that is hampered by an odd storytelling style.    As always, my reviews are spoiler free.    This is a review of the entire series of episodes/movies, but as this is the first it seems the most appropriate location to put the review. Reviewing them individually would result in quite a bit of repetition, ...

## bellellis



全体的な|  10
--- | ---
ストーリー|  10
アニメーション|  10
サウンド|  10
キャラクター|  10

つくばめと運命の夜の名声を受けた那須木ノ子の文学作品の最初の出版物をもとに、カラの恋愛は、後に、女性のヒロインのような幅広い観客に合理化され、 サドマソクソニック・ボイド、複雑で豊かなバックグラウンド、長く激しい戦い、憂鬱な空気と悲劇的な結果、そして文学的なモダニズムからのテクニックの独特の借りだけが微妙に暗示されています。 彼の後の作品が欠けているのは、未だ若い未だ作家の中で最も一般的に見られる大胆で無慈悲なものである。最近のインタビューでは、その小説はいたずらとして部分的に意味されていたと認めた。 アニメのイラストや漫画が入っているにもかかわらず、漫画のコンベンションで販売されているコピーのお店では、キャラクターについての最も基本的なことだけを説明するために、読者をストーリーの真ん中に投げる。 それはまた、多くの日本のネイティブスピーカーにも多くのトラブルを与える非常に昔ながらのスタイルで書かれています。 特に高みに関する無意味な議論を元に戻すことはできますが、この映画の適応は、若々しい精神に忠実です。 ではなぜそれはうまくいくのですか？

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=193145) / [bellellis](https://myanimelist.net/profile/bellellis/reviews)


&amp;gt; Based on some of the first published, literary attempts of Kinoko Nasu, later of Tsukihime and Fate/Stay Night fame, Kara no Kyoukai already contains many of the traits he would later streamline and perfect for a wider audience, such as the tough female heroine, the sadomasochistic undertones, the complex and rich background al ...

## verdandisv



全体的な|  9
--- | ---
ストーリー|  9
アニメーション|  10
サウンド|  9
キャラクター|  10

あなたが珍しいものを試してあなたの好奇心を呼び起こすために勇気をもって挑戦したいのなら。 それから私はUfotableによってKara noKyōkaiを強く勧めます。 独特のスタイルの上品で魅力的なアニメで、あなたの座席から離れることはありません。

ストーリー（9/10） - 私は何を言うことができますか？ 完璧。 不気味な雰囲気と暗いですが、あなたはまた、場面の後のシーンで、血に身を包んで、実際に感じるような幻想的な効果を身につけます。 カラの教会はUfotableによって制作された傑作で、私をFateシリーズの隣に置いています。 私はあなたが要約からあなた自身のために見ることができるので、この物語についてもっと話そうとするつもりはありません。 何度も何度も、女性のリードは悪くてクールです。 彼女はその周りに起こる人間の理由を越えたすべての不思議さを解決するように任命されました。 この物語は信じられないほど素晴らしく、これはあなたが不思議に思って次の物語をいつも見ている中毒性のあるミステリーホラーストーリーだと思います。 彼女が解決できなかった変更を加えて、どこに行くのか、何を主人公にするのか分かりません。 私はここで比較を行います。おそらくあなたの人のうちの1人は、Higurashi（When They Cry）、Corpseパーティー、そしてもちろんあなたの耳に馴染みのない他のタイトルも知っています。 ストーリーの面では、このプロットははるかに面白いですが、他のものが醜いことを意味するものではありませんが、あなたを凍結させたストーリーについて話すとき、あなたは震え、痛みを感じ、同時に興奮します。 それは正しい選択です！

アート（10/10） - プレーン。 おそらく、Ufotableによって作成されたビジュアルのほとんどすべてが特徴的であることを私が見たとき、私の心に暗示されたのかもしれません。 馬鹿げたように思えるかもしれませんが、これは私たちが逃すことのできない1つの側面です。あるいは、批判を求める弱点を見つけることはできません。 しかし、すべての芸術において空でも、空虚でも単純な合金でもない。 素敵な景色を作り、それをリアルに感じさせるエフェクト。 私は以前、「ダークで不気味なオーラ」は、放棄され使用されていないすべての建物で非常にうまく説明されています。 コメントを付ける必要があるものはありますか？ 明らかにそうではありません。 あなたは高品質で感覚を感じることができます。 私はあなたが失礼や失望をもたらさないと思う、良い物語に加えて、着色効果が有望です。 私たちは、このアニメの制作の背後にある勤勉なスタッフと細かいスタッフを見ることができます。

サウンド（9/10） - ほぼ完璧です。 もちろん、より良いアニメをサポートするためには、要素「音」をサポートすることが最も重要な部分です。 絶望と静寂の歌詞ですが、これは私が好きなトラックのようなものではありません。 他のアニメでも見つかるかもしれませんが、私は「音」がUfotableにとって完璧な部分になるとは言えません。 しかし、このアニメそのものの必要性を語ることは悪くない。 主人公は多くの話しではなく、態度や行動で彼女の感情を示す。 これは非常に穏やかで静かなアニメのようなものなので、私たちがどのように楽しむことができるかの感覚を追加するのに十分な余分な装飾を加える必要はありません。

キャラクター（10/10） - 主人公badass、クールで追加された女性です。 単に甘くてセクシーな女性に加えて、多くの人々の注目の中心になるキャラクター。 ボイスアーティストのシキは、彼女の体重に合っており、権威の印象を与えたり、話したくない。 その良いことは、ボイドだけをいっぱいにするだけのアニメキャラクターではありませんが、わずかながらではありますが、ストーリーでの役割の適切な部分を果たしています。

楽しさ（10/10） - 私はホラーミステリーのジャンルは非常に有望な前提であり、確かに群衆の注目を集めることができると確信しています。 恋愛の中で（境界を越えて）、あなたは甘い愛の謎を抱えていますが、いいですが、狂った謎とあなたのアドレナリンのためのものを欲しいと満足感を与えることはできませんでした。 あなたが満足していると私は感じています。たとえあなたがたとえコープスパーティーのような非常に厳しいゴアを言っていないとしても、それが火のつくサディスティックなシーンではないならば、実現します。 アニメはテレビシリーズではなくロングフォームを作ったのでかなり特殊ですが、映画です。 あなたは夜にコーヒーや温かいミルクを飲みながらこのアニメを見ることができます。 感覚を感じる。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=223295) / [verdandisv](https://myanimelist.net/profile/verdandisv/reviews)


&amp;gt; If you like to challenge yourself with the courage to try something unusual and arouse your curiosity. Then I highly recommend Kara no Kyōkai by Ufotable. A tasteful and attractive anime with a distinctive style and will not make you turn away from your seat.    Story (9/10) - What can I say? Perfect. I&#39;m not going to try to talk more about this story because you can see for yourself from summary. Again and ...

## isacchi



全体的な|  10
--- | ---
ストーリー|  10
アニメーション|  10
サウンド|  9
キャラクター|  9

かのの恋愛：華僑芙蓉は、7つの映画シリーズの最初の映画です。
最初は、小説を読んでいなかった人々は物語と混同されます。 しかし、私は彼らが素晴らしいストーリー、芸術、声、そしてそれらを次の続編を待つことができなかったキャラクタープロットで支えられた物語を楽しむと確信しています...!!
私は、坂本真綾が演奏する主人公として、秀樹を非常に目立ちました。 カッコいい！ 鈴村健一が演奏した三木康人さんもとてもハンサムで、仕事はすごい！

私はこのアニメを非常にお勧めしており、このアニメは2008年に最も期待されるアニメになると確信しています！

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=2309) / [isacchi](https://myanimelist.net/profile/isacchi/reviews)


&amp;gt; Kara no Kyoukai: Fuukan Fuukei is the first movie of the 7 movie s ...

## Visceras



全体的な|  9
--- | ---
ストーリー|  9
アニメーション|  9
サウンド|  9
キャラクター|  9

2つのことを始める前に、私は言及したいと思います：

 - このレビューは短くなります。  （Spoilersは無料）
ー てぃｓ れゔぃえｗ うぃっｌ ふぇあつれ えあｃｈ から の きょうかい もゔぃえ （えｘｃぅぢんｇ みらい ふっきん おんｌｙ）。


いくつかのアニメは、これが行うあるレベルの複雑さに到達するために管理します。 彼女の周りの人生をどのように扱っているのか、「四木龍木」という名前のペロンについてのアニメは、7つの映画（そのうちのいくつかは40分）で構成された短いシリーズである。

そして、いいえ、それは人生のタイプのショーのスライスではありません、あなたが見る、シキョウージは、あなたが考えることができるあらゆる側面で、通常以外のすべてです。


ストーリー：9/10。  Kara no Kyoukaiは堅実な話をしています（ほとんどの場合）、それはかなり面倒です。 あなたが映画全体にあなたの注意を払わないなら、あなたはそれの道を失うでしょう。 あなたがリリースの日（私は完全にお勧めします）までにシリーズを続行することに決めた場合、時にはあなたが敗北することが時々感じられるでしょう。 彼らは自分自身を説明しようとしますが、詳細を気にかけず、すべてのことについて一般的な考えをしたいのでなければ、ビデオを巻き戻して、自分が言ったことを読んで実際にそれについて考えることができます。


それは同時に良い点と悪い点です。 何人かの視聴者がそのようなことに陥っていないため、ビデオを巻き戻してすべてがクリアであることを確認しているので、かなり悪い可能性があります。 彼らはただそれを落とすかもしれない。 しかし、あなたが実際に見ているショーに関するすべてを知りたいと思っている人の一人なら、私はあなたがこの1人ですごくいい時間を過ごすことができると思う（少なくとも私がやった）。

それ以外にも、あなたが映画の中で進歩するにつれて、ストーリーは異なる側面をとりますが、シキはすべての映画の主人公であり、残りの部分は映画から映画に変化します。 これにより、物語の反復が少なくなり、「アイデンティティ」が失われることはありません。 私は、物語はまだShikiについてですが、いくつかのシリーズのように1〜2文字だけではなく、一緒に移動するときに、他の文字を聴いたり、見たりするチャンスを得ることができます。

今では複数の文字を調べることは、通常、1つのことを意味します：彼らはそれを犯すでしょう。 彼らはキャラクターのいくつかをうまく発達させていないし、シリーズやそのシリーズの特定の部分がうんざりだったのか、それとも副キャラクターと時間がかかり過ぎて、主なものを忘れてしまったからです。 カラの妖怪はすべての中心にシキを置くことで逃げる。 彼女は文字どおり他のストーリーのためのプロットデバイスです（映画6はこのルールに従わない人ですが、それはシキが私たちの主人公でない唯一の映画だからです）。

ペースはかなり良いと思います。 フロートとキャラクターを説明するときは遅く、前進すると速くなります。 このシリーズはここで時間を無駄にしていないようです。 すべての1秒は重要で面白いようです！

ストーリーは、各映画の小さな物語を発見して、最後まで映画7を見て、すべてのことを理解できるように、（リリースの順序に従えば）構造化されています。 その上に、彼らはこの特定の映画、最後の1つは私のためのケーキの上にちょうど桜だった&amp;quot;唐の恋人：Shuushou&amp;quot;に終わる。  30分のawesomeness：D

最後には、ストーリーそのもの。 主人公は通常、誰かを失った人で、復讐や他人や何かのための戦いをしようとしていることを知っています。 彼らは通常対処すべきいくつかの問題があります。

Kara no Kyoukaiはこのスタンダードから完全に離れるわけではありませんが、少し違っています。 私たちの主人公は何も解決しようとしていません..誰も助けようとしていません..彼女は自分自身を見つけようとしています..私が最初に言ったように、このシリーズは、 彼女の周り。 今、彼女はどんな問題に直面していますか？ それは発見するのはあなた次第です;）

私はちょうど言うことができる、あなたは驚くだろう。 幻想とともに、このアニメは、死（死とは何か、それは何かなど）、自殺（自殺を訴えるのは間違っている、なぜ自殺を訴えたいのか？ 私たちの心はどんなに簡単に欺かれますか）、愛（もちろん（：）、最後には、夢のために（彼らは追いかける価値がありますか？  、など。）

私の主張は、このシリーズは悪人と戦っている少年のことだけではないということです。それはそれを超えています。

アート/アニメ：9/10

カラの談合はこれに強い点があります。最初のものはパレットです。 シキとは対照的な明るい色。 すべてが彼女の周りに作られたように見え、あなたはそれをはっきりと認識しています。 彼女はあなたが画面を見るときに常に注意を払うように設計されていますが、背景は白い色合いです。 より明るい）。 芸術はufotableの仕事のためにかなり一般的です。 面白い顔でまだかなりおっぱい..

彼らがカバーしていたもう一つのことは、ああ、私の神々がカバーしている..とても素晴らしい：O

戦いシーンについて..まあ、私たちは素晴らしい戦いシーンのためにUfotableを知っています。Kara no Kyoukaiも例外ではありません。彼らは壮観です。 かわいいディテール、きれいで甘いアニメーション、Kara no Kyoukaiはどんな戦闘シーンの基準にもちょうど合致します。 しかし、まだ運命のレベル以下：D

サウンド：10/10。

梶浦由紀さんが作曲した、他に何が期待できるのでしょうか？srsly..あなたはKara no Kyoukaiのイントロ、話なし、何もない、ただの背景で音楽を始める。 ちょうどサウンドトラックのために素晴らしいシリーズになります。 そして、私はそうだった（：ほとんどすべてのトラックがそれを必要としている。アクションがあれば、キアス音楽を入れて、ドラマを探しているなら、悲しい音楽をやってみよう。 アニメーションは、彼らはカラの杏子のテーマでいい仕事をしてくれました。そして、ああ、神々はエンディングをしています..それぞれの映画はそれ自身のエンディングを持っています...そして、オハイオ州の彼らは驚くべきものでした。 それらの5分を説明する言葉はありません。


キャラクター：9/10。 本当に短い、それぞれが明確に定義され、開発されています。 いくつかのシリーズは2〜3文字で取り除かないが、Kara no Kyoukaiはもっと多くのことをしている。 他の映画とは違って、キャラクターはジェネリックとして感じることはありません、彼らはあなたの正常な側の文字と区別する輝くものを持っています。 私たちの第二の主人公（私は彼をまだ言及していないxD）、コクツ、Mikiya、私はあなたの一般的な良い男を考えることができると思う。 少なくとも彼は他の一般的な善良な男たちと同じくらい馬鹿ではないが、Emiya * Coughを咳する。彼はちょっと感覚があり、シリーズ中のShikiの問題のピラールになるだろう。

この2の関係はとても面白く面白いです。 最初の映画の中では決して主要な焦点ではありませんが、まだそこにあります。まだ存在しています。 私たちはその映画の中で10-15分の開発があったにしても、戦いの場面が来るときには、常にあなたはその関係を念頭に置いています。

しかし、ショーのスターは間違いなく、アザカ国税、ミキヤの妹....ジョークaisde、池は​​それをすべての価値があった。 この7つの映画は、彼女のない別の一般的なアクションアニメに過ぎません。 彼女はこれまで見た中で最も複雑なキャラクターの一つでなければならないが、彼女はいつもとてもシンプルで上品だ。 彼女の神聖なデザインを見ているだけで楽しいです。 私たちは、すべてがフィットするように見えるので、彼女がどれくらいの仕事をしたかを知ることができます。サウンドトラック、アート、使用された色、すべてが最大限に作られたようです。 私はあなたのことを台無しにしたくない、私はそれがスポイラーの無料レビューになると約束したので、私はもう行くことができない。 私はあなたを保証することができますが、彼女は理解するのが最も難しいアニメキャラクターの一つになります。 そして、私の友人は、私が承認するものです。 ほとんどの時間は、映画のようなクライマックスで、その戦いのシーンのために本当にasweomse咳*すべてのshonenは恥ですが、ショーの残りの部分が退屈するか、少なくとも良いではないので、咳がほとんどです。 しかし、志木の性格のおかげで、カラの仲間には両方がある。

楽しさ：10/10。 私に10/10を与えることはまれです。 私は卑劣な人です。最小の間違いで、アニメを数日間責め、それを10/10にしないと決めました。 しかし、この1つは、彼はクソのシーンを助けるために楽しいだったイベントに来るに値する。 最初の2番目から最後まで、このシリーズはShikiの周りに彼らの物語を作り上げました。結局、あなたはそれをgessesdしました。 このショーの終わりは、私の意見では素晴らしい結末に達しました。正直言って私はエンディングを予測しようとしましたが、失敗しました。 激しい、深い、悲しい、幸せ、感情の混合私は何を感じるか知っていませんでしたが、私は何かを知っています..私は &#39;空&#39;を感じた..その感覚 &#39;私は私の人生 今あなたが本当に良いシリーズを終えると、それは私がエンディングをしたい気持ちの一つです。そして、私のために、カラの妖怪の結末はそれに釘付けになっていました。


全体：9/10。  7番目と5番目の映画が10/10と似ているとは思うにもかかわらず、私はまだ6番目の映画があることを否定できません（なぜこの映画が最初の場所にあるのか、  ）、他の映画は偉大だったにもかかわらず、彼らは10月の映画ではなかった。 彼らは5番目と7番目の映画（この映画は何とか物語の特定の部分を締結した）にあまりにも頼っていた。 どのような手段でも、他の映画は悪いです、彼らはちょうど良いものではなく、私の意見では、9/10のレートにふさわしくないです。


あなたの典型的なアクションアニメではなく、心理アニメ、ドラマ、ロマンス、ファンタジーからの要素をミックスし、それらを1つのアニメにまとめます。私の意見では素晴らしいシリーズです。  Fateシリーズを見て、これは必須です。 要するに、素晴らしいシリーズ（：

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=211748) / [Visceras](https://myanimelist.net/profile/Visceras/reviews)


&amp;gt; Before we start two things I would like to mention :     -This review will be short. (Spoilers free)  - This review will feature each Kara no Kyoukai movie (excluding Mirai Fukkin only).       Few to no anime manages to reach a certain level of complexity that this one does. Being a short series composed by 7 movies (some of them 40 min long) Kara no Kyoukai is an anime about a peron named &#39;Shiki Ryougi&#39; and how she deals with the life around her.     And no, it&#39;s not a slice of life type of show, you see, Shiki Ryougi is everything except normal, in every aspect you can think off..       Story : 9/10. Kara no Kyoukai has a solid story (for the most part), the thing is, it gets messy quite easily. If you don´t keep your attention throughout the entire movie you will be losing the trail of it. If you decide to follow the series by their date of release (which I totally reccomend) then you will be feeling that sometimes you will be compeletly lost. They try to explain themselves but sometimes ...

## iHitokage



全体的な|  10
--- | ---
ストーリー|  10
アニメーション|  10
サウンド|  10
キャラクター|  10

あなたは何も知らないJon Snow...
これは私がこの映画を見た後の感じです。

一体何だったの？ そこにいる人々は誰ですか？彼らの関係は何ですか？ ポイントは？ 最初の映画はあなたを混乱させていますが、それでも本当に奇妙な雰囲気です。

私はこの映画のいくつかの驚くほど深い考えに気づいた。  「あなたが高いところから見る景色は素晴らしいです。 普通の風景でさえも美しく見えます。 しかし、大きすぎるビジョンは、あなたと世界の境界を作ります....「私はこのような行について長いこと考えました。

それ以外にも、私の最も重要なことは、あなたが深い考えを知っていることです。 キャラクターは少なくとも。 さききんちゃんはとてもクールで、外見や行動などでシェルのゴーストから私に草薙元子を思い出させる

芸術も美しく、ちょっと暗くて気味が悪かった。 しかし、それが結局どのようになったのか。 あるアクションシーン、ちょっとした叙事詩があった...えー、梶浦由貴さんとカラフィーナ女の子たちの音楽のすべては叙事詩です。
もう1つのすばらしいこと、ここの音楽。 いくつかの曲は伝説となり、すべてのカラフィナのファンはそれらを知っています。

だから私はそれをあまりにも長くしません。 暗くて深刻なアニメが好きな人は、考えてみるべきものがいくつかありますが、これはあなたのためのものです。 これを終えて混乱しても心配しないでください。 私は今日2番目の映画を見て、すべてがはっきり分かりました。残りの部分は大丈夫でしょう。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=146535) / [iHitokage](https://myanimelist.net/profile/iHitokage/reviews)


&amp;gt; You know nothing Jon Snow....  This is how I felt after watching this film.     What the hell was it all about? Who are the people there, what is the ...

## PandaHatMan



全体的な|  9
--- | ---
ストーリー|  8
アニメーション|  10
サウンド|  10
キャラクター|  7

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=225404) / [PandaHatMan](https://myanimelist.net/profile/PandaHatMan/reviews)


&amp;gt; Initially Kara no Kyoukai may seem devoid of any substance with its brilliant cinematography acting as a substitute. However, this impression is simply a despondent excuse for an inability t ...

## ktulu007



全体的な|  2
--- | ---
ストーリー|  2
アニメーション|  9
サウンド|  4
キャラクター|  1

先週、私はUfotableによるType-Moonの作品から適応されたアニメを見ました。 それはファテゼロだったし、それは栄光だった。 なぜ私はこれを持ち出すのですか？ 今週は、Ufotableが扱うType-Moon作品の改訂を検討します。 これはカラの教科書1：深海ふうけいですが、タイトルが長すぎるので、このレビューの残りの部分はKnKと呼んでいます。  KnKについての奇妙なことの1つは、実際には、一連の8つの映画と軽い小説シリーズの異なる部分を見ているOVAであり、2つの映画が1つの話を伝えているということです。 実際のアニメシリーズをするのが理にかなっていないのでしょうか、それともできなかった何らかの理由がありましたか？ 私はこのタイプのことについて私自身の解説をしたいので、プレデサソンとマキシマールは、それがシリーズかロングOVAかどうかを議論していて、映画シリーズは妥協であったと言っています。 フランチャイズの最初の映画を見てみましょう（私は二流が大好きです）。





作品は映画の中で最高の部分です。 文字のデザインは少し典型的ですが、まだよく見えます。 背景、テクスチャ、および様々なオブジェクトはすべて優れています。 私が芸術に関して持っている唯一の本当の問題は、彼らが「血液が実際にしない方法でどこでも飛散する」ことです。

声優は...まあまあ悪くはありませんが、どちらかといえば良いことではありません。 それの大きな部分は、パフォーマンスは本当にunemotionalと分離されているということです。 坂本真綾、鈴村健一、田中梨、そしてこれ以外にもほとんど誰もが行動できることを知って以来、私は確信しています。 彼らは雰囲気を整えようとすると楽しいかもしれませんが、たいていはかすかな笑い声を加えるか、シーンがちょうど歩いて帰ってきたときには、劇的な音楽を使って音楽を壊します。

ユリ係数は1/10です。 これはユリがありません。 キャラクターのやりとりがとても感情的ではないし、シキがトウコのことを持つことになっている可能性があるからだ。 私は映画がサブジャンルとしてロマンスを与えられているので、それだけを持ってきます。そしてそれは、それが四木と東光、四木と三木屋のどちらに向いているのか本当に分かりません。 いずれにしても、インタラクションは本当にロマンスの考え方をサポートしていません。 彼女が昏睡状態のときに病院に連れて行くのに十分な気がしていないので、東光としきはより意味をなさないだろうと思う。 はい、私はそれを3回目に持っていなければなりませんでした。 それはあまりにも愚かすぎない。

Kara no Kyoukai 1の最終評価は2/10です。 確かに、ビジュアルは非常に印象的ですが、ストーリーは何も無く、キャラクターは無傷でも、キングダムハーツのゲームでも、個性が劣ることはありませんでした。 それがシリーズの残りの部分で私に興味を持っていないのを見て。 それはちょうど私が昼寝をしたい。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=90241) / [ktulu007](https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews)


&amp;gt; Last week I looked at an anime that was adapted from a Type-Moon work by Ufotable. That was Fatezero and it was glorious. Why do I bring this up? Because this week I&#39;ll be looking at an adaptation of a Type-Moon work handled by Ufotable. This is Kara no Kyoukai 1: Fukan Fuukei which is far too long of a title so I&#39;ll just refer to it as KnK for the rest of this review. One of the odd things about KnK is that it&#39;s actually a series of eight films and an OVA looking at different parts of the light novel series and two of the films tell a single story. Wouldn&#39;t it have made more sense to do an actual anime series or was there some reason they couldn&#39;t? Since I like to make up my own explanati ...

## stephenalbertv



全体的な|  10
--- | ---
ストーリー|  10
アニメーション|  10
サウンド|  10
キャラクター|  10


あなたは浮かんでいるのですか、あなたは飛んでいますか？

見渡すことができますが、最初はカラの談話シリーズの最初の映画がとても混乱していました。 キャラクターが誰だったのか、私がそれらに付随していないのか分からず、私は実際にそのストーリーについては気にしませんでした。 しかし、アニメーションとサウンドは驚異的で、私を引き寄せてシリーズ全体を見せてくれました。 今では、なぜこの映画が7以下の映画を評価しているのかを知ることができます。それは、年代順ではない最初の映画のことです。 しかし、今度はシリーズを2度目に見たので、これは本当に素晴らしい映画だと分かりました。 私はこの映画を6年前に評価しましたが、今は10歳でした。実際には、これはシリーズで最高と思われた7番目と5番目の映画と同等であると信じています 一般）。
2回目以降の観察では、熟練者が巧みに作り上げた雰囲気を本当に感謝することができます。 これは、暗く荒々しい世界です。霊感を払うのではなく、物事をスラッシュする魔法です。 結局のところ、この映画は主に志木を中心にしています。 これは、暴力や暴力を伴うアニメ、そしてその多くですが、彼らは単に楽しむためだけではなく、実際に物語を意味しています。 しかし、これは実際に椎木がミキヤを逃した方法と彼女が彼のために憧れている方法を実際に示した映画です。 ミキヤは物語のほとんどを眠っていたので、おそらく私は彼が最初はあまり気にしなかったのだろう。 しかし、彼がいなくなったために、志木が感じている憧れは、今、それが本当に私を引き寄せたのです。椎木は強く強く見えます。 彼女は明らかに、世界に起こっているすべての事件の影響を受けておらず、現在彼女の人間性を示しています。 ストーリーが進むにつれてこれはさらに発展するだろうが、ここでの憧れは明らかである。 いつも彼女は彼女のアパートで一人であなたを感じることができた。 ここの東子はいつものように悪いですが、彼女の存在は抑圧されています。
アニメーションは一流で、アニメーションでは最高のものです。 照明とアクションシーンは本当に息を呑むほどであり、さらに最近のアニメはこのアニメが持つ美しさを比較することさえできません。 歌手の湯治が作曲家であることを考えると、音は明らかにトップノッチです。 私が知っている梶浦の他の仕事は運命/ゼロで美しく、あなたは彼の作品すべてに同じことを期待しています。 全体的に、私はあなたが次の時計でしかできなかったように深観ふけけを楽しんだ。 私は再ウォッチの価値がある！ 私のために、映画シリーズは実際に好きではありません - しかし、それを見て強制的に努力する価値があります。 キャラクターとストーリーの深さは、クラシックと見るには十分です。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=218174) / [stephenalbertv](https://myanimelist.net/profile/stephenalbertv/reviews)


&amp;gt;   &#39;Are you floating, or are you flying?&#39;    The Overlooking View, the first movie in the Kara no Kyoukai series was highly confusing to me at first. Not knowing who the characters were and as I wasn&#39;t attached to them - I really did not even care about the  ...

## skarabox



全体的な|  1
--- | ---
ストーリー|  1
アニメーション|  6
サウンド|  8
キャラクター|  1

第2話を見たいと思う1つのことさえ与えない50分のエピソードを作れますか？ さて、カラの教えは確かにすることができます。

これは、未知のストーリーの真中にいて、何が起こっているのかを知らずに50分の会話に座るアニメの1つです。 これを好む人もいれば憎む人もいますが、あなたが見たいと思うアニメから何かを得ることができれば大丈夫です。 それは何でもかまいませんが、

あなたはキャラクター、過去、個性については何も得られません。 文字通り何も、あなたが何も知らないものについて何人かのランダムな人が話すのを見ているような気がするが、あなたが気にしないことについてはさらに悪い。

 - 対話はあいまいで、スマートではなく、深くない（彼らは深く聞こうとするが、少なくとも私にとってはそうではない）。

 - アクションはほとんどありません。あなたがその一部を手に入れると、それはエキサイティングではなく、ひどくアニメ化されます。

 - 血とゴアは、現実にはうまく対応していません。例えば、女の子が建物から飛び出して自殺したのですが、彼女は虐殺され、誰かがショットガンで彼女を爆破したように

 - 音楽はまともですが、それは何が起こっているかに適切に一致していないと感じています（その上に何が起こっているのかを覚えていないことを忘れないでください）

 - エピソードはクリフハンガーで終わらないし、ストーリー展開の可能性も示さない。 確かに、私はちょっとした崖っぷちを期待していないが、私はちょうど50分を待っていたときに、「何が起こっているのか分からない」と私が「終わってしまった」と私を終わらせてください。 このアニメと私は決して私の人生で再びあなたのものを見ません。

あなたがこのアニメを見たい場合、少なくともあなたが何も知らないあなたの時間の50分を投資する準備ができて、あなたは何も感じることはありませんし、あなたも楽しんでもアクションや対話をしません。 私は1つのエピソードの後に​​これを落としました。それは、私が簡単で、シニーな少年アニメを好きではないからです。しかし、私は本当に50分のうちに何も得ていませんでした。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=174917) / [skarabox](https://myanimelist.net/profile/skarabox/reviews)


&amp;gt; Can you make a 50 minutes episode which won&#39;t give you even 1 thing that makes you want to watch the 2nd episode? Well, Kara no Kyoukai certainly can.    This is one of those anime that put you in a middle o ...

## -FlameHaze-



全体的な|  7
--- | ---
ストーリー|  7
アニメーション|  10
サウンド|  9
キャラクター|  6

導入
まず、私はこのことが本当に混乱していると言って始めたいと思います。私はまだ何が起こったのか100％は確信していませんが、私はここで理由を述べます。

ストーリー
それで、私たちは警官、死 - 自殺、超自然の存在を持っていて、うまくいきましたが、結局私は本当に混乱してしまいました。 私はこれがシリーズの7つの映画の最初のものであると述べる他のレビューを見ました。 多分プロローグとして分類されているのでしょうか？ なぜなら、私は、以下のような説明をあきらめることはあまりなかったように感じるからです。

アート
しかし私があなたに伝える前に、私たちにはアートがあります。 このアニメでは芸術はとても素敵で、あなたは不満を感じます。 背景には常にたくさんのことがあり、キャラクターや風景はよく描かれていました。

音
音は芸術よりもそれほど悪くはありませんでした。素晴らしいBGMと、音楽に関する映画を通して良い雰囲気を持っています。

キャラクター
さて私の混乱に戻ります。 このことを見て、私は文字について何も知りませんし、何が彼らに起こったのか、彼らがどこから来たのかなど、すべての作品を知っているような気がしません。 主人公は人間ではないようですが、かなり緊張しているようですが、彼女には柔らかい面があります...私はちょっと推測しています...申し訳ありませんが、私はこれに6点しか与えられませんでした。

楽しみ
さて、これはかなり楽しいものでしたが、私はもっと知りたいと思っていた座席に糊付けされていたのです。その時は決して来ませんでした。 スタンドアローンの場合、これはここで4-6の評価を得ていますが、私はそれが7つの映画の最初のものであることが判明したためです。 私はそれを私がシーケンシャルで探している答えを見つけ出すという条件の下で7にしました。 それは崖のハンガーとして扱われていない...未完成。 正確に何が起こったのか、誰が誰であるのか、どのようにして特定のことをすることができるのかを知らないのは残念です。

全体
私は前に言ったように、これについて完全にはわからないが、ストーリーアートのサウンドキャラクターと楽しみにguesstimated平均を与える... congractionsカラのkyoukai... 10のうち7全体的に私を混乱させるために=]

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=9075) / [-FlameHaze-](https://myanimelist.net/profile/-FlameHaze-/reviews)


&amp;gt; Introduction  First I want to start of by saying this really confused me and I&#39;m still not 100 percent sure what happened but I will give my opinion here with reasons.    Story  Ok, so we have co ...

## fr0z3nshad3



全体的な|  9
--- | ---
ストーリー|  9
アニメーション|  10
サウンド|  9
キャラクター|  8

ストーリー（9.0） - 興味深いが少し混乱します。 結局のところ、これはアニメの最初の映画なので、それについての質問があります。 しかし、私の最初の印象は、シリーズにはポテンシャルがあり、私はストーリー面白いと考えています。

アート（10.0） - 私の最初の印象は、ビジュアルがこの映画の大きな側面だということでした。 背景、光/影、エンバイロメント、キャラクターのデザインやアニメーション、まあ、そのすべての素晴らしい...私はこれよりはるかに良く見ることを忘れないでください。 だから私の意見ではここ10インチが値する。

サウンド（8.8） - 最初の映画では、私はそれがとてもうまく収まると思っていました。  9。

キャラクター（8.0） - キャラクターは確かに素晴らしく、素晴らしい素敵なアイテムがあります。 しかし、この1枚目の映画ではあまり開発されていません。次の映画では何かが変わることが予想されます。

楽しさ（8.8） - それは、アクション、ミステリー、サスペンス、すべてのビットがあります。 プロットは興味深く、時間を過ごすための素晴らしい方法です。 どういうわけか、私の意見では何かが欠けている、それを特別にするものがあります。 とにかく、それはよく値する9。

全体的に（9.3） - これは非常に高い9です。 欠陥はほとんどありませんが、全体的に見るとかなり良い映画だと思います。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=5336) / [fr0z3nshad3](https://myanimelist.net/profile/fr0z3nshad3/reviews)


&amp;gt; Story (9.0) - Interesting but a little confusing. After all, this is the first movie of the anime, so its normal to hav ...

## xsis



全体的な|  9
--- | ---
ストーリー|  8
アニメーション|  8
サウンド|  7
キャラクター|  8

カラの協奏曲1：真面目な劇は、7部構成のアニメ映画の第1弾です。紹介者なしでは、視聴者にはちょっと混乱させるような疑問に直面するでしょう。TYPE-MOONシリーズのための魅力的なスタジオで、 観客はいくつかのホラーシーンを経験するだろうし、そのシーンの一部は視聴者にはちょっと迷惑だが、まだまだ血がはねて体を裂いたり、自殺したりして見守るのが良いショー...かれの妖怪アニメーション： アニメの最初のムービーは7話だったから、ホラーとそれをベースにしたアクションは、幽霊物語と自殺とのスタートを混乱させてしまった。
アートとキャラクターのデザインは本当に良いとは言えませんでしたが、視聴者がキャラクターデザインのTYPE-MOONスタイルに本当に心地よかったのであれば、デザインには問題はないかもしれません。アニメーションは常にキャラクターのインタラクションで流暢でした。 本当にデザインに合っていて、アクションシーンは本当に素晴らしく、環境やバックグラウンドのデザインもすばらしくて美しく、色もうまくいきました。
サウンドやBMGは、アクションシーンのサウンドが本当に素晴らしかったアニメーションに最適だった...
だから、全体的なアニメは混乱していたものの、物語のペースを見て楽しんでいたが、キャラクターの相互作用はそれほど面倒ではありませんでした...しかし、まだそれを見てもまだ混乱しています。 年代順に：映画2,4、3、1、5、6、7。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=165807) / [xsis](https://myanimelist.net/profile/xsis/reviews)


&amp;gt; kara no kyoikai 1:fukan fuukei is a first instalment of its 7 part anime movies.without introduction viewer will face alot of question that make viewers a b ...

## DrBoondigga



全体的な|  7
--- | ---
ストーリー|  7
アニメーション|  10
サウンド|  7
キャラクター|  7

Fukan Fukekeiは、The Sinners小説の小説の最初の、かなり独立した試みである。 最初に、私は罪人の庭シリーズのどの製品でも過去の経験はないと言いたいと思います。このレビューはこの映画に基づいており、他には何の知識もありません。 まずはこのようなことが気に入らない人には、これは奇妙で抽象的なストーリーテリング方法であり、残りのシリーズは同様のスタイルに従っているようです。 キャラクターに紹介されるプロットポイントのほかに、物語の中で何が起こっているのか分からずに時間を費やすことになります。また、最後にもキャラクターについて何も知りません。 言及に値するもう1つのことは、私はシリーズ全体について知りませんが、この映画はアクションやファンタジー側ではなく、最後に少しロマンスの開発があり、ほとんどは超自然的/ ホラー映画。

福間芙慶の物語は、犠牲者のすべてが高校生であることで、ジャンプすることによって神秘的な自殺を巻き起こしています。 彼らが飛び出した場所のほかに、死者はつながっておらず、おそらく常にそのように見えます。 あなたが好きなように、物を伝えるのは奇妙な方法ですが、最初の映画のストーリーは実際にはかなり良いです。 それは素晴らしいアイデア、恐ろしい感覚、超自然、そして謎の中に混じった興味深いプロットを提示します（あるいは、ちょうどあなたが何が起こっているかについて多くを教えてくれないからかもしれません）。 なぜ人が自殺するのかという考えは、実際にはかなり興味深いものでした。他の心理的なスタイルのアイデアは物語の中にあります。その大部分は青木徹子から来ていますが、一部は別の主人公Mikyia Kokutoによって提示されています。 プロットはすばらしいペースで動いていて、面白い（少なくとも実際に自殺した建物に行ったときは）、ストーリーに良い結果をもたらします。もしあれば、犯罪者の背後にある犯罪者を理解するのが少し難解かもしれません それはすべて、そして最初に私を「何が起こっているのか？ 物のタイプ。 それは何も驚くべきことではありませんが、それは物語を伝えるのに驚くほど良い仕事をします。

映画の芸術は素晴らしいです。 背景、細部、キャラクターのデザイン、芙蓉のすべてが豪華な芸術で行われています。 また、ショーのホラー/超自然のシーンでは特に華麗に見えることに注意してください。例えば、自殺した後の人の身体を見ることは、ふケーイの場合と同じくらいよく見えます。 すべてがかなりスムーズに走り、シリーズでは目立つ品質の低下はありません。 私はアニメの専門家ではありませんが、私は1つになるように努力していますが、これは現在、私が見た中で最も見栄えのアニメの中にあります。

ふケイの音は、ビジュアルほど豪華ではありませんが、とてもうまくいきます。 非常に複雑で美しいものは何もありません。すべての適切な時期にすべてのフィッティングテーマだけであり、音楽が映画のために行うべきように、映画によく追加されます。 ショーで使用されたすべての声優は、そのキャラクターにうまくフィットし、かなり良いですが、思い出深い瞬間を提供していませんでしたが、どちらにもする必要はありませんでした。 声優もよく演奏され、ショーに加えられました。

私はどのようにこの1つの文字を評価するか分からない。  3人の主人公は実際には非常に面白いですが、主人公は、3人のうち特に神秘的ですが、他の2人も確かに興味深いキャラクターです。 しかし、映画の中には、短編50分の間にバックグラウンドやキャラクターの関係の代わりにストーリーの中で示されたプロットに焦点を当てているため、開発が不十分です。 終わりには暗いロマンスの少しの開発が見られましたが、それは素晴らしいことでしたが、いずれの場合でもどちらもほとんど行きませんでした。 最後の2つ目のムービープレビューは、キャラクターの開発に完全に焦点を当てていたように見えました。シリーズの一部であり、キャラクターは面白かったです。キャラクターは偉大なキャラクターだと言います。  。

全体として、これは面白いが、混乱したプロット、息を呑む芸術、まだ未熟なキャラクターではあるものの、素晴らしい映画である。 そのホラースタイルの部分とシリーズで尋ねられた質問のような心理学は特に興味深いです。あなたがそれを好きなら、私はそれをおすすめします.Fukekeiはうまくやっていて、シリーズの未来をとても明るく見せます キャラクターがさらに発展し、プロットが少し紛らわしくなる限り。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=17305) / [DrBoondigga](https://myanimelist.net/profile/DrBoondigga/reviews)


&amp;gt; Fukan Fuukei is the first and fairly stand alone attempt at an adaption of The Garden of Sinners novel. First I would like to say that I have no past experience with any product of The Garden of Sinner series, and this review is based off of this movie with no knowledge to anything else. First off to people who don&#39;t like such things, this is a strange and abstract way of storytelling, and apparently the rest of the series follows a similar style. You w ...

## Murasa22



全体的な|  10
--- | ---
ストーリー|  9
アニメーション|  10
サウンド|  9
キャラクター|  9

このレビューは、カラの協会のすべての映画に基づいています。

殺す衝動を含むことは可能ですか？

最初の瞬間：Ryougi Shikiはすぐに昏睡状態から目を覚ます美しい若い女性です。 彼女は混乱した思い出の中で、何かが死んでしまったかのように深い空虚感を感じる。 覚醒すると、彼女は今、「死の知覚の謎」と呼ばれる超能力を持っていることを発見し、彼女は「すべてのものの死の行」を見せます。 彼の偉大な戦闘能力とこの超自然的能力に加わるシキキは、あなたの目が相手をカットして固定する場所を正確に知っているので、異常事件や殺人事件の調査官として働きます。 常に彼女をサポートしてくれる彼の側には、あなたの献身的な友人、MikiyaとTouko Kokutou、超常現象を捜査する魔術師とエクソシストがいます。

2番目の瞬間：Ryougi Shikiは別のティーンエイジャーです。 彼女には2人の人格があります。  1つは、英側 &#39;シキ&#39;、深刻な静かで予約された女の子です。 もう一方の「SHIKI」は、ヤン側です。 はい、この人格は死と血に引き寄せられ、殺したいという深い願望を持っています。 しかし、彼の孤独な厳しい訓練ルーチンは、彼女の友人であることを主張している青年の三木康人によって壊されている。

どのようにこの十代の二人の人格は、空、寒さと奇妙な能力の女性を持っていますか？ その間に何が起こったの？ 彼らが調査しているこれらの超常現象は何ですか？ まあ、私はあなたにカラの教会というアートのこの作品を紹介します。

このアニメについて、特にスポイラーを（たくさん）与えずに話すのは難しいです。 申し訳ありませんが、すべての説明がカラの協会であることを説明することは不可能です。 だから代わりに説明しようとすると（失敗する）私はあなたがシリーズを見る前にいくつかのヒントと予防措置を与えるでしょう。

1  -  Kara no Kyoukaiは時系列ではありません。 今までにリリースされた映画は7種類あり、それぞれの映画の時間が違うだけです。 だから、最初の映画はシキを大人として、2番目の映画はまだ10代の時です。 だから、最初の映画を見るとき、あなたは「おい、その性交は何だった？  &#39;。 これは正常ですが、プロットは時間の経過とともに意味をなさないでしょうが、最初はあなたは浮かんでいます。 何人かの人々は時系列で見ることを好みますが、それは少し失われたままになりますが、2つの命令は意味をなさない、何も終わりを妨げるものはありません。

年代順に見たい方：映画2、4、3、1、5、6、7。

2  - カラの仲間はわかりにくい話をしていて、説明したくない。
複雑な対話、超常的能力、多くの詳細、そして別の方法で映画をつなぐヒント。 そしてそれでも、KnKはあなたにすべての答えを与えてもらうのではなく、ドットを結んでアカウントを残しています。 心配している人、欲求不満、欲望、恐怖を持つ人々を示すために、注意がアニメキャラクターに変わり、これらの人々が彼らの超自然力とその結果をいかにうまく処理するかを示します。 だからKnKは多くの注意を必要とする。

3  -  Kara no Kyoukaiは重いアニメです。 かわいいもので典型的なアニメやアニメをしたい場合は、KnKを脇に置きましょう。 ここでは、人々の強姦のメンバーがネジ、細断された人々、そして多くの血のようにねじれているのが見えます。 これは大人のアニメであり、複雑な問題や重いが、質の高いドラマに対応しています。

4  -  Kara no Kyoukaiは質の代名詞です。 カラの恋愛は、愛三角形の長男であり、Type -moon Ufotable + studio + Band Kalafinaの作品です。  FateZeroを見た人は、このトリオが品質保証であることを知っています。 ああ、あなたはKnKのためにKalafinaバンドが結成されたことを知っていましたか？ はい、梶浦由貴さんは、映画1のサウンドトラックと、すべての映画のサウンドトラックを担当するバンドを結成するためにバンドを結成しました。 超自然的な現実と素晴らしいサウンドトラックのバランスをとるプロットで、視覚的に美しいアニメを期待してください。

今、文字。 焦点は3つの主要なキャラクターにあります。  Touko、成熟して無責任な、セクシーで、ルーズで偉大な魔女の妻。 シクのパートナーであり友人であるコクツは、退屈な男の一例です。 しかし、彼はすべてのキラーの本能を含めることができる唯一の人です。 彼女に献身していることは言うまでもありません。

そして最後に、Ryougi Shiki。 このような複雑な主観を持つキャラクターを作ることはまれです。 彼の二重の人格の二重性に対処するためのシキの追加は、それが人間である間に致命的な殺人者です。 私たちは、ストーリーラインの間に多くのジレンマ、二重性や外傷に対処する彼の人生の様々な時に彼女に従います。 さまざまな人々に直面したとき、彼女は思う、彼女は感じ、彼女は変わる。 あなたがそれに慣れていると思うとき、あなたの期待の半分を削減します。 私は告白する：私はこの文字が大好きです。
彼のナイフで熟練した暗殺者であっても、シキは彼女よりも強力な人に直面するだろう。 しかし、彼女は先にどんな挑戦に直面しても、最新の結果を得るだろう。

ああ、私にとって最後の映画の終わりは、アニメの形で完璧です。
しかし、私は繰り返し述べています：子供のアニメではありませんが、単純な描写以上のものを探している人にとってはアニメです。 それを見るために注意してください、そうでなければあなたの心とあなたの胃の刺し傷になります。 志木はあなたを流血させます。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=127899) / [Murasa22](https://myanimelist.net/profile/Murasa22/reviews)


&amp;gt; This review is based on all the movies of Kara no Kyoukai.    It is possible to contain the urge to kill ?    First moment: Ryougi Shiki is a beautiful young woman that shortly woke from a coma. With her confused memories, she feels a deep emptiness, as if something had died in itself, doing it with it closed itself. Upon awakening, Shiki discovers that she now has a supernatural ability called &#39; Mystic Eyes of Death perception &#39; that makes her look the&#39; line of death of all things &#39;. Joining his great fighting ability and t ...

## animegirlism



全体的な|  7
--- | ---
ストーリー|  8
アニメーション|  7
サウンド|  7
キャラクター|  7

Kara no Kyoukaiは私の好きな制作スタジオであるUfotableが作ったアクション、ミステリー、スリラー、超自然、ロマンスのアニメです。 私はそれについて考えるとき、私はそれを愛しているとは言えませんが、私はそれも嫌いではありません。 私はそれについて中立ですが、それは良かったです。 さて、レビューの詳細について議論しましょう。

プロットとストーリーライン

恐ろしい交通事故の後、2年間昏睡状態にあった女の子、井上亮二に従う。  Ryougi家族の一員であるShikiは、彼女の魂を分けることによって創造された二人の人格、女性的で男性的な側面を持っていました。 昏睡状態から目を覚ました後、士気は男性的な側面がなくなったことに気づきましたが、後の効果として彼女は彼女の「神秘的な目」で死を感知する力を得ました。 唯一のナイフで生き物を殺す能力は、より暗い世界にシキを誘うが、彼女のために幸いにも、彼女は一人ではない。
カラの教会についての事は、それが本当に複雑であるということです。 実は、それは複雑でストーリー・ラインのストーリーではありません。 映画は実際には啓典の話を回顧的に伝えている。 現在から過去へ、そして現在から将来へと、私はそれを混乱させていると感じました。私はいつも非常に重要なことを忘れていたと感じました。 それは、何が起こっているのか、アニメが本当に悪いのか理解するには、あまりにも愚かだと思った。 それはそれらのどちらでもなく、物語を伝える具体的な方法でした。 今私は遡及的なストーリー・ラインが悪いとは言わないが、すべてを理解するまでには時間がかかった。 遡及的混乱に加えて、プロットの穴もストーリーを楽しくしてくれませんでした。  Ryougiの家族がShikiの魂を実際に分けたか、Toukoが彼女の目を使うためにShikiを教えたのは、物語の重要かつ興味深い部分ですが、実際にそれをカバーするシーンは1つありません。 私は今、多くのプロットの穴を覚えていませんが、ほぼすべてのアニメに現れる小さな穴のほかに、カラの仲間にも大きなものがあります。
それだけで物語になると本当に面白いです。 特に、街で起こっている不思議な事件が物語を形づくる方法。 それは独創的です。 彼らは、それを見るだけで物事を曲げる女の子、死を拾う魔道師、食料品等など、いつも志木とのつながりを見つけます。私は最初から最後まですべての話を楽しんでいました。 それは、面白い、キャッチーな、アクションと素晴らしい戦いともちろんロマンスの豊富だった。 今はロマンスがカラの談話の裏話だと思う人には、間違っていると言わざるを得ません（少なくとも私の意見では）。 確かに、Kara ni Kyoukaiはまず第一にスリラーと超自然の話ですが、ShikiとMikiyaの間のロマンスがその中心です。 すべてが2人のために起こり、正直言って、これはおそらく私が今まで見た中で最高のラブストーリーです。 それはかわいい、小さな高校の愛として始まりますが、結局は劇的で深刻な愛の物語になります。 それは愛の深くて重い意味を持ち、椎茸の谷を罪人の庭に導く唯一のものになります。 ちなみに、最後には、「恋人の庭」の字幕の深さも分かります。
全体的には、それを完全に理解するためには、少し時間がかかり、7つのKara no Kyoukaiムービーをすべて見なければなりませんが、それは間違いなく価値があります。

アニメーションとスタイル

FateシリーズのアニメーションのためにUfotableを賞賛しましたが、初めに私はKara no Kyoukaiのアニメーションに少し失望したと言わなければなりません。 それでも、2007〜2009年の他のアニメーションと比較すると、「妖怪のカナタ」のアニメーションが揺れるからです。  Weryの流体の動き、驚くべき背景と私は鈍い環境のファンではありませんが、実際には驚くほど暗闇とアニメの物語の深さをもたらしました。 スタイルも非常に良い、何も特別なものは何も批判されることはありません。 いつものように、私は彼らが信じられないほどアニメのアクションやシーンを好きになったのは特に好きだった。 私は本当に年齢のためにアニメを見ないという習慣を取り除かなければなりません。なぜなら古いアニメでさえも良いアニメーションがあるからです。

キャラクター


一般的に、文字は悪くありません。 それでも、あなたが実際にアニメで知ることができる唯一のキャラクターは、シキとミキヤです。  ToukoとMikiyaの姉妹Azakaもありますが、彼らは無作為にクールで天才の調査官/魔道師/先輩であり、Azakaは典型的なtsundereのキャラクターです。 ミキヤのキャラクターは、個性にある程度の深みがありますが、ユニークなキャラクターになる特別なものはありません。 一方、志木は物語のために特別です。 アニメ全体は彼女の複雑でユニークな個性についてのものであり、私はそれを愛していたと言わなければならない。 彼女は一瞬で陽気で陽気ですが、もう一方で彼女は殺人者になります。  Yandereのキャラクターと彼女を混同しないでください。彼女は間違いなくそうです。 彼女の性格はすばらしい発展を遂げており、私は彼女の性格をとても愛していたのです。

結論

カラの教会については、私は個人的には初めにそれを気に入らなかった。 主にそれはすべてとても混乱していたので、私は最初の2つの映画で何が起こっていたのか分からなかった。 プロットの穴がいくつかあったにもかかわらず、遡及的に伝えるという考えは、実際にはかなり良いものでした。 私は7つの映画すべてを終えた後でもそれを愛していました。 恋の恋愛は魅力的で面白いスリラーと超ナチュラルな物語で、まだロマンスを回っているが、とても良いものの周りを回っている。 それはまた、12 / 13-エピソード長のアニメであったかもしれないが、いずれにしても大丈夫です。 私の好きなものではありませんが、私はカラの教会：ガーデンオブシナーズを見ることをお勧めします。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=228816) / [animegirlism](https://myanimelist.net/profile/animegirlism/reviews)


&amp;gt; Kara no Kyoukai is an Action, Mystery, Thriller, Supernatural and Romance anime made by one of my favorite production studios, Ufotable. When I think about it, I can&#39;t say that I loved it, but it is not like I hate it either. I am neutral about it but it was good. Now let&#39;s discuss the details in the review.     PLOT AND STORY LINE      Kara no Kyoukai follows Shiki Ryougi, a girl who, after a terrible car accident, stayed in coma for two years. Being a member of the Ryougi family, Shiki owned a dual personality, a feminine and a masculine side which were created  ...

## EpicWapanese



全体的な|  8
--- | ---
ストーリー|  7
アニメーション|  9
サウンド|  9
キャラクター|  8

スポイラーなし

（このレビューは、かわいい協会を構成するすべての映画のためのものです）

ストーリー（7）私によると、カラの教えの話はあまりにも複雑で哲学的です。 あまりにも多くの言葉が単純なことを言うために使用されている、これらの言葉はあなたの心を無駄にスクランブルする。 たとえば、私はこのサガのエピローグで私の時間の30分を無駄にすると思う...しかし、楽しいいくつかのプロットのねじれがあります。

芸術（9）映画は育っていませんでした！ 図面と特にアニメーションのアニメーションは楽しいです。 設定も非常に美しいです。  4：3フォーマットも私をノスタルジックなものにします。 それは確かに私が推薦するアニメだという事実を正当化するポイントです。

サウンド（9）序曲とアクションテーマは本当に楽しいです。梶浦雄二の音楽は、そのアクションとその返答を強調して、すばらしい役割を果たします。 芸術のように、何も言いません。

文字（8）文字はよく発達しており、その進化を見ることができます。 それにもかかわらず、私は彼らがあまりにも中立で動きがないという印象を持っています。

楽しさと全体（8）あまりにも複雑で哲学的な私にとっては、Kara no Kyoukaiは良い経験にとどまります。 私は物語の発達をあまり楽しまなかったが、私はこれらの映画で、「私は愛している、または私が嫌いだ」と思う。  Kara no Kyoukaiはバランスが取れていません。いくつかの映画は他の映画よりも面白いです...これらすべてのことにもかかわらずお勧めします

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=197396) / [EpicWapanese](https://myanimelist.net/profile/EpicWapanese/reviews)


&amp;gt; NO SPOILERS    (This review is for all the movies that compose Kara no Kyoukai)    Story(7) According to me, the story of Kara no Kyoukai ...

## Apdo1



全体的な|  8
--- | ---
ストーリー|  7
アニメーション|  10
サウンド|  10
キャラクター|  8

この映画が始まると、私たちは四木龍木の目玉に大きなカメラアングルを得ました。  OMFG、私はかなりAOTがこのアニメからこの壮大なカメラの角度をコピーしているに違いないと確信しています。

私は、存在、不幸、不滅（主に不完全な不滅）などの話題に関連する理論について話すために、最も深いアニメの1つである「つきひめ」と呼ばれるビジュアルを演奏しています。 それはかなり良かった。 加えて、60歳以上のスタッフが自分の仕事やハードワークを描き、編集し、時間をかけてやり直さなければならないと、どれくらい難しく、スタジオに何回か何年かかかっていました。 アニメを適切に機能させるためには、明らかに組織化が重要です。 それはおそらく、この映画の中で最も楽しいものの1つです。 そしてその志木の男は、その視覚小説のMCでした。 だから、私はかなり失われてしまった。 なぜ彼はこのアニメ映画のMCと同じ名前を持っていますか？ わかりません。 しかし、彼らの性格がどのようになったのか、お互いに何が関係しているのかが全体的に混乱しているにもかかわらず。 このアニメの非常に興味深いものの1つは、深くて比喩的な対話のセットであり、かなり目立つ、明らかに明白な、芸術とアニメーションです。 それはどういうわけか、キャラクターとアニメで起こっているすべてのものが、かなり一貫したアートスタイルで出てきました。 そのアイスクリームを食べる部分のフレームレートはかなり遅かったです...そして、ええ、クソな音楽、バックグラウンドノイズ、映画のテクニックはかなり良いものでした。

赤い髪の女の子が言っていることに沿って来た、馴染みのないアイデアや、あまり知られていないアイデアがありますが。 しかし、それは、彼女が気づいていないことが何であっても、本当に心に挑戦していることについて話すために、さまざまな種類の表情的な言葉を使っています。 私たちはすべて還元主義者なので、私たちの心は決して挑戦的ではなく、挑戦したくもありません。 対話自体は本当にわれわれが気づいていなかった忘れ去ったことを考える時間を与え、とにかく理解できない時間を与える。

それにもかかわらず、進行中の自殺とは別にここで起こっている話はあまりありません。築姫のMCは幽霊のために遠ざかっていて、この映画のMcはTsukihimeからMCを救う必要があります。  （あなた自身と他者の両方を守るために弱いために）救うために自殺するか、厳しい現実から脱出するかという道徳性について話しています。 しかし、主に、自殺の部分についての話。 そして、「浮遊」と「浮動」の間の不可分にリンクされた用語についての講演。 私は視覚を読むこの感覚を与えます。 築姫では、対話は実際には物語の内容から脱して、深く、修辞的なもの、それを理解しようとどれほど長くても理解できないものについて話すためです。 それは、哲学者がある面白い、そして答えられない話題について熟考しているような心の挑戦のアイデアです。 しかし、それらの空白の穴を埋める余地があるので。 通常は推測が行われます。

しかし、実際には、このアニメ映画はかなり良いです。 ストーリーはあまりありませんが、作家の奥深い目的や、アニメーション/芸術の質、音楽、使用された映画技法、全体的な対話そのものを最大化するスタジオがあるようです。 さらに、人生の悲しみと、無力な状態による自殺のアイデア、そうすることによって多くの命を救うチャンスがあります。 それは楽しいです。 私は通常、私が通常見た映画の一部をスキップしますが（KizumonogatariとGintamaを除く）、この映画は私には視覚、音楽、そして対話へのフックを与えました。 そして、私はこのアニメを約3年間保留にしました。 私はちょうどlmaoそれを見てクソをしている必要があります。 たぶん、私は運命を見た後、ゼロ。 私はこれが別の長いお尻、講義、ソルマアニメになると思った。 しかし、彼らは実際に映画技術、いくつかのビルディングアクション、およびその他のコンテンツの外部性に多くの時間を費やしています。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=227792) / [Apdo1](https://myanimelist.net/profile/Apdo1/reviews)


&amp;gt; As soon as this movie starts, we got a huge camera angle onto the eye ball of Shiki Ryougi. OMFG, im pretty sure AOT must have copied this epic camera angle from this anime for sure (jk calm your tits AOT fans).     Since i have played a visual called, &#39;Tsukihime&#39; one of the deepest anime with dialogue to talk about a theory in correlation to the topic of existence, nothingness, immortality (mainly the impe ...

## middleground4471



全体的な|  9
--- | ---
ストーリー|  9
アニメーション|  9
サウンド|  8
キャラクター|  10

*このレビューは、最初の映画だけでなく、Sinners of Gardenシリーズ全体についてのものです。

映画の時系列は、2,4、3、1、5-7です。

罪人の庭は、神秘的な調査サービスである中空神社のために働く二人の大学生、四木と三木に従う。 この仕事のためにシキを一意に認定するのは、何よりも彼女が死を見ることを可能にする彼女のミスティック・アイズです。

ストーリー9/10
それは物語について話をするのは難しいですが、それは無秩序に順不同であると言われていますが、私はまだ見ている人には、既存の注文のシリーズを見るよう勧めています。 すべてのあなたの質問が最終的に答えるように、あなたは最後を見続ける。

それぞれの映画は、殺人と超自然をかかえた別の事件を調査している志木とみきやを中心としています。 しかし、そのような偉大な謎を作り出しているのは、あなたが本当に探し求めなければならない小さな細部です。 たとえば、男の子を刺す女性が死にそうに見えますが、あなたがよく見ると、ナイフに血がないことに気付くでしょう。 これは映画の後半で説明されています。

加えて、すべての映画は、ちょうどshounenレベルのエキサイティングである殺し屋とキキの間の素晴らしい戦いのシーンでクライマックス。

また、時にはキャラクターが「シズネのビジョンが実現したと思う」と言われることもあり、「誰がシズネ？ 私は次の映画を見た後、「ああ、それはしずねだ」と言って、物事が意味をなさないようになった今、私はこの閉鎖感を得る。

しかし、私が1つの苦情を受けた場合、特にToukoが何か超自然的なことを説明しようとしたときに、その説明が混乱することがあります。

キャラクター10/10
私は本当に心理学はこのアニメのジャンルの1つでなければならないと思う。特にシキでは、これらのキャラクターが誰であるかを知り、その動機を知ることができるからだ。

シキ：シキを表現する単語が1つあれば、それは神秘的です。 彼女はいつも着物を着て、男性的な声で話しているだけで、彼女はもっと神秘的な感情を見せません。 さらに、あなたがシキである神秘を解明し始めると、彼女はさらに驚くほど恐ろしいものになります。 シキは人を殺すのが好きな人です。 私は東光が彼女を「殺人者」と呼んだと思う。

Mikiya：MikiyaはShikiほど複雑ではありませんが、私は彼女に対する献身と、彼女を殺すための殺人的な方法を見過ごすことができます。 プラス、志木は賢いですが、ミキヤは本当にすべての実際の探偵活動をしています。

Touko：Toukoは基本的に展覧会を噴出するためにちょうど周りです。 彼女は時々助けますが、たいていあなたは彼女の机に座ってタバコを吸っているのを見ます。

アンタゴニスト：各映画は違うキラーを持っているので、私はそれらについてすべて話すつもりはありませんが、彼らは悪者だから悪いのではないと言います。 あなたがキラーのモチベーションを学ぶ部分は、常に非常に創造的で複雑なので、すべての映画の私のお気に入りの部分です。

全体的な9/10
これは私の好きなアニメの1つであるすばらしい映画シリーズです。完全なストーリーを聞くためには、すべての映画を見ることをお勧めします。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=226916) / [middleground4471](https://myanimelist.net/profile/middleground4471/reviews)


&amp;gt; *This review is for the entire Garden of Sinners series not just the first movie.     The chronological order of movies is 2, 4, 3, 1, 5-7.     Garden of Sinners follows Shiki and Mikiya, two college students that work for The Hollow Shrine, a paranormal investigation service. What makes Shiki uniquely qualified for this job  ...

## Onegai



全体的な|  7
--- | ---
ストーリー|  6
アニメーション|  9
サウンド|  7
キャラクター|  6

だから私は最終的には、kara kyoukaiの映画を見ることにしました。 彼らはかなり人気があり、これまでに見たアニメ映画の経験が豊富です。 漂白剤やナルト映画から離れて、彼らはちょうど悪いです。

[6]ストーリー：物語は、この女の子と、この男Mikiyaと呼ばれるについてです。 私たちはまた、他の2人が働いている探偵会社の上司であるToukoという人物を得ました。 ストーリーが良かったと言うことができる唯一の方法は、私がこのように見ると、シリーズの紹介であるということです。 これらの3つが主人公です。 だから、奇妙な自殺は彼らが住む都市で始まり、ミキヤは神秘的に病気になります。 そして、彼女は女の子が自分の人生を取るのを見て、自殺のつながりがあることを認識し、今それらを引き起こしていることを止めようとします。 正直言って、その物語は犯されてしまった。 あなたは本当に何かに説明を得ていないし、それの上に全体的にかなり退屈な時計だ。 私がもっと知りたいことがたくさんありましたが、結局私の質問は答えられませんでした。 おそらく50分があまりにも時間がかからないので、映画が長くなった方が良いでしょう。 しかし、いくつかの良いシーンがありますが、確かに、シリーズの紹介として役立つかもしれません。5（？）の映画が私に見せてくれるからです。

[9]アート：おそらくこの映画の最高のものです。 芸術は非常に良く、アニメーションは流暢に行った。 私は背景が気に入っていて、映画の雰囲気に本当にマッチしたものがすべてありました。 色づけもいいし、いつもどんなシーンでもこの&amp;quot;暗い&amp;quot;トーンだったし、完璧だと思う。 本当に私は背景でうずくまっていた..

[7]サウンド：音はかなり良いですが、何も目立ちませんでした。 私が一番好きだったのはエンディングテーマでした。私は今、自分のiPodに持っています。 時々私はバックグラウンドミュージックに気付くでしょうが、時にはそれについて全く考えないでしょう。 全体的に、それはまともだった。 声優は大丈夫でしたが、私が意味することをすれば、平野綾や福山潤がやっていることに気づくでしょう。 しかし、確かに、声優は、映画がかなり短くて、良い「話す」場面がいっぱいではないので、彼らが何をすることができるかを示すためにいつも時間を掛けません。

[6]キャラクター：キャラクターは本当に悪かった、本当に本当に悪かった。 私にとってはキャラクターがアニメの中で最も重要なものかもしれません。あなたが良いキャラクターを持っているなら、本当にそれから本当に良い物語を得ることができます。 しかし、ここで私たちは3人の主人公に贈られています。映画の中では、それらについて多く知りません。彼らを知ることができないので、キャラクターの発展もありません。 また、側面の文字の欠如があり、このために世界は少し空であると感じます。 このことは、映画の長さがわずか50分であり、これがシリーズの最初の映画であるため、再び許してしまうという事実のためかもしれません。 それでも！

[6]楽しさ：楽しむスコアは重要なものなので、私はそれを見ているので、私は楽しませたい。 私は映画が多くの側面とそのような退屈な点で欠けていると言いましたが、私は他の映画を見たいと思っていました。 他の映画がこれとは違っていれば、キャラクターが面白いと思う。 私が言ったように、いくつかのシーンは良いと思っていて、私はアート/アニメーションが大好きでした。 すべては、それは私が静かに私を楽しませることができました、それは主にそれが断念した気持ちのためでしたが、スコアを非常に高くするには十分ではありませんでした.iは5と6の間を揺らしていましたが、  6と一緒に行くことに決めました。私は、映画を他の映画がより良くなることを期待して7にします。

読んでくれてありがとう。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=13126) / [Onegai](https://myanimelist.net/profile/Onegai/reviews)


&amp;gt; So i finally decided to watch the kara no kyoukai movies. They seemed fairly popular and I’ve had good experience from the anime movies I’ve seen so far. Well apart from bleach and naruto movies, they are just bad.     [6]Story: So the story is about this girl called Shiki and this guy called Mikiya. We also got a character called Touko that’s the boss of the d ...

## Paulwillson26



全体的な|  8
--- | ---
ストーリー|  7
アニメーション|  10
サウンド|  10
キャラクター|  10

カラの教会やガーデン・オブ・シナーズの映画は見直すのが難しいです。 その理由は、物語が鑑賞するのが難しいかもしれないが、全体としては幻想的であり、レビューするのがずっと容易だからです。

その中心にあるのは、全身を着ている殺人の衝動を抱いた十代の女の子の孤独な、シキです。 彼女は魅惑的なキャラクターだから、私はシキについてもっと知りたいですが、それはカラの教え2のためのものです。

Kara no Kyoukai 1：Fuken Fukeke Shikiは、10代の女の子が同じ放棄された建物を飛び越えている一連の明らかな自殺を調査しているが、自殺者のほうが目や何かを満たすよりも自殺していると思う。 ジャンプ。

私が前に言ったように、Kara no Kyoukai 1：Fukan Fuukeiは、ストーリーは良いものの、それは素晴らしいことではないので主に立ち上がろうとしています。 保存するものは、文字、美しく詳細なアニメーション、そして忘れられない音楽です。

かわいい妖怪のもう一つの問題は、そのシリーズは時代順ではないということです。もしかわいい妖怪1：深海ふけけがあなたの世界にあなたを連れてこないなら、あなたは恐らくシリーズの残りを見ないでしょう。 最高はまだ来ていないので、どちらが恥ずかしいでしょう。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=72705) / [Paulwillson26](https://myanimelist.net/profile/Paulwillson26/reviews)


&amp;gt; The Kara no Kyoukai or Garden of Sinners films are difficult to review. The reason for this is one their own the stories ca ...

## BurningLeaves



全体的な|  5
--- | ---
ストーリー|  2
アニメーション|  9
サウンド|  8
キャラクター|  3

イメージとアートは、これを見なければならないものです。 アニメは美しく見える、物語はひどく欠けている、これが1つであることを考えると、私は物語が時間とともに発展することを願っているだけである。 これはセットの最初のものですが、確かに私に興味をそそられてはいけませんでした。 私は自分がストーリーの欠如を見て退屈になったので何度も休止していました。 これは、パプリカと同じラインに沿って落ちるものの、座って見ても美しいというアニメの1つですが、何が起こっているのかを理解しようとしないと、頭がおかしくなりません。 私はこのセットの他の物語がストーリーラインでうまくいくことを願っていますが、私は私の息を止めず、スタンドアローンの物語としてこれを判断するつもりはありません。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=15285) / [BurningLeaves](https://myanimelist.net/profile/BurningLeaves/reviews)


&amp;gt; The images and art is what makes this a must see. The anime looks beautiful, the ...

## mad_soji



全体的な|  4
--- | ---
ストーリー|  4
アニメーション|  6
サウンド|  4
キャラクター|  6

それは彼らが実際にキャラクターの発展に多くの時間を費やすことはなく、時にはそのランダムなものであり、ストーリーには何のポイントもないのは悪くありませんでした。 私はキャラクターのいくつかが好きです、私は姉妹が兄弟愛好家になりたい近親相姦が好きではありません。 彼女の腕を失ったのはどうやってどこの偽の腕を持っているのか、彼女は腕に何が起こったのかを知らない。

私はアニメーションが好きでしたが、それは楽しいものではありませんでしたが、私はこのBCを見るだけです。友だちはどれくらい素晴らしい話をしましたか？彼らが見た最高のロマンスアニメでした。 他の人たちはそれを実際には見せていない

漫画があれば漫画がいいと思う

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=220525) / [mad_soji](https://myanimelist.net/profile/mad_soji/reviews)


&amp;gt; it wasn&#39;t bad they really don&#39;t go to much into the character developmen ...

## naganje



全体的な|  7
--- | ---
ストーリー|  6
アニメーション|  9
サウンド|  7
キャラクター|  7

私はマンガを読んでいないので、完全に個性的な作品であるかのように、アニメの観点からこの映画を厳密に見直す予定です。

このアニメを見た後の一般的な印象は、偉大なアニメーションが比較的貧弱なストーリーラインを補うことです。

ストーリーに関しては、映画を見る前に、私は典型的なものよりも何かを望んでいました。自殺と幽霊のクリシェがあります。 私が探していたのは、完全な映画を見て、すべての作品をあたかもジグソーパズルのようにまとめるだけで理解できる、道徳的または哲学的な真理でした。

残念なことに、映画のいたるところにその僅かな量の道徳的思考が存在するが、2つのメイン・チャーチャーの間の最初のカバーリングの後、次の20分、またはそれ以上の分は、  5人というのは、彼らが少しでも思考するように心を刺激しないからです。

映画のより大きな写真と送ったと思われるメッセージは、文字通り半分の方法で私に提供され、その結果、映画は少なくともその3分の1のために邪魔にならないようになった。

それは、それがかなり残念な良いアイデアを遺跡に表示されている方法が失望している、より大きな画像についてはかなりそれです。

ストーリーが発展するはずの自殺になると、私はそれまでにすべてを見てきた気がしました。 しかし、それでも、映画の道徳的背景の発展と自殺のストーリーが欲しいのであれば、それはかなり興味深いものでした。 これは事実上起こらず、何が起こっているのかという道徳的側面は、それに関連する自殺と実体との非常に緩やかな関係で発展しているように見える。

私はアート・ストーリーを見たいとは思っていませんでしたが、この映画は少しでも潜在的なものを使用していなかったので、私にはあまり一般的ではない、魅力的なストーリーが残っていました。

実際に私が接続することができなかった別のものは、文字だった。 映画では、実際にはストーリーのどの部分を演じている3つがあります。 それは、東光、四木、自殺のための脅威である。

個別にキャラクターはあまりにも悪くはないようです。 徳尾は特に興味をそそられています。彼女はいくつかの秘密を持っていることが明らかです。それは後の映画で明らかになります。  「幽霊」は何となく典型的ですが、どういうわけか、それが何を通っていたのか本当に残念です。 シキは、彼女が潜在的に持っている物語のように、ブーツの別のペアです。これは単に適切に使用されていないので、それは最初の映画の唯一のケースであることを望みましょう。

志木には力がありますが、その原点には手がかりがありません。 彼女は何か、おそらくは過去から深く挫折したようですが、もう一度私たちはそれが何であるかを知りません。 あなたは実際に彼女を尻を蹴る能力で大きな疑問符を呼ぶことができます。 私は、このようなキャラクター開発の方法はまったく魅力的ではありません。 何十億もの質問を同時に表示するのではなく、答えを出すのではなく、私は最初にいくつか取り上げて、それらのいくつかを嫌にしてから、新しい束を受け取ることにしました。 私は思ったように、私の目には彼女が成長しなかったので、この状態のために私はキャラクターとの関係を確立できませんでした。

私たちが「ミステリー・ソルビング」を1つのものとして見ると、かなり良い画像が得られます。 彼らは仕事でお互いを完了しているように見えますが、彼らは容易に区別できる人格を持っています。 しかし、私が気になるのは、彼らがなぜ超自然との戦いに関わったのかという主な質問に答えられていないという事実です。 あなたはそれを行うには何らかの理由が必要です。それはあなたが一日目を覚ますようなものではなく、あなたの頭の中にいくつかのエターナル・ポップ・ポップを蹴るというアイデアではありません。

それがサウンドになると、映画は良いです。 一部のキャラクターは未発達であるため、演技にはあまり手間がかかりませんが、まだまだかなりまともな形でハンドリングされています。

音楽はまだ良いですが。 いくつかの瞬間にはそれは天才であり、他には目立たないものもあります。 それはまた、それが着実に蓄積していないという事実に苦しんでいます。 いくつかのテーマは穏やかで神秘的ですが、他のテーマはアクションパックと感情的です。 問題は2つの間に何もないことと、2つの別々のサウンドトラックが映画のために書かれたという印象を与えるかもしれないということです。

間違いなく、アニメーションはこの制作の最善の側面です。 キャラクターのアニメーションは良いですが、あまりにも良いです。 しかし、環境、特に富士の建物のそれは素晴らしいです。 自殺のシーンも傑作です。 しかし、時にはコンピュータがアニメーションを生成したことが、描画されたアニメーションよりも目に見えるほど滑らかに走っていたという奇妙な感じがしましたが、それは大きな印象を失わなかったのです。

残念なことに、私は映画が興味をそそられ、忘れられない形で、むしろ貧弱なキャラクターの発達で語られていないという事実に苦しんだことを認めなければならない。 それは美しい絵ですが、平均的な話です。 天才アニメーションでなければ、この映画はavarageを超えないだろう。

しかし、最後までそれを見て、第二のかわいい妖怪映画の予告編を見てみる価値がありました。この映画で尋ねられたすべての質問にうまく答えてくれるはずです。

それでも、それ自体でさえ、この映画は見事なアニメーションのために見る価値があります。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=16316) / [naganje](https://myanimelist.net/profile/naganje/reviews)


&amp;gt; I have not read the manga therefore I will be reviewing this movie strictly from anime perspective as someone who has only seen the first part of the Kara no Kyoukai story as if it was a completely individual production.    The general impression I have after watching this anime is that the great animation tries to make up for the relatively poor storyline.    Regarding the story, before watching the movie I was hoping for something more than a typical there are suicides and a ghost cliche. What I was looking for was some moral or ph ...

## darkcommanderq



全体的な|  10
--- | ---
ストーリー|  8
アニメーション|  10
サウンド|  9
キャラクター|  8

要旨：カラの光景1は、視覚的に苦しむスリラーマスター作品です。 シリーズのエピソード1は、あなたが残りの6枚の映画を楽しむことができる優れた描写です。

ストーリー：8、シキは死にそこに飛び込む女性自殺の謎を解明しなければならない。同時​​に彼女の幼なじみの友人の運命を明らかにする。 ストーリーを取り戻す唯一のことは、それがむしろゆっくりと動くことであり、初めて初めてフォローするのは難しいことです。 これは、シリーズ全体を再編して全体像をまとめるのに役立つシリーズです。

芸術：10、私はしばらく見た中で最も美しいアニメの一つです。 つまり、ほとんどのアニメ映画には芸術を賞賛する予算があります。 しかし、Kara no Kyoukaiは予算だけではありませんが、それを巧みで芸術的な方法で使用しています。

サウンド：9、音楽は素晴らしく、芸術の質と繊細さにマッチします。

Charecters：8、Kara no Kyoukaiの教会には複雑さがありますが、パーソナライズはかなりストレートです。 後であなたが後になるまで、あなたが得られない背景を除けば、教会員たちは肌寒くて、世界の一部を感じます。

楽しさ：10、映画の遅いペースを受け入れることができれば、それは意味があり、世界とつながり、主要なチャレーターへの最初の接続を形成します。

全体的に：10、全体的なスコアは、芸術、音とカラのKyoukai映画を合計する数式の過酷な影響から来ています。 ショーの前半は、シキが彼女のスキルを示している不確かなアクション・セクションのためにあなたを設定します。その後、そのムービープロットの余波への確かな解決が続きます。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=32572) / [darkcommanderq](https://myanimelist.net/profile/darkcommanderq/reviews)


&amp;gt; Abstract: kara no kyoukai 1, is a visually griping thrillar master piece. With complex charecters and a web of supernatural events that permiates thoughout the series episod ...

## seekster



全体的な|  8
--- | ---
ストーリー|  7
アニメーション|  10
サウンド|  9
キャラクター|  7

私が始めてしまう前に、私はこのシリーズについて何も知りませんでした。 この映画を見た後、私はまだシリーズについては何も知らない。 私はここにいくつかの小説に基づいて深い複雑なプロットがあることを理解していますが、私はまだイントロのナレーションやバックストーリーのいくつかの他のフォームが私のような新人をプロットに入るちょっと助けることを期待します。 とにかく進む。

ストーリー（7）：映画が提供される前に私が言ったように、背景情報をほとんど知っている。 私は、非常に複雑な物語が続いていると言うことができました。私が得たものはとても良かったですが、私はすでに何が起こっているのかをすでに知っているように感じていました。 私は実際に映画を見た後に背景を理解するためにウィキペディアのページを読む必要はありません。 映画のサブプロットが全く意味を成さない部分があったが、私が理解した話はかなり良かった。

アート（10）：この映画には、私がアニメで見た最も優れた視覚効果のいくつかがあることを教えてください。 キャラクターの顔の表情から水が飛び散るまでのすべては驚くべきものでした（後者は実際に戦闘シーンで私の顎を落としました）。 キャラクターや風景のアートの中には、他のキャラクターや風景アートのレベルで一貫して鼻を切るものではありませんでしたが、今はニトピッキです。 この映画は目の保養です。

サウンド（9）：芸術のように私はうなずきましたが、キャラクターの声からシンプルなオーディオ・エフェクトまで、サウンドはほとんど完璧でした。 特に音楽は、適切な気分を設定するのに最適でした。

キャラクター（7）：ストーリーと同じように、私はすでにそれに付きにくいキャラクターをすべて知っているはずです。 着物を身に着け、桜の戦争以来見たことのあるカタナ（技術的にはタントやワキザシ） それでも主人公の手が人形の手に変わったとき、私は映画の途中でアニメのような人形であると信じています。 キャラクターが魅力的であったのを除けばあいまいさがあったので、次に何が起こっているのかよく分かってもらえました。

楽しさ（8）：これは、戦いのシーンでなければ7を得ているだろう。 映画の最初の部分を過ごした後、何が起こっていたのかを知りたいと思ったのは、主人公が幽霊を殺す能力を持っていたのはまだ分かっていなかったことを忘れさせるために、 私は気にしなかった。 裏話を知らなくても、私はこの映画を楽しんだ。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=7847) / [seekster](https://myanimelist.net/profile/seekster/reviews)


&amp;gt; Before I start let me just say that I went into this knowing absolutely nothing about this series. After watching this movie I still know close to nothing about the series. I understand that there is a deep complex plot based on some novels here but I would stil ...

## Marthgun



全体的な|  8
--- | ---
ストーリー|  8
アニメーション|  9
サウンド|  8
キャラクター|  10

予期しない一連の最初の映画。 まず、このような喜びで私の口をつぶやくのに十分な、さわやかな日本に感謝します。

このショーは、私のレビューとは関係がありません。 はいカートホイール。

これが欠けているかもしれないものがあれば、それは豊かな雰囲気を補うものです。 そして、ゾンビが渇望するものを占有するはずの空間内で羽ばたくブルーバード。

映画の進行に伴うイベントの不連続は勝利です。 私は、勝利という言葉を使用したレビューは理解できませんでした。映画が自主性を持っているか、または金髪の力で9000レベルに達したようなものではありません。

私は有機物を一度吸収してアリーナに行きましたが、今日は風が揺れていました。 前述したように、私はこれが雰囲気に支配されたシリーズであると信じています。キャラクターはあまり発達しておらず、ストーリーは薄く、ダークチョコレートの陰謀があなたの腹を突き刺そうとしています。 実際には、それは最も味わい深い側面です。 キャラクターとストーリーの神秘的な背景がフォアグラウンドに入り、中心的な役割を果たす。

緊張は全面的に完璧ですが、これは大部分のスリラーではありません。 私はドラマの愛好家ではありませんが、これらの映画は、私が爆弾チームで呼んでいないようなパッケージで配信しました。 唯一の本当の失望は、私が不必要で渦巻いていると思ったエピローグでした。 ゆっくりと説明されている説明は満足できるものだと私は思っていましたが。 それはそれを一貫性を持たせるために哲学的な話題の30分の終わりを必要としなかった、それは逆を達成した。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=52643) / [Marthgun](https://myanimelist.net/profile/Marthgun/reviews)


&amp;gt; The first movie in a series of unexpected candy. First off thank you japan for being crispy enough to twitter my mouth with delights such as this.     This  ...

## MostKnownUnknown



全体的な|  7
--- | ---
ストーリー|  7
アニメーション|  10
サウンド|  8
キャラクター|  6

これは私の最初のレビューになると私はこの映画についてどのように感じるか表現するために最善を尽くします。 とにかく、カラの光景は、同名のType-MOON light novelの7つの映画化シリーズです。 そして、私は最初の映画Fukan Fukekeiを見直すつもりです。 私はかなり良いと言って、私はそれに時計を与えるべきだと言った友人によってこのシリーズが推奨されました。 だから私はいくつかの研究を行い、オンラインでシリーズを見て、多くの人が年代順ではなく、リリース順でそれを見ると言った。 私は彼らのアドバイスを受けて、シリーズに最初の分割払いのために、私は本当に混乱していた。

-プロット-

映画は本当に文字を紹介したり、何が起こっているかの裏話を与えたりはしません。 それはかなり混乱していたし、私が映画で最初に持っていた主な悩みを。 しかし、映画が進行するにつれて、いくつかの事柄が意味をなさないようになり、映画の終わりには、それはある種のものになりました。 うまくいけば、シリーズの残りの部分は、キャラクターと、何が起こっているかについてのいくつかのバックストーリーや情報にもっと深く置くことができます。

 - キャラクター - 

3人の主人公のうち、1人だけが本当に際立っていました。 私にとっては、キャラクターの中で最も面白かったシキは、この神秘的な雰囲気を、私が本当に知りたいと思っていたキャラクターに捧げました。  ToukoとMikiyaは本当に面白かったのですが、後でもっと発展させることができます。

アート/アニメーション - 

ムービーのアニメーションは、特に街並みや背景など、環境に対する詳細がきれいで美しいです。 私はまた、映画の途中での戦いがどのようにアニメーション化されたのか、そしてアニメーションの一般的な滑らかさも本当に好きでした。 また、同じスタジオ（ufotable）でアニメートされていたため、Fate / Zeroを本当に思い出させました。

-音-

声優との問題はほとんどありませんでした。声の大部分はキャラクターとうまく一致していました。 私はアクションシーンと最後のクレジット・ソングの間に音楽が好きでしたが、特別なものは何もありませんでした。

-楽しみ-

映画を終えて、私が見たものを振り返って。 私は本当に映画を楽しんだ。 映画は大部分のためにちょっと退屈でした。 それは私がいつも見ているものとは違っていて、今のところ良いと思われます。

全体的にこのシリーズはかなり見栄えがよく、私は徐々に残りの映画を見ていきたいと思っています。私はこのシリーズが私がそれについて聞いたことを実践し、各作品でより良くなると思います。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=152365) / [MostKnownUnknown](https://myanimelist.net/profile/MostKnownUnknown/reviews)


&amp;gt; This is going to be my first review and I’ll try my best to express how I feel about this movie. Anyways, Kara no Kyoukai is a seven film adaptation series of the Type-MOON light novel of the same name. And I’m going to be reviewing the first f ...

## LilGreasyKid



全体的な|  9
--- | ---
ストーリー|  9
アニメーション|  10
サウンド|  10
キャラクター|  8

私の終わりのない良いアニメの検索では、私はいくつかの異なるシリーズを試しました。 若干の質の面で私の風をノックアウトした人もいます。 他にも、なぜ私が最初にそれらを見ることに決めたのかという疑問が出てきました。 しかし、私はこのようなシリーズを見かけることはありません。これは、映画の形式を通して物語を伝えるものです。 この50分の映画のプレゼンテーションでは、一部の視聴者が恥ずかしそうになるかもしれませんが、私はKara no Kyoukai：Overlooking Viewという素晴らしいアドベンチャーとシリーズを紹介しています。

今、レビューに！

この最初のエピソードの話は、自殺の文字列の周りに集中しています。そのすべてに自殺メモはありません。 しかし、死者だけが神秘的な出来事の犠牲者ではありません。 志木という名前の女性は、自殺の背後にある不吉な力に親愛なる友人、ミキヤを失い、彼は自分の魂を救うために必要なことは何でもしなければならない。 ストーリーはうまく収められており、優れたペースがあります。 来るべきバックストーリーがあることは明らかです。したがって、そのような情報の欠如は一部を挫折させる可能性がありますが、他の人々が引き続き視聴するように促します。 終わりも満足していて、初めに素敵に戻ります。 アクションシーンはほとんどありませんが、緊張の瞬間は簡単にそれらに蓄積されます。
ストーリー：9/10

芸術は、Fate / Zeroの後ろのスタジオであるUfotableからのものです。 これは初期の作品でも、スタジオの最近のベンチャーに容易に追いついています。 アニメーションは流動的で、キャラクターのデザインは美しく、しかも地球にやさしく、血液や四季の目などの特殊効果はカラフルで鮮明です。 ああ、トウコのたばこの煙も見てうれしいです。 アクションシーンについての警告。 真の戦いが始まると、それはカメラが絶えず感覚の分野を変えているように見え、帽子のドロップで焦点を変えて、ほとんど脈動的な感情を作り出します。 私はそれを行動への素敵な触感と考えていますが、それに慣れていない人はいくつかの視聴者を吐き気にさせることがあります。
アート：10/10

楽譜は不気味で、合唱作品は気分を完全に捉えています。 初めのテーマとエンディングは素晴らしく、声は素晴らしい、特に志木の声。 彼らの気分は効果的に描かれ、他のアニメを悩ます誇張された感情はない。
サウンド：10/10

各主人公はストーリーに大きな役割を果たします。 誰もが無駄に感じることはないと私は実際に難しくしようとしない限り、実際にアニメの原型に誰かを適合させるように見えることはできません。 シキは若干保守されている若い女性で、若干寒いように見えますが、彼女が大好きな人には深い関心があります。  Toukoは彼女の無限の知恵がアニメに素敵な哲学的触れ合いをもたらすので、謎に包まれた美しい女性です。 ミキヤは初めは典型的な素敵な男のようだが、シキへの彼の重要性は彼女を牽引する。 文字を元に戻す要因は、本当に発展しないということです。 彼らは偉大なキャラクターですが、私たちは彼らの過去やそのようなものについては知らないのです。 これは、より多くを学ぶためにビューを誘惑するだけでなく、パッケージ全体を傷つける。
キャラクター：8/10

私はこれを見て大好きでした。 それはUfotableの素晴らしいスタジオから素敵なトリートメントでした。 私は悲しいことに、それを完全に楽しむことができませんでした。なぜなら、文字とその裏話についてほとんど知らされていないからです。 私がこのシリーズを終えると、私はこのエピソードをもう一度見ます。
エンジョイメント：9/10

全体として、これは50分を費やすのに最適な方法です。 それは素晴らしい文字、美しい芸術と素晴らしい音を持っています。 しかし、それはキャラクターの成長の欠如とそのためにヒットしたストーリーに苦しんでいます。 しかし、シリーズが進行するにつれてこれは修正され、シキとギャングが何を作るのかについてもっと学びます。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=126721) / [LilGreasyKid](https://myanimelist.net/profile/LilGreasyKid/reviews)


&amp;gt; In my never-ending search for good anime, I&#39;ve tried a number of different series. Some knocked the wind out of me in terms of sheer quality. Others have caused me to question why I even decided to watch them in the first place. However, I&#39;ve never come across a series such as this, one that tells it&#39;s story through movie format. While this presentation of a 50-min m ...

## omally



全体的な|  10
--- | ---
ストーリー|  8
アニメーション|  10
サウンド|  10
キャラクター|  9

私がすべての時間のお気に入りのアニメの一つでなければならないのは、私が生産者が行った細部が好きだからです。 物語は、時々、少し弱く少し紛らわしかったが、全体的に私は深海ふけけをたくさん楽しんだ。 映画中の戦いのシーンは目立っていて（多分私が見た中で最もカラフルだった）、戦場のシーンと一緒に行く音楽が印象的だった。 キャラクターはほとんどの時間は人間でしたが、何度か彼らは自分自身を失うようでした。 全体的に、私はカラの教えてシリーズは私のお気に入りの一つであり、映画は本当に優れていたと言わなければならないでしょう。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=20932) / [omally](https://myanimelist.net/profile/omally/reviews)


&amp;gt; Kara no Kyoukai would have to be one of my all time favourit ...

## Kirii-chan



全体的な|  8
--- | ---
ストーリー|  8
アニメーション|  10
サウンド|  8
キャラクター|  6

映画やテレビ？

私はこのAnimeに関して、これが最も頻繁な質問の一つであることを容易に見て取ることができます。 クリエイターが映画のために決めた目的は、通常のTVエピソードのリリース日システム（週に1回のエピソード）に従いたくないため、映画の中で分割すると完全にそれらを分割することができると考えたためです。 個人的には、文字の開発などの特定の側面を考えるのはほとんど不可能な、ストレートな映画のレビューよりもレビューするのが簡単なので、私はテレビを好むだろう。 一方、すべての円弧がどのように分割されているかを検討することは良い可能性です。 それでも、私が決定しなければならないなら、私は間違いなくテレビに行くだろう。 それは22エピソードアニメとして完全に収まるだろう。

裸のコンテンツでこれのような短い映画のために、それは驚くほど行われました。 しかし、それはあまりにも高いランクではありませんが、私はなぜ簡単に見ることができます。 おそらく、このアニメは暗いですが、別の方法でです。 それは定義するのが難しいですが、それは多くの人生があったように感じることはなかったし、あるいは意味を打ち負かすかもしれない人がいるかもしれません。 私が基本的に話していることは、会話に集中することは多かれ少なかれ難しいということです。彼らは面白い形をしていないからです。 私は実際に失われて実際にプロットを理解することを防ぐために、最初の10分を2回見なければならなかった。

プロットについて言えば、それは間違いなく面白いです。 プロットは、すべての突然の自殺者が実際の理由なく、様々な女性の高校生についてです。 彼らは素晴らしい人生を送っていました。そのすべての死者の間にはっきりとした類似点がありました。つまり、すべてが高層ビルの上から飛び出しましたが、同じ建物にありました。 彼女がそれに興味があったので、志木という女の子がその場所に行った。 その建物は間違いなく疑わしい、放棄されている、おそらくそれが呪われていることがあります。

最終的にあなたはこの質問を自分自身にも求めています、なぜ女の子はこれをしなければなりませんか？ なぜ警察は建物を調査しなかったのですか？ これまでのところ、これは明らかではない質問ですが、私はそれを見逃してしまったかもしれません。 物語は間違いなく潜在的可能性を示していますが、これは私が本当に言えることです。 物語全体を判断するには十分には示されていませんでしたが、これまでのところ確かに有望なようです。 それはかなりオリジナルです。  2つの本当に高いランクの映画があることを考慮すると、私はこれまで最高のストーリーの1つを得ることができます。 その事実を知って、私はすでにこれが何かになるかもしれないという手がかりがないけれども、物語を予測するのは難しいでしょう。

何らかの理由で、この映画は少し私にFate / Zeroを思い出させました。 プロットはすべてかなり異なっていますが、どちらも私には同様の感情を与えます。 芸術はほぼ完全に同じであるだけでなく、サウンドトラックが少しでも同じように聞こえます。 まあ、ほとんどのトラックは似たように聞こえることはありませんが、サウンドトラックは両者の間に同じ雰囲気を作り出すことがあります。 しかし、それは間違いなく悪いことではありません。私は実際にそう考えている唯一の人だと信じています。

この映画が実際に2007年に作られたとはほとんど思わない感覚を得るには、この映画の1〜2分しか見ることはできません。背景は非常に詳細で、時にはあまりにも非常に私の好みのために、 壮大でもあります。 単なる背景アートは、あなたが全画面を凝視するようにし、アニメが必要とする本当のスリラーの雰囲気を完全に伝えます。 前述のように、アートはFate / Zeroとほぼ同じですが、わずかに低い品質です。 それは気づくかもしれない霧のような、この素晴らしい背景効果を使用します。 芸術は絶対完璧です。

サウンドトラックは確かに最高のサウンドトラックの一つです。 この映画には常にポップアップするメロディーが1つあり、私はそれを私の心の中から取り出すことはできません。 それはちょっと心温まる、神秘的で美しいと思います。 そのテーマだけではなく、残りはすごく魅力的です。 私は前にこのようなことはめったに見ていないし、特に1時間も続きない映画では特別だと感じるので、さらに特別なものになる。 そのキャラクターもうなずいていた。 私が嫌いな音に関してはまだ何かがあります。 効果音。 彼らは時には非現実的であり、時には音が聞こえなかった。

全体的に、これは素晴らしい映画です。 実際の終わりがなくても、この長さの映画にはほとんど開発発言がないときにスコアを決定するのは少し難しいので、私はこれまでの印象から評価することを余儀なくされています。 通常、いくつかのアニメ季節があっても、実際の終わりをもって判断することができますが、この場合は異なります。 しかし、これまでのところ、私はこのアニメの良い印象を持っていて、これはおそらく私のお気に入りの一つになるでしょう。この映画は他のいくつかのKnK映画と比較してかなり低いですが、まだ印象的です。 私は残りの部分も見て確認します。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=106407) / [Kirii-chan](https://myanimelist.net/profile/Kirii-chan/reviews)


&amp;gt; Movie or TV?    I can easily see this being one or the most frequent question regarding this Anime. The purpose that the creators decided for movie is very likely because they did not want to follow the regular TV episode release date system (one episode per week), and thought that if they split it in movies, they could perfectly split them in Arcs. Personally, I would prefer TV, though, because it would make it easier to review than reviewing an alonestanding movie where it is barely possible to consider ...

## Mazzmoney



全体的な|  8
--- | ---
ストーリー|  8
アニメーション|  10
サウンド|  10
キャラクター|  7

100点満点です。ストーリー35点、キャラクター35点、音15点、アニメーション15点

ストーリー（28/35）このシリーズには、思考を喚起する対話がありますが、キャラクターの詳細はほとんどありません。

キャラクター（24/35）キャラクターがほとんど分からないので、良いスコアを与えるのは難しいです。 この映画のアンタゴニストはかなり良いです。

サウンド（15/15）驚くほど素晴らしい。

アニメーション（15/15）Simply Amazing

全体：82/100

映画1はこのシリーズにとって非常に良いスタートだったし、苦しい映画になるだろう。 この映画（とシリーズの残りの部分）は殺人の謎ですが、それはあなたが解決しようとしている積極的に関わっているミステリーよりも、あなたが解決したいミステリーのようなものです。 ムービー1の話は主に自殺と孤独を扱っており、悪役が直面している問題のようです。 全体的に、映画はストーリーを伝えるのにうってつけですが、キャラクターの詳細はありません。 しかし、文字間の対話は素晴らしいです。  （28/35）

基本的にストーリーの真ん中に投げ込まれているので、キャラクターは最初のムービーではあなたに謎のように見えます。 あなたはそれらについてあまり話されていない、おそらく我々はそれらについてあまりにもほとんど言われていない。 それにもかかわらず、キャラクターはまだ目的がわからない（そしてなぜ彼らがそのような危険な仕事をしているのか）とはいえ、やや面白いです。 私はシリーズで輝く彼女の唯一の時間なので、私たちが最も重視すべきキャラクターは悪役だと思う。 私は彼女が良いアンタゴニストだと思ったが、確かにこのシリーズでは最高のものではなかった。  （24/35）

あなたがKara kn Kyoukaiについて何か読んだら、それはおそらくその生産価値と関係があります。 このショーの音楽は単に素晴らしいです。 あまりにも多くのショーのために音楽を作った梶浦由紀が作曲したものですが、最近はFate / Zero、Madoka Magica、Sword Art Online、.hackシリーズなどがあります。 私は彼女の仕事のすべてを聞いたことはありませんが、これは彼女の仕事の最高のIMOの一つではありません。 私は本当にこのサウンドトラックを崇拝する。  （15/15）

アニメーションは音楽とまったく同じです。 この映画は美しいFate / Zeroシリーズを担当するufotableによって制作されました。 だから、Fate / Zeroのようなアニメーションだけが良いと思う。 私が聞いたことから、このシリーズには大きな予算がありました。それから、彼らは彼らのお金をとてもうまく使いました。 一見したところ、それは日本の都市の設定のために特別に見えないかもしれないし、物語は常に夜に起こる。 しかし、あなたがそれを過ぎて実際にそれが何であるかのアニメーションを見ると、あなたはそれを愛してしまうでしょう。  （15/15）

これは偉大なシリーズ、私の個人的なお気に入りの素晴らしいスタートです。 私が本当に気に入っているのは、その生産だけで楽しむことができるということです。 この映画のアクションシーンは素晴らしく、それに伴うスコアも同様に素晴らしいです。 しかし、このシリーズを楽しむことができますも、その対話と物語は、ほぼ同じくらいの生産量を楽しむことができます。  （82/100）

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=101141) / [Mazzmoney](https://myanimelist.net/profile/Mazzmoney/reviews)


&amp;gt; Scores out of 100. 35 for Story, 35 for Characters, 15 for Sound, and 15 for Animation    Story (28/35) Good start to this series, with thought provoking dialogue but with few character details.     Characters (24/35) Since we know so little of the characters, it is hard to give them good score ...

## Neko-Rika



全体的な|  10
--- | ---
ストーリー|  8
アニメーション|  7
サウンド|  8
キャラクター|  9

Kara no Kyoukai Fuukan Fuukeiは素晴らしい映画です。 色はすばらしく、音質+品質は素晴らしいです。 私は、私のopnionでは、この映画が授与されるべきだと思う。 それは美しいプロットを持ち、多くの気持ちを示しています。 全体的に、それは最高です！ 誰もが見てみたり、映画を観てください。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=26534) / [Neko-Rika](https://myanimelist.net/profile/Neko-Rika/reviews)


&amp;gt; Kara no Kyoukai Fuukan Fuukei ...

## Raptor73



全体的な|  10
--- | ---
ストーリー|  10
アニメーション|  10
サウンド|  10
キャラクター|  10

素晴らしい！ 優れた！ 優秀！ このアニメ映画は、私が今まで見た中で最も華麗な映画の一つです。 美しいアニメーション、すばらしいサウンドトラック、パワフルな物語、すべてが一緒に劇的な輝きを放つ。  Nasu Kinokoの物語は、このアダプテーションで正義がなされ、元のソース資料のほとんどすべての詳細が残されています。 私の10年のアニメを見ても、今まではすべてのカテゴリーで10/10にふさわしいアニメはまだ見ていません。 非常にまれな発見です。 純粋な天才の60分に一度スリップアップしないアニメ。

文字自体は非常によく設計されており、元のデザインと正確に見た目を一致させるために多くの努力を払っています。 物語のデザインの唯一の大きな変化は、姉妹の青子青崎（那須の作品の一つ、築姫）の姿に近づく可能性が高い。

音楽はあらゆる場面に適しており、大部分の音楽は同じテーマの異なるミックスであり、ほとんどのシーンで発生する楽器やテンポの変化だけで、映画に統一感を与えます。

ストーリーラインを知らない人にとっては全体的なストーリーは素晴らしいですが、時系列的にはこのシリーズの最初のものではないことに注意してください。 それは、実際には、時系列的には4番目のものです。 このため、キャラクター間の関係はすでに想定されており、映画はストーリーにまっすぐジャンプし、観客にはほとんど説明されていません。 混乱している人やもっと知りたがっている人にとっては、第1-4章のファンの翻訳が存在しており、簡単に見つけることができます。

私はアニメファンにこの映画をお勧めします。 それのすべての部分は輝きを叫び、最終的な瞬間まであなたを端に保つでしょう

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=5909) / [Raptor73](https://myanimelist.net/profile/Raptor73/reviews)


&amp;gt; Amazing! Excellent! Outstanding! This anime movie is one of the most brilliant I have ever seen. The beautiful animation, the superb soundtrack, the powerful story, everything plays to ...

## chidori3souske



全体的な|  9
--- | ---
ストーリー|  8
アニメーション|  10
サウンド|  9
キャラクター|  9

この映画は、TYPE-MOONのライター、那須君子の光小説に基づいており、運命の夜と築姫をもたらしました。 この映画を見る前に、私はバカツキについていくつかの章を読んできました。私はその小説を混乱させているので、私はそのサイトから他の小説を読むことに決めました。 このショーはすばらしいです！ 私はアニメスで奔流リンクを見て、すぐにダウンロードしました。

映画で私の注目を集めていたのは、卓越した映像でした。 スタジオでは、KyoAniのアニメーションがGonzoのように見えるようになりました。 スタジオに大きな予算が与えられていることは明らかです。彼らはそれをとてもうまく使ったと思います。 水の効果とカメラの角度がとても素晴らしいので、息を呑むほどです。 キャラクターのデザインは素敵でした。私は新しいツンデレ呂士棋を愛しています。 映画はかなり流血ですが、私はほとんどの人がそれを容認できると思います。 血まみれのシーンはほんの数分だけです。 主に私がこの種のものを見て楽しんでいるので、それを見つけられない

声優は、特に坂本真綾が雄叫び声で男性の声を響かせている様子を見事に表現した。 私は本当に彼女のお姉ちゃんが志木にふさわしいと感じています。それは彼女の性格に合っています。

私が物語を本当に知っていないので、物語は私のために最初に混乱していた。 彼女の目には何が起こったのか、彼女の愛の関心事などがありますが、これは映画シリーズなので、続編がすべてをクリアすることを願っています。 この映画はまた、人生に関するいくつかの哲学的なことに触れています。また、いくつかの感動的な引用もあります。 私は自殺と浮遊対浮動についての引用が好きです。 あなたの考えはこの映画によって誘発されるでしょう、私はあなたに約束します、それはあなたが就寝中に不思議に思うままになります。

他のキャラクターはちょうどそうであるので、私が映画で好きだったキャラクターは、シキだけだった。 私はこの女の子が好きで、彼女は強くて丈夫で、それを起動するには彼女も可愛いし、男の子になれば彼女は美人だと思う。 この映画は、90秒のアイスクリーム（Haagen Daaz）を食べるようなモエの瞬間と、近端の声を出すシキがいっぱいです。

音楽/サウンドは各シーンにも適していました。 ストーリーには不気味な雰囲気があり、bgmはそれをより重視しています。 アクションシーンでは、bgmがポンポンされました。会話だけでは遅いですが、謎の気まぐれな気持ちがまだ残っています。

私はこれまで見てきた最高のアニメ映画です。 それはかなりビジュアル、素晴らしい女性のリードとあなたがより多くのことを切望する興味深い話があります。 この映画はかなり深刻で集中力が必要なので、疲れた心でそれを見てはいけません。 私は本当にこの映画が大好きで、私は後藤のことを知っています。

次の映画は、「Kara no Kyoukai：Murder Study（Part 1）」と題されており、私はすでにそれを見てきました。 私は第3映画と一緒にそれをいつ見直すのか分かりませんが、私は怠惰の精神に囚われずに見直すことができないことを願っています。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=10901) / [chidori3souske](https://myanimelist.net/profile/chidori3souske/reviews)


&amp;gt; This movie is based on a light novel by Nasu Kinonko, a writer for TYPE-MOON that brought us Fate/Stay Night and Tsukihime. Before watching this movie, I&#39;ve read some chapters on baka-tsuki and I find the novel confusing so I decided to read other novels from that site so in other words I watched this movie  ...

## Artstyle



全体的な|  6
--- | ---
ストーリー|  5
アニメーション|  8
サウンド|  6
キャラクター|  5

絶望しないでください、これはスポイラーフリーです;）
私はここで推測してみましょう。 同じ作家（那須）の運命シリーズと同じ設定であるとは言え、原資料（かなの談会小説）、プリクール資料（つきひめ）、世界（ナースバース）の知識はほとんどありません。 あなたはちょうどFate / Zeroを終え、それのようなものから憧れていました。人々はこの方向（Kara no Kyoukai）であなたを指していました。そしてあなたは、狂った人のように、 あなたは完全に無知ですが、最後の瞬間には自分自身を躊躇しないように管理していますので、押して引っ張るかどうかについてあなたの躊躇する心を説得するためにレビューを読んでください。 無知で気違いながらも気にしない。私はそれが好きです。 私たちは兄弟ではないことを恐れている！ 私はあなたと同じ船にいます。  ：3
私が上で述べたように、シリーズの事前知識なしにこれを検討していることに注意してください。ソース資料、世界およびプレクエル小説です。 私はまたこれをスタンドアロンのエピソードとして、前の映画を念頭に置いて次の映画を鑑賞したり、その逆を行ったりしているので、次の映画の存在はこの特定の映画に対する私の意見に実際には影響しません。

ストーリー -  5/10
私がなぜこの世で生まれたのか、私には分かります。 うん、それを推測した。 それはゼロを意味します（実際には私は自己絶望に陥っている人です）という意味です。 この時点で、私の無知は、私が実際にこの尊敬される「傑作」とナッツが何であるかを理解することを妨げます。私たちにとっての物語の後ろのあいまいさが、関心とスリルのいくらかの感情を反響すると思います。 実際にはいくつかのメリットがあるように思えます。私は、「コードを解読しよう」の結果として、私が通常よりも細部と対話にもっと注意を払っていることに気づいたからです。 それは物語の多くを持っていないかもしれませんが、その美しさはあなたが新生児であるかのようにあなたが見えるものを消化するので、その光の中で、それはヨーク（tm）が起こっているか分からないとしてもまだ面白いです。 それは謎ですが、私はそれが来るもののためのいくつかのヒントを落とすように見えるからです。

アート -  8/10
ビジュアルは素晴らしく、それを素晴らしいものにするのに十分なほどのアイディアです。 なぜちょうど8？ 私の基準はちょうど高いかもしれないが、私はそれが映画であるという事実に主に起因している。 これがシリーズの場合は10になるでしょうが、これを生産するために費やされた時間が増えました（そして予算も増えると思います）ので、これが可能な限り最高であると私は確信していません。 それからもう一度、それは私だけかもしれません。

サウンド -  6/10
ええ..これはかなり主観的に見えて、私はそれを隠そうとしていません。 梶浦由紀は私の好きな作曲家なので、私はかなり失望しました。 それは確かに若干平均的で、作曲家と監督の両方が行っていたが、それが終わる特定の雰囲気を達成しているため、6です。 目標を達成すること以上のもので、それを超えようとするものではありません。

キャラクター -  5/10
このアンサンブルは、見て解読するのにはかなり面白いです。 私はあまり言わない。 私はそれが「平均的」であれば十分だと思うが、バランスを高めてもそれを下げるのは悪くない。 彼らは大丈夫ですが、深みがあるようですが、それはまさに推測です。

楽しさと全体的なスコア -  6/10
それは実際に見るために、クールで、かなりリラックスしています。 私の目を見ている偉大なパズルを解読しようとすると、それは私にもっと焦点を当てる傾向があるという前に述べた脂肪のために少し上に映画をスケールすることになっている。  6人で和解した。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=101133) / [Artstyle](https://myanimelist.net/profile/Artstyle/reviews)


&amp;gt; Don&#39;t despair, this is spoiler free ;)  Let me take a guess here. You have minimal knowledge of it&#39;s source material (Kara no Kyoukai Novel), prequel material (Tsukihime) and it&#39;s world (Nasuverse) apart from it being supposedly at the same setting as the Fate series with the same writer (Nasu). Chances are you just finished Fate/Zero and was yearning from so ...

## Sanskie



全体的な|  9
--- | ---
ストーリー|  9
アニメーション|  10
サウンド|  9
キャラクター|  10

まず、この映画を「トップアニメ」リストから、5番目の映画が＃1位に評価されたことを実感しました。 残念なことに、私は何が起こったのかぎこちなく混乱したくないので、私は第5映画を見ることができませんでした。 そこで、私はKara no Kyoukaiの映画をすべてチェックすることにしました。

この映画は私が見る他のアニメと比べると非常にユニークでした。 この映画には、実際には強い女性キャラクターが存在することになります。 男性の主人公はあまりにもガーリーではなかったので、私は映画を続行する自信を与えた。 とにかく、この映画のデッサンはうまくいっていて、メーカーはゴアのいずれかを切り取っていませんでした。これは現実には可能性があるので、もっと興味がありました。

私は超自然的なものを一種オフにしていましたが、ほとんどのアニメはすばらしいストーリーラインを作るために何らかの独特の力を持たなければなりません。 さらに、当初の話は非常に曖昧で、ウォッチャーには混乱感といつものような感情を与えています。「何が起こっているのか...」

したがって、私はこの映画に9の総合評価を与えます。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=13532) / [Sanskie](https://myanimelist.net/profile/Sanskie/reviews)


&amp;gt; To top things off, I first realized this movie from the &#39;Top Anime&#39; list where the 5th movie was rated #1 ...

## Nervus_Condition



全体的な|  10
--- | ---
ストーリー|  10
アニメーション|  10
サウンド|  9
キャラクター|  10

Kara no Kyokaiは、10の評価されたアニメのうち10のリストで3位を占めています。 このアニメは、あなたが望むことができるすべてを持っています。 面白い話、複雑なキャラクター、そして絶対的に優れたアニメーション。 この番組では、国宝という男性が続き、不思議な四木龍木に近づく。 すべての創造物の欠陥を見て、破壊する能力を持つ少女。 私は今まで見た中で最も複雑で興味深いキャラクターのひとりです。私はこのショーに時計を与えることを強くお勧めします。 フォーマットはちょっと変わって、20本のエピソードの代わりに7本の映画があります。 これはちょっと混乱するかもしれません。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=116807) / [Nervus_Condition](https://myanimelist.net/profile/Nervus_Condition/reviews)


&amp;gt; Kara no Kyokai has taken up the third spot in my list of 10 out  ...

## Razielek



全体的な|  7
--- | ---
ストーリー|  6
アニメーション|  9
サウンド|  7
キャラクター|  8



最初の（しかし時代的にはむしろ5つの）インプリメンテーションは、このインフェルナル・ショーのベスト・イントロダクションではないかもしれません。むしろシンプルで些細な「ゴーストストーリー」（ムシシ・ラ・ムシシ）ですが、ゆっくりペースのナレーションは、 すでに存在しています。

[翻訳元](https://myanimelist.net/reviews.php?id=52667) / [Razielek](https://myanimelist.net/profile/Razielek/reviews)


&amp;gt; Following the intuitions of &#39;Fate / Stay Night&#39;, Kara no Kyoukai film serie is basically a post-modernist cocktail of modern anime stereotypes: partly a school comedy/dra ...

## XeusDementia



全体的な|  9
--- | ---
ストーリー|  7
アニメーション|  10
サウンド|  10
キャラクター|  7



&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（7/10）最初の映画はまだプロットの中で重要なことを何も示していなかったので、次の映画が願っています。 それにもかかわらず、それは一連の映画を始めるためのかなり良い紹介だった。 主人公のための適切な紹介が欠けているものの、主人公が何をし、彼らの人生で経験したかを示した。 この評価は最初の映画のためだけであり、次の映画がより良くなることを期待し、ストーリーセクションの評価を上げることを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：（10/10）詳細は素晴らしいですが、一部のアングルでは美しい設定に魅了され、アニメーションは流動的です。 この種のアニメーションは常に映画で期待されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（10/10）良いもの。 あなたの感情は本当に畏敬の念を浮かべています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（7/10）私はキャラクターが好きでした。シキはあなたの典型的な冷たい心の中で甘い主人公です（私はそのようなキャラクターが大好きです）。  Toukoはあなたの哲学的な上司または上級者（Bad-ass）です。 冷たい女性の主人公に似合うあなたの典型的な、心温まる少年コクツー。 私が言ったように、最初の映画は残りの映画の紹介のように思えたので、キャラクターの開発はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：（10/10）完璧な楽しみ、これは私のタイプのショーです。 ビジュアルやBGMは息を吹きました。プロットは本当に暗く感じられました（私の個人的な好み）、そして私は映画の残りの部分がクライマックスになると良いと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：（8.8 / 10または9/10）映画は良いものです。暗い/不思議なプロットが心温まる、クールな主人公を望む人におすすめです。  Fate / Zero（同じスタジオ）、Mnemosyneの娘、Denpa Teki na Kanojo、Ghost in the Shellのファンにおすすめ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XeusDementia/reviews&#34;&gt;XeusDementia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  Story: (7/10) The first movie didn&#39;t really show anything that important in the plot yet, and I hope the next movies do. Despite of that, it was a pr ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akuteru&#34;&gt;Akuteru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを愛し、これは私のお気に入りの一つです。 少女の主人公は冷たく、殺人犯として知られており、少年の主人公は親切で、優しく、本当にいいから、この物語の主役は本当にマッチしません。 しかし、現実とファンタジーが混在していると、それは本当に私を深く傷つけ、どうやってミックスしていくのか、どのようにうまくいくのかを見ています。  Kara no Kyoukaiは私が今まで見た中で最高のアニメ映画の一つです。 私にとって完璧！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34734&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akuteru/reviews&#34;&gt;Akuteru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love this anime, this is one of my favori &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haruharu-chan365&#34;&gt;Haruharu_chan365&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は先週、私のアニメクラブでこれを見ました。そして、本当によかったと思いました！
もちろん、私が驚くほど驚くべき理由は、私がそれを見たときに本当に悪い品質であり、そのために多くの対話が見落とされてしまったからです。私はそれを再ウォッチしています。
私はこの「スリリング」と呼ぶつもりはないが、「美しい」はこれを完全に適合させると思う。 素晴らしい芸術wuzと物語wuzはうまく説明され、wuzは一緒に優秀に置かれました。 唯一の部分は最高のキャラクターであることがわかりませんでしたが、それらはすべて非常に平坦に見えました。 恐ろしくない、ただ平らである。 キャラクターを脇に置いて、このイズは素晴らしい映画とイズを強くお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14718&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Haruharu_chan365/reviews&#34;&gt;Haruharu_chan365&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i watched this in my anime club last week, and i thought it wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;l3reezer&#34;&gt;l3reezer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は本当に純粋な小人ではなく、私がこの種のアニメをどれだけ愛しているかを本当に思い出させました。 私はサウンドトラックがすばらしく行われていると言わなければならない。 音楽は映画全体の中で本当にあなたを大気に連れて行きます。 アニメーションも同様に鮮やかです！ ストーリーに関しては、やや混乱しますが、非常に哲学的です。 私の意見ではそれは間違っていません。 非常に素晴らしい映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15090&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/l3reezer/reviews&#34;&gt;l3reezer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie really reminded how much I l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>