<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/sora-no-manimani/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/sora-no-manimani/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Sora no Manimani</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/sora-no-manimani</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/sora-no-manimani</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/75491.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6098/Sora_no_Manimani/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6098/Sora_no_Manimani/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメやマンガについての私のペットの不満の一つは、両方の媒体で使用されている学校の設定の過多です。 ここ数年の間に、学校の中や周りにあるストーリーの数が増えました。その大半は平凡なものではありませんが、そのうちのいくつかはむしろ良いと判明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、良いもののうち、多くの人が彼らにふさわしい認識を得られないことは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2005年11月に始まった柏原真美の漫画を元にしたソラのマニマニ（空のスポーツ、「空の慈悲」ではなく）は、一見すると、 学校ランブル、ジョージア州、アズマンガ大王などの物語。7年前に彼と彼の家族が住んでいた町にある草井高等専門学校の新入生の大垣佐久生の時代が続きます。 彼は本や読書を愛しているので、学校の有名な文学クラブに参加することを熱望している。しかし、彼は何とかして、新しく形成された天文学クラブに、彼が長い間見たことのない女の子に加わることになっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が進む限り、これは驚くほど単純で直接的な事である。 小学生の友人の概念は数え切れないほどのバリエーションで無限の時間に使われてきましたが、Sora no Manimaniはこのシナリオがステレオタイプに従わないという点で珍しいです。 ロマンスやハーレムの突然の開花はありません（ショーの女の子の中にはサクにはっきりと興味がありますが）が大事に重要なことは、ゆっくりと進行することが許されます。 このタイプの他の多くのショーとは異なり、プロットの誠実さと、キャラクターの間のある程度のイントロスペクションを可能にする漫画の救済とペーシングの健康的な用量と相まって、オリジナルのハートには同じような感触が与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはプロットが完璧だとは言いません。 このシリーズでは、天文学に関する準教育的な姿勢を採用しており、ショー全体を通して説明が豊富です。 天文学や宇宙空間に関心のある人は、楽しい気分になります。ストーリーの流れを保つように提示されているため、視聴者は楽しみを邪魔することなく情報を吸収することができます ショーの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;空のManimaniは見た目の点で少しの二分法です。 一般的にシリーズはプレゼンテーションとアニメーションのスタイルを採用していますが、これは他のほとんどの学校ベースのショーとはまったく違いはありません。 キャラクターはすべてデザインの面ではっきりとしています（サクの「ジブリの髪型」を参考にしていましたが）。シリーズはさまざまな漫画スタイルを駆使して視聴者の娯楽を高めています。 背景や背景はうまく表現されており、多くの場面で驚くほど詳細に描かれています。  CGもよく組み込まれていますが、時にはそれらの瞬間を見つけるのは簡単ですが、これはシリーズの楽しさには影響しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はソラのマニマニを群れから区別する1つのことを言及します、それはショーを通して現れる数多く、変化し、そして非常に詳細な空です。 天文学に重きが置かれていることを考えると、どのエピソードでも空が数回出現することが予想されます。 ここ数年でアニメに登場する最高の空をいくつか制作したのはスタジオコメットの功績です。 彼らは実際にとても良いので、実際のものがまさにそのようなものであるかどうか、視聴者が自分のプレゼンテーションの細部と洗練されたものなのか疑問に思うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーについて好きだったことの1つは、耳には簡単だということです。  OPの「Sphere」の「Super Noisy Nova」は、心地よい振り付けのJ-POPトラックで、気持ち良いです。  CooRieのED「ホシクズノサラウンド」も純粋なJポップですが、はるかにメロディックなスタイルです。 両方のトラックは、驚くほどショーの精神を維持しています。私はどんな形のポップなファンでもありませんが、これらの2つのトラックは、シリーズと適切に機能しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に、このショーでは、ムードミュージックの使用を重視していません。多くのシリーズでは、バックグラウンドの伴奏がありません。 つまり、存在するトラックはよく使われていて、シーンの雰囲気に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技の面では、キャストはそれぞれのキャラクターの再描写を提供しますが、オスカーの受賞者はいません。 キャストは感情をよくすることができますが、ストーリーの種類だけでなく、スクリプトも、すべての恒星のパフォーマンスの必要性を排除します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、私はキャラクターが好きだったことを認めなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;涼宮ハルヒの憂鬱が登場して以来、アニメの奇妙なキャラクター、ラッキースター、けいおん、生徒会のいちご、Geijustuka Art Design Classなどのスクールベースのスライス・オブ・ライフ・コメディが、  Hyakkoなどがあります。これらのショーの共通点のひとつは、キャラクターの開発が大きな役割を果たしておらず、ジョークが急速に発達していることです。 ソラのマニマニは、ユーモアがたくさんあるという点で、これらのショーとはまったく似ていますが、これは特にサクが関心を持つ場合には、ある程度の発展によって緩和されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターの発展は最高で散発的であるが、ショーはかなり現実的な方法でイベントを提示するが、そのストーリーがどのように進むかに関してある程度の予測可能性があるが、ショーはそれが持つものを有効に活用する。 この点で、キャラクターは、主に面白いものですが、特にイベントがより深刻な方向を向いている場合には、視聴者により受け入れられやすくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、キャラクターは一般に一次元であり、コメディでは必ずしも悲惨なことではないが、視聴者がどのような発達をどのように感じるかに影響を与えることがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は天文学やコメディが好きだから、ソラのマニマニを見るのは楽しい経験でした。 ユーモアは少年時代には少年ですが、視聴者に興味を持ってもらうためにギャグには多様性があります。そして、天文学の驚くほど詳細な説明は、すべてのユーモアに対して良い対抗策を作ります。 また、キャラクター、特にミホシは、私が星を見上げる子供のようなものを覚えさせる主題に興奮を放射します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソラのマニマニは驚くほど楽しいシリーズですが、欠点はありますが、他の多くのショーでは欠けている関連テーマに情熱を感じます。 ショーをいつもよりも楽しくするこの情熱は、シリーズは誰の趣味でもないかもしれないが、シリーズが提示される正直さは、視聴者がキャラクターとより多くの関係を持つことを可能にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、時にはそれはちょうど良い&amp;hellip;.何かを見ていいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of my pet gripes about anime and manga is the over-abundance of school settings used throughout both mediums. Over the last few years there has been an increase in the number of stories that are based in or around a school, and while the majority of them are nothing more than mediocre offerings, some of them turn out to be rather good.     It&amp;rsquo;s unfortunate then that, of the good ones, many don&amp;rsquo;t get the recognition they deserve.    Sora no Manimani (lit. Sport of the Air, not &amp;lsquo;At the Mercy of the Sky&amp;rsquo;), is based on the manga by Kashiwabara Mami that began in November 2005 and, at first glance, seems like just another school based comedy in the style of School Rumb &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;porsche&#34;&gt;porsche&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの巧みに作られた、しかしやや劣ったシリーズのレビューがほんの数しかないことには非常に驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが天文学が好きで、いくつかのスターゲージの基礎についてもっと学びたいなら、このシリーズは「インスピレーション」し、恐らく選択のアニメです。  （私にとって、少なくとも私がショーで学んだテクニックを使って、私は視線を向け始めました。）一方、あなたがそれを対象としていなければ、それをまったく楽しむことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
空のManimaniは、天文学のテーマを持つロマンスコメディ、スライスオブライフアニメです。 物語は、野外活動を本当に嫌う本のワーム（Saku Ooyagi）が関わっていますが、彼の活動的で幼なじみの友人（朱乃美保子）を高校の天文学クラブに追いつくよう強制されました。 当時、クラブは必然的に新しいメンバーを募集していました。さもなければ、彼らは中断されます。 もちろん、彼らは最終的に合計5人のメンバーを見つけることができ、その話はそこから始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードの主な焦点と最も楽しいシーンは、スターゲージのシーンです。 このシリーズは、北半球の夜の空を毎シーズンのいくつかの重要なパターンと星座に渡ります。 彼らは、肉眼や双眼鏡、望遠鏡を使ってスターガーズする方法の基礎をカバーしています。 いくつかの重要な星を見つける方法についての多くの有用なトリックを学ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;喜劇はこのアニメのもう一つの良い部分です。 ユーモアは一般的にまともです。 このシリーズで私は数回笑い声を出しました。 ショーは全体的に見た目がリフレッシュされていて、少なくともそれを乗り越えながら笑顔を保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのアニメキャラクター、特にクラブメンバー（サク、ミホシ、ヒメ）の愛三角形（あるいは四角形）の間のロマンチックな関係についてのいくつかの話もあります。 しかし、私の意見では、ロマンスの部分はおそらくこのシリーズの強みではないでしょう。あなたがこの種のプロットでアニメを見ているなら、私はむしろ他のものをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
文字のデザインは一般的に愛らしいです。 スタジオコメットはアニメーションでうまくいった。 アニメーションスタイルは、このタイプのシリーズに適しています。つまり、かなり簡単に消化でき、目にはシンプルです。 アニメーションの品質はかなり高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いことに、このアニメの夜空の詳細（星や星座の位置など）は、非常に小さなシーンでも非常に正確です。 私は、プロダクションチームがこれについて多くの研究を行ったと確信しています。 私は、アニメからのいくつかのランダムな星空の夜のショットを使用して、視線を練習することもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OP＆amp;  EDの曲は大丈夫です。 本当に目立つものはありませんが、アニメのジャンルによく合うと思います。 背景音楽は一般的に良いです。 音声演技がうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
すべての文字が好きで、大部分は愛らしいです。 キャラクター同士のやりとりは楽しいコメディをいくつか提供し、見て楽しいものです。 キャラクターのいくつかは、特に主なキャラクターの開発はかなり進んでいますが、ほとんどのキャラクターが出たり来たりします。 多くのキャラクターが季節のかなり遅れて紹介されたので、それらを探索するのに十分な時間がなかった。 スタジオは、後でいくつかのOVAやDVDのスペシャルをリリースすると主張しています。これは、これらの人々の背景にもっと焦点を当てることを望みます（例えば、天文学クラブ大統領の過去の話）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
空のManimaniは私が見た最も楽しいシリーズの一つです。 愛らしいキャラクター、素敵なコメディー、声優の偉大な役割、良質のアニメーション、そして最も重要なのは天文学のテーマのおかげです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私は、天空のテーマを持つロマンスのコメディー、スライス・オブ・ライフのアニメに興味を持っている人に、空のマニマニをお勧めします。 それは、おそらく私が今まで市場で見てきた星座についての最高のシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19586&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/porsche/reviews&#34;&gt;porsche&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’m quite surprised that there have been only a few reviews for this well-made, yet somewhat-underrated series.    If you like astronomy and want to learn more about some stargazing basics, this series “inspires” and is perhaps an anime of choice. (At least for me, I started stargazing using the techniques I learned from the show.) On the other hand, if you are &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iluvnatsume&#34;&gt;iluvnatsume&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの新しいシリーズが大好きです。 あなたは午前中にこれを見て、眠っている部屋を邪魔して、午前中に大声で笑うでしょう。少なくとも私はハハでした！ 非常によく描かれたキャラクターと私はストーリーラインを楽しみにしています。 それはちょっと男のバージョンで言われた「キスで始まった」のようにちょうど彼が平均としてではない;  「クローバーに蜂蜜」のようなユーモアがあり、それはライフストーリーの爽やかな腕時計スライスです。私は彼らがすごく面白い主人公を愛しています！ あなたはこれを見なければなりません!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17195&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iluvnatsume/reviews&#34;&gt;iluvnatsume&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love love this new series. You&amp;rsquo;ll laugh out lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emp2907&#34;&gt;emp2907&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OK。 第1回私はアニメの恋人としてこのアニメを見直します。 私はこのアニメを記述する言葉が1つしかありません。 過小評価 何人かは、天文学のことを聞いたときに二度目の一見を与えない人もいます。 星を見るのはすごくいいですか？ ボーリング&amp;hellip;しかし、そうではありません。 あなたは天空に関する何かを知る必要はなく、天空に関する何か興味を持って、空のManimaniを見て楽しむことができます。  （あなたはコメディのためにそれを見るかもしれない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この質問を検討してください。 今の場合、夜には、望遠鏡があなたの目の前に直接置かれ、月を指しています。それを見てみることに興味がありますか？ あなたの答えがイエスならば、あなたは天文学に興味を持っているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、空のManimaniは、スライス・オブ・ライフとコメディのアニメですが、天文学のテーマと軽い高校のロマンスがあります。 それは静かで、予約された静かで予約された大木さくが、高校時代の朱乃美保子さんと永遠に熱く熱狂的な友人と再会し、故郷に戻ってくることから始まります。 そこでは、彼女は文字通り、天文学のクラブに彼をドラッグして、彼の「不道徳」（良い方法で）が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;空の恋人はK-ONのコメディアン感があります！ アズマンガ大王。 それは同時に陽気で狂っている。 ハイパー・ミホシの絶妙な振る舞いとサクとの関係の絶え間ない誤解によって、あなたはあらゆるエピソードで大声で笑っているのですが（最後は近づいていますが）、笑顔を出すためには砂原らしい江戸川もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソラのマニマニのロマンスは明るく、プロットの大部分を占めています。 我々は、アニメの進歩としてのキャラクター間の本当に面白い（そして面白い）関係を見ている。 ほとんどの場合、ロマンスはそれほど深くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの質は非常に素晴らしいです。 星は点滅し、天の川と冬の夜空は美しく描かれています。 彼らは外の本当のものとほとんど同じです。 星座芸術はオリジナルと壮大にも見えます。 星は正しい姿勢で描かれており、空を飛び越えてランダムに散らばっているだけではありません。 冬の夜空には明るさの異なる星がいくつあるか見てみると、どのくらいの努力を払ったか分かります。スタジオコメットへの誇り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽もかなり良いです。 オープニングとエンディングの曲は、最初はかなり平均的に聞こえるかもしれませんが、私はそれらを好きに成長しました。 特にバックグラウンドミュージックは美しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私のレビューは仲間の&amp;rdquo;天文学者&amp;rdquo;になります。  （あなたがアニメを見たり、天文学について少し知っていないなら、この部分は読んではいけません。私は短大（高校）の天文クラブにいました。 ヘック彼らは自分自身に2度、全体の展望台（巨大な回転するもの）を持っていた！ 彼らはそれで超新星を見ることさえできたでしょう！  （少なくとも彼らはM52を公開していた）。 彼らが見た月も、大部分のクレーターがある側ではなかったので、残念でした（それは助けられないと思います）。 私がそこから学んだことが1つあったなら、天文学は星についてすべてではなかったということでした。 深い空の物体はどこにありましたか？  （私の怒鳴りを許して）。 ネブラスカ？  （星が生まれるガスの巨大な星間雲）球状クラスター？  （数千から数百万の星を含むことができる星の球状の集まり。望遠鏡で見るのは本当に美しいです）。 銀河はどこにあったの？ あたかも彼らが望遠鏡を使う機会を得られなかったかのようなものではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらを脇に置くと、空のManimaniは、依然として見守る喜びです。 キャラクターがスターガイジングの方法、ヒント、トリックを共有するとき、私は助けてくれることはできません。 近隣の星や星座を特定する方法も非常によく説明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューには、アニメ（下位）からの引用が続きます。「興味があっても、望むために望遠鏡を購入する人はあまりいないが、機会があれば選択するだろう。 そして幸いにも、私たちはそのチャンスを創り出すことができます。 私たちはできるので、誰とでも共有したいと思っています。&amp;rdquo; 私はこれが最初からマンガの作者の意図であったと信じています。 空のManimaniは天文学愛好家のためだけに意味されていませんでした。 それは、天文学の世界を分かち合い、天文学について知らなかったり、それに無関心であると思われた聴衆ともっと分かち合いました。  （恐らく深い空の物体が除かれたのかもしれません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は空のManimaniを見て楽しんだ。 私は天文学に関する彼または彼女の意見に関係なく、そこにいる誰にでもこのアニメをお勧めします。 空のManimaniを見た後、おそらくあなたはあなたの中に&amp;rdquo;天文学者&amp;rdquo;を見つけるでしょう。  （チーズ、私は知っている）。 私は空のManimaniに8/10（非常に良い）を与えます。 おそらく、シーズン2があるかどうかを見たり、見ることがさらにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、あなたが夜にあなたの家から出ているときに、あなたの家族や友人と一緒に出かけて&amp;hellip;毎晩夜の空を見上げることを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私の1回目のレビュー。私のレビューであなたが持っている、あるいは間違った事実があれば私はPMです！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emp2907/reviews&#34;&gt;emp2907&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok. 1st I shall review this anime as an anime lover. I have one word to describe this anime. Underrated. Some people don’t even give a second glance when they hear it is about astronomy. What’s so nice about looking at stars? Boring… However, that is not the case. You DO NOT have to know anything about astronomy or possess any interest about astronomy to enjoy watching Sora no Manimani. (You may just watch it for the comedy).    However, do consider this question. If right now, in the night, there is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;falling-star&#34;&gt;FallinG_StaR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは天文学2009年の国際年であり、それについてのアニメを見るよりも天文学について知るためのよりよい方法です。  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見て少し消極的でしたが、私は正しい選択をしたと思います。 それは面白い話です。あなたはあなたの時間を笑いながら、同時に新しいことを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディ、ロマンス、ライフスライスのアニメが好きな人には、おそらくあなたの「計画を見る」リストに載っているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FallinG_StaR/reviews&#34;&gt;FallinG_StaR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the International Year of Astronomy  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romie-chan&#34;&gt;Romie-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを見たので、それは私にはオススメです。 私はそれを見てとてもうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー9/10〜
話は素晴らしかったです。  5年の休憩から戻ってきた友人と星を見る。 それ以上のものはありません。 しかし、私はもっとロマンスを期待していました。 しかし、私はそれについて何もできません。  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート10/10〜
アートとアニメーションは素晴らしかったです。 私は誰かが星や空をアニメーションで美しく描写できるとは信じられません。 私は空のすべての星がこのアニメにあったと誓うことができました。 彼らの目標のように星は残っていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド10/10〜
美しい星空の空には、ビーースタイルの音楽が含まれています。あなたはアニメのすべてにおいて思い出深い瞬間をお持ちです。 私は本当に私が何か素晴らしいことを見ていたとは信じられませんでした&amp;hellip;しかし、この瞬間は一度だけ起こるのではなく、このシリーズを通してのサーバー時代です。 私はこれらの瞬間を単に見るためにこのショーをもう一度見ても大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター9/10〜
キャラクターには奥行きと​​ディテールがありました。しかし、カップルは一見不気味で、主人公は歴史上完全に発展していませんでした。
私は間違いなく別のシリーズが作成されている場合、これらの文字がさらに発展していくことを楽しみにしており、ロマンスがそれに注入されているかどうかを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜楽しむ10/10〜
私はこのアニメシリーズを十分に楽しんでいて、決して忘れない部分があります。
私があまり楽しんだのは、ライトを脱出して星を見に行くときの部分でした。 それらの美しい星と壮大な音楽と一緒に置く&amp;hellip;私は単に説明することはできませんか、それは何のように説明する&amp;hellip;あなたはそれを見て自分で経験する必要があります。 シリーズはいつも進んでいるように見えました。私はいつもそれと一緒に行きたいと思っていました。 私が不平を言うことができるものは何もありません&amp;hellip;そして、私はアニメについて最終的にそれを言うことができてうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10（私の意見）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22980&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Romie-chan/reviews&#34;&gt;Romie-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this series becuase it was recommended to me. I&amp;rsquo;m so glad I watched it.    ~Story &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;~  The story was great. Watching stars with friends after coming back from a 5 yea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;loveanime93&#34;&gt;LoveAnime93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スターの洞察力を見せてくれるアニメソラノマニマニは、ショー自体はリラックスしており、この分野の他のアニメからは目立っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスを持っていると言われているアニメでは、あなたの顔がまっすぐではなく、あなたはそれを探しなければならず、そのシンプルさを追求する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的に楽しんで、リラックスして、簡単に行くアニメであることが分かりました。それはあなたを笑顔にして、より大きな宇宙について潜在的に疑問に思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかの文字に欠けていることが判明キャラクターの開発のための音楽と芸術を補う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのショーは素晴らしい時計であり、時間を過ごすのに最適です。私はこの時計を強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203893&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LoveAnime93/reviews&#34;&gt;LoveAnime93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sora No Manimani an anime that gives an insight into stargazing, the sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingofthedark&#34;&gt;kingofthedark&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはとても素敵なストーリーとキャラクターを持っています。ストーリーはちょっとしたエピソードです。私はすでに4回目のエピソードを見て、ちょっと混乱しています.Ooyagiが7年後に故郷に戻った理由を理解できません。 結局のところ、何がポイントなのでしょうか？！なぜ彼はそれをやっているのですか？なぜでしょうか？結局のところ、最初の学校の日に彼は学校庭の真ん中にいて、Mihoshiから400m以上のところに立っています。 彼女の名前をささやくと彼女は彼のことを聞いた！？何なんて！？まったく&amp;hellip;私は理解できない&amp;hellip;.私は次のエピソードを見るだろうと私は私の意見を共有します。
読んでくれてありがとう.King Of The Dark&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38450&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kingofthedark/reviews&#34;&gt;kingofthedark&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime have very nice story and characters.The story is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mantzy&#34;&gt;Mantzy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが好きではないと思った&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私が上記のリスト（ストーリー7、アート7、サウンド6、キャラクター6）に入れた評価で判断すると、「これは素晴らしかったです。 しかし、私のアニメ愛好家のブライアン、あなたは間違っているだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあまりにも偏見を持っているかもしれませんが、私はあまりにも面識がありません（夜空の中で、キャラクターが私と同意した特定の視界を見るのは何も勝ちません）が、このアニメは素晴らしい感じがします。 それはちょうど私に全体の上に「ああ」を感じさせました。 物語はかなり基本的なものであり、芸術はそれほど良いものではなく、音は一般的なものであり、特定の文字は少し面倒だが好感が持てる。 しかし、本当にそれを楽しんだ！ いくつかの笑い、かわいらしい空（実際には非常によく行われ、星座の芸術に感銘を受けました）。 それは学校に基づいていたが、何をすべきか迷惑していました - あなたは何千回も見たことがある通常の学校活動を期待しています。 しかし、あなたが天文学を好むならば、あるいはコメディーのビットを持っている学校のクラブのアニメたちは、これを楽しむでしょう。 私は自分自身が公正なビットを笑っているのを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mantzy/reviews&#34;&gt;Mantzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I never expected to like this.    Okay, judging by the ratings that I put in the list above (story 7, ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilsatan&#34;&gt;LiLSatan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは星を愛していますか？ このアニメを見直したら、私のmp3プレーヤーはSphereのOPソング「super Noisy Nova」を演奏したのですが、なぜ私はそれを見直すことにしたのですか？ 私はグループ球の歌が大好き、良いOP曲は時々視聴者を引き付けることができる、よく私に起こる：D
ストーリー
これは、青野美穂という名前の視線が大好きな、幼なじみの友人と再結成した男の子のことです。 このアニメは、小柳がメンバー数が少ないため参加を余儀なくされた天文学クラブの活動を中心にしています。 このアニメを見て楽しむことに加えて、コメディーと学校ロマンスもあります。
最初は、私はこのアニメが私に何かを提供できるのだろうかと思っていたのですが、私は星座に入っていませんでした。 彼らがクラブ活動をしているとき、私はそこにもいたいと思っていますか、または私は一口*のような星座を経験したいと思います&amp;hellip;このアニメは興奮と星座の喜びを提供することができます それを見終わった後、私は夜に家の外に出て、空を見上げて、アニメに表示された星座を見つけようとしています（光の汚染は見えません）。
これは良いアニメを見て、その教育もあまりにも悪いのですか？ちょうど12エピソードです。このアニメはあなたが夜の空を見る方法を変えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LiLSatan/reviews&#34;&gt;LiLSatan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you love stars? if yes, then this anime is for you&amp;hellip;Just finished re-watching this anime, my mp3 player played the OP song &amp;lsquo;super Noisy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;degran&#34;&gt;Degran&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ソラのマニマニはとてもリラックスしていました。 それは私が見た最高の喜劇を持っていなかったが、それはまだかなり面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは非現実的なものではありません。 誰もがこの物語の主人公かもしれないので、それは異常ではありませんが、私は飽きることはありません。 私はもっ​​と活動を見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話は時々陽気で、声の演技はほとんどのアニメよりも良かったです。
すべてがきれいに描かれ、明るく暗いものは完全にシミュレートされています（これは重要なことですが、多くのシーンが夜間にあったためです）。 彼らはまた、星や星座のためにいくつかの特殊効果を使用しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が他の人に夢中になった恋人のことを納得させる最も良い証拠は、私が見終わってから一週間後に星を見るために実際に星図を見せたという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71249&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Degran/reviews&#34;&gt;Degran&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sora no manimani was very relaxing. It didn&amp;rsquo;t have the best comedy I&amp;rsquo;ve seen but &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zerone01&#34;&gt;ZerOne01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、それは星についてのことだ。 子供時代から星を愛する人のためのロマンチックでコメディーな物語。 有用な天文情報がたくさん集まり、シーズン2でも続けるべきです。 ストーリーボードは普通のアニメと同じように良いですが、星はユニークです。 したがって、それは素晴らしいアニメでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZerOne01/reviews&#34;&gt;ZerOne01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well&amp;hellip;it&amp;rsquo;s all about the star.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメやマンガについての私のペットの不満の一つは、両方の媒体で使用されている学校の設定の過多です。 ここ数年の間に、学校の中や周りにあるストーリーの数が増えました。その大半は平凡なものではありませんが、そのうちのいくつかはむしろ良いと判明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、良いもののうち、多くの人が彼らにふさわしい認識を得られないことは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2005年11月に始まった柏原真美の漫画を元にしたソラのマニマニ（空のスポーツ、「空の慈悲」ではなく）は、一見すると、 学校ランブル、ジョージア州、アズマンガ大王などの物語。7年前に彼と彼の家族が住んでいた町にある草井高等専門学校の新入生の大垣佐久生の時代が続きます。 彼は本や読書を愛しているので、学校の有名な文学クラブに参加することを熱望している。しかし、彼は何とかして、新しく形成された天文学クラブに、彼が長い間見たことのない女の子に加わることになっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が進む限り、これは驚くほど単純で直接的な事である。 小学生の友人の概念は数え切れないほどのバリエーションで無限の時間に使われてきましたが、Sora no Manimaniはこのシナリオがステレオタイプに従わないという点で珍しいです。 ロマンスやハーレムの突然の開花はありません（ショーの女の子の中にはサクにはっきりと興味がありますが）が大事に重要なことは、ゆっくりと進行することが許されます。 このタイプの他の多くのショーとは異なり、プロットの誠実さと、キャラクターの間のある程度のイントロスペクションを可能にする漫画の救済とペーシングの健康的な用量と相まって、オリジナルのハートには同じような感触が与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはプロットが完璧だとは言いません。 このシリーズでは、天文学に関する準教育的な姿勢を採用しており、ショー全体を通して説明が豊富です。 天文学や宇宙空間に関心のある人は、楽しい気分になります。ストーリーの流れを保つように提示されているため、視聴者は楽しみを邪魔することなく情報を吸収することができます ショーの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;空のManimaniは見た目の点で少しの二分法です。 一般的にシリーズはプレゼンテーションとアニメーションのスタイルを採用していますが、これは他のほとんどの学校ベースのショーとはまったく違いはありません。 キャラクターはすべてデザインの面ではっきりとしています（サクの「ジブリの髪型」を参考にしていましたが）。シリーズはさまざまな漫画スタイルを駆使して視聴者の娯楽を高めています。 背景や背景はうまく表現されており、多くの場面で驚くほど詳細に描かれています。  CGもよく組み込まれていますが、時にはそれらの瞬間を見つけるのは簡単ですが、これはシリーズの楽しさには影響しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はソラのマニマニを群れから区別する1つのことを言及します、それはショーを通して現れる数多く、変化し、そして非常に詳細な空です。 天文学に重きが置かれていることを考えると、どのエピソードでも空が数回出現することが予想されます。 ここ数年でアニメに登場する最高の空をいくつか制作したのはスタジオコメットの功績です。 彼らは実際にとても良いので、実際のものがまさにそのようなものであるかどうか、視聴者が自分のプレゼンテーションの細部と洗練されたものなのか疑問に思うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーについて好きだったことの1つは、耳には簡単だということです。  OPの「Sphere」の「Super Noisy Nova」は、心地よい振り付けのJ-POPトラックで、気持ち良いです。  CooRieのED「ホシクズノサラウンド」も純粋なJポップですが、はるかにメロディックなスタイルです。 両方のトラックは、驚くほどショーの精神を維持しています。私はどんな形のポップなファンでもありませんが、これらの2つのトラックは、シリーズと適切に機能しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に、このショーでは、ムードミュージックの使用を重視していません。多くのシリーズでは、バックグラウンドの伴奏がありません。 つまり、存在するトラックはよく使われていて、シーンの雰囲気に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技の面では、キャストはそれぞれのキャラクターの再描写を提供しますが、オスカーの受賞者はいません。 キャストは感情をよくすることができますが、ストーリーの種類だけでなく、スクリプトも、すべての恒星のパフォーマンスの必要性を排除します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、私はキャラクターが好きだったことを認めなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;涼宮ハルヒの憂鬱が登場して以来、アニメの奇妙なキャラクター、ラッキースター、けいおん、生徒会のいちご、Geijustuka Art Design Classなどのスクールベースのスライス・オブ・ライフ・コメディが、  Hyakkoなどがあります。これらのショーの共通点のひとつは、キャラクターの開発が大きな役割を果たしておらず、ジョークが急速に発達していることです。 ソラのマニマニは、ユーモアがたくさんあるという点で、これらのショーとはまったく似ていますが、これは特にサクが関心を持つ場合には、ある程度の発展によって緩和されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターの発展は最高で散発的であるが、ショーはかなり現実的な方法でイベントを提示するが、そのストーリーがどのように進むかに関してある程度の予測可能性があるが、ショーはそれが持つものを有効に活用する。 この点で、キャラクターは、主に面白いものですが、特にイベントがより深刻な方向を向いている場合には、視聴者により受け入れられやすくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、キャラクターは一般に一次元であり、コメディでは必ずしも悲惨なことではないが、視聴者がどのような発達をどのように感じるかに影響を与えることがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は天文学やコメディが好きだから、ソラのマニマニを見るのは楽しい経験でした。 ユーモアは少年時代には少年ですが、視聴者に興味を持ってもらうためにギャグには多様性があります。そして、天文学の驚くほど詳細な説明は、すべてのユーモアに対して良い対抗策を作ります。 また、キャラクター、特にミホシは、私が星を見上げる子供のようなものを覚えさせる主題に興奮を放射します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソラのマニマニは驚くほど楽しいシリーズですが、欠点はありますが、他の多くのショーでは欠けている関連テーマに情熱を感じます。 ショーをいつもよりも楽しくするこの情熱は、シリーズは誰の趣味でもないかもしれないが、シリーズが提示される正直さは、視聴者がキャラクターとより多くの関係を持つことを可能にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、時にはそれはちょうど良い&amp;hellip;.何かを見ていいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of my pet gripes about anime and manga is the over-abundance of school settings used throughout both mediums. Over the last few years there has been an increase in the number of stories that are based in or around a school, and while the majority of them are nothing more than mediocre offerings, some of them turn out to be rather good.     It&amp;rsquo;s unfortunate then that, of the good ones, many don&amp;rsquo;t get the recognition they deserve.    Sora no Manimani (lit. Sport of the Air, not &amp;lsquo;At the Mercy of the Sky&amp;rsquo;), is based on the manga by Kashiwabara Mami that began in November 2005 and, at first glance, seems like just another school based comedy in the style of School Rumb &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;porsche-1&#34;&gt;porsche&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの巧みに作られた、しかしやや劣ったシリーズのレビューがほんの数しかないことには非常に驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが天文学が好きで、いくつかのスターゲージの基礎についてもっと学びたいなら、このシリーズは「インスピレーション」し、恐らく選択のアニメです。  （私にとって、少なくとも私がショーで学んだテクニックを使って、私は視線を向け始めました。）一方、あなたがそれを対象としていなければ、それをまったく楽しむことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
空のManimaniは、天文学のテーマを持つロマンスコメディ、スライスオブライフアニメです。 物語は、野外活動を本当に嫌う本のワーム（Saku Ooyagi）が関わっていますが、彼の活動的で幼なじみの友人（朱乃美保子）を高校の天文学クラブに追いつくよう強制されました。 当時、クラブは必然的に新しいメンバーを募集していました。さもなければ、彼らは中断されます。 もちろん、彼らは最終的に合計5人のメンバーを見つけることができ、その話はそこから始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードの主な焦点と最も楽しいシーンは、スターゲージのシーンです。 このシリーズは、北半球の夜の空を毎シーズンのいくつかの重要なパターンと星座に渡ります。 彼らは、肉眼や双眼鏡、望遠鏡を使ってスターガーズする方法の基礎をカバーしています。 いくつかの重要な星を見つける方法についての多くの有用なトリックを学ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;喜劇はこのアニメのもう一つの良い部分です。 ユーモアは一般的にまともです。 このシリーズで私は数回笑い声を出しました。 ショーは全体的に見た目がリフレッシュされていて、少なくともそれを乗り越えながら笑顔を保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのアニメキャラクター、特にクラブメンバー（サク、ミホシ、ヒメ）の愛三角形（あるいは四角形）の間のロマンチックな関係についてのいくつかの話もあります。 しかし、私の意見では、ロマンスの部分はおそらくこのシリーズの強みではないでしょう。あなたがこの種のプロットでアニメを見ているなら、私はむしろ他のものをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
文字のデザインは一般的に愛らしいです。 スタジオコメットはアニメーションでうまくいった。 アニメーションスタイルは、このタイプのシリーズに適しています。つまり、かなり簡単に消化でき、目にはシンプルです。 アニメーションの品質はかなり高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いことに、このアニメの夜空の詳細（星や星座の位置など）は、非常に小さなシーンでも非常に正確です。 私は、プロダクションチームがこれについて多くの研究を行ったと確信しています。 私は、アニメからのいくつかのランダムな星空の夜のショットを使用して、視線を練習することもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OP＆amp;  EDの曲は大丈夫です。 本当に目立つものはありませんが、アニメのジャンルによく合うと思います。 背景音楽は一般的に良いです。 音声演技がうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
すべての文字が好きで、大部分は愛らしいです。 キャラクター同士のやりとりは楽しいコメディをいくつか提供し、見て楽しいものです。 キャラクターのいくつかは、特に主なキャラクターの開発はかなり進んでいますが、ほとんどのキャラクターが出たり来たりします。 多くのキャラクターが季節のかなり遅れて紹介されたので、それらを探索するのに十分な時間がなかった。 スタジオは、後でいくつかのOVAやDVDのスペシャルをリリースすると主張しています。これは、これらの人々の背景にもっと焦点を当てることを望みます（例えば、天文学クラブ大統領の過去の話）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
空のManimaniは私が見た最も楽しいシリーズの一つです。 愛らしいキャラクター、素敵なコメディー、声優の偉大な役割、良質のアニメーション、そして最も重要なのは天文学のテーマのおかげです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私は、天空のテーマを持つロマンスのコメディー、スライス・オブ・ライフのアニメに興味を持っている人に、空のマニマニをお勧めします。 それは、おそらく私が今まで市場で見てきた星座についての最高のシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19586&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/porsche/reviews&#34;&gt;porsche&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’m quite surprised that there have been only a few reviews for this well-made, yet somewhat-underrated series.    If you like astronomy and want to learn more about some stargazing basics, this series “inspires” and is perhaps an anime of choice. (At least for me, I started stargazing using the techniques I learned from the show.) On the other hand, if you are &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iluvnatsume-1&#34;&gt;iluvnatsume&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの新しいシリーズが大好きです。 あなたは午前中にこれを見て、眠っている部屋を邪魔して、午前中に大声で笑うでしょう。少なくとも私はハハでした！ 非常によく描かれたキャラクターと私はストーリーラインを楽しみにしています。 それはちょっと男のバージョンで言われた「キスで始まった」のようにちょうど彼が平均としてではない;  「クローバーに蜂蜜」のようなユーモアがあり、それはライフストーリーの爽やかな腕時計スライスです。私は彼らがすごく面白い主人公を愛しています！ あなたはこれを見なければなりません!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17195&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iluvnatsume/reviews&#34;&gt;iluvnatsume&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love love this new series. You&amp;rsquo;ll laugh out lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emp2907-1&#34;&gt;emp2907&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OK。 第1回私はアニメの恋人としてこのアニメを見直します。 私はこのアニメを記述する言葉が1つしかありません。 過小評価 何人かは、天文学のことを聞いたときに二度目の一見を与えない人もいます。 星を見るのはすごくいいですか？ ボーリング&amp;hellip;しかし、そうではありません。 あなたは天空に関する何かを知る必要はなく、天空に関する何か興味を持って、空のManimaniを見て楽しむことができます。  （あなたはコメディのためにそれを見るかもしれない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この質問を検討してください。 今の場合、夜には、望遠鏡があなたの目の前に直接置かれ、月を指しています。それを見てみることに興味がありますか？ あなたの答えがイエスならば、あなたは天文学に興味を持っているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、空のManimaniは、スライス・オブ・ライフとコメディのアニメですが、天文学のテーマと軽い高校のロマンスがあります。 それは静かで、予約された静かで予約された大木さくが、高校時代の朱乃美保子さんと永遠に熱く熱狂的な友人と再会し、故郷に戻ってくることから始まります。 そこでは、彼女は文字通り、天文学のクラブに彼をドラッグして、彼の「不道徳」（良い方法で）が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;空の恋人はK-ONのコメディアン感があります！ アズマンガ大王。 それは同時に陽気で狂っている。 ハイパー・ミホシの絶妙な振る舞いとサクとの関係の絶え間ない誤解によって、あなたはあらゆるエピソードで大声で笑っているのですが（最後は近づいていますが）、笑顔を出すためには砂原らしい江戸川もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソラのマニマニのロマンスは明るく、プロットの大部分を占めています。 我々は、アニメの進歩としてのキャラクター間の本当に面白い（そして面白い）関係を見ている。 ほとんどの場合、ロマンスはそれほど深くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの質は非常に素晴らしいです。 星は点滅し、天の川と冬の夜空は美しく描かれています。 彼らは外の本当のものとほとんど同じです。 星座芸術はオリジナルと壮大にも見えます。 星は正しい姿勢で描かれており、空を飛び越えてランダムに散らばっているだけではありません。 冬の夜空には明るさの異なる星がいくつあるか見てみると、どのくらいの努力を払ったか分かります。スタジオコメットへの誇り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽もかなり良いです。 オープニングとエンディングの曲は、最初はかなり平均的に聞こえるかもしれませんが、私はそれらを好きに成長しました。 特にバックグラウンドミュージックは美しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私のレビューは仲間の&amp;rdquo;天文学者&amp;rdquo;になります。  （あなたがアニメを見たり、天文学について少し知っていないなら、この部分は読んではいけません。私は短大（高校）の天文クラブにいました。 ヘック彼らは自分自身に2度、全体の展望台（巨大な回転するもの）を持っていた！ 彼らはそれで超新星を見ることさえできたでしょう！  （少なくとも彼らはM52を公開していた）。 彼らが見た月も、大部分のクレーターがある側ではなかったので、残念でした（それは助けられないと思います）。 私がそこから学んだことが1つあったなら、天文学は星についてすべてではなかったということでした。 深い空の物体はどこにありましたか？  （私の怒鳴りを許して）。 ネブラスカ？  （星が生まれるガスの巨大な星間雲）球状クラスター？  （数千から数百万の星を含むことができる星の球状の集まり。望遠鏡で見るのは本当に美しいです）。 銀河はどこにあったの？ あたかも彼らが望遠鏡を使う機会を得られなかったかのようなものではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらを脇に置くと、空のManimaniは、依然として見守る喜びです。 キャラクターがスターガイジングの方法、ヒント、トリックを共有するとき、私は助けてくれることはできません。 近隣の星や星座を特定する方法も非常によく説明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューには、アニメ（下位）からの引用が続きます。「興味があっても、望むために望遠鏡を購入する人はあまりいないが、機会があれば選択するだろう。 そして幸いにも、私たちはそのチャンスを創り出すことができます。 私たちはできるので、誰とでも共有したいと思っています。&amp;rdquo; 私はこれが最初からマンガの作者の意図であったと信じています。 空のManimaniは天文学愛好家のためだけに意味されていませんでした。 それは、天文学の世界を分かち合い、天文学について知らなかったり、それに無関心であると思われた聴衆ともっと分かち合いました。  （恐らく深い空の物体が除かれたのかもしれません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は空のManimaniを見て楽しんだ。 私は天文学に関する彼または彼女の意見に関係なく、そこにいる誰にでもこのアニメをお勧めします。 空のManimaniを見た後、おそらくあなたはあなたの中に&amp;rdquo;天文学者&amp;rdquo;を見つけるでしょう。  （チーズ、私は知っている）。 私は空のManimaniに8/10（非常に良い）を与えます。 おそらく、シーズン2があるかどうかを見たり、見ることがさらにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、あなたが夜にあなたの家から出ているときに、あなたの家族や友人と一緒に出かけて&amp;hellip;毎晩夜の空を見上げることを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私の1回目のレビュー。私のレビューであなたが持っている、あるいは間違った事実があれば私はPMです！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emp2907/reviews&#34;&gt;emp2907&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok. 1st I shall review this anime as an anime lover. I have one word to describe this anime. Underrated. Some people don’t even give a second glance when they hear it is about astronomy. What’s so nice about looking at stars? Boring… However, that is not the case. You DO NOT have to know anything about astronomy or possess any interest about astronomy to enjoy watching Sora no Manimani. (You may just watch it for the comedy).    However, do consider this question. If right now, in the night, there is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;falling-star-1&#34;&gt;FallinG_StaR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは天文学2009年の国際年であり、それについてのアニメを見るよりも天文学について知るためのよりよい方法です。  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見て少し消極的でしたが、私は正しい選択をしたと思います。 それは面白い話です。あなたはあなたの時間を笑いながら、同時に新しいことを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディ、ロマンス、ライフスライスのアニメが好きな人には、おそらくあなたの「計画を見る」リストに載っているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FallinG_StaR/reviews&#34;&gt;FallinG_StaR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the International Year of Astronomy  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romie-chan-1&#34;&gt;Romie-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを見たので、それは私にはオススメです。 私はそれを見てとてもうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー9/10〜
話は素晴らしかったです。  5年の休憩から戻ってきた友人と星を見る。 それ以上のものはありません。 しかし、私はもっとロマンスを期待していました。 しかし、私はそれについて何もできません。  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート10/10〜
アートとアニメーションは素晴らしかったです。 私は誰かが星や空をアニメーションで美しく描写できるとは信じられません。 私は空のすべての星がこのアニメにあったと誓うことができました。 彼らの目標のように星は残っていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド10/10〜
美しい星空の空には、ビーースタイルの音楽が含まれています。あなたはアニメのすべてにおいて思い出深い瞬間をお持ちです。 私は本当に私が何か素晴らしいことを見ていたとは信じられませんでした&amp;hellip;しかし、この瞬間は一度だけ起こるのではなく、このシリーズを通してのサーバー時代です。 私はこれらの瞬間を単に見るためにこのショーをもう一度見ても大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター9/10〜
キャラクターには奥行きと​​ディテールがありました。しかし、カップルは一見不気味で、主人公は歴史上完全に発展していませんでした。
私は間違いなく別のシリーズが作成されている場合、これらの文字がさらに発展していくことを楽しみにしており、ロマンスがそれに注入されているかどうかを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜楽しむ10/10〜
私はこのアニメシリーズを十分に楽しんでいて、決して忘れない部分があります。
私があまり楽しんだのは、ライトを脱出して星を見に行くときの部分でした。 それらの美しい星と壮大な音楽と一緒に置く&amp;hellip;私は単に説明することはできませんか、それは何のように説明する&amp;hellip;あなたはそれを見て自分で経験する必要があります。 シリーズはいつも進んでいるように見えました。私はいつもそれと一緒に行きたいと思っていました。 私が不平を言うことができるものは何もありません&amp;hellip;そして、私はアニメについて最終的にそれを言うことができてうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10（私の意見）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22980&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Romie-chan/reviews&#34;&gt;Romie-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this series becuase it was recommended to me. I&amp;rsquo;m so glad I watched it.    ~Story &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;~  The story was great. Watching stars with friends after coming back from a 5 yea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;loveanime93-1&#34;&gt;LoveAnime93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スターの洞察力を見せてくれるアニメソラノマニマニは、ショー自体はリラックスしており、この分野の他のアニメからは目立っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスを持っていると言われているアニメでは、あなたの顔がまっすぐではなく、あなたはそれを探しなければならず、そのシンプルさを追求する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的に楽しんで、リラックスして、簡単に行くアニメであることが分かりました。それはあなたを笑顔にして、より大きな宇宙について潜在的に疑問に思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかの文字に欠けていることが判明キャラクターの開発のための音楽と芸術を補う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのショーは素晴らしい時計であり、時間を過ごすのに最適です。私はこの時計を強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203893&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LoveAnime93/reviews&#34;&gt;LoveAnime93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sora No Manimani an anime that gives an insight into stargazing, the sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingofthedark-1&#34;&gt;kingofthedark&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはとても素敵なストーリーとキャラクターを持っています。ストーリーはちょっとしたエピソードです。私はすでに4回目のエピソードを見て、ちょっと混乱しています.Ooyagiが7年後に故郷に戻った理由を理解できません。 結局のところ、何がポイントなのでしょうか？！なぜ彼はそれをやっているのですか？なぜでしょうか？結局のところ、最初の学校の日に彼は学校庭の真ん中にいて、Mihoshiから400m以上のところに立っています。 彼女の名前をささやくと彼女は彼のことを聞いた！？何なんて！？まったく&amp;hellip;私は理解できない&amp;hellip;.私は次のエピソードを見るだろうと私は私の意見を共有します。
読んでくれてありがとう.King Of The Dark&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38450&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kingofthedark/reviews&#34;&gt;kingofthedark&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime have very nice story and characters.The story is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mantzy-1&#34;&gt;Mantzy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが好きではないと思った&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私が上記のリスト（ストーリー7、アート7、サウンド6、キャラクター6）に入れた評価で判断すると、「これは素晴らしかったです。 しかし、私のアニメ愛好家のブライアン、あなたは間違っているだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあまりにも偏見を持っているかもしれませんが、私はあまりにも面識がありません（夜空の中で、キャラクターが私と同意した特定の視界を見るのは何も勝ちません）が、このアニメは素晴らしい感じがします。 それはちょうど私に全体の上に「ああ」を感じさせました。 物語はかなり基本的なものであり、芸術はそれほど良いものではなく、音は一般的なものであり、特定の文字は少し面倒だが好感が持てる。 しかし、本当にそれを楽しんだ！ いくつかの笑い、かわいらしい空（実際には非常によく行われ、星座の芸術に感銘を受けました）。 それは学校に基づいていたが、何をすべきか迷惑していました - あなたは何千回も見たことがある通常の学校活動を期待しています。 しかし、あなたが天文学を好むならば、あるいはコメディーのビットを持っている学校のクラブのアニメたちは、これを楽しむでしょう。 私は自分自身が公正なビットを笑っているのを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mantzy/reviews&#34;&gt;Mantzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I never expected to like this.    Okay, judging by the ratings that I put in the list above (story 7, ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilsatan-1&#34;&gt;LiLSatan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは星を愛していますか？ このアニメを見直したら、私のmp3プレーヤーはSphereのOPソング「super Noisy Nova」を演奏したのですが、なぜ私はそれを見直すことにしたのですか？ 私はグループ球の歌が大好き、良いOP曲は時々視聴者を引き付けることができる、よく私に起こる：D
ストーリー
これは、青野美穂という名前の視線が大好きな、幼なじみの友人と再結成した男の子のことです。 このアニメは、小柳がメンバー数が少ないため参加を余儀なくされた天文学クラブの活動を中心にしています。 このアニメを見て楽しむことに加えて、コメディーと学校ロマンスもあります。
最初は、私はこのアニメが私に何かを提供できるのだろうかと思っていたのですが、私は星座に入っていませんでした。 彼らがクラブ活動をしているとき、私はそこにもいたいと思っていますか、または私は一口*のような星座を経験したいと思います&amp;hellip;このアニメは興奮と星座の喜びを提供することができます それを見終わった後、私は夜に家の外に出て、空を見上げて、アニメに表示された星座を見つけようとしています（光の汚染は見えません）。
これは良いアニメを見て、その教育もあまりにも悪いのですか？ちょうど12エピソードです。このアニメはあなたが夜の空を見る方法を変えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LiLSatan/reviews&#34;&gt;LiLSatan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you love stars? if yes, then this anime is for you&amp;hellip;Just finished re-watching this anime, my mp3 player played the OP song &amp;lsquo;super Noisy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;degran-1&#34;&gt;Degran&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ソラのマニマニはとてもリラックスしていました。 それは私が見た最高の喜劇を持っていなかったが、それはまだかなり面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは非現実的なものではありません。 誰もがこの物語の主人公かもしれないので、それは異常ではありませんが、私は飽きることはありません。 私はもっ​​と活動を見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話は時々陽気で、声の演技はほとんどのアニメよりも良かったです。
すべてがきれいに描かれ、明るく暗いものは完全にシミュレートされています（これは重要なことですが、多くのシーンが夜間にあったためです）。 彼らはまた、星や星座のためにいくつかの特殊効果を使用しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が他の人に夢中になった恋人のことを納得させる最も良い証拠は、私が見終わってから一週間後に星を見るために実際に星図を見せたという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71249&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Degran/reviews&#34;&gt;Degran&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sora no manimani was very relaxing. It didn&amp;rsquo;t have the best comedy I&amp;rsquo;ve seen but &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zerone01-1&#34;&gt;ZerOne01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、それは星についてのことだ。 子供時代から星を愛する人のためのロマンチックでコメディーな物語。 有用な天文情報がたくさん集まり、シーズン2でも続けるべきです。 ストーリーボードは普通のアニメと同じように良いですが、星はユニークです。 したがって、それは素晴らしいアニメでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZerOne01/reviews&#34;&gt;ZerOne01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well&amp;hellip;it&amp;rsquo;s all about the star.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>