<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/b-gata-h-kei/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/b-gata-h-kei/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>B Gata H Kei</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/b-gata-h-kei</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/b-gata-h-kei</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/75227.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/7817/B_Gata_H_Kei/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/7817/B_Gata_H_Kei/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;makotofu&#34;&gt;makotofu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は完全なエッチ愛好家ですので、私は私のレビューを書くときにこのショーに少し恋しがるかもしれないことに留意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
ハハ。 ほとんどの人は、このショーを「あなたは真剣ですか？ または「うわー、何が変態したか」、シナプスが山田さんのようなものに見えるようになり、あなたが手に入れるのは12のエピソードのための非常に強いファンサービスです。  KissxSisまたはRosario + Vampire-esqueを考えてみてください。 しかし、B Gata H Keiは純粋にファンタジーではなく、実際には非常に面白い話があります。ファンサービスがあるときは、それほど厄介なことではありません。 彼女の膣が奇妙に見え、100人のセックスの友達がほしいと思う少女？ 私にはいいですね。 しかし、B Gata H Keiにはそれ以上のものがあります。 セックスをする女の子の探求は陽気な対話と不法な状況でいっぱいです。 最高のエッチコメディ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
芸術はかなり良いです。 山田などがよく描かれ、かわいらしいです。背景や風景（かねじょうの家のようなもの）はとてもきれいです。 コスダは、一般的な高校の男性の説明に間違いなく適合しています。これは、6パック、スパイキーブロンドの髪など、通常のアニメ男性の大部分とは対照的に、とても爽やかです。このショーではおっぱいが少し大きくなることはありますが、  B Gata H Keiのコメディーな要素のために手ごわい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
田村ゆかりと堀江由衣をはじめ、山田さんと竹下さんのような人気のある吹奏楽が盛りだくさんで、音質はいいですし、声の演技は強制的でも信じられないものでもありません。  OPとEDは私にとってはかわいいですし、もしあなたがYukarinファンなら、おそらくあなたにかわいいでしょう:)。 バックグラウンドミュージックは、モリフルなシンフォニーやTENMON-esqueで構成されているわけではありませんが、仕事は終わり、迷惑なものではありません。 ランダムな「B Gata H Kei〜」がかわいいです。  ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
山田。 私は山田が大好きなので、彼女は私から10/10を得るだろう。 山田はとても面白いですし、彼女のソルマ・トゥンツンは面白いですが、エピソードを面白くすることができます。 山田については、ショーを見ればわかるように、大胆です。 そして、それに直面しましょう。あなたはアニメでセックスに夢中な女性キャラクターがいることはよくありません。
コスダはまた、彼が大好きな典型的な高校の男性の役割に合っていますが、彼のすばらしい瞬間を持つことができます（それは良いことです）。 竹下、かねじ、宮野のようなキャラクターは、コメディーの救済によく使われ、このコメディの貴重な要素です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：＆gt; 9000
私はこのショーに楽しさに無限を与えることができたらいいと思っています。それが本当にこのショーを10/10にしてくれたからです。 私はこのショーのすべてのエピソードを見て、それを終了したくないことを覚えています。 このショーは陽気で、私はそれを最大限楽しんだ。 今日、6/18/10、私はシリーズを終了し、私は一週間ごとに私を楽しませるこのショーの多くがないので、私は一種の泣きたいと思った。  ）：このショーのコメディは驚くべきですが、それでも深刻でもエロチックでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiは、あなた自身を楽しんで、ちょっとしたエッチを気にしないと驚くべき時計です。 あなたが私のようなエッチ愛好家なら、このショーはおそらく最高ですが、真剣に私が今まで見たことのある最も優しいエッチです。 私は上品なエッチが少し奇妙に聞こえることを知っていますが、これはロザリオ+ヴァンパイアのパンティショットが豊富なエクッチではありませんが、ファンタスティックはそこにあります。コメディはバランスを整えて無償ではありません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがエッチとコメディを愛しているなら、確かにB Gata H Kei〜が大好きです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27290&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/makotofu/reviews&#34;&gt;makotofu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am a total ecchi-enthusiast, so keep in mind I might be a little in love with this show when writing my review.     Story: 10  Haha. Most people would probably shrug this show off as &amp;lsquo;Are you serious?&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Wow, what perverts&amp;rsquo;, as the synapsis makes it seem like Yamada is a total slut and that all you&amp;rsquo;ll get is very intense fanservice for 12 episo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caleb-marvell&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「このレートでは、あなたは決して寝ない！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あらまあ。 このアニメで始めるところは&amp;hellip;私は私のアニメリストをブラウズしていました。新しいアニメを私の「サマーウォッチリスト」に追加するだけで、これに遭遇しました。  2週間後、それをリストに追加しました。私の友人は、彼がこれを見て、彼がそれをたくさん気に入ったと言いました。 だから、これはTitanとTsubasa Reservoir Chronicalsの攻撃を除いて、私が夏の全体にわたって見た最初のアニメでした。 私の最初の印象は、「私はちょうど何を見たのですか？」 それを見たあなたのために、あなたは皆同じことを考えていました、私はあなたが知っていたことを知っています。 大人のためのロムコムのひとつです。聖闘士悪魔堂堂のように、このショーはひとつだけセックスに焦点を当てています。 それ以上の騒ぎをせずに、このレビューを開始しましょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiは、あなたが実際にそれをそれと呼ぶことができるなら、独特の物語を持っています。 主な主人公の山田に焦点を当てています。 そして彼は彼女のすぐ隣に座っている。 ショーを通して、山田は彼女とセックスをするようにしようとするが、彼女は時には密であり、彼女が何をしようとしているのか分からず、彼を点滅させると何か手がかりを与えるだろう&amp;hellip; ストーリーが進行し始めると、ショーに来る他のキャラクターが聴衆に何か他のものを与えてくれるので、一意性の面で総合的なストーリーとしてA級です。実際のストーリーの面では、 グレードラッキースター。 彼女は学校で一番美しい女の子です。彼女たちは助けてもらえません。 彼女の目標は、彼女がそれを呼び出すときに、100人の友人に福利厚生、またはセックスバディーを持たせることです。 不思議そうですね？ 彼女が考えることができるのはセックスだけです。  10代の少年のために、私はそれを想像することができますが、それは女の子がそのことについて考えると思うことは決してありません。 とにかく、彼女はチェリーボーイと一緒にいることを初めて望んでいます（AKAは処女です）。 彼女は彼女の周りの行為から判断して、明らかなチェリーボーイの少年コスダという男の子を見つけた。 その後、彼女は学校に行くことを知ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiは、Aria、DearS、Boys Be&amp;hellip;、Kaleido Starなどのアニメをプロデュース/コ・プロデュースしたスタジオからあなたに届けられました。 以前のアニメでは、アートのスタイルは実際には私の意見ではかなりうまくいっています。 キャラクターはユニークさの点でかなりカジュアルですが、私が本当に好きなような精密さと細部で描かれています。 私が持っていた唯一の問題は、Kanejou Siblingsの周りのすべての輝きでした&amp;hellip;彼らは何か、吸血鬼ですか？ 何、彼らはトワイライトのキャストに関連していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は英語のDubとSubバージョンのB Gata H Keiを見ました。 全体的に、私はサブを好む。 日本人のダブのみんなは素晴らしい仕事をしてくれました。彼らは完璧でプロフェッショナリズムのあるキャラクターにマッチしました。 私はうそをつくことはありません、私はBrittney Karbowskiの一番のファンです。 冗談はしませんが、彼女は山田の役割に合っていませんでした。 私の意見では、ヤマダは雌犬の一種です。 それはブリトニーがうまくいくものではありません。 実際、山田さんのように本当にいい仕事をしてくれましたが、その美しい女優がスカンクの役を演じることを嫌っていました。 それは悲しかった。 他の声優や女優には何の問題もなく、私はAlexis TiptonがYamadaのSex Deity、Greg AryesがKosudaのSex Deity、Cherami LeighをMiharuとして愛していました。 それらは私の好きなキャラクターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はB Gata H Keiを始めたときに自分が何を得ているのか分かりませんでしたが、それは楽しい時計だと言えるでしょう。 それは前に言ったように、聖闘士悪魔館に似て、それには良いユーモアがたくさんありました。私はそのことを楽しんでいました。 それはショー全体を通してロマンスを持っていましたが、それは悲しげに要求された愛の多くでした。 結末はちょっと過ぎてしまったが、決まったら24話のアニメだったかもしれないと思うが、全体的にはいいアニメだった。 エッチーを愛する人にはオススメですが、性的ジョークや淫乱を嫌うなら、ぜひこれを見ないでください。 気にしないなら、これは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caleb_Marvell/reviews&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;At this rate, you&amp;rsquo;ll never get laid!&amp;rsquo;    Oh my Lord. Where to start with this anime&amp;hellip; I was just browsing through My Anime List, just adding new animes to my &amp;lsquo;Summer Watch List&amp;rsquo;, and stumbled upon this. Added it to the list, 2 weeks later, a friend of mine told me that he had watched this and told me he liked it a lot. So, this was the first anime I watched over the entire summer with the exception of Attack on Titan and Tsubasa Reservoir Chronicals. My first impression, &amp;lsquo;What the f*ck did I just watch&amp;hellip;?&amp;rsquo; For those of you &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;carryonflareon&#34;&gt;CarryOnFlareon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;通常、私は非常に、ecchi型アニメから非常に明確に滞在します。 私はハーレハットに立つことができません、私は大人の性別とfanservice粗さを行うことはできません、と私は本当に時間の時間に座って忍耐を持っていない？ 彼らはしませんか？ もちろん笑ってはいけない。 私の良き友人が私にそれを勧めたとき、私は非常に懐疑的でした。しかし、私が最初のエピソードを始めると、すぐに夢中になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は実際には15歳の自分自身のカーボンコピーで、とてもセックスに興味がありますが、実際にはそれが起こるのはやっかいです。 私は彼女にそんなに関わっています。私は本当にこれが、（才能のある）女性であると信じています。 彼女は本当に好奇心が強いが経験の浅い十代の少女のホルモンに悩まされる心に入ることができる。 私は自分自身が最初から彼女を応援していたことを発見し、物事が面白くなったときに実際に私の息を止めていました。 他のキャラクターはかわいいですし、誰もが実際にこのようなショーから期待していたものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、前提とキャラクター以外にも、多くの側面が不足していました。 音楽は忘れられていました、アニメーションはかなり標準的でした。ユーモアはちょっと繰り返しましたが、驚いたことに私からいくつかの大声で笑いを出しました。 本当の結論が出ていなかったので、結末は失望でした。私は閉鎖のために漫画に目を向かわなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は英語のダブを見て、声優はかなり良かった！ 通常、私はサブに専念していますが、この両方の方法を見てきましたが、アメリカのスラングで使用するとジョークがはるかに良く翻訳されたと言っても大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山田と彼女の小さなセックスの女神のキャラクターは本当にこのショーを特別なものにしました。 私はあまりにも彼女とつながることを期待していなかったし、途中で登場人物のために根を張っているとは思っていなかったので、私は彼女の時代と同じようにセックスについて話されていた女性のリードを見ることにとても驚きました。 私はこれを見直すことはできませんが、追加のコンテンツがあれば、私はそれを見たいと思っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187610&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CarryOnFlareon/reviews&#34;&gt;CarryOnFlareon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Normally I stay very, VERY clear from ecchi-type anime. I cannot stand harem shit, I can&amp;rsquo;t do the gross sexism and fanservice grossness, and I really don&amp;rsquo;t have the patience to sit through hours upon hours o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leadertgw&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが私にとって非常にユニークだったと言って始めたいと思います。 主人公の山田さんは、アニメ「NANA」の小松奈々のことをとても思い出させました。 多動、セックス中毒、男の狂気、そして彼女の良いアドバイスを与える友人がいます。
私は物語のエネルギーと興奮を本当に好きでした。興味深いキャラクターが私に「良い」印象を与えました。 私が本当に好きだった、そしてこのショーで本当に際立っていることの1つは、それがトップを完全に超えていないということです。 ジャンルのエッチ、学校、ロマンスのほとんどの番組は、ヌードとファンのサービスがあればいつでもそれを超過します。  B.H.Kはヌードとファンのサービスのようなものでした。視聴者に興奮とドラマを与えました。 それは本当に目立つものではありませんが、芸術は時間のためにかなりまともです。 全体的に私はこのショーがとても良いと思います！ よく計画されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeaderTGW/reviews&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d like to start off by saying that this show was very unique to me. The main charac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chingstah&#34;&gt;chingstah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初に私は非常に非常にEROのEROのアニメだと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、100のSEXBUDDİESを持っていることを目標にしている女の子の周りを回っています。私は彼女のために1つになることができます：D：D彼女はセックスパートナーを探し始めると、彼女は男から、 彼女は彼女に彼の最初のセックスパートナーを作ることを試みるが、彼女は彼女が彼のために落ちたことを理解する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D：D：D芸術はすばらしかったエッチシーンはとても涼しかった、音楽は大丈夫、そして笑い：エッチ、ロマンス、コメディ あなたは何を待っているのですか？：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：それを見た後、あなたはいくつかのヘンタイを見たいかもしれません：D：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chingstah/reviews&#34;&gt;chingstah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;sooo firstly i gotta say this it&amp;rsquo;s a very very ERO ERO anime.    the st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[b] B Gata H Kei [/ b]
これは偉大なアニメです。それは24のエピソードであった可能性があり、12のエピソードだけであなたがこの偉大なアニメの多くをしたいので、あなたはまだそれを愛していた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]
偉大な物語は、100人の男とセックスをすることを目標にしている、若い美しい少女、山田を中心にしています。彼女は目標をどうやって始めるか分からない不安定な処女です。 普通の男を探して、彼女は小田と一緒に旅行し、彼は彼に興味があるが、ただ歩いて消えるが、彼は同級生であることを知ってから、彼らは近づくと同時に遠くに行くが、 山田は小田が最初のステップを欲しがっているので、彼らは秘密のように保ち、彼らはお互いに感じることを決して示しません。そして小須田は最初のステップを踏み出すと、 彼らがセックスをしようとする別のレベルへの関係。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]アート＆amp; サウンド[/ u] [/ b]
芸術はとてもいいですね、山田さんが本当にかわいい（変態）か、コスダをジェネリックな男として活気づけているか、そして背景がとてもうまくアニメ化されているかを見てください。 サウンドは本当にバックグラウンドソングとあなたがスキップすることはありません本当に素晴らしいOPで作られた、EDは悪くもない、演技も非常に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
文字は本当に素晴らしかった、彼らはあなたの本当の顔を見ているように、さまざまな人物で面白くユニークです。
 - ヤマダは本当に素晴らしいです、それはあなたがそれほどアニメでは得られない何か、彼女は常に登場して面白いエロガミを持っている、変態だった女性MCを見て爽やかでした。
コスダはジェネリックであることに悪くはないが、時には彼の瞬間がある。
 - 竹下さんは面白かったし、正直言って彼女がたくさん好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
これは本当に偉大なアニメでした、私はもっと見たいと思っていました、彼らは近づいていて、私は彼らの関係が成長し、この上のコメディが素晴らしかったと思っていたとエッチの要素は、私は今までもっと欲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]B Gata H Kei[/b]  This is a great anime to see, it could have been of 24 episodes and you could still loved it, because just 12 episodes will make you want more of this great anime.    [b][u]Story[/u][/b]  The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soulersteam&#34;&gt;Soulersteam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは本当に私にこのコミュニティの楽しみに参加するよう促しました。
私は男がそれを想像していることを知っている、あなたはただの平均だが、あなたを欲しがっている熱い女の子。 コスダタカがこのシリーズで持っている運がないので、私は本当にそれに関連することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、あなたが倒錯の感覚を持っているのならば、このことだけを見てください。なぜなら、全体が文字通りセックスについてのものだからです。 私はこのアニメを、Clannadのような胸が痛いものを見た後で楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は100人のパートナーを私の一生の間に欲しがっているので、あなたはそのヘンタイだと思っていますが、実際には高校生のセックスについての無邪気なアニメです。 私はすべての高校生が、最終的に別の人の身体を発見する日を夢見てきたと信じています。 私は間違っていない、確かにこれにファンのサービス要素がありますが、これはシーズン2またはおそらくOVAのための価値あるアニメだと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは驚くほどチェリーで楽しいです。 あなたの半分がそれに関連した何かを持っていても、（それは時代遅れではない）ジョークでいっぱいの楽観的なアニメ以来、あなたは決して悲しくなることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きではなかったのは、支持キャラクターがいかに注意を払われていないか、それが打ち切られたことです。 私はまた、それがどれほど短かったか（そしてそれは打ち切られたことが好きではなかった）B Gata H Keiにとっては別の季節が必須だと感じますが、今回は改善がありました。 私は彼らにストーリーラインを深めてもらいたいと思います（そして、それが検閲された方法についても言及しましたか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこれを7にしたいと思いますが、そうしなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS。 他の季節には驚くべきことがあります。 検閲について言及しましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27640&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Soulersteam/reviews&#34;&gt;Soulersteam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime really inspired me to join the fun on this community.  I know guys have imagined it, a hot girl wanting you while you&amp;rsquo;re just an average nobody. I can&amp;rsquo;t  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inushinde&#34;&gt;Inushinde&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;潜在的な可能性を定義するショーがあれば、B Gata H Keiです。 軽度のジェンダーのスクールデイズの演出は、若干新鮮なユーモアのセンスとリードと彼女の愛の関心の絶え間ない犠牲によって救われた歩行者の学校のコメディを終わらせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの物語は、高校の終わりまでに100人の男性とセックスをする彼女の探求の中で、事件全体を通して明らかに欠けているヤマダの名前に続く。 すべては彼女のためにバッグの中にあるようだ：彼女は美しく、スマートです。 学校のすべての男が彼女を望んでいる。 問題は、彼女は動きをするために彼女の女性のビットについて自己意識すぎるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、性的経験を持つ誰かを目指すのではなく、彼女は想像できる階級の中で最も低い階段から始めます。彼女は、普通のコスダと同じように平均的で処女的に見える書店で見つけた男の子です。 そして、彼は彼女とのセックスを得るための探求の中で一連の失業を開始し、早期に彼女のゴールへのリップサービスを支払うだけである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の道を手伝っているのは、山田さん自身のエロ神、鼻水口を持つあらゆる方法で彼女に似ているキュビードのキャラクターです。 問題は、山田の衝動的なワッフリングのせいで、エロ神は援助や賞賛よりもはるかに退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で、コウスダの内向的で厄介な幼なじみの友人と、美人コンテストで彼女を魅了するためにヤマダを粉砕すること以外に何も望んでいない標準的な交換学生から反対が提供されます。 ロマンチックなヒジンクが続いて、セックスは一回以上起こります。山田自身の無力感の結果として、いくつかの骨が壊れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、良い点を手に入れましょう。 山田は、女性の体の角質の男性の鉛の最も良い例です。 マリア・ホーリックの道を邪魔してエピソードの半分を幻想化するのではなく、実際には積極的に性行為をとることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女との関係にさえいなくても、彼女は高校時代のキャリアの終わりまでに100人の男を奪うように努力しながら、彼女にはほとんど間違いがありません。 彼女が置いているツンデレの偽善は、彼女の魅力を信じている人として彼女を特徴付けるのに役立ちますが、必ずしも彼女が異性を好きなように扱うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例外的にユニークで魅力的なコメディーとは言わないが、シリーズ全体に蔓延する多くの不具合を埋め合わせるのに十分に実装されている。  Kosudaは活発な人格を持つ人物ではありませんが、性的に欲求不満でありながらも慎重な若者を代表しています。 彼はセックスをしている以上のように行動することはありませんが、それにもまったく満足しているわけではなく、信じられないほどの馬鹿げた感覚を作り出しています。 奇妙なことに、最終的に彼は最も愛想のあるキャラクターになり、人間的に可能と思われるよりもはるかに山田の有害な悪戯を抑えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一緒に、2つは完璧な組み合わせを形成します：どちらも、大胆なセックスドライブ、彼らのリビドーを解放する経験はありません、そして起こっている間違ったコミュニケーションの無限の瞬間の中で混乱する他のものへの関心。 それは驚くほど深く、どんなメディアにも共通しない驚くほど現実的な特徴付けであり、それはそれ自体での扱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その賞賛にもかかわらず、私はこれを偉大な、または良いアニメと呼ぶことを躊躇します。 あなたの標準的な鈍いロマンチックなコメディ（ビーチ、森林、学校）のための環境の任意の並べ替えを、そしてB Gata H Keiはそこに行きます。 これは転覆だと主張することができますが、山田と小水田は、このようなアニメでカップルが行うすべてのことを行い、男性の視点に焦点を当てずに同じジョークの多くが使われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の主人公と関係のないものはすべて痛々しく普通です。 アニメーションは平均的に最高ですが、サウンドトラックはほとんど同じであり、プロットはキャラクターの発展のために一貫して脱線します。 私はこれが悪いことではないと言いますが、それはすべての期待についてです。 私は彼女の年長の終わりまでに男性の一団とセックスしたい女の子についてのショーを期待して来ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;予期せぬ出来事の中で、強力なメッセージが明るみに出されます。満足できるロマンスは早い段階でセックスをすることができます。 両者は、相手が親切に往復し、感情を返すと確信したら、肉体的なやり方でお互いを受け入れることしかできない。 これらは自分自身に不安な2人の人であり、他人が性的に自信がないという知識の中でのみ安全です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、結局のところ、それは学校コメディの設定で変化したキャラクターだけで、アクションではありません。 キャラクターたちは、感情が完全に理解され、情熱の波で解き放たれる準備が整った、最後まで動いていた。 山田さんの誘惑とコスダの闘争が、なぜ彼女が彼女のように行動するのか理解するのを見て、これを見る前に、ほとんどイライラしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は以前に見逃した可能性があると言い、B Gata H Keiはそれを持っていました。 私が上で言及したものに素早く退化した原始的なレベルで自分自身を完全に理解するための探求の上で、性的に知っているがまったく偶然の女の子の心にまともな顔をしていたかもしれないもの：驚くほど興味深い、 ひどくオリジナルのキャラクターではないにしても、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは広範囲の視聴者にアピールすることであると理解していますが、まれな前提の興味深い実行であった可能性があることを完全に突き破ったことがあるのを見た場合、デメリットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiは完璧に上質で、多くの似たようなシリーズよりもずっと記憶に残る地獄です。 奇妙なことに、それはおそらく、アニメのロマンスのより現実的な描写の1つであり、不適切に伝えられたときの本当に厄介なことです。 ときどき退屈なエピソードのプロットや標準を&amp;hellip;偽の前提を過ぎることができれば、他のすべてのもの、B Gata H Keiはあなたが考えるよりも深いレベルで提供することがたくさんあります。 ただ吹き飛ばされるとは思わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Inushinde/reviews&#34;&gt;Inushinde&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If there is any show that defines wasted potential, it’s B Gata H Kei. What started as a possible lighthearted gender flipped rendition of School Days ended up a pedestrian school comedy that was only saved by a somewhat fresh sense of humor and constant victimization of the lead and her love interest.     Our story follows Yamada, first name conspicuously absent throughout the whole affair, on her quest to have sex with one hundred males by the end of high school. Everything seems in the bag for her: She’s beautiful, smart; every guy in school wants her. The problem is, she’s too self conscious abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crustinni&#34;&gt;crustinni&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiは、私が期待したものではなくなってしまった。 私はレイアウトの前提に完全に満足していたと思いますが、私が与えたものは、他の多くのアニメよりも魅力的な物語でした。 ショーは最初のエピソードをはるかに超えたファンタシーがあり、ヌードがあると、あなたは親密な瞬間に侵入したように感じます。 これらのシーンのフレーミングは、意図的に非セクシャルになります。なぜなら、そのポイントは、視聴者を弄ぶことではなく、主人公の山田さんの感情に共感するのに役立ちます。
山田は、私がアニメに存在することは許されないとよく見かけるタイプのキャラクターです。 ワトモテのトモコを思わせる彼女は、恥ずかしがり屋ではなく、現実的で親しみやすい方法で深く傷ついています。 彼女の性格はさらに進んでいたかもしれませんが、彼女が成長する余地はまだまだありましたが、私はこのタイプの光で描かれた女性キャラクターをもう一度見てうれしかったです。 思春期は難しく、山田さんとの共通点は、たとえ彼女が同時に人を扱う方法で私を挫折させたとしても同じです。 シリーズのクライマックスシーンも、アニメでの私のお気に入りの一つかもしれない、それは間違いなく、ショーの最もよく行われた部分です。 それは、愛と思いやりがいっぱい書かれ、指示され、非常に多くの他のシリーズで非常に多くの文字を見た後、非常にさわやかに彼らの関係のどこにでも得ることができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このシリーズについてはあまり嫌いだとは言い切れません。 そのダビングは地元でも面白かったので、面白かったです。 私はロマンスが好きでカップルが一緒に来るのを見ている人にこのシリーズをお勧めします。あなたが探しているものなら、本当に失望してはいけません。 他のレビューでもわかるように、このショーは多くの人々と共鳴しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165027&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/crustinni/reviews&#34;&gt;crustinni&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;B Gata H Kei ended up being not quite what I expected. I would have been perfectly content with the premise as laid out, and yet what I was given was a story sweeter than a lot of other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neverknowsbest26&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;角質で社会的に厄介な男性のリードを持つエッチアニメの海があります。 ヘック、それはあなたの頭の上からダチョウの名前を付けるのは簡単ですが、エッチ市場はかなり単調になっていると言うことは言うまでもない&amp;hellip;しかし、ショーが変態の女の子の周りを中心にしていたらどうでしょうか？ まあ、まさにB Gata H Keiがやることです。 結果は正常な倒錯の男性の主人公を持っているエッチのタイトルの任意の数よりも優れていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組は、高校時代に100人のセックス仲間を得るための彼女の探求で、非常に魅力的でセックスに屈した女の子、ヤマダに続く。 問題は、セックスに執着しているにもかかわらず、山田さんは行為に来ると素朴で、彼女は処女なので自己継続的です。 彼女は仲間の処女と彼女の最初の時間を持つことに決めました。 平均的な高校生の小田隆さんに、処女であることがあります。 もちろん、ヤマダにとっては簡単ではないでしょう。コスダはかなり密集しているからです。*一口*この前提については何が言えるのですか。 それはかなりばかだ。 公正ではあるが、それは違っている（他の多くのショーはあなたがヤマダと変質したように女性のリードに続く？）。しかし、奇妙な役割反転の外では、B Gata H Keiはエッチの兄弟とは区別がつかない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットが進行する方法は、この種のショーの典型です。 山田はコスダと出会い、聖域を邪魔して彼女から嫌がるものをしています&amp;hellip;彼らは学校で同じクラスにいることが判明しました。もちろん、ヤマダにはコツダをセクハラや性的嫌がらせをする十分な機会が与えられました。 厄介な瞬間とハーフ・ベイクドの試みが続いています。 実際、ここでのプロットの実行についてはあまり言い訳がありません。それはちょっと穏やかで、疲れていて面白くありません。 ショーが本質的に浅くて表面的であることを助けるものではありません。画面上で起こっていることを徹底的に追い求めているわけではありません。セックスジョークや、2つのリード間の関係を構築しようとする強制的な試みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字自体は、一回限りのステレオタイプの集合であり、それはすべてについてです。 ほとんどすべてのキャラクターは、それを定義するキャラクターの特性を繰り返す1つ（または2つ、私たちがラッキーな場合）に運命づけられています。 コスダは、主人公のキャラクターが登場すると、穏やかで飽き飽きし、山田の意図を誤解したり、彼女の考えを喚起したりして、すべてのスクリーン時間を過ごす。 他のキャラクターたちは、コスダの幼なじみの友達から成っているように、悪いものです。 ヤマダのはるかに成熟した友人は、機能だけがsnarkのコメントをすることです。 山田のライバル、実際に彼女の兄弟に処女を失ってもらいたい人（もちろん、彼らには近親相姦の人物が含まれているだろう）。 それから、私たちの主人公の山田さんが典型的な女性のリードではありませんが、彼女の性格はいくつかの言葉で要約できます：彼女はセックスをしたいと思っていますが、あまりにも臆病です&amp;hellip;それはすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは絶対に償還する資質はないと言っても、嘘です。 確かに、ショーは面白いかもしれません。 それがショーについて言える最高のものであるとき、あなたは困っていることを知っています。 山田の性的な幻想は必ずしも刻々としているとは限らず、今は毎回若干の笑い声を出すことができます。 コスダの無知さえも同じです。 彼らが愚かで厄介であるよりも、他の理由のために働くギャグがあります。 しかし、これでもシリーズコメディは死に慣れているため、完全にお祝いできません。 ええ、あなたがいろいろなユーモアを探しているなら、あなたはここでそれを見つけることはできません。 ショーがそれに対して行っている第2の事はセックスアピールです、そして、それはそれをうまく管理します。 ショーは実際にはかなり離れて&amp;hellip;それは本質的に中断されたポルノを見たのと同じです。 それはあまりにも魅力的ではないが、ショーは非常に説明的な対話とうまく配置されたデーモン・センサ・バーまたは他の便利に配置されたオブジェクトでそれを引き出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、B Gata H Keiは概して圧倒的です。 あなたが品質に関係なくアニメアートスタイルに恋している場合、キャラクターデザインは一般的で忘れられないもので、魅力的です。 確かに、山田は非常に魅力的な女の子ですが、正直言って、彼女は彼女の学校の他の女の子よりも良くて悪く見えません。 背景は古く、ラブホテルやメイクアウトスポットの場面を除いて多分、それは家では何も書きません。 視覚的に際立っているのは、デーモン・センサー・バーとかろうじて隠されたファン・サービスだけです。 このショーはサウンド部門では印象的ではありません。 それは悪くないけど、スライス・オブ・ライフのアニメではあまりにも頻繁に使われる普通のポップミュージックです。 本当に、あなたが盗撮の傾向を持たないならば、B Gata H Keiの技術的メリットはあなたのために何もしません（しかし、あなたはその場合でもエッチを見ていることが奇妙です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、B Gata H Keiはただの楽しみをしたいと思うショーのように思えるが、代わりにむしろ反発する。 確かに、このようなものは決して洗練されたものではありませんが、これは安価なエンターテインメントとしてはほとんど通用しません。 キャラクターは、彼らが来るようにフラットであり、ショーはよく見えない。 たとえあなたが単に荒れ果てた愚かさを探しているだけであっても、これよりもはるかにあなたの価値がある他の多くのエッチのタイトルがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43089&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeverKnowsBest26/reviews&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is a sea of ecchi anime with horny and socially awkward male leads. Heck, it is easy to name a dozen from the top of your head, needless to say the ecchi market gets pretty monotonous&amp;hellip; But what if a show centered around a pervert girl instead? Well, that is exactly what B Gata H Kei decides to do. The result is no better than any number of ecchi titles that have the normal pervert male protagonist.    The show follows Yamada, an extremely attractive and sex obsessed girl, on her quest to get a hundred sex buddies &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;furrylizard&#34;&gt;FurryLizard&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シノプシスを読んで「彼女の夢は100人の男性とカジュアルなセックスをすることでした」と私の心は空になりました。 私はテストステロンレベルが高いと思っていました。私が知っていた頃にはアニメ全体がコンピュータにダウンロードされ、最初のエピソードが巻き起こっていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiは非常に「性的卑劣な」主人公のアニメです。私はそれが好きです。 これはファンサービスのアニメのように見えるが、5秒ごとに豊富なスカートで「ロザリオ+ヴァンパイア」や「レディース対バトラーズ」と言うほど派手ではなかった。 このアニメを興味深いものにしたのは、それぞれのキャラクターが何を考えているのかを見て、キャラクターと共感し、それぞれが何を考えているのかを知ることができます。 ヤマダとコスダの違う厄介な/極端な/エロチックな状況は、面白いです。 ヤマダの目的はすべてコスダを誘惑することを計画している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの芸術はアニメによく合った。 ほとんどの女の子たちは完璧なものにならないように描かれていますが、彼らに現実感を与えるために、彼らはすべて自分の特別な「特徴」（例えば大きなビービー、細身のボディ、かわいい顔）を持っています。 それは美しい高校です。 コスダはあなたの平均的な高校生の男の子として提示され、彼は非常によく、ブロンドの、女性、完璧なbishounen男ではなく、男性のビルドと平均見栄えの男hesです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの音はかなり平均だったが、OPとEDは特別なものではなかった。 声優はかなり良かったし、キャラクターにもよく合いました。私は特に、オハイ・ジャパンの金子君とステレオタイプの「OHOHOHO」の笑いが好きでした。 ランダムな「B Gata H Kei」は、驚くほどかわいいとキャッチーだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは私がこのアニメについて最も気に入ったもので、実際に性格を持っている良い角質の女性のリードを見つけるのは難しいです。 山田さんはとても面白くて大胆だったので、彼女はコスダスを処女にしようと極端になるだろうが、どうにかしていつも失敗する。 そして、物事の彼女の解釈、例えば、すべてのことを変態的な方法で見ている。 イヤリングをプレゼントにして、それをコスダから「あなたとファックしたい」という象徴として見ると、私を笑いのヒステリー状態にしました。 コスダ、私は本当に彼の痛みを感じました。なぜなら、なぜ彼がこのことが起こっているのか、まったく混乱してしまうからです。 私は毎日ではなく、熱い少女があなたの処女を盗んでほしくないということです。 アニメのすべてを通して、私はあなたが本当に欲しかったことが分かっていれば、まあまあだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は徹底的にこのアニメを楽しんだ、それは本当にユニークなロマンスコメディです。 私はそれが終了することを望んでいませんでしたが、それがしたときに私は運がない類似のアニメを探してみました。 広大な海で貴重な宝石を見つけたようなものでした。あなたは決して別のものを見つけることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はこのアニメのユーモアについて大いに話しましたが、このアニメもまた意外にもロマンチックです。キャラクターが共有する親密さは、それらの間の強いつながりを示し、あなたの心を暖かくして相互作用するのを見ます。 あなたがecchiユーモアと驚くほど深いロマンスを楽しむなら、私はあなたがこのアニメを見ることをお勧めします。 私はファンサービスを嫌う人や、「汚いユーモア」にはこれをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、本当にセックスが好きではないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FurryLizard/reviews&#34;&gt;FurryLizard&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Upon reading the synopsis and seeing &amp;lsquo;her dream was to have casual sex with 100 men,&amp;rsquo; my mind went blank. I guess my testosterone levels were high at the time because by the time I knew it the whole anime was downloaded on my computer and the first episode was rolling.    B Gata H Kei is a very &amp;lsquo;sexually humore &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mahoganycow&#34;&gt;mahoganycow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は頭の後ろのどこかに、12歳の汚い気がするということを認めている最初の人になるでしょう。 私は怠け者のジョーク、性的なスラー、および粗いダブルentendersを静かに笑う私の脳の部分を指しています。 あなたはそれを未熟さと呼ぶこともできますし、まったく愚かなこともありますが、その性質のものが面白いと思う機会があります。多くの人が同じように感じることを喜んで賭けています。 いろいろな理由で、いくつかの良いと悪い、私たちのいくつかは、このタイプの材料を笑う衝動を抑制する - 私たちは私たちの脳の小さな男を見つけて、犬のように彼を混乱させる。 だから、このタイプのコメディは誰にとっても印象的なことではなく、私はそれを尊重することができます。 しかし、あなたの頭のどこかで、卑劣な小さな男の子がまだ生きている、呼吸している、笑い、ひどく書かれたコンドームのコマーシャルがテレビに来ると、B Gata H Keiからかなりの楽しみを得ることができるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、私は、少しの文脈を確立するためのショーのプロットの簡単な説明とレビューを開始するだろう。 しかし、この場合、MALによって提供される概要はかなり適切です。 あなたが私のような人なら、恐らくあなたの目があなたのトリックを演じていないことを確かめるために、それを2度読む必要があります。 あなたの正気は損なわれていませんので安心してください。 それは本当に&amp;rdquo;彼女の夢は100人の男性とカジュアルなセックスをすることだった&amp;rdquo;と言います。それで、それでは、コメディを語りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが読んだことに基づいて、荒々しく無味なものとしてシリーズを払拭するのは簡単でしょう。そうしておけば半分に過ぎません。  B Gata H Keiのコメディの多くは、マスターベーション、コンドーム、そして乳についてのジョークで構成されています。 確かに、彼らは平均より少し巧みに提示されており、しばしばジョークは全く予期しない方法で動作します。 多くのパンチラインは、キャラクターの思考や幻想の窓を通って到達します。これは、物事が古くなるのを防ぐ視覚的および言語的なユーモアが歓迎されるようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、コメディーの仕事のいくつかは、ショーが持っていると思われる自覚的な量、そして伝統的な高校コメディーのかっこやチーズの要素のいくつかを楽しむことのできる頻度です。 幸せな時に女性のキャラクターが「輝き」、怒っているときには目に見える黒い「オーラ」を投影する過度の視覚効果で、皮肉なジャブが作られます。 外国人のキャラクターが魅力的で上品であるように見せつけて、アメリカ人のクラスメイトの承認を得て「海外で、実際に」唱えていることは、同じ治療法が与えられています。 彼らの無駄を認識しているように見えますが、あるシーンでは、「いつもよりももっと多くのラインを増やしています」という理由で、彼らは楽しんでいるとコメントしています。これらの要素は、 そうでなければ恥知らずの性的ユーモアで完全に作られたショーになるであろうものへ 多くのショーは、自分自身をあまりにも真剣に受け止める致命的な間違いをしています。 一方、Gata H Keiは、それが卑劣なromcomであることを知り、それを抱いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのキャストは結構慎重にまとめられているようだが、そのほとんどはコメディーな価値をある意味でショーに加える。 山田自身は歩く冗談で、ほとんどの高校のショーに描かれている理想的な&amp;rdquo;純粋な&amp;rdquo;女子生徒の遊びです。 彼女とスペアシー、ぎこちないコスダはお互いにとてもよく遊びます。 山田さんは自信と性格の外見を投影していますが、本当に彼女は彼女の目標と同じくらい不安で不安です。 時にはショーは、私たちが両方の人が他者によって作られたジェスチャーの意味を理解しようと必死に試みるのを見て、まったくの厄介さに基づいてユーモアを生み出すこともあります。 彼らはどちらも同じことを望んでいますが、両者はあまりにも厚く、何もしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つのリードに加えて、サポートする役割もまた有効です。 かなり大きなキャストですが、いくつかの特筆すべきものがあります：ヤマダの親友、竹下は、他のキャラクターの奇妙な振る舞いよりも面白くても面白くないような、 性的欲求不満とスコアリングができない薄くて魅力的でない女性同級生のミサトは、多くの冗談の尻である。 山田のことを羨ましく思う豊かで美しい女の子で、無残な小水田を盗んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを言うには奇妙に聞こえるかもしれませんが、B Gata H Keiは実際に言及する価値のある主題を持っています。 ジョークの山の下に埋もれて、ちょっと早く育った二人のティーンエイジャーについて、かわいそうなプロットがあり、急いではいけないことを急いでしようとしています。 それはオリジナリティ部門のシリーズのポイントを正確に獲得しているわけではなく、そのような独創的な（そして、率直に言えば、ちょっと変わった）アイデアはすぐに普通のものに変わります。 それにもかかわらず、コメディがストーリーテリングの要素の周りに形成されているショーを見てうれしいです。 多くのコメディは「物語」の概念を完全に放棄し、笑いを注ぐように試みるが、B Gata H Keiはそのような間違いをしない。 コメディのほとんどはプロットの自然な延長線です。 初期の10代の関係に浸透している不自然さと不確実性を「現実的」に描写するという点では、Bガタ・H・ケーは元の敷地の不合理にもかかわらず、かなり近づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド部門では、シリーズは平均的に右にチェックインします。 もしあなたが&amp;rdquo;高校をめちゃくちゃにする&amp;rdquo;サウンドトラックを聞いたことがあるなら、あなたはそれらをすべて聞いたことがあります。 ロマンスや悲しい瞬間のための素早いコメディーな対話とかわいいオーケストラトラックの瞬間を強調するための楽しいジャズ/ポップソングがあります。 ここの音楽はフロップではありませんが、特に思い出深いものではありません。 一方、演奏する声は優れています。  2つのメインはお互いに完璧なフォイルです。 山田さんの声は大胆で、やや男性的ですが、小田さんは一般的で従順です。 これらの声優がそれを釘付けにしたのは簡単です。 サポートキャストもユニークなサウンドを管理します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的に、B Gata H Keiは、もう一度、ほぼ平均です。 キャラクターのデザインは攻撃的ではありません。 できるだけ面白くないように意図的に設計されているので、私はKosudaに休憩を取るだろうが、他のすべてのキャラクターは、「予算で高校生を描く」という本のページのように見える。 頻繁なセッティングは教室なので、魅力的である背景アートを見せるチャンスはあまりありません。 アニメーションは普通ですが、これが本当に重要かどうかは、動きがシリーズのコメディスタイルやプロット進行の一部であることはまれであるため、別の質問です。 これはすばらしい見せ方ではありませんが、ビジュアルは、私たちがどこに行くのかわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局私はB Gata H Keiが確かに革新的で信じられないほどのシリーズではないという印象を残しました。 いくつかのミスステップがあり、チャンスを逃した。 しかし、あなたが心のこもった、かわいい、面白いものを探していて、それほど真面目に過ごしていないなら、これは良い選択です。ここのユーモアの多くが恥知らずであり、 事実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80210&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mahoganycow/reviews&#34;&gt;mahoganycow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll be the first to admit that, somewhere in the back of my head, there&amp;rsquo;s a dirty-minded twelve year old. I&amp;rsquo;m referring to the part of my brain that silently laughs at sleazy jokes, sexual slurs, and crude double entendres. You could call it immaturity, or just plain stupidity, but there are occasions where I think things of that nature are hilarious, and I&amp;rsquo;d be willing to bet that many people feel the same way. For various reasons, some good and some bad, some of us suppress the urge to laugh at this type of material—we&amp;rsquo;ve found the little guy in our brain, and muzzled him like a dog. So this type of comedy isn&amp;rsquo;t going to hit the mark for everyone, and I can respect that. But if somewhere in your head that sneaky  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;関係は人生の最もクレイジーなパズルの1つであり、疑いなく10代の最も楽しい部分の1つです。 もちろん、あなたはガールフレンドを得ることができないし、あなたは本当に平凡で退屈な顔をしています。 コスダカスの問題です。 彼は平均的な見通しであり、それほど刺激的ではない。 しかし何とか彼は彼の高校の山田さんの一番ホットな女の子と変わった関係で自分自身を見つけることができます。 問題は、人生での彼女の全目標が100人の&amp;rdquo;ファック・バディー&amp;rdquo;を持つことにすぎないので、彼は彼が彼を強打して欲しいと理解していないということです。 だから本質的に、彼女はこのロマンチックなコメディーアニメの主人公だから、彼女がコスダをシャグするのを見て楽しんでいるはずだということを意味しています。このアイデアの問題は、彼女がとても非難的であるという事実です 野生の性的狂った十代の若者たちを見せているフィル博士のすべてのエピソードを私に思い出させる。 しかし、彼女についてすぐに話します。 今、このアニメの物語を少し触れてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガイは女の子に会う。 女の子は女だ。 そしてB Gata H Keiはちょうど雑用のようになる同じ慣習に従います。 すべてのロマンチックなコメディのレビューのために私が言及するように見える義務的なシーンはここにあります： ガイは女の子のために倒れ、彼女は簡単になると思っているので、彼女はそれを真っすぐに気づいていない。 少女は男のために落ち、それはそれです。 もちろん、彼を好きではあるが、それを認めない少女と少女には、いくつかの競争がある。 それは単なるまっすぐなジェネリック主義です。私はロマンチックコメディのためにあまりに頻繁に使用してきた言葉です。 私はいくつかのプロットの慣習や義務的なシーンに対処することができますが、なぜこれらのショーがちょっと違うのではないか、あなた自身に尋ねるところがあります。 あるショーからキャラクターを引っ張って、別のショーに入れます。 あるショーからバックグラウンドを引き出し、別のショーに配置します。 オリジナルのロマンチックなコメディーは来るのが難しいですが、私のお気に入りのトラドラ！&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;プール（x2も！）&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;フェスティバル（プールに行くたびにランダムフェスティバルが行われるのはなぜですか？）
文化フェスティバル（いつもメイドのカフェや何らかのカフェですか？）&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;フィールドトリップ
-浴&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;バスハウス
クリスマス（x2）&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;これらの領域の式はまったく変更されません。 それはすべて非常に典型的で直感的ではありません。 コスダ、静かで退屈なのは二人の中で最も野生で、処女のためには、彼は確かにそれがプラヤのように正しく行く。 いくつかの人々は、いくつかの言及のために束にパンティを取得する可能性があり、私はあまりにも慣習的ではないものについては気難しいです。 彼らのためには、何百万というものがあり、行く場所はまだありますが、ロマンス/コメディシリーズはいつも同じ場所で巻き起こっていると言わなければなりません。 私は、これまでのところ、カラオケ施設を設定として使用していたため、1つのアニメを賞賛するまでにさえ行っています。 私は、このアニメをラブホテルの場面で賞賛するつもりですが、私はホテルの使用と同じくらいコンテンツとして賞賛することはできません。 私がしばらくの間、良いセックスの試合を楽しんでいる間、このショーのセックスシーンはばかげているので。 つまり、少なくとも「クライマックス」という意味では）何も達成されないため、実際には「セックス」シーンではありませんが、依然として一種の非難的なオーラを示しています。 そして、私は主人公の山田からそれほど感じなかった。 彼女は強打したい人ですが、彼女は非常に予約されていて、それについては恥ずかしがり屋です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コスダとヤマダが何回出て行ったのか、実際にお互いにどれくらいのことを知っているのか、彼らのセックスは全くばかげているのですか？ 彼らがお互いを愛し、お互いにジャック・キッドを知っているという事実は変わっています。 コメディのロマンチックな部分は、そのために不足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、セックスのシーンと多くのセックス関連のユーモアが最後まで陽気であったことを認めますが。 しかし、それ以外のアニメはそれほど面白くない。 途中で山田さんがカメラに「その最後のビットは十分に暴力的ではなかった」と言っているところがあります。 真実を伝えるために、最後まで、実際にはかなり予期せず激しく、B Gata H Keiはそんなに憂鬱ではありません。 そのコメディーはレースでの試みですが、良いものではありません。 それに直面してみましょう、あなたの人生の中で数百人の経験をして、ボブのジョークが面白くないのです。 コンドームの冗談はあふれていて、ほとんどの時間はとても面白くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは大丈夫です。 文字はうまく見えるし、背景も同様ですが、それは非常に平均的なものであり、理解できないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマは、ロマンチックなコメディに貼り付けることができ、エンディングも可能です。 ショーの間の音楽は基本的なものです。 文字はすべて良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターセクションは通常、私がショーを打ち負かす場所で、これは変わりません。 最初に段ボールの一枚であることが判明した小水田で始めましょう。 彼は全く何の文字も持っていなかった。 全体のアイデアの一部ですが、彼ははっきりとした性格特性を持たない基本的な見た目の男です。 しかし、以前に述べたように、セックスが上がる瞬間、彼は動物になります。 それは、はい、彼は簡単なケースですので、男だ。 しかし、処女ですか？ そして彼はあまりにもそれに恥ずかしいですが、まだ兵士のようにそれに行く。 彼の性格は気分の変化のために混乱している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山田は私が少し触れたこととは違う存在です。 アニメの開始時に彼女は忌憚のない人だ。 彼女は境界線が嫌だ。 私は、彼女の最初のシーンは彼女のプライベートビットをチェックし、それが奇妙に見えるので不平を言うことを伴う。 そして、彼女はこの100人のファックバディーに行き、彼女はそこから堕落する。 彼女とコスダの間で物事が発達するにつれて、彼は彼が彼を使用し、彼を虐待しているところではまったく恐ろしいところから始まります。 彼女は彼を好きに見えず、彼は彼女を好きです。 そして、このロマンスは急いで非現実的ですが、それでも彼女の弦を見ることは苦痛で、最終的に彼の好きなことを認めたら、大きな体重が私の胸から持ち上げられます。 そして、このキャラクターが好きな人は非常に多いです！ 確かに、彼女は最後に向かってもう少し好きだったが、彼女はまだあなたの上に成長しない悪いキャラクターだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このシリーズの中で最も嫌われているキャラクターの1つは、亀尾恭子です。 確かに、不気味な兄弟の愛のことは気が散っていたが、彼女は山田ほど悪かった。 彼女はもちろん、かわいいマスクの後ろに隠れている典型的な豊かな女の子です。 彼女は基本的にToradoraのAmiです！ 地獄、彼女はToradoraからAmiです！ 兄弟は複雑です。 彼女はアミーが林原を盗もうとしているのと同じように、山田から小田を一度に盗もうとしている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの主人公は、他のすべてのキャラクターと同じくらい退屈な宮野まゆです。 彼女はklutz、彼女はKosuda好きですが、彼に伝えるためにボールを取得することはできません、そしてちょうどそこにあります。 彼女はあまりやりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなキャラクターが、ショーの中で最も少ない役割を果たしているキャラクターの一人だった真美美里です。 彼女は小さい、狂った少女です。 彼女はKanejouの兄弟（Kanejouのような）と恋し、実際にはかなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さもなければ、残りの文字は興味を引くのに十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーの作成者に尋ねたい多くの質問があります。 アイデアはどこから来たのですか？ 面白いのはどこですか？ そして、私は自分自身に尋ねるだけの一般的な質問があります：いつ近親相姦はロマンチックなコメディの従来のプロットデバイスになったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはToradoraのような何かを知っています！ かなり従来的だったにもかかわらず働いた？ それは好きなキャラクターを持っていたので、カットアンドペーストしながら、現実的に行動し、自分の人生を取った。 また、関係や感情は信じられませんでした。 このようなものはそれと比較することさえできません。 私はこのアニメを与えることができる最高のメリットは、それが明確に定義されたロマンスを持っており、それが満足に終了するということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外の場合、B Gata H Keiはかなり悪いです。 私はこれが得る良いレビューのまさに量を信じることができません。 あなたが中学校に通っていれば、「SEX」と「CONDOMS」と「BOOBS」という理由で面白いかもしれませんが、あなたがそれよりも成熟した年齢に達していれば、これは馬鹿げていて、 時間の 私は皆の良い評価を尊重していますが、山田さんの性格を誰がどのように愛しているのか分かりません。 あなたが彼女を典型的な高校女の子の面白い似顔絵として連れていても、彼女はまだまったく相違しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこにはロマンチックなコメディがはるかに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188527&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Guy meets girl. Girl’s a slut. Guy falls for girl, not realizing she’s just in it to bang him because she thinks he will be easy. Girl falls for guy and that’s it. There is of course some competition over the guy and a girl who likes him but won’t admit to it. It’s just straight up genericism, which is a word I’ve been using way too often for romantic comedies. I mean, I can deal with some plot conventions and the obligatory scenes, but there comes a point in time where you ask yourself why these shows can’t be just a tad different. You pull the characters from one show, put them in another; pull the backgrounds from one show, put them in another. Original romantic comedies are hard to come by, and admittedly my  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;catiebuug&#34;&gt;catiebuug&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがecchiのヒントを持つ良いコメディを探しているなら、これはあなたのためのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Netflixをスクロールして、「アニメ」タブの下を見ました。 カバーを見るだけで、私はそれが男性の聴衆に向けられたさらに別のファンデーションのハーレムアニメだと思った。 しかし、説明を見て、私は自分の考えが間違っていたことに気付きました。 それに、彼らは常にあなたがそれによってカバーされた本を判断することはできないと言います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の山田さんは、彼女の学校で一番美しい女の子です。 すべての女の子が彼女になりたいと思っている間、すべての男は彼女を持っていたい。 彼女の夢は100人以上の人とセックスすることです。 しかし、いくつかの問題があります。 彼女はまだ彼女のvカードを持っていた、キスされていない、と彼女は彼女の膣が奇妙に見えると思います。 この夢を追い出すために、彼女は引っ越すチェリーボーイを見つける予定です。 ある日、彼女は彼女の同級生Kosudaに走り、彼女は文字通りこの少年からチェリーのにおいをすることができます。 だから、彼女は彼が1人だと決めます。 彼らの出会い以来、彼女は彼女を最初に迎え入れることに決めました。 途中であなたはどんな関係になっても他の人と会うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは本当に配信します。 それは絶対に陽気で、あなたがダブに入っているなら、それは良いものを持っています！ それはFunimationによってダビングされ、彼らは本当にそれのための素晴らしいキャストを選んだ。 あなたがNetflixを持っていて、あなたがそこで見るべきアニメがわからないなら、私はこのアニメを強く勧めます。 私はおそらくNetflixが本当に速い彼らのアニメを通過するので、できるだけ早くそれを見ます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはおそらくそれと思われるほどエッチは悪くありません。 もちろん、あなたの定期的なおっぱいのおしゃぶりのジョークがありますが、彼らは多分ショーを通して7回未満のことが起こります。 終わり近くにはかなりのセックスジョークやヌードがあるので、私は若いアニメファンにはこれをお勧めしません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメを楽しんだ。 私はそれに10/10を与える！ そして、それを一掃するために、それは素晴らしい音楽を持っています！ オープニングはとてもキャッチーで、一度もそれをスキップしたことはありません。 アニメーションもかなり良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなので、参考にしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/catiebuug/reviews&#34;&gt;catiebuug&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re looking for a good comedy with a hint of ecchi, then this is the anime for you.     I was scrolling through Netflix and saw this under the &amp;lsquo;Anime&amp;rsquo; tab. Just from looking at the cover I thought i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;layme&#34;&gt;Layme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、確かに私の最初のエピソードの後に​​私が思っていたことである、「エッチ」とはかなり関係のあるアニメです。私はこのアニメを始めたとき、あなたを本当にすべてのエピソードで唯一のセックスにするだろうと思っていましたが、 私は、このアニメが実際には大きく進化するラブストーリーを持っていることを知りました。 どちらも女の子はそれほどのことを示さない本当に良い人であることを恥ずかしがり屋の文字ですが、私は確かに彼女の目標をwasntしている間、実際に本当に愛する人と離れて取得しようとしている部分を好きでした。 このセリエが終わったとき、私はあなたがecchiの部分だけでなく素晴らしい方法ですべてのエピソードを展開する偉大なラブストーリーのためにも、このアニメを見なければならないことを確かに知っていた。 キャラクターは本当にいいですし、ストーリーも素晴らしいものです。 ラブストーリーのためにこのアニメムスリが本当に楽しかったし、良い進化するラブストーリーが好きな人にはこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193488&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Layme/reviews&#34;&gt;Layme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime certainly is an anime that has a lot to do with &amp;lsquo;ecchi&amp;rsquo;, thats what i thought a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tokyosanchez&#34;&gt;TokyoSanchez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、それが初演のエピソードの間にあなたに贈るものよりもはるかに多くです。 確かに、それはecchiの部分ですが、私は私たちが参照してくださいほとんどのアニメよりも現実的なロマンスとしてそれを取る。 ほとんどのロマンスアニメは、ショー全体のクライマックスとしてキスをしており、セックスやそれ以外のものは描かれていることはまれです。 今日私たちは、B Gata H Keiの下品な、セックス・ジョークの充満した領域に潜入し、何が強く立っていて、何が浮いているのかを見ます（笑）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  ~~~~~~~~~~
ストーリー：
前提はややシンプルです。ヤマダは100回寝たいと思っていますが、彼女と同じように処女で始めることを望んでいます。 事は、この前提がショーが実際にやるべきことに完全に間違っているということです。 山田さんはセックスに慣れておらず、すべてのものが汚いので、主人公の主人公と桜の少年コスダと一緒に寝ることに全然喜んでいません。 代わりに、神と捨てられたVカードを取り除くために、2人と彼らの様々な努力との関係に焦点を当てます。 速いペースで陽気な（ほとんどの時間）コメディと結びついて、とてもうまく動作します。 あなたが下品な、低笑いのコメディが好きなら、あなたはこれから蹴りを得るでしょうと言いましょう。 しかし、結末は本当にあなたの口に悪い後味を入れます。 あなたに推測を残すようにたくさんのプロットホールがあります。 絶対に何も達成されず、これにはサイドストーリーが含まれます。 それは基本的に「マンガを読む」スタイルのエンディングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  ~~~~~~~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  ~~~~~~~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドとアニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、これらについて特別なことは本当にありません。 アニメーションは公平でしたが、実際にはそれを観察して驚くほどの動きはありませんでした。 芸術スタイルはうまくいったが、場所は2Dだった。 もちろん、キャラクターのデザインはセクシーでなければならず、少しシンプルでした。 サウンドトラックは本当に忘れがたいものですが、私には何も驚いていませんでした。 しかし、私はこのアニメの声にはとても満足しています。 いくつかの声が少し古くなったように、英語ダブ（Kanajo）にはいくつかの間違いがありましたが、大部分は溢れ出すほどの声が劇のコメディー面に非常に盛り上がりました。 高い音で終了するには、オープニングはキャッチーだったし、ショー全体で最高のアニメーションがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  ~~~~~~~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終了するには、このショーは間違いなく少なくともいくつかの人々が楽しむものです。 山田さんの無作為な振る舞いから、汚れたセックスジョークの神話の噴出に至るまで、全体のショーはちょうど悲鳴を叫ぶ。 しかし、結末はまったく間違っていました。飛行機で飛行機で飛行機で飛行機に乗って飛行機に乗ることができたので、日本では作家に怒鳴りつけました。 さらに、私は山田のキャラクターが好きで、彼女がショーに非常によく合っていると思っていましたが、何人が彼女を彼女のすてきな面から大きく外すことができるか見ることができます。 しかしここで正直に言うと、これはエッチショーなので、それは期待されます。 アニメーションとサウンドは通行可能ですが、実際には何の特別なものでもありません。要約すると、このショーには多くの面で欠陥があり、平均スコアを残していますが、 このショーでは、最も重要な側面であり、飛行色に成功しています。  B Gata H Keiはあなたの頭の上にあるものではありませんが、頭がおかしくなり、しばらくの間ホルモンと面白い骨が野生になるようにしたいのなら、これはかなり良い推薦です 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TokyoSanchez/reviews&#34;&gt;TokyoSanchez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is a lot more than what it presents to you during it&amp;rsquo;s premiere episode. Sure, it has it&amp;rsquo;s ecchi parts, but I take it more as a more realistic romance than most animes we see. Most romance animes hold kissing as the climax of the entire show, and it is rarely seen that sex or anything beyond that is portrayed. Today we dive into the vulgar, sex-joke filled realm of B Gata H Kei, and see what stood strong and what flopped (lol i dirty).    ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kichirou&#34;&gt;Kichirou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最高のエッチ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiは、あなたの典型的なロマンスの話、またはその事実のためのエッチではありません。 私たちには若い青年がいて、セックスのために野心的です。また、シリーズ全体で有名な山田として知られています。 全体の話は、かなり大量の「性的仲間」を獲得しようとしているヒロインの周りを回っています。 彼女が彼女の膣の外観について不安であると考えると、彼女にはかなり難しいかもしれません。 これにより、彼女は、親愛なるコスダが来る処女でもある男性のパートナーを求めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これら2つのキャラクターはどちらも2つの相反していますが、シリーズ全体では言及されていませんが、視聴者がそれを判断する可能性があります。 まず、私たちは山田さんを持っています。 彼女のクラスメートの真の美人、親密な関係を求める。 それから、山田を理解しようと努力している少年コスダがいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この関係では、山田は汚いものです。 もっと楽しくなりますか？ 彼らは両方とも、よく獲得した9に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術とアニメーションは素晴らしかったが、私は大きな頭皮のネックアートのファンではないので、私はそれに8を与える。 それは良いですが、正確に私のお茶のカップではありません。  Asidesは、すべてが例外的にされた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音も素晴らしかったです。 オープニングとエンディングは、エピソード全体を見ている人にとっては喜びです。 全体を通して演奏されたバックグラウンドミュージックはよくフィットし、エッセンスをより鮮やかにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを楽しんだのですか？ しかし、もちろん、シリーズはドラッグするには余りにも短く、すべてのエピソードで、あなたはもっと山田をもっと欲しがっています。 彼女は何を持って来なければならないのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメに9を与えます。プロットは非常にオリジナルであり、それは顕著でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サイドノート、私はアニメをたくさんレビューする人ではなく、これは私の最初のレビューである。 自分の判断。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27303&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kichirou/reviews&#34;&gt;Kichirou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ecchi at its finest.    B Gata H Kei isn&amp;rsquo;t like your typical romance story, or ecchi for that fact. We have a young adolescent, ambitious for sex, otherwise known as the famous &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tapanda&#34;&gt;tapanda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiは正しい方法で間違っています。 私はこの種のシリーズが多くの女の子を惹きつけないかもしれないと感じていますが、あなたが女性であれば、それは男性のファンタジーのショーではありません。 私はそれを十分に得ることができず、最後のエピソードが終わったときでさえもっと欲しいと感じました。 私はエッチのファンではありませんが、時には何かが私の興味を喚起し、私はそれを見なければなりません。 このシリーズは間違いなくその一つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8.この物語は、100人の男性とセックスしたい高校生の女の子についての話です。 それは、視聴者は、このシリーズには、セックスをしたいと思っていて、何をすべきかわからない、高校の女の子や男のことについて多くのセックスが含まれていると思うかもしれません。 それは人生にとって非常に現実的であり、私が高等学校で経験したことと幾分似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8.アートワークは良かったし、表情も陽気だった。 それは、芸術が新しいシリーズのように欠けていたポイントを持っていなかったし、全体的に見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7.正直言って、演技声のいくつかは時々私の神経に少し得ることができるので、私は7を与える。 私が見たシリーズのいくつかほど悪くないが、マイナーキャラクターの声のいくつかは迷惑だった。 それは大きな問題ではないし、全体的な音質は素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8.キャラクターはすべてかなりユニークで、キャラクターのすべてが自分の興味深いポイントを持っていました。 主人公のヤマダとコスダはかなり典型的なティーンエイジャーでしたが、私は彼らがかなり関連していると思います。 マイナーキャラクターも面白かったし、キャラクターがストーリーを全部引き出しているような気がしなかった。 私は正直言って、それは面白いだけでなく面白いので、いくつかの特徴を持つスピンオフを非常に好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9.私は少しサディストだから、山田さんと小田さんのセリフを見て楽しんでいた。 個人的に、私はこのシリーズを笑いながら1分間見つけました。そして、特に最後のエピソードでは、笑わないように多くの時間を費やしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：8.私が言ったように、それはすべての正しい方法で悪いです。 それは明らかに汚れている必要があり、実際にセックスを話したり、初めてセックスをすることが本当にいかに難しいかを示しています。 私はスポイラーを与えなくても私は言うことができませんが、このショーの前提を聞いた瞬間から、私はそれを愛することを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62619&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tapanda/reviews&#34;&gt;tapanda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;B Gata H Kei is wrong in all of the right ways. I feel like this kind of series might not attract many girls, but if you are female, it isn&amp;rsquo;t just a show of male fantasy. I couldn&amp;rsquo;t get enough of it, and found myself wanting more even  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kgohan-kame&#34;&gt;KGohan_Kame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは醜いことになるでしょう&amp;hellip;私の思考のより短く凝縮したバージョンを望むなら、以下の要約を読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを回避する方法はありません&amp;hellip;このアニメは悪く、私はそれを軽蔑します。 どうして？ 全体：3/10。 ブルーズ・ストーリーは、プレフィックスの中で潜在的なものがあります。 音楽とアニメーションはまともですが、思い出に残るものはほとんどありません。 楽しさは信じられないほど低く、このアニメが嫌いなほど、私はそれについてもっと考えました。 本当に私にこのアニメを軽蔑させたのは、そのキャラクターだった。  B Gataは、主人公のヒロインを、あまりにもすごく、傲慢で、要求が厳しいものにし、自己認識や開発をほとんどしませんでした。 山田の浅いゴールは問題ではないが、彼女は彼女を気にするほどの同情的なものにならなかった。 彼女の愛の関心はさらに悪く、信じられないほどの軽さに苦しんでおり、木の腐った厚板に乗っているロードキルほど活発です。 これは、ジャンルの中で他の人たちと差別化を図り、多くの面でフラットになっていくように見えるエッチでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでの前提はユニークです（とにかくこのような前提を聞いたことはありません）：典型的なロマンス/エッチアニメの規範/叙事詩の多くから離れて、性的に欲望する思春期の少女がいます。 それは意図的にそれがセックスクレイジービンボの主人公であることを描いた。 残念ながら、これはあまりにもうまくいった。 問題は終わりではなく、彼らが手段を描いた方法である。 ストーリーとペーシングは、キャラクターを傷つけることや同情的なものにすることに後退し、むしろあまりにも頻繁にマイナスの光でそれらを描いた。 雰囲気と気分はメロドラマを伝えようとしますが、しばしばキャラクターの馬鹿馬鹿しくして敵対的な行動を高めます。 これらのキャラクターが迷惑で不合理ではなく、より脆弱で正直であることを示すことが必死に必要でした。 全体：3/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが壊れた記録のように聞こえるかもしれないことは知っていますが、私が山田をどれほど憎んでいるかを誇張することはできません。 最終的に変化し、より好都合になる、不快で卑劣な人物を行う正しい方法があります。 タイガアイサカは、私が考えることができる最高の例の一つです。 彼女は優れた性格を示し、ここでは欠けているのは、彼女の友人、そして個人的な気持ちが彼女の強く、親切で、より成熟した方法です。 これが山田の必要なものです。 代わりに、私たちは山田の10 +エピソードを信じられないように、山田の友人は彼女の行動を知っている彼女に言って、彼女の意志を他の人に自覚や共感のヒントなしで強制的に彼女の意志を強制されている。 私は山田のためにどれくらいの軽蔑をしているのか、エッセイ全体を簡単に書くことができますが、道徳的に間違っているか破産している人物を作るつもりなら、うまくいきます。 事は&amp;hellip;あなたが彼女のより柔らかい/少し好都合な側をANIMEの終わりに見せたいと思っているときに聴衆がたわごとを与えることを期待することはできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、彼女のボーイフレンド/スレーブタカシという、キャラクターの観点からさらに悪い人がいます。 私が考えることができるのは、キャラクターを魅力的にすることよりも悪いと思うのは、彼らが彼らに喜ばれるようにすることだけです。 本当に話す人は誰もいません。 キャラクターはこのシットショット全体の最悪の部分です。 全体：1/10。 なぜ彼はそんなに退屈なのですか？ 私たちは彼についてほとんど何も知らないので、山田さんは何を言っても反論することなく、クラゲよりも背骨が少なく、まあまあです。 彼は前提のために終わりの手段として扱われます。 しかし、実際にロマンスを展開しようとすると、実際に彼の性格を忘れてしまった。 私が本当に思い出すことのできるのは、Takashiは写真家であるということです。それはそれです。 真剣にも、私は、腹括りのダミーから少数の木製の表情を見た。 唯一残っている話は、山田の親友です。 彼女がしているのは、明白なことを指摘しているだけで、この中の唯一の「OK」キャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どちらも特に思い出深いものではなかったので、私はこの2つを1つにまとめました。 アニメーションはまともなものだったし、サウンドトラックやオープニングから何かを覚えていれば、私は気になるだろう。 それはかなり忘れられていたので、私はここで何も言いません。 私はアニメーションにいくつかの小道具を与え、声は特に悪くも悲惨でもなかった。 全体：5/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当の疑問は、これがどこで楽しんでいるかです。 アートは主観的だと私は完全に認識していますが、私の人生はこれを非常に高く評価しているのですか？ 全体：2/10。 私は私の批判で死んだ馬を打ち負かすことはありませんが、私はロマンス、ドラマ、そして一般的に高校アニメを愛していると言います。 高校にはロマンチックなドラマがたくさんあります（SNAFU、Toradora、Shigatsu、Clannadの第1シーズン、Dengeki Daisy&amp;hellip;リストが続く）  。 私が普通にエッチアニメやマンガを探している人ではないにもかかわらず、そのジャンルのアニメ/マンガをやるより良い方法があります。 どうやって？ これは、悪いと良いことを示すことによって正しくキャラクターを開発し、エロチックでエロチックなシーンをキャラクターの発達に役立てることによって、そして最も重要なことは、自己意識感覚でキャラクターの不完全さを示すことによって、 他のキャラクターは彼らが親切になるのを助けます。 それがB Gataが必要としていたものであり、悲惨に失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+ああ&amp;hellip;アニメーションとサウンドは私を怒りに陥らせず、使い勝手が良かった&amp;hellip;？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;山田（すべて）&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;タカシ、生きているマネキンとキャラクター開発の真空&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;そのキャラクターを試して償還するために急いで終わらなければならなかった酷評。 言うまでもなく、それはそれの顔に落ちた&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;終わりまでに何もできなかった&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;それは怒っていないときに、それは座って退屈だったと痛々しくunfunnyだった&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KGohan_Kame/reviews&#34;&gt;KGohan_Kame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;B Gata H Kei Review    This is gonna get ugly… read the summary below if you want a shorter, condensed version of my thoughts.    Summary:    There’s no way of getting around it… this anime is bad and I despise it. Why? Bland story with some potential in the premise squandered by insufferable/bland characters. The music and animation is decent, but hardly anything memorable. Enjoyment was incredibly low, making me hate this anime the more I thought about it. What really made me despise this anime was its characters. B Gata made it’s main heroine too whiny, arrogant, demandin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flipside101&#34;&gt;Flipside101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今のところ、ある人にとって、十代の若い時期に私たちの多くが厄介な期間を過ごしたことはないと思います。 私たちはまた、「鳥と蜂」の公正な分け前も持っていました。 まあ私の友人、このアニメは、これらの瞬間を描くだけでなく、それを他のすべてのレベルに引き上げます。 そのような青春の不安を描くためのエッチアニメのために、彼らはキックな仕事をしました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、ストーリーラインの導入は私のものであり、現実世界の誰もが見ることができるとは思っていません。 少なくとも合理的なものである。  100のセックスの友達？ まあ私の注意を引いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットそのものは、少なくともポイントには元々あります。 女の子が見つかる、女の子が恋に落ちる、終わり。 しかし、途中で、彼女は多くの「障害」に遭遇します。 もはやスポイラーを与えたくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は鮮明で活気があった。 実際の世界の影響は必要ありません。多くのコメディスタイルのアニメで見つかった典型的なアニメ絵文字の狂ったシーンです。 しかし、&amp;hellip;女の子の中には、高さのために不釣合いに大きなタタを持っているものもあります（年齢は言いませんが、実生活でも起こります）。 しかし、ちょっとエッチアニメは、ほとんどの場合、それらの権利が必要ですか？私は離れてBoin！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDは非常に巧みで、間違いなく活発です。 主人公の性格にはとても合っています。 それはモエの感覚を持っていますが、少なくとも1つのエピソードを見た後に感情が発生することがわかります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、アニメが最も輝く場所です。 主人公の山田さんはあなたの普通の女子生徒ではなく、「普通」というのは心理学的な意味でのことです。 彼女は時々ツンデレのような気分ですが、たいていの場合、彼女は何もしませんが、ほとんどの人が彼らの人生全般について考えるものを考えます。 それ自体はオリジナルです。 私たちの社会のショックはもちろんです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の主人公のタカシは、高校生存を試みている厄介な少年のことです。初めて山田に会ったときに、「チェリーボーイ」というニックネームを取得しています。 厄介なことに、私はピーナツの上を旅するのが厄介だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターについては、私たちは、可愛い女の子、恥ずかしそうな（そしてキスx sisのような）王女、恥ずかしそうな子供時代の女性の友人、そしてもちろん合理的な友人を持っています。 ほぼ完全なセット&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - ＆gt; 10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、それは素晴らしいことでした。 私はすべてのエピソードを楽しみにしていました。なぜなら、私は非常に笑うので、私は新しい肺を注文しなければならないことを知っています。 それだけでなく、典型的なティーンエイジャーが直面しているシナリオのいくつかは、フラッシュバックで私を促しました。 そうすれば、私はもっと笑ったり、小さな女の子のように悲鳴を上げたりするでしょう。 はい、私から多くの声を出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9.5：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小数点システムを持たない私は公式掲示板に9を与えて丸めの法則を破る。 全体のシリーズは面白い、エッチだった、時にはいくつかの厄介な状況を私に思い出させる。  0.5失われた私は本当に期待していない低速のエピソードのいくつかのためだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはエッチをしたい、それはたくさん持っている、あなたは高校が欲しい、彼らはまたそれを持っています。 あなたは角笛の女の子がほしい、それはそれを持っている。 これは私が2010年に見てきた最も面白いアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flipside101/reviews&#34;&gt;Flipside101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now it&amp;rsquo;s true that for some, if not a lot of us have had awkward periods during our teen years. We&amp;rsquo;ve also had our fair share of the &amp;lsquo;Birds and the Bees&amp;rsquo; also. Well my friends, this anime not only depicts these moments, but takes it to a whole other level. For an ecchi anime to portray such misgivings of yout &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xenografter&#34;&gt;Xenografter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたの典型的なファンサービスの変態したエッチではありません。 確かに、Brittney Karbowskiがダビングを提供して以来、私はこのシリーズの前にエッチアニメを見たことがなく、このシリーズに引き込まれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;予告編や広告はショーには何の恩恵も与えず、アニメファンはストーリーのそんなばかげた前提で目を引くかもしれない。 これは間違いです。 実際には、この優秀なシリーズは、非常にユーモラスな光のコメディであり、真実は、山田のセックスの誤解と「初回」の話です。 彼女の無残なコスダを彼女の最初のパートナーとして絶え間なく追求していくことは、10代の関係はほとんどないと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山田は幾分典型的なツンデレのキャラクターであり、英語のダビングは彼女の完全な正義です。 私はユーモアにとても感銘を受けました。私は実際にマンガの残りの部分を読んで、アニメが終わった後の物語の質にさらに感心しました。 それは確かにあなたの食欲を鼓吹させ、私は彼らが第2シリーズを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの実際のヌードは、時々、設定に適しています。 これはドラマやロマンスのアニメとよく似ており、言及したように、「エッチ」アニメの典型ではない。 私はこれが本当にロマンチックなコメディとして再分類されるべきだと言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが「エッチ」であり、山田の目標をテーマにしているという発想から脱してはいけません。本当の話はこれ以上のものであり、あなたを縫うようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55321&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xenografter/reviews&#34;&gt;Xenografter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is NOT your typical fan service perverted ecchi. Indeed, I have never watched an ecchi anime before this one and was drawn to this series b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がそれを見た時、B Gata H Keiは、私が見た最もエッチ、境界線の恋人シリーズの1つでした（Kiss X SisとYosuga no Soraと共に）。 明らかに、より新しいショーはこれをさらに凌駕しましたが、必ずしも良い方法ではありません&amp;hellip;強烈なエッチの性質にもかかわらず、彼らは性的な仲間を探している女の子についての面白いコメディーにショーを作った、そしてまだ未だ処女です 自分自身。 これは直接的な恋人ではないので、彼女はショーで彼女のゴールで何度も失敗する運命にある（私は彼らがYosuga no Soraを引っ張っていたかもしれないが&amp;hellip;）。 驚くべきことは、まともなキャラクターの開発を統合しながら、すべてを行うことができたということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがキャラクターの描写とユニークな性格のために、時折のヌードと大量のファンサービスで大丈夫なら、これは良いショーです。 あなたがこのようなNSFWのシーンや女の子が狩人であるというアイデアに簡単に嫌われたら、これはあなたのためではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションは最新のものです。 キャラクターのデザインは良い（典型的な良い女性の鉛と平凡な男）と色がいっぱいですが、過飽和されていません。 このシリーズでは、ヌードと示唆的な性行為（例えば、弄り、愛撫、擦り傷など）が広がっています。 ヌードは部分的に青い線のために取除かれるテレビの解放の悪魔のアイコンによって覆われる。 私の唯一のクライムは、ショーで使用されたプレーンでシンプルな背景です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPはかなり好調で、ちょっとラテン系で、魅力的な面では少しです。  EDは少しペースが遅いですが、素敵なメロディーもあります。 両方とも山田が歌います。  BGMは、このシリーズでは少し特徴的です。真鍮の楽器を大いに活用し、楽しい、気難しい雰囲気を与えます。 田村ゆかりは、黒田のExcelと比較して、たくさんのエネルギーと決意を持っている山田の声を聞いて素晴らしい仕事をしています。他のVAは素晴らしい仕事をしていますが、彼女は間違いなくこの星です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
だから、山田は100人の性交を望んでいるが、男が彼女に近づくたびに泣き叫ぶ。 したがって、彼女は彼女の最初の &amp;lsquo;犠牲者&amp;rsquo;も処女でなければならないと決めます。 山田さんの1つの基準をすべて満たしているばかばかしい平均的な探し方の小田を入力してください。彼は「チェリーボーイ」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は基本的に、山田さんが近づいていくのを示しています。 これは、山田のエゴ（ほとんどの女の子がこのようなものかどうか疑問に思う）のために彼女が本当に小田を正直にするのを妨げるので、さらに楽しくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエクッチ感の下で、これは実際にはかなり暖かい話です。誰かがお金のために別の人を傷つけるように設定されている映画のように思ってください。 これはそれらの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
山田は最近の記憶で最も面白いキャラクターのひとつです。 彼女は何を望むのかは分かりますが、彼女はそれを直接言うことはありません。 これは彼女の一見不自然な性行為と相まって、特に小水田が彼女の「ヒント」を得ないときは非常に気楽になります。 面白いことは、女の子がいつも男の上にいる他の多くのハーレムシリーズと違って、実際には現実的に読むのが難しいということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コスダはかなり穏やかな性格ですが、あなたはノトマミコが声をかけている最初の役割の1つを含め、とても活発なサポートグループも持っています。彼女は臆病で静かな人ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにしても、山田と小水田の間のキャラクターの発展は、他のキャラクターと少し深いところがあっただけでは、このシリーズでは絶対に素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
これは非常に楽しいシリーズでしたが、もちろん仕事ではありませんでした。 あなたはいくつかの笑いを得て、これがテレビで何回か終わったのかと不思議に思います。 それでは、あなたは本当に山田と日付を記入したいと思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202472&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At the time that I watched it, B Gata H Kei was one of the most ecchi, borderline hentai series that I had seen (up there with Kiss X Sis and Yosuga no Sora). Obviously, newer shows have eclipsed even this, but not always in a good way&amp;hellip; Despite the strongly-ecchi nature, they&amp;rsquo;ve made the show into an interesting comedy about a girl looking for sex buddies, and is yet still a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;achaul&#34;&gt;achaul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはまれな発見です。 批評家は、それを「より多くのエッチが荒れ果てた」と分類するのは速かったが、そうではありません！ それは傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは面白いです、プレゼンテーションは成熟しています、実際には気の利いたコメントがあり、実際にあまりにも多くを明らかにせずに興味を保つのに十分な示唆です&amp;hellip; PLUS彼らは愚かな文字を持つことなくそれをプルすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/achaul/reviews&#34;&gt;achaul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a rare find. Critics were q &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bluecc&#34;&gt;bluecc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiの多くの輝くレビューを読んだ後、私はまったく別のショーを見たように感じる。 それは非常に見ることができますが、非常に不愉快なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは彼女が100人のファックバディを持つ彼女の最高の目標に向かって働くことができるように彼女の処女を失うことを望んでいるヤマダと十分に始まります。 彼女が処女を失うのに最適な人は、もう一人の処女である小水田です。 山田はコスダに向かっていくつかの大胆な行動をとったが、彼女は決して自分をフォローしたり説明したりしなかった。 コスダはばかなことではない、彼はちょうどこの混乱した女の子に完全に当惑している。 これはシリーズが崩壊するところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山田は彼を追い払うか、彼に叫ぶだけで、小水田に向かって前進するだろう。 彼女は主人公であり、わずか2回のエピソードの後、あなたは完全に彼女に反対しています。 ペアが雨の中を歩いた後、彼女はコスダのために本当の感情を抱くようになるだろうと思うが、代わりに彼女は彼に対してより失礼になる。 山田さんの行動は、実際にセックスをしていることを恐れていることが原因ではありません。 彼女は不愉快な狂人として出会う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には美しくて人気のあるKanejouという種類の悪役が紹介されます。 彼女は山田のボーイフレンドを探し出し、盗んで、ダンプするようにプロットする。 また、コスダの幼なじみの友人、Mayuという名前の女の子が実際に好きで、小田と一緒にいたいと思っています。 これらはあなたが応援しなければならないキャラクターです。 残念ながら、彼らの物語は最終的にはどこにも行きませんが、山田と小水田は残念な結末になります。 山田さんは最後の2つのエピソードでほとんど償還をしていますが、本当に変わったかどうかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bluecc/reviews&#34;&gt;bluecc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After reading the many glowing review of B Gata H Kei, I feel like I watched a completely different show. It&amp;rsquo;s a very watchable but very unlikeable anime.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shironiji&#34;&gt;ShiroNiji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は個人的に男の子が何であるべきか、女の子は何でなければならないかを教えるアニメとして説明するショーです。 しかし、コンドームを促進するための山田への栄誉。 とにかく、これはあなたのチップオフ古いブロックfanservice、エッチアニメだと思いますか？ いいえ、はい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なんでだめなの？
このアニメの主人公は15歳の十代のヤマダです。  1つは、関係における性別だけでなく、可能な限り多くのパートナーを望んでいることです。 彼女の親友、巨乳の女の子、竹下はいつも彼女を探しています。 ポイントまで、彼女は気分が悪く、頭の中で叩かれた感覚に疲れています。 確かに忠実な友人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;白頭：山田さんは30歳の時にHIV検査を受けたいと思うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは彼女の目標だった。 彼女が適切な獲物を見つけるまで。
このアニメのメインマンを紹介します。 小田隆！ 普通の普通の15歳の男の子。 山田捕食者が狩りをしている。 私が言ったように、普通の。 山田が後にしている「桜の状態」（潔白）を除いて特別なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜいいの？
あなたが学校で前に出会った男の子のために走り、その次の日に始まります。 まあ、アンダーウェアが偶然出てくる古典的なシーンがあります。 しかしそれ以外は。 何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字の側でやっている。 このアニメのすべては陽気に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：夢中になるマンガーカとして、私は芸術はかなりかわいいと言わなければならない。 背景と風景は非常に詳細です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：平均。 何もないが、面白い部分になると深刻な面白い効果を追加します。 笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの時間をかけて私のレビューを読んでくれたのは、ハイ〜サンキュです。 私を殺してはいけません。その2回目です。これはすぐに終わってから昔のためです。  （：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27076&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShiroNiji/reviews&#34;&gt;ShiroNiji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A show as I would personally describe as an anime that teaches what boys should be and what girls should NOT. But kudos to Yamada for promoting condoms. Anyways you t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zedriccoil&#34;&gt;zedriccoil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメに関する多くの勧告を見つけたとき、私の「Plan to Watch」リストにB Gata H Keiを追加しました。 最初はこのアニメの前提を読んだ後、私は光景でしたが、私の時間の価値があるかどうかは確かですが、確かにそうでした！
私が思っていたファンサービスは、最初と最後のいくつかのエピソードを除いて、最小限に抑えられています。 ショーがあなたをいじめるような気がしませんが、山田自身の感情を浸して感じることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;.:::ストーリー:::&amp;hellip;. 6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は何も特別なものではありません。 真剣に！
100人のセックス友人がいますが、彼女は1人でも話せませんでした。 そのようなプロットはありません。主人公の山田さんの日常生活を特徴にしています。 そして、彼女は彼女の夢を実現するために彼にヒットを開始します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイナースポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「将来に起こるかもしれないし、起こらないかもしれないコスダの気持ちを発展させるかもしれないというヒントがある」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;.:::アート:::&amp;hellip;. 8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は一般的ですが、鮮やかな色をしていますので、見るのが楽しいです。 品質低下はなく、スムーズなアニメーションで見ても格好良いです。
ここには何も言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;.:::サウンド:::&amp;hellip;. 8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドの音楽は本当に目立ちませんが、オープニングとエンディング
テーマはかなり良いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;:::キャラクター:::&amp;hellip;. 8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の意見が残りのものとは異なるかもしれないところですが、
キャラクターの発展は未完成だと感じています。 たとえば、山田はブロック1から始まり、ショーの最後にはブロック2に移動し、それがそれです。 彼女は何も成し遂げなかったように感じますが、それはショーからあまり離れていません。
文字について話す&amp;hellip;.
山田は本当に好きなキャラクターで、あなたは本当に彼女を愛するでしょう。 一方で彼女は大胆で大胆で口を開いたが、同時に彼女は嫌悪感を持っていて、彼女の個性は際立っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;.:::楽しさ:::&amp;hellip;. 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男の子！ 私はショーが本当に好きだった、ジョークは信じられないくらい面白かったし、完成感があった、ショーが不完全であったり、ショーが完璧だったと感じなかった。 キャラクターデベロップメントの一部を残すだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なB Gata H Keiはすばらしいショーです。 それには小さな問題がありますが、それでもそれ自体はうまく管理しています。
おすすめ！
（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174205&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zedriccoil/reviews&#34;&gt;zedriccoil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I added B Gata H Kei in my &amp;lsquo;Plan to Watch&amp;rsquo; list when I found many recommendation regarding this anime. At first after reading the premise of this anime I was spectacle and unsure if its worth my time but it surely was!  Fan serv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apdo1&#34;&gt;Apdo1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はこの物語の前提、またはあなたがそれをdatと呼んでほしければ概要を読む。  &lt;em&gt;スマーク&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*咳*それはかなりインテリジェントで、面白く、性的ではありません。  （皮肉）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はあなたが知っているそれをチェックしなければならなかった？ 特に理由はありません。  Btw、あなたがこのアニメの概要を決して読んでいないのなら、私はこれを短くします。 アヘン&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、基本的に、私たちは、100人の性的な友人を持つことを望んでいるという考え方を持つ少女がいます。それは、アニメの第1話のように彼女の夢です。 どのように厄介なことにもかかわらず、100人の性的な友人に対処し、彼らとの関係を維持しなければならない（つまり、一部の人々は真剣に恋をし、代わりに親密なものとして見えるかもしれない。 このアニメは、実際に彼女が出会うすべての人の前で女のように行動することではありません。 彼女自身はまだ非常に純粋で、他の人の目には自分の美しさになると、彼女はどのように猥褻で、華麗であるにもかかわらず純粋です。  Tbh、私は最初のエピソードを最初に見るときにひどくなる。 彼らは残りのエピソードのために続く最も鈍い男性の愛の関心を選ぶだけでなく、 彼は男性の愛の関心のそれらの一般的な、敗者のタイプの一つです。 これは、私が彼が本当にできることは、最も一般的なMCが行うことができない何かをすることができることを認識し始める直前、ちょうどalittleのために私をかわいました。 しかし、非常に&amp;rdquo;私のやっている&amp;rdquo;という意味で意味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、このアニメは、未熟で恥ずかしがり屋であるために、性的なものとは何の関係もありません（最後の数epsではエッチ、ヌード、前戯があります）。 このシリーズのコメディーはそれに由来しています。 しかし、逃げてはいけない、あるいは、「前提がめちゃくちゃになってしまったから」という単心でのアニメを見ることはできません。私はそれに対してフェミニズムを起こすでしょうし、まさにペニーのためにアニメを軽蔑している奇妙なことだけを見ます 女性の主人公。 無関心でそれを見てください（この言葉は無関心と同じではありません）。  Tbh私はこのアニメを見て楽しいです。 プラス私は私の研究から遅れて、私はちょうどこのクソなアニメ（最初にtho cringey）を見るために何か他のことをする自由な時間として、わずか4日以内にそれを見て終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを除いて、このアニメは100 +男性とセックスすることとはまったく関係がありません。 それはあまりにも愚かであり、私たちがこれを敷地のような恋人と呼ぶことができるほどの性的なものです。 しかし、アニメはその道に沿って物語を実際に動かすわけではありません。 彼女は突然、彼女が本当に恋に落ちることを期待していない人との愛を経験したので、反対の方向に向かいました。 彼女の本当の目的は、誰かとセックスすることでしたが、それは愛がないという気持ちでしたが、自己満足だけでした。 彼女はまったく逆のことをやめてしまったので、ストーリーの中心的な焦点はもっとロマンスのような愛の三角形に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、明らかに、このアニメは新しいアニメウォッチャーが見ていることを意味するものではありません（彼らがperv xdでない限り）。 あまりにも変わってしまわないようにしてください。 ジェネリックで、より重くない、または性的なアニメコンテンツを最初に見てみてください。 その後、ゆっくりと何かに変化します。 しかし、ちょっと、このアニメはかなり面白いコメディーを持っています。 無計画なジョークや性的な意味合いや行為の面ではありません。 それはちょうど絶望的なロリ、コメディ、そして関係を見ることが全体的に楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228794&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Apdo1/reviews&#34;&gt;Apdo1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So i read the premise of this story, or the synopsis if you want to call it dat. &lt;em&gt;Smirk&lt;/em&gt;    &lt;em&gt;cough&lt;/em&gt; It sounds pretty intelligent, interesting, and not sexual at all by any mean. (sarcasm)    So i just had to check it out you know? For no specific reason at all. Btw, If you&amp;rsquo;ve never read the synopsis of this anime before&amp;hellip; I&amp;rsquo;ll make this short. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;filthyplebeians&#34;&gt;FilthyPlebeians&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiの話は、「100人の男を欲しがっている」女の子に関する話です。 だから、あなたはすでにこれがどんなショーであるのかを知ることができます：変態者のためのエッチアニメ、ユーモアの悪い味の人のためのコメディアニメ、そして彼らが急いで終わるまで何も進歩することのないたわごとの断片。 ペーシングは、すべてのエピソードはエピソード的なので、それ自身の小さなプロットを持っている、mehです。 コメディは決して適切なパンチラインを得ず、配達は声優（英語のダブウォッチャーの場合）に悪いです。ジョークは、セックスの間の状況がいかにばかげているので大胆かつ面白いと言われています。 微妙なものよりもスラップスティックユーモア。  NHKのユーモアの代わりに、メインキャラクターが何か刺激を受けたときに組織を使用する場所では、どこにも行かない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイルは特別なものではありませんが、今はヌードを追加しています。 だから成熟した、ね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドデザインは素晴らしく、特にこれがコメディなので、目立たない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は穏やかで、彼らは本当の発展を得ていない、私はTakashiから気が変わった変化を見ることができない。 山田さんは普通のようにキャラクター化しているようですが、あなたは本当にショーで彼女を嫌っています。  ecchiのfanserviceはペーシングを廃止しましたが、これが私が求めていることで、アニメは現在ファンサービスの批判に耐性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はどこに行っても実際の動機がないので、何も楽しまなかった。 それはただ魅力的ではなかったか、面白かったコメディだった。コメディーは主観的なので、最初の3つのエピソードを見て、あなた自身のために見る。 しかし私は個人的に、このアニメのすべてを嫌っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228178&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FilthyPlebeians/reviews&#34;&gt;FilthyPlebeians&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story of B Gata H Kei is about a girl who wants to &amp;lsquo;bang 100 men.&amp;rsquo; So you can already tell what kind of show this&amp;rsquo;ll be: an ecchi anime for the perverts &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dj-khaledhentai&#34;&gt;DJ_KhaledHentai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは2つのノーズブリーダーを私に渡しました私はあなたが鼻血が自然の一部であるためにアニメを見ることができますware chamctersは素晴らしかったですが、彼女がパンタローンを爆発させたときにヤマダを真剣に受けています。 漫画のポルノが好きな人ぞっとする男 &amp;lsquo;ovi&amp;rsquo;私は本当に好きです。メガネを持っている少女私は彼らが愛のホテルでそれを打つことを望みますpersonalyおっぱいは私が思うほど光沢がありませんでしたが、私は彼らが 予算は低いですか？ 私は本当に剣術のオンラインを愛している私はcharectersと音楽が好きだとにかくこのアニメは素晴らしいです。私はあなたが320pの木を見ていることを祈っているでしょう。Leafyishereのように見えます。私はrgiht X-ddeeeeeです。 あなたはこのアニメと愛の理由を見たいと思っていますか？  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-MemerHimself Drad&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DJ_KhaledHentai/reviews&#34;&gt;DJ_KhaledHentai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this anime gave me over 2 nose bleeders I wecamend you watch dis anime because nosebleeds is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hisokaissneaky18&#34;&gt;Hisokaissneaky18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは主に評価の高いものであることがよく分かっていますが、私はちょうど人々がこれを見ることができる方法を理解していない、この12エピソードショーの純粋なクレイピーは、私がこの一口*役に立たないアニメ 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のメインの男性キャラクター、最も穏やかなキャラクターは、見る楽しさがあった、彼は目立つ、面白い、またはちょうど正常な地獄を作るものは何もありません。 しかし、彼は実際の愛のために主の女の子の角質を誤って判断するためにとても愚かです、あなたがあなたに点滅している女の子が愛の兆しであることを見なければならない方法はどのくらい愚かですか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインガールキャラクター山田は、基本的に人気のある女の子を構成するすべてのことをまとめたキャラクターです。 彼女の外見だけを気にして、無駄に使ってみたいと思うので、このアニメの概要からわかるように、彼女は文字通り（ファックしている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでのサポートキャラクターの役割は非常に小さいので、ショーはおそらくまだ悪いことになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがコメディショーだと思っていました。ごみの主人公から視聴者を迂回させるための良いジョークがあり、私は間違っていました。 ジョークにはビルドがありません。ショーには反応がなく、公正であるとは言えませんが、彼らはとても穏やかで、眠りにつきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは女の子の視点で設定することで違うものにしようとしていますが、これは良いと思うかもしれませんが、それはやっぱり実行されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&amp;hellip;単純に置くことは全くありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：あなたの目を引くものはありませんが、ショーに合わせるだけの場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：どのような音楽ですか？ あなたがショーが何であるかを間違った指示を与える大丈夫OPとEDの歌とは別に、これはショーとうまく行くものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて考えていることを要約する：それを避けてください&amp;hellip;ただそれを見ないでください、そうでなければあなたはまっすぐ迷惑と愚かなショーを見ているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディショーは私のコンフォートゾーンですが、これはまったく厚いMCと、まったく厚くない女の子MCで、これまでどんな女の子も今までになくてはならない喜劇はありません。  -.-。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには3つのことがあります。
愚か
Bland
鈍い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれらのものを楽しむなら、これはあなたのためのアニメです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hisokaissneaky18/reviews&#34;&gt;Hisokaissneaky18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well seeing as this show has mostly highly rated reviews, I just don&amp;rsquo;t understand how people can watch this, the pure crappiness of this 12 episode show made me watch the all thing in order to give my view on this &lt;em&gt;sigh&lt;/em&gt; useless  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ssj-lupin&#34;&gt;SSJ_Lupin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiは楽しい時間を探している人のための非常に楽しいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、山田という高校生と、結局100人の男と寝る彼女の探求についてです。 私が最初にそれを見たとき、私は遠ざかることができませんでした。 すべての文字の間のやりとりは、言い表せないほど面白いです。 私は時間の経過を失ったので、私は開始した後、私は自分自身にこのショーに酔っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいコメディを探しているなら、B Gata H Keiを強く勧めなければならない。 総合的に見ると、私は実際に上に置くより決定的な結末を望んでいたので、私から8/10を得ました。 しかし、それを過ぎて道に沿って旅を楽しむことができれば、それは本当に楽しい時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220854&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SSJ_Lupin/reviews&#34;&gt;SSJ_Lupin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;B Gata H Kei is a very enjoyable anime for anyone who is just looking fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaraku&#34;&gt;zaraku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：このアニメは素晴らしいコメディです。 主人公の目標が1000人の****の仲間を持つことになっている場合、アニメはおかしいとあなたはすでに知っています。 これは素晴らしいプロットのために見るものではなく、素晴らしいカジュアルウォッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私が以前に述べたように、これはあなたが深い計画に入っているかどうかを見るアニメではありません。 あなたが笑いのためにそれを見ているのはもっとアニメです。 あなたがそれに気づかないなら、私は何か他のものを見ることを提案する。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私の好きな芸術のアニメは2010年のものですが、これも例外ではありません。 私はその年にアニメをたくさん見始めて以来、私はそれがノスタルジアだと思います。 私は文字や背景が一般的に描かれる方法が好きです。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：これはコメディのようなものなので、サウンドトラックは素晴らしいものではありません。 しかし、声はうまくいきます。 このアニメでは音についてはあまり言わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：私はキャラクターの変わった人格が好きです。これは、このアニメを見て楽しい時間を作ります。 このアニメでは、すべてのキャラクターがすばらしかった。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これは、すべてのエピソードを見ているだけで、そのアニメの1つです。 あなたに続く物語がないので、アニメは簡単な時計です。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181232&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zaraku/reviews&#34;&gt;zaraku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Summary: This anime is a great comedy. You already know an anime is funny if the main character&amp;rsquo;s goal is to have 1000 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amateurknight&#34;&gt;AmateurKnight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最高のものの1つは、性的にプロットされた線ではなく、各キャラクターの間の冗談です。 アニメのコメディのタイミングは、声優が自分の役割に没頭するだけでなく、他の声優と化学を持つ必要があるため、通常は難しいことです。 多くの場合、B Gata H Keiでは、笑いの大半は、キャラクターが言っているラインから来ているだけでなく、ラインがどのように言われているかでもあります。 このアニメの私の大好きなことの一つは、シーンの中のほとんどのキャラクターからうまくタイムドライナーが来るということです。 最高の対話は、山田と彼女の親友である竹下三春の間で行われます。 ヤマダの声明や動機に対する彼らの前後の冗談は、それぞれ感情的に正当化されているが、決して笑わない。 より多くのユーモアは山田のエロス・ダイアティから来ています。エロス・ダイエティは、山田の行動についての嫌な反論を伝えるために頻繁に「第4の壁を壊します」、あるいは小田の面白い裏話を与えるコスダの姉でさえ、 コスダと寝るという彼女の目標を達成するために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについての私の苦情は小田です。  「彼は山田にとって十分ではありません！」しかし、コスダは、彼ができると感じるほど興味深いものではありません。 私は間違ったことをしないでください。彼は非常に好きな性格で、ユーモラスな自分の権利です。 しかし、あなたが別の厄介な男性をその役割に抱きしめて、12のエピソードで徹底した山田のミックスシグナルをナビゲートするという厄介な仕事を与えたように感じると、結果はほぼ同じになります。 しかし、このアニメはあまりにも真剣に取られるものではなく、真剣に取り上げられるものではないので、私はこれを簡単に無視することができます。 または、これは私が本当に心配している1つの問題かもしれませんので、この苦情を破棄してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196914&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AmateurKnight/reviews&#34;&gt;AmateurKnight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the best things about this anime, other than it’s sexually charged plot line, is the banter between each of the characters. Comedic timing in anime is typically a difficult thing to do, requiring the voice actor to not only be immersed in their role, but to have chemistry with other voice actors. Frequently in B Gata H Kei, the majority of the laughs not only come from the line the character is saying, but how the line is being said. One of my favorite things about this anime is that a well-t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sovietpsycho&#34;&gt;SovietPsycho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約：mofosはサマリーが大好きなので、実際にはこのアニメをできるだけ多くの人に見てもらいたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山田さんは、名前を控えて、究極の夢の目標は、100人のセックスの友人は変態少女です！ 彼女はすべて、彼女の体、コンドーム（はい、コンドーム）、彼女のスタイル、彼女のファッションを用意しています&amp;hellip;ただ一つ欠けていることがあります。 山田さんは、自分が狂っていて、膣が奇妙だと思っていることを過度に自己意識している。 はい、これはあなたが潜入しようとしているアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このため、彼女は彼女の処女を失うのを助けるために仲間の同胞を見つけようとします、そして、コスダを渡ってきます。 これらの2つを見て、12のエピソードでどのように相互作用しているのか、このアニメは面白かったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメでどこから始めるべきか分からない。 私はやるべきことがたくさんありました。これは素晴らしいショーでした。私はむしろその名前を浪費しませんでしたが、できるだけ多くの人々にこれを捧げなければなりません。 これは、私が今まで見た中で最も楽しいアニメの一つでなければなりません。  「弾丸ポイント」を使用してみましょう。これは、このレビューがより速く進み、ポイントに達すると考えています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;コメディー：このアニメは非常にコメディーでユーモラスな面がありました。 私は笑っていないシーンを持っている1つのエピソードを思い出しません。 これは、ショーのEcchi（変態）の面で、コメディーで楽しいものに変身しています。 ショーにも良いと自然な流れがあります。 あなたはコメディがあまりにも強すぎると感じるアニメを知っていますか？ このアニメは、人々がお互いにやりとりする方法を介してコメディーな感覚を得ます。本当にあなたは実際の生活のシナリオを見ているようです（少し劇的に描かれます）。誰もあなたを見ることはできません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ecchi!!：このアニメは、終わりに向かってAT BESTをあなたに与えてくれるそれらのショーを、早く進歩させることをためらっています。 このアニメはポイントまでまっすぐになりますが、それに対して良いリズムを持っています。 急いで感じることもなく、何も遅すぎると感じることはありません。彼らは、誠実な進歩を遂げているかのように感じます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクターの愛と心：すべてのショーを通して、山田さん（女主人公）とコスダ（男性主人公）が考えていることを聞くと、人々の心を洞察してくれます。 状況。 それと同時に、彼らはそれを自然に、そして普通にやって、私がショーを終えるまで、彼らがそれをやっていることを気づかなかった。 それはショー、コメディ、現実的、そして2人が異なる瞬間に考えていたことについての良い洞察に素敵な要素を与えます。 私はこの面に拍手を送りますが、多くの一般的なromcomsはこれに潜んでいないので、あなたが得られる最大のものはあまりにも露骨で明白な、独創的で明白な感情的な考え方です。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、このショーは非常に素晴らしく、非常にコメディーで、非常にユーモラスで、とても楽しかったです。 それは頻繁にセックスの話題に潜んでいます。だから、あなたがそのような種類のものでオフになっているなら、これを避ける方がよいでしょう。 また、これらの2つの間には物語の全体を覆い隠すような素晴らしいストーリーがあります。 両者の全体的なキャラクターの発展も際立っていましたが、少なくともコスダとヤマダの生活に没頭したいと思っています。 しかし、私は彼らがコメディースタンドポイントでショーを維持したいと思うと思うが、それ以下ではないので、私はそのキャラクターに9を与え、アニメに偏っているかもしれないと感じている。 内容は素晴らしいです、アニメの全体的な構造とプロットは素晴らしく、何よりも、それは信じられないほど楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180228&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SovietPsycho/reviews&#34;&gt;SovietPsycho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Summary: Since you mofos love summaries so much, and I actually really want as much people as possible to watch this anime, here&amp;rsquo;s the summary.     Yamada, first name withheld, is a perverted girl who&amp;rsquo;s ultimate dream goal is 100 sex friends! She&amp;rsquo;s prepared everything, her body, the condoms (yes the condoms), her style, her fashion&amp;hellip; except&amp;hellip; there&amp;rsquo;s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;famouswolfmoon&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エッチェッチ&amp;hellip;！ エッチ！ これは私がこの小さな面白い宝石を描く方法です。 それは軽いです、それは正直です、それはバーレスク、パロディーです、そしてそれはいいです！  B Gata H Keiは、セックスによって心理的に拷問された少女の物語です。 少年たちが執着しているようなクリシェが根本的に間違っているのと同じように&amp;hellip;私は注意します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;記録のために私は非常に面白いと思った。 この小さな山田さんは、セックスをしたことがなく、愛のことを知らず、男の子の気持ちは決してありませんでしたが、ジャンルの専門家である女王のように完全に行動します。 アニメは、それを特徴付けるコミック・レジスタを強調するために十分に活用されます。 私は拍手を&amp;hellip;拍手！ 拍手！ 私はセックスのテーマでタブーを浮かべるアニメを見るのは初めてではなく、彼らはたくさんありますが、彼は本当によく実現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後：これは歴史ですが、少しプロットがあるかどうかを調べるためにまだ少し調べています。それは「私はカスダを柔らかく保つことになってしまうでしょう」と基本的にはありません。 それはそれほど悪くはない、アニメのジャンルにはまったく関わっていないだろう - なぜなら、アニメはそれが本当に上にあるようなふりをしていないからである - 私に説明させる：チャーデザインはシンプルで基本的だが、 私たちが完全に守っているキャラクターの表現の変容、性的な神のアバターとその介入は面白いです。二次的なキャラクターはバックグラウンドでの仕事ではなく、歴史への貢献をそれぞれ小さく、短くしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は笑って、彼女の強迫観念をコントロールしている中国の壁を征服する15歳の少女の素朴さに驚いて、驚いた。 何度か私の画面で「恋をする」や「あなたはどちらも望みがない」と叫んでいたが、明らかに慈悲深い思いで、私たちの小さな夢が彼女の願い（彼女の最愛の夢）を実現することができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;事は、私たちがバックグラウンドで深刻な小さなロマンスを与えることなく、私たちにそのような物語を私たちに提供しないということです（ロマンスがこのアニメに適応するかどうかわかりません）。 まあ、それは軽いですが、かなりうまくやっているので、私は「セックスがありますが、背中にも愛があります。 それは、そこにあると言わなければならない、物語は、より魅力的でよりシンプルな何かで終わるために何か大きな手がどこにある、巨大な漏斗のようなものです。 私を盗んだ気まずい気持ちが溢れ出ているのですね。彼らはかわいいですよね。「うーん、恥ずかしがり屋なんてしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208848&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FamousWolfMoon/reviews&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ecchi ecchi &amp;hellip;! Ecchi! this is how I begin to describe this little funny gem. It&amp;rsquo;s light, it&amp;rsquo;s honest, it&amp;rsquo;s burlesque, it&amp;rsquo;s parodic and that&amp;rsquo;s good! B Gata H Kei are the stories of a girl psychologically tortured by sex. Like what the cliché that boys a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nyren&#34;&gt;Nyren&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、私はこのシリーズをどうやって説明しますか？ まあ、先週、Funimations Youtubeチャンネルにクリップが登場していた先週まで、私はそれが存在するかどうか分からなかった。 私は好奇心を持って、クリップを見ることに決めました。 私が知っていた次の事、私は広告されたNetflixでそれを探していた。 さて、これを打ち破ろう。恐らく慎重すぎずに見直しが簡単になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このシリーズの前提は、ヤマダが邪魔をしたいと思っている、あなたはこれが変態だと思うだろう、それは実際にはありません。 だから心配する必要はありません。心配することは絶対にありません。ヌードシーンを除いて、このシリーズをソフトコアポルノに変えてください。 遅い夜の通常の深夜のテレビアニメは大胆で大胆になってきている。 このシリーズはHigh School DxDよりもずっと似ていますが、それと同じエロのステップで続きます。 それは間違いなく美味しく、成熟していて、しばしば右の陽気に時間を掛けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところこのシリーズを楽しんでいました。 山田さんと小田さんのロマンスが好きだった。 あなたのガールフレンド/ボーイフレンドは、あなたが彼/彼女またはスクリーン上のアニメキャラクターを時々見つめているのか疑問に思うかもしれません。 そしてそれは一般的にうまく終わらない。 だから、私はそれに反対することを勧めます。 そして、これは間違いなく家族と一緒に見てみると50/50というシリーズです。 確かにPG-13を評価しましたが、あなたの家族は希少で美しい描写されたアニメーションのヌードでアニメーションテレビ番組を見ている理由についてあなたに質問し始めるかもしれません。 はい、私はまれなヌードを賞賛しました。 問題がありますか？ それはええ、期待されましたが、それは典型的にどのようにロマンスシリーズです。 あなたは誰が一緒に終わるのかを知っていますが、彼らはそこにいかに行くのか分かりません。 それは新しい物語の美しさです。 しかし、同時に、B Gata H Keiは、最初からその意図を知らされ、あなたを完全な混乱に陥れてしまいます。 実際に何かが起こったかどうかを知るために、各エピソードを戻ってきます。 前提は他のロマンスアニメと比較して完全に異なっているので、それはパックから際立っています。 今、私はあなたの恋人と座ってこれを見ておくことをお勧めしますか？ エル&amp;hellip;おそらくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外は、キャラクターとの交流が大好きで、音楽も素晴らしかったです。 でも、私の主な苦しみの一つは、山田とかのじょうの対立でした。 カノジョは誰の後ろにも2番目に入ることはできません。 そしてライバルはその瞬間を持っていて、紙の上で良さそうに見えましたが&amp;hellip;私はそれが存在する必要がないように感じました。 私はそれぞれ自分のことを意味しますが、シリーズはおそらくそれなしではうまくいっていたでしょう。 それはちょうど私の2セントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダビングに関しては完璧でした。 私は場所の声と、俳優が自分の顎を落としたことの半分を喜んで言うという事実を発見しませんでした。 私はほとんどダブと字幕を比較したいと思っています。 実際には、このダメージの半分がイングリッシュ・ダブに独占的だったと私にはほとんど伝えられています。  Funimationがライセンスを取得したことをとてもうれしく思います。 戦隊がそれを手に入れたならば、ダブはおそらく普通ではなく、面白​​いとは思えませんでした。同時に、アニプレックスはそれを得られなかったので喜んでいます。  Funimationは幸せな媒体です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的に、私は本当に私はあなたのために何かを台無しにしなかったことを願っています。私が大いに謝罪した場合、B Gata H Keiはちょうど私が見る必要がある爽やかなアニメでした。 それは完璧ではなかったが、うまくいけばいいかもしれない。 キャラクターは素晴らしく、音楽は素晴らしく、芸術はとてもうまくいっていて、ストーリーは素晴らしかったし、12のエピソードがうつっているので、彼らが2番目のシーズンを作ったことを本当に望んでいる。 はい、その話はすばらしかったし、大きなメモで終わりました。しかし、あなたは高校のキャリアの残りの半年と半分がまだ残っていることを知っています。 私は次に何が起こるのか見てみたいと思います。 おそらく私は余暇の中でエロス神になるべきです。 はるかにエキサイティングな仕事のようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170069&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nyren/reviews&#34;&gt;Nyren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow, how do I even describe this series? Well, for starters, I had no idea it even existed until last week when a clip appeared on Funimations Youtube channel. I got curious and decided to watch said clip. Next thing I knew, I was looking for it on Netflix as advertised. Now, lets break this down, maybe that&amp;rsquo;ll make it a bit easier to review without getting too cautious.    Well, B Gata H Kei(B Gata H Kei: Yamada&amp;rsquo;s First Time in English) is a story about a girl whose sole purpose in High School is to bang 100 guys by the time she graduates from High School. The only problem is that she has y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;山田さん（名前は明記されていません）は15歳の高校生です。 すべての少女は彼女になりたい、すべての少年は彼女と一緒にいたい、彼女は100人の男とセックスをしたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはKiss X Sis以来の、最も薄く隠れた脱走狂乱のファンタジーの前提のように聞こえるかもしれませんが、私は2つのことを完全にはっきりさせておきましょう。まず、KXSの2つの忌まわしい生き物とは違って、 彼女の行動が正常であるとみなされる、あるいはさらに悪いことに励まされる世界。 彼女は私たちの世界にもっと近い世界で暮らしています。彼女の努力について知っている少数の人々は、彼女に助言しようと努力し、彼女を支配し続けようと努力しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして第二に、山田はすべて話しています。 彼女は処女であり、その話は、セックスが何であるか分からないことをはっきりと認めている。 彼女は経験を積み、彼女の不安を克服するために、肉の支配への第一歩は、彼の言葉で、彼が「プレーンジェーンチェリーボーイ」であるので、彼のクラスの少年と寝ることであると判断する。はい、チェリーボーイ 彼らが使う用語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにせよ、これらの2つのプロット要素は、山田の性格を面白くするだけでなく、1000倍以上に好きなものにするために、長い道のりを歩んでいます。 彼女の処女喪失への一歩を踏み出すための彼女の絶え間ない努力は、共通の論理や人間の行動についての彼女の完全な理解の欠如によって後退している。 彼女は、あらゆる面で、車を追う犬であり、ほぼ毎回陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちなみに、私はいくつかのキャラクターがエロス神格を得たと言いましたか？ 雲の上に浮かんで、耳にすることのできない冗談に惑わされる性的アドバイスを与える、ちょっとしたちょっとしたワイズマン版？ はい、その要素は簡単に迷惑になる可能性があり、おそらく一部の人には向いていますが、オカミさんのナレーターとは異なり、一度しか表示されず、使用すると一貫して面白いです。 あなたがそれらを取るか、またはそれらを残すことができるが、私は彼らが偉大だと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、「トート」、「チェリーボーイ」、「なにかな」、「あなたのVカードのロッキング」などの絶妙なフレーズから早めに気付かなければ、これはジェイミー・マルキーの脚本であり、彼女の対話には ちょっとした習慣&amp;hellip;スラング。 それが落ち着いている間に、ポップカルチャーの参考文献の要素もあります。 山田さんは、無理やりに、最も不適切なものをはっきりとはっきりとはっきりとはっきりとはっきりとはっきりとはっきりとはっきりと見せてくれるし、パンティーとストッキングのダブみたいに、Marchiの執筆はたまには「あまりにも頑張って」いるように感じることがある。 山田のVA。 彼女の声はBrittany Karbowskiによって提供されています。Brittany Karbowskiは最近私のお気に入りリストに急上昇しています。 私は彼女が真実の一滴を失うことなく、あなたは彼女の前に置く任意のラインを、どんなにばかげてまたは猥褻でも、提供することができると確信しています。 彼女はこれを非常に推薦できるダブにするために長い道のりを歩んでいる。 他の俳優も本当にうまくやっています&amp;hellip; Cherami Leighは、山田の長い苦しみの親友/まったりの男のミハルを演じるために彼女のコンフォートゾーンから出てくる素晴らしい仕事をしています。そして、神々の俳優たちも役割を果たしています。 本当に彼女のスクリプトを作る人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコット・フリーマンは、コスダのようなキャラクターを演じるのは特に難しいことではありません&amp;hellip;彼は普通ではありませんが、ほとんどのアニメの男性のリードと比べると、彼は実際には独特のものです&amp;hellip;彼は普通の男の子のように、 怒りを覚まし、道徳的な高所を取るだけではありません。 彼は自分の進歩が何を意味しているのか混乱していますが、彼はまだそれを受け入れています。 そして、神に感謝してください。一度、両方のキャラクターが物事をちょうどよく締めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミハルさんのボーイフレンド、山田の妹、小田さんの幼なじみ、コスダのお姉ちゃんと交際しています&amp;hellip;彼らは実際に兄と妹のようなACTと言うのがうれしいです&amp;hellip;しかし、主なサブプロットは金子京子 豊かな移籍学生であり、山田のライバルです。 美しさと人気の両方の分野での彼らの競争は、これらの価値がどれほど浅いかを強調するのに長い道のりを歩むが、彼女にとって最も記憶に残るのは彼女の「暗い秘密」だろう。そしてそれが明らかになると、 バグは私のうちの何ものを扱っていたのかバグです。 しかし、ヤマダの野望のように、彼女が完全に妄想であるという事実は、彼女が完全に不愉快にならないようにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングの外で、アニメーションは正直にあまり良くありません。 トーキングヘッドが普及し、アニメーターは彼らが使っている予算節約のトリックについて厳密には凝っていません&amp;hellip;強度のスピードライン、歩くための画像のバウンスなど。 ありがたいことに、バックグラウンドに凍った文字がない限り、無視するのは簡単です。 一方、ショーが本当に輝く場所は、アートワークです。 背景は、堅いながら、非常に詳細で活気に満ちています。 文字のデザインはよく考えられており、非常に表現力があり、容易に認識することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズについて本当に感心しているのは、それが二重の魅力です。 喜んでサディスティックなセックスコメディを探している人のために、ヤマダのファーストはまさにそうです&amp;hellip;ジョークは速いペースで、よく実行され、めったにマークを逃しません。 ファンサービスはたくさんありますが、めったに悪い味ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう少し深いものを探している人にとって、このショーはあなたも忘れていません。 それは、誇張された、自分自身の上のバージョンが自分の実際の人生の経験をどのように扱っていたかを見たいと思っていた人によって書かれたかのように、それにはほとんど懐かしい感じがします。 山田はゆっくりと自分の気持ちやホルモンの現実を把握し、コスダはゆっくりと面白くて愉快になり、キャラクターの発達は微妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが4パネルマンガに基づいていたことを発見するために少しショックを受けました。 通常、あなたはストーリーの限界とジョークのペースからバットを離れてこのことを知ることができますが、私がそれを見上げるまでは、それはより伝統的なスタイルのマンガに基づいていると正直に考えました。 ジョークのペーシングはちょっとしたプレゼントですが、Kill Me Baby、Azumanga Daioh、Lucky Starのような話題よりもスムーズかつスムーズに流れているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山田の初めての時間はFunimationから入手できます。 あなたはどこにでもストリームすることができますか、Netflixで無料で見ることができます。 私はそれを全額お支払いすることをお勧めしませんが、Amazonで販売している場合はそれを見つけることができます&amp;hellip;それはBR / DVDコンボパックのためのこの特定の瞬間に約23ドルです&amp;hellip;そして、あなたはそれのために行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このシリーズはコメディーとして、また若者の関係の本物の厄介さをはっきりさせないように見せかけるように、老若男女随伴のように素晴らしい作品です。 それにはいくつかの小さな問題があり、性的征服のための山田の渇きがどこから来たのかは決して分かりませんが、一貫して面白くて予測できないショーを批判するのは難しいです。 私は山田の初めての時間を8/10にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128457&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yamada (No first name given) is a fifteen year old high school student at the top of the food chain. Every girl wants to be her, every boy wants to be with her, and she wants to have sex with 100 guys.    While that may sound like the premise for the most thinly-veiled escapist jerk-off fantasy since Kiss X Sis, Let me make two things perfectly clear: First of all, unlike the two abominable creatures from KXS, Yamada doesn’t live in a world where her behavior is considered normal, or even worse, encouraged. She lives in a world much closer to our own, and the few people who know about her endeavor spend a decent amount of effort trying to advise her and keep her under control.    And second of all, Yamada &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iluvpie20101&#34;&gt;iluvpie20101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bガッタ・H・ケイは、主にエッチアニメに興味があれば、驚くほど面白くて楽しいアニメです。 それは見てとても楽しかったし、次のエピソードがどういうものかについての興奮のために眠れなかった。 このアニメは4歳ですが（これは後で続編を作るのが遅すぎるということを意味しますが、残念です）、それはまだ素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山田は陽気です。 彼女は百人の男性の同行者を喜んで持っています。 彼女と小田の化学が大好きです。 コスダは文字通りとても甘く、愛らしいキャラクターです - 私が悪い気分だったミヤノもそうです。 しかし&amp;hellip;私はOTPとして山田と小菅を選んだ。 ミス・アカイが言ったように、「コサマダ」！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミハル（山田の親友の姓を正確に覚えていない）はとてもストレスがあり、実際には面白いです。 大輔と大好き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は正直なところ、このアニメを10点評価しています。 それは圧倒的に愛らしいです。 多くの人がこの攻撃を見つける。 私の意見では、それは非常にかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iluvpie20101/reviews&#34;&gt;iluvpie20101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;B Gata H Kei is an amazingly funny and enjoyable anime if you are interested in ecchi-anime pri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paandaas&#34;&gt;Paandaas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Kei（山田初代）は、私が見た最初のアニメの一つであり、そこでは最高のアニメではないかもしれないが、それは私のお気に入りの一つである。 主人公のために楽しんだ。 山田は、ペーヴィー/クレイジー/ツンデレの組み合わせで、いつも私を笑わせています。 しかし、他の多くのキャラクターは、独自の癖や性格を持っていても、やや忘れがたいものです。 物語は少し予測可能ですが、遊びを見て、あなたにちょうど十分なユーモアを投げて、退屈にならないように、まだ素晴らしいです。 アニメが注目されているように見えるにもかかわらず、それはファンサービスの量がかなり少ないです&amp;hellip;それは重要ではなく、ショーの音声とアニメーションの品質は、 アニメ。 私はショーのユーモアをかなり楽しんだが、明らかに誰にとっても意味がない。 結論としては、ストーリーには穴が開いておらず、多くの笑いを与えて主人公を愛するようになりました。私はそれを6.5星にしました&amp;hellip; 7/10に切り上げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194266&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paandaas/reviews&#34;&gt;Paandaas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;B Gata H Kei (Yamada&amp;rsquo;s First time) is one of the first Anime&amp;rsquo;s I&amp;rsquo;ve watched, and while it may not be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tokidokilove93&#34;&gt;tokidokilove93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私は正直になるよ。 私は最初にシリーズを開始する前にレビューを読む。 そして最初のエピソードから、私は人々が女性に侮辱していると言ったときの意味を理解することができました。 山田さんは初めてのことを特別にしたいと思っていましたが、全部のことについて無関心な態度をとっていたのは、彼女が怖かったからです。 コスダと一緒に外出したいと思う最初の理由は、彼が処女だからです。
彼女が彼と恋に落ちるとき、彼は後で彼女を捨てる経験のある人を欲しがらないと分かります。 それは言われている！ 山田は本当に浅かったと思います。 私はもちろんコスダを意味します。平均的な男（Hedeki-Chobits、Kouta-Elfen Liedなど）は、彼女が興味を持っているような美しい女の子と恋に落ちるでしょう。 物語のどれも彼にとって公正ではなかった。
彼は実際に山田が好きだった。 彼が自分の意思決定に疑問を持っているところが1つあります。 彼は実際に自分の体だけでなく、山田が好きであることを確かめたいと思っています。 彼らが本当にお互いが好きかどうかを自分自身に尋ねなければならないという事実は、彼らの関係についての不思議を語ります。 彼らはフックアップしようとしている、彼らはお互いについて何も知らない。
私は性の神々が陽気であることを発見しました。 ユーモアを使うことですべてを検閲しておくことが良い方法でした。代わりに、「私たちはこれを見せません」のようになっていました。
Kanejou、kanejou、kanejou。 彼女は本当に不誠実で気分が悪かった。 彼女の兄に対する愛は面白かったですが、それはあまりにも強迫性になり、嫌になりました。 それはしばらくしてから気を付けるのはちょっと気分が悪く、彼女は私が非常に簡単に悩まされた性格になった。
彼女の弟はちょうど迷惑だった。 彼が山田の後にいたのは、彼が彼女を持つことができなかったためだった。 私は彼のことが好きではなかったが、最終的に彼とKanejouに何が起こったのか。 彼らは他のすべてのキャラクターとともにかなり消えてしまった。
セクシュアルガイダンスのテーマについては、小田さんの妹は華麗でした。 彼女はとても面白かったし、彼女がいくつかの状況を整理したにもかかわらず彼女はコスダの全面的な支持者だった。
ミヤノは間違いなくコスダと結ばれるべきだったはずです。なぜなら、SHEは本当にヤマダとは違って彼を魅了しているからです（冒頭）
すべてのショーでかなり素晴らしいものでした。 それはロマンスのアニメが持つ必要があるすべての要素を運んで、私はそれにかなり満足していた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tokidokilove93/reviews&#34;&gt;tokidokilove93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so I&amp;rsquo;ll be honest. I read reviews before first starting the series. And from the first episode I could understand what people meant when they said it was insulting to women. After a few episodes though I realized Yamada only  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pacdmaster&#34;&gt;pacdmaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは、顔が再び美しく、セクシーで、非常に面白い顔を突き刺しているように見える。 あなたはおそらく概要を読んで、このアニメにR +評価が与えられているのを見て、実際にあなたがしていないときには、あなたはすべてのエピソードを鼻血にすると思っています。 待って待ってください&amp;hellip; 1つの女の子の周りに集中しているアニメは、100回のセックスをしなければならないほとんどすべてのエピソードで大きな鼻血の瞬間を持っている必要があります。 まあ、実際にはそれはかなりギミック的で、あなたが見つけ出すものはほぼ完璧なロマンスのプロットであり、面白い瞬間がたくさんあり、12のエピソードに詰め込まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット/ストーリーは10/10となる。 なぜなら、最初のカップルのエピソードでは、山田さん（メインガールの鉛）は彼女のvカードを倒して100人の人とセックスしているが、間もなく別のものに変わるからだ。 数式は素晴らしいですし、紛争がどのように変化するかは素晴らしいミックスアップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは9/10になる。 それはあなたがアニメが今持っていると期待する、きれいで、鮮明で、優れたビジュアルを持っています。 それは何も革命的ではないが、欠陥はない。 次は9/10になる音です。 オープニングとクローズド・ソングはすごく魅力的です。 私は英語のダブのエピソードを見て、私は声優のいずれかの単一の苦情を持っていない。 音楽の各部分は、与えられたシナリオに適合します。 そして再び芸術のようにそれは何も革命的ではなかったが、私は苦情を受けなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は別の9/10を取得します。 コスダからヤマダ、カネウツ、チカに至るまで、それぞれのキャラクターが株価のシェアを持っています。それぞれのキャラクターは、見て学ぶ喜びでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさはもっとも挑戦的なことです.10 / 10私は地獄を意味します。 とても面白い。 グレートロマンス。 素晴らしいプロット。 すべてが楽しく素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラップアップするには、私は今まで見たことのある最高のロマンスアニメです（そして、私はそれらの多くを見てきました）。 ちょうど約エッチのためにちょうどヌードがある約2〜3シーンがあるので、このアニメをちょうど約を見ることができない場合。 これは、ロマンスとコメディの男またはガールのための必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pacdmaster/reviews&#34;&gt;pacdmaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It looks like the ole Rom/Com formula has poked it&amp;rsquo;s face again and in b gata h kei that face is beautiful, sexy, and very very funny. You probably read the synopsis and seen that this anime is given an R+  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aguerokun10&#34;&gt;AgueroKun10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Kei&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは文字通り、すべてのハレム/エッチ/ロマンス/コメディのアニメシリーズです。このシリーズは、思考を歪曲させた男についてですが、これは女の子とは違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからB Gata H Keiは100人のセクシュアルパートナーを募集しているYamamdaに続き、最初は彼女が「簡単な」ものを持っていたいと思っているので、この「退屈な」男を選び、その後シリーズは失恋しようとする間に、 彼女の処女&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*アートスタイル（最高ではないがかなり良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*声優さん（山田さんのキャラクターにはぴったりのサウンドです（声優は声がかかりますが可愛く話せます）、小田さんはうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*キャラクター/ストーリーの進行（ヤマダがバーをあまりにも高く、非常に非現実的なものにしていることをはっきりと見て取ることができますが、彼女は子供のミス（彼女のもの）を見ることができますが、 山田は怒りを覚え、彼女が彼を愛して100人の目標を気にしないことを実感し、Kousudaはより成熟し、視界があまりにも進んでいないにもかかわらず全体的に彼の内気を乗り越えようとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*シリーズの始まり（最初のいくつかのエピソードは迷惑で、山田さんはありがたいことに謝ってくれてありがとうございました。ちょっとしたことがありますが、このショーをダンピングすることを考えていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12のエピソード（最後のいくつかのエピソードが12 epの限界のために上に押し出されたことを感じた、これが延長されれば、これはB Gata H Keiにとってうまくいくだろうと思う、第2シーズンがコーナーの周りにあることを望む）&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体&#34;&gt;全体&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ロマンス/コメディは、ロマンス/コメディを別に取っていて、最高のショーではなく、見ていて楽しい（最初の数回のエピソードの後に​​）、荒廃した山田さんの気持ちや、退屈なKousudaがいかにB  Gata H Keiは、これがやると思っていたもの（5/6の10）から、これは私を守り、より良い新シリーズ放送の1つだったので、7.5 / 10にしましたが、このレビューでは、  〜8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AgueroKun10/reviews&#34;&gt;AgueroKun10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;B Gata H Kei     Well picture it, literally every Harem/Ecchi/Romance/Comedy anime series which is about a guy who has perverted thoughts but this is different as its the GIRL who has those thoughts, yes girls hav &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lakshika&#34;&gt;lakshika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74801&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lakshika/reviews&#34;&gt;lakshika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i loved this show,it was so awesome,it wasn&amp;rsquo;t dull one moment,every episode delivered full satisfaction to the viewer with so much joy,happiness and full on fun(hilarious)its been a while since i have watch a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nadimi&#34;&gt;Nadimi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメが文字通り私に笑い声を繰り返すようになってからしばらくありました。 私はStein&amp;rsquo;s GateとKuma Miko（どちらもきらりと陽気です）を同時に見ていたので、B Gata H Keiは私を笑わせたり、私を夢中にさせてくれたときに、真剣に競争しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸運なことに、このショーは決して私を失望させず、逆にしばしば私を驚かせました。 珍しい独創的な前提から、関連性のあるキャラクター、偉大な声優、かわいい音楽まで、このアニメは強みを持っていて、完璧に結びついています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、このショーは弱点がないわけではありませんでした。 私は個人的にジョークを陽気に見ていましたが、若干低俗または未熟な人がいるかもしれませんが、ちょっと、これはエッチなので、何を期待しましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、エッチアニメの場合、B Gata H Keiは驚くほど熟練しており、エンドレスなパンティーやボブショットではなく、ジョーク、対話、厄介な状況によって生まれたユーモアに頼っています。  （恐れていない、しかし、それもいくつかあるので）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって、このショーの唯一の真の欠点は、芸術でした。 キャラクターはかなり一般的でしたが、まともなものでしたが、バックグラウンドは信じられないほど怠け者になっていました。 これは、時にはこのショーが行っていた「華やかな」雰囲気を殺し、代わりに「安い」雰囲気を吹き込むが、全体としては耐えられるものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その欠点にもかかわらず、B Gata H Keiは、面白い作図とダイナミックなキャラクターに頼って、そのちょっと変わったユーモアを生き生きとさせる優れたショーです。 あなたがジャンルのファンであろうとなかろうと、ヤマダの思いがけない気まぐれな性的冒険に驚きと不信感を抱いているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218507&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nadimi/reviews&#34;&gt;Nadimi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s been a while since an anime literally made me laugh out loud repeatedly (ecchi or otherwise). Since I was simultaneously watching Stein&amp;rsquo;s Gate and Kuma Miko (whic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;despairing&#34;&gt;despairing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;100人の男と寝ることを夢見ているかわいい10代の少女（それも知っている）が、裸のように見えることを心配し、愛情を表示することに関しては絶望的ですか？ 私を地獄に入れてください。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;「B Gata H Kei」や「Yamada&amp;rsquo;s First Time」は、当初私が多くを期待していなかったショーの1つですが、うれしく驚いていました。 私はいつかNetflixでそれを見つけ、いくつかの友人とそれを待ち行列に入れることにしました。十分なパンティショットとアニメのおっぱい物理学を笑うことを完全に期待しています。 私が得たもの（驚くほど少ないファンサービスと共に）は、10代のセクシュアリティと愛される欲望について、信じられないほど心のこもった、しかしまだ面白い話でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
前提自体は理解するのが難しくありません。 山田さんのゴールは、高校入学時に100人の男と寝ることでしたが、別の処女と一緒にいたかったのです。 彼女は完全に平凡な男を見つけ（彼女は彼の平凡さのために処女であると仮定します）、彼に落ち着きます。 彼を誘惑しようとする過程で、2人は実際にお互いに恋に落ちる。 これは間違いなく前に行われたストーリーですが、逆の役割があります。 彼女のセクシュアリティについて完全に無防備な10代の少女を見ていることはとても稀です。 それはユニークであり、素晴らしく力を与えるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
私は2010年のそれ以外のことを説明する方法がわかりません。 スタイルと色はすべて、他の2010年のアニメと非常によくマッチします。 それは本当にそれらの点でテーブルに新しい何かをもたらすことはありませんでしたが、間違いなく悪くはありません。 しかし、色はかなり明るくて、時には目に強くなることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
悪くはないが、そのサウンドはショーの弱点の1つである。 開始テーマと終了テーマは非常に一般的で忘れがたいものです。 バックグラウンドの音楽は、ほとんどの場合、気楽で陽気で、シリーズに合っていますが、注目に値するものではありません。  Netflixにはダビングされたバージョンがありましたが、問題はありませんでした。元の音声の演技について多くのことを知ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
間違いなくシリーズの最強ポイント。 各キャラクターは、サイドキャラクターのサイドライダーを含む非常に記憶に残っています（私のメインガールミサトに敬意を表します）。 印象深いアニメの男を代表するコスダでさえ、彼が他のキャラクターとやり取りするときに面白くなる。
私たちの象徴的な性格は確かに強固で、堅実な人格、価値観、目標を持っています。 山田はショーの偉大な先導者であり、後に続くことは大いに面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
このようなシンプルで率直な少年のコンセプトであっても、それは信じられないほどよく書かれています。私はしばしば日本のユーモアを取得しませんが、通常、各エピソードの数回は大声で笑っています。 私は本当に1つの座席でアニメーションをマラソンにするのは難しいが、私ができる場合は、これは私が間違いなく、それらのショーの一つです。 それは楽しいと全体的に非常に甘い乗り物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
私は人々がこのショーを慎重にする理由を理解することができます。 カバーアートとその説明は、10代の女の子についての嫌なセクシュアリティな話のように聞こえる。 ファンサービスは確かにあります（あなたは一点で完全なブーイングショットを取得します）が、何が起こっているのかとの関連で常に関連性があり、注意散漫ではありません。 キャラクターは他のアニメではあまり見かけませんが、ユニークで爽やかです。 あなたがセックスの話題について魅力的ではないなら、これは私が間違いなく推薦するショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/despairing/reviews&#34;&gt;despairing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A cute teenage girl (who knows it, too) who dreams of sleeping with 100 guys, but worries about what she looks like naked and is hopelessly awkward when it comes to displaying affection? Count me the hell in.  _______________________________________________________________________________________________    &amp;lsquo;B Gata H Kei,&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Yamada&amp;rsquo;s First Tim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;desi-barton&#34;&gt;Desi_Barton&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、性的遭遇について不思議な少女の非常にユーモラスなショーです。 彼女が欲しいと不平を言うと、実際の性的遭遇に直面したときに主人公が反応するのを見るのは面白いです。 実際には、彼女は彼女が思うように準備が整っていません。 少年は彼女と同じように、私は彼らが性的出会いを通して自分の道を進もうとするとき、彼らがお互いにうまくマッチすると思うのはなぜなのでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一度パーティーで出会うと、主人公は、彼女に何が起こるかもしれないか考えて実際に怖がっている。 これは多くの女の子がこのように考えると思うので、私はこのことを楽しんでいます。 彼らは準備ができていると思うが、そうではない。 プッシュが突っ込みに来ると、彼女は自分が気に入っている男を見つけない限り、彼女が何か起こりたいと思っていることを実現することをやめてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Desi_Barton/reviews&#34;&gt;Desi_Barton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a very humorous show about a girl wondering about sexual encounters. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arielphf&#34;&gt;arielphf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はおそらくこの物語を見直す唯一の女の子ですが、正直言って、私はこれを愚かに見て笑った。 私はこれまでアニメを見つけたことはないと思うし、コメディーをある言語/文化から別の言語/文化に翻訳するのは簡単ではない。 幸いにも、セックスと15歳の女の子は世界中で同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、アニメがマンガよりも格段に優れている稀なケースの1つであり、英語版はサブモデルよりも楽しいです。 繰り返しますが、これはコメディの翻訳が難しいためです。  Funimationは文字通りすべての単語を翻訳していないかもしれませんが、彼らが習得した効果は陽気で、私は元の精神にかなり近いと思います。 あなたが15歳の少女を知っている、または知っているなら、私はこの作品を心からお勧めします。 それはかなり正直でセクシュアリティについて開いていますが、マンガはもっとそうですが、それは決して原油に陥ることはなく、いつも面白いです。 私はそれをアメリカのシステムでは堅実なPG13と呼んでいます。 明確な時計が必要です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86537&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/arielphf/reviews&#34;&gt;arielphf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m probably the only girl who&amp;rsquo;ll review this story, but honestly, I laughed myself silly watchi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiorisekine&#34;&gt;ShioriSekine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューを書いているので、私に簡単に行く..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、ストーリーは素晴らしかったと思います。 私はあなたの典型的なエッチ/ロマンス（または、それがハーレムと考えるかどうか）に精通していますが、このアニメは本当に違ったものでした。 ストーリーラインは非常にユニークで、主人公は男の代わりに「H」の女の子で、私はストーリーの中でキャラクターを育てた方法を本当に愛していました。私のアートとアニメの質は、これらのアニメの平均と考えられます 山田から100人の性交をしたいと思って、その後、彼女がコスダの気持ちを持っていることを気づいてからゆっくりと話を進めました。 また、このアニメは、見ているうちに文字通り半分くらい大声で笑って、私が一番楽しんでいたものの1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、このアニメには、偉大でユニークなストーリーとキャラクター、さらには見ているうちに経験した笑いと楽しみのための10の評価（私の個人的な意見）を喜んで与えるでしょう。 ストレス解消のための素晴らしいツール、私は言うでしょう。 私は本当にこのアニメの第2シーズンを願ったり、本当に失望します。 読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShioriSekine/reviews&#34;&gt;ShioriSekine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first time writing a review, so go easy on me..     Personally, i think the story was great. I&amp;rsquo;m more than just fami &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;poparteeb&#34;&gt;Poparteeb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
B Gata H Keiは偉大なアニメではないので、私は楽しみから始めます。 あなたはFMA：Bのようなものと比較することはできません。また、Clannadのようなそれ自身のカテゴリの非常に宣伝されたタイトルまで比較することはできません。 これは、BGHKがユニークなタイプの認知不調を目指すからです。  （彼がそこに投げるこの言葉は何ですか？
TL; DR  - 矛盾する理想を同時に保持するときに経験する不快感。 これは恥ずかしさや恥などの気持ちにつながります
TL; DR 2  -  BGHKは、愛なしのセックス、セックスなしの愛、そしてまったく平凡なセックスの不協和音です。  ）
TL; DR 3  - ロマンスの愛の部分を強調しないで、BGHKは最終的に究極のセックス目標を独自の風変わりで愛情のあるロマンスに変えることによって、実際には多くの「ステレオタイプ」のロマンス/エロゲーの適応を凌駕し、BGHKは 非常に最初から悪いrom / comそれ自体で。
そうです、BGHKをアニメの喜びの層にするものとして、私は認知的不協和音を引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
それは悪い話ではありませんが、「普通」の理由は、学校で100人のセックスパートナーを見つけるヒロインの目標のユニークな前提を除いて、アニメは、 それだけです。 論理的に前提に従っているよく完成した標準物語。
山田さんは、仲間のコスダを寝たきりにしようとすると、お互いの不協和音によって複雑になります。 彼らのインタラクションの美しさは、物語はあなたの通常のrom / comのプロットが必然的に一方または両方の当事者による楽しいスクイーズアップによってもたらされますが、相手方に関する両側の信念は頻繁に、陽気に間違っているか誤っているということです。 これらの意見の相互の違いが両方のキャラクターの内面的な声によって明白に表明されるとき、ストーリーは素晴らしい作品です。
それはエッチコメディですが、それはそれについて驚くほどきれいで、本当に面白いです。 今日はまあまあです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
一方で、文字は広範なステレオタイプに収まります。 山田はツンデレです。 小田さんは平均的な男です。 しかし、それはステレオタイプが止まるところです。 違いは、山田、小水田、そして他の大部分のキャラクターたちは、キャラクターが自分が見つけた状況の皮肉を際立たせている第3の人物として演じる「インナー・ボイス」を持っているということです。
山田さんは外見上の真のツンデレですが、彼女はコスダへの誘いを理解することができず、それに応じて行動します。 コスダはこの状況に直面したときにあなたの平均的な男のように行動します。「WTFは進行中です！ 私は女の子を理解できません。
しかし、山田さんの目標は、彼女には簡単で必要なので、SEX、SEXがたくさんあるので、彼女はROM /コムでは何も見ていない執拗な凶悪さを追求しますが、 彼らはその行為が適切に行われることを「決して」得ることができません。
山田と小水田が根本的にお互いを誤解している時、このショーからの歓声の多くは続く。 彼女は本当に私が好きですか？ もし彼が私の膣の外観に混乱したら？ 彼女の心の中で何が起こっているのですか、彼女は本当に変態して私を欲しいのですか？ 何が問題なんだ、なぜ学校で一番美しい女の子が欲しくないの？ 彼はゲイですか？
もちろん、あなたはまた、しばしばヤマダ、そして/または時にはコスダに箔であるあなたの本質的なバッキングキャラクターを持っています。
適切に終わりは彼らの関係についてのいくつかの基本的な質問を終わり、第2シーズンの可能性を高める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
私は本当に目立ったり、見落としているものは見つけられませんでした。 すべてがスムーズにアニメ化され、キャラクターモデルは適切な予算で行われたように見えました。 キャラクターのデザインは説明に合っており、ショックや恥ずかしさなどを表現するさまざまな表現がうまくいきます。
ヤマダはきれいにかわいいです。コスダは間違いなく正常です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
やはり、何も目立たない、または弱められていない。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;1人の批評家が言ったように、これはおそらく私が今まで見たことのない最高級のエッチェム/コムの1つでした。 ファンサービスはありましたが、無償ではありませんでした。実際、驚くほどきれいでした。 さらに、BGHKを真の楽しさの偉大なショーにするのは、当初の前提では消えてしまうかもしれないが、最初は素晴らしいrom / comに発展するということです。 キャラクターは素晴らしく、彼らの争いは陽気で、誤解はさらに良くなり、このショーは見るだけの爆発です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Poparteeb/reviews&#34;&gt;Poparteeb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ENJOYMENT: [&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]  I’ll start off with enjoyment since B Gata H Kei isn’t a Great Anime by any means. You can’t compare it to stuff like FMA: B or even to highly touted titles in its own category, such as Clannad. This is simply because BGHK aims for a unique type of cognitive dissonance. (What is this term he throws out there?   TL;DR - the discomfort one experiences when holding conflicting ideals simultaneously. This leads to feelings of emb &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurobato&#34;&gt;kurobato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiは、通常の感傷的なアニメではなく、実際にはかなり独創的だが不十分に管理された細かい部分で差別化を図っている。 このアニメは大きな可能性を秘めていましたが、実際に悪用されました。
プロットから始めましょう。 最初は面白く元気があるようです。 私は特に開発に失望しました。 私はもっ​​と興味深いものを望んでいましたが、古典的なアニメの学校になったのですが、やや異なっていました。 感傷的な話以上の最後のエピソードは、変態になりたいと思っています。これは私が消化していないものでした。 プロットは大きな可能性を秘めていましたが、実際には悪い方法で使用されています。 私はそれに4を与えるだろう。
文字は、彼らがすべて簡単に忘れてしまうものではありません。 私が少し楽しんだのは、少女の「良心」と男の子の「罰」でした。 彼らはそれらの2つの面白いギャグだった。 残りの人のために、私は本当に何も好きではなかった、すでに見て、見直されたキャラクターは、視聴者の心に刻まれていない。 この時点で私はそれに4.5を与えるだろう。
サウンドとグラフィックの観点から、このアニメは優れていません。  2010年のグラフィックは全く気に入らなかった。 キャラクターデザインには特色がありますが、私は同じように感謝しています。  OSTは最高ではない、オープニングはかわいいが、彼はあまりにもすでにどこでも聞いて知っている。 エンディングはそれの何ものでもありません。 この側面の私の評価は3.5です。
滑らかさについては、私はこのアニメをかなりスムーズな開始を発見した。 しかし、その後の2番目の部分では本当に迷惑で、私は難しさでそれを終わらせることができました。 この側面でも4。
このアニメの私の総合的な成績は4なので、大きな可能性を秘めていますが、それはうまくいきます。 あなたがジャンルエッチのファンであり、多くのファンが好きなら、私はそれをお勧めします。 あなたがそれを避けていないなら、私はあなたが好きではないと思うからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kurobato/reviews&#34;&gt;kurobato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;B Gata H Kei is not the usual sentimental anime, in fact seeks to differentiate itself with some details quite original but poorly managed. This anime had great potential but explo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;derekurban&#34;&gt;DerekUrban&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が何かをする前に、私はecchiが大好きであることを知らせたいので、私の意見は多くのアニメの純粋主義者とは異なる角度から来るでしょう。これは大丈夫です。 私はB Gata H Keiを本当に楽しんだ。 それは短く、非常に面白く、淫乱でいっぱいです。 あなたがアニメのこれらのタイプを楽しむなら、間違いなく時計の価値があるが、あなたがファンサービスや卑劣なコメディによって容易に怒られるタイプの場合は遠ざかる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは十分にシンプルですが、主人公の山田はセックスの友人がたくさんいることを夢見るうそ見苦い女の子です。 これを言うもう一つの方法は、彼女は学校で一番ホットな女の子で、彼女の目標は巨大な女です。 問題は、彼女が全く経験しておらず、膣が面白く見えていると思っていて、初めて経験した人と一緒にいることを望んでいないということです。 そのように、彼女は学校で最も退屈な男のように見えるが、彼は処女だと正しく推測し、彼を最初の目標にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼女が計画しているように実際にはうまくいかず、ショーはすぐにロマンスになる。 各エピソードは、彼女の最初のものに近づくと近づくが、真のアニメのファッションはいつも何かばかげた外の干渉によって短くなる。 それに関して、それはかなりステレオタイプです。 しかし、それはそれにコメディアンの価値がたくさんあり、私は自分自身が大声で笑っているのが分かりました。 ショーの前提はかなりユニークですが、あまりにも真剣にそれを取ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最大の苦情は、エピソードの数が十分な時間が経過していないように見えるということです。 ほぼすべてのエピソードが何らかの休日であるため、1年半のようなものはわずか12のエピソードでしかカバーされません。  （SPOLER HERE）これは1年半のロマンスで、3〜4つの実際の「デート」から構成されています。最初のキスから2番目のキスまで1年かかります。  （END SPOILER）ペーシングは、それが心配である限り、間違いなくオフであり、全体が少し厄介な気分になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートは実際には本当に美しいです。 景観だけが素晴らしいです。 キャラクターのデザインは、傑出した、ジェネリックから、まばらなものまで幅広いものがありました。 私は、ジェネリックなキャラや控えめなキャラクターの多くが意図的に描かれていると感じています。そのキャラクターは誰のものでもありません（コスダ参照）。 それでも、サポートキャストになると少なくともいくつかのピザを見るのはよかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：かなり正直なところ、正直にも否定的にも目立つものはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターは大部分がよく成し遂げられ、個性がいっぱいです。 特に山田と草田は本当によく発達していますが、基本的には唯一のものです。 しかし、それは最初から明白に経験の浅い2人のキャラクターの間に長いロマンスがあることを考えると、短いアニメだと考えても問題ありません。 キャラクターは、彼らが必要としているニッチ（ロリガール、タフな先生、裕福なライバル、大きなおっぱいやメガネを持つ静かなオナニーの女の子）を記入しますが、それ以上のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は間違いなくこのアニメを楽しんだ、それはすべての正しい方法で面白い、軽いファンのサービスの完全な。 私が以前に述べたこと以外の唯一の不満は、このタイプのショーでは、乳首を示すためにエピソード12まで待ちます。 このような大変頼りにしているこのようなエッチのために、それは変なテーマです。それは奇妙な選択のように思えます。 それはいくつかの裸のショットをよりインパクトのあるものにする一方で、何よりも辛いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiss X Sisのような18+セクションにプッシュされることなく行ける限り地獄のようにしようとしているときに、ノー・ナブのアート・スタイルで行くことは理解していますが、ほとんどの場合、そのハードコアは何もありません。 それが懸念される季節です。 それは本当に私がちょうど私がエピソード12の途中で思い出されるまでそれを考えずに11エピソードを見ていたことを考慮して、そのような最後にそれらを追加する多くの恩恵を示していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまだコメディとしての大成功であり、厄介な女性主人公を地獄のようにしようとすることは、新しい、エキサイティングな、そして非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私は間違いなくコメディアニメを楽しんで、アニメの性的コンテンツに怒られていない人にこれを示唆します。 それは完璧ではありませんが、それは面白いとユニークな、私の意見では、それは時計の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155845&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DerekUrban/reviews&#34;&gt;DerekUrban&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I get into anything, I want to let it be known that I love ecchi, so my opinions will come from a different angle than a lot of anime purists, which is okay. I really enjoyed B Gata H Kei. It&amp;rsquo;s short, but extremely funny and filled with innuendo. Definitely worth a watch if you enjoy these types of anime, but stay away if you&amp;rsquo;re the type that&amp;rsquo;s easily offended by fan service or raunchy comedy.    Story: The story is simple enoug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kotoriko&#34;&gt;kotoriko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Kei、または「B cupped Slut」は、基本的に、「それはカバーであると判断しないでください」というこの言葉の証です。 正直、私はこのアニメに完全に驚いていました。 私はそれが信じられないほど奇妙に思えたので純粋に見ることに決めました。私はそれが奇妙であることを否定するつもりはないが、それは目を満たすものよりもはるかに多い。 恐れてはいけない、私の友人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ユニーク、1つ。 最後に、女性が性的欲望を持っていることを誰かが指摘する。 山田は地獄のように角質で、それを示すのを恐れていません。 では、彼女は何をしていますか？  100人の仲間を演じる。 そして、彼女はその目標をはるかに上回っていないかもしれませんが、それはまだ本当に面白いです。 私はちょうどあなたに警告しています、これはfanserviceアニメではありません。 実際には、ビキニショットや1〜2回のおっぱいシーン以外には、実際には何もありません。 これがエッチである唯一の理由は、それが扱うトピックのためであり、ポルノの画像のためではありません。 あなたがジャックオフの素材を探しているなら、これをスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
かなり良い。 私は実際にそれが本当に良いか本当に悪いものでなければ、アニメの芸術には本当に気づくことはありません。そして、エッチアニメは彼らの信じられないほどのアニメーションで知られていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
本当にアートと同じです。 バックグラウンドミュージックはシーンのいずれにも影響を与えませんでしたが、あまりにも思い出深いものではありませんでした。  opは&amp;hellip;面白かった。 それをどのように高く歌えるのですか？ それにもかかわらず、それはキャッチーだったと私はそれをスキップしたことはありません、笑。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ああ、このアニメの輝くカテゴリ。 山田は信じられないほど信じられないほどです。 そして何よりも、彼女は本当です。 これまでに、私は女性のキャラクターが角張ったように現実的に描写されていることはありませんでしたが、このアニメは完全にそれを行います。 山田さんは男の子を誘惑するスキームが常に浮上しています。もちろんそれは現実的ではありませんが、仕事をしているときに反応する方法です。 彼女が処女を失う準備ができているかどうかは不明ですが、10代の少女の心配です。 彼女の行動はもっと奇妙なものに見えるかもしれませんが、10代になった人は誰でも理解できます。 彼女は親切で面白いです。 そして、何よりも、彼女は過度に性的なものではありません。
彼女の犠牲者、小水田もまた良いキャラクターです。 他の多くのアニメ人と違って、彼については信じられないほどのものはありません。 彼は平均的な見て、厄介な、そして恥ずかしがり屋です。 実際には十代の少年の大部分が何であるか。 そんな平均的な男であることによって、アニメのジャンルで彼はもっとユニークになる。 彼はまた、かなりの女性、ハハを得点するための希望をそこにいくつかの男の子を与えるかもしれません。
他のキャラクターはあまり集中していませんが、彼らはすべて小水田と山田に加わります。 山田の親友は、理性の声で、時にはヤマダがどんなにばかげているかを彼女に見せてくれる。 ヤマダのライバルであるミヤノとカネホは極端な対話で、とても面白いです。 ミヤノはコスダの非常に恥ずかしがり屋で、ヤマダは彼女がライバルだと思う唯一の理由は彼女の&amp;hellip;まあ&amp;hellip;巨大なおっぱいだからです。 一方、カネホ族は学校で一番美人であることに夢中であり、常にヤマドを排除しようとしている。 喜びが続く。
Kanejoのサイドノート：彼女はこのアニメの中で唯一本当に犯されたことの一つです。 彼女は&amp;hellip;私はこれをどのように言いますか？ 彼女の弟のファンガール。 彼女は文字通り、その上に顔を持つ道具類で満たされた部屋を持っています。 なぜ彼女のこの側面が含まれていたのか分かりませんが、あなたは彼女が本当にどんなにうんざりしているのか知っているので、彼女はあまり憎しみを感じません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
非常に。 信じられないほどのキャスト、ユニークなストーリー、素晴らしいボイスストーリーは、私が今まで見た中で最も面白いアニメの一つになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
B Gata H Keiは、若者や若者におすすめのアニメです。 それは、関係があり、よく書かれています。 それはアニメが通常使用するすべてのステレオタイプを無視し、代わりに面白くて正直なコメディを作成します。 もちろん、日本では午前2時に放送されたと思われますが、このショーは十代の若者のためのものであり、不気味なオタクのためのものではありません。 私はセックスでこのアニメを使用する請願を開始するように誘惑される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. 今すぐ警告しようと、山田さんはこのアニメで処女を失うことはありません。 それが起こるのを見たいなら、山田と小水田の性的冒険をすべて網羅するマンガを読んでください。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kotoriko/reviews&#34;&gt;kotoriko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;B Gata H Kei, or directly translated, &amp;lsquo;B-cupped Slut&amp;rsquo;, is basically proof of the saying: &amp;lsquo;Don&amp;rsquo;t judge a book by it&amp;rsquo;s cover&amp;rsquo; (or description, in this case). Honestly, I was completely surprised by this anime. I decided to watch it purely because it seemed incredibly weird, and while I&amp;rsquo;m not going to deny that it is strange, it&amp;rsquo;s a lot more than meets the eye. Don&amp;rsquo;t be afraid, my friend.     Story:  Unique,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spring-angel301&#34;&gt;Spring_angel301&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Sigh * B Gata H Kei&amp;hellip;.あなたはシティのセックスのアニメ版をあまりにも思い出させます&amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Bガタ・H・ケイは、滝沢高校に入学したばかりの山田さんの15歳の女の子です。 彼女は美しいと考えられていますが、問題は1つだけです。 彼女は自分の身体について全面的に意識を持ち、彼女はいつも身体の特定の部分が非常に奇妙に見えるのかどうか常に疑問を抱いています。 高校生になる頃、彼女は卒業するまでに100人の人とセックスをしたいと決めました。 しかし、さらに多くの問題があります：彼女はまだ処女であり、彼女は誘惑または性別について何も知らず、彼女はまだ彼女の最初のキスもしていません。 シリーズ全体を通して、彼女は処女でもある同級生、小田隆さんに対して様々なソリューションを提供しています。 山田さんはコスダを誘惑することが世界の多くの男性を誘惑するのに役立つと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメを、キャラクターとの複雑な関係と、それが都市のセックスに素早く似ているために与えます（私は都市でセックスの1つのエピソードを見ただけで私を判断しません）。 私はこのアニメを性的なユーモアやコメディに興味のある人にお勧めします。もしそうでなければ、このアニメはかわいい性的なやり方で扱うことが多いから、離れたくなるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170477&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Spring_angel301/reviews&#34;&gt;Spring_angel301&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;sigh&lt;/em&gt; B Gata H Kei&amp;hellip;.You remind me so much of an anime version of Sex in the City&amp;hellip;    B Gata H Kei, or Yamada&amp;rsquo;s first time, is about a 15 year old girl named Yamada who was just enrolled in Takizawa High School. She is considered to be beautiful, but there is only one proble &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;poisonstream&#34;&gt;PoisonStream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私の親がその性質のために眠っていた時、このアニメを見なければならなかった。 私はそれで芸術が好きでしたが、その中の主人公は、どうやって言いますか？ 彼女の目標は、ほとんどのアニメから期待するために発信する。  （主人公が目標を達成し、それを完了しようとしている）最後のエピソードはショックだったが、私はこのアニメを見て、私はそれを見ている間、 それがやったやり方。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197294&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PoisonStream/reviews&#34;&gt;PoisonStream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I had to watch this anime when my parent was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emanime&#34;&gt;emanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直、私はこのアニメが好きです。 それはちょうど邪悪なすべての思考や場面を持つ、レベルアップされたロマンス・コメディ・シリーズであることが判明しました。 私の意見では、セキレイと比べると、そんなにセクシーではありません。 それはちょうど変態思考、巨大なおっぱい、コメディ、そして女の子の無駄な愛情でいっぱいのアニメです。
私は言っておくべきです、そのコンセプトはかなり良いです。 プロットもうまく整理されており、偽善はコメディとバランスが取れています。 また、キャラクターだけではなく、メインキャラクターがすべて密であることも良いことです。
図面はかなり良いです。 ほとんどすべてのアニメが主人公としてビシェイを持っていることを考慮すると、コスダの主人公のような外観は、リフレッシュメントです。 まあ、大きなおっぱいはまだ私を気にしています。 とにかく自然なGカップを手に入れるには？
とにかく、本物の絵を描くのではなく、伝統的な覆いをするよりも、マンガカが「そこにあるもの」と「欲望」や「魔法使い」のキャラクターとを置き換えたのは良いことです。 それはコメディに追加され、通常の方法を壊した。
田村ゆかりのかわいい声で、テーマソングがとてもキュートで甘いのが分かりました。 彼らはまた、アニメに合っている、またはそう私は思います。 また、変態シーンがあるときに常に現れる「B Gata H Kei」の曲もかなりいいです。
私はこのアニメが私のために10のうち8.7だと思います。 私は柔らかいecchiを気にしない変態退屈な人にこれをお勧めします。 それでは、私は外に出ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emanime/reviews&#34;&gt;emanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Honestly - I like this anime. It just turned out to be a leveled-up romance-comedy series with all those perverted thoughts and scenes. In my op &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyonsmith&#34;&gt;KyonSmith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は約1年間のアニメの視聴をやめました。
友人がこのアニメを見るように私に言った、そして、私はもっと嬉しくない。 真剣に、このアニメは本当に面白いですね、エピソードの50〜60％を笑うことができるアニメがあることは知っていますが、B Gata H Kei iはノンストップで笑った、それぞれのエピソードは面白い面白さでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9ポイント..あなたは、セックスだけが彼女の人生の新しい段階に進むことを望んでいる狂った女の子を知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  8ポイント..私の意見でかなりまともな&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8ポイント - オープニングとエンディングは本当に素敵です..私はすでに私のiPodにそれらを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10ポイント。
遠くまで。山田（主な女性キャラクター）は、私がこの世で欲しかったものです。
Tsundere + Crazy + Pervert =すべての牛の聖母。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10ポイント
私が言ったように、それぞれのエピソードはあなたが少し息を回復するために水の瓶が必要となるように非常に笑っているだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9ポイント
9ポイントが短すぎる（12話）ので、2回目のシーズンを否定することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたにこのレビューを楽しんでもらいたいと思っています。何らかのエラーや失敗があった場合は、これが私の最初のレビューなのでお知らせください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キョン〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KyonSmith/reviews&#34;&gt;KyonSmith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest, i quitted watching anime for like 1 year around.   A friend told me to watch this anime and i can &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackcox&#34;&gt;JackCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは最初に出てきたタイトルで、私は見ていることに興味がなかったので、オタク・クラウドがロックを解除する言い訳に過ぎないと思ったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、私は謝罪しなければなりません。それを見た後、明らかにそうではありません。実際、これは十代のセクシュアリティに関して見たことのある最も率直なアニメでしょう。 時にはそれは未熟であることができますが、ちょっと、ほとんどのティーンエイジャーは未熟ではありませんか？ このシリーズを見ていると、私はコスダとそれほど変わらない山田に関係することもあります。 私はたくさんの女の子を完全に欲しがっている多くの男の子がいると確信していますが、実際にそれを試してみると寒い瞬間があります。 初めてPerverted Female Characterを見るのは興味深いことですが、興味深いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は成績に到達する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（性的言葉で）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Foreplay（最初の11のエピソード）は本当に暑かった、私はそれが本当にどこかを導いていたと思って、それから主な行為に移る時が来たとき、私はそれに本当に満足していないと言う。 私は彼らが何度も右のスポットを弄ったりヒットしたりしたが、他の時には彼らが私を完全に止めることができなかったと感じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳：あなたは実際にこれらの文字が何であるかを見ることに興味がありますが、最後には絶対にどこにもつながりません。何も解決されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デザインはまあまあですが、私はセックスコメディが高品質のアニメーションを持っているとは思っていませんが、時にはちょっとした努力を加えたほうがいいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを英語で見ました。私はブリトニー・カルボスキーとスコット・フリーマンの声優公演にかなり満足していたと言わなければなりません。彼らが演技しているような気がしたことは一度もありませんでした。  Cherami Leighは理由の描写の説得力のある声のために叫びたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすべてですが、私は個人的には山田と小田を愛していて、何が起こるのかが気に入っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一種の終わりまでは満足していたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すばらしい経験、これはすべてのエッチショーが、若干良いストーリーを除いて、そうなることを目指すべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67033&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JackCox/reviews&#34;&gt;JackCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a title when it originally came out, I had zero interest in watching, I figured it would be another one of those pervy shows that was just an excuse for the Otaku Crowd to get their rocks off on.    Well first of all, I owe an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joshsakurazaki&#34;&gt;JoshSakurazaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはMALのための私の最初のアニメレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメの概要を最初に読んだとき、私は非常に懐疑的だったと言いたい。  100人の恋人を欲しがっている若い少女は私にとっては極端ですが、最初のエピソードを試してみることにしました。 私はエピソードをよく笑って、コスダが彼のようなアニメの他の男性のリードを思い出させるのを見ました。 また、私の他のアニメ愛好家とよく似ていますが、私たちはアニメを見始めるときにそれを終わらせなければなりません。私は最後まで見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのことは、私が一番好きだったのはアートでした。とてもうまくやっていて、時間と労力をかけて良いアートを作るアーティストに拍手を送っています。 私はこのアニメがハーレムの資格を持つとは思わないが、このコメディは他の多くのハーレムのアニメを思い出させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はアニメを楽しんだが、私のためにラインを越えていた部分があり、私はスポイラーのために言わない。 私はOVAや第2シーズンも見たいと思っています。なぜなら、彼らはこのアニメでもっと多くのことをすることができるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JoshSakurazaki/reviews&#34;&gt;JoshSakurazaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first anime review for MAL, so bear with me.    I want to say when I first read the syno &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cowwart&#34;&gt;cowwart&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ねえ、あなたは処女ですよね？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かに、最初に本屋で会った後、一見した直後に誰かに尋ねるのはどんな人ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを聞いて、100人の人とセックスをしたい女の子の簡単な説明を読んで、おそらく最も明白なエッチアニメのビジョンをあなたに与えてくれるでしょう。あなたがよく分からなければ、これは実際にはヘンタイ 。 まあそれは間違っているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、実際には愛の経験が全くない2人の間のちょうどかわいいロマンスです。 それは、道に沿ってユーモラスな間違いがたくさんある、機能的な関係を作り出そうとしているこの話です。 到達する方法がわからない、他の人が到達できないと思っているにもかかわらず、あなたの疑問にもかかわらずそれに到達しようとしているが、この目標に向けて、 道に沿って失敗を無視する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私たちの山田さんです。信じられないほど美しい女の子です。信じられないほど、処女です。 そして、彼女は奇妙な&amp;rdquo;奇妙な&amp;rdquo;の呪いを彼女を取り除くために、仲間の処女を探し出さなければなりません。 だから今、私たちはただ一つの問題しか持っていません。彼女とコスダ（男性の鉛と仲間の処女）をどうやって寝かせることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私たちは、この番組の喜びの大部分が出てくる問題にぶつかります。山田さんも小田さんも性に関することを知らず、話題に対処するには全く無能で非常に恥ずかしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これら2つは明らかに私たちの唯一のキャラクターではありません。 私たちは、ショーのユーモアに加わる役目をしている大規模なサポートキャストを務めていますが、彼らの仕事はあまり良くありません。 このキャストはユーモアのかなりの量を追加しないことが多く、残念なことに、ショーのかなりの部分では、ユーモアのほとんどが2つのリード間の相互作用から出てくるが、 サポートキャストとのやりとりが続き、ショーが続き、新しいキャラクターが登場すると、これは成長します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の芸術は本当にかわいいですし、物語の全体的なかわいい性質を褒めています。 ディテールやそのレベルのものには完全な注意を払っているわけではありませんが、外から出ることは決して感じられず、アニメで自宅で感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優や歌は、このキャラクターに合った声で完璧にマッチしています。山田の偽の声から小田の声も、魅力的な声まで。 サウンドは非常に素晴らしく、このアニメの最強のポイントの1つです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、このショーの欠点を報告するという不幸な義務を負っています。 私がすでに言及したのは、支持するキャストから現れたユーモアの欠如です。 私がこのショーで持っているもう一つのマイナーな問題は、いつも非常にユーモラスなことではないということです。 いくつかのエピソードはちょっと退屈だったし、片方の席で見るだけでも痛いものでした。 それは、シリーズの終わりに近づくにつれて、これらの異論の両方が解決されたと言われています。 一定のユーモアがあり、それはしばしば支持鋳造によって引き出された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cowwart/reviews&#34;&gt;cowwart&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Hey, you&amp;rsquo;re a virgin, right?&amp;rsquo;    What kind of person would you have to be to ask someone that after they met in a bookstore for the first time, right after a glance at them?    Hearing this and reading the brief description of a girl who wants to have sex with 100 people nets you a vision of probably the most exp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;loup456fatman&#34;&gt;loup456fatman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は、基本的に、巨大な（100）セックスパートナーを持つことを望んでいる少女に関するものです。 彼女は、物事を開始する人になるために、かなり普通の泥棒を選ぶ。 彼女はその男のためにもっと本当の気持ちを持つことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、高校に設定されたおなじみのロマンチックなコメディで、女の子の味が男性の鉛の代わりに変態しています。 彼女の妄想は、物語を伝えるために浮かべる大きなミニバージョンの彼女の声で表明されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、私はこれを純粋なファンタジーアニメと考えています。したがって、時間の無駄ですが、今回はユーモアを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25356&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/loup456fatman/reviews&#34;&gt;loup456fatman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is basically about a girl who wants ot have a huge numbe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psychoticmonk&#34;&gt;PsyChoticMonk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、最悪のアニメの一つであり、ほとんどすべてのlolliconほど悪いです。 それは創作者でさえ作成するための多くの反発を受けたのは本当に恐ろしいアニメのタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は絶対にばかげている、15歳は、彼女の問題は彼女が処女であり、彼女はそれを取り除く必要があるという事実であると信じている。 それぞれのエピソードは特定のクッキーカッター式に従います、女の子は男が欲しい、男は女の子を望んでいる、お互いを理解しておらず、彼らがあまりにも恥ずかしがりや状況のために行くことができません。 最初は面白くて面白いですが、それはクッキーカッターの反復的なものなので、本当に早く迷惑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見たことがありませんし、私のお気に入りのキャラクターは角のモップです。 ここの文字はどれも好きではありません。 主人公は非常に相性が悪く、これはショーのクリエイターがそのように意図した事故ではありません。 これはほとんど常に問題です。あなたは本当に嫌われているキャラクターの周りに物語を持つことはできません。 主人公の男/愛の関心は、ばかです。 女性の主人公の友人はすべて、主人公が精神的な助けを必要としていると主張するにはあまりにも愚かです。彼らは主人公が問題を抱えているということを真剣に認識し、反応は嫌です。 モップが生きてすべてのキャラクターを殺すことを望んだことは決してありません。 行くモップ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に注目に値するものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び重要なことは何もなく、アニメは何も遠慮なく考えられなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PsyChoticMonk/reviews&#34;&gt;PsyChoticMonk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the worst animes out there, almost as worse as any lollicon. It is truly a horrific type of anime that even the creators have received a lot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jomaccin&#34;&gt;Jomaccin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注意してください：このショーは、マンガの広告です。 あなたが結論付きの物語を望んでいたら、他の場所を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエッチタイプのショーを見たことはありません。 セクシュアルなテーマのショーで、いくつかの高尚な、時代遅れの嫌悪感からではなく、物語や性格に関して面白いものはほとんど提供しないからです。 できるだけ多くの無意味なファンサービスの瞬間を突き破るために、不合理に考案された一連の不仕組みのものだった。 私が考えることができるのは、それが出版社によって契約上義務付けられていなければならないということだけです。 そうでなければ、私は、ショーのクリエイターが何かを作り出して、それほど愚かではない理由はないと思う。 精神的に障害のある子供は、このショーに満足のいく結末を簡単に書くことができたのではなく、バス塩でセックス中毒者の転記されたようなものを得ました。 多くの点で、このシリーズはその傾向に追随しましたが、私の期待をある程度上回っています。 私は騒々しいファンサービスの欠如にうれしい驚きました。 私は通常、パンティショット、偶然のギャップ、ウォークインなどの言い訳を探し続けているショーへの関心を失い、目を覚ますようになるので、セックスを重要視しているショーを見て、 キャラクターやストーリーの開発に。 最後のエピソードまで。  Hoooooolyは最後のエピソードを性交する。 どのような絶対的な難破。 スポイラーはいませんが、正直言って私が今まで見た中で最も馬鹿げたばかげたファンタスティック・ロムの一つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;深呼吸&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、主人公は少なくとも興味深いほどの関係がありました。 私は高校でも同じように行動していることが容易にわかります。そして、正直言って、ヤマダとコスダの出発点は若い成人の性的覚醒のかなり洞察的な描写であることがわかりました。 ホルモンで満たされ、セックスに執着していますが、実際に何かを得るためにはあまりにも臆病で経験の浅すぎます。 私は彼らがまったく同じように発展したことを望みます。 ショーは2つのロマンチックなリード間のやりとりを避けるために外れているように見えます。実際に会話をしたことがあるのか​​どうか疑問に思っていました。 ストーリー構造の観点から言うと、もちろん2つのリードは一緒になってしまいますが、このショーは決して本当に私たちに理由を与えません。 支持キャストはかわいらしい裸の骨で、ほとんどが漫画の救済のためにそこにあった。 反復的な「性的神」のギャグは、おそらく私の好きなショーの一部であり、私からのいくつかの実際の大声での笑いを得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその話について多くのことを言わない。 ロムコムに行く限り、それはかなり定式的だと感じましたが、理由のために式が存在します。 それが動作すれば、それは動作します。 それは何か新しいや興味深い何かのためのポイントを得ることはありませんが、それはいくつかの良いコメディを提供するために十分に長いレールに電車を保つ。 その後、最後のエピソードが起こった、あなたはすでに私がそれについてどのように感じるか知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は決して驚くべきことではありませんでしたが、それは明らかに悪くはありませんでした。 私は一般にアートワークをこの2つのカテゴリのいずれかに当てはまる場合にのみ評価します。 しかし、Kanejouの兄弟にそれらの不愉快な永遠の輝きを与えることを決めた人は、地獄で彼らを待つ特別な場所があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はOPとEDにそれぞれ一度耳を傾け、残りの私の視聴のために私の耳を惜しまないことに決めました。 声の演技は非常にトロピック中心であり、すべてのステレオタイプにはぴったりの声がありました。 私は山田の声の選択に疑問を感じました。 私は助けることができませんでしたが、声は幼い頃の高校ジュニアであったと思われる人のために若く聞こえると思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は正直にこのショーをお勧めできません。 もしそれが満足に終わってしまったら、私はそれを考えたかもしれませんが、最終的なエピソードは私に実際の批判的なPTSDを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229264&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jomaccin/reviews&#34;&gt;Jomaccin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Be warned: this show is an advertisement for the manga. If you were hoping for a story with a conclusion, please look elsewhere.      I never really watch ecchi-type shows. Not out of some lofty, anachronistic disgust at a show with sexual themes, but more because they rarely offer anything interesting in terms of story and character. In many ways, this series followed  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ebilchase&#34;&gt;EbiLChase&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当のロマンスコメディを見てもらえないという事実のため、このアニメを私の友人に推薦することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが要約を読んで、あなたが &amp;lsquo;笑&amp;rsquo;のようなものなら、なぜこれは奇妙に聞こえるのですか？ それが原因です。 あなたの忍者のヘッドバンドを締めて、アマゾンから注文した日本のキャンディを引き出し、あなたの両親が来ないようにドアをロックする時間。 このアニメは、元のキャラクターデザインとアニメの主人公、山田の思考プロセスのせいで、私はアニメ全体で笑っていました。 真実を伝えておけば、どこでも他のアニメを見つけられることはありません（少なくとも私の知る限り）。 あなたがロマンス/コメディ/エッチのジャンルで偉大なら、これは必須です。 それは唯一の12エピソードであり、あなたがそれに満足していないなら、私は彼らがもっと漫画の中でさらに進むと確信しています。 私はこれを十分に強調することはできませんが、これはあなたのトップ＃アニメのリストに間違いなくありますので、これを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EbiLChase/reviews&#34;&gt;EbiLChase&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t recommend this anime to my friend&amp;rsquo;s due to the fact they don&amp;rsquo;t appreciate true roman &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spookyskelareno&#34;&gt;SpookySkelareno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;B gata H Keiは、ハル映画制作会社FUNimationによってローカライズされたEcchi Romanceコメディアニメで、高校に通う山田という名前の女の子で、卒業する前に100人以上の人と寝る夢があります。 彼女の身体について彼女の不安に/処女であることを彼女は彼女と一緒に外出したいと思っている人を拒否します。彼女はセックスについての最初のことを知らないという事実を彼女は彼女がコスダに会うまで、  「ゴールデンチェリーボーイ」と言って、彼女は最初にセックスをすると宣言します。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私の考え：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が初めてBガタを見始めた時、私はそれを嫌っていることを知っていましたが、時間を潰す必要があり、それがどれほど悪いかを知りたいと思っていました。 驚いたことに、私は実際にショーを好きになり始めた。私はそれを見て、次のエピソードを見たいと思った。 このショーは挑戦的にClannadのような他のロマンスのアニメほど良くはありませんが、YamadaとKosudaはあなたがそれらを一緒に見て楽しんで、彼らの関係が成功するのを見たいと思うほど好都合です。 このショーが輝く場所もコメディの側面です。 いくつかの点で私はそんなに笑って事実上息を切られました。 通常、性的喜劇は本当に私の個人的なお気に入りではありませんが、このショーはとてもうまくいきます。本当に笑ってはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤマダ - 一目見たところ、淫乱なナルシシズムで、二度目のグレースでさえ、彼女はまだそのようなものですが、彼女は不安と現実的な感情を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kosuda、Takashi-凡ての意味において平均的な山羊の目の桜です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;竹下仁晴 - 山田の親友。皮肉や乾燥がしばしばあり、通常は彼女の心配は無視されるが、通常は彼女の声である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤマダのライバルとシリーズのアンタゴニスト、京岡カネホーヨ、彼女は完璧と弟ケイチに夢中です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コスダの幼なじみの宮野まゆさんは、コウダと恋をしていますが、コウダがそれを実現するようには思えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてもちろん&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セックス神山田クラウドシング山田の想像上の友人のようなものですが、ヤマダを欲しがって本当に性的な想像上の友人で、白ひげと杖があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のサイド・キャラクターも含まれます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チッカ - 山田の姉妹
Kazuki-静養の妹
大輔 - 三春のボーイフレンド&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;また-キャラクターのテーマでは-日本語と英語の両方のダブは実際にはかなり良いです-私は英語で番組全体を終了しただけで-日本語でいくつか見て回っているうちに-あなたは本当にどちらかと一緒に行くのが良いです&#34;&gt;また、キャラクターのテーマでは、日本語と英語の両方のダブは実際にはかなり良いです。 私は英語で番組全体を終了しただけで、日本語でいくつか見て回っているうちに、あなたは本当にどちらかと一緒に行くのが良いです。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;アニメーション/音楽
オープニング/エンディングテーマ
音楽やアニメーションの専門家はいませんが、私が見たすべてのものから、アニメーションや音楽はかなり平均的です。 しかし、オープニングには、あまりにもキャッチーな曲があります。日本語でも数週間はハミングするでしょうし、ビデオシーケンスも素晴らしく、忘れられないものです。
結末はまたかなり平均的なビデオはかなり平均ですが、曲は再びファックとしてキャッチーです、そして、それはすぐにあなたの頭の中ですぐに外れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は実際にアニメをかなり楽しんだが、まだ山田以外のすべてのキャラクターは未熟でフラットな感じをしている。時には物語がポイントにドラッグされているように見え、アニメーション/音楽はかなり平均的である。
あなたが楽しい時を殺すために何かが必要な場合、私はこのショーを見ることを挑戦的にお勧めしていると言っています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
アニメーション：6/10
音楽：6/10
オープニング/エンディングテーマ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;個人的な楽しさ-8-10&#34;&gt;個人的な楽しさ：8/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストリームそれは、それを購入しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154889&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SpookySkelareno/reviews&#34;&gt;SpookySkelareno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Summary:    B gata H Kei is a Ecchi Romance Comedy Anime made by Hal Film maker and Localized by FUNimation, it is about a girl named Yamada who is entering High School and has a the dream of sleeping with over 100 guys before she graduates. Do to her insecurities about her body/being a virgin she rejects any guy who wants to go out with her plus the fact that she doesn&amp;rsquo;t know the first thing a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;appleicecream&#34;&gt;AppleIceCream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、B Gata H keiについて何が言えるのですか？
私は多くのエッチアニメを見ることはありませんが、これは確かに時計に値するものです。
私は私が思った以上にこのように楽しんでしまった。
それはとても奇妙に感じましたが、私は見ることを止めることができませんでした（私はこのアニメを見た時にエッチをよく知っていませんでした）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）
まあ&amp;hellip;ストーリーはシンプルですが、開発された可能性のあるものでよく開発されています。 それはあまり深刻ではありません。 このアニメが特別な才能として持っているのは、ユーモアです！
私はこのアニメのユーモアが非常に良かったと思っていました。私は実際に何度か声を掛けました。
でも、慶一が空港から到着したときのように、それが船に乗った時、「プリンセス」と「ハンドキス」のシーンが過大だったと思う。
このアニメーションは、表情、隠喩（山田のような狼に変身する）、看板、面白い検閲など、トップレベルのユーモアを備えています。 何が私たちをもたらす：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9）
非常にかわいい、よく作られた、アニメとうまく行き、私が言ったように、ちょうどそれら自身だけで、面白かったシーンにユーモアを加えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングはほとんど幼稚だが、それでも&amp;hellip;アニメとのマッチングが終わった。 私は大部分の時にエンディングをスキップしたことを告白しますが、オープニングが面白いと感じました。
サウンドトラックとサウンドは一般的によく聴かれており、声はそんなに面白い行ではありません。 結局のところ&amp;hellip;これはコメディーです。あなたは声があまりにも深刻だと思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は&amp;hellip;山田を愛していた。 彼女は雌犬ではなく、「いい女の子」ではないと言われるかもしれませんが、それは私が彼女を好きな理由です。 彼女は悪い意図があり、アニメーターはそれを隠そうとしませんでした。
彼女は多くのセックスパートナーを望んでいて、コスダ（恥ずかしがりとした処女の少年）を利用してしまう、変態した少女です。 彼女は無駄です。
まあ&amp;hellip;私は彼女が偶然、彼女の胸や身体の他の部分に触れる男の子の前で偶然裸で​​終わる典型的な恥ずかしがりの女の子ではないことが好きです。
状況は馬鹿げた事故ではなく、彼女はそれを計画しており、時々起こった事故さえも自然であり、彼女はそれを求めていた。
彼女のツンデレ側は明白だが面白い。
小田は山田の反対、彼は彼女を好きで、何が彼女を喜ばせるのだろうか。 彼は恥ずかしがり屋であり、山田にとって完璧なマッチです。
他のキャラクターはまあまあです。 私は山田さんの友達が好きです。彼女はほとんど山田さんの母です。
そして山田のライバル、京岡は、私を驚かせてくれました。彼女はあまり目立たず、ちょっとしたチャーミングな秘密を隠していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はおそらく、このアニメをいつか、それは陽気なrewatchします。
もしあなたがちょっと変態しているなら、間違いなくBガタH君に時計を贈ってください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;合計得点：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AppleIceCream/reviews&#34;&gt;AppleIceCream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, what can I say about B Gata H kei?   I don&lt;code&gt;t watch much ecchi anime but this one surely deserves a watch.   I ended up enjoying this way more than I though I would.   It felt so strange but yet I could&lt;/code&gt;t stop watching (I was not famillier with ecchi at the time I saw &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;irish5ive&#34;&gt;irish5ive&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人と違って、私はこれを見始める前にこのシリーズの前提を知らなかった。 私はちょうど英語のタイトル：山田の最初の時間を脱いだ。 私の心の中に描かれたイメージは、このかわいい、金髪の高校生の少女で、隣の男の子と一緒に自分を見つけました。 ショーの最初の1分以内に、私の期待はすべて窓から吹き飛ばされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズ自体は、山田さんが高校卒業前に100人のセクシュアルパートナーを募集したいという事実に基づいています。 何？？？ それは素晴らしいです。 かわいい女の子もそれが欲しい！ コンセプトはすばらしく、彼女がveiwerをすぐに描く前に展開していた出来事です。 彼女はかわいい、自信を持って、スマートで、異性の後に欲望があります。 彼女はすべての高校生の男の子のファンタジーが生き生きとしています。 そして、これは彼女の無差別な人気と、彼女が独り占めして話している唯一の話題であるという事実からも明らかです。 しかし、彼女は彼女が美しく望ましいと知っているにもかかわらず、彼女はまだ身体の特定の部分（ウインクウィンク）について自覚しており、性行為や人を惑わす方法は知らない。 これらの成分を使用して、B Gata H Keiは、多くの人々が関連付けることができる奇抜な12エピソードシリーズを策定する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公、小田田さんの最初の征服は、非常にスタンダードで盛り上がった高校生です。 彼はいつもセックスについて考えるが、経験はない。 彼はかわいい女の子の周りにやや恥ずかしがり屋ですが、彼らとのやりとりは難しくありません 彼ははっきりと明らかにすべき事を熟考している。 彼は「奇妙な」趣味を持ち、とても普通の生活を送っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、山田は、一本のトラックを持つ非常に魅力的で口を開いた少女です。 彼女のチェリーをポップアップさせる。 彼女は話すときにフィルターがなく、彼女が何を考えているか正確に言う。 彼女はタクトや「士気」はなく、彼女が望むときには彼女が望むものを望んでいます。 これはすべて、彼女は自分が望むものを得る方法を正確には分からないので、彼女は中断し、彼女の行動が肯定的になることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの2人のキャラクターの相互作用は間違いなくあなたを笑わせます。 このシリーズの中で使われている最新の対話は、作家の若さのためのボリュームを語ります。 私は文字通りシリーズ全体を笑って、とても笑ったので、再び見るために部品を巻き戻しました。 そして、私にとって最も愉快なジブがシリーズの中で最も楽しいものだったけれど、ラブストーリーはまさに美しいものでした。 決して、私の視聴履歴では、2人が「つながる」ことを望んだことはありませんか？ 私はいつも王子を手に入れようとしていることを望み、コスダ/ヤマダはこれらの役をティーに合わせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体を通して芸術はきれいで、様式化されています。 古典的なベジュールとスクール制服のための黒を使うのは素晴らしい選択だったし、キャラクターはすべてスクール制服と普通のストリート服でとてもよく見える。 背景アニメーションは壮観で細かく、ストーリーを取り巻く真の美しさを引き出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDのソングの選択肢は、アップビートなポップソングであり、シリーズの気分をすばらしく設定しました。 私は一度もスキップしませんでしたが、来るべき出来事に興奮していました。  BGMは記憶に残っていませんでしたが、当時は確かに気分を完全に捉えました。 しかし、音のために、ケーキを取るものは英語の声優でした。 これらの役割は完璧に行われました。 私たちのリードはあなたを気にするだけでなく、すべてのサポートキャラクターは、あなたが聞こうと思うように正確に鳴りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かが私にこのシリーズについて好きではないものの名前をつけて欲しいと頼まれた場合、私はそれらを顔の中で叩いて、「あなたはどうやって勇気を出しますか？ このシリーズには私が望むことができるすべてがありました。 美しい芸術とスムーズなアニメーション、わずかな量のファンキーなサービス、非常にユニークなストーリー、あなたが興奮しているキャラクター 男たちは間違いなく、おっぱいやパンティーショット、そして私たちが「オタク」を願っているという事実を愛しているだろうし、女の子たちはラブストーリーとキャラクターが自分たちの中に入る愚かな状況のためにそれを好きになるだろう。 私を疑って、あなた自身のために見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/irish5ive/reviews&#34;&gt;irish5ive&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unlike many people, I was unaware of the premise of this series before I started watching this it. I just went off the English title: Yamada&amp;rsquo;s First Time. The image painted in my mind was this cute, blonde, high-school girl, discovering herself with the boy-next-door. Within the first minute of the show, all my expectations were blown out the window.    The series itself is build on t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imprezagc8&#34;&gt;imprezagc8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが私に尋ねると、このアニメの物語はかなりユニークです。 最初はあなたは100人のセックス友人を欲しがっている女の子についてのアニメを世界で作り上げることができるのだろうと思うかもしれませんが、同時にあなたはヘンタイを見るつもりはありませんか？ まあ、最初は混乱しているように思えるかもしれませんが、しばらくすると、アニメは実際にロマンチック/コメディーのほうがはるかに多いことに気づきます。 物語はすぐに100から離れ、最初の人に焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークの特別なものはありません。 私にとって本当に目立ったのは、彼らが物事を検閲したことだけでした。 それは大きな矩形で、そこに悪魔の絵が描かれていました。 ちょうどショーのコンドームの箱の上に同じ悪魔です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマはストーリーラインが真実であることをほとんど払拭します。 その曲は長く見えますが、それは実際には2回同じことです。 うんざりして拍手を打つが、私はそれがもっと興味深いことを発見したので、しばしば音楽を無視してバックラウンドを見ていることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのすべてのキャラクターのうち、3つだけがいわゆる「性の神」と呼ばれています。 これらの「性の神」は物語を語り、いつも言いたいことを言います。 通常、キャラクターに関する否定的なコメント。 私はアニメの約1/4が​​性の神によって指示されると言うでしょう。 主人公の山田は、ショーではるかに大きな変態です。 彼女はいつも変態したことを考えています。たとえそれが変態していないものであっても、それを彼女の心の中で性的にする方法を考えます。 他のキャラクターは山田ほど目立たないほどのものがないので、私はそれらについて話しません。  （かなり奇妙な人がいますが、それ以上のことを言うと驚きを壊すかもしれません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の意見では非常に良いecchiだった。 主人公は、小田さん（主人公キャラクター）のような女の子が複数いるという事実の上に、セックス、まったくかわいい、ひどい変態のことが起こっていると思う少女です。 何をもっと求めることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28036&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/imprezagc8/reviews&#34;&gt;imprezagc8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story line of this anime is pretty unique if you ask me. At first you might wonder how in the world can you make an anime that is about a girl that want&amp;rsquo;s to have 100 sex friends, and yet a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elluvites&#34;&gt;elluvites&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヤマダの初めてのこと、あるいは単にガタ・ヒー・ケーは「傑作」です。私はまだ人々がそれを見ない理由をまだ知りません。 そのアニメは多くの人には知られていないので、このアニメをチェックするいくつかの理由があります。このアニメを始める前には、エッチハレム、ロマンス、たくさんのユーモアが好きな人向けです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220688&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/elluvites/reviews&#34;&gt;elluvites&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;yamada&amp;rsquo;s first time or simply b gata h kei is &amp;lsquo;a masterpiece&amp;rsquo;.I still dont get why people havent watched it yet. its mostly unkown to many people so im gonna give u some reasons to check this anime out.before i begin th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madhatter90&#34;&gt;MadHatter90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：完全に素晴らしい
ストーリー：ストーリーはショーが輝く場所です。 他の多くの高校のテーマのアニメは飼い慣れていて、ほとんどサニーではありませんが、これはパンチがありません。 これで平凡な結末になります。 この複数のジャンルの問題は&amp;hellip;につながります。 それは聴衆に納得させたり、冗談を検閲したりしません。 それはぞっとして、本当に面白いです。 物語はあなたを引き込む良い仕事です。なぜそれは10ではありませんか？ ストーリーの問題は2つの非常に異なるジャンルに属しています。 エクッチのジャンルでは、文字は非常に静的なままです。 エンターテイメントはこれらのキャラクターを置くことから来て、奇妙な状況です。 この問題は、B Gata H Keiが、キャラクターの成長が必要な「時代の到来」でもあることを試みるときに発生します。 文字を変えないようにしようとすると（エッチスタイル）、人々はそれらを不平等なやり方で両方をやり遂げるリムボに置くように成長する。
文字：厳密にはエッチの設定では、これらの文字は非常に面白いだろう。 ストーリーが彼らにロマンスに必要な深さを与えようとするときに問題が発生します。 それらは、浅い文字の塊と3次元文字の奇妙なハイブリッドになります。 この組み合わせにより、すべての文字が実際には似つかわしくなります。 また、ロマンスは強制的に見せかけているようです。
あなたが面白くて面白いアニメを探しているなら、あなたは失望しません。 あなたがロマンスや何か深いことを望むなら、あなたはぶら下げられたままになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214276&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MadHatter90/reviews&#34;&gt;MadHatter90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Art and Sound: Totally fine  Story: The story is where the show shines. While many other high school themed animes are tame and almost sappy,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;counterpart2001&#34;&gt;Counterpart2001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたは考えているかもしれません： &amp;lsquo;一体何？ なぜあなたはこのシリーズに10点を与えたことがありますか？ それはとてもチーズです！ それは愚かなメタ・ジョークでいっぱいで、実際の物質はありません - ちょうど10代の方に向けられたエッチ・ユーモア！ しかし、私はショーで私の意見を述べるためにここにいます。 これは、私が2度目にそれを見た直後のB Gata H Kei：山田の初めての時間です。  2014年春に初めて見ましたが、今は2016年春初めにもう一度見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術と音の私の評価の資格から始めましょう（a 9）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーの芸術の質を評価する資格は一切ありません。 私は描くことはできません。 しかし、芸術スタイルは、いつのまにかそのショーの雰囲気を適切に補完することができました。それは、それが起こったときに遊び心と喜びの気持ちにぴったりと合っていました。 私は過度に誇張した表情が時折少し奇妙であることがわかったが、私はショーを見てから初めて私が成長したと思う。 それは、とにかくうたた寝になった。 また、コスダの陰茎の検閲は、私が長年見た中で最も面白いものの一つでした。
サウンドに関しては、私はもう少し資格があります。私は、この時点で、音楽と一般的なオーディオエンジニアリングの両方で、4年以上オーディオに取り組んできました。 私は、効果音が陽気であったと言わざるを得ないし、私は愚かなバックグラウンドミュージックを絶対に愛していた。 私はまた、悲しいか矛盾する瞬間があったときに演奏した嘆きを本当に楽しんだ&amp;hellip;彼らはとても実感した。 私は演技の声に苦情はありません。 私はみんながどのように鳴ったか好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべての基準を10と評価した残りの基準に移ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーを最初に見たとき、私は最初は何も驚いていなかった。 私は、私を混乱させ、びっくりさせ、緊張させたままで、しかも不気味なままにしておいた人と超魔法の経験をしたことはありませんでした。 しかし、今では私の見解は劇的に変わりました。 私は一度、ショーは、ティーンエイジャーが本当に好きだったような人生をかわいらしく表現していると思っていました。 私はそれが面白いとかわいいと終わりのためのおしゃれだと思ったが、今、私は本当に何のためにこのショーを見る。 それはかわいい、恥ずかしいコメディ以上のものです。 ティーンエイジャーとしての私の経験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は数日前にこれをやり直すと、2回のエピソードの途中で何度も泣き始めました。 これは、私が最初に恋に落ちたときの私の人生がどのようなものだったかを思い出させたからです。 私は胸をつくった人が光を感じるのを見た翌日、心配していたことを否定していました。 私は初めての厄介さと、十代の若者たちが（実際には本当に、実際にその人を気にかけているときに）入れなければならないかもしれないことを、どれほど覚えていますか？ 私は以前に言及した人とはもはや同じではないので、このショーは私の人生がどれほど偉大で魔法的であったかを思い出させるものでした。 私はその関係の始まりが私の人生の中で最も驚くべき、光沢のある、完璧な時代であることを覚えています。 ショーの主人公である山田さんと共演者の小田さんの気持ちはとてもリアルで、私の経験です。 嫉妬、愛、欲求、欲望、悲しみ、そして落胆は、健全な関係を求めるために一緒になるすべてのものであり、私はそれを覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、すべてのことを言って、私はキャラクターに10を与えます。なぜなら、主要なすべてのものに対して現実の並行があるからです。 あなたは2つの（おそらくありそうもない）恋人、支持的で指導的な友人、疑わしい傍観者のグループ（特に男の子の文化の中で）、各恋人を妨害して嫉妬する人、そしてもちろん原動力 彼らの動機の これらのキャラクターはすべて、生き生きとした外観を作り、実際にこのショーをリアルに感じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語を10にしました。なぜなら、それは本当に起こるからです。 そのような感情の進行が起こります。 これは若い10代の経験にとても正確で、私とほぼ完璧に似ています（そして、私はそれを意味します！ エキサイティングで、面白くて、魅力的で、憂鬱で、究極的には、寛容です。 私は大好きで、まだそれを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明白な理由から私は楽しさ10を与えました - 私はいつも投資していましたが、私はそれを見ていました。 私は退屈したことはありません。 それは私を吸うのを止めず、幸せと悲しみの両方で私の鼓動を摘み取った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、それは10です。高校生の10代の高校の経験に関連した現実主義、フィッティング・ミュージック、偽物ではないキャラクター、ユーモアのセンスが組み合わさって、I、Robotのアンタゴニスト 残念ながら、このアニメシリーズはこれまでの私の絶対的なお気に入りの1つに過ぎません。 それすごく好きです。 このショーは、高校の本当の感情的なジェットコースターを体現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Kei、
カウンターパート2001、
永遠に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211582&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Counterpart2001/reviews&#34;&gt;Counterpart2001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now, you may be thinking: &amp;lsquo;What the heck? Why would you EVER give this series a 10? It&amp;rsquo;s SO cheesy! It&amp;rsquo;s full of stupid meta jokes and there is no real substance&amp;ndash;just ecchi humor geared towards teenagers!&amp;rsquo; However, I am here to voice MY opinion on the show. This is my review of B Gata H Kei: Yamada&amp;rsquo;s First Time almost directly after I&amp;rsquo;ve watched it the second time. I watched it for the first time in spring 2014 and now I have watched it once more in early spring 2016.    Let me star &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;javigbu&#34;&gt;JaviGBU&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメを見て楽しんで、それは私の意見ではかなり良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがEcchiのアニメにいるなら、これを見なければなりません！ これは、ecchi、ロマンス、コメディの間にかなり良い組み合わせを持っています、そして、私はこのアニメが今までに見た中で最高のものだと思っている理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはアニメのいくつかの点でも悲しい瞬間を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歴史：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山田さんは15歳の少女で、滝沢高校に入学したばかりの女の子です。 例外的に美しいと簡単に考えられ、彼女は自分の体にただ一つの問題しか持っていない、彼女は膣が奇妙に見え、それについて非常に自意識があると考えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高校に入ると、彼女の夢は100人の男性とカジュアルなセックスをすることでしたが、そこには問題があります。彼女は経験豊かなパートナーが彼女の膣の様子や単に彼女が処女であるという事実を知らせると信じています。 彼女は経験豊富なパートナーへの移行を容易にすると信じている、同僚の小田高の形で解決策を見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山田はセックスや古代の誘惑の技を知らず、小田を征服しようとする彼女の探求は難しいだろう」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210232&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JaviGBU/reviews&#34;&gt;JaviGBU&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed watching this anime, it was pretty good in my opinion.     If you&amp;rsquo;re into Ecchi animes, you need to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkshadowseer&#34;&gt;DarkShadowSeer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがロマンスのジャンルに慣れていないのは素晴らしいアニメです。それは絶対に陽気です。 私は時々狂ったように笑いました。  ecchiは存在しますが、それは狂っていません。 私は最後のエピソードはアニメメーカーからの大きな贈り物だと言わなければならない。アニメにはすごい結末を与え、エッチをたくさん持っているからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学校のロマンスやエクッチのジャンルの中では最高のものではありませんが、ユーモアがありますので、お勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが本当に他のものと違うのは、少女ヤマダが最初の犠牲者を誘惑しようとしているということです。 それを犠牲にする？ しかし、山田はそれをとても面白くするのにほとんど時間をかけていません。 明らかに少数のアニメのうちの1つは、女の子が公然と寝るだけの人物であり、私は変態と比較していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209950&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkShadowSeer/reviews&#34;&gt;DarkShadowSeer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s a great anime to watch is you are new to the romance genre, and it&amp;rsquo;s a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iaintallbad&#34;&gt;IAintAllBad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うーん、私はまだこのショーを見た理由を探しています。 私はいつも深い物語、心理的なテーマ、謎や恐怖のアニメが好きで、その後私は私の目を撃退するロマンチックな悲劇を見る。 だから私はこのアニメの略語を読んだとき、なぜ私の頭の中の何かが分からなかった（あなたは普通のものから壊れてしまった）。 そして私はいつも私を困惑させ、それを見た、私の頭の中のその声に従った。
ストーリー：
基本的に山田は15歳の高校生で、彼女の高校で一番美しく、良い成績を収めていますが、処女であることを嫌っているものが1つあります。 このショーの目標は100人のセックス仲間を獲得することです。
ショーはセックスシーンやものでいっぱいだと思うかもしれませんが、プロデューサーはそれらの瞬間（HA！SURPRISE BITCH）の瞬間を見て、ショーを別のものに変えたと思います&amp;hellip;かわいいロマンスコメディ。 ここでは、最初の一人である平均的な無慈悲な恥ずかしがり屋であるコスダと出会い、山田の最後の目標です。 ショーは彼らが&amp;hellip;恋を見つけるのに苦労して話を展開する？ セックス？ 欲望 ？ 誰も知らないかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
あなたに本当に正直なことに、私は山田が嫌いでした。 はい、時々私は彼女と、特に彼女が言いました（愛はあなたを幸せにするはずです、なぜ私はこれを感じているのですか&amp;hellip;）。しかし、この行以外に、彼女は正直に行くことができます。 自分自身。 彼女は立ち往生し、傲慢で時々迷惑になる。 ええ、彼女は時々いいかもしれませんが、とてもまれです。 彼女はコスダにふさわしくなかった。
コスダはあなたの典型的な恥ずかしがり屋です。 彼は写真クラブにいるので、彼は常に彼と一緒にカメラを持っています。 彼は女の子を全く理解しておらず、時には面白いです。
正直言って私の好きなキャラクターはセックス神です。 彼らは大部分のためにショーを面白いものにしています。
他のキャラクターは、彼女の動機を知っている山田のBFF、学校の女王になりたい別の紫色の髪の毛の女の子、そしていつもポルノや女の子を話している男の子のチームです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私はうそをつくことができない、時々私はショーを楽しんだが、私は悩んでいた何が &amp;lsquo;ゴス！ それほど予測できない瞬間ではありません。
あなたが何かかわいい、ちょうど純粋な楽しさのためにちょっと面白い、そして自由な時間と何もすることがないので、私はこれをお勧めしたい。
しかし、私のように、あなたの目を開いたり、今後2年間覚えていることを見たい場合は、退屈しない限り、これはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございますu003c2jau003e&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206946&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IAintAllBad/reviews&#34;&gt;IAintAllBad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY:  Basically Yamada is a 15 yo highschooler, the prettiest in her highschool, gets good grades, popular, but there&amp;rsquo;s one thing she dislikes about herself : being a virgin. So her goal in this sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cateran100&#34;&gt;cateran100&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;驚きでしたが、それは良いです。 すべてのキャラクターが好きで、ジョークやさまざまな面白い状況を笑わせてくれるように、私はあらゆる部分を楽しむことができます。 それはジャンルの最高のものではありませんが、本当に良いです、みんなに喜んでお勧めします。  （また、古い規則を真にしている：誰も真に女性が望んでいることを理解することはできません、彼らはそれを正しく知っている人ではありませんが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cateran100/reviews&#34;&gt;cateran100&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Was a surprise, but it`s good. Good en &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deathreaper123&#34;&gt;deathreaper123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ最初は、私が実際に見たことがない共通の愛アニメのように見える - 誰も私は同じ迷惑な、と面白くないジョークを使用してみてください - 私は泣きたい。  /：
そして、私はちょうど4月のアニメのための新しいカタログを読んで、何らかの理由で私は実際にこの新しいアニメのレビューを読んだ。
私はこれにチャンスを与えてくれたのは、 &amp;lsquo;100性の仲間たち&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは素敵なアニメです、私は実際に何度か笑ってしまいました。このタイプのアニメではめったにありません。これは私が認めなければならない非常に珍しいものです。私はショットをして、それがどこから始まるのかを見極めることにしました 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24972&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deathreaper123/reviews&#34;&gt;deathreaper123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well at first looks like that common love animes that I nev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kevo&#34;&gt;kevo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;15歳の山田さんは100人のカジュアルなセックス友人を持つ野心的な夢で高校に入る。 残念なことに、セックスやロマンスに関連することはまったくありません。  B Gata H Keiは、すべての時間の中で最悪の、最も耐え難いことに恥知らずのショーの1つになるために必要なすべてを持っていますが、この非常に文脈からB Gata H Keiはとても印象的です。 最も狡猾な誘惑の蛇に直面して、この番組は良いライティングと巧みなエンターテイメントに固執し、視聴者に本当に楽しい時間を提供しました。 良い自然な楽しみとして、B Gata H Keiは地獄として迷惑ではない良い主人公の素晴らしい例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アリアやスケッチブック〜フルカラー〜のようなプロジェクトでは、HAL Film Makerはecchi愛コメディとして知られていません。 しかし、スタジオから期待されるプロフェッショナリズムとクオリティーがこのショーで再び輝きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiは、その忠実なキャストと視聴可能な主人公によって浮かび上がっています。 山田（田村ゆかり）はおかしく、好きです。 彼女の変態した、攻撃的な性質は、ショーを面白くし、彼女の無邪気さがショーを面白くする。 ショーには他の役割はあまりないが、友人の竹下美春（堀江由衣氏）と一緒に小さなボーク/つくみの日課が繰り広げられている。 これを考慮しても、ミハルは素晴らしいコメディを提供し、本当に素晴らしい友達キャラクターです。 男性のリードコスダ・タカシ（安倍淳）は、彼が見た目が「普通」であるため、軽くて安心した男です。 私は別の厄介な受動的な男性のリードを恐れていたが、私の驚きには、ショーが進行するにつれてそのキャラクターが成長する。 それほどではありませんが、これらの種類のショーの中では、聖なるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのような状態の一種は、一次元のdouchetardsされていない2つの主な主人公は、 &amp;lsquo;ユニークな&amp;rsquo;と見なされるのジャンルですか？ しかし、コスダとヤマダは関係やあらゆることを否定していますが、面倒な欲求不満はあなたの顔に流出することはありません。  Facebookの2つが「それは複雑だ」のだが、誰もが何が起こっているかを知っているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kanejou Kyoka（cv。小林ゆう）は、このショーの良いアンタゴニストです。 彼女は残酷で不気味で、比較的面白い。 ショーで彼女の役割は驚くほど控えめで、彼女はかなり興味深いキャラクターだったが、私はあまり気にしない。 この番組でよく見過ごされているキャラクターは、無邪気で無邪気な恥ずかしがるオサナナジミのキャラクター、宮本みゆです。 彼女はヤマダをうまく抱き、彼女の無力感があなたに彼女のための一種のルートを作るのに十分にダイヤルアップされていますが、迷惑になるほど十分ではありません。 山田とミユの間に大きな愛の三角が存在しないことは、ショーが無意味なハレムフェストに変わるのを防ぎます。 しかし、私がもっと見たいと思っていたキャラクターは、山田の妹チカ（下田麻美）でした。 彼女は良いコントラストのキャラクターだったり、良いプロットポイントを提供していたでしょう。 誰も気にしない平らなチェスキーなミミミミ（cv。Iwasaki Ai）は、かなり良い印象を残しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiの最も重要なテーマは、ショーがどのように驚くほど現実的であるかということです。 あなたは略奪的な女性のリードを持つショーを想像して、邸宅の上に邸宅を置くアンタゴニストは絶対にばかげているだろうが、プロットの中核的な行動の多くは自然なようだ。 山田と小水田はキャラクターとして発展し、関係は、不気味で落とし穴でいっぱいですが、本当に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiは、驚くほど知的で、変わっておかしく、本当に面白いです。 日本の若者たちがよく知っている様々な機関で、大変厳しい担任の先生との愛情のあるホテルでの自由赦免という考えのように、大きなものや小さなものがうまくいきます。  OPとEDは、田村ゆかりのシングルです。かなり上品で楽しいです。 芸術やアニメーションについての不満はなく、キャラクターのデザインは文字をかなりシンプルに見せるのに良いと思った。 このショーは、奇妙な状況の周りでキャラクターがぶつかり合って座って見るだけで楽しいです。 ファンサービスはそこにありますが、それは厄介ではなく、洗練されたものでもありません。 私は実際にはショーがおそらくもっと必要であったと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29055&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kevo/reviews&#34;&gt;kevo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;15 year-old Yamada enters High School with the ambitious dream of having 100 casual sex friends. Unfortunately, she has no idea about anything related to sex or romance at all! B Gata H Kei has all it takes to be one of the worst, most unbearably shameless shows of all time, but it is from this very context that B Gata H Kei is so impressive. In the face of the most cunning serpent of temptation, the show  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiineko&#34;&gt;KawaiiNeko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーの説明を最初に読んだときに、あなたは質問をしているかもしれません：「なぜ、女の子についてのアニメを気にしたいですか？ 私はこのシリーズを見始めると同じような質問をしましたが、この説明は少し誤解を招くことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、100人のセックスパートナーを集めた山田についてだけではなく、実際にはロマンスがその中に隠されています。 彼女はできるだけ早くセックスをしたいと思っているから（そして最も陽気で不器用な方法でそうしています）、彼女のクラスの最後の人と恋に落ちることから、彼女は自分が選ぶと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiは、ミックスに投げ込まれたコメディの数が多いロマンチックなプロットを作るのが遅いです。 今シーズン、トップエッチ/ファンサービスではなかったことを少し爽やかに見て、実際に私に笑いを与えました。 これは、深刻なロマンチックなスリルを望んでいない人々のための良いシリーズです。 それは主人公が急いで終わりにそれを行うためにあなたを根絶するままになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KawaiiNeko/reviews&#34;&gt;KawaiiNeko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Upon first reading the description of this show you may find yourself asking the questions: &amp;lsquo;Why would &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;1razori&#34;&gt;1RazorI&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、100人のファックバディを望む少女のことです。  &amp;lsquo;言っ途切れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;陰影は非常によく行われ、照明も素晴らしいです。 私はまた、このアニメのための芸術的なデザインのいくつかのマイナーな細部に気づいた、そしてそれはより良いものになります。 また、私は彼らがどのようにアートにたたかうのが好きです。 たとえば、傍観者や歩行者などのマイナーキャラクタを描画して色付けしない方法があります。 これをした1つのショーはBok to Test to Shokanjuでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメでうまくいくいくつかの効果音に気づいた。 また、オープニングテーマが大好きです。 音楽は素晴らしいですし、彼らは正しい音楽を正しい場面に置くと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はアニメのすべてのキャラクターを判断して全体的な評価に入れなければならないかどうかはわかりませんが、主人公だけを判断していることを知っています。
私は彼女が可愛い、変わった、狂った、決意がつかない、永続的な、ハイパーな、変態であると言わなければならないだろうし、彼女はうつ病のようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーはほとんど普及しておらず、エッチシーンがなければ楽しくはないと言わなければならない。 私はEcchiシーンがおそらくこのアニメを生き生きとしているものだと保証します。 とにかく、アニメは楽しくないほど全体的に楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が言わなければならないことです。 私はストーリーが好きではなく、私はアートが大好きで、音楽とサウンドが大好きで、キャラクターが大好きではなく、私はそれを楽しんでいました。 私はアニメを落としました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25511&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/1RazorI/reviews&#34;&gt;1RazorI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - 6    It&amp;rsquo;s about a girl who wants 100 fuck buddies. &amp;lsquo;Nuff said.      Art - 8    The shading is very well done and the lighting is great to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryan5514&#34;&gt;ryan5514&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マイ・オー・マイ&amp;hellip;
物語はゴールを持っている少女から始まります！ 彼女は100人のセックス仲間を持つことを望んでいます。彼女は普通の人に会い、経験を得る方法として彼を「使う」ことを決めます。
私が最初にこのアニメを見たときの人格私はそれからオフになっていた、私は実際に男の後に男の周りに走っていくつかの売春婦を見たい欲求がなかったが、最初のエピソードの最初の5分後に私の意見は大きく変わった 非常に無邪気でかわいい方法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを合計すると、私はそれに10を与えて、かなりの恋愛を好きな人にはそれを勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ryan5514/reviews&#34;&gt;ryan5514&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My oh my&amp;hellip;  The story starts with a girl who has a goal! &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stinkiiraven&#34;&gt;stinkiiraven&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは本当に本当に悪い服を着たいと思ったことがありますか？ 私はreeaaally悪い意味ですか？ 彼女がフラットアウトするまで女の子があなたに入っていたことに気付かなかったことはありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;答えが&amp;rdquo;はい&amp;rdquo;の場合は、おそらくB Gata H Keiがあなたに親しみを感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
B Gata H Keiの話です。 高校生の山田さんは100人の性的な友達を作りたいと思っていますが、経験不足のため小春武志さんと小柄な人から始めなければなりません。 彼らがやりたいことは、お互いを少しずつ知り合って、ウサギのように叩くことだから、コメディーが成長する関係が生まれてくるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
このようなショーには驚くほど素晴らしい作品があります。 色は明るいです。 アニメーションはちょっと肩が見えるように見えます。 背景は典型的ではありますが、想像力の伸びに悪影響はありません。 キャラクターのデザインは、とても平凡な気持ちになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
サウンドトラックについてはあまり言わない。 バックグラウンドミュージックの役割に適しています。 声優もとてもいいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7.5 / 10
ショーがうまくいくところがここにあります。 文字は本当に楽しいです。 セックス狂った山田は、非常に楽しいキャラクターであり、いくつかの良い漫画の救済を示していますが、自分のいくつかの非常にかわいい瞬間を持っています。 コスダはまた、エピソードからエピソードまでの彼のポケットからスパゲッティが崩れ落ちるのを見て、いつも面白いことができる人です。 竹下さん、宮野さん、京子さんのような側面のキャラクターはすべてサイド・コンテンツを提供し、キャラクター・ライフにもっと投資してくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
これは楽しいショーです。 無邪気でかわいいです。 あなたのダウンまたはちょうど退屈な場合は、このショーの時計を与える。 それはそこで最悪のショーではないし、それは最高ですが、あなたが私のようなものなら、あなたは楽しい時間を過ごすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/stinkiiraven/reviews&#34;&gt;stinkiiraven&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever really wanted to get laid really bad? I mean reeaaally bad? Have you ever not been aware that a girl was into you until she flat out states it?    If the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tentomon&#34;&gt;Tentomon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かなり味のつかないエッチアニメですが、それは面白かったので、私はそれをいくつかの点で関連付けることができました。 私が14/15くらいになったとき、私はセックス、アニメ、ビデオゲームが大好きでした。 私がやってから約1、2年ぐらい、私は「うわー、それを急いだ」と感じました。
山田さんは、彼女がタクシーではなかったことを本当に理解していたとは思っても少し残念ですが&amp;hellip;まあ、セックス以外の利益はありません。 コスダは文字通り、彼女が本当に魅力的であることを除いて、文字通り共通の利益を持たず、彼女についてほとんど知らなかったので、彼女を好きにする理由は全くありませんでした。 それにもかかわらず、私はより良いキャラクターの開発を期待していたが、エッチ喜劇のためにさえ、まだ面白いショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196221&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tentomon/reviews&#34;&gt;Tentomon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pretty tasteless ecchi anime but it was amusing and I could relate to i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeezeh&#34;&gt;JeeZeh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はecchiを立てることはできませんが、それは明らかにecchiが普通に行う不満な作図の動きに該当しなかったので、これを行こうと決めました。 それは間違いであり、率直に言って、私は再びエッチを見ることはないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは陽気ですが、多くのエッチストーリーの落とし穴に陥ります。 ストーリーの進行の途中で、右下まで、右下のばかげた障害から多くの心停止を被ることが予想されます。 短い楽しいシリーズをお探しなら、私はそれをお勧めしません。 それは、閉鎖は全くありません。強く示唆されているにもかかわらず、続編は見えません。  B Gata H Keiについて語るとき、私は自分自身と戦争をしたことは一度もありませんでした。  Nichijouに次いで最高の笑いを私に与えてくれました。とても面白い前提です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*可能なスポイラーを今から**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は決して結末を許すことはできません、それはあなたがecchiタグからちょうどそれを期待しているものですが、それは同時に非常に悪いです。 それはあなたを偽りの希望に導き、目の前で何度もあなたのシリーズを見続けてきたことを何度も何度も奪ってしまいます。 彼らは、ファンが2回目のシーズンをミルクするために必要な以上に起こっていることを阻む典型的なロードブロックを投げます。 それはそれが偽装されていた方法で終了したが、シリーズは9だっただろうが、それはしませんでした。 これは私の口の中で最も苦い味を残していると私はそれのためにそれを許すことができるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JeeZeh/reviews&#34;&gt;JeeZeh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t stand ecchi, but I decided to give this a go because it apparently didn&amp;rsquo;t fall into the frustrating plot moves ecchi normally does. It wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bananawaffles&#34;&gt;bananawaffles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの目的を理解していて、私がかなり笑ったことを認めます。 多くの性的行為に使われた象徴主義は、実際の行為そのものよりも時には卑劣であり、決して楽しまなかった。 残念ながら、それはこのアニメへの私の愛着が終わるところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は主人公がちょっとばかばかしいと思っていましたが、愛らしいやり方ではありませんでした。 私は彼女のために男性の鉛が落ちる理由はまだ見ていない。 はい、彼女は学校で一番魅力的な女の子ですが、いじめもあります。  （はい、それは、彼女が神経質になっていることが理由ですが、銀色のライニングはあまり見られません）。私は彼らが一緒にいることを願っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは100人の男の子と寝るクエストとして始まり、現実的なロマンスに変身します。 このアニメは高校生にとってもっと現実的なテーマを扱っていて、「私は間違いなくあなたのおっぱいをつかんで、私たちはキスしました、今私たちはカップルです」というクリシェのアニメテーマではありません。 これはコメディと一緒になって、このアニメは多くの可能性を秘めていました。 あまりにも私は顔の文字のすべてをパンチしたかった悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bananawaffles/reviews&#34;&gt;bananawaffles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I understood the purpose of this anime, and I will admit that I laughed quite a lot. The symbolism used &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arch-defender&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、fanerviceの観点とコメディーなものから素晴らしいものでした。 実際にはセックス関連のジョークがあなたのものであるならば、このショーを見るべきですが、多くの人が期待していたよりもはるかにファンタジーではないと思うかもしれませんが、要するにKanokonではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングシーケンス：7/10
終了シーケンス：7/10
私の年齢：12：この番組は本質的にとても性的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ショーの前提：彼女の処女を失いたくて、100人の男を魅了する少女。 それで、あなたはショーがかなり簡単に進んでいる場所を得ることができます。 だからもちろん、厄介な状況やファンサービスが期待され、彼らが実際に現れます。 ファンサービスは、たいていは単にコメディーな目的をもって作られていますが、単にそれのために投げ込まれるのではありません。 厄介な状況もよくあり、最大限に活用されています。 実際には、ファンタスティックは、極端なショーと比較して、シリーズの間にかなり軽いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはまた、彼女の初めての女の子の視点で、軽い方法で対処しました。 山田はそれを完全に喜んでいますが、このシリーズはまだ、女の子のために全体のコンセプトがいかに躊躇い、恐ろしいかを描いています。 それは主にコメディーの目的のためであったが、ショーが常にポルノのフェスティバルになることを防ぎ、小規模ながらもそれを提供した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは驚くほどうまくやっていましたが、通常はファンデーションのショーはあまり注意を払っていませんが、実際には上手く表現されていて、現実的な感情だけでなく信憑性のある関係もあります。 山田さんには100人の男をやりたい女の子がいたので、彼女のキャラクターはチャートから外れていましたが、基本的にはショーにもなりました。 あなたは彼女の目標であるコスダを持っていますが、彼は主人公が興味を持っている敗者ですが、あなたの平均的なファンサービスのショーとは違って、これは誰もが彼のために戦っている巨大なハーレムにはならず、 そして山田のライバル、豊かで人気のある京岡があります。 彼女は兄と恋に落ちていて、コンテストで山田に殴られたことは一度も受け入れられなかったので、彼女は彼女のボーイフレンドを盗んで欲しい。 キャストは生き生きとして大きく、とても興味深いものです。あなたはショーのマイナーキャラクターの中から笑いを吹き飛ばします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのダブ、はい、私は今度はそれが重要であることについて話します。 ダブは、ショーを見る前に私が読んだことから、日本版よりももっと重いか「汚い」ものです。 日本人が誓いの言葉にどのように寝る傾向にあるのかを考えると、今回は実際に私の意見でショーに合っています。 もしあなたがインタラクティブな対話を賢明にしたいのであれば、あなたは日本語のダブと一緒に行かなければならないが、英語のダブはすばらしかったし、巨大ではないが、変更はショーのトーンに合っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の2つのエピソード：ショーの残りの部分とは違って、これらのエピソードはもっと&amp;hellip;&amp;hellip;.ちょうど彼らが鹿の子のメーターで上位にランクされたと言いましょう。 彼らは彼らのファンサービスでより重かったし、文脈を与えてもストレッチではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に言えば、ショーは陽気で、ちょうどいい笑いが必要なのか、良いファンを求めているのか、このタイトルをお勧めします。 それは私を笑わせるようにして、キャラクターはファンタジックやコメディではないときでさえ、私を楽しませ続けるのに十分興味深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arch-Defender/reviews&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show sounded awesome from a fanservice perspective and a comedic one and I was right. Indeed you should only watch this show if sex related jokes are your thing, but unlike what many may think its actually far less fanservicy than you&amp;rsquo;d expect, in short it&amp;rsquo;s far from being Kanokon.    Opening sequence: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Ending sequence: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  My &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zydratenomadofoo&#34;&gt;ZydrateNomadofOo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の友人はこのアニメを私に勧めた人でしたが、最初はマンガを読むことを計画していました。 私はちょうど全体のコンセプトが面白そうに思えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真実は、山田さんの性行為の必要性のおかげで、物語が汚いと思うかもしれませんが、面白いのは、いつも彼女が全身にいるということです それを遠ざけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はセックスをする機会があるたびに、彼女は変態して、変態と呼んでいるが、彼女が好きなものについては、これらの狂った巨大なアイデアを持っている。 真実は、彼女はシリーズ全体を通してそれについて話すつもりですが、彼女は他のみんなのように処女です。  ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは抜群で、確実にあなたをつま先につけます。 唯一本当に汚い部分は第12話にあり、それはそれほど恐ろしいことではありません。 それでもまだ幼い子供のためのアドバイスはありません。なぜなら、これはたくさんの言語を持っているから、私の未来の子供には聞きたくないでしょう。  xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZydrateNomadofOo/reviews&#34;&gt;ZydrateNomadofOo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My friend was the person that recommended this anime to me, but I&amp;rsquo;d been planning on reading the mang &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;geoffreyemerson&#34;&gt;GeoffreyEmerson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズについて好きだったのは、野生十代の感情の現実的な描写でした。 もちろん、それはコメディー効果のために誇張されていますが、アイデアは10代の人が本当にセックスをしたいと思っていることですが、実際に起こる可能性があるときは本当に驚いています。 確かに、100人のセックスパートナーの目標は山田ですが、女の子もセックスにもこだわっていることを強調するだけです。 このシリーズは、若くて無邪気で、初めてセックスを経験し、ほとんどが自分のやり方でやり遂げることができるすべてを試しています。 特に注目すべきは、2人の主人公が常に他の人が何を考えているのかを推測しようとしていることです。 それは一言で言えば、人生です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうでなければ、シリーズは楽しくて愚かなコメディで、ぼんやりした示唆的なシーンがたくさんありました。 そしておそらく、ブルーレイバージョンは無修正になるので、あなたのセクシーな裸のアニメの女の子はすべて、遍在するデーモンシールのブランドロゴで覆われることはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28146&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GeoffreyEmerson/reviews&#34;&gt;GeoffreyEmerson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What I liked about this series was the realistic portrayal of wild teenage emotions. Of course  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;degran&#34;&gt;Degran&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私が見た最高のものではありませんが、私はそれを見て楽しんで、各エピソードを楽しみにしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのような話は聞いたことがなく、現実にはこれが起こるのではないかと疑いますが、私は一度女の子がいかに変態し、彼女の友人は彼女が変だと思うか好きです。 あなたとその友人だけが主人公の本当の動機を知っていることは面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話は良くて現実的です。 キャラクターがどのように感じるかは簡単に分かります。 私は本当に恥ずかしいことのいくつかを笑った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは良いですが、注目に値するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれをすぐにはお勧めしませんが、尋ねる人にはそれ以外のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70829&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Degran/reviews&#34;&gt;Degran&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime isn&amp;rsquo;t the best I&amp;rsquo;ve seen but I enjoyed watching it and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heta-rashi1&#34;&gt;Heta-rashi1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがヘンタイとエッチにあなたを連れて行くものを探しているなら、それをゆっくりと/過ぎずに実行すれば、これは完璧です アニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-8：理由：ほとんどの12-epアニメ（好きなもの）のように、彼らはプロットを持っていました。 幸いなことに、この物語は簡単に追うことができ、場合によってはアイデアがちょうど噛み合っていてどこまで狂っているのか簡単すぎました。 ミニエピソード（ヘタリアのようなもの）を作るエピソードごとに2つのパートに分けられ、シリーズ内で2年以上に渡りました。 彼らが主人公と彼らの闘争を目指していたものにはかなり良い。  XD彼らは4番壁を壊してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-7：理由：芸術は賞賛するが、それを過度に分析するものではなかった。 私には、すべてがプラスチックのような一種の「光沢のある」外観がありました。 私はそれが好きで、それはきれいな外観を持っていると思った。 特に自然、住宅、絵画など、シリーズで見られるシーン（十分に見栄えのよいもの）でのバックグラウンド作業が詳しく説明されています。 キャラクターはある意味では「正常」だったが、輝く少数のピンクの髪のキャラクターは例外であった。 そして下位バージョンのために彼らは検閲を提供するので、あなたが何かを見るとは思わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound-7：Reason：このアニメには&amp;rdquo;いたずらな&amp;rdquo;感じがあるので、音はそれに向かって傾いていきますが、面白い方法です。 主人公はショー全体を通してこれの鈍い終わりを得る。 このアニメの中では、アニメの中でも、アニメの中には、サーカスやサーカスから来る音がありますが、「アニメ/コメディー」のビットでさえも、 唯一の漫画。 しかし、それはポイントです。モッドを軽くして観客を笑わせるのはむしろ適切です。 ショー全体の音楽は一定のままだった。 本当にかわいい愛らしい - ショーで起こっていることの音楽的なバージョン/サマリーのようです。 あなたがしばらく聞いているとオープニングやエンディングが中毒性だとは言いませんが、彼らはあなたに泡立つような気持ちを与えるので、それは良いピックアップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters-7：理由：OK。最初の2文字を除いて、多くのキャラクターの開発があまり行われていない。 残りは単にサイドキャストです。 いくつかのキャラクターは自分自身を説明し、このアニメでは何も進んでいないと大丈夫だと思いますが、それは主なアイデアを邪魔します。 これは一点ではハーレムと考えることもできますが、キャラクターはストーリーが進行するにつれて個々のアイデアや行動を持っています。 競合は、心が壊れて表示され、多くはちょうどすべてがまだ面白い間に他を取得するように見える。 そしてそれだけで、あなたは文字に沿ってプッシュするだけで、それらに少し不満を感じるようになります。 しかし、あなたがそれらを見つけることができれば、全体的にまともに面白いキャラクターとそれぞれが典型的なアニメの役割をうまくいってくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10理由：それはちょうど笑って、簡単だった。 アニメ自体はまっすぐで明白なプロットをしていましたが、その時点までの旅は、実際には実際には起こり得ない障害（あるいはあなたが誰であるかに依存しているかもしれません）や、不運や誤解 文字の人生を超えて。 主人公の山田さん（彼女の名前は決して決まっていません）は神経と勇気の束に過ぎませんが、あまりにも明るくはありませんが、彼女の大手男子小隊はまさに邪魔をしています&amp;hellip;そしてエロス神は文字通り、 助けに失敗した試みで傍観者たちから見守っている。このキャラクターを見て楽しむことは、世界の中で最も複雑なことではなく、繊細ではあるものの上に自分自身の愚か者を見て楽しむことに至る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8：理由：楽しい、面白い、アニメに&amp;rdquo;いたずら&amp;rdquo;側を経験するが、まだラインがコメディで描かれている場所を知る良い方法。 あまりにもそこに何もないが、誰かが見たいと思う何か。 再視聴もまた笑いの選択肢です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heta-rashi1/reviews&#34;&gt;Heta-rashi1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok- first of all this was a laugh out loud series that can be seriously placed under comedy- but if you&amp;rsquo;re looking for something that&amp;rsquo;ll get you into Hentai and Ecchi /slowly/ without over-doing it then this is the perfect anime.    Story-8:Reason: Like with most 12-ep anime (some of my favs) they had a plot and they had to have enough material to fill but not too much to go over and swamp the audience. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;陽気な、確かに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は主に、ひどく寝たきりになりたい女の子に関するものでした。彼女は未だ処女であるという不安を抱えていたので、彼女は初め、経験の浅い、見栄えの悪い人、そしてもっと重要なのは処女であることを望みました。 シリーズの終わりに、彼女はその男と恋に落ちた。 セックスになると2人のアマチュアから期待されることは、全面的な災害だけでした。 それは、エッチとは必ずしもうそをつくことを意味するものではないことを示しました。 時にはエッチはこのように陽気になることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は私が今まで見た中で最も奇妙で最もユニークな主人公だった。 私は、主人公が大胆で、下品で、とても気が利いているかもしれないことは非常にまれです。 私はそんなに悪い服を着たいと思った主人公を見たことがありません。 それは彼女の全世界がセックスに関するすべてだったようで、彼女の心は24/7を寝かせていっぱいでした。 彼女は反ヒロインとみなされる可能性もあります。 セックスになると彼女は明らかにアマチュアだが、それについては大胆になり、すべてをねじ切ってしまったという事実が陽気だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それは最高のものではありませんが、あなたの心を笑いたいなら、私はこれをお勧めします。 あなたが緑のジョークでゲームしているなら、これはあなたのためのものです。 それはちょうど純粋なコメディーなので、物語からあまり期待することはありません。 それは少なくとも面白く満足していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hilarious, indeed.     The story was all mainly about a girl who wanted to get laid so bad and because she has insecurities with still  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coolbreeze&#34;&gt;CoolBreeze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-9
アート＆amp; amp; サウンド9
キャラクター7
楽しさ-9&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの表紙を見ると、私は自分自身に、これはもう一つの人生、ロマンスの学校のアニメになると思っていました。 最初のエピソードを見た後、私はこれがどのように演じられるのかに関心があり、私はクリエイターが女性の主人公のために別の道を選びたがっているのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は基本的に、高校時代の目標を持つ山田について、100人の男とセックスすることです。 うん、100人、そして彼女が他のアニメにいる普通の、まじめな日本人の女の子ではないという事実が、B Gata H Keiをもっともっと面白くする。 彼女は彼女が彼女の処女を最初に失う必要があることに気づくまで、彼女はこの手術を開始する時間を無駄にしていると言われています。 だから彼女は100人の男の計画を取り戻し、処女の彼女自身を探します。それが楠田と出会う場所です。 彼に会った後、アニメは、彼らがお互いに持っている気持ちがどのように咲いたかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は芸術とサウンドについて、私は実際にこの2つについて深い詳細に入る人物ではありませんが、B Gata H Keiの芸術は実際には素晴らしかったです。 一部のアニメでは、キャラクターはかなりかすかに見えますが、このすべてのキャラクターは、楠田を除いて、外観にユニークなクオリティを持っていました。 私は彼がどのように見えたのが本当に嫌だった、彼は非常に平凡だった。
サウンドについてはオープニングテーマがこのアニメには完璧でした。 彼らが場外で演奏した音楽はよく演奏され、いくつかは完璧なタイミングで完璧にフィットしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中のキャラクターは、楠田というメインのものを除いてすべて好きだった。 私は実際には、ロマンスアニメの中では、特に無名のために、文字を打ち負かすタイプではないが、私は楠田は完全ないいえではないと言わなければならない。 私は、この英語が代わりに、またはサブベットされているのを見たことがあったかもしれないが、楠田の英語の声は恐ろしいと言わなければならない。 それ以外の文字は陽気で、私はそれらのすべてが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局私は本当にこのアニメを楽しんだ、私はそれがわかっていればそれを入力したが、それはコウモリのバットからすぐに始まったので、私は楽しさ9点を与えたが、全体的に私は8 楠田の声優ですが、彼の日本の声優はおそらくもっと良いでしょう。 全体的に私はこのことを他の人に推薦しています。はい、これは女性フレンドリーです^。^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CoolBreeze/reviews&#34;&gt;CoolBreeze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story-9  Art &amp;amp; Sound-9  Character-7  Enjoyment-9  ____________  Overall-8    By looking at the cover of this anime I thought to my self that this would be another slice of life, romance school anime that would be good but could hav &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trublemaker&#34;&gt;trublemaker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はフェアリーテールのための私の最初のレビューを保存していたが、私は自分自身を助けることができませんでした。
ストーリーから始まる - いつものようにとても良い話です（私はエッチファンです）。 しかし、このアニメは非常にユニークな物語を持っていました。その人の代わりに、女の子は変態しています（いつもセックスについて考える）。 物語は非常に急速に構築されます。 別のイベントを撮影し、他のキャラクターのサイドストーリーを話しますが、メインストーリーを念頭に置いてください。
評価= 9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - イベントに与えられた良いバックグラウンドサウンド、私はテーマソングとエンディングソングが大好きです。
評価= 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 主人公は非常によく描写されていましたが、他のキャラクターはストーリーの始めと途中で大部分のシーンから離れていました（私は実際にキャラクターのいくつかをより頻繁に見たいと思っていました）。 しかし、私は彼らが12エピソードのアニメで多くを果たしたとは思わなかった。
評価= 8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 本当に面白い、急速な物語のビルドは本当にペースを維持し、より楽しいものにしました。 ユーモアは典型的なエッチタイプで、たくさんの変態冗談（私は好きです）でした。
評価= 9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にそれは最高のエッチアニメ（私は言うだろう）の一つです、それは有益な場合もありました。 本当に素晴らしいキャラクター。 ストーリーは本当に握っていた。 私はもっ​​とエピソードや2番目のシーズンを愛していただろうが、それは決して起こらないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91115&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trublemaker/reviews&#34;&gt;trublemaker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was saving me first review for Fairy Tail, but i couldn&amp;rsquo;t help myself.   starting with the Story- Very good story as usual( i am an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ipoopcandy&#34;&gt;ipoopcandy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Warnin &amp;lsquo;：
&amp;lsquo;あなたが気にしているならば、あなたがそうしてしまうので、
発表：
私は分割されたものではなく、この新しい形式のレビューをやっていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、レビューをもう一度書くのは良い気がする。 私は何度も家に帰っていないアニムスダンスを飲みに行った後、この宝石が現れました。 友人の推薦と同じくらいポップではありません。 それは私が宝石がプラスチックと食料着色から作られたことに気づいたエピソードのカップルを見たときまでではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがすでに正常な人間が2つ以下の少女のアニメを見たことがあるなら、楽しさは確かにこのクラップラップのthoに存在します。 私はこれが私が良いと思うものではないことに注意したいと思います。 全体的な執筆はかなり貧弱で、それ自体を繰り返しているようでした。 それはまだ本のアニメの臭い空気が、ノルムとは異なる2本の線と交差している。 私が実際にスクリーンに焦点を当てたところまで、物語に従事していると感じた点はありません。 次回はこれを書いた人の運が良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233328&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ipoopcandy/reviews&#34;&gt;ipoopcandy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Tis probable spoilers will occur ye wombat so walk away if ye care bout &amp;lsquo;em  Announcement:  I&amp;rsquo;ll be doing this new form of reviews instead of segmented ones.    Ah feels good to write reviews again. After I went trough a dozen of animes,which had nothin&amp;rsquo; to write home about, this gem popped up. Well not as much popped as recommended by a friend. It is not &amp;lsquo;til I saw couple of episodes that I&amp;rsquo;ve noticed the gem was ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkmoq&#34;&gt;Darkmoq&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すぐに目立つのが前提です。
このアニメは、卒業前に無作為に100人の男を殴ることを求めている、豪華で人気のあるスマートな高校生の山田です。 こっち！ なぜこれは達成するのに5分以上かかりますか？ 仲間を見つけるのが難しいのは何ですか？ まあ、彼女は彼女の女性の部分と彼女の経験の欠如について非常に自意識があります。 彼女の「華麗な」解決策は、コスダと名乗る恥ずかしがり屋のクラスメートとのカジュアルなセックスをして、他の男の間近のコンガラインのために自分自身を準備することです。 彼女は小須田のために落ちるのだろうか、それとも彼女の多くの性的征服の一つになるだろうか？  BGHKはステレオタイプの高校ロマンスジャンルのパロディーであり、両当事者からの驚くほど本格的なキャラクター開発のセッティングで、性的な事故、緊急コール、ばかげたユーモアで満ちている。 部屋は回転している！ 落ち着く。 深呼吸する。 読み続ける。 それは変態ではなく、彼女は実際にキスされていない処女です。 しかしここで一秒間休止しましょう。 これはセックスを探している熱い女の子のことです。 それを処理する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;陽気で汚い対話/独白の多くに加えて、私はこのアニメが心臓と本管の間の非常に魅力的なダイナミクスを持っていると思う。 アニメの強さは、コスダとヤマダの奇妙な関係で、（最初は）1つの問題 - セックスの周りを回っています。 逆説的に、セックスは、彼らの関係の最悪の敵であり、最大の味方です。 ヤマダとコスダが早くベッドに入ると（ヤマダが当初予定していたように）、彼らの関係は持続する可能性が低くなります。 コスダは男性とは何も学ばずに渡されたセックスをしていたが、ヤマダは彼女の不毛の野望を放棄するほど彼と結びついていなくてコスダと寝た。 同時に、彼らの相互の性行為が燃え尽きることなく、彼らは相互作用、話し合い、またはお互いを知るための刺激を持たないだろう。 それは奇妙なバランスです。 それは、「愛なしのセックス」と「セックスなしの愛」のいずれかを持つことができるかどうかを判断する、ヤマダの内部闘争の話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は非常に平均的でした。 これは山田の描写に問題となった。 山田は学校で一番ホットな女の子、基本的に女神の間にいるはずです。 これは、山田の美しさと小水田の明快さが前提に不可欠であるため、単なる短所ではありません。 実際、山田さんと小菅さん、あるいは山田さんと他の女の子との間の大きなギャップが本当に分かりました。 私は間違ってはいけません。アニメーションはうまくいきましたが、想像力を使用する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は&amp;rdquo;Kiss me baby&amp;rdquo;テーマを愛していました。 私は今まで聞いたことのない女の子ですが、それはとても魅力的です。 バーが突然私のMP3プレーヤーからイヤフォンを拾ってスピーカーに切り替えると、私はジムで死にそうになり、神が私を助けます。 誰も見つけられないようにしましょう。  English Dubsは実際にはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
山田：少なくとも当初、彼女は本当に恐ろしい人です。 私はそれが彼女をより面白くすると思うので、私はそれのためにポイントを差し引くことはありません。 彼女は無駄で、浅く、操作的で、嫉妬深く、利己的です。
それに加えて、彼女は謙虚さや抑止力を完全に欠いています。 それは陽気です。 私はなぜそれほど感情的に寒かったのかの理由がどういうのか、ちょっと気味悪いことが分かりました。 しかし、一日の終わりに、何の説明もないのは大丈夫ですが、BGHKはまだ動作しています。 以前私はそれがロマンスのジャンルのパロディだと言った。 他のアニメが、熱心で有名で健全な女の子をフィーチャーして、愚かな主人公が登場する前にボーイフレンドを持つことを考えたことがない場合、BGHKは、あまり信じられない山田さんを持つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kosudaはあなたの平均的で印象的な敗者です。 彼は株主です。 基本的に空白のスレート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターは、ある意味で、山田/小水田の大規模なサポートネットワークとして機能します。 彼らは、山田/小水道を旅に導く押し込み/引っ張り力として役立ちます。 彼らはプロットのために必要ですが、確かに個々の文字として思い出に残るものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このアニメはマンガシリーズの約半分で終了します。 私が集めたことから、ファンは第2シーズンがあることを期待していたが、決して起こらなかった。  BGHKアニメは、弱い音符の種類で終了します。 あなたがキャラクターに何が起こるかを知りたいなら、私はマンガを推薦する。 漫画のアートワークはかなり悪いですが、話は陽気で楽しいものです。 漫画は、アニメシリーズよりもずっと汚れている（そしてもっと楽しい）。 どうやらマンガの山田は強迫的なオナニーです。 誰かわかったね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=160969&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darkmoq/reviews&#34;&gt;Darkmoq&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So immediately the first thing that stands out is the premise.   This anime is about Yamada, a gorgeous, popular and smart high school girl who is on a quest to bang 100 random guys before graduation. Holy shit! The room is spinning! Calm down. Take a deep breath. Keep reading. It’s not a hentai and she&amp;rsquo;s actually a virgin who has never even been kissed. But let’s pause here for a second. This is about a hot chick looking for sex. Process that. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bearvarine&#34;&gt;bearvarine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のいくつかのエピソードを見た後、私はこのシリーズのために多くの希望を持っていませんでしたが、それはより良くなった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、高校時代に100人を性的征服したいが、まだ処女である高校生の山田ちゃんについてのシリーズです。 彼女は彼女の最初の恋人の日付をプロットしますが、すぐに彼女は非常に初心者であり、人と年齢の関係に関連するすべてのことは非常に未経験であることを発見します。 その後彼女はキャンパス内の好きな女の子のために彼女に挑戦するライバルに会う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は元のダイアログを話すことができませんが、私が見た英語の字幕付きバージョンはかなり粗かったです（私はどの翻訳チームがそれをしたのかごめんなさい！）。 彼らはアメリカ人の街のスラングを試みました、特に性的な話題でしたが、実際にはキャラクターやシリーズには合っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはいくつかのエピソードの後に​​好きです（あまり最初はそうではありません）。 彼らは皆、まともなティーンエイジャーであるため、選ばれた翻訳は、少年少女が使用するフレーズであったため適合しませんでした。 それでも、ストーリーには多くの性的暴力が含まれていました。 確かにハードPGの評価。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは終わりに向けての本当のラブストーリーに変わります。これはうまくいっていて、実際には触れています。私の全体的な評価は7/10に上昇します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=157535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bearvarine/reviews&#34;&gt;bearvarine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the first few episodes I wasn&amp;rsquo;t holding out a lot of hope for this series, but it got better!     The s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gintokis0617&#34;&gt;gintokis0617&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は1つ、エッチショーを楽しむ。 だから私はこのショウを見て、私はそれを吐き出すと思った。 私が得たものは面白い作品でした。 最悪ではありませんが、最高ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は本当にばかげていた、私は認めなければならないが、それにもかかわらずそれが好きだった。 あなたは高校に入ると100人の人とセックスしたい。 唯一の本当の問題は、物語の前提でどこにも行かないように見えることです。 独特のアイデアがありましたが、実際にはそれを使用していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この芸術のスタイルは、この話をかなりうまく収めています。 シンプルなキャラクターデザインが滑らかなアニメーションを補完する顔は、これが最初から意図されていたことを示しています。 私が永遠に覚えているものではありませんが、それが持続している間は見ていたことは間違いありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はB Gata H Keiで音を崇拝し、正当な理由があった。 六潮と藤田純平のような人は、あなたのサウンドはかなり良いものになるでしょう。 塩谷さんはNHKへようこそのサウンドディレクターとして知られていましたが、藤田は私の好きなテーマ曲の取り決めに取り組んでいました。  Rosario + Vampire、Mirai Nikki OP2、Grisaiaシリーズのすべての音楽が含まれています。 彼らのスキルは明らかであり、音をとても楽しくします。 そしてOP。 ただ素晴らしい時間！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのキャラクターは、本当に私のための経験を殺しました。 彼らはちょうど&amp;hellip;鈍いです。 彼らはあなたが本当に関連することができないので、それらはすべて好都合ではありません。 彼らが本当に適切に洗練されていないので、人々が永遠にそしていつまでも覚えているものはありません。 そしてそのために、キャラクターは不完全であると感じます。 あなたが知っていたと思ったよりも知りませんので、見ることを楽しむことはさらに困難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は特にこの番組を見て楽しんでいなかった。 それはちょうど別の平均ecchiショーを見るように感じたが、ecchiなしで。 それは私にエッチショーをエミュレートしようとしているような感じでした。 私は新しいショーを見直す必要がなければ、このショーを見直すことを検討しませんでした。 そして、とても記憶に残るものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言ったように、最悪ではなく、確かに最高ではない。 それはいくつかの点でいくつかの変更を使用していた可能性があり、多分それは固体8になっていただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226614&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gintokis0617/reviews&#34;&gt;gintokis0617&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I, for one, enjoy ecchi shows. So when I glanced at this show, I thought I&amp;rsquo;d binge it. What I got&amp;hellip; was an interesting piece of work. Not the worst, but just not the best.     Story: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story was indeed ridiculous,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shanaflamehaze10&#34;&gt;Shanaflamehaze10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこれがかなり良いアニメだと思う。 ほとんどのカテゴリは7〜10の間に収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは主にエッチであり、シリーズ全体を通して性的な対話をしています しかし、エッチのほとんどは終わりまでではありません。 そのほとんどは、性的なジョークなどのロマンチックなコメディをミックスに投げ込んだものです。 あなたがロマンチックなコメディを好きなら、この1つはそれでいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、はい、私はメインの女性が非常にかわいいと思う; P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shanaflamehaze10/reviews&#34;&gt;Shanaflamehaze10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so this is mostly echi, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cabose12&#34;&gt;cabose12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;B GATA H Keiは、現在知り得ない4コママンガをベースにした最近の2010年春アニメシリーズです。 あなたは基本的な学校のロマンチックなコメディーです。（もちろん、最近はそうではありませんでした）。 これはハル・フィルム・メーカーがアニメーション化したもので、もうひとりのロマンチックなコメディである「スキップ・ビート！ まず第一に、B Gata H Keiは、ほとんどのロマンチックなコメディーがそうであるように、セックスジョークに重点を置いており、それほど物理的なユーモアではなく、午前中に放映されるという事実と共に、女の子/女性にとっては簡単には勧められません。 これは厳密には老人までのティーンエイジャーです。 ユーモアはたいてい、彼女の処女の不安のために100人の性交仲間を持つことを夢見ているヤンダの女性リード、山田さんに由来します。 しかし、彼女は素早く、男性リーダー、小田隆との関係のセックスを急いでいる。 しかし、彼女の高い野心にもかかわらず、彼女は彼女の中で、自己宣言された性的狂人から普通の恥ずかしがりの処女に変わった行為でそれを見つけることはできません。 コスダ自身の性的な経験不足や緊張感を助長しないで、いつも陽気な瞬間をもたらす。 通常。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つの苦情は最後の2つのエピソードであり、最終的に境界線のヘタライ動画に変わります。 何も表示されませんが、それはすぐに面白い変態ショーから、断頭されたポルノになります。 もう一度、真剣に考えてはいけませんが、処女が最初にセックスをしたときに考えるものをより現実的に見ることができます。 結論も平均ですが、平均以上です。 ほとんどのキャラクターにはっきりとした結論が与えられ、うまく終わりますが突然終了します。 それは後編を持たない方法で終わりますが、それはB Gata H Keiの世界ではまだ進行しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Asthetics：芸術はシンプルで素敵ですが、驚くべきことはありません。 キャラクターのデザインは興味深いものではなく、あまりにも多くのキャラクターが注目を集めるわけではないので、残念です。 服; しかし、かなり良いです。 ほとんどの学校生活のアニメには制服だけがありますが、あなたは素敵なドレスやスーツを見ていますが、もしあなたが男なら、おそらく気にしないでしょう。 オープニングはポピーとエネルギッシュで、エンディングは特別なものではないが、ショーの間に音楽があまり使われない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はB Gata H Keiが多くの悪い代理人（手紙を脅かす）を手に入れたことを知っていますが、ストレート・ロマンチックなコメディならば、それは風刺、悪いショーならそれは良いショーです。 結局、それを真剣に取っておかないで、驚くべきプロットを探しに行ってはいけません。 女の子はロマンチックなコメディを探していたら遠ざかりますが、自分自身を笑ったり汚いユーモアのセンスを持っている女の子は大歓迎です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cabose12/reviews&#34;&gt;cabose12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;B Gata H Kei is a recent 2010 spring anime series based on a 4 koma manga that is currently, to my knowledge, still running. You&amp;rsquo;re basic school romantic comedy with a twist (of course, was isn&amp;rsquo;t these days). It&amp;rsquo;s animated by Hal Film Maker, who also did Skip Beat!, another good romantic comedy. First and foremost, B Gata H Kei is heavily based on sex jokes and not so much physical humor as most romantic comedy&amp;rsquo;s are, along with the fact th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiro&#34;&gt;Shiro-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;最初のエピソードでは、私は100人ほどの男を補ってくれる女の子だったと思っていたことは懐疑的だった&amp;hellip;しかし、物語が波紋を巻き起こしたとき、私はそのようなプロットを見て嬉しく思った。 私はそれを実生活でも見つけることができると思います&amp;hellip;私は非常に終わりまでプロットを愛しました。それはとても面白かったとは言いません：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は不平を言うことはありません&amp;hellip;私は完全にこのアニメからのグラフィックスと色が大好きです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にサウンドトラックを愛していました&amp;hellip;それは残念ですが、ほんの数例でした&amp;hellip;本当にOP＆が大好きでした。  ED&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にヤマダやコスダのような2人の処女の学校生活をどのようにしていたのかが気に入っていた。[実際は赤毛の男は処女だった。  - ]。 私の個人的な見解から&amp;hellip;私は本当にヤマの個性が大好きです。  [何のドラグ＆gt;。＆lt;  - ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27922&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiro-/reviews&#34;&gt;Shiro-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story    Well&amp;hellip;at first episode I was kindda sceptical that all about was a girl w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;happy-medium&#34;&gt;Happy_Medium&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここで私の3回目のレビューで、今回は「B Gata H Kei」のために、私はちょうど言うことができます、もしあなたがこのレビューを読んでいるのなら、決して嘘をつくことはないでしょう。  ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがエッチ、ロマンス、コメディの恋人なら。 それ以上の外観より。 このショーはすぐにあなたのトップ10になります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって、私はecchiの最大のファンではない。 だから私は本当にこのアニメを見て躊躇していた。 私は、100人の男とセックスしたい女の子の前提です！ いい加減にして！！ しかし、私はこのショーを全く見ないことを後悔しなかったと言えるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれが大好きなのは、それが文字ではなく、それが芸術ではなく、そのようなものではないということです。 私がこれが好きな理由は、私がToradoraをあまり愛しているのと同じ理由です。それは、小田と山田の2人の主人公の関係です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが持っているこの関係だけが、私のために竜二と太極を頂いた唯一のものです。 物語が進む様子と、山田さんの性的なおもちゃであることよりも、山田さんのコスダに対する気持ちがさらに発達していく様子です。 それが聞こえるほどのクリシェとして、私はそれが大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ここでスポイラー、あなたは警告されている）
ヤマダがキイチからキスしようとしたときに手を引っ張る点も、オハイオ州のようなものでした。 まったく予期せぬことでしたが、私の好きな部分はもちろん、ショー全体で言えます。 だから、たとえそれが臨時であっても、本当にあなたを驚かせることがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）私はストーリーに8を与えています。なぜなら、それはひどくてひどくて奇妙だからです。 それは独自の方法でもユニークです。 このようなことをやった別のショーについて考えることはできませんね。 彼女は実際には100人の人とセックスをしたことはありませんが、それほど明白ではなかったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9）私はサイドのキャラクターが大好きです。 唯一の問題は、大輔、三春、一樹など多くのことを学ぶことができなかったことです。でも、12話のショーで何をするつもりですか？ あなたは多くのバックグラウンドに集中しているなら、あなたは主な前提のための時間がないでしょう。だから、なぜそれがほとんどの部分に欠けているのか分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8）私が前に言ったように、私がそれを見る方法には、4種類のアニメアートがあります。 シンプルでかわいい、シンプルで醜い、複雑で美しい、複雑で過度のものがあります。 ほとんどのアニメは、このアニメと一緒に、シンプルでかわいいものの下に落ちる。 私はショーの芸術が本当に好きでしたが、2010年になると私は少し良くなると思っていました。 私は不平を言うことはできませんが、私は悪い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）前にも言ったように、本当にサウンドを判断する方法は決して知らなかった。 私はこのアニメのために感じられた感情であると判断しなければならないと思う。 ほとんどの場合、このショーの感情的な部分は何よりも厄介です。 私の心臓を引っ張った瞬間はありませんでしたが、私が本当に気に入らなかったのはそれだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、音のために働く声を判断することもできます。 私は英語のダビングされたバージョンを見たので&amp;hellip;私を憎むことはありません。 私はすべての声優を本当に愛していました。  Brittney Karbowskiは私の好きな声優の一人です。私は彼女が山田を驚くほど抜いていると思います。 私はScott Freemanの声が本当に好きですが、Kosudaは彼の声がさらに好きでした。 彼は本当にコスダをうまくやっています。  Cherami LeighとMiharuと一緒に、本当に好きだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10）なんらかの理由で、私はなぜ、B Gata H Keiが私が何度も何度も見ることができ、飽きることのない番組の1つです。 私のためにそれをした唯一の他のショーは&amp;hellip;もちろん&amp;hellip; Toradoraです。 私はそれについてのことではありませんが、それはユーモアと予期せぬ出来事であり、2人の間に美しい成長するロマンスと一緒に毎回行くようになっています。 だからあなたが私のようなものなら、あなたはこのショーをたくさん愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9）私はこのショーに9を与えています。なぜなら、関係は最高ですが（私の意見では）それが欠けていた他のものはスコアを下げるからです。 しかし、明らかに9はまだ本当に良いのであまりない。 あなたは何を待っていますか？ この退屈なレビューを読んで終了し、ショーを見に行く！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116457&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Happy_Medium/reviews&#34;&gt;Happy_Medium&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here with my third review, this time for &amp;lsquo;B Gata H Kei&amp;rsquo;, and can I just say, If your reading this review than you will probably never get laid&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..ANYWAY!!    If you are an ecchi, romance, comedy lover. Than look no further. This show will be in your top ten in no time    For me, I&amp;rsquo;m not the biggest fan of ecchi. So I was really hesitant to watch this anime. I mean, the premise of a girl w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beyondpixels24&#34;&gt;beyondpixels24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは非常に風変わりで陽気で始まります。 それは与えられたステレオタイプの十代の女の子とは違って、あまりにも不合理で、好奇心があり、角質になりうるという真実を明らかにする。 そして私は、私が初め、セクシュアリティに初めに紹介されたときと同じような経験をして、自分自身が私の中で笑い声をあげて、鈍いセックスになることに気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは多くの面白い瞬間と非常に面白い好きな文字から始まります。 しかし、キャラクターとストーリーが従来の高校アニメドラマ/プロットに発展するにつれて、プロットが不足し始めたことがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は知らない、私は完全に下品であるためにその個性が好きだったが、うーん、キャラクターは合理的な道を取った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;冒頭で素晴らしい！ あなたが途中で退屈しているのを知っているなら、終わりは怠惰を補うものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67685&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/beyondpixels24/reviews&#34;&gt;beyondpixels24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The series starts of very quirky and hilarious. It uncovers the truth that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;manami-chan669&#34;&gt;manami-chan669&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのあらすじをもう一度見て、私は実際にはまったく同じことを考えています。 その理由が何であれ、2010年に見たコメディーの最高のコメディシリーズの一つであったので、私はB Gata H Keiを見てとてもうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言及したように、それはかなり狂っているので、概要のために自分自身を台無しにする。 物語は、モデルの顔と体を持つ高校の女の子、ヤマダ（何らかの理由で控えめにされた名前）を中心にしています。 高校に入るアポンは、100人の男の子とカジュアルなセックスをするという狂気の目標を決める。 しかし、彼女が処女であるという事実を自覚しながら、彼女は処女である少年を対象にして始める必要があると決めます。 彼女はすぐに、彼女が今までに会った最も一般的で興味深い男の子、コスダと道を渡ります。残念ながら彼は山田の基準を完全に満たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiの最初のエピソードを見て、私は概要を読むだけで信じられないほど低い期待をしました。 言うまでもなく、このシリーズがうまくいかないと私は思っていませんでした。 私は自分自身が何度か、時には涙のようなものにクラックアップしているのを見つけました。 このシリーズをあまりにも荒々しくするのは、彼女が決定したように、山田は自分がやっていることに気付かないということです。 彼女はおそらく「素晴らしい」計画から逃げ出します。そして、実際に何かをするボールを手に入れたら、次に行くべき場所はどこにもありません。 それを認めなさい：それは人々がねじ込むのを見ることはとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は&amp;hellip;まあまあまあまあです。 このシリーズのいくつかの点がありますが、あなたはこの種の事実がどういうことなのか疑問に思っています。 シリーズの中で最も支持的なキャラクターの1つは、たまに彼女のワントラックの心に悩まされることが多い、ヤマダの最高の女の子である立花と、激しい兄弟の複合体を持つ豪華なアメリカ人の女の子、カジェノウです。 しかし、あなたがこのシリーズを見たなら、あなたはおそらく私の答えで驚くでしょう。 彼女の名前は美里です。 彼女は実際にはサポートキャラクターとみなされることはできません&amp;hellip;より多くのバックグラウンドキャラクターに似ています。 彼女は平らなチェスト、短い、そして一般的に男性の目には見劣りしています&amp;hellip;彼女は失われた子犬のように周りの熱い男を追いかけて、ブルドッグのようにそれらの上に垂れ流すのが好きだと考えています。 彼女は約エピソードごとに1つ、短いappearenceを作ったが、私は彼女が現れるたびに笑顔にしなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;欠陥？ ああ、非常に多くの。 まず第一に、コメディー - エクチのジャンルのアニメのように、ドラマチックにしようとすると失敗します。 より多くの文章のシーンはちょうど退屈だったし、あなたがそれらを見るとき、あなたはそれらができるだけ早くコメディにスキップすることを望みます。 第二に、キャラクターは非常に面白いものの、あまりうまく開発されていませんでした。 あなたが知っている限り、キャラクターは完全にそれらとは異なるものを、シリーズにいくつかのポイントがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がB Gata H Keiと持っていた主な問題は、このようなシリーズをやろうとすれば、すべてのエピソードでコメディが良くなるということでした。 このシリーズでは、笑い声のようなものが一直線に動いていて、しばらくしてからちょっと古くなってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのシリーズを試してみてとてもうれしいです。 私が見たことのない最高のコメディシリーズだとは決して言いませんが、それは最も良いエッチである可能性が高いと言えるでしょう。 私はこのシリーズが終わるのを見て非常に悲しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/manami-chan669/reviews&#34;&gt;manami-chan669&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Looking at the synopsis for this series again, I&amp;rsquo;m actually wondering the exact same thing. Whatever the reason, I am so glad I watched B Gata H Kei, as it was surprisingly one of the best comedy anime series I saw in 2010.    Brace yourself for the synopsis, because, as I mentioned before, it&amp;rsquo;s pretty crazy. The story center &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;originalkerry&#34;&gt;originalkerry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、まず、私は正直に言うと、私はこれを見つけたときに、いくつかの低眉セクシーコメディの気分だった。 そして、ほとんどの人が私のように楽しいと感じることは想像もできませんが、私は基本的に男性の山田です。 しかし、私はセックスの強迫観念について話しているだけではない、私は過剰思考について話している。 それは本当にこのショーについて私に得たことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事を考えなければならない友人がいて、決して計画はありませんが、自発的ではありませんか？ 誰が恥ずかしがり屋ではなく予約されていますか？ 山田はエンターテインメントの世界ではあまり表現されていないような素晴らしい人物です。 彼女自身の頭の中に住んでいるキャラクター、幻想を作り出し、計画し、計画が作成されます。 彼女の目標に自信を持っていたが、彼らに会うことができなかったことを恐れた。 このキャラクターに関係する人が非常に多く、私は間違いなくそのひとりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、少なくとも西洋人として、アニメの高校時代の姿勢についての非常に正確な描写を見るのも爽やかです。 私が見てきたアニメの多くは、関係者、性別、恋愛、魅力を恥ずかしく思う傾向があります。このショーは、人々が一方的に行動し、行動する方法をより多く示すことを目指しています。  「山田さんが正直であれば、彼女はケーキを食べて食べることができましたが、彼女はそうではないことに執着しています。 まあ、どれくらいの人があなたの名前を挙げることができますか、特に高校ではそうです。 人々は1つの顔をして、まったく異なる方法を感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、もしあなたがプルードである、またはこれが子供のために適切でないように感じるなら、それは子供のためではないと思います。 それは私たち自身の頭の中に住んでいる私たちのものに懐疑的です。それはHSを連想させるものです。そしてそれはすべて奇妙な正確な方法で面白い癖です。そして、その年齢でホルモンが何をしているのか、 今日、そして彼らが何を子供達にするか、私たちは皆終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/originalkerry/reviews&#34;&gt;originalkerry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, first off, I&amp;rsquo;ll be honest, I was in the mood for some low-brow sexy comedy when I found this one. And, I can&amp;rsquo;t imagine that most people would find it as enjoyable as I did, but then again, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mskanon&#34;&gt;MsKanon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはアニメでレビューを投稿した初めてのことです。 これが最初のアニメだからBガッタイ・ケイが私の最初のレビューになる理由は、他のアニメを見始めたときに見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[10のうちの8]：私は19歳の少年だから、エッチとセイネンのジャンルは最高ですが、このアニメの主人公がセックスすることを望んでいるので、少し失望しています このアニメの終わりに、今、彼女は今、一人の男の子に集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[9 out of 10]：アートが最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[10のうち8]：オープニングとエンディングのテーマはOKでした。 オープニングテーマの途中で、すべての女の子が自分の胸のサイズを表示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character [8 out of 10]：文字はOKです。 男性と女性の間の愛のためのロマンスのジャンルのためのノーマル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[7/10のうち]：私は打ち切られたシーンとEcchiのコンテンツを見て、私は女の子も変態することができることに驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に[10のうちの8]：このアニメの終わりを見てうれしいですが、これはこのアニメのこの話の終わりです。 第2シーズンになることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2010年12月からこのアニメを見たことの短いレビューを読んだことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MsKanon/reviews&#34;&gt;MsKanon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first time posting a review in an anime. The reason why B Gata H Kei would be my first review because  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;montana830&#34;&gt;montana830&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの主人公、ニンポマニアックを表現する方法は一つしかない。 それは、私が思っていたよりずっと楽しかった、本当に面白いアニメだと言われています。 まず、これは決まり文句だと思うかもしれませんが、少年は女の子に会います。両者はお互いに恋に落ちるでしょう。 それらのアニメはいつも良いもので、私はそのようなことのファンですが、これはとても元気でした。 私たちの主人公、山田さんはセックスに夢中で、「Vカード」を持っているにもかかわらず、少年であっても過激に変態してしまいます。 彼女が望むのは、彼女が100人までの男にそれを与えるという目標を達成する前に、別の処女と一緒になったことです。 彼女は初めに無邪気に小水を使いこなそうとしますが、ほとんどのアニメのようにお互いが好きになります。 彼らの感情の変容/進化は、見ることに非常に価値があります。
今私はロマンスの部分について言った、病気はコメディについて教えてください。 私は個人的にこのシリーズのダビングされたバージョンを見て、私はいくつかの馬鹿な翻訳のために何かを追加したと信じています。 シーンの一部のアニメーションもコメディに加えられました。 さて、このアニメのコメディーな性質を最大限に生かした部分は物語そのものでした。アニメではたいてい男の子だけが変態しますが、ヤマダはとてもセクラですが、陽気ではありません。 私はそれがペースの大きな変化だと思った。
ストーリーのこの2つの主な側面の後で、キャラクターの開発はデザインだけでなく優れていました。 だからロザリオとヴァンパイア、忍者はるかの秘密、チョビッツ、イタツラナキスを楽しんだ人にはこのことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82024&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/montana830/reviews&#34;&gt;montana830&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is only one way to describe the main character of this anime, nympho-maniac. That being said, this is a really hilarious anime that I enjoyed far more than &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thesoulkiller&#34;&gt;thesoulkiller&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロマンティックス+エッチとコメディはすべてアニメでよく混じり合っています。 ストーリーはそれほど複雑ではなく、流暢です。 高校生の「山田」は100人目のセックスを目指しているが、最初の獲物に出会うことで難しい道を歩み始めている。
いくつかのエピソードには、エロテーマ、パロディーが含まれており、うまく処理されます。 そしてロマン主義は物語を強化する。 しかし、ほとんどのエッチ/ロマンチックなアニメのように、イベントの流れをふることができます。
私はうまく楽しかったし、また私は最後の5つのエピソードを連続して見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38140&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thesoulkiller/reviews&#34;&gt;thesoulkiller&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Romanticsm + ecchi and comedy , all are mixed well i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sourceoflife&#34;&gt;SourceOfLife&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はショーを見たことなく、B Gata H Keiのブルーレイを買った。 私は自分が何を得ているのか分からなかった。 最初は、すべてのサマリーがこのアニメをフルファンサービスのタイプにするため、私はこれを買ってお金を無駄にしたと思った。 しかし、各エピソードを見た後、私は止めることができませんでした。 物語はますます良くなる。 あなたはそれにチャンスを与えなければなりません。 山田は本当に甘く、このアニメは忘れない宝石です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SourceOfLife/reviews&#34;&gt;SourceOfLife&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I bought the blu-ray of B Gata H Kei, witho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dezperado&#34;&gt;Dezperado&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のレビューには、ここであなたが要約を読んで知っているものや、最初のエピソード&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;病気は普通の人よりもエッチアニメのシェアを楽しんでいると言って始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー5/10ストーリーは山田さんが「100 Fuck buddies」と言っているのを見出そうとしていますが、その物語は独特ですが、私の意見ではそのストーリーは幾分退屈になっていました。  100人のセックスパートナーが今すぐ動いてほしいですね、それは面白かったですが、話は最初の数回のエピソードの後で繰り返して平易です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10特別なものはありません。 しかしそれは悪くなかったし、それは素晴らしかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; Opとエンディングの曲は良かったが、アニメ自体がいくつかの批判的な瞬間があったときにもう少し音楽を使うことができた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10/10これはアニメの最高品質でなければなりません。 キャラクターは素晴らしかった。すべてのキャラクターは素晴らしかった。私はスポイラーは約束していなかったが、キャラクターは見て楽しかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ6/10アニメは強く始まったが、それは私の意見では貧弱な仕上がりだった。 それはいくつかの点で見て退屈になったが、それは大丈夫だった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10
ストーリーは時々退屈でしたが、面白かったです。私はそれを見て、私のレビューでそれを判断しないことをお勧めします。これは私の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホープはあなたが私の短いものの1つだったレビューが好きだったが、それは約束どおり無料のスポイラーだった。 あなたが何かを傷つけたいなら、私はアニメをおすすめします〜デゼペラド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dezperado/reviews&#34;&gt;Dezperado&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok my review contains NO SPOILERS anything i type here u know by reading the summary or by the first episode     Ill start out by saying i enj &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;camay1997&#34;&gt;camay1997&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;それはかわいい、面白い、ファンのサービスと時計の価値がある&amp;rsquo;
私の中で2番目に好きなアニメ・クリシェをとり、それをシリーズ全体に変えた人もいます。 しかし、それは実際にあなたがキャラクターが決定するように導く思考を見たり聞いたりするために働く。 若い子供のためではないかもしれません。
ストーリー
物語は弱点です。 面白いし、良い前提がありますが、部屋に象を避けてはいけません。 山田さんが欲しかったのは、日本のような性的に抑圧された国でさえ、それほど難しくありません。
オーディオ
私がここで言及したいのは、このシリーズは私が数年前に聞いた中で最も迷惑なテーマ曲の一つです。
ビデオ
一流&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221668&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/camay1997/reviews&#34;&gt;camay1997&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;It&amp;rsquo;s cute, funny, fan servicey and worth a watch&amp;rsquo;  Some one took &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;capnbear&#34;&gt;Capnbear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiは、ロマンチックな/学校/コメディで、表面は典型的なセイケン風のエッチで満たされたアニメのようだが、B Gata H Keiは実際にこの型をかなりうまく破る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10
ストーリーは始めるのに少し時間がかかりますが、実際にはあまりにもそれほど楽しいものではありません。 高校生がセックスをしたいという欲求に焦点を当てたアニメでは、ジャンルにはやや納得していますが、ファンサービスはまだ投げ込まれていますが、代わりに青少年、人間関係、感情を探求しています。 ストーリーが進むにつれて、キャラクターが成長して新しい紆余曲折が起こるにつれて、それはより良くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート6/10
芸術はあまりにも壮観ではありません。 そしてもう一度、悪くない。 それはふさわしくて奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5/10
注意すべき点の1つは、B Gata H Keiでは音がむしろ「えー」であったということです。 開始と終了の数字は長くて荒れていますが、音声の演技は一般的には良いですが、時には疑問があります。 他の効果音や音楽トラックが頻繁に繰り返されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10
B Gata H Keiは、その中の文字で本当にいい仕事をしています。 主なキャラクターは、そのジャンルのほとんどのアニメとは異なり、実際にはダイナミックで進行を示しています。 そこでは、女性の主役である山田さんが、セックスを追求した後、「愛」についてもっと学び始めるにつれて発展していきます。 私たちは、主な拮抗者（スポイラーを防ぐために、誰も捨てられない）が自分自身を没落させるのを見ます。 全体的に、そのジャンルのために、本当にここで賛同します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント7/10
私はジャンルの普通の視聴者ではないが、B Gata H Keiは目立っていて、むしろ堅実なアニメであることを証明している。 唯一の12のエピソードで、それはすべてがかなり楽しいことが判明簡単かつ迅速な時計です。 私が何度も何度も話したいと思うものではありませんが、私が見て楽しんでいたことは確かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドノート（スポイラーの警告）：
私の注意を引いたものがこの中に1つあります。本当に「灰色」の領域に座っているので、かなりの論争を招いていると確信しています。 キャラクターの年齢は15-17歳前後です。 エッチベースのアニメ、特に彼女の処女を失うことを試みている女の子についての予想通り、ヌードシーンがたくさんありますが、いくつかのファンタジーがありますが、その多くはプロット指向であり、通常は検閲され、 ユーモアを与えられた。
それは、彼らが山田の無乳房の胸を見せていたのは本当に奇妙だったと言われています。 アニメは時間が過ぎ、年を取っているかもしれないが、まだ未熟であり、十代の若者に関するアニメや関係や処女のティーンエイジャーに対するプレッシャーの中でさえ、アニメでは無責任で未熟な状態になることはある程度わかっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145577&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Capnbear/reviews&#34;&gt;Capnbear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;B Gata H Kei is a romantic/school/comedy that on the surface seems like a typical seinen-esque ecchi-filled anime, but B Gata H Kei actually breaks this mold fairly well.    STORY &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story takes a bit to start up, but it actually becomes really enjoyable  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oxyniia&#34;&gt;Oxyniia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初の3つのエピソードを見たとき、私は驚きました。 あなたは女の子が変態したとは思わない！ でも、それは面白い！ 山田はあなたが愛するすばらしいキャラクターです！ 彼女は奇妙だが愛らしい。 少年が完全に不快で、女の子がセックスに執着しているような厄介な状況にいるのなら、これはあなたのアニメです。 それはかわいい結末を持っていた、それはアニメの残りの部分と同じアイデアに従っていないので、いくつかの人々はそれを憎むかもしれないが、私はハッピーエンド！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Oxyniia/reviews&#34;&gt;Oxyniia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was surprised when I saw the first 3 episode &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;liongirl90&#34;&gt;Liongirl90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはどこから始めるのですか？ 正直言って、私はこのアニメを始めている間は本当にわかりませんでしたが、最初はこのジャンルのアニメを見ることはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは始めましょう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
私が最初に要約を読んだとき、私は「なぜこれを見るつもりなのですか？」という感覚を感じました。  100人の男性とセックスをしたい15歳の少女のアイデアは、はるかに魅力的であるように見えましたが、それほど面白くないのはそれだけではありません。 しかし、私が好むものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが無意味なプロットだと主張することができますが、私の意見ではそれは面白い話になります。 真実を彼女の目標で失敗するのを見て、それを達成するためのさまざまな方法を試してみることは、本当に面白いものでした。 このシリーズを通して、主人公「山田」は少女コスダと彼女のやり方をしようとする。コスダは彼女と同じように処女である。 あなたがコメディーEcchiを楽しむなら、このシリーズはあなたのためです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
このシリーズのアニメーション/芸術作品は非常に&amp;hellip;カラフル、私はそれが明らかであると確信しています。 明るい色は一般的にショーを通して見られます。 正直言って、私は本当に私の目を引っ張って、私に &amp;lsquo;That animation&amp;rsquo; xDと言うような作品を見ていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のスタイルは非常に魅力的で、それは嫌に見えません。 私はいくつかのエッチアニメを見たことがあります。 そして、それらのうちのいくつかは非常に、幻想的で気を散らしているアニメーションの形を作りました。 私はアート作品が見た目は素晴らしく、過度に派手ではないことがわかっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10
&amp;hellip;私は、音楽シリーズが悪いとは確信していませんでした。 しかし、私は何度も何度も耳を傾けるように私に目立つものは見ませんでした。 しかし、私はテーマソングがとてもキャッチーだったと言います。 しかし、実際にはそのサウンドはそれほどユニークではなく、非常にモエのようなものでした。 それはEcchiアニメであることを考えると、まったく驚くべきことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
これらのキャラクターは楽しいと言いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズで出会ったキャラクターのどれも退屈で、鈍い、個性がない、または何もしていません。 このシリーズのキャラクター開発の量は素晴らしいです。 私はプロットラインを考慮してこれを言及する必要性を感じる。 主人公はちょっと恥ずかしそうだと思うでしょう（その言葉を使って私を許してください。）。そして無駄です。 しかしそれは逆です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山田は非常に神経質で自意識があり、シリーズで述べたように彼女は膣が奇妙に見えると思います。 私は彼らがどのように彼女の性格を扱い、それを非常に現実的な方法で示したのが好きです。 セックスをしている人が初めてであるとき、彼らはうまくいくと自信を持っていません。本当に自分が何をしているのか分からず、自分の体を自覚しています。 山田は非常に現実的なキャラクターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このために、私は山田のキャラクターを思いついた人に、またキャラクターの残りの人にも名誉を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
このアニメは私にとってとても楽しいものでしたが、本当にお気に入りのアニメのトップリストにはありませんでした。 それは面白い、ロマンチックな、fanserviceyと本当にエッチのミックスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
私は少し厳しい6の感情を感じるが、正直言ってそれはそれが値するものだと思う。 多分私はエッチ喜劇の巨大なファンではないからかもしれない。 しかし、私は実際にこのようなことに誰にでもこのアニメをお勧めします。 私はそれを何度も何度も見ているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを買うことを提案しませんでしたが（私の意見では、それは本当に価値がない）。 それをストリーミングすることは良いことです。 これは、ほぼすべてのアニメサイトで利用可能ですし、netflix上にもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、それはダブになると。 私は個人的にそれが間違っているとは見ません。 私は通常、ダビングを好む人のようですが、悪いダビングがいつ来るかを知っています。 あなたがそれを下さったりダビングしているのを見たら、それはあなた次第ですが、あなたが私のようにダブを好む人なら、ダブは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを読んでいただきありがとう、アニメをお楽しみください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=139145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Liongirl90/reviews&#34;&gt;Liongirl90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where do I start with this anime? To be honest, I was really unsure while starting this anime, I rarely watch this genre of anime in the first place.     Let&amp;rsquo;s begin shall we?     Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  When I first read the Summary I felt a sense of &amp;lsquo;Why exactly am I going to watch this?&amp;rsquo;. The idea of a 15 year old girl wanting to have sex with 100 men seemed to be a bit far fetched, but non &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;r3bel19&#34;&gt;r3bel19&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター：
だから100人の男とセックスしたいこの少女がいる。 しかし、彼女は彼女の「婦人部品」を潜在意識しており、渡された男＃1を得難くしています。 結局、山田は少し変化し、ショーはもう少し深刻になる。 このアニメには面白い瞬間がたくさんありますが、文字に関連する部分が深刻な場合があります。 これはあなたの平均ファンサービスEcchiではありません。 ロマンチックなコメディーで、キャラクターは素晴らしいです。 山田、小水田、テカシタの関係は、シリーズの中で最高です。 このアニメの唯一の悪い部分は最後のエピソードです。 それは3つのセクションに分かれていて、マンガからあまりにも遠くにドリフトする傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
見た目は鮮やかで、アニメーションはきれいで、色は鮮明です。 背景は、一部の部分で少しざらざぽいように見えますが、それほど大きな問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
たくさんの音楽の準備をして、私はたくさんのことを意味します。 ほとんどの場合、何らかのバックグラウンドミュージックが演奏されています。 一定の音楽は迷惑になることがありますが、毎回完全に気分にマッチします。 吹き替えの吹き替えは壮大だったので、私はこのような高い得点を付けました。 山田さんの声は最高でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
このアニメのペースは決して鈍くなることはありません。冗談と冗談との間にはほとんど出来ません。あなたはそれを笑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は実際にエッチのファンではないにもかかわらず、このアニメが好きでしたが、これは異なっています。 それは面白い面白い、面白いです、そして、それはファンサービスのパンティーショットが欠けています&amp;hellip;.最後のいくつかのエピソードまで。 私は間違いなくこのアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/r3bel19/reviews&#34;&gt;r3bel19&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY/CHARACTERS:  So there&amp;rsquo;s this girl that wishes to have sex with 100 guys. But she&amp;rsquo;s subconscious of her &amp;lsquo;lady parts&amp;rsquo; and has trouble getting passed guy #1.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yumenichan&#34;&gt;yumenichan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に爽やかなアニメでした。 ミルクチショーのあなたの実行ではありません。 いたずらな考えがたくさんありますが、何も見せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話だけでは、私にとって全く新しいことです。なぜなら、誰が100人の仲間を持つ女の子についての話を考えているのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見て楽しかったです。なぜなら結末はいつもすぐに来て、あなたはもっと見たいからです。 彼女はそれをしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、エクチがあなたの顔に過度にないことを示すのが好きなら、これはあなたのために見なければなりません！ 芸術は目にもとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yumenichan/reviews&#34;&gt;yumenichan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This has been a very refreshing anime. Not your run &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soundlikefunk&#34;&gt;soundlikefunk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあなたが皆私の友人を見なければならない素晴らしいEcchiの物語の一つです。 話は、100人の男性でHを作りたいと思っている女性のために驚くべきユーモラスなものです!!! Hah、しかし、あなたはHシーンのhahahahaに関する知識も知識も経験したことがないことを知っています。 あなたが入浴したいと思っているが、シャワーが水が必要であることを知っていないなら、それはほぼ同じです。 恥ずかしい！ しかし面白い!!!..：D
主な男性＆amp; 女性のキャラクターはあなたがそれらのうちの1つを殺したいと思うように、個性が違います。 私はその男を殺したいけど、私はその山田さんを誘惑するのが大好きです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;#Eheeeeem&amp;hellip;とにかくトラックに戻ることができます。 とにかく全体のシーン＆amp; 評価は良いです、ABSOLUTEETIONSELEL GOOD：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチファンのためにAAAAAABBBSSSSSSSOOOOOOOOOOOOOOLUUUUUUUUUUUUUTEEEEEEEEEELYYYYYY RECYENDED：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101793&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/soundlikefunk/reviews&#34;&gt;soundlikefunk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of amazing Ecchi story that you all must watch my friend. The story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sverdarr&#34;&gt;Sverdarr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身を愛しているので、私はこれを見ることにしました。  B Gata H Keiはちょっと残念だけど、時計の価値がある。 彼らは少し極端なIMOであるすべてを検閲しなければならなかった。 通常、エッチのおっぱいやそのすべてを検閲するのではなく、これがします&amp;hellip;しかし、膨大な量の笑いとコメディがそれを補うものです。 私は自分があらゆるエピソードについて笑っているのを見つけました。 私はEcataよりもB Gata H Keiをコメディーと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96665&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sverdarr/reviews&#34;&gt;Sverdarr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;.     I myself LOVE ecchi, so thats why  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apatch3&#34;&gt;apatch3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、あなたの多くが単にB gata H Keiの略語を読んですぐにそれを提供するものがない別の愚かなecchiショーとしてそれを書いたことを知っています。 確かに、私は最初のエピソードをダウンロードしたときも同じことをしました。 まもなく事が本当に全く違うことが明らかになったけれども、これは実際に無邪気なロマンスのすべての後ろのファンデーション（つまり一騎当千）での不器用な試みではなく、 ショーの本質にもかかわらず、実際にはそれ自体が素晴らしいフィートです。
だから、平均的な高校生であるコスダから始めて、どうして平均的なのですか、山田さんは熱狂している狂った女性のリードを24/7にしています。他のキャラクターがKanejou sanのように Kosudas家族や学校の他の人々の女性の鉛のメンバーにも豊富な/完璧な挑戦者は、ショーの雰囲気に追加します。
なぜ私はこのショーに8を与えたのですか？ どんなに一般的なものであっても、実際に書かれた方法が好きで、最後にすべてのものが一緒に来たのか、最初のカップルのepsをチェックしてください。もしあなたが好きでなければ、 これはアニメの悲惨な季節の中で最高のショーの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27322&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/apatch3/reviews&#34;&gt;apatch3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;8.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    I&amp;rsquo;m aware that many of you will have simply read B gata H Kei&amp;rsquo;s synopsis and instantly written it off as just another &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;clericlaw&#34;&gt;ClericLaw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメのあらすじを最初に読んだとき、私の友人はそれが冗談だと​​思っていたので、ファンのサービスを受けることになりました。個人的には私はエッチアニメーションのファンではありません。  joseiアニメ視聴者自身。 とにかく、このアニメを冗談として見ることにしましたが、それは本当に悪いことを見るだけですが、驚くべきことに、ストーリーが最高で、音楽は完全に記憶に欠けていても、面白いです。 このアニメは通常、ヒットとミスのどちらかですが、成熟度の低い視聴者にとっては、非常に面白い時計になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
最初は、Bガッタ・H・ケイを見てから、完全にばかばかしいように見えます（キャラクターは100人の男性とセックスをしたいと思っています）。そのため、エッチ愛好家だけのものとして却下されるかもしれません 見るだろう。 ストーリーの面では、ストーリーは非常にシンプルであり、時には真実であり、まったくばかげています。 男性の小須田とセックスしようとしている山田（主人公）と、それを達成しようとしていることについてはかなり分かりますが、それは女の子の視点から語られるという点でユニークです 彼女の心の中で常に性行為をしています）。 それにもかかわらず、ストーリーはいくつかの点で失敗します。なぜなら、彼らはキスしているように絶え間なく中断されているという事実と、両方のリードが決定的であり、視聴者に不満を感じるからです。 事実からシリーズは非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
芸術についてはあまり言いませんが、それはまともであり、私はそれがアニメから誰かを奪うとは思わない。 私が持っている1つの苦情は、山田は学校で一番見栄えの良い女の子と呼ばれていますが、実際にはそれは良く見えません（これは主観的です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
サウンドトラックは、少なくとも言うには思い出に残るものではありません。 しかし、私が好きだったのはオープニング・ミュージックでした。オープニング・ミュージックはあなたの典型的なハイ・ピッチ・ガールの歌だけでしたが、私はまだそれを聞くのがとてもかわいいと思いました。 音声の演技が行われる限り、それについては何も記憶に残っていませんでしたが、彼らは素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
山田は良いキャラクターだと思うので、私はこれを8にします。これは主にショーのスターであり、ショーをそのショーのスターにしているからです。 彼女はショーを面白くするのは、彼女の行動や言葉が笑ってしまうことが多いからです。私の意見では、ショーの主な内容はコメディです。 山田以外ではアニメは弱く思い出深いサポートキャストに苦しんでいますが、注目されるのは通常ヤマダです。 時には、彼の思考が思っていたように、10代の男性は思うだろうが、彼が「平均的な男」であることから、彼は主に忘れられないほどだから、男性のリードKosudaに共感することができるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
ここで私は10インチを与えるセクションです。私がB Gata H Keiがヒットとミスの前に言ったように、あなたがそれを正しく楽しむかどうかはまったく異なりますか？  B Gata H Keiは（これは面白いですが）シリーズ全体で使用されているユーモアです - 私はこのアニメを私の友人に示し、彼は全体のシリーズ全体の全体の時間を割っていた。 アニメはヒットし、逃したのは、雇用されているコメディがスマートな面白い人よりも面白い人のほうが多いからです。多くの人が慣れ親しんでいるかもしれないので、ジョークがセックス ジョークと卑劣なジョークとは何ではない。 よりスマートな人々はこれで多くのことを楽しむことができないかもしれません。実際にはこのような人がたくさんいるので、このシリーズは誰にとってもそうではないかもしれません。 しかし、個人的にはBガタ・H・ケイがユーモアと主役の山田さんと私がもっと欲しかったエピソードのため、とても楽しかったアニメを見つけました。私はまだ2番目のシーズンがあることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく私はまだこのアニメが好きで罪悪感があり、私の友人は最初はそれを冗談として取りましたが、私はそれを見てうれしく思います。 私のような1つのジャンルだけを見ている私のような人にとっては（私にとっては、それがジョセイとショウジョロマンスなので）、一度は何か新しいことを試してみたり、笑いを探していたり​​、 私は非常にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ClericLaw/reviews&#34;&gt;ClericLaw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first read the synopsis of this anime me and my friend thought it was a joke and so would be a fan serviced filled anime with mindless amounts of ecchi scenes, personally I am not a big fan of ecchi anime being more of a shojo/josei anime viewer myself. Anyway I decided to watch this anime as a joke, just to see how bad it really was but to my surprise it was very entertaining to watch (Because it was really funny )  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;revyshihoin&#34;&gt;revyshihoin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、ほとんど話がないエッチアニメを好きな男でない限り、全部なぞなぞです。 音が最高のものであると、芸術もとてもよかったです。 しかし、この物語は実際の思慮深いプロットが欠けていた。  100人の男が寝たい山田15歳の少女のこと。 もし私が女の子ではないならば、もっと楽しんでいただろうし、女の子を絶対的な女の子のように描写しているこのアニメ。 キャラクターは描写されていません。 そして、主人公は今までの中で最も厄介なアニメキャラクターの一つです。 私はあなたが女の子であればそれを見ないことをお勧めします。なぜなら、これは時には非常に攻撃的で、ハードコア戦闘アニメが好きなら、おそらくこのアニメが気に入らないからです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129961&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/revyshihoin/reviews&#34;&gt;revyshihoin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is total bullshit unless you&amp;rsquo;re a guy who like ecchi ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;risinganimations&#34;&gt;RisingAnimations&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、これらの言葉で始めましょう。 ステレオタイプのロマンスアニメ。 検閲はすぐに行なわれました。  （特に最後に:)ああそう！ コメディ！ それ。  WAS。 陽気な：D大量の性的な言い伝えがあった。 それぞれ最後のものよりも楽しい。 私の好きな行は引用符で囲まれていた。「あなたがしているのは、男の処女である」、「笑い」、男の処女。 あなたがぶら下がっている愛のロマンスを探しているなら、それをチェックしてください。 私は第2シーズンを待っています。 それは私が別のアニメにそれを比較するならば、私は女の子ブラボーを選ぶだろう、それは平均の小児性愛者のキャラクター、愛するシャイな男を持っています。 物事のヘンタイ側に向けて少し。 それは、ビルドアップとアップ、そしてシリーズの頂点に、あなたが待っていたすべてがダウンしようとしているとき、簡単な小さな事故が起こると何もダウンしてシリーズが終了します。 ワラ 私は最後のエピソードでかなり失望した。 私の謝罪だが、私はスポイラーを見せてはならない！ 私はそれがむしろ明らかに何が起こらないのか分かりますが、/すべてで、それは良いアニメでした。 最高で平均。 キャラクターのデザインは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RisingAnimations/reviews&#34;&gt;RisingAnimations&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, let me start off with these few words; Stereotypical romance anime. It has the average pedoph &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marifrit&#34;&gt;Marifrit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私は一晩中退屈していて、馬鹿なエッチショーを見ているように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこで私はB Gata H Keiが絶対に何も知りませんでしたが、それを見ました。 話はあなたが言うことができるとてもユニークなものでした。 基本的に100人の人とセックスしたいと思っているかなり高校生の少女のことですが、彼女はかつて実話に参加していませんでした。 プロットは本当に素早く無関係になり、ちょうど関係が2人の主人公&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、よく描かれたキャラクターと環境のための素晴らしい見た目の芸術とのショーのhighpointだった。 しかし、全体的には、アートはまだ予算が上がったばかりのショーに比べると大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはまあまあだったと思います。もしあなたがJ-popを好きなら、サウンドトラックは大丈夫だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは特徴がほとんどなく明るくなく、主なヘロイン以外はかなり一般的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは非常に面白いシナリオで楽しいものでしたが、時にはちょっと退屈でした。 このショーでのエッチの量は、ジャンルのかなり標準的なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがエッチのジャンルを好きなら、あなたはこのショーを好きになるでしょう。 しかし、他の人にとってはこれは時間の無駄になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marifrit/reviews&#34;&gt;Marifrit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I was bored one Night and felt like watching a mindless ecchi show.     So I watched B Gata H Kei while knowing a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kazedouya&#34;&gt;Kazedouya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiは本当に面白いアニメですが、すべてのアニメにはいくつかの弱点と強みがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このアニメは、100人のセックスフレンドを持つ熱い処女です。私は彼女が牙に誰かを持つことができると確信しますが、彼女は処女とのセックスしかしません。それは本当にプロットですが、2人の主人公はライバルと奮闘しています エピソード全体のその他の障害&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：他のすべてのアニメシリーズと同じように、私は何を言うことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：それは叫ぶことは何もOKですが、私はそれは視聴者の味についてだと言ったように、それはそれについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;登場人物：山田さんはセックスに夢中になったかわいい女の子です。彼女は本当に変態ですが、彼女はノブです！
コスダ：普通の少年は写真を撮るのが好きですが、「愛」と言われる素晴らしいものに引きずり込まれますが、彼はノブでもありますので、彼らは平等です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターは全体的におかしく、そのうちいくつかは変人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたが変態冗談を読んだときにあなたは地獄を笑うhaha、それはとても面白いです：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：あなたは短いアニメを持って、このアニュアをたくさん見て笑う場合。 それはいいですし、私はS2が欲しいので、私たちは何が起こるか見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28092&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kazedouya/reviews&#34;&gt;Kazedouya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;B Gata H Kei is a very funny anime indeed, but all animes has some weakness and strengths.     Story: This anime is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godblessdxd&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;BGHKにはロザリオ+ヴァンパイアがかわいい魅力があります！
長いレビューはあなたの時間を無駄にするので、ここで短い甘い段落があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディ、エッチ、ロマンスがここの注目のジャンルです。  BGHKの物語はこれらのドラゴンを容易に殺します。 あなたは私が何を意味するか見るでしょう。 サウンドトラックは愛らしいですし、イントロはすごく魅力的です。 私はそれが好きだった。 結論は、あなたがRosario + Vampireに似ているかどうかを見るためにかわいい面白いものを探しているなら、これはあなたのためです。 お楽しみください！ 物語は、汚い対話と恥ずかしい状況の形であなたにコメディの山を注ぐ。 エッチはもちろん、私たちの女性リーダーが彼女のvカードを燃やそうとしていることをサポートしています。彼女が何をしているのか分かりません。 あなたの期待を超えて発展するロマンス。 これらのキャラクターは、このような性格を持つように迷惑にならず、愛らしい、恥ずかしがり屋です。 男性MCはかなり鈍かったが、残りのキャラクターはそれをよく補う。 山田はとてもナッツです。美しいです！ このアニメの芸術的なビジョンには問題はありません。 各エピソードについて最もクールなことは、毎回2回視聴していたような気分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
 - 適切な量のファンサービス。 あまりにもあまりにも少なくない。
 - かわいいと愛らしい物語。
 - 好きなバイブ。
 - 非常に面白い！
-Catchyサウンドトラック/イントロ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - あなたが望む結末はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233064&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GodBlessDXD/reviews&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;BGHK has the Rosario+Vampire cute appeal!!!  Long reviews waste your time, so here&amp;rsquo;s a short sweet paragraph.     Comedy, ecchi, an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;canabliss&#34;&gt;canabliss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはおそらく私が今まで見た中で最も変態的で最も面白いアニメの1つです。 それはまた、非常にオリジナルです、これは私が主人公がホットと変態した女の子、その通常はどちらかであるかを見てきた最初のシリーズです。 このショーはそんなにおかしい、それはステレオタイプの豊かなかわいい男の子から熱い高校の女の子まで、ロマンチックなコメディーについて何でも楽しんでいます。 それは間違いなく誰にとっても価値のあるショーです。 ショーのジョークも決して古くなることはありません。それはシリーズを通して繰り返されています。 ショーは決して穏やかではなく、いつまでも変態したままです。 私は本当にこの1つの多くの大きな欠陥を見つけることができませんが、時にはそれは高校のセックスが醜いでない人のために必須であるように感じるようになります。 このショーは確かに見る価値がある、それはばかげて面白いと変態ですが、それはまた、その甘い瞬間があります。 しかし、主な部分については、それは主に面白いと変態です、私が愛している、男のたわごと、このショーは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30690&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/canabliss/reviews&#34;&gt;canabliss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is probably one of the most perverted and one of the most funny anime I have ever seen. It is a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erisupaisu&#34;&gt;Erisupaisu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;B Gata H Keiは私が今まで見た中で最も魅力的なアニメのひとつです。 まあ、それは極端に「ユニーク」で、私はそれのようなものは見たことがありません。 ミヤノがコスダにふさわしいと思った瞬間がありましたが、「コスダはまさにヤマダが自分の性格をバランスさせるために必要なものです」と思っていました。 全体的に、私は本当にこのアニメを見て価値があると思うし、その多くはあなたの血を流すことができます。 私は本当に2番目のシーズンが開発されることを願っています。 それは非常に変態した性質にもかかわらず、意外にも楽しいものでした。 私は特に、山田と小水田がこれまでのところ、全体の計画を裏返しにしていなかったことに驚いています。 山田は、私の意見では、非常に特殊なキャラクターです。 彼女は非常に興味深い野心を持っています。 それにもかかわらず、彼女の野心は面白い瞬間の多くを引き起こしました。 小田さんは非常に「ユニーク」なキャラクターです。 倒れた、しかしまだ密集しています。  （ああそう非常に高密度）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27456&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Erisupaisu/reviews&#34;&gt;Erisupaisu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;B Gata H Kei is by far one of the most fascinating animes I have ever watched. Well, it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>