<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/mayoi-neko-overrun/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/mayoi-neko-overrun/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Mayoi Neko Overrun</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/mayoi-neko-overrun</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/mayoi-neko-overrun</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/23770.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/7590/Mayoi_Neko_Overrun/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/7590/Mayoi_Neko_Overrun/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;auroraflame&#34;&gt;AuroraFlame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はMayoi Neko Overrunについて非常に混同されています。 シリーズは一般的ではありますが、まだしばらくのうちに出てくるよりユニークなハーレムの1つであると言うのはかなりのことです。 これは、脚本家、ディレクター、キーアーティストがシリーズの12週間の期間ごとに1つのエピソードを変更したという事実に由来します。 その結果、スタジオのAICは、シリーズの持つ潜在的可能性を浪費し、監督にワンショットのエピソード実験を行うための自由な治世を与える。 ほとんどの珍重されていたが、まだ平均的なハーレムを上回っていたのは、おそらく年の「電車の騒動」に変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの最も興味深い部分は、式典のハーレムセッティングにもかかわらず、ショーはモチーフを持っていたことでした。 すべてのキャラクターとストーリーを結びつける、常にエコーされたテーマ。 テーマは文字通りと比喩的に迷子の猫です。 このショーでは、放棄されていることが何を意味しているのか、あなたが所属できる場所を検索して見つけることが何を意味するのか、そして家族と家を持つことが何を意味するのかを調べます。 前述の列車崩壊のためにあったはずだったはずのものではないが、これらのアイデアはすべてのキャラクターのプロットとバックストーリーに織り込まれている。 それは、放棄の問題を抱えた青い髪の情緒のない猫女の子のぞみが、主人公タクミの姉の姉妹によって取り込まれたときに始まります。 この非公式な養子縁組は、他の2人の匠の胸飾りに自分の人生を再調査させる。 ブロンド・ツンデレ・フミノは、タカミと孤児院で育った。 たとえブロンド・オホウ・サマ・チーズは、すべての言葉を守っている富とイエス・キリストに囲まれていますが、両親の名声は彼らが決して周りにいないことを保証し、彼女はいつも一人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;典型的な定義にもかかわらず、このシリーズのキャラクターは、他のハレムと区別するために少し余裕があります。 乙女さんは、自分の気さくな態度よりもはるかに成熟し、理解が深まり、信じられるようになるでしょう。 幼なじみの友人であり、Chise&amp;rsquo;sを擁護している企業のライバルであるKahoにとっても同じだ。あるエピソードでは、すべてのキャラクターの間の絆を強化するために誤解を招く。 これまでの2シーズンで、AICは主人公が恥ずかしがり屋だったという事実を演奏して、ソラのおとしものに成功したハーレムを作った。 まあ、オーバーランは正反対です。 タクミは女の子とのやりとりをやめようとするだけでなく、女の子たちが実際にどれほど刺激的でパッシブな態度をとっているのか、実際には不平等さが正当化されています。  Nozomiはこれまでどおり黙っていますが、作家はChiseやFuminoをモエや服従者として押し付けようともしません。 彼らは信じられないほどひどく圧倒されており、しばしば、匠が価値よりもずっと多くのトラブルを引き起こします。 キャラクターは（私は彼らとはうまくいっていませんでした）かなり似ていませんが、ショーが彼のハーレムを望んでいない男を作ると実際に離れて行くのを見て、まだ興味深いでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タクミと言えば、ハーレムの男性リーダーのために、彼は驚くほど不在です。 ショーは、これらの女の子との関係を発展させていると思われます。 しかし、最初のエピソードからも、彼は頻繁に彼自身のシリーズで支持的なキャラクターのように思えます。 このショーの後半には、失われた若い女の子を世話する家族についてのエピソードがあります（これは、キャラクターが自分の孤独の考えに再び反映することを可能にします）。そして、匠はまったく出現しません。 これは混合された祝福ですが、ポジティブに向かって動きます。  1つ目は、久美子とチーゼがすでにタクミを嫌っていることから始まり、彼のロマンチックな興味のために、人工的な、または浅い起源の物語を防ぐことです。 男性の鉛の慢性的な欠如は、女の子たちが他の髪型のように彼のいたずらをするのを防ぐ（私の言ったように、彼らの特徴はすでにこれを防ぐ）。 女の子は自分の考えを瞑想し、自分の問題を解決するために、多くの場面を持っています。 もしあなたが自分の「男」が来て、それらのためにすべてを修理することを待っているハーレムの女の子を見るのがうんざりであれば、このシリーズは時折爽やかになることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事の技術的側面も混在したバッグです。 ビジュアル部門では、（男性と女性の両方の）キャラクターデザインは、見るのがとても面白いです。 アートワークはすべてのキャラクターに一貫したスタイルを維持します。 一度、シリーズは最終的に、髪に似ていない目の色をキャラクターに与えることを決めました。 女性のリードのためのこの無料の着色は特に素晴らしいです。 それでも、スタッフが常にサイクリングを続けていることから、このシリーズでは芸術には目立った矛盾があります。 エピソード1は、より薄いライニングとより華やかな服を持っています。エピソード5はより角張った顔と感情的なシェーディングなどを持っています。いくつかのエピソード（4＆6）はオフモデルがたくさんあります。 それはそれの価値があった）。 ほとんどの場合、芸術はストーリーテリングよりもエピソードの移行を生き延びた。 アニメーションは平均以下であり、芸術とはまったく同じではありませんが、コメディシリーズである必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;健全な側面では、音声演技は有効ですが、俳優はボイシングの原型であるため、あなたが期待する範囲を超えては決して行きません。  OPソングは平均的なJポップですが、歌詞にはリズムがありません。 一方、EDには熱帯の響きがあり、実際にはかなり素晴らしいと言えます。 背景音楽は、通常、うまくいきます。 問題はそれだけでは十分ではないということです。 エピソードのシーン全体と大部分は、まったく無音で完全に静かです。 時にはそれは正常に大気に貢献しますが、時には音楽が不足しているために不気味な場面がさらに面白くなりません。 それでも、すべての感情的なシーンの中で演奏された定期的なピアノテーマは称賛に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mayoi Nekoの私の最大の失望は、AICが基本的に実際の適応を犠牲にして、関係する様々な取締役の才能のためのディスプレイブースを作ることでした。  Overrunはちょうどどんなハーレムでも大したことではないかもしれませんが、Overrunはショーの可能性があると思うようにパックの残りの部分とはちょっと違ったやり方で始めたようです。 それは光の小説シリーズに基づいているという事実と通常のエロ漫画ではなく、それに人気のあるものがこの考え方に加わります。 それだけでは不十分であれば、より忠実な漫画の適応が満場一致の賛美のそばで受けました。 あなたがその欠陥を許すことができれば、感情的なビートがたくさんあり、感情的なロムコムのファンのためにそれはまともな勧告になります。 それ以外の場合は、厳密には、ハーレムウォッチャーと電車の騒音師のためです。 ショーに短いランタイムと適応するための豊富な素材があれば、それほど多くのフィラーを持っているという言い訳はありません。 それはシリーズが12のために予定されていたとき私が4つまたは5つのエピソードショーを見たように感じる。 私はそのように感じるべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集：Railgunメイドは10を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28823&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AuroraFlame/reviews&#34;&gt;AuroraFlame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have very mixed feelings about Mayoi Neko Overrun. It&amp;rsquo;s quite something to say that a series is both generic yet still one of the more&amp;hellip; unique harems to come out in a while. This all stems from the fact that the scriptwriter, director and key artist changed every single episode for the twelve week duration of the series. The result is that studio AIC squanders what little potential the series already had and gives the directors free reign to do one-shot episode experiments. What would have been a mostly cliche but still above average harem turns into possibly &amp;lsquo;the&amp;rsquo; trainwreck of the year.    Starting off with the positive: The most interesting part of this series was that despite a formulaic harem setting, the show had a motif; a constantly echoed theme that ties all of the characters and stories together. The theme is stray cats, both literally and figuratively. The show examines what i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katayokutsuneki&#34;&gt;KatayokuTsuneki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要するに、このショーは災害です。 まあ、最初の3つのエピソードは甘く、私は実際にそれらを楽しんだ。 その時、迷い猫オーバーラン！ 良いキャラクターの発展を持つ典型的なハーレムのようだった。 私はオーバーランが8点、冗談なしの価値があると考えていました。 しかし、その後、ランダム性が生じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無作為は悪い品質と本当は同じではありません。 ギャラクシーエンジェルを見てください。そのショーはとても無謀ですが、陽気です。 それは良いユーモラスなエピソードと同様に良い劇的なエピソードを在庫しています。 しかし、悲しいことに私は銀河の天使について話すためにここにいません、私はオーバーランを見直しました。 このように、楽しい話の3つのエピソードの後、私はいくつかの愚かなfanserviceのもの、過度のインスタントドラマ、超現実的なコメディの浪人者などを得た&amp;hellip;一体何がここに行っていたのですか？ このショーはインフルエンザまたは何かに罹患しましたか？ オーバーランは、さまざまなプロットベースの間で熱で震えていました。 各エピソードは独自のクリエイターチームによって行われ、それらのチームは互いに話し合い、アイデアを共有することはできませんでした。  Overrunのエピソード・ディレクターのMyAnimeListの巨大なリストから判断すると、私は正しいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私は特に、すべての無作為の頂点である頂点について話したいと思います：私が間違っていなければ、7位だったメカのエピソード。 第4から第6までのエピソードはすでにフィラーでしたが、メカはすべて私の期待を上回りました。 個人的に私はメカファンではないので、Grand Braverは非常に退屈でした。 私はこれを約3時間見て、絶えず休憩してキッチンに行き、別のコーヒーを作るか、スナックをつかむようにしました。 いいえ、真剣に、私はオーバーランを捨てようとしていましたが、できませんでした。 悲しいことに私は馬鹿だから、決して何も落とさない。 一口。 最初は私はそれがジャンルのパロディーになると思っていたが、クリエイターはオーバーランからキャラクターデザインを取り入れ、それをステレオタイプのメカ・プロットにマージした。 彼らは、Overrunのキャラクターの一部が見た架空のアニメシリーズであるGrand Braverの第26話を制作しました。 まあ、私はそのようなスピンオフに反対していません。  Kujibiki Unbalance OVAを見たことがありますか？ まあ、楽しかったです。 しかし、ここでもクリエイターは試していません。 それはメカショーの最後の最後のエピソードです。 あなたは前に起こったことを手がかりにしていないので、深いプロットはありません。あなたは笑うための冗談は絶対にありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはメカの後でもっと良くなったが、それはあなたがそれより悪いことをすることができないからだ。 暴行は初めのレベルに戻ったことはありません。 ああ、最後のエピソードは要点だった。 私が経験したすべての恐怖を思い起こさせてくれてとても素敵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらすべての問題のために、このショーではキャラクターの精緻化は全くありません。 彼らはディレクターが望むすべてのことをやっているだけです。 男性指導者のTsuzukiは、彼の周りに何が起こるかについて何も与えていない、境界のオタクフリークや男の男かもしれません。 郵便受けは馬鹿にされた馬小屋から落ち込んだ孤独な女の子まで、 キリヤはちょっと変わったタイプから内向的なタイプに変わってしまいます。明白な理由もなく愚かなものに変わってしまいます。普通のキャストの3つだけがやや安定しています：芹沢、居住のツンデレ、菊地のオタク、そして他の男です。 すべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちなみに、私は何かをまっすぐにしましょう。  AICは13話のアニメをすることに決め、8巻のラノベを扱うことになった。 それで、なぜ私たちはそんなフィレショーショーを手に入れましたか？ 私はラノベがそんなに遅くなったプロットを持つことは信じられない。 ここに何人かの人が読んだら、彼らが本当に何を構成しているか知りたいので、私に教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし大丈夫、プロットで十分です。 オーバーランは技術面でいくつかの強みを持っているのだろうか？ まあ、アートワークはまともです、音楽&amp;hellip;ええと&amp;hellip;音楽はありましたよね？ 私はそれについて良いか悪いかを覚えていないので、まともなものだと思う。 だからここでも運がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それで包み込む時間です。 オーバーランは、フィラー、プロットの愚かさ、クリシェであふれていて、最初を除いて目立つ良さを欠いています。 私はあなたがマゾヒストである場合にのみ、あなたにそれを見るように勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから最後に、オーバーラン、ここにあなたの5ポイントとsayōnaraです！ 梅の毛題の力でさえ、あなたを楽しくさせるには十分ではありませんでした。 うーん、待って、私は私の銀行口座か何かをチェックしなければならないかもしれない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. 今シーズン、私は迷い猫オーバーランを拾いました！  （感嘆符付き）、Angel Beats！  （感嘆符付き）とK-ON!!  （2つの感嘆符付き）。 私は、視聴者が常に彼に叫んでいるすべてのタイトルを不快にさせるのは、本当に良いマーケティング活動だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28012&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KatayokuTsuneki/reviews&#34;&gt;KatayokuTsuneki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In short this show is a disaster. Well, the first three episodes were sweet and I actually enjoyed them. At that time Mayoi Neko Overrun! seemed like a typical harem with a good character development. I was even thinking that Overrun is worthy of eight points, no kidding. But then the randomness came.    Y’know, randomness is not really equal to bad quality. Take a look at Galaxy Angel — that show is so damn random but it’s hilarious. It ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;loup456fatman&#34;&gt;loup456fatman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、第3話のように、何十ものオタクのフェチを1つの変わったポットに投げ込む、恥知らずのファンタジーアニメです。 文字は、私たちが以前に見てきたすべての目立ったステレオタイプなので、ほとんど興味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;猫の女の子、二人のタンサレの女の子、小鳥、オタクの男、ヤダ、ヤダなど&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に忘れられないショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25358&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/loup456fatman/reviews&#34;&gt;loup456fatman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime, as of the third episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ｂ」まよい ねこ おゔぇっるん！「／ｂ」
これはなぜ私が個人的にそれを好きだったかについての速い検討である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]
それは偉大な話ではありません、あなたは複雑な物語を持っていないので、コメディーアニメの物語を気にするなら、これはあなたのためではありません。 物語は猫のように振る舞う神秘的な女の子を舞台にしているか、本当に猫のようなものかもしれませんが、なぜ彼女はそれがどういうものなのかを説明していないし、孤児であり、 基本的に日常生活とコメディーに関するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]アート＆amp; アニメーション[/ u] [/ b]
芸術のスタイルはとてもいいです、私はこれがどのくらいうまくアニメーション化されているか好きでしたし、すべてのエピソードで一貫していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]サウンド[/ u] [/ b]
音はあらゆる面で非常に良く、声の演技は、私はOPを愛し、私はOPをスキップしたことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
私はすべてのキャラクターが好きでしたが、彼らは猫を育てていたかもしれませんが、私は藤野が好きすぎましたが、面白かったです。  catgirl Nozomi。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
私はこのコメディと他のアニメシリーズの絶え間ないパロディーが本当に好きでした。それは本当に私を笑わせてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Mayoi Neko Overrun![/b]  This will be a fast review on why i liked it personally.    [b][u]Story[/u][/b]  It&amp;rsquo;s not a great story, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;i-use-two-hands&#34;&gt;I_Use_Two_Hands&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは悪い、非常に悪いです。 チーズとペースが悪い。 キャラクターの開発は悪いですが、ストーリーはさらに悪いです。 文字通り、このアニメのすべては悪いです。 退屈な場合のみ見る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/I_Use_Two_Hands/reviews&#34;&gt;I_Use_Two_Hands&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is bad, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karxes&#34;&gt;Karxes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mayoi Neko Overrun-ベンツの車のように、最初は素晴らしいですし、2ヶ月後にはこれまでの最大のミスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の誰と同じように、私はこのアニメのレビューを読んで、もちろん誰もがそれは恐ろしいと言う。 もちろん、みんなと同じように、偉大な紹介やかわいい絵やキャラクターに抵抗できず、私はそれを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には最初はかなりいいよ、主人公が孤児であるなどの話がありました。その瞬間、皆が話していると私はWTFのようでしたか？ このアニメは素晴らしいです！ 偉大な芸術と物語！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告 - 拒否しないでくださいこのアニメはエピソード3のような災害です。ちょうどフィラーのようです。 それにはストーリーはありません。もう面白くなくても、すべてのキャラクターは非常に繰り返し的です。 この時点から、良かったのは芸術だけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのアニメは最初の3つのエピソードを見たり、アニメーションを勉強したりすると驚くはずです（疑わしい）。 もしそうでなければ、恐ろしく恐ろしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33672&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Karxes/reviews&#34;&gt;Karxes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just like anyone else, I read the reviews for this anime and of course everyone says i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;8thsin&#34;&gt;8thSin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;迷い猫（迷子猫）オーバーラン！&amp;rsquo;  「迷子猫」と呼ばれるケーキショップでは、主に1人の男と3人の女の子に関するハレムのコメディです。 店のオーナーは、迷子の猫や時々子供を見つけて、店に避難させたいと思っているテネン（「自然な息子」、常識を持たない人）の女性です。 私たちの主人公の鈴木匠は、人間の迷子になった猫の一人であり、二人目の迷子猫キリヤのぞみの到着から始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
パロディーをたくさん置いたかなり一般的な設定。
私が知る限り、すべてのエピソードタイトルが彼女についてのものであったにもかかわらず、最初と最後の3つのエピソードだけが中心の焦点として霧屋望のメインストーリーでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションと同様に、各エピソードごとに異なるディレクターがいました。 彼らはep 4から9までのフィラーエピソードで何をしたいのかを自由にしてくれたように思えます。それはまさに彼らがやったようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第4話：Ping Pong（2002）の突然のパロディーで「FMPふもふ」の温泉パロディが可能ですか？
第5話：ファンサービスによるキャラクター開発に行きました。
エピソード6：PV撮影のエピソード全体が、「ハルヒ」の映画撮影エピソードを思い起こさせます。
第7話：メカ・パロディーの全エピソード。
第8話：カスタムジェンガゲームの全エピソード。
エピソード9：ストレートロマンスドラマに行きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがうまくいっているかどうかは議論の対象となっていますが、彼らはすばらしいスラップスティックペーシングをしていました。私は個人的にはかなり面白い方向性の違いを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なエピソードはシリーズの要約であり、今日はかなりまれです。 解説はかなり面白かったし、このシリーズの制作の自由を非常によく表していると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：8/10
アニメーション勤務援助のためのアニメーションディレクターとプロダクションスタジオは、各エピソードごとに異なることに注意してください。
エピソード1（スタジオ・コメット）やエピソード8（サンライズ）のように、エピソードによって異なるアニメーションの品質は、残りの部分よりもはるかに優れていましたが、一般的には、ハーレム・コメディ・シリーズの平均以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、まぶしい魅力的な女の子と署名の特徴（猫の耳の髪、赤い十字模様のリボンなど）とコメントでまともだった。 アニメーションディレクターや仕事援助の影響は大きいものの、キャラクターアニメーションの一貫性は平均より優れていましたが、私がかなりうまくいったと思われる描画スタイルがはっきりと違うエピソード11（Studio Blanc。）を除きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはアニメディレクターやスタジオのどれもがたつきに見えないようにすることができます（デッドラインラッシュはおそらく助けになりませんでした）。そして私たちは非常に楽しいと分かったすべてのシングルエピソードのスタイルの微妙な違いを使って高品質のアニメーションを扱います 見ること。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
声優は非常に強く、特に芹沢史乃、菊池家康の方が強かった。 感情と意欲の高いスタッフがいっぱい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BGMは注目に値しませんでしたが、それはハーレム・コメディ・シリーズで期待されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP / EDは非常に弱い楽曲でした。 私はそれに踊るニートの束を想像することができます。 エピソード6、7、11の3つの「特殊ED」はやや面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
不思議な主人公のために女の子を選ぶことは、このシリーズでは難しいことです。 私たちには、すべてがうまくいって、すべてに合った猫の女の子、Nozomiがいます。 それから、幼なじみの友人であるフミノ（これは「エルゴー」の場合は「無敵のキャラクター」）。 最後に、超優雅な億万長者のロリータ、梅ノ森チーズ。 私はtsundereとのバランスが好きで、仲間役としてtennenの男のために激しいloliが戦っていると言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私たちはここでステレオタイプのキャラクターをたくさん持っていますが、それらはそれぞれの特徴の中で非常に外れています（藤野がそうであるように、常に反対の意味を持っています） しばらくして少し迷惑をかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなスラップスティックシリーズではキャラクターの展開はあまり期待されていませんが、藤野は気持ちを表明し始め、徐々に友情と家族の実現を描きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：9/10
私は個人的にキャラクターが好きで、本当に面白いエピソードのカップルがあると思った。 ハルヒ2009の「∞8」のように、ほとんどの時計価値はアニメーションスタイルの微妙な違いがあり、この場合は各エピソードごとに異なる監督もありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの設定やストーリーはユニークではないかもしれませんが、このシリーズの制作段階では、1エピソードのみのスタッフやチームによって創造力が豊かになりました。 アニメーションのスタイル、良いペース、陽気なギャグ、絶え間ないファンサービス、反復的な暴力的報復、素晴らしい方向を変える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがどんなストーリー、キャラクターの開発、あるいは価値を期待することもできない、奇抜なジャンルですが、このシリーズにはそれぞれのものがあります。
忘れられないコメディが行く限り、これはそれが得られるほど良いものです。  「迷い猫オーバーラン！ このシーズンの他のコメディは恐ろしいペースと衰弱に悩まされていたので、私にとっては今シーズン最高のコメディーを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27804&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/8thSin/reviews&#34;&gt;8thSin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Mayoi Neko (Stray Cats) Overrun!&amp;rsquo; is a harem comedy mainly about one guy and three girls in a cake shop called &amp;lsquo;Stray Cats&amp;rsquo;. The owner of the shop is a tennen (&amp;lsquo;natural boke&amp;rsquo;, someone who has zero common sense) woman who likes to find stray cats and sometimes kids, and provide them shelter in the shop. Our protagonist Tsuzuki Takumi is one of those human stray cats, and the story begins with the arrival of the second human stray cat, Kiriya Nozomi.      STORY: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Pretty common setting with plenty of p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vietazn303&#34;&gt;vietazn303&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです！ 私が失敗した場合、またはあなたが同意しない場合、私を殺さないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私の最初の考えは、あなたの典型的な普通のハレショーショー&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;ちょっとええ、私は間違っていたかわいい探している女の子、猫の少女、少年、そして嫉妬でした。 このショーはあまりプロットされておらず、ハーレムの兆候はほとんど見られなかった。 最初の3つのエピソードは、すべての愛、嫉妬、そして心臓を壊すもので良く見えましたが、エピソード5-11（エピソード9 =例外）を通して、それは無作為なシャットと駄目でした。 私は、シリーズの終わりに近づいていて、まだランダム性を示していることを意味します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがかわいい女の子を見るとき、このアニメが私に教えてくれたのは、すべて手軽なダンディーではありません&amp;mdash;- Disapointment&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vietazn303/reviews&#34;&gt;vietazn303&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review Ever! so dont kill me if i fail or if you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neuko&#34;&gt;Neuko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もし迷い猫オーバーラン！ ユーモアのためのアニメだけだったので、状況の創造性とキャラクターアニメーションの巧妙な使用のおかげで、その地域で本当に優れている時があるので、より高い評価を受けたかもしれません。 しかし、MNOはロマンスに基づいたアニメであることを偶然にも意味しています。これは、ある時点で、物語のロマンチックな部分が進展するためにユーモアが少し後退しなければならないことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公平になるためには、ロマンスベースのアニメから期待されるすべてのロマンチックなジェスチャーを伝えて、安心して開放してください。そして、感情的な心情を引っ張りながら、キーキャラクターの個性の深い好奇心を刺激します。 しかし、エピソード3を超えて、有望なプロットは崩壊し、最終的には2人の主人公の間に隠されたロマンスを発展させることさえできないほどに崩壊する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエピソードのランダムなスタイルは、そうでなければ1枚のトレーシングペーパーのような深さのプロットからの素敵な転用です。 パッシブな匠と偽った羞恥との関係に関する意味ある結論、目標、または解決策には至っていないように思えます。確かにロマン主義のための欠点です。 その点については、他のキャラクターにも注目しているかもしれません。ストーリーラインはメインの2人のキャラクターとほぼ同じ深さを持つからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MNOは決して嫌なものではないと言っていますが、アニメの中では、魅力的で高品質のアートのおかげで、キャラクターはいくらか好きなままです。通常の勝利アニメポーズ harem型アニメ。 メインキャラクターに焦点を絞ってここでゴールストーリーストーリーに従おうとするのを避けてください。MNOは少なくとも雨の週末には時間を過ごすのに十分楽しめるアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34089&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Neuko/reviews&#34;&gt;Neuko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If Mayoi Neko Overrun! was an anime meant solely for humour, it might have recieved a higher rating, as there are times when it really excels in that area, thanks to its inventivene &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;silverr&#34;&gt;SilveRR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（私はレビューではあまり良くはありませんが、私はここでベストを尽くします）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズの終わりにレビューを書くつもりだったが、それは要約エピソードのように見えるので、私は今週にレビューをプッシュする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私はここで寛大なよ。 私がこのアニメで見つけた大きな問題の1つは、一貫したプロット（プロッ​​トがありますが、それは出ていた）がないということです。 シリーズの途中にあるすべてのエピソードは、自分のストーリーに出てきて、みんなフィラーのように感じました。 私はこのアニメがロマンチックなコメディではないと思いましたが、私は問題はありませんが、実際にはそれぞれのエピソードがちょっとしたことが好きです。 しかし、結末は実際にはまったくまともだった。なぜなら、彼らは最初に持っていたプロットポイントに戻り、彼らはお互いに作成する「家族」のために幸せな孤児たちだ。 ストーリーは数多くの場所でうんざりしていましたが、結末はそれが低い評価をするのを防ぐのに十分だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は本当にこのエリアに苦情はありません。アニメーションは流暢に見えますが、私はより良いアートワークを見たことがありますが、これは問題ないと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は苦情がない別の領域。 それは私が個人的に愛していたと思う、興味深いオープニング・ソングを持っていました。 バックグラウンドの音楽は適切な時に使用され、声の演技は問題ありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
多くのキャラクターはこのアニメで平均的に見えますが、私には本当に目立っていた藤野は例外です。 藤野はあなたの普通のツンデレではありません、私は本当にそれが何であるかを説明することはできませんが、彼女は普通のツンデレとは違って、おそらくアニメが提供した数少ない良いものの1つです。 私が持っていた問題の1つは、このアニメがMayoi Neko Overrunに指定されていなければ、Nozomiには十分な焦点がないことが問題ではないということです。 彼女は終わりに向けて多くの焦点を得ましたが、それはあまりにも遅すぎました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は最初の3つのエピソードを本当に楽しんで、最後の2つは間違いなく見つけました。それは中央のエピソードを残します。 中には私が楽しんだ先進的なプロットが1つか2つあったが、残りの部分は本当に立つことができなかった。 彼らが実際に入れているそれらのすべてのフィラーは私と面白くなかったことがあります。 私は本当に何が起こったのか分からず、アイデアが足りなくなったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
全体的に私は本当に誰にでもこのアニメを推奨したくありません。 私が本当に好きだったのは本当に好きだったし、このアニメは驚くべきものになる可能性があると思ったので、残念ですが、私と多くの人が期待していたものには十分に足りなくなり、別のものとして終わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27570&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SilveRR/reviews&#34;&gt;SilveRR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(I&amp;rsquo;m not very good with reviews but I&amp;rsquo;ll try my best here)    I was going to write the review at the end of the series but since it looks like a recap episode so I&amp;rsquo;ll push the review to this week    Story - &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I&amp;rsquo;ll be generous here. The one big problem I found  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mugen900&#34;&gt;Mugen900&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;トリビア：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バイクショーツやスパッツ（アニメで呼ばれたもの）は、最初はスパンデックスで作られる前に黒いニットウールで作られていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブルマー（アニメでも呼ばれているように）はボイショットとも呼ばれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32223&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mugen900/reviews&#34;&gt;Mugen900&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From what I&amp;rsquo;ve read from other reviews, I&amp;rsquo;d probably agree with them in certain ways when they say that this anime doesn&amp;rsquo;t make any heads or tails in it, you might think it&amp;rsquo;s a usual h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;waffelman83&#34;&gt;Waffelman83&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私の最初のレビューであることに気をつけてください）
このショー、私は見ることができません。 それはちょうど恐ろしいです。 私はエピソード5まで見て、あきらめた。 私がこのレビューに書いているように、それを驚かせる多くの異なるものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2
物語はたくさん回っています。 彼らが学校に通っている1つのエピソード、次に、彼らはいくつかのランダムな山にいる。 通常、私はランダムで自発的なショーが好きですが、これはちょうど法案に適合しません。 私はまた、彼らが多くのアニメーションを再利用したことに気付きました。また、時間を無駄にするだけのフィラーはほとんど加えられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
芸術は実際にかなりまともです。 しかし、これはショーの唯一の肯定的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：2
音楽はショーに合っていません。 エンディングのテーマは熱帯に聞こえる。 あなたがショーで熱帯の響きの音楽を演奏するなら、ショーは熱帯のどこかで起こると思いますか？ 彼らはまた、多くの音楽を再利用しています。特に1つのエピソードでは、彼らは気分に合わないと心配しないで、約5分間同じ曲をループしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3
当初、彼らは突然警告なく文字の束を導入し、あなたはかなり後で主人公の名前が何であるかを知ることさえできません。 文字も非常に一般的です。 ツンデレの幼なじみ、悪い親友など。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2
私はすべての欠陥のために、このショーをずっと楽しんでいなかった。 確かに、それはユーモアが時々面白いことができますが、まだこのショーに欠けているものを補うものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3
ランダムなストーリー、間違った音楽、そして突然の登場はすべて最終スコアを3に下げます。確かに、アートはかなりいいですし、コメディは時々面白いかもしれませんが、何が悪いのかを補うわけではありません この。 確かに、このようなショーが好きな人もいますが、気にしません。 しかし、ちょっと、それは私の意見です。それはただの意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Waffelman83/reviews&#34;&gt;Waffelman83&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Bear in mind this is my first review)  This show, I can&amp;rsquo;t finish watching. It is just that dreadful. I watched up to episode 5, and gave up. There are many different things that make it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;r2j&#34;&gt;R2J&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの名前とカバーイメージに基づいて決してアニメを判断しないでください。 これは良い例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の幼年時代に放棄された男の子、鈴木匠は、非常に気になる姉妹Otomeに養子になった。 彼は芹沢文子さんと一緒に人生を送っています。幼少時に放棄された人もいますが、寺院の店で働いて学校に通っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Otomeはこの娘を猫の耳に似た髪型で拾い上げ、「Nyaa」と言う傾向があります。 彼女の名前はキリヤのぞみで、彼女の名前以外は彼女の名前があまり知られていない。 彼らはまた彼女が放棄された人であることを見つける。 物語は、この神秘的な人にもっと学ぶように進行します。 彼らに参加するのは、チーズ上野森という小さな女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドの条件は、私が今シーズンに見てきた最高のものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、完全なレビューをするには早すぎますが、これまではこれが推奨されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/R2J/reviews&#34;&gt;R2J&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Never judge an anime based on it&amp;rsquo;s name and cover image. This is a good example.    Ta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;colonelpanic&#34;&gt;colonelpanic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハレームアニメに特有の敵意がないので、私はこのショーが見る価値があるように見えることを発見しました。 残念ながら、そこから改善するものはありません。 ショーは行く方向を選ぶことさえできません。 見た目の代わりに、それは価値がある何かをするでしょう、それは変わった、奇妙な、巧妙な、面白い、面白くない、または面白いショーになることが全くできないエピソード - 長いナンセンスに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47027&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/colonelpanic/reviews&#34;&gt;colonelpanic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having no specific antagonism to harem a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dunkjoe&#34;&gt;Dunkjoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短いレビュー
[ep 8まで、ep 8の途中をスキップして、ep 8を完全に見直した後に再び更新する]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このアニメは、私にバカをテストすることを思い出させます。 まず、キャラクターを紹介するいくつかの面白いシーンから始まり、いくつかのepsの後に無限のコツで無限のエッチとファンタシーのepsがあります。 うん、ep 8までそれはまだ進行中です、フォーラムを見てください -  epの議論。 多くのpplがそれを落としてep8、4 eps left、とにかく私たちは何を期待できますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
何と言えばいい？ アニメは、相互依存と友情の感動的な話から始まりましたが、最初のいくつかのepsの後では、恐ろしくランダムになりました。  ep 6の終わりにはキャラクターの発達が最小限に抑えられ、キャラクターとプロットの初期の独特の特徴が突然吹き飛ばされたように見えます。  8までは、多くのパロディーが紹介されていて、Seitokaiのように感じ始めますか？  ??、パロディショー。 それは個々のepsがフィラーとしても良いストーリーラインを持っていればそれでもOKです。 しかし、彼らはまったく名誉あるものを持っていません。 音と芸術といくつかの楽しみを除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残っている唯一の希望は将来のepsです。 左に3、任意の希望ですか？ いいえ、私のために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
それは悪くないですが、特殊効果があってもすべてが2Dと思われます。 使用された色は目には喜ばれましたが、壮観ではありませんでした。 キャラクターのデザインはまともだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
OPとEDはともに特別でしたし、音の効果もOKでした。 声優は女の子にとってはかなり良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3
素敵なキャラクター紹介ですが、フォローアップは悪いです。 プラス文字は、フィラーepsの間、時にはパーソナリティを少し変えます。 匠のためにキャラクターの開発はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に明白なキャラクター以外のキャラクターの個性がほとんどあるいは全く見られないような非常に多くのフィラー・エプスで、キャラクターは驚きや発達はほとんどありません。 それはまだOKです。問題はいくつかのepsでは性格が変わったという問題です。 これは悪い&amp;hellip;非常に悪い。  ep 7を例にとってみると、主人公の匠は2人の男性の仲間とともに悪を転じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのスコアを6から3に、ep 6から8に引いた。だから、警告を受ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
あなたのユーモアの種類によって異なります。 いくつかの部分はばかげて面白かったし、いくつかのコメディは文字通りこの世界の外に出ていた。 それはep 6までです。  Ep 7と8はコミュニティの大部分のためのターンオフでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
このシリーズを見る私の主な目的は、楽しんで、提示された元のストーリーラインが続くかどうかを確認することです。 そしてあなたがBouk to Test to Shoukanjuuを好きなら、これは好きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Btwこのシリーズは、すべてのepの監督を変更します。  AICは、制作スタジオが元のクリエイター（そしてほとんどのスタッフ）に対して何を持っているのか不思議です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dunkjoe/reviews&#34;&gt;Dunkjoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Short review  [Up to ep 8, altho I skipped middle part of ep8, will update again aft watching ep 8 in full]    Ok, this anime reminds me a lot of Baka to Test to ??. First they start with some interesting scenes introducing characters, then after a few eps you hav &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xhikarusora&#34;&gt;xHikaruSora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメは「つづき匠」を中心に展開され、主人公は最初の3つのエピソードで紹介されます（匠は唯一の男性主人公です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードで紹介されている芹沢文美（匠の幼なじみの友人）、キリヤのぞみ（迷子猫の女の子）、宇宙彗星が主人公です。  3人とも一般的に意見や行動が矛盾しており、宇宙刑事は宇宙との争いを頻繁にしている。 最初のシーズンが終わる頃には、そのうちの3つが優しさとスタイル（漫画とアニメの比較に基づいて、シーズン2が保証されている）のために、匠のために落ちることが明らかになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話は非常にユーモラスで、タクミが3人の女性のために入れている状況は、それをどれだけうまく抑えることができるかにかかわらず、あなたを笑わせます。  Mayoi Neko Overrunはエッチ型のアニメであるため、シーンがエフェクトを増幅します。 エピソード4には、キャラクターのための最も恥ずかしいシーンが含まれていて、それが実際にあなたを笑わせる方法が示されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのスパイスやオオカミに似ているが、ウルフ・ガールよりもむしろキャット・ガール（キャラクターはフミョウ、彼の幼なじみの友人をオオカミと呼んでいるが）とは、本当の戦いはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはまともで、少し滑らかになり、アーティファクトで満たされない可能性があり、季節を過ごすのに要した時間が長くなる可能性があります。 エピソード1〜3はすべての主人公を知るためのものなので大丈夫ですが、その後マンガから急いで圧縮されたように感じます。 主な問題はアニメの進展であろう。 最初の3つのエピソードは良かった。 その後、すべてが少し話題になるようです。 ランダム性は非常に高いので、なぜこのように書かれたのか疑問に思うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、サウンドとアートはアニメの最強のポイントになるでしょうが、いくつかのサウンドトラックをシーンに合わせて使うことができました。 アニメーションはスムーズですが、最後の数回のエピソードでいくつかのコーナーを切り取ったことに気付くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は10のうち8を評価します。コンセプト、アートワーク、サウンドは良いですが、プロット/ストーリーラインの実行はまったく素晴らしいものではありませんでした。 コメディファンのための提案。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31470&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xHikaruSora/reviews&#34;&gt;xHikaruSora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime is centered around &amp;lsquo;Tsuzuki Takumi&amp;rsquo;, and the main characters are introduced during the first three episodes (Takumi is the only male main character).     Serizawa Fumino (Takumi&amp;rsquo;s Childhood friend), Kiriya Nozomi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratton21&#34;&gt;Ratton21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビューの一つですが、これが助けてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはコメディに焦点を当て、キャラクターの開発が十分ではありません。 私は本当に女の子の少なくとも1人のために何らかの秘密の愛情を見たことが好きだったでしょう。 これはまだそれはかなり面白かったと見て良いショーです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35788&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ratton21/reviews&#34;&gt;Ratton21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Being one of my first reviews  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;temere&#34;&gt;Temere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;コメディーゴールドとは言いませんが、そこにはあります。 このアニメのユーモアは確かにちょうどtsundreの幕が提供することができます。 独特の側面とジョークの両方を持っています。 しかし、それでもあなたを笑わせることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はシンプルでユーモアいっぱいです。 終わりに向かってみると、それは感じの面でちょっとしたことがあります。 まだ深刻なプロットを維持するだけで、それはすべての面白いが、それはばかげて面白くないように適切な時にうまく配置ユーモアを織って管理しています。 あなたがBakaのストーリー・ラインとユーモアをテストしたいのであれば、これを楽しむことができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイルは、標準から期待されるものです。 シンプルで、オブジェクトのスキンとセルシェーディングが余計になく、必要に応じて明るい色調、トーン、グラデーションが追加されています。 これは、2010年のアニメアートやアニメーションスタイルのほとんどのテキストブックの例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはアニメ全体を通して本当にうまくいっています。 一般的なアニメの中で過度に使われている蝉の事実に加えて、現在の場面のための雰囲気を作り出そうとするとき、音楽の予算をうまく利用します。 オープニングとエンディングに関しては、ビートや曲は良いですが、ヴォーカルは音楽に比べて不自然に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は遅いですが、主人公やヒロインたちはすべて、自分の過去の知識だけでなく、開発の公正な分担を得ています。 それぞれの話は、エピソードが彼らが何をするのかをなぜ呼び出すのかを知る必要性について説明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しみは素晴らしいです。 ユーモア、エピソードのすべてのカップルのマイルドなファンサービスと最後に感じを追加しました。 物事が本当に起こり始めると、ロマンスのジャンルは本当にコメディのアニメが第8話のエピソードのマークのように真剣に受け止めます。 それは時計の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134953&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Temere/reviews&#34;&gt;Temere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It wouldn&amp;rsquo;t quite claim being a comedy gold, but it is up there. The humor in this anime is certainly that only a tsundre harem can provide. It&amp;rsquo;s has both unique aspects and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;setvenx&#34;&gt;setvenx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあなたの平均的なエ​​ッチパンツのファンのサービスのアニメではありません！ それは深さと面を持っていた&amp;hellip;私が言ったことは、彼らがdidntするなら、完全にエピソード4の後にコースから脱線すると言ったことです。あなたが探しているものがちょうどオパイとパンツであれば、間違いなく正しい場所に来ました&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;迷い猫とは、見知らぬ人からキャンディーを服用しないことについて両親の耳を傾けるか、「オハイオ・ボーイ・キャンディー」のようなジレンマに晒されて見知らぬ人に誘拐された小さな子供のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の4つのエピソードの後で、私はこのアニメを選ぶのが大事だと確信していました。それは深みがあり、その家族や絆、そしてそのすばらしいものはこのアニメが発展できるものでしたが、確かに エピソード4の直後には間違っていることが判明しました。エピソードごとに、孤児や闘争を経ることや、ファンのサービスや愛三角形や四角形などのポリゴンに関する問題は少なくなります。 シリーズは厳密にエピソード的になり始め、プロットとはまったく関係がなく、その過程で他のジャンルにも挑戦しようとします。 これが吸う理由ではありませんでしたが、少なくともそれは適切に行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは浅く、アートは期待どおりに魅力的です（それは私にそれを見させてくれました）。 音楽はキャッチーだったけど、楽しかった。 少し失望&amp;hellip;実際&amp;hellip;非常に失望しましたが、それはずっと悪くなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/setvenx/reviews&#34;&gt;setvenx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This isnt your average ecchi pantsu fan service anime! IT HAS DEPTH AND PLOT&amp;hellip; is what i wouldve said if they didnt COMPLETELY derail off co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>