<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/detective-conan-movie-19-the-hellfire-sunflowers/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/detective-conan-movie-19-the-hellfire-sunflowers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Detective Conan Movie 19 The Hellfire Sunflowers</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/detective-conan-movie-19-the-hellfire-sunflowers</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/detective-conan-movie-19-the-hellfire-sunflowers</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/73618.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/28479/Detective_Conan_Movie_19__The_Hellfire_Sunflowers/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/28479/Detective_Conan_Movie_19__The_Hellfire_Sunflowers/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;badid55&#34;&gt;Badid55&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはこの映画に関するスポイラーが含まれていないので、お気軽にお読みください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は巨大なDCファンです。そのため、18日のいい映画の後、本当に素晴らしい映画を望んで、この約束をすべて守ってください。特に大世界の宇宙と同じくらい豊かで興味深い世界的な「主題」 画家ヴィンセント・ヴァン・ゴッホ
そして、ほぼ2時間後、私はこの映画が非常に残念だと認めなければなりません。
それについて話しましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•ストーリー（05/10）：
私の目には、そのプロットはかなり面白いと言わなければならない。 警察の宇宙と塗料の宇宙の奇妙な混合が私の注意を引いた。
それにもかかわらず、映画の数分後、我々は思ったほど面白くないことをすぐに理解する。
そして私が映画全体にしなければならない主な修復は、すべてが完全に予見可能であるということです。 毎回。
たとえストーリーがうまくいけば、それはそうではありません。それは非常に混乱しているからです。
そしてそれはsooooイライラしている！ あなたがDCのファンなら、あなたはそこに良い主人公をたくさん見ることができます（Kaito Kidとすべてのもの、shounen detectiv boys、mouri&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•アート（06/10）：
壮大で未精製ではなく、世界的なデザインは心地よく、最近完成した「魔法のカイト」を思い起こさせる
しかし、すべてのDCムービーと同様に、表現も少し強調されています。 そして、それはある日固定されることを願っています..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•サウンド（06/10）
Porno GraffittiによるHORRIBLE（Oh！Rival（オーリーリバー））のクレジットの音楽を除いて、音楽はいいし、映画の中ではあまり目立たない。 さらに、それはアクションシーンに適切に配置されています。 私は本当にそれを感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•キャラクター（02/10）：（DC人数は計数していません）
まあ。  DC映画の再発問題。
7つの鈴木の侍は役に立たず、興味もない。 プロットとそれらの背後にある物語は悪く、説得力がない。
さらに、侍のプロットはひどく私たちにもたらされました（老人を見たときや、絵のようなものが見えたとき）、私たちは決して関心を持たせることはできません。 彼らは映画の中で重要な役割を果たすはずです。
しかし、彼らは子供が厄介になったという事実をあまりにも先に進めましたが、実際に何が起こり、本当の子供の意図は何かを知っていることは明らかです（難しい、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私によると、キャラクター（キッド、コナン、サムライズ&amp;hellip;）とプロットは一緒に行けないし、決して私たちを誘惑しない&amp;hellip;何が残念だ&amp;hellip;
それはそれよりmoooooooreかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•楽しさ（04/10）：
結局のところ、この映画は彼の予測可能性のために退屈です。 しかし、私はそれを見ても問題はなく、私はこの明白な不器用なプロットに対する私の不満のためにそれを見直す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•全体的（04/10）
それは悪い映画ではない。 しかし、それは悪いDC映画です。
私たちがDC映画で期待しているものを私たちにもたらすことは決してありません。 そして、この映画のファンサービス（例えば、コナンとキッドのクロス）は重く、関心を失っています。
さらに、ゴッホと彼の絵の後ろの物語は退屈になった&amp;hellip;
結論として、私はそれを見ることをお勧めしますと言うでしょう。 あなた自身の意見を持っている。
しかし客観的には、これは良いDC映画であるとは言えません。
今、私たちは皆、20番目の映画を待っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の言葉ではなく、読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199027&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Badid55/reviews&#34;&gt;Badid55&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review do not countains spoilers about this movie, so feel free to read it.    I&amp;rsquo;m a huge DC fan, that&amp;rsquo;s why after a good 18&amp;rsquo;th movie, I really hoped to have such a good movie, keeping all this promises, especially with a global &amp;lsquo;subject&amp;rsquo; as rich and interesting as the universe of the big painter Vincent Van Gogh.  And after almost 2ho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valentinefaye&#34;&gt;valentinefaye&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーフリー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaito Kidをフィーチャーした以前のConan映画を楽しんでいたので、私は本当にこれを楽しみにしていました。 コナンの映画には欠陥がないわけではありませんが、私は通常、楽しさだけに基づいてその欠陥を見過ごすことができます - しかし、この映画ではあまりそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャムしよう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（3/10）
ストーリーはかなり簡単です。スズキの家族は、「セブンサムライ」と呼ばれる手作りのグループの助けを借りて、ファンゴッホの「ヒマワリ」絵画のすべてを展示する展覧会を企画したいと考えていますが、何故かKaito Kidは、 関与する。 これは、すべての人がキッドから絵を保護しようとしている間に、警察が関与するようになります。
ストーリーについて迷惑をかける2つのことがありました.1）それはうまく実行されませんでした。 作者は、メインのストーリーとは無関係の無作為なプロットラインやイベントを追加することでストーリーをより面白くしたいと思ったように感じましたが、これは映画を不必要に複雑にするためにのみ役立ちました。 キャラクター化が弱いので、映画はこれらの創造的な決定を正当化できませんでした。  2）それはかなり予測可能でした。 コナンフランチャイズに精通している人なら、最初の15分後にこのストーリーがどのように再生されるかをほとんど知ることができます。 これは作家が物語をどのように発展させるかに応じて良いか悪いかになる可能性がありますが、この場合は確かに視聴体験を向上させませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）
映画は、活気があり、明るい色とニューヨーク市と東京の美しいショットを使用していました。 アニメーターはまた、様々な場面のための雰囲気と気分を設定する素晴らしい仕事をしました。 飛行機で起こっている1つのシーケンスは、その素晴らしいビジュアルと強烈なアクションのために本当に際立っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（5/10）
大部分は、サウンドトラックはかなり楽しかったし、映画を補完しました。 それでもなお最も記憶に残るサウンドトラックではなく、効果的です。 結末の曲はひどいもので、そこにはまったく属していなかったと言わざるを得ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（3/10）
文字は映画を作ったり壊したりすることがあり、この場合、文字は後者を行いました。 コナンの映画に登場した新しいキャラクターはワンショットキャラクターだと知っていますが、7人のサムライはワンショットキャラクターでさえも退屈で一般的です。 作家がプロットを進めるためにそれらを利用しようとしたとき、彼らはどれも全く性格を持たないので、効果がなくなった。 ストーリーラインのために紹介された後、完全に放棄されたような気分でした。 ヒマワリの絵に何らかの個人的なつながりを持つ老婦人キャラクターもいたが、作家たちは彼女のストーリーラインをスケッチしていたので、感情的価値をすべて取り除いた。
一方、ConanとKaito Kidの間の競争を再訪するのはいいことでした。 しかし何らかの理由で、コナン宇宙の主人公の大部分は、ストーリーラインの中で極端に小さな役割しか果たしておらず、ほとんどが物事を起こさせてしまいます。コナンでさえ、いつものように多くの探偵活動をしません。  Kaito Kidはいつものように魅力的かもしれませんが、プロットは彼にも何の恩恵も与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6/10）
私は映画のほとんどの部分、特にアクションシーンを楽しんだが、他のシーンは全く喜ばなかった。 私は本当にこの映画が好きでしたが、薄暗いプロットや効果のない特性を見過ごすことはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決
すべてのコナン映画の中で、これはジョリー・ロジャーと一緒に、私が一番好きなものの一つです。 コナンの長年の視聴者には、これを見るのではなく、Kaito Kidを特集した以前の映画を再視聴することをおすすめします。 コナンフランチャイズの新しい人は、映画や映画の＃7か＃10をお薦めします。どちらも、よく実行され、エキサイティングなストーリーがあり、主人公同士の関係がさらに深まるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はConanの後ろのチームがこれよりもうまくいくことができることを知っているので、私は20番目の映画を楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202153&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/valentinefaye/reviews&#34;&gt;valentinefaye&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;spoiler free&lt;/em&gt;    As I enjoyed previous Conan movies featuring Kaito Kid, I was really looking forward to this one. Conan movies are not without flaws, but I can usually look past those flaws based on enjoyment alone - but for this movie, not so much.    Let&amp;rsquo;s jam:    Story (&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  The story is quite straightforward: the Suzuki family wants to organize an exhibition featuring all of van G &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;platinumskies&#34;&gt;platinumSKIES&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最新の名探偵コナン映画がやってきましたが、これは少し違っています。  10番目の映画（探偵のレクイエム）と同様に、私たちは芸術を保護するために私たちの最も軽い探偵を持っていますが、この場合、コナンはヴァンゴーの最も重要な絵画であるサンフラワーを救う必要があります。 この映画は、偉大な芸術家、またはコピーされたフロップですか？ ああ、私はKaito Kidについて言及しましたか？ ええ、Kaito Kid。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）：鈴木先生が最初に考えた第2回ひまわり絵を購入した後、Kaito Kidは本質的に彼がそれを盗むと宣言します。 しかし、これは一般的なM.O.の泥棒の外にあるので、特にメッセージや方法が暴力的になった後、関係するすべての人物が疑わしくなります。 コナンと友人たちは今、サンフラワーズ展を開催するために締め切りになっていますが、主な問題にはまだ答えません。絵の後にKaito Kidはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの物語は、少なくとも一言言うと、ちょっとしたミックスバッグです。 多くの権利がありますが、十分に間違っていては解決しにくいです。 良いことは、キッドを倒そうとすることに実際に賢いアプローチをとって、舞台裏ですべてに取り組むすべての作業を示すことです。 鈴木二郎が彼の極端な富を誇示するために何をしているのかを見るのは本当に楽しいことです。 ヒマワリの絵画に関連するものはすべて面白くて、ちょっと心温まるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画にはいくつか問題があります。 絵画の後の誰に対する決議はWEAKです。 そして、私は弱いという意味だけではなく、私はファックとして弱いという意味です。 確かに、手がかりは誰であるかを教えてくれるが、全能の神はそれを抑圧している。 それに関連して、クライマックスの犯罪死者の中心には無作為に告白されていますが、それは基本的にはどこからでも出てくるものであり、AT ALLというプロットを変更するものは何もありません。 また、Kaito Kidとの関係は基本的には無駄です。そして、彼のファンとしてはそうです。 私は以下のセクションでもっと詳しく説明しますが、これはおそらくキッドが参加している最も弱い映画だと言えば十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にそれは悪い話ではありませんが、男は、悪い部分は傑出した悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：ノーマルと同じように、芸術は素晴らしいです、すべての場面に素晴らしい色と行動を与えます。 私は、ここでは、私が通常批評するよりもはるかに際立った、いくつかの「質の高い」背景シーンがあることを指摘しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）：基本的なコナン映画音楽に戻りますが、それは悪いことではありません。 私は映画のクライマックスの間に演奏するトラックを指摘しなければなりませんが、それは本当にうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6/10）：私は定期的なキャストに関していくつかのポジティブとネガティブを持っています。 最初は失望していた：彼らはコナンとアイの下で愚かなように感じる。 極端で気を散らすことはないが、ショーの中で最も賢い2人のキャラクターが、犯罪解決に大きな影響をほとんど与えないように感じるだけである。 コナンは何かを理解するために熱心に働く必要はなく、実際には映画全体で2つの手掛かりのようなものが得られるだけです。 彼が自分の映画から追い出されたように感じるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてが悪いです。 スズキの（二郎とソノコ）は、実際にはずっとここより面白いです。 蘭、彼女のお父さん、そして中森さんの査察官も尊敬の念を受けて、ここでやりたいことがたくさんあります。 基本的にここの主人公はよく扱われ、見るのが楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaito Kidも映画にはほとんどいない。 技術的に彼はそれのほとんどにいるが、彼は終わり近くの20分まで気違いの行を持っていない。 主な「アンタゴニスト」であるにもかかわらず、彼はあまりにも多くの時間のストーリーの要素ではありません。 彼の紹介がもう少し不思議だったときに戻ってきたように、映画がキッドをプレイしようとしているように正直に感じていますが、昨年、彼のマンガが昨年彼自身のアニメがあったところで、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の独占キャラクターで、彼らは退屈で忘れがちです。 確かに、インスペクタ・チャーリーは最高だが、彼は最終的に長期的にはそれほど重要ではない。 他のキャラクターは、文字通り3〜8行の対話を持ち、個性は全くありません。 地獄、私はちょうどそれを見た後、彼らの狂った名前を覚えていません。 それらは最悪のDCムービーのキャストリストの最上部にあり、終わりまでには無関係であり、無関係です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（この時点では伝統的なので、私は苦情をする必要があります：なぜこの映画の中にいた奇妙な探偵少年たち？彼らのシーンは価値がなく、文字通り目的を果たせません。 黙っていると、本当の目的が与えられると、彼らは偉大なキャラクターですが、ここでは、展覧会が中心的なステージの後半からは除外されていたはずですが、教授さえ映画にぎこちなく押し込まれています 、彼のシーンはすべて本当に悪いコメディです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）：あなたがそれを信じることができるなら、私は最後のものよりもこの映画でもっと楽しく過ごしました。 おそらく、私は良い芸術のヒストリスト映画が好きなのだろう。 上記のように、後半は私が失われ始めたところです。 実際のクライマックスは本当に楽しいですが、私は実際にコナン対キッドの映画を手に入れなかったことに失望しました。 私は本当に奇跡が起こるまでそれらの1つを得ることはないと今知っているべきですが、私はまだこれが1つになることを望んでいます。 再び、私が不平を言っているように見えますが、私は本当にこの映画で楽しく過ごしました。  （また、ここでは18番の映画からのものへの小さなコールがあります。これはちょっとキュートです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナン：Hellfire Sunflowersはおそらくこのシリーズの平均的な映画の一つですが、それは決してひどいことではありません。 サイドキャラクターには本当に輝く時間が与えられているが、後半に大きな欠陥があり、それがしようとしているコナン/キッドのような感じの映画ではない。 あなたがDCのファンならば、私はいつもあなたが補完のために少なくとも1回それを見ることをお勧めしますが、ファン以外の人はここで興味深いものを見つけるつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; = DC規格による平均; 後半は弱く、謎解きは印象に残らない。 コナン/キッドの映画は、14位のように（最高）です。 メインの古いサイドのキャラクターは、光るチャンスを得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208321&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/platinumSKIES/reviews&#34;&gt;platinumSKIES&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The most recent Detective Conan film has come and gone, and this one is a bit different. Similar to the 10th movie (Requiem of the Detectives), we have our littlest detective out to protect the fine arts, though in this case, Conan must save one of Van Goh&amp;rsquo;s most important paintings, the Sunflowers. Is this movie an amazing art heist wannabe, or a copied flop? Oh, and did I mention Kaito Kid? Cause yeah, Kaito Kid.    Story (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): After the Suzuki Zaibatsu purchases the originally thought destroyed 2nd Sunflowers painting, Kaito Kid essentially declares that he&amp;rsquo;ll steal it. But since this is completely outside of t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanyatimz&#34;&gt;nanyatimz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、それ以上のことなしに、私は最新のコナン映画へのレビューを開始します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今年の作品はまだ単なる良いスタンドアロンの映画です。 しかし、あいまいなプロットや不安定な紆余曲折のため、この映画はこれまでのものほど魅力的ではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはシンプルで、日本はスズキ・ジローキチが大胆に世界に7ゴッホの絵を収集しようとしていることを発表し、選ばれた観客にすべてのサンフラワーをプレゼントする特権を誇る展覧会を開きました。 だから、裕福な老人に向かって次のように来るのは、私たちの雄大な児童探偵に二重の標準的な反対をしばしば演じる人気のある反復性のキャラクター、Kaitou Kidです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は1412の悪名高いファントムの泥棒の新バージョンのすべてを驚かすほどの音で始まった。 彼はやや大胆で、彼の通常の愚痴のような態度は本当に敵対的だった。 彼の大きな変革を脇に置いたにもかかわらず、映画のキャストと全体的な主要な謎と関係している第2と第5ヒマワリの絵を含む深いひねりが巻き込まれた。 裕福な顧問が一連の文字を強調表示した後すぐにルーチンのように、それは2つのクールなキャラクターと謎との間の綱引きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこそ、Kaitou Kidの危険な行動はみんなを困惑させました。 火の油として役立つことは、ファントムの泥棒に深い恨みを持つように見えるチャーリーというキャラクターです。 彼は鈴木二郎吉の7人のパートナーの一員であり、彼のキャラクターの役割は殺害して最終的にテロリストの称号を犯した犯罪者を1412というラベルを付けることによってキッドに敵対することです。 もちろん、キッドの熱心なファンとして、この映画にかなりの驚きを持っていたソノコは、アメリカの探偵の鋭い口の上で彼の理想的な挫折を守った。 このひねりは潜在的なものであると考えられていましたが、これはここで終わります。 後で何も握ってしまうことはなく、たとえ理性的な説明の一部としてキッドの人生を標的にした理由が浮上したことはありませんでした。 だから私がやったことはちょうど座って残りのプロットを消化し、その後20枚目の映画のティーザーを手に入れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、Conanが生命を脅かすスタントを実行するルーチンの部分はもちろん、キッドの操作も言及されています。  2つの主なリードとは別に、他のキャストは非常にマイナーな参加をしており、それはややマイナスです。 映画の犯人さえ本当に説得力のない全体的な影響を与えた。 これは確かに非常に悲しい事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Btw、この俳句の曖昧な意見は少し変わっていて暗示されているようですが、映画のように、主なDCの物語に必ずしも影響を及ぼすわけではありません。 榛原は重要なキャラクターに遭遇したが、彼女はコナンの抱きしめられた気持ちを理解するようになったが、ここでもこれが終わる。 何も起こりません&amp;hellip;蘭の偶像さえも彼女の泣き声と感情的な行動に限られていました。 ああああ&amp;hellip;なぜ、なぜ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の鋭い質の欠如にもかかわらず、芸術とアニメーション部門は明らかに傑出したものでした。 この映画は、言及された点に関して前の映画よりも明らかに優れていた.Porno GraffitiがEDを演じたOSTもすばらしかった。 残念なことに、卓越した10/10に完全に値する2つの要素を除いて、他の側面のどれも魅力的ではないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、すべてのコナン映画のように、事件の謀略は非常に複雑になった。 我々は、多くの行動、いくつかのドラマ、おとぎ話の瞬間を見ることになるが、それは欠けている、通常の詳細な控除ショー。 前述したように、この映画は、流動性の点で、以前よりも低いランク付けをしています。 映画の進行中にプロットを実行することはやや不十分でしたし、確かに一部の人々は驚くべき程度にウォッチャーの注意を引くでしょう。 私が大ファンとしても、映画は全体として魅力的ではないことがわかります。 しかし、してください、BAD割賦として映画を書き留めてはいけません。 それは確かに潜在的な能力を欠いていますが、寛容な考え方で誰もがこれを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204693&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nanyatimz/reviews&#34;&gt;nanyatimz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, without further do, I&amp;rsquo;ll be initiating a review to the latest Conan movie.    This year&amp;rsquo;s installment is still a good standalone film. However, due to the ambiguous plot and some haphazard twists, this movie might not be as appealing as the previous ones.     Plot was simple, Japan through Suzuki Jirokichi had boldly announced to the world he is about to collect the 7 Van Gogh paintings to op &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;badid55-1&#34;&gt;Badid55&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはこの映画に関するスポイラーが含まれていないので、お気軽にお読みください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は巨大なDCファンです。そのため、18日のいい映画の後、本当に素晴らしい映画を望んで、この約束をすべて守ってください。特に大世界の宇宙と同じくらい豊かで興味深い世界的な「主題」 画家ヴィンセント・ヴァン・ゴッホ
そして、ほぼ2時間後、私はこの映画が非常に残念だと認めなければなりません。
それについて話しましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•ストーリー（05/10）：
私の目には、そのプロットはかなり面白いと言わなければならない。 警察の宇宙と塗料の宇宙の奇妙な混合が私の注意を引いた。
それにもかかわらず、映画の数分後、我々は思ったほど面白くないことをすぐに理解する。
そして私が映画全体にしなければならない主な修復は、すべてが完全に予見可能であるということです。 毎回。
たとえストーリーがうまくいけば、それはそうではありません。それは非常に混乱しているからです。
そしてそれはsooooイライラしている！ あなたがDCのファンなら、あなたはそこに良い主人公をたくさん見ることができます（Kaito Kidとすべてのもの、shounen detectiv boys、mouri&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•アート（06/10）：
壮大で未精製ではなく、世界的なデザインは心地よく、最近完成した「魔法のカイト」を思い起こさせる
しかし、すべてのDCムービーと同様に、表現も少し強調されています。 そして、それはある日固定されることを願っています..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•サウンド（06/10）
Porno GraffittiによるHORRIBLE（Oh！Rival（オーリーリバー））のクレジットの音楽を除いて、音楽はいいし、映画の中ではあまり目立たない。 さらに、それはアクションシーンに適切に配置されています。 私は本当にそれを感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•キャラクター（02/10）：（DC人数は計数していません）
まあ。  DC映画の再発問題。
7つの鈴木の侍は役に立たず、興味もない。 プロットとそれらの背後にある物語は悪く、説得力がない。
さらに、侍のプロットはひどく私たちにもたらされました（老人を見たときや、絵のようなものが見えたとき）、私たちは決して関心を持たせることはできません。 彼らは映画の中で重要な役割を果たすはずです。
しかし、彼らは子供が厄介になったという事実をあまりにも先に進めましたが、実際に何が起こり、本当の子供の意図は何かを知っていることは明らかです（難しい、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私によると、キャラクター（キッド、コナン、サムライズ&amp;hellip;）とプロットは一緒に行けないし、決して私たちを誘惑しない&amp;hellip;何が残念だ&amp;hellip;
それはそれよりmoooooooreかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•楽しさ（04/10）：
結局のところ、この映画は彼の予測可能性のために退屈です。 しかし、私はそれを見ても問題はなく、私はこの明白な不器用なプロットに対する私の不満のためにそれを見直す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•全体的（04/10）
それは悪い映画ではない。 しかし、それは悪いDC映画です。
私たちがDC映画で期待しているものを私たちにもたらすことは決してありません。 そして、この映画のファンサービス（例えば、コナンとキッドのクロス）は重く、関心を失っています。
さらに、ゴッホと彼の絵の後ろの物語は退屈になった&amp;hellip;
結論として、私はそれを見ることをお勧めしますと言うでしょう。 あなた自身の意見を持っている。
しかし客観的には、これは良いDC映画であるとは言えません。
今、私たちは皆、20番目の映画を待っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の言葉ではなく、読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199027&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Badid55/reviews&#34;&gt;Badid55&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review do not countains spoilers about this movie, so feel free to read it.    I&amp;rsquo;m a huge DC fan, that&amp;rsquo;s why after a good 18&amp;rsquo;th movie, I really hoped to have such a good movie, keeping all this promises, especially with a global &amp;lsquo;subject&amp;rsquo; as rich and interesting as the universe of the big painter Vincent Van Gogh.  And after almost 2ho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valentinefaye-1&#34;&gt;valentinefaye&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーフリー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaito Kidをフィーチャーした以前のConan映画を楽しんでいたので、私は本当にこれを楽しみにしていました。 コナンの映画には欠陥がないわけではありませんが、私は通常、楽しさだけに基づいてその欠陥を見過ごすことができます - しかし、この映画ではあまりそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャムしよう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（3/10）
ストーリーはかなり簡単です。スズキの家族は、「セブンサムライ」と呼ばれる手作りのグループの助けを借りて、ファンゴッホの「ヒマワリ」絵画のすべてを展示する展覧会を企画したいと考えていますが、何故かKaito Kidは、 関与する。 これは、すべての人がキッドから絵を保護しようとしている間に、警察が関与するようになります。
ストーリーについて迷惑をかける2つのことがありました.1）それはうまく実行されませんでした。 作者は、メインのストーリーとは無関係の無作為なプロットラインやイベントを追加することでストーリーをより面白くしたいと思ったように感じましたが、これは映画を不必要に複雑にするためにのみ役立ちました。 キャラクター化が弱いので、映画はこれらの創造的な決定を正当化できませんでした。  2）それはかなり予測可能でした。 コナンフランチャイズに精通している人なら、最初の15分後にこのストーリーがどのように再生されるかをほとんど知ることができます。 これは作家が物語をどのように発展させるかに応じて良いか悪いかになる可能性がありますが、この場合は確かに視聴体験を向上させませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）
映画は、活気があり、明るい色とニューヨーク市と東京の美しいショットを使用していました。 アニメーターはまた、様々な場面のための雰囲気と気分を設定する素晴らしい仕事をしました。 飛行機で起こっている1つのシーケンスは、その素晴らしいビジュアルと強烈なアクションのために本当に際立っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（5/10）
大部分は、サウンドトラックはかなり楽しかったし、映画を補完しました。 それでもなお最も記憶に残るサウンドトラックではなく、効果的です。 結末の曲はひどいもので、そこにはまったく属していなかったと言わざるを得ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（3/10）
文字は映画を作ったり壊したりすることがあり、この場合、文字は後者を行いました。 コナンの映画に登場した新しいキャラクターはワンショットキャラクターだと知っていますが、7人のサムライはワンショットキャラクターでさえも退屈で一般的です。 作家がプロットを進めるためにそれらを利用しようとしたとき、彼らはどれも全く性格を持たないので、効果がなくなった。 ストーリーラインのために紹介された後、完全に放棄されたような気分でした。 ヒマワリの絵に何らかの個人的なつながりを持つ老婦人キャラクターもいたが、作家たちは彼女のストーリーラインをスケッチしていたので、感情的価値をすべて取り除いた。
一方、ConanとKaito Kidの間の競争を再訪するのはいいことでした。 しかし何らかの理由で、コナン宇宙の主人公の大部分は、ストーリーラインの中で極端に小さな役割しか果たしておらず、ほとんどが物事を起こさせてしまいます。コナンでさえ、いつものように多くの探偵活動をしません。  Kaito Kidはいつものように魅力的かもしれませんが、プロットは彼にも何の恩恵も与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6/10）
私は映画のほとんどの部分、特にアクションシーンを楽しんだが、他のシーンは全く喜ばなかった。 私は本当にこの映画が好きでしたが、薄暗いプロットや効果のない特性を見過ごすことはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決
すべてのコナン映画の中で、これはジョリー・ロジャーと一緒に、私が一番好きなものの一つです。 コナンの長年の視聴者には、これを見るのではなく、Kaito Kidを特集した以前の映画を再視聴することをおすすめします。 コナンフランチャイズの新しい人は、映画や映画の＃7か＃10をお薦めします。どちらも、よく実行され、エキサイティングなストーリーがあり、主人公同士の関係がさらに深まるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はConanの後ろのチームがこれよりもうまくいくことができることを知っているので、私は20番目の映画を楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202153&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/valentinefaye/reviews&#34;&gt;valentinefaye&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;spoiler free&lt;/em&gt;    As I enjoyed previous Conan movies featuring Kaito Kid, I was really looking forward to this one. Conan movies are not without flaws, but I can usually look past those flaws based on enjoyment alone - but for this movie, not so much.    Let&amp;rsquo;s jam:    Story (&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  The story is quite straightforward: the Suzuki family wants to organize an exhibition featuring all of van G &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;platinumskies-1&#34;&gt;platinumSKIES&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最新の名探偵コナン映画がやってきましたが、これは少し違っています。  10番目の映画（探偵のレクイエム）と同様に、私たちは芸術を保護するために私たちの最も軽い探偵を持っていますが、この場合、コナンはヴァンゴーの最も重要な絵画であるサンフラワーを救う必要があります。 この映画は、偉大な芸術家、またはコピーされたフロップですか？ ああ、私はKaito Kidについて言及しましたか？ ええ、Kaito Kid。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）：鈴木先生が最初に考えた第2回ひまわり絵を購入した後、Kaito Kidは本質的に彼がそれを盗むと宣言します。 しかし、これは一般的なM.O.の泥棒の外にあるので、特にメッセージや方法が暴力的になった後、関係するすべての人物が疑わしくなります。 コナンと友人たちは今、サンフラワーズ展を開催するために締め切りになっていますが、主な問題にはまだ答えません。絵の後にKaito Kidはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの物語は、少なくとも一言言うと、ちょっとしたミックスバッグです。 多くの権利がありますが、十分に間違っていては解決しにくいです。 良いことは、キッドを倒そうとすることに実際に賢いアプローチをとって、舞台裏ですべてに取り組むすべての作業を示すことです。 鈴木二郎が彼の極端な富を誇示するために何をしているのかを見るのは本当に楽しいことです。 ヒマワリの絵画に関連するものはすべて面白くて、ちょっと心温まるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画にはいくつか問題があります。 絵画の後の誰に対する決議はWEAKです。 そして、私は弱いという意味だけではなく、私はファックとして弱いという意味です。 確かに、手がかりは誰であるかを教えてくれるが、全能の神はそれを抑圧している。 それに関連して、クライマックスの犯罪死者の中心には無作為に告白されていますが、それは基本的にはどこからでも出てくるものであり、AT ALLというプロットを変更するものは何もありません。 また、Kaito Kidとの関係は基本的には無駄です。そして、彼のファンとしてはそうです。 私は以下のセクションでもっと詳しく説明しますが、これはおそらくキッドが参加している最も弱い映画だと言えば十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にそれは悪い話ではありませんが、男は、悪い部分は傑出した悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：ノーマルと同じように、芸術は素晴らしいです、すべての場面に素晴らしい色と行動を与えます。 私は、ここでは、私が通常批評するよりもはるかに際立った、いくつかの「質の高い」背景シーンがあることを指摘しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）：基本的なコナン映画音楽に戻りますが、それは悪いことではありません。 私は映画のクライマックスの間に演奏するトラックを指摘しなければなりませんが、それは本当にうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6/10）：私は定期的なキャストに関していくつかのポジティブとネガティブを持っています。 最初は失望していた：彼らはコナンとアイの下で愚かなように感じる。 極端で気を散らすことはないが、ショーの中で最も賢い2人のキャラクターが、犯罪解決に大きな影響をほとんど与えないように感じるだけである。 コナンは何かを理解するために熱心に働く必要はなく、実際には映画全体で2つの手掛かりのようなものが得られるだけです。 彼が自分の映画から追い出されたように感じるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてが悪いです。 スズキの（二郎とソノコ）は、実際にはずっとここより面白いです。 蘭、彼女のお父さん、そして中森さんの査察官も尊敬の念を受けて、ここでやりたいことがたくさんあります。 基本的にここの主人公はよく扱われ、見るのが楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaito Kidも映画にはほとんどいない。 技術的に彼はそれのほとんどにいるが、彼は終わり近くの20分まで気違いの行を持っていない。 主な「アンタゴニスト」であるにもかかわらず、彼はあまりにも多くの時間のストーリーの要素ではありません。 彼の紹介がもう少し不思議だったときに戻ってきたように、映画がキッドをプレイしようとしているように正直に感じていますが、昨年、彼のマンガが昨年彼自身のアニメがあったところで、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の独占キャラクターで、彼らは退屈で忘れがちです。 確かに、インスペクタ・チャーリーは最高だが、彼は最終的に長期的にはそれほど重要ではない。 他のキャラクターは、文字通り3〜8行の対話を持ち、個性は全くありません。 地獄、私はちょうどそれを見た後、彼らの狂った名前を覚えていません。 それらは最悪のDCムービーのキャストリストの最上部にあり、終わりまでには無関係であり、無関係です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（この時点では伝統的なので、私は苦情をする必要があります：なぜこの映画の中にいた奇妙な探偵少年たち？彼らのシーンは価値がなく、文字通り目的を果たせません。 黙っていると、本当の目的が与えられると、彼らは偉大なキャラクターですが、ここでは、展覧会が中心的なステージの後半からは除外されていたはずですが、教授さえ映画にぎこちなく押し込まれています 、彼のシーンはすべて本当に悪いコメディです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）：あなたがそれを信じることができるなら、私は最後のものよりもこの映画でもっと楽しく過ごしました。 おそらく、私は良い芸術のヒストリスト映画が好きなのだろう。 上記のように、後半は私が失われ始めたところです。 実際のクライマックスは本当に楽しいですが、私は実際にコナン対キッドの映画を手に入れなかったことに失望しました。 私は本当に奇跡が起こるまでそれらの1つを得ることはないと今知っているべきですが、私はまだこれが1つになることを望んでいます。 再び、私が不平を言っているように見えますが、私は本当にこの映画で楽しく過ごしました。  （また、ここでは18番の映画からのものへの小さなコールがあります。これはちょっとキュートです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナン：Hellfire Sunflowersはおそらくこのシリーズの平均的な映画の一つですが、それは決してひどいことではありません。 サイドキャラクターには本当に輝く時間が与えられているが、後半に大きな欠陥があり、それがしようとしているコナン/キッドのような感じの映画ではない。 あなたがDCのファンならば、私はいつもあなたが補完のために少なくとも1回それを見ることをお勧めしますが、ファン以外の人はここで興味深いものを見つけるつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; = DC規格による平均; 後半は弱く、謎解きは印象に残らない。 コナン/キッドの映画は、14位のように（最高）です。 メインの古いサイドのキャラクターは、光るチャンスを得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208321&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/platinumSKIES/reviews&#34;&gt;platinumSKIES&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The most recent Detective Conan film has come and gone, and this one is a bit different. Similar to the 10th movie (Requiem of the Detectives), we have our littlest detective out to protect the fine arts, though in this case, Conan must save one of Van Goh&amp;rsquo;s most important paintings, the Sunflowers. Is this movie an amazing art heist wannabe, or a copied flop? Oh, and did I mention Kaito Kid? Cause yeah, Kaito Kid.    Story (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): After the Suzuki Zaibatsu purchases the originally thought destroyed 2nd Sunflowers painting, Kaito Kid essentially declares that he&amp;rsquo;ll steal it. But since this is completely outside of t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanyatimz-1&#34;&gt;nanyatimz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、それ以上のことなしに、私は最新のコナン映画へのレビューを開始します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今年の作品はまだ単なる良いスタンドアロンの映画です。 しかし、あいまいなプロットや不安定な紆余曲折のため、この映画はこれまでのものほど魅力的ではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはシンプルで、日本はスズキ・ジローキチが大胆に世界に7ゴッホの絵を収集しようとしていることを発表し、選ばれた観客にすべてのサンフラワーをプレゼントする特権を誇る展覧会を開きました。 だから、裕福な老人に向かって次のように来るのは、私たちの雄大な児童探偵に二重の標準的な反対をしばしば演じる人気のある反復性のキャラクター、Kaitou Kidです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は1412の悪名高いファントムの泥棒の新バージョンのすべてを驚かすほどの音で始まった。 彼はやや大胆で、彼の通常の愚痴のような態度は本当に敵対的だった。 彼の大きな変革を脇に置いたにもかかわらず、映画のキャストと全体的な主要な謎と関係している第2と第5ヒマワリの絵を含む深いひねりが巻き込まれた。 裕福な顧問が一連の文字を強調表示した後すぐにルーチンのように、それは2つのクールなキャラクターと謎との間の綱引きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこそ、Kaitou Kidの危険な行動はみんなを困惑させました。 火の油として役立つことは、ファントムの泥棒に深い恨みを持つように見えるチャーリーというキャラクターです。 彼は鈴木二郎吉の7人のパートナーの一員であり、彼のキャラクターの役割は殺害して最終的にテロリストの称号を犯した犯罪者を1412というラベルを付けることによってキッドに敵対することです。 もちろん、キッドの熱心なファンとして、この映画にかなりの驚きを持っていたソノコは、アメリカの探偵の鋭い口の上で彼の理想的な挫折を守った。 このひねりは潜在的なものであると考えられていましたが、これはここで終わります。 後で何も握ってしまうことはなく、たとえ理性的な説明の一部としてキッドの人生を標的にした理由が浮上したことはありませんでした。 だから私がやったことはちょうど座って残りのプロットを消化し、その後20枚目の映画のティーザーを手に入れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、Conanが生命を脅かすスタントを実行するルーチンの部分はもちろん、キッドの操作も言及されています。  2つの主なリードとは別に、他のキャストは非常にマイナーな参加をしており、それはややマイナスです。 映画の犯人さえ本当に説得力のない全体的な影響を与えた。 これは確かに非常に悲しい事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Btw、この俳句の曖昧な意見は少し変わっていて暗示されているようですが、映画のように、主なDCの物語に必ずしも影響を及ぼすわけではありません。 榛原は重要なキャラクターに遭遇したが、彼女はコナンの抱きしめられた気持ちを理解するようになったが、ここでもこれが終わる。 何も起こりません&amp;hellip;蘭の偶像さえも彼女の泣き声と感情的な行動に限られていました。 ああああ&amp;hellip;なぜ、なぜ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の鋭い質の欠如にもかかわらず、芸術とアニメーション部門は明らかに傑出したものでした。 この映画は、言及された点に関して前の映画よりも明らかに優れていた.Porno GraffitiがEDを演じたOSTもすばらしかった。 残念なことに、卓越した10/10に完全に値する2つの要素を除いて、他の側面のどれも魅力的ではないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、すべてのコナン映画のように、事件の謀略は非常に複雑になった。 我々は、多くの行動、いくつかのドラマ、おとぎ話の瞬間を見ることになるが、それは欠けている、通常の詳細な控除ショー。 前述したように、この映画は、流動性の点で、以前よりも低いランク付けをしています。 映画の進行中にプロットを実行することはやや不十分でしたし、確かに一部の人々は驚くべき程度にウォッチャーの注意を引くでしょう。 私が大ファンとしても、映画は全体として魅力的ではないことがわかります。 しかし、してください、BAD割賦として映画を書き留めてはいけません。 それは確かに潜在的な能力を欠いていますが、寛容な考え方で誰もがこれを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204693&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nanyatimz/reviews&#34;&gt;nanyatimz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, without further do, I&amp;rsquo;ll be initiating a review to the latest Conan movie.    This year&amp;rsquo;s installment is still a good standalone film. However, due to the ambiguous plot and some haphazard twists, this movie might not be as appealing as the previous ones.     Plot was simple, Japan through Suzuki Jirokichi had boldly announced to the world he is about to collect the 7 Van Gogh paintings to op &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>