<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/dance-with-devils/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/dance-with-devils/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Dance with Devils</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/dance-with-devils</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/dance-with-devils</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/75640.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/29976/Dance_with_Devils/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/29976/Dance_with_Devils/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;rosiero&#34;&gt;Rosiero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;きちんとした概念の絶対的な無駄。 これは暗い、超自然的な設定とうまく合うミュージカルです。 残念なことに、実際の物語は、漠然としていない主人公と潜在的な志願者が、恐ろしいほど恐ろしいものから恐ろしく恐ろしいものまで、最悪の種類のharem schlockです。 主人公はリツカに興味があるように見えますが、魔法の本を含む重要な知識を持っているかもしれないし、持っていないかもしれないので、彼女だけに従ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロデュースは絶対にどこにも行きません。それぞれのエピソードでは、リツカを気に入ろうとしている人物が関わっています。また、複数のキャラクターが悪魔や吸血鬼を扱っていると言っても盲目的に落ちます。 彼女は、彼女の世話をしている人々によって暗闇の中で放置されていることについて不平を言うが、彼女はその知識をまったく使っていることを何も示していない。 他の人が明らかに良く分かっているときは、彼女と寝るのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;曲は特に記憶に残るものではなく、よく書かれています。 彼らは思い出に残るメロディーを特徴としていないし、すべてのものは、過去数年間で多くのアニメを見ていた誰もがおそらくそれに任意の考えを入れずにおびえている可能性がある同じ一般的な偽交響的な金属配置を持っています。 事態を悪化させるために、歌詞は全く話に何も追加しません。 適切なミュージカルでは、これらはキャラクターの感情や内的闘争を深く掘り下げますが、Dance with Devilsでは、彼らはあなたがすでに学んだことを可能な限り詩的な方法で逆戻りさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rosiero/reviews&#34;&gt;Rosiero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What an absolute waste of a neat concept. This is a musical, which fits rather nicely with the dark, supernatural setting. Unfortunately, the actual sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;agil-san&#34;&gt;Agil-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪魔とのダンスは私を驚かせた。 私は、典型的には、キャラクターがショーの主な焦点であるストーリー、彼らがどのように発展し、どのように彼らに提示される問題に対処するのかを好む。 私は記憶喪失を見て以来、私はいつも逆のハレムのための柔らかい場所を持っていました。 私がこのショーを拾い上げると、4,5人の男が同じ女の子と恋に落ちるような他のリバース・ハーレムと同じようになると思っていました。 悪魔とのダンスはそれほど単純ではありません。 誰もが彼女の後にあり、逆のハーレム自体よりも重要なプロットがある理由があります。 説明。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのヒロインリツカは、この悪魔と吸血鬼の間のこの「戦争」に巻き込まれたばかりの女の子です。 どちらも彼女は禁じられたgrimoireがどこにあるのか知っていると主張するが、彼女はこれについて何も知らないと主張する。 彼女は自分が必要とするよりも好奇心が強い傾向があり、しばしば自分自身を困惑させる。 私たちがキャラクターについてもっと学ぶとき、プロットを進めるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男性のリードの1つは、リツカの兄リンドです。彼は妹を守るために何かをして喜んでいるあなたの典型的な兄弟です。 彼は彼女を守るためにエクソシストになるまで行った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の4つの男性のリードは学生協議会の一員であり、リツカを捕まえようとすることで逆ハレムを作り、必要な情報を彼女に（そして私たちに）与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット8：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはむしろシンプルで、悪魔がいて、吸血鬼がいますし、Exorcistの代理店が両方を監視しようとしています。 悪魔と吸血鬼は、私たちのヒロインの後に、世界を支配する本である禁止されたgrimoireの場所がどこにあるのかを知っています。 最初は私たちはなぜ彼女がこれらの人々によって追いかけられているのか理解していないが、まともなショーのようにそれはビットごとに情報を私たちに埋め込む。 リバース・ハレムの傾向は時々投げられるが、彼らは何とかプロットを進めるのを助ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8：
サウンド8：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーを見たいと思っていましたが、今シーズンの咳*ガロ*咳*のショーを見るのは苦痛ではありませんでした。 それは私が個人的に好きな逆のハムレの魅力を維持しますが、最後のエピソードの終わりに進行して終わる良いプロットとストーリーを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大なショー、あなたが逆ハレムアニメを見なければならないような気がするなら、あなたが終わった時に後悔しないこと。 これはあなたのためのアニメで、逆のハレム要素を保持しますが、これらの要素を24時間365日強制的に強制することによってショーを完全に破壊するわけではありません。 私は誰もがショーにショットを与えるべきだと思うが、あなたが最初からそれを嫌うと思うなら、ショーを見ないでください。 それはあなたにショーを嫌うようにほとんど保証されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Agil-san/reviews&#34;&gt;Agil-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dance with Devils caught me by surprise. I typically prefer stories with characters being the main focus of the show, how they develop and how they deal with the problems presented to them. Although, I&amp;rsquo;ve always had a soft spot for reverse harems ever since I watched A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mystifire&#34;&gt;Mystifire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪魔との踊りは、正しく行われた「逆ハレム」の素晴らしい例です。 私は悪魔と一緒にダンスに行くことは平均よりもはるかに違うとは思わないが、これはシーズンの最も大きな驚きでした！ それは絶対に完璧ではありませんが、ジャンル内でユニークなものを探しているなら、あなたは正しい場所に来ました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー：7/10〜
その話は、リツカという名前の女の子に続き、彼女の学校の学生協議会のメンバーと一緒に走っています。彼らは、彼らがまさに彼らの表面にいるように見える人ではありません&amp;hellip;名前を与えて正直に言うと、 すべての悪魔/悪魔のようなものです。リツカにとって特別なものは、すべて彼女に捧げるものです。 悪魔の物語を持つダンスの要素の1つは非常に爽やかで、物語の最初の部分で強制的なロマンスの驚くべき欠如です。 このような逆のハレムを持つ多くの欠点は、愛の利益のための女性の突然の未開発の愛情ですが、リツカは大多数のショーの誰かにロマンチックな関心をほとんどまたは全く示さない。 結局のところ、「勝利する人」とのロマンチックな発達は最終的に起こったと言いました（そして、最終的に誰かを選ぶこともあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンチックな要素の外の話もかなりうまくいっています。  MCから無意味なロマンスを投げ捨てる無駄な時間が無かったので、ショーはもう少し時間をかけて他のストーリー要素に集中しました。 いくつかのパズルは最後まで欠落しているように見えますが、経験からあまり離れていないか、大きな目立つプロットホールができます。 これまでに想像された最も元々の物語ではありませんが、恐ろしいほど一般的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート：6/10〜
これは間違いなくショーの最も弱い要素になるでしょう。 芸術とアニメーションの面では、驚くべきことは何も目立っていません。 それについても何も気にしないし、それはそれが必要と同様に仕事です。 しかし、私がこのカテゴリに5/10を与えないようにするのは、音楽のシーケンス中のアニメーションです。 それについて言えば&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド：9/10〜
あなたが気づいていなかったなら、悪魔との踊りはミュージカルです。 各エピソードには、長さが約2〜3分のキャラクターソングが少なくとも1つあります。そして、それらのエピソードは、すべてのエピソードの中で最高のものだと言わなければなりません！ 各曲には、悲しいから泣き叫ぶまで、速くてアドレナリンでいっぱいまで、さまざまな独特のサウンドがあり、それぞれの曲に多くの努力が払われたことは明らかです。 これらの瞬間は、通常、伝統的なミュージカルやロックオペラと同じように、特定のキャラクターがどのように感じているか、その動機を視聴者に表現するために使用されます。 そして、心配しないで、音楽に入ったすべての努力は、ちょうどこれらの瞬間に費やされませんでした。 ショーのスコアは、あらゆる種類のトーンやスタイルを備えた様々な音楽と同様に強力です。 私が今まで経験したアニメのための最高のサウンドトラックのはるか遠い一つ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター：7/10〜
多くの場合、逆のharemsに向けられたもう一つの苦情は、主人公がキャラクターの深さに欠けている傾向があり、空白のスレートとあまりにも多くの愛の利益のために彼らの方法を持つためにプッシュすることです。 まあ、これはもう一つの問題だと伝えてうれしい魔法のダンスは苦しんでいません。 リツカは彼女に爽快な奥行きを持ち、彼女の行動や感情の理由は理にかなっている。 少し疑わしいように思えるかもしれませんが、彼女の性格が発達するにつれて、すべてが理にかなってしまうのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての愛の利益については、2つは他のものよりもはるかに優れていますが、彼らはお互いにカーボンコピーではないという独自の特徴を持っています。 それぞれは、やや面白い感じがしますが、全く興味がないというわけではありません。 残念なことに、多くのリバースハレムやそのような定期的なハレムのように、Dance with Devilsは、誰もが注目を集めるのに十分な時間がないために、キャラクターの一部を開発中ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜楽しさ：8/10〜
悪魔とのダンスは間違いなく弱点を持っていますが、強みはこれを非常に楽しいアニメにしています！ ストーリーとキャラクターは、あなたが何が起こっているかに投資し続けます。音楽は、必要な場面に適切な量の感情とサスペンスを加え、あらゆるエピソードでキャラクターソングに到達することは、全体的な経験の主要なハイライトです。 リバースharemsのファン、またはジャンルに少し疑念を抱いていて、ジャンルに強いエントリーを望むなら、Dance with Devilsはまさにあなたが探しているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;~~全体：7/10 ~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206672&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mystifire/reviews&#34;&gt;Mystifire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dance with Devils is a great example of a &amp;lsquo;reverse harem&amp;rsquo; done right. I will admit that going into Dance with Devils it doesn&amp;rsquo;t appear to be much different than the average, but this was easily the biggest surprise of the season! No it&amp;rsquo;s not perfect by any means, but if you&amp;rsquo;re looking for something unique in the genre, then you&amp;rsquo;ve come to the right place!    ~Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;~  The story follows a girl named Ritsuka and her run in with the members of her school&amp;rsquo;s stud &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;magicalmahou&#34;&gt;MagicalMahou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;逆ハレムのジャンルは、特に私が嫌いなものではありません。 精力的に実行され、うまく開発されると、我々はその可能性を跳ね返すショーを持っています。 私はハーレムのジャンルと同じ希望を持っていました。 大きな驚き、私は10万と11番目のパンティーショットの後に私の心を失い、それを完全に諦めました。 しかし、それまでには、逆のハレムのジャンルが実際のハレムよりも実り多い経験になる可能性が高いという期待が依然としてありました。 私はジャンルで多くのショーを見たことがなかったが、私が聞いた良いことから、私は私の地面にしっかり立って探検する準備ができました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が悪魔とのダンスを見るまででした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==ストーリー（3/10）==&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==文字（2/10）==&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==サウンド（5/10）==
これについて遠く離れたものがあれば、おそらく音楽でしょう。 これはミュージカルなので、確かにたくさんの曲があります。 まあ何を推測する？ すべてのエピソードが1つ！ 彼らのうちのいくつかは素晴らしいですが、特に最初と最後の曲が少しのインパクトを加えていますが、他の曲は私が思い出したくない典型的で退屈なポップ・ビシャスの誘惑曲でした。 全体的なサウンドトラックはいびきでしたが、キャラクターを生き生きとさせるためには、演技はかなり上手でした。  OPの歌は&amp;hellip;大丈夫だった。 私はそれが完全にそれを逃す現代のリズムと衝突しようとするこの非常に不吉なトーンを持っているので、私は再び耳を傾けるものではありません。  EDに関しては、私はいつもそれをスキップしたので、私はそれについて多くを言うことができません。 約5人の歌があなたのものなら、私はあなたがそれを好きになるだろうと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==芸術とアニメーション（6/10）==
いつものように、SNAFUやデュラララのような作品で知られているAnime Studio Brains Baseは、平均的なアートやアニメーションよりも優れています。 ほとんどのデザインは愚かですが、それには一種のフレアがあります。 アニメーションは滑らかで、表現は自然であり、何も間違っているとは感じません。 できるだけ滑らかで鮮明。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==楽しさと全体的な（3/10）==
テクニカルが良かったのと同じくらい、これは正直なところ、見るべき雑用でした。 私はそれを見なければならないので、私はそれをいつも非常に遅くするので、それを数時間押していた。 リバース・ハレムが好きで、そのジャンルを高く思うなら、これはあなたにとっては耐え難い経験になるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206647&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MagicalMahou/reviews&#34;&gt;MagicalMahou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The reverse harem genre is not one I particularly dislike. When decently executed and well developed, we have a show that can leap bounds with its potential. I had this same hope with the harem genre. Big surprise, I lost my mind after the hundred thousand and eleventh panty shot and gave up on it entirely. But by then, I still had high hopes that the reverse harem genre could possibly be a more fruitful experience than actual harems. I hadn&amp;rsquo;t seen many shows in the genre but from the good things I&amp;rsquo;ve heard, I stood firm on my ground, ready to explore!    That was until I saw Dance with Devils.    == Story (&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) ==  Dance with Devils is a series that uses unique concepts, an obscure structure (musical) a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;glenn27&#34;&gt;glenn27&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれをどのように言うべきですか&amp;hellip;&amp;hellip;.逆ハレムは私の好きなジャンルですが、通常彼らはショー全体に欠けているものですが、このアニメは明らかに刺激的です。  MCは単にばかげたばかげたばかげた厄介な女の子です。 私はちょうど第2話に入っていて、MCはすでに自分たちに向かって自分を投げて、いつも愚かな質問をしていました。 彼女は彼女の中に戦闘機を持っているかもしれませんが、私は私の家の中にそのようなものがないか、私は何が起こっているかわからない私は女の子からたわごとを叩きたいと思うようなことを言うというアイデア。 実際には、家にいてもわからないことが常にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[Spoiler]（まあそれはちょっとヒントが細かいことはありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MCは彼女の友人を拒否して、彼女と一緒に行くと、愛の関心を満たすために不気味な人に従ってください。 彼女に起こった後でさえ、彼女は単に暗い路地で彼女の哀れな状態で溺れてゆっくり歩いています。 そして、彼女は基本的にちょうど彼女が彼女の親友の家の上で寝ると思われるときによく知りません男の家に入る。 彼女は基本的に彼が最初に彼の家に会った同じ日にひどく話した人を信じています。 彼女は恥知らずに彼と一緒に学校に来て、彼女が車の中でそれをすることができたときに彼女が彼の家の上に滞在できるように彼に公然と感謝しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/glenn27/reviews&#34;&gt;glenn27&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How should i say this&amp;hellip;&amp;hellip;.Reverse Harem is my favorite genre but usually they are something missing inside the whole sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heika&#34;&gt;-Heika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを本当に好きです。なぜなら、私はミュージカル、リバースハレム、ホットなアニメを好きな人だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
普通の女の子の人生は、彼女がこの神秘的な「grimoire」が彼女の中に住んでいることがわかったときに変わった。 彼女の母親は吸血鬼に誘拐された。 これらの悪魔は彼女のお母さんを見つけるのに役立つが、基本的に7つのエピソードのために彼女を嫌う。 しかし、すべてで、それはかなりまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; キャラクター：10
綺麗な。 文字は基本的に芸術作品です。 今でも、私はまだ1人の男だけを選ぶことは難しいと思う。 キャラクターのデザインはキャラクターの個性に非常によく合う。 彼らはすべてユニークで非常に異なっています。 キャラクターの発展は素晴らしいものではありません。それによって、私は1人のキャラクターの意見を変えられました（そして、それは私の席で鳴くようになりました。そう、それは私を強く反応させました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
ミュージカルを崇拝する人として、この珍しいアニメは私のコレクションに入れられます。 歌はかなりキャッチーで、対話から歌への移行は厄介ではありませんでした。 すべての曲とOP / EDは完璧でした。 日本の声優たちは素晴らしい仕事をしました。 彼らの声は息を呑むほどだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; 全体：10
正直言って、このアニメを見たのは、平川大輔（さきの声優）のためだけだった。 私はそれから多くを期待しなかった。 私はDiabolik Loversに似ていると思っていました。 それは私を失望させなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Heika/reviews&#34;&gt;-Heika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really love this anime, since I&amp;rsquo;m someone who likes musicals, reverse harems, and&amp;hellip; hot anime guys.    Story: 9  An ordinary girl&amp;rsquo;s lif &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kamikurayomi&#34;&gt;KamiKurayomi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔とのダンス&amp;hellip;どこから始めるの？ 私はこれをできる限り短く保つように努めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私もシリーズを見て、どのような概要や記述では、これはミュージカルであったとは言わなかったし、歌は絶対に恐ろしいと値打ちがあった。 リバース・ハーレムの恐ろしい展示がなくても、その話は潜在的なものでしたが、シリーズの前半は、愛の関心事のキャラクターを発展させるための完全なエピソードの策定に焦点を当てました。 これはあまりにも貧弱に実行され、それは恥ずかしい見ていた。 愛の関心事についてのすべてのエピソードは同じ構造だったが、彼らはただキャラクターを投げて、恐ろしい歌詞で彼らに恐ろしい歌を与えた。 基本的に再び焦点を当てなかったキャラクターのエピソードのこの量は、シリーズの後半部分が乱暴になり、急いでばかげてばかげてばかげてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;控えめにしようとしたが、哀れなことに終わったハーレム文字をストックする標準の文字。 女性のリードも信じられないほど退屈な主人公だったので、私はこのアニメが正しい唯一のものの一つは、彼女がすべての男性のリードの最も退屈で世俗的な愛の関心に終わるだろうということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらは、このアニメが私の時間の価値がない主な理由の一部です。 短いが、アニメの絶対的な無駄をとても甘く見ない。 私は、このアニメを見ていた経験がどれほどひどいのかを十分に強調することはできず、毎週私は次のエピソードを望んで祈って、おそらくシリーズを償還するだろう。 それはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KamiKurayomi/reviews&#34;&gt;KamiKurayomi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THIS REVIEW CONTAINS SPOILERS    Dance with Devils&amp;hellip;where do I even begin? I&amp;rsquo;ll try to keep this as short as I can.    First of all, before I even watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;utsusemi1&#34;&gt;Utsusemi1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはかなり楽しいです、私はそこに嘘をつかないでしょう。 物語は悪魔対ヴァンパイアスのかなりclichèdの表示に続くが、これまでに病気になる！ 私はそうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、歌が私を守ってくれましたが、私は認めていますが、私はそれを笑ってしまいました。そして、結局、彼らが歌ったときに私は足を軽くたたいていました。 彼らが笑ったときはいつも、このアニメを真剣に受け入れることができませんでした。 私はまだ、しかし、それがどんなことが起こっているのかを知りたかったのです。そして、彼らがonii-sans daddy complexよりも結末と勝利をどのように発展させるのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、見栄えの良い男の子でスクリーンをあふれさせながら、少女は自分の気持ちを甘くして、愚かな自白をなくすことに感銘を受けた。 キャラクターの発展はそれほど強くはありませんでしたが、彼らはそれが何のために必要なものを見つけたように感じます。 あまりにも深刻で、彼らが歌ったたびに私は画面を投げていただろう。 十分に深刻ではなく、私はこれを1と評価し、「LOL」を私のレビューとし、その後人生に移りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがリツカスママを追い抜くのに時間を過ごしたと信じています。 彼女が捕らえられて、10のエピソードのために眠っているかなり豪華なベッドに送られた、彼女は物語のプロットツイストだった印象を与えたが、笑。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは楽しいと冷たいと私はそれがあったためにそれを楽しんだ - 自分を紹介するために歌うと、彼らが戦いに飛び込む前に吸血鬼と悪魔についての神秘的なミュージカル。 できるならばそれを行け。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206597&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Utsusemi1/reviews&#34;&gt;Utsusemi1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is pretty enjoyable, I won&amp;rsquo;t lie there. The story follows a pretty clichèd display of Devils vs Vampires but who ever gets sick of th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは私のblog / redditスレッドから修正されました。Spoilers ahead！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔との踊りは、それ自体をかなりよく表しています。 悪魔がいて、踊っている。 悪魔よりもダンスは少ないが、それでもなお。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は悪魔についてはほとんど話すことができません。  （私はすでに、神の喜劇について長らく話しました。）ダンスに関しては、私はあまり話せません。 しかし、いつも私と一緒に踊るダンスについての一つの詳細があります：私の父親の&amp;rdquo;署名運動&amp;rdquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はあなたが踊ることができない場合、または恥ずかしがるのを避けたい場合は「キャベツパッチ」をするだけです。本当に簡単です。 あなたの手から拳を外してください。 あなたが1つの巨大な拳を作成しているかのように、それらを一緒に置く - まだ拳として。 最後に、あなたの肩をつまんで、あなたの拳を揺らす。 そこ。 あなたはキャベツパッチをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題は、悪魔やキャベツパッチの方がいいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のお金は私の父親のアドバイスに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔は、アニメ業界が逆のハーレムと呼ぶものです。 簡単な言葉で言えば、1人の女性が複数の男性に追われています - ヘレマーとハーレムは性別を逆転させます。 この概念は、この単純な役割の逆転にもかかわらず、通常のハーレム型を密接に反映しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、最初の7つのエピソードは特定のキャラクターに個別に割り当てられます。 彼のエピソードでは、Ritsukaの祖父の家で彼の強みが実証されている。 シキは彼がどんなに気味悪いかを表示するエピソードを手に入れます。 そして、Roenは彼の集会の地位を誇示するためにもエピソードを手に入れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その中の出来事は正常に起こらない。 このアニメは何のための悪魔とのダンスと呼ばれていません。 行動するのではなく、キャラクターが行動します。 彼らは歌い、彼らは踊り、彼らは戦い、劇場公演を観客に提供します。 これらのパフォーマンスは目的を果たしていますか？ まあ、はい、いいえ。 彼らは、状況に少しずつユニークさと感情を加え、演じられている演劇のように感じさせます。 しかし、彼らは技術的に物語を提供していません。 イベントはプロットに影響を与えずに正常に再生されている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての演奏にメンバーのうちの1人だけが関わるわけではありません。 時にはリツカが別のデュエットに参加することもあります。 時にはキャストのメンバーがお互いに歌います。 そして2番目から最後までのエピソードには、歌に関わるすべての愛の関心事があります。これは、ハーレムとキャラクターの間の葛藤を考える必要な発展です。 実際にこの点に到達するにはしばらく時間がかかりますが、ありがたいことに、デビルズはそうしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが崩れ落ちる部分は、劇場を取り巻くすべてにあります。 リツカは、彼女の中の騒ぎのために、&amp;rdquo;これらのことはすべて私の周りで起きている&amp;rdquo;と嘆きます。 しかし、そのプロットが取るほとんどすべての方向は、リツカの正気な決定だけに依存しています。 彼女は常に安全な場所を待って、彼女を守っている人々の命令に従い、一般的にトラブルを探すつもりはないと常に言われています。 それに応じて、Ritsukaはこれらの注文のすべてを無視することを選択します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの失業は、彼女に繰り返し必要な助けをもたらす結果となる。 つまり、Ritsukaのナラティブヒンジの全体が、意思決定の余地を最大限に生かしています。  1つのインスタンスはAzunaと食料品店で彼女を持っています。 アズナは彼女に置くと言いますが、リツカはもっと問題に巻き込まれるようになったことを耳にしません。 もうひとつの事例は、彼女の兄が彼女の状況について数多くの真実を明らかにした後、彼女が彼女の家を脱出するために彼女の窓にクローバーを文字通り使用するところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はこれらのシナリオを積極的に探しているので、自然よりもむしろ強制的に外出します。 公平になるために、彼女はなぜこれらの出来事が起こっているのかを知りたい。 そして、実際には、彼女がちょうど周りに座っていた場合、プロットはかなり鈍いだろう。 しかし、3番目の事件の後、彼女は少し安全であることを学ぶだろうと考えていました。 彼らが言うように、&amp;rdquo;一度私を騙してください、あなたには恥じます。 私を二度騙して、私を恥じている」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔はまた、世界の要素、すなわち悪魔、吸血鬼、教会についてさらに詳細には触れないという問題を抱えています。 アニメは、悪魔と吸血鬼がお互いを憎むことを確立し、教会はそれらのグループの両方を嫌っている。 そして、彼らはすべて一つ、共通の目標を持っています：grimoireを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この情報は、アニメと同じくらいです。 これらの宗派についての追加情報は重要ではありませんが、公演と同様に、どのようなタイプの人々がリツカの後を追いかけているかは違いありません。 彼らは、運転手の注意を引くために、ピエロのダイバーや、施設の外にある看板をつかんで旋回させる人々であった可能性があります。 それにかかわらず、何も変わっていないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはまた、悪化したプロットの詳細を紹介している。 リツカは、誕生日まで待っていれば、彼女の中の痴態は消えるだろうと言われています。 この非常に重要な情報を彼女に明らかにするためにアニメが待っているだけでなく、一度彼女がそれを学ぶと、彼女はまだ外に出て、彼女の親友の間接的な死につながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべては、問題を抱えている結末については何も言いません。 リッスカの中でグリモアが期限切れになると、それが彼女に与える匂いも消え去る。 この媚薬の損失とgrimoireはすべてのharemメンバーを持っていますが、彼女の弟は去ります。 本質的に、彼らは彼女のためではなく、本のために、塚を追いかけて、最初にハレムを持つという目的を破った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アズナの死は、存在感が低いため影響がない。 レムの父親の欲求は忘れ去られている。 リツカの祖父の背景を掘り下げない。 本当の根底にあるテーマがないことの上に、これらの問題と他のものは悪魔が構築した貧弱な物語を強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返して言うと、ダンスとの踊りは劇場のアイデアの上に構築されています。 だから自然に、このモチーフに従うためにいくつかの手段が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、カーテンは生徒会の部屋に付随し、すべてのエピソードの開始にはカーテンの背景があります。 この演奏はまた、アニメが通常は急に傾いているというリアリズムを誇張しています。ガラスのリンゴ、巨大な鳥かご、そして動く石像は、パフォーマンスに含まれているほんの少しのアイデアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、アニメの最も強い部分は、キャラクターのデザインです。 特にリツカは素晴らしいデザインです。 彼女の赤い、フリルな学校の服装は、彼女の美しい、青いウェディングドレスのように印象的です。 しかし、それは彼女の短い髪、単純な顔、そして奇妙な魅惑的な自然な可愛さを滲出させる琥珀色の目です。 ハーレムのリードにとって重要で関連性があり、歓迎すべき特性です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーレムの人たちは、自分の素敵なデザインがないわけではありません。 いくつかのものは、目には目立つもので、顎を定義しています。 いくつかは、描写において、より短く、よりカッティングです。 そしていくつかは色の象徴を持っています - リンドは愛のために赤、シキは謎のために紫、Roenは静かなために薄い青です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より詳細なレベルでは、彼らはまだ握っています。 魔法使いのカジュアルな服装とポニーテールは、クールな男の気質を反映しています。 レムはダークブルーのジャケットにポップな襟、余分なおしゃれなアクセサリー、ショートヘアを彼のリーダーとして描いています。 そして、Urieの全白の服装を編み込んだ髪と灰色のベルトは、彼が目指す外国の恋人に変身させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔の中の実際のアニメーションは、パフォーマンスが起こっているかどうかによって大きく異なります。 実際にはほとんどダンスが行われませんが（「ダンス」がタイトルに含まれているにもかかわらず）、パフォーマンス自体は通常、炎のちらつき、車の運転、エクソシズムのシンボルの爆発を伴います。 演技の外では、悪魔にはランニングと時折の毛の波打ち以外の微妙な動きは含まれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一連の戦いにはいくつかありますが、同様に欠けています。 キャラクターは、しばしば急速に動く背景の上に置かれ、戦いの全体的な緊張と緊急性を減らすクイックカットに挟まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に関しては、標準的な細部と映画撮影がかなり甘くなる傾向があります。 しかし、それは奇妙な方法で余裕を持っています。 通常、学校、里塚の家など、すべてがとても朗報です。 照明は、広範囲に及ぶものではありませんが、明るく続きます。 それで対角線が来る。 不気味なカーニバル、恐ろしい影、暗い夕暮れが悪魔のモチーフとマッチします。 陽気と暗闇の間のこの二分法を持つことは、両方を強調し、悪魔の全体的な魅力を向上させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔のキャストには、主にアニメの構造のために多くの問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハレムのそれぞれの男は異なるタイプを表しています。 リーダー、ウィメンズ、クールな男、マゾフスト、無実、白人の騎士 -  Rem、Urie、Mage、Shiki、Roen、Lindo。 そして、RemとLindoを除くすべての人にとって、これらの特質はアニメが与えるものと同じくらいです。 彼らのパーソナライズされたエピソードは、多かれ少なかれそれらを紹介し、その後、ほとんど注意を払わない。 彼らは周りにいる。 彼らはキスをする。 しかし、それらのどれもが影響を与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメに公平になるために、キャストは大きなハーレムです。 意味するところは、すべてが適切に見えると期待するのは非現実的かもしれません。 それでも、彼らは手続きにほとんど関与していません。 それらの間に共通のテーマがない（リツカを嗅ぐ以外に）と残りのキャストと一緒に、彼らは不必要な包含物として脱落する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リツカはそれほど良いパフォーマンスを出すことはできません。 早い段階で、彼女はただの&amp;rdquo;高校生の女の子&amp;rdquo;であることを歌います。しかし、苦痛の苦しみを抱く人のために、リツカは自分自身を改善しようとすることはほとんどありません。 代わりに、他のすべての人、すなわち、ハーレムのメンバーは、彼女のためにそれをしようとします。 彼女は多くの&amp;rdquo;いいえ！&amp;rdquo;と&amp;rdquo;新さん！&amp;rdquo;と&amp;rdquo;Let me go！&amp;rdquo;を使って、ほとんどの状況から自分のやり方を語るために、不自然に受動的です。 一貫しているが愚かな形質。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード6は、悪魔が彼女の性格を探検する初めてのショーケースです。 レムと対面するとき、彼女は「私は心を持つ人だ」と言っている。彼女の声明は、レムが彼女を「ポーン」と呼んだエピソード5のRemの言葉に反対している。このアイデアは、 です。 彼女は他人のために使われることになっている人ですか？ 彼女は悪魔、彼女を使うことを試みている人ですか？ 彼女は自分の選択をすることができる人間ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の質問に対する答えは「はい」です。 帽子のように、彼女は儀式のために敵に手を差し伸べる。 彼女の決定は、それにもかかわらず、彼女は使用されています。  2番目の質問に対する答えは「はい」です。 リツカは、ちょっと便利な情報ダンプの中で、彼女が悪魔のマキスの娘であることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も重要な答えは最後のものでもう一度はいです。 彼女は、「私は自分の運命を選ぶつもりだ」と宣言し、吸血鬼の王の力で吸血鬼の王を倒した（やはり便利だ）。 そして最終的なパフォーマンスは、彼女がレムとの悪魔の道を通って人間の道を選んで、本当に始まる前にレムとのロマンチックな関係を終わらせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この最後の開発は最後の11分以内に遅すぎる。 そして、それは彼女の最初のパフォーマンスにいくらか矛盾します。「はい、笑顔で私を待っている人がいる」という意味です。彼女は「王子」と一緒にいたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レムに移って、彼の最大の問題は、リツカへの転落とリツカへの転落の間の移行です。 初めは、彼女の気持ちを伝えるのは難しいが、リツカと彼の行動によれば、彼は人間の女の子のために何かを感じたようだった。 真ん中で、彼は彼女を押しのけます。 つまり、彼女のボールとのデュエットが学校で行われるまで。 そして、最終的に、他の悪魔の動機づけとリツカの救出に続いて、彼は彼女への愛を告白します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロセスは非常に自然に見えます。 彼は葛藤し、彼は自分の気持ちを抑えようとします、そして、彼は最終的にそれらを包みます。 リムは、リッソが凶暴になったり、他の悪魔に嘘をついて去ったりするなど、時にはリツカを守ることさえある。 しかし、これらの行動は、リツカとの直接的な相互作用を伴うことはめったにありません。 途中のデュエットと最後の告白のほかに、彼はおそらく愛する女の子との個人的な時間の欠如があります。 その結果、キャラクターの変化と同様に深みのない形成された関係があり、Remは彼の将棋の部分でバイディングを残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはLindoを残す。  Lindoは間違いなく最も興味深いです。 彼はシーズンの初めに消え、他の場所でエクソシストとして訓練を受けた。 彼が帰ってきたとき、彼は自分をリツカに捧げました。 彼の妹を守ることは、彼が気にするすべてです。 彼はそれの貧弱な仕事をしています - 重要な情報を伝えていない、以前はそこにいない - しかし、彼は言葉に固執しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、リンドの裏話が説明されます。 彼は実際にはリツカの生物学者ではない。 彼は彼女のいとこです。 リツカの叔母と吸血鬼王の息子として、彼は半人でハーフ吸血鬼の生き物で、いわゆる「ダンプピール」です。この詳細は、怒りに満ちた余計な力を説明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lindoは他のキャラクターの大部分と同様に、発達することはありません。 彼の父親との苦境は起こるが、紛争やそれらの間の関係さえも以前に存在しなかった（そして、最も強い吸血鬼の催眠術を解く解決策は説明なしでそれを打ち破ることである）ので、苦境は失敗する 関連性がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、リンドは彼女に対する愛から後退しているように見え、彼はRemに対する彼女の告白のために認めている。 彼は悪魔ではないので、彼女の側（梨塚の母親と一緒に）は彼女を保護し続ける。 彼は技術的には一番面白いが、彼がロマンチックに追いつくのを止めてから、ハーレムのメンバーとしての彼の包含はほとんど意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、リンドはキャストの最後の希望だったので、後ろにとどまっていても、彼らの希望は残っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、音楽のハイライトは、各キャラクターによって歌われた挿入歌です。 これらの曲は、構成やタイプが異なるキャストに合わせて調整されています。 たとえば、Urieはすべて愛に関するもので、「amor」なので、彼のトラックはスペイン語で響きます。 メイジは、あまりにもクールなので、ラップスタイルの方が多くあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返すと、各キャラクターにはそれぞれの曲があり、アニメには複数のキャストメンバーが歌った曲も含まれています。 リツカ、レム、（部分的に）リンドが歌った最後の曲は、感情とビルドアップ（デビルズがずっと欠けていたもの）がついに出てきたのであれば、一番上に出てきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルサウンドトラックの他の曲の多くは、キャラクターソングほどユニークではありませんが、このディテールは期待されています。 木管楽器、ヴァイオリン、ピアノは、最低でも気分を低く保つトラックを作るために一緒に働きます。 毎日のトラック、恐ろしいトラック、および指揮トラックは、他の瞬間を埋める。  OSTは何も特別なものではないが、それは仕事を終わらせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングトラックではなく、オープニングはすべてのエピソードに小さな叫び声に値する。 大声で鳴っているホーンを聞くことができ、「演奏」が展開されようとしていることの始まりを示します。 ホーンは必須ではありませんでしたが、周りに劇場のモチーフに別のレイヤーを追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングトラックではなくオープニングトラックが、予言合唱団とうまく連動します。 ギター、クイック・ビート、そしてそれに続く熱烈な感触はそれほど強力ではありません。 そして、彼らは本当に悪魔のほの暗い気分とはまったく一致しません。 しかし、OPはまだショーの素晴らしいリードインとなっている。 唯一の奇妙な部分は、リンドが誰ともトラックを共有するのではなく、最も顕著な歌手であるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終了トラックは、オープニングやオープニングトラックではなく、このジレンマを修正します。 各ハーレムメンバーが到着し、個別に歌い、他の人と一緒にトラックを共同作業にします。 ビートはあまりにも一般的ではありませんが、それが作成したばかげたまだ楽しい雰囲気とキャッチーな&amp;rdquo;すぐさま&amp;rdquo;と&amp;rdquo;Mademoiselle！  Mademoiselle！&amp;rdquo;と聞いて楽しいものにすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングトラックではなく、オープニングトラックではなく、エンディングトラックではなく、ボイス演奏のパフォーマンスは一般的に平均以上です。 普通の話す部分では誰もがうまくやっていて、曲のセクションではさらに優れています。 男性は性格を補完するキャラクターのそれぞれに声を出しますが、彼女の最初の主要な役割のひとつである赤屋ひみかが、上に立つリツカです。 赤塚さんのかわいい女性らしさは、リツカにとってはすばらしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、このアニメは私を標的にしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は女性ではないので、私は自分自身を立塚の役に置くことはできません。 そして、私は男性に魅了されないので、私はハーレムのメンバーを遠くから賞賛することはできません。 私ができることは、ロマンスが鳴るどこでも、そこにいると確信しているので、ロマンスの応援です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは言われている、この1つのロマンスは、少なくとも言って残念です。 もしRemが唯一の愛の関心事だったら私はそれを気に入っていただろう。 ハーレムのものを捨てなさい。  Remに焦点を当てる。 それでは、リツカとレムの12回のエピソードをゆっくりとお互いに知り合ってゆきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは彼らの瞬間を持っていなかったと言っているわけではありません。 踊りのデュエットはかなり素晴らしかったし、祖父の燃えている家の外に出て行ったときに、リツカの腕に落ちるリツカは触っていた。 私はそれらの瞬間がもっとあることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなシーンは、ロマンスさえ含めません。 メイジのエピソードの最中に、彼は教室に嵐を吹き込み、文字通りリツカを肩にかけ、窓から飛び出します。 ディスクジョッキーはバックグラウンドで彼のことをやっていますが、それは契約を封じるのは魔法使いの無関心な&amp;rdquo;シャドーアップ&amp;rdquo;です。  （明らかでない場合は、このシーンはヒステリックでクールではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、EDのダンサー。 これらの影の人形は、キャストの誰よりも踊りました。 そして、彼らの同期はポイント上にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が大ファンではなかったのは、戦いと志木でした。 戦いは見て退屈だった。 そしてシキは私の好きな気持ちではありませんでした。 リツカのかわいらしさは、私がアニメと一緒に持っていたより個人的な問題のいくつか、特に彼女が幼児のために作り上げたものです。 しかし彼女の可愛さはこれまでにしかない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔との踊りはできることをしたが、それでもそれは不足していた。 音楽とビジュアルはポジティブですが、ストーリーのネガ、特にキャラクターのネガは、そのポジティブなものよりもはるかに優れています。 今、キャベツパッチをこの栄誉で踊ってみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：悪い、パフォーマンスは物語を刺激しますが、不器用なプロット、虚構を遡及的に傷つける結末、そして他の大きな問題はどんな演技も妨げる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：細かく多様なパフォーマンスのビジュアル、素敵なキャラクターのデザイン、平均的な実際のアニメーションの下、そして二分スタイルの大丈夫なアート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：恐ろしいハーレムメンバーのほとんどは、何の目的も果たしておらず、リツカ、レム、リンドは、それぞれ独自の問題がないわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ファイン、素敵なキャラクター・ソング、大丈夫OST、大丈夫OP、大丈夫ED、平均以上のVAパフォーマンス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：悪い、ロマンスは十分ではありませんが、少なくとも「シャドード」を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227458&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dance with Devils describes itself pretty well. There are devils and there is dancing. Less dancing than devils but still.    I cannot speak much about devils. (I have already talked at length about the Divine Comedy.) As for dancing, I also cannot speak much. There is one detail about dancing, however, that will always stick with me: my father’s “signature move.”    He told me that, if you cannot dance, or if you want to but want to avoid embarrassment, you simply do the “cabbage patch.” It is rather simple, really. Make fists out of your hands. Put them together – still as fists – as if you are creating one giant fist. Finally, bob your shoulders and gyrate your fists. There. You are doing the cabbage patch.    The question becomes, which is better, Devils or the cabbage patch?    My money is on my father’s advice.    STORY    Devils is what the anime industry calls a reverse harem. In simple terms, one woman is chased after by multiple men – the harem-ers and the harem-ees reverse genders. The concept closely mirrors the usual harem type despite this simple role reversal.    For example, the first seven episodes are individually dedicated to a specific character. Rem demonstrates his strengths at Ritsuka’s grandfather’s home in his episode. Shiki gets an episode to display just how creepy he happens to be. And Roen gets an episode, too, to show off his acolyte status.    But the events therein do not happen normally; this anime is not called Dance with Devils for nothing. Rather than act, the characters act. They sing and they dance and they fight, providing the audience with theatrical performances. Do these performances serve a purpose? Well, yes and no. They do add a bit of uniqueness and emotion to the situations, making them feel more like plays that are being played out. But they do not technically serve the narrative; the events could hav &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smmshelby&#34;&gt;smmshelby&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[鑑賞する前に読んでみたい人のための無料スポイラーレビュー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど私が好きだった別の逆ハレムが見つからないと思ったとき、私のYouTubeアカウントに勧告がポップアップしました。  &amp;lsquo;悪魔とのダンスエピソード1&amp;rsquo;。 私はこのショーが悪いことを聞いていたので、それをクリックすると躊躇しました。 最初のエピソードを見た後、私は思うに「次は何が起こるの？ あなたが私の10/10レーティングで分かるように、私の意見ではこのショウはすばらしかったです。 しかし、このアニメは私の好きな逆ハレム、記憶喪失よりもちょっと高い評価をしています。 私は不評のショーを楽しむのが嫌な癖があると思う。 他の人が思うものは何でも、私は記憶喪失のレビューを書いたときと同じことをやろうとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10/10のストーリーについて話しましょう。 これはおそらくショーについての私の好きなことでした。 私は彼らに謎の要素を持つロマンスを愛しています。 悪魔とのダンスは、彼らの陰謀を超えて行きました。 ちょうど私がすべてを知っていると思ったとき、彼らは私に何かを投げた。 私はショー全体の中で私の座席の端にあったし、この話がどれほど素晴らしいかをテキストで表現することはできないと思う。 私にとって奇妙なことは、最後のエピソードの終わり近くにどのように感じたかということでした。 彼らが将来別の季節にそれを設定したので、私は &amp;lsquo;ショーホール&amp;rsquo;にいるような気がしなかった。 私は米国のリリース日が2017年にいつかあることを発見した別のものになるかどうかを調べた後！  &lt;em&gt;大きな期待&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にそれが異なっていないか独特ではなかったので、芸術についてたくさん言うことができません。 ユニークなのは音楽（たくさんあった）だった。 第2話までは、これはミュージカルであることに気付くまでにかかった。 私はまったくミュージカルのファンではありませんが、いくつかの曲をスキップしてそれを過ぎて見ることができました。 私はそれらをすべてスキップしなかったので、私は &amp;lsquo;いくつかの曲&amp;rsquo;と言った。 私が曲を本当に好きだったので、私が聴くのを止めたカップルがいました。 それは私が自分自身でやっているとは思わなかったことです。 一日の終わりに、彼らは音楽のための様々なジャンルを持っていたので、私はこのセクションに9/10を与えました。 彼らがそれをしたことに私は感銘を受けた。 ガチョウのように飛行する憎しみ人たちを見ることができるので、おとぎ話のように思えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビルド文字は、これは私のopionの中で最も弱い点を示しています。 彼らにはたくさんのバックストーリーがありましたが、同じ人格を持っていると思った4人の男がいました。 私は同じ場所に集まり、友達である別の人々と分かれていることを示すショーが好きです。 おそらく、私は無失点症とホストクラブがそんなに好きだったでしょう。 この番組にはその面がありませんでしたが、私はそのプロットにとても集中していたので気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに楽しさは10/10です。 ショーが終了したら、代わりに9を与えたと思います。  今私はシャットダウンするので、この素晴らしいショーを見ることができます！ Infact 5分私は &amp;lsquo;それはよくそれを考え出した。 そのシリーズは行く。 泣く時間。 私はロマンス/ミステリーショーが好きな人にこれを絶対にお勧めします。 今、10/10の私のリストを追加するためにもう一度逆のハーレムを（もう一度）与えてBrain Baseに叫ぶ。 私はまだこれまたは記憶喪失がより高い評価を持っていない理由を理解していない。 私は何時間も座って、なぜ彼らがいくつかのより一般的なショーよりもずっと優れていると話すことができました。 代わりに、私はちょうど非常に長いレビューを書いて、私のファンドームの中に隠します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227284&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/smmshelby/reviews&#34;&gt;smmshelby&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[SPOILER FREE REVIEW FOR THOSE WHO WANT TO READ BEFORE WATCHING]    Just when I thought that I couldn&amp;rsquo;t find another reverse harem that I liked, a recommendation popped up on my YouTube account. &amp;lsquo;Dance with Devils episode 1&amp;rsquo;. I had heard things about this show being bad so I was hesitant when clicking it. After watching the first  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abe-1851&#34;&gt;abe_1851&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ少年。  G-Fantasyでマンガが走っていて、無料のポスターが付属していたので、実際にはこのアニメについてしかわかりませんでした。 私はアートスタイルが大好きなので、私はそれをチェックすると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悪いです。 本当に、陽気な悪い。 公正であるために、私は3つのエピソードしか見ていないが、私は本当にそれを見続けるのに十分な関心がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、私が見た限りでは良い可能性がありますが、ちょうどちょっとしたことです。起こることの実行は、信じられないほど愚かです。エピソード2を見てください。彼らは家に閉じ込められています。 それは火をつかまえ、彼らはまったく心配しない。 彼らはちょうど一種の &amp;lsquo;ああ、家は火の上にある。 うーん。 その後、彼らは吸血鬼（または何か）によって攻撃されます。 その男（Rem？）が、拘束されているにもかかわらず、離れるように指示してから、本当に簡単にエスケープしてから、吸血鬼と戦うために進む。 彼が家から出てきたとき、少女は泣いているだけで立っていて、どこの消防士のサインもないので、銃器は消防署に電話をかけようとしていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに関しては、メインガールはええ、愛の利益であると思われる4人の男は、愛の利益や一般的なキャラクターとして魅力的でも好都合でもありません。 彼らは暑いと思われるように間違いなく描かれていますが、彼らがしているすべての「熱い」ものは本当に変わったような気がします。 私は彼らも悪魔だと思うので、それは一種のターンオフです、lmao。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;曲はどこからも出てこないし、物語やキャラクターにも何も加えない。 それらは記憶に残るものでもありませんので、それもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、このショーはかなり悪いです。 それは面白いほど馬鹿だから、もしあなたがそれに入っていれば、それに行きなさい。 何らかの理由でそれを試してみたい人は、間違いなくそれを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208472&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/abe_1851/reviews&#34;&gt;abe_1851&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh boy. I actually only found out about this anime because there&amp;rsquo;s a manga running in G-Fantasy and a free poster came with it; I liked the art style a lot, so I thought I&amp;rsquo;d check it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dabird-o-prey&#34;&gt;DaBird_O_Prey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメには本当に良いことがいくつかありました。 全体的に私はそれが非常に楽しい、アニメに投げ込まれた奇妙な場所の歌を除外していることが分かった。 その部分はそれほど面白くなかった。 繰り返しますが、私はこのアニメを楽しんだと言われています。特に吸血鬼の音楽的なことを冗談として奇妙でかっこよく見ていると、特にそうです。 物語は間違いなく特別なものではなく、数回見られました。 しかし、驚いたことに、私が欲しかったことを十分に行い、見守った。 これは吸血鬼の夜のようなものではないようなものでした。 芸術は音楽と共にうまくいった。 私は正直言って、なぜこのアニメが私のように楽しいものであるかを知っているわけではありませんが、それはそれを見るだけで楽しいものでした。 私を悩ませた最大の事は、それがミュージカルになる散発的な試みでした。 時々それは歌に壊れてしまうだろう、そして、それは非常に悪いものだった。 数分の長さのミュージカル・シアター・ピースに壊れているように見えますが、15秒で終わるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DaBird_O_Prey/reviews&#34;&gt;DaBird_O_Prey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime had some really good things going for it. Overall i found it very enjoyable, excluding the w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mariazm&#34;&gt;MariaZM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのくらい気分が悪いのか分かりません。
アニメ全体を通して、主人公は誰もが欺くことができるばかげたものではなく、本当に重要なものではありませんでした。
また、Lindoは最後にもっと多くのことを覚えています。 私にとって、彼は最高のキャラクターでした。 私ははるかには言えませんが、リンドー以外の音楽パート（私はこれらの部分に多く笑って楽しんでいました）と芸術&amp;hellip;これはあなたの時間の価値があまりありません。  AT ALL。
私はそれがその瞬間を持っていることを察するが、そこにはより良いアニメがあると思う。 そしてロマンス。 私はまだ、Remが主人公と恋に落ちた理由は不思議です。 私はあなたに言ったように、彼女はいつも馬鹿だったが、ある時点では、彼女が本当にばかだったのか、ほとんどの時間誘拐されているのか分からなかった。 私が目を転がしていたら、私の目は永久に転がっていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231370&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MariaZM/reviews&#34;&gt;MariaZM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t tell how much cheated I feel.   Throughout the whole anime the main chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xgreeneyednekox&#34;&gt;xgreeneyednekox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;なぜ私はRejetをもはや信頼していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは自分自身を表現するのに十分です、そうですか？ 皆さんはこれ以上説明する必要はありません。 右？！…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;いいえ？ あなたがやる？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;罰金！ 私の査読者の眼鏡を付けて、これを試してみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで真剣で簡単です。 ディアボリック・ラヴァーズが持っていたのと同じ問題を抱えている傾向があるため、ほとんどの場合、悪意のある舞踊では償還できるものはほとんど見つけられません。 それにしても私は、マゾフスキーのような主人公を2人の脚本家のように扱っている人たちを意味するわけではありませんが、それはすべての点をまとめたものです。 これのエピソード。 物語のほとんどが私の知性を侮辱しようとしたような気がした。 それは一般的にはかなり単純な話ですが、その実行は価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の問題は、ヒロインの全体的な意思決定から始まります。そして、リツカが学校で持っていなければならないと言われていた、特別なことではないにもかかわらず、誰もが彼女と恋に落ちることはほとんどありませんでした。 そして、「神」の力の全体的な質に疑問を抱かせるその「保護」の質と、それがどうしてこのように長続きするのか、吸血鬼の便利な悪役は、好都合な時に強く、角質の悪魔、角質の吸血鬼、角質 dhampyrsとそれは最終的に不満足なクライマックスといくつかのピンクの輝きで終わる&amp;hellip;ほとんどの部分。 私は少なくとも、リツカの選択を感謝することはできたが、嘘をつけてはならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が私のリストに載せている他の多くのものよりもこのアニメを完成させることさえ考えた主な理由は、私がそれを与えるプラスです：その音楽的側面、そして私は「ミュージカル」は実際の劇場のジャンル &amp;ldquo;音楽&amp;rdquo;（UtaPriやStarMyuスタイルではない）。ミュージカルは、天気の時に物語が伝えられ、いくつかの曲を通じて進行し、キャラクターの内面の感情や行動の良い塊を表現するものです。 ダンスとダンスは実際にその部分でかなりうまくやっていましたが、時にはそれがかなり凝っていて、チーズであったとしても、私は本当に&amp;rdquo;劇場&amp;rdquo;に感謝しました、文字は真に&amp;rdquo;俳優&amp;rdquo;のように行動したいと思った &amp;ldquo;アニメキャラクター&amp;rdquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、悪魔とダンスが実際にディアボリック・ラヴァーズと比較してかなり良い仕事をしているのは、実際にはキャラクターの関係（その中のいくつか）です。 彼らには、全体としてもっと多くの考えが込められています。 私はLindoとRitsukaの関係が特にうまく作られていると思います（私は「DiaLoversと比較する」ことに重点を置いていました;通常、良い関係の基盤は私が小説で期待することのできるものではないでしょうから、 バーがたくさんあります）。 リンドーは実際にアニメ全体の中で最もよく考えられたキャラクターの1つでした。 彼は定義されたバックストーリーを持っていました。それは実際のかわいい日々のリツカとのインタラクションでした。実際の目的は、1日目から最後まで、リツカと恋に落ちる実際の理由、そして最後に来ました。 彼自身の性格の言葉に。 彼は私が実際に共感し、実際に応援することができる「性格」に近づくと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他人？  &amp;hellip;それほど多くはありません。 レムは、通常の「メイン・トロープ」に落ちるだけで面白かった。 彼はどこからでもリツカを怒らせて、ショー全体で問題を出し、最後には愛の前に何も問題がないことを実感しています（&amp;hellip;彼の鬼の王様のパパもほとんど頭を吹き飛ばしていませんが、RIP Demon レムがうずきを止めるのに都合が良かった時、キング・パパと彼は薄い空気の中に消えました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;UrieとMageは、&amp;rdquo;hentai flirt&amp;rdquo;と&amp;rdquo;impulsive bad guy&amp;rdquo;に文字通り再開して以来、お互いに手を取ることができます。 この2つの主な理由は、私が実際には、奇妙な - サド - マゾヒズム - 自己破壊的なフェチ（これは文字通りカナートとアズサの組み合わせですが、私はそれを行かせます）のために、 私は特に、これらの男の子にはバックストーリーのタイプがないことを悲しんでいました。 私は彼のために自分の気持ちに大きな役割を果たしていません。ほとんどの場合、彼はRemの幼なじみの友人です。しかし、私は彼らの間の真の親近感の瞬間を指摘することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、今、ポジティブな側面に集中して、私はRoenが好きで、実際には本当に有効な悪役になることができて驚いていました。もし彼が実際のチャンスを与えられた場合に限り、著者は吸血鬼の脅威のために彼を無視することを好みました&amp;hellip;しかし、 ポジティブに！ 私はまた悪魔の間のぞっとする瞬間が好きだった。 彼らは明らかにお互いを嫌っているように見えましたが、現実には、販売することを誇りに思ってたくさんの人を集めたときに起こることだけです。 彼らは本当にお互いを嫌ったことはありませんでしたが、逆に、それはかなり甘かったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私はまだリツカの話をしていないことに気づいた。 まあ、彼女は私がこれまでに見てきた最悪の逆の主人公ではありません。 彼女はほとんどの人よりも「大声で」いる傾向がありますが、彼女の馬鹿げた性格や性的欲求が、彼女を悩ませてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション＆OST  -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が不平を言うことがあれば、音楽の面では、いくつかの曲の中では「安い」アニメーションの選択肢があり、多様性とインスピレーションの全体的な欠如（あるいは怠け者 予算の不足、私は知らない、それは後であると信じたい）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私は、ジクとの最後の戦いだった輝きの1つの瞬間を指摘したいと思う。 実際の戦いがかなり短いにもかかわらず、最初の場所でジェクを気にすることができないにもかかわらず、私は角度と実際の&amp;rdquo;秋&amp;rdquo;の瞬間を賞賛した今私が考えることができる唯一の瞬間です 私はそれがそのように行くことを期待していなかったので、私にかなりショックを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、OSTについては、ほとんどの曲がかなり安っぽいですが、主に平川大輔、齋藤ソーマ、鳩野渉とのボーカルに感謝しました。 私は将来私がDiabolik Loversのものと同じように、悪魔の踊りの曲を叩いて自分自身を見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論 -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが道をうまくやったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私は再び自分自身に尋ねます：なぜ私はRejetをもはや信頼しますか？ レジェットが何をしても、なぜ私がレジェットに戻ってくるのかを実際に要約することは重要です。 Rejetはそれが昇進になると賢明です、私はそれらにもそれを与える。 彼らの勇気です。 はい。 それは、彼らが「論争の的になる」とか、特に「おとぎ話」に潜入すれば、それが何であれ、反応が何であれ、それは常に利益をもたらすことができる強いものだと気づいたように感じます。 それを愛し、それを誇張する人がいるでしょう。 そして、それを憎む人がいて、それを信じないようにするためにすべてをしようとすると、他の嫌悪者を引きつけ、より多くの議論が行われます。 これはDiabolikの恋人が今日までちょうど&amp;rdquo;死ぬ&amp;rdquo;ことを管理しなかった方法であり、おそらく第3シーズンを獲得し、他の多くのotomeゲームのエキストラと商品を知っているでしょう。 ダンスとダンスは、おそらくもっと「無実」な性質のために同じ効果を持たないでしょうが、それはまだ実際のライブミュージカルとPSVitaのotomeゲームをどのようにしているのかを見て、まだ記憶されていると思います アニメがリリースされる前から、出版には実際の漫画があります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、悪魔とのダンスは、RoenとMaksisの最後のシーンに基づいて2番目のシーズンになるだろうという疑いがあります。 だから私が上に述べたことは、それが事実であれば、おそらくもっと真実を証明するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューで私がなぜそれを参照しているのかをより明確にイメージしたい場合は、Diabolik Loversの両方の季節のレビューを書きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の注：このアニメは近親相姦のロマンチックな感情を含んでいます。 個人的に、私はそれに問題はなかったし、逆に、それの良い点の一つと考えましたが、もしあなたが&amp;rdquo;近親相姦の気持ち&amp;rdquo;に不快なら、あなたはこのアニメを見ないことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212852&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xgreeneyednekox/reviews&#34;&gt;xgreeneyednekox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;…Why do I even trust Rejet anymore?    …    …    That is enough to express myself, right? You guys don’t need any more clarification, right? Right?!…    ….No? You do?    Well…FINE! Let me put on my reviewer-glasses and give this a try.    Story - 3    I’ll be serious and straightforward here; I can’t generally really find anything redeemable in Dance with Devils, at least when it comes to the plot, mostly because it tends to suffer from the same problems that Diabolik Lovers had. And by that I do not mean the guys treating the heroine like a Masochistic-Blood-Pack-On-Two-Legs, not entirely at least, but it’s all the plot points put together that just makes me ponder why did I just watch 12 episodes of this. I felt like most of the story tried to insult my intelligence ; it is quite a simple story generally,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vegetaover9000&#34;&gt;VegetaOver9000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪魔と一言でダンス：ばかげた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その間、私はそれがどれほどばかげてばかげていたのか、とても笑っていました。 イマはバットのすぐそばで鈍いですが、それはいいアニメではありませんでしたが、私たちはずっと楽しんでいたので、友達と見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなり正常に始まり、そして突然、メインガールが学校へ行く途中で歌い始めると、私は &amp;lsquo;Lol、wut&amp;rsquo;のようになります。 その後彼女は3番目の図書館（2spooky4me）に電話をかけられます。そこでは、生徒会のすべての悪魔が自由時間に潜んでいます。 それから、彼らは彼女がどのように彼女に向かってすべての状態になるのかを歌い始める。 そして、典型的な、逆のハーレム、エアヘッドの女性のリードのように、彼女は彼女が「うーん&amp;hellip;私はおそらくここにいるべきではない、あるいはこれらの這う者に関わってはいけない」と理解していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがDiabolic Loversを好きなら、それは基本的に同じことなので、DevilsとDanceが好きになります。 唯一の悪魔と吸血鬼があり、それが十分でない場合は、その音楽も。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はミュージカルアニメのアイデアが好きです。 将来的に誰かがそれをよりうまく実行してくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VegetaOver9000/reviews&#34;&gt;VegetaOver9000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dance with Devils in a word: Ridiculous    The whole time, I was laughing so hard at how random and ridiculo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crys-chama&#34;&gt;crys-chama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの音楽的なコンセプトが好きですが、音楽とメロディーは普通ですが、それにもかかわらずユニークです。 もちろん、歌と音楽に焦点を当てたショーがありますが、私はディズニースタイルのミュージカルアニメを見たことはないと思います。 曲の番号の中には陽気なものがあります。 私はすべての12エピソードを正直であることを知っていた。 私はそれを楽しむことを期待していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はすでに前に行われているが、プロットにはあまり独創性がない。 しかし、再び、ほとんどのハーレムと逆ハレームのアニメにとっては同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど彼女が個性が全くないのに誰もが魔法のように恋に落ちる一流の女の子、主人公、リツカは空気の頭ではないことを嬉しく思います。  （私はあなたにAMNESIAのヘロインを見ている）。  Ritsukaは私の優しさと甘さの人格であなたを殺しますが、彼女はかなりまともです。 本当に彼女は時々本当に馬鹿になることができますが、それは逆ハレム（Haruhiを除いて）の犯罪ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、エンディング。 他のすべての12のエピソードアニメと同様に、これは小さな崖のハンガーで開いている。 シーズン2はありますか？ 知りません。 私はそれがシーズン2を持ってほしいですか？ おそらくそうではありません。 彼らはこれを適切に閉鎖したはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/crys-chama/reviews&#34;&gt;crys-chama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I like the musical concept of the anime, the music and melody are mediocre but it&amp;rsquo;s unique nonetheless. Sure there are show &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;genesic123&#34;&gt;genesic123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは傑作ではありませんが、「客観的な批評家/批評家」のうちのいくつかほどには悪いところはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの良質な点は、音楽的なコンセプトです。すべてのキャラクターは、音楽的なモンタージュを持っているから、正直言ってかわいいアイデアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、このことについて他にはあまり言わないことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、特別なパワー、吸血鬼と悪魔を見つけることを試みることです。それは女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインのヒロインは、自己挿入、典型的なハーレムリードの女の子バージョンです。彼女はいつも好奇心から何があっても危険にさらされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かにこのシリーズの悪魔は冷静な力を持っていますが、あなたが気づいたとき、彼らは女の子が嘘をついていると考え続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはショックの価値を使いこなそうとしましたが、関与している人とこのプロットのささやかさにより、それは非常に強制されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは半分の半分のhシーンも持っていますが、このショーは笑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Onii Chanは両方の方法で働いています.IncestはWincestです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な悪役は冷静で、何の獣なの？モダンアニメの悪役はどうして彼のようなものにならないのですか？彼は最後に明らかになり、可能な限り最短の方法で打ち負かされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてその無意味な終わりは、それがほとんどのharem animeの終わりまで生きていると言ってみましょう&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209114&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/genesic123/reviews&#34;&gt;genesic123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s no masterpiece,but it&amp;rsquo;s no where near as bad as some of the &amp;lsquo;objective reviewers/critic&amp;rsquo;would make it out to be.    One good qua &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aikochin&#34;&gt;AikoChin_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪魔とのダンスは本当に肯定的な方法で私を驚かせました。 まず第一に私は私の意見では常に同じであるため、私は大きなハレムのファンではない、と言う必要があります：弱いまたは無関係の主人公。弱いまたは無関係な主人公..アンネニアなどを見て、ハレムズの非常に悪い意見を持っていました。 とにかく、私の友人がそれをリクエストしてからDwDにチャンスを与えたい
Harems、悪魔とのダンスについてのすべての悪いことを忘れては全く異なります！ あなたは素晴らしい主人公と素敵なキャラクターを持っています。 主人公、10代の少女リツカは、強い個性を持ち、最後まで真実に留まり、非常に親切です。 私は彼女が非常に速く好きになった。 また、少年たちは（他のハレムのように）ハンサムではなく、とても面白いです。 彼らの誰もがあなたが好きか嫌いな自分の性格を持っています。
あなたが知っているかもしれませんが、このアニメはミュージカルのようなものですが、あなたが普通それを気に入らなくても、それを見てみてください！ 歌はすごくいいです（特にjpopのファンが好きな人は特にそうです）、好きではない曲が1曲しかありませんでした。
だから全体的に私は本当にこのハレムをお勧めします。特に、あなたがハレムについてのあなたの考えを変えることをいつも好みません。 他のアニメと比較してDwDはもちろん大したことではありませんが、ハレムのジャンルでアニメを見ると、これは間違いなくベストの一つです。 私はそれを見て楽しんだ。  :)）（私の英語のために申し訳ありません私は流暢ではなく、これは私の最初のレビューです^^ &amp;lsquo;私はそれをうまくできませんでしたが、私はこのHaremが本当に私を驚かせたので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208200&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AikoChin_/reviews&#34;&gt;AikoChin_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dance with Devils really surprised me in a positive way. First of all I need to say that Im no big Harem fan, because in my opinion its always the same: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;starlitblueskies&#34;&gt;Starlitblueskies&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は潜在的だったが、それはアニメになって別の哀れな耳のゲームです。 しかし、翻訳者（そして私は非常にほとんどの人が広東語を適切に理解することができるという意味です）はその部分を翻訳していないので、それは無駄でした。 全部がうんざりだ。 目立つ独創的な側面を台無しにしました。 しかし、それはANIMEから来たので、良い発音。 セイウウスへの小道具。 ポイントに戻って、誰が音楽の要素を置くのですか？ アニメにアメリカン・ミュージカルのブロードウェイ・スタイルのようなものを全部吹き飛ばしてみませんか？ それは私がこれまでに聞いたことの中で最も興味深いものでした。 潜在的な可能性があり、私は魅力的ではありませんでした。喪失とDiabolik Loversのようなものです。主な女性は悲惨で哀れで、何も知らず、文字通り彼女をいつでも救うために男性が必要です。 全体的に、これは悲しいアニメでした。 私は実際に彼女の兄弟が実際に彼女のいとこであることをここで感知しています、彼女のお母さんの姉妹と兄弟の髪の色の一致のイメージを与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Starlitblueskies/reviews&#34;&gt;Starlitblueskies&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story had potential but it&amp;rsquo;s just another pathetic otome game turned anime. Plus points for episode 5 wit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuroyume-96&#34;&gt;KuroYume-96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、このレビューを、オットー・デート・ゲームに基づいたアニメが有する問題を議論することから始めたいと思う。 私はしたいと思いますが、これは公平ではありません（私はそれをしないことを意味しません：P）単純な理由で、例えば、 &amp;lsquo;健忘症&amp;rsquo;や &amp;lsquo;Diabolik恋人&amp;rsquo;、 &amp;lsquo;悪魔とダンス&amp;rsquo;  otome dating gameに基づいていません。 心配しないで、そこには「悪魔とのダンス」ゲームがあります。 しかし、ここでは楽しい事実があります。アニメが終了して数ヶ月後にリリースされました。
なぜ地球上でこのことが私にこれほど驚きましたか？  「Dance with Devils」は、デートゲームに基づいたアニメのようなものです。 文字から話まで。 すべてがちょうど「おとめのデートゲーム」を叫びます。
しかし、前にデートゲームに基づいてアニメで見たことのない要素がいくつかありました。 彼らが賞賛に値するかどうかは別のことです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大丈夫、STORY TIME!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つの素晴らしい日、私たちの良い学生/主人公のリツカは学生協議会（メンバーはすべて男性の悪魔です）によって呼び出されます。 女の子は評議員が彼女から何を望んでいるかを理解していませんが、彼女は何かがオフであるという気持ちを得ます。 理事会メンバーが願っているだけでなく、彼女の母親が誘拐されていることを知るために、リツカが家に逃げていくほど円滑に行かない。
これは、かなり普通で静かな人生を導く女の子が、吸血鬼と悪魔の間の葛藤に絡み合っている様子の始まりです。 両国は、リツカが禁止呪文の鍵であると信じている。それは、世界を征服して最初に勝利を得る強力なアイテムである。 もちろん、RitsukaはGrimoireがどこにあるのか、誰が彼女がそれを持っていると仮定しているのかは分かりません。
ストーリーが提示される方法は、最もデートするパターンに従いますが、ゲームベースのアニメは女の子が厄介な状況になり、ハンサムな男性に囲まれます。ここには元々の要素があります。 吸血鬼と悪魔の両方が律歌の後に来る実際の理由があります。 彼らは彼女と一緒にベッドに入ることを望んでいるからではありません。（少なくとも彼らの主な理由はありませんが）彼らは欲求不満を欲しいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暗い、超自然的な設定は素晴らしいものですが、（他の乙女ゲームベースのアニメのように）「魔神との踊り」は実際に使用されていた可能性があり、それは残念です。 そんなに多くのことがあったかもしれない&amp;hellip;
彼らは、悪魔と吸血鬼の世界がどのようになっているかについて、少なくとも私たちに何かを語っていたかもしれませんでしたが、そうではありませんでした&amp;hellip;吸血鬼は第二次党として扱われました。 最後の2つのエピソードまで、彼らは彼らが簡単にフードしている間に見えるようになります。 彼らはこの完全な吸血鬼悪魔戦争の「敵」です！ 彼らはちょうどそれに基づいてまともな画面時間に値する！
しかし、悪魔は吸血鬼よりもスクリーン時間が長くなりますが、ショーの終わりには、彼らと彼らのコミュニティについて何も知りません。 すべてのスクリーン時間を得る悪魔は生徒会の4人のメンバーです。彼らは人間であるとふさわしいので、悪魔の社会の悪い表現です。
そして、私はエクソシストで始めることさえできません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、キャラクター&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;静かで平凡です。 私は4人の悪魔/評議員とRitsukaの兄弟をエクソシストと話し合うのは面倒ではありません。なぜなら彼らはあなたの定型的なオトメ - デートゲーム - 男性 - 愛 - 関心のキャラクターだからです。 いとこ、婦人師、筋肉頭、マゾキスト、そして保護されていない兄。 それはかなりそれを要約する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、リツカは議論する価値がある。 彼女は興味深い、またはオリジナルのキャラクターではありません。 しかし、彼女は、このアニメがデートゲームベースのアニメパターンから解放しようとしていることを示す別の要素です。
そのようなアニメでは、メインキャラクターは通常、ゲーム内のプレイヤーキャラクターです。 そのキャラクターは平凡であり、（多くの）キャラクターの特質や行動の理由が与えられていない。 これは基本的にあなたが主人公なので、ゲームで完璧に機能します。 しかしアニメでは、見るのが痛いです。 私がそのようなアニメを見るたびに、私はなぜ地球上でみんながそのような痛ましいプレーンな主人公に描かれているのか、それは男の子か女の子か、私の頭をひっくり返しています。
リツカはまだまだ平凡で、彼女を表現するためにどんなキャラクターの特徴があるのか​​わからないが、彼女は実際に彼女がしていることをする理由がある。 彼女は動揺する理由があり、危険に直面する理由がある（つまり母親を救う）。 これは正しい方向へのステップです。 彼女の性格はあなたにもっと欲望を残しますが、私を信じて、それは最悪のシナリオではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音については&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはよさそうだ。 期間。 それはかなり静かです。 その他のコメントはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマは、私にビジュアル系バンドVersaillesの曲「Masquerade」を本当に思い出させました。 そして、そうではない、「悪魔との踊り」のオープニングテーマは彼らによって行われていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして今、最後の「オリジナル」要素については、 彼らは歌う。 すべてのエピソードで、1人または2人の主人公が、自分が何を感じているのか、何が起こっているのかを歌います。 それは必ずしも悪いことではなく、アニメに音楽の特質を加えています&amp;hellip;しかし、私は個人的にそれが好きではありませんでした。 私にとっては、彼らの気分やシーンに合った曲があるような気がしませんでした（特に、戦闘中に署名したとき）。 それはショーが何か「ふわふわ」を加えることによって暗い設定を取り除きたいと思ったように感じました。 だから私はそれほど感謝しなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、「悪魔とのダンス」は楽しいことがあります。 そのようなアニメが続ける傾向がある、オットー・ゲーム・ベースのパターンから離れることを試みる。 しかし、このショーのようにそれをすることを敢えてしないのです。 それが設定するステップは弱すぎます。 これは残念です。特に、「悪魔との踊り」は、実際にはおとめゲームに基づいていないという事実を考えてみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KuroYume-96/reviews&#34;&gt;KuroYume-96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d like to start this review by discussing problems that anime which are based on otome dating games have. I&amp;rsquo;d like to, but this wouldn&amp;rsquo;t be fair (doesn&amp;rsquo;t mean I won&amp;rsquo;t do it :P) for the simple reason that, unlike for example &amp;lsquo;Amnesia&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Diabolik Lovers&amp;rsquo;, &amp;lsquo;Dance with Devils&amp;rsquo; isn&amp;rsquo;t based on an otome dating game. Don&amp;rsquo;t worry, there is a &amp;lsquo;Dance with Devils&amp;rsquo; game out there. But here&amp;rsquo;s a fun fact: it was released a few months after the anime has ended.  Why on earth did this surprise me this much? Because &amp;lsquo;Dance with Devils&amp;rsquo; reminds me A LOT like an anime bas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;barn22&#34;&gt;_Barn22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとってこのアニメは催眠術でした。 私が見ているすべての時間、私は思っていた、これらの文字はすべて馬小屋、ほとんど開発がない（しかし、彼らはお互いに異なる）、まだ彼らは暑いです、私はこのアニメを見続ける必要があります。
対話の行は最高ではなかったが、私は声と結婚したいと思った！
ストーリーは悲惨な種類のものの古典的な乙女ですが、ホットな恋人に本当に落ちたかったようなもののために非常に洗練されています。
芸術は非常に素晴らしく、最高ではありませんでしたが、この魅力的な若者を声のようなシロップと共に魅力的にするのに十分です。
私は彼らがそれがチーズであると思って歌に炸裂するのを見ました、私はそれがそう少年バンドのように思っているすべての淑女の動きを見ました。 そして、ボイバンドのように、あなたが好きなものと、これが私のものです。  （私はまだ、すべての人が「悲劇的に欠陥がある」 - 彼はただの愛が必要であり、固定されているので、最高の男の子がいるかどうかはわかりません）
この逆のハーレムビジネスは、私にフックしない方がいいです。 それは素晴らしい砂糖のようですが、あなたには大したものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Barn22/reviews&#34;&gt;_Barn22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime for me was hypnotic. All the time I was watching it I was thinking, these characters are all  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dipothebookworm&#34;&gt;dipothebookworm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、このシリーズの希望を妄想しました。 最初、私は、ちょっと考えた！ ホットデーモンみんな！ これは途中で面白いかもしれません！ しかし、いいえ。 そうではありませんでした。 私を始めましょう。 スポイラーズ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：ちょうど3エピソードで十分だった。 エピソードの1/2を見ているだけで私のエネルギーがなくなり始めたのですが、なぜか分かりません。 それは面倒だった。 私は実際に主人公がメイドだと最初に思った。 私が言っていることは、彼女が身に着けていたファックのようなものだったのですか？ 無関係。 しかし、彼女が学校に通ったとき、不思議な学生会議室がありました。そして、私はこのシリーズに夢中でした。 彼女はそこに呼ばれて、4人の人がF4なんか変なことをしているので、誰もが自分のたわごとを失う。 長い話は短く、彼らは悪魔ですが、母親がその朝に彼女に与えた魔法のネックレスは、彼女が食べて興味深い方法で物語を終わらせるのを防ぎます。 私は過去3回のエピソードを観ていませんでした。なぜなら、それは見守るのが面倒だったからです。人々が馬鹿なので、精神的にうんざりすることに飽きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：いわゆるリーダーの悪魔は地獄（IMO）のように醜いですが、誰もが彼を崇拝し続けました。 彼は私を苛立たせる。 フリット、クリープ、ジョック。 コメントはありません。 彼はこの女の子にとって地獄のように失礼だったが、すべての恐ろしい俳優が行くように、彼女はおそらく彼のために落ちただろう。 そして主人公（彼女の名前が何であったか）はとても馬鹿だった。私はただの存在のために彼女の日光を叩きたくなった。 文字通り。 あなたは悪魔が存在し、あなたを殺そうとしていることを知っていますが、あなたはこの人たちの周りをフォローするのは良い考えだと考え続けていますか？ 本当に？ 彼らはファックがあなたの問題であることをあなたが一度以上に殺そうと努めました！ 彼女は精神病でなければならない。 他のすべての悪魔の男の子はステレオタイプでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：大丈夫だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：これは音楽的にこれをラベル付けしないと良いアイデアだったと思ったのですか？ 私はずっと混乱していました。なぜなら、文字通りショーの半分は、彼らが歌い始めるからです。 私はおかげで、ヒロインの退屈なお尻の自己、あなたの厄介なお尻の自己を耐え忍び、私に激突！ 私は血を見たいと思います。 よ、これはディズニー映画じゃない。 作家！ どのように実際に時間を費やして、プロットの代わりにこれらの弱いろばのくそった曲がどこにも飛び出していないのですか？すべてのエピソードでこれらのものの2-3がありました。 本当に好きなように、愛の関心の悪魔は、自分の家に火をつけた人々と戦うつもりだった。 あなたは彼がbadass戦闘機だと思うが、いいえ。 彼はそれらで歌い始める。 どのような？ 何？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TLDR：これを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;やや長く：これを見てはいけません。 あなた自身を救いなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218308&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dipothebookworm/reviews&#34;&gt;dipothebookworm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I honestly had some delusion of hope for this series. Initially, I thought, hey! Hot demon guys! This might be halfway interesting! But no. It was not. Let me begin. SPOILERS!    Plot: Just 3 episodes were enough. Just watching &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;2&lt;/sub&gt; of an episode bega &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wholockian13&#34;&gt;wholockian13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うーん&amp;hellip;できるだけ外交的になる方法？ まず第一に、私はこのショーを楽しんで、2つの座席でそれを通り抜けたことを認めます、それは全体的にかなり面白く、美的には非常に喜ばしいです（どこにいてもbishies everywhere、wooow）。 リバース・ハレムのジャンルに秀でていない人は、ダンスと一緒にダンスを楽しむ可能性が高いでしょう。 しかし、そのジャンルにもっと慣れている人は、それほど好きではないかもしれません。 ここでは、このアニメのいくつかの中心的な賛否両論として私が見ているものを簡単に説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
1）私が言ったように、かわいい男の子はかなりです。 これ以上の精緻化は必要ありません。
2）芸術は本当に美しいです。 私は特に、色の使い方やキャラクターの動きがどのようにシームレスに見えるかを好きでした。 それはちょうどいい、きれいに見えるショーです（そして、私は道徳的にきれいな、ハハのような意味ではありません）。
3）たくさんの曲があります！ それは高校ミュージカルのようですが、悪魔と一緒です！ 確かに、曲の大部分はあまりにも元気ではなく、オリジナルではありませんが、そのうちのいくつかは地獄（馬鹿を意図したもの）として魅力的です。 多分。
4）オープニングテーマとクローズテーマは一種のラドー、特に後者はラドーです。 最初は奇妙なことですが、後でいくつかのエピソードを見てしまうことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
1）まず第一に、このことは決してプロット重視ではなく、答えられない質問がたくさんあります。 確かに、それは別の季節があるかもしれないことが最終的なエピソードで暗示されるが、&amp;hellip;あなたは決して知らない。
2）キャラクターの開発は悪魔の強みと踊るのではない。 まったく。 何人かのキャラクターだけが裏話の露呈を扱いますが、これは部分的には、これらの悪魔の秘密を謎に包まれたままにしたいと思っているクリエイターによるものかもしれませんが、それはまだ私のものです。 私は、この金髪の、感情的に便秘した金持ちの肉食動物を、完璧なくそりとして書き留めてはならない理由を教えてください。 教えてください。
3）主人公は&amp;hellip;まあ、彼女はダム、平凡でシンプルです。 それとも自己保護の意識がまったく存在しない、貧しい子羊です。 私は何かを台無しにすることはありませんが、あなたがそれを見るなら、あなたはすぐに私が意味するものを見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、このリストは包括的なものではなく、短所リストには短所リストより1つ少ない項目があることに気がつきますが、これらの3つの項目はどのショーでも重要なものであるため、不一致を修正する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のお勧め：ちょうど控えめなエンターテインメントを探していて、ビートにあなたの頭を撫でているなら、この赤ん坊をあなたの列に入れて、Blondie McBroodeypants、Masochistic Flyboy、Man-Bun 筋肉、セックスピクシー、クリーパードッグなどがあります。 ちょうどあなたがストーリーテリングのヒントのためにそれを見ていないことを確認してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wholockian13/reviews&#34;&gt;wholockian13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hmm&amp;hellip;how to be as diplomatic as possible? First of all, I&amp;rsquo;ll admit that I enjoyed this show and tore through it in two sittings because it&amp;rsquo;s overall fairly entertaining and quite aesthetically pleasing (bishies, bishies everywhere, wooow). If you&amp;rsquo;re not super into the rev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrysteriax&#34;&gt;Chrysteriax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（1回目の書き込み）
ストーリー -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
物語は私の意見では本当に悪くないが、私は本当に彼らがそれぞれの結末を持っているcliffhangersが大好きです。 それは本当に私を次のエピソードを見たり、それを誇張したりするために私を魅了します。
その男の子との基本的な逆ハレムのような彼女と恋に落ちる。
結末は私がそれが本当に私には残念だと思ったものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
彼らは良い仕事をして、悪魔が本当に素敵に見えるようにしました
しかし、リツカにとっては、彼らが彼女を迅速に修正できると思う。  ：/&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
まあ、ミュージカルは素晴らしいですが、歌詞はすべてのもののほとんどを破壊しています
私は本当に歌詞がそれが私にとって意味をなさない原因になることは理解できない。
しかし、Remの曲はかなりキャッチーなので、彼らは高い得点を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
あなたがこのアニメを見ようとしている場合、私はそれを準備するかもしれないので、リツカはこのアニメであなたを怒らせるでしょう。
彼女がそうするならば、あなたはあなたのコンピュータを閉じ込めて、彼女がするばかげたことについて暴言することができます。
悪魔は大丈夫だと思います。
（しかし、あなたは興味があるかもしれないので、Remは俳句の山口によって声が上がります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chrysteriax/reviews&#34;&gt;Chrysteriax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(1st time writing one)  Story - &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;   The story isnt really bad on my opinion but I really love the cli &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;glandire&#34;&gt;Glandire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのことについて非常に混乱しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれを見ている間、私のスコアは最高で5でしたが、どういうわけか、12のエピソードすべてを見た後、それは少し私に成長しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで私が持っていた最大の問題は、メインのヒロインの愚かさでした。 私は彼女が周りのすべての賢明な人を無視していたときに叫びたいと思っていたし、代わりにトラップ、危険なsiruationsとそのようなものに歩いて選択していた。 しかし、リッツカは、彼女の瞬間を抱えていました（実際に私は怒りました。なぜなら、作家がそれをすることができれば、ショー全体でそうしないといけません）。 私は彼女がおそらくいくつかの人々が残りの部分を見てあきらめさせるいくつかの最初のエピソードで最も迷惑だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その部分的な音楽的アイデアのために私はそれに固執することに決めました。 歌は魅力的で、時には私をちょっとキュッとさせましたが、良い方法です。 私はいつもミュージカルをチーズであると見ていました。 私は、より多くのアニメがこのアイデアを使用したがっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは大丈夫だった。 たぶんそれは最高の物語ではなかったかもしれませんが、少なくとも終わりにうまく包まれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとバックストーリーの関係は確かにスクリーン時間を増やすことができますが、今後のゲームのために秘密を保つことに決めたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからすぐに話す。 私はいくつかの瞬間が私を本当に不満にさせたとしても、私が予想した以上に楽しい時間を過ごせました。 私の最後の得点は6であり、あなたはそれを見ることができますが、そうしないと大して欠けてしまうことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208574&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Glandire/reviews&#34;&gt;Glandire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have very mixed feelings about this one.    As I was watching it my score for it was 5 at best but somehow, after seeing all 12 episodes, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;illucifer&#34;&gt;illucifer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、ロマンスのジャンルが好きな人は、このアニメが私によく合いませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私がロマンスの話で最も嫌い青から愛が出てきました。 いつ、いつ、どのように努力してもらえればと思っています。
プロット自体は不自由です。 彼女の歌の始まりは、彼女が普通の高校生の女の子であること（あなたがすでにそのタイトルでそれがそうでないと分かっているとき）が私を殺したということです。
彼らは主人公を馬鹿に見せて、明白なことについてあまりにも多くの質問をしました。 個人的に私は主人公が迷惑なアニメを立てることはできません。なぜなら、あなたがそれを見るたびに気をつけなければならないし、一部の人は気分が短く、アニメを完全に落とすからです。 私はほとんどこれを終えた。
私が言ったように、それはすべきであるように何も説明されていない。
全体的にはかなり悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私はそれがとても良いことを認めなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私たちは本当に誰についても分かりませんし、最後にもそれはうまく説明されていません。 私は言いたいことがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
けっこうだ。 その後のエピソードで私は興味を持った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私は悪化しているので、6で評価しています。
それは十分ではありませんが正直にもそれほど悪くはありません。 アニメは私のためだけではなかった。 一般的な女の子、特にこのタイプが好きな人のために作られました。 それの後ろにポイントがあり、プロットがそれに合うようにミュージカルです。 ロミオとジュリエットの愛は、あなたがそれについて考えるときにはあまり意味がありませんでした。
yaoiと同じです。 それが好きではない？ ハハを見ないでください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/illucifer/reviews&#34;&gt;illucifer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, as someone who likes romance genre the most this anime didn&amp;rsquo;t fit me well.    Story:  The love came out of the blue which I hate the most in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chibiyuii&#34;&gt;chibiyuii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリー -
まず第一に、これは自分の好みに基づいています。 私はちょうど戦っている間歌うことはありません。 それはまったく失敗した西洋音楽映画に従う試みのようなもので、価値のあるものになることに終わりました。 彼らが歌を歌うとき、それがいかにキャラクターの魅力を損ねたかはちょうどとても迷惑なものです！ 貧しいアズナ、少なくとも彼女は聖体拝領の歌から解放されています。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;アート -
芸術はそれほど魅力的ではありませんでした。 それ以上のコメントはありません！&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;音 -
私は物語で言及したように、歌は本当にしつこいものでした。 歌はうまく書かれていなかったし、戦いの真ん中で彼らが歌を見ているだけで厄介なように聞こえる。 またはどこにもいない。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター -
ヒロインはさらに悪いです。 どのように頑固なあなたが得ることができるように？ 彼女は真剣に死の願いを持っているが、彼女は「私は死ぬことはしたくない」のように暮らしている。そして、悪魔と混ざっていない。 ちょっとしていない。 彼女のVAは本当に素敵なキャラクターを声に出しましたが&amp;hellip;&amp;hellip;彼女にはちょっとひどいです。 彼女が悲鳴を上げる方法/痛みを訴える方法は、あまりにも驚くばかりです。 キャラクターデザイン、なぜあなたは女の子の髪を彼女の顔の中に止めますか？ とても厄介なハハに見えます。  （Lindo＆amp; Shiki）のための1ポイント。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ -
あなたはどうやってこのような心当たりの良いアニメを楽しむことができますか？&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;全体 -
失望のレベルが高すぎます。 それを見直すことを忘れて、私はこのアニメを見て、それを終わらせるためだけに描画のような他のものをしなければならなかった！&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chibiyuii/reviews&#34;&gt;chibiyuii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Story -  First of all, this is based on my own personal preference. I just don&amp;rsquo;t get the singing while fighting. Its like an attempt to &amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madnessyt&#34;&gt;MadnessYT&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪魔とのダンス - 今そこにはすべての種類のアニメがありますが、それになるとすべてのアニメを2つのグループに分けることができます（悪いものか悪いものか）、悪魔とのダンスの場合は、  MCは単にばかげたばかげたばかげた厄介な女の子です。ほとんどのアニメにとって、MCは男のために倒れる前に約5つのエピソードを取るが、これに対しては2つしかかかりませんでしたが、MCは尋ねずにエピソードに行くことができませんでした 愚かな質問。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをスコア5にしなければならないでしょう。これは、ショーのすべての人がそこでうまくやっていて、アートワークとサウンドがとてもうまくいったという事実に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207832&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MadnessYT/reviews&#34;&gt;MadnessYT&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dance with Devils - Now there are all types of anime out there bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arisecrets&#34;&gt;AriSecrets&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪魔とのダンス、リバース・ハーレム; それはまばゆい、馬小屋のヒロインとステレオタイプの愛の関心によって決まるジャンルです。 悪魔とのダンスは私がオリジナルと呼ぶものではありませんが、UtaPri、Brothers Conflict、Amnesiaやその他の悲しいリバース・ハーレムよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（5/10）：悪魔とのダンスはアニメです。私はあなたが他のアニメを見ることができず、あなたが時間を殺すことを望んでいる日を保つことをお勧めします。 それは時々不自由なアニメだが、その場でのタイミングはどういうものなのだろうか。これはどんなミュージカルにも典型的な歌を歌うキャラクターについてもっと教えてくれるはずだが、 特定のキャラクターがMC Ritsukaをどのくらい望んでいるかについては、すべてアニメが続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;償還機能？ まあ、1つは、実際にはMCのためのまともなロマンスがあり、彼女は正確にアニメのすべての男の子との繋ぎ目ではありません。 それはそれ自体がこのジャンルのアニメのための改良です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、何を推測する？ ヒロインは実際にはロマンスに決して終わらない代わりに、1人の男で終わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、非常に予測可能なプロットについてもあまりにも特別なものはありませんが、退屈することはありません。また、いくつかのエピソードは実際に次のエピソードで何が起こるかを知るのに十分興味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：このアニメのアートはまともではありません。 それはかなり見て、豊かな色です。 キャラクターデザインも半分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）：サウンドは矛盾しています。 私が中毒性のあるOPとEDの歌を飛ばしたことは決してありませんでしたが、すべてのエピソードのキャラクター・ソングは、馬鹿げたものから非常にばかげたものまでしかありません。 このシリーズで好きだったキャラクター・ソングは2曲ありますが、全体的に、この歌詞はひどくて、あなたを笑わせて、「ラメ！ あなたが重大な状況の真ん中で突然曲に爆発するのが好きではない場合は、いつも曲をスキップすることができます。 あなたがしていれば、あなたはほとんど何も見逃しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6/10）：あなたがDiabolik LoversとAmnesia * coughの皮肉の咳*を見て楽しんでいれば、彼らはあなたが出会う最も興味深い穏やかなヒロインのうちの2人を浮気していることを知っているでしょう。 彼らは自分自身の意志を持っておらず、他人がしたいことをします。 しかし、我々は他のアニメについて話しているわけではない。 このアニメのヒロインに戻りましょう。 ヒロインとしての立川里香は、特別ではない。 彼女は強力な人ではなく、少年の一人によって救われる必要があることがよくあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、逆のハーレムを見る人が私に同意するということが1つあれば、ここにこのMCが実際に自分の意志を持っているということです。 彼女は自分の意思決定を下す（彼らはいつも愚かで無謀であるにかかわらず）、そして彼女が望むならば、彼女は男に立ち向かうことができる。 彼女は、闘争がどれほど小さくても重要でも、誰も彼女と一緒に闘いをすることなく、自分の道を譲らせることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、少年たちの半分以上が少年の保護を受けていても、リツカが自分を救うための瞬間があります。 これらの特性は、彼女に耐えがたい（あまり好きではないにしても）主要な主人公にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このリバースハレムに関わる人は、静かなものからヤンダレまでのステレオタイプです。 プレイボーイからマゾイストまで。 あなたは本当にリツカを愛していて（リンドもそうです）、私の好きなものを除いてすべてがレム（静かなもの）です。そして、彼はシャドウのような傍らから彼女を守ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しさ（6/10）：あなたが何もしていないし、アニメのストレスの多いものを見たくない日のためにそれを保存します。 私はこのアニメの中で一度も退屈していなかったし、実際に不自然なキャラクターソングでそれからいくつかのスニッカーを得た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207646&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AriSecrets/reviews&#34;&gt;AriSecrets&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dance with Devils, a reverse-harem; a genre which is dictated by it&amp;rsquo;s bland, dumb heroines and stereotypical love interests. Although Dance with Devils is nothing I would call original, it is better than the likes of UtaPri, Brothers Conflict, Amnesia and all the other sad reverse harem out there.    STORY(&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): Dance with Devils is an anime I suggest y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tettsui&#34;&gt;Tettsui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ダンスと悪魔をあまり比較することはあまりありません。なぜなら、私は多くの逆ハレームアニメを見たことがないからです。しかし、私が見たものの、これは間違いなく最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは典型的な吸血鬼対悪魔schtickだったけれども、それはよく書かれ、同様のプロットを持つ他のアニメのように過度の使用を感じなかった。 キャラクターの開発はいくつかの点で少し欠けていたが、キャラクターはまだ好きで面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は歌に少し驚き、それはちょっとしたものだったと感じましたが、いくつかの曲を聞いた後、本当に楽しくて、よく書かれていると思いました。 私は本当に彼らが一緒に歌いたいと思う曲の種類だとは思わないが、彼らはアニメに特別なものを少し追加した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメを、陳腐や退屈を感じさせないロマンチックな逆ハレムを探している人にお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tettsui/reviews&#34;&gt;Tettsui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t have much to compare Dance with Devils too, because I haven&amp;rsquo;t seen many reverse  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;minster122&#34;&gt;Minster122&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちはちょうどリンドがフリルエプロンでどのように見えるかを少し時間を取ることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
通常の逆のハーレムの呪いを逃れるために拍手！ 確かに、彼のことを知るためには、1人のエピソードが1つしかないのですが、最後はプロットと2つの可能なペアリングに集中しています（オープニングを見るとかなり明白です）。 私は彼らが悪魔に焦点を当てるのではなく、ヴァンパイアとエクソシストをどのように持ってきたのか本当に気に入っていました。 通常、彼らはただ神話や吸血鬼のような1つの神話レースに焦点を合わせますが、これにはすべてがあります。 ストーリーは素敵で一貫しており、同じジャンルのほとんどがやる傾向のあるロマンスではなく、主なストーリーラインに焦点を当てています（男を選ぶことができない限り、大部分のプロット 男を選ぶことに由来する）。 私の元の予測が間違っていて、主な悪役は実際には悪魔ではないことを知ってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
ええと&amp;hellip;.アクションシーンの大きな控除。 自然に見えるようにアニメートすることはできませんでした。ばかげていません。 アニメの真剣さから離れているような時代ですが、残りは美しく美しいです。 キャラクターのデザインは素晴らしく、全員がセクシーに見えます。 リツカはかなり可愛いですが、それほど大変なことはありませんので、いつものことから離れています。 本当に彼らがパワーレンジャーのように見えて悪を戦うために変身したので、彼らは最後の2つのエピソードで突然の衣服の交換をしなかったことを本当に願っています。 特にリツカの最終的な青いドレス。 それは本当にかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
アニメで歌われた才能ある声優全員に拍手喝采！ 彼らはアニメとアニメのストーリーラインに合うように設計されていて、本当にあなたが終わることができるどんな状況にも適用できないので、歌詞はちょっとばかげていましたが、聞くのは苦痛ではありませんでした。 むしろかなり美しいです。 つまり、キャストにはボイス・アクション・コミュニティーの主な歌手（UtaPriのキャストの大部分をここに挿入）が含まれていませんでしたが、本当にその曲が好きでした。 そして、彼らはうまく配置され、理にかなっていて、トップ（StarMyu、私はあなたを見ている）ではなかったし、エピソードの途中の擬似MVは大きくアニメーション化されているので、ゼロの苦情はありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
Nyeh&amp;hellip;.逆ハレムの典型的なキャラクター。 やっぱりホラー・リバース・ハーレムのための典型的なもの、悪い少年、そして子供の頃の友人（家族はあまり友好的ではない）。 彼女は愚かではないし、男性のキャストが言うすべてのことを追っているので、ここではリツカにもっと集中したい。 彼女は実際に旗のイベントを引き起こす前に物事を考えます（なぜなら、彼らはトリガーされなければならないからです）。 彼女は生地のいくつかの袋ではなく、実際には最終的な結論に大きな役割を果たしています。 ほとんどのリバース・ハーレム・ヒロインは、リツカが物事を起こさせている間に物事を起こさせます。 誰かが私が怒って怒らないのは、彼女がしているすべてがそこに立っていて、すべてが地獄に落ちるからです（つまり、千鶴と唯）。 男性のキャストは、私が言ったように、リバース・ハーレムの典型ですが、リツカの発見は私の一日でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10
それは美しく、良いプロットを持っていたので、私は毎週悪魔とダンスを見て好きでした、そして、次に何が起こるかについて私は興味がありました。 それは実際には「私がすぐにそれを見なければならない」ことではありませんでしたが、私はどちらかと言えばそれだけではありませんでした。 私の良い月曜日のアニメと強い週末のアニメの間の週の真中に見るのは単なる素晴らしいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
見て見て魅力的な時計。 リバース・ハーレムのジャンルには新しいものがあり、2回目のシーズンを見たいと思っています（それは間違いなく終了しましたので、2回目のシーズンを計画しています。 しかし、彼らは追いかけようとしていないと思うので、セカンドシーズンに向けて何を作るのだろうと思う。 うまくいけばロマンス的にもっと満足できる終わりを望むでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206728&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Minster122/reviews&#34;&gt;Minster122&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Can we just take a moment in how good Lindo looks in a frilly apron?    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Applause in escaping the usual reverse harem curse! Sure we have the usual, one episode per one guy to get to know him, but the end just focused in plot and the main two possible pairings (which is pretty obvious if you watch the opening). I really liked how they didn&amp;rsquo;t just focus on devils but brought in the vampir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsumiryse&#34;&gt;tsumiryse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きだったので、私はそれについてのレビューを書く必要がありました。
私は以前にレビューを書いていないので、私は偏見を脇に置いて始めます。 悪魔の創作者、Rejetとダンスを知っている多くの人々は、その名前をDiabolik Loversの元の創作者として認識しているかもしれません。  DwDとDLとの比較を開始する場合は、停止します。 私は一般的に、俳優/逆の俳優、そして特にオットーのアニメの適応を嫌いますが、DwDはもともとオットーの試合​​になるアニメです。 私は実際に発表されたときにDwDを見ることに決めました。なぜなら私はRejetのファン（DLアニメではありません）と熱心なゲーマーだったからです。 私が最終的に1ヶ月前にキャラクターソングのサンプルを聞いたとき、私はついにそれに入りました。 それは、私が最初はあまり好きではないと思っていたものでしたが、今ここにいます。
Dance with Devilsはミュージカルアニメです。 うたのプリンス様や高校のスターミュージカルを考えてみてください。 今、音楽関連のプロットを取り除く。 彼らが歌う理由は全くありませんでしたが、彼らはそうしました。 そして、それは栄光に満ちたものでも、価値のあるものでも、あるいはその両方でもあります。 あなたは決めることができます。
12話のアニメとして、私はあなたが少しリラックスする必要があるこの種のものを楽しむと思う&amp;hellip;それについてあまりにも心配しないでください。 ただ寒くて座って。 それは、彼らがあなたに投げる可能性のあるどんな上品であれ、まあまあです。 ほとんどのアニメと同様、いくつかの信念の停止が必要かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
もし私がもう少し寛大であれば、約7.5程度です。 プロットは傑作ではありません。 私が言ったように、上品は一般的です。 悪魔、吸血鬼、そしてExorcistsと禁断のGrimoireの戦い、それに我々のヒロイン、Tachibana Ritsukaとの戦いだ。 すべての主人に焦点を当てたエピソードがあり、プロットを動かすにはしばらく時間がかかります。 リバースハレムの典型です。 しかし、逆のハーレムのために、DwDは（歌にもかかわらず）深刻なプロットを持っています。 より重要なプロットの開発のいくつかは、いくつかのエピソードでばかげた瞬間と一緒に押しつけられ、時にはそれらをちょっと混乱させます。 しかし、私は間違いなくもっとエピソードが好きだったので、プロットポイントのほとんどは結局結びついているので、急いではいなかったでしょう。 それが終わったら、私はそれを8に上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
8から8.5の範囲。 ほとんどのアニメと同様に、アートとアニメーションは少し矛盾することがあります。 正直言ってDwDには矛盾がたくさんありますが、それを平均化すればかなり良いです。 オリジナルのキャラクターデザイナー（前田裕高さん）の作品に少し馴染んでいますが、実際にはまだ彼のアートでゲームをプレイしていません。 正直、あまり好きではない彼の芸術については何かがありますが、タカシナ・ユカのデザインにもかかわらず、キャラクターの独特のスタイルを認識することができます。 カットに応じて、芸術は時々私に非常に魅力的です。 私は実際にそのキャラクター（特に私の好きなキャラクター）をとても美しく描写するためにそれに取り組んだ人の手を振りたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
Elements Gardenが音楽を演奏します。 私はあまりにも音楽に精通していないので、正直言って、最初のタイトルはうたのプリンス様です（よく知られています）。 私はこの中のすべての音楽をかなり好んでいますが、私はあまり好きではないものさえあります。 私はbgmよりもインサート・ソングに精通していますので、私はそれを見て行きます。 すべてのエピソードは少なくとも一つの曲を持っていますが、私はあまり好きではありませんが、私は残念なことに彼らと共に歌を歌います。
私は主人公のキャラクターの大半が好きです。 アニメに歌われた音楽のアニメ版と元のキャラクターの歌もあります。 彼らはすべて非常に、非常にキャラクターに合っています。 しかし、歌詞はアニメで少し恥ずかしいかもしれない。 他の曲の中には、ちょっと気分が悪いような気がします（特にEMOLIARですが、私はテーマが気に入っていますが、それは私にとって感じました）。 最後に私が気に入っていると言ってください（ケト〜ユズルネイ・セメガイイ〜あなたのことについてクレイジーなように）。 音楽は、アニメでの誰かの楽しみのためのメイク・アンド・ブレークポイントかもしれません&amp;hellip;特にそれはミュージカルアニメであり、その一部はまったく恥ずかしいものです。
また、演技は素晴らしいです。 当然。  また、鈴木達二がメインキャストの一員であることを忘れることもありますが、神秘的な若者の役割もしっかりしています。 サブキャストもJekとNestaのようにいいですね。 Remのために私は斎藤麻美の巨大なファンになりました。アニメが放映される前に彼のキャラクターソングのサンプルが聞いて以来、スノーボールをしています。 私はキャストのどれにも興味がなかったので、ばかばかしいです（これが発表されたときにあまり興味がなかった理由です）。 彼はRemのために低い声を使用し、彼は実際に彼の範囲に関する音量を話します。 羽野渉は異常に親切で思いやりのある兄貴のキャラクター、リンドを手に入れます。 近藤隆さんはうえいちゃんをやっつけすぎ。 キムラスバルはメイジのための唯一の選択肢、特に彼の歌とその英語での選択でした。 私は平川大輔のファンではありませんが、若干の若い声が欲しいという意見もありました。 しかし、私たちは皆、今平川に慣れてきました。そして、彼は本当に恥ずかしがり屋であることを本当に示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
7.5かもしれない。 リバース・ハーレム・テーマのアニメとして、キャラクターはかなり重要です。 生徒会全体は悪魔ですが、リツカの兄はエクソシストです.DwDが発表されたときに明らかにされましたが、後になるまで明らかになりません。 それまでは、彼女はそれぞれのエピソードで大半の男の計画に追いついた。 これがもっと長かったら、文字についてもう少し学んだかもしれません。 残念なことに、私はそれらを呼び出すのが好きなように悪魔トリオがよりサポートされている間、男のうち2人だけが最も露出を取得し、次に私たちに??? キャラクター。
Remは生徒会長と悪魔の「指導者」です&amp;hellip;彼らだけが耳を傾けるなら、そうすべきです。 彼はむしろ冷たく無情です。 ある人は、岩の感情的能力を持っていると言います。なぜなら、彼は感情を脇に置いているだけなので、彼の顔にはほとんど見えないからです。
UrieはRemの幼なじみです。 フリルプレイボーイ男。 彼は明らかにインキュベスであり、彼はすべての女の子とヒロインの蝶を呼び出すのが大好きです。 彼は彼らを捕まえて「壊れるまで彼らを握る」ことに何らかの執着を持っている。
メイジは、呪術のような複雑なものを嫌う鉱石です。 最も重要なのは自分の強さで、彼はそれを見せてくれるのが好きです。 驚いたことに、彼はエピソード以来多くのファンを持つことになった。
シキは奇妙な堕天使です。 彼はうんざりしている。 キモい。 それは彼の性格なので、私は彼を侮辱していません。 破壊を愛しているサドマゾヒズムの堕天使。 西洋のファンの間ではかなり人気があります&amp;hellip;
リッソはリツカの兄、そしてエクソシストです。 彼には、リツカを守ることが最も重要です。 私は彼がクールだと思うと思うが、私が考えることができるのは、彼がリツカとグリモアになると、唯一の主人公であるという事実と共に、彼はシスコンだと思う。
??? または神秘的な若者。 彼のアイデンティティは後で明らかになりますが、彼はかなり丁寧に話しますが、リツカを追う理​​由もあります。 他のキャラクターよりもはるかに多くを知っているかもしれません。 ただ、彼は非常に忠実であると言いましょう。
リツカの母親マリアのようなサブキャストのようなものがかなりあります。彼女は吸血鬼が彼女を取り去った後に探しに行くので、彼女は悪魔/生徒会に参加します。 アズナは、私が一番良いと思うリツカの親友です。 そしてJekは後で短命の人気を得たと思われる吸血鬼です。
あなたが誰であるかによって、あなたはリツカにうんざりするかもしれません。 個人的には、私はヒロインズに守備的です。 彼女の性格のやや強制的な主な点は、彼女が学生評議会に立ち向かい、自分の意見を同じように主張していることです。その理由は、彼女が欲求不満の鍵であるという事実を除いて、 私は彼女のことが気に入っていますが、私は決まり文句が好きではありません（「ああ、あなたは私に話しました&amp;hellip;あなたは面白いです。 彼女はちょうど普通の高校女の子であるはずですが、私は彼女の行動が理性の中にあると思います。 裁判官はあなたと同じです。 私はここでもあまり偏っていないようにしていますが、Remは私の好きなキャラクターです。私は彼のためにちょうど8までそれをバンプする半分の心を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
ああ少年。 わたしはそれを楽しみました。 私はアニメを見て途中でそれを前倒しした試合で大騒ぎです。 いくつかの人々のために、これは確かに彼らのものではないかもしれません。 あなたはそれを自分自身を引き抜かなければならないように感じるかもしれません。 ありがたいことに私のために、これは私が必要としていたものでした。 私は常に新しいエピソードが出てくるのを少なくとも1時間か2時間は見直していました。 地獄私はそれを楽しんだ。 それが放映される直前まで何ヶ月も関心がなかったことの1つでした。そして、正直なところ、次のエピソードのために毎週水曜日を待っていることに興奮と落ち着きを感じたので、とても長い時間でした。 私はキャラクターの歌に興味があったので、私はちょうどそれに入った。 しかし、私は正直言って、私はそれを楽しんだと言うことができます。 リバース・ハレームとオットーゲームのアニメの適応は嫌いですが、これはオリジナルのものだったので、私はそれ以上の偏見がありませんでした。 逆のハレムには、実際には主人がいる。 私はこのアニメとその結末についてとても強く感じます。  Rejetはゲームを宣伝するためにこのアニメを作ったotomeのゲームクリエイターである可能性がありますが、ゲームや物事に夢中になる人にとってはうまくいくと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
ほとんどのアニメと同様、あなたが楽しむかどうかは、あなたの好みによって異なります。 あなたがジャンルで大丈夫であることを確認してください。 私はそれがどれほど辛くても、結末にかなり満足しています。 私はリツカの決定を尊重します。 それは、オットーゲーマーが逆の俳優を嫌うのは変だと思うかもしれませんが、それは私のためのものですが、それでもずっと楽しんでいます。 私がバイアスを脇に置いたら、それを7または7.5にするかもしれません。 このようなことが気に入らない人は、それを好まないでしょう。 彼らが歌を好きだからといって悪魔とダンスをしている人を知っています。 彼らはとても安っぽく、不必要なので、他の人は曲を叫びますが、それは音楽のアニメです。 それを助けることはできません。 しかし、全体的に私はそのほとんどに満足しています。 いくつかの部分では、より多くの開発とエラボレーションが好きだったかもしれませんが、あなたは12回のエピソードでそれだけを行うことができます。
私はこのアニメについて多くのことを述べていますが、私はこれを最小限に抑えようとしています。 私は、私が好きなだけ、キャラクターや個々の曲にもそれを行かなかった。 このアニメは私のための最初のものでした。正直なところ、私はまだそれを手放す準備ができていません。 しかし、ゲームはまだ来て、私は非常に興奮しています。 このアニメやキャラクター、特にリツカも、他の人たちに感謝することを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tsumiryse/reviews&#34;&gt;tsumiryse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked this anime so much I had to write a review for it.  I haven&amp;rsquo;t written a review before, so I&amp;rsquo;ll just start with getting my biases aside. A lot of people who know of Dance with Devil&amp;rsquo;s creator, Rejet, may recognize the name as the original creator of Diabolik Lovers. If you&amp;rsquo;re going to start comparing DwD with DL, stop. I generally dislike harems/reverse harems and especially anime adaptations of otome games, but DwD is originally an anime that will get an otome game soon. I actually only decided to watch DwD when it was announced because I&amp;rsquo;m a fan of Rejet (not the DL anime, though) and an avid otome gamer. When I finally listened to the character song samples a month before it aired, I finally got into it. It was something I didn&amp;rsquo;t expect I would like so much at all in the beginning, but here I am now.  Dance with Devils is a musical anime. Think Uta no Prince-sama or High School Star Musical. Now take away the music-related plot. There&amp;rsquo;s absolutely no reason they had to sing, but they did. And it&amp;rsquo;s either glorious or cringe-worthy, or both &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akugitsune328&#34;&gt;Akugitsune328&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一般的に、私はこのアニメが楽しいと思った。 音楽は素晴らしく、一般的なデザインも良かったです。 私はこのアニメの音楽スタイルが非常にユニークであることを発見しました。 アニメの曲はすべて私のお気に入りのもので、とてもキャッチーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーはキャラクター自身のように貧弱でした。 どちらも一意ではない非常に珍しいものでした。 クリエイターは、一般的に非常に人気のある大作を具現化したキャラクターとして、多くのファンに手を差し伸べてもらいました。 主人公は残念なことに、逆のハレームの他の多くの主人公と似ていて、まったく独特で穏やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、アニメが楽しいと思っていて、急に突然曲を聴いたときに笑いを覚えました。 ほとんどの場合、全部ではないにしても、VAは良い歌をしているので、そこには苦情はありません。 私はそれがユニークなミュージカルのような特徴のために腕時計に値すると思う。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ちなみに、このアニメは、オットーゲームに変わっています。 私は主人公のことを心配する必要がないので、ゲームは成功すると思う。 ストーリーのように、キャラクターはさらに発展するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akugitsune328/reviews&#34;&gt;Akugitsune328&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In general, I thought this anime was enjoyable. The music was great and the general design was good as well. I fou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mih0&#34;&gt;Mih0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
このストーリーサイドは素晴らしいです。Grimoireの力を自分のものにするために2つの世界が戦うのを見ることができます。吸血鬼と悪魔。互いの感情と終わりを理解できない冷酷な男と勇敢な女の子に関するラブストーリー 彼らはお互いに恋に落ちている。同じ女の子との戦いはあなたを笑わせる。彼女の妹の兄の気持ち。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術はグッドです。私に輝く目を持つディアボリック・ラヴァーズのようなものではありません。ハハハ。私はなぜ、リバース・ハレムが、女の子を恋に​​落ちさせるために熱い男が必要なのか説明しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
声はとてもいいです。このアニメの歌は私をより高くします。この歌はこのアニメの物語に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は10を与える&amp;hellip;これは私が今から見た最高のアニメです、私が見る。ヘロインとヒーローは大丈夫です。ハートブレイカーはまた、ビショネンの心拍をファンにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;理由は、私はこのアニメが好きで、レビューをする：
私はビショネンについて逆のハーレムが好きです。私は実際に熱い男が好きです。私の鼻から血液が来ているので、氷が必要です。ハハハッハッです。ちょっと、このアニメを見てください。アニメは悪くはありません。 私から、私の英語は悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233568&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mih0/reviews&#34;&gt;Mih0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  This storyside is amazing.We can see 2 worlds fighting to make the power of Grimoire is their own.The Vamp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simplehufflepuff&#34;&gt;SimpleHufflepuff&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このストーリーは多くの可能性を秘めていましたが、それまでは完全には生きていませんでした。 それはどんなストーリーと同じように、アップとダウンの両方を持っていました。 物語にはより良いものがあったにもかかわらず、欠点はほとんどそれを邪魔しました。
ストーリーはシリーズの代わりに映画として優れていたでしょう。 それは12のエピソードにするために多くのフィラーがあった。 フィラーはシリーズ全体であったが、プロットのエピソードと混ざっていた。 フィラーのエピソードは長いアニメが決して面白くない理由の1つです。
私が魅力的な部分は、音楽的なものに変えた方法です。 アニメミュージカルを見て楽しかった。 このジャンルのなかでは、終わりまでシリーズの中で主人公の立花里香が好きだと認めない人がいる。 結末はそれに全体的に7を与えたものでした。非常にそれはシリーズよりも映画を持っているが、それを見てからもっと見ることに興味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の非常に最初のレビューですので、それが役に立つと願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SimpleHufflepuff/reviews&#34;&gt;SimpleHufflepuff&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This story had a lot of potential but didn&amp;rsquo;t fully live up to it. It had both its ups and its dow &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;courtney-deloach&#34;&gt;Courtney_Deloach&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずは大事なことに、私はこのアニメが吸うと思った（私を噛む：P）。 私は本当に愛していた他のアニメからの推薦でそれがポップアップしているのを見て、もっと欲しかった。 私はそれを打つと深く驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、ちょっとしたメモ、それは恐ろしいミュージカルです：D!!!! それはまったくこれを最高にしたものです。 私は驚きました。私はそれをさらに愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10月
それは素晴らしいコンセプトだと言いましょう。そうですね、さまざまなやり方やレベルがあります。 私は彼らが本当に最高のアイデアを持っていたと思うし、素晴らしく詳細でした。 物語は主人公と一緒に乗るためにあなたを連れて行った。 それはあなたが迷子になるような気分にさせ、決してこの世界を去ることは望まない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10
何も特別な、あなたの典型的なアニメアート。 何も目立たなかったし、何も言うのは「たわごと」だった。 私は個人的にこのスタイルが大好きですが、それは一般的なスタイルの芸術です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
音には素晴らしい部分があり、すべての声が素晴らしくブレンドされています。 私は、サウンドトラックを買っても構いません。 音の効果でさえも、あわてていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
キャラクターは一般的に、素晴らしいところです。 あなたは彼らが誰であるかを学び、メインリードの側に目的があることを学びます。 彼らはそれを作ったとき、彼女がどうしているかを感じることができました。 彼らは彼らの発展の一部を急ぐことはありませんでした、そしてそれが沈むことに時間がかかりました。私は本当に驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
私はこのシリーズが大好きです。 私は通常、私がこれを愛したほどのものを楽しんでいません。 それは愛と憎しみのジェットコースターだった。 私はコンピュータを落としたくありませんでした。 それはそれに驚くべき要素を持ち、それはそれをずっと良くしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10
十分に愛された、私はおそらく全体の10/10を与えることはありません。 しかし、これは近づいてきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたは逆のハーレム、かわいい男の子、狂気、感情のローラーコーターが好きなら、これはあなたのアニメです。
また、2番目のシーズンがあるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227098&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Courtney_Deloach/reviews&#34;&gt;Courtney_Deloach&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK first and foremost, I thought this anime would suck (bite me :P). I kept seeing it pop up in recommendations from other anime I truly loved, and wanted more of. I gave it shot and was deeply &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;frozentenshi&#34;&gt;FrozenTenshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの機会にこのアニメに遭遇し、私がした良さに感謝しました。 これは私が楽しむアニメのタイプです。劇的なアニメは楽しいことができますが、私はアニメの方が好きで、ロマンスもユーモアもあります。 まあ、このアニメはすべてを一度に持っていますが、時にはかなり安っぽいかもしれませんが、それが理由の一つです。なぜとても陽気です。 プロットはかなり予測可能ですが、私はアニメプロットが何ではないのかを意味していますか？XD時間を過ぎるアニメを探しているならば、私はそれに挑戦することをお勧めします。 あなたがロサリオの吸血鬼に感謝してくれる人の一人であれば、これを是非楽しむことになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221038&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FrozenTenshi/reviews&#34;&gt;FrozenTenshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I happened to run into this anime upon chance and thank goodness I did. Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tetsu-jin&#34;&gt;Tetsu_Jin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際にそこにはかなりの数のリバース・ハレ・アニメがあり、私は彼らが私の最終的な有罪の喜びであると言わなければならないので、ちょっと偏った音を出すつもりです。 私が実際にやったら謝る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この特定のアニメは、逆のハーレムジャンルの他の同輩から目立っていると思う - 私はそれが非常に魅力的であり、見て面白いことがわかった。 他のアニメと違って、これは視覚的な小説/日付を記入するシムの適応ではありません。 実際、ps vitaのゲームに最近適合したと私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーそのものは例外的でも心の吹き消しでもありませんが、それはまだあなたが最後まで見ることができるストーリーであり、メインのヒロインが最終決定を下す実際のエンディングを持っています。 ほとんどの視覚小説ベースのアニメはそうすることを控え、オープンエンディングを残します。なぜなら、エンディングは最初の選手の選択に依存するからです。 主人公が自分の意思決定をしているのを見るだけで、決して満足できるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、私の謙虚な意見では、本当にうまくアニメ化されています。 それは滑らかで、スタイルは非常にエレガントです。 それは本当の目のキャンデーです - 特にそれは彼らに良い紳士になると。 それが私をキャラクターに連れて行く！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは驚くことに、あなたのミルク・リバース・ハレムの実行とは異なります。 主人公は自分自身のために立ち上がっていますが、彼女はまだ少し空白のスレートですが、それは自己挿入の唯一の目的のためです。 私たちは彼女を通して物語を生きるはずです。私はそれがとてもうまくいったと思います。 みんなかなり面白いし、ヒロインに近づく方法も違う。 ヒロインとのやりとりを見たり、自分とのやりとりを見たりするのはとても楽しいものでした。 彼らはもう少し発展させることができましたが、最終的な決定を下すのは誰もが目にすることを目の当たりにしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングは、声優自身によって歌われるような、シムのようなリバースハレームのデートのための習慣である。 そしてそれは素晴らしいです。 その曲はとてもキャッチーで楽しいですが、私は決して終わりを見ることは決してありませんが、このアニメのために、私はやっていました。 アニメ自体にも音楽要素があり、それぞれのキャラクターには独自の曲があります。 それらはまた本当に楽しいです、私は彼らがすべて優れた歌手であることを自信を持って言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンキーな塊を締めくくるために、毎日のハンサムな男性を惜しみなく必要とする時間があれば、これは素晴らしい腕時計だと言いたい。 当然のことながら、ちょっとした気候を感じさせる最後のいくつかのエピソードなど、少し上手くいくものもありましたが、そうでなければ私が今まで見た中で最も楽しいリバース・ハーレム・アニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tetsu_Jin/reviews&#34;&gt;Tetsu_Jin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are actually quite a few reverse harem animes out there now, and I must say, they are my ultimate guilty pleasure, so maybe I&amp;rsquo;m going to sound a little biased. I apologize if I actually do!    I think this particular anime stands out from the rest of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;curetwinkle&#34;&gt;curetwinkle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが巨大なキャラクターの開発と豪華なムービーストーリーを探しているのなら、このアニメを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのすべての側面を分析したくない、私はそれが非常に楽しいと言いたいだけです。 リバース・ハーレム・パーツは変わった感じがしませんでした。特に、私にとって非常に重要なものです。 リバース・ハーレムの要素を持つ物語で、逆のハーレムではなく、エピソードが合法で満たされたものではなく、男性キャラクターが女の子を嫌がらせするように作家が考えることができるものではありません。  Ritsuka（メインガール）は実際にはかなり強く、苦痛を感じていませんでした。これは本当に楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて私を驚かせたもう一つのことは、あなたがその曲を期待していないということです。 彼らが最初に歌を歌うとき、あなたは「おお、&amp;hellip;何が起こっているのか」と思うが、それはうまくいく！ あなたは、ほとんどの場合、その状況で彼らが何をするかを見るためにエピソードが進行するにつれて、その曲を楽しみにしています。 彼らは絶対に傑作ではありませんが、少なくとも物語には合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、曲については、曲の中で再生するMVの種類は本当に象徴的です。 彼らは戦って歌う。 彼らは悪魔を追い払う。 一点では小さなポメラニアの合唱団があります。  「Emo Liar」と呼ばれる曲もあります。 さあ どのように素晴らしいことではないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれが8つの理由を与えるように感じたが、私の意見では素晴らしいアニメだ、それはちょうど全体を考慮して感じることはなかった。 とても楽しいですが、それは確かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/curetwinkle/reviews&#34;&gt;curetwinkle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Please don&amp;rsquo;t watch this anime if you&amp;rsquo;re looking for huge character development and a gorgeous moving story, because it&amp;rsquo;s simply not the reason why it w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sophiareim&#34;&gt;SophiaReim&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私はその物語のアイデアは良かったと思っていますが、ミュージカルとは少し違っていると思いますが、なぜ歌が歌われているのか理解できない状況ではどこからでも歌うことができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私は芸術が好きだった、色はクールだった、それのデザインは素晴らしかった、私は女の子制服が好きだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
最初はリツカが本当に好きでしたが、彼女はヒロインすぎることなく自分自身のために立ち上がることができる人のように思えましたが、話が広がり始めると、彼女は少し無力だったようでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれが素晴らしいと思っていますが、私はそれがうまく利用されたとは思いませんが、時間の無駄だとは思いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208497&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SophiaReim/reviews&#34;&gt;SophiaReim&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  I think the idea for the story was good, but being a musical I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinomusume&#34;&gt;ShinoMusume&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪魔とのダンスの最後のエピソードを見て、非常に失望しました。 それはたわごとと不足していただけだった。 ロマンスがそこにあったのと同じように、それが否定されたので、あなたはただそれをやりません。
私は、梨塚のキャラクターの発展と、悪魔（Remのそば）が存在しないために彼女と恋に落ちた理由を見つけました。
アニメーションは大丈夫でしたが、それはより良いことができました、私はあまりにも多くの荒れた顔を見て、唇の同期は最高ではありませんでした。
この話は潜在的可能性を持っていましたが、ちょっとトイレの下に流されたような気がします。
クレジットの直前のシーンは「ウーウー〜可能な続編」のようなものだった。 いいえ。 私はこれ以上不平をつかむことはしたくない。 私はスタジオ・レジェで希望を失ってしまった（または、私は彼らを拒絶と呼ぶべきか）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShinoMusume/reviews&#34;&gt;ShinoMusume&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just watched the last episode of Dance with Devils and was highly disapp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;efichan&#34;&gt;EfiChan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを始めることを考えたとき、私はそれについて確信がありませんでした。 あなたが今私に尋ねるなら、私の本能は正しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれまでに見た中で最も恐ろしいアニメだとは言いませんが、本当に私にはもっと低い点がありますが、私にはアニメに7を与えることはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？ 物語そのものは面白かったですが、ある時点で私は何が起こるのかほとんど気にしませんでした。 私はクリシェの瞬間からずっと興奮しなかった。 特に初めに、時間を費やす方法に似ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術について、私は恐ろしいことではないと言わなければなりませんが、これらのことは私が最初から関心を寄せているわけではありません。 私は手で描かれたアニメを見ることができる人から来ています。 しかし、レムの靴はただ私に迷惑をかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音について 結末の最初の行を除いて、私は自分自身にオープニングとエンディングの両方を愛することができなかった。 私は多くのことを聞いていません。 しかし、それぞれのエピソードには曲があります（1曲目または2曲目には2曲もあります）。私はそれらをもう一度聞くつもりだと言っています。 私は彼らを全く愛していませんでした。 あまりにも哀れな、彼らは言葉でそれを言うことができる。 私は歌手についてのアニメを見ていて、ほとんどの時間、彼らは特定の文脈で歌います、それは馬鹿です。 しかし、私もミュージカルを愛しているので、それ自体が問題ではないはずです。私は「ミュージカルアニメ」のアイデアに興奮しましたが、それは曲そのものを聞くまでです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキャラクターはかなり退屈で、時には、あまり重要ではないアズナが、RemやRitsukaより面白いと分かった。 それは悲しいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさについて&amp;hellip;私が言ったように、それは本当に楽しむよりも時間を過ごすようなものでした。 なぜ私はそれを最後まで見ましたか？ 私は自分自身を確信していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まもなく、アニメは無意味だと感じました。私はそれを考えてみるたびに心配してしまいました（私はそれのようなアニメがありますが、確かにもう一度見るか推奨しません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EfiChan/reviews&#34;&gt;EfiChan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I thought about beginning this anime, I was unsure about it. If you ask me now, my instincts were right.    I don&amp;rsquo;t say it&amp;rsquo;s the most horrible anime I&amp;rsquo;ve ever seen, There are some an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;missraichyl&#34;&gt;MissRaichyl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは知っています、私は本当に楽しかったです。ハーレムやスーツの男の子のためではなく、本当に良かったからです。 それはすべてのエピソードに私の注意を抱いた、歌は素晴らしかった、と私は文字を愛していた。 それは正しく行われたハムです。 彼女は何か受動的な被害者ではありませんが、彼らは彼女を倒すことができますが、彼女は強い意志であり、まだ素朴なながら、彼女は彼女を止めることはありません。
私はそれが音楽だったのが好きでした。 アニメにこれまでに加えられた曲は、俳優たちが与えた声が大好きだったが、英語版がいくつかあって欲しいと思っていたので、字幕なしで理解できた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214738&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MissRaichyl/reviews&#34;&gt;MissRaichyl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know, I really enjoyed this- not because of harem or sexy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rosiero-1&#34;&gt;Rosiero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;きちんとした概念の絶対的な無駄。 これは暗い、超自然的な設定とうまく合うミュージカルです。 残念なことに、実際の物語は、漠然としていない主人公と潜在的な志願者が、恐ろしいほど恐ろしいものから恐ろしく恐ろしいものまで、最悪の種類のharem schlockです。 主人公はリツカに興味があるように見えますが、魔法の本を含む重要な知識を持っているかもしれないし、持っていないかもしれないので、彼女だけに従ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロデュースは絶対にどこにも行きません。それぞれのエピソードでは、リツカを気に入ろうとしている人物が関わっています。また、複数のキャラクターが悪魔や吸血鬼を扱っていると言っても盲目的に落ちます。 彼女は、彼女の世話をしている人々によって暗闇の中で放置されていることについて不平を言うが、彼女はその知識をまったく使っていることを何も示していない。 他の人が明らかに良く分かっているときは、彼女と寝るのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;曲は特に記憶に残るものではなく、よく書かれています。 彼らは思い出に残るメロディーを特徴としていないし、すべてのものは、過去数年間で多くのアニメを見ていた誰もがおそらくそれに任意の考えを入れずにおびえている可能性がある同じ一般的な偽交響的な金属配置を持っています。 事態を悪化させるために、歌詞は全く話に何も追加しません。 適切なミュージカルでは、これらはキャラクターの感情や内的闘争を深く掘り下げますが、Dance with Devilsでは、彼らはあなたがすでに学んだことを可能な限り詩的な方法で逆戻りさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rosiero/reviews&#34;&gt;Rosiero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What an absolute waste of a neat concept. This is a musical, which fits rather nicely with the dark, supernatural setting. Unfortunately, the actual sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;agil-san-1&#34;&gt;Agil-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪魔とのダンスは私を驚かせた。 私は、典型的には、キャラクターがショーの主な焦点であるストーリー、彼らがどのように発展し、どのように彼らに提示される問題に対処するのかを好む。 私は記憶喪失を見て以来、私はいつも逆のハレムのための柔らかい場所を持っていました。 私がこのショーを拾い上げると、4,5人の男が同じ女の子と恋に落ちるような他のリバース・ハーレムと同じようになると思っていました。 悪魔とのダンスはそれほど単純ではありません。 誰もが彼女の後にあり、逆のハーレム自体よりも重要なプロットがある理由があります。 説明。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのヒロインリツカは、この悪魔と吸血鬼の間のこの「戦争」に巻き込まれたばかりの女の子です。 どちらも彼女は禁じられたgrimoireがどこにあるのか知っていると主張するが、彼女はこれについて何も知らないと主張する。 彼女は自分が必要とするよりも好奇心が強い傾向があり、しばしば自分自身を困惑させる。 私たちがキャラクターについてもっと学ぶとき、プロットを進めるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男性のリードの1つは、リツカの兄リンドです。彼は妹を守るために何かをして喜んでいるあなたの典型的な兄弟です。 彼は彼女を守るためにエクソシストになるまで行った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の4つの男性のリードは学生協議会の一員であり、リツカを捕まえようとすることで逆ハレムを作り、必要な情報を彼女に（そして私たちに）与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット8：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはむしろシンプルで、悪魔がいて、吸血鬼がいますし、Exorcistの代理店が両方を監視しようとしています。 悪魔と吸血鬼は、私たちのヒロインの後に、世界を支配する本である禁止されたgrimoireの場所がどこにあるのかを知っています。 最初は私たちはなぜ彼女がこれらの人々によって追いかけられているのか理解していないが、まともなショーのようにそれはビットごとに情報を私たちに埋め込む。 リバース・ハレムの傾向は時々投げられるが、彼らは何とかプロットを進めるのを助ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8：
サウンド8：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーを見たいと思っていましたが、今シーズンの咳*ガロ*咳*のショーを見るのは苦痛ではありませんでした。 それは私が個人的に好きな逆のハムレの魅力を維持しますが、最後のエピソードの終わりに進行して終わる良いプロットとストーリーを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大なショー、あなたが逆ハレムアニメを見なければならないような気がするなら、あなたが終わった時に後悔しないこと。 これはあなたのためのアニメで、逆のハレム要素を保持しますが、これらの要素を24時間365日強制的に強制することによってショーを完全に破壊するわけではありません。 私は誰もがショーにショットを与えるべきだと思うが、あなたが最初からそれを嫌うと思うなら、ショーを見ないでください。 それはあなたにショーを嫌うようにほとんど保証されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Agil-san/reviews&#34;&gt;Agil-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dance with Devils caught me by surprise. I typically prefer stories with characters being the main focus of the show, how they develop and how they deal with the problems presented to them. Although, I&amp;rsquo;ve always had a soft spot for reverse harems ever since I watched A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mystifire-1&#34;&gt;Mystifire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪魔との踊りは、正しく行われた「逆ハレム」の素晴らしい例です。 私は悪魔と一緒にダンスに行くことは平均よりもはるかに違うとは思わないが、これはシーズンの最も大きな驚きでした！ それは絶対に完璧ではありませんが、ジャンル内でユニークなものを探しているなら、あなたは正しい場所に来ました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー：7/10〜
その話は、リツカという名前の女の子に続き、彼女の学校の学生協議会のメンバーと一緒に走っています。彼らは、彼らがまさに彼らの表面にいるように見える人ではありません&amp;hellip;名前を与えて正直に言うと、 すべての悪魔/悪魔のようなものです。リツカにとって特別なものは、すべて彼女に捧げるものです。 悪魔の物語を持つダンスの要素の1つは非常に爽やかで、物語の最初の部分で強制的なロマンスの驚くべき欠如です。 このような逆のハレムを持つ多くの欠点は、愛の利益のための女性の突然の未開発の愛情ですが、リツカは大多数のショーの誰かにロマンチックな関心をほとんどまたは全く示さない。 結局のところ、「勝利する人」とのロマンチックな発達は最終的に起こったと言いました（そして、最終的に誰かを選ぶこともあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンチックな要素の外の話もかなりうまくいっています。  MCから無意味なロマンスを投げ捨てる無駄な時間が無かったので、ショーはもう少し時間をかけて他のストーリー要素に集中しました。 いくつかのパズルは最後まで欠落しているように見えますが、経験からあまり離れていないか、大きな目立つプロットホールができます。 これまでに想像された最も元々の物語ではありませんが、恐ろしいほど一般的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート：6/10〜
これは間違いなくショーの最も弱い要素になるでしょう。 芸術とアニメーションの面では、驚くべきことは何も目立っていません。 それについても何も気にしないし、それはそれが必要と同様に仕事です。 しかし、私がこのカテゴリに5/10を与えないようにするのは、音楽のシーケンス中のアニメーションです。 それについて言えば&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド：9/10〜
あなたが気づいていなかったなら、悪魔との踊りはミュージカルです。 各エピソードには、長さが約2〜3分のキャラクターソングが少なくとも1つあります。そして、それらのエピソードは、すべてのエピソードの中で最高のものだと言わなければなりません！ 各曲には、悲しいから泣き叫ぶまで、速くてアドレナリンでいっぱいまで、さまざまな独特のサウンドがあり、それぞれの曲に多くの努力が払われたことは明らかです。 これらの瞬間は、通常、伝統的なミュージカルやロックオペラと同じように、特定のキャラクターがどのように感じているか、その動機を視聴者に表現するために使用されます。 そして、心配しないで、音楽に入ったすべての努力は、ちょうどこれらの瞬間に費やされませんでした。 ショーのスコアは、あらゆる種類のトーンやスタイルを備えた様々な音楽と同様に強力です。 私が今まで経験したアニメのための最高のサウンドトラックのはるか遠い一つ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター：7/10〜
多くの場合、逆のharemsに向けられたもう一つの苦情は、主人公がキャラクターの深さに欠けている傾向があり、空白のスレートとあまりにも多くの愛の利益のために彼らの方法を持つためにプッシュすることです。 まあ、これはもう一つの問題だと伝えてうれしい魔法のダンスは苦しんでいません。 リツカは彼女に爽快な奥行きを持ち、彼女の行動や感情の理由は理にかなっている。 少し疑わしいように思えるかもしれませんが、彼女の性格が発達するにつれて、すべてが理にかなってしまうのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての愛の利益については、2つは他のものよりもはるかに優れていますが、彼らはお互いにカーボンコピーではないという独自の特徴を持っています。 それぞれは、やや面白い感じがしますが、全く興味がないというわけではありません。 残念なことに、多くのリバースハレムやそのような定期的なハレムのように、Dance with Devilsは、誰もが注目を集めるのに十分な時間がないために、キャラクターの一部を開発中ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜楽しさ：8/10〜
悪魔とのダンスは間違いなく弱点を持っていますが、強みはこれを非常に楽しいアニメにしています！ ストーリーとキャラクターは、あなたが何が起こっているかに投資し続けます。音楽は、必要な場面に適切な量の感情とサスペンスを加え、あらゆるエピソードでキャラクターソングに到達することは、全体的な経験の主要なハイライトです。 リバースharemsのファン、またはジャンルに少し疑念を抱いていて、ジャンルに強いエントリーを望むなら、Dance with Devilsはまさにあなたが探しているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;~~全体：7/10 ~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206672&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mystifire/reviews&#34;&gt;Mystifire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dance with Devils is a great example of a &amp;lsquo;reverse harem&amp;rsquo; done right. I will admit that going into Dance with Devils it doesn&amp;rsquo;t appear to be much different than the average, but this was easily the biggest surprise of the season! No it&amp;rsquo;s not perfect by any means, but if you&amp;rsquo;re looking for something unique in the genre, then you&amp;rsquo;ve come to the right place!    ~Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;~  The story follows a girl named Ritsuka and her run in with the members of her school&amp;rsquo;s stud &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;magicalmahou-1&#34;&gt;MagicalMahou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;逆ハレムのジャンルは、特に私が嫌いなものではありません。 精力的に実行され、うまく開発されると、我々はその可能性を跳ね返すショーを持っています。 私はハーレムのジャンルと同じ希望を持っていました。 大きな驚き、私は10万と11番目のパンティーショットの後に私の心を失い、それを完全に諦めました。 しかし、それまでには、逆のハレムのジャンルが実際のハレムよりも実り多い経験になる可能性が高いという期待が依然としてありました。 私はジャンルで多くのショーを見たことがなかったが、私が聞いた良いことから、私は私の地面にしっかり立って探検する準備ができました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が悪魔とのダンスを見るまででした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==ストーリー（3/10）==&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==文字（2/10）==&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==サウンド（5/10）==
これについて遠く離れたものがあれば、おそらく音楽でしょう。 これはミュージカルなので、確かにたくさんの曲があります。 まあ何を推測する？ すべてのエピソードが1つ！ 彼らのうちのいくつかは素晴らしいですが、特に最初と最後の曲が少しのインパクトを加えていますが、他の曲は私が思い出したくない典型的で退屈なポップ・ビシャスの誘惑曲でした。 全体的なサウンドトラックはいびきでしたが、キャラクターを生き生きとさせるためには、演技はかなり上手でした。  OPの歌は&amp;hellip;大丈夫だった。 私はそれが完全にそれを逃す現代のリズムと衝突しようとするこの非常に不吉なトーンを持っているので、私は再び耳を傾けるものではありません。  EDに関しては、私はいつもそれをスキップしたので、私はそれについて多くを言うことができません。 約5人の歌があなたのものなら、私はあなたがそれを好きになるだろうと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==芸術とアニメーション（6/10）==
いつものように、SNAFUやデュラララのような作品で知られているAnime Studio Brains Baseは、平均的なアートやアニメーションよりも優れています。 ほとんどのデザインは愚かですが、それには一種のフレアがあります。 アニメーションは滑らかで、表現は自然であり、何も間違っているとは感じません。 できるだけ滑らかで鮮明。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==楽しさと全体的な（3/10）==
テクニカルが良かったのと同じくらい、これは正直なところ、見るべき雑用でした。 私はそれを見なければならないので、私はそれをいつも非常に遅くするので、それを数時間押していた。 リバース・ハレムが好きで、そのジャンルを高く思うなら、これはあなたにとっては耐え難い経験になるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206647&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MagicalMahou/reviews&#34;&gt;MagicalMahou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The reverse harem genre is not one I particularly dislike. When decently executed and well developed, we have a show that can leap bounds with its potential. I had this same hope with the harem genre. Big surprise, I lost my mind after the hundred thousand and eleventh panty shot and gave up on it entirely. But by then, I still had high hopes that the reverse harem genre could possibly be a more fruitful experience than actual harems. I hadn&amp;rsquo;t seen many shows in the genre but from the good things I&amp;rsquo;ve heard, I stood firm on my ground, ready to explore!    That was until I saw Dance with Devils.    == Story (&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) ==  Dance with Devils is a series that uses unique concepts, an obscure structure (musical) a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;glenn27-1&#34;&gt;glenn27&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれをどのように言うべきですか&amp;hellip;&amp;hellip;.逆ハレムは私の好きなジャンルですが、通常彼らはショー全体に欠けているものですが、このアニメは明らかに刺激的です。  MCは単にばかげたばかげたばかげた厄介な女の子です。 私はちょうど第2話に入っていて、MCはすでに自分たちに向かって自分を投げて、いつも愚かな質問をしていました。 彼女は彼女の中に戦闘機を持っているかもしれませんが、私は私の家の中にそのようなものがないか、私は何が起こっているかわからない私は女の子からたわごとを叩きたいと思うようなことを言うというアイデア。 実際には、家にいてもわからないことが常にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[Spoiler]（まあそれはちょっとヒントが細かいことはありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MCは彼女の友人を拒否して、彼女と一緒に行くと、愛の関心を満たすために不気味な人に従ってください。 彼女に起こった後でさえ、彼女は単に暗い路地で彼女の哀れな状態で溺れてゆっくり歩いています。 そして、彼女は基本的にちょうど彼女が彼女の親友の家の上で寝ると思われるときによく知りません男の家に入る。 彼女は基本的に彼が最初に彼の家に会った同じ日にひどく話した人を信じています。 彼女は恥知らずに彼と一緒に学校に来て、彼女が車の中でそれをすることができたときに彼女が彼の家の上に滞在できるように彼に公然と感謝しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/glenn27/reviews&#34;&gt;glenn27&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How should i say this&amp;hellip;&amp;hellip;.Reverse Harem is my favorite genre but usually they are something missing inside the whole sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heika-1&#34;&gt;-Heika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを本当に好きです。なぜなら、私はミュージカル、リバースハレム、ホットなアニメを好きな人だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
普通の女の子の人生は、彼女がこの神秘的な「grimoire」が彼女の中に住んでいることがわかったときに変わった。 彼女の母親は吸血鬼に誘拐された。 これらの悪魔は彼女のお母さんを見つけるのに役立つが、基本的に7つのエピソードのために彼女を嫌う。 しかし、すべてで、それはかなりまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; キャラクター：10
綺麗な。 文字は基本的に芸術作品です。 今でも、私はまだ1人の男だけを選ぶことは難しいと思う。 キャラクターのデザインはキャラクターの個性に非常によく合う。 彼らはすべてユニークで非常に異なっています。 キャラクターの発展は素晴らしいものではありません。それによって、私は1人のキャラクターの意見を変えられました（そして、それは私の席で鳴くようになりました。そう、それは私を強く反応させました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
ミュージカルを崇拝する人として、この珍しいアニメは私のコレクションに入れられます。 歌はかなりキャッチーで、対話から歌への移行は厄介ではありませんでした。 すべての曲とOP / EDは完璧でした。 日本の声優たちは素晴らしい仕事をしました。 彼らの声は息を呑むほどだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; 全体：10
正直言って、このアニメを見たのは、平川大輔（さきの声優）のためだけだった。 私はそれから多くを期待しなかった。 私はDiabolik Loversに似ていると思っていました。 それは私を失望させなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Heika/reviews&#34;&gt;-Heika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really love this anime, since I&amp;rsquo;m someone who likes musicals, reverse harems, and&amp;hellip; hot anime guys.    Story: 9  An ordinary girl&amp;rsquo;s lif &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kamikurayomi-1&#34;&gt;KamiKurayomi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔とのダンス&amp;hellip;どこから始めるの？ 私はこれをできる限り短く保つように努めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私もシリーズを見て、どのような概要や記述では、これはミュージカルであったとは言わなかったし、歌は絶対に恐ろしいと値打ちがあった。 リバース・ハーレムの恐ろしい展示がなくても、その話は潜在的なものでしたが、シリーズの前半は、愛の関心事のキャラクターを発展させるための完全なエピソードの策定に焦点を当てました。 これはあまりにも貧弱に実行され、それは恥ずかしい見ていた。 愛の関心事についてのすべてのエピソードは同じ構造だったが、彼らはただキャラクターを投げて、恐ろしい歌詞で彼らに恐ろしい歌を与えた。 基本的に再び焦点を当てなかったキャラクターのエピソードのこの量は、シリーズの後半部分が乱暴になり、急いでばかげてばかげてばかげてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;控えめにしようとしたが、哀れなことに終わったハーレム文字をストックする標準の文字。 女性のリードも信じられないほど退屈な主人公だったので、私はこのアニメが正しい唯一のものの一つは、彼女がすべての男性のリードの最も退屈で世俗的な愛の関心に終わるだろうということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらは、このアニメが私の時間の価値がない主な理由の一部です。 短いが、アニメの絶対的な無駄をとても甘く見ない。 私は、このアニメを見ていた経験がどれほどひどいのかを十分に強調することはできず、毎週私は次のエピソードを望んで祈って、おそらくシリーズを償還するだろう。 それはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KamiKurayomi/reviews&#34;&gt;KamiKurayomi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THIS REVIEW CONTAINS SPOILERS    Dance with Devils&amp;hellip;where do I even begin? I&amp;rsquo;ll try to keep this as short as I can.    First of all, before I even watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;utsusemi1-1&#34;&gt;Utsusemi1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはかなり楽しいです、私はそこに嘘をつかないでしょう。 物語は悪魔対ヴァンパイアスのかなりclichèdの表示に続くが、これまでに病気になる！ 私はそうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、歌が私を守ってくれましたが、私は認めていますが、私はそれを笑ってしまいました。そして、結局、彼らが歌ったときに私は足を軽くたたいていました。 彼らが笑ったときはいつも、このアニメを真剣に受け入れることができませんでした。 私はまだ、しかし、それがどんなことが起こっているのかを知りたかったのです。そして、彼らがonii-sans daddy complexよりも結末と勝利をどのように発展させるのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、見栄えの良い男の子でスクリーンをあふれさせながら、少女は自分の気持ちを甘くして、愚かな自白をなくすことに感銘を受けた。 キャラクターの発展はそれほど強くはありませんでしたが、彼らはそれが何のために必要なものを見つけたように感じます。 あまりにも深刻で、彼らが歌ったたびに私は画面を投げていただろう。 十分に深刻ではなく、私はこれを1と評価し、「LOL」を私のレビューとし、その後人生に移りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがリツカスママを追い抜くのに時間を過ごしたと信じています。 彼女が捕らえられて、10のエピソードのために眠っているかなり豪華なベッドに送られた、彼女は物語のプロットツイストだった印象を与えたが、笑。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは楽しいと冷たいと私はそれがあったためにそれを楽しんだ - 自分を紹介するために歌うと、彼らが戦いに飛び込む前に吸血鬼と悪魔についての神秘的なミュージカル。 できるならばそれを行け。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206597&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Utsusemi1/reviews&#34;&gt;Utsusemi1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is pretty enjoyable, I won&amp;rsquo;t lie there. The story follows a pretty clichèd display of Devils vs Vampires but who ever gets sick of th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear-1&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは私のblog / redditスレッドから修正されました。Spoilers ahead！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔との踊りは、それ自体をかなりよく表しています。 悪魔がいて、踊っている。 悪魔よりもダンスは少ないが、それでもなお。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は悪魔についてはほとんど話すことができません。  （私はすでに、神の喜劇について長らく話しました。）ダンスに関しては、私はあまり話せません。 しかし、いつも私と一緒に踊るダンスについての一つの詳細があります：私の父親の&amp;rdquo;署名運動&amp;rdquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はあなたが踊ることができない場合、または恥ずかしがるのを避けたい場合は「キャベツパッチ」をするだけです。本当に簡単です。 あなたの手から拳を外してください。 あなたが1つの巨大な拳を作成しているかのように、それらを一緒に置く - まだ拳として。 最後に、あなたの肩をつまんで、あなたの拳を揺らす。 そこ。 あなたはキャベツパッチをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題は、悪魔やキャベツパッチの方がいいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のお金は私の父親のアドバイスに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔は、アニメ業界が逆のハーレムと呼ぶものです。 簡単な言葉で言えば、1人の女性が複数の男性に追われています - ヘレマーとハーレムは性別を逆転させます。 この概念は、この単純な役割の逆転にもかかわらず、通常のハーレム型を密接に反映しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、最初の7つのエピソードは特定のキャラクターに個別に割り当てられます。 彼のエピソードでは、Ritsukaの祖父の家で彼の強みが実証されている。 シキは彼がどんなに気味悪いかを表示するエピソードを手に入れます。 そして、Roenは彼の集会の地位を誇示するためにもエピソードを手に入れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その中の出来事は正常に起こらない。 このアニメは何のための悪魔とのダンスと呼ばれていません。 行動するのではなく、キャラクターが行動します。 彼らは歌い、彼らは踊り、彼らは戦い、劇場公演を観客に提供します。 これらのパフォーマンスは目的を果たしていますか？ まあ、はい、いいえ。 彼らは、状況に少しずつユニークさと感情を加え、演じられている演劇のように感じさせます。 しかし、彼らは技術的に物語を提供していません。 イベントはプロットに影響を与えずに正常に再生されている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての演奏にメンバーのうちの1人だけが関わるわけではありません。 時にはリツカが別のデュエットに参加することもあります。 時にはキャストのメンバーがお互いに歌います。 そして2番目から最後までのエピソードには、歌に関わるすべての愛の関心事があります。これは、ハーレムとキャラクターの間の葛藤を考える必要な発展です。 実際にこの点に到達するにはしばらく時間がかかりますが、ありがたいことに、デビルズはそうしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが崩れ落ちる部分は、劇場を取り巻くすべてにあります。 リツカは、彼女の中の騒ぎのために、&amp;rdquo;これらのことはすべて私の周りで起きている&amp;rdquo;と嘆きます。 しかし、そのプロットが取るほとんどすべての方向は、リツカの正気な決定だけに依存しています。 彼女は常に安全な場所を待って、彼女を守っている人々の命令に従い、一般的にトラブルを探すつもりはないと常に言われています。 それに応じて、Ritsukaはこれらの注文のすべてを無視することを選択します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの失業は、彼女に繰り返し必要な助けをもたらす結果となる。 つまり、Ritsukaのナラティブヒンジの全体が、意思決定の余地を最大限に生かしています。  1つのインスタンスはAzunaと食料品店で彼女を持っています。 アズナは彼女に置くと言いますが、リツカはもっと問題に巻き込まれるようになったことを耳にしません。 もうひとつの事例は、彼女の兄が彼女の状況について数多くの真実を明らかにした後、彼女が彼女の家を脱出するために彼女の窓にクローバーを文字通り使用するところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はこれらのシナリオを積極的に探しているので、自然よりもむしろ強制的に外出します。 公平になるために、彼女はなぜこれらの出来事が起こっているのかを知りたい。 そして、実際には、彼女がちょうど周りに座っていた場合、プロットはかなり鈍いだろう。 しかし、3番目の事件の後、彼女は少し安全であることを学ぶだろうと考えていました。 彼らが言うように、&amp;rdquo;一度私を騙してください、あなたには恥じます。 私を二度騙して、私を恥じている」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔はまた、世界の要素、すなわち悪魔、吸血鬼、教会についてさらに詳細には触れないという問題を抱えています。 アニメは、悪魔と吸血鬼がお互いを憎むことを確立し、教会はそれらのグループの両方を嫌っている。 そして、彼らはすべて一つ、共通の目標を持っています：grimoireを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この情報は、アニメと同じくらいです。 これらの宗派についての追加情報は重要ではありませんが、公演と同様に、どのようなタイプの人々がリツカの後を追いかけているかは違いありません。 彼らは、運転手の注意を引くために、ピエロのダイバーや、施設の外にある看板をつかんで旋回させる人々であった可能性があります。 それにかかわらず、何も変わっていないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはまた、悪化したプロットの詳細を紹介している。 リツカは、誕生日まで待っていれば、彼女の中の痴態は消えるだろうと言われています。 この非常に重要な情報を彼女に明らかにするためにアニメが待っているだけでなく、一度彼女がそれを学ぶと、彼女はまだ外に出て、彼女の親友の間接的な死につながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべては、問題を抱えている結末については何も言いません。 リッスカの中でグリモアが期限切れになると、それが彼女に与える匂いも消え去る。 この媚薬の損失とgrimoireはすべてのharemメンバーを持っていますが、彼女の弟は去ります。 本質的に、彼らは彼女のためではなく、本のために、塚を追いかけて、最初にハレムを持つという目的を破った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アズナの死は、存在感が低いため影響がない。 レムの父親の欲求は忘れ去られている。 リツカの祖父の背景を掘り下げない。 本当の根底にあるテーマがないことの上に、これらの問題と他のものは悪魔が構築した貧弱な物語を強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返して言うと、ダンスとの踊りは劇場のアイデアの上に構築されています。 だから自然に、このモチーフに従うためにいくつかの手段が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、カーテンは生徒会の部屋に付随し、すべてのエピソードの開始にはカーテンの背景があります。 この演奏はまた、アニメが通常は急に傾いているというリアリズムを誇張しています。ガラスのリンゴ、巨大な鳥かご、そして動く石像は、パフォーマンスに含まれているほんの少しのアイデアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、アニメの最も強い部分は、キャラクターのデザインです。 特にリツカは素晴らしいデザインです。 彼女の赤い、フリルな学校の服装は、彼女の美しい、青いウェディングドレスのように印象的です。 しかし、それは彼女の短い髪、単純な顔、そして奇妙な魅惑的な自然な可愛さを滲出させる琥珀色の目です。 ハーレムのリードにとって重要で関連性があり、歓迎すべき特性です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーレムの人たちは、自分の素敵なデザインがないわけではありません。 いくつかのものは、目には目立つもので、顎を定義しています。 いくつかは、描写において、より短く、よりカッティングです。 そしていくつかは色の象徴を持っています - リンドは愛のために赤、シキは謎のために紫、Roenは静かなために薄い青です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より詳細なレベルでは、彼らはまだ握っています。 魔法使いのカジュアルな服装とポニーテールは、クールな男の気質を反映しています。 レムはダークブルーのジャケットにポップな襟、余分なおしゃれなアクセサリー、ショートヘアを彼のリーダーとして描いています。 そして、Urieの全白の服装を編み込んだ髪と灰色のベルトは、彼が目指す外国の恋人に変身させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔の中の実際のアニメーションは、パフォーマンスが起こっているかどうかによって大きく異なります。 実際にはほとんどダンスが行われませんが（「ダンス」がタイトルに含まれているにもかかわらず）、パフォーマンス自体は通常、炎のちらつき、車の運転、エクソシズムのシンボルの爆発を伴います。 演技の外では、悪魔にはランニングと時折の毛の波打ち以外の微妙な動きは含まれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一連の戦いにはいくつかありますが、同様に欠けています。 キャラクターは、しばしば急速に動く背景の上に置かれ、戦いの全体的な緊張と緊急性を減らすクイックカットに挟まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に関しては、標準的な細部と映画撮影がかなり甘くなる傾向があります。 しかし、それは奇妙な方法で余裕を持っています。 通常、学校、里塚の家など、すべてがとても朗報です。 照明は、広範囲に及ぶものではありませんが、明るく続きます。 それで対角線が来る。 不気味なカーニバル、恐ろしい影、暗い夕暮れが悪魔のモチーフとマッチします。 陽気と暗闇の間のこの二分法を持つことは、両方を強調し、悪魔の全体的な魅力を向上させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔のキャストには、主にアニメの構造のために多くの問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハレムのそれぞれの男は異なるタイプを表しています。 リーダー、ウィメンズ、クールな男、マゾフスト、無実、白人の騎士 -  Rem、Urie、Mage、Shiki、Roen、Lindo。 そして、RemとLindoを除くすべての人にとって、これらの特質はアニメが与えるものと同じくらいです。 彼らのパーソナライズされたエピソードは、多かれ少なかれそれらを紹介し、その後、ほとんど注意を払わない。 彼らは周りにいる。 彼らはキスをする。 しかし、それらのどれもが影響を与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメに公平になるために、キャストは大きなハーレムです。 意味するところは、すべてが適切に見えると期待するのは非現実的かもしれません。 それでも、彼らは手続きにほとんど関与していません。 それらの間に共通のテーマがない（リツカを嗅ぐ以外に）と残りのキャストと一緒に、彼らは不必要な包含物として脱落する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リツカはそれほど良いパフォーマンスを出すことはできません。 早い段階で、彼女はただの&amp;rdquo;高校生の女の子&amp;rdquo;であることを歌います。しかし、苦痛の苦しみを抱く人のために、リツカは自分自身を改善しようとすることはほとんどありません。 代わりに、他のすべての人、すなわち、ハーレムのメンバーは、彼女のためにそれをしようとします。 彼女は多くの&amp;rdquo;いいえ！&amp;rdquo;と&amp;rdquo;新さん！&amp;rdquo;と&amp;rdquo;Let me go！&amp;rdquo;を使って、ほとんどの状況から自分のやり方を語るために、不自然に受動的です。 一貫しているが愚かな形質。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード6は、悪魔が彼女の性格を探検する初めてのショーケースです。 レムと対面するとき、彼女は「私は心を持つ人だ」と言っている。彼女の声明は、レムが彼女を「ポーン」と呼んだエピソード5のRemの言葉に反対している。このアイデアは、 です。 彼女は他人のために使われることになっている人ですか？ 彼女は悪魔、彼女を使うことを試みている人ですか？ 彼女は自分の選択をすることができる人間ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の質問に対する答えは「はい」です。 帽子のように、彼女は儀式のために敵に手を差し伸べる。 彼女の決定は、それにもかかわらず、彼女は使用されています。  2番目の質問に対する答えは「はい」です。 リツカは、ちょっと便利な情報ダンプの中で、彼女が悪魔のマキスの娘であることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も重要な答えは最後のものでもう一度はいです。 彼女は、「私は自分の運命を選ぶつもりだ」と宣言し、吸血鬼の王の力で吸血鬼の王を倒した（やはり便利だ）。 そして最終的なパフォーマンスは、彼女がレムとの悪魔の道を通って人間の道を選んで、本当に始まる前にレムとのロマンチックな関係を終わらせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この最後の開発は最後の11分以内に遅すぎる。 そして、それは彼女の最初のパフォーマンスにいくらか矛盾します。「はい、笑顔で私を待っている人がいる」という意味です。彼女は「王子」と一緒にいたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レムに移って、彼の最大の問題は、リツカへの転落とリツカへの転落の間の移行です。 初めは、彼女の気持ちを伝えるのは難しいが、リツカと彼の行動によれば、彼は人間の女の子のために何かを感じたようだった。 真ん中で、彼は彼女を押しのけます。 つまり、彼女のボールとのデュエットが学校で行われるまで。 そして、最終的に、他の悪魔の動機づけとリツカの救出に続いて、彼は彼女への愛を告白します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロセスは非常に自然に見えます。 彼は葛藤し、彼は自分の気持ちを抑えようとします、そして、彼は最終的にそれらを包みます。 リムは、リッソが凶暴になったり、他の悪魔に嘘をついて去ったりするなど、時にはリツカを守ることさえある。 しかし、これらの行動は、リツカとの直接的な相互作用を伴うことはめったにありません。 途中のデュエットと最後の告白のほかに、彼はおそらく愛する女の子との個人的な時間の欠如があります。 その結果、キャラクターの変化と同様に深みのない形成された関係があり、Remは彼の将棋の部分でバイディングを残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはLindoを残す。  Lindoは間違いなく最も興味深いです。 彼はシーズンの初めに消え、他の場所でエクソシストとして訓練を受けた。 彼が帰ってきたとき、彼は自分をリツカに捧げました。 彼の妹を守ることは、彼が気にするすべてです。 彼はそれの貧弱な仕事をしています - 重要な情報を伝えていない、以前はそこにいない - しかし、彼は言葉に固執しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、リンドの裏話が説明されます。 彼は実際にはリツカの生物学者ではない。 彼は彼女のいとこです。 リツカの叔母と吸血鬼王の息子として、彼は半人でハーフ吸血鬼の生き物で、いわゆる「ダンプピール」です。この詳細は、怒りに満ちた余計な力を説明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lindoは他のキャラクターの大部分と同様に、発達することはありません。 彼の父親との苦境は起こるが、紛争やそれらの間の関係さえも以前に存在しなかった（そして、最も強い吸血鬼の催眠術を解く解決策は説明なしでそれを打ち破ることである）ので、苦境は失敗する 関連性がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、リンドは彼女に対する愛から後退しているように見え、彼はRemに対する彼女の告白のために認めている。 彼は悪魔ではないので、彼女の側（梨塚の母親と一緒に）は彼女を保護し続ける。 彼は技術的には一番面白いが、彼がロマンチックに追いつくのを止めてから、ハーレムのメンバーとしての彼の包含はほとんど意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、リンドはキャストの最後の希望だったので、後ろにとどまっていても、彼らの希望は残っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、音楽のハイライトは、各キャラクターによって歌われた挿入歌です。 これらの曲は、構成やタイプが異なるキャストに合わせて調整されています。 たとえば、Urieはすべて愛に関するもので、「amor」なので、彼のトラックはスペイン語で響きます。 メイジは、あまりにもクールなので、ラップスタイルの方が多くあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返すと、各キャラクターにはそれぞれの曲があり、アニメには複数のキャストメンバーが歌った曲も含まれています。 リツカ、レム、（部分的に）リンドが歌った最後の曲は、感情とビルドアップ（デビルズがずっと欠けていたもの）がついに出てきたのであれば、一番上に出てきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルサウンドトラックの他の曲の多くは、キャラクターソングほどユニークではありませんが、このディテールは期待されています。 木管楽器、ヴァイオリン、ピアノは、最低でも気分を低く保つトラックを作るために一緒に働きます。 毎日のトラック、恐ろしいトラック、および指揮トラックは、他の瞬間を埋める。  OSTは何も特別なものではないが、それは仕事を終わらせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングトラックではなく、オープニングはすべてのエピソードに小さな叫び声に値する。 大声で鳴っているホーンを聞くことができ、「演奏」が展開されようとしていることの始まりを示します。 ホーンは必須ではありませんでしたが、周りに劇場のモチーフに別のレイヤーを追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングトラックではなくオープニングトラックが、予言合唱団とうまく連動します。 ギター、クイック・ビート、そしてそれに続く熱烈な感触はそれほど強力ではありません。 そして、彼らは本当に悪魔のほの暗い気分とはまったく一致しません。 しかし、OPはまだショーの素晴らしいリードインとなっている。 唯一の奇妙な部分は、リンドが誰ともトラックを共有するのではなく、最も顕著な歌手であるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終了トラックは、オープニングやオープニングトラックではなく、このジレンマを修正します。 各ハーレムメンバーが到着し、個別に歌い、他の人と一緒にトラックを共同作業にします。 ビートはあまりにも一般的ではありませんが、それが作成したばかげたまだ楽しい雰囲気とキャッチーな&amp;rdquo;すぐさま&amp;rdquo;と&amp;rdquo;Mademoiselle！  Mademoiselle！&amp;rdquo;と聞いて楽しいものにすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングトラックではなく、オープニングトラックではなく、エンディングトラックではなく、ボイス演奏のパフォーマンスは一般的に平均以上です。 普通の話す部分では誰もがうまくやっていて、曲のセクションではさらに優れています。 男性は性格を補完するキャラクターのそれぞれに声を出しますが、彼女の最初の主要な役割のひとつである赤屋ひみかが、上に立つリツカです。 赤塚さんのかわいい女性らしさは、リツカにとってはすばらしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、このアニメは私を標的にしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は女性ではないので、私は自分自身を立塚の役に置くことはできません。 そして、私は男性に魅了されないので、私はハーレムのメンバーを遠くから賞賛することはできません。 私ができることは、ロマンスが鳴るどこでも、そこにいると確信しているので、ロマンスの応援です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは言われている、この1つのロマンスは、少なくとも言って残念です。 もしRemが唯一の愛の関心事だったら私はそれを気に入っていただろう。 ハーレムのものを捨てなさい。  Remに焦点を当てる。 それでは、リツカとレムの12回のエピソードをゆっくりとお互いに知り合ってゆきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは彼らの瞬間を持っていなかったと言っているわけではありません。 踊りのデュエットはかなり素晴らしかったし、祖父の燃えている家の外に出て行ったときに、リツカの腕に落ちるリツカは触っていた。 私はそれらの瞬間がもっとあることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなシーンは、ロマンスさえ含めません。 メイジのエピソードの最中に、彼は教室に嵐を吹き込み、文字通りリツカを肩にかけ、窓から飛び出します。 ディスクジョッキーはバックグラウンドで彼のことをやっていますが、それは契約を封じるのは魔法使いの無関心な&amp;rdquo;シャドーアップ&amp;rdquo;です。  （明らかでない場合は、このシーンはヒステリックでクールではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、EDのダンサー。 これらの影の人形は、キャストの誰よりも踊りました。 そして、彼らの同期はポイント上にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が大ファンではなかったのは、戦いと志木でした。 戦いは見て退屈だった。 そしてシキは私の好きな気持ちではありませんでした。 リツカのかわいらしさは、私がアニメと一緒に持っていたより個人的な問題のいくつか、特に彼女が幼児のために作り上げたものです。 しかし彼女の可愛さはこれまでにしかない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔との踊りはできることをしたが、それでもそれは不足していた。 音楽とビジュアルはポジティブですが、ストーリーのネガ、特にキャラクターのネガは、そのポジティブなものよりもはるかに優れています。 今、キャベツパッチをこの栄誉で踊ってみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：悪い、パフォーマンスは物語を刺激しますが、不器用なプロット、虚構を遡及的に傷つける結末、そして他の大きな問題はどんな演技も妨げる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：細かく多様なパフォーマンスのビジュアル、素敵なキャラクターのデザイン、平均的な実際のアニメーションの下、そして二分スタイルの大丈夫なアート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：恐ろしいハーレムメンバーのほとんどは、何の目的も果たしておらず、リツカ、レム、リンドは、それぞれ独自の問題がないわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ファイン、素敵なキャラクター・ソング、大丈夫OST、大丈夫OP、大丈夫ED、平均以上のVAパフォーマンス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：悪い、ロマンスは十分ではありませんが、少なくとも「シャドード」を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227458&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dance with Devils describes itself pretty well. There are devils and there is dancing. Less dancing than devils but still.    I cannot speak much about devils. (I have already talked at length about the Divine Comedy.) As for dancing, I also cannot speak much. There is one detail about dancing, however, that will always stick with me: my father’s “signature move.”    He told me that, if you cannot dance, or if you want to but want to avoid embarrassment, you simply do the “cabbage patch.” It is rather simple, really. Make fists out of your hands. Put them together – still as fists – as if you are creating one giant fist. Finally, bob your shoulders and gyrate your fists. There. You are doing the cabbage patch.    The question becomes, which is better, Devils or the cabbage patch?    My money is on my father’s advice.    STORY    Devils is what the anime industry calls a reverse harem. In simple terms, one woman is chased after by multiple men – the harem-ers and the harem-ees reverse genders. The concept closely mirrors the usual harem type despite this simple role reversal.    For example, the first seven episodes are individually dedicated to a specific character. Rem demonstrates his strengths at Ritsuka’s grandfather’s home in his episode. Shiki gets an episode to display just how creepy he happens to be. And Roen gets an episode, too, to show off his acolyte status.    But the events therein do not happen normally; this anime is not called Dance with Devils for nothing. Rather than act, the characters act. They sing and they dance and they fight, providing the audience with theatrical performances. Do these performances serve a purpose? Well, yes and no. They do add a bit of uniqueness and emotion to the situations, making them feel more like plays that are being played out. But they do not technically serve the narrative; the events could hav &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smmshelby-1&#34;&gt;smmshelby&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[鑑賞する前に読んでみたい人のための無料スポイラーレビュー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど私が好きだった別の逆ハレムが見つからないと思ったとき、私のYouTubeアカウントに勧告がポップアップしました。  &amp;lsquo;悪魔とのダンスエピソード1&amp;rsquo;。 私はこのショーが悪いことを聞いていたので、それをクリックすると躊躇しました。 最初のエピソードを見た後、私は思うに「次は何が起こるの？ あなたが私の10/10レーティングで分かるように、私の意見ではこのショウはすばらしかったです。 しかし、このアニメは私の好きな逆ハレム、記憶喪失よりもちょっと高い評価をしています。 私は不評のショーを楽しむのが嫌な癖があると思う。 他の人が思うものは何でも、私は記憶喪失のレビューを書いたときと同じことをやろうとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10/10のストーリーについて話しましょう。 これはおそらくショーについての私の好きなことでした。 私は彼らに謎の要素を持つロマンスを愛しています。 悪魔とのダンスは、彼らの陰謀を超えて行きました。 ちょうど私がすべてを知っていると思ったとき、彼らは私に何かを投げた。 私はショー全体の中で私の座席の端にあったし、この話がどれほど素晴らしいかをテキストで表現することはできないと思う。 私にとって奇妙なことは、最後のエピソードの終わり近くにどのように感じたかということでした。 彼らが将来別の季節にそれを設定したので、私は &amp;lsquo;ショーホール&amp;rsquo;にいるような気がしなかった。 私は米国のリリース日が2017年にいつかあることを発見した別のものになるかどうかを調べた後！  &lt;em&gt;大きな期待&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にそれが異なっていないか独特ではなかったので、芸術についてたくさん言うことができません。 ユニークなのは音楽（たくさんあった）だった。 第2話までは、これはミュージカルであることに気付くまでにかかった。 私はまったくミュージカルのファンではありませんが、いくつかの曲をスキップしてそれを過ぎて見ることができました。 私はそれらをすべてスキップしなかったので、私は &amp;lsquo;いくつかの曲&amp;rsquo;と言った。 私が曲を本当に好きだったので、私が聴くのを止めたカップルがいました。 それは私が自分自身でやっているとは思わなかったことです。 一日の終わりに、彼らは音楽のための様々なジャンルを持っていたので、私はこのセクションに9/10を与えました。 彼らがそれをしたことに私は感銘を受けた。 ガチョウのように飛行する憎しみ人たちを見ることができるので、おとぎ話のように思えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビルド文字は、これは私のopionの中で最も弱い点を示しています。 彼らにはたくさんのバックストーリーがありましたが、同じ人格を持っていると思った4人の男がいました。 私は同じ場所に集まり、友達である別の人々と分かれていることを示すショーが好きです。 おそらく、私は無失点症とホストクラブがそんなに好きだったでしょう。 この番組にはその面がありませんでしたが、私はそのプロットにとても集中していたので気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに楽しさは10/10です。 ショーが終了したら、代わりに9を与えたと思います。  今私はシャットダウンするので、この素晴らしいショーを見ることができます！ Infact 5分私は &amp;lsquo;それはよくそれを考え出した。 そのシリーズは行く。 泣く時間。 私はロマンス/ミステリーショーが好きな人にこれを絶対にお勧めします。 今、10/10の私のリストを追加するためにもう一度逆のハーレムを（もう一度）与えてBrain Baseに叫ぶ。 私はまだこれまたは記憶喪失がより高い評価を持っていない理由を理解していない。 私は何時間も座って、なぜ彼らがいくつかのより一般的なショーよりもずっと優れていると話すことができました。 代わりに、私はちょうど非常に長いレビューを書いて、私のファンドームの中に隠します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227284&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/smmshelby/reviews&#34;&gt;smmshelby&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[SPOILER FREE REVIEW FOR THOSE WHO WANT TO READ BEFORE WATCHING]    Just when I thought that I couldn&amp;rsquo;t find another reverse harem that I liked, a recommendation popped up on my YouTube account. &amp;lsquo;Dance with Devils episode 1&amp;rsquo;. I had heard things about this show being bad so I was hesitant when clicking it. After watching the first  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abe-1851-1&#34;&gt;abe_1851&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ少年。  G-Fantasyでマンガが走っていて、無料のポスターが付属していたので、実際にはこのアニメについてしかわかりませんでした。 私はアートスタイルが大好きなので、私はそれをチェックすると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悪いです。 本当に、陽気な悪い。 公正であるために、私は3つのエピソードしか見ていないが、私は本当にそれを見続けるのに十分な関心がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、私が見た限りでは良い可能性がありますが、ちょうどちょっとしたことです。起こることの実行は、信じられないほど愚かです。エピソード2を見てください。彼らは家に閉じ込められています。 それは火をつかまえ、彼らはまったく心配しない。 彼らはちょうど一種の &amp;lsquo;ああ、家は火の上にある。 うーん。 その後、彼らは吸血鬼（または何か）によって攻撃されます。 その男（Rem？）が、拘束されているにもかかわらず、離れるように指示してから、本当に簡単にエスケープしてから、吸血鬼と戦うために進む。 彼が家から出てきたとき、少女は泣いているだけで立っていて、どこの消防士のサインもないので、銃器は消防署に電話をかけようとしていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに関しては、メインガールはええ、愛の利益であると思われる4人の男は、愛の利益や一般的なキャラクターとして魅力的でも好都合でもありません。 彼らは暑いと思われるように間違いなく描かれていますが、彼らがしているすべての「熱い」ものは本当に変わったような気がします。 私は彼らも悪魔だと思うので、それは一種のターンオフです、lmao。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;曲はどこからも出てこないし、物語やキャラクターにも何も加えない。 それらは記憶に残るものでもありませんので、それもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、このショーはかなり悪いです。 それは面白いほど馬鹿だから、もしあなたがそれに入っていれば、それに行きなさい。 何らかの理由でそれを試してみたい人は、間違いなくそれを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208472&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/abe_1851/reviews&#34;&gt;abe_1851&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh boy. I actually only found out about this anime because there&amp;rsquo;s a manga running in G-Fantasy and a free poster came with it; I liked the art style a lot, so I thought I&amp;rsquo;d check it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dabird-o-prey-1&#34;&gt;DaBird_O_Prey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメには本当に良いことがいくつかありました。 全体的に私はそれが非常に楽しい、アニメに投げ込まれた奇妙な場所の歌を除外していることが分かった。 その部分はそれほど面白くなかった。 繰り返しますが、私はこのアニメを楽しんだと言われています。特に吸血鬼の音楽的なことを冗談として奇妙でかっこよく見ていると、特にそうです。 物語は間違いなく特別なものではなく、数回見られました。 しかし、驚いたことに、私が欲しかったことを十分に行い、見守った。 これは吸血鬼の夜のようなものではないようなものでした。 芸術は音楽と共にうまくいった。 私は正直言って、なぜこのアニメが私のように楽しいものであるかを知っているわけではありませんが、それはそれを見るだけで楽しいものでした。 私を悩ませた最大の事は、それがミュージカルになる散発的な試みでした。 時々それは歌に壊れてしまうだろう、そして、それは非常に悪いものだった。 数分の長さのミュージカル・シアター・ピースに壊れているように見えますが、15秒で終わるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DaBird_O_Prey/reviews&#34;&gt;DaBird_O_Prey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime had some really good things going for it. Overall i found it very enjoyable, excluding the w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mariazm-1&#34;&gt;MariaZM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのくらい気分が悪いのか分かりません。
アニメ全体を通して、主人公は誰もが欺くことができるばかげたものではなく、本当に重要なものではありませんでした。
また、Lindoは最後にもっと多くのことを覚えています。 私にとって、彼は最高のキャラクターでした。 私ははるかには言えませんが、リンドー以外の音楽パート（私はこれらの部分に多く笑って楽しんでいました）と芸術&amp;hellip;これはあなたの時間の価値があまりありません。  AT ALL。
私はそれがその瞬間を持っていることを察するが、そこにはより良いアニメがあると思う。 そしてロマンス。 私はまだ、Remが主人公と恋に落ちた理由は不思議です。 私はあなたに言ったように、彼女はいつも馬鹿だったが、ある時点では、彼女が本当にばかだったのか、ほとんどの時間誘拐されているのか分からなかった。 私が目を転がしていたら、私の目は永久に転がっていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231370&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MariaZM/reviews&#34;&gt;MariaZM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t tell how much cheated I feel.   Throughout the whole anime the main chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xgreeneyednekox-1&#34;&gt;xgreeneyednekox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;なぜ私はRejetをもはや信頼していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは自分自身を表現するのに十分です、そうですか？ 皆さんはこれ以上説明する必要はありません。 右？！…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;いいえ？ あなたがやる？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;罰金！ 私の査読者の眼鏡を付けて、これを試してみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで真剣で簡単です。 ディアボリック・ラヴァーズが持っていたのと同じ問題を抱えている傾向があるため、ほとんどの場合、悪意のある舞踊では償還できるものはほとんど見つけられません。 それにしても私は、マゾフスキーのような主人公を2人の脚本家のように扱っている人たちを意味するわけではありませんが、それはすべての点をまとめたものです。 これのエピソード。 物語のほとんどが私の知性を侮辱しようとしたような気がした。 それは一般的にはかなり単純な話ですが、その実行は価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の問題は、ヒロインの全体的な意思決定から始まります。そして、リツカが学校で持っていなければならないと言われていた、特別なことではないにもかかわらず、誰もが彼女と恋に落ちることはほとんどありませんでした。 そして、「神」の力の全体的な質に疑問を抱かせるその「保護」の質と、それがどうしてこのように長続きするのか、吸血鬼の便利な悪役は、好都合な時に強く、角質の悪魔、角質の吸血鬼、角質 dhampyrsとそれは最終的に不満足なクライマックスといくつかのピンクの輝きで終わる&amp;hellip;ほとんどの部分。 私は少なくとも、リツカの選択を感謝することはできたが、嘘をつけてはならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が私のリストに載せている他の多くのものよりもこのアニメを完成させることさえ考えた主な理由は、私がそれを与えるプラスです：その音楽的側面、そして私は「ミュージカル」は実際の劇場のジャンル &amp;ldquo;音楽&amp;rdquo;（UtaPriやStarMyuスタイルではない）。ミュージカルは、天気の時に物語が伝えられ、いくつかの曲を通じて進行し、キャラクターの内面の感情や行動の良い塊を表現するものです。 ダンスとダンスは実際にその部分でかなりうまくやっていましたが、時にはそれがかなり凝っていて、チーズであったとしても、私は本当に&amp;rdquo;劇場&amp;rdquo;に感謝しました、文字は真に&amp;rdquo;俳優&amp;rdquo;のように行動したいと思った &amp;ldquo;アニメキャラクター&amp;rdquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、悪魔とダンスが実際にディアボリック・ラヴァーズと比較してかなり良い仕事をしているのは、実際にはキャラクターの関係（その中のいくつか）です。 彼らには、全体としてもっと多くの考えが込められています。 私はLindoとRitsukaの関係が特にうまく作られていると思います（私は「DiaLoversと比較する」ことに重点を置いていました;通常、良い関係の基盤は私が小説で期待することのできるものではないでしょうから、 バーがたくさんあります）。 リンドーは実際にアニメ全体の中で最もよく考えられたキャラクターの1つでした。 彼は定義されたバックストーリーを持っていました。それは実際のかわいい日々のリツカとのインタラクションでした。実際の目的は、1日目から最後まで、リツカと恋に落ちる実際の理由、そして最後に来ました。 彼自身の性格の言葉に。 彼は私が実際に共感し、実際に応援することができる「性格」に近づくと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他人？  &amp;hellip;それほど多くはありません。 レムは、通常の「メイン・トロープ」に落ちるだけで面白かった。 彼はどこからでもリツカを怒らせて、ショー全体で問題を出し、最後には愛の前に何も問題がないことを実感しています（&amp;hellip;彼の鬼の王様のパパもほとんど頭を吹き飛ばしていませんが、RIP Demon レムがうずきを止めるのに都合が良かった時、キング・パパと彼は薄い空気の中に消えました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;UrieとMageは、&amp;rdquo;hentai flirt&amp;rdquo;と&amp;rdquo;impulsive bad guy&amp;rdquo;に文字通り再開して以来、お互いに手を取ることができます。 この2つの主な理由は、私が実際には、奇妙な - サド - マゾヒズム - 自己破壊的なフェチ（これは文字通りカナートとアズサの組み合わせですが、私はそれを行かせます）のために、 私は特に、これらの男の子にはバックストーリーのタイプがないことを悲しんでいました。 私は彼のために自分の気持ちに大きな役割を果たしていません。ほとんどの場合、彼はRemの幼なじみの友人です。しかし、私は彼らの間の真の親近感の瞬間を指摘することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、今、ポジティブな側面に集中して、私はRoenが好きで、実際には本当に有効な悪役になることができて驚いていました。もし彼が実際のチャンスを与えられた場合に限り、著者は吸血鬼の脅威のために彼を無視することを好みました&amp;hellip;しかし、 ポジティブに！ 私はまた悪魔の間のぞっとする瞬間が好きだった。 彼らは明らかにお互いを嫌っているように見えましたが、現実には、販売することを誇りに思ってたくさんの人を集めたときに起こることだけです。 彼らは本当にお互いを嫌ったことはありませんでしたが、逆に、それはかなり甘かったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私はまだリツカの話をしていないことに気づいた。 まあ、彼女は私がこれまでに見てきた最悪の逆の主人公ではありません。 彼女はほとんどの人よりも「大声で」いる傾向がありますが、彼女の馬鹿げた性格や性的欲求が、彼女を悩ませてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション＆OST  -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が不平を言うことがあれば、音楽の面では、いくつかの曲の中では「安い」アニメーションの選択肢があり、多様性とインスピレーションの全体的な欠如（あるいは怠け者 予算の不足、私は知らない、それは後であると信じたい）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私は、ジクとの最後の戦いだった輝きの1つの瞬間を指摘したいと思う。 実際の戦いがかなり短いにもかかわらず、最初の場所でジェクを気にすることができないにもかかわらず、私は角度と実際の&amp;rdquo;秋&amp;rdquo;の瞬間を賞賛した今私が考えることができる唯一の瞬間です 私はそれがそのように行くことを期待していなかったので、私にかなりショックを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、OSTについては、ほとんどの曲がかなり安っぽいですが、主に平川大輔、齋藤ソーマ、鳩野渉とのボーカルに感謝しました。 私は将来私がDiabolik Loversのものと同じように、悪魔の踊りの曲を叩いて自分自身を見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論 -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが道をうまくやったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私は再び自分自身に尋ねます：なぜ私はRejetをもはや信頼しますか？ レジェットが何をしても、なぜ私がレジェットに戻ってくるのかを実際に要約することは重要です。 Rejetはそれが昇進になると賢明です、私はそれらにもそれを与える。 彼らの勇気です。 はい。 それは、彼らが「論争の的になる」とか、特に「おとぎ話」に潜入すれば、それが何であれ、反応が何であれ、それは常に利益をもたらすことができる強いものだと気づいたように感じます。 それを愛し、それを誇張する人がいるでしょう。 そして、それを憎む人がいて、それを信じないようにするためにすべてをしようとすると、他の嫌悪者を引きつけ、より多くの議論が行われます。 これはDiabolikの恋人が今日までちょうど&amp;rdquo;死ぬ&amp;rdquo;ことを管理しなかった方法であり、おそらく第3シーズンを獲得し、他の多くのotomeゲームのエキストラと商品を知っているでしょう。 ダンスとダンスは、おそらくもっと「無実」な性質のために同じ効果を持たないでしょうが、それはまだ実際のライブミュージカルとPSVitaのotomeゲームをどのようにしているのかを見て、まだ記憶されていると思います アニメがリリースされる前から、出版には実際の漫画があります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、悪魔とのダンスは、RoenとMaksisの最後のシーンに基づいて2番目のシーズンになるだろうという疑いがあります。 だから私が上に述べたことは、それが事実であれば、おそらくもっと真実を証明するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューで私がなぜそれを参照しているのかをより明確にイメージしたい場合は、Diabolik Loversの両方の季節のレビューを書きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の注：このアニメは近親相姦のロマンチックな感情を含んでいます。 個人的に、私はそれに問題はなかったし、逆に、それの良い点の一つと考えましたが、もしあなたが&amp;rdquo;近親相姦の気持ち&amp;rdquo;に不快なら、あなたはこのアニメを見ないことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212852&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xgreeneyednekox/reviews&#34;&gt;xgreeneyednekox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;…Why do I even trust Rejet anymore?    …    …    That is enough to express myself, right? You guys don’t need any more clarification, right? Right?!…    ….No? You do?    Well…FINE! Let me put on my reviewer-glasses and give this a try.    Story - 3    I’ll be serious and straightforward here; I can’t generally really find anything redeemable in Dance with Devils, at least when it comes to the plot, mostly because it tends to suffer from the same problems that Diabolik Lovers had. And by that I do not mean the guys treating the heroine like a Masochistic-Blood-Pack-On-Two-Legs, not entirely at least, but it’s all the plot points put together that just makes me ponder why did I just watch 12 episodes of this. I felt like most of the story tried to insult my intelligence ; it is quite a simple story generally,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vegetaover9000-1&#34;&gt;VegetaOver9000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪魔と一言でダンス：ばかげた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その間、私はそれがどれほどばかげてばかげていたのか、とても笑っていました。 イマはバットのすぐそばで鈍いですが、それはいいアニメではありませんでしたが、私たちはずっと楽しんでいたので、友達と見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなり正常に始まり、そして突然、メインガールが学校へ行く途中で歌い始めると、私は &amp;lsquo;Lol、wut&amp;rsquo;のようになります。 その後彼女は3番目の図書館（2spooky4me）に電話をかけられます。そこでは、生徒会のすべての悪魔が自由時間に潜んでいます。 それから、彼らは彼女がどのように彼女に向かってすべての状態になるのかを歌い始める。 そして、典型的な、逆のハーレム、エアヘッドの女性のリードのように、彼女は彼女が「うーん&amp;hellip;私はおそらくここにいるべきではない、あるいはこれらの這う者に関わってはいけない」と理解していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがDiabolic Loversを好きなら、それは基本的に同じことなので、DevilsとDanceが好きになります。 唯一の悪魔と吸血鬼があり、それが十分でない場合は、その音楽も。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はミュージカルアニメのアイデアが好きです。 将来的に誰かがそれをよりうまく実行してくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VegetaOver9000/reviews&#34;&gt;VegetaOver9000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dance with Devils in a word: Ridiculous    The whole time, I was laughing so hard at how random and ridiculo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crys-chama-1&#34;&gt;crys-chama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの音楽的なコンセプトが好きですが、音楽とメロディーは普通ですが、それにもかかわらずユニークです。 もちろん、歌と音楽に焦点を当てたショーがありますが、私はディズニースタイルのミュージカルアニメを見たことはないと思います。 曲の番号の中には陽気なものがあります。 私はすべての12エピソードを正直であることを知っていた。 私はそれを楽しむことを期待していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はすでに前に行われているが、プロットにはあまり独創性がない。 しかし、再び、ほとんどのハーレムと逆ハレームのアニメにとっては同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど彼女が個性が全くないのに誰もが魔法のように恋に落ちる一流の女の子、主人公、リツカは空気の頭ではないことを嬉しく思います。  （私はあなたにAMNESIAのヘロインを見ている）。  Ritsukaは私の優しさと甘さの人格であなたを殺しますが、彼女はかなりまともです。 本当に彼女は時々本当に馬鹿になることができますが、それは逆ハレム（Haruhiを除いて）の犯罪ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、エンディング。 他のすべての12のエピソードアニメと同様に、これは小さな崖のハンガーで開いている。 シーズン2はありますか？ 知りません。 私はそれがシーズン2を持ってほしいですか？ おそらくそうではありません。 彼らはこれを適切に閉鎖したはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/crys-chama/reviews&#34;&gt;crys-chama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I like the musical concept of the anime, the music and melody are mediocre but it&amp;rsquo;s unique nonetheless. Sure there are show &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;genesic123-1&#34;&gt;genesic123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは傑作ではありませんが、「客観的な批評家/批評家」のうちのいくつかほどには悪いところはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの良質な点は、音楽的なコンセプトです。すべてのキャラクターは、音楽的なモンタージュを持っているから、正直言ってかわいいアイデアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、このことについて他にはあまり言わないことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、特別なパワー、吸血鬼と悪魔を見つけることを試みることです。それは女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインのヒロインは、自己挿入、典型的なハーレムリードの女の子バージョンです。彼女はいつも好奇心から何があっても危険にさらされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かにこのシリーズの悪魔は冷静な力を持っていますが、あなたが気づいたとき、彼らは女の子が嘘をついていると考え続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはショックの価値を使いこなそうとしましたが、関与している人とこのプロットのささやかさにより、それは非常に強制されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは半分の半分のhシーンも持っていますが、このショーは笑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Onii Chanは両方の方法で働いています.IncestはWincestです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な悪役は冷静で、何の獣なの？モダンアニメの悪役はどうして彼のようなものにならないのですか？彼は最後に明らかになり、可能な限り最短の方法で打ち負かされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてその無意味な終わりは、それがほとんどのharem animeの終わりまで生きていると言ってみましょう&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209114&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/genesic123/reviews&#34;&gt;genesic123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s no masterpiece,but it&amp;rsquo;s no where near as bad as some of the &amp;lsquo;objective reviewers/critic&amp;rsquo;would make it out to be.    One good qua &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aikochin-1&#34;&gt;AikoChin_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪魔とのダンスは本当に肯定的な方法で私を驚かせました。 まず第一に私は私の意見では常に同じであるため、私は大きなハレムのファンではない、と言う必要があります：弱いまたは無関係の主人公。弱いまたは無関係な主人公..アンネニアなどを見て、ハレムズの非常に悪い意見を持っていました。 とにかく、私の友人がそれをリクエストしてからDwDにチャンスを与えたい
Harems、悪魔とのダンスについてのすべての悪いことを忘れては全く異なります！ あなたは素晴らしい主人公と素敵なキャラクターを持っています。 主人公、10代の少女リツカは、強い個性を持ち、最後まで真実に留まり、非常に親切です。 私は彼女が非常に速く好きになった。 また、少年たちは（他のハレムのように）ハンサムではなく、とても面白いです。 彼らの誰もがあなたが好きか嫌いな自分の性格を持っています。
あなたが知っているかもしれませんが、このアニメはミュージカルのようなものですが、あなたが普通それを気に入らなくても、それを見てみてください！ 歌はすごくいいです（特にjpopのファンが好きな人は特にそうです）、好きではない曲が1曲しかありませんでした。
だから全体的に私は本当にこのハレムをお勧めします。特に、あなたがハレムについてのあなたの考えを変えることをいつも好みません。 他のアニメと比較してDwDはもちろん大したことではありませんが、ハレムのジャンルでアニメを見ると、これは間違いなくベストの一つです。 私はそれを見て楽しんだ。  :)）（私の英語のために申し訳ありません私は流暢ではなく、これは私の最初のレビューです^^ &amp;lsquo;私はそれをうまくできませんでしたが、私はこのHaremが本当に私を驚かせたので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208200&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AikoChin_/reviews&#34;&gt;AikoChin_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dance with Devils really surprised me in a positive way. First of all I need to say that Im no big Harem fan, because in my opinion its always the same: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;starlitblueskies-1&#34;&gt;Starlitblueskies&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は潜在的だったが、それはアニメになって別の哀れな耳のゲームです。 しかし、翻訳者（そして私は非常にほとんどの人が広東語を適切に理解することができるという意味です）はその部分を翻訳していないので、それは無駄でした。 全部がうんざりだ。 目立つ独創的な側面を台無しにしました。 しかし、それはANIMEから来たので、良い発音。 セイウウスへの小道具。 ポイントに戻って、誰が音楽の要素を置くのですか？ アニメにアメリカン・ミュージカルのブロードウェイ・スタイルのようなものを全部吹き飛ばしてみませんか？ それは私がこれまでに聞いたことの中で最も興味深いものでした。 潜在的な可能性があり、私は魅力的ではありませんでした。喪失とDiabolik Loversのようなものです。主な女性は悲惨で哀れで、何も知らず、文字通り彼女をいつでも救うために男性が必要です。 全体的に、これは悲しいアニメでした。 私は実際に彼女の兄弟が実際に彼女のいとこであることをここで感知しています、彼女のお母さんの姉妹と兄弟の髪の色の一致のイメージを与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Starlitblueskies/reviews&#34;&gt;Starlitblueskies&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story had potential but it&amp;rsquo;s just another pathetic otome game turned anime. Plus points for episode 5 wit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuroyume-96-1&#34;&gt;KuroYume-96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、このレビューを、オットー・デート・ゲームに基づいたアニメが有する問題を議論することから始めたいと思う。 私はしたいと思いますが、これは公平ではありません（私はそれをしないことを意味しません：P）単純な理由で、例えば、 &amp;lsquo;健忘症&amp;rsquo;や &amp;lsquo;Diabolik恋人&amp;rsquo;、 &amp;lsquo;悪魔とダンス&amp;rsquo;  otome dating gameに基づいていません。 心配しないで、そこには「悪魔とのダンス」ゲームがあります。 しかし、ここでは楽しい事実があります。アニメが終了して数ヶ月後にリリースされました。
なぜ地球上でこのことが私にこれほど驚きましたか？  「Dance with Devils」は、デートゲームに基づいたアニメのようなものです。 文字から話まで。 すべてがちょうど「おとめのデートゲーム」を叫びます。
しかし、前にデートゲームに基づいてアニメで見たことのない要素がいくつかありました。 彼らが賞賛に値するかどうかは別のことです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大丈夫、STORY TIME!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つの素晴らしい日、私たちの良い学生/主人公のリツカは学生協議会（メンバーはすべて男性の悪魔です）によって呼び出されます。 女の子は評議員が彼女から何を望んでいるかを理解していませんが、彼女は何かがオフであるという気持ちを得ます。 理事会メンバーが願っているだけでなく、彼女の母親が誘拐されていることを知るために、リツカが家に逃げていくほど円滑に行かない。
これは、かなり普通で静かな人生を導く女の子が、吸血鬼と悪魔の間の葛藤に絡み合っている様子の始まりです。 両国は、リツカが禁止呪文の鍵であると信じている。それは、世界を征服して最初に勝利を得る強力なアイテムである。 もちろん、RitsukaはGrimoireがどこにあるのか、誰が彼女がそれを持っていると仮定しているのかは分かりません。
ストーリーが提示される方法は、最もデートするパターンに従いますが、ゲームベースのアニメは女の子が厄介な状況になり、ハンサムな男性に囲まれます。ここには元々の要素があります。 吸血鬼と悪魔の両方が律歌の後に来る実際の理由があります。 彼らは彼女と一緒にベッドに入ることを望んでいるからではありません。（少なくとも彼らの主な理由はありませんが）彼らは欲求不満を欲しいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暗い、超自然的な設定は素晴らしいものですが、（他の乙女ゲームベースのアニメのように）「魔神との踊り」は実際に使用されていた可能性があり、それは残念です。 そんなに多くのことがあったかもしれない&amp;hellip;
彼らは、悪魔と吸血鬼の世界がどのようになっているかについて、少なくとも私たちに何かを語っていたかもしれませんでしたが、そうではありませんでした&amp;hellip;吸血鬼は第二次党として扱われました。 最後の2つのエピソードまで、彼らは彼らが簡単にフードしている間に見えるようになります。 彼らはこの完全な吸血鬼悪魔戦争の「敵」です！ 彼らはちょうどそれに基づいてまともな画面時間に値する！
しかし、悪魔は吸血鬼よりもスクリーン時間が長くなりますが、ショーの終わりには、彼らと彼らのコミュニティについて何も知りません。 すべてのスクリーン時間を得る悪魔は生徒会の4人のメンバーです。彼らは人間であるとふさわしいので、悪魔の社会の悪い表現です。
そして、私はエクソシストで始めることさえできません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、キャラクター&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;静かで平凡です。 私は4人の悪魔/評議員とRitsukaの兄弟をエクソシストと話し合うのは面倒ではありません。なぜなら彼らはあなたの定型的なオトメ - デートゲーム - 男性 - 愛 - 関心のキャラクターだからです。 いとこ、婦人師、筋肉頭、マゾキスト、そして保護されていない兄。 それはかなりそれを要約する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、リツカは議論する価値がある。 彼女は興味深い、またはオリジナルのキャラクターではありません。 しかし、彼女は、このアニメがデートゲームベースのアニメパターンから解放しようとしていることを示す別の要素です。
そのようなアニメでは、メインキャラクターは通常、ゲーム内のプレイヤーキャラクターです。 そのキャラクターは平凡であり、（多くの）キャラクターの特質や行動の理由が与えられていない。 これは基本的にあなたが主人公なので、ゲームで完璧に機能します。 しかしアニメでは、見るのが痛いです。 私がそのようなアニメを見るたびに、私はなぜ地球上でみんながそのような痛ましいプレーンな主人公に描かれているのか、それは男の子か女の子か、私の頭をひっくり返しています。
リツカはまだまだ平凡で、彼女を表現するためにどんなキャラクターの特徴があるのか​​わからないが、彼女は実際に彼女がしていることをする理由がある。 彼女は動揺する理由があり、危険に直面する理由がある（つまり母親を救う）。 これは正しい方向へのステップです。 彼女の性格はあなたにもっと欲望を残しますが、私を信じて、それは最悪のシナリオではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音については&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはよさそうだ。 期間。 それはかなり静かです。 その他のコメントはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマは、私にビジュアル系バンドVersaillesの曲「Masquerade」を本当に思い出させました。 そして、そうではない、「悪魔との踊り」のオープニングテーマは彼らによって行われていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして今、最後の「オリジナル」要素については、 彼らは歌う。 すべてのエピソードで、1人または2人の主人公が、自分が何を感じているのか、何が起こっているのかを歌います。 それは必ずしも悪いことではなく、アニメに音楽の特質を加えています&amp;hellip;しかし、私は個人的にそれが好きではありませんでした。 私にとっては、彼らの気分やシーンに合った曲があるような気がしませんでした（特に、戦闘中に署名したとき）。 それはショーが何か「ふわふわ」を加えることによって暗い設定を取り除きたいと思ったように感じました。 だから私はそれほど感謝しなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、「悪魔とのダンス」は楽しいことがあります。 そのようなアニメが続ける傾向がある、オットー・ゲーム・ベースのパターンから離れることを試みる。 しかし、このショーのようにそれをすることを敢えてしないのです。 それが設定するステップは弱すぎます。 これは残念です。特に、「悪魔との踊り」は、実際にはおとめゲームに基づいていないという事実を考えてみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KuroYume-96/reviews&#34;&gt;KuroYume-96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d like to start this review by discussing problems that anime which are based on otome dating games have. I&amp;rsquo;d like to, but this wouldn&amp;rsquo;t be fair (doesn&amp;rsquo;t mean I won&amp;rsquo;t do it :P) for the simple reason that, unlike for example &amp;lsquo;Amnesia&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Diabolik Lovers&amp;rsquo;, &amp;lsquo;Dance with Devils&amp;rsquo; isn&amp;rsquo;t based on an otome dating game. Don&amp;rsquo;t worry, there is a &amp;lsquo;Dance with Devils&amp;rsquo; game out there. But here&amp;rsquo;s a fun fact: it was released a few months after the anime has ended.  Why on earth did this surprise me this much? Because &amp;lsquo;Dance with Devils&amp;rsquo; reminds me A LOT like an anime bas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;barn22-1&#34;&gt;_Barn22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとってこのアニメは催眠術でした。 私が見ているすべての時間、私は思っていた、これらの文字はすべて馬小屋、ほとんど開発がない（しかし、彼らはお互いに異なる）、まだ彼らは暑いです、私はこのアニメを見続ける必要があります。
対話の行は最高ではなかったが、私は声と結婚したいと思った！
ストーリーは悲惨な種類のものの古典的な乙女ですが、ホットな恋人に本当に落ちたかったようなもののために非常に洗練されています。
芸術は非常に素晴らしく、最高ではありませんでしたが、この魅力的な若者を声のようなシロップと共に魅力的にするのに十分です。
私は彼らがそれがチーズであると思って歌に炸裂するのを見ました、私はそれがそう少年バンドのように思っているすべての淑女の動きを見ました。 そして、ボイバンドのように、あなたが好きなものと、これが私のものです。  （私はまだ、すべての人が「悲劇的に欠陥がある」 - 彼はただの愛が必要であり、固定されているので、最高の男の子がいるかどうかはわかりません）
この逆のハーレムビジネスは、私にフックしない方がいいです。 それは素晴らしい砂糖のようですが、あなたには大したものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Barn22/reviews&#34;&gt;_Barn22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime for me was hypnotic. All the time I was watching it I was thinking, these characters are all  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dipothebookworm-1&#34;&gt;dipothebookworm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、このシリーズの希望を妄想しました。 最初、私は、ちょっと考えた！ ホットデーモンみんな！ これは途中で面白いかもしれません！ しかし、いいえ。 そうではありませんでした。 私を始めましょう。 スポイラーズ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：ちょうど3エピソードで十分だった。 エピソードの1/2を見ているだけで私のエネルギーがなくなり始めたのですが、なぜか分かりません。 それは面倒だった。 私は実際に主人公がメイドだと最初に思った。 私が言っていることは、彼女が身に着けていたファックのようなものだったのですか？ 無関係。 しかし、彼女が学校に通ったとき、不思議な学生会議室がありました。そして、私はこのシリーズに夢中でした。 彼女はそこに呼ばれて、4人の人がF4なんか変なことをしているので、誰もが自分のたわごとを失う。 長い話は短く、彼らは悪魔ですが、母親がその朝に彼女に与えた魔法のネックレスは、彼女が食べて興味深い方法で物語を終わらせるのを防ぎます。 私は過去3回のエピソードを観ていませんでした。なぜなら、それは見守るのが面倒だったからです。人々が馬鹿なので、精神的にうんざりすることに飽きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：いわゆるリーダーの悪魔は地獄（IMO）のように醜いですが、誰もが彼を崇拝し続けました。 彼は私を苛立たせる。 フリット、クリープ、ジョック。 コメントはありません。 彼はこの女の子にとって地獄のように失礼だったが、すべての恐ろしい俳優が行くように、彼女はおそらく彼のために落ちただろう。 そして主人公（彼女の名前が何であったか）はとても馬鹿だった。私はただの存在のために彼女の日光を叩きたくなった。 文字通り。 あなたは悪魔が存在し、あなたを殺そうとしていることを知っていますが、あなたはこの人たちの周りをフォローするのは良い考えだと考え続けていますか？ 本当に？ 彼らはファックがあなたの問題であることをあなたが一度以上に殺そうと努めました！ 彼女は精神病でなければならない。 他のすべての悪魔の男の子はステレオタイプでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：大丈夫だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：これは音楽的にこれをラベル付けしないと良いアイデアだったと思ったのですか？ 私はずっと混乱していました。なぜなら、文字通りショーの半分は、彼らが歌い始めるからです。 私はおかげで、ヒロインの退屈なお尻の自己、あなたの厄介なお尻の自己を耐え忍び、私に激突！ 私は血を見たいと思います。 よ、これはディズニー映画じゃない。 作家！ どのように実際に時間を費やして、プロットの代わりにこれらの弱いろばのくそった曲がどこにも飛び出していないのですか？すべてのエピソードでこれらのものの2-3がありました。 本当に好きなように、愛の関心の悪魔は、自分の家に火をつけた人々と戦うつもりだった。 あなたは彼がbadass戦闘機だと思うが、いいえ。 彼はそれらで歌い始める。 どのような？ 何？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TLDR：これを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;やや長く：これを見てはいけません。 あなた自身を救いなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218308&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dipothebookworm/reviews&#34;&gt;dipothebookworm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I honestly had some delusion of hope for this series. Initially, I thought, hey! Hot demon guys! This might be halfway interesting! But no. It was not. Let me begin. SPOILERS!    Plot: Just 3 episodes were enough. Just watching &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;2&lt;/sub&gt; of an episode bega &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wholockian13-1&#34;&gt;wholockian13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うーん&amp;hellip;できるだけ外交的になる方法？ まず第一に、私はこのショーを楽しんで、2つの座席でそれを通り抜けたことを認めます、それは全体的にかなり面白く、美的には非常に喜ばしいです（どこにいてもbishies everywhere、wooow）。 リバース・ハレムのジャンルに秀でていない人は、ダンスと一緒にダンスを楽しむ可能性が高いでしょう。 しかし、そのジャンルにもっと慣れている人は、それほど好きではないかもしれません。 ここでは、このアニメのいくつかの中心的な賛否両論として私が見ているものを簡単に説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
1）私が言ったように、かわいい男の子はかなりです。 これ以上の精緻化は必要ありません。
2）芸術は本当に美しいです。 私は特に、色の使い方やキャラクターの動きがどのようにシームレスに見えるかを好きでした。 それはちょうどいい、きれいに見えるショーです（そして、私は道徳的にきれいな、ハハのような意味ではありません）。
3）たくさんの曲があります！ それは高校ミュージカルのようですが、悪魔と一緒です！ 確かに、曲の大部分はあまりにも元気ではなく、オリジナルではありませんが、そのうちのいくつかは地獄（馬鹿を意図したもの）として魅力的です。 多分。
4）オープニングテーマとクローズテーマは一種のラドー、特に後者はラドーです。 最初は奇妙なことですが、後でいくつかのエピソードを見てしまうことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
1）まず第一に、このことは決してプロット重視ではなく、答えられない質問がたくさんあります。 確かに、それは別の季節があるかもしれないことが最終的なエピソードで暗示されるが、&amp;hellip;あなたは決して知らない。
2）キャラクターの開発は悪魔の強みと踊るのではない。 まったく。 何人かのキャラクターだけが裏話の露呈を扱いますが、これは部分的には、これらの悪魔の秘密を謎に包まれたままにしたいと思っているクリエイターによるものかもしれませんが、それはまだ私のものです。 私は、この金髪の、感情的に便秘した金持ちの肉食動物を、完璧なくそりとして書き留めてはならない理由を教えてください。 教えてください。
3）主人公は&amp;hellip;まあ、彼女はダム、平凡でシンプルです。 それとも自己保護の意識がまったく存在しない、貧しい子羊です。 私は何かを台無しにすることはありませんが、あなたがそれを見るなら、あなたはすぐに私が意味するものを見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、このリストは包括的なものではなく、短所リストには短所リストより1つ少ない項目があることに気がつきますが、これらの3つの項目はどのショーでも重要なものであるため、不一致を修正する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のお勧め：ちょうど控えめなエンターテインメントを探していて、ビートにあなたの頭を撫でているなら、この赤ん坊をあなたの列に入れて、Blondie McBroodeypants、Masochistic Flyboy、Man-Bun 筋肉、セックスピクシー、クリーパードッグなどがあります。 ちょうどあなたがストーリーテリングのヒントのためにそれを見ていないことを確認してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wholockian13/reviews&#34;&gt;wholockian13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hmm&amp;hellip;how to be as diplomatic as possible? First of all, I&amp;rsquo;ll admit that I enjoyed this show and tore through it in two sittings because it&amp;rsquo;s overall fairly entertaining and quite aesthetically pleasing (bishies, bishies everywhere, wooow). If you&amp;rsquo;re not super into the rev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrysteriax-1&#34;&gt;Chrysteriax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（1回目の書き込み）
ストーリー -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
物語は私の意見では本当に悪くないが、私は本当に彼らがそれぞれの結末を持っているcliffhangersが大好きです。 それは本当に私を次のエピソードを見たり、それを誇張したりするために私を魅了します。
その男の子との基本的な逆ハレムのような彼女と恋に落ちる。
結末は私がそれが本当に私には残念だと思ったものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
彼らは良い仕事をして、悪魔が本当に素敵に見えるようにしました
しかし、リツカにとっては、彼らが彼女を迅速に修正できると思う。  ：/&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
まあ、ミュージカルは素晴らしいですが、歌詞はすべてのもののほとんどを破壊しています
私は本当に歌詞がそれが私にとって意味をなさない原因になることは理解できない。
しかし、Remの曲はかなりキャッチーなので、彼らは高い得点を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
あなたがこのアニメを見ようとしている場合、私はそれを準備するかもしれないので、リツカはこのアニメであなたを怒らせるでしょう。
彼女がそうするならば、あなたはあなたのコンピュータを閉じ込めて、彼女がするばかげたことについて暴言することができます。
悪魔は大丈夫だと思います。
（しかし、あなたは興味があるかもしれないので、Remは俳句の山口によって声が上がります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chrysteriax/reviews&#34;&gt;Chrysteriax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(1st time writing one)  Story - &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;   The story isnt really bad on my opinion but I really love the cli &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;glandire-1&#34;&gt;Glandire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのことについて非常に混乱しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれを見ている間、私のスコアは最高で5でしたが、どういうわけか、12のエピソードすべてを見た後、それは少し私に成長しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで私が持っていた最大の問題は、メインのヒロインの愚かさでした。 私は彼女が周りのすべての賢明な人を無視していたときに叫びたいと思っていたし、代わりにトラップ、危険なsiruationsとそのようなものに歩いて選択していた。 しかし、リッツカは、彼女の瞬間を抱えていました（実際に私は怒りました。なぜなら、作家がそれをすることができれば、ショー全体でそうしないといけません）。 私は彼女がおそらくいくつかの人々が残りの部分を見てあきらめさせるいくつかの最初のエピソードで最も迷惑だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その部分的な音楽的アイデアのために私はそれに固執することに決めました。 歌は魅力的で、時には私をちょっとキュッとさせましたが、良い方法です。 私はいつもミュージカルをチーズであると見ていました。 私は、より多くのアニメがこのアイデアを使用したがっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは大丈夫だった。 たぶんそれは最高の物語ではなかったかもしれませんが、少なくとも終わりにうまく包まれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとバックストーリーの関係は確かにスクリーン時間を増やすことができますが、今後のゲームのために秘密を保つことに決めたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからすぐに話す。 私はいくつかの瞬間が私を本当に不満にさせたとしても、私が予想した以上に楽しい時間を過ごせました。 私の最後の得点は6であり、あなたはそれを見ることができますが、そうしないと大して欠けてしまうことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208574&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Glandire/reviews&#34;&gt;Glandire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have very mixed feelings about this one.    As I was watching it my score for it was 5 at best but somehow, after seeing all 12 episodes, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;illucifer-1&#34;&gt;illucifer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、ロマンスのジャンルが好きな人は、このアニメが私によく合いませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私がロマンスの話で最も嫌い青から愛が出てきました。 いつ、いつ、どのように努力してもらえればと思っています。
プロット自体は不自由です。 彼女の歌の始まりは、彼女が普通の高校生の女の子であること（あなたがすでにそのタイトルでそれがそうでないと分かっているとき）が私を殺したということです。
彼らは主人公を馬鹿に見せて、明白なことについてあまりにも多くの質問をしました。 個人的に私は主人公が迷惑なアニメを立てることはできません。なぜなら、あなたがそれを見るたびに気をつけなければならないし、一部の人は気分が短く、アニメを完全に落とすからです。 私はほとんどこれを終えた。
私が言ったように、それはすべきであるように何も説明されていない。
全体的にはかなり悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私はそれがとても良いことを認めなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私たちは本当に誰についても分かりませんし、最後にもそれはうまく説明されていません。 私は言いたいことがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
けっこうだ。 その後のエピソードで私は興味を持った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私は悪化しているので、6で評価しています。
それは十分ではありませんが正直にもそれほど悪くはありません。 アニメは私のためだけではなかった。 一般的な女の子、特にこのタイプが好きな人のために作られました。 それの後ろにポイントがあり、プロットがそれに合うようにミュージカルです。 ロミオとジュリエットの愛は、あなたがそれについて考えるときにはあまり意味がありませんでした。
yaoiと同じです。 それが好きではない？ ハハを見ないでください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/illucifer/reviews&#34;&gt;illucifer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, as someone who likes romance genre the most this anime didn&amp;rsquo;t fit me well.    Story:  The love came out of the blue which I hate the most in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chibiyuii-1&#34;&gt;chibiyuii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリー -
まず第一に、これは自分の好みに基づいています。 私はちょうど戦っている間歌うことはありません。 それはまったく失敗した西洋音楽映画に従う試みのようなもので、価値のあるものになることに終わりました。 彼らが歌を歌うとき、それがいかにキャラクターの魅力を損ねたかはちょうどとても迷惑なものです！ 貧しいアズナ、少なくとも彼女は聖体拝領の歌から解放されています。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;アート -
芸術はそれほど魅力的ではありませんでした。 それ以上のコメントはありません！&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;音 -
私は物語で言及したように、歌は本当にしつこいものでした。 歌はうまく書かれていなかったし、戦いの真ん中で彼らが歌を見ているだけで厄介なように聞こえる。 またはどこにもいない。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター -
ヒロインはさらに悪いです。 どのように頑固なあなたが得ることができるように？ 彼女は真剣に死の願いを持っているが、彼女は「私は死ぬことはしたくない」のように暮らしている。そして、悪魔と混ざっていない。 ちょっとしていない。 彼女のVAは本当に素敵なキャラクターを声に出しましたが&amp;hellip;&amp;hellip;彼女にはちょっとひどいです。 彼女が悲鳴を上げる方法/痛みを訴える方法は、あまりにも驚くばかりです。 キャラクターデザイン、なぜあなたは女の子の髪を彼女の顔の中に止めますか？ とても厄介なハハに見えます。  （Lindo＆amp; Shiki）のための1ポイント。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ -
あなたはどうやってこのような心当たりの良いアニメを楽しむことができますか？&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;全体 -
失望のレベルが高すぎます。 それを見直すことを忘れて、私はこのアニメを見て、それを終わらせるためだけに描画のような他のものをしなければならなかった！&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chibiyuii/reviews&#34;&gt;chibiyuii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Story -  First of all, this is based on my own personal preference. I just don&amp;rsquo;t get the singing while fighting. Its like an attempt to &amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madnessyt-1&#34;&gt;MadnessYT&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪魔とのダンス - 今そこにはすべての種類のアニメがありますが、それになるとすべてのアニメを2つのグループに分けることができます（悪いものか悪いものか）、悪魔とのダンスの場合は、  MCは単にばかげたばかげたばかげた厄介な女の子です。ほとんどのアニメにとって、MCは男のために倒れる前に約5つのエピソードを取るが、これに対しては2つしかかかりませんでしたが、MCは尋ねずにエピソードに行くことができませんでした 愚かな質問。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをスコア5にしなければならないでしょう。これは、ショーのすべての人がそこでうまくやっていて、アートワークとサウンドがとてもうまくいったという事実に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207832&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MadnessYT/reviews&#34;&gt;MadnessYT&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dance with Devils - Now there are all types of anime out there bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arisecrets-1&#34;&gt;AriSecrets&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪魔とのダンス、リバース・ハーレム; それはまばゆい、馬小屋のヒロインとステレオタイプの愛の関心によって決まるジャンルです。 悪魔とのダンスは私がオリジナルと呼ぶものではありませんが、UtaPri、Brothers Conflict、Amnesiaやその他の悲しいリバース・ハーレムよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（5/10）：悪魔とのダンスはアニメです。私はあなたが他のアニメを見ることができず、あなたが時間を殺すことを望んでいる日を保つことをお勧めします。 それは時々不自由なアニメだが、その場でのタイミングはどういうものなのだろうか。これはどんなミュージカルにも典型的な歌を歌うキャラクターについてもっと教えてくれるはずだが、 特定のキャラクターがMC Ritsukaをどのくらい望んでいるかについては、すべてアニメが続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;償還機能？ まあ、1つは、実際にはMCのためのまともなロマンスがあり、彼女は正確にアニメのすべての男の子との繋ぎ目ではありません。 それはそれ自体がこのジャンルのアニメのための改良です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、何を推測する？ ヒロインは実際にはロマンスに決して終わらない代わりに、1人の男で終わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、非常に予測可能なプロットについてもあまりにも特別なものはありませんが、退屈することはありません。また、いくつかのエピソードは実際に次のエピソードで何が起こるかを知るのに十分興味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：このアニメのアートはまともではありません。 それはかなり見て、豊かな色です。 キャラクターデザインも半分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）：サウンドは矛盾しています。 私が中毒性のあるOPとEDの歌を飛ばしたことは決してありませんでしたが、すべてのエピソードのキャラクター・ソングは、馬鹿げたものから非常にばかげたものまでしかありません。 このシリーズで好きだったキャラクター・ソングは2曲ありますが、全体的に、この歌詞はひどくて、あなたを笑わせて、「ラメ！ あなたが重大な状況の真ん中で突然曲に爆発するのが好きではない場合は、いつも曲をスキップすることができます。 あなたがしていれば、あなたはほとんど何も見逃しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6/10）：あなたがDiabolik LoversとAmnesia * coughの皮肉の咳*を見て楽しんでいれば、彼らはあなたが出会う最も興味深い穏やかなヒロインのうちの2人を浮気していることを知っているでしょう。 彼らは自分自身の意志を持っておらず、他人がしたいことをします。 しかし、我々は他のアニメについて話しているわけではない。 このアニメのヒロインに戻りましょう。 ヒロインとしての立川里香は、特別ではない。 彼女は強力な人ではなく、少年の一人によって救われる必要があることがよくあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、逆のハーレムを見る人が私に同意するということが1つあれば、ここにこのMCが実際に自分の意志を持っているということです。 彼女は自分の意思決定を下す（彼らはいつも愚かで無謀であるにかかわらず）、そして彼女が望むならば、彼女は男に立ち向かうことができる。 彼女は、闘争がどれほど小さくても重要でも、誰も彼女と一緒に闘いをすることなく、自分の道を譲らせることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、少年たちの半分以上が少年の保護を受けていても、リツカが自分を救うための瞬間があります。 これらの特性は、彼女に耐えがたい（あまり好きではないにしても）主要な主人公にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このリバースハレムに関わる人は、静かなものからヤンダレまでのステレオタイプです。 プレイボーイからマゾイストまで。 あなたは本当にリツカを愛していて（リンドもそうです）、私の好きなものを除いてすべてがレム（静かなもの）です。そして、彼はシャドウのような傍らから彼女を守ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しさ（6/10）：あなたが何もしていないし、アニメのストレスの多いものを見たくない日のためにそれを保存します。 私はこのアニメの中で一度も退屈していなかったし、実際に不自然なキャラクターソングでそれからいくつかのスニッカーを得た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207646&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AriSecrets/reviews&#34;&gt;AriSecrets&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dance with Devils, a reverse-harem; a genre which is dictated by it&amp;rsquo;s bland, dumb heroines and stereotypical love interests. Although Dance with Devils is nothing I would call original, it is better than the likes of UtaPri, Brothers Conflict, Amnesia and all the other sad reverse harem out there.    STORY(&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): Dance with Devils is an anime I suggest y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tettsui-1&#34;&gt;Tettsui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ダンスと悪魔をあまり比較することはあまりありません。なぜなら、私は多くの逆ハレームアニメを見たことがないからです。しかし、私が見たものの、これは間違いなく最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは典型的な吸血鬼対悪魔schtickだったけれども、それはよく書かれ、同様のプロットを持つ他のアニメのように過度の使用を感じなかった。 キャラクターの開発はいくつかの点で少し欠けていたが、キャラクターはまだ好きで面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は歌に少し驚き、それはちょっとしたものだったと感じましたが、いくつかの曲を聞いた後、本当に楽しくて、よく書かれていると思いました。 私は本当に彼らが一緒に歌いたいと思う曲の種類だとは思わないが、彼らはアニメに特別なものを少し追加した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメを、陳腐や退屈を感じさせないロマンチックな逆ハレムを探している人にお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tettsui/reviews&#34;&gt;Tettsui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t have much to compare Dance with Devils too, because I haven&amp;rsquo;t seen many reverse  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;minster122-1&#34;&gt;Minster122&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちはちょうどリンドがフリルエプロンでどのように見えるかを少し時間を取ることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
通常の逆のハーレムの呪いを逃れるために拍手！ 確かに、彼のことを知るためには、1人のエピソードが1つしかないのですが、最後はプロットと2つの可能なペアリングに集中しています（オープニングを見るとかなり明白です）。 私は彼らが悪魔に焦点を当てるのではなく、ヴァンパイアとエクソシストをどのように持ってきたのか本当に気に入っていました。 通常、彼らはただ神話や吸血鬼のような1つの神話レースに焦点を合わせますが、これにはすべてがあります。 ストーリーは素敵で一貫しており、同じジャンルのほとんどがやる傾向のあるロマンスではなく、主なストーリーラインに焦点を当てています（男を選ぶことができない限り、大部分のプロット 男を選ぶことに由来する）。 私の元の予測が間違っていて、主な悪役は実際には悪魔ではないことを知ってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
ええと&amp;hellip;.アクションシーンの大きな控除。 自然に見えるようにアニメートすることはできませんでした。ばかげていません。 アニメの真剣さから離れているような時代ですが、残りは美しく美しいです。 キャラクターのデザインは素晴らしく、全員がセクシーに見えます。 リツカはかなり可愛いですが、それほど大変なことはありませんので、いつものことから離れています。 本当に彼らがパワーレンジャーのように見えて悪を戦うために変身したので、彼らは最後の2つのエピソードで突然の衣服の交換をしなかったことを本当に願っています。 特にリツカの最終的な青いドレス。 それは本当にかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
アニメで歌われた才能ある声優全員に拍手喝采！ 彼らはアニメとアニメのストーリーラインに合うように設計されていて、本当にあなたが終わることができるどんな状況にも適用できないので、歌詞はちょっとばかげていましたが、聞くのは苦痛ではありませんでした。 むしろかなり美しいです。 つまり、キャストにはボイス・アクション・コミュニティーの主な歌手（UtaPriのキャストの大部分をここに挿入）が含まれていませんでしたが、本当にその曲が好きでした。 そして、彼らはうまく配置され、理にかなっていて、トップ（StarMyu、私はあなたを見ている）ではなかったし、エピソードの途中の擬似MVは大きくアニメーション化されているので、ゼロの苦情はありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
Nyeh&amp;hellip;.逆ハレムの典型的なキャラクター。 やっぱりホラー・リバース・ハーレムのための典型的なもの、悪い少年、そして子供の頃の友人（家族はあまり友好的ではない）。 彼女は愚かではないし、男性のキャストが言うすべてのことを追っているので、ここではリツカにもっと集中したい。 彼女は実際に旗のイベントを引き起こす前に物事を考えます（なぜなら、彼らはトリガーされなければならないからです）。 彼女は生地のいくつかの袋ではなく、実際には最終的な結論に大きな役割を果たしています。 ほとんどのリバース・ハーレム・ヒロインは、リツカが物事を起こさせている間に物事を起こさせます。 誰かが私が怒って怒らないのは、彼女がしているすべてがそこに立っていて、すべてが地獄に落ちるからです（つまり、千鶴と唯）。 男性のキャストは、私が言ったように、リバース・ハーレムの典型ですが、リツカの発見は私の一日でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10
それは美しく、良いプロットを持っていたので、私は毎週悪魔とダンスを見て好きでした、そして、次に何が起こるかについて私は興味がありました。 それは実際には「私がすぐにそれを見なければならない」ことではありませんでしたが、私はどちらかと言えばそれだけではありませんでした。 私の良い月曜日のアニメと強い週末のアニメの間の週の真中に見るのは単なる素晴らしいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
見て見て魅力的な時計。 リバース・ハーレムのジャンルには新しいものがあり、2回目のシーズンを見たいと思っています（それは間違いなく終了しましたので、2回目のシーズンを計画しています。 しかし、彼らは追いかけようとしていないと思うので、セカンドシーズンに向けて何を作るのだろうと思う。 うまくいけばロマンス的にもっと満足できる終わりを望むでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206728&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Minster122/reviews&#34;&gt;Minster122&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Can we just take a moment in how good Lindo looks in a frilly apron?    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Applause in escaping the usual reverse harem curse! Sure we have the usual, one episode per one guy to get to know him, but the end just focused in plot and the main two possible pairings (which is pretty obvious if you watch the opening). I really liked how they didn&amp;rsquo;t just focus on devils but brought in the vampir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsumiryse-1&#34;&gt;tsumiryse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きだったので、私はそれについてのレビューを書く必要がありました。
私は以前にレビューを書いていないので、私は偏見を脇に置いて始めます。 悪魔の創作者、Rejetとダンスを知っている多くの人々は、その名前をDiabolik Loversの元の創作者として認識しているかもしれません。  DwDとDLとの比較を開始する場合は、停止します。 私は一般的に、俳優/逆の俳優、そして特にオットーのアニメの適応を嫌いますが、DwDはもともとオットーの試合​​になるアニメです。 私は実際に発表されたときにDwDを見ることに決めました。なぜなら私はRejetのファン（DLアニメではありません）と熱心なゲーマーだったからです。 私が最終的に1ヶ月前にキャラクターソングのサンプルを聞いたとき、私はついにそれに入りました。 それは、私が最初はあまり好きではないと思っていたものでしたが、今ここにいます。
Dance with Devilsはミュージカルアニメです。 うたのプリンス様や高校のスターミュージカルを考えてみてください。 今、音楽関連のプロットを取り除く。 彼らが歌う理由は全くありませんでしたが、彼らはそうしました。 そして、それは栄光に満ちたものでも、価値のあるものでも、あるいはその両方でもあります。 あなたは決めることができます。
12話のアニメとして、私はあなたが少しリラックスする必要があるこの種のものを楽しむと思う&amp;hellip;それについてあまりにも心配しないでください。 ただ寒くて座って。 それは、彼らがあなたに投げる可能性のあるどんな上品であれ、まあまあです。 ほとんどのアニメと同様、いくつかの信念の停止が必要かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
もし私がもう少し寛大であれば、約7.5程度です。 プロットは傑作ではありません。 私が言ったように、上品は一般的です。 悪魔、吸血鬼、そしてExorcistsと禁断のGrimoireの戦い、それに我々のヒロイン、Tachibana Ritsukaとの戦いだ。 すべての主人に焦点を当てたエピソードがあり、プロットを動かすにはしばらく時間がかかります。 リバースハレムの典型です。 しかし、逆のハーレムのために、DwDは（歌にもかかわらず）深刻なプロットを持っています。 より重要なプロットの開発のいくつかは、いくつかのエピソードでばかげた瞬間と一緒に押しつけられ、時にはそれらをちょっと混乱させます。 しかし、私は間違いなくもっとエピソードが好きだったので、プロットポイントのほとんどは結局結びついているので、急いではいなかったでしょう。 それが終わったら、私はそれを8に上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
8から8.5の範囲。 ほとんどのアニメと同様に、アートとアニメーションは少し矛盾することがあります。 正直言ってDwDには矛盾がたくさんありますが、それを平均化すればかなり良いです。 オリジナルのキャラクターデザイナー（前田裕高さん）の作品に少し馴染んでいますが、実際にはまだ彼のアートでゲームをプレイしていません。 正直、あまり好きではない彼の芸術については何かがありますが、タカシナ・ユカのデザインにもかかわらず、キャラクターの独特のスタイルを認識することができます。 カットに応じて、芸術は時々私に非常に魅力的です。 私は実際にそのキャラクター（特に私の好きなキャラクター）をとても美しく描写するためにそれに取り組んだ人の手を振りたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
Elements Gardenが音楽を演奏します。 私はあまりにも音楽に精通していないので、正直言って、最初のタイトルはうたのプリンス様です（よく知られています）。 私はこの中のすべての音楽をかなり好んでいますが、私はあまり好きではないものさえあります。 私はbgmよりもインサート・ソングに精通していますので、私はそれを見て行きます。 すべてのエピソードは少なくとも一つの曲を持っていますが、私はあまり好きではありませんが、私は残念なことに彼らと共に歌を歌います。
私は主人公のキャラクターの大半が好きです。 アニメに歌われた音楽のアニメ版と元のキャラクターの歌もあります。 彼らはすべて非常に、非常にキャラクターに合っています。 しかし、歌詞はアニメで少し恥ずかしいかもしれない。 他の曲の中には、ちょっと気分が悪いような気がします（特にEMOLIARですが、私はテーマが気に入っていますが、それは私にとって感じました）。 最後に私が気に入っていると言ってください（ケト〜ユズルネイ・セメガイイ〜あなたのことについてクレイジーなように）。 音楽は、アニメでの誰かの楽しみのためのメイク・アンド・ブレークポイントかもしれません&amp;hellip;特にそれはミュージカルアニメであり、その一部はまったく恥ずかしいものです。
また、演技は素晴らしいです。 当然。  また、鈴木達二がメインキャストの一員であることを忘れることもありますが、神秘的な若者の役割もしっかりしています。 サブキャストもJekとNestaのようにいいですね。 Remのために私は斎藤麻美の巨大なファンになりました。アニメが放映される前に彼のキャラクターソングのサンプルが聞いて以来、スノーボールをしています。 私はキャストのどれにも興味がなかったので、ばかばかしいです（これが発表されたときにあまり興味がなかった理由です）。 彼はRemのために低い声を使用し、彼は実際に彼の範囲に関する音量を話します。 羽野渉は異常に親切で思いやりのある兄貴のキャラクター、リンドを手に入れます。 近藤隆さんはうえいちゃんをやっつけすぎ。 キムラスバルはメイジのための唯一の選択肢、特に彼の歌とその英語での選択でした。 私は平川大輔のファンではありませんが、若干の若い声が欲しいという意見もありました。 しかし、私たちは皆、今平川に慣れてきました。そして、彼は本当に恥ずかしがり屋であることを本当に示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
7.5かもしれない。 リバース・ハーレム・テーマのアニメとして、キャラクターはかなり重要です。 生徒会全体は悪魔ですが、リツカの兄はエクソシストです.DwDが発表されたときに明らかにされましたが、後になるまで明らかになりません。 それまでは、彼女はそれぞれのエピソードで大半の男の計画に追いついた。 これがもっと長かったら、文字についてもう少し学んだかもしれません。 残念なことに、私はそれらを呼び出すのが好きなように悪魔トリオがよりサポートされている間、男のうち2人だけが最も露出を取得し、次に私たちに??? キャラクター。
Remは生徒会長と悪魔の「指導者」です&amp;hellip;彼らだけが耳を傾けるなら、そうすべきです。 彼はむしろ冷たく無情です。 ある人は、岩の感情的能力を持っていると言います。なぜなら、彼は感情を脇に置いているだけなので、彼の顔にはほとんど見えないからです。
UrieはRemの幼なじみです。 フリルプレイボーイ男。 彼は明らかにインキュベスであり、彼はすべての女の子とヒロインの蝶を呼び出すのが大好きです。 彼は彼らを捕まえて「壊れるまで彼らを握る」ことに何らかの執着を持っている。
メイジは、呪術のような複雑なものを嫌う鉱石です。 最も重要なのは自分の強さで、彼はそれを見せてくれるのが好きです。 驚いたことに、彼はエピソード以来多くのファンを持つことになった。
シキは奇妙な堕天使です。 彼はうんざりしている。 キモい。 それは彼の性格なので、私は彼を侮辱していません。 破壊を愛しているサドマゾヒズムの堕天使。 西洋のファンの間ではかなり人気があります&amp;hellip;
リッソはリツカの兄、そしてエクソシストです。 彼には、リツカを守ることが最も重要です。 私は彼がクールだと思うと思うが、私が考えることができるのは、彼がリツカとグリモアになると、唯一の主人公であるという事実と共に、彼はシスコンだと思う。
??? または神秘的な若者。 彼のアイデンティティは後で明らかになりますが、彼はかなり丁寧に話しますが、リツカを追う理​​由もあります。 他のキャラクターよりもはるかに多くを知っているかもしれません。 ただ、彼は非常に忠実であると言いましょう。
リツカの母親マリアのようなサブキャストのようなものがかなりあります。彼女は吸血鬼が彼女を取り去った後に探しに行くので、彼女は悪魔/生徒会に参加します。 アズナは、私が一番良いと思うリツカの親友です。 そしてJekは後で短命の人気を得たと思われる吸血鬼です。
あなたが誰であるかによって、あなたはリツカにうんざりするかもしれません。 個人的には、私はヒロインズに守備的です。 彼女の性格のやや強制的な主な点は、彼女が学生評議会に立ち向かい、自分の意見を同じように主張していることです。その理由は、彼女が欲求不満の鍵であるという事実を除いて、 私は彼女のことが気に入っていますが、私は決まり文句が好きではありません（「ああ、あなたは私に話しました&amp;hellip;あなたは面白いです。 彼女はちょうど普通の高校女の子であるはずですが、私は彼女の行動が理性の中にあると思います。 裁判官はあなたと同じです。 私はここでもあまり偏っていないようにしていますが、Remは私の好きなキャラクターです。私は彼のためにちょうど8までそれをバンプする半分の心を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
ああ少年。 わたしはそれを楽しみました。 私はアニメを見て途中でそれを前倒しした試合で大騒ぎです。 いくつかの人々のために、これは確かに彼らのものではないかもしれません。 あなたはそれを自分自身を引き抜かなければならないように感じるかもしれません。 ありがたいことに私のために、これは私が必要としていたものでした。 私は常に新しいエピソードが出てくるのを少なくとも1時間か2時間は見直していました。 地獄私はそれを楽しんだ。 それが放映される直前まで何ヶ月も関心がなかったことの1つでした。そして、正直なところ、次のエピソードのために毎週水曜日を待っていることに興奮と落ち着きを感じたので、とても長い時間でした。 私はキャラクターの歌に興味があったので、私はちょうどそれに入った。 しかし、私は正直言って、私はそれを楽しんだと言うことができます。 リバース・ハレームとオットーゲームのアニメの適応は嫌いですが、これはオリジナルのものだったので、私はそれ以上の偏見がありませんでした。 逆のハレムには、実際には主人がいる。 私はこのアニメとその結末についてとても強く感じます。  Rejetはゲームを宣伝するためにこのアニメを作ったotomeのゲームクリエイターである可能性がありますが、ゲームや物事に夢中になる人にとってはうまくいくと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
ほとんどのアニメと同様、あなたが楽しむかどうかは、あなたの好みによって異なります。 あなたがジャンルで大丈夫であることを確認してください。 私はそれがどれほど辛くても、結末にかなり満足しています。 私はリツカの決定を尊重します。 それは、オットーゲーマーが逆の俳優を嫌うのは変だと思うかもしれませんが、それは私のためのものですが、それでもずっと楽しんでいます。 私がバイアスを脇に置いたら、それを7または7.5にするかもしれません。 このようなことが気に入らない人は、それを好まないでしょう。 彼らが歌を好きだからといって悪魔とダンスをしている人を知っています。 彼らはとても安っぽく、不必要なので、他の人は曲を叫びますが、それは音楽のアニメです。 それを助けることはできません。 しかし、全体的に私はそのほとんどに満足しています。 いくつかの部分では、より多くの開発とエラボレーションが好きだったかもしれませんが、あなたは12回のエピソードでそれだけを行うことができます。
私はこのアニメについて多くのことを述べていますが、私はこれを最小限に抑えようとしています。 私は、私が好きなだけ、キャラクターや個々の曲にもそれを行かなかった。 このアニメは私のための最初のものでした。正直なところ、私はまだそれを手放す準備ができていません。 しかし、ゲームはまだ来て、私は非常に興奮しています。 このアニメやキャラクター、特にリツカも、他の人たちに感謝することを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tsumiryse/reviews&#34;&gt;tsumiryse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked this anime so much I had to write a review for it.  I haven&amp;rsquo;t written a review before, so I&amp;rsquo;ll just start with getting my biases aside. A lot of people who know of Dance with Devil&amp;rsquo;s creator, Rejet, may recognize the name as the original creator of Diabolik Lovers. If you&amp;rsquo;re going to start comparing DwD with DL, stop. I generally dislike harems/reverse harems and especially anime adaptations of otome games, but DwD is originally an anime that will get an otome game soon. I actually only decided to watch DwD when it was announced because I&amp;rsquo;m a fan of Rejet (not the DL anime, though) and an avid otome gamer. When I finally listened to the character song samples a month before it aired, I finally got into it. It was something I didn&amp;rsquo;t expect I would like so much at all in the beginning, but here I am now.  Dance with Devils is a musical anime. Think Uta no Prince-sama or High School Star Musical. Now take away the music-related plot. There&amp;rsquo;s absolutely no reason they had to sing, but they did. And it&amp;rsquo;s either glorious or cringe-worthy, or both &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akugitsune328-1&#34;&gt;Akugitsune328&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一般的に、私はこのアニメが楽しいと思った。 音楽は素晴らしく、一般的なデザインも良かったです。 私はこのアニメの音楽スタイルが非常にユニークであることを発見しました。 アニメの曲はすべて私のお気に入りのもので、とてもキャッチーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーはキャラクター自身のように貧弱でした。 どちらも一意ではない非常に珍しいものでした。 クリエイターは、一般的に非常に人気のある大作を具現化したキャラクターとして、多くのファンに手を差し伸べてもらいました。 主人公は残念なことに、逆のハレームの他の多くの主人公と似ていて、まったく独特で穏やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、アニメが楽しいと思っていて、急に突然曲を聴いたときに笑いを覚えました。 ほとんどの場合、全部ではないにしても、VAは良い歌をしているので、そこには苦情はありません。 私はそれがユニークなミュージカルのような特徴のために腕時計に値すると思う。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ちなみに、このアニメは、オットーゲームに変わっています。 私は主人公のことを心配する必要がないので、ゲームは成功すると思う。 ストーリーのように、キャラクターはさらに発展するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akugitsune328/reviews&#34;&gt;Akugitsune328&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In general, I thought this anime was enjoyable. The music was great and the general design was good as well. I fou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mih0-1&#34;&gt;Mih0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
このストーリーサイドは素晴らしいです。Grimoireの力を自分のものにするために2つの世界が戦うのを見ることができます。吸血鬼と悪魔。互いの感情と終わりを理解できない冷酷な男と勇敢な女の子に関するラブストーリー 彼らはお互いに恋に落ちている。同じ女の子との戦いはあなたを笑わせる。彼女の妹の兄の気持ち。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術はグッドです。私に輝く目を持つディアボリック・ラヴァーズのようなものではありません。ハハハ。私はなぜ、リバース・ハレムが、女の子を恋に​​落ちさせるために熱い男が必要なのか説明しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
声はとてもいいです。このアニメの歌は私をより高くします。この歌はこのアニメの物語に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は10を与える&amp;hellip;これは私が今から見た最高のアニメです、私が見る。ヘロインとヒーローは大丈夫です。ハートブレイカーはまた、ビショネンの心拍をファンにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;理由は、私はこのアニメが好きで、レビューをする：
私はビショネンについて逆のハーレムが好きです。私は実際に熱い男が好きです。私の鼻から血液が来ているので、氷が必要です。ハハハッハッです。ちょっと、このアニメを見てください。アニメは悪くはありません。 私から、私の英語は悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233568&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mih0/reviews&#34;&gt;Mih0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  This storyside is amazing.We can see 2 worlds fighting to make the power of Grimoire is their own.The Vamp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simplehufflepuff-1&#34;&gt;SimpleHufflepuff&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このストーリーは多くの可能性を秘めていましたが、それまでは完全には生きていませんでした。 それはどんなストーリーと同じように、アップとダウンの両方を持っていました。 物語にはより良いものがあったにもかかわらず、欠点はほとんどそれを邪魔しました。
ストーリーはシリーズの代わりに映画として優れていたでしょう。 それは12のエピソードにするために多くのフィラーがあった。 フィラーはシリーズ全体であったが、プロットのエピソードと混ざっていた。 フィラーのエピソードは長いアニメが決して面白くない理由の1つです。
私が魅力的な部分は、音楽的なものに変えた方法です。 アニメミュージカルを見て楽しかった。 このジャンルのなかでは、終わりまでシリーズの中で主人公の立花里香が好きだと認めない人がいる。 結末はそれに全体的に7を与えたものでした。非常にそれはシリーズよりも映画を持っているが、それを見てからもっと見ることに興味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の非常に最初のレビューですので、それが役に立つと願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SimpleHufflepuff/reviews&#34;&gt;SimpleHufflepuff&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This story had a lot of potential but didn&amp;rsquo;t fully live up to it. It had both its ups and its dow &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;courtney-deloach-1&#34;&gt;Courtney_Deloach&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずは大事なことに、私はこのアニメが吸うと思った（私を噛む：P）。 私は本当に愛していた他のアニメからの推薦でそれがポップアップしているのを見て、もっと欲しかった。 私はそれを打つと深く驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、ちょっとしたメモ、それは恐ろしいミュージカルです：D!!!! それはまったくこれを最高にしたものです。 私は驚きました。私はそれをさらに愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10月
それは素晴らしいコンセプトだと言いましょう。そうですね、さまざまなやり方やレベルがあります。 私は彼らが本当に最高のアイデアを持っていたと思うし、素晴らしく詳細でした。 物語は主人公と一緒に乗るためにあなたを連れて行った。 それはあなたが迷子になるような気分にさせ、決してこの世界を去ることは望まない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10
何も特別な、あなたの典型的なアニメアート。 何も目立たなかったし、何も言うのは「たわごと」だった。 私は個人的にこのスタイルが大好きですが、それは一般的なスタイルの芸術です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
音には素晴らしい部分があり、すべての声が素晴らしくブレンドされています。 私は、サウンドトラックを買っても構いません。 音の効果でさえも、あわてていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
キャラクターは一般的に、素晴らしいところです。 あなたは彼らが誰であるかを学び、メインリードの側に目的があることを学びます。 彼らはそれを作ったとき、彼女がどうしているかを感じることができました。 彼らは彼らの発展の一部を急ぐことはありませんでした、そしてそれが沈むことに時間がかかりました。私は本当に驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
私はこのシリーズが大好きです。 私は通常、私がこれを愛したほどのものを楽しんでいません。 それは愛と憎しみのジェットコースターだった。 私はコンピュータを落としたくありませんでした。 それはそれに驚くべき要素を持ち、それはそれをずっと良くしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10
十分に愛された、私はおそらく全体の10/10を与えることはありません。 しかし、これは近づいてきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたは逆のハーレム、かわいい男の子、狂気、感情のローラーコーターが好きなら、これはあなたのアニメです。
また、2番目のシーズンがあるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227098&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Courtney_Deloach/reviews&#34;&gt;Courtney_Deloach&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK first and foremost, I thought this anime would suck (bite me :P). I kept seeing it pop up in recommendations from other anime I truly loved, and wanted more of. I gave it shot and was deeply &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;frozentenshi-1&#34;&gt;FrozenTenshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの機会にこのアニメに遭遇し、私がした良さに感謝しました。 これは私が楽しむアニメのタイプです。劇的なアニメは楽しいことができますが、私はアニメの方が好きで、ロマンスもユーモアもあります。 まあ、このアニメはすべてを一度に持っていますが、時にはかなり安っぽいかもしれませんが、それが理由の一つです。なぜとても陽気です。 プロットはかなり予測可能ですが、私はアニメプロットが何ではないのかを意味していますか？XD時間を過ぎるアニメを探しているならば、私はそれに挑戦することをお勧めします。 あなたがロサリオの吸血鬼に感謝してくれる人の一人であれば、これを是非楽しむことになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221038&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FrozenTenshi/reviews&#34;&gt;FrozenTenshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I happened to run into this anime upon chance and thank goodness I did. Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tetsu-jin-1&#34;&gt;Tetsu_Jin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際にそこにはかなりの数のリバース・ハレ・アニメがあり、私は彼らが私の最終的な有罪の喜びであると言わなければならないので、ちょっと偏った音を出すつもりです。 私が実際にやったら謝る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この特定のアニメは、逆のハーレムジャンルの他の同輩から目立っていると思う - 私はそれが非常に魅力的であり、見て面白いことがわかった。 他のアニメと違って、これは視覚的な小説/日付を記入するシムの適応ではありません。 実際、ps vitaのゲームに最近適合したと私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーそのものは例外的でも心の吹き消しでもありませんが、それはまだあなたが最後まで見ることができるストーリーであり、メインのヒロインが最終決定を下す実際のエンディングを持っています。 ほとんどの視覚小説ベースのアニメはそうすることを控え、オープンエンディングを残します。なぜなら、エンディングは最初の選手の選択に依存するからです。 主人公が自分の意思決定をしているのを見るだけで、決して満足できるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、私の謙虚な意見では、本当にうまくアニメ化されています。 それは滑らかで、スタイルは非常にエレガントです。 それは本当の目のキャンデーです - 特にそれは彼らに良い紳士になると。 それが私をキャラクターに連れて行く！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは驚くことに、あなたのミルク・リバース・ハレムの実行とは異なります。 主人公は自分自身のために立ち上がっていますが、彼女はまだ少し空白のスレートですが、それは自己挿入の唯一の目的のためです。 私たちは彼女を通して物語を生きるはずです。私はそれがとてもうまくいったと思います。 みんなかなり面白いし、ヒロインに近づく方法も違う。 ヒロインとのやりとりを見たり、自分とのやりとりを見たりするのはとても楽しいものでした。 彼らはもう少し発展させることができましたが、最終的な決定を下すのは誰もが目にすることを目の当たりにしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングは、声優自身によって歌われるような、シムのようなリバースハレームのデートのための習慣である。 そしてそれは素晴らしいです。 その曲はとてもキャッチーで楽しいですが、私は決して終わりを見ることは決してありませんが、このアニメのために、私はやっていました。 アニメ自体にも音楽要素があり、それぞれのキャラクターには独自の曲があります。 それらはまた本当に楽しいです、私は彼らがすべて優れた歌手であることを自信を持って言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンキーな塊を締めくくるために、毎日のハンサムな男性を惜しみなく必要とする時間があれば、これは素晴らしい腕時計だと言いたい。 当然のことながら、ちょっとした気候を感じさせる最後のいくつかのエピソードなど、少し上手くいくものもありましたが、そうでなければ私が今まで見た中で最も楽しいリバース・ハーレム・アニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tetsu_Jin/reviews&#34;&gt;Tetsu_Jin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are actually quite a few reverse harem animes out there now, and I must say, they are my ultimate guilty pleasure, so maybe I&amp;rsquo;m going to sound a little biased. I apologize if I actually do!    I think this particular anime stands out from the rest of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;curetwinkle-1&#34;&gt;curetwinkle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが巨大なキャラクターの開発と豪華なムービーストーリーを探しているのなら、このアニメを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのすべての側面を分析したくない、私はそれが非常に楽しいと言いたいだけです。 リバース・ハーレム・パーツは変わった感じがしませんでした。特に、私にとって非常に重要なものです。 リバース・ハーレムの要素を持つ物語で、逆のハーレムではなく、エピソードが合法で満たされたものではなく、男性キャラクターが女の子を嫌がらせするように作家が考えることができるものではありません。  Ritsuka（メインガール）は実際にはかなり強く、苦痛を感じていませんでした。これは本当に楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて私を驚かせたもう一つのことは、あなたがその曲を期待していないということです。 彼らが最初に歌を歌うとき、あなたは「おお、&amp;hellip;何が起こっているのか」と思うが、それはうまくいく！ あなたは、ほとんどの場合、その状況で彼らが何をするかを見るためにエピソードが進行するにつれて、その曲を楽しみにしています。 彼らは絶対に傑作ではありませんが、少なくとも物語には合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、曲については、曲の中で再生するMVの種類は本当に象徴的です。 彼らは戦って歌う。 彼らは悪魔を追い払う。 一点では小さなポメラニアの合唱団があります。  「Emo Liar」と呼ばれる曲もあります。 さあ どのように素晴らしいことではないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれが8つの理由を与えるように感じたが、私の意見では素晴らしいアニメだ、それはちょうど全体を考慮して感じることはなかった。 とても楽しいですが、それは確かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/curetwinkle/reviews&#34;&gt;curetwinkle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Please don&amp;rsquo;t watch this anime if you&amp;rsquo;re looking for huge character development and a gorgeous moving story, because it&amp;rsquo;s simply not the reason why it w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sophiareim-1&#34;&gt;SophiaReim&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私はその物語のアイデアは良かったと思っていますが、ミュージカルとは少し違っていると思いますが、なぜ歌が歌われているのか理解できない状況ではどこからでも歌うことができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私は芸術が好きだった、色はクールだった、それのデザインは素晴らしかった、私は女の子制服が好きだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
最初はリツカが本当に好きでしたが、彼女はヒロインすぎることなく自分自身のために立ち上がることができる人のように思えましたが、話が広がり始めると、彼女は少し無力だったようでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれが素晴らしいと思っていますが、私はそれがうまく利用されたとは思いませんが、時間の無駄だとは思いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208497&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SophiaReim/reviews&#34;&gt;SophiaReim&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  I think the idea for the story was good, but being a musical I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinomusume-1&#34;&gt;ShinoMusume&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪魔とのダンスの最後のエピソードを見て、非常に失望しました。 それはたわごとと不足していただけだった。 ロマンスがそこにあったのと同じように、それが否定されたので、あなたはただそれをやりません。
私は、梨塚のキャラクターの発展と、悪魔（Remのそば）が存在しないために彼女と恋に落ちた理由を見つけました。
アニメーションは大丈夫でしたが、それはより良いことができました、私はあまりにも多くの荒れた顔を見て、唇の同期は最高ではありませんでした。
この話は潜在的可能性を持っていましたが、ちょっとトイレの下に流されたような気がします。
クレジットの直前のシーンは「ウーウー〜可能な続編」のようなものだった。 いいえ。 私はこれ以上不平をつかむことはしたくない。 私はスタジオ・レジェで希望を失ってしまった（または、私は彼らを拒絶と呼ぶべきか）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShinoMusume/reviews&#34;&gt;ShinoMusume&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just watched the last episode of Dance with Devils and was highly disapp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;efichan-1&#34;&gt;EfiChan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを始めることを考えたとき、私はそれについて確信がありませんでした。 あなたが今私に尋ねるなら、私の本能は正しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれまでに見た中で最も恐ろしいアニメだとは言いませんが、本当に私にはもっと低い点がありますが、私にはアニメに7を与えることはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？ 物語そのものは面白かったですが、ある時点で私は何が起こるのかほとんど気にしませんでした。 私はクリシェの瞬間からずっと興奮しなかった。 特に初めに、時間を費やす方法に似ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術について、私は恐ろしいことではないと言わなければなりませんが、これらのことは私が最初から関心を寄せているわけではありません。 私は手で描かれたアニメを見ることができる人から来ています。 しかし、レムの靴はただ私に迷惑をかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音について 結末の最初の行を除いて、私は自分自身にオープニングとエンディングの両方を愛することができなかった。 私は多くのことを聞いていません。 しかし、それぞれのエピソードには曲があります（1曲目または2曲目には2曲もあります）。私はそれらをもう一度聞くつもりだと言っています。 私は彼らを全く愛していませんでした。 あまりにも哀れな、彼らは言葉でそれを言うことができる。 私は歌手についてのアニメを見ていて、ほとんどの時間、彼らは特定の文脈で歌います、それは馬鹿です。 しかし、私もミュージカルを愛しているので、それ自体が問題ではないはずです。私は「ミュージカルアニメ」のアイデアに興奮しましたが、それは曲そのものを聞くまでです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキャラクターはかなり退屈で、時には、あまり重要ではないアズナが、RemやRitsukaより面白いと分かった。 それは悲しいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさについて&amp;hellip;私が言ったように、それは本当に楽しむよりも時間を過ごすようなものでした。 なぜ私はそれを最後まで見ましたか？ 私は自分自身を確信していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まもなく、アニメは無意味だと感じました。私はそれを考えてみるたびに心配してしまいました（私はそれのようなアニメがありますが、確かにもう一度見るか推奨しません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EfiChan/reviews&#34;&gt;EfiChan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I thought about beginning this anime, I was unsure about it. If you ask me now, my instincts were right.    I don&amp;rsquo;t say it&amp;rsquo;s the most horrible anime I&amp;rsquo;ve ever seen, There are some an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;missraichyl-1&#34;&gt;MissRaichyl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは知っています、私は本当に楽しかったです。ハーレムやスーツの男の子のためではなく、本当に良かったからです。 それはすべてのエピソードに私の注意を抱いた、歌は素晴らしかった、と私は文字を愛していた。 それは正しく行われたハムです。 彼女は何か受動的な被害者ではありませんが、彼らは彼女を倒すことができますが、彼女は強い意志であり、まだ素朴なながら、彼女は彼女を止めることはありません。
私はそれが音楽だったのが好きでした。 アニメにこれまでに加えられた曲は、俳優たちが与えた声が大好きだったが、英語版がいくつかあって欲しいと思っていたので、字幕なしで理解できた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214738&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MissRaichyl/reviews&#34;&gt;MissRaichyl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know, I really enjoyed this- not because of harem or sexy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>