<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/futari-ecchi/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/futari-ecchi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Futari Ecchi</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/futari-ecchi</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/futari-ecchi</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/20029.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/382/Futari_Ecchi/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/382/Futari_Ecchi/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;loplop&#34;&gt;loplop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ふたりEcchiは、本当にお互いを愛する人々についての大人のエッチのコメディです。 シリーズの過程で、彼らは互いを善と悪のために受け入れることを学んでいます。 はい、タイトルに示唆されているように、4 OVAにはいくつかのエッチ感があります。 しかし、ほとんどのアニメは、それが行ったやり方で結婚することが本当に好きなことをこれまでに捕らえたことはありません。 私の頭の上から、オネガイ先生だけが、二人のアニメの何かの理由のために結婚に一緒に来る二人の厄介さを描いて、二人のエッチと同じくらいうまくやったのです。 すべてのアニメ愛好家のタイトルではないかもしれませんが、あなたがそれを見た後に気分がいいロマンチックなコメディを求めている人にお勧めします。 あなたの好きな人と一緒に見守ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/loplop/reviews&#34;&gt;loplop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Futari Ecchi is an Adult ecchi comedy about people who really love each other. D &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snakeskins&#34;&gt;Snakeskins&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがロマンチックなコメディとソフトコアのポルノが出ることを期待しているその厄介な瞬間&amp;hellip;しかし、地獄の権利？ それについて話すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誠と由良はともに25歳の処女で、結婚したばかりで、今は「ああ、私はセックスの仕方がわからない。 今では、処女であることと、何をすべきかを知らないことと、まっすぐな性的な愚かさとの間の線があり、これらの2つは本当に後者のカテゴリーに入り込んでいます。 しかし、これらの2人の隊員はちょうどトラック運転を続ける（場合によっては&amp;hellip;）、これらの2人の狂った子供たちは最終的に物事のハングアップを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で、妹の妹が来て、賢者の知恵を与えることに決めました。（狂牛病はナイスカスレース以上のものだったので）、いくつかの人はアドバイスを提供しています。 エピソード3では、反対の性別の性的臓器が何であるかを知らないことに焦点を当て、彼らが入ることができる狂った変態の冒険に動くからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に私が思ったことを言う時間、よく、私はそれが良いと思った。 それは、それらの最初の時間に非常に現実的な厄介さと、あなたが本当にたくさんの地獄を知っていないこと、そしてそのための良いことをどのように表しているのかを表します。 それはまたあなたがhavntが何かまたは多くのセックスを持っていたとき、あなたの周りのみんながポルノスターかあなたの目の中の何人かのエキスパート（ユーラの姉妹、彼女の友達など） あなたはあなたの人生の唯一の2時間以来それを見るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Snakeskins/reviews&#34;&gt;Snakeskins&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;That awkward moment when you are expecting a romantic comedy and the softcore porn rolls out&amp;hellip; but what the hell right? Lets just talk about it.    Makoto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alteredcourse&#34;&gt;alteredcourse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ステップアップ・ラブ・ストーリー（Futari Ecchi）は、ちょうど処女であった誠と由良の2人の深く興味のない25歳の新婚者の深い興味深い話を伝える4話のOVAです。 好きなもの。 彼らは結婚して、シャギーを始めます。 終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、大丈夫、他にもいくつか起こります。 ユラのすてきな妹が現れ、問題を引き起こす。 誠の性的不満のいとこが現れ、問題を引き起こす。 生徒の誠は家庭教師をして、彼を誘惑しようとします（トラブル）。 由良はメイドカフェでウェイトレスとして仕事をしています。 彼らは温泉リゾートに行く。 はい、このショーはクリシェのスティックで死に至るまで半減し、打撲と出血の周りを100回の拷問的な時間の間にずらすことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてStep Up Love Storyはコメディーとして請求されていますが、自分が笑ったり、笑ったりすることはありませんでした。 同様に、まったくではありません。 それは単純なキャラクター化と日常的な対話を伴う子供番組のように感じられ、頻繁なソフトポルノシーン（参加者が誤動作しているように見えないアニメーション）は、実際には大人のためのものであると視聴者に思い出させる。 最初のシリーズで私を惹きつけたのは、主人公が20代中頃の両方だったことですが、シリーズでは高校からまっすぐ子供として書かれなかった理由が私に残っていました。 それらから。 彼らは基本的に25歳の子供たちです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかのエンターテイメントがありました。 クレジットが転がったときの私の驚きを想像してみてください。そして、チアキーのコナカ以外の誰も脚本をしていないことを明らかにしました。 はい、Lain、Texhnolyze、Rahxephon、BGC 2040、Armitage IIIなどに取り組んでいたコナカ千秋さん。 私はそのコミックアニメ気絶の1つをほぼ実行しました。 ほとんど驚くべきことに、日本の声優は仮名を使わなかったので、視聴者は、裕治「けいたろ」上田と友子「薔薇」川上から悪口を聞いているという幻想に惑わされていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は寛大になり、Step Up Love Storyに3つのポイントを授与するつもりです。なぜなら、特におっぱいがあまりよくないとはいえ、おっぱい、たくさんのおっぱいがあるからです。 私はこれを書くことに頼りにしていたので、それは非常に悪いので、何十倍も楽しいものであることが証明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alteredcourse/reviews&#34;&gt;alteredcourse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Step Up Love Story (Futari Ecchi) is a four-episode OVA that tells the deeply uninteresting story of two deeply uninteresting 25-year-od newlyweds, Makoto and Yura, who just happen to be virgins. LIKE I CARE. So they get married an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;creator-kun&#34;&gt;Creator_Kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、ロマンチックなコメディのジャンル全体について何の意見も持っていないと思う。 私はむしろ、他人が好きなものを選ぶのではなく、あなたが見るものを楽しむべきであることを説きたいと思います。 真実は、私が座って本当にうまくいったから壮大なものから壮大なものまでの範囲を見たロマンスアニメの少数が言われます。 残念なことに、ロマンスのジャンルのいくつかのシリーズは、私が壮大なものとしてそれらを考えることはありません。 代わりに、これらの特定のアニメは、私がそれらを見るときに私が大変だと感じさせる。 もちろん、私はふたりのEcchiについて話しています。 私はこれをやっているとは信じられず、私はこの卵子を見たことがもっと信じられないと考えています。 もっと怒っているのは、このアニメがゴミだけであるという単純な事実です。 私は話したくはありませんが、それはそれを見直す目的を否定するでしょう&amp;hellip;このアニメを見ることは、私がうんざりしたいです。 それは私にちょうどそれを見直すために病気になっている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うんざりは終わった。 レビューが始まります。
2002年から2004年にリリースされたFutari EcchiやHは、あなたが好きなものを呼んで、私がやったロマンチックなコメディのひとつで、ユーモアやリアルなロマンス感覚を放つことはできません。 アニメのほとんどは、ほとんどの通常の視聴者にとって「味が悪い」状況と対話を持っています。  「ロマンス」は、真実のカップル、誠と小野田由良の周りを回っている。 彼らは性交したことがないし、それを行う方法を学ぶことに重点を置いている&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身を信じていない。 カップルがブーツをノックすることができる様々な方法を披露することに専念したアニメシリーズ全体&amp;hellip;そしてさらに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ちょっと戻ってみましょう。 このシリーズは4つのエピソードしかないので、「アニメシリーズ全体」の資格はありません。  （明白に述べる方法）。 私はこれが近年のアニメの最大の問題の1つだと思う。これは、このアニメと同じように、エンターテインメントの価値がほとんどない長さになると、これらのアニメは非常に一般的であり、世俗的である。 そんなに短いものを見る価値はないし、それを見直して欠陥を見つける価値はほとんどない。 しかし、この嘔吐物には多くの欠陥があるので心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;卵子の話としては、&amp;rdquo;ステップアップラブストーリー&amp;rdquo;私はショーの最初のオープニングは悪くないことを認めなければならない。 最初の2分間を無視してください（喜ばしいことですが）、若い、変態した不器用なマコト、そして馬鹿でかわいいユラと、控えめで始まります。 非常に荒れ狂っていましたが、このアニメでさえ、オープニングのエピソードは、小野田のカップルの関係を非常に控えめにし始めました。私はそれがまともであることを期待しました。 それは本当に素早くクオリティーで急激な変化を起こします。 漫画の償還可能な要因は、たとえそれがS-E-Xについてのものであっても、（多少）魅力とキャラクターとの関わりを含んでいるということです。 これは卵子にとってはそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が追加するかもしれない1つの注釈は、このアニメのセックスシーンと対話の明白な性質に加えて、無償のセックスとイメージの量が非常に悪いので、ほぼ吐き気を誘発しているということです。 私は正直なところ、私がヘンタイを見つけたことを少しの間考えました。 そして、私には変態のない寛容なルールがあります。 すべてのヘンタイシリーズが悪いわけではありませんが、それだけです：私は2人のキャラクターがお互いにセックスしているのを見たことがないので、私はヘンタイを見たことがないので、そのジャンルを判断する権利はありません。 ここで私を誤解しないでください。 これは非常に近いと思われますが、私は他人にそれを決定させるでしょう。 今、私はこの不気味で荒々しいアニメの裁判官です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;審査について言えば、私はこの「アニメ」のキャラクターについても話したいと思う。私が本当の裁判官だったなら、彼らは好きではなく、魅力的ではなく、外のプロットとは何の関係もないので、 セックス&amp;hellip;&amp;hellip;。 しかしここでも再びセックスがプロットの唯一の言い訳です。 それが目的だったら、仕事はうまくいった。 通常、私はここで私のレビューを終了します。 残念ながら、これは今回は飛ばないでしょう。  「ステップアップ・ラブストーリー」は確かに自分自身とその視聴者を真剣に受け止めているセイヌンアニメであり、ヘンタイではないので、私は真剣にアニメを選び、ショーのすべての面を批判的に見直す権利がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずは、誠と由良の新婚者がいます。 マコトはとても&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;有名な女性がいて、非常に不幸な場所にいる。 彼は最初は尊敬できるものの、面白いものではあるが、彼と一緒にではなく彼を笑っているので、彼の性格は1つのエピソードの間に平坦になる。 彼が由良と結婚して物語が始まると、彼は彼が出会う多くの女性の性的な幻想を持っています。 この壮大さの妄想は、このコメディでのアニメの試みだが、残念なことに、これらのシーンは、シリーズの中で象徴的な男性キャラクターを持つのが典型的であることは言うまでもありませんが、ショーは十分なエッチを持っているので、 幻想に誘惑される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユラはおそらく私の唯一の好きなキャラクターです。 ファンサービスの外に、由良はまだ非常に甘くてナイーブで、残りのキャストよりも個性があります。 それは好都合かもしれませんが、あなたは自分自身を見なければならないでしょう。私はそれも言わなければならないことが嫌いです。 私はエッチのファンではなく、このアニメのほとんどすべての場面でヌードを放つ必要があることは嫌いですが、私はユラについては自分の恥ずかしそうな自己に気をつけます。 それは非常に&amp;hellip;ときどき見ることが難しいです。 彼女はどこにいても、私がそれを避けようとしても成功するチャンスはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誠と由良は、すべてのエピソードの間常に性的緊張を抱えています。 キャラクターが最終的にお互いの存在になったら、かかとはすぐに投げ飛ばされ、ズボンは下がり、妻は夫の顔と一緒にロッキングチェアをプレイします。 それはうんざりしている。 このアニメのプロットの言い訳は私に害を与える。 それはすべてのエピソードで起こるので、あまりにもあります。 私は自分自身を繰り返しているが、それは本当にそれである。 性的緊張、嫌な場面、または粗雑な対話からの絶滅は一度もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のすべてのキャラクターだけが、セクシーなセックストーク、常にエクッチや性的な参照をさらに増やします。 マコトの恋人になりたいという願いが込められている小柄なキャラクター、菊池美由です。 さらに、誠の仲間である杏子と婦人科医がいます。 このショーでは、彼女の職業は十分に言う。 これらの文字は単に「文字」として存在するため、これらの夫婦が寝室やシートの下にいるときに文字と一致する識別可能な声がある。 すべてのキャラクターは、若干魅力的だが、唯一のセックスだけがセックスの恩恵を受ける。セックスの外でも、誠にもかかわらず&amp;hellip;&amp;ldquo;想像力&amp;rdquo;は本当に際立っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は音質に移行していますが、正直言って、私はアニメがどのように聞こえるか気にしません。 私は確かに人々は信じられないほどの音楽のためにこの特定のアニメを拾わなかったと確信しています。 それは初めから見ることはできませんが、この卵子を見ようとする人のために、素晴らしいサウンドトラックを見つけることはありません。 それは気分に合うかもしれない一般的なトラックで構成されていますが、それはこれらすべての曲です。 声優は、ショー全体で声高に叫び声をあげています。 何らかの理由で、夜のシーン、ベッド、バスルームの屋台、オフスクリーンなどで特に発生します。 私は声が適していると思う。 あなたが泣き叫ぶような文字を好きであれば、この卵はその部門のあなたの路地の上にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、ふたりEcchiは面白いアニメの側面を持っていません。 ロマンチックなコメディのための恐ろしい言い訳です（ロマンスは配偶者のために自由であり、セックスはあなたが良い物語を作るために必要なものでない限り）。 私はこの汚物を見てユーモアを望んでいた、それは卵子の前提が最初に断言するものですが、それを受け入れるという私の希望はすぐに破られるようになりました。 それはあなたがより良いecchiのロマンスのコメディを見て過ごすことができる100分の荒れ果い、病気、平凡で無駄です。 私は多くがあると確信しています。 二人のエッチと、私はこれを可能な限り低い得点にさせる多くの要因があります。 生産価値は（驚くことではないが）安く、物語はセックスをしている2人のキャラクターを誇示するためのちょうど大きな弁解であり、それは私のお茶のカップではない。 特にそれが「コメディー」の側面になると、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについての最悪の事は、これが私が正直にそれが無駄であるように感じた私のアニメ視聴の生活の中で最も初期の時間の1つだったということです。 私は真剣に私の時間で何かをやっていなければならないように感じました。 私はこのアニメから離れなければならないような気がした。 全体として、この卵子はあまりにも重要ではない。なぜなら、アニメの提示は、貧乏で、穏やかなアニメと似ているからである。そして、私が以前に述べたように、私はその性質の事柄に耐性がない。 誰もそれを変えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作成者-Kunさんのスコア：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（1）ストーリーの中のどこに行っても性行為を起こす言い訳です。 いくつかは、この卵子の目的であると言われるかもしれません。 それが事実ならば、私は正しいことを証明し、自分のスコアにはるかに意味を与えます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（3）彼らは何かやっているところで、それはどこでも、それは穏やかで、キャラクターは妙に動いています。アートスタイルは貧弱ですが、アニメーションはその仕事をしています&amp;hellip;「かろうじて」。 いいえ、馬鹿を意図していません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（3）サウンドトラックでは何も目立ちません。 声優は、彼らがしていることはすべて新調と叫び声と叫び声であるため、すぐに退屈になります。 それを記述することさえも悪く冗長です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（1）：無数の性的テーマとは関係のない、この卵全体の重要なキャラクターの名前を1つ&amp;hellip;（一時停止）ANDはまだストーリーに関連しています。
私はそうだと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（1）：私はこの卵子を嫌う。 私はこの卵子を見直し続けたいと思っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私は喜んで、Futari Ecchiに1というスコアを与えます。それは私の不満を見ていた最高のアニメの1つです。
すべてのジョークを脇に置いて、これを単純にまとめてみましょう。 それはちょうど悪いことだ。 私は私のためだけに話すことができます。 結局のところ、レビューの目的は私の見解を提示することであり、私がシリーズを推薦したり、賞賛したりするかどうかということです。 申し訳ありませんが、私はほとんどどんな面でもふたりのEcchiを賞賛することはできません。 あなたがこのタイプのものに入っていても、私はあなたに、この恐ろしい卵子よりもむしろマンガを取り上げることを薦めます。 それでも悪いロマンチックなコメディやエクッチアニメのためのソフトスポットがあるなら、あなたは正しいものに来たので、このアニメを試してみてください。 私のゲストになりなさい。 卵子は、&amp;rdquo;ステップアップラブストーリー&amp;rdquo;は、品質の&amp;rdquo;ステップダウン&amp;rdquo;です。 ロマンチックなコメディアニメはロマンスについてのものでなければならず、何かユーモアが含まれているはずです（たとえそれがチーズで出ても）。 代わりに、このアニメはユーモアの欠けているぞっとするセックスフェストです。 それは嫌悪感があり、ロマンスはセックスのためにのみ存在します。 セックスは、コメディーやロマンスの話では流行してはならず、この卵子と同じように明らかに明白ではありません。 性別はどこにあるのか知っていますか？ それは、実際のアニメではなく、ヘンタイのシリーズで流行しているはずです。 耐性を持つ人は、このシリーズが好きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズについてもう一度お話したくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163161&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Creator_Kun/reviews&#34;&gt;Creator_Kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don’t think I can have any kind of opinion on the romantic-comedy genre as a whole. I’d rather preach that you should enjoy what you watch rather than try to pick on what others like. Truth be told, the handful of romance anime that I’ve sat down and really watched range from decent to spectacular. Unfortunately, a few series of the romance genre don’t make me think of them as spectacular. Instead, these certain anime make me feel MISERABLE when I watch them. Of course, I am talking about Futari Ecchi. I can’t believe I’m doing this, and consider it more unbelievable that I ever watched this ova. What’s more infuriating is the simple fact that this anime is nothing more than garbage. I don’t even want to talk about, but that would negate the purpose of reviewing it&amp;hellip; Watching this anime makes me wanna puke. It’s making me SICK just to review it!    Brooding is over. The review begins.  Released in 2002-2004, Futari Ecchi or H, call it whatever you like, is one of the romantic comedies I went on about that fail to give off any sense of humor or REAL romance. The anime mostly has &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;loplop-1&#34;&gt;loplop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ふたりEcchiは、本当にお互いを愛する人々についての大人のエッチのコメディです。 シリーズの過程で、彼らは互いを善と悪のために受け入れることを学んでいます。 はい、タイトルに示唆されているように、4 OVAにはいくつかのエッチ感があります。 しかし、ほとんどのアニメは、それが行ったやり方で結婚することが本当に好きなことをこれまでに捕らえたことはありません。 私の頭の上から、オネガイ先生だけが、二人のアニメの何かの理由のために結婚に一緒に来る二人の厄介さを描いて、二人のエッチと同じくらいうまくやったのです。 すべてのアニメ愛好家のタイトルではないかもしれませんが、あなたがそれを見た後に気分がいいロマンチックなコメディを求めている人にお勧めします。 あなたの好きな人と一緒に見守ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/loplop/reviews&#34;&gt;loplop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Futari Ecchi is an Adult ecchi comedy about people who really love each other. D &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snakeskins-1&#34;&gt;Snakeskins&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがロマンチックなコメディとソフトコアのポルノが出ることを期待しているその厄介な瞬間&amp;hellip;しかし、地獄の権利？ それについて話すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誠と由良はともに25歳の処女で、結婚したばかりで、今は「ああ、私はセックスの仕方がわからない。 今では、処女であることと、何をすべきかを知らないことと、まっすぐな性的な愚かさとの間の線があり、これらの2つは本当に後者のカテゴリーに入り込んでいます。 しかし、これらの2人の隊員はちょうどトラック運転を続ける（場合によっては&amp;hellip;）、これらの2人の狂った子供たちは最終的に物事のハングアップを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で、妹の妹が来て、賢者の知恵を与えることに決めました。（狂牛病はナイスカスレース以上のものだったので）、いくつかの人はアドバイスを提供しています。 エピソード3では、反対の性別の性的臓器が何であるかを知らないことに焦点を当て、彼らが入ることができる狂った変態の冒険に動くからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に私が思ったことを言う時間、よく、私はそれが良いと思った。 それは、それらの最初の時間に非常に現実的な厄介さと、あなたが本当にたくさんの地獄を知っていないこと、そしてそのための良いことをどのように表しているのかを表します。 それはまたあなたがhavntが何かまたは多くのセックスを持っていたとき、あなたの周りのみんながポルノスターかあなたの目の中の何人かのエキスパート（ユーラの姉妹、彼女の友達など） あなたはあなたの人生の唯一の2時間以来それを見るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Snakeskins/reviews&#34;&gt;Snakeskins&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;That awkward moment when you are expecting a romantic comedy and the softcore porn rolls out&amp;hellip; but what the hell right? Lets just talk about it.    Makoto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alteredcourse-1&#34;&gt;alteredcourse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ステップアップ・ラブ・ストーリー（Futari Ecchi）は、ちょうど処女であった誠と由良の2人の深く興味のない25歳の新婚者の深い興味深い話を伝える4話のOVAです。 好きなもの。 彼らは結婚して、シャギーを始めます。 終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、大丈夫、他にもいくつか起こります。 ユラのすてきな妹が現れ、問題を引き起こす。 誠の性的不満のいとこが現れ、問題を引き起こす。 生徒の誠は家庭教師をして、彼を誘惑しようとします（トラブル）。 由良はメイドカフェでウェイトレスとして仕事をしています。 彼らは温泉リゾートに行く。 はい、このショーはクリシェのスティックで死に至るまで半減し、打撲と出血の周りを100回の拷問的な時間の間にずらすことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてStep Up Love Storyはコメディーとして請求されていますが、自分が笑ったり、笑ったりすることはありませんでした。 同様に、まったくではありません。 それは単純なキャラクター化と日常的な対話を伴う子供番組のように感じられ、頻繁なソフトポルノシーン（参加者が誤動作しているように見えないアニメーション）は、実際には大人のためのものであると視聴者に思い出させる。 最初のシリーズで私を惹きつけたのは、主人公が20代中頃の両方だったことですが、シリーズでは高校からまっすぐ子供として書かれなかった理由が私に残っていました。 それらから。 彼らは基本的に25歳の子供たちです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかのエンターテイメントがありました。 クレジットが転がったときの私の驚きを想像してみてください。そして、チアキーのコナカ以外の誰も脚本をしていないことを明らかにしました。 はい、Lain、Texhnolyze、Rahxephon、BGC 2040、Armitage IIIなどに取り組んでいたコナカ千秋さん。 私はそのコミックアニメ気絶の1つをほぼ実行しました。 ほとんど驚くべきことに、日本の声優は仮名を使わなかったので、視聴者は、裕治「けいたろ」上田と友子「薔薇」川上から悪口を聞いているという幻想に惑わされていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は寛大になり、Step Up Love Storyに3つのポイントを授与するつもりです。なぜなら、特におっぱいがあまりよくないとはいえ、おっぱい、たくさんのおっぱいがあるからです。 私はこれを書くことに頼りにしていたので、それは非常に悪いので、何十倍も楽しいものであることが証明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alteredcourse/reviews&#34;&gt;alteredcourse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Step Up Love Story (Futari Ecchi) is a four-episode OVA that tells the deeply uninteresting story of two deeply uninteresting 25-year-od newlyweds, Makoto and Yura, who just happen to be virgins. LIKE I CARE. So they get married an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;creator-kun-1&#34;&gt;Creator_Kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、ロマンチックなコメディのジャンル全体について何の意見も持っていないと思う。 私はむしろ、他人が好きなものを選ぶのではなく、あなたが見るものを楽しむべきであることを説きたいと思います。 真実は、私が座って本当にうまくいったから壮大なものから壮大なものまでの範囲を見たロマンスアニメの少数が言われます。 残念なことに、ロマンスのジャンルのいくつかのシリーズは、私が壮大なものとしてそれらを考えることはありません。 代わりに、これらの特定のアニメは、私がそれらを見るときに私が大変だと感じさせる。 もちろん、私はふたりのEcchiについて話しています。 私はこれをやっているとは信じられず、私はこの卵子を見たことがもっと信じられないと考えています。 もっと怒っているのは、このアニメがゴミだけであるという単純な事実です。 私は話したくはありませんが、それはそれを見直す目的を否定するでしょう&amp;hellip;このアニメを見ることは、私がうんざりしたいです。 それは私にちょうどそれを見直すために病気になっている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うんざりは終わった。 レビューが始まります。
2002年から2004年にリリースされたFutari EcchiやHは、あなたが好きなものを呼んで、私がやったロマンチックなコメディのひとつで、ユーモアやリアルなロマンス感覚を放つことはできません。 アニメのほとんどは、ほとんどの通常の視聴者にとって「味が悪い」状況と対話を持っています。  「ロマンス」は、真実のカップル、誠と小野田由良の周りを回っている。 彼らは性交したことがないし、それを行う方法を学ぶことに重点を置いている&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身を信じていない。 カップルがブーツをノックすることができる様々な方法を披露することに専念したアニメシリーズ全体&amp;hellip;そしてさらに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ちょっと戻ってみましょう。 このシリーズは4つのエピソードしかないので、「アニメシリーズ全体」の資格はありません。  （明白に述べる方法）。 私はこれが近年のアニメの最大の問題の1つだと思う。これは、このアニメと同じように、エンターテインメントの価値がほとんどない長さになると、これらのアニメは非常に一般的であり、世俗的である。 そんなに短いものを見る価値はないし、それを見直して欠陥を見つける価値はほとんどない。 しかし、この嘔吐物には多くの欠陥があるので心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;卵子の話としては、&amp;rdquo;ステップアップラブストーリー&amp;rdquo;私はショーの最初のオープニングは悪くないことを認めなければならない。 最初の2分間を無視してください（喜ばしいことですが）、若い、変態した不器用なマコト、そして馬鹿でかわいいユラと、控えめで始まります。 非常に荒れ狂っていましたが、このアニメでさえ、オープニングのエピソードは、小野田のカップルの関係を非常に控えめにし始めました。私はそれがまともであることを期待しました。 それは本当に素早くクオリティーで急激な変化を起こします。 漫画の償還可能な要因は、たとえそれがS-E-Xについてのものであっても、（多少）魅力とキャラクターとの関わりを含んでいるということです。 これは卵子にとってはそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が追加するかもしれない1つの注釈は、このアニメのセックスシーンと対話の明白な性質に加えて、無償のセックスとイメージの量が非常に悪いので、ほぼ吐き気を誘発しているということです。 私は正直なところ、私がヘンタイを見つけたことを少しの間考えました。 そして、私には変態のない寛容なルールがあります。 すべてのヘンタイシリーズが悪いわけではありませんが、それだけです：私は2人のキャラクターがお互いにセックスしているのを見たことがないので、私はヘンタイを見たことがないので、そのジャンルを判断する権利はありません。 ここで私を誤解しないでください。 これは非常に近いと思われますが、私は他人にそれを決定させるでしょう。 今、私はこの不気味で荒々しいアニメの裁判官です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;審査について言えば、私はこの「アニメ」のキャラクターについても話したいと思う。私が本当の裁判官だったなら、彼らは好きではなく、魅力的ではなく、外のプロットとは何の関係もないので、 セックス&amp;hellip;&amp;hellip;。 しかしここでも再びセックスがプロットの唯一の言い訳です。 それが目的だったら、仕事はうまくいった。 通常、私はここで私のレビューを終了します。 残念ながら、これは今回は飛ばないでしょう。  「ステップアップ・ラブストーリー」は確かに自分自身とその視聴者を真剣に受け止めているセイヌンアニメであり、ヘンタイではないので、私は真剣にアニメを選び、ショーのすべての面を批判的に見直す権利がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずは、誠と由良の新婚者がいます。 マコトはとても&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;有名な女性がいて、非常に不幸な場所にいる。 彼は最初は尊敬できるものの、面白いものではあるが、彼と一緒にではなく彼を笑っているので、彼の性格は1つのエピソードの間に平坦になる。 彼が由良と結婚して物語が始まると、彼は彼が出会う多くの女性の性的な幻想を持っています。 この壮大さの妄想は、このコメディでのアニメの試みだが、残念なことに、これらのシーンは、シリーズの中で象徴的な男性キャラクターを持つのが典型的であることは言うまでもありませんが、ショーは十分なエッチを持っているので、 幻想に誘惑される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユラはおそらく私の唯一の好きなキャラクターです。 ファンサービスの外に、由良はまだ非常に甘くてナイーブで、残りのキャストよりも個性があります。 それは好都合かもしれませんが、あなたは自分自身を見なければならないでしょう。私はそれも言わなければならないことが嫌いです。 私はエッチのファンではなく、このアニメのほとんどすべての場面でヌードを放つ必要があることは嫌いですが、私はユラについては自分の恥ずかしそうな自己に気をつけます。 それは非常に&amp;hellip;ときどき見ることが難しいです。 彼女はどこにいても、私がそれを避けようとしても成功するチャンスはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誠と由良は、すべてのエピソードの間常に性的緊張を抱えています。 キャラクターが最終的にお互いの存在になったら、かかとはすぐに投げ飛ばされ、ズボンは下がり、妻は夫の顔と一緒にロッキングチェアをプレイします。 それはうんざりしている。 このアニメのプロットの言い訳は私に害を与える。 それはすべてのエピソードで起こるので、あまりにもあります。 私は自分自身を繰り返しているが、それは本当にそれである。 性的緊張、嫌な場面、または粗雑な対話からの絶滅は一度もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のすべてのキャラクターだけが、セクシーなセックストーク、常にエクッチや性的な参照をさらに増やします。 マコトの恋人になりたいという願いが込められている小柄なキャラクター、菊池美由です。 さらに、誠の仲間である杏子と婦人科医がいます。 このショーでは、彼女の職業は十分に言う。 これらの文字は単に「文字」として存在するため、これらの夫婦が寝室やシートの下にいるときに文字と一致する識別可能な声がある。 すべてのキャラクターは、若干魅力的だが、唯一のセックスだけがセックスの恩恵を受ける。セックスの外でも、誠にもかかわらず&amp;hellip;&amp;ldquo;想像力&amp;rdquo;は本当に際立っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は音質に移行していますが、正直言って、私はアニメがどのように聞こえるか気にしません。 私は確かに人々は信じられないほどの音楽のためにこの特定のアニメを拾わなかったと確信しています。 それは初めから見ることはできませんが、この卵子を見ようとする人のために、素晴らしいサウンドトラックを見つけることはありません。 それは気分に合うかもしれない一般的なトラックで構成されていますが、それはこれらすべての曲です。 声優は、ショー全体で声高に叫び声をあげています。 何らかの理由で、夜のシーン、ベッド、バスルームの屋台、オフスクリーンなどで特に発生します。 私は声が適していると思う。 あなたが泣き叫ぶような文字を好きであれば、この卵はその部門のあなたの路地の上にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、ふたりEcchiは面白いアニメの側面を持っていません。 ロマンチックなコメディのための恐ろしい言い訳です（ロマンスは配偶者のために自由であり、セックスはあなたが良い物語を作るために必要なものでない限り）。 私はこの汚物を見てユーモアを望んでいた、それは卵子の前提が最初に断言するものですが、それを受け入れるという私の希望はすぐに破られるようになりました。 それはあなたがより良いecchiのロマンスのコメディを見て過ごすことができる100分の荒れ果い、病気、平凡で無駄です。 私は多くがあると確信しています。 二人のエッチと、私はこれを可能な限り低い得点にさせる多くの要因があります。 生産価値は（驚くことではないが）安く、物語はセックスをしている2人のキャラクターを誇示するためのちょうど大きな弁解であり、それは私のお茶のカップではない。 特にそれが「コメディー」の側面になると、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについての最悪の事は、これが私が正直にそれが無駄であるように感じた私のアニメ視聴の生活の中で最も初期の時間の1つだったということです。 私は真剣に私の時間で何かをやっていなければならないように感じました。 私はこのアニメから離れなければならないような気がした。 全体として、この卵子はあまりにも重要ではない。なぜなら、アニメの提示は、貧乏で、穏やかなアニメと似ているからである。そして、私が以前に述べたように、私はその性質の事柄に耐性がない。 誰もそれを変えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作成者-Kunさんのスコア：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（1）ストーリーの中のどこに行っても性行為を起こす言い訳です。 いくつかは、この卵子の目的であると言われるかもしれません。 それが事実ならば、私は正しいことを証明し、自分のスコアにはるかに意味を与えます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（3）彼らは何かやっているところで、それはどこでも、それは穏やかで、キャラクターは妙に動いています。アートスタイルは貧弱ですが、アニメーションはその仕事をしています&amp;hellip;「かろうじて」。 いいえ、馬鹿を意図していません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（3）サウンドトラックでは何も目立ちません。 声優は、彼らがしていることはすべて新調と叫び声と叫び声であるため、すぐに退屈になります。 それを記述することさえも悪く冗長です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（1）：無数の性的テーマとは関係のない、この卵全体の重要なキャラクターの名前を1つ&amp;hellip;（一時停止）ANDはまだストーリーに関連しています。
私はそうだと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（1）：私はこの卵子を嫌う。 私はこの卵子を見直し続けたいと思っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私は喜んで、Futari Ecchiに1というスコアを与えます。それは私の不満を見ていた最高のアニメの1つです。
すべてのジョークを脇に置いて、これを単純にまとめてみましょう。 それはちょうど悪いことだ。 私は私のためだけに話すことができます。 結局のところ、レビューの目的は私の見解を提示することであり、私がシリーズを推薦したり、賞賛したりするかどうかということです。 申し訳ありませんが、私はほとんどどんな面でもふたりのEcchiを賞賛することはできません。 あなたがこのタイプのものに入っていても、私はあなたに、この恐ろしい卵子よりもむしろマンガを取り上げることを薦めます。 それでも悪いロマンチックなコメディやエクッチアニメのためのソフトスポットがあるなら、あなたは正しいものに来たので、このアニメを試してみてください。 私のゲストになりなさい。 卵子は、&amp;rdquo;ステップアップラブストーリー&amp;rdquo;は、品質の&amp;rdquo;ステップダウン&amp;rdquo;です。 ロマンチックなコメディアニメはロマンスについてのものでなければならず、何かユーモアが含まれているはずです（たとえそれがチーズで出ても）。 代わりに、このアニメはユーモアの欠けているぞっとするセックスフェストです。 それは嫌悪感があり、ロマンスはセックスのためにのみ存在します。 セックスは、コメディーやロマンスの話では流行してはならず、この卵子と同じように明らかに明白ではありません。 性別はどこにあるのか知っていますか？ それは、実際のアニメではなく、ヘンタイのシリーズで流行しているはずです。 耐性を持つ人は、このシリーズが好きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズについてもう一度お話したくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163161&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Creator_Kun/reviews&#34;&gt;Creator_Kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don’t think I can have any kind of opinion on the romantic-comedy genre as a whole. I’d rather preach that you should enjoy what you watch rather than try to pick on what others like. Truth be told, the handful of romance anime that I’ve sat down and really watched range from decent to spectacular. Unfortunately, a few series of the romance genre don’t make me think of them as spectacular. Instead, these certain anime make me feel MISERABLE when I watch them. Of course, I am talking about Futari Ecchi. I can’t believe I’m doing this, and consider it more unbelievable that I ever watched this ova. What’s more infuriating is the simple fact that this anime is nothing more than garbage. I don’t even want to talk about, but that would negate the purpose of reviewing it&amp;hellip; Watching this anime makes me wanna puke. It’s making me SICK just to review it!    Brooding is over. The review begins.  Released in 2002-2004, Futari Ecchi or H, call it whatever you like, is one of the romantic comedies I went on about that fail to give off any sense of humor or REAL romance. The anime mostly has &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>