<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/12-sai-chicchana-mune-no-tokimeki/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/12-sai-chicchana-mune-no-tokimeki/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>12-sai Chicchana Mune no Tokimeki</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/12-sai-chicchana-mune-no-tokimeki</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/12-sai-chicchana-mune-no-tokimeki</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/78391.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/32601/12-sai__Chicchana_Mune_no_Tokimeki/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/32601/12-sai__Chicchana_Mune_no_Tokimeki/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;singleedgesword&#34;&gt;SingleEdgeSword&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなので、私にチャンスを与えてください。
春の2016年の季節が出たとき、私はこれを見て漠然と興味を持った。 私はロマンス（それはハーレムではない）を探していました。 私は最初のエピソードを見て、このショーは愛らしいと思った。  2番目のエピソードは、ショーの愛らしい。 その後？ ああ
ストーリー -  6
私はこの物語を6つ与えます。私は知っています。カップルデートが始まった後に起こることに焦点を当てているので、それは幾分元気です。それは約6年生です。 私は通常、小さな子供たちについてのアニメを見ることはありません、そして、これは私の主張を証明しました。 私は、より多く紹介された2番目の少年と少女が好きでしたが、最近、彼らはただのキャラクターになっています。 しかし、このシリーズはKodochaに私を連れて来ました、私はチェックアウトすることをお勧めします。 しかし、それは過度に気取っており、典型的です。 それは私が私の頭脳をどれくらい小さなものごとにどれくらい恥ずかしいものにしているのかを出したいのです！ そして、私はちょうど愛の三角との対立に達したので、私は5つのエピソードでこのショーを落としました。 すばらしいです。 それについての何も超オリジナルであるか、そこにありません。 それは大丈夫です。 そして私を悩ましていたものが私の本当の出発点でした。彼らは他のカップルにもっと集中していました。
アート -  6
このショーは約6年生なので、彼らの目が私のディナープレートほどの大きさであることが気になります。 しかし、私はそれを気にしません。なぜなら、彼らは小さい子供たちだからです。 私はキャラクターのデザインが好きだった。 彼らは彼らの人格に合っています。
サウンド -  7
音楽は元気だった。 それは物語に合っており、オープニングは悪くない。 特別なことはありませんが、悪くはありません。
キャラクター -  6
これは私が本当に冗談を言うことができるところです。 下にはわずかなスポイラーがあります。 私が言ったように、私は2番目のカップルが好きだったので、私たちはそれらから始めます。
私は彼女がより成熟したので、私は好きだったかわいい女の子だった。 私は彼女の成熟を示したので、彼女のデザインが好きだった。 彼女はもっとシンプルだし、ヒヤマと話をするときにはもう少し快適で、彼らの関係が成長するのを嬉しく思うと思う。 彼女は迷惑ではなく、本当に悪いことは何もない（私の意見では）。
ヒヤマは甘い子供ですが、最初はタフでしたが、ユイに温められました。 彼は由井が尋ねるものをやっている素敵なボーイフレンドです。 また、私はこの子供に何か問題があるとは思わない。
マリンはユイとハナビの親友で、彼女は妹から学び、ロマンチックなアドバイスをしてくれます。 彼女はかわいいです、と私の意見では、彼女の自信を持ってコミックの救済の少し。 しかし、彼女は親切でもあり、友達を助ける。
次は、Takao、Boyfriend＃1です。 彼はあまりにも多くのために花梨のために立ち上がって、いつも気分を良くして、彼女をイライラさせる。 彼は私に迷惑をかけたたくさんの困ったことをしています。そして、彼は本当にこの愛の三角関係が始まるまで、本当に「保護的」にはなりませんでした。 彼はあまりにも容赦していて、今までは本当に頑張っていない。
次は堤です。  （スポイラー）彼はハナビの二度目の愛です。 花梨さんは高尾さんの幸せな輝きから、彼女に何か気持ちがあると信じることを拒否しました。 彼女は無邪気に友達になりたがっていました。 そして、彼はちょうどこの全体の混乱をうんざりさせました。 私は彼を人として気にしないが、彼の愛の好みは？ 私はパスします。 なぜ彼女？ 何も思いつきません。 一度彼が登場したとき、私は彼がこの関係全体を複雑にすると感じました。 しかし、私はそれを信じることを拒否しました。 私は実際に彼の十字架、悪い男の態度で彼を本当に気に入っていました。 エピソードについて そして、彼は花瓶と恋に落ち、私の頭を揺さぶった。 私はそれが起こることを知っていた。
今私はショーの私の最も好きなキャラクターを持っています。 花梨。 また、エピソード（スポイラー）の中で、タカオ、ユイ、ヒヤマとのダブルデートをすると、タカオは何とかそれらの爪マシンからぬいぐるみを掴むことができます。 もちろん、彼女はほんの1インチの高さのものを望んでいた。 そして彼女はモールでそれを失う。 私はどのように知りませんでしたが、彼らはそれを見つけることができました。 感動した。 彼女の性格はあまりにも幸せで、私は彼女を待つことができない点に気をつけています！ 彼女は私が思っていたところまで私を混乱させ、忘れてしまった（無邪気なやり方で）、「とても明らかです！ なぜあなたはIDIOTですか？ 複数回。 私はこれらのタイプの文字にうんざりです。 この女の子は私に木を打ちたい。  彼らは本当に迷惑です。 Takaoが彼女に何かを言う時の90％は、彼女はぼやけて、内部的には狂っている。 彼女はあまりにもキュートで、彼女のキャラクターデザインは私が本当に好きではないものです。 私はとにかくアニメのcutesy女の子が好きではないので、これは完全に彼女のせいではありません。 彼女はドレスをかわいらしくしています。 彼女はまた、タカオに多くのことを尋ねることに恥ずかしいことがあります、そして、時には私は彼女がばかだと思っています。 彼女は高尾をたくさん頼りにしています。クラスメートが高尾が欲しいと言った時、本当に立ち上がることはできません。花瓶は彼にふさわしくありません。 彼女はそうではありません。
楽しさ -  5
ハナビのためでなければ、私はおそらくこのショーといっしょに終わっただろう。 しかし、それは、赤面と真実、予測可能な瞬間で少し迷惑になっていた。 私はこのショーが最初に好きでしたが、私は真剣に退屈していて、それに腹を立てていました。 かわいらしさと、それが小さな子供のことであるという事実は、ショーから私の興味を取り戻すことのようなものでした。
全体的 -  6
私は個人的に愛の三角が好きではありません。なぜなら、私は通常、彼らの愛に匹敵する相手に「失う」人に気分が悪くなるからです。 その時点で彼らにとって無意味です。 私の意見では素晴らしいアニメではありませんでした。あなたがこのアニメーションを渡すと、あなたは逃げることはできません。 私は視聴者としてどのようにそれが終わるのか知っています。 それはまた私がharemsが好きではない理由です。 しかし、このショーは私が降りたくない道を歩いていただけだった。 あなたはこれをすべて読んで、私と同意せず、まだショーを見たいと思ったら、是非、それに行きなさい。 このアニメは、息を呑むほどのもので、実際の人間関係についてのものです（12歳の時）。 それは私のスタイルではない。 私は、（主人公としての）かわいい文字や吸い上げを好きではありません。 物語は幻想的でもアートでもなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218500&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SingleEdgeSword/reviews&#34;&gt;SingleEdgeSword&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Give me a chance, since this is my first review.  When the Spring 2016 season came out, I saw this one and was vaguely interested. I was looking for a romance (that wasn&amp;rsquo;t a harem). I watched the first episode, and I thought this show was adorable. Second episode, show&amp;rsquo;s adorable. After that? Ih.  Story - 6  I&amp;rsquo;d give this story a 6. I know, it&amp;rsquo;s somewhat original since it focuses on what happens after a couple begins dating, and it&amp;rsquo;s about sixth graders. I don&amp;rsquo;t usually watch anime about little kids, and this proved my point. Although, this series is what got me into Kodocha, whic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;verdandisv&#34;&gt;verdandisv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの第一印象？ 若者の美しさ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人にはあまり見られませんが、これは悪いアニメではありません。 それは非常に面白い（もちろん、別の方法で）、特にストーリーラインの、非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれらを見るならば、私は自分自身を信じており、実際には私たちのほとんどがそれを感じます。 その名前は「ラブ・モンキー」です。私はこのように説明しました。なぜなら、未だに発達段階にある私たちの若い時代が未熟で、幻想的である時があるからです！ アニメはほとんど共通の期間を描いていますが、驚くことはありませんが、間違ったことをしないでください、愛は常に悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛は美しく、「愛」なしで生きることも不可能でさえあり、愛は人間の最も重要な部分です。 それは人間の生き生きとより生き生きとしたものに大きな打撃を与えます。 しかし、「愛の経験」、「異性に近い」、「避けることのできない自然の意志」は、積極的に学び、感じています。 それにもかかわらず、それはまだ限界内です。両親は常に自分の子供が何をしているのかを監視し、否定的なものにならないようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは面白い、新鮮な、視覚的なデザインは私に古いアニメを思い出させる。 この種の稀有なものは、はるかにシンプルで表現性に優れています。 キャラは、Daa Daaのようにかわいいです！  Daa！ またはAishiteruze赤ちゃん。 興味深いのは、彼らがうまくやったキャラクターです。 予想どおり、彼らはまだ子供です。 あなたは彼らが何をするのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくアニメの垣間見は子供のようなものでしょうか？ アニメは年齢制限がありません。 特に、13歳未満の人は大人のための光景を楽しむのには不向きです。 逆に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歌のために、この曲は素敵で、このようなアニメの精神に完全に合っています。 ここでは、可愛らしさと、見ることのための「失われた興味」の原因を見つけるでしょう。 ニュアンス・ロマンティック・コメディーは新鮮で、アニメは雰囲気を表現するのに十分なディテールです。 それは楽しいものでしたが、すべてが私たちが望んでいたように終わったわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは非常に残念です。 少年メイドと同じように評価が低く、好意的ではないと思っています。私はみんなに「表紙から判断しないでください」と言ってみたいと思っています。 これは軽いアニメですが、複雑な葛藤は予想していません。 あなたが見ることができるように、物語と芸術から、彼らはこのアニメから与えるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを評価することは重要です。だから私は、私が見るすべてのランダムアニメではありません。 しかし、私は「悪くない」ことを強調する。 このアニメはあなたの期待に対応していなくてもまだストーリーを持っています。 ビジュアルデザインはすばらしいものではなく、あなたを驚かせるものではありません。 これは彼らの割合ですから。 これは、キャラクター、ビジュアルデザイン、カラーリング、セイウユーの曲など、それらの割合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最終的にこれは各人に依存しています。それは、それが好まれない場合でも人々が楽しむ方法です。
最終評価、楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220728&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/verdandisv/reviews&#34;&gt;verdandisv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first impression of this anime? The beauty of youth!    Not much seen a lot of people, but this is not a bad anime. It is very entertaining (of course, in a different way), especially of the storyline, quite interesting.    If you see them, I believe, myself, and in fact almost a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;missorange&#34;&gt;MissOrange&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;12-sai.: Chicchana Muneの時は、幼年期の若い少女たちの生活を追跡し、思春期中とその後に起こることを探究します。 これには、期間、ブラ、そしてもっと興味深いことに：ロマンスと男の子についての学習など、圧倒的多数のものが含まれます。 あなたが恋愛部門の経験があるかどうかに関わらず、おそらく7年生に合格した人なら、あなたはこのアニメを見ながら2つのことを理解するでしょう：
1）小学校6年生は、自分の問題にもかかわらず、小柄で、素朴で、教育を受けていないにもかかわらず、思春期は自分の年齢のあたりから始まる傾向があるためです。 そして、時には、彼らは彼らの簡単な態度を考えれば、大部分の大人や大人よりも良い状況に対処することができますが、世界で彼らの本当の意味を理解していない6年生だけであるため、
2）恋に落ちている6年生はおそらく非常に素朴なようですが、6年生から7年生まで卒業し、結婚しないと後でもっと恋愛をするカップルには拍手喝采しますが、6年生の独特のことがあります 絶対に「CUTE!!!」と叫ぶ素朴な愛。 私たちの顔に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12-sai.: Chicchana Muneの時制は、まだ成長していることを発見している十代の若者や十代の若者のために、多くの点で他のものよりも楽しめるアニメであり、年配の方にも懐かしさを感じます 彼らが世界の王であると思っていた老年代の6学年を思い起こさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次のセクションでは、アニメの評価をしています。 私はそれほど言いたくないので、それを比較的短く保つようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[7]：ストーリーは簡単で簡単です。 これは、年齢が6歳になるまでの話です。 彼らが成熟し、去年を初等教育に費やして、思春期に移行する時に、 それは、女の子よりも女の子よりも、年上の若い視聴者にアピールするようなテーマに焦点を当てています。しかし、ショーのロマンスの面は、無礼よりも中立です。
ストーリーとプロットは弱いかもしれませんが、ショーに関する私の好きな部分はおそらくその実行です。 私はうそをつくつもりはない。  12-sai：非常に安っぽいです。 しかし、それは6年生と、それはかわいいふわふわして、あなたの典型的な高校のロマンスアニメよりも多くを与えるので、間違いなく、このアニメは複数の方法で動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[7]：芸術は元気です。 それはあなたの典型的なアニメアートスタイルですが、雰囲気に合うように少し下がっています。  6年生は実際には12歳のように見えますが、キャラクターのデザインは現実的です。 キャラクターははっきりと見え、照明が絶対に華やかであるシーンがいくつかあります。 このアニメのバックグラウンドエフェクトは若い女の子達にぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音[8]：音がかなり良いです。  OPとEDは問題ありませんが、OST / BGMは注目に値するものです。 キャラクターの声はキャラクターと一致し、実際のプレテンツのように聞こえる。 場合によっては、実際に思春期を過ぎているかのように、キャラクター（一般的にはバックグラウンドキャラクター）の声が聞こえることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER [8]：12-saiのキャラクター：Chicchana Mune no Tokimekiは、あなたの普通の、典型的な小学校の教室のように、面白い人であることを証明しています。本当に愚かで未熟な子供 先の列の1つで静かに座っているそのスマートで成熟した子供に、先生を離れます。 私の個人的な意見では、キャラクターはショーの最も重要な部分です。キャラクターとその相互作用を座って説明するのではなく、自分自身を見てキャストを探索できるようにしてください。
一例として、参考のために、私たちの主人公、アヤセ花瓶は、アイドルと付き合って友人に夢中になる、あなたの典型的な、キュートな女の子です。 明確でない場合、彼女は非常に現実的な6年生の女の子です。 それから、巨大なツンデレである主人公のヒヤマ・カズマさんがいます。 典型的には、アニメでは少年ツンデレがめったに起きません。出現するたびに間違っています。 ヒヤマ・カズマは、彼の役割に興味を持ち、専念している少年ツンデレのまれな例の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント[8]：アニメは今までにいくつかのエピソードを持っていますが、私はそれを徹底的に楽しんできました。 現実的な状況で思春期についてもっと学び、6年生の心でロマンスを見ているだけでなく、このアニメが提供しなければならないことはあまりありません。 それはかわいいです - それはバニラ、ふわふわ、それはあなたがロマンスのアニメで欲しかったすべてです（マイナス第6グレーターの部分を除いて、おそらく）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般[8]：12-サイ：チチカン娘のときめきは、6年生の話です。 それはかわいいです、それはダムです、それはあなたを嫉妬にさせ、あなたはそれを試してみるまであなたがどれくらい甘いのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217686&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MissOrange/reviews&#34;&gt;MissOrange&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;12-sai.: Chicchana Mune no Tokimeki follows the life of a few young girls in their last year of elementary school as they explore what happens during and after puberty. This includes an overwhelming number of things such as learning about periods, bras, and more interestingly: romance and boys. If you are somebody who has probably passed the 7th grade, regardless of whether you have experience in the love department or not, you would realize two things while watching this anime:  1) 6th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;niber&#34;&gt;NiBer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;翻訳された唯一のOVA、私が愛していた第1話の「Kiss、Hate、Love」を見た後、私は完全に12話のアニメを見ることを楽しみにしていました。 私はそれがほとんど6月の終わりまでにほとんど終わった他のアニメのために、ほぼ1ヶ月以上下落するのを待っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは基本的にOVAと同じでした。 前にOVAを見たことがあるならば、驚くことはなく、プロットが何であるかだけを思い出してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いものに直接行きましょう。
サイド・キャラクターの少年たちは、見守ることができないほど難しいです。
ハナビは床に落ちて、柔らかいモップか何かにぶつかって、核の黙示録を生き延びたみたいだ。 女の子はあまりにも弱い描写です。 彼女はまた、人々の喉を義の考えを払わなければならない迷惑なサッカーママです。 実際、すべてのメインガールのキャラクターはそうです。
ココアは信じられないほど夢中で、アニメを通して彼女の行動は、非合理的で、愚かである。 勇人は、ライターの目の中で完璧な王子様として示されていた陽気なクッキーであり、また大いに強制されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ついに、ここでは唯一の関連性のあるキャラクター、アユムが登場する。 彼は移籍学生などの学校に来て、もう覚えていないし、気にもしません。 とにかく、この男は自分のビジネスを気にしています。突然、みなさんはハナビに何らかの愚かな理由でいると思っています。 まもなく、彼は魔法のように強制書簡の力によって彼女と恋に落ちる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Maita Naita（作家）は、そこに登場人物を描いたひどい仕事をしました。 彼女は、彼女のキャラクターのすべてが非常に一次元なので、人間の精神についてはほとんど知識がないことを示しています。 子供たちはあなたが思っているほどばかしくはありません、女性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は最初の3つのエピソードが非常に良いという重要な事実を述べます。 文字が一緒にどのように結びつくのかを見るのはいつも面白いですし、その方向で本当に間違いをすることはできません。 正直言って、私が上で述べた問題は、ショーが楽しい時は全く無関係だった、それは良い流れを持っていた。 しかし、いったん一緒になったら、流れは止まり、問題は続きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを終わらせるように強制することはできませんでした。また、私は主観的に4/10に落ちるとアニメを見ないというポリシーも持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、私は本当に好きでしたが、できませんでした。 それは少女に悪名を与える。 正直なところ、このショーは、私が実現させた良いことは、少女のジャンルが実際どれだけ良いのかを評価することであり、この悪いリンゴは私のジャンルを台無しにすることができず、スペシャルA、神のセンド、 メイド様に私を始めてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、キャラクターのインタラクションや、彼らが意味をなさないか、強制的に感じるかなど、このショーがどのように感じられるかに大きな注意を払う場合は、このショーをおすすめしません。
私は若い10代の夢のような少女たちにこのショーを勧めて、ショーを見てキャラクターを目の当たりにするよう警告する前に警告していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR
このアニメは最初の数回のエピソードでプロットが早すぎて、残りのエピソードはメロドラマチックな一般的なプロット・ツイストとしてのみ機能します。 イベントやキャラクターのやりとりはあまりにも明白に強制されているので、私の目を測りたいです。 最初の3つのエピソードの視聴のみをおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224300&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NiBer/reviews&#34;&gt;NiBer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the only translated OVA, 1st episode &amp;lsquo;Kiss, Hate, Love&amp;rsquo;, which I loved, I was very much looking forward to seeing the full 12 episode anime. I waited for it to be subbed almost a month more than for other anime which finished mostly by the end of June.    First episode was basically the same as OVA. If you have watched  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;12歳???、それから彼らはなぜより成熟したか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAはこのアニメがLAの人口動態ではないことを知っていますが、LAはロマンスアニメのための吸血鬼であり、LAはONAを数年前に見ていて、Houkago no Pleiadesが果たした完全なアニメの扱いを見てみたかったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12歳は、綾瀬花梨さんと齋藤麻緒さんが声を出した高尾裕人の12歳の姉妹と、木村樹里と堀山俊介の声を響かせた花井さんの友人との関係を辿り、その経験と障害 最初の愛は、ロマンスのジャンルのいくつかの典型的なclichesに従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターに、あなたの典型的な「ライバル - オージー愛の関心の悪役」女の子です。彼女は、勇人がすべてを解決して失敗することが予想されています。ココ&amp;hellip;あなたはただ勝つことができません。  3人の馬鹿達は、「勇人のマンチェスター・クォートをエミュレートしたい」という2つのコア・リレーションズに突きつけられた真面目な障害を突きつけて、3人の馬鹿たちは本当に倍増している 彼らは予想通りにプロットを進めるが、無駄なコメディーなトリオを悩ませている。 うーん&amp;hellip; LAはメイド様がこのアニメのレビューには関係があるとは思っていませんでした。 マリンは少なくとも葵と花梨の思慮深い親友になることを目的としています。彼らが疑問を抱く時は、彼女のアドバイスとしてIRONICに行きます。 女性キャラクター、彼女の助言は大部分のために不必要です。 最後にキャストを切り上げて、LAは、宇宙と花火の関係を「他人」のライバルと指摘する。堤幸は柿原哲也によって声をあげられた。史上最大の問題は、 勇人との「愛のライバル」&amp;hellip;彼は愛のライバルのために、長い目で見れば非常に忘れがたいものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優の面では、本当に迷惑になるくらいたくさんのかわいそうになりがちですが（LAはあなたを見ています。カクマと3人の馬鹿を見ています）、ユイの声優ジュリー木村はLAの好きな声優でした。 実際にACTSが12歳のように聞こえて、実際にACTSがJuri Kimura以外のキックをしなくても、LAはSayuriの「タイプに対して」プレイしているココアを声優として賞賛しました。  Sayuriのココアとしてのこの役割は完全な180です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAからSynergySPからこのアニメを援助しているOLM、Incのアニメーションに関しては、OVAのキャラクターデザインはOVAの類似点を持っていますが、典型的な少女アニメだと考えると、 空白の目のアニメーションでいっぱいになって、LAはそれがコメディーな瞬間であることが分かります。しかし、アニメーション感覚ではLAはちょっと怠け者だと思って、コメディーな瞬間をより強く感じることはできません。 全体的に、アニメーションは、ショウジョロマンスとコメディーの瞬間の間のジャッキーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらすべての欠点や12-saiへの有望な要素は、全体的に、LAは簡単に言えば、このアニメを見せようとしている人口統計のために、ロマンスの嵐の真っ直ぐな嵐が、 それは人口学者であることを喜ばすという点でまだヒットしていますが、それは高張力のドラマを伴わないかわいい子犬の愛ですが、それでも典型的なロマンスのアニメの旋律を持っています。 ほとんどのコメディーは私たちにアニメのトーンを教えてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12シーズンは第2シーズンを迎えているので、第2シーズンが変わることのない安定した関係ではなく、勇人と綾瀬の関係を特に重視するならば、LAは正直言って第2シーズンが無意味だと言うでしょう。 第2シーズンは控えめで、12歳の初めのシーズンは、「ok」のロマンス少女アニメで、12歳の老け頃の肖像画であり、それはそれほど悪いことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;12 years old???, then why do they act more mature than that????.    Ok look, LA knows this anime isn&amp;rsquo;t for LA&amp;rsquo;s demographic but LA is kinda a sucker for romance anime and LA watched the ONA for this years ago and wanted to see how this would get the full anime treatment that Houkago no Pleiades did.     12-sai follows the relationships of 12 year olds of Hanabi Ayase voiced by Ai Kakuma and Yuuto Takao voiced by Soma Saito as well as Hanabi&amp;rsquo;s friend of Yui Aoi voiced by Juri Kimura and Kazuma Hiyama voiced by Shun Horie and follows their experiences and obs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tokiichii&#34;&gt;tokiichii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4/10
物語は文字通りあまりにも真面目で、それは基本的に12歳の年齢と関係を持っている方法を示していますが、私はすべてのことを無実にしているという事実が好きです.Yuiはもっと成熟し、彼女は月経 それと、綾瀬（綾瀬）と一緒に堤を出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
私は誓います！ 何らかの理由で目が小さくなったり大きくなったりします。 私は目が嘘ではないと約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10
オープニング・ミュージックのように、エンディングではない:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャラクターデザインがかわいかったです。  （私はshota / loli-conだからです）他の女の子のキャラクターを除いて、人格はうまくいきました。  （WTF、彼らはすでにバカになっている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10
私はそれが面白かった（たいてい、私は彼らが苦しんでいるのを見ているので、ほとんどの場合、私はサディストです、私は他の人の痛みを笑う））髪の毛の髪の毛の男の子を選んだが、 ブロンド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
私は女の子/男の子が選んでいない人には悪いと感じるので、haremsも三角形も好きではありません。 あまりにも若い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tokiichii/reviews&#34;&gt;tokiichii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story : &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story was too cliche, literally and it basically shows how 12 years olds go date and have &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gelatinpowers&#34;&gt;GelatinPowers&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメを見たときに考えた最初のことは何ですか？
 -  &amp;lsquo;うわー、これは基本的に私の小学校の生活を要約しています。&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：はい、それは高校生の代わりに12歳を見せるという独創的な考え方ですが、それはかなり古くてチーズであるという事実を変えるものではありません。 プロット自体は弱く、話すことはあまりありません。
それはあなたが6年生の時に戻っていくデジャヴを持っているところまで十分に関係しています。 あなたがこのアニメ全体の何かに関係がなければ、「私の最初の愛は6年生でした」必要はありません。最初の愛を味わうあなたの仲間、またはあなたのクラスの男の子を覚えていて、どれほど嫌なのか あなたが迷惑な少年の一人であったとしても、もしあなたが中学校/小学校に行ってどこに行ったのか知りたいのですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[7] ART：それはかわいくてよく描かれています。 それはいくつかの傑作の絵やアニメーションではありませんが、彼らは子供のために良いとフィッティングしています。 目のデザインはちょっと気になりますが、目が巨大であるという事実ではなく、ただ気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[7]サウンド：オープニングとエンディングはそれほど良いものではありませんが、ボイスの演技はそれを補うものです。 声はそれぞれのキャラクターとうまく合っていて、キャラクターの声が最初に出たときの声が想像していたのと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私は彼らが本当に面倒だと言って始めましょう、主に男の子、女の子も。 ええ、ええ、私は彼らがわずか12歳であることを知っていますが、それは彼らが迷惑と考えられることはできませんことを意味しません。
私は彼らが私にどのようにしてどれほど怒りを抱いているのか暴言するつもりはないので、私はちょうどこれを言って終了するでしょう：Meh。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[6]エンジョイメント：それ以外に何を言いたいのか分からず、私はこのチーズでかわいいアニメを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[6]全体：私はアニメを評価し、レビューする方法が異なります。 私はそれを楽しんだことに基づいてそれらを評価し、私は彼らがお互いに合っていましたが、他のすべてに基づいてレビューします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GelatinPowers/reviews&#34;&gt;GelatinPowers&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What&amp;rsquo;s the first thing you thought of when you saw this anime?  - &amp;lsquo;Wow, this basically sums up my elementary school life.&amp;rsquo;    [6] STORY: Yes, it has an original idea of showing 12 year-olds  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heyyoupikachu&#34;&gt;HeyYouPikachu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、12歳の恋人で、ハナビ×ユートとユイ×カズマの2人のカップルに続く。 ロマンスとは別に学校生活もありますが、友情もこのシリーズの大部分です。 私はこのアニメをかなり安っぽく、かわいらしく、かわいい、魅力的で、未熟で馬鹿だと表現します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスファンとして、私はこのショーを楽しんだ。 最大のものは、これらのキャラクターはほとんどのアニメよりもはるかに若いが、現在の少女アニメよりもそこそこの関係で進歩と発展があったことだ。 私たちは最初のエピソードからカップルを集めました、それはかなり突然で自発的ですが、愛はそうです。 それはちょうど告白のために12-24エピソードを待つ必要はありませんが、ちょうどそれにまっすぐになるのが嬉しいです。 愛は非常に無邪気で恥ずかしがり屋であり、多くの場合、彼らはすべてを覆っている！ それは愛らしいですが、おそらく過度の側面です。 彼らは気分がどのように感じるのか恥ずかしがるが、徐々にそれが進むにつれて開くようになり、おそらくほとんどのアニメよりももっとオープンなものになるだろう。
ああ、そう多くのチーズなラインと輝かしい瞬間、ねえ、私はそれがあなたの本当の気持ちを言うときにそのように出てくると思います。 私はちょうどキャラクターが彼らの気持ちを否定しているか、隠しているので、このアニメにこのサイドがあってもうれしいです。
だから12歳、それ以外のロマンス、アニメも期間を取得し、最初のブラジャーを買うなどを扱っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術が大好きで、古い学校の芸術のスタイルを思い出させるが、今日は触れた。 例えば、髪型などのスタイルや全体的な外観については、この現実的な外観を持っています。 主人公、特に花火は、毎日違った衣装を着ていて、実際にはかなりかわいいものを着ています。 私は彼らが毎日服を変えることに細部をどのように置くのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはかなり上品で、サポートはかなり迷惑です。 例えば、ココアのように、勇人に興味のある女の子は、いつも邪魔になる。 しかし、彼女は最後にシャットダウンするために、いつも各エピソードで立ち上がっているという意味で、おそらくカップルを近づけるためにチームロケットを私に思い出させる。 彼らのクラスの男の子と同じ、常にカップルのビジネスにこだわり、途中でやって来る。 しかし、彼らは子供の後にやっている。
そこにはまた、キャラクターマリン、ユイと花木の親友。 彼女はボーイフレンドのないグループから脱退したが、常に賢明な愛のアドバイスをして、彼女の友人に熱心なサポートを与えて、彼女の役割を果たしている。
また、私は2つのカップルの間の化学が好きでした、愛はちょうどとても魅力的で無実です。
もちろん、これは愛のライバルがいないロマンスではないでしょう（実際にライバルの多くはそうではありませんが）。クリシェの物語をつかまえて、どこかで彼を抱き締める必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はOPが大好き！ それはアニメにあまりにもよくフィットし、ストーリーに収まる良いロマンスの歌詞で楽しく楽しいです。 バックグラウンドの音もいいし、音楽もそうだったけど、それはクリスマスの笑を思い出させるとても嬉しい曲だ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はロマンスアニメの今のところ、古い学校のスタイルに行くならば、特にロマンスを欲しがっている女の子にこれをお勧めします！ 年齢の高い読者は、子供やクリシェのキャラクター$ plotの未熟さで見ているのが難しいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HeyYouPikachu/reviews&#34;&gt;HeyYouPikachu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is romance between 12 year olds, it follows two couples Hanabi x Yuuto and Yui x Kazuma. Aside of the romance it&amp;rsquo;s also has their school life but also I think friendship is also a major part in this series. I would describe this anime as quite cheesy, cliche, cute, charming, immature and silly.    As a romance fan,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;singleedgesword-1&#34;&gt;SingleEdgeSword&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなので、私にチャンスを与えてください。
春の2016年の季節が出たとき、私はこれを見て漠然と興味を持った。 私はロマンス（それはハーレムではない）を探していました。 私は最初のエピソードを見て、このショーは愛らしいと思った。  2番目のエピソードは、ショーの愛らしい。 その後？ ああ
ストーリー -  6
私はこの物語を6つ与えます。私は知っています。カップルデートが始まった後に起こることに焦点を当てているので、それは幾分元気です。それは約6年生です。 私は通常、小さな子供たちについてのアニメを見ることはありません、そして、これは私の主張を証明しました。 私は、より多く紹介された2番目の少年と少女が好きでしたが、最近、彼らはただのキャラクターになっています。 しかし、このシリーズはKodochaに私を連れて来ました、私はチェックアウトすることをお勧めします。 しかし、それは過度に気取っており、典型的です。 それは私が私の頭脳をどれくらい小さなものごとにどれくらい恥ずかしいものにしているのかを出したいのです！ そして、私はちょうど愛の三角との対立に達したので、私は5つのエピソードでこのショーを落としました。 すばらしいです。 それについての何も超オリジナルであるか、そこにありません。 それは大丈夫です。 そして私を悩ましていたものが私の本当の出発点でした。彼らは他のカップルにもっと集中していました。
アート -  6
このショーは約6年生なので、彼らの目が私のディナープレートほどの大きさであることが気になります。 しかし、私はそれを気にしません。なぜなら、彼らは小さい子供たちだからです。 私はキャラクターのデザインが好きだった。 彼らは彼らの人格に合っています。
サウンド -  7
音楽は元気だった。 それは物語に合っており、オープニングは悪くない。 特別なことはありませんが、悪くはありません。
キャラクター -  6
これは私が本当に冗談を言うことができるところです。 下にはわずかなスポイラーがあります。 私が言ったように、私は2番目のカップルが好きだったので、私たちはそれらから始めます。
私は彼女がより成熟したので、私は好きだったかわいい女の子だった。 私は彼女の成熟を示したので、彼女のデザインが好きだった。 彼女はもっとシンプルだし、ヒヤマと話をするときにはもう少し快適で、彼らの関係が成長するのを嬉しく思うと思う。 彼女は迷惑ではなく、本当に悪いことは何もない（私の意見では）。
ヒヤマは甘い子供ですが、最初はタフでしたが、ユイに温められました。 彼は由井が尋ねるものをやっている素敵なボーイフレンドです。 また、私はこの子供に何か問題があるとは思わない。
マリンはユイとハナビの親友で、彼女は妹から学び、ロマンチックなアドバイスをしてくれます。 彼女はかわいいです、と私の意見では、彼女の自信を持ってコミックの救済の少し。 しかし、彼女は親切でもあり、友達を助ける。
次は、Takao、Boyfriend＃1です。 彼はあまりにも多くのために花梨のために立ち上がって、いつも気分を良くして、彼女をイライラさせる。 彼は私に迷惑をかけたたくさんの困ったことをしています。そして、彼は本当にこの愛の三角関係が始まるまで、本当に「保護的」にはなりませんでした。 彼はあまりにも容赦していて、今までは本当に頑張っていない。
次は堤です。  （スポイラー）彼はハナビの二度目の愛です。 花梨さんは高尾さんの幸せな輝きから、彼女に何か気持ちがあると信じることを拒否しました。 彼女は無邪気に友達になりたがっていました。 そして、彼はちょうどこの全体の混乱をうんざりさせました。 私は彼を人として気にしないが、彼の愛の好みは？ 私はパスします。 なぜ彼女？ 何も思いつきません。 一度彼が登場したとき、私は彼がこの関係全体を複雑にすると感じました。 しかし、私はそれを信じることを拒否しました。 私は実際に彼の十字架、悪い男の態度で彼を本当に気に入っていました。 エピソードについて そして、彼は花瓶と恋に落ち、私の頭を揺さぶった。 私はそれが起こることを知っていた。
今私はショーの私の最も好きなキャラクターを持っています。 花梨。 また、エピソード（スポイラー）の中で、タカオ、ユイ、ヒヤマとのダブルデートをすると、タカオは何とかそれらの爪マシンからぬいぐるみを掴むことができます。 もちろん、彼女はほんの1インチの高さのものを望んでいた。 そして彼女はモールでそれを失う。 私はどのように知りませんでしたが、彼らはそれを見つけることができました。 感動した。 彼女の性格はあまりにも幸せで、私は彼女を待つことができない点に気をつけています！ 彼女は私が思っていたところまで私を混乱させ、忘れてしまった（無邪気なやり方で）、「とても明らかです！ なぜあなたはIDIOTですか？ 複数回。 私はこれらのタイプの文字にうんざりです。 この女の子は私に木を打ちたい。  彼らは本当に迷惑です。 Takaoが彼女に何かを言う時の90％は、彼女はぼやけて、内部的には狂っている。 彼女はあまりにもキュートで、彼女のキャラクターデザインは私が本当に好きではないものです。 私はとにかくアニメのcutesy女の子が好きではないので、これは完全に彼女のせいではありません。 彼女はドレスをかわいらしくしています。 彼女はまた、タカオに多くのことを尋ねることに恥ずかしいことがあります、そして、時には私は彼女がばかだと思っています。 彼女は高尾をたくさん頼りにしています。クラスメートが高尾が欲しいと言った時、本当に立ち上がることはできません。花瓶は彼にふさわしくありません。 彼女はそうではありません。
楽しさ -  5
ハナビのためでなければ、私はおそらくこのショーといっしょに終わっただろう。 しかし、それは、赤面と真実、予測可能な瞬間で少し迷惑になっていた。 私はこのショーが最初に好きでしたが、私は真剣に退屈していて、それに腹を立てていました。 かわいらしさと、それが小さな子供のことであるという事実は、ショーから私の興味を取り戻すことのようなものでした。
全体的 -  6
私は個人的に愛の三角が好きではありません。なぜなら、私は通常、彼らの愛に匹敵する相手に「失う」人に気分が悪くなるからです。 その時点で彼らにとって無意味です。 私の意見では素晴らしいアニメではありませんでした。あなたがこのアニメーションを渡すと、あなたは逃げることはできません。 私は視聴者としてどのようにそれが終わるのか知っています。 それはまた私がharemsが好きではない理由です。 しかし、このショーは私が降りたくない道を歩いていただけだった。 あなたはこれをすべて読んで、私と同意せず、まだショーを見たいと思ったら、是非、それに行きなさい。 このアニメは、息を呑むほどのもので、実際の人間関係についてのものです（12歳の時）。 それは私のスタイルではない。 私は、（主人公としての）かわいい文字や吸い上げを好きではありません。 物語は幻想的でもアートでもなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218500&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SingleEdgeSword/reviews&#34;&gt;SingleEdgeSword&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Give me a chance, since this is my first review.  When the Spring 2016 season came out, I saw this one and was vaguely interested. I was looking for a romance (that wasn&amp;rsquo;t a harem). I watched the first episode, and I thought this show was adorable. Second episode, show&amp;rsquo;s adorable. After that? Ih.  Story - 6  I&amp;rsquo;d give this story a 6. I know, it&amp;rsquo;s somewhat original since it focuses on what happens after a couple begins dating, and it&amp;rsquo;s about sixth graders. I don&amp;rsquo;t usually watch anime about little kids, and this proved my point. Although, this series is what got me into Kodocha, whic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;verdandisv-1&#34;&gt;verdandisv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの第一印象？ 若者の美しさ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人にはあまり見られませんが、これは悪いアニメではありません。 それは非常に面白い（もちろん、別の方法で）、特にストーリーラインの、非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれらを見るならば、私は自分自身を信じており、実際には私たちのほとんどがそれを感じます。 その名前は「ラブ・モンキー」です。私はこのように説明しました。なぜなら、未だに発達段階にある私たちの若い時代が未熟で、幻想的である時があるからです！ アニメはほとんど共通の期間を描いていますが、驚くことはありませんが、間違ったことをしないでください、愛は常に悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛は美しく、「愛」なしで生きることも不可能でさえあり、愛は人間の最も重要な部分です。 それは人間の生き生きとより生き生きとしたものに大きな打撃を与えます。 しかし、「愛の経験」、「異性に近い」、「避けることのできない自然の意志」は、積極的に学び、感じています。 それにもかかわらず、それはまだ限界内です。両親は常に自分の子供が何をしているのかを監視し、否定的なものにならないようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは面白い、新鮮な、視覚的なデザインは私に古いアニメを思い出させる。 この種の稀有なものは、はるかにシンプルで表現性に優れています。 キャラは、Daa Daaのようにかわいいです！  Daa！ またはAishiteruze赤ちゃん。 興味深いのは、彼らがうまくやったキャラクターです。 予想どおり、彼らはまだ子供です。 あなたは彼らが何をするのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくアニメの垣間見は子供のようなものでしょうか？ アニメは年齢制限がありません。 特に、13歳未満の人は大人のための光景を楽しむのには不向きです。 逆に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歌のために、この曲は素敵で、このようなアニメの精神に完全に合っています。 ここでは、可愛らしさと、見ることのための「失われた興味」の原因を見つけるでしょう。 ニュアンス・ロマンティック・コメディーは新鮮で、アニメは雰囲気を表現するのに十分なディテールです。 それは楽しいものでしたが、すべてが私たちが望んでいたように終わったわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは非常に残念です。 少年メイドと同じように評価が低く、好意的ではないと思っています。私はみんなに「表紙から判断しないでください」と言ってみたいと思っています。 これは軽いアニメですが、複雑な葛藤は予想していません。 あなたが見ることができるように、物語と芸術から、彼らはこのアニメから与えるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを評価することは重要です。だから私は、私が見るすべてのランダムアニメではありません。 しかし、私は「悪くない」ことを強調する。 このアニメはあなたの期待に対応していなくてもまだストーリーを持っています。 ビジュアルデザインはすばらしいものではなく、あなたを驚かせるものではありません。 これは彼らの割合ですから。 これは、キャラクター、ビジュアルデザイン、カラーリング、セイウユーの曲など、それらの割合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最終的にこれは各人に依存しています。それは、それが好まれない場合でも人々が楽しむ方法です。
最終評価、楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220728&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/verdandisv/reviews&#34;&gt;verdandisv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first impression of this anime? The beauty of youth!    Not much seen a lot of people, but this is not a bad anime. It is very entertaining (of course, in a different way), especially of the storyline, quite interesting.    If you see them, I believe, myself, and in fact almost a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;missorange-1&#34;&gt;MissOrange&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;12-sai.: Chicchana Muneの時は、幼年期の若い少女たちの生活を追跡し、思春期中とその後に起こることを探究します。 これには、期間、ブラ、そしてもっと興味深いことに：ロマンスと男の子についての学習など、圧倒的多数のものが含まれます。 あなたが恋愛部門の経験があるかどうかに関わらず、おそらく7年生に合格した人なら、あなたはこのアニメを見ながら2つのことを理解するでしょう：
1）小学校6年生は、自分の問題にもかかわらず、小柄で、素朴で、教育を受けていないにもかかわらず、思春期は自分の年齢のあたりから始まる傾向があるためです。 そして、時には、彼らは彼らの簡単な態度を考えれば、大部分の大人や大人よりも良い状況に対処することができますが、世界で彼らの本当の意味を理解していない6年生だけであるため、
2）恋に落ちている6年生はおそらく非常に素朴なようですが、6年生から7年生まで卒業し、結婚しないと後でもっと恋愛をするカップルには拍手喝采しますが、6年生の独特のことがあります 絶対に「CUTE!!!」と叫ぶ素朴な愛。 私たちの顔に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12-sai.: Chicchana Muneの時制は、まだ成長していることを発見している十代の若者や十代の若者のために、多くの点で他のものよりも楽しめるアニメであり、年配の方にも懐かしさを感じます 彼らが世界の王であると思っていた老年代の6学年を思い起こさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次のセクションでは、アニメの評価をしています。 私はそれほど言いたくないので、それを比較的短く保つようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[7]：ストーリーは簡単で簡単です。 これは、年齢が6歳になるまでの話です。 彼らが成熟し、去年を初等教育に費やして、思春期に移行する時に、 それは、女の子よりも女の子よりも、年上の若い視聴者にアピールするようなテーマに焦点を当てています。しかし、ショーのロマンスの面は、無礼よりも中立です。
ストーリーとプロットは弱いかもしれませんが、ショーに関する私の好きな部分はおそらくその実行です。 私はうそをつくつもりはない。  12-sai：非常に安っぽいです。 しかし、それは6年生と、それはかわいいふわふわして、あなたの典型的な高校のロマンスアニメよりも多くを与えるので、間違いなく、このアニメは複数の方法で動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[7]：芸術は元気です。 それはあなたの典型的なアニメアートスタイルですが、雰囲気に合うように少し下がっています。  6年生は実際には12歳のように見えますが、キャラクターのデザインは現実的です。 キャラクターははっきりと見え、照明が絶対に華やかであるシーンがいくつかあります。 このアニメのバックグラウンドエフェクトは若い女の子達にぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音[8]：音がかなり良いです。  OPとEDは問題ありませんが、OST / BGMは注目に値するものです。 キャラクターの声はキャラクターと一致し、実際のプレテンツのように聞こえる。 場合によっては、実際に思春期を過ぎているかのように、キャラクター（一般的にはバックグラウンドキャラクター）の声が聞こえることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER [8]：12-saiのキャラクター：Chicchana Mune no Tokimekiは、あなたの普通の、典型的な小学校の教室のように、面白い人であることを証明しています。本当に愚かで未熟な子供 先の列の1つで静かに座っているそのスマートで成熟した子供に、先生を離れます。 私の個人的な意見では、キャラクターはショーの最も重要な部分です。キャラクターとその相互作用を座って説明するのではなく、自分自身を見てキャストを探索できるようにしてください。
一例として、参考のために、私たちの主人公、アヤセ花瓶は、アイドルと付き合って友人に夢中になる、あなたの典型的な、キュートな女の子です。 明確でない場合、彼女は非常に現実的な6年生の女の子です。 それから、巨大なツンデレである主人公のヒヤマ・カズマさんがいます。 典型的には、アニメでは少年ツンデレがめったに起きません。出現するたびに間違っています。 ヒヤマ・カズマは、彼の役割に興味を持ち、専念している少年ツンデレのまれな例の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント[8]：アニメは今までにいくつかのエピソードを持っていますが、私はそれを徹底的に楽しんできました。 現実的な状況で思春期についてもっと学び、6年生の心でロマンスを見ているだけでなく、このアニメが提供しなければならないことはあまりありません。 それはかわいいです - それはバニラ、ふわふわ、それはあなたがロマンスのアニメで欲しかったすべてです（マイナス第6グレーターの部分を除いて、おそらく）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般[8]：12-サイ：チチカン娘のときめきは、6年生の話です。 それはかわいいです、それはダムです、それはあなたを嫉妬にさせ、あなたはそれを試してみるまであなたがどれくらい甘いのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217686&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MissOrange/reviews&#34;&gt;MissOrange&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;12-sai.: Chicchana Mune no Tokimeki follows the life of a few young girls in their last year of elementary school as they explore what happens during and after puberty. This includes an overwhelming number of things such as learning about periods, bras, and more interestingly: romance and boys. If you are somebody who has probably passed the 7th grade, regardless of whether you have experience in the love department or not, you would realize two things while watching this anime:  1) 6th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;niber-1&#34;&gt;NiBer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;翻訳された唯一のOVA、私が愛していた第1話の「Kiss、Hate、Love」を見た後、私は完全に12話のアニメを見ることを楽しみにしていました。 私はそれがほとんど6月の終わりまでにほとんど終わった他のアニメのために、ほぼ1ヶ月以上下落するのを待っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは基本的にOVAと同じでした。 前にOVAを見たことがあるならば、驚くことはなく、プロットが何であるかだけを思い出してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いものに直接行きましょう。
サイド・キャラクターの少年たちは、見守ることができないほど難しいです。
ハナビは床に落ちて、柔らかいモップか何かにぶつかって、核の黙示録を生き延びたみたいだ。 女の子はあまりにも弱い描写です。 彼女はまた、人々の喉を義の考えを払わなければならない迷惑なサッカーママです。 実際、すべてのメインガールのキャラクターはそうです。
ココアは信じられないほど夢中で、アニメを通して彼女の行動は、非合理的で、愚かである。 勇人は、ライターの目の中で完璧な王子様として示されていた陽気なクッキーであり、また大いに強制されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ついに、ここでは唯一の関連性のあるキャラクター、アユムが登場する。 彼は移籍学生などの学校に来て、もう覚えていないし、気にもしません。 とにかく、この男は自分のビジネスを気にしています。突然、みなさんはハナビに何らかの愚かな理由でいると思っています。 まもなく、彼は魔法のように強制書簡の力によって彼女と恋に落ちる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Maita Naita（作家）は、そこに登場人物を描いたひどい仕事をしました。 彼女は、彼女のキャラクターのすべてが非常に一次元なので、人間の精神についてはほとんど知識がないことを示しています。 子供たちはあなたが思っているほどばかしくはありません、女性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は最初の3つのエピソードが非常に良いという重要な事実を述べます。 文字が一緒にどのように結びつくのかを見るのはいつも面白いですし、その方向で本当に間違いをすることはできません。 正直言って、私が上で述べた問題は、ショーが楽しい時は全く無関係だった、それは良い流れを持っていた。 しかし、いったん一緒になったら、流れは止まり、問題は続きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを終わらせるように強制することはできませんでした。また、私は主観的に4/10に落ちるとアニメを見ないというポリシーも持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、私は本当に好きでしたが、できませんでした。 それは少女に悪名を与える。 正直なところ、このショーは、私が実現させた良いことは、少女のジャンルが実際どれだけ良いのかを評価することであり、この悪いリンゴは私のジャンルを台無しにすることができず、スペシャルA、神のセンド、 メイド様に私を始めてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、キャラクターのインタラクションや、彼らが意味をなさないか、強制的に感じるかなど、このショーがどのように感じられるかに大きな注意を払う場合は、このショーをおすすめしません。
私は若い10代の夢のような少女たちにこのショーを勧めて、ショーを見てキャラクターを目の当たりにするよう警告する前に警告していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR
このアニメは最初の数回のエピソードでプロットが早すぎて、残りのエピソードはメロドラマチックな一般的なプロット・ツイストとしてのみ機能します。 イベントやキャラクターのやりとりはあまりにも明白に強制されているので、私の目を測りたいです。 最初の3つのエピソードの視聴のみをおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224300&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NiBer/reviews&#34;&gt;NiBer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the only translated OVA, 1st episode &amp;lsquo;Kiss, Hate, Love&amp;rsquo;, which I loved, I was very much looking forward to seeing the full 12 episode anime. I waited for it to be subbed almost a month more than for other anime which finished mostly by the end of June.    First episode was basically the same as OVA. If you have watched  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua-1&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;12歳???、それから彼らはなぜより成熟したか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAはこのアニメがLAの人口動態ではないことを知っていますが、LAはロマンスアニメのための吸血鬼であり、LAはONAを数年前に見ていて、Houkago no Pleiadesが果たした完全なアニメの扱いを見てみたかったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12歳は、綾瀬花梨さんと齋藤麻緒さんが声を出した高尾裕人の12歳の姉妹と、木村樹里と堀山俊介の声を響かせた花井さんの友人との関係を辿り、その経験と障害 最初の愛は、ロマンスのジャンルのいくつかの典型的なclichesに従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターに、あなたの典型的な「ライバル - オージー愛の関心の悪役」女の子です。彼女は、勇人がすべてを解決して失敗することが予想されています。ココ&amp;hellip;あなたはただ勝つことができません。  3人の馬鹿達は、「勇人のマンチェスター・クォートをエミュレートしたい」という2つのコア・リレーションズに突きつけられた真面目な障害を突きつけて、3人の馬鹿たちは本当に倍増している 彼らは予想通りにプロットを進めるが、無駄なコメディーなトリオを悩ませている。 うーん&amp;hellip; LAはメイド様がこのアニメのレビューには関係があるとは思っていませんでした。 マリンは少なくとも葵と花梨の思慮深い親友になることを目的としています。彼らが疑問を抱く時は、彼女のアドバイスとしてIRONICに行きます。 女性キャラクター、彼女の助言は大部分のために不必要です。 最後にキャストを切り上げて、LAは、宇宙と花火の関係を「他人」のライバルと指摘する。堤幸は柿原哲也によって声をあげられた。史上最大の問題は、 勇人との「愛のライバル」&amp;hellip;彼は愛のライバルのために、長い目で見れば非常に忘れがたいものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優の面では、本当に迷惑になるくらいたくさんのかわいそうになりがちですが（LAはあなたを見ています。カクマと3人の馬鹿を見ています）、ユイの声優ジュリー木村はLAの好きな声優でした。 実際にACTSが12歳のように聞こえて、実際にACTSがJuri Kimura以外のキックをしなくても、LAはSayuriの「タイプに対して」プレイしているココアを声優として賞賛しました。  Sayuriのココアとしてのこの役割は完全な180です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAからSynergySPからこのアニメを援助しているOLM、Incのアニメーションに関しては、OVAのキャラクターデザインはOVAの類似点を持っていますが、典型的な少女アニメだと考えると、 空白の目のアニメーションでいっぱいになって、LAはそれがコメディーな瞬間であることが分かります。しかし、アニメーション感覚ではLAはちょっと怠け者だと思って、コメディーな瞬間をより強く感じることはできません。 全体的に、アニメーションは、ショウジョロマンスとコメディーの瞬間の間のジャッキーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらすべての欠点や12-saiへの有望な要素は、全体的に、LAは簡単に言えば、このアニメを見せようとしている人口統計のために、ロマンスの嵐の真っ直ぐな嵐が、 それは人口学者であることを喜ばすという点でまだヒットしていますが、それは高張力のドラマを伴わないかわいい子犬の愛ですが、それでも典型的なロマンスのアニメの旋律を持っています。 ほとんどのコメディーは私たちにアニメのトーンを教えてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12シーズンは第2シーズンを迎えているので、第2シーズンが変わることのない安定した関係ではなく、勇人と綾瀬の関係を特に重視するならば、LAは正直言って第2シーズンが無意味だと言うでしょう。 第2シーズンは控えめで、12歳の初めのシーズンは、「ok」のロマンス少女アニメで、12歳の老け頃の肖像画であり、それはそれほど悪いことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;12 years old???, then why do they act more mature than that????.    Ok look, LA knows this anime isn&amp;rsquo;t for LA&amp;rsquo;s demographic but LA is kinda a sucker for romance anime and LA watched the ONA for this years ago and wanted to see how this would get the full anime treatment that Houkago no Pleiades did.     12-sai follows the relationships of 12 year olds of Hanabi Ayase voiced by Ai Kakuma and Yuuto Takao voiced by Soma Saito as well as Hanabi&amp;rsquo;s friend of Yui Aoi voiced by Juri Kimura and Kazuma Hiyama voiced by Shun Horie and follows their experiences and obs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tokiichii-1&#34;&gt;tokiichii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4/10
物語は文字通りあまりにも真面目で、それは基本的に12歳の年齢と関係を持っている方法を示していますが、私はすべてのことを無実にしているという事実が好きです.Yuiはもっと成熟し、彼女は月経 それと、綾瀬（綾瀬）と一緒に堤を出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
私は誓います！ 何らかの理由で目が小さくなったり大きくなったりします。 私は目が嘘ではないと約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10
オープニング・ミュージックのように、エンディングではない:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャラクターデザインがかわいかったです。  （私はshota / loli-conだからです）他の女の子のキャラクターを除いて、人格はうまくいきました。  （WTF、彼らはすでにバカになっている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10
私はそれが面白かった（たいてい、私は彼らが苦しんでいるのを見ているので、ほとんどの場合、私はサディストです、私は他の人の痛みを笑う））髪の毛の髪の毛の男の子を選んだが、 ブロンド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
私は女の子/男の子が選んでいない人には悪いと感じるので、haremsも三角形も好きではありません。 あまりにも若い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tokiichii/reviews&#34;&gt;tokiichii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story : &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story was too cliche, literally and it basically shows how 12 years olds go date and have &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gelatinpowers-1&#34;&gt;GelatinPowers&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメを見たときに考えた最初のことは何ですか？
 -  &amp;lsquo;うわー、これは基本的に私の小学校の生活を要約しています。&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：はい、それは高校生の代わりに12歳を見せるという独創的な考え方ですが、それはかなり古くてチーズであるという事実を変えるものではありません。 プロット自体は弱く、話すことはあまりありません。
それはあなたが6年生の時に戻っていくデジャヴを持っているところまで十分に関係しています。 あなたがこのアニメ全体の何かに関係がなければ、「私の最初の愛は6年生でした」必要はありません。最初の愛を味わうあなたの仲間、またはあなたのクラスの男の子を覚えていて、どれほど嫌なのか あなたが迷惑な少年の一人であったとしても、もしあなたが中学校/小学校に行ってどこに行ったのか知りたいのですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[7] ART：それはかわいくてよく描かれています。 それはいくつかの傑作の絵やアニメーションではありませんが、彼らは子供のために良いとフィッティングしています。 目のデザインはちょっと気になりますが、目が巨大であるという事実ではなく、ただ気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[7]サウンド：オープニングとエンディングはそれほど良いものではありませんが、ボイスの演技はそれを補うものです。 声はそれぞれのキャラクターとうまく合っていて、キャラクターの声が最初に出たときの声が想像していたのと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私は彼らが本当に面倒だと言って始めましょう、主に男の子、女の子も。 ええ、ええ、私は彼らがわずか12歳であることを知っていますが、それは彼らが迷惑と考えられることはできませんことを意味しません。
私は彼らが私にどのようにしてどれほど怒りを抱いているのか暴言するつもりはないので、私はちょうどこれを言って終了するでしょう：Meh。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[6]エンジョイメント：それ以外に何を言いたいのか分からず、私はこのチーズでかわいいアニメを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[6]全体：私はアニメを評価し、レビューする方法が異なります。 私はそれを楽しんだことに基づいてそれらを評価し、私は彼らがお互いに合っていましたが、他のすべてに基づいてレビューします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GelatinPowers/reviews&#34;&gt;GelatinPowers&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What&amp;rsquo;s the first thing you thought of when you saw this anime?  - &amp;lsquo;Wow, this basically sums up my elementary school life.&amp;rsquo;    [6] STORY: Yes, it has an original idea of showing 12 year-olds  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heyyoupikachu-1&#34;&gt;HeyYouPikachu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、12歳の恋人で、ハナビ×ユートとユイ×カズマの2人のカップルに続く。 ロマンスとは別に学校生活もありますが、友情もこのシリーズの大部分です。 私はこのアニメをかなり安っぽく、かわいらしく、かわいい、魅力的で、未熟で馬鹿だと表現します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスファンとして、私はこのショーを楽しんだ。 最大のものは、これらのキャラクターはほとんどのアニメよりもはるかに若いが、現在の少女アニメよりもそこそこの関係で進歩と発展があったことだ。 私たちは最初のエピソードからカップルを集めました、それはかなり突然で自発的ですが、愛はそうです。 それはちょうど告白のために12-24エピソードを待つ必要はありませんが、ちょうどそれにまっすぐになるのが嬉しいです。 愛は非常に無邪気で恥ずかしがり屋であり、多くの場合、彼らはすべてを覆っている！ それは愛らしいですが、おそらく過度の側面です。 彼らは気分がどのように感じるのか恥ずかしがるが、徐々にそれが進むにつれて開くようになり、おそらくほとんどのアニメよりももっとオープンなものになるだろう。
ああ、そう多くのチーズなラインと輝かしい瞬間、ねえ、私はそれがあなたの本当の気持ちを言うときにそのように出てくると思います。 私はちょうどキャラクターが彼らの気持ちを否定しているか、隠しているので、このアニメにこのサイドがあってもうれしいです。
だから12歳、それ以外のロマンス、アニメも期間を取得し、最初のブラジャーを買うなどを扱っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術が大好きで、古い学校の芸術のスタイルを思い出させるが、今日は触れた。 例えば、髪型などのスタイルや全体的な外観については、この現実的な外観を持っています。 主人公、特に花火は、毎日違った衣装を着ていて、実際にはかなりかわいいものを着ています。 私は彼らが毎日服を変えることに細部をどのように置くのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはかなり上品で、サポートはかなり迷惑です。 例えば、ココアのように、勇人に興味のある女の子は、いつも邪魔になる。 しかし、彼女は最後にシャットダウンするために、いつも各エピソードで立ち上がっているという意味で、おそらくカップルを近づけるためにチームロケットを私に思い出させる。 彼らのクラスの男の子と同じ、常にカップルのビジネスにこだわり、途中でやって来る。 しかし、彼らは子供の後にやっている。
そこにはまた、キャラクターマリン、ユイと花木の親友。 彼女はボーイフレンドのないグループから脱退したが、常に賢明な愛のアドバイスをして、彼女の友人に熱心なサポートを与えて、彼女の役割を果たしている。
また、私は2つのカップルの間の化学が好きでした、愛はちょうどとても魅力的で無実です。
もちろん、これは愛のライバルがいないロマンスではないでしょう（実際にライバルの多くはそうではありませんが）。クリシェの物語をつかまえて、どこかで彼を抱き締める必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はOPが大好き！ それはアニメにあまりにもよくフィットし、ストーリーに収まる良いロマンスの歌詞で楽しく楽しいです。 バックグラウンドの音もいいし、音楽もそうだったけど、それはクリスマスの笑を思い出させるとても嬉しい曲だ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はロマンスアニメの今のところ、古い学校のスタイルに行くならば、特にロマンスを欲しがっている女の子にこれをお勧めします！ 年齢の高い読者は、子供やクリシェのキャラクター$ plotの未熟さで見ているのが難しいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HeyYouPikachu/reviews&#34;&gt;HeyYouPikachu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is romance between 12 year olds, it follows two couples Hanabi x Yuuto and Yui x Kazuma. Aside of the romance it&amp;rsquo;s also has their school life but also I think friendship is also a major part in this series. I would describe this anime as quite cheesy, cliche, cute, charming, immature and silly.    As a romance fan,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>