<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/galaxy-angel/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/galaxy-angel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Galaxy Angel</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/galaxy-angel</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/galaxy-angel</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/6075.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/383/Galaxy_Angel/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/383/Galaxy_Angel/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;akarichan&#34;&gt;AkariChan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;殴られた、光を浴びて冗談になるアニメについて語る。 ギャラクシーエンジェルは、おかしなアイディアを提示するユニークな方法と独特のジャンルで、独自のジャンルを確立しています。 チームには5人の少女のチームがいて、その半分が壊れたロストテクノロジーは、脳が動かない醜い人形に叩かれた大量破壊兵器でした。 彼らは間違いなくほとんどの場合意味をなさないが、あなたが違った視点でそれを楽しむことを試みるならば、それが作る「奇妙」を受け入れるために&amp;hellip;それはまったく悪くない。 物語の中には、出来事の間に何が起こったのかを知ることができるという点でちょっとした面白さがありますが、間違いなく楽しいものです。 あなたは時には注意深く見なければならない時がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10。 彼らがそれぞれの性格を演じる面白いジョークは、私がその日を過ごすのに十分なほど良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10 最高のものではなく、アニメーションがよく、特にシーズン1では、それぞれ異なるテーマ（アメリカの漫画、日本の伝統など）をテーマに実際に試みました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10。 彼らがエピソードの間に演奏した音楽は十分に適していて、Themeの曲は間違いなくキャッチーだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10。 それぞれがこの軍事グループのチームメンバーであったが、それぞれのクリシェ特性を持っている。 ミルクイユはいつもラッキーで愚かで親切で、ミントはかわいいコスプレスーツ（動物、笑、私は彼女の牛の耳が作る音が大好き）に夢中で、バニラはいつも静かで、 時々あなたに驚くべき反応を与えます。 ノーマッドはいつも虐待されています（私はほとんどフォルテによって考えます）。 このアニメでうまくいくキャラクターの素敵な組み合わせです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10。 私は他人について知らないが、私はそれを楽しんでいた。 あなたはそれを見るために100％の注意を払う必要はありません（つまり、あなたはそれについて懸命に考える必要はありません）。 ただ笑って時間を楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10。 私はシリーズを楽しんで、おそらく私は漫画を探すだろう:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは時間があり、あなたが少し笑うように何かを見たいと思ったら、このシリーズを選んでください。 私は誰にもそれをお勧めしたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9501&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkariChan/reviews&#34;&gt;AkariChan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Talk about a whacked, light-hearted and joke-able anime. Galaxy Angel surely sets its own genre in terms of wackiness and unique way of presenting funny ideas. You have a team of 5 girls working in a team, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xaltwind&#34;&gt;Xaltwind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは愚かなコメディです。そのように見直されるべきであり、このレビューはちょうどそれを行うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人（ここでは少なくともMAL）はGalxy Angelに「ストーリーとプロットの欠如」のために低い得点を与えているようです。 ショーが行われる限り、ストーリーに続く実際のプロットや赤い糸はありません。 ショーの背後にある主な要素と原動力は、過去からの権力の古代のもの（明らかに）ロストテクノロジーと呼ばれるアイテムやものを探すことです。 ここでは、他の多くの人たちとの私のレビューの違いに従います：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギャラクシーエンジェルは実際にプロットやリアルストーリーを持っていませんが、それは問題ありませんが、実際には問題ありません。 ショーは主人公として5人の女の子を持つばかげた、クシュティ・トーキーのアニメであり、それぞれが独自の（おそらく少しプレディブルとステレオ感覚の）個性と嗜好を持っています。 彼らのグループ間の関係は一見するとフレンドリーなように見えるかもしれませんが、あなたが直感を持って実際に注意を払うならば、興味深い、根底にある多くのリバーシィや他のグッズに気付くことができます。 ショーは非常に愚かで誇張されたコメディー面を持ち、多くのジョークは以前よりよく使われていますが、まだあなたが笑ってくれるショーの部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、音、音楽、芸術についてどういうことができますか？ あなたは不平を言うことはできません、はるかに悪化しているショーがあり、スタイルは完全にショーのテーマ、愚かな、簡単なコメディのテーマに合っています。  OSTを実際に購入するのに十分な曲やサウンドトラックが好きかもしれませんが、オープニングテーマはすごく魅力的だと私は思っています。 それはまた別の良い点をもたらす、OPは絶対に面白いです、それはあなたが笑顔をひどくしない場合、あなたに真剣に何かが間違っている（またはあなたのお尻をつかんだつかみを持っている）ことがそんなに矛盾し、愚かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー？ 物語はありません。プロット要素があります。彼らは失われたテクノロジーを探していますが、終わりではなく、まったく何もしない状況になってしまいます。 キャラクターは、巨大なバストを持つ銃を投げるトムボーイ、美しくて可愛い武道家、優しく幸運なディックウィット、成熟しているが若干意味のあるロリ人形ともちろんトークンの沈黙の女の子 誰かが部屋の中で本当に奇妙な回転装置を崇拝する何らかの種類の不気味な擬似僧侶のようだ（それは最高だ！）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、ギャラクシーエンジェルは不平と無意味な物語のために多くの人が不公平に評価していますが、それは大きな問題ではないと私は思っています。 ショーは愚かで誇張されたコメディであり、あなたは本当にそれらのためのハイレートのスクリプトとよく書かれた物語を期待することはできません、今できますか？ あなたが良い笑いと楽しみの数分を探しているなら、それを試してみてください。 とにかく各エピソードは15分しかないので、あなたが望むならば、あなたは一度に全部または半分のシリーズを簡単に終えることができます。 私は確かにこのショーをお勧めし、実際にはとても楽しいので、私は笑いのためにだけでなく、他のすべての季節を見に行くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5726&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xaltwind/reviews&#34;&gt;Xaltwind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a silly comedy, as such it should be reviewed like that and this review will do just that.    A lot of people (here on MAL at least) seem to give Galxy Angel a low score due to it&amp;rsquo;s &amp;lsquo;lack of a story and plot&amp;rsquo;. This is true, as far as the show goes, there is no actual plot or red-thread that the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;以前はギャラクシーエンジェルのエピソードのいくつかを日本のダブと一緒に見たことがありましたが、今回は英語のダブで見ることにしました。 間違った決定。 私は後でそれについて解説します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがダブの場合は分かりませんが、私はそれが以前よりよく気に入ったと思います。 それは、私が最初にそれを見た時に、他のアニメの背中が欠けていたかもしれません。 今度は私が見た他のすべてのシリーズと比べると、それはあまり良くありません。 それは特定のプロットを持たない別のアニメです - 実際はそうです。 彼らはこの失われたテクノロジーを探していましたが、それを忘れてしまって奇妙な仕事を追いかけるように見えましたが、私はまだ笑いをいくつか与えていますが、私はまだストーリーがちょっと普通ではなく、 心はもっと複雑なものを取ることができます）。 それはちょっとしたアニメです。 メカの使用にもかかわらず、それは本当にメカのアニメではない、と確かにそれはバンダイからだったように見えませんでした..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが短くて甘いという事実を好きでした。 私は短いアテンション・スパンを持っていることを認めなければならないので、エピソード当たり15分はプラスでした。 私がそれを気に入らなかったのは（私がこのアニメについて本当に気に入らなかったことの中で）プロットがうまく発展していないことでした。 あなたは、最後のエピソードは少し改善すると思うだろうが、実際にはなかった。 おそらくその偽のMilfeulleのエピソードを除いて、他のすべてのエピソードと似ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は大丈夫だった。  Milfeulle、ミント、バニラは巧みで、RanphaとForteはファンのサービスに親切でした。 それは、異なる性格を持ち、しかも一緒になっている別のグループの女の子です。 あなたは幸運ですが、ミルファッレを薄暗くしています.30歳の子供を10歳の体に抱きしめてしまいました。何人かの擬似尼僧/僧侶、かわいいランパ、そして騒々しい馬鹿なフォルテです。 うん 確かにその中の化学を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はおそらく私が以前使っていたほど好きではないという要素でした。 英語の翻訳者が対話にいくつかのスパイスを加えようとしたが、まだまだ短くなってしまったということを賞賛したい。 声はキャラクターとマッチしましたが、何かが外れていました。 たぶん、彼らの声に感情が欠けていたことが時折あったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はアニメに本当によく合いました。 オープニング、テーマの終了、BGMまで。 彼らはアニメのようにすべてが賢明だった。 私は歌詞が本当に意味をなさないと思っています（C.Q、C.Qの意味は？）しかし、それでもそれはひどいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真実は私が少し失望していると言われます。通常、再視聴シリーズの後、私はゆうゆう白書とふしぎゆうぎを見直したときのように、前よりもずっと満足しています。 私はそれまでと同じくらい気に入っていたと思っていましたが、気に入ってしまいました。 今度はもう一度見直してみよう、今回は日本人のダブで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=393&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I actually watched some episodes of Galaxy Angel before but with Japanese dub, and this time I decided to watch it with English dub. Wrong decision. I&amp;rsquo;ll expound on that later.     I don&amp;rsquo;t know if it&amp;rsquo;s the case with the dub, but I think I liked it better before. It may have been th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mimisizma&#34;&gt;mimisizma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はGalaxy Angelsが本当に好きです。 私はテレビで最初にそれを見たとき、私はKaleido Starが一番好きなので言いませんでしたが、私の兄弟がそれについて私に話すとき、私は興味があります。 私が一番好きなエピソードは、「Downtown Soulfood oden」と、Forte StollenとRanpha FranboiseがMilfuelle Sakurabaを幸運な女の子として会う第2話です。 すごく楽しかったです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4252&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mimisizma/reviews&#34;&gt;mimisizma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really like Galaxy Angels. when  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ギャラクシーエンジェルには珍しい歴史があります。 私が行った研究から、アニメは事実上同時にゲームリリースを宣伝するために作られたようです。 どちらもブロッコリーのエンターテインメントから。 キャラクターのデザインと基本的なキャラクターの特徴を除いてアニメのスタッフはゲームに関する情報を持っていませんでした。 だから彼らはデートシムの連続性を忘れて、彼らが望んでいたものを何でもすることにしました。 最終的な結果は、アニメとゲームが別の宇宙に設定されたことでした。 それはどうしたのですか？ 元のアニメを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギャラクシーエンジェルは物語の偽装さえもすぐに放棄します。 最初の3つのエピソードの後、あなたはどんな順序でも残りを見ることができ、何の問題もありません。 それはBerserkの真中にランダムな漫画のエピソードを持つようなものです。 それは脇に、状況は創造的で、彼らは大きな効果に慣れています。 設定は、5人の女の子のグループが奇妙な軍事ミッションに行くということです。 アニメは面白いですか？ まさにその通り。 非常にペースが速く、異様なユーモアがあります。 事実上すべてのエピソードで大きな効果を発揮しています。 唯一の例外は、不可解に深刻なエピソード14です。 彼らが何を考えているのか分かりません。 それは不条理なコメディシリーズで深刻なエピソードを持つことは意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは多くのエネルギーを持つ奇妙なグループであり、お互いによく交流します。 キャストは複雑ではありませんが、魅力的で楽しいものです。 あなたは彼らがシリーズ全体から何を期待しているのかを知らせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良いです。 文字が遭遇する様々なオブジェクトには印象的な詳細がたくさんあり、背景や背景は活発です。 芸術だけでも、あなたはキャラクターがデートシムから来ていることを知ることができます。 キャラクターには面白い見た目がありますが、ファンのサービスもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はうまくいっています。 山口めぐみ、佐々代みゆき、田村ゆかり、新谷良子の役は本当にうまい。 全体のキャストは時々誇張しますが、私は珍しいコメディから期待していたよりも確かに微妙な使い方をしており、特定の場面を強調したり、他の人を軽視したりして、 シリーズのように、音楽は高エネルギー、無意味で楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は3/10です。 若干ホモでエロティックな瞬間がありますが、そのほとんどは男の子の狂ったランパを奇妙に巻き込んでいますが、シリーズの他のすべてと同様、どこにも行かないのです。 また、パターンを確立するには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Galaxy Angelの最終評価は8/10です。 それは素晴らしいシリーズです。 それは複雑ではないかもしれないし、物語を持っているかもしれないが、それは多くの高エネルギー、創造的なコメディを持っている。 それは、それが何をしたいのかを知っていて、それを実行するシリーズです。 あなたが良い笑いをしたいなら、あなたは本当にギャラクシーエンジェルで間違って行くことができません。 ちょうど14番目のエピソードをスキップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Galaxy Angel has an unusual history. From the research I did, it seems that the anime was created to advertise a virtually simultaneous game release. Both from Broccoli entertainment. There was just one issue, the game got delayed, the anime didn&amp;rsquo;t and the anime staff didn&amp;rsquo;t have any information about &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanillarem&#34;&gt;VanillaREM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はあなたに警告しなければならないと感じる：私はフォーラムで他の多くのユーザーと同じくらいアニメファンではなく、私の味はガーリー（愛ゴシップガール、ヒルズなど） ユーモアになると、私は絶対にパロディーが大好きです。 これが私の好きなショーのいくつかがロボットチキンとサウスパークですが、私はまだバックヤディガンズを随時見ています&amp;hellip;そして、これはギャラクシーエンジェルが来るところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、アニメ界の多くの人々が、ギャラクシーエンジェルの陰謀やキャラクターデザインの欠如などを却下していると感じています。それは、これまでで最もオリジナルのショーではないかもしれないことに同意しますが、間違いなく楽しいです。 それは私が何度も見ることができ、それでも楽しむことができるショーです（そして、多くのショーについてそれを言うことはできません）。 ユーモアは非常に軽いですが、理解するためにはまだ成熟しています。 多くのジョークを見ることができますが、実際にパンチラインを経験するとそれはもっと楽しくなります。 これは真剣に受け止められるシリーズではなく、ただ楽しむだけです！ それは、それぞれのエピソードで普通のように「続ける」のではなく、単に「リセット」するという、本当の連続性やカノンのないバグバニーを思い起こさせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はかわいいキャラクターデザインを愛していました。そして、OPとEDはちょうど死ぬことになっていました&amp;hellip;私は、芸術は再利用されていて驚くべきものではなかったと思うが、それは通常、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは非常に楽しいアニメです - 私は絶対に声優、人物、ユーモアなどを愛しました。 これは間違いなく私の好きなアニメの1つです。少なくとも、いくつかのエピソードを見てみることをお勧めします（必要ならば最初のものをスキップし、ちょっと退屈ですが、シーズン中にジャンプして何かを見逃すことはありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VanillaREM/reviews&#34;&gt;VanillaREM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So first, I feel I must warn you: I am not as seasoned an anime fan as many other users on the forum, and my tastes can generally be described as girly(love Gossip Girl, The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vitaamin&#34;&gt;vitaamin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2000年代のバブルの製品として、ギャラクシーエンジェルは時代遅れの多くの欠点を抱えています。貧弱なファンボイ風のキャラクターデザイン、穏やかなアニメーション、そして忘れられない声の演技が、魅惑的な女の子からインスピレーションを受けた前提と過酷なステレオタイプ シリーズではエスケープ。 しかし、心配のない運転手とショッキングピンクの髪の毛の中で、ギャラクシーエンジェルは真のシリーズフライを作ることを決して忘れることのない少数のタイトルの1つとしてその地位を見いだしています。  Ranpha、Forte、Milfuelleは、彼らの欠点にもかかわらず成功することはありません。 ギャラクシーエンジェルは、何かにならないよう努力していないので、それは二世紀的でスラップスティックなユーモアの中で心地よいです。 要するに、あなたが変化のために良いコメディを見たいと思っているなら、このシリーズでサイズを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Minitokyoのニュースレター：MT-Maigetsu&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21890&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vitaamin/reviews&#34;&gt;vitaamin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a product of the early 2000&amp;rsquo;s Bubble, Galaxy Angel suffers from many of the era&amp;rsquo;s fau &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redcellophane&#34;&gt;RedCellophane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずは、このレビューはそれが好きではない人からのものだと教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私はMilfuelleが本当に好きではありませんでした。 彼女は過度に気取って、弱く、本当に私を悩ましました。 キャラクターは、私の意見では、特に考えられているように、実際には出てこなかった。 フォルテの服装は私の好きなものではなく、おっぱいのようなものでした。私は本当にそれが好きではありませんが、ちょうど私です。  Ranphaは私にもちょっと立ち往生した。 私はバニラとミントの文字を気にしませんでしたが、名前も気にしませんでした。 私はちょうど「運」を除いていくつかのクールな能力を望んでいたので、私は実際にそれを取得していないので、私はGAを見て停止しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーやプロットは本当にすべての正直にそこにありません。 しかし、私はいつも陰謀のアニメを気にしないし、私の問題は彼らが進めているミッションがとても哀れなという事実です。 私は彼らが狂った銀河間の冒険に行くかもしれないことを願ってこれを見ましたが、代わりに私は次のようなものを持っています：紛失した猫を探して、スペースジャンクや無意味なギャンブルを経験する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが愚かな光ユーモアでいっぱいのアニメとして設計されていることを理解していますが、私は本当にそれがすべて面白いとは思わなかった。 それはPG-13と評価されています。 あなたは今、私たちの年齢が本当にこのようなことから笑わないと思うでしょうが、私はそれが私だけだと言ったように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今あなたが本当にこのアニメを楽しんでいない点を得ていると確信しています。 あなたが私のものを気にしなければ、あなたはおそらくそれを好きになるでしょう。 私はちょうどそれを痛いほど迷惑にしていましたが。 私の全体的な評価、3。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RedCellophane/reviews&#34;&gt;RedCellophane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well first of, let me tell you that this review is coming from someone who doesn&amp;rsquo;t like it.     First of, I really didn&amp;rsquo;t like Milfuelle. She was over &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arcadius&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ギャラクシーエンジェル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ！ このアニメは、壁にどんなに夢中になっているのでしょうか？  「ロスト・テクノロジー」の検索で天使旅団から離れている少女たちについてのアニメは、アニメはプロットや何かで少し深刻だが、まったくそうではないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子に続いて、私たちは観察的かつスマートなミント（完全に愛らしい！）、静かで予約されたバニラ、素朴で抜け目のないMilfeulleと2つの悪い尻を持っています。 フォルテとお金は狂ったランパになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは100％のエピソードであり、実際のストーリーはまったく発生していませんが、時々、失われたテクノロジーアークがひっくり返って何かが起こっていると思うように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子たちは、自分の周りをフォローするのがとても楽しいです。 フォルテとランパは一緒に偉大な化学を持っていますが、通常は一緒に働いていますが、いつも互いに競争し、多くの笑いを引き出します。 しかしMilfeulleはショーのスターです。 彼女の素朴で無邪気な性格は、多くの素晴らしいシーンをもたらし、いつも素晴らしい方法で使われています。 彼女はスーパーラッキーだし、彼女と彼女の「運」のところで起こることはただ素晴らしいです。  100％コメディがアニメを流した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;使用されたアートスタイルは非常に古いものですが、01で放映されたように、90年代のルック・アンド・フィールの多くに役立ちます。 これに何か問題がないわけではありません。ギャラクシーエンジェルはまだ非常に素晴らしく、ほとんどの時間は終わってしまいます。それは、とにかく画面の時間が最も長い女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のために、少なくともギャラクシーエンジェル自体には、何もありません。 失われた技術を見つけることになっているはずですが、代わりにこのSFの世界でミッションを行うことについてのショーになります。私たちには何も説明されていないため、正確にはうまく実現されません。 漠然としたストーリー・ラインとあいまいな世界は、ショーが全く重大ではないので、完全にうまくいくようになりますが、そのことは重要ではありません。 ギャラクシーエンジェルは、心のない楽しみと野生の状況にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギャラクシーエンジェルに使用されるOPとEDも本当に良いです、彼らは本質的に使用されている音楽を通じてショーについて教えてくれます。 おかしい、陽気で余分なかわいい。 ドキドキ〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かわいいキャストと学校ではない環境のライフ・ショーをお探しの場合は、あなたが探しているものにGalaxy Angelを見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;行く3つの季節！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198206&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Arcadius_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Galaxy Angel    Ah! What a crazy off the walls slice of life this anime is. An anime about several girls who are apart of the Angel Brigade on the search for &amp;lsquo;Lost Technology&amp;rsquo;, the anime seems like it&amp;rsquo;ll be a little serious in plot or  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akarichan-1&#34;&gt;AkariChan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;殴られた、光を浴びて冗談になるアニメについて語る。 ギャラクシーエンジェルは、おかしなアイディアを提示するユニークな方法と独特のジャンルで、独自のジャンルを確立しています。 チームには5人の少女のチームがいて、その半分が壊れたロストテクノロジーは、脳が動かない醜い人形に叩かれた大量破壊兵器でした。 彼らは間違いなくほとんどの場合意味をなさないが、あなたが違った視点でそれを楽しむことを試みるならば、それが作る「奇妙」を受け入れるために&amp;hellip;それはまったく悪くない。 物語の中には、出来事の間に何が起こったのかを知ることができるという点でちょっとした面白さがありますが、間違いなく楽しいものです。 あなたは時には注意深く見なければならない時がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10。 彼らがそれぞれの性格を演じる面白いジョークは、私がその日を過ごすのに十分なほど良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10 最高のものではなく、アニメーションがよく、特にシーズン1では、それぞれ異なるテーマ（アメリカの漫画、日本の伝統など）をテーマに実際に試みました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10。 彼らがエピソードの間に演奏した音楽は十分に適していて、Themeの曲は間違いなくキャッチーだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10。 それぞれがこの軍事グループのチームメンバーであったが、それぞれのクリシェ特性を持っている。 ミルクイユはいつもラッキーで愚かで親切で、ミントはかわいいコスプレスーツ（動物、笑、私は彼女の牛の耳が作る音が大好き）に夢中で、バニラはいつも静かで、 時々あなたに驚くべき反応を与えます。 ノーマッドはいつも虐待されています（私はほとんどフォルテによって考えます）。 このアニメでうまくいくキャラクターの素敵な組み合わせです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10。 私は他人について知らないが、私はそれを楽しんでいた。 あなたはそれを見るために100％の注意を払う必要はありません（つまり、あなたはそれについて懸命に考える必要はありません）。 ただ笑って時間を楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10。 私はシリーズを楽しんで、おそらく私は漫画を探すだろう:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは時間があり、あなたが少し笑うように何かを見たいと思ったら、このシリーズを選んでください。 私は誰にもそれをお勧めしたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9501&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkariChan/reviews&#34;&gt;AkariChan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Talk about a whacked, light-hearted and joke-able anime. Galaxy Angel surely sets its own genre in terms of wackiness and unique way of presenting funny ideas. You have a team of 5 girls working in a team, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xaltwind-1&#34;&gt;Xaltwind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは愚かなコメディです。そのように見直されるべきであり、このレビューはちょうどそれを行うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人（ここでは少なくともMAL）はGalxy Angelに「ストーリーとプロットの欠如」のために低い得点を与えているようです。 ショーが行われる限り、ストーリーに続く実際のプロットや赤い糸はありません。 ショーの背後にある主な要素と原動力は、過去からの権力の古代のもの（明らかに）ロストテクノロジーと呼ばれるアイテムやものを探すことです。 ここでは、他の多くの人たちとの私のレビューの違いに従います：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギャラクシーエンジェルは実際にプロットやリアルストーリーを持っていませんが、それは問題ありませんが、実際には問題ありません。 ショーは主人公として5人の女の子を持つばかげた、クシュティ・トーキーのアニメであり、それぞれが独自の（おそらく少しプレディブルとステレオ感覚の）個性と嗜好を持っています。 彼らのグループ間の関係は一見するとフレンドリーなように見えるかもしれませんが、あなたが直感を持って実際に注意を払うならば、興味深い、根底にある多くのリバーシィや他のグッズに気付くことができます。 ショーは非常に愚かで誇張されたコメディー面を持ち、多くのジョークは以前よりよく使われていますが、まだあなたが笑ってくれるショーの部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、音、音楽、芸術についてどういうことができますか？ あなたは不平を言うことはできません、はるかに悪化しているショーがあり、スタイルは完全にショーのテーマ、愚かな、簡単なコメディのテーマに合っています。  OSTを実際に購入するのに十分な曲やサウンドトラックが好きかもしれませんが、オープニングテーマはすごく魅力的だと私は思っています。 それはまた別の良い点をもたらす、OPは絶対に面白いです、それはあなたが笑顔をひどくしない場合、あなたに真剣に何かが間違っている（またはあなたのお尻をつかんだつかみを持っている）ことがそんなに矛盾し、愚かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー？ 物語はありません。プロット要素があります。彼らは失われたテクノロジーを探していますが、終わりではなく、まったく何もしない状況になってしまいます。 キャラクターは、巨大なバストを持つ銃を投げるトムボーイ、美しくて可愛い武道家、優しく幸運なディックウィット、成熟しているが若干意味のあるロリ人形ともちろんトークンの沈黙の女の子 誰かが部屋の中で本当に奇妙な回転装置を崇拝する何らかの種類の不気味な擬似僧侶のようだ（それは最高だ！）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、ギャラクシーエンジェルは不平と無意味な物語のために多くの人が不公平に評価していますが、それは大きな問題ではないと私は思っています。 ショーは愚かで誇張されたコメディであり、あなたは本当にそれらのためのハイレートのスクリプトとよく書かれた物語を期待することはできません、今できますか？ あなたが良い笑いと楽しみの数分を探しているなら、それを試してみてください。 とにかく各エピソードは15分しかないので、あなたが望むならば、あなたは一度に全部または半分のシリーズを簡単に終えることができます。 私は確かにこのショーをお勧めし、実際にはとても楽しいので、私は笑いのためにだけでなく、他のすべての季節を見に行くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5726&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xaltwind/reviews&#34;&gt;Xaltwind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a silly comedy, as such it should be reviewed like that and this review will do just that.    A lot of people (here on MAL at least) seem to give Galxy Angel a low score due to it&amp;rsquo;s &amp;lsquo;lack of a story and plot&amp;rsquo;. This is true, as far as the show goes, there is no actual plot or red-thread that the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks-1&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;以前はギャラクシーエンジェルのエピソードのいくつかを日本のダブと一緒に見たことがありましたが、今回は英語のダブで見ることにしました。 間違った決定。 私は後でそれについて解説します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがダブの場合は分かりませんが、私はそれが以前よりよく気に入ったと思います。 それは、私が最初にそれを見た時に、他のアニメの背中が欠けていたかもしれません。 今度は私が見た他のすべてのシリーズと比べると、それはあまり良くありません。 それは特定のプロットを持たない別のアニメです - 実際はそうです。 彼らはこの失われたテクノロジーを探していましたが、それを忘れてしまって奇妙な仕事を追いかけるように見えましたが、私はまだ笑いをいくつか与えていますが、私はまだストーリーがちょっと普通ではなく、 心はもっと複雑なものを取ることができます）。 それはちょっとしたアニメです。 メカの使用にもかかわらず、それは本当にメカのアニメではない、と確かにそれはバンダイからだったように見えませんでした..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが短くて甘いという事実を好きでした。 私は短いアテンション・スパンを持っていることを認めなければならないので、エピソード当たり15分はプラスでした。 私がそれを気に入らなかったのは（私がこのアニメについて本当に気に入らなかったことの中で）プロットがうまく発展していないことでした。 あなたは、最後のエピソードは少し改善すると思うだろうが、実際にはなかった。 おそらくその偽のMilfeulleのエピソードを除いて、他のすべてのエピソードと似ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は大丈夫だった。  Milfeulle、ミント、バニラは巧みで、RanphaとForteはファンのサービスに親切でした。 それは、異なる性格を持ち、しかも一緒になっている別のグループの女の子です。 あなたは幸運ですが、ミルファッレを薄暗くしています.30歳の子供を10歳の体に抱きしめてしまいました。何人かの擬似尼僧/僧侶、かわいいランパ、そして騒々しい馬鹿なフォルテです。 うん 確かにその中の化学を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はおそらく私が以前使っていたほど好きではないという要素でした。 英語の翻訳者が対話にいくつかのスパイスを加えようとしたが、まだまだ短くなってしまったということを賞賛したい。 声はキャラクターとマッチしましたが、何かが外れていました。 たぶん、彼らの声に感情が欠けていたことが時折あったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はアニメに本当によく合いました。 オープニング、テーマの終了、BGMまで。 彼らはアニメのようにすべてが賢明だった。 私は歌詞が本当に意味をなさないと思っています（C.Q、C.Qの意味は？）しかし、それでもそれはひどいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真実は私が少し失望していると言われます。通常、再視聴シリーズの後、私はゆうゆう白書とふしぎゆうぎを見直したときのように、前よりもずっと満足しています。 私はそれまでと同じくらい気に入っていたと思っていましたが、気に入ってしまいました。 今度はもう一度見直してみよう、今回は日本人のダブで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=393&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I actually watched some episodes of Galaxy Angel before but with Japanese dub, and this time I decided to watch it with English dub. Wrong decision. I&amp;rsquo;ll expound on that later.     I don&amp;rsquo;t know if it&amp;rsquo;s the case with the dub, but I think I liked it better before. It may have been th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mimisizma-1&#34;&gt;mimisizma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はGalaxy Angelsが本当に好きです。 私はテレビで最初にそれを見たとき、私はKaleido Starが一番好きなので言いませんでしたが、私の兄弟がそれについて私に話すとき、私は興味があります。 私が一番好きなエピソードは、「Downtown Soulfood oden」と、Forte StollenとRanpha FranboiseがMilfuelle Sakurabaを幸運な女の子として会う第2話です。 すごく楽しかったです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4252&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mimisizma/reviews&#34;&gt;mimisizma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really like Galaxy Angels. when  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ギャラクシーエンジェルには珍しい歴史があります。 私が行った研究から、アニメは事実上同時にゲームリリースを宣伝するために作られたようです。 どちらもブロッコリーのエンターテインメントから。 キャラクターのデザインと基本的なキャラクターの特徴を除いてアニメのスタッフはゲームに関する情報を持っていませんでした。 だから彼らはデートシムの連続性を忘れて、彼らが望んでいたものを何でもすることにしました。 最終的な結果は、アニメとゲームが別の宇宙に設定されたことでした。 それはどうしたのですか？ 元のアニメを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギャラクシーエンジェルは物語の偽装さえもすぐに放棄します。 最初の3つのエピソードの後、あなたはどんな順序でも残りを見ることができ、何の問題もありません。 それはBerserkの真中にランダムな漫画のエピソードを持つようなものです。 それは脇に、状況は創造的で、彼らは大きな効果に慣れています。 設定は、5人の女の子のグループが奇妙な軍事ミッションに行くということです。 アニメは面白いですか？ まさにその通り。 非常にペースが速く、異様なユーモアがあります。 事実上すべてのエピソードで大きな効果を発揮しています。 唯一の例外は、不可解に深刻なエピソード14です。 彼らが何を考えているのか分かりません。 それは不条理なコメディシリーズで深刻なエピソードを持つことは意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは多くのエネルギーを持つ奇妙なグループであり、お互いによく交流します。 キャストは複雑ではありませんが、魅力的で楽しいものです。 あなたは彼らがシリーズ全体から何を期待しているのかを知らせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良いです。 文字が遭遇する様々なオブジェクトには印象的な詳細がたくさんあり、背景や背景は活発です。 芸術だけでも、あなたはキャラクターがデートシムから来ていることを知ることができます。 キャラクターには面白い見た目がありますが、ファンのサービスもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はうまくいっています。 山口めぐみ、佐々代みゆき、田村ゆかり、新谷良子の役は本当にうまい。 全体のキャストは時々誇張しますが、私は珍しいコメディから期待していたよりも確かに微妙な使い方をしており、特定の場面を強調したり、他の人を軽視したりして、 シリーズのように、音楽は高エネルギー、無意味で楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は3/10です。 若干ホモでエロティックな瞬間がありますが、そのほとんどは男の子の狂ったランパを奇妙に巻き込んでいますが、シリーズの他のすべてと同様、どこにも行かないのです。 また、パターンを確立するには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Galaxy Angelの最終評価は8/10です。 それは素晴らしいシリーズです。 それは複雑ではないかもしれないし、物語を持っているかもしれないが、それは多くの高エネルギー、創造的なコメディを持っている。 それは、それが何をしたいのかを知っていて、それを実行するシリーズです。 あなたが良い笑いをしたいなら、あなたは本当にギャラクシーエンジェルで間違って行くことができません。 ちょうど14番目のエピソードをスキップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Galaxy Angel has an unusual history. From the research I did, it seems that the anime was created to advertise a virtually simultaneous game release. Both from Broccoli entertainment. There was just one issue, the game got delayed, the anime didn&amp;rsquo;t and the anime staff didn&amp;rsquo;t have any information about &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanillarem-1&#34;&gt;VanillaREM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はあなたに警告しなければならないと感じる：私はフォーラムで他の多くのユーザーと同じくらいアニメファンではなく、私の味はガーリー（愛ゴシップガール、ヒルズなど） ユーモアになると、私は絶対にパロディーが大好きです。 これが私の好きなショーのいくつかがロボットチキンとサウスパークですが、私はまだバックヤディガンズを随時見ています&amp;hellip;そして、これはギャラクシーエンジェルが来るところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、アニメ界の多くの人々が、ギャラクシーエンジェルの陰謀やキャラクターデザインの欠如などを却下していると感じています。それは、これまでで最もオリジナルのショーではないかもしれないことに同意しますが、間違いなく楽しいです。 それは私が何度も見ることができ、それでも楽しむことができるショーです（そして、多くのショーについてそれを言うことはできません）。 ユーモアは非常に軽いですが、理解するためにはまだ成熟しています。 多くのジョークを見ることができますが、実際にパンチラインを経験するとそれはもっと楽しくなります。 これは真剣に受け止められるシリーズではなく、ただ楽しむだけです！ それは、それぞれのエピソードで普通のように「続ける」のではなく、単に「リセット」するという、本当の連続性やカノンのないバグバニーを思い起こさせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はかわいいキャラクターデザインを愛していました。そして、OPとEDはちょうど死ぬことになっていました&amp;hellip;私は、芸術は再利用されていて驚くべきものではなかったと思うが、それは通常、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは非常に楽しいアニメです - 私は絶対に声優、人物、ユーモアなどを愛しました。 これは間違いなく私の好きなアニメの1つです。少なくとも、いくつかのエピソードを見てみることをお勧めします（必要ならば最初のものをスキップし、ちょっと退屈ですが、シーズン中にジャンプして何かを見逃すことはありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VanillaREM/reviews&#34;&gt;VanillaREM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So first, I feel I must warn you: I am not as seasoned an anime fan as many other users on the forum, and my tastes can generally be described as girly(love Gossip Girl, The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vitaamin-1&#34;&gt;vitaamin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2000年代のバブルの製品として、ギャラクシーエンジェルは時代遅れの多くの欠点を抱えています。貧弱なファンボイ風のキャラクターデザイン、穏やかなアニメーション、そして忘れられない声の演技が、魅惑的な女の子からインスピレーションを受けた前提と過酷なステレオタイプ シリーズではエスケープ。 しかし、心配のない運転手とショッキングピンクの髪の毛の中で、ギャラクシーエンジェルは真のシリーズフライを作ることを決して忘れることのない少数のタイトルの1つとしてその地位を見いだしています。  Ranpha、Forte、Milfuelleは、彼らの欠点にもかかわらず成功することはありません。 ギャラクシーエンジェルは、何かにならないよう努力していないので、それは二世紀的でスラップスティックなユーモアの中で心地よいです。 要するに、あなたが変化のために良いコメディを見たいと思っているなら、このシリーズでサイズを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Minitokyoのニュースレター：MT-Maigetsu&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21890&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vitaamin/reviews&#34;&gt;vitaamin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a product of the early 2000&amp;rsquo;s Bubble, Galaxy Angel suffers from many of the era&amp;rsquo;s fau &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redcellophane-1&#34;&gt;RedCellophane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずは、このレビューはそれが好きではない人からのものだと教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私はMilfuelleが本当に好きではありませんでした。 彼女は過度に気取って、弱く、本当に私を悩ましました。 キャラクターは、私の意見では、特に考えられているように、実際には出てこなかった。 フォルテの服装は私の好きなものではなく、おっぱいのようなものでした。私は本当にそれが好きではありませんが、ちょうど私です。  Ranphaは私にもちょっと立ち往生した。 私はバニラとミントの文字を気にしませんでしたが、名前も気にしませんでした。 私はちょうど「運」を除いていくつかのクールな能力を望んでいたので、私は実際にそれを取得していないので、私はGAを見て停止しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーやプロットは本当にすべての正直にそこにありません。 しかし、私はいつも陰謀のアニメを気にしないし、私の問題は彼らが進めているミッションがとても哀れなという事実です。 私は彼らが狂った銀河間の冒険に行くかもしれないことを願ってこれを見ましたが、代わりに私は次のようなものを持っています：紛失した猫を探して、スペースジャンクや無意味なギャンブルを経験する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが愚かな光ユーモアでいっぱいのアニメとして設計されていることを理解していますが、私は本当にそれがすべて面白いとは思わなかった。 それはPG-13と評価されています。 あなたは今、私たちの年齢が本当にこのようなことから笑わないと思うでしょうが、私はそれが私だけだと言ったように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今あなたが本当にこのアニメを楽しんでいない点を得ていると確信しています。 あなたが私のものを気にしなければ、あなたはおそらくそれを好きになるでしょう。 私はちょうどそれを痛いほど迷惑にしていましたが。 私の全体的な評価、3。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RedCellophane/reviews&#34;&gt;RedCellophane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well first of, let me tell you that this review is coming from someone who doesn&amp;rsquo;t like it.     First of, I really didn&amp;rsquo;t like Milfuelle. She was over &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arcadius-1&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ギャラクシーエンジェル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ！ このアニメは、壁にどんなに夢中になっているのでしょうか？  「ロスト・テクノロジー」の検索で天使旅団から離れている少女たちについてのアニメは、アニメはプロットや何かで少し深刻だが、まったくそうではないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子に続いて、私たちは観察的かつスマートなミント（完全に愛らしい！）、静かで予約されたバニラ、素朴で抜け目のないMilfeulleと2つの悪い尻を持っています。 フォルテとお金は狂ったランパになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは100％のエピソードであり、実際のストーリーはまったく発生していませんが、時々、失われたテクノロジーアークがひっくり返って何かが起こっていると思うように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子たちは、自分の周りをフォローするのがとても楽しいです。 フォルテとランパは一緒に偉大な化学を持っていますが、通常は一緒に働いていますが、いつも互いに競争し、多くの笑いを引き出します。 しかしMilfeulleはショーのスターです。 彼女の素朴で無邪気な性格は、多くの素晴らしいシーンをもたらし、いつも素晴らしい方法で使われています。 彼女はスーパーラッキーだし、彼女と彼女の「運」のところで起こることはただ素晴らしいです。  100％コメディがアニメを流した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;使用されたアートスタイルは非常に古いものですが、01で放映されたように、90年代のルック・アンド・フィールの多くに役立ちます。 これに何か問題がないわけではありません。ギャラクシーエンジェルはまだ非常に素晴らしく、ほとんどの時間は終わってしまいます。それは、とにかく画面の時間が最も長い女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のために、少なくともギャラクシーエンジェル自体には、何もありません。 失われた技術を見つけることになっているはずですが、代わりにこのSFの世界でミッションを行うことについてのショーになります。私たちには何も説明されていないため、正確にはうまく実現されません。 漠然としたストーリー・ラインとあいまいな世界は、ショーが全く重大ではないので、完全にうまくいくようになりますが、そのことは重要ではありません。 ギャラクシーエンジェルは、心のない楽しみと野生の状況にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギャラクシーエンジェルに使用されるOPとEDも本当に良いです、彼らは本質的に使用されている音楽を通じてショーについて教えてくれます。 おかしい、陽気で余分なかわいい。 ドキドキ〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かわいいキャストと学校ではない環境のライフ・ショーをお探しの場合は、あなたが探しているものにGalaxy Angelを見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;行く3つの季節！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198206&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Arcadius_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Galaxy Angel    Ah! What a crazy off the walls slice of life this anime is. An anime about several girls who are apart of the Angel Brigade on the search for &amp;lsquo;Lost Technology&amp;rsquo;, the anime seems like it&amp;rsquo;ll be a little serious in plot or  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>