<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kara-no-kyoukai-2-satsujin-kousatsu-zen/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kara-no-kyoukai-2-satsujin-kousatsu-zen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kara no Kyoukai 2 Satsujin Kousatsu Zen</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kara-no-kyoukai-2-satsujin-kousatsu-zen</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kara-no-kyoukai-2-satsujin-kousatsu-zen</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/21737.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/3782/Kara_no_Kyoukai_2__Satsujin_Kousatsu_Zen/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/3782/Kara_no_Kyoukai_2__Satsujin_Kousatsu_Zen/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;から の きょうかい れゔぃえｗ ぱｒｔ ２&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の問題は、1つまたは2つの基本的な領域に欠けていることが多すぎることです。残念ながら、これらは通常プロットや文字です。 このシリーズの最初の記事は後者に苦しんでいましたが、それでもまだこの欠陥を楽しんでいましたが、いつも何かがうまくいかないという気持ちがいつもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、このエピソードはその問題に取り組み始めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目の記事は、「Kara no Kyoukai〜ザ・ガイ・オブ・シナーズ〜ザ・ガーデン・オブ・シナーズ〜」という部分は、実際には二部構成のアークの一部です（このエピソードの終わりを見るためには、  ）、この小さなアイロニーは面白いですが、このエピソードでは最終的な映画で是正されることを願っている欠点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回の話は、最初の映画のイベントの2年前に行われます。ありがたいことに、主なテーマは、高校生として一緒に過ごしたときのRyougi ShikiとMikiya Kokutoの関係を発展させることです。 コクートは奇妙なことにシックに惹かれ、奇妙な一連の殺人事件が起きるまで彼女と友情を交わす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、草津津津第1部の良い点は、福岡芙慶よりもプロットがはるかに優れたアプローチであり、ペースが終わりに近づいている間に、前回の記事から多少欠けていたことがあります。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは楽しいものでしたが、静かな瞬間に浸透した未開発のキャラクターのために、それについていくらか目標がありませんでした。 この映画は、特に彼女の行動や人格の特定の側面について、その間に志木と国頭の両方の行動に光を当てはじめる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は一般的に、以前よりもはるかに静かである。これは、深海ふうけいの熱狂的な行動を好む人たちとあまりにもよく座っていないかもしれない。 これは、第1部では、視聴者にフランチャイズ内の他のすべての映画についての視点を提供することであり、明瞭さが視聴者に第1回目の見解を再評価させる可能性があるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度Ufotableはアートワークとアニメーションに関する商品を作ります。 キャラクターの動きは素晴らしく、CGの組み込みは背景やバックドロップに関してほとんどシームレスです。 今回はアクションシーケンスが少なくなっていますが、最初のムービーと同じように、特に振り付けや環境の使用に関しては、ここでも良いです。 キャラクターのデザインは、コトーとシキの両方が若干の若さを持っている点で少し違っています。これは、この物語が最初の映画の2年前に起こるという事実を反映しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、サウンドは全体的に非常に優れていますが、映画はさまざまな効果をうまく使いますが、さまざまなノイズが衝突して真の不協和音を創り出す場合があるため、いくつかの問題があります。 これは実際に映画を損なうものではなく、驚くべきことに特定のシーケンスを実際に改善します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画全体の音楽は一般的に良い効果を得るために利用され、しばしば特定のシーンの雰囲気を高めます。 声優も非常に優れており、それぞれのキャラクターに関していくつかの本当の才能を発揮することができますが、これが一連の第2の映画であることを考えると、これは驚くべきことではありません。 しかし、驚くべきことに、リード・シユウはそれぞれのキャラクターにある程度の無邪気さと無邪気さを吹き込み、ムービーの全体的な効果を向上させるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、それは彼らの馬鹿からキャラクターを育てるには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フランチャイズを通して繰り返されるように思われる問題の1つは、映画の途中でいくつかの開発が非常にはっきりしていますが、この成長がペルソナの一部として設定されるのに十分な時間を与えないということです。 それはもう一度ストーリーラインの不均衡につながります。 彼女の性格に関する啓示は、なぜ彼女が彼女の方法であるかを説明するためにいくらかの道を行くが、国税は本当の問題である。 キャラクターとしては、彼は単純に穏やかであり、彼の目標、思考、理想などについては何も詳細には入りません。実際には、国分を含めたすべてのものが、きくとを中心に振り向かれています。 駆動原理。 残念ながら、これは両方のリードに本物の肉を追加する機会を逃したように感じますが、シリーズの終了時にこれらの懸念のすべてが解決される可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの問題は、青崎徹子の欠如でした。 彼女がKara no Kyoukaiの謎の1つであることから、その時代からの彼女についてのより多くの情報を持っているのは素敵な追加でした。そして、これはすべて簡単で簡単にできたはずです。 悲しいことに、彼女がこの映画に含まれていないという事実は、それが最初のものと少し違った感じをしていることを意味しますが、再びこれはこの物語の後半で修正されるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我々は見るであろう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの欠陥でも、これはまだ楽しい映画であり、最終的にどのように2つのリードが出​​会ってお互いに知り合ったかを知ることはうれしい。 それは、国勢調査の一部のイントロスペクションを許可していたので、プロットがシキにあまり集中していなかったらいいだろう。 プラスの面では、このスピードコードのペースが遅くなるため、実際には今度は緊張感が増しますが、最初の映画のように、プロットはある程度の予測可能性を保持し続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;深海ふうけんのファンは、シリーズの精神に則っているので、この2回目の提供には満足していますが、この映画や最初の映画に基づいて、フランチャイズ全体について簡単に判断することは勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのように、私は次のエピソードを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;﻿Kara no Kyoukai review Part 2    The problem with movies is that all too often they&amp;rsquo;re lacking in one or two fundamental areas, and unfortunately these are normally the plot or the characters. The first installment of this series suffered from the latter, and while it was still enjoyable even with that flaw, there was always the nagging feeling that something wasn&amp;rsquo;t quite right.    Thankfully this episode begins to address that issue.    The second installment in the Kara no Kyoukai ~The Garden of Sinners~ franchise, Satsujin Kosatsu (Murder Speculation), is actually part one of a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;touka&#34;&gt;Touka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 2は、ほぼあらゆる面で最初の映画を上回っています。 シキキには欠けていた深みがあり、新しい設定がはるかに分かり易い程度で紹介されています。支持鋳造はより顕著で、謎めいているのではなく執筆者が、説得力のある充実したストーリーを提示し、 ルーツ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1回は、残念なことにキャラクターの深さが不足しているために聴衆をミステリーに投げかけたが、第2回は、シキとミキヤの起源を探りながら基礎を築いた。 ストーリーはうまく実行され、最初の映画とは異なり、目的、進歩、発展の本質を持っています。 シキとミキヤの関係が真に魅了されている（特に不気味なことを考えれば）魅力的な起源の物語です。 七つの序列としてはるかにふさわしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、主に、舞台では誰のためにも余裕のない、シキとミキヤのみを探求していますが、最初の作品よりもずっと「生きている」と感じています。 支えられたキャストはより顕著で、場所はよく探っています。 これまで以上に設定の感覚が良いです。  2人の主人公のうち、特に秀樹はよく発達しており、彼女の多くの側面を見て、初めて自分が誰であるかを本当に理解することができます。 一方、Mikiyaは重要な存在ではなく、Shikiを探検する船はむしろ鈍く、より多くの船に出くわす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の記事と同じように、アニメーションとアートスタイルは一貫して強く残っていますが、今度はダイアログの重いシーケンスが多いほどダイナミックではありません。 それにもかかわらず、芸術は鮮明で詳細です - 場所がそうであるように、シキの目は常に美しく、スタッフは絶妙な数の素晴らしいシーンをアニメーション化しています。 ビジュアルは印象的ですが、撮影がより吸収されている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回は素晴らしいインサート・ソングはありませんが（MikiyaはSingin &amp;lsquo;in the Rainに賛美歌ですが）、バックグラウンド・ミュージックはこれまでにも目立っています。 ビジュアルとよく調和した数多くの臨場感のあるトラックがあります。最終的には、非常に一貫性のあるよくまとまった大気のシーケンスが作成されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 2は傑作ではありませんが、最初の記事よりも大幅に改善されています。 それはシリーズの基礎を提供する、深みと約束を持つよく構築された起源の物語です。 ここでは、七つが上昇し続けることを望んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12134&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Touka/reviews&#34;&gt;Touka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 2 exceeds the first movie in almost every aspect. There is depth to Shiki that was absent before, new settings are introduced to a much more comprehensible degree, the supporting cast are more prominent and the writers - instead of being cryptic - &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inemo&#34;&gt;iNemo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは悔しい思いをしていました。 これはキャラクターの研究であるはずだったが、キャラクターの心理学は非常に間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オスの鉛は刺激性があり、サッカリン、穏やか、妄想です。 私の不信感は、2つの選択肢に直面した瞬間についに解消されました。あなたは精神的な施設の外に1000人もの人がいて、ひどく書かれたアニメの外に出ても同じ決定を下す人はいません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;殺人と殺人された人々は光り輝く。 殺人犯は、文字や映画を深く見せて理解を深めているように見せかける心理学的な問題を抱えており、殺人犯は共感評価を高め、彼らを引き続き使用することができない その後の映画では&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーが進行するにつれて、それはひどく描かれた厚紙のカットアウトの変わったキャラクターの研究です。 これは、厚紙心の深い理解を私たちに与え、それについてムーディーです。 誰がそれを必要としますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iNemo/reviews&#34;&gt;iNemo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was SO frustrating to watch. This was supposed to be a character study, but they got the psychology &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはKnKシリーズのパート2です
これは1st KnKの続編です。&amp;hellip;&amp;hellip;まあまあではありません。  KnKは時系列順に表示されていないので、時系列で見ることはできません。 私はほとんどそのような重大な間違いを犯しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（8/10）
3年KNK 1のイベントの前にKNK 2磁性場所の物語。
ミキヤは学校から帰って歩いているうちに、可愛いと思って彼女と恋に落ち始める不思議な女の子と出会う。  1ヶ月後、高校入学式の際に再び会った。 彼が出会った不思議な女の子は、「四木龍木」と呼ばれています。 一方、この都市は一連の奇妙な殺人事件を経験しているが、容疑者はまだ捕らえられていない。
イベントは最初のKnKのイベントの前に行われたかもしれませんが、映画は2人の人物がどのように会ったのか、なぜ彼らの間につながりがあるのか​​を示しています。 いくつかの点を結びつけるようになっていますが、後で映画で答えられる疑いのある質問がたくさんあります。 これまでのところ、私はその話が好きです。 凶悪な殺人事件、その周辺の謎など&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（10/10）
アニメーションをレビューする必要はありますか？ つまり、それはまだKnKシリーズで、最初は完璧で視覚的には素晴らしいものから実際に変わったことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9.5 / 10）
最初の映画ではサウンドトラックは完璧でしたが、何とかここのサウンドトラックは最初のものよりも劣っています。 確かに、偉大なテーマがいくつかありますが、最初のテーマのようにはそれほど目立ちませんでした。 声優はすべて同じですので、VAの私の意見はまだ立っています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（8/10）
最初の映画は、2人の主人公のすばらしさと、なぜ私が本当にそれらを気にしなければならないのかについての大きな詳細を私たちに与えていませんでした。  2番目の映画は、主人公の過去、彼らの出会い、つながり、高校時代のものなどを見せてくれました。映画はまだ開発されていません。 なぜ私はそれらについての駄目を与えるべきであるかについてのいくつかの理由。 私はまた、シキと彼女の「二人の人格」と、なぜミキヤがシキを気にしているのかを理解し始めています。 要するに、映画はちょうど私達に2人の主人公のためのキャラクター開発の時間を示しました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8/10）
私はキャラクターの開発とストーリー展開のために個人的に映画を楽しんだ。 この映画のためのアクションはたくさんありません。なぜなら、彼らがしたのはビルドアップしてキャラクターを開発したからです&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（8.4 / 10）
KnKシリーズの2番目の映画は、最初の映画よりも良くないですが、どちらか悪くはありません。 それは私たちに文字についてのより多くの見通しを与えた。 映画はちょうど私のためのより多くのプロットホールを作成しましたが、私はそれほど不平を言うつもりはないので、行く5つの映画があります。
神の愛のために、あなたが時間順にそれを見ているので、最初にKnK 2を見ているなら、しないでください。  KnKシリーズは年代順に表示されることを意図しており、年代順に見守るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196468&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is part 2 of the KnK series  This is a sequel to the 1st KnK&amp;hellip;&amp;hellip;kind of&amp;hellip;.Well, not exactly. You see, KnK is not being shown in chronological order and as such should not be watched in chronological order. I almost made a grave mistake of doing so.       [Story]: (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  The story of KnK 2 takes place 3 years before the events of K &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fakeremiya&#34;&gt;FakerEmiya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私たちはそれを持っています。これは、このシリーズの7番目の2番目の映画で、私はカラの討論でも述べました：福館ふうけい。 そして私が他のレビューでも言及したように、この映画は那須木ノ子著、竹内隆が描いた日本の小説シリーズに基づいています。 タイトルに気付かれなければ、この映画は実際には2つのパートの前半であると私はまた述べなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくレビューに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：彼らはこのレビューのスポイラーなので、あなたが台無しにならないようにするには、最初に映画を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8
まず第二の映画の物語から、最初のものよりもより滑らかなabitです。 初めの映画からいくつかの質問に答えますが、すべてがそうではありません。 この中の物語そのものは、依然として不安定ですが、最初のものでは荒いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
ちょうど最初の映画のように、この1つもこのカテゴリに輝いています。 ビジュアルは他のアニメの数少ないものにすぎない、優れたムービーです。 照明は、夜景や殺人事件では素晴らしいものでした。 もう一度、優秀。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8
まあ、ここでは音の改善やダウングレードは見られませんでした。  bgmはまだいくつかのシーンと完全によく混合されています。 私は梶浦由紀が演奏したこのテーマソングが好きでしたが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8
まあ最初のものと同じように、2番目の井戸はこのカテゴリでまだ苦しんでいますが、最初の井戸ほどはありません。 私たちの顔に最初に投げ込まれた最初のものとは違って、この1つは、四木リョウギとMikiyaKokutōの後ろに、 彼が最初に彼女に目を向けると、MikiyaがShikiに興味を持っていたこと、そしてそのShikiは名声の高い背景から来たことが注目に値する。 だから開発ではなく、これらの2つの背景を扱った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8
あなたが最初のものを楽しんでいれば、あなたはこれに失望しているかもしれません。 私が言うことができるのは、最初のアクションと比較して、アクションがこのアクションのアクションの基準であるかどうかにかかわらず、プレイヤーの行動が少なくなっているということです。 この映画を楽しむための唯一の方法は、あなたが少なくとも2人のキャラクターの背後にある背景物語を得ることです。 しかし、あなたはあなたに衝撃を与えるかもしれないこれらの文字の背景を学ぶときにサスペンスの感覚を得る。 そして、最初のように、殺人のシーンはまだかなり明白です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8
タイプムーンのファンの意見や、シリーズ全体が好きな人は、全体的に映画が素晴らしいです。 文字の背景ストーリーが増えているからです。 映像はいつものように優れており、音は良いです。 それでも目立つ欠陥がありますが、依然として超自然の偉大な映画です。 平均的なアニメ視聴者は、この映画では拒否されるかもしれませんが、最初のムービーを見たことがない場合、最初のムービーよりも多くのことがあります。 だから、最初の映画「Kara no Kyoukai」を見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたがこの映画と最初の映画を見ると、あなたは疑問に思うかもしれません。 前にも述べたように、映画そのものは、それが起源の光小説に基づいています。 そして、光の小説がどのようにセットアップされたのか
チャプターリストのタイムラインは時系列順ではありません。 だから、公開されている映画は、元のライト小説のリストには当てにしているので、映画がそのように設定されている理由です。 私が以前に言及したように、この映画は2のパート1であり、映画が軽小説に本当に残っていれば、このパート2は最後の7番目の映画まで表示されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが平均的なアニメの視聴者のための最初の映画を最初に見たなら、あなたがTYPE-moonファンであるかどうかを見ておくべきなら、私が言ったように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FakerEmiya/reviews&#34;&gt;FakerEmiya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well here we have it, this is the second movie of seven in this series in which I also mentioned in my review for Kara no Kyoukai: Fukan Fuukei. And as I have mentioned in my other review as well this movie is based on the Japanese novel series, authored by Kinoko Nasu and illustrated by Takashi Takeuchi. I should also state, if you havent noticed in the title, that this movie is ac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandahatman&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 2：Satsujin Kousatsuは、それが前身でなかったものを十分に満たしています。 最初の映画の出来事の前に、「Kara no Kyoukai 2：Katsuatsu Satsujin」は四木とMikiyaの関係を排除する役割を果たします。 最初の映画とは対照的に、主にシキのものではなくミキヤの視点に焦点を当てています。 しかし、提示された心理学的概念は、これまでどおり考え続けていることは明らかです。 最初の映画は主に、自殺を誘発する個人の無益な実在的な目的に焦点を当てていましたが、この映画は個人内の相反する人物に焦点を当てています。 この興味深い前提のもと、映画はスムーズに進行し、不思議で不安な雰囲気を作り出す前例のないシナリオで、ミキヤとシキの両方を発展させます。 驚異的な驚異のビジュアルとアニメーションは、各シーンの意味を驚異的に伝えます。 もう一度付随する音楽は、それが実装されているシーン全体を通して感情と目的を呼び起こす。 これらの変数が物語に実装された思考の誘発概念に寄与するため、Kara no Kyoukai 2：Katsuatsu Satsujinは見ると解釈するのが驚くほど魅力的であることを証明する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225458&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandaHatMan/reviews&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 2: Satsujin Kousatsu sufficiently fulfills what it&amp;rsquo;s predecessor was lacking, characterization. Taking place be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flamehaze&#34;&gt;-FlameHaze-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[B]イントロ
私の考えでは、このシリーズは完全に償還され、シリーズでは2番に戻ってきました。 ここでそれは行く&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は素晴らしかったが、殺人の謎であった最初の映画との間には思いがけないが予想外のリンクがある。 このエピソードでは、キャラクターについてさらに説明し、最初の記事で私を混乱させた質問にも答えました。 定期的な観点から見ると、このエピソードは混乱を避けるために最初の映画の前にあったはずですが、次の少数のエピソードを見ていれば理由があるかもしれません。 ストーリーの中で9点中9点私は自分の好きなアニメと同じマークにこれを置くことはできませんでした。 しかし、それはまだ素晴らしいです、8はあまりにも低すぎるだろう=]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
芸術は最初のものとまったく同じくらい、血まみれのものだった。 私は決して答えられなかった質問で私の頭脳をかき鳴らしていたので、この1つのアートをより多く見て楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
最初の分割払いのような音楽は本当にうまくいって、これはずっと楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
ああ！ 最初の記事が&amp;hellip;キャラクターに与えた混乱の償還は、私たちはかなり説明されており、キャラクターの過去について話すだけではありません。エピソードのタイムラインに戻って1時間のエピソードでそれを目撃することができます！ それは素晴らしいことだと思うけど、スターウォーズと一緒に働いたんだよ、なぜここにいないの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
これはこれまでのところ本当に良いアニメです。 最初のエピソードでは巨大な償還を混乱させる。 私はこれがさらに良くなることを願っています。私はこのエピソードほど良い状態を保っていれば、いつかこのシリーズをいつも見ていきます。 そして、それがより良くなったら、ちょっと！ 私の好きなアニメでエピソードのいくつかを見つけるかもしれない！ 私はこれを8と評価したに過ぎませんが、私のアニメの要件を満たすことができなかったのは、プレカールの失敗から、私にとってはまだ成長しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しむ！ 時計の価値がある！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9079&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-FlameHaze-/reviews&#34;&gt;-FlameHaze-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[B]Intro  Ok having have the hell confused out of my brain, In my opinion this series totally redeemed itself and brought a fantastic come back with number 2 in the series. Here it goes&amp;hellip;  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsis&#34;&gt;xsis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの第1話でなければならないが、これは主人公がどうやって会っているのかを見て、シリーズと一緒にサポートキャラクターを見ているときだ。 すべてはここで始まり、このエピソードでは主に2主人公といくつかのサブチャーを中心にして、視聴者は2つのメインチャールズの関係を見ています。 彼らの過去。
芸術とチャーデザインは、最初のシリーズのようなものではなくアクションアニメーションの欠如を除いて、アニメーションにとっても流暢でフィットしますが、このアニメでは背景や環境が実際に改善されました。キャラクターデザインは最初のシリーズ キャラクターだけが動きがよく、キャラクターの表情が改善され、優れていました
音やBMGは本当に改善されていませんでしたが、BMGのあるシーンでは本当に聞き取れました。
いくつかの欠陥があっても、まだ楽しめる映画があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsis/reviews&#34;&gt;xsis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no kyoukai 2:satsujin kousatsu(part1) in the chronology of kara no kyoukai this should be the 1st ep &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;schwert&#34;&gt;Schwert&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはMALの私の最初のレビューです！
私は長い間挑戦し続けてきたシリーズであり、ついに昨日、高い期待で始まった。 私は初めて+リリースの順番でこれを見ている：
* Art：9/10：それは素晴らしい、特に背景と美しく描かれた細部です。 光は完全で雰囲気に合っています。 私はこれを10と評価していない理由は目です&amp;hellip;私はそれらが時空であまりにも空白または大きい（男性の鉛の場合）とこれは気難しいかもしれませんが、それは時々本当に気になります。
*アニメーションはまともではありません。私はアクションシーンがほとんどないか、動きに焦点が当てられていないので、評価するつもりはありません。
*サウンド：8/10以前の映画と同様に、サウンドトラックは完璧にフィットします。
*ストーリー：5/10：最初の映画に先行する。2人の主人公の性質に焦点を当てていた。それは、両方の人が共有した絆を明確にしている（どのように会ったか&amp;hellip;） この物語を説明できる形容詞は独特ですが、それは異なっていて、ある程度新しくても、うまく扱えないときには良いとは限りません。 対話が深く掘り下がっているように見えるにもかかわらず、表面に触れるだけなので、十分興味深いわけではありません。
まだ知りたいことがあるという事実は、あなたが好奇心をかいたり、事実の一部を少しだけ明らかにしたり、映画の中で何が起きたかに結びついたり、むしろ結果が出るようにするために、映画全体のポイントを作ります 私は先に述べたような理由や理由で、不十分で説得力がない（暴露の不足によるものであり、心理的な不安定さによるものではないと言っている）私はその説明を購入する視聴者として見ることができません。
*文字：4/10
私を始めてみましょう
 - ミキヤ：彼はただ彼が望んでいるものを信じていますか？ 幻想を作り、それを正当化するために「愛」を使っている間にちょうどそれを続ける&amp;hellip;私は、思考への彼の気持ちにそれほど深みがあり、言い訳として「愛」を買わない理由を理解していない どちらかといえば&amp;hellip;彼は十分なことを知らず、すべてのことを受け入れるか、少なくともそうであると思われ、私はこのタイプの文字を嫌う。
 - 志木：私は彼女の性格には中立的だと思うので、彼女は十分に興味深いです。私は次の映画で彼女をもっとうまく知ることができると信じています。 彼女は重い過去を持っているように見え、その効果の下でただ行動します。
 - 残りはうまくあります、そこにたくさんあるのですか？ 彼らはまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10
私はこの映画をシリーズ全体を完成させることに興味がある人に勧めます。特に、この映画は欠けているものが次のもので修正される可能性があるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Schwert/reviews&#34;&gt;Schwert&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review on MAL !   Kara no kyoukai is a series that I&amp;rsquo;ve been willing to try for a long time now and I finally started it yesterday with high expectations. I am watching this in the release order + for the first time :   *Art : &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; : It is stun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raptor73&#34;&gt;Raptor73&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一度、私はKara no Kyoukaiが全部門で10/10を記録しました。 どうして？ もう一度それは元の物語から非常にほとんどを残し、素晴らしいアニメーションと組み合わせた素晴らしいサウンドトラックを使用して別の傑作を作成する絶対的な輝きで物語を引き離しているので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時系列的に見ると、この映画はタイムラインの最初のものなので、最初の映画よりもはるかにアクセスしやすくなります。 ムービーはキャラクター開発にもっと焦点を当てており、視聴者はシキについてもっと理解することができます。 もう一度那須の作品は、この傑出した映画の順応で正義を果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画を見たことのない人には、私はそれを見てみることをお勧めします。 最初の映画を見ていなくても2番目の映画を見ることは可能ですが、最初の映画を見たことがあれば、それはずっと簡単です。 全体的に私はこの映画が優れていると信じて、どんな種類の月のファンや複雑な陰謀を持つシリーズのファンにも魅力を感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6114&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raptor73/reviews&#34;&gt;Raptor73&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once again Kara no Kyoukai has managed to score a &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; in all departments from me. Why? Because on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eagleshadow&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これが予選であるとは思わなかった。 実際には、このようにするのではなく、時間順にうまくいくと思います。 私は結局、最も重要なことが完全には明らかにされていないことに少し気になります。 我々はそれを推論することが残されていますが、それはあまりにも多くを求めているかもしれません、どのくらい我々が想定し、オフスクリーンで何が起こったのか把握することを期待しています。 それが十分に悪くない場合、ペーシングは遅いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は遅いペーシングが大気に不可欠であり、達成感を感じていますが、時にはそれは遅すぎます。 少なくとも40％は静的なシーンから簡単に削り取ることができ、それでも全体的な感触は維持されます。 この「映画」はその名前に「パート1」を持っているので、これを書くのは難しいですから、もっと来ると思っています。 しかし、それは自分自身で、それはテーマのポイントは、心理の心の探査とロマンスの物語を伝えることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つ目はうまく表現されていて、劇的なキャラクター主導の方法で愛のパワーと狂気の両方を実際に示しています。 もう一方の精神心を探検するのは悪くないが、何かがまだ欠けているように感じる。 言い換えれば、私は本当にサイコが思考の仕方を考えている理由を理解することはできませんでしたが、途中にあるかもしれませんが、それを理解するには、この物語の特質の視点があります。 私はパート2がその上で拡大するか、別の方向に進むのだろうかと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eagleshadow/reviews&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll admit slow pacing is crucial to the atmosphere and feel they&amp;rsquo;re achieving, but at time &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seekster&#34;&gt;seekster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最後の夜、最初のKara no Kyoukaiを見て、私が裏話の欠如について不平を言うレビューを書いた。 この2番目の映画は本当に最初の映画だったはずですが、それはまだあまりないものの、私はあなたにいくつかのキャラクター紹介（それは私が信じる最初の映画のイベントの前に行われます）を与えるからです。 とにかくレビューに：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9）：最初の映画のように、ストーリーは魅力的で、次に何が起こるかを知りたいと熱望しました。 最初の映画とは違って、草津成人は何が起こっているのかをすでに知っているような気がしていない話がありました。 それは、ストーリーそのものが、私が推測する疑似クリフハンガーの結末を部分的に説明しているが、後の映画で説明されると思われる多くの未解決の質問を残したが、スタンドアローン映画としては完全なストーリースコアを与えることはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10）：第2映画の芸術スタイルは、それほど良くない場合は最初の映画と同じくらい良いものでした。 細部への注意は、特に光と反射の点で驚異的です。  katana sparringシーン中、窓スリットを突き抜けた光の各ビームの詳細は、一瞬だけ私の目を戦いから引き離すのに十分でした。 竹の林の光景も印象的でした。 キャラクターのデザインも平均以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9）：もう一度声優が仕事をうまくやって、音楽はほぼ完璧にトーンにマッチします。 ちょっとした音の効果がありましたが、あなたは非常に耳を傾けなければなりません。 また、彼女の性格の間にある志木の声のバリエーションもうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8）：キャラクターが興味をそそられているように見えるのは、主人公については少ししか分からず、他の人はほとんど知りません。 私たちは最終的に志木と古くからの裏話を手に入れましたが、依然として疑問の山が残っています。 また、私の意見では現実的ではないように見えるものがいくつかありますが、彼らはスポイラーなのでここでは例を挙げませんが、人を信用する人はいないと言うだけです。 それ以外の文字は非常に深く、深すぎるが浅すぎるよりも優れていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9）：魅力的な物語、純粋な目のキャンディ、耳障りなサウンドトラック、そしてディープなキャラクターであるアートスタイルは、これを非常に楽しい映画にしています。最後に何が起こっているかについての手がかりを持っています。 多くのための。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/seekster/reviews&#34;&gt;seekster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched the first Kara no Kyoukai last night and wrote a review for it in which I complained about the lack of back story. This second movie really should have been the first movie since it does give you some character introduction (it takes p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;KnK 2はかなりシンプルなプロットを持っています。 これは、三木と四木は友好関係を築き始めたばかりの学生です。 その間に、連鎖的な殺人があり、秘密は隠れている。 物語は、これらの要素をすべてゆっくりと導入し、微妙な手がかりを与え、最終的にそれらをすべて集めることから始まります。 最初のKnKとは違って、これはちょっと痛いほど遅いですが、この1つの雰囲気は非常に効果的に構築されています。 まだ少し遅いですが、それは最初の映画にはほとんど問題ではありません。 終わりは少し開いたままですが、それはかなりうまくいきます。 唯一の本物のストーリーの問題は、ミキヤがシキの秘密を学ぶときに現れる心理学の理解がはっきりしていないことです。 私はそれを放棄して超自然的な要素と呼ぶべきか、彼らが使っている障害は彼らがそう思っているようには機能しないと指摘しているかどうかはわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遅いペースにもかかわらず、KnK 2が効果的に管理する主な理由は文字です。 この中で、彼らは実際にMikiyaとShikiをキャラクターとして開発します。 映画は、彼らの両者と、彼らがお互いに遊びあう場面との両方で、多くの時間を費やしています。 キャラクターに焦点を当てることは本当にその利点に働きます。 最初の映画では、私はそれらについて気を付ける理由はほとんどありませんでした。なぜなら、彼らは、対話の大半がプロットの一部を確立し、実際にそれらを開発するのに使われていたので、 この1つでは、あなたは気遣う十分な理由を与えます。 あなたは、MikiyaとShikiの両方から本当の人格感覚を得ます。 このキャラクターの唯一の本当の問題は、サポートキャラクターがほとんど無意味であり、実際には、お互いに話し合うために、シキとミキヤの人々に与えることです。 これは彼らの物語なので、一種の意味がありますが、それでもやはり汚いと不自然なものとしてはじまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テクスチャ、背景、雰囲気にはまだ芸術は本当に強いです。 キャラクターモデルはまだまともですが、標準的なものです。 血液物理学はこれよりずっと自然です。 彼らは明らかにオフになっている一シーンがありますが、それは少し緊張のねじ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この演奏では、演奏ははるかに優れています。 坂本真綾と鈴村健一の両方が才能を発揮します。 音楽はまた、以前の映画よりも雰囲気を構築する上で非常に優れています。 おそらく本当に明白な恐怖のclichesに屈することはないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1/10です。 ここにはユリがありません。 トウコはひとつのシーンにしか現れず、シキとミキヤとのやりとりをしないので、Bechdelテストに合格しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello everyone and welcome to my first film review week. Why am I doing this? Because I&amp;rsquo;ve got five different anime films I&amp;rsquo;ve agreed to review so I figured it would be more efficient to find two more and take care of them all in a week than it would be to just stretch them out over the course of five. Many of you probably remember that a couple weeks ago I reviewed the first Kara no Kyoukai movie and it was not a well written movie at all. It had some good production values, but nothing of substance. So, why am I watching another one after that? Well, when I posted the review on MAL I got several r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;burningleaves&#34;&gt;BurningLeaves&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは7パートシリーズの第2部です。 最初の映画では、キャラクター開発部門には深刻な欠点がありましたが、この映画ではストーリーラインだけでなく、キャラクターについての理解が深まりました。 ストーリーはかなりゆっくりと動きますが、あまりにも長い間同じ無意味な場面を見つめている例がたくさんあります。 彼女がベッドの上に横たわって部屋のランダムなショットが約45秒間画面に表示されます。 これはサスペンスを追加するために行われたかもしれませんが、それは私にとってはうまくいかず、ちょうどFFボタンを押すようにしました。 最初の映画とは違って、実際に私はこのキャラクターがここからどこに行くのか見てみたいと思った。 この物語のストーリー・ラインは、映画の残りの部分に登場するキャラクターたちへのバック・ストーリーのスタンドアローン・サイド・クエストのように思えます。 シリーズのキャラクターを気にすることができなければ、そのシリーズで何が起こっても気にすることはできないので、それはいいことです。 多くの欠陥がありますが、まだ最初のものよりも飛躍的に優れています。 あなたが最初のものを見て、続行しないことにしたなら、私はあなたにこのショットを与えることを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15286&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BurningLeaves/reviews&#34;&gt;BurningLeaves&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the second part of a 7 part series. With the first movie there was serious lacking in the character developme &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naganje&#34;&gt;naganje&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初のカラの教えの映画を見直したとき、私はそれを通して物語がどのように発展しているのか分かりませんでした。 私は実際に私が見せた以上のものを見たいと思っていました。 それでも、私は第1の映画で実現しなかった可能性が第2の映画で最終的に解き放たれる可能性を期待して、第2の映画を見ることに決めました&amp;hellip;そして、それは私が予期しなかった程度まででした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二のかわいい妖怪の映画は、四木がまだ志木の中にいた最初のものの前に起こる。 第1の映画とは異なり、第2の映画はジグソーパズルの品質を有する。 初めからほとんどの要素を見ていますが、映画全体を通して、Shikiのアイデンティティについてのトレーラーの質問に答えるだけでなく、映画の2人の主人公がどのようになったのか 彼らの秘密は何か&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもう詳細をあなたに渡すつもりはありませんが、私はストーリーの面でこの映画があなたにあなたが期待し、さらに少しを与えるという私の言葉をマークします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術になると、この映画は全体的な質の点で最初のものに非常に似ています。 それは素晴らしい、それは神秘的であり、実際にあなたにガチョウバンプを与えることがより重要なことは何ですか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画と似たような素晴らしい戦いのシーケンスはありませんが、自分が思い描いた、記憶に残る何か、あなたの心に刻印されたものがあります&amp;hellip;殺人事件の悲惨なシーン、さらにはテリーフェーリング 同じ時間、攻撃者の場面。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はとても良いです。 音声の演技は非常に良いレベルです。 最初の映画で音楽が苦しんだ一つの傷は、スコアの一部が他とは全く違って見えるという事実であり、第2の映画では消滅している。 それは、ストーリーラインと一緒に発展し、スクリーン上で起こっていることと非常によく調和します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画であまり使われていなかったキャラクターに潜在的な潜在力がもたらされ、興味深いだけでなく、悲劇的なものとなり、彼らが発展するのを見ることは経験を生み出すボンドでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがそれに参加しているキャラクターを知った後、一番最初の映画が一マイルほど良く見える最初の映画とは違って、私は単に私が期待したものを得られなかったという事実に戸惑いました。  2回目の後、ちょうど反対の映画が起こったので、私は映画が好きで短く見え、さらに最初の映画についていくつかのことをクリアしました。 最後に、私はシキの魔法使いに夢中になったので、私は第3の映画を見ることを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16354&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/naganje/reviews&#34;&gt;naganje&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I reviewed the first Kara no Kyoukai movie I was dissapointed with how the story was developing through it. I was hoping to see more than I had been actually shown. Still, I have decided to watch the second movie hoping that the potential which was not reali &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sanskie&#34;&gt;Sanskie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、もしあなたが最初の映画を見たなら、あなたは完全に混乱しているので、あなたはシリーズを続けるべきかどうか疑問に思います。  2番目の映画は主人公「式」と「織」が二人の性格を持っていることを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この映画のメーカーは、この映画で流出した血液の量を減らしていないので、私は大好きな人にはいいですし、2人の主人公の間のロマンスはまったく目立たないのです。 ほとんどのアニメのロマンスは繰り返し、恋愛ピンクの泡、あなたを待っている大きな輝く目を通って行くか、痛みに耐えるよう絶えず自分自身に伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、アニメにはいつも、ある人が一貫しているのは厄介だと思うところまで、別の人を気にする人がいます。 しかし、これは人々を楽しませる物語なので、対処できません。 さらに、あるシーンでの長い休止は、何も起こっていないので、DvDまたは映画のいずれかが凍っているかどうか疑問に思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はまた、起こっているすべてのことについての細かいことを細かくしているため、あなたはさらに混乱してしまいます。 しかし、主人公が着物でナイフを使って夜に人を殺してしまうので、これのほとんどは無視されます。 キュートなアニメの女の子が夜に走っているのを見て、食器ナイフで人を刺し、身体のあらゆる肢を切っているのを見て、気分は直接的だとあなたは思うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、私はこの映画に9の総合評価を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13533&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sanskie/reviews&#34;&gt;Sanskie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, so if you have watched the 1st movie, you would be wondering if you should continue the series since you are utterly confused. The second movie giv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;から の きょうかい れゔぃえｗ ぱｒｔ ２&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の問題は、1つまたは2つの基本的な領域に欠けていることが多すぎることです。残念ながら、これらは通常プロットや文字です。 このシリーズの最初の記事は後者に苦しんでいましたが、それでもまだこの欠陥を楽しんでいましたが、いつも何かがうまくいかないという気持ちがいつもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、このエピソードはその問題に取り組み始めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目の記事は、「Kara no Kyoukai〜ザ・ガイ・オブ・シナーズ〜ザ・ガーデン・オブ・シナーズ〜」という部分は、実際には二部構成のアークの一部です（このエピソードの終わりを見るためには、  ）、この小さなアイロニーは面白いですが、このエピソードでは最終的な映画で是正されることを願っている欠点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回の話は、最初の映画のイベントの2年前に行われます。ありがたいことに、主なテーマは、高校生として一緒に過ごしたときのRyougi ShikiとMikiya Kokutoの関係を発展させることです。 コクートは奇妙なことにシックに惹かれ、奇妙な一連の殺人事件が起きるまで彼女と友情を交わす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、草津津津第1部の良い点は、福岡芙慶よりもプロットがはるかに優れたアプローチであり、ペースが終わりに近づいている間に、前回の記事から多少欠けていたことがあります。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは楽しいものでしたが、静かな瞬間に浸透した未開発のキャラクターのために、それについていくらか目標がありませんでした。 この映画は、特に彼女の行動や人格の特定の側面について、その間に志木と国頭の両方の行動に光を当てはじめる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は一般的に、以前よりもはるかに静かである。これは、深海ふうけいの熱狂的な行動を好む人たちとあまりにもよく座っていないかもしれない。 これは、第1部では、視聴者にフランチャイズ内の他のすべての映画についての視点を提供することであり、明瞭さが視聴者に第1回目の見解を再評価させる可能性があるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度Ufotableはアートワークとアニメーションに関する商品を作ります。 キャラクターの動きは素晴らしく、CGの組み込みは背景やバックドロップに関してほとんどシームレスです。 今回はアクションシーケンスが少なくなっていますが、最初のムービーと同じように、特に振り付けや環境の使用に関しては、ここでも良いです。 キャラクターのデザインは、コトーとシキの両方が若干の若さを持っている点で少し違っています。これは、この物語が最初の映画の2年前に起こるという事実を反映しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、サウンドは全体的に非常に優れていますが、映画はさまざまな効果をうまく使いますが、さまざまなノイズが衝突して真の不協和音を創り出す場合があるため、いくつかの問題があります。 これは実際に映画を損なうものではなく、驚くべきことに特定のシーケンスを実際に改善します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画全体の音楽は一般的に良い効果を得るために利用され、しばしば特定のシーンの雰囲気を高めます。 声優も非常に優れており、それぞれのキャラクターに関していくつかの本当の才能を発揮することができますが、これが一連の第2の映画であることを考えると、これは驚くべきことではありません。 しかし、驚くべきことに、リード・シユウはそれぞれのキャラクターにある程度の無邪気さと無邪気さを吹き込み、ムービーの全体的な効果を向上させるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、それは彼らの馬鹿からキャラクターを育てるには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フランチャイズを通して繰り返されるように思われる問題の1つは、映画の途中でいくつかの開発が非常にはっきりしていますが、この成長がペルソナの一部として設定されるのに十分な時間を与えないということです。 それはもう一度ストーリーラインの不均衡につながります。 彼女の性格に関する啓示は、なぜ彼女が彼女の方法であるかを説明するためにいくらかの道を行くが、国税は本当の問題である。 キャラクターとしては、彼は単純に穏やかであり、彼の目標、思考、理想などについては何も詳細には入りません。実際には、国分を含めたすべてのものが、きくとを中心に振り向かれています。 駆動原理。 残念ながら、これは両方のリードに本物の肉を追加する機会を逃したように感じますが、シリーズの終了時にこれらの懸念のすべてが解決される可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの問題は、青崎徹子の欠如でした。 彼女がKara no Kyoukaiの謎の1つであることから、その時代からの彼女についてのより多くの情報を持っているのは素敵な追加でした。そして、これはすべて簡単で簡単にできたはずです。 悲しいことに、彼女がこの映画に含まれていないという事実は、それが最初のものと少し違った感じをしていることを意味しますが、再びこれはこの物語の後半で修正されるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我々は見るであろう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの欠陥でも、これはまだ楽しい映画であり、最終的にどのように2つのリードが出​​会ってお互いに知り合ったかを知ることはうれしい。 それは、国勢調査の一部のイントロスペクションを許可していたので、プロットがシキにあまり集中していなかったらいいだろう。 プラスの面では、このスピードコードのペースが遅くなるため、実際には今度は緊張感が増しますが、最初の映画のように、プロットはある程度の予測可能性を保持し続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;深海ふうけんのファンは、シリーズの精神に則っているので、この2回目の提供には満足していますが、この映画や最初の映画に基づいて、フランチャイズ全体について簡単に判断することは勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのように、私は次のエピソードを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;﻿Kara no Kyoukai review Part 2    The problem with movies is that all too often they&amp;rsquo;re lacking in one or two fundamental areas, and unfortunately these are normally the plot or the characters. The first installment of this series suffered from the latter, and while it was still enjoyable even with that flaw, there was always the nagging feeling that something wasn&amp;rsquo;t quite right.    Thankfully this episode begins to address that issue.    The second installment in the Kara no Kyoukai ~The Garden of Sinners~ franchise, Satsujin Kosatsu (Murder Speculation), is actually part one of a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;touka-1&#34;&gt;Touka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 2は、ほぼあらゆる面で最初の映画を上回っています。 シキキには欠けていた深みがあり、新しい設定がはるかに分かり易い程度で紹介されています。支持鋳造はより顕著で、謎めいているのではなく執筆者が、説得力のある充実したストーリーを提示し、 ルーツ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1回は、残念なことにキャラクターの深さが不足しているために聴衆をミステリーに投げかけたが、第2回は、シキとミキヤの起源を探りながら基礎を築いた。 ストーリーはうまく実行され、最初の映画とは異なり、目的、進歩、発展の本質を持っています。 シキとミキヤの関係が真に魅了されている（特に不気味なことを考えれば）魅力的な起源の物語です。 七つの序列としてはるかにふさわしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、主に、舞台では誰のためにも余裕のない、シキとミキヤのみを探求していますが、最初の作品よりもずっと「生きている」と感じています。 支えられたキャストはより顕著で、場所はよく探っています。 これまで以上に設定の感覚が良いです。  2人の主人公のうち、特に秀樹はよく発達しており、彼女の多くの側面を見て、初めて自分が誰であるかを本当に理解することができます。 一方、Mikiyaは重要な存在ではなく、Shikiを探検する船はむしろ鈍く、より多くの船に出くわす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の記事と同じように、アニメーションとアートスタイルは一貫して強く残っていますが、今度はダイアログの重いシーケンスが多いほどダイナミックではありません。 それにもかかわらず、芸術は鮮明で詳細です - 場所がそうであるように、シキの目は常に美しく、スタッフは絶妙な数の素晴らしいシーンをアニメーション化しています。 ビジュアルは印象的ですが、撮影がより吸収されている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回は素晴らしいインサート・ソングはありませんが（MikiyaはSingin &amp;lsquo;in the Rainに賛美歌ですが）、バックグラウンド・ミュージックはこれまでにも目立っています。 ビジュアルとよく調和した数多くの臨場感のあるトラックがあります。最終的には、非常に一貫性のあるよくまとまった大気のシーケンスが作成されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 2は傑作ではありませんが、最初の記事よりも大幅に改善されています。 それはシリーズの基礎を提供する、深みと約束を持つよく構築された起源の物語です。 ここでは、七つが上昇し続けることを望んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12134&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Touka/reviews&#34;&gt;Touka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 2 exceeds the first movie in almost every aspect. There is depth to Shiki that was absent before, new settings are introduced to a much more comprehensible degree, the supporting cast are more prominent and the writers - instead of being cryptic - &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inemo-1&#34;&gt;iNemo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは悔しい思いをしていました。 これはキャラクターの研究であるはずだったが、キャラクターの心理学は非常に間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オスの鉛は刺激性があり、サッカリン、穏やか、妄想です。 私の不信感は、2つの選択肢に直面した瞬間についに解消されました。あなたは精神的な施設の外に1000人もの人がいて、ひどく書かれたアニメの外に出ても同じ決定を下す人はいません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;殺人と殺人された人々は光り輝く。 殺人犯は、文字や映画を深く見せて理解を深めているように見せかける心理学的な問題を抱えており、殺人犯は共感評価を高め、彼らを引き続き使用することができない その後の映画では&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーが進行するにつれて、それはひどく描かれた厚紙のカットアウトの変わったキャラクターの研究です。 これは、厚紙心の深い理解を私たちに与え、それについてムーディーです。 誰がそれを必要としますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iNemo/reviews&#34;&gt;iNemo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was SO frustrating to watch. This was supposed to be a character study, but they got the psychology &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622-1&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはKnKシリーズのパート2です
これは1st KnKの続編です。&amp;hellip;&amp;hellip;まあまあではありません。  KnKは時系列順に表示されていないので、時系列で見ることはできません。 私はほとんどそのような重大な間違いを犯しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（8/10）
3年KNK 1のイベントの前にKNK 2磁性場所の物語。
ミキヤは学校から帰って歩いているうちに、可愛いと思って彼女と恋に落ち始める不思議な女の子と出会う。  1ヶ月後、高校入学式の際に再び会った。 彼が出会った不思議な女の子は、「四木龍木」と呼ばれています。 一方、この都市は一連の奇妙な殺人事件を経験しているが、容疑者はまだ捕らえられていない。
イベントは最初のKnKのイベントの前に行われたかもしれませんが、映画は2人の人物がどのように会ったのか、なぜ彼らの間につながりがあるのか​​を示しています。 いくつかの点を結びつけるようになっていますが、後で映画で答えられる疑いのある質問がたくさんあります。 これまでのところ、私はその話が好きです。 凶悪な殺人事件、その周辺の謎など&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（10/10）
アニメーションをレビューする必要はありますか？ つまり、それはまだKnKシリーズで、最初は完璧で視覚的には素晴らしいものから実際に変わったことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9.5 / 10）
最初の映画ではサウンドトラックは完璧でしたが、何とかここのサウンドトラックは最初のものよりも劣っています。 確かに、偉大なテーマがいくつかありますが、最初のテーマのようにはそれほど目立ちませんでした。 声優はすべて同じですので、VAの私の意見はまだ立っています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（8/10）
最初の映画は、2人の主人公のすばらしさと、なぜ私が本当にそれらを気にしなければならないのかについての大きな詳細を私たちに与えていませんでした。  2番目の映画は、主人公の過去、彼らの出会い、つながり、高校時代のものなどを見せてくれました。映画はまだ開発されていません。 なぜ私はそれらについての駄目を与えるべきであるかについてのいくつかの理由。 私はまた、シキと彼女の「二人の人格」と、なぜミキヤがシキを気にしているのかを理解し始めています。 要するに、映画はちょうど私達に2人の主人公のためのキャラクター開発の時間を示しました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8/10）
私はキャラクターの開発とストーリー展開のために個人的に映画を楽しんだ。 この映画のためのアクションはたくさんありません。なぜなら、彼らがしたのはビルドアップしてキャラクターを開発したからです&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（8.4 / 10）
KnKシリーズの2番目の映画は、最初の映画よりも良くないですが、どちらか悪くはありません。 それは私たちに文字についてのより多くの見通しを与えた。 映画はちょうど私のためのより多くのプロットホールを作成しましたが、私はそれほど不平を言うつもりはないので、行く5つの映画があります。
神の愛のために、あなたが時間順にそれを見ているので、最初にKnK 2を見ているなら、しないでください。  KnKシリーズは年代順に表示されることを意図しており、年代順に見守るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196468&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is part 2 of the KnK series  This is a sequel to the 1st KnK&amp;hellip;&amp;hellip;kind of&amp;hellip;.Well, not exactly. You see, KnK is not being shown in chronological order and as such should not be watched in chronological order. I almost made a grave mistake of doing so.       [Story]: (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  The story of KnK 2 takes place 3 years before the events of K &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fakeremiya-1&#34;&gt;FakerEmiya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私たちはそれを持っています。これは、このシリーズの7番目の2番目の映画で、私はカラの討論でも述べました：福館ふうけい。 そして私が他のレビューでも言及したように、この映画は那須木ノ子著、竹内隆が描いた日本の小説シリーズに基づいています。 タイトルに気付かれなければ、この映画は実際には2つのパートの前半であると私はまた述べなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくレビューに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：彼らはこのレビューのスポイラーなので、あなたが台無しにならないようにするには、最初に映画を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8
まず第二の映画の物語から、最初のものよりもより滑らかなabitです。 初めの映画からいくつかの質問に答えますが、すべてがそうではありません。 この中の物語そのものは、依然として不安定ですが、最初のものでは荒いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
ちょうど最初の映画のように、この1つもこのカテゴリに輝いています。 ビジュアルは他のアニメの数少ないものにすぎない、優れたムービーです。 照明は、夜景や殺人事件では素晴らしいものでした。 もう一度、優秀。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8
まあ、ここでは音の改善やダウングレードは見られませんでした。  bgmはまだいくつかのシーンと完全によく混合されています。 私は梶浦由紀が演奏したこのテーマソングが好きでしたが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8
まあ最初のものと同じように、2番目の井戸はこのカテゴリでまだ苦しんでいますが、最初の井戸ほどはありません。 私たちの顔に最初に投げ込まれた最初のものとは違って、この1つは、四木リョウギとMikiyaKokutōの後ろに、 彼が最初に彼女に目を向けると、MikiyaがShikiに興味を持っていたこと、そしてそのShikiは名声の高い背景から来たことが注目に値する。 だから開発ではなく、これらの2つの背景を扱った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8
あなたが最初のものを楽しんでいれば、あなたはこれに失望しているかもしれません。 私が言うことができるのは、最初のアクションと比較して、アクションがこのアクションのアクションの基準であるかどうかにかかわらず、プレイヤーの行動が少なくなっているということです。 この映画を楽しむための唯一の方法は、あなたが少なくとも2人のキャラクターの背後にある背景物語を得ることです。 しかし、あなたはあなたに衝撃を与えるかもしれないこれらの文字の背景を学ぶときにサスペンスの感覚を得る。 そして、最初のように、殺人のシーンはまだかなり明白です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8
タイプムーンのファンの意見や、シリーズ全体が好きな人は、全体的に映画が素晴らしいです。 文字の背景ストーリーが増えているからです。 映像はいつものように優れており、音は良いです。 それでも目立つ欠陥がありますが、依然として超自然の偉大な映画です。 平均的なアニメ視聴者は、この映画では拒否されるかもしれませんが、最初のムービーを見たことがない場合、最初のムービーよりも多くのことがあります。 だから、最初の映画「Kara no Kyoukai」を見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたがこの映画と最初の映画を見ると、あなたは疑問に思うかもしれません。 前にも述べたように、映画そのものは、それが起源の光小説に基づいています。 そして、光の小説がどのようにセットアップされたのか
チャプターリストのタイムラインは時系列順ではありません。 だから、公開されている映画は、元のライト小説のリストには当てにしているので、映画がそのように設定されている理由です。 私が以前に言及したように、この映画は2のパート1であり、映画が軽小説に本当に残っていれば、このパート2は最後の7番目の映画まで表示されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが平均的なアニメの視聴者のための最初の映画を最初に見たなら、あなたがTYPE-moonファンであるかどうかを見ておくべきなら、私が言ったように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FakerEmiya/reviews&#34;&gt;FakerEmiya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well here we have it, this is the second movie of seven in this series in which I also mentioned in my review for Kara no Kyoukai: Fukan Fuukei. And as I have mentioned in my other review as well this movie is based on the Japanese novel series, authored by Kinoko Nasu and illustrated by Takashi Takeuchi. I should also state, if you havent noticed in the title, that this movie is ac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandahatman-1&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 2：Satsujin Kousatsuは、それが前身でなかったものを十分に満たしています。 最初の映画の出来事の前に、「Kara no Kyoukai 2：Katsuatsu Satsujin」は四木とMikiyaの関係を排除する役割を果たします。 最初の映画とは対照的に、主にシキのものではなくミキヤの視点に焦点を当てています。 しかし、提示された心理学的概念は、これまでどおり考え続けていることは明らかです。 最初の映画は主に、自殺を誘発する個人の無益な実在的な目的に焦点を当てていましたが、この映画は個人内の相反する人物に焦点を当てています。 この興味深い前提のもと、映画はスムーズに進行し、不思議で不安な雰囲気を作り出す前例のないシナリオで、ミキヤとシキの両方を発展させます。 驚異的な驚異のビジュアルとアニメーションは、各シーンの意味を驚異的に伝えます。 もう一度付随する音楽は、それが実装されているシーン全体を通して感情と目的を呼び起こす。 これらの変数が物語に実装された思考の誘発概念に寄与するため、Kara no Kyoukai 2：Katsuatsu Satsujinは見ると解釈するのが驚くほど魅力的であることを証明する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225458&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandaHatMan/reviews&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 2: Satsujin Kousatsu sufficiently fulfills what it&amp;rsquo;s predecessor was lacking, characterization. Taking place be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flamehaze-1&#34;&gt;-FlameHaze-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[B]イントロ
私の考えでは、このシリーズは完全に償還され、シリーズでは2番に戻ってきました。 ここでそれは行く&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は素晴らしかったが、殺人の謎であった最初の映画との間には思いがけないが予想外のリンクがある。 このエピソードでは、キャラクターについてさらに説明し、最初の記事で私を混乱させた質問にも答えました。 定期的な観点から見ると、このエピソードは混乱を避けるために最初の映画の前にあったはずですが、次の少数のエピソードを見ていれば理由があるかもしれません。 ストーリーの中で9点中9点私は自分の好きなアニメと同じマークにこれを置くことはできませんでした。 しかし、それはまだ素晴らしいです、8はあまりにも低すぎるだろう=]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
芸術は最初のものとまったく同じくらい、血まみれのものだった。 私は決して答えられなかった質問で私の頭脳をかき鳴らしていたので、この1つのアートをより多く見て楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
最初の分割払いのような音楽は本当にうまくいって、これはずっと楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
ああ！ 最初の記事が&amp;hellip;キャラクターに与えた混乱の償還は、私たちはかなり説明されており、キャラクターの過去について話すだけではありません。エピソードのタイムラインに戻って1時間のエピソードでそれを目撃することができます！ それは素晴らしいことだと思うけど、スターウォーズと一緒に働いたんだよ、なぜここにいないの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
これはこれまでのところ本当に良いアニメです。 最初のエピソードでは巨大な償還を混乱させる。 私はこれがさらに良くなることを願っています。私はこのエピソードほど良い状態を保っていれば、いつかこのシリーズをいつも見ていきます。 そして、それがより良くなったら、ちょっと！ 私の好きなアニメでエピソードのいくつかを見つけるかもしれない！ 私はこれを8と評価したに過ぎませんが、私のアニメの要件を満たすことができなかったのは、プレカールの失敗から、私にとってはまだ成長しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しむ！ 時計の価値がある！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9079&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-FlameHaze-/reviews&#34;&gt;-FlameHaze-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[B]Intro  Ok having have the hell confused out of my brain, In my opinion this series totally redeemed itself and brought a fantastic come back with number 2 in the series. Here it goes&amp;hellip;  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsis-1&#34;&gt;xsis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの第1話でなければならないが、これは主人公がどうやって会っているのかを見て、シリーズと一緒にサポートキャラクターを見ているときだ。 すべてはここで始まり、このエピソードでは主に2主人公といくつかのサブチャーを中心にして、視聴者は2つのメインチャールズの関係を見ています。 彼らの過去。
芸術とチャーデザインは、最初のシリーズのようなものではなくアクションアニメーションの欠如を除いて、アニメーションにとっても流暢でフィットしますが、このアニメでは背景や環境が実際に改善されました。キャラクターデザインは最初のシリーズ キャラクターだけが動きがよく、キャラクターの表情が改善され、優れていました
音やBMGは本当に改善されていませんでしたが、BMGのあるシーンでは本当に聞き取れました。
いくつかの欠陥があっても、まだ楽しめる映画があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsis/reviews&#34;&gt;xsis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no kyoukai 2:satsujin kousatsu(part1) in the chronology of kara no kyoukai this should be the 1st ep &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;schwert-1&#34;&gt;Schwert&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはMALの私の最初のレビューです！
私は長い間挑戦し続けてきたシリーズであり、ついに昨日、高い期待で始まった。 私は初めて+リリースの順番でこれを見ている：
* Art：9/10：それは素晴らしい、特に背景と美しく描かれた細部です。 光は完全で雰囲気に合っています。 私はこれを10と評価していない理由は目です&amp;hellip;私はそれらが時空であまりにも空白または大きい（男性の鉛の場合）とこれは気難しいかもしれませんが、それは時々本当に気になります。
*アニメーションはまともではありません。私はアクションシーンがほとんどないか、動きに焦点が当てられていないので、評価するつもりはありません。
*サウンド：8/10以前の映画と同様に、サウンドトラックは完璧にフィットします。
*ストーリー：5/10：最初の映画に先行する。2人の主人公の性質に焦点を当てていた。それは、両方の人が共有した絆を明確にしている（どのように会ったか&amp;hellip;） この物語を説明できる形容詞は独特ですが、それは異なっていて、ある程度新しくても、うまく扱えないときには良いとは限りません。 対話が深く掘り下がっているように見えるにもかかわらず、表面に触れるだけなので、十分興味深いわけではありません。
まだ知りたいことがあるという事実は、あなたが好奇心をかいたり、事実の一部を少しだけ明らかにしたり、映画の中で何が起きたかに結びついたり、むしろ結果が出るようにするために、映画全体のポイントを作ります 私は先に述べたような理由や理由で、不十分で説得力がない（暴露の不足によるものであり、心理的な不安定さによるものではないと言っている）私はその説明を購入する視聴者として見ることができません。
*文字：4/10
私を始めてみましょう
 - ミキヤ：彼はただ彼が望んでいるものを信じていますか？ 幻想を作り、それを正当化するために「愛」を使っている間にちょうどそれを続ける&amp;hellip;私は、思考への彼の気持ちにそれほど深みがあり、言い訳として「愛」を買わない理由を理解していない どちらかといえば&amp;hellip;彼は十分なことを知らず、すべてのことを受け入れるか、少なくともそうであると思われ、私はこのタイプの文字を嫌う。
 - 志木：私は彼女の性格には中立的だと思うので、彼女は十分に興味深いです。私は次の映画で彼女をもっとうまく知ることができると信じています。 彼女は重い過去を持っているように見え、その効果の下でただ行動します。
 - 残りはうまくあります、そこにたくさんあるのですか？ 彼らはまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10
私はこの映画をシリーズ全体を完成させることに興味がある人に勧めます。特に、この映画は欠けているものが次のもので修正される可能性があるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Schwert/reviews&#34;&gt;Schwert&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review on MAL !   Kara no kyoukai is a series that I&amp;rsquo;ve been willing to try for a long time now and I finally started it yesterday with high expectations. I am watching this in the release order + for the first time :   *Art : &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; : It is stun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raptor73-1&#34;&gt;Raptor73&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一度、私はKara no Kyoukaiが全部門で10/10を記録しました。 どうして？ もう一度それは元の物語から非常にほとんどを残し、素晴らしいアニメーションと組み合わせた素晴らしいサウンドトラックを使用して別の傑作を作成する絶対的な輝きで物語を引き離しているので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時系列的に見ると、この映画はタイムラインの最初のものなので、最初の映画よりもはるかにアクセスしやすくなります。 ムービーはキャラクター開発にもっと焦点を当てており、視聴者はシキについてもっと理解することができます。 もう一度那須の作品は、この傑出した映画の順応で正義を果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画を見たことのない人には、私はそれを見てみることをお勧めします。 最初の映画を見ていなくても2番目の映画を見ることは可能ですが、最初の映画を見たことがあれば、それはずっと簡単です。 全体的に私はこの映画が優れていると信じて、どんな種類の月のファンや複雑な陰謀を持つシリーズのファンにも魅力を感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6114&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raptor73/reviews&#34;&gt;Raptor73&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once again Kara no Kyoukai has managed to score a &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; in all departments from me. Why? Because on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eagleshadow-1&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これが予選であるとは思わなかった。 実際には、このようにするのではなく、時間順にうまくいくと思います。 私は結局、最も重要なことが完全には明らかにされていないことに少し気になります。 我々はそれを推論することが残されていますが、それはあまりにも多くを求めているかもしれません、どのくらい我々が想定し、オフスクリーンで何が起こったのか把握することを期待しています。 それが十分に悪くない場合、ペーシングは遅いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は遅いペーシングが大気に不可欠であり、達成感を感じていますが、時にはそれは遅すぎます。 少なくとも40％は静的なシーンから簡単に削り取ることができ、それでも全体的な感触は維持されます。 この「映画」はその名前に「パート1」を持っているので、これを書くのは難しいですから、もっと来ると思っています。 しかし、それは自分自身で、それはテーマのポイントは、心理の心の探査とロマンスの物語を伝えることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つ目はうまく表現されていて、劇的なキャラクター主導の方法で愛のパワーと狂気の両方を実際に示しています。 もう一方の精神心を探検するのは悪くないが、何かがまだ欠けているように感じる。 言い換えれば、私は本当にサイコが思考の仕方を考えている理由を理解することはできませんでしたが、途中にあるかもしれませんが、それを理解するには、この物語の特質の視点があります。 私はパート2がその上で拡大するか、別の方向に進むのだろうかと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eagleshadow/reviews&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll admit slow pacing is crucial to the atmosphere and feel they&amp;rsquo;re achieving, but at time &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seekster-1&#34;&gt;seekster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最後の夜、最初のKara no Kyoukaiを見て、私が裏話の欠如について不平を言うレビューを書いた。 この2番目の映画は本当に最初の映画だったはずですが、それはまだあまりないものの、私はあなたにいくつかのキャラクター紹介（それは私が信じる最初の映画のイベントの前に行われます）を与えるからです。 とにかくレビューに：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9）：最初の映画のように、ストーリーは魅力的で、次に何が起こるかを知りたいと熱望しました。 最初の映画とは違って、草津成人は何が起こっているのかをすでに知っているような気がしていない話がありました。 それは、ストーリーそのものが、私が推測する疑似クリフハンガーの結末を部分的に説明しているが、後の映画で説明されると思われる多くの未解決の質問を残したが、スタンドアローン映画としては完全なストーリースコアを与えることはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10）：第2映画の芸術スタイルは、それほど良くない場合は最初の映画と同じくらい良いものでした。 細部への注意は、特に光と反射の点で驚異的です。  katana sparringシーン中、窓スリットを突き抜けた光の各ビームの詳細は、一瞬だけ私の目を戦いから引き離すのに十分でした。 竹の林の光景も印象的でした。 キャラクターのデザインも平均以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9）：もう一度声優が仕事をうまくやって、音楽はほぼ完璧にトーンにマッチします。 ちょっとした音の効果がありましたが、あなたは非常に耳を傾けなければなりません。 また、彼女の性格の間にある志木の声のバリエーションもうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8）：キャラクターが興味をそそられているように見えるのは、主人公については少ししか分からず、他の人はほとんど知りません。 私たちは最終的に志木と古くからの裏話を手に入れましたが、依然として疑問の山が残っています。 また、私の意見では現実的ではないように見えるものがいくつかありますが、彼らはスポイラーなのでここでは例を挙げませんが、人を信用する人はいないと言うだけです。 それ以外の文字は非常に深く、深すぎるが浅すぎるよりも優れていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9）：魅力的な物語、純粋な目のキャンディ、耳障りなサウンドトラック、そしてディープなキャラクターであるアートスタイルは、これを非常に楽しい映画にしています。最後に何が起こっているかについての手がかりを持っています。 多くのための。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/seekster/reviews&#34;&gt;seekster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched the first Kara no Kyoukai last night and wrote a review for it in which I complained about the lack of back story. This second movie really should have been the first movie since it does give you some character introduction (it takes p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;KnK 2はかなりシンプルなプロットを持っています。 これは、三木と四木は友好関係を築き始めたばかりの学生です。 その間に、連鎖的な殺人があり、秘密は隠れている。 物語は、これらの要素をすべてゆっくりと導入し、微妙な手がかりを与え、最終的にそれらをすべて集めることから始まります。 最初のKnKとは違って、これはちょっと痛いほど遅いですが、この1つの雰囲気は非常に効果的に構築されています。 まだ少し遅いですが、それは最初の映画にはほとんど問題ではありません。 終わりは少し開いたままですが、それはかなりうまくいきます。 唯一の本物のストーリーの問題は、ミキヤがシキの秘密を学ぶときに現れる心理学の理解がはっきりしていないことです。 私はそれを放棄して超自然的な要素と呼ぶべきか、彼らが使っている障害は彼らがそう思っているようには機能しないと指摘しているかどうかはわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遅いペースにもかかわらず、KnK 2が効果的に管理する主な理由は文字です。 この中で、彼らは実際にMikiyaとShikiをキャラクターとして開発します。 映画は、彼らの両者と、彼らがお互いに遊びあう場面との両方で、多くの時間を費やしています。 キャラクターに焦点を当てることは本当にその利点に働きます。 最初の映画では、私はそれらについて気を付ける理由はほとんどありませんでした。なぜなら、彼らは、対話の大半がプロットの一部を確立し、実際にそれらを開発するのに使われていたので、 この1つでは、あなたは気遣う十分な理由を与えます。 あなたは、MikiyaとShikiの両方から本当の人格感覚を得ます。 このキャラクターの唯一の本当の問題は、サポートキャラクターがほとんど無意味であり、実際には、お互いに話し合うために、シキとミキヤの人々に与えることです。 これは彼らの物語なので、一種の意味がありますが、それでもやはり汚いと不自然なものとしてはじまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テクスチャ、背景、雰囲気にはまだ芸術は本当に強いです。 キャラクターモデルはまだまともですが、標準的なものです。 血液物理学はこれよりずっと自然です。 彼らは明らかにオフになっている一シーンがありますが、それは少し緊張のねじ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この演奏では、演奏ははるかに優れています。 坂本真綾と鈴村健一の両方が才能を発揮します。 音楽はまた、以前の映画よりも雰囲気を構築する上で非常に優れています。 おそらく本当に明白な恐怖のclichesに屈することはないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1/10です。 ここにはユリがありません。 トウコはひとつのシーンにしか現れず、シキとミキヤとのやりとりをしないので、Bechdelテストに合格しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello everyone and welcome to my first film review week. Why am I doing this? Because I&amp;rsquo;ve got five different anime films I&amp;rsquo;ve agreed to review so I figured it would be more efficient to find two more and take care of them all in a week than it would be to just stretch them out over the course of five. Many of you probably remember that a couple weeks ago I reviewed the first Kara no Kyoukai movie and it was not a well written movie at all. It had some good production values, but nothing of substance. So, why am I watching another one after that? Well, when I posted the review on MAL I got several r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;burningleaves-1&#34;&gt;BurningLeaves&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは7パートシリーズの第2部です。 最初の映画では、キャラクター開発部門には深刻な欠点がありましたが、この映画ではストーリーラインだけでなく、キャラクターについての理解が深まりました。 ストーリーはかなりゆっくりと動きますが、あまりにも長い間同じ無意味な場面を見つめている例がたくさんあります。 彼女がベッドの上に横たわって部屋のランダムなショットが約45秒間画面に表示されます。 これはサスペンスを追加するために行われたかもしれませんが、それは私にとってはうまくいかず、ちょうどFFボタンを押すようにしました。 最初の映画とは違って、実際に私はこのキャラクターがここからどこに行くのか見てみたいと思った。 この物語のストーリー・ラインは、映画の残りの部分に登場するキャラクターたちへのバック・ストーリーのスタンドアローン・サイド・クエストのように思えます。 シリーズのキャラクターを気にすることができなければ、そのシリーズで何が起こっても気にすることはできないので、それはいいことです。 多くの欠陥がありますが、まだ最初のものよりも飛躍的に優れています。 あなたが最初のものを見て、続行しないことにしたなら、私はあなたにこのショットを与えることを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15286&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BurningLeaves/reviews&#34;&gt;BurningLeaves&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the second part of a 7 part series. With the first movie there was serious lacking in the character developme &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naganje-1&#34;&gt;naganje&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初のカラの教えの映画を見直したとき、私はそれを通して物語がどのように発展しているのか分かりませんでした。 私は実際に私が見せた以上のものを見たいと思っていました。 それでも、私は第1の映画で実現しなかった可能性が第2の映画で最終的に解き放たれる可能性を期待して、第2の映画を見ることに決めました&amp;hellip;そして、それは私が予期しなかった程度まででした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二のかわいい妖怪の映画は、四木がまだ志木の中にいた最初のものの前に起こる。 第1の映画とは異なり、第2の映画はジグソーパズルの品質を有する。 初めからほとんどの要素を見ていますが、映画全体を通して、Shikiのアイデンティティについてのトレーラーの質問に答えるだけでなく、映画の2人の主人公がどのようになったのか 彼らの秘密は何か&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもう詳細をあなたに渡すつもりはありませんが、私はストーリーの面でこの映画があなたにあなたが期待し、さらに少しを与えるという私の言葉をマークします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術になると、この映画は全体的な質の点で最初のものに非常に似ています。 それは素晴らしい、それは神秘的であり、実際にあなたにガチョウバンプを与えることがより重要なことは何ですか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画と似たような素晴らしい戦いのシーケンスはありませんが、自分が思い描いた、記憶に残る何か、あなたの心に刻印されたものがあります&amp;hellip;殺人事件の悲惨なシーン、さらにはテリーフェーリング 同じ時間、攻撃者の場面。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はとても良いです。 音声の演技は非常に良いレベルです。 最初の映画で音楽が苦しんだ一つの傷は、スコアの一部が他とは全く違って見えるという事実であり、第2の映画では消滅している。 それは、ストーリーラインと一緒に発展し、スクリーン上で起こっていることと非常によく調和します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画であまり使われていなかったキャラクターに潜在的な潜在力がもたらされ、興味深いだけでなく、悲劇的なものとなり、彼らが発展するのを見ることは経験を生み出すボンドでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがそれに参加しているキャラクターを知った後、一番最初の映画が一マイルほど良く見える最初の映画とは違って、私は単に私が期待したものを得られなかったという事実に戸惑いました。  2回目の後、ちょうど反対の映画が起こったので、私は映画が好きで短く見え、さらに最初の映画についていくつかのことをクリアしました。 最後に、私はシキの魔法使いに夢中になったので、私は第3の映画を見ることを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16354&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/naganje/reviews&#34;&gt;naganje&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I reviewed the first Kara no Kyoukai movie I was dissapointed with how the story was developing through it. I was hoping to see more than I had been actually shown. Still, I have decided to watch the second movie hoping that the potential which was not reali &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sanskie-1&#34;&gt;Sanskie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、もしあなたが最初の映画を見たなら、あなたは完全に混乱しているので、あなたはシリーズを続けるべきかどうか疑問に思います。  2番目の映画は主人公「式」と「織」が二人の性格を持っていることを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この映画のメーカーは、この映画で流出した血液の量を減らしていないので、私は大好きな人にはいいですし、2人の主人公の間のロマンスはまったく目立たないのです。 ほとんどのアニメのロマンスは繰り返し、恋愛ピンクの泡、あなたを待っている大きな輝く目を通って行くか、痛みに耐えるよう絶えず自分自身に伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、アニメにはいつも、ある人が一貫しているのは厄介だと思うところまで、別の人を気にする人がいます。 しかし、これは人々を楽しませる物語なので、対処できません。 さらに、あるシーンでの長い休止は、何も起こっていないので、DvDまたは映画のいずれかが凍っているかどうか疑問に思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はまた、起こっているすべてのことについての細かいことを細かくしているため、あなたはさらに混乱してしまいます。 しかし、主人公が着物でナイフを使って夜に人を殺してしまうので、これのほとんどは無視されます。 キュートなアニメの女の子が夜に走っているのを見て、食器ナイフで人を刺し、身体のあらゆる肢を切っているのを見て、気分は直接的だとあなたは思うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、私はこの映画に9の総合評価を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13533&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sanskie/reviews&#34;&gt;Sanskie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, so if you have watched the 1st movie, you would be wondering if you should continue the series since you are utterly confused. The second movie giv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>