<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/bleach-movie-2-the-diamonddust-rebellion---mou-hitotsu-no-hyourinmaru/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/bleach-movie-2-the-diamonddust-rebellion---mou-hitotsu-no-hyourinmaru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bleach Movie 2 The DiamondDust Rebellion - Mou Hitotsu no Hyourinmaru</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/bleach-movie-2-the-diamonddust-rebellion---mou-hitotsu-no-hyourinmaru</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/bleach-movie-2-the-diamonddust-rebellion---mou-hitotsu-no-hyourinmaru</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/7499.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/2889/Bleach_Movie_2__The_DiamondDust_Rebellion_-_Mou_Hitotsu_no_Hyourinmaru/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/2889/Bleach_Movie_2__The_DiamondDust&lt;em&gt;Rebellion&lt;/em&gt;-_Mou_Hitotsu_no_Hyourinmaru/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;thellama&#34;&gt;TheLlama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブリーチ：The DiamondDust Rebellionは、タイトルが示唆するように、ブリーチ宇宙で行われます。 それは主に10代目の大尉の益月俊郎に焦点を当てているので、もしあなたが彼のファンなら、あなたはこの映画を楽しんで、そうでなければ面白いかもしれない。 あなたが私のような前者でもないなら、おそらくそれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、過去の恨みに基づいた復讐をテーマにしているため、物語はあなたが見る最も元の物語ではありません。 その復讐はすべてを抹殺することによって実行されるでしょう。 その部門には特別なものは何もありません。  ToshiroはSeireiteiに対して恨みを抱く人とつながっているので、この復讐の行為に関与します。 ある日、神秘的でパワフルなアーティファクトであるキングズ・シールが、それを保護する選手の鼻の下から盗まれ（第10隊）、不在に終わった。 今、セイレテイを変えるかもしれない出来事が展開し始める。 それが映画の始まりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは徐々に映画の中の出来事が展開するにつれてますます明らかになっています。 ソウルソサエティに対するこの男の恨みの背後にある理由を学ぶ。 ストーリーを伝えるこの方法は見えないものではありませんが、この映画ではうまく機能し、余分な緊張と娯楽の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長い時間の戦いのために戦ったことのない多くのキャラクターを見ることができるので、長時間のブリーチファンはおそらくこの映画を楽しむでしょう。 その中には、彼の最も狂った妖精である妖精と妖精のフォン、そしてバンカイとイクカクがあります。 もちろん、Toushiroには激しい戦闘の礼儀があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブリーチの長年のファンが楽しいと思うもう一つのことは、少なくとも驚異的なアニメーションの品質です。 素晴らしい照明効果、非常に流動的なキャラクターの動きとディテールへの高い関心により、BLEACHのアニメーションの通常の品質を多くのレベルで上回ります。 もしできれば、スコアを15/10に設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは素晴らしいものでもあり、映画の気分に合った驚異的なチューン、シーンやイベント、サウンドトラックの増幅が必要です。  DDRのサウンドトラックは、私のコンピュータにダウンロードされることを賞賛する数少ないものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがブリーチのファンならば、トシロを憎んではいけません。もしあなたが古典的な復讐に基づいた物語を気にしなければ、この映画を楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「有益ではない」有権者（そして有益な有権者も）：フィードバックは非常に高く評価されています=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheLlama/reviews&#34;&gt;TheLlama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bleach: The DiamondDust Rebellion takes place in the Bleach universe, as the title may suggest. It focuses mainly on 10th squad captain Hitsugaya Toshiro, so if you&amp;rsquo;re a fan of him, you&amp;rsquo;ll enjoy this movie, and if you&amp;rsquo;re not, you might not find it interestin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブリーチ -  The DiamondDust Rebellionは、ブリーチシリーズの2番目の映画です。 ブリーチのファンとして、私は何も決定的に欠場していないことを確かめるために映画を2度見直した後で、このレビューを書いていません。 この映画を見た人からちょっとお勧めしたいのであれば、前にBleachを読んだり見たことがあれば見ることができます。それ以外の場合はスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語の主なスポットライトは、霊場学院の学生であり、彼（と彼の友人）がザンパクトを取得した方法を学んでいた頃、ヒツガヤの過去を中心に回っています。 この映画には、いくつかの理由から私に穴がいっぱいです。 次のスポイラーで私の言葉の使用を許してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.どうやって哲也が最初から最後まで出血するのですか？ 彼の傷は決して治療されなかった、実際にはキラとヒアギとの出会いの後に悪化した。 キラとヒアギといえば、彼らが何かを打ちのめされた後にどうなるのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.どのようにして、ノブ（私はクサカを参照しています）は、彼がバンヤンを持っていなくても、第8隊のキャプション、俊水恭助を取ることができますか？ 彼が草津のマスクを外したとき、それが駿河への「驚き」だったことを理解しています。  KusakaがKing&amp;rsquo;s Sealを所有していたからといって、言わないでください。なぜなら、Sealが強力であれば、Kusakaは最後に敗北することはないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.クサカに続く2つの寓話は誰だ？ 話は決して彼らがクーサカと出会う方法と、なぜ彼らが復讐のために追いつくことにしたのかについて言及していない。 彼らは彼の人格、彼の「夢」、または彼の「美」に引き寄せられましたか？ 何も言及されていませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.同じザンパクトを使っている2人のユーザーがいないのはなぜですか？ このルールは、中心46で使われた言い訳として、友人に戦いを開始させるのには非常に不自由なものでした。 それが中心46のためでなければ、この事件は決して起こらなかったであろう。 それを考えてみると、藍染がその善意を世話してくれたことをうれしく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このリストは、馬鹿馬鹿しい戦いに発展していくこともできますが、そのままにしておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
映画から期待されるように、アニメーションの品質はテレビのそれよりもはるかに優れています。 ニースのカメラアングルと詳細な戦闘シーンは間違いなく映画の強みの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
プロダクションクルーは、我々がよく知っているテレビシリーズからかなりのバトルテーマを再利用することに決めました。 実際には、終わりの歌のそばには1つか2つの新しいテーマしかありませんでした。 音楽は素晴らしいメロディーを持っていて、伴奏されるさまざまな場面に合っています。 私のための唯一の没落は、私が非常に苦労して受け入れていたエンディングでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ヒツガヤの過去のいくつかを見てうれしかったし、物語が展開するにつれて彼の性格がはっきりと見える。 テレビシリーズのほとんどのキャラクターは登場したが、キャスト数を考えるとかなり難しかった。  Soi FonとYoruichi、Byakuya、Kenpachiからのいくつかのアクションを見て良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不足していたのは、草子に続く2つの寓話の背景情報でした。そして、どのように草子がHueco Mundoに生まれ変わりましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ+全体：
物語、時には少し遅い、非常に注目を集めていた。 それは簡単に従うことができ、私は同時に多くのことを考えさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを、特にHitsugayaが好きな人のブリーチファンに勧めます。 しかし、あなたがBLEACHを見たことがないなら、キャラクターは非常に素早く出てくるので、この映画はBSを混乱させるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7772&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bleach - The DiamondDust Rebellion is the 2nd movie of the Bleach series. As a fan of Bleach, I dare not write this review until after I&amp;rsquo;ve re-watched the movie twice to be sure I did not miss anything crucial. If you just want some recommendation from someone who have watched this movie, I would watch it if you&amp;rsquo;ve read/watched Bleach before &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aranelcharis&#34;&gt;aranelcharis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はどんなスポイラーも与えたくありませんが、基本的にあなたがトレーラーを見たなら、あなたはプロットの大部分を見てきました。 プロットがまったく悪いわけではありません。  Ichigoの最初のストーリーへの関与を始めとした、特に奇妙ないくつかのランダムなプロットデバイスがありました。 最初のブリーチ映画（これはもちろん不可避）と比較すると、この映画のプロットははるかに優れていました。 よくやったフラッシュバックの良い量があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：テレビシリーズと映画の違いを実際に見ることができます。 優れたカメラアングル、シーンの変化、特殊効果がありました。 時々、カメラはIchigoの視点を取った。 他の時間は、シーンの壮大な、パノラマビューを取った。 もちろん、他の映画もそれを行っていますが、そのようなカメラワーク/フレーミングでは、映画はより深刻で芸術的な感じを与えました。 あなたが私のようで、そのことを楽しむのは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：それはシリーズのすべての主要なテーマを加え、私に震えを与える合唱作品と、映画の色合いを正確に設定するいくつかのはっきりとした日本の作品を持っています。 音と視力のシームレスな融合は、おそらく私にとって映画の最も重要な部分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：まあ、もちろん、ブリーチのキャラクターは全てキャラクターになっています&amp;hellip;ほとんどすべての魂の社会メンバーと人間（そしてクインシー）が少なくともカメオの登場です。 彼が大部分のフラッシュバックに登場して以来、悪役は適切に開発され、やや同情的だった。 ヒツガヤのファンは、フラッシュバック中に彼の「氷のような」外観の下で垣間見ることを楽しむでしょう。 私は彼がどのようにエモを好きではなかったが、それは少なくとも許容され、あまりにも過ぎていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私が楽しむために10を与えなかった理由（そして全体の得点が9である理由）は、映画にはあまり良い戦いがないからです。 それに直面しましょう、一つの理由は壮大な戦いのために偉大なです。 私は大画面でその叙事詩の質を見るために劇場で映画に特に行きました、そして少し失望しました。 幾分退屈な「兵士」の戦いがあり、最後の戦いは反クリマティックなものでした。 しかし、私はキャプテンが力を発揮することができるソウルソサエティでクライマックスが行われたことが好きでした（しかし、新しいことや本当に刺激的なものは見られません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は非常に多くのこの映画を見て、あなたが死ぬハードファンや漂白剤の新しいかどうか、またはあなたは非常にシリーズが好きではない場合でも、お勧めします。 この映画はシリーズからのポイントの大部分を取り、それを1時間半の良い娯楽に置きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1660&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aranelcharis/reviews&#34;&gt;aranelcharis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: I don&amp;rsquo;t want to give any spoilers, but basically if you&amp;rsquo;ve seen the trailer, you&amp;rsquo;ve seen the majority of the plot. It&amp;rsquo;s not that the plot was bad at all; there were just a few random plot devices that were a bit strange, especially in the beginning with  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fosskers&#34;&gt;fosskers&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はここに掲載された様々な肯定的なレビューに同意しなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、迅速かつ苦痛のない要約として、私はこの映画が決して最初のものの質まで測定しないと言わなければならない。 結局、私は正直言って私が退屈だと言うことができます。 以下のさまざまなサブセクションの内訳を表示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはあまり興味深いものではなかった。 私は、マンガカノンのかなり厳格な主張者であり、過度に1つのzanpakutou、2つの所有者のアイデアに熱狂していませんでした。 しかし、映画の防衛では、彼らのイデオロギーを厳格かつ揺るぎないものとして、中部46の描写に感謝しています。 プロットの穴やアニメーションで一般的に繰り返される様々な巧妙なテーマがありましたが、修正するために多大な努力や良い文章を必要としませんでした。
イチゴはソウルソサエティに行き、彼らの問題をすべて解決しようとしていますが、この点ではあまりにも多くのテーマを過ぎていて、率直に言って、もはや興味深いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは非常に遅れていた。 その中のいくつかの点で私は自分自身が「これは映画じゃない？ 他のアニメだけではなく、特定のエピソードの間にブリーチ自体がより良いアニメーションを持っています。 映画の大部分は標準的な「漂白フィラー」のアニメーション品質を持っていました。 より高予算の場面でさえ、より良いものになっていたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ彼女はそれが好きな時に妖精がソウルソサエティに登場するのですか？
キャラクターのステレオタイプは、迷惑になるほど悩まされました。 山本は、真実がはっきりと現れるまで、太刀打ちの馬鹿だった。 ソイ・フォンはまだ若干の怒りを覚えるたびに彼女の衣服を裂くことを楽しむように思っていた唯一のファンの女の子だった。 ヒツガヤは冷たくて不親切でした。 人々の叫び声は、すべての問題をもう一度解決しました。 イッカクはそのような状況ではバンヤイを使用しません。 そしてもちろん、敵は何か知られていない手段によって、あるいは少しの努力によって、ばかげて強力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を特に楽しまなかった。 誰の思い出に比べて、私はそれを近い抹消と見なすだろう。  Memories of NoobはDiamondDust Rebellionに欠けていた堅実な物語、価値ある敵、感情的なつながりを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラックにフェードして、私はあなたが私を失望させないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7780&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fosskers/reviews&#34;&gt;fosskers&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to have to disagree with the various positive reviews posted here.    First off, as a quick and painless summary, I must say that this movie does not in any way measure up to the quality of the first. By &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninzor&#34;&gt;Ninzor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はどんなスポイラーも出すつもりはないが、ここで私が映画について考えたことは次のとおりだ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このプロットは最後の映画よりもはるかに優れていましたが、私にとっては予測できず混乱していました。 しかし、一般的には大丈夫でしたが、ヒツハート隊員は一般的にこの映画を嫌うと思います。 しかし、戦闘場面は、彼らが望むほど大きくはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は実際にあなたがアニメで見たいと思っていたものですが、いくつかの部分がぎこちなく引き出され、面白いように見えました&amp;hellip;アーティストたちがヒツガヤをかわいくてかわいい 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画に関する私の好きな部分は音楽だった。 音楽は激しかった！ いくつかの曲はフラッシュバックのもののようにきれいだった。 しかし、この1曲には奇妙なオペラが残っていて、私は「Um、okay？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：誰もがキャラクターを持っているのは明らかですが、映画の大部分でヒツガヤの個性は嫌でした。 それを見たあなたの人たちは、私は彼が実際にはいつも不器用で迷惑であったことにすべて同意することができると思います。 私は彼らが悪役と良い仕事をしたと思っています。でも、それは良い人になっていた人をひそかに描いていました。 最後の映画とは違って、私は実際にOCを好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は全体的に映画を楽しんだが、「ファイナルバトル」は本当に失望していたので、ずっと考えていた可能性がある。 しかし、それ以外はかなり良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ninzor/reviews&#34;&gt;Ninzor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not going to be giving out any spoilers, either, but here&amp;rsquo;s what I thought about the movie:    Overall, the plot was much better than the la &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imtherhetorician&#34;&gt;ImTheRhetorician&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブリーチムービー2：DiamondDust Rebellionは、今の4人のうち、ブリーチ映画の第2弾です。 奇妙なことに、時間と28分の映画を見た後、私は映画のタイトルとの関係をまだ理解していません&amp;hellip;でも、DiamondDust Rebellionはかなり楽しいブリーチ映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：今私たちは皆、ナルトの映画が特別なものを提供していないことを知っています。（私は、Bleachとの類似性のためにナルトを比較しています）これとは対照的にこの映画の全体的なプロットは、 前に見たので、私はそれを与えるでしょう。 しかし、ストーリーは本当に深いものを提供していないか、本当に私を驚かせるものでしたので、私はそれを平均と呼んでいます。 これは実際には悪いことではありませんが、実際にあなた自身がショーそのものを好きにしていることをここで発見するのは楽しいものです。 この映画は、私たちが普通に見ていないキャラクターに、ちょっとした時間を注ぎ込むことなく、光るようにしてくれています。私の意見では、ショーの強いキャラクターのひとつであるヒツガヤ・トシロに焦点を当て、 彼の過去の一部のまともな話。 それはいくつかのユニークなことをし、Ichigoの過去を含むかわいい瞬間を持つ素敵なフラッシュバックを持っていましたが、あなたが非常に深く複雑な物語を探しているなら、ここでそれを実際には見つけられません。 私の友人はかなり数回ありました。私はプロットをかなり簡単に予測することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：私は、アニメーションが、サブアニメーションだけであるにもかかわらず、映画のハイライトの1つであることを認めます。 特に環境は、2007年にリリースされた映画にとって素晴らしいと思う。全体的な雰囲気は非常に酷いし、Bleekも陰気な朝のように感じた。 ソウルソサエティには素晴らしい夜間のシーケンスがいくつかあり、華やかに見える湖の上の日没とのフラッシュバックがありました。 キャラクターのアニメーションも素晴らしいように見え、とても活気があり、動きは非常に流暢で充実していました。 アニメーションは、フォレスト内のパーツの中で、かっくら町を非常にきれいにして青々としたものにしました。 全体的に私は映画のアニメーションにとても満足しています。私の期待を上回っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音質は期待通りですが、ショーからすべてが鮮明できれいに聞こえるはずです。 映画には、いくつかのシーンで聞くのがうれしいショーのOSTがいくつか含まれていました。映画のサウンドトラックは独占的にも素晴らしく、全体的な雰囲気によく合いました。 映画のサウンドトラックは何をしなければならなかったのですか？私はそれを私の電話にダウンロードし、定期的にそれを聞いても問題はありませんので安心してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：今映画がいい仕事をしていて、大抵はスクリーンタイムをあまり取らず、そこにいる理由を与える中尉のようなキャラクターの多くを含めて、私が言及したように。 ここのあらゆるキャラクターにとってではなく、ほとんどの場合です。 主人公のアンタゴニストは、キャラクターデザインや彼の力については何も目立っていませんでしたが、私は好きなのは、ヒツガヤのキャプテン隊長との過去のつながりです。彼の力はユニークではありませんが、 それを台無しにしないで、私はもちろんこのことを言っています。  2人の他の村人がいましたが、ほとんどの場合、彼らは本当に関連性がありませんでした。 私はトシロとの話が好きで、反省的な面を少し見せてくれました。 どのようにIchigoもToshiroとの関係を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がここで見つけられる楽しさがたくさんあると私は思っていました。 この映画は完璧ではありませんが、それは最高のアニメ映画ではありませんが、あなたがシリーズのファンであれば、それはもちろんシリーズ以外のシリーズにも当てはまると思います。 私を少し驚かせたり、私を笑わせたり、ソウルソサエティの戦いのすべてのメンバーが見るのはいつも楽しい瞬間がたくさんありました。 ストーリーは平均的なものかもしれませんが、美しいアニメーションや適切なアクションシーケンスを与えられたら、それを見落とすのは簡単です。 映画を8にするのはあまりにも寛大すぎるかもしれませんが、それでも映画を楽しんでいます。 私が言ったように、あなたがブリーチのファンなら、ここで楽しさをたくさん見つけるでしょう。 もしあなたがこれでなければ、おそらくあなたの心を変えるつもりはないでしょうが、とにかく誰も言いたいことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のレビューに同意するか、それが親切であると分かった場合は、それを親切にしてください！ ありがとう（：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ImTheRhetorician/reviews&#34;&gt;ImTheRhetorician&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bleach Movie 2: DiamondDust Rebellion is the second installment of Bleach movies out of the four out right now. Strangely though, after watching the hour and twenty eight minute film I still don&amp;rsquo;t understand the relation of the title to the movie itself&amp;hellip;Nevertheless in one word, DiamondDust Rebellion is a fairly well enjoyable Bleach Movie.    Story: Now we all know that the Naruto movies don&amp;rsquo;t deliver anything special, (i&amp;rsquo;m using Naru &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetal-locke&#34;&gt;Fullmetal-Locke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2番目のブリーチ映画！ むしろ恐ろしい最初のものよりも良いでしょうか？ ロマンスはT＆amp; 他には何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー？ そこにある物語の少しは、可能な限り混乱しています。 主にいくつかのことはまったく意味がないからです。 彼らはスポイラーなので、私はあなたにこれらのものが何であるかを伝えることはできません。 しかし、私を信じて、それは奇妙なことを育てる素晴らしい漂白方法を＆amp; 説明することはありません、ちょうどパイルの後ろにそれらをプッシュします。 地獄の男はファックのためにキツネの頭を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート=ひどい。 なぜ誰もがタコの目、ボスの目、クロスアイに引っ張られてしまったのですか？ そして、なぜ彼らはフラッシュで行われたようにいくつかの戦いのように見えるのですか？ これは漂白剤映画のためのもので、ファンによって作られたもののように見えます。  （それがあったなら、良い仕事）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく漂白剤は素晴らしい音楽とアンプを持っています。 とにかくキャストされているので、あなたは音から良いものを期待することができます。 しかし、書き込み＆amp; これらの人々はHe-Man漫画（元のもの）の材料のいくつかを盗んだように見えたので、とても安っぽいと言わざるを得ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は漂白剤で良いです。 お気に入りはすべてここに＆amp; いくつかの新しい文字。 新しいものはどれも実際にはWOWではありませんが、確かに悪くなくてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いは、ブリーチが大丈夫なのですか？ 試合はクレイジー、ペースが速い＆amp; 強い。 うわー、彼らはブリーチが行うことができる、華麗な方法でスリルライドです。 さらに、キャラクターの中には、ヒサギとヒロインのような小さなキャラクターのほんの一部を見るのもいいですね。 彼のkido＆amp;  Ikkaku＆amp; 彼のバンカイ。 たとえそれが本当に性格外であったとしても、それは由美以外の誰かの前でやっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーや新しいキャラクターのためにこの映画を見ないでください。 しかし、この映画は戦いのためにそれだけの価値があります。 そして、戦いは漂白剤がすべてについてあるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;城の攻撃がDMC（敵とすべて）の最終レベルのように見えても&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7762&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fullmetal-Locke/reviews&#34;&gt;Fullmetal-Locke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second Bleach movie! Will it be better than the rather dreadful first one? Which had romance down to a T &amp;amp; nothing else.     &amp;hellip;    Nope.    Seems not.     Story? The little bit o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danno&#34;&gt;Danno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを展開すると、スポイラーの警告が表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高で平凡です。 典型的な充填材料。 彼らはすでに、「失われた死神は無益です！ シーズン4のものと最初の映画のもの。 彼らは私たちが好きなキャラクターをランダムに投げつけて映画を好きにしてみようとしていました。  Kenpachiがちょうど終わりの近くで野生になったのはクールでした。 彼の性格に非常に合っています。 しかし、それはちょうど&amp;hellip;されていたはずの涼しいほどではなかった。 ケンパッチのキャラクターを使って「この敵の本物の強い」と言っていたのと同じように、彼は無駄な人形のように彼を捨てた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それはかなりうっすらと、私はそれの半分を覚えていない。  BSの一束が、思い出深いものではない映画に満載されています。 ブリーチは非常に人気があるので、簡単に逃げることができました。 これは感情のないワンピースの映画と同じくらい悪いものだった&amp;hellip; * shudders *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは彼らが先に進み映画を作った前に、これらの馬鹿たちが何をしていたのか、作者は考えていましたか？ 彼らは実際に他人に知らせるよりもむしろ死ぬだろうが、マダラメがバンガイから披露されたことで本当にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Danno/reviews&#34;&gt;Danno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spoiler alert if you expand this review.    Mediocre at best. Typical filler material. They already used the &amp;lsquo;mis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daemonblade1229&#34;&gt;daemonblade1229&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、ストーリーであるゴミの山から人々をそらすための魔法のシ​​ョーに非常によく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの漂白剤が大好きですが、この映画の物語は本当にうまくいきませんでした。 巨大な論理ループがあり、ペーシングは混乱し、震えていました。最終的な解決策は、サブ作成の大きなコンテキストではほとんど意味がありませんでした。 しかし、これを豪華な戦いのシーケンスとあなたの好きなキャラクターからのより爆発的なアクションのための非キヤノンの言い訳として扱うなら、それは乗り物です。 戦いの振り付けは、いつものように、声の演技は大丈夫です。大部分は、あなたがシリーズから覚えているのと同じ愛らしい集まりです。 善良な人たちに対抗して、サウンドは常にショーのためのものなので、スタイル的にはとてもフィットしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでの犯罪は、話がなければ、それ以外の部分は少し空いているようです。 アイスボーイと彼の冷凍龍のような様々なファンのお気に入りの理解を深めてくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、この映画は綿菓子のようなもので、カーニバルにはぴったりですが、夕食のすべてを構成するにはあまり良いものではありません。 たとえ本当にいい仕事をしていても、本当に綿菓子を欲しがっているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10249&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daemonblade1229/reviews&#34;&gt;daemonblade1229&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is very much like a magic show put on to distract people from the steaming pile of garbage that is the story.    I love bleach th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;em-leingod&#34;&gt;Em_Leingod&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、それが漂白映画であると考えるとかなり良いものでした。 私はそれが期待していたほど悪くはなかった、それは実際にはかなり楽しいものだった。 多分それは、私が知っているキャプテン益月が好きだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画全体が「冷たい」感覚（温度賢さ）を持っています。 キャプテン・ヒツガヤと彼の過去を中心にしていますが、もちろんイチゴがなければ漂白ムービーではないでしょうが、彼はこのストーリーの第二の主人公です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり基本的なものです。もしあなたが前に漂白剤を見たことがあるなら、何を期待するのか、何も特別なものは分かりません。 それは悪いことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はかなり良いですが、全く悪くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、典型的でクリシェ、しかし悪くないか恐ろしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、これは漂白アニメよりもずっと楽しかったと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それはあなたが漂白剤を好きなら、これはあなたのために見る必要があります、あなたは漂白剤の映画のためにかなり良いでした。 あなたがしなければ、私はまだ漂白剤のファンではないので（私は自分のものを考慮していない）、それはあなたに非常にお勧めしますが、それでもかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7795&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Em_Leingod/reviews&#34;&gt;Em_Leingod&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie was pretty good considering it was a Bleach movie. I mean, it wasn&amp;rsquo;t near as bad as I expected  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nekoc&#34;&gt;NekoC&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Diamond Bust Rebellionは、2番目のブリーチ映画です。 物語は本質的に、彼の過去からの物事、そして、それが誰もがすべてを捜すために、彼を狩るために戻ってくるときに起こること、義務の俊郎隊長の周りを回っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、物語そのものは非常に陳腐であり、予測可能です（映画の最初の数分ですべてを把握できます）、特に羊蹄谷の部分です。 私は間違いなくあなたが他のアニメ/アニメのこの特定のプロットを（少なくとも1回は）見ていることを確かめることができます（私はそれがかなり共通していることを知っています）ので、私はそれをむかつくでしょう： 復讐し、世界を破壊する」と言っているが、もちろんこれが表情であるので、式全体にIchigoを追加するだけでいい。 だからオリジナルストーリーラインを探しているのなら、あなたの息を止めないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、トップアニメーションと比較してブリーチアクション（92分）を探しているファンなら、これはあなたのものです。 はい、通常、映画はテレビエピソードよりも優れたグラフィックスとアクションシーケンスを持っていますが、Bleachも例外ではありません。 驚くべきアニメーションは、それを表現する方法です（シリーズ全体がそうであることを望みます）。 そして確かに、私が物語の想像力の欠如について泣いている段落全体を過ごしたにもかかわらず、真実は私が映画を楽しむことです（私はあなたが知っている漂白剤が好きです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めは確かに遅いですが、それが苦痛を感じることはありません。 それでもあなたの注意を引くのはどこかにあり、最後にはあなたの目をスクリーンから離しておくことはできません。キャプテンと副キャプテンを含むすばらしい戦闘シーンと関係していると思います（おそらく、 ほとんど）とソウルソサエティのほとんどの人が出演したという事実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから良いもの：
 - それはヒツガヤについてです（彼はかわいいです）
 - アニメーションは本当に良いです
 - あなたはほぼキャスト全体と、いくつかのものを含むいくつかのクールな戦いを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪いもの：
 - 物語はクリシェ
 - それは、プロット内の穴の最も驚くべき負荷と意味が分からないものを持っています&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;そして最も重要なのは、なぜ、ヒツガヤが「パワフルな」クーサカに最終打撃を与えたのではなかったのか？ なぜ、草加の龍の頭を砕いたのは、いちごだったのですか？  Ichigoはここでサポートキャラクターの一種だった&amp;hellip;まだ彼は&amp;rdquo;神&amp;rdquo;敗北と栄光を得る人ですか？ その上、Ichigoが彼を簡単に倒すことができた方法は何ですか？ それは意味をなさない&amp;hellip;ああ、それは漂白剤です&amp;hellip;（大丈夫です、十分な一口を、信じるかどうか私は彼が好きです）。
レビューに戻る。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体的に、あなたがブリーチが好きなら、この映画が好きになるでしょう。 あなたもヒツガヤのファンである場合、あなたはそれを愛しています！ 私はそれを確かに楽しむ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NekoC/reviews&#34;&gt;NekoC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Diamond Dust Rebellion is the 2nd Bleach movie. The story essentially revolves around the Captain Toshiro Hitsugaya, stuff from his past and what happens when it returns to hunt him down, in fact, to hunt everyone and everything down.     Actually, the story itself is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ethann&#34;&gt;ethann&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ダイヤモンドの塵の反乱は王室の人工物の盗難であり、それによって第10隊の大尉であるヒツガヤが主な容疑者であり、本当の泥棒は死んだはずだった彼の旧友である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、私の意見では、復讐と操作の典型的な物語はかなり面白かったです。 ツイン・ザンパクーツのアイデアはおそらく私が独創性という点で7を与えた理由です。 それ以外にも、物語の性格の中には復讐と裏切りのステレオタイプの物語に合わせて若干のキャラクターのキャラクターが変更されているため、キャラクターの能力の面でアニメにはうまく合わないと感じました。 それはIchigoより強力な人がいなくて、すべてをやらなければならないかのようです。 ヒツガヤがもっと行動を起こせば、私は実際にそれを望んでいたでしょう。＆lt;スポイラー＆gt; 私はすでにそれを見た人たちのために、どうすれば第8組のキャプテンが、それほど簡単に敗北することができたのだろうか？  ＆lt;スポイラー＆gt;。 私は最初の映画がこれよりも良い感情と気持ちを呼び起こしたと思います。 私はショーに魅力を感じなかったが、少なくともアクションはまだ良いです、私はそれをあまり与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫でしたが、私が漂白アニメーションで見た中で最高でした。 しかし、どちらかと言えば悪いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは、おそらくショーの最高の部分だった、インサートは雰囲気を作成するのに役立つ時間があった、私はとにかく映画の以下を期待するだろう。 私はいつも漂白剤の挿入物が好きだったかもしれないので、それはちょうど私だけ、いくつかはアニメから認識できます&amp;hellip;他にはありません。  （私はインサート曲を参考にしているインサートで）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは良い基準だったのですが、もちろんヒツガヤといちごに焦点が当てられていますが、他のキャラクターはまったく無視されません。 私はこのようなキャラクターの広いキャストのために、彼らは物語にかなりうまく収まると私はそれを与えるだろう7ために私は助けることはできませんが、Ichigoはいつも特別なものとして特定されていると感じる それは彼についてではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーショーを楽しむことができました。そのショーは、全体を通して見事な行動を見せてくれました。 それはかなり速いペースで一緒に運ぶようにショーに退屈な瞬間はありませんでした。 しかし、ichigoとコメディの欠如に焦点を当てると、より高いスコアを与えることができなくなったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、映画は最初の映画よりも優れたアクションを持っていましたが、ichigoがストーリーの中心になるという絶え間ない必要性から、それはちょっと退屈なものでした。 それが目立つように特別な要因はなかったので、私はそれが単なる平均的なショーだと言います。 私はアニメを見ている人の視点からこの映画を見ているので、偏見があるかもしれないことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7906&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ethann/reviews&#34;&gt;ethann&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Diamond dust rebellion is about the robbery of a royal artifact whereby Hitsugaya, the 10th squad captain, is the main suspect and the real thief happens to be his old friend who was supposed to be dead.    The story was quite cliche in my opinion, typical story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mx-anime&#34;&gt;mx_anime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこの映画を見終わったので、私の心の中でまだかなり新鮮です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、ストーリーは大丈夫だと思っていました。 これはかなり一般的な話です。 ソウルソサエティは、誰かが彼らを裏切って、その人が言うべきことを聞くことなく、犯人を捕まえようとしていると信じています。イチゴはいつものように救助に来て、その日を救う大きな誤解です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドトラックは大丈夫、かなりまともです。 しかし、それは本当に私を吹き飛ばしたものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはブリーチ映画であり、したがって、実際のストーリーラインとは関係がないことを考慮すると、キャラクターの開発はかなり存在しません。 それにもかかわらず、私たちは、羊飼隊長の過去を少し見ています。 しかし、何かが欠けているかのように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画の楽しさの要因は、少なくとも私にとってはそうだった。 それは私が待っていた映画だった。 それを見てすぐに見なければならなかったことではありませんでした。
基本的な話は、キャプテンの過去が彼に追いつき、彼はそれを訂正したいと考えています。そして、ソウルソサエティ全体が彼の意図を誤って解釈します。  Ichigoは一日を節約し、それはかなりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがブリーチシリーズのストーリーラインをさらに進歩させると思うので、これを見ているなら、あなたは間違っています。 しかし、あなたがアクション・バフであれば、たくさんのアクション・シーケンスがあるので完全に見るべきですが、あまりにも印象的なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを7/10と評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mx_anime/reviews&#34;&gt;mx_anime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching this movie, so it is still pretty fresh in my mind.    First off, I thought that the story was alright, nothing too amazing here &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brand-182&#34;&gt;brand_182&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;その儀式の輸送の間に王室の人工物であるキングズ・シールが不思議な男に盗まれました。 手続きを監視するために配属された羊飼隊長は泥棒に直面するが、すぐに闘争になり、戦い中に彼のチームを放棄する。 逃走中の逃亡者は、魂の社会を避け、泥棒のアイデンティティを見つけようとしなければならず、それが彼と戦うことを不可能にしたのです。 ヒツガヤ、いちご、そしてソウルソサエティのすべては、ソウルソサエティの過去の間違いを払うために戦わなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bleach映画シリーズの2回目の記事は、最初のものよりも大きく改良されています。  DiamondDustは、より高品質のアニメーション、より多くのドラマ、そしてより悪いバンカイの戦いを提供します。 風景やキャラクターデザイン（特に表情）はすばらしく、戦いは速くて魅力的です。 オーディオはブリーチにとって典型的なもので、それは傑出していると言われています（ただし、プロデューサーはダビングされたバージョンを出すのが遅いですが、Memories of Noodyのように素晴らしいと思います）。  DiamondDustはより多くの戦いを持ち、戦闘はより大規模で、より多くの船長といくつかの新しい権限を必要とします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴者は思い出のそれよりも明らかに優れているプロットに対処されます。 一般的な構造 - 悪い男が現れ、大きな破壊のために使うことができるものを盗み、良い男たちは彼を追い越します - まだ存在しますが、ほとんどのファンは主人公としてのヒツガヤの役割を愛し、 泥棒。 シリーズ自体へのTruerは、行動の真っ只中に、彼らの法律を盲目的に守る社会批判があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この改良にもかかわらず、DiamondDustにはいくつかの顕著な欠陥があります。 今回は敵が大尉のための本当のマッチですが、戦いは不経済であり、まれには本当の危険感はほとんどありません。 イチゴとヒツガヤの敵との最終対決は非常に短く、時間、予算、またはその両方で短期間で実行されたように見える。 そして最後に、ヒツガヤの物語とソウルソサエティを放棄するための推論は、強制的かつ非合理的であると感じました。 それでも、これは非常にうまくいった映画です。 思い出よりも優れており、シリーズベースのフィルムの大半よりも優れているため、DiamondDustは時計の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：A&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のブログ&lt;a href=&#34;http://animefiend.blogspot.comでスナップショットをチェックし、高品質のダウンロードを見つける&#34;&gt;http://animefiend.blogspot.comでスナップショットをチェックし、高品質のダウンロードを見つける&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17072&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brand_182/reviews&#34;&gt;brand_182&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;During its ceremonial transportation the King&amp;rsquo;s Seal, an artifact of the Royal Family, is stolen by a mysterious man. Captain Hitsugaya, assigned to watch over the proceedings, faces the thief but quickly becomes conflicted and abandon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ace9010&#34;&gt;Ace9010&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は誰の思い出よりも良いことが予告されますが、失敗します。  fangirlsの好きなキャプテン羊飼屋俊郎の周りを回っています。 最初のブリーチ映画によく似たプロットは、再び穴がいっぱいで、何も本当に説明されていません。 この映画は映画や漫画の出来事と矛盾しています（つまり、IchigoはSoul SocietyのVizard形式を使用しています）。映画は巨大な戦闘シーンで償還しようとしますが、退屈で、映画にはかなり退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ace9010/reviews&#34;&gt;Ace9010&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This Movie is heralded as better than memories of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cmccrzy&#34;&gt;cmccrzy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Spoilersが含まれているかもしれません（あなたがそれを見ていない場合は、おそらくそれを理解できませんが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言って、これはヒツガヤファンのための単なる物語です。 いちごバンカイファンのためのスペースもあります。 私は個人的には羊飼いのファンですので、これはまだ私にとってはかなり良い映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ヒツガヤの存在感を超えて、私はそのストーリーがいろいろな形で欠けていることがわかった。 実際に何が起こっているのかを知ると、プロットは非常に工夫されているようです（審議会や何かを決定し、その理由を何も説明せずに突然決定を変更します、私の意見では非常に重要です - なぜヒツガヤが選ばれたのですか？ ヒサカよりも良い？）。 キャラクタリゼーションはあまり意味がありません。 ヒツガヤも&amp;hellip;ランダムに所有していますか？ 傷ついた？ 何？  （これはほとんどの物語を通して私の思考でした。ところで - 鬼怒川の怒りのファン、この映画はあなたのためのものです）。 彼らはまた、ヒツガヤの性格（Kisuke、Ichigo and Co.）の一種の解剖を開始し、その後ただ止める。 それは本当にそこにまっすぐ投げ込まれているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、この映画は主に「カメオ」映画のようだ。 気づけ、織姫、チャド、竜流のようなキャラクターがすべて登場する。（巡礼や店員が現れても覚えていないが、そこにいる可能性はある） ほとんどすべてのソウルリパーチャーが表示されます。 そして明白な理由がないのを見てください。 これは、マンガ出版物の間の典型的な詰め物であるOVAのための公式であるが、この映画の場合には余計なことだ。 少なくとも「セーラームーン」映画では、例えば、カメオセンティは重要だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画で私の最大の牛肉はプロットの穴だと思う。 主なプロット（2つの兵法丸があるという事実）は決して説明されていない。 説明には説明と説明が必要です。 どこにEXPLANANSがありますか？ 実際の説明はありません。彼らは、それが起こった、完了した、完了したという事実を述べるだけです。 だから、あなたは思っている： &amp;lsquo;さて&amp;hellip;まあ&amp;hellip;待つ&amp;hellip;何ですか？ どうして？ いつ？ どうやって？&amp;rsquo; 本当に。 ヒサカヤとヒツガヤには似たような魂や性格があります。なぜなら、彼らは友人で、なぜヒツガヤがそんなに怒っているのですか（彼の友人を傷つけるのは難しいですし、 場所など）。 しかし、あなたは本当にそれについて考えなければなりません。 それを暗示するような言葉や感情はありません。 さもなければ、ストーリーは私に「ポニョ」を思い出させます。ここであなたはちょうどハーフフォームのプロットに落とし込まれます。 彼らの説明は、同じZanpakutoが時々あるということです。 それでおしまい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、キャラクターの一人が実際にBIGプロットの穴を掘り起こすポイントがあります - どうしてひねくれがすぐに反逆のために起訴されるのですか？ 彼は何を間違えたのですか？ なぜ、すべての船長などが彼の後に出てくるのですか？ 私はこれが最初の本当の「ブリーチ」アークの前提に可能な頷けであると思う：ルキアの投獄と執行、それはトップを考慮し、誰もそれに本当に反対した。それは奇妙だった（アイゼンは少なくとも これは説明されています）。 しかし、もちろん、映画の問題は完全に無視され、彼らは直ちにプッシュしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが望むのは、魂のリーパーがお互いに戦い、いくつかの寓話（実際に結びついている、私は見上げた;しかし、彼らの存在はまだランダムである、私の意見では）であることを見る理由であるなら、これはあなたのための映画です 。 あなたが何か「漂白剤」が関連している（そしてあなたが好きな「漂白剤」キャラクターのカメオを望むことを）見たいだけなら、これはあなたのためです。 ポニョが気に入らなければ、これを見ないでください。 それは奇妙な関係ですが、あなたが映画を気に入らなければ、おそらく理解できるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cmccrzy/reviews&#34;&gt;cmccrzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;May Contain Spoilers (although if you haven&amp;rsquo;t seen it you probably won&amp;rsquo;t understand it).    Frankly, this is just a story for Hitsugaya fans. There&amp;rsquo;s even room for Ichigo bankai fans. I personally AM a Hitsugaya fan, so this is still a pretty good movie for me.    Beyond Hitsugaya&amp;rsquo;s illuminating presence, however, I found that the story was lacking in n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeropi&#34;&gt;jeropi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;やっぱり最初のムービー（Memories of Nobody）がぼんやりとした後、Diamond Dust Rebellionがリリースされるまで待つことができなかった。 ファンサブグループ（Dattebayo ftw！w00t！）がリリースと男のためにそれを選んだのは、ちょうど時間の問題でした、それは待つ価値がありました！ 彼らが第3の映画のために同じことをすることを望みましょう。 あなたがメインキャストから考えることができるちょうど約すべてのキャラクターは、この映画にあった、彼らはすべて、この映画のトップ層を作るために十分な画面時間を持っていた。 この映画のためだけに作った3人の悪役たちも、すばらしいことでした。 私は特にシリーズからのあなたの典型的なVizardの運賃のようには見えなかったので、YingとYangを好きでした。 映画のサウンドトラックは、シリーズのような通常のギター運賃を持っていましたが、映画の終わりに向かってむしろあまりにも邪魔な合唱団なしでは本当にできました。 あなたが映画の中で聞いた他のすべてのトラックは、劇的なシーンにぴったりのものか、劇的なシーンに合ったものなので、私の意見には合わなかっただけです。 キャラクターとバックグラウンドのアートワークは非常にきれいで磨かれていて、戦闘シーンなどのアニメーションの品質はかなり良かったです。  Studio Pierrotはこの映画でうまくやった。 これはかなりバランスが取れているので、私は間違いなくもう少し時間を見ることができる1つのブリーチ映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jeropi/reviews&#34;&gt;jeropi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After a rather lackluster first movie (Memories of Nobody), I couldn&amp;rsquo;t wait until the release of Diamond Dust Rebellion after watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amywatkinson&#34;&gt;AmyWatkinson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビュー22：ブリーチ映画2、DiamondDust Rebellion&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IchigoとHitsugayaのための驚くほどハッピーエンド。 これらの2人がこの映画の主人公です。多くのファンが、このようなペアが第2の映画の主な焦点になることは驚きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、主に出発した友人と一緒に過ぎ去った日月夕方に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の冒頭で、私たちは国王の印鑑と呼ばれるアイテムを護衛する第10部隊を見る。 魂の社会の間の輸送が行われている間、Arrancarsに似ている2人の若い女の子と白いマスクを着けた身元不明の盗人が現れます。 女の子は誰も期待していない火と稲妻をコントロールすることができるので、ちょっと盗んだ攻撃のようです。 神秘的なマスクされた魂の刈り取り人はHitsugayasのような剣を盛り上げるが、彼の主張は主張する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第10隊と3人の不思議な侵入者の間で戦いが勃発し、ヒツガヤは彼のポストを放棄して、間もなく彼がひどく負傷した神秘的な魂の死者を追いかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニュースは人間の世界に届きます。私たちは、いつもの友だちがニュースをすぐに見つけ出して助けてくれることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは理にかなっていて、ヒツガヤスの記憶のフラッシュバックはストーリーラインに追加して、それをもっと&amp;hellip;.サスペンスフルにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックはもう一度最新のものになり、ストーリーラインは新鮮で新鮮なように見えますが、戦いは私たちの通常の基準に達しており、声のオーバーは再び華麗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがフィルムをスピーディーにして、アクションパックし、漂白剤の映画に興味を持っているより多くの人々を得るために異常な文字を追加したと思う。 これは二番目の映画ですが、私たちは既に今まで知っている映画に引きずられて引かれているので、他の映画と同じくらいうまくいっています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の一面はかなり小さいです&amp;hellip;私たちは皆、終わりに謎のマスクされた魂の刈り取り機に何が起こるかを見ます&amp;hellip;.しかし、彼の2つの小さなサイドキックに何が起こるかわかりません&amp;hellip;あなたは 火と電気を制御する人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際に彼らに何が起こったのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2013年2月23日土曜日10:30 pm。  〜AmyXxx&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AmyWatkinson/reviews&#34;&gt;AmyWatkinson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review 22: Bleach movie 2, DiamondDust Rebellion.    An amazingly happy ending for Ichigo and Hitsugaya. A these two are the main characters for this film, A lot of fans took it as a surprise that such a pa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;becca-boo&#34;&gt;Becca-Boo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビュー！ ベッカブーのアニメレビュー〜！ 行こう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、映画はまともで、面白い瞬間と良い瞬間を見せていましたが、良いプロットラインではそれほど欠けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10
プロットホール。 どこにでも穴をあけます。 私はスポイラーを与えたくないが、複数の不一致があった。 プロットは非常に混乱していました。なぜなら、一連の要素が非常に多く導入されているからです。 ヒツガヤに集中している話は、爽やかで面白かったが、うまく実行されなかった。 また、文字で表示されるロジックは本当に悪いものでした。  （特にヘッドキャプテン）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
芸術とアニメーションの質は、ほとんどの場合、通常、ほんの少しのステップアップでした。 いくつかの場面では、文字はぎこちなく描かれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
サウンドトラックはほとんど楽しいですが、時には少しランダムに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
キャラクターは、アニメの中で提示されているものとほとんど一致していた。 悪役はかなりステレオタイプで生きていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
特に蓮司といちごがやり取りするときには、笑いがありました。  c：ああ、Kenpachiがあります。  Kenpachiはちょうど私をばかげて幸せにさせます。  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10
主にこれがどのように書かれているかには失望していますが、私のようにブリーチが好きなら、少なくとも時計の価値があるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Becca-Boo/reviews&#34;&gt;Becca-Boo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first review! It&amp;rsquo;s time for Becca-Boo&amp;rsquo;s anime review~! Let&amp;rsquo;s go!    Overall, the movie was decent, had some funny moments and g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valenti&#34;&gt;valenti&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このストーリーはいくつかのアップを持っていたが、それはまた、その大きな戦いが急速に終わり、それは良い映画だったが、私はそれが速く終わったと思うすべてで少し長く続いたはずだということを信じていた。 しかしそれは見る価値がある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/valenti/reviews&#34;&gt;valenti&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this story had some up &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bri-bri101&#34;&gt;bri_bri101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブリーチ：DiamondDust Rebellionは間違いなく価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のプロットは非常に良く、明らかに非常に人気がありますが、決してスクリーン・タイムを得ないキャラクターに焦点を当てています。A.K.A Hitsugaya Toshiro。 映画はまた、いくつかの非常に記憶に残る戦いがあり、魂のリーパーを言及する価値の大部分はそこにあり、彼らはいくつかの並べ替えのラインを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の芸術は、もしあれば、アニメよりも優れています。 詳細はたくさんあります。アニメの長編エピソードだけではなく、映画を見ていると言うことができます。 唯一の本当の問題は、戦いの間に少しぼやけてしまうことです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は同じで、ほんの少し上手ではないにしても、多くの厄介なことが起こり、音が場面に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の登場人物は非常によく発達しており、早い時期に紹介されたすべての登場人物は映画の中で比較的重要な役割を果たしているだけでなく、場面を埋めるためのものでもありません。 そして、私が前に言ったように、魂の刈り取り機に言及する価値のあるものはそれの中にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はthouroughlyこの映画を楽しんだ。 芸術は本当にうまくいっていました。私は、いちごを一度見ていて、誰もが病気になっていると確信していますので、一度、一度は、都城に一層焦点を当てていたのが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に映画は完璧ではありませんが、それは非常に、非常に、非常に良い映画であり、あなたの時間に間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22619&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bri_bri101/reviews&#34;&gt;bri_bri101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bleach: The DiamondDust Rebellion is definitely worth watching.     The plot of the movie is very good and it focuses on a characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oka1992&#34;&gt;oka1992&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの、そして簡単に続く、1つか2つのプロットホールですが、まっすぐ前方に、そして最も重要なことは、それが面白い&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは映画なので、ビジュアルはすばらしく、Getsuga TenshouとHyorinmaruはZarakiのreatsuはもちろんのこと、傑作でした。 私は例外的に言うことはできません&amp;hellip;優秀&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;音質は良かったし-漂白剤の戦いの音楽などから戻ってきたが-これを8に落とした主な理由は-ルキアの-つぎの舞-のバイオリンの音楽を聞くことができないからだ&#34;&gt;音質は良かったし、漂白剤の戦いの音楽などから戻ってきたが、これを8に落とした主な理由は、ルキアの「つぎの舞」のバイオリンの音楽を聞くことができないからだ。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ヒツガヤに焦点を当てたのは本当に良かった-松本も-私たちは偉大でより成熟した彼女の新しい面を見ました-これを落とす理由は-主要な悪役がうまく説明されなかったため-彼の2人の部下に関する情報が得られなかったからです-また-藍染を連れてきた-kyoraku-を最強のキャプテン-ヤマを除く-にして-bankaiを持たない卑劣な悪人に襲われ-緊急時に病院に連れて行って弱く見えるようにする&#34;&gt;ヒツガヤに焦点を当てたのは本当に良かった。 松本も、私たちは偉大でより成熟した彼女の新しい面を見ました。 これを落とす理由は、主要な悪役がうまく説明されなかったため、彼の2人の部下に関する情報が得られなかったからです。 また、藍染を連れてきた「Kyoraku」を最強のキャプテン（ヤマを除く）にして、Bankaiを持たない卑劣な悪人に襲われ、緊急時に病院に連れて行って弱く見えるようにする。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には素晴らしい映画でした。 途中で止まらなかった。 それはまっすぐで、時間を過ごすのは良いです。 また、そのクイック映画は、これらの退屈な長い映画の一つではありません。 それは速く、またポイントです。 アクションは素晴らしいです!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たくさんの行動を見ている漂白剤のファンを見なければならない&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7870&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oka1992/reviews&#34;&gt;oka1992&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:    Great story, original and easy to follow, one or two plot holes, but straight forward and most importantly it was something new and great, probably something we neve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;santoryu-xburner&#34;&gt;Santoryu_XBurner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2番目の漂白ムービーと私がこれを見た4つのうちのすべてが私のお気に入りです。 これは、いちごからGotei 13までの皆さんの力を本当に見せてくれるのです。私の意見では、私たちは既にアニメで見る能力を披露する言い訳ですが、すべて映画の中にあります。 アニメでは見えないかもしれないキャラクターがあなたの好きなキャラクターに表示されているのを見るのは常に良いことです。 いつものようにIchigoは彼があなたが最初に見なければならない漂白剤の映画を見たいと思えば私が愛し、全体的にどれだけ成長したかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79910&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Santoryu_XBurner/reviews&#34;&gt;Santoryu_XBurner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second Bleach Movie and out of all the four that I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thellama-1&#34;&gt;TheLlama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブリーチ：The DiamondDust Rebellionは、タイトルが示唆するように、ブリーチ宇宙で行われます。 それは主に10代目の大尉の益月俊郎に焦点を当てているので、もしあなたが彼のファンなら、あなたはこの映画を楽しんで、そうでなければ面白いかもしれない。 あなたが私のような前者でもないなら、おそらくそれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、過去の恨みに基づいた復讐をテーマにしているため、物語はあなたが見る最も元の物語ではありません。 その復讐はすべてを抹殺することによって実行されるでしょう。 その部門には特別なものは何もありません。  ToshiroはSeireiteiに対して恨みを抱く人とつながっているので、この復讐の行為に関与します。 ある日、神秘的でパワフルなアーティファクトであるキングズ・シールが、それを保護する選手の鼻の下から盗まれ（第10隊）、不在に終わった。 今、セイレテイを変えるかもしれない出来事が展開し始める。 それが映画の始まりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは徐々に映画の中の出来事が展開するにつれてますます明らかになっています。 ソウルソサエティに対するこの男の恨みの背後にある理由を学ぶ。 ストーリーを伝えるこの方法は見えないものではありませんが、この映画ではうまく機能し、余分な緊張と娯楽の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長い時間の戦いのために戦ったことのない多くのキャラクターを見ることができるので、長時間のブリーチファンはおそらくこの映画を楽しむでしょう。 その中には、彼の最も狂った妖精である妖精と妖精のフォン、そしてバンカイとイクカクがあります。 もちろん、Toushiroには激しい戦闘の礼儀があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブリーチの長年のファンが楽しいと思うもう一つのことは、少なくとも驚異的なアニメーションの品質です。 素晴らしい照明効果、非常に流動的なキャラクターの動きとディテールへの高い関心により、BLEACHのアニメーションの通常の品質を多くのレベルで上回ります。 もしできれば、スコアを15/10に設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは素晴らしいものでもあり、映画の気分に合った驚異的なチューン、シーンやイベント、サウンドトラックの増幅が必要です。  DDRのサウンドトラックは、私のコンピュータにダウンロードされることを賞賛する数少ないものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがブリーチのファンならば、トシロを憎んではいけません。もしあなたが古典的な復讐に基づいた物語を気にしなければ、この映画を楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「有益ではない」有権者（そして有益な有権者も）：フィードバックは非常に高く評価されています=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheLlama/reviews&#34;&gt;TheLlama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bleach: The DiamondDust Rebellion takes place in the Bleach universe, as the title may suggest. It focuses mainly on 10th squad captain Hitsugaya Toshiro, so if you&amp;rsquo;re a fan of him, you&amp;rsquo;ll enjoy this movie, and if you&amp;rsquo;re not, you might not find it interestin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai-1&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブリーチ -  The DiamondDust Rebellionは、ブリーチシリーズの2番目の映画です。 ブリーチのファンとして、私は何も決定的に欠場していないことを確かめるために映画を2度見直した後で、このレビューを書いていません。 この映画を見た人からちょっとお勧めしたいのであれば、前にBleachを読んだり見たことがあれば見ることができます。それ以外の場合はスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語の主なスポットライトは、霊場学院の学生であり、彼（と彼の友人）がザンパクトを取得した方法を学んでいた頃、ヒツガヤの過去を中心に回っています。 この映画には、いくつかの理由から私に穴がいっぱいです。 次のスポイラーで私の言葉の使用を許してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.どうやって哲也が最初から最後まで出血するのですか？ 彼の傷は決して治療されなかった、実際にはキラとヒアギとの出会いの後に悪化した。 キラとヒアギといえば、彼らが何かを打ちのめされた後にどうなるのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.どのようにして、ノブ（私はクサカを参照しています）は、彼がバンヤンを持っていなくても、第8隊のキャプション、俊水恭助を取ることができますか？ 彼が草津のマスクを外したとき、それが駿河への「驚き」だったことを理解しています。  KusakaがKing&amp;rsquo;s Sealを所有していたからといって、言わないでください。なぜなら、Sealが強力であれば、Kusakaは最後に敗北することはないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.クサカに続く2つの寓話は誰だ？ 話は決して彼らがクーサカと出会う方法と、なぜ彼らが復讐のために追いつくことにしたのかについて言及していない。 彼らは彼の人格、彼の「夢」、または彼の「美」に引き寄せられましたか？ 何も言及されていませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.同じザンパクトを使っている2人のユーザーがいないのはなぜですか？ このルールは、中心46で使われた言い訳として、友人に戦いを開始させるのには非常に不自由なものでした。 それが中心46のためでなければ、この事件は決して起こらなかったであろう。 それを考えてみると、藍染がその善意を世話してくれたことをうれしく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このリストは、馬鹿馬鹿しい戦いに発展していくこともできますが、そのままにしておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
映画から期待されるように、アニメーションの品質はテレビのそれよりもはるかに優れています。 ニースのカメラアングルと詳細な戦闘シーンは間違いなく映画の強みの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
プロダクションクルーは、我々がよく知っているテレビシリーズからかなりのバトルテーマを再利用することに決めました。 実際には、終わりの歌のそばには1つか2つの新しいテーマしかありませんでした。 音楽は素晴らしいメロディーを持っていて、伴奏されるさまざまな場面に合っています。 私のための唯一の没落は、私が非常に苦労して受け入れていたエンディングでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ヒツガヤの過去のいくつかを見てうれしかったし、物語が展開するにつれて彼の性格がはっきりと見える。 テレビシリーズのほとんどのキャラクターは登場したが、キャスト数を考えるとかなり難しかった。  Soi FonとYoruichi、Byakuya、Kenpachiからのいくつかのアクションを見て良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不足していたのは、草子に続く2つの寓話の背景情報でした。そして、どのように草子がHueco Mundoに生まれ変わりましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ+全体：
物語、時には少し遅い、非常に注目を集めていた。 それは簡単に従うことができ、私は同時に多くのことを考えさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを、特にHitsugayaが好きな人のブリーチファンに勧めます。 しかし、あなたがBLEACHを見たことがないなら、キャラクターは非常に素早く出てくるので、この映画はBSを混乱させるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7772&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bleach - The DiamondDust Rebellion is the 2nd movie of the Bleach series. As a fan of Bleach, I dare not write this review until after I&amp;rsquo;ve re-watched the movie twice to be sure I did not miss anything crucial. If you just want some recommendation from someone who have watched this movie, I would watch it if you&amp;rsquo;ve read/watched Bleach before &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aranelcharis-1&#34;&gt;aranelcharis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はどんなスポイラーも与えたくありませんが、基本的にあなたがトレーラーを見たなら、あなたはプロットの大部分を見てきました。 プロットがまったく悪いわけではありません。  Ichigoの最初のストーリーへの関与を始めとした、特に奇妙ないくつかのランダムなプロットデバイスがありました。 最初のブリーチ映画（これはもちろん不可避）と比較すると、この映画のプロットははるかに優れていました。 よくやったフラッシュバックの良い量があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：テレビシリーズと映画の違いを実際に見ることができます。 優れたカメラアングル、シーンの変化、特殊効果がありました。 時々、カメラはIchigoの視点を取った。 他の時間は、シーンの壮大な、パノラマビューを取った。 もちろん、他の映画もそれを行っていますが、そのようなカメラワーク/フレーミングでは、映画はより深刻で芸術的な感じを与えました。 あなたが私のようで、そのことを楽しむのは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：それはシリーズのすべての主要なテーマを加え、私に震えを与える合唱作品と、映画の色合いを正確に設定するいくつかのはっきりとした日本の作品を持っています。 音と視力のシームレスな融合は、おそらく私にとって映画の最も重要な部分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：まあ、もちろん、ブリーチのキャラクターは全てキャラクターになっています&amp;hellip;ほとんどすべての魂の社会メンバーと人間（そしてクインシー）が少なくともカメオの登場です。 彼が大部分のフラッシュバックに登場して以来、悪役は適切に開発され、やや同情的だった。 ヒツガヤのファンは、フラッシュバック中に彼の「氷のような」外観の下で垣間見ることを楽しむでしょう。 私は彼がどのようにエモを好きではなかったが、それは少なくとも許容され、あまりにも過ぎていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私が楽しむために10を与えなかった理由（そして全体の得点が9である理由）は、映画にはあまり良い戦いがないからです。 それに直面しましょう、一つの理由は壮大な戦いのために偉大なです。 私は大画面でその叙事詩の質を見るために劇場で映画に特に行きました、そして少し失望しました。 幾分退屈な「兵士」の戦いがあり、最後の戦いは反クリマティックなものでした。 しかし、私はキャプテンが力を発揮することができるソウルソサエティでクライマックスが行われたことが好きでした（しかし、新しいことや本当に刺激的なものは見られません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は非常に多くのこの映画を見て、あなたが死ぬハードファンや漂白剤の新しいかどうか、またはあなたは非常にシリーズが好きではない場合でも、お勧めします。 この映画はシリーズからのポイントの大部分を取り、それを1時間半の良い娯楽に置きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1660&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aranelcharis/reviews&#34;&gt;aranelcharis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: I don&amp;rsquo;t want to give any spoilers, but basically if you&amp;rsquo;ve seen the trailer, you&amp;rsquo;ve seen the majority of the plot. It&amp;rsquo;s not that the plot was bad at all; there were just a few random plot devices that were a bit strange, especially in the beginning with  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fosskers-1&#34;&gt;fosskers&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はここに掲載された様々な肯定的なレビューに同意しなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、迅速かつ苦痛のない要約として、私はこの映画が決して最初のものの質まで測定しないと言わなければならない。 結局、私は正直言って私が退屈だと言うことができます。 以下のさまざまなサブセクションの内訳を表示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはあまり興味深いものではなかった。 私は、マンガカノンのかなり厳格な主張者であり、過度に1つのzanpakutou、2つの所有者のアイデアに熱狂していませんでした。 しかし、映画の防衛では、彼らのイデオロギーを厳格かつ揺るぎないものとして、中部46の描写に感謝しています。 プロットの穴やアニメーションで一般的に繰り返される様々な巧妙なテーマがありましたが、修正するために多大な努力や良い文章を必要としませんでした。
イチゴはソウルソサエティに行き、彼らの問題をすべて解決しようとしていますが、この点ではあまりにも多くのテーマを過ぎていて、率直に言って、もはや興味深いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは非常に遅れていた。 その中のいくつかの点で私は自分自身が「これは映画じゃない？ 他のアニメだけではなく、特定のエピソードの間にブリーチ自体がより良いアニメーションを持っています。 映画の大部分は標準的な「漂白フィラー」のアニメーション品質を持っていました。 より高予算の場面でさえ、より良いものになっていたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ彼女はそれが好きな時に妖精がソウルソサエティに登場するのですか？
キャラクターのステレオタイプは、迷惑になるほど悩まされました。 山本は、真実がはっきりと現れるまで、太刀打ちの馬鹿だった。 ソイ・フォンはまだ若干の怒りを覚えるたびに彼女の衣服を裂くことを楽しむように思っていた唯一のファンの女の子だった。 ヒツガヤは冷たくて不親切でした。 人々の叫び声は、すべての問題をもう一度解決しました。 イッカクはそのような状況ではバンヤイを使用しません。 そしてもちろん、敵は何か知られていない手段によって、あるいは少しの努力によって、ばかげて強力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を特に楽しまなかった。 誰の思い出に比べて、私はそれを近い抹消と見なすだろう。  Memories of NoobはDiamondDust Rebellionに欠けていた堅実な物語、価値ある敵、感情的なつながりを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラックにフェードして、私はあなたが私を失望させないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7780&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fosskers/reviews&#34;&gt;fosskers&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to have to disagree with the various positive reviews posted here.    First off, as a quick and painless summary, I must say that this movie does not in any way measure up to the quality of the first. By &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninzor-1&#34;&gt;Ninzor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はどんなスポイラーも出すつもりはないが、ここで私が映画について考えたことは次のとおりだ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このプロットは最後の映画よりもはるかに優れていましたが、私にとっては予測できず混乱していました。 しかし、一般的には大丈夫でしたが、ヒツハート隊員は一般的にこの映画を嫌うと思います。 しかし、戦闘場面は、彼らが望むほど大きくはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は実際にあなたがアニメで見たいと思っていたものですが、いくつかの部分がぎこちなく引き出され、面白いように見えました&amp;hellip;アーティストたちがヒツガヤをかわいくてかわいい 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画に関する私の好きな部分は音楽だった。 音楽は激しかった！ いくつかの曲はフラッシュバックのもののようにきれいだった。 しかし、この1曲には奇妙なオペラが残っていて、私は「Um、okay？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：誰もがキャラクターを持っているのは明らかですが、映画の大部分でヒツガヤの個性は嫌でした。 それを見たあなたの人たちは、私は彼が実際にはいつも不器用で迷惑であったことにすべて同意することができると思います。 私は彼らが悪役と良い仕事をしたと思っています。でも、それは良い人になっていた人をひそかに描いていました。 最後の映画とは違って、私は実際にOCを好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は全体的に映画を楽しんだが、「ファイナルバトル」は本当に失望していたので、ずっと考えていた可能性がある。 しかし、それ以外はかなり良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ninzor/reviews&#34;&gt;Ninzor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not going to be giving out any spoilers, either, but here&amp;rsquo;s what I thought about the movie:    Overall, the plot was much better than the la &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imtherhetorician-1&#34;&gt;ImTheRhetorician&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブリーチムービー2：DiamondDust Rebellionは、今の4人のうち、ブリーチ映画の第2弾です。 奇妙なことに、時間と28分の映画を見た後、私は映画のタイトルとの関係をまだ理解していません&amp;hellip;でも、DiamondDust Rebellionはかなり楽しいブリーチ映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：今私たちは皆、ナルトの映画が特別なものを提供していないことを知っています。（私は、Bleachとの類似性のためにナルトを比較しています）これとは対照的にこの映画の全体的なプロットは、 前に見たので、私はそれを与えるでしょう。 しかし、ストーリーは本当に深いものを提供していないか、本当に私を驚かせるものでしたので、私はそれを平均と呼んでいます。 これは実際には悪いことではありませんが、実際にあなた自身がショーそのものを好きにしていることをここで発見するのは楽しいものです。 この映画は、私たちが普通に見ていないキャラクターに、ちょっとした時間を注ぎ込むことなく、光るようにしてくれています。私の意見では、ショーの強いキャラクターのひとつであるヒツガヤ・トシロに焦点を当て、 彼の過去の一部のまともな話。 それはいくつかのユニークなことをし、Ichigoの過去を含むかわいい瞬間を持つ素敵なフラッシュバックを持っていましたが、あなたが非常に深く複雑な物語を探しているなら、ここでそれを実際には見つけられません。 私の友人はかなり数回ありました。私はプロットをかなり簡単に予測することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：私は、アニメーションが、サブアニメーションだけであるにもかかわらず、映画のハイライトの1つであることを認めます。 特に環境は、2007年にリリースされた映画にとって素晴らしいと思う。全体的な雰囲気は非常に酷いし、Bleekも陰気な朝のように感じた。 ソウルソサエティには素晴らしい夜間のシーケンスがいくつかあり、華やかに見える湖の上の日没とのフラッシュバックがありました。 キャラクターのアニメーションも素晴らしいように見え、とても活気があり、動きは非常に流暢で充実していました。 アニメーションは、フォレスト内のパーツの中で、かっくら町を非常にきれいにして青々としたものにしました。 全体的に私は映画のアニメーションにとても満足しています。私の期待を上回っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音質は期待通りですが、ショーからすべてが鮮明できれいに聞こえるはずです。 映画には、いくつかのシーンで聞くのがうれしいショーのOSTがいくつか含まれていました。映画のサウンドトラックは独占的にも素晴らしく、全体的な雰囲気によく合いました。 映画のサウンドトラックは何をしなければならなかったのですか？私はそれを私の電話にダウンロードし、定期的にそれを聞いても問題はありませんので安心してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：今映画がいい仕事をしていて、大抵はスクリーンタイムをあまり取らず、そこにいる理由を与える中尉のようなキャラクターの多くを含めて、私が言及したように。 ここのあらゆるキャラクターにとってではなく、ほとんどの場合です。 主人公のアンタゴニストは、キャラクターデザインや彼の力については何も目立っていませんでしたが、私は好きなのは、ヒツガヤのキャプテン隊長との過去のつながりです。彼の力はユニークではありませんが、 それを台無しにしないで、私はもちろんこのことを言っています。  2人の他の村人がいましたが、ほとんどの場合、彼らは本当に関連性がありませんでした。 私はトシロとの話が好きで、反省的な面を少し見せてくれました。 どのようにIchigoもToshiroとの関係を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がここで見つけられる楽しさがたくさんあると私は思っていました。 この映画は完璧ではありませんが、それは最高のアニメ映画ではありませんが、あなたがシリーズのファンであれば、それはもちろんシリーズ以外のシリーズにも当てはまると思います。 私を少し驚かせたり、私を笑わせたり、ソウルソサエティの戦いのすべてのメンバーが見るのはいつも楽しい瞬間がたくさんありました。 ストーリーは平均的なものかもしれませんが、美しいアニメーションや適切なアクションシーケンスを与えられたら、それを見落とすのは簡単です。 映画を8にするのはあまりにも寛大すぎるかもしれませんが、それでも映画を楽しんでいます。 私が言ったように、あなたがブリーチのファンなら、ここで楽しさをたくさん見つけるでしょう。 もしあなたがこれでなければ、おそらくあなたの心を変えるつもりはないでしょうが、とにかく誰も言いたいことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のレビューに同意するか、それが親切であると分かった場合は、それを親切にしてください！ ありがとう（：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ImTheRhetorician/reviews&#34;&gt;ImTheRhetorician&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bleach Movie 2: DiamondDust Rebellion is the second installment of Bleach movies out of the four out right now. Strangely though, after watching the hour and twenty eight minute film I still don&amp;rsquo;t understand the relation of the title to the movie itself&amp;hellip;Nevertheless in one word, DiamondDust Rebellion is a fairly well enjoyable Bleach Movie.    Story: Now we all know that the Naruto movies don&amp;rsquo;t deliver anything special, (i&amp;rsquo;m using Naru &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetal-locke-1&#34;&gt;Fullmetal-Locke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2番目のブリーチ映画！ むしろ恐ろしい最初のものよりも良いでしょうか？ ロマンスはT＆amp; 他には何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー？ そこにある物語の少しは、可能な限り混乱しています。 主にいくつかのことはまったく意味がないからです。 彼らはスポイラーなので、私はあなたにこれらのものが何であるかを伝えることはできません。 しかし、私を信じて、それは奇妙なことを育てる素晴らしい漂白方法を＆amp; 説明することはありません、ちょうどパイルの後ろにそれらをプッシュします。 地獄の男はファックのためにキツネの頭を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート=ひどい。 なぜ誰もがタコの目、ボスの目、クロスアイに引っ張られてしまったのですか？ そして、なぜ彼らはフラッシュで行われたようにいくつかの戦いのように見えるのですか？ これは漂白剤映画のためのもので、ファンによって作られたもののように見えます。  （それがあったなら、良い仕事）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく漂白剤は素晴らしい音楽とアンプを持っています。 とにかくキャストされているので、あなたは音から良いものを期待することができます。 しかし、書き込み＆amp; これらの人々はHe-Man漫画（元のもの）の材料のいくつかを盗んだように見えたので、とても安っぽいと言わざるを得ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は漂白剤で良いです。 お気に入りはすべてここに＆amp; いくつかの新しい文字。 新しいものはどれも実際にはWOWではありませんが、確かに悪くなくてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いは、ブリーチが大丈夫なのですか？ 試合はクレイジー、ペースが速い＆amp; 強い。 うわー、彼らはブリーチが行うことができる、華麗な方法でスリルライドです。 さらに、キャラクターの中には、ヒサギとヒロインのような小さなキャラクターのほんの一部を見るのもいいですね。 彼のkido＆amp;  Ikkaku＆amp; 彼のバンカイ。 たとえそれが本当に性格外であったとしても、それは由美以外の誰かの前でやっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーや新しいキャラクターのためにこの映画を見ないでください。 しかし、この映画は戦いのためにそれだけの価値があります。 そして、戦いは漂白剤がすべてについてあるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;城の攻撃がDMC（敵とすべて）の最終レベルのように見えても&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7762&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fullmetal-Locke/reviews&#34;&gt;Fullmetal-Locke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second Bleach movie! Will it be better than the rather dreadful first one? Which had romance down to a T &amp;amp; nothing else.     &amp;hellip;    Nope.    Seems not.     Story? The little bit o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danno-1&#34;&gt;Danno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを展開すると、スポイラーの警告が表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高で平凡です。 典型的な充填材料。 彼らはすでに、「失われた死神は無益です！ シーズン4のものと最初の映画のもの。 彼らは私たちが好きなキャラクターをランダムに投げつけて映画を好きにしてみようとしていました。  Kenpachiがちょうど終わりの近くで野生になったのはクールでした。 彼の性格に非常に合っています。 しかし、それはちょうど&amp;hellip;されていたはずの涼しいほどではなかった。 ケンパッチのキャラクターを使って「この敵の本物の強い」と言っていたのと同じように、彼は無駄な人形のように彼を捨てた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それはかなりうっすらと、私はそれの半分を覚えていない。  BSの一束が、思い出深いものではない映画に満載されています。 ブリーチは非常に人気があるので、簡単に逃げることができました。 これは感情のないワンピースの映画と同じくらい悪いものだった&amp;hellip; * shudders *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは彼らが先に進み映画を作った前に、これらの馬鹿たちが何をしていたのか、作者は考えていましたか？ 彼らは実際に他人に知らせるよりもむしろ死ぬだろうが、マダラメがバンガイから披露されたことで本当にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Danno/reviews&#34;&gt;Danno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spoiler alert if you expand this review.    Mediocre at best. Typical filler material. They already used the &amp;lsquo;mis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daemonblade1229-1&#34;&gt;daemonblade1229&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、ストーリーであるゴミの山から人々をそらすための魔法のシ​​ョーに非常によく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの漂白剤が大好きですが、この映画の物語は本当にうまくいきませんでした。 巨大な論理ループがあり、ペーシングは混乱し、震えていました。最終的な解決策は、サブ作成の大きなコンテキストではほとんど意味がありませんでした。 しかし、これを豪華な戦いのシーケンスとあなたの好きなキャラクターからのより爆発的なアクションのための非キヤノンの言い訳として扱うなら、それは乗り物です。 戦いの振り付けは、いつものように、声の演技は大丈夫です。大部分は、あなたがシリーズから覚えているのと同じ愛らしい集まりです。 善良な人たちに対抗して、サウンドは常にショーのためのものなので、スタイル的にはとてもフィットしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでの犯罪は、話がなければ、それ以外の部分は少し空いているようです。 アイスボーイと彼の冷凍龍のような様々なファンのお気に入りの理解を深めてくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、この映画は綿菓子のようなもので、カーニバルにはぴったりですが、夕食のすべてを構成するにはあまり良いものではありません。 たとえ本当にいい仕事をしていても、本当に綿菓子を欲しがっているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10249&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daemonblade1229/reviews&#34;&gt;daemonblade1229&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is very much like a magic show put on to distract people from the steaming pile of garbage that is the story.    I love bleach th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;em-leingod-1&#34;&gt;Em_Leingod&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、それが漂白映画であると考えるとかなり良いものでした。 私はそれが期待していたほど悪くはなかった、それは実際にはかなり楽しいものだった。 多分それは、私が知っているキャプテン益月が好きだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画全体が「冷たい」感覚（温度賢さ）を持っています。 キャプテン・ヒツガヤと彼の過去を中心にしていますが、もちろんイチゴがなければ漂白ムービーではないでしょうが、彼はこのストーリーの第二の主人公です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり基本的なものです。もしあなたが前に漂白剤を見たことがあるなら、何を期待するのか、何も特別なものは分かりません。 それは悪いことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はかなり良いですが、全く悪くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、典型的でクリシェ、しかし悪くないか恐ろしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、これは漂白アニメよりもずっと楽しかったと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それはあなたが漂白剤を好きなら、これはあなたのために見る必要があります、あなたは漂白剤の映画のためにかなり良いでした。 あなたがしなければ、私はまだ漂白剤のファンではないので（私は自分のものを考慮していない）、それはあなたに非常にお勧めしますが、それでもかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7795&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Em_Leingod/reviews&#34;&gt;Em_Leingod&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie was pretty good considering it was a Bleach movie. I mean, it wasn&amp;rsquo;t near as bad as I expected  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nekoc-1&#34;&gt;NekoC&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Diamond Bust Rebellionは、2番目のブリーチ映画です。 物語は本質的に、彼の過去からの物事、そして、それが誰もがすべてを捜すために、彼を狩るために戻ってくるときに起こること、義務の俊郎隊長の周りを回っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、物語そのものは非常に陳腐であり、予測可能です（映画の最初の数分ですべてを把握できます）、特に羊蹄谷の部分です。 私は間違いなくあなたが他のアニメ/アニメのこの特定のプロットを（少なくとも1回は）見ていることを確かめることができます（私はそれがかなり共通していることを知っています）ので、私はそれをむかつくでしょう： 復讐し、世界を破壊する」と言っているが、もちろんこれが表情であるので、式全体にIchigoを追加するだけでいい。 だからオリジナルストーリーラインを探しているのなら、あなたの息を止めないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、トップアニメーションと比較してブリーチアクション（92分）を探しているファンなら、これはあなたのものです。 はい、通常、映画はテレビエピソードよりも優れたグラフィックスとアクションシーケンスを持っていますが、Bleachも例外ではありません。 驚くべきアニメーションは、それを表現する方法です（シリーズ全体がそうであることを望みます）。 そして確かに、私が物語の想像力の欠如について泣いている段落全体を過ごしたにもかかわらず、真実は私が映画を楽しむことです（私はあなたが知っている漂白剤が好きです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めは確かに遅いですが、それが苦痛を感じることはありません。 それでもあなたの注意を引くのはどこかにあり、最後にはあなたの目をスクリーンから離しておくことはできません。キャプテンと副キャプテンを含むすばらしい戦闘シーンと関係していると思います（おそらく、 ほとんど）とソウルソサエティのほとんどの人が出演したという事実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから良いもの：
 - それはヒツガヤについてです（彼はかわいいです）
 - アニメーションは本当に良いです
 - あなたはほぼキャスト全体と、いくつかのものを含むいくつかのクールな戦いを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪いもの：
 - 物語はクリシェ
 - それは、プロット内の穴の最も驚くべき負荷と意味が分からないものを持っています&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;そして最も重要なのは、なぜ、ヒツガヤが「パワフルな」クーサカに最終打撃を与えたのではなかったのか？ なぜ、草加の龍の頭を砕いたのは、いちごだったのですか？  Ichigoはここでサポートキャラクターの一種だった&amp;hellip;まだ彼は&amp;rdquo;神&amp;rdquo;敗北と栄光を得る人ですか？ その上、Ichigoが彼を簡単に倒すことができた方法は何ですか？ それは意味をなさない&amp;hellip;ああ、それは漂白剤です&amp;hellip;（大丈夫です、十分な一口を、信じるかどうか私は彼が好きです）。
レビューに戻る。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体的に、あなたがブリーチが好きなら、この映画が好きになるでしょう。 あなたもヒツガヤのファンである場合、あなたはそれを愛しています！ 私はそれを確かに楽しむ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NekoC/reviews&#34;&gt;NekoC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Diamond Dust Rebellion is the 2nd Bleach movie. The story essentially revolves around the Captain Toshiro Hitsugaya, stuff from his past and what happens when it returns to hunt him down, in fact, to hunt everyone and everything down.     Actually, the story itself is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ethann-1&#34;&gt;ethann&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ダイヤモンドの塵の反乱は王室の人工物の盗難であり、それによって第10隊の大尉であるヒツガヤが主な容疑者であり、本当の泥棒は死んだはずだった彼の旧友である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、私の意見では、復讐と操作の典型的な物語はかなり面白かったです。 ツイン・ザンパクーツのアイデアはおそらく私が独創性という点で7を与えた理由です。 それ以外にも、物語の性格の中には復讐と裏切りのステレオタイプの物語に合わせて若干のキャラクターのキャラクターが変更されているため、キャラクターの能力の面でアニメにはうまく合わないと感じました。 それはIchigoより強力な人がいなくて、すべてをやらなければならないかのようです。 ヒツガヤがもっと行動を起こせば、私は実際にそれを望んでいたでしょう。＆lt;スポイラー＆gt; 私はすでにそれを見た人たちのために、どうすれば第8組のキャプテンが、それほど簡単に敗北することができたのだろうか？  ＆lt;スポイラー＆gt;。 私は最初の映画がこれよりも良い感情と気持ちを呼び起こしたと思います。 私はショーに魅力を感じなかったが、少なくともアクションはまだ良いです、私はそれをあまり与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫でしたが、私が漂白アニメーションで見た中で最高でした。 しかし、どちらかと言えば悪いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは、おそらくショーの最高の部分だった、インサートは雰囲気を作成するのに役立つ時間があった、私はとにかく映画の以下を期待するだろう。 私はいつも漂白剤の挿入物が好きだったかもしれないので、それはちょうど私だけ、いくつかはアニメから認識できます&amp;hellip;他にはありません。  （私はインサート曲を参考にしているインサートで）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは良い基準だったのですが、もちろんヒツガヤといちごに焦点が当てられていますが、他のキャラクターはまったく無視されません。 私はこのようなキャラクターの広いキャストのために、彼らは物語にかなりうまく収まると私はそれを与えるだろう7ために私は助けることはできませんが、Ichigoはいつも特別なものとして特定されていると感じる それは彼についてではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーショーを楽しむことができました。そのショーは、全体を通して見事な行動を見せてくれました。 それはかなり速いペースで一緒に運ぶようにショーに退屈な瞬間はありませんでした。 しかし、ichigoとコメディの欠如に焦点を当てると、より高いスコアを与えることができなくなったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、映画は最初の映画よりも優れたアクションを持っていましたが、ichigoがストーリーの中心になるという絶え間ない必要性から、それはちょっと退屈なものでした。 それが目立つように特別な要因はなかったので、私はそれが単なる平均的なショーだと言います。 私はアニメを見ている人の視点からこの映画を見ているので、偏見があるかもしれないことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7906&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ethann/reviews&#34;&gt;ethann&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Diamond dust rebellion is about the robbery of a royal artifact whereby Hitsugaya, the 10th squad captain, is the main suspect and the real thief happens to be his old friend who was supposed to be dead.    The story was quite cliche in my opinion, typical story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mx-anime-1&#34;&gt;mx_anime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこの映画を見終わったので、私の心の中でまだかなり新鮮です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、ストーリーは大丈夫だと思っていました。 これはかなり一般的な話です。 ソウルソサエティは、誰かが彼らを裏切って、その人が言うべきことを聞くことなく、犯人を捕まえようとしていると信じています。イチゴはいつものように救助に来て、その日を救う大きな誤解です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドトラックは大丈夫、かなりまともです。 しかし、それは本当に私を吹き飛ばしたものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはブリーチ映画であり、したがって、実際のストーリーラインとは関係がないことを考慮すると、キャラクターの開発はかなり存在しません。 それにもかかわらず、私たちは、羊飼隊長の過去を少し見ています。 しかし、何かが欠けているかのように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画の楽しさの要因は、少なくとも私にとってはそうだった。 それは私が待っていた映画だった。 それを見てすぐに見なければならなかったことではありませんでした。
基本的な話は、キャプテンの過去が彼に追いつき、彼はそれを訂正したいと考えています。そして、ソウルソサエティ全体が彼の意図を誤って解釈します。  Ichigoは一日を節約し、それはかなりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがブリーチシリーズのストーリーラインをさらに進歩させると思うので、これを見ているなら、あなたは間違っています。 しかし、あなたがアクション・バフであれば、たくさんのアクション・シーケンスがあるので完全に見るべきですが、あまりにも印象的なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを7/10と評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mx_anime/reviews&#34;&gt;mx_anime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching this movie, so it is still pretty fresh in my mind.    First off, I thought that the story was alright, nothing too amazing here &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brand-182-1&#34;&gt;brand_182&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;その儀式の輸送の間に王室の人工物であるキングズ・シールが不思議な男に盗まれました。 手続きを監視するために配属された羊飼隊長は泥棒に直面するが、すぐに闘争になり、戦い中に彼のチームを放棄する。 逃走中の逃亡者は、魂の社会を避け、泥棒のアイデンティティを見つけようとしなければならず、それが彼と戦うことを不可能にしたのです。 ヒツガヤ、いちご、そしてソウルソサエティのすべては、ソウルソサエティの過去の間違いを払うために戦わなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bleach映画シリーズの2回目の記事は、最初のものよりも大きく改良されています。  DiamondDustは、より高品質のアニメーション、より多くのドラマ、そしてより悪いバンカイの戦いを提供します。 風景やキャラクターデザイン（特に表情）はすばらしく、戦いは速くて魅力的です。 オーディオはブリーチにとって典型的なもので、それは傑出していると言われています（ただし、プロデューサーはダビングされたバージョンを出すのが遅いですが、Memories of Noodyのように素晴らしいと思います）。  DiamondDustはより多くの戦いを持ち、戦闘はより大規模で、より多くの船長といくつかの新しい権限を必要とします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴者は思い出のそれよりも明らかに優れているプロットに対処されます。 一般的な構造 - 悪い男が現れ、大きな破壊のために使うことができるものを盗み、良い男たちは彼を追い越します - まだ存在しますが、ほとんどのファンは主人公としてのヒツガヤの役割を愛し、 泥棒。 シリーズ自体へのTruerは、行動の真っ只中に、彼らの法律を盲目的に守る社会批判があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この改良にもかかわらず、DiamondDustにはいくつかの顕著な欠陥があります。 今回は敵が大尉のための本当のマッチですが、戦いは不経済であり、まれには本当の危険感はほとんどありません。 イチゴとヒツガヤの敵との最終対決は非常に短く、時間、予算、またはその両方で短期間で実行されたように見える。 そして最後に、ヒツガヤの物語とソウルソサエティを放棄するための推論は、強制的かつ非合理的であると感じました。 それでも、これは非常にうまくいった映画です。 思い出よりも優れており、シリーズベースのフィルムの大半よりも優れているため、DiamondDustは時計の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：A&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のブログ&lt;a href=&#34;http://animefiend.blogspot.comでスナップショットをチェックし、高品質のダウンロードを見つける&#34;&gt;http://animefiend.blogspot.comでスナップショットをチェックし、高品質のダウンロードを見つける&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17072&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brand_182/reviews&#34;&gt;brand_182&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;During its ceremonial transportation the King&amp;rsquo;s Seal, an artifact of the Royal Family, is stolen by a mysterious man. Captain Hitsugaya, assigned to watch over the proceedings, faces the thief but quickly becomes conflicted and abandon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ace9010-1&#34;&gt;Ace9010&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は誰の思い出よりも良いことが予告されますが、失敗します。  fangirlsの好きなキャプテン羊飼屋俊郎の周りを回っています。 最初のブリーチ映画によく似たプロットは、再び穴がいっぱいで、何も本当に説明されていません。 この映画は映画や漫画の出来事と矛盾しています（つまり、IchigoはSoul SocietyのVizard形式を使用しています）。映画は巨大な戦闘シーンで償還しようとしますが、退屈で、映画にはかなり退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ace9010/reviews&#34;&gt;Ace9010&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This Movie is heralded as better than memories of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cmccrzy-1&#34;&gt;cmccrzy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Spoilersが含まれているかもしれません（あなたがそれを見ていない場合は、おそらくそれを理解できませんが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言って、これはヒツガヤファンのための単なる物語です。 いちごバンカイファンのためのスペースもあります。 私は個人的には羊飼いのファンですので、これはまだ私にとってはかなり良い映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ヒツガヤの存在感を超えて、私はそのストーリーがいろいろな形で欠けていることがわかった。 実際に何が起こっているのかを知ると、プロットは非常に工夫されているようです（審議会や何かを決定し、その理由を何も説明せずに突然決定を変更します、私の意見では非常に重要です - なぜヒツガヤが選ばれたのですか？ ヒサカよりも良い？）。 キャラクタリゼーションはあまり意味がありません。 ヒツガヤも&amp;hellip;ランダムに所有していますか？ 傷ついた？ 何？  （これはほとんどの物語を通して私の思考でした。ところで - 鬼怒川の怒りのファン、この映画はあなたのためのものです）。 彼らはまた、ヒツガヤの性格（Kisuke、Ichigo and Co.）の一種の解剖を開始し、その後ただ止める。 それは本当にそこにまっすぐ投げ込まれているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、この映画は主に「カメオ」映画のようだ。 気づけ、織姫、チャド、竜流のようなキャラクターがすべて登場する。（巡礼や店員が現れても覚えていないが、そこにいる可能性はある） ほとんどすべてのソウルリパーチャーが表示されます。 そして明白な理由がないのを見てください。 これは、マンガ出版物の間の典型的な詰め物であるOVAのための公式であるが、この映画の場合には余計なことだ。 少なくとも「セーラームーン」映画では、例えば、カメオセンティは重要だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画で私の最大の牛肉はプロットの穴だと思う。 主なプロット（2つの兵法丸があるという事実）は決して説明されていない。 説明には説明と説明が必要です。 どこにEXPLANANSがありますか？ 実際の説明はありません。彼らは、それが起こった、完了した、完了したという事実を述べるだけです。 だから、あなたは思っている： &amp;lsquo;さて&amp;hellip;まあ&amp;hellip;待つ&amp;hellip;何ですか？ どうして？ いつ？ どうやって？&amp;rsquo; 本当に。 ヒサカヤとヒツガヤには似たような魂や性格があります。なぜなら、彼らは友人で、なぜヒツガヤがそんなに怒っているのですか（彼の友人を傷つけるのは難しいですし、 場所など）。 しかし、あなたは本当にそれについて考えなければなりません。 それを暗示するような言葉や感情はありません。 さもなければ、ストーリーは私に「ポニョ」を思い出させます。ここであなたはちょうどハーフフォームのプロットに落とし込まれます。 彼らの説明は、同じZanpakutoが時々あるということです。 それでおしまい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、キャラクターの一人が実際にBIGプロットの穴を掘り起こすポイントがあります - どうしてひねくれがすぐに反逆のために起訴されるのですか？ 彼は何を間違えたのですか？ なぜ、すべての船長などが彼の後に出てくるのですか？ 私はこれが最初の本当の「ブリーチ」アークの前提に可能な頷けであると思う：ルキアの投獄と執行、それはトップを考慮し、誰もそれに本当に反対した。それは奇妙だった（アイゼンは少なくとも これは説明されています）。 しかし、もちろん、映画の問題は完全に無視され、彼らは直ちにプッシュしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが望むのは、魂のリーパーがお互いに戦い、いくつかの寓話（実際に結びついている、私は見上げた;しかし、彼らの存在はまだランダムである、私の意見では）であることを見る理由であるなら、これはあなたのための映画です 。 あなたが何か「漂白剤」が関連している（そしてあなたが好きな「漂白剤」キャラクターのカメオを望むことを）見たいだけなら、これはあなたのためです。 ポニョが気に入らなければ、これを見ないでください。 それは奇妙な関係ですが、あなたが映画を気に入らなければ、おそらく理解できるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cmccrzy/reviews&#34;&gt;cmccrzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;May Contain Spoilers (although if you haven&amp;rsquo;t seen it you probably won&amp;rsquo;t understand it).    Frankly, this is just a story for Hitsugaya fans. There&amp;rsquo;s even room for Ichigo bankai fans. I personally AM a Hitsugaya fan, so this is still a pretty good movie for me.    Beyond Hitsugaya&amp;rsquo;s illuminating presence, however, I found that the story was lacking in n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeropi-1&#34;&gt;jeropi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;やっぱり最初のムービー（Memories of Nobody）がぼんやりとした後、Diamond Dust Rebellionがリリースされるまで待つことができなかった。 ファンサブグループ（Dattebayo ftw！w00t！）がリリースと男のためにそれを選んだのは、ちょうど時間の問題でした、それは待つ価値がありました！ 彼らが第3の映画のために同じことをすることを望みましょう。 あなたがメインキャストから考えることができるちょうど約すべてのキャラクターは、この映画にあった、彼らはすべて、この映画のトップ層を作るために十分な画面時間を持っていた。 この映画のためだけに作った3人の悪役たちも、すばらしいことでした。 私は特にシリーズからのあなたの典型的なVizardの運賃のようには見えなかったので、YingとYangを好きでした。 映画のサウンドトラックは、シリーズのような通常のギター運賃を持っていましたが、映画の終わりに向かってむしろあまりにも邪魔な合唱団なしでは本当にできました。 あなたが映画の中で聞いた他のすべてのトラックは、劇的なシーンにぴったりのものか、劇的なシーンに合ったものなので、私の意見には合わなかっただけです。 キャラクターとバックグラウンドのアートワークは非常にきれいで磨かれていて、戦闘シーンなどのアニメーションの品質はかなり良かったです。  Studio Pierrotはこの映画でうまくやった。 これはかなりバランスが取れているので、私は間違いなくもう少し時間を見ることができる1つのブリーチ映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jeropi/reviews&#34;&gt;jeropi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After a rather lackluster first movie (Memories of Nobody), I couldn&amp;rsquo;t wait until the release of Diamond Dust Rebellion after watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amywatkinson-1&#34;&gt;AmyWatkinson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビュー22：ブリーチ映画2、DiamondDust Rebellion&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IchigoとHitsugayaのための驚くほどハッピーエンド。 これらの2人がこの映画の主人公です。多くのファンが、このようなペアが第2の映画の主な焦点になることは驚きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、主に出発した友人と一緒に過ぎ去った日月夕方に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の冒頭で、私たちは国王の印鑑と呼ばれるアイテムを護衛する第10部隊を見る。 魂の社会の間の輸送が行われている間、Arrancarsに似ている2人の若い女の子と白いマスクを着けた身元不明の盗人が現れます。 女の子は誰も期待していない火と稲妻をコントロールすることができるので、ちょっと盗んだ攻撃のようです。 神秘的なマスクされた魂の刈り取り人はHitsugayasのような剣を盛り上げるが、彼の主張は主張する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第10隊と3人の不思議な侵入者の間で戦いが勃発し、ヒツガヤは彼のポストを放棄して、間もなく彼がひどく負傷した神秘的な魂の死者を追いかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニュースは人間の世界に届きます。私たちは、いつもの友だちがニュースをすぐに見つけ出して助けてくれることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは理にかなっていて、ヒツガヤスの記憶のフラッシュバックはストーリーラインに追加して、それをもっと&amp;hellip;.サスペンスフルにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックはもう一度最新のものになり、ストーリーラインは新鮮で新鮮なように見えますが、戦いは私たちの通常の基準に達しており、声のオーバーは再び華麗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがフィルムをスピーディーにして、アクションパックし、漂白剤の映画に興味を持っているより多くの人々を得るために異常な文字を追加したと思う。 これは二番目の映画ですが、私たちは既に今まで知っている映画に引きずられて引かれているので、他の映画と同じくらいうまくいっています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の一面はかなり小さいです&amp;hellip;私たちは皆、終わりに謎のマスクされた魂の刈り取り機に何が起こるかを見ます&amp;hellip;.しかし、彼の2つの小さなサイドキックに何が起こるかわかりません&amp;hellip;あなたは 火と電気を制御する人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際に彼らに何が起こったのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2013年2月23日土曜日10:30 pm。  〜AmyXxx&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AmyWatkinson/reviews&#34;&gt;AmyWatkinson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review 22: Bleach movie 2, DiamondDust Rebellion.    An amazingly happy ending for Ichigo and Hitsugaya. A these two are the main characters for this film, A lot of fans took it as a surprise that such a pa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;becca-boo-1&#34;&gt;Becca-Boo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビュー！ ベッカブーのアニメレビュー〜！ 行こう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、映画はまともで、面白い瞬間と良い瞬間を見せていましたが、良いプロットラインではそれほど欠けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10
プロットホール。 どこにでも穴をあけます。 私はスポイラーを与えたくないが、複数の不一致があった。 プロットは非常に混乱していました。なぜなら、一連の要素が非常に多く導入されているからです。 ヒツガヤに集中している話は、爽やかで面白かったが、うまく実行されなかった。 また、文字で表示されるロジックは本当に悪いものでした。  （特にヘッドキャプテン）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
芸術とアニメーションの質は、ほとんどの場合、通常、ほんの少しのステップアップでした。 いくつかの場面では、文字はぎこちなく描かれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
サウンドトラックはほとんど楽しいですが、時には少しランダムに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
キャラクターは、アニメの中で提示されているものとほとんど一致していた。 悪役はかなりステレオタイプで生きていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
特に蓮司といちごがやり取りするときには、笑いがありました。  c：ああ、Kenpachiがあります。  Kenpachiはちょうど私をばかげて幸せにさせます。  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10
主にこれがどのように書かれているかには失望していますが、私のようにブリーチが好きなら、少なくとも時計の価値があるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Becca-Boo/reviews&#34;&gt;Becca-Boo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first review! It&amp;rsquo;s time for Becca-Boo&amp;rsquo;s anime review~! Let&amp;rsquo;s go!    Overall, the movie was decent, had some funny moments and g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valenti-1&#34;&gt;valenti&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このストーリーはいくつかのアップを持っていたが、それはまた、その大きな戦いが急速に終わり、それは良い映画だったが、私はそれが速く終わったと思うすべてで少し長く続いたはずだということを信じていた。 しかしそれは見る価値がある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/valenti/reviews&#34;&gt;valenti&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this story had some up &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bri-bri101-1&#34;&gt;bri_bri101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブリーチ：DiamondDust Rebellionは間違いなく価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のプロットは非常に良く、明らかに非常に人気がありますが、決してスクリーン・タイムを得ないキャラクターに焦点を当てています。A.K.A Hitsugaya Toshiro。 映画はまた、いくつかの非常に記憶に残る戦いがあり、魂のリーパーを言及する価値の大部分はそこにあり、彼らはいくつかの並べ替えのラインを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の芸術は、もしあれば、アニメよりも優れています。 詳細はたくさんあります。アニメの長編エピソードだけではなく、映画を見ていると言うことができます。 唯一の本当の問題は、戦いの間に少しぼやけてしまうことです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は同じで、ほんの少し上手ではないにしても、多くの厄介なことが起こり、音が場面に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の登場人物は非常によく発達しており、早い時期に紹介されたすべての登場人物は映画の中で比較的重要な役割を果たしているだけでなく、場面を埋めるためのものでもありません。 そして、私が前に言ったように、魂の刈り取り機に言及する価値のあるものはそれの中にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はthouroughlyこの映画を楽しんだ。 芸術は本当にうまくいっていました。私は、いちごを一度見ていて、誰もが病気になっていると確信していますので、一度、一度は、都城に一層焦点を当てていたのが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に映画は完璧ではありませんが、それは非常に、非常に、非常に良い映画であり、あなたの時間に間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22619&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bri_bri101/reviews&#34;&gt;bri_bri101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bleach: The DiamondDust Rebellion is definitely worth watching.     The plot of the movie is very good and it focuses on a characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oka1992-1&#34;&gt;oka1992&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの、そして簡単に続く、1つか2つのプロットホールですが、まっすぐ前方に、そして最も重要なことは、それが面白い&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは映画なので、ビジュアルはすばらしく、Getsuga TenshouとHyorinmaruはZarakiのreatsuはもちろんのこと、傑作でした。 私は例外的に言うことはできません&amp;hellip;優秀&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;音質は良かったし-漂白剤の戦いの音楽などから戻ってきたが-これを8に落とした主な理由は-ルキアの-つぎの舞-のバイオリンの音楽を聞くことができないからだ-1&#34;&gt;音質は良かったし、漂白剤の戦いの音楽などから戻ってきたが、これを8に落とした主な理由は、ルキアの「つぎの舞」のバイオリンの音楽を聞くことができないからだ。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ヒツガヤに焦点を当てたのは本当に良かった-松本も-私たちは偉大でより成熟した彼女の新しい面を見ました-これを落とす理由は-主要な悪役がうまく説明されなかったため-彼の2人の部下に関する情報が得られなかったからです-また-藍染を連れてきた-kyoraku-を最強のキャプテン-ヤマを除く-にして-bankaiを持たない卑劣な悪人に襲われ-緊急時に病院に連れて行って弱く見えるようにする-1&#34;&gt;ヒツガヤに焦点を当てたのは本当に良かった。 松本も、私たちは偉大でより成熟した彼女の新しい面を見ました。 これを落とす理由は、主要な悪役がうまく説明されなかったため、彼の2人の部下に関する情報が得られなかったからです。 また、藍染を連れてきた「Kyoraku」を最強のキャプテン（ヤマを除く）にして、Bankaiを持たない卑劣な悪人に襲われ、緊急時に病院に連れて行って弱く見えるようにする。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には素晴らしい映画でした。 途中で止まらなかった。 それはまっすぐで、時間を過ごすのは良いです。 また、そのクイック映画は、これらの退屈な長い映画の一つではありません。 それは速く、またポイントです。 アクションは素晴らしいです!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たくさんの行動を見ている漂白剤のファンを見なければならない&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7870&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oka1992/reviews&#34;&gt;oka1992&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:    Great story, original and easy to follow, one or two plot holes, but straight forward and most importantly it was something new and great, probably something we neve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;santoryu-xburner-1&#34;&gt;Santoryu_XBurner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2番目の漂白ムービーと私がこれを見た4つのうちのすべてが私のお気に入りです。 これは、いちごからGotei 13までの皆さんの力を本当に見せてくれるのです。私の意見では、私たちは既にアニメで見る能力を披露する言い訳ですが、すべて映画の中にあります。 アニメでは見えないかもしれないキャラクターがあなたの好きなキャラクターに表示されているのを見るのは常に良いことです。 いつものようにIchigoは彼があなたが最初に見なければならない漂白剤の映画を見たいと思えば私が愛し、全体的にどれだけ成長したかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79910&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Santoryu_XBurner/reviews&#34;&gt;Santoryu_XBurner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second Bleach Movie and out of all the four that I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>