<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/tokyo-majin-gakuen-kenpucho-tou-dai-ni-maku/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/tokyo-majin-gakuen-kenpucho-tou-dai-ni-maku/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Tokyo Majin Gakuen Kenpucho Tou Dai Ni Maku</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/tokyo-majin-gakuen-kenpucho-tou-dai-ni-maku</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/tokyo-majin-gakuen-kenpucho-tou-dai-ni-maku</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/21754.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/2683/Tokyo_Majin_Gakuen_Kenpucho__Tou_Dai_Ni_Maku/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/2683/Tokyo_Majin_Gakuen_Kenpucho__Tou_Dai_Ni_Maku/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;4kicks&#34;&gt;4kicks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読んでいるなら、あなたはすでに最初のシーズンを見た可能性が高いので、私はそれについて話しません。 これは無意味なラブリングの暴言のように聞こえるかもしれませんが、これは私が私のレビュー、あるいはむしろ批評を与える方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2シーズンは最初のシーズンから残っていた穴を埋めることができましたが、苦い終わりまで新しいものがもたらされました。  S2は最初のものと比較して失敗します。 私は、キャラクターが再び見ることができないなど、途中で突然終了するアニメを嫌います。または、これを最後に見たが、彼らに何が起こったかは言いません。 これは、そのアニメのタイトルの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は大丈夫でした。ファンタジー、超自然的な神話、壮大なアクション、ロマンスなどが組み込まれていましたが、それが10点から始まり、好きでない点を差し引いて7点まで評価した唯一の理由です。 最後の2つのエピソードでは、メインストーリーに付随するキャラクターの背景の深さをより深く説明したが、主要なストーリー自体は説明しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きではなかったことは、各エピソードの後、次のエピソードの真ん中にスキップし、後で中断したところに戻ります。 私はこの物語を、短編小説では一般的に中間から始まり、後で伝えますが、理解してもらえますが、アニメでは、連続して前後にジャンプして、ちょうど何が起こったのか、混乱したのか分からないまま、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが一流であったので、芸術とサウンドについての苦情はありませんでしたが、物語のキャラクターはあまり表現されていません。 その理由は、特定の文字にはあまりにも深く関わっていないか、他の特定の文字にはあまりにも深く関わっていないし、その順序もそうであるからです。 彼らは優先順位をまっすぐにする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなアニメでは、流血があり、死に遭います。 しかし、継続的に私はますますシリーズを見るようになってきました。生きていたらより良いはずのキャラクターを殺し、特定のキャラクターを生き残らせるためには、 死んでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体の話の断片だけではあるが、時々私は、おそらくカノンだったオリジナルのロマンチックなキャラクターの関係は素晴らしかったと思ったが、彼らは新しい材料を使ってミキサーにすべてを入れ、それから何が出てくるのかを見極めることにした。 果物サラダにトマトを入れるのと同じです。 だから明らかに少しの進歩、あまりにも多くの、または間違ったキャラクターの描写や、クリエイターがこのすべてで行っていたところから、嫌な味が残っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：シリーズは第11話で終わります。第12話は、DVDスペシャルで通常見られる余分なものやOVAです。 私が見ている別の不具合は、主なシリーズがなくてはならなかった余分ではなく、最後のエピソードでより完全な丸められた結末に向けて彼らの努力または注意を向けるべきだったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的な楽しさは、芸術、音、行動、好きな声優/女優（セイウー）の満足のために高くなっていますが、ストーリーを伝えることやキャラクターに私の失望は平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10634&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/4kicks/reviews&#34;&gt;4kicks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re reading this, then you&amp;rsquo;ve most likely already seen the first season so I won&amp;rsquo;t talk about that. This may sound like a rant of nonsensical rambling, but this is how I give my review, or rather critique.     Although for the second season, they fill a lot of holes that were left from the first se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;makotousaki&#34;&gt;Makotousaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしい続編です、個人的には、これは第1シーズンよりも良い方法だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンとは異なり（1人の主なアンタゴニストと彼が英雄の後にMINIONZを送っている）、今シーズンはTWISTSとより多くのアクションを示しています！
ほとんどのshounensは同じです（高校の子供たちは悪と戦う！）。 私は全体的な話が好きでした。たとえ一部の部分で何が起こっているのかを理解することが困難でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのキャラクターは素晴らしく、今シーズンは観客にキャラクターの発達と起源が多く見られました。 いくつかのキャラクターは「共通/典型的」ですが、このアニメはキャラクターに多くの個性を加え、多様性を示しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とサウンドはA +です。以前はこのような偉大な作品と音楽を見たことがありませんでした。そして、東京マジンを通して、私はそのような偉大なバンド（ACID）とOSTを聴きました。 戦闘シーン、（素晴らしいアニメーションのおかげで）すべてのアクションは、パックされ、私のつま先で私を保った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に物語の中でアラン・クロードをもっと欲しかったが、これは私のお気に入りのアニメに永遠に残るだろう。
しかし、真剣に、より多くのウォッチャーが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Makotousaki/reviews&#34;&gt;Makotousaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a great sequel, personally, I think that this is way better than the 1st season.    Unlike the first sea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rejakted&#34;&gt;ReJaKted&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;軽いスポイラーを含む
あなたはシーズン1を見て、ここでは両方のシーズンについて話します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを、衝撃的な種類の啓示で始めている。 私はいつも自分のものを手に入れているサイトから「Arigatou Tokyo Majin」という番組をダウンロードしました。 概要を読んでいなかった。 私はそれが本当に甘い&amp;rdquo;俳優になるだろうと思った！ ニャル子さんのタイプショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私は間違っていた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arigatou Tokyo Majinはコメディのスライス・オブ・ライフではありませんでした。 地獄、なぜアップローダーが（明らかに）間違った名前の下にアニメを入れていたので、私の期待が最初に間違っていた理由。 そうです、人々。 それは実際には東京の「Majin Gakuen Kenpucho：Tou」と呼ばれています。 そして、それはシングルシーズンショーではありません。 それはアップローダによって間違って宣伝されたものとは異なり、14のエピソードの2つのシーズンを持っています。  2番目のシーズンはほぼ同じものと呼ばれています.Touの後に「大Ni幕」を追加するだけです。 私はここで両方のことについて書いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はアップローダーを怒らせるためにここにいるわけではありません。 実は、私は全く怒っていません。 私には理由がありません。 東京マージンは悪くない。 それはかなりまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;東京マージンは、大声で、たくさんの血から始まります。 私は冗談ではない。 ショーの最初の6分間のように人々は死ぬ。 最初のエピソードでは、気軽に、そして非常に迅速に、混乱している指揮のピンチで振りかざされたアクションの全体の袋を持つ文字のほとんどを紹介します。 すべてのブームやカープで吹かれますが、最後には何が起こっているのか非常に混乱します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの欠点の大部分はそこにある。 時には遅すぎることもあります：時には速すぎることもあります。 多くのことがうまく説明されていませんし、説明が与えられたときには、そんなに面白い方法で行われているので、なぜ（キャラクターや作家が）最初に気になるのか疑問に思うことがよくあります。 しかし、それはあまりにも期待されています。 東京マージンは1998年に出てきたゲームを元にした漫画の漫画です。このようなことは予期されることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;東京マジンは、主に中国の神話や非白黒問題をかなり重視したアクションショーです。 完璧に正直に言うと、白黒のものは本当に良いショーの良い塊を殺します。 ほとんどすべてのキャラクターが悲しいか深刻な問題を抱えています。 ああすごい。 正義と人々を救うか殺すかの議論のための自由な道。 ああああ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;辰巳と九州の主なデュオを除くほとんどのキャラクターは、問題全体に固執しています。 つまり、彼らは自分自身の問題を抱えていますが、少なくとも彼らはいつも泣いているわけではありません。 真剣に、女性のキャラクターはそんなに泣いている。 レスリング選手も泣く。 たくさん。 適切なキャラクターの開発は、デュオ以外のキャラクターにとってはほとんど存在しません。 それを得る少数の人々は、あなたが最初の場所で邪悪な雌犬になったのはなぜですか？そして、あなたはとても満足していて、最後の18のエピソード 後でメモリレーンを一度訪れて、今あなたは、あなたの怒りの涙と混じったスコッチの瓶を呑み込む老人のように行動しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションショーのために、それはまともな仕事をします。 最初のいくつかの戦闘シーンはかなり見通しですが、その後、戦闘シーンの品質は実際に連続した試合ごとに下がります。 ヒーローと悪人が強くなるにつれて、実際の魅力的な戦闘シーンの必要性も増します。 アニメーションは投げ捨てられ、劇的な静止画に置き換えられます。 それはアクションショーのためにとても悲しいことですね。 私はそれを間に入れさせないつもりだから個人的なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なアニメーションは、時間（2007年）のために良いです。 それがどこにあるのか、それがどこにあるのかを詳しく調べる必要がある場合は、スムーズにします。 エピソードまたは2つのアニメーションには荒いアニメーションが含まれていたので、リリースの問題などがありました。 いいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は私のために何もしませんでした。 オープニングとエンディングの曲とビジュアルは、退屈で、言い表せませんでした。 彼らの誰も私と一緒にクリックしなかった。 背景の音楽は、悲しいバイオリンの演奏で重いです。 それは悪くないと思います。 ショーには合っていません。 あなたはここでアクションショーを持っており、あなたは韓国の悲劇のドラマで見る可能性の高い音楽を与えています。 非常に不愉快です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は、キャラクターがハーフキャッチされていて、ストーリーが辛抱強く、日本語のストーリー・トーキングの料理の本の中のすべての決まり文句を受け入れる必要があるとしても、ショーはそれが何であれ、とても楽しいです。 あなたの夕食を楽しむために何か良いことも特有のものもないときに、夜に楽しむべきアクションショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tokyo Majin Blah Blah Blahが10点満点中5点を獲得しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221222&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ReJaKted/reviews&#34;&gt;ReJaKted&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;CONTAINS SLIGHT SPOILERS  ASSUMES YOU&amp;rsquo;VE SEEN SEASON 1 AND TALKS ABOUT BOTH SEASONS HERE.    I’m starting this review with a shocking revelation of sorts. I had downloaded a show called ‘Arigatou Tokyo Majin’ from the site where I usually get my stuff. Hadn’t read the synopsis. I thought it was going to be some really sweet ‘Haiyore! Nyaruko-san’ type show.    Oh boy, was I wrong!    Arigatou Tokyo Majin was not a comedy slice-of-life. Hell, the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;codex&#34;&gt;Codex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの第2シーズンが前のシーズンより少しコヒーレントでパワフルであることを発見しました。 それは、謎の組織、非常に興味深いビルドアップ、そして楽しい戦い（辰巳の戦いのための振り付けとアニメーションはいつもとても優雅なものです）で始まります。 話はあまりにも早く進んでいるように思えますが（特に、次のエピソードでのいくつかのフラッシュバックを除いて、どのようにして何が終了するかを実際には示していないというアニメの気持ち）、少なくとも、 そのクライマックスに向かう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、キャラクターの過去だけでなく、キャラクターの発展についても新しい洞察を得ています。 シリーズの真ん中の半分は、一目惚れして突然の不運な終わりで閉鎖する前に、怒りと不安から襟元を高く持ち上げています。 それにもかかわらず、この結末は、この未完成のこの一見の出来事を終わらせ、単にプロットではなく文字に焦点を当てることによって、視聴者（少なくとも私）に閉鎖感と達成感を残すのには大変な仕事でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Codex/reviews&#34;&gt;Codex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this second season to be a bit more coherent and powerful than the previous season. It opens up wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ray357&#34;&gt;ray357&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読んでいるならば、あなたはおそらくシーズン1を見ていて、シーズン2が何であるかを知りたいと思っています。 まあ、シーズンはかなり良いから始まります。 非常に最初のエピソードでの戦闘シーンから始まるのは本当にあなたを魅了します。しかし、それはこのフランチャイズ全体がどのようになるかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見ていると、彼らがあなたに与えるすべてのサスペンスと謎を見て、どのようにそれがとても魅力的であるかを見ることができます。 どのようにシーズン1の終わりのように、多くの謎はまだ解決されていない、それはより多くの質問を引き起こす。 シーズン1は非常に良いイベントのシーケンスとサスペンスの瞬間の側面です。 このアニメは非常に短いアニメで非常に短いアニメです。 シーズン1は、すべてのキャラクターを見ることができるところで最長だったし、最後には「Aoi Misato」というキャラクターに焦点を当てていたが、シーズン2は混乱してひどくひどい。 しかし、少なくともプロデューサーはそれを修正しようとしました。 理由は次のとおりです&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今シーズン2がより良い物語、より多くの謎とサスペンスの増加を含んでいると言うでしょうが、手順や出来事は満足のいく点に達するために実行されませんでした。 最初の5つのエピソードは、この正義の暗殺組織についてのものでした。 シーズン2の最後のエピソードはさらに卑劣です!! もし破壊の魔術師のかなり良い紹介だったら、次のいくつかのepsで何が見えるはずですか？ しかし、それは適切に実行されませんでした。 キャラクターは適切に紹介されていないので、プロデューサーはキャラクターの知識を深めようとしましたが、完全なものではないため、スクエアワンに戻しました。 さらに多くのキャラクターが真のアイデンティティ・オントーの動機を明らかにしましたが、ストーリーとは全く関係がありませんでした。  2番目の弧、運命の星、4人のガーディアンにも、守護者として知られるように、妥当な量のスクリーン時間が与えられました。 私はそれが不明であると思っていることを知っていますが、彼らは少なくとも彼らが以前に会ったか、少なくとも遭遇したというヒントを私たちに与えてはなりませんでした（Alan Claudeについて話してください）。 このアニメの最も恐ろしいことは、彼らがアニメの強みを完全に無視しているということです。 私は実際に戦闘シーンを楽しみにしていましたが、代わりに彼らは敵の道を強力にしました。そしてそれは何とか緊密な戦闘ではなく、一撃のKOや超強力な梁のようです。
23の終わりは非常に強く、非常に強力だったが、彼らは戦いを無視して、ゆっくりと私たちを導くのではなく、ショーの余波や終わりに戻った。 人々は戦いを見たいと思っていますが、私たちが望むものを見せてくれませんでした。 それは映画を見ようとするようなものですが、FREAKEN CLIMAXの途中で私たちを切り落とし、私たちに最後を見せてくれるのです。 最悪の部分は、彼らが何をしたのかを理解して、それの小さなカットシーンを追加したことです。 シーズン2の最後の2つのエピソードは、私たちがキャラクターの感触を少しでも良くするための一種のボーナスですが、正直言って失望しています。 実際のシーズンはボーナスではなく円弧の一部として、より効果的です。 彼らは物事を修正しようとしているようなものです。
音楽と芸術には苦情はありません。彼らは描かれてとてもうまく挿入されました。キャラクターの性格は、キャラクターの描き方に非常によく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、今シーズンを見て、最初のシーズンの謎が解き放たれることを期待していたら、あなたは失望を見ている！ 大変!! しかし、ちょうど時間を殺すためにちょうどアニメを見て、アクションやサスペンスが主に視聴者をshounenに魅力的であれば、これはあなたのためのものかもしれませんが、これから多くを期待しないでください！&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;後で&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ray357/reviews&#34;&gt;ray357&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well truth to be told, if you are reading this.. then you&amp;rsquo;ve probably watched season one and anxious to see what season two is about. Well season one is started out pretty good. Starting with a fighting scene on the very first episode really hooks you in. However that is how this entire franchise is going to be like.     I can see how it&amp;rsquo;s very allure to watch this an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tosei&#34;&gt;tosei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は個人的に、このアニメがいくつかの瞬間には叙事詩であり、他のいくつかの瞬間にはひどく退屈だと思います。 第1シーズンは、第2シーズンが展開されるために残ったサスペンスのキャラクターと興味深いビルドアップのために、私を抱きしめていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、今シーズンは、いくつかの質問に答えることができないだけでなく、いくつかの回答が満足できるものではなく、さらに私をさらに混乱させてしまったため、ギャップを埋め、質問に答える素晴らしい仕事をしませんでした。 しかし、全体的には、それは大きな問題ではありません。我々の主な焦点は、何が起こっているのかに依然としてあるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は典型的な、アクション満載のもので、興味深いキャラクターの開発や心理的な問題（特にKaosuとHiyuuのもの）があります。 それにもかかわらず、キャラクターの過去とバックストーリーの数々のフラッシュバックが頻繁に繰り返されていることがわかりました。私たちがすでに知っているので、視聴者を怒らせることもあります。 一方、一部のキャラクターの過去はあまり表示されていませんでした。
私は、各エピソードが前のエピソードが終了した場所より少し遅れて開始したという事実を嫌っていませんでした。 しかし、最後のエピソードでは叙事詩の部分を完全に切り捨ててしまったので、私はそれを嫌っていました。 しかし心配はありませんが、あなたはまだいくつかの部品を見ていますが、最善の方法ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらは私がとにかく不平を言うことです。
さもなければ、文字は本当に興味深い開発（特に二次文字）を持っていて、私はそれらについてもっと知りたいと思っていました。
私たちは芸術について話す必要はありません。十分に良いですし、キャストもあります。
私はアクションシーンを楽しんだし、次に何が起こっているのかを知る必要があるような気がした。 私は全体的に8にとどまります。なぜなら、私は7で気分が良くなかったからです。
私がもっと正確にできるなら、私は7.5と8の間のどこかに行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tosei/reviews&#34;&gt;tosei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I personally think that this anime was undeniably epic in some moments and terribly boring at some other moments. The first season kept me clinging on because of the characters and the int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;4kicks-1&#34;&gt;4kicks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読んでいるなら、あなたはすでに最初のシーズンを見た可能性が高いので、私はそれについて話しません。 これは無意味なラブリングの暴言のように聞こえるかもしれませんが、これは私が私のレビュー、あるいはむしろ批評を与える方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2シーズンは最初のシーズンから残っていた穴を埋めることができましたが、苦い終わりまで新しいものがもたらされました。  S2は最初のものと比較して失敗します。 私は、キャラクターが再び見ることができないなど、途中で突然終了するアニメを嫌います。または、これを最後に見たが、彼らに何が起こったかは言いません。 これは、そのアニメのタイトルの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は大丈夫でした。ファンタジー、超自然的な神話、壮大なアクション、ロマンスなどが組み込まれていましたが、それが10点から始まり、好きでない点を差し引いて7点まで評価した唯一の理由です。 最後の2つのエピソードでは、メインストーリーに付随するキャラクターの背景の深さをより深く説明したが、主要なストーリー自体は説明しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きではなかったことは、各エピソードの後、次のエピソードの真ん中にスキップし、後で中断したところに戻ります。 私はこの物語を、短編小説では一般的に中間から始まり、後で伝えますが、理解してもらえますが、アニメでは、連続して前後にジャンプして、ちょうど何が起こったのか、混乱したのか分からないまま、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが一流であったので、芸術とサウンドについての苦情はありませんでしたが、物語のキャラクターはあまり表現されていません。 その理由は、特定の文字にはあまりにも深く関わっていないか、他の特定の文字にはあまりにも深く関わっていないし、その順序もそうであるからです。 彼らは優先順位をまっすぐにする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなアニメでは、流血があり、死に遭います。 しかし、継続的に私はますますシリーズを見るようになってきました。生きていたらより良いはずのキャラクターを殺し、特定のキャラクターを生き残らせるためには、 死んでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体の話の断片だけではあるが、時々私は、おそらくカノンだったオリジナルのロマンチックなキャラクターの関係は素晴らしかったと思ったが、彼らは新しい材料を使ってミキサーにすべてを入れ、それから何が出てくるのかを見極めることにした。 果物サラダにトマトを入れるのと同じです。 だから明らかに少しの進歩、あまりにも多くの、または間違ったキャラクターの描写や、クリエイターがこのすべてで行っていたところから、嫌な味が残っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：シリーズは第11話で終わります。第12話は、DVDスペシャルで通常見られる余分なものやOVAです。 私が見ている別の不具合は、主なシリーズがなくてはならなかった余分ではなく、最後のエピソードでより完全な丸められた結末に向けて彼らの努力または注意を向けるべきだったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的な楽しさは、芸術、音、行動、好きな声優/女優（セイウー）の満足のために高くなっていますが、ストーリーを伝えることやキャラクターに私の失望は平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10634&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/4kicks/reviews&#34;&gt;4kicks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re reading this, then you&amp;rsquo;ve most likely already seen the first season so I won&amp;rsquo;t talk about that. This may sound like a rant of nonsensical rambling, but this is how I give my review, or rather critique.     Although for the second season, they fill a lot of holes that were left from the first se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;makotousaki-1&#34;&gt;Makotousaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしい続編です、個人的には、これは第1シーズンよりも良い方法だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンとは異なり（1人の主なアンタゴニストと彼が英雄の後にMINIONZを送っている）、今シーズンはTWISTSとより多くのアクションを示しています！
ほとんどのshounensは同じです（高校の子供たちは悪と戦う！）。 私は全体的な話が好きでした。たとえ一部の部分で何が起こっているのかを理解することが困難でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのキャラクターは素晴らしく、今シーズンは観客にキャラクターの発達と起源が多く見られました。 いくつかのキャラクターは「共通/典型的」ですが、このアニメはキャラクターに多くの個性を加え、多様性を示しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とサウンドはA +です。以前はこのような偉大な作品と音楽を見たことがありませんでした。そして、東京マジンを通して、私はそのような偉大なバンド（ACID）とOSTを聴きました。 戦闘シーン、（素晴らしいアニメーションのおかげで）すべてのアクションは、パックされ、私のつま先で私を保った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に物語の中でアラン・クロードをもっと欲しかったが、これは私のお気に入りのアニメに永遠に残るだろう。
しかし、真剣に、より多くのウォッチャーが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Makotousaki/reviews&#34;&gt;Makotousaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a great sequel, personally, I think that this is way better than the 1st season.    Unlike the first sea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rejakted-1&#34;&gt;ReJaKted&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;軽いスポイラーを含む
あなたはシーズン1を見て、ここでは両方のシーズンについて話します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを、衝撃的な種類の啓示で始めている。 私はいつも自分のものを手に入れているサイトから「Arigatou Tokyo Majin」という番組をダウンロードしました。 概要を読んでいなかった。 私はそれが本当に甘い&amp;rdquo;俳優になるだろうと思った！ ニャル子さんのタイプショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私は間違っていた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arigatou Tokyo Majinはコメディのスライス・オブ・ライフではありませんでした。 地獄、なぜアップローダーが（明らかに）間違った名前の下にアニメを入れていたので、私の期待が最初に間違っていた理由。 そうです、人々。 それは実際には東京の「Majin Gakuen Kenpucho：Tou」と呼ばれています。 そして、それはシングルシーズンショーではありません。 それはアップローダによって間違って宣伝されたものとは異なり、14のエピソードの2つのシーズンを持っています。  2番目のシーズンはほぼ同じものと呼ばれています.Touの後に「大Ni幕」を追加するだけです。 私はここで両方のことについて書いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はアップローダーを怒らせるためにここにいるわけではありません。 実は、私は全く怒っていません。 私には理由がありません。 東京マージンは悪くない。 それはかなりまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;東京マージンは、大声で、たくさんの血から始まります。 私は冗談ではない。 ショーの最初の6分間のように人々は死ぬ。 最初のエピソードでは、気軽に、そして非常に迅速に、混乱している指揮のピンチで振りかざされたアクションの全体の袋を持つ文字のほとんどを紹介します。 すべてのブームやカープで吹かれますが、最後には何が起こっているのか非常に混乱します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの欠点の大部分はそこにある。 時には遅すぎることもあります：時には速すぎることもあります。 多くのことがうまく説明されていませんし、説明が与えられたときには、そんなに面白い方法で行われているので、なぜ（キャラクターや作家が）最初に気になるのか疑問に思うことがよくあります。 しかし、それはあまりにも期待されています。 東京マージンは1998年に出てきたゲームを元にした漫画の漫画です。このようなことは予期されることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;東京マジンは、主に中国の神話や非白黒問題をかなり重視したアクションショーです。 完璧に正直に言うと、白黒のものは本当に良いショーの良い塊を殺します。 ほとんどすべてのキャラクターが悲しいか深刻な問題を抱えています。 ああすごい。 正義と人々を救うか殺すかの議論のための自由な道。 ああああ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;辰巳と九州の主なデュオを除くほとんどのキャラクターは、問題全体に固執しています。 つまり、彼らは自分自身の問題を抱えていますが、少なくとも彼らはいつも泣いているわけではありません。 真剣に、女性のキャラクターはそんなに泣いている。 レスリング選手も泣く。 たくさん。 適切なキャラクターの開発は、デュオ以外のキャラクターにとってはほとんど存在しません。 それを得る少数の人々は、あなたが最初の場所で邪悪な雌犬になったのはなぜですか？そして、あなたはとても満足していて、最後の18のエピソード 後でメモリレーンを一度訪れて、今あなたは、あなたの怒りの涙と混じったスコッチの瓶を呑み込む老人のように行動しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションショーのために、それはまともな仕事をします。 最初のいくつかの戦闘シーンはかなり見通しですが、その後、戦闘シーンの品質は実際に連続した試合ごとに下がります。 ヒーローと悪人が強くなるにつれて、実際の魅力的な戦闘シーンの必要性も増します。 アニメーションは投げ捨てられ、劇的な静止画に置き換えられます。 それはアクションショーのためにとても悲しいことですね。 私はそれを間に入れさせないつもりだから個人的なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なアニメーションは、時間（2007年）のために良いです。 それがどこにあるのか、それがどこにあるのかを詳しく調べる必要がある場合は、スムーズにします。 エピソードまたは2つのアニメーションには荒いアニメーションが含まれていたので、リリースの問題などがありました。 いいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は私のために何もしませんでした。 オープニングとエンディングの曲とビジュアルは、退屈で、言い表せませんでした。 彼らの誰も私と一緒にクリックしなかった。 背景の音楽は、悲しいバイオリンの演奏で重いです。 それは悪くないと思います。 ショーには合っていません。 あなたはここでアクションショーを持っており、あなたは韓国の悲劇のドラマで見る可能性の高い音楽を与えています。 非常に不愉快です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は、キャラクターがハーフキャッチされていて、ストーリーが辛抱強く、日本語のストーリー・トーキングの料理の本の中のすべての決まり文句を受け入れる必要があるとしても、ショーはそれが何であれ、とても楽しいです。 あなたの夕食を楽しむために何か良いことも特有のものもないときに、夜に楽しむべきアクションショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tokyo Majin Blah Blah Blahが10点満点中5点を獲得しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221222&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ReJaKted/reviews&#34;&gt;ReJaKted&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;CONTAINS SLIGHT SPOILERS  ASSUMES YOU&amp;rsquo;VE SEEN SEASON 1 AND TALKS ABOUT BOTH SEASONS HERE.    I’m starting this review with a shocking revelation of sorts. I had downloaded a show called ‘Arigatou Tokyo Majin’ from the site where I usually get my stuff. Hadn’t read the synopsis. I thought it was going to be some really sweet ‘Haiyore! Nyaruko-san’ type show.    Oh boy, was I wrong!    Arigatou Tokyo Majin was not a comedy slice-of-life. Hell, the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;codex-1&#34;&gt;Codex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの第2シーズンが前のシーズンより少しコヒーレントでパワフルであることを発見しました。 それは、謎の組織、非常に興味深いビルドアップ、そして楽しい戦い（辰巳の戦いのための振り付けとアニメーションはいつもとても優雅なものです）で始まります。 話はあまりにも早く進んでいるように思えますが（特に、次のエピソードでのいくつかのフラッシュバックを除いて、どのようにして何が終了するかを実際には示していないというアニメの気持ち）、少なくとも、 そのクライマックスに向かう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、キャラクターの過去だけでなく、キャラクターの発展についても新しい洞察を得ています。 シリーズの真ん中の半分は、一目惚れして突然の不運な終わりで閉鎖する前に、怒りと不安から襟元を高く持ち上げています。 それにもかかわらず、この結末は、この未完成のこの一見の出来事を終わらせ、単にプロットではなく文字に焦点を当てることによって、視聴者（少なくとも私）に閉鎖感と達成感を残すのには大変な仕事でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Codex/reviews&#34;&gt;Codex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this second season to be a bit more coherent and powerful than the previous season. It opens up wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ray357-1&#34;&gt;ray357&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読んでいるならば、あなたはおそらくシーズン1を見ていて、シーズン2が何であるかを知りたいと思っています。 まあ、シーズンはかなり良いから始まります。 非常に最初のエピソードでの戦闘シーンから始まるのは本当にあなたを魅了します。しかし、それはこのフランチャイズ全体がどのようになるかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見ていると、彼らがあなたに与えるすべてのサスペンスと謎を見て、どのようにそれがとても魅力的であるかを見ることができます。 どのようにシーズン1の終わりのように、多くの謎はまだ解決されていない、それはより多くの質問を引き起こす。 シーズン1は非常に良いイベントのシーケンスとサスペンスの瞬間の側面です。 このアニメは非常に短いアニメで非常に短いアニメです。 シーズン1は、すべてのキャラクターを見ることができるところで最長だったし、最後には「Aoi Misato」というキャラクターに焦点を当てていたが、シーズン2は混乱してひどくひどい。 しかし、少なくともプロデューサーはそれを修正しようとしました。 理由は次のとおりです&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今シーズン2がより良い物語、より多くの謎とサスペンスの増加を含んでいると言うでしょうが、手順や出来事は満足のいく点に達するために実行されませんでした。 最初の5つのエピソードは、この正義の暗殺組織についてのものでした。 シーズン2の最後のエピソードはさらに卑劣です!! もし破壊の魔術師のかなり良い紹介だったら、次のいくつかのepsで何が見えるはずですか？ しかし、それは適切に実行されませんでした。 キャラクターは適切に紹介されていないので、プロデューサーはキャラクターの知識を深めようとしましたが、完全なものではないため、スクエアワンに戻しました。 さらに多くのキャラクターが真のアイデンティティ・オントーの動機を明らかにしましたが、ストーリーとは全く関係がありませんでした。  2番目の弧、運命の星、4人のガーディアンにも、守護者として知られるように、妥当な量のスクリーン時間が与えられました。 私はそれが不明であると思っていることを知っていますが、彼らは少なくとも彼らが以前に会ったか、少なくとも遭遇したというヒントを私たちに与えてはなりませんでした（Alan Claudeについて話してください）。 このアニメの最も恐ろしいことは、彼らがアニメの強みを完全に無視しているということです。 私は実際に戦闘シーンを楽しみにしていましたが、代わりに彼らは敵の道を強力にしました。そしてそれは何とか緊密な戦闘ではなく、一撃のKOや超強力な梁のようです。
23の終わりは非常に強く、非常に強力だったが、彼らは戦いを無視して、ゆっくりと私たちを導くのではなく、ショーの余波や終わりに戻った。 人々は戦いを見たいと思っていますが、私たちが望むものを見せてくれませんでした。 それは映画を見ようとするようなものですが、FREAKEN CLIMAXの途中で私たちを切り落とし、私たちに最後を見せてくれるのです。 最悪の部分は、彼らが何をしたのかを理解して、それの小さなカットシーンを追加したことです。 シーズン2の最後の2つのエピソードは、私たちがキャラクターの感触を少しでも良くするための一種のボーナスですが、正直言って失望しています。 実際のシーズンはボーナスではなく円弧の一部として、より効果的です。 彼らは物事を修正しようとしているようなものです。
音楽と芸術には苦情はありません。彼らは描かれてとてもうまく挿入されました。キャラクターの性格は、キャラクターの描き方に非常によく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、今シーズンを見て、最初のシーズンの謎が解き放たれることを期待していたら、あなたは失望を見ている！ 大変!! しかし、ちょうど時間を殺すためにちょうどアニメを見て、アクションやサスペンスが主に視聴者をshounenに魅力的であれば、これはあなたのためのものかもしれませんが、これから多くを期待しないでください！&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;後で&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ray357/reviews&#34;&gt;ray357&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well truth to be told, if you are reading this.. then you&amp;rsquo;ve probably watched season one and anxious to see what season two is about. Well season one is started out pretty good. Starting with a fighting scene on the very first episode really hooks you in. However that is how this entire franchise is going to be like.     I can see how it&amp;rsquo;s very allure to watch this an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tosei-1&#34;&gt;tosei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は個人的に、このアニメがいくつかの瞬間には叙事詩であり、他のいくつかの瞬間にはひどく退屈だと思います。 第1シーズンは、第2シーズンが展開されるために残ったサスペンスのキャラクターと興味深いビルドアップのために、私を抱きしめていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、今シーズンは、いくつかの質問に答えることができないだけでなく、いくつかの回答が満足できるものではなく、さらに私をさらに混乱させてしまったため、ギャップを埋め、質問に答える素晴らしい仕事をしませんでした。 しかし、全体的には、それは大きな問題ではありません。我々の主な焦点は、何が起こっているのかに依然としてあるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は典型的な、アクション満載のもので、興味深いキャラクターの開発や心理的な問題（特にKaosuとHiyuuのもの）があります。 それにもかかわらず、キャラクターの過去とバックストーリーの数々のフラッシュバックが頻繁に繰り返されていることがわかりました。私たちがすでに知っているので、視聴者を怒らせることもあります。 一方、一部のキャラクターの過去はあまり表示されていませんでした。
私は、各エピソードが前のエピソードが終了した場所より少し遅れて開始したという事実を嫌っていませんでした。 しかし、最後のエピソードでは叙事詩の部分を完全に切り捨ててしまったので、私はそれを嫌っていました。 しかし心配はありませんが、あなたはまだいくつかの部品を見ていますが、最善の方法ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらは私がとにかく不平を言うことです。
さもなければ、文字は本当に興味深い開発（特に二次文字）を持っていて、私はそれらについてもっと知りたいと思っていました。
私たちは芸術について話す必要はありません。十分に良いですし、キャストもあります。
私はアクションシーンを楽しんだし、次に何が起こっているのかを知る必要があるような気がした。 私は全体的に8にとどまります。なぜなら、私は7で気分が良くなかったからです。
私がもっと正確にできるなら、私は7.5と8の間のどこかに行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tosei/reviews&#34;&gt;tosei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I personally think that this anime was undeniably epic in some moments and terribly boring at some other moments. The first season kept me clinging on because of the characters and the int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>