<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/juushin-enbu-hero-tales/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/juushin-enbu-hero-tales/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Juushin Enbu Hero Tales</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/juushin-enbu-hero-tales</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/juushin-enbu-hero-tales</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/75193.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/2772/Juushin_Enbu__Hero_Tales/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/2772/Juushin_Enbu__Hero_Tales/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;5had0wfreak&#34;&gt;5HAD0WFREAK&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最高の評価：4.5 / 10最悪の評価：3/10平均評価：3.7 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;注：私の言葉を私に許してください、それは私がロールする方法です&lt;/em&gt;
このアニメについて私が言うことに同意しないでください。 それはあなたの問題です&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー：ヒーローテイルズ
良いことができたかもしれないが、悪くなった。 それは潜在的なものでしたが、残念なことに無駄でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*勝つ
良いアイデア/プロットで始まった。
〜しかし、それは比例力から完全に愚かな何かに物語のバックストーリーと背景の背後に多くの論理的な理解や説明ではなく、それを回した。
（例：星の運命）（例：最後の悪い男の誇張された強さ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*勝つ
かなりよく発達したキャラクターはまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*失敗します
星のカルマ/アルカイードのコンセプトはまったく意味がない。 これは基本的に、これとそれが起こることが運命づけられていますが、その全体のB.S. 人々自身が何をすべきかを決めるのではなく、星のゴミの愚かな運命カルマではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*失敗します
アニメは本当に星の運命の強制的なカルマを意味することに失敗した、彼らがどのように強制されたのか、なぜか徹底的に説明されたことはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*失敗します
主人公は、冒頭で非常に迷惑な雌姉妹に立ち向かうことを余儀なくされ、何の理由もなく誰もが「ダム」と呼ばれてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*失敗します
メインキャラクターは常に愚かなサイドキャラクターに殴られ続ける。
〜主人公は、彼のお尻が蹴られていない、蹴って1つでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*失敗します
すでに確立されているものから比例して完全に吹き飛ばされた奇妙な精神的終焉。 最後の大きな悪い上司は完全なモンスターに変身します。 彼が最後に勝った理由を論理的に説明することができない何も、勝利、訓練、預言、何も特別な何も実際にしていないので、主人公が最後に勝った方法を理解していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*失敗します
私が予期した、そしてまさに期待していた、不自然で、幸せで、愚かな結末だった。 私はそれが1マイル離れて来るのを見た。 これはそれを終了する最悪の方法の1つだった、少なくとも私の意見では。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく、あなたが本当に退屈で、あなたの時間とは何の関係もなく、何か楽しんでいない限り、見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63351&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5HAD0WFREAK/reviews&#34;&gt;5HAD0WFREAK&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Best Rating: 4.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; Worst Rating: &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; Average Rating: 3.&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;     &lt;em&gt;note: pardon me for my language, it&amp;rsquo;s just the way I roll&lt;/em&gt;  don&amp;rsquo;t agree with what I say about this anime? that&amp;rsquo;s your problem&amp;hellip;.    Review: Hero Tale &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、無関係な文脈を使ったアニメの概念が本当に私を興味をそそられていると言わなければならない。 しかし結局、それは肯定的であり、私が期待できるすべてのものはありませんでした。 非常に悪いニュースは、あなたの典型的な少年アニメの約90％です。 そのようなキャラクターと開発は存在しますが、これは典型的な少年アニメで以前見たものです。 良いニュースは、それはまったく異なる文脈であり、それはそれらの性質をより鮮やかに感じさせます。 しかし私が個人的に期待していたのは、アニメと無作法のバランスのとれた混合でした。 大都市は、大きな食欲を持っているあなたの典型的な大きな心臓で小さな脳の過度に正義の10代の主人公であり、彼の妹は苦痛の典型的な乙女です。 残りのキャラクターは目的がありますが、部分的にお互いの箔になるように作られていると感じました。 私は彼ら自身の個性を持っていますが、彼らはあるコアキャラクターから次のコアキャラクターへの反応からより多く作られたと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、妖精や龍子のようなキャラクターの個性の中には、大気とのバランスをとるものがあります。  Ryuukoは深刻すぎて、このようなメンターの役割を持っていますが、私は彼の欠陥がショーにどのように提示され、どのように彼がそれらに対抗しようとするのが好きです。 コヨはケアフリーの人生を送っているかもしれませんが、何が危機に瀕しているかを知っており、仕事を終わらせることについて真剣です。  HouseitはTaitouとあなたの典型的な友好的なライバルですが、結局彼らは団結しなければならないことを知っています。 私は啓呂が独特で優れた悪役だったと感じました。 私は彼に入るだろうが、なぜ彼がそのような偉大な悪役であったのかの私の考えと理由を与えるために、私にスポイラーを明らかにさせなければならないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このアニメに大きな欠点がある場合、それはペーシングです。 アニメのエピソードが5〜8回短くなる可能性があると感じました。 ルーニー謙信の漫画の終わり近くにあるケンシンのようなエモ・シェルの中に登場し、このアニメで感じたエピソードがはるかに早くできたかもしれない。 私は、より低速の瞬間を利用し、他のキャラクターにもっと深く入り込むことができる時があると感じました。 また、ペーシングが急いでいると感じ、最後に余りに多くのものを強制しました。 しかし、私はまだそれが降下の終わりだったと告白するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はそれが最良の特性は予測不可能だと言います。 プロットのねじれも同様に強要されますが、私はそれがそれらのねじれをより効果的にすると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フルメタル・アルケミストのファンの中には、目、顔の形、アングルが描かれていることを認識できるキャラクターが、それぞれのアニメのアーティストである荒原裕がデザインしています 。 彼らは認識できるとは認められていますが、私はキャラクターのデザインと言えば、私は個人的に感動しませんでした。 私は彼らが1次元（HouseiとTaitouと他の文字の区別がないなど）であり、詳細が不足していると感じました（シャドーイング、ライティング、クロスハッチングなどほとんどありません）。 しかし、私はこの欠陥のためにそれが本物だが少し派手な衣装のデザインであると思うし、アニメは古代中国の環境を捉える素晴らしい仕事をしていると思う。 地理的にも建築的にもよく表現されていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、アニメは多くのアクションを提示していないし、実際に行動駆動されていません。 しかし、私が好きだったのは、それがトップではなかった武術のアクションを持っていたということでした。 あなたの典型的なマトリックスの弾丸の時間も、ワイヤーのフラップもありません。 ある程度の力で手を動かすと、現実感が感じられます。 しかし、私は日本の空手のようなやり方で行動が非常に強かったと感じました。 私は全体の解説に入ると私の理由にもっと慣れますそして最後に、現実的なアニメのための私の賞賛にもかかわらず、それは気操作を使用するような典型的なアニメの質を持っているアクションを持っています。 しかし、私はアニメで関岸と呼ばれた気操作が興味深い基盤とコンセプトを持っていて、7人の星しかそれを使用することができません。 それで、それは行動に興味深いひねりをもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽と声優は、このアニメの最高の特質の1つです。  Beat Crusadersによって歌われたオープニングテーマWinterlongは、英語で歌われます。 英語は完璧ではありませんが、許容され、実際には理にかなっています。 文化的には文脈に適したスタイルではないが、私はそれがエネルギーであり、歌詞が、このアニメが持つ強烈で軽快な雰囲気に適切な感覚を持っていると感じた。 また、ガンダムSEED DESTINYの曲を歌ったHigh and Mighty Colorは、後半のテーマでも使用されており、Winterlongと同じ特性を持っています。 テーマソングは日本語や中国語として文化的に適切ではないにもかかわらず、バックグラウンドミュージックは死んでいる。 それはあなたがWuxiaの映画で期待しているか、または本格的な中国のビュッフェレストランに入るときです。 本当に音楽に不平を言うことはまったくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優も素晴らしいです。 鈴村健一、ガンダムSEED DESTINYのシン・アスカの声が主人公の台東を演じる。 かなり多くシンウンを描いて、それを典型的な少年のヒーローに入れました。それがあなたのものです。それはかなりうまくいきます。 伝説の銀河バンジョー、ガンダムからギレンの声、北斗の拳からサウザーの声がメインの悪役、桂郎将軍を演じる。 彼はその威圧的なカリスマ性を彼の性格にもたらします。 しかし、セイウのキャストで私への勝者は小山りっぱ、高野麻布の高村守の声が高野です。 彼はTakamuraの悪夢をKoyoに持ってきて、私がHajime no Ippoの第2シーズンに向けて準備をしているように感じました。 だから、演技は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメにはあらゆる種類の欠陥がありますが、多くの良質なものが適切な状況でそれらを補完し、最小限のまともなバランスをとると思います。 一部の人は正当に私に同意しないかもしれませんが、問題は中国の設定にもかかわらず、私はこのアニメがアクション、ストーリー・ティーチング、キャラクター化と開発で日本人でもあることがわかりました。 私は理解しているが、日本人が作ったものだが、日本ではなかったアニメもあると感じていたが、日本人の典型的なものとして出くわす必要はなかった。  shounen。 結局のところ、私の印象は、典型的なshounenのストーリーを、異なる種類の文脈とひねりで新鮮にしたということでした。 このアニメがヒーロー、中国のワン・ア・ア・タイム・ア・ア・ア・ア・ア・ア・ア・ア・ア・ア・タイム・ア・ワン・ア・ア・ア・ア・ア・タイム・ア・ワン・ア・ア・ア・タイム・イン・ワン・ア・ア・タイム・イン・ア・タイム・アーツ・ア・ア・タイム それはもちろん、世界で最も完璧なアニメではありませんが、それが良いと見て価値があると言うほど興味深いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I must say, the concept of an anime using a wuxia context really intrigued me. But in the end, it was yes and no everything that I could expect. The very bad news is, it&amp;rsquo;s about 90% of your typical shounen anime. Such characterizations and development is present, but it&amp;rsquo;s already stuff you&amp;rsquo;ve seen before in typical shounen anime. The good news is, it&amp;rsquo;s in a completely different context and it makes those qualities feel fresher. But what I personally was expecting was a balanced mixed of the qualities of anime and wuxia. Taitou is your typical big hearted and small-brained overly righteous teenage hero with a big appetite, and his sister is your  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackshipsailor&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、肯定的なレビューのストリークをしているので、物事を振って、私はまだ批評が期限である場所を批判する方法を知っていることを証明する、ここでは私の考えをショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ヒーロー・テイルズ」はあなたが信じる名前ほど一般的ではありません。 東アジアのメディアでは、中世ヨーロッパでの西洋の幻想を設定することと同じように、中世の中国でのストーリーの設定（またはファンタジーのようなもの）が一般的です。 基本的なプロットはもはやオリジナルではなく、他の5つのピックサイドの中で最も強力なものとして2人（都合の良いことに私たちの主人公とアンタゴニスト）がいろいろな戦士神々の生まれ変わりである7人の戦士に続いています。 なぜ彼らは戦っているのですか？ 星のカルマ！ 今、運命と自由意志の概念は、私たちが物語を語っている限り、人間と一緒になってきましたが、それを安価な警官として使うことができる作者のための松葉杖でもあります。 このケースでは、「ヒーローテイルズ」は、キャラクターの動機が開発されていない場合に、その計画を推進するための言い分として運命とカルマを使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは実際には悪くはありませんが、痛みを伴い、想像を絶するほど式に近いので、それを良くするものは何もありません。 あなたがここに見えるものは、他の場所でもよく見られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-アート-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;荒川弘は、「鋼の錬金術師」として、最も有名な漫画シリーズのひとつを作りました。 その名声は、他の作品のキャラクターデザインを再利用しようとすると少し問題になります。このショーを見ながら、「スポットをFMAキャラクター」で演奏します（そして、「アルスランのヒーローな伝説」で判断してください） 彼女の間違い）。 まともなアニメーションを持っていますが、非常に一般的でシンプルなパレット - 明るくてフラットな色がたくさんあります。 シリーズは悪く見えませんが、どちらかといえばよく見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-音-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;J.マイケル・タタムでさえも、彼のキャラクターサウンドを非常に興味深くすることができないとき、ショーにはライティングの欠陥がありそうです。 英語のダブ・ボイス・アクターはうまくいくが、音はまだまだ一般的である（誰も言い表せないほど多く与えられているので、光り輝くか吸う機会はほとんどない）。 サウンドトラックは何も特別なことはありません、OPとEDは非常に基本的です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクター -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;たとえそのデザインが驚異的に優れたシリーズからコピー・ペーストされなかったとしても、キャストはユニークではありません。 台東は、大声で、暴力的で、ひどく明るくない、大きな食べ物である、少年の主人公の手つかずの原型です。 残りは原型に非常に近いものでもあります。血縁関係のない姉妹、ゴーホーボールの親友、良い心を持つ海賊、 良い心臓、キックとキックルのために引き継ぐことを望んでいる軍隊 - それはすべて前に行われています。 興味深いのは、彼が良いショーを見ている限り実際に勝った人を気にしない暗殺者シメイイですが、彼は比較的マイナーな性格です。 私が「ヒーローテイルズ」を2度目に見るのをやめたのは、あるキャラクターが両サイドを切り替えて、悪役に加わったときだった。悪役は彼が平和のために戦っていると言っていたからだ。 彼の邪悪な行為が実際に平和をもたらす方法についての説明はなく、ただ彼の目標とこのキャラクター（彼の悪い行為を十分によく知っていた）は、ほんの瞬間の躊躇なく簡単に彼に加わった。 そして、それは私が去った時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-楽しみ-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはしばらくの間、あなたの脳を楽しくすることができましたが、プロットはどこにでも持ち帰り、キャストはそれを補うほど面白くないので、ショーを落としました。 それから数ヶ月後、私はそれに2度目の刺しを行った。何も良くなかった。そして、ばかなプロットのひねりが鳴ったとき、私はちょうど「忘れて」と言っていて、以来ヒーローテイルズに悩まされていない。 私はそれが好きになるチャンスがあると思っていない限り、私はそれを開始しないので、シリーズをドロップすることはめったにありません。 私はこの賭けを取ったが失敗した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-全体-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ヒーロー・テイルズ」は実際には悪臭を放つわけではありませんが、同様の理由から注目すべき点はありません。 あなたは原型にこだわることで壊滅的な失敗を避けることができますが、それはある意味では記憶されません（人々は「学校の日」を気にしませんが、忘れてしまった後もまだ話しています） 他のより一般的なロマンチックドラマ）。 それは何か良いものを見たり、それがどれくらい悪くなるかを見る価値がありません。 このぬるぬる回をスキップして、私はそれがあなたの時間の価値があるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188368&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlackShipSailor/reviews&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve been on a streak of positive reviews recently, so to shake things up and prove I still know how to criticize where criticism is due, here are my thoughts on a show so bland I dropped it TWICE.    -Story-    &amp;lsquo;Hero Tales&amp;rsquo; is as generic as the name would have you believe. Setting a story in medieval China (or a fantasy look-alike) is as common in East Asian media as setting a Western fantasy in medieval Europe. The basic plot isn&amp;rsquo;t  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jglenn91&#34;&gt;jglenn91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が見ている最高のプロットされた悪いアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーを見始め、ウォーキングを続けました。私は最初にストーリーとプロットを楽しんでいたので、それがどのように発展したかを見るためにそれを見続けました。 それから私はパターンに気づいた。 主人公は実際に弱く、知的でなく、弱い意志です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが他とは違うかもしれませんが、自分のコントロールモードの主人公がまだ敗れたときは意味がありません。 彼は彼をサポートする友人がいるように見えますが、実際に彼らがしているのは、口論や根拠なしに口頭で攻撃することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、プロットはあまりにも多くの矛盾を持ち始めました。 特に星のカルマで起こった。 それを説明しようとするキャラクターが増えれば混乱するようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的な反応は素晴らしいことですが、現実に起こりうる状況や心のこもった状況に対する多くのキャラクターの反応は現実的ではなく、ある点まで迷惑をかけることになります。 主人公との対話とプロットの開発とのより良いライティングが必要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jglenn91/reviews&#34;&gt;jglenn91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the best plotted bad animes I have seen.     I started watching the show and continued war &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ten6cha&#34;&gt;ten6cha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルはFMAと似ていますが、クリエイターは同じように見えるので、素敵です。
物語的には少し珍しい（叙事詩の力の闘いと裏切りのテーマ）しかし、それはそれがあなた自身が持っているかわいい独特の特徴を持っています。
キャラクターの開発はよく行われ、いつものようにアニメの楽しさが増します。
これまでのエンターテインメントはこれまでのところ非常に優れているので、FMAが好きな人は、このアニメに失望することのない武道/ファンタジーのジャンルの物語をお楽しみください。 また、私はプロットがさらに複雑になると思う（私は笑XPを望んでいる）ので、このシリーズの次のエピソードでは予想することが多い。
また、オープニングテーマはnoiceです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ten6cha/reviews&#34;&gt;ten6cha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The art style is similar to FMA since the creator seems to be the same  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-badguy&#34;&gt;The_Badguy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にそれが好きだったので、私は正のものを残すように強制された感じが非常に多くの否定的なレビューがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が感じるアニメ自体は他の人たちと同じくらい悪くない。 私は人の口に悪い味を残す理由は、彼らが複雑なことをやり遂げようとしているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、架空の古代帝国の真っ直ぐな正気対幻想です。 これは古典であり、破壊的な邪悪な力の地獄から世界を救い、混乱を招いてしまいます。 プロットは多少予測可能であり、キャラクターは深さに欠けるが、これは必ずしもこのようなアニメにとっては悪いことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは誰ですか？ あなたが座って、エンターテインメントを見て、アクションのトンとアニメを簡単に見たい場合は、コメディとキャラクターは忠誠心と義務の揺るぎない感覚を持っているし、これはあなたのためです。 それは最初から最後まで冒険であり、プロットはいずれの場所にも結ばれていません。 複雑なことは何もなく、キャラクターの感情的な荷物にアニメが強調されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを最高のアニメ、あるいは偉人の一人とは呼んでいませんが、現実的な期待を持っていれば、私が持っているほど楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/The_Badguy/reviews&#34;&gt;The_Badguy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There were so many negative reviews I felt compelled to leave a positive one because I actually quite liked it.    The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shibalover&#34;&gt;shibalover&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヒーローテイルズのストーリーラインは本当に特別なものではありません。  Taitouという名前の未使用の子供は、彼が実際に星の化身であることを知っています。 彼があまりにも怒ってしまうと、彼は制御不能になり、彼の妹だけが彼が自分自身を破壊するのを止めることができます。 私は本当にここでそれを説明したくない私はあまりにも怠惰だが、私はそれがヒロムから来て私が失望したと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;台東はシリーズの真ん中で本当に不愉快になり、私が見守ることを止めさせてくれるようになった。 私はほとんど止めましたが、それがより良くなったかどうかを見守っていなければなりませんでした。 ちょっとやったけど、下り坂に戻りました。 最後の戦いはかなり不自由で、ステレオタイプのアニメファッションで終わります。 私は確かにこのシリーズを見直すことはありませんが、一度見ても大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77899&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shibalover/reviews&#34;&gt;shibalover&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The storyline of Hero Tales isn&amp;rsquo;t really anything special. A used-to-be nobody  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilgreasykid&#34;&gt;LilGreasyKid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年アニメの海では、群衆の中で際立つことが多い。 作品がどれほど難しいものであっても、それは常にそのジャンルの親と比較されます。 これはどんな仕事の運命です。  Jyuushin Enbu：ヒーローテイルズ（HT）は、それを安全に演奏するシリーズですが、最後に多少の場面があっても、何とか視聴者にこだわる方法を見つけ出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HTとは、台東という名の単純な若者の話で、彼の家族と一緒に暮らしていて、自分のビジネスに夢中になっています。勢力の飢えた君主がドアを壊して、 皇帝、天皇。 台東は慶応義塾大学との対決にほとんど生き残っていないが、すぐに二人の天体が二つの天体と結ばれ、その運命は星のカルマによって描かれていることを学ぶ。 タイトーは、唯一の桂には向かないと知っているので、彼の妹ライラと共に、5人の天体の守護者を集め、帝国が運命の力の下で崩壊する前に、ドバイの兵士を奪うという探求に着手する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは非常にバイ・ブック・ショーネンである：1人の男は、最終的な上司を打ち負かすために他の人の束を集める必要がある。 それにもかかわらず、アニメは正しいことに対してより多くの信用を得る価値がある。 これは、現実的な方法でキャラクターの強さの発展を示しています。 それは啓太郎の英雄道にレンチを投げ、それについての良い点は、優しい人は必ず勝つわけではないということです。 台東とその友人が愛するキャラクターたちは、目の前で死ぬ。 キャストは自分自身を見つけ、いくつかは閉鎖を見つけるかもしれないが、他の人はより多くの紛争を見つける。 まもなく、運命の計画の中に閉じ込められた人たちは、自由を失い、彼ら自身の選択をしようとします。 これは急ぐことができなかったショーであり、観客がそのキャラクターの感情を発揮できるように時間がかかったことは明らかです。 確かに、彼らはおそらく後でラインの下で勝つだろうと推測するかもしれませんが、どのようなコストで？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションはシリーズの明らかな焦点であり、現在のアクションはかなりうまくいっています。 ファイティングはすべてのエピソードではなく、重要なエピソードの中にある。 シリーズのコメディはまともで、何も地面を壊すものではありません。 しかし、絶望が正確に描かれているシーンはいくつかあります。 あなたは、特に結論の間に、苦しみ、疲労感、欲求不満を感じます。 結論は完全にオリジナルではないという残念なことですが、私が以前に言ったように、このアニメはジャンルを問わず安全に演奏しますが、それは必ずしも悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FMAを見た人は誰でも、HTの芸術と著しい類似点に気付くことができます。 おそらく少なくとも「ああ、それはFMAのように見える」という芸術スタイルだろう。 私はこのシリーズにチャンスを与えることを決めたのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは堅実です。 キャラクターのデザインは、少なくともアニメの基準では、かなり落ち着いています。 本当に際立っているのは、非常に中国風の環境を作る選択です。 色が画面から飛び散らないうちに、シリーズは少なくとも現代の多くのショーンとは違って見えるように努力しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開口部のそれぞれは、それ自身のやり方で、特に最初のものに魅了されます。 最初の結末は望みが残っていたが、2回目の結末はとても良かった。 それは典型的な友情のテーマの種類を維持していますが、いくつかのサブパークがあるにもかかわらず、まだ非常に素晴らしいトラックです。 しかし、その部分はすべて意見になります。 残りのBGMは、主に中国系の影響を受けたトラックで構成され、シリーズを助けたり傷つけたりすることはありません。 声優は各キャラクターにうまくフィットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも多くの文字、大多数のための十分な開発ではないshounensの多くの継承の問題があるようです。 台東はそれほど変わっておらず、どちらもケイロをしていませんが、それぞれが完璧に役割を果たしています。 ケイロは残酷な戦士であり、誰もが何かを使って目的を達成し、自分の男性を殺すことを恐れることはありません。 一方、台東は、友情に支配されたナックルヘッドです。 時には彼は馬鹿になることがありますが、彼は人の中で最高のものを引き出す方法を知っています。 彼は善良な人の周りにいて、少なくとも彼が彼の役割を果たすようになる。  Ryukoは台東のライバルであり、その二人は最終的に道を渡る。 桂と戦う途中、龍子は自分自身について多くのことを学び、最終的には自分の優先順位と忠誠心を生かす必要があります。 ホセイはグループの仲間だが、タイトの自分の癖を楽しむよりも重要なことが見え始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、それはキャラクターの発展が進む限りです。  Lailaは姉妹の群衆の中に立派な仕事をしています（彼女は台東に恋していませんが、これはいいボーナスです）。彼女とRinmeiは「Men are iseless」クラブで爆発しますが、どちらも 彼らはそれよりも遠くに行く。 他のすべてのキャラクターは、彼らの発展と共にあまりにも遠くに行きません。 他にもいくつかのサイドキャラクターがありますが、それらの重要性はちょうど説明されているのではなく経験される方が良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、HTは文字で遠くには行きませんが、微妙な細部は重要です。パーティーの化学はまだそれほど楽しめません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、HTはとても楽しいものになるのですか？ それはアクションシーン、コメディ、または友情ですか？ 私の答え：なぜ3つすべてではないのですか？ 本当にそれが分かれているのは、実際にはそれがとても印象的でないように見せてくれることです：その絶対にshounen。 アニメに入ったばかりの人には必見のはずだが、その大きなシリーズに代わるものが欲しい。  HTはちょうど26のエピソードで誰でも尋ねられる可能性のあるすべての善意です。 それはボートを揺さぶってはいないかもしれないが、比較的スムーズに海岸を漂っている。 より多くのことをしようとするたくさんの少年とは違って、HTはそれが何であるかと情熱が本当に示されていることに満足しています。 その演劇は、古代中国の神話がどのように人と付き合うかもしれないかのような観客との出逢いをしています。背を向けると、華麗ではありませんが、まだ楽しいものではなく、分かち合う価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=148657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LilGreasyKid/reviews&#34;&gt;LilGreasyKid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the sea of shounen anime, it takes a lot to stand out in the crowd. No matter how hard a work tries to be different, it is constantly compared to its genre-kin. Such is the fate of any work. Jyuushin Enbu: Hero Tales (HT) is a series that plays it safe, yet somehow finds a way to stick with viewers even after the last somewhat cliche scenes.     Story: 8    HT is a story about a simple-minded young man named Taito who is just living his life with his family, minding his own business, when Keiro, a power-hungry warlord busts down his door and demands for the sacred sword that will  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jyagan0&#34;&gt;jyagan0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、良い人が彼の信念から強さを見つけて勝利するアニメが好きな人にとっては素晴らしいショーです。 それは戦闘でお互いに向き合って戦っている約2人の戦士であり、4人（実際には5人ですが、最後の数人のエピソードまで言及する価値がありません）の戦士たちです。 姉妹には、小さなコメディと道徳的なサポートを加えても、多くの戦いをしないタグがあります。 アクションシーンは素晴らしく、メッセージや哲学は素晴らしかったですが、ショーから離れてしまうことを強く主張していませんでした。キャラクターは魅力的で興味深いものでした。私がこのシリーズについて気に入らなかったのは、ホセイが費やした メインキャラクターの姉妹Lialaにシリーズ全体が投げ込まれ、一緒に結末になると信じられるようになっても、何も起こりません。 私は、男が女の子とふらふらとしているアニメを嫌う。 それは感情的な青を残す&amp;hellip;あなたは知っている。 それ以外、素晴らしいシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146407&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jyagan0/reviews&#34;&gt;jyagan0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5had0wfreak-1&#34;&gt;5HAD0WFREAK&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最高の評価：4.5 / 10最悪の評価：3/10平均評価：3.7 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;注：私の言葉を私に許してください、それは私がロールする方法です&lt;/em&gt;
このアニメについて私が言うことに同意しないでください。 それはあなたの問題です&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー：ヒーローテイルズ
良いことができたかもしれないが、悪くなった。 それは潜在的なものでしたが、残念なことに無駄でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*勝つ
良いアイデア/プロットで始まった。
〜しかし、それは比例力から完全に愚かな何かに物語のバックストーリーと背景の背後に多くの論理的な理解や説明ではなく、それを回した。
（例：星の運命）（例：最後の悪い男の誇張された強さ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*勝つ
かなりよく発達したキャラクターはまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*失敗します
星のカルマ/アルカイードのコンセプトはまったく意味がない。 これは基本的に、これとそれが起こることが運命づけられていますが、その全体のB.S. 人々自身が何をすべきかを決めるのではなく、星のゴミの愚かな運命カルマではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*失敗します
アニメは本当に星の運命の強制的なカルマを意味することに失敗した、彼らがどのように強制されたのか、なぜか徹底的に説明されたことはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*失敗します
主人公は、冒頭で非常に迷惑な雌姉妹に立ち向かうことを余儀なくされ、何の理由もなく誰もが「ダム」と呼ばれてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*失敗します
メインキャラクターは常に愚かなサイドキャラクターに殴られ続ける。
〜主人公は、彼のお尻が蹴られていない、蹴って1つでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*失敗します
すでに確立されているものから比例して完全に吹き飛ばされた奇妙な精神的終焉。 最後の大きな悪い上司は完全なモンスターに変身します。 彼が最後に勝った理由を論理的に説明することができない何も、勝利、訓練、預言、何も特別な何も実際にしていないので、主人公が最後に勝った方法を理解していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*失敗します
私が予期した、そしてまさに期待していた、不自然で、幸せで、愚かな結末だった。 私はそれが1マイル離れて来るのを見た。 これはそれを終了する最悪の方法の1つだった、少なくとも私の意見では。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく、あなたが本当に退屈で、あなたの時間とは何の関係もなく、何か楽しんでいない限り、見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63351&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5HAD0WFREAK/reviews&#34;&gt;5HAD0WFREAK&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Best Rating: 4.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; Worst Rating: &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; Average Rating: 3.&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;     &lt;em&gt;note: pardon me for my language, it&amp;rsquo;s just the way I roll&lt;/em&gt;  don&amp;rsquo;t agree with what I say about this anime? that&amp;rsquo;s your problem&amp;hellip;.    Review: Hero Tale &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo-1&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、無関係な文脈を使ったアニメの概念が本当に私を興味をそそられていると言わなければならない。 しかし結局、それは肯定的であり、私が期待できるすべてのものはありませんでした。 非常に悪いニュースは、あなたの典型的な少年アニメの約90％です。 そのようなキャラクターと開発は存在しますが、これは典型的な少年アニメで以前見たものです。 良いニュースは、それはまったく異なる文脈であり、それはそれらの性質をより鮮やかに感じさせます。 しかし私が個人的に期待していたのは、アニメと無作法のバランスのとれた混合でした。 大都市は、大きな食欲を持っているあなたの典型的な大きな心臓で小さな脳の過度に正義の10代の主人公であり、彼の妹は苦痛の典型的な乙女です。 残りのキャラクターは目的がありますが、部分的にお互いの箔になるように作られていると感じました。 私は彼ら自身の個性を持っていますが、彼らはあるコアキャラクターから次のコアキャラクターへの反応からより多く作られたと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、妖精や龍子のようなキャラクターの個性の中には、大気とのバランスをとるものがあります。  Ryuukoは深刻すぎて、このようなメンターの役割を持っていますが、私は彼の欠陥がショーにどのように提示され、どのように彼がそれらに対抗しようとするのが好きです。 コヨはケアフリーの人生を送っているかもしれませんが、何が危機に瀕しているかを知っており、仕事を終わらせることについて真剣です。  HouseitはTaitouとあなたの典型的な友好的なライバルですが、結局彼らは団結しなければならないことを知っています。 私は啓呂が独特で優れた悪役だったと感じました。 私は彼に入るだろうが、なぜ彼がそのような偉大な悪役であったのかの私の考えと理由を与えるために、私にスポイラーを明らかにさせなければならないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このアニメに大きな欠点がある場合、それはペーシングです。 アニメのエピソードが5〜8回短くなる可能性があると感じました。 ルーニー謙信の漫画の終わり近くにあるケンシンのようなエモ・シェルの中に登場し、このアニメで感じたエピソードがはるかに早くできたかもしれない。 私は、より低速の瞬間を利用し、他のキャラクターにもっと深く入り込むことができる時があると感じました。 また、ペーシングが急いでいると感じ、最後に余りに多くのものを強制しました。 しかし、私はまだそれが降下の終わりだったと告白するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はそれが最良の特性は予測不可能だと言います。 プロットのねじれも同様に強要されますが、私はそれがそれらのねじれをより効果的にすると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フルメタル・アルケミストのファンの中には、目、顔の形、アングルが描かれていることを認識できるキャラクターが、それぞれのアニメのアーティストである荒原裕がデザインしています 。 彼らは認識できるとは認められていますが、私はキャラクターのデザインと言えば、私は個人的に感動しませんでした。 私は彼らが1次元（HouseiとTaitouと他の文字の区別がないなど）であり、詳細が不足していると感じました（シャドーイング、ライティング、クロスハッチングなどほとんどありません）。 しかし、私はこの欠陥のためにそれが本物だが少し派手な衣装のデザインであると思うし、アニメは古代中国の環境を捉える素晴らしい仕事をしていると思う。 地理的にも建築的にもよく表現されていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、アニメは多くのアクションを提示していないし、実際に行動駆動されていません。 しかし、私が好きだったのは、それがトップではなかった武術のアクションを持っていたということでした。 あなたの典型的なマトリックスの弾丸の時間も、ワイヤーのフラップもありません。 ある程度の力で手を動かすと、現実感が感じられます。 しかし、私は日本の空手のようなやり方で行動が非常に強かったと感じました。 私は全体の解説に入ると私の理由にもっと慣れますそして最後に、現実的なアニメのための私の賞賛にもかかわらず、それは気操作を使用するような典型的なアニメの質を持っているアクションを持っています。 しかし、私はアニメで関岸と呼ばれた気操作が興味深い基盤とコンセプトを持っていて、7人の星しかそれを使用することができません。 それで、それは行動に興味深いひねりをもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽と声優は、このアニメの最高の特質の1つです。  Beat Crusadersによって歌われたオープニングテーマWinterlongは、英語で歌われます。 英語は完璧ではありませんが、許容され、実際には理にかなっています。 文化的には文脈に適したスタイルではないが、私はそれがエネルギーであり、歌詞が、このアニメが持つ強烈で軽快な雰囲気に適切な感覚を持っていると感じた。 また、ガンダムSEED DESTINYの曲を歌ったHigh and Mighty Colorは、後半のテーマでも使用されており、Winterlongと同じ特性を持っています。 テーマソングは日本語や中国語として文化的に適切ではないにもかかわらず、バックグラウンドミュージックは死んでいる。 それはあなたがWuxiaの映画で期待しているか、または本格的な中国のビュッフェレストランに入るときです。 本当に音楽に不平を言うことはまったくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優も素晴らしいです。 鈴村健一、ガンダムSEED DESTINYのシン・アスカの声が主人公の台東を演じる。 かなり多くシンウンを描いて、それを典型的な少年のヒーローに入れました。それがあなたのものです。それはかなりうまくいきます。 伝説の銀河バンジョー、ガンダムからギレンの声、北斗の拳からサウザーの声がメインの悪役、桂郎将軍を演じる。 彼はその威圧的なカリスマ性を彼の性格にもたらします。 しかし、セイウのキャストで私への勝者は小山りっぱ、高野麻布の高村守の声が高野です。 彼はTakamuraの悪夢をKoyoに持ってきて、私がHajime no Ippoの第2シーズンに向けて準備をしているように感じました。 だから、演技は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメにはあらゆる種類の欠陥がありますが、多くの良質なものが適切な状況でそれらを補完し、最小限のまともなバランスをとると思います。 一部の人は正当に私に同意しないかもしれませんが、問題は中国の設定にもかかわらず、私はこのアニメがアクション、ストーリー・ティーチング、キャラクター化と開発で日本人でもあることがわかりました。 私は理解しているが、日本人が作ったものだが、日本ではなかったアニメもあると感じていたが、日本人の典型的なものとして出くわす必要はなかった。  shounen。 結局のところ、私の印象は、典型的なshounenのストーリーを、異なる種類の文脈とひねりで新鮮にしたということでした。 このアニメがヒーロー、中国のワン・ア・ア・タイム・ア・ア・ア・ア・ア・ア・ア・ア・ア・ア・タイム・ア・ワン・ア・ア・ア・ア・ア・タイム・ア・ワン・ア・ア・ア・タイム・イン・ワン・ア・ア・タイム・イン・ア・タイム・アーツ・ア・ア・タイム それはもちろん、世界で最も完璧なアニメではありませんが、それが良いと見て価値があると言うほど興味深いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I must say, the concept of an anime using a wuxia context really intrigued me. But in the end, it was yes and no everything that I could expect. The very bad news is, it&amp;rsquo;s about 90% of your typical shounen anime. Such characterizations and development is present, but it&amp;rsquo;s already stuff you&amp;rsquo;ve seen before in typical shounen anime. The good news is, it&amp;rsquo;s in a completely different context and it makes those qualities feel fresher. But what I personally was expecting was a balanced mixed of the qualities of anime and wuxia. Taitou is your typical big hearted and small-brained overly righteous teenage hero with a big appetite, and his sister is your  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackshipsailor-1&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、肯定的なレビューのストリークをしているので、物事を振って、私はまだ批評が期限である場所を批判する方法を知っていることを証明する、ここでは私の考えをショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ヒーロー・テイルズ」はあなたが信じる名前ほど一般的ではありません。 東アジアのメディアでは、中世ヨーロッパでの西洋の幻想を設定することと同じように、中世の中国でのストーリーの設定（またはファンタジーのようなもの）が一般的です。 基本的なプロットはもはやオリジナルではなく、他の5つのピックサイドの中で最も強力なものとして2人（都合の良いことに私たちの主人公とアンタゴニスト）がいろいろな戦士神々の生まれ変わりである7人の戦士に続いています。 なぜ彼らは戦っているのですか？ 星のカルマ！ 今、運命と自由意志の概念は、私たちが物語を語っている限り、人間と一緒になってきましたが、それを安価な警官として使うことができる作者のための松葉杖でもあります。 このケースでは、「ヒーローテイルズ」は、キャラクターの動機が開発されていない場合に、その計画を推進するための言い分として運命とカルマを使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは実際には悪くはありませんが、痛みを伴い、想像を絶するほど式に近いので、それを良くするものは何もありません。 あなたがここに見えるものは、他の場所でもよく見られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-アート-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;荒川弘は、「鋼の錬金術師」として、最も有名な漫画シリーズのひとつを作りました。 その名声は、他の作品のキャラクターデザインを再利用しようとすると少し問題になります。このショーを見ながら、「スポットをFMAキャラクター」で演奏します（そして、「アルスランのヒーローな伝説」で判断してください） 彼女の間違い）。 まともなアニメーションを持っていますが、非常に一般的でシンプルなパレット - 明るくてフラットな色がたくさんあります。 シリーズは悪く見えませんが、どちらかといえばよく見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-音-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;J.マイケル・タタムでさえも、彼のキャラクターサウンドを非常に興味深くすることができないとき、ショーにはライティングの欠陥がありそうです。 英語のダブ・ボイス・アクターはうまくいくが、音はまだまだ一般的である（誰も言い表せないほど多く与えられているので、光り輝くか吸う機会はほとんどない）。 サウンドトラックは何も特別なことはありません、OPとEDは非常に基本的です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクター -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;たとえそのデザインが驚異的に優れたシリーズからコピー・ペーストされなかったとしても、キャストはユニークではありません。 台東は、大声で、暴力的で、ひどく明るくない、大きな食べ物である、少年の主人公の手つかずの原型です。 残りは原型に非常に近いものでもあります。血縁関係のない姉妹、ゴーホーボールの親友、良い心を持つ海賊、 良い心臓、キックとキックルのために引き継ぐことを望んでいる軍隊 - それはすべて前に行われています。 興味深いのは、彼が良いショーを見ている限り実際に勝った人を気にしない暗殺者シメイイですが、彼は比較的マイナーな性格です。 私が「ヒーローテイルズ」を2度目に見るのをやめたのは、あるキャラクターが両サイドを切り替えて、悪役に加わったときだった。悪役は彼が平和のために戦っていると言っていたからだ。 彼の邪悪な行為が実際に平和をもたらす方法についての説明はなく、ただ彼の目標とこのキャラクター（彼の悪い行為を十分によく知っていた）は、ほんの瞬間の躊躇なく簡単に彼に加わった。 そして、それは私が去った時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-楽しみ-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはしばらくの間、あなたの脳を楽しくすることができましたが、プロットはどこにでも持ち帰り、キャストはそれを補うほど面白くないので、ショーを落としました。 それから数ヶ月後、私はそれに2度目の刺しを行った。何も良くなかった。そして、ばかなプロットのひねりが鳴ったとき、私はちょうど「忘れて」と言っていて、以来ヒーローテイルズに悩まされていない。 私はそれが好きになるチャンスがあると思っていない限り、私はそれを開始しないので、シリーズをドロップすることはめったにありません。 私はこの賭けを取ったが失敗した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-全体-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ヒーロー・テイルズ」は実際には悪臭を放つわけではありませんが、同様の理由から注目すべき点はありません。 あなたは原型にこだわることで壊滅的な失敗を避けることができますが、それはある意味では記憶されません（人々は「学校の日」を気にしませんが、忘れてしまった後もまだ話しています） 他のより一般的なロマンチックドラマ）。 それは何か良いものを見たり、それがどれくらい悪くなるかを見る価値がありません。 このぬるぬる回をスキップして、私はそれがあなたの時間の価値があるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188368&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlackShipSailor/reviews&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve been on a streak of positive reviews recently, so to shake things up and prove I still know how to criticize where criticism is due, here are my thoughts on a show so bland I dropped it TWICE.    -Story-    &amp;lsquo;Hero Tales&amp;rsquo; is as generic as the name would have you believe. Setting a story in medieval China (or a fantasy look-alike) is as common in East Asian media as setting a Western fantasy in medieval Europe. The basic plot isn&amp;rsquo;t  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jglenn91-1&#34;&gt;jglenn91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が見ている最高のプロットされた悪いアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーを見始め、ウォーキングを続けました。私は最初にストーリーとプロットを楽しんでいたので、それがどのように発展したかを見るためにそれを見続けました。 それから私はパターンに気づいた。 主人公は実際に弱く、知的でなく、弱い意志です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが他とは違うかもしれませんが、自分のコントロールモードの主人公がまだ敗れたときは意味がありません。 彼は彼をサポートする友人がいるように見えますが、実際に彼らがしているのは、口論や根拠なしに口頭で攻撃することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、プロットはあまりにも多くの矛盾を持ち始めました。 特に星のカルマで起こった。 それを説明しようとするキャラクターが増えれば混乱するようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的な反応は素晴らしいことですが、現実に起こりうる状況や心のこもった状況に対する多くのキャラクターの反応は現実的ではなく、ある点まで迷惑をかけることになります。 主人公との対話とプロットの開発とのより良いライティングが必要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jglenn91/reviews&#34;&gt;jglenn91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the best plotted bad animes I have seen.     I started watching the show and continued war &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ten6cha-1&#34;&gt;ten6cha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルはFMAと似ていますが、クリエイターは同じように見えるので、素敵です。
物語的には少し珍しい（叙事詩の力の闘いと裏切りのテーマ）しかし、それはそれがあなた自身が持っているかわいい独特の特徴を持っています。
キャラクターの開発はよく行われ、いつものようにアニメの楽しさが増します。
これまでのエンターテインメントはこれまでのところ非常に優れているので、FMAが好きな人は、このアニメに失望することのない武道/ファンタジーのジャンルの物語をお楽しみください。 また、私はプロットがさらに複雑になると思う（私は笑XPを望んでいる）ので、このシリーズの次のエピソードでは予想することが多い。
また、オープニングテーマはnoiceです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ten6cha/reviews&#34;&gt;ten6cha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The art style is similar to FMA since the creator seems to be the same  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-badguy-1&#34;&gt;The_Badguy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にそれが好きだったので、私は正のものを残すように強制された感じが非常に多くの否定的なレビューがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が感じるアニメ自体は他の人たちと同じくらい悪くない。 私は人の口に悪い味を残す理由は、彼らが複雑なことをやり遂げようとしているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、架空の古代帝国の真っ直ぐな正気対幻想です。 これは古典であり、破壊的な邪悪な力の地獄から世界を救い、混乱を招いてしまいます。 プロットは多少予測可能であり、キャラクターは深さに欠けるが、これは必ずしもこのようなアニメにとっては悪いことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは誰ですか？ あなたが座って、エンターテインメントを見て、アクションのトンとアニメを簡単に見たい場合は、コメディとキャラクターは忠誠心と義務の揺るぎない感覚を持っているし、これはあなたのためです。 それは最初から最後まで冒険であり、プロットはいずれの場所にも結ばれていません。 複雑なことは何もなく、キャラクターの感情的な荷物にアニメが強調されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを最高のアニメ、あるいは偉人の一人とは呼んでいませんが、現実的な期待を持っていれば、私が持っているほど楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/The_Badguy/reviews&#34;&gt;The_Badguy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There were so many negative reviews I felt compelled to leave a positive one because I actually quite liked it.    The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shibalover-1&#34;&gt;shibalover&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヒーローテイルズのストーリーラインは本当に特別なものではありません。  Taitouという名前の未使用の子供は、彼が実際に星の化身であることを知っています。 彼があまりにも怒ってしまうと、彼は制御不能になり、彼の妹だけが彼が自分自身を破壊するのを止めることができます。 私は本当にここでそれを説明したくない私はあまりにも怠惰だが、私はそれがヒロムから来て私が失望したと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;台東はシリーズの真ん中で本当に不愉快になり、私が見守ることを止めさせてくれるようになった。 私はほとんど止めましたが、それがより良くなったかどうかを見守っていなければなりませんでした。 ちょっとやったけど、下り坂に戻りました。 最後の戦いはかなり不自由で、ステレオタイプのアニメファッションで終わります。 私は確かにこのシリーズを見直すことはありませんが、一度見ても大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77899&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shibalover/reviews&#34;&gt;shibalover&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The storyline of Hero Tales isn&amp;rsquo;t really anything special. A used-to-be nobody  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilgreasykid-1&#34;&gt;LilGreasyKid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年アニメの海では、群衆の中で際立つことが多い。 作品がどれほど難しいものであっても、それは常にそのジャンルの親と比較されます。 これはどんな仕事の運命です。  Jyuushin Enbu：ヒーローテイルズ（HT）は、それを安全に演奏するシリーズですが、最後に多少の場面があっても、何とか視聴者にこだわる方法を見つけ出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HTとは、台東という名の単純な若者の話で、彼の家族と一緒に暮らしていて、自分のビジネスに夢中になっています。勢力の飢えた君主がドアを壊して、 皇帝、天皇。 台東は慶応義塾大学との対決にほとんど生き残っていないが、すぐに二人の天体が二つの天体と結ばれ、その運命は星のカルマによって描かれていることを学ぶ。 タイトーは、唯一の桂には向かないと知っているので、彼の妹ライラと共に、5人の天体の守護者を集め、帝国が運命の力の下で崩壊する前に、ドバイの兵士を奪うという探求に着手する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは非常にバイ・ブック・ショーネンである：1人の男は、最終的な上司を打ち負かすために他の人の束を集める必要がある。 それにもかかわらず、アニメは正しいことに対してより多くの信用を得る価値がある。 これは、現実的な方法でキャラクターの強さの発展を示しています。 それは啓太郎の英雄道にレンチを投げ、それについての良い点は、優しい人は必ず勝つわけではないということです。 台東とその友人が愛するキャラクターたちは、目の前で死ぬ。 キャストは自分自身を見つけ、いくつかは閉鎖を見つけるかもしれないが、他の人はより多くの紛争を見つける。 まもなく、運命の計画の中に閉じ込められた人たちは、自由を失い、彼ら自身の選択をしようとします。 これは急ぐことができなかったショーであり、観客がそのキャラクターの感情を発揮できるように時間がかかったことは明らかです。 確かに、彼らはおそらく後でラインの下で勝つだろうと推測するかもしれませんが、どのようなコストで？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションはシリーズの明らかな焦点であり、現在のアクションはかなりうまくいっています。 ファイティングはすべてのエピソードではなく、重要なエピソードの中にある。 シリーズのコメディはまともで、何も地面を壊すものではありません。 しかし、絶望が正確に描かれているシーンはいくつかあります。 あなたは、特に結論の間に、苦しみ、疲労感、欲求不満を感じます。 結論は完全にオリジナルではないという残念なことですが、私が以前に言ったように、このアニメはジャンルを問わず安全に演奏しますが、それは必ずしも悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FMAを見た人は誰でも、HTの芸術と著しい類似点に気付くことができます。 おそらく少なくとも「ああ、それはFMAのように見える」という芸術スタイルだろう。 私はこのシリーズにチャンスを与えることを決めたのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは堅実です。 キャラクターのデザインは、少なくともアニメの基準では、かなり落ち着いています。 本当に際立っているのは、非常に中国風の環境を作る選択です。 色が画面から飛び散らないうちに、シリーズは少なくとも現代の多くのショーンとは違って見えるように努力しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開口部のそれぞれは、それ自身のやり方で、特に最初のものに魅了されます。 最初の結末は望みが残っていたが、2回目の結末はとても良かった。 それは典型的な友情のテーマの種類を維持していますが、いくつかのサブパークがあるにもかかわらず、まだ非常に素晴らしいトラックです。 しかし、その部分はすべて意見になります。 残りのBGMは、主に中国系の影響を受けたトラックで構成され、シリーズを助けたり傷つけたりすることはありません。 声優は各キャラクターにうまくフィットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも多くの文字、大多数のための十分な開発ではないshounensの多くの継承の問題があるようです。 台東はそれほど変わっておらず、どちらもケイロをしていませんが、それぞれが完璧に役割を果たしています。 ケイロは残酷な戦士であり、誰もが何かを使って目的を達成し、自分の男性を殺すことを恐れることはありません。 一方、台東は、友情に支配されたナックルヘッドです。 時には彼は馬鹿になることがありますが、彼は人の中で最高のものを引き出す方法を知っています。 彼は善良な人の周りにいて、少なくとも彼が彼の役割を果たすようになる。  Ryukoは台東のライバルであり、その二人は最終的に道を渡る。 桂と戦う途中、龍子は自分自身について多くのことを学び、最終的には自分の優先順位と忠誠心を生かす必要があります。 ホセイはグループの仲間だが、タイトの自分の癖を楽しむよりも重要なことが見え始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、それはキャラクターの発展が進む限りです。  Lailaは姉妹の群衆の中に立派な仕事をしています（彼女は台東に恋していませんが、これはいいボーナスです）。彼女とRinmeiは「Men are iseless」クラブで爆発しますが、どちらも 彼らはそれよりも遠くに行く。 他のすべてのキャラクターは、彼らの発展と共にあまりにも遠くに行きません。 他にもいくつかのサイドキャラクターがありますが、それらの重要性はちょうど説明されているのではなく経験される方が良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、HTは文字で遠くには行きませんが、微妙な細部は重要です。パーティーの化学はまだそれほど楽しめません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、HTはとても楽しいものになるのですか？ それはアクションシーン、コメディ、または友情ですか？ 私の答え：なぜ3つすべてではないのですか？ 本当にそれが分かれているのは、実際にはそれがとても印象的でないように見せてくれることです：その絶対にshounen。 アニメに入ったばかりの人には必見のはずだが、その大きなシリーズに代わるものが欲しい。  HTはちょうど26のエピソードで誰でも尋ねられる可能性のあるすべての善意です。 それはボートを揺さぶってはいないかもしれないが、比較的スムーズに海岸を漂っている。 より多くのことをしようとするたくさんの少年とは違って、HTはそれが何であるかと情熱が本当に示されていることに満足しています。 その演劇は、古代中国の神話がどのように人と付き合うかもしれないかのような観客との出逢いをしています。背を向けると、華麗ではありませんが、まだ楽しいものではなく、分かち合う価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=148657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LilGreasyKid/reviews&#34;&gt;LilGreasyKid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the sea of shounen anime, it takes a lot to stand out in the crowd. No matter how hard a work tries to be different, it is constantly compared to its genre-kin. Such is the fate of any work. Jyuushin Enbu: Hero Tales (HT) is a series that plays it safe, yet somehow finds a way to stick with viewers even after the last somewhat cliche scenes.     Story: 8    HT is a story about a simple-minded young man named Taito who is just living his life with his family, minding his own business, when Keiro, a power-hungry warlord busts down his door and demands for the sacred sword that will  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jyagan0-1&#34;&gt;jyagan0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、良い人が彼の信念から強さを見つけて勝利するアニメが好きな人にとっては素晴らしいショーです。 それは戦闘でお互いに向き合って戦っている約2人の戦士であり、4人（実際には5人ですが、最後の数人のエピソードまで言及する価値がありません）の戦士たちです。 姉妹には、小さなコメディと道徳的なサポートを加えても、多くの戦いをしないタグがあります。 アクションシーンは素晴らしく、メッセージや哲学は素晴らしかったですが、ショーから離れてしまうことを強く主張していませんでした。キャラクターは魅力的で興味深いものでした。私がこのシリーズについて気に入らなかったのは、ホセイが費やした メインキャラクターの姉妹Lialaにシリーズ全体が投げ込まれ、一緒に結末になると信じられるようになっても、何も起こりません。 私は、男が女の子とふらふらとしているアニメを嫌う。 それは感情的な青を残す&amp;hellip;あなたは知っている。 それ以外、素晴らしいシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146407&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jyagan0/reviews&#34;&gt;jyagan0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>