<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/cross-road/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/cross-road/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Cross Road</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/cross-road</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/cross-road</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/59379.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/22839/Cross_Road/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/22839/Cross_Road/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;animaniablog&#34;&gt;Animaniablog&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずは予告なしに予告編を見たあなたのほとんどを失望させてください。 トレーラーはシリーズ全体で、これはちょうど「Z-Kai」の商業キャンペーンでした。 真新真実や田中正義のような巨大な名前を与えられたのは、わずか119秒の驚きと喜びしか得られないことに少し残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語を本質的に商業であり、物語ではないので、このプロジェクトは完全な吹き飛ばされたストーリーラインに適応されていたと思うので、私は物語を6/10付けました。私はそれが多くの可能性を秘めていると思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新幹線の他の作品（言葉の庭、失われた声を持つ子供たち、など）では、芸術作品は単に素晴らしいものです。 あなたの人生の2分分の価値は、芸術作品の素晴らしさに驚かされるほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの作品がどれほど短いのか、芸術作品があなたの注意のほとんどを要求しているので、音をあまりにもコメントしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは多くの可能性を秘めているようですが、もちろん私たちは彼らの生活を垣間見ることができますが、彼らは興味をそそられているので、「クロスロード」は実際の本格的なシリーズではないということを正当に悲しんでいます。 私の楽しみは9.5 / 10だった（それはとても短い*泣き*のためだけですが）誰もがこれを見ることを強くお勧めします。 このようなコマーシャルがあったのはアメリカだけです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133979&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Animaniablog/reviews&#34;&gt;Animaniablog&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First let me disappoint most of you who only saw the trailer without any prior knowledge. The trailer is the whole series, this was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;derozio&#34;&gt;Derozio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「これは映画じゃない。 それはコマーシャルです。 神よ！  - それを見てシリーズを望んで、それが本当に何であるかを知った人。 私はその気分を知っている、芽。 私を信頼してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新井誠はもうひとつの目に見える素晴らしい作品をもう一度叩きます - 今回は長編映画の代わりに2分間のコマーシャルを撮ります。 彼の作品であるため、私は実際に一般的な作品のコメントをスキップします。 それは最悪だと言えばすごいです。 私はそれをどのように記述する必要があるのか​​分かりません。 私はキャラクターのデザインについて話します。 彼らは言及に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は確かに彼がシリーズや映画としてこれに取り組んでみたいです。 どうして？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー-
これは、これが非常に明るい心の短い短編であるという意味での彼の以前の作品からの出発点であるからです。 いいえ、ここにうつ病はない。  Shinkaiが定期的に演じるテーマ、すなわち「距離」に替わるのではなく、彼は別の方向に向かった。 同じテーマを扱った仕事のほとんどすべてが別のやり方で行われているという事実を考えてみると爽やかです。 彼は新しい土台を探る時です。  5cms / sほど良いものだったので、10回目と同じテーマを見て、ワントリックポニーとして知られることを楽しむとは思いません。 私は彼がそれより優れていると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は逃げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、はい、私はそれを「ストーリー」と呼びました。 それはランタイムの2分後でさえ、私をその世界に引きずり出して、私の初期の日に約束された場所（以前の作品の1つ）が決してできなかった方法でキャラクターに関連付けることができたからです。 キャストは私たちの主なリード、男と女の子、彼らの夢の大学にそれらを取得するテストの準備を構成します。 これは商業的なもので、この2人のキャラクターの物語を使って、「Z-Kai」の長距離通信コースがこれらの2つをどのようにして自分の好きな場所に運ぶのかを紹介します。 幸いなことに終わりますよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは多くの可能性を秘めていました。あなたの謙虚な批評家の意見で、それは簡単に13シリーズのLife of Sliceシリーズに適応できます。 それが実際に起こるかどうかはまだ分かりません。 しかし、それは希望的な考え、息切れです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクターデザイン -
文字のデザインはきちんとしています。 男と女の両方が魅力的に見えます。 これは正直言って、私が見た以前の新海の作品からの一歩です。 キャラクターは、「The Place Promised&amp;hellip;」で特に魅力的ではなかった。 これは、キャラクターデザインと比較したときのキャラクターデザインと、 &amp;lsquo;5cms / s&amp;rsquo;や &amp;lsquo;Garden of Words&amp;rsquo;のような最近の作品でのキャラクターデザインのはっきりとした改良です。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;-Voice Acting-
彼らの声優たちは良い仕事をし、彼らが演奏していたキャラクターによって必要とされた感情を効率的に描写しました。 その女の子は緊張しています。私は今行くつもりです！ 彼女の家を離れてテストの結果をチェックアウトしながら、非常に自然な、非常に聞こえた。 そう、はい、彼らはうまくいったと言うだけで十分でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;サウンドトラック -
ここで使われているサウンドトラックはミスナナ・ヤナギによって歌われ、ビジュアルを美しく褒めてくれる。 それは、全体の経験を驚くべきビジュアルとは別に良いものにしたものの大部分を占めています。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はあなたがこの短い商業を見ることを後悔するのではないかと疑う。 目には素晴らしい光景で、耳にはとても気持ち良いものです。 間違いなくあなたの人生の2分の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134515&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Derozio/reviews&#34;&gt;Derozio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;This isn&amp;rsquo;t a movie. It is a commercial. God damn it!&amp;rsquo; - anyone who saw it and hoped for a series AND then came to know about what it really is. I know that feel, bud. Trust me, I do.    Makoto Shinkai strikes again with another one of his visually stunning works - this time with a 2 minute commercial instead of a feature length f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xbobx&#34;&gt;xbobx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;Woaah、すばらしいプレビュー！ それはいつ放送されるのですか？
「おい、それは&amp;hellip; 2分のワンショットだった。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、これらの商業カットを見た後の最も一般的な反応、そして確かに新海のファンのための完全な悲しみ。
彼のプロジェクトに精通している人は、すべての種類のサービスの企業が来て、コマーシャルとして使用される短い映画を要求することに時々気付くかもしれません。 これらすべての映画は、楽観的かつ肯定的な前向きな見方をしており、何らかの道徳や倫理観を思いついています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この場合、これは、より深刻なドラマ/ロマンスに発展するシリーズの1つである、キャラクター駆動のかわいい少年少女に会うためのプレビューとして簡単に合うかもしれません。 これはちょうど投機ではありますが、短いコマーシャルがこれらのすべての思考を扇動することができたのを見てすばらしいことです。主な焦点は、あなたを感じさせないものを売ることです。
まあ、それはあなたのための日本です。
しかし思考だけではありません。 古くからの新貝製作では、これらのショートムービーの影響を受ける感情もあります。 主に、私たちの多くが関連し、過去に似たようなことを行ったことがある状況を示しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Besides from Shinkai, for this one-shot we also have Masayoshi Tanaka (AnoHana, Kannagi, Mushishi, Toradora!) and Yuu Yamashita (Azumanga, Bleach, InuYasha, Usagi Drop) for the Key animation and character design, and Ayane Sakura (Love Lab, BokuwaTomodachi, Endymion -Index, Joshiraku) for Miho&amp;rsquo;s voice.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは新海さんからの別の映画製作を待っていますが、これらの短編小説を見ることは、あなたの芸術的な傑作バッテリーをくつろぎ、リフ​​レッシュするのに最適な方法です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;標準的なMALのランキングと同じように、それ以上の差別化はありません。
ストーリー：6/10  - アート：8/10  - サウンド：8/10  - キャラクター：6/10  - 楽しさ：9/10
キャラクターとストーリーは、明らかに開発の欠如のために6点を獲得する。
彼らは常に驚きのためのアートワークとサウンド8。
そして楽しさは確実に9秒ですが、119秒しか持続しませんでした。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134067&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xbobx/reviews&#34;&gt;xbobx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Woaah, what an amazing preview! When will it air?&amp;rsquo;  &amp;lsquo;Dude, it won&amp;rsquo;t&amp;hellip; that was a 2min one-shot.&amp;rsquo;     Probably the most common reaction after watching these commercial cuts, and certainly the utter sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;winstonwingzhang&#34;&gt;WinstonWingZhang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かつて、新海真は25分の独立ショートで一晩中自分の名前をつけた。 彼の遊び心のあるデビュー作品「彼女と彼女の猫」に続いて、激しく存在する「遠方の声」は、ストーリーテラーとしての地位を固め、新鮮な若い俳優のための業界への扉を開いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10年ほど早く進歩し、今では彼は面白いことに塾の会社のためのコマーシャルを作るために雇われてきました。 その結果は、驚異的な大きさの物語として感動的であり、なぜ新海誠が短い形式のストーリーテリングのマスターであるかを思い起こさせる。  2分間で達成される「クロスロード」の影響は、13のエピソードでアニメが届く範囲よりも大きい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は間違ってはいけませんが、視覚的にもテーマ的にも成熟し続けている誠の映画は、畏敬の念を抱き続けていますが、長い時間後の作品には新鮮なリズムが欠けていて、 初期の傑作「声」。 彼の非常に個人的で瞑想的なテーマは、分離、偶然、状況を重視し、未解決の生き方に対する彼の残念な感情と、短いバーストで最も効果的です。 映画の長さの実行時間の「自由」が与えられると、彼のペットのテーマは、時には過労とメロドラマになることがあります。 したがって、この2分間の商業的短編では、彼の間違いないスタイルの定義要素が最も強力に輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この拘束フォーマットで限界に追い込まれたとき、誠実はすべてのシングルショットをミリ秒の期間までカウントダウンし、魅力的な時間をかけてインスピレーション音楽を編集します。 マコトは時間と空間を極端に凝縮することで、終わりまでに会わない2人のキャラクターを緊密に結びつける平行線を素早く描くことができます。 このような経済は、物語の短い瞬間（2〜2だけ続く）で表され、おそらくクライマックスと見なされ、学校のドアが開けられ、思考の女性の主人公に切り落とされ、その後近くに切り落とされる 彼女のペンのツイスト・ツイスト、学生の沢山の教室の幅広いショットに付随するヴォーカルの最高点まで - 夢を実現するために努力している主人公達の最高峰 - は、絶対に盛り上がり、華麗である 彼は誠実に誠を定義します。 アニメーション、ムーブメント、ショットの選択、ショットからタイミングへのタイミング、この魔法の瞬間までの文脈、そしてそれに続く文脈は、とても嘆かわしいほど魅力的です。 もっと驚くべきことに、これらの2分のすべての拍子、すべての瞬間は、息を呑むほど激しいほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは映画やシリーズのように優れていると思う人もいますが、私の見解ではそれ以上の長さになると、それが存在するほど強力なものを失うでしょう。爽やかな2分間の物語 これまでに何度も語った人生のより長い、世俗的なクロニクルの負担を排除し、多くの人が慣れ親しんでいます。 そしてこれは、この短いものが本当にあります。完璧な小さな物語の完全な小さな画像の集まりです。これはちょっとしたコマーシャルです。 誰かが短編映画を作るようにこの男に思い出させるべきです。 私たちの想像力は、ギャップ、ディテール、その間の出来事、そしてこれまでの出来事を埋めるものであり、それはこれまで以上に緻密になることができます。 彼らはUに入るだろうか？ 彼らは結局一緒になるのだろうか？ それは本当に重要ですか？ どんな拡張も、これが何をするかをはるかに超えた何かの始まりになるでしょう。  「私は何か素晴らしいものを見つけようとしましたが、それは私が期待していたものではないかもしれませんが、私は何か、あるいはむしろ誰かを見つけました。 このように、この単純な話が始まって結論づけられました。 高級で高価なデザートのように、「クロスロード」は小さな部分で生きる人生の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WinstonWingZhang/reviews&#34;&gt;WinstonWingZhang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once upon a time, Shinkai Makoto made a name for himself overnight with a 25 minute independent short. Following his playful debut work &amp;lsquo;She and Her Cat, the poignantly existential &amp;lsquo;Voices of a Distant Star&amp;rsquo; cemented his place as a storyteller and opened the doors to the industry for the fresh young auteur.     Fast forward a decade or so, and now he has amusingly been hired &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iza09&#34;&gt;iza09&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょっとファックは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはおそらく、私が映画を嫌ったと思っているのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の答え？ それは間違いないよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？ 彼らは、COMMERCIALを連載する能力を無駄にしてしまっただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかのSchool-Romance、Life of Lifeアニメを見ているが、感情的にはそれほど簡単ではない人物であることを認めるだろう - 私はAo Haru Rideの種類を見たが、Orangeマンガの一部を読んだ しかし、彼らはちょうど耐え難いことです。ちょうど私のための気持ちはありませんでしたが、この1つ（クロスロード）は何とか私に商業の本当に明白な愛の関心についていくことをやめさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、それはちょうど普通の学校のロマンスだと言うことができますし、私はどのように漫画やアニメの青春の乗り物が好きではなかったが、
まず、コマーシャルの芸術は美しく作られ、音は時間通りになりました。まもなく、アニメーションはすばらしかったです。
キャラクターの気質は、私の人格にやや似ていたので、それは確かに十分なものです（基本的にこの大騒ぎの根源です）。
そして、最後に、それはまさにCOMMERCIALです。ちょっとしたトレーラーのタイプは、アメリカを狙っていると思います（彼らもやっています）&amp;hellip;だから、私の見解は連載されていれば変わるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひどく言って、コマーシャルはうまく作られていた！ 私は両方のキャラクターが現実に追いつき、後でその桃色の関係に追いつくのが好きです。彼らはシリーズで十分に興味をそそられました。それは単なる商業的なものなので、私は本当に失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225038&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iza09/reviews&#34;&gt;iza09&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;JUST WHAT THE FUCK IS THAT?!    You are probably thinking that I hated the movie or should I say, The freakin’ COMMERCIAL!    My answer? It is a fucking &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;combohero&#34;&gt;Combohero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発の純粋な動機付けの2つの完全な分。 アニメのクライマックスで始まり、クライマックスで終わるかのようです。 物語は、同じような目標に向かって努力し、最終的に道を横断する見知らぬ人（10代の男の子と女の子）の2人に焦点を当てています。 この短いアニメーションのすべての瞬間、私はそのキャラクターを応援してくれました。 しかし、それは単なる商業的な映画であるため、これが完全な長編映画にならないことを知っている最後の最悪の気持ちでした&amp;hellip;それでも、私はまだ2分の遅れを意味するとしても、誰もがこれを見るように勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この短いアニメーションは、時間がない人のためのものですが、まだ勉強、仕事、またはあなたの目標に到達するためのインスピレーションのバーストが必要です。
使用された曲もうまくいきましたが、Danny Boyのリミックスのようにメロディーが正確に鳴っていることに誰も気づかなかったでしょうか？ 本当に興味深い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS。 それを見つける方法の詳細については、八木雅則さんの「クロスロード」と呼ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204060&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Combohero/reviews&#34;&gt;Combohero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Two whole minutes of pure motivation of character development. Its is as if you start off at t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrjaytato&#34;&gt;MrJaytato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、これは映画ではありません、これは商業のようなものです。  （予告編は全体を略してカバーしています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どこから始めるんですか、新海誠、美しい男。 あなたはもう驚いて私を残したもう一つのすばらしいショートコマーシャルに戻った。 ご覧のように。 新海誠は、物語を伝える「シグネチャー」や「スタイル」を置いています。 文字を通過する文字を表示します。 また、電車もあります。 新井真実は列車が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこの2分間の美しさを楽しんだ、それがもっと長かったと思ったが、これはやるだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*咳*私はこれが予期せず実際の映画としてどこにも現れないことを期待しています、そうです、夢は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrJaytato/reviews&#34;&gt;MrJaytato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, This is not a Movie, This is more like a commerci &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;themysteries&#34;&gt;TheMysteries&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他のレビューの多くは、すでに物語や芸術などについて語っています。 私は他のレビューがすでに必要があると言いました。 しかし、私は学生として私の意見を述べたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4日間でSATの韓国語版を服用する学生として、このアニメは私と深く共鳴しました。 過去19年間、私の仲間と私はある日、韓国人学生の思春期の最後の一歩と言える日でした。 生徒としての最後の1年間、私は時々、自分の能力を最大限に勉強し、アニメシーンに夢中になり、さらに自分自身について学びました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの短編アニメから奪った最大のポイントは、この引用符でした。「そこを超えて、私がいたい場所があるはずです」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は &amp;lsquo;should&amp;rsquo;という言葉の使用法を強調したいと思います。 私たちの夢の大学が私たちに合っているかどうか、あるいは私たちがその学校に受け入れられるかどうかはわかりません。 私は、未知のものに対する私たちの緊張感と、何が起こるかわからないという事実が、私たちの目標の探索において私たちを妨げる可能性があると感じています。 私たちの目的を達成するためには、未知の人に飛び乗る必要があります。私たちの探索の終わりには、私たちが欲しい場所に来るという信仰の跳躍を取る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;道のりは容易ではなく、楽しいものではありません。 ストーリーの両方のキャラクターは、成功するために必要なものをあきらめて見えます。 しかし、学生としては、十分に勉強すれば、この世界で私たちの場所を見つけることができるという信念を持っているべきです。 私たちの幸せを確実にしてくれるものはありませんが、私たちが頑張ってくれたことを証明できるチャンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のために、私の時間は上がっています。 数日後、私が学んだすべての科目、私が答えたすべての質問から解放されます。 私は、彼らができることではっきりしない将来の学生は、私がしたよりも速くこの短いフリックを見ることを願っています、私は数ヶ月前にもっと勉強するのを助けてくれたと確信しています。 私はあなたがそれを行うことができ、あなたが所属する場所を見つけることができることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheMysteries/reviews&#34;&gt;TheMysteries&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A lot of the other reviews have already spoken about the story, art, and so on. I feel that the other reviews have already said that there needs be said. However I would like to give my opinion as a stu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ayumi-xviii&#34;&gt;ayumi_xviii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はTumblrでそれをつまずいて、私は現実世界と別の休憩を取っていると思ったが、ちょうど商業であることに少し失望した。 どうして？ 私はあなたがなぜそれを米国にすることができるのかということです！ それは非常に叙事詩的なアニメ（またはマンガ）だろうが、それでも私は10月10日の公平な格付けを与えるだろう。
それは多くの可能性を秘めています。 さて、非常に大きな可能性。 私は、サウンド、キャラクター、楽しさ、アート＆amp; amp; ストーリー。 もし彼らが彼らの心を変えて、これを完全な吹き抜けのアニメにしてくれたら、私に連絡することを忘れないでください。 私は、私の受信トレイを開いたままにして、私の心はどんな可能性も開いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*これは、このミニクリップ/コマーシャルが驚くべきことにコメントされていないため、アクティブユーザーであることをほぼ4年間（myanimelistで）初めてのレビューです。  *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ayumi_xviii/reviews&#34;&gt;ayumi_xviii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I assumed upon stumbling over it on Tumblr that I would be having another br &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;absarnaeem&#34;&gt;AbsarNaeem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、それは映画や特別なものではなく、日本の会社であるZ-Kaiの商用またはプロモーションビデオです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は壮大で、音楽は素晴らしいです。 あなたはそれが本当に何であるかを実感するまで、すべてが素晴らしいです。 あなたがテレビで見る退屈な広告とは考えないでください。 これは本当にアニメのビデオであり、会社へのリンクは放送中にはそれほど顕著ではないので、そのことについては心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、これらはあなたの人生の119秒です。時々あなたがちょっとしたものを楽しむことができたので、これを見て喜んでいるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがされた場合、これは壮大な映画だった可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけです。 それを撃ってください。 それはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182600&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AbsarNaeem/reviews&#34;&gt;AbsarNaeem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, it&amp;rsquo;s not a movie or special, it&amp;rsquo;s just a commercial or pro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;demonqueenetihw&#34;&gt;DemonQueenEtihw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、Z-Kaiが自分自身とアートワークを宣伝するために作った短いクリップのほうが多かったため、もっとアニメではありませんでした。 このように、これは本当にアニメではなく、実際のストーリーはありませんでしたが、私たちにバックラウンド情報を提供しました。 アートワークは非常に流動的で美しいバックラウンドシーンで、キャラクターのデザインはかなり平均的でした。 使用された音楽は素晴らしく、演技は良いものでした。  Z-Kaiがこれを完全な吹き抜けのアニメシリーズにすることに決心したなら、それは自分自身や他人のような多くのロマンス、スライス・オブ・ライフ、短編アニメのウォッチャーにとっては間違いないでしょうが、この「アニメ」はすべて 与えられた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DemonQueenEtihw/reviews&#34;&gt;DemonQueenEtihw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime wasn&amp;rsquo;t much of an anime more as it was more of a shor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;krayfan&#34;&gt;KrayFan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメをフル10に、特に1:59アニメのために前に評価したことはありません。 私はこれが完全なアニメだったと思うが、これは私達が得たすべてであり、素晴らしいことである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言わなければならないことは、新井誠がうまくやったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見ることを強くお勧めします。  PLEEEAAAUSSEEEEは神の愛のためにそれを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはとても良いです。 私が今までに見たアニメ作品の中でも、実際のシリーズではないものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はちょうど素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は、私は知らないが、私は良い学校に入るために勉強して、私はそれらに関連付けることができると感じている。 それは私が本当に好きなリアリズムの良い感覚を追加します。 私はお互いに戦っている巨大なロボットやスキンピースな衣装の魔法の女の子がどれだけファンのサービスに支配されても、このアニメはわずか2分であっても、私が目撃した最高の2分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220079&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KrayFan/reviews&#34;&gt;KrayFan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I never have rated an anime a full 10 before, especially for a 1:59 anime. I wish  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;talmhaidh-mathan&#34;&gt;Talmhaidh_Mathan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これはZ-Kaiのためのお誘い/プロモーションであり、これも短くしておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新井真です。 あなたは間違って行くことはできません。 ちょうど2分後に私はこれらの文字についています。 私はこの短期間をおそらく10回見てきましたが、毎回私の胸にこのスリルを感じます（おそらく、私が大学/ユニ・セッティングのための柔らかい場所を持っているのを助けません。 よく）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての楽しい短い、すべてのあなたの時間の2分の価値があります。 私は、新車が実際にクロスロードのために自分の袖の上に何かを持っていることを願っています。そして、私の心が胸骨を通して再び喜んで引き裂かれることを喜んで喜ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Talmhaidh_Mathan/reviews&#34;&gt;Talmhaidh_Mathan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so, this being just a teaser/promo for Z-Kai, I&amp;rsquo;ll keep th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animaniablog-1&#34;&gt;Animaniablog&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずは予告なしに予告編を見たあなたのほとんどを失望させてください。 トレーラーはシリーズ全体で、これはちょうど「Z-Kai」の商業キャンペーンでした。 真新真実や田中正義のような巨大な名前を与えられたのは、わずか119秒の驚きと喜びしか得られないことに少し残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語を本質的に商業であり、物語ではないので、このプロジェクトは完全な吹き飛ばされたストーリーラインに適応されていたと思うので、私は物語を6/10付けました。私はそれが多くの可能性を秘めていると思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新幹線の他の作品（言葉の庭、失われた声を持つ子供たち、など）では、芸術作品は単に素晴らしいものです。 あなたの人生の2分分の価値は、芸術作品の素晴らしさに驚かされるほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの作品がどれほど短いのか、芸術作品があなたの注意のほとんどを要求しているので、音をあまりにもコメントしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは多くの可能性を秘めているようですが、もちろん私たちは彼らの生活を垣間見ることができますが、彼らは興味をそそられているので、「クロスロード」は実際の本格的なシリーズではないということを正当に悲しんでいます。 私の楽しみは9.5 / 10だった（それはとても短い*泣き*のためだけですが）誰もがこれを見ることを強くお勧めします。 このようなコマーシャルがあったのはアメリカだけです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133979&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Animaniablog/reviews&#34;&gt;Animaniablog&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First let me disappoint most of you who only saw the trailer without any prior knowledge. The trailer is the whole series, this was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;derozio-1&#34;&gt;Derozio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「これは映画じゃない。 それはコマーシャルです。 神よ！  - それを見てシリーズを望んで、それが本当に何であるかを知った人。 私はその気分を知っている、芽。 私を信頼してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新井誠はもうひとつの目に見える素晴らしい作品をもう一度叩きます - 今回は長編映画の代わりに2分間のコマーシャルを撮ります。 彼の作品であるため、私は実際に一般的な作品のコメントをスキップします。 それは最悪だと言えばすごいです。 私はそれをどのように記述する必要があるのか​​分かりません。 私はキャラクターのデザインについて話します。 彼らは言及に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は確かに彼がシリーズや映画としてこれに取り組んでみたいです。 どうして？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー-
これは、これが非常に明るい心の短い短編であるという意味での彼の以前の作品からの出発点であるからです。 いいえ、ここにうつ病はない。  Shinkaiが定期的に演じるテーマ、すなわち「距離」に替わるのではなく、彼は別の方向に向かった。 同じテーマを扱った仕事のほとんどすべてが別のやり方で行われているという事実を考えてみると爽やかです。 彼は新しい土台を探る時です。  5cms / sほど良いものだったので、10回目と同じテーマを見て、ワントリックポニーとして知られることを楽しむとは思いません。 私は彼がそれより優れていると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は逃げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、はい、私はそれを「ストーリー」と呼びました。 それはランタイムの2分後でさえ、私をその世界に引きずり出して、私の初期の日に約束された場所（以前の作品の1つ）が決してできなかった方法でキャラクターに関連付けることができたからです。 キャストは私たちの主なリード、男と女の子、彼らの夢の大学にそれらを取得するテストの準備を構成します。 これは商業的なもので、この2人のキャラクターの物語を使って、「Z-Kai」の長距離通信コースがこれらの2つをどのようにして自分の好きな場所に運ぶのかを紹介します。 幸いなことに終わりますよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは多くの可能性を秘めていました。あなたの謙虚な批評家の意見で、それは簡単に13シリーズのLife of Sliceシリーズに適応できます。 それが実際に起こるかどうかはまだ分かりません。 しかし、それは希望的な考え、息切れです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクターデザイン -
文字のデザインはきちんとしています。 男と女の両方が魅力的に見えます。 これは正直言って、私が見た以前の新海の作品からの一歩です。 キャラクターは、「The Place Promised&amp;hellip;」で特に魅力的ではなかった。 これは、キャラクターデザインと比較したときのキャラクターデザインと、 &amp;lsquo;5cms / s&amp;rsquo;や &amp;lsquo;Garden of Words&amp;rsquo;のような最近の作品でのキャラクターデザインのはっきりとした改良です。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;-Voice Acting-
彼らの声優たちは良い仕事をし、彼らが演奏していたキャラクターによって必要とされた感情を効率的に描写しました。 その女の子は緊張しています。私は今行くつもりです！ 彼女の家を離れてテストの結果をチェックアウトしながら、非常に自然な、非常に聞こえた。 そう、はい、彼らはうまくいったと言うだけで十分でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;サウンドトラック -
ここで使われているサウンドトラックはミスナナ・ヤナギによって歌われ、ビジュアルを美しく褒めてくれる。 それは、全体の経験を驚くべきビジュアルとは別に良いものにしたものの大部分を占めています。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はあなたがこの短い商業を見ることを後悔するのではないかと疑う。 目には素晴らしい光景で、耳にはとても気持ち良いものです。 間違いなくあなたの人生の2分の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134515&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Derozio/reviews&#34;&gt;Derozio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;This isn&amp;rsquo;t a movie. It is a commercial. God damn it!&amp;rsquo; - anyone who saw it and hoped for a series AND then came to know about what it really is. I know that feel, bud. Trust me, I do.    Makoto Shinkai strikes again with another one of his visually stunning works - this time with a 2 minute commercial instead of a feature length f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xbobx-1&#34;&gt;xbobx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;Woaah、すばらしいプレビュー！ それはいつ放送されるのですか？
「おい、それは&amp;hellip; 2分のワンショットだった。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、これらの商業カットを見た後の最も一般的な反応、そして確かに新海のファンのための完全な悲しみ。
彼のプロジェクトに精通している人は、すべての種類のサービスの企業が来て、コマーシャルとして使用される短い映画を要求することに時々気付くかもしれません。 これらすべての映画は、楽観的かつ肯定的な前向きな見方をしており、何らかの道徳や倫理観を思いついています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この場合、これは、より深刻なドラマ/ロマンスに発展するシリーズの1つである、キャラクター駆動のかわいい少年少女に会うためのプレビューとして簡単に合うかもしれません。 これはちょうど投機ではありますが、短いコマーシャルがこれらのすべての思考を扇動することができたのを見てすばらしいことです。主な焦点は、あなたを感じさせないものを売ることです。
まあ、それはあなたのための日本です。
しかし思考だけではありません。 古くからの新貝製作では、これらのショートムービーの影響を受ける感情もあります。 主に、私たちの多くが関連し、過去に似たようなことを行ったことがある状況を示しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Besides from Shinkai, for this one-shot we also have Masayoshi Tanaka (AnoHana, Kannagi, Mushishi, Toradora!) and Yuu Yamashita (Azumanga, Bleach, InuYasha, Usagi Drop) for the Key animation and character design, and Ayane Sakura (Love Lab, BokuwaTomodachi, Endymion -Index, Joshiraku) for Miho&amp;rsquo;s voice.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは新海さんからの別の映画製作を待っていますが、これらの短編小説を見ることは、あなたの芸術的な傑作バッテリーをくつろぎ、リフ​​レッシュするのに最適な方法です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;標準的なMALのランキングと同じように、それ以上の差別化はありません。
ストーリー：6/10  - アート：8/10  - サウンド：8/10  - キャラクター：6/10  - 楽しさ：9/10
キャラクターとストーリーは、明らかに開発の欠如のために6点を獲得する。
彼らは常に驚きのためのアートワークとサウンド8。
そして楽しさは確実に9秒ですが、119秒しか持続しませんでした。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134067&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xbobx/reviews&#34;&gt;xbobx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Woaah, what an amazing preview! When will it air?&amp;rsquo;  &amp;lsquo;Dude, it won&amp;rsquo;t&amp;hellip; that was a 2min one-shot.&amp;rsquo;     Probably the most common reaction after watching these commercial cuts, and certainly the utter sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;winstonwingzhang-1&#34;&gt;WinstonWingZhang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かつて、新海真は25分の独立ショートで一晩中自分の名前をつけた。 彼の遊び心のあるデビュー作品「彼女と彼女の猫」に続いて、激しく存在する「遠方の声」は、ストーリーテラーとしての地位を固め、新鮮な若い俳優のための業界への扉を開いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10年ほど早く進歩し、今では彼は面白いことに塾の会社のためのコマーシャルを作るために雇われてきました。 その結果は、驚異的な大きさの物語として感動的であり、なぜ新海誠が短い形式のストーリーテリングのマスターであるかを思い起こさせる。  2分間で達成される「クロスロード」の影響は、13のエピソードでアニメが届く範囲よりも大きい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は間違ってはいけませんが、視覚的にもテーマ的にも成熟し続けている誠の映画は、畏敬の念を抱き続けていますが、長い時間後の作品には新鮮なリズムが欠けていて、 初期の傑作「声」。 彼の非常に個人的で瞑想的なテーマは、分離、偶然、状況を重視し、未解決の生き方に対する彼の残念な感情と、短いバーストで最も効果的です。 映画の長さの実行時間の「自由」が与えられると、彼のペットのテーマは、時には過労とメロドラマになることがあります。 したがって、この2分間の商業的短編では、彼の間違いないスタイルの定義要素が最も強力に輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この拘束フォーマットで限界に追い込まれたとき、誠実はすべてのシングルショットをミリ秒の期間までカウントダウンし、魅力的な時間をかけてインスピレーション音楽を編集します。 マコトは時間と空間を極端に凝縮することで、終わりまでに会わない2人のキャラクターを緊密に結びつける平行線を素早く描くことができます。 このような経済は、物語の短い瞬間（2〜2だけ続く）で表され、おそらくクライマックスと見なされ、学校のドアが開けられ、思考の女性の主人公に切り落とされ、その後近くに切り落とされる 彼女のペンのツイスト・ツイスト、学生の沢山の教室の幅広いショットに付随するヴォーカルの最高点まで - 夢を実現するために努力している主人公達の最高峰 - は、絶対に盛り上がり、華麗である 彼は誠実に誠を定義します。 アニメーション、ムーブメント、ショットの選択、ショットからタイミングへのタイミング、この魔法の瞬間までの文脈、そしてそれに続く文脈は、とても嘆かわしいほど魅力的です。 もっと驚くべきことに、これらの2分のすべての拍子、すべての瞬間は、息を呑むほど激しいほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは映画やシリーズのように優れていると思う人もいますが、私の見解ではそれ以上の長さになると、それが存在するほど強力なものを失うでしょう。爽やかな2分間の物語 これまでに何度も語った人生のより長い、世俗的なクロニクルの負担を排除し、多くの人が慣れ親しんでいます。 そしてこれは、この短いものが本当にあります。完璧な小さな物語の完全な小さな画像の集まりです。これはちょっとしたコマーシャルです。 誰かが短編映画を作るようにこの男に思い出させるべきです。 私たちの想像力は、ギャップ、ディテール、その間の出来事、そしてこれまでの出来事を埋めるものであり、それはこれまで以上に緻密になることができます。 彼らはUに入るだろうか？ 彼らは結局一緒になるのだろうか？ それは本当に重要ですか？ どんな拡張も、これが何をするかをはるかに超えた何かの始まりになるでしょう。  「私は何か素晴らしいものを見つけようとしましたが、それは私が期待していたものではないかもしれませんが、私は何か、あるいはむしろ誰かを見つけました。 このように、この単純な話が始まって結論づけられました。 高級で高価なデザートのように、「クロスロード」は小さな部分で生きる人生の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WinstonWingZhang/reviews&#34;&gt;WinstonWingZhang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once upon a time, Shinkai Makoto made a name for himself overnight with a 25 minute independent short. Following his playful debut work &amp;lsquo;She and Her Cat, the poignantly existential &amp;lsquo;Voices of a Distant Star&amp;rsquo; cemented his place as a storyteller and opened the doors to the industry for the fresh young auteur.     Fast forward a decade or so, and now he has amusingly been hired &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iza09-1&#34;&gt;iza09&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょっとファックは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはおそらく、私が映画を嫌ったと思っているのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の答え？ それは間違いないよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？ 彼らは、COMMERCIALを連載する能力を無駄にしてしまっただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかのSchool-Romance、Life of Lifeアニメを見ているが、感情的にはそれほど簡単ではない人物であることを認めるだろう - 私はAo Haru Rideの種類を見たが、Orangeマンガの一部を読んだ しかし、彼らはちょうど耐え難いことです。ちょうど私のための気持ちはありませんでしたが、この1つ（クロスロード）は何とか私に商業の本当に明白な愛の関心についていくことをやめさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、それはちょうど普通の学校のロマンスだと言うことができますし、私はどのように漫画やアニメの青春の乗り物が好きではなかったが、
まず、コマーシャルの芸術は美しく作られ、音は時間通りになりました。まもなく、アニメーションはすばらしかったです。
キャラクターの気質は、私の人格にやや似ていたので、それは確かに十分なものです（基本的にこの大騒ぎの根源です）。
そして、最後に、それはまさにCOMMERCIALです。ちょっとしたトレーラーのタイプは、アメリカを狙っていると思います（彼らもやっています）&amp;hellip;だから、私の見解は連載されていれば変わるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひどく言って、コマーシャルはうまく作られていた！ 私は両方のキャラクターが現実に追いつき、後でその桃色の関係に追いつくのが好きです。彼らはシリーズで十分に興味をそそられました。それは単なる商業的なものなので、私は本当に失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225038&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iza09/reviews&#34;&gt;iza09&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;JUST WHAT THE FUCK IS THAT?!    You are probably thinking that I hated the movie or should I say, The freakin’ COMMERCIAL!    My answer? It is a fucking &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;combohero-1&#34;&gt;Combohero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発の純粋な動機付けの2つの完全な分。 アニメのクライマックスで始まり、クライマックスで終わるかのようです。 物語は、同じような目標に向かって努力し、最終的に道を横断する見知らぬ人（10代の男の子と女の子）の2人に焦点を当てています。 この短いアニメーションのすべての瞬間、私はそのキャラクターを応援してくれました。 しかし、それは単なる商業的な映画であるため、これが完全な長編映画にならないことを知っている最後の最悪の気持ちでした&amp;hellip;それでも、私はまだ2分の遅れを意味するとしても、誰もがこれを見るように勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この短いアニメーションは、時間がない人のためのものですが、まだ勉強、仕事、またはあなたの目標に到達するためのインスピレーションのバーストが必要です。
使用された曲もうまくいきましたが、Danny Boyのリミックスのようにメロディーが正確に鳴っていることに誰も気づかなかったでしょうか？ 本当に興味深い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS。 それを見つける方法の詳細については、八木雅則さんの「クロスロード」と呼ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204060&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Combohero/reviews&#34;&gt;Combohero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Two whole minutes of pure motivation of character development. Its is as if you start off at t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrjaytato-1&#34;&gt;MrJaytato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、これは映画ではありません、これは商業のようなものです。  （予告編は全体を略してカバーしています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どこから始めるんですか、新海誠、美しい男。 あなたはもう驚いて私を残したもう一つのすばらしいショートコマーシャルに戻った。 ご覧のように。 新海誠は、物語を伝える「シグネチャー」や「スタイル」を置いています。 文字を通過する文字を表示します。 また、電車もあります。 新井真実は列車が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこの2分間の美しさを楽しんだ、それがもっと長かったと思ったが、これはやるだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*咳*私はこれが予期せず実際の映画としてどこにも現れないことを期待しています、そうです、夢は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrJaytato/reviews&#34;&gt;MrJaytato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, This is not a Movie, This is more like a commerci &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;themysteries-1&#34;&gt;TheMysteries&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他のレビューの多くは、すでに物語や芸術などについて語っています。 私は他のレビューがすでに必要があると言いました。 しかし、私は学生として私の意見を述べたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4日間でSATの韓国語版を服用する学生として、このアニメは私と深く共鳴しました。 過去19年間、私の仲間と私はある日、韓国人学生の思春期の最後の一歩と言える日でした。 生徒としての最後の1年間、私は時々、自分の能力を最大限に勉強し、アニメシーンに夢中になり、さらに自分自身について学びました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの短編アニメから奪った最大のポイントは、この引用符でした。「そこを超えて、私がいたい場所があるはずです」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は &amp;lsquo;should&amp;rsquo;という言葉の使用法を強調したいと思います。 私たちの夢の大学が私たちに合っているかどうか、あるいは私たちがその学校に受け入れられるかどうかはわかりません。 私は、未知のものに対する私たちの緊張感と、何が起こるかわからないという事実が、私たちの目標の探索において私たちを妨げる可能性があると感じています。 私たちの目的を達成するためには、未知の人に飛び乗る必要があります。私たちの探索の終わりには、私たちが欲しい場所に来るという信仰の跳躍を取る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;道のりは容易ではなく、楽しいものではありません。 ストーリーの両方のキャラクターは、成功するために必要なものをあきらめて見えます。 しかし、学生としては、十分に勉強すれば、この世界で私たちの場所を見つけることができるという信念を持っているべきです。 私たちの幸せを確実にしてくれるものはありませんが、私たちが頑張ってくれたことを証明できるチャンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のために、私の時間は上がっています。 数日後、私が学んだすべての科目、私が答えたすべての質問から解放されます。 私は、彼らができることではっきりしない将来の学生は、私がしたよりも速くこの短いフリックを見ることを願っています、私は数ヶ月前にもっと勉強するのを助けてくれたと確信しています。 私はあなたがそれを行うことができ、あなたが所属する場所を見つけることができることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheMysteries/reviews&#34;&gt;TheMysteries&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A lot of the other reviews have already spoken about the story, art, and so on. I feel that the other reviews have already said that there needs be said. However I would like to give my opinion as a stu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ayumi-xviii-1&#34;&gt;ayumi_xviii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はTumblrでそれをつまずいて、私は現実世界と別の休憩を取っていると思ったが、ちょうど商業であることに少し失望した。 どうして？ 私はあなたがなぜそれを米国にすることができるのかということです！ それは非常に叙事詩的なアニメ（またはマンガ）だろうが、それでも私は10月10日の公平な格付けを与えるだろう。
それは多くの可能性を秘めています。 さて、非常に大きな可能性。 私は、サウンド、キャラクター、楽しさ、アート＆amp; amp; ストーリー。 もし彼らが彼らの心を変えて、これを完全な吹き抜けのアニメにしてくれたら、私に連絡することを忘れないでください。 私は、私の受信トレイを開いたままにして、私の心はどんな可能性も開いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*これは、このミニクリップ/コマーシャルが驚くべきことにコメントされていないため、アクティブユーザーであることをほぼ4年間（myanimelistで）初めてのレビューです。  *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ayumi_xviii/reviews&#34;&gt;ayumi_xviii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I assumed upon stumbling over it on Tumblr that I would be having another br &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;absarnaeem-1&#34;&gt;AbsarNaeem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、それは映画や特別なものではなく、日本の会社であるZ-Kaiの商用またはプロモーションビデオです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は壮大で、音楽は素晴らしいです。 あなたはそれが本当に何であるかを実感するまで、すべてが素晴らしいです。 あなたがテレビで見る退屈な広告とは考えないでください。 これは本当にアニメのビデオであり、会社へのリンクは放送中にはそれほど顕著ではないので、そのことについては心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、これらはあなたの人生の119秒です。時々あなたがちょっとしたものを楽しむことができたので、これを見て喜んでいるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがされた場合、これは壮大な映画だった可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけです。 それを撃ってください。 それはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182600&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AbsarNaeem/reviews&#34;&gt;AbsarNaeem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, it&amp;rsquo;s not a movie or special, it&amp;rsquo;s just a commercial or pro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;demonqueenetihw-1&#34;&gt;DemonQueenEtihw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、Z-Kaiが自分自身とアートワークを宣伝するために作った短いクリップのほうが多かったため、もっとアニメではありませんでした。 このように、これは本当にアニメではなく、実際のストーリーはありませんでしたが、私たちにバックラウンド情報を提供しました。 アートワークは非常に流動的で美しいバックラウンドシーンで、キャラクターのデザインはかなり平均的でした。 使用された音楽は素晴らしく、演技は良いものでした。  Z-Kaiがこれを完全な吹き抜けのアニメシリーズにすることに決心したなら、それは自分自身や他人のような多くのロマンス、スライス・オブ・ライフ、短編アニメのウォッチャーにとっては間違いないでしょうが、この「アニメ」はすべて 与えられた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DemonQueenEtihw/reviews&#34;&gt;DemonQueenEtihw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime wasn&amp;rsquo;t much of an anime more as it was more of a shor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;krayfan-1&#34;&gt;KrayFan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメをフル10に、特に1:59アニメのために前に評価したことはありません。 私はこれが完全なアニメだったと思うが、これは私達が得たすべてであり、素晴らしいことである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言わなければならないことは、新井誠がうまくやったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見ることを強くお勧めします。  PLEEEAAAUSSEEEEは神の愛のためにそれを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはとても良いです。 私が今までに見たアニメ作品の中でも、実際のシリーズではないものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はちょうど素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は、私は知らないが、私は良い学校に入るために勉強して、私はそれらに関連付けることができると感じている。 それは私が本当に好きなリアリズムの良い感覚を追加します。 私はお互いに戦っている巨大なロボットやスキンピースな衣装の魔法の女の子がどれだけファンのサービスに支配されても、このアニメはわずか2分であっても、私が目撃した最高の2分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220079&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KrayFan/reviews&#34;&gt;KrayFan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I never have rated an anime a full 10 before, especially for a 1:59 anime. I wish  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;talmhaidh-mathan-1&#34;&gt;Talmhaidh_Mathan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これはZ-Kaiのためのお誘い/プロモーションであり、これも短くしておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新井真です。 あなたは間違って行くことはできません。 ちょうど2分後に私はこれらの文字についています。 私はこの短期間をおそらく10回見てきましたが、毎回私の胸にこのスリルを感じます（おそらく、私が大学/ユニ・セッティングのための柔らかい場所を持っているのを助けません。 よく）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての楽しい短い、すべてのあなたの時間の2分の価値があります。 私は、新車が実際にクロスロードのために自分の袖の上に何かを持っていることを願っています。そして、私の心が胸骨を通して再び喜んで引き裂かれることを喜んで喜ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Talmhaidh_Mathan/reviews&#34;&gt;Talmhaidh_Mathan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so, this being just a teaser/promo for Z-Kai, I&amp;rsquo;ll keep th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>