<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/ookiku-furikabutte-natsu-no-taikai-hen/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/ookiku-furikabutte-natsu-no-taikai-hen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Ookiku Furikabutte Natsu no Taikai-hen</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/ookiku-furikabutte-natsu-no-taikai-hen</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/ookiku-furikabutte-natsu-no-taikai-hen</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/18671.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/7720/Ookiku_Furikabutte__Natsu_no_Taikai-hen/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/7720/Ookiku_Furikabutte__Natsu_no_Taikai-hen/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;8thsin&#34;&gt;8thSin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Ookiku Furikabutte：夏NX大会編」や「おおきく振りかぶって：夏の大会章 &amp;ldquo; Ookiku Furikabutte」の続編です。 最初のシリーズから引き続き、Nishura高は甲子園に達することを期待して全国高校野球選手権大会の県予選で再生されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシリーズと同じように、これは野球の恋人のためだけです。スクリーン時間の少なくとも80％は野球の試合か野球の話です。 あなたが野球の試合全体に座ることができない場合、これはあなたのためのシリーズではありません。 代わりに「クロスゲーム」または「ワンアウト」を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
これまでのシリーズではキャラクターの紹介と、高度な分析能力を備えたキャッチャーと組み合わせて完璧なコントロールを持つ投手がバッテリーとして何を果たすことができるのかを実証しました。 今回は、キャッチャーと計画された戦略にどのように頼ることができるかについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は選手の論理と分析が合理的で面白いと言いますが、次のピッチを読むことができれば、.800打率のようなものを打つことができたのは非現実的でした。 次のピッチとそのコースを知ることは打撃者にとって大きな利点ですが、高校生（強豪として知られていることさえありません）は、彼らを彼らが望む正確な位置に追いやることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：6/10
最初のシリーズからやや改善。 背景と滑らかなモーションで詳細は同じだが、全体的に同じスタイルとキャラクターデザイン。  2年が経過したことを考えると&amp;hellip;アニメーションは印象的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
BGMはかなり平均です。 あなたが大部分を欠場する傾向がありますが、インスピレーションの瞬間に拾い上げる目立たないタイプです。 高校野球のトーナメントやJitterin &amp;lsquo;Jinn / WhiteberryのNatsumatsuriのような夏のJpopのための伝統的なテーマミュージックを演奏することが多いようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美橋さんの声は非常に迷惑でしたが、それは意図されたものでした。 残っているキャストも聞こえるように聞こえましたが、普通のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、OP / EDの大幅な改善がありました。 歌はかなりキャッチーで、爽やかな歌詞でそれに夏の感じがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
美橋のキャラクターはとても刺激的です！ 彼はもう少し自信を持って少し開き始めますが、彼がすべての言葉を話すのはずっと時間がかかります！ 私は、それが私にアベの欲求不満を共感させるので、これが意図されていると思います。 これは三橋をそれほど迷惑にさせません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は、このシリーズでは本当にうまくいっています。 西村は、最後のシリーズでは瞬時に偽造された表面上のチームワークと信頼を得ましたが、今シーズンは本当の信頼を得ています。
チームメイトの信頼は、難しさと苦労の時代には常にテストされます。 今シーズンのプレーヤーの疑念と失った試合は、ミスの実現とチームの完全性の向上につながりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは本当に最初のシリーズと同じように、キャラクターの開発に甘い時間を費やして、1つの問題についてシリーズ全体を捧げました。 私は本当に「おおきくふりかぶっ」の最後のシーズン前にすべてのシリーズを再見直し、ミハスの遅い成熟の全体像を知る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンゲージメント/オーバーオール：8/10
これは実際に彼らのせいではありませんが、13のエピソードだけでは十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「おおいきふりかぶと」は、これまでのところ、野球のアニメ、ロマンス、学校生活、それ以外の何ものでもないという点でユニークです。 しかし、それは非常に徹底した、亀のペースのキャラクター開発、分析野球、それらの心温まる、インスピレーションの瞬間のカップルを提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸いにも、最後の2つのエピソードは続編のように叫びました。私は間違いなく彼らを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/8thSin/reviews&#34;&gt;8thSin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Ookiku Furikabutte: Natsu no Taikai-hen&amp;rsquo; or &amp;lsquo;The Big Windup: Summer Tournament Chapter&amp;rsquo; is the sequel to &amp;lsquo;Ookiku Furikabutte&amp;rsquo;. Continuing from the first series, Nishura High plays in the National High School Baseball Championship&amp;rsquo;s prefectural qualifiers in hopes of reaching the Koushien.    As with the first series, this is only for baseball lovers since at least 8 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shuirochan&#34;&gt;shuirochan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ookiku Furikabutte：夏NX大会篇はOokiku Furikabutteの続編、または第二の季節、です。 もちろん、あなたも続編を見しようとする思考の前に最初のシーズンを見てする必要があります。 あなたが最初のシーズンが好きなら、あなたは間違いなくだけでなく、これをお楽しみいただけます。 これは、同じストーリーやキャラクター、ノートとはるかとの完璧な継続はいくつかのことを除いて、変更されます。 例えば、二つの季節以来3年を除いて示された、顕著な改善の一つは芸術です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私は他の批評家に同意しない：あなたはこのシリーズを楽しむために野球ファンである必要はありません。 私は確かに1つではありませんが、私はまだ大木ふりかぶっを楽しんでいました。 多くの野球用語が使われていましたが、私は文脈を理解するためにGoogleを使って検索していました。 それでも、私がこのアニメについて本当に楽しんだのはキャラクターの開発でした。 チームスポーツを扱うほとんどのアニメと同様に、実際のチームメンバーは実際に私たちをアニメのように描くものです。 そして、大キクフリカブットでは、キャラクターが成長し、適応し、相互作用することがわかります。 チームはユニークで現実的な個人だけでなく、同じタイプのメンバーを持つ反対チームも展示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、結論は、最初のシーズンを楽しんだなら、間違いなくこれも楽しむことができるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36219&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shuirochan/reviews&#34;&gt;shuirochan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ookiku Furikabutte: Natsu no Taikai Hen is the sequel, or the second season, of Ookiku Furikabutte. Of course, you will have to wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beanwantaburger&#34;&gt;beanwantaburger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ookiku Furikabutte。 奇妙な理由のために、このショーの最初のシーズンはクラック中毒のようでした。 私はそれを見たり、絵を探したりすることをやめることができませんでした。 だから、2番目のシーズンがあることが分かったとき、私は本当にすごかった！ 最初のシーズン、大キクフリカブットを見たことがないなら、あなたは本当にこのアニメを理解する必要があります。 これはこれまでの私の最初のレビューです。だから、読んでみると、皆さんはそれを念頭に置いて願っています！ 私はまた、あなたがこのシリーズを見るために野球の恋人である必要は全くないことに同意します。 私はこのシリーズの前に私の兄弟の野球の試合でいつも退屈になっていました。そして今、私は実際に彼らにもっと興味を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
私が最初からこのシリーズに興味を持っていた理由は、その話のためでした。 これまでスポーツアニメに興味を持ったことは一度もありませんでしたが、これは私の目を引くものでした。 私がそれについて好きだったのは、それほどキャラクターがパワーハウスではなかったという事実でした。 西浦にはいくつかの偉大な選手がいたが、それらのすべてが良いとは限らず、最高の選手でさえ欠点があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがいくつかの新しいサイドキャラクター（両親のようなもの）を満たしていることを除けば、最初のシーズンからはあまり変わっていないようです。 私はストーリーを8にしたのは、それがどれほど現実的かという理由からでした。 私は彼らがすべての試合に勝たなかったという事実が好きだった：彼らはまた、いくつかを失った。 そして彼らの損失を処理する方法も非常に現実的でした。 彼らは小さな赤ちゃんのようにうずうずした。 それは最高の物語ではなかったが、一番のことを言うためにすっかり書かれていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は本当に最初の季節から改善しました！ 目はまだここで少しばかげているのですが、私はそれがもっと面白いと感じています。 アニメーションは第2シーズンでははるかにスムーズで、図面ははっきりと見えます。 それは私が今まで見た中で最も素晴らしいことではありませんが、Ookiku Furikabutteの作品は非常に表現力豊かです。 例えば、目。 このアニメが持っている目の接触は非常に現実的でよく行われます。 私は特に、安倍が考えていることを思い出して、ミハシの目を見て、ミハスが気づいて彼を振り返ってみると、すぐにもっと悲しみのように見える。 全体として、私は多くのアートワークを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吹奏楽は本当にいいし、新しいオープニングとエンディングの曲は間違いなく改善されていますが、バックグラウンドミュージックはまだ私をイライラさせました。 主に、観客は常に約5回以上のエピソードのためにバンドによって演奏された同じ正確な音楽に応援していたという事実があったが、それは本当にそれだった。 それぞれの声優は、特に三橋の役を演じました。 私がミハスとして振る舞わなければならないとすれば、それは本当に大変な役割を果たすでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのキャラクターは、あなたが本当に掘り下げるまではあまり見えません。 まず、三橋蓮は非常に迷惑し、自信を欠いているようです。 阿部は当初は、私の言葉を許しているようですが、支配的な痕跡です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当になぜこのような奇妙で迷惑な文字を愛するようになったのかを理解しなければならないと思っていました。 彼がなぜとても緊張し、迷惑で自意識のあるのかについての三橋の主な理由は、三保のためです。 大抵の人は、なぜ彼がそんなに馬鹿げて悪化しているのだろうと思っても、迷惑をかけるかもしれませんが、他の学校では無視されてしまったので、私は本当に美橋に共感します。 また無視されることから、私は自意識が欠如し、非常に緊張しています。 たぶん彼の程度ではなく、そこのどこかに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミハシは間違いなく平均的なクレヨンほどシャープではない、私はあなたに言います。 彼の論理からそれを拾うことができます。  「もし私がアベを信じたら、私は最高のエースになるよ！」 しかし、それは彼がそのように考えさせるのは彼の恐ろしい論理だけではありません。 彼はミホシにいる間にピッチングのすべての希望を失ったので、今では彼は誰かを探す必要があります。 彼は、安倍のリードを追うことによって、より良い投手になるだろうと考えて、彼自身が洗脳されることを許している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;阿部はまた、私が普通に嫌う人物ですが、私は実際には本当に崇拝しています。 どうして？ 最初は、彼は確かに制御の足かせのように見えます。 彼がコントロールしている間、あなたが注意を払うなら、彼はとても素敵です。 彼は美橋について多くのことを心配し、彼が自信を持って助けたいと思っていて、彼がしたいと思っている素晴らしい投手になるが、彼もあまりにも彼をコントロールしている。 彼はまた、彼の過去の投手、はるなからの傷ついた自我のために、彼が言うことをピッチするだけであることを彼に伝える、三橋を支配している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが注意を払うならば、あえて再び傷つけないほどの努力をしているようです。 彼はまた、正しい方法で愛情を表現する方法を決して理解していないようだ。 外では、彼は非常に寒い、計算、負の、ちょうど&amp;hellip;怒っているように見えます。 内部では、彼はちょっと傷ついています。（彼はおそらくそれを認めませんでしたが）簡単に怒り、自分自身を気分良くするためにコントロールする人を必死に探しています。
このシリーズの投手とキャッチャーは、お互いを理解し強調している人を探しているようです。 そして、彼らが気づいたにもかかわらず、結局彼らは互いにより多くを開いていることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのキャラクターチェンジは最後に圧倒される。 安倍晋三は、膝をひどく痛めてしまった後、ミハシにピッチを振ってもらうように指示する。 これは何のようにも見えないかもしれませんが、実際にはミハシのチェーンを緩め、さらに優れた投手になるよう助けようとしています。 これは、あなたが最初に考えるかもしれないほど彼が失礼ではないことを示しています。 もし彼がいたら、美橋が怪我をしているかどうかは気にしないだろうが、彼は最終的に彼がアベに行こうと決めたからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その間、ミハシはもう少し他の人に開放する方法を学び、人と投手として自分自身に頼ることを学んでいます。 結局のところ、彼は緊張の緩みを見せていて、彼は実際に笑います。 彼が安心しているときに、三橋がどのように違うかを知って、これに驚いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスポーツファンではありませんが、私はこのアニメがかなり面白いといい時計であることを発見しました。 私はゲームを見ながら興奮して、私を驚かせました。 残念ながら、私は主に、野球の試合ほど頻繁に起こらなかったキャラクターの開発を見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見ながら自分自身がショーを楽しんでいたが、私を悩ませたことの1つは、ゲームがどのようにエピソードとエピソードに伸びるかだった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、そうでなければ、あまりにも悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを私の心の近くに置いていますが、いくつかの欠陥があることを認めています。 だから私は10のお気に入りにしているので、私は8で行くつもりです。キャラクターは間違いなく面白かったです。物語はまともで、芸術は奇妙でした。 しかし、あなたが興味深いショーを探しているなら、この2番目のシーズンを間違いなく見なければなりません。 それは非常にうまくショーを包む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92845&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/beanwantaburger/reviews&#34;&gt;beanwantaburger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ookiku Furikabutte. For some odd reason, the first season of this show was like a crack addiction. I couldn&amp;rsquo;t stop watching it and searching for pictures. So, when I found out there was a second season, I was really stoked! If you haven&amp;rsquo;t watched the first season, Ookiku Furikabutte, you really need to to understand this anime. This is my first review ever, so I hope you all take that into mind when you read this! I also agree that you do not need to be a baseball lover at all to watch this series. I was always bored to death at my brother&amp;rsquo;s baseball games before this series, and now I&amp;rsquo;m actually more interested in them.    Story: 7  The reason I had been so inter &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cruzader93&#34;&gt;Cruzader93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ookiku Furikabutteの第二シーズン（おおきく振りかぶって）
第1シーズンを見ていない限り、これを見ないでください。
スポイラーISH。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所
+前のシーズンよりずっと快適で流動的なペース。
+安定したアンタゴニストが導入される
+大部分のキャラクターの成長。
+これを見ている人は、田島になりたいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所
 - （Insert Name）は、実際のゲームで決して戦ったことはありませんか？  JEEZUS!!
 - 美ハシはまだまだ内向的すぎる。
シリーズは短く、チームが二年生になると終了します。 自然な結末だったが、それは私にもっと欲しかった：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なノート：私は野球を見るのが好きではありませんが、このシリーズはとても魅力的で、それによって私は連続的に見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86351&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cruzader93/reviews&#34;&gt;Cruzader93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The 2nd season of Ookiku Furikabutte (The Big Windup!)  DO NOT WATCH TH &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>