<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/rurouni-kenshin-meiji-kenkaku-romantan---ishinshishi-e-no-chinkonka/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/rurouni-kenshin-meiji-kenkaku-romantan---ishinshishi-e-no-chinkonka/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Rurouni Kenshin Meiji Kenkaku Romantan - Ishinshishi e no Chinkonka</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/rurouni-kenshin-meiji-kenkaku-romantan---ishinshishi-e-no-chinkonka</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/rurouni-kenshin-meiji-kenkaku-romantan---ishinshishi-e-no-chinkonka</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/47845.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/46/Rurouni_Kenshin__Meiji_Kenkaku_Romantan_-_Ishinshishi_e_no_Chinkonka/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/46/Rurouni_Kenshin__Meiji_Kenkaku&lt;em&gt;Romantan&lt;/em&gt;-_Ishinshishi_e_no_Chinkonka/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ooooooo&#34;&gt;oOoOoOo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは本質的に、この物語がサポートしていないランニングタイムに引き延ばされた「ロリューニ賢人」のスタンドアロンエピソードです。 はい、激しい明治維新の退役軍人の別の物語、血のために戻ってくる！ そのような概念は、よく発達したキャラクターのためにシリーズで働く（第2弧を参照）。 最もシンプルなプロットのアイデアでさえ、私たちが大切にしているキャストによって叙事詩にすることができます！ この映画のための私の楽しみのほとんどは、私がルーケンのすべてのための私の既存のファンガールの執念に由来していました。  Rurokenのより大きな物語の一環として見たとき、この映画は確かに午後の楽しさにはいいですが、それだけです。 ロマンチックな緊張と謙信の内的闘争は、例えば、エピソードの数が多く、これらのアイデアを開発するのに費やされた時間のためにシリーズに輝いた2つのものです。 しかし、私は完全に自分自身を繰り返している！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の評決は簡単です。 ルーロニー剣心を一度も見たことがないなら、今すぐ中止してOVAsとシリーズを見てください。 しかし、あなたがすでに私たちのクロスマークされた元暗殺者に捧げられた発言されていることを証明している場合、あなたはあなたの中毒を満たしてこれを見なければなりません。  ^ _〜x&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oOoOoOo/reviews&#34;&gt;oOoOoOo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is essentially a standalone episode of &amp;lsquo;Rurouni Kenshin&amp;rsquo; stretched to a running time that this story does not &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;playcool&#34;&gt;Playcool&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを短いものにしようと思っています。私は最初にそれを作るつもりはありませんでしたが、他のレビューで私の見解に同意できるものは見つからないので、私はこれを書きます。
私はこの映画を見ることに躊躇していました。私は驚くべき64のエピソードとフィラーアークが全体の95エピソードを少し楽しんでいるのを見ていましたので、私はルーニー謙信が最初にしていた古典的なアニメのちょっとしたスタイル そして、私はこの映画全体が私になりました！ そして、私はOVAと2012年の「京都アーク映画」を見て、これを見ていて、それは退屈だと思っています。私はRurouni謙信マンガが書かれていない物語を望んでいません。
私はすでに謙信の始まり、中世の終わりまでの日、闇の過去の侍の日、さらに彼を宝物にして、未来を知っていました!!
彼の暖かい笑顔、彼の剣と彼の人生で弱者を守る人は、人を守るために彼の刃を使ってより良い未来に向かう道を晴らし、彼らを殺さないでください！
だからmangakaによって書かれていないオリジナルのストーリーにもかかわらず、私は非常に満足し、映画に驚いた。 それは謙信の世界によく合います。
ストーリーはちょっとした表情でしたが、それは全く悪くありませんでした！ 京都の弧（斎藤さんの不在はフィラーの弧には欠けていました！）から、このシリーズの熱いキャラクターのいくつかが再現されていることがわかりました。 新たに登場する登場人物は自分自身にとって素晴らしいもので、特別なものは何もありませんが、映画のために（1時間40分）、シリーズの古典と一緒に達成するために与えられた役割を十分に満たしています！
映画は1997年に属し、当時は芸術とデザインが素晴らしく、それはアニメの素晴らしい品質と対になっています。
偉大な登場人物、過去の物語、そして戦争の時代の葛藤を背景に、特にケンシンは、彼の過去は、終わりまで彼を追いかけようとしているようです&amp;hellip;私は非常に驚いたと言われていました。  ..ルーニーKenshionの精神を非常によくキャプチャした映画、アニメを見ながら私はすごく楽しかった、誠実な宍戸弧と物語がいいですが、この映画は私のためのフィラーではなく、フィラー全体よりはるかに優れていました アーク（それはあまりにも悪いことではありませんでした&amp;hellip;）！
そして、今映画を見て、本当に素晴らしい時間でした。フィラーのアークの前に私が大好きだったもののいくつかを思い出させます！ 私は古典的な謙信を見たいと思っていましたが（OVAの輝きは違って、自分では素晴らしいですが、古典的な感情はありません）、それは分かっていませんでしたが、 私はそれが私の「不必要な必要性」を満たしたと言います。 これは偉大な映画、ケンシンの宇宙でその場所を取る素晴らしい話です！
私はこれを試してみるためにすべての謙信ファンベースをお勧めします、あなたはあなたの時間の価値があることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Playcool/reviews&#34;&gt;Playcool&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will make this review a short one, I didnt planned to make it at first, but since I cant find anything agreeable to my Point of View at other&amp;rsquo;s reviews, I m writting this.  I was avoinding to watch this movie, I had seen the amazing 64 episodes and the filler arcs downed a bit my enjoymen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shathur&#34;&gt;Shathur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューについて：
このレビューは、以前私がMyAnimeListのメンバーであった前に書かれたものです。 したがって、私は楽しんでスコアを持っていないし、あなたはこのレビューで楽しむというセクションを見つけることはありません。 私はあなたがそれなしでうまくいくと思う。  ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーロニー賢人映画は、ルーロニー謙信シリーズ（以下「シリーズ」という。）の製作の途中で制作されているため、 私は通常、関連するシリーズ/映画を時系列で見ているので、いつ見るべきかはわかりませんでしたが、シリーズを完成させた後はおそらくそれを見るのが最善であると判断しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、シリーズのストーリーの終わりから2年後に起こっているにもかかわらず、私がシリーズの実際の続編と考えているものではありません。 映画はシリーズに依存しないので、シリーズ全体を見ずに見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の最初の分は幕末からの戦いのシーンを示し、謙信は戦い、最終的に高槻紳士を殺します。
イントロとタイトルに続いて、謙信は後期Gentatsuの友人であるTakimi Shigureと出会う。 ゲンタツの死後、滝見は妹の世話をして18年経ちました。
「タキミは友人の死を愚かにしていると主張し、ゲンタツの犠牲を浪費したこの腐敗した明治政府に復讐を誓う」と書かれている。
だから、シリーズの敵の大部分として、滝見は政府を転覆させ、謙信は彼を止めようとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語は、一連の貧しいアークのようなものでしょうか？ いいえ、実際には、それがシリーズの一部だった場合、私はそれをより良いものの1つと考えています。 もう一度、敵が自分の行動の結果を理解していないと信じていることをして、良い瞬間を経験します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのように、この映画はGallopによって作られ、同じスタイルのアニメーションを共有していますが、若干の違いがあります。 現実主義の代わりに焦点が美学に置かれます。 ルーロニー・ケンシンの映画は、多くのアクション映画が撮影されているように、興味深いカット、アングル、パースペクティブでアニメーション化されています。 それはクリエイターが戦いを素晴らしいものにしようとしているかのように、12歳の男の子は誰もが思うだろう！ 私は侍になりたい!!」 見ているとき。
私はそれが非常に悪いとは思わないが、現実主義を犠牲にする必要はないと確信しています - ルーロニー謙信：ツイオクヘンを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画とアニメーションのシリーズの違いについては、私は少し異なるキャラクターデザインと一般的に強い色に気づいています。 検査として、最初のシーンの血液はほぼ自発光です。 強い色はさらに美学を高め、リアリズムを減少させます。
このように思う人もいます。 私はそれを嫌うことはありませんが、私はそれも本当に好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトはメインシリーズと同じですが、奇妙な切れ味のあるサウンドと、音叉の音色に似た音がします。 効果音は非常に合成的な印象を与えます。 現実の世界をどのように表しているのでしょうか？ 私はそれをまったく気に入らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音のセクションを災害から救うのは音楽です。 音楽はシリーズを持ち上げ、感情的な瞬間を作り出すのに役立ちます。 オープニング曲はそれほど素晴らしいものではありませんが、残りのサウンドトラックはとてもいいです。 シリーズの感情的なピークで私はほとんど、ほとんど、いくつかの涙を流す。 ほぼ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がストーリーのセクションで述べたように、私は滝見しぐらの理解を感じます。 それは文字のかなりの数の場合です。 私は自分自身を繰り返すことはしませんが、間違った選択をするだけで、本当に悪くない人の描写は非常に説得力があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は特に不平について何かを見つけることができません。  Takimi Shigureは映画で発展しているが、それは良いことだが、彼は唯一かもしれない。 いずれにしても、これは映画なので、キャラクターのデベロップメントにはそれほど多くの場所を提供していません。 まったく、私は満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;続編ではなく、ルーロニー謙信の映画は本当にシリーズのファンのために作られていないという印象を受けます。 オープニングと最初のシーンでは、この映画は、シリーズを見ていない謙信ファンを引き付けるために作られた短いバージョンのストーリー、またはまったく新しいファンをそのようにしているように感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのように、映画はよりリアルで（物語、アニメーション、サウンドの両方で）多くを犠牲にして、より美的でクールな印象を与えようとしているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の行は、映画がシリーズによく似ていることです。つまり、良い部分です。 ルーロニー謙信シリーズが好きなら、ルーロニー謙信の映画を楽しむことができます（シリーズを観ていなくてもよいでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22434&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shathur/reviews&#34;&gt;Shathur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;About the review:  This review was written by me some time ago, i.e. before I was a member on MyAnimeList. Therefore, I have no score on Enjoyment and you wont find any section called Enjoyment in this review. I think you will do fine without it, though. ^^     Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Since the Rurouni Kenshin movie is produced in the middle of the production of the Rurouni Kenshin series (henceforth referred to as &amp;lsquo;the series&amp;rsquo;). I usually watch related series/movies in chro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fakeanimegirl&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、それはすでに存在するフランチャイズのノンキヤノンのアニメ映画です。 あなたはおそらく、これらが今どのように進むのか知っているでしょう。 あなたがしなければ、私はあなたを記入します：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.既存のフランチャイズに干渉しないこと、野心がないこと、あるいは両方の可能性のいずれかから拡大しない拡張フィラーエピソードのような演奏。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.株の性格とモチベーションを結びつける新しいキャラクターを紹介します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.メインシリーズで表現されたテーマやストーリーを一挙にリサイクルします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この長編映画では、謙信と他のギャングたちは休暇や何かの理由がなく、現在の明治政府に対して血痕を残している幕末のもうひとつの幽霊である高見滋を発見する。  Shigureの黙示的な愛好家Tokki Takatsukiと一緒に謙信だけが復讐が答えではない貴重な教訓をShigureに教えることを望んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に握っているもの。 ルーロニー・ケンシンのオリジナルシリーズが私たちに与えてくれた最も鮮やかなストーリーラインの要素は、1時間30分に伸びて悪化しています。 新しいキャラクターは空の殻のように感じ、窮状や解決を気にすることができなくなります。 これは私たちの好きなキャラクターが私たちの注目を集めるために真ん中に詰め込まれている不自然なファンフィクションです。私たちの通常のノンキヤノンのアニメ映画のように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アップサイド？ それらは存在する。 アニメーションはシリーズよりも綺麗で、当然のことながら映画です。 文字の主なキャスト（古いもののように）はよく使用され、個々の注意を喚起する瞬間があります。 ルーロニケンシンが歴史的なルーツと現代の戦闘ショーネを組み合わせたことを覚えている最後の5分は、最終的な決闘のために物事を少しでも上手くするために映画はまともになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これはアニメの延長されたフィラー・エピソードであり、自然には非常に良いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201199&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FAKEANIMEGIRL/reviews&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Plays like an extended filler episode that doesn&amp;rsquo;t expand upon the already existing franchise out of either some fear of meddling, lack of ambition, or likely both.    2. In &amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつも謙信の映画をいかに忌憚のない人々が扱うか（あるいは、それを完全に無意識のうちに「るろうに剣心 - 復元王家のためのレクイエム」と呼ぶ）に驚いている。 私はそれが、ムービーよりも、スタイル、製作の質、コンテンツの中で、「ルーロニー賢人」シリーズの長編エピソードのように感じるからだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはちょうど&amp;rdquo;Rurouni謙信&amp;rdquo;の通常のエピソードのように感じるが、少なくともそれは少し忘れていても、私はそれを見て楽しんだように、より良いものの一つのように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズ、それは革命の結果（驚きの驚き）に満足していることに加えて、謙信（ショックホラー）に対する個人的な恨みを持っている侍についてです。 私はこれが「ルーニー謙信」の別のエピソードのようなものだったと覚えていますか？ とにかく、ビルドアップはかなり遅いです - 反復的なフラッシュバックの大量の助けを借りて - しかし、最後の支払いは満足です。 物語は時には非常に触れることに成功する。 彼らが試みたユーモアは吸った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は一般的にシリーズのカウンターパートよりもはるかに優れたアニメーションを持っていますが、同じことは謙信映画にとっては言い難い - シリーズと同程度です。 実際にはいくつかの点で悪化しています - いくつかの奇妙な理由で、色のコントラストがちょっと台無しに見えます。 ケンシンの髪の色や血のような赤みを帯びた色は明るすぎるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;行動の順序は良いですが、それほどには足りません。 謙信は、このジャンプ攻撃（私はシリーズで見たことが覚えていない）を使って、かなりクールに見えます。 私が正しく覚えていれば（私はずっと前にこれを見ていた）、ちょっと退屈になるまで何度も何度も動き続けていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に重要なことは、メインシリーズには背骨を痛めつける2つのことがあります.1つは邪悪な斉藤カメオ、もう1つは謙信が内戦を引き継ぐ時です。 この映画はどちらも素晴らしいボーナスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、「ルーロニケンシン - 復権王家のためのレクイエム」は、謙信の世界に新しいものを加えるものではありませんが、確立されたファンのための非常に面白い時計です。  「るろ​​うに剣心」シリーズに登場する「明治の物語」の大部分よりも、少なくともかなり優れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m always surprised at how dismissively people treat the Kenshin movie (or, to give it its full, unwieldly title &amp;lsquo;Rurouni Kenshin - Requiem for the Restoration Royalist&amp;rsquo;). I guess it&amp;rsquo;s because it feels more like a prolonged e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pmanandfriends&#34;&gt;pmanandfriends&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は長い間、この映画を見ることについてフェンスにいました。 私はショーと2つのスペシャル、リフレクションと信頼と裏切りを愛しました。 私は正直言って、私は映画を見たことがないといいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
ストーリーはこの映画の唯一の良いことでした。 それはプロットに収まり、1秒間の不調を感じなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4/10
正直なところ、それはかなり古いことは分かっていますが、ショーのアートとはまったく一致しません。 もちろん、それは別のチームによって行われているので、同じ芸術はありませんが、映画の品質は、それが最近のものであるにもかかわらず実際にはショーよりも少なくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：3/10
私は音がとてもうまくいったようには感じなかった。 いくつかのものは、効果音がなくてはならず、いくつかの効果音が必要でした。 声優は本当に自分のキャラクターに合っていなかったので、私はなぜそのことが分かりません。 彼らは上記のスペシャルと同じですが、それでもまったく気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10
私はこれに入ることさえしたくない。 薫とSanosukeはまったく気にしませんでした。私はそれが彼らの声、アートワーク、スピーチ、または組み合わせであるかどうかはわかりません。 新しいキャラクターは私にそれらに全く付いている気分にさせませんでした、そして、私は実際に幸せだった彼らのほとんどが死んだり、残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：1/10
もし私ができるなら、私はこれを負の数にします。 私はこれの1秒を楽しむことはできませんでした。 何も正に何も感じなかったし、正直なところ、この映画は姫村謙信という名前への不名誉なことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、完成度を見たいなら、それはあなたのものです。 私はそれをもう一度見ないだろう、私はまだそれが私のHDDをつける価値があるかどうか熟考している。 彼らは私に映画を無料で与えることができ、私はちょうどそれを送り返すだろう。 あなたがショーを愛し、スペシャルを崇拝したら、これは謙信と彼の宇宙に対するあなたの意見を汚すでしょう。 ショーがエキサイティングであったり、スペシャルを嫌ったりしていると思ったら、あなたは明らかに味わいがないので、この切り抜きはあなたの路地のすぐ上にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195561&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pmanandfriends/reviews&#34;&gt;pmanandfriends&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was on the fence about watching this movie for a long time. I loved the show and the two specials, reflection and trust and betrayal. I can honestly say I wish I had never seen the movi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dayon1&#34;&gt;Dayon1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの時間を無駄にしないでください。 これは基本的に、フランチャイズの現金化のためのスタンドアロンのフィラー・エピソードです。 ストーリーは本質的にシリーズの前のアークの再ハッシュです。 ダブの人々はテレビシリーズのダブとは違っているし、彼らはひどいので、あなたは下に行く必要があります。 これを償還するのは、謙信の簡単なフラッシュバックシーケンスです。あなたは非常に終わりに慣れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dayon1/reviews&#34;&gt;Dayon1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Don&amp;rsquo;t waste your time. This is basically &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;barcaman101&#34;&gt;barcaman101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画はアニメの進歩には一切関与していませんが、フィラーエピソードとして楽しむことができます。謙信とギャングとして行われ、舞台芸術の旅には、繁栄のための大きな欲望 日本は、しかし、彼らはこの男が良いと思っている間に、彼らはすぐにすべてのことは、ケンシン暗い過去の復帰彼の不在のように見えるものではないことを知る。まずは、私は好きな人からでも この映画のアニメーションは、反射や信頼や裏切りなどの他のタイトルと比較してpalseですが、アニメと同じです。このアニメは面白くて、政府と反政府勢力との間の紛争を示しています 降下の戦いのシーンは、他の謙信のタイトルの深いプロットや感情的な品質を持っていないし、ハードコアルーロニー謙信fans.thereに適していますproberberlyはこの映画については特別なものですが、それはまだ面白かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51823&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/barcaman101/reviews&#34;&gt;barcaman101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie has no part in the progression of the anime whatsoever,but is stll enjoyable as a fille &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ooooooo-1&#34;&gt;oOoOoOo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは本質的に、この物語がサポートしていないランニングタイムに引き延ばされた「ロリューニ賢人」のスタンドアロンエピソードです。 はい、激しい明治維新の退役軍人の別の物語、血のために戻ってくる！ そのような概念は、よく発達したキャラクターのためにシリーズで働く（第2弧を参照）。 最もシンプルなプロットのアイデアでさえ、私たちが大切にしているキャストによって叙事詩にすることができます！ この映画のための私の楽しみのほとんどは、私がルーケンのすべてのための私の既存のファンガールの執念に由来していました。  Rurokenのより大きな物語の一環として見たとき、この映画は確かに午後の楽しさにはいいですが、それだけです。 ロマンチックな緊張と謙信の内的闘争は、例えば、エピソードの数が多く、これらのアイデアを開発するのに費やされた時間のためにシリーズに輝いた2つのものです。 しかし、私は完全に自分自身を繰り返している！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の評決は簡単です。 ルーロニー剣心を一度も見たことがないなら、今すぐ中止してOVAsとシリーズを見てください。 しかし、あなたがすでに私たちのクロスマークされた元暗殺者に捧げられた発言されていることを証明している場合、あなたはあなたの中毒を満たしてこれを見なければなりません。  ^ _〜x&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oOoOoOo/reviews&#34;&gt;oOoOoOo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is essentially a standalone episode of &amp;lsquo;Rurouni Kenshin&amp;rsquo; stretched to a running time that this story does not &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;playcool-1&#34;&gt;Playcool&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを短いものにしようと思っています。私は最初にそれを作るつもりはありませんでしたが、他のレビューで私の見解に同意できるものは見つからないので、私はこれを書きます。
私はこの映画を見ることに躊躇していました。私は驚くべき64のエピソードとフィラーアークが全体の95エピソードを少し楽しんでいるのを見ていましたので、私はルーニー謙信が最初にしていた古典的なアニメのちょっとしたスタイル そして、私はこの映画全体が私になりました！ そして、私はOVAと2012年の「京都アーク映画」を見て、これを見ていて、それは退屈だと思っています。私はRurouni謙信マンガが書かれていない物語を望んでいません。
私はすでに謙信の始まり、中世の終わりまでの日、闇の過去の侍の日、さらに彼を宝物にして、未来を知っていました!!
彼の暖かい笑顔、彼の剣と彼の人生で弱者を守る人は、人を守るために彼の刃を使ってより良い未来に向かう道を晴らし、彼らを殺さないでください！
だからmangakaによって書かれていないオリジナルのストーリーにもかかわらず、私は非常に満足し、映画に驚いた。 それは謙信の世界によく合います。
ストーリーはちょっとした表情でしたが、それは全く悪くありませんでした！ 京都の弧（斎藤さんの不在はフィラーの弧には欠けていました！）から、このシリーズの熱いキャラクターのいくつかが再現されていることがわかりました。 新たに登場する登場人物は自分自身にとって素晴らしいもので、特別なものは何もありませんが、映画のために（1時間40分）、シリーズの古典と一緒に達成するために与えられた役割を十分に満たしています！
映画は1997年に属し、当時は芸術とデザインが素晴らしく、それはアニメの素晴らしい品質と対になっています。
偉大な登場人物、過去の物語、そして戦争の時代の葛藤を背景に、特にケンシンは、彼の過去は、終わりまで彼を追いかけようとしているようです&amp;hellip;私は非常に驚いたと言われていました。  ..ルーニーKenshionの精神を非常によくキャプチャした映画、アニメを見ながら私はすごく楽しかった、誠実な宍戸弧と物語がいいですが、この映画は私のためのフィラーではなく、フィラー全体よりはるかに優れていました アーク（それはあまりにも悪いことではありませんでした&amp;hellip;）！
そして、今映画を見て、本当に素晴らしい時間でした。フィラーのアークの前に私が大好きだったもののいくつかを思い出させます！ 私は古典的な謙信を見たいと思っていましたが（OVAの輝きは違って、自分では素晴らしいですが、古典的な感情はありません）、それは分かっていませんでしたが、 私はそれが私の「不必要な必要性」を満たしたと言います。 これは偉大な映画、ケンシンの宇宙でその場所を取る素晴らしい話です！
私はこれを試してみるためにすべての謙信ファンベースをお勧めします、あなたはあなたの時間の価値があることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Playcool/reviews&#34;&gt;Playcool&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will make this review a short one, I didnt planned to make it at first, but since I cant find anything agreeable to my Point of View at other&amp;rsquo;s reviews, I m writting this.  I was avoinding to watch this movie, I had seen the amazing 64 episodes and the filler arcs downed a bit my enjoymen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shathur-1&#34;&gt;Shathur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューについて：
このレビューは、以前私がMyAnimeListのメンバーであった前に書かれたものです。 したがって、私は楽しんでスコアを持っていないし、あなたはこのレビューで楽しむというセクションを見つけることはありません。 私はあなたがそれなしでうまくいくと思う。  ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーロニー賢人映画は、ルーロニー謙信シリーズ（以下「シリーズ」という。）の製作の途中で制作されているため、 私は通常、関連するシリーズ/映画を時系列で見ているので、いつ見るべきかはわかりませんでしたが、シリーズを完成させた後はおそらくそれを見るのが最善であると判断しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、シリーズのストーリーの終わりから2年後に起こっているにもかかわらず、私がシリーズの実際の続編と考えているものではありません。 映画はシリーズに依存しないので、シリーズ全体を見ずに見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の最初の分は幕末からの戦いのシーンを示し、謙信は戦い、最終的に高槻紳士を殺します。
イントロとタイトルに続いて、謙信は後期Gentatsuの友人であるTakimi Shigureと出会う。 ゲンタツの死後、滝見は妹の世話をして18年経ちました。
「タキミは友人の死を愚かにしていると主張し、ゲンタツの犠牲を浪費したこの腐敗した明治政府に復讐を誓う」と書かれている。
だから、シリーズの敵の大部分として、滝見は政府を転覆させ、謙信は彼を止めようとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語は、一連の貧しいアークのようなものでしょうか？ いいえ、実際には、それがシリーズの一部だった場合、私はそれをより良いものの1つと考えています。 もう一度、敵が自分の行動の結果を理解していないと信じていることをして、良い瞬間を経験します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのように、この映画はGallopによって作られ、同じスタイルのアニメーションを共有していますが、若干の違いがあります。 現実主義の代わりに焦点が美学に置かれます。 ルーロニー・ケンシンの映画は、多くのアクション映画が撮影されているように、興味深いカット、アングル、パースペクティブでアニメーション化されています。 それはクリエイターが戦いを素晴らしいものにしようとしているかのように、12歳の男の子は誰もが思うだろう！ 私は侍になりたい!!」 見ているとき。
私はそれが非常に悪いとは思わないが、現実主義を犠牲にする必要はないと確信しています - ルーロニー謙信：ツイオクヘンを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画とアニメーションのシリーズの違いについては、私は少し異なるキャラクターデザインと一般的に強い色に気づいています。 検査として、最初のシーンの血液はほぼ自発光です。 強い色はさらに美学を高め、リアリズムを減少させます。
このように思う人もいます。 私はそれを嫌うことはありませんが、私はそれも本当に好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトはメインシリーズと同じですが、奇妙な切れ味のあるサウンドと、音叉の音色に似た音がします。 効果音は非常に合成的な印象を与えます。 現実の世界をどのように表しているのでしょうか？ 私はそれをまったく気に入らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音のセクションを災害から救うのは音楽です。 音楽はシリーズを持ち上げ、感情的な瞬間を作り出すのに役立ちます。 オープニング曲はそれほど素晴らしいものではありませんが、残りのサウンドトラックはとてもいいです。 シリーズの感情的なピークで私はほとんど、ほとんど、いくつかの涙を流す。 ほぼ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がストーリーのセクションで述べたように、私は滝見しぐらの理解を感じます。 それは文字のかなりの数の場合です。 私は自分自身を繰り返すことはしませんが、間違った選択をするだけで、本当に悪くない人の描写は非常に説得力があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は特に不平について何かを見つけることができません。  Takimi Shigureは映画で発展しているが、それは良いことだが、彼は唯一かもしれない。 いずれにしても、これは映画なので、キャラクターのデベロップメントにはそれほど多くの場所を提供していません。 まったく、私は満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;続編ではなく、ルーロニー謙信の映画は本当にシリーズのファンのために作られていないという印象を受けます。 オープニングと最初のシーンでは、この映画は、シリーズを見ていない謙信ファンを引き付けるために作られた短いバージョンのストーリー、またはまったく新しいファンをそのようにしているように感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのように、映画はよりリアルで（物語、アニメーション、サウンドの両方で）多くを犠牲にして、より美的でクールな印象を与えようとしているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の行は、映画がシリーズによく似ていることです。つまり、良い部分です。 ルーロニー謙信シリーズが好きなら、ルーロニー謙信の映画を楽しむことができます（シリーズを観ていなくてもよいでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22434&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shathur/reviews&#34;&gt;Shathur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;About the review:  This review was written by me some time ago, i.e. before I was a member on MyAnimeList. Therefore, I have no score on Enjoyment and you wont find any section called Enjoyment in this review. I think you will do fine without it, though. ^^     Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Since the Rurouni Kenshin movie is produced in the middle of the production of the Rurouni Kenshin series (henceforth referred to as &amp;lsquo;the series&amp;rsquo;). I usually watch related series/movies in chro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fakeanimegirl-1&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、それはすでに存在するフランチャイズのノンキヤノンのアニメ映画です。 あなたはおそらく、これらが今どのように進むのか知っているでしょう。 あなたがしなければ、私はあなたを記入します：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.既存のフランチャイズに干渉しないこと、野心がないこと、あるいは両方の可能性のいずれかから拡大しない拡張フィラーエピソードのような演奏。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.株の性格とモチベーションを結びつける新しいキャラクターを紹介します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.メインシリーズで表現されたテーマやストーリーを一挙にリサイクルします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この長編映画では、謙信と他のギャングたちは休暇や何かの理由がなく、現在の明治政府に対して血痕を残している幕末のもうひとつの幽霊である高見滋を発見する。  Shigureの黙示的な愛好家Tokki Takatsukiと一緒に謙信だけが復讐が答えではない貴重な教訓をShigureに教えることを望んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に握っているもの。 ルーロニー・ケンシンのオリジナルシリーズが私たちに与えてくれた最も鮮やかなストーリーラインの要素は、1時間30分に伸びて悪化しています。 新しいキャラクターは空の殻のように感じ、窮状や解決を気にすることができなくなります。 これは私たちの好きなキャラクターが私たちの注目を集めるために真ん中に詰め込まれている不自然なファンフィクションです。私たちの通常のノンキヤノンのアニメ映画のように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アップサイド？ それらは存在する。 アニメーションはシリーズよりも綺麗で、当然のことながら映画です。 文字の主なキャスト（古いもののように）はよく使用され、個々の注意を喚起する瞬間があります。 ルーロニケンシンが歴史的なルーツと現代の戦闘ショーネを組み合わせたことを覚えている最後の5分は、最終的な決闘のために物事を少しでも上手くするために映画はまともになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これはアニメの延長されたフィラー・エピソードであり、自然には非常に良いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201199&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FAKEANIMEGIRL/reviews&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Plays like an extended filler episode that doesn&amp;rsquo;t expand upon the already existing franchise out of either some fear of meddling, lack of ambition, or likely both.    2. In &amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia-1&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつも謙信の映画をいかに忌憚のない人々が扱うか（あるいは、それを完全に無意識のうちに「るろうに剣心 - 復元王家のためのレクイエム」と呼ぶ）に驚いている。 私はそれが、ムービーよりも、スタイル、製作の質、コンテンツの中で、「ルーロニー賢人」シリーズの長編エピソードのように感じるからだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはちょうど&amp;rdquo;Rurouni謙信&amp;rdquo;の通常のエピソードのように感じるが、少なくともそれは少し忘れていても、私はそれを見て楽しんだように、より良いものの一つのように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズ、それは革命の結果（驚きの驚き）に満足していることに加えて、謙信（ショックホラー）に対する個人的な恨みを持っている侍についてです。 私はこれが「ルーニー謙信」の別のエピソードのようなものだったと覚えていますか？ とにかく、ビルドアップはかなり遅いです - 反復的なフラッシュバックの大量の助けを借りて - しかし、最後の支払いは満足です。 物語は時には非常に触れることに成功する。 彼らが試みたユーモアは吸った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は一般的にシリーズのカウンターパートよりもはるかに優れたアニメーションを持っていますが、同じことは謙信映画にとっては言い難い - シリーズと同程度です。 実際にはいくつかの点で悪化しています - いくつかの奇妙な理由で、色のコントラストがちょっと台無しに見えます。 ケンシンの髪の色や血のような赤みを帯びた色は明るすぎるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;行動の順序は良いですが、それほどには足りません。 謙信は、このジャンプ攻撃（私はシリーズで見たことが覚えていない）を使って、かなりクールに見えます。 私が正しく覚えていれば（私はずっと前にこれを見ていた）、ちょっと退屈になるまで何度も何度も動き続けていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に重要なことは、メインシリーズには背骨を痛めつける2つのことがあります.1つは邪悪な斉藤カメオ、もう1つは謙信が内戦を引き継ぐ時です。 この映画はどちらも素晴らしいボーナスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、「ルーロニケンシン - 復権王家のためのレクイエム」は、謙信の世界に新しいものを加えるものではありませんが、確立されたファンのための非常に面白い時計です。  「るろ​​うに剣心」シリーズに登場する「明治の物語」の大部分よりも、少なくともかなり優れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m always surprised at how dismissively people treat the Kenshin movie (or, to give it its full, unwieldly title &amp;lsquo;Rurouni Kenshin - Requiem for the Restoration Royalist&amp;rsquo;). I guess it&amp;rsquo;s because it feels more like a prolonged e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pmanandfriends-1&#34;&gt;pmanandfriends&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は長い間、この映画を見ることについてフェンスにいました。 私はショーと2つのスペシャル、リフレクションと信頼と裏切りを愛しました。 私は正直言って、私は映画を見たことがないといいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
ストーリーはこの映画の唯一の良いことでした。 それはプロットに収まり、1秒間の不調を感じなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4/10
正直なところ、それはかなり古いことは分かっていますが、ショーのアートとはまったく一致しません。 もちろん、それは別のチームによって行われているので、同じ芸術はありませんが、映画の品質は、それが最近のものであるにもかかわらず実際にはショーよりも少なくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：3/10
私は音がとてもうまくいったようには感じなかった。 いくつかのものは、効果音がなくてはならず、いくつかの効果音が必要でした。 声優は本当に自分のキャラクターに合っていなかったので、私はなぜそのことが分かりません。 彼らは上記のスペシャルと同じですが、それでもまったく気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10
私はこれに入ることさえしたくない。 薫とSanosukeはまったく気にしませんでした。私はそれが彼らの声、アートワーク、スピーチ、または組み合わせであるかどうかはわかりません。 新しいキャラクターは私にそれらに全く付いている気分にさせませんでした、そして、私は実際に幸せだった彼らのほとんどが死んだり、残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：1/10
もし私ができるなら、私はこれを負の数にします。 私はこれの1秒を楽しむことはできませんでした。 何も正に何も感じなかったし、正直なところ、この映画は姫村謙信という名前への不名誉なことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、完成度を見たいなら、それはあなたのものです。 私はそれをもう一度見ないだろう、私はまだそれが私のHDDをつける価値があるかどうか熟考している。 彼らは私に映画を無料で与えることができ、私はちょうどそれを送り返すだろう。 あなたがショーを愛し、スペシャルを崇拝したら、これは謙信と彼の宇宙に対するあなたの意見を汚すでしょう。 ショーがエキサイティングであったり、スペシャルを嫌ったりしていると思ったら、あなたは明らかに味わいがないので、この切り抜きはあなたの路地のすぐ上にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195561&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pmanandfriends/reviews&#34;&gt;pmanandfriends&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was on the fence about watching this movie for a long time. I loved the show and the two specials, reflection and trust and betrayal. I can honestly say I wish I had never seen the movi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dayon1-1&#34;&gt;Dayon1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの時間を無駄にしないでください。 これは基本的に、フランチャイズの現金化のためのスタンドアロンのフィラー・エピソードです。 ストーリーは本質的にシリーズの前のアークの再ハッシュです。 ダブの人々はテレビシリーズのダブとは違っているし、彼らはひどいので、あなたは下に行く必要があります。 これを償還するのは、謙信の簡単なフラッシュバックシーケンスです。あなたは非常に終わりに慣れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dayon1/reviews&#34;&gt;Dayon1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Don&amp;rsquo;t waste your time. This is basically &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;barcaman101-1&#34;&gt;barcaman101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画はアニメの進歩には一切関与していませんが、フィラーエピソードとして楽しむことができます。謙信とギャングとして行われ、舞台芸術の旅には、繁栄のための大きな欲望 日本は、しかし、彼らはこの男が良いと思っている間に、彼らはすぐにすべてのことは、ケンシン暗い過去の復帰彼の不在のように見えるものではないことを知る。まずは、私は好きな人からでも この映画のアニメーションは、反射や信頼や裏切りなどの他のタイトルと比較してpalseですが、アニメと同じです。このアニメは面白くて、政府と反政府勢力との間の紛争を示しています 降下の戦いのシーンは、他の謙信のタイトルの深いプロットや感情的な品質を持っていないし、ハードコアルーロニー謙信fans.thereに適していますproberberlyはこの映画については特別なものですが、それはまだ面白かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51823&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/barcaman101/reviews&#34;&gt;barcaman101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie has no part in the progression of the anime whatsoever,but is stll enjoyable as a fille &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>