<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kaiba/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kaiba/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kaiba</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kaiba</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kaiba</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/13193.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/3701/Kaiba/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/3701/Kaiba/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;merridian&#34;&gt;Merridian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kaibaは記憶がない若い少年、女の子のぼんやりした絵のロケット、胸の穴から始まる物語です。 そこから、それは、折衷的なアンビエント音楽、フラットな色合い、単純化されたテクスチャ、似顔絵で観客に語りかける、それが生きるために何を意味するかについての複雑な見方に飛び込む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは心痛、拒絶、そして絶望の話です。 それは、喪失と苦痛の話であり、不正行為、残虐行為、悪のために計算能力がある世界を探求するものです。 それは困難で複雑な道徳的な問題で聴衆にぶつかる物語ですが、それは起きる質問の慰めや解決の方法をほとんど提供しません。 それはパンチを引っ張っておらず、答えを約束していません。そうすることで、その自然の所有物がほとんどない聴衆に正直な感覚を保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、海馬の世界が混乱し消費される恐ろしさや悲しさにもかかわらず、キャラクターの中心的なキャストは、彼らが旅に出会うキャラクターのすべてに似ています。 どのようになるのか、それが何であるのかという質問が存在します。 思い出や形が盗まれたり、跳ね返ったり、衣服や食べ物のように簡単に犠牲になったりする世界では、アイデンティティは現実のものよりもさらに流動的で壊れやすくなります。  Kaibaはこのテーマを取り上げ、その解説を見逃すことは不可能であるように、それをひねって現実的なものに推論する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画館では、今日の監督の支配的な影響よりも、手塚治虫の劇場をはるかに上回るユニークな演出方法を提供しています。 湯浅の手塚のスタイルは、キャラクター・モデルの類似点（伊藤信孝が設計したもの）を越えて、物語の要素のあらゆる隅々まで浸透しています。 手塚治虫の方法に対する畏敬の念と敬意は、プレゼンテーションの細部に至る設定やテーマの範囲から、特に予約された離脱と忘れられない鼓舞の関連性を交互にするアクションや精神病の描写と表現に存在する。 個性、意識、思い出、肉体の関係や性質を主題にした、現実的で未来的な描写は、「アポロの歌」のような自宅にいるかもしれません。 複雑で苦労しているキャラクターから生み出された耐え難い人間の残酷さを描写したものは、「キリヒトへの夢」のようなものから湧き出るようです。 密集したシンボルや誇張された物理的な形の強烈な攻撃は、近代的なアニメが一般的に欠けている、あるいはしばしば十分である古い学校のメロドラマの感覚のために悲鳴を上げる。存在する時、ユアサは多才であり、  Kaibaでのプレゼント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは、湯浅が何とか手塚の伝説的な作品を何とか「切り取っている」と言うわけではありません。実は、このプログラムを楽しむために手塚の身体をよく知っている必要はありません。 カイバのユニークさを維持するのは、手塚のような要素にもかかわらず、最終的にはその部分の合計以上の経験を提供するということです。 勇者がキャラクターを操作してエピソードをペイントするスキルは、アニメシリーズが達成する方法で作品と観客のギャップを埋める。 最初のエピソードは伝統的な物語よりも夢に似ていますが、ショーの主人公（控えめに明らかにされているように）とエピソードごとにポップアップする二次的なキャラクターの周りに感情的な愛着を形成するのに時間がかかりません 突然のように消える。 プログラムの多くは、完成後もあいまいな幻覚に似た質を保っていますが、その物語は、文字、プロット、バックストーリー、開発などのものがすべて認識可能なほど伝統的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;熱狂の夢や悪夢として始まるものは、記憶喪失、精神病、啓示、疑い、そして最終的に信頼することによって大脳の探求であることが判明しています。 その謎の中には、明示的に明示的に解明されているものもあれば、あいまいな曖昧さの中で微妙な言い回しや趣味に漂うものもあります。 主人公の物語に関係するキャラクターの開発は、非常に微妙で重いものに変わりますが、しばしば「繊細」と「重手」の両方の開発が同時に起こります。 それは、おそらくそのテーマと映像の色合いの外にあり、観客に最も重いマークを残すでしょう。 湯浅のイメージとサウンドによる彫刻の才能は、本当に認識に値するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、海馬は簡単なシリーズではありません。 投資した視聴者が簡単に揺さぶられないような強力な意味を持つ強力なイメージを、視聴者に提示するものです。 その文字は思い出深く複雑です。 その映像は、間違いなくそれを同輩と区別するために最も明白なことですが、間違った第一印象を与えたり、不当な不器用さのラベルにそれを貸すかもしれません。 結局のところ、それは完全に記述するのが非常に困難な作品であり、観客のそれぞれに根本的に異なる方法で影響を及ぼす可能性が高い作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シュルレアリスム、サイエンスフィクション、手塚治虫、その他の湯浅作品のファンや、言い訳ができない短い脳系を探している人におすすめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29724&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Merridian/reviews&#34;&gt;Merridian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kaiba is a story that begins with a young boy who possesses no memories, a locket with a blurry picture of a girl, and a hole in his chest. From there on, it dives into a complex look at what it means to live, speaking to its audience in eclectic ambient music, flat hues, simplified textures, and caricatured expressions.     It is a story of heartache, rejection, and despair. It is a story of loss and of pain, and one that explores a world in which there is incalculable capacity for wrongdoing, cruelty, and evil. It is a story that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;::クイックレビュー::
ストーリー：9（素晴らしい記憶喪失の話、SF要素を愛する）
アート：10（「私はサムを叫びました、「私は緑の卵とハムが好きです！」）
サウンド：7（時には黙っているが、ダイアログはたくさんのことを助ける）
キャラクター：9（シンプルだが非常に複雑で、必見）
楽しさ：10（3時間の夏の大ヒット映画のような感じ）
全体：45/50 = 9（誰もがこれを体験しなければなりません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;::フルレビュー::
人々は常に他の人よりも優しくしようとします。 彼らの下に人がいなければ、彼らは幸せにならないからです。 このショーは、このコンセプトや他の非観想的な理想を取り巻く宇宙全体を作り出しています。 この番組のアニメの説明とジャンルの選択、そしてデータベースの画像さえ、通常のアニメ視聴者はこのショーから少し外れているかもしれません。 一見すると、私はそれが子供向けのものだと思ったのですぐにそれを消しました。  R +評価を表示しているにもかかわらず、私はMALデータベースでは、通常、評価が20％正しいことに気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、約2週間それを追い払った後、私は最終的にそれを打つことに決めたし、少年はあなたが驚くだろう。 あなたが主人公の物語に従うように、始動の直後に、あなたは心がレースを始めるでしょう。 瀕死状態から目を覚ました後、すぐにブレードランナーのエスクチェイスが続きます。 アクションの後、メインキャラクターは非常に失われているように見えますが、あなたのほとんどは彼がそうするように感じるでしょう。 これはまた、視聴者と主人公との間の独特の接続および経験を開始する。 ショーが本当に始まる場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人が気付くはずのひとつはアートスタイルです。 あなたはそれを愛しているか嫌いですが、アートワークがこのショーからあなたを離れさせないようにしてください。 エピソード1または2の後に、このアートスタイルがオリジナリティーのレベルを高く評価するでしょう。 私は3ヶ月間に100以上のシリーズを見た後、これはオーソドックスなアニメスタイルに非常に歓迎された変更でした。 シンプルな表情であなたに騙されてはいけません。全体に注意を払うための十分な細部以上のものがあります。 小さなメモリペレットから密集した収納室まで。 すべてが非常に考え出され、驚くように見えます。  MisaakiとNobutakaがどうやってこのことをどうやってやってくれるのだろう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの誤った前提は、キャラクターがほとんど子供であるということでした。 しかし、彼らは非常に成熟した大人です。 キャラクターはとても好感が持てます。私はアートスタイルや、細かいディテールに多くの借りをしています。 より大きなポイントは、これらの文字を使って視聴者の感情を制御するために、湯浅正明がどのように深いところに行くのかです。  1分、あなたはキャラクターを嫌い、次にあなたがそれらを残念に感じるでしょう、そして、これはほとんど感情的なジェットコースターなので、あなたは不満を感じます。 安心してください、これは良い種類の欲求不満（もしあれば）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;定義上、「この本をその表紙で判断してはいけない」 この視点ストーリーはむしろ興味深いものでした。この宇宙を取り巻く科学、技術、階層は非常に魅力的な経験でした。 私がちょうど経験したこと（私が絶対に愛していること）に反映されたすべてのエピソードには、かなり多くの同情と理想があります。 私はこれを他のアニメ番組と実際に比較することはできません。 ストーリーと何かを比較しなければならない場合、スース博士の目には、ブレードランナー/マトリックスストーリーの話が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この壮大なショーを閉じるための素晴らしい方法は、Dr. Seussの「Turtle Yertle」の引用です。
「あなたは口を開こうとしている！ マイテイキングYertleハウル。
「あなたは世界最高のカメと話す権利がありません。
&amp;lsquo;私は雲の上、陸上、海上を支配する！
何もない、何もない、それは私より高い！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7826&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;::QUICK REVIEW::  Story: 9 (Great amnesia story, love the sci-fi elements)  Art: 10 (&amp;lsquo;I DO&amp;rsquo; yelled Sam, &amp;lsquo;I do like green eggs and ham!&amp;rsquo;)  Sound: 7 (overly silent at times, but dialog helps lot)   Character: 9 (So simple yet very complex, a must see)  Enjoyment: 10 (Felt like a 3-hour summer blockbuster movie)  Overall: &lt;sup&gt;45&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;50&lt;/sub&gt; = 9 (Everyone must experience this)      :: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rqt&#34;&gt;Rqt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;海馬はジストピア/サイバーパンクのアニメです。 最高の度合いの鮮やかでユニークなアートワークで常に補完されている異形の物語は、自分自身にとって非常に楽しい経験になります。 私はこれらを完璧なジャンルであると考えることは決してありませんが、これらのジャンルからの多くの熱狂の合併は、私が個人的に他のジャンルで実際に見つけることができない魅惑的な経験を生み出します。したがって、このレビューでは、  。 カイバ自体はサイバーパンクシリーズではなく、ディストピスのファンタジーではないと私は同意しているかもしれないと主張しているかもしれません。それは私が見たサイバーパンク（GitSとTexhnolyzeなど） それは新鮮なものであり、全く異なるアプローチと視点を持っています。 しかし、私はサイバーパンクが持つ多くの類似点を共有していると感じているので、私はまだそれをそのように参照します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のサイバーパンクアニメーションやディスストピアンアニメと同様に、創業以来、完全に非人化された社会であることは明らかです。 この場合、ハンドヘルドのチップと黄色いブロブに。 それは同時にこの共感を示していますが、それは人間の価値の完全な損失を示すことができます。 このスペクトルの両極性を互いに影響を及ぼさずに示すことができることは、このシリーズがどれほどうまくいくかを証明する真の証です。 遺体は古い衣服のように投げ捨てられ、単なる気まぐれに置き換えられます。 人間の生命と感情は「一見」無視されている。 これは一般的に最も一般的な批判であり、これらのジャンルのポイントでもあります。 彼らは本当の共感を欠いており、これが視聴者のジャンルを妨げる可能性があることは理解できます。 しかし、これは海馬が本当に輝く場所です。  Kaibaは未来的な技術をより人間的な文脈に置き、私がその言葉を一見強調する理由です。 それは感情的なサイバーパンクです、つまり、文字は真の感情と暖かさを表現します。 これらのシリーズには一般的に欠けているものがあります（良いか悪いかはそれぞれの人の判断です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;共感は、母親の絆のようなシリーズ全体を通して多くの場合に示されていますが、お互いを覚えていないにもかかわらず、まったく別の体になっているにもかかわらず、互いに引き寄せられています。 また、愛する人と一緒にとどまるために犠牲を払うことを犠牲にしています。一緒に来る人の間には、欺瞞と嘘の量はありません。 そして心から、これは本当に人間の憧れとロマンスに関するシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様に、OSTは完全に賞賛し、海馬が設置されている世界のディストピアの性質と暖かい感情面の両方を示すのに役立ちます。 最も顕著なのはClonicoのメロディーとTree Songの2曲です。  Clonicoのメロディー（エピソード3）は、シリーズの感情面を実証するのに本当に役立ちます。 ツリー・ソングは、リテラルと比喩の両方の意味で壮大な象徴を保持しています。なぜなら、この曲がシリーズ全体で「ステイプル」になるのはなぜ驚くべきことでもありません。 これは一部には関連しないかもしれませんが、それは私が心から感謝できるものです。 この曲はシリーズ全体を複数の形で示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬のキャラクターは大部分が素晴らしいです。 このシリーズの大部分はエピソード的なものとみなされます。つまり、海馬はある場所から別の場所へ移動します。そのために、長い間関連性がないキャラクターを満たしていますが、必要なことを行い、十分に発達しています ほとんどの場合、あなたは真にそれらについて気遣い、何が起こるのでしょうか。  Kaibaは初めに、彼の記憶を失った海馬自身と同じくらい知っているという非常に面白い神秘的なキャラクターです。 シリーズが進行するにつれて、カイバと観客は、彼のロケットの女の子をゆっくりと知るようになり、彼の過去についてもっと学び、とても魅力的な体験になった。 その女の子はNeiroです。  Neiroはまた非常に興味深いキャラクターで、多くを台無しにすることなく、彼女の記憶に関して自分自身の問題を抱えています。 キャラバン、つまり海馬の中で最も報酬を与えることは、シリーズ内の他のキャラクターとの本物のやりとりが、そうでなければ冷たく暗い社会に暖かさをもたらすということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は愛や憎しみの関係です。 それは主流から遠くて、おそらく面倒です。 それについてはあまり言わない、アニメーションはまだ流動的であり、キャラクターはまだうまく設計されており、彼ら自身が見つけた世界は同様にうまく設計されている。 私は個人的にそれがシリーズ最大の強みの1つであることを発見し、それをさらに報われる時計にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaは混ざり合った感情の袋ですが、一方で人類の生命が文字通り捨てられてゴミのように扱われるのを見るのは信じられないほど悲しいですが、一方で人はこの人生を守り、 愛する人と一緒に。 それは時々感じるものを知らないままにしてしまったし、シリーズの絶対的な賞賛としか言えない。 私はこのシリーズが誰のためであろうと言っているわけではありませんが、あなたがサイバーパンク/ディストピアンのアニメのファンではない場合、これはあなたのためではないかもしれませんが、共感の欠如のためにこれらのジャンルが気に入らなければ、 これはあなたを楽しく驚かせるかもしれません。 これが誰のためでもない理由は他にもあります。特に、私が言ったように、主流からは遠い芸術です。 サイバーパンク/ディストピピアの作品があれば、それは簡単な時計ではないかもしれませんが、私は心から愛したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rqt/reviews&#34;&gt;Rqt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like any other cyberpunk and dystopian anime it is apparent from the inception that it is a society that has been totally dehumanized. In this case, to handheld chips and yellow blobs. Bodies are thrown away like old clothing and replaced on mere whims. Human life and emotion is &amp;lsquo;seemingly&amp;rsquo; disregarded. Which is generally the most common criticism, and maybe even point, of these genres. They lack any real empathy and it is understandable that this can deter viewe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gonzo-lewd&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;体があるところには心がある。 疑いもなく私たちの一部であり、私たちの最終的な通過までこのままである心。 何世紀もの哲学と科学を通して、それはまだ完全に探究されていない人間存在の最も魅力的な側面の1つです。  20世紀半ばのSF小説の作家たちからの主なプロットデバイスとしての意識の領域を探求した多くの物語があり、アニメはこれに似たショーのかなりの部分を占めています。 そのうちの1つは、海兵隊であり、アニメーションの境界を示さない魅力的な旅行であり、その時に大部分が冗長になっていたアニメのさまざまなスタイルをどのように使うことができるかを示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このタイプの物語はこれまでに行われていないことは事実です。 心の概念とそれが本質的に私たち自身のものであることを扱うものですが、海馬とは、海兵隊という名の主人公と一緒に行く旅のようなものです。 彼は旅行から別の人物に出会って、すべての人が他の人達から飛び出すような独特の特徴を持っています。長い眠りで失われた自分の記憶を見つけるために彼を助けてくれるかもしれません。 私たちが好きな主人公に従うと、私たちは海馬が生息する世界がどのようにして自分のディスコピアの下で崩壊し始めたのかを発見します。 彼らはそれを独特な外観にするためにシュールレアリスム的な様式で描写しているが、世界自体にはまだ深みがない。 言い換えれば、海兵隊が提供しなければならないこの世界の歴史に与えられる博覧会の欠如から逃れるだけで十分ではなく、それは穏やかにしか成功しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それによると、プロットには、海馬を取り入れた哲学的側面がありますが、物語を通してそれらを導くのに役立つ物語が欠けています。 それにもかかわらず、ショーが始まると、世界がどんなものか、それに住んでいる他の人々が自分たちの生活様式を悩ましている絶対的な混乱をいかに経験しているかを最初に見せてくれて、 時には私の目から涙を流すほどの瞬間もありました。 しかし、私たちが主人公から切り離され、Chronikoという別名のキャラクター・バック・ストーリーに入るまでには、時間がかかりません。 これを明確に説明するために、海馬は彼の記憶をクロニコに埋め込み、それからクロニコの過去と彼がどのように世界に持ち込まれたかを探究する。 このことは、事実上、海馬以上のものが重要であることを私たちに知らせるためには賞賛に値するかもしれませんが、海馬とその旅に従わなければならないときには、 技術的には彼がこれらの場面でクロニコの中にいるにもかかわらず、彼の思い出が戻ってくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、バニラという名前の保安官、クロニコとの魅力、あるいはこの場合は海馬が生息する身体など、他のキャラクターに従っています。 これは、ショーを長くする絶望的な試みのようなものです。 その後、私たちは完全にそれらのキャラクターの両方を巻き込んで、私たちは以前に何も起こらなかったように海馬を追うことを完全に阻止します。 海馬が人間の感情と人間の状態の意味を理解するためには、これらのプロットアークは重要であると言えるかもしれませんが、次のエピソードが登場すると、少し冗長で忘れがたいものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、物語への結論は、お互いに非常にうまくプレイする海馬とNeiroの間の素晴らしいロマンチックなセットアップの後で経験するために信じられないほど充実していると感じました。 彼らのお互いの気持ちはちょっとはっきりしているかもしれませんが、彼らがお互いに語っている対話をどのように指示するかは、むしろ流暢になり、本物だと感じます。 最後のエピソードの最後のフレームの近くで、それは海馬に閉鎖の感覚を与えるための最良の方法のように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニバーサイトの間では見分けがつかないショーを幾つか作ったカイバの最も魅力的な側面は、アートとアニメーションです。 湯浅正明監督、畳の古典を監督し、アニメーションを監督し、シュルレアリスムの映画「猫のスープ」を書いたこの男は、自分のビジョンを現実に変え、独創的な独創性をもっと訴求している。 アニメーションのカイバのフックは、斬新な芸術スタイルだけでなく、ストーリーやトーンをシームレスに反映しています。 私たちが海馬の世界を建設する上で、ユアサが実行する芸術のスタイルを見たら、その結果は顎を落とすほどのものではありません。 いくつかの地域では、人が人の記憶を侵略できる方法を示している瞬間が、面白いほど面白く見えるように、やや不気味で漫画的なものを作ろうとする試みでは、少し力強いように思えるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのアニメーションでキャラクターが示す流体の動きは、西洋の影響と、手塚治虫の作品を連想させる。 建物と車両の抽象的な形はショーに独特のアイデンティティを与え、最終的にはその面で非常に記憶に残るようになります。 マウハウスという名前のスタジオから得られるほどの創造性があります。マウハウスは、カイバと同じようなショーを制作するのに異例ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドプロダクションの全体的な質に関しては、ロミーパークと能登真子が素晴らしいパフォーマンスを出すベテランの声優たちと一緒に、声優の声を聞くことができます。 限られた量の対話があっても、歌舞伎は忘れ去られた象徴的な形を演奏しています。 彼の性格における大きな役割と、それが永遠に彼の中でどのように失われたのか。 音楽で注目すべきことの1つは、微妙なオーケストレーションと混ざり合った崇高な電子環境からきわめて美しく構成された海馬のオープニング曲です。 それに加えて、かわいいシーラの美しい声が、海馬全体の主要テーマのひとつである純粋なメランコリックな孤独感を演出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアニメ番組では、海馬のスタイルや繊細さなどは見当たりません。 私はアニメーションのようにスタイルを言いますが、これはショーの注目すべき唯一の大きな側面ですが、それはどのような意味でもひどい話ではありません。  Kaibaにはアートやアニメーションだけではなく、 しかし、もしそれがもう少し緊密に焦点を当てて、それが記憶に残るようにもっと世界的な建物を与えられれば、これはより高いランク付けされた可能性があります。 人々が芸術のスタイルを見て、彼らが慣れ親しんでいたアニメーションのようなものではないと考え始め、すぐにそれを拒否することは間違いありません。 最近は独特の品質が希少であり、私はこれで完璧です。 より創造的な尺度を媒体に入れる必要があるのは間違いありませんが、1つのショーがその特定のシーズンに出てきて、その標準に挑戦する審美的な性質に多くの努力を払うと、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：B +&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135857&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gonzo-lewd/reviews&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where there is a body, there is a mind. A mind that is unquestionably a part of us and remains to be this way until our eventual passing. Throughout the centuries of philosophy and science, it is one of the most utterly fascinating aspects of human existence that has yet to be explored fully. There have been many stories that have delved into the realm of consciousness as a main plot device from the mid-20th century science fiction authors, and anime has had its fair share of shows that are akin to this. One of which is Kaiba, a fascinating trip that shows no boundaries of animation and how it can use different styles in anime that have largely been redundant at the time.    It is true that t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;link-of-hyrule&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーの無料レビュー&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのコミュニティは、多くの嘘つきでいっぱいです。 そのとおり; 私はそれを言った。 我々は嘘つきアニメファンだ。 そして、「海馬」はその証です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のようなものであれば、現代のアニメ業界のイノベーションが不足していることを訴えるブログエントリー、フォーラム投稿、記事、または何らかの批判を見る回数を数えることはできません 。 市場は頻繁に同じ古いオタク - パンダリングの間違いを1つの季節ごとに汲み出し、その芸術的および知的ルーツを見失うために腐敗している。 高校のスライス・オブ・ライフが終わった後の高校のスライス・オブ・ライフは、私たちが皆、「私は何かユニークなものが欲しい」と叫び声をあげている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、アニメファンは何ですか？ 私はつぶやきを呼び出します。 明らかに、あなたは革新を望んでいません。 オタクとパラダイスのファンタジーの世界で、バースの男性主人公と一緒に行われる、より多くのクリシェ・ハレム・アクション・コメディがほしいです。なぜなら、これは現在普及している唯一のものだからです。 あなたはあなたが何を望んでいるのか分からない。 革新を望むならば、実験的でプッシュな境界であることを恐れていないユニークな傑作は、どうにかして完全に気付かれなくなることはありません。 あなたが革新を望むならば、海馬はSAOほど人気が​​あります。 代わりに、それはトップ1000をかろうじて割る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、海馬はどうしてこのような傑作になるのでしょうか？ 唯一の人気は、湯浅正明監督（タタミ銀河やピンポンアニメーションから知っているかもしれません）の小さなカルトに由来しているのはなぜですか？ まあ、それは読み込まれた質問です。 慎重なレビュー - イントロを脇に、私のすべての時間のお気に入りのアニメの一つに掘り下げてみましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：この世界では、人間の記憶をデータとして保存できる技術が存在するため、あなたの体の死は実際に死ではありません。 記憶はデータバンクに保存されるので、新しいものや異なるものに移すことができます。 いわゆる「メモリ取引」が起きているので、記憶を盗み、不正に改ざんしたり、売却したりすることが可能になりました。良い思い出はダウンロードでき、悪いものは消去することができます。 豊かでパワフルな人々にしか使えない高級品。 ある日、男は荒れた部屋で目覚めます。 彼の名前は海馬です。 海馬には自分の思い出はありませんが、彼は過去について理解することはたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは海馬についての私の好きな部分です。 それは疑いの余地がなく、すべての時間の中で最も信じられないほど思い出深いものです。 キャストの真っ暗な深さに加えて、キャラクターの間の化学的性質は驚異的であることに注意する必要があります。 キャラクターがお互いに持つ感情的なつながりは、本物であり、信じがたいものです。 要するに、これらの文字は人間を感じる。 非常に人間。 彼らのそれぞれの人格は、ショーを運び、ショーの中心テーマのための完璧な船として役立ちます。 これは絶対最高級の女性と紳士のキャラクターライティングです。 良い人はいない、悪い人はいない。 人しかいない。 非常に明確で、非常に動いている欲望、動機、過去を持つ人々。 私はこのキャラクターのキャストについてもっと深く心配していました。その後、私は長い間、他のアニメキャストのためにしました。 多くのスクリーン時間を取らないエピソード的なキャラクターでさえ、視聴者の心に響きます。 私はまだ脇役のキャラクター化がいかに巧みに実行されたか畏敬の念を抱いています。 ただひとつのエピソードのためだけに周りにいた人々さえも本当に人間的であり、魅力的であった。 しかし、彼らは想像できる最も多面的なキャラクターのいくつかとして目立つKaiba、Neiro、およびPopoのトリオには何も持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カイバについて最も論争の的になっている部分は、そのアートワークですが、それは決してそうではありません。 このような実験的で爽やかで視覚的に魅力的で、優しいアートスタイルの1つがこのショーが普及しなかった主な理由になると私は考えています。 大胆な色と線は、彼らが観客に永続的な印象を残す陰謀とシュールレアリスムのイメージでいっぱいの流動的な世界を作り出すように、物語を美しく表現します。 私はそれが単純だと気にしない。 私が関心を持つ限り、このアニメーションはほぼ完璧で、あなたはそれのようなものは決して見ることができません。 非常に忘れがたいOP / EDセットと一緒に、驚異的な美しさと雰囲気を盛り込んだOSTにタグをつけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として&amp;hellip;なぜ彼は何も見なかったのでしょうか？  Kaibaは、業界でこれまでに生み出された最もユニークで信じられない作品の1つですが、会話の中で一度だけそれを聞いたことはありません。 アニメファン、あなた自身に巨大な好意を持って、この信じられないほどのシリーズを見る方法を見つける。 それは、なぜ私が最初にメディアのファンであるかを思い出させました。 たぶんあなたのために同じことをすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Link_of_Hyrule/reviews&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SPOILER FREE REVIEW&lt;/strong&gt;    The anime community is filled with a bunch of liars. That’s right; I said it. We’re liars anime fans. And “Kaiba” is the proof of it.    If you’re anything like me, then you couldn’t possibly count the number of times that you see a blog entry, a forum post, an article, or some sort of outcry that complains about the lack of innovation in the modern anime industry. The market is frequently bashed for pumping out the same old otaku-pandering crap every single season and losing sight of its artistic and intellectual roots. High school slice-of-life after high school slice-of-life is announ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notedhero&#34;&gt;noteDhero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
海馬は視覚的に見事で創造的です。 時々彼らは自由なアニメーションのためにイメージの動的な質を交換し、それは悪いことではありません。 芸術のデザインは非常にセーシェンであり、特に建築のデザインです。 すべてのものに素晴らしい丸みがあり、naryは一直線に見えます。 キャラクターのデザインにもかかわらず、顔のアニメーションに予期せぬ表現力があります。 双子でない限り、文字が全く同じに見えないという事実によって強調されている、各文字の外観には思慮があります。 その方向は光と影を巧みに利用して、目を重要なアクティブな部分に集中させます。 コンピュータのアニメーションは良好で、ショーにうまく統合されているので、多くの人が注意すべきキャラクターとカメラの両方の動きが自由にできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
私は完璧だとは言いたくないが、音楽はとてもうまくいっていて、私はそれについて十分に言えない。 終わりと始まりのテーマは、ショーを見ている間に視聴者が持っている他の世界的で探索的な感情を作り出すのに本当に役立ちます。 宇宙船の飛行、銃撃、射撃の標的の多くは、風変わりで世界に特徴を付け加えた サウンドトラックの中で最も驚くべき部分は、「The Tree Song」です。 それは傑作です。 ショー全体で使用される3つのバージョンの曲があり、常に美しく実装されています。 それは、さまざまな場面に意味を与え、曲全体を覚えておくのに十分な特徴を持っています。 音声の演技は全体的に良いです。 私は演技の選択肢に疑問があるときはいつでもないと思うが、バニラの声優のほかには本当に印象を残した人はいなかった。 ポポの声優も、このように悪い扱いを受けた人物に一定の深みと質を与えて、良い仕事をしてくれます。  foleyのいくつかは非常に面白いと魅力的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6
文字は大丈夫です。 残念なことに、視聴者は最後まで多くのことを学び、それぞれのキャラクターや思考過程を実際に知って理解しているように感じるのは非常に圧倒的になります。 彼女が注目したのは、彼女が別の男の体にいる間、クロニコ・カイバとの出会いだった。 ポポは初めに面白かったですが、一度彼の動機が明らかにされれば、彼は磨耗的に二次元で過度に興奮しています。  Kaibaはかなり空です。 これはショーの初めに彼が果たす役割のために必要ですが、しばらくすると、彼が何かに本当の深さがないことが明らかになります。 彼はクロニコの体にいるが、バニラの気持ちにはまったく関心がありません。 しかし、バニラは、ショーの中では最高のキャラクターです。 彼ははっきりと想像されており、視聴者がどれほど卑劣であるかに関わらず、すべての決定を信じられないほど行います。  Kichiは悪いキャラクターではありませんが、シリーズの後半には再び重要なので、他の重要ではない主題では多くの時間が無駄になりました。  Neiroはちょうど平らになって、時間の90％をプロットに巧みに実行されていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  5
Kaibaは全体的なプロットに縛られるのではなく、単に世界を視覚的に探検しただけだったので、クリエイターがその物語でより良い時を過ごしたと思います。 このショーはショーの最後の半分のメインプロットに縛られていたことは明らかです。  Kaibaは健忘症のタイトルキャラクターの周りに集中していますが、唯一注目すべきことは、彼が持っているのは胸の穴と女の子のロケットです。 このストーリーは簡単なアイデアとして始まり、さまざまなビネットで世界を探検してから、コンボルーションで現金化し燃え尽きる主なプロットに戻ります。 ショーで重要な役割を果たしているキャラクターは、最初は完全に避けられており、不自然に詰め込まれ、キャラクターの研究とプロットのねじれの間に呼吸する余地は残されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  6
私は、ショーの前半にKaibaのあらゆる瞬間に絶対に従事しました。 世界は緑豊かで美しく魅惑的で、各エピソードのフォーカスキャラクターは魅力的で葛藤していました。 私は特に、暗い成熟した色調とテーマをテーマにしたシリーズが好きです。 しかし、前半の後、すべてがまとまったように、後半には均等にキルターになった。 彼らが必要としたときにコネクションが画面に表示されず、エンディングは私の意見では最悪のものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は海馬を終えたばかりです。 私は昨年、このショーを積極的に避けていました。完成後、私はとても失望しました。 それを見ている間の議論は楽しいものでした。 これは例外的なショーですが、非常に欠陥があり、特定のエピソードの後のコメントセクションで、私が特定のキャラクター/プロットの開発と混同しているかどうかを確認する必要がありました。 海馬は、あなたの味のレベルが一定のポイントに達していない限り、あなたが見ているものだとは思わないので、楽しさは確かにそれに左右されるでしょう。 私は7と8の間で引き裂かれましたが、最終的にはそれほど恐ろしいものだったので、良心的に8を与えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12484&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noteDhero/reviews&#34;&gt;noteDhero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Art - 10  Kaiba is visually stunning and creative. Sometimes they trade in dynamic quality of images for free animation, and it&amp;rsquo;s not a bad thing. The art design is very Seussian, especially in architecture. There is a wonderful roundness to everything, with nary a straight line in sight. Despite the character design, there is an unexpected expressiveness in the facial animation. There is a thoughtfulness in each character&amp;rsquo;s appearance that is underscored by the fact that characters don&amp;rsquo;t look anything alike  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;master10k&#34;&gt;Master10K&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kaibaは疑わしい抽象芸術を特集したSF、冒険、ロマンス、ドラマです。  「記憶」のようなシュールレアなコンセプトで、このアニメをオリジナリティーで見ることができる人だけが、それを完全に理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが思い出を持っている限り、別の体に生まれ変わることができる限り、死にかからない世界に設定されています。 これは確かに魅力的な前提であり、シリーズはこの永遠の世界のために生ずるいくつかの重大な問題を提起する上で素晴らしい仕事をします。 物語そのものは、自分自身について何も思い出せずに目を覚ます、海馬という名の男に焦点を当てています。 私たちの主人公が奇妙で素晴らしい場所へ旅し、すぐに他の人のライブストーリーに関わっている、より広く知られているシリーズ「Kino&amp;rsquo;s Journey」と同じような物語がスタイルを伝えているようです。 主な相違点は、海馬の旅は実際には自己発見の旅の目的であるということです。 このシリーズには非線形のストーリーラインがあり、ストーリーの進行方向を知ることはほとんど不可能です。 残っているのは、この超現実的なSFシリーズの感情的な乗り物を楽しむことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの登場人物は本当に判断が難しいです。なぜなら、本当に多くの人が関わっているだけでなく、本当に数え切れない人も非常に多いからです。 上半期のほとんどでは、このシリーズは純粋にエピソード的であり、様々な非繰り返しのキャラクターが独自のものをストーリーにもたらします。 それから、物語に複雑に織り込まれた少数の主人公がいて、あなたと彼らの記憶について少しずつ学ぶことになるでしょう。  Kaiba＆amp;  Neiroはそれらの中で最も魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、アニメーションがあり、なぜ私はそれがそのような高い得点を与えたのか不思議に思うでしょう。 ただし、アニメーションが現実感やディテールに欠けている場合は、純粋な創造性と想像力豊かなデザインでそれを補完します。 音楽はそれによく合います。魅力的な曲やメロディーがあり、その時に誰かが巻き込まれるようになります。 驚くべきアクションシーケンスの間に本当に際立っているサウンドFXにも同じことが起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaは私がしばらくして来たよりオリジナリティーなアニメの1つで、多くの視聴者を本当に捉えることができます。 一方、物語はかなり混乱しており、明らかにされていない多くの問題がありますが、限られた時間内にはうまくやっています。 私はこのシリーズが誰にとってもそうではないと確信していますが、幼稚なアニメーションを見れば、この成熟した番組に感謝することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6958&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Master10K/reviews&#34;&gt;Master10K&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kaiba is a Sci-fi, Adventure, Romance, Drama featuring some questionable abstract art. With such a surreal concept on &amp;lsquo;memories&amp;rsquo;, only those who are able to see this anime for its originality will be able to fully appreciate it.    It&amp;rsquo;s set in a world where dy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uberelitistclub&#34;&gt;UberElitistClub&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;宇宙はカードの家の頂上に座り、基盤を揺らしている。 そして、海馬は本当に宇宙全体を手にしています。
これはSci-Fiのスルーとスルーであり、そのすべてのビットが想像力と実験で溢れています。 このショーの最強の側面は、作家が自分の世界でどのくらい快適に感じるかということです。 彼らはこれに情熱を注いで、観客の思い出に残る何かを作ろうとしました。 発生した可能性のあるペーシングやプロットの問題とは別に、これは自信を持って書かれています。 あまり意味がないのは、意欲的ではない弱意の作家のためです。 違った興味をそそるものを見たいと思っているならば、私はそれだけで心からお勧めします。 サイエンスフィクションのファンでもある場合は、ナイフをシャープにして、ごちそうを準備してください。  （視聴者はほとんど忍耐を持たない方がいいでしょう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バカからすぐに、海馬は記憶喪失の文字から始まり、それは警告信号の束を送ります。 貧弱な文章を含む多くのストーリーは、複雑な人格、既存のキャラクターとのインタラクションを書くという仕事を解放し、観客へのスプーンフィード・プロットや展覧会への巨大な玄関口にすぎないので、忘却の主人公を誇らしげに示します。 しかし、恐怖を恐れないでください。なぜなら、海馬は一度も使い道がない、過度に使われた記憶喪失の話ではないと考えているからです。 実際には、記憶喪失は、誇張ではなく、夢中になっている存在のほうがますます多くあります。 彼らは穴を開こうとするエネルギーを無駄にするのではなく、このトロピックの土台を切り離して新たに再建し、このショーの前提全体を思い出に注いでいます。 執行が巧妙ではなかったとしても、彼らはまず何かを試してみることに頭を下げました。もちろん、それはこのショーが優れている場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公のワープは、メモリの記憶とボディスワップのすべての要素で、安く作られたミュートボディーで、実際には話せません。 これは彼の性格のどれが表現できるかを抑え、最初はショーでの彼の立場がはっきりしていない。 彼の多くの仲間にとっても同じことが言えます。 しかし、静かでもミニマムな映画でも少ないものから多くを作り出すのと同じように、我々はワープの心に足を踏み入れるための短い瞬間を与えられる。 彼のキャラクター開発の少しずつは、その希少性と配達によってより風味豊かになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、キャスト全体については同じことは言えません。  Kaibaはストーリーについてのことですが、プロットポイントのためにサポートキャラクターの質を犠牲にしています。 部分的にエピソード的であるが、Kaibaは時にはキャラクタアーク全体を1つまたは2つの座席に詰め込もうとする。 作家たちをメロドラマに戻して、圧縮された時間に広大な歴史や壮大な感情を伝えようとする。 視聴者をキャラクターから遠ざけて、プロダクションチームの意図を伝えることができます。 他のケースでは、特定のエピソードは限られた時間内に優れており、感動的で思い出深いキャラクターや逸話を提供します。 これは、時間の経過とともに低下する品質の変動であり、後半のほとんどはしっかりと書かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GitS：SACとよく似ていますが、古典的な物語ではなく、より多くの一連の経験が一緒に織り込まれています。 精度はまだそこにあり、プロットはあなたをどこかに連れて行きます。典型的な方法ではありません。 権力、欲望、貪欲、嘘、正義、痛み、友情の絆はすべて、支配階級を脅かす恐れのある厳しい縄張りを織り成す。 海馬の世界では、人間の平等は後世のものでもなく、私たちの乗組員は尊厳を取り戻す準備ができており、さらに良い対策のためにもう少し多くを取り戻すことができます。 絶え間なく変化する潮流とともに権力闘争に遭遇したとき、弱者は強大な登りのように永遠に深淵にさらに押し込まれます。 人形や卑劣な人たちは、破壊的な体に強制され、幸福を感じたり描くことができず、単純な戦争機として散在しています。 彼らの人為的な力のすべてにもかかわらず、彼らは真の無力な魂のままです。 心が傷つき、虐待されて、彼らは人類が彫った最も深い窪みに住み、他人の野望と自分自身の汚れた記憶に裏切られただけでそこに座る。 海馬は、私たち自身のアイデンティティと他人が私たちのために彫刻した人物の間に悲劇的な決闘をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaは「ここではアニメを中程度のものとして扱うことができます」というカテゴリーに住んでいます。 アートワークは伝統的なデザインコンテストであり、通常は上に現れます。 技術的な面では、個別の詳細ではなく、流動性のあるものになります。つまり、このショーはめったに座っていません。 フレームは回転し続け、アクション、リアクション、および複雑さはすべてアニメーションでキャプチャされます。 シンプルな文字構造と完全な陰影の欠如のために、これを行う余裕があります。 今これは文体の選択であり、私はそれがショーの全体的な雰囲気とうまくいくと思います。 時にはそれは本当に顎を落としており、他のどのスタイルの芸術もこのシリーズではうまくいきませんでした。 裏返して、何も起こっていない、動きが止まる、そして魔法のような種類の排水が数秒間離れているところです。 しかし、アート部門には無条件に良いものがあります。 高速で掃くショットが多くの背景をカバーしていても、非常に滑らかで自然に塗られたように見えますが、CGの統合はほとんど目に見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの上にストーリーを貼って、スコアは本当に他のアニメのように表示されるキャラクターのテーマを持っていません。 ほとんどの場合、アクションを強化したり、シーンの気分に付随するサウンドトラックがあります。 これらはたまにしか表示されず、ショーの残りの部分とその大部分は、大気を補完する通常の音と環境騒音が与えられます。 この面では、私が聞いた最高のサウンド編集ではありませんが、ほとんどの場合、きれいなトランジション、優れたサウンドエフェクト、およびあまりにも邪魔にならないものはありません。 音楽そのものは鋭敏です。 吉田清のメロディーは奇妙なものから憂鬱なものまで幅広いものがあり、エピソードが流れてからずっとずっとあなたと一緒にいます。 ワープのキャラクターの瞬間と同じように、音楽は適切なものになるまで控えられており、聴衆が大切にしてくれます。 現在、コンポジションは非常に優れていますが、実装が少し不器用で、曲をあまりにも頻繁に再利用すると目立つことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬が博覧会の騒ぎを避けようとしていることを考えれば、対話は、世界的に生み出されてきた源である。 見る人のように、ワープは他の人やその周辺のすべてを吸収しようとしています。 これは、より複雑な文章を必要とし、それが動作するとき、Warpの感情や経験と観客を同期させるのに非常に効果的です。 悲しいことに、最初の2つのエピソードはまだこれを試していて、テンポや方向性を確かなものにしようとしていたので、シーンの一部がスクリプトや不自然に感じることがあります。 これは特に奇妙な配置のコメディーのある瞬間に顕著である。 しかし、ここでもエピソード数が増えるにつれて、このすべてがアイロンをかけられ、より滑らかな乗り心地になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技は標準的な運賃を上回っていますが、あなたは他の役割の俳優を見ることを誇りに思うことはありません。 誰もが自分の仕事をしており、特にそれには特筆すべき俳優の1人です。 彼はスクリーン上に現れた瞬間から、江川久雄をまっすぐにノックアウトします。 バニラの声を聞くと、彼はキャラクターに直接足を踏み入れ、私たちの貴重でない守護者の馬鹿げた、汚れた、そして上の人格を包みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、私たちは、あたかも将来の宇宙で人生の一部を過ごしたかのように、作家からの親しみを放つ非常によく制御された宇宙の奇妙さから離れます。 素晴らしいドラマ？ まあまあ。 しかし、典型的なシリーズの領域外で探求する複雑な物語。 そのことを念頭に置いて、これはカジュアルに見られることを意図したショーではありません。 注意深い視聴者は、提供しなければならないものを最大限に活用する必要があります。 あなたがバックグラウンドで着るものを探しているなら、本当にそれを見る時間があるまで、このショーを控えてください。 それ以外の場合は、素晴らしいSci-Fi体験をお楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の私の最終判決は、尊敬できる8.4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UberElitistClub/reviews&#34;&gt;UberElitistClub&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is Sci-Fi through and through, and every bit of it overflows with imagination and experimentation. The strongest aspect of this show is how comfortable the writers felt in their own world. They put passion into this, and tried to make something that would last in the audience&amp;rsquo;s memories. Apart from any pacing or plot problems that may have arisen, this was written in confidence. None of the lesser points are because of weak willed writers unwilling to be adventurous. If you want to see something different and intriguing, I give a hearty recommendation on that basis alone. If you also happen to be a fan of Sci-Fi, well then, sharpen your knives and prepare for a feast. (Viewers with little patience should probably sit this one out though.)     Right off the bat, Kaiba starts with a chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kaibaの最初のエピソードでは、この小さなコミュニティのメインの玄関に主人公が座って、人の戯曲のさまざまな部分が彼の周りで起こるのを見ているシーンがあります。 このシーンは、入門的な世代構築の教訓です。  Kaibaは体が使い捨てであり、あなたの心を一つに移すことによって新しい身体を獲得することができる、非常に複雑なSF小説の世界です。 あなたは、これらのすべてを、一連のシーンから推測します。このシーンでは、これらの新しいメモリチップのそれぞれにどの人の心がインストールされているかを試しています。 他の人は、彼らの友人が新しい身体を得た後に変わったと不満を抱いて歩いていますが、別の家族は、安価で不動の体を分かち合う必要があると不満を持ちます。 それは、あなたが世界を理解するために必要な情報を漏らしていく過程で、小さな個々の面白い話をしながらも、執筆と指揮のすばらしい作品です。 これは、他の多くのショーが選択したインフォポンプの大いに好ましい代替品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングエピソードでのその場面は、海馬の大部分を構成しています。 これは、身体と記憶の両方を売買することができる世界であり、そうであればどんなシナリオが起こるかです。 若い女の子が彼女の体を豊富なコレクターに売ります。彼女の心は一時的に保管場所に置かれ、家族は自分自身を養うことができます。 非常に奇妙な人は彼女の心を別の体に押しつけるので、彼女は自分の体とセックスすることができます。 私たちの健忘な主人公は惑星から惑星へ、漠然としたゴールだけを念頭に置いて飛行しています（この時間の半分は膨らみやすいハッピーのボディーです）、この広大な宇宙と、これらの科学的進歩が起こると社会が反応する奇妙な方法を見ます。 それはその点で絶対に最高のSFである。 これらの科学的進歩によって、それは貧富から貧困層へ、老人から若者へ、慈善から利己的へ、愛から憎悪へ、世界をどのように変えるかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaの最高のエピソードは、最新のものが流行するにつれて人々が数週間以内に身体を購入し処分するスーパーリッチな惑星を訪れる場所です。 通りには様々なばかげさと現実的でない最新の身体のための広告が並んでいます。 人々は新しい5肢の3頭の体でキャットウォークを下ろします。 最新かつヒップなボディファッションのトレンドは、生きるために身体をデザインする天才アーティストのパッチによって決定されます。 しかし、主人公がPatchを訪れたとき、彼は世界から切り離された狂った古い生き物であることが分かります。 彼は上層階級の過度の支出を嫌い、彼はますます非実用的で愚かな見た目の体を設計することによってそれらを罰するように試みる。 それらのボディが大量生産されるとすぐに、広告はすぐに次の大きなものとしてそれらを販売し、私たちは人々が非常に実用的で愚かなと書かれたそれらのボディーで街を歩いているのを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常に多くの点で絶対的な天才エピソードです。 最高のSF小説と同じように、科学が変わるほど社会はかなり類似した方法で行動することを示しています。 より多くのものが変化すればするほど、同じままになります。 パッチの非実体を作成して上層階を嘲笑して、皮肉を理解することなくそれらを買い続けると、Banksyのアート作品に何百万を費やしている豊かな人々を思い出させる。 それらの束は特に上層階級の愚か者を対象としており、無駄にお金を費やすという無駄なアプローチをしていますが、そこでは通りの細かい美術品を購入しています。 そのエピソードでは、他の小さな天才があります。たとえば、古い廃棄物の処理された小片を食べることによって人々が住んでいるということ、または最近人気を博している魅力的なテロリストが、 パッチには小さな犬がいて、老犬の捨てられたものから一緒に玉を詰めたものだ」と語った。 カイバがサイエンスフィクションから生み出した社会的な解説のレベルは巧妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、海馬は大事な話をしていて、それはすべてが少しずつ崩れ始める場所です。 コンセプトの物語は、実際にはかなり良いです。なぜなら、それは同じ「何か」のシナリオから引き出され、残りの小さな物語が描かれているからです。 基本的には、ロミオとジュリエットの2人のキャラクターが恋に落ちて、体を変えたり、心を変えたり、お互いを殺すように言われても、恋に落ちてしまうラブストーリーです。  Kaibaがシリーズの最初の2/3を探求する素晴らしい仕事をしているのは、POWAH OF LURVEについての感動的な話ですが、実際には終わりに向かってそれを上げ始めます。 それは、より多くの人物を紹介し始めます。自分の欲望や物語を込めて、より多くの賞賛を得るようになります。 これらの物語の中には面白いものもありますが、あまりにも小さな時間にあまりにも詰め込もうとします。  Kaibaには12のエピソードしかなく、最初の8つのエピソードは個々のエピソード的な物語です。 本当に重要なのは3文字だけです。もしそれらが付随的であれば、私はそれに従うことができたはるかに優れた満足のいく結論を出すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の2つのエピソードはかなりひどいです。  Kaibaは基本的にEvangelionの終わりに変わります。 いいえ、私がEvaの終わりを言うとき、私は本当にそれを意味します。  1人のキャラクターは世界を1つの心にしたいので、もう痛みを止めてしまい、それからイメージの全負荷が起こるとそれは不可能です。そして最後に誰もが混乱しているビーチで終わります。 エヴァの終わりよりも、憎悪と自己嫌悪という言い回しよりも、より有望でポジティブな方法です。 混乱して汚れているように感じるのではなく、ちょうどエバの終わりのような汚水に濡れる川を泳ぎました。海馬の終わりには、タンポポ種の海を泳いできたように混乱しています。 私は海馬が2008年に最初に出てきたときにそれを見ました。そして、私は終焉が挫折したことを思い出しましたが、それを再見て、それが本当にひどい終わりに本当に救いをもたらしました。 ショーの残りの部分はこれまでどんなフィクションでもSFの最高の実装の1つなので残念です。 私はまだ人々がそれを見ることを強く勧めます。 ちょうど混乱と不満足な終わりに備えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153549&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s a scene in the first episode of Kaiba where our main character sits in the main foyer of this small community, watching as various bits of human drama happens around him. This scene is a lesson in introductory worldbuilding. Kaiba is an extraordinarily complicated science fiction world in which bodies are disposable and one can acquire a new body by transporting your mind from one to another. You infer all of that from a series of scenes in which some people are trying to work out which person&amp;rsquo;s mind is installed on each of these new memory chips. Other people walk past complaining they their friend has changed since get &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tareq&#34;&gt;Tareq&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短いバージョン：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10） - 素晴らしい設定と良い世界の建物、複雑なプロットと強力な謎の要因。 最初の数回のエピソードは、不快感を与えることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7/10） -  Blandメインキャラクター、非常に強いキャストキャスト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとアート（7/10） - 個性的な泡立つアートスタイルの使い方、矛盾した背景。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック（9/10） - すべてのシーンの感情、良いボーカルを増幅する美しいBGM。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10） - 最初の2つのエピソードは混乱しましたが、すべてがクリアされ始め、ストーリーが魅力的になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（8/10） - 独特のスタイルのプレゼンテーションを好感度よく使用する強力なメッセージを含むストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロングバージョン：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;思い出は、私たちの世界では貴重な数少ないものの1つです。 豊かな、貧しい、貧弱な、弱い、私たちは皆私達に独占的な思い出を持っています。 私たちが人であり、私たちの人格を形作るのは、これらの思い出です。 私たちの記憶がなければ、私たちは本物の自己の殻にすぎません。 海馬は記憶が物理的な形で与えられている世界にあります。 彼らは買物、売却、盗難、食べ物のような食べ物さえあります。 それは残酷なディスコピアの愛の物語を伝え、それはすばらしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はむしろ混乱し始めます。 私たちは、彼の思い出を想起させずに荒廃した村の真ん中で目を覚ます主人公の海馬（Kaiba）を見せている。 最初のエピソードでは、強いミステリー要因で興味をそそるような大きなフックとして機能する膨大な量の質問が残されています。 しかし、これは、まっすぐ前方の物語を探している人々は、大きな混乱を避けることができるので、二重の剣となることもできます。 結局のところ、これらの質問のほとんどはあいまいでも明確な方法でも答えられます。 アニメの前半は、海馬が宇宙を渡って出会うさまざまなキャラクターのエピソード的な物語から主に構成されています。 これらのエピソードは、視聴者を感情的に没入させる宇宙のさまざまな人々の悲劇的な物語を通して、悪魔的な設定を展示する崇高な仕事をしています。 アニバーサリーの後半は、海馬の失われた記憶の周りを回る主要な物語に取り組んでいます。 この半分は予期せぬプロットの紆余曲折、激しい葛藤、愛らしいロマンスで満ちています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼には記憶がないので、主人公は最初に個性があまりありません。 彼は通常、大部分の時間彼と話している他の人物を聴いている。 彼は彼をはっきりさせるものを何も見せてくれないし、彼をあなたと関連付けることができます。 それはプロットの要素としては容認できますが、視聴者が海馬に関係することは難しくなります。 このことは、後半にKaibaが自分の記憶を取り戻すことで若干の開発を受けるため、後で問題になることは少なくなりますが、彼はまだ多くの個性を持たずに、ほとんどプロットデバイスとして働いています。 サポートする文字は豊富で、文字のほとんどは思い出深いものです。 一部のキャラクターは単なる3つのエピソードの間に実質的な発展を経験する一方、他のキャラクターはあなたに強い感情的影響を与えます。 記憶には物理的な形が与えられるからです。 このショーは、キャラクターの感情や感情を魅力的な方法で簡単に描写します。 女性のヒロインは内面的な葛藤を経験しており、一部のキャラクターの動機は彼らの育成の条件のために信じられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaの最も顕著な特徴は、漫画的な芸術スタイルであり、キャラクターが細部に注意を払って描かれているにもかかわらず、背景には大きな矛盾があります。 何が表示されているのかを知ることが困難だった点。 アニメーションはほとんどの場合滑らかで、重大な欠点がありませんでした。 美しさと流動性は、最後の数回のエピソードでアクションシーンで最も顕著でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬のサウンドトラックは私が聞いた最高のものの一つです。 それだけで魅力的であるだけでなく、演奏された各トラックは、シーンが描かれていることを描いていました。 それは悲しいシーンを悲惨にし、幸せなシーンを楽しく、緊張したシーンを激しくしました。 ショーの全体的な調子は悲しいもので、サウンドトラックにとっては自然と同じです。  OSTの中には、より感情的な深みと意味を提供するボーカルを使用するものがあります。 最初の聴き取りでOPとEDに感心しませんでした。 私はアニメの多くを見て、物語のメッセージを理解したので、私はこれらの歌の歌詞に意味を持ち、彼らは私の上で成長しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードは私を引っ張ってくれませんでしたが、残りのアニメはすばらしい旅でした。 上半期のエピソード的な物語は、苦しんでいないものです。 唯一の啓示とプロットの紆余曲折のジェットコースターが私の座席の端に私を保つことに続いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬は素晴らしいです。 記憶の概念は多くの物語で使われていますが、海馬でのように成功することはめったにありません。  12のエピソードで、それは不公平な世界の愛と思い出について感情的に衝撃的な物語を伝えました。 それは忘れられない革新的な経験でした。 それは私の思い出に素晴らしい追加です。 それは私にとって素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197000&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tareq/reviews&#34;&gt;Tareq&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Short version:    Story (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) - Wonderful setting and good world building, intricate plot and strong mystery factor. First few episodes can be off-putting.    Characters (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) - Bland main character, very strong supporting cast.    Animation and Art (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) - Good use of a unique bubbly artstyle, inconsistent backgrounds.    Soundtracks (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) - Beautiful BGM that amplifies every scene&amp;rsquo;s emotions, good vocals.    Enjoyment (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) - First 2 episodes were full of confusion, but everything starts to clear up and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kanaev&#34;&gt;Kanaev&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人間とは何ですか？ これは記憶のコラボレーションです。 自分の思い出と他の人があなたに会う方法の思い出。 アスペクトのいずれかを破壊したり変更したりすると、全体が変化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬は、思い出、忘れられた思い出、変わった記憶についての物語です。 善と悪の記憶がどれほど重要であるかについて
人間は忘れる道を見つけるために努力する。 すべての悪い思い出を忘れて、商品を残す。 しかし、私たちが忘れてしまった場合、それは私たちが私たちのものを少なくするのではないのですか？ 悪い経験がなければ、私たちは同じ人ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬の世界は恐怖症の一つです。 貧困は富に強く打ち勝つ。 この世界では、思い出を動かすことができます。 削除、コピー、販売、購入。 すべての記憶を失った身体だけでなく、 豊かな人たちは、彼らの記憶を高価なチップに蓄え、それを身体の間で動かすことで永遠に生きることができます。貧しい人々は明日の希望のために記憶や体を売ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的なスタイルは&amp;hellip;少なくとも、奇妙なことです。 キャラクターデザインから世界に至るまで、あらゆる側面で最小限の似顔絵です。 それは最終的にそれを把握し、小さな側面を理解するために私は6つのエピソードを取った。
音は素晴らしいです。メロディーは素敵で、ちょうどいいタイミングで拍手を出したり、心をつぶったりします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには慈悲がない。 いくつかの機会にそれは無慈悲で私の魂を粉砕しました。 許しはありません。 それは私の心の中に私を連れて行き、最後のクレジットがなくなるまでは行かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私から10のスコアを受け取ったほぼ300の視聴のうちの6つのタイトルの1つです。 私はいつも私が各タイトルで得た経験を評価するために非常に努力し、9を得た後の最後の条件は私が好きなエンディングを持つことです。 これは私の幸せにそれを管理しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191257&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kanaev/reviews&#34;&gt;Kanaev&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What is a human being? It&amp;rsquo;s a collaboration of memories. Memories of yourself and memories of how others see you. When you destroy or change either of the aspects - the whole being &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lindle&#34;&gt;Lindle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;海馬は、これまでの10年間の偉大な作品のうちの2つである「畳の銀河」と「卓球アニメーション」の監督を続けていく湯浅正明の工夫で最もよく知られている実験的なアニメです。 そして、海馬は、後の作品と同じ輝きがあります。 しかし、海馬のように印象的なのは、畳や卓球ほど面白くないことです。これは残念ですが、すべての勘定でこれらの2つの例外と同じように優れているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、どちらかというよりも確かに親しみが増していて、その2人はそれほど野心的でした。  TatamiとPing Pongの両方が非常に偏った成年時代の物語だったところ、Kaibaは記憶が有形で、変更可能で、移転可能な架空の宇宙の概念を中心に、非常に偏心したディスコティズムの高コンセプトSFです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬について最初に気づくのは、それが視覚的に素晴らしいことです。 これは、超現実的に巧妙なキャラクターデザインや奇妙な環境をはるかに超えています。アニメーションはすごく流動的で、ビジュアルデザインは畏敬の念であり、印象的で精巧なセットピースは、Masaakiの素晴らしい才能の代表です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デザインは浅い審美的な選択だけではありません。 巧みなデザインはディストーションの設定とは対照的です。このシリーズのグラフィックの性質は、従来のプレゼンテーションよりもはるかに不安定です。 音楽は似ていて、それは奇妙さと子供のような無邪気さが混じっているからです。 奇妙な技術は、Kaibaの美学の大きな部分でもあります。車両、武器、メモリ技術は、高いコンセプトとクシュティの両方を一度に発揮する独創的なデザインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初期のエピソードはシリーズ最強のもので、それぞれエピソードが設定されている惑星についてのエピソード的なビネットです。 これらは素晴らしい建築物を作るだけでなく、人間の生活が安く、思い出が商品であるような、よく実現された環境を作り出す優れた短編小説を制作するだけでなく、あなたができる環境の中で、 本当に自分を失う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaの問題は、後半にプロット駆動されると発生します。  Kaiba、Neiro、Poppoの3つのリードの間の中心的なキャラクターの葛藤は非常に強いですが、短期間で印象的な渦巻きになるマイナーキャラクターの周りを回転する多数のサブプロットのより大きな絡み合いで失われます 。 プロットが私たちに彼らに投資する時間がある前に、キャラクターのアイデンティティと目標に関する馬鹿げた数の紆余曲折があります。 視聴者は、信じるべきものに根付く機会は決してありません。あなたが最初から知らなかったキャラクターについての紆余曲折に驚くことはありません。また、キャラクターがなぜ彼らが何をしているのかを理解するのは難しいです。 動機と同盟は帽子のドロップでシフトします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このような悪い実行をしたプロットを持つシリーズ（そしてこれを覚えておいてください。これはほとんどのシリーズの死でもあります）では、海馬は非常に印象的な作品です。 コンセプトは素晴らしく利用されています。設定は魅力的で魅力的です。プレゼンテーションはまったく無意味です。Masaakiの後の仕事によってのみ匹敵するかもしれません。 ここでは、驚くほど強力な特徴付けもあります&amp;hellip;しかし、正式なキャラクターのためではなく、誰がほとんどが空白のスレート（公平で初期のエピソードに大きな影響を与えるために使用されていますか）ですが、Poppo おそらく、このシリーズの動機のシフトの唯一の良い例です（そして多くがあります）。 このことをあまりにも詳しく説明すると、それを台無しにするだろうが、プロットが進行するにつれて進化する特定の場面が彼の背後にあると言うだろう。そして、これは、Masaakiの演出が短くないことを示す巧妙な方法で、 巧みな&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な言葉：海馬は本当にユニークで印象的なシリーズです。私は強く推薦します。 しかし、それが完全な可能性まで生きていないのは残念です。おそらくそれが長くなると、そのプロットを完全に肉体化することができたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット：4/10
キャラクター：7/10
アニメーション/アート：10/10
音楽：10/10
演技：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンのために：天使の卵、畳の銀河&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210507&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lindle/reviews&#34;&gt;Lindle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kaiba is an experimental anime best known as being the brainchild of Yuasa Masaaki, who would later go on to direct The Tatami Galaxy and Ping Pong the Animation, two of the greatest works of the current decade of anime thus far. And Kaiba is undeniably in the same vein of brilliance as his later works. However, as impressive as Kaiba is, it&amp;rsquo;s not as good as Tatami or Ping Pong - which is regrettable, because by all accounts it s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaaru&#34;&gt;Kaaru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は完全にそのアニメが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違いなく芸術が好きです。 現実的な方法では変ですが、心に慣れさえすれば、それははっきりと目立ちます。 スタジオは馬鹿の束ではなく、マッドハウスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの暗い、間違いなく子供のためのものではありませんが、それはそのような考えです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマは、アート、音楽、ドラフトです。 それは私にEfを考えさせました - アニメを紹介する芸術的な方法の思い出の物語。 しかし、あなたがそれを見るとき、あなたはそれがEf原子とは何の関係もないことをはっきりと理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど最初のエピソードを試してみてください。 あなたはスーパーパワーを獲得する、スーパーヒーローになるなどのアニメではない理由を得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初に何かを理解していなければ、次のエピソードでいくつかの手がかりを得て、その世界の暗い側面を見直します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見てきた最高のアニメの1つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4674&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaaru/reviews&#34;&gt;Kaaru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I totally like that anime.    I&amp;rsquo;m definitely fond of the art. It&amp;rsquo;s weird in a realist &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yolermit&#34;&gt;yolerMit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はエリート主義者ではありませんが、私はこのシリーズが誰のためでもないと思います。 それはあなたの好みでなければならず、何が起こっているのかを理解するためにプロットに注意を払わなければなりません。そうでなければ、間違いなく混乱するでしょう。
芸術と雰囲気は、あなたがアニメでよく見かけるものではありません。彼らはユニークで、幼稚だと思う人もいます。 物語とプロットは、本当に成熟した話題を持ち出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
あなたが死んだら、あなたの思い出を若くて活気のある体に移し、あなたが生き続けることができるなら、どうでしょうか？ 記憶と体を変えることができる世界は、どのように見えるでしょうか？ どんな道徳的な問題がもたらされるだろうか？ これらは、このアニメが扱う主題です。  mcは、何も記憶がなく、自分自身を見つけようとする少年です。 道に沿って、彼は多くの面白いキャラクターに会い、彼らの物語や貴重な思い出についても学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
幼稚で単純なあなたは言う？ まあ、私はこのような奇妙なスタッフのようです。
色合いや色合いはほとんどありません。 線が見え、色は明るくコンパクトです。 しかし、男はその独特さ、それは本当に私を得た。 アニメーションも優れていました。 動きと声はうまくフィットし、正確で同期していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
私は通常、アニメの音楽やサウンドにあまり注意を払っていません。 しかしこれには美しい作品があり、効果は本当に何かでした。  OTとETはこのシリーズの未来的なテーマに非常によく合っていて、歌手は不気味で暖かい声をしていました。 アクションシーンや悲しい瞬間は、適切な部分をうまく伴っていました。 グーフィーのキャラクターが周りにいたときに、グーフィーの音楽も出ていました（ゲームボーイミュージックのスーパーマリオのようなもの）。  「ツリー・ソング」（あるいは「クロニコのメロディー」）はまだ私を悩ましています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
キャラクターの開発は、このアニメのもう一つの強力な部分でした。  mcは興味深いバックストーリーを持つ面白いキャラクターであり、彼が満たすすべてのキャラクターもそうです。 彼らのすべてには面白い話があり、本当に感動しています（涙が私の目にはかなり出てきました）。 あなたが最初から好きなキャラクターは好きではないキャラクターがありますが、ある時点では彼らの行動は良い方法であなたを驚かせるか、彼らのバックストーリーはそれらとキャラクターを全く正当化しないと正当化します - それぞれはストーリーとプロットに重要な役割を果たします 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
すべてが優れているなら、私はなぜそれを8にしましたか？  （正確には8.5）
真実は、プロットひねりと視聴者が覚えて吸収しなければならないすべての細部が多すぎるということです。 シリーズを終えたら、動機についてたくさんの質問があり、プロットの穴がたくさんあると思うかもしれません。 これを解決する方法は、パートまたはシリーズ全体を再視聴することです。
シリーズ全体は本当に何か、もしあなたがアニメのこの種のものまであり、あなたが目立つ注目スパンを持っているならば、それは価値があるものです。 プロットの大部分を並べ替えると、あなたのお気に入りの1つになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：「成熟した」シーンもいくつかありますので、親がいない部屋にいれば、自分が厄介な立場に遭遇しないように、一人でいることを確認してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203031&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yolerMit/reviews&#34;&gt;yolerMit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am not an elitist, but I think this series is not for everyone. It has to be your taste and you must give all of your attention to the plot in order to understand what is happening, otherwise you will get confused no doubt about it.  The art and atmosphere is surely not something you see in anime often - they  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;knyt&#34;&gt;Knyt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、このショーは一番簡単ではありませんでした。 あなたがユーモアがあり、運転主義のテーマのない軽薄でふわふわしたアニメが好きなら、これはいいえではないかもしれません。
海馬を見ることは、抽象画のギャラリーを見るようなものです。 適切に理解されるまでは、混乱することがあります。 全体の話は、多くの冒険の一つの長い鎖です。 私は、この男がどこにいても意味があるということです。 それはギリシア語の叙事詩のようです。 それに、Neiroやその他のものとロマンチックなボトムアップを結びつける方法は？ 私はすきです。 結論エピソードに付随する多くの甘い瞬間とともに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルはまったく違って、私はちょうど「うわー」のようでした。 それはいくつかの壮大な目キャンデーや何かではないが、多くのアニメは、このスムーズな、&amp;rdquo;キディ&amp;rdquo;見てアニメーションを使用するリスクを冒すことはありません。 時には薬物服用のようなものでしたが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はあまり印象的ではありませんでした。 私はOPが大丈夫だったと思うが、それは私が気付いたことだ。 音楽はただのものだった。 バックグラウンドノイズ、いくつかの感情ドライバ（チェックClannad）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのキャラクターは、それほど未熟児であったために良いものでした。 地獄、海馬自身は、終わりまで自分自身のタイプのキャラクターには近くない。 もしそうなら、彼はリンクのようだ。  「デフォルト」のビット。 そして膨大な数の副キャラクターがあって、多くの人がそれにもっと深く関わっていた可能性があります。 しかし、物語とそれ以外のものは詰まっているので、私はこれをいくらか痩せて与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とても面白かったです。 それが退屈していた時でさえ、私はそれを楽しんだ。 それは私にとって非常に新しく異なっていたので、私は多くのことで爽快でした。 たとえそれがどれほど短いかを考慮しても、それは楽しむためにとても多く入れられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は海馬に10/10を与える。 それはどのように満足していたからです。 最後に、クリフハンガーが解釈される（間違いなくクリフハンガーなどではない）と、私は仕上げの後に達成感を感じました。 私はこのようなアニメをしばらくのうちに楽しんでいない。 それは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Knyt/reviews&#34;&gt;Knyt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest, this show wasn&amp;rsquo;t the easiest to get into. If you like light fluffy anime with good humor and no driving theme, this might be a no-no.   Watching Kaiba is like looking at a galle &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;odysseusulysses&#34;&gt;OdysseusUlysses&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの中で最も悲惨なことの一つは、彼らが思いついた興味深いアイデアの可能性を最大限に引き出すことができないことです。 できるだけ多くの人々にアピールしたり、独創性を放棄して他の成功したショーやキャラクターを取り除いて安全に遊ぶことに賛成したりすることで、うんざりする人もいます。 しかし、海馬とはちょっと違って、このショーは興味深い独創的なアイデア、芸術、キャラクターを持っていて、主流の視聴者にアピールしようとはしていませんでしたが、その潜在能力を十分に発揮できず、本当に素晴らしいものにはなりませんでした。 他のほとんどのアニメに起こるものとは異なるさまざまな理由がいくつかありますが、後でそのことに気づくでしょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬の基本的な前提は、記憶を持たない若い少年の物語であり、唯一の所有物は女の子の写真と胸の穴のあるロケットである。 彼は人間の本性、階級闘争、技術の危険性を複雑に見ながら、このアニメの非常にセンセーショナルなシーウススタイルの世界全体を旅します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私が海馬を楽しんだ理由の1つは、危険を恐れていなかったためだと言いたいのですが、今日では多くのアニメが芸術や物語とは何か異なることを恐れているので、ジェネリックリップ 学校やロムコムにはたくさんのアニメが置かれ、ばかげている。 革新的ではありませんが、このアニメはスタジオの企業が1つの単語「モエ」にしか関心がなく、そのためにオリジナリティーがまだ存在することに非常に感謝し満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いことに、海馬の物語はおそらく最大の欠陥です。それは悪い話ではなく、実際にはいくつかのアイデアは非常に興味深いものです。 人々の記憶を保存して体の切り替えを可能にするメモリチップというアイデアのように、これは死を打ちのめされ、人々が（彼らを買う余裕がある）彼らの夢の体を得ることを可能にする方法につながった。 しかし、何か新しいものと革命的なものと同様に、暗い側面もあり、人々はお金や身体を盗んで収集するために身体を（文字通り）売ることを余儀なくされています。 本当の意味では、このアニメが実際に何をしているのか、私たちが人間性の暗い側面と私たちができる恐ろしいものを示しています。 しかし、これはどこに問題が出てくるのか、カイバには興味深いアイデアがあり、私たちが夢中になるほどには開発されていません。そして、最も重要なことに、彼らは十分説明されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくストーリーと一緒に言えば、次はアートです。 この時点で死んだ馬を鞭打っているが、誰もが言っていることを要約すると、芸術がどれほど良いと感じるかは、このショーの最も幻想的で、非常にセンセーショナルで反抗的な最強の点です。 しかし、多くの人が言及していないことの一つは、現代のアニメアートスタイルに対処するのではなく、西洋アニメーションや古いショーの他の素材によってアートがどのように影響を受けているかです。 独創。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaのサウンドは、ショーがやろうとしているものにぴったりです。その大部分は抑圧され、バックグラウンドで守られています。 それは特に記憶に残るものではありませんが、確かに平均以上のものであり、アートが他のほとんどのアニメよりも大きな影響力を引き出しているようです。 私が気づいたことの1つは、音楽も非常に似ているようだった、または少なくとも私がこのシリーズの多くが影響を受けたように見えるNeverhoodと呼ばれる古いゲームに少なくとも影響を受けたということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論としては、海馬は無駄な可能性の完全な例であり、アニメ業界が現在書いている「素晴らしいことができたかもしれないこと」の別の章です。 しかし、それでも私はこのレビューが否定的なものではないというストレスを感じることはできません。このような優れたシリーズがなぜ偉大なレベルを達成できないのかを人々が理解できるようにするためにいくつかの問題点を指摘したかっただけです。 全体的にこのシリーズは非常におもしろい、あなたを吸って、決して行かせないシリーズです。あなたはそれを非常に長い間忘れていません。  Kaibaはこれまでの数年間、アニメの方向性を歓迎していますが、少し違うものを探している人にとっては必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63507&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OdysseusUlysses/reviews&#34;&gt;OdysseusUlysses&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the most distressing things about some anime is their inability to use to its fullest potential many of the interesting ideas that they come up with. Some get bogged down in trying to appeal to as many people as possible or by just abandoning originality in favour of playing it safe by ripping off other successful shows and characters. But with Kaiba its a little different, the show had some interesting original ideas, art and characters and was definitely not try to appeal to a mainstream audience but it too failed to reach its full potential and become some thing truly great but it was for a number of different reasons than &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lobinde&#34;&gt;Lobinde&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それぞれのディレクターが金を打つ瞬間を持っているようで、すべての惑星と星が整列し、そのスタイルが最大限の可能性をもたらし、本当に注目すべきものを作り出しているようです。 私が畳の銀河や卓球のような湯浅の後の作品を好きだったにもかかわらず、Kaibaは湯浅正明が金を打った瞬間のような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、海馬は畳のようなギャラクシーと異なり、ピンポンはアニメのオリジナルです。 通常、アニメはその品質にはほとんど影響しませんが、海馬の場合、アニメ原作であることが大きな利益を得ているように感じられます。湯浅や他のスタッフは、設定、紛争、 湯浅の超現実的で奇妙なスタイルのプレゼンテーションを土台にして作られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaには、「50年代の漫画のようなものだが、より現実的」と簡単に表現できるアートスタイルがある。 さらに多くの超現実的。 これはキャラクターのための独特で丸みのあるボディー、色の使い方、ひっそりとした魅力的な外観を持っていることを意味します - 海馬はサイストパンクの世界の中で行われ、文化的、道徳的原則 適用され、身体と記憶が取引されて販売される商品に還元される。 アートスタイルは、この設定を見るためには本当にエイリアンで興味深いものにするための長い道のりです。 また、プロダクションの価値が全体的にかなり良いものになるのにも役立ちます。アクションシーケンスなどのアニメーションショットもあります。 審美的な観点から見ると視覚的に興味深いだけでなく、技術的な観点からも興味深いものです。 しかし、それは湯浅の他の作品よりもこの問題を避けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬の物語は興味深いものですが、それはサイバーパンクのアニメではありますが（「ハイテク、ローライフの側面」、身体と魂の性質に関するテーマ、施設との闘いがあります 設定では）、それはほとんどのサイバーパンクのメディアからユニークな感じがします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬はサイバーパンクのアニメだけでなく、ロマンス、ロマンスは単なるサブプロットではなく、ロマンスの側面はサイバーパンクの設定が探究される状況であり、一般的にはショーの進行は2つの主要な弧に分かれています： 最初の7つのエピソードは、宇宙船シナプスナルクの密航者として法執行機関から脱出し、途中の別の惑星を訪れ、エピソード8-12で、設定と衝突の主な葛藤に焦点を当てています 主人公と愛の関心の間のロマンス、記憶の移転と修正が彼らの愛のためにどのように得られるかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前半は主に一時的なものであり、世界の構築に焦点を当てています。 最初のエピソードから、最初の10分間だけで多くの異なる家族や社会の状況が示されるため、視聴者は膝のように深いところまで投げ込まれます。 これはいくつかの優れた建造物であり、見過ごされることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、これらの2つのアークの間の遷移は、できるだけ滑らかではありません。 後者の弧は、これよりもはるかに大きな設定でただ1つの惑星上で行われます。つまり、最初の弧とその文字は、2番目の弧からかなり離れた空隙に存在します。 トランジションはあまりにも激しくはありませんが、最初の弧が終わる前にロマンスを確立しています。バニラやクロニコなどのキャラクターアークは、ラグの下に投げ込まれているように感じられ、満足していました。 第二の弧は、裏切り、欲望、そして権力に対する全般的な欲求などのテーマを探求し、第一弧の進展を含むように書き直された場合、 もっと魅力的です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはサウンドトラックにも多少は見られますが、サウンドトラックは優れていますが、サイバーパンクのアドレナリンを誘発するチェイス・ミュージックと太いパーカッション、より感傷的なテーマの素晴らしいミックスを持っています。 ショー、特定の要素が見落とされて感じた。 例えば、エピソード3のクロニコの母親が演奏したピアノ曲は、後のエピソードで使用され、クロニコとその母親の状況に特有の曲を考慮して外れていて、エピソード5のアビパのパーティーミュージックがアクションとして使用されます 言うまでもなく、パーティーの音楽は手袋のようなアクションに合っていないことは言うまでもなく、エピソード9-12の戦闘シーンの一部を背景にしています。 音楽は非常にうまく構成されていますが、音楽の配置はより良いものでした。おそらくサウンドトラックにもっと多くの曲を付け加えることができたかもしれませんが、やはり軽微な問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;体と魂の違いのテーマは豊富なサイバーパンクで探求されていますが、そのほとんどが海馬と同様に管理されており、同時に魅力的なロマンスを描くことができます。 最初の一見でKaibaを却下するのは大変なことです。サイバーパンクの良さの点でGhost in the Shellと一緒にそこにあるディストーパフィクションです。特に注目している人には特におすすめです。 湯浅正明の後の人気作品を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220156&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lobinde/reviews&#34;&gt;Lobinde&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It seems like each director has a moment where they strike gold, where all the planets and stars align and their style is brought to its fullest potential, making something truly noteworthy. Although I liked Yuasa&amp;rsquo;s later works like Tatami Galaxy and Ping Pong, Kaiba for me feels like that moment where Masaaki Yuasa struck gold, and I hope to explain why:    First and foremost, Kaiba, unlike Tatami Galaxy and Ping Pong is an anime original. Usually an anime being adapted or not has little bearing on its quality, but in the case of K &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nekiki&#34;&gt;Nekiki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年少年はこれが良いものでした！ 私はそれを愛するようになり、感情的に結びつくと思ったことはありませんでしたが、私はここにいます。
アニメの始まりから、この未来的なディストピアンの世界では何かが間違っていると感じることができます。 お金のために彼らの体を売って、小さなチップですべての思い出に終わる人々、文字通り、幸せな思い出を購入し、変わった体を変える、永遠に来る永遠に宇宙に浮かんでいる長い忘れられた人々の無限の思い出&amp;hellip;
芸術は幼稚で単純化しているように見えますが、探検されたトピックは暗くて複雑で、多種多様な（外見と性格の両方の）人々の物語を通して非常に微妙で柔らかい形で提示されます。
私の意見では、この音楽をすばらしいアニメにすることに、音楽は非常に貢献しました。 それは私に感情を与えました、あるいは私は物語から得た感じをより強くしました、貴重なものが失われ、そして取り戻されました。
全体的に私はそれを愛した。 私が慣れ親しんでいたほどユニークで違ったアートスタイルから、私はとても親切で甘いと感じたキャラクターまで。
Kaibaは神秘的で苦いし、私は真剣に私がそれを完了したにもかかわらずそれをrewatchingについて考えている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nekiki/reviews&#34;&gt;Nekiki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Boy oh boy was this a good one! I never thought I&amp;rsquo;d come to love it and get so emotionally attached but here I am.  Fro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anthonyistosen&#34;&gt;anthonyistosen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、最初のレビュー、ここに来る！  （いくつかのスポイラーがあるかもしれない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬はあなたの典型的なアニメではありません。 アニメの非正統的な方法から、奇妙な、紛らわしい（しかし輝かしい）ストーリーラインまで、あなたはおそらく典型的に見るアニメのための型を破壊する。 典型的なアニメステレオタイプ（yandere、tsundere）のグループに入るキャラクタは事実上存在せず、アニメは興味深いSF概念を導入して、おそらく想像もしていないこのアート作品の素晴らしい独創性を引き出します アニメ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬の基本的なストーリーは、思い出を操作して交換することができる世界で始まり、体は交換可能です。つまり、悪い思い出を自由に削除して良いものに置き換え、別の体に埋め込むことができます。 主人公（Kaiba）は、崩れ落ちる白い部屋の中で、誰が誰であるのか、なぜ彼がそこにいるのかを記憶していません。 彼はこれらの質問のいずれかを聞くことができる前に、大きめのヘアドライヤーと思われるものに追われています。 狭く逃げた後、彼は思い出を取り戻し、多くの惑星から旅に出て、道に沿って多くの人々と出会う旅に乗り出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
ストーリーは華麗に展開されました。 最初から最後まで、Kaibaは私をコンピュータ画面に引きつけてくれました。 私たちは彼の未来の世界を見据えていながら、海兵隊に同情をもって近づけていきました。 プロットのビットはゆっくりとリークされ、何が起こっているのか不思議に思うようになり、シリーズを終了するためにあなたを運転します。 最終的には、これらのすべての部分が相互に結びついていて、真の輝き
物語が明らかになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
それはSalvador Dalliの絵のようなものです。 背景環境は驚くほど複雑で、奇妙な動物や激しい太陽が描かれています。 ほぼすべてがその状況のた​​めに色づけされています。水色のテーマパークは明るく、青と黄色の色合いが豊かであるのに対して、 文字のデザインは、私がアニメから定期的に見ていたものとは異なりますが、キャラクターはより円形に描かれているように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
OPとEDは非常に記憶に残っていました（そうでない場合はエンジリエ）。 バックグラウンドミュージックのほとんどは環境を強化し、基本的には感覚をエミュレートしました。 全体的に、音はとてもうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
これはおそらくこのアニメの最高の部分です。 すべてのキャラクターは多様性と個性を持っており、それぞれが個性を強く感じます。
時々、あなたはいくつかのキャラクターのいくつかの誤解を持って、ポポを取るでしょう。 あなたはまず彼が宇宙船に海馬を助けて、彼が味方であるという感覚を与えているのを見つけます。 それから、彼は記憶の王（実際には海馬、しかしワープは王座を占領する）を殺すグループであるIssoudanのメンバーであることが分かります。 ここで私たちは、彼がKaiba / WarpやIssoudanを裏切った人に慈悲を与えずに、傲慢で血まみれの敵の特性を持っていることがわかります。 後者のエピソードでは、母親の思い出のための身体を見つけて、彼の行動に対する同情と推論を与え、彼を中立姿勢に戻し、彼のためにいくらかの同情を更新することだけが本当の意図であることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは素晴らしいライドでした。 私はそれを見ることをお勧めします。 今。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anthonyistosen/reviews&#34;&gt;anthonyistosen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, first review, here we come! (There might be a few spoilers)    Kaiba is not your typical anime. From the unorthodox way of animation, to the strange, confusing (but brilliant) storyline, it breaks the mold for anime you&amp;rsquo;d probably typically watch. There are virtually no characters that fall into the groups of typical anime ste &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;docboy2u&#34;&gt;docboy2u&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルはあなたを欺くことはできません&amp;hellip;これは子供のショーではありません。 実際には、それは人間の本性と死亡率をむしろ圧倒し、荒涼としているか、少なくとも早い段階である。 ウォッチャーはいつでも潮が変わり、次の湾曲の周りに光があるという感覚を得る。 物語は非常にユニークで、人々がアートワークを過ぎてショーを試みることができ、ストーリーがここから下向きの螺旋を取っていない場合、ほとんどのアニメの中で高く評価されます。 とにかく、あなたがこのアニメを試してみるべきかどうか疑問に思っているなら、真剣にそれにショットをつけ、あなたが興味をそそる最初のエピソードを見てください。 しかし、私はこの警告を出してください：あなたが半落ち込んでいるのが好きでないなら、 それを避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは、芸術的にはそれほど悪くはありません。 実際には、この特定の漫画の気持ちがなければこのショーがうまくいかないという主張をすることができます。 しかし、それはむしろ単純化して穏やかであると言うこともできます。 だから私はそれに6を与えた。 実際、これは初期のレビューです。 後ですべてを改訂するつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/docboy2u/reviews&#34;&gt;docboy2u&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Don&amp;rsquo;t let the art style fool you&amp;hellip; this is not a child&amp;rsquo;s show. Actually it is a rather depressing and b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lordsoth&#34;&gt;LordSoth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、この作品は、タイプAのオタク、またはアニメが脳なしの子供の戦い以上だと思う人々のためのものです。 より深く（もちろん、哲学の本ではない）、そこには多くの製品より成熟しています。 しかし、まだアニメ精神があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークを疑っている私のような人にとって、私はそれを言わなければなりません、試してみてください。 最初のエピソードの後、あなたはそれを好きになるでしょう。 主に、スタジオ4Cや最先端の​​ライナーの作品が好きなら、何の問題もありません。 図面はこのシリーズを引き下げることはありませんが、逆にそれは非常に良いシリーズをサポートします。 それは幼稚ではなく、新しいか新鮮です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは静かで良いです。 記憶喪失で始まるSF。 一方、私たちは主人公の過去を学び、天才的に創造された技術の向上を目の当たりにしています。 しかし、もっと興味深いのは、このシリーズがこの社会的ポイントの改善を効率的に調べることです。 話すことによってではなく、見せながら。 それは無駄な会話では決して説明しません。 それはアニメーションのアート価値を使用してこれらを示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの唯一の欠点は終わりです。 私は少しınsufficient見つけたが、悪い終わりとしてそれを取ることはありません。 ちょうどわずかな欠陥しかありません。 だからそれを撃つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42635&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LordSoth/reviews&#34;&gt;LordSoth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For the ones like me who doubt about artwork I have to say that, give it a try. After fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xanwasting&#34;&gt;XanWasting&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;海馬は、あらゆる種類の人、勇敢な人、愚かな人、傲慢な人、何らかの人に会う旅です。 このアニメは本当に賞賛されるのは、「邪悪な」人々はいないが、執念や絶望や欲望のために失われた人々だということです。
一人ひとりのキャラクターは共感しやすく、音楽は落ち着いて感情的で、視聴者が壊れるほど十分に配置されています。 アートは今の時代には自慢できませんが、音楽、キャラクター、ストーリーと融合しているので、他の方法でアニメーションや描画をするだけではカットできないと思うでしょう。
このアニメは、穏やかに見守っている間に、コメディショーと間違われることは決してありません。最終的にすべてがうまくいって、敵が救われ、MCは次の戦いのために山に訓練に行きます。 何かがあれば、このアニメは私たちの行動の結果と記憶の価値についてです。
厳しい時を過ごしている人にはお勧めできませんが、12エピソードカタルシスを通して生きたい人は、このシリーズはあなたのためです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217230&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XanWasting/reviews&#34;&gt;XanWasting&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kaiba is a journey, where you will meet all kinds of people, some brave, some stupid, so arrogant and so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ckaos-inkarnate&#34;&gt;Ckaos_Inkarnate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、真剣にもっと注意が必要な宝石です。 私はこの素晴らしい仕事に取り組んだ古いノートを見つけ、ちょうど私が時間をかけてコンパイルするようにして、新しい人がその壮大さを目の当たりにするかもしれないようにすることを決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の注意を引く最初の事はアートワークでした。 それはより漫画のようだったので、私はショーをどのくらい深刻に受けなければならないのかは不明でした。 しかし、ゆっくりと私は、世界が本当にどれほど邪悪なのかを目撃しました。 しばらくすると、私はアートワークが確立するのを助けたすべての微妙さとサポート要素に気づき始めました。私はすぐにそれを好きになりました。 初めのプロットでは、聴衆に挑発的な質問を伝えた方法に惹かれました。エピソードを見て、何かに不思議に思っていました。 別の言葉では、主人公はほとんどの時間静かで満足していました。 これにより環境と周囲の人々は、代わりに世界に観客を夢中にして物語を展開することができました。 ただのエピソードの中で、家族と友人の関係だけでなく、自分自身の心身との関係も含めて、多くの道徳が疑問視されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話が進むにつれて、道徳的なあいまいさや感情の混ざり合った感情を、無意識のメロドラマティックな音色で伝えることができました。 雰囲気は非常に落ち着いていたが、同時に観客は道徳的に何かを目撃しなければならなかった。 これはやりにくいようですが、海馬はそれをうまく取り除きました。 この不協和音は、世界がいかに不吉で利己的であるか、世界がどのように聴衆に描かれているかの間に生じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、世界がどれほど暗くなったかを繰り返し示しましたが、シリーズを通して愛と思いやりの垣間見ることも示しました。 はい、人間は利己的で、堕落し、弱者意志ですが、彼らはまた無私、思いやりのある、勇気になる可能性を秘めています。 私は、物語がいかに不快なものであっても、いつもどのように明るい希望があったのか楽しみました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットがいかに非正統であるかについて話すのを忘れることはできません。 私たちがBaccanoと有名な西洋映画で見たことのように、パルプフィクションは、物語は年代順に語られません。 代わりに、それはあなたとつながっていない世界にあなたを投げ込み、何が起こっているのかをあなたが観察し、あなた自身の結論に至らせるように強制します。 真剣に、あなたは最初に何が起こっているのか分からないでしょうが、どちらも主人公をしないので、それはうまくいきます。 ストーリーが進むにつれて、すべてが意味をなさないようになります。 しかし、プロットを本当に理解すると、イベントと記憶の間を行き来し、キャラクターに深みを与え、多くの質問に答えることができますが、最終的な瞬間までさらに答えを残しています。 一緒に来て、すべてが明確になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このことを念頭に置いて、このアニメは誰にとっても明らかではありません。 しかし、あなたの思考チェアに座って、思考キャップを身につけて落ちないようにする必要のある野生の乗り物を探しているならば、海馬は最も価値のあるチェックアウトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213096&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ckaos_Inkarnate/reviews&#34;&gt;Ckaos_Inkarnate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is sincerely a gem that needs more attention. I found some old notes I took on this amazing work and decided on a whim just now that I should take the time to compile them so that maybe someone new may witness its grandeur.    The first thing that caught my attention was the artwork. It was more ca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;az-0k&#34;&gt;az_0k&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常にユニークなシリーズですが、後半にはどうにかして火花を失いました。  Kaibaを一文にまとめるのは難しいですが、基本的に彼の記憶を取り戻そうとしている人についての物語があります。 最初の6つまたは7つのエピソードは、彼が別の惑星に旅行し、異なる人々に会い、そのすべてがメモリ転送技術の影響を受けます。 コンセプトはオリジナルではなく、プロットもキャラクターもありません。 しかし素晴らしいアートスタイルと優れた監督が、海馬の前半を非常に楽しくしてくれます。 最初のエピソードを見ると、私が何を話しているのか知ることができます。 私はこのような豪華なアートスタイルを何年も見たことがありません。 絶対に視覚的な饗宴。 カラースキームとカメラアングルの使用は専門家にとどまらないものです。 もっと重要なことに、彼らはほとんどのアニメでは欠けているユニークで信じられないほどの宇宙を作りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後半にはメインのプロットが始まり、この男の過去の多くが明らかになる。 なぜ私は物語はsuddentlyはあまり面白くなりませんかわからない。 大きなプロットホールはありませんが、時には一貫性がないようです。 私はカイバには優れた監督がいますが、それほど優れた作家はいないという事実にあります。そして、彼らがスタイルドリブンからキャラクタードリブンに変わったとき、それはただ悲惨に失敗します。 作家は、どのように紛争を設定するか分からず、プロットを進める方法がわからず、適切に予告する方法を知らない。 最悪の場合、彼らはプロットのねじれを明らかにする方法を知らない。 彼らは実際にサイボーグの男が女性のリードに説教させることでそれをしました。 最終的な援助も私のための「私」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくその視覚的なスタイルのために海馬を見ているが、ストーリーからはあまり期待していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9338&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/az_0k/reviews&#34;&gt;az_0k&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A very unique series but somehow lost its spark in the second half. It&amp;rsquo;s hard to summarize Kaiba into one sentence but it basically tells a tale about one guy trying t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wordshere&#34;&gt;WordsHere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、レビューを書いていないし、私がした場合、私はすべてのカテゴリで何かを与えるだろうと思う&amp;hellip;これ以外の。 真剣に。 あなたの快適ゾーンを離れて、あなたが思考して泣かせるようなものを見ても大丈夫なら、これはすばらしいアニメです。
あなたは本当に自分のやり方で細かく描かれているので、小さなキャラクターを含めたすべてのキャラクターは本当に気になります。キャラクターが外れているので誰が何をするのかは決して分かりません。 良いものと悪いものとを関連性のあるものにする。
ストーリーはほとんどのもので混乱しているように見えますが、それは確かに意味がないビットを持っていますが、結びつける必要があるものはすべて可能であり、可能な限りすべて意味があります。
私は最高の方法で邪悪な気分になってしまいました。 本当にあなたが本当に強く感じられるように感じることができるものは誰でも認められるはずですが、人々はいつもそういう気持ちから逃げようとしているので、それは起こらないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10176&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WordsHere/reviews&#34;&gt;WordsHere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t even usually write reviews and if I did I don&amp;rsquo;t think I&amp;rsquo;d give anything &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; in every categ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caraniel&#34;&gt;Caraniel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;奇妙で実験的だが、奇妙なことに魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット（Plot）：このアニメのプロットと設定。 記憶の概念と個体を構成するものはすべてです。  Kaibaの世界では、思い出はチップに保存することができ、個人はこれらのメモリチップを希望どおりの体に埋め込むことができます。これはシリーズのコースをかなりスムーズにしてくれます。  Kaibaは、大人のテーマや複雑な倫理問題に対処することを恐れることはありません。珍しいアニメなら非常に面白いです。 もちろん、主人公が実際に誰であるかを判断しようとすると、最終的にすべてが解決されるわけではない、フラッシュバックと畳んだプロットラインの謎のアニメのコアです。 結末は実際には非常に混沌としています。 ショーは、世界を紹介して視聴者に慣れさせている間にかなり遅いスタートを迎えました。これらの初期のエピソードは非常にエピソード的であり、私のためにヒット、ミスしました。 しかし、我々は中間の部分に着くと、プロットの主な肉になった後、ショーは本当に面白いとなった。 このアニメでは非常に良いストーリーテリング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：うーん、私はまだ6歳の人がより良いキャラクターデザインを生むことができると思います。 私はこのショーの非常に抽象的なアニメーションが好きではありませんでしたが、構造の欠如はコンセプトにとってうまくいったのですが、世界は人々の記憶や体と同様に流動的で変化しやすいものです。 いずれにせよ、私は奇妙な幼稚なスタイルと非常に成熟した、複雑な主題を調和させることが難しく、これは私の楽しみをかなり妨げました。 それでも私はクリエイターが新しいものとオリジナルのものを提示しようとしているところに感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽＆amp; ボイスアクション：OP＆amp;  EDは、両方とも非常に憂鬱なバラードであり、ショーの一般的な調子によく合います。 バックグラウンドの得点はまた、全体を通してかなりフィットしていた。 偉大な声のキャストも同様に、時折多色のブロブのように見える文字に共感することを容易にしました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には面白いショーだが、ショーのテーマにこだわらなければかなり検討するのは難しい。 初めに入るのは難しかったが、独創性と魅力的な主題のためにこだわる価値があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caraniel/reviews&#34;&gt;Caraniel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Weird, experimental yet strangely compelling.    PLOT: Highly original plot and setting for this anime. It’s all about the concept of memories and what constitutes an individual. In the world of Kaiba memories can be stored on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hannah-abdash&#34;&gt;hannah_abdash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
海馬は間違いなくあなたを捨てるジェットコースターです。 私はシリーズの初めに、よりエピソード的な物語を間違いなく好きでした。 それらは私たちが多少関連しているものであり、それぞれがそれぞれの問題を抱えています。 私はシリーズの終わりが幾分混乱しているのを発見した。 それはかなり急いだと感じ、私はちょうどそれを感知することができませんでした。 しかし、それはあまり楽しめないシリーズにはなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
私は本当に芸術を評価する方法を知らなかった - それは非常に非凡なので、私はそれを比較する何も持っていない。 一方で、それは単純で、最初はストーリーの成熟度とは大きく異なっているようです。 しかし、それはとてもシンプルなので、夢のような外観に、芸術は貢献しました。 さらに、私は個人的には、アートの本質のためにシリーズをより真剣に受け入れることができたと感じました - それは他のアニメと同じではないので、私はそれにもっと注意を払い、ストーリーでは何が起こるのですか？ すべてがとても滑らかであることは言うまでもなく、デザインはまったく計画されていないように見えるかもしれませんが、すべての芸術は一貫しています - 背景、文字、詳細。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
サウンドトラックの多くは、チェイスシーンに合ったいくつかの曲を除いて、この幻想的で夢のような騒ぎです。 ソフト・トラックはシリーズの夢のような雰囲気に貢献しますが、それは表面上の意味では、感情が欠けているようです。 それは本当にあなたがそれを聞いて感情的になる作品のように感じることはありません。 しかし、感情をあなたに強制するわけではないので、シーンの感情も促進すると主張することができます - それは目立たずに追加されます。 たとえば、エピソード3の1つの特定の「ピアノ」ピース（後のエピソードに戻ってくる）は非常に単純で、ダイナミクスやその他の感情面ではあまり変化しません。 しかし、それと対戦する場面と相まって、あなたに投げられている感情に加わります。
オープニングテーマとエンディングテーマは、夢のような、落ち着きのある雰囲気と違いはありません。 しかし、私が実際に入っているものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
多くの人々が言及しているように、あなたは「悪い人」と同情し、「良い人」を憎んでしまうことが多いでしょう。 私は、各キャラクターの側面が複数あることは素晴らしいことだと思います。 それぞれの人の動機には誰も知らない隠された側面があります。これは実際の人生にも当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hannah_abdash/reviews&#34;&gt;hannah_abdash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 9  Kaiba is definitely a roller coaster that will throw you around. I definitely liked the more episodic stories at the beginning of the series. Those are the ones that we can somewhat relate to, each with their own problems. I found the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solemnmind&#34;&gt;Solemnmind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1からまっすぐに、マッドハウスは逆のタイムラインで物語を引き出そうとしていることが明らかです。最初のシーンは奇妙な男の子が目を覚まして彼に記憶がないことが分かります。 これは、記憶がデータに変換され、異なる身体から運ばれ、世界がより徹底的に探究されると、主人公に関する情報が壊れてしまう未来のものです。 これらは最初はあなたを混乱させるだけのことではなく、ショーの後半部分を理解したい場合は重要であることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような非日常的なタイムラインでストーリーを引き出すことは創造性を必要としますが、マッドハウスは挑戦しています。 多数の巧妙なプロットのねじれと衝撃的な啓示の中で、彼らは関連性のいくつかの質問を提起する。 記憶と人の物理的形態が簡単に改ざんされている世界に、自由の概念が本当に存在するのだろうか？ そして、自分の記憶の活力と生まれた身体、自然と人生そのものへの侮辱を自明にする技術的進歩ですか？ 身体交換と関連している他のいくつかの問題は、セクシュアリティのあまり面白くない話題であり、まったく重要ではないがそれでも注目されているテーマである。 海馬宇宙の人々は、自分の喜びのために偽の性的思い出をダウンロードするだけでなく、虐待するために自分自身のコレクションを作成することも知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaは、知的に満足のいく乗り物で、同等の能力を持ち、混乱させ、啓発することが証明されています。 しかし、集中したままで、ショーが終了したらすべてが明確になることを約束します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオ・マッドハウスの実験的な深みから、物語が恐ろしいものであっても、海馬を見ていることを正当化する目に見えない素晴らしいビジュアル・アイ・キャンディーが登場します。 エキセントリックなキャラクターデザインは、Mononokeのアニメーションほど記憶に残るように、空高く高い生産価値の可能性を利用する奇妙な形や色の世界と融合しています。 アクションシーンは通常印象的ですが、私の唯一の不満は、いくつかのエピソード（特に後者のエピソード）が、前作と同じような視覚的な素晴らしさを画面にもたらすことに失敗したように見えることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaのサウンドトラックはあまりにも些細な話にはあまりにも軽すぎると主張されるかもしれないが、シリアル実験のように、私は音楽の嫌な使い方が好意と否定の両方であるのを見た。 スコアの大半は記憶に残っており、よく作られていますが、沈黙以外の何も伴わない感情的な重要な瞬間がたくさんあります。 優れたスクリプティングと声優のおかげで、感情的なパンチが効果的にヒットする傾向がありますが、いくつかの音楽によってバックアップされていれば、さらに高いレベルのインパクトを達成できました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマとエンディングテーマは、あなたが見ようとしているSFのラブストーリーに期待を寄せている落ち着きのある、最もフィット感のある曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、好きな文字が豊富にあるため、このセクションは積極的に評価されません。 実際に、Kaibaの個性は、身体の絶え間ない入れ替えのため、それぞれの性格をほとんど感じないように感じるかもしれないので、非常に黙っています。 重要なことは、時間の経過とともに相互作用して変化する方法であり、最終的にはあなたが思ったよりも実際に優れていることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーに頼らずに、私は後で公開される実際のアイデンティティに関連する非常に基本的な秘密を保持するために、多くのキャラクターが明らかにされていることを追加するかもしれないが、以前のシナリオでのみ示唆している。 あなたの個人的な認識は、最初は些細なように思われる文字について、新しい、予測不可能なことを学ぶにつれて、時間の経過と共に変化することになります。 この予測不可能性は、海馬の驚異の重要な要素の1つである可能性が最も高い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
挑発的で、非常にうまく構造化され、芸術的な不思議のフレームの後に枠付きの縁に満たされています。  Kaibaはあなたが暴くことができる驚くべき欠陥がほとんどない稀なアニメです。 私はまた、あなたがすでに世界の最大の側面を知っているときに、ストーリーラインの詳細を検索するのが楽しいかもしれないので、リウォッチに優しいと考えています。 これほど多くのことをめったに好まない人から暖かくお勧めのアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66531&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Solemnmind/reviews&#34;&gt;Solemnmind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Straight from episode 1 it&amp;rsquo;s clear that Madhouse tries to pull off a narrative in a reversed timeline as the first scene shows a strange boy waking up to discover that he has no memories. The setting is that of a future where memories can be transformed into data and transported from different bodies and as the world is explored more thoroughly, we also receive shattered pieces of information about the protago &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nessiefynn&#34;&gt;NessieFynn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Photoshopの画像のように、編集、改ざん、改ざんすることができる世界の思い出の価値は何ですか？ これはシリーズ全体に広がるKaibaによって提起された問題です。
海馬のプロットは、宇宙の中で起こる記憶が触覚であり、改ざんされたり、削除されたり、他の人に与えられたりするという事実を中心にしています。 最初の半分は主にエピソードのビネットから構成され、それぞれが物語の中で起こる複数の惑星の土地を作り上げています。これらのエピソードを通して、私たちの主人公、海馬はこれらの惑星の地元の人々を訪ね、彼らの物語を学び、 彼の肌を安全に保つためにも努力しています。 これらのエピソードの日のキャラクターは、しばしば比較的小さなスクリーン時間を有するにもかかわらず、それぞれ感情と個性をもって咲きます。 あなたの感情的なタイプではないにしても、あなたの心を壊したり、あなたの顔に笑顔を浮かべる人には、すべてのものがあります。 もし私がそれを自分のやり方で持っていたら、海馬はこのような物語の使い方を続けていたでしょうが、それはそうではありません。
後半では、海馬はアーキングプロットを開始する。 これは、ストーリーの質が落ち始めるショーのポイントでもありますが、アーク自体の使用のためではありません。  Kaibaの話が後半に崩れ落ちるのは、それがばかげて混乱して巻き込まれているからです。 私は、「エヴァンゲリオンの最後の6つのエピソード」のやり方では混乱しているとは言いませんが、物語を本当にしっかりと把握することができないほど混乱しているとは限りません。 実際にプロットが行われていますが、最初のウォッチスルーではそれを得るのが難しいと思われます。エピソードの要約を見て、自分自身で明確にすることをお勧めします。
今、理解できないプロットがあるかもしれませんが、私はまだ最後の半分を見ておくことをお勧めします。 どうして？ なぜなら、Kaibaは単なる信じられないほどの経験であり、私はそれを毎秒愛していたからです。 キャラクターのための巧みな、レトロなアートスタイルは、背景の中でシュールでシンプルなデザインと華麗に融合します。 あなたが見るかもしれない最もユニークな機械と生き物のいくつかといっしょに詰められれば全世界。 色は少し洗い流されているので、それよりも古く見えるようになり、レトロスタイルに貢献します。 カラーパレットは、彼らが示す「非人道的」な柔らかい空気とそのキャラクターを提供し、「生命」の定義がどれほど転移可能な記憶に変わったかを示します。 アニメーションは単に魅力的です。 それは最高のフレームレートを持っていないかもしれませんが、キャラクターはしばしば自然なやり方で動き、マシンやクリーチャーは外国人のように動いています。
サウンドトラックも同様に優れています。 それは同様に異星人で、幻想的に聞こえる。  op、ed、そして &amp;lsquo;The Tree Song&amp;rsquo;は特に強調されていますが、実際にはかなりまともな英語で書かれているため、特に際立っています。 私は努力のためにそれらを賞賛する必要があります。
全体的に、Kiabaのプロットは後半に失敗しますが、私はこのアニメを十分に推奨できません。 その芸術的スタイルは、特に大人のシーンの一部と並行しているときに、若干変わるかもしれませんが、そのアニメーションとサウンドは真の光景です。 あなたが同じ疲れたアニメの魔法と設定を見てうんざりしている場合は、海馬を見てください。 私はあなたがそれを好きにすることはできませんが、私はあなたが以前に経験したことがないことを保証することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140447&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NessieFynn/reviews&#34;&gt;NessieFynn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What is the value of memories in a world where they could be simply edited, altered, falsified, like an image in Photoshop? This is a question posed by Kaiba that prevails throughout the series.   Kaiba&amp;rsquo;s plot mainly revolves around the fact that in the universe it occurs in, memories are tactile, and can be tampered with, deleted, or give &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;morphious1&#34;&gt;morphious1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのスコアを上げることができればいいと思っていますが、このスコアを決定するいくつかのことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬は若い少年のことで、記憶が失われていて、さまざまな惑星の異なる体を旅行しています。 同じ時間に海馬は宇宙全体を保持しているが、革命は彼を退職させようとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はグラフィックスが本当にユニークで、ストーリーは非常に面白いと感じますが、私はストーリーの流れとそれがどのように視聴者にフォローアップできるかという点で異論を唱えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;iveはシリーズの話をすぐに説明しましたが（上記）、私はより詳細な情報を入力することはありませんが、それは台無しになると考えられます。 しかし、私は誰かが何とか本当にランダムなシーンのためにストーリーに従うことが非常に難しく、それが全体のプロットを本当に複雑にしていると言わなければなりません。
視聴者として、無意味なシーンや無作為な無駄なキャラクターがこのアニメのプロットに重要な役割を果たさないような気がした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのもう一つの否定的な特徴（それを否定的なものと呼ぶことができれば）は、それ自身のシリーズのヒーローに関係する。 実際に私はこのアニメの主人公が誰であるかを決して分かったことはありません。 これは、すべてのエピソードが無関係のシーンで満たされ、主人公の基本が最初のエピソードと最後の3つにしか表示されないために発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105875&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/morphious1/reviews&#34;&gt;morphious1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wish i could put a higher score on this one but there are some things that made me to decide on this score.     Kaiba is about a yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tuskus&#34;&gt;Tuskus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tuskus/reviews&#34;&gt;Tuskus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If nothing else Kaiba is unique. It starts out with a guy waking up with amnesia (how original&amp;hellip;.) and a gaping hole in his chest. He soon fin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eneljie&#34;&gt;Eneljie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3レビュー！  （はい、私は数えています）。 既に知らない人のために、私はスポイラーなしで自分の説明を読むことができるようにシリーズを集めています。 それ以上の騒ぎがなければ、ここにある：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、これは基本的に酸のドラえもんの様式で、数字とキャラクター（このアニメの他のすべてのもの）はすべて非常に緩やかなスタイルで描かれています。 それにもかかわらず、ビジュアルスタイルは非常に真剣に取り込まれています。つまり、すべて現実的ではないにもかかわらず、「貧弱な芸術」とは言えません。 正直なところ、それは描く能力の欠如よりも別の宇宙のようなものであり、アニメの暗くて暗い色合いによく合います。 実際に、このアニメは、物語、音、映像がすべて強力な力を創り出すために働く数少ないものの1つで、あなたが夢中になると非常に効果的になります。 その話はまた話されるべきものです。 それはあなたに非常に注意深くするか、それを何度も見なければならないストーリーのタイプです。 皮肉なことに、これらのことのどちらも悪いことではありません。なぜなら、アニメはすごくいいからです。あなたが好きなら、その強力な理由から何度も何度も見ているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありません、それはとても長いです&amp;hellip;私はあなたがこのアニメのアイデアを持っていれば幸いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eneljie/reviews&#34;&gt;Eneljie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Third Review! (yes, I&amp;rsquo;m counting). for those who don&amp;rsquo;t know already, I&amp;rsquo;m summing up series in a manner that allows one to read my &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caoszeta&#34;&gt;caoszeta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうど12のエピソードで、2008年のこのアニメは、それをテーマにして忘れるのは難しいです。 いつもの日本の特質とは違って、彼のグラフィックスタイルは非常に単純なもので、本当に複雑なテーマを対照しています。  Kaibaは、巨大な割合で発見された後の崩壊に陥った世界の、失敗したユートピアの話ですが、小さなサイズ：人の思い出を保存できる円錐形の金属チップです。 また、メモリを削除または変更したり、人工的に追加することもできます。 短期間では、身体と心は完全に分離して無関係なエンティティになり、消費の単純な対象に与えられる価値をほぼ伴って、身体と記憶が市場で販売され始めます。誰もが記憶と体を持つことができます 彼らは正しい価格で欲しい。 哲学、心理学、倫理、社会的不平等は、事件の過程でも複雑な作業に組み込まれています。あらゆる細部が不可欠です。何も目を逸らす必要はありません。 しかし、第二のビジョンは推奨以上のものであり、音楽は驚異的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/caoszeta/reviews&#34;&gt;caoszeta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With just 12 episodes, this anime of 2008, to stay in theme with it, is difficult to forget. Far from  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serowenczak&#34;&gt;serowenczak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に素晴らしいアニメです。 最も注目すべきは芸術のスタイルです、それはあなたがそれによってカプセル化されることを止めることができないほどカラフルで華やかです。 音は非常に面白いです、それはエキサイティングなテクノとゆっくりとした雰囲気をミックスします。 私はあなたがこれまでに見たアニメではないことを保証することができます..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは美しく、音は息を呑むようなものであり、ストーリーは心臓の疲れを癒すものです。 私は間違いなくこれがアニメを見る必要があると言うでしょう。 それは本当に何か特別なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/serowenczak/reviews&#34;&gt;serowenczak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Really quite a wonderful anime. Most notably is th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dublincore&#34;&gt;dublincore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;簡単な解説、議論を議論していない&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しい奇妙なSFのラブストーリーが、手塚風の夢のように魅力的です。 アニメはかわいくてシンプルですが、非常に表現力があり、時には真面目に豪華です。アニバーグを見ながらトラックを作っている限り、海馬の映像は何度か私を止めることができました。  （1973年のフランスのアニメーションファンタスティック・プラネットとあなたが正しい軌道に乗っていると思う）と真剣に美しく忘れられないサウンドトラックを考えると、驚くほどよく実現されたSFのビジョンを投げます あなたはすぐに傑作を手に入れました。 おそらく最後の半分で少しずつ道のりを失うだろうが、人生は安く、人間の精神は湿った粘土ほど変わらない世界に設定された記憶、愛、階級戦争の探検は一流であり、 ラブストーリー（そして2人の恋人を囲む謎）は、あなたがアニメには見えない傾向にあるメモを強く表現しています。 非常にお勧めします。 それはかわいい外観（そして誰もが緑を出すという事実、彼らがまったく出血すれば）であるにもかかわらず、これは子供のためのアニメではなく、一部の大人もそれが探検する領域によって少し邪魔されるかもしれないことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dublincore/reviews&#34;&gt;dublincore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Brief review, not discussing the plot.&lt;/em&gt;    A beautifully weird sci-fi love story masquerading as a Tezuka-esque fever drea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dmonte&#34;&gt;dmonte&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビュー＃2だけ、私を助けてください - 私にいくつかのフィードバックを与える、かなりしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは奇妙です。 あなたが海馬の最初のエピソードを見るとき、あなたは何が起こっているのか本当に知りません。 キャラクターは空から落ち、彼の記憶（彼は誰だったのか、そして彼はどのように住んでいたのか）を残しています。 今、私たちは彼自身のことを発見しながら彼に従っていきます。 彼の過去、そして彼の周りの世界はますます面白くなります。  Kaibaの各エピソードは、スライドするパズルを解くために動く部分のように、プロットを通る別の動きです。 海馬は謎ではないが、主人公とその周りの人々の学習の好奇心について知られていない行に沿って物語が流れる。 ショーのテーマ：記憶、力、幻滅、献身、犠牲..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの芸術は本当にそれを区別しています。 無邪気な雰囲気を作り出すアニメーションの描画は、このシリーズに特有で、典型的なアニメのスタイルとはまったく異なります。 この芸術は、サウンドトラックと組み合わされて、不思議な気分を作り出します。 サウンドトラックはあなたに飛び出すことはありません、それは大声ではない、それは癒して、しばしば存在しないか、または静かです。 ストーリーの動きに自然なように、アニメーションとブレンドします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然、海馬は、ほとんどの人が共感できるキャラクターです。 彼には記憶喪失があり、私たちが彼を気にする原因がある。 そしてシリーズを通して、彼は本当に彼を知らない、彼は過去がなく、記憶がないので、最後のいくつかのエピソードまで、自分自身を知らない。 彼の周りの人々は彼の記憶をもって彼を形作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはキャラクターを超えて、人が何を価値あるものにしているかを見るので、シリーズは楽しいです。 それは人格、彼らがやったこと、彼らが行うこと、知っている人、誰が気にしている人、彼らが気にしている人ですか？ なぜ誰かが貯蓄する価値があるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;メッセージやコメントによる肯定的/否定的フィードバックは非常に高く評価されています&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21936&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dmonte/reviews&#34;&gt;dmonte&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Only review #2, so help me out&amp;ndash;give me some feedback, pretty please.    It&amp;rsquo;s quirky. When you watch the first episode of Kaiba, you won&amp;rsquo;t really know what&amp;rsquo;s going on. A character fall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは別のMadhouseのプロデュースで、前回のKemonozumeのように超現実的なイメージとアニメーションを使用しています。また、2008年の春に日本でWOWOWネットワークでデビューした同監督のYuuki Masaakiも担当しています。 ショーのDr.Suss-liteの出演にもかかわらず、このショーはこのシリーズでは、人の死が本当に「死」にならないように、記憶データを身体に保存することが可能なSFのロマンスの物語です。 彼らは新しい体に移されたばかりですが、その発見、すなわち「記憶取引」のために、記憶を盗んで他の人と交換することは、現在非常に違法になっています。 その世界の社会は堕落しつつあります。 権威は、豊かで強力な存在が自分の喜びと長寿のために他人の身体と記憶を交換するような状況に陥っている一方で、さまざまな金銭上の問題を抱えている人は、自分自身や愛する人のために良い体を見つけるために奮闘しなければならない。 主なプロットは、爆破された部屋で目を覚まし、自分の思い出がなく、彼の中にニエロという名前の未知の女性の写真が入ったペンダントを見つける、カイバという男の子で構成されています。 そして、攻撃された後、彼は宇宙に逃げ出し、あらゆる種類の人々と会い、彼の記憶の大部分を取り戻し始め、世界の問題、特に彼が存在する理由について心配しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの重要な機能の1つは、フラッシュドライブ、メモリスティック、および外付けハードドライブを使用する現実世界のような身体の中にメモリを格納する機能です。メモリチップはまったく同じですが、軽微な違いがあります。 大きな利便性と利点がありますが、自我を長くすると、攻撃者の慈悲にさらされた場合にそれらを脆弱にすることができます。 また、人が死んだり死んだりすると、彼らの記憶は小さな黄色いオレンジ色の豆が浮かび上がって解放され、宇宙に死んだ人々の記憶の川を作り出すような記憶タンクの使用があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのキャラクターはシリーズ全体でさまざまなキャラクターに飛びつくことが多く、タイトルキャラクターやニーロからのキャラクターはかなり深い特徴があります。  Popoは、アンチメモリチップ組織であるIssoudanの公式の声であり、まったく問題のないキャラクターですが、バニラと同様に、非常にかわいい女の子に弱いサディスティック・セキュリティー（Chroniko、彼女の体を売る少女 お金は彼女の家族を支えることができる、来る）実際にショーのために必要ではなかった。 彼はちょうどそこにいるように感じる&amp;hellip;何かが彼は私に役に立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今はアニメーションとその超現実的なイメージと奇妙な環境のために、これは数マイル先にあり、その部門のKemonozumeを完全に上回ります。 はい、文字のいくつかは小さな子供のように見えますが、これは私たちが魅了された別の世界です。 このためのサウンドトラックは、バックグラウンドの音楽にもっと雰囲気を感じさせます。そして、それをよく一緒にして、オープニングとエンディングの曲を&amp;rdquo;Never&amp;rdquo;＆amp;  「Carry Me Away」は、歌舞伎が歌ったもので、とても歓迎されています。奇妙なのは、その曲は英語ですが、英語のダブはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナル・ヴァーディック：これは、それについてのいくつかの良いことがあって、もともとはそれが優れていないと思ったアニメの1つです。 あなたのアニメの食生活の心にも良い素晴らしいアニメですが、いつでもあなたの注意をすべて必要としますが、自分のようなカジュアルなアニメファンなら、数回はドリフトする傾向があります。 あなたが字幕を読むことができれば試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60343&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yup, this is another Madhouse production with the surreal imagery and animation used again like in the previous entry, Kemonozume, and it is also from the same director Masaaki Yuuki, which debuted on the WOWOW network in the spring of 2008 in Japan. Despite the Dr. Seuss-lite appearance of the show, the show is a science-fiction romance story which in the series, it’s now &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;merridian-1&#34;&gt;Merridian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kaibaは記憶がない若い少年、女の子のぼんやりした絵のロケット、胸の穴から始まる物語です。 そこから、それは、折衷的なアンビエント音楽、フラットな色合い、単純化されたテクスチャ、似顔絵で観客に語りかける、それが生きるために何を意味するかについての複雑な見方に飛び込む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは心痛、拒絶、そして絶望の話です。 それは、喪失と苦痛の話であり、不正行為、残虐行為、悪のために計算能力がある世界を探求するものです。 それは困難で複雑な道徳的な問題で聴衆にぶつかる物語ですが、それは起きる質問の慰めや解決の方法をほとんど提供しません。 それはパンチを引っ張っておらず、答えを約束していません。そうすることで、その自然の所有物がほとんどない聴衆に正直な感覚を保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、海馬の世界が混乱し消費される恐ろしさや悲しさにもかかわらず、キャラクターの中心的なキャストは、彼らが旅に出会うキャラクターのすべてに似ています。 どのようになるのか、それが何であるのかという質問が存在します。 思い出や形が盗まれたり、跳ね返ったり、衣服や食べ物のように簡単に犠牲になったりする世界では、アイデンティティは現実のものよりもさらに流動的で壊れやすくなります。  Kaibaはこのテーマを取り上げ、その解説を見逃すことは不可能であるように、それをひねって現実的なものに推論する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画館では、今日の監督の支配的な影響よりも、手塚治虫の劇場をはるかに上回るユニークな演出方法を提供しています。 湯浅の手塚のスタイルは、キャラクター・モデルの類似点（伊藤信孝が設計したもの）を越えて、物語の要素のあらゆる隅々まで浸透しています。 手塚治虫の方法に対する畏敬の念と敬意は、プレゼンテーションの細部に至る設定やテーマの範囲から、特に予約された離脱と忘れられない鼓舞の関連性を交互にするアクションや精神病の描写と表現に存在する。 個性、意識、思い出、肉体の関係や性質を主題にした、現実的で未来的な描写は、「アポロの歌」のような自宅にいるかもしれません。 複雑で苦労しているキャラクターから生み出された耐え難い人間の残酷さを描写したものは、「キリヒトへの夢」のようなものから湧き出るようです。 密集したシンボルや誇張された物理的な形の強烈な攻撃は、近代的なアニメが一般的に欠けている、あるいはしばしば十分である古い学校のメロドラマの感覚のために悲鳴を上げる。存在する時、ユアサは多才であり、  Kaibaでのプレゼント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは、湯浅が何とか手塚の伝説的な作品を何とか「切り取っている」と言うわけではありません。実は、このプログラムを楽しむために手塚の身体をよく知っている必要はありません。 カイバのユニークさを維持するのは、手塚のような要素にもかかわらず、最終的にはその部分の合計以上の経験を提供するということです。 勇者がキャラクターを操作してエピソードをペイントするスキルは、アニメシリーズが達成する方法で作品と観客のギャップを埋める。 最初のエピソードは伝統的な物語よりも夢に似ていますが、ショーの主人公（控えめに明らかにされているように）とエピソードごとにポップアップする二次的なキャラクターの周りに感情的な愛着を形成するのに時間がかかりません 突然のように消える。 プログラムの多くは、完成後もあいまいな幻覚に似た質を保っていますが、その物語は、文字、プロット、バックストーリー、開発などのものがすべて認識可能なほど伝統的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;熱狂の夢や悪夢として始まるものは、記憶喪失、精神病、啓示、疑い、そして最終的に信頼することによって大脳の探求であることが判明しています。 その謎の中には、明示的に明示的に解明されているものもあれば、あいまいな曖昧さの中で微妙な言い回しや趣味に漂うものもあります。 主人公の物語に関係するキャラクターの開発は、非常に微妙で重いものに変わりますが、しばしば「繊細」と「重手」の両方の開発が同時に起こります。 それは、おそらくそのテーマと映像の色合いの外にあり、観客に最も重いマークを残すでしょう。 湯浅のイメージとサウンドによる彫刻の才能は、本当に認識に値するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、海馬は簡単なシリーズではありません。 投資した視聴者が簡単に揺さぶられないような強力な意味を持つ強力なイメージを、視聴者に提示するものです。 その文字は思い出深く複雑です。 その映像は、間違いなくそれを同輩と区別するために最も明白なことですが、間違った第一印象を与えたり、不当な不器用さのラベルにそれを貸すかもしれません。 結局のところ、それは完全に記述するのが非常に困難な作品であり、観客のそれぞれに根本的に異なる方法で影響を及ぼす可能性が高い作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シュルレアリスム、サイエンスフィクション、手塚治虫、その他の湯浅作品のファンや、言い訳ができない短い脳系を探している人におすすめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29724&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Merridian/reviews&#34;&gt;Merridian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kaiba is a story that begins with a young boy who possesses no memories, a locket with a blurry picture of a girl, and a hole in his chest. From there on, it dives into a complex look at what it means to live, speaking to its audience in eclectic ambient music, flat hues, simplified textures, and caricatured expressions.     It is a story of heartache, rejection, and despair. It is a story of loss and of pain, and one that explores a world in which there is incalculable capacity for wrongdoing, cruelty, and evil. It is a story that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus-1&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;::クイックレビュー::
ストーリー：9（素晴らしい記憶喪失の話、SF要素を愛する）
アート：10（「私はサムを叫びました、「私は緑の卵とハムが好きです！」）
サウンド：7（時には黙っているが、ダイアログはたくさんのことを助ける）
キャラクター：9（シンプルだが非常に複雑で、必見）
楽しさ：10（3時間の夏の大ヒット映画のような感じ）
全体：45/50 = 9（誰もがこれを体験しなければなりません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;::フルレビュー::
人々は常に他の人よりも優しくしようとします。 彼らの下に人がいなければ、彼らは幸せにならないからです。 このショーは、このコンセプトや他の非観想的な理想を取り巻く宇宙全体を作り出しています。 この番組のアニメの説明とジャンルの選択、そしてデータベースの画像さえ、通常のアニメ視聴者はこのショーから少し外れているかもしれません。 一見すると、私はそれが子供向けのものだと思ったのですぐにそれを消しました。  R +評価を表示しているにもかかわらず、私はMALデータベースでは、通常、評価が20％正しいことに気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、約2週間それを追い払った後、私は最終的にそれを打つことに決めたし、少年はあなたが驚くだろう。 あなたが主人公の物語に従うように、始動の直後に、あなたは心がレースを始めるでしょう。 瀕死状態から目を覚ました後、すぐにブレードランナーのエスクチェイスが続きます。 アクションの後、メインキャラクターは非常に失われているように見えますが、あなたのほとんどは彼がそうするように感じるでしょう。 これはまた、視聴者と主人公との間の独特の接続および経験を開始する。 ショーが本当に始まる場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人が気付くはずのひとつはアートスタイルです。 あなたはそれを愛しているか嫌いですが、アートワークがこのショーからあなたを離れさせないようにしてください。 エピソード1または2の後に、このアートスタイルがオリジナリティーのレベルを高く評価するでしょう。 私は3ヶ月間に100以上のシリーズを見た後、これはオーソドックスなアニメスタイルに非常に歓迎された変更でした。 シンプルな表情であなたに騙されてはいけません。全体に注意を払うための十分な細部以上のものがあります。 小さなメモリペレットから密集した収納室まで。 すべてが非常に考え出され、驚くように見えます。  MisaakiとNobutakaがどうやってこのことをどうやってやってくれるのだろう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの誤った前提は、キャラクターがほとんど子供であるということでした。 しかし、彼らは非常に成熟した大人です。 キャラクターはとても好感が持てます。私はアートスタイルや、細かいディテールに多くの借りをしています。 より大きなポイントは、これらの文字を使って視聴者の感情を制御するために、湯浅正明がどのように深いところに行くのかです。  1分、あなたはキャラクターを嫌い、次にあなたがそれらを残念に感じるでしょう、そして、これはほとんど感情的なジェットコースターなので、あなたは不満を感じます。 安心してください、これは良い種類の欲求不満（もしあれば）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;定義上、「この本をその表紙で判断してはいけない」 この視点ストーリーはむしろ興味深いものでした。この宇宙を取り巻く科学、技術、階層は非常に魅力的な経験でした。 私がちょうど経験したこと（私が絶対に愛していること）に反映されたすべてのエピソードには、かなり多くの同情と理想があります。 私はこれを他のアニメ番組と実際に比較することはできません。 ストーリーと何かを比較しなければならない場合、スース博士の目には、ブレードランナー/マトリックスストーリーの話が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この壮大なショーを閉じるための素晴らしい方法は、Dr. Seussの「Turtle Yertle」の引用です。
「あなたは口を開こうとしている！ マイテイキングYertleハウル。
「あなたは世界最高のカメと話す権利がありません。
&amp;lsquo;私は雲の上、陸上、海上を支配する！
何もない、何もない、それは私より高い！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7826&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;::QUICK REVIEW::  Story: 9 (Great amnesia story, love the sci-fi elements)  Art: 10 (&amp;lsquo;I DO&amp;rsquo; yelled Sam, &amp;lsquo;I do like green eggs and ham!&amp;rsquo;)  Sound: 7 (overly silent at times, but dialog helps lot)   Character: 9 (So simple yet very complex, a must see)  Enjoyment: 10 (Felt like a 3-hour summer blockbuster movie)  Overall: &lt;sup&gt;45&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;50&lt;/sub&gt; = 9 (Everyone must experience this)      :: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rqt-1&#34;&gt;Rqt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;海馬はジストピア/サイバーパンクのアニメです。 最高の度合いの鮮やかでユニークなアートワークで常に補完されている異形の物語は、自分自身にとって非常に楽しい経験になります。 私はこれらを完璧なジャンルであると考えることは決してありませんが、これらのジャンルからの多くの熱狂の合併は、私が個人的に他のジャンルで実際に見つけることができない魅惑的な経験を生み出します。したがって、このレビューでは、  。 カイバ自体はサイバーパンクシリーズではなく、ディストピスのファンタジーではないと私は同意しているかもしれないと主張しているかもしれません。それは私が見たサイバーパンク（GitSとTexhnolyzeなど） それは新鮮なものであり、全く異なるアプローチと視点を持っています。 しかし、私はサイバーパンクが持つ多くの類似点を共有していると感じているので、私はまだそれをそのように参照します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のサイバーパンクアニメーションやディスストピアンアニメと同様に、創業以来、完全に非人化された社会であることは明らかです。 この場合、ハンドヘルドのチップと黄色いブロブに。 それは同時にこの共感を示していますが、それは人間の価値の完全な損失を示すことができます。 このスペクトルの両極性を互いに影響を及ぼさずに示すことができることは、このシリーズがどれほどうまくいくかを証明する真の証です。 遺体は古い衣服のように投げ捨てられ、単なる気まぐれに置き換えられます。 人間の生命と感情は「一見」無視されている。 これは一般的に最も一般的な批判であり、これらのジャンルのポイントでもあります。 彼らは本当の共感を欠いており、これが視聴者のジャンルを妨げる可能性があることは理解できます。 しかし、これは海馬が本当に輝く場所です。  Kaibaは未来的な技術をより人間的な文脈に置き、私がその言葉を一見強調する理由です。 それは感情的なサイバーパンクです、つまり、文字は真の感情と暖かさを表現します。 これらのシリーズには一般的に欠けているものがあります（良いか悪いかはそれぞれの人の判断です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;共感は、母親の絆のようなシリーズ全体を通して多くの場合に示されていますが、お互いを覚えていないにもかかわらず、まったく別の体になっているにもかかわらず、互いに引き寄せられています。 また、愛する人と一緒にとどまるために犠牲を払うことを犠牲にしています。一緒に来る人の間には、欺瞞と嘘の量はありません。 そして心から、これは本当に人間の憧れとロマンスに関するシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様に、OSTは完全に賞賛し、海馬が設置されている世界のディストピアの性質と暖かい感情面の両方を示すのに役立ちます。 最も顕著なのはClonicoのメロディーとTree Songの2曲です。  Clonicoのメロディー（エピソード3）は、シリーズの感情面を実証するのに本当に役立ちます。 ツリー・ソングは、リテラルと比喩の両方の意味で壮大な象徴を保持しています。なぜなら、この曲がシリーズ全体で「ステイプル」になるのはなぜ驚くべきことでもありません。 これは一部には関連しないかもしれませんが、それは私が心から感謝できるものです。 この曲はシリーズ全体を複数の形で示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬のキャラクターは大部分が素晴らしいです。 このシリーズの大部分はエピソード的なものとみなされます。つまり、海馬はある場所から別の場所へ移動します。そのために、長い間関連性がないキャラクターを満たしていますが、必要なことを行い、十分に発達しています ほとんどの場合、あなたは真にそれらについて気遣い、何が起こるのでしょうか。  Kaibaは初めに、彼の記憶を失った海馬自身と同じくらい知っているという非常に面白い神秘的なキャラクターです。 シリーズが進行するにつれて、カイバと観客は、彼のロケットの女の子をゆっくりと知るようになり、彼の過去についてもっと学び、とても魅力的な体験になった。 その女の子はNeiroです。  Neiroはまた非常に興味深いキャラクターで、多くを台無しにすることなく、彼女の記憶に関して自分自身の問題を抱えています。 キャラバン、つまり海馬の中で最も報酬を与えることは、シリーズ内の他のキャラクターとの本物のやりとりが、そうでなければ冷たく暗い社会に暖かさをもたらすということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は愛や憎しみの関係です。 それは主流から遠くて、おそらく面倒です。 それについてはあまり言わない、アニメーションはまだ流動的であり、キャラクターはまだうまく設計されており、彼ら自身が見つけた世界は同様にうまく設計されている。 私は個人的にそれがシリーズ最大の強みの1つであることを発見し、それをさらに報われる時計にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaは混ざり合った感情の袋ですが、一方で人類の生命が文字通り捨てられてゴミのように扱われるのを見るのは信じられないほど悲しいですが、一方で人はこの人生を守り、 愛する人と一緒に。 それは時々感じるものを知らないままにしてしまったし、シリーズの絶対的な賞賛としか言えない。 私はこのシリーズが誰のためであろうと言っているわけではありませんが、あなたがサイバーパンク/ディストピアンのアニメのファンではない場合、これはあなたのためではないかもしれませんが、共感の欠如のためにこれらのジャンルが気に入らなければ、 これはあなたを楽しく驚かせるかもしれません。 これが誰のためでもない理由は他にもあります。特に、私が言ったように、主流からは遠い芸術です。 サイバーパンク/ディストピピアの作品があれば、それは簡単な時計ではないかもしれませんが、私は心から愛したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rqt/reviews&#34;&gt;Rqt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like any other cyberpunk and dystopian anime it is apparent from the inception that it is a society that has been totally dehumanized. In this case, to handheld chips and yellow blobs. Bodies are thrown away like old clothing and replaced on mere whims. Human life and emotion is &amp;lsquo;seemingly&amp;rsquo; disregarded. Which is generally the most common criticism, and maybe even point, of these genres. They lack any real empathy and it is understandable that this can deter viewe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gonzo-lewd-1&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;体があるところには心がある。 疑いもなく私たちの一部であり、私たちの最終的な通過までこのままである心。 何世紀もの哲学と科学を通して、それはまだ完全に探究されていない人間存在の最も魅力的な側面の1つです。  20世紀半ばのSF小説の作家たちからの主なプロットデバイスとしての意識の領域を探求した多くの物語があり、アニメはこれに似たショーのかなりの部分を占めています。 そのうちの1つは、海兵隊であり、アニメーションの境界を示さない魅力的な旅行であり、その時に大部分が冗長になっていたアニメのさまざまなスタイルをどのように使うことができるかを示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このタイプの物語はこれまでに行われていないことは事実です。 心の概念とそれが本質的に私たち自身のものであることを扱うものですが、海馬とは、海兵隊という名の主人公と一緒に行く旅のようなものです。 彼は旅行から別の人物に出会って、すべての人が他の人達から飛び出すような独特の特徴を持っています。長い眠りで失われた自分の記憶を見つけるために彼を助けてくれるかもしれません。 私たちが好きな主人公に従うと、私たちは海馬が生息する世界がどのようにして自分のディスコピアの下で崩壊し始めたのかを発見します。 彼らはそれを独特な外観にするためにシュールレアリスム的な様式で描写しているが、世界自体にはまだ深みがない。 言い換えれば、海兵隊が提供しなければならないこの世界の歴史に与えられる博覧会の欠如から逃れるだけで十分ではなく、それは穏やかにしか成功しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それによると、プロットには、海馬を取り入れた哲学的側面がありますが、物語を通してそれらを導くのに役立つ物語が欠けています。 それにもかかわらず、ショーが始まると、世界がどんなものか、それに住んでいる他の人々が自分たちの生活様式を悩ましている絶対的な混乱をいかに経験しているかを最初に見せてくれて、 時には私の目から涙を流すほどの瞬間もありました。 しかし、私たちが主人公から切り離され、Chronikoという別名のキャラクター・バック・ストーリーに入るまでには、時間がかかりません。 これを明確に説明するために、海馬は彼の記憶をクロニコに埋め込み、それからクロニコの過去と彼がどのように世界に持ち込まれたかを探究する。 このことは、事実上、海馬以上のものが重要であることを私たちに知らせるためには賞賛に値するかもしれませんが、海馬とその旅に従わなければならないときには、 技術的には彼がこれらの場面でクロニコの中にいるにもかかわらず、彼の思い出が戻ってくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、バニラという名前の保安官、クロニコとの魅力、あるいはこの場合は海馬が生息する身体など、他のキャラクターに従っています。 これは、ショーを長くする絶望的な試みのようなものです。 その後、私たちは完全にそれらのキャラクターの両方を巻き込んで、私たちは以前に何も起こらなかったように海馬を追うことを完全に阻止します。 海馬が人間の感情と人間の状態の意味を理解するためには、これらのプロットアークは重要であると言えるかもしれませんが、次のエピソードが登場すると、少し冗長で忘れがたいものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、物語への結論は、お互いに非常にうまくプレイする海馬とNeiroの間の素晴らしいロマンチックなセットアップの後で経験するために信じられないほど充実していると感じました。 彼らのお互いの気持ちはちょっとはっきりしているかもしれませんが、彼らがお互いに語っている対話をどのように指示するかは、むしろ流暢になり、本物だと感じます。 最後のエピソードの最後のフレームの近くで、それは海馬に閉鎖の感覚を与えるための最良の方法のように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニバーサイトの間では見分けがつかないショーを幾つか作ったカイバの最も魅力的な側面は、アートとアニメーションです。 湯浅正明監督、畳の古典を監督し、アニメーションを監督し、シュルレアリスムの映画「猫のスープ」を書いたこの男は、自分のビジョンを現実に変え、独創的な独創性をもっと訴求している。 アニメーションのカイバのフックは、斬新な芸術スタイルだけでなく、ストーリーやトーンをシームレスに反映しています。 私たちが海馬の世界を建設する上で、ユアサが実行する芸術のスタイルを見たら、その結果は顎を落とすほどのものではありません。 いくつかの地域では、人が人の記憶を侵略できる方法を示している瞬間が、面白いほど面白く見えるように、やや不気味で漫画的なものを作ろうとする試みでは、少し力強いように思えるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのアニメーションでキャラクターが示す流体の動きは、西洋の影響と、手塚治虫の作品を連想させる。 建物と車両の抽象的な形はショーに独特のアイデンティティを与え、最終的にはその面で非常に記憶に残るようになります。 マウハウスという名前のスタジオから得られるほどの創造性があります。マウハウスは、カイバと同じようなショーを制作するのに異例ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドプロダクションの全体的な質に関しては、ロミーパークと能登真子が素晴らしいパフォーマンスを出すベテランの声優たちと一緒に、声優の声を聞くことができます。 限られた量の対話があっても、歌舞伎は忘れ去られた象徴的な形を演奏しています。 彼の性格における大きな役割と、それが永遠に彼の中でどのように失われたのか。 音楽で注目すべきことの1つは、微妙なオーケストレーションと混ざり合った崇高な電子環境からきわめて美しく構成された海馬のオープニング曲です。 それに加えて、かわいいシーラの美しい声が、海馬全体の主要テーマのひとつである純粋なメランコリックな孤独感を演出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアニメ番組では、海馬のスタイルや繊細さなどは見当たりません。 私はアニメーションのようにスタイルを言いますが、これはショーの注目すべき唯一の大きな側面ですが、それはどのような意味でもひどい話ではありません。  Kaibaにはアートやアニメーションだけではなく、 しかし、もしそれがもう少し緊密に焦点を当てて、それが記憶に残るようにもっと世界的な建物を与えられれば、これはより高いランク付けされた可能性があります。 人々が芸術のスタイルを見て、彼らが慣れ親しんでいたアニメーションのようなものではないと考え始め、すぐにそれを拒否することは間違いありません。 最近は独特の品質が希少であり、私はこれで完璧です。 より創造的な尺度を媒体に入れる必要があるのは間違いありませんが、1つのショーがその特定のシーズンに出てきて、その標準に挑戦する審美的な性質に多くの努力を払うと、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：B +&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135857&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gonzo-lewd/reviews&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where there is a body, there is a mind. A mind that is unquestionably a part of us and remains to be this way until our eventual passing. Throughout the centuries of philosophy and science, it is one of the most utterly fascinating aspects of human existence that has yet to be explored fully. There have been many stories that have delved into the realm of consciousness as a main plot device from the mid-20th century science fiction authors, and anime has had its fair share of shows that are akin to this. One of which is Kaiba, a fascinating trip that shows no boundaries of animation and how it can use different styles in anime that have largely been redundant at the time.    It is true that t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;link-of-hyrule-1&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーの無料レビュー&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのコミュニティは、多くの嘘つきでいっぱいです。 そのとおり; 私はそれを言った。 我々は嘘つきアニメファンだ。 そして、「海馬」はその証です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のようなものであれば、現代のアニメ業界のイノベーションが不足していることを訴えるブログエントリー、フォーラム投稿、記事、または何らかの批判を見る回数を数えることはできません 。 市場は頻繁に同じ古いオタク - パンダリングの間違いを1つの季節ごとに汲み出し、その芸術的および知的ルーツを見失うために腐敗している。 高校のスライス・オブ・ライフが終わった後の高校のスライス・オブ・ライフは、私たちが皆、「私は何かユニークなものが欲しい」と叫び声をあげている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、アニメファンは何ですか？ 私はつぶやきを呼び出します。 明らかに、あなたは革新を望んでいません。 オタクとパラダイスのファンタジーの世界で、バースの男性主人公と一緒に行われる、より多くのクリシェ・ハレム・アクション・コメディがほしいです。なぜなら、これは現在普及している唯一のものだからです。 あなたはあなたが何を望んでいるのか分からない。 革新を望むならば、実験的でプッシュな境界であることを恐れていないユニークな傑作は、どうにかして完全に気付かれなくなることはありません。 あなたが革新を望むならば、海馬はSAOほど人気が​​あります。 代わりに、それはトップ1000をかろうじて割る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、海馬はどうしてこのような傑作になるのでしょうか？ 唯一の人気は、湯浅正明監督（タタミ銀河やピンポンアニメーションから知っているかもしれません）の小さなカルトに由来しているのはなぜですか？ まあ、それは読み込まれた質問です。 慎重なレビュー - イントロを脇に、私のすべての時間のお気に入りのアニメの一つに掘り下げてみましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：この世界では、人間の記憶をデータとして保存できる技術が存在するため、あなたの体の死は実際に死ではありません。 記憶はデータバンクに保存されるので、新しいものや異なるものに移すことができます。 いわゆる「メモリ取引」が起きているので、記憶を盗み、不正に改ざんしたり、売却したりすることが可能になりました。良い思い出はダウンロードでき、悪いものは消去することができます。 豊かでパワフルな人々にしか使えない高級品。 ある日、男は荒れた部屋で目覚めます。 彼の名前は海馬です。 海馬には自分の思い出はありませんが、彼は過去について理解することはたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは海馬についての私の好きな部分です。 それは疑いの余地がなく、すべての時間の中で最も信じられないほど思い出深いものです。 キャストの真っ暗な深さに加えて、キャラクターの間の化学的性質は驚異的であることに注意する必要があります。 キャラクターがお互いに持つ感情的なつながりは、本物であり、信じがたいものです。 要するに、これらの文字は人間を感じる。 非常に人間。 彼らのそれぞれの人格は、ショーを運び、ショーの中心テーマのための完璧な船として役立ちます。 これは絶対最高級の女性と紳士のキャラクターライティングです。 良い人はいない、悪い人はいない。 人しかいない。 非常に明確で、非常に動いている欲望、動機、過去を持つ人々。 私はこのキャラクターのキャストについてもっと深く心配していました。その後、私は長い間、他のアニメキャストのためにしました。 多くのスクリーン時間を取らないエピソード的なキャラクターでさえ、視聴者の心に響きます。 私はまだ脇役のキャラクター化がいかに巧みに実行されたか畏敬の念を抱いています。 ただひとつのエピソードのためだけに周りにいた人々さえも本当に人間的であり、魅力的であった。 しかし、彼らは想像できる最も多面的なキャラクターのいくつかとして目立つKaiba、Neiro、およびPopoのトリオには何も持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カイバについて最も論争の的になっている部分は、そのアートワークですが、それは決してそうではありません。 このような実験的で爽やかで視覚的に魅力的で、優しいアートスタイルの1つがこのショーが普及しなかった主な理由になると私は考えています。 大胆な色と線は、彼らが観客に永続的な印象を残す陰謀とシュールレアリスムのイメージでいっぱいの流動的な世界を作り出すように、物語を美しく表現します。 私はそれが単純だと気にしない。 私が関心を持つ限り、このアニメーションはほぼ完璧で、あなたはそれのようなものは決して見ることができません。 非常に忘れがたいOP / EDセットと一緒に、驚異的な美しさと雰囲気を盛り込んだOSTにタグをつけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として&amp;hellip;なぜ彼は何も見なかったのでしょうか？  Kaibaは、業界でこれまでに生み出された最もユニークで信じられない作品の1つですが、会話の中で一度だけそれを聞いたことはありません。 アニメファン、あなた自身に巨大な好意を持って、この信じられないほどのシリーズを見る方法を見つける。 それは、なぜ私が最初にメディアのファンであるかを思い出させました。 たぶんあなたのために同じことをすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Link_of_Hyrule/reviews&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SPOILER FREE REVIEW&lt;/strong&gt;    The anime community is filled with a bunch of liars. That’s right; I said it. We’re liars anime fans. And “Kaiba” is the proof of it.    If you’re anything like me, then you couldn’t possibly count the number of times that you see a blog entry, a forum post, an article, or some sort of outcry that complains about the lack of innovation in the modern anime industry. The market is frequently bashed for pumping out the same old otaku-pandering crap every single season and losing sight of its artistic and intellectual roots. High school slice-of-life after high school slice-of-life is announ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notedhero-1&#34;&gt;noteDhero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
海馬は視覚的に見事で創造的です。 時々彼らは自由なアニメーションのためにイメージの動的な質を交換し、それは悪いことではありません。 芸術のデザインは非常にセーシェンであり、特に建築のデザインです。 すべてのものに素晴らしい丸みがあり、naryは一直線に見えます。 キャラクターのデザインにもかかわらず、顔のアニメーションに予期せぬ表現力があります。 双子でない限り、文字が全く同じに見えないという事実によって強調されている、各文字の外観には思慮があります。 その方向は光と影を巧みに利用して、目を重要なアクティブな部分に集中させます。 コンピュータのアニメーションは良好で、ショーにうまく統合されているので、多くの人が注意すべきキャラクターとカメラの両方の動きが自由にできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
私は完璧だとは言いたくないが、音楽はとてもうまくいっていて、私はそれについて十分に言えない。 終わりと始まりのテーマは、ショーを見ている間に視聴者が持っている他の世界的で探索的な感情を作り出すのに本当に役立ちます。 宇宙船の飛行、銃撃、射撃の標的の多くは、風変わりで世界に特徴を付け加えた サウンドトラックの中で最も驚くべき部分は、「The Tree Song」です。 それは傑作です。 ショー全体で使用される3つのバージョンの曲があり、常に美しく実装されています。 それは、さまざまな場面に意味を与え、曲全体を覚えておくのに十分な特徴を持っています。 音声の演技は全体的に良いです。 私は演技の選択肢に疑問があるときはいつでもないと思うが、バニラの声優のほかには本当に印象を残した人はいなかった。 ポポの声優も、このように悪い扱いを受けた人物に一定の深みと質を与えて、良い仕事をしてくれます。  foleyのいくつかは非常に面白いと魅力的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6
文字は大丈夫です。 残念なことに、視聴者は最後まで多くのことを学び、それぞれのキャラクターや思考過程を実際に知って理解しているように感じるのは非常に圧倒的になります。 彼女が注目したのは、彼女が別の男の体にいる間、クロニコ・カイバとの出会いだった。 ポポは初めに面白かったですが、一度彼の動機が明らかにされれば、彼は磨耗的に二次元で過度に興奮しています。  Kaibaはかなり空です。 これはショーの初めに彼が果たす役割のために必要ですが、しばらくすると、彼が何かに本当の深さがないことが明らかになります。 彼はクロニコの体にいるが、バニラの気持ちにはまったく関心がありません。 しかし、バニラは、ショーの中では最高のキャラクターです。 彼ははっきりと想像されており、視聴者がどれほど卑劣であるかに関わらず、すべての決定を信じられないほど行います。  Kichiは悪いキャラクターではありませんが、シリーズの後半には再び重要なので、他の重要ではない主題では多くの時間が無駄になりました。  Neiroはちょうど平らになって、時間の90％をプロットに巧みに実行されていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  5
Kaibaは全体的なプロットに縛られるのではなく、単に世界を視覚的に探検しただけだったので、クリエイターがその物語でより良い時を過ごしたと思います。 このショーはショーの最後の半分のメインプロットに縛られていたことは明らかです。  Kaibaは健忘症のタイトルキャラクターの周りに集中していますが、唯一注目すべきことは、彼が持っているのは胸の穴と女の子のロケットです。 このストーリーは簡単なアイデアとして始まり、さまざまなビネットで世界を探検してから、コンボルーションで現金化し燃え尽きる主なプロットに戻ります。 ショーで重要な役割を果たしているキャラクターは、最初は完全に避けられており、不自然に詰め込まれ、キャラクターの研究とプロットのねじれの間に呼吸する余地は残されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  6
私は、ショーの前半にKaibaのあらゆる瞬間に絶対に従事しました。 世界は緑豊かで美しく魅惑的で、各エピソードのフォーカスキャラクターは魅力的で葛藤していました。 私は特に、暗い成熟した色調とテーマをテーマにしたシリーズが好きです。 しかし、前半の後、すべてがまとまったように、後半には均等にキルターになった。 彼らが必要としたときにコネクションが画面に表示されず、エンディングは私の意見では最悪のものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は海馬を終えたばかりです。 私は昨年、このショーを積極的に避けていました。完成後、私はとても失望しました。 それを見ている間の議論は楽しいものでした。 これは例外的なショーですが、非常に欠陥があり、特定のエピソードの後のコメントセクションで、私が特定のキャラクター/プロットの開発と混同しているかどうかを確認する必要がありました。 海馬は、あなたの味のレベルが一定のポイントに達していない限り、あなたが見ているものだとは思わないので、楽しさは確かにそれに左右されるでしょう。 私は7と8の間で引き裂かれましたが、最終的にはそれほど恐ろしいものだったので、良心的に8を与えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12484&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noteDhero/reviews&#34;&gt;noteDhero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Art - 10  Kaiba is visually stunning and creative. Sometimes they trade in dynamic quality of images for free animation, and it&amp;rsquo;s not a bad thing. The art design is very Seussian, especially in architecture. There is a wonderful roundness to everything, with nary a straight line in sight. Despite the character design, there is an unexpected expressiveness in the facial animation. There is a thoughtfulness in each character&amp;rsquo;s appearance that is underscored by the fact that characters don&amp;rsquo;t look anything alike  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;master10k-1&#34;&gt;Master10K&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kaibaは疑わしい抽象芸術を特集したSF、冒険、ロマンス、ドラマです。  「記憶」のようなシュールレアなコンセプトで、このアニメをオリジナリティーで見ることができる人だけが、それを完全に理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが思い出を持っている限り、別の体に生まれ変わることができる限り、死にかからない世界に設定されています。 これは確かに魅力的な前提であり、シリーズはこの永遠の世界のために生ずるいくつかの重大な問題を提起する上で素晴らしい仕事をします。 物語そのものは、自分自身について何も思い出せずに目を覚ます、海馬という名の男に焦点を当てています。 私たちの主人公が奇妙で素晴らしい場所へ旅し、すぐに他の人のライブストーリーに関わっている、より広く知られているシリーズ「Kino&amp;rsquo;s Journey」と同じような物語がスタイルを伝えているようです。 主な相違点は、海馬の旅は実際には自己発見の旅の目的であるということです。 このシリーズには非線形のストーリーラインがあり、ストーリーの進行方向を知ることはほとんど不可能です。 残っているのは、この超現実的なSFシリーズの感情的な乗り物を楽しむことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの登場人物は本当に判断が難しいです。なぜなら、本当に多くの人が関わっているだけでなく、本当に数え切れない人も非常に多いからです。 上半期のほとんどでは、このシリーズは純粋にエピソード的であり、様々な非繰り返しのキャラクターが独自のものをストーリーにもたらします。 それから、物語に複雑に織り込まれた少数の主人公がいて、あなたと彼らの記憶について少しずつ学ぶことになるでしょう。  Kaiba＆amp;  Neiroはそれらの中で最も魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、アニメーションがあり、なぜ私はそれがそのような高い得点を与えたのか不思議に思うでしょう。 ただし、アニメーションが現実感やディテールに欠けている場合は、純粋な創造性と想像力豊かなデザインでそれを補完します。 音楽はそれによく合います。魅力的な曲やメロディーがあり、その時に誰かが巻き込まれるようになります。 驚くべきアクションシーケンスの間に本当に際立っているサウンドFXにも同じことが起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaは私がしばらくして来たよりオリジナリティーなアニメの1つで、多くの視聴者を本当に捉えることができます。 一方、物語はかなり混乱しており、明らかにされていない多くの問題がありますが、限られた時間内にはうまくやっています。 私はこのシリーズが誰にとってもそうではないと確信していますが、幼稚なアニメーションを見れば、この成熟した番組に感謝することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6958&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Master10K/reviews&#34;&gt;Master10K&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kaiba is a Sci-fi, Adventure, Romance, Drama featuring some questionable abstract art. With such a surreal concept on &amp;lsquo;memories&amp;rsquo;, only those who are able to see this anime for its originality will be able to fully appreciate it.    It&amp;rsquo;s set in a world where dy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uberelitistclub-1&#34;&gt;UberElitistClub&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;宇宙はカードの家の頂上に座り、基盤を揺らしている。 そして、海馬は本当に宇宙全体を手にしています。
これはSci-Fiのスルーとスルーであり、そのすべてのビットが想像力と実験で溢れています。 このショーの最強の側面は、作家が自分の世界でどのくらい快適に感じるかということです。 彼らはこれに情熱を注いで、観客の思い出に残る何かを作ろうとしました。 発生した可能性のあるペーシングやプロットの問題とは別に、これは自信を持って書かれています。 あまり意味がないのは、意欲的ではない弱意の作家のためです。 違った興味をそそるものを見たいと思っているならば、私はそれだけで心からお勧めします。 サイエンスフィクションのファンでもある場合は、ナイフをシャープにして、ごちそうを準備してください。  （視聴者はほとんど忍耐を持たない方がいいでしょう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バカからすぐに、海馬は記憶喪失の文字から始まり、それは警告信号の束を送ります。 貧弱な文章を含む多くのストーリーは、複雑な人格、既存のキャラクターとのインタラクションを書くという仕事を解放し、観客へのスプーンフィード・プロットや展覧会への巨大な玄関口にすぎないので、忘却の主人公を誇らしげに示します。 しかし、恐怖を恐れないでください。なぜなら、海馬は一度も使い道がない、過度に使われた記憶喪失の話ではないと考えているからです。 実際には、記憶喪失は、誇張ではなく、夢中になっている存在のほうがますます多くあります。 彼らは穴を開こうとするエネルギーを無駄にするのではなく、このトロピックの土台を切り離して新たに再建し、このショーの前提全体を思い出に注いでいます。 執行が巧妙ではなかったとしても、彼らはまず何かを試してみることに頭を下げました。もちろん、それはこのショーが優れている場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公のワープは、メモリの記憶とボディスワップのすべての要素で、安く作られたミュートボディーで、実際には話せません。 これは彼の性格のどれが表現できるかを抑え、最初はショーでの彼の立場がはっきりしていない。 彼の多くの仲間にとっても同じことが言えます。 しかし、静かでもミニマムな映画でも少ないものから多くを作り出すのと同じように、我々はワープの心に足を踏み入れるための短い瞬間を与えられる。 彼のキャラクター開発の少しずつは、その希少性と配達によってより風味豊かになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、キャスト全体については同じことは言えません。  Kaibaはストーリーについてのことですが、プロットポイントのためにサポートキャラクターの質を犠牲にしています。 部分的にエピソード的であるが、Kaibaは時にはキャラクタアーク全体を1つまたは2つの座席に詰め込もうとする。 作家たちをメロドラマに戻して、圧縮された時間に広大な歴史や壮大な感情を伝えようとする。 視聴者をキャラクターから遠ざけて、プロダクションチームの意図を伝えることができます。 他のケースでは、特定のエピソードは限られた時間内に優れており、感動的で思い出深いキャラクターや逸話を提供します。 これは、時間の経過とともに低下する品質の変動であり、後半のほとんどはしっかりと書かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GitS：SACとよく似ていますが、古典的な物語ではなく、より多くの一連の経験が一緒に織り込まれています。 精度はまだそこにあり、プロットはあなたをどこかに連れて行きます。典型的な方法ではありません。 権力、欲望、貪欲、嘘、正義、痛み、友情の絆はすべて、支配階級を脅かす恐れのある厳しい縄張りを織り成す。 海馬の世界では、人間の平等は後世のものでもなく、私たちの乗組員は尊厳を取り戻す準備ができており、さらに良い対策のためにもう少し多くを取り戻すことができます。 絶え間なく変化する潮流とともに権力闘争に遭遇したとき、弱者は強大な登りのように永遠に深淵にさらに押し込まれます。 人形や卑劣な人たちは、破壊的な体に強制され、幸福を感じたり描くことができず、単純な戦争機として散在しています。 彼らの人為的な力のすべてにもかかわらず、彼らは真の無力な魂のままです。 心が傷つき、虐待されて、彼らは人類が彫った最も深い窪みに住み、他人の野望と自分自身の汚れた記憶に裏切られただけでそこに座る。 海馬は、私たち自身のアイデンティティと他人が私たちのために彫刻した人物の間に悲劇的な決闘をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaは「ここではアニメを中程度のものとして扱うことができます」というカテゴリーに住んでいます。 アートワークは伝統的なデザインコンテストであり、通常は上に現れます。 技術的な面では、個別の詳細ではなく、流動性のあるものになります。つまり、このショーはめったに座っていません。 フレームは回転し続け、アクション、リアクション、および複雑さはすべてアニメーションでキャプチャされます。 シンプルな文字構造と完全な陰影の欠如のために、これを行う余裕があります。 今これは文体の選択であり、私はそれがショーの全体的な雰囲気とうまくいくと思います。 時にはそれは本当に顎を落としており、他のどのスタイルの芸術もこのシリーズではうまくいきませんでした。 裏返して、何も起こっていない、動きが止まる、そして魔法のような種類の排水が数秒間離れているところです。 しかし、アート部門には無条件に良いものがあります。 高速で掃くショットが多くの背景をカバーしていても、非常に滑らかで自然に塗られたように見えますが、CGの統合はほとんど目に見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの上にストーリーを貼って、スコアは本当に他のアニメのように表示されるキャラクターのテーマを持っていません。 ほとんどの場合、アクションを強化したり、シーンの気分に付随するサウンドトラックがあります。 これらはたまにしか表示されず、ショーの残りの部分とその大部分は、大気を補完する通常の音と環境騒音が与えられます。 この面では、私が聞いた最高のサウンド編集ではありませんが、ほとんどの場合、きれいなトランジション、優れたサウンドエフェクト、およびあまりにも邪魔にならないものはありません。 音楽そのものは鋭敏です。 吉田清のメロディーは奇妙なものから憂鬱なものまで幅広いものがあり、エピソードが流れてからずっとずっとあなたと一緒にいます。 ワープのキャラクターの瞬間と同じように、音楽は適切なものになるまで控えられており、聴衆が大切にしてくれます。 現在、コンポジションは非常に優れていますが、実装が少し不器用で、曲をあまりにも頻繁に再利用すると目立つことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬が博覧会の騒ぎを避けようとしていることを考えれば、対話は、世界的に生み出されてきた源である。 見る人のように、ワープは他の人やその周辺のすべてを吸収しようとしています。 これは、より複雑な文章を必要とし、それが動作するとき、Warpの感情や経験と観客を同期させるのに非常に効果的です。 悲しいことに、最初の2つのエピソードはまだこれを試していて、テンポや方向性を確かなものにしようとしていたので、シーンの一部がスクリプトや不自然に感じることがあります。 これは特に奇妙な配置のコメディーのある瞬間に顕著である。 しかし、ここでもエピソード数が増えるにつれて、このすべてがアイロンをかけられ、より滑らかな乗り心地になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技は標準的な運賃を上回っていますが、あなたは他の役割の俳優を見ることを誇りに思うことはありません。 誰もが自分の仕事をしており、特にそれには特筆すべき俳優の1人です。 彼はスクリーン上に現れた瞬間から、江川久雄をまっすぐにノックアウトします。 バニラの声を聞くと、彼はキャラクターに直接足を踏み入れ、私たちの貴重でない守護者の馬鹿げた、汚れた、そして上の人格を包みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、私たちは、あたかも将来の宇宙で人生の一部を過ごしたかのように、作家からの親しみを放つ非常によく制御された宇宙の奇妙さから離れます。 素晴らしいドラマ？ まあまあ。 しかし、典型的なシリーズの領域外で探求する複雑な物語。 そのことを念頭に置いて、これはカジュアルに見られることを意図したショーではありません。 注意深い視聴者は、提供しなければならないものを最大限に活用する必要があります。 あなたがバックグラウンドで着るものを探しているなら、本当にそれを見る時間があるまで、このショーを控えてください。 それ以外の場合は、素晴らしいSci-Fi体験をお楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の私の最終判決は、尊敬できる8.4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UberElitistClub/reviews&#34;&gt;UberElitistClub&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is Sci-Fi through and through, and every bit of it overflows with imagination and experimentation. The strongest aspect of this show is how comfortable the writers felt in their own world. They put passion into this, and tried to make something that would last in the audience&amp;rsquo;s memories. Apart from any pacing or plot problems that may have arisen, this was written in confidence. None of the lesser points are because of weak willed writers unwilling to be adventurous. If you want to see something different and intriguing, I give a hearty recommendation on that basis alone. If you also happen to be a fan of Sci-Fi, well then, sharpen your knives and prepare for a feast. (Viewers with little patience should probably sit this one out though.)     Right off the bat, Kaiba starts with a chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp-1&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kaibaの最初のエピソードでは、この小さなコミュニティのメインの玄関に主人公が座って、人の戯曲のさまざまな部分が彼の周りで起こるのを見ているシーンがあります。 このシーンは、入門的な世代構築の教訓です。  Kaibaは体が使い捨てであり、あなたの心を一つに移すことによって新しい身体を獲得することができる、非常に複雑なSF小説の世界です。 あなたは、これらのすべてを、一連のシーンから推測します。このシーンでは、これらの新しいメモリチップのそれぞれにどの人の心がインストールされているかを試しています。 他の人は、彼らの友人が新しい身体を得た後に変わったと不満を抱いて歩いていますが、別の家族は、安価で不動の体を分かち合う必要があると不満を持ちます。 それは、あなたが世界を理解するために必要な情報を漏らしていく過程で、小さな個々の面白い話をしながらも、執筆と指揮のすばらしい作品です。 これは、他の多くのショーが選択したインフォポンプの大いに好ましい代替品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングエピソードでのその場面は、海馬の大部分を構成しています。 これは、身体と記憶の両方を売買することができる世界であり、そうであればどんなシナリオが起こるかです。 若い女の子が彼女の体を豊富なコレクターに売ります。彼女の心は一時的に保管場所に置かれ、家族は自分自身を養うことができます。 非常に奇妙な人は彼女の心を別の体に押しつけるので、彼女は自分の体とセックスすることができます。 私たちの健忘な主人公は惑星から惑星へ、漠然としたゴールだけを念頭に置いて飛行しています（この時間の半分は膨らみやすいハッピーのボディーです）、この広大な宇宙と、これらの科学的進歩が起こると社会が反応する奇妙な方法を見ます。 それはその点で絶対に最高のSFである。 これらの科学的進歩によって、それは貧富から貧困層へ、老人から若者へ、慈善から利己的へ、愛から憎悪へ、世界をどのように変えるかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaの最高のエピソードは、最新のものが流行するにつれて人々が数週間以内に身体を購入し処分するスーパーリッチな惑星を訪れる場所です。 通りには様々なばかげさと現実的でない最新の身体のための広告が並んでいます。 人々は新しい5肢の3頭の体でキャットウォークを下ろします。 最新かつヒップなボディファッションのトレンドは、生きるために身体をデザインする天才アーティストのパッチによって決定されます。 しかし、主人公がPatchを訪れたとき、彼は世界から切り離された狂った古い生き物であることが分かります。 彼は上層階級の過度の支出を嫌い、彼はますます非実用的で愚かな見た目の体を設計することによってそれらを罰するように試みる。 それらのボディが大量生産されるとすぐに、広告はすぐに次の大きなものとしてそれらを販売し、私たちは人々が非常に実用的で愚かなと書かれたそれらのボディーで街を歩いているのを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常に多くの点で絶対的な天才エピソードです。 最高のSF小説と同じように、科学が変わるほど社会はかなり類似した方法で行動することを示しています。 より多くのものが変化すればするほど、同じままになります。 パッチの非実体を作成して上層階を嘲笑して、皮肉を理解することなくそれらを買い続けると、Banksyのアート作品に何百万を費やしている豊かな人々を思い出させる。 それらの束は特に上層階級の愚か者を対象としており、無駄にお金を費やすという無駄なアプローチをしていますが、そこでは通りの細かい美術品を購入しています。 そのエピソードでは、他の小さな天才があります。たとえば、古い廃棄物の処理された小片を食べることによって人々が住んでいるということ、または最近人気を博している魅力的なテロリストが、 パッチには小さな犬がいて、老犬の捨てられたものから一緒に玉を詰めたものだ」と語った。 カイバがサイエンスフィクションから生み出した社会的な解説のレベルは巧妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、海馬は大事な話をしていて、それはすべてが少しずつ崩れ始める場所です。 コンセプトの物語は、実際にはかなり良いです。なぜなら、それは同じ「何か」のシナリオから引き出され、残りの小さな物語が描かれているからです。 基本的には、ロミオとジュリエットの2人のキャラクターが恋に落ちて、体を変えたり、心を変えたり、お互いを殺すように言われても、恋に落ちてしまうラブストーリーです。  Kaibaがシリーズの最初の2/3を探求する素晴らしい仕事をしているのは、POWAH OF LURVEについての感動的な話ですが、実際には終わりに向かってそれを上げ始めます。 それは、より多くの人物を紹介し始めます。自分の欲望や物語を込めて、より多くの賞賛を得るようになります。 これらの物語の中には面白いものもありますが、あまりにも小さな時間にあまりにも詰め込もうとします。  Kaibaには12のエピソードしかなく、最初の8つのエピソードは個々のエピソード的な物語です。 本当に重要なのは3文字だけです。もしそれらが付随的であれば、私はそれに従うことができたはるかに優れた満足のいく結論を出すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の2つのエピソードはかなりひどいです。  Kaibaは基本的にEvangelionの終わりに変わります。 いいえ、私がEvaの終わりを言うとき、私は本当にそれを意味します。  1人のキャラクターは世界を1つの心にしたいので、もう痛みを止めてしまい、それからイメージの全負荷が起こるとそれは不可能です。そして最後に誰もが混乱しているビーチで終わります。 エヴァの終わりよりも、憎悪と自己嫌悪という言い回しよりも、より有望でポジティブな方法です。 混乱して汚れているように感じるのではなく、ちょうどエバの終わりのような汚水に濡れる川を泳ぎました。海馬の終わりには、タンポポ種の海を泳いできたように混乱しています。 私は海馬が2008年に最初に出てきたときにそれを見ました。そして、私は終焉が挫折したことを思い出しましたが、それを再見て、それが本当にひどい終わりに本当に救いをもたらしました。 ショーの残りの部分はこれまでどんなフィクションでもSFの最高の実装の1つなので残念です。 私はまだ人々がそれを見ることを強く勧めます。 ちょうど混乱と不満足な終わりに備えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153549&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s a scene in the first episode of Kaiba where our main character sits in the main foyer of this small community, watching as various bits of human drama happens around him. This scene is a lesson in introductory worldbuilding. Kaiba is an extraordinarily complicated science fiction world in which bodies are disposable and one can acquire a new body by transporting your mind from one to another. You infer all of that from a series of scenes in which some people are trying to work out which person&amp;rsquo;s mind is installed on each of these new memory chips. Other people walk past complaining they their friend has changed since get &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tareq-1&#34;&gt;Tareq&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短いバージョン：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10） - 素晴らしい設定と良い世界の建物、複雑なプロットと強力な謎の要因。 最初の数回のエピソードは、不快感を与えることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7/10） -  Blandメインキャラクター、非常に強いキャストキャスト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとアート（7/10） - 個性的な泡立つアートスタイルの使い方、矛盾した背景。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック（9/10） - すべてのシーンの感情、良いボーカルを増幅する美しいBGM。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10） - 最初の2つのエピソードは混乱しましたが、すべてがクリアされ始め、ストーリーが魅力的になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（8/10） - 独特のスタイルのプレゼンテーションを好感度よく使用する強力なメッセージを含むストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロングバージョン：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;思い出は、私たちの世界では貴重な数少ないものの1つです。 豊かな、貧しい、貧弱な、弱い、私たちは皆私達に独占的な思い出を持っています。 私たちが人であり、私たちの人格を形作るのは、これらの思い出です。 私たちの記憶がなければ、私たちは本物の自己の殻にすぎません。 海馬は記憶が物理的な形で与えられている世界にあります。 彼らは買物、売却、盗難、食べ物のような食べ物さえあります。 それは残酷なディスコピアの愛の物語を伝え、それはすばらしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はむしろ混乱し始めます。 私たちは、彼の思い出を想起させずに荒廃した村の真ん中で目を覚ます主人公の海馬（Kaiba）を見せている。 最初のエピソードでは、強いミステリー要因で興味をそそるような大きなフックとして機能する膨大な量の質問が残されています。 しかし、これは、まっすぐ前方の物語を探している人々は、大きな混乱を避けることができるので、二重の剣となることもできます。 結局のところ、これらの質問のほとんどはあいまいでも明確な方法でも答えられます。 アニメの前半は、海馬が宇宙を渡って出会うさまざまなキャラクターのエピソード的な物語から主に構成されています。 これらのエピソードは、視聴者を感情的に没入させる宇宙のさまざまな人々の悲劇的な物語を通して、悪魔的な設定を展示する崇高な仕事をしています。 アニバーサリーの後半は、海馬の失われた記憶の周りを回る主要な物語に取り組んでいます。 この半分は予期せぬプロットの紆余曲折、激しい葛藤、愛らしいロマンスで満ちています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼には記憶がないので、主人公は最初に個性があまりありません。 彼は通常、大部分の時間彼と話している他の人物を聴いている。 彼は彼をはっきりさせるものを何も見せてくれないし、彼をあなたと関連付けることができます。 それはプロットの要素としては容認できますが、視聴者が海馬に関係することは難しくなります。 このことは、後半にKaibaが自分の記憶を取り戻すことで若干の開発を受けるため、後で問題になることは少なくなりますが、彼はまだ多くの個性を持たずに、ほとんどプロットデバイスとして働いています。 サポートする文字は豊富で、文字のほとんどは思い出深いものです。 一部のキャラクターは単なる3つのエピソードの間に実質的な発展を経験する一方、他のキャラクターはあなたに強い感情的影響を与えます。 記憶には物理的な形が与えられるからです。 このショーは、キャラクターの感情や感情を魅力的な方法で簡単に描写します。 女性のヒロインは内面的な葛藤を経験しており、一部のキャラクターの動機は彼らの育成の条件のために信じられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaの最も顕著な特徴は、漫画的な芸術スタイルであり、キャラクターが細部に注意を払って描かれているにもかかわらず、背景には大きな矛盾があります。 何が表示されているのかを知ることが困難だった点。 アニメーションはほとんどの場合滑らかで、重大な欠点がありませんでした。 美しさと流動性は、最後の数回のエピソードでアクションシーンで最も顕著でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬のサウンドトラックは私が聞いた最高のものの一つです。 それだけで魅力的であるだけでなく、演奏された各トラックは、シーンが描かれていることを描いていました。 それは悲しいシーンを悲惨にし、幸せなシーンを楽しく、緊張したシーンを激しくしました。 ショーの全体的な調子は悲しいもので、サウンドトラックにとっては自然と同じです。  OSTの中には、より感情的な深みと意味を提供するボーカルを使用するものがあります。 最初の聴き取りでOPとEDに感心しませんでした。 私はアニメの多くを見て、物語のメッセージを理解したので、私はこれらの歌の歌詞に意味を持ち、彼らは私の上で成長しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードは私を引っ張ってくれませんでしたが、残りのアニメはすばらしい旅でした。 上半期のエピソード的な物語は、苦しんでいないものです。 唯一の啓示とプロットの紆余曲折のジェットコースターが私の座席の端に私を保つことに続いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬は素晴らしいです。 記憶の概念は多くの物語で使われていますが、海馬でのように成功することはめったにありません。  12のエピソードで、それは不公平な世界の愛と思い出について感情的に衝撃的な物語を伝えました。 それは忘れられない革新的な経験でした。 それは私の思い出に素晴らしい追加です。 それは私にとって素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197000&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tareq/reviews&#34;&gt;Tareq&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Short version:    Story (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) - Wonderful setting and good world building, intricate plot and strong mystery factor. First few episodes can be off-putting.    Characters (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) - Bland main character, very strong supporting cast.    Animation and Art (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) - Good use of a unique bubbly artstyle, inconsistent backgrounds.    Soundtracks (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) - Beautiful BGM that amplifies every scene&amp;rsquo;s emotions, good vocals.    Enjoyment (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) - First 2 episodes were full of confusion, but everything starts to clear up and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kanaev-1&#34;&gt;Kanaev&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人間とは何ですか？ これは記憶のコラボレーションです。 自分の思い出と他の人があなたに会う方法の思い出。 アスペクトのいずれかを破壊したり変更したりすると、全体が変化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬は、思い出、忘れられた思い出、変わった記憶についての物語です。 善と悪の記憶がどれほど重要であるかについて
人間は忘れる道を見つけるために努力する。 すべての悪い思い出を忘れて、商品を残す。 しかし、私たちが忘れてしまった場合、それは私たちが私たちのものを少なくするのではないのですか？ 悪い経験がなければ、私たちは同じ人ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬の世界は恐怖症の一つです。 貧困は富に強く打ち勝つ。 この世界では、思い出を動かすことができます。 削除、コピー、販売、購入。 すべての記憶を失った身体だけでなく、 豊かな人たちは、彼らの記憶を高価なチップに蓄え、それを身体の間で動かすことで永遠に生きることができます。貧しい人々は明日の希望のために記憶や体を売ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的なスタイルは&amp;hellip;少なくとも、奇妙なことです。 キャラクターデザインから世界に至るまで、あらゆる側面で最小限の似顔絵です。 それは最終的にそれを把握し、小さな側面を理解するために私は6つのエピソードを取った。
音は素晴らしいです。メロディーは素敵で、ちょうどいいタイミングで拍手を出したり、心をつぶったりします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには慈悲がない。 いくつかの機会にそれは無慈悲で私の魂を粉砕しました。 許しはありません。 それは私の心の中に私を連れて行き、最後のクレジットがなくなるまでは行かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私から10のスコアを受け取ったほぼ300の視聴のうちの6つのタイトルの1つです。 私はいつも私が各タイトルで得た経験を評価するために非常に努力し、9を得た後の最後の条件は私が好きなエンディングを持つことです。 これは私の幸せにそれを管理しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191257&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kanaev/reviews&#34;&gt;Kanaev&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What is a human being? It&amp;rsquo;s a collaboration of memories. Memories of yourself and memories of how others see you. When you destroy or change either of the aspects - the whole being &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lindle-1&#34;&gt;Lindle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;海馬は、これまでの10年間の偉大な作品のうちの2つである「畳の銀河」と「卓球アニメーション」の監督を続けていく湯浅正明の工夫で最もよく知られている実験的なアニメです。 そして、海馬は、後の作品と同じ輝きがあります。 しかし、海馬のように印象的なのは、畳や卓球ほど面白くないことです。これは残念ですが、すべての勘定でこれらの2つの例外と同じように優れているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、どちらかというよりも確かに親しみが増していて、その2人はそれほど野心的でした。  TatamiとPing Pongの両方が非常に偏った成年時代の物語だったところ、Kaibaは記憶が有形で、変更可能で、移転可能な架空の宇宙の概念を中心に、非常に偏心したディスコティズムの高コンセプトSFです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬について最初に気づくのは、それが視覚的に素晴らしいことです。 これは、超現実的に巧妙なキャラクターデザインや奇妙な環境をはるかに超えています。アニメーションはすごく流動的で、ビジュアルデザインは畏敬の念であり、印象的で精巧なセットピースは、Masaakiの素晴らしい才能の代表です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デザインは浅い審美的な選択だけではありません。 巧みなデザインはディストーションの設定とは対照的です。このシリーズのグラフィックの性質は、従来のプレゼンテーションよりもはるかに不安定です。 音楽は似ていて、それは奇妙さと子供のような無邪気さが混じっているからです。 奇妙な技術は、Kaibaの美学の大きな部分でもあります。車両、武器、メモリ技術は、高いコンセプトとクシュティの両方を一度に発揮する独創的なデザインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初期のエピソードはシリーズ最強のもので、それぞれエピソードが設定されている惑星についてのエピソード的なビネットです。 これらは素晴らしい建築物を作るだけでなく、人間の生活が安く、思い出が商品であるような、よく実現された環境を作り出す優れた短編小説を制作するだけでなく、あなたができる環境の中で、 本当に自分を失う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaの問題は、後半にプロット駆動されると発生します。  Kaiba、Neiro、Poppoの3つのリードの間の中心的なキャラクターの葛藤は非常に強いですが、短期間で印象的な渦巻きになるマイナーキャラクターの周りを回転する多数のサブプロットのより大きな絡み合いで失われます 。 プロットが私たちに彼らに投資する時間がある前に、キャラクターのアイデンティティと目標に関する馬鹿げた数の紆余曲折があります。 視聴者は、信じるべきものに根付く機会は決してありません。あなたが最初から知らなかったキャラクターについての紆余曲折に驚くことはありません。また、キャラクターがなぜ彼らが何をしているのかを理解するのは難しいです。 動機と同盟は帽子のドロップでシフトします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このような悪い実行をしたプロットを持つシリーズ（そしてこれを覚えておいてください。これはほとんどのシリーズの死でもあります）では、海馬は非常に印象的な作品です。 コンセプトは素晴らしく利用されています。設定は魅力的で魅力的です。プレゼンテーションはまったく無意味です。Masaakiの後の仕事によってのみ匹敵するかもしれません。 ここでは、驚くほど強力な特徴付けもあります&amp;hellip;しかし、正式なキャラクターのためではなく、誰がほとんどが空白のスレート（公平で初期のエピソードに大きな影響を与えるために使用されていますか）ですが、Poppo おそらく、このシリーズの動機のシフトの唯一の良い例です（そして多くがあります）。 このことをあまりにも詳しく説明すると、それを台無しにするだろうが、プロットが進行するにつれて進化する特定の場面が彼の背後にあると言うだろう。そして、これは、Masaakiの演出が短くないことを示す巧妙な方法で、 巧みな&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な言葉：海馬は本当にユニークで印象的なシリーズです。私は強く推薦します。 しかし、それが完全な可能性まで生きていないのは残念です。おそらくそれが長くなると、そのプロットを完全に肉体化することができたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット：4/10
キャラクター：7/10
アニメーション/アート：10/10
音楽：10/10
演技：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンのために：天使の卵、畳の銀河&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210507&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lindle/reviews&#34;&gt;Lindle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kaiba is an experimental anime best known as being the brainchild of Yuasa Masaaki, who would later go on to direct The Tatami Galaxy and Ping Pong the Animation, two of the greatest works of the current decade of anime thus far. And Kaiba is undeniably in the same vein of brilliance as his later works. However, as impressive as Kaiba is, it&amp;rsquo;s not as good as Tatami or Ping Pong - which is regrettable, because by all accounts it s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaaru-1&#34;&gt;Kaaru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は完全にそのアニメが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違いなく芸術が好きです。 現実的な方法では変ですが、心に慣れさえすれば、それははっきりと目立ちます。 スタジオは馬鹿の束ではなく、マッドハウスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの暗い、間違いなく子供のためのものではありませんが、それはそのような考えです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマは、アート、音楽、ドラフトです。 それは私にEfを考えさせました - アニメを紹介する芸術的な方法の思い出の物語。 しかし、あなたがそれを見るとき、あなたはそれがEf原子とは何の関係もないことをはっきりと理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど最初のエピソードを試してみてください。 あなたはスーパーパワーを獲得する、スーパーヒーローになるなどのアニメではない理由を得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初に何かを理解していなければ、次のエピソードでいくつかの手がかりを得て、その世界の暗い側面を見直します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見てきた最高のアニメの1つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4674&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaaru/reviews&#34;&gt;Kaaru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I totally like that anime.    I&amp;rsquo;m definitely fond of the art. It&amp;rsquo;s weird in a realist &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yolermit-1&#34;&gt;yolerMit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はエリート主義者ではありませんが、私はこのシリーズが誰のためでもないと思います。 それはあなたの好みでなければならず、何が起こっているのかを理解するためにプロットに注意を払わなければなりません。そうでなければ、間違いなく混乱するでしょう。
芸術と雰囲気は、あなたがアニメでよく見かけるものではありません。彼らはユニークで、幼稚だと思う人もいます。 物語とプロットは、本当に成熟した話題を持ち出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
あなたが死んだら、あなたの思い出を若くて活気のある体に移し、あなたが生き続けることができるなら、どうでしょうか？ 記憶と体を変えることができる世界は、どのように見えるでしょうか？ どんな道徳的な問題がもたらされるだろうか？ これらは、このアニメが扱う主題です。  mcは、何も記憶がなく、自分自身を見つけようとする少年です。 道に沿って、彼は多くの面白いキャラクターに会い、彼らの物語や貴重な思い出についても学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
幼稚で単純なあなたは言う？ まあ、私はこのような奇妙なスタッフのようです。
色合いや色合いはほとんどありません。 線が見え、色は明るくコンパクトです。 しかし、男はその独特さ、それは本当に私を得た。 アニメーションも優れていました。 動きと声はうまくフィットし、正確で同期していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
私は通常、アニメの音楽やサウンドにあまり注意を払っていません。 しかしこれには美しい作品があり、効果は本当に何かでした。  OTとETはこのシリーズの未来的なテーマに非常によく合っていて、歌手は不気味で暖かい声をしていました。 アクションシーンや悲しい瞬間は、適切な部分をうまく伴っていました。 グーフィーのキャラクターが周りにいたときに、グーフィーの音楽も出ていました（ゲームボーイミュージックのスーパーマリオのようなもの）。  「ツリー・ソング」（あるいは「クロニコのメロディー」）はまだ私を悩ましています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
キャラクターの開発は、このアニメのもう一つの強力な部分でした。  mcは興味深いバックストーリーを持つ面白いキャラクターであり、彼が満たすすべてのキャラクターもそうです。 彼らのすべてには面白い話があり、本当に感動しています（涙が私の目にはかなり出てきました）。 あなたが最初から好きなキャラクターは好きではないキャラクターがありますが、ある時点では彼らの行動は良い方法であなたを驚かせるか、彼らのバックストーリーはそれらとキャラクターを全く正当化しないと正当化します - それぞれはストーリーとプロットに重要な役割を果たします 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
すべてが優れているなら、私はなぜそれを8にしましたか？  （正確には8.5）
真実は、プロットひねりと視聴者が覚えて吸収しなければならないすべての細部が多すぎるということです。 シリーズを終えたら、動機についてたくさんの質問があり、プロットの穴がたくさんあると思うかもしれません。 これを解決する方法は、パートまたはシリーズ全体を再視聴することです。
シリーズ全体は本当に何か、もしあなたがアニメのこの種のものまであり、あなたが目立つ注目スパンを持っているならば、それは価値があるものです。 プロットの大部分を並べ替えると、あなたのお気に入りの1つになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：「成熟した」シーンもいくつかありますので、親がいない部屋にいれば、自分が厄介な立場に遭遇しないように、一人でいることを確認してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203031&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yolerMit/reviews&#34;&gt;yolerMit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am not an elitist, but I think this series is not for everyone. It has to be your taste and you must give all of your attention to the plot in order to understand what is happening, otherwise you will get confused no doubt about it.  The art and atmosphere is surely not something you see in anime often - they  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;knyt-1&#34;&gt;Knyt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、このショーは一番簡単ではありませんでした。 あなたがユーモアがあり、運転主義のテーマのない軽薄でふわふわしたアニメが好きなら、これはいいえではないかもしれません。
海馬を見ることは、抽象画のギャラリーを見るようなものです。 適切に理解されるまでは、混乱することがあります。 全体の話は、多くの冒険の一つの長い鎖です。 私は、この男がどこにいても意味があるということです。 それはギリシア語の叙事詩のようです。 それに、Neiroやその他のものとロマンチックなボトムアップを結びつける方法は？ 私はすきです。 結論エピソードに付随する多くの甘い瞬間とともに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルはまったく違って、私はちょうど「うわー」のようでした。 それはいくつかの壮大な目キャンデーや何かではないが、多くのアニメは、このスムーズな、&amp;rdquo;キディ&amp;rdquo;見てアニメーションを使用するリスクを冒すことはありません。 時には薬物服用のようなものでしたが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はあまり印象的ではありませんでした。 私はOPが大丈夫だったと思うが、それは私が気付いたことだ。 音楽はただのものだった。 バックグラウンドノイズ、いくつかの感情ドライバ（チェックClannad）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのキャラクターは、それほど未熟児であったために良いものでした。 地獄、海馬自身は、終わりまで自分自身のタイプのキャラクターには近くない。 もしそうなら、彼はリンクのようだ。  「デフォルト」のビット。 そして膨大な数の副キャラクターがあって、多くの人がそれにもっと深く関わっていた可能性があります。 しかし、物語とそれ以外のものは詰まっているので、私はこれをいくらか痩せて与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とても面白かったです。 それが退屈していた時でさえ、私はそれを楽しんだ。 それは私にとって非常に新しく異なっていたので、私は多くのことで爽快でした。 たとえそれがどれほど短いかを考慮しても、それは楽しむためにとても多く入れられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は海馬に10/10を与える。 それはどのように満足していたからです。 最後に、クリフハンガーが解釈される（間違いなくクリフハンガーなどではない）と、私は仕上げの後に達成感を感じました。 私はこのようなアニメをしばらくのうちに楽しんでいない。 それは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Knyt/reviews&#34;&gt;Knyt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest, this show wasn&amp;rsquo;t the easiest to get into. If you like light fluffy anime with good humor and no driving theme, this might be a no-no.   Watching Kaiba is like looking at a galle &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;odysseusulysses-1&#34;&gt;OdysseusUlysses&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの中で最も悲惨なことの一つは、彼らが思いついた興味深いアイデアの可能性を最大限に引き出すことができないことです。 できるだけ多くの人々にアピールしたり、独創性を放棄して他の成功したショーやキャラクターを取り除いて安全に遊ぶことに賛成したりすることで、うんざりする人もいます。 しかし、海馬とはちょっと違って、このショーは興味深い独創的なアイデア、芸術、キャラクターを持っていて、主流の視聴者にアピールしようとはしていませんでしたが、その潜在能力を十分に発揮できず、本当に素晴らしいものにはなりませんでした。 他のほとんどのアニメに起こるものとは異なるさまざまな理由がいくつかありますが、後でそのことに気づくでしょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬の基本的な前提は、記憶を持たない若い少年の物語であり、唯一の所有物は女の子の写真と胸の穴のあるロケットである。 彼は人間の本性、階級闘争、技術の危険性を複雑に見ながら、このアニメの非常にセンセーショナルなシーウススタイルの世界全体を旅します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私が海馬を楽しんだ理由の1つは、危険を恐れていなかったためだと言いたいのですが、今日では多くのアニメが芸術や物語とは何か異なることを恐れているので、ジェネリックリップ 学校やロムコムにはたくさんのアニメが置かれ、ばかげている。 革新的ではありませんが、このアニメはスタジオの企業が1つの単語「モエ」にしか関心がなく、そのためにオリジナリティーがまだ存在することに非常に感謝し満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いことに、海馬の物語はおそらく最大の欠陥です。それは悪い話ではなく、実際にはいくつかのアイデアは非常に興味深いものです。 人々の記憶を保存して体の切り替えを可能にするメモリチップというアイデアのように、これは死を打ちのめされ、人々が（彼らを買う余裕がある）彼らの夢の体を得ることを可能にする方法につながった。 しかし、何か新しいものと革命的なものと同様に、暗い側面もあり、人々はお金や身体を盗んで収集するために身体を（文字通り）売ることを余儀なくされています。 本当の意味では、このアニメが実際に何をしているのか、私たちが人間性の暗い側面と私たちができる恐ろしいものを示しています。 しかし、これはどこに問題が出てくるのか、カイバには興味深いアイデアがあり、私たちが夢中になるほどには開発されていません。そして、最も重要なことに、彼らは十分説明されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくストーリーと一緒に言えば、次はアートです。 この時点で死んだ馬を鞭打っているが、誰もが言っていることを要約すると、芸術がどれほど良いと感じるかは、このショーの最も幻想的で、非常にセンセーショナルで反抗的な最強の点です。 しかし、多くの人が言及していないことの一つは、現代のアニメアートスタイルに対処するのではなく、西洋アニメーションや古いショーの他の素材によってアートがどのように影響を受けているかです。 独創。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaのサウンドは、ショーがやろうとしているものにぴったりです。その大部分は抑圧され、バックグラウンドで守られています。 それは特に記憶に残るものではありませんが、確かに平均以上のものであり、アートが他のほとんどのアニメよりも大きな影響力を引き出しているようです。 私が気づいたことの1つは、音楽も非常に似ているようだった、または少なくとも私がこのシリーズの多くが影響を受けたように見えるNeverhoodと呼ばれる古いゲームに少なくとも影響を受けたということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論としては、海馬は無駄な可能性の完全な例であり、アニメ業界が現在書いている「素晴らしいことができたかもしれないこと」の別の章です。 しかし、それでも私はこのレビューが否定的なものではないというストレスを感じることはできません。このような優れたシリーズがなぜ偉大なレベルを達成できないのかを人々が理解できるようにするためにいくつかの問題点を指摘したかっただけです。 全体的にこのシリーズは非常におもしろい、あなたを吸って、決して行かせないシリーズです。あなたはそれを非常に長い間忘れていません。  Kaibaはこれまでの数年間、アニメの方向性を歓迎していますが、少し違うものを探している人にとっては必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63507&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OdysseusUlysses/reviews&#34;&gt;OdysseusUlysses&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the most distressing things about some anime is their inability to use to its fullest potential many of the interesting ideas that they come up with. Some get bogged down in trying to appeal to as many people as possible or by just abandoning originality in favour of playing it safe by ripping off other successful shows and characters. But with Kaiba its a little different, the show had some interesting original ideas, art and characters and was definitely not try to appeal to a mainstream audience but it too failed to reach its full potential and become some thing truly great but it was for a number of different reasons than &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lobinde-1&#34;&gt;Lobinde&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それぞれのディレクターが金を打つ瞬間を持っているようで、すべての惑星と星が整列し、そのスタイルが最大限の可能性をもたらし、本当に注目すべきものを作り出しているようです。 私が畳の銀河や卓球のような湯浅の後の作品を好きだったにもかかわらず、Kaibaは湯浅正明が金を打った瞬間のような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、海馬は畳のようなギャラクシーと異なり、ピンポンはアニメのオリジナルです。 通常、アニメはその品質にはほとんど影響しませんが、海馬の場合、アニメ原作であることが大きな利益を得ているように感じられます。湯浅や他のスタッフは、設定、紛争、 湯浅の超現実的で奇妙なスタイルのプレゼンテーションを土台にして作られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaには、「50年代の漫画のようなものだが、より現実的」と簡単に表現できるアートスタイルがある。 さらに多くの超現実的。 これはキャラクターのための独特で丸みのあるボディー、色の使い方、ひっそりとした魅力的な外観を持っていることを意味します - 海馬はサイストパンクの世界の中で行われ、文化的、道徳的原則 適用され、身体と記憶が取引されて販売される商品に還元される。 アートスタイルは、この設定を見るためには本当にエイリアンで興味深いものにするための長い道のりです。 また、プロダクションの価値が全体的にかなり良いものになるのにも役立ちます。アクションシーケンスなどのアニメーションショットもあります。 審美的な観点から見ると視覚的に興味深いだけでなく、技術的な観点からも興味深いものです。 しかし、それは湯浅の他の作品よりもこの問題を避けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬の物語は興味深いものですが、それはサイバーパンクのアニメではありますが（「ハイテク、ローライフの側面」、身体と魂の性質に関するテーマ、施設との闘いがあります 設定では）、それはほとんどのサイバーパンクのメディアからユニークな感じがします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬はサイバーパンクのアニメだけでなく、ロマンス、ロマンスは単なるサブプロットではなく、ロマンスの側面はサイバーパンクの設定が探究される状況であり、一般的にはショーの進行は2つの主要な弧に分かれています： 最初の7つのエピソードは、宇宙船シナプスナルクの密航者として法執行機関から脱出し、途中の別の惑星を訪れ、エピソード8-12で、設定と衝突の主な葛藤に焦点を当てています 主人公と愛の関心の間のロマンス、記憶の移転と修正が彼らの愛のためにどのように得られるかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前半は主に一時的なものであり、世界の構築に焦点を当てています。 最初のエピソードから、最初の10分間だけで多くの異なる家族や社会の状況が示されるため、視聴者は膝のように深いところまで投げ込まれます。 これはいくつかの優れた建造物であり、見過ごされることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、これらの2つのアークの間の遷移は、できるだけ滑らかではありません。 後者の弧は、これよりもはるかに大きな設定でただ1つの惑星上で行われます。つまり、最初の弧とその文字は、2番目の弧からかなり離れた空隙に存在します。 トランジションはあまりにも激しくはありませんが、最初の弧が終わる前にロマンスを確立しています。バニラやクロニコなどのキャラクターアークは、ラグの下に投げ込まれているように感じられ、満足していました。 第二の弧は、裏切り、欲望、そして権力に対する全般的な欲求などのテーマを探求し、第一弧の進展を含むように書き直された場合、 もっと魅力的です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはサウンドトラックにも多少は見られますが、サウンドトラックは優れていますが、サイバーパンクのアドレナリンを誘発するチェイス・ミュージックと太いパーカッション、より感傷的なテーマの素晴らしいミックスを持っています。 ショー、特定の要素が見落とされて感じた。 例えば、エピソード3のクロニコの母親が演奏したピアノ曲は、後のエピソードで使用され、クロニコとその母親の状況に特有の曲を考慮して外れていて、エピソード5のアビパのパーティーミュージックがアクションとして使用されます 言うまでもなく、パーティーの音楽は手袋のようなアクションに合っていないことは言うまでもなく、エピソード9-12の戦闘シーンの一部を背景にしています。 音楽は非常にうまく構成されていますが、音楽の配置はより良いものでした。おそらくサウンドトラックにもっと多くの曲を付け加えることができたかもしれませんが、やはり軽微な問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;体と魂の違いのテーマは豊富なサイバーパンクで探求されていますが、そのほとんどが海馬と同様に管理されており、同時に魅力的なロマンスを描くことができます。 最初の一見でKaibaを却下するのは大変なことです。サイバーパンクの良さの点でGhost in the Shellと一緒にそこにあるディストーパフィクションです。特に注目している人には特におすすめです。 湯浅正明の後の人気作品を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220156&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lobinde/reviews&#34;&gt;Lobinde&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It seems like each director has a moment where they strike gold, where all the planets and stars align and their style is brought to its fullest potential, making something truly noteworthy. Although I liked Yuasa&amp;rsquo;s later works like Tatami Galaxy and Ping Pong, Kaiba for me feels like that moment where Masaaki Yuasa struck gold, and I hope to explain why:    First and foremost, Kaiba, unlike Tatami Galaxy and Ping Pong is an anime original. Usually an anime being adapted or not has little bearing on its quality, but in the case of K &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nekiki-1&#34;&gt;Nekiki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年少年はこれが良いものでした！ 私はそれを愛するようになり、感情的に結びつくと思ったことはありませんでしたが、私はここにいます。
アニメの始まりから、この未来的なディストピアンの世界では何かが間違っていると感じることができます。 お金のために彼らの体を売って、小さなチップですべての思い出に終わる人々、文字通り、幸せな思い出を購入し、変わった体を変える、永遠に来る永遠に宇宙に浮かんでいる長い忘れられた人々の無限の思い出&amp;hellip;
芸術は幼稚で単純化しているように見えますが、探検されたトピックは暗くて複雑で、多種多様な（外見と性格の両方の）人々の物語を通して非常に微妙で柔らかい形で提示されます。
私の意見では、この音楽をすばらしいアニメにすることに、音楽は非常に貢献しました。 それは私に感情を与えました、あるいは私は物語から得た感じをより強くしました、貴重なものが失われ、そして取り戻されました。
全体的に私はそれを愛した。 私が慣れ親しんでいたほどユニークで違ったアートスタイルから、私はとても親切で甘いと感じたキャラクターまで。
Kaibaは神秘的で苦いし、私は真剣に私がそれを完了したにもかかわらずそれをrewatchingについて考えている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nekiki/reviews&#34;&gt;Nekiki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Boy oh boy was this a good one! I never thought I&amp;rsquo;d come to love it and get so emotionally attached but here I am.  Fro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anthonyistosen-1&#34;&gt;anthonyistosen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、最初のレビュー、ここに来る！  （いくつかのスポイラーがあるかもしれない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬はあなたの典型的なアニメではありません。 アニメの非正統的な方法から、奇妙な、紛らわしい（しかし輝かしい）ストーリーラインまで、あなたはおそらく典型的に見るアニメのための型を破壊する。 典型的なアニメステレオタイプ（yandere、tsundere）のグループに入るキャラクタは事実上存在せず、アニメは興味深いSF概念を導入して、おそらく想像もしていないこのアート作品の素晴らしい独創性を引き出します アニメ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬の基本的なストーリーは、思い出を操作して交換することができる世界で始まり、体は交換可能です。つまり、悪い思い出を自由に削除して良いものに置き換え、別の体に埋め込むことができます。 主人公（Kaiba）は、崩れ落ちる白い部屋の中で、誰が誰であるのか、なぜ彼がそこにいるのかを記憶していません。 彼はこれらの質問のいずれかを聞くことができる前に、大きめのヘアドライヤーと思われるものに追われています。 狭く逃げた後、彼は思い出を取り戻し、多くの惑星から旅に出て、道に沿って多くの人々と出会う旅に乗り出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
ストーリーは華麗に展開されました。 最初から最後まで、Kaibaは私をコンピュータ画面に引きつけてくれました。 私たちは彼の未来の世界を見据えていながら、海兵隊に同情をもって近づけていきました。 プロットのビットはゆっくりとリークされ、何が起こっているのか不思議に思うようになり、シリーズを終了するためにあなたを運転します。 最終的には、これらのすべての部分が相互に結びついていて、真の輝き
物語が明らかになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
それはSalvador Dalliの絵のようなものです。 背景環境は驚くほど複雑で、奇妙な動物や激しい太陽が描かれています。 ほぼすべてがその状況のた​​めに色づけされています。水色のテーマパークは明るく、青と黄色の色合いが豊かであるのに対して、 文字のデザインは、私がアニメから定期的に見ていたものとは異なりますが、キャラクターはより円形に描かれているように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
OPとEDは非常に記憶に残っていました（そうでない場合はエンジリエ）。 バックグラウンドミュージックのほとんどは環境を強化し、基本的には感覚をエミュレートしました。 全体的に、音はとてもうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
これはおそらくこのアニメの最高の部分です。 すべてのキャラクターは多様性と個性を持っており、それぞれが個性を強く感じます。
時々、あなたはいくつかのキャラクターのいくつかの誤解を持って、ポポを取るでしょう。 あなたはまず彼が宇宙船に海馬を助けて、彼が味方であるという感覚を与えているのを見つけます。 それから、彼は記憶の王（実際には海馬、しかしワープは王座を占領する）を殺すグループであるIssoudanのメンバーであることが分かります。 ここで私たちは、彼がKaiba / WarpやIssoudanを裏切った人に慈悲を与えずに、傲慢で血まみれの敵の特性を持っていることがわかります。 後者のエピソードでは、母親の思い出のための身体を見つけて、彼の行動に対する同情と推論を与え、彼を中立姿勢に戻し、彼のためにいくらかの同情を更新することだけが本当の意図であることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは素晴らしいライドでした。 私はそれを見ることをお勧めします。 今。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anthonyistosen/reviews&#34;&gt;anthonyistosen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, first review, here we come! (There might be a few spoilers)    Kaiba is not your typical anime. From the unorthodox way of animation, to the strange, confusing (but brilliant) storyline, it breaks the mold for anime you&amp;rsquo;d probably typically watch. There are virtually no characters that fall into the groups of typical anime ste &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;docboy2u-1&#34;&gt;docboy2u&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルはあなたを欺くことはできません&amp;hellip;これは子供のショーではありません。 実際には、それは人間の本性と死亡率をむしろ圧倒し、荒涼としているか、少なくとも早い段階である。 ウォッチャーはいつでも潮が変わり、次の湾曲の周りに光があるという感覚を得る。 物語は非常にユニークで、人々がアートワークを過ぎてショーを試みることができ、ストーリーがここから下向きの螺旋を取っていない場合、ほとんどのアニメの中で高く評価されます。 とにかく、あなたがこのアニメを試してみるべきかどうか疑問に思っているなら、真剣にそれにショットをつけ、あなたが興味をそそる最初のエピソードを見てください。 しかし、私はこの警告を出してください：あなたが半落ち込んでいるのが好きでないなら、 それを避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは、芸術的にはそれほど悪くはありません。 実際には、この特定の漫画の気持ちがなければこのショーがうまくいかないという主張をすることができます。 しかし、それはむしろ単純化して穏やかであると言うこともできます。 だから私はそれに6を与えた。 実際、これは初期のレビューです。 後ですべてを改訂するつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/docboy2u/reviews&#34;&gt;docboy2u&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Don&amp;rsquo;t let the art style fool you&amp;hellip; this is not a child&amp;rsquo;s show. Actually it is a rather depressing and b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lordsoth-1&#34;&gt;LordSoth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、この作品は、タイプAのオタク、またはアニメが脳なしの子供の戦い以上だと思う人々のためのものです。 より深く（もちろん、哲学の本ではない）、そこには多くの製品より成熟しています。 しかし、まだアニメ精神があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークを疑っている私のような人にとって、私はそれを言わなければなりません、試してみてください。 最初のエピソードの後、あなたはそれを好きになるでしょう。 主に、スタジオ4Cや最先端の​​ライナーの作品が好きなら、何の問題もありません。 図面はこのシリーズを引き下げることはありませんが、逆にそれは非常に良いシリーズをサポートします。 それは幼稚ではなく、新しいか新鮮です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは静かで良いです。 記憶喪失で始まるSF。 一方、私たちは主人公の過去を学び、天才的に創造された技術の向上を目の当たりにしています。 しかし、もっと興味深いのは、このシリーズがこの社会的ポイントの改善を効率的に調べることです。 話すことによってではなく、見せながら。 それは無駄な会話では決して説明しません。 それはアニメーションのアート価値を使用してこれらを示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの唯一の欠点は終わりです。 私は少しınsufficient見つけたが、悪い終わりとしてそれを取ることはありません。 ちょうどわずかな欠陥しかありません。 だからそれを撃つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42635&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LordSoth/reviews&#34;&gt;LordSoth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For the ones like me who doubt about artwork I have to say that, give it a try. After fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xanwasting-1&#34;&gt;XanWasting&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;海馬は、あらゆる種類の人、勇敢な人、愚かな人、傲慢な人、何らかの人に会う旅です。 このアニメは本当に賞賛されるのは、「邪悪な」人々はいないが、執念や絶望や欲望のために失われた人々だということです。
一人ひとりのキャラクターは共感しやすく、音楽は落ち着いて感情的で、視聴者が壊れるほど十分に配置されています。 アートは今の時代には自慢できませんが、音楽、キャラクター、ストーリーと融合しているので、他の方法でアニメーションや描画をするだけではカットできないと思うでしょう。
このアニメは、穏やかに見守っている間に、コメディショーと間違われることは決してありません。最終的にすべてがうまくいって、敵が救われ、MCは次の戦いのために山に訓練に行きます。 何かがあれば、このアニメは私たちの行動の結果と記憶の価値についてです。
厳しい時を過ごしている人にはお勧めできませんが、12エピソードカタルシスを通して生きたい人は、このシリーズはあなたのためです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217230&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XanWasting/reviews&#34;&gt;XanWasting&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kaiba is a journey, where you will meet all kinds of people, some brave, some stupid, so arrogant and so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ckaos-inkarnate-1&#34;&gt;Ckaos_Inkarnate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、真剣にもっと注意が必要な宝石です。 私はこの素晴らしい仕事に取り組んだ古いノートを見つけ、ちょうど私が時間をかけてコンパイルするようにして、新しい人がその壮大さを目の当たりにするかもしれないようにすることを決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の注意を引く最初の事はアートワークでした。 それはより漫画のようだったので、私はショーをどのくらい深刻に受けなければならないのかは不明でした。 しかし、ゆっくりと私は、世界が本当にどれほど邪悪なのかを目撃しました。 しばらくすると、私はアートワークが確立するのを助けたすべての微妙さとサポート要素に気づき始めました。私はすぐにそれを好きになりました。 初めのプロットでは、聴衆に挑発的な質問を伝えた方法に惹かれました。エピソードを見て、何かに不思議に思っていました。 別の言葉では、主人公はほとんどの時間静かで満足していました。 これにより環境と周囲の人々は、代わりに世界に観客を夢中にして物語を展開することができました。 ただのエピソードの中で、家族と友人の関係だけでなく、自分自身の心身との関係も含めて、多くの道徳が疑問視されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話が進むにつれて、道徳的なあいまいさや感情の混ざり合った感情を、無意識のメロドラマティックな音色で伝えることができました。 雰囲気は非常に落ち着いていたが、同時に観客は道徳的に何かを目撃しなければならなかった。 これはやりにくいようですが、海馬はそれをうまく取り除きました。 この不協和音は、世界がいかに不吉で利己的であるか、世界がどのように聴衆に描かれているかの間に生じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、世界がどれほど暗くなったかを繰り返し示しましたが、シリーズを通して愛と思いやりの垣間見ることも示しました。 はい、人間は利己的で、堕落し、弱者意志ですが、彼らはまた無私、思いやりのある、勇気になる可能性を秘めています。 私は、物語がいかに不快なものであっても、いつもどのように明るい希望があったのか楽しみました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットがいかに非正統であるかについて話すのを忘れることはできません。 私たちがBaccanoと有名な西洋映画で見たことのように、パルプフィクションは、物語は年代順に語られません。 代わりに、それはあなたとつながっていない世界にあなたを投げ込み、何が起こっているのかをあなたが観察し、あなた自身の結論に至らせるように強制します。 真剣に、あなたは最初に何が起こっているのか分からないでしょうが、どちらも主人公をしないので、それはうまくいきます。 ストーリーが進むにつれて、すべてが意味をなさないようになります。 しかし、プロットを本当に理解すると、イベントと記憶の間を行き来し、キャラクターに深みを与え、多くの質問に答えることができますが、最終的な瞬間までさらに答えを残しています。 一緒に来て、すべてが明確になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このことを念頭に置いて、このアニメは誰にとっても明らかではありません。 しかし、あなたの思考チェアに座って、思考キャップを身につけて落ちないようにする必要のある野生の乗り物を探しているならば、海馬は最も価値のあるチェックアウトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213096&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ckaos_Inkarnate/reviews&#34;&gt;Ckaos_Inkarnate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is sincerely a gem that needs more attention. I found some old notes I took on this amazing work and decided on a whim just now that I should take the time to compile them so that maybe someone new may witness its grandeur.    The first thing that caught my attention was the artwork. It was more ca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;az-0k-1&#34;&gt;az_0k&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常にユニークなシリーズですが、後半にはどうにかして火花を失いました。  Kaibaを一文にまとめるのは難しいですが、基本的に彼の記憶を取り戻そうとしている人についての物語があります。 最初の6つまたは7つのエピソードは、彼が別の惑星に旅行し、異なる人々に会い、そのすべてがメモリ転送技術の影響を受けます。 コンセプトはオリジナルではなく、プロットもキャラクターもありません。 しかし素晴らしいアートスタイルと優れた監督が、海馬の前半を非常に楽しくしてくれます。 最初のエピソードを見ると、私が何を話しているのか知ることができます。 私はこのような豪華なアートスタイルを何年も見たことがありません。 絶対に視覚的な饗宴。 カラースキームとカメラアングルの使用は専門家にとどまらないものです。 もっと重要なことに、彼らはほとんどのアニメでは欠けているユニークで信じられないほどの宇宙を作りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後半にはメインのプロットが始まり、この男の過去の多くが明らかになる。 なぜ私は物語はsuddentlyはあまり面白くなりませんかわからない。 大きなプロットホールはありませんが、時には一貫性がないようです。 私はカイバには優れた監督がいますが、それほど優れた作家はいないという事実にあります。そして、彼らがスタイルドリブンからキャラクタードリブンに変わったとき、それはただ悲惨に失敗します。 作家は、どのように紛争を設定するか分からず、プロットを進める方法がわからず、適切に予告する方法を知らない。 最悪の場合、彼らはプロットのねじれを明らかにする方法を知らない。 彼らは実際にサイボーグの男が女性のリードに説教させることでそれをしました。 最終的な援助も私のための「私」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくその視覚的なスタイルのために海馬を見ているが、ストーリーからはあまり期待していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9338&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/az_0k/reviews&#34;&gt;az_0k&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A very unique series but somehow lost its spark in the second half. It&amp;rsquo;s hard to summarize Kaiba into one sentence but it basically tells a tale about one guy trying t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wordshere-1&#34;&gt;WordsHere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、レビューを書いていないし、私がした場合、私はすべてのカテゴリで何かを与えるだろうと思う&amp;hellip;これ以外の。 真剣に。 あなたの快適ゾーンを離れて、あなたが思考して泣かせるようなものを見ても大丈夫なら、これはすばらしいアニメです。
あなたは本当に自分のやり方で細かく描かれているので、小さなキャラクターを含めたすべてのキャラクターは本当に気になります。キャラクターが外れているので誰が何をするのかは決して分かりません。 良いものと悪いものとを関連性のあるものにする。
ストーリーはほとんどのもので混乱しているように見えますが、それは確かに意味がないビットを持っていますが、結びつける必要があるものはすべて可能であり、可能な限りすべて意味があります。
私は最高の方法で邪悪な気分になってしまいました。 本当にあなたが本当に強く感じられるように感じることができるものは誰でも認められるはずですが、人々はいつもそういう気持ちから逃げようとしているので、それは起こらないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10176&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WordsHere/reviews&#34;&gt;WordsHere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t even usually write reviews and if I did I don&amp;rsquo;t think I&amp;rsquo;d give anything &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; in every categ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caraniel-1&#34;&gt;Caraniel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;奇妙で実験的だが、奇妙なことに魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット（Plot）：このアニメのプロットと設定。 記憶の概念と個体を構成するものはすべてです。  Kaibaの世界では、思い出はチップに保存することができ、個人はこれらのメモリチップを希望どおりの体に埋め込むことができます。これはシリーズのコースをかなりスムーズにしてくれます。  Kaibaは、大人のテーマや複雑な倫理問題に対処することを恐れることはありません。珍しいアニメなら非常に面白いです。 もちろん、主人公が実際に誰であるかを判断しようとすると、最終的にすべてが解決されるわけではない、フラッシュバックと畳んだプロットラインの謎のアニメのコアです。 結末は実際には非常に混沌としています。 ショーは、世界を紹介して視聴者に慣れさせている間にかなり遅いスタートを迎えました。これらの初期のエピソードは非常にエピソード的であり、私のためにヒット、ミスしました。 しかし、我々は中間の部分に着くと、プロットの主な肉になった後、ショーは本当に面白いとなった。 このアニメでは非常に良いストーリーテリング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：うーん、私はまだ6歳の人がより良いキャラクターデザインを生むことができると思います。 私はこのショーの非常に抽象的なアニメーションが好きではありませんでしたが、構造の欠如はコンセプトにとってうまくいったのですが、世界は人々の記憶や体と同様に流動的で変化しやすいものです。 いずれにせよ、私は奇妙な幼稚なスタイルと非常に成熟した、複雑な主題を調和させることが難しく、これは私の楽しみをかなり妨げました。 それでも私はクリエイターが新しいものとオリジナルのものを提示しようとしているところに感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽＆amp; ボイスアクション：OP＆amp;  EDは、両方とも非常に憂鬱なバラードであり、ショーの一般的な調子によく合います。 バックグラウンドの得点はまた、全体を通してかなりフィットしていた。 偉大な声のキャストも同様に、時折多色のブロブのように見える文字に共感することを容易にしました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には面白いショーだが、ショーのテーマにこだわらなければかなり検討するのは難しい。 初めに入るのは難しかったが、独創性と魅力的な主題のためにこだわる価値があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caraniel/reviews&#34;&gt;Caraniel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Weird, experimental yet strangely compelling.    PLOT: Highly original plot and setting for this anime. It’s all about the concept of memories and what constitutes an individual. In the world of Kaiba memories can be stored on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hannah-abdash-1&#34;&gt;hannah_abdash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
海馬は間違いなくあなたを捨てるジェットコースターです。 私はシリーズの初めに、よりエピソード的な物語を間違いなく好きでした。 それらは私たちが多少関連しているものであり、それぞれがそれぞれの問題を抱えています。 私はシリーズの終わりが幾分混乱しているのを発見した。 それはかなり急いだと感じ、私はちょうどそれを感知することができませんでした。 しかし、それはあまり楽しめないシリーズにはなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
私は本当に芸術を評価する方法を知らなかった - それは非常に非凡なので、私はそれを比較する何も持っていない。 一方で、それは単純で、最初はストーリーの成熟度とは大きく異なっているようです。 しかし、それはとてもシンプルなので、夢のような外観に、芸術は貢献しました。 さらに、私は個人的には、アートの本質のためにシリーズをより真剣に受け入れることができたと感じました - それは他のアニメと同じではないので、私はそれにもっと注意を払い、ストーリーでは何が起こるのですか？ すべてがとても滑らかであることは言うまでもなく、デザインはまったく計画されていないように見えるかもしれませんが、すべての芸術は一貫しています - 背景、文字、詳細。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
サウンドトラックの多くは、チェイスシーンに合ったいくつかの曲を除いて、この幻想的で夢のような騒ぎです。 ソフト・トラックはシリーズの夢のような雰囲気に貢献しますが、それは表面上の意味では、感情が欠けているようです。 それは本当にあなたがそれを聞いて感情的になる作品のように感じることはありません。 しかし、感情をあなたに強制するわけではないので、シーンの感情も促進すると主張することができます - それは目立たずに追加されます。 たとえば、エピソード3の1つの特定の「ピアノ」ピース（後のエピソードに戻ってくる）は非常に単純で、ダイナミクスやその他の感情面ではあまり変化しません。 しかし、それと対戦する場面と相まって、あなたに投げられている感情に加わります。
オープニングテーマとエンディングテーマは、夢のような、落ち着きのある雰囲気と違いはありません。 しかし、私が実際に入っているものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
多くの人々が言及しているように、あなたは「悪い人」と同情し、「良い人」を憎んでしまうことが多いでしょう。 私は、各キャラクターの側面が複数あることは素晴らしいことだと思います。 それぞれの人の動機には誰も知らない隠された側面があります。これは実際の人生にも当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hannah_abdash/reviews&#34;&gt;hannah_abdash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 9  Kaiba is definitely a roller coaster that will throw you around. I definitely liked the more episodic stories at the beginning of the series. Those are the ones that we can somewhat relate to, each with their own problems. I found the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solemnmind-1&#34;&gt;Solemnmind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1からまっすぐに、マッドハウスは逆のタイムラインで物語を引き出そうとしていることが明らかです。最初のシーンは奇妙な男の子が目を覚まして彼に記憶がないことが分かります。 これは、記憶がデータに変換され、異なる身体から運ばれ、世界がより徹底的に探究されると、主人公に関する情報が壊れてしまう未来のものです。 これらは最初はあなたを混乱させるだけのことではなく、ショーの後半部分を理解したい場合は重要であることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような非日常的なタイムラインでストーリーを引き出すことは創造性を必要としますが、マッドハウスは挑戦しています。 多数の巧妙なプロットのねじれと衝撃的な啓示の中で、彼らは関連性のいくつかの質問を提起する。 記憶と人の物理的形態が簡単に改ざんされている世界に、自由の概念が本当に存在するのだろうか？ そして、自分の記憶の活力と生まれた身体、自然と人生そのものへの侮辱を自明にする技術的進歩ですか？ 身体交換と関連している他のいくつかの問題は、セクシュアリティのあまり面白くない話題であり、まったく重要ではないがそれでも注目されているテーマである。 海馬宇宙の人々は、自分の喜びのために偽の性的思い出をダウンロードするだけでなく、虐待するために自分自身のコレクションを作成することも知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaは、知的に満足のいく乗り物で、同等の能力を持ち、混乱させ、啓発することが証明されています。 しかし、集中したままで、ショーが終了したらすべてが明確になることを約束します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオ・マッドハウスの実験的な深みから、物語が恐ろしいものであっても、海馬を見ていることを正当化する目に見えない素晴らしいビジュアル・アイ・キャンディーが登場します。 エキセントリックなキャラクターデザインは、Mononokeのアニメーションほど記憶に残るように、空高く高い生産価値の可能性を利用する奇妙な形や色の世界と融合しています。 アクションシーンは通常印象的ですが、私の唯一の不満は、いくつかのエピソード（特に後者のエピソード）が、前作と同じような視覚的な素晴らしさを画面にもたらすことに失敗したように見えることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaibaのサウンドトラックはあまりにも些細な話にはあまりにも軽すぎると主張されるかもしれないが、シリアル実験のように、私は音楽の嫌な使い方が好意と否定の両方であるのを見た。 スコアの大半は記憶に残っており、よく作られていますが、沈黙以外の何も伴わない感情的な重要な瞬間がたくさんあります。 優れたスクリプティングと声優のおかげで、感情的なパンチが効果的にヒットする傾向がありますが、いくつかの音楽によってバックアップされていれば、さらに高いレベルのインパクトを達成できました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマとエンディングテーマは、あなたが見ようとしているSFのラブストーリーに期待を寄せている落ち着きのある、最もフィット感のある曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、好きな文字が豊富にあるため、このセクションは積極的に評価されません。 実際に、Kaibaの個性は、身体の絶え間ない入れ替えのため、それぞれの性格をほとんど感じないように感じるかもしれないので、非常に黙っています。 重要なことは、時間の経過とともに相互作用して変化する方法であり、最終的にはあなたが思ったよりも実際に優れていることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーに頼らずに、私は後で公開される実際のアイデンティティに関連する非常に基本的な秘密を保持するために、多くのキャラクターが明らかにされていることを追加するかもしれないが、以前のシナリオでのみ示唆している。 あなたの個人的な認識は、最初は些細なように思われる文字について、新しい、予測不可能なことを学ぶにつれて、時間の経過と共に変化することになります。 この予測不可能性は、海馬の驚異の重要な要素の1つである可能性が最も高い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
挑発的で、非常にうまく構造化され、芸術的な不思議のフレームの後に枠付きの縁に満たされています。  Kaibaはあなたが暴くことができる驚くべき欠陥がほとんどない稀なアニメです。 私はまた、あなたがすでに世界の最大の側面を知っているときに、ストーリーラインの詳細を検索するのが楽しいかもしれないので、リウォッチに優しいと考えています。 これほど多くのことをめったに好まない人から暖かくお勧めのアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66531&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Solemnmind/reviews&#34;&gt;Solemnmind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Straight from episode 1 it&amp;rsquo;s clear that Madhouse tries to pull off a narrative in a reversed timeline as the first scene shows a strange boy waking up to discover that he has no memories. The setting is that of a future where memories can be transformed into data and transported from different bodies and as the world is explored more thoroughly, we also receive shattered pieces of information about the protago &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nessiefynn-1&#34;&gt;NessieFynn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Photoshopの画像のように、編集、改ざん、改ざんすることができる世界の思い出の価値は何ですか？ これはシリーズ全体に広がるKaibaによって提起された問題です。
海馬のプロットは、宇宙の中で起こる記憶が触覚であり、改ざんされたり、削除されたり、他の人に与えられたりするという事実を中心にしています。 最初の半分は主にエピソードのビネットから構成され、それぞれが物語の中で起こる複数の惑星の土地を作り上げています。これらのエピソードを通して、私たちの主人公、海馬はこれらの惑星の地元の人々を訪ね、彼らの物語を学び、 彼の肌を安全に保つためにも努力しています。 これらのエピソードの日のキャラクターは、しばしば比較的小さなスクリーン時間を有するにもかかわらず、それぞれ感情と個性をもって咲きます。 あなたの感情的なタイプではないにしても、あなたの心を壊したり、あなたの顔に笑顔を浮かべる人には、すべてのものがあります。 もし私がそれを自分のやり方で持っていたら、海馬はこのような物語の使い方を続けていたでしょうが、それはそうではありません。
後半では、海馬はアーキングプロットを開始する。 これは、ストーリーの質が落ち始めるショーのポイントでもありますが、アーク自体の使用のためではありません。  Kaibaの話が後半に崩れ落ちるのは、それがばかげて混乱して巻き込まれているからです。 私は、「エヴァンゲリオンの最後の6つのエピソード」のやり方では混乱しているとは言いませんが、物語を本当にしっかりと把握することができないほど混乱しているとは限りません。 実際にプロットが行われていますが、最初のウォッチスルーではそれを得るのが難しいと思われます。エピソードの要約を見て、自分自身で明確にすることをお勧めします。
今、理解できないプロットがあるかもしれませんが、私はまだ最後の半分を見ておくことをお勧めします。 どうして？ なぜなら、Kaibaは単なる信じられないほどの経験であり、私はそれを毎秒愛していたからです。 キャラクターのための巧みな、レトロなアートスタイルは、背景の中でシュールでシンプルなデザインと華麗に融合します。 あなたが見るかもしれない最もユニークな機械と生き物のいくつかといっしょに詰められれば全世界。 色は少し洗い流されているので、それよりも古く見えるようになり、レトロスタイルに貢献します。 カラーパレットは、彼らが示す「非人道的」な柔らかい空気とそのキャラクターを提供し、「生命」の定義がどれほど転移可能な記憶に変わったかを示します。 アニメーションは単に魅力的です。 それは最高のフレームレートを持っていないかもしれませんが、キャラクターはしばしば自然なやり方で動き、マシンやクリーチャーは外国人のように動いています。
サウンドトラックも同様に優れています。 それは同様に異星人で、幻想的に聞こえる。  op、ed、そして &amp;lsquo;The Tree Song&amp;rsquo;は特に強調されていますが、実際にはかなりまともな英語で書かれているため、特に際立っています。 私は努力のためにそれらを賞賛する必要があります。
全体的に、Kiabaのプロットは後半に失敗しますが、私はこのアニメを十分に推奨できません。 その芸術的スタイルは、特に大人のシーンの一部と並行しているときに、若干変わるかもしれませんが、そのアニメーションとサウンドは真の光景です。 あなたが同じ疲れたアニメの魔法と設定を見てうんざりしている場合は、海馬を見てください。 私はあなたがそれを好きにすることはできませんが、私はあなたが以前に経験したことがないことを保証することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140447&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NessieFynn/reviews&#34;&gt;NessieFynn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What is the value of memories in a world where they could be simply edited, altered, falsified, like an image in Photoshop? This is a question posed by Kaiba that prevails throughout the series.   Kaiba&amp;rsquo;s plot mainly revolves around the fact that in the universe it occurs in, memories are tactile, and can be tampered with, deleted, or give &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;morphious1-1&#34;&gt;morphious1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのスコアを上げることができればいいと思っていますが、このスコアを決定するいくつかのことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;海馬は若い少年のことで、記憶が失われていて、さまざまな惑星の異なる体を旅行しています。 同じ時間に海馬は宇宙全体を保持しているが、革命は彼を退職させようとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はグラフィックスが本当にユニークで、ストーリーは非常に面白いと感じますが、私はストーリーの流れとそれがどのように視聴者にフォローアップできるかという点で異論を唱えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;iveはシリーズの話をすぐに説明しましたが（上記）、私はより詳細な情報を入力することはありませんが、それは台無しになると考えられます。 しかし、私は誰かが何とか本当にランダムなシーンのためにストーリーに従うことが非常に難しく、それが全体のプロットを本当に複雑にしていると言わなければなりません。
視聴者として、無意味なシーンや無作為な無駄なキャラクターがこのアニメのプロットに重要な役割を果たさないような気がした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのもう一つの否定的な特徴（それを否定的なものと呼ぶことができれば）は、それ自身のシリーズのヒーローに関係する。 実際に私はこのアニメの主人公が誰であるかを決して分かったことはありません。 これは、すべてのエピソードが無関係のシーンで満たされ、主人公の基本が最初のエピソードと最後の3つにしか表示されないために発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105875&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/morphious1/reviews&#34;&gt;morphious1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wish i could put a higher score on this one but there are some things that made me to decide on this score.     Kaiba is about a yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tuskus-1&#34;&gt;Tuskus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tuskus/reviews&#34;&gt;Tuskus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If nothing else Kaiba is unique. It starts out with a guy waking up with amnesia (how original&amp;hellip;.) and a gaping hole in his chest. He soon fin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eneljie-1&#34;&gt;Eneljie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3レビュー！  （はい、私は数えています）。 既に知らない人のために、私はスポイラーなしで自分の説明を読むことができるようにシリーズを集めています。 それ以上の騒ぎがなければ、ここにある：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、これは基本的に酸のドラえもんの様式で、数字とキャラクター（このアニメの他のすべてのもの）はすべて非常に緩やかなスタイルで描かれています。 それにもかかわらず、ビジュアルスタイルは非常に真剣に取り込まれています。つまり、すべて現実的ではないにもかかわらず、「貧弱な芸術」とは言えません。 正直なところ、それは描く能力の欠如よりも別の宇宙のようなものであり、アニメの暗くて暗い色合いによく合います。 実際に、このアニメは、物語、音、映像がすべて強力な力を創り出すために働く数少ないものの1つで、あなたが夢中になると非常に効果的になります。 その話はまた話されるべきものです。 それはあなたに非常に注意深くするか、それを何度も見なければならないストーリーのタイプです。 皮肉なことに、これらのことのどちらも悪いことではありません。なぜなら、アニメはすごくいいからです。あなたが好きなら、その強力な理由から何度も何度も見ているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありません、それはとても長いです&amp;hellip;私はあなたがこのアニメのアイデアを持っていれば幸いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eneljie/reviews&#34;&gt;Eneljie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Third Review! (yes, I&amp;rsquo;m counting). for those who don&amp;rsquo;t know already, I&amp;rsquo;m summing up series in a manner that allows one to read my &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caoszeta-1&#34;&gt;caoszeta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうど12のエピソードで、2008年のこのアニメは、それをテーマにして忘れるのは難しいです。 いつもの日本の特質とは違って、彼のグラフィックスタイルは非常に単純なもので、本当に複雑なテーマを対照しています。  Kaibaは、巨大な割合で発見された後の崩壊に陥った世界の、失敗したユートピアの話ですが、小さなサイズ：人の思い出を保存できる円錐形の金属チップです。 また、メモリを削除または変更したり、人工的に追加することもできます。 短期間では、身体と心は完全に分離して無関係なエンティティになり、消費の単純な対象に与えられる価値をほぼ伴って、身体と記憶が市場で販売され始めます。誰もが記憶と体を持つことができます 彼らは正しい価格で欲しい。 哲学、心理学、倫理、社会的不平等は、事件の過程でも複雑な作業に組み込まれています。あらゆる細部が不可欠です。何も目を逸らす必要はありません。 しかし、第二のビジョンは推奨以上のものであり、音楽は驚異的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/caoszeta/reviews&#34;&gt;caoszeta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With just 12 episodes, this anime of 2008, to stay in theme with it, is difficult to forget. Far from  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serowenczak-1&#34;&gt;serowenczak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に素晴らしいアニメです。 最も注目すべきは芸術のスタイルです、それはあなたがそれによってカプセル化されることを止めることができないほどカラフルで華やかです。 音は非常に面白いです、それはエキサイティングなテクノとゆっくりとした雰囲気をミックスします。 私はあなたがこれまでに見たアニメではないことを保証することができます..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは美しく、音は息を呑むようなものであり、ストーリーは心臓の疲れを癒すものです。 私は間違いなくこれがアニメを見る必要があると言うでしょう。 それは本当に何か特別なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/serowenczak/reviews&#34;&gt;serowenczak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Really quite a wonderful anime. Most notably is th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dublincore-1&#34;&gt;dublincore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;簡単な解説、議論を議論していない&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しい奇妙なSFのラブストーリーが、手塚風の夢のように魅力的です。 アニメはかわいくてシンプルですが、非常に表現力があり、時には真面目に豪華です。アニバーグを見ながらトラックを作っている限り、海馬の映像は何度か私を止めることができました。  （1973年のフランスのアニメーションファンタスティック・プラネットとあなたが正しい軌道に乗っていると思う）と真剣に美しく忘れられないサウンドトラックを考えると、驚くほどよく実現されたSFのビジョンを投げます あなたはすぐに傑作を手に入れました。 おそらく最後の半分で少しずつ道のりを失うだろうが、人生は安く、人間の精神は湿った粘土ほど変わらない世界に設定された記憶、愛、階級戦争の探検は一流であり、 ラブストーリー（そして2人の恋人を囲む謎）は、あなたがアニメには見えない傾向にあるメモを強く表現しています。 非常にお勧めします。 それはかわいい外観（そして誰もが緑を出すという事実、彼らがまったく出血すれば）であるにもかかわらず、これは子供のためのアニメではなく、一部の大人もそれが探検する領域によって少し邪魔されるかもしれないことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dublincore/reviews&#34;&gt;dublincore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Brief review, not discussing the plot.&lt;/em&gt;    A beautifully weird sci-fi love story masquerading as a Tezuka-esque fever drea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dmonte-1&#34;&gt;dmonte&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビュー＃2だけ、私を助けてください - 私にいくつかのフィードバックを与える、かなりしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは奇妙です。 あなたが海馬の最初のエピソードを見るとき、あなたは何が起こっているのか本当に知りません。 キャラクターは空から落ち、彼の記憶（彼は誰だったのか、そして彼はどのように住んでいたのか）を残しています。 今、私たちは彼自身のことを発見しながら彼に従っていきます。 彼の過去、そして彼の周りの世界はますます面白くなります。  Kaibaの各エピソードは、スライドするパズルを解くために動く部分のように、プロットを通る別の動きです。 海馬は謎ではないが、主人公とその周りの人々の学習の好奇心について知られていない行に沿って物語が流れる。 ショーのテーマ：記憶、力、幻滅、献身、犠牲..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの芸術は本当にそれを区別しています。 無邪気な雰囲気を作り出すアニメーションの描画は、このシリーズに特有で、典型的なアニメのスタイルとはまったく異なります。 この芸術は、サウンドトラックと組み合わされて、不思議な気分を作り出します。 サウンドトラックはあなたに飛び出すことはありません、それは大声ではない、それは癒して、しばしば存在しないか、または静かです。 ストーリーの動きに自然なように、アニメーションとブレンドします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然、海馬は、ほとんどの人が共感できるキャラクターです。 彼には記憶喪失があり、私たちが彼を気にする原因がある。 そしてシリーズを通して、彼は本当に彼を知らない、彼は過去がなく、記憶がないので、最後のいくつかのエピソードまで、自分自身を知らない。 彼の周りの人々は彼の記憶をもって彼を形作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはキャラクターを超えて、人が何を価値あるものにしているかを見るので、シリーズは楽しいです。 それは人格、彼らがやったこと、彼らが行うこと、知っている人、誰が気にしている人、彼らが気にしている人ですか？ なぜ誰かが貯蓄する価値があるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;メッセージやコメントによる肯定的/否定的フィードバックは非常に高く評価されています&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21936&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dmonte/reviews&#34;&gt;dmonte&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Only review #2, so help me out&amp;ndash;give me some feedback, pretty please.    It&amp;rsquo;s quirky. When you watch the first episode of Kaiba, you won&amp;rsquo;t really know what&amp;rsquo;s going on. A character fall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia-1&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは別のMadhouseのプロデュースで、前回のKemonozumeのように超現実的なイメージとアニメーションを使用しています。また、2008年の春に日本でWOWOWネットワークでデビューした同監督のYuuki Masaakiも担当しています。 ショーのDr.Suss-liteの出演にもかかわらず、このショーはこのシリーズでは、人の死が本当に「死」にならないように、記憶データを身体に保存することが可能なSFのロマンスの物語です。 彼らは新しい体に移されたばかりですが、その発見、すなわち「記憶取引」のために、記憶を盗んで他の人と交換することは、現在非常に違法になっています。 その世界の社会は堕落しつつあります。 権威は、豊かで強力な存在が自分の喜びと長寿のために他人の身体と記憶を交換するような状況に陥っている一方で、さまざまな金銭上の問題を抱えている人は、自分自身や愛する人のために良い体を見つけるために奮闘しなければならない。 主なプロットは、爆破された部屋で目を覚まし、自分の思い出がなく、彼の中にニエロという名前の未知の女性の写真が入ったペンダントを見つける、カイバという男の子で構成されています。 そして、攻撃された後、彼は宇宙に逃げ出し、あらゆる種類の人々と会い、彼の記憶の大部分を取り戻し始め、世界の問題、特に彼が存在する理由について心配しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの重要な機能の1つは、フラッシュドライブ、メモリスティック、および外付けハードドライブを使用する現実世界のような身体の中にメモリを格納する機能です。メモリチップはまったく同じですが、軽微な違いがあります。 大きな利便性と利点がありますが、自我を長くすると、攻撃者の慈悲にさらされた場合にそれらを脆弱にすることができます。 また、人が死んだり死んだりすると、彼らの記憶は小さな黄色いオレンジ色の豆が浮かび上がって解放され、宇宙に死んだ人々の記憶の川を作り出すような記憶タンクの使用があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのキャラクターはシリーズ全体でさまざまなキャラクターに飛びつくことが多く、タイトルキャラクターやニーロからのキャラクターはかなり深い特徴があります。  Popoは、アンチメモリチップ組織であるIssoudanの公式の声であり、まったく問題のないキャラクターですが、バニラと同様に、非常にかわいい女の子に弱いサディスティック・セキュリティー（Chroniko、彼女の体を売る少女 お金は彼女の家族を支えることができる、来る）実際にショーのために必要ではなかった。 彼はちょうどそこにいるように感じる&amp;hellip;何かが彼は私に役に立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今はアニメーションとその超現実的なイメージと奇妙な環境のために、これは数マイル先にあり、その部門のKemonozumeを完全に上回ります。 はい、文字のいくつかは小さな子供のように見えますが、これは私たちが魅了された別の世界です。 このためのサウンドトラックは、バックグラウンドの音楽にもっと雰囲気を感じさせます。そして、それをよく一緒にして、オープニングとエンディングの曲を&amp;rdquo;Never&amp;rdquo;＆amp;  「Carry Me Away」は、歌舞伎が歌ったもので、とても歓迎されています。奇妙なのは、その曲は英語ですが、英語のダブはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナル・ヴァーディック：これは、それについてのいくつかの良いことがあって、もともとはそれが優れていないと思ったアニメの1つです。 あなたのアニメの食生活の心にも良い素晴らしいアニメですが、いつでもあなたの注意をすべて必要としますが、自分のようなカジュアルなアニメファンなら、数回はドリフトする傾向があります。 あなたが字幕を読むことができれば試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60343&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yup, this is another Madhouse production with the surreal imagery and animation used again like in the previous entry, Kemonozume, and it is also from the same director Masaaki Yuuki, which debuted on the WOWOW network in the spring of 2008 in Japan. Despite the Dr. Seuss-lite appearance of the show, the show is a science-fiction romance story which in the series, it’s now &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>