<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/futari-wa-precure/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/futari-wa-precure/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Futari wa Precure</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/futari-wa-precure</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/futari-wa-precure</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/7533.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/603/Futari_wa_Precure/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/603/Futari_wa_Precure/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちは魔法の女の子の月の終わりに達したので、プリキュアフランチャイズに戻ってみましょう。 昔、私はフランチャイズの最近の分割払いの一つであるDoki Doki Precureを見ていました。 今度は東映アニメーションが最初に二人のプリキュアとフランチャイズを始めた2004年にはじまりました。 シリーズは良かったのか、それとも大まかなスタートを切ったフランチャイズの1つですか？ 見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は落ちる星に気付くと、若い渚の渚が部屋にいます。 そのうちの1つが彼女の部屋にぶつかり、頭の中で彼女に当たって、デバイスのような携帯電話に変わった奇妙な生き物であることが分かります。 彼はMeppleと呼んで、Nagisaに彼をMippleに連れて行くように頼む。 彼女は、自分がほとんど知らない同級生に走るよう指示するだけで、外出する。  2人は、彼が歌舞伎劇場に所属しているように見えるジャンルックピサードという奇妙な悪役に襲われます。 彼と戦うために、彼らは手を持ち、虹を通り抜けてプリキュアに変身します。 彼を追い払った後、彼らはメープルとミップルがダークキングの侵略された光の庭の住人であることを知ります。 それを保存するためには、彼らは彼の手先を倒して7つのプリズムストーンを手に入れなければなりません。そのうち2つは既に持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように物語の問題を開いてみましょう。  1つは、ストーリーアークがちょっと奇妙だということです。 作家たちは、このシリーズでは既に26回のエピソードしか出ていないと思っていたので、すでにフィナーレのためにすべてを設定していて、競合を再燃させなければならなかったときには、ほぼ2倍の長さになると見ていました。 私はシリーズに余分な23のエピソードがあることをうれしく思っています。それらの多くは本当に良いですが、まだ少なくとも紛争の点では、多くの再踏み込みが必要です。 別の問題は、それらを助けるはずのキャラクターが頻繁にかなり役に立たないということです。 知恵を例に取る。 彼はとても役に立たないので、彼が実際に何かをしているのは、すべての人々のポーランによって行動するように言われなければならないということです。 血まみれのPollun。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は悪いとは言わないので別に無償のロマンスについて話しますが、それはかなり意味がないので、それを良い要素とは言いません。 しかし、その実行では面白いです。 それはどういう意味ですか？ まあ、それは無益な男の愛の関心のこれまでの積極的な積極的な包含でなければなりません。 彼らは男性の愛の関心を含める必要があったと言われたが、彼らは男にいつも彼の側にいるボーイフレンドを与え、彼と一緒に典型的なロマンスストーリーの熱狂に従事したいと言っていたようだ。 他の人に喜んで走っている人のように、彼を待たせるために謝罪してください。 時にはナギサの怒りを浮かせて、ホノカとの関係を築くための言い訳として使っています。  yaoiとyuriの複合的な力で積極的にそれを妨害しているようなものです。 作家に公平になるために、私がスタジオのために何かを書いていて、彼らがhetを持っていると主張すれば、私は同じことをやっているだろうし、面白い瞬間につながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賞賛されるシリーズはたくさんあります。 二人組は本当に楽しくて面白い瞬間があります。その中には、ホノカの犬を子犬の世話をすることに焦点を当てたエピソードがあります。 もっと魔法少女シリーズは犬についてのエピソードが必要です。 しかし、それはすべて楽しいものではありません。 一連の感情的な深みがあります。 本当に良い悲劇的な瞬間を管理しています。 確かに、彼らは控えめに使われていますが、彼らはまだそこにいて、彼らは本当に働きます。 あまりにも良い時があります。 このシリーズは、主要なプロットポイントを構築し、それらに強い利益を与えることにも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NagisaとHonokaは本当に強いリードであり、優れたダイナミックスを持っています。 彼らの家族や友人たちはよく洗練されており、ほとんどすべてが真実を持っています。 また、彼らと家族や友人との強い交流もあり、彼らの肉体を肉体的に助けます。 私は藤村と彼のボーイフレンドが好きで、技術的に無愛想な愛の関心がある好きな人を見つけるのはまれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役は大きな弱点です。 彼らは多くの人格を持たない大部分はかなり一ノートの文字です。 彼はブラチッとしていて、不愉快で、たいていの場合、同じフレーズを可能な限りグレーティングで繰り返し、誰もが問題を引き起こします。 特に観客。 公正であるためには、彼らの行動が理にかなっている理由はあるが、それでも彼らはまだ開発されておらず、興味深いものでもない。 複雑さを増す同情的な悪役との大きな例外が1つありますが、私はそれを誰かに害しません。 私はまた、2人の執事Zakennaのようなものです。 彼らは開発されていませんが、彼らはかなり陽気です。 光の庭園はもう一つの弱点です。 それらのほとんどはまれなものです。 例外はPollunです。 愛がドキドキにいるのと同じように迷惑でないなら、彼は本当に近くに来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションは大部分が本当に良いです。 二人組は、ちょうど退屈に見える悪役の二番目のセットを除いて、良いデザインを持っています。 彼女のデザインはかっこいいですが、実際には表現を変えたり変更したりすることはありません。 それはまた、本当に良い物理的な行動の順序と詳細な背景を持っています。 モンスターは素晴らしく創造的で、私は彼らが失うときに謝罪する小さな黒い星が好きです。 彼らはシンプルですが、うまくいっています。 それは反復ストック映像から少し苦しんでいます。 特に特別な攻撃の点で。  NagisaとHonokaは、彼らがシリーズで使っている2つの主要な攻撃を持っていて、それらを設定するために使用されるアニメーションはかなりよく似ています。 それらの大きな違いは、どのような種類のビームが発射されるかです。 彼らも光の女王と全く怠惰になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホナヨウコとゆかなはどちらも渚とホノカのような強烈なパフォーマンスを披露します。 実際、キャストの大部分は彼らの役割に本当にうまくいきます。 仙台えりと木内玲子も本当にうまくやっており、小野健一はかなり威圧的な悪役になる。 大きな問題は、池沢春奈です。 彼女は悪い俳優ではありませんが、彼女は常に泣き叫び、叫び声を鳴らす人物を声に出します。 正直なところ、私はキャラクターとしての彼の主な目的は迷惑であるため、誰もポーランのようなキャラクターでうまくやったとは思わない。 音楽は恒星であり、叙情的な作品をエピソードに組み込んで、大きな効果を発揮するケースがいくつかあります。 特に合唱団のエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマンスについて話すときこれをちょっと触ったので、それをあまり繰り返さないようにします。 こんにちは、私たちは藤村と彼のボーイフレンドを持っています。  ShihoとRinaの間には若干のレイズイがあります。 レ・イェイの主な出典は、ホノカとナギサのリードから来ています。 虹と手を保持することを無視しても、約三百三十回手を握っているが、それらの間には多くの同性愛者がいる。 藤村と一緒に行かない厄介なシーンのすべてに対して、Nagisaはホノカと一緒に10の本当に愛らしいシーンを手に入れます。 この2つは、どれくらい近づいているのかを話し、手を持ってベッドを共有します。 彼らはまたロメオとジ​​ュリエットを演じて、ナギサは彼女のラインを忘れて、驚くべきシーンで純粋に心から話します。 無償の男性愛の関心があっても、シリーズはホーイのために6/10を稼ぐ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ふたりのプリキュアは本当に強いシリーズです。 それは感情的な深さの素晴らしいレベルを持って、それは楽しい、陽気です。 キャラクターの多くはよく発達しており、アクションは素晴らしいし、演技は強いです。 それでも、ポールン、汚れた悪役、ポーラン、過度に使用されたビデオ、ポーラン、そしていくつかの怠け者というストーリーの問題があります。 私の最終評価は8/10です。 私はあなたが魔法の女の子の作品のファンである場合、またはあなたがスーパーsubtextyレディー好き​​なら、それをチェックアウトすることをお勧めします。 だから、それは魔法の女の子の月のためです。 来週は夏の嵐と2月にオープンします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;We&amp;rsquo;ve reached the end of magical girl month, so let&amp;rsquo;s dive back into the Precure franchise. It wasn&amp;rsquo;t that long ago that I looked at Doki Doki Precure, one of the more recent installments in the franchise. This time let&amp;rsquo;s go far, far back to 2004 when Toei animation first started the franchise with Futari wa Precure. Was the series as good back then or is this one of those franchises that got a rough start? Let&amp;rsquo;s take a look and find out.    Story:    Young Misumi Nagisa is in her room when she notices falling stars. One of them crashes into her room, hits her in the head and turns out to be a strange creature that had turned into a cell phone like device. He calls himself Mepple and asks Nagisa to take him to Mipple. She goes out, following his directions only to run into &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;temere&#34;&gt;Temere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;古い&amp;rdquo;戦闘ヒーロー&amp;rdquo;タイプの多くのショーは、現代のものすべてがそうではないことについて、彼らについて何かを持っています。 私はそれが何であるかは分かりませんが、目標の人口統計が何であっても、いつも私を楽しませる90年代の番組のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは魔法の女の子アニメが10代前半と10代前半を目指していると期待しています。 それぞれのエピソードは、お尻をキックする言い訳です。 しかし、この年齢のいくつかのショーとは違って、Pretty Cureは49エピソードにもかかわらずすべてを結びつけているので、フィラーやエピソードがないように見えます。 その年齢の日常的な学生が扱うことに対処しながら、彼らは毎日の学校生活を続けます。 もっと面白くするために、魔法の力を入れて、いくつかのエピソードにまたがる最後の戦いですべてのエピソードを打ち負かす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日の年齢のためのアートは、今日リリースされているものがずっと鮮明で高品質です。アニメーションの進歩によって、一度に画面上に移動するオブジェクトが増えます。 しかし、それは90年代後半の独自の時間のために、これは子供のショーのためにさえ、驚くべきことです。 いくつかのアイテムや主要な存在のための時折の3Dは、ショーではっきりと目立っていますが、それはまだ驚くほどよく混合されています。 そこから、アニメーションの残りの部分は大規模な戦闘の時に跳ね上がり、あまりにも速く起こっているように思える。 しかし、目立つアニメーションは、背景や風景から目立つことはほとんどありません。すべてがよく混ざり合っているため、アニメーションが一緒に作られていて、まだキャンバス上で行われていないようです。 しかし、その後、過度に目立つ時間のシーンが再利用されるようになります。 あなたがカウントを失い、実際のショーに戻って過去のものをスキップするようになるまでのいくつか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は非常にオフであった。 多くの時間は、毎回のエピソードごとにテーマが再利用されました。 実際にあなたがビートに移動させるいくつかのテーマがありましたが、それはそのキャッチーです。 あなたはロック、ジャズ、オーケストラ、または何かもっとファンクが好きかどうか。 プリキュアはそれを持っており、それはうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はどこにでもあります。 メインからセカンダリー、そして悪役まで。 誰もが自分の個性を持ち、学校の場面では、彼らは驚くほどキーで演奏されています。 メインの2人の主人公がショーの主な焦点ですが、副キャラクターでさえもキャラクターの発展が見られるエピソードがあり、それは後のエピソードで呼び出されて言及されているように、主人公のストーリーラインに結びついています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは&amp;hellip;それは多くの面白い部分がある間、まあ、かなり触れて行く。 それはあなたが先に飛び越したいと思ったように、多くの価値ある瞬間を持っています。 彼らは2つ目のエピソードのいずれかが起こるように見えるので、彼らはかなり手を携えていたようだ。 最後に、それぞれのエピソードは、あなたが入り口と終了時を取るときに、約21分ですが、あなたは本当に毎回のエピソードを見るために退屈な地獄になる再利用シーンを考慮すると、まだ多くをスキップして終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Temere/reviews&#34;&gt;Temere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A lot of the older &amp;lsquo;fighting hero&amp;rsquo; type shows have something about them that all the modern day ones do not. While I&amp;rsquo;m unsure what that is, it always seems to be the 90&amp;rsquo;s shows that entertain me no matter what their target demographic is.    Pretty cure is almost exactly what you&amp;rsquo;d expect a magical girl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;selphie&#34;&gt;Selphie-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：私はちょうど私がYTVの新しいエピソードを待ってうんざりしていたので、私は最初にYTVでダブを見て、その後私は下位バージョンで始めたと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見始めたのですか？ ああそうです.Bionixにアニメがないため、YTVはかなり治療しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はあなたの典型的な魔法少女アニメです。 フリルな服装、異常な力で世界を救い、悪者を打ち負かす。 男の子は干渉することができませんでした。 アートはとてもそうですが、それほど美しいものではありません。サウンドは平均的です（サブで）が、真剣にこれを試してみたい場合は、DUB.IT SUCKSを見ないでください！ 声と脚本は完全に混ざり合っていて、オープニングはゴミ箱です。そうではありません。文字はかなり平均的ですが、ナギサとホノカは他のものなしではできません。 しかしそこには、他のすべての魔法少女アニメとは別に、かなりの治療法があります。 戦い。 戦闘ははるかに多くの少年（パンチ、キック、スローのように）はい、そこには虹と光と輝きの膨大な量がありますが、キュアブラックとキュアホワイトは、セーラームーンのようなアニメとは異なり、 いつでもどこでも彼らの力を使うことができます。 また、非常に治癒のもう一つの大きな側面は、男の子がスーパーヘロニーの助けに来ることも、本当にそれを必要としないという事実です。 最も魔法の女の子のアニメには、全体のプッシュアウトをしている少年がいます！ 一方、女の子は男を助けるために魔法の呪文や杖タイプのものを使用しています。  Pretty Cureはそれをすべて所有しています。彼らは、「かなり癒しの大理石のねじ」と呼ばれる本当にクールな攻撃を使用して、暗い側の巨大なミニオンを破壊しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメを楽しんでいました。後半になると、Pretty Cureの全体が退屈になり、watchnigを落としました。 あなたが魔法の女の子のジャンルで新鮮な、新しいひねりを探している場合は、かなり治癒を見て、またはシュゴチャー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Selphie-/reviews&#34;&gt;Selphie-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTE: let me just say that i watched the Dub on YTV first,then i started with the subbed version since i was tired of waiting for the new episodes on YTV.    Ok.Pretty cure.How did i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;candoh&#34;&gt;candoh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はエピソード26で、これまでは素晴らしいショーです。 ストーリーはすべての標準運賃を使った典型的な酒蔵組立です。 私は、この番組のターゲットオーディエンスは、おそらくもっと若い年齢層のものであるという事実に物語の落ち込みがあると考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「物語」の私の問題は、あなたが感情的な魔法の女の子の生活に感情的に投資することは決してないことです。ホノカとナギサはキャラクタータイプとして大きな可能性を秘めているので、それは本当に残念です。 私は彼らの毛皮のような友人のために同じことを言うことができることを望む&amp;hellip;時々私は彼らが携帯電話のサイドキックス -  mepoを処分することを望む！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子たちは一緒に変身し、精巧な生き物を携えた携帯電話＆amp; カードシステム。  1つのスワイプで音楽との叙事詩的な変容を旅してマッチさせる。 彼らがどこにいるのか、彼らがあなたと一緒にやろうとしていることをあなたに知らせる直前に落ちる方法は、私のための変容の最も甘い部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いは、あなたがかなりエピソードの最初のカップルで取得し、それが古くなってしまう数式に従って発生します。 私は彼らの攻撃が今までにアップグレードされたか、新しい攻撃を得ることを望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見たいと思っているのは、エピソード的な戦いのない少女の日常生活を扱うエピソードです。彼らは49のエピソードを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9040&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/candoh/reviews&#34;&gt;candoh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am on episode 26 and thus far it is a fine show. the story is your typical mahou shoujo setup with the all the standard fare. i would a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seriesdoramas&#34;&gt;seriesdoramas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはオリジナルのプリキュアシリーズで、プリキュアを始めるには良いシーズンです。 プリキュアファンがこの番組を判断するにはどうしたらいいですか？
友情は最も重要なことであり、キャラクターはこれをとてもうまく描いています。 キャラクターの発展は素晴らしく、非常に感情的で深いエピソードがあります。 渚さんや穂高幸四郎は、陽と陽のようなものです.NagisaとHonokaは、最初から近く始まっておらず、親友になるための多くの障害を乗り越えなければなりませんでした。 彼らはどんな違いがあってもお互いを補完します。 渚はスポーツを愛していて、嫌な人格を持っている女の子です。Honokaはとても穏やかな、とてもスマートな女の子です。 しかし、どちらも両親の性格が違っていて、恋人は非常にガーリーでロマンチックであり、ホノカはとても強いです。 彼らは魔法少女シリーズで非常にユニークなチームにする魔法の力以上の自分の力を使用するプリキュアチームです。
これらの2つだけでなく、面白​​いですが、他のキャラクター、特にKiriyaという少年が興味深いです。 ふたりはプリキュアは観客に希望を与える非常に心温まるアニメです。 今シーズンは本当にオススメです。 うまくいけば、これを見たことのないプリキュアファンにはチャンスが与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195926&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/seriesdoramas/reviews&#34;&gt;seriesdoramas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the original Pretty Cure serie and is a good season to start Precure. Is weird how can some Precure fans judge this show becaus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanillaicecream&#34;&gt;VanillaIceCream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は魔法の女の子のジャンルの大ファンだから、これまでに7シーズン行ってきた「Pretty Cure」を見ていた時期だと決めました。 私は他の6シーズンがいいのかどうか分かりませんが、最初のものは確かにそうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10
基本的に、ナギサとホノカはミップルとメップルに会い、彼らが伝説の兵士、プリティキュア、ダークゾーンから光の庭を守ることになっていることを知ります。 それはかなりです。 シリーズ全体は基本的にフィラーで、ナギサとホノカはダークゾーンから毎回1つのエピソードで敵と戦っています。 主要なプロットの紆余曲折はなく、ナギサとフジピー先輩の間のロマンスはどこにも出ていないようです。 可能性として最も興味深いのは、シリーズの途中で新しい敵が登場したことでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
芸術は私のためのショーの最高の側面だった。 それに間違いはありませんでしたが、同時に、それは驚くべきことではありませんでした。 私は、しかし、文字のデザインとプリキュアの衣装のようでした。 それ以外は、私にとっては何も目立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10
音は特に思い出深いものではなかった。 芸術のように、それは受け入れられましたが、興味深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4/10
NagisaとHonokaは優れたキャラクターになる可能性を秘めていました。 渚も、「アリエナイ！ ミップルとメップルについては、私は真剣にそれらを絞めたかった。 彼らは魔法の女の子シリーズで見た中で最も迷惑なマスコットでした。  Porunはまた非常に刺激的で、私は自分自身がシリーズのほぼすべての人にとって大きな嫌悪感を抱いていることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：3/10
私が前に言ったように、シリーズ全体はかなり充実していました。 私は最初の数回のエピソードで戦闘シーンを楽しんだが、それはすぐに私のために古くて退屈になった。 私はそれを楽しんだことはなかったし、平日に2つのエピソード、週末に5つの厳しいスケジュールに固執して、私はそれを見守ることを余儀なくされたので、私はできるだけ早くそれを終えることができた。 それは雑用のように感じていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4/10
Pretty Cureは、おそらく私が見た最悪の魔法の女の子ショーです。 それは退屈で楽しいものではなく、私はそれをお勧めしません。 もちろん、それはすべての味の問題です - この最初のシーズンを愛して10年を与えた多くの人々がいます。 おそらく他の季節は良いです - しかし、これは非常に残念でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47325&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VanillaIceCream/reviews&#34;&gt;VanillaIceCream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a big fan of the magical girl genre, so I decided it was about time I watched Pretty Cure, a show which has had 7 seasons so far. I don&amp;rsquo;t know if the other six seasons are any good, but the first one certainly wasn&amp;rsquo;t, which has put me off  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lkagaminer&#34;&gt;lkagaminer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがヒロインが好きなら、それを見てください！
私はこのアニメが好きでした。なぜなら、これは私が見たことのないものだったからです。 私はセーラームーンとパワーパフの女の子を見てきました（そしてその後、私はセーラームーンクリスタルを見始めました）が、これは私に突きつけました。
私は正直なところ、なぜ正確にはわからないのですが、基本的には互いに無力であるからです。 彼らは自分自身で変身することさえできません。 セーラームーンでは、通常、すべての船員がいるわけではありません。 パワーパフの女の子では、彼らは自分で生き残ることができますが、一緒になってより強くなっています。
たぶん2人しかいないからかもしれません。 他のアニメにはもっと多くの人がいました。
おそらく、彼らの力は互いにより結びつき、より良いチームを作り出すからです。 他のアニメで気付いた場合、彼らは並んで作業しますが、結びついていないようです。
P.S. 私はスポイラーなしでこれを作ろうとしました、もし私がしたら、残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lkagaminer/reviews&#34;&gt;lkagaminer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me say, if you like heroines, watch it!  I liked this anime because it was one like  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akiska&#34;&gt;Akiska&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は魔法の女の子をテーマにしたアニメを愛し、私はこれを行かせると思った。 私の期待はかなり十分に始まった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4/10
NagisaとHonokaはMippleとMeppleを会い、彼らがDark Zoneから光の庭を守るために運命付けられた伝説の兵士Pretty Cureであり、残りはフィラーであることを知ります。 私は物語を楽しんだが、いくつかのエピが退屈になり、戦いの場面が同じ戦いの動きを繰り返し、最初の1つの大理石のネジを通して半分まで鈍くなっていた！  2番目の虹の大理石スクリューは、そのような創造性と本当にオリジナルです。 ほとんどのepはナジサとホノカだったんだけど、ダークゾーンで攻撃されてしまった。途中で飽きてきたけど、私はそれを守り続けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アートは十分に上手く描かれていて、私が好きだった衣装はトップではなく、魔法の女の子のテーマを保っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10
魔法少女アニメの平均。 それほど悪くはありませんでしたが、それほど良いことでもありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10
NagisaとHonoka私はキャラクターとしてそれらを好きであり、良いキャラクターになる可能性を持っていましたが、しばらくしてから、ナギサは面倒をみて顔を殴りたがっていました。  Mepple + Mippleは厄介なマスコットを生み出し、porunは彼を絞め殺してしまいました。 私はストーリーに感情的に結びつくことができたが、非常にまれであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：3/10
私は本当にそれを楽しんでいない多くのいくつかの側面は、他の人は私が終わりに私を怒らせている間私に覗いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3/10
私は本当にこの季節を見てから別の季節に気をつけたくなかった。 退屈で貧弱に作られていて、私は誰にもこのことを正直ではないと言っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47641&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akiska/reviews&#34;&gt;Akiska&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love magical girl themed anime&amp;rsquo;s and thought i&amp;rsquo;d give this one a go; My expectations were let down started off pretty well enough.    Story: &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Nagisa and Honoka &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soraxnagisa&#34;&gt;SoraXNagisa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（Facebook上のHateful Anime Truthに書かれているように）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この行だけで私を裁かないでください。 私はあいまいなアニメが大好きです。 そして、私は、新聞の新聞記事で、約二年前にふたりはPretty Cureにチャレンジしました。 プレビュー画像はちょっと興味をそそられていたので、私はそれを撮った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、あなたの典型的な魔法少女アニメにピカピカして、天才的な心を持って何を得ますか？ セーラームーンがしなかったことを手に入れました。  Pretty Cureは、その外見だけのため、アニメを飛ばしやすいものの1つですが、DBZのディレクター、西尾大介（これは彼が私のお気に入りの人物のリストに掲載されている理由です&amp;hellip; あなたはおそらくまだ感銘を受けません。 しかし、それに関係なく、私はここにいるのです。 レビューに乗りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;麻生少女アニメの約99％の悲しいことは、実際にはまったくカバーしていないことです。 彼らは通常、戦いに続いて、戦いに続いて、より多くの展覧会、続いて最後のクレジットで続いて、フィラーと、その後に戦闘でいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重要なことが起こったとき、彼らは実際にエピソード全体を通してその要素に焦点を当て、最終的な戦いに築かれる前に、通常は約3〜4回のエピソードを終わらせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プリキュアは通常の魔法少女アニメと変わりがありません。 それはフィラーの犠牲者になりますが、重要な詳細については実際にその取引を行います。 ストーリーのためにはあまり進まないが、少なくともそれは重要だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが変態シーケンスのこの打撃を思いついたとき、アーティストたちは何かをしていたに違いない。 女の子のための衣装を作る詳細に加えて、攻撃を実際に行うことで詳細レベルを高く設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法少女アニメのアーティストやアニメーターに拍手を送っています.Preureも例外ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友情に基づいたアニメ、苦難を乗り越え、心の中の暗闇と戦うために、2人の主役ヒロインの違いは、夜と同じようなものです。 あなたは馬鹿でスポーティーで、スポーツを愛しています。そして、ホノカは、学校の常住者でもある強力な静かなタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夜と日の意味を見てください。 これらの2つが友人になる方法はあなたの想像力です&amp;hellip;しかし、彼らがどのように友人になったかはまったく明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のようなアニメ愛好家なら、私はこのアニメをスキップしません。 しかし、魔法の女の子はあなたのものではない場合は、あなたが望むなら、あなたはこのアニメから離れることができます。 このかわいいもので行動したい人はおそらくこのショットを与えるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、非常に、強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoraXNagisa/reviews&#34;&gt;SoraXNagisa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(as written on the Hateful Anime Truth on Facebook)    Don&amp;rsquo;t judge me on this line alone; I love some obscure anime. And thus I chanced upon Futari wa Pretty Cure about 6 years ago in a newspaper review in The New Paper. The preview picture looked a bit int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;11am&#34;&gt;11AM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要＆amp; プロット：
Pretty Cureが最初のプリキュアです！ プリキュア！ シリーズ。 ヴェロネ中学2年生の桜クラスの女子生徒2人である美水渚さんと本岡幸四郎さんの特集です。 ある夜ナギサは女の子の代わりに男の子に気付かれることを望み、光の庭からメップルという奇妙な生き物が挨拶されます。 ホノカは希望の王女、ミップルに変わる携帯電話を含む箱を探します。  MeppleとMippleはPretty Cureを見つけてDark Zoneの住民から7つのプリズムストーンを集めて保護するためにLight of Gardenから送られました。 それから、ナギサとホノカは光の庭と自分自身の世界であるレインボーの庭を守るために暗黒の戦士たちとキュアブラックとキュアホワイトを戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
美濃渚はベローネ中学校のラクロスチームのエースであり、ホノカはサイエンスクラブのメンバーです。 最も互換性のある一致？ ほとんど。 しかし、2つは時間の経過とともに機能します。 ナギサは馬鹿で運動能力があり、タコヤキやチョコレートを考えるときにいつも外に出ることがある。 一方、ホノカは文字通りであり、無作為な時には本当に知られる必要のない情報をぼかします。 運動選手ナギサと勇者ホノカのコンビネーションは、シリーズ全体で私たちのプリキュアの間に面白い相互作用を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; グラフィックス：
アニメの芸術は容認できます。 特にあなたに夢中になるものは何もありませんが、どちらもあなたをオフにするものではありません。 シリーズのいくつかの点では、アートの品質が通常より少し低いことに気づくでしょうが、他のものでは、それはいつもよりも気づくでしょう。 これは魔法少女なので、私はアートセクションの変容シーンについて話をしなければなりません。 最初はセーラームーン、ナノハ、ユリ矯正士などと比較して感動しませんでしたが、しばらくして私はそれに慣れました。 プリキュアの攻撃は、特にシリーズの第2弾で特に注目されました。 実際、彼らはエピソードのハイライトの1つでした：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽＆amp; 音：
オープニングとエンディングのテーマは、典型的な段ボールの魔法少女の曲でした。 おしゃれで、明るく、ガール。 Pretty Cure Marble Screw！ &amp;lsquo;シリーズのすべてを通して。 私は特にデュオからゆかなを選ぶことができ、とてもかわいいと言っていました。  YoukoさんとYukanaさんの素晴らしい仕事です。 最初は私は彼らに耳を傾けましたが、しばらくして、あなたの頭の中でぴったりとぴったり合っていることが分かりました。 声優の声で、優香子の声が瞬時に飛び出しました。 彼女はとてもカワイです^ _ ^。 一方、渚は前にアニメで聞いたことのないよこの声に声をかける。 私は彼女が少し迷惑であると思ったが、エピソード10かそこらで、私は彼女のキャッチフレーズ &amp;lsquo;Arienaiiiiiii&amp;rsquo;すべてのエピソードに慣れた。 私が声の演技について話すことに言及しなければならないことの1つは、彼らが彼らの攻撃の名前を言った方法でした。 私は彼らの声を聞いて疲れたことはありません &amp;lsquo;ブラックサンダー！ ホワイトサンダー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; 閉じるコメント：
魔法少女のファンであることは、私が気分が悪い時や、ちょっと気分が悪いときに私を迎えることができる、軽い友好的な雰囲気のためです。  Pretty Cureは失望しませんでした。 それは時には少し遅く、私は物語が最後に向かって少しドラッグされたと思ったが、魔王少女のファンはプリキュアが好きです。 若い愛のような典型的でクリシィな要素と正義のための戦いのバランスをとることは、このシリーズでは重要であり、ショーを通してかなり多くのことを示しています。 全体的に私はショーに7を与えました。遅いペーシングのポイント、いくつかのポイントでのアートの低下、オープニングとエンディングのボール紙のサウンドが失われました。 しかし、これらのことにもかかわらず、魔法少女はこの楽しいシリーズを見て時間を取る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/11AM/reviews&#34;&gt;11AM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Synopsis &amp;amp; Plot:  Pretty Cure is the first Precure! of the Precure! series. It features Nagisa Misumi and Honoka Yukishiro, two girls of Verone Junior High’s 2nd year Sakura class. One night Nagisa makes a wish to be noticed by boys instead of girls and is greeted by a strange creature named Mepple from the Garden of Light. Honoka finds a box containing a cellphone th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;estta&#34;&gt;estta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は長い文章や物を書くのではないが、ここに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はセーラームーンを襲った直後、アニメふたりのプリキュアを見始めた。 いくつかの類似点があったからです。
ふたりのプリキュールには、違う2人の女の子がいます。  1つはスポーティな女の子で、彼女の学校のラクロスチームのチームキャプテンです。 彼女の名前は渚渚です。
他の女の子は、ブックワームであり、学校のサイエンスクラブのリーダーであるスマートな女の子です。 ホノカユキシロ。
これらの2人の女の子には、世界を救う力が与えられています。 彼らは主にキック、パンチ、嵐の攻撃など
しかし、3人目の女の子が来るとき、彼女は彼女の杖のことでこの魔法のことをすることができます。 彼らは悪者を打ち負かし、ダダダに勝つ、そしてええ。
非常に中毒性のアニメが、私の好きな原因ではなく、各エピソードで同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何かをして、ブーム！ 悪い男が登場する。 女の子はお尻を蹴る。 誰もが再び幸せです。 物事をする。 チャット、感情的なことは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、最高のアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=148167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/estta/reviews&#34;&gt;estta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not much for writing long pieces of writing and stuff but here goes.    I first started watching  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちは魔法の女の子の月の終わりに達したので、プリキュアフランチャイズに戻ってみましょう。 昔、私はフランチャイズの最近の分割払いの一つであるDoki Doki Precureを見ていました。 今度は東映アニメーションが最初に二人のプリキュアとフランチャイズを始めた2004年にはじまりました。 シリーズは良かったのか、それとも大まかなスタートを切ったフランチャイズの1つですか？ 見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は落ちる星に気付くと、若い渚の渚が部屋にいます。 そのうちの1つが彼女の部屋にぶつかり、頭の中で彼女に当たって、デバイスのような携帯電話に変わった奇妙な生き物であることが分かります。 彼はMeppleと呼んで、Nagisaに彼をMippleに連れて行くように頼む。 彼女は、自分がほとんど知らない同級生に走るよう指示するだけで、外出する。  2人は、彼が歌舞伎劇場に所属しているように見えるジャンルックピサードという奇妙な悪役に襲われます。 彼と戦うために、彼らは手を持ち、虹を通り抜けてプリキュアに変身します。 彼を追い払った後、彼らはメープルとミップルがダークキングの侵略された光の庭の住人であることを知ります。 それを保存するためには、彼らは彼の手先を倒して7つのプリズムストーンを手に入れなければなりません。そのうち2つは既に持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように物語の問題を開いてみましょう。  1つは、ストーリーアークがちょっと奇妙だということです。 作家たちは、このシリーズでは既に26回のエピソードしか出ていないと思っていたので、すでにフィナーレのためにすべてを設定していて、競合を再燃させなければならなかったときには、ほぼ2倍の長さになると見ていました。 私はシリーズに余分な23のエピソードがあることをうれしく思っています。それらの多くは本当に良いですが、まだ少なくとも紛争の点では、多くの再踏み込みが必要です。 別の問題は、それらを助けるはずのキャラクターが頻繁にかなり役に立たないということです。 知恵を例に取る。 彼はとても役に立たないので、彼が実際に何かをしているのは、すべての人々のポーランによって行動するように言われなければならないということです。 血まみれのPollun。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は悪いとは言わないので別に無償のロマンスについて話しますが、それはかなり意味がないので、それを良い要素とは言いません。 しかし、その実行では面白いです。 それはどういう意味ですか？ まあ、それは無益な男の愛の関心のこれまでの積極的な積極的な包含でなければなりません。 彼らは男性の愛の関心を含める必要があったと言われたが、彼らは男にいつも彼の側にいるボーイフレンドを与え、彼と一緒に典型的なロマンスストーリーの熱狂に従事したいと言っていたようだ。 他の人に喜んで走っている人のように、彼を待たせるために謝罪してください。 時にはナギサの怒りを浮かせて、ホノカとの関係を築くための言い訳として使っています。  yaoiとyuriの複合的な力で積極的にそれを妨害しているようなものです。 作家に公平になるために、私がスタジオのために何かを書いていて、彼らがhetを持っていると主張すれば、私は同じことをやっているだろうし、面白い瞬間につながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賞賛されるシリーズはたくさんあります。 二人組は本当に楽しくて面白い瞬間があります。その中には、ホノカの犬を子犬の世話をすることに焦点を当てたエピソードがあります。 もっと魔法少女シリーズは犬についてのエピソードが必要です。 しかし、それはすべて楽しいものではありません。 一連の感情的な深みがあります。 本当に良い悲劇的な瞬間を管理しています。 確かに、彼らは控えめに使われていますが、彼らはまだそこにいて、彼らは本当に働きます。 あまりにも良い時があります。 このシリーズは、主要なプロットポイントを構築し、それらに強い利益を与えることにも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NagisaとHonokaは本当に強いリードであり、優れたダイナミックスを持っています。 彼らの家族や友人たちはよく洗練されており、ほとんどすべてが真実を持っています。 また、彼らと家族や友人との強い交流もあり、彼らの肉体を肉体的に助けます。 私は藤村と彼のボーイフレンドが好きで、技術的に無愛想な愛の関心がある好きな人を見つけるのはまれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役は大きな弱点です。 彼らは多くの人格を持たない大部分はかなり一ノートの文字です。 彼はブラチッとしていて、不愉快で、たいていの場合、同じフレーズを可能な限りグレーティングで繰り返し、誰もが問題を引き起こします。 特に観客。 公正であるためには、彼らの行動が理にかなっている理由はあるが、それでも彼らはまだ開発されておらず、興味深いものでもない。 複雑さを増す同情的な悪役との大きな例外が1つありますが、私はそれを誰かに害しません。 私はまた、2人の執事Zakennaのようなものです。 彼らは開発されていませんが、彼らはかなり陽気です。 光の庭園はもう一つの弱点です。 それらのほとんどはまれなものです。 例外はPollunです。 愛がドキドキにいるのと同じように迷惑でないなら、彼は本当に近くに来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションは大部分が本当に良いです。 二人組は、ちょうど退屈に見える悪役の二番目のセットを除いて、良いデザインを持っています。 彼女のデザインはかっこいいですが、実際には表現を変えたり変更したりすることはありません。 それはまた、本当に良い物理的な行動の順序と詳細な背景を持っています。 モンスターは素晴らしく創造的で、私は彼らが失うときに謝罪する小さな黒い星が好きです。 彼らはシンプルですが、うまくいっています。 それは反復ストック映像から少し苦しんでいます。 特に特別な攻撃の点で。  NagisaとHonokaは、彼らがシリーズで使っている2つの主要な攻撃を持っていて、それらを設定するために使用されるアニメーションはかなりよく似ています。 それらの大きな違いは、どのような種類のビームが発射されるかです。 彼らも光の女王と全く怠惰になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホナヨウコとゆかなはどちらも渚とホノカのような強烈なパフォーマンスを披露します。 実際、キャストの大部分は彼らの役割に本当にうまくいきます。 仙台えりと木内玲子も本当にうまくやっており、小野健一はかなり威圧的な悪役になる。 大きな問題は、池沢春奈です。 彼女は悪い俳優ではありませんが、彼女は常に泣き叫び、叫び声を鳴らす人物を声に出します。 正直なところ、私はキャラクターとしての彼の主な目的は迷惑であるため、誰もポーランのようなキャラクターでうまくやったとは思わない。 音楽は恒星であり、叙情的な作品をエピソードに組み込んで、大きな効果を発揮するケースがいくつかあります。 特に合唱団のエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマンスについて話すときこれをちょっと触ったので、それをあまり繰り返さないようにします。 こんにちは、私たちは藤村と彼のボーイフレンドを持っています。  ShihoとRinaの間には若干のレイズイがあります。 レ・イェイの主な出典は、ホノカとナギサのリードから来ています。 虹と手を保持することを無視しても、約三百三十回手を握っているが、それらの間には多くの同性愛者がいる。 藤村と一緒に行かない厄介なシーンのすべてに対して、Nagisaはホノカと一緒に10の本当に愛らしいシーンを手に入れます。 この2つは、どれくらい近づいているのかを話し、手を持ってベッドを共有します。 彼らはまたロメオとジ​​ュリエットを演じて、ナギサは彼女のラインを忘れて、驚くべきシーンで純粋に心から話します。 無償の男性愛の関心があっても、シリーズはホーイのために6/10を稼ぐ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ふたりのプリキュアは本当に強いシリーズです。 それは感情的な深さの素晴らしいレベルを持って、それは楽しい、陽気です。 キャラクターの多くはよく発達しており、アクションは素晴らしいし、演技は強いです。 それでも、ポールン、汚れた悪役、ポーラン、過度に使用されたビデオ、ポーラン、そしていくつかの怠け者というストーリーの問題があります。 私の最終評価は8/10です。 私はあなたが魔法の女の子の作品のファンである場合、またはあなたがスーパーsubtextyレディー好き​​なら、それをチェックアウトすることをお勧めします。 だから、それは魔法の女の子の月のためです。 来週は夏の嵐と2月にオープンします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;We&amp;rsquo;ve reached the end of magical girl month, so let&amp;rsquo;s dive back into the Precure franchise. It wasn&amp;rsquo;t that long ago that I looked at Doki Doki Precure, one of the more recent installments in the franchise. This time let&amp;rsquo;s go far, far back to 2004 when Toei animation first started the franchise with Futari wa Precure. Was the series as good back then or is this one of those franchises that got a rough start? Let&amp;rsquo;s take a look and find out.    Story:    Young Misumi Nagisa is in her room when she notices falling stars. One of them crashes into her room, hits her in the head and turns out to be a strange creature that had turned into a cell phone like device. He calls himself Mepple and asks Nagisa to take him to Mipple. She goes out, following his directions only to run into &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;temere-1&#34;&gt;Temere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;古い&amp;rdquo;戦闘ヒーロー&amp;rdquo;タイプの多くのショーは、現代のものすべてがそうではないことについて、彼らについて何かを持っています。 私はそれが何であるかは分かりませんが、目標の人口統計が何であっても、いつも私を楽しませる90年代の番組のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは魔法の女の子アニメが10代前半と10代前半を目指していると期待しています。 それぞれのエピソードは、お尻をキックする言い訳です。 しかし、この年齢のいくつかのショーとは違って、Pretty Cureは49エピソードにもかかわらずすべてを結びつけているので、フィラーやエピソードがないように見えます。 その年齢の日常的な学生が扱うことに対処しながら、彼らは毎日の学校生活を続けます。 もっと面白くするために、魔法の力を入れて、いくつかのエピソードにまたがる最後の戦いですべてのエピソードを打ち負かす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日の年齢のためのアートは、今日リリースされているものがずっと鮮明で高品質です。アニメーションの進歩によって、一度に画面上に移動するオブジェクトが増えます。 しかし、それは90年代後半の独自の時間のために、これは子供のショーのためにさえ、驚くべきことです。 いくつかのアイテムや主要な存在のための時折の3Dは、ショーではっきりと目立っていますが、それはまだ驚くほどよく混合されています。 そこから、アニメーションの残りの部分は大規模な戦闘の時に跳ね上がり、あまりにも速く起こっているように思える。 しかし、目立つアニメーションは、背景や風景から目立つことはほとんどありません。すべてがよく混ざり合っているため、アニメーションが一緒に作られていて、まだキャンバス上で行われていないようです。 しかし、その後、過度に目立つ時間のシーンが再利用されるようになります。 あなたがカウントを失い、実際のショーに戻って過去のものをスキップするようになるまでのいくつか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は非常にオフであった。 多くの時間は、毎回のエピソードごとにテーマが再利用されました。 実際にあなたがビートに移動させるいくつかのテーマがありましたが、それはそのキャッチーです。 あなたはロック、ジャズ、オーケストラ、または何かもっとファンクが好きかどうか。 プリキュアはそれを持っており、それはうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はどこにでもあります。 メインからセカンダリー、そして悪役まで。 誰もが自分の個性を持ち、学校の場面では、彼らは驚くほどキーで演奏されています。 メインの2人の主人公がショーの主な焦点ですが、副キャラクターでさえもキャラクターの発展が見られるエピソードがあり、それは後のエピソードで呼び出されて言及されているように、主人公のストーリーラインに結びついています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは&amp;hellip;それは多くの面白い部分がある間、まあ、かなり触れて行く。 それはあなたが先に飛び越したいと思ったように、多くの価値ある瞬間を持っています。 彼らは2つ目のエピソードのいずれかが起こるように見えるので、彼らはかなり手を携えていたようだ。 最後に、それぞれのエピソードは、あなたが入り口と終了時を取るときに、約21分ですが、あなたは本当に毎回のエピソードを見るために退屈な地獄になる再利用シーンを考慮すると、まだ多くをスキップして終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Temere/reviews&#34;&gt;Temere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A lot of the older &amp;lsquo;fighting hero&amp;rsquo; type shows have something about them that all the modern day ones do not. While I&amp;rsquo;m unsure what that is, it always seems to be the 90&amp;rsquo;s shows that entertain me no matter what their target demographic is.    Pretty cure is almost exactly what you&amp;rsquo;d expect a magical girl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;selphie-1&#34;&gt;Selphie-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：私はちょうど私がYTVの新しいエピソードを待ってうんざりしていたので、私は最初にYTVでダブを見て、その後私は下位バージョンで始めたと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見始めたのですか？ ああそうです.Bionixにアニメがないため、YTVはかなり治療しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はあなたの典型的な魔法少女アニメです。 フリルな服装、異常な力で世界を救い、悪者を打ち負かす。 男の子は干渉することができませんでした。 アートはとてもそうですが、それほど美しいものではありません。サウンドは平均的です（サブで）が、真剣にこれを試してみたい場合は、DUB.IT SUCKSを見ないでください！ 声と脚本は完全に混ざり合っていて、オープニングはゴミ箱です。そうではありません。文字はかなり平均的ですが、ナギサとホノカは他のものなしではできません。 しかしそこには、他のすべての魔法少女アニメとは別に、かなりの治療法があります。 戦い。 戦闘ははるかに多くの少年（パンチ、キック、スローのように）はい、そこには虹と光と輝きの膨大な量がありますが、キュアブラックとキュアホワイトは、セーラームーンのようなアニメとは異なり、 いつでもどこでも彼らの力を使うことができます。 また、非常に治癒のもう一つの大きな側面は、男の子がスーパーヘロニーの助けに来ることも、本当にそれを必要としないという事実です。 最も魔法の女の子のアニメには、全体のプッシュアウトをしている少年がいます！ 一方、女の子は男を助けるために魔法の呪文や杖タイプのものを使用しています。  Pretty Cureはそれをすべて所有しています。彼らは、「かなり癒しの大理石のねじ」と呼ばれる本当にクールな攻撃を使用して、暗い側の巨大なミニオンを破壊しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメを楽しんでいました。後半になると、Pretty Cureの全体が退屈になり、watchnigを落としました。 あなたが魔法の女の子のジャンルで新鮮な、新しいひねりを探している場合は、かなり治癒を見て、またはシュゴチャー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Selphie-/reviews&#34;&gt;Selphie-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTE: let me just say that i watched the Dub on YTV first,then i started with the subbed version since i was tired of waiting for the new episodes on YTV.    Ok.Pretty cure.How did i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;candoh-1&#34;&gt;candoh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はエピソード26で、これまでは素晴らしいショーです。 ストーリーはすべての標準運賃を使った典型的な酒蔵組立です。 私は、この番組のターゲットオーディエンスは、おそらくもっと若い年齢層のものであるという事実に物語の落ち込みがあると考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「物語」の私の問題は、あなたが感情的な魔法の女の子の生活に感情的に投資することは決してないことです。ホノカとナギサはキャラクタータイプとして大きな可能性を秘めているので、それは本当に残念です。 私は彼らの毛皮のような友人のために同じことを言うことができることを望む&amp;hellip;時々私は彼らが携帯電話のサイドキックス -  mepoを処分することを望む！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子たちは一緒に変身し、精巧な生き物を携えた携帯電話＆amp; カードシステム。  1つのスワイプで音楽との叙事詩的な変容を旅してマッチさせる。 彼らがどこにいるのか、彼らがあなたと一緒にやろうとしていることをあなたに知らせる直前に落ちる方法は、私のための変容の最も甘い部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いは、あなたがかなりエピソードの最初のカップルで取得し、それが古くなってしまう数式に従って発生します。 私は彼らの攻撃が今までにアップグレードされたか、新しい攻撃を得ることを望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見たいと思っているのは、エピソード的な戦いのない少女の日常生活を扱うエピソードです。彼らは49のエピソードを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9040&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/candoh/reviews&#34;&gt;candoh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am on episode 26 and thus far it is a fine show. the story is your typical mahou shoujo setup with the all the standard fare. i would a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seriesdoramas-1&#34;&gt;seriesdoramas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはオリジナルのプリキュアシリーズで、プリキュアを始めるには良いシーズンです。 プリキュアファンがこの番組を判断するにはどうしたらいいですか？
友情は最も重要なことであり、キャラクターはこれをとてもうまく描いています。 キャラクターの発展は素晴らしく、非常に感情的で深いエピソードがあります。 渚さんや穂高幸四郎は、陽と陽のようなものです.NagisaとHonokaは、最初から近く始まっておらず、親友になるための多くの障害を乗り越えなければなりませんでした。 彼らはどんな違いがあってもお互いを補完します。 渚はスポーツを愛していて、嫌な人格を持っている女の子です。Honokaはとても穏やかな、とてもスマートな女の子です。 しかし、どちらも両親の性格が違っていて、恋人は非常にガーリーでロマンチックであり、ホノカはとても強いです。 彼らは魔法少女シリーズで非常にユニークなチームにする魔法の力以上の自分の力を使用するプリキュアチームです。
これらの2つだけでなく、面白​​いですが、他のキャラクター、特にKiriyaという少年が興味深いです。 ふたりはプリキュアは観客に希望を与える非常に心温まるアニメです。 今シーズンは本当にオススメです。 うまくいけば、これを見たことのないプリキュアファンにはチャンスが与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195926&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/seriesdoramas/reviews&#34;&gt;seriesdoramas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the original Pretty Cure serie and is a good season to start Precure. Is weird how can some Precure fans judge this show becaus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanillaicecream-1&#34;&gt;VanillaIceCream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は魔法の女の子のジャンルの大ファンだから、これまでに7シーズン行ってきた「Pretty Cure」を見ていた時期だと決めました。 私は他の6シーズンがいいのかどうか分かりませんが、最初のものは確かにそうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10
基本的に、ナギサとホノカはミップルとメップルに会い、彼らが伝説の兵士、プリティキュア、ダークゾーンから光の庭を守ることになっていることを知ります。 それはかなりです。 シリーズ全体は基本的にフィラーで、ナギサとホノカはダークゾーンから毎回1つのエピソードで敵と戦っています。 主要なプロットの紆余曲折はなく、ナギサとフジピー先輩の間のロマンスはどこにも出ていないようです。 可能性として最も興味深いのは、シリーズの途中で新しい敵が登場したことでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
芸術は私のためのショーの最高の側面だった。 それに間違いはありませんでしたが、同時に、それは驚くべきことではありませんでした。 私は、しかし、文字のデザインとプリキュアの衣装のようでした。 それ以外は、私にとっては何も目立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10
音は特に思い出深いものではなかった。 芸術のように、それは受け入れられましたが、興味深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4/10
NagisaとHonokaは優れたキャラクターになる可能性を秘めていました。 渚も、「アリエナイ！ ミップルとメップルについては、私は真剣にそれらを絞めたかった。 彼らは魔法の女の子シリーズで見た中で最も迷惑なマスコットでした。  Porunはまた非常に刺激的で、私は自分自身がシリーズのほぼすべての人にとって大きな嫌悪感を抱いていることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：3/10
私が前に言ったように、シリーズ全体はかなり充実していました。 私は最初の数回のエピソードで戦闘シーンを楽しんだが、それはすぐに私のために古くて退屈になった。 私はそれを楽しんだことはなかったし、平日に2つのエピソード、週末に5つの厳しいスケジュールに固執して、私はそれを見守ることを余儀なくされたので、私はできるだけ早くそれを終えることができた。 それは雑用のように感じていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4/10
Pretty Cureは、おそらく私が見た最悪の魔法の女の子ショーです。 それは退屈で楽しいものではなく、私はそれをお勧めしません。 もちろん、それはすべての味の問題です - この最初のシーズンを愛して10年を与えた多くの人々がいます。 おそらく他の季節は良いです - しかし、これは非常に残念でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47325&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VanillaIceCream/reviews&#34;&gt;VanillaIceCream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a big fan of the magical girl genre, so I decided it was about time I watched Pretty Cure, a show which has had 7 seasons so far. I don&amp;rsquo;t know if the other six seasons are any good, but the first one certainly wasn&amp;rsquo;t, which has put me off  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lkagaminer-1&#34;&gt;lkagaminer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがヒロインが好きなら、それを見てください！
私はこのアニメが好きでした。なぜなら、これは私が見たことのないものだったからです。 私はセーラームーンとパワーパフの女の子を見てきました（そしてその後、私はセーラームーンクリスタルを見始めました）が、これは私に突きつけました。
私は正直なところ、なぜ正確にはわからないのですが、基本的には互いに無力であるからです。 彼らは自分自身で変身することさえできません。 セーラームーンでは、通常、すべての船員がいるわけではありません。 パワーパフの女の子では、彼らは自分で生き残ることができますが、一緒になってより強くなっています。
たぶん2人しかいないからかもしれません。 他のアニメにはもっと多くの人がいました。
おそらく、彼らの力は互いにより結びつき、より良いチームを作り出すからです。 他のアニメで気付いた場合、彼らは並んで作業しますが、結びついていないようです。
P.S. 私はスポイラーなしでこれを作ろうとしました、もし私がしたら、残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lkagaminer/reviews&#34;&gt;lkagaminer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me say, if you like heroines, watch it!  I liked this anime because it was one like  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akiska-1&#34;&gt;Akiska&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は魔法の女の子をテーマにしたアニメを愛し、私はこれを行かせると思った。 私の期待はかなり十分に始まった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4/10
NagisaとHonokaはMippleとMeppleを会い、彼らがDark Zoneから光の庭を守るために運命付けられた伝説の兵士Pretty Cureであり、残りはフィラーであることを知ります。 私は物語を楽しんだが、いくつかのエピが退屈になり、戦いの場面が同じ戦いの動きを繰り返し、最初の1つの大理石のネジを通して半分まで鈍くなっていた！  2番目の虹の大理石スクリューは、そのような創造性と本当にオリジナルです。 ほとんどのepはナジサとホノカだったんだけど、ダークゾーンで攻撃されてしまった。途中で飽きてきたけど、私はそれを守り続けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アートは十分に上手く描かれていて、私が好きだった衣装はトップではなく、魔法の女の子のテーマを保っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10
魔法少女アニメの平均。 それほど悪くはありませんでしたが、それほど良いことでもありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10
NagisaとHonoka私はキャラクターとしてそれらを好きであり、良いキャラクターになる可能性を持っていましたが、しばらくしてから、ナギサは面倒をみて顔を殴りたがっていました。  Mepple + Mippleは厄介なマスコットを生み出し、porunは彼を絞め殺してしまいました。 私はストーリーに感情的に結びつくことができたが、非常にまれであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：3/10
私は本当にそれを楽しんでいない多くのいくつかの側面は、他の人は私が終わりに私を怒らせている間私に覗いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3/10
私は本当にこの季節を見てから別の季節に気をつけたくなかった。 退屈で貧弱に作られていて、私は誰にもこのことを正直ではないと言っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47641&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akiska/reviews&#34;&gt;Akiska&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love magical girl themed anime&amp;rsquo;s and thought i&amp;rsquo;d give this one a go; My expectations were let down started off pretty well enough.    Story: &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Nagisa and Honoka &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soraxnagisa-1&#34;&gt;SoraXNagisa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（Facebook上のHateful Anime Truthに書かれているように）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この行だけで私を裁かないでください。 私はあいまいなアニメが大好きです。 そして、私は、新聞の新聞記事で、約二年前にふたりはPretty Cureにチャレンジしました。 プレビュー画像はちょっと興味をそそられていたので、私はそれを撮った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、あなたの典型的な魔法少女アニメにピカピカして、天才的な心を持って何を得ますか？ セーラームーンがしなかったことを手に入れました。  Pretty Cureは、その外見だけのため、アニメを飛ばしやすいものの1つですが、DBZのディレクター、西尾大介（これは彼が私のお気に入りの人物のリストに掲載されている理由です&amp;hellip; あなたはおそらくまだ感銘を受けません。 しかし、それに関係なく、私はここにいるのです。 レビューに乗りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;麻生少女アニメの約99％の悲しいことは、実際にはまったくカバーしていないことです。 彼らは通常、戦いに続いて、戦いに続いて、より多くの展覧会、続いて最後のクレジットで続いて、フィラーと、その後に戦闘でいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重要なことが起こったとき、彼らは実際にエピソード全体を通してその要素に焦点を当て、最終的な戦いに築かれる前に、通常は約3〜4回のエピソードを終わらせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プリキュアは通常の魔法少女アニメと変わりがありません。 それはフィラーの犠牲者になりますが、重要な詳細については実際にその取引を行います。 ストーリーのためにはあまり進まないが、少なくともそれは重要だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが変態シーケンスのこの打撃を思いついたとき、アーティストたちは何かをしていたに違いない。 女の子のための衣装を作る詳細に加えて、攻撃を実際に行うことで詳細レベルを高く設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法少女アニメのアーティストやアニメーターに拍手を送っています.Preureも例外ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友情に基づいたアニメ、苦難を乗り越え、心の中の暗闇と戦うために、2人の主役ヒロインの違いは、夜と同じようなものです。 あなたは馬鹿でスポーティーで、スポーツを愛しています。そして、ホノカは、学校の常住者でもある強力な静かなタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夜と日の意味を見てください。 これらの2つが友人になる方法はあなたの想像力です&amp;hellip;しかし、彼らがどのように友人になったかはまったく明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のようなアニメ愛好家なら、私はこのアニメをスキップしません。 しかし、魔法の女の子はあなたのものではない場合は、あなたが望むなら、あなたはこのアニメから離れることができます。 このかわいいもので行動したい人はおそらくこのショットを与えるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、非常に、強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoraXNagisa/reviews&#34;&gt;SoraXNagisa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(as written on the Hateful Anime Truth on Facebook)    Don&amp;rsquo;t judge me on this line alone; I love some obscure anime. And thus I chanced upon Futari wa Pretty Cure about 6 years ago in a newspaper review in The New Paper. The preview picture looked a bit int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;11am-1&#34;&gt;11AM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要＆amp; プロット：
Pretty Cureが最初のプリキュアです！ プリキュア！ シリーズ。 ヴェロネ中学2年生の桜クラスの女子生徒2人である美水渚さんと本岡幸四郎さんの特集です。 ある夜ナギサは女の子の代わりに男の子に気付かれることを望み、光の庭からメップルという奇妙な生き物が挨拶されます。 ホノカは希望の王女、ミップルに変わる携帯電話を含む箱を探します。  MeppleとMippleはPretty Cureを見つけてDark Zoneの住民から7つのプリズムストーンを集めて保護するためにLight of Gardenから送られました。 それから、ナギサとホノカは光の庭と自分自身の世界であるレインボーの庭を守るために暗黒の戦士たちとキュアブラックとキュアホワイトを戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
美濃渚はベローネ中学校のラクロスチームのエースであり、ホノカはサイエンスクラブのメンバーです。 最も互換性のある一致？ ほとんど。 しかし、2つは時間の経過とともに機能します。 ナギサは馬鹿で運動能力があり、タコヤキやチョコレートを考えるときにいつも外に出ることがある。 一方、ホノカは文字通りであり、無作為な時には本当に知られる必要のない情報をぼかします。 運動選手ナギサと勇者ホノカのコンビネーションは、シリーズ全体で私たちのプリキュアの間に面白い相互作用を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; グラフィックス：
アニメの芸術は容認できます。 特にあなたに夢中になるものは何もありませんが、どちらもあなたをオフにするものではありません。 シリーズのいくつかの点では、アートの品質が通常より少し低いことに気づくでしょうが、他のものでは、それはいつもよりも気づくでしょう。 これは魔法少女なので、私はアートセクションの変容シーンについて話をしなければなりません。 最初はセーラームーン、ナノハ、ユリ矯正士などと比較して感動しませんでしたが、しばらくして私はそれに慣れました。 プリキュアの攻撃は、特にシリーズの第2弾で特に注目されました。 実際、彼らはエピソードのハイライトの1つでした：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽＆amp; 音：
オープニングとエンディングのテーマは、典型的な段ボールの魔法少女の曲でした。 おしゃれで、明るく、ガール。 Pretty Cure Marble Screw！ &amp;lsquo;シリーズのすべてを通して。 私は特にデュオからゆかなを選ぶことができ、とてもかわいいと言っていました。  YoukoさんとYukanaさんの素晴らしい仕事です。 最初は私は彼らに耳を傾けましたが、しばらくして、あなたの頭の中でぴったりとぴったり合っていることが分かりました。 声優の声で、優香子の声が瞬時に飛び出しました。 彼女はとてもカワイです^ _ ^。 一方、渚は前にアニメで聞いたことのないよこの声に声をかける。 私は彼女が少し迷惑であると思ったが、エピソード10かそこらで、私は彼女のキャッチフレーズ &amp;lsquo;Arienaiiiiiii&amp;rsquo;すべてのエピソードに慣れた。 私が声の演技について話すことに言及しなければならないことの1つは、彼らが彼らの攻撃の名前を言った方法でした。 私は彼らの声を聞いて疲れたことはありません &amp;lsquo;ブラックサンダー！ ホワイトサンダー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; 閉じるコメント：
魔法少女のファンであることは、私が気分が悪い時や、ちょっと気分が悪いときに私を迎えることができる、軽い友好的な雰囲気のためです。  Pretty Cureは失望しませんでした。 それは時には少し遅く、私は物語が最後に向かって少しドラッグされたと思ったが、魔王少女のファンはプリキュアが好きです。 若い愛のような典型的でクリシィな要素と正義のための戦いのバランスをとることは、このシリーズでは重要であり、ショーを通してかなり多くのことを示しています。 全体的に私はショーに7を与えました。遅いペーシングのポイント、いくつかのポイントでのアートの低下、オープニングとエンディングのボール紙のサウンドが失われました。 しかし、これらのことにもかかわらず、魔法少女はこの楽しいシリーズを見て時間を取る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/11AM/reviews&#34;&gt;11AM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Synopsis &amp;amp; Plot:  Pretty Cure is the first Precure! of the Precure! series. It features Nagisa Misumi and Honoka Yukishiro, two girls of Verone Junior High’s 2nd year Sakura class. One night Nagisa makes a wish to be noticed by boys instead of girls and is greeted by a strange creature named Mepple from the Garden of Light. Honoka finds a box containing a cellphone th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;estta-1&#34;&gt;estta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は長い文章や物を書くのではないが、ここに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はセーラームーンを襲った直後、アニメふたりのプリキュアを見始めた。 いくつかの類似点があったからです。
ふたりのプリキュールには、違う2人の女の子がいます。  1つはスポーティな女の子で、彼女の学校のラクロスチームのチームキャプテンです。 彼女の名前は渚渚です。
他の女の子は、ブックワームであり、学校のサイエンスクラブのリーダーであるスマートな女の子です。 ホノカユキシロ。
これらの2人の女の子には、世界を救う力が与えられています。 彼らは主にキック、パンチ、嵐の攻撃など
しかし、3人目の女の子が来るとき、彼女は彼女の杖のことでこの魔法のことをすることができます。 彼らは悪者を打ち負かし、ダダダに勝つ、そしてええ。
非常に中毒性のアニメが、私の好きな原因ではなく、各エピソードで同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何かをして、ブーム！ 悪い男が登場する。 女の子はお尻を蹴る。 誰もが再び幸せです。 物事をする。 チャット、感情的なことは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、最高のアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=148167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/estta/reviews&#34;&gt;estta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not much for writing long pieces of writing and stuff but here goes.    I first started watching  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>