<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/neko-no-ongaeshi/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/neko-no-ongaeshi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Neko no Ongaeshi</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/neko-no-ongaeshi</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/neko-no-ongaeshi</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/1/597.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/597/Neko_no_Ongaeshi/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/597/Neko_no_Ongaeshi/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kahlua-coco&#34;&gt;kahlua_coco&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですが、うまくいけば、ここではコミュニティにとって役に立つことでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：キャットリターンはスタジオジブリの映画「Whisper of the Heart」のサイドストーリーです。 本質的に、これは物語の中の別の物語であり、その概念を非常に巧妙にする。 それはオリジナルのショーの古いキャラクターを、The NutcrackerやAlice in Wonderlandと同様の雰囲気のプロットに戻します。 それは恥ずかしがり屋の女の子が別の土地に運ばれ、その過程で自分自身についてもっと学ぶという幻想です。 物語の背後にある道徳的なものは感動的なものであり、それはうまく配信されます。 おそらく誰かが見つけられるかもしれない唯一の欠点は、すべてがあまりにも幸せに終わっていることです[ストーリーがあまりにも予測可能である]ということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：高品質のアニメーションで有名なスタジオから来たと考えれば、芸術はまともです。 しかし、私は映画がDVDやテレビの画面で見られるかもしれないものよりも少し品質が低いサイトで映画を見た。 芸術が賞賛されるシーンがいくつかあります。 これには、動物の解剖学と都市の場面が含まれます。 いくつかのシーンはきわめてきめ細かく描写されていましたが、時には色が鮮やかではありませんでした。  [これは単に映画の中で提示されたスタイルかもしれません。 それは今日のより活気のあるショーのいくつかと比較することはできませんが、それでもまだうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：音はまあまあだったが、より良いかもしれなかった。 もし歌があれば、彼らは強くないか思い出深いものではなかった。 それはショーを提供するのに十分なストレートフォワードのサウンドでした。 主人公の声優はいい仕事をしていた。 オーディオはこの映画の中で最も強い領域ではありませんでしたが、悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このキャラクターの性格は、おそらくこのようなストーリーにとって典型的なものでした。 しかし、ストーリーの流れを助けるために、彼らが映画に描写する多くの側面があります。 主人公春の中にもキャラクターが展開していますが、その変化はやや突然短命でした。 それはまだそれが最終的にうまく一緒にうまく収まるようにする。 キャラクター自体はストーリーや楽しさと同じくらい強いわけではありませんが、かなりコミカルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私の意見では、これは映画の最強のポイントです。 皮肉な、あるいはユーモラスなことが起こる瞬間がいつでもあります。 彼らは聴衆を笑わせるために最善を尽くします。 キャラクターが作った気まぐれな言葉や愚かな発言でなければ、それはプロット自体の中の非常にアクションです。 私は映画をとても楽しんでいましたし、しばらくのうちにあまり気分が悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、猫のリターンは、コミカルで甘い物語です。 これは真剣に受けなければならないものではありません。 ジョークと全面的ないたずらで奇妙で不気味な幻想です。 私はそれがスタジオジブリのファンのために見なければならないと感じています。 しかし、スタジオジブリの他の作品になじみがなくても、この物語はあなたに素晴らしい（奇抜ではないにしても）印象を残してくれると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1882&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kahlua_coco/reviews&#34;&gt;kahlua_coco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, but hopefully it is of some use to the community here.     Story: The Cat Returns is a side story to the Studio Ghibli film, &amp;lsquo;Whisper of the Heart&amp;rsquo;. In essence, it is a separate story within a story, which makes the concept quite clever. It brings back old characters &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jturner&#34;&gt;JTurner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジブリが間違ってはいけないと信じているファンがいます。 しかし、風の谷のナウシカ、モノノーク姫、空の城、スピリット・アウェイのような古典を私たちに与えたスタジオでさえ、第二級の努力をすることができます。 ジブリライブラリーへの興味深いエントリである猫のリターンは、そのような映画の一つです。 新人の森田浩之監督による近藤義文の魔法の囁き - 原作に挑戦しているスタジオにはまったく聞いたことのない映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸運な高校生の春を巻き込んだこの漫画は、猫がトラックに乗って救助された後に猫の王国に逃げ出したが、ディズニーのような形で役に立つとは言いがたい。 宮崎と高畑の作品は決して分かち合いませんでした。それはこの映画には害です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もっと問題になるのは、「あなた自身を信じる」というメッセージです。 視聴者が主人公の苦闘を見て、母国に帰るために学ばなければならないことを決めるのではなく、春は映画の途中でこのメッセージを口頭で口頭に出します。 これがテーマを損なうだけでなく、究極の解決策がそれよりも満足できるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンは、決して悪い映画ではありません。 それは貴重な喜びの瞬間（小さな、汚い子猫の魚のクラッカーと非常に魅力的なボールルームのダンスシーケンスを与える若い女の子を参照してください愛らしいシーン）、コメディの健康的なシェア（主にぬいぐるみ ）、そして本当に記憶に残る一人のキャラクター、バロン（彼の存在は映画全体を運んでいる）という名前で、豪華で優雅な衣装の「貴族の衣装」アンティーク。 しかし、子供や家族にとっては間違いなく罰金はあるものの、映画は最終的には物語的にも芸術的にも弱い努力を払っています（絵画はカラフルで想像力豊かですが、ジブリから期待される磨きが欠けています）。 特に印象的ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aurally、猫の返品には間違いがありません。 能美雄二（ハスの囁き）の楽譜は楽しくオーケストラとチャーミングで、クローズド・クレジットに付随するエンディング・テーマ・ソングは素敵でキャッチです。 そして、もちろん、ディズニーは映画を英語に翻訳するための一流のキャストを提供するという別のすばらしい仕事をしています。 これには、Tim Curry、Peter Boyle、Elliot Gouldが含まれます。 特に特別なクレジットは、控え目な、デボネール男爵としては完璧なCary Elwes（Porco RossoのDonald Curtis）です。 スペクトルの反対側では、Anne HathawayのHaruは、良いものの、時にはあまりにも喧嘩している。 確かに、これは彼女がどのようになっているのかですが、それはキャラクターの好き嫌いを損なうものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述したように、子供たちは明らかにThe Cat Returnsを楽しむことができますが、スタジオのより記憶に残る機能とは対照的に、それは不本意に不足します。 最悪のアニメーション機能よりも優れていますが、これまでのところ、The Cat Returnsはスタジオジブリ映画の中で最も弱いものです。 ジブリの完了者は「コレクション全体を所有する」ためにピックアップしますが、トップ10のリストには入っていない可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3148&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JTurner/reviews&#34;&gt;JTurner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are a group of fans who believe that Ghibli can do no wrong. Yet even the studio who gave us classics such as Nausicaa of the Valley of the Wind, Princess Mononoke, Castle in the Sky, and Spirited Away, are capable of turning out a second-class effort. The Cat Returns, a curious entry to the Ghibli library, is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rangflash&#34;&gt;RangFlash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリからのかなり良い努力、ここに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの話は、他の多くのジブリ映画と非常によく似ています。 キャラクターは魔法の土地に押し込まれたり、普通のものから何かを見ます。 それは元気ではないかもしれませんが、うまくいっています。 それはよく書かれており、よく歩調を合わせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは、映画のために少し平凡です。 文字は非常に単純に描かれ、より立体的に見えるように陰影が欠けています。 しかし、背景の絵はとても美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soundwise、それは非常によく行われます。 音楽は高品質で、ステレオサウンドはうまくマスターされています。 英語のダブはかなりうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、特にあなたが女の子なら、非常に関連性があります。 私の妹と彼女の友人の一人がこれを見て、映画に恋しました。 私はこの理由が中央の女性の主人公だと信じています。 彼女は10代の高校生として現実的かつ信じられないほど描かれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジブリ映画のための少し短いが、それは見る価値があるファンタジーの世界への簡潔で、思い出深い気まぐれな冒険である。 それは全体的に良い映画です。 宮崎さんの作品が好きな人は、これを行こう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私のビデオレビューをここで見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RangFlash/reviews&#34;&gt;RangFlash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A pretty good effort from Studio Ghibli, here.     The story here is very similar to many other Ghibli movies. A charact &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jarrbearr&#34;&gt;Jarrbearr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリは長い歴史を持ち、偉大なプロデューサーとして知られています。 彼らは過去数十年の間に一番のスタジオとして名を馳せ、すぐに名声を上げ、ファンを育てていった。 誰もがおそらく宮崎の映画を見たり、彼の名前を聞いたことがあります。 彼の映画は常に最高品質であり、ジブリが製作する他の映画よりも輝きがちです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;猫のOngashiまたは猫の返品は、長年にわたって良いと悪い意見を両方受けているものです。 ジブリ映画のマラソンを見て、この映画を発見しました。最初はこの映画は穏やかで退屈でしたが、コンセプトで私を楽しませてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、普通の人生を持ち、美しすぎることも特別なものでもない少女、春に続くものです。 彼女は道路上の猫につまずいて、もう一度考えずにそれを救うために走り、それは猫の王子であることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこからの物語は、彼女を喜ばせようとしている猫の冒険に乗り込んで、王子を救うために彼女がしたことを償います。 ある期間にわたって、彼女は王子と婚約するという提案を得て、それは完璧なコメディー/ファンタジーのテーマストーリーに脱出する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;猫は話すことができ、彼らの日常生活、基本的に彼らの土地のようにできる場所に連れて行った。 彼女はそこにとどまっているほど猫に変身し、特定の時間に去っていなければ、猫は永遠に猫を抱きしめた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジブリは、今日の高画質のアートスタイルとほとんどのアニメが一致しないアートスタイルを持っていますが、それでも完璧で見栄えが良いアートスタイルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのためのアートは、私が本当に気難しいものです。 芸術が私が楽しむことができない何かでなければ、私は通常、アニメをより厳しく判断する。 これのための芸術は素晴らしいものではありませんが、製作されたときには完璧です。 キャラクターは本当にきれいに描かれ、猫はすべて異なっていて、それぞれにユニークな特性を持っていました。 芸術は最高のものではないかもしれませんが、いくつかのシーンは綺麗で見ていて、本当にそれらに取り入れられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の音は、おそらく私が最も楽しんでいたものでした。 実際に各シーンのバックグラウンドミュージックは非常に落ち着いていて、映画の気分は本当に良いものになりました。 声優はすべて本当に良い、特に男爵でした、そして、あなたは本当に、キャラクターを生き生きとさせようとする感情を感じることができます。 今、この映画のためのエンディングは、おそらく私が今までに聞いた中で最も落ち着いた曲に終わっているでしょう。 それは本当にキャッチーで、本当に映画を仕上げる良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のキャラクターは実際には本当に喜んで見て、映画をより良くしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、彼女が未知の世界に投げ込まれる普通の人生を生きている少女、春を持っています。 これは、彼女が与える反応から多くの冒険とコメディを引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、男爵、皆を助け、非常に狡猾な猫を持っています。 彼は勇敢な行為で映画をさらに良くし、実際には春の注目を集めるようになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストは猫でできていて、映画を見て楽しませました。 王は誰かが誤審される可能性があるが、彼の意図は悪くない。 王子はあまりにも多くのショータイムを取ることはありませんが、彼が場面にいるときには本当に魅力的です。 最後に、あなたが春を知っている猫、猫の世界に最初に入って、彼女が彼女のことをどう知っているのかについての良い謎を作り出している猫を手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、より一般的な映画に覆われているが、それらと競争することができます。 それの話はユニークで、私はそれが取り組まれたのを初めて見ました。 芸術はその時代には完璧な品質であり、それが今日目指しているジャンルや観客にとってはとても楽しいものでした。 音は私が映画全体で大いに楽しんだもので、エンディングの曲は私にはちょうど完璧です。私はそれに恋しました。 キャラクターはかなり独特で、何がこの映画を作るのですか？ それは、メインランドに新しい土地に移動され、そこから冒険が待っていることに素敵な気持ちを与えます。 私はジブリにこれをチェックするのが大好きな人にお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165993&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jarrbearr/reviews&#34;&gt;Jarrbearr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Ghibli has a long history of film making and is known for its great producers. They&amp;rsquo;ve made a name for themselves as one of the best studios in the past few decades with all the movies that have risen to fame quickly and cultivating fans throughout their entire run. Everyone has probably watched a Miyazaki film or heard his name. His movies are always top quality and tend to outshine the other film &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bennitori&#34;&gt;bennitori&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリは永遠に記憶される古典だけを作るという評判を持っています。 私がジブリの図書館であまり知られていないタイトルのいくつかを使ってマラソンを始めたとしても、あいまいなものでさえも驚くほど良いものでした。 これは私を失望させる最初のジブリ映画です。 それは悪くはなかったけど、それもうまくなかった。 それはちょうどバニラの物語でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）コンセプトはとても良かったです。 しかし、それが処理された方法は、あまりにも簡単に感じた。 猫が王子になったという事実は面白い偶然だった。 しかし、春がちょうど彼女がどこに行く必要があるかを伝える声があったという事実は、あまりにも簡単でした。 説明されていない理由で彼女を助けようとしていたという事実は、とても簡単でした。 物事がうまくいかなくても、毎回問題を解決してくれるdeus ex machinaがあります。 それはすべて簡単すぎました。 ハッピーエンドのための本当の闘いはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）2000年のアニメーションでは、これはかなり良いです。 本当の息をのむようなシーンはありませんでしたが、ダンスシーンはとてもうまくいっていました。 春のキャラクターデザインを除けば、みんな非常にうまく描けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音（6/10）それは仕事をします。 私は思い出に残るものは何も聞こえませんでしたが、それはやるべきことをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（4/10）これは映画の中で最も不快な部分でした。 私は文字通り春、または男爵のことを話すことはできません。 春はいいです&amp;hellip;それはそれです。 彼女は文字通り何もしません。 バロンは、猫であることを除いて、典型的なクールな心臓の鼓動のキャラクターです。 彼はその日を救い、それをやっている間は冷静に聞こえる。 それは彼の個性が春のような穏やかさだと言いました。 目立ったのは牟田だけ。 皮肉なことに、彼は最もバックストーリーを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）この映画は決して不快ではありませんでした。 それについて何も「悪い」ものはありません。 しかしスタジオジブリのようなスタジオから来て、映画は実際よりも悪く感じます。 これが他の誰かによって行われた場合、私はそれが人気のあるキッズ映画であることが分かりました。 しかし、この映画を宮崎映画や親映画（Whisper of the Heart）のような他の作品の隣に置くと、それは本当に悪く見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（6/10）この映画は悪いよりももっと失望していた。 なぜ私はいくつかの人々がそれを望む理由を理解しています。 この映画にはいくつかの素晴らしいアイデアがあります。 しかし、私は彼らの誰も十分に激しく押し込まれていないように感じる。 それは心の囁きが好きな人のための素晴らしいイースターエッグとして機能します。 しかし、スタンドアローンとして、それについて家に書き込むことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192767&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bennitori/reviews&#34;&gt;bennitori&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Ghibli has the reputation of making nothing but classics that will forever be remembered. Even as I&amp;rsquo;ve started marathoning through some of the lesser known titles in the Ghibli library, even the obscure ones were surprisingly good. This &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンはちょっと変わったものです。 これは別のスタジオジブリの映画「囁き心」とつながっていますが、同じ文字はなく、プロットもつながっていません。 基本的に、その映画の主人公はサブプロットの一部としてストーリーを書きます。これはおそらくそのストーリーです。 接続は非常に緩く、かなり重要ではないので、私は心の囁きの前にこれを見直しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンは、春という若い女の子に続いています。 ある午後、トラックで逃げようとしている猫が見えるとき、彼女は学校から帰宅しています。 肯定的な側面では、ストーリーはうまくやっています。 負の側面では、それは本当に予測可能であり、ほとんど緊張がありません。 すぐに彼女は人生を救う。 猫は非常にヒューマノイド的な方法で自分自身を拭き取り、彼女に感謝し、その道を行く。 その夜、春は脚の上を歩いている猫の行進によって訪問され、猫の王は息子を救うことに感謝し、彼女と結婚する権利 息子。 春は明白な理由で猫と結婚することを望んでいないが、猫局を探している。 バロン・ハンバート・フォン・ギッキンゲンというアニミズムの力によって、人生を与えられた猫の小像で動く場所。 バロンは彼女を助けることに同意しますが、彼女はすぐにネコの群れをつかんでいます。 物語はそこから猫の王国へと逃げる春の闘いに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この文字は大丈夫です。 私はバロンがかなり好きでしたが、春はスタジオジブリ映画で見た中で最も一般的に役に立たない主人公の1人です。 ほとんどの映画にとって、彼女はすべてのことに慣れ、救出される必要があります。 文字は全体としてかなり開発されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、芸術は壮観です。 文字のデザインはよく見えます。 アクションシーケンスはうまく描かれます。 背景は素晴らしいです。 それはあなたがジブリの映画から期待するものです。 注目すべきことの1つは動きです。 彼らはジェスチャーを使用している間にネコのキャラクターの動きを非常に魅力的に見せ、容易に認識できるポーズをとるように管理します。 興味深い見所にはどんなものがありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはかなり良いボーカルキャストを得ました。 すべての公演はうまくやっており、とても印象的です。 おそらく、袴田義彦、池上千鶴、前田あきから来ていると思われます。 音楽は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイイ係数は1/10です。 これには何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンはかなりばかげた映画ですが、それはかなり楽しいです。 それは確かにスタジオジブリの最高の作品の一つではありませんが、それはチェックアウトする価値があるものです。 最終的な評価：7/10。 来週、もっと深刻なことを見ていきます。 ハンカチを準備して、それはホタルの墓です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128893&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Cat Returns is a bit of an odd one. It&amp;rsquo;s connected to another Studio Ghibli film, Whispers of the Heart, but they don&amp;rsquo;t have any of the same characters nor are their plots connected. Basically, the protagonist in that film writes a story as part of a subplot and th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリは2000年代初めに強かった。 この特定の映画は、スタジオのノルムから少しずれています。 猫のリターンは、実際には以前のジブリの映画「ハスパー・オブ・ザ・ハート」からのスピンオフです。 他の監督は、森田博之（ルパン三世のアニメーター）です。 楽しい事実は、宮崎は実際に、他人をテストして、心の囁きからの3つの重要な要素、すなわちバロンの猫、大きな猫のムタ、神秘的なアンティークショップという話を思いついた。 森田はこの挑戦と過去を過ごし、自分自身の物語を作り、この愛らしい映画に変身しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの話は、孤独なエスカールの女の子に焦点を当てています。春は、普通の十代の悲しみの人生のプロセスを鈍らせ、変化が必要です。 彼女は、猫が車にぶつからないようにして、物語を始める。 猫王は彼女の優しさを返済することに決めましたが、喜んで助けようとしている猫のすべてが、彼女が交渉してしまうと、さらに苦労するようになりました。 結局彼女は猫の王子と結婚するために猫の王国に導かれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画、バロン、春、ムタを制作する主人公は3人です。 春は、前にも述べたように、本当に自分自身を見つけるために、自分の性格を試してみる。 ムタは大きな太った猫であり、本質的に漫画の救済の役割を果たし、それでうまくいっています。 バロンは、春が猫の王との関係で助けを求めている反逆猫です。 正統派の魅力的な王子が言うことができる。 キャットキングの「アンタゴニスト」さえ例外的にうまくいきます。 もちろん、ジブリでは、音楽やアニメーションはいつものように素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、スタジオの他の大ヒット（スピリット・アウェイ）のような大衆SFや魔法のような環境はありませんが、心の囁きと唯一の昨日と同じように、地球に近づき、現実的なトーンを設定します 映画のほとんどは猫王国で行われています。 猫のリターンは、彼女が誰であり、彼女が本当に自分の人生の中から望んでいるのかを理解する春についてです。 映画が何であるか、それが何のためになっているのか、猫のリターンは、本当に愛らしいとして記述される価値がある映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230205&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Ghibli was strong in the early 2000s. This particular film is a bit of a divergence from the studio’s norm. The Cat Returns is actually a spin-off from a previous Ghibli film, Whisper of the Heart. The oth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンは、異常なジブリ映画のビットです。 それは、宮崎や高畑が指揮するのではなく、直接爆ラノに行った森田博行。 これは、ハスパー・オブ・ザ・ハートのスピンオフ・ストーリーであり、もともとは20分しかないと考えられていましたが、さまざまな理由から、 あなたがこれを知る必要はありません。それは、猫がトラックにぶつかるのを救う少女のことです。 猫は猫の王国から来ており、猫の王国は巨大な迷惑で彼女に返済すると約束しています。 猫があなたの胸に死んだ動物を咳止めさせ、お祝いすることを期待するようなビット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンは、そのジブリの映画同胞の隣に広報をたくさんしません。 広大な壮大な幻想ではなく、他の映画のような深く個人的な物語でもありません。 キャットリターンはしっかりとコメディです。 貿易は主に視覚的なスラップスティックですが、少年を感じたり、すぐに年を取ったりすることはありません。 彼らは通常、タクシーを着ているように見える毛皮のパターンを持っているボディーガードの猫のように、通常1つのノートのものです、または彼女が別のかわいい女性の猫を抱擁した後、ブルカを身に着けているイスラム教徒の猫が彼女の夫を与える 。 視覚ギャグのほとんどは、人間のアイデアを猫の形に翻訳する「猫の知識」のアイデアから来ています。 やや汚れた組織のリーダーは、何をプレゼントとして与えますか？ なぜ、レクリエーション薬はもちろん！  cat-loreではcatnipとして知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的なユーモアで取引していないとき、猫のリターンは、その魔法が世俗的な世界に入り込むにつれ、ジブリのトリックを安定させて驚異を引き出します。 像が生き生きとしてくる、猫が通りを下って廊下を通り過ぎ、あなたが明らかに大きすぎる通りに入る。 私は、ジブリが行う大規模な広大なファンタジー叙事詩のように、彼らがやっていることでは少し失われてしまって、ちょっとばかげているように感じるので、決して大きなことをしたことはありません。 私が気に入っているのはポルコ・ロッソ、Arrietty、またはスピリット・アウェイの始まりです。定期的な世界に少しだけ魔法を注入し、再びその場面を釘付けにします。 音楽がそのシーンを表現する方法、実際に起こる前に何かが起きていることを示すヒントはありません。 猫の王国に入ると、映画はこの辺りを失いますが、ビジュアルコメディがそこに余裕を見せます。 それは少しばかげてしまいますが、ジョークのために演奏されて以来、それは完全に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンは、面倒な完璧な女性のリードを持っていません！ 主人公は、人生で吸う気がして、それから逃れるためにアイデンティティの変化に気をつけない、人間的に欠陥のある10代の少女です。 あなたがブッカを身に着けている間、明らかに主な魅力ではないが、自信の彼女の話は、それ自身のやり方できれいに包み込む。 彼女はジブリが通常それを動作させる方法とはまったく違った形で、非常に不思議な動きをしています。 彼女は多くの不安を抱き、彼女の肌に不快感を与えるような動きをしています。細部にはほとんど注意を払っていません。それは本当に目立つものです。 これは、KyoAniが最近アニメ化する方法を彷彿とさせますが、内側の指差しやその他のアニメーションのような細かい部分は、MoeのUnholy Alterに向かって犠牲にされます。 キャット・リターン・ガールを考えると、多くの人が落ち、一般的には本当に不器用ですが、結局彼女はK-ONの女の子ですか？ 彼女はそれにも目を向ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、英語ダブはおそらく私が今までに聞いたことのない最高のものです。 ディズニーは通常、とにかく良い仕事をしますが、彼らは本当にキャットリターンで公園からそれをノックアウトしました。 紳士の猫の英国からキングの猫のオープニング&amp;rdquo;heeeyyy babe&amp;rdquo;まで、あらゆる役割が刻まれています。 主な女の子はとても幻想的に行われていて、彼女はそれがなくても人間として出会うことはなかったでしょう。 私は貧しい古いバングズームがフリンクゲンのアンハサウェイにディズニーのような主人公の声を吹き込む余裕がないことを知っています。しかし、この品質のアニメを見て、5分ごとに悪い 私の目をスクリーンの下の6インチに接着させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャットリターンは大きな影響を与えません。 その喜劇は、愚かなバラエティであり、多くの重量を保持していません。 少なくともまだ十分に実行されていれば、ストーリーはかなり歩行者でもあります。 しかし映画は巨大な楽しみであり、真にジブリはそうではないように大声で笑う。 それは魔法のようで、歓迎されていません。私は映画がどんなに良いものになったかを考えるように強く思っています。 そう、ええ、ジブリは良い映画を作る。  11時のニュース。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85157&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cat Returns is a bit of an anomaly Ghibli movie. It isn’t directed by Miyazaki or Takahata, but instead by Hiroyuki Morita, dude who went onto direct Bokurano. It’s a spin-off story from Whisper of the Heart, and was originally only supposed to be a 20 minute piece, but for various reasons kept spiralling up and up in length until we got this full blown movie. Not that you need to know any of this going in. It’s about a girl who saves a cat from being hit by a truck.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beebopjazzattack&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;春はあなたの平均的な普通の高校生です。 彼女は黒い猫がトラックにぶつかるのを救うまで、猫が牽引して彼女に話すまで、すべて正常と思われる。 彼女が救ったその猫は、猫王国の王子であり、父親の王は、春が息子と結婚し、猫王国の王女になることを望んでいる。 もちろん、春は猫王のクラッチから春を救出しなければならないので、巨大な猫の兵士Mutoと一緒に、洗練された洗練されたBaron猫の助けを望んでいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;THE CAT RETURNSは、私が実際に見たことのないスタジオジブリの数少ない映画の一つです。 アニメーション、ストーリー、そしてすべての周りの感触は非常にジブリエスクです。 その憂鬱なサウンドトラックで、この映画は見て聞くのにも美しいです。 特にサブは実際には本当にうまくいっています。 プリンセス・モノモンやファイヤーリーフのグラブなど、より成熟した映画と比べると、ちょっとばかげて幼稚なことがあります。 しかし、この小さな映画は非常にかわいいと非常にうまく作られています。 私は猫の人ではありませんが、CAT RETURNSを本当に楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203668&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeebopJazzAttack/reviews&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Haru is your average, ordinary high school girl. Until she saves a black cat from getting hit by a truck, it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yotsubafan23&#34;&gt;yotsubafan23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリは一般的に、映画ではもう少し重いテーマを使用します。通常は、視聴者に涙を浮かべてください。 この映画は例外だと私は思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女子校生Haruは、猫がトラックにぶつかるのを防ぐ。 意外にも、猫は彼に感謝します。 次の夜、奇妙な猫の猫が春に感謝し、彼女を猫王国に招待します。 翌日、猫は春の人生で混乱を引き起こします。 春は武者、ザ・バロン、彼のイーグル仲間トトと結婚する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に、スタジオジブリはファンタジーとリアリズムを映画に融合させ、妥当なままでいます。 ここで彼らはリラックスし、ルールを失い、韻や理由がない完全に不条理な世界を作りました。 しかし実際には、私は彼らがそうしたことをうれしく思っています。 彼らが王国に着くと、映画は狂ってしまい、すべてが乱れる。 春はチュッピーでおしゃれなウェディングドレスに身を包み、塔の人を投げ、サイコパスのように振る舞う。 この映画は他のジブリアニメよりもはるかに軽い。 実際、映画のように感じることさえありません。 それはむしろ面白いジョークと光のアクションのコレクション、いくつかの良い文字がミックスに投げられているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジブリがこの映画のアニメーションにあまり投資していないという映画は、少し批判されている。 実際、はい、私は映画が少し減り、目に見えやすい従来のスタイルが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「猫の帝国」は、いわゆる「スナック映画」のひとつです。ストレスの多い日の終わりに、ちょっとした時間を殺したいときや、ただちに脳をひっくり返してゼロにしたいときに見ることができます あなたがただ笑ってほしいのならば。 私は小さなものにもお勧めします、映画は少しでも目を覚ますものはほとんどありません。 私は非常にお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219612&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yotsubafan23/reviews&#34;&gt;yotsubafan23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Ghibli generally use a little more heavier themes in they&amp;rsquo;re movies, or usually try make the viewer drop a tear or two. It seems to me that this film is an exception. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;weabooartfetish&#34;&gt;WeabooArtFetish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは（マイルド）スポイラーを含んでいます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;知られていないスタジオジブリ映画「猫の女たち」や「猫の返品」の一人、恥ずかしがる態度やぎこちなさに苦しむ高校生の女の子、Fallows Haru。 彼女が猫を救うと、彼女は強制的な結婚から学校のロッカーでマウスを見つけるまで、奇妙な状況に陥ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このムービーは2002年に制作され、東京ミュー・ミュウのクリエーター、吉田玲子氏の指揮をとっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は間違っている、それはかわいい話とスタジオから出てくる少し違うものを見ることは素晴らしいです。そして、結局私は猫の吸盤ですが、ジブリの最高の作品ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クレジットがあった場所を信用していない、いい映画だが最高だとは思っていなかったが、誰もがそれを好きではないことが分かった。 吉田玲子さんはすばらしい仕事をしてくれて、芸術は本当に良いです。 物語は実際にはかなり甘い、私はそれが短い映画のためになるだろうと思ったよりも割きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語のペースは私に少し離れていると思っていますが、私はそれを完全に見ることができましたが、いくつかの場所では、それは上に引っ張られる傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）良い：
私が言ったように、私は物語を楽しんでいます。ドラグのための物語のせいではありません、私はジブリーがかなりよく知られている、より子供的な、または楽しいアプローチのために行っていたと思います。 私はその話のほうがもっと好きだったでしょうが、それは私だけです。 私はそれが私自身の利益のために少しあまりにも好きだったからでしょうか？ 知るか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ある区域のペースに関する私の苦情のほかに、私は大きな絵を見るのではなく、物語にぶつからないようにしようとするので、私はそれが本当に何かを見ようとします。 かわいそうになったり、春の主人公の状況をよりよく見通すためのストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っているだけでなく、心のささやきは素晴らしいです！ 他の映画の1つで何かをやっているのが好きだった。 加えて、誰も映画の中で良い妖精のテール感を愛していますよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）良い：
私は吉田さんのスタイルが好きです.Ghilbiアートとはちょっと違いますが、気にしません。 ちょうどちょっと違っているジブリ映画の質はまだまだあります。それが本当に人気がないのかもしれませんね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）とても良い：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその「平凡な」と言っているように感じますが、あなたが実際にそれを聞く機会を得ると、それはかなり良い映画です。 映画の「Waltz &amp;lsquo;Songは本当にいいですね、それを完全に薦めてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし&amp;hellip;ディズニーバージョンでは女性の召使いはなぜですか、あなたは茶色のものを知っています&amp;hellip;&amp;hellip;声を出して、男として逃げようとしましたか？ ファック？ 私はこれを気づく唯一の人ではないことを知っていますか？ 右？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8）非常に良い：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターが大好きです。まず、心の囁きが私の好きな映画のひとつであることを知っています。私はこの前にそれを見ることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春はすばらしい、非常に平均的な少女で、かなり尊敬できるものを持っています。彼女は男に圧倒されていて、彼女は存在することさえ知りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;またMootaは最高の猫です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10）優秀：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ねえ、あなたは私のようにそれを楽しむことはできないかもしれませんが、短くて価値がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に8非常に良い：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、それはrelatable状況と感情の割当てを持っている、私は私が詳細をより認識していたので、私が見たよりも多くを割り当てたことが気に入って再見た後。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サブかダブ？ ダブはかなりいいですが、男としてやりとりしようとしていることについて、私はサブに向かってもっと傾いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WeabooArtFetish/reviews&#34;&gt;WeabooArtFetish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THIS REVIEW CONTAINS (Mild) SPOILERS    One of the less known Studio Ghibli Films Neko no Ongaeshi or &amp;lsquo;The Cat Returns&amp;rsquo; Fallows Haru, a Highschool girl who struggles with a shy attitude, or &amp;lsquo;Awkwardness&amp;rsquo;. Once she saves a cat she ends up getting herself in a strange situation, from forced marriage to finding mice in her school locker.     Thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usagi-long-legs&#34;&gt;Usagi-long-legs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリによる偉大なアニメ映画です。長すぎず、飽きることはありません。
映画には「ハート・オブ・ザ・ハート」と同じ文字がいくつかありますが、それは映画がまだ理にかなっているために行かなければならないことを意味するわけではありません。
理解するのはとても簡単な話ですが、とても楽しいです。
主人公は自分自身であり、映画の中の少しの状況に彼女を置く選択をすることに問題がある。
しかし、そこには彼女を助ける人々がいる。
私はあなたがあなた自身のために見つけたいと思うので、私はスポイラーを与えません。
私はこの映画の芸術が他のスタジオジブリ映画とは違っていることに気づいたが、まだまだ良いことだ。
全体的に見るべき素晴らしい映画
このレビューは私の最初のものだから大丈夫だと思っています;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Usagi-long-legs/reviews&#34;&gt;Usagi-long-legs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Great anime film by studio ghibli and it&amp;rsquo;s not too long so you won&amp;rsquo;t get bo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのジブリ映画を宮崎監督の前提で見たが、何かが正しくない。 アートスタイルは初心者にとって非常に異なっています。 まあ、これはCatlandのHaruです。  「千と千尋の神隠し」でも「不思議の国のアリス」を思い出させたにもかかわらず、その似ている点は、「猫の返品」のほうが強く、より軽い心のあるアプローチのためだと思います。 エンディングクレジットが転がったとき、すべてが説明されました。「The Cat Returns」は宮崎監督ではありません。 そんなに違った感じがしたのも不思議ではありません！ 宮崎の映画には美しい背景があり、非常に偏見のない非人間的なキャラクターデザインと、むしろインスピレーションのない人間のキャラクターデザインがあります。  「The Cat Returns」は正反対です。 ここで背景の風景はあまり知られていない、人間以外の文字は平凡ですが、人間の文字のデザインは他の宮崎の映画のものとははっきりと異なっています。 アートワークで使用されている色付けさえも異なります。「The Cat Returns」では色が明るく柔らかく見えます。 内容も異なっていたようだ。 一つは、物語がかなり不気味であるにもかかわらず、他の宮崎作品と比べると、それほど異国的ではない。 それはまた、より表面的でコメディ指向の仕事です。  「アリス・イン・ワンダーランド」を読んだことはありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「The Cat Returns」が宮崎映画ではないという事実は、いくつかの障害物になる可能性があります。 ジブリ映画での彼の存在は、彼の文体的影響を見ることを期待することなく、それを見るのは大変です。 正直言って宮崎の平均的な映画より劣っているので、「The Cat Returns」を評価するのはさらに難しいです。 これは悪いことを意味しません。 それどころか、私にとっては新鮮な空気の息吹のようでした。 私は宮崎映画が好きですが（他のほとんどの人ほどそうではありませんが）、彼の映画はすべて同じようなものであり、それを見て少し疲れることがあります。 これと比較して、 &amp;lsquo;The Cat Returns&amp;rsquo;ははるかに楽しい気分になりました。私はこれを歓迎する変化と見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはカラフルで面白く、ショーの主なアトラクションのひとつを提供する冗談があります。 彼らはそれほど深みがないかもしれませんが、これはこのような軽いアニメでは本当に必要なことではありません。重要なのは、文字が面白くて面白いということです。 どうやら、キャラクターの中には、「ハート・オブ・ザ・ハート」（キャラクターが「ザ・キャット・リターンズ」の理由が考えられます）のものがあります。 私は &amp;lsquo;心のささやき&amp;rsquo;を見たことがありますが、それらを見て回想していないので、彼らはその中で非常に重い役割を果たしたとは思わない。 リンクはひどく薄いため、これを見ることはこれを見るための前提条件ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「The Cat Returns」はカジュアルな時計に最適です。 しかし、それは何かが欠如しているように感じ、プレーンな「良い」よりも高い評価を受けるのに十分に魅力的ではありません。 私はこの問題の少なくとも一部が文字の声にあると思う。 主人公の春の声はコメディーの瞬間にはいいし、キャラクターにはうまくフィットしますが、時には劇的には響きません。 一般的な声はしばしば非常に静かに聞こえ、気分は少し空っぽになります。 これはアニメの主な批判になるでしょう（なぜ私がそのサウンドに与えたスコアがまだ高いのか疑問に思っているのなら、それは素晴らしい音楽を持っていることでポイントを獲得したからです）。 それにもかかわらず、それは非常に好きなアニメであり、開かれた心で接近すれば確実に楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this Ghibli film under the assumption that it&amp;rsquo;s directed by Miyazaki, but something was not right. The art style is very different for starters. Miyazkaki&amp;rsquo;s films tend to have stunning background scenery, with some very eccentric non-human character designs coupled with rather uninspiring human character designs. &amp;lsquo;The Cat Returns&amp;rsquo; is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lucena&#34;&gt;Lucena&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリ。 このスタジオをどんなアニメファンにも言及してください。そして、彼らは宮崎駿を思い浮かべるか、彼の映画のいずれかを鳴らします。 その映画のリストでは、ファンがジブリのより光栄な努力の1つである「ザ・キャット・リターン」に言及するスリムなチャンスがあります。 宮崎がこのプロジェクトに関与していないことから、私はこのタイトルを長い間避けてきたことを認めなければならない。 しかし、驚くほど十分に、私はこの映画が好きだったので、これは、現時点では後悔しなければならない決定です。 私はそれがとても好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のストーリーはもっと単純ではありませんでした。 それは、宮崎の映画のような2時間の叙事詩ではないにもかかわらず、誰にも従うことが簡単で、信じられないほどコヒーレントな話をしている、単純な想像の物語です。 私は、この映画を楽しむための鍵は、視聴者がそれ以前に提示されたものをそのまま取る必要があるという事実にあると思う。 この映画には、実際にはないので、あなたの脳を傷つけることには何の意味もありません。 私はこれがジブリの他の取り組みと比較して映画が「弱い」と却下したという感じです。 この映画のメッセージは、ディズニーの平均的なアニメーション映画（「あなた自身を信じている」）よりも深いものではありません。 そのメッセージだけにもとづいて映画を見ようとすると、映画の素晴らしい冒険と素晴らしさの下に埋もれた年老いたストーリーの要素があるものの、それ以上のものは得られません。 物語は、宮崎の映画まで測定できるものではなく、額面で評価されるべきものです。 それ自体は、物語はほとんど退屈するほど単純ですが、（実際にはかなりうまくいっています）ユーモアと面白いキャラクターが物語を語る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長年にわたり、ディズニーはジブリ映画の英語版で一流のダビングを持つという評判を築きましたが、これも例外ではありません。 私はアニメを見ているような声の流れはほとんど映画のサウンドを作りませんでした。 彼らは、声優がスタジオに入ってアニメ機能を紹介すると思ったように聞こえなかった。 大多数のキャラクターにとって、英語の声はキャラクターによく合った。 私は春の声が少し深かったと思っていましたが、結局それに慣れました。 大胆な英国のアクセントを持つ男爵は彼の性格をより好きにし、太った猫のムタは、彼が太っていて恥ずかしそうに聞こえたように聞こえました。 俳優の声では、彼らの声をキャラクターの唇に一致させようと努力するだけでなく、彼らが楽しくチャレンジしたように聞こえるのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は私のために多くの時間を費やしていませんでしたが、目立ったときには別の音楽として聴く価値がありました。 サウンドトラックは、特に猫王国のシーンでは、古典的な領域に時折迷い込んでしまった。 映画のオーケストラサウンドトラックから逃れ、エンディングのテーマソングは、1人の女性とウクレレが率いる信じられないほど明るくてキャッチーなポップソングです。 あなたはあなたの頭の中からそれを得るために、脳漂白剤のカップルを飲まなければなりません。 映画のオーディオ面は私にはそれほど満足できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを楽しむことができたこの映画について何がわかっていません。 彼らが住んでいるストーリー、キャラクター、そして世界は、この映画が子供たちやその家族のために作られているようだが、キャラクターのために応援してくれるような刺激がある。 彼らは困っていた。 それはおそらくそれです：この物語の無邪気さは私を描いたものでした。魔法は簡単です。 その下には何も隠されておらず、線の間に読書がありません。 それは良いプロットとそれ以上のものを持つ単なる良い映画です。 時にはジブリの映画は、映画の叙事詩としての評判から逃れることができず、道義的なメッセージを吹き飛ばします。 時には、肩の哲学の重さがなければ、幻想の世界に脱出する必要があるだけです。 そして、そのファンタジーの世界が彼らの後ろ足に立って話している猫で満たされているなら、そうなってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lucena/reviews&#34;&gt;Lucena&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Ghibli. Mention this studio to any anime fan and they&amp;rsquo;ll instantly think of either Hayao Miyazaki or rattle off any of his movies. In that list of movies, there will be a slim chance that a fan will mention The Cat Returns, one of Ghibli&amp;rsquo;s more light-hearted efforts. I have to admit that I&amp;rsquo;ve avoided this title for a long time due to Miyazaki&amp;rsquo;s lack of involvement with this project. This, however, is a decision that should be regretting at the moment because, surprisingly enough, I liked this film. I liked it a lot.    This movie&amp;rsquo;s story couldn&amp;rsquo;t be more straight-forward. It&amp;rsquo;s a simple fantasy tale that, despite not being a two-hour epic like Miyazaki&amp;rsquo;s movies, tells an incredibly coherent story t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiiroicho&#34;&gt;KiiroiCho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の2回目のレビューですが、どこかの誰かに何らかの利用が期待されています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
さて、ストーリーはかなり基本的です。 あなたが他の宮崎の映画を見たことがあるなら、あなたは通常、この物語はちょっとこんな感じであることを知っています。彼女はいくつかの奇妙な状況を見たか、 基本的には、完全に正常な春は、猫を救って、彼女が交渉した以上に多くを得る。 それは本当に短いですし、あまりにも多くのプロットの紆余曲折はありませんが、素晴らしい話です。 春はとても平均的なのでかなり関係があります。 私はそれが好きだったけれど、それは宮崎ではなかった。
アート：
私は不平を言うことはできません。 独特で、宮崎の映画だとすぐに分かる。 それはあまり複雑ではなく、優雅に優雅でもありません。 非常にシンプルですが、非常に視覚的に魅力的です。特に風景です。
音：
私は英語のダブがゴミではなかったことに本当に驚きました。 いつものように音楽は素晴らしく、会話は素晴らしかったです。
キャラクター：
春はとてもシンプルで普通ですが、彼女は非常に純粋で良心的であると描写されています。 彼女の仲間（猫）は&amp;hellip;本当に素晴らしいです。 男爵は彼に非常に典型的な「主人公」の感触を持っていますが、私はそれがまだかなり冷たいことを意味します。 ムタは本当に面白かったですし、もしあなたがウィスパーオブザハートを見たなら、おそらく猫の復活のムタを見て楽しむでしょう。
楽しさと全体：
素晴らしいですが、宮崎駿のような人がいれば、他の作品に影を落とすのは驚くことではありません。 あなたが宮崎のファンなら、あなたはこの映画が好きかもしれません。 それは素晴らしい時計で、恋に落ちやすいのです。 春は、特に特別な才能やスキルを持たない典型的な女子高生との識別がとても簡単であるため、女性の方がもっと楽しめると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31515&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KiiroiCho/reviews&#34;&gt;KiiroiCho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is only my second review, but I&amp;rsquo;m hoping it will be of some use to someone somewhere&amp;hellip;    Story:  Okay, well the story is pretty basic. If you&amp;rsquo;ve seen other Miyazaki flicks &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;liniageline89&#34;&gt;liniageline89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私は英語とダビングされたバージョンの両方を見た。 ちょうど言うと、私はバロンの声を英語のダブに託しました。 ちょうど声が私を彼と恋に落ちさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私のために、すっきりした、くすんだ、すべてのショーでした。 物語は単に私のための &amp;lsquo;ok&amp;rsquo;だった、私はそれで本当に深遠な何かを学んでいなかった、芸術も &amp;lsquo;ok&amp;rsquo;だった。 主人公は「そんなに」だった。
しかし、どういうわけか、これが災害のためのレシピ、ストーリーのやり方、奇妙さと乱雑さ、驚きとユーモアのように思われるにもかかわらず、それは私の印象を残しました。 私はバロンと恋に落ち、幼少時代の楽しい思い出を思い出しました。
これを見ているのは、私の児童年の後悔のようなものでした。クレジットが転がってから、私は想像力と驚きを感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが若かったときに考えた素晴らしいものが実際に可能だったらどうでしょうか？ もしあなたの批判的な目から世界が隠れているだけなら、それはどうですか？ もしあれば、もしあれば、もしあれば、何が？
それはこのショーが私に残したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/liniageline89/reviews&#34;&gt;liniageline89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, I saw both the English dubbed and the subbed version. Just to say, I ADORED the Baron&amp;rsquo;s v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;saiyuki-san&#34;&gt;Saiyuki-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は宮崎映画のようなものです。 ストーリーは非常によく考えられ、創造的なものですが、私はそれがほとんどの年齢層にとって楽しいかもしれないと思います。 アニメーションはとても良いですし、それだけでそれは魅力です。 あまりロマンスではありませんが、それはそれをさらに良くするものです。 最近では、物語、マンガ、テレビ番組を読んで、ロマンスを伴わないアニメを鑑賞するのは難しいです。 これはちょうどあなたが「ああ」とか、ほのぼのと言うようないくつかのかわいいシーンがあります。 あなたがそれを見て、それを忘れてしまったら、それを忘れてしまっても、私は本当に誰もが映画を嫌っているとは思っていませんでした。 かなりあなたはそれを楽しむだろう^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15678&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Saiyuki-san/reviews&#34;&gt;Saiyuki-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is like a Miyazaki movie. The story is a very wel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xkaorux&#34;&gt;xKaorux&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはスタジオジブリの偉大な作品の一つであり、ジブリの偉大なプロダクションである「ウィスパーズオブザハート」のサイドストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、若い女の子が猫が逃げるのを救うときに起こります。 彼女は彼女が王子を救ったことを知りませんでした、そして今、全猫王国は彼女に会い、彼らに王子を救ってくれたことに感謝します。 しかし彼女は感謝よりも多くを得て、彼女は猫の王国から彼女を救い、人間の世界に戻ることができる別の猫を探します。
これは私がとても楽しかった、とてもかわいい面白いアニメです。 芸術は非常に美しく、キャラクターはあなたがそれらと恋に落ちるようにします。 これは、あらゆる機会にすべての家族のための素晴らしい映画です。 私は心の囁きと猫の復帰の両方を見ることを勧めました。
バロンは、これらの偉大な物語を結びつけるキャラクターです。 心のささやきは、最初の愛と関係があり、猫のリターンがあなたの身体を知っていること、そしてあなたについて新しいことを発見することと関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xKaorux/reviews&#34;&gt;xKaorux&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the great works of Studio Ghibli and It is a side story with Whispers Of The Heart wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;davieboy232&#34;&gt;davieboy232&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語：女の子は王子になると判明し、男爵の猫に保存されている猫を保存します。 何を言いたいの？  :)それの中の心のささやきからもいくつかの文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：かわいいです。 それは私が言うことができるすべてについてです。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：非常に爽快な感覚を持ち、映画内のいくつかのシーンの可能性を最大限に引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格：彼女は素朴で、映画全体で彼女に起こったことを幾分知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それは私が私がスピリットを見たときに感じたのと同じように感じさせました。 ノスタルジックかつ平和的で、それは一緒にきれいに混合されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には：あなたがしたくなければ、心のささやきを見るのに全く悪くないし、必要でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23537&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/davieboy232/reviews&#34;&gt;davieboy232&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story: Girl saves a cat which turns out to be prince and is save b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animelambie&#34;&gt;animelambie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンは、ハスパー・オブ・ザ・ハートの「一種のスピンオフ」です。 唯一の共通点は、彼のアーティストの作品によって生まれた猫の飾りであるバロンです。 バロンの物語は非常に人気があり、間接的な続編がキャラクターの新しいキャストの中で彼をフィーチャーするように作られました（猫、ムタ、また戻ってくる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この間接的な続編は、若い親友の少女で、いくつかの猫（とカラス）と仲良くなり、猫の王国への冒険をし、自分自身を信じることを学びます。 さて、前提はほとんど目を引くでしょう。 もう一度、これは間違いなく子供向けの映画ですが、それもかなりばかげています。 ストーリーが示唆しているように甘くてシンプルですが、スカイやスピリット・アウェイのキャッスルとは異なり、年配の方には本当に成熟した瞬間はありません。 それはまた、それは非常にうまくいったと言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;座って傷ついた映画を見たいだけなら、そのキャラクターにはそんな魅力があり、いつものように映画は見て美しいです。 それはあなたの味覚を中断し、ちょうどこの小さな映画を楽しむことができる1つの映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79838&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animelambie/reviews&#34;&gt;animelambie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Cat Returns is a ‘sort of spin-off’ from Whisper of the Heart. The only commonality the two share is the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pageprophet&#34;&gt;pageprophet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;CAT RETURNS：これは他のスタジオジブリ映画と比べて非常に異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に好きなのは、森田博之氏です。日常のものを日常的に見せてくれることです。 宮崎駿の作品と比べると、全体的な印象は非常に異なります。 この違いは良いことです。 それはスタジオジブリに様々なものを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の前半は、森田が奇妙なことを普通のものと組み込む方法の最良の例です。 私たちは通りで猫を話すのを見て、人々は話すことさえ知りません。 ファンタジーは通常の生活によく合います。 このスタイルは、日本の作家、村上春樹の本を思い​​出させます。 映画の後半は、しかし、完全なファンタジーを私たちに与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを他のスタジオジブリ映画と比較すると、The Cat Returnsのストーリー構造も際立っています。 それは非常に直接的です。 女の子は王子を救う。 王は彼の感謝の気持ちを表し、少し外に出る。 その後、少女は逃げようとする。 それでおしまい。 ストーリーを異なる方向に向けることができるサブプロットはありません。 私はサブプロットを持つことが悪いと言っているわけではありません。 私はちょうど猫のリターンのストーリーテリングは非常に簡単であると言っています、そしてそれは宮崎俳優の映画を見ていると新鮮な空気の呼吸です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語には数種類の謎があり、彼らは直接のストーリーテリングにいくらかの味を加える。 また、ここには少々の些細な矛盾があり、それらはしばしばコメディと関連しています。 これは映画を全体的に明るいものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入っている別のものは、特徴付けです。 各著名人物は印象を残す。 それぞれは非常に異なっています。 春はあなたの典型的な、ゆっくりとした高校の女の子です。 バロンはチェシャーの猫の隣にあるおそらく、フィクションの中で一番クールな猫です。 ムタと彼の心配はまた見て楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術もまた素晴らしいです。 それは非常に詳細ではありませんが、それほど穏やかではないとも考えられません。 それは時間を飛ばしてくれる少女と幾分似ています。 また、フィルムの全体的な色が少し洗い流され、独特な雰囲気が与えられます。 音楽に関しては、私はそれについてたくさん覚えていないのではないかと思います。 私は物語、芸術、そしてキャラクターをあまりにも楽しませて、特に注意を払っていました。 私があなたに保証できる唯一の曖昧なことは、それが悪くないということです。 私はちょうど良いことも覚えていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、The Cat Returnsは本当に良いスタジオジブリ映画です。 ストーリーテリングとアートスタイルは、宮崎駿の通常のスタイルに慣れている人にとっては非常に新鮮です。 ストーリーは、たとえそれが非常に直接的なものであっても、より深いレベルになっています。 その「あなた自身である」という根底にあるメッセージは、その最高の証です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pageprophet/reviews&#34;&gt;pageprophet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THE CAT RETURNS: This is very different compared to other Studio Ghibli films &amp;ndash; for the better    What I really like about Hiroyuki Morita is that he shows the mundane in everyday things, creating a surreal atmosphere. The overall impression is very different compared t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pockycrusader&#34;&gt;Pockycrusader&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を本当に楽しんで、数年前に初めて見た時から数回見ました。 アニメーションはスムーズで鮮明で、古くからの時代の物語を斬新で創造的に取り入れています。 ジブリスタジオのすべての映画のうち、私はこれが私のお気に入りだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pockycrusader/reviews&#34;&gt;Pockycrusader&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed this movie an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;detective-lupin&#34;&gt;Detective_Lupin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は素晴らしいです。 文字はとても愛らしいです。 物語はとても甘いです。 その偉大な家族の映画、または私は一人で見るだろう何か！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79972&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Detective_Lupin/reviews&#34;&gt;Detective_Lupin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skayori&#34;&gt;skayori&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらくすべての時間の中で最も過小評価されたジブリ映画。 それは確かに私のために、そしてすぐに好きになる。 英語のダブは素晴らしかった。 すべてのキャラクターは生き生きと愛らしい。 それが欠けていた唯一のものは、それが短すぎるということでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68863&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/skayori/reviews&#34;&gt;skayori&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Probably the most under &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;octoberstormxx&#34;&gt;octoberstormxx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンは私の最終的に好きなスタジオジブリの映画です。 すべての仕事の中で私は正直なところ、これが最高のものだと思っています。 キャラクターの開発から音楽までのすべてが正しいです。 しかし、ここでは、より詳細な詳細について説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、高校の女の子、吉岡春、路上の車にぶつかることから猫を救う話です。 春は無意識のうちにCat Kingdomの猫王子、Lune Princeを救った。 おかげさまで、猫王国では春の花を咲かせることができます。 彼女は彼らが止めることを要求するが、彼らは猫王国に連れて行かれ、猫王子と結婚することを拒否している！ 春はこれを聞いて大いに苦しんでいますが、彼女がこの情報を聞いた後ずっと彼女の頭の中に彼女に猫局に行くという声が聞こえます。 ここで彼女は、春がプリンスルーンと結婚するのを助けるために彼のサービスを提供するバロン・フーバー・フォン・ギッキンゲンと会う。 あなたがこの点から何が起こっているか知りたければ、それを見なければなりません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的な意見では芸術は素晴らしかったです。 春が住む町には、ヨーロッパ風のモダンな日本風の素朴な雰囲気があるようです。 キャットキングダム自体は、ウォーキングや話す猫から目を通す眼球ビデオカメラまで、非常に想像力があります。 それはすごく創造的です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はこの映画についての私の好きなビットです。 猫王国のイベントで春とバロンとの間のワルツの歌は絶対に好きな曲です。 しかし一般的には、その声はうまくいきます。 アンハサウェイは春の星に！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらの性格を永遠に大切にします。 バロン・ヒューベルト・フォン・ギッキンゲンは絶対に愛らしいですが、そのような紳士です！ 春自身も強い意志の主人公で、最初はキャットキングダムで自分を失ってから、友人の助けを借りて自分自身を再発見します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を堪能しました。 私は誰にでもそれをお勧めします。 彼らは猫が好きではなくても！  ：-P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリが好きなら、試してみてください！ ちょっと古いですが、素晴らしい映画です！ 私は私の親友と何度もそれを見ました！ 三人全員が本当にこの映画を大好き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/octoberstormxx/reviews&#34;&gt;octoberstormxx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Cat Returns is my ultimate favorite Studio Ghibli film. Of all their work I honestly think this is their finest. Everything from the character development down to the music is just right. But now let&amp;rsquo;s get into &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;10seiga&#34;&gt;10seiga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画が古くなっているのを見て、私は実際にこれを読んでいる人々に疑問を抱いていますが、映画「猫の女神」は、あなたが慰め映画と考えることができる映画の一つです。
この映画を見ているうちに、私は自分の人物であることを自己評価していました。自分の信頼度をどのように向上させるべきですか。 この映画が多くの疑問を持っている女性についてのものだと分かったとき、私は少しのコネクションが成長したことを感じ、残りを見守ることに決めました。
あたかもこの映画が、明るい色で見せたいと思っていた深い意味のある強いメッセージを持っていて、まともな仕事をしたかのように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は楽しくキャラクターは90％の猫です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/10seiga/reviews&#34;&gt;10seiga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seeing as though this movie is old i have my doubts on people actua &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaonasi-mv&#34;&gt;kaonasi_mV&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;歴史。
正午に正午に若いジャラはトラックの車輪の下から猫を救出する。 猫は背中のパッドに起きて、人間の言葉でJaraに感謝します。 彼は不思議な猫の王国の王子であり、猫の王は彼を勇敢な救助者に結婚させたいと考えています。 彼は女の子を誘拐する。 彼女は猫の王女ではなく、忠実な友人であることを願っています。マイユタと雄大なバロンは、捕虜収容所から脱出するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;意見。
子供がどのように魔法の国に行かなければならないかについての次のおとぎ話ではなく、そこで彼女は素晴らしい住人に会った。 この歴史は、主人公を最後まで導く有益なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歴史は「反射のための食べ物」を - 私たちは時間を費やして与えるでしょうか？ 何よりも私たちにとって大切なのは何ですか？ 女の子のJaraは結果的に母親の前に立ち上がり、彼女のために朝食を作って友人と一緒に映画館に行くようになり、彼女には気持ち良かった少年が今は自由であると聞いて反応しなかった まったくそれに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画には、他のおとぎ話やアニメに大量の送付があります。 それゆえ、子どもにそれを知覚する方がずっと簡単です。 それは幻想的なので子供たちにとってとても楽しいですが、このアニメは高齢者にとって興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「The Cat Returns」は、アニメ「Whisper of the heart」と共通点があるため、正確に呼ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヨーロッパ人のユニークな絵画スタイル。 鮮やかなカメラワーク。 まれではあるが、狙いが絞られていて魔法の瞬間がある。 幻想的なフィクションと私たちの身近な現実とのバランス。 音楽はこのアニメのアイデアと完璧に結びついています。それは写真にふさわしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い事実。
宮崎の好きな髪型 - 短い髪型があります。 最後に、少女は髪をカットします。 彼の作品のこの髪の毛の長さは、成長を象徴しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自分自身から、アイデアの簡潔さにもかかわらず、それは私にとっては楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102685&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kaonasi_mV/reviews&#34;&gt;kaonasi_mV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;History.   At noon on the brisk street young Jara rescues a cat from under wheels of the truck. The cat gets up on back pads and thanks Jara on human language. It appears that he is a prince from &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gajelly&#34;&gt;gajelly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンは、私の好きな映画の一つで、10回中9回、私は持ち歩いているバッグにDVDを持っていますが、この映画は完璧ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はバロンの様子とムタの個性、そしてトートのスパンクを楽しんでいます。 春の無知は、この映画全体のスパイスです。 この街の学校の女の子が人生の唯一の問題だと思う方法は、クールな少年が彼女を好きであるかどうかであるが、彼女は彼女の人生観には間違っている。 彼女はすぐに、彼女が怒っている運転手の忙しい街を危険に迂回するので、色の違う君主の猫とギフトボックスを手元に置いておくと、これを見つけます。 その後の呪いは、女の子の目がやっと開こうとする時です。 この女の子、春は、人生の中で最も難しいのは少年ではないことが分かっています。実際には、人生で最も難しいのは自分を受け入れて、あなたの側にいる真の友達を持つことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;意味は素晴らしく、意図的でもあります。 しかし、このアニメのいくつかの部分は私の好みのためにあまりにも鈍いです。特に、大きな態度の問題を抱えている太りすぎの猫ムタとのミドルシーン。 突然、突然変異の瞬間やキャラクターの変化の火花がなくても、ムタは猫王国の皆さんが欲しい嫌な泥棒になってしまいます。 このシーンがどのように起こったのか、私はそれが違うように書かれていた可能性があるので、私はバグを続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gajelly/reviews&#34;&gt;gajelly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Cat Returns is one of my favorite movies, and nine times out of ten, I have the DVD in my bag I carry around, but this movie is far fr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kahlua-coco-1&#34;&gt;kahlua_coco&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですが、うまくいけば、ここではコミュニティにとって役に立つことでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：キャットリターンはスタジオジブリの映画「Whisper of the Heart」のサイドストーリーです。 本質的に、これは物語の中の別の物語であり、その概念を非常に巧妙にする。 それはオリジナルのショーの古いキャラクターを、The NutcrackerやAlice in Wonderlandと同様の雰囲気のプロットに戻します。 それは恥ずかしがり屋の女の子が別の土地に運ばれ、その過程で自分自身についてもっと学ぶという幻想です。 物語の背後にある道徳的なものは感動的なものであり、それはうまく配信されます。 おそらく誰かが見つけられるかもしれない唯一の欠点は、すべてがあまりにも幸せに終わっていることです[ストーリーがあまりにも予測可能である]ということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：高品質のアニメーションで有名なスタジオから来たと考えれば、芸術はまともです。 しかし、私は映画がDVDやテレビの画面で見られるかもしれないものよりも少し品質が低いサイトで映画を見た。 芸術が賞賛されるシーンがいくつかあります。 これには、動物の解剖学と都市の場面が含まれます。 いくつかのシーンはきわめてきめ細かく描写されていましたが、時には色が鮮やかではありませんでした。  [これは単に映画の中で提示されたスタイルかもしれません。 それは今日のより活気のあるショーのいくつかと比較することはできませんが、それでもまだうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：音はまあまあだったが、より良いかもしれなかった。 もし歌があれば、彼らは強くないか思い出深いものではなかった。 それはショーを提供するのに十分なストレートフォワードのサウンドでした。 主人公の声優はいい仕事をしていた。 オーディオはこの映画の中で最も強い領域ではありませんでしたが、悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このキャラクターの性格は、おそらくこのようなストーリーにとって典型的なものでした。 しかし、ストーリーの流れを助けるために、彼らが映画に描写する多くの側面があります。 主人公春の中にもキャラクターが展開していますが、その変化はやや突然短命でした。 それはまだそれが最終的にうまく一緒にうまく収まるようにする。 キャラクター自体はストーリーや楽しさと同じくらい強いわけではありませんが、かなりコミカルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私の意見では、これは映画の最強のポイントです。 皮肉な、あるいはユーモラスなことが起こる瞬間がいつでもあります。 彼らは聴衆を笑わせるために最善を尽くします。 キャラクターが作った気まぐれな言葉や愚かな発言でなければ、それはプロット自体の中の非常にアクションです。 私は映画をとても楽しんでいましたし、しばらくのうちにあまり気分が悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、猫のリターンは、コミカルで甘い物語です。 これは真剣に受けなければならないものではありません。 ジョークと全面的ないたずらで奇妙で不気味な幻想です。 私はそれがスタジオジブリのファンのために見なければならないと感じています。 しかし、スタジオジブリの他の作品になじみがなくても、この物語はあなたに素晴らしい（奇抜ではないにしても）印象を残してくれると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1882&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kahlua_coco/reviews&#34;&gt;kahlua_coco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, but hopefully it is of some use to the community here.     Story: The Cat Returns is a side story to the Studio Ghibli film, &amp;lsquo;Whisper of the Heart&amp;rsquo;. In essence, it is a separate story within a story, which makes the concept quite clever. It brings back old characters &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jturner-1&#34;&gt;JTurner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジブリが間違ってはいけないと信じているファンがいます。 しかし、風の谷のナウシカ、モノノーク姫、空の城、スピリット・アウェイのような古典を私たちに与えたスタジオでさえ、第二級の努力をすることができます。 ジブリライブラリーへの興味深いエントリである猫のリターンは、そのような映画の一つです。 新人の森田浩之監督による近藤義文の魔法の囁き - 原作に挑戦しているスタジオにはまったく聞いたことのない映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸運な高校生の春を巻き込んだこの漫画は、猫がトラックに乗って救助された後に猫の王国に逃げ出したが、ディズニーのような形で役に立つとは言いがたい。 宮崎と高畑の作品は決して分かち合いませんでした。それはこの映画には害です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もっと問題になるのは、「あなた自身を信じる」というメッセージです。 視聴者が主人公の苦闘を見て、母国に帰るために学ばなければならないことを決めるのではなく、春は映画の途中でこのメッセージを口頭で口頭に出します。 これがテーマを損なうだけでなく、究極の解決策がそれよりも満足できるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンは、決して悪い映画ではありません。 それは貴重な喜びの瞬間（小さな、汚い子猫の魚のクラッカーと非常に魅力的なボールルームのダンスシーケンスを与える若い女の子を参照してください愛らしいシーン）、コメディの健康的なシェア（主にぬいぐるみ ）、そして本当に記憶に残る一人のキャラクター、バロン（彼の存在は映画全体を運んでいる）という名前で、豪華で優雅な衣装の「貴族の衣装」アンティーク。 しかし、子供や家族にとっては間違いなく罰金はあるものの、映画は最終的には物語的にも芸術的にも弱い努力を払っています（絵画はカラフルで想像力豊かですが、ジブリから期待される磨きが欠けています）。 特に印象的ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aurally、猫の返品には間違いがありません。 能美雄二（ハスの囁き）の楽譜は楽しくオーケストラとチャーミングで、クローズド・クレジットに付随するエンディング・テーマ・ソングは素敵でキャッチです。 そして、もちろん、ディズニーは映画を英語に翻訳するための一流のキャストを提供するという別のすばらしい仕事をしています。 これには、Tim Curry、Peter Boyle、Elliot Gouldが含まれます。 特に特別なクレジットは、控え目な、デボネール男爵としては完璧なCary Elwes（Porco RossoのDonald Curtis）です。 スペクトルの反対側では、Anne HathawayのHaruは、良いものの、時にはあまりにも喧嘩している。 確かに、これは彼女がどのようになっているのかですが、それはキャラクターの好き嫌いを損なうものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述したように、子供たちは明らかにThe Cat Returnsを楽しむことができますが、スタジオのより記憶に残る機能とは対照的に、それは不本意に不足します。 最悪のアニメーション機能よりも優れていますが、これまでのところ、The Cat Returnsはスタジオジブリ映画の中で最も弱いものです。 ジブリの完了者は「コレクション全体を所有する」ためにピックアップしますが、トップ10のリストには入っていない可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3148&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JTurner/reviews&#34;&gt;JTurner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are a group of fans who believe that Ghibli can do no wrong. Yet even the studio who gave us classics such as Nausicaa of the Valley of the Wind, Princess Mononoke, Castle in the Sky, and Spirited Away, are capable of turning out a second-class effort. The Cat Returns, a curious entry to the Ghibli library, is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rangflash-1&#34;&gt;RangFlash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリからのかなり良い努力、ここに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの話は、他の多くのジブリ映画と非常によく似ています。 キャラクターは魔法の土地に押し込まれたり、普通のものから何かを見ます。 それは元気ではないかもしれませんが、うまくいっています。 それはよく書かれており、よく歩調を合わせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは、映画のために少し平凡です。 文字は非常に単純に描かれ、より立体的に見えるように陰影が欠けています。 しかし、背景の絵はとても美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soundwise、それは非常によく行われます。 音楽は高品質で、ステレオサウンドはうまくマスターされています。 英語のダブはかなりうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、特にあなたが女の子なら、非常に関連性があります。 私の妹と彼女の友人の一人がこれを見て、映画に恋しました。 私はこの理由が中央の女性の主人公だと信じています。 彼女は10代の高校生として現実的かつ信じられないほど描かれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジブリ映画のための少し短いが、それは見る価値があるファンタジーの世界への簡潔で、思い出深い気まぐれな冒険である。 それは全体的に良い映画です。 宮崎さんの作品が好きな人は、これを行こう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私のビデオレビューをここで見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RangFlash/reviews&#34;&gt;RangFlash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A pretty good effort from Studio Ghibli, here.     The story here is very similar to many other Ghibli movies. A charact &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jarrbearr-1&#34;&gt;Jarrbearr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリは長い歴史を持ち、偉大なプロデューサーとして知られています。 彼らは過去数十年の間に一番のスタジオとして名を馳せ、すぐに名声を上げ、ファンを育てていった。 誰もがおそらく宮崎の映画を見たり、彼の名前を聞いたことがあります。 彼の映画は常に最高品質であり、ジブリが製作する他の映画よりも輝きがちです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;猫のOngashiまたは猫の返品は、長年にわたって良いと悪い意見を両方受けているものです。 ジブリ映画のマラソンを見て、この映画を発見しました。最初はこの映画は穏やかで退屈でしたが、コンセプトで私を楽しませてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、普通の人生を持ち、美しすぎることも特別なものでもない少女、春に続くものです。 彼女は道路上の猫につまずいて、もう一度考えずにそれを救うために走り、それは猫の王子であることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこからの物語は、彼女を喜ばせようとしている猫の冒険に乗り込んで、王子を救うために彼女がしたことを償います。 ある期間にわたって、彼女は王子と婚約するという提案を得て、それは完璧なコメディー/ファンタジーのテーマストーリーに脱出する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;猫は話すことができ、彼らの日常生活、基本的に彼らの土地のようにできる場所に連れて行った。 彼女はそこにとどまっているほど猫に変身し、特定の時間に去っていなければ、猫は永遠に猫を抱きしめた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジブリは、今日の高画質のアートスタイルとほとんどのアニメが一致しないアートスタイルを持っていますが、それでも完璧で見栄えが良いアートスタイルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのためのアートは、私が本当に気難しいものです。 芸術が私が楽しむことができない何かでなければ、私は通常、アニメをより厳しく判断する。 これのための芸術は素晴らしいものではありませんが、製作されたときには完璧です。 キャラクターは本当にきれいに描かれ、猫はすべて異なっていて、それぞれにユニークな特性を持っていました。 芸術は最高のものではないかもしれませんが、いくつかのシーンは綺麗で見ていて、本当にそれらに取り入れられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の音は、おそらく私が最も楽しんでいたものでした。 実際に各シーンのバックグラウンドミュージックは非常に落ち着いていて、映画の気分は本当に良いものになりました。 声優はすべて本当に良い、特に男爵でした、そして、あなたは本当に、キャラクターを生き生きとさせようとする感情を感じることができます。 今、この映画のためのエンディングは、おそらく私が今までに聞いた中で最も落ち着いた曲に終わっているでしょう。 それは本当にキャッチーで、本当に映画を仕上げる良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のキャラクターは実際には本当に喜んで見て、映画をより良くしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、彼女が未知の世界に投げ込まれる普通の人生を生きている少女、春を持っています。 これは、彼女が与える反応から多くの冒険とコメディを引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、男爵、皆を助け、非常に狡猾な猫を持っています。 彼は勇敢な行為で映画をさらに良くし、実際には春の注目を集めるようになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストは猫でできていて、映画を見て楽しませました。 王は誰かが誤審される可能性があるが、彼の意図は悪くない。 王子はあまりにも多くのショータイムを取ることはありませんが、彼が場面にいるときには本当に魅力的です。 最後に、あなたが春を知っている猫、猫の世界に最初に入って、彼女が彼女のことをどう知っているのかについての良い謎を作り出している猫を手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、より一般的な映画に覆われているが、それらと競争することができます。 それの話はユニークで、私はそれが取り組まれたのを初めて見ました。 芸術はその時代には完璧な品質であり、それが今日目指しているジャンルや観客にとってはとても楽しいものでした。 音は私が映画全体で大いに楽しんだもので、エンディングの曲は私にはちょうど完璧です。私はそれに恋しました。 キャラクターはかなり独特で、何がこの映画を作るのですか？ それは、メインランドに新しい土地に移動され、そこから冒険が待っていることに素敵な気持ちを与えます。 私はジブリにこれをチェックするのが大好きな人にお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165993&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jarrbearr/reviews&#34;&gt;Jarrbearr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Ghibli has a long history of film making and is known for its great producers. They&amp;rsquo;ve made a name for themselves as one of the best studios in the past few decades with all the movies that have risen to fame quickly and cultivating fans throughout their entire run. Everyone has probably watched a Miyazaki film or heard his name. His movies are always top quality and tend to outshine the other film &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bennitori-1&#34;&gt;bennitori&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリは永遠に記憶される古典だけを作るという評判を持っています。 私がジブリの図書館であまり知られていないタイトルのいくつかを使ってマラソンを始めたとしても、あいまいなものでさえも驚くほど良いものでした。 これは私を失望させる最初のジブリ映画です。 それは悪くはなかったけど、それもうまくなかった。 それはちょうどバニラの物語でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）コンセプトはとても良かったです。 しかし、それが処理された方法は、あまりにも簡単に感じた。 猫が王子になったという事実は面白い偶然だった。 しかし、春がちょうど彼女がどこに行く必要があるかを伝える声があったという事実は、あまりにも簡単でした。 説明されていない理由で彼女を助けようとしていたという事実は、とても簡単でした。 物事がうまくいかなくても、毎回問題を解決してくれるdeus ex machinaがあります。 それはすべて簡単すぎました。 ハッピーエンドのための本当の闘いはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）2000年のアニメーションでは、これはかなり良いです。 本当の息をのむようなシーンはありませんでしたが、ダンスシーンはとてもうまくいっていました。 春のキャラクターデザインを除けば、みんな非常にうまく描けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音（6/10）それは仕事をします。 私は思い出に残るものは何も聞こえませんでしたが、それはやるべきことをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（4/10）これは映画の中で最も不快な部分でした。 私は文字通り春、または男爵のことを話すことはできません。 春はいいです&amp;hellip;それはそれです。 彼女は文字通り何もしません。 バロンは、猫であることを除いて、典型的なクールな心臓の鼓動のキャラクターです。 彼はその日を救い、それをやっている間は冷静に聞こえる。 それは彼の個性が春のような穏やかさだと言いました。 目立ったのは牟田だけ。 皮肉なことに、彼は最もバックストーリーを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）この映画は決して不快ではありませんでした。 それについて何も「悪い」ものはありません。 しかしスタジオジブリのようなスタジオから来て、映画は実際よりも悪く感じます。 これが他の誰かによって行われた場合、私はそれが人気のあるキッズ映画であることが分かりました。 しかし、この映画を宮崎映画や親映画（Whisper of the Heart）のような他の作品の隣に置くと、それは本当に悪く見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（6/10）この映画は悪いよりももっと失望していた。 なぜ私はいくつかの人々がそれを望む理由を理解しています。 この映画にはいくつかの素晴らしいアイデアがあります。 しかし、私は彼らの誰も十分に激しく押し込まれていないように感じる。 それは心の囁きが好きな人のための素晴らしいイースターエッグとして機能します。 しかし、スタンドアローンとして、それについて家に書き込むことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192767&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bennitori/reviews&#34;&gt;bennitori&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Ghibli has the reputation of making nothing but classics that will forever be remembered. Even as I&amp;rsquo;ve started marathoning through some of the lesser known titles in the Ghibli library, even the obscure ones were surprisingly good. This &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンはちょっと変わったものです。 これは別のスタジオジブリの映画「囁き心」とつながっていますが、同じ文字はなく、プロットもつながっていません。 基本的に、その映画の主人公はサブプロットの一部としてストーリーを書きます。これはおそらくそのストーリーです。 接続は非常に緩く、かなり重要ではないので、私は心の囁きの前にこれを見直しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンは、春という若い女の子に続いています。 ある午後、トラックで逃げようとしている猫が見えるとき、彼女は学校から帰宅しています。 肯定的な側面では、ストーリーはうまくやっています。 負の側面では、それは本当に予測可能であり、ほとんど緊張がありません。 すぐに彼女は人生を救う。 猫は非常にヒューマノイド的な方法で自分自身を拭き取り、彼女に感謝し、その道を行く。 その夜、春は脚の上を歩いている猫の行進によって訪問され、猫の王は息子を救うことに感謝し、彼女と結婚する権利 息子。 春は明白な理由で猫と結婚することを望んでいないが、猫局を探している。 バロン・ハンバート・フォン・ギッキンゲンというアニミズムの力によって、人生を与えられた猫の小像で動く場所。 バロンは彼女を助けることに同意しますが、彼女はすぐにネコの群れをつかんでいます。 物語はそこから猫の王国へと逃げる春の闘いに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この文字は大丈夫です。 私はバロンがかなり好きでしたが、春はスタジオジブリ映画で見た中で最も一般的に役に立たない主人公の1人です。 ほとんどの映画にとって、彼女はすべてのことに慣れ、救出される必要があります。 文字は全体としてかなり開発されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、芸術は壮観です。 文字のデザインはよく見えます。 アクションシーケンスはうまく描かれます。 背景は素晴らしいです。 それはあなたがジブリの映画から期待するものです。 注目すべきことの1つは動きです。 彼らはジェスチャーを使用している間にネコのキャラクターの動きを非常に魅力的に見せ、容易に認識できるポーズをとるように管理します。 興味深い見所にはどんなものがありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはかなり良いボーカルキャストを得ました。 すべての公演はうまくやっており、とても印象的です。 おそらく、袴田義彦、池上千鶴、前田あきから来ていると思われます。 音楽は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイイ係数は1/10です。 これには何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンはかなりばかげた映画ですが、それはかなり楽しいです。 それは確かにスタジオジブリの最高の作品の一つではありませんが、それはチェックアウトする価値があるものです。 最終的な評価：7/10。 来週、もっと深刻なことを見ていきます。 ハンカチを準備して、それはホタルの墓です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128893&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Cat Returns is a bit of an odd one. It&amp;rsquo;s connected to another Studio Ghibli film, Whispers of the Heart, but they don&amp;rsquo;t have any of the same characters nor are their plots connected. Basically, the protagonist in that film writes a story as part of a subplot and th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300-1&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリは2000年代初めに強かった。 この特定の映画は、スタジオのノルムから少しずれています。 猫のリターンは、実際には以前のジブリの映画「ハスパー・オブ・ザ・ハート」からのスピンオフです。 他の監督は、森田博之（ルパン三世のアニメーター）です。 楽しい事実は、宮崎は実際に、他人をテストして、心の囁きからの3つの重要な要素、すなわちバロンの猫、大きな猫のムタ、神秘的なアンティークショップという話を思いついた。 森田はこの挑戦と過去を過ごし、自分自身の物語を作り、この愛らしい映画に変身しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの話は、孤独なエスカールの女の子に焦点を当てています。春は、普通の十代の悲しみの人生のプロセスを鈍らせ、変化が必要です。 彼女は、猫が車にぶつからないようにして、物語を始める。 猫王は彼女の優しさを返済することに決めましたが、喜んで助けようとしている猫のすべてが、彼女が交渉してしまうと、さらに苦労するようになりました。 結局彼女は猫の王子と結婚するために猫の王国に導かれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画、バロン、春、ムタを制作する主人公は3人です。 春は、前にも述べたように、本当に自分自身を見つけるために、自分の性格を試してみる。 ムタは大きな太った猫であり、本質的に漫画の救済の役割を果たし、それでうまくいっています。 バロンは、春が猫の王との関係で助けを求めている反逆猫です。 正統派の魅力的な王子が言うことができる。 キャットキングの「アンタゴニスト」さえ例外的にうまくいきます。 もちろん、ジブリでは、音楽やアニメーションはいつものように素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、スタジオの他の大ヒット（スピリット・アウェイ）のような大衆SFや魔法のような環境はありませんが、心の囁きと唯一の昨日と同じように、地球に近づき、現実的なトーンを設定します 映画のほとんどは猫王国で行われています。 猫のリターンは、彼女が誰であり、彼女が本当に自分の人生の中から望んでいるのかを理解する春についてです。 映画が何であるか、それが何のためになっているのか、猫のリターンは、本当に愛らしいとして記述される価値がある映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230205&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Ghibli was strong in the early 2000s. This particular film is a bit of a divergence from the studio’s norm. The Cat Returns is actually a spin-off from a previous Ghibli film, Whisper of the Heart. The oth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp-1&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンは、異常なジブリ映画のビットです。 それは、宮崎や高畑が指揮するのではなく、直接爆ラノに行った森田博行。 これは、ハスパー・オブ・ザ・ハートのスピンオフ・ストーリーであり、もともとは20分しかないと考えられていましたが、さまざまな理由から、 あなたがこれを知る必要はありません。それは、猫がトラックにぶつかるのを救う少女のことです。 猫は猫の王国から来ており、猫の王国は巨大な迷惑で彼女に返済すると約束しています。 猫があなたの胸に死んだ動物を咳止めさせ、お祝いすることを期待するようなビット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンは、そのジブリの映画同胞の隣に広報をたくさんしません。 広大な壮大な幻想ではなく、他の映画のような深く個人的な物語でもありません。 キャットリターンはしっかりとコメディです。 貿易は主に視覚的なスラップスティックですが、少年を感じたり、すぐに年を取ったりすることはありません。 彼らは通常、タクシーを着ているように見える毛皮のパターンを持っているボディーガードの猫のように、通常1つのノートのものです、または彼女が別のかわいい女性の猫を抱擁した後、ブルカを身に着けているイスラム教徒の猫が彼女の夫を与える 。 視覚ギャグのほとんどは、人間のアイデアを猫の形に翻訳する「猫の知識」のアイデアから来ています。 やや汚れた組織のリーダーは、何をプレゼントとして与えますか？ なぜ、レクリエーション薬はもちろん！  cat-loreではcatnipとして知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的なユーモアで取引していないとき、猫のリターンは、その魔法が世俗的な世界に入り込むにつれ、ジブリのトリックを安定させて驚異を引き出します。 像が生き生きとしてくる、猫が通りを下って廊下を通り過ぎ、あなたが明らかに大きすぎる通りに入る。 私は、ジブリが行う大規模な広大なファンタジー叙事詩のように、彼らがやっていることでは少し失われてしまって、ちょっとばかげているように感じるので、決して大きなことをしたことはありません。 私が気に入っているのはポルコ・ロッソ、Arrietty、またはスピリット・アウェイの始まりです。定期的な世界に少しだけ魔法を注入し、再びその場面を釘付けにします。 音楽がそのシーンを表現する方法、実際に起こる前に何かが起きていることを示すヒントはありません。 猫の王国に入ると、映画はこの辺りを失いますが、ビジュアルコメディがそこに余裕を見せます。 それは少しばかげてしまいますが、ジョークのために演奏されて以来、それは完全に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンは、面倒な完璧な女性のリードを持っていません！ 主人公は、人生で吸う気がして、それから逃れるためにアイデンティティの変化に気をつけない、人間的に欠陥のある10代の少女です。 あなたがブッカを身に着けている間、明らかに主な魅力ではないが、自信の彼女の話は、それ自身のやり方できれいに包み込む。 彼女はジブリが通常それを動作させる方法とはまったく違った形で、非常に不思議な動きをしています。 彼女は多くの不安を抱き、彼女の肌に不快感を与えるような動きをしています。細部にはほとんど注意を払っていません。それは本当に目立つものです。 これは、KyoAniが最近アニメ化する方法を彷彿とさせますが、内側の指差しやその他のアニメーションのような細かい部分は、MoeのUnholy Alterに向かって犠牲にされます。 キャット・リターン・ガールを考えると、多くの人が落ち、一般的には本当に不器用ですが、結局彼女はK-ONの女の子ですか？ 彼女はそれにも目を向ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、英語ダブはおそらく私が今までに聞いたことのない最高のものです。 ディズニーは通常、とにかく良い仕事をしますが、彼らは本当にキャットリターンで公園からそれをノックアウトしました。 紳士の猫の英国からキングの猫のオープニング&amp;rdquo;heeeyyy babe&amp;rdquo;まで、あらゆる役割が刻まれています。 主な女の子はとても幻想的に行われていて、彼女はそれがなくても人間として出会うことはなかったでしょう。 私は貧しい古いバングズームがフリンクゲンのアンハサウェイにディズニーのような主人公の声を吹き込む余裕がないことを知っています。しかし、この品質のアニメを見て、5分ごとに悪い 私の目をスクリーンの下の6インチに接着させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャットリターンは大きな影響を与えません。 その喜劇は、愚かなバラエティであり、多くの重量を保持していません。 少なくともまだ十分に実行されていれば、ストーリーはかなり歩行者でもあります。 しかし映画は巨大な楽しみであり、真にジブリはそうではないように大声で笑う。 それは魔法のようで、歓迎されていません。私は映画がどんなに良いものになったかを考えるように強く思っています。 そう、ええ、ジブリは良い映画を作る。  11時のニュース。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85157&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cat Returns is a bit of an anomaly Ghibli movie. It isn’t directed by Miyazaki or Takahata, but instead by Hiroyuki Morita, dude who went onto direct Bokurano. It’s a spin-off story from Whisper of the Heart, and was originally only supposed to be a 20 minute piece, but for various reasons kept spiralling up and up in length until we got this full blown movie. Not that you need to know any of this going in. It’s about a girl who saves a cat from being hit by a truck.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beebopjazzattack-1&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;春はあなたの平均的な普通の高校生です。 彼女は黒い猫がトラックにぶつかるのを救うまで、猫が牽引して彼女に話すまで、すべて正常と思われる。 彼女が救ったその猫は、猫王国の王子であり、父親の王は、春が息子と結婚し、猫王国の王女になることを望んでいる。 もちろん、春は猫王のクラッチから春を救出しなければならないので、巨大な猫の兵士Mutoと一緒に、洗練された洗練されたBaron猫の助けを望んでいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;THE CAT RETURNSは、私が実際に見たことのないスタジオジブリの数少ない映画の一つです。 アニメーション、ストーリー、そしてすべての周りの感触は非常にジブリエスクです。 その憂鬱なサウンドトラックで、この映画は見て聞くのにも美しいです。 特にサブは実際には本当にうまくいっています。 プリンセス・モノモンやファイヤーリーフのグラブなど、より成熟した映画と比べると、ちょっとばかげて幼稚なことがあります。 しかし、この小さな映画は非常にかわいいと非常にうまく作られています。 私は猫の人ではありませんが、CAT RETURNSを本当に楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203668&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeebopJazzAttack/reviews&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Haru is your average, ordinary high school girl. Until she saves a black cat from getting hit by a truck, it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yotsubafan23-1&#34;&gt;yotsubafan23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリは一般的に、映画ではもう少し重いテーマを使用します。通常は、視聴者に涙を浮かべてください。 この映画は例外だと私は思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女子校生Haruは、猫がトラックにぶつかるのを防ぐ。 意外にも、猫は彼に感謝します。 次の夜、奇妙な猫の猫が春に感謝し、彼女を猫王国に招待します。 翌日、猫は春の人生で混乱を引き起こします。 春は武者、ザ・バロン、彼のイーグル仲間トトと結婚する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に、スタジオジブリはファンタジーとリアリズムを映画に融合させ、妥当なままでいます。 ここで彼らはリラックスし、ルールを失い、韻や理由がない完全に不条理な世界を作りました。 しかし実際には、私は彼らがそうしたことをうれしく思っています。 彼らが王国に着くと、映画は狂ってしまい、すべてが乱れる。 春はチュッピーでおしゃれなウェディングドレスに身を包み、塔の人を投げ、サイコパスのように振る舞う。 この映画は他のジブリアニメよりもはるかに軽い。 実際、映画のように感じることさえありません。 それはむしろ面白いジョークと光のアクションのコレクション、いくつかの良い文字がミックスに投げられているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジブリがこの映画のアニメーションにあまり投資していないという映画は、少し批判されている。 実際、はい、私は映画が少し減り、目に見えやすい従来のスタイルが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「猫の帝国」は、いわゆる「スナック映画」のひとつです。ストレスの多い日の終わりに、ちょっとした時間を殺したいときや、ただちに脳をひっくり返してゼロにしたいときに見ることができます あなたがただ笑ってほしいのならば。 私は小さなものにもお勧めします、映画は少しでも目を覚ますものはほとんどありません。 私は非常にお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219612&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yotsubafan23/reviews&#34;&gt;yotsubafan23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Ghibli generally use a little more heavier themes in they&amp;rsquo;re movies, or usually try make the viewer drop a tear or two. It seems to me that this film is an exception. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;weabooartfetish-1&#34;&gt;WeabooArtFetish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは（マイルド）スポイラーを含んでいます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;知られていないスタジオジブリ映画「猫の女たち」や「猫の返品」の一人、恥ずかしがる態度やぎこちなさに苦しむ高校生の女の子、Fallows Haru。 彼女が猫を救うと、彼女は強制的な結婚から学校のロッカーでマウスを見つけるまで、奇妙な状況に陥ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このムービーは2002年に制作され、東京ミュー・ミュウのクリエーター、吉田玲子氏の指揮をとっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は間違っている、それはかわいい話とスタジオから出てくる少し違うものを見ることは素晴らしいです。そして、結局私は猫の吸盤ですが、ジブリの最高の作品ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クレジットがあった場所を信用していない、いい映画だが最高だとは思っていなかったが、誰もがそれを好きではないことが分かった。 吉田玲子さんはすばらしい仕事をしてくれて、芸術は本当に良いです。 物語は実際にはかなり甘い、私はそれが短い映画のためになるだろうと思ったよりも割きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語のペースは私に少し離れていると思っていますが、私はそれを完全に見ることができましたが、いくつかの場所では、それは上に引っ張られる傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）良い：
私が言ったように、私は物語を楽しんでいます。ドラグのための物語のせいではありません、私はジブリーがかなりよく知られている、より子供的な、または楽しいアプローチのために行っていたと思います。 私はその話のほうがもっと好きだったでしょうが、それは私だけです。 私はそれが私自身の利益のために少しあまりにも好きだったからでしょうか？ 知るか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ある区域のペースに関する私の苦情のほかに、私は大きな絵を見るのではなく、物語にぶつからないようにしようとするので、私はそれが本当に何かを見ようとします。 かわいそうになったり、春の主人公の状況をよりよく見通すためのストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っているだけでなく、心のささやきは素晴らしいです！ 他の映画の1つで何かをやっているのが好きだった。 加えて、誰も映画の中で良い妖精のテール感を愛していますよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）良い：
私は吉田さんのスタイルが好きです.Ghilbiアートとはちょっと違いますが、気にしません。 ちょうどちょっと違っているジブリ映画の質はまだまだあります。それが本当に人気がないのかもしれませんね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）とても良い：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその「平凡な」と言っているように感じますが、あなたが実際にそれを聞く機会を得ると、それはかなり良い映画です。 映画の「Waltz &amp;lsquo;Songは本当にいいですね、それを完全に薦めてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし&amp;hellip;ディズニーバージョンでは女性の召使いはなぜですか、あなたは茶色のものを知っています&amp;hellip;&amp;hellip;声を出して、男として逃げようとしましたか？ ファック？ 私はこれを気づく唯一の人ではないことを知っていますか？ 右？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8）非常に良い：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターが大好きです。まず、心の囁きが私の好きな映画のひとつであることを知っています。私はこの前にそれを見ることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春はすばらしい、非常に平均的な少女で、かなり尊敬できるものを持っています。彼女は男に圧倒されていて、彼女は存在することさえ知りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;またMootaは最高の猫です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10）優秀：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ねえ、あなたは私のようにそれを楽しむことはできないかもしれませんが、短くて価値がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に8非常に良い：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、それはrelatable状況と感情の割当てを持っている、私は私が詳細をより認識していたので、私が見たよりも多くを割り当てたことが気に入って再見た後。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サブかダブ？ ダブはかなりいいですが、男としてやりとりしようとしていることについて、私はサブに向かってもっと傾いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WeabooArtFetish/reviews&#34;&gt;WeabooArtFetish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THIS REVIEW CONTAINS (Mild) SPOILERS    One of the less known Studio Ghibli Films Neko no Ongaeshi or &amp;lsquo;The Cat Returns&amp;rsquo; Fallows Haru, a Highschool girl who struggles with a shy attitude, or &amp;lsquo;Awkwardness&amp;rsquo;. Once she saves a cat she ends up getting herself in a strange situation, from forced marriage to finding mice in her school locker.     Thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usagi-long-legs-1&#34;&gt;Usagi-long-legs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリによる偉大なアニメ映画です。長すぎず、飽きることはありません。
映画には「ハート・オブ・ザ・ハート」と同じ文字がいくつかありますが、それは映画がまだ理にかなっているために行かなければならないことを意味するわけではありません。
理解するのはとても簡単な話ですが、とても楽しいです。
主人公は自分自身であり、映画の中の少しの状況に彼女を置く選択をすることに問題がある。
しかし、そこには彼女を助ける人々がいる。
私はあなたがあなた自身のために見つけたいと思うので、私はスポイラーを与えません。
私はこの映画の芸術が他のスタジオジブリ映画とは違っていることに気づいたが、まだまだ良いことだ。
全体的に見るべき素晴らしい映画
このレビューは私の最初のものだから大丈夫だと思っています;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Usagi-long-legs/reviews&#34;&gt;Usagi-long-legs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Great anime film by studio ghibli and it&amp;rsquo;s not too long so you won&amp;rsquo;t get bo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia-1&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのジブリ映画を宮崎監督の前提で見たが、何かが正しくない。 アートスタイルは初心者にとって非常に異なっています。 まあ、これはCatlandのHaruです。  「千と千尋の神隠し」でも「不思議の国のアリス」を思い出させたにもかかわらず、その似ている点は、「猫の返品」のほうが強く、より軽い心のあるアプローチのためだと思います。 エンディングクレジットが転がったとき、すべてが説明されました。「The Cat Returns」は宮崎監督ではありません。 そんなに違った感じがしたのも不思議ではありません！ 宮崎の映画には美しい背景があり、非常に偏見のない非人間的なキャラクターデザインと、むしろインスピレーションのない人間のキャラクターデザインがあります。  「The Cat Returns」は正反対です。 ここで背景の風景はあまり知られていない、人間以外の文字は平凡ですが、人間の文字のデザインは他の宮崎の映画のものとははっきりと異なっています。 アートワークで使用されている色付けさえも異なります。「The Cat Returns」では色が明るく柔らかく見えます。 内容も異なっていたようだ。 一つは、物語がかなり不気味であるにもかかわらず、他の宮崎作品と比べると、それほど異国的ではない。 それはまた、より表面的でコメディ指向の仕事です。  「アリス・イン・ワンダーランド」を読んだことはありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「The Cat Returns」が宮崎映画ではないという事実は、いくつかの障害物になる可能性があります。 ジブリ映画での彼の存在は、彼の文体的影響を見ることを期待することなく、それを見るのは大変です。 正直言って宮崎の平均的な映画より劣っているので、「The Cat Returns」を評価するのはさらに難しいです。 これは悪いことを意味しません。 それどころか、私にとっては新鮮な空気の息吹のようでした。 私は宮崎映画が好きですが（他のほとんどの人ほどそうではありませんが）、彼の映画はすべて同じようなものであり、それを見て少し疲れることがあります。 これと比較して、 &amp;lsquo;The Cat Returns&amp;rsquo;ははるかに楽しい気分になりました。私はこれを歓迎する変化と見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはカラフルで面白く、ショーの主なアトラクションのひとつを提供する冗談があります。 彼らはそれほど深みがないかもしれませんが、これはこのような軽いアニメでは本当に必要なことではありません。重要なのは、文字が面白くて面白いということです。 どうやら、キャラクターの中には、「ハート・オブ・ザ・ハート」（キャラクターが「ザ・キャット・リターンズ」の理由が考えられます）のものがあります。 私は &amp;lsquo;心のささやき&amp;rsquo;を見たことがありますが、それらを見て回想していないので、彼らはその中で非常に重い役割を果たしたとは思わない。 リンクはひどく薄いため、これを見ることはこれを見るための前提条件ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「The Cat Returns」はカジュアルな時計に最適です。 しかし、それは何かが欠如しているように感じ、プレーンな「良い」よりも高い評価を受けるのに十分に魅力的ではありません。 私はこの問題の少なくとも一部が文字の声にあると思う。 主人公の春の声はコメディーの瞬間にはいいし、キャラクターにはうまくフィットしますが、時には劇的には響きません。 一般的な声はしばしば非常に静かに聞こえ、気分は少し空っぽになります。 これはアニメの主な批判になるでしょう（なぜ私がそのサウンドに与えたスコアがまだ高いのか疑問に思っているのなら、それは素晴らしい音楽を持っていることでポイントを獲得したからです）。 それにもかかわらず、それは非常に好きなアニメであり、開かれた心で接近すれば確実に楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this Ghibli film under the assumption that it&amp;rsquo;s directed by Miyazaki, but something was not right. The art style is very different for starters. Miyazkaki&amp;rsquo;s films tend to have stunning background scenery, with some very eccentric non-human character designs coupled with rather uninspiring human character designs. &amp;lsquo;The Cat Returns&amp;rsquo; is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lucena-1&#34;&gt;Lucena&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリ。 このスタジオをどんなアニメファンにも言及してください。そして、彼らは宮崎駿を思い浮かべるか、彼の映画のいずれかを鳴らします。 その映画のリストでは、ファンがジブリのより光栄な努力の1つである「ザ・キャット・リターン」に言及するスリムなチャンスがあります。 宮崎がこのプロジェクトに関与していないことから、私はこのタイトルを長い間避けてきたことを認めなければならない。 しかし、驚くほど十分に、私はこの映画が好きだったので、これは、現時点では後悔しなければならない決定です。 私はそれがとても好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のストーリーはもっと単純ではありませんでした。 それは、宮崎の映画のような2時間の叙事詩ではないにもかかわらず、誰にも従うことが簡単で、信じられないほどコヒーレントな話をしている、単純な想像の物語です。 私は、この映画を楽しむための鍵は、視聴者がそれ以前に提示されたものをそのまま取る必要があるという事実にあると思う。 この映画には、実際にはないので、あなたの脳を傷つけることには何の意味もありません。 私はこれがジブリの他の取り組みと比較して映画が「弱い」と却下したという感じです。 この映画のメッセージは、ディズニーの平均的なアニメーション映画（「あなた自身を信じている」）よりも深いものではありません。 そのメッセージだけにもとづいて映画を見ようとすると、映画の素晴らしい冒険と素晴らしさの下に埋もれた年老いたストーリーの要素があるものの、それ以上のものは得られません。 物語は、宮崎の映画まで測定できるものではなく、額面で評価されるべきものです。 それ自体は、物語はほとんど退屈するほど単純ですが、（実際にはかなりうまくいっています）ユーモアと面白いキャラクターが物語を語る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長年にわたり、ディズニーはジブリ映画の英語版で一流のダビングを持つという評判を築きましたが、これも例外ではありません。 私はアニメを見ているような声の流れはほとんど映画のサウンドを作りませんでした。 彼らは、声優がスタジオに入ってアニメ機能を紹介すると思ったように聞こえなかった。 大多数のキャラクターにとって、英語の声はキャラクターによく合った。 私は春の声が少し深かったと思っていましたが、結局それに慣れました。 大胆な英国のアクセントを持つ男爵は彼の性格をより好きにし、太った猫のムタは、彼が太っていて恥ずかしそうに聞こえたように聞こえました。 俳優の声では、彼らの声をキャラクターの唇に一致させようと努力するだけでなく、彼らが楽しくチャレンジしたように聞こえるのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は私のために多くの時間を費やしていませんでしたが、目立ったときには別の音楽として聴く価値がありました。 サウンドトラックは、特に猫王国のシーンでは、古典的な領域に時折迷い込んでしまった。 映画のオーケストラサウンドトラックから逃れ、エンディングのテーマソングは、1人の女性とウクレレが率いる信じられないほど明るくてキャッチーなポップソングです。 あなたはあなたの頭の中からそれを得るために、脳漂白剤のカップルを飲まなければなりません。 映画のオーディオ面は私にはそれほど満足できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを楽しむことができたこの映画について何がわかっていません。 彼らが住んでいるストーリー、キャラクター、そして世界は、この映画が子供たちやその家族のために作られているようだが、キャラクターのために応援してくれるような刺激がある。 彼らは困っていた。 それはおそらくそれです：この物語の無邪気さは私を描いたものでした。魔法は簡単です。 その下には何も隠されておらず、線の間に読書がありません。 それは良いプロットとそれ以上のものを持つ単なる良い映画です。 時にはジブリの映画は、映画の叙事詩としての評判から逃れることができず、道義的なメッセージを吹き飛ばします。 時には、肩の哲学の重さがなければ、幻想の世界に脱出する必要があるだけです。 そして、そのファンタジーの世界が彼らの後ろ足に立って話している猫で満たされているなら、そうなってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lucena/reviews&#34;&gt;Lucena&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Ghibli. Mention this studio to any anime fan and they&amp;rsquo;ll instantly think of either Hayao Miyazaki or rattle off any of his movies. In that list of movies, there will be a slim chance that a fan will mention The Cat Returns, one of Ghibli&amp;rsquo;s more light-hearted efforts. I have to admit that I&amp;rsquo;ve avoided this title for a long time due to Miyazaki&amp;rsquo;s lack of involvement with this project. This, however, is a decision that should be regretting at the moment because, surprisingly enough, I liked this film. I liked it a lot.    This movie&amp;rsquo;s story couldn&amp;rsquo;t be more straight-forward. It&amp;rsquo;s a simple fantasy tale that, despite not being a two-hour epic like Miyazaki&amp;rsquo;s movies, tells an incredibly coherent story t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiiroicho-1&#34;&gt;KiiroiCho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の2回目のレビューですが、どこかの誰かに何らかの利用が期待されています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
さて、ストーリーはかなり基本的です。 あなたが他の宮崎の映画を見たことがあるなら、あなたは通常、この物語はちょっとこんな感じであることを知っています。彼女はいくつかの奇妙な状況を見たか、 基本的には、完全に正常な春は、猫を救って、彼女が交渉した以上に多くを得る。 それは本当に短いですし、あまりにも多くのプロットの紆余曲折はありませんが、素晴らしい話です。 春はとても平均的なのでかなり関係があります。 私はそれが好きだったけれど、それは宮崎ではなかった。
アート：
私は不平を言うことはできません。 独特で、宮崎の映画だとすぐに分かる。 それはあまり複雑ではなく、優雅に優雅でもありません。 非常にシンプルですが、非常に視覚的に魅力的です。特に風景です。
音：
私は英語のダブがゴミではなかったことに本当に驚きました。 いつものように音楽は素晴らしく、会話は素晴らしかったです。
キャラクター：
春はとてもシンプルで普通ですが、彼女は非常に純粋で良心的であると描写されています。 彼女の仲間（猫）は&amp;hellip;本当に素晴らしいです。 男爵は彼に非常に典型的な「主人公」の感触を持っていますが、私はそれがまだかなり冷たいことを意味します。 ムタは本当に面白かったですし、もしあなたがウィスパーオブザハートを見たなら、おそらく猫の復活のムタを見て楽しむでしょう。
楽しさと全体：
素晴らしいですが、宮崎駿のような人がいれば、他の作品に影を落とすのは驚くことではありません。 あなたが宮崎のファンなら、あなたはこの映画が好きかもしれません。 それは素晴らしい時計で、恋に落ちやすいのです。 春は、特に特別な才能やスキルを持たない典型的な女子高生との識別がとても簡単であるため、女性の方がもっと楽しめると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31515&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KiiroiCho/reviews&#34;&gt;KiiroiCho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is only my second review, but I&amp;rsquo;m hoping it will be of some use to someone somewhere&amp;hellip;    Story:  Okay, well the story is pretty basic. If you&amp;rsquo;ve seen other Miyazaki flicks &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;liniageline89-1&#34;&gt;liniageline89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私は英語とダビングされたバージョンの両方を見た。 ちょうど言うと、私はバロンの声を英語のダブに託しました。 ちょうど声が私を彼と恋に落ちさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私のために、すっきりした、くすんだ、すべてのショーでした。 物語は単に私のための &amp;lsquo;ok&amp;rsquo;だった、私はそれで本当に深遠な何かを学んでいなかった、芸術も &amp;lsquo;ok&amp;rsquo;だった。 主人公は「そんなに」だった。
しかし、どういうわけか、これが災害のためのレシピ、ストーリーのやり方、奇妙さと乱雑さ、驚きとユーモアのように思われるにもかかわらず、それは私の印象を残しました。 私はバロンと恋に落ち、幼少時代の楽しい思い出を思い出しました。
これを見ているのは、私の児童年の後悔のようなものでした。クレジットが転がってから、私は想像力と驚きを感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが若かったときに考えた素晴らしいものが実際に可能だったらどうでしょうか？ もしあなたの批判的な目から世界が隠れているだけなら、それはどうですか？ もしあれば、もしあれば、もしあれば、何が？
それはこのショーが私に残したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/liniageline89/reviews&#34;&gt;liniageline89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, I saw both the English dubbed and the subbed version. Just to say, I ADORED the Baron&amp;rsquo;s v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;saiyuki-san-1&#34;&gt;Saiyuki-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は宮崎映画のようなものです。 ストーリーは非常によく考えられ、創造的なものですが、私はそれがほとんどの年齢層にとって楽しいかもしれないと思います。 アニメーションはとても良いですし、それだけでそれは魅力です。 あまりロマンスではありませんが、それはそれをさらに良くするものです。 最近では、物語、マンガ、テレビ番組を読んで、ロマンスを伴わないアニメを鑑賞するのは難しいです。 これはちょうどあなたが「ああ」とか、ほのぼのと言うようないくつかのかわいいシーンがあります。 あなたがそれを見て、それを忘れてしまったら、それを忘れてしまっても、私は本当に誰もが映画を嫌っているとは思っていませんでした。 かなりあなたはそれを楽しむだろう^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15678&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Saiyuki-san/reviews&#34;&gt;Saiyuki-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is like a Miyazaki movie. The story is a very wel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xkaorux-1&#34;&gt;xKaorux&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはスタジオジブリの偉大な作品の一つであり、ジブリの偉大なプロダクションである「ウィスパーズオブザハート」のサイドストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、若い女の子が猫が逃げるのを救うときに起こります。 彼女は彼女が王子を救ったことを知りませんでした、そして今、全猫王国は彼女に会い、彼らに王子を救ってくれたことに感謝します。 しかし彼女は感謝よりも多くを得て、彼女は猫の王国から彼女を救い、人間の世界に戻ることができる別の猫を探します。
これは私がとても楽しかった、とてもかわいい面白いアニメです。 芸術は非常に美しく、キャラクターはあなたがそれらと恋に落ちるようにします。 これは、あらゆる機会にすべての家族のための素晴らしい映画です。 私は心の囁きと猫の復帰の両方を見ることを勧めました。
バロンは、これらの偉大な物語を結びつけるキャラクターです。 心のささやきは、最初の愛と関係があり、猫のリターンがあなたの身体を知っていること、そしてあなたについて新しいことを発見することと関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xKaorux/reviews&#34;&gt;xKaorux&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the great works of Studio Ghibli and It is a side story with Whispers Of The Heart wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;davieboy232-1&#34;&gt;davieboy232&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語：女の子は王子になると判明し、男爵の猫に保存されている猫を保存します。 何を言いたいの？  :)それの中の心のささやきからもいくつかの文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：かわいいです。 それは私が言うことができるすべてについてです。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：非常に爽快な感覚を持ち、映画内のいくつかのシーンの可能性を最大限に引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格：彼女は素朴で、映画全体で彼女に起こったことを幾分知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それは私が私がスピリットを見たときに感じたのと同じように感じさせました。 ノスタルジックかつ平和的で、それは一緒にきれいに混合されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には：あなたがしたくなければ、心のささやきを見るのに全く悪くないし、必要でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23537&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/davieboy232/reviews&#34;&gt;davieboy232&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story: Girl saves a cat which turns out to be prince and is save b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animelambie-1&#34;&gt;animelambie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンは、ハスパー・オブ・ザ・ハートの「一種のスピンオフ」です。 唯一の共通点は、彼のアーティストの作品によって生まれた猫の飾りであるバロンです。 バロンの物語は非常に人気があり、間接的な続編がキャラクターの新しいキャストの中で彼をフィーチャーするように作られました（猫、ムタ、また戻ってくる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この間接的な続編は、若い親友の少女で、いくつかの猫（とカラス）と仲良くなり、猫の王国への冒険をし、自分自身を信じることを学びます。 さて、前提はほとんど目を引くでしょう。 もう一度、これは間違いなく子供向けの映画ですが、それもかなりばかげています。 ストーリーが示唆しているように甘くてシンプルですが、スカイやスピリット・アウェイのキャッスルとは異なり、年配の方には本当に成熟した瞬間はありません。 それはまた、それは非常にうまくいったと言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;座って傷ついた映画を見たいだけなら、そのキャラクターにはそんな魅力があり、いつものように映画は見て美しいです。 それはあなたの味覚を中断し、ちょうどこの小さな映画を楽しむことができる1つの映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79838&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animelambie/reviews&#34;&gt;animelambie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Cat Returns is a ‘sort of spin-off’ from Whisper of the Heart. The only commonality the two share is the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pageprophet-1&#34;&gt;pageprophet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;CAT RETURNS：これは他のスタジオジブリ映画と比べて非常に異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に好きなのは、森田博之氏です。日常のものを日常的に見せてくれることです。 宮崎駿の作品と比べると、全体的な印象は非常に異なります。 この違いは良いことです。 それはスタジオジブリに様々なものを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の前半は、森田が奇妙なことを普通のものと組み込む方法の最良の例です。 私たちは通りで猫を話すのを見て、人々は話すことさえ知りません。 ファンタジーは通常の生活によく合います。 このスタイルは、日本の作家、村上春樹の本を思い​​出させます。 映画の後半は、しかし、完全なファンタジーを私たちに与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを他のスタジオジブリ映画と比較すると、The Cat Returnsのストーリー構造も際立っています。 それは非常に直接的です。 女の子は王子を救う。 王は彼の感謝の気持ちを表し、少し外に出る。 その後、少女は逃げようとする。 それでおしまい。 ストーリーを異なる方向に向けることができるサブプロットはありません。 私はサブプロットを持つことが悪いと言っているわけではありません。 私はちょうど猫のリターンのストーリーテリングは非常に簡単であると言っています、そしてそれは宮崎俳優の映画を見ていると新鮮な空気の呼吸です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語には数種類の謎があり、彼らは直接のストーリーテリングにいくらかの味を加える。 また、ここには少々の些細な矛盾があり、それらはしばしばコメディと関連しています。 これは映画を全体的に明るいものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入っている別のものは、特徴付けです。 各著名人物は印象を残す。 それぞれは非常に異なっています。 春はあなたの典型的な、ゆっくりとした高校の女の子です。 バロンはチェシャーの猫の隣にあるおそらく、フィクションの中で一番クールな猫です。 ムタと彼の心配はまた見て楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術もまた素晴らしいです。 それは非常に詳細ではありませんが、それほど穏やかではないとも考えられません。 それは時間を飛ばしてくれる少女と幾分似ています。 また、フィルムの全体的な色が少し洗い流され、独特な雰囲気が与えられます。 音楽に関しては、私はそれについてたくさん覚えていないのではないかと思います。 私は物語、芸術、そしてキャラクターをあまりにも楽しませて、特に注意を払っていました。 私があなたに保証できる唯一の曖昧なことは、それが悪くないということです。 私はちょうど良いことも覚えていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、The Cat Returnsは本当に良いスタジオジブリ映画です。 ストーリーテリングとアートスタイルは、宮崎駿の通常のスタイルに慣れている人にとっては非常に新鮮です。 ストーリーは、たとえそれが非常に直接的なものであっても、より深いレベルになっています。 その「あなた自身である」という根底にあるメッセージは、その最高の証です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pageprophet/reviews&#34;&gt;pageprophet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THE CAT RETURNS: This is very different compared to other Studio Ghibli films &amp;ndash; for the better    What I really like about Hiroyuki Morita is that he shows the mundane in everyday things, creating a surreal atmosphere. The overall impression is very different compared t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pockycrusader-1&#34;&gt;Pockycrusader&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を本当に楽しんで、数年前に初めて見た時から数回見ました。 アニメーションはスムーズで鮮明で、古くからの時代の物語を斬新で創造的に取り入れています。 ジブリスタジオのすべての映画のうち、私はこれが私のお気に入りだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pockycrusader/reviews&#34;&gt;Pockycrusader&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed this movie an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;detective-lupin-1&#34;&gt;Detective_Lupin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は素晴らしいです。 文字はとても愛らしいです。 物語はとても甘いです。 その偉大な家族の映画、または私は一人で見るだろう何か！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79972&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Detective_Lupin/reviews&#34;&gt;Detective_Lupin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skayori-1&#34;&gt;skayori&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらくすべての時間の中で最も過小評価されたジブリ映画。 それは確かに私のために、そしてすぐに好きになる。 英語のダブは素晴らしかった。 すべてのキャラクターは生き生きと愛らしい。 それが欠けていた唯一のものは、それが短すぎるということでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68863&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/skayori/reviews&#34;&gt;skayori&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Probably the most under &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;octoberstormxx-1&#34;&gt;octoberstormxx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンは私の最終的に好きなスタジオジブリの映画です。 すべての仕事の中で私は正直なところ、これが最高のものだと思っています。 キャラクターの開発から音楽までのすべてが正しいです。 しかし、ここでは、より詳細な詳細について説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、高校の女の子、吉岡春、路上の車にぶつかることから猫を救う話です。 春は無意識のうちにCat Kingdomの猫王子、Lune Princeを救った。 おかげさまで、猫王国では春の花を咲かせることができます。 彼女は彼らが止めることを要求するが、彼らは猫王国に連れて行かれ、猫王子と結婚することを拒否している！ 春はこれを聞いて大いに苦しんでいますが、彼女がこの情報を聞いた後ずっと彼女の頭の中に彼女に猫局に行くという声が聞こえます。 ここで彼女は、春がプリンスルーンと結婚するのを助けるために彼のサービスを提供するバロン・フーバー・フォン・ギッキンゲンと会う。 あなたがこの点から何が起こっているか知りたければ、それを見なければなりません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的な意見では芸術は素晴らしかったです。 春が住む町には、ヨーロッパ風のモダンな日本風の素朴な雰囲気があるようです。 キャットキングダム自体は、ウォーキングや話す猫から目を通す眼球ビデオカメラまで、非常に想像力があります。 それはすごく創造的です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はこの映画についての私の好きなビットです。 猫王国のイベントで春とバロンとの間のワルツの歌は絶対に好きな曲です。 しかし一般的には、その声はうまくいきます。 アンハサウェイは春の星に！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらの性格を永遠に大切にします。 バロン・ヒューベルト・フォン・ギッキンゲンは絶対に愛らしいですが、そのような紳士です！ 春自身も強い意志の主人公で、最初はキャットキングダムで自分を失ってから、友人の助けを借りて自分自身を再発見します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を堪能しました。 私は誰にでもそれをお勧めします。 彼らは猫が好きではなくても！  ：-P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリが好きなら、試してみてください！ ちょっと古いですが、素晴らしい映画です！ 私は私の親友と何度もそれを見ました！ 三人全員が本当にこの映画を大好き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/octoberstormxx/reviews&#34;&gt;octoberstormxx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Cat Returns is my ultimate favorite Studio Ghibli film. Of all their work I honestly think this is their finest. Everything from the character development down to the music is just right. But now let&amp;rsquo;s get into &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;10seiga-1&#34;&gt;10seiga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画が古くなっているのを見て、私は実際にこれを読んでいる人々に疑問を抱いていますが、映画「猫の女神」は、あなたが慰め映画と考えることができる映画の一つです。
この映画を見ているうちに、私は自分の人物であることを自己評価していました。自分の信頼度をどのように向上させるべきですか。 この映画が多くの疑問を持っている女性についてのものだと分かったとき、私は少しのコネクションが成長したことを感じ、残りを見守ることに決めました。
あたかもこの映画が、明るい色で見せたいと思っていた深い意味のある強いメッセージを持っていて、まともな仕事をしたかのように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は楽しくキャラクターは90％の猫です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/10seiga/reviews&#34;&gt;10seiga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seeing as though this movie is old i have my doubts on people actua &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaonasi-mv-1&#34;&gt;kaonasi_mV&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;歴史。
正午に正午に若いジャラはトラックの車輪の下から猫を救出する。 猫は背中のパッドに起きて、人間の言葉でJaraに感謝します。 彼は不思議な猫の王国の王子であり、猫の王は彼を勇敢な救助者に結婚させたいと考えています。 彼は女の子を誘拐する。 彼女は猫の王女ではなく、忠実な友人であることを願っています。マイユタと雄大なバロンは、捕虜収容所から脱出するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;意見。
子供がどのように魔法の国に行かなければならないかについての次のおとぎ話ではなく、そこで彼女は素晴らしい住人に会った。 この歴史は、主人公を最後まで導く有益なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歴史は「反射のための食べ物」を - 私たちは時間を費やして与えるでしょうか？ 何よりも私たちにとって大切なのは何ですか？ 女の子のJaraは結果的に母親の前に立ち上がり、彼女のために朝食を作って友人と一緒に映画館に行くようになり、彼女には気持ち良かった少年が今は自由であると聞いて反応しなかった まったくそれに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画には、他のおとぎ話やアニメに大量の送付があります。 それゆえ、子どもにそれを知覚する方がずっと簡単です。 それは幻想的なので子供たちにとってとても楽しいですが、このアニメは高齢者にとって興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「The Cat Returns」は、アニメ「Whisper of the heart」と共通点があるため、正確に呼ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヨーロッパ人のユニークな絵画スタイル。 鮮やかなカメラワーク。 まれではあるが、狙いが絞られていて魔法の瞬間がある。 幻想的なフィクションと私たちの身近な現実とのバランス。 音楽はこのアニメのアイデアと完璧に結びついています。それは写真にふさわしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い事実。
宮崎の好きな髪型 - 短い髪型があります。 最後に、少女は髪をカットします。 彼の作品のこの髪の毛の長さは、成長を象徴しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自分自身から、アイデアの簡潔さにもかかわらず、それは私にとっては楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102685&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kaonasi_mV/reviews&#34;&gt;kaonasi_mV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;History.   At noon on the brisk street young Jara rescues a cat from under wheels of the truck. The cat gets up on back pads and thanks Jara on human language. It appears that he is a prince from &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gajelly-1&#34;&gt;gajelly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;猫のリターンは、私の好きな映画の一つで、10回中9回、私は持ち歩いているバッグにDVDを持っていますが、この映画は完璧ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はバロンの様子とムタの個性、そしてトートのスパンクを楽しんでいます。 春の無知は、この映画全体のスパイスです。 この街の学校の女の子が人生の唯一の問題だと思う方法は、クールな少年が彼女を好きであるかどうかであるが、彼女は彼女の人生観には間違っている。 彼女はすぐに、彼女が怒っている運転手の忙しい街を危険に迂回するので、色の違う君主の猫とギフトボックスを手元に置いておくと、これを見つけます。 その後の呪いは、女の子の目がやっと開こうとする時です。 この女の子、春は、人生の中で最も難しいのは少年ではないことが分かっています。実際には、人生で最も難しいのは自分を受け入れて、あなたの側にいる真の友達を持つことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;意味は素晴らしく、意図的でもあります。 しかし、このアニメのいくつかの部分は私の好みのためにあまりにも鈍いです。特に、大きな態度の問題を抱えている太りすぎの猫ムタとのミドルシーン。 突然、突然変異の瞬間やキャラクターの変化の火花がなくても、ムタは猫王国の皆さんが欲しい嫌な泥棒になってしまいます。 このシーンがどのように起こったのか、私はそれが違うように書かれていた可能性があるので、私はバグを続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gajelly/reviews&#34;&gt;gajelly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Cat Returns is one of my favorite movies, and nine times out of ten, I have the DVD in my bag I carry around, but this movie is far fr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>