<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/mobile-suit-gundam-unicorn/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/mobile-suit-gundam-unicorn/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Mobile Suit Gundam Unicorn</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/mobile-suit-gundam-unicorn</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/mobile-suit-gundam-unicorn</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/50459.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6336/Mobile_Suit_Gundam_Unicorn/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6336/Mobile_Suit_Gundam_Unicorn/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;rx-0-unicorn&#34;&gt;RX-0_Unicorn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;私の唯一の欲望、可能性の獣、希望の象徴に -&amp;rdquo; -  Banagher Links、ガンダムユニコーンエピソード1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元々の機動戦士ガンダム0079の登場以来、ガンダムフランチャイズは確かにアニメで最も象徴的なショーの一つに成長し、間違いなくメカジャンルに革命をもたらしました。 今、我々は待望のユニバーサルセンチュリー、機動戦士ガンダムユニコーンに最近追加されたものを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムUCのタイムラインを知っている人にとっては、新人にとってはガンダムユニコーンは、その名前にもかかわらず、軽く取られてはならないことが分かるはずです。 未知のガンダムの歴史については、UCタイムラインの他のガンダムシリーズをUniversal Century 0096の日付より前に見たり、少なくともこの広大なメカ世界のいくつかの基本的な用語や歴史を理解することが必要です。 要約すると、ガンダムユニコーンは、初期のUCタイムラインにイベントの最終的な履歴を追加し、UCの最初の100年を巧みに終わらせます。 すべてのことが言われたら、私たちは可能な限りチャンスを取るように前進しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユニバーサル・センチュリー（UC）デート・システムそのものが創出され、探検、繁栄、そして可能性の新しい時代を意味する物語が始まります。 地球と宇宙の関係はまだ緊張していますが、宇宙の人々は残っています。ジオンの最後の闘争は、敗北の戦いに苦しんだ後の自由のためです。 単純な前提ですが、この期間中に正確に何が起こるのかは、人間が地球や宇宙に住んでいるすべての複雑で深遠な結果をもたらす可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;可能性。 それは多重性ですでに言及されているが、大きな理由がある。 そのようなパワフルで曖昧な言葉はガンダムユニコーンを簡潔にまとめることができます。 どうして？ 答えは存在する人類すべてに不思議な不思議なアイテムであるラプラスの箱にあるが、力のバランスをZeonに伝えると噂されている。  Full Frontal自身が述べたように、「あまりにもあいまいでありながら強力な可能性を信じますか？」これがネオジオンが最後に立ち上がる理由です。 このため、スペーノーネンは人間が知ることのできない物体の可能性を求めて戦います。 このため、地球連盟のグリップから解放されるためには、ラプラスの箱を見つけなければならず、ボックスの鍵は、可能性の獣、希望の象徴であるRX-0ユニコーンガンダム以外のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムシリーズは常に文明の哲学的、社会的側面に焦点を当ててきました。 戦争、政治、人間開発。 重力によって鎮圧された新タイプの神話、人間の進化の調和。 これらのテーマは、ガンダム宇宙でのインタラクションを構築するための基礎に過ぎないが、常に効果的に描写されるとは限らず、やや過剰であった。  Unicornは例外になります。 これらのテーマはまだその中に残っており、完璧に実行されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7つのエピソードOVAの場合、ペーシングはほぼ完璧です。 たぶんそれはすべてが時間通りに合うようなこの長い（または短い）ものだったからです。 それが遅いときは、計算し、熟考し、組織的です。 同様に、それが速ければ、それは速く、アクション満載で、強烈です。 ユニコーンの唯一の不測事態は、オリジナルの小説と比較して、長さの問題のためにいくつかの出来事が圧縮されていたことですが、そうでない場合、Unicornは引き続き優れたエンディングで配信して配信します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;典型的な多くのガンダムシリーズでは、ユニコーンのキャラクターは多様性があり、開発されています。 私たちの主人公は、RX-0ユニコーンガンダムを見つけてパイロットしているBanagher Linksです。 彼はあなたの共通の若い、ナイーブで理想主義的な主人公ですが、彼の前のすべてのガンダムパイロットと同じように、彼は友人や敵の助けを借りて、彼の成長と発展を新しいタイプに見ています。  Banagherを除いて、Unicornには他の多くのキャラクターが含まれています。以前のガンダムの古いものから懐かしさの笑みを浮かべるもの、そして確かに記憶に残るようなものもあります。  Mineva Lao Zabi、Marida Cruz、Bright Noa（!!!）。 それらのすべては非常にユニークであり、おそらくBanagher自身よりもさらに永続的です。 もちろん、マスクされたアンタゴニストであるネオ・ジオンのリーダー、フル・フロントラルを忘れないようにしましょう。 確かに彼は非常にユニークです。 彼の存在と不思議さは、彼をとても重力にさせるものであり、彼の存在は、ユニコーンの最も興味深い面の1つであり、正当に「チャーリーの再臨」と名づけられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; 設計&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、元の機動戦士ガンダムに脱出します。 振り返ってみるとアニメーションの品質はまあまあでしたが、予算の制約から、最終的には欠けていましたが、ガンダムユニコーンと同じ状況ではありません。 それがOVAであり、その長年のリリースであることを考えると、アートの方向性とデザインは最も確かにそれを上回っています。 生産量は絶対にチャートから外れています。 アニメーションは現代のスタンダードの中で最高のものの一つにすぎません。 ユニバーサルセンチュリーのスタイルに合わせて、宇宙は疑似現実感​​とスケールの感覚を保持します。 古いものと新しいものは同じように、その瞬間を絶対に盗んで捕らえる姿をしています。 すべての軍事的紛争で、戦いが決定的に行われ、すばらしく実行されます。 メカニックと動きのアニメーションは流動的であり、破壊的な戦場はあらゆる観点から見られます。 リアリズムとディテールへの注意は、完璧ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今や、より多くの論争の的になった意見の1つは、特にガンダムのための変換シーケンス中に、特定の部分でCGを使用することです。 しかし、ガンダム自身が人間の動きや実際の動きを制定していない間に、機械的な変形の詳細を適切に表示するためには、これらの特定のシーンでCGを実装することがおそらく必要であり適切でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のメカは驚くほど巧みに作られていますが、同様にキャラクターデザインと言えます。 オリジナルのガンダムスタイルを思い起こさせ、キャラクターのレトロなデザインを維持しています。 古いものと新しいものを混ぜ合わせて、文字のデザインははっきりしており、メカニック自身と同じように文字の詳細レベルを表示する最新の最新のアニメーションで、過去数十年の品質を保持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽以外にも、演奏するボイス自体が素晴らしいことに注意してください。 両方の下敷きとダビングされた両方が確実に配信されます。このため、文字はとても親しみやすく、簡単に共鳴することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初から偶然に、その音楽はガンダムのために記憶されているものであると理解することができます。 沢野裕之は、特に過去の作品や最近の作品と比べても、ユニコーンのサウンドトラックを賞賛しています。 彼の音楽は、叙事詩のようなサウンドとトーンで非常に特徴的であり、効果的に発生している瞬間を感情的に感じさせます。 これとは対照的に、美しく思い出に残るようなシーンもあります。シーンには彫刻があり、彼の音楽はトーンを盛り上げ、それを強化します。  HiroyukiはUnicornに感情的に挑発的なサウンドトラックを与えてくれました。 憧れの感覚、希望の気持ち、その可能性。 これらのすべての感情は、沢野弘之のユニコーンサウンドトラックに存在します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ユニバーサル・センチュリーとネオ・ジオンの最終的な行動の最初の世紀の最後の終わりである終わりです。 ユニコーンは地球と空間のすべての問題を解決しましたか？ 確かにそうではありませんが、その出来事と結論は、それ自体とUCのタイムライン全体を正義しました。 ユニコーンはガンダムUCからベストを奪い、すべてを巧みに洗練します。 キャラクター、プロット、そしてモビルスーツは、ガンダムになるのにふさわしいものです。 ガンダムユニコーンは、このシリーズを個別に見ることができる人にとってはまだまだ時間がかかりますが、ユニバーサルセンチュリーの一環として、ガンダムシリーズの傑作でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、可能性のチャンスを取ってガンダムユニコーンを見に行きなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RX-0_Unicorn/reviews&#34;&gt;RX-0_Unicorn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“To my only desire, the beast of possibility, the symbol of hope…” – Banagher Links, Gundam Unicorn episode 1     Since the advent of the original Mobile Suit Gundam 0079, the Gundam franchise certainly has grown to become one of the most iconic shows in anime and has undoubtedly revolutionized the mecha genre itself. Now we take a look at the long-awaited, most recent addition to the Universal Century, Mobile Suit Gundam Unicorn.    For those who know the Gundam UC timeline it is obvious, however for the newcomers, it should be known that Gundam Unicorn, despite its name, is not to be taken lightly. For the uninformed about Gundam history, it would be preferable, though not necessary, to watch other Gundam series in the UC timeline taking place before the date Universal Century  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redsuisei&#34;&gt;RedSuisei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダムの最新作アニメーション「MSガンダムユニコーン」は、同じタイトルのライト・ノヴァルから採用されています。 新しいガンダムの生産の大半は別の宇宙に設定されていますが、今回は、Char&amp;rsquo;s Counterattackの3年後とF91の27年前のUC 0096に設定されたUniversal Centuryのタイムラインに戻ることにしました。  6つのエピソードOVAを予定しており、このOVAは終了するまでに約3年かかります。 しかし、私にとっては、第1話に基づいてシリーズは素晴らしいものになるので、それは価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
チャールズの反撃の後、物語が飛び出します。 多くの洗練されたプロットが使用されていますが、楽しいプロットを作成するために非常によく演奏されます。 ストーリーは最初の4つのガンダムアニメの続きですので、最初に見ていることがお勧めです（機動戦士ガンダム、ゼータガンダム、ガンダムZZ、チャーの逆襲）。 理解していない。 私は最初のエピソードだけに基づいて8を与えるので、新しいエピソードが出てきたら変更するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
あまりにも悪いのは最大10です。私はもっと与えたいですが、ああ。 アニメは、これまでアニメで見た中で最高です。 戦いは流動的に行われ、良いキャラクターデザインとメカデザイン。 私が好きなものの1つはセルシェーディングです。メカは3D CGを使用して作成されますが、セルシェーディングは美しく3Dには見えません。 彼らは実際に描かれた手のように見えます。 まだ3D CGの感じが少し残っていますが、それは今まで見たことのない最良のセルシェーディングです。たとえば、マクロスのようなリアルな3D CGよりもアニメ感があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
私はバットから離れた最初の戦いのサウンドトラックに夢中になった。 それだけでなく、全エピソードには良いサウンドトラックが付いています。 彼らは本当にシーンによく合います。  SFXも良いです。SFXをたくさん演奏しているシーンでも、それぞれが混乱することなくかなりうまく定義されています。 ボイスの演技にも問題はありません。多くのアニメに存在する恥ずかしがりすぎる少女の声を迷惑に感じるような、声の声が私には現れません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
まだ最初のエピソードなので、私は多くのコメントを与えることはできませんが、私が見る限り、彼らはしっかりしたスタートを得ました。 以前のシリーズのキャラクターの中には、これを見る前に前のシリーズを見るべき理由が追加されているものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
非常に楽しい。 私は、物語が広がってより多くの葛藤を明らかにするのを楽しみにしています。 あなたが見ているうちに最初のエピソードはますます面白くなります。 戦闘は一流でもあり、無名のパイロットが多くのスキルを持っていて、「非平凡な部隊の指名されたパイロット」と戦っていることは本当にまれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他のもの：
それは、UCのタイムラインに設定されたガンダムシリーズなので、良い状態でなければなりません。 まあ、それは私の非常に偏った意見ですので、気にしないでください。
 - ファンネル。 誰がファンネルを気に入らないのですか？ これは私が今までに見たファンネル攻撃のアニメーションが最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
完璧なスコア、私にとってこれは素晴らしいアニメです。 それは良い話、良い芸術、良いサウンドトラックとSFX、良いキャラクター、そして非常に楽しいです。 しかし、このアニメは、より新しいガンダムのファンではなく、ユニバーサルセンチュリーガンダムのファンに向けられています。 最近、新型ガンダムシリーズに嫌われている人がたくさんいたので、このシリーズをアニメ化することにしました。
待ち時間は非常に長く、エピソードごとに6ヶ月ですが、全体的に見て、良い時計ですが、それは待つ価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RedSuisei/reviews&#34;&gt;RedSuisei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The latest animation production in the Gundam metaseries, MS Gundam Unicorn is adapted from a light novel with the same title. Although most of the newer Gundam production is set in an alternate universe, this time Sunrise decided to return to the Universal Century timeline, set in UC 0096, 3 years after Char&amp;rsquo;s Counterattack and 27 years bef &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eggysz&#34;&gt;eggysz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;古いガンダムシリーズを精緻化するためのシフトのために「バニラガンダム」と呼ばれるこのOVAは失望しないだろう。 機動戦士ガンダムユニコーンは、チャーのカウンターアタックのイベントの3年後にセットされたOVAシリーズです。 それは、ガンダムユニコーンは光の小説シリーズから適応された別の話ですが、私はキヤノンだと信じていますので、少なくともガンダムシリーズをあらかじめ読み上げる必要はおそらくお勧めです。 あなたは単なる手がかりなしでシリーズを抜け出すことができますが、私は経験の一部が失われると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8
私が見たすべてのガンダムシリーズのように、環境問題から人権に至るまで、多くのテーマを探求しています。 通常、主人公はいくつかの壮大なガンダムを身につけるようになり、プロットはそこから奪取されます。 ガンダムユニコーンも例外ではありませんが、ほとんどのメカアニメはそんなものなので、あなたは本当にシリーズを非難することはできません。 しかし、これはシリーズをスキップする理由ではないので、前提はいくらか真実だとは言いますが（これを書いている時点で）  1つのエピソードだけがリリースされているので、私の評価はむしろ来るべき事柄の見積もりであり（そして確かなプロットを持ったプレクエルを振り返る）、今私は確かに次に起こることを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  9000以上？
はい、品質は9000以上です。アニメーションの品質を表す言葉はありません。 古典的なザクのものから壮大なガンダムのものまで、あらゆるメカが完璧に詳​​述されており、そのデザインは素晴らしいものです。 アクションシーンは豊富で、品質は非常に滑らかで、驚くほどの喜びです。カメラアングルはダイナミックで、特にアクションシーケンスが常に変化します。
Chars Counter Attackに類似した、「古い学校」の方法でキャラクターを描写するためのスタジオにはメリットが与えられるべきです。 すべてのシーンにシェーディングが細かく細かく描かれていて、バックドロップはとてもいいです。  OVAシリーズでは、完成までに3年を要しますが、それ以上のものは期待できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8
私は、音や声の演技に熟練していない。 まあ、私は本当にVAを判断することはできませんが、私の専門知識からは、彼らはすべて罰金のように見え、全く強制されていないようです。  OVAのスクリプティングは良いですし、大気と宇宙によくマッチします。
バックグラウンド・ミュージックに関しては、バックグラウンド・スコアからあまり選ぶことができなかったので、実際に気付かなかった。 通常、音楽は映画、ショー、ゲームの不可欠な部分です。体験に加えて、観客が没頭するのを助けます。 私は本当に定義された何かを聞くことができなかったので、私はサウンドトラックが &amp;lsquo;私&amp;rsquo;のようにしか言えない。  （とにかく最初のエピソードの時点で）
しかし、このシリーズでは音が平均的であるとは言えません。 爆発からその慣れ親しみまでの音響効果はすべて完全に実行され、信じられます。
しかし、私が本当に出てきたのは、（私がとにかく聞いたことから）英語のオーディオと5つの異なる言語のサブを含む最初のOVAのDVD /ブルーレイリリースです。 キャストは非常に多様なので、私はOVAがどのように声の演技を実行するかに非常に興味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードを見た後、私は本当にエピソードの純粋な叙事詩に唖然とした。 どの面からも、OVAは非常にうまくやっており、私の個人的な予測から、それはより良くなるでしょう。 シリーズは完成するまでに3年かかりますが、シリーズにはこれほど多くのものがありますので、私は確かに待っています。 次のエピソードが肛門の誰かになるまで待ちますが、これは本当にファンとノンファンが楽しむ最高のノッチアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注 - 最新のエピソードがリリースされ、DVD / Blurayリリースで手に入るときに、私はこれを更新します。 ああ、アニメーションだけが本当にそこに評価されることができるので、HDでこれを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eggysz/reviews&#34;&gt;eggysz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dubbed as &amp;lsquo;Vanilla Gundam&amp;rsquo; for its shift to elaborate upon the old gundam series, this OVA will not disappoint. Mobile Suit Gundam Unicorn, is a OVA series set three years after the events of Char&amp;rsquo;s counter attack. That being said, Gundam Unicorn is a separate story adapted from a light novel series, though i believe is canon thus the need to at least read up on the gundam ser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brockemsockem&#34;&gt;Brockemsockem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねえ、機動戦士機動戦士ガンダムユニコーンは最終的に完全なパッケージです、それは素晴らしいですが、誰が噴出を読んでみたいですか？ 私ではなく、私は根本的に、私が最も魅力的なものの代わりに最も重要なもののレビューを櫛を引く唯一の人ではないと疑う。 それで、このレビューはUnicornをマウントする価値があるかどうかを探るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;免責事項から始めましょう：ガンダムユニバーサルセンチュリーの前回のエントリーを見ることはオプションですが、機動戦士ガンダムユニコーンを最大限に活用したい場合には、これは非常にお勧めです。 あなたはストーリーに従うことができますが、シーンは間違いなく失われます。 また、新規参入者のために、エンディングはあなたの脳のリークからあなたの脳のリークを外すので、新鮮なセットを準備してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で、ほとんどのメカショーのような話が始まります。若い男の子（この場合はBanager Links）はすばらしい宇宙のコロニーに住んでいます。 素敵な小さな宇宙のコロニーに起こったことがすべて起こった後、彼は超驚くべきプロトタイプのモバイルスーツ、ユニコーンガンダムと呼ばれる武器に彼の方法を見つける。 ガンダムを持っている人は、戦争の潮流を変える力を持っている神秘的な秘密のラプラスの箱に鍵を握っています。 したがって、地球連合とZeonの宇宙国家の残りの人々はラプラスの箱を望んでいるので、Banagerはデフォルトで紛争の支点となる。 それは何の矛盾です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダムユニコーンの戦闘とアクションは驚異的なもので、無名の無邪気なモビルスーツの間で数分間の激しい競争が見られます。 これは、壮大なサウンドトラックや、このシリーズが大好きな哲学的なキャラクター対話の際立った、時には長らく残念な背景を背景に戦いが行われているときには、二重に当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Banager Linksの主役としての最大の問題は、まさにショーそのものであり、彼は紛争にまったく関与しないことです。  Banagerが自分のマシンにストラップを張ってあらゆる戦闘に乗り込んで感情的なpep会話をすることは、結果として起こることは絶対にありません。 彼は状況の中で自分の道を感じ、誰もが間違っている方法についての彼のシマリス -  esque頭を叫ぶ。 これは、もちろん、誰も問題を解決せず、ストーリーを進めることができず、状況を変えることさえありません。 問題は、視聴者を素早く苛立たせることができるということです。 あなたが戦争ドラマの面に興味を持っている成熟した視聴者であり、闘争の実践的な結論であれば、Banagerの無礼はあなたが他のキャラクターからの楽しみを得なければならないまであなたを激しく怒らせます。 あなたが主人公を強さ、技能、または賢さで最高の相手に楽しませるならば、彼のモバイルスーツに完全に依存しているBanagerのことにはすっかり失望します。 ガンダムがベッドの前に彼のために歯を磨かれていないことに驚くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、他の主人公はBanagerの深さの不足を補う傾向があります。 実際に目標を持っている反逆の王女、人生で彼の駅と闘っていた絶望的な若い兵士、そして娘と共謀しようとする養子の父親がショーのすばらしいハイライトを作ります。 彼らはそれが最強の側面である感情をもたらします。 ガンダムは感情をうまく利用する傾向がありますが、それを強く活用することさえありますが、このエントリーはすべての主人公をあなたの共感と捜査のフックにしてくれます。 しかし、サイドキャラクターは別の話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時々、別のキャラクターが一度だけ便利に会ったキャラクターは、おそらく角笛、一目ぼれの愛、または高度な理解以外の本当の正当な理由のために、彼らにとって非常に重要になります。 ガンダムのユニバーサルセンチュリーのタイムラインでは、ニュータイプと呼ばれる進化した人間は、他の次元と同様に、周囲の人間とははるかに同調しています。  Newtypeに急いで誰かに投資することは理にかなっていますが、適切な開発をしなければこれらのサイド・キャラクターに感謝できない視聴者にとってはうまくいきません。 あなたは「それは誰ですか？」と聞くのに不満を感じるかもしれません。 明らかに重要な場面で、なぜ重要か、なぜ彼らがそこにいたのかを知らずに、あなたがどんなに鋭く見守っていたとしても。 それはあまり頻繁ではありませんが、何度も起こります。潜在的に見逃しているようにショーをあまり変えることはありません。それはプロットと共有する感情です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがLaplace&amp;rsquo;s Boxの回答を検索するので、視聴者は乗り物に沿っていますが、配置と目的地があいまいなので推測することはできません。 ラプラスの箱のコンセプトの外では、その正体は進行の非常に遅くまで明らかにされなかった。 あなたが知っているすべてのために、それは女性の解剖学の一部のためにスラングすることができます。 だから間違いないでください：機動戦士ガンダムユニコーンのあなたの楽しみは、あなたが細長いテーマでサイエンスフィクションのアクション映画に夢中になっているかどうかにかかっています。 大規模なアクションシーンのそれぞれはクライマックスとして機能することができますが、1つの目標とほとんど開発されていない映画のように正確に再生されます。 それがあなたの路地を上っている場合、またはメカ、宇宙、またはハイテクが好きな人は、ショーが非常に魅力的であると思われます。 機動戦士機動戦士ガンダムユニコーンは魅力的ですが、目立つ欠陥よりも先にそれに拍車をかけるにはちょっとだけ必要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます、今私は蹄&amp;hellip;それです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147293&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brockemsockem/reviews&#34;&gt;Brockemsockem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey, Mobile Suit Gundam Unicorn is finally a complete package and it&amp;rsquo;s great, but who wants to read gushing? Not me, and I baselessly suspect I&amp;rsquo;m not the only one who combs through reviews for the most critical ones instead of the most adoring ones. With that said, this review will explore what makes Unicorn either worth mounting or nay, so saddle up!    Let&amp;rsquo;s start with disclaimers: watching previous entries in the Gundam Universal Century is optional, but it is a highly advisable option if you want to get the most out of Mobil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダムユニコーンは、ガンダムフランチャイズで作られた最近の追加物の1つです。これは、20年以上前のVictory Gundamの放映以来、ユニバーサルセンチュリーのタイムラインで最初に行われています。 チャールズの反撃事件の数年後、ユニコーンはいくつかの派閥が互いに葛藤し、連邦とネオの間の権力構造を揺るがすような十分な力を持っていると言われるラプラスの箱と呼ばれる不思議なアイテムを手に入れた ジオン軍。 この争いは、BanagherがRX-0 Unicornと呼ばれる新しい強力なガンダムユニットの不本意なパイロットになり、ラプラスの箱とオードリーの有力な関係を獲得する重要な要素である10代のリード、Banagher LinksとAudrey Burneを混乱させる。 ザビ家の指導者たちは、派閥が個人的利益のために利用しようとしているものとみなされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのガンダムタイトルに比べて、ユニコーンを張るのは、その7話のOVA実行中に伝えることができるタイトで複雑なストーリーです。 多くのガンダムのタイトルは、反対の派閥間の紛争の話をするために50以上のエピソードを実行していることで注目に値するが、ユニコーンははるかに短い時間で同じことを引き出すことができる。 この時間内に、ユニコーンは複雑なストーリー展開とキャラクターの深みを得ることができます。ユニコーンは、このシリーズの中で見られる派閥や主要キャラクターの多くを牽引する個人的なイデオロギー、バックストーリー、ゴールを掘り下げます。 ネオ・ジオンのリーダー、フル・フロント、連邦大統領、リデェ・マルケナス、元ゼオン兵士、スベロア・ジンマーマンなどのキャラクターを通して見られる様々なイデオロギーは、緊張関係の現実に直面しているバナッハーが、  Neo-ZeonとLaplace&amp;rsquo;s Boxに関する詳細を取得または封印しようとしている他の団体との間で、 あなたがガンダムのタイトルから期待する通常のテーマを伝える複雑なストーリーテリングが、多くの過去のガンダムタイトルの時間の四分の一以内に伝えられるという事実は、サンライズの印象的な偉業です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ユニコーンは、派閥間の熱い戦いの中で使うために強力なメカを与えられている、若くて理想主義的な10代の鉛の周りを回っているガンダムフランチャイズのもう一つのエントリです。 それはまだ彼が表現している理想の点で過度に説教しているガンダムフランチャイズの注目すべき弱点のいくつかを運び、ユニコーンはそれが戦う多くの戦いで真剣に挑戦されることはありません サスペンスはバナガーが勝つかどうかを恐れることから抜け出すことを望んでいます。  Newtypeのパワーは、Banagherがシリーズの最終的な争いで真剣に挑戦しているときに、アニメの後半でdeus ex machinaのある瞬間にも使用されます。 結末はまだラプラスのボックスといくつかのイデオロギー的な衝突のフィナーレで明らかにされたものでほとんど満足していますが、突然のパワーアップを作成するNewtypeの力の使用はまだ物語の葛藤を解決するための怠惰な方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、ユニコーンは、宇宙でも地球上でも設定を描くために、CGと手描きのアニメーションをミックスするために、ガンダムのフランチャイズから出てきた最も見栄えのあるエントリの1つです。 宇宙植民地、宇宙船、都市や軍事基地など、シリーズ全体で見られるさまざまな設定を伝えるための鮮やかな色と豊かなディテールがあります。  Mechaのデザインは、通常の状態のUnicornのデザインは多くのガンダムから派生したユニークなものですが、デザインの美学がガンダムに似ていて、過去のタイトルから敵のユニットを擬似したガンダムタイトルから見つけることができる標準的なギミックの多くを保持しています 過去のタイトルの単位。 ここでのアニメーションは非常に流動的です。アニメーションのショートカットやエラーや細部の喪失なしに、熱い戦闘シーンでは互いに衝突しながら移動スーツや戦艦が自然に動きます。  CGアニメーションは、NewtypeやUnicornのユニットギミックの中で採用されています.UnicornはNT-Dシステムを採用していますが、Newtypes間の精神的なコミュニケーションはほとんどが手描きのアニメーションと統合されていますが、 痛い親指のように突き出ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの問題にもかかわらず、ガンダムユニコーンは、これまでの多くの過去の提供が伝えることができる時間のほんの一部で、典型的なUCガンダムの話をスムーズに伝えることができるように、ガンダムフランチャイズのために見てきた最高の提供物の中に簡単にあります。 それは言及されるフランチャイズの前の分割払いからのテーマの多くの側面に精通している必要があります。 しかし、ユニバーサルセンチュリーのタイムラインからガンダムタイトルを見たことがあるなら、この最新のものを逃してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168039&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gundam Unicorn is one of the more recent additions to have been made in the Gundam franchise, this being the first installment taking place in the Universal Century timeline since Victory Gundam&amp;rsquo;s airing over 20 years ago. Taking place years after the events of Char&amp;rsquo;s Counterattack, Unicorn features several factions in conflict with one another to gain possession of a mysterious item called Laplace&amp;rsquo;s Box that is said to hold enough power as such that it can shake up the power structu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bigzam&#34;&gt;BigZam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダムユニコーンはまさに正直なところ私が今まで見た中で最悪のアニメの1つですが、ガンダムの最悪の物語のひとつであるものを売るためにUCノスタルジアに乗ります。
少数の好きなキャラクターよりも、驚くべきアニメーションやサウンドトラックではなかったら、ユニコーンはパンがないバターのようなものです。
UCタイムラインの標準的な終わりとジオン連邦議会の紛争終結とみなされることは、ほとんど悲しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194692&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BigZam/reviews&#34;&gt;BigZam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gundam unicorn is quite honestly one of the wor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;josenewtype&#34;&gt;josenewtype&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;MALのガンダムUCのための適切なレビューがたくさんありますが、それはうんざりです。 私は信じられないほど詳細なレビューを書く人ではありません。 私にとっては、このレビュー、またはむしろ反射は、ガンダムUCが私を残した私のアニメの二日酔いを治すためのツールとして役立つだろう。 これは、この壮大なmetaseriesで適切な直感を必要とする人のためのものです。  * Spoiler Free、duh *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムユニコーンの問題は、それがパラドックスに座っていることです。 スタンドアローンとして、それはアニメの地獄です。 しかし、あなたの経験は、あなたがアニメの範囲を完全に把握するためにユニバーサルセンチュリー（あなたが知っている、機動戦士ガンダム）の知識を持っているかどうかによって大きく左右されます。 ユニコーンは1979年に始まったユニバーサル・センチュリーの物語の最後から2番目の終わりの役目を果たします。これは、OYW（1年戦争）という機動戦士機動戦士ガンダム0079というタイムトラベルな物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムと一緒に成長して、私の目で見た物語は、単に「メカ」や「ガンダム」を見たいと思っていた人たちとはまったく異なっています。 機動戦士ガンダムのアニメやスタジオボーンズのアニメを見つけようガンダムユニコーンは、新しい高予算ガンダムプロジェクトではなく、CCA（Char&amp;rsquo;s Counter Attack）の直接続行です。 それは単なるガンダムではありません&amp;hellip;それはガンダム、そしてその問題の最後の章です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、これをあまり評価しない人は、Banagher Linksが2次元のクッキーカッターであると信じています。リディーはエモ泣きの赤ちゃんで、Mineva Zabiは生命のないゾンビです。フルフロントアナルは邪悪な/ 悪意と誰もが死ぬべきである。 それらは、物語が完全に理解されていない人によって作成された団体です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前のテレビシリーズを見たことがない場合、それ以前に何度も視聴していたのであれば、それはあなたのためではないので、全く見ていないほうが良いです。 これはまったく排他的な経験であり、あなたが機動戦士ガンダムのファンでなければ見たり、評価したりすることはできません。なぜならユニコーンは単にあなたのためのものではないからです。 これを不適切に見ようとすると、経験の10分の1（アニメーションとオスト）が取り戻されますが、ガンダムの愛好家は100％完全になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より明るいノートでは、生涯最も重要なアニメを見逃しているので、古典を見るのが遅すぎることはありません。  MSG 0079、Zeta、ZZ、CCA、OVAの08番目のMS、そして0080の傑作もお楽しみください。メタセイゼーションを楽しんで、豊かな世界を身近に感じてください。 私は虚偽または落胆しているかもしれませんが、真実が伝えられれば、それはそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読んで、あなたが準備ができていると思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、Art / Sound / Characters / Enjoyment / Overall 10/10のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/josenewtype/reviews&#34;&gt;josenewtype&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There aren&amp;rsquo;t a whole lot of proper reviews for Gundam UC on MAL, which is sort of upsetting. I&amp;rsquo;m not one to write incredibly detailed reviews because for that, just watch the damned thing. For me, this review, or rather a reflection would serve as a tool to cure my anime hango &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gigaspx&#34;&gt;GigaSPX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;Banāji Rinkusu, Yunikōn Gandamu, ikimasu!!&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユニコーンシリーズへの結論のために長い間待たれていた4年間は、最終的に接触して着陸しました。 他の多くの人々にとって、不気味さは、人々がシリーズに不満を抱かせる原因となりました。 彼らは言葉を聞いたことがないのですか、待っている人には良いことがありますか？ それは待つ価値があったのですか？ 私の意見では、このレビューでは存続したいと思っていますが、ガンダムのファンにとってはそれだけの価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
4年間の長い待ち時間の間、それは宇宙から地球、そしてすべてのところから始まったまさに野生の猫とマウスのゲームです。  Banagher Linksが民間人の生活からシリーズの終わりに向かって成熟するところまで続く7つのエピソードだけで、それがいかに速く進歩するかは非常に微妙です。 ストーリーラインはCharの逆襲のイベントの3年後に続き、宇宙のドラマはそこから残っているもので続きます。 新しいシリーズの視聴者を傷つけることはありませんでしたが、以前はなくこのシリーズを見始めることができましたが、見ている間に理解しやすいバックストーリーと用語が欠けていることがあります。 おそらく最も重要なのは、友人や誰かがシリーズを見始めることは、最後のエピソードを打つ前にCCAを最初に見ることです。  CCAで起こった神秘的な出来事への彼らの解釈を本当に与えるでしょう。 全体的にはストーリーについては、あまりにも難しいことではありませんでしたが、唯一の苦情は、最終的にある意味で議論の余地があり、驚くほど比喩的であることが明らかになった誇大宣伝でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
最高の予算を誇るガンダムシリーズのバンダイが真剣なお金を入れてくれたので、彼らのスタッフは自分たちの努力から戻ってきた投資のリターンを間違いなく知っていました。 それぞれのモバイルスーツは、詳細な輝きの彼らの公正な分け合いに値しました。 すべての新しい種類のモバイルスーツがすべてのエピソードで明らかにされて、それは愛好家が外に出て、買うために彼らのコレクションのためのガンプラキットを購入するためのサインです。 あなたがエピソード7を見たら、芸術の品質はそのピークに達しました。スタッフは予期せぬことをして、HDでいくつかの有名なガンダムのシーンをやり直すために、それをすべて使い果たしました。 ガンダムのファンとして、これは40年（35年は正確に2014年）前から視聴してきたすべてのファンと退役軍人にとって非常に楽しいギフトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
あなたが音楽好きでなければ、このシリーズの全体的なサウンドトラックは本当に傑作です。  UNICORN作品の壮大な勝利から、BEGINNING作品までのノスタルジアの壮大な旅に至るまで、すべてのトラックはすべてのエピソードのあらゆる場面に応じて適切に演奏されます。 多くの人に愛される信じられないほどのファンとして、「メリーゴーランド」は、エピソード3の終わりまでどのようにカットされたかについての穴のエースでした。ちょうどすべての読者をメモするために、OSTにフックI  MOBILE SUIT、FULL FRONTAL、MOBILE ARMOR、UNICORNを推奨します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
非常に最初のエピソードから、私はメカとその戦いへの私の関心のほとんどを集中させました。 一方、キャラクターは、ガンダム宇宙が有名であるこの宇宙ドラマ全般の重要なプロットです。 公平であるために、一連の間に表示された感情の表現は単調ではなくヒューマニスト的でした。 以前の戦争から大人が率いる紛争に巻き込まれた16歳の高校生Banagherから始めましょう。 彼の平和主義の道徳は、多くの無意味な死をもたらしたくない他の主人公のように、ほとんど典型的なものです。 代替ガンダムシリーズの他の最も注目すべき平和主義者の英雄と比較して、戦闘を止めようとしているが、まだ敵を守って仲間を死ぬまで追い求めようとしている人とは違って、 そして、彼に反対する者は、チャーリーの再臨、完全正面です。 何よりも、Charの幽霊は、世界が来なければならないものを変えようとしているクールで収集されたリーダーを演じています。 嫉妬、義務感、そして悲劇は、このシリーズからはちょうどメカのポルノだけではなく、それが宇宙のドラマであることからうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
それがあったの4年間の待機のために、私はこれを楽しむことをお勧めします。 私が特に気に入ったのは、メカデザインの驚異的な詳細、OSTの驚異的な作品、シリーズ全体で活躍するアートとアニメーションでした。 このシリーズに登場したメカデザインは、大学生活のために何かをする時間があまりないにもかかわらず、モデルキットをいくつか購入して購入するよう促しました。 私は物語やキャラクターにはあまり似ていませんでしたが、トラックのように私を襲ったのは、シリーズ全体を通して悲劇的な瞬間でした。 死が起こった、信じられないほどの主人公が彼らのために叫んだときに感じる。 そして、これがキャラクターを楽しくするもの、感情です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
このOVAシリーズでは完璧なシリーズではありませんが、優れています。 ほぼ9時間半のスコアリングは、ユニバーサルセンチュリーの葛藤に対する適切な閉鎖にふさわしいと考えている。 それはすべてに答えるものではありませんが、視聴者がその想像力でそれをどのように解釈したいのかが分かります。 可能性は人類を推進するものであり、あなたが本当にそれを心に留めば何でも可能です。 特にエピソードのすべてがエピソードの間に待っている半年を待たずに、マラソンでそれを利用できるようになった今、このシリーズにチャンスを与えてください。 最初にそれを見た後、最初に起こったことのすべてを理解していないかもしれない場合に備えて、シリーズが与えたすべてを実際に把握するための再ウォッチを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あらゆる人間が可能性を秘めて、機動戦士ガンダムユニコーンを試してみる可能性をいくつか与えてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146315&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GigaSPX/reviews&#34;&gt;GigaSPX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Banāji Rinkusu, Yunikōn Gandamu, ikimasu!!&amp;rsquo;    The long awaited 4 years for the conclusion to the Unicorn series has finally made contact and landed. To many others, impatience grew to what made people become frustrated with the series. Have they never heard of the saying, good things come to those who wait? Was it worth the wait? In my opinion I’d like to dwell on in this review, it is very well worth it for a Gundam fan.    Story: 8  For the 4 years of long waiting, it’s just a wild cat and mouse game coming from space, then to Earth, and all the way back to where it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;quincentuple&#34;&gt;quincentuple&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの私の見解は、基本的にはこれまでのところです。多くの再ハッシュされた要素です。 あなたはちょうどメカのためにこれを見たい場合は、非常に高い生産値のためにかなり楽しいです。 あなたが良いストーリーとソリッドなキャラクターがその行動に合っているのを探しているのであれば、あなたは失望するかもしれません。 ユニコーンはユニバーサルセンチュリー（UC）のタイムラインに設定された以前のガンダムシリーズをベースにしているため、UCタイムラインの中核コンテンツ（0079、Zeta、CCA）を見るまでこれを見るべきではありません。 そして、ユニコーンは他のガンダムシリーズの後に出てきたので、私はユニコーンが間違っていたと感じる場所を強調するためにいくつかの比較を使用します。 主要なレビューのシリーズにはスポイラーは存在してはいけません。物事の一般的な方向性についてコメントするだけです。 しかし最後には、私が取り組む必要があると感じたユニコーンに固有のいくつかのことをカバーするスポイラセクションがあります。 私がこのシリーズで抱えている問題にもかかわらず、ガンダムのファンには、特に私の意見が少数派であるように見えるので、それを見てもらうことをお勧めします。 とにかく、レビューの残りの部分で&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューは2015/11/28に書き直されました。 それには同じ議論と意見が含まれていますが、もっと簡潔な文章で、うまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ユニコーンの話は、ガンダムシリーズでは非常に一般的になってきた式を使い始めます。 基本的には、MCのホームエリア周辺でいくつかのイベントが開催され、紛争に巻き込まれます。  それをさらに悪化させるために、彼はいくつかの機会を与えられているにもかかわらず、継続的に関与していると他の人たちを日常的に責める。 その考え方は本当に早くなる。 0079では、アムロは自国領土内の戦闘や飛行状況に巻き込まれ、ガンダム種子のキラにも同じことが当てはまりました。 ゼータ・ガンダムは、カミーユが人を守るためではなく、反抗的な性質のために自分自身や他人を害にさらしているという点で異なっていました。 これは、さまざまなシリーズのMCの違いを表すので、私はこれが重要であると感じました。 ある生き残りや正しいことをやろうとする人もあれば、自分の人生に不快な人もいます。 ユニコーンでは、物事は少し奇妙です。 主人公Banagherは、Kamilleのようなものから始まり、積み重ねる選択肢を作って、彼が紛争に巻き込まれる結果となります。  Kamilleとは異なり、Banagherが本能的な決定を下すのはほぼ同じですが、ほとんどの場合、彼が気にする理由はほとんどないためです。 それは彼がショーの主人公であり、プロットを前方に動かす責任があることを理解しているようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のストーリー・ラインは、ラプラスのボックスの謎に沿っています。 私は本当に噂を意味します、それぞれの側がボックスが何であるか、それがどこにあるのかほとんど分からないからです。 代わりに、エンディングは本質的に、「よかった、涼しい、見つけた、終わり」。 結局のところ、この物語は完全に失われたように見えて、何の価値もなくなる本当の混乱です。 しかし、明らかに、この噂は基本的に戦争を活性化するのに十分重要です。 物語の大半は、ボックスの謎についてのいくつかの手がかりが明らかになるので、場所と場所に移動する様々な派閥を含む。 ボックスの背後にある謎がやっと明らかになったとき、それはかなりうんざりしています。 なぜ私が何かを台無しにすることなくこのように感じたのは説明するのが難しいですが、本質的にその重要性は誇張されています。 作者がボックスを重要なものにしようとしたときにいくつかの主要な論理的な誤りがあります（私が意味することの詳細を知りたい場合は、スポイラーのセクションを参照してください）。 実際には、ボックスが置かれている場所のインフラストラクチャは、実際にボックス自体よりも便利です。 箱の秘密が明らかにされたら、かなり重要なモノローグがありますが、そのことが何にでもあるかどうかは明らかではありません。 物語の最初の前提には、基本的には「戦争は悪いので、いつもお互いを殺すのを止めなさい」という結論には至っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
全体として、UCのタイムラインの他のすべてのエントリと同じような標準的な文字があります。 いくつかのキャラクターの存在が強制され、ファンにアピールするためだけに行われたので、私はこの退屈なことを知った。 また、多くのキャラクターはキャラクターの発達がないか、または個性の変化が非常に不規則である。 私はMCと彼の行動について初めにもう少し詳しく説明しましたが、シリーズ全体ではキャラクターの開発はほとんどありません。 先に述べたように、彼は自分の問題のために他人を責めることを好む。  ZetaのKamilleはこれを行いましたが、人々はかなり厄介なことをしていたので、もう少し妥当でした。 最も重要なのは、Kamilleの不満は時間の経過とともに減少し、彼は行動する人になります。 しかし、Banagherはエピソード1からエピソード7までのすべての段階で苦情を申し立てます。最終的に、彼は自分が作った行動、他の人の行動、または最初の混乱がなぜ始まったのか決して実際の解決に達していないようです。 最終的に、彼はガンダムパイロットの戦略的役割を果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクターに関しては、キャラクターの発達も見られません。 今、キャラクターの開発は必ずしも良いショーのために必要なわけではありません（Baccano！を参照）。しかし、ユニコーンにはまだまだ不自然なキャラクターがあります。 しかし、エピソードのカップルごとに性格を反転させることによって、この空白を埋めようとしていたような1人のキャラクターがいました。 これらの変化は、発生したときに極端で実証されない反応として起こった。 それは一種のものだった、「ああ、私は起こったと思います。 だから、再び、物語のように、文字は混乱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘：
これは奇妙なカテゴリのように思えるかもしれませんが、ガンダムのフランチャイズの中核がお互いを爆破させている（IMO）ことから、私はこれについて詳細に議論することが重要だと考えました。 過去のガンダムシリーズは、私がドラゴンボールZ症候群と呼ぶもの（すなわち、戦いの真ん中で話すこと）のまともなケースを持っていましたが、ユニコーンは近い終端のケースを持っています。 戦闘の流れは、たとえ互いに敵であっても、パイロット間で行われる即興の会話によって常に中断されます。 私は、流れがそれほど途切れていなければ、過去のシリーズはより良いだろうという主張をしていますが、私が積極的にうんざりしていて、彼らが再び戦って欲しいと願っていたところは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘戦略に関しては、このシリーズには基本的に何もありません。 これまでのシリーズでは、MCが所属するどの派閥であれ、戦いに勝つための戦略を考え出しました。 言い換えれば、これは幾分現実的で戦略的な軍事戦闘であったという良い感覚があった。 ユニコーンの戦いは、各側が戦闘機が相手側の戦闘機よりも強くなることを望むところでは、よく考えられていない戦闘のように感じる。 これは少しユニコーンの紛争の規模が以前のシリーズよりも小さいので少し理解できますが、依然として派閥指導者は戦闘計画に少しでも力を入れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体での個々の戦いに関しては、基本戦略を使用している人はほとんどいません。 ほとんどの人は魔法の盾と飛行ポッドレーザーに頼って戦い、防衛する。 キャラクターは小惑星をシリーズ全体で一度カバーとして使用したと思います。 ガンダムはパイロットが勝つために環境を最大限に生かした歴史を持っているので、これを見ることは本当に残念です。 代わりに、パイロットは彼らの既存の特殊能力のためのアンプとしてだけでなく、彼らのモバイルスーツを使用します。 これは私が他のガンダムシリーズにもあった問題です。実際のロボットショーよりもスーパーロボットショーのような感じですが、ユニコーンはまだ最悪の犯罪者の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パイロットの能力をもう少し拡大すると、アムロやカミルのような人々は、彼らが出発したときにまともなパイロットだったが、それは素晴らしいものではなかった。 彼らは基本的に、彼らの自然な才能、彼らの通常のOPのモバイルスーツ、および戦いを通してそれらを得るために他のキャラクターのサポートに依存しなければならなかった。 時間が経つにつれて、彼らは非常に良いパイロットになり、他の能力と相まって戦闘で非常に効果的になった。 ユニコーンでは、これは何が起こるかではありません。  Banagherは即座に彼のモビルスーツを非常に上手く操縦でき、彼の戦闘能力にはほとんど変化がない。 作家は実際の性格を忘れるだけでなく、身体的、精神的な特性も忘れてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド：
一般的に言えば、それはとても良いことです。 モバイルスーツは特にうまくいきます。 効果音やBGMも素晴らしいです。 基本的に芸術の品質は私のためにこのシリーズを保存したものです。 だから私は他のすべてのサブパルを発見したにもかかわらず、戦いはまだ見て楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優：
私は英語のダビングされたバージョンを見て、声優はかなり良かった。 みんなの声が意図したキャラクターとマッチしているように見え、パフォーマンス自体は画面上で起こっていたことと常に一致していました。 言い換えれば、ここでの苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
全体として、ユニコーンは本当に私を失望させました。  UCタイムラインに設定されているビジュアルと一緒に、何か面白いことをしたいと思っていました。 代わりに、あまり再考されていないキャラクター、過去のシリーズを引きずった要素の組み込み、そして一般的に全面的な執筆の難しさを取り入れたものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラースタッフ：
真剣に、シリーズ全体を見ていない限り、これを読まないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（*** Spoilers ***）
新タイプのもの：
これは、上記の戦闘の混乱につながります。 他の多くのガンダムシリーズでは、戦闘中に同じことが起こっていますが、いずれもユニコーンのような行動を崩してしまったようです。 また、発生したときにショックを表す人はごくわずかです。 以前のシリーズでそれを見たことは分かっていますが、宇宙はおそらく今は新しいタイプに慣れているでしょう。 しかし、私はまだ、他人とテレパシーやスピリチュアルなコミュニケーションが大部分の人を驚かせると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Banagher&amp;rsquo;s First Kill：
Banagherは事実の後で話されるまで、彼が誰かを殺したことを知らない。 彼はショックを表現するが、シーンの終わりまでにそれを乗り越える。 それはシリーズの残りの部分で一般的に殺害について彼がどれくらい不平を言っているかを考えれば、それがどんなに詳細にも引き上げられないというのは奇妙なようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラプラスの箱：
場所には、宇宙人を統治する方法についての心を変えようと、Minevaがすべての人類と一度に話すことを可能にするインフラストラクチャーがあるため、実際にその場所が見つかった場所は、ボックス自体よりも実際に有用です。 それでも、それがうまくいったかどうかは分かりません。 唯一の真実は、一人が受け入れることです。 彼女の放送を見ている一般市民の場面もひとつもない。  2人の船長は、飲み物を一緒に飲むことについて話し合っている間、彼女が言っていることをはっきりと無視している。 未来がどうなるかを議論する各派閥の周りをシリーズ全体が回っているというのは奇妙なことです。 また、創立原則の余分な記事は、人々がそれを望む場合にのみ重要性を保持しています。 現在の政府は、「法律に署名していない」と言うことができる。 言うまでもなく、人々は信念の下で決して真実であったことは一度もありませんでした。 そのようなものが一般大衆にとって十分に重要なものだったなら、彼らはすでにそれを法律にしていたでしょう。 明らかに、平らな人々の大部分は、スペースノイドがより多くの自己制御を持つべきであるという意見に異議を唱えています。したがって、100年前のスラブが心を変えようとしているようなわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/quincentuple/reviews&#34;&gt;quincentuple&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My view on this series basically boils down to this: many rehashed elements, not much substance. If you want to watch this just for the mecha aspect, it&amp;rsquo;s pretty enjoyable due to the very high production values. If you&amp;rsquo;re looking for a good story and solid characters to go along with that action, well, you might be disappointed. Unicorn builds upon previous Gundam series set in the Universal Century (UC) Timeline, so you shouldn&amp;rsquo;t watch this until you&amp;rsquo;ve watched the UC Timeline&amp;rsquo;s core content (0079, Zeta, CCA). And because Unicorn came out after those other Gundam series, I&amp;rsquo;ll use some comparisons to highlight the places I feel Unicorn went wrong. There shouldn&amp;rsquo;t be any spoilers for any series in the main review, just comments on the general direction of things. However, there is a spoiler section at the end that covers some things specific to Unicorn that I felt I needed to address. Despite the issues I have with this series, I would still recommend Gundam fans to watch it, especially since my opinion seems to be of the minority. Anyway, on with the rest of the review&amp;hellip;    Note: This review was rewritten on 2015/11/28. It contains the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thenh782&#34;&gt;thenh782&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ユニコーンは、ガンダムシリーズ全体と、世紀のタイムラインに絶大な貢献をしています。私は、それが他の偉大なガンダムショーやムービースーツZeta GundamやChars Counterattackのような映画の中に立つことさえできるでしょう。 このショーに行くと、このショーの私の唯一の知識は、ps3のための王朝戦士ガンダム3をプレイし、私の友人の1人が持っていたユニコーンガンダムのモデルキットを見ていたので、何を期待するべきか分かりませんでした。 私の友人の一人は、このショーを私にオススメしています。私はZeta GundamとChars Counterattackと一緒にこのショーをやってきたことをうれしく思っています。私の好きなガンダムショーの1つになっています。 さらに、このショーを理解し理解するためには、機動戦士ガンダム0079、機動戦士Zetaガンダム、機動戦士ZZガンダム、チャーの逆襲を見なければなりません。 このショーは、以前に言及された他のガンダムショーやムービーからの多くの参考文献を使用しているからです。 同時に機動戦士機動戦士ガンダムはモビールスーツガンダム0079の最新版を再現したものですが、アニメーションや美しいサウンドトラックの予算が高いだけで、各エピソードで壮大な映画を見ているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：アース・フェデレーションとチャールズ・アズナブルの最後の壮大な戦いの後、チャーズ・カウンターアタックが中断したプロット・コンティニュー。地上連盟とジオンは、両者が最善のモバイルスーツパイロットを失ったにもかかわらず、互いに戦争している。 両陣営は、戦争の潮流を誰もが最初に手に入れられるようにすることができるlaplacesボックスと呼ばれるこのものを手に入れたいと考えています。 しかし、ラプラスの箱を欲しがっている2人の重要な人々がいて、地球と植民地との戦争を終わらせたいのですが、紛争の両岸に住む無実の人々を含め、 平和。 最初はBanagher Linksという名前の少年です。戦争で戦わなければならない少年は、Amuro、Kamille、Judauのように、彼の人生の中で意味を見つけようとしています。 それと同時に彼を取り巻く混乱にまったく問題はありません。 もう一つのキャラクターは、暗い過去を持っているAudrey Burneです。ほとんどの人はそれだけで彼女を判断しますが、彼女が良い人であり、彼女の遺産にもかかわらず戦争の葛藤を解決したいと気づくことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このショーのアートワークは、キャラクターからモビルスーツ、背景まで、このシリーズで素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このショーのキャラクターは本当に素晴らしいですし、彼らは彼らが欲望、文字通り彼らが通過する闘争よりも実際の人々としてより多くのものを外す。 このショーは、戦争の両側に善良な人々と悪い人がいることを示しています。それは根源的なことを私には難しくしましたが、一般的なガンダムシリーズは非常に偉大なものなので、単純な黒と白の道徳の代わりに灰色 文字を1次元ではなく複雑にする道徳性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は本当にこのシリーズが大好きで、キャラクターからサウンドトラック、モバイルスーツ、ガンダムの哲学的議論まで、すべてが好きです。 また、戦争が解決するのが容易ではないことがシリーズで示されているように、しかし人々が憎しみを脇に置き、平和解決策を考え出すことができれば、戦争の必要はないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：これは素晴らしいショーであり、間違いなく近年に出てきた最高のガンダムショーの一つです。 しかし、このショーを理解するために、最初の3つのガンダムショーを見る必要があることを示すショーは、モバイルスーツガンダム、ゼータ、zzガンダム、映画チャンスの反撃を表示する必要があります。 しかし、私は非ガンダムファンがまだそれにもかかわらずこのショーを楽しむことができると思う。 だから、このシリーズにあなたの好きなアニメの一つになるかもしれない試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193407&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thenh782/reviews&#34;&gt;thenh782&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mobile Suit Unicorn is great addition to the Gundam series as a whole and to the universal century timeline.I would even say it can stand among the other great gundam shows and movies like Mobile Suit Zeta Gundam and Chars Counterattack. Going to into this show I had no idea what to expect since my only knowledge of this show was playing the Dynasty Warriors Gundam 3 for the p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iamahero&#34;&gt;IAmAHero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私にとっては、これは何故か何かの理由でUCタイムラインの巨大なガンダムファンであるため、これは本当に見るのが大変でした。  UC全体のメッセージを完全に破棄し、本当に悪いことをやった最初のシリーズ以来の悪人たち、Zeonを作ろうとします。彼らは良い人のように見えます。彼らがコミットしたすべての残虐行為は正当化され、大丈夫です。  UCとは別に、これはまさに一般的には、動機と実際に何が起こっているのかという点で、本当に混合された信号を送信します。 なぜ私はスポイラーなしでこのいくつかのものを嫌った理由を説明することは難しいので、私はいくつかの点で意味したものに深く行くために全体の後に最後にスポイラーのセクションを含むでしょう。 私が言うことがあいまいであると思われるのは、おそらく私がスポイラーを控えようとしているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単に私の最も好きなものはユニコーンについての話でした。 ストーリーに関しては、私が本当に嫌いだったのとは別に、私の意見ではこのショーについて最も弱いものの1つでもあるので、あまり言いたくないことがあります。 ショーは正直なところ、ある時点でファンフィクションティアライティングを持っています。 最初に、私はCCAとF91の間でこの権利を押してCCAに近いところに置く理由を知りませんでしたが、F91からは遠く離れていました。 第二に、Zeonの正当化を試み、彼らを良い人のように見せようとする試みは、Zeonが恐ろしい人々として描写される前のすべてのシリーズ（オリジナル、Zeta、ZZ、CCA）のためにUCでは絶対に意味をなさない。 私にとってこれを本当にひっくり返したもう一つのことは、最後のエピソードでは大いにプロットの便利さでした。 もう一つは、その前のすべてのシリーズで、重なっている「戦争は悪い」というテーマを描くことはなく、「私はそれが気に入らないので、戦争を止める必要があります。 最終的に紛らわしい複雑なものになることを試みた物語を除いて、エンディングはひどくひどくひどいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はユニコーンの小道具を、ここではかなり芸術的なもの、特にアニメーションに与えます。 私はそれがCGにもっと頼るようになったのではなく、シリーズが進行していくにつれて少し高いと評価しています。 ローゼン・ズールー、私はちょうどなぜこれが好きではなかったのですか？ 私はエピソード4の戦いのシーンのためにユニコーンに大きな小道具を与えます、彼らは非常にうまくいって、私が覚えているものから少しCGを持っていました。  mechのデザインに関しては、これに含めることができると思うように、Neo Zeong、Unicorn（攻撃モードでは通常モードが恐ろしく見える）、Banshee /  Banshee Norn（ユニコーンサイドノートの同上）、Zeta Plus（エピソード7では10秒のスクリーンタイムを得たが、それでもまだ好きだった）、ReZel。 正直なところ、mechのデザインはかなり醜いか、単に古いスーツのアップグレードバージョンを見ていました。 私はムックのスーツが邪魔にならないので、メインをカバーするだけです。  Sinanjuは、それが奇妙に見えて、ちょうど基本的にバフィーされたSazabiだったSazabiがそれよりも無限に冷たいので、この1つを非常に気に入らなかった。  Kshatriyaはちょうどメガバフ化されたZakuのように見えた。 それは大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではあまり言わないでください。 サウンドトラックは大丈夫だったし、それは仕事だった。 私には本当に一曲も出てこなかったし、一般的にはまるで平均的なようだった。 サウンドデザインは大丈夫でした。本当にコメントすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、私が実際には少数のキャラクターが好きだったのを除いて、最も好きではないもののストーリーと結びついていましたが、ストーリーではそれを完全に嫌っていました。 私は彼らのことを話している時に最も嫌われている人のために、最も嫌われている人の順に行くつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンジェロ - 真剣に？ 誰かが彼が良い人物だと思った？ 私はアンジェロを嫌った。 彼について償還することは絶対にありません。 ショーの中で最も迷惑なキャラクターであることを除けば、彼が実際に行うことの量は非常に少ないので、彼は本当に存在する理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Banagher  -  UCの最悪のMC。 私は彼の脳が100％空であると確信しています。なぜなら、プロットが彼を必要としなくなるまで無能にしてから、彼は巨大なmechでイエスになったからです。 彼が時代にどのように無能だったのかは非常に怒っていた。  「オードリー」について決して黙ることができないことは、地獄としても迷惑だった。 彼は「何回ショーで忠誠を切り換えることができますか？」というゲームをしていたようです。 私は本当に彼をすべて嫌っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Riddhe  -  GOD。 私は彼のすべての心を憎む。 彼は最初は大丈夫だったし、クールな男のように見えましたが、シリーズが進行するにつれて彼はますます嫌になってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フルフロント - ヤダダダチャールハハシュヤダダダ。 少なくとも元の悪役を思いついてください。 それは文字通りちょうどチャーを取った、彼の50倍少ないbadassとカリスマ性を作って、彼に長い髪を与え、Charよりも彼の論理50xダンバーを作った。 私は本当に彼とバナガーの「ライバル」から何も感じなかった。  CharとAmuroがうまくいった理由は、彼らが面白くて魅力的だったからです。  BanagherもFull Frontalも私にとって興味深いものではなく、Unicornが以前に実際に働いていたことをやろうとしているように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私が気に入っているか思っていたものには耐えられるものがあった。 しかし、ここにはあまり言いたいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジンナーマン - 彼は仲間と総悪者でした。 このショーの中で私の好きなキャラクター。 マリダとの彼の関係は大丈夫だったので、そのために作家に支えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリダ - 私はマリダが好きだった。 彼女はまともに書かれました。 正直言って他のことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オードリー、または私はミネバと言うべきですか（ゼータやZZを見ていた人は1マイル離れたところから教えてビルドアップが意味をなさない） - 彼女は大丈夫でした。私は彼女が完全に解体したシーンを見つけました。 正面の論理とアイデアは陽気。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは私にとって雑用でした。  1時間のエピソードだけでは、周りに座るのは難しいだけでなく、全体的に私はちょうど退屈した。 このことの私の記憶は、それがちょっと退屈だったので正直にちょうど焦点を合わせるのをやめてしまったので、これを少しでも1週間以上見たにもかかわらず、ややぼんやりしています。 私は、私が疲れていたために集中していなかったので、私が逃した行を読むために巻き戻さなければならなかった。 これは1の代わりに2を得る唯一の理由は、いくつかの戦いのシーンは本当に面白かったし、サウンドトラックはやや平均にもかかわらず素晴らしかったです。 このショーは私に涙をもらしただけでなく、ジオンを正当化する前述の試みによって私の知性をUCガンダムのファンとして侮辱し、全体的にはUCに何も加えず、 それが何のために起こったのですか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、私がまだ見てきた最悪のガンダムシリーズの雑用でもありました。 このショーは絶対に残酷で、私は再びそれを見たいとは思わない。 ひどいキャラクターやストーリーのほかに、ショーが視聴者に呈示される方法は、私が思い出したものからの展覧会のダンプで満たされているので非常に不十分です。 複雑さと混乱の間に細い線があり、私はUnicornがそれを混乱させるように見えるとは思わないと思う。 このショーの執筆は正直なところ、ファンフィクションのティアを感じています。 全体としてUCに何も追加しないので、それは標準ではありません。 正直なところ、あなたがUCガンダムに入ることを望んでいるなら、このショーをスキップしてください。あなたがそれを見なければならない唯一の理由は、クールな戦いとまともな音楽です。 このショーは正直なところ、いくつか変更してシリーズの名前を変えて話を少し微調整したが、機動戦士ガンダムのタイトルがついているので余裕がない。 もしあなたがここでやったなら、私のレビューを読んでくれてありがとうと思ったことを教えてくれてありがとう、私はちょうど建設的な批評に本当に感謝するようにレビューを始めています。 あなたがそれらを知りたい、またはショーを見たことがないかぎり、以下はスポイラーですので、注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;下のスポイラー &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IAmAHero/reviews&#34;&gt;IAmAHero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So for me this was really hard to watch as I am a HUGE Gundam fan, most specifically of the UC timeline, which for some reason this takes place in. Why was it hard to watch? Well It completely mutilates the message of UC as a whole and tries to make Zeon, the bad guys since the first series who have done some REALLY bad stuff, seem like good guys and that every atrocity they committed was justified and okay. Aside from UC this just in general sends really mixed signals in terms of motivations and what is even happening. I&amp;rsquo;ll include a spoiler section at the end after my overall to go more in depth to what I meant at some points as it&amp;rsquo;s hard to describe why I disliked this some things without spoilers. If something I say seems vague it&amp;rsquo;s probably because I&amp;rsquo;m trying to refrain from spoilers, so assume I explain it there.    Story: 1    Easily my least favorite thing about Unicorn was the story. Concerning the story I really have not much to say because aside from it being what I disliked the most, it&amp;rsquo;s also one of the weakest things about this s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sh0ckra&#34;&gt;sh0ckra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4.0 / 5で33％の重量
ガンダムユニコーンの話は、最初のガンダム、機動戦士ガンダム、ゼータガンダム、ガンダムZZ、ガンダム0080、ビクトリーガンダムなど、ほとんどの最初のガンダムショーと同じタイムラインで行われます。 実は、ユニコーンは、機動戦士ガンダムで展開した3年後のキャラクターの反撃ですが、機動戦士ガンダムF91の27年前です。
ユニコーンは、オードリーと呼ばれる神秘的な少女と出会う、バナガーという若い少年の物語を語ります。 彼はやや普通で平均的な人生をリードしていますが、BanagherはLaplace&amp;rsquo;s Boxとして知られる世界を変える最大の鍵を追求しています。 この未知の要素の重要性のために、多くの派閥は、このラプラスの箱がどこに、そして何が正確であるかを最初に探求しています。
今、ガンダムユニコーンは、最近のガンダムショーと同様の公式を踏襲しています。青少年は、特定の理由や理由でガンダムパイロットになることができます。 そして、この物語は他のガンダムプロットを連想させるように感じるだろうが、その物語はそれ自身の方法で独特であり、とても楽しい。
同時に、物事は正直か間違っているかについて尋ねられる感情的で基本的な倫理的な質問を得る。 各ストーリーセグメントまたはアークは非常に強く、前のものから次のものへの勢いを得て、最後の近くで満足な結論に至る。 物語は素晴らしいパッケージにそれを提示しながらすべてを考えることができます。
しかし、物語は決して完璧ではありません。 正確に何が起こっているかを完全に把握し、完全な経験を味わうために、ユニコーンが関連している古いガンダムシリーズを見ることが必要です。 実際には、アニメはカメオと機動戦士ガンダム、ゼータガンダム、ガンダムZZ、チャーの逆襲の両方を重要視していますが、何が起こっているのかを理解する必要はありませんが、間違いなく推奨されます。
もう一つは、アニメそのものです。 その単なる7つのエピソードの限界のため、たとえ1時間に1時間であっても、ユニコーンはここで何度かカットをしなければならず、これによっていくつかの奇妙な遷移が生じたが、イベントはあまりに早く展開され、 しかし、すべてのことを言って、ユニコーンは、固体のストーリー、素晴らしいアニメーションと好きな文字を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：33％の重量3.9 / 5
他のガンダムショーと同様に、ユニコーンはさまざまなキャラクターを持っていますが、それぞれ興味深く面白いです。 それぞれの議題を達成しようとする勢力が多いにもかかわらず、誰が正しいか間違っているかをしっかりと言い表すことはできません。
Banagher Linksはシリーズの主役であり、彼は他の多くの典型的なアニメの男性主人公に似ています。 彼は自分の敵と見なされる可能性のある人々に対しても非常に親切な心を持ち、問題を解決するために暴力に頼らないように最善を尽くしています。 同時に、彼の素朴な性質は彼を噛むために戻ってきますが、彼は常に彼の百パーセントを与えます。 しかし、現実から逃げようとするキャラクターの一人としてアニメを始め、苦しみを終わらせたいと思っているが、その結果がどうなるか分からない。 最終的に、彼は逃げることはもはや選択肢ではなく、それは本当に良いキャラクターになるときだと思っています。
オードリーはこのシリーズの主役の女性主人公であり、バナガーの愛の関心事です。 ステレオタイプの女性キャラクターとは異なり、オードリーは非常に強く、驚くほど手抜きです。 同時に、彼女は世界をとてもよく理解しており、より大きな絵を見ています。 そして、彼女は時には負担のように見えるかもしれませんが、彼女は自分の体重を持って終わってしまいます。
シリーズのかなり小さいサイズを考えれば、残りのキャストはすべてとても良いです。 これらのキャラクターのすべてを自分自身のために面白くするのに十分なコンテンツと開発があります。 同時に、シリーズのかなり小さいサイズのために、多分いつも十分だったが、それ以上はなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;麻酔薬：4.7 / 5で30％の重量
ガンダムユニコーンは見て聞くのが美しい。 それの背後にある人々は、Unicornをそれが何であったかにするためにすべてのストップを抜き出しました。私たちが得たものでこれを見るのは簡単です。 音楽は壮大で雄大だったが、アニメーションはきれいで流動的だった。 シリーズのオープニングを手に入れることができなかったのはやや悲しいことですが、自尊心のある人はそれ以上に満足しています。
何とかしがみつくかもしれないことの1つは、間違いなくキャラクターデザインになります。 たぶんSEED、00やAGEのために、ガンダムから引用されていないアニメ・アイ・オブ・ザ・フェイスが多く見られるようになったかもしれませんが、キャラクターデザインはその起源を尊重する兆候であることが分かりました。
繰り返しますが、複数の効果音が現実的で、壮大で魅力的な戦闘シーンで芸術が見事に見えました。 アニメがレトロであることが時々あったにもかかわらず、それはまだ栄光に満ちたものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MECHS：4.2 / 5で3％の重量
もちろん、ガンダムショーのレビューはシリーズ中に登場したモビルスーツを見ることなしには完全ではありません。
ポスターガンダムRX-0ユニコーンガンダムは、見事に綺麗に見えました。 サイコロのように見えるので私が個人的には標準的なフォームを好きだったのに対して、破壊モードは赤い線でかなりだった。
BansheeはUnicornの黒バージョンよりも少し上回っていましたが、彼らはそれをTricornと呼んでほしいと思っていましたが、何でも。 私はまた、その標準的なフォームを気に入っていましたが、どちらのフォームでもまだ美しさです。
Sazabiの精神的な後継者であるSinanjuは、赤いボディと黒と金のディテールがロイヤリティのように見えることで驚くほどに見えました。
最後に、Rozen ZuluとKshatriyaは両方ともRohzenがハイヒールを履いていたように見えましたが、両方の言及に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な評価：総合スコア85.68％
ユニコーンは私の小さなおかあさんよりもはるかに金属的だった。 それは、視覚と聴覚の両方のプレゼンテーションの高い基準を維持しながら、思考を刺激する物語と興味深いキャラクターの配置を提示しました。 それはたとえあなたが古いガンダムのショーを見ていないとしても、それがどれほど短いかを考慮して実際に見られるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155449&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sh0ckra/reviews&#34;&gt;sh0ckra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY: Weight of 33% at 4.0/5  The story of Gundam Unicorn takes place in the same timeline as most of the first Gundam shows, including the first gundam, Mobile Suit Gundam, Zeta Gundam, Gundam ZZ, Gundam 0080, and Victory Gundam. In fact, Unicorn takes place 3 years after what unfolded in Mobile Suit Gundam: Char&amp;rsquo;s Counterattack but 27 years before Mobile Suit Gundam F91.   Unicorn tells the story of a young boy named Banagher who meets a mysterious girl named Audrey. Although he leads a somewhat normal and average life, Banagher gets pulled into the pursuit of the greatest key to changing the world known as La &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;genesic123&#34;&gt;genesic123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダムユニコーンが終わった今、私は最終的にそれについて適切なレビューをすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組にはキャラクターの開発はありませんが、それ以上の平均的なアニメになる良いプロットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バナジャー、主人公はガンダム種のキラのようなもので、状況がそれを求めていなくてもいつも戦いと泣きをやめたいと思っています。最初から選んだのは、少なくともプロテクターとしての役目を果たしていて、 ゲイリー・スチュの多くはクリアほど複雑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Therのアニメーションは素晴らしいです。メカの戦いはクールでよく振り付けられ、Madokaのようなアニメとは違って、物語に何も追加しない無意味なトリッピーの乗り物ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、人類を変えることができる宝庫であるラプラスボックスを見つけることです。ユニコーンガンダムは、それを解く鍵です。それは、新しいタイプと通常の人間との間の戦争を終わらせることができます。私はその明らかな原因によって失望しました。 共通の場面を持つ政府は簡単にやっていたかもしれないが、それはうまく仕事をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまだ理解の力の旋律は、即座にbaddieを拭くことができる超大国です。しかし、それは意味がある保護シーンであり、それはちょうどデュース元machinaであり、 お互いに同意する魔法の力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話は、時にはあまりにも甘くなりすぎることもあり、一般的に戦争について話すこともあります。時にはそれは手近な状況に無関係です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;父親の図のサブプロットが好き。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リディーは悪人だった。彼は無作為に女の子を助け、何もしないように自分の力を裏切り、何もないような良い面に戻った。適切な予兆とビルド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;厄介な場面の遷移。ダイナーのゼオンの王女。ナフは言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともこれは「ガンダム」のタイトルに値する数少ないシリーズの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/genesic123/reviews&#34;&gt;genesic123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now that Gundam Unicorn is over I can finally give a proper review on it.    This show does not have character development,but has a good plot to make it an above average anime.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;たぶんウィングを見ていたからかもしれません。 私は「whiners」に対して問題を抱えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はVictory Gundamが何でもガンタム、Turn-A、Double Zetaのピンナクルだったと思っていました。福田光夫さんと彼の妻は路上に追い出されなければなりませんでした&amp;hellip;実際にトニーノヨシユキ氏の種 ＆amp; 運命。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;福田の作品はガンダムをほぼ殺してしまった。  00はそれが一番だと思っていましたが、それはその顔でした。 いいえ、ガンダムが正しいことをしたいと思ったら、古い専門家に戻ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが思いついたのはユニコーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bancolding $（バンダイナムコホールディングスサンライズ）は基本的にDouble Zetaの「良いパーツ」（Puruクローンと彼女のMS）をとり、Single Zetaの「残酷な現実」と「泣き言には役に立たない主人公」を与え、Char&amp;rsquo;s Counter  。 それは、「ガンダムクリシェ」と「歴史の尊重が低い人たちを殺す良い日々を思い出している」というコレクションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私は言わなければならない&amp;hellip;それはかなり上手くいっている。  MSの戦いは演説を捨てることができた、文字は認識しやすく、誰が誰であるの海に紛失していません。  Bancolding $ &amp;rsquo;s Char&amp;rsquo;は &amp;lsquo;Marvel&amp;rsquo;s Wolverine of Gundam&amp;rsquo;（それらのどれかに共演したい）ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[2014年10月18日更新]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概して; それはちょっと悲しいよ。 これらの偉大な素晴らしいモバイルスーツを見ているのは、木工の外から出ます。 お互いを刈り取ってから、ガンダムや他のリードのモビールスーツで虐殺されるだけです。  「そのような戦争」は言い訳になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このOVAシリーズは、&amp;hellip;私はHGUCとMGモバイルスーツを再び購入し始めました。 私が永遠に書きたいと思っていた話があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトルXが「アニメを救う」方法について自慢しましょう。 あなたは片目のマシン（他人を殺してより多くの涙を流すために宇宙船によって作られた）のために泣かせることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maybe it&amp;rsquo;s because I watched Wing first. AND I have an issue against &amp;lsquo;whiners.&amp;rsquo;    I thought Victory Gundam was THE PINNACLE of anything Gundam, Turn-A and Double Zeta were pretty g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xeon321&#34;&gt;xeon321&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初のエピソードを見始めたとき、私は、これが普遍的な世紀のタイムラインの最終的に残念な続編のうちのもう1つになる可能性があるのか​​疑問に思っていました。私がエピソードを終えたときの結果は同じではなく、 それ以上に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は5回目のエピソードまでしか見ていないので、私はその部分までアニメの全体的な要点を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
物語は、戦争が最終的に2つの部分の間に近づくにつれてよく書かれています。いくつかの感傷的な要素がこことそこで少し肯定的に見えるかもしれませんが、これは確かにユニークであり、他の普遍的な世紀のprequelsから際立っています。 間違いなく各エピソードで熱くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
それは間違いありません.Sunriseは間違いなく宿題を完成させました。古いアニメーションと新しいアニメーションを組み合わせれば、これはすべてを増幅します。これは、ガンダムの物語がどのように伝えられるかという新しい芸術形式です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
そのサウンドは、アニメがどのように進行するかと非常に良く一致します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
全体的なキャラクターの開発はかなり良いです。古いキャラクターが持ち込まれる方法は、ストーリーラインにうまく行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
楽しさに関しては、戦闘シーンの一部が前作よりも優れているため、ガンダムのファンはこれを愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
結局のところ、これは素晴らしいガンダムシリーズがどのように得ることができるかを描写する素晴らしい傑作にあります。それが深くなるいくつかの部分にもかかわらず、これは確かにあなたを驚かせることができるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xeon321/reviews&#34;&gt;xeon321&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When i started watching the first episode,i was wondering whether this could be yet an other one of those ultimately disappointing sequels of the univers &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ms06fz&#34;&gt;MS06FZ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：Unicornの今回のレビューは、これまでに放送されたものだけに基づいており、将来のプロットの展開に関する情報や推測に基づくものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのファンがUniversal Centuryのプロットを続けることが切望されているので、Unicornは多くのことを実感していました。私は強力なスタートから、おそらくその道のりを見失っていると言います。 新しい適応として、特にエピソード3と4ではそれが大きく逸脱していると聞いてきましたが、その正確さについては言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロットは、宇宙で陰謀の物語が演じられるように、ダブルクロッシング、ダブルエージェント、連動スキームの複雑な事柄です。  4人目のエピソードでは、人物の1人は、人の没落のすべての段階を見せているようだと言っています。そして時にはそのような場面は、そのようなシーンの行列のように見えます。 オープニングから、ユニバーサル・センチュリーの理想の崩壊と、「Stardust Memory」が始まるベースとその周辺での4回目のエピソードの戦い、フランチャイズからのメカの「戦争博物館」と呼ばれるものを特徴とするユニコーンは、 と敬意。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レッド・コメット、ネオ・ジオン、プルー12の意義を知っておくべき理由を説明するのは公正な仕事ですが、少なくともあなたが元のシリーズを見たことがないならば、ゼータとチャーの反撃は残されます たくさんの質問。  ZZガンダムのプロットも分かっていると、本当に便利です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの全体的な円は、他のシリーズを参照するのに混乱して深く描くことができますが、これは常にファンのためのものでした。  GaoGaiGar Finalのように、スタンドアローンのOVAではなく、それが派生したものの良い思い出に依存しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、GGG Fはシリーズアクションの有効な比較でもあります。 それは光景に重く、他のフランチャイズのエントリーにはないぎこちなさを感じます。 すべてが、液体金属、パイロット、傍観者、爆発した爆発物、敵を離れて基本的なスタンバイライフルに裂くレーザーチャーンンンから一番上の武器の爆発的な爆発的なメカのショット 資本船の力の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、それは動作します。 戦いは、緊張、ペーシング、そして振り付けの優れた感覚を大部分は持っています。 私はGGG Fが光景に余りにも遠すぎると感じましたが、ユニコーンはガンダム宇宙の近代戦争のようなものです。戦術的でスーパーロボットでいっぱいです（ホログラフィックの視界を持つGMの変種、 そのエネルギー武器のサプレッサーと、ザクのゲーマー・スタイルとその変種を、WW2ガスマスクとヘルメットのヘッドセクションで論理的な極限まで引き上げるギア・ズルー（Geara Zulu）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユニコーンは芸術と音楽の面で優れています。 戦いはカラフルでダイナミックで、見ることの楽しさです。 サウンドトラックは優れています。おそらく最近のアニメの中で最高のものの1つです（特に、エピソード4のMAD-NUG、エピソード1のUNICORN、シリーズ全体で使用されているZERO GRAVITYが推奨されます）。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;だからユニコーンを集計すると、あなたがガンダムのファンであれば、それは非常に楽しいかもしれない。 それは認識可能なキャラクターと同じ戦場で同じ行を出てくるロボットでいっぱいです。  ZZがQuin Manthaを持っていた場所では、UnicornにはKshatriyaがあります。  CCAが宇宙飛行士ガンダムを持っていた場所では、ユニコーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悪いOVAだと言っているわけではありません。 他のユニバーサルセンチュリーOVAと比較して、「ポケットの中の戦争」だけが良いです。 そのスタイルで「スターダスト・メモリ」を連想させ、ビジュアル・グリッツを取り上げ、アクションに焦点を当て、ガンダムをすべてのアクション体験にする - しかし、大部分はそのプロットをより良く扱う。 激しい事件として巨大なロボットの戦いを見せたいという願望の中で、「08th MS Team」を連想させるが、もっとエキサイティングで怒らせることは少ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8/10は公平なスコアだと思います。 ガンダムについて何か知っていれば、それに感銘を受けることは不可能です。 あなたが見たことを話している宇宙のキャラクターを笑ってはいけません。 ユニバーサルセンチュリーを信頼できる環境として創造するには、成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし同時に、クライマックスの戦いを含むエピソード4のいくつかの主要なプロットの発展は、おそらくそれが持っていた順序から離れて漂っており、音色を変えていることを示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47383&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MS06FZ/reviews&#34;&gt;MS06FZ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This review of Unicorn is based only on what has aired to date, not on any speculation or information about future plot developments.    As the eagerly-awaited by most fans continuation of the Universal Century plot, Unicorn was going to have a lot to live up to and I would say that from a strong start is has shown signs perhaps of losing its way. As a novel adaptation, I cannot speak of its accuracy although have heard that it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fuckdad&#34;&gt;fuckdad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダムユニコーンは、米国で始まります。  0001は、ラプラス事件のオリジナル機動戦士ガンダムタイムラインの始まりで、主な話題のために設定しました。 ガンダムユニコーンは素晴らしいガンダムストーリーだと思いますが、ガンダムのユニバーサルセンチュリーのタイムラインに精通していない人のためのものではありません。 ユニコーンを見てみる前に、機動戦士ガンダム、ゼータガンダム、ZZガンダム、チャーの逆襲のメインストーリーを少なくとも知っていることをお勧めします。
ユニコーンの話はかなり良い、堅実なアイデアであり、よく実行されますが、本当にこのショーを輝かせる2つのポイントは、キャラクターと戦うシーンです。
主人公Banagher Linksは、Neoton Zeon SleevesとEarth Federationの間では理解できない戦いの最中に投げられる、新しいタイプの能力を持っているにもかかわらず、普通の学生です。
それから、オードリー・バーン、あるいはミネバ・ラオ・ザビが、ゼオンを離れて、袖と連合の間に勃発する戦争を止めさせようとしています。
支持的なキャストは、面白いことに、Riddhe Marcenas、彼自身の個人的なアジェンダを持つ兵士Marion Cruz、悲惨な過去のストーリーMSパイロット、Loni Garvey、Zeonに対する深い恨みを持つMAパイロットなどのキャラクターがいる。
アンタゴニスト、マスクされた男、完全正面も非常に面白いです。 チャールズの再臨として歓迎された彼の不思議な議題は、既に多層的なプロットをめぐる不安を抱いています。
ユニコーンの2番目のポイントは間違いなく戦場です。 戦闘シーンは本当にすべてのガンダムのアニメが何を目指しているのか、伝説的なカトキ師の芸術と美しいメカデザインで、ユニコーンの戦いシーンは比類なきものです。 戦闘シーンは、戦闘ダメージのないSEEDから標準となった怠惰な出来事ではなく、すべてのダメージを激減させる主なメカがあります。 これの1つの例は、メインメカ、RX-0ユニコーンガンダム対MSN-06Sシナンジュの間の最初の戦いの1つです。実際のモバイルスーツの戦いがどうなるか、ショットがヒットしないロングショット それは通常、ユニコーンガンダムのような強力なモバイルスーツを使って、犠牲者です。 このため、戦闘は現在までの他のガンダムシリーズよりもはるかにリアルに感じられます。 別の関連する側面は驚くべき技術です。 それは本当にユニバーサルセンチュリーの元の芸術スタイルを取り、それにHDリミックスを与えます。その結果、キャラクターやメカが素晴らしい、この驚くべきシリーズのケーキのアイシングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的には、機動戦士ガンダムに物語の8/10、芸術と音の10/10、キャラクターのための9/10、楽しさのための10/10と全体的な9.5 / 10を与えます。
間違いなくアニメは、ガンダムのファン、特にユニバーサルセンチュリーのファンにお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53649&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fuckdad/reviews&#34;&gt;fuckdad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mobile Suit Gundam Unicorn starts off in U.C. 0001 the very beginning of the original Mobile Suit Gundam timeline with the Laplace incident, setting it up for the main story. I think Gundam Unicorn is a great Gundam story, but it&amp;rsquo;s not for someone who&amp;rsquo;s unfamiliar with Gundam&amp;rsquo;s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bashfoal&#34;&gt;bashfoal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は誰もが何かを見つけるためにスクランブリングすることによってほぼ完全に運ばれます。 このことは、それが非常に強力で効果的であるとされている能力によってのみ定義されますが、それはどのようなものでもありません。  4回目のエピソードの後、私は、どんなキャラクターが望んでいたかに関心を失って、エンディングを探して終わらないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過度の泣き言や効果のない主人公を感謝するガンダムのファンではないのかもしれない。 私はこのことを見て、ガンダムの宇宙にもっと入り込んで、より長いシリーズのいくつかを見たいと望んでいることを願っていました。そして、これは私の興味を引くことに失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとメカデザインは失望しませんでしたが、各エピソードがあまりにも活気に満ちていたことに喜んで驚いていましたが、シリーズで唯一肯定的なものでした。 ショーはわずか7つのエピソードだけであり、特定のキャラクターの開発が途方もなく不足しているため、ストーリーは実行時間の半分で簡単に達成できたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような見栄えの良いショーでは、私が文字の状況に興味を持ち続けることができないことは残念です。 私はブライトを認め、それが私の関心をひかえさせたが、彼はほとんどショーでドレッシングをした。 それは、まるで私がガンダムを見ているときに、ユニコーンの顔が覆われているのを見ているかのように、彼がそこにいるかのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はガンダムシリーズについて好奇心を持ち続けているので、うまくいけば、この鈍い味が私を残すとき、私はフランチャイズで別の角度を試してみるでしょう。 ユニコーン自体はあまりにも不幸な資源の無駄です。 面白い話をしただけだったり、気にするキャラクターがあれば、それは簡単に新しいお気に入りだったはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当にちょうど精巧なポートフォリオのように感じます。 私はアニメーターがもっと仕事をしたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bashfoal/reviews&#34;&gt;bashfoal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is carried almost entirely by everybody scrambling to find A Thing. This Thing is defined only by it&amp;rsquo;s supposed ability to be very powerful/effective, but not HOW it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rx-0-unicorn-1&#34;&gt;RX-0_Unicorn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;私の唯一の欲望、可能性の獣、希望の象徴に -&amp;rdquo; -  Banagher Links、ガンダムユニコーンエピソード1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元々の機動戦士ガンダム0079の登場以来、ガンダムフランチャイズは確かにアニメで最も象徴的なショーの一つに成長し、間違いなくメカジャンルに革命をもたらしました。 今、我々は待望のユニバーサルセンチュリー、機動戦士ガンダムユニコーンに最近追加されたものを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムUCのタイムラインを知っている人にとっては、新人にとってはガンダムユニコーンは、その名前にもかかわらず、軽く取られてはならないことが分かるはずです。 未知のガンダムの歴史については、UCタイムラインの他のガンダムシリーズをUniversal Century 0096の日付より前に見たり、少なくともこの広大なメカ世界のいくつかの基本的な用語や歴史を理解することが必要です。 要約すると、ガンダムユニコーンは、初期のUCタイムラインにイベントの最終的な履歴を追加し、UCの最初の100年を巧みに終わらせます。 すべてのことが言われたら、私たちは可能な限りチャンスを取るように前進しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユニバーサル・センチュリー（UC）デート・システムそのものが創出され、探検、繁栄、そして可能性の新しい時代を意味する物語が始まります。 地球と宇宙の関係はまだ緊張していますが、宇宙の人々は残っています。ジオンの最後の闘争は、敗北の戦いに苦しんだ後の自由のためです。 単純な前提ですが、この期間中に正確に何が起こるのかは、人間が地球や宇宙に住んでいるすべての複雑で深遠な結果をもたらす可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;可能性。 それは多重性ですでに言及されているが、大きな理由がある。 そのようなパワフルで曖昧な言葉はガンダムユニコーンを簡潔にまとめることができます。 どうして？ 答えは存在する人類すべてに不思議な不思議なアイテムであるラプラスの箱にあるが、力のバランスをZeonに伝えると噂されている。  Full Frontal自身が述べたように、「あまりにもあいまいでありながら強力な可能性を信じますか？」これがネオジオンが最後に立ち上がる理由です。 このため、スペーノーネンは人間が知ることのできない物体の可能性を求めて戦います。 このため、地球連盟のグリップから解放されるためには、ラプラスの箱を見つけなければならず、ボックスの鍵は、可能性の獣、希望の象徴であるRX-0ユニコーンガンダム以外のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムシリーズは常に文明の哲学的、社会的側面に焦点を当ててきました。 戦争、政治、人間開発。 重力によって鎮圧された新タイプの神話、人間の進化の調和。 これらのテーマは、ガンダム宇宙でのインタラクションを構築するための基礎に過ぎないが、常に効果的に描写されるとは限らず、やや過剰であった。  Unicornは例外になります。 これらのテーマはまだその中に残っており、完璧に実行されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7つのエピソードOVAの場合、ペーシングはほぼ完璧です。 たぶんそれはすべてが時間通りに合うようなこの長い（または短い）ものだったからです。 それが遅いときは、計算し、熟考し、組織的です。 同様に、それが速ければ、それは速く、アクション満載で、強烈です。 ユニコーンの唯一の不測事態は、オリジナルの小説と比較して、長さの問題のためにいくつかの出来事が圧縮されていたことですが、そうでない場合、Unicornは引き続き優れたエンディングで配信して配信します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;典型的な多くのガンダムシリーズでは、ユニコーンのキャラクターは多様性があり、開発されています。 私たちの主人公は、RX-0ユニコーンガンダムを見つけてパイロットしているBanagher Linksです。 彼はあなたの共通の若い、ナイーブで理想主義的な主人公ですが、彼の前のすべてのガンダムパイロットと同じように、彼は友人や敵の助けを借りて、彼の成長と発展を新しいタイプに見ています。  Banagherを除いて、Unicornには他の多くのキャラクターが含まれています。以前のガンダムの古いものから懐かしさの笑みを浮かべるもの、そして確かに記憶に残るようなものもあります。  Mineva Lao Zabi、Marida Cruz、Bright Noa（!!!）。 それらのすべては非常にユニークであり、おそらくBanagher自身よりもさらに永続的です。 もちろん、マスクされたアンタゴニストであるネオ・ジオンのリーダー、フル・フロントラルを忘れないようにしましょう。 確かに彼は非常にユニークです。 彼の存在と不思議さは、彼をとても重力にさせるものであり、彼の存在は、ユニコーンの最も興味深い面の1つであり、正当に「チャーリーの再臨」と名づけられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; 設計&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、元の機動戦士ガンダムに脱出します。 振り返ってみるとアニメーションの品質はまあまあでしたが、予算の制約から、最終的には欠けていましたが、ガンダムユニコーンと同じ状況ではありません。 それがOVAであり、その長年のリリースであることを考えると、アートの方向性とデザインは最も確かにそれを上回っています。 生産量は絶対にチャートから外れています。 アニメーションは現代のスタンダードの中で最高のものの一つにすぎません。 ユニバーサルセンチュリーのスタイルに合わせて、宇宙は疑似現実感​​とスケールの感覚を保持します。 古いものと新しいものは同じように、その瞬間を絶対に盗んで捕らえる姿をしています。 すべての軍事的紛争で、戦いが決定的に行われ、すばらしく実行されます。 メカニックと動きのアニメーションは流動的であり、破壊的な戦場はあらゆる観点から見られます。 リアリズムとディテールへの注意は、完璧ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今や、より多くの論争の的になった意見の1つは、特にガンダムのための変換シーケンス中に、特定の部分でCGを使用することです。 しかし、ガンダム自身が人間の動きや実際の動きを制定していない間に、機械的な変形の詳細を適切に表示するためには、これらの特定のシーンでCGを実装することがおそらく必要であり適切でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のメカは驚くほど巧みに作られていますが、同様にキャラクターデザインと言えます。 オリジナルのガンダムスタイルを思い起こさせ、キャラクターのレトロなデザインを維持しています。 古いものと新しいものを混ぜ合わせて、文字のデザインははっきりしており、メカニック自身と同じように文字の詳細レベルを表示する最新の最新のアニメーションで、過去数十年の品質を保持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽以外にも、演奏するボイス自体が素晴らしいことに注意してください。 両方の下敷きとダビングされた両方が確実に配信されます。このため、文字はとても親しみやすく、簡単に共鳴することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初から偶然に、その音楽はガンダムのために記憶されているものであると理解することができます。 沢野裕之は、特に過去の作品や最近の作品と比べても、ユニコーンのサウンドトラックを賞賛しています。 彼の音楽は、叙事詩のようなサウンドとトーンで非常に特徴的であり、効果的に発生している瞬間を感情的に感じさせます。 これとは対照的に、美しく思い出に残るようなシーンもあります。シーンには彫刻があり、彼の音楽はトーンを盛り上げ、それを強化します。  HiroyukiはUnicornに感情的に挑発的なサウンドトラックを与えてくれました。 憧れの感覚、希望の気持ち、その可能性。 これらのすべての感情は、沢野弘之のユニコーンサウンドトラックに存在します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ユニバーサル・センチュリーとネオ・ジオンの最終的な行動の最初の世紀の最後の終わりである終わりです。 ユニコーンは地球と空間のすべての問題を解決しましたか？ 確かにそうではありませんが、その出来事と結論は、それ自体とUCのタイムライン全体を正義しました。 ユニコーンはガンダムUCからベストを奪い、すべてを巧みに洗練します。 キャラクター、プロット、そしてモビルスーツは、ガンダムになるのにふさわしいものです。 ガンダムユニコーンは、このシリーズを個別に見ることができる人にとってはまだまだ時間がかかりますが、ユニバーサルセンチュリーの一環として、ガンダムシリーズの傑作でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、可能性のチャンスを取ってガンダムユニコーンを見に行きなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RX-0_Unicorn/reviews&#34;&gt;RX-0_Unicorn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“To my only desire, the beast of possibility, the symbol of hope…” – Banagher Links, Gundam Unicorn episode 1     Since the advent of the original Mobile Suit Gundam 0079, the Gundam franchise certainly has grown to become one of the most iconic shows in anime and has undoubtedly revolutionized the mecha genre itself. Now we take a look at the long-awaited, most recent addition to the Universal Century, Mobile Suit Gundam Unicorn.    For those who know the Gundam UC timeline it is obvious, however for the newcomers, it should be known that Gundam Unicorn, despite its name, is not to be taken lightly. For the uninformed about Gundam history, it would be preferable, though not necessary, to watch other Gundam series in the UC timeline taking place before the date Universal Century  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redsuisei-1&#34;&gt;RedSuisei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダムの最新作アニメーション「MSガンダムユニコーン」は、同じタイトルのライト・ノヴァルから採用されています。 新しいガンダムの生産の大半は別の宇宙に設定されていますが、今回は、Char&amp;rsquo;s Counterattackの3年後とF91の27年前のUC 0096に設定されたUniversal Centuryのタイムラインに戻ることにしました。  6つのエピソードOVAを予定しており、このOVAは終了するまでに約3年かかります。 しかし、私にとっては、第1話に基づいてシリーズは素晴らしいものになるので、それは価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
チャールズの反撃の後、物語が飛び出します。 多くの洗練されたプロットが使用されていますが、楽しいプロットを作成するために非常によく演奏されます。 ストーリーは最初の4つのガンダムアニメの続きですので、最初に見ていることがお勧めです（機動戦士ガンダム、ゼータガンダム、ガンダムZZ、チャーの逆襲）。 理解していない。 私は最初のエピソードだけに基づいて8を与えるので、新しいエピソードが出てきたら変更するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
あまりにも悪いのは最大10です。私はもっと与えたいですが、ああ。 アニメは、これまでアニメで見た中で最高です。 戦いは流動的に行われ、良いキャラクターデザインとメカデザイン。 私が好きなものの1つはセルシェーディングです。メカは3D CGを使用して作成されますが、セルシェーディングは美しく3Dには見えません。 彼らは実際に描かれた手のように見えます。 まだ3D CGの感じが少し残っていますが、それは今まで見たことのない最良のセルシェーディングです。たとえば、マクロスのようなリアルな3D CGよりもアニメ感があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
私はバットから離れた最初の戦いのサウンドトラックに夢中になった。 それだけでなく、全エピソードには良いサウンドトラックが付いています。 彼らは本当にシーンによく合います。  SFXも良いです。SFXをたくさん演奏しているシーンでも、それぞれが混乱することなくかなりうまく定義されています。 ボイスの演技にも問題はありません。多くのアニメに存在する恥ずかしがりすぎる少女の声を迷惑に感じるような、声の声が私には現れません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
まだ最初のエピソードなので、私は多くのコメントを与えることはできませんが、私が見る限り、彼らはしっかりしたスタートを得ました。 以前のシリーズのキャラクターの中には、これを見る前に前のシリーズを見るべき理由が追加されているものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
非常に楽しい。 私は、物語が広がってより多くの葛藤を明らかにするのを楽しみにしています。 あなたが見ているうちに最初のエピソードはますます面白くなります。 戦闘は一流でもあり、無名のパイロットが多くのスキルを持っていて、「非平凡な部隊の指名されたパイロット」と戦っていることは本当にまれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他のもの：
それは、UCのタイムラインに設定されたガンダムシリーズなので、良い状態でなければなりません。 まあ、それは私の非常に偏った意見ですので、気にしないでください。
 - ファンネル。 誰がファンネルを気に入らないのですか？ これは私が今までに見たファンネル攻撃のアニメーションが最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
完璧なスコア、私にとってこれは素晴らしいアニメです。 それは良い話、良い芸術、良いサウンドトラックとSFX、良いキャラクター、そして非常に楽しいです。 しかし、このアニメは、より新しいガンダムのファンではなく、ユニバーサルセンチュリーガンダムのファンに向けられています。 最近、新型ガンダムシリーズに嫌われている人がたくさんいたので、このシリーズをアニメ化することにしました。
待ち時間は非常に長く、エピソードごとに6ヶ月ですが、全体的に見て、良い時計ですが、それは待つ価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RedSuisei/reviews&#34;&gt;RedSuisei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The latest animation production in the Gundam metaseries, MS Gundam Unicorn is adapted from a light novel with the same title. Although most of the newer Gundam production is set in an alternate universe, this time Sunrise decided to return to the Universal Century timeline, set in UC 0096, 3 years after Char&amp;rsquo;s Counterattack and 27 years bef &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eggysz-1&#34;&gt;eggysz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;古いガンダムシリーズを精緻化するためのシフトのために「バニラガンダム」と呼ばれるこのOVAは失望しないだろう。 機動戦士ガンダムユニコーンは、チャーのカウンターアタックのイベントの3年後にセットされたOVAシリーズです。 それは、ガンダムユニコーンは光の小説シリーズから適応された別の話ですが、私はキヤノンだと信じていますので、少なくともガンダムシリーズをあらかじめ読み上げる必要はおそらくお勧めです。 あなたは単なる手がかりなしでシリーズを抜け出すことができますが、私は経験の一部が失われると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8
私が見たすべてのガンダムシリーズのように、環境問題から人権に至るまで、多くのテーマを探求しています。 通常、主人公はいくつかの壮大なガンダムを身につけるようになり、プロットはそこから奪取されます。 ガンダムユニコーンも例外ではありませんが、ほとんどのメカアニメはそんなものなので、あなたは本当にシリーズを非難することはできません。 しかし、これはシリーズをスキップする理由ではないので、前提はいくらか真実だとは言いますが（これを書いている時点で）  1つのエピソードだけがリリースされているので、私の評価はむしろ来るべき事柄の見積もりであり（そして確かなプロットを持ったプレクエルを振り返る）、今私は確かに次に起こることを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  9000以上？
はい、品質は9000以上です。アニメーションの品質を表す言葉はありません。 古典的なザクのものから壮大なガンダムのものまで、あらゆるメカが完璧に詳​​述されており、そのデザインは素晴らしいものです。 アクションシーンは豊富で、品質は非常に滑らかで、驚くほどの喜びです。カメラアングルはダイナミックで、特にアクションシーケンスが常に変化します。
Chars Counter Attackに類似した、「古い学校」の方法でキャラクターを描写するためのスタジオにはメリットが与えられるべきです。 すべてのシーンにシェーディングが細かく細かく描かれていて、バックドロップはとてもいいです。  OVAシリーズでは、完成までに3年を要しますが、それ以上のものは期待できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8
私は、音や声の演技に熟練していない。 まあ、私は本当にVAを判断することはできませんが、私の専門知識からは、彼らはすべて罰金のように見え、全く強制されていないようです。  OVAのスクリプティングは良いですし、大気と宇宙によくマッチします。
バックグラウンド・ミュージックに関しては、バックグラウンド・スコアからあまり選ぶことができなかったので、実際に気付かなかった。 通常、音楽は映画、ショー、ゲームの不可欠な部分です。体験に加えて、観客が没頭するのを助けます。 私は本当に定義された何かを聞くことができなかったので、私はサウンドトラックが &amp;lsquo;私&amp;rsquo;のようにしか言えない。  （とにかく最初のエピソードの時点で）
しかし、このシリーズでは音が平均的であるとは言えません。 爆発からその慣れ親しみまでの音響効果はすべて完全に実行され、信じられます。
しかし、私が本当に出てきたのは、（私がとにかく聞いたことから）英語のオーディオと5つの異なる言語のサブを含む最初のOVAのDVD /ブルーレイリリースです。 キャストは非常に多様なので、私はOVAがどのように声の演技を実行するかに非常に興味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードを見た後、私は本当にエピソードの純粋な叙事詩に唖然とした。 どの面からも、OVAは非常にうまくやっており、私の個人的な予測から、それはより良くなるでしょう。 シリーズは完成するまでに3年かかりますが、シリーズにはこれほど多くのものがありますので、私は確かに待っています。 次のエピソードが肛門の誰かになるまで待ちますが、これは本当にファンとノンファンが楽しむ最高のノッチアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注 - 最新のエピソードがリリースされ、DVD / Blurayリリースで手に入るときに、私はこれを更新します。 ああ、アニメーションだけが本当にそこに評価されることができるので、HDでこれを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eggysz/reviews&#34;&gt;eggysz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dubbed as &amp;lsquo;Vanilla Gundam&amp;rsquo; for its shift to elaborate upon the old gundam series, this OVA will not disappoint. Mobile Suit Gundam Unicorn, is a OVA series set three years after the events of Char&amp;rsquo;s counter attack. That being said, Gundam Unicorn is a separate story adapted from a light novel series, though i believe is canon thus the need to at least read up on the gundam ser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brockemsockem-1&#34;&gt;Brockemsockem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねえ、機動戦士機動戦士ガンダムユニコーンは最終的に完全なパッケージです、それは素晴らしいですが、誰が噴出を読んでみたいですか？ 私ではなく、私は根本的に、私が最も魅力的なものの代わりに最も重要なもののレビューを櫛を引く唯一の人ではないと疑う。 それで、このレビューはUnicornをマウントする価値があるかどうかを探るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;免責事項から始めましょう：ガンダムユニバーサルセンチュリーの前回のエントリーを見ることはオプションですが、機動戦士ガンダムユニコーンを最大限に活用したい場合には、これは非常にお勧めです。 あなたはストーリーに従うことができますが、シーンは間違いなく失われます。 また、新規参入者のために、エンディングはあなたの脳のリークからあなたの脳のリークを外すので、新鮮なセットを準備してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で、ほとんどのメカショーのような話が始まります。若い男の子（この場合はBanager Links）はすばらしい宇宙のコロニーに住んでいます。 素敵な小さな宇宙のコロニーに起こったことがすべて起こった後、彼は超驚くべきプロトタイプのモバイルスーツ、ユニコーンガンダムと呼ばれる武器に彼の方法を見つける。 ガンダムを持っている人は、戦争の潮流を変える力を持っている神秘的な秘密のラプラスの箱に鍵を握っています。 したがって、地球連合とZeonの宇宙国家の残りの人々はラプラスの箱を望んでいるので、Banagerはデフォルトで紛争の支点となる。 それは何の矛盾です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダムユニコーンの戦闘とアクションは驚異的なもので、無名の無邪気なモビルスーツの間で数分間の激しい競争が見られます。 これは、壮大なサウンドトラックや、このシリーズが大好きな哲学的なキャラクター対話の際立った、時には長らく残念な背景を背景に戦いが行われているときには、二重に当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Banager Linksの主役としての最大の問題は、まさにショーそのものであり、彼は紛争にまったく関与しないことです。  Banagerが自分のマシンにストラップを張ってあらゆる戦闘に乗り込んで感情的なpep会話をすることは、結果として起こることは絶対にありません。 彼は状況の中で自分の道を感じ、誰もが間違っている方法についての彼のシマリス -  esque頭を叫ぶ。 これは、もちろん、誰も問題を解決せず、ストーリーを進めることができず、状況を変えることさえありません。 問題は、視聴者を素早く苛立たせることができるということです。 あなたが戦争ドラマの面に興味を持っている成熟した視聴者であり、闘争の実践的な結論であれば、Banagerの無礼はあなたが他のキャラクターからの楽しみを得なければならないまであなたを激しく怒らせます。 あなたが主人公を強さ、技能、または賢さで最高の相手に楽しませるならば、彼のモバイルスーツに完全に依存しているBanagerのことにはすっかり失望します。 ガンダムがベッドの前に彼のために歯を磨かれていないことに驚くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、他の主人公はBanagerの深さの不足を補う傾向があります。 実際に目標を持っている反逆の王女、人生で彼の駅と闘っていた絶望的な若い兵士、そして娘と共謀しようとする養子の父親がショーのすばらしいハイライトを作ります。 彼らはそれが最強の側面である感情をもたらします。 ガンダムは感情をうまく利用する傾向がありますが、それを強く活用することさえありますが、このエントリーはすべての主人公をあなたの共感と捜査のフックにしてくれます。 しかし、サイドキャラクターは別の話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時々、別のキャラクターが一度だけ便利に会ったキャラクターは、おそらく角笛、一目ぼれの愛、または高度な理解以外の本当の正当な理由のために、彼らにとって非常に重要になります。 ガンダムのユニバーサルセンチュリーのタイムラインでは、ニュータイプと呼ばれる進化した人間は、他の次元と同様に、周囲の人間とははるかに同調しています。  Newtypeに急いで誰かに投資することは理にかなっていますが、適切な開発をしなければこれらのサイド・キャラクターに感謝できない視聴者にとってはうまくいきません。 あなたは「それは誰ですか？」と聞くのに不満を感じるかもしれません。 明らかに重要な場面で、なぜ重要か、なぜ彼らがそこにいたのかを知らずに、あなたがどんなに鋭く見守っていたとしても。 それはあまり頻繁ではありませんが、何度も起こります。潜在的に見逃しているようにショーをあまり変えることはありません。それはプロットと共有する感情です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがLaplace&amp;rsquo;s Boxの回答を検索するので、視聴者は乗り物に沿っていますが、配置と目的地があいまいなので推測することはできません。 ラプラスの箱のコンセプトの外では、その正体は進行の非常に遅くまで明らかにされなかった。 あなたが知っているすべてのために、それは女性の解剖学の一部のためにスラングすることができます。 だから間違いないでください：機動戦士ガンダムユニコーンのあなたの楽しみは、あなたが細長いテーマでサイエンスフィクションのアクション映画に夢中になっているかどうかにかかっています。 大規模なアクションシーンのそれぞれはクライマックスとして機能することができますが、1つの目標とほとんど開発されていない映画のように正確に再生されます。 それがあなたの路地を上っている場合、またはメカ、宇宙、またはハイテクが好きな人は、ショーが非常に魅力的であると思われます。 機動戦士機動戦士ガンダムユニコーンは魅力的ですが、目立つ欠陥よりも先にそれに拍車をかけるにはちょっとだけ必要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます、今私は蹄&amp;hellip;それです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147293&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brockemsockem/reviews&#34;&gt;Brockemsockem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey, Mobile Suit Gundam Unicorn is finally a complete package and it&amp;rsquo;s great, but who wants to read gushing? Not me, and I baselessly suspect I&amp;rsquo;m not the only one who combs through reviews for the most critical ones instead of the most adoring ones. With that said, this review will explore what makes Unicorn either worth mounting or nay, so saddle up!    Let&amp;rsquo;s start with disclaimers: watching previous entries in the Gundam Universal Century is optional, but it is a highly advisable option if you want to get the most out of Mobil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダムユニコーンは、ガンダムフランチャイズで作られた最近の追加物の1つです。これは、20年以上前のVictory Gundamの放映以来、ユニバーサルセンチュリーのタイムラインで最初に行われています。 チャールズの反撃事件の数年後、ユニコーンはいくつかの派閥が互いに葛藤し、連邦とネオの間の権力構造を揺るがすような十分な力を持っていると言われるラプラスの箱と呼ばれる不思議なアイテムを手に入れた ジオン軍。 この争いは、BanagherがRX-0 Unicornと呼ばれる新しい強力なガンダムユニットの不本意なパイロットになり、ラプラスの箱とオードリーの有力な関係を獲得する重要な要素である10代のリード、Banagher LinksとAudrey Burneを混乱させる。 ザビ家の指導者たちは、派閥が個人的利益のために利用しようとしているものとみなされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのガンダムタイトルに比べて、ユニコーンを張るのは、その7話のOVA実行中に伝えることができるタイトで複雑なストーリーです。 多くのガンダムのタイトルは、反対の派閥間の紛争の話をするために50以上のエピソードを実行していることで注目に値するが、ユニコーンははるかに短い時間で同じことを引き出すことができる。 この時間内に、ユニコーンは複雑なストーリー展開とキャラクターの深みを得ることができます。ユニコーンは、このシリーズの中で見られる派閥や主要キャラクターの多くを牽引する個人的なイデオロギー、バックストーリー、ゴールを掘り下げます。 ネオ・ジオンのリーダー、フル・フロント、連邦大統領、リデェ・マルケナス、元ゼオン兵士、スベロア・ジンマーマンなどのキャラクターを通して見られる様々なイデオロギーは、緊張関係の現実に直面しているバナッハーが、  Neo-ZeonとLaplace&amp;rsquo;s Boxに関する詳細を取得または封印しようとしている他の団体との間で、 あなたがガンダムのタイトルから期待する通常のテーマを伝える複雑なストーリーテリングが、多くの過去のガンダムタイトルの時間の四分の一以内に伝えられるという事実は、サンライズの印象的な偉業です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ユニコーンは、派閥間の熱い戦いの中で使うために強力なメカを与えられている、若くて理想主義的な10代の鉛の周りを回っているガンダムフランチャイズのもう一つのエントリです。 それはまだ彼が表現している理想の点で過度に説教しているガンダムフランチャイズの注目すべき弱点のいくつかを運び、ユニコーンはそれが戦う多くの戦いで真剣に挑戦されることはありません サスペンスはバナガーが勝つかどうかを恐れることから抜け出すことを望んでいます。  Newtypeのパワーは、Banagherがシリーズの最終的な争いで真剣に挑戦しているときに、アニメの後半でdeus ex machinaのある瞬間にも使用されます。 結末はまだラプラスのボックスといくつかのイデオロギー的な衝突のフィナーレで明らかにされたものでほとんど満足していますが、突然のパワーアップを作成するNewtypeの力の使用はまだ物語の葛藤を解決するための怠惰な方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、ユニコーンは、宇宙でも地球上でも設定を描くために、CGと手描きのアニメーションをミックスするために、ガンダムのフランチャイズから出てきた最も見栄えのあるエントリの1つです。 宇宙植民地、宇宙船、都市や軍事基地など、シリーズ全体で見られるさまざまな設定を伝えるための鮮やかな色と豊かなディテールがあります。  Mechaのデザインは、通常の状態のUnicornのデザインは多くのガンダムから派生したユニークなものですが、デザインの美学がガンダムに似ていて、過去のタイトルから敵のユニットを擬似したガンダムタイトルから見つけることができる標準的なギミックの多くを保持しています 過去のタイトルの単位。 ここでのアニメーションは非常に流動的です。アニメーションのショートカットやエラーや細部の喪失なしに、熱い戦闘シーンでは互いに衝突しながら移動スーツや戦艦が自然に動きます。  CGアニメーションは、NewtypeやUnicornのユニットギミックの中で採用されています.UnicornはNT-Dシステムを採用していますが、Newtypes間の精神的なコミュニケーションはほとんどが手描きのアニメーションと統合されていますが、 痛い親指のように突き出ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの問題にもかかわらず、ガンダムユニコーンは、これまでの多くの過去の提供が伝えることができる時間のほんの一部で、典型的なUCガンダムの話をスムーズに伝えることができるように、ガンダムフランチャイズのために見てきた最高の提供物の中に簡単にあります。 それは言及されるフランチャイズの前の分割払いからのテーマの多くの側面に精通している必要があります。 しかし、ユニバーサルセンチュリーのタイムラインからガンダムタイトルを見たことがあるなら、この最新のものを逃してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168039&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gundam Unicorn is one of the more recent additions to have been made in the Gundam franchise, this being the first installment taking place in the Universal Century timeline since Victory Gundam&amp;rsquo;s airing over 20 years ago. Taking place years after the events of Char&amp;rsquo;s Counterattack, Unicorn features several factions in conflict with one another to gain possession of a mysterious item called Laplace&amp;rsquo;s Box that is said to hold enough power as such that it can shake up the power structu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bigzam-1&#34;&gt;BigZam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダムユニコーンはまさに正直なところ私が今まで見た中で最悪のアニメの1つですが、ガンダムの最悪の物語のひとつであるものを売るためにUCノスタルジアに乗ります。
少数の好きなキャラクターよりも、驚くべきアニメーションやサウンドトラックではなかったら、ユニコーンはパンがないバターのようなものです。
UCタイムラインの標準的な終わりとジオン連邦議会の紛争終結とみなされることは、ほとんど悲しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194692&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BigZam/reviews&#34;&gt;BigZam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gundam unicorn is quite honestly one of the wor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;josenewtype-1&#34;&gt;josenewtype&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;MALのガンダムUCのための適切なレビューがたくさんありますが、それはうんざりです。 私は信じられないほど詳細なレビューを書く人ではありません。 私にとっては、このレビュー、またはむしろ反射は、ガンダムUCが私を残した私のアニメの二日酔いを治すためのツールとして役立つだろう。 これは、この壮大なmetaseriesで適切な直感を必要とする人のためのものです。  * Spoiler Free、duh *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムユニコーンの問題は、それがパラドックスに座っていることです。 スタンドアローンとして、それはアニメの地獄です。 しかし、あなたの経験は、あなたがアニメの範囲を完全に把握するためにユニバーサルセンチュリー（あなたが知っている、機動戦士ガンダム）の知識を持っているかどうかによって大きく左右されます。 ユニコーンは1979年に始まったユニバーサル・センチュリーの物語の最後から2番目の終わりの役目を果たします。これは、OYW（1年戦争）という機動戦士機動戦士ガンダム0079というタイムトラベルな物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムと一緒に成長して、私の目で見た物語は、単に「メカ」や「ガンダム」を見たいと思っていた人たちとはまったく異なっています。 機動戦士ガンダムのアニメやスタジオボーンズのアニメを見つけようガンダムユニコーンは、新しい高予算ガンダムプロジェクトではなく、CCA（Char&amp;rsquo;s Counter Attack）の直接続行です。 それは単なるガンダムではありません&amp;hellip;それはガンダム、そしてその問題の最後の章です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、これをあまり評価しない人は、Banagher Linksが2次元のクッキーカッターであると信じています。リディーはエモ泣きの赤ちゃんで、Mineva Zabiは生命のないゾンビです。フルフロントアナルは邪悪な/ 悪意と誰もが死ぬべきである。 それらは、物語が完全に理解されていない人によって作成された団体です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前のテレビシリーズを見たことがない場合、それ以前に何度も視聴していたのであれば、それはあなたのためではないので、全く見ていないほうが良いです。 これはまったく排他的な経験であり、あなたが機動戦士ガンダムのファンでなければ見たり、評価したりすることはできません。なぜならユニコーンは単にあなたのためのものではないからです。 これを不適切に見ようとすると、経験の10分の1（アニメーションとオスト）が取り戻されますが、ガンダムの愛好家は100％完全になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より明るいノートでは、生涯最も重要なアニメを見逃しているので、古典を見るのが遅すぎることはありません。  MSG 0079、Zeta、ZZ、CCA、OVAの08番目のMS、そして0080の傑作もお楽しみください。メタセイゼーションを楽しんで、豊かな世界を身近に感じてください。 私は虚偽または落胆しているかもしれませんが、真実が伝えられれば、それはそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読んで、あなたが準備ができていると思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、Art / Sound / Characters / Enjoyment / Overall 10/10のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/josenewtype/reviews&#34;&gt;josenewtype&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There aren&amp;rsquo;t a whole lot of proper reviews for Gundam UC on MAL, which is sort of upsetting. I&amp;rsquo;m not one to write incredibly detailed reviews because for that, just watch the damned thing. For me, this review, or rather a reflection would serve as a tool to cure my anime hango &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gigaspx-1&#34;&gt;GigaSPX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;Banāji Rinkusu, Yunikōn Gandamu, ikimasu!!&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユニコーンシリーズへの結論のために長い間待たれていた4年間は、最終的に接触して着陸しました。 他の多くの人々にとって、不気味さは、人々がシリーズに不満を抱かせる原因となりました。 彼らは言葉を聞いたことがないのですか、待っている人には良いことがありますか？ それは待つ価値があったのですか？ 私の意見では、このレビューでは存続したいと思っていますが、ガンダムのファンにとってはそれだけの価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
4年間の長い待ち時間の間、それは宇宙から地球、そしてすべてのところから始まったまさに野生の猫とマウスのゲームです。  Banagher Linksが民間人の生活からシリーズの終わりに向かって成熟するところまで続く7つのエピソードだけで、それがいかに速く進歩するかは非常に微妙です。 ストーリーラインはCharの逆襲のイベントの3年後に続き、宇宙のドラマはそこから残っているもので続きます。 新しいシリーズの視聴者を傷つけることはありませんでしたが、以前はなくこのシリーズを見始めることができましたが、見ている間に理解しやすいバックストーリーと用語が欠けていることがあります。 おそらく最も重要なのは、友人や誰かがシリーズを見始めることは、最後のエピソードを打つ前にCCAを最初に見ることです。  CCAで起こった神秘的な出来事への彼らの解釈を本当に与えるでしょう。 全体的にはストーリーについては、あまりにも難しいことではありませんでしたが、唯一の苦情は、最終的にある意味で議論の余地があり、驚くほど比喩的であることが明らかになった誇大宣伝でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
最高の予算を誇るガンダムシリーズのバンダイが真剣なお金を入れてくれたので、彼らのスタッフは自分たちの努力から戻ってきた投資のリターンを間違いなく知っていました。 それぞれのモバイルスーツは、詳細な輝きの彼らの公正な分け合いに値しました。 すべての新しい種類のモバイルスーツがすべてのエピソードで明らかにされて、それは愛好家が外に出て、買うために彼らのコレクションのためのガンプラキットを購入するためのサインです。 あなたがエピソード7を見たら、芸術の品質はそのピークに達しました。スタッフは予期せぬことをして、HDでいくつかの有名なガンダムのシーンをやり直すために、それをすべて使い果たしました。 ガンダムのファンとして、これは40年（35年は正確に2014年）前から視聴してきたすべてのファンと退役軍人にとって非常に楽しいギフトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
あなたが音楽好きでなければ、このシリーズの全体的なサウンドトラックは本当に傑作です。  UNICORN作品の壮大な勝利から、BEGINNING作品までのノスタルジアの壮大な旅に至るまで、すべてのトラックはすべてのエピソードのあらゆる場面に応じて適切に演奏されます。 多くの人に愛される信じられないほどのファンとして、「メリーゴーランド」は、エピソード3の終わりまでどのようにカットされたかについての穴のエースでした。ちょうどすべての読者をメモするために、OSTにフックI  MOBILE SUIT、FULL FRONTAL、MOBILE ARMOR、UNICORNを推奨します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
非常に最初のエピソードから、私はメカとその戦いへの私の関心のほとんどを集中させました。 一方、キャラクターは、ガンダム宇宙が有名であるこの宇宙ドラマ全般の重要なプロットです。 公平であるために、一連の間に表示された感情の表現は単調ではなくヒューマニスト的でした。 以前の戦争から大人が率いる紛争に巻き込まれた16歳の高校生Banagherから始めましょう。 彼の平和主義の道徳は、多くの無意味な死をもたらしたくない他の主人公のように、ほとんど典型的なものです。 代替ガンダムシリーズの他の最も注目すべき平和主義者の英雄と比較して、戦闘を止めようとしているが、まだ敵を守って仲間を死ぬまで追い求めようとしている人とは違って、 そして、彼に反対する者は、チャーリーの再臨、完全正面です。 何よりも、Charの幽霊は、世界が来なければならないものを変えようとしているクールで収集されたリーダーを演じています。 嫉妬、義務感、そして悲劇は、このシリーズからはちょうどメカのポルノだけではなく、それが宇宙のドラマであることからうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
それがあったの4年間の待機のために、私はこれを楽しむことをお勧めします。 私が特に気に入ったのは、メカデザインの驚異的な詳細、OSTの驚異的な作品、シリーズ全体で活躍するアートとアニメーションでした。 このシリーズに登場したメカデザインは、大学生活のために何かをする時間があまりないにもかかわらず、モデルキットをいくつか購入して購入するよう促しました。 私は物語やキャラクターにはあまり似ていませんでしたが、トラックのように私を襲ったのは、シリーズ全体を通して悲劇的な瞬間でした。 死が起こった、信じられないほどの主人公が彼らのために叫んだときに感じる。 そして、これがキャラクターを楽しくするもの、感情です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
このOVAシリーズでは完璧なシリーズではありませんが、優れています。 ほぼ9時間半のスコアリングは、ユニバーサルセンチュリーの葛藤に対する適切な閉鎖にふさわしいと考えている。 それはすべてに答えるものではありませんが、視聴者がその想像力でそれをどのように解釈したいのかが分かります。 可能性は人類を推進するものであり、あなたが本当にそれを心に留めば何でも可能です。 特にエピソードのすべてがエピソードの間に待っている半年を待たずに、マラソンでそれを利用できるようになった今、このシリーズにチャンスを与えてください。 最初にそれを見た後、最初に起こったことのすべてを理解していないかもしれない場合に備えて、シリーズが与えたすべてを実際に把握するための再ウォッチを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あらゆる人間が可能性を秘めて、機動戦士ガンダムユニコーンを試してみる可能性をいくつか与えてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146315&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GigaSPX/reviews&#34;&gt;GigaSPX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Banāji Rinkusu, Yunikōn Gandamu, ikimasu!!&amp;rsquo;    The long awaited 4 years for the conclusion to the Unicorn series has finally made contact and landed. To many others, impatience grew to what made people become frustrated with the series. Have they never heard of the saying, good things come to those who wait? Was it worth the wait? In my opinion I’d like to dwell on in this review, it is very well worth it for a Gundam fan.    Story: 8  For the 4 years of long waiting, it’s just a wild cat and mouse game coming from space, then to Earth, and all the way back to where it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;quincentuple-1&#34;&gt;quincentuple&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの私の見解は、基本的にはこれまでのところです。多くの再ハッシュされた要素です。 あなたはちょうどメカのためにこれを見たい場合は、非常に高い生産値のためにかなり楽しいです。 あなたが良いストーリーとソリッドなキャラクターがその行動に合っているのを探しているのであれば、あなたは失望するかもしれません。 ユニコーンはユニバーサルセンチュリー（UC）のタイムラインに設定された以前のガンダムシリーズをベースにしているため、UCタイムラインの中核コンテンツ（0079、Zeta、CCA）を見るまでこれを見るべきではありません。 そして、ユニコーンは他のガンダムシリーズの後に出てきたので、私はユニコーンが間違っていたと感じる場所を強調するためにいくつかの比較を使用します。 主要なレビューのシリーズにはスポイラーは存在してはいけません。物事の一般的な方向性についてコメントするだけです。 しかし最後には、私が取り組む必要があると感じたユニコーンに固有のいくつかのことをカバーするスポイラセクションがあります。 私がこのシリーズで抱えている問題にもかかわらず、ガンダムのファンには、特に私の意見が少数派であるように見えるので、それを見てもらうことをお勧めします。 とにかく、レビューの残りの部分で&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューは2015/11/28に書き直されました。 それには同じ議論と意見が含まれていますが、もっと簡潔な文章で、うまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ユニコーンの話は、ガンダムシリーズでは非常に一般的になってきた式を使い始めます。 基本的には、MCのホームエリア周辺でいくつかのイベントが開催され、紛争に巻き込まれます。  それをさらに悪化させるために、彼はいくつかの機会を与えられているにもかかわらず、継続的に関与していると他の人たちを日常的に責める。 その考え方は本当に早くなる。 0079では、アムロは自国領土内の戦闘や飛行状況に巻き込まれ、ガンダム種子のキラにも同じことが当てはまりました。 ゼータ・ガンダムは、カミーユが人を守るためではなく、反抗的な性質のために自分自身や他人を害にさらしているという点で異なっていました。 これは、さまざまなシリーズのMCの違いを表すので、私はこれが重要であると感じました。 ある生き残りや正しいことをやろうとする人もあれば、自分の人生に不快な人もいます。 ユニコーンでは、物事は少し奇妙です。 主人公Banagherは、Kamilleのようなものから始まり、積み重ねる選択肢を作って、彼が紛争に巻き込まれる結果となります。  Kamilleとは異なり、Banagherが本能的な決定を下すのはほぼ同じですが、ほとんどの場合、彼が気にする理由はほとんどないためです。 それは彼がショーの主人公であり、プロットを前方に動かす責任があることを理解しているようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のストーリー・ラインは、ラプラスのボックスの謎に沿っています。 私は本当に噂を意味します、それぞれの側がボックスが何であるか、それがどこにあるのかほとんど分からないからです。 代わりに、エンディングは本質的に、「よかった、涼しい、見つけた、終わり」。 結局のところ、この物語は完全に失われたように見えて、何の価値もなくなる本当の混乱です。 しかし、明らかに、この噂は基本的に戦争を活性化するのに十分重要です。 物語の大半は、ボックスの謎についてのいくつかの手がかりが明らかになるので、場所と場所に移動する様々な派閥を含む。 ボックスの背後にある謎がやっと明らかになったとき、それはかなりうんざりしています。 なぜ私が何かを台無しにすることなくこのように感じたのは説明するのが難しいですが、本質的にその重要性は誇張されています。 作者がボックスを重要なものにしようとしたときにいくつかの主要な論理的な誤りがあります（私が意味することの詳細を知りたい場合は、スポイラーのセクションを参照してください）。 実際には、ボックスが置かれている場所のインフラストラクチャは、実際にボックス自体よりも便利です。 箱の秘密が明らかにされたら、かなり重要なモノローグがありますが、そのことが何にでもあるかどうかは明らかではありません。 物語の最初の前提には、基本的には「戦争は悪いので、いつもお互いを殺すのを止めなさい」という結論には至っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
全体として、UCのタイムラインの他のすべてのエントリと同じような標準的な文字があります。 いくつかのキャラクターの存在が強制され、ファンにアピールするためだけに行われたので、私はこの退屈なことを知った。 また、多くのキャラクターはキャラクターの発達がないか、または個性の変化が非常に不規則である。 私はMCと彼の行動について初めにもう少し詳しく説明しましたが、シリーズ全体ではキャラクターの開発はほとんどありません。 先に述べたように、彼は自分の問題のために他人を責めることを好む。  ZetaのKamilleはこれを行いましたが、人々はかなり厄介なことをしていたので、もう少し妥当でした。 最も重要なのは、Kamilleの不満は時間の経過とともに減少し、彼は行動する人になります。 しかし、Banagherはエピソード1からエピソード7までのすべての段階で苦情を申し立てます。最終的に、彼は自分が作った行動、他の人の行動、または最初の混乱がなぜ始まったのか決して実際の解決に達していないようです。 最終的に、彼はガンダムパイロットの戦略的役割を果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクターに関しては、キャラクターの発達も見られません。 今、キャラクターの開発は必ずしも良いショーのために必要なわけではありません（Baccano！を参照）。しかし、ユニコーンにはまだまだ不自然なキャラクターがあります。 しかし、エピソードのカップルごとに性格を反転させることによって、この空白を埋めようとしていたような1人のキャラクターがいました。 これらの変化は、発生したときに極端で実証されない反応として起こった。 それは一種のものだった、「ああ、私は起こったと思います。 だから、再び、物語のように、文字は混乱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘：
これは奇妙なカテゴリのように思えるかもしれませんが、ガンダムのフランチャイズの中核がお互いを爆破させている（IMO）ことから、私はこれについて詳細に議論することが重要だと考えました。 過去のガンダムシリーズは、私がドラゴンボールZ症候群と呼ぶもの（すなわち、戦いの真ん中で話すこと）のまともなケースを持っていましたが、ユニコーンは近い終端のケースを持っています。 戦闘の流れは、たとえ互いに敵であっても、パイロット間で行われる即興の会話によって常に中断されます。 私は、流れがそれほど途切れていなければ、過去のシリーズはより良いだろうという主張をしていますが、私が積極的にうんざりしていて、彼らが再び戦って欲しいと願っていたところは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘戦略に関しては、このシリーズには基本的に何もありません。 これまでのシリーズでは、MCが所属するどの派閥であれ、戦いに勝つための戦略を考え出しました。 言い換えれば、これは幾分現実的で戦略的な軍事戦闘であったという良い感覚があった。 ユニコーンの戦いは、各側が戦闘機が相手側の戦闘機よりも強くなることを望むところでは、よく考えられていない戦闘のように感じる。 これは少しユニコーンの紛争の規模が以前のシリーズよりも小さいので少し理解できますが、依然として派閥指導者は戦闘計画に少しでも力を入れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体での個々の戦いに関しては、基本戦略を使用している人はほとんどいません。 ほとんどの人は魔法の盾と飛行ポッドレーザーに頼って戦い、防衛する。 キャラクターは小惑星をシリーズ全体で一度カバーとして使用したと思います。 ガンダムはパイロットが勝つために環境を最大限に生かした歴史を持っているので、これを見ることは本当に残念です。 代わりに、パイロットは彼らの既存の特殊能力のためのアンプとしてだけでなく、彼らのモバイルスーツを使用します。 これは私が他のガンダムシリーズにもあった問題です。実際のロボットショーよりもスーパーロボットショーのような感じですが、ユニコーンはまだ最悪の犯罪者の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パイロットの能力をもう少し拡大すると、アムロやカミルのような人々は、彼らが出発したときにまともなパイロットだったが、それは素晴らしいものではなかった。 彼らは基本的に、彼らの自然な才能、彼らの通常のOPのモバイルスーツ、および戦いを通してそれらを得るために他のキャラクターのサポートに依存しなければならなかった。 時間が経つにつれて、彼らは非常に良いパイロットになり、他の能力と相まって戦闘で非常に効果的になった。 ユニコーンでは、これは何が起こるかではありません。  Banagherは即座に彼のモビルスーツを非常に上手く操縦でき、彼の戦闘能力にはほとんど変化がない。 作家は実際の性格を忘れるだけでなく、身体的、精神的な特性も忘れてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド：
一般的に言えば、それはとても良いことです。 モバイルスーツは特にうまくいきます。 効果音やBGMも素晴らしいです。 基本的に芸術の品質は私のためにこのシリーズを保存したものです。 だから私は他のすべてのサブパルを発見したにもかかわらず、戦いはまだ見て楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優：
私は英語のダビングされたバージョンを見て、声優はかなり良かった。 みんなの声が意図したキャラクターとマッチしているように見え、パフォーマンス自体は画面上で起こっていたことと常に一致していました。 言い換えれば、ここでの苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
全体として、ユニコーンは本当に私を失望させました。  UCタイムラインに設定されているビジュアルと一緒に、何か面白いことをしたいと思っていました。 代わりに、あまり再考されていないキャラクター、過去のシリーズを引きずった要素の組み込み、そして一般的に全面的な執筆の難しさを取り入れたものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラースタッフ：
真剣に、シリーズ全体を見ていない限り、これを読まないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（*** Spoilers ***）
新タイプのもの：
これは、上記の戦闘の混乱につながります。 他の多くのガンダムシリーズでは、戦闘中に同じことが起こっていますが、いずれもユニコーンのような行動を崩してしまったようです。 また、発生したときにショックを表す人はごくわずかです。 以前のシリーズでそれを見たことは分かっていますが、宇宙はおそらく今は新しいタイプに慣れているでしょう。 しかし、私はまだ、他人とテレパシーやスピリチュアルなコミュニケーションが大部分の人を驚かせると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Banagher&amp;rsquo;s First Kill：
Banagherは事実の後で話されるまで、彼が誰かを殺したことを知らない。 彼はショックを表現するが、シーンの終わりまでにそれを乗り越える。 それはシリーズの残りの部分で一般的に殺害について彼がどれくらい不平を言っているかを考えれば、それがどんなに詳細にも引き上げられないというのは奇妙なようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラプラスの箱：
場所には、宇宙人を統治する方法についての心を変えようと、Minevaがすべての人類と一度に話すことを可能にするインフラストラクチャーがあるため、実際にその場所が見つかった場所は、ボックス自体よりも実際に有用です。 それでも、それがうまくいったかどうかは分かりません。 唯一の真実は、一人が受け入れることです。 彼女の放送を見ている一般市民の場面もひとつもない。  2人の船長は、飲み物を一緒に飲むことについて話し合っている間、彼女が言っていることをはっきりと無視している。 未来がどうなるかを議論する各派閥の周りをシリーズ全体が回っているというのは奇妙なことです。 また、創立原則の余分な記事は、人々がそれを望む場合にのみ重要性を保持しています。 現在の政府は、「法律に署名していない」と言うことができる。 言うまでもなく、人々は信念の下で決して真実であったことは一度もありませんでした。 そのようなものが一般大衆にとって十分に重要なものだったなら、彼らはすでにそれを法律にしていたでしょう。 明らかに、平らな人々の大部分は、スペースノイドがより多くの自己制御を持つべきであるという意見に異議を唱えています。したがって、100年前のスラブが心を変えようとしているようなわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/quincentuple/reviews&#34;&gt;quincentuple&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My view on this series basically boils down to this: many rehashed elements, not much substance. If you want to watch this just for the mecha aspect, it&amp;rsquo;s pretty enjoyable due to the very high production values. If you&amp;rsquo;re looking for a good story and solid characters to go along with that action, well, you might be disappointed. Unicorn builds upon previous Gundam series set in the Universal Century (UC) Timeline, so you shouldn&amp;rsquo;t watch this until you&amp;rsquo;ve watched the UC Timeline&amp;rsquo;s core content (0079, Zeta, CCA). And because Unicorn came out after those other Gundam series, I&amp;rsquo;ll use some comparisons to highlight the places I feel Unicorn went wrong. There shouldn&amp;rsquo;t be any spoilers for any series in the main review, just comments on the general direction of things. However, there is a spoiler section at the end that covers some things specific to Unicorn that I felt I needed to address. Despite the issues I have with this series, I would still recommend Gundam fans to watch it, especially since my opinion seems to be of the minority. Anyway, on with the rest of the review&amp;hellip;    Note: This review was rewritten on 2015/11/28. It contains the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thenh782-1&#34;&gt;thenh782&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ユニコーンは、ガンダムシリーズ全体と、世紀のタイムラインに絶大な貢献をしています。私は、それが他の偉大なガンダムショーやムービースーツZeta GundamやChars Counterattackのような映画の中に立つことさえできるでしょう。 このショーに行くと、このショーの私の唯一の知識は、ps3のための王朝戦士ガンダム3をプレイし、私の友人の1人が持っていたユニコーンガンダムのモデルキットを見ていたので、何を期待するべきか分かりませんでした。 私の友人の一人は、このショーを私にオススメしています。私はZeta GundamとChars Counterattackと一緒にこのショーをやってきたことをうれしく思っています。私の好きなガンダムショーの1つになっています。 さらに、このショーを理解し理解するためには、機動戦士ガンダム0079、機動戦士Zetaガンダム、機動戦士ZZガンダム、チャーの逆襲を見なければなりません。 このショーは、以前に言及された他のガンダムショーやムービーからの多くの参考文献を使用しているからです。 同時に機動戦士機動戦士ガンダムはモビールスーツガンダム0079の最新版を再現したものですが、アニメーションや美しいサウンドトラックの予算が高いだけで、各エピソードで壮大な映画を見ているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：アース・フェデレーションとチャールズ・アズナブルの最後の壮大な戦いの後、チャーズ・カウンターアタックが中断したプロット・コンティニュー。地上連盟とジオンは、両者が最善のモバイルスーツパイロットを失ったにもかかわらず、互いに戦争している。 両陣営は、戦争の潮流を誰もが最初に手に入れられるようにすることができるlaplacesボックスと呼ばれるこのものを手に入れたいと考えています。 しかし、ラプラスの箱を欲しがっている2人の重要な人々がいて、地球と植民地との戦争を終わらせたいのですが、紛争の両岸に住む無実の人々を含め、 平和。 最初はBanagher Linksという名前の少年です。戦争で戦わなければならない少年は、Amuro、Kamille、Judauのように、彼の人生の中で意味を見つけようとしています。 それと同時に彼を取り巻く混乱にまったく問題はありません。 もう一つのキャラクターは、暗い過去を持っているAudrey Burneです。ほとんどの人はそれだけで彼女を判断しますが、彼女が良い人であり、彼女の遺産にもかかわらず戦争の葛藤を解決したいと気づくことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このショーのアートワークは、キャラクターからモビルスーツ、背景まで、このシリーズで素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このショーのキャラクターは本当に素晴らしいですし、彼らは彼らが欲望、文字通り彼らが通過する闘争よりも実際の人々としてより多くのものを外す。 このショーは、戦争の両側に善良な人々と悪い人がいることを示しています。それは根源的なことを私には難しくしましたが、一般的なガンダムシリーズは非常に偉大なものなので、単純な黒と白の道徳の代わりに灰色 文字を1次元ではなく複雑にする道徳性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は本当にこのシリーズが大好きで、キャラクターからサウンドトラック、モバイルスーツ、ガンダムの哲学的議論まで、すべてが好きです。 また、戦争が解決するのが容易ではないことがシリーズで示されているように、しかし人々が憎しみを脇に置き、平和解決策を考え出すことができれば、戦争の必要はないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：これは素晴らしいショーであり、間違いなく近年に出てきた最高のガンダムショーの一つです。 しかし、このショーを理解するために、最初の3つのガンダムショーを見る必要があることを示すショーは、モバイルスーツガンダム、ゼータ、zzガンダム、映画チャンスの反撃を表示する必要があります。 しかし、私は非ガンダムファンがまだそれにもかかわらずこのショーを楽しむことができると思う。 だから、このシリーズにあなたの好きなアニメの一つになるかもしれない試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193407&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thenh782/reviews&#34;&gt;thenh782&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mobile Suit Unicorn is great addition to the Gundam series as a whole and to the universal century timeline.I would even say it can stand among the other great gundam shows and movies like Mobile Suit Zeta Gundam and Chars Counterattack. Going to into this show I had no idea what to expect since my only knowledge of this show was playing the Dynasty Warriors Gundam 3 for the p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iamahero-1&#34;&gt;IAmAHero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私にとっては、これは何故か何かの理由でUCタイムラインの巨大なガンダムファンであるため、これは本当に見るのが大変でした。  UC全体のメッセージを完全に破棄し、本当に悪いことをやった最初のシリーズ以来の悪人たち、Zeonを作ろうとします。彼らは良い人のように見えます。彼らがコミットしたすべての残虐行為は正当化され、大丈夫です。  UCとは別に、これはまさに一般的には、動機と実際に何が起こっているのかという点で、本当に混合された信号を送信します。 なぜ私はスポイラーなしでこのいくつかのものを嫌った理由を説明することは難しいので、私はいくつかの点で意味したものに深く行くために全体の後に最後にスポイラーのセクションを含むでしょう。 私が言うことがあいまいであると思われるのは、おそらく私がスポイラーを控えようとしているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単に私の最も好きなものはユニコーンについての話でした。 ストーリーに関しては、私が本当に嫌いだったのとは別に、私の意見ではこのショーについて最も弱いものの1つでもあるので、あまり言いたくないことがあります。 ショーは正直なところ、ある時点でファンフィクションティアライティングを持っています。 最初に、私はCCAとF91の間でこの権利を押してCCAに近いところに置く理由を知りませんでしたが、F91からは遠く離れていました。 第二に、Zeonの正当化を試み、彼らを良い人のように見せようとする試みは、Zeonが恐ろしい人々として描写される前のすべてのシリーズ（オリジナル、Zeta、ZZ、CCA）のためにUCでは絶対に意味をなさない。 私にとってこれを本当にひっくり返したもう一つのことは、最後のエピソードでは大いにプロットの便利さでした。 もう一つは、その前のすべてのシリーズで、重なっている「戦争は悪い」というテーマを描くことはなく、「私はそれが気に入らないので、戦争を止める必要があります。 最終的に紛らわしい複雑なものになることを試みた物語を除いて、エンディングはひどくひどくひどいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はユニコーンの小道具を、ここではかなり芸術的なもの、特にアニメーションに与えます。 私はそれがCGにもっと頼るようになったのではなく、シリーズが進行していくにつれて少し高いと評価しています。 ローゼン・ズールー、私はちょうどなぜこれが好きではなかったのですか？ 私はエピソード4の戦いのシーンのためにユニコーンに大きな小道具を与えます、彼らは非常にうまくいって、私が覚えているものから少しCGを持っていました。  mechのデザインに関しては、これに含めることができると思うように、Neo Zeong、Unicorn（攻撃モードでは通常モードが恐ろしく見える）、Banshee /  Banshee Norn（ユニコーンサイドノートの同上）、Zeta Plus（エピソード7では10秒のスクリーンタイムを得たが、それでもまだ好きだった）、ReZel。 正直なところ、mechのデザインはかなり醜いか、単に古いスーツのアップグレードバージョンを見ていました。 私はムックのスーツが邪魔にならないので、メインをカバーするだけです。  Sinanjuは、それが奇妙に見えて、ちょうど基本的にバフィーされたSazabiだったSazabiがそれよりも無限に冷たいので、この1つを非常に気に入らなかった。  Kshatriyaはちょうどメガバフ化されたZakuのように見えた。 それは大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではあまり言わないでください。 サウンドトラックは大丈夫だったし、それは仕事だった。 私には本当に一曲も出てこなかったし、一般的にはまるで平均的なようだった。 サウンドデザインは大丈夫でした。本当にコメントすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、私が実際には少数のキャラクターが好きだったのを除いて、最も好きではないもののストーリーと結びついていましたが、ストーリーではそれを完全に嫌っていました。 私は彼らのことを話している時に最も嫌われている人のために、最も嫌われている人の順に行くつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンジェロ - 真剣に？ 誰かが彼が良い人物だと思った？ 私はアンジェロを嫌った。 彼について償還することは絶対にありません。 ショーの中で最も迷惑なキャラクターであることを除けば、彼が実際に行うことの量は非常に少ないので、彼は本当に存在する理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Banagher  -  UCの最悪のMC。 私は彼の脳が100％空であると確信しています。なぜなら、プロットが彼を必要としなくなるまで無能にしてから、彼は巨大なmechでイエスになったからです。 彼が時代にどのように無能だったのかは非常に怒っていた。  「オードリー」について決して黙ることができないことは、地獄としても迷惑だった。 彼は「何回ショーで忠誠を切り換えることができますか？」というゲームをしていたようです。 私は本当に彼をすべて嫌っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Riddhe  -  GOD。 私は彼のすべての心を憎む。 彼は最初は大丈夫だったし、クールな男のように見えましたが、シリーズが進行するにつれて彼はますます嫌になってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フルフロント - ヤダダダチャールハハシュヤダダダ。 少なくとも元の悪役を思いついてください。 それは文字通りちょうどチャーを取った、彼の50倍少ないbadassとカリスマ性を作って、彼に長い髪を与え、Charよりも彼の論理50xダンバーを作った。 私は本当に彼とバナガーの「ライバル」から何も感じなかった。  CharとAmuroがうまくいった理由は、彼らが面白くて魅力的だったからです。  BanagherもFull Frontalも私にとって興味深いものではなく、Unicornが以前に実際に働いていたことをやろうとしているように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私が気に入っているか思っていたものには耐えられるものがあった。 しかし、ここにはあまり言いたいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジンナーマン - 彼は仲間と総悪者でした。 このショーの中で私の好きなキャラクター。 マリダとの彼の関係は大丈夫だったので、そのために作家に支えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリダ - 私はマリダが好きだった。 彼女はまともに書かれました。 正直言って他のことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オードリー、または私はミネバと言うべきですか（ゼータやZZを見ていた人は1マイル離れたところから教えてビルドアップが意味をなさない） - 彼女は大丈夫でした。私は彼女が完全に解体したシーンを見つけました。 正面の論理とアイデアは陽気。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは私にとって雑用でした。  1時間のエピソードだけでは、周りに座るのは難しいだけでなく、全体的に私はちょうど退屈した。 このことの私の記憶は、それがちょっと退屈だったので正直にちょうど焦点を合わせるのをやめてしまったので、これを少しでも1週間以上見たにもかかわらず、ややぼんやりしています。 私は、私が疲れていたために集中していなかったので、私が逃した行を読むために巻き戻さなければならなかった。 これは1の代わりに2を得る唯一の理由は、いくつかの戦いのシーンは本当に面白かったし、サウンドトラックはやや平均にもかかわらず素晴らしかったです。 このショーは私に涙をもらしただけでなく、ジオンを正当化する前述の試みによって私の知性をUCガンダムのファンとして侮辱し、全体的にはUCに何も加えず、 それが何のために起こったのですか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、私がまだ見てきた最悪のガンダムシリーズの雑用でもありました。 このショーは絶対に残酷で、私は再びそれを見たいとは思わない。 ひどいキャラクターやストーリーのほかに、ショーが視聴者に呈示される方法は、私が思い出したものからの展覧会のダンプで満たされているので非常に不十分です。 複雑さと混乱の間に細い線があり、私はUnicornがそれを混乱させるように見えるとは思わないと思う。 このショーの執筆は正直なところ、ファンフィクションのティアを感じています。 全体としてUCに何も追加しないので、それは標準ではありません。 正直なところ、あなたがUCガンダムに入ることを望んでいるなら、このショーをスキップしてください。あなたがそれを見なければならない唯一の理由は、クールな戦いとまともな音楽です。 このショーは正直なところ、いくつか変更してシリーズの名前を変えて話を少し微調整したが、機動戦士ガンダムのタイトルがついているので余裕がない。 もしあなたがここでやったなら、私のレビューを読んでくれてありがとうと思ったことを教えてくれてありがとう、私はちょうど建設的な批評に本当に感謝するようにレビューを始めています。 あなたがそれらを知りたい、またはショーを見たことがないかぎり、以下はスポイラーですので、注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;下のスポイラー &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IAmAHero/reviews&#34;&gt;IAmAHero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So for me this was really hard to watch as I am a HUGE Gundam fan, most specifically of the UC timeline, which for some reason this takes place in. Why was it hard to watch? Well It completely mutilates the message of UC as a whole and tries to make Zeon, the bad guys since the first series who have done some REALLY bad stuff, seem like good guys and that every atrocity they committed was justified and okay. Aside from UC this just in general sends really mixed signals in terms of motivations and what is even happening. I&amp;rsquo;ll include a spoiler section at the end after my overall to go more in depth to what I meant at some points as it&amp;rsquo;s hard to describe why I disliked this some things without spoilers. If something I say seems vague it&amp;rsquo;s probably because I&amp;rsquo;m trying to refrain from spoilers, so assume I explain it there.    Story: 1    Easily my least favorite thing about Unicorn was the story. Concerning the story I really have not much to say because aside from it being what I disliked the most, it&amp;rsquo;s also one of the weakest things about this s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sh0ckra-1&#34;&gt;sh0ckra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4.0 / 5で33％の重量
ガンダムユニコーンの話は、最初のガンダム、機動戦士ガンダム、ゼータガンダム、ガンダムZZ、ガンダム0080、ビクトリーガンダムなど、ほとんどの最初のガンダムショーと同じタイムラインで行われます。 実は、ユニコーンは、機動戦士ガンダムで展開した3年後のキャラクターの反撃ですが、機動戦士ガンダムF91の27年前です。
ユニコーンは、オードリーと呼ばれる神秘的な少女と出会う、バナガーという若い少年の物語を語ります。 彼はやや普通で平均的な人生をリードしていますが、BanagherはLaplace&amp;rsquo;s Boxとして知られる世界を変える最大の鍵を追求しています。 この未知の要素の重要性のために、多くの派閥は、このラプラスの箱がどこに、そして何が正確であるかを最初に探求しています。
今、ガンダムユニコーンは、最近のガンダムショーと同様の公式を踏襲しています。青少年は、特定の理由や理由でガンダムパイロットになることができます。 そして、この物語は他のガンダムプロットを連想させるように感じるだろうが、その物語はそれ自身の方法で独特であり、とても楽しい。
同時に、物事は正直か間違っているかについて尋ねられる感情的で基本的な倫理的な質問を得る。 各ストーリーセグメントまたはアークは非常に強く、前のものから次のものへの勢いを得て、最後の近くで満足な結論に至る。 物語は素晴らしいパッケージにそれを提示しながらすべてを考えることができます。
しかし、物語は決して完璧ではありません。 正確に何が起こっているかを完全に把握し、完全な経験を味わうために、ユニコーンが関連している古いガンダムシリーズを見ることが必要です。 実際には、アニメはカメオと機動戦士ガンダム、ゼータガンダム、ガンダムZZ、チャーの逆襲の両方を重要視していますが、何が起こっているのかを理解する必要はありませんが、間違いなく推奨されます。
もう一つは、アニメそのものです。 その単なる7つのエピソードの限界のため、たとえ1時間に1時間であっても、ユニコーンはここで何度かカットをしなければならず、これによっていくつかの奇妙な遷移が生じたが、イベントはあまりに早く展開され、 しかし、すべてのことを言って、ユニコーンは、固体のストーリー、素晴らしいアニメーションと好きな文字を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：33％の重量3.9 / 5
他のガンダムショーと同様に、ユニコーンはさまざまなキャラクターを持っていますが、それぞれ興味深く面白いです。 それぞれの議題を達成しようとする勢力が多いにもかかわらず、誰が正しいか間違っているかをしっかりと言い表すことはできません。
Banagher Linksはシリーズの主役であり、彼は他の多くの典型的なアニメの男性主人公に似ています。 彼は自分の敵と見なされる可能性のある人々に対しても非常に親切な心を持ち、問題を解決するために暴力に頼らないように最善を尽くしています。 同時に、彼の素朴な性質は彼を噛むために戻ってきますが、彼は常に彼の百パーセントを与えます。 しかし、現実から逃げようとするキャラクターの一人としてアニメを始め、苦しみを終わらせたいと思っているが、その結果がどうなるか分からない。 最終的に、彼は逃げることはもはや選択肢ではなく、それは本当に良いキャラクターになるときだと思っています。
オードリーはこのシリーズの主役の女性主人公であり、バナガーの愛の関心事です。 ステレオタイプの女性キャラクターとは異なり、オードリーは非常に強く、驚くほど手抜きです。 同時に、彼女は世界をとてもよく理解しており、より大きな絵を見ています。 そして、彼女は時には負担のように見えるかもしれませんが、彼女は自分の体重を持って終わってしまいます。
シリーズのかなり小さいサイズを考えれば、残りのキャストはすべてとても良いです。 これらのキャラクターのすべてを自分自身のために面白くするのに十分なコンテンツと開発があります。 同時に、シリーズのかなり小さいサイズのために、多分いつも十分だったが、それ以上はなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;麻酔薬：4.7 / 5で30％の重量
ガンダムユニコーンは見て聞くのが美しい。 それの背後にある人々は、Unicornをそれが何であったかにするためにすべてのストップを抜き出しました。私たちが得たものでこれを見るのは簡単です。 音楽は壮大で雄大だったが、アニメーションはきれいで流動的だった。 シリーズのオープニングを手に入れることができなかったのはやや悲しいことですが、自尊心のある人はそれ以上に満足しています。
何とかしがみつくかもしれないことの1つは、間違いなくキャラクターデザインになります。 たぶんSEED、00やAGEのために、ガンダムから引用されていないアニメ・アイ・オブ・ザ・フェイスが多く見られるようになったかもしれませんが、キャラクターデザインはその起源を尊重する兆候であることが分かりました。
繰り返しますが、複数の効果音が現実的で、壮大で魅力的な戦闘シーンで芸術が見事に見えました。 アニメがレトロであることが時々あったにもかかわらず、それはまだ栄光に満ちたものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MECHS：4.2 / 5で3％の重量
もちろん、ガンダムショーのレビューはシリーズ中に登場したモビルスーツを見ることなしには完全ではありません。
ポスターガンダムRX-0ユニコーンガンダムは、見事に綺麗に見えました。 サイコロのように見えるので私が個人的には標準的なフォームを好きだったのに対して、破壊モードは赤い線でかなりだった。
BansheeはUnicornの黒バージョンよりも少し上回っていましたが、彼らはそれをTricornと呼んでほしいと思っていましたが、何でも。 私はまた、その標準的なフォームを気に入っていましたが、どちらのフォームでもまだ美しさです。
Sazabiの精神的な後継者であるSinanjuは、赤いボディと黒と金のディテールがロイヤリティのように見えることで驚くほどに見えました。
最後に、Rozen ZuluとKshatriyaは両方ともRohzenがハイヒールを履いていたように見えましたが、両方の言及に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な評価：総合スコア85.68％
ユニコーンは私の小さなおかあさんよりもはるかに金属的だった。 それは、視覚と聴覚の両方のプレゼンテーションの高い基準を維持しながら、思考を刺激する物語と興味深いキャラクターの配置を提示しました。 それはたとえあなたが古いガンダムのショーを見ていないとしても、それがどれほど短いかを考慮して実際に見られるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155449&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sh0ckra/reviews&#34;&gt;sh0ckra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY: Weight of 33% at 4.0/5  The story of Gundam Unicorn takes place in the same timeline as most of the first Gundam shows, including the first gundam, Mobile Suit Gundam, Zeta Gundam, Gundam ZZ, Gundam 0080, and Victory Gundam. In fact, Unicorn takes place 3 years after what unfolded in Mobile Suit Gundam: Char&amp;rsquo;s Counterattack but 27 years before Mobile Suit Gundam F91.   Unicorn tells the story of a young boy named Banagher who meets a mysterious girl named Audrey. Although he leads a somewhat normal and average life, Banagher gets pulled into the pursuit of the greatest key to changing the world known as La &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;genesic123-1&#34;&gt;genesic123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダムユニコーンが終わった今、私は最終的にそれについて適切なレビューをすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組にはキャラクターの開発はありませんが、それ以上の平均的なアニメになる良いプロットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バナジャー、主人公はガンダム種のキラのようなもので、状況がそれを求めていなくてもいつも戦いと泣きをやめたいと思っています。最初から選んだのは、少なくともプロテクターとしての役目を果たしていて、 ゲイリー・スチュの多くはクリアほど複雑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Therのアニメーションは素晴らしいです。メカの戦いはクールでよく振り付けられ、Madokaのようなアニメとは違って、物語に何も追加しない無意味なトリッピーの乗り物ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、人類を変えることができる宝庫であるラプラスボックスを見つけることです。ユニコーンガンダムは、それを解く鍵です。それは、新しいタイプと通常の人間との間の戦争を終わらせることができます。私はその明らかな原因によって失望しました。 共通の場面を持つ政府は簡単にやっていたかもしれないが、それはうまく仕事をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまだ理解の力の旋律は、即座にbaddieを拭くことができる超大国です。しかし、それは意味がある保護シーンであり、それはちょうどデュース元machinaであり、 お互いに同意する魔法の力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話は、時にはあまりにも甘くなりすぎることもあり、一般的に戦争について話すこともあります。時にはそれは手近な状況に無関係です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;父親の図のサブプロットが好き。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リディーは悪人だった。彼は無作為に女の子を助け、何もしないように自分の力を裏切り、何もないような良い面に戻った。適切な予兆とビルド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;厄介な場面の遷移。ダイナーのゼオンの王女。ナフは言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともこれは「ガンダム」のタイトルに値する数少ないシリーズの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/genesic123/reviews&#34;&gt;genesic123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now that Gundam Unicorn is over I can finally give a proper review on it.    This show does not have character development,but has a good plot to make it an above average anime.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane-1&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;たぶんウィングを見ていたからかもしれません。 私は「whiners」に対して問題を抱えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はVictory Gundamが何でもガンタム、Turn-A、Double Zetaのピンナクルだったと思っていました。福田光夫さんと彼の妻は路上に追い出されなければなりませんでした&amp;hellip;実際にトニーノヨシユキ氏の種 ＆amp; 運命。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;福田の作品はガンダムをほぼ殺してしまった。  00はそれが一番だと思っていましたが、それはその顔でした。 いいえ、ガンダムが正しいことをしたいと思ったら、古い専門家に戻ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが思いついたのはユニコーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bancolding $（バンダイナムコホールディングスサンライズ）は基本的にDouble Zetaの「良いパーツ」（Puruクローンと彼女のMS）をとり、Single Zetaの「残酷な現実」と「泣き言には役に立たない主人公」を与え、Char&amp;rsquo;s Counter  。 それは、「ガンダムクリシェ」と「歴史の尊重が低い人たちを殺す良い日々を思い出している」というコレクションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私は言わなければならない&amp;hellip;それはかなり上手くいっている。  MSの戦いは演説を捨てることができた、文字は認識しやすく、誰が誰であるの海に紛失していません。  Bancolding $ &amp;rsquo;s Char&amp;rsquo;は &amp;lsquo;Marvel&amp;rsquo;s Wolverine of Gundam&amp;rsquo;（それらのどれかに共演したい）ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[2014年10月18日更新]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概して; それはちょっと悲しいよ。 これらの偉大な素晴らしいモバイルスーツを見ているのは、木工の外から出ます。 お互いを刈り取ってから、ガンダムや他のリードのモビールスーツで虐殺されるだけです。  「そのような戦争」は言い訳になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このOVAシリーズは、&amp;hellip;私はHGUCとMGモバイルスーツを再び購入し始めました。 私が永遠に書きたいと思っていた話があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトルXが「アニメを救う」方法について自慢しましょう。 あなたは片目のマシン（他人を殺してより多くの涙を流すために宇宙船によって作られた）のために泣かせることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maybe it&amp;rsquo;s because I watched Wing first. AND I have an issue against &amp;lsquo;whiners.&amp;rsquo;    I thought Victory Gundam was THE PINNACLE of anything Gundam, Turn-A and Double Zeta were pretty g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xeon321-1&#34;&gt;xeon321&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初のエピソードを見始めたとき、私は、これが普遍的な世紀のタイムラインの最終的に残念な続編のうちのもう1つになる可能性があるのか​​疑問に思っていました。私がエピソードを終えたときの結果は同じではなく、 それ以上に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は5回目のエピソードまでしか見ていないので、私はその部分までアニメの全体的な要点を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
物語は、戦争が最終的に2つの部分の間に近づくにつれてよく書かれています。いくつかの感傷的な要素がこことそこで少し肯定的に見えるかもしれませんが、これは確かにユニークであり、他の普遍的な世紀のprequelsから際立っています。 間違いなく各エピソードで熱くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
それは間違いありません.Sunriseは間違いなく宿題を完成させました。古いアニメーションと新しいアニメーションを組み合わせれば、これはすべてを増幅します。これは、ガンダムの物語がどのように伝えられるかという新しい芸術形式です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
そのサウンドは、アニメがどのように進行するかと非常に良く一致します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
全体的なキャラクターの開発はかなり良いです。古いキャラクターが持ち込まれる方法は、ストーリーラインにうまく行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
楽しさに関しては、戦闘シーンの一部が前作よりも優れているため、ガンダムのファンはこれを愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
結局のところ、これは素晴らしいガンダムシリーズがどのように得ることができるかを描写する素晴らしい傑作にあります。それが深くなるいくつかの部分にもかかわらず、これは確かにあなたを驚かせることができるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xeon321/reviews&#34;&gt;xeon321&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When i started watching the first episode,i was wondering whether this could be yet an other one of those ultimately disappointing sequels of the univers &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ms06fz-1&#34;&gt;MS06FZ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：Unicornの今回のレビューは、これまでに放送されたものだけに基づいており、将来のプロットの展開に関する情報や推測に基づくものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのファンがUniversal Centuryのプロットを続けることが切望されているので、Unicornは多くのことを実感していました。私は強力なスタートから、おそらくその道のりを見失っていると言います。 新しい適応として、特にエピソード3と4ではそれが大きく逸脱していると聞いてきましたが、その正確さについては言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロットは、宇宙で陰謀の物語が演じられるように、ダブルクロッシング、ダブルエージェント、連動スキームの複雑な事柄です。  4人目のエピソードでは、人物の1人は、人の没落のすべての段階を見せているようだと言っています。そして時にはそのような場面は、そのようなシーンの行列のように見えます。 オープニングから、ユニバーサル・センチュリーの理想の崩壊と、「Stardust Memory」が始まるベースとその周辺での4回目のエピソードの戦い、フランチャイズからのメカの「戦争博物館」と呼ばれるものを特徴とするユニコーンは、 と敬意。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レッド・コメット、ネオ・ジオン、プルー12の意義を知っておくべき理由を説明するのは公正な仕事ですが、少なくともあなたが元のシリーズを見たことがないならば、ゼータとチャーの反撃は残されます たくさんの質問。  ZZガンダムのプロットも分かっていると、本当に便利です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの全体的な円は、他のシリーズを参照するのに混乱して深く描くことができますが、これは常にファンのためのものでした。  GaoGaiGar Finalのように、スタンドアローンのOVAではなく、それが派生したものの良い思い出に依存しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、GGG Fはシリーズアクションの有効な比較でもあります。 それは光景に重く、他のフランチャイズのエントリーにはないぎこちなさを感じます。 すべてが、液体金属、パイロット、傍観者、爆発した爆発物、敵を離れて基本的なスタンバイライフルに裂くレーザーチャーンンンから一番上の武器の爆発的な爆発的なメカのショット 資本船の力の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、それは動作します。 戦いは、緊張、ペーシング、そして振り付けの優れた感覚を大部分は持っています。 私はGGG Fが光景に余りにも遠すぎると感じましたが、ユニコーンはガンダム宇宙の近代戦争のようなものです。戦術的でスーパーロボットでいっぱいです（ホログラフィックの視界を持つGMの変種、 そのエネルギー武器のサプレッサーと、ザクのゲーマー・スタイルとその変種を、WW2ガスマスクとヘルメットのヘッドセクションで論理的な極限まで引き上げるギア・ズルー（Geara Zulu）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユニコーンは芸術と音楽の面で優れています。 戦いはカラフルでダイナミックで、見ることの楽しさです。 サウンドトラックは優れています。おそらく最近のアニメの中で最高のものの1つです（特に、エピソード4のMAD-NUG、エピソード1のUNICORN、シリーズ全体で使用されているZERO GRAVITYが推奨されます）。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;だからユニコーンを集計すると、あなたがガンダムのファンであれば、それは非常に楽しいかもしれない。 それは認識可能なキャラクターと同じ戦場で同じ行を出てくるロボットでいっぱいです。  ZZがQuin Manthaを持っていた場所では、UnicornにはKshatriyaがあります。  CCAが宇宙飛行士ガンダムを持っていた場所では、ユニコーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悪いOVAだと言っているわけではありません。 他のユニバーサルセンチュリーOVAと比較して、「ポケットの中の戦争」だけが良いです。 そのスタイルで「スターダスト・メモリ」を連想させ、ビジュアル・グリッツを取り上げ、アクションに焦点を当て、ガンダムをすべてのアクション体験にする - しかし、大部分はそのプロットをより良く扱う。 激しい事件として巨大なロボットの戦いを見せたいという願望の中で、「08th MS Team」を連想させるが、もっとエキサイティングで怒らせることは少ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8/10は公平なスコアだと思います。 ガンダムについて何か知っていれば、それに感銘を受けることは不可能です。 あなたが見たことを話している宇宙のキャラクターを笑ってはいけません。 ユニバーサルセンチュリーを信頼できる環境として創造するには、成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし同時に、クライマックスの戦いを含むエピソード4のいくつかの主要なプロットの発展は、おそらくそれが持っていた順序から離れて漂っており、音色を変えていることを示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47383&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MS06FZ/reviews&#34;&gt;MS06FZ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This review of Unicorn is based only on what has aired to date, not on any speculation or information about future plot developments.    As the eagerly-awaited by most fans continuation of the Universal Century plot, Unicorn was going to have a lot to live up to and I would say that from a strong start is has shown signs perhaps of losing its way. As a novel adaptation, I cannot speak of its accuracy although have heard that it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fuckdad-1&#34;&gt;fuckdad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダムユニコーンは、米国で始まります。  0001は、ラプラス事件のオリジナル機動戦士ガンダムタイムラインの始まりで、主な話題のために設定しました。 ガンダムユニコーンは素晴らしいガンダムストーリーだと思いますが、ガンダムのユニバーサルセンチュリーのタイムラインに精通していない人のためのものではありません。 ユニコーンを見てみる前に、機動戦士ガンダム、ゼータガンダム、ZZガンダム、チャーの逆襲のメインストーリーを少なくとも知っていることをお勧めします。
ユニコーンの話はかなり良い、堅実なアイデアであり、よく実行されますが、本当にこのショーを輝かせる2つのポイントは、キャラクターと戦うシーンです。
主人公Banagher Linksは、Neoton Zeon SleevesとEarth Federationの間では理解できない戦いの最中に投げられる、新しいタイプの能力を持っているにもかかわらず、普通の学生です。
それから、オードリー・バーン、あるいはミネバ・ラオ・ザビが、ゼオンを離れて、袖と連合の間に勃発する戦争を止めさせようとしています。
支持的なキャストは、面白いことに、Riddhe Marcenas、彼自身の個人的なアジェンダを持つ兵士Marion Cruz、悲惨な過去のストーリーMSパイロット、Loni Garvey、Zeonに対する深い恨みを持つMAパイロットなどのキャラクターがいる。
アンタゴニスト、マスクされた男、完全正面も非常に面白いです。 チャールズの再臨として歓迎された彼の不思議な議題は、既に多層的なプロットをめぐる不安を抱いています。
ユニコーンの2番目のポイントは間違いなく戦場です。 戦闘シーンは本当にすべてのガンダムのアニメが何を目指しているのか、伝説的なカトキ師の芸術と美しいメカデザインで、ユニコーンの戦いシーンは比類なきものです。 戦闘シーンは、戦闘ダメージのないSEEDから標準となった怠惰な出来事ではなく、すべてのダメージを激減させる主なメカがあります。 これの1つの例は、メインメカ、RX-0ユニコーンガンダム対MSN-06Sシナンジュの間の最初の戦いの1つです。実際のモバイルスーツの戦いがどうなるか、ショットがヒットしないロングショット それは通常、ユニコーンガンダムのような強力なモバイルスーツを使って、犠牲者です。 このため、戦闘は現在までの他のガンダムシリーズよりもはるかにリアルに感じられます。 別の関連する側面は驚くべき技術です。 それは本当にユニバーサルセンチュリーの元の芸術スタイルを取り、それにHDリミックスを与えます。その結果、キャラクターやメカが素晴らしい、この驚くべきシリーズのケーキのアイシングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的には、機動戦士ガンダムに物語の8/10、芸術と音の10/10、キャラクターのための9/10、楽しさのための10/10と全体的な9.5 / 10を与えます。
間違いなくアニメは、ガンダムのファン、特にユニバーサルセンチュリーのファンにお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53649&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fuckdad/reviews&#34;&gt;fuckdad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mobile Suit Gundam Unicorn starts off in U.C. 0001 the very beginning of the original Mobile Suit Gundam timeline with the Laplace incident, setting it up for the main story. I think Gundam Unicorn is a great Gundam story, but it&amp;rsquo;s not for someone who&amp;rsquo;s unfamiliar with Gundam&amp;rsquo;s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bashfoal-1&#34;&gt;bashfoal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は誰もが何かを見つけるためにスクランブリングすることによってほぼ完全に運ばれます。 このことは、それが非常に強力で効果的であるとされている能力によってのみ定義されますが、それはどのようなものでもありません。  4回目のエピソードの後、私は、どんなキャラクターが望んでいたかに関心を失って、エンディングを探して終わらないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過度の泣き言や効果のない主人公を感謝するガンダムのファンではないのかもしれない。 私はこのことを見て、ガンダムの宇宙にもっと入り込んで、より長いシリーズのいくつかを見たいと望んでいることを願っていました。そして、これは私の興味を引くことに失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとメカデザインは失望しませんでしたが、各エピソードがあまりにも活気に満ちていたことに喜んで驚いていましたが、シリーズで唯一肯定的なものでした。 ショーはわずか7つのエピソードだけであり、特定のキャラクターの開発が途方もなく不足しているため、ストーリーは実行時間の半分で簡単に達成できたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような見栄えの良いショーでは、私が文字の状況に興味を持ち続けることができないことは残念です。 私はブライトを認め、それが私の関心をひかえさせたが、彼はほとんどショーでドレッシングをした。 それは、まるで私がガンダムを見ているときに、ユニコーンの顔が覆われているのを見ているかのように、彼がそこにいるかのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はガンダムシリーズについて好奇心を持ち続けているので、うまくいけば、この鈍い味が私を残すとき、私はフランチャイズで別の角度を試してみるでしょう。 ユニコーン自体はあまりにも不幸な資源の無駄です。 面白い話をしただけだったり、気にするキャラクターがあれば、それは簡単に新しいお気に入りだったはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当にちょうど精巧なポートフォリオのように感じます。 私はアニメーターがもっと仕事をしたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bashfoal/reviews&#34;&gt;bashfoal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is carried almost entirely by everybody scrambling to find A Thing. This Thing is defined only by it&amp;rsquo;s supposed ability to be very powerful/effective, but not HOW it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>