<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/akagami-no-shirayuki-hime-2nd-season/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/akagami-no-shirayuki-hime-2nd-season/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Akagami no Shirayuki-hime 2nd Season</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/akagami-no-shirayuki-hime-2nd-season</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/akagami-no-shirayuki-hime-2nd-season</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/77834.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31173/Akagami_no_Shirayuki-hime_2nd_Season/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31173/Akagami_no_Shirayuki-hime_2nd_Season/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;emiliaandpuck&#34;&gt;emiliaandpuck&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;赤神の白百合姫の第2シーズンは最初のシーズンよりかなり良かった。 物語の安定性ははるかに安定しているが、キャラクターの道徳性と安定性が損なわれているようだ。 それは見るだけでも心地よかったですが、まだ不足していたものがありました。 私はこのアニメのクリエイターが、アクションとロマンスを組み合わせた、あるいは少なくとも他のアニメとは異なる、良い仕事をしたとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に、私はアニメが見守っている雑用になったと思う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、アニメ自体はかなり良いものでしたが、最初のシーズンはこのアニメが持っていた楽しみと可能性をたくさん消してしまったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216530&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emiliaandpuck/reviews&#34;&gt;emiliaandpuck&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second season of Akagami no Shirayuki-hime was considerably &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrisalex&#34;&gt;ChrisAlex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は個人的に、第2シーズンが最初のシーズンよりも優れていると思います。 多くのことが改善され、私はショーに夢中になりました。 そう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
このシンプルさは、可愛らしさ、コメディー、生命感のスライス、そして甘いロマンスにも同じです。 今シーズンの違いは、より興味深く興味深いイベントです。 今でも面白い行動のヒントがあります。 プロットに関するすべてが本当に素晴らしいIMOでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9-9.5 / 10
前のシーズンから変わったことはありません。すべて、そして誰もが純粋な美しさです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
実際にここでも変わったことはありませんが、スコアは本当に良好であり、アニメの性質に完全に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
偉大なキャラクターは残っていて、さらに良くなった。 今回は、いくつかのサポートキャラクターのキャラクターがさらに良くなり、メインキャストが直面した活気のある出来事や、いくつかのバックストーリーを見せてくれたことにより、さらに輝きました。 これらのバックストーリーは実際に生活し、行動する現在の方法について実際に説明しました。 そのため、それぞれが独特の感情的なパレットと商標を持っているので、私はそれらを愛することができました。その結果は素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：9/10
私が前のシーズンを楽しむようにしたすべての機能は、この1つでは不在ではありませんでした。 しかし、いくつかの余分な不調と完璧な特徴付けは何かを追加しました。 私は今、第3シーズンになることができれば（私はそう望んでいます*  - ）、私は私の余暇時間を過ごす方法としてこのショーを扱わないことになっています。 本当に面白い物語であり、それは私にとって必要不可欠になっています。 漫画はまだ出てきているので、まだ質問が残っているので、私はスタジオボーンズが第3シーズンを発表するのを待って願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8.5-9 / 10
美しい、リラックスした、軽くてシンプルだが、面白い、面白い、興味深い、盛り上がっている、そして2番目のシーズンを表現するために使った形容詞のすべてが、赤色の白雪姫のフランチャイズも同様に、今シーズン、 最後のアニメは、そのような高い得点と私の心の場所に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217698&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChrisAlex/reviews&#34;&gt;ChrisAlex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I personally think that the second season is better than the first one. Many things were improved and I got addicted to the show. So:    STORY: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The simplicity remains, same for the cuteness, the comedy, the slice &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hidamariseashore&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの新しい章&amp;hellip;続編のことです。 その新しい章は物語を改善するか、それを悪化させるかもしれません。 しかし、その前に来た物語ほどの続編を楽しむ可能性もあります。 私のために、それは赤毛の白雪姫の場合でした。 私は実際に最初のシーズンを見ていた（そしてそれを見直しました）、私はそれを本当に賞賛しました。 私が最初のシーズンを見直して以来、私はそれが放映された2番目のシーズンを見直すことにしました。 それは難しい作業であることが証明されています。 私は今シーズンについて、最初のシーズンについてすでに言ったことは何でしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのシリーズに精通していない場合、赤毛の白雪姫は、彼女の普通ではない、リンゴ色の髪で知られている植物園である白雪樹の女の子の後にあります。 彼女の国の君主、君は、彼女の棺を作ろうとすると、彼女は赤い髪を切り落として、近くのクラリナスの国に逃げます。 その途中、彼女は禅王子と彼の二人の補佐官、三秀とキキを会う。  Clarinesの城に到着すると、Shirayukiは裁判所の薬草師になることを目指し、彼女の目標に向かって勤勉に働いています。 あい、白雪と禅との間の花の咲き乱れる恋愛に言及すべきですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術はこれまでどおりに美しいです。 ボーンズは本当にこの部門で素晴らしい仕事をしています。 終わりのテーマ「ページ〜君とツツール物語」は、まるで美しい曲でもあり、最初のシーズンの終わりのテーマよりも丁寧に好きでした。 早見沙織のオープニングテーマは「オープニングテーマ」よりも決して上手くできませんが、まだまだ素晴らしい曲です！ 私が英語のダブを見た最初のシーズンとは違って、私は第2シーズンの日本語版を見ました。 私は、これらのseiyuus本当に、特に白木のような早見沙織の役割を釘付けと言う必要があります！  （たぶん私はそれを言うときには早見早見のファンガールになっているかもしれませんが、それでも！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはまだまだやさしいですが、特にあなたの席の端にあなたを残すかもしれない1つの弧があります。 キャラクターは、このアニメに既に登場しているキャラクターの偉大なキャラクター開発とともに、今シーズンに登場したキャラクターはさらに好感が持てます。特にRajの若い兄弟です。 彼らはちょうど私の顔に笑顔を入れた！  Rajと言えば、私は彼が好きになるとは思っていませんでしたが、それを信じているかどうかは分かりませんでした。 彼の性格は、より少なく&amp;hellip;自尊心が低いものに発展しました。 白雪と禅の間のロマンスも今までと同じくらい甘かったし、今シーズンには笑顔を顔に届かせることは決してなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、赤毛の白雪姫のシーズン2は、シーズン1と同じくらい素晴らしいものです。 赤毛の白雪姫のシーズン1を見て気に入ったら、シーズン2を見ることをお勧めします。 私はアニメを終えたので、漫画を読まなければならないか、またはこのアニメの第3シーズンを髪の毛の女の子と彼女が到着した国の王子との間のロマンスについて待つかのいずれかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HidamariSeashore/reviews&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A new chapter in a story&amp;hellip;. that&amp;rsquo;s what a sequel is. That new chapter may improve the story, or it may make it worse. However, there&amp;rsquo;s also the possibility that you may enjoy the sequel as much as the story that came before it; for me, that was the case with Snow White with the Red Hair. I had actually wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dracosine&#34;&gt;Dracosine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;赤毛の白雪姫か白髪の白雪姫は、ファンタジーの中で生き生きとした美しいロマンス/スライスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンは、第1シーズンと同じくらい私に大きな影響を与えませんでしたが、シーズン1を上回っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術スタイルはアニメに最適で、アニメーションの質は一番です。 しかし、ストーリーは出来事ではあまり起こらないので、私の意見では少し不足していますが、サポートキャストや白鍵自身についてもっと多くのことを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、白雪姫や禅師、社会的地位の違いによる闘いに焦点を当てています。 禅24/7を心配している忠実な三秀君には、華やかな頭の悪い騎士である女騎士キキが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の驚きには、シーズン1のサポートキャストの1つはシーズン2の不可欠な部分になり、メインキャストの潜在的な部分でさえ、彼はアニメの好きな男性であり、完全にそれに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1を楽しんだり、ロマンスアニメを探していたら、これは間違いなく見ることです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューは単に私の個人的な意見ですので、完全な額面でそれを取らないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dracosine/reviews&#34;&gt;Dracosine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akagami no Shirayukihime or Snow White with the Red Hair in English is a beautiful Romance/Slice of life anime based in a Fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;momori66&#34;&gt;Momori66&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;私は両方の季節を見る&lt;/em&gt;
女の子として、私はこの少女のロマンスアニメを本当に楽しんでいます。 それは王子（禅）と庶民の女の子（白雪姫）の間の甘く、無邪気で、動機づけのある、ラブストーリーです。 禅にはまた、厳しい時に彼を助け、楽しい時を過ごす忠実な友人がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは賢明ではありませんが、リラックスしています。 私は、他の男性キャラクターが白雪姫に向かって良い感情を持っているが、友人であろうとなかろうとしているのが好きですか？
しかし、私はいくつかの喧嘩があることを望んでいました。物事は本当に良いことではないから、結局のところおとぎ話のような話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226488&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Momori66/reviews&#34;&gt;Momori66&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;I watch both seaons&lt;/em&gt;  As a girl I really enjoy this Shouj &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;izzietheraven&#34;&gt;Izzietheraven&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;赤は運命の色です&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が両方の季節を終える頃には、私は自分自身が「完璧に終わったと思っています。そして、正直言って、もう季節が来ないことを願っています。 あかがみの白雪姫は、あなたの肌にぴったりのホットグルーガンのような、あなたと付き合っているショーのひとつでした。 あなたは実際にこのショーを見て楽しむだろうように、多くの苦痛を少なくする以外は、 あなたが私の比喩を理解してくれることを願っています。  TL; DR  - このショーはあなたに付いています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは最後のシーズン（明らかに）から続き、最初のシーズンよりも良くない場合はうまく実行され、見て楽しめるようになります。 芸術は驚異的で（音であるように）、ゆっくりとした週末に座って見守る非常に静かなショーになります。 文字は何度も変わっていないことを示すために、文字によって何度も言及されているように、同じままである。
この唯一の例外は、今シーズンの間に彼自身のキャラクター・アークをしばらく取得して、彼を主人公の1人にしてくれるRajiだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなロマンスアニメのひとつですが、元気だったので最初に放送されたエピソード3の後、赤垣の白雪姫を落としたのは本当に残念です。 私はこのタイトルをもう一度拾ってうれしく思っています。私はそれを見続けることができなければ、私はひどく逃げてしまったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226676&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Izzietheraven/reviews&#34;&gt;Izzietheraven&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Red is the colour of Fate&amp;rsquo;     It is very rare that when I start watching a show that by the time I finish both seasons I find myself &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snowflower234&#34;&gt;snowflower234&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は白雪姫の最初のシーズンを絶対に崇拝しましたが、シーズン2の最初の数回のエピソードでは、私がそれを好きかどうかを決めることはできませんでした。 最初はショーが魔法の一部を失ったような気がしましたが、禅と白雪はしばらく離れていたかもしれませんが、おそらく私はプロットアークをあまり楽しんでいないかもしれません&amp;hellip; 私は本当に知らない。 しかし、最初の5つのエピソードでそれを作った後、再び私のために拾うように見えたので、それは本当に私のスコアから離れすぎていませんでした。そして再び、私はこの甘い話u003c3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アートに再びコメントしなければなりません。 私はただそれが大好きです。 私はそれが私が見たアニメアートの中で最も美しいスタイルかもしれないと思う。 それは上に上がらずにとてもカラフルでディテールなので、ショーの魔法のような、おとぎ話のような感覚を加えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、最初のシーズンのように、それは本当にオリジナルではありません。 しかし、私にとっては、おとぎ話のロマンスは、馬鹿げた程度にちょっと控えめでない限り、ほとんど老化することはありません。 今シーズンからは、私はObiとRajがShirayukiのために突然気持ちを表明していることを全部の巨大なファンではなかった。 私は必ずハーレムやリバース・ハーレムなどに問題があるわけではありませんが、このショーではアイデアは私のために働いていませんでした。 幸いにも、その大失敗は私の喉や何かに押しつぶされず、最終的には主要なプロットデバイスにはならなかった。 天国に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字通り、私はそれらのすべてについてちょうど好きです。 白雪と禅は私の意見ではどちらも素晴らしいです。 問題があるときはいつでも、関係のある普通の人がやっているように、実際に議論します。これはアニメでよく見かけるものではありません。 通常、人が何の理由もなく爆発し、避けられなかった不必要な紛争が起こるまで、誤解が生じる&amp;hellip;幸いなことに、白雪と禅は、恵みと尊厳を持って道路の隆起を処理するほど成熟している。 昨シーズンのように、白雪姫は親切で穏やかですが、知的で豊かで、強い意志です。 私はいつも彼女が人間のキャラクターだと思っていましたが、彼女とは違った側面を持っていましたが、多くのアニメに見られるような暴力的な怒りのような劇的なものはありませんでした。 彼女は多くの感情、幸せ、悲しみ、欲求不満などを経験しています。私は彼女について好きです。 禅もかなり素晴らしいです。 彼は魅力的な究極の王子に似ていますが、彼は性格を持っているのでより優れています。 彼はスムーズで自信を持って行動しようとしますが、時には慌てて怒ってしまいます。 そして、白雪姫に対する彼の愛と献身&amp;hellip;単に恥ずかしがるほどの価値がある。 彼らの関係について言えば、私はちょうど彼らの二人が物事について実際に話す方法に感謝すると言いたいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私も他のキャラクターが好きで、その多くは今シーズンにさらに発展しました。 私はキキとミツヒデの両方が好きです。彼らはすごく親切な友達です。 オビも面白いキャラクターだし、彼の過去を垣間見るのはクールだと思った。 私は将来、それをもっと見たいと思っています。おそらく、私がマンガを読んでいるとします。 そして、Raj君、神聖なスナップ&amp;hellip;彼は最初のシーズンにはこのようなスカムバッグでしたが、何とか私は何とか成長しました。 驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きではない唯一のキャラクターは、禅の兄弟だと思います。なぜなら、私は彼の契約が何も得られないからです。 私は彼が時には少し邪魔していると思うし、まったく理由がないように、彼は禅と白雪の邪魔をして楽しんでいるように思える。 彼はちょうど&amp;hellip;私をうんざりさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにせよ、私はこのショーを本当に愛していました。 全部、シーズン1と2の両方。私がそれに入るために私にカップルのエピソードを取ったとしても、私はそれを見てうれしく、このシリーズは永遠に私の心の場所を持っていると思います。 私が悲しい気分になっている日の間は、将来私の行くべきことが間違いないでしょう。 一言&amp;hellip;私たち全員がおとぎ話のロマンスをしたかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217008&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/snowflower234/reviews&#34;&gt;snowflower234&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Although I absolutely adored the first season of Shirayuki, I must admit for the first few episodes of season 2 I couldn&amp;rsquo;t decide whether I liked it as much. At first, I felt a little bit like the show had lost some of its magic&amp;hellip; and maybe it was because Zen and Shirayuki were apart for a while, maybe I just didn&amp;rsquo;t enjoy the plot arc quite as much&amp;hellip; I don&amp;rsquo;t really know. But, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;criscosandwich&#34;&gt;Criscosandwich&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*このレビューは第2シーズンのみを対象としています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスアニメになると、私にとって、第2シーズンは第1シーズンに比べて通常欠けていると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の意見では、今シーズンは最初のシーズンよりも大きいと思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの変更はありません。 アニメは、最初のシーズンの話に固執しますが、それを少し微調整します。 このシーズンには、第1シーズンにはアークがほとんどない反面、より多くのアークがあるので、それはプラスです。 しかし、私はこれの中のサイド・ストーリーのどれもそれほど素晴らしいとは思わなかった。 開催されるイベントはあなたの投資を維持するのに十分興味深いものです。このシーズンには最後のものよりも多くのコメディがあるようですが、これは悪いことではありません。 それでも、最初のシーズンと同じように、ここでは何も完全にオリジナルではありません（今回はもう少し洗練されたものを除いて）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のシーズンからのキャストはすべて、このキャストの残りのキャスト（ミツヒデ、キキ、オビ）の方がずっと多く、キャラクターの開発が大変です！ 昨シーズンはほとんどなかったので、キキとオビが恋をしているのが好きだった。 禅と白雪のロマンスもまた今シーズンはかなり深まる。 イザナは、彼らの関係に対する主な敵対者として残っている。 すべてのことを言って、キャラクターは昨シーズンと同じくらい素晴らしい（この周りの少し良いも）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はRaj王子について話すことなくこれを得ることができません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rajはコメディ・リリーフ型のバーン・キャラクターであった（場合によってはまだそうである）。 私はかなり最初のシーズンにあなたが自分の勇気を嫌うことになっていると確信しています。 しかし、今シーズン、彼は大事なキャラクター開発をしています。  Rajは、昨シーズンの華麗で、ナルシシズム的な、そしてガーゼ様の性格から、信頼できる、強く、有能なリーダーになる。 彼は白雪姫と会って以来、キャラクターが大きく成長していることが示されており、現在は真剣にリーダーとしての仕事をしています。 これは彼をすばらしい人格にしてくれたので、私はもう彼がそのような弱い人物ではないことをとても嬉しく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの悪役は、第1シーズンよりもうまくいった。 今回は、実際には迫力ある脅威を感じました。 しかし、これは、悪役が真実ではないことを意味するものではありません。 彼らは間違いなくクリシェでした。 しかし、悪役たちはメインキャストからのキャラクターの成長を助け、その面で大きなプラスとなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は最後の季節と同じように美しくて甘いままです。 キャラクターのデザインには多くのディテールが加わり、背景はまだすばらしく、色はまだ活気があり、柔らかく、ショーのトーンに合っています。 アニメーションの品質は、特に戦闘シーンでは、この時期に少し上がったように見えました。 あなたは間違いなく今年のBonesスタイルのアニメーションを認識することができ、私はそれを愛しています。 芸術はまだショーの私の好きな部分のままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は昨シーズンに似ていますが、そこにはもう少しヴァイオリンのトラックがあります。 彼らはすべてシーンの調子と気分によく合い、リスニングするためにリラックスしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開幕テーマは最後の季節に似ています。 それは非常に記憶に残っていませんでしたが、私はそれがひどいとは思わなかった。 私は新しいエンディングのテーマが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今シーズン前のものよりもずっと楽しかったです。 起こった出来事は、前のシーズンに欠けているものを、よりリベットにしました。 支持キャストにおけるキャラクターの成長は、間違いなく面白くて興味深いものでした。 今回の前シーズンと同じように、あまり輝かしいエピソードはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがかなり良いロマンスアニメのための本当に良い第2シーズンだと思った。 第1シーズンと第2シーズンの両方は、シーズンファンが逃げてはいけない、シンプルで甘くて軽いハートのラブストーリーなので、ロマンスファンにとっては素晴らしいものです。 私はリラックスして、それがすることに固執する甘いラブストーリーを楽しむために探している人のためにこのショーをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222814&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Criscosandwich/reviews&#34;&gt;Criscosandwich&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*This review only covers the second season    When it comes to romance anime, for me, I feel the second season is usually lacking compared to the first.    However, in my opinion, I believe this season was greater than the first!    Story: 7    Nothing much changes. The anime sticks to the story of the first season, but makes a few tweaks with it. There are also more arcs within this sea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emiliaandpuck-1&#34;&gt;emiliaandpuck&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;赤神の白百合姫の第2シーズンは最初のシーズンよりかなり良かった。 物語の安定性ははるかに安定しているが、キャラクターの道徳性と安定性が損なわれているようだ。 それは見るだけでも心地よかったですが、まだ不足していたものがありました。 私はこのアニメのクリエイターが、アクションとロマンスを組み合わせた、あるいは少なくとも他のアニメとは異なる、良い仕事をしたとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に、私はアニメが見守っている雑用になったと思う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、アニメ自体はかなり良いものでしたが、最初のシーズンはこのアニメが持っていた楽しみと可能性をたくさん消してしまったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216530&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emiliaandpuck/reviews&#34;&gt;emiliaandpuck&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second season of Akagami no Shirayuki-hime was considerably &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrisalex-1&#34;&gt;ChrisAlex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は個人的に、第2シーズンが最初のシーズンよりも優れていると思います。 多くのことが改善され、私はショーに夢中になりました。 そう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
このシンプルさは、可愛らしさ、コメディー、生命感のスライス、そして甘いロマンスにも同じです。 今シーズンの違いは、より興味深く興味深いイベントです。 今でも面白い行動のヒントがあります。 プロットに関するすべてが本当に素晴らしいIMOでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9-9.5 / 10
前のシーズンから変わったことはありません。すべて、そして誰もが純粋な美しさです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
実際にここでも変わったことはありませんが、スコアは本当に良好であり、アニメの性質に完全に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
偉大なキャラクターは残っていて、さらに良くなった。 今回は、いくつかのサポートキャラクターのキャラクターがさらに良くなり、メインキャストが直面した活気のある出来事や、いくつかのバックストーリーを見せてくれたことにより、さらに輝きました。 これらのバックストーリーは実際に生活し、行動する現在の方法について実際に説明しました。 そのため、それぞれが独特の感情的なパレットと商標を持っているので、私はそれらを愛することができました。その結果は素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：9/10
私が前のシーズンを楽しむようにしたすべての機能は、この1つでは不在ではありませんでした。 しかし、いくつかの余分な不調と完璧な特徴付けは何かを追加しました。 私は今、第3シーズンになることができれば（私はそう望んでいます*  - ）、私は私の余暇時間を過ごす方法としてこのショーを扱わないことになっています。 本当に面白い物語であり、それは私にとって必要不可欠になっています。 漫画はまだ出てきているので、まだ質問が残っているので、私はスタジオボーンズが第3シーズンを発表するのを待って願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8.5-9 / 10
美しい、リラックスした、軽くてシンプルだが、面白い、面白い、興味深い、盛り上がっている、そして2番目のシーズンを表現するために使った形容詞のすべてが、赤色の白雪姫のフランチャイズも同様に、今シーズン、 最後のアニメは、そのような高い得点と私の心の場所に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217698&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChrisAlex/reviews&#34;&gt;ChrisAlex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I personally think that the second season is better than the first one. Many things were improved and I got addicted to the show. So:    STORY: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The simplicity remains, same for the cuteness, the comedy, the slice &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hidamariseashore-1&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの新しい章&amp;hellip;続編のことです。 その新しい章は物語を改善するか、それを悪化させるかもしれません。 しかし、その前に来た物語ほどの続編を楽しむ可能性もあります。 私のために、それは赤毛の白雪姫の場合でした。 私は実際に最初のシーズンを見ていた（そしてそれを見直しました）、私はそれを本当に賞賛しました。 私が最初のシーズンを見直して以来、私はそれが放映された2番目のシーズンを見直すことにしました。 それは難しい作業であることが証明されています。 私は今シーズンについて、最初のシーズンについてすでに言ったことは何でしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのシリーズに精通していない場合、赤毛の白雪姫は、彼女の普通ではない、リンゴ色の髪で知られている植物園である白雪樹の女の子の後にあります。 彼女の国の君主、君は、彼女の棺を作ろうとすると、彼女は赤い髪を切り落として、近くのクラリナスの国に逃げます。 その途中、彼女は禅王子と彼の二人の補佐官、三秀とキキを会う。  Clarinesの城に到着すると、Shirayukiは裁判所の薬草師になることを目指し、彼女の目標に向かって勤勉に働いています。 あい、白雪と禅との間の花の咲き乱れる恋愛に言及すべきですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術はこれまでどおりに美しいです。 ボーンズは本当にこの部門で素晴らしい仕事をしています。 終わりのテーマ「ページ〜君とツツール物語」は、まるで美しい曲でもあり、最初のシーズンの終わりのテーマよりも丁寧に好きでした。 早見沙織のオープニングテーマは「オープニングテーマ」よりも決して上手くできませんが、まだまだ素晴らしい曲です！ 私が英語のダブを見た最初のシーズンとは違って、私は第2シーズンの日本語版を見ました。 私は、これらのseiyuus本当に、特に白木のような早見沙織の役割を釘付けと言う必要があります！  （たぶん私はそれを言うときには早見早見のファンガールになっているかもしれませんが、それでも！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはまだまだやさしいですが、特にあなたの席の端にあなたを残すかもしれない1つの弧があります。 キャラクターは、このアニメに既に登場しているキャラクターの偉大なキャラクター開発とともに、今シーズンに登場したキャラクターはさらに好感が持てます。特にRajの若い兄弟です。 彼らはちょうど私の顔に笑顔を入れた！  Rajと言えば、私は彼が好きになるとは思っていませんでしたが、それを信じているかどうかは分かりませんでした。 彼の性格は、より少なく&amp;hellip;自尊心が低いものに発展しました。 白雪と禅の間のロマンスも今までと同じくらい甘かったし、今シーズンには笑顔を顔に届かせることは決してなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、赤毛の白雪姫のシーズン2は、シーズン1と同じくらい素晴らしいものです。 赤毛の白雪姫のシーズン1を見て気に入ったら、シーズン2を見ることをお勧めします。 私はアニメを終えたので、漫画を読まなければならないか、またはこのアニメの第3シーズンを髪の毛の女の子と彼女が到着した国の王子との間のロマンスについて待つかのいずれかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HidamariSeashore/reviews&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A new chapter in a story&amp;hellip;. that&amp;rsquo;s what a sequel is. That new chapter may improve the story, or it may make it worse. However, there&amp;rsquo;s also the possibility that you may enjoy the sequel as much as the story that came before it; for me, that was the case with Snow White with the Red Hair. I had actually wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dracosine-1&#34;&gt;Dracosine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;赤毛の白雪姫か白髪の白雪姫は、ファンタジーの中で生き生きとした美しいロマンス/スライスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンは、第1シーズンと同じくらい私に大きな影響を与えませんでしたが、シーズン1を上回っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術スタイルはアニメに最適で、アニメーションの質は一番です。 しかし、ストーリーは出来事ではあまり起こらないので、私の意見では少し不足していますが、サポートキャストや白鍵自身についてもっと多くのことを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、白雪姫や禅師、社会的地位の違いによる闘いに焦点を当てています。 禅24/7を心配している忠実な三秀君には、華やかな頭の悪い騎士である女騎士キキが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の驚きには、シーズン1のサポートキャストの1つはシーズン2の不可欠な部分になり、メインキャストの潜在的な部分でさえ、彼はアニメの好きな男性であり、完全にそれに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1を楽しんだり、ロマンスアニメを探していたら、これは間違いなく見ることです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューは単に私の個人的な意見ですので、完全な額面でそれを取らないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dracosine/reviews&#34;&gt;Dracosine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akagami no Shirayukihime or Snow White with the Red Hair in English is a beautiful Romance/Slice of life anime based in a Fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;momori66-1&#34;&gt;Momori66&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;私は両方の季節を見る&lt;/em&gt;
女の子として、私はこの少女のロマンスアニメを本当に楽しんでいます。 それは王子（禅）と庶民の女の子（白雪姫）の間の甘く、無邪気で、動機づけのある、ラブストーリーです。 禅にはまた、厳しい時に彼を助け、楽しい時を過ごす忠実な友人がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは賢明ではありませんが、リラックスしています。 私は、他の男性キャラクターが白雪姫に向かって良い感情を持っているが、友人であろうとなかろうとしているのが好きですか？
しかし、私はいくつかの喧嘩があることを望んでいました。物事は本当に良いことではないから、結局のところおとぎ話のような話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226488&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Momori66/reviews&#34;&gt;Momori66&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;I watch both seaons&lt;/em&gt;  As a girl I really enjoy this Shouj &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;izzietheraven-1&#34;&gt;Izzietheraven&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;赤は運命の色です&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が両方の季節を終える頃には、私は自分自身が「完璧に終わったと思っています。そして、正直言って、もう季節が来ないことを願っています。 あかがみの白雪姫は、あなたの肌にぴったりのホットグルーガンのような、あなたと付き合っているショーのひとつでした。 あなたは実際にこのショーを見て楽しむだろうように、多くの苦痛を少なくする以外は、 あなたが私の比喩を理解してくれることを願っています。  TL; DR  - このショーはあなたに付いています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは最後のシーズン（明らかに）から続き、最初のシーズンよりも良くない場合はうまく実行され、見て楽しめるようになります。 芸術は驚異的で（音であるように）、ゆっくりとした週末に座って見守る非常に静かなショーになります。 文字は何度も変わっていないことを示すために、文字によって何度も言及されているように、同じままである。
この唯一の例外は、今シーズンの間に彼自身のキャラクター・アークをしばらく取得して、彼を主人公の1人にしてくれるRajiだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなロマンスアニメのひとつですが、元気だったので最初に放送されたエピソード3の後、赤垣の白雪姫を落としたのは本当に残念です。 私はこのタイトルをもう一度拾ってうれしく思っています。私はそれを見続けることができなければ、私はひどく逃げてしまったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226676&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Izzietheraven/reviews&#34;&gt;Izzietheraven&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Red is the colour of Fate&amp;rsquo;     It is very rare that when I start watching a show that by the time I finish both seasons I find myself &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snowflower234-1&#34;&gt;snowflower234&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は白雪姫の最初のシーズンを絶対に崇拝しましたが、シーズン2の最初の数回のエピソードでは、私がそれを好きかどうかを決めることはできませんでした。 最初はショーが魔法の一部を失ったような気がしましたが、禅と白雪はしばらく離れていたかもしれませんが、おそらく私はプロットアークをあまり楽しんでいないかもしれません&amp;hellip; 私は本当に知らない。 しかし、最初の5つのエピソードでそれを作った後、再び私のために拾うように見えたので、それは本当に私のスコアから離れすぎていませんでした。そして再び、私はこの甘い話u003c3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アートに再びコメントしなければなりません。 私はただそれが大好きです。 私はそれが私が見たアニメアートの中で最も美しいスタイルかもしれないと思う。 それは上に上がらずにとてもカラフルでディテールなので、ショーの魔法のような、おとぎ話のような感覚を加えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、最初のシーズンのように、それは本当にオリジナルではありません。 しかし、私にとっては、おとぎ話のロマンスは、馬鹿げた程度にちょっと控えめでない限り、ほとんど老化することはありません。 今シーズンからは、私はObiとRajがShirayukiのために突然気持ちを表明していることを全部の巨大なファンではなかった。 私は必ずハーレムやリバース・ハーレムなどに問題があるわけではありませんが、このショーではアイデアは私のために働いていませんでした。 幸いにも、その大失敗は私の喉や何かに押しつぶされず、最終的には主要なプロットデバイスにはならなかった。 天国に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字通り、私はそれらのすべてについてちょうど好きです。 白雪と禅は私の意見ではどちらも素晴らしいです。 問題があるときはいつでも、関係のある普通の人がやっているように、実際に議論します。これはアニメでよく見かけるものではありません。 通常、人が何の理由もなく爆発し、避けられなかった不必要な紛争が起こるまで、誤解が生じる&amp;hellip;幸いなことに、白雪と禅は、恵みと尊厳を持って道路の隆起を処理するほど成熟している。 昨シーズンのように、白雪姫は親切で穏やかですが、知的で豊かで、強い意志です。 私はいつも彼女が人間のキャラクターだと思っていましたが、彼女とは違った側面を持っていましたが、多くのアニメに見られるような暴力的な怒りのような劇的なものはありませんでした。 彼女は多くの感情、幸せ、悲しみ、欲求不満などを経験しています。私は彼女について好きです。 禅もかなり素晴らしいです。 彼は魅力的な究極の王子に似ていますが、彼は性格を持っているのでより優れています。 彼はスムーズで自信を持って行動しようとしますが、時には慌てて怒ってしまいます。 そして、白雪姫に対する彼の愛と献身&amp;hellip;単に恥ずかしがるほどの価値がある。 彼らの関係について言えば、私はちょうど彼らの二人が物事について実際に話す方法に感謝すると言いたいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私も他のキャラクターが好きで、その多くは今シーズンにさらに発展しました。 私はキキとミツヒデの両方が好きです。彼らはすごく親切な友達です。 オビも面白いキャラクターだし、彼の過去を垣間見るのはクールだと思った。 私は将来、それをもっと見たいと思っています。おそらく、私がマンガを読んでいるとします。 そして、Raj君、神聖なスナップ&amp;hellip;彼は最初のシーズンにはこのようなスカムバッグでしたが、何とか私は何とか成長しました。 驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きではない唯一のキャラクターは、禅の兄弟だと思います。なぜなら、私は彼の契約が何も得られないからです。 私は彼が時には少し邪魔していると思うし、まったく理由がないように、彼は禅と白雪の邪魔をして楽しんでいるように思える。 彼はちょうど&amp;hellip;私をうんざりさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにせよ、私はこのショーを本当に愛していました。 全部、シーズン1と2の両方。私がそれに入るために私にカップルのエピソードを取ったとしても、私はそれを見てうれしく、このシリーズは永遠に私の心の場所を持っていると思います。 私が悲しい気分になっている日の間は、将来私の行くべきことが間違いないでしょう。 一言&amp;hellip;私たち全員がおとぎ話のロマンスをしたかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217008&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/snowflower234/reviews&#34;&gt;snowflower234&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Although I absolutely adored the first season of Shirayuki, I must admit for the first few episodes of season 2 I couldn&amp;rsquo;t decide whether I liked it as much. At first, I felt a little bit like the show had lost some of its magic&amp;hellip; and maybe it was because Zen and Shirayuki were apart for a while, maybe I just didn&amp;rsquo;t enjoy the plot arc quite as much&amp;hellip; I don&amp;rsquo;t really know. But, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;criscosandwich-1&#34;&gt;Criscosandwich&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*このレビューは第2シーズンのみを対象としています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスアニメになると、私にとって、第2シーズンは第1シーズンに比べて通常欠けていると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の意見では、今シーズンは最初のシーズンよりも大きいと思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの変更はありません。 アニメは、最初のシーズンの話に固執しますが、それを少し微調整します。 このシーズンには、第1シーズンにはアークがほとんどない反面、より多くのアークがあるので、それはプラスです。 しかし、私はこれの中のサイド・ストーリーのどれもそれほど素晴らしいとは思わなかった。 開催されるイベントはあなたの投資を維持するのに十分興味深いものです。このシーズンには最後のものよりも多くのコメディがあるようですが、これは悪いことではありません。 それでも、最初のシーズンと同じように、ここでは何も完全にオリジナルではありません（今回はもう少し洗練されたものを除いて）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のシーズンからのキャストはすべて、このキャストの残りのキャスト（ミツヒデ、キキ、オビ）の方がずっと多く、キャラクターの開発が大変です！ 昨シーズンはほとんどなかったので、キキとオビが恋をしているのが好きだった。 禅と白雪のロマンスもまた今シーズンはかなり深まる。 イザナは、彼らの関係に対する主な敵対者として残っている。 すべてのことを言って、キャラクターは昨シーズンと同じくらい素晴らしい（この周りの少し良いも）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はRaj王子について話すことなくこれを得ることができません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rajはコメディ・リリーフ型のバーン・キャラクターであった（場合によってはまだそうである）。 私はかなり最初のシーズンにあなたが自分の勇気を嫌うことになっていると確信しています。 しかし、今シーズン、彼は大事なキャラクター開発をしています。  Rajは、昨シーズンの華麗で、ナルシシズム的な、そしてガーゼ様の性格から、信頼できる、強く、有能なリーダーになる。 彼は白雪姫と会って以来、キャラクターが大きく成長していることが示されており、現在は真剣にリーダーとしての仕事をしています。 これは彼をすばらしい人格にしてくれたので、私はもう彼がそのような弱い人物ではないことをとても嬉しく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの悪役は、第1シーズンよりもうまくいった。 今回は、実際には迫力ある脅威を感じました。 しかし、これは、悪役が真実ではないことを意味するものではありません。 彼らは間違いなくクリシェでした。 しかし、悪役たちはメインキャストからのキャラクターの成長を助け、その面で大きなプラスとなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は最後の季節と同じように美しくて甘いままです。 キャラクターのデザインには多くのディテールが加わり、背景はまだすばらしく、色はまだ活気があり、柔らかく、ショーのトーンに合っています。 アニメーションの品質は、特に戦闘シーンでは、この時期に少し上がったように見えました。 あなたは間違いなく今年のBonesスタイルのアニメーションを認識することができ、私はそれを愛しています。 芸術はまだショーの私の好きな部分のままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は昨シーズンに似ていますが、そこにはもう少しヴァイオリンのトラックがあります。 彼らはすべてシーンの調子と気分によく合い、リスニングするためにリラックスしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開幕テーマは最後の季節に似ています。 それは非常に記憶に残っていませんでしたが、私はそれがひどいとは思わなかった。 私は新しいエンディングのテーマが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今シーズン前のものよりもずっと楽しかったです。 起こった出来事は、前のシーズンに欠けているものを、よりリベットにしました。 支持キャストにおけるキャラクターの成長は、間違いなく面白くて興味深いものでした。 今回の前シーズンと同じように、あまり輝かしいエピソードはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがかなり良いロマンスアニメのための本当に良い第2シーズンだと思った。 第1シーズンと第2シーズンの両方は、シーズンファンが逃げてはいけない、シンプルで甘くて軽いハートのラブストーリーなので、ロマンスファンにとっては素晴らしいものです。 私はリラックスして、それがすることに固執する甘いラブストーリーを楽しむために探している人のためにこのショーをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222814&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Criscosandwich/reviews&#34;&gt;Criscosandwich&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*This review only covers the second season    When it comes to romance anime, for me, I feel the second season is usually lacking compared to the first.    However, in my opinion, I believe this season was greater than the first!    Story: 7    Nothing much changes. The anime sticks to the story of the first season, but makes a few tweaks with it. There are also more arcs within this sea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>