<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/shisha-no-teikoku/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/shisha-no-teikoku/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Shisha no Teikoku</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/shisha-no-teikoku</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/shisha-no-teikoku</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/75468.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/28625/Shisha_no_Teikoku/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/28625/Shisha_no_Teikoku/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;dikki-weeblitist&#34;&gt;Dikki_weeblitist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;昨日、私は「The Empire of Corpses」の映画を見ましたが、私が得たものはただの失望です。 私のレビューで私のステートメントを詳述しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
この話は、Watson（Holmesのパートナー）が人類をゾンビから救う方法を発見する方法に関するものです。 映画全体は、彼の研究と投薬の彼の旅についてです。 映画そのものは文字通り聴衆に深いメッセージを伝える媒体にすぎないので、物語そのものは非常に貧しい。 ワトソンが人類を馬鹿げたやり方で救うために行くのを除いて、物語は全くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提 -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
前提自体は興味深いもので、誰もがゾンビになって「フランケンシュタイン」となった。 政府は彼らの市民と労働者としてそれらを使用するために偽の魂で再編された死体を殺し、産業発展を改善するために使用される。 間違いなく、その前提はかなり涼しく、その背後には象徴主義がありました。 映画全体は、システムに魂を失った労働者を実際に象徴していました。 人の魂を取り戻すために、人類は愛が必要です。 多かれ少なかれ、Guilty Crownのようなものですが、同時にGuilty Crownがメッセージの配信に失敗したのと同じです。 ストーリーとメッセージは、一貫性のない場所にあった。 言い換えれば、この映画はカバーで涼しく見えますが、失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
この映画には全くキャラクターはありません。 それらのすべてはプロット上を移動して詳細なメッセージを伝えるためのプロットデバイスです。 それらのすべては嫌わしいです。 映画に登場するキャラクターは全く特徴がありません。 それはキャラクターの面で完全に失敗しました！ 私はAlexei、Nikolai＆amp; 金曜日しかし、それらのすべても同じです。 プロットデバイス！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
Wit StudioはTitansのAttackを制作したスタジオで、2016年春にはアイアン・フォートレスのKabaneriというクールなアニメーションで高予算制作を行う予定です。 予告編を見たり、TitansのAttackを見たことがある場合は、スタジオが提供できるアニメーションの品質を知っていなければなりません。 それは映画全体を通して素晴らしいと素晴らしいです。 この悪い映画のための唯一のセールスポイントです。 アニメーションは、間違いなく目を引く。 背景のテクスチャ、色のコントロールはうまく作成されます。 映画のすべてのフレームは毎秒とても美しいです。 真剣にも、Wit Studioはこの映画のビジュアル面で本当にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
それほど悪くはない、どちらも良いことではない。 すべてのトラックが映画によく合いますが、映画の思い出に残るサウンドトラックはありません。  EGOISTの主題歌も大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
映画全体は退屈なジェットコースターのようです。 それは私に映画に多くの予期を与えましたが、それはちょうど私に大きな失望を残しました。 アニメーション以外の映画の中の何も私に感動しなかった。 私はこの映画を誰かに推薦するつもりはありませんが、「2deep4u」のようなものかもしれませんが、映画はコヒーレントにメッセージを処理できませんでした。 それは本当に私には失望した。 真剣に、偉大なアニメーションを体験しない限り、この映画を見ないでください。 しかも、2時間ほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の2つのプロジェクトITOH（ジェノサイド・オルガンとハーモニー）と一緒に、この映画を本当に大変盛り上げました。 私は他の2つがこの悪くない、真剣にしてくださいことを願っています。 この悪い話で予算の多くを費やすのはちょっと無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dikki_weeblitist/reviews&#34;&gt;Dikki_weeblitist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yesterday I just watched The Empire of Corpses movie and what I got is just disappointment. Let me elaborate my statement with my review.    Story - &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story is about how Watson (Holmes&amp;rsquo;s partner) discover a way of saving humanity from being zombie. The whole movie is just about his journey of his research and medication. The st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xfatty&#34;&gt;xFatty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは私の非常に偏った意見です。 私はredjuiceとEGOiSTのために巨大なサッカーであり、レビューで明らかになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い点から始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
芸術とアニメーションは素晴らしいです。  Redjuiceは素晴らしいキャラクターデザインと、信じられないほどのバックグラウンド、シーンとエフェクトのアニメーションを提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
物語はフランケンシュタインによって大いにインスパイアされています。 これは私が物語を理解することができないためかもしれませんが、フランケンシュタインやシャーロック・ホームズの本など多くの古典的な西洋小説の主要キャラクターを含む普通のファンフィクションのように見えます。 これは、これが小説からの映画の適応であるという事実のためかもしれない。 すべてのキャラクター（私は約30％を事前に知っていた）の知識で、これは面白いアプローチかもしれません。
映画にはたくさんのプロットホールがありますが、（私の理解が不足している場合を除いて）何も説明も表示もされていません。ストーリーはほとんどのクリシェプロットを使用しています。 同じように、アクションシーンは中空に見え、ハリウッドアクション映画の悪い終わりから直接取られたある種のクリシェ設定に従うように見えました。
イベントは共通の論理に反し、キャラクターの選択は意味をなさないが、これは多くの古い小説（私の非常に偏った意見）で見ることができるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
サウンドトラックは私の意見では映画が出来事（19世紀）の時代に近づくように感じた素晴らしい決定だったが、（私が気づかなかった場合を除いて）多く使われなかった。
私はゾンビが作った音と一般的な効果音が素晴らしかったことにとても感銘を受けました。
EGOiSTとDoor by EGOiSTの2つの終わりのテーマともう1つはとてもいい感じで映画にはうまく合っていましたが、音楽やサウンドトラックの唯一の明確な例でした（私はサウンドトラックに気づいていないかもしれません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
たとえキャラクターの芸術が10/10であっても、キャラクターそのものはかなり平凡です。 キャラクターはソース資料に似ているようではなく（それぞれの本にどのように入っているか）、ステレオタイプにかなりよく似ているようです。 あまりにも多くを台無しにすることなく、サイドキックのバーナビー（私はそれがバーナビーだと確信しています）は、基本的にランダムな仲間nrです。  1。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
これはアート（背景、文字、アニメーションの品質）がすごく良かったので、私はそれを見ることができたので、とても楽しかったです。 物語は面白かった、それは参考文献のトンを使用し、いくつかの本当に素晴らしいアイデアを持っていたが、それは私を夢中にさせるのに十分ではなかった。 映画の中で私が欲しかった質問は、通常、次のようなものでした：どのようにしてこれを説明するのですか？ 答えはそれが説明されないということでした。 キャラクターはユニークではありませんが、それほど普通ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として：7（私は偏見のためにそれに8を投票することを許した）
優秀な芸術と悪い話を持つことによってギルティクラウンにかなり似ています。
また、他のギルティクラウンの気持ちと要素もありました（ギルティクラウンの嫌悪者はこのことを見てはいけません：＆gt;）
あなたが最高のものとして覚えている映画ではないかもしれませんが、あなたがそれを見ている間は間違いなく楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211937&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xFatty/reviews&#34;&gt;xFatty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is my very biased opinion. I am a huge sucker for redjuice and EGOiST and it will be apparent in the review.     Let&amp;rsquo;s start with the good point(s).    Art: 10  The art and animation is amazing. Redjuice has provided the movie with some great character design followed by incredible backgrounds,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;liliubel&#34;&gt;Liliubel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話はフランケンシュタインの影響を強く受けています。 全体のプロットは、彼らの「魂」でそれらを注入している死体を再活性化する可能性を中心に展開されている。 これらの死体は時間の経過とともに非常に有用であることが判明し、さまざまな作品に使用されています。 ワトソンは、死体の魂を回復するのに役立ついくつかのメモを検索するために雇われていますが、いくつかの矛盾する意見があります。 このプロセスはひどいと思う人もいれば、それを利用したい人もいます。 ワトソンはこの状況の真っ只中に自分自身を見つけ、誰にも影響を与える決定を下す必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、フランケンシュタインの再読と、それが死体の使用から生ずる道徳的な葛藤です。 使用される技術のようないくつかの変更がありますが、類似点はあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしいです。 文字は絶対に美しく、お互いに非常に異なっています。 背景の詳細​​は単に素晴らしいです。 視覚的に、この映画は傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしく、映画の状況に合っていますが、注目すべき曲はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、これは映画の中で私のお気に入りの部分かもしれません。 すべての文字は文学的な数字に基づいています。 もしあなたが作品を読んだら、ワトソンがどのように実際に医学を勉強しているかのような、元のソースとの文字の間にいくつかの類似点を見ることは面白いです。 私にとってこれはとても素敵なタッチでしたが、あなたが作品を知らないと、この小さな細部が気付かれなくなりそうです。 いずれにせよ、彼らは主要なプロットを理解する必要はありませんがどちらかの良い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画がかなり楽しいと思う。 時には混乱するかもしれませんが、それは十分面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはすばらしく、キャラクターは様々で、物語はあなたを楽しませるのに十分興味深いものです。 唯一の問題は、そのプロットがオリジナルではなく、フランクシュタインの再読と一部の部分で複雑になるという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212793&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Liliubel/reviews&#34;&gt;Liliubel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    This story is heavily influenced by Frankenstein. The whole plot revolves around the possibility of reanimating corpses infusing them with their &amp;lsquo;souls&amp;rsquo;. These corpses prove to be very u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madlane&#34;&gt;MadLane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画全体が紛らわしくて楽しかったですが、私はそれを楽しんでいましたが、将来私が再監視してその部分を理解することに問題があったかもしれません。私はもっと理解するでしょう。（帝国の帝国） 異なる小説や本からのものなので、理解しにくい理由の一部はキャラクターです。読んでいないと、キャラクターの決定を理解できないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紙の上で、帝国の死体はこれまで最高のもののように見えます。 真剣に、社会の一部となり、様々な小説の有名なキャラクターとSteampunkロンドンで私たちの日常生活で使用されるゾンビについての映画は？ ファックええ、いつものように悲しい部分は、映画はあなたに多くのことを約束しますが、それらを保つのが難しいです。 物語は一見では単純に見えますが、実際にはもっと複雑です。 映画の最初の半分はかなり良いですが、それは後半に崩れ、終わりは決して答えられない多くの質問であなたを残すことは何も説明されていません倍数の頭脳は私が推測することをよく理解するためにこの映画で一緒に働かなければならなかった それは何かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは、ほとんどすべての小説や本から来たもので、私はその世紀の間ロンドンに住んでいたと信じている本当の人です。 しかし、それは実際には問題ではありません。 有名人にちなんで命名されたキャラクターは、何事にも影響を与えません。あなたは主人公のワトソン博士（ホームズの仲間）ハダリーリリス（本書から） 未来のイヴ）と他の多くの人々は、それがよく発達していますか？ 私はあなたが本当にどれくらい似ているかを知ることができないそれらの本を読んでいないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTは思い出深いものは何もありませんでしたが、アクションやドラマのために良い気分を設定するのに十分なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今これは映画から最高のものだった、アートは素晴らしいです、ウィットスタジオは再び偉大な仕事をしました映画は雪の冷たい風景からロンドンの死体都市、爆発と戦いの死体の完全な騒々しい誰にでも目のキャンディーです シーンはすべて細かく描画され、アニメーション化されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的/楽しさ -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを見ますか？ もし映画がクールに聞こえたらあなたはそれをチェックしなければならない、私はこの1つに親切だと知っているが、アートはこのショーを保存した、私はまた映画のキャラクターとストーリーが好きだった。 あなたがそれを見て理解することができたのは、キャラクターのインセンティブとホールとしてのストーリーについてもっと説明して、よりうまく対処して実行することができたことが分かったときだけです。 とにかくそれは良い映画だと私はあなたがそれを見てから何かを失うとは思わない:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216028&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MadLane/reviews&#34;&gt;MadLane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shisha no Teikoku (The Empire of Corpses) a movie from the Project Itoh, so this entire movie was some how confusing, I enjoyed it, but I had problems understanding part of it maybe with a re-watch in the future I will understand more, part of the reason it&amp;rsquo;s hard to understand is the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alreadynight&#34;&gt;AlreadyNight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よく知られている名前が属している人とは別に使用されていたので、人々がこの傑作を誤解している様子を見るのはとても悲しいことです。  Shisha no Teikokuは、Project Itoh（「殺処分器官」、「ハーモニー」、「屍の帝国/屍体帝国」）の小説をベースにしたシリーズの一部です。 残念なことに、第3小説「帝国の死体」は、伊藤聡の死後（2009年）に彼の将来の話を書いたいくつかのアイデアを使って完成しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（スポイラーを含むかもしれない）
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は時には混乱していましたが、何かを見て何度も理解しなければなりませんでしたが、最後には私の椅子に座っていました。
人が死んだら、彼の体は魂の重さと思われる21グラムのライターになります。  2人の明るい医学生は、生と死の周りを回る多くの理論を証明するために危険な実験に従事しています。 そのうちの1つは、彼らの魂と共に死者を生き返らせる実験のテーマ（金曜日）であることを示しています。 金曜日の意見では「思考は魂を定義する」。 金曜日、彼の友人、ワトソンは、彼（または彼の一部）が彼の復活の中にいるかどうかを彼に知らせると、金曜日に彼の魂とその完全性を失ったように見えるまで、 彼の鼻にペンで触れて身体を動かす。 そして、これはすばらしい物語の始まりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ私たちはWing Studioについて語っています.Wit Studioは、新棋の功人と共産庫のカバネリを制作したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語を完璧にフィットさせる。  EGOISTによって行われた終了 - それについて何も言わなくても、ops / edsがそれらによって実行されるとき何が起こるか知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ほとんどすべてのキャラクターと、さまざまな状況に反応する方法が好きでした。 それらのほとんどは、有名な作家、有名な小説のキャラクター、有名な洗剤や指導者にちなんで命名されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ありがとうございました -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223281&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AlreadyNight/reviews&#34;&gt;AlreadyNight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s so sad to see how people misunderstood this masterpiece because well known names were used separately to whom they belong to. Shisha no Teikoku is part of a series based on novels written by &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shitjustgotreal&#34;&gt;ShitJustGotReal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラー警告&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今までアニメで見た中で最も無駄な可能性について話している
このショーはこれまで最高の映画の一つだったかもしれません..それは盛り上がりの物語、よくデザインされたキャラクターと面白い雰囲気のために必要なすべての要素を持っていましたが、残念ながら私はこれをすべて2  -  時間映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、肉体が虚栄心で復活し、産業界や軍事分野で使われることができる世界について話していました。人々は、医者の勝者フランケンシュタインがそのようなことをする最初の人に触発されていました。 それで、世界はほとんどすべてに使われている死体でいっぱいです。映画には、国家、反政府勢力、死体を使って死体を使って貪欲な人々の貪欲という概念がありました。誰かがこれをすべて考えなければならないと考えていました ビクターのフランケンシュタインが最初のものを復活させるために使用した技術を使って、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは文学小説やプログラミング科学者から得たものですが、これは面倒だったかもしれませんが、そのような気がしませんでした。適切なキャラクターデザインでは、受け入れが簡単で、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の1つの非常に特別なものは、バックグラウンドです。ウェットスタジオは素晴らしい仕事をしました。私は、これらの背景が驚くべきサウンドトラックとともに、うつ病の創造と映画の一般的な雰囲気に大きく貢献したと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の悪い点は、わずか2時間しかないことです
アニメの1コースだったら、これはストーリーの拡大とそれに含まれるコンセプトについてもっと話してもらえますが、それがどれほど素晴らしいのか想像することはできますが、それは素晴らしい映画でした。 完全金属錬金術師のためにOVAなどを見ていた。
よく彼らはいくつかの一般的なものを持っています - 死後復活する人々の犠牲。私は強金属錬金術士を好む人とそうでない人のためにこの映画を強く勧めます：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShitJustGotReal/reviews&#34;&gt;ShitJustGotReal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;spoiler alert     I’ll be talking about the most wasted potential i’ve ever seen in an anime so far   this show could have been one of the best movies ever .. it had all the necessary elemnts for th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;limienerd&#34;&gt;Limienerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アートワーク
私はそれの芸術と一貫性から始めます。 それはアニメの描かれたセクションの点では、そのスタイルに関して決して実際には落とされなかった品質の点で非常に一貫しています。 問題は、映画の中で使われているCGのインスタンスが複数あり、それがビジュアルからかなりの量を減じているということです。 私はまだそれを感謝することができたが、非常に明確なスタイルの衝突。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドデザイン。
イベントを見てから、私は使用された音楽を思い出すことができませんが、映画の中では確かに音楽がシーンをよく上演していて、音楽を使用しない時期を監督/編集者が知っていた時期があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語はかなり単純な前提を持っていますが、その物語はその前提を急いではなく、それがどんなことになるのかをあなたに深く示していますが、それでもすべてに答えることはできません。 ストーリーは、映画がさまざまな場所に移動している間に、場所によっては長い間、どこかで過ごしていたかもしれないが、あまりに長く過ごしたような場所はありませんでした。 それは、いくつかの紆余曲折を持つ映画であり、あなたが多くのSci Fiの古典を見ているなら、それらのいくつかは明らかな側面にあることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定
1800年代後半（1870年代）に設定されているため、ほとんどの場合、それがうまくいきます。 私たちのバージョンのようなものではないので、いくつかの違いがあります。 私は、建物のいくつかは、彼らが立ち入っている時間のために未来的であってはならないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
文字は、あなたがすでに知っている文字のすべての範囲のアーキタイプです。 メインキャラクターは、あなたの平均的なメインキャラクターのように、スマートであると感じます（映画の中ではそれをあまり見せないと思っています）。 映画はストーリーの進行にもっと焦点を当てていますが、キャラクターは彼らが考えているやり方でやや進化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はこの映画を徹底的に楽しんだが、私が気に入っていたほど楽しいものではないように、終わり近くの5分セクションを見つけた。 主人公と彼の友人との間には反復的な気持ちを抱く絶え間ない闘いがあります.3回目になると、後で起こることになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他
残念ながら、私は、概要とキャラクターリストが映画を少し台無しにしてしまっていると感じているので、私はそれを読まないことをお勧めしますが、私はあなたのほとんどを読んでいると確信するでしょう。 私はMCM Loves Animeのイベントでこれを見ましたが、映画のクレジットの間に私から離れたみんな（終わりに戻った2人の女の子を除いて）が残っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはクレジットの終わりに起こったエピローグを見逃しました。実際に何が起こるかを知ることが重要であるので、クレジットを見ることを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
結論としては、人々に見てもらうことをお勧めする良い映画です。 それはいくつかの反復の瞬間を持っていますが、残念なことに最後の20分はそれが混乱しているのを見ている多くの人々を得るようです。 あなたが映画にあまり注意を払わなければ、なぜほとんどのことが何度か説明されないので、簡単に混乱することがあるのがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201965&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Limienerd/reviews&#34;&gt;Limienerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Artwork  I&amp;rsquo;ll start off with the art and consistency of it. It&amp;rsquo;s very consistent in terms of the drawn sections of the anime the quality never really dropped in terms of that style. The problem is that there is multiple instances of CG used in the film which detracts a fair good amount from it&amp;rsquo;s visuals. I still &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;予算や簡潔さの点で利点があるにもかかわらず、アニメ映画はコミュニティ内ではほとんど注意を払わず、一般的にあまり良くないという恥を払っています。 そして、彼らが稀であるか、何かのようなものではない、私が遅れてそれらのかなり多くを見直してきたように。  Kizumonogatariと間違いなくシェルの新しいゴーストを除いて、彼らはすでにライフサポートをしている製品から人生を搾り取るためだけに作られたフランチャイズ映画でさえない。 彼らは自己完結型の物語になっているという事実を実際に利用していない。物語を伝えるのに2時間しかないことを理解する前に、 グリーンランタンの最終カットを担当していた男からレッスンを受けているように編集を進めました。 しかし、アンセム・オブ・ザ・ハート、ザ・ボーイ、ビーストの不思議なペーシングに関する私の苦情に対して、私は今彼らに謝罪しなければならない。 私は最近、エンパイアオブコープスを見たので、映画のペーシングが文字通り身体的に襲ってくると言っても、私は誇張していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伊藤プロジェクトが昨年発表した「伊勢プロジェクト」の小説の3つの脚本のうちの1つであり、人々が自分の事件に就く前に、 はい、私は彼が死んでいることを知っています。 実際には、帝国軍団は実際にはバケツを蹴る前に決して完成しなかった小説に基づいており、少年はそれを示しています。 この映画が演奏された方法で、スタジオウィットの手にプッシュされる前に、私が実際に改訂を行っていない実写のアウトラインを見ているように感じました。 今まで私が言ったように、私は自分自身に挑戦したいという欲望を尊重し、偉大な作家の仕事をあなた自身で完了したいという魅力を見ることができます（これが意図だったと仮定します）。 しかし、それは彼らがセックスアップするとき、彼らが本当にセックスするという事実を変えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが帝国の屍体で起きたことを物語と呼んでいるとは思わない。 もっと多くの爆発のようなものは、「あなたは楽しまれていますか？ 私たちが爆発物を大量に奪ってしまい、週末になる前に倉庫を整理する必要があるため、あなたがいることを願っています。 この映画は、死亡した人々が消耗労働として機能するために「フランケンシュタイン」に再現されるヨーロッパの環境で死体の再興を実験する若い科学者ジョン・H・ワトソンを中心にしています。 彼の最近の死んだ友人、金曜日をフランケンシュタインに変えたワトソンは、自分の研究を手助けするために政府の代理人として募集されています。そして、以下はシリーズ全体の価値を詰め込む 2時間の映画になるので、プロットは、私がジョンと共感できるようにすることから、彼の頭蓋骨から眼球を打ちたいと思うように、急速にシフトします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の私の大きな問題は、実際に何が起こっているのか、どうして私が気になるのかを教えてくれることではないということです。 私はジョンが自分の仕事に夢中であり、金曜日に再び演説できるようになっているという事実以外に、ジョンが誰かを気にしていることを前提としているため、  I.映画の真ん中に、Johnが悪人たちが利用したいと思っているフランケンシュタインの秘密を含んでいるはずの「Valorのノート」と呼ばれるアーティファクトを破壊するはずのシーンがありますが、彼はもっと金曜日になることを決心しているからです 人間のような状態に戻って、彼はフランケンシュタイン以外の仲間を殺し、その過程でメモを失うことになる。 金曜日に生きていたときに何かを見たのなら、これは理解できたかもしれませんが、ジョンは彼の友人が何だったかについての文章も出さない。 彼は自分の利己的な利益のためにすべての人々の犠牲を浪費し、彼がどこから来ているのかをよく理解していないと、彼は信じられないほど不愉快になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョンは良いアースなしでキャラクター・アークを体験できるように、死ぬか死に近づくプロット・デバイスなので、サポートのために他のキャラクターを見ても気にしないでください。 金曜日は彼のゾンビ状態のために常にキャラクターをつけているので、帝国が自分の性的な性格を教えてくれても共感できないだろう。 私が現時点で考えることができる唯一の本当に目立つ唯一のキャラクターは、映画の一人の女性キャラクター、Hadaly Lillithです。それは、彼女の真の性質に関する秘密と、私が甘やかすことはないとゾンビの束をバーベキューする方法 火炎放射器で ダブの中にはドイツ語のアクセントが悪い人が1人いますが、30分ほどで殺されてしまうので、映画の長すぎる2時間の長さであなたの声を笑わせるとは思わないでしょう。 私たちの貴重なワトソンは、この映画には本当に弧を描いている人はいませんが、今日まで、主人公の計画が人類の魂の中で花嫁を作ることを超えていたのはまだ分かりません。 どうして？ 名前：Um&amp;hellip;彼は移動することができませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこの映画を要約しましょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：クソの混乱。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格：クソの混乱。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル：スタジオの予想どおり、もう一度Titanにアタックしようとしている場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンターテイメント価値：ほとんどありません。 この映画は、意図しない悪いダビングの選択肢から離れて面白くないし、私は全く考えさせない。 私を招待する要素がなければ、エゴイストの歌が演奏されるとすぐに私が劇場を去った唯一のことは、真夜中に石の冷たい表情と一時間の列車の帰り道だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219036&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know, despite all the advantages they have in terms of budget and brevity, it&amp;rsquo;s a shame anime films get so little attention within the community and even more of a shame that they&amp;rsquo;re generally not very good. And it&amp;rsquo;s not like they&amp;rsquo;re rare or anything, as I&amp;rsquo;ve been reviewing quite a lot of them as of late. With the exception of Kizumonogatari and arguably the new Ghost in the Shell, they&amp;rsquo;re not even franchise films made solely to milk the life out of a product that&amp;rsquo;s already on life support. They just don&amp;rsquo;t really take advantage of the fact that they&amp;rsquo;re supposed to be self-contained stories, often coming off like someone just crammed an entire series worth of material into the thing before realizing the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メリー・シェリーのフランケンシュタインの他の著名なビクトリア時代の物語のいくつかのキャラクターとの交互の解釈を描いている。 身代金を救うための技術が英国の迅速な技術進歩を許していた英国の別のビクトリア朝時代に設立された死体のエンジニア、ジョン・ワトソンは金曜日の親友と元パートナーの死体を違法に再興した。 彼の犯罪に対する処罰を避けるために、ワトソンは有名なビクター・フランケンシュタインのジャーナルを検索する任務を与えられています。彼の記録には、死体の復活の潜在的進歩についての情報があり、元の魂の回復と可能性を得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワトソンのフランケンシュタインの雑誌の検索に焦点を当てて、帝国の死体は冒険と哲学的なジレンマの大きなバランスを取り去っています。 私は冒険面にまず取り掛かり、哲学的要素について議論するのがより簡単になるでしょう。 ワトソン氏は同盟国との間でジャーナルを検索し、ロバート・ジャーナリストとの行方を探り、 これは、これらの国々がそれぞれ再アニメーション技術をどのように利用しているかを調査し、フランケンシュタインのジャーナルの内容が再アニメーションプロセスにどのような意味を持つのかをより深く探るために、 いくつかの衝撃的なプロットの歪曲は、ジャーナルの知識を使用するための自分の不利な動機を持っているカップルの悪役を紹介しているので、ジャーナルからの啓示で起こる。 そのうちの1つは、Mary Shellyの小説を読んだ人たちには非常によく知られており、その動機は映画の哲学的テーマに非常にうまくいきます。 もう一方のアンタゴニストは、世界の「世界を乗り越える」動機の独特の捻転が、依然として帝国の帝国の他の著名な悪役と比較して、巧妙であまり興味をそそられないようになっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演劇に入ってくる哲学的要素は、人生の感覚的な形態としての死体に関連している。 人体に役立つ死体は、帝国軍に描かれた代替の世界のなかで、ツールよりも少ししかないと見なされています。恐らく、SFアニメに描かれている代替フューチャーには人間のロボット治療が含まれます。 これは、金曜日の魂を彼の体に戻す手段を明らかにするためにフランケンシュタインの雑誌が望むように、映画の多くでワトソンが直面した道徳的なジレンマであるが、そのときの倫理的な線を発見したとき 自由意志を持つ死体を生産しようとしている。 ジレンマは、たとえ人類の崩壊を危険にさらしたとしても、映画の中で確立された社会からの彼自身の個人的な悲劇に直面し、それを是正しようとする悪役の一人の出現によってさらに複雑になる。 これは、悪人と復活した死体を人間やモンスターとみなすことができれば、Mary Shellyの古典小説に描かれているものと同様の興味深い議論を引き起こす。 ムービー・エンディングは、このジレンマをあいまいな問題に包み込み、視聴者が死体の治療法を正当化する方法や生き物を人間や怪物として定義する方法についての独自の結論に至ることを意図しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、エンパイアオブコープスズは、映画の代わりの現実の中の人生がどのように描写されているかをスティームパンフのような設定で描写する印象的な映画です。 設定は、シリーズが描写されている期間に忠実に描かれ、蒸気動力技術と映画界の主要コンポーネントであるオートマトンの使用を含む蒸気パンク要素と混合されます。 歴史的な正確さは、英国と日本人のキャラクターがその期間の間に持っていたドレスのタイプにも引き継がれています。ハダリーのドレスは軽視されています。 アニメーションは、車両の動きから、復活した死体の不自然で邪魔な歩行まで、彼らの巨匠を助け、侵入者や敵の脅威を攻撃するまで、一貫して流動的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公平な警告として、この映画は、フランケンシュタインの日記に関するより多くのプロットが公開されるのに伴って、死に至る死体の社会への再統合された死体の統合と、多くの点でかなり混乱しています。 より若いまたはより敏感な視聴者へ しかし、この映画の不気味なテーマやプロットを扱う胃があれば、エンパイアオブコープスは独自の方法でMary ShellyのFrankensteinからテーマにいたる魅力的な冒険を提供し、Watsonと彼の同志たちが捜しているいくつかの驚くべき進展を提供する フランケンシュタインの日記。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Empire of Corpses depicts an alternate interpretation of Mary Shelly&amp;rsquo;s Frankenstein mixed with several characters from other notable Victorian era stories. Set in an alternate Victorian era England where technology used to reanimate corpses has allowed for England&amp;rsquo;s quick technological advance, corpse engineer John Watson illegally reanimates the corpse of his close friend and former partner, Friday. To avoid punishment for his crimes, Watson is given the mission of retrieving t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bbsnypur1&#34;&gt;bbsnypur1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：
The Empire of Corpsesは、多くのアイデアを持つ映画です。 実際、それはあまりにも多くのアイデアを持つ映画です。 最初に発表されたとき、私はすぐに興奮しました。 私の誇大宣伝は、新しいプレビューがどんどん増えていった。 ついに映画を見る機会を得た後、私はすぐに失望しました。 帝国の死体は、一言で言えば、見栄えの良い混乱である。 興味深い設定をして、メインキャストに焦点を当てた簡単なアドベンチャーを行う代わりに、そのアイデアをオプトアウトし、ほぼ2時間のランタイムでできるだけ多くのストーリーラインに詰め込むことに決めました。 たとえそれが本当にまともな品質を持っていても、失望する列車の難破船にはかなり魅力的で楽しいものがあったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
帝国兵士のキャラクターのほとんどは、忘れられないものであり、その多くはワンノートであり、実際の意図は理解できません。 ワトソンは恐ろしいことではなく、金曜日はちょうど歩く死体だったが、かなり面白かった。 ちょうど2つの間のシーンは、私の好きな瞬間の一部であり、主に私が映画から覚えているものです。 文字は恐ろしいものではありませんでしたが、開発に必要な時間がなく、実際に起こった出来事に気を配りました。 バーナビーは、一種の楽しみを見ていますが、決して変化はなく、深さはほとんどありません。 ハダリは興味深いコンセプトでしたが、実行が不十分でした。 悪役は非常に忘れがたく、プロットはしばしば追いつきにくいものでした。 彼らにはほんの少ししかありませんでした。彼らは映画にさえいなくてもすむはずです。 しかし、ワトソンと金曜日の関係は、映画のベスト・ポイントの1つでした。 ワトソンがパートナーと一緒に新しい場所を訪れると、彼は現在彼に付随している生きていない死体の中で、あらゆる形の人生を捜し出すにつれ、ますます辛抱強く成長します。 大多数の映画にとって、彼は単に死体の技術を進歩させようとしているのか、ただ単に彼の友人をもう一度見たいと思っているのかどうかは不明です。 この側面は私を魅了させてくれました。実行時間を他の複雑なプロットポイントと共有する必要がなければ、さらに大きくなっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンド：
帝国軍団を見ている主人がいたら、それが実際にどのくらい素晴らしいかを見てみるだけです。 ウィットスタジオはこれで素晴らしい仕事をしてくれて、彼らは物事を見栄えにする能力があることを示しています。 キャラクターはどこから来たのかによってアクセントが異なり、全体的な世界の感覚に加わります。 アニメーションと音楽は間違いなく映画を運び、実際に私に再びそれを見たい理由を与えます。 それは、映画が見た目と響きを大きくするためにどれくらいの時間と労力が費やされたかを見て悲しいことですが、その話がどれほどうまく生きられないのかが分かりません。 映画は視覚的に想像力豊かで時々魅力的です。 アニメーションは鮮明で滑らかで、キャラクターの動きは実際には重く感じられます。 文字のデザインは清潔で魅力的です。 まあ&amp;hellip;。 それらのいくつかは&amp;hellip;&amp;hellip;アニメーションは、あなたが実際に興奮することができるものに退屈なアクションシーンを高めます。 音楽は、吹き飛ぶものではありませんが、映画の音色をよく褒めてくれます。 さまざまな曲が伴奏シーンによく合い、執筆に失敗した感情のレイヤーを追加するのに役立ちます。 演技はダブとサブの両方で素晴らしいですが、私はダブ全体を好むと認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：
簡単に言えば、陸軍帝国は非常に優れた映画ではありません。 それは混乱です。 あなたがたぶん逃したことを後悔しないだろうが、それは私が見ていることを後悔しないものでもある。 それはクラスタのファックですが、あなたが楽しむことができるものです。 私は帝国軍団に10のうち5を与えています。それは素晴らしいことではありませんが、それはひどいことではありません。 それは単に平均です。 それは提供されたランタイムであまりにも多くをやろうとします。 それはかなりまともなものから始まりましたが、ランタイムが進行するにつれてつまずくつもりでした。 私はほとんどが否定的でしたが、私は映画を嫌いませんでした。 ビジュアルは素晴らしく、ワトソンと金曜日の関係は魅力的で、実際の世界はかなり面白かったです。 いくつかのアクションシーンは楽しいものでしたし、真に感動的なシーンもありました。 実際のストーリーはちょっとした列車の難破船に変わってしまった&amp;hellip;それは列車の難破船だったが、それはやや楽しかった。 私はこの映画を大好きにしたいと思っていましたが、ネガはポジティブよりも勝っていました。 私はこの映画を全面的に推薦することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bbsnypur1/reviews&#34;&gt;bbsnypur1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:  The Empire of Corpses is a film with many ideas. In fact, it’s a film with too many ideas. When it was first announced, I was immediately excited. My hype grew more and more with every new preview. After finally getting the chance to see the film, I was quickly met with disappointment. Empire of Corpses is, in a nutshell, a good looking mess. Instead of following through with it’s interesting set up and giving us a simple adventure focusing on our main cast, it instead decides to opt out on that idea and cram in as many storylines as possible in its nearly 2 hour runtime. Turning something that could have been quite engaging and fun  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fuchsia&#34;&gt;Fuchsia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてのアカウントが非常に良い映画、しばらくの間、実際に見られる最高のiveの一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のポジティブな要素には、驚異的な芸術、思い出に残るOSTと声優、アニメ業界ではあまり見られないユニークなプロットが含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネガティブには予測可能なストーリーの進行、やや不満なキャラクター、そしてこの映画のペースが遅いという事実が含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当にプロットを楽しんだ、それは華麗なOSTと芸術はもちろん、新鮮な空気の息吹だった。 これはアニメではめったに見つからない、より暗く/成熟したテーマを楽しむ人にとっては素晴らしい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fuchsia/reviews&#34;&gt;Fuchsia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A movie that by all accounts is quite good, one of the best  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ldt-a&#34;&gt;LDT-A&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰かがこれについて病気を発することができないという考えは分かりません。 あなたは、あまりにも不正確な期待を持って来る場合にのみ、この映画を楽しむことに失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは恐らく大脳の大脳のフリックではありませんが、その角度から噛むものがないようなものではありません。 ほとんどの哲学者が石のように理想的な理想を捜し求めていることを物語っているように、それは選ばれた知的な前提をかなり徹底的に探っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このソロを見てあなたの時間を無駄にしないでください。 歴史的な参考文献の一部は、誰かが何が起こっているかを知るチャンスを増やすために余分な人材を抱えているだけで、楽しさが増していくほど不明瞭な側面に触れているだけです。 映画には厳密に実際のコメディはありませんが、時々笑いに爆発しないように強く求められます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、この映画は単なる映画に詰め込まれた地獄のような百万ラドのようなもので、大部分はコヒーレントです。 この映画はすべてを持っています。 クールsteampunk necromancyばか、ユリシーズグラント、007、flamethrowers、アフガニスタン戦争ゾンビ忍者、フランケンシュタイン、侍と、真剣に彼らはそれをすべてカバーした。 ますます良くなっているウィット・スタジオから期待されるような愛情と注意を払ってアニメーション化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223754&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LDT-A/reviews&#34;&gt;LDT-A&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The idea that someone could speak ill of this is unfathomable. You will only fail to enjoy this movie if you come in with w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;untitledart&#34;&gt;UntitledArt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは非常に良いプロットを持っていますが、それは従うのが難しいです。 私は映画を完全に理解するためにそれを複数回観なければならない。
しかし、全体的に、傑作プロットのために、すべての混乱がそれに値する。
私は作品を愛し、それは美しいサウンドトラックも聞いて良いです。 私が一番気に入っているのは、EGOISTがどのように映画にうまく収まるかです。
キャラクターの開発は一種遅いですが、それでも受け入れられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は映画を楽しんだ。 しかし、未解決の疑問が残っていました。
黒い執事のテーマのようなゴスのアニメが好きなら、それを見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215914&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UntitledArt/reviews&#34;&gt;UntitledArt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It has a very good plot, but its kind of hard to follow. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hilde-joschua&#34;&gt;hilde-joschua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shisha no TeikokuはVictorian Steampunkの設定と、この世界では世界経済において不可欠な役割を果たすゾンビの変わったひねりを持つ心理的なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの中核は非常に興味深いものでした。異なる方法で転置すれば、非常に楽しい映画体験ができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に退屈な第一印象のために作られた不気味で、まだ握っているシーンでうまく始まりました。 しかし、私はまず最初の適切な対話に悩まされました。そこではプロットが私には不明瞭な形で提示されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画全体を通して、プロットの進展を踏まえて構築された会話は、私にとって最も不満足な要素となりました。なぜなら、しばしば私はストーリーの方向やアンタゴニストのインセンティブが何であるかについてはあまりよく分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、そのような豊かで有望なストーリー・ラインがアニメ適応でその価値に足りないことは大きな恥でした。 しかし、私はこの映画が持つ憂鬱で落ち着いた雰囲気と、喜んで楽しむ悲惨な雰囲気で大気の価値を称える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術は、私の意見ではその最強のポイントであり、アニメーションは完璧であり、芸術のデザインは全く美しいものです。 私は特に機械的な細部を愛していて、私のように目のキャンディーを楽しむ人たちにこの映画を一種の扱いと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のサウンドトラックは楽しくてフィッティングでもありましたが、注目すべきものとして私には何も目立っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Charactersに関する私の批判は、スペクトルの両側からの範囲です。 一方で、私は作成され、使用され、発明された多くの異なる文字デザインが好きでした。 一方、私はしばしば、キャラクターが一次元で遠くにあると考えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼が冷たいキャラクターではないことが明らかだったにもかかわらず、時には主人公、ジョン・H・ワトソンが幾分離れているように見えました。
しかし、他の場面では、彼は多量の感情を示すだろう。 ストーリーの倫理と哲学のために感情的な経験がこの映画を楽しむ上で大きな役割を果たすので、彼の性格はこれと矛盾しているのは残念です。
私は彼が残した内面的なインパクトのために、彼が全シーンを通してもっと気分を盛り上げることを望んでいたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shishaの帝国が楽しむ度合いは、あなたが観察者としてジャンルを楽しんでいるかどうか、感情的に刺激を与えるビジュアルやストーリー・ラインをどれだけ評価するかに大きく依存します。
私はビクトリア朝のSteampunkの設定を、映画中に触れて悲しみを感じるほど好きなので、この映画にかなり偏っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画について批判することがたくさんあったにもかかわらず、私はまだそれをとても楽しんだし、驚くべき映像と感情的な混乱のためにそれを見直すことを間違いなく考えていただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214708&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hilde-joschua/reviews&#34;&gt;hilde-joschua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shisha no Teikoku is a psychological anime with a Victorian Steampunk setting and the unusual twist of zombies which, in this universe, play a vital part in the worlds economy.    The core of the story was extremely intriguing and, if transposed differently, could have made f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ctrl-elt-del&#34;&gt;Ctrl-Elt-Del&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーはありません。私は映画について考えただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はトレーラーと芸術のスタイルを見て、Shisha no Teikoku（死体の帝国）を見て非常に興奮しました。 前提を読まずに、私はこの映画の視覚障害者に飛び込んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私は完全に失望しました。  1800年代後半の設定は興味深い選択であり、人間の「再創造」の前提は公正だったが、それはすべてそれにあった。 プロットは混乱しており、追いつきにくく、どこにでも飛び込んだ。 私は誰の実際の動機についても決して確信しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは私の個人的な楽しさに大きな役割を果たし、この映画では欠けていました。 私は、どんなキャラクターや何を達成しようとしているのか、何らかの関係や理解を感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EGOISTのアートとエンディングは、この映画のハイライトです。 芸術は並外れたものではありませんが、それは目に見えて、滑らかで現代的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこの映画の多くを楽しむことはなかったし、それをお勧めしません。 私は結末に耳を傾け、今まで存在していた映画を忘れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートに1ポイント、EGOISTエンディングに1ポイント、面白いセッティングに1ポイント、試しに1ポイントを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ctrl-Elt-Del/reviews&#34;&gt;Ctrl-Elt-Del&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;No spoilers, just what I thought about the film.    I was very excited to watch Shisha no Teikoku (Empire of Corpse &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jacara&#34;&gt;Jacara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TLDR：あなたはこれを見ていないことを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-いいもの
まず、良いこと。 アニメーションとグラフィックは明らかに一流です。 ここでは費用は惜しまなかった。 ゾンビの顔でさえも、活気があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界と設定は特に興味深いものでした。 ビクトリア時代のロンドンは？ 大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-悪い人
このショーは、魂の本質、人間の意識の座り、自己意識に関する長い展示と反省をもって、シェルのゴーストの大部分を思い出させました。 残念ながら、この話はGiTSの品質には至っておらず、大変面白く、理解不能で怒っています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;愚かな物語
この物語の中心的かつ批判的な欠陥は、登場人物の動機が完全に非合理で信じられないということです。 設定は変わるかもしれないが、人間とその動機は変わらない。 今の場合、私たちが固執しているのは、物語を進めるために非論理的な方法で行動する厚紙の薄い文字です。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;元のフランケンシュタインでは、ビクターは、死者に命を与えることを実験する母親の死によって動かされます。 しかし、この物語では、そのような運転の情熱はない。 どうしてすべての科学者が彼ら自身の生活を喜んで犠牲にするというアイデアに魅了されているのか、もっと間違いなく、彼らの死の目的はどんな目的に役立つのかは、決して説明されていません。 私は、ディレクター/ストーリーライターが、何とかストーリーをストーリーに追加するという誤った信念の中で、できるだけ多くの無意味なグランドジェスチャーを投げ込んだという印象を与えられています。 それはしません。 代わりに、視聴者は、その世界の人々の明らかな愚かさで頭を傷つけるままになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-結論
ストーリーを考えずにアニメーションを楽しむ時間がある場合にのみ、これを見てください。 ストーリーを必要とするタイプの人なら、これをパスしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215150&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jacara/reviews&#34;&gt;Jacara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TLDR: You wont regret not watching this.    -The Good  First, the good. The animation and graphics is clearly top notch; no expense was spared here. Even the faces of the zombies were wel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;opiktea&#34;&gt;opiktea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;数年前、私はニュースに遭遇した後、自分自身が興奮していました。 それは、プロジェクトitohによる3つの斬新な作品が映画に適応されることを告げた。 私の注目を引っ張ったのは、小説が、shounen、seinen、shitのようなばかげた人口統計から解放された公開エンターテインメントの媒体であることを知って、 したがって、私はそれが良いアニメのために私の渇きを消すことができると仮定します。 オハイオ州の神、私は間違っていることが嫌い！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3（まさに現代美術のように）
ジョン・ワトソン（はい、ジョン・ワトソン）は、人間としての彼の最愛の金を復活させる冒険をしています。 それだけ！！ あなたが物語のどんな逃げ道を見つけたとしても、それは何も意味しません!! そうでなければ、それは愚かです！ 私を信じてください！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、動く死体の概念自体が私たちの社会にとっての隠喩の一種であることに気づくべきです。 客観主義の観点から偏っているのは、だれかが特別であることを望んでいたと仮定したからです。 このため、私は、物語で伝えようとしていた主なテーマ（人間の良心や心や魂、さらには人間そのものの性質）が失敗したと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8,5（きれいにきれいに）
かつて国際的な成功を収めたタイタンの攻撃に成功したウィットスタジオは、確かに彼らの蒸気を吹き飛ばしている！ すべてのショット、デザイン、設定がすばらしく見えます！ 色は鮮やかで鮮やかで、寒さのように見えるものもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてが目の保腹だったけれど、私を盗んだことはほとんどありません！  1つは、重力の反重力のおっぱいです！ 第二は、フジョシの干し草のようなキャラクターデザインです！ 私は小説を読んでいないが、すべてがゲイに見える！  3番目に、イメージには性的な妄想が多すぎます！ ワトソンと下水道で遊んでいる彼の服従していないシャツと金曜日！ 金曜日の最初の！ アレックスとニコ！ この映画は、ビクトリア時代の誰もがゲイに見えると描写しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6（平均）
どんな音楽も気付かれず、ディレクターはどんな種類の音楽も使用していなかった。 声優はいいけど、印象深かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1（シリアスクラスターファック）
MCはジョン・ワトソン博士です。 ええ、それはsherlock holmesからです。 マイクロフト・ホームズがあります。 それからアイリーンアドラーと呼ばれるアイリーンがいます。 フランケンシュタイン、フランケンシュタインの怪物、トーマス・アルファ・エジソン、カラマゾフ兄弟のキャラクターと一緒にミックス！ あなたはそれを得る？ それは馬のたわごとだ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;著者の性格付けの背後にある動機はpitifullです！ 彼は蒸気とアイデアが不足しているので、簡単にするために株価を取る！ 必要性のない展示、キャラクターの説明、ないたわごと、この男は性交として怠惰です！ 私は、ワトソンのアフガンへの旅は彼の同性の友人と一緒だったということですか？ 基本的な話がフランケンシュタイン出身かどうかは気にしません！ 彼らはそれをシャーロック・ホームズと混ぜた？ このくそ何なの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：3（永続的）
退屈のために途中で絶えず停止している間、私はこれを最初から最後まで見守るのに2日かかります。 私はアートが良かったと強調していますが、ストーリーは無秩序な陰謀によって一掃されたこのキャラクターのために、真剣に見分けることが難しかったです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：4（悪意のある）
私は娯楽の源泉がカワイの馬鹿げたやられたアクションだった人にはこれをお勧めしませんでした。 私はそれらのfujoshiにこの映画をお勧めしますが。 エンターテイメントの幅広い受容能力を備えたオープンテイストの方には、あなたの心を変えて色を楽しんでください。120分の目を刺激するビデオがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214148&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/opiktea/reviews&#34;&gt;opiktea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Few years ago i find myself excited after stumbled on a news. It anounced that three novel work by project itoh would be ADAPTED into a movie. What caught my attention was project itoh happened to be an award winning author, knowing a novel was a medium of public entertainment that freed from ridiculous demographic like shounen, seinen, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が始める前に警告のビット。 あなたが遅いペースのものを嫌うなら、離れてください。 この映画は、1時間半やそれ以下のようなものであれば、より良くなり、引き出されることはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は実際には面白いです。 基本的には、死体を再活性化するという禁止された練習を行うために人々が使用する技術があります。 主な目標は、人工的な魂を使用することを試み、人生で知っている人物を実際に認識させることです。 とにかくそれは私がそれから取ったものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い前提が必ずしもそれが良いということを意味するわけではありません。 実際に言語能力を備えた死体を作成していた有名な人物が残したメモを検索すると、あまりにも引き抜かれてしまいました。 ミッション・グループにこの人物の本を見つけるために映画の約1時間かかる必要はありませんでした。 また、マシンを使ってプログラムを作成して送信することで、他の人が悲しみのない新しい世界を作るのを止めようとすることについて、2時間目を持つことは良い考えではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はライターに良い前提を書くためのわずかな利益を与えるでしょう。 しかし、これは私にとっては6/10に過ぎません。 ストーリーの2つの主な半分はあまりにも引っ張られすぎているように見え、それは時々興味を失う原因となった。 また、戦闘シーンは本当に良くありませんでした。 一度のことは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233230&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is actually kind of interesting. There&amp;rsquo;s basically technology that people use to perform a forbidd &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;need-for-steed&#34;&gt;Need_for_Steed&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長所：
アニメーションはよかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
これは、実際には何も存在しないときに、深い深いふりをする、不可解な哲学の方向性の欠如を隠そうとするさらに別の映画です。 架空の歴史的登場人物の使用は、超鋭い試みであり、視聴者をどこかに行くと考えることを欺くための安価なフックではありません（ヒント：それはありません）。  「WTFは見ていますか？」、「私は何か生産的なことをすることができます」と思ったことがあれば、これは完璧な映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが3つの星を保持する唯一の理由は、社会概念のアニメーション化された死体全体がちょうど十分に魅力的であるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;/ u / kuddlesworth9419の言葉で：
「この映画の前半はかなり良いですが、後半には崩壊します。 何も説明されていない。 キャラクターの動機と意図は、どこからも引き出されています。 最後の「戦い」は完全な混乱です。 私は、The Oneが何をしようとしているのか分かりませんでした。 クリスタルは何だったか（私が思っているエネルギー）。 なぜ音が目に見えるのか、音が死に影響を与えるのはなぜ、死んだ人は（ゾンビ？私は仮定します）、アンドロイドはどこから来たのですか？ それは本当の混乱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Need_for_Steed/reviews&#34;&gt;Need_for_Steed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pros:  The animation was good.    Cons:  This is yet another movie that attempts to mask its lack of direction with im &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dikki-weeblitist-1&#34;&gt;Dikki_weeblitist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;昨日、私は「The Empire of Corpses」の映画を見ましたが、私が得たものはただの失望です。 私のレビューで私のステートメントを詳述しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
この話は、Watson（Holmesのパートナー）が人類をゾンビから救う方法を発見する方法に関するものです。 映画全体は、彼の研究と投薬の彼の旅についてです。 映画そのものは文字通り聴衆に深いメッセージを伝える媒体にすぎないので、物語そのものは非常に貧しい。 ワトソンが人類を馬鹿げたやり方で救うために行くのを除いて、物語は全くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提 -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
前提自体は興味深いもので、誰もがゾンビになって「フランケンシュタイン」となった。 政府は彼らの市民と労働者としてそれらを使用するために偽の魂で再編された死体を殺し、産業発展を改善するために使用される。 間違いなく、その前提はかなり涼しく、その背後には象徴主義がありました。 映画全体は、システムに魂を失った労働者を実際に象徴していました。 人の魂を取り戻すために、人類は愛が必要です。 多かれ少なかれ、Guilty Crownのようなものですが、同時にGuilty Crownがメッセージの配信に失敗したのと同じです。 ストーリーとメッセージは、一貫性のない場所にあった。 言い換えれば、この映画はカバーで涼しく見えますが、失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
この映画には全くキャラクターはありません。 それらのすべてはプロット上を移動して詳細なメッセージを伝えるためのプロットデバイスです。 それらのすべては嫌わしいです。 映画に登場するキャラクターは全く特徴がありません。 それはキャラクターの面で完全に失敗しました！ 私はAlexei、Nikolai＆amp; 金曜日しかし、それらのすべても同じです。 プロットデバイス！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
Wit StudioはTitansのAttackを制作したスタジオで、2016年春にはアイアン・フォートレスのKabaneriというクールなアニメーションで高予算制作を行う予定です。 予告編を見たり、TitansのAttackを見たことがある場合は、スタジオが提供できるアニメーションの品質を知っていなければなりません。 それは映画全体を通して素晴らしいと素晴らしいです。 この悪い映画のための唯一のセールスポイントです。 アニメーションは、間違いなく目を引く。 背景のテクスチャ、色のコントロールはうまく作成されます。 映画のすべてのフレームは毎秒とても美しいです。 真剣にも、Wit Studioはこの映画のビジュアル面で本当にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
それほど悪くはない、どちらも良いことではない。 すべてのトラックが映画によく合いますが、映画の思い出に残るサウンドトラックはありません。  EGOISTの主題歌も大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
映画全体は退屈なジェットコースターのようです。 それは私に映画に多くの予期を与えましたが、それはちょうど私に大きな失望を残しました。 アニメーション以外の映画の中の何も私に感動しなかった。 私はこの映画を誰かに推薦するつもりはありませんが、「2deep4u」のようなものかもしれませんが、映画はコヒーレントにメッセージを処理できませんでした。 それは本当に私には失望した。 真剣に、偉大なアニメーションを体験しない限り、この映画を見ないでください。 しかも、2時間ほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の2つのプロジェクトITOH（ジェノサイド・オルガンとハーモニー）と一緒に、この映画を本当に大変盛り上げました。 私は他の2つがこの悪くない、真剣にしてくださいことを願っています。 この悪い話で予算の多くを費やすのはちょっと無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dikki_weeblitist/reviews&#34;&gt;Dikki_weeblitist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yesterday I just watched The Empire of Corpses movie and what I got is just disappointment. Let me elaborate my statement with my review.    Story - &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story is about how Watson (Holmes&amp;rsquo;s partner) discover a way of saving humanity from being zombie. The whole movie is just about his journey of his research and medication. The st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xfatty-1&#34;&gt;xFatty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは私の非常に偏った意見です。 私はredjuiceとEGOiSTのために巨大なサッカーであり、レビューで明らかになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い点から始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
芸術とアニメーションは素晴らしいです。  Redjuiceは素晴らしいキャラクターデザインと、信じられないほどのバックグラウンド、シーンとエフェクトのアニメーションを提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
物語はフランケンシュタインによって大いにインスパイアされています。 これは私が物語を理解することができないためかもしれませんが、フランケンシュタインやシャーロック・ホームズの本など多くの古典的な西洋小説の主要キャラクターを含む普通のファンフィクションのように見えます。 これは、これが小説からの映画の適応であるという事実のためかもしれない。 すべてのキャラクター（私は約30％を事前に知っていた）の知識で、これは面白いアプローチかもしれません。
映画にはたくさんのプロットホールがありますが、（私の理解が不足している場合を除いて）何も説明も表示もされていません。ストーリーはほとんどのクリシェプロットを使用しています。 同じように、アクションシーンは中空に見え、ハリウッドアクション映画の悪い終わりから直接取られたある種のクリシェ設定に従うように見えました。
イベントは共通の論理に反し、キャラクターの選択は意味をなさないが、これは多くの古い小説（私の非常に偏った意見）で見ることができるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
サウンドトラックは私の意見では映画が出来事（19世紀）の時代に近づくように感じた素晴らしい決定だったが、（私が気づかなかった場合を除いて）多く使われなかった。
私はゾンビが作った音と一般的な効果音が素晴らしかったことにとても感銘を受けました。
EGOiSTとDoor by EGOiSTの2つの終わりのテーマともう1つはとてもいい感じで映画にはうまく合っていましたが、音楽やサウンドトラックの唯一の明確な例でした（私はサウンドトラックに気づいていないかもしれません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
たとえキャラクターの芸術が10/10であっても、キャラクターそのものはかなり平凡です。 キャラクターはソース資料に似ているようではなく（それぞれの本にどのように入っているか）、ステレオタイプにかなりよく似ているようです。 あまりにも多くを台無しにすることなく、サイドキックのバーナビー（私はそれがバーナビーだと確信しています）は、基本的にランダムな仲間nrです。  1。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
これはアート（背景、文字、アニメーションの品質）がすごく良かったので、私はそれを見ることができたので、とても楽しかったです。 物語は面白かった、それは参考文献のトンを使用し、いくつかの本当に素晴らしいアイデアを持っていたが、それは私を夢中にさせるのに十分ではなかった。 映画の中で私が欲しかった質問は、通常、次のようなものでした：どのようにしてこれを説明するのですか？ 答えはそれが説明されないということでした。 キャラクターはユニークではありませんが、それほど普通ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として：7（私は偏見のためにそれに8を投票することを許した）
優秀な芸術と悪い話を持つことによってギルティクラウンにかなり似ています。
また、他のギルティクラウンの気持ちと要素もありました（ギルティクラウンの嫌悪者はこのことを見てはいけません：＆gt;）
あなたが最高のものとして覚えている映画ではないかもしれませんが、あなたがそれを見ている間は間違いなく楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211937&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xFatty/reviews&#34;&gt;xFatty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is my very biased opinion. I am a huge sucker for redjuice and EGOiST and it will be apparent in the review.     Let&amp;rsquo;s start with the good point(s).    Art: 10  The art and animation is amazing. Redjuice has provided the movie with some great character design followed by incredible backgrounds,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;liliubel-1&#34;&gt;Liliubel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話はフランケンシュタインの影響を強く受けています。 全体のプロットは、彼らの「魂」でそれらを注入している死体を再活性化する可能性を中心に展開されている。 これらの死体は時間の経過とともに非常に有用であることが判明し、さまざまな作品に使用されています。 ワトソンは、死体の魂を回復するのに役立ついくつかのメモを検索するために雇われていますが、いくつかの矛盾する意見があります。 このプロセスはひどいと思う人もいれば、それを利用したい人もいます。 ワトソンはこの状況の真っ只中に自分自身を見つけ、誰にも影響を与える決定を下す必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、フランケンシュタインの再読と、それが死体の使用から生ずる道徳的な葛藤です。 使用される技術のようないくつかの変更がありますが、類似点はあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしいです。 文字は絶対に美しく、お互いに非常に異なっています。 背景の詳細​​は単に素晴らしいです。 視覚的に、この映画は傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしく、映画の状況に合っていますが、注目すべき曲はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、これは映画の中で私のお気に入りの部分かもしれません。 すべての文字は文学的な数字に基づいています。 もしあなたが作品を読んだら、ワトソンがどのように実際に医学を勉強しているかのような、元のソースとの文字の間にいくつかの類似点を見ることは面白いです。 私にとってこれはとても素敵なタッチでしたが、あなたが作品を知らないと、この小さな細部が気付かれなくなりそうです。 いずれにせよ、彼らは主要なプロットを理解する必要はありませんがどちらかの良い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画がかなり楽しいと思う。 時には混乱するかもしれませんが、それは十分面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはすばらしく、キャラクターは様々で、物語はあなたを楽しませるのに十分興味深いものです。 唯一の問題は、そのプロットがオリジナルではなく、フランクシュタインの再読と一部の部分で複雑になるという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212793&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Liliubel/reviews&#34;&gt;Liliubel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    This story is heavily influenced by Frankenstein. The whole plot revolves around the possibility of reanimating corpses infusing them with their &amp;lsquo;souls&amp;rsquo;. These corpses prove to be very u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madlane-1&#34;&gt;MadLane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画全体が紛らわしくて楽しかったですが、私はそれを楽しんでいましたが、将来私が再監視してその部分を理解することに問題があったかもしれません。私はもっと理解するでしょう。（帝国の帝国） 異なる小説や本からのものなので、理解しにくい理由の一部はキャラクターです。読んでいないと、キャラクターの決定を理解できないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紙の上で、帝国の死体はこれまで最高のもののように見えます。 真剣に、社会の一部となり、様々な小説の有名なキャラクターとSteampunkロンドンで私たちの日常生活で使用されるゾンビについての映画は？ ファックええ、いつものように悲しい部分は、映画はあなたに多くのことを約束しますが、それらを保つのが難しいです。 物語は一見では単純に見えますが、実際にはもっと複雑です。 映画の最初の半分はかなり良いですが、それは後半に崩れ、終わりは決して答えられない多くの質問であなたを残すことは何も説明されていません倍数の頭脳は私が推測することをよく理解するためにこの映画で一緒に働かなければならなかった それは何かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは、ほとんどすべての小説や本から来たもので、私はその世紀の間ロンドンに住んでいたと信じている本当の人です。 しかし、それは実際には問題ではありません。 有名人にちなんで命名されたキャラクターは、何事にも影響を与えません。あなたは主人公のワトソン博士（ホームズの仲間）ハダリーリリス（本書から） 未来のイヴ）と他の多くの人々は、それがよく発達していますか？ 私はあなたが本当にどれくらい似ているかを知ることができないそれらの本を読んでいないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTは思い出深いものは何もありませんでしたが、アクションやドラマのために良い気分を設定するのに十分なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今これは映画から最高のものだった、アートは素晴らしいです、ウィットスタジオは再び偉大な仕事をしました映画は雪の冷たい風景からロンドンの死体都市、爆発と戦いの死体の完全な騒々しい誰にでも目のキャンディーです シーンはすべて細かく描画され、アニメーション化されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的/楽しさ -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを見ますか？ もし映画がクールに聞こえたらあなたはそれをチェックしなければならない、私はこの1つに親切だと知っているが、アートはこのショーを保存した、私はまた映画のキャラクターとストーリーが好きだった。 あなたがそれを見て理解することができたのは、キャラクターのインセンティブとホールとしてのストーリーについてもっと説明して、よりうまく対処して実行することができたことが分かったときだけです。 とにかくそれは良い映画だと私はあなたがそれを見てから何かを失うとは思わない:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216028&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MadLane/reviews&#34;&gt;MadLane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shisha no Teikoku (The Empire of Corpses) a movie from the Project Itoh, so this entire movie was some how confusing, I enjoyed it, but I had problems understanding part of it maybe with a re-watch in the future I will understand more, part of the reason it&amp;rsquo;s hard to understand is the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alreadynight-1&#34;&gt;AlreadyNight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よく知られている名前が属している人とは別に使用されていたので、人々がこの傑作を誤解している様子を見るのはとても悲しいことです。  Shisha no Teikokuは、Project Itoh（「殺処分器官」、「ハーモニー」、「屍の帝国/屍体帝国」）の小説をベースにしたシリーズの一部です。 残念なことに、第3小説「帝国の死体」は、伊藤聡の死後（2009年）に彼の将来の話を書いたいくつかのアイデアを使って完成しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（スポイラーを含むかもしれない）
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は時には混乱していましたが、何かを見て何度も理解しなければなりませんでしたが、最後には私の椅子に座っていました。
人が死んだら、彼の体は魂の重さと思われる21グラムのライターになります。  2人の明るい医学生は、生と死の周りを回る多くの理論を証明するために危険な実験に従事しています。 そのうちの1つは、彼らの魂と共に死者を生き返らせる実験のテーマ（金曜日）であることを示しています。 金曜日の意見では「思考は魂を定義する」。 金曜日、彼の友人、ワトソンは、彼（または彼の一部）が彼の復活の中にいるかどうかを彼に知らせると、金曜日に彼の魂とその完全性を失ったように見えるまで、 彼の鼻にペンで触れて身体を動かす。 そして、これはすばらしい物語の始まりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ私たちはWing Studioについて語っています.Wit Studioは、新棋の功人と共産庫のカバネリを制作したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語を完璧にフィットさせる。  EGOISTによって行われた終了 - それについて何も言わなくても、ops / edsがそれらによって実行されるとき何が起こるか知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ほとんどすべてのキャラクターと、さまざまな状況に反応する方法が好きでした。 それらのほとんどは、有名な作家、有名な小説のキャラクター、有名な洗剤や指導者にちなんで命名されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ありがとうございました -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223281&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AlreadyNight/reviews&#34;&gt;AlreadyNight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s so sad to see how people misunderstood this masterpiece because well known names were used separately to whom they belong to. Shisha no Teikoku is part of a series based on novels written by &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shitjustgotreal-1&#34;&gt;ShitJustGotReal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラー警告&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今までアニメで見た中で最も無駄な可能性について話している
このショーはこれまで最高の映画の一つだったかもしれません..それは盛り上がりの物語、よくデザインされたキャラクターと面白い雰囲気のために必要なすべての要素を持っていましたが、残念ながら私はこれをすべて2  -  時間映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、肉体が虚栄心で復活し、産業界や軍事分野で使われることができる世界について話していました。人々は、医者の勝者フランケンシュタインがそのようなことをする最初の人に触発されていました。 それで、世界はほとんどすべてに使われている死体でいっぱいです。映画には、国家、反政府勢力、死体を使って死体を使って貪欲な人々の貪欲という概念がありました。誰かがこれをすべて考えなければならないと考えていました ビクターのフランケンシュタインが最初のものを復活させるために使用した技術を使って、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは文学小説やプログラミング科学者から得たものですが、これは面倒だったかもしれませんが、そのような気がしませんでした。適切なキャラクターデザインでは、受け入れが簡単で、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の1つの非常に特別なものは、バックグラウンドです。ウェットスタジオは素晴らしい仕事をしました。私は、これらの背景が驚くべきサウンドトラックとともに、うつ病の創造と映画の一般的な雰囲気に大きく貢献したと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の悪い点は、わずか2時間しかないことです
アニメの1コースだったら、これはストーリーの拡大とそれに含まれるコンセプトについてもっと話してもらえますが、それがどれほど素晴らしいのか想像することはできますが、それは素晴らしい映画でした。 完全金属錬金術師のためにOVAなどを見ていた。
よく彼らはいくつかの一般的なものを持っています - 死後復活する人々の犠牲。私は強金属錬金術士を好む人とそうでない人のためにこの映画を強く勧めます：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShitJustGotReal/reviews&#34;&gt;ShitJustGotReal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;spoiler alert     I’ll be talking about the most wasted potential i’ve ever seen in an anime so far   this show could have been one of the best movies ever .. it had all the necessary elemnts for th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;limienerd-1&#34;&gt;Limienerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アートワーク
私はそれの芸術と一貫性から始めます。 それはアニメの描かれたセクションの点では、そのスタイルに関して決して実際には落とされなかった品質の点で非常に一貫しています。 問題は、映画の中で使われているCGのインスタンスが複数あり、それがビジュアルからかなりの量を減じているということです。 私はまだそれを感謝することができたが、非常に明確なスタイルの衝突。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドデザイン。
イベントを見てから、私は使用された音楽を思い出すことができませんが、映画の中では確かに音楽がシーンをよく上演していて、音楽を使用しない時期を監督/編集者が知っていた時期があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語はかなり単純な前提を持っていますが、その物語はその前提を急いではなく、それがどんなことになるのかをあなたに深く示していますが、それでもすべてに答えることはできません。 ストーリーは、映画がさまざまな場所に移動している間に、場所によっては長い間、どこかで過ごしていたかもしれないが、あまりに長く過ごしたような場所はありませんでした。 それは、いくつかの紆余曲折を持つ映画であり、あなたが多くのSci Fiの古典を見ているなら、それらのいくつかは明らかな側面にあることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定
1800年代後半（1870年代）に設定されているため、ほとんどの場合、それがうまくいきます。 私たちのバージョンのようなものではないので、いくつかの違いがあります。 私は、建物のいくつかは、彼らが立ち入っている時間のために未来的であってはならないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
文字は、あなたがすでに知っている文字のすべての範囲のアーキタイプです。 メインキャラクターは、あなたの平均的なメインキャラクターのように、スマートであると感じます（映画の中ではそれをあまり見せないと思っています）。 映画はストーリーの進行にもっと焦点を当てていますが、キャラクターは彼らが考えているやり方でやや進化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はこの映画を徹底的に楽しんだが、私が気に入っていたほど楽しいものではないように、終わり近くの5分セクションを見つけた。 主人公と彼の友人との間には反復的な気持ちを抱く絶え間ない闘いがあります.3回目になると、後で起こることになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他
残念ながら、私は、概要とキャラクターリストが映画を少し台無しにしてしまっていると感じているので、私はそれを読まないことをお勧めしますが、私はあなたのほとんどを読んでいると確信するでしょう。 私はMCM Loves Animeのイベントでこれを見ましたが、映画のクレジットの間に私から離れたみんな（終わりに戻った2人の女の子を除いて）が残っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはクレジットの終わりに起こったエピローグを見逃しました。実際に何が起こるかを知ることが重要であるので、クレジットを見ることを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
結論としては、人々に見てもらうことをお勧めする良い映画です。 それはいくつかの反復の瞬間を持っていますが、残念なことに最後の20分はそれが混乱しているのを見ている多くの人々を得るようです。 あなたが映画にあまり注意を払わなければ、なぜほとんどのことが何度か説明されないので、簡単に混乱することがあるのがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201965&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Limienerd/reviews&#34;&gt;Limienerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Artwork  I&amp;rsquo;ll start off with the art and consistency of it. It&amp;rsquo;s very consistent in terms of the drawn sections of the anime the quality never really dropped in terms of that style. The problem is that there is multiple instances of CG used in the film which detracts a fair good amount from it&amp;rsquo;s visuals. I still &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;予算や簡潔さの点で利点があるにもかかわらず、アニメ映画はコミュニティ内ではほとんど注意を払わず、一般的にあまり良くないという恥を払っています。 そして、彼らが稀であるか、何かのようなものではない、私が遅れてそれらのかなり多くを見直してきたように。  Kizumonogatariと間違いなくシェルの新しいゴーストを除いて、彼らはすでにライフサポートをしている製品から人生を搾り取るためだけに作られたフランチャイズ映画でさえない。 彼らは自己完結型の物語になっているという事実を実際に利用していない。物語を伝えるのに2時間しかないことを理解する前に、 グリーンランタンの最終カットを担当していた男からレッスンを受けているように編集を進めました。 しかし、アンセム・オブ・ザ・ハート、ザ・ボーイ、ビーストの不思議なペーシングに関する私の苦情に対して、私は今彼らに謝罪しなければならない。 私は最近、エンパイアオブコープスを見たので、映画のペーシングが文字通り身体的に襲ってくると言っても、私は誇張していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伊藤プロジェクトが昨年発表した「伊勢プロジェクト」の小説の3つの脚本のうちの1つであり、人々が自分の事件に就く前に、 はい、私は彼が死んでいることを知っています。 実際には、帝国軍団は実際にはバケツを蹴る前に決して完成しなかった小説に基づいており、少年はそれを示しています。 この映画が演奏された方法で、スタジオウィットの手にプッシュされる前に、私が実際に改訂を行っていない実写のアウトラインを見ているように感じました。 今まで私が言ったように、私は自分自身に挑戦したいという欲望を尊重し、偉大な作家の仕事をあなた自身で完了したいという魅力を見ることができます（これが意図だったと仮定します）。 しかし、それは彼らがセックスアップするとき、彼らが本当にセックスするという事実を変えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが帝国の屍体で起きたことを物語と呼んでいるとは思わない。 もっと多くの爆発のようなものは、「あなたは楽しまれていますか？ 私たちが爆発物を大量に奪ってしまい、週末になる前に倉庫を整理する必要があるため、あなたがいることを願っています。 この映画は、死亡した人々が消耗労働として機能するために「フランケンシュタイン」に再現されるヨーロッパの環境で死体の再興を実験する若い科学者ジョン・H・ワトソンを中心にしています。 彼の最近の死んだ友人、金曜日をフランケンシュタインに変えたワトソンは、自分の研究を手助けするために政府の代理人として募集されています。そして、以下はシリーズ全体の価値を詰め込む 2時間の映画になるので、プロットは、私がジョンと共感できるようにすることから、彼の頭蓋骨から眼球を打ちたいと思うように、急速にシフトします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の私の大きな問題は、実際に何が起こっているのか、どうして私が気になるのかを教えてくれることではないということです。 私はジョンが自分の仕事に夢中であり、金曜日に再び演説できるようになっているという事実以外に、ジョンが誰かを気にしていることを前提としているため、  I.映画の真ん中に、Johnが悪人たちが利用したいと思っているフランケンシュタインの秘密を含んでいるはずの「Valorのノート」と呼ばれるアーティファクトを破壊するはずのシーンがありますが、彼はもっと金曜日になることを決心しているからです 人間のような状態に戻って、彼はフランケンシュタイン以外の仲間を殺し、その過程でメモを失うことになる。 金曜日に生きていたときに何かを見たのなら、これは理解できたかもしれませんが、ジョンは彼の友人が何だったかについての文章も出さない。 彼は自分の利己的な利益のためにすべての人々の犠牲を浪費し、彼がどこから来ているのかをよく理解していないと、彼は信じられないほど不愉快になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョンは良いアースなしでキャラクター・アークを体験できるように、死ぬか死に近づくプロット・デバイスなので、サポートのために他のキャラクターを見ても気にしないでください。 金曜日は彼のゾンビ状態のために常にキャラクターをつけているので、帝国が自分の性的な性格を教えてくれても共感できないだろう。 私が現時点で考えることができる唯一の本当に目立つ唯一のキャラクターは、映画の一人の女性キャラクター、Hadaly Lillithです。それは、彼女の真の性質に関する秘密と、私が甘やかすことはないとゾンビの束をバーベキューする方法 火炎放射器で ダブの中にはドイツ語のアクセントが悪い人が1人いますが、30分ほどで殺されてしまうので、映画の長すぎる2時間の長さであなたの声を笑わせるとは思わないでしょう。 私たちの貴重なワトソンは、この映画には本当に弧を描いている人はいませんが、今日まで、主人公の計画が人類の魂の中で花嫁を作ることを超えていたのはまだ分かりません。 どうして？ 名前：Um&amp;hellip;彼は移動することができませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこの映画を要約しましょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：クソの混乱。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格：クソの混乱。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル：スタジオの予想どおり、もう一度Titanにアタックしようとしている場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンターテイメント価値：ほとんどありません。 この映画は、意図しない悪いダビングの選択肢から離れて面白くないし、私は全く考えさせない。 私を招待する要素がなければ、エゴイストの歌が演奏されるとすぐに私が劇場を去った唯一のことは、真夜中に石の冷たい表情と一時間の列車の帰り道だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219036&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know, despite all the advantages they have in terms of budget and brevity, it&amp;rsquo;s a shame anime films get so little attention within the community and even more of a shame that they&amp;rsquo;re generally not very good. And it&amp;rsquo;s not like they&amp;rsquo;re rare or anything, as I&amp;rsquo;ve been reviewing quite a lot of them as of late. With the exception of Kizumonogatari and arguably the new Ghost in the Shell, they&amp;rsquo;re not even franchise films made solely to milk the life out of a product that&amp;rsquo;s already on life support. They just don&amp;rsquo;t really take advantage of the fact that they&amp;rsquo;re supposed to be self-contained stories, often coming off like someone just crammed an entire series worth of material into the thing before realizing the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メリー・シェリーのフランケンシュタインの他の著名なビクトリア時代の物語のいくつかのキャラクターとの交互の解釈を描いている。 身代金を救うための技術が英国の迅速な技術進歩を許していた英国の別のビクトリア朝時代に設立された死体のエンジニア、ジョン・ワトソンは金曜日の親友と元パートナーの死体を違法に再興した。 彼の犯罪に対する処罰を避けるために、ワトソンは有名なビクター・フランケンシュタインのジャーナルを検索する任務を与えられています。彼の記録には、死体の復活の潜在的進歩についての情報があり、元の魂の回復と可能性を得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワトソンのフランケンシュタインの雑誌の検索に焦点を当てて、帝国の死体は冒険と哲学的なジレンマの大きなバランスを取り去っています。 私は冒険面にまず取り掛かり、哲学的要素について議論するのがより簡単になるでしょう。 ワトソン氏は同盟国との間でジャーナルを検索し、ロバート・ジャーナリストとの行方を探り、 これは、これらの国々がそれぞれ再アニメーション技術をどのように利用しているかを調査し、フランケンシュタインのジャーナルの内容が再アニメーションプロセスにどのような意味を持つのかをより深く探るために、 いくつかの衝撃的なプロットの歪曲は、ジャーナルの知識を使用するための自分の不利な動機を持っているカップルの悪役を紹介しているので、ジャーナルからの啓示で起こる。 そのうちの1つは、Mary Shellyの小説を読んだ人たちには非常によく知られており、その動機は映画の哲学的テーマに非常にうまくいきます。 もう一方のアンタゴニストは、世界の「世界を乗り越える」動機の独特の捻転が、依然として帝国の帝国の他の著名な悪役と比較して、巧妙であまり興味をそそられないようになっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演劇に入ってくる哲学的要素は、人生の感覚的な形態としての死体に関連している。 人体に役立つ死体は、帝国軍に描かれた代替の世界のなかで、ツールよりも少ししかないと見なされています。恐らく、SFアニメに描かれている代替フューチャーには人間のロボット治療が含まれます。 これは、金曜日の魂を彼の体に戻す手段を明らかにするためにフランケンシュタインの雑誌が望むように、映画の多くでワトソンが直面した道徳的なジレンマであるが、そのときの倫理的な線を発見したとき 自由意志を持つ死体を生産しようとしている。 ジレンマは、たとえ人類の崩壊を危険にさらしたとしても、映画の中で確立された社会からの彼自身の個人的な悲劇に直面し、それを是正しようとする悪役の一人の出現によってさらに複雑になる。 これは、悪人と復活した死体を人間やモンスターとみなすことができれば、Mary Shellyの古典小説に描かれているものと同様の興味深い議論を引き起こす。 ムービー・エンディングは、このジレンマをあいまいな問題に包み込み、視聴者が死体の治療法を正当化する方法や生き物を人間や怪物として定義する方法についての独自の結論に至ることを意図しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、エンパイアオブコープスズは、映画の代わりの現実の中の人生がどのように描写されているかをスティームパンフのような設定で描写する印象的な映画です。 設定は、シリーズが描写されている期間に忠実に描かれ、蒸気動力技術と映画界の主要コンポーネントであるオートマトンの使用を含む蒸気パンク要素と混合されます。 歴史的な正確さは、英国と日本人のキャラクターがその期間の間に持っていたドレスのタイプにも引き継がれています。ハダリーのドレスは軽視されています。 アニメーションは、車両の動きから、復活した死体の不自然で邪魔な歩行まで、彼らの巨匠を助け、侵入者や敵の脅威を攻撃するまで、一貫して流動的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公平な警告として、この映画は、フランケンシュタインの日記に関するより多くのプロットが公開されるのに伴って、死に至る死体の社会への再統合された死体の統合と、多くの点でかなり混乱しています。 より若いまたはより敏感な視聴者へ しかし、この映画の不気味なテーマやプロットを扱う胃があれば、エンパイアオブコープスは独自の方法でMary ShellyのFrankensteinからテーマにいたる魅力的な冒険を提供し、Watsonと彼の同志たちが捜しているいくつかの驚くべき進展を提供する フランケンシュタインの日記。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Empire of Corpses depicts an alternate interpretation of Mary Shelly&amp;rsquo;s Frankenstein mixed with several characters from other notable Victorian era stories. Set in an alternate Victorian era England where technology used to reanimate corpses has allowed for England&amp;rsquo;s quick technological advance, corpse engineer John Watson illegally reanimates the corpse of his close friend and former partner, Friday. To avoid punishment for his crimes, Watson is given the mission of retrieving t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bbsnypur1-1&#34;&gt;bbsnypur1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：
The Empire of Corpsesは、多くのアイデアを持つ映画です。 実際、それはあまりにも多くのアイデアを持つ映画です。 最初に発表されたとき、私はすぐに興奮しました。 私の誇大宣伝は、新しいプレビューがどんどん増えていった。 ついに映画を見る機会を得た後、私はすぐに失望しました。 帝国の死体は、一言で言えば、見栄えの良い混乱である。 興味深い設定をして、メインキャストに焦点を当てた簡単なアドベンチャーを行う代わりに、そのアイデアをオプトアウトし、ほぼ2時間のランタイムでできるだけ多くのストーリーラインに詰め込むことに決めました。 たとえそれが本当にまともな品質を持っていても、失望する列車の難破船にはかなり魅力的で楽しいものがあったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
帝国兵士のキャラクターのほとんどは、忘れられないものであり、その多くはワンノートであり、実際の意図は理解できません。 ワトソンは恐ろしいことではなく、金曜日はちょうど歩く死体だったが、かなり面白かった。 ちょうど2つの間のシーンは、私の好きな瞬間の一部であり、主に私が映画から覚えているものです。 文字は恐ろしいものではありませんでしたが、開発に必要な時間がなく、実際に起こった出来事に気を配りました。 バーナビーは、一種の楽しみを見ていますが、決して変化はなく、深さはほとんどありません。 ハダリは興味深いコンセプトでしたが、実行が不十分でした。 悪役は非常に忘れがたく、プロットはしばしば追いつきにくいものでした。 彼らにはほんの少ししかありませんでした。彼らは映画にさえいなくてもすむはずです。 しかし、ワトソンと金曜日の関係は、映画のベスト・ポイントの1つでした。 ワトソンがパートナーと一緒に新しい場所を訪れると、彼は現在彼に付随している生きていない死体の中で、あらゆる形の人生を捜し出すにつれ、ますます辛抱強く成長します。 大多数の映画にとって、彼は単に死体の技術を進歩させようとしているのか、ただ単に彼の友人をもう一度見たいと思っているのかどうかは不明です。 この側面は私を魅了させてくれました。実行時間を他の複雑なプロットポイントと共有する必要がなければ、さらに大きくなっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンド：
帝国軍団を見ている主人がいたら、それが実際にどのくらい素晴らしいかを見てみるだけです。 ウィットスタジオはこれで素晴らしい仕事をしてくれて、彼らは物事を見栄えにする能力があることを示しています。 キャラクターはどこから来たのかによってアクセントが異なり、全体的な世界の感覚に加わります。 アニメーションと音楽は間違いなく映画を運び、実際に私に再びそれを見たい理由を与えます。 それは、映画が見た目と響きを大きくするためにどれくらいの時間と労力が費やされたかを見て悲しいことですが、その話がどれほどうまく生きられないのかが分かりません。 映画は視覚的に想像力豊かで時々魅力的です。 アニメーションは鮮明で滑らかで、キャラクターの動きは実際には重く感じられます。 文字のデザインは清潔で魅力的です。 まあ&amp;hellip;。 それらのいくつかは&amp;hellip;&amp;hellip;アニメーションは、あなたが実際に興奮することができるものに退屈なアクションシーンを高めます。 音楽は、吹き飛ぶものではありませんが、映画の音色をよく褒めてくれます。 さまざまな曲が伴奏シーンによく合い、執筆に失敗した感情のレイヤーを追加するのに役立ちます。 演技はダブとサブの両方で素晴らしいですが、私はダブ全体を好むと認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：
簡単に言えば、陸軍帝国は非常に優れた映画ではありません。 それは混乱です。 あなたがたぶん逃したことを後悔しないだろうが、それは私が見ていることを後悔しないものでもある。 それはクラスタのファックですが、あなたが楽しむことができるものです。 私は帝国軍団に10のうち5を与えています。それは素晴らしいことではありませんが、それはひどいことではありません。 それは単に平均です。 それは提供されたランタイムであまりにも多くをやろうとします。 それはかなりまともなものから始まりましたが、ランタイムが進行するにつれてつまずくつもりでした。 私はほとんどが否定的でしたが、私は映画を嫌いませんでした。 ビジュアルは素晴らしく、ワトソンと金曜日の関係は魅力的で、実際の世界はかなり面白かったです。 いくつかのアクションシーンは楽しいものでしたし、真に感動的なシーンもありました。 実際のストーリーはちょっとした列車の難破船に変わってしまった&amp;hellip;それは列車の難破船だったが、それはやや楽しかった。 私はこの映画を大好きにしたいと思っていましたが、ネガはポジティブよりも勝っていました。 私はこの映画を全面的に推薦することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bbsnypur1/reviews&#34;&gt;bbsnypur1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:  The Empire of Corpses is a film with many ideas. In fact, it’s a film with too many ideas. When it was first announced, I was immediately excited. My hype grew more and more with every new preview. After finally getting the chance to see the film, I was quickly met with disappointment. Empire of Corpses is, in a nutshell, a good looking mess. Instead of following through with it’s interesting set up and giving us a simple adventure focusing on our main cast, it instead decides to opt out on that idea and cram in as many storylines as possible in its nearly 2 hour runtime. Turning something that could have been quite engaging and fun  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fuchsia-1&#34;&gt;Fuchsia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてのアカウントが非常に良い映画、しばらくの間、実際に見られる最高のiveの一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のポジティブな要素には、驚異的な芸術、思い出に残るOSTと声優、アニメ業界ではあまり見られないユニークなプロットが含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネガティブには予測可能なストーリーの進行、やや不満なキャラクター、そしてこの映画のペースが遅いという事実が含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当にプロットを楽しんだ、それは華麗なOSTと芸術はもちろん、新鮮な空気の息吹だった。 これはアニメではめったに見つからない、より暗く/成熟したテーマを楽しむ人にとっては素晴らしい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fuchsia/reviews&#34;&gt;Fuchsia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A movie that by all accounts is quite good, one of the best  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ldt-a-1&#34;&gt;LDT-A&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰かがこれについて病気を発することができないという考えは分かりません。 あなたは、あまりにも不正確な期待を持って来る場合にのみ、この映画を楽しむことに失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは恐らく大脳の大脳のフリックではありませんが、その角度から噛むものがないようなものではありません。 ほとんどの哲学者が石のように理想的な理想を捜し求めていることを物語っているように、それは選ばれた知的な前提をかなり徹底的に探っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このソロを見てあなたの時間を無駄にしないでください。 歴史的な参考文献の一部は、誰かが何が起こっているかを知るチャンスを増やすために余分な人材を抱えているだけで、楽しさが増していくほど不明瞭な側面に触れているだけです。 映画には厳密に実際のコメディはありませんが、時々笑いに爆発しないように強く求められます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、この映画は単なる映画に詰め込まれた地獄のような百万ラドのようなもので、大部分はコヒーレントです。 この映画はすべてを持っています。 クールsteampunk necromancyばか、ユリシーズグラント、007、flamethrowers、アフガニスタン戦争ゾンビ忍者、フランケンシュタイン、侍と、真剣に彼らはそれをすべてカバーした。 ますます良くなっているウィット・スタジオから期待されるような愛情と注意を払ってアニメーション化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223754&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LDT-A/reviews&#34;&gt;LDT-A&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The idea that someone could speak ill of this is unfathomable. You will only fail to enjoy this movie if you come in with w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;untitledart-1&#34;&gt;UntitledArt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは非常に良いプロットを持っていますが、それは従うのが難しいです。 私は映画を完全に理解するためにそれを複数回観なければならない。
しかし、全体的に、傑作プロットのために、すべての混乱がそれに値する。
私は作品を愛し、それは美しいサウンドトラックも聞いて良いです。 私が一番気に入っているのは、EGOISTがどのように映画にうまく収まるかです。
キャラクターの開発は一種遅いですが、それでも受け入れられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は映画を楽しんだ。 しかし、未解決の疑問が残っていました。
黒い執事のテーマのようなゴスのアニメが好きなら、それを見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215914&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UntitledArt/reviews&#34;&gt;UntitledArt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It has a very good plot, but its kind of hard to follow. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hilde-joschua-1&#34;&gt;hilde-joschua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shisha no TeikokuはVictorian Steampunkの設定と、この世界では世界経済において不可欠な役割を果たすゾンビの変わったひねりを持つ心理的なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの中核は非常に興味深いものでした。異なる方法で転置すれば、非常に楽しい映画体験ができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に退屈な第一印象のために作られた不気味で、まだ握っているシーンでうまく始まりました。 しかし、私はまず最初の適切な対話に悩まされました。そこではプロットが私には不明瞭な形で提示されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画全体を通して、プロットの進展を踏まえて構築された会話は、私にとって最も不満足な要素となりました。なぜなら、しばしば私はストーリーの方向やアンタゴニストのインセンティブが何であるかについてはあまりよく分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、そのような豊かで有望なストーリー・ラインがアニメ適応でその価値に足りないことは大きな恥でした。 しかし、私はこの映画が持つ憂鬱で落ち着いた雰囲気と、喜んで楽しむ悲惨な雰囲気で大気の価値を称える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術は、私の意見ではその最強のポイントであり、アニメーションは完璧であり、芸術のデザインは全く美しいものです。 私は特に機械的な細部を愛していて、私のように目のキャンディーを楽しむ人たちにこの映画を一種の扱いと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のサウンドトラックは楽しくてフィッティングでもありましたが、注目すべきものとして私には何も目立っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Charactersに関する私の批判は、スペクトルの両側からの範囲です。 一方で、私は作成され、使用され、発明された多くの異なる文字デザインが好きでした。 一方、私はしばしば、キャラクターが一次元で遠くにあると考えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼が冷たいキャラクターではないことが明らかだったにもかかわらず、時には主人公、ジョン・H・ワトソンが幾分離れているように見えました。
しかし、他の場面では、彼は多量の感情を示すだろう。 ストーリーの倫理と哲学のために感情的な経験がこの映画を楽しむ上で大きな役割を果たすので、彼の性格はこれと矛盾しているのは残念です。
私は彼が残した内面的なインパクトのために、彼が全シーンを通してもっと気分を盛り上げることを望んでいたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shishaの帝国が楽しむ度合いは、あなたが観察者としてジャンルを楽しんでいるかどうか、感情的に刺激を与えるビジュアルやストーリー・ラインをどれだけ評価するかに大きく依存します。
私はビクトリア朝のSteampunkの設定を、映画中に触れて悲しみを感じるほど好きなので、この映画にかなり偏っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画について批判することがたくさんあったにもかかわらず、私はまだそれをとても楽しんだし、驚くべき映像と感情的な混乱のためにそれを見直すことを間違いなく考えていただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214708&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hilde-joschua/reviews&#34;&gt;hilde-joschua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shisha no Teikoku is a psychological anime with a Victorian Steampunk setting and the unusual twist of zombies which, in this universe, play a vital part in the worlds economy.    The core of the story was extremely intriguing and, if transposed differently, could have made f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ctrl-elt-del-1&#34;&gt;Ctrl-Elt-Del&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーはありません。私は映画について考えただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はトレーラーと芸術のスタイルを見て、Shisha no Teikoku（死体の帝国）を見て非常に興奮しました。 前提を読まずに、私はこの映画の視覚障害者に飛び込んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私は完全に失望しました。  1800年代後半の設定は興味深い選択であり、人間の「再創造」の前提は公正だったが、それはすべてそれにあった。 プロットは混乱しており、追いつきにくく、どこにでも飛び込んだ。 私は誰の実際の動機についても決して確信しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは私の個人的な楽しさに大きな役割を果たし、この映画では欠けていました。 私は、どんなキャラクターや何を達成しようとしているのか、何らかの関係や理解を感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EGOISTのアートとエンディングは、この映画のハイライトです。 芸術は並外れたものではありませんが、それは目に見えて、滑らかで現代的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこの映画の多くを楽しむことはなかったし、それをお勧めしません。 私は結末に耳を傾け、今まで存在していた映画を忘れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートに1ポイント、EGOISTエンディングに1ポイント、面白いセッティングに1ポイント、試しに1ポイントを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ctrl-Elt-Del/reviews&#34;&gt;Ctrl-Elt-Del&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;No spoilers, just what I thought about the film.    I was very excited to watch Shisha no Teikoku (Empire of Corpse &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jacara-1&#34;&gt;Jacara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TLDR：あなたはこれを見ていないことを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-いいもの
まず、良いこと。 アニメーションとグラフィックは明らかに一流です。 ここでは費用は惜しまなかった。 ゾンビの顔でさえも、活気があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界と設定は特に興味深いものでした。 ビクトリア時代のロンドンは？ 大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-悪い人
このショーは、魂の本質、人間の意識の座り、自己意識に関する長い展示と反省をもって、シェルのゴーストの大部分を思い出させました。 残念ながら、この話はGiTSの品質には至っておらず、大変面白く、理解不能で怒っています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;愚かな物語
この物語の中心的かつ批判的な欠陥は、登場人物の動機が完全に非合理で信じられないということです。 設定は変わるかもしれないが、人間とその動機は変わらない。 今の場合、私たちが固執しているのは、物語を進めるために非論理的な方法で行動する厚紙の薄い文字です。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;元のフランケンシュタインでは、ビクターは、死者に命を与えることを実験する母親の死によって動かされます。 しかし、この物語では、そのような運転の情熱はない。 どうしてすべての科学者が彼ら自身の生活を喜んで犠牲にするというアイデアに魅了されているのか、もっと間違いなく、彼らの死の目的はどんな目的に役立つのかは、決して説明されていません。 私は、ディレクター/ストーリーライターが、何とかストーリーをストーリーに追加するという誤った信念の中で、できるだけ多くの無意味なグランドジェスチャーを投げ込んだという印象を与えられています。 それはしません。 代わりに、視聴者は、その世界の人々の明らかな愚かさで頭を傷つけるままになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-結論
ストーリーを考えずにアニメーションを楽しむ時間がある場合にのみ、これを見てください。 ストーリーを必要とするタイプの人なら、これをパスしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215150&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jacara/reviews&#34;&gt;Jacara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TLDR: You wont regret not watching this.    -The Good  First, the good. The animation and graphics is clearly top notch; no expense was spared here. Even the faces of the zombies were wel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;opiktea-1&#34;&gt;opiktea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;数年前、私はニュースに遭遇した後、自分自身が興奮していました。 それは、プロジェクトitohによる3つの斬新な作品が映画に適応されることを告げた。 私の注目を引っ張ったのは、小説が、shounen、seinen、shitのようなばかげた人口統計から解放された公開エンターテインメントの媒体であることを知って、 したがって、私はそれが良いアニメのために私の渇きを消すことができると仮定します。 オハイオ州の神、私は間違っていることが嫌い！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3（まさに現代美術のように）
ジョン・ワトソン（はい、ジョン・ワトソン）は、人間としての彼の最愛の金を復活させる冒険をしています。 それだけ！！ あなたが物語のどんな逃げ道を見つけたとしても、それは何も意味しません!! そうでなければ、それは愚かです！ 私を信じてください！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、動く死体の概念自体が私たちの社会にとっての隠喩の一種であることに気づくべきです。 客観主義の観点から偏っているのは、だれかが特別であることを望んでいたと仮定したからです。 このため、私は、物語で伝えようとしていた主なテーマ（人間の良心や心や魂、さらには人間そのものの性質）が失敗したと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8,5（きれいにきれいに）
かつて国際的な成功を収めたタイタンの攻撃に成功したウィットスタジオは、確かに彼らの蒸気を吹き飛ばしている！ すべてのショット、デザイン、設定がすばらしく見えます！ 色は鮮やかで鮮やかで、寒さのように見えるものもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてが目の保腹だったけれど、私を盗んだことはほとんどありません！  1つは、重力の反重力のおっぱいです！ 第二は、フジョシの干し草のようなキャラクターデザインです！ 私は小説を読んでいないが、すべてがゲイに見える！  3番目に、イメージには性的な妄想が多すぎます！ ワトソンと下水道で遊んでいる彼の服従していないシャツと金曜日！ 金曜日の最初の！ アレックスとニコ！ この映画は、ビクトリア時代の誰もがゲイに見えると描写しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6（平均）
どんな音楽も気付かれず、ディレクターはどんな種類の音楽も使用していなかった。 声優はいいけど、印象深かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1（シリアスクラスターファック）
MCはジョン・ワトソン博士です。 ええ、それはsherlock holmesからです。 マイクロフト・ホームズがあります。 それからアイリーンアドラーと呼ばれるアイリーンがいます。 フランケンシュタイン、フランケンシュタインの怪物、トーマス・アルファ・エジソン、カラマゾフ兄弟のキャラクターと一緒にミックス！ あなたはそれを得る？ それは馬のたわごとだ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;著者の性格付けの背後にある動機はpitifullです！ 彼は蒸気とアイデアが不足しているので、簡単にするために株価を取る！ 必要性のない展示、キャラクターの説明、ないたわごと、この男は性交として怠惰です！ 私は、ワトソンのアフガンへの旅は彼の同性の友人と一緒だったということですか？ 基本的な話がフランケンシュタイン出身かどうかは気にしません！ 彼らはそれをシャーロック・ホームズと混ぜた？ このくそ何なの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：3（永続的）
退屈のために途中で絶えず停止している間、私はこれを最初から最後まで見守るのに2日かかります。 私はアートが良かったと強調していますが、ストーリーは無秩序な陰謀によって一掃されたこのキャラクターのために、真剣に見分けることが難しかったです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：4（悪意のある）
私は娯楽の源泉がカワイの馬鹿げたやられたアクションだった人にはこれをお勧めしませんでした。 私はそれらのfujoshiにこの映画をお勧めしますが。 エンターテイメントの幅広い受容能力を備えたオープンテイストの方には、あなたの心を変えて色を楽しんでください。120分の目を刺激するビデオがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214148&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/opiktea/reviews&#34;&gt;opiktea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Few years ago i find myself excited after stumbled on a news. It anounced that three novel work by project itoh would be ADAPTED into a movie. What caught my attention was project itoh happened to be an award winning author, knowing a novel was a medium of public entertainment that freed from ridiculous demographic like shounen, seinen, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5-1&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が始める前に警告のビット。 あなたが遅いペースのものを嫌うなら、離れてください。 この映画は、1時間半やそれ以下のようなものであれば、より良くなり、引き出されることはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は実際には面白いです。 基本的には、死体を再活性化するという禁止された練習を行うために人々が使用する技術があります。 主な目標は、人工的な魂を使用することを試み、人生で知っている人物を実際に認識させることです。 とにかくそれは私がそれから取ったものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い前提が必ずしもそれが良いということを意味するわけではありません。 実際に言語能力を備えた死体を作成していた有名な人物が残したメモを検索すると、あまりにも引き抜かれてしまいました。 ミッション・グループにこの人物の本を見つけるために映画の約1時間かかる必要はありませんでした。 また、マシンを使ってプログラムを作成して送信することで、他の人が悲しみのない新しい世界を作るのを止めようとすることについて、2時間目を持つことは良い考えではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はライターに良い前提を書くためのわずかな利益を与えるでしょう。 しかし、これは私にとっては6/10に過ぎません。 ストーリーの2つの主な半分はあまりにも引っ張られすぎているように見え、それは時々興味を失う原因となった。 また、戦闘シーンは本当に良くありませんでした。 一度のことは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233230&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is actually kind of interesting. There&amp;rsquo;s basically technology that people use to perform a forbidd &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;need-for-steed-1&#34;&gt;Need_for_Steed&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長所：
アニメーションはよかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
これは、実際には何も存在しないときに、深い深いふりをする、不可解な哲学の方向性の欠如を隠そうとするさらに別の映画です。 架空の歴史的登場人物の使用は、超鋭い試みであり、視聴者をどこかに行くと考えることを欺くための安価なフックではありません（ヒント：それはありません）。  「WTFは見ていますか？」、「私は何か生産的なことをすることができます」と思ったことがあれば、これは完璧な映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが3つの星を保持する唯一の理由は、社会概念のアニメーション化された死体全体がちょうど十分に魅力的であるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;/ u / kuddlesworth9419の言葉で：
「この映画の前半はかなり良いですが、後半には崩壊します。 何も説明されていない。 キャラクターの動機と意図は、どこからも引き出されています。 最後の「戦い」は完全な混乱です。 私は、The Oneが何をしようとしているのか分かりませんでした。 クリスタルは何だったか（私が思っているエネルギー）。 なぜ音が目に見えるのか、音が死に影響を与えるのはなぜ、死んだ人は（ゾンビ？私は仮定します）、アンドロイドはどこから来たのですか？ それは本当の混乱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Need_for_Steed/reviews&#34;&gt;Need_for_Steed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pros:  The animation was good.    Cons:  This is yet another movie that attempts to mask its lack of direction with im &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>