<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/planetarian-chiisana-hoshi-no-yume/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/planetarian-chiisana-hoshi-no-yume/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Planetarian Chiisana Hoshi no Yume</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/planetarian-chiisana-hoshi-no-yume</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/planetarian-chiisana-hoshi-no-yume</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/80753.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/33091/Planetarian__Chiisana_Hoshi_no_Yume/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/33091/Planetarian__Chiisana_Hoshi_no_Yume/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;dalooda-z&#34;&gt;Dalooda_Z&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は気まぐれからこれを見始め、それは正直に私を驚かせてくれました。 それがもたらした前提は直ちに私の注意を引っ張った - 破滅した絶滅の危機に瀕したロボットが街と人類に襲いかかっている破れた放棄された世界、孤独な生存者はランダムなプラネタリウムに足を踏み入れ、何十年も前のAIによって迎えられる。 甘い！ これまでのところ、私たちは人間とロボットの両方がもっと気軽にやりとりすることをゆっくりと見ています。最初はちょっと不調でしたが、私はそれが相互に何かに発展することがわかります。 ストーリーは本当に有望なように見え、エピソードが広がるにつれてキャラクターはより面白くなってきています。 私は正直に夢中になり、次に何が起こるかを見たいと思っています。アニメが正確にそれをすることができれば、それは絶対に価値のある時計です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dalooda_Z/reviews&#34;&gt;Dalooda_Z&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching this out of whim and it honestly caught me by surprise. Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;veronin&#34;&gt;Veronin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キーの作品を読んで見て10年近く経った今、プラネタリア人の適応は終わってしまったので、私はキーがもう私にはあまり魅力を感じないということを受け入れるようになりました。 私はアニメ業界やそのコミュニティのように、その時代から老化し、移り変わってきており、彼らの物語が提供しなければならないものに感銘を受けなくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同時に、誰もが同時にアニメを見始めたわけではないことを認識しています。 いくつかの人々は、最近数ヶ月の間に媒体に入ったばかりなので、Keyの作品にまだ慣れていないかもしれません。 これらの人々にとって、プラネタリアンにはまだ価値があります。なぜなら、それは実際には驚くほどよく作られたものであり、短くて重い手紙であるからです。 私はそれに向かって何かを感じることはほとんどできませんが、誰かがどこかで、何年も前にやった同じ火と感情を感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Planetarianのサウンドトラックは、Keyのカタログの他の部分とよく似ていて、優れており、プロジェクションシーンの中で特にアートディレクションは、雰囲気を作り、時間と空間を本当に広げています。 目の瞬き 星野さんは、幸いなことに、彼女の機械的な（そして恐ろしい）目は、彼女がロボットであり、生きて呼吸している人間ではないことを明確にしているので、目の保腹や何かしらの妖精の幻想として扱われていません。 彼女はかわいいですが、彼女はまた物語の目的を持った本物のキャラクターです。 プラネタリアンの内容には問題がありますが、（適応の文脈で）その内容を実行することは、確かに賞賛に値するものであり、失敗するのは難しいものです。 これは非常にしっかりした生産です。 不十分なアニメと優れたアニメの質の違いを理解するために必要なのは、プラネタリアンとリライトを比較すること、他の進行中の（おそらくやや深刻な）キー適応です。 プラネタリアンはリーグより優れており、ソース資料のファンが望んでいたほど良いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それがほとんどのアニメだけの視聴者を動揺させるのに十分なのかどうかはわかりません。 物語は素敵で心温まる小さなものですが、深みと意味に関してはあまりありません。 あなたはそれを見て、おそらく劇的な結論の間に少し曇った目になり、それが終わるところです。 あなたは上に移動し、あなたの日に乗って、次のものを見いだすでしょう。 優れたアニメや視覚小説は、実際には一般的には良い物語であっても、読者に何か言いたいことがあります。 私はこの短い悲劇が何かの資格を得ているとは確信していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論は他のキー作品（特にエンジェルビーツ）よりももう少し控えめで予約されていますが、それはそれ自体の利益のためにはあまりにも劇的であるという同じ問題にまだ大きく陥っています。 それは観客を泣かせたいと望んでいるが、星野のような場面で涙が流出しないように嘆いている（実際に泣いているように雨が降っているように）、プラネタリアンの悲惨な結論 すべてあまりにも真剣に。 私はそれが有効な批判ではないので、強制ドラマという言葉が嫌いですが、過去にキー作品を攻撃するためにそれを使用した人は、ここでそれを使う理由を絶対に見つけます。 私は個人的にはあまりにも多くの不必要な劇場がない人工的でない結末を見たいと思っていました。 偉大な物語の潜在的可能性は、ここでは、その荒涼とした終末論的な設定で、しかし、キーは、惑星帝国とストライキゾーンを転覆し、逃した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの主人公が若くて（25歳以下の）熱狂的な男を見るのはやや残念だった。 もしキーが本当に終わりに感情的なパンチを起こしたいと思ったら、ユンケルは人類の一部を取り戻して、彼は新しい世界を通って見てきた老人だったでしょう。 アニメは、感情的に壊れて頑固な兵士である私のキャラクターに私を売るものではありません。彼はほとんどの時間のお尻のように思えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアンはまた、エピソードのギャップ（たとえ次のエピソードをクリックするだけで、数分のロゴや広告を通して座っていても）が経験をむしろ感じるように、ONAシリーズの代わりに映画であるという恩恵を受けました 分離された。 プラネタリストは、章やエピソードで示されるシリーズではなく、連続した単一のストーリーであることを意図しています。 一度に数時間または数日間視聴中に映画を一時停止しなければならない場合は、その経験がどれくらい失われているか、そしてクライマックスで何かを感じるのがどれほど難しいか、 すべてのビルドアップがなくなり、無駄になりました。 これは私がプラネタリウムを毎週見ているような感じです。 放映後アニメを見る特権を持っている人は、何かを得ることを望んでいると仮定して、1つの座席でそうすることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2000年代の10年は過去の一部であり、アニメと視覚的な小説産業は、キーが全盛期に入って以来の段階に移行しました。 彼らは5年以上で新しい物語をリリースしておらず、新鮮で新しいものの代わりにアニメのアダプテーションやリメイクを作りたいと思っています。 だから、彼らは新しいタイプムーンになり、永遠にその栄光の日を忘れずに移動することを拒否し、あるいは彼らの地位を取り戻して再び関連性を持たせたいと願っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さくらのうたやフルメタルデモンムラササのような視覚的な傑作が存在する世界です。 業界はKeyを超えており、今やKeyは泥だらけになる前にバックアップをキャッチする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは？ 彼らはできますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の一部は懐疑的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225945&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Veronin/reviews&#34;&gt;Veronin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After nearly a decade of reading and watching Key&amp;rsquo;s works, and now having finished Planetarian&amp;rsquo;s unlikely adaptation, I think I have come to accept that Key does not appeal much to me anymore. I have aged and moved on since those times, as has the anime industry and its community, and no longer feel all too impressed by what their stories had to offer.     At the same time, I recognise that not everybody began watching anime at the same time. Some people have only just gotten into the medium in recent months, and so they may not yet be acquainted with Key&amp;rsquo;s works. For  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;consumed&#34;&gt;Consumed&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;黙示録的な世界について真に覚えていることがあります。 おそらく、絶滅の危機に瀕しているレースの永遠の孤独、あるいは過去の思い出にこだわることによって、彼らの厳しい現実に対処するためにどのように闘うのか。 どのような場合でも、プラネタリアンは私の好きなシナリオをアニメに取り入れています。神秘的な悲しみ、気晴らしの雰囲気、OSTのリラクゼーション、全体的なプレゼンテーションなどがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、硬い鼻のある軍国主義者とプラネタリウムのツアーガイドとして機能する有名なユメミという愛らしいAIユニットの周りを回っています。 彼女は彼女の周りの崩壊に直面している世界の認識をゼロにして、30年以上も彼女の最初の訪問者を持つことを喜んでいる。 これらの2つは、エンティティとしてもはや異なることはできませんでしたが、地球上で最後に平和な避難場所になる可能性のある唯一の住人として、慰めを一緒にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、この平和はすぐに物語がより劇的なトーンに移行するため一時的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえわずか5回のエピソードで長さが平均18分であったとしても、このアニメは私を大きく魅了しました。これは、今シーズンの最大の宝物になる可能性があります。 ノルムとは違う何か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224130&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Consumed/reviews&#34;&gt;Consumed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is something truly memorizing about a post apocalyptic world. Perhaps its the perpetual loneliness of a race on the bri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kashirou&#34;&gt;Kashirou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「プラネタリアンは、私たちの世界の未来の可能性の中にあるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人類は30年前のある種の生物学的攻撃のためにほとんど絶滅している。 残った人の中には、破壊された都市の食料や物資を奪い去って生き残るための「ユンカース」と呼ばれるものがあります。 そのような「ユンケル」クズヤは、Sarcophagus Cityと呼ばれるそのような荒廃した都市で消耗品を探していて、30年近く眠っていたロボットに会う古い軍事施設に入るいくつかのボットから脱出します。
ロボット「星野夢美」は、このプラネタリアンで働いていたコンパニオンタイプのロボットで、30年ぶりにJunkerが最初の顧客になると信じていますが、長い間不活発だったマシンは損傷しています 星野ちゃんが好きな人は「きゃあん」と呼んでいる望遠鏡をどうにか修理しようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはその2つの会話の話です&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;（私の）レビューの3つの新しいルールがあります。
最初のルール - アニメは何もない
第二のルール - アニメは何もない
第3のルール - あなたは私に同意する必要はありません（私は自分自身に同意しない場合もあります）&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;これは、以下のパラメータに基づいています。
1）それについて何が良いですか？
2）（確率）アニメの魅力を誰に訴えるのだろうか？
3）他のレビューがあなたの頭の中で起こった質問。&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;p-s-全体を読まない場合は-すべての質問の最後に概要をお読みください&#34;&gt;P.S.-全体を読まない場合は、すべての質問の最後に概要をお読みください。&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;1）それについて何が良いですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽やアニメーションはかなり良いです。 バックグラウンドミュージックは特に、ショーが提供する悲しいテーマにウォッチャーを巻き込む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しい物語は映画「アバター」のようにすばらしく伝えられますが、「地球の人間」のように謙虚に言えることもありますが、それは他のものよりも優れていません。 プラネタリア人の2人のキャラクターは、その後の世界の視点のモデルです。 一方で生き残ろうとしている人間、彼の人生は彼が次の動きに頼っている。 このような時に人間の感情表現を理解することができないロボットが立っているのに対し、彼の思考と能力は仕事の要求には限界があります。 先ほど私はグイドが彼の目で美しい世界を見るために彼の息子を助ける方法について話しました。ホシノさんはこれを無意識のうちにクズヤのためにやっています。 彼女は自分の混沌とし​​た心に、魅惑的な星の世界の落ち着きを見せ、人類とその美しい世界の推論を彼に貫いた。 未来の物語はさまざまなキャラクターと異なる設定で語られ、再解釈されますが、彼らが私たちに与えるものはすべて「理想」です。私たちが最も忘れる可能性のある真実を思い出させるためにあります。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;要約：ロボットと人間の認識から葛藤した未来のショーをお届けします。 音楽とアニメーションは満足です。 ストーリーそのものは、キャラクターが抱く状況を考え続けるでしょう。また、ロボットとの会話を正確に描写しています。 美しい景色はあまりありませんが、その瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;2）（確率）アニメの魅力を誰に訴えるのだろうか？
魅力的なことはかなり不確かなことですが、それは時々自発的で、時には時間がかかりますが、それは異なる人々のために異なって起こります。 私が前に言ったように、このアニメは話すことに関するものですが、それは深刻で悲しいものですが、勇敢なショーです。 だからこの特定の時間に行動、romcomまたはロマンスやコメディのタイプを探している人は、あなたがこのショーを見る前にしばらく待つべきです。 これはしばらくの間あなたが通過すべきショーの一種です。 いくつかはショーを特徴づける傾向があるが、私はショーの大部分を見ることができると思うが、それは適切な時期に心の正しい状態で見なければならない。 もしあなたが何らかの理解と注意深いリスニングの気分になっているなら、それを求めて行くべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注 -  3番目の質問は、ショーが完了した後に更新されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的には、可能性について考えさせてくれるショーが好きで、今日、今、今、今分、そして今これを取って行動するように変化する多くの変化する先物を一目見てみましょう。 それは私の世界の広大さを実感させますが、同時に小さな些細な行動がこの広大な影響をどのように及ぼすかを明らかにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決： - プラネタリアンは傑作ではありませんが、それは私を考えさせました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体的な要約 -
ストーリー-8 / 10
アート-9 / 10
サウンド-8 / 10&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;キャラクター-9-10&#34;&gt;キャラクター-9 / 10&lt;/h1&gt;

&lt;h1 id=&#34;全体的な-8-10&#34;&gt;||全体的な-8 / 10 ||&lt;/h1&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;質問や批判は歓迎されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224741&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kashirou/reviews&#34;&gt;Kashirou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Planetarian is an one in many futuristic possibilities of our world.&amp;rsquo;     Humanity is almost extinct due to some type of biological attack 30 years ago. Out of the people left some are called &amp;lsquo;Junkers&amp;rsquo;, who scavenge for foods and goods from the destroyed cities to survive. Now one such &amp;lsquo;Junker&amp;rsquo; Kuzuya is searching for supplies in one such ruined city called Sarcophagus City, escaping from some bots he enter into an old military facility where he meets a robot who has been on sleep for almost 30 years.   The robot Hoshino Yumemi is a companion type robot who used to work in this Planetarian, she as a robot believes the Junker to be his &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キーが作った視覚小説に基づいて、プラネタリア人の適応とは、ファンが何年も夢見てきたことです。 それはずっと長いが、今は現実だ。 それを踏まえて、ファンは、これを予想することができ、これを、あまりにも短くも長いこともありません。空間植民地計画の失敗から約30年後のディストピアの世界では、 プラネタリアンのストーリーテリングはとてもシンプルです。 人類は大部分がなくなり、主人公（ユンカー、有益なものを掃除する人）は、放棄されたプラネタリウムで避難所を探します。 星野由美美という謎のロボット少女と出会うことがあります。 そしてそこには本当の魔法が起こる場所があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキーシリーズが行くように、それはやや遅いペースで始まりますが、主人公をうまく紹介します。 主人公のJunkerとHoshinoの2人の主人公が本当にあります。 しかし、そのキャラクターの化学は、観客を引き付けるものです。 星野さんは、「顧客」と呼んでいるので、行き詰まりから、Junkerについて興味があります。 それで、彼女にサービスを提供するのは彼女の仕事です。 実際、Junkerは本当に彼女の側にとどまる理由はありませんが、とにかく選び、プラネタリウムのプロジェクターの修理にも役立ちます。 これらの2人のキャラクターのやりとりがどのように演じられるかは、独特のものではあるが、思考を促すものでもある。 お互いに共通するものがないように見えるので、2人がどのくらいの距離で接続できるかは本当に驚きです。 その間、私たちは星座と星についてのJunkerの個人的な洞察をもっと見ることになりますが、彼はあまりにも皮肉なことを述べています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの良い部分は、対話からも得られます。 星野はロボットかもしれないが、彼女は気まずい話をしない。 代わりに、彼女は多かれ少なかれ、あなたを安らかに感じさせる優雅な人格を持っています。 ユンケルのような人でも、彼は彼女のこと、あるいは彼女が何を提供しなければならないのかをもっと知るように強制されているようです。 これは、私たちのロボットの女の子に、星、星座、人類の歴史、そしてその他の興味深い情報の本質を説明するように導きます。 星野さんが教授になって、理科のように感じるかもしれません。 同時に、ホシノのようなロボットが自分の解釈についてもっと詳しく説明するのは興味深いことです。 彼女は、ロボットと人間が天国を分かち合うことができるか、たとえ夢を見せても、話す。 これは、ユンケルが人間についての彼自身の未来を描くことを誘発する。 実際には、彼らの世界の人類はほとんど絶滅していますが、酸性雨が空から降りてくると、それはかなり見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術面では、デビッド・プロダクションが生産を担当しています。 私の驚いたことに、彼らは主な設定を作る際にかなりまともな仕事をしました。 もちろん、これは私たちが荒れ果てた都市を荒れ地のように見せるディストロピアの世界のようなものです。 プラネタリウム自体は何も想像もできないように見えるように設計されていますが、すべての間にまだ際立っています。 キャラクターデザインは、ホシノのようなロボットの女の子が、説得力のあるモデルのおかげで、人間のような行動をどのように表現できるのか興味深いです。 シリーズの神秘的な雰囲気は、特に不気味な雰囲気で空気を満たしています。私はスタジオがそれを端的にうまく描写したと思います。 静かなサウンドトラックとメランコリックなトーンを補完することで、さらに信頼性を高めることができます。 最後に、私は声の演技のためにいくつかの信用を与える必要があります。 星空のような人にとっては、ロボットの靴の中に足を踏み入れるのは必ずしも容易ではないが、彼女の声はとても自然で、ちょうど良いものだと感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いシリーズ（一部のエピソードは長さが20分でさえない）として、ストーリーテリングでは驚くほど効果的です。  2人のキャラクターだけで、彼らは対話と魅力的な化学との相互作用を結びつけます。 一方、そのプロットは、そのテーマとメッセージに従うのはかなり簡単です。 今私は、ショーのペースが遅く感じられ、観客が彼らの忍耐をテストされるかもしれないと言わなければならない。 さらに、シリーズそのものは、その意図を理解しようとすると、実際にはオープンな心が必要です。 しかし、一度それの流れを取得すると、これは有益な経験になります。 あなたが忘れることのないもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Based on the visual novel made by Key, a Planetarian adaptation is what fans have been dreamed for years. It’s been far too long but now, it’s a reality. With that out of the way, fans should anticipate and expect this to be a neat clean series that isn’t too short or long to take all in. Taking place in a dystopian world nearly 30 years after the failure of the Space Colonization Program, Planetarian’s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rievlyne&#34;&gt;Rievlyne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に短い視覚小説からのアダプテーション、プラネタリアンはそれだけで何かにはならない単純な物語であり、カードを正しく演奏します：黙示録的設定における主要な物語のセットは、  2つの場所（プラネタリウムの建物と都市）のみ。 それは2つの文字に正面から焦点を合わせ、それ以外は何もしません。 ストーリーはシンプルであり、それ以上の情報は知られずに完全に演奏される必要はなく、ストーリーが持続可能な時間よりも長く引きずられていなくても満足のいく終わりに達します。 要するに、このアニメは、物語を語る時間が限られていることをよく承知しており、それが良い効果を発揮する時間を使います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様に重要で、私の目では満足できるものです。プラネタリウムビルでショーが行われているとき、天文学とギリシア神話への参照がたくさんありました。 多くの人がナレーションを上から見ることができ、退屈であると確信しています。 しかし、私の見解では、これらの追加関係は、ストーリーに与えられたトーンと非常によく合います。同時に、シリーズのタイトルを実際に描いています。私はショーで作られたすべての参考文献について新しいことを真に学びました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ナレーションだけでは飽きることはないでしょうし、そこにサウンドトラックがあります。 プラネタリアンは私の意見では、今年聞いた最高のサウンドトラックの一つで、ショー全体で使用された曲は常に美しく実装されています。 それは、さまざまなシーンに意味を持ち、音楽全体を覚えておくのに十分な特徴を持っています。
音声の演技は全体的に良いです。 私は演技の選択肢に疑問がある時はないと思っていますが、誰も真剣な声優以外に印象を残した人はいません。アートは何も特別なことは何もなく、2016年までの目的に役立ちます。 気になるものはあまりありませんでした。文字のデザインは一般的な面で少しです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう1つの興味深い点は、ショーは大胆に2人の主人公を描写していないということです。 ユンカースは静かで忍耐力のある男であることが示されていたが、彼の行動によって彼は状況に悩まされ、水を得るのに苦労したことははっきりと分かった。 楽観的で幸せな幸運タイプのアンドロイドの女の子とは対照的に、フィナーレには変化があります それは良いことですが、2つの主要な部分が細かい部分ではっきりしていますが、クリエイターは与えられた時間内に彼らに感情を伝えることができる程度にキャラクタライゼーションを提供することは不可能であることを認識していたに違いありません。 彼らは個人的なドラマを明確かつ簡潔に保ちます。彼らに関わる必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーに誤りがある場合、おそらくAndroidの女の子です。なぜなら、彼女はちょうど話を止めないからです。 私は最終的に彼の行動を容認することができ、私はそれが人々が彼女のキャラクターに慣れるために忍耐を必要とすると言いました。 彼女が最初はかなり迷惑であることが判明したのは個人的な意見ですが、私は彼女がノンストップで話しているだけで止めてしまった唯一の人ではないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを言って、私は個人的に非常に印象的ではない結末を発見した。 私はそれがどんな意味でもひどいとは言いません、これがKeyの製品であるとすれば、私はおそらく何を期待するのか正確に知っています。 しかし、それでも馬鹿げた行為や決断をしたり、キャラクターの中から出てきたキャラクターが、より良い言葉の「劇的な」終わりがないためには、うまく座りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記から分かるように、このショーについての私の考えはかなりポジティブです。 前にも述べたように、このショーについての私の不平は、批判の真実のポイントよりも贅沢な問題のほうが多いものの、弱点があります。 すべてにおいて、プラネタリアンはシンプルで、建設されています。 どこから始めるべきか、どこで終わるかを知ることで、すべての気晴らしをなくし、中央のストーリーに正面から注目します。 さらに、これはショーと非常によく結びつく、よく研究された天文学の研究を伴いました。このため、平均スコア以上の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225983&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rievlyne/reviews&#34;&gt;Rievlyne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An adaptation from a very short visual novel, Planetarian is a simple story that sets out to be nothing more than just that, playing its cards right: it is very tight in space and time, with the main story sets in apocalyptic setting taking place in only two places (The Planetarium Building and The City). It focuses squarely on two characters and does not do anything besides that. The story is simple, r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ceissadesiste&#34;&gt;CeissaDesiste&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアン：ちいさな星の夢（プラネタリアン：小惑星の復讐）は、キーの同名のキネティック小説/ビジュアル小説に基づいています。 彼らはClannad、Kanon、Little Busters、Angel Beats、Rewriteなどの偉大な作品を含む作品の中で最短のVNです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ほとんどの人がすぐに気づくこのアニメの主な違いは、2つのキャラクターしか持たない物語で構成されていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Keyのストーリーテリングの巨大なファンであり、VNに基づいてすべてのアニメを見た人は、Planetarianがアニメ化されたことが発表されたとき、私は興奮していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、デビッド・プロダクションによるこの適応はどのように測定されますか？ ここにこのワンシリーズの私の考えは&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宇宙植民地計画の崩壊から30年です。 人類は地球に降り注ぐ致命的な雨とほとんど絶滅しています。  &amp;ldquo;ユンカース&amp;rdquo;として知られている男性は、文明の遺跡からの物品や雑貨を掃除します。 ある日、&amp;rdquo;Junker&amp;rdquo;はSarcophagus Cityと呼ばれる危険な遺跡に入ることを決め、この壊れた街の真ん中に屋根のプラネタリウムを持つFlowercrest Department Storeに足を運びます。 ここでは、店舗のバックアップ電源が起動して168時間、年に一度覚醒する付帯ロボットである星野裕美と出会います。 彼女には30年ぶりの初めての顧客であり、笑顔で彼に挨拶し、彼女に星を見せることで創造された仕事をしようとします。 プロジェクターは壊れていて、彼女の絶え間ない騒ぎで迷惑になることが判明しました.Junkerは修理に同意して、プレゼンテーションを表示することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーは「ザ・ユンケル」と「星野夢美」の2人のキャラクターで構成されていますが、現時点では決して実際には存在しないフラッシュバックで他のキャラクターに会います。 両方のキャラクターはアニメ化されていて、声に響くので、彼らは親しみやすく好都合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yumemiは10代から20代の女性のように設計されたロボットであり、店やプラネタリウムを訪れる顧客には注意深く、フレンドリーで、役立つようにプログラムされていました。 このプログラミングのために、彼女は非常におしゃべりしており、店の周りのエリアに関する豊富な知識でいっぱいです。 彼女はJunker&amp;rdquo;Mr. 彼は決して彼女の名前を与えることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユンケルは20代半ばから30代前半にかけて、彼が住んでいるこのディストピスの世界に生き残るためにスカベンジャーの生き方をしているように見える男です。彼は荒見の人格を持っているように見え、夢見のプログラミングによって非常に迷惑になります。 後で彼は彼女のために愛情を発達させるようであり、空と孤独な街の中に彼女を残したくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイス演技とアニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメには、ゲームやドラマCDのオリジナルの声優が使用されています。 大野大輔は再び彼のキャラクター（ジャンク）に感動的で心強いパフォーマンスを与え、彼を簡単に親しみやすくし、彼に素晴らしい感情の範囲を与えます。 鈴木恵子はもう一度、夢見るように生き生きとした音を作ります。 彼女の感情的な終わりのスピーチの深さの範囲は、ゲームでやったアニメと同じようにあなたを襲う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;巨大なアニメをやっていないスタジオにとって、彼らはアニメーションやキャラクターデザインで素晴らしい仕事をしました。 ディストーションと崩壊した世界は驚くほどリアルに見え、プラネタリウムは何も空想的ではありませんが、あなたには1つの感覚が与えられます。 ユメミの行動は人間のようなものなので、キャラクターのデザインもうまくいきます。それは、彼が創造されたときのロボットデザインの進歩を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ OST&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;使用したEDソングは、美しいササキ・サヤカの「Twinkle Starlight」で、このシリーズのテーマによく合います。 背景音と音楽はそれぞれのシーンによく合い、あなたを引き寄せます。プラネタリウムでのプレゼンテーションはこれの代表例ですが、私はプレゼンテーションを見ているような気がしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しさ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアンは最初から最後まであなたに触れる物語です。 世界が生きている時から現世の時代にかけてのフラッシュバックは、あなたがそのキャラクターと一緒にいるような気分になります。  2人のキャラクターの間の化学は、VNに基づく他のアニメとは別に、この物語を設定するものです。 ユメミが世界をユンケルとして見ることができないことは、物語の心を与えるもの、そして現実世界からの逃避と彼の悩みを忘れることのできるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的な思考&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スチームでKinectic小説を演奏した人として、私はその物語が最初から最後まで知っていました。 私もそれがどのように再生するかを知っていて、その知識を持っていても、私は最初のエピソードから引っ張られました。 ゲームには感情と偉大なストーリーがたくさんあったにもかかわらず、それがアニメの適応で演奏されているのを見ることはすばらしかったです。 すべてのエピソードは私に触れて、これを見ているように多くの涙が流出しました。 キャラクターたちは、ストーリーに多大な人生を与えました。私は昨日ゲームをプレイしただけで、2年前とは違うようでした。 デビッド・プロダクションの仕事に慣れていないので、アニメーションが最初にどのように処理されるかについては懐疑的でした。ハイパーディメンション・ネプチューンはビデオゲームにも基づいています。 私の懐疑主義は最初のエピソードのように短命だったので、これをアニメに取り入れるためにどのくらいの労力が費やされたのか分かりました。 私はどのシーンがどのくらいうまく見えているか、キャラクターのアニメーションがどれだけうまくいったかに畏敬の念を持っていました。 すべてがとても生きていました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体の唯一の苦情は最後でした。夢見が最終的な演説をしているときにゲームで演奏された曲は欠落していました。そのシーンが演奏されている間、彼らは&amp;rdquo;Perfect Human&amp;rdquo;という曲を使用していたはずです。 私はまだ私の目を叫んだが、何かが行方不明になったと感じ、私はそれが何であるかを知っていたそのシーンでその曲を再生して最後のエピソードを再び見た後。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが物語に触れるのが好きなら、これは必見シリーズです！全体的に私はこれを9/10に贈りました！ スチームでKinetic Novelをチェックすることをおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225940&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CeissaDesiste/reviews&#34;&gt;CeissaDesiste&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Planetarian: Chiisana Hoshi no Yume (Planetarian: The Reverie of a Little Planet) is based on the Kinectic Novel/Visual Novel of the same name by Key. It is the shortest VN in their library of works which includes such greats as Clannad, Kanon, Little Busters, Angel Beats and Rewrite.    Now the main difference of this anime that most people will probably notice right away is that it consists of a story that has only two characters.    As a huge fan of Key’s storytelling and someone who has watched every anime based on their VNs, I was excited when it was announced that Planetarian was being ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル小説の存在よりも混乱する唯一のものは、人気のあるものの後ろにいる傾向のある恐ろしいファンサイトです。あなたがくしゃみをするほどゲームをプレイしなかったかわいそうなカジュアルのために、 彼らの救世主のアニメ化に。 私は映画のゲームへのビデオゲームが恐ろしいことが判明したとき、誰もがその低品質を宣言することに結束しています。 そして、JRPGのアニメ化が恐ろしいものになったとき、ファンはゲームがどのように損なわれたかについて泣き叫び、その涙の半径10マイル以内の人は誰でもその遺産を再生し、その遺産を無視しなければならない。 しかし、アニメ化の視覚的小説が私たちの存在を飾り、ゲームの物語を密接に（たぶん、まともな生産で）追いかけると、突然、ファンはプレイヤーとのやりとりを取り除くときにはっきりとした不具合を無視し、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、なぜ私は理解していない。 ビジュアル小説もビデオゲームです。 彼らはまだ彼らを通過するためにプレイヤーの相互作用が必要です、そして、彼らのほとんどはあなたを主人公にして、何が起きているのかを共感させることができます。 やり直すことは、マウスクリックの束です。 すべてのビデオゲーム対映画/アニメのアダプテーションが吸うという共通の思考の列車に認めても、同じ動きをしているすべての視覚小説が吸うことには理由があるはずです。 そして、彼らが吸う理由は明らかでなければなりません。 これは、人間と機械の強力なつながりを取り除くことで、今日の終わりのXCOMの話は、適応プロセスに踏み込んだ別の人間対宇宙の対立であるという事実を見落とすことができるからです。 私は、Plastic Memoriesのビジュアル小説が、私たちが得たひどく恐ろしいアニメとは違って、楽しいバレルだと確信しています。実際にはツバサとして遊んでいるので、共感することができます&amp;hellip; bwahahaha！ うん、起こっていない。 彼らがマリオギャラクシーコントロールをそのようなものに取り入れない限り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、私はこの時点で見ている視覚的な小説（技術的に動詞的な小説）に焦点を当てましょう。 プラネタリアンは、主要なタイトルのすべてが輝くチャンスを持つようになりました（ほとんどの場合、2回）、リライトがバカから完全なシリーズの治療を受けるまでになったので、アニメに適応した残りのゲームを得るためのキーの試みの一部です 誰があなたをGrisaiaに連れて行ったのか、それらのはるかに小規模な作品はDavid Productionsの非ジョジョのチームに伝えられました。 元のゲームの小説は、Fate / Stay Nightのプロローグを辿るのと同じ時間で終了することができ、ほとんどのアニメスタジオが行うことのできるオプションです ブロードキャストTVに乗るために、私はバットマンへの最近の反応を考えています：キリング・ジョークの適応は、伝説的な（たとえ古いものでも）ソース素材が、あなたがそのルートに行くと本当に簡単に台無しになることを示しています。 そうではなく、プラネタリアンはネット上にリリースされた様々な長さの5つのエピソード（そしてそれが出てくるまで私が何も知らないので、決して判断できない軽い小説のムービー・アダプテーション）を得て、もう1つの夏 2016年のアニメは途中で終わっていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、人類の絶え間ない飢餓、枯渇の結果として形成された視界であなたを大虐殺する絶え間のない雨とロボットの絶望的な世界で生き残るために最善を尽くして、無駄な人として知られる無名の人間に焦点を当てています 自然資源のすべて、そしてトランプが他のすべてのことを否定することは彼のプラットフォームの問題です。 ある日は消耗した都市を探索しながら、夢のプラネタリウムで夢のようなモエロメの女の子がまだ電気の供給量が限られていることを発見し、世界が30年以上も苦しんでいるにもかかわらず、 人々はまもなく彼女のツアーに参加することにちょうど並んでいるわけではなく、現時点では第3次世界大戦を経験したように見えるかもしれないと理解しています。 彼女は絶えず連絡を取るつもりの人間を絶えず苦しめていると言います。人間は、死にかけている世界ではモエがまれなものなので、最終的に彼女の要求に洞穴を掘らなければならないと言いました（死んでいる世界はDanganronpaのことです）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたのほとんどが視覚小説のアニメで私の問題を今知っていると確信しています。 非インタラクティブなメディアでは、彼らはちょうど束縛されたセットの作品であり、組織の薄いプロットによってまとめられたオーバーロードされたキャストは、勢いとペーシングで私たちが制御できないストーリーを伝えるのではなく、  。 私はキャラクターがどれほど好都合であるか、世界がどんなに面白いかを気にしません。 私はキャラクタービルディング/ワールドビルディングを受け入れられる物質として彼ら自身の言葉で受け入れるつもりはなく、残念ながらアニメファンの大半はそれに問題はないようですが、それはクラナドのようなものの大部分です 多くのアニメやライブアクションのショーは、それがそうであると評価し、ビジネス慣習は結果として残るようになります。 このように、私はこれらの作家が非インタラクティブな群衆のために作られたものではないということを理解していないという事実に辞意を表明し、このブログで結果を荒らし続けます。 彼らの存在で、アニムを撃退し、敵を止めるのをやめてください。 もちろん、私はPlanetarianに関して少し言い訳をしなければなりません。なぜなら、実際にはかなり良いからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「less is more」というフレーズは、この番組の質を定義するのに本当に役立ちます。 そのリリースの性質のため、各エピソードは長くても短くても構いません。ペースは決して問題にならないでしょうが、ハンサムな兵士と彼のモエについての自己完結型の章を詳述します ロボットコンパニオン。 ショーはコンピュータ小説に基づいたすべてのアニメのように非常に対話主義的ですが、Planetarianは実際に対話を構築するのではなく、ストーリーに貢献することができます。 このショーの唯一の2人のキャラクターの間のすべての会話は、人工知能によって運営されている世界で人類の最後の残骸を見つけること、そして人工知能が人工知能が実際にできることの限界を 物事をある程度の重さを与えるためにキャラクタービルディングの冗談を言う。 これらの暴風雨に襲われた遺跡では、アニメのメタユーモアや珍しいスライスを見つけることはできません。 あなたは悲しみを見つけてそれと戦おうとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組のビジュアルもかなり印象的です。 彼らは世界で最も表現力豊かなものではありませんが、デビッド・プロダクションの通常のアニメーションの幸運を考えれば、彼らはこれまでのように多くの努力を惜しみません。 オリジナルの小説の2つのハイライトの1つであると思われる実際のプロジェクターのシーン（あなたは他のハイライトが何であるかを知っています）は美しいだけでなく、贅沢な感情と脱出者の自由の別の世界に私を吸い込む良い仕事をしました 私はおそらく、その場面だけで1つのポストを書くことができるだろうという点まで。 私は、1つのシーンが、ライブアクションシーンで顕著に高品質のコンストラクションに向かっているにもかかわらず、私が他のすべてのメディアよりもアニメーションを好む理由について、いくつかのリマインダーの1つとして役立っていると言いますと、  ）。 私の愛は、媒体が可能な表現のユニークな形に根ざしています。人々が賢くなる前に、少年ジャンプが普及している「面白い」種類を意味するものではありません。 ああ、Planetarianが顔のギャグユーモアのために決して行くことはないと神に感謝する。 私はすでにテレビモニターに、書き換えの誇張された顔を塞ぐのに十分な穴をあけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ショーを通して夢見るのはちょっと不思議です。 ちょっと繰り返してもかまいませんが、実際にロボットができるだけ頻繁にトリップできることは難しいです。 また、ファンの魅力のために彼女が最初にモエになる理由はありません。 私は彼女がBunkの女性版ではないことを理解しています。彼女の性格はJunkerのライフスタイル全体に期待される対抗点になっているはずですが、無責任な聖職者と不器用なばかげている人の違いがあります。 はい、信じるかどうか、それらはお互いの同義語ではありません。 私も知っている、私はショックを受けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、これはキーアニメなので、もちろんストーリーは悲劇で終わります。 また、人々が私にさらに質問する前に、私は、この宇宙に魔法が実際には存在しないため、再設定できない永久死の悲劇を指しています。 何かを台無しにしたくないのですが、最後から二番目のエピソードでは非常に多くの死亡フラグが設定されているとしましょう。これは、ある視覚小説の女の子のルートを取得するために通常はトリガーする必要があるフラグの数を上回り、 オバマ氏は事件を起こし、事態を暴走させる。 マーフィーの法律は実際にシリーズ全体で何度か醜い頭部を後退させているので、少なくとも前部で一貫しているが、初期のエピソードでは叩かれてキャラクターを攻撃するルールがあると、後のエピソードではサブマリンガンで攻撃する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードで私が個人的に多くの悲劇を感じたとは言えません。 私はそれが方向のせいであるのか、それともキャラクターにとって興味深いことが決して見つけられなかったのかは分かりませんが、その出来事が起こったときに私ができるのは、私の頭の中で私の頭の中にあったことです。 音楽はちょっと幸せ？ そして、少年は、このシーンはちょっと長いです。 言い訳にはそれが間違っていたわけではありません。音楽を演奏しない時期と時期については、プロダクションチームが何を求めているのですか？ それは皮肉です、私は知っている）、すべてが大丈夫になることを私に確信させようと努力して、それを完全に買ってしまった。 幸せな幸運なロボットと名前のつかない兵士が関わっているときに、君の前提から涙を流すことができる唯一の涙の可能性があると思う。 それとも、恋人が関わったときに私が悲劇に遭うのは、私たちの2つのリードは間違いないと感じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、一日の終わりに、私はプラネタリアンをどれだけ楽しんだかに驚きました。 それは、黙示録的なドラマやAIに関する話の点ではまったく心をぶつけるものではありませんが、十分に新鮮であると感じるポイントまでのすべての重要な点では堅実であり、どのように 最終的な目標がファンボーイのクリーム色をクリーム色のパジャマにすることであっても、アニメの適応にビデオゲームをする方法としてだけではなく、ほとんどのアニメ、特に放送のものに悩まされるフォーマット制限に挑戦することです。 多くの人が実際に私があまりよく分からない理由でこのショーを見ていないことを知っています。もしあなたがそれらの一人で、あなたがやや好奇心が強いならば、それを一撃してください。 私はパッケージ全体が約100分しかないことを意味します。 あなたがそれを終えたときに、あなたがアニメに変身しようとしているあなたの若いいとこは、まだ「ザ・ボーイ」と「ビースト」とは行かないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225937&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The only thing more confusing than the existence of visual novels is the fucking awful fanbase that tend to be behind the popular ones, who will chastise you to no end for being a filthy casual who didn&amp;rsquo;t play the game if you so much as sneeze on the anime adaptation of their messiah. I mean when a video game to movie adaptation turns out horrible, everyone is united in declaring its poor quality. And when a JRPG to anime adaptation turns out horrible, the fans cry about how it ruined the game and that anyone within a ten-mile radius of their tears should play the damn thing and ignore this tarnish on its legacy. But whenever a visual novel to anime adaptation graces our presence and follows the game&amp;rsquo;s story closely (preferably with decent production), suddenly the fans ignore the obvious faults that come when you remove the player interaction and the casuals hate the company itself for being involved.    And I don&amp;rsquo;t understand why. Visual novels are video games as well. They still require player interaction to get through them, and most of them make &amp;lsquo;you&amp;rsquo; the main character so that you can sympathize with what&amp;rsquo;s going on  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowcancer&#34;&gt;ShadowCancer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、過去数年間に得た多くの物語のように、終末論的な世界で行われます。 私は通常、ジャンルのファンではありませんが、私を得たのは、大気中の物語が私たちが見ていたものとはかなり異なっているということです。ここで生き残った部分やさまよっている部分は中心ではありません。 顧客が「プラネタリアン」に来るのを何年も待っていたジャンパー（人間）とロボットとの出会い、それは職場です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クズヤは、この危険な環境の中で何年もさまよった後、プラナテリアンに来て、顧客を世話するためにここにいるロボットユーメミに出会うでしょう。 それはAIではないので、30年前の環境とは異なる環境を認識することができず、通常の顧客のようにジャンクを多かれ少なかれ扱います。
久住は何年も社会的な交流がなかったので、たとえ夢見がロボットであっても、遭遇によって本当に満足していると推測できます。 このプラネタリアンでは、彼は疑わしいことなく誰かと話すことができます、そこでは、彼が安全を感じるので、彼は悩むことなく眠りにつくのを見ることができます。 私の意見では、この惑星主義者はこの敵対的な環境の安全な避難所であり、それがどのように設定されているかは、私にとって本当に美しいものです。 両方の主人公にとって、彼らが一緒に過ごす時間は、廃墟と混沌の世界の至福と天国です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは魔法のようなものなので、私はもうそれを説明するのが面倒すぎるような気がするので、レビューを終了するためにこれを伝えます：このショーはかなり短くても、それにはもっと美しい宝石があります。 人間やロボット、夢見のプレゼンテーションを見せてくれるすばらしい場面へ） アニメーションやアートは素晴らしいので、この番組を高品質で見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私はスタートランです」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225914&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShadowCancer/reviews&#34;&gt;ShadowCancer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show takes place in a post-apocalyptic world, like many stories we got the past few years. I&amp;rsquo;m not usually a fan of the genre, but what got me is that the story set in the atmosp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sasukesnake07&#34;&gt;Sasukesnake07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10私たちは、主人公の2人の主人公、ホシノと名づけられたロボット、そしてクズヤと呼ばれるジャンパーが会った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;星野は世界の状態を一見忘れていますが、実際には「壊れた」世界を認識していますが、それを信じることを拒否しています。 彼女は単に彼女の誤りとしてそれを受け入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、世界中に捨てられた救済可能な部分が散在している唯一のクズヤがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、本当にそれを作るのは、2人の間の化学（愛ではない）です。 星野の世界が壊れていると見ることができなくなり、最終的には葛屋に向かう。 彼女は美しい空、戦争と破壊によって形作ることができない永遠のものを彼に示します。 彼女は天文学の物語、人類の好奇心の宝物を彼に伝えます。 彼女はナレーションの音だけでも、世界の現在の状態を忘れることができます。 しかし、本当に私を得たのは、本当に目立ったことは、まさに最後に、彼は自分をジャンパーとして定義するのではなく、起業家として定義したということでした。 彼はスクラップだけでいっぱいのゴミの世界を信じてスターの美しさ、鮮やかな想像力と時代を超えた不思議の場所に置き換えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10プラネタリアンは今失望した世界の現状を示すアニメです。 残っている少数の人間は、過去の人生を捨てて、有毒な雨と殺人ロボットの両方から常に避難所を探している迷惑船（掃除機）になってしまった。 しかし、すべての絶望と破壊の中で、プラネタリウムは世界の他の国々とはっきりと切り離されているようです。 アニメは非常に興味深い話を提供していますが、私たちは単に長さのために十分な詳細を与えられていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10このアニメはアニメーションのスタイルがよく、数少ない戦闘シーンがうまくいきました。 星野さんが愛され、星の眺めが素晴らしかったと付け加えなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound：9/10私は本当にこのアニメに音を出すにあたって小道具を与える必要があります。 第4話の終わりには、マシンの効果音が驚くほど効果を発揮しました。 私は自分が品質に唖然としていたので、何度もそれを再生していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10最初は、私のような、実際に星を楽しんでいた人だけがこのゆっくりとしたアニメが好きだと思っていましたが、友達も楽しんでいました。 破壊の中の聖域の考えは、このアニメを通してとても楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：9/10プラネタリアンは、かなり良い芸術とサウンドを提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225888&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sasukesnake07/reviews&#34;&gt;Sasukesnake07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Character: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; We are met by the two main and really only characters one being a robot named Hoshino and the other a junker named Kuzuya.    Hoshino is seemingly oblivious to the condition of the world but in actuality is aware of the &amp;lsquo;b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marcsenpai&#34;&gt;MarcSenpai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは一度ロボットを賞賛したり愛したりしたと思いますか？ そのロボットが故障していたり​​、安定していなくても？ この世界の中で、ロボットはロボットであり、あなたと同じ感情を感じることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアン：Chiisana星の夢はPSPのゲームから生まれたもので、これはVisual Novelです（これはずっと以前私のPSPでプレイしていたからだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは黙示録的な設定になっています。 天然資源の枯渇、過剰繁殖、宇宙探査プロジェクトの失敗のために、人類は生物と核戦争によって事実上根絶され、かつては繁栄した文明を完全な滅失に変え、暗闇に投げ込まれ、一定の毒で毒殺された 核廃棄からの雨。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメで見ることができます。 主にロボットである軍隊から隠れる男（逃亡者）がいます。 そこでは彼は放棄された建物に行って、30年前には話すがまだそこに残っていたロボット少女に会った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはアニメを見る価値がある。  SFとロマンスのアニメ。 まあ、それは12エピソードのアニメではない（それはわずか5エピソードがあります）が、私は最後までそれを愛していた。 ディープロマンスは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224132&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MarcSenpai/reviews&#34;&gt;MarcSenpai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Would you consider yourself that you admired or loved a robot once? Even if that robot has a malfunction or not stable? Ou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hidamariseashore&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それが終わったときにどんな種類の世界があるのか​​疑問に思いましたか？ おそらく、それはもはや空を見上げることができず、夜に星を注視することができないでしょうか？ 私がレビューしているアニメは、Keyから視覚小説（正確には動詞という小説）として始まりました。アニメの適応が発表される前に実際にそれを演奏しました。 それは少し失望として始まったが、徐々に良くなってきて、最後に私を涙に近づけた。 しかし、それがどれほど短かったかでは、アニメの適応は決してできないだろうと思っていました。それがあったときは、ちょうど4月の愚かな日だったので、それは冗談だと考えました。 しかし、それは（ONAの形ではあるが）本物であることが判明し、幸いにも、それは楽しいものになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;皆さん、「プラネタリアン：小さな惑星の反響」、または「プラネタリアン：ちいさな星の夢」のレビューをお待ちしています。  （それを読むには、それです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアンは、それが参照されるように、宇宙探査プロジェクトの失敗が我々がそれを知っているように世界に終わりをもたらしてから30年後に起こる。  「ジャンパー」と呼ばれる一部の男性は、この種の世界で生き残るために必要な資源を求めています。 そのような中傷者の1人（またはクズヤが、名前を持たないので、私が彼に言及しているように）は、プラネタリウムに入り、ホシノユメミというロボットに会うことになります。 世界に起こったことを知らない夢見は、プラネタリウムの2500万人の顧客を記念して（実際にはそれよりも少ないが）星を投影するように試みるが、プロジェクターのミス・イェナは働きません。 とにかく、クズヤはプラネタリウムにとどまり、イエナさんを訴えることに決めました。 ここから、暖かい話が繰り広げられ、クズヤはユメミが見せてくれる星の美しさを見つけ出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キーの他のすべての作品と同様に、このストーリーはあなたの心の弦を引っ張り、あなたが泣いていなくても、そうすることの端にあなたを残すものです。 プラネタリアンには2人のキャラクターしかいないかもしれませんが、少なくとも2人の注目すべきキャラクターしかいないかもしれませんが、彼らは両方ともこのアニメの話を続けることができます。 クズヤはかなり面白いキャラクターです。 彼は非常に冷静に出発しましたが、プラネタリアンの世界の状況を考えると、私は彼を非難するとは言えません。 彼が得た開発は非常に優れています。 夢見については、彼女は喋っていて忘れ去られているので、彼女を迷惑な人物と見るかもしれませんが、実際には非常に面白いキャラクターです。 私は彼女がいなくても、このアニメを描くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デビッド・プロダクションが作ったアニメは&amp;hellip;（私は現在、2つのエピソードしか見ていないが、これとBen-To以外の）多くのアニメを見たことはないが、Planetarianのアニメーションは ONAの場合でも、単に美しい。 それは物語との良い一致です。 声の演技も素晴らしかったです。 小野大輔と鈴木恵子は、それぞれ葛谷と夢見の役割を果たしました。 私は、夢見の声がビジュアル小説で聴いたことを思い出したよりも少し深かったことに気づいたが、ビジュアル小説がリリースされてから10年以上経っているので、それは全く問題ではない。 このアニメはオープニングテーマなしで出ますが、多少短いエピソードのONAであるため、私はそのスライドを放つことができます。 終わりのテーマ「閃光スターライト」（佐々木さやか）は、このアニメの最初のエピソードが放送される前から無数に聴いたソリッドな曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、プラネタリアンは非常に良いアニメでした。 キーファンや一般的な心温まる物語のファンのために、このアニメをお勧めします。 今後の映画「Planetarian：Hoshi no Hito」も楽しみにしていますし、他の多くの人々もそうであると確信しています。 結局のところ、プラネタリウムは私たちのリターンを待っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225912&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HidamariSeashore/reviews&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you wondered what kind of world it&amp;rsquo;ll be when it&amp;rsquo;s ended? Perhaps, will it be one where we can no longer look up at the sky and gaze at the stars during the night? The anime I&amp;rsquo;m reviewing started out as a visual novel (a kinetic novel, to be exact) from Key, and I actually played it over a year before the anime adaptation was even announced because I just love Key&amp;rsquo;s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ilovejellow&#34;&gt;IloveJellow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたはユンケルですか？」「いいえ&amp;hellip;私はスタートメーターです」これは最初は私にとってアニメなら、最初のエピソードの後に​​私が成長したものです。 ここで彼のマスターからこの町の女の子ロボットについては、彼女は彼が見たことがない世界を示す&amp;hellip;それは本当に素晴らしい5つのエピソードでも良い時計だったと私は涙に破裂させた結末&amp;hellip;その挑戦的 あなたが十分に得ることができないほど実際にそれを持っているショートパンツの一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれをまだ見ていないかどうかは言うまでもなく、非常に良いことです。あまりにも多くの行動はありませんが、それは多くの点でそれを補うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225942&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IloveJellow/reviews&#34;&gt;IloveJellow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Are you a Junker ?&amp;rsquo;&amp;hellip;. &amp;lsquo;No&amp;hellip; I am a Starteller&amp;rsquo; This was on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;facemcshooty&#34;&gt;FaceMcShooty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はほとんど私に無視された少しのアニメにつまずいていたが、私はこの1つをチェックした神に感謝します。 プラネタリアン：Chiisana星の夢は、私にお勧めの小さなビジュアル小説のアニメアダプテーションです。 ただ、私はこのすべての肯定的なフィードバックを読んだので、私はアニメに目を向ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ストーリー。 私は実際にそれが8または9のスコアでなければならないより湿ったと判断することができませんでしたが、私は自分自身を悪化させました。 否定的なものが私の心の中に入ったからではなく、おそらくまだ12のエピソードのうちの4つしかないので、私は自分自身に第一印象によって盲目にされるべきではないと考えたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、人類が絶滅の危機に瀕しており、残っている生存者を狩っている黙示録的な世界の中に置かれている。 それは印象的に新しいものではありませんが、過度に使いすぎることはなく、比較的オリジナルのストーリー設定です。 物語そのものは世界の中心ではなく、2人の主人公、あるいはむしろそれらの周りだけに集中しています。 多くのようには聞こえないかもしれませんが、実際には面白いですし、進歩する方法は本当に見たいと思っていますが、悲しいことに週に1つのエピソードしかありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして第二に、芸術です。 私はこのスタイルで9点を与えました。なぜなら、私は本当にアートスタイルが好きだったからです。 彼女が強調され、焦点が当てられていることが明らかになります。 しかし、それは確かにそのような良い得点を正当化するのに十分ではありませんか？ まあ、一方では、アニメ全体、周囲と文字の色付けがあります。 すべてが完璧にフィットしていて、世界は灰色で無色ですが、主人公は本当に苦労しているように見えますが、2番目の主人公、星野夢美がいます。 一見すると、矛盾があることを知ることができます。 すべてが灰色ではありますが、風景では目立つ色で輝きます。 反対側にはしかし、すべてが描かれている方法です。 周囲、地面、壁。 実際には古くて放棄されたもののように見えるが、それでもホシノは、彼女に多くの細部と装飾を施し、完全にきれいで純粋なフリルでデザインされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは実際にはそれほど優れていませんでしたが、アニメのすべての分にはまだ合っていました。 音楽やエフェクト、声でも、すべてが合うように。 男は、迷惑と寒さ、星野、常に謝罪とフレンドリー。 全体的には非常にうまくいっていますが、何も報酬を得ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、キャラクターは合計3つしかありませんが（今日のように）、2人の主人公が正しく紹介されます。 しかし、2人のキャラクターだけが世話をするので、彼らは本当に徐々に明確になる人格を得ています。 男は最初にAI星野には関心をもたないが、愛の関心は関与していないが、後に彼女に影響を受ける。 彼らがお互いにどのように対処し、ゆっくりと歩いていくのかは本当に面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私のお気に入りのパーツ：私の個人的な楽しみ。 私は正直言って、絶対にすべてがどのように一緒に収まるか驚いていました。 しかし、感情や感情がいかにして視聴者に直接届くか。 あなたが起こったことを暗に気分が上がる、何が起こるのかを示唆するような出来事に従うならば。 ゲームがどのように終わったのかを考えれば、目を覚ましている間に涙を浮かべている間、私と、確かに他の多くの人が目を覚ますことになります。  4つのエピソードでさえ、実際には直接表示されないのでほとんど泣かされましたが、何が起こっているのかを考えるととても悲しいです。 このアニメの一面は完璧ではありませんが、すべてが一緒に貼り付けられ、完璧な結果が得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて何が残っていますか？ 私は本当に知りません。 あなたが私が描いたものが好きで、自分の意見をしたいのなら、このアニメを見ることを強くお勧めします。 しかし、それはあなたのためにあまりにも悲しいと思われる場合、私はあなたもそれを見ていると思いますか？ 私はこのアニメを十分にお勧めできませんが、確かにみんなの味ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FaceMcShooty/reviews&#34;&gt;FaceMcShooty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So i´ve been stumbling upon a little anime wich almost got ignored by me but THANK GOD that i have checked this one out. Planetarian: Chiisana Hoshi no Yume is a anime adaption of a little visual novel wich steam recommended me. Solely because i read all this positive feedback i threw an eye onto the anime.    First off, the story. I couldn´t really decide wether it should be a score of eight o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tomato5&#34;&gt;tomato5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;~~~~&lt;del&gt;主なスポイラーアラート、あなたがショーを終えた場合にのみ読んでください&lt;/del&gt;~~~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはそれ自体が良いですが、それはいくつかの理由から視覚小説ほど良くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、アニメのシナリオに合っているようには感じられません。世界はポスト黙示録的な状態にあり、生存者は物資を掃除しなければなりませんが、ユンケルの顔はきれいに剃られ、髪はきれいでファッショナブルで、 良い状態にあること。 視覚小説を演奏している間、私たちはその話が彼の視点から語られているので決してジャンパーを見ることはできませんが、アニメのキャラクターよりも面白いと思っていました。 プラネタリアンはロボットのようには見えませんが、人間感情が非常に強いようです（彼女は物事を感じているとも言います）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは時々ロボット女の子の視点から物語を見ています。これは映画やショーで頻繁にロボットに見られるため、バグです。センサやステータスの更新などでGUIが表示されます。 この女の子はマシンです。彼女はユーザーではないためGUIを操作する必要はありません。彼女はマシンそのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、ビジュアル小説に見られるサウンドトラックの品質と一致しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このEDは、目を覚ましている間にかわいいロボットの女の子のビデオで遊んでいる明るく陽気な歌を持っていることによって、ショーが持っていると思われる暗くて荒々しい性質を完全に弱体化させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロボットの女の子のキャラクターとの接続を確立するにはペースが速すぎるので、私にはあまり気にしません。なぜなら、最後のエピソードで撃たれたときに何も感じなかったのですが、 視覚小説。  Junkerとロボットの間の対話シーンのペースは、さらにいくつかのエピソードの間に必要となります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Junkerの友人は彼に「ロボット」とは話してはいけないと警告しているが、彼女と最後に話した人たちは同僚とマネージャーだったので、話していなかった プラネタリウムのロボットについて これはストーリーとどのような関連性がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語が大好きで、全体的には7/10です。芸術は非常に良いです。ロボットがユンケルに星を見せてくれる場面は特にありますが、もっと良いことができたので失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tomato5/reviews&#34;&gt;tomato5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~~~&lt;del&gt;Major spoiler alert, read only if you have finished the show&lt;/del&gt;~~~    This anime is good in its own right, but it is just not as good as the visual novel for several reasons.    The character designs do not feel like they match the scen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はリトルバスターズ以来、キーアニメのアダルトで感情的に荒廃していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私のレビューにはスポイラーがいます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（8/10）
私はこれがKEY VNから適応されたアニメであることを知ったときにこのショーにショットを与えることにしました。 私は自分自身に何が入っているのか分かっていましたが、同時に数年前からKEYのアニメは貧弱な取り扱いや急いで私を失望させていたので、何の期待もありませんでした。 まあプラネタリアンは私を失望させた？ 答えは&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ！ それは私を失望させず、KEYアニメが私を泣かせてからしばらくありました。 地獄、このシリーズは急いでされていませんでした。 それは短かったけど、KEYのスタイルでは、やるべきことをやり遂げることに成功しました。  KEYのショーを見たり、VNを演奏したりしたことがあるなら、あなたは彼らのスタイルを知っています。 文字で時間を過ごしてから、その文字に暖まると、本当の悲劇が起こり、それが最も痛いところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは基本的にシンプルです。 このショーは、人類がほとんど絶滅していない終末論的な世界で行われ、残りの人々は「ユンカース」と呼ばれ、土地を移動して残りの物資を救済します。 あるジャンパーが「サルコファガス都市」という危険な都市に入り、戦争前のプラネテリウムを見つけ、そこで女性の同行ロボットと出会った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、そのストーリーは本当に予測可能だったし、ショーの方向性が分かっていた。 それは必然的に悪いことでしたか？ いくつかの、おそらくはい、しかし私のために、いいえ。 これはキーアニメなので、結局のところどのように終了するのか分かっていましたが、これはまだ私にとって感情的な話でした。 私がこのシリーズについて本当に愛していたのは、悲劇が起こる前後に世界についてのすべてを学んでいて、2人のキャラクターの間で化学が成長するのを見ていることです。 真剣に、後者は見て驚くばかりでした。なぜKEYがあなたの心を壊すのを愛しているのか私に思い出させます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（9/10）
ONAシリーズでは、ビジュアルとキャラクターのデザインが驚くほど大きく見えます。 映像は美しく見え、同時に孤独で黙示録的な世界を捉えることができました。 アニメーションも驚くほど一貫していました。  ONAの予算はあまりないので、5つのエピソードに圧縮されたテレビ番組のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（8/10）
私にとって目立つOSTは、夢見がプラネタリウムの星空の美しさを披露していた時だけでした。  OSTは完璧にフィットし、プレゼンテーションをより美しく見せました。 サウンドトラック部門の私の唯一の苦情は、彼らが夢見の死のシーンで挿入歌を使わなかったということでした。 私は本当に彼らが感じを最大限に活用することを望んだ。 私はバックグラウンドで雨の音が好きでした。 それは死の場面をより劇的にし、それは危機の中核：ファイナルファンタジーVIIからのその終わりのシーンを思い出させました。 今EDのテーマソング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ED主題歌は、佐々木さやかさんの「Twinkle Starlight」です。 私の意見では、これは今シーズンに聞いた最高のEDの1つです。 それは穏やかな音色ですが、幸せな音色です。  EDが、黙想が起こる前に夢見る人が幸せな人生を送ってくれたことを伝えようとしているようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（8.5 / 10）
シリーズには2人のキャラクターしかなく、夢見のフラッシュバックのキャラクターがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yumemi Hoshinoは、プラネタリウムで働くコンパニオンロボットです。 彼女はとてもフレンドリーで親切なロボットですが、同時に、彼女は迷惑です。 私はショーが彼女が迷惑であることを完全に認識しているので、悪い方法でそれを意味しませんでした。 まあ、彼女はMCと同じようにプログラムされていたので、最初のエピソードでは彼女がかなり迷惑に見えましたが、MCと同じように彼女は常に話していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、シリーズの主人公、葛屋があります。 彼の登場人物に基づいて、彼は30代半ばにあり、年長の成熟したMCを見るのはとても爽やかです。 彼は基本的にユンケルであり、ユメミは彼を「Mr. 彼の名前を夢見ることはなかったからです。 私は本当にクズヤの短いしかし甘いキャラクターの開発が大好きです。 夢見が最後に死んだときに私が彼に共感することができた主な理由のひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8/10）
私はこの短いONAシリーズを最初から最後まで楽しんでいました。 私は飽きることはなく、15分から時間を伸ばすことに決めた時でさえ、  〜21分。 第3話では、それはまだ不足していた。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
FUNimationがブロードキャスト・ダブ・ラインナップを発表するまで、「プラネテリウム：リトル・プラネットの復讐」について私は知らなかった。 私はねえ、見て！  Funiによって吹き替えられた主要なアニメ。 私はこれもショットを与えるかもしれない。 私はうれしいです、私はしました。 ショーは短いですが、ストーリーは良かったし、キャラクターに自分自身を投資するのはとても簡単でした。 私はすでに夢見の運命を知っていましたが、KEYアニメでありながら、私はまだ最後に泣いていました。 正直言って、私は死にかけているロボットを泣いたとは信じられませんでした。 このショーは、夢見る人を無実の人間のように感じさせる素晴らしい仕事をしたばかりです。 あなたがキーアニメの物語のファンなら、これは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全般]：（8.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+私が見た中で最高のKEYアニメのひとつ
+短いが、感情的で心温まる話
+クズヤとユメミの間で化学が成長するのを見るのはすばらしかった。
+ Yumemiのプレゼンテーション中の素晴らしいサウンドトラック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228718&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t been this emotionally devastated in a KEY anime adaptation ever since Little Busters: Refrain.     (There will be SPOILERS in my review)    [Story]: (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  I decided to give this show a shot when I learned that this was an anime adapted from a KEY VN. I kind of knew what I was getting myself into but at the same time, I had no expectations because for the past few years, KEY anime has been disappointing the hell out of me due to poor handling and how rushed they were. Well did Planetarian disappoint me? The answer is&amp;hellip;&amp;hellip;.    No! It did not d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thebigdang0&#34;&gt;TheBigDang0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「プラネタリアン：ファイナル法師と夢」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは初めてのアニメのレビューを書いています。なぜなら、私がここで私の意見を述べる必要があると信じているからです。 とにかくレビューで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の人生で決して特別なことを経験したことはありません。私はアニメレベルで話しています&amp;hellip;そして、このアニメは特別なものです。 私はすぐに空の街とクズヤ（「顧客」）がいる環境から始めて、彼自身のキャラクターそのものには至らず、彼は確かに興味深いですが、星野由美は私です このアニメ、魅力的なユーモア、彼女の親切な性格、それに完全な彼女の声を込めた1つのこと、そして彼女のダブを歌った人が シーンの新しいもの、彼女の名前は私が華麗な仕事をしたと信じているJill Harrisであり、誰もが夢見ると想像することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術そのものは非常にきれいで、スポイラーになっていないのは、Ep 3-5から本当に良いことを伝えることができます。もう1つは、夢見る目と深くアニメーションされたものです。これはアニメが大好きな理由の1つです。 数えるもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのサウンドトラックはあまりありませんが、音楽が演奏されるとき、特に夢見美のエピソード3の独白とエピソード5の終わりの近くで、とても美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では、私の指がこれを打ち込む前に説明することができるすべてを説明してきましたが、他のアニメは私にこのアニメと同じくらいの気持ちを感じさせてくれませんでした.Clannad / Clannad After Story 少なくとも。 これは、クロスゲーム、FMA  -  Brotherhood、Clanna / Clannad After Storyと一緒に10/10を獲得する私のリストの4番目のアニメでもあります。それは私が見たアニメの100点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは5つのエピソードだけですが、私はそれが必須の時計だと思うし、ダブも見られる価値があると思います。 私のレビュー、Mr.Customerを読んでいただきありがとうございます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228450&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheBigDang0/reviews&#34;&gt;TheBigDang0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Planetarian: Chiisana Hoshi no Yume&amp;rsquo;     This is my first ever time writing a review for any anime and that&amp;rsquo;s because I believe I need to express my opinion here, unlike other anime&amp;rsquo;s where people usually &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mufasaearlvader&#34;&gt;MufasaEarlVader&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは知っている&amp;hellip;私は前にレビューを書いたことは一度もありません。 私はあなたの平均的な視聴者ではなく、あなたの平均的な批評家でもありません。 それを言って、始めることができます。 これは非常に短くて非常に簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは小さな雌犬のように泣きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;Whaaaaat？&amp;rsquo; あなたは言っているかもしれません。それは公正です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は26歳の男性です。 私が最後に泣いたのは、私が8歳のときに母が死んだときでした。私はまた、ロマンスのアニメや漫画のような雑なものの吸盤にもなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはシンプルで、キャラクターは実際には洗練されていません。 では、なぜこの番組を高く評価するのですか？ 感情的に私に影響を与えたからです。 それが私のアニメを評価する方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いが、甘い、心のこもった話がほしいと思えばこれを見なさい。 あなたがそのようなことにいるなら、私はあなたが失望するとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mufasaアウト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226393&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MufasaEarlVader/reviews&#34;&gt;MufasaEarlVader&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know&amp;hellip; I&amp;rsquo;ve never written a review before, and let me preface this review by saying;  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ripper12345&#34;&gt;Ripper12345&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は感動していると言わなければならない。  5つのエピソードだけを見た後、このアニメは、私が最近見たほとんどのアニメよりもはるかに多くをしています。 ストーリーは素晴らしく、キャラクターは素晴らしかったし、このアニメを一度に見ているように、私は全体的に見て楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はとてもうまくいった。 それは、ロボットがある意味でどのように構築されているかを示してくれました。私たちがそうするようにプログラムしない限り、ロボットは他の人に適応できません。 実際には2文字しかなかったにもかかわらず、文字は素晴らしかったです。 あるキャラクターは、世界が何になったのかを知っていましたが、もう一方は完全に失われました。 彼女は何が起こったのか分からず、やっていることをやっていた。 彼女はロボットであっても彼女が生きて欲しいと思っても、その男は女の子の上で成長し始める。 結末は本当に悲しいです、私はこのアニメがそんなに素早く何かを引き出すことができたことに感心しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常にあなたがこのアニメを見ることをお勧めします。 それはわずか5エピソード長いです。 この夏の後半に出る予定の映画もあります。私はそれを見ていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226110&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ripper12345/reviews&#34;&gt;Ripper12345&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I must say I am impressed. After watching only 5 episodes this anime has done a lot more than most  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「なぜプラネタリウムに来ないの？
永遠のきらめく輝きは、何に関係なく消えません。
空のすべての星があなたを待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアンはKeyの仕事のためにいつも外人の一人となっています。 同社の最も有名なビジュアル小説とは異なり、プラネタリアンはかなり単純化され、非常に短いです。 しかし、それはそれが悪いことを意味するものではなく、適応するのが非常に簡単であるという利点もあります。 今シーズンのリライトでは多少影を落としているかもしれませんが、これは実際には良い適応であるという違いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語は、一見破壊された都市の恐ろしい将来の世界で起こる。 敵対的なロボットは通りを守り、人間の住人はすべて、その場所を放棄してからずっと長く続いています。 ここで私たちは無名の主人公を見つけます：中世の兵士が都市を掃除しようとしている間に、賢明なドロイドたちがそれを巡回するのを避けるために最善を尽くしています。 彼の検索は最終的に彼がビルに彼を歓迎する無邪気に見える若い女の子に会うためにショックを受けた壊れたプラネタリウムに彼を導く。 当初、彼女は敵だと思っていますが、ホシノユメミと呼ばれる少女が実際には壊れたロボットだと長い間分かっています。 積極的に街を徘徊するようなものではなく、プラネタリウムのために働く古いヒューマノイドサービスロボットは、街が放棄されてから何十年もずっと一人の中に残っていました。 そして、プラネテリア人のメランコリックな話が始まります。そこでは、傷跡のある古い戦争犬が、自分の人生を反映し、ただ生きていこうとするのではなく、何か意味を与える新しい機会を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;兵士（一般的には「Mr Customer」と呼ばれる）はプラネタリウムでしばらく避難していますが、ユメミさんは最初の顧客に憧れていて、施設が提供しているすべてのアトラクションを見せることに非常に熱心です。 彼女の圧倒的な姿勢で迷惑をかけるのはかなり簡単かもしれませんが、同時に彼女は実際にAIであり、自分自身を認めるときにそれが誤動作していることを認識しなければなりません。 それを考慮すると、彼女はかなり現実的に描写されたキャラクターだと思う。 彼女は外界で何が起こったのか分からず、何年も前に顧客がいなかったことを意識していたにもかかわらず、現在の状況に間違いがあることを正しく理解することはできません。 彼女の絶え間ない陽気な態度、顧客へのサービスに対する揺るぎない熱意、彼女に語ることの完全な従順、予期しない出来事に適切に適応できないことはすべて、ロボットにとって非常に自然な感じです。 しかし、ユメミが主役になっていることとは非常に対照的です。 彼は厳しい、冷たい、ストイック、不信感、そしてまれに感情の兆候を示していません。 その多くは視聴者に直接伝えられているわけではありませんが、何年もの間、彼は悲惨なことをたくさん経験しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについて言えば、世界全体の状態に関して、実際にはほとんど言われていません。 ある時点で何が起こったのかを簡単に説明しますが、それほど詳細な説明はありません。 しかし、私は本当に物語が実際に何のために必要ではないので、ショー全体に有害だとは思わないし、物事を解釈に残すことは、実際には良いことになることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ディストロピアンSFの前提にもかかわらず、私は正直言って、プラネタリアンはゆっくりペースで単純化されたメランコリックで反射的な物語のテーマのために、イヤシケイアニメのファンにぴったりです。 ショーのほとんどは、プラネタリウム内でお互いに話し合い、壊れた機器の修理を試みるデュオ、星について語るユメミで構成されています。 このような孤独で絶望的な環境に置かれたときに、逆の世界の中に深いストーリーを持ち込むのではなく、その反対の直接的な極性によって人がどのように影響を受けるかを紹介しようとします。 それはあなたが単に背を向けて自分自身に映り込むことを可能にするショーのようなもので、人生が実際に何を提供しているのか理解できます。 そして、典型的なキーファッションでは、最終的には、それは実際にあなたが何かを感じさせるかどうかはまったく個人的なものであるかどうかは、むしろ劇的で感情的なクライマックスで最高に終わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、プラネタリアンは決して傑作ではありませんが、ゲームが私がプレイした最短の視覚小説の1つだと思ったのと同じように、適応版も私が見た短いアニメの一つです 。 実際には5エピソードのONAシリーズ以上のものは、プラネタリアンと同等の品質を見つけるのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225898&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Why don&amp;rsquo;t you come to the planetarium?  The beautiful twinkling of eternity that will never fade, no matter what.  All the stars in the sky are waiting for you.&amp;rsquo;    Planetarian has always been a bit of an outsider for a Key work. Unlike the company&amp;rsquo;s most famous visual novels, Planetarian is fairly simplistic and very short. However, that doesn&amp;rsquo;t mean it&amp;rsquo;s bad and it also comes with the advantage of being extremely easy to adapt. While it may have been somew &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huuishuu&#34;&gt;HuuIsHuu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアン〜小さな惑星の幻想〜は私が今まで読んで完全に完成した最初の視覚小説でした。 それは2014年に戻ってきました。私はそれを愛することを覚えています。アニメに合うとは思っていなかったので、いつもこれを映画化したかったのです。 そして、ここで我々は&amp;hellip;惑星のアニメの適応です。 彼らはこれをかなりうまく履行することができましたが、私はまだ映画版が良いと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、レビューに入ってみましょう。
私は何かを台無しにすることはありません、私は私の考えを与えるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター -
デービッドは惑星の適応を受けていないようだと言うのは本当に驚きです。 あなたがVNを読んでいれば、アニメはVNの1対1の言い伝えになります。 私の意見と全体的な見地から、この適応の元の翻訳された井戸にあったのと同じ感情的な話が、元のVNと同様に実行されました。  5つのエピソードシリーズまたは約3時間の視覚小説については、ストーリーは素晴らしいです。 私は、本当にニックピアすることは何もない。 主人公さえも。 通常、私は彼がアニメとVNの中にある主な男性キャラクターについて文句を言っていますが、文脈を考えれば完全に理解できます。 星野夢美は今でも私の好きなロボットキャラクターのひとつだと言えますか？ 彼女がいるから。
しかし、ええ、物語は短いと甘い、簡単に関与し、投資し、簡単に2時間以内に1つの明確な座に見ることができる。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;声とは -
私は個人的にDavidのアニメーションのファンではありません。 私の意見では、Hyperdimension Neptuniaのアダプテーションからの同じ一般的なアニメーションの問題は、まだプラネタリアンの適応にとどまっています。 そして、はい、このアニメーションのほとんどの部分でアニメーションが機能しますが、大半のアニメーションで多くのアクションが行われるわけではないので、より強烈なシーンになると、David 彼らは本当に偉大に見えないので、苦労しているようだ。
音に関しては、私はここに苦情がありません。 私はちょうど彼らが自分のリメイクをするのではなく、ゲームから美しいOSTを再利用したことを愛しています（2年前にVNを読んでいましたが）私のためにちょっとした懐かしさの旅を加えただけでなく夢見と主人の声 素晴らしい出来ました。  YumemiのためにVNの元の声を再利用してもらいたいと思っていますが、私はまだこの適応で彼女を表明してくれた人の誰もがそうすることで非常に良い仕事をしたと思います。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;全体 -
これは、私が個人的に見たVNアニメの最高の適応の一つです。 短く甘い、どんなコーナーもカットすることなく、元のVNからのトーンや特性の変化はほとんどありません。 デビッドアニメーション - あなたは間違いなく、この誠実な拍手の拍手であなたを賞賛しました。
これを見ることをお勧めしますか？ ビジュアル小説と同じように、私の答えは非常に堅実なYESです。 あなたは本当に失うものは何もなく、VNはアニメと同じくらい短いのでどちらかがあなたに大きな正義を行います。 プラネタリアンはまだオタクの2年後にも私のお気に入りの一つです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226564&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HuuIsHuu/reviews&#34;&gt;HuuIsHuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;planetarian ~reverie of a little planet~ was the first visual novel I&amp;rsquo;ve ever read and completed fully. That was way back in 2014. I remember loving it to death and always wanted to see a movie adaptation of this, since I didn&amp;rsquo;t really think it&amp;rsquo;d fit for an anime. And here we are with an&amp;hellip;anime adaptatio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trashdax&#34;&gt;TrashDax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜプラネタリウムに来ないの？
永遠のきらめく輝きは、何に関係なく消えません。
空のすべての星があなたを待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
5話しかないので、ストーリーはシンプルに保たれています。 クズヤはそんなにかわいいロボットを気にかけずに出発しますが、とにかくプラネタリウムにとどまり、ゆっくりと成長していくのです。 私たちは皆、その気持ち、私たち（車、家、その他のもの）で成長すべきではないものを知っており、私たちはそれを行かせるのに苦労しています。 その「何か」が友好的なヒューマノイドロボットならば、なぜ九谷がなぜ自分のままにすることができないのかを理解することはさらに簡単です。 この無情の世界で心を開いている人の美しい小さな物語です。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
Yumemis投影の星空は単に綺麗です。外側は灰色と寒いです。 プラネタリウムは違う世界のように感じます。  Yumemisのキャラクターデザインは非常にモエです。もちろん、好きで好きになるのは簡単です。 最後に、タンクロボットのCG効果は非常に滑らかでよく行われます。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
サウンドトラックは（あなたはそれを推測した）シーンの感情を美しく強くします。 しかし、そのアニメは本当に思い出深いものになるには短すぎます。 両方の声優は良い仕事をして、効果音もかなり良いです。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
夢見が気に入らないなら、心がないはずです。 彼女は親切な子供のようなもので、本当に本当に彼女が救われたかったのです。 私が特に好きだったのは、彼女が実際のロボットのように行動したことでした。 彼女は感情が何であるかを理解するかもしれませんが、彼女はそれを持っていません。 彼女がしていることはすべて彼女のプログラミングに基づいていると彼女は魔法のように人間になることはありません。 クズヤは、最初は星やロボットのことを気にしませんが、生き残るためには苦労しています。 しかし、夢見と彼の実際の星への愛に哀れみを感じることによって、彼はほとんど忘れてしまった。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はプラネタリアンを愛していました。 それは未来的なおとぎ話のように感じられました。そして、もちろんそれは承認のキーフィールズシールを持っていました。  5話は、この話を伝えるのに十分でしたが、一部の人に長続きする影響を防ぐことができます。 私は将来このアニメを見るために戻ってくるかどうか分からないが、それの記憶はいつも好きだろう。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
9.0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrashDax/reviews&#34;&gt;TrashDax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why don&amp;rsquo;t you come to the planetarium?  The beautiful twinkling of eternity that will never fade, no matter what.  All the stars in the sky await you.    Story:  Being only 5 episodes long, the story is kept simple. Kuzuya starts out not c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bluekojiro&#34;&gt;BlueKojiro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを、主にこのショーが受けているすべての賞賛に対抗するものとして書いていますので、このショーの私の意見はあまり肯定的ではありません。 それは言われている、私はただ文句を言うだけではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、心には、このショーには伝える物語があり、それはメッセージを伝えたいと言うことは公正だと思います。 それは情熱の仕事です、それははるかに明らかです。 しかし、何か言いたいことを言うだけの時間がないため、何も伝えられません。 プロットはほとんど存在せず、スカベンジャーがまだ生きてプラネタリウムで働いているロボットのホステスに走るディストピアの世界で構成されています。彼は天文台を修復するのに数日間かかり、彼女についての彼女の無限のチャタリングを聞きます 都市を荒れ地にした大惨事の前の人生。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの明確なプッシュは、観客がこの疲れた男と無邪気なロボットの女の子に繋がり、私たちが彼に好意を持ち始めるのを見て、普通にやって来る星の解説を聞いて回っている お客さまの声を聞いて講堂に向かい、プロジェクターを修理することさえできます。 しかし、無邪気なロボット女の子（一日を返す彼女のマネージャーについて非常に楽観的に話し、より多くの顧客が最終的に戻ってくることを期待している）と並んで、世界が壊れているという現実は、 後で起こる。 スポイラー警告、悲劇が発生します。 それらはすべて、典型的なキーストーリーの要素です。つまり、無実の少女、悲しみの人、悲しい結論などです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべての問題は、来るべき悲劇を感じるために、これらの文字に接続するのに十分な時間が与えられていないということです。 ショーの悲劇は、あなたが何かを失ったような気分になります。つまり、架空のキャラクターを失った、あるいは架空のキャラクターが何か恐ろしいことを起こしたということです。 しかし、あなたは最初になかったものを失うことはできません。 この話をキーの他の作品「クラナド」のようなものと比較すると、プロットの感情的な目標ではそれほど違いはありません。 無邪気な少女は、疲れた男の心をゆっくりと温めますが、可能な最悪の時に悲劇が起こり、涙とスポイラーが続いています。 しかし、クラナドは40年にわたる大規模なエピソードを抱えており、漫画的な設定でそのキャラクターを見せてくれるのに多くの時間を費やしています。さまざまな設定でお互いに多大な対話を行っています。 異なる側の文字に焦点を当てる。 それが終わったら、実際の人たちのようにこれらのキャラクターを知っているように感じる時間が十分にあった後で、本当の悲劇が最終的に2番目のシーズンの後半に起こります。 結局、文字を知る方法です。 私たちはそれらを見て笑って、泣いて、叫ぶ、息を呑む、笑って、嘲笑し、笑って、顔をしかめ、人間の個性を示す他の感情表現をたくさん見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアンでは、非常に明確な操作手順を備えたロボットなので、疲れた男の性格の約10％、無実の女の子の約75％を見ます。 彼女の性格がかなり直線的であることを暗示するのは難しいことではありません。 しかし、私たちがエピソード1か2の後にロボットの女の子がどんな人物なのかを知っているにもかかわらず、私たちはまだ彼女と他者とのやりとりを見るのに多くの時間を費やしておらず、 稀に話す孤独な人。 短いエピソードのランタイムと組み合わせると5つのエピソードだけが集まり、あなたが考えている感情的なつながりを作り出すための最悪の組み合わせの1つを得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは心を持っている、私はそれを与える必要があります。 しかし、あなたはそれらを知るために約1時間を費やしただけで、これらの2人を気にする方法はありません。 それは人間の人生の喪失でした。しかし、そこには、この人との繋がりの深さはありませんでした。 それはこのショーが苦しんでいるものです。 それはあなたが本当に深刻な関係に突入しようとしています。あなたが何かに抱きついて、悲しみの裏話を忘れさせようとしている間に突然あなたが苦しんだことをあなたに伝える前に、 私はジェスチャーに感謝しますが、申し訳ありませんが、あなたは私にあなたが言っている何かを気にするのに十分な時間を与えていない、プラネタリアン。 それは私が言うことができるすべてです。 私は高校に通っていたときに託児所で働く仕事を始めました.1ヶ月の経験で、私は働いていた先生がちょうど自殺していたと言いました。 それはかなり悲劇ですね。 あなたは私が感じたことを知っていますか？ ショック、驚き、そして私は動きました。 どうして？ 私は無情だから？ いいえ、私はほとんどその女性を知っていなかったので、それが理由です。 切断されるべきつながりがなかったので、痛みはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. アートは素晴らしい、音は素晴らしい、エンディングの曲はキャッチーな、最後のエンディングの曲は本当にかわいいです。 ビジュアル小説はおそらく良く分かりましたが、これらの状況では通常そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225941&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlueKojiro/reviews&#34;&gt;BlueKojiro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m writing this review mostly as a counterpoint to all the praise this show has been receiving, so be forewarned, my opinion of this show is not very positive. That being said, I&amp;rsquo;m not writing just to complain, either.     First of all, I think it&amp;rsquo;s fair to say that at it&amp;rsquo;s heart, this show has a story to tell, and it wants to get a message across. It&amp;rsquo;s a work of passion, that much is obvious. However, it utterly fails to communicate anything because there simply isn&amp;rsquo;t enough time to say anything it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;storcov&#34;&gt;Storcov&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは恐ろしく退屈で、プロットの穴や矛盾で悩まされています。 プラネタリウムで働いているロボット女の子を見つけた主人公は、パワーグリッドがダウンしているため、彼女は1日数時間しか動かすことができないと感じています。 大都市が四足歩行ロボットの戦車に興奮している場合、戦争の生存者はどこですか？ なぜ、ロボットの女の子は、今まで存在していた唯一の人だと思われますか？ 全体的にこのアニメは穏やかで明るくない。 私はそれをスキップします。 しかし、29年前に終わった戦争から残った放棄されたロボット四足式戦車は、絶えずエネルギーを供給しています。 ロボットの少女は、いくつかの場面では、Microsoft Samと話すような人間の感情が全くないが、他の部分では、深い人間の感情と知性を突然与えられている。 黙示録後の設定は非常に一般的であり、ジャンルに新しいものは追加しない。 ペーシングは遅く、蛇行するのは残念です。時間を無駄にしていたすべてが、私が持っている多くの質問に答えることができたからです。 ジャンク者はどのようにして商品を売るのですか？ 彼らは市場でお金のためにそれらを交換するのですか？ お金がありますか、それとも交換制度ですか？ ジャンク市場はどこですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Storcov/reviews&#34;&gt;Storcov&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is dreadfully boring and is plagued with plot holes and inconsistencies. The main character, who finds a rob &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirdooblay&#34;&gt;SirDooblay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアンは、このシリーズの12のエピソードを揺るがしたとは思えないので、5エピソードだけ長いことが良いことです。 シノプシスは、戦争、「ユンカース」が失われた人工物のために掃除する「サルコファガス都市」、そしてそれが不思議であることを見て修復する価値のある輝かしいプラネタリウムを語った。 シリーズ中、私たちはこれらの事のうちの1つだけの最も軽いスニペットを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このストーリーはスヌーズフェスティバルです。 この話の主な焦点は退屈で、先に来るのにどれくらいの時間がかかっているかによって最終的には賞賛されません。 シリーズの結論を含む他のシーンでは、年齢のような気持ちをして終わり、それが求めていた感情的な報酬にはほとんど達しません。 すべてがばらばらになっているように感じられ、これらの引き出された場面では多くの可能性が無駄になった。 私はこの街をもっと見たいと思っていました。私はこの戦争の裏話を欲しがっていました。私は夢見のクリエイターとそのことについてもっと知りたいと思っていました。 私は、なぜクズヤが「ユンケル」であり、何が彼にこの人生を送るのかを教えたかったのです。 私はなぜそれが絶えず雨が降っているのか知りたい。 なぜ街頭にロボットがいるのかを知りたいのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：重要な表現を得るのはわずか2文字であるかのように見えますが、あなたが気に入っている人々、成功したい人にこれらの文字を展開することは非常に重要です。 不幸なことに、プラネタリアンはこの点で悲惨なことに間違います。 主人公葛屋（名前は誰も想像もつきませんでした）は、意思決定能力が彼の態度と同じように奇妙なものである、退屈で退屈な人物です。 最初のエピソードでは、彼は他の主人公、夢見（Yumemi）によって完全に徹底的に悩まされています。 エピソード全体で夢見のために全くの軽蔑を示しているにもかかわらず、彼はプラネタリウムの滞在に30年以上慣れ親しんでいます。 彼らは、視聴者にシリーズが結論に至るときに気にするものを与えるために完全に強制されていると感じる「友情」を発達させる。 夢見は私のためにパスを取得します。 彼女はプラネタリウムに来る顧客を支援するために専用のロボットです。 彼女は別の日であるかのように情報を吐き出し、来るべきプレゼンテーションを見る人がいないということを喜んで気付かない。 彼女の行動と動機は意味をなさないが、それは彼女をOKにするのに十分である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートはこのシリーズの最高のものです。 それはきれいで、良い雨の効果があります、プラネタリウムのシーンは十分にうまくいっていますが、それはそのポイントに達するのに要したセットアップの量が短いことです。 文字のデザインは設定に十分有効です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音響効果は現実的で、屋外シーンでの一定の雨に特に注意しました。 音楽はサービスはしていたが、それほど記憶に残っていなかった。 主人公のVA作品は良かったです。 ジル・ハリスとデヴィッド・マトランガは、彼らのキャラクターをよく適合させました。 私に印象づけたMatrangaから数行を除いて、何も目立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアンの唯一の恩恵は、きれいな芸術スタイルとまともな声の演技です。 物語と文字は恐ろしく実行され、非常に忘れられます。 あなたはこれを避ける方が良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228095&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirDooblay/reviews&#34;&gt;SirDooblay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s a good thing Planetarian was only 5 episodes long because I don&amp;rsquo;t think I could have slogged trough 12 episodes of this series. The synopsis spoke of war, a &amp;lsquo;Sarcophagus City&amp;rsquo; where &amp;lsquo;Junkers&amp;rsquo; would scavenge for lost artifacts, and a glorious planetarium worth repairing to see it&amp;rsquo;s wonders. During the ser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sometimes791&#34;&gt;Sometimes791&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第3次世界大戦後に世界がどのようになるか疑問に思ったことはありますか？ それは完全な荒れ地のように見えるでしょうか？ 人々はまだ一緒に住んでいますか？ 彼らはどのようにして生存を確保するのだろうか？ そして彼らには希望が残っているのだろうか？ これらすべての質問はPlanetarian：Chiisana Hoshi no Yumeが今日の最高の鍵になるものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、町が孤独な場所であり、人々がそれらの場所ですべてを収集しなければならない核戦争の後、彼らの生存をさらに確実にすることができるディストロピアの将来に設定されています。 戦後はまだ多くの危険がありますが、それはより多くの資源の代わりに素早く死に至る可能性があります。 この設定では、主人公「ユンケル」は放棄された都市の1つに集まり、戦後の問題で悩まされています。 そのうちの1つを扱った後、彼は（再び）放棄されたプラネタリウムで、ロボット、星野裕美と出会う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このロボットは、敵対的ではないすべての期待に反して、人類の最後の支持者の一人です。 主人公は、彼女の最初の陽気な行動に打ちのめされながら、彼女はゆっくりと追加の荷物ではなく個人であると受け入れます。 それだけでなく、彼女の特別なショーを通して、彼は生きているだけでなく、生きていく上での別の意味をゆっくりと見つけ出し、新たに得られた希望を他の人々にも与えたいと考えています。 夢見について話すると、彼女は主人公が気にしない、あるいは答えを知らないたびに同じ文章をぶつけるので、壊れているようだ。 彼女はまた、戦争後の環境の変化を理解することもできないため、外界を全く知らず、プラネタリウムを最後に持つだけです。 しかし、彼女はまた、彼女がなぜ壊れているのか、おそらく人が思うように壊れていないこと、また場合によっては人間にも当てはまるかなり論理的な理由について、いくつかの背景物語を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このアニメは、ディストピアの未来の希望の絶望のテーマ、それがどのように戦後の損害賠償のように見えるか、単に生存以外の人生の意味を特徴としています。 プラネタリアン：Chiisana星の夢はVNの優れた適応であり、私がそれを見た毎秒私の注意をつかんだ。 おそらく、いくつかの面をよりよく説明できたかもしれませんが、それは私を満足させてくれました。誰かが将来（または遠くない）未来において起こる可能性のある世界大戦について考えるときはいつでも覚えておく価値がある物語です。 現実的な可能性を十分に掴んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは非常に優れているにもかかわらず、エピソード2と3の間に少し矛盾するペーシングのような小さな問題もあります。それに加えて、それは一貫していて、エピソード1,4,5で特定のスイングを持っていませんでした。 さらに、それはかなりシンプルに保たれているため、一部の人にとっては問題になるかもしれませんが、それはこの短いシリーズの美しさです。 それは、それをサポートするための派手なものに頼るのではなく、世界を覆うようにしようとしているのですが、2人の人間（まあ、ロボット1人、人間1人）の周りの小さな物語と、 世界の建物も最小限に抑えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションは非常に美しく見え、アニメの悲しい雰囲気に加わる一方、音楽はそれを完全に落ち込ませる。 エンディングはアニメの他のOSTと同じレベルではないが、音楽は私にとって肯定的な印象を残し、アニメに追加された。 声優も良かったし、楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226766&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sometimes791/reviews&#34;&gt;Sometimes791&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever wondered how the world could be like after the third world war? Would it look like a total wasteland? Would the people still live together? How would they ensure their survival? And do they even have hope left? All these questions and more are addressed by Planetarian: Chiisana Hoshi no Yume, one of the best Key adaptations to the cu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;treima&#34;&gt;Treima&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「この星空を決して忘れないように祈っています」
ーーゆめみ ほしの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚小説「ビジュアル・アート/キー」が初めて出版した最初の作品の1つであるプラネタリアンは、愛らしいアンドロイドに住みついた壊れたプラネタリウムの簡単で想像力豊かな物語のためにほぼ普遍的に愛されています。 これらの2つは永遠の雨の中で覆われた黙示録的な世界の中に一人一人です。 あなたが午後に終えることができる話ですが、あなたの走っている時間をはるかに越えてくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リリースから12年が経過し、ついにアニメ化が始まります。 これはアニメを今シーズン（Rewrite）にしている2つの重要な作品の1つであり、再編集は審査の時点ではまだ終わっていませんが、Planetarianは忠実な適応と生の質のレベルでそれを破壊します。 初心者の方には、この短編小説は豪華でインパクトのあるものです。 ソース素材に精通している人にとっては、これは映画のために予約された質のレベルでアニメーションされたキャラクターとイベントを見る機会です。 原材料との自由を取る場所では、それは好都合な方向に進み、ユンケルの必要な深さを与え、ユメミの愛らしい常識の欠如を強調する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は主にVNから引き出される。 ほとんどのキー・ミュージックと同じように豪華で、素晴らしいシーンを刻んでいます。 鈴木恵子は、前述のロボットプラネタリウムの従業員である星野裕美さんに戻ってきました。そして、小野大輔は以前の無声の無名の「Junker」としてぎこちない演奏をまとめる。 クライマックスフィナーレで演奏される効果音と声は、全体的にポイント上にあり、全体のパフォーマンスを壮大な結論に導きます。 あなたはそれを知っていませんか、2016年9月に映画の続きが出ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の唯一のこの問題の唯一の問題は、時間がかかりすぎていることです。ドラマチックな結論の感情的な影響を最大限にするために必要なレベルのキャラクターと聴衆が接する時間はほとんどありません。 その理由から、それはほとんどの主要な作品のようにマークを残していませんが、前提があなたを興味をそそるなら、それはあなたの時間の価値があります。 あなたがデンタル・プラネタリアンやキーファンなら、デビッド・プロダクションがこの最愛の作品をどのようにして素晴らしい仕事をしているかを自分自身に借りなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次回まで、地元のプラネタリウムに行ってください。 そして泣かないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226112&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Treima/reviews&#34;&gt;Treima&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;I pray that you will never forget this starry sky.&amp;rsquo;  &amp;ndash;Yumemi Hoshino    One of the first works that visual novel titan Visual Art&amp;rsquo;s/Key ever published, Planetarian is near-universally loved for its brief and yet evocative story of a broken  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;its-maki-kun&#34;&gt;Its-Maki-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キー、もう一度やりました。 あなたは私を5回目のエピソードの終わりに再び泣かせました。 今、私はこのシリーズを拾うことはありません。 さて、レビューに戻ってみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズから何が好きですか？ それは彼らのすべてであろう。 私はそれを見ることを意味します。 アニメーションを見てください。 あまりにも印象的ではないかもしれませんが、私はアニメーションがとても良いと言うように十分に素晴らしいです。 私は戦闘の順序を見ることを意味します。 戦闘ロボットの流体の動きは素晴らしかったです。 そしてプラネタリニストは、偉大なキャラクターの発展と音楽を組み合わせて、それを釘付けにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアンは、私が最後に泣きたいと思うようにキャラクターの発展をスムーズにしました。  2人のキャラクターだけを開発して、彼らはキャラクターの発展を最大限にするために時間を割いた。 彼らは夢見るロボットの助けを借りて、絶望的なMCに希望の気持ちを与えます。 ああ、私はMC自身が公式の名前を持っていないと言ったことがありますか？ さて、夢見る人にコスチュマー（コクヤクさま）と一緒にMCを呼びかけることで、プラネタリアンはそれを完璧にやったようにするのはちょっと難しいと思う。  MCが自由に誰であるか想像してみましょう。 私たちは、キャラクターが自分自身から来るように彼を作ることさえできます。 個人的には、星を見るのが大好きなので、自分の感情をMCに関連付けることができます。 私は街で星を見ることができなかったこれらの日を知っていたので、私はそんなに愛する美しい星を見るために非常に遠い場所に行く必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽、私は本当にこれを言ったかった。 それは、私の国の全国歌「Ibu Pertiwi」のように聞こえる。 私は家のリビングルームでこのアニメを見たとき、リビングルームを横切って来た人は誰でもそう言うでしょう。 まあ、私は、サウンドトラック自体が日本の民謡から適応したと聞いた。 それにもかかわらず、歌自体はこのアニメをより生き生きとさせた。 私はサウンドトラックを聞いたとき、私はこのショーがプラネタリウムの周りを回転していると思うときに完璧な夜の素敵な澄んだ空の星空の下の柔らかい緑の草の上に座っているように感じました。 それは私に文字をより多く理解する感覚を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのシリーズを、涙を流すのが大好きな皆さんにお勧めしたいと思います。 私は少し遅れていてもこれを選ぶことを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Its-Maki-kun/reviews&#34;&gt;Its-Maki-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Key, you did it again. You made me cry again in the end of fifth episode. Now, I have no regrets picking up this series. Now let&amp;rsquo;s get back to the review.    What do I love from this series? It would be all of them. I mea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laethas&#34;&gt;Laethas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアンは短くて簡潔な物語で、あなたを泣かせてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、プロットはかなり複雑で細かいことや謎に煩わされることなく、かなりシンプルで簡単です。 しかしそれはそれがどうあるべきかです。 シリーズのポイントは、人々がお互いにどのようにつながっているかを示すことであり、簡単な行動や会話を通じて互いにつながりあうことです。 このシリーズには実際には2つの文字しかありませんが、それはこの前提をより目立たせます。 あなたは実際に感じるようになると、これらの文字を、他の人との相互作用だけでなく、彼らがどのように行動するかによって理解する。 ある人が希望を持ち、将来について楽観的である一方で、他の人は彼らが住んでいる新しい世界の現実を見ており、よりシニカルな視点を持っています。 彼らは違いがあるにもかかわらず、それぞれのキャラクターは、指導のために、そして会社のために、他の人に向かって見ます。  2人のキャラクターは、相手を握るものと存在を証明するものに頼ることになります。 この実現が文字に来るのは終わりまでではなく、これを変える実現です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは確かに魅力的なものであり、雰囲気の印象的な使用はこの事実を強調するだけです。 雨はあなたが思う以上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227286&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Laethas/reviews&#34;&gt;Laethas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start off, the plot is fairly simple and straightforward without to many complicated details or mysteries; but th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xdraider&#34;&gt;xDRaider&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメについて初めて知ったとき、私はショックを受けました。 もし皆さんが知らないのであれば、このアニメは私が長年、少なくとも1年か2年前に読んだ視覚小説から修正されました。 どちらも本当に似ていますが、全く同じではありません。 それは素晴らしいプロットです、文字はよく作られ、背景、そして私はそれが本当にどれくらい良いかに感銘を受けたような短いストーリーのためにです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、私が言いたい2つのことがあると言われています。 最初は、続編が出て欲しいということです。プロットは実際のフルサイズのアニメに拡大するための大きな基盤を持っています。 もう一つは、彼らがアニメをどのように順応させたか少し失望していることですが、ビジュアル小説の主な違いは、アニメと比べると私の心が揺さぶられました。 それが何であるか知りたいのであれば、視覚小説を演奏しなければなりません。  （短くは心配しないでください）私は個人的に、アニメを見た後、VNの方が良いです。 それは少し細かいですが、ちょっと、それはオリジナルなのでです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、すべてで。 アニメは素晴らしかった。私はそれを8/10にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xDRaider/reviews&#34;&gt;xDRaider&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first found out about this anime I was shocked. If you guys don&amp;rsquo;t know, this anime was adapted f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;midniteandbeyond&#34;&gt;MidniteAndBeyond&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアン：リトル・プラネット・レビュー（反スポイラーズ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私の好きなアニメシリーズのすべてを知っているなら、あなたは私がキーの大ファンだということをもっとよく知っているでしょう。 キーとは、視覚小説を心臓をあなたの胸から切り取って細断して、地面に打ちつけた直後に鮮明に焼くことを中心にした視覚小説を作る会社です。 言い換えれば、彼らはあなたを泣かせることができます。 私は長い間キーのファンだった。 私はそれらを偶然発見し、私は永遠にそれに感謝しています。 私の最初のキーアニメはAir、私の心にとても親しみのあるショーでした。 私はその後、他の作品を見に行きました。 ファーストエア、その後エンジェルビーツ、その後クラナド、そしてカノン。 これらのすべてが傑作であり、その巧妙なストーリーテリングと絶対に完璧なビジュアルの伝説です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらのショーを終えて以来、Key Wikipediaの記事をチェックして、他のKey Visualの小説がいつアニメ化したかを確認します。 数年後、リトルバスターズと呼ばれる新しいキーアニメがリリースされました。 しかし、私は絶対にこれらのキーショーを崇拝するので、アニメが終了するまで、それを見て待っていました。 ありがたいことに、プラネタリアンは5エピソードだけですので、非常に長い待ち時間ではありませんでした。 私はちょうど1つの座席で5つのすべてを見て、それの前にすべてのキーのアニメと同じように、プラネタリアンは完全な畏敬の念、驚きと悲しみに私を残しました。 そして、それは間違いなく、それが創造される前のショーの遺産に耐えました。 そして数週間前、Rewriteと呼ばれる新しいKeyアニメが放映開始されました。 言うまでもなく、私はそれを見て非常に興奮しました。 しかし、それが他のすべてのものとどのように異なっているかという理由だけで、私はアニメの適応を得られるとは思わなかった重要な視覚小説がありました。 それはプラネタリアンです。 私は実際に、この番組がエピソード1のリリースの日までにアニメになることが確認されたことを知らなかった。 私が最後にそのニュースを聞いたとき、私は反転した。 私はとても興奮していた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;副議論とダブ議論について言えば、どれが好きですか？ まあ、正直言って、キーアニメが非常に大きな評判を得ていないことの1つは、英語のダブです。 個人的には、私は実際にはエアとエンジェルビーツの英語ダブのファンです。 しかし、クラナド、カノン、リトルバスターズにとって、私はファンだとは言えません。 プラネタリアンは、それがリリースされるとすぐに、Funimationによるレッドカーペット処理を与えられました。 あなたがチェックアウトするために、最初に英語で吹き替えられたエピソードがリリースされています。 私が言ったように、それはあなたがもっと好きなダブを決めるために見る必要があるでしょう。 これは問題なく聞こえました。私は正直なところ英語版の視聴を推奨していますので、長い時間視覚で見ることができます。 ここで、英語のエピソードの残りの部分が公開されると、ショーの正義を行うことができることを期待しています。 しかし、今のところ、日本語版が完璧な仕事をしたことを約束できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初に、このショーに私が望んでいたほどの賞賛を与えるのをちょっと躊躇しました。  5つのエピソードしかないので、私は見たことのある最高のアニメの1つと考えても大丈夫ですか？ 他のすべてのキーアニメと同じように、それは悲しみの流星を暴くことができ、あなたの魂に落ちる。  5つのエピソードだけ？ それは、彼らが必要とするすべての時間、マークを残すためです。 私が言うことが他にあまりありません。 キーアニメです キーは常に伝説であり、常に最高のストーリーテラーの一人として高く評価されています。 正直なところ&amp;hellip;はい。 はいそうです。 たとえそれが5つのエピソードであったとしても、私はこの他のキーアニメと同じくらい楽しかったです。 私は26のエピソードであるカノンよりももっと好きでした！ このショーは、Keyが常に持っていると知られている完璧な音楽とアニメーションを持っています。 文字は非常に好きですし、あなたはそれらがお互いに相互作用しているのを見るだけで大​​丈夫です。 私は特によく一緒によく混合しない文字を愛するが、現在の状況のた​​めに一緒に単純に巻き上げる。 物事が幸せな小さな瞬間、たとえそれが単なる一般的な会話であったとしても、彼らはいつもあなたを笑顔にすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアン：小さな惑星の幻想が10/10になる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226275&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MidniteAndBeyond/reviews&#34;&gt;MidniteAndBeyond&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Planetarian: The Reverie of a Little Planet Review (NO SPOILERS)      If you know about some of my favorite anime series of all time, you&amp;rsquo;ll more than likely know that I am a HUGE fan of Key. Key is a company that makes visual novels that are centered around ripping your heart right out of your chest and tearing it to shreds, while burning it to crisp right after beating it into the ground. In other words, they&amp;rsquo;re good at making you cry. I&amp;rsquo;ve been a fan of Key for a LONG time. I discovered them by accident and I am forever grateful for it. My first Key anime was Air, a show that is very dear to my heart. I then proceeded to watch their other works. First Air, then Angel Beats, then Clannad, and then Kanon.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;360x&#34;&gt;360x&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;私はこのアニメを見つけたとき、私はちょうど私の &amp;lsquo;watch later&amp;rsquo;リストに入れるためにもっとアニメを探しました。 私はそれが5エピソード長いことを見たので、私はそれを見ることにしました。 私はそこに害はないと思った。 しかし、そこにあった。 私がそれを見終わるとすぐに、私は感情的になりました。 それだけでも5エピソード長かったが、もちろんロボットのためのものだった星野夢美。 このアニメの驚くべき部分は、それが1エピソードのように幸せか少なくとも平和から完全に劇的になったということでした。
物語は5話のアニメにはいいものでしたし、それは時計の価値がありました（何らかのアクションもあります）
わずかではないにしてもいくつかのキャラクターが生まれました。 しかし、私はまだキャラクターとMCを愛していました。
あなたが「男がロボットの種類」のアニメを好きなら、それを見てください。 あなたはそれを後悔しません（私は願っています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226260&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/360x/reviews&#34;&gt;360x&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First Review    So&amp;hellip;I found about this anime when I just looked for more anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrn3&#34;&gt;MRN3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメが発表されたとき、私は何か特別なものがあることを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短くても物語は非常に洗い流されていて、芸術は本当に美しく、息をのむような、時には畏敬の念を抱いていますが、自分自身よりもずっと前になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、アニメそのものだけでなく、特定の音楽スコアへの足音のようなあまりにも特殊なシーンにも意味を追加するために、サウンドが使用された方法を愛しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は、着実に歩調を合わせているだけでなく、これらのキャラクターのような視聴者になり、実際には気になりますが、特に1つではなく、最初に見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは5つのエピソードであるにもかかわらず、私はそれを呼び出すと私は実際にはかなり &amp;lsquo;ミニシリーズ&amp;rsquo;を楽しんで、私はちょうど数日、またはいくつかの日に終わるものを探している人にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226212&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MRN3/reviews&#34;&gt;MRN3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When i saw this anime was announced i knew that there was going to be something special.    Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kissmyanime&#34;&gt;kissmyanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Keyによる小説はいつも「悲劇的な」物語に終わり、個人的に私はいくつかの架空のキャラクターの上で私のお尻を泣いているのが大好きですが、期待どおり、Keyは常にそれをしません。
私はすでにクラナドとエアを見ました。私はこのショーを見て、私はそれがこれらの2つとは異なることを期待していましたが、それはさらに悪いことでした。
ストーリー：
プラネタリアンは、私が本当に退屈で見ることが難しいと感じる多くの強制ドラマを持っています。私は既にプロットされていることを意味しています。それにもかかわらず、オリジナルのものは何も期待しないでください。 本当にクールですが、それはすべてです、プロットは何も特別でした。
アート：
それはまともなものでした、アニマニストも大丈夫でしたが、ロボットの女の子の目が私に迷惑をかけたように見えました。 目は彼女の顔の70％のようだった、それは私にClannadの芸術のsytleを思い出させた、そしてそれは正直にひどい。
音：
平均的であっても悪くはありませんでしたが、どちらも良いことではありませんでした。
キャラクター：
さてさて、このアニメの最悪の部分についてお話しましょう。 キャラクター。 ロボットの女の子と私が忘れてしまった男の二人だけです。 ファックしているロボットの女の子は、私が今まで見た中で最も迷惑なキャラクターです。 彼女は話していて、話していて、話していました。最後の分でも、彼女はちょうどオハイオ州の神話を続けていました。そして、彼女は話すようになるたびに本当に不満なことを言っていました。 彼女。 彼女の声はとても迷惑だった。 男は大丈夫だったと思うけど、彼についてはほとんど気にしていなかった？ 彼は私とは関係がありませんでした。 彼は声で空の殻のように感じた。
楽しみ：
私はそれを正直に憎んだ。 私はキャラクターにとって何も感じなかった。 彼らを殺しているピエロの子供の子供は、その最後のエピソードよりも良いでしょう。 私はそれをまったくお勧めしません。 それは悪い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226195&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kissmyanime/reviews&#34;&gt;kissmyanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The novels by Key always end up being &amp;lsquo;tragic&amp;rsquo; stories, personally i love crying my ass out over some fictional characters, but as expected, Key always fails to do it.   I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;badvoodoo&#34;&gt;BadVoodoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;行った。 英語には「なくなった」よりも悲しい言葉はありません。 存在していたものはもはやここにはなく、決して元に戻ることはできません。 それは悲劇に縛られた言葉であり、時間と不可避の砂と同義です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、もし私がプラネタリアンと関連付ける言葉がひとつあれば、「ちいさな星の夢」（プラネタリアン：小さな惑星の幻影）は消えてしまいます。 プラネタリアンは、失敗した宇宙植民地化プロジェクトが失敗してから30年後の黙示録的な地球上で行われ、致命的な雨は、生き残った少数の人間に絶えず落ちています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、プラネタリアンを構成するものの肉は設定ではなく、他のすべてです。 宇宙植民地化プロジェクトが導入された瞬間から、プラネタリアンは雲の中に頭を浮かべていることがはっきりしています。 具体的には、星野由美美が運営している巨大なプロジェクター・イェナのような星を見ているのは、常に一定の状態です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;星野夢美は主人公の一人であり、冗談を言っているのは葛也です。 クズヤは私たちの物語の始まりと終わりですが、それは智美さんの夢の夢を定義した夢見の経験です。 ユメミは、楽観主義的、悲観的、現実的、頑固な、空想的な、そして時代の別の悲劇を、プラネタリアンが核心にあるすべてのものを表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言いたいのは、爆弾が落ちたときに夢見が彼女のクリエイターに残され、プラネタリウムに自分自身で出席することだったということです。 しかし、この状況を悲惨なものにするのは、世界が基本的に終わったことを彼女は理解できないということです。 彼女は歩き回る珍しい人を常に歓迎し、機能を停止してからずっと古いデータベースにアクセスしようとしています。 彼女のプログラミングが彼女の動きを妨げるという事実を払拭すれば、彼女はやや頭がおかしくなります。 彼女は過去の遺物であり、社会全体が来て終わったときに何が起こったのかを表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カズヤが彼女に出会ったとき、彼は最初、彼女は彼を悩ませ、人類が失ったものを思い出させるだけの過去の遺物であると仮定します。 しかし、残されたものの中で怒りを覚えるうちに、和也はこの紛失したロボットの中に何かを見つけます。  KazuyaとYumemiの関係は、それぞれ人間とロボットの両方として機能するだけでなく、ショーの根底にあるメッセージのひとつでもあります。技術（ロボット）は人類に利益をもたらすことを意味しました。 運命（それは非常に爆弾と街を占領し、生存者を殺そうとするセキュリティロボット）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夢見は、「私は少し壊れている」と頻繁に言います。これは楽観主義と悲観主義という二元的なメッセージのためのかなり合った声明です。私たち人間は本質的に欠陥があり、不完全ですが、私たちはそれを克服し成長することができます 私たちが作る事故から 人生や人生でもなく、人生でも時間は止まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的な小説の適応が進む限り、私は通常、ファンではない。 しかし、プラネタリアン：Chiisana星の夢は素晴らしい例外です。 スタジオデイヴィッドは、非常に堅実なアニメーションから、心から心地よく大気に至るまで、優れた仕事をしてくれました。 文章には多くのクリシェやぎこちなさがありますが、キャラクターデザインは確かに仕事を使うことができますが、プラネタリアンは絶対に腕時計に値する素晴らしいショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアン：ファイナル保志と夢が8月10日を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225986&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BadVoodoo/reviews&#34;&gt;BadVoodoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gone. There is no sadder word in the English language than &amp;lsquo;gone&amp;rsquo;. What was present is here no longer, and can never be brought back. It&amp;rsquo;s a word laced with tragedy, and is synonymous with the sands of time and inevitability.     And if there is any one word that I&amp;rsquo;d associate with Planetarian: Chiisana Hoshi no Yume (Planetarian: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;todokete&#34;&gt;Todokete&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;没入型の架空の世界を構築することは容易なことではありません。 それは、それが幻想であるか、構築されているディストピアであるかは重要ではない。 その魔法は後者の織り交ぜが置かれていなければ目立つように見えます。 フィクションの想像力がそれ自身の中で創造的な現実のヒントを示すまで、現実からの崩壊はそれとはみなされない。 それは、私たちが自信を持って不信感を止め、私たちの夢を超えて魅力的な乗り物につながることです。 世界は常に同じ困難に縛られます。 たとえば、sci-fiは、私たちの好奇心を喜ばせるために最新のガジェットを栽培するために時間を費やすかもしれません。 そうすることは容認できる以上のものです。 結局のところ、フィクションを魅力的にするものを維持することは、ストーリーテリングにとって重要です。 しかし、展覧会で時間を無駄にすると、描写しようとしていたエッセンスを見つけようとすると、揺れるでしょう。 それは悪い世界造成の要因を明らかにする。 現実世界の恐ろしい影響を慎重に避けようとする傾向。 皮肉なことに、爽快な魔法と現実とのバランスを保つ必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのキー・ビジュアル小説「プラネタリアン：ちいさな星の夢」のアニメ化は、まさにそれ自身の世界を構築しています。 荒廃した建物や、暗闇に包まれた空、人間の生息不足などが豊富で、エミュレートしようとしている環境は明白でなければなりません。 特に、ペーシングに関する懸念やそれに依存するすべてのストーリーテリング要因を引き起こします。 黙示録的な設定、劇的な特徴付けと思考を刺激するテーマの設定の金鉱。 このような前提は、主要な前任者と並行して打撃を与えるべきである。 暗い雰囲気は、子供の頃の約束や魔法のような遠隔操作の可能性を打ち砕く。 プラネタリアンは悪化した道路だけで構成され、誰もが待っている放棄された単一のプラネタリウムにつながります。 しかし、この設定だけでは目を引く差異だけではありません。 プラネタリアンは、5つのエピソードの期間だけ、その話全体を語ります。これは、最も近代的なアニメの慣習的ではない長さです。 その壮大で洞察に満ちた物語の描写が、その先人たちが持っていた悪名高い評判と相まって、プラネタリアンには払拭するためのいくつかの負担があります。 この場合、その短い長さは火の中に燃料を増やしているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の点検では、これらの心配は物語に対する彼らの影響を明白に明示します。 文字は、より単純な輪郭のために複雑さが欠けています。 同様に、彼らが苦労している世界は、決して洞察に裏打ちされた背景はありません。 ほとんどの場合、赤い旗を警告する属性。 幸いなことに、プラネタリアンの演出は、その長さがこれらの限界に結びついていることを認めています。 コヒーレンシを達成するために、前記制限はストーリーの文脈内で最適化を試みる。 そして、少年はプラネタリアンがこれをうまく実行します。 大部分の一貫性とプレゼンテーションでの控えめさによって、深みは、物語を黙示録内にあるという具合に発展させて描くことによって創造される。 そのようなシナリオの引き金が最高でも不可解であるにもかかわらず、すべてが完了しました。 プラネタリニストにとって、シナリオを最も基本的なレベルで作り上げることは、あいまいさを払拭するものです。世界を囲む不思議な要素が陥没を誘発する可能性が高い、黙示録のために最も興味深い特性です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では、最小限の展示を利用することで、もしあれば、あまりにも便利すぎるかもしれません。 それは最小限の長さに対応するためのただの言い訳に過ぎない、ミニマリズムのわずかな雰囲気を伝えます。 すべては、その周囲に含まれる暗黙のテーマの部分的な観察を作成しながら。 しかし、そのようなあいまいさが、「楽しみのための」側面と物語の統合の側面として使用されなくなると、それは何でもあります。 プラネタリストのストーリーテリングは、常にその2つのキャラクターによって構築されているあいまいさの価値に依存しています。 これらの2つのキャラクターで、プラネタリアンは何が起こっているのかを視聴者に案内する全能のナレーターは必要ありません。 代わりに、彼らはこれらの2つのキャラクターを十分に特徴づけて、彼らの行動だけで世界の建築を実証するようにします。 おそらく、このような世界構築のアプローチは不快であると考えることができます。 黙示録の細部に焦点を当てることは、より洗練された物語のために作った可能性がある。 しかし、それは、物語のキャラクターに参加するときに感じる、より個人的な欲求不満を取り去ってしまっていたでしょう。  2人のキャラクターのナチュラルなダイナミクスは、彼らの世界とのインタラクションの魅力的な性質をさらに進化させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼女はロボットです。 それにもかかわらず、少女の姿でデザインされたヒューマノイドだが、ロボットだ。 静的な生活が憂鬱を意味する方法で、これは感情的な発達に彼女をセグウェイすることを意味する特徴であると考えていたでしょう。 しかし、それは全く反対です。 代わりに、彼女は彼女と彼女が象徴するテーマの両方を開発するために彼女の箔の属性を開発します。 星野は人間であったが、せいぜい実存危機を抱えていただろう。 しかし彼女は明確なロボットなので、プラネタリアンは皮肉なことに、彼女を希望の姿に変えます。 彼女のモエの出現と時折のマナーは、そうでなければ示唆するかもしれない。 それでも、彼女は彼女の特徴として完全に一貫しています。 ロボット。 彼女がいつでもどこでも原型のうちの1つに飛び出せるインスタンスは無視されます。 あまりにも多くのように、そのような場合でさえ、キャラクターとしての彼女の深さを増すために使用されます。 星野夢美は、無意識のうちに彼女を取り巻く世界全体に並んでいる。 静寂の中で、星野は黙示録に残された人工物です。 ほんの少しのヒントなしに彼女のプログラミングの意思の下で動作するもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その重点のために、星野の並置の地位は、ちょうど彼女のプロット装置を構成するように見えるかもしれません。 確かに、彼女は間違いなくプラネタリアンの中に対照的なイデオロギーを提示するために書かれていますが、本質的に間違っていることはありません。 ホンキンの人格は人間の本質のせいでどんなシーンでも可逆的であるように、ホシノの人工的性格は彼女の性格をいかに効果的に維持するかと一貫しています。 このように、彼女はテーマの矛盾の心配なしに持っているおいしい箔として彼女を作る。 さらに、彼女は、彼女のロボット・マキャニズムが黙示録のあいまいさをどのように遡って追跡するかによって、彼女をより感情的に包み込む視界に包み込むようにする。 星野は、より感傷的な主人公の一人になりました。 聴衆の場合でも、彼女はロボットだと分かっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちなみに、星野さんの存在が彼女と一緒でなかったら、星野は彼女の性格の半分にはならないだろう。 シリーズは両者のロマンチックな関心を意味することには決して関心がありませんが、両者はお互いの性格にインパクトのある影響を共有します。 この2つの間の最初の対立は、これをよく表しています。 星の王子さまは、生き残るための自分の絶望的な試みを認めているのに対し、ホシノは主観的な絶望的なレンズの下で彼女がやっていることを知ることができません。 これらの2つの州は、最初の出会いの中で、特にジャンパーの側で衝突します。 そしてそれは、それが豊かな相互作用によって絶えず開発されているダイナミックな関係の始まりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ホシノのロボットはジャンパーと同じくらい変わることはできません。 しかし、その関係のこの属性は、ただ片側性であるとして無視されるべきではありません。 ユンケルは成長を示すことができますが、それは単に彼が星野を新しい光であらかじめ知覚しているからです。 これを通じ、ホシノの鈍いラインは、ジャンクを伴ってゆっくりと、より感情的な深みを維持するためにゆっくりと適応します。 彼女が自動的に配信する所定のコンテンツはそのまま残されていますが、彼女がそれらを配信するコンテキストによって、すべてが根本から変わります。 そして、彼らのインタラクティブなダイナミクスは、とても自然でとても興味深いものです。 しかし、プラネタリアンは彼らがいる土地の陰鬱な雰囲気を捨てるのではなく、逆にそれを完全に認識します。 しかし、それを取り巻く真実を認識することができれば、真にそれらを希望の文字として形づくることができるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、プラネタリアンの結末が決して壮大なものではないという衝撃的なものではありません。 あらかじめ沈静化されたプレゼンテーションの下で、いくつかのKey Melodrama™を縫​​い合わせることができますが、それは感情的な特徴付けとテーマの構築の余波として最も効果的です。 プラネタリアンのキャラクターは、涙の川に身を投げたり、以前の発達を信用していません。 彼らは希望の断片を見つけるために彼らの絶望に直面し、したがって、彼らの空の暗闇の下で強いままです。 すべては、住んでいる個人として最終的なクレジットの中で消え去る前に行われます。 プラネタリアンの最大の強みが生まれる場所はどこですか？ そのプロットやキャラクターの簡潔さと簡潔さを利用して、力強い希望の物語を作り上げています。 偉大なストーリーを作り出すために、プレゼンテーションパッディングや画期的なキャラクターライティングは必要ありません。 それは標準的な黙示録を取って慎重に慰められるものに慎重に転覆することです。 プラネタリアンはしばしば忘れ去られた陳述を思い起こさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ちょっと、いい視覚的な斬新な適応を一度！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Todokete/reviews&#34;&gt;Todokete&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Constructing an immersive fictional world is no easy task. It doesn&amp;rsquo;t matter wheater it&amp;rsquo;s a fantasy or a dystopia that&amp;rsquo;s being constructed. Worldbuilding will always be bounded by the same difficulties. For instance, sci-fi may spend its time cultivating the latest gadgets to please our curious minds. Doing so is more than acceptable. After all, maintaining what makes fiction intriguing is key to storytelling. But if it were to waste time with its exposition, it&amp;rsquo;ll waver in an attempt to locate the essence which it was trying to portray. Which reveals a factor in bad worldbuilding; the tendency to cautiously avoid the dreaded influence of The Real World. Ironically enough, a balance between, say, exhilarating magic and reality must be maintained. Said magic just seems conspicuous if no interweavings of the latter are placed. A break from reality can&amp;rsquo;t be deemed as such until the imaginability of fiction shows a hint of creative reality within itself. It&amp;rsquo;s what allows us to confidently cling onto the suspension of disbelief and connect to that enthralling ride beyond our dreams.    The anime adaption of the original Key visual novel, Planetarian: Chiisana Hoshi no Yume, just so happens to be building its own worlds. Being abundant in demolished buildings, skies being engulfed by darkness, and a sheer lack of inhabiting humans, the setting which it&amp;rsquo;s trying to emulate should be evident. The post-apocalyptic setting, a goldmine of a setting for dramatic characterization and thought-provoking themes. Such a premis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;airlick&#34;&gt;Airlick&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に短いアニメであり、それについて議論する重要な問題が1つしかないので、私は自分のレビューも短くしていきます。 プラネタリアンはグラフィック部門では一流ですが、オーディオもいいです。 設定は興味深いですが、オリジナルではありませんが、これまでに一度だけではなくすべてを見てきました。 ストーリーが同じであれば、このショーは少なくとも8/10の素晴らしいスコアを持つことができます。 残念ながら、それは最も重要な部分で失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その重要な部分は何ですか？ それは人間の夢見が実際にどのように回転するのかという疑問です。  Blade Runnerはアンドロイドの人間性が発動し続けて以来、キーはここでホイールを再発明しようとしていません。 人工的な構成物であるにもかかわらず、アンドロイドは実際には人間とは大きく異なるわけではない - あなたがそのようなことを信じるならば、魂を持っている点まで - という若干の示唆があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、これはプラネタリアンが失敗するところです。 ショーの2時間かそこらで一度も、私はユメミが人間に近いところにいるように感じました。 私はVNを演奏していない、おそらく彼女はそこによく描かれている、多分彼女の人間の部分を示すために必要な時間があったが、私はアニメ版だけを判断している&amp;hellip;そして、彼女は単なるロボットです。 それでおしまい。 彼女についての人間は何もなく、彼女は常に彼女のプログラミングに従って行動しており、それはこの主題に取り組もうとしているアニメで許されません。 はい、彼女はかわいいです、彼女は愛らしい、楽しいです、そして彼女の死は粉砕していましたが、木が嵐の間に私の車に落ちたなら私が感じると同じような悲しみです。 私はMCもこのように考えると感じました。 彼は本当に彼女の人格化を開始していない、彼は失われた世界への最後のリンクとして彼女を考えていた、それは彼が最後に嘆いていたものだった - 彼は間違いなく人間として夢見を悼んでいなかった。 多分私は彼について間違っており、今後の映画はそれを証明するだろうが、今のところ、それは私の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にPlanetarian 8/10を最初に評価しました。私はかなり楽しかったので、この短いレビューを書いている間にもう少し考えてみました。 スコア。 私は最も客観的な得点が6/10だと思うが、キーアニメだからファンブーイだから7/10と評価すべきだ。 それは短く、間違いなく時間の無駄ではないが、IMOは最も重要な部門では失敗する。 もし夢見がもっと奇妙なことがあれば、それは彼女の事件を助けたかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;またはまあ&amp;hellip;多分私は完全に間違っていて、作家は彼女を人間に見せようとしていない。 その場合、彼らは成功しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228537&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Airlick/reviews&#34;&gt;Airlick&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since this is a very short anime and there is only one important matter to discuss about it, I&amp;rsquo;ll keep my review short as well. There is no doubt that Planetarian is absolutely top-notch in the graphics department, audio is also good. The setting is interesti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;runcomrades&#34;&gt;RunComrades&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのアニメからはあまり期待していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は黙示録的な物語、特に人間とロボットのインタラクションのファンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを始めるときにそれがとても短くなることを理解していなかったし、なぜこの番組をとても高く評価するのかは正直言って大きな部分を占めている。 このアニメは非常に具体的な物語を伝えており、幻想的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、私はこのショーがロボットモエの領域に飛び込み、深刻なものよりももっと馬鹿になることを期待しました。 ありがたいことに、それはそのマークからかなり離れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、若干近い将来の終末論の後でSOLセットと表現することができます。 それは人間と機械の2人の主人公の相互作用を中心にしています。 サポートキャラクターは少なく、ショーには何も必要ありません。 私は、このショーの主な強みと、それがどれほど効果的かは、希薄なキャストと短いストーリーの少なくともいくつかのルーツがあると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは非常に愛想がよく、ほとんどの場合、永続的な印象を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RunComrades/reviews&#34;&gt;RunComrades&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest I was not expecting much from this anime.    I am a fan of post-apocalyptic stories &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vulgarlife&#34;&gt;VulgarLife&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、彼らのアニメの適応を通してキーズの作品に親しみ、私はそれらをはっきりと知っていた（誰がClannadを聞いていないのですか？）。 それはPlanetarian、キーの視覚小説の1つに基づく5つのエピソードシリーズと変わった。 実行時間が途方もないハードルをもたらすか途中で落ち込んでいますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、驚くべきことに、アニメそのものよりも上で説明した通りです。 私はここのセットアップが好きです。何かと謎のジストーピー風の世界です。  1つのポイントとは違って、私は後で私のように、世界がこのようになった方法についての詳細な背景はなかったのです.Junkerの簡単な説明がありましたが、それはそれでした。 それはセッティングの憂鬱さを増す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここには2つの文字しかありませんが、いくつかはフラッシュバックで示されています。 夢見は私たちが最も気に入っているものです。 人を助け、魅力を披露するために設計されたロボット：プラネタリウム。 あまりにも長い間、効果的に眠りについていたので、彼女はこの世に起こったことを受け入れません。 彼女は毎日、顧客を引き付けるためにドアに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は助けを求めているだけでなく、その援助を得ることができなかったためにユンケルに謝罪し、その日の様子、彼のやり方、彼のやり方を聞いた。 彼女を創造した人たちが彼女のために戻って来るという彼女の楽観主義で、外界の運命に見えないような彼女の行為を一見して見るのは心が壊れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、ユンケルはあなたが紳士と呼ぶものです。 彼は非常に精通している、この世界で生き残る方法を完全に知っている。 彼は結局、彼にこのプレゼンテーションを見せたいという願望を助け、そして彼女が彼女をシンプルなロボット以上のものとして見ているように夢見を世話するようになる前に、 ロボットでのショーでは、これらのような気持ちを見るのが一般的ですが、ここでの実行は群衆から目立つようにして吸収させるものです。 彼はこの世界で苦しんできたことを知っていますが、夢見はその世界から希望と猶予を得てくれます。 彼らの関係が成長すると、本当に心温まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでの関係は強いですが、シリーズに感情的に投資したわけではありませんでした。私は最後には悲しかったのですが、それ以上のものはありませんでした。 この無名のユンケルについて何かが分かっていれば、私は多くを知らないようにしました。 我々は魅力的で悲しいが、残りの半分ではない夢見る側を持っていた、そして、これは私がここで欠けていたと感じたものだった。 エピソード1つまたは2つ以上を彼にもう少し与えることは、このシリーズをそれほど近くまで高めてしまったでしょう。 私たちは彼が何かがあるかもしれないが、それは決して探検されていないことを意味する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを持っていたもう一つの問題は、警告サインがあまりにも明白であり、これがどのような結末を終わらせるかということでした。 ユメミで学んだ知識のすべてで、この結末につながっていることが分かります。 それはあまりにも明白で、上記と一緒にフィナーレの影響が幾分軽減されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的にはショーには本当に美しい瞬間がいくつかあり、プラネタリウムの外の憂鬱な世界に対しては、これらの輝きはずっと強く輝いています。 その暗い世界は、あなたが5つのエピソードを通して大部分見るものです。 絶えず雨が降り、放棄され、腐敗していく建物は、黙示録的な土地に慣れてきました。 確かにそれは目では特に楽しいことではありませんが、それはそうではありません、この世界は人生のために荒涼として厳しいです、プラネタリウムは、小さな休息だけでなく、私たち、視聴者を提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yumemiが実際のプレゼンテーションをJunkerに見せているシーンは、素晴らしいディテールと明るく鮮やかな色ですばらしいものです。 ジストピアの現実世界から離れて、その瞬間のために彼らの世界にあなたを連れて行きます。 その影響は非常に強く、そのために遅くなり、最終的に実行するのをやめ始めるのが自然です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、いくつかのバックストーリーにどのようになったかを提供しながら、いくつかの星座を詳細に調べるという意味ではかなり教育的です。 私はこれが魅力的で、ビジュアルが本当に没入感あるものであることを見出しました。 私はいつも星座について誰に教えているのか、それは学校では決して触られていないことをいつも疑問に思っていましたが、有益な何かを私に与えてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分のアニメーションはコースのためのものです。 見栄えの良いアクションシーンがいくつかありますが、そうでなければそれほど印象的ではありません。 そのようなものは設定としても、何が起こっても、キャラクターはゆったりとしたペースに向かう必要はありません。アニメーション化するにはここで忙しいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5つのエピソードシリーズの場合、それはあなたに驚くような影響を与えます。 それは私の好みのためにあまりにも多くを残し、それのためにシリーズに害を与える。 シリーズが輝くのを止めるわけではありませんが、いくつかのマイナーな欠陥があります。 私はこれを見て徹底的にお勧めします。 それはそれらの5つのエピソードのためにあなたを引き込み、放置しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VulgarLife/reviews&#34;&gt;VulgarLife&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have only recently become acquainted with Keys works through their anime adaptations, I knew of them clearly (who hasn’t heard of Clannad?) but never really watched nor played anything by them. That changed with Planetarian, a 5 episode series based on one of Keys Visual Novels. Does the run time bring too many hurdles or slump mid way?    The plot is as described above and in more detail than the anime itself surprisingly. I like the setup here, a dystopian-esque world with as much mystery as anythi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mysteriala&#34;&gt;Mysteriala&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、スタジオキーが行う最悪の事のすべての完璧な例です。
物語は長い退屈なビルドアップ、どこにも決してリードしない陰謀の少しのビットで飛び立つ。 エンディングは、できるだけ安価な方法で心拍を引き裂こうとする典型的なキーエンディングです。 結末は完全な非連続（アッペルのためのすてきな言葉）であるだけでなく、ショーのメッセージ全体にも影響を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はあまりにも悪くはありませんが、あまり面白くないです。 女の子のデザインはかわいい萌えの女の子として扱われ、その男はすべてのアニメの男のように見えます。 彼は柔らかくなる典型的なお尻のキャラクターで、彼女は典型的な素朴で不器用な女の子です。 キャラクターには癖があり、バックストーリーを持っていますが、本当に深くなることは決してありません。 これらはキャラクターの特質ですが、本当に本格的なキャラクターになることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはうまくやっていますが、少しの細部ではいくつかのショットが本当に際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド部門で話すことはあまりありません。 ほとんどの場面では、音楽や一般的なソフトピアノ演奏がありません。 いくつかのバリエーションがありますが、意味のある方法で目立つように一般的すぎます。
声優は何も特別なものではなく、ロボット女の子の単調な声は少しでも磨かれるようになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれは素晴らしそうだが、物語は人々にいくらかの「感じ」を伝える安い言い訳に過ぎない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそのような物語に敏感な人なら、私はこのアニメを強く勧めます。 これが悲しい感情的な物語のパルプであることに気づくだけです。
興味深い前提、良いキャラクターの発展と満足のいく結末をもって良い物語を探している人なら、それはあなたを知的な人間として深刻に思っています。私はこの人物をスキップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226159&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mysteriala/reviews&#34;&gt;Mysteriala&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a perfect example of all the worst things that Studio Key does.  The story has a long boring build up, with little bits of intrigue splashed in that never lead anywhere. The endi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dalooda-z-1&#34;&gt;Dalooda_Z&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は気まぐれからこれを見始め、それは正直に私を驚かせてくれました。 それがもたらした前提は直ちに私の注意を引っ張った - 破滅した絶滅の危機に瀕したロボットが街と人類に襲いかかっている破れた放棄された世界、孤独な生存者はランダムなプラネタリウムに足を踏み入れ、何十年も前のAIによって迎えられる。 甘い！ これまでのところ、私たちは人間とロボットの両方がもっと気軽にやりとりすることをゆっくりと見ています。最初はちょっと不調でしたが、私はそれが相互に何かに発展することがわかります。 ストーリーは本当に有望なように見え、エピソードが広がるにつれてキャラクターはより面白くなってきています。 私は正直に夢中になり、次に何が起こるかを見たいと思っています。アニメが正確にそれをすることができれば、それは絶対に価値のある時計です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dalooda_Z/reviews&#34;&gt;Dalooda_Z&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching this out of whim and it honestly caught me by surprise. Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;veronin-1&#34;&gt;Veronin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キーの作品を読んで見て10年近く経った今、プラネタリア人の適応は終わってしまったので、私はキーがもう私にはあまり魅力を感じないということを受け入れるようになりました。 私はアニメ業界やそのコミュニティのように、その時代から老化し、移り変わってきており、彼らの物語が提供しなければならないものに感銘を受けなくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同時に、誰もが同時にアニメを見始めたわけではないことを認識しています。 いくつかの人々は、最近数ヶ月の間に媒体に入ったばかりなので、Keyの作品にまだ慣れていないかもしれません。 これらの人々にとって、プラネタリアンにはまだ価値があります。なぜなら、それは実際には驚くほどよく作られたものであり、短くて重い手紙であるからです。 私はそれに向かって何かを感じることはほとんどできませんが、誰かがどこかで、何年も前にやった同じ火と感情を感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Planetarianのサウンドトラックは、Keyのカタログの他の部分とよく似ていて、優れており、プロジェクションシーンの中で特にアートディレクションは、雰囲気を作り、時間と空間を本当に広げています。 目の瞬き 星野さんは、幸いなことに、彼女の機械的な（そして恐ろしい）目は、彼女がロボットであり、生きて呼吸している人間ではないことを明確にしているので、目の保腹や何かしらの妖精の幻想として扱われていません。 彼女はかわいいですが、彼女はまた物語の目的を持った本物のキャラクターです。 プラネタリアンの内容には問題がありますが、（適応の文脈で）その内容を実行することは、確かに賞賛に値するものであり、失敗するのは難しいものです。 これは非常にしっかりした生産です。 不十分なアニメと優れたアニメの質の違いを理解するために必要なのは、プラネタリアンとリライトを比較すること、他の進行中の（おそらくやや深刻な）キー適応です。 プラネタリアンはリーグより優れており、ソース資料のファンが望んでいたほど良いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それがほとんどのアニメだけの視聴者を動揺させるのに十分なのかどうかはわかりません。 物語は素敵で心温まる小さなものですが、深みと意味に関してはあまりありません。 あなたはそれを見て、おそらく劇的な結論の間に少し曇った目になり、それが終わるところです。 あなたは上に移動し、あなたの日に乗って、次のものを見いだすでしょう。 優れたアニメや視覚小説は、実際には一般的には良い物語であっても、読者に何か言いたいことがあります。 私はこの短い悲劇が何かの資格を得ているとは確信していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論は他のキー作品（特にエンジェルビーツ）よりももう少し控えめで予約されていますが、それはそれ自体の利益のためにはあまりにも劇的であるという同じ問題にまだ大きく陥っています。 それは観客を泣かせたいと望んでいるが、星野のような場面で涙が流出しないように嘆いている（実際に泣いているように雨が降っているように）、プラネタリアンの悲惨な結論 すべてあまりにも真剣に。 私はそれが有効な批判ではないので、強制ドラマという言葉が嫌いですが、過去にキー作品を攻撃するためにそれを使用した人は、ここでそれを使う理由を絶対に見つけます。 私は個人的にはあまりにも多くの不必要な劇場がない人工的でない結末を見たいと思っていました。 偉大な物語の潜在的可能性は、ここでは、その荒涼とした終末論的な設定で、しかし、キーは、惑星帝国とストライキゾーンを転覆し、逃した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの主人公が若くて（25歳以下の）熱狂的な男を見るのはやや残念だった。 もしキーが本当に終わりに感情的なパンチを起こしたいと思ったら、ユンケルは人類の一部を取り戻して、彼は新しい世界を通って見てきた老人だったでしょう。 アニメは、感情的に壊れて頑固な兵士である私のキャラクターに私を売るものではありません。彼はほとんどの時間のお尻のように思えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアンはまた、エピソードのギャップ（たとえ次のエピソードをクリックするだけで、数分のロゴや広告を通して座っていても）が経験をむしろ感じるように、ONAシリーズの代わりに映画であるという恩恵を受けました 分離された。 プラネタリストは、章やエピソードで示されるシリーズではなく、連続した単一のストーリーであることを意図しています。 一度に数時間または数日間視聴中に映画を一時停止しなければならない場合は、その経験がどれくらい失われているか、そしてクライマックスで何かを感じるのがどれほど難しいか、 すべてのビルドアップがなくなり、無駄になりました。 これは私がプラネタリウムを毎週見ているような感じです。 放映後アニメを見る特権を持っている人は、何かを得ることを望んでいると仮定して、1つの座席でそうすることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2000年代の10年は過去の一部であり、アニメと視覚的な小説産業は、キーが全盛期に入って以来の段階に移行しました。 彼らは5年以上で新しい物語をリリースしておらず、新鮮で新しいものの代わりにアニメのアダプテーションやリメイクを作りたいと思っています。 だから、彼らは新しいタイプムーンになり、永遠にその栄光の日を忘れずに移動することを拒否し、あるいは彼らの地位を取り戻して再び関連性を持たせたいと願っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さくらのうたやフルメタルデモンムラササのような視覚的な傑作が存在する世界です。 業界はKeyを超えており、今やKeyは泥だらけになる前にバックアップをキャッチする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは？ 彼らはできますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の一部は懐疑的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225945&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Veronin/reviews&#34;&gt;Veronin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After nearly a decade of reading and watching Key&amp;rsquo;s works, and now having finished Planetarian&amp;rsquo;s unlikely adaptation, I think I have come to accept that Key does not appeal much to me anymore. I have aged and moved on since those times, as has the anime industry and its community, and no longer feel all too impressed by what their stories had to offer.     At the same time, I recognise that not everybody began watching anime at the same time. Some people have only just gotten into the medium in recent months, and so they may not yet be acquainted with Key&amp;rsquo;s works. For  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;consumed-1&#34;&gt;Consumed&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;黙示録的な世界について真に覚えていることがあります。 おそらく、絶滅の危機に瀕しているレースの永遠の孤独、あるいは過去の思い出にこだわることによって、彼らの厳しい現実に対処するためにどのように闘うのか。 どのような場合でも、プラネタリアンは私の好きなシナリオをアニメに取り入れています。神秘的な悲しみ、気晴らしの雰囲気、OSTのリラクゼーション、全体的なプレゼンテーションなどがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、硬い鼻のある軍国主義者とプラネタリウムのツアーガイドとして機能する有名なユメミという愛らしいAIユニットの周りを回っています。 彼女は彼女の周りの崩壊に直面している世界の認識をゼロにして、30年以上も彼女の最初の訪問者を持つことを喜んでいる。 これらの2つは、エンティティとしてもはや異なることはできませんでしたが、地球上で最後に平和な避難場所になる可能性のある唯一の住人として、慰めを一緒にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、この平和はすぐに物語がより劇的なトーンに移行するため一時的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえわずか5回のエピソードで長さが平均18分であったとしても、このアニメは私を大きく魅了しました。これは、今シーズンの最大の宝物になる可能性があります。 ノルムとは違う何か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224130&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Consumed/reviews&#34;&gt;Consumed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is something truly memorizing about a post apocalyptic world. Perhaps its the perpetual loneliness of a race on the bri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kashirou-1&#34;&gt;Kashirou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「プラネタリアンは、私たちの世界の未来の可能性の中にあるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人類は30年前のある種の生物学的攻撃のためにほとんど絶滅している。 残った人の中には、破壊された都市の食料や物資を奪い去って生き残るための「ユンカース」と呼ばれるものがあります。 そのような「ユンケル」クズヤは、Sarcophagus Cityと呼ばれるそのような荒廃した都市で消耗品を探していて、30年近く眠っていたロボットに会う古い軍事施設に入るいくつかのボットから脱出します。
ロボット「星野夢美」は、このプラネタリアンで働いていたコンパニオンタイプのロボットで、30年ぶりにJunkerが最初の顧客になると信じていますが、長い間不活発だったマシンは損傷しています 星野ちゃんが好きな人は「きゃあん」と呼んでいる望遠鏡をどうにか修理しようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはその2つの会話の話です&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;（私の）レビューの3つの新しいルールがあります。
最初のルール - アニメは何もない
第二のルール - アニメは何もない
第3のルール - あなたは私に同意する必要はありません（私は自分自身に同意しない場合もあります）&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;これは、以下のパラメータに基づいています。
1）それについて何が良いですか？
2）（確率）アニメの魅力を誰に訴えるのだろうか？
3）他のレビューがあなたの頭の中で起こった質問。&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;p-s-全体を読まない場合は-すべての質問の最後に概要をお読みください-1&#34;&gt;P.S.-全体を読まない場合は、すべての質問の最後に概要をお読みください。&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;1）それについて何が良いですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽やアニメーションはかなり良いです。 バックグラウンドミュージックは特に、ショーが提供する悲しいテーマにウォッチャーを巻き込む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しい物語は映画「アバター」のようにすばらしく伝えられますが、「地球の人間」のように謙虚に言えることもありますが、それは他のものよりも優れていません。 プラネタリア人の2人のキャラクターは、その後の世界の視点のモデルです。 一方で生き残ろうとしている人間、彼の人生は彼が次の動きに頼っている。 このような時に人間の感情表現を理解することができないロボットが立っているのに対し、彼の思考と能力は仕事の要求には限界があります。 先ほど私はグイドが彼の目で美しい世界を見るために彼の息子を助ける方法について話しました。ホシノさんはこれを無意識のうちにクズヤのためにやっています。 彼女は自分の混沌とし​​た心に、魅惑的な星の世界の落ち着きを見せ、人類とその美しい世界の推論を彼に貫いた。 未来の物語はさまざまなキャラクターと異なる設定で語られ、再解釈されますが、彼らが私たちに与えるものはすべて「理想」です。私たちが最も忘れる可能性のある真実を思い出させるためにあります。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;要約：ロボットと人間の認識から葛藤した未来のショーをお届けします。 音楽とアニメーションは満足です。 ストーリーそのものは、キャラクターが抱く状況を考え続けるでしょう。また、ロボットとの会話を正確に描写しています。 美しい景色はあまりありませんが、その瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;2）（確率）アニメの魅力を誰に訴えるのだろうか？
魅力的なことはかなり不確かなことですが、それは時々自発的で、時には時間がかかりますが、それは異なる人々のために異なって起こります。 私が前に言ったように、このアニメは話すことに関するものですが、それは深刻で悲しいものですが、勇敢なショーです。 だからこの特定の時間に行動、romcomまたはロマンスやコメディのタイプを探している人は、あなたがこのショーを見る前にしばらく待つべきです。 これはしばらくの間あなたが通過すべきショーの一種です。 いくつかはショーを特徴づける傾向があるが、私はショーの大部分を見ることができると思うが、それは適切な時期に心の正しい状態で見なければならない。 もしあなたが何らかの理解と注意深いリスニングの気分になっているなら、それを求めて行くべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注 -  3番目の質問は、ショーが完了した後に更新されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的には、可能性について考えさせてくれるショーが好きで、今日、今、今、今分、そして今これを取って行動するように変化する多くの変化する先物を一目見てみましょう。 それは私の世界の広大さを実感させますが、同時に小さな些細な行動がこの広大な影響をどのように及ぼすかを明らかにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決： - プラネタリアンは傑作ではありませんが、それは私を考えさせました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体的な要約 -
ストーリー-8 / 10
アート-9 / 10
サウンド-8 / 10&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;キャラクター-9-10-1&#34;&gt;キャラクター-9 / 10&lt;/h1&gt;

&lt;h1 id=&#34;全体的な-8-10-1&#34;&gt;||全体的な-8 / 10 ||&lt;/h1&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;質問や批判は歓迎されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224741&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kashirou/reviews&#34;&gt;Kashirou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Planetarian is an one in many futuristic possibilities of our world.&amp;rsquo;     Humanity is almost extinct due to some type of biological attack 30 years ago. Out of the people left some are called &amp;lsquo;Junkers&amp;rsquo;, who scavenge for foods and goods from the destroyed cities to survive. Now one such &amp;lsquo;Junker&amp;rsquo; Kuzuya is searching for supplies in one such ruined city called Sarcophagus City, escaping from some bots he enter into an old military facility where he meets a robot who has been on sleep for almost 30 years.   The robot Hoshino Yumemi is a companion type robot who used to work in this Planetarian, she as a robot believes the Junker to be his &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キーが作った視覚小説に基づいて、プラネタリア人の適応とは、ファンが何年も夢見てきたことです。 それはずっと長いが、今は現実だ。 それを踏まえて、ファンは、これを予想することができ、これを、あまりにも短くも長いこともありません。空間植民地計画の失敗から約30年後のディストピアの世界では、 プラネタリアンのストーリーテリングはとてもシンプルです。 人類は大部分がなくなり、主人公（ユンカー、有益なものを掃除する人）は、放棄されたプラネタリウムで避難所を探します。 星野由美美という謎のロボット少女と出会うことがあります。 そしてそこには本当の魔法が起こる場所があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキーシリーズが行くように、それはやや遅いペースで始まりますが、主人公をうまく紹介します。 主人公のJunkerとHoshinoの2人の主人公が本当にあります。 しかし、そのキャラクターの化学は、観客を引き付けるものです。 星野さんは、「顧客」と呼んでいるので、行き詰まりから、Junkerについて興味があります。 それで、彼女にサービスを提供するのは彼女の仕事です。 実際、Junkerは本当に彼女の側にとどまる理由はありませんが、とにかく選び、プラネタリウムのプロジェクターの修理にも役立ちます。 これらの2人のキャラクターのやりとりがどのように演じられるかは、独特のものではあるが、思考を促すものでもある。 お互いに共通するものがないように見えるので、2人がどのくらいの距離で接続できるかは本当に驚きです。 その間、私たちは星座と星についてのJunkerの個人的な洞察をもっと見ることになりますが、彼はあまりにも皮肉なことを述べています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの良い部分は、対話からも得られます。 星野はロボットかもしれないが、彼女は気まずい話をしない。 代わりに、彼女は多かれ少なかれ、あなたを安らかに感じさせる優雅な人格を持っています。 ユンケルのような人でも、彼は彼女のこと、あるいは彼女が何を提供しなければならないのかをもっと知るように強制されているようです。 これは、私たちのロボットの女の子に、星、星座、人類の歴史、そしてその他の興味深い情報の本質を説明するように導きます。 星野さんが教授になって、理科のように感じるかもしれません。 同時に、ホシノのようなロボットが自分の解釈についてもっと詳しく説明するのは興味深いことです。 彼女は、ロボットと人間が天国を分かち合うことができるか、たとえ夢を見せても、話す。 これは、ユンケルが人間についての彼自身の未来を描くことを誘発する。 実際には、彼らの世界の人類はほとんど絶滅していますが、酸性雨が空から降りてくると、それはかなり見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術面では、デビッド・プロダクションが生産を担当しています。 私の驚いたことに、彼らは主な設定を作る際にかなりまともな仕事をしました。 もちろん、これは私たちが荒れ果てた都市を荒れ地のように見せるディストロピアの世界のようなものです。 プラネタリウム自体は何も想像もできないように見えるように設計されていますが、すべての間にまだ際立っています。 キャラクターデザインは、ホシノのようなロボットの女の子が、説得力のあるモデルのおかげで、人間のような行動をどのように表現できるのか興味深いです。 シリーズの神秘的な雰囲気は、特に不気味な雰囲気で空気を満たしています。私はスタジオがそれを端的にうまく描写したと思います。 静かなサウンドトラックとメランコリックなトーンを補完することで、さらに信頼性を高めることができます。 最後に、私は声の演技のためにいくつかの信用を与える必要があります。 星空のような人にとっては、ロボットの靴の中に足を踏み入れるのは必ずしも容易ではないが、彼女の声はとても自然で、ちょうど良いものだと感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いシリーズ（一部のエピソードは長さが20分でさえない）として、ストーリーテリングでは驚くほど効果的です。  2人のキャラクターだけで、彼らは対話と魅力的な化学との相互作用を結びつけます。 一方、そのプロットは、そのテーマとメッセージに従うのはかなり簡単です。 今私は、ショーのペースが遅く感じられ、観客が彼らの忍耐をテストされるかもしれないと言わなければならない。 さらに、シリーズそのものは、その意図を理解しようとすると、実際にはオープンな心が必要です。 しかし、一度それの流れを取得すると、これは有益な経験になります。 あなたが忘れることのないもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Based on the visual novel made by Key, a Planetarian adaptation is what fans have been dreamed for years. It’s been far too long but now, it’s a reality. With that out of the way, fans should anticipate and expect this to be a neat clean series that isn’t too short or long to take all in. Taking place in a dystopian world nearly 30 years after the failure of the Space Colonization Program, Planetarian’s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rievlyne-1&#34;&gt;Rievlyne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に短い視覚小説からのアダプテーション、プラネタリアンはそれだけで何かにはならない単純な物語であり、カードを正しく演奏します：黙示録的設定における主要な物語のセットは、  2つの場所（プラネタリウムの建物と都市）のみ。 それは2つの文字に正面から焦点を合わせ、それ以外は何もしません。 ストーリーはシンプルであり、それ以上の情報は知られずに完全に演奏される必要はなく、ストーリーが持続可能な時間よりも長く引きずられていなくても満足のいく終わりに達します。 要するに、このアニメは、物語を語る時間が限られていることをよく承知しており、それが良い効果を発揮する時間を使います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様に重要で、私の目では満足できるものです。プラネタリウムビルでショーが行われているとき、天文学とギリシア神話への参照がたくさんありました。 多くの人がナレーションを上から見ることができ、退屈であると確信しています。 しかし、私の見解では、これらの追加関係は、ストーリーに与えられたトーンと非常によく合います。同時に、シリーズのタイトルを実際に描いています。私はショーで作られたすべての参考文献について新しいことを真に学びました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ナレーションだけでは飽きることはないでしょうし、そこにサウンドトラックがあります。 プラネタリアンは私の意見では、今年聞いた最高のサウンドトラックの一つで、ショー全体で使用された曲は常に美しく実装されています。 それは、さまざまなシーンに意味を持ち、音楽全体を覚えておくのに十分な特徴を持っています。
音声の演技は全体的に良いです。 私は演技の選択肢に疑問がある時はないと思っていますが、誰も真剣な声優以外に印象を残した人はいません。アートは何も特別なことは何もなく、2016年までの目的に役立ちます。 気になるものはあまりありませんでした。文字のデザインは一般的な面で少しです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう1つの興味深い点は、ショーは大胆に2人の主人公を描写していないということです。 ユンカースは静かで忍耐力のある男であることが示されていたが、彼の行動によって彼は状況に悩まされ、水を得るのに苦労したことははっきりと分かった。 楽観的で幸せな幸運タイプのアンドロイドの女の子とは対照的に、フィナーレには変化があります それは良いことですが、2つの主要な部分が細かい部分ではっきりしていますが、クリエイターは与えられた時間内に彼らに感情を伝えることができる程度にキャラクタライゼーションを提供することは不可能であることを認識していたに違いありません。 彼らは個人的なドラマを明確かつ簡潔に保ちます。彼らに関わる必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーに誤りがある場合、おそらくAndroidの女の子です。なぜなら、彼女はちょうど話を止めないからです。 私は最終的に彼の行動を容認することができ、私はそれが人々が彼女のキャラクターに慣れるために忍耐を必要とすると言いました。 彼女が最初はかなり迷惑であることが判明したのは個人的な意見ですが、私は彼女がノンストップで話しているだけで止めてしまった唯一の人ではないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを言って、私は個人的に非常に印象的ではない結末を発見した。 私はそれがどんな意味でもひどいとは言いません、これがKeyの製品であるとすれば、私はおそらく何を期待するのか正確に知っています。 しかし、それでも馬鹿げた行為や決断をしたり、キャラクターの中から出てきたキャラクターが、より良い言葉の「劇的な」終わりがないためには、うまく座りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記から分かるように、このショーについての私の考えはかなりポジティブです。 前にも述べたように、このショーについての私の不平は、批判の真実のポイントよりも贅沢な問題のほうが多いものの、弱点があります。 すべてにおいて、プラネタリアンはシンプルで、建設されています。 どこから始めるべきか、どこで終わるかを知ることで、すべての気晴らしをなくし、中央のストーリーに正面から注目します。 さらに、これはショーと非常によく結びつく、よく研究された天文学の研究を伴いました。このため、平均スコア以上の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225983&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rievlyne/reviews&#34;&gt;Rievlyne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An adaptation from a very short visual novel, Planetarian is a simple story that sets out to be nothing more than just that, playing its cards right: it is very tight in space and time, with the main story sets in apocalyptic setting taking place in only two places (The Planetarium Building and The City). It focuses squarely on two characters and does not do anything besides that. The story is simple, r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ceissadesiste-1&#34;&gt;CeissaDesiste&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアン：ちいさな星の夢（プラネタリアン：小惑星の復讐）は、キーの同名のキネティック小説/ビジュアル小説に基づいています。 彼らはClannad、Kanon、Little Busters、Angel Beats、Rewriteなどの偉大な作品を含む作品の中で最短のVNです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ほとんどの人がすぐに気づくこのアニメの主な違いは、2つのキャラクターしか持たない物語で構成されていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Keyのストーリーテリングの巨大なファンであり、VNに基づいてすべてのアニメを見た人は、Planetarianがアニメ化されたことが発表されたとき、私は興奮していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、デビッド・プロダクションによるこの適応はどのように測定されますか？ ここにこのワンシリーズの私の考えは&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宇宙植民地計画の崩壊から30年です。 人類は地球に降り注ぐ致命的な雨とほとんど絶滅しています。  &amp;ldquo;ユンカース&amp;rdquo;として知られている男性は、文明の遺跡からの物品や雑貨を掃除します。 ある日、&amp;rdquo;Junker&amp;rdquo;はSarcophagus Cityと呼ばれる危険な遺跡に入ることを決め、この壊れた街の真ん中に屋根のプラネタリウムを持つFlowercrest Department Storeに足を運びます。 ここでは、店舗のバックアップ電源が起動して168時間、年に一度覚醒する付帯ロボットである星野裕美と出会います。 彼女には30年ぶりの初めての顧客であり、笑顔で彼に挨拶し、彼女に星を見せることで創造された仕事をしようとします。 プロジェクターは壊れていて、彼女の絶え間ない騒ぎで迷惑になることが判明しました.Junkerは修理に同意して、プレゼンテーションを表示することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーは「ザ・ユンケル」と「星野夢美」の2人のキャラクターで構成されていますが、現時点では決して実際には存在しないフラッシュバックで他のキャラクターに会います。 両方のキャラクターはアニメ化されていて、声に響くので、彼らは親しみやすく好都合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yumemiは10代から20代の女性のように設計されたロボットであり、店やプラネタリウムを訪れる顧客には注意深く、フレンドリーで、役立つようにプログラムされていました。 このプログラミングのために、彼女は非常におしゃべりしており、店の周りのエリアに関する豊富な知識でいっぱいです。 彼女はJunker&amp;rdquo;Mr. 彼は決して彼女の名前を与えることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユンケルは20代半ばから30代前半にかけて、彼が住んでいるこのディストピスの世界に生き残るためにスカベンジャーの生き方をしているように見える男です。彼は荒見の人格を持っているように見え、夢見のプログラミングによって非常に迷惑になります。 後で彼は彼女のために愛情を発達させるようであり、空と孤独な街の中に彼女を残したくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイス演技とアニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメには、ゲームやドラマCDのオリジナルの声優が使用されています。 大野大輔は再び彼のキャラクター（ジャンク）に感動的で心強いパフォーマンスを与え、彼を簡単に親しみやすくし、彼に素晴らしい感情の範囲を与えます。 鈴木恵子はもう一度、夢見るように生き生きとした音を作ります。 彼女の感情的な終わりのスピーチの深さの範囲は、ゲームでやったアニメと同じようにあなたを襲う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;巨大なアニメをやっていないスタジオにとって、彼らはアニメーションやキャラクターデザインで素晴らしい仕事をしました。 ディストーションと崩壊した世界は驚くほどリアルに見え、プラネタリウムは何も空想的ではありませんが、あなたには1つの感覚が与えられます。 ユメミの行動は人間のようなものなので、キャラクターのデザインもうまくいきます。それは、彼が創造されたときのロボットデザインの進歩を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ OST&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;使用したEDソングは、美しいササキ・サヤカの「Twinkle Starlight」で、このシリーズのテーマによく合います。 背景音と音楽はそれぞれのシーンによく合い、あなたを引き寄せます。プラネタリウムでのプレゼンテーションはこれの代表例ですが、私はプレゼンテーションを見ているような気がしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しさ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアンは最初から最後まであなたに触れる物語です。 世界が生きている時から現世の時代にかけてのフラッシュバックは、あなたがそのキャラクターと一緒にいるような気分になります。  2人のキャラクターの間の化学は、VNに基づく他のアニメとは別に、この物語を設定するものです。 ユメミが世界をユンケルとして見ることができないことは、物語の心を与えるもの、そして現実世界からの逃避と彼の悩みを忘れることのできるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的な思考&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スチームでKinectic小説を演奏した人として、私はその物語が最初から最後まで知っていました。 私もそれがどのように再生するかを知っていて、その知識を持っていても、私は最初のエピソードから引っ張られました。 ゲームには感情と偉大なストーリーがたくさんあったにもかかわらず、それがアニメの適応で演奏されているのを見ることはすばらしかったです。 すべてのエピソードは私に触れて、これを見ているように多くの涙が流出しました。 キャラクターたちは、ストーリーに多大な人生を与えました。私は昨日ゲームをプレイしただけで、2年前とは違うようでした。 デビッド・プロダクションの仕事に慣れていないので、アニメーションが最初にどのように処理されるかについては懐疑的でした。ハイパーディメンション・ネプチューンはビデオゲームにも基づいています。 私の懐疑主義は最初のエピソードのように短命だったので、これをアニメに取り入れるためにどのくらいの労力が費やされたのか分かりました。 私はどのシーンがどのくらいうまく見えているか、キャラクターのアニメーションがどれだけうまくいったかに畏敬の念を持っていました。 すべてがとても生きていました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体の唯一の苦情は最後でした。夢見が最終的な演説をしているときにゲームで演奏された曲は欠落していました。そのシーンが演奏されている間、彼らは&amp;rdquo;Perfect Human&amp;rdquo;という曲を使用していたはずです。 私はまだ私の目を叫んだが、何かが行方不明になったと感じ、私はそれが何であるかを知っていたそのシーンでその曲を再生して最後のエピソードを再び見た後。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが物語に触れるのが好きなら、これは必見シリーズです！全体的に私はこれを9/10に贈りました！ スチームでKinetic Novelをチェックすることをおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225940&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CeissaDesiste/reviews&#34;&gt;CeissaDesiste&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Planetarian: Chiisana Hoshi no Yume (Planetarian: The Reverie of a Little Planet) is based on the Kinectic Novel/Visual Novel of the same name by Key. It is the shortest VN in their library of works which includes such greats as Clannad, Kanon, Little Busters, Angel Beats and Rewrite.    Now the main difference of this anime that most people will probably notice right away is that it consists of a story that has only two characters.    As a huge fan of Key’s storytelling and someone who has watched every anime based on their VNs, I was excited when it was announced that Planetarian was being ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル小説の存在よりも混乱する唯一のものは、人気のあるものの後ろにいる傾向のある恐ろしいファンサイトです。あなたがくしゃみをするほどゲームをプレイしなかったかわいそうなカジュアルのために、 彼らの救世主のアニメ化に。 私は映画のゲームへのビデオゲームが恐ろしいことが判明したとき、誰もがその低品質を宣言することに結束しています。 そして、JRPGのアニメ化が恐ろしいものになったとき、ファンはゲームがどのように損なわれたかについて泣き叫び、その涙の半径10マイル以内の人は誰でもその遺産を再生し、その遺産を無視しなければならない。 しかし、アニメ化の視覚的小説が私たちの存在を飾り、ゲームの物語を密接に（たぶん、まともな生産で）追いかけると、突然、ファンはプレイヤーとのやりとりを取り除くときにはっきりとした不具合を無視し、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、なぜ私は理解していない。 ビジュアル小説もビデオゲームです。 彼らはまだ彼らを通過するためにプレイヤーの相互作用が必要です、そして、彼らのほとんどはあなたを主人公にして、何が起きているのかを共感させることができます。 やり直すことは、マウスクリックの束です。 すべてのビデオゲーム対映画/アニメのアダプテーションが吸うという共通の思考の列車に認めても、同じ動きをしているすべての視覚小説が吸うことには理由があるはずです。 そして、彼らが吸う理由は明らかでなければなりません。 これは、人間と機械の強力なつながりを取り除くことで、今日の終わりのXCOMの話は、適応プロセスに踏み込んだ別の人間対宇宙の対立であるという事実を見落とすことができるからです。 私は、Plastic Memoriesのビジュアル小説が、私たちが得たひどく恐ろしいアニメとは違って、楽しいバレルだと確信しています。実際にはツバサとして遊んでいるので、共感することができます&amp;hellip; bwahahaha！ うん、起こっていない。 彼らがマリオギャラクシーコントロールをそのようなものに取り入れない限り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、私はこの時点で見ている視覚的な小説（技術的に動詞的な小説）に焦点を当てましょう。 プラネタリアンは、主要なタイトルのすべてが輝くチャンスを持つようになりました（ほとんどの場合、2回）、リライトがバカから完全なシリーズの治療を受けるまでになったので、アニメに適応した残りのゲームを得るためのキーの試みの一部です 誰があなたをGrisaiaに連れて行ったのか、それらのはるかに小規模な作品はDavid Productionsの非ジョジョのチームに伝えられました。 元のゲームの小説は、Fate / Stay Nightのプロローグを辿るのと同じ時間で終了することができ、ほとんどのアニメスタジオが行うことのできるオプションです ブロードキャストTVに乗るために、私はバットマンへの最近の反応を考えています：キリング・ジョークの適応は、伝説的な（たとえ古いものでも）ソース素材が、あなたがそのルートに行くと本当に簡単に台無しになることを示しています。 そうではなく、プラネタリアンはネット上にリリースされた様々な長さの5つのエピソード（そしてそれが出てくるまで私が何も知らないので、決して判断できない軽い小説のムービー・アダプテーション）を得て、もう1つの夏 2016年のアニメは途中で終わっていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、人類の絶え間ない飢餓、枯渇の結果として形成された視界であなたを大虐殺する絶え間のない雨とロボットの絶望的な世界で生き残るために最善を尽くして、無駄な人として知られる無名の人間に焦点を当てています 自然資源のすべて、そしてトランプが他のすべてのことを否定することは彼のプラットフォームの問題です。 ある日は消耗した都市を探索しながら、夢のプラネタリウムで夢のようなモエロメの女の子がまだ電気の供給量が限られていることを発見し、世界が30年以上も苦しんでいるにもかかわらず、 人々はまもなく彼女のツアーに参加することにちょうど並んでいるわけではなく、現時点では第3次世界大戦を経験したように見えるかもしれないと理解しています。 彼女は絶えず連絡を取るつもりの人間を絶えず苦しめていると言います。人間は、死にかけている世界ではモエがまれなものなので、最終的に彼女の要求に洞穴を掘らなければならないと言いました（死んでいる世界はDanganronpaのことです）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたのほとんどが視覚小説のアニメで私の問題を今知っていると確信しています。 非インタラクティブなメディアでは、彼らはちょうど束縛されたセットの作品であり、組織の薄いプロットによってまとめられたオーバーロードされたキャストは、勢いとペーシングで私たちが制御できないストーリーを伝えるのではなく、  。 私はキャラクターがどれほど好都合であるか、世界がどんなに面白いかを気にしません。 私はキャラクタービルディング/ワールドビルディングを受け入れられる物質として彼ら自身の言葉で受け入れるつもりはなく、残念ながらアニメファンの大半はそれに問題はないようですが、それはクラナドのようなものの大部分です 多くのアニメやライブアクションのショーは、それがそうであると評価し、ビジネス慣習は結果として残るようになります。 このように、私はこれらの作家が非インタラクティブな群衆のために作られたものではないということを理解していないという事実に辞意を表明し、このブログで結果を荒らし続けます。 彼らの存在で、アニムを撃退し、敵を止めるのをやめてください。 もちろん、私はPlanetarianに関して少し言い訳をしなければなりません。なぜなら、実際にはかなり良いからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「less is more」というフレーズは、この番組の質を定義するのに本当に役立ちます。 そのリリースの性質のため、各エピソードは長くても短くても構いません。ペースは決して問題にならないでしょうが、ハンサムな兵士と彼のモエについての自己完結型の章を詳述します ロボットコンパニオン。 ショーはコンピュータ小説に基づいたすべてのアニメのように非常に対話主義的ですが、Planetarianは実際に対話を構築するのではなく、ストーリーに貢献することができます。 このショーの唯一の2人のキャラクターの間のすべての会話は、人工知能によって運営されている世界で人類の最後の残骸を見つけること、そして人工知能が人工知能が実際にできることの限界を 物事をある程度の重さを与えるためにキャラクタービルディングの冗談を言う。 これらの暴風雨に襲われた遺跡では、アニメのメタユーモアや珍しいスライスを見つけることはできません。 あなたは悲しみを見つけてそれと戦おうとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組のビジュアルもかなり印象的です。 彼らは世界で最も表現力豊かなものではありませんが、デビッド・プロダクションの通常のアニメーションの幸運を考えれば、彼らはこれまでのように多くの努力を惜しみません。 オリジナルの小説の2つのハイライトの1つであると思われる実際のプロジェクターのシーン（あなたは他のハイライトが何であるかを知っています）は美しいだけでなく、贅沢な感情と脱出者の自由の別の世界に私を吸い込む良い仕事をしました 私はおそらく、その場面だけで1つのポストを書くことができるだろうという点まで。 私は、1つのシーンが、ライブアクションシーンで顕著に高品質のコンストラクションに向かっているにもかかわらず、私が他のすべてのメディアよりもアニメーションを好む理由について、いくつかのリマインダーの1つとして役立っていると言いますと、  ）。 私の愛は、媒体が可能な表現のユニークな形に根ざしています。人々が賢くなる前に、少年ジャンプが普及している「面白い」種類を意味するものではありません。 ああ、Planetarianが顔のギャグユーモアのために決して行くことはないと神に感謝する。 私はすでにテレビモニターに、書き換えの誇張された顔を塞ぐのに十分な穴をあけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ショーを通して夢見るのはちょっと不思議です。 ちょっと繰り返してもかまいませんが、実際にロボットができるだけ頻繁にトリップできることは難しいです。 また、ファンの魅力のために彼女が最初にモエになる理由はありません。 私は彼女がBunkの女性版ではないことを理解しています。彼女の性格はJunkerのライフスタイル全体に期待される対抗点になっているはずですが、無責任な聖職者と不器用なばかげている人の違いがあります。 はい、信じるかどうか、それらはお互いの同義語ではありません。 私も知っている、私はショックを受けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、これはキーアニメなので、もちろんストーリーは悲劇で終わります。 また、人々が私にさらに質問する前に、私は、この宇宙に魔法が実際には存在しないため、再設定できない永久死の悲劇を指しています。 何かを台無しにしたくないのですが、最後から二番目のエピソードでは非常に多くの死亡フラグが設定されているとしましょう。これは、ある視覚小説の女の子のルートを取得するために通常はトリガーする必要があるフラグの数を上回り、 オバマ氏は事件を起こし、事態を暴走させる。 マーフィーの法律は実際にシリーズ全体で何度か醜い頭部を後退させているので、少なくとも前部で一貫しているが、初期のエピソードでは叩かれてキャラクターを攻撃するルールがあると、後のエピソードではサブマリンガンで攻撃する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードで私が個人的に多くの悲劇を感じたとは言えません。 私はそれが方向のせいであるのか、それともキャラクターにとって興味深いことが決して見つけられなかったのかは分かりませんが、その出来事が起こったときに私ができるのは、私の頭の中で私の頭の中にあったことです。 音楽はちょっと幸せ？ そして、少年は、このシーンはちょっと長いです。 言い訳にはそれが間違っていたわけではありません。音楽を演奏しない時期と時期については、プロダクションチームが何を求めているのですか？ それは皮肉です、私は知っている）、すべてが大丈夫になることを私に確信させようと努力して、それを完全に買ってしまった。 幸せな幸運なロボットと名前のつかない兵士が関わっているときに、君の前提から涙を流すことができる唯一の涙の可能性があると思う。 それとも、恋人が関わったときに私が悲劇に遭うのは、私たちの2つのリードは間違いないと感じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、一日の終わりに、私はプラネタリアンをどれだけ楽しんだかに驚きました。 それは、黙示録的なドラマやAIに関する話の点ではまったく心をぶつけるものではありませんが、十分に新鮮であると感じるポイントまでのすべての重要な点では堅実であり、どのように 最終的な目標がファンボーイのクリーム色をクリーム色のパジャマにすることであっても、アニメの適応にビデオゲームをする方法としてだけではなく、ほとんどのアニメ、特に放送のものに悩まされるフォーマット制限に挑戦することです。 多くの人が実際に私があまりよく分からない理由でこのショーを見ていないことを知っています。もしあなたがそれらの一人で、あなたがやや好奇心が強いならば、それを一撃してください。 私はパッケージ全体が約100分しかないことを意味します。 あなたがそれを終えたときに、あなたがアニメに変身しようとしているあなたの若いいとこは、まだ「ザ・ボーイ」と「ビースト」とは行かないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225937&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The only thing more confusing than the existence of visual novels is the fucking awful fanbase that tend to be behind the popular ones, who will chastise you to no end for being a filthy casual who didn&amp;rsquo;t play the game if you so much as sneeze on the anime adaptation of their messiah. I mean when a video game to movie adaptation turns out horrible, everyone is united in declaring its poor quality. And when a JRPG to anime adaptation turns out horrible, the fans cry about how it ruined the game and that anyone within a ten-mile radius of their tears should play the damn thing and ignore this tarnish on its legacy. But whenever a visual novel to anime adaptation graces our presence and follows the game&amp;rsquo;s story closely (preferably with decent production), suddenly the fans ignore the obvious faults that come when you remove the player interaction and the casuals hate the company itself for being involved.    And I don&amp;rsquo;t understand why. Visual novels are video games as well. They still require player interaction to get through them, and most of them make &amp;lsquo;you&amp;rsquo; the main character so that you can sympathize with what&amp;rsquo;s going on  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowcancer-1&#34;&gt;ShadowCancer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、過去数年間に得た多くの物語のように、終末論的な世界で行われます。 私は通常、ジャンルのファンではありませんが、私を得たのは、大気中の物語が私たちが見ていたものとはかなり異なっているということです。ここで生き残った部分やさまよっている部分は中心ではありません。 顧客が「プラネタリアン」に来るのを何年も待っていたジャンパー（人間）とロボットとの出会い、それは職場です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クズヤは、この危険な環境の中で何年もさまよった後、プラナテリアンに来て、顧客を世話するためにここにいるロボットユーメミに出会うでしょう。 それはAIではないので、30年前の環境とは異なる環境を認識することができず、通常の顧客のようにジャンクを多かれ少なかれ扱います。
久住は何年も社会的な交流がなかったので、たとえ夢見がロボットであっても、遭遇によって本当に満足していると推測できます。 このプラネタリアンでは、彼は疑わしいことなく誰かと話すことができます、そこでは、彼が安全を感じるので、彼は悩むことなく眠りにつくのを見ることができます。 私の意見では、この惑星主義者はこの敵対的な環境の安全な避難所であり、それがどのように設定されているかは、私にとって本当に美しいものです。 両方の主人公にとって、彼らが一緒に過ごす時間は、廃墟と混沌の世界の至福と天国です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは魔法のようなものなので、私はもうそれを説明するのが面倒すぎるような気がするので、レビューを終了するためにこれを伝えます：このショーはかなり短くても、それにはもっと美しい宝石があります。 人間やロボット、夢見のプレゼンテーションを見せてくれるすばらしい場面へ） アニメーションやアートは素晴らしいので、この番組を高品質で見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私はスタートランです」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225914&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShadowCancer/reviews&#34;&gt;ShadowCancer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show takes place in a post-apocalyptic world, like many stories we got the past few years. I&amp;rsquo;m not usually a fan of the genre, but what got me is that the story set in the atmosp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sasukesnake07-1&#34;&gt;Sasukesnake07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10私たちは、主人公の2人の主人公、ホシノと名づけられたロボット、そしてクズヤと呼ばれるジャンパーが会った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;星野は世界の状態を一見忘れていますが、実際には「壊れた」世界を認識していますが、それを信じることを拒否しています。 彼女は単に彼女の誤りとしてそれを受け入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、世界中に捨てられた救済可能な部分が散在している唯一のクズヤがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、本当にそれを作るのは、2人の間の化学（愛ではない）です。 星野の世界が壊れていると見ることができなくなり、最終的には葛屋に向かう。 彼女は美しい空、戦争と破壊によって形作ることができない永遠のものを彼に示します。 彼女は天文学の物語、人類の好奇心の宝物を彼に伝えます。 彼女はナレーションの音だけでも、世界の現在の状態を忘れることができます。 しかし、本当に私を得たのは、本当に目立ったことは、まさに最後に、彼は自分をジャンパーとして定義するのではなく、起業家として定義したということでした。 彼はスクラップだけでいっぱいのゴミの世界を信じてスターの美しさ、鮮やかな想像力と時代を超えた不思議の場所に置き換えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10プラネタリアンは今失望した世界の現状を示すアニメです。 残っている少数の人間は、過去の人生を捨てて、有毒な雨と殺人ロボットの両方から常に避難所を探している迷惑船（掃除機）になってしまった。 しかし、すべての絶望と破壊の中で、プラネタリウムは世界の他の国々とはっきりと切り離されているようです。 アニメは非常に興味深い話を提供していますが、私たちは単に長さのために十分な詳細を与えられていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10このアニメはアニメーションのスタイルがよく、数少ない戦闘シーンがうまくいきました。 星野さんが愛され、星の眺めが素晴らしかったと付け加えなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound：9/10私は本当にこのアニメに音を出すにあたって小道具を与える必要があります。 第4話の終わりには、マシンの効果音が驚くほど効果を発揮しました。 私は自分が品質に唖然としていたので、何度もそれを再生していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10最初は、私のような、実際に星を楽しんでいた人だけがこのゆっくりとしたアニメが好きだと思っていましたが、友達も楽しんでいました。 破壊の中の聖域の考えは、このアニメを通してとても楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：9/10プラネタリアンは、かなり良い芸術とサウンドを提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225888&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sasukesnake07/reviews&#34;&gt;Sasukesnake07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Character: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; We are met by the two main and really only characters one being a robot named Hoshino and the other a junker named Kuzuya.    Hoshino is seemingly oblivious to the condition of the world but in actuality is aware of the &amp;lsquo;b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marcsenpai-1&#34;&gt;MarcSenpai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは一度ロボットを賞賛したり愛したりしたと思いますか？ そのロボットが故障していたり​​、安定していなくても？ この世界の中で、ロボットはロボットであり、あなたと同じ感情を感じることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアン：Chiisana星の夢はPSPのゲームから生まれたもので、これはVisual Novelです（これはずっと以前私のPSPでプレイしていたからだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは黙示録的な設定になっています。 天然資源の枯渇、過剰繁殖、宇宙探査プロジェクトの失敗のために、人類は生物と核戦争によって事実上根絶され、かつては繁栄した文明を完全な滅失に変え、暗闇に投げ込まれ、一定の毒で毒殺された 核廃棄からの雨。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメで見ることができます。 主にロボットである軍隊から隠れる男（逃亡者）がいます。 そこでは彼は放棄された建物に行って、30年前には話すがまだそこに残っていたロボット少女に会った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはアニメを見る価値がある。  SFとロマンスのアニメ。 まあ、それは12エピソードのアニメではない（それはわずか5エピソードがあります）が、私は最後までそれを愛していた。 ディープロマンスは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224132&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MarcSenpai/reviews&#34;&gt;MarcSenpai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Would you consider yourself that you admired or loved a robot once? Even if that robot has a malfunction or not stable? Ou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hidamariseashore-1&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それが終わったときにどんな種類の世界があるのか​​疑問に思いましたか？ おそらく、それはもはや空を見上げることができず、夜に星を注視することができないでしょうか？ 私がレビューしているアニメは、Keyから視覚小説（正確には動詞という小説）として始まりました。アニメの適応が発表される前に実際にそれを演奏しました。 それは少し失望として始まったが、徐々に良くなってきて、最後に私を涙に近づけた。 しかし、それがどれほど短かったかでは、アニメの適応は決してできないだろうと思っていました。それがあったときは、ちょうど4月の愚かな日だったので、それは冗談だと考えました。 しかし、それは（ONAの形ではあるが）本物であることが判明し、幸いにも、それは楽しいものになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;皆さん、「プラネタリアン：小さな惑星の反響」、または「プラネタリアン：ちいさな星の夢」のレビューをお待ちしています。  （それを読むには、それです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアンは、それが参照されるように、宇宙探査プロジェクトの失敗が我々がそれを知っているように世界に終わりをもたらしてから30年後に起こる。  「ジャンパー」と呼ばれる一部の男性は、この種の世界で生き残るために必要な資源を求めています。 そのような中傷者の1人（またはクズヤが、名前を持たないので、私が彼に言及しているように）は、プラネタリウムに入り、ホシノユメミというロボットに会うことになります。 世界に起こったことを知らない夢見は、プラネタリウムの2500万人の顧客を記念して（実際にはそれよりも少ないが）星を投影するように試みるが、プロジェクターのミス・イェナは働きません。 とにかく、クズヤはプラネタリウムにとどまり、イエナさんを訴えることに決めました。 ここから、暖かい話が繰り広げられ、クズヤはユメミが見せてくれる星の美しさを見つけ出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キーの他のすべての作品と同様に、このストーリーはあなたの心の弦を引っ張り、あなたが泣いていなくても、そうすることの端にあなたを残すものです。 プラネタリアンには2人のキャラクターしかいないかもしれませんが、少なくとも2人の注目すべきキャラクターしかいないかもしれませんが、彼らは両方ともこのアニメの話を続けることができます。 クズヤはかなり面白いキャラクターです。 彼は非常に冷静に出発しましたが、プラネタリアンの世界の状況を考えると、私は彼を非難するとは言えません。 彼が得た開発は非常に優れています。 夢見については、彼女は喋っていて忘れ去られているので、彼女を迷惑な人物と見るかもしれませんが、実際には非常に面白いキャラクターです。 私は彼女がいなくても、このアニメを描くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デビッド・プロダクションが作ったアニメは&amp;hellip;（私は現在、2つのエピソードしか見ていないが、これとBen-To以外の）多くのアニメを見たことはないが、Planetarianのアニメーションは ONAの場合でも、単に美しい。 それは物語との良い一致です。 声の演技も素晴らしかったです。 小野大輔と鈴木恵子は、それぞれ葛谷と夢見の役割を果たしました。 私は、夢見の声がビジュアル小説で聴いたことを思い出したよりも少し深かったことに気づいたが、ビジュアル小説がリリースされてから10年以上経っているので、それは全く問題ではない。 このアニメはオープニングテーマなしで出ますが、多少短いエピソードのONAであるため、私はそのスライドを放つことができます。 終わりのテーマ「閃光スターライト」（佐々木さやか）は、このアニメの最初のエピソードが放送される前から無数に聴いたソリッドな曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、プラネタリアンは非常に良いアニメでした。 キーファンや一般的な心温まる物語のファンのために、このアニメをお勧めします。 今後の映画「Planetarian：Hoshi no Hito」も楽しみにしていますし、他の多くの人々もそうであると確信しています。 結局のところ、プラネタリウムは私たちのリターンを待っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225912&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HidamariSeashore/reviews&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you wondered what kind of world it&amp;rsquo;ll be when it&amp;rsquo;s ended? Perhaps, will it be one where we can no longer look up at the sky and gaze at the stars during the night? The anime I&amp;rsquo;m reviewing started out as a visual novel (a kinetic novel, to be exact) from Key, and I actually played it over a year before the anime adaptation was even announced because I just love Key&amp;rsquo;s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ilovejellow-1&#34;&gt;IloveJellow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたはユンケルですか？」「いいえ&amp;hellip;私はスタートメーターです」これは最初は私にとってアニメなら、最初のエピソードの後に​​私が成長したものです。 ここで彼のマスターからこの町の女の子ロボットについては、彼女は彼が見たことがない世界を示す&amp;hellip;それは本当に素晴らしい5つのエピソードでも良い時計だったと私は涙に破裂させた結末&amp;hellip;その挑戦的 あなたが十分に得ることができないほど実際にそれを持っているショートパンツの一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれをまだ見ていないかどうかは言うまでもなく、非常に良いことです。あまりにも多くの行動はありませんが、それは多くの点でそれを補うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225942&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IloveJellow/reviews&#34;&gt;IloveJellow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Are you a Junker ?&amp;rsquo;&amp;hellip;. &amp;lsquo;No&amp;hellip; I am a Starteller&amp;rsquo; This was on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;facemcshooty-1&#34;&gt;FaceMcShooty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はほとんど私に無視された少しのアニメにつまずいていたが、私はこの1つをチェックした神に感謝します。 プラネタリアン：Chiisana星の夢は、私にお勧めの小さなビジュアル小説のアニメアダプテーションです。 ただ、私はこのすべての肯定的なフィードバックを読んだので、私はアニメに目を向ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ストーリー。 私は実際にそれが8または9のスコアでなければならないより湿ったと判断することができませんでしたが、私は自分自身を悪化させました。 否定的なものが私の心の中に入ったからではなく、おそらくまだ12のエピソードのうちの4つしかないので、私は自分自身に第一印象によって盲目にされるべきではないと考えたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、人類が絶滅の危機に瀕しており、残っている生存者を狩っている黙示録的な世界の中に置かれている。 それは印象的に新しいものではありませんが、過度に使いすぎることはなく、比較的オリジナルのストーリー設定です。 物語そのものは世界の中心ではなく、2人の主人公、あるいはむしろそれらの周りだけに集中しています。 多くのようには聞こえないかもしれませんが、実際には面白いですし、進歩する方法は本当に見たいと思っていますが、悲しいことに週に1つのエピソードしかありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして第二に、芸術です。 私はこのスタイルで9点を与えました。なぜなら、私は本当にアートスタイルが好きだったからです。 彼女が強調され、焦点が当てられていることが明らかになります。 しかし、それは確かにそのような良い得点を正当化するのに十分ではありませんか？ まあ、一方では、アニメ全体、周囲と文字の色付けがあります。 すべてが完璧にフィットしていて、世界は灰色で無色ですが、主人公は本当に苦労しているように見えますが、2番目の主人公、星野夢美がいます。 一見すると、矛盾があることを知ることができます。 すべてが灰色ではありますが、風景では目立つ色で輝きます。 反対側にはしかし、すべてが描かれている方法です。 周囲、地面、壁。 実際には古くて放棄されたもののように見えるが、それでもホシノは、彼女に多くの細部と装飾を施し、完全にきれいで純粋なフリルでデザインされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは実際にはそれほど優れていませんでしたが、アニメのすべての分にはまだ合っていました。 音楽やエフェクト、声でも、すべてが合うように。 男は、迷惑と寒さ、星野、常に謝罪とフレンドリー。 全体的には非常にうまくいっていますが、何も報酬を得ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、キャラクターは合計3つしかありませんが（今日のように）、2人の主人公が正しく紹介されます。 しかし、2人のキャラクターだけが世話をするので、彼らは本当に徐々に明確になる人格を得ています。 男は最初にAI星野には関心をもたないが、愛の関心は関与していないが、後に彼女に影響を受ける。 彼らがお互いにどのように対処し、ゆっくりと歩いていくのかは本当に面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私のお気に入りのパーツ：私の個人的な楽しみ。 私は正直言って、絶対にすべてがどのように一緒に収まるか驚いていました。 しかし、感情や感情がいかにして視聴者に直接届くか。 あなたが起こったことを暗に気分が上がる、何が起こるのかを示唆するような出来事に従うならば。 ゲームがどのように終わったのかを考えれば、目を覚ましている間に涙を浮かべている間、私と、確かに他の多くの人が目を覚ますことになります。  4つのエピソードでさえ、実際には直接表示されないのでほとんど泣かされましたが、何が起こっているのかを考えるととても悲しいです。 このアニメの一面は完璧ではありませんが、すべてが一緒に貼り付けられ、完璧な結果が得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて何が残っていますか？ 私は本当に知りません。 あなたが私が描いたものが好きで、自分の意見をしたいのなら、このアニメを見ることを強くお勧めします。 しかし、それはあなたのためにあまりにも悲しいと思われる場合、私はあなたもそれを見ていると思いますか？ 私はこのアニメを十分にお勧めできませんが、確かにみんなの味ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FaceMcShooty/reviews&#34;&gt;FaceMcShooty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So i´ve been stumbling upon a little anime wich almost got ignored by me but THANK GOD that i have checked this one out. Planetarian: Chiisana Hoshi no Yume is a anime adaption of a little visual novel wich steam recommended me. Solely because i read all this positive feedback i threw an eye onto the anime.    First off, the story. I couldn´t really decide wether it should be a score of eight o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tomato5-1&#34;&gt;tomato5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;~~~~&lt;del&gt;主なスポイラーアラート、あなたがショーを終えた場合にのみ読んでください&lt;/del&gt;~~~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはそれ自体が良いですが、それはいくつかの理由から視覚小説ほど良くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、アニメのシナリオに合っているようには感じられません。世界はポスト黙示録的な状態にあり、生存者は物資を掃除しなければなりませんが、ユンケルの顔はきれいに剃られ、髪はきれいでファッショナブルで、 良い状態にあること。 視覚小説を演奏している間、私たちはその話が彼の視点から語られているので決してジャンパーを見ることはできませんが、アニメのキャラクターよりも面白いと思っていました。 プラネタリアンはロボットのようには見えませんが、人間感情が非常に強いようです（彼女は物事を感じているとも言います）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは時々ロボット女の子の視点から物語を見ています。これは映画やショーで頻繁にロボットに見られるため、バグです。センサやステータスの更新などでGUIが表示されます。 この女の子はマシンです。彼女はユーザーではないためGUIを操作する必要はありません。彼女はマシンそのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、ビジュアル小説に見られるサウンドトラックの品質と一致しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このEDは、目を覚ましている間にかわいいロボットの女の子のビデオで遊んでいる明るく陽気な歌を持っていることによって、ショーが持っていると思われる暗くて荒々しい性質を完全に弱体化させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロボットの女の子のキャラクターとの接続を確立するにはペースが速すぎるので、私にはあまり気にしません。なぜなら、最後のエピソードで撃たれたときに何も感じなかったのですが、 視覚小説。  Junkerとロボットの間の対話シーンのペースは、さらにいくつかのエピソードの間に必要となります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Junkerの友人は彼に「ロボット」とは話してはいけないと警告しているが、彼女と最後に話した人たちは同僚とマネージャーだったので、話していなかった プラネタリウムのロボットについて これはストーリーとどのような関連性がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語が大好きで、全体的には7/10です。芸術は非常に良いです。ロボットがユンケルに星を見せてくれる場面は特にありますが、もっと良いことができたので失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tomato5/reviews&#34;&gt;tomato5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~~~&lt;del&gt;Major spoiler alert, read only if you have finished the show&lt;/del&gt;~~~    This anime is good in its own right, but it is just not as good as the visual novel for several reasons.    The character designs do not feel like they match the scen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622-1&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はリトルバスターズ以来、キーアニメのアダルトで感情的に荒廃していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私のレビューにはスポイラーがいます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（8/10）
私はこれがKEY VNから適応されたアニメであることを知ったときにこのショーにショットを与えることにしました。 私は自分自身に何が入っているのか分かっていましたが、同時に数年前からKEYのアニメは貧弱な取り扱いや急いで私を失望させていたので、何の期待もありませんでした。 まあプラネタリアンは私を失望させた？ 答えは&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ！ それは私を失望させず、KEYアニメが私を泣かせてからしばらくありました。 地獄、このシリーズは急いでされていませんでした。 それは短かったけど、KEYのスタイルでは、やるべきことをやり遂げることに成功しました。  KEYのショーを見たり、VNを演奏したりしたことがあるなら、あなたは彼らのスタイルを知っています。 文字で時間を過ごしてから、その文字に暖まると、本当の悲劇が起こり、それが最も痛いところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは基本的にシンプルです。 このショーは、人類がほとんど絶滅していない終末論的な世界で行われ、残りの人々は「ユンカース」と呼ばれ、土地を移動して残りの物資を救済します。 あるジャンパーが「サルコファガス都市」という危険な都市に入り、戦争前のプラネテリウムを見つけ、そこで女性の同行ロボットと出会った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、そのストーリーは本当に予測可能だったし、ショーの方向性が分かっていた。 それは必然的に悪いことでしたか？ いくつかの、おそらくはい、しかし私のために、いいえ。 これはキーアニメなので、結局のところどのように終了するのか分かっていましたが、これはまだ私にとって感情的な話でした。 私がこのシリーズについて本当に愛していたのは、悲劇が起こる前後に世界についてのすべてを学んでいて、2人のキャラクターの間で化学が成長するのを見ていることです。 真剣に、後者は見て驚くばかりでした。なぜKEYがあなたの心を壊すのを愛しているのか私に思い出させます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（9/10）
ONAシリーズでは、ビジュアルとキャラクターのデザインが驚くほど大きく見えます。 映像は美しく見え、同時に孤独で黙示録的な世界を捉えることができました。 アニメーションも驚くほど一貫していました。  ONAの予算はあまりないので、5つのエピソードに圧縮されたテレビ番組のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（8/10）
私にとって目立つOSTは、夢見がプラネタリウムの星空の美しさを披露していた時だけでした。  OSTは完璧にフィットし、プレゼンテーションをより美しく見せました。 サウンドトラック部門の私の唯一の苦情は、彼らが夢見の死のシーンで挿入歌を使わなかったということでした。 私は本当に彼らが感じを最大限に活用することを望んだ。 私はバックグラウンドで雨の音が好きでした。 それは死の場面をより劇的にし、それは危機の中核：ファイナルファンタジーVIIからのその終わりのシーンを思い出させました。 今EDのテーマソング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ED主題歌は、佐々木さやかさんの「Twinkle Starlight」です。 私の意見では、これは今シーズンに聞いた最高のEDの1つです。 それは穏やかな音色ですが、幸せな音色です。  EDが、黙想が起こる前に夢見る人が幸せな人生を送ってくれたことを伝えようとしているようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（8.5 / 10）
シリーズには2人のキャラクターしかなく、夢見のフラッシュバックのキャラクターがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yumemi Hoshinoは、プラネタリウムで働くコンパニオンロボットです。 彼女はとてもフレンドリーで親切なロボットですが、同時に、彼女は迷惑です。 私はショーが彼女が迷惑であることを完全に認識しているので、悪い方法でそれを意味しませんでした。 まあ、彼女はMCと同じようにプログラムされていたので、最初のエピソードでは彼女がかなり迷惑に見えましたが、MCと同じように彼女は常に話していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、シリーズの主人公、葛屋があります。 彼の登場人物に基づいて、彼は30代半ばにあり、年長の成熟したMCを見るのはとても爽やかです。 彼は基本的にユンケルであり、ユメミは彼を「Mr. 彼の名前を夢見ることはなかったからです。 私は本当にクズヤの短いしかし甘いキャラクターの開発が大好きです。 夢見が最後に死んだときに私が彼に共感することができた主な理由のひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8/10）
私はこの短いONAシリーズを最初から最後まで楽しんでいました。 私は飽きることはなく、15分から時間を伸ばすことに決めた時でさえ、  〜21分。 第3話では、それはまだ不足していた。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
FUNimationがブロードキャスト・ダブ・ラインナップを発表するまで、「プラネテリウム：リトル・プラネットの復讐」について私は知らなかった。 私はねえ、見て！  Funiによって吹き替えられた主要なアニメ。 私はこれもショットを与えるかもしれない。 私はうれしいです、私はしました。 ショーは短いですが、ストーリーは良かったし、キャラクターに自分自身を投資するのはとても簡単でした。 私はすでに夢見の運命を知っていましたが、KEYアニメでありながら、私はまだ最後に泣いていました。 正直言って、私は死にかけているロボットを泣いたとは信じられませんでした。 このショーは、夢見る人を無実の人間のように感じさせる素晴らしい仕事をしたばかりです。 あなたがキーアニメの物語のファンなら、これは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全般]：（8.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+私が見た中で最高のKEYアニメのひとつ
+短いが、感情的で心温まる話
+クズヤとユメミの間で化学が成長するのを見るのはすばらしかった。
+ Yumemiのプレゼンテーション中の素晴らしいサウンドトラック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228718&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t been this emotionally devastated in a KEY anime adaptation ever since Little Busters: Refrain.     (There will be SPOILERS in my review)    [Story]: (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  I decided to give this show a shot when I learned that this was an anime adapted from a KEY VN. I kind of knew what I was getting myself into but at the same time, I had no expectations because for the past few years, KEY anime has been disappointing the hell out of me due to poor handling and how rushed they were. Well did Planetarian disappoint me? The answer is&amp;hellip;&amp;hellip;.    No! It did not d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thebigdang0-1&#34;&gt;TheBigDang0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「プラネタリアン：ファイナル法師と夢」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは初めてのアニメのレビューを書いています。なぜなら、私がここで私の意見を述べる必要があると信じているからです。 とにかくレビューで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の人生で決して特別なことを経験したことはありません。私はアニメレベルで話しています&amp;hellip;そして、このアニメは特別なものです。 私はすぐに空の街とクズヤ（「顧客」）がいる環境から始めて、彼自身のキャラクターそのものには至らず、彼は確かに興味深いですが、星野由美は私です このアニメ、魅力的なユーモア、彼女の親切な性格、それに完全な彼女の声を込めた1つのこと、そして彼女のダブを歌った人が シーンの新しいもの、彼女の名前は私が華麗な仕事をしたと信じているJill Harrisであり、誰もが夢見ると想像することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術そのものは非常にきれいで、スポイラーになっていないのは、Ep 3-5から本当に良いことを伝えることができます。もう1つは、夢見る目と深くアニメーションされたものです。これはアニメが大好きな理由の1つです。 数えるもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのサウンドトラックはあまりありませんが、音楽が演奏されるとき、特に夢見美のエピソード3の独白とエピソード5の終わりの近くで、とても美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では、私の指がこれを打ち込む前に説明することができるすべてを説明してきましたが、他のアニメは私にこのアニメと同じくらいの気持ちを感じさせてくれませんでした.Clannad / Clannad After Story 少なくとも。 これは、クロスゲーム、FMA  -  Brotherhood、Clanna / Clannad After Storyと一緒に10/10を獲得する私のリストの4番目のアニメでもあります。それは私が見たアニメの100点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは5つのエピソードだけですが、私はそれが必須の時計だと思うし、ダブも見られる価値があると思います。 私のレビュー、Mr.Customerを読んでいただきありがとうございます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228450&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheBigDang0/reviews&#34;&gt;TheBigDang0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Planetarian: Chiisana Hoshi no Yume&amp;rsquo;     This is my first ever time writing a review for any anime and that&amp;rsquo;s because I believe I need to express my opinion here, unlike other anime&amp;rsquo;s where people usually &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mufasaearlvader-1&#34;&gt;MufasaEarlVader&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは知っている&amp;hellip;私は前にレビューを書いたことは一度もありません。 私はあなたの平均的な視聴者ではなく、あなたの平均的な批評家でもありません。 それを言って、始めることができます。 これは非常に短くて非常に簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは小さな雌犬のように泣きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;Whaaaaat？&amp;rsquo; あなたは言っているかもしれません。それは公正です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は26歳の男性です。 私が最後に泣いたのは、私が8歳のときに母が死んだときでした。私はまた、ロマンスのアニメや漫画のような雑なものの吸盤にもなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはシンプルで、キャラクターは実際には洗練されていません。 では、なぜこの番組を高く評価するのですか？ 感情的に私に影響を与えたからです。 それが私のアニメを評価する方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いが、甘い、心のこもった話がほしいと思えばこれを見なさい。 あなたがそのようなことにいるなら、私はあなたが失望するとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mufasaアウト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226393&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MufasaEarlVader/reviews&#34;&gt;MufasaEarlVader&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know&amp;hellip; I&amp;rsquo;ve never written a review before, and let me preface this review by saying;  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ripper12345-1&#34;&gt;Ripper12345&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は感動していると言わなければならない。  5つのエピソードだけを見た後、このアニメは、私が最近見たほとんどのアニメよりもはるかに多くをしています。 ストーリーは素晴らしく、キャラクターは素晴らしかったし、このアニメを一度に見ているように、私は全体的に見て楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はとてもうまくいった。 それは、ロボットがある意味でどのように構築されているかを示してくれました。私たちがそうするようにプログラムしない限り、ロボットは他の人に適応できません。 実際には2文字しかなかったにもかかわらず、文字は素晴らしかったです。 あるキャラクターは、世界が何になったのかを知っていましたが、もう一方は完全に失われました。 彼女は何が起こったのか分からず、やっていることをやっていた。 彼女はロボットであっても彼女が生きて欲しいと思っても、その男は女の子の上で成長し始める。 結末は本当に悲しいです、私はこのアニメがそんなに素早く何かを引き出すことができたことに感心しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常にあなたがこのアニメを見ることをお勧めします。 それはわずか5エピソード長いです。 この夏の後半に出る予定の映画もあります。私はそれを見ていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226110&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ripper12345/reviews&#34;&gt;Ripper12345&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I must say I am impressed. After watching only 5 episodes this anime has done a lot more than most  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten-1&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「なぜプラネタリウムに来ないの？
永遠のきらめく輝きは、何に関係なく消えません。
空のすべての星があなたを待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアンはKeyの仕事のためにいつも外人の一人となっています。 同社の最も有名なビジュアル小説とは異なり、プラネタリアンはかなり単純化され、非常に短いです。 しかし、それはそれが悪いことを意味するものではなく、適応するのが非常に簡単であるという利点もあります。 今シーズンのリライトでは多少影を落としているかもしれませんが、これは実際には良い適応であるという違いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語は、一見破壊された都市の恐ろしい将来の世界で起こる。 敵対的なロボットは通りを守り、人間の住人はすべて、その場所を放棄してからずっと長く続いています。 ここで私たちは無名の主人公を見つけます：中世の兵士が都市を掃除しようとしている間に、賢明なドロイドたちがそれを巡回するのを避けるために最善を尽くしています。 彼の検索は最終的に彼がビルに彼を歓迎する無邪気に見える若い女の子に会うためにショックを受けた壊れたプラネタリウムに彼を導く。 当初、彼女は敵だと思っていますが、ホシノユメミと呼ばれる少女が実際には壊れたロボットだと長い間分かっています。 積極的に街を徘徊するようなものではなく、プラネタリウムのために働く古いヒューマノイドサービスロボットは、街が放棄されてから何十年もずっと一人の中に残っていました。 そして、プラネテリア人のメランコリックな話が始まります。そこでは、傷跡のある古い戦争犬が、自分の人生を反映し、ただ生きていこうとするのではなく、何か意味を与える新しい機会を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;兵士（一般的には「Mr Customer」と呼ばれる）はプラネタリウムでしばらく避難していますが、ユメミさんは最初の顧客に憧れていて、施設が提供しているすべてのアトラクションを見せることに非常に熱心です。 彼女の圧倒的な姿勢で迷惑をかけるのはかなり簡単かもしれませんが、同時に彼女は実際にAIであり、自分自身を認めるときにそれが誤動作していることを認識しなければなりません。 それを考慮すると、彼女はかなり現実的に描写されたキャラクターだと思う。 彼女は外界で何が起こったのか分からず、何年も前に顧客がいなかったことを意識していたにもかかわらず、現在の状況に間違いがあることを正しく理解することはできません。 彼女の絶え間ない陽気な態度、顧客へのサービスに対する揺るぎない熱意、彼女に語ることの完全な従順、予期しない出来事に適切に適応できないことはすべて、ロボットにとって非常に自然な感じです。 しかし、ユメミが主役になっていることとは非常に対照的です。 彼は厳しい、冷たい、ストイック、不信感、そしてまれに感情の兆候を示していません。 その多くは視聴者に直接伝えられているわけではありませんが、何年もの間、彼は悲惨なことをたくさん経験しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについて言えば、世界全体の状態に関して、実際にはほとんど言われていません。 ある時点で何が起こったのかを簡単に説明しますが、それほど詳細な説明はありません。 しかし、私は本当に物語が実際に何のために必要ではないので、ショー全体に有害だとは思わないし、物事を解釈に残すことは、実際には良いことになることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ディストロピアンSFの前提にもかかわらず、私は正直言って、プラネタリアンはゆっくりペースで単純化されたメランコリックで反射的な物語のテーマのために、イヤシケイアニメのファンにぴったりです。 ショーのほとんどは、プラネタリウム内でお互いに話し合い、壊れた機器の修理を試みるデュオ、星について語るユメミで構成されています。 このような孤独で絶望的な環境に置かれたときに、逆の世界の中に深いストーリーを持ち込むのではなく、その反対の直接的な極性によって人がどのように影響を受けるかを紹介しようとします。 それはあなたが単に背を向けて自分自身に映り込むことを可能にするショーのようなもので、人生が実際に何を提供しているのか理解できます。 そして、典型的なキーファッションでは、最終的には、それは実際にあなたが何かを感じさせるかどうかはまったく個人的なものであるかどうかは、むしろ劇的で感情的なクライマックスで最高に終わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、プラネタリアンは決して傑作ではありませんが、ゲームが私がプレイした最短の視覚小説の1つだと思ったのと同じように、適応版も私が見た短いアニメの一つです 。 実際には5エピソードのONAシリーズ以上のものは、プラネタリアンと同等の品質を見つけるのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225898&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Why don&amp;rsquo;t you come to the planetarium?  The beautiful twinkling of eternity that will never fade, no matter what.  All the stars in the sky are waiting for you.&amp;rsquo;    Planetarian has always been a bit of an outsider for a Key work. Unlike the company&amp;rsquo;s most famous visual novels, Planetarian is fairly simplistic and very short. However, that doesn&amp;rsquo;t mean it&amp;rsquo;s bad and it also comes with the advantage of being extremely easy to adapt. While it may have been somew &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huuishuu-1&#34;&gt;HuuIsHuu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアン〜小さな惑星の幻想〜は私が今まで読んで完全に完成した最初の視覚小説でした。 それは2014年に戻ってきました。私はそれを愛することを覚えています。アニメに合うとは思っていなかったので、いつもこれを映画化したかったのです。 そして、ここで我々は&amp;hellip;惑星のアニメの適応です。 彼らはこれをかなりうまく履行することができましたが、私はまだ映画版が良いと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、レビューに入ってみましょう。
私は何かを台無しにすることはありません、私は私の考えを与えるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター -
デービッドは惑星の適応を受けていないようだと言うのは本当に驚きです。 あなたがVNを読んでいれば、アニメはVNの1対1の言い伝えになります。 私の意見と全体的な見地から、この適応の元の翻訳された井戸にあったのと同じ感情的な話が、元のVNと同様に実行されました。  5つのエピソードシリーズまたは約3時間の視覚小説については、ストーリーは素晴らしいです。 私は、本当にニックピアすることは何もない。 主人公さえも。 通常、私は彼がアニメとVNの中にある主な男性キャラクターについて文句を言っていますが、文脈を考えれば完全に理解できます。 星野夢美は今でも私の好きなロボットキャラクターのひとつだと言えますか？ 彼女がいるから。
しかし、ええ、物語は短いと甘い、簡単に関与し、投資し、簡単に2時間以内に1つの明確な座に見ることができる。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;声とは -
私は個人的にDavidのアニメーションのファンではありません。 私の意見では、Hyperdimension Neptuniaのアダプテーションからの同じ一般的なアニメーションの問題は、まだプラネタリアンの適応にとどまっています。 そして、はい、このアニメーションのほとんどの部分でアニメーションが機能しますが、大半のアニメーションで多くのアクションが行われるわけではないので、より強烈なシーンになると、David 彼らは本当に偉大に見えないので、苦労しているようだ。
音に関しては、私はここに苦情がありません。 私はちょうど彼らが自分のリメイクをするのではなく、ゲームから美しいOSTを再利用したことを愛しています（2年前にVNを読んでいましたが）私のためにちょっとした懐かしさの旅を加えただけでなく夢見と主人の声 素晴らしい出来ました。  YumemiのためにVNの元の声を再利用してもらいたいと思っていますが、私はまだこの適応で彼女を表明してくれた人の誰もがそうすることで非常に良い仕事をしたと思います。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;全体 -
これは、私が個人的に見たVNアニメの最高の適応の一つです。 短く甘い、どんなコーナーもカットすることなく、元のVNからのトーンや特性の変化はほとんどありません。 デビッドアニメーション - あなたは間違いなく、この誠実な拍手の拍手であなたを賞賛しました。
これを見ることをお勧めしますか？ ビジュアル小説と同じように、私の答えは非常に堅実なYESです。 あなたは本当に失うものは何もなく、VNはアニメと同じくらい短いのでどちらかがあなたに大きな正義を行います。 プラネタリアンはまだオタクの2年後にも私のお気に入りの一つです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226564&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HuuIsHuu/reviews&#34;&gt;HuuIsHuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;planetarian ~reverie of a little planet~ was the first visual novel I&amp;rsquo;ve ever read and completed fully. That was way back in 2014. I remember loving it to death and always wanted to see a movie adaptation of this, since I didn&amp;rsquo;t really think it&amp;rsquo;d fit for an anime. And here we are with an&amp;hellip;anime adaptatio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trashdax-1&#34;&gt;TrashDax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜプラネタリウムに来ないの？
永遠のきらめく輝きは、何に関係なく消えません。
空のすべての星があなたを待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
5話しかないので、ストーリーはシンプルに保たれています。 クズヤはそんなにかわいいロボットを気にかけずに出発しますが、とにかくプラネタリウムにとどまり、ゆっくりと成長していくのです。 私たちは皆、その気持ち、私たち（車、家、その他のもの）で成長すべきではないものを知っており、私たちはそれを行かせるのに苦労しています。 その「何か」が友好的なヒューマノイドロボットならば、なぜ九谷がなぜ自分のままにすることができないのかを理解することはさらに簡単です。 この無情の世界で心を開いている人の美しい小さな物語です。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
Yumemis投影の星空は単に綺麗です。外側は灰色と寒いです。 プラネタリウムは違う世界のように感じます。  Yumemisのキャラクターデザインは非常にモエです。もちろん、好きで好きになるのは簡単です。 最後に、タンクロボットのCG効果は非常に滑らかでよく行われます。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
サウンドトラックは（あなたはそれを推測した）シーンの感情を美しく強くします。 しかし、そのアニメは本当に思い出深いものになるには短すぎます。 両方の声優は良い仕事をして、効果音もかなり良いです。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
夢見が気に入らないなら、心がないはずです。 彼女は親切な子供のようなもので、本当に本当に彼女が救われたかったのです。 私が特に好きだったのは、彼女が実際のロボットのように行動したことでした。 彼女は感情が何であるかを理解するかもしれませんが、彼女はそれを持っていません。 彼女がしていることはすべて彼女のプログラミングに基づいていると彼女は魔法のように人間になることはありません。 クズヤは、最初は星やロボットのことを気にしませんが、生き残るためには苦労しています。 しかし、夢見と彼の実際の星への愛に哀れみを感じることによって、彼はほとんど忘れてしまった。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はプラネタリアンを愛していました。 それは未来的なおとぎ話のように感じられました。そして、もちろんそれは承認のキーフィールズシールを持っていました。  5話は、この話を伝えるのに十分でしたが、一部の人に長続きする影響を防ぐことができます。 私は将来このアニメを見るために戻ってくるかどうか分からないが、それの記憶はいつも好きだろう。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
9.0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrashDax/reviews&#34;&gt;TrashDax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why don&amp;rsquo;t you come to the planetarium?  The beautiful twinkling of eternity that will never fade, no matter what.  All the stars in the sky await you.    Story:  Being only 5 episodes long, the story is kept simple. Kuzuya starts out not c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bluekojiro-1&#34;&gt;BlueKojiro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを、主にこのショーが受けているすべての賞賛に対抗するものとして書いていますので、このショーの私の意見はあまり肯定的ではありません。 それは言われている、私はただ文句を言うだけではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、心には、このショーには伝える物語があり、それはメッセージを伝えたいと言うことは公正だと思います。 それは情熱の仕事です、それははるかに明らかです。 しかし、何か言いたいことを言うだけの時間がないため、何も伝えられません。 プロットはほとんど存在せず、スカベンジャーがまだ生きてプラネタリウムで働いているロボットのホステスに走るディストピアの世界で構成されています。彼は天文台を修復するのに数日間かかり、彼女についての彼女の無限のチャタリングを聞きます 都市を荒れ地にした大惨事の前の人生。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの明確なプッシュは、観客がこの疲れた男と無邪気なロボットの女の子に繋がり、私たちが彼に好意を持ち始めるのを見て、普通にやって来る星の解説を聞いて回っている お客さまの声を聞いて講堂に向かい、プロジェクターを修理することさえできます。 しかし、無邪気なロボット女の子（一日を返す彼女のマネージャーについて非常に楽観的に話し、より多くの顧客が最終的に戻ってくることを期待している）と並んで、世界が壊れているという現実は、 後で起こる。 スポイラー警告、悲劇が発生します。 それらはすべて、典型的なキーストーリーの要素です。つまり、無実の少女、悲しみの人、悲しい結論などです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべての問題は、来るべき悲劇を感じるために、これらの文字に接続するのに十分な時間が与えられていないということです。 ショーの悲劇は、あなたが何かを失ったような気分になります。つまり、架空のキャラクターを失った、あるいは架空のキャラクターが何か恐ろしいことを起こしたということです。 しかし、あなたは最初になかったものを失うことはできません。 この話をキーの他の作品「クラナド」のようなものと比較すると、プロットの感情的な目標ではそれほど違いはありません。 無邪気な少女は、疲れた男の心をゆっくりと温めますが、可能な最悪の時に悲劇が起こり、涙とスポイラーが続いています。 しかし、クラナドは40年にわたる大規模なエピソードを抱えており、漫画的な設定でそのキャラクターを見せてくれるのに多くの時間を費やしています。さまざまな設定でお互いに多大な対話を行っています。 異なる側の文字に焦点を当てる。 それが終わったら、実際の人たちのようにこれらのキャラクターを知っているように感じる時間が十分にあった後で、本当の悲劇が最終的に2番目のシーズンの後半に起こります。 結局、文字を知る方法です。 私たちはそれらを見て笑って、泣いて、叫ぶ、息を呑む、笑って、嘲笑し、笑って、顔をしかめ、人間の個性を示す他の感情表現をたくさん見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアンでは、非常に明確な操作手順を備えたロボットなので、疲れた男の性格の約10％、無実の女の子の約75％を見ます。 彼女の性格がかなり直線的であることを暗示するのは難しいことではありません。 しかし、私たちがエピソード1か2の後にロボットの女の子がどんな人物なのかを知っているにもかかわらず、私たちはまだ彼女と他者とのやりとりを見るのに多くの時間を費やしておらず、 稀に話す孤独な人。 短いエピソードのランタイムと組み合わせると5つのエピソードだけが集まり、あなたが考えている感情的なつながりを作り出すための最悪の組み合わせの1つを得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは心を持っている、私はそれを与える必要があります。 しかし、あなたはそれらを知るために約1時間を費やしただけで、これらの2人を気にする方法はありません。 それは人間の人生の喪失でした。しかし、そこには、この人との繋がりの深さはありませんでした。 それはこのショーが苦しんでいるものです。 それはあなたが本当に深刻な関係に突入しようとしています。あなたが何かに抱きついて、悲しみの裏話を忘れさせようとしている間に突然あなたが苦しんだことをあなたに伝える前に、 私はジェスチャーに感謝しますが、申し訳ありませんが、あなたは私にあなたが言っている何かを気にするのに十分な時間を与えていない、プラネタリアン。 それは私が言うことができるすべてです。 私は高校に通っていたときに託児所で働く仕事を始めました.1ヶ月の経験で、私は働いていた先生がちょうど自殺していたと言いました。 それはかなり悲劇ですね。 あなたは私が感じたことを知っていますか？ ショック、驚き、そして私は動きました。 どうして？ 私は無情だから？ いいえ、私はほとんどその女性を知っていなかったので、それが理由です。 切断されるべきつながりがなかったので、痛みはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. アートは素晴らしい、音は素晴らしい、エンディングの曲はキャッチーな、最後のエンディングの曲は本当にかわいいです。 ビジュアル小説はおそらく良く分かりましたが、これらの状況では通常そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225941&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlueKojiro/reviews&#34;&gt;BlueKojiro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m writing this review mostly as a counterpoint to all the praise this show has been receiving, so be forewarned, my opinion of this show is not very positive. That being said, I&amp;rsquo;m not writing just to complain, either.     First of all, I think it&amp;rsquo;s fair to say that at it&amp;rsquo;s heart, this show has a story to tell, and it wants to get a message across. It&amp;rsquo;s a work of passion, that much is obvious. However, it utterly fails to communicate anything because there simply isn&amp;rsquo;t enough time to say anything it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;storcov-1&#34;&gt;Storcov&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは恐ろしく退屈で、プロットの穴や矛盾で悩まされています。 プラネタリウムで働いているロボット女の子を見つけた主人公は、パワーグリッドがダウンしているため、彼女は1日数時間しか動かすことができないと感じています。 大都市が四足歩行ロボットの戦車に興奮している場合、戦争の生存者はどこですか？ なぜ、ロボットの女の子は、今まで存在していた唯一の人だと思われますか？ 全体的にこのアニメは穏やかで明るくない。 私はそれをスキップします。 しかし、29年前に終わった戦争から残った放棄されたロボット四足式戦車は、絶えずエネルギーを供給しています。 ロボットの少女は、いくつかの場面では、Microsoft Samと話すような人間の感情が全くないが、他の部分では、深い人間の感情と知性を突然与えられている。 黙示録後の設定は非常に一般的であり、ジャンルに新しいものは追加しない。 ペーシングは遅く、蛇行するのは残念です。時間を無駄にしていたすべてが、私が持っている多くの質問に答えることができたからです。 ジャンク者はどのようにして商品を売るのですか？ 彼らは市場でお金のためにそれらを交換するのですか？ お金がありますか、それとも交換制度ですか？ ジャンク市場はどこですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Storcov/reviews&#34;&gt;Storcov&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is dreadfully boring and is plagued with plot holes and inconsistencies. The main character, who finds a rob &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirdooblay-1&#34;&gt;SirDooblay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアンは、このシリーズの12のエピソードを揺るがしたとは思えないので、5エピソードだけ長いことが良いことです。 シノプシスは、戦争、「ユンカース」が失われた人工物のために掃除する「サルコファガス都市」、そしてそれが不思議であることを見て修復する価値のある輝かしいプラネタリウムを語った。 シリーズ中、私たちはこれらの事のうちの1つだけの最も軽いスニペットを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このストーリーはスヌーズフェスティバルです。 この話の主な焦点は退屈で、先に来るのにどれくらいの時間がかかっているかによって最終的には賞賛されません。 シリーズの結論を含む他のシーンでは、年齢のような気持ちをして終わり、それが求めていた感情的な報酬にはほとんど達しません。 すべてがばらばらになっているように感じられ、これらの引き出された場面では多くの可能性が無駄になった。 私はこの街をもっと見たいと思っていました。私はこの戦争の裏話を欲しがっていました。私は夢見のクリエイターとそのことについてもっと知りたいと思っていました。 私は、なぜクズヤが「ユンケル」であり、何が彼にこの人生を送るのかを教えたかったのです。 私はなぜそれが絶えず雨が降っているのか知りたい。 なぜ街頭にロボットがいるのかを知りたいのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：重要な表現を得るのはわずか2文字であるかのように見えますが、あなたが気に入っている人々、成功したい人にこれらの文字を展開することは非常に重要です。 不幸なことに、プラネタリアンはこの点で悲惨なことに間違います。 主人公葛屋（名前は誰も想像もつきませんでした）は、意思決定能力が彼の態度と同じように奇妙なものである、退屈で退屈な人物です。 最初のエピソードでは、彼は他の主人公、夢見（Yumemi）によって完全に徹底的に悩まされています。 エピソード全体で夢見のために全くの軽蔑を示しているにもかかわらず、彼はプラネタリウムの滞在に30年以上慣れ親しんでいます。 彼らは、視聴者にシリーズが結論に至るときに気にするものを与えるために完全に強制されていると感じる「友情」を発達させる。 夢見は私のためにパスを取得します。 彼女はプラネタリウムに来る顧客を支援するために専用のロボットです。 彼女は別の日であるかのように情報を吐き出し、来るべきプレゼンテーションを見る人がいないということを喜んで気付かない。 彼女の行動と動機は意味をなさないが、それは彼女をOKにするのに十分である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートはこのシリーズの最高のものです。 それはきれいで、良い雨の効果があります、プラネタリウムのシーンは十分にうまくいっていますが、それはそのポイントに達するのに要したセットアップの量が短いことです。 文字のデザインは設定に十分有効です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音響効果は現実的で、屋外シーンでの一定の雨に特に注意しました。 音楽はサービスはしていたが、それほど記憶に残っていなかった。 主人公のVA作品は良かったです。 ジル・ハリスとデヴィッド・マトランガは、彼らのキャラクターをよく適合させました。 私に印象づけたMatrangaから数行を除いて、何も目立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアンの唯一の恩恵は、きれいな芸術スタイルとまともな声の演技です。 物語と文字は恐ろしく実行され、非常に忘れられます。 あなたはこれを避ける方が良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228095&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirDooblay/reviews&#34;&gt;SirDooblay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s a good thing Planetarian was only 5 episodes long because I don&amp;rsquo;t think I could have slogged trough 12 episodes of this series. The synopsis spoke of war, a &amp;lsquo;Sarcophagus City&amp;rsquo; where &amp;lsquo;Junkers&amp;rsquo; would scavenge for lost artifacts, and a glorious planetarium worth repairing to see it&amp;rsquo;s wonders. During the ser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sometimes791-1&#34;&gt;Sometimes791&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第3次世界大戦後に世界がどのようになるか疑問に思ったことはありますか？ それは完全な荒れ地のように見えるでしょうか？ 人々はまだ一緒に住んでいますか？ 彼らはどのようにして生存を確保するのだろうか？ そして彼らには希望が残っているのだろうか？ これらすべての質問はPlanetarian：Chiisana Hoshi no Yumeが今日の最高の鍵になるものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、町が孤独な場所であり、人々がそれらの場所ですべてを収集しなければならない核戦争の後、彼らの生存をさらに確実にすることができるディストロピアの将来に設定されています。 戦後はまだ多くの危険がありますが、それはより多くの資源の代わりに素早く死に至る可能性があります。 この設定では、主人公「ユンケル」は放棄された都市の1つに集まり、戦後の問題で悩まされています。 そのうちの1つを扱った後、彼は（再び）放棄されたプラネタリウムで、ロボット、星野裕美と出会う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このロボットは、敵対的ではないすべての期待に反して、人類の最後の支持者の一人です。 主人公は、彼女の最初の陽気な行動に打ちのめされながら、彼女はゆっくりと追加の荷物ではなく個人であると受け入れます。 それだけでなく、彼女の特別なショーを通して、彼は生きているだけでなく、生きていく上での別の意味をゆっくりと見つけ出し、新たに得られた希望を他の人々にも与えたいと考えています。 夢見について話すると、彼女は主人公が気にしない、あるいは答えを知らないたびに同じ文章をぶつけるので、壊れているようだ。 彼女はまた、戦争後の環境の変化を理解することもできないため、外界を全く知らず、プラネタリウムを最後に持つだけです。 しかし、彼女はまた、彼女がなぜ壊れているのか、おそらく人が思うように壊れていないこと、また場合によっては人間にも当てはまるかなり論理的な理由について、いくつかの背景物語を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このアニメは、ディストピアの未来の希望の絶望のテーマ、それがどのように戦後の損害賠償のように見えるか、単に生存以外の人生の意味を特徴としています。 プラネタリアン：Chiisana星の夢はVNの優れた適応であり、私がそれを見た毎秒私の注意をつかんだ。 おそらく、いくつかの面をよりよく説明できたかもしれませんが、それは私を満足させてくれました。誰かが将来（または遠くない）未来において起こる可能性のある世界大戦について考えるときはいつでも覚えておく価値がある物語です。 現実的な可能性を十分に掴んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは非常に優れているにもかかわらず、エピソード2と3の間に少し矛盾するペーシングのような小さな問題もあります。それに加えて、それは一貫していて、エピソード1,4,5で特定のスイングを持っていませんでした。 さらに、それはかなりシンプルに保たれているため、一部の人にとっては問題になるかもしれませんが、それはこの短いシリーズの美しさです。 それは、それをサポートするための派手なものに頼るのではなく、世界を覆うようにしようとしているのですが、2人の人間（まあ、ロボット1人、人間1人）の周りの小さな物語と、 世界の建物も最小限に抑えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションは非常に美しく見え、アニメの悲しい雰囲気に加わる一方、音楽はそれを完全に落ち込ませる。 エンディングはアニメの他のOSTと同じレベルではないが、音楽は私にとって肯定的な印象を残し、アニメに追加された。 声優も良かったし、楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226766&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sometimes791/reviews&#34;&gt;Sometimes791&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever wondered how the world could be like after the third world war? Would it look like a total wasteland? Would the people still live together? How would they ensure their survival? And do they even have hope left? All these questions and more are addressed by Planetarian: Chiisana Hoshi no Yume, one of the best Key adaptations to the cu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;treima-1&#34;&gt;Treima&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「この星空を決して忘れないように祈っています」
ーーゆめみ ほしの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚小説「ビジュアル・アート/キー」が初めて出版した最初の作品の1つであるプラネタリアンは、愛らしいアンドロイドに住みついた壊れたプラネタリウムの簡単で想像力豊かな物語のためにほぼ普遍的に愛されています。 これらの2つは永遠の雨の中で覆われた黙示録的な世界の中に一人一人です。 あなたが午後に終えることができる話ですが、あなたの走っている時間をはるかに越えてくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リリースから12年が経過し、ついにアニメ化が始まります。 これはアニメを今シーズン（Rewrite）にしている2つの重要な作品の1つであり、再編集は審査の時点ではまだ終わっていませんが、Planetarianは忠実な適応と生の質のレベルでそれを破壊します。 初心者の方には、この短編小説は豪華でインパクトのあるものです。 ソース素材に精通している人にとっては、これは映画のために予約された質のレベルでアニメーションされたキャラクターとイベントを見る機会です。 原材料との自由を取る場所では、それは好都合な方向に進み、ユンケルの必要な深さを与え、ユメミの愛らしい常識の欠如を強調する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は主にVNから引き出される。 ほとんどのキー・ミュージックと同じように豪華で、素晴らしいシーンを刻んでいます。 鈴木恵子は、前述のロボットプラネタリウムの従業員である星野裕美さんに戻ってきました。そして、小野大輔は以前の無声の無名の「Junker」としてぎこちない演奏をまとめる。 クライマックスフィナーレで演奏される効果音と声は、全体的にポイント上にあり、全体のパフォーマンスを壮大な結論に導きます。 あなたはそれを知っていませんか、2016年9月に映画の続きが出ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の唯一のこの問題の唯一の問題は、時間がかかりすぎていることです。ドラマチックな結論の感情的な影響を最大限にするために必要なレベルのキャラクターと聴衆が接する時間はほとんどありません。 その理由から、それはほとんどの主要な作品のようにマークを残していませんが、前提があなたを興味をそそるなら、それはあなたの時間の価値があります。 あなたがデンタル・プラネタリアンやキーファンなら、デビッド・プロダクションがこの最愛の作品をどのようにして素晴らしい仕事をしているかを自分自身に借りなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次回まで、地元のプラネタリウムに行ってください。 そして泣かないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226112&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Treima/reviews&#34;&gt;Treima&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;I pray that you will never forget this starry sky.&amp;rsquo;  &amp;ndash;Yumemi Hoshino    One of the first works that visual novel titan Visual Art&amp;rsquo;s/Key ever published, Planetarian is near-universally loved for its brief and yet evocative story of a broken  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;its-maki-kun-1&#34;&gt;Its-Maki-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キー、もう一度やりました。 あなたは私を5回目のエピソードの終わりに再び泣かせました。 今、私はこのシリーズを拾うことはありません。 さて、レビューに戻ってみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズから何が好きですか？ それは彼らのすべてであろう。 私はそれを見ることを意味します。 アニメーションを見てください。 あまりにも印象的ではないかもしれませんが、私はアニメーションがとても良いと言うように十分に素晴らしいです。 私は戦闘の順序を見ることを意味します。 戦闘ロボットの流体の動きは素晴らしかったです。 そしてプラネタリニストは、偉大なキャラクターの発展と音楽を組み合わせて、それを釘付けにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアンは、私が最後に泣きたいと思うようにキャラクターの発展をスムーズにしました。  2人のキャラクターだけを開発して、彼らはキャラクターの発展を最大限にするために時間を割いた。 彼らは夢見るロボットの助けを借りて、絶望的なMCに希望の気持ちを与えます。 ああ、私はMC自身が公式の名前を持っていないと言ったことがありますか？ さて、夢見る人にコスチュマー（コクヤクさま）と一緒にMCを呼びかけることで、プラネタリアンはそれを完璧にやったようにするのはちょっと難しいと思う。  MCが自由に誰であるか想像してみましょう。 私たちは、キャラクターが自分自身から来るように彼を作ることさえできます。 個人的には、星を見るのが大好きなので、自分の感情をMCに関連付けることができます。 私は街で星を見ることができなかったこれらの日を知っていたので、私はそんなに愛する美しい星を見るために非常に遠い場所に行く必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽、私は本当にこれを言ったかった。 それは、私の国の全国歌「Ibu Pertiwi」のように聞こえる。 私は家のリビングルームでこのアニメを見たとき、リビングルームを横切って来た人は誰でもそう言うでしょう。 まあ、私は、サウンドトラック自体が日本の民謡から適応したと聞いた。 それにもかかわらず、歌自体はこのアニメをより生き生きとさせた。 私はサウンドトラックを聞いたとき、私はこのショーがプラネタリウムの周りを回転していると思うときに完璧な夜の素敵な澄んだ空の星空の下の柔らかい緑の草の上に座っているように感じました。 それは私に文字をより多く理解する感覚を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのシリーズを、涙を流すのが大好きな皆さんにお勧めしたいと思います。 私は少し遅れていてもこれを選ぶことを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Its-Maki-kun/reviews&#34;&gt;Its-Maki-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Key, you did it again. You made me cry again in the end of fifth episode. Now, I have no regrets picking up this series. Now let&amp;rsquo;s get back to the review.    What do I love from this series? It would be all of them. I mea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laethas-1&#34;&gt;Laethas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアンは短くて簡潔な物語で、あなたを泣かせてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、プロットはかなり複雑で細かいことや謎に煩わされることなく、かなりシンプルで簡単です。 しかしそれはそれがどうあるべきかです。 シリーズのポイントは、人々がお互いにどのようにつながっているかを示すことであり、簡単な行動や会話を通じて互いにつながりあうことです。 このシリーズには実際には2つの文字しかありませんが、それはこの前提をより目立たせます。 あなたは実際に感じるようになると、これらの文字を、他の人との相互作用だけでなく、彼らがどのように行動するかによって理解する。 ある人が希望を持ち、将来について楽観的である一方で、他の人は彼らが住んでいる新しい世界の現実を見ており、よりシニカルな視点を持っています。 彼らは違いがあるにもかかわらず、それぞれのキャラクターは、指導のために、そして会社のために、他の人に向かって見ます。  2人のキャラクターは、相手を握るものと存在を証明するものに頼ることになります。 この実現が文字に来るのは終わりまでではなく、これを変える実現です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは確かに魅力的なものであり、雰囲気の印象的な使用はこの事実を強調するだけです。 雨はあなたが思う以上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227286&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Laethas/reviews&#34;&gt;Laethas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start off, the plot is fairly simple and straightforward without to many complicated details or mysteries; but th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xdraider-1&#34;&gt;xDRaider&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメについて初めて知ったとき、私はショックを受けました。 もし皆さんが知らないのであれば、このアニメは私が長年、少なくとも1年か2年前に読んだ視覚小説から修正されました。 どちらも本当に似ていますが、全く同じではありません。 それは素晴らしいプロットです、文字はよく作られ、背景、そして私はそれが本当にどれくらい良いかに感銘を受けたような短いストーリーのためにです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、私が言いたい2つのことがあると言われています。 最初は、続編が出て欲しいということです。プロットは実際のフルサイズのアニメに拡大するための大きな基盤を持っています。 もう一つは、彼らがアニメをどのように順応させたか少し失望していることですが、ビジュアル小説の主な違いは、アニメと比べると私の心が揺さぶられました。 それが何であるか知りたいのであれば、視覚小説を演奏しなければなりません。  （短くは心配しないでください）私は個人的に、アニメを見た後、VNの方が良いです。 それは少し細かいですが、ちょっと、それはオリジナルなのでです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、すべてで。 アニメは素晴らしかった。私はそれを8/10にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xDRaider/reviews&#34;&gt;xDRaider&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first found out about this anime I was shocked. If you guys don&amp;rsquo;t know, this anime was adapted f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;midniteandbeyond-1&#34;&gt;MidniteAndBeyond&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアン：リトル・プラネット・レビュー（反スポイラーズ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私の好きなアニメシリーズのすべてを知っているなら、あなたは私がキーの大ファンだということをもっとよく知っているでしょう。 キーとは、視覚小説を心臓をあなたの胸から切り取って細断して、地面に打ちつけた直後に鮮明に焼くことを中心にした視覚小説を作る会社です。 言い換えれば、彼らはあなたを泣かせることができます。 私は長い間キーのファンだった。 私はそれらを偶然発見し、私は永遠にそれに感謝しています。 私の最初のキーアニメはAir、私の心にとても親しみのあるショーでした。 私はその後、他の作品を見に行きました。 ファーストエア、その後エンジェルビーツ、その後クラナド、そしてカノン。 これらのすべてが傑作であり、その巧妙なストーリーテリングと絶対に完璧なビジュアルの伝説です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらのショーを終えて以来、Key Wikipediaの記事をチェックして、他のKey Visualの小説がいつアニメ化したかを確認します。 数年後、リトルバスターズと呼ばれる新しいキーアニメがリリースされました。 しかし、私は絶対にこれらのキーショーを崇拝するので、アニメが終了するまで、それを見て待っていました。 ありがたいことに、プラネタリアンは5エピソードだけですので、非常に長い待ち時間ではありませんでした。 私はちょうど1つの座席で5つのすべてを見て、それの前にすべてのキーのアニメと同じように、プラネタリアンは完全な畏敬の念、驚きと悲しみに私を残しました。 そして、それは間違いなく、それが創造される前のショーの遺産に耐えました。 そして数週間前、Rewriteと呼ばれる新しいKeyアニメが放映開始されました。 言うまでもなく、私はそれを見て非常に興奮しました。 しかし、それが他のすべてのものとどのように異なっているかという理由だけで、私はアニメの適応を得られるとは思わなかった重要な視覚小説がありました。 それはプラネタリアンです。 私は実際に、この番組がエピソード1のリリースの日までにアニメになることが確認されたことを知らなかった。 私が最後にそのニュースを聞いたとき、私は反転した。 私はとても興奮していた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;副議論とダブ議論について言えば、どれが好きですか？ まあ、正直言って、キーアニメが非常に大きな評判を得ていないことの1つは、英語のダブです。 個人的には、私は実際にはエアとエンジェルビーツの英語ダブのファンです。 しかし、クラナド、カノン、リトルバスターズにとって、私はファンだとは言えません。 プラネタリアンは、それがリリースされるとすぐに、Funimationによるレッドカーペット処理を与えられました。 あなたがチェックアウトするために、最初に英語で吹き替えられたエピソードがリリースされています。 私が言ったように、それはあなたがもっと好きなダブを決めるために見る必要があるでしょう。 これは問題なく聞こえました。私は正直なところ英語版の視聴を推奨していますので、長い時間視覚で見ることができます。 ここで、英語のエピソードの残りの部分が公開されると、ショーの正義を行うことができることを期待しています。 しかし、今のところ、日本語版が完璧な仕事をしたことを約束できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初に、このショーに私が望んでいたほどの賞賛を与えるのをちょっと躊躇しました。  5つのエピソードしかないので、私は見たことのある最高のアニメの1つと考えても大丈夫ですか？ 他のすべてのキーアニメと同じように、それは悲しみの流星を暴くことができ、あなたの魂に落ちる。  5つのエピソードだけ？ それは、彼らが必要とするすべての時間、マークを残すためです。 私が言うことが他にあまりありません。 キーアニメです キーは常に伝説であり、常に最高のストーリーテラーの一人として高く評価されています。 正直なところ&amp;hellip;はい。 はいそうです。 たとえそれが5つのエピソードであったとしても、私はこの他のキーアニメと同じくらい楽しかったです。 私は26のエピソードであるカノンよりももっと好きでした！ このショーは、Keyが常に持っていると知られている完璧な音楽とアニメーションを持っています。 文字は非常に好きですし、あなたはそれらがお互いに相互作用しているのを見るだけで大​​丈夫です。 私は特によく一緒によく混合しない文字を愛するが、現在の状況のた​​めに一緒に単純に巻き上げる。 物事が幸せな小さな瞬間、たとえそれが単なる一般的な会話であったとしても、彼らはいつもあなたを笑顔にすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアン：小さな惑星の幻想が10/10になる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226275&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MidniteAndBeyond/reviews&#34;&gt;MidniteAndBeyond&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Planetarian: The Reverie of a Little Planet Review (NO SPOILERS)      If you know about some of my favorite anime series of all time, you&amp;rsquo;ll more than likely know that I am a HUGE fan of Key. Key is a company that makes visual novels that are centered around ripping your heart right out of your chest and tearing it to shreds, while burning it to crisp right after beating it into the ground. In other words, they&amp;rsquo;re good at making you cry. I&amp;rsquo;ve been a fan of Key for a LONG time. I discovered them by accident and I am forever grateful for it. My first Key anime was Air, a show that is very dear to my heart. I then proceeded to watch their other works. First Air, then Angel Beats, then Clannad, and then Kanon.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;360x-1&#34;&gt;360x&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;私はこのアニメを見つけたとき、私はちょうど私の &amp;lsquo;watch later&amp;rsquo;リストに入れるためにもっとアニメを探しました。 私はそれが5エピソード長いことを見たので、私はそれを見ることにしました。 私はそこに害はないと思った。 しかし、そこにあった。 私がそれを見終わるとすぐに、私は感情的になりました。 それだけでも5エピソード長かったが、もちろんロボットのためのものだった星野夢美。 このアニメの驚くべき部分は、それが1エピソードのように幸せか少なくとも平和から完全に劇的になったということでした。
物語は5話のアニメにはいいものでしたし、それは時計の価値がありました（何らかのアクションもあります）
わずかではないにしてもいくつかのキャラクターが生まれました。 しかし、私はまだキャラクターとMCを愛していました。
あなたが「男がロボットの種類」のアニメを好きなら、それを見てください。 あなたはそれを後悔しません（私は願っています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226260&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/360x/reviews&#34;&gt;360x&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First Review    So&amp;hellip;I found about this anime when I just looked for more anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrn3-1&#34;&gt;MRN3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメが発表されたとき、私は何か特別なものがあることを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短くても物語は非常に洗い流されていて、芸術は本当に美しく、息をのむような、時には畏敬の念を抱いていますが、自分自身よりもずっと前になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、アニメそのものだけでなく、特定の音楽スコアへの足音のようなあまりにも特殊なシーンにも意味を追加するために、サウンドが使用された方法を愛しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は、着実に歩調を合わせているだけでなく、これらのキャラクターのような視聴者になり、実際には気になりますが、特に1つではなく、最初に見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは5つのエピソードであるにもかかわらず、私はそれを呼び出すと私は実際にはかなり &amp;lsquo;ミニシリーズ&amp;rsquo;を楽しんで、私はちょうど数日、またはいくつかの日に終わるものを探している人にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226212&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MRN3/reviews&#34;&gt;MRN3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When i saw this anime was announced i knew that there was going to be something special.    Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kissmyanime-1&#34;&gt;kissmyanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Keyによる小説はいつも「悲劇的な」物語に終わり、個人的に私はいくつかの架空のキャラクターの上で私のお尻を泣いているのが大好きですが、期待どおり、Keyは常にそれをしません。
私はすでにクラナドとエアを見ました。私はこのショーを見て、私はそれがこれらの2つとは異なることを期待していましたが、それはさらに悪いことでした。
ストーリー：
プラネタリアンは、私が本当に退屈で見ることが難しいと感じる多くの強制ドラマを持っています。私は既にプロットされていることを意味しています。それにもかかわらず、オリジナルのものは何も期待しないでください。 本当にクールですが、それはすべてです、プロットは何も特別でした。
アート：
それはまともなものでした、アニマニストも大丈夫でしたが、ロボットの女の子の目が私に迷惑をかけたように見えました。 目は彼女の顔の70％のようだった、それは私にClannadの芸術のsytleを思い出させた、そしてそれは正直にひどい。
音：
平均的であっても悪くはありませんでしたが、どちらも良いことではありませんでした。
キャラクター：
さてさて、このアニメの最悪の部分についてお話しましょう。 キャラクター。 ロボットの女の子と私が忘れてしまった男の二人だけです。 ファックしているロボットの女の子は、私が今まで見た中で最も迷惑なキャラクターです。 彼女は話していて、話していて、話していました。最後の分でも、彼女はちょうどオハイオ州の神話を続けていました。そして、彼女は話すようになるたびに本当に不満なことを言っていました。 彼女。 彼女の声はとても迷惑だった。 男は大丈夫だったと思うけど、彼についてはほとんど気にしていなかった？ 彼は私とは関係がありませんでした。 彼は声で空の殻のように感じた。
楽しみ：
私はそれを正直に憎んだ。 私はキャラクターにとって何も感じなかった。 彼らを殺しているピエロの子供の子供は、その最後のエピソードよりも良いでしょう。 私はそれをまったくお勧めしません。 それは悪い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226195&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kissmyanime/reviews&#34;&gt;kissmyanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The novels by Key always end up being &amp;lsquo;tragic&amp;rsquo; stories, personally i love crying my ass out over some fictional characters, but as expected, Key always fails to do it.   I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;badvoodoo-1&#34;&gt;BadVoodoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;行った。 英語には「なくなった」よりも悲しい言葉はありません。 存在していたものはもはやここにはなく、決して元に戻ることはできません。 それは悲劇に縛られた言葉であり、時間と不可避の砂と同義です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、もし私がプラネタリアンと関連付ける言葉がひとつあれば、「ちいさな星の夢」（プラネタリアン：小さな惑星の幻影）は消えてしまいます。 プラネタリアンは、失敗した宇宙植民地化プロジェクトが失敗してから30年後の黙示録的な地球上で行われ、致命的な雨は、生き残った少数の人間に絶えず落ちています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、プラネタリアンを構成するものの肉は設定ではなく、他のすべてです。 宇宙植民地化プロジェクトが導入された瞬間から、プラネタリアンは雲の中に頭を浮かべていることがはっきりしています。 具体的には、星野由美美が運営している巨大なプロジェクター・イェナのような星を見ているのは、常に一定の状態です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;星野夢美は主人公の一人であり、冗談を言っているのは葛也です。 クズヤは私たちの物語の始まりと終わりですが、それは智美さんの夢の夢を定義した夢見の経験です。 ユメミは、楽観主義的、悲観的、現実的、頑固な、空想的な、そして時代の別の悲劇を、プラネタリアンが核心にあるすべてのものを表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言いたいのは、爆弾が落ちたときに夢見が彼女のクリエイターに残され、プラネタリウムに自分自身で出席することだったということです。 しかし、この状況を悲惨なものにするのは、世界が基本的に終わったことを彼女は理解できないということです。 彼女は歩き回る珍しい人を常に歓迎し、機能を停止してからずっと古いデータベースにアクセスしようとしています。 彼女のプログラミングが彼女の動きを妨げるという事実を払拭すれば、彼女はやや頭がおかしくなります。 彼女は過去の遺物であり、社会全体が来て終わったときに何が起こったのかを表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カズヤが彼女に出会ったとき、彼は最初、彼女は彼を悩ませ、人類が失ったものを思い出させるだけの過去の遺物であると仮定します。 しかし、残されたものの中で怒りを覚えるうちに、和也はこの紛失したロボットの中に何かを見つけます。  KazuyaとYumemiの関係は、それぞれ人間とロボットの両方として機能するだけでなく、ショーの根底にあるメッセージのひとつでもあります。技術（ロボット）は人類に利益をもたらすことを意味しました。 運命（それは非常に爆弾と街を占領し、生存者を殺そうとするセキュリティロボット）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夢見は、「私は少し壊れている」と頻繁に言います。これは楽観主義と悲観主義という二元的なメッセージのためのかなり合った声明です。私たち人間は本質的に欠陥があり、不完全ですが、私たちはそれを克服し成長することができます 私たちが作る事故から 人生や人生でもなく、人生でも時間は止まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的な小説の適応が進む限り、私は通常、ファンではない。 しかし、プラネタリアン：Chiisana星の夢は素晴らしい例外です。 スタジオデイヴィッドは、非常に堅実なアニメーションから、心から心地よく大気に至るまで、優れた仕事をしてくれました。 文章には多くのクリシェやぎこちなさがありますが、キャラクターデザインは確かに仕事を使うことができますが、プラネタリアンは絶対に腕時計に値する素晴らしいショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラネタリアン：ファイナル保志と夢が8月10日を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225986&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BadVoodoo/reviews&#34;&gt;BadVoodoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gone. There is no sadder word in the English language than &amp;lsquo;gone&amp;rsquo;. What was present is here no longer, and can never be brought back. It&amp;rsquo;s a word laced with tragedy, and is synonymous with the sands of time and inevitability.     And if there is any one word that I&amp;rsquo;d associate with Planetarian: Chiisana Hoshi no Yume (Planetarian: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;todokete-1&#34;&gt;Todokete&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;没入型の架空の世界を構築することは容易なことではありません。 それは、それが幻想であるか、構築されているディストピアであるかは重要ではない。 その魔法は後者の織り交ぜが置かれていなければ目立つように見えます。 フィクションの想像力がそれ自身の中で創造的な現実のヒントを示すまで、現実からの崩壊はそれとはみなされない。 それは、私たちが自信を持って不信感を止め、私たちの夢を超えて魅力的な乗り物につながることです。 世界は常に同じ困難に縛られます。 たとえば、sci-fiは、私たちの好奇心を喜ばせるために最新のガジェットを栽培するために時間を費やすかもしれません。 そうすることは容認できる以上のものです。 結局のところ、フィクションを魅力的にするものを維持することは、ストーリーテリングにとって重要です。 しかし、展覧会で時間を無駄にすると、描写しようとしていたエッセンスを見つけようとすると、揺れるでしょう。 それは悪い世界造成の要因を明らかにする。 現実世界の恐ろしい影響を慎重に避けようとする傾向。 皮肉なことに、爽快な魔法と現実とのバランスを保つ必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのキー・ビジュアル小説「プラネタリアン：ちいさな星の夢」のアニメ化は、まさにそれ自身の世界を構築しています。 荒廃した建物や、暗闇に包まれた空、人間の生息不足などが豊富で、エミュレートしようとしている環境は明白でなければなりません。 特に、ペーシングに関する懸念やそれに依存するすべてのストーリーテリング要因を引き起こします。 黙示録的な設定、劇的な特徴付けと思考を刺激するテーマの設定の金鉱。 このような前提は、主要な前任者と並行して打撃を与えるべきである。 暗い雰囲気は、子供の頃の約束や魔法のような遠隔操作の可能性を打ち砕く。 プラネタリアンは悪化した道路だけで構成され、誰もが待っている放棄された単一のプラネタリウムにつながります。 しかし、この設定だけでは目を引く差異だけではありません。 プラネタリアンは、5つのエピソードの期間だけ、その話全体を語ります。これは、最も近代的なアニメの慣習的ではない長さです。 その壮大で洞察に満ちた物語の描写が、その先人たちが持っていた悪名高い評判と相まって、プラネタリアンには払拭するためのいくつかの負担があります。 この場合、その短い長さは火の中に燃料を増やしているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の点検では、これらの心配は物語に対する彼らの影響を明白に明示します。 文字は、より単純な輪郭のために複雑さが欠けています。 同様に、彼らが苦労している世界は、決して洞察に裏打ちされた背景はありません。 ほとんどの場合、赤い旗を警告する属性。 幸いなことに、プラネタリアンの演出は、その長さがこれらの限界に結びついていることを認めています。 コヒーレンシを達成するために、前記制限はストーリーの文脈内で最適化を試みる。 そして、少年はプラネタリアンがこれをうまく実行します。 大部分の一貫性とプレゼンテーションでの控えめさによって、深みは、物語を黙示録内にあるという具合に発展させて描くことによって創造される。 そのようなシナリオの引き金が最高でも不可解であるにもかかわらず、すべてが完了しました。 プラネタリニストにとって、シナリオを最も基本的なレベルで作り上げることは、あいまいさを払拭するものです。世界を囲む不思議な要素が陥没を誘発する可能性が高い、黙示録のために最も興味深い特性です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では、最小限の展示を利用することで、もしあれば、あまりにも便利すぎるかもしれません。 それは最小限の長さに対応するためのただの言い訳に過ぎない、ミニマリズムのわずかな雰囲気を伝えます。 すべては、その周囲に含まれる暗黙のテーマの部分的な観察を作成しながら。 しかし、そのようなあいまいさが、「楽しみのための」側面と物語の統合の側面として使用されなくなると、それは何でもあります。 プラネタリストのストーリーテリングは、常にその2つのキャラクターによって構築されているあいまいさの価値に依存しています。 これらの2つのキャラクターで、プラネタリアンは何が起こっているのかを視聴者に案内する全能のナレーターは必要ありません。 代わりに、彼らはこれらの2つのキャラクターを十分に特徴づけて、彼らの行動だけで世界の建築を実証するようにします。 おそらく、このような世界構築のアプローチは不快であると考えることができます。 黙示録の細部に焦点を当てることは、より洗練された物語のために作った可能性がある。 しかし、それは、物語のキャラクターに参加するときに感じる、より個人的な欲求不満を取り去ってしまっていたでしょう。  2人のキャラクターのナチュラルなダイナミクスは、彼らの世界とのインタラクションの魅力的な性質をさらに進化させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼女はロボットです。 それにもかかわらず、少女の姿でデザインされたヒューマノイドだが、ロボットだ。 静的な生活が憂鬱を意味する方法で、これは感情的な発達に彼女をセグウェイすることを意味する特徴であると考えていたでしょう。 しかし、それは全く反対です。 代わりに、彼女は彼女と彼女が象徴するテーマの両方を開発するために彼女の箔の属性を開発します。 星野は人間であったが、せいぜい実存危機を抱えていただろう。 しかし彼女は明確なロボットなので、プラネタリアンは皮肉なことに、彼女を希望の姿に変えます。 彼女のモエの出現と時折のマナーは、そうでなければ示唆するかもしれない。 それでも、彼女は彼女の特徴として完全に一貫しています。 ロボット。 彼女がいつでもどこでも原型のうちの1つに飛び出せるインスタンスは無視されます。 あまりにも多くのように、そのような場合でさえ、キャラクターとしての彼女の深さを増すために使用されます。 星野夢美は、無意識のうちに彼女を取り巻く世界全体に並んでいる。 静寂の中で、星野は黙示録に残された人工物です。 ほんの少しのヒントなしに彼女のプログラミングの意思の下で動作するもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その重点のために、星野の並置の地位は、ちょうど彼女のプロット装置を構成するように見えるかもしれません。 確かに、彼女は間違いなくプラネタリアンの中に対照的なイデオロギーを提示するために書かれていますが、本質的に間違っていることはありません。 ホンキンの人格は人間の本質のせいでどんなシーンでも可逆的であるように、ホシノの人工的性格は彼女の性格をいかに効果的に維持するかと一貫しています。 このように、彼女はテーマの矛盾の心配なしに持っているおいしい箔として彼女を作る。 さらに、彼女は、彼女のロボット・マキャニズムが黙示録のあいまいさをどのように遡って追跡するかによって、彼女をより感情的に包み込む視界に包み込むようにする。 星野は、より感傷的な主人公の一人になりました。 聴衆の場合でも、彼女はロボットだと分かっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちなみに、星野さんの存在が彼女と一緒でなかったら、星野は彼女の性格の半分にはならないだろう。 シリーズは両者のロマンチックな関心を意味することには決して関心がありませんが、両者はお互いの性格にインパクトのある影響を共有します。 この2つの間の最初の対立は、これをよく表しています。 星の王子さまは、生き残るための自分の絶望的な試みを認めているのに対し、ホシノは主観的な絶望的なレンズの下で彼女がやっていることを知ることができません。 これらの2つの州は、最初の出会いの中で、特にジャンパーの側で衝突します。 そしてそれは、それが豊かな相互作用によって絶えず開発されているダイナミックな関係の始まりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ホシノのロボットはジャンパーと同じくらい変わることはできません。 しかし、その関係のこの属性は、ただ片側性であるとして無視されるべきではありません。 ユンケルは成長を示すことができますが、それは単に彼が星野を新しい光であらかじめ知覚しているからです。 これを通じ、ホシノの鈍いラインは、ジャンクを伴ってゆっくりと、より感情的な深みを維持するためにゆっくりと適応します。 彼女が自動的に配信する所定のコンテンツはそのまま残されていますが、彼女がそれらを配信するコンテキストによって、すべてが根本から変わります。 そして、彼らのインタラクティブなダイナミクスは、とても自然でとても興味深いものです。 しかし、プラネタリアンは彼らがいる土地の陰鬱な雰囲気を捨てるのではなく、逆にそれを完全に認識します。 しかし、それを取り巻く真実を認識することができれば、真にそれらを希望の文字として形づくることができるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、プラネタリアンの結末が決して壮大なものではないという衝撃的なものではありません。 あらかじめ沈静化されたプレゼンテーションの下で、いくつかのKey Melodrama™を縫​​い合わせることができますが、それは感情的な特徴付けとテーマの構築の余波として最も効果的です。 プラネタリアンのキャラクターは、涙の川に身を投げたり、以前の発達を信用していません。 彼らは希望の断片を見つけるために彼らの絶望に直面し、したがって、彼らの空の暗闇の下で強いままです。 すべては、住んでいる個人として最終的なクレジットの中で消え去る前に行われます。 プラネタリアンの最大の強みが生まれる場所はどこですか？ そのプロットやキャラクターの簡潔さと簡潔さを利用して、力強い希望の物語を作り上げています。 偉大なストーリーを作り出すために、プレゼンテーションパッディングや画期的なキャラクターライティングは必要ありません。 それは標準的な黙示録を取って慎重に慰められるものに慎重に転覆することです。 プラネタリアンはしばしば忘れ去られた陳述を思い起こさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ちょっと、いい視覚的な斬新な適応を一度！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Todokete/reviews&#34;&gt;Todokete&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Constructing an immersive fictional world is no easy task. It doesn&amp;rsquo;t matter wheater it&amp;rsquo;s a fantasy or a dystopia that&amp;rsquo;s being constructed. Worldbuilding will always be bounded by the same difficulties. For instance, sci-fi may spend its time cultivating the latest gadgets to please our curious minds. Doing so is more than acceptable. After all, maintaining what makes fiction intriguing is key to storytelling. But if it were to waste time with its exposition, it&amp;rsquo;ll waver in an attempt to locate the essence which it was trying to portray. Which reveals a factor in bad worldbuilding; the tendency to cautiously avoid the dreaded influence of The Real World. Ironically enough, a balance between, say, exhilarating magic and reality must be maintained. Said magic just seems conspicuous if no interweavings of the latter are placed. A break from reality can&amp;rsquo;t be deemed as such until the imaginability of fiction shows a hint of creative reality within itself. It&amp;rsquo;s what allows us to confidently cling onto the suspension of disbelief and connect to that enthralling ride beyond our dreams.    The anime adaption of the original Key visual novel, Planetarian: Chiisana Hoshi no Yume, just so happens to be building its own worlds. Being abundant in demolished buildings, skies being engulfed by darkness, and a sheer lack of inhabiting humans, the setting which it&amp;rsquo;s trying to emulate should be evident. The post-apocalyptic setting, a goldmine of a setting for dramatic characterization and thought-provoking themes. Such a premis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;airlick-1&#34;&gt;Airlick&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に短いアニメであり、それについて議論する重要な問題が1つしかないので、私は自分のレビューも短くしていきます。 プラネタリアンはグラフィック部門では一流ですが、オーディオもいいです。 設定は興味深いですが、オリジナルではありませんが、これまでに一度だけではなくすべてを見てきました。 ストーリーが同じであれば、このショーは少なくとも8/10の素晴らしいスコアを持つことができます。 残念ながら、それは最も重要な部分で失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その重要な部分は何ですか？ それは人間の夢見が実際にどのように回転するのかという疑問です。  Blade Runnerはアンドロイドの人間性が発動し続けて以来、キーはここでホイールを再発明しようとしていません。 人工的な構成物であるにもかかわらず、アンドロイドは実際には人間とは大きく異なるわけではない - あなたがそのようなことを信じるならば、魂を持っている点まで - という若干の示唆があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、これはプラネタリアンが失敗するところです。 ショーの2時間かそこらで一度も、私はユメミが人間に近いところにいるように感じました。 私はVNを演奏していない、おそらく彼女はそこによく描かれている、多分彼女の人間の部分を示すために必要な時間があったが、私はアニメ版だけを判断している&amp;hellip;そして、彼女は単なるロボットです。 それでおしまい。 彼女についての人間は何もなく、彼女は常に彼女のプログラミングに従って行動しており、それはこの主題に取り組もうとしているアニメで許されません。 はい、彼女はかわいいです、彼女は愛らしい、楽しいです、そして彼女の死は粉砕していましたが、木が嵐の間に私の車に落ちたなら私が感じると同じような悲しみです。 私はMCもこのように考えると感じました。 彼は本当に彼女の人格化を開始していない、彼は失われた世界への最後のリンクとして彼女を考えていた、それは彼が最後に嘆いていたものだった - 彼は間違いなく人間として夢見を悼んでいなかった。 多分私は彼について間違っており、今後の映画はそれを証明するだろうが、今のところ、それは私の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にPlanetarian 8/10を最初に評価しました。私はかなり楽しかったので、この短いレビューを書いている間にもう少し考えてみました。 スコア。 私は最も客観的な得点が6/10だと思うが、キーアニメだからファンブーイだから7/10と評価すべきだ。 それは短く、間違いなく時間の無駄ではないが、IMOは最も重要な部門では失敗する。 もし夢見がもっと奇妙なことがあれば、それは彼女の事件を助けたかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;またはまあ&amp;hellip;多分私は完全に間違っていて、作家は彼女を人間に見せようとしていない。 その場合、彼らは成功しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228537&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Airlick/reviews&#34;&gt;Airlick&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since this is a very short anime and there is only one important matter to discuss about it, I&amp;rsquo;ll keep my review short as well. There is no doubt that Planetarian is absolutely top-notch in the graphics department, audio is also good. The setting is interesti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;runcomrades-1&#34;&gt;RunComrades&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのアニメからはあまり期待していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は黙示録的な物語、特に人間とロボットのインタラクションのファンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを始めるときにそれがとても短くなることを理解していなかったし、なぜこの番組をとても高く評価するのかは正直言って大きな部分を占めている。 このアニメは非常に具体的な物語を伝えており、幻想的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、私はこのショーがロボットモエの領域に飛び込み、深刻なものよりももっと馬鹿になることを期待しました。 ありがたいことに、それはそのマークからかなり離れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、若干近い将来の終末論の後でSOLセットと表現することができます。 それは人間と機械の2人の主人公の相互作用を中心にしています。 サポートキャラクターは少なく、ショーには何も必要ありません。 私は、このショーの主な強みと、それがどれほど効果的かは、希薄なキャストと短いストーリーの少なくともいくつかのルーツがあると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは非常に愛想がよく、ほとんどの場合、永続的な印象を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RunComrades/reviews&#34;&gt;RunComrades&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest I was not expecting much from this anime.    I am a fan of post-apocalyptic stories &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vulgarlife-1&#34;&gt;VulgarLife&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、彼らのアニメの適応を通してキーズの作品に親しみ、私はそれらをはっきりと知っていた（誰がClannadを聞いていないのですか？）。 それはPlanetarian、キーの視覚小説の1つに基づく5つのエピソードシリーズと変わった。 実行時間が途方もないハードルをもたらすか途中で落ち込んでいますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、驚くべきことに、アニメそのものよりも上で説明した通りです。 私はここのセットアップが好きです。何かと謎のジストーピー風の世界です。  1つのポイントとは違って、私は後で私のように、世界がこのようになった方法についての詳細な背景はなかったのです.Junkerの簡単な説明がありましたが、それはそれでした。 それはセッティングの憂鬱さを増す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここには2つの文字しかありませんが、いくつかはフラッシュバックで示されています。 夢見は私たちが最も気に入っているものです。 人を助け、魅力を披露するために設計されたロボット：プラネタリウム。 あまりにも長い間、効果的に眠りについていたので、彼女はこの世に起こったことを受け入れません。 彼女は毎日、顧客を引き付けるためにドアに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は助けを求めているだけでなく、その援助を得ることができなかったためにユンケルに謝罪し、その日の様子、彼のやり方、彼のやり方を聞いた。 彼女を創造した人たちが彼女のために戻って来るという彼女の楽観主義で、外界の運命に見えないような彼女の行為を一見して見るのは心が壊れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、ユンケルはあなたが紳士と呼ぶものです。 彼は非常に精通している、この世界で生き残る方法を完全に知っている。 彼は結局、彼にこのプレゼンテーションを見せたいという願望を助け、そして彼女が彼女をシンプルなロボット以上のものとして見ているように夢見を世話するようになる前に、 ロボットでのショーでは、これらのような気持ちを見るのが一般的ですが、ここでの実行は群衆から目立つようにして吸収させるものです。 彼はこの世界で苦しんできたことを知っていますが、夢見はその世界から希望と猶予を得てくれます。 彼らの関係が成長すると、本当に心温まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでの関係は強いですが、シリーズに感情的に投資したわけではありませんでした。私は最後には悲しかったのですが、それ以上のものはありませんでした。 この無名のユンケルについて何かが分かっていれば、私は多くを知らないようにしました。 我々は魅力的で悲しいが、残りの半分ではない夢見る側を持っていた、そして、これは私がここで欠けていたと感じたものだった。 エピソード1つまたは2つ以上を彼にもう少し与えることは、このシリーズをそれほど近くまで高めてしまったでしょう。 私たちは彼が何かがあるかもしれないが、それは決して探検されていないことを意味する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを持っていたもう一つの問題は、警告サインがあまりにも明白であり、これがどのような結末を終わらせるかということでした。 ユメミで学んだ知識のすべてで、この結末につながっていることが分かります。 それはあまりにも明白で、上記と一緒にフィナーレの影響が幾分軽減されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的にはショーには本当に美しい瞬間がいくつかあり、プラネタリウムの外の憂鬱な世界に対しては、これらの輝きはずっと強く輝いています。 その暗い世界は、あなたが5つのエピソードを通して大部分見るものです。 絶えず雨が降り、放棄され、腐敗していく建物は、黙示録的な土地に慣れてきました。 確かにそれは目では特に楽しいことではありませんが、それはそうではありません、この世界は人生のために荒涼として厳しいです、プラネタリウムは、小さな休息だけでなく、私たち、視聴者を提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yumemiが実際のプレゼンテーションをJunkerに見せているシーンは、素晴らしいディテールと明るく鮮やかな色ですばらしいものです。 ジストピアの現実世界から離れて、その瞬間のために彼らの世界にあなたを連れて行きます。 その影響は非常に強く、そのために遅くなり、最終的に実行するのをやめ始めるのが自然です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、いくつかのバックストーリーにどのようになったかを提供しながら、いくつかの星座を詳細に調べるという意味ではかなり教育的です。 私はこれが魅力的で、ビジュアルが本当に没入感あるものであることを見出しました。 私はいつも星座について誰に教えているのか、それは学校では決して触られていないことをいつも疑問に思っていましたが、有益な何かを私に与えてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分のアニメーションはコースのためのものです。 見栄えの良いアクションシーンがいくつかありますが、そうでなければそれほど印象的ではありません。 そのようなものは設定としても、何が起こっても、キャラクターはゆったりとしたペースに向かう必要はありません。アニメーション化するにはここで忙しいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5つのエピソードシリーズの場合、それはあなたに驚くような影響を与えます。 それは私の好みのためにあまりにも多くを残し、それのためにシリーズに害を与える。 シリーズが輝くのを止めるわけではありませんが、いくつかのマイナーな欠陥があります。 私はこれを見て徹底的にお勧めします。 それはそれらの5つのエピソードのためにあなたを引き込み、放置しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VulgarLife/reviews&#34;&gt;VulgarLife&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have only recently become acquainted with Keys works through their anime adaptations, I knew of them clearly (who hasn’t heard of Clannad?) but never really watched nor played anything by them. That changed with Planetarian, a 5 episode series based on one of Keys Visual Novels. Does the run time bring too many hurdles or slump mid way?    The plot is as described above and in more detail than the anime itself surprisingly. I like the setup here, a dystopian-esque world with as much mystery as anythi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mysteriala-1&#34;&gt;Mysteriala&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、スタジオキーが行う最悪の事のすべての完璧な例です。
物語は長い退屈なビルドアップ、どこにも決してリードしない陰謀の少しのビットで飛び立つ。 エンディングは、できるだけ安価な方法で心拍を引き裂こうとする典型的なキーエンディングです。 結末は完全な非連続（アッペルのためのすてきな言葉）であるだけでなく、ショーのメッセージ全体にも影響を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はあまりにも悪くはありませんが、あまり面白くないです。 女の子のデザインはかわいい萌えの女の子として扱われ、その男はすべてのアニメの男のように見えます。 彼は柔らかくなる典型的なお尻のキャラクターで、彼女は典型的な素朴で不器用な女の子です。 キャラクターには癖があり、バックストーリーを持っていますが、本当に深くなることは決してありません。 これらはキャラクターの特質ですが、本当に本格的なキャラクターになることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはうまくやっていますが、少しの細部ではいくつかのショットが本当に際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド部門で話すことはあまりありません。 ほとんどの場面では、音楽や一般的なソフトピアノ演奏がありません。 いくつかのバリエーションがありますが、意味のある方法で目立つように一般的すぎます。
声優は何も特別なものではなく、ロボット女の子の単調な声は少しでも磨かれるようになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれは素晴らしそうだが、物語は人々にいくらかの「感じ」を伝える安い言い訳に過ぎない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそのような物語に敏感な人なら、私はこのアニメを強く勧めます。 これが悲しい感情的な物語のパルプであることに気づくだけです。
興味深い前提、良いキャラクターの発展と満足のいく結末をもって良い物語を探している人なら、それはあなたを知的な人間として深刻に思っています。私はこの人物をスキップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226159&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mysteriala/reviews&#34;&gt;Mysteriala&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a perfect example of all the worst things that Studio Key does.  The story has a long boring build up, with little bits of intrigue splashed in that never lead anywhere. The endi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>