<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/digimon-adventure/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/digimon-adventure/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Digimon Adventure</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/digimon-adventure</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/digimon-adventure</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/11070.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/552/Digimon_Adventure/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/552/Digimon_Adventure/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;lil-bird&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンは、特に西洋で大きな聴衆を見つけるのに苦労していますが、マーケティングは実際にはここでは絶対に外に出ることはありません。 しかし、ライバルのような巨大ファンタジーを獲得することは決してないにもかかわらず、デジモンは、孤独ではないにしても、孤独なファンサイトを持つ日本国外にも足場を残しています。 だから、ほとんどの人がフォックスキッズやサバンエンターテイメントを考えるとき、彼らはパワーレンジャーやデジモン（通常は最初のシーズン）のどちらかと思っています。 しかし、何年もの間、ポケモンの人気が着実に低下していたにもかかわらず、デジモンの名前を呼び起こす全面的な遊び場の内戦を危険にさらすことを意味し、両方のショーのファンであった誰かを見つけるのは困難でした。 このまさに今日の最初の放映からわずか16年後、まだデジモンに苦しんでいる人々がいて、誘発されたときに炎を扇動するのを恐れていません（ゆうあ - ああ！ デジモンの程度）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンとポケモンのファンとして、私はポケモンを愛していた時にも、両方のショーを好きにすることは不可能ではないとは思わない。 彼らはそれらの類似点を持っているかもしれませんが、まったく同じジャンルに生息する2つの大きく異なる生き物です。 実際、私のポケモンへの愛にもかかわらず、私はデジモンがアニメ部門で非常に優れていることを発見しました（皮肉にもそうではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）：7人の若い子供たちが夏にキャンプに行き、デジモン（デジタルモンスターの略称）と呼ばれる生き物をデジタル地帯で暮らし、「Digivolving」と呼ばれる進化した6つのステージBaby-In  - トレーニング、ルーキー、チャンピオン、アルティメット、メガ。 彼らは、デジタル世界を悪から救うために、Digivolvingと友情の力を使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがシンプルで陳腐なレスポンスです。 実際、デジモンはそれよりずっと深くなり、すぐに他の少年の「月のショー」から目立つようになった。 それはまだクリシェプロットを保持しますが、クリシェについては、別の同様のクリシェプロットからそれを分離するために、彼らと遊ぶ様々な方法があるということです。 これは自動的にデジモンの書き込みを完璧にするわけではなく、常に欠陥が存在することになりますが、他の同様のショーよりも見やすい（または耐えられる）ものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、7人の子供（後で8人になりました）は、彼らがデジモンのパートナーと出会うデジタルワールドに入ることになります。 しかし、これらの子供たちは、自分自身を発見したり、再発見したり、より良い人になるために文字として成長したりすることになります。 デジモンは技術的に変化しませんが、彼らは触媒ですが、パートナーの内的強さに基づいてより強くなります。 それはチームワークの一種ですが、「あなたを信じている私を信じて」という行に沿っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、なぜ彼らはデジタルワールドに送られたのですか？ 彼らは選ばれた人だから：デジタル世界を悪いデジモンから救うDigiDestinedは、世界を引き継ぐ力で何かをする。 デジモンはもともと約13-26のエピソードとされていましたが、日本での高い評価は、東映が合計54のエピソードを続けるのに十分な励みになりました。 このシリーズは、Devimon、Etemon、Vamdemon（Myotismon）、Dark Mastersという大きな悪い名前のアークに分けられます。 各アークには独自のファンがありますが、一般的に一般的なコンセンサスでは、ミオトゥストンアークがシリーズのハイライトであることに同意します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの典型的な友情やチームワークの外に、デジモンは、死、離婚、養子縁組、愛する人の失う恐れなどのテーマに取り組むことを恐れず、子供時代（特に時間が与えられた時）には、 平均的なダブ・ヒッターは、サバンが4KIDS自身でさえそのような被験者（通常は）に触れたくない時に、サバンがどれほど多くを取り去ったかを知るために楽しい驚きを感じます。 確かに、デジモンは米国では検閲のシェアを持っていますが、外見上のレベル（通常はやはり）でしかありません。 幸運なことに、このスクリプトは、Sabanのシグネチャーギャグダブの特徴を開発している間に、オリジナルにかなり当てはまるので、シリーズのテーマと雰囲気の多くは残っていました。 それでも、サブまたはダブを見る選択は、ビューア上ですべて行われます。どちらが良い選択でも、どちらも利得と損失があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション（6）：ここでは正直言って、デジモンの予算は小さく、東映アニメーションにはこの問題がたくさんあるようです。 在庫アニメーションはシリーズ全体で広がり、オフモデルの瞬間やその他のアニメーションエラーがありますが、通常は気付かないようにしていますが、ほとんどの場合、彼らは予算内でできる限りの努力をしました。 デジタルカラーのショー（heh、digital）として、色やラインアートは、照明が不足しているためにフラットなものですが、きれいです。 とにかく、現実の世界がより正常に見えるように、デジタルワールドでは、どのようにホログラフィックに見えても、この背景で（バックグラウンドの）背景が私にとって最も際立っています。 これは私がこのショーの定番であると感じる文体的な選択です。 キャラクターのデザインは、誰もが区別できるという点でユニークです（私の目には大きな目立つものが目、髪、手のひらや足の大きさは間違いありません）、モンスターのデザインはデジモン デジモンに これは、他の少年アニメのラインナップにこだわり、商品の道を開くのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、予算が小さいため、芸術は後のデジモンの季節と比較され、時には他のアニメにもなっています。 特にCGIのDigivolutionsは最悪の犯罪者です（ただし、それはすべて悪くはありませんでした）。 細田守がエピソードを演出したとき、私はアニメが恒星であった場所と、非常にうまく収まる（通常の予算を超えている）と考えることができる唯一の例外は、エピソード21でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9）：サウンドエフェクトは一般的に一般的ですが、Digiviceのビープ音、ドローン、スクリーチがその部門の中で最も際立っています。シリーズの象徴であると言えるほどです。 サウンドトラック自体は壮観です。 後藤隆典が作ったデジモンのサウンドトラックは冒険と驚異に満ちていて、電子/テクノジャンルの中ではほとんどデジタル感覚を与えている。 すべてのDigiDestinedには独自のインサートソングとキャラクタースコアの2つのバージョンがありますが、そのようなショーではまったく聞き取れませんが、デジモンにとって大きな問題です。  Villainsはテーマ曲ではないにしても、自分のキャラクター・ソングを持っていて、素敵にキャラクターを保持しています。 和田浩二のオープニングテーマ「バタフライ」は、正直、アニメの主題歌のひとつであり、アニメ界ではそうではないにしても、ポケモンだけのイントロだけでは分かりづらい 。 宮崎あゆみの「Brave Heart」もDigivolutionのテーマソングとして知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saban Entertainmentは当時のダビング会社のように、自分の音楽を作っていました。 それだけでは、楽譜は良いです、彼らは音楽部門で才能を持っていることは明らかです。 しかし、エピソードの編集者は、音楽に没頭し、エピソード全体を埋めるために一緒に作品を叩いただけで、まれに単一のシーンを静かにしていました。 しかし、この楽譜は、単に「Digimon Are The Champions」と題された不敬に思える、単純化されたテーマソングとして知られているわけではありません。 そして今あなたは頭の中に英語のテーマソングを持っています。 どういたしまして。 イントロがあなたの頭の中でプレーするのを見ることができるならば、ボーナスポイント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのボイス・エフェクトは堅実ですが、英語ダブと同様に、実際にはボイスには適していません。 ありがたいことに、間もなく間に合わず、演技の声がひどくないようなことではありません。 しかし、私は日本語が流暢ではないので、それがキャストディレクターの本来の意図であるかどうかにかかわらず、声には少し偏っているので、彼らが単独でどう発音するかで判断することはできません。 私は個人的に、オリジナルで最もうまくいく声があると感じていますが、他のものは英語の吹き替えでより良くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時間が与えられたら、英語のダブは驚くほど驚異的で、ボイスキャストは盛りだくさんだ。90年代後半の子供たちのアニメは英語のダブ、スクリプト、サウンドトラックを脇に置いている。 ディレクターと声優がショーに慣れていくのには少し時間がかかりましたが、キャラクターを自分たちの特別な方法で生き生きとさせることができました。 ジョシュア・セス、マイケル・レイノルズ、イーディー・ミルマン、モナ・マーシャル、デレク・スティーブン・プリンス、ララ・ジル・ミラー（当時、彼女はデジモン以前は数年前からこの分野に所属していた。  NBCの「Gimme a Break！」からよく知られている彼女は、デジモンでキャストされたのはハリウッドに戻ったときに起こった）最高の傑作であるが、キャストの多くはうまくいっている。 しかし、私が以前に言ったように、それもうまく行かない声のシェアを持っています。 これは多かれ少なかれサイドデジモンに限定されているので、あなたは1〜2回のエピソードの外では頻繁に見かけることはないので、私はより賞賛される主なキャストです（ただし、ミミは一部のエリアで少し例外です - アイ 原作の前田は、ミミをフィリップサンプラーよりも好きで聞き取りやすいものにする）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9）：これはデジモンが本当にショーとして出てくる場所です。 デジモンアドベンチャーと同じように複雑で多様なキャストでショーを見つけることは非常に珍しいことです。  8人の主要な子供たちは、彼らのデジモンが自分自身の右手で良いキャラクターであり、彼らの人間のパートナーと大きな箔/コンボとして役立っているにもかかわらず、このショーを作った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは次の通りです。太一「太」夜神（神谷）は、彼が考える前に行動する（愚かではない）グループのリーダーです。 ヤマト「マット」孤独なオオカミのクールヘディングの大兄、石田。 母親の墓であるソラ・タケノウチ。 若い、知っているすべての技術的なウィザードKoushirou&amp;rdquo;Izzy&amp;rdquo;和泉。 彼女の心を話すのをためらうことは決してありませんが、正しい場所に彼女の心を持っています。 ジョー・キード（Joe Kido）、彼にとって父親の側にいる子どもたちの、より現実的なもの。  Takeru「T.K.」世界にもっと無邪気な見通しを提供するMattの弟Takaishi。 と光の&amp;rdquo;かり&amp;rdquo;は、良い肌触りと柔らかい話をしている太子の若い姉妹です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのそれぞれは、裏話と自分の内なる悪魔を持っています（まあ、多分Kariとはあまり関係ない人たちのことです）。  8人のうち、いずれかが視聴者に関係することができます。 彼らの多くはより良い、より成熟した人になるために奮闘しますが、彼らは一人ではありません。 デジモンのパートナー：アグモン、ガブモン、ピヨモン、ピゴモン、テントモン、パモン、ゴマモン、パタモン、テイルモン（ガトモン）。 彼らはキャラクターとして成長し、自分自身の個性を持っていますが、キャラクターが最も成長しているのはガトモン（おそらくパタモン）です。 しかし、デジモンのパートナーとしての彼らの主な役割は、保護し支援することであり、大部分は彼らの任務を果たします。 同様にシリーズのマスコットでもありますが、それだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、相手のないデジモンは、人間の主人よりも物語に重要な役割を果たします。 レモモン、オグレモン、ピクモン、ウィザードモン、ミオトゥスモン、エテモン、パンプキンモン、ゴツモンなど、いくつかの例があります。 これらのキャラクターは、少なくともいくつかのエピソードにもかかわらず、深みを持っていたが、彼らはまた、彼らが今日までファンを持っている点に思い出深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分の子供たちのショーがしないショーに深みを加えることについての特別な言及は、子供の両親に行きます。 デジモンの両親は愛情とともに子供たちを非常に支持していましたが、最も人間でもありました。 彼らは子供たちと同じ経験をしませんが（大抵の場合）、子どもがなぜそれをしなければならないのか知らずに、世界を救うためには、彼らに大きな影響を与えます。 彼らは彼らに信頼を置かなければならなかったので、彼ら（そして作家）は似たような子供たちのショーで他のすべての大人のようになっていたとき、私の尊敬を集めました。 どういうわけか子供たちがあなたの上に成長しなければ、おそらく彼らの両親は育ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10）：デジモンがポケモンほど普及していないことは本当に残念です。 両方のフランチャイズはまったく同じ時期に仕事をしていたが、創作者はお互いを知りませんでしたが、最初に終わったのはポケモンであり、それ以来出てくる他の月のショーを覆してしまいます。 それはなぜそれがデジモンが常に気づくために働く必要があるために悪いタイミングを非難することは可能ですか？ 多分。 しかし、ポケモンが最初に出てきたデジモンであれば、同じ嘲笑をしていないだろうと私たちはどのように知っていますか？ デジモンが同じ人気を獲得したことをどうやって知っていますか？ それはまだ苦労していますか？ それは世界的な現象でしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンはもっと大きな聴衆を欲しいですか？ 本当に、私は、明らかに認識と賞賛に値する。 しかし、同時に、デジモンは多くの人々のレーダーの下で、むしろ静かにとどまっていたのは良いことだと思う。 一つのこととして、それは子供のように私にとってもっと特別な気分でした。それはそれが悲しいほど、ショーは他の誰よりも私にとって（そして私の兄弟にとって）多くのことでした。 私は魔法とデジモンの驚異が他の誰かに吸い込まれることを望んでいない、私はそれをすべて自分で体験したかった。 私の心の中で、他の人は私のようにそれを好きにするために特別なものでなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がポケモンと違って嬉しかったもう一つの理由は、ポケモンとは違って、デジモンはライバルが行ったのと同じ事件（少なくとも私が知っている事実）で起訴されたことはありません。 それがあれば、私はデジモンが生き残ったとは思わない。 ポケモンはニンテンドー、何トンもの商品、何百万人もの子供たち（そしてドル）がそれをバックアップしていました。 デジモンは何を持っていましたか？ フォックスキッズ？ サバン？ 東映アニメーション？ ポケモンのファンの割合は？ デジモンを攻撃の猛攻撃に対して浮かせるために、彼らの何が良いことがあったでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギャグ・ダブのチーズがあっても、私はまだデジモンがとても楽しいと感じています。 はい、オリジナルの日本人はすべての点で優れていますが、英国のダブはとても主観的であっても特別なので、私はダブを捨てることはできません。 それはポケモンのダブと同じくらい記憶に残るものですが、ポケモンとデジモンが友好的なライバルとして共存する方法を見つけることはできましたが、それは2つの方が優れています（しかし、私は最も好きなものを選ぶのは難しいでしょう）。 サバン・エンタテインメントはこの時点でデジモンの世話をしてくれました。  「サムライピザキャッツに感謝」と「フォックスキッズブロックに感謝」の他に、私が本当に与えることができる唯一の感謝です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、私は「バターフライ」がデジモン全体にとって最良だと思うと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;無限の夢の後、この無実の世界で
あたかも愛する夢が失われるようです
これらの信頼性の低い翼でさえ、滞在する傾向のある画像で覆われています
私は私の愛で飛ぶことができると確信しています&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182070&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lil-Bird/reviews&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Constantly accused of being a Pokémon rip-off, Digimon has struggled to find a big audience, particularly in the West—it doesn&amp;rsquo;t help that its marketing never really took off out here. However, despite it never gaining a huge fanbase like its rival, Digimon continues to be a strong—if not struggling—franchise that still has a foothold in countries outside of Japan complete with its own loyal fanbase. So when most people think of Fox Kids or Saban Entertainment, they fondly think of either Power Rangers or Digimon (usually the first season), and not so much of the network itself. But for years, it meant risking an all-out playground civil war bringing up Digimon&amp;rsquo;s name even when Pokémon&amp;rsquo;s popularity was steadily declining, and one had to be hard-pressed to find someone who was a fan of both shows. To this very day, a mere 16 years after its first airing, there are still folks who are bitter towards Digimon and aren&amp;rsquo;t afraid to fan the flames when provoked (Yu-Gi-Oh! had its share of hate, but not to the extent of Digimon&amp;rsquo;s).    As a fan of both Digimon and Pokémon, I don&amp;rsquo;t see how it&amp;rsquo;s impossible to like both shows even though at the time I loved Pokémon to death and still do. They may have their similarities, but they are two vastly different creatures who just happen to inhabit the same genre. In fact, despite my love for Pokémon, I find Digimon to be immensely better in the anime department (the games not so much, ironically).    Story ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;astamon&#34;&gt;Astamon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Adventureのストーリーは、シリーズが進行するにつれてすばらしいものに進化しますが、始まりは非常に不安定であり、一部の視聴者にとっては、弱い始まりは自動停止です。 それは非常にエピソード的に始まり、子供たちが家に帰ってデビモンと呼ばれる人と戦わなければならないという事実を除いて、プロットのためにそれほど多くはありません。 しかし、彼らが家に帰った後、シリーズは私の好きなアニメの物語のアーチ、いつものうちの1つにジャンプします：The Eight Child arch。 その部分（主にシリーズの真ん中を占める）は巧みに行われていて、始めがそれほど平均的でないなら、私は確かにこのアニメの中心の内容が素晴らしいために9または10を与えたでしょう。 笑顔と涙のバイポーラカーニバルライド。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：90年代のショーのために、アドベンチャーは非常に優れた芸術を持っていましたが、今日でさえ、私は多くの新しいアニメ（デジモンも含まれています）よりもそのスタイルを好む。トニースタイルと現実的なもののハイブリッドです。 やや目立つフレアを見せる。 また、彼らには素晴らしいクリーチャーデザインがいくつかあります。 確かに、狂ったかわいいデジモン（特に赤ん坊）がありますが、ほとんどの場合、モンスターは実際には彼らのように見えます：モンスター！ アドベンチャーでは、CGIと伝統的なアニメーションを使い分けています。 ありがたいことに、彼らはCGI上に（おそらく時間の技術のために）それを低く保つので、決して愚かで過度に見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は何を言うことができる、私は英語と日本語の両方のバージョンのサウンドトラックが大好きです。 ダブとサブにはキャッチーな曲がありますが、どちらのバージョンでも音楽の分野では何も目立っていません。 それはほとんどあなたの頭の中で立ち往生するだろう曲だけですが、寒さを与えるために運命づけられた思い出深い作品はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：書く人として、あなたが持っているキャラクターが多ければ多いほど、それらをすべて開発することはしばしば難しくなります。 冒険は決してこの問題を持っていないようです。 文字はすばらしく洗練されており、非常に関連性があります。 彼らは年を経て若くてはっきりと賢明ですが、あまりにも多くの眉をあげるほど賢明ではありません。彼らはまだ子供のような過ちを犯し、成熟しても子供のように行動します。 彼らのすべては、独自の裏話と自分のイメージに関する問題を持っています。 時には彼らの言うことは驚くほど深く、私は自分自身が笑って泣いていることがよくありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10年後に戻って来て、ショーを見て、それをもっと楽しむことができることはあまりありません。だから、アドベンチャーはこの部門で10点に値します。 クリエイターは、誰もが楽しめるショーにしたいと言ったとき、彼らは冗談ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：非常に良い。 楽しいプロットや偉大なキャラクターのため、間違いなく完璧ではありませんが、あなたが見たことがないならまだ見ておく価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14684&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Astamon/reviews&#34;&gt;Astamon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The storyline of Adventure evolves (no pun intended) into something wonderful as the series goes on, however, the beginning is very shaky, and, for some audiences, a weak beginning is an automatic turn-off. It starts off very episodic, and, aside from the fact that the kids w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;objective&#34;&gt;Objective&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;覚えている？ どうしたら忘れることができますか？&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンアドベンチャー01、家庭の名前、子供時代の記憶、過去からこの爆発は何を私たちのために店に持っていたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはバンドキャンプで一度だけ&amp;hellip;私はサマーキャンプを意味する。  7人の子供たちは、Digi-Destinedと呼ばれる別の世界で、奇妙な生き物と美しい生態系で満たされ、一緒に歩かなければならない不可避の道をすぐに発見します。 当初は敵対的でしたが、彼らはデジタル世界を救うだけでなく、人間界と一緒に働かなければならない「デジモン」と呼ばれるこれらの奇怪な生き物と提携しています。 デジモンは、時代遅れの物語として最もよく描写されています。 私たちのDigi-Destinedはそれぞれ、自分の悪魔と戦って進歩し、最終的にはデジタル世界の「ダークマスター」を打ち負かす力を持っていなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれについて考えるとき、十代の若者でもないこれらの子供たちは、何の問題もなくこのような状況に対処することができません。 それぞれには自分の欠点、不安定さ、過去の思い出があります。彼らの紋章に対応しており、深刻なキャラクターの進行を許しています。 彼らの感情は簡単に操作されますが、その感覚に達して状況を読み取る成​​熟度は一貫して示されます。 しかし、犯罪で相手を忘れないでください、デジモン。 彼らは、時には彼ら自身が幼稚であることが示されていますが、親の姿のように、それぞれのパートナーシップの理由の声に似ています。 かわいらしくてかわいいものから、彼らが大切にしているものを保護しているかのように、愛する人たちを守るために獣を魅惑することに変わります。 邪悪なデジモンはある側面では似ていますが、彼らは大人を代表しており、彼らの性格はショーを通して同じようにとどまる傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;20世紀のアニメーションでは、デジモンはまだまだ一流だと思います。 景色は美しく調和し、キャラクターの感情は容易に区別でき、アニメーションは流動的です。 しかし、アクションシーンを忘れないようにしましょう。 貧弱なCGIのヒントがあるにもかかわらず、ほとんどすべての消極的進化から、私はまだガチョウの塊を得る。 これは、アクションシーンが本当に目立つようにするユニークなキャラクターデザインで、それぞれが胸のロケットなどの独自の過激な特別攻撃を受けています。 何を求めることができますか？ あなたが何かを考えることができるなら、彼らはおそらくすでにそれをやっているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しながら、デジモンアドベンチャーのサウンドトラックは英語と日本語の両方でうまくいっています。 しかし、このレビューのために、英語の対応を見ていきます。 ダビングされたデジモンフランチャイズの商標OP / EDは何かが残っていると思います。 それは中毒性のテーマではありませんが、それは仕事を完了します。 一方、「ヘイ・デジモン」で使用された第2の主なテーマは、明るくて明るくてキャッチーな、魅力的なものです。 ほとんどのエピソードの最後の数分間に使用され、作成されたdigi-bondの強さを表しています。 通常、深い金管楽器やメロディー・ストリングを取り入れたバックグラウンド・ミュージックは、気分を良くする傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供たちのショーだけでなく、デジモンの冒険はこのコンセプトを打ち破り、強みを適切な方法で紹介します。 ディープなキャラクターの進行、愛らしいキャスト、陽気なユーモア、そしてこのショーを楽しく見せる理由のいくつか。 英語と日本語の両方のバージョンが非常に上手く出ていたので、基本的に個人的な好みになりました。個人的には、ノスタルジアだけで勝利と呼ばれていました。 ですから、まもなく登場するデジモンアドベンチャートライで、何を待っていますか？ デジモンアドベンチャー01をトライする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Objective/reviews&#34;&gt;Objective&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Remember? How could I ever forget?”     Digimon Adventure 01, a household name, a childhood memory, what did this blast from the past have in store for us?     That one time at band camp&amp;hellip; I mean summer camp. Seven children dubbed the Digi-Destined find themselves in an alternate world, filled with bizarre creatures and a luscious ecosystem, where they &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zyro&#34;&gt;Zyro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンアドベンチャーシリーズを見直したいと思っていたのですが、私が若い頃に見たことがあるのですが、私はあなたに話すことができませんでした。 これまでの私のデジモンの思い出は好きではなかった。ショーでのダビングはひどいものだった。私は全体の大半が嫌いだった。 当時の私はずっと若かったので、スクリプトがハッキングされていたために時折起こった愚かなことがしたことを理解できませんでした。 しかし、ショーのネガを超えて、私に届いた奇妙な魅力がありました。そして、日本でショーが再開されたことを再見て、私は奇妙な魅力は本当に本当に良いショーが本当にハッキングの下にあったことを知っていたことを理解しています。 だから今、私はDigimon Adventure season 1で見たものを見せてくれることを願っています。
 -
ストーリー：
長いアニメシリーズのように、それはかなり遅く始まり、ほとんどのショーのように、このジャンルのショーで期待する典型的なものがたくさんあります。 奇妙な生き物と提携し、悪を世界を破壊するのを防ぐ必要がある、遠く離れた土地の選ばれた子供たち。 私たちはすべてそれを見たことがありますが、それはプロセスでうまくいくほどうまく行かないことを意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;帰り道を探している子供たちから始めると、それはかなりエピソード的で、最初の15話程度のかなり標準的なパターンになります。 しかしその後、彼らはそれぞれの紋章を探して次の冒険を始める。 エピソード的エピソードの別の小さなシリーズですが、あなたは気づかないほど興味深いです。 彼らはまさに私の規模で「罰金」から「非常に良い」までショーを開始する真の跳躍である。  Vamdemon（あなたにダブする人のためのMyotismon）を紹介し、8番目のChosen Childの検索を開始します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、物語がはるかに暗い色調をとり、それが進むにつれて暗くなるということです。 このショーではパンチはありませんが、それは子供を対象としていますが、あなたの知性を侮辱するものではありません（少なくとも日本語ではそうではありません）。 いくつかの感情的な部分にはわずかなチーズの要素があるかもしれませんが、それはあなたが気にしないように十分にうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
今日のすべての改善があっても、私はこのアートが本当に印象的であると感じています。 すべてのキャラクターには奇妙な現実感があります。アニメからのものであることを伝える典型的なアクセサリーはほとんどありますが、実際の子供に基づいていると信じるのは難しくありません。 しかし、キャラクターがどのように見えるかを気にするモンスターを進化させて戦っているショーでは、私たちは邪悪な素晴らしいモンスターを見たい！ 大丈夫、モンスターに乗ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは私が不自然な、または愚かであると考えるすべてのものから1つか2つの生き物のデザインがあったかもしれない、彼らは最高である そして、数十のモンスターで54のエピソードと数十からなるショーでは、それは良い気分です。 進化はすばらしく、少し不自由なのは4つのCGだけです。 ショーが行われたとき（彼らもあまり長くはない）を考慮して、それほど悪くはありません。 しかし、今やクリーチャーのデザインから離れていくために、私は背景のデザインについて簡単に話していきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれの背景がどんな特定の方法でも際立っているわけではありませんが、私は彼らが好きなほどうまく融合しているという単純な事実です。 彼らは景色のように見えるほど十分に設計されています。キャラクターの周りのものを把握して移動するために注意を払ってください。 それはまだあなたの心の中に固執していますが、画面を引き継いではいません。爆発的ではなく、気づいて爆発しているわけではありません。単に背景の景観であるという義務を負っています。 私はまた、90年代のショーのために再利用された映像の量が驚くほど少ないことも発見しました。 確かに時折「メガ・フレイムを見たことがある」という噂がありますが、そのほとんどは新鮮で、その周りの風景が反映されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
小学校の子供たちのショーではかなりのキャラクターの発展と深みがありますが、これはデジモンのアドベンチャーです。 選抜された子どもたちはそれぞれ独自の問題を抱えています。自分の過去は、シリーズが進行するにつれてゆっくりと探検され、最終的には完全に成長したキャラクターに発展しました。 彼らはすべて状況や環境に疑問を呈するほど賢いですが、小学校にしかいないので、幼少時代の魅力と無邪気さはまだあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、人々はここで唯一のキャラクターではありません、いいえ、デジモンも自分の人格を持っています。 私の意見では、どのような点で、子供よりも優れています。 子供たちは成長しキャラクターとして変化しますが、デジモンは基本的に同じままですが、それでもなお重要なポイントであり、時には多くのエピソードでユーモアやドラマの大部分を占めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
信じられないほどキャッチーな。 日本のイントロとアローは両方ともとても良いので、私もダウンロードしてiPodに追加しました。アニメのプレイリストに追加しました。 彼らは非常に良いとキャッチーですが、彼らはあまりにも壮観です。 ショーの間のオーディオもかなり標準的で、それらの曲の大部分は不敬にも魅力的です。 素晴らしいですが、まだまだ素晴らしいものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私が一度だけ10のうち5つを与えていたショーのために、私は戻ってきて、適切なオーディオでそれをもう一度見て嬉しいです。  10年後にまだ私を魅了するには、本当にこのショーはあらゆる年齢の人々が見ることができ、楽しむことができることを示すために行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
悲しそうに感謝の下にある非常に良いアニメ。 完璧ではありませんが、Digimon Adventuresは必ず見たり、見直したりする価値があります。 特にこの全体のレビューを読んでいるならば！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26861&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zyro/reviews&#34;&gt;Zyro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you were to ask me what it was that possessed me with such a desire to re-watch the Digimon Adventure series I saw when I was younger, I couldn&amp;rsquo;t tell you. Before now my memories of Digimon were not fond, the dubbing in the show was terrible, to the point were I hated the vast majority of the entire cast. I was a lot younger back then so I didn&amp;rsquo;t understand that the occasional stupid things characters did/said were because the script was being hacked up. But beyond the negatives of the show there was a strange charm that reached me, and having re-watched the show  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vegetable-juice&#34;&gt;Vegetable_Juice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンは10のスコアに値しないかもしれませんが、私の場合、アニメはとても深い印象を与え、私は私のお気に入りのアニメの1つとして永遠に扱いました。
私は1990年代の西洋人のどれだけがこのアニメを見ているのか分かりませんでしたが、中国ではその期間に生まれたほとんどの人がこのアニメを見るという記憶を持っていました。 その結果、オープニング・ミュージック「バタフライ」は現在、中国のACGサークルで最も有名なものの1つと考えられています。 今まででも、一度この音楽を聴くと、私はおそらく簡単に立ち上がるでしょう。 オープニングミュージックに限らず、エンディングだけでなく、他のインターラルミュージックも素晴らしいです。
このアニメの話題に戻ると、キャラクターのデザインは私にとって素晴らしいものです。 複雑で不明瞭なキャラクターを描くためにこのアニメーションを要求することはできません。それは、シンプルでインスパイアな人々を特定のメリットで構築することを目的としているからです。 私のために、すべての主人公はとても無邪気で、彼らの弱さを乗り越えて成熟して、とてもインスピレーションを与えます（私はそれがむしろ単純であることは分かっていますが）。
私が強調したい重要なことの1つは、アニメの対象者は子供のためのものですが、いくつかのエピソードやシーンはかなり巧みであることです。 彼らが若いときにはそれを理解する人もいるかもしれません。 特に、「東京の大クラッシュ」のエピソード「コロモン」のスタイル！ 音楽やバックグラウンドを含めて全く異なっています。 そして数年後、このエピソードは細田守からのものであることを知りました。
ストーリー全体の発展は複雑ではありませんが、ペースは良いです。 そして、私はずっと長い間ずっと、ほとんどすべてのエピソードを楽しんでいました。 私はそれを拾って再び見ていると退屈な気分にならないと確信しています。 アニメ全体はとても純粋で純粋な興奮であり、純粋に失って勝ちます。子供が見るための最高のアニメと見なすことができます。
（PS：もう一度、私の英語表現はそれほど良くはない、私が書いたものがはっきりしていることを願う）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190469&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vegetable_Juice/reviews&#34;&gt;Vegetable_Juice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Digimon may not deserve a score of 10 but for me, the anime just gave so deep an impression and I treated as one of my favorite anime forever.  I had no idea how much percentage of western peo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;were-vampire&#34;&gt;Were_Vampire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私は英語が私の母国語ではないので、あなたがレビューで見つけるかもしれない文法ミスを手渡す前に謝りたい。
第二に、私は完全にDigimon Adventureのスコアに失望していると言わなければならない。  7は悪いスコアではありませんが、私が期待したものの下にあります。 これは子供向けのショーです。ショーネンが10代の視聴者をどのように満たしているか、古い視聴者を視聴しているかなど、ショーネンがどのようにスコアを付けられるかのように、それは子供にとってどのように満足できるかという点で評価されるべきです。 コードギアスやシンゲーキ・キョジンと比較するだけで、このアニメを5点にあげるかのように、フィルターなしでアニメを比較してスコアリングしているような気がします。 それは不公平です。 デジモンアドベンチャーは、子供向けのショーに言及する際に際立つものであり、私はその理由を説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ここでは、このアニメが明るく輝く場所です。 キャラクターの開発はここで最高です。 それぞれのキャラクターには、個性的で個性的なものがあり、それを実際に感じさせたり、少なくともスマートに描かれています。 最初はストロークを取得しますが、エピソードでエピソードを渡すと、それぞれのキャラクターには驚異的な発展が見られます。 彼らはお互いに特徴的であり、決してキャラクターから行動しません。プロットを前方に動かすための行動ではなく、これらの子供が誰であるかを示すために、素晴らしいです。  ）プロットを動かすために文字の洞察力を犠牲にする傾向があります。 これはしません。 彼らは常に彼らの人格に応じて移動し、我々はそれらのすべてが成長するのを見ることができます。 いくつかの他の番組は主に主人公の3人または4人を育てるだろうが、8人はそれぞれのエピソードで何が起こるかによって成長し、さらに彼らはどのように成長するのかを理解する。  ）、そして彼らがどれくらい前進しなければならないかということです。
ここには価値観があり、それぞれのキャラクターは独特の価値を持っているかわいいコンセプトがあります。それは勇気、友情、愛、誠実、愛などかもしれません。 彼らはこれらの価値のまわりで成長しますが、彼らはまた彼らの目に迷ってしまいます。 それは子供にとって素晴らしい教訓です。そして、それは私たちの日常生活に加えるべきものです。それはこの世界をより良くするでしょう。 しかし、それを脇に置き、文字に戻って、未開発のまま残っているものさえない、それらのすべてが満足する文字アークを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ミュージック：デジモンは美しいサウンドトラックを持っています。  Wada Koujiは才能のあるミュージシャンで、平和に残りました。本当に素晴らしく、あなたの夢をかなえてくれました。 デジモンは子供たちが夢を見て、価値観の力を学ぶことを目的としたシリーズであり、優れたキャラクターの開発や成熟したテーマを描いているため、適切なタイミングで適切なスコアが必要です。  ButterflyからBrave Heartへ、Ravelとして古典的な音楽を使用していてもタイミングは完璧ですが、確かにOSTは良いですが、これはより良いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それは非常にsatisfayingです！ 私は21歳で、12年後にデジモンを見直したとき、私が9歳の時にそれを楽しんだのは、それがどれほどうまく構築されたかが分かるからです。 それに、もうちょっとした子供のように感じました。 プロットはスマートで、キャラクターの発展はスポットで、音楽はゴージャスで、アートは少し不足しているかもしれませんが、あまりにも煩わされることはありません。進化はまさにエキサイティングで面白いです！ それで私は言葉から抜け出すまでそれを褒めておくことができました。 しかし、私は私のポイントを作ったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として：これは、すべてのプロット、キャラクター、音楽、テーマを正しく取得し、非常に満足のいく方法でそれらを配信するものであるため、これは最善のデジモンシリーズです。 したがって、それは評価される価値があり、7は低いスコアです。
これは現実的なアニメですか？ いいえ、まったくそうではありませんが、それはとにかくあるつもりはありません。 私たちを夢のようにするためのアニメです。 可能な限り現実的なファンタジー要素を探る新進の教師や、戦争や革命の最中に登場するキャラクターの洞察力を探るコードギアスと比較することはできません。 いいえ、もちろん、それは高齢の視聴者をターゲットにしています。 しかし、デジモンアドベンチャーはそれほど満足しているわけではありません。なぜなら、それは子供たちを目指している一方、常にスマートな考えがストーリーとキャラクターの発展であることを理解することができるからです。 それはその可能性と限界を知り、それを受け入れ、できる限り最高になることを目指すショーであり、すばらしい作りの子供番組となる。
私たちは、デジモンアドベンチャーがそれが何であるかを見なければならないし、私たちが望むかもしれないものを見なければならない。 そしてそれが何であるかと同じように、それはまっすぐ素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Were_Vampire/reviews&#34;&gt;Were_Vampire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all I want to apologize before handed for any grammar mistake you might find in the review as English is not my native languaje.  Second, I have to say I&amp;rsquo;m utterly disappointed with the score Digimon Adventure has. 7 is not a bad score, but is way below of what I expected. This is a kid show, and as such it should be scored as how satisfaying it can be to kids, just as how shonnen should be scored as how they satisfy their teen audience, seinen their older audience, and so on. I feel like many are comparing and scoring anime without any filter, as if you could score this anime a 5 just because you co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spyrocoot&#34;&gt;spyrocoot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちが子供のように知覚する方法は、何かを大人として知覚する方法とはしばしば非常に異なっているということが、物語を伝える不幸な真実です。 ドラゴンボールZのペーシングの問題と、ポケモンの反復性は、大人としてはっきりとしています。それは、他の平凡なショーでも忍耐力を感じることができます。 幼児期のお気に入りをバラ色のメガネで見るこの傾向は、そのようなシリーズを評価することを困難にする可能性があります。 しかし、あまりにも頻繁に、あなたは過去からのお気に入りを再訪し、それはまだ大人として見なされます。  「デジモンアドベンチャー」（以下「アドベンチャー」）はそのようなショーの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、プロットはサマーキャンプでデジタルワールドに運ばれている間に7人の子供たち（Chosen Children）を中心に展開しています。 それぞれがデジモン（デジタルモンスター）と仲良くなり、邪悪なデジモンを倒すことで世界とデジタルワールドを守るのは彼らの仕事です。 その時代の一部とは異なり、「冒険」は4つの主な弧に分割された全体的なプロットから利益を得ます。 最初の円弧は文字や設定の紹介となり、それはかなりエピソード的です。 最初の反復は一部の人にとってはターンオフになる可能性がありますが、あなたが不満足なスタートをしている場合、あなたはすばらしい報酬を受けるでしょう。 後続の各アークは、キャラクターを洗い流すことと、プロットを進めることとの間の確実なバランスをとって、決して鈍い瞬間では徹底的に楽しい経験を提供します。 それは感情的なクライマックスで最高潮に達します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、プロットには欠陥がないわけではありません。 第一に、それは良いと悪い文字が明確に定義された善悪の白黒の物語なので、あいまいさはほとんどありません。 これは、再監視の価値に悪影響を及ぼす可能性があります。 第二に、「アドベンチャー」はビデオゲームを魅力的に感じることに苦しんでいます。 各アークの始めには、通常は世界の支配以上の動機を持たないアンタゴニストが紹介されています。彼らを倒すのは主役の目標です。それぞれのアンタゴニストは最後より強いです。 それは賞賛に値するものではなく、もっと創造性を期待している人たちは失望しています。 第3に、機械や電装品に気付くほど遠くまで見る必要はありません。 メインキャストが殺されるべきであったが、事実上無傷の乞食の信念を取り除くことができる回数。より重要なファンのために、これはややターンオフすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットを考慮した上で、テーマを見ることも合理的です。 良いものと悪いもの、友情と自己発見などのテーマはすべて、イベントやキャラクターを通して自然に探検されます。 若いオーディエンスが理解するのに十分なほど単純なテーマではありますが、決して重いものはありません。 死、離婚、劣等感のような暗い話も扱われていますが、若い人にとってはそれほど激しいことはありません。 幅広いアイデアを扱う「アドベンチャー」は誰もが喜ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマと同じくらい素晴らしいので、「アドベンチャー」の本当の魅力は主にそのキャラクターにあります。 特に、選ばれた子どもたち。 他の多くの子供たちのショーとは異なり、親が中心的な役割を果たしていることにも気付く価値があります。 特に、それらはキャストの開発にとって重要である。 これは、「アドベンチャー」に対してよりリアルな感覚を与えます。 選択された各子供は非常に異なっていて、互いを際立たせているので、あなたが抱きついている少なくとも1つの縛りがあります。  「アドベンチャー」を通して、彼らは個人的に、ペアで、グループとして、あるいは一緒に見られ、選択された子どもたちがお互いにやりとりする様子を見ることはシリーズのポイントの一つです。 あなたはそれらの任意の組み合わせを取ることができ、シナリオは実質的にそれ自身を書くでしょう。 さらに、Chosen Childrenはシリーズのヒーローとして描かれていますが、「Adventure」は彼らがまだ子供であることを覚えています。 彼らは年を越えて賢明ですが、彼らはまだ子供の間違いを犯します。 これにより、彼らはより誠実で、したがってより親切に感じます。 大きなキャストを持っているにもかかわらず、「アドベンチャー」はすべてを適切に開発することができます。 彼らはすべて自分の問題を抱えています。自分の過去は徐々にシリーズが進行するにつれて探検され、最終的に彼らはシリーズを始める方法と比べて全く異なるキャラクターに成熟しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人間のキャラクターをカバーしているので、デジモンを見るのは理にかなっています。 彼らはキャストの大部分を占め、そのようなものとしては様々なものがあります。 彼らはすべて異なって描かれており、互いを区別するためにそれぞれ異なる長所と短所を持っています。 しかし、批判的に見ると共通の欠陥があります。それらはすべて深さが欠けています。 前述したように、悪役は非常に単純な目標と動機があるため、より複雑なアンタゴニストを期待している人は失望してしまうでしょう。 サイドキャラクターは好感が持てましたが、目的がメインキャストの援助と開発に過ぎないと感じたので、スティック開発の短期間を賢明にしました。 メインのデジモンは、テイルモンを除いて、シリーズの開発を経験していないので、少し穏やかであることがわかります。 一方、彼らはシリーズのユーモアの多くに貢献し、Chosen Childrensの開発において重要な役割を果たしているので、悪いキャラクターではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターライティングと同じくらい強く、同じことが生産値について言えません。 背景は明るくてカラフルで、無味に見えた。 唯一の本当のポジティブな点は、クリーチャーデザインの多様性です。 シリーズ全体で数十種類の異なるデジモンがあります。 全体的に見ても、ビジュアルはかなり派手で、確かに「冒険」の最も弱い側面でした。 いくつかの場面の気分を高めるために使用されていたかもしれない照明は事実上存在しませんでした。 人間のキャラクターのデザインは非常に基本的なもので、細部はほとんどありませんでした。 静的に見える歩行者と思われるキャラクターなど、アニメーションにはいくつかの矛盾がありました。 アクションシーンはシンプルで、「アドベンチャー」の予算の限界を示しました。  「冒険」にはいくつかのストック映像もありますが、変身シーンで最も一般的です。 おもちゃを宣伝するための効果的なマーケティング戦略ですが、より忍耐力のない視聴者を苛立たせる可能性があります。 変換シーンのうち4つにCGIが含まれています。 シリーズの年齢と予算を考えると非常に原始的でしたが、ありがたいことにそれは最小限に抑えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、「冒険」は、大人として見られてもまだ抱きしめている堅実なキッズショーです。 シリーズが生産価値に欠けていたものは、優れたライティングと絶えず開発された優れた特性で補完されました。 最初から最後まで徹底的に楽しく、おもちゃを宣伝するために作られたシリーズは、これほど良いことではありません。 再訪を計画しているかどうかに関わらず、「アドベンチャー」はあなたのレーダーに乗る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spyrocoot/reviews&#34;&gt;spyrocoot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The unfortunate truth of story telling mediums is that how we perceived something as a child is often very different to how we perceive something as a grown-up. The pacing issues of Dragon Ball Z and the repetitive nature of Pokemon become more apparent as a grown-up, and it&amp;rsquo;s largely nostalgia that allows us to persevere with otherwise mediocre shows. This tendency to view childhood favourites through rose-tinted glasses can make it difficult to evaluate such series as there is always the possibility of painting them in a more favourable light than merited. However, every so often you may revisit a favourite from the past that still holds up when viewed as a grown-up. &amp;lsquo;Digimon Adventure&amp;rsquo; (henceforth &amp;lsquo;Adventure&amp;rsquo;) is one such show.    In a nutshell, the plot revolves around seven kids (Chosen Children) who while at Summer Camp get transpor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aburaishi&#34;&gt;Aburaishi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンは私のためにそれをすべて始めました。 これは私が見た最初のアニメだけでなく、私が忠実に見た最初のショーでもありました。私はエピソードを見逃すことはありませんでした。 デジモンも私がショーの外に入った最初のものでした。 私はポケモンカードを手に入れる前にデジモンカードを持っていました。 デジモンの最初のシーズンの絵を見ているだけで、郷愁を感じさせる私の隅々まで私を満たしているのを見て、私の判断はやや曇っているかもしれません。 私にとって個人的には、これはいつも私の好きなアニメです。 このシリーズを何度見ても、完全性を定義します。 それまでの季節は、それが伝承されていた時期はありません。 ターゲットオーディエンス（そして適切な年齢でそれを見た人）にとって、このシリーズには1つの欠陥はありません。 知覚される瑕疵は、私にはまったく間違ったものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の短期間のレビューを要約すると、Digimon：Digital Monstersは常に私の絶対好きなアニメ、漫画、テレビ番組、そしてこれまで証人として喜ばれてきた芸術作品です。 私は、私がやった楽しさの量を得ていない人たちには同情しかありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29372&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aburaishi/reviews&#34;&gt;Aburaishi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Digimon started it all for me. Not only was this the first anime I ever saw, but it was also the very first s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tylermagus&#34;&gt;TylerMagus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが子供を抱いていた経験とあなたが大人として経験した経験との間には、ある種の不協和音があります。 最近デジモンアドベンチャーを見直すと、それは他のより良いアニメと比べて、あなたがあまりにも多くを考えるなら、あなたとうまく座れないショーのようなものだと気づいた。 客観的に言えば、それは古典ではなく、確かにこの冒険を楽しむためにある程度のノスタルジア感を残す必要があります。 しかし、仮想ペットの商品を宣伝するために作成されたアニメでは、それはより多くの皮肉な聴衆のために、いくつかの驚きを提供するよく生産されたシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、他の一般的な「モンス」アニメ・フランチャイズよりはるかに優れているが、そのアニメーションの最強の側面ではない。 シリーズは4つの主要なアークに分割され、どんなモンスターと戦っているショーネショーと同様、ストーリーラインはちょっとエピソード的になり、子供たちは各アークの始まりで新しい悪党と戦うことができます。 予測可能な真偽は、よく見ることなくよく見られます。また、あなたの常識や論理を攻撃する多数のプロット・ホールやデュー・エクス・マシナがあります。 つまり、典型的なビートアップを期待している視聴者は、シリーズの途中で、より暗いプロット - ツイストのいくつかによってうれしく驚くでしょう。 一見若年層の視聴者を対象としたショーでは、その不安や劇は、小さなもののために少し成熟することができます。 これは、シリーズの最強の訴訟が始まるところです - 文字の書き込み。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショー全体では、作家が、ショーの7人の子供（そして、それよりも小さい程度には、8人目の子供）を「進化させる」ことに専念するようになったかのようです。 主人公のデジモンキャラクターでさえ、ショーのサイドキャラクターのほとんどは、個性がほとんどない。 彼らの道徳性や動機ははっきりしており、それは間違いなく善悪対話である。  （デジタル）世界のスキームを引き継いだ悪人の真実の中には諜報がほとんど見当たらず、善良な人でさえも、なぜこの特定の子供たちが他の人たちに送られるのを選んだのかという満足のいく説明を与えていない デジタルワールドへと向かい、戦いを戦う。 それにもかかわらず、これは特異な焦点のための十分な余地を残す - 選択された子どもたち。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話が進むにつれて、8人の子供のそれぞれは、彼らの欠陥を克服してより良い人間になる適切な開発シナリオが与えられます。 ほぼすべてが闘う内なる悪魔を持っており、これはカジュアルな不安から現実的に不愉快な状況に及ぶ可能性があります。 ショーのいくつかの研究をした後、私は作家が幸運と運命に関連する象徴的な言葉に基づいてキャラクターのそれぞれに名前をつけることに決めたことを知りました。 これは私が、作家が実際の子供の束を気にするようにキャラクターを本当に気にしていたと思っていて、その作文が本当に示すものです。 キャラクターが恐怖や不安を克服する方法は過度に便利で、時には厄介なことさえあるかもしれませんが、「キャラクター開発」はここで最も文字通りの意味です。子供たちが未熟な子を過ぎて進化し、蝶 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;90年代に制作されたアニメにとって、アート部門はまともな仕事をしました。 しかし、ショーの見直しに気づいた最初のことは、水色の背景がどのように混ざり合うかということです。 その時代の多くのアニメの中でも一般的で伝統的なスタイルですが、このアニメのデジタル世界と現実世界の芸術は、あなたの心の中で最も記憶に残るものです。 これは、あなたの焦点が絵のような背景の代わりに文字に完全に置かれ、文字がうまくアニメ化されていることを考えると効果的ですが、これはほとんど問題になりません。 主人公が抱く心配を考えれば、これらのより穏やかな瞬間の色調は、適切な雰囲気を演出し、適切な時に喜んで、スリリングで、感情的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、視聴者は、デジモンが非常に頻繁に通過する繰り返しの変換シーケンスに悩まされるだろう。 これは子供にとって楽しいかもしれませんが、確かにおもちゃを宣伝するための効果的なビジネステクニックですが、もっと辛抱強く疲れた人には疲れています。 さらに、伝統的なアニメーション変換が見栄えが良いとはいえ、視聴者はCGアニメーションが安くて安価であると感じるかもしれません。 しかし、付属の音楽は、物事をあまりにも厄介なものにすることなく、試練を通して観客を助ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメで聞いたスコアの中には、年配の視聴者のためによく知っているかもしれません。 それは、作家の有沢高梨さんがセーラームーンセーラースターズの古いトラックの一部をリサイクルしてリミックスすることにしたからです。 安っぽい制作はさておき、アニメのシーンの多くはトラックが演奏されていないところで不気味な沈黙をしていることに気付きました。これは時には反気候的なこともあります。 つまり、和田浩二の思い出深いバタフライのテーマソングはもちろんのこと、楽しいスコア、キャラクターテーマ、バトルテーマなど、すべてのエピソードに1つのエピソードを残すことができます。 さらに、デジモン進化のテーマソング「宮崎あゆみ」の「ブレイブハート」は、ヒーローが勝つ根拠として、確かに心の中の精神を燃やすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの日本シリーズの曲について、私が言いたいことは、ダブシリーズで使用されている第2位のポップソングよりもはるかに成熟し、象徴的で、思い出深いものです。 バタバタした蝶になることを切り開くために、ダブは「デジモン」という言葉を何度も何度も繰り返しているオーバーザトップチーズフェスティバルを使いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体の楽しさは評価するのが難しいことです。 上記のように、子供として楽しむものは大人とは大きく異なります。 子供の頃、私はこのデジモンの季節が本当に大好きでした。元の日本語版を発見したときにはもっとそうでした。 このショーの価値は、勇気、友情、愛について子どもたちにもたらしている価値観は、説教よりも面白く、これらの愛らしい人たちがこの楽しい冒険に旅するとき、若い観客が本当に彼らに関係するのを助けます。 しかし、あなたが年をとってよりシニカルになるにつれて、あなたはプロットアーマーの傷、オリジナルの日本の対話の中のランダムさに気づくでしょう。そして、あなたはこのショーを通してどのように座っていたのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノスタルジックなファクターは別として、アニメシリーズは、上記の平均的なキャラクターライティングでさえ、よりよく書かれたshounenがそこに示したものと比べて、かなり忍耐があります。 しかし、このデジモンアドベンチャーでChosenの子供たちと一緒に旅行しても、あなたの子供時代をもう一度見直して気晴らしを楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TylerMagus/reviews&#34;&gt;TylerMagus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to &amp;lsquo;childhood shows&amp;rsquo; you grew up watching, there comes a certain kind of dissonance between the experience you had as a kid and the experience you would have as an adult. Rewatching Digimon Adventure recently, I realized that it&amp;rsquo;s the kind of show that wouldn&amp;rsquo;t sit well with you if you think too much, especially when compared to other better anime. Objectively speaking, it&amp;rsquo;s not a classic, and one would certainly have to retain some sense of nostalgia to really enjoy having this adventure. For an anime created to promote the virtual pets merchandise, however, it is a well-produced series that offers a few surprises, even for the more cynical audiences.    While it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thebraininthejar&#34;&gt;TheBrainintheJar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはちょっとしたアンチスリムです。 いくつかの強力なエピソードの記憶は、私が同じことをもっと得ることを望んでいた。 デジモンシリーズは、約50のエピソードにまたがるさまざまなショーに分割されています。 これらは、永遠に続くのではなく、最終的に結論づける物語です。 そのような決定は良いストーリーテーラーと悪い人を区別します。 私はMedabotsのような何かを得ることを望んだ - 奇妙なキャラクター、徐々に暗く強烈なクライマックスに成長する軽いエピソード。 そのようなものが判明しましたが、メダボットの技術はどれも表示されませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンと陽気な比較があります。 それは、チャンピオンシップの話全体と、実際には似ているメダロットです。 デジモンはヒーローの旅を8人の主人公に分け、クールなペットを連れて来ます。 ランダムなファンタジーのベストセラーを選ぶと、クールなペットと一緒にヒーローになると確信しています。 ジョンスノーにさえアルビノのオオカミを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンはアルビノのオオカミほど退屈ではありませんが、それは微かな賞賛に値するものです。 それは駄目なショーです。 ビジュアルスタイルは素晴らしいですが、ストーリーテリング部門では想像力があまり欠けています。 これは「創造的な違い」ではありませんか？ ソラ、イジー、アポカリモンをデザインすることができる人は、ミヨティズムのような弧を描いた人と話すべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの上にある塔は、Digivolutionsが反復的であるという問題ではなく、友情に関する独白です。 その行為は哀れなものでもない。 すべての戦闘は戦闘スタイルに注意を払わずに強くなることで解決されます。 デジモンの間に違いはないので、すべての戦いは同じです。 それは許されることさえあります。 そのような鈍い文字はできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは主人公をあまりにも責めることはできません。 彼らはDigi-Worldへ行くことを選んだわけではありませんでしたが、悪役はもう少しかもしれません。 デビモンは悪です。 それが彼の全貌です。 彼は黒いギアを良いデジモンに刺して、それを取り除くだけで火の玉を撃ち、それはすべて終わった。 約13のエピソードが彼に捧げられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともデビモンは何かをやる。  Miyotismonはもっと強力になっているはずです。 私たちはそれが分かっているので、それを知っています。 この強力なデジモンは約10回のエピソードを過ごして、哀れなバットを送って子供の頭を乱す。 これは、鶏の胸肉の食事のように行き来する「葛藤」を作り出します。 誰もそれらを覚えていない。 彼らは未来に影響を及ぼさず、誰もが何も起こっていないように続ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的にMiyotismonは自分自身を示していますが、それまでに彼を真剣に受け入れるのは難しいです。 彼はこれらのエピソードのすべてを彼のバットの仲間に脅かすことを費やしたが、何もしなかった。 子供を困らせる弱いデジモンを送る必要があり、彼に腹を立てる余裕がない場合、彼はどれくらい危険ですか？ 現実世界の子供たちの家族とドラマを作る大胆な試みがありますが、ミヨティズムはそこにあります。 彼はまた悪ですが、それはそれです。 彼の狂気への方法はありませんが、狂人になり狂って笑うという欲望だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズがより興味深いアンタゴニストに移行すると、すべてが変化します。 だからエートンはグレイモンが強くなって敗北した。 迷惑ですが、エテモンはそれほど楽しくはありません。 彼は悪ですが、彼はまた過食症です。 すべてのアクション、彼が画面上にあるたびにこれが影響を受けます。 彼は他の脅威よりも生き生きと実感をもち、より危険です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人形劇はどこにいて、突然、彼らはすべての権利を得る。 友情についての鈍い独り占めさえも目的を得る。 人形劇は悪であると考えられていますが、しばしば彼は人とつながりたい人だけでなく、自分の道を持っている甘やかされた子供です。 彼の旅は子供たちを映していて、彼の敗北は彼らがしていることを学ぶことを断るので来る。 一度彼の死が戦いから出てこないことは理にかなっています。 彼は強さではなく、彼の世界観が彼を敗北させたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はデジモンが子供のためだと言っているので、これらのような瞬間を期待するのはばかげている。 しかし、ここにいるのは、彼らの周りの何よりも、よく実行され、強烈で、エキサイティングで、より面白いものです。 メダロットとピクサー映画は子供のためのものですが、そのような象徴主義から恥ずかしがりません。 それは掘り下げるレイヤーを持つ必要はありません。 それは単に「彼らが悪者を打ち負かす」以上のことを意味する必要があります。 アポカリモンは、彼の短時間で、彼が邪悪なことをしている別の邪悪な人以上のことを示す演説を行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの悪役が悪であり、あなたのヒーローは良いですが、それ以上のものではないのなら、それはキャラクターではありません。 彼らはゲームのツールで、Asimovの小説では動作しますが、モノミーエスケープのアニメでは動作しません。  「良さ」という考えは本当に探究されていません。 だからそれがすべての理由だけで戦いを持っているなら、戦いは興味深い必要があります。 デジモンでは、彼らはパワーアップして、それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンターテイメントを気にする唯一の理由は、それが意味するもののためです。 ジャンルは、ロマンスやサスペンス、悲劇などのテーマの周りに作成されます。 あまりにも抽象的である傾向のある音楽でさえ、ジャンルはサウンドよりもテーマや意味に支配されています（インダストリアルミュージックも参照してください）。 デジモンアドベンチャーには友情についての独白があり、それはいいですね。 悪い教師も、子供たちが黙ってくれることを期待してこれらのモノグラムを届けますが、それは先生を良いものにしません。 それは子供がそれらを尊重することさえしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここには多くの可能性がありましたが、そのほとんどは無駄です。 これはかなりショーで、クールなビジュアルアイデアをたくさん持っています。 怠け者のストーリーテリングは時々それを突き出す。 途中で、ちょうど登場したほとんどの新しいデジモンは、よりグロテスクな動物のように見えました。 巨大なモンスターがほとんど何の作品とも見えないMiyotismonアークでは、それが多かったです。 あなたは時々私が見たより視覚的に独特のものの一つであるアポカリモンのようなものを手に入れますが、それはまるで鈍いものです。 エテモン・アークとダーク・マスターズ・アークは時計の価値がありますが、それでも失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5個のうち2個のファイル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheBrainintheJar/reviews&#34;&gt;TheBrainintheJar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s a bit of an anticlimax. A memory of a few powerful episodes made me hope I’d get more of the same. The Digimon series is split into different shows, each spanning about 50 episodes. These are stories that eventually conclude, instead of going on forever. Such decisions separate good storytellers from the bad. I hoped I’d get something more like Medabots – odd characters, light episodes that slowly grow into a dark and intense climax. It turned out something like that, but with none of the skill Medabots displayed.    There are the hilarious comparison to Pokemon. It’ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;digiomegamon&#34;&gt;Digiomegamon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;成長している私の好きなアニメのひとつです。 それは紋章の形で値を教え、キャラクターの発展に沿って安定したストーリーラインを持っています。 最初のデジモンのシーズンには、それに続くパターンがないため、多数の驚きがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック（日本語版）は素晴らしく、その時のアートワークは素晴らしい冒険感がありました。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのメインキャラクターは、最初は少し圧倒されることがありますが、一度調節されると、好きなさまざまな視聴者にキャラクターを見つけるのが容易になります。 これは、多くのキャラクターを手に入れた最初のアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;古典的で、子供や初めの十代の方にお勧めです。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169863&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Digiomegamon/reviews&#34;&gt;Digiomegamon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of my favorite anime growing up and still is. It teaches the valu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gogglemaster01&#34;&gt;gogglemaster01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはすべての時間の私の好きなアニメの一つですので、私はそれをドロップしてレビューすることを決めた。 はい、私はDigi-dorkです。私はこのシリーズで育ちました。 ダブは大部分がハッキングされていて、ペンパートになったので、それがあなたを追い払うならば、生やサブルーチンを追跡してみてください（幸運なことに、見つけにくいです）。 それは言われている、あなたが本当に馬鹿に忍耐を持っているならば、暗い要素（キャラクターのバックストーリーのような）がダビングに残っていることを示す。 このショーはその時から他のアニメと同じくらいダブに苦しんでいませんでしたが、元のバージョンは、より年上の人に適しているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8-一見すると、かなり基本的な「ここでモンスターのプロットを使って世界を救う」。 これはポケモンのようなものではありません（真剣に、私はポケモンのゲームが好きで、そのアニメの好きな思い出を持っていますが、その2つは全く同じではありませんが、議論は激怒します&amp;hellip;）。 いいえ、プロットは実際にキャラクターがデジモンをより強くするために自分自身のことを発見することによって引き起こされます。 最初の12人ほどのエピソードは皆を紹介する役目を果たしていて、かなり心が弱いので、あまり期待しないでください。 ありがたいことに、これらのエピソードのうち、私がフィラーと考えているのは1つか2つしかありません（デジモンには少年ジャンプフィラーの量はありません）ので、うまくいけばそれらを通って座ることができます。  13回目のエピソードからは、音色は徐々に暗くなり、プロットはキャラクター駆動になります。 時間がたつにつれて、Myotismonアークは30回目のエピソードの周りに回り、シリーズは最高点に到達し、最後までそれを乗り越えます。 最終的なボスはネクロンのようなもので、彼はうまく書かれていないし、まったくのどこからも出てこないので、一部の視聴者をオフにする可能性があることに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7-私はアートが好きです。 それは大丈夫です。 主なデジモン（そして人間の一部）はすべてかわいく見え、配色は素材に適しています。 サマーウォーズを見た人にアニメーションの面で馴染みのあるエピソードが1つあります。アニメ化した人がこのエピソードをアニメーション化したからです。 明るい色のデジタルワールドよりも配色が暗く、洗い流されています。  （このエピソードはシリーズ全体で最も活気にあふれたエピソードの1つと考えられていることに注意してください。）しばらく視聴した後、スタッフには「悪いアニメーター」が出るかもしれません。  「悪いアニメーター」が今日のエピソードをしたとき、アニメーションはやや鈍く、比率はすべてオフになっています（特に、キャスト全体が画面上に全身が表示されている場合）。 タイのファンガールなので、タイの髪の毛がどのように描かれているかで、彼がいつ勤務しているかをよく知ることができました。 ありがたいことに、このアニメーターは、よりよく書かれたエピソードのいくつかで義務付けられていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 両方のバージョンのサウンドは耐え難いです（私はこのカテゴリでは最善の裁判官ではありません）。 英語のバージョンには、ロボットのように聞こえるかなり悪名高いテーマソングが入っていることに注意してください。 あなたがダブに勇気づけたいなら、あなたはオープニングテーマを過ぎてカットしたいかもしれません。 ボイス演奏に関しては、ダブでは実際にはいくつかのキャラクターがよりよく鳴ります。 タイの英語のダブ・ボイス・ダンスは、常に私にとってタイの声になります。 マットの元の声は、少年よりも成長した男に適しているようだが、彼の成熟感を感知するために選ばれたかもしれない。 一方、主なデジモンは、9000以上に元の音がよりよく聞こえます。それは問題のキャラクターによって異なります。 私にとって、人間の大半はダビングでよりよく響きましたが、デジモンのほとんどはオリジナルでよりよく響きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10-私はこの地球上のすべての人にとって少なくとも1人のキャラクターが記憶に残っていると思います。あなたが心の中で永遠に保持することを知っています。 私にとっては、このキャラクターはタイでした。 それは正しい - 擬似アフロのゴーグルヘッドは、私の一番の性格です。  Buuutは別の日の話です。 一般的な文字に焦点を当てましょう。
まず第一に、ガトモンとウィザードマンの例外を除いて、デジモンからの良いバックストーリーは期待しないでください。  GatomonとおそらくWizardmonを除いて、一般的には何も期待していないが、開発の面ではシリーズ全体でかなり停滞している。 最初の「悪い」デジモンのほとんどは、「TAKE OVA DA WURLD!!! 1!! 111!!! eleventyone!!! 1！」のようなものですが、Myotismonから始まって、実際にかなりサディスティックなものになります。 あまりにも多くを台無しにしたくないですが、ちょうどMyotismonがお台場の小さな幼い奴隷を捕虜にして、彼の仲間を食べるのを恐れないと言いましょう&amp;hellip;
それでなぜこれが10になるのですか？  7人の（後で8人の）主要な人間の子供たちと彼らの成長は、ショーを推進するものです。 各キャラクターには、その時点までの行動を説明する独自の裏話があります。 それぞれのキャラクターはまた、正当な間違いを犯し、彼らの全責任を引き継ぎ、後でそれらから学びます。 キャノンはここで訴えません（1つの例外があります）！  2つの最年少の児童は、あまりよく書かれていないが、それは、彼らが年上の友人に影響を与え、それらをほとんど覚えていない出来事では4人だったからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ENJOYMENT- 9-アニメーションのニックピッキングやダブのいくつかの問題を除いて、それはかなり楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 -  9-これは90年代のよりよいアニメの1つです。 あなたが本当にダブ中毒者で、いたずらや子供のユーモアに気にしない場合は、ダブを試してみてください。しかし、ほとんどの人は、このシリーズの生やサブを保護したいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gogglemaster01/reviews&#34;&gt;gogglemaster01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of my favorite anime of all time, so I decided to drop by and review it. Yes, I am a Digi-dork, and I grew up on this series. Note that the dub was majorly hacked and turned into a pun-fest, so if that drives you off, then try to track down the raws or subs (good luck- they&amp;rsquo;re hard to find). That being said, if you REALLY have patience for the puns, the shows darker elements (like character&amp;rsquo;s backstories) were retained in the dub. This show didn&amp;rsquo;t suffer as bad with the dub as other anime from its time, b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;na11&#34;&gt;Na11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私はこれを9とする。
スポイラーがいるかもしれません！
ストーリー9/10
話はすばらしく、夏のキャンプに行き、その後デジタル世界にテレポートされる少数の子供たちについてです。
彼らは悪と戦い、道に沿って友人を作ります。
しかし、悪役が登場して戦うため、若干予測可能です。
しかし、それについての最も重要な部分は、それを驚かせ、あなたの背骨を冷やすいくつかのねじれ（新しい悪役、新しいステージ、欠点）があるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
私は「古い」スタイルの芸術が大好きです。私は小さな女の子だったときに思い出させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
クリスタルクリア&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
すべてのキャラクターは異なる性格を持ち、自分の真の目的を見つけようとしたマットのように、自分の道を行くのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
私は行動ファンだと述べなければならない。 戦いと変身シーンは素晴らしいです。 全体的に、私は本当にこのアニメを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204770&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Na11/reviews&#34;&gt;Na11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, i give this a 9 .  MAY HAVE SPOILERS!  Story &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story is amazing, about a f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emberreviews&#34;&gt;emberreviews&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これはシリーズの英語版のレビューです。 そのように、それが必要と感じない限り、オリジナルの日本語脚本との間の相違は考慮されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、アニメシリーズや映画を見直すと、長編、ジャンル、聴衆に関わらず、どんなストーリーでもエンターテイメントのレベルを上げることができるはずなので、各シリーズを同じメリットで判断します。 しかし、この規則が変わる人口統計が1つあり、それは子供の視聴者向けの番組のためのものです。 もちろん、私がカウボーイビバップやザ・ウィンドライズを評価するのと同じように、子供のショーの質を評価するのはばかばかしいでしょう。それはそのストーリーとアニメーションだけで評価するのではなく、別の 私が将来子供を抱えていたら、これは私が彼または彼女が育って欲しいと思っているものですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;将来の子供のためのテレビ番組で最も重要な要素だと思ったことをブレーンストーミングしたとき、私の頭に最初に来たのは、シリーズから取り除くことができるレッスンやメッセージでした。 それで、デジモンアドベンチャーはほとんどいつもボールの上にあります。 このショーは、友情、勤勉、親切、そして成長する子供が学ぶための貴重な教訓である、他者の視点を見ることを学ぶことに関する実践的な教訓に基づいています。 それは、悪いデジモンが「彼らがすでにチームワークの力を学んだとは信じられない」と言ったシリーズの早い段階のように、 これは、私が大人としてこれを見ているという事実かもしれませんが、私はそれが教えている教訓を十分に認識しています。 結局、レッスン自体は非常に直接的な伝達方法にもかかわらず、依然として強力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンは単にそこに止まっていたかもしれませんが、子供たちが日々の生活の中で抱える多くの問題に取り組んでいます。そのうちのいくつかはあなたが期待するよりも深くなってしまいます。 離婚、親子関係などの話題は、同様の状況の子供たちに関連することができるほど十分に探求されていますが、それであなたの頭を打ち負かし、実際の話を負うほどです。 実際、それはしばしばストーリーの不可欠な部分になり、それをかなりよく取り除きます。そして、主な目的が商品のマーケティング・プラットフォームとして役立つシリーズにとって、それは驚異的な出来事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;教えてくれるレッスンとは別に、私の将来の子どもがこのシリーズから欲しいものを理解することも重要であると感じています。その答えは非常に明白です。色とりどりの様々なもの キャラクターや生き物は相互作用し、デジモンはそれを繁殖させる。 広大なデジタルワールドから数百の異なるデジモンまで、このシリーズは子供の夢の夢の世界です。 さらに、子どもの視聴経験に加わる、もう一つの、より微妙な要素は、独立感です。 ポケモンのような他の子供たちのアニメと並んで、デジモンはキャラクターを彼らの生きている位置に置き、両親とは無関係に戦います。この自由の感覚は、ターゲットオーディエンスによって高く評価されます。 しかし、それは親が完全に捨てられているとは言いません。 実際、主な子供の両親は感情的な核として働いているように見えます。 彼らは彼らが愛するものを守ることができるほど強く成長したいと思っています。それはまた、教えるべきもう一つの根底にあるメッセージとして役立ちます。 最後に、もちろん、子供用のショーをデザインするときには、そのアクションも忘れることができません。ストーリー要素が少し消えたときに子供たちを楽しませるためにシリーズ全体に負荷がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外は、私はこのシリーズの執筆の質に言及する必要があります。 はい、私はこのショーのターゲットオーディエンスがおそらくそれに気付かないことを知っていますが、英語の脚本には数多くの面白い瞬間があります。 このシリーズは、本当に悪い冗談をたくさんする傾向があります。子供でさえ笑わないかもしれないものもありますし、執筆が全く意味を持たない瞬間もあります。 しかし、実際に私が少し笑っていた瞬間もあったので、執筆レベルは大きく変動する傾向があります。 結末については、最後の2つのエピソードはまったく必要でないように正直に感じましたが、シリーズをもう少し詰め込むように言われたことはちょっと明白でしたが、シリーズの最後のシーンにはまだ それらに受け入れられる解決策。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニストに関しては、彼らの大部分は土曜日の朝の漫画の悪人であり、喜ばれることはありませんが、チェリーモンドと呼ばれるシリーズの終わりには、驚くほど邪悪で心理的な人物が1人ありましたが、 約2つのエピソードのためだけのシリーズにあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは東映アニメーションで制作されていましたが、前にも触れたように、東映はその魅力的なアニメの質では知られていません。 東映は、常に質の面でスタイルを重んじてきましたが、これが限られた予算で子供向けのショーであるという事実は、これをさらに顕著にしています。 デジモンとメインの子供キャラクターの両方のデザインは、特に若い聴衆にとって、思い出深く魅力的ですが、実際のアニメーションの品質は非常に低いです。 これは、キャラクタやオブジェクトがフレームを横切って移動するときはいつでも明らかです。オブジェクトが背景にゆっくりとレイヤーを張ったように、直線状にドリフトする傾向があります。  「Digivolving」シーケンスの問題もあり、Digimonはより強力で変化の形に成長し、後者のDigivolutionsの大部分は上手く見えるものの、GreymonとGarurumonのものはCGで完全に完成しました。  1999年の低予算CGがどのように見えたかを忘れてしまった。 それを除いて、ショーは「クール」に見えます。子供がデザインに入るのに問題はないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、私はダブについて話すためにこの瞬間を取るだろうが、それはそれが幼児のために唯一の実現可能な選択肢であるので、それほど重要ではない。 私はこのシリーズで活動している声のいくつかは驚くほど良いとは言いますが、他の部分はそれほど驚くべきではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、セーラームーンのサウンドトラックでも知られている有沢隆憲が作曲したもので、このシリーズの音楽は若い視聴者にぴったりです。興奮して盛り上がり、 彼らはそれに沿ってハムすることができます。 そしてもちろん、私たちは子供たちがテレビに向かって走っていくのに十分なほど魅力的な、象徴的なデジモンのテーマソングを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はデジモンアドベンチャーが子供たち、そしてショーで育った大人たちのための素晴らしい娯楽の源泉だと感じています。 ヘック、私は実際に私がショーと一緒に育っていたときに私が見ていたことを覚えていなかったエピソードのために私の座席の端に自分自身を見つけた、と私はマーケティングおもちゃのために作成されたショーはまだ変形することができます すべての背景から幼児の心を捉えることができるエキサイティングな視聴体験になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emberreviews/reviews&#34;&gt;emberreviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This is a review of the English language version of the series. As such, any discrepancies between it and the original Japanese script will not be taken into account unless I feel it is necessary.    Normally, when I review an anime series or movie, I judge each series by the same general merits, as any story should be able to provide an excellent level of entertainment regardless of length, genre, or intended audience. However, there is one demographic that this rule changes for, and that would be for shows aimed at a child audience. Of course it would be ridiculous to rate the quality of a kids&amp;rsquo; show the same way I would rate Cowboy Bebop or The Wind Rises, so, rather than rate it solely on its storytelling and animation, I&amp;rsquo;ve instead approached it from a different angle: if I were to have a kid in the future, is this something that I would want him &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thesailingship&#34;&gt;thesailingship&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;昨年、幼年時代の少年たちのショーについて、私の親友がこの素晴らしいショーを探して再訪問しようとしました。 そして、私の子供時代の思い出の一部は、2013年5月以来生まれました。
デジモン？ はい、そうです！
このショーは、デジモンが互いの間の相互作用を示して以来、子供や大人のために、友情と共生がいかに重要であるか、自分のアイデンティティと専門性を見つけ出す方法と、 完全に、そしてデジモンの多くがそれらをすべて救うために自分自身を犠牲にすることを示しました（例：AngemonとWizarmon）。
これまでのところ、これは別の幼少時代のショー（サムライX、犬夜叉など）の中で私が一番好きだったショーだったし、同じエピソードを何度も繰り返し見ていたことを覚えていました。 完全に。
伝説の歌「バタフライ」（幸いなことに私はしなかった）をほとんど忘れてしまったので、私は恥ずかしがり屋であると認めます。
私はこれを私の子供時代番組の一部として、そして子供時代の思い出（歓声90s！）のために誇りに思っています。今、私の9点を取ってください。  2015年春を待つことはできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171871&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thesailingship/reviews&#34;&gt;thesailingship&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A little discussion about childhood shows on last 2013 with my best friends made one of them tried to search this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nerdo&#34;&gt;Nerdo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は若い頃からデジモンを見て覚えています。 私は大きなデジモンのファンであり、エピソードを見逃すことはありませんでした。  奇妙な生き物とは別に、  「デジモンはポケモンよりもいいですか？」そうです。 実際にははるかに優れています。 10年後、私はこのシリーズを再び見ることにしました。過去のこれらの思い出はすべて私に戻ってきました。 自分自身の巨大なデジモンファンであるため、私はこのシリーズがなぜ非常に過小評価されたのか理解できませんでした。 ポケットモンスター、それはその時代を放送していた超成功アニメだったのでしょうか？ たぶんそうだ。 デジモンはいつもポケモンと比べられています。ポケモンは似ていて、奇妙な生き物が関係しているからです。 いくつかの質問に答えるには：「これはデジモンがポケモンをコピーしたことを意味しますか？ 多分。  「彼らは似ている？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
デジモンのことを聞いたことのない人たちのために、夏のキャンプで一緒に行った7人の子供たちは、もう一つの次元、「デジモンワールド」にテレポートされました。 彼らはそれぞれ自分のモンスターを手に入れ、残りの人生でマスターを守ります。 彼らはすべて1つの使命を持っています：他の邪悪なデジモンを破壊してデジタルワールドを害から守りなさい。 彼らはまた、彼らが来る現実の世界に戻る方法を模索しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
1999年のアニメでは、アニメはすばらしいです。 それは非常にカラフルで、子供のために素晴らしいです。 今でも、デジモンはこの年を経て大きく見え、再び「ディズニーチャンネル」に行くことができました。 モンスター自体も素晴らしいように見えます。 大きくて小さいデジモンのコレクションがあり、好きではないのは難しいです。 デジモンに子供のための厄介な、ちょっとした戦闘シーンがあると思うなら、あなたは間違っています。 彼らは時には叙事詩であるためにあなたに悪寒を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
デジモンの日本語版と英語版を選ぶのは難しいです。 日本の声はもちろん良いですが、英語の声もかなりクールです。 それはアニメで見つけるのは難しい、ダビングされても大丈夫なシリーズの一つです。 英語版と日本語版の両方に別々のサウンドトラックがあり、どちらも素晴らしいです。 進化とバトルの音楽は完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
このアニメに入っている子供たちは、あなたが思っているほど面白くて鈍いわけではありません。 彼らはそれぞれ独自の能力と個人的な問題を抱えています。 彼らはそれぞれ問題に苦しんでおり、家庭から遠く離れていて、巨大なモンスターを扱っています。 それは変だけど、デジモンには軽快なドラマが入っている。 子供だけでなく、デジモン自身もそれぞれ異なる性格を持っています。 それぞれの子供は自分の個人的な問題を克服して自分のデジモンをより強くし、より大きなデジモンに発展させる必要があります。 これは彼らの友情をより強くし、またキャスト全体と結びつけることになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
デジモンは素晴らしいショーです。 バトルシーンやキャラクターは素晴らしいだけでなく、デジタルワールドも素晴らしいです。 この巨大な世界の各部分は、それぞれのエピソードを異なるように異なる風景とテーマを持っています。 デジモンは面白いだけでなく、次に何が起こり、子供たちが自分たちの世界に戻ってくるのかを疑問に思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
デジモンはおそらく私が今までに見た中で最高のシリーズです。 これは主に私がこれを子供のように見て、これに大きな思い出を付けているからです。 あなたが若かったり、いくつかのエピソードを見たときにこれを聞いたことがあるなら、それを見てください。 もちろん、あなたがポケモンを見ていて、何か新しいことに興味があるならば。 そして、あなたはこのショーが実際にどれくらい素晴らしいのか気づくでしょう。 私を信じて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53281&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nerdo/reviews&#34;&gt;Nerdo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember watching Digimon from when I was younger. I was a big Digimon fan and never missed an episode. Ten years later, I decided to watch this series again and all these memories from the past came back to me. Being a huge Digimon fan myself, I never understood why this series was so extremely underrated. Was it because of Pokémon, a super  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dragone66330&#34;&gt;dragone66330&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを見直すと、私の子供時代が本当に戻ってきます。 最近になって、今度はもう一度見られました。 正直、これはおそらく私が若い頃に私に印象を与えた唯一の漫画/アニメの1つです。 今すぐレビューに入ってみましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンアドベンチャーの物語は、キャラクターが冒険を経て賢い指導者に導かれ、精神的にも感情的にも強化され、最終的には旅に成功する「深淵」を乗り越え、ジェネラルな「ヒーローズ・ジャーニー」としてリストアップすることができます 。 この設定は理由のために広く使用されています。なぜなら、それは観客を歓迎するからです！ 年齢の高いオーディエンスのために、いくつかのシーンはチーズがかっているかもしれません。
 - 充填剤もありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートを比較すると、このシリーズは1999年にアニメーション化されたことを思い出してください&amp;hellip;多くのバトルアニメーションが再利用されていますが、全体のアートはまだ多くの近代アニメまで生きることができます。 日本版の音楽は&amp;hellip;.素晴らしいと思いますが、私の意見では最高です。 私が言うことができます、前田愛のサウンドトラックは本当に息を呑むものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当時の多くの漫画とは異なり、ストーリーの発展は画期的です。 それぞれのキャラクターは「成長」して成熟するので、視聴者はすぐに自分の好きなキャラクターを拾います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは主に8-13歳前後の視聴者におすすめですが（あなたの子供の頃に見逃されることのない年配の方々）、この番組はジャンルや監督の視聴者にとって楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41843&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dragone66330/reviews&#34;&gt;dragone66330&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Reviewing this really brings back my childhood. Recently watched this season again despite being almost In college haha. Honestly this is perhaps &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashikaga&#34;&gt;Ashikaga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、これは私の最初のレビューですので、私に厳しいものではありません：P。
私はこの昔を見たので、私はそれを覚えていないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：素敵ですが、キャラクターが若すぎるので、あまり好きではありませんでした。デジモンを開始するのはちょっと退屈ですが、後でうまくいきます。そこにはたくさんの関係があります。
芸術：私は芸術について何か悪いことは言うことができません、それは素晴らしかったです。 確かに、より良い芸術とものでアニメがあると思った。 あなたはそれを自分で見なければなりません。
サウンド：それは大丈夫だった、テーマが悪いと思った。 これをスキップできます。
キャラクター：キャラクターとは、幼い子供やモンスターで、子供たちが誰と友達をつくるのですか？
楽しさ：それはうまくいったけど、10歳以上の人にとっては退屈だと思う。
全体的に：まあそれはOKだったが、それはあなたがそれを見るべきかどうかはあなた次第である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ashikaga/reviews&#34;&gt;Ashikaga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well this is my first review so don&amp;rsquo;t be harsh on me:P.  Thought i saw this a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teamaster&#34;&gt;teamaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;MUGEEEEENDAAAINAAA YUUUUMENOOOOATONOOO〜♪♫&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何もない世の中じゃああああ。。。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、それはこのショーをとてもすばらしいものにしました。つまり、THE OP SONG BY WADA KOUJI。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;インサートの曲もかなりクールです、btw。 しかし、Idkでは日本語以外のバージョンについても説明しています。 あなたがチーズなJポップに慣れていないなら、EDの曲は本当にチーズに聞こえるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、このショーでは、すべての主人公のための素晴らしい友情と臭気と性格の開発の54エピソードがあります。 それは約12歳ですから、古い学校の瞬間がありますが、これらの曲は私には決して古くはありません。  12年前にそれを見なかったとしても、基本的にこのシリーズを驚くほど懐かしくすることができるかどうかはわかりません。 しかし、すべての機会に意味のあるメッセージがあるので、これを楽しむには本当に子供である必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/teamaster/reviews&#34;&gt;teamaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;MUGEEEEENDAAAINAAA YUUUUMENOOOOATONOOO~♪ ♫    NANIMONAIYONONAKAJAAAAA&amp;hellip;    Yes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stephenpatamon&#34;&gt;StephenPatamon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは、このシリーズの英語の吹き替え版です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを子供のように見て、それを愛していることを覚えているので、最近シリーズ全体をもう一度見に戻った。 そして、私は、このシリーズにはそれに向けて多くのことが起こっていると言わざるを得ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの最善のことは、幅広いキャラクターであり、シリーズの進行に伴ってその人格が徹底的に探究され、発展することがほとんどです。 これを見ると、グループ内のキャラクターの1つに関連する可能性が高くなります。 また、ポケモンとは対照的に、モンスターのデセモン（デジモン）は独自の個性を持ち、実際にパートナーと対話することができます。 これは、子どもと彼らのデジモンとの関係がより面白く、子どもたちのより多くの発達を可能にすることを意味します。 このシリーズのストーリーは、20話のエピソードを拾うので、とても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このシリーズにはいくつかの問題がありますが、これは英語のダブにしか当てはまりません。  1つは、音楽は日本版と同じくらい良いところではなく、絶えずポップアップするときには迷惑にならないようにすることができます。 シリーズやノスタルジアの盲目を見る動機があれば、それは本当に無視できます。 このシリーズは始めるのが少し遅いので、古い視聴者は子供向けの番組であるため、幼稚な要素のためにシリーズのより良い半分に達する前に視聴を断念する可能性が高くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見て、このシリーズは非常に優れており、よく発達したプロットと多種多様なキャラクターがあります。 これは子供のショー、そしていくつかのひどい音楽なので、いくつかの幼稚な要素がありますが、あなたが忍耐力を持っていれば、これは間違いなく時計の価値があると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StephenPatamon/reviews&#34;&gt;StephenPatamon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This review is for the English dubbed version of this series)    I can remember watching this series as a kid and loving it, so I recently returned to watch the se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arch-defender&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンは私が子供のように見ていたシリーズですので、私には懐かしい価値がたくさんありました。 それにもかかわらず、ノスタルジアはこれまでのところ、特に54のエピソードで実行されるシリーズでは、シリーズの私の楽しみが本当に良い子供のショーであるという事実から来ていると言って誇りに思っています。 古き良き時代の素敵な思い出をもたらしました。 それはキッズショーだから、成熟した視聴者を対象としたシリーズに比べると、いくつかの要素がやや不快で安っぽくなることが予想されます。 私は4つの部分に分けて説明します。なぜなら、このシリーズには基本的に4つのアークがあり、それぞれが質の違いによって独自の段落が必要になるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Act I：これは大丈夫ですが、デジモンは強い印象では知られていません。 私はほとんどが途中で逃げたノスタルジアによって最初の弧を通りました。 それはやや乾燥していました。 弧はキャラクターを紹介し、世界を確立し、最終的な典型的な悪役と最後のモンスター・オブ・ザ・フォーミュラを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Act II：ショーが進むと、Digiworldはさらにキャラクターと一緒に探検されます。 道に沿っていくつかの本物の特権を持っていますが、それはほとんど同様に印象的ではありません。 デジモンを次の状態に移行させ、キャラクターと世界をさらに発展させるために、ほとんどの場合役立ちます。 ここには素晴らしいコンセプトがいくつかありますが、これまでに見たことのない最悪の悪役を持つなど、重大な欠点もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Act III：これはシリーズが本当に輝く場所です。 それはフランチャイズではないにしても、シリーズの最高の悪役を紹介します。  Myotismon（Vamdemon）。 彼は昔のステレオタイプの吸血鬼数のイメージに基づいていますが、まだステレオタイプではありません。 彼はしっかりした描写をしており、これまでのグループが直面した最大の脅威となっています。 彼の計画は野心的で、キッズショーのデジタル吸血鬼だが、近頃ヴァンパイアの現代的な描写よりも吸血鬼の方が多い。 彼はまた、フランチャイズのサディスティックな悪役の可能性が高い。 この弧はまた、今までにシリーズに欠けていた本当の危険感と同時に、本当に必死の闘いを特徴としています。 この弧の終わりまでにデジモンが好きでないなら、このショーはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第4幕：今回はショーが終了し、悪役のグループは本当に印象的ではないが、シリーズの目的のためにはまだ十分である。 それは速いペースで、フランギスWarGreymonによってもたらされる最高のデジモンの到着とシリーズの最高の戦いのいくつかを備えています。  1つのデジモンを悪魔と呼ぶことができれば、それは彼だろう。 それは、私たちに一貫してより激しい戦いを与えながら、内面の問題でキャラクターに直面する事象の劇的な展開をますます劇的に導く。 あなたが推測したように、それは最終的には悪役の一団との対決につながります。 しかし、残念なことにデジモンシリーズに共通するように見える最後の2〜4回のエピソードは、気分が悪く、ペースが遅く、ひどく書かれている。 これが実効していることを私に思い出させる、子供たちのショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは子供たちを対象としていますが、シリーズ全体で扱われている自分自身の問題や結束したストーリーを持つ良いキャラクターを持つことからそれを止めることはありませんでした。 しかし、それはまた、「あなたが本当に起こると信じるならば」という行に沿った要素を持っています。 私は子供たちを対象としたシリーズであるため、これらの要素に寛大ではありましたが、他の視聴者は私がそのようなディスプレイに向かっているほど寛容ではないかもしれませんので、これらの詳細を念頭に置いて見守っておくことが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは北米で吹き替えられましたが、すでに知っているように編集されました。 同じ時間に他の子供たちのショーと比較して「無傷」なので、ダブは言及する価値があると思った。 同じ名前（多かれ少なかれ）を保持し、対話に真実である。 ほとんどの問題は、間違ったジョークが挿入されているため、実際に通行料を支払うことができるだけでなく、明らかにカットされたシーンもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、これは私が子供のショーに行く限りお勧めする良いショーだが、それはあなたが適切な気分になっている限り、より成熟した人に簡単にアピールできるものでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arch-Defender/reviews&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Digimon is a series that I used to watch as a kid so to me it had a lot of nostalgia value. Nevertheless nostalgia can only go so far, especially with a series that runs in the 54 episodes which is why I’m proud to say my enjoyment of the series comes from the fact that it is a genuinely good kids’ show and not simply because it brought back nice memories of the good old days. That said, it is a kids’ show so it is to be expected that some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;biogundam&#34;&gt;Biogundam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の印象は、私はデジモンについての少しの裏話をするつもりです。  90年代に育った子供のように、あなたの大部分がデジモンやポケモンのファンであるということを聞いてきたと確信しています。 ほとんどの遊び場では、最も人気のある賞金のうちの1つであり、今日でもまだまだデジモンやポケモンの方がいいから、デジモンは西洋のテレビで公開されたときにデジモンを見た世代の一員であるため、 実際に見ることは他にありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー、7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからデジモンは実世界からコンピュータのデータから作られたこの世界であるデジタル世界に運ばれ、デジモンとして知られているこれらのモンスターが住んでいるキャラクターがそれらを保護するのを助けるために 。
私は、この種のプライムは、あなたが何らかの悪や差し迫った運命からそれを救うために異なる世界に輸送されている人やグループのように知る前に行われたと言いたいと思います。 だから、その面では、デジモンは本当にオリジナルではありません。 しかしそれはあなたがそれで何をしているのか、またデジモンがまともなやり方でそれをするのかを数えているプラ​​イムではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンの話は、非常に週に始まります。 それは冒険と謎のある感覚で、週型のエピソードモンスターとして始まります
彼らはこの小さな島にあり、彼らは私たちが彼らであることを知らないので、そして、彼らは家に帰る道を見つけるために歩いているだけです。
それにもかかわらず、ストーリーの量が増えるにもかかわらず、あなたはそれが進化していると言えるでしょう。
週末のエピソードモンスターが終わってから終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の3つのアークはより焦点が合っており、さらにポイントが増えているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は皆さんに、全体としての要素について話しました。 私はそれが私の賛否両論を列挙する時だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がデジモンについて好きだったこと。 このような冒険感があったのでしょうか？ ストーリーが進むにつれて、この新しい世界と、それがどのように働いているのか、そしてその中に住んでいる人々についての詳細を見ることができるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がデジモンについて気に入ったもう一つのことは、常にこの緊張感があったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが進むにつれ、ステークスは常に高くなっていたからです。
私はそれがかなり前に終わったのと同じように、本当に終わりの試合やゴールは目に見えていなかったので、帰り道があるのが分かりました。 例えば、私たちがこれらのオブジェクトを見つけたら、悪人からこの人を見つけて保存し、次に世界を救うために大物のボスと戦わなければならないような、より明確な目的を持つようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入ったことは、デジタルワールドを救うためになぜこれらの子供たちが選ばれたのかを説明するバックグランドプロットがあるという事実です。 私はそれが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がデジモンについて好きだったもう一つの事は、それが子供のためのほとんどのアニメより少し暗いということです。 デジモンは他のデジモンを殺したので、これを子供と十代の子供のように見ている間、私は神のようなものです。これは子供のためにはかなり残酷です。
たとえば、私は彼の名前は、彼の火の上に彼を設定して、この1つのミニオンの1つを殺すと思う人形の部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は私のプロを息子にしてしまったので、それは私の短所の時だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私がデジモンで持っていた1つの問題は、それはいくつかの非常にanticlimacticの戦いがあるということです。
それは1回の攻撃のようなもので、戦いは終わってしまった。少なくとも私は少なくとも10分の戦いを望んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っていたもう一つの問題とこれはかなり小さいニットピックです。
そのテーマやメッセージで説得するのはちょっとしたことですか？私はちょっと考えていますが、これは少し気になりました。 しかし、それは本当に小さなニンピクだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャラクターは、メインキャラクターが2次元
最初に、あなたはグループのリーダーを太ってしまったので、次にあなたはMattを孤独にしてしまいました。グループの大姉妹のようなソーラーがいたら、グループの頭脳であるizzyに行きます。 あなたはこの女の子のこの簡単な種類のミミを持っています、そして、あなたはグループ内のレスポンブルをジョーに持ってきました。そして、あなたは明るいtkを手に入れました。希望の若い子供、それから、 誰もが行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが最初は二次元的だった。 しかし、何か良いことがキャラクターの発達とフレージングを起こします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが進むにつれて、夢のようなキャラクターと、過去に直面していた問題のいくつかを見つけ出し、次に彼らが直面しなければならなかった問題を第三者に知らせるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私もこれらのキャラクターについて好きなのは、彼らがこの状況にどのように反応しているのか、彼らは非常に人間なのです。 私は自分自身や他の人たちが、彼らが最初と同じように行動しているのを見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また悪役もかなり涼しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメーションは90年代に作られたにもかかわらず、今日はかなりいいですし、今でも良いです。
それはこの非常に漫画的なスタイルを持っています。
彼らはまた、配色に非常に明るく淡い色を使います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景は大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド、6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ostはとてもクールで、とても良い日本のポップソングを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セーラームーンのためにオスターをやったアリサワ・タカノリによって行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからデジモンが好きだったのはキャラクターがかなりクールだったからです。
それは冒険をしました。 巨大なモンスターが戦っている。
面白い世界。
そして、これが私が子供のように見て育った最初のアニメの1つだったという事実も。 だから私は今でもそれを愛していて、いつも私のお気に入りの一つになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが90年代に生まれた場合、あなたは過去のヒントを取って、いくつかの幸せな子どものフードの記憶を再現したいと思えば全体的にそうです。おそらくこのアニメでしょう。しかし、あなたのハードコアポケモンのファンならあなたはおそらくそれを好まないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213008&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Biogundam/reviews&#34;&gt;Biogundam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Waring this review may contain spoilers.    First impressions, I am going to do a bit of back story about Digimon. so as a kid who was growing up in the 90s I am pretty sure that most of you had been asked this one question are you a Digimon or Pokemon fan. Because in most play grounds that was one of the most popular dedates around and still is today which was better Digimon or Pokemon I am going to say Digimon because being part of the generation that watched Digimon when was released on western tv because around that time there was really nothing else to watch.        Story, &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が本当に少しだったとき、私はショーと恋に落ちましたが、私は英語のダブがどれほど細かくなったのか分かりませんでした。 今、私は年を取っていて、もっとアニメを知っていて、日本からまっすぐに来たショーを見て、声が再スクリプトされたときに実際に気づいたので、再スクリプトのために実際にストーリーラインの多くを逃した 。 このショーは、アメリカのアイディアの中で子供たちのために作られたものではありません。 彼らは幸運にも、「あまりにも4人の子供たち」をやってくれました。  「子供たちは無知なままにすべきだ」という考えは、私が少し愚かな気分にさせる。 子供たちが痛みや瀕死のようなもので世界を知らない場合、現実世界で彼らの周りに起こるとショックを受けます。 小さな子供であっても、誰も何も言わずにキャラクターに何が起こっているのか分かっていたので、彼らが行った変更は不要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はもともと12エピソードになる予定だったし、それがどれくらいうまく受信されたかで、より多くのエピソードを追加した。 今、私はこれが良いことであるかどうかについて、まだ端を向いています。 私は彼らがキャラクターに深みを入れ、ストーリーラインがキャラクターが成長するのを確認できることを確認したことが好きでした。 残念なことに、スポットライトであまりにも多くの文字を持っているすべてのショーと同様に、我々は1つのキャラクターとその後のものの多くを見ることになります。 また、ある点まで成長し、それを超えて成長するものもありません。 これは、彼らが本当に重要でないように見えるので、私を悩ます。  （デジモンアドベンチャー02を見れば、キャラクターの開発には良いかもしれませんが）私は3〜4文字ではなく、キャラクターの背景をもっと見るのが大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターの中から、私のお気に入りはマットだと言わなければならない。 私はなぜ私が彼と恋に落ちたのか正確には分からないが、私は弟もいるからかもしれない。 彼は英語のダブを取ったときに彼の名前が変更されたことが面白いと感じましたが、その後はかなり正常です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人は非常に一次元です。 彼らはあまりにもプログラムされているだけなので、他の人に対抗しているだけです。 少なくとも、それはどのように聞こえる。 私は彼らがもう少し多くを加えてもいいと思っていますが、少なくともそれぞれは一種の性格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の声はかなり良いですし、お互いうまく跳ねます。 私は本当に1つまたは2つの文字が好きではありません。 ミミが再び泣くのを聞かなければならないと、誰かが傷ついてしまうだろう。 彼女は彼女の声でとても迷惑で、私は彼らが少しそれを変えたことを本当に望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story was originally going to be 12 episodes and then because of how well it was received, they added more episodes. Now, I am still on the edge about if this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxcyberpunkyxx&#34;&gt;XxCyberPunKyxX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私にそれをすべて開始したアニメです。 これは古典的なものの完璧な例ですが、それを見ていなくても何年もあなたの心を吹き飛ばしています。 私はこのアニメとそのサイバーパンクの話のほとんどが好きだった。 ストーリーはとても心からでしたし、キャラクターはとても現実的でした。 最終エピソードまでの最後のエピソードは、私が今までに目撃したメディアの中で最も面白い瞬間の一部です。 私はエピソード21：ホームから離れたホームを見たときに決して忘れないでしょう。 私は真剣にそのエピソードの質と素晴らしいストーリーテリングのために映画だと思った。 これが単なるポケモンリップオフだと思う皆さんは、もう一度見て、何が起こっているのかにもっと注意を払わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14028&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XxCyberPunKyxX/reviews&#34;&gt;XxCyberPunKyxX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is to me the anime that started it all. This is a perfect example o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;duckielover151&#34;&gt;Duckielover151&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最終的にこのサイトの一部になったので、私も同様に、私のゲートウェイアニメよりも最初にレビューするのがよいでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンアドベンチャーは私の心の中で本当に特別な場所を保持しています。 私はまだ子供番組のために本当によく開発された物語とキャラクターを崇拝します。 しかし、それを批評的に見て、レビューでやろうとすると、そしてデジモンの最初のシーズンが、そこのアニメの残りの部分に対してどうしているのか&amp;hellip;これが 汚れの悪いショー。 文字のデザインはシンプルで、背景のパステルはぼやけています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、いくつかのダブのみの問題がありました&amp;hellip;いくつかは、それを含めると公正ではないと思うかもしれませんが、私はこのショーを見て（そして、このショーを英語で続けています）、これらの問題は、 このショーの私の見解を要約する。 オープニングと英語のサウンドトラックは、私が今までアニメで聞いたことのない最も格子のあるものの一つになっていなければなりません。 多分、これは彼らのターゲットオーディエンスに合っているかもしれませんが、それは私が聞くものがますます少なくなります。 本当に才能のある俳優や女優としての英語の声を知るようになったけど、このショーの英語の脚本は少し痛いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;振り返ってみると、私はまだこのショーが大好きなので、これは本当に厳しいと感じています。  10年以上前のアニメに私を紹介してくれたショーで、脇に欠陥があります。ノスタルジックな価値だけを見れば、何度も何度も見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208601&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Duckielover151/reviews&#34;&gt;Duckielover151&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now that I&amp;rsquo;ve finally become a part of this site, I might as well get started, and what better to review first than my gateway anime?     Digimon Adven &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;misticaltom&#34;&gt;Misticaltom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が育った偉大なシリーズの一つ、デジモンアドベンチャー。 このショーの背後にある最初のアイデアは、「おもちゃを使ったクイックマーケティング」の12エピソードで、すばらしい57エピソードシリーズに素早く分解されました。 人々を引っ張ったのは、平均的なアニメーションではなく、単純な低予算の背景や、ビデオゲームのように、これまで覚えていない恐ろしい恐ろしい音楽ではなく、実際に不平を言うほど大きくはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これをすばらしいものにしたのは、キャラクターでした。
クールな子供、ネッド、トムボイ、バレーガール、そして恋人から、最初のキャラクターがあなたの基本的なステレオタイプのように見えるのに対し、7人の（最終的に8人の）プロタギニストと、少なくとも1人は関係がありません。 メガネの男、すぐに関係の文字のホストに進化し、我々はなぜステレオタイプが存在するかを実感します。 タイとマットから、異なる人格を持つ「過保護兄弟」は、異なる人々がどのように同じ役割を果たすことができるかを示します。 コンピュータオタクを知るには、すべてを知りたい平均的なオタクとして出くわしながら、彼は彼のやり方を行動させる小さな、しかし深い感情的な問題があることが明らかにされる。
二度目のアークが始動すると、偉大な文章に吸い込まれにくいです。 子供たちの生活に両親を加えることは、おそらく彼の最大のものでした！ 子供たちは似たような子供たちに関係しますが、両親にも関係を持たせるために追加します！ それはちょうどまったく新しいレベルです！ デジモンの親たちは、離婚したカップル、完璧な両親、愛情があっても秘​​密であることから、プロットを動かすための備品以上のものです。 あなたはこれらの両親があなたのものと同じくらい人間であることを知っていて、あなたはそれを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Villans&amp;hellip;&amp;hellip;.何が言えるの？ 彼らは邪悪なモンスターです世界のDOMINATIIOOOOOONへの挑戦！ 彼らはきちんとしたデザインと非常に浅い理由があります&amp;hellip;しかし、このショーは若い子供のために意図されているので、少し妥当です。 マイアミズム、有名なヴァンパイアと2番目の弧の主要なAntaganistは、彼の悩ましい過去では知られていません、彼は地球を乗り越えて、地球に乗りたい、そして途中にいる誰かをキリングしたい、  。 野蛮が実際に世界を膝に持っていくことを示すと、彼を止めさせるのはデジモンかもしれない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションは標準、パンチ、キック、特別攻撃、ドッジ！ 本当に価値があることはありませんが、モンスターのデザインは？ はい！ それはポケモンほどユニークではなく、有名なものではありませんが、子供たちは恐ろしいものを求めています。恐竜、オオカミ、炎の鳥、ジャイアントビートルズはまさに彼らが望むものです。 全体的にあなたが入り、悪人を殺し、町の人々を救い、次の村を戦う、それは壊れていないので、彼らはそれを修正しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最終的な言葉はストーリーに入り、ストーリーはジェネリックではなく、壊れていない。 あなたは最初の弧で「ワンダーランドで亡くなった子供たち」から始めますが、すぐに「私は家にいて、吸血鬼が私の母親の人質を抱きしめています」全体として、プロットは焦点ではなく、Writingは、そしてそれはどこですか 引き分けがある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを終了するには、ここで最も記憶に残っているのは、重要なエピソードの中の小さな部分です。 リアルな世界とデジタルの世界の違いは、明るいものから鈍いものへと色を変えるだけの劇的なものです。 ショーをハッキングした恐ろしい人々でさえも、彼らが取り除くことができないことを知っていたこと、彼らがどれくらいの影響を残すかということを知っていました。
私があなたにそれらのシーンを見せたら、このショーにどれくらいのインパクトがあるのか​​知っているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは子供のためのものです、子供たちはそれを愛し、一度それを見た後、私はまだそれらをagianをキャッチするために再ウォッチする11年後のそれらの驚くべき瞬間を覚えている理由を知るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47087&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Misticaltom/reviews&#34;&gt;Misticaltom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Digimon Adventure, one of the greatest series I ever grew up watching. The original idea behind this show was &amp;lsquo;12 episodes, quick marketing with toys&amp;rsquo; which quickly digi-volved into a grand 57 Episode series, which spawned many more seasons even after the whole toys thing didn&amp;rsquo;t pan out. What pulled people in wasn&amp;rsquo;t the Average animation and plain low budget background or go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reidoraned&#34;&gt;Reidoraned&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを初めて見たのは、私が6-8歳の時だったので、本当に楽しかったです。多くのクールなデジモンや冒険がいっそう良くなっていたからです。 私はちょうど別のエピソードを見るためにいくつかのクラスをスキップしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私が言ったように、ストーリーは本当に素晴らしいですが、始めはありません。 初めはちょっと凍ったようだった。  epで。  20それは本当に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私は4か月前のようにこのアニメをrewatch&amp;rsquo;dしたように、それは14年前に作成されたアニメのための本当に良い芸術を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私たちはフィンランドのデジモンをダビングしましたが、まだそれはとても楽しかったです。 他のダブと比べると、フィンランドのダブは私が今まで聞いたことのない最高のダブです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：いくつかの文字はほとんど迷惑だったが、全体的に1つの完全なストーリーを作った。 私は彼らのそれぞれが自分の個人的な物語のようなものを持っていたことを意味し、それらの物語は1つのアニメに持ち込まれました。 個人的に好きなキャラクターは、太一、ヤマト、コシロ、ソラです（何とか）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私が言及したように - 私はそれをrewatch&amp;rsquo;dし、私はまだ18歳ですが、今でも私はそれを楽しんでいます。 ある瞬間に私は目を濡らした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114211&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Reidoraned/reviews&#34;&gt;Reidoraned&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I watched this anime for the first time when i was like 6-8 years old I really enjoy&amp;rsquo;d of it cause there  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prochap93&#34;&gt;ProChap93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が子供だったとき、私はデジモンを見て楽しんだが、あなたがそれを見なかったら私はあなたを台無しにしたくない。私はちょうど私がデジモンの冒険をどう思うか教えてくれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：キャラクターの過去のストーリーを始めるストーリーは、シリーズのキャラクターのそれぞれをよく知っていることを驚かせてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私はこのアニメをrewatch&amp;rsquo;dしたので、それはアニメのための本当に良い芸術を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：それはとても楽しいと呼ばれる英語。 他のダブと比較して、英語のダブは私が今まで聞いたことのない最高のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：2〜3文字が迷惑だったが全体的に1つの完全なストーリーを作った。 私は彼らのそれぞれが自分の個人的な物語のようなものを持っていたことを意味し、それらの物語は1つのアニメに持ち込まれました。 私の個人的に好きなキャラクターは、タイ、マット、イジー、ソラです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は子供の楽しさだったとき私は素晴らしいと感じた私はそれをrewatch&amp;rsquo;dしたが、私はまだ22歳ですが、私はまだそれを楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディング：私はあなたを台無しにしたくないと言ったのですが、エンディングは驚くべきことでした。 自分の子供がいる場合は、それを見るように教えてください。 あなたはnetflixでそれを見ることができると思うが、それは費用がかかるが、それほど多くはないが、あなたは非常に多くのポンド口を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194645&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ProChap93/reviews&#34;&gt;ProChap93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When i was kid i enjoy watching Digimon but i don&amp;rsquo;t want to spoil you if you did not watch it i just tell you what  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;napoleon1&#34;&gt;Napoleon1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは私の最初のアニメレビューです。 個人的にはこれが私の最も好きなアニメです（それは3回見られ、毎回泣きました）、私は最終的にそれについてのレビューを書くことを余儀なくされました（私はここでより現実的になりました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは子供のアニメであるにもかかわらず、高齢の視聴者を楽しませることはありません。 私の場合、それは子供時代の思い出をもたらし、私にそれを見直すよう促しました。
Storywise私はそれがその人口統計学のグループのために驚異的にうまくいった点でほぼ完璧だと思う。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
この芸術は、1999年には驚くほど鮮やかで、いくつかの小さな欠点を除いて、コンピュータグラフィックと手描きの漫画が調和しています。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
サウンドトラックは私の最も好きな部分でした（そしてそれは私が下位バージョンを意味している）。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
前述のように、キャラクターの開発はシリーズで非常に顕著であり、キャラクター自体は視聴者に大きな影響を与えます。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
楽しさについては、ショーはこの点で非常に優れており、最後まで人々を糊付けしておく傾向があります。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
残りのグレーディングに基づいて、私はそれを与えるでしょう&amp;hellip; &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Napoleon1/reviews&#34;&gt;Napoleon1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay now this is my first anime review so I need you to be patient with me. Personally this is my most favourite anime ever (watched it thrice and it made me cry every time), forcing me to finally write a review for it (though I tried to be more realistic here &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;txrxgxu&#34;&gt;txrxgxu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はポケモンのマニアをちょっとやさしくするために、私の6歳の娘にこれを示しました（ポケモンについての2時間の独り言を聞いて疲れた後）。 これを見て私を殴ったのは、ストーリーがどれほど成熟したのか、貧しい主人公たちがデジワールドに突き当たっているように、ロスト（無人島に住む人々についての有名なアメリカドラマ）に似ています。 それは真剣に恐ろしいですし、子供のショーでは、これらの子供たちがかなり現実的に通り抜けるトラウマを描いています。 また、これで十分でなかった場合、主人公は子供のショーのためにかなり先進的な物語を扱わなければなりません。これは暖かさと現実感を加えます。 僕らの執筆者が、これをインスピレーションとして使っているのは、僕らの執筆者が死の話を聞いているような話をしていたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供の頃は娘と一緒に見ていて、鑑賞していない子供向け番組なので、評価するのは難しいので、感情的な愛着はありません。 より暗いプロットでも、それはまだ90年代からの子供のショーであり、それがうまくいったと言わなければならないとしても、それは1と評価されるべきです。 私は娘と一緒にカタカナを練習するためにディグルヴォルヴェーヴシーンを使っていたので、全く駄目でもなかった;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論は、あなた自身の子供がいれば、これはポケモンと交換できません。怖いものがたくさんあります。私の娘のために、彼女は若すぎました。 だから私たちはセーラームーンマラソンを代わりに持っているでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=166113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/txrxgxu/reviews&#34;&gt;txrxgxu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I showed this to my six year old daughter in order to ease her Pokemon mania a bit (after being tired of hearing two hours monologues about the differ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;88expert&#34;&gt;88expert&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはノスタルジアフリーのレビューです。
このレビューにはいくつかのスポイラーもあります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7人の若い子供たち（間もなく8歳になる）が、デジタル世界で罠に遭うと、彼らのデジモンが悪者と戦うようになる。 それでおしまい。 短いシンプルで、彼らは物語を伝える素晴らしい仕事をしました。 それにはいくつかのドラマもあります。 お互いだけでなく、彼らのデジモンで。 しかし、私たちは両親と離婚し、Koushiro（Izzy）は採用されることを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：ここでは何も話しません。 芸術は100％手描きされていて、最近までよく見える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8人の人間キャラクター、8デジモンがありますが、それでもバランスがとれています。 それでも良いキャラクターの発展があります。 メインの16文字だけでなく、サイドキャストも親です。  Takeru（TK）のお母さんやソラママなど。 このアニメの各キャラクターには、私たち全員が反映できる個性があります。 たとえば、太極拳は、行動の結果を知る前に行動を最初に考えている勇気ある人です。 または彼女の母親の愛を理解できない人であるソラ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：このレビューで分かるように。 このアニメは、90年代にこのシリーズで育った若い世代や人々のためのものではありません。 それは大人でも学ぶことができるような大きな道徳的教訓を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：これはアニメですが、ノスタルジアのお気に入りのためではなく、すべてのために見る必要があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225747&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/88expert/reviews&#34;&gt;88expert&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a nostalgia free review.   This review will have some spoiler too    Story: 7 young kids ( soon to be 8) get trap in the digit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firechick12012&#34;&gt;Firechick12012&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が6歳くらいになってから、ポケモンのような商売をしたのですが、それはそうではありませんでした。 しばらくして、テレビで見つけました。 デジモンアドベンチャーだった。 私はちょうど放送だったので、私はそれのスニペットを見たと思う。 しかしそれ以来、私はデジモンに従ってきました（使命や状況によって私が様々なエピソードを見逃さなければ）、それを思い出してしまいました。 はい、すべてのデジモンのファンのように、これは私の最初のシーズンでした、そして、少年は私がそれを見てうれしいです。 若い頃からでも、私はそれが他のすべての子供たちが私の周りに放映していることとは全く違っていて、それに没頭していることが分かりました。 最近、私のデジモンのおかげで、英語の字幕付きのすべての日本のエピソードを見つけて見ることができました。 うわー！ 思い出！そして、英語のダブが日本人とどう違うの！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、ストーリーはかなり単純です。 夏のキャンプでは、7人の若い子供たちがコミュニケーションネットワークから構成されているデジタルワールドという新しい世界に一掃されます。 そこに、彼らはそれぞれ、彼らの性格に合っているか反対であるデジモンのパートナーを受け取ります。 彼らは様々な冒険を経て、彼らの世界とデジタル世界を様々な悪党の悪役から救う必要があります。 彼らは試練と苦難を経験し、それによってより良い人として出てくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの今年の経緯（1999年）を考えると、このISのアニメーションはむしろ欠陥があります。 それは流動的でも完全に一貫しているわけでもありませんが、私の時代には、それは確かに目立っていました。 私が聞いているところでは、デジモンは13話になっていて、予期せぬ人気のために54話になりました。 私はクリエイターが54エピソードシリーズを作る準備ができているとは思わないが、ちょうど子供のショーであっても、彼らは素敵で深いストーリーをプロセスに入れながらアニメーションをうまく使いました。 ねえ、誰も子供の番組はシンプルでプレーンでなければならないと言った人はいません！ アニメーションのわずかな欠陥にもかかわらず、私が少しだったときに私の注意を引いてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽&amp;hellip;正直言って、私は日本語版と英語版のサウンドトラックはまったく覚えていません。 私は、英語と日本語のバージョンが全く違ったインサート・ソングを持っていたことを知っています（そして、英語版ではちょっとちょっとしたデジモンのインサート・ソングを使っていました。 日本のインサートソング「Brave Heart」よりも、私が好きだった）。 私はBrave Heartを愛していましたが、私は認めなければなりませんが、1回限りのエピソードでは使用しないことを願っています。 これはすべてのデジモンショーの中にあるようです。 彼らはショーのすべてのシングルEPISODEにインサートの曲を入れて大好きです！ 最近のシーズンであるデジモン・クロスウォーズは、1つのエピソードだけで多くの異なるインサート・ソングを使用しているため、特に最後の半分が入ったときには、最悪のケースです。最初のシーズンについて話しています。 私がXros Warsを終えるまでは、 私は本当にこの日本語版の曲を終わらせたくなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターたちは、ちょっとしたものが魅力的ですが、ちょっと魅力的です。 彼らのうちのいくつかが翻訳に苦しんでいると聞きましたが、私は日本語版を見終わったので、私の英語ダビングの記憶はあまりにも曖昧です。 しかし、彼らは完全なステレオタイプでもありません。 デジモンはお互いの遊びをするのに偉大な仕事をしています。その結果、より多くのことを見せることになります。 私は認めなければならないが、少なくとも私のお気に入りはジョーだ。少なくとも日本版では。 彼はほんの少しのことについて泣いたり泣いたりしていました。そして、彼の日本人の声は本当に時々私の耳を出血させました。 声で言えば、ダビングになると、私は日本語版より英語ダブのキャスティングが好きです。 日本人の声の中には、アグモン、パタモン（そしてアンネモン！日本人は彼が小さな男の子のように聞こえるようになっていました！英語版は彼にもっと声をかけました！）、パルモン、ジョー、パペットモン！ 私は英語の吹き替えが、日本人よりもキャラクターにぴったりの声を出すことができたと感じています（そして、この不幸な伝統は今でも日本人にとって今も続いています。）東映、私はお気に入りを与えることを真剣には許しません Xros Warsで最悪の声！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでにショーの主な欠点を述べていたので、日本語版と英語版の両方について詳しく説明する必要はないと思います。 それはまだ子供向けのショーであり、子供のショーのように、大人のような不具合はありませんか、それともそれほど多くのキャラクターを開発していないのですが、それは絶対に正しいことです。 私は子供たちが子供たちだと言っています！ 彼らは愚かなことをして、彼らは常にスマートではありません。 しかし、本当に、何？ 私は最近、ほとんどのアニメで、子供たち、特に若い子供たちが、あまりにも成熟しすぎたり、スマートすぎたりと描写されていることがよくあります。 デジモンは子供たちとその闘いをほぼ完全に描写している。 私はジョーの野心とマットの半安のためにほとんど言いますが、それらはあまり長く続くわけではありませんので、私はそれらにいくらか余裕を持たせます。 私は認めます、デジモンはもっとたくさんの感情を持っていて、ポケモンよりもあまり説得力がありません（ポケモンはいつも私の心の中にあります）。 それは子供のショーですが、それは観客に話すことはありません、それは暗いテーマや主題からも恥ずかしがらない、私は子供たちに不可欠であると思う最近は、私たちが得たすべてのものを考慮して示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはポケモンではありませんが、そうである必要はありません。 デジモンはそれ自身の存在であり、それは素晴らしいものであり、常にポケモンの隣に私の心の中の場所を持っています。 フランチャイズがいかに低くなっているのかは残念です（デジモンハンター、神、誰かがそのショーをすでに殺している!!!）。 今では誰かがDVDでこれと他のすべての季節を再リリースします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60275&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Firechick12012/reviews&#34;&gt;Firechick12012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I was little, around six or so years old, I came across a commercial that looked like Pokemon&amp;hellip;but it wasn&amp;rsquo;t. Some time later, I found it on TV. It was Digimon Adventure. I think I saw snippets of it as it was just airing. But since then, I&amp;rsquo;ve followed Digimon (unless errands or circumstances forced me to miss various episodes) and have fond memories of it. Yes, like all Digimon fans, this was my first season, and boy am I glad I saw it. Even from a young age, I could tell that it was quite drastically different from all the other kids shows airing around my &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryshin&#34;&gt;ryshin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです。 私の英語に間違いがたくさんある場合、私を許してください。
デジモンアドベンチャーは忘れられない私の子供時代の思い出のようなものです。 ストーリーは、デジタル世界に閉じ込められた約8人の子供を選びました。 デジモンがいっぱいの現実世界のそばの他の世界の名前。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンとは何ですか？ デジモンは怪物のような動物で、戦闘に特化しています。 彼らは火、氷、風などで攻撃することができます。 そのデジモンをどのようなtipeに依存します。 デジモンもまた、digiviceとdigicrestの助けを借りてdigimolution（digimonの進化）をすることができます。 トレーニング＆gt;ルーキー＆チャンピオン＆gt;究極の＆gt; メガ。 彼らのレベルが高くなるほど強力なデジモンもそうです。 それは非常にまれなチャンピオンレベルのデジモンが究極のレベルのデジモンを倒すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
8人は、破滅を求めるデジモンからデジタル世界を救うために神秘的な人が呼んだ子供たち（最初は7人、後では1人）を選んだ。 その後彼らは彼ら自身のデジモンを満たし、パートナーになる。 物語は、デジモンと選ばれた子供たちとの絆、そして彼らの友情を伝えます。 彼らは仲間との戦いや崩壊など、冒険に多くの困難を抱えていました。 しかし、どういうわけか彼らはうまくやっていくことができます。 時々彼らは多くの強力な敵のデジモンに出会った。彼らは最初に敗北することができないので勝つために強くなっていく必要がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
文字の中で多くの開発。 どのようにすることができます？ 選抜された8人の子供は、まだ親が見守る必要のある小学生です。 しかし、彼らはこのイベントに直面しなければならないので、他の選択肢はありませんが、強く独立し続ける必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
私の視点からは、私が子供だった時から。 私はこれを楽しんだ。 だから、ずっと前に私は再び見直しを試みた。 その結果、私はまだこのシリーズを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは子供のためのものだと多くの人が言っていますが。 時には大人もこのショーを楽しんでいました。 それでは&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94199&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ryshin/reviews&#34;&gt;ryshin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay&amp;hellip;. this is my first review. Forgive me if there are many mistakes in my english.  Digimon Adventure is like my childhood memories which can&amp;rsquo;t be forgotten. The Story about 8 choosen childr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animelambie&#34;&gt;animelambie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マーケティングマシンの場合、デジモンは非常にしっかりしており、一緒にショーを組んでいます。 技術的には、このショーは非常に予算が低く、バックグラウンドを半減させ、アニメーションを再利用しています。 ショーはその問題のシェア以上のものを持っています。エピソードの多くは反復的であり、定式化されています。  Digestestinedの8人も、Red Leader、Blue Foil、The Tech Geek、The Ditzなどの古典的なステレオタイプに収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、シリーズを通って実際に目撃している成長（ほとんどのもの）と、これらのキャラクターとそのパートナーのために開発された本物の愛情です。 デジモン自身はすべて非常に創造的なデザインとDigivolutionロジックを持っていました。 さらに、ストーリーアークのいくつかは正当に非常に良く、サスペンスに満ちていて、開発されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの再ウォッチでは、それは明らかに、兄弟ショー、ポケモンをストーリーアークとキャラクタライゼーションの面から見事に上回っている（しかし、私はまだ後者に対して個人的なノスタルジックな愛を持っている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72693&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animelambie/reviews&#34;&gt;animelambie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For a marketing machine, Digimon is a pretty solid, well put together show. Technically, the show  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alaiya&#34;&gt;Alaiya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの1つは、ノスタルジアのために常に恐ろしく過大評価されています。 そして私を間違ってはいけない：このシリーズがドイツで最初に放映されたとき、私はそれを大いに楽しんで何度も何度も見ていたが、年を取ってよりニュアンスのようなものを開発してシリーズを分析し始めたので、 私はこのショーをもっと嫌うようになりました。なぜなら、全体的に見ると、実際にはそれほど多くないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つの主な問題は、実際には本物の物語ではなく、本物のキャラクターをもたないということです。物語は多かれ少なかれ未開発のミニストーリーであり、1次元の悪役を中心に 世界は、お互いに隣り合わせに置かれていますが、文字は穏やかなステレオタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、「ストーリー」（あなたがそれをこれと呼んでいたいと思っていても）は、「デジタル世界に入ります。 いくつかの悪役が現れます。 キャラクターは、自分の問題が実際にそれほど問題ではなく、それをすべて見ているだけであることを認識しています。 新しい進化は、ロックされていません。 新しいデジモンはその日を救う。 ハレイ。 私たちは戦う必要があります。 ある種の啓示があれば、デジモンはより強くなります。  Hurray、Deus Ex Machinaはその日を救う。 エピソードはエピソード的ではあるが、反復性が高く、フィラーエピソードと「ストーリー」エピソードの両方であり、ほとんど同じアニメーションであり、アニメーションの半分が完全に再利用されるためです。 このシリーズは、新しい進化が導入されたエピソードで最悪です。 それらのエピソードはいつも同じです：キャラクターは、過度にドラマ化された新しい問題を思い付きます。 ヴィリアンが現れます。 たくさんの叫び声。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、はい、文字はそれに独創性のほとんどの単一のビットではなく、ちょうど恐ろしいステレオタイプです。 彼らは単にステレオタイプのように感じます。 そしてひかりは単に歩くだけではなく、ステレオタイプでもあります。 ちょうどプロットデバイス。 好きではない文字。 好きではない。 ちょうどステレオタイプ。 ヤマトは主人公に敬意を表し、自己中心的な「ライバル」です。 ソラは「ひよこ」です。 コシヒロは「社会的に厄介な知的な子供」です。  Jyouは、同じように社会的に厄介な勤勉な子供です。 武者は「弟」です。
2つの例外は、上品なヒーローである太一ですが、少なくとも2つ以上のエピソードではまともなキャラクターの発展があり、ミミは本当に驚くほどよく書かれたキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、1999年の基準によっても恐ろしいものです。多くのループがあります。 たくさんのリサイクル。 たくさんの静止ショット。 それについて何も言いたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックだけがかなりいいですが、ストーリーやキャラクターに関してはシリーズ全体の問題を補うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが初めてのデジモンシリーズではなかったら、私は間違いなくファイド内で嫌われるだろうと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119179&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alaiya/reviews&#34;&gt;Alaiya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the Anime always horribly overrated due to nostalgia. And don&amp;rsquo;t get me wrong: When this series was first aired in Germany I enjoyed it very much and watched it over and over again, but as I grew older and developed something like a more nuanced opinion on things and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monjaelisa&#34;&gt;MonjaElisa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンは私にとって初めてのアニメのひとつです。私はこれまで見ることができました。私は本当に自分がショーを愛していたことを覚えていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夏休みのキャンプの準備をしている自分を描写します。あなたが最終的にキャンプに着くと、5人の他の人達と一緒に別の次元に吸い込まれてしまうような、本当に予期せぬことが起こります&amp;hellip;
物語は、現実の世界から落ちた後の6人の人間がデジモンに紹介されるデジタル世界で行われます。 彼らがデジタル世界を守るために選ばれたことを知った後、彼らはデジタル世界を救うためにいくつかの大まかな危険な戦いを経なければなりません。もしそうでなければ、Digiworldは存在しなくなるだけでなく、 本当の&amp;rdquo;世界&amp;hellip;（地球）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのキャラクターには強い個性がありますが、ショーの後半のストーリーでも、想像していなかったような紆余曲折が続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アドベンチャー型のアニメが好きなら、これは本当に必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35266&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MonjaElisa/reviews&#34;&gt;MonjaElisa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Digimon is for me one of the First animes I was ever able to see.. I couldn&amp;rsquo;t really get myself to remem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dcm18&#34;&gt;Dcm18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash; Dcm18のクイックレビュー&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9（これは驚くほど深く広範なオデッセイです）
アート：8（冒頭に良い、エピソードで良くなる）
サウンド：9（「子供向けショー」のRavel&amp;rsquo;s Bolero？今は天才です。）
キャラクター：10（よく開発され、非常に好感度があり、現実的です。
楽しさ：9（まれにしかなく、純粋な叙事詩のいくつかの瞬間）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9.0（確かにポケモンのコピーではありません - それははるかに優れています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27004&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dcm18/reviews&#34;&gt;Dcm18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;Dcm18&amp;rsquo;s quick reviews&amp;mdash;    Story: 9 (It&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usaking&#34;&gt;usaking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンアドベンチャーは、ほとんどの人がほとんど見たことのないショーの1つです。 はい、かなりポケモンですが、特定の場所には若干の変更があります。 シリーズでは、かなりうまくいきましたが、面倒だったはずのものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンの良さの点では、たくさんあります。 キャラクターはすべて本当に面白くて、独特の性質を持っているので、その日の他の多くのアニメ番組と比べると、彼らに優位性があります。 残念なことに、これは文字がすべて10代の子供に成長するという事実のために、他の季節には終わりを迎えます。 これはかなり間違いでしたが、それはかなり理解できます。 クリエイターはおそらく、最初のシーズンを見た子供たちがティーンエイジャーに成長するだろうと考えていたので、そのキャラクターもティーンエイジャーでなければなりません。 それはおそらく最悪の決定の一つです。 実際、私は他の季節を見ていない理由はこれによるものです。 最近のほとんどの人がデジモンをストーリーではなくノスタルジックな理由で再視聴していることから、子供たちの主人公はそれらに簡単に関連付けることができます。 誰かがこの季節に比べて他の季節のキャラクターが好きだと信じるのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンについて気に入っているもう一つの事は、すべてのデジモンがかなり独特で、お互いに似ていないという事実です。 私は、このようなユニークな生き物を作ることが、時には難しいと想像できるので、これはかなり壮観です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、デジモンの悪いことの一つはストーリーです。 それはかなりきついです。 ストーリーラインに沿って動くにつれて、新しくも面白いことも何も起きません。 エピソードのすべてではないにしても、ほとんどが予測可能です。 もちろん、子供のようにデジモンを見て、これはよく知られていませんでした。 しかし、今日では、これが本当に事実であることは容易に分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がシリーズで持っているもう一つの小さなニットピックはビジュアルです。 彼らは悪くないが、ストーリーのように、アートスタイルでは特別なことはない。 それは十分にうまくいっています。私はそれがあなたが視聴者として求めることができるものだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンは、より成熟したアニメシリーズと比べてはならない素晴らしいアニメシリーズです。 プロットや芸術は素晴らしいものではありませんが、仕事を完了させてください。 正直言って、デジモンの今シーズンを見守る唯一の人は、私のように過去にそれを見た人です。 そうでない場合は、それをスキップするほうがよいでしょう。 また、あなたがポケモンが好きなら、私はあなたにデジモンを見ることを強く勧めます。 ポケットモンスターの邪魔ではありませんが、多くの人がこれを真実と信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/usaking/reviews&#34;&gt;usaking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Digimon Adventure is one of of those shows that most people watched when they were very little. Yes, it is pretty much Pokemon, but with a few slight changes in certain places. There are certain things in the series that worked pretty well and other stuff that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shura-shurato&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は人生でポケモンマスターには失敗したので、デジモンマスターになるために人生で失敗しました。でも、それは非常に楽しいショーでした。いいえ、嫌いな人のためのcompletley &amp;lsquo;ポケモンripoff&amp;rsquo;はありませんでしたか？ このアニメシリーズは、2000年代初頭の第2シーズンと第3シーズンのポケモンの放映の間に、デジタルペットの時代を取り戻しました。 ポケモンがその日放送を終えるたびに、デジモンがオンになっているかどうかを確認するためにチャンネルを切り替えました。 物語は素敵になり始め、暗い物語やヴィリウスの紹介、デジモンの現在の生活とその目的にさらに発展しました。 チャラックはうまくアニメされ、デジタルアニメーションは多かれ少なかれ実際のフィッティングの音楽で、両方のイントロはthrougoutのショーとして！ 変換されたdigimon charaは私のfavのもののいくつかを見て、良いデザインの気が、モデルを覚えて!!!!!! そして私はそれが気に入った&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shura-shurato/reviews&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I failed in life to be a pokemon master, so i failed in life to become a digimon mas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;metempsykhosis&#34;&gt;metempsykhosis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらくデジモン01のために覚えていることは、Di-di-di-di-monのオープニングテーマですが、欠けている部分がたくさんありました。 私は子供の頃、学校から家にいて、他の誰よりも先にそのエピソードをキャッチすることもありましたが、時にはエピソードで失望したこともありました。 景色は、特に遠くに何かを伝えることになっていたとき、魚のタンクの背景によく似ていました。 細かい、しかし粘り気のようなもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが賢明だったのは、キャラクターの中にはお互いを知っていたとしても、初めは非常に扱いにくかったです。 私は、クリエイターが、いくつかの異なる性格を持つ人々のこのキャストを作り出すにはあまりにも行き過ぎたと思う。 高い靴下を持つ神聖なyの猫や、バグデジモンや鳥のデジモンのメロのトムボーイと一緒のサイエンス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が子供の頃は、風邪やけがをして見ることができるようになったが、今それを振り返ってみると、時にはいくつかの部分で寝る方がよい場合もあったため、楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32714&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/metempsykhosis/reviews&#34;&gt;metempsykhosis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Probably the best thing I remember for Digimon 01 is the opening theme with its Di-di-di-di-mon, but there was a lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samhijazi&#34;&gt;samhijazi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンアドベンチャーは私の人生で見た中で最高のアニメシリーズです。 私は子供の頃それを見ましたが、私の思い出が私に買って見せてくれました。 過去2年間、私はこのシリーズを8回見ました。そして、私はそれに飽き飽きしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：デジモンの話は、それが驚くべきシリーズになっている理由です。 私はこのシリーズで紹介されていることの多くを子どもとして理解していないかもしれませんが、状況のいくつかについて考えるとき、あなたはどれほど深いのかを理解しています。 通常、見ているうちに、最初の15回のエピソードを見るようにしています。なぜなら、彼らは退屈なことではなく、これらのエピソードのペースが遅いからです。 その後、私は時々6つのストレートエピソードを見ているので、それは非常に吸収される。 このシリーズでは、友情がいかに重要であり、一緒に働くことがより大きな力を打破する鍵であるかを示しています。 私にとってこのシリーズの最も重要な部分は、子供たちが最終的にエテモンを打ち負かして、8人目の子供を追ったときだった。 究極のレベルへの第一歩は刺激的でした。 エンディングも素晴らしかったです。 最後にアポクリモムが簡単に敗北したのは、真実にはダークマスターが最強の敵であると言われていました。彼らが敗北した場合、敵には苦労することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートはかなりクールだった。 彼らはかわいくてかわいくてあまりにも過度に見えないので、デジモンは素晴らしいです。 たぶん私が好きではなかった唯一のデジモンは、彼女があまりにも人間に優しいからかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：最初の15のエピソードが私に強制されたと述べた理由の1つは、デジモンの声がまだ安定していなかったからです。 エピソードごとに変更がありましたが、これは後で修正されました。 幸せで悲しい瞬間に、シリーズ全体で演奏されるバックグラウンドミュージックが本当に好きです。 テーマソングはとてもキャッチーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このキャラクターはすべて、これに直面している唯一の子供だったにもかかわらず、彼らは常に幼稚な行動をしていませんでした。 それどころか、彼らは非常に成熟していましたが、若者ならまだ彼らは誤りを犯しました。私は彼らがこのシリーズの創造性を保つために必要だったと思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私が言ったように、初めての15人のエピソードは素晴らしく、あなたが初めてのウォッチャーなら楽しいです。 しかし、彼らはシリーズが進むにつれて、より良くなり、私が見た中で最も楽しいアニメシリーズです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：digimonは必見です。 それは90年代からの逆戻りであり、非常に多くの記憶を取り戻すでしょう。 それはあなたが気づかずに何日間もあなたを占める非常に楽しいシリーズです。 それには続編もあり、私もそれを再検討します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85883&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/samhijazi/reviews&#34;&gt;samhijazi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Digimon Adventure is the best anime series I&amp;rsquo;ve watched in my life. I watched it when I was a child but the memories I had made me buy and watch it again. For the last 2 years, I have seen the series for 8 times, and I have not become bored of it.     S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xavirne&#34;&gt;Xavirne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;時には、それは遅いです。 しかし、ほとんどの場合、それは最高です！ ポケモンよりもこのショーが大好きです。 私は非常に多くの機会に私の目を閉じた。 加えて、文字は実際にはかなり素晴らしいですが、すべての単純さにもかかわらずです。 帰ってきてこれを見ていると、私の幼年時代を思い出させてくれました。私の弟と私が早起きしてショーを見るのはどうでしたか？ 素晴らしい時間と素晴らしいショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見ることを強くお勧めします。 あなたはおならがなく、友情の本当の力を学ぶでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xavirne/reviews&#34;&gt;Xavirne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At times, it&amp;rsquo;s slow. But, for the most part, it&amp;rsquo;s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kayori1928&#34;&gt;kayori1928&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;簡単な概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々が新しい不思議な世界に引っ張られる生き残りの話は決して新しいアイデアではありませんが、重要なのはそれがどのように組み合わされているかです。 ストーリーは最初から最後までスムーズに流れるように見えました。 それは簡単なことではありません。 作者が多くのタイプのデジモン、そのデジモン、そして彼らが住んでいた世界を創造する方法は想像力豊かでした。 キャラクターと一緒にすべての物語で、非常に楽しいシリーズのために作られた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズには多くの文字があります。 主なものを簡単に説明します：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;太一 &amp;lsquo;太&amp;rsquo;神谷 - 彼はdigestestinedの恐れのないリーダーです。 彼は頑固で素早く思考せずに行動するが、彼の友人については心配している。 彼のデジモンパートナーはアグモンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤマト「マット」石田 - 彼はタイのライバルです。 彼は孤独です。 彼のデジモンパートナーはガブモンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソラ・タケノウチ - グループの母親である墓参り。 誰かが誰かを見上げる。 彼女のデジモンパートナーはBiyomonです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;立川美ミ - いつも不平を言うが、敏感で気遣いやすい、甘やかされた豊かな少女。 彼女はシリーズ全体を通して最も成長しています。 彼女は最も「本当の」キャラクターだとも言える。 彼女のデジモンパートナーはパルモンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Koshiro &amp;lsquo;Izzy&amp;rsquo; Izumi  - グループの脳。 彼はいつも問題があるときに尋ねられます。 彼のデジモンパートナーはテンポモンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョーキード - 状況に関係なく常に準備されている信頼できる人。 彼は危険について多くのことを心配し、他の人が耳を傾けることはほとんどないが、理性の声を行動しようとする。 彼のデジモンパートナーはゴマモンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Takeru &amp;lsquo;TK&amp;rsquo; Takashi。  - マットの弟。 彼はいつも笑っている。 彼が成長するにつれ、彼はより信頼できるようになります。 彼のデジモンパートナーはパタモンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひかり「かり」柿山 - 太子の妹。 彼女は親切で優しいです。 彼女のデジモンパートナーはガトモンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デビモン - ファイルアイランドを黒のギアで支配するデジモン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Myotismon  - 第8児を見つけるために現実世界に旅するデジモンのような残酷な吸血鬼。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Metal Seadramon  - 海を支配するダークマスター。 彼は傲慢で短期的な人です。 彼は他のダーク・マスターとは異なり、むしろ迅速に敵を終わらせるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Machinedramon  - 都市を支配するダークマスター。 彼は非常に賢く、無慈悲でサディスティックです。 彼はむしろ敵の頭で遊ぶだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Puppetmon  - 森を支配するダークマスター。 彼は非常に子供で、甘やかされていて未熟です。 彼は敵を拷問するのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ピエモン - ダークマスターズのリーダー。彼は最も残酷でサディスティックです。 彼の殺す方法は、欺瞞とトリッキーを使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート・スタイルはこのシリーズに独特のフレアを与えます。 それはアメリカと日本の漫画スタイルがほぼ混在しています。それは間違いなく最高のアニメーションではないかもしれませんが、このシリーズは90年代からのもので、かなり上品な仕事でした。 いずれにしても、デジモンのスタイルは他のアニメーションから際立っていて、どこでもオリジナルのスタイルを伝えることができます。 私がオリジナルで意味することは、あいにくアニメーターがあまりにもよく知られているスタイルを変更する必要があると判断したのは、残念ながら数季節です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8/10の音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）サウンドトラック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本のサウンドトラックが良いです。 オープニングバタフライはいつもの私のfaveアニメオープニングの一つです。 しかし、英語のオープニングは、あなたが若かったときにあなたがそれを見た場合、とても気づきやすく、あなたに郷愁の気持ちを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）声優&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は日本人のダブではとてもスムーズでした。 英語私は戻ってそれを見て今私は少し迷惑を見つける。 子供の頃、私は子供だったので気づかなかった。 しかし、私はそれが4Kidsのより良いダブの一つだと認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体的な9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを大いに楽しんだ。 それはユーモラスで軽いものでしたが、より深刻で暗い瞬間もありました。 誰にでもこのシリーズをお勧めします。 あなたの古い、サブタイトルを読むことができるなら、私は間違いなくJapanses / English Subbedバージョンに試してみることにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80410&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kayori1928/reviews&#34;&gt;kayori1928&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Brief Synopsis    Digimon Adventure 01 or more simply known as Digimon season 1 in North America is about seven who have gone to camp for the summer when it starts snowing. While snowing seven mysterious gadgets fall from the sky. When they pick them up, they are transported to another world. When they wake up in this world, they are not really sure where they are. All they know is each one of them has this tiny creature following them around who introduce themselves as digital monsters, or digimon for short. Upon arrival they also meet their first enemy, Kwagamon, a huge digimon who chases the eig &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shaja&#34;&gt;Shaja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが最初に北米で出てきたことを覚えています。最初から最後のエピソードまで見るために毎日起きていました。 私はこのアニメを愛していました、私はまだやっていますが、私はまだこれが公正なレビューになる理由を覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常に小さいから始まり、ちょうどちょっとだけショーショーになるようだが、世界への初めの季節ではない。 それはあなたにショーのメカニックと典型的な戻りビットを示しています。 あなたが最初の物語の弧を過ぎて見ると、そこからの各プロットは、かなり偉大なクライマックスの終わりまで構築されるまで、より強烈で興味深いものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それでもなお、あなたはデジモンアドベンチャー2のこの主演の続編を、悲しいことに新しいメインキャストで手に入れます。しかし、あなたは古いキャストをサポートしています！ あなたがこれを見た後もそれをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイルは、より鮮明な色とシンプルなキャラクターデザインを備えています。 実際のモンスターの中には詳細があまりないものもあります。 私はシーズン1でバイオミップを感じ、ショーの後半にある都市デザインは最高の描かれたものでした。 世界中の非常に素晴らしい世界。非常に創造的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はデジモンをたくさん楽しんだ、それは私の若者の魅力的なショーだったし、今も私は年を取っているのでゲームなどをしている。 私は、成熟した聴衆でさえ、人々がポケモンを高く評価するのと同じ方法でこのショーを感謝すると思う。 私はより簡単な時間とそのすべてを思い出させます。 とにかくdigimonは私にとって素晴らしいソリッド8です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66927&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shaja/reviews&#34;&gt;Shaja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember when this first came out in north america i used to get up everyday to watch it from the first to the last episode. I loved this anime,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンは私の罪悪感あふれるアニメの一つです。 確かにそれは十分に予測可能な要素を持っている：いくつかの子供たちは様々なモンスターをポケモンに見ている旅に乗っている、デジモンは彼らの所有者が過去の多くのジェネリックのように敵を打ち負かすために力を見つけるまで敗北のポイントまで殴られる アクション・タイトル、そして敵は、デジタルワールドや人間界のいずれかを支配したいという欲求を払い戻すことのできない浅い悪役です。 そのための英語のダブも、サバンが1990年代後半に出てきたときに、このシリーズを若いアメリカ人の観客がアクセスできるようにするための愚かな試みで、十分なチーズなラインとジョークで多くの点で楽しく悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンとポケモンの違いは何ですか？人間のキャラクターに与えられる深みと、これが友人とデジモンのパートナーとの関係にどのように影響するかです。 これらの子どもたちは、自分の内的な疑念と背景を持っています。彼らは誰で、どのように他人の前で行動するのですか。 彼らの旅行を通して、子供たちは彼らの内なる疑問をもって言葉を出すことができる、彼ら自身の成年経験を経験する。 これはポケモンよりも優れています。これは、聡/アッシュの未知のポケモンのマスター旅、そしてトレーナーとポケモンとの様々な関係に重点を置いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、デジモンアドベンチャー01のアートワークは大声で叫ぶものではありません。 キャラクターのデザインは、特に人間のキャラクターでは、かなり単純で、かなりシンプルでした。 また、アニメーションクリップが再利用され、シリーズの長さを考慮すると、かなり目立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供たちのビデオやトレーディングカードゲームを宣伝するのに使われるアニメのタイトルの中に、デジモンのキャラクターの深みが私の目立っていました。 それはとにかく画期的なものではありませんが、私は今それを見ても大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Digimon is one of my guilty pleasure anime. Sure it has enough predictable elements: several children are on a journey where they see various monsters a la Pokemon, Digimon are beat ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;weebotakujones&#34;&gt;WeebOtakuJones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私の漫画で覆われた下着をクリーム色にしましたが、どちらも素晴らしい方法ではありませんでした！ 日本の漫画のこの怪物を満足いくものと呼ぶことは、マンガル神の私の処罰を確実にするでしょう。 ひどく恐ろしい。 行う。 ない。 時計。
このアニメは私の漫画で覆われた下着をクリーム色にしましたが、どちらも素晴らしい方法ではありませんでした！ 日本の漫画のこの怪物を満足いくものと呼ぶことは、マンガル神の私の処罰を確実にするでしょう。 ひどく恐ろしい。 行う。 ない。 時計。
このアニメは私の漫画で覆われた下着をクリーム色にしましたが、どちらも素晴らしい方法ではありませんでした！ 日本の漫画のこの怪物を満足いくものと呼ぶことは、マンガル神の私の処罰を確実にするでしょう。 時計。 ひどく恐ろしい。 行う。 ない。 このアニメは私の漫画で覆われた下着をクリーム色にしましたが、どちらも素晴らしい方法ではありませんでした！ 日本の漫画のこの怪物を満足いくものと呼ぶことは、マンガル神の私の処罰を確実にするでしょう。 ひどく恐ろしい。 行う。 ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WeebOtakuJones/reviews&#34;&gt;WeebOtakuJones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime made me cream my manga-covered underwear and not in a splendid way either! To call t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darynlxm&#34;&gt;Darynlxm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私の子供時代のもので、絶対に愛しています！ 私は約12/13歳の時にそれを見て覚えていますが、私は今日も同じ楽しさでそれに戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供たちに焦点を当てたアニメにとって、それは驚くほど深くなる傾向があります。 公正な道徳を教えることは非常に感情的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友情、正直、勤勉、チームワークなどはすべてこのシリーズの基礎となります。 アメリカ版とオリジナル版（下位版）の両方を見た後、私は両方にうれしく驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは面白くて面白いですし、シリーズ全体にコメディーゴールドモーメントがたくさんあります。 しかし、あなたの心を壊す心臓の弦を引っ張る瞬間は、同じ量です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの成長を見たなら、あなたはおそらく理解するでしょう、あなたは幼児または子供がいる場合、私はあなたにこのアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darynlxm/reviews&#34;&gt;Darynlxm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is one from my childhood, and I absolutely love it! I remember watching it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lil-bird-1&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンは、特に西洋で大きな聴衆を見つけるのに苦労していますが、マーケティングは実際にはここでは絶対に外に出ることはありません。 しかし、ライバルのような巨大ファンタジーを獲得することは決してないにもかかわらず、デジモンは、孤独ではないにしても、孤独なファンサイトを持つ日本国外にも足場を残しています。 だから、ほとんどの人がフォックスキッズやサバンエンターテイメントを考えるとき、彼らはパワーレンジャーやデジモン（通常は最初のシーズン）のどちらかと思っています。 しかし、何年もの間、ポケモンの人気が着実に低下していたにもかかわらず、デジモンの名前を呼び起こす全面的な遊び場の内戦を危険にさらすことを意味し、両方のショーのファンであった誰かを見つけるのは困難でした。 このまさに今日の最初の放映からわずか16年後、まだデジモンに苦しんでいる人々がいて、誘発されたときに炎を扇動するのを恐れていません（ゆうあ - ああ！ デジモンの程度）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンとポケモンのファンとして、私はポケモンを愛していた時にも、両方のショーを好きにすることは不可能ではないとは思わない。 彼らはそれらの類似点を持っているかもしれませんが、まったく同じジャンルに生息する2つの大きく異なる生き物です。 実際、私のポケモンへの愛にもかかわらず、私はデジモンがアニメ部門で非常に優れていることを発見しました（皮肉にもそうではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）：7人の若い子供たちが夏にキャンプに行き、デジモン（デジタルモンスターの略称）と呼ばれる生き物をデジタル地帯で暮らし、「Digivolving」と呼ばれる進化した6つのステージBaby-In  - トレーニング、ルーキー、チャンピオン、アルティメット、メガ。 彼らは、デジタル世界を悪から救うために、Digivolvingと友情の力を使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがシンプルで陳腐なレスポンスです。 実際、デジモンはそれよりずっと深くなり、すぐに他の少年の「月のショー」から目立つようになった。 それはまだクリシェプロットを保持しますが、クリシェについては、別の同様のクリシェプロットからそれを分離するために、彼らと遊ぶ様々な方法があるということです。 これは自動的にデジモンの書き込みを完璧にするわけではなく、常に欠陥が存在することになりますが、他の同様のショーよりも見やすい（または耐えられる）ものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、7人の子供（後で8人になりました）は、彼らがデジモンのパートナーと出会うデジタルワールドに入ることになります。 しかし、これらの子供たちは、自分自身を発見したり、再発見したり、より良い人になるために文字として成長したりすることになります。 デジモンは技術的に変化しませんが、彼らは触媒ですが、パートナーの内的強さに基づいてより強くなります。 それはチームワークの一種ですが、「あなたを信じている私を信じて」という行に沿っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、なぜ彼らはデジタルワールドに送られたのですか？ 彼らは選ばれた人だから：デジタル世界を悪いデジモンから救うDigiDestinedは、世界を引き継ぐ力で何かをする。 デジモンはもともと約13-26のエピソードとされていましたが、日本での高い評価は、東映が合計54のエピソードを続けるのに十分な励みになりました。 このシリーズは、Devimon、Etemon、Vamdemon（Myotismon）、Dark Mastersという大きな悪い名前のアークに分けられます。 各アークには独自のファンがありますが、一般的に一般的なコンセンサスでは、ミオトゥストンアークがシリーズのハイライトであることに同意します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの典型的な友情やチームワークの外に、デジモンは、死、離婚、養子縁組、愛する人の失う恐れなどのテーマに取り組むことを恐れず、子供時代（特に時間が与えられた時）には、 平均的なダブ・ヒッターは、サバンが4KIDS自身でさえそのような被験者（通常は）に触れたくない時に、サバンがどれほど多くを取り去ったかを知るために楽しい驚きを感じます。 確かに、デジモンは米国では検閲のシェアを持っていますが、外見上のレベル（通常はやはり）でしかありません。 幸運なことに、このスクリプトは、Sabanのシグネチャーギャグダブの特徴を開発している間に、オリジナルにかなり当てはまるので、シリーズのテーマと雰囲気の多くは残っていました。 それでも、サブまたはダブを見る選択は、ビューア上ですべて行われます。どちらが良い選択でも、どちらも利得と損失があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション（6）：ここでは正直言って、デジモンの予算は小さく、東映アニメーションにはこの問題がたくさんあるようです。 在庫アニメーションはシリーズ全体で広がり、オフモデルの瞬間やその他のアニメーションエラーがありますが、通常は気付かないようにしていますが、ほとんどの場合、彼らは予算内でできる限りの努力をしました。 デジタルカラーのショー（heh、digital）として、色やラインアートは、照明が不足しているためにフラットなものですが、きれいです。 とにかく、現実の世界がより正常に見えるように、デジタルワールドでは、どのようにホログラフィックに見えても、この背景で（バックグラウンドの）背景が私にとって最も際立っています。 これは私がこのショーの定番であると感じる文体的な選択です。 キャラクターのデザインは、誰もが区別できるという点でユニークです（私の目には大きな目立つものが目、髪、手のひらや足の大きさは間違いありません）、モンスターのデザインはデジモン デジモンに これは、他の少年アニメのラインナップにこだわり、商品の道を開くのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、予算が小さいため、芸術は後のデジモンの季節と比較され、時には他のアニメにもなっています。 特にCGIのDigivolutionsは最悪の犯罪者です（ただし、それはすべて悪くはありませんでした）。 細田守がエピソードを演出したとき、私はアニメが恒星であった場所と、非常にうまく収まる（通常の予算を超えている）と考えることができる唯一の例外は、エピソード21でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9）：サウンドエフェクトは一般的に一般的ですが、Digiviceのビープ音、ドローン、スクリーチがその部門の中で最も際立っています。シリーズの象徴であると言えるほどです。 サウンドトラック自体は壮観です。 後藤隆典が作ったデジモンのサウンドトラックは冒険と驚異に満ちていて、電子/テクノジャンルの中ではほとんどデジタル感覚を与えている。 すべてのDigiDestinedには独自のインサートソングとキャラクタースコアの2つのバージョンがありますが、そのようなショーではまったく聞き取れませんが、デジモンにとって大きな問題です。  Villainsはテーマ曲ではないにしても、自分のキャラクター・ソングを持っていて、素敵にキャラクターを保持しています。 和田浩二のオープニングテーマ「バタフライ」は、正直、アニメの主題歌のひとつであり、アニメ界ではそうではないにしても、ポケモンだけのイントロだけでは分かりづらい 。 宮崎あゆみの「Brave Heart」もDigivolutionのテーマソングとして知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saban Entertainmentは当時のダビング会社のように、自分の音楽を作っていました。 それだけでは、楽譜は良いです、彼らは音楽部門で才能を持っていることは明らかです。 しかし、エピソードの編集者は、音楽に没頭し、エピソード全体を埋めるために一緒に作品を叩いただけで、まれに単一のシーンを静かにしていました。 しかし、この楽譜は、単に「Digimon Are The Champions」と題された不敬に思える、単純化されたテーマソングとして知られているわけではありません。 そして今あなたは頭の中に英語のテーマソングを持っています。 どういたしまして。 イントロがあなたの頭の中でプレーするのを見ることができるならば、ボーナスポイント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのボイス・エフェクトは堅実ですが、英語ダブと同様に、実際にはボイスには適していません。 ありがたいことに、間もなく間に合わず、演技の声がひどくないようなことではありません。 しかし、私は日本語が流暢ではないので、それがキャストディレクターの本来の意図であるかどうかにかかわらず、声には少し偏っているので、彼らが単独でどう発音するかで判断することはできません。 私は個人的に、オリジナルで最もうまくいく声があると感じていますが、他のものは英語の吹き替えでより良くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時間が与えられたら、英語のダブは驚くほど驚異的で、ボイスキャストは盛りだくさんだ。90年代後半の子供たちのアニメは英語のダブ、スクリプト、サウンドトラックを脇に置いている。 ディレクターと声優がショーに慣れていくのには少し時間がかかりましたが、キャラクターを自分たちの特別な方法で生き生きとさせることができました。 ジョシュア・セス、マイケル・レイノルズ、イーディー・ミルマン、モナ・マーシャル、デレク・スティーブン・プリンス、ララ・ジル・ミラー（当時、彼女はデジモン以前は数年前からこの分野に所属していた。  NBCの「Gimme a Break！」からよく知られている彼女は、デジモンでキャストされたのはハリウッドに戻ったときに起こった）最高の傑作であるが、キャストの多くはうまくいっている。 しかし、私が以前に言ったように、それもうまく行かない声のシェアを持っています。 これは多かれ少なかれサイドデジモンに限定されているので、あなたは1〜2回のエピソードの外では頻繁に見かけることはないので、私はより賞賛される主なキャストです（ただし、ミミは一部のエリアで少し例外です - アイ 原作の前田は、ミミをフィリップサンプラーよりも好きで聞き取りやすいものにする）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9）：これはデジモンが本当にショーとして出てくる場所です。 デジモンアドベンチャーと同じように複雑で多様なキャストでショーを見つけることは非常に珍しいことです。  8人の主要な子供たちは、彼らのデジモンが自分自身の右手で良いキャラクターであり、彼らの人間のパートナーと大きな箔/コンボとして役立っているにもかかわらず、このショーを作った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは次の通りです。太一「太」夜神（神谷）は、彼が考える前に行動する（愚かではない）グループのリーダーです。 ヤマト「マット」孤独なオオカミのクールヘディングの大兄、石田。 母親の墓であるソラ・タケノウチ。 若い、知っているすべての技術的なウィザードKoushirou&amp;rdquo;Izzy&amp;rdquo;和泉。 彼女の心を話すのをためらうことは決してありませんが、正しい場所に彼女の心を持っています。 ジョー・キード（Joe Kido）、彼にとって父親の側にいる子どもたちの、より現実的なもの。  Takeru「T.K.」世界にもっと無邪気な見通しを提供するMattの弟Takaishi。 と光の&amp;rdquo;かり&amp;rdquo;は、良い肌触りと柔らかい話をしている太子の若い姉妹です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのそれぞれは、裏話と自分の内なる悪魔を持っています（まあ、多分Kariとはあまり関係ない人たちのことです）。  8人のうち、いずれかが視聴者に関係することができます。 彼らの多くはより良い、より成熟した人になるために奮闘しますが、彼らは一人ではありません。 デジモンのパートナー：アグモン、ガブモン、ピヨモン、ピゴモン、テントモン、パモン、ゴマモン、パタモン、テイルモン（ガトモン）。 彼らはキャラクターとして成長し、自分自身の個性を持っていますが、キャラクターが最も成長しているのはガトモン（おそらくパタモン）です。 しかし、デジモンのパートナーとしての彼らの主な役割は、保護し支援することであり、大部分は彼らの任務を果たします。 同様にシリーズのマスコットでもありますが、それだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、相手のないデジモンは、人間の主人よりも物語に重要な役割を果たします。 レモモン、オグレモン、ピクモン、ウィザードモン、ミオトゥスモン、エテモン、パンプキンモン、ゴツモンなど、いくつかの例があります。 これらのキャラクターは、少なくともいくつかのエピソードにもかかわらず、深みを持っていたが、彼らはまた、彼らが今日までファンを持っている点に思い出深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分の子供たちのショーがしないショーに深みを加えることについての特別な言及は、子供の両親に行きます。 デジモンの両親は愛情とともに子供たちを非常に支持していましたが、最も人間でもありました。 彼らは子供たちと同じ経験をしませんが（大抵の場合）、子どもがなぜそれをしなければならないのか知らずに、世界を救うためには、彼らに大きな影響を与えます。 彼らは彼らに信頼を置かなければならなかったので、彼ら（そして作家）は似たような子供たちのショーで他のすべての大人のようになっていたとき、私の尊敬を集めました。 どういうわけか子供たちがあなたの上に成長しなければ、おそらく彼らの両親は育ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10）：デジモンがポケモンほど普及していないことは本当に残念です。 両方のフランチャイズはまったく同じ時期に仕事をしていたが、創作者はお互いを知りませんでしたが、最初に終わったのはポケモンであり、それ以来出てくる他の月のショーを覆してしまいます。 それはなぜそれがデジモンが常に気づくために働く必要があるために悪いタイミングを非難することは可能ですか？ 多分。 しかし、ポケモンが最初に出てきたデジモンであれば、同じ嘲笑をしていないだろうと私たちはどのように知っていますか？ デジモンが同じ人気を獲得したことをどうやって知っていますか？ それはまだ苦労していますか？ それは世界的な現象でしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンはもっと大きな聴衆を欲しいですか？ 本当に、私は、明らかに認識と賞賛に値する。 しかし、同時に、デジモンは多くの人々のレーダーの下で、むしろ静かにとどまっていたのは良いことだと思う。 一つのこととして、それは子供のように私にとってもっと特別な気分でした。それはそれが悲しいほど、ショーは他の誰よりも私にとって（そして私の兄弟にとって）多くのことでした。 私は魔法とデジモンの驚異が他の誰かに吸い込まれることを望んでいない、私はそれをすべて自分で体験したかった。 私の心の中で、他の人は私のようにそれを好きにするために特別なものでなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がポケモンと違って嬉しかったもう一つの理由は、ポケモンとは違って、デジモンはライバルが行ったのと同じ事件（少なくとも私が知っている事実）で起訴されたことはありません。 それがあれば、私はデジモンが生き残ったとは思わない。 ポケモンはニンテンドー、何トンもの商品、何百万人もの子供たち（そしてドル）がそれをバックアップしていました。 デジモンは何を持っていましたか？ フォックスキッズ？ サバン？ 東映アニメーション？ ポケモンのファンの割合は？ デジモンを攻撃の猛攻撃に対して浮かせるために、彼らの何が良いことがあったでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギャグ・ダブのチーズがあっても、私はまだデジモンがとても楽しいと感じています。 はい、オリジナルの日本人はすべての点で優れていますが、英国のダブはとても主観的であっても特別なので、私はダブを捨てることはできません。 それはポケモンのダブと同じくらい記憶に残るものですが、ポケモンとデジモンが友好的なライバルとして共存する方法を見つけることはできましたが、それは2つの方が優れています（しかし、私は最も好きなものを選ぶのは難しいでしょう）。 サバン・エンタテインメントはこの時点でデジモンの世話をしてくれました。  「サムライピザキャッツに感謝」と「フォックスキッズブロックに感謝」の他に、私が本当に与えることができる唯一の感謝です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、私は「バターフライ」がデジモン全体にとって最良だと思うと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;無限の夢の後、この無実の世界で
あたかも愛する夢が失われるようです
これらの信頼性の低い翼でさえ、滞在する傾向のある画像で覆われています
私は私の愛で飛ぶことができると確信しています&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182070&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lil-Bird/reviews&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Constantly accused of being a Pokémon rip-off, Digimon has struggled to find a big audience, particularly in the West—it doesn&amp;rsquo;t help that its marketing never really took off out here. However, despite it never gaining a huge fanbase like its rival, Digimon continues to be a strong—if not struggling—franchise that still has a foothold in countries outside of Japan complete with its own loyal fanbase. So when most people think of Fox Kids or Saban Entertainment, they fondly think of either Power Rangers or Digimon (usually the first season), and not so much of the network itself. But for years, it meant risking an all-out playground civil war bringing up Digimon&amp;rsquo;s name even when Pokémon&amp;rsquo;s popularity was steadily declining, and one had to be hard-pressed to find someone who was a fan of both shows. To this very day, a mere 16 years after its first airing, there are still folks who are bitter towards Digimon and aren&amp;rsquo;t afraid to fan the flames when provoked (Yu-Gi-Oh! had its share of hate, but not to the extent of Digimon&amp;rsquo;s).    As a fan of both Digimon and Pokémon, I don&amp;rsquo;t see how it&amp;rsquo;s impossible to like both shows even though at the time I loved Pokémon to death and still do. They may have their similarities, but they are two vastly different creatures who just happen to inhabit the same genre. In fact, despite my love for Pokémon, I find Digimon to be immensely better in the anime department (the games not so much, ironically).    Story ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;astamon-1&#34;&gt;Astamon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Adventureのストーリーは、シリーズが進行するにつれてすばらしいものに進化しますが、始まりは非常に不安定であり、一部の視聴者にとっては、弱い始まりは自動停止です。 それは非常にエピソード的に始まり、子供たちが家に帰ってデビモンと呼ばれる人と戦わなければならないという事実を除いて、プロットのためにそれほど多くはありません。 しかし、彼らが家に帰った後、シリーズは私の好きなアニメの物語のアーチ、いつものうちの1つにジャンプします：The Eight Child arch。 その部分（主にシリーズの真ん中を占める）は巧みに行われていて、始めがそれほど平均的でないなら、私は確かにこのアニメの中心の内容が素晴らしいために9または10を与えたでしょう。 笑顔と涙のバイポーラカーニバルライド。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：90年代のショーのために、アドベンチャーは非常に優れた芸術を持っていましたが、今日でさえ、私は多くの新しいアニメ（デジモンも含まれています）よりもそのスタイルを好む。トニースタイルと現実的なもののハイブリッドです。 やや目立つフレアを見せる。 また、彼らには素晴らしいクリーチャーデザインがいくつかあります。 確かに、狂ったかわいいデジモン（特に赤ん坊）がありますが、ほとんどの場合、モンスターは実際には彼らのように見えます：モンスター！ アドベンチャーでは、CGIと伝統的なアニメーションを使い分けています。 ありがたいことに、彼らはCGI上に（おそらく時間の技術のために）それを低く保つので、決して愚かで過度に見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は何を言うことができる、私は英語と日本語の両方のバージョンのサウンドトラックが大好きです。 ダブとサブにはキャッチーな曲がありますが、どちらのバージョンでも音楽の分野では何も目立っていません。 それはほとんどあなたの頭の中で立ち往生するだろう曲だけですが、寒さを与えるために運命づけられた思い出深い作品はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：書く人として、あなたが持っているキャラクターが多ければ多いほど、それらをすべて開発することはしばしば難しくなります。 冒険は決してこの問題を持っていないようです。 文字はすばらしく洗練されており、非常に関連性があります。 彼らは年を経て若くてはっきりと賢明ですが、あまりにも多くの眉をあげるほど賢明ではありません。彼らはまだ子供のような過ちを犯し、成熟しても子供のように行動します。 彼らのすべては、独自の裏話と自分のイメージに関する問題を持っています。 時には彼らの言うことは驚くほど深く、私は自分自身が笑って泣いていることがよくありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10年後に戻って来て、ショーを見て、それをもっと楽しむことができることはあまりありません。だから、アドベンチャーはこの部門で10点に値します。 クリエイターは、誰もが楽しめるショーにしたいと言ったとき、彼らは冗談ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：非常に良い。 楽しいプロットや偉大なキャラクターのため、間違いなく完璧ではありませんが、あなたが見たことがないならまだ見ておく価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14684&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Astamon/reviews&#34;&gt;Astamon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The storyline of Adventure evolves (no pun intended) into something wonderful as the series goes on, however, the beginning is very shaky, and, for some audiences, a weak beginning is an automatic turn-off. It starts off very episodic, and, aside from the fact that the kids w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;objective-1&#34;&gt;Objective&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;覚えている？ どうしたら忘れることができますか？&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンアドベンチャー01、家庭の名前、子供時代の記憶、過去からこの爆発は何を私たちのために店に持っていたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはバンドキャンプで一度だけ&amp;hellip;私はサマーキャンプを意味する。  7人の子供たちは、Digi-Destinedと呼ばれる別の世界で、奇妙な生き物と美しい生態系で満たされ、一緒に歩かなければならない不可避の道をすぐに発見します。 当初は敵対的でしたが、彼らはデジタル世界を救うだけでなく、人間界と一緒に働かなければならない「デジモン」と呼ばれるこれらの奇怪な生き物と提携しています。 デジモンは、時代遅れの物語として最もよく描写されています。 私たちのDigi-Destinedはそれぞれ、自分の悪魔と戦って進歩し、最終的にはデジタル世界の「ダークマスター」を打ち負かす力を持っていなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれについて考えるとき、十代の若者でもないこれらの子供たちは、何の問題もなくこのような状況に対処することができません。 それぞれには自分の欠点、不安定さ、過去の思い出があります。彼らの紋章に対応しており、深刻なキャラクターの進行を許しています。 彼らの感情は簡単に操作されますが、その感覚に達して状況を読み取る成​​熟度は一貫して示されます。 しかし、犯罪で相手を忘れないでください、デジモン。 彼らは、時には彼ら自身が幼稚であることが示されていますが、親の姿のように、それぞれのパートナーシップの理由の声に似ています。 かわいらしくてかわいいものから、彼らが大切にしているものを保護しているかのように、愛する人たちを守るために獣を魅惑することに変わります。 邪悪なデジモンはある側面では似ていますが、彼らは大人を代表しており、彼らの性格はショーを通して同じようにとどまる傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;20世紀のアニメーションでは、デジモンはまだまだ一流だと思います。 景色は美しく調和し、キャラクターの感情は容易に区別でき、アニメーションは流動的です。 しかし、アクションシーンを忘れないようにしましょう。 貧弱なCGIのヒントがあるにもかかわらず、ほとんどすべての消極的進化から、私はまだガチョウの塊を得る。 これは、アクションシーンが本当に目立つようにするユニークなキャラクターデザインで、それぞれが胸のロケットなどの独自の過激な特別攻撃を受けています。 何を求めることができますか？ あなたが何かを考えることができるなら、彼らはおそらくすでにそれをやっているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しながら、デジモンアドベンチャーのサウンドトラックは英語と日本語の両方でうまくいっています。 しかし、このレビューのために、英語の対応を見ていきます。 ダビングされたデジモンフランチャイズの商標OP / EDは何かが残っていると思います。 それは中毒性のテーマではありませんが、それは仕事を完了します。 一方、「ヘイ・デジモン」で使用された第2の主なテーマは、明るくて明るくてキャッチーな、魅力的なものです。 ほとんどのエピソードの最後の数分間に使用され、作成されたdigi-bondの強さを表しています。 通常、深い金管楽器やメロディー・ストリングを取り入れたバックグラウンド・ミュージックは、気分を良くする傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供たちのショーだけでなく、デジモンの冒険はこのコンセプトを打ち破り、強みを適切な方法で紹介します。 ディープなキャラクターの進行、愛らしいキャスト、陽気なユーモア、そしてこのショーを楽しく見せる理由のいくつか。 英語と日本語の両方のバージョンが非常に上手く出ていたので、基本的に個人的な好みになりました。個人的には、ノスタルジアだけで勝利と呼ばれていました。 ですから、まもなく登場するデジモンアドベンチャートライで、何を待っていますか？ デジモンアドベンチャー01をトライする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Objective/reviews&#34;&gt;Objective&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Remember? How could I ever forget?”     Digimon Adventure 01, a household name, a childhood memory, what did this blast from the past have in store for us?     That one time at band camp&amp;hellip; I mean summer camp. Seven children dubbed the Digi-Destined find themselves in an alternate world, filled with bizarre creatures and a luscious ecosystem, where they &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zyro-1&#34;&gt;Zyro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンアドベンチャーシリーズを見直したいと思っていたのですが、私が若い頃に見たことがあるのですが、私はあなたに話すことができませんでした。 これまでの私のデジモンの思い出は好きではなかった。ショーでのダビングはひどいものだった。私は全体の大半が嫌いだった。 当時の私はずっと若かったので、スクリプトがハッキングされていたために時折起こった愚かなことがしたことを理解できませんでした。 しかし、ショーのネガを超えて、私に届いた奇妙な魅力がありました。そして、日本でショーが再開されたことを再見て、私は奇妙な魅力は本当に本当に良いショーが本当にハッキングの下にあったことを知っていたことを理解しています。 だから今、私はDigimon Adventure season 1で見たものを見せてくれることを願っています。
 -
ストーリー：
長いアニメシリーズのように、それはかなり遅く始まり、ほとんどのショーのように、このジャンルのショーで期待する典型的なものがたくさんあります。 奇妙な生き物と提携し、悪を世界を破壊するのを防ぐ必要がある、遠く離れた土地の選ばれた子供たち。 私たちはすべてそれを見たことがありますが、それはプロセスでうまくいくほどうまく行かないことを意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;帰り道を探している子供たちから始めると、それはかなりエピソード的で、最初の15話程度のかなり標準的なパターンになります。 しかしその後、彼らはそれぞれの紋章を探して次の冒険を始める。 エピソード的エピソードの別の小さなシリーズですが、あなたは気づかないほど興味深いです。 彼らはまさに私の規模で「罰金」から「非常に良い」までショーを開始する真の跳躍である。  Vamdemon（あなたにダブする人のためのMyotismon）を紹介し、8番目のChosen Childの検索を開始します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、物語がはるかに暗い色調をとり、それが進むにつれて暗くなるということです。 このショーではパンチはありませんが、それは子供を対象としていますが、あなたの知性を侮辱するものではありません（少なくとも日本語ではそうではありません）。 いくつかの感情的な部分にはわずかなチーズの要素があるかもしれませんが、それはあなたが気にしないように十分にうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
今日のすべての改善があっても、私はこのアートが本当に印象的であると感じています。 すべてのキャラクターには奇妙な現実感があります。アニメからのものであることを伝える典型的なアクセサリーはほとんどありますが、実際の子供に基づいていると信じるのは難しくありません。 しかし、キャラクターがどのように見えるかを気にするモンスターを進化させて戦っているショーでは、私たちは邪悪な素晴らしいモンスターを見たい！ 大丈夫、モンスターに乗ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは私が不自然な、または愚かであると考えるすべてのものから1つか2つの生き物のデザインがあったかもしれない、彼らは最高である そして、数十のモンスターで54のエピソードと数十からなるショーでは、それは良い気分です。 進化はすばらしく、少し不自由なのは4つのCGだけです。 ショーが行われたとき（彼らもあまり長くはない）を考慮して、それほど悪くはありません。 しかし、今やクリーチャーのデザインから離れていくために、私は背景のデザインについて簡単に話していきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれの背景がどんな特定の方法でも際立っているわけではありませんが、私は彼らが好きなほどうまく融合しているという単純な事実です。 彼らは景色のように見えるほど十分に設計されています。キャラクターの周りのものを把握して移動するために注意を払ってください。 それはまだあなたの心の中に固執していますが、画面を引き継いではいません。爆発的ではなく、気づいて爆発しているわけではありません。単に背景の景観であるという義務を負っています。 私はまた、90年代のショーのために再利用された映像の量が驚くほど少ないことも発見しました。 確かに時折「メガ・フレイムを見たことがある」という噂がありますが、そのほとんどは新鮮で、その周りの風景が反映されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
小学校の子供たちのショーではかなりのキャラクターの発展と深みがありますが、これはデジモンのアドベンチャーです。 選抜された子どもたちはそれぞれ独自の問題を抱えています。自分の過去は、シリーズが進行するにつれてゆっくりと探検され、最終的には完全に成長したキャラクターに発展しました。 彼らはすべて状況や環境に疑問を呈するほど賢いですが、小学校にしかいないので、幼少時代の魅力と無邪気さはまだあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、人々はここで唯一のキャラクターではありません、いいえ、デジモンも自分の人格を持っています。 私の意見では、どのような点で、子供よりも優れています。 子供たちは成長しキャラクターとして変化しますが、デジモンは基本的に同じままですが、それでもなお重要なポイントであり、時には多くのエピソードでユーモアやドラマの大部分を占めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
信じられないほどキャッチーな。 日本のイントロとアローは両方ともとても良いので、私もダウンロードしてiPodに追加しました。アニメのプレイリストに追加しました。 彼らは非常に良いとキャッチーですが、彼らはあまりにも壮観です。 ショーの間のオーディオもかなり標準的で、それらの曲の大部分は不敬にも魅力的です。 素晴らしいですが、まだまだ素晴らしいものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私が一度だけ10のうち5つを与えていたショーのために、私は戻ってきて、適切なオーディオでそれをもう一度見て嬉しいです。  10年後にまだ私を魅了するには、本当にこのショーはあらゆる年齢の人々が見ることができ、楽しむことができることを示すために行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
悲しそうに感謝の下にある非常に良いアニメ。 完璧ではありませんが、Digimon Adventuresは必ず見たり、見直したりする価値があります。 特にこの全体のレビューを読んでいるならば！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26861&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zyro/reviews&#34;&gt;Zyro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you were to ask me what it was that possessed me with such a desire to re-watch the Digimon Adventure series I saw when I was younger, I couldn&amp;rsquo;t tell you. Before now my memories of Digimon were not fond, the dubbing in the show was terrible, to the point were I hated the vast majority of the entire cast. I was a lot younger back then so I didn&amp;rsquo;t understand that the occasional stupid things characters did/said were because the script was being hacked up. But beyond the negatives of the show there was a strange charm that reached me, and having re-watched the show  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vegetable-juice-1&#34;&gt;Vegetable_Juice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンは10のスコアに値しないかもしれませんが、私の場合、アニメはとても深い印象を与え、私は私のお気に入りのアニメの1つとして永遠に扱いました。
私は1990年代の西洋人のどれだけがこのアニメを見ているのか分かりませんでしたが、中国ではその期間に生まれたほとんどの人がこのアニメを見るという記憶を持っていました。 その結果、オープニング・ミュージック「バタフライ」は現在、中国のACGサークルで最も有名なものの1つと考えられています。 今まででも、一度この音楽を聴くと、私はおそらく簡単に立ち上がるでしょう。 オープニングミュージックに限らず、エンディングだけでなく、他のインターラルミュージックも素晴らしいです。
このアニメの話題に戻ると、キャラクターのデザインは私にとって素晴らしいものです。 複雑で不明瞭なキャラクターを描くためにこのアニメーションを要求することはできません。それは、シンプルでインスパイアな人々を特定のメリットで構築することを目的としているからです。 私のために、すべての主人公はとても無邪気で、彼らの弱さを乗り越えて成熟して、とてもインスピレーションを与えます（私はそれがむしろ単純であることは分かっていますが）。
私が強調したい重要なことの1つは、アニメの対象者は子供のためのものですが、いくつかのエピソードやシーンはかなり巧みであることです。 彼らが若いときにはそれを理解する人もいるかもしれません。 特に、「東京の大クラッシュ」のエピソード「コロモン」のスタイル！ 音楽やバックグラウンドを含めて全く異なっています。 そして数年後、このエピソードは細田守からのものであることを知りました。
ストーリー全体の発展は複雑ではありませんが、ペースは良いです。 そして、私はずっと長い間ずっと、ほとんどすべてのエピソードを楽しんでいました。 私はそれを拾って再び見ていると退屈な気分にならないと確信しています。 アニメ全体はとても純粋で純粋な興奮であり、純粋に失って勝ちます。子供が見るための最高のアニメと見なすことができます。
（PS：もう一度、私の英語表現はそれほど良くはない、私が書いたものがはっきりしていることを願う）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190469&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vegetable_Juice/reviews&#34;&gt;Vegetable_Juice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Digimon may not deserve a score of 10 but for me, the anime just gave so deep an impression and I treated as one of my favorite anime forever.  I had no idea how much percentage of western peo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;were-vampire-1&#34;&gt;Were_Vampire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私は英語が私の母国語ではないので、あなたがレビューで見つけるかもしれない文法ミスを手渡す前に謝りたい。
第二に、私は完全にDigimon Adventureのスコアに失望していると言わなければならない。  7は悪いスコアではありませんが、私が期待したものの下にあります。 これは子供向けのショーです。ショーネンが10代の視聴者をどのように満たしているか、古い視聴者を視聴しているかなど、ショーネンがどのようにスコアを付けられるかのように、それは子供にとってどのように満足できるかという点で評価されるべきです。 コードギアスやシンゲーキ・キョジンと比較するだけで、このアニメを5点にあげるかのように、フィルターなしでアニメを比較してスコアリングしているような気がします。 それは不公平です。 デジモンアドベンチャーは、子供向けのショーに言及する際に際立つものであり、私はその理由を説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ここでは、このアニメが明るく輝く場所です。 キャラクターの開発はここで最高です。 それぞれのキャラクターには、個性的で個性的なものがあり、それを実際に感じさせたり、少なくともスマートに描かれています。 最初はストロークを取得しますが、エピソードでエピソードを渡すと、それぞれのキャラクターには驚異的な発展が見られます。 彼らはお互いに特徴的であり、決してキャラクターから行動しません。プロットを前方に動かすための行動ではなく、これらの子供が誰であるかを示すために、素晴らしいです。  ）プロットを動かすために文字の洞察力を犠牲にする傾向があります。 これはしません。 彼らは常に彼らの人格に応じて移動し、我々はそれらのすべてが成長するのを見ることができます。 いくつかの他の番組は主に主人公の3人または4人を育てるだろうが、8人はそれぞれのエピソードで何が起こるかによって成長し、さらに彼らはどのように成長するのかを理解する。  ）、そして彼らがどれくらい前進しなければならないかということです。
ここには価値観があり、それぞれのキャラクターは独特の価値を持っているかわいいコンセプトがあります。それは勇気、友情、愛、誠実、愛などかもしれません。 彼らはこれらの価値のまわりで成長しますが、彼らはまた彼らの目に迷ってしまいます。 それは子供にとって素晴らしい教訓です。そして、それは私たちの日常生活に加えるべきものです。それはこの世界をより良くするでしょう。 しかし、それを脇に置き、文字に戻って、未開発のまま残っているものさえない、それらのすべてが満足する文字アークを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ミュージック：デジモンは美しいサウンドトラックを持っています。  Wada Koujiは才能のあるミュージシャンで、平和に残りました。本当に素晴らしく、あなたの夢をかなえてくれました。 デジモンは子供たちが夢を見て、価値観の力を学ぶことを目的としたシリーズであり、優れたキャラクターの開発や成熟したテーマを描いているため、適切なタイミングで適切なスコアが必要です。  ButterflyからBrave Heartへ、Ravelとして古典的な音楽を使用していてもタイミングは完璧ですが、確かにOSTは良いですが、これはより良いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それは非常にsatisfayingです！ 私は21歳で、12年後にデジモンを見直したとき、私が9歳の時にそれを楽しんだのは、それがどれほどうまく構築されたかが分かるからです。 それに、もうちょっとした子供のように感じました。 プロットはスマートで、キャラクターの発展はスポットで、音楽はゴージャスで、アートは少し不足しているかもしれませんが、あまりにも煩わされることはありません。進化はまさにエキサイティングで面白いです！ それで私は言葉から抜け出すまでそれを褒めておくことができました。 しかし、私は私のポイントを作ったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として：これは、すべてのプロット、キャラクター、音楽、テーマを正しく取得し、非常に満足のいく方法でそれらを配信するものであるため、これは最善のデジモンシリーズです。 したがって、それは評価される価値があり、7は低いスコアです。
これは現実的なアニメですか？ いいえ、まったくそうではありませんが、それはとにかくあるつもりはありません。 私たちを夢のようにするためのアニメです。 可能な限り現実的なファンタジー要素を探る新進の教師や、戦争や革命の最中に登場するキャラクターの洞察力を探るコードギアスと比較することはできません。 いいえ、もちろん、それは高齢の視聴者をターゲットにしています。 しかし、デジモンアドベンチャーはそれほど満足しているわけではありません。なぜなら、それは子供たちを目指している一方、常にスマートな考えがストーリーとキャラクターの発展であることを理解することができるからです。 それはその可能性と限界を知り、それを受け入れ、できる限り最高になることを目指すショーであり、すばらしい作りの子供番組となる。
私たちは、デジモンアドベンチャーがそれが何であるかを見なければならないし、私たちが望むかもしれないものを見なければならない。 そしてそれが何であるかと同じように、それはまっすぐ素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Were_Vampire/reviews&#34;&gt;Were_Vampire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all I want to apologize before handed for any grammar mistake you might find in the review as English is not my native languaje.  Second, I have to say I&amp;rsquo;m utterly disappointed with the score Digimon Adventure has. 7 is not a bad score, but is way below of what I expected. This is a kid show, and as such it should be scored as how satisfaying it can be to kids, just as how shonnen should be scored as how they satisfy their teen audience, seinen their older audience, and so on. I feel like many are comparing and scoring anime without any filter, as if you could score this anime a 5 just because you co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spyrocoot-1&#34;&gt;spyrocoot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちが子供のように知覚する方法は、何かを大人として知覚する方法とはしばしば非常に異なっているということが、物語を伝える不幸な真実です。 ドラゴンボールZのペーシングの問題と、ポケモンの反復性は、大人としてはっきりとしています。それは、他の平凡なショーでも忍耐力を感じることができます。 幼児期のお気に入りをバラ色のメガネで見るこの傾向は、そのようなシリーズを評価することを困難にする可能性があります。 しかし、あまりにも頻繁に、あなたは過去からのお気に入りを再訪し、それはまだ大人として見なされます。  「デジモンアドベンチャー」（以下「アドベンチャー」）はそのようなショーの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、プロットはサマーキャンプでデジタルワールドに運ばれている間に7人の子供たち（Chosen Children）を中心に展開しています。 それぞれがデジモン（デジタルモンスター）と仲良くなり、邪悪なデジモンを倒すことで世界とデジタルワールドを守るのは彼らの仕事です。 その時代の一部とは異なり、「冒険」は4つの主な弧に分割された全体的なプロットから利益を得ます。 最初の円弧は文字や設定の紹介となり、それはかなりエピソード的です。 最初の反復は一部の人にとってはターンオフになる可能性がありますが、あなたが不満足なスタートをしている場合、あなたはすばらしい報酬を受けるでしょう。 後続の各アークは、キャラクターを洗い流すことと、プロットを進めることとの間の確実なバランスをとって、決して鈍い瞬間では徹底的に楽しい経験を提供します。 それは感情的なクライマックスで最高潮に達します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、プロットには欠陥がないわけではありません。 第一に、それは良いと悪い文字が明確に定義された善悪の白黒の物語なので、あいまいさはほとんどありません。 これは、再監視の価値に悪影響を及ぼす可能性があります。 第二に、「アドベンチャー」はビデオゲームを魅力的に感じることに苦しんでいます。 各アークの始めには、通常は世界の支配以上の動機を持たないアンタゴニストが紹介されています。彼らを倒すのは主役の目標です。それぞれのアンタゴニストは最後より強いです。 それは賞賛に値するものではなく、もっと創造性を期待している人たちは失望しています。 第3に、機械や電装品に気付くほど遠くまで見る必要はありません。 メインキャストが殺されるべきであったが、事実上無傷の乞食の信念を取り除くことができる回数。より重要なファンのために、これはややターンオフすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットを考慮した上で、テーマを見ることも合理的です。 良いものと悪いもの、友情と自己発見などのテーマはすべて、イベントやキャラクターを通して自然に探検されます。 若いオーディエンスが理解するのに十分なほど単純なテーマではありますが、決して重いものはありません。 死、離婚、劣等感のような暗い話も扱われていますが、若い人にとってはそれほど激しいことはありません。 幅広いアイデアを扱う「アドベンチャー」は誰もが喜ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマと同じくらい素晴らしいので、「アドベンチャー」の本当の魅力は主にそのキャラクターにあります。 特に、選ばれた子どもたち。 他の多くの子供たちのショーとは異なり、親が中心的な役割を果たしていることにも気付く価値があります。 特に、それらはキャストの開発にとって重要である。 これは、「アドベンチャー」に対してよりリアルな感覚を与えます。 選択された各子供は非常に異なっていて、互いを際立たせているので、あなたが抱きついている少なくとも1つの縛りがあります。  「アドベンチャー」を通して、彼らは個人的に、ペアで、グループとして、あるいは一緒に見られ、選択された子どもたちがお互いにやりとりする様子を見ることはシリーズのポイントの一つです。 あなたはそれらの任意の組み合わせを取ることができ、シナリオは実質的にそれ自身を書くでしょう。 さらに、Chosen Childrenはシリーズのヒーローとして描かれていますが、「Adventure」は彼らがまだ子供であることを覚えています。 彼らは年を越えて賢明ですが、彼らはまだ子供の間違いを犯します。 これにより、彼らはより誠実で、したがってより親切に感じます。 大きなキャストを持っているにもかかわらず、「アドベンチャー」はすべてを適切に開発することができます。 彼らはすべて自分の問題を抱えています。自分の過去は徐々にシリーズが進行するにつれて探検され、最終的に彼らはシリーズを始める方法と比べて全く異なるキャラクターに成熟しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人間のキャラクターをカバーしているので、デジモンを見るのは理にかなっています。 彼らはキャストの大部分を占め、そのようなものとしては様々なものがあります。 彼らはすべて異なって描かれており、互いを区別するためにそれぞれ異なる長所と短所を持っています。 しかし、批判的に見ると共通の欠陥があります。それらはすべて深さが欠けています。 前述したように、悪役は非常に単純な目標と動機があるため、より複雑なアンタゴニストを期待している人は失望してしまうでしょう。 サイドキャラクターは好感が持てましたが、目的がメインキャストの援助と開発に過ぎないと感じたので、スティック開発の短期間を賢明にしました。 メインのデジモンは、テイルモンを除いて、シリーズの開発を経験していないので、少し穏やかであることがわかります。 一方、彼らはシリーズのユーモアの多くに貢献し、Chosen Childrensの開発において重要な役割を果たしているので、悪いキャラクターではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターライティングと同じくらい強く、同じことが生産値について言えません。 背景は明るくてカラフルで、無味に見えた。 唯一の本当のポジティブな点は、クリーチャーデザインの多様性です。 シリーズ全体で数十種類の異なるデジモンがあります。 全体的に見ても、ビジュアルはかなり派手で、確かに「冒険」の最も弱い側面でした。 いくつかの場面の気分を高めるために使用されていたかもしれない照明は事実上存在しませんでした。 人間のキャラクターのデザインは非常に基本的なもので、細部はほとんどありませんでした。 静的に見える歩行者と思われるキャラクターなど、アニメーションにはいくつかの矛盾がありました。 アクションシーンはシンプルで、「アドベンチャー」の予算の限界を示しました。  「冒険」にはいくつかのストック映像もありますが、変身シーンで最も一般的です。 おもちゃを宣伝するための効果的なマーケティング戦略ですが、より忍耐力のない視聴者を苛立たせる可能性があります。 変換シーンのうち4つにCGIが含まれています。 シリーズの年齢と予算を考えると非常に原始的でしたが、ありがたいことにそれは最小限に抑えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、「冒険」は、大人として見られてもまだ抱きしめている堅実なキッズショーです。 シリーズが生産価値に欠けていたものは、優れたライティングと絶えず開発された優れた特性で補完されました。 最初から最後まで徹底的に楽しく、おもちゃを宣伝するために作られたシリーズは、これほど良いことではありません。 再訪を計画しているかどうかに関わらず、「アドベンチャー」はあなたのレーダーに乗る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spyrocoot/reviews&#34;&gt;spyrocoot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The unfortunate truth of story telling mediums is that how we perceived something as a child is often very different to how we perceive something as a grown-up. The pacing issues of Dragon Ball Z and the repetitive nature of Pokemon become more apparent as a grown-up, and it&amp;rsquo;s largely nostalgia that allows us to persevere with otherwise mediocre shows. This tendency to view childhood favourites through rose-tinted glasses can make it difficult to evaluate such series as there is always the possibility of painting them in a more favourable light than merited. However, every so often you may revisit a favourite from the past that still holds up when viewed as a grown-up. &amp;lsquo;Digimon Adventure&amp;rsquo; (henceforth &amp;lsquo;Adventure&amp;rsquo;) is one such show.    In a nutshell, the plot revolves around seven kids (Chosen Children) who while at Summer Camp get transpor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aburaishi-1&#34;&gt;Aburaishi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンは私のためにそれをすべて始めました。 これは私が見た最初のアニメだけでなく、私が忠実に見た最初のショーでもありました。私はエピソードを見逃すことはありませんでした。 デジモンも私がショーの外に入った最初のものでした。 私はポケモンカードを手に入れる前にデジモンカードを持っていました。 デジモンの最初のシーズンの絵を見ているだけで、郷愁を感じさせる私の隅々まで私を満たしているのを見て、私の判断はやや曇っているかもしれません。 私にとって個人的には、これはいつも私の好きなアニメです。 このシリーズを何度見ても、完全性を定義します。 それまでの季節は、それが伝承されていた時期はありません。 ターゲットオーディエンス（そして適切な年齢でそれを見た人）にとって、このシリーズには1つの欠陥はありません。 知覚される瑕疵は、私にはまったく間違ったものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の短期間のレビューを要約すると、Digimon：Digital Monstersは常に私の絶対好きなアニメ、漫画、テレビ番組、そしてこれまで証人として喜ばれてきた芸術作品です。 私は、私がやった楽しさの量を得ていない人たちには同情しかありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29372&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aburaishi/reviews&#34;&gt;Aburaishi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Digimon started it all for me. Not only was this the first anime I ever saw, but it was also the very first s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tylermagus-1&#34;&gt;TylerMagus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが子供を抱いていた経験とあなたが大人として経験した経験との間には、ある種の不協和音があります。 最近デジモンアドベンチャーを見直すと、それは他のより良いアニメと比べて、あなたがあまりにも多くを考えるなら、あなたとうまく座れないショーのようなものだと気づいた。 客観的に言えば、それは古典ではなく、確かにこの冒険を楽しむためにある程度のノスタルジア感を残す必要があります。 しかし、仮想ペットの商品を宣伝するために作成されたアニメでは、それはより多くの皮肉な聴衆のために、いくつかの驚きを提供するよく生産されたシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、他の一般的な「モンス」アニメ・フランチャイズよりはるかに優れているが、そのアニメーションの最強の側面ではない。 シリーズは4つの主要なアークに分割され、どんなモンスターと戦っているショーネショーと同様、ストーリーラインはちょっとエピソード的になり、子供たちは各アークの始まりで新しい悪党と戦うことができます。 予測可能な真偽は、よく見ることなくよく見られます。また、あなたの常識や論理を攻撃する多数のプロット・ホールやデュー・エクス・マシナがあります。 つまり、典型的なビートアップを期待している視聴者は、シリーズの途中で、より暗いプロット - ツイストのいくつかによってうれしく驚くでしょう。 一見若年層の視聴者を対象としたショーでは、その不安や劇は、小さなもののために少し成熟することができます。 これは、シリーズの最強の訴訟が始まるところです - 文字の書き込み。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショー全体では、作家が、ショーの7人の子供（そして、それよりも小さい程度には、8人目の子供）を「進化させる」ことに専念するようになったかのようです。 主人公のデジモンキャラクターでさえ、ショーのサイドキャラクターのほとんどは、個性がほとんどない。 彼らの道徳性や動機ははっきりしており、それは間違いなく善悪対話である。  （デジタル）世界のスキームを引き継いだ悪人の真実の中には諜報がほとんど見当たらず、善良な人でさえも、なぜこの特定の子供たちが他の人たちに送られるのを選んだのかという満足のいく説明を与えていない デジタルワールドへと向かい、戦いを戦う。 それにもかかわらず、これは特異な焦点のための十分な余地を残す - 選択された子どもたち。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話が進むにつれて、8人の子供のそれぞれは、彼らの欠陥を克服してより良い人間になる適切な開発シナリオが与えられます。 ほぼすべてが闘う内なる悪魔を持っており、これはカジュアルな不安から現実的に不愉快な状況に及ぶ可能性があります。 ショーのいくつかの研究をした後、私は作家が幸運と運命に関連する象徴的な言葉に基づいてキャラクターのそれぞれに名前をつけることに決めたことを知りました。 これは私が、作家が実際の子供の束を気にするようにキャラクターを本当に気にしていたと思っていて、その作文が本当に示すものです。 キャラクターが恐怖や不安を克服する方法は過度に便利で、時には厄介なことさえあるかもしれませんが、「キャラクター開発」はここで最も文字通りの意味です。子供たちが未熟な子を過ぎて進化し、蝶 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;90年代に制作されたアニメにとって、アート部門はまともな仕事をしました。 しかし、ショーの見直しに気づいた最初のことは、水色の背景がどのように混ざり合うかということです。 その時代の多くのアニメの中でも一般的で伝統的なスタイルですが、このアニメのデジタル世界と現実世界の芸術は、あなたの心の中で最も記憶に残るものです。 これは、あなたの焦点が絵のような背景の代わりに文字に完全に置かれ、文字がうまくアニメ化されていることを考えると効果的ですが、これはほとんど問題になりません。 主人公が抱く心配を考えれば、これらのより穏やかな瞬間の色調は、適切な雰囲気を演出し、適切な時に喜んで、スリリングで、感情的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、視聴者は、デジモンが非常に頻繁に通過する繰り返しの変換シーケンスに悩まされるだろう。 これは子供にとって楽しいかもしれませんが、確かにおもちゃを宣伝するための効果的なビジネステクニックですが、もっと辛抱強く疲れた人には疲れています。 さらに、伝統的なアニメーション変換が見栄えが良いとはいえ、視聴者はCGアニメーションが安くて安価であると感じるかもしれません。 しかし、付属の音楽は、物事をあまりにも厄介なものにすることなく、試練を通して観客を助ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメで聞いたスコアの中には、年配の視聴者のためによく知っているかもしれません。 それは、作家の有沢高梨さんがセーラームーンセーラースターズの古いトラックの一部をリサイクルしてリミックスすることにしたからです。 安っぽい制作はさておき、アニメのシーンの多くはトラックが演奏されていないところで不気味な沈黙をしていることに気付きました。これは時には反気候的なこともあります。 つまり、和田浩二の思い出深いバタフライのテーマソングはもちろんのこと、楽しいスコア、キャラクターテーマ、バトルテーマなど、すべてのエピソードに1つのエピソードを残すことができます。 さらに、デジモン進化のテーマソング「宮崎あゆみ」の「ブレイブハート」は、ヒーローが勝つ根拠として、確かに心の中の精神を燃やすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの日本シリーズの曲について、私が言いたいことは、ダブシリーズで使用されている第2位のポップソングよりもはるかに成熟し、象徴的で、思い出深いものです。 バタバタした蝶になることを切り開くために、ダブは「デジモン」という言葉を何度も何度も繰り返しているオーバーザトップチーズフェスティバルを使いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体の楽しさは評価するのが難しいことです。 上記のように、子供として楽しむものは大人とは大きく異なります。 子供の頃、私はこのデジモンの季節が本当に大好きでした。元の日本語版を発見したときにはもっとそうでした。 このショーの価値は、勇気、友情、愛について子どもたちにもたらしている価値観は、説教よりも面白く、これらの愛らしい人たちがこの楽しい冒険に旅するとき、若い観客が本当に彼らに関係するのを助けます。 しかし、あなたが年をとってよりシニカルになるにつれて、あなたはプロットアーマーの傷、オリジナルの日本の対話の中のランダムさに気づくでしょう。そして、あなたはこのショーを通してどのように座っていたのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノスタルジックなファクターは別として、アニメシリーズは、上記の平均的なキャラクターライティングでさえ、よりよく書かれたshounenがそこに示したものと比べて、かなり忍耐があります。 しかし、このデジモンアドベンチャーでChosenの子供たちと一緒に旅行しても、あなたの子供時代をもう一度見直して気晴らしを楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TylerMagus/reviews&#34;&gt;TylerMagus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to &amp;lsquo;childhood shows&amp;rsquo; you grew up watching, there comes a certain kind of dissonance between the experience you had as a kid and the experience you would have as an adult. Rewatching Digimon Adventure recently, I realized that it&amp;rsquo;s the kind of show that wouldn&amp;rsquo;t sit well with you if you think too much, especially when compared to other better anime. Objectively speaking, it&amp;rsquo;s not a classic, and one would certainly have to retain some sense of nostalgia to really enjoy having this adventure. For an anime created to promote the virtual pets merchandise, however, it is a well-produced series that offers a few surprises, even for the more cynical audiences.    While it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thebraininthejar-1&#34;&gt;TheBrainintheJar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはちょっとしたアンチスリムです。 いくつかの強力なエピソードの記憶は、私が同じことをもっと得ることを望んでいた。 デジモンシリーズは、約50のエピソードにまたがるさまざまなショーに分割されています。 これらは、永遠に続くのではなく、最終的に結論づける物語です。 そのような決定は良いストーリーテーラーと悪い人を区別します。 私はMedabotsのような何かを得ることを望んだ - 奇妙なキャラクター、徐々に暗く強烈なクライマックスに成長する軽いエピソード。 そのようなものが判明しましたが、メダボットの技術はどれも表示されませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンと陽気な比較があります。 それは、チャンピオンシップの話全体と、実際には似ているメダロットです。 デジモンはヒーローの旅を8人の主人公に分け、クールなペットを連れて来ます。 ランダムなファンタジーのベストセラーを選ぶと、クールなペットと一緒にヒーローになると確信しています。 ジョンスノーにさえアルビノのオオカミを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンはアルビノのオオカミほど退屈ではありませんが、それは微かな賞賛に値するものです。 それは駄目なショーです。 ビジュアルスタイルは素晴らしいですが、ストーリーテリング部門では想像力があまり欠けています。 これは「創造的な違い」ではありませんか？ ソラ、イジー、アポカリモンをデザインすることができる人は、ミヨティズムのような弧を描いた人と話すべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの上にある塔は、Digivolutionsが反復的であるという問題ではなく、友情に関する独白です。 その行為は哀れなものでもない。 すべての戦闘は戦闘スタイルに注意を払わずに強くなることで解決されます。 デジモンの間に違いはないので、すべての戦いは同じです。 それは許されることさえあります。 そのような鈍い文字はできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは主人公をあまりにも責めることはできません。 彼らはDigi-Worldへ行くことを選んだわけではありませんでしたが、悪役はもう少しかもしれません。 デビモンは悪です。 それが彼の全貌です。 彼は黒いギアを良いデジモンに刺して、それを取り除くだけで火の玉を撃ち、それはすべて終わった。 約13のエピソードが彼に捧げられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともデビモンは何かをやる。  Miyotismonはもっと強力になっているはずです。 私たちはそれが分かっているので、それを知っています。 この強力なデジモンは約10回のエピソードを過ごして、哀れなバットを送って子供の頭を乱す。 これは、鶏の胸肉の食事のように行き来する「葛藤」を作り出します。 誰もそれらを覚えていない。 彼らは未来に影響を及ぼさず、誰もが何も起こっていないように続ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的にMiyotismonは自分自身を示していますが、それまでに彼を真剣に受け入れるのは難しいです。 彼はこれらのエピソードのすべてを彼のバットの仲間に脅かすことを費やしたが、何もしなかった。 子供を困らせる弱いデジモンを送る必要があり、彼に腹を立てる余裕がない場合、彼はどれくらい危険ですか？ 現実世界の子供たちの家族とドラマを作る大胆な試みがありますが、ミヨティズムはそこにあります。 彼はまた悪ですが、それはそれです。 彼の狂気への方法はありませんが、狂人になり狂って笑うという欲望だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズがより興味深いアンタゴニストに移行すると、すべてが変化します。 だからエートンはグレイモンが強くなって敗北した。 迷惑ですが、エテモンはそれほど楽しくはありません。 彼は悪ですが、彼はまた過食症です。 すべてのアクション、彼が画面上にあるたびにこれが影響を受けます。 彼は他の脅威よりも生き生きと実感をもち、より危険です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人形劇はどこにいて、突然、彼らはすべての権利を得る。 友情についての鈍い独り占めさえも目的を得る。 人形劇は悪であると考えられていますが、しばしば彼は人とつながりたい人だけでなく、自分の道を持っている甘やかされた子供です。 彼の旅は子供たちを映していて、彼の敗北は彼らがしていることを学ぶことを断るので来る。 一度彼の死が戦いから出てこないことは理にかなっています。 彼は強さではなく、彼の世界観が彼を敗北させたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はデジモンが子供のためだと言っているので、これらのような瞬間を期待するのはばかげている。 しかし、ここにいるのは、彼らの周りの何よりも、よく実行され、強烈で、エキサイティングで、より面白いものです。 メダロットとピクサー映画は子供のためのものですが、そのような象徴主義から恥ずかしがりません。 それは掘り下げるレイヤーを持つ必要はありません。 それは単に「彼らが悪者を打ち負かす」以上のことを意味する必要があります。 アポカリモンは、彼の短時間で、彼が邪悪なことをしている別の邪悪な人以上のことを示す演説を行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの悪役が悪であり、あなたのヒーローは良いですが、それ以上のものではないのなら、それはキャラクターではありません。 彼らはゲームのツールで、Asimovの小説では動作しますが、モノミーエスケープのアニメでは動作しません。  「良さ」という考えは本当に探究されていません。 だからそれがすべての理由だけで戦いを持っているなら、戦いは興味深い必要があります。 デジモンでは、彼らはパワーアップして、それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンターテイメントを気にする唯一の理由は、それが意味するもののためです。 ジャンルは、ロマンスやサスペンス、悲劇などのテーマの周りに作成されます。 あまりにも抽象的である傾向のある音楽でさえ、ジャンルはサウンドよりもテーマや意味に支配されています（インダストリアルミュージックも参照してください）。 デジモンアドベンチャーには友情についての独白があり、それはいいですね。 悪い教師も、子供たちが黙ってくれることを期待してこれらのモノグラムを届けますが、それは先生を良いものにしません。 それは子供がそれらを尊重することさえしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここには多くの可能性がありましたが、そのほとんどは無駄です。 これはかなりショーで、クールなビジュアルアイデアをたくさん持っています。 怠け者のストーリーテリングは時々それを突き出す。 途中で、ちょうど登場したほとんどの新しいデジモンは、よりグロテスクな動物のように見えました。 巨大なモンスターがほとんど何の作品とも見えないMiyotismonアークでは、それが多かったです。 あなたは時々私が見たより視覚的に独特のものの一つであるアポカリモンのようなものを手に入れますが、それはまるで鈍いものです。 エテモン・アークとダーク・マスターズ・アークは時計の価値がありますが、それでも失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5個のうち2個のファイル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheBrainintheJar/reviews&#34;&gt;TheBrainintheJar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s a bit of an anticlimax. A memory of a few powerful episodes made me hope I’d get more of the same. The Digimon series is split into different shows, each spanning about 50 episodes. These are stories that eventually conclude, instead of going on forever. Such decisions separate good storytellers from the bad. I hoped I’d get something more like Medabots – odd characters, light episodes that slowly grow into a dark and intense climax. It turned out something like that, but with none of the skill Medabots displayed.    There are the hilarious comparison to Pokemon. It’ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;digiomegamon-1&#34;&gt;Digiomegamon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;成長している私の好きなアニメのひとつです。 それは紋章の形で値を教え、キャラクターの発展に沿って安定したストーリーラインを持っています。 最初のデジモンのシーズンには、それに続くパターンがないため、多数の驚きがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック（日本語版）は素晴らしく、その時のアートワークは素晴らしい冒険感がありました。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのメインキャラクターは、最初は少し圧倒されることがありますが、一度調節されると、好きなさまざまな視聴者にキャラクターを見つけるのが容易になります。 これは、多くのキャラクターを手に入れた最初のアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;古典的で、子供や初めの十代の方にお勧めです。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169863&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Digiomegamon/reviews&#34;&gt;Digiomegamon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of my favorite anime growing up and still is. It teaches the valu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gogglemaster01-1&#34;&gt;gogglemaster01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはすべての時間の私の好きなアニメの一つですので、私はそれをドロップしてレビューすることを決めた。 はい、私はDigi-dorkです。私はこのシリーズで育ちました。 ダブは大部分がハッキングされていて、ペンパートになったので、それがあなたを追い払うならば、生やサブルーチンを追跡してみてください（幸運なことに、見つけにくいです）。 それは言われている、あなたが本当に馬鹿に忍耐を持っているならば、暗い要素（キャラクターのバックストーリーのような）がダビングに残っていることを示す。 このショーはその時から他のアニメと同じくらいダブに苦しんでいませんでしたが、元のバージョンは、より年上の人に適しているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8-一見すると、かなり基本的な「ここでモンスターのプロットを使って世界を救う」。 これはポケモンのようなものではありません（真剣に、私はポケモンのゲームが好きで、そのアニメの好きな思い出を持っていますが、その2つは全く同じではありませんが、議論は激怒します&amp;hellip;）。 いいえ、プロットは実際にキャラクターがデジモンをより強くするために自分自身のことを発見することによって引き起こされます。 最初の12人ほどのエピソードは皆を紹介する役目を果たしていて、かなり心が弱いので、あまり期待しないでください。 ありがたいことに、これらのエピソードのうち、私がフィラーと考えているのは1つか2つしかありません（デジモンには少年ジャンプフィラーの量はありません）ので、うまくいけばそれらを通って座ることができます。  13回目のエピソードからは、音色は徐々に暗くなり、プロットはキャラクター駆動になります。 時間がたつにつれて、Myotismonアークは30回目のエピソードの周りに回り、シリーズは最高点に到達し、最後までそれを乗り越えます。 最終的なボスはネクロンのようなもので、彼はうまく書かれていないし、まったくのどこからも出てこないので、一部の視聴者をオフにする可能性があることに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7-私はアートが好きです。 それは大丈夫です。 主なデジモン（そして人間の一部）はすべてかわいく見え、配色は素材に適しています。 サマーウォーズを見た人にアニメーションの面で馴染みのあるエピソードが1つあります。アニメ化した人がこのエピソードをアニメーション化したからです。 明るい色のデジタルワールドよりも配色が暗く、洗い流されています。  （このエピソードはシリーズ全体で最も活気にあふれたエピソードの1つと考えられていることに注意してください。）しばらく視聴した後、スタッフには「悪いアニメーター」が出るかもしれません。  「悪いアニメーター」が今日のエピソードをしたとき、アニメーションはやや鈍く、比率はすべてオフになっています（特に、キャスト全体が画面上に全身が表示されている場合）。 タイのファンガールなので、タイの髪の毛がどのように描かれているかで、彼がいつ勤務しているかをよく知ることができました。 ありがたいことに、このアニメーターは、よりよく書かれたエピソードのいくつかで義務付けられていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 両方のバージョンのサウンドは耐え難いです（私はこのカテゴリでは最善の裁判官ではありません）。 英語のバージョンには、ロボットのように聞こえるかなり悪名高いテーマソングが入っていることに注意してください。 あなたがダブに勇気づけたいなら、あなたはオープニングテーマを過ぎてカットしたいかもしれません。 ボイス演奏に関しては、ダブでは実際にはいくつかのキャラクターがよりよく鳴ります。 タイの英語のダブ・ボイス・ダンスは、常に私にとってタイの声になります。 マットの元の声は、少年よりも成長した男に適しているようだが、彼の成熟感を感知するために選ばれたかもしれない。 一方、主なデジモンは、9000以上に元の音がよりよく聞こえます。それは問題のキャラクターによって異なります。 私にとって、人間の大半はダビングでよりよく響きましたが、デジモンのほとんどはオリジナルでよりよく響きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10-私はこの地球上のすべての人にとって少なくとも1人のキャラクターが記憶に残っていると思います。あなたが心の中で永遠に保持することを知っています。 私にとっては、このキャラクターはタイでした。 それは正しい - 擬似アフロのゴーグルヘッドは、私の一番の性格です。  Buuutは別の日の話です。 一般的な文字に焦点を当てましょう。
まず第一に、ガトモンとウィザードマンの例外を除いて、デジモンからの良いバックストーリーは期待しないでください。  GatomonとおそらくWizardmonを除いて、一般的には何も期待していないが、開発の面ではシリーズ全体でかなり停滞している。 最初の「悪い」デジモンのほとんどは、「TAKE OVA DA WURLD!!! 1!! 111!!! eleventyone!!! 1！」のようなものですが、Myotismonから始まって、実際にかなりサディスティックなものになります。 あまりにも多くを台無しにしたくないですが、ちょうどMyotismonがお台場の小さな幼い奴隷を捕虜にして、彼の仲間を食べるのを恐れないと言いましょう&amp;hellip;
それでなぜこれが10になるのですか？  7人の（後で8人の）主要な人間の子供たちと彼らの成長は、ショーを推進するものです。 各キャラクターには、その時点までの行動を説明する独自の裏話があります。 それぞれのキャラクターはまた、正当な間違いを犯し、彼らの全責任を引き継ぎ、後でそれらから学びます。 キャノンはここで訴えません（1つの例外があります）！  2つの最年少の児童は、あまりよく書かれていないが、それは、彼らが年上の友人に影響を与え、それらをほとんど覚えていない出来事では4人だったからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ENJOYMENT- 9-アニメーションのニックピッキングやダブのいくつかの問題を除いて、それはかなり楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 -  9-これは90年代のよりよいアニメの1つです。 あなたが本当にダブ中毒者で、いたずらや子供のユーモアに気にしない場合は、ダブを試してみてください。しかし、ほとんどの人は、このシリーズの生やサブを保護したいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gogglemaster01/reviews&#34;&gt;gogglemaster01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of my favorite anime of all time, so I decided to drop by and review it. Yes, I am a Digi-dork, and I grew up on this series. Note that the dub was majorly hacked and turned into a pun-fest, so if that drives you off, then try to track down the raws or subs (good luck- they&amp;rsquo;re hard to find). That being said, if you REALLY have patience for the puns, the shows darker elements (like character&amp;rsquo;s backstories) were retained in the dub. This show didn&amp;rsquo;t suffer as bad with the dub as other anime from its time, b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;na11-1&#34;&gt;Na11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私はこれを9とする。
スポイラーがいるかもしれません！
ストーリー9/10
話はすばらしく、夏のキャンプに行き、その後デジタル世界にテレポートされる少数の子供たちについてです。
彼らは悪と戦い、道に沿って友人を作ります。
しかし、悪役が登場して戦うため、若干予測可能です。
しかし、それについての最も重要な部分は、それを驚かせ、あなたの背骨を冷やすいくつかのねじれ（新しい悪役、新しいステージ、欠点）があるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
私は「古い」スタイルの芸術が大好きです。私は小さな女の子だったときに思い出させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
クリスタルクリア&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
すべてのキャラクターは異なる性格を持ち、自分の真の目的を見つけようとしたマットのように、自分の道を行くのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
私は行動ファンだと述べなければならない。 戦いと変身シーンは素晴らしいです。 全体的に、私は本当にこのアニメを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204770&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Na11/reviews&#34;&gt;Na11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, i give this a 9 .  MAY HAVE SPOILERS!  Story &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story is amazing, about a f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emberreviews-1&#34;&gt;emberreviews&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これはシリーズの英語版のレビューです。 そのように、それが必要と感じない限り、オリジナルの日本語脚本との間の相違は考慮されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、アニメシリーズや映画を見直すと、長編、ジャンル、聴衆に関わらず、どんなストーリーでもエンターテイメントのレベルを上げることができるはずなので、各シリーズを同じメリットで判断します。 しかし、この規則が変わる人口統計が1つあり、それは子供の視聴者向けの番組のためのものです。 もちろん、私がカウボーイビバップやザ・ウィンドライズを評価するのと同じように、子供のショーの質を評価するのはばかばかしいでしょう。それはそのストーリーとアニメーションだけで評価するのではなく、別の 私が将来子供を抱えていたら、これは私が彼または彼女が育って欲しいと思っているものですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;将来の子供のためのテレビ番組で最も重要な要素だと思ったことをブレーンストーミングしたとき、私の頭に最初に来たのは、シリーズから取り除くことができるレッスンやメッセージでした。 それで、デジモンアドベンチャーはほとんどいつもボールの上にあります。 このショーは、友情、勤勉、親切、そして成長する子供が学ぶための貴重な教訓である、他者の視点を見ることを学ぶことに関する実践的な教訓に基づいています。 それは、悪いデジモンが「彼らがすでにチームワークの力を学んだとは信じられない」と言ったシリーズの早い段階のように、 これは、私が大人としてこれを見ているという事実かもしれませんが、私はそれが教えている教訓を十分に認識しています。 結局、レッスン自体は非常に直接的な伝達方法にもかかわらず、依然として強力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンは単にそこに止まっていたかもしれませんが、子供たちが日々の生活の中で抱える多くの問題に取り組んでいます。そのうちのいくつかはあなたが期待するよりも深くなってしまいます。 離婚、親子関係などの話題は、同様の状況の子供たちに関連することができるほど十分に探求されていますが、それであなたの頭を打ち負かし、実際の話を負うほどです。 実際、それはしばしばストーリーの不可欠な部分になり、それをかなりよく取り除きます。そして、主な目的が商品のマーケティング・プラットフォームとして役立つシリーズにとって、それは驚異的な出来事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;教えてくれるレッスンとは別に、私の将来の子どもがこのシリーズから欲しいものを理解することも重要であると感じています。その答えは非常に明白です。色とりどりの様々なもの キャラクターや生き物は相互作用し、デジモンはそれを繁殖させる。 広大なデジタルワールドから数百の異なるデジモンまで、このシリーズは子供の夢の夢の世界です。 さらに、子どもの視聴経験に加わる、もう一つの、より微妙な要素は、独立感です。 ポケモンのような他の子供たちのアニメと並んで、デジモンはキャラクターを彼らの生きている位置に置き、両親とは無関係に戦います。この自由の感覚は、ターゲットオーディエンスによって高く評価されます。 しかし、それは親が完全に捨てられているとは言いません。 実際、主な子供の両親は感情的な核として働いているように見えます。 彼らは彼らが愛するものを守ることができるほど強く成長したいと思っています。それはまた、教えるべきもう一つの根底にあるメッセージとして役立ちます。 最後に、もちろん、子供用のショーをデザインするときには、そのアクションも忘れることができません。ストーリー要素が少し消えたときに子供たちを楽しませるためにシリーズ全体に負荷がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外は、私はこのシリーズの執筆の質に言及する必要があります。 はい、私はこのショーのターゲットオーディエンスがおそらくそれに気付かないことを知っていますが、英語の脚本には数多くの面白い瞬間があります。 このシリーズは、本当に悪い冗談をたくさんする傾向があります。子供でさえ笑わないかもしれないものもありますし、執筆が全く意味を持たない瞬間もあります。 しかし、実際に私が少し笑っていた瞬間もあったので、執筆レベルは大きく変動する傾向があります。 結末については、最後の2つのエピソードはまったく必要でないように正直に感じましたが、シリーズをもう少し詰め込むように言われたことはちょっと明白でしたが、シリーズの最後のシーンにはまだ それらに受け入れられる解決策。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニストに関しては、彼らの大部分は土曜日の朝の漫画の悪人であり、喜ばれることはありませんが、チェリーモンドと呼ばれるシリーズの終わりには、驚くほど邪悪で心理的な人物が1人ありましたが、 約2つのエピソードのためだけのシリーズにあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは東映アニメーションで制作されていましたが、前にも触れたように、東映はその魅力的なアニメの質では知られていません。 東映は、常に質の面でスタイルを重んじてきましたが、これが限られた予算で子供向けのショーであるという事実は、これをさらに顕著にしています。 デジモンとメインの子供キャラクターの両方のデザインは、特に若い聴衆にとって、思い出深く魅力的ですが、実際のアニメーションの品質は非常に低いです。 これは、キャラクタやオブジェクトがフレームを横切って移動するときはいつでも明らかです。オブジェクトが背景にゆっくりとレイヤーを張ったように、直線状にドリフトする傾向があります。  「Digivolving」シーケンスの問題もあり、Digimonはより強力で変化の形に成長し、後者のDigivolutionsの大部分は上手く見えるものの、GreymonとGarurumonのものはCGで完全に完成しました。  1999年の低予算CGがどのように見えたかを忘れてしまった。 それを除いて、ショーは「クール」に見えます。子供がデザインに入るのに問題はないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、私はダブについて話すためにこの瞬間を取るだろうが、それはそれが幼児のために唯一の実現可能な選択肢であるので、それほど重要ではない。 私はこのシリーズで活動している声のいくつかは驚くほど良いとは言いますが、他の部分はそれほど驚くべきではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、セーラームーンのサウンドトラックでも知られている有沢隆憲が作曲したもので、このシリーズの音楽は若い視聴者にぴったりです。興奮して盛り上がり、 彼らはそれに沿ってハムすることができます。 そしてもちろん、私たちは子供たちがテレビに向かって走っていくのに十分なほど魅力的な、象徴的なデジモンのテーマソングを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はデジモンアドベンチャーが子供たち、そしてショーで育った大人たちのための素晴らしい娯楽の源泉だと感じています。 ヘック、私は実際に私がショーと一緒に育っていたときに私が見ていたことを覚えていなかったエピソードのために私の座席の端に自分自身を見つけた、と私はマーケティングおもちゃのために作成されたショーはまだ変形することができます すべての背景から幼児の心を捉えることができるエキサイティングな視聴体験になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emberreviews/reviews&#34;&gt;emberreviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This is a review of the English language version of the series. As such, any discrepancies between it and the original Japanese script will not be taken into account unless I feel it is necessary.    Normally, when I review an anime series or movie, I judge each series by the same general merits, as any story should be able to provide an excellent level of entertainment regardless of length, genre, or intended audience. However, there is one demographic that this rule changes for, and that would be for shows aimed at a child audience. Of course it would be ridiculous to rate the quality of a kids&amp;rsquo; show the same way I would rate Cowboy Bebop or The Wind Rises, so, rather than rate it solely on its storytelling and animation, I&amp;rsquo;ve instead approached it from a different angle: if I were to have a kid in the future, is this something that I would want him &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thesailingship-1&#34;&gt;thesailingship&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;昨年、幼年時代の少年たちのショーについて、私の親友がこの素晴らしいショーを探して再訪問しようとしました。 そして、私の子供時代の思い出の一部は、2013年5月以来生まれました。
デジモン？ はい、そうです！
このショーは、デジモンが互いの間の相互作用を示して以来、子供や大人のために、友情と共生がいかに重要であるか、自分のアイデンティティと専門性を見つけ出す方法と、 完全に、そしてデジモンの多くがそれらをすべて救うために自分自身を犠牲にすることを示しました（例：AngemonとWizarmon）。
これまでのところ、これは別の幼少時代のショー（サムライX、犬夜叉など）の中で私が一番好きだったショーだったし、同じエピソードを何度も繰り返し見ていたことを覚えていました。 完全に。
伝説の歌「バタフライ」（幸いなことに私はしなかった）をほとんど忘れてしまったので、私は恥ずかしがり屋であると認めます。
私はこれを私の子供時代番組の一部として、そして子供時代の思い出（歓声90s！）のために誇りに思っています。今、私の9点を取ってください。  2015年春を待つことはできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171871&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thesailingship/reviews&#34;&gt;thesailingship&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A little discussion about childhood shows on last 2013 with my best friends made one of them tried to search this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nerdo-1&#34;&gt;Nerdo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は若い頃からデジモンを見て覚えています。 私は大きなデジモンのファンであり、エピソードを見逃すことはありませんでした。  奇妙な生き物とは別に、  「デジモンはポケモンよりもいいですか？」そうです。 実際にははるかに優れています。 10年後、私はこのシリーズを再び見ることにしました。過去のこれらの思い出はすべて私に戻ってきました。 自分自身の巨大なデジモンファンであるため、私はこのシリーズがなぜ非常に過小評価されたのか理解できませんでした。 ポケットモンスター、それはその時代を放送していた超成功アニメだったのでしょうか？ たぶんそうだ。 デジモンはいつもポケモンと比べられています。ポケモンは似ていて、奇妙な生き物が関係しているからです。 いくつかの質問に答えるには：「これはデジモンがポケモンをコピーしたことを意味しますか？ 多分。  「彼らは似ている？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
デジモンのことを聞いたことのない人たちのために、夏のキャンプで一緒に行った7人の子供たちは、もう一つの次元、「デジモンワールド」にテレポートされました。 彼らはそれぞれ自分のモンスターを手に入れ、残りの人生でマスターを守ります。 彼らはすべて1つの使命を持っています：他の邪悪なデジモンを破壊してデジタルワールドを害から守りなさい。 彼らはまた、彼らが来る現実の世界に戻る方法を模索しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
1999年のアニメでは、アニメはすばらしいです。 それは非常にカラフルで、子供のために素晴らしいです。 今でも、デジモンはこの年を経て大きく見え、再び「ディズニーチャンネル」に行くことができました。 モンスター自体も素晴らしいように見えます。 大きくて小さいデジモンのコレクションがあり、好きではないのは難しいです。 デジモンに子供のための厄介な、ちょっとした戦闘シーンがあると思うなら、あなたは間違っています。 彼らは時には叙事詩であるためにあなたに悪寒を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
デジモンの日本語版と英語版を選ぶのは難しいです。 日本の声はもちろん良いですが、英語の声もかなりクールです。 それはアニメで見つけるのは難しい、ダビングされても大丈夫なシリーズの一つです。 英語版と日本語版の両方に別々のサウンドトラックがあり、どちらも素晴らしいです。 進化とバトルの音楽は完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
このアニメに入っている子供たちは、あなたが思っているほど面白くて鈍いわけではありません。 彼らはそれぞれ独自の能力と個人的な問題を抱えています。 彼らはそれぞれ問題に苦しんでおり、家庭から遠く離れていて、巨大なモンスターを扱っています。 それは変だけど、デジモンには軽快なドラマが入っている。 子供だけでなく、デジモン自身もそれぞれ異なる性格を持っています。 それぞれの子供は自分の個人的な問題を克服して自分のデジモンをより強くし、より大きなデジモンに発展させる必要があります。 これは彼らの友情をより強くし、またキャスト全体と結びつけることになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
デジモンは素晴らしいショーです。 バトルシーンやキャラクターは素晴らしいだけでなく、デジタルワールドも素晴らしいです。 この巨大な世界の各部分は、それぞれのエピソードを異なるように異なる風景とテーマを持っています。 デジモンは面白いだけでなく、次に何が起こり、子供たちが自分たちの世界に戻ってくるのかを疑問に思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
デジモンはおそらく私が今までに見た中で最高のシリーズです。 これは主に私がこれを子供のように見て、これに大きな思い出を付けているからです。 あなたが若かったり、いくつかのエピソードを見たときにこれを聞いたことがあるなら、それを見てください。 もちろん、あなたがポケモンを見ていて、何か新しいことに興味があるならば。 そして、あなたはこのショーが実際にどれくらい素晴らしいのか気づくでしょう。 私を信じて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53281&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nerdo/reviews&#34;&gt;Nerdo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember watching Digimon from when I was younger. I was a big Digimon fan and never missed an episode. Ten years later, I decided to watch this series again and all these memories from the past came back to me. Being a huge Digimon fan myself, I never understood why this series was so extremely underrated. Was it because of Pokémon, a super  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dragone66330-1&#34;&gt;dragone66330&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを見直すと、私の子供時代が本当に戻ってきます。 最近になって、今度はもう一度見られました。 正直、これはおそらく私が若い頃に私に印象を与えた唯一の漫画/アニメの1つです。 今すぐレビューに入ってみましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンアドベンチャーの物語は、キャラクターが冒険を経て賢い指導者に導かれ、精神的にも感情的にも強化され、最終的には旅に成功する「深淵」を乗り越え、ジェネラルな「ヒーローズ・ジャーニー」としてリストアップすることができます 。 この設定は理由のために広く使用されています。なぜなら、それは観客を歓迎するからです！ 年齢の高いオーディエンスのために、いくつかのシーンはチーズがかっているかもしれません。
 - 充填剤もありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートを比較すると、このシリーズは1999年にアニメーション化されたことを思い出してください&amp;hellip;多くのバトルアニメーションが再利用されていますが、全体のアートはまだ多くの近代アニメまで生きることができます。 日本版の音楽は&amp;hellip;.素晴らしいと思いますが、私の意見では最高です。 私が言うことができます、前田愛のサウンドトラックは本当に息を呑むものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当時の多くの漫画とは異なり、ストーリーの発展は画期的です。 それぞれのキャラクターは「成長」して成熟するので、視聴者はすぐに自分の好きなキャラクターを拾います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは主に8-13歳前後の視聴者におすすめですが（あなたの子供の頃に見逃されることのない年配の方々）、この番組はジャンルや監督の視聴者にとって楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41843&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dragone66330/reviews&#34;&gt;dragone66330&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Reviewing this really brings back my childhood. Recently watched this season again despite being almost In college haha. Honestly this is perhaps &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashikaga-1&#34;&gt;Ashikaga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、これは私の最初のレビューですので、私に厳しいものではありません：P。
私はこの昔を見たので、私はそれを覚えていないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：素敵ですが、キャラクターが若すぎるので、あまり好きではありませんでした。デジモンを開始するのはちょっと退屈ですが、後でうまくいきます。そこにはたくさんの関係があります。
芸術：私は芸術について何か悪いことは言うことができません、それは素晴らしかったです。 確かに、より良い芸術とものでアニメがあると思った。 あなたはそれを自分で見なければなりません。
サウンド：それは大丈夫だった、テーマが悪いと思った。 これをスキップできます。
キャラクター：キャラクターとは、幼い子供やモンスターで、子供たちが誰と友達をつくるのですか？
楽しさ：それはうまくいったけど、10歳以上の人にとっては退屈だと思う。
全体的に：まあそれはOKだったが、それはあなたがそれを見るべきかどうかはあなた次第である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ashikaga/reviews&#34;&gt;Ashikaga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well this is my first review so don&amp;rsquo;t be harsh on me:P.  Thought i saw this a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teamaster-1&#34;&gt;teamaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;MUGEEEEENDAAAINAAA YUUUUMENOOOOATONOOO〜♪♫&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何もない世の中じゃああああ。。。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、それはこのショーをとてもすばらしいものにしました。つまり、THE OP SONG BY WADA KOUJI。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;インサートの曲もかなりクールです、btw。 しかし、Idkでは日本語以外のバージョンについても説明しています。 あなたがチーズなJポップに慣れていないなら、EDの曲は本当にチーズに聞こえるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、このショーでは、すべての主人公のための素晴らしい友情と臭気と性格の開発の54エピソードがあります。 それは約12歳ですから、古い学校の瞬間がありますが、これらの曲は私には決して古くはありません。  12年前にそれを見なかったとしても、基本的にこのシリーズを驚くほど懐かしくすることができるかどうかはわかりません。 しかし、すべての機会に意味のあるメッセージがあるので、これを楽しむには本当に子供である必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/teamaster/reviews&#34;&gt;teamaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;MUGEEEEENDAAAINAAA YUUUUMENOOOOATONOOO~♪ ♫    NANIMONAIYONONAKAJAAAAA&amp;hellip;    Yes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stephenpatamon-1&#34;&gt;StephenPatamon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは、このシリーズの英語の吹き替え版です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを子供のように見て、それを愛していることを覚えているので、最近シリーズ全体をもう一度見に戻った。 そして、私は、このシリーズにはそれに向けて多くのことが起こっていると言わざるを得ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの最善のことは、幅広いキャラクターであり、シリーズの進行に伴ってその人格が徹底的に探究され、発展することがほとんどです。 これを見ると、グループ内のキャラクターの1つに関連する可能性が高くなります。 また、ポケモンとは対照的に、モンスターのデセモン（デジモン）は独自の個性を持ち、実際にパートナーと対話することができます。 これは、子どもと彼らのデジモンとの関係がより面白く、子どもたちのより多くの発達を可能にすることを意味します。 このシリーズのストーリーは、20話のエピソードを拾うので、とても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このシリーズにはいくつかの問題がありますが、これは英語のダブにしか当てはまりません。  1つは、音楽は日本版と同じくらい良いところではなく、絶えずポップアップするときには迷惑にならないようにすることができます。 シリーズやノスタルジアの盲目を見る動機があれば、それは本当に無視できます。 このシリーズは始めるのが少し遅いので、古い視聴者は子供向けの番組であるため、幼稚な要素のためにシリーズのより良い半分に達する前に視聴を断念する可能性が高くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見て、このシリーズは非常に優れており、よく発達したプロットと多種多様なキャラクターがあります。 これは子供のショー、そしていくつかのひどい音楽なので、いくつかの幼稚な要素がありますが、あなたが忍耐力を持っていれば、これは間違いなく時計の価値があると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StephenPatamon/reviews&#34;&gt;StephenPatamon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This review is for the English dubbed version of this series)    I can remember watching this series as a kid and loving it, so I recently returned to watch the se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arch-defender-1&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンは私が子供のように見ていたシリーズですので、私には懐かしい価値がたくさんありました。 それにもかかわらず、ノスタルジアはこれまでのところ、特に54のエピソードで実行されるシリーズでは、シリーズの私の楽しみが本当に良い子供のショーであるという事実から来ていると言って誇りに思っています。 古き良き時代の素敵な思い出をもたらしました。 それはキッズショーだから、成熟した視聴者を対象としたシリーズに比べると、いくつかの要素がやや不快で安っぽくなることが予想されます。 私は4つの部分に分けて説明します。なぜなら、このシリーズには基本的に4つのアークがあり、それぞれが質の違いによって独自の段落が必要になるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Act I：これは大丈夫ですが、デジモンは強い印象では知られていません。 私はほとんどが途中で逃げたノスタルジアによって最初の弧を通りました。 それはやや乾燥していました。 弧はキャラクターを紹介し、世界を確立し、最終的な典型的な悪役と最後のモンスター・オブ・ザ・フォーミュラを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Act II：ショーが進むと、Digiworldはさらにキャラクターと一緒に探検されます。 道に沿っていくつかの本物の特権を持っていますが、それはほとんど同様に印象的ではありません。 デジモンを次の状態に移行させ、キャラクターと世界をさらに発展させるために、ほとんどの場合役立ちます。 ここには素晴らしいコンセプトがいくつかありますが、これまでに見たことのない最悪の悪役を持つなど、重大な欠点もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Act III：これはシリーズが本当に輝く場所です。 それはフランチャイズではないにしても、シリーズの最高の悪役を紹介します。  Myotismon（Vamdemon）。 彼は昔のステレオタイプの吸血鬼数のイメージに基づいていますが、まだステレオタイプではありません。 彼はしっかりした描写をしており、これまでのグループが直面した最大の脅威となっています。 彼の計画は野心的で、キッズショーのデジタル吸血鬼だが、近頃ヴァンパイアの現代的な描写よりも吸血鬼の方が多い。 彼はまた、フランチャイズのサディスティックな悪役の可能性が高い。 この弧はまた、今までにシリーズに欠けていた本当の危険感と同時に、本当に必死の闘いを特徴としています。 この弧の終わりまでにデジモンが好きでないなら、このショーはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第4幕：今回はショーが終了し、悪役のグループは本当に印象的ではないが、シリーズの目的のためにはまだ十分である。 それは速いペースで、フランギスWarGreymonによってもたらされる最高のデジモンの到着とシリーズの最高の戦いのいくつかを備えています。  1つのデジモンを悪魔と呼ぶことができれば、それは彼だろう。 それは、私たちに一貫してより激しい戦いを与えながら、内面の問題でキャラクターに直面する事象の劇的な展開をますます劇的に導く。 あなたが推測したように、それは最終的には悪役の一団との対決につながります。 しかし、残念なことにデジモンシリーズに共通するように見える最後の2〜4回のエピソードは、気分が悪く、ペースが遅く、ひどく書かれている。 これが実効していることを私に思い出させる、子供たちのショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは子供たちを対象としていますが、シリーズ全体で扱われている自分自身の問題や結束したストーリーを持つ良いキャラクターを持つことからそれを止めることはありませんでした。 しかし、それはまた、「あなたが本当に起こると信じるならば」という行に沿った要素を持っています。 私は子供たちを対象としたシリーズであるため、これらの要素に寛大ではありましたが、他の視聴者は私がそのようなディスプレイに向かっているほど寛容ではないかもしれませんので、これらの詳細を念頭に置いて見守っておくことが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは北米で吹き替えられましたが、すでに知っているように編集されました。 同じ時間に他の子供たちのショーと比較して「無傷」なので、ダブは言及する価値があると思った。 同じ名前（多かれ少なかれ）を保持し、対話に真実である。 ほとんどの問題は、間違ったジョークが挿入されているため、実際に通行料を支払うことができるだけでなく、明らかにカットされたシーンもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、これは私が子供のショーに行く限りお勧めする良いショーだが、それはあなたが適切な気分になっている限り、より成熟した人に簡単にアピールできるものでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arch-Defender/reviews&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Digimon is a series that I used to watch as a kid so to me it had a lot of nostalgia value. Nevertheless nostalgia can only go so far, especially with a series that runs in the 54 episodes which is why I’m proud to say my enjoyment of the series comes from the fact that it is a genuinely good kids’ show and not simply because it brought back nice memories of the good old days. That said, it is a kids’ show so it is to be expected that some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;biogundam-1&#34;&gt;Biogundam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の印象は、私はデジモンについての少しの裏話をするつもりです。  90年代に育った子供のように、あなたの大部分がデジモンやポケモンのファンであるということを聞いてきたと確信しています。 ほとんどの遊び場では、最も人気のある賞金のうちの1つであり、今日でもまだまだデジモンやポケモンの方がいいから、デジモンは西洋のテレビで公開されたときにデジモンを見た世代の一員であるため、 実際に見ることは他にありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー、7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからデジモンは実世界からコンピュータのデータから作られたこの世界であるデジタル世界に運ばれ、デジモンとして知られているこれらのモンスターが住んでいるキャラクターがそれらを保護するのを助けるために 。
私は、この種のプライムは、あなたが何らかの悪や差し迫った運命からそれを救うために異なる世界に輸送されている人やグループのように知る前に行われたと言いたいと思います。 だから、その面では、デジモンは本当にオリジナルではありません。 しかしそれはあなたがそれで何をしているのか、またデジモンがまともなやり方でそれをするのかを数えているプラ​​イムではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンの話は、非常に週に始まります。 それは冒険と謎のある感覚で、週型のエピソードモンスターとして始まります
彼らはこの小さな島にあり、彼らは私たちが彼らであることを知らないので、そして、彼らは家に帰る道を見つけるために歩いているだけです。
それにもかかわらず、ストーリーの量が増えるにもかかわらず、あなたはそれが進化していると言えるでしょう。
週末のエピソードモンスターが終わってから終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の3つのアークはより焦点が合っており、さらにポイントが増えているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は皆さんに、全体としての要素について話しました。 私はそれが私の賛否両論を列挙する時だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がデジモンについて好きだったこと。 このような冒険感があったのでしょうか？ ストーリーが進むにつれて、この新しい世界と、それがどのように働いているのか、そしてその中に住んでいる人々についての詳細を見ることができるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がデジモンについて気に入ったもう一つのことは、常にこの緊張感があったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが進むにつれ、ステークスは常に高くなっていたからです。
私はそれがかなり前に終わったのと同じように、本当に終わりの試合やゴールは目に見えていなかったので、帰り道があるのが分かりました。 例えば、私たちがこれらのオブジェクトを見つけたら、悪人からこの人を見つけて保存し、次に世界を救うために大物のボスと戦わなければならないような、より明確な目的を持つようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入ったことは、デジタルワールドを救うためになぜこれらの子供たちが選ばれたのかを説明するバックグランドプロットがあるという事実です。 私はそれが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がデジモンについて好きだったもう一つの事は、それが子供のためのほとんどのアニメより少し暗いということです。 デジモンは他のデジモンを殺したので、これを子供と十代の子供のように見ている間、私は神のようなものです。これは子供のためにはかなり残酷です。
たとえば、私は彼の名前は、彼の火の上に彼を設定して、この1つのミニオンの1つを殺すと思う人形の部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は私のプロを息子にしてしまったので、それは私の短所の時だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私がデジモンで持っていた1つの問題は、それはいくつかの非常にanticlimacticの戦いがあるということです。
それは1回の攻撃のようなもので、戦いは終わってしまった。少なくとも私は少なくとも10分の戦いを望んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っていたもう一つの問題とこれはかなり小さいニットピックです。
そのテーマやメッセージで説得するのはちょっとしたことですか？私はちょっと考えていますが、これは少し気になりました。 しかし、それは本当に小さなニンピクだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャラクターは、メインキャラクターが2次元
最初に、あなたはグループのリーダーを太ってしまったので、次にあなたはMattを孤独にしてしまいました。グループの大姉妹のようなソーラーがいたら、グループの頭脳であるizzyに行きます。 あなたはこの女の子のこの簡単な種類のミミを持っています、そして、あなたはグループ内のレスポンブルをジョーに持ってきました。そして、あなたは明るいtkを手に入れました。希望の若い子供、それから、 誰もが行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが最初は二次元的だった。 しかし、何か良いことがキャラクターの発達とフレージングを起こします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが進むにつれて、夢のようなキャラクターと、過去に直面していた問題のいくつかを見つけ出し、次に彼らが直面しなければならなかった問題を第三者に知らせるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私もこれらのキャラクターについて好きなのは、彼らがこの状況にどのように反応しているのか、彼らは非常に人間なのです。 私は自分自身や他の人たちが、彼らが最初と同じように行動しているのを見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また悪役もかなり涼しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメーションは90年代に作られたにもかかわらず、今日はかなりいいですし、今でも良いです。
それはこの非常に漫画的なスタイルを持っています。
彼らはまた、配色に非常に明るく淡い色を使います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景は大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド、6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ostはとてもクールで、とても良い日本のポップソングを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セーラームーンのためにオスターをやったアリサワ・タカノリによって行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからデジモンが好きだったのはキャラクターがかなりクールだったからです。
それは冒険をしました。 巨大なモンスターが戦っている。
面白い世界。
そして、これが私が子供のように見て育った最初のアニメの1つだったという事実も。 だから私は今でもそれを愛していて、いつも私のお気に入りの一つになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが90年代に生まれた場合、あなたは過去のヒントを取って、いくつかの幸せな子どものフードの記憶を再現したいと思えば全体的にそうです。おそらくこのアニメでしょう。しかし、あなたのハードコアポケモンのファンならあなたはおそらくそれを好まないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213008&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Biogundam/reviews&#34;&gt;Biogundam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Waring this review may contain spoilers.    First impressions, I am going to do a bit of back story about Digimon. so as a kid who was growing up in the 90s I am pretty sure that most of you had been asked this one question are you a Digimon or Pokemon fan. Because in most play grounds that was one of the most popular dedates around and still is today which was better Digimon or Pokemon I am going to say Digimon because being part of the generation that watched Digimon when was released on western tv because around that time there was really nothing else to watch.        Story, &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が本当に少しだったとき、私はショーと恋に落ちましたが、私は英語のダブがどれほど細かくなったのか分かりませんでした。 今、私は年を取っていて、もっとアニメを知っていて、日本からまっすぐに来たショーを見て、声が再スクリプトされたときに実際に気づいたので、再スクリプトのために実際にストーリーラインの多くを逃した 。 このショーは、アメリカのアイディアの中で子供たちのために作られたものではありません。 彼らは幸運にも、「あまりにも4人の子供たち」をやってくれました。  「子供たちは無知なままにすべきだ」という考えは、私が少し愚かな気分にさせる。 子供たちが痛みや瀕死のようなもので世界を知らない場合、現実世界で彼らの周りに起こるとショックを受けます。 小さな子供であっても、誰も何も言わずにキャラクターに何が起こっているのか分かっていたので、彼らが行った変更は不要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はもともと12エピソードになる予定だったし、それがどれくらいうまく受信されたかで、より多くのエピソードを追加した。 今、私はこれが良いことであるかどうかについて、まだ端を向いています。 私は彼らがキャラクターに深みを入れ、ストーリーラインがキャラクターが成長するのを確認できることを確認したことが好きでした。 残念なことに、スポットライトであまりにも多くの文字を持っているすべてのショーと同様に、我々は1つのキャラクターとその後のものの多くを見ることになります。 また、ある点まで成長し、それを超えて成長するものもありません。 これは、彼らが本当に重要でないように見えるので、私を悩ます。  （デジモンアドベンチャー02を見れば、キャラクターの開発には良いかもしれませんが）私は3〜4文字ではなく、キャラクターの背景をもっと見るのが大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターの中から、私のお気に入りはマットだと言わなければならない。 私はなぜ私が彼と恋に落ちたのか正確には分からないが、私は弟もいるからかもしれない。 彼は英語のダブを取ったときに彼の名前が変更されたことが面白いと感じましたが、その後はかなり正常です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人は非常に一次元です。 彼らはあまりにもプログラムされているだけなので、他の人に対抗しているだけです。 少なくとも、それはどのように聞こえる。 私は彼らがもう少し多くを加えてもいいと思っていますが、少なくともそれぞれは一種の性格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の声はかなり良いですし、お互いうまく跳ねます。 私は本当に1つまたは2つの文字が好きではありません。 ミミが再び泣くのを聞かなければならないと、誰かが傷ついてしまうだろう。 彼女は彼女の声でとても迷惑で、私は彼らが少しそれを変えたことを本当に望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story was originally going to be 12 episodes and then because of how well it was received, they added more episodes. Now, I am still on the edge about if this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxcyberpunkyxx-1&#34;&gt;XxCyberPunKyxX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私にそれをすべて開始したアニメです。 これは古典的なものの完璧な例ですが、それを見ていなくても何年もあなたの心を吹き飛ばしています。 私はこのアニメとそのサイバーパンクの話のほとんどが好きだった。 ストーリーはとても心からでしたし、キャラクターはとても現実的でした。 最終エピソードまでの最後のエピソードは、私が今までに目撃したメディアの中で最も面白い瞬間の一部です。 私はエピソード21：ホームから離れたホームを見たときに決して忘れないでしょう。 私は真剣にそのエピソードの質と素晴らしいストーリーテリングのために映画だと思った。 これが単なるポケモンリップオフだと思う皆さんは、もう一度見て、何が起こっているのかにもっと注意を払わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14028&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XxCyberPunKyxX/reviews&#34;&gt;XxCyberPunKyxX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is to me the anime that started it all. This is a perfect example o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;duckielover151-1&#34;&gt;Duckielover151&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最終的にこのサイトの一部になったので、私も同様に、私のゲートウェイアニメよりも最初にレビューするのがよいでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンアドベンチャーは私の心の中で本当に特別な場所を保持しています。 私はまだ子供番組のために本当によく開発された物語とキャラクターを崇拝します。 しかし、それを批評的に見て、レビューでやろうとすると、そしてデジモンの最初のシーズンが、そこのアニメの残りの部分に対してどうしているのか&amp;hellip;これが 汚れの悪いショー。 文字のデザインはシンプルで、背景のパステルはぼやけています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、いくつかのダブのみの問題がありました&amp;hellip;いくつかは、それを含めると公正ではないと思うかもしれませんが、私はこのショーを見て（そして、このショーを英語で続けています）、これらの問題は、 このショーの私の見解を要約する。 オープニングと英語のサウンドトラックは、私が今までアニメで聞いたことのない最も格子のあるものの一つになっていなければなりません。 多分、これは彼らのターゲットオーディエンスに合っているかもしれませんが、それは私が聞くものがますます少なくなります。 本当に才能のある俳優や女優としての英語の声を知るようになったけど、このショーの英語の脚本は少し痛いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;振り返ってみると、私はまだこのショーが大好きなので、これは本当に厳しいと感じています。  10年以上前のアニメに私を紹介してくれたショーで、脇に欠陥があります。ノスタルジックな価値だけを見れば、何度も何度も見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208601&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Duckielover151/reviews&#34;&gt;Duckielover151&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now that I&amp;rsquo;ve finally become a part of this site, I might as well get started, and what better to review first than my gateway anime?     Digimon Adven &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;misticaltom-1&#34;&gt;Misticaltom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が育った偉大なシリーズの一つ、デジモンアドベンチャー。 このショーの背後にある最初のアイデアは、「おもちゃを使ったクイックマーケティング」の12エピソードで、すばらしい57エピソードシリーズに素早く分解されました。 人々を引っ張ったのは、平均的なアニメーションではなく、単純な低予算の背景や、ビデオゲームのように、これまで覚えていない恐ろしい恐ろしい音楽ではなく、実際に不平を言うほど大きくはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これをすばらしいものにしたのは、キャラクターでした。
クールな子供、ネッド、トムボイ、バレーガール、そして恋人から、最初のキャラクターがあなたの基本的なステレオタイプのように見えるのに対し、7人の（最終的に8人の）プロタギニストと、少なくとも1人は関係がありません。 メガネの男、すぐに関係の文字のホストに進化し、我々はなぜステレオタイプが存在するかを実感します。 タイとマットから、異なる人格を持つ「過保護兄弟」は、異なる人々がどのように同じ役割を果たすことができるかを示します。 コンピュータオタクを知るには、すべてを知りたい平均的なオタクとして出くわしながら、彼は彼のやり方を行動させる小さな、しかし深い感情的な問題があることが明らかにされる。
二度目のアークが始動すると、偉大な文章に吸い込まれにくいです。 子供たちの生活に両親を加えることは、おそらく彼の最大のものでした！ 子供たちは似たような子供たちに関係しますが、両親にも関係を持たせるために追加します！ それはちょうどまったく新しいレベルです！ デジモンの親たちは、離婚したカップル、完璧な両親、愛情があっても秘​​密であることから、プロットを動かすための備品以上のものです。 あなたはこれらの両親があなたのものと同じくらい人間であることを知っていて、あなたはそれを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Villans&amp;hellip;&amp;hellip;.何が言えるの？ 彼らは邪悪なモンスターです世界のDOMINATIIOOOOOONへの挑戦！ 彼らはきちんとしたデザインと非常に浅い理由があります&amp;hellip;しかし、このショーは若い子供のために意図されているので、少し妥当です。 マイアミズム、有名なヴァンパイアと2番目の弧の主要なAntaganistは、彼の悩ましい過去では知られていません、彼は地球を乗り越えて、地球に乗りたい、そして途中にいる誰かをキリングしたい、  。 野蛮が実際に世界を膝に持っていくことを示すと、彼を止めさせるのはデジモンかもしれない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションは標準、パンチ、キック、特別攻撃、ドッジ！ 本当に価値があることはありませんが、モンスターのデザインは？ はい！ それはポケモンほどユニークではなく、有名なものではありませんが、子供たちは恐ろしいものを求めています。恐竜、オオカミ、炎の鳥、ジャイアントビートルズはまさに彼らが望むものです。 全体的にあなたが入り、悪人を殺し、町の人々を救い、次の村を戦う、それは壊れていないので、彼らはそれを修正しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最終的な言葉はストーリーに入り、ストーリーはジェネリックではなく、壊れていない。 あなたは最初の弧で「ワンダーランドで亡くなった子供たち」から始めますが、すぐに「私は家にいて、吸血鬼が私の母親の人質を抱きしめています」全体として、プロットは焦点ではなく、Writingは、そしてそれはどこですか 引き分けがある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを終了するには、ここで最も記憶に残っているのは、重要なエピソードの中の小さな部分です。 リアルな世界とデジタルの世界の違いは、明るいものから鈍いものへと色を変えるだけの劇的なものです。 ショーをハッキングした恐ろしい人々でさえも、彼らが取り除くことができないことを知っていたこと、彼らがどれくらいの影響を残すかということを知っていました。
私があなたにそれらのシーンを見せたら、このショーにどれくらいのインパクトがあるのか​​知っているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは子供のためのものです、子供たちはそれを愛し、一度それを見た後、私はまだそれらをagianをキャッチするために再ウォッチする11年後のそれらの驚くべき瞬間を覚えている理由を知るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47087&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Misticaltom/reviews&#34;&gt;Misticaltom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Digimon Adventure, one of the greatest series I ever grew up watching. The original idea behind this show was &amp;lsquo;12 episodes, quick marketing with toys&amp;rsquo; which quickly digi-volved into a grand 57 Episode series, which spawned many more seasons even after the whole toys thing didn&amp;rsquo;t pan out. What pulled people in wasn&amp;rsquo;t the Average animation and plain low budget background or go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reidoraned-1&#34;&gt;Reidoraned&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを初めて見たのは、私が6-8歳の時だったので、本当に楽しかったです。多くのクールなデジモンや冒険がいっそう良くなっていたからです。 私はちょうど別のエピソードを見るためにいくつかのクラスをスキップしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私が言ったように、ストーリーは本当に素晴らしいですが、始めはありません。 初めはちょっと凍ったようだった。  epで。  20それは本当に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私は4か月前のようにこのアニメをrewatch&amp;rsquo;dしたように、それは14年前に作成されたアニメのための本当に良い芸術を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私たちはフィンランドのデジモンをダビングしましたが、まだそれはとても楽しかったです。 他のダブと比べると、フィンランドのダブは私が今まで聞いたことのない最高のダブです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：いくつかの文字はほとんど迷惑だったが、全体的に1つの完全なストーリーを作った。 私は彼らのそれぞれが自分の個人的な物語のようなものを持っていたことを意味し、それらの物語は1つのアニメに持ち込まれました。 個人的に好きなキャラクターは、太一、ヤマト、コシロ、ソラです（何とか）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私が言及したように - 私はそれをrewatch&amp;rsquo;dし、私はまだ18歳ですが、今でも私はそれを楽しんでいます。 ある瞬間に私は目を濡らした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114211&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Reidoraned/reviews&#34;&gt;Reidoraned&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I watched this anime for the first time when i was like 6-8 years old I really enjoy&amp;rsquo;d of it cause there  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prochap93-1&#34;&gt;ProChap93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が子供だったとき、私はデジモンを見て楽しんだが、あなたがそれを見なかったら私はあなたを台無しにしたくない。私はちょうど私がデジモンの冒険をどう思うか教えてくれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：キャラクターの過去のストーリーを始めるストーリーは、シリーズのキャラクターのそれぞれをよく知っていることを驚かせてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私はこのアニメをrewatch&amp;rsquo;dしたので、それはアニメのための本当に良い芸術を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：それはとても楽しいと呼ばれる英語。 他のダブと比較して、英語のダブは私が今まで聞いたことのない最高のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：2〜3文字が迷惑だったが全体的に1つの完全なストーリーを作った。 私は彼らのそれぞれが自分の個人的な物語のようなものを持っていたことを意味し、それらの物語は1つのアニメに持ち込まれました。 私の個人的に好きなキャラクターは、タイ、マット、イジー、ソラです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は子供の楽しさだったとき私は素晴らしいと感じた私はそれをrewatch&amp;rsquo;dしたが、私はまだ22歳ですが、私はまだそれを楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディング：私はあなたを台無しにしたくないと言ったのですが、エンディングは驚くべきことでした。 自分の子供がいる場合は、それを見るように教えてください。 あなたはnetflixでそれを見ることができると思うが、それは費用がかかるが、それほど多くはないが、あなたは非常に多くのポンド口を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194645&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ProChap93/reviews&#34;&gt;ProChap93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When i was kid i enjoy watching Digimon but i don&amp;rsquo;t want to spoil you if you did not watch it i just tell you what  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;napoleon1-1&#34;&gt;Napoleon1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは私の最初のアニメレビューです。 個人的にはこれが私の最も好きなアニメです（それは3回見られ、毎回泣きました）、私は最終的にそれについてのレビューを書くことを余儀なくされました（私はここでより現実的になりました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは子供のアニメであるにもかかわらず、高齢の視聴者を楽しませることはありません。 私の場合、それは子供時代の思い出をもたらし、私にそれを見直すよう促しました。
Storywise私はそれがその人口統計学のグループのために驚異的にうまくいった点でほぼ完璧だと思う。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
この芸術は、1999年には驚くほど鮮やかで、いくつかの小さな欠点を除いて、コンピュータグラフィックと手描きの漫画が調和しています。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
サウンドトラックは私の最も好きな部分でした（そしてそれは私が下位バージョンを意味している）。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
前述のように、キャラクターの開発はシリーズで非常に顕著であり、キャラクター自体は視聴者に大きな影響を与えます。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
楽しさについては、ショーはこの点で非常に優れており、最後まで人々を糊付けしておく傾向があります。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
残りのグレーディングに基づいて、私はそれを与えるでしょう&amp;hellip; &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Napoleon1/reviews&#34;&gt;Napoleon1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay now this is my first anime review so I need you to be patient with me. Personally this is my most favourite anime ever (watched it thrice and it made me cry every time), forcing me to finally write a review for it (though I tried to be more realistic here &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;txrxgxu-1&#34;&gt;txrxgxu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はポケモンのマニアをちょっとやさしくするために、私の6歳の娘にこれを示しました（ポケモンについての2時間の独り言を聞いて疲れた後）。 これを見て私を殴ったのは、ストーリーがどれほど成熟したのか、貧しい主人公たちがデジワールドに突き当たっているように、ロスト（無人島に住む人々についての有名なアメリカドラマ）に似ています。 それは真剣に恐ろしいですし、子供のショーでは、これらの子供たちがかなり現実的に通り抜けるトラウマを描いています。 また、これで十分でなかった場合、主人公は子供のショーのためにかなり先進的な物語を扱わなければなりません。これは暖かさと現実感を加えます。 僕らの執筆者が、これをインスピレーションとして使っているのは、僕らの執筆者が死の話を聞いているような話をしていたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供の頃は娘と一緒に見ていて、鑑賞していない子供向け番組なので、評価するのは難しいので、感情的な愛着はありません。 より暗いプロットでも、それはまだ90年代からの子供のショーであり、それがうまくいったと言わなければならないとしても、それは1と評価されるべきです。 私は娘と一緒にカタカナを練習するためにディグルヴォルヴェーヴシーンを使っていたので、全く駄目でもなかった;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論は、あなた自身の子供がいれば、これはポケモンと交換できません。怖いものがたくさんあります。私の娘のために、彼女は若すぎました。 だから私たちはセーラームーンマラソンを代わりに持っているでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=166113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/txrxgxu/reviews&#34;&gt;txrxgxu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I showed this to my six year old daughter in order to ease her Pokemon mania a bit (after being tired of hearing two hours monologues about the differ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;88expert-1&#34;&gt;88expert&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはノスタルジアフリーのレビューです。
このレビューにはいくつかのスポイラーもあります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7人の若い子供たち（間もなく8歳になる）が、デジタル世界で罠に遭うと、彼らのデジモンが悪者と戦うようになる。 それでおしまい。 短いシンプルで、彼らは物語を伝える素晴らしい仕事をしました。 それにはいくつかのドラマもあります。 お互いだけでなく、彼らのデジモンで。 しかし、私たちは両親と離婚し、Koushiro（Izzy）は採用されることを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：ここでは何も話しません。 芸術は100％手描きされていて、最近までよく見える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8人の人間キャラクター、8デジモンがありますが、それでもバランスがとれています。 それでも良いキャラクターの発展があります。 メインの16文字だけでなく、サイドキャストも親です。  Takeru（TK）のお母さんやソラママなど。 このアニメの各キャラクターには、私たち全員が反映できる個性があります。 たとえば、太極拳は、行動の結果を知る前に行動を最初に考えている勇気ある人です。 または彼女の母親の愛を理解できない人であるソラ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：このレビューで分かるように。 このアニメは、90年代にこのシリーズで育った若い世代や人々のためのものではありません。 それは大人でも学ぶことができるような大きな道徳的教訓を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：これはアニメですが、ノスタルジアのお気に入りのためではなく、すべてのために見る必要があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225747&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/88expert/reviews&#34;&gt;88expert&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a nostalgia free review.   This review will have some spoiler too    Story: 7 young kids ( soon to be 8) get trap in the digit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firechick12012-1&#34;&gt;Firechick12012&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が6歳くらいになってから、ポケモンのような商売をしたのですが、それはそうではありませんでした。 しばらくして、テレビで見つけました。 デジモンアドベンチャーだった。 私はちょうど放送だったので、私はそれのスニペットを見たと思う。 しかしそれ以来、私はデジモンに従ってきました（使命や状況によって私が様々なエピソードを見逃さなければ）、それを思い出してしまいました。 はい、すべてのデジモンのファンのように、これは私の最初のシーズンでした、そして、少年は私がそれを見てうれしいです。 若い頃からでも、私はそれが他のすべての子供たちが私の周りに放映していることとは全く違っていて、それに没頭していることが分かりました。 最近、私のデジモンのおかげで、英語の字幕付きのすべての日本のエピソードを見つけて見ることができました。 うわー！ 思い出！そして、英語のダブが日本人とどう違うの！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、ストーリーはかなり単純です。 夏のキャンプでは、7人の若い子供たちがコミュニケーションネットワークから構成されているデジタルワールドという新しい世界に一掃されます。 そこに、彼らはそれぞれ、彼らの性格に合っているか反対であるデジモンのパートナーを受け取ります。 彼らは様々な冒険を経て、彼らの世界とデジタル世界を様々な悪党の悪役から救う必要があります。 彼らは試練と苦難を経験し、それによってより良い人として出てくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの今年の経緯（1999年）を考えると、このISのアニメーションはむしろ欠陥があります。 それは流動的でも完全に一貫しているわけでもありませんが、私の時代には、それは確かに目立っていました。 私が聞いているところでは、デジモンは13話になっていて、予期せぬ人気のために54話になりました。 私はクリエイターが54エピソードシリーズを作る準備ができているとは思わないが、ちょうど子供のショーであっても、彼らは素敵で深いストーリーをプロセスに入れながらアニメーションをうまく使いました。 ねえ、誰も子供の番組はシンプルでプレーンでなければならないと言った人はいません！ アニメーションのわずかな欠陥にもかかわらず、私が少しだったときに私の注意を引いてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽&amp;hellip;正直言って、私は日本語版と英語版のサウンドトラックはまったく覚えていません。 私は、英語と日本語のバージョンが全く違ったインサート・ソングを持っていたことを知っています（そして、英語版ではちょっとちょっとしたデジモンのインサート・ソングを使っていました。 日本のインサートソング「Brave Heart」よりも、私が好きだった）。 私はBrave Heartを愛していましたが、私は認めなければなりませんが、1回限りのエピソードでは使用しないことを願っています。 これはすべてのデジモンショーの中にあるようです。 彼らはショーのすべてのシングルEPISODEにインサートの曲を入れて大好きです！ 最近のシーズンであるデジモン・クロスウォーズは、1つのエピソードだけで多くの異なるインサート・ソングを使用しているため、特に最後の半分が入ったときには、最悪のケースです。最初のシーズンについて話しています。 私がXros Warsを終えるまでは、 私は本当にこの日本語版の曲を終わらせたくなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターたちは、ちょっとしたものが魅力的ですが、ちょっと魅力的です。 彼らのうちのいくつかが翻訳に苦しんでいると聞きましたが、私は日本語版を見終わったので、私の英語ダビングの記憶はあまりにも曖昧です。 しかし、彼らは完全なステレオタイプでもありません。 デジモンはお互いの遊びをするのに偉大な仕事をしています。その結果、より多くのことを見せることになります。 私は認めなければならないが、少なくとも私のお気に入りはジョーだ。少なくとも日本版では。 彼はほんの少しのことについて泣いたり泣いたりしていました。そして、彼の日本人の声は本当に時々私の耳を出血させました。 声で言えば、ダビングになると、私は日本語版より英語ダブのキャスティングが好きです。 日本人の声の中には、アグモン、パタモン（そしてアンネモン！日本人は彼が小さな男の子のように聞こえるようになっていました！英語版は彼にもっと声をかけました！）、パルモン、ジョー、パペットモン！ 私は英語の吹き替えが、日本人よりもキャラクターにぴったりの声を出すことができたと感じています（そして、この不幸な伝統は今でも日本人にとって今も続いています。）東映、私はお気に入りを与えることを真剣には許しません Xros Warsで最悪の声！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでにショーの主な欠点を述べていたので、日本語版と英語版の両方について詳しく説明する必要はないと思います。 それはまだ子供向けのショーであり、子供のショーのように、大人のような不具合はありませんか、それともそれほど多くのキャラクターを開発していないのですが、それは絶対に正しいことです。 私は子供たちが子供たちだと言っています！ 彼らは愚かなことをして、彼らは常にスマートではありません。 しかし、本当に、何？ 私は最近、ほとんどのアニメで、子供たち、特に若い子供たちが、あまりにも成熟しすぎたり、スマートすぎたりと描写されていることがよくあります。 デジモンは子供たちとその闘いをほぼ完全に描写している。 私はジョーの野心とマットの半安のためにほとんど言いますが、それらはあまり長く続くわけではありませんので、私はそれらにいくらか余裕を持たせます。 私は認めます、デジモンはもっとたくさんの感情を持っていて、ポケモンよりもあまり説得力がありません（ポケモンはいつも私の心の中にあります）。 それは子供のショーですが、それは観客に話すことはありません、それは暗いテーマや主題からも恥ずかしがらない、私は子供たちに不可欠であると思う最近は、私たちが得たすべてのものを考慮して示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはポケモンではありませんが、そうである必要はありません。 デジモンはそれ自身の存在であり、それは素晴らしいものであり、常にポケモンの隣に私の心の中の場所を持っています。 フランチャイズがいかに低くなっているのかは残念です（デジモンハンター、神、誰かがそのショーをすでに殺している!!!）。 今では誰かがDVDでこれと他のすべての季節を再リリースします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60275&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Firechick12012/reviews&#34;&gt;Firechick12012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I was little, around six or so years old, I came across a commercial that looked like Pokemon&amp;hellip;but it wasn&amp;rsquo;t. Some time later, I found it on TV. It was Digimon Adventure. I think I saw snippets of it as it was just airing. But since then, I&amp;rsquo;ve followed Digimon (unless errands or circumstances forced me to miss various episodes) and have fond memories of it. Yes, like all Digimon fans, this was my first season, and boy am I glad I saw it. Even from a young age, I could tell that it was quite drastically different from all the other kids shows airing around my &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryshin-1&#34;&gt;ryshin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです。 私の英語に間違いがたくさんある場合、私を許してください。
デジモンアドベンチャーは忘れられない私の子供時代の思い出のようなものです。 ストーリーは、デジタル世界に閉じ込められた約8人の子供を選びました。 デジモンがいっぱいの現実世界のそばの他の世界の名前。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンとは何ですか？ デジモンは怪物のような動物で、戦闘に特化しています。 彼らは火、氷、風などで攻撃することができます。 そのデジモンをどのようなtipeに依存します。 デジモンもまた、digiviceとdigicrestの助けを借りてdigimolution（digimonの進化）をすることができます。 トレーニング＆gt;ルーキー＆チャンピオン＆gt;究極の＆gt; メガ。 彼らのレベルが高くなるほど強力なデジモンもそうです。 それは非常にまれなチャンピオンレベルのデジモンが究極のレベルのデジモンを倒すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
8人は、破滅を求めるデジモンからデジタル世界を救うために神秘的な人が呼んだ子供たち（最初は7人、後では1人）を選んだ。 その後彼らは彼ら自身のデジモンを満たし、パートナーになる。 物語は、デジモンと選ばれた子供たちとの絆、そして彼らの友情を伝えます。 彼らは仲間との戦いや崩壊など、冒険に多くの困難を抱えていました。 しかし、どういうわけか彼らはうまくやっていくことができます。 時々彼らは多くの強力な敵のデジモンに出会った。彼らは最初に敗北することができないので勝つために強くなっていく必要がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
文字の中で多くの開発。 どのようにすることができます？ 選抜された8人の子供は、まだ親が見守る必要のある小学生です。 しかし、彼らはこのイベントに直面しなければならないので、他の選択肢はありませんが、強く独立し続ける必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
私の視点からは、私が子供だった時から。 私はこれを楽しんだ。 だから、ずっと前に私は再び見直しを試みた。 その結果、私はまだこのシリーズを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは子供のためのものだと多くの人が言っていますが。 時には大人もこのショーを楽しんでいました。 それでは&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94199&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ryshin/reviews&#34;&gt;ryshin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay&amp;hellip;. this is my first review. Forgive me if there are many mistakes in my english.  Digimon Adventure is like my childhood memories which can&amp;rsquo;t be forgotten. The Story about 8 choosen childr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animelambie-1&#34;&gt;animelambie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マーケティングマシンの場合、デジモンは非常にしっかりしており、一緒にショーを組んでいます。 技術的には、このショーは非常に予算が低く、バックグラウンドを半減させ、アニメーションを再利用しています。 ショーはその問題のシェア以上のものを持っています。エピソードの多くは反復的であり、定式化されています。  Digestestinedの8人も、Red Leader、Blue Foil、The Tech Geek、The Ditzなどの古典的なステレオタイプに収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、シリーズを通って実際に目撃している成長（ほとんどのもの）と、これらのキャラクターとそのパートナーのために開発された本物の愛情です。 デジモン自身はすべて非常に創造的なデザインとDigivolutionロジックを持っていました。 さらに、ストーリーアークのいくつかは正当に非常に良く、サスペンスに満ちていて、開発されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの再ウォッチでは、それは明らかに、兄弟ショー、ポケモンをストーリーアークとキャラクタライゼーションの面から見事に上回っている（しかし、私はまだ後者に対して個人的なノスタルジックな愛を持っている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72693&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animelambie/reviews&#34;&gt;animelambie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For a marketing machine, Digimon is a pretty solid, well put together show. Technically, the show  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alaiya-1&#34;&gt;Alaiya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの1つは、ノスタルジアのために常に恐ろしく過大評価されています。 そして私を間違ってはいけない：このシリーズがドイツで最初に放映されたとき、私はそれを大いに楽しんで何度も何度も見ていたが、年を取ってよりニュアンスのようなものを開発してシリーズを分析し始めたので、 私はこのショーをもっと嫌うようになりました。なぜなら、全体的に見ると、実際にはそれほど多くないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つの主な問題は、実際には本物の物語ではなく、本物のキャラクターをもたないということです。物語は多かれ少なかれ未開発のミニストーリーであり、1次元の悪役を中心に 世界は、お互いに隣り合わせに置かれていますが、文字は穏やかなステレオタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、「ストーリー」（あなたがそれをこれと呼んでいたいと思っていても）は、「デジタル世界に入ります。 いくつかの悪役が現れます。 キャラクターは、自分の問題が実際にそれほど問題ではなく、それをすべて見ているだけであることを認識しています。 新しい進化は、ロックされていません。 新しいデジモンはその日を救う。 ハレイ。 私たちは戦う必要があります。 ある種の啓示があれば、デジモンはより強くなります。  Hurray、Deus Ex Machinaはその日を救う。 エピソードはエピソード的ではあるが、反復性が高く、フィラーエピソードと「ストーリー」エピソードの両方であり、ほとんど同じアニメーションであり、アニメーションの半分が完全に再利用されるためです。 このシリーズは、新しい進化が導入されたエピソードで最悪です。 それらのエピソードはいつも同じです：キャラクターは、過度にドラマ化された新しい問題を思い付きます。 ヴィリアンが現れます。 たくさんの叫び声。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、はい、文字はそれに独創性のほとんどの単一のビットではなく、ちょうど恐ろしいステレオタイプです。 彼らは単にステレオタイプのように感じます。 そしてひかりは単に歩くだけではなく、ステレオタイプでもあります。 ちょうどプロットデバイス。 好きではない文字。 好きではない。 ちょうどステレオタイプ。 ヤマトは主人公に敬意を表し、自己中心的な「ライバル」です。 ソラは「ひよこ」です。 コシヒロは「社会的に厄介な知的な子供」です。  Jyouは、同じように社会的に厄介な勤勉な子供です。 武者は「弟」です。
2つの例外は、上品なヒーローである太一ですが、少なくとも2つ以上のエピソードではまともなキャラクターの発展があり、ミミは本当に驚くほどよく書かれたキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、1999年の基準によっても恐ろしいものです。多くのループがあります。 たくさんのリサイクル。 たくさんの静止ショット。 それについて何も言いたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックだけがかなりいいですが、ストーリーやキャラクターに関してはシリーズ全体の問題を補うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが初めてのデジモンシリーズではなかったら、私は間違いなくファイド内で嫌われるだろうと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119179&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alaiya/reviews&#34;&gt;Alaiya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the Anime always horribly overrated due to nostalgia. And don&amp;rsquo;t get me wrong: When this series was first aired in Germany I enjoyed it very much and watched it over and over again, but as I grew older and developed something like a more nuanced opinion on things and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monjaelisa-1&#34;&gt;MonjaElisa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンは私にとって初めてのアニメのひとつです。私はこれまで見ることができました。私は本当に自分がショーを愛していたことを覚えていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夏休みのキャンプの準備をしている自分を描写します。あなたが最終的にキャンプに着くと、5人の他の人達と一緒に別の次元に吸い込まれてしまうような、本当に予期せぬことが起こります&amp;hellip;
物語は、現実の世界から落ちた後の6人の人間がデジモンに紹介されるデジタル世界で行われます。 彼らがデジタル世界を守るために選ばれたことを知った後、彼らはデジタル世界を救うためにいくつかの大まかな危険な戦いを経なければなりません。もしそうでなければ、Digiworldは存在しなくなるだけでなく、 本当の&amp;rdquo;世界&amp;hellip;（地球）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのキャラクターには強い個性がありますが、ショーの後半のストーリーでも、想像していなかったような紆余曲折が続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アドベンチャー型のアニメが好きなら、これは本当に必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35266&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MonjaElisa/reviews&#34;&gt;MonjaElisa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Digimon is for me one of the First animes I was ever able to see.. I couldn&amp;rsquo;t really get myself to remem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dcm18-1&#34;&gt;Dcm18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash; Dcm18のクイックレビュー&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9（これは驚くほど深く広範なオデッセイです）
アート：8（冒頭に良い、エピソードで良くなる）
サウンド：9（「子供向けショー」のRavel&amp;rsquo;s Bolero？今は天才です。）
キャラクター：10（よく開発され、非常に好感度があり、現実的です。
楽しさ：9（まれにしかなく、純粋な叙事詩のいくつかの瞬間）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9.0（確かにポケモンのコピーではありません - それははるかに優れています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27004&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dcm18/reviews&#34;&gt;Dcm18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;Dcm18&amp;rsquo;s quick reviews&amp;mdash;    Story: 9 (It&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usaking-1&#34;&gt;usaking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンアドベンチャーは、ほとんどの人がほとんど見たことのないショーの1つです。 はい、かなりポケモンですが、特定の場所には若干の変更があります。 シリーズでは、かなりうまくいきましたが、面倒だったはずのものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンの良さの点では、たくさんあります。 キャラクターはすべて本当に面白くて、独特の性質を持っているので、その日の他の多くのアニメ番組と比べると、彼らに優位性があります。 残念なことに、これは文字がすべて10代の子供に成長するという事実のために、他の季節には終わりを迎えます。 これはかなり間違いでしたが、それはかなり理解できます。 クリエイターはおそらく、最初のシーズンを見た子供たちがティーンエイジャーに成長するだろうと考えていたので、そのキャラクターもティーンエイジャーでなければなりません。 それはおそらく最悪の決定の一つです。 実際、私は他の季節を見ていない理由はこれによるものです。 最近のほとんどの人がデジモンをストーリーではなくノスタルジックな理由で再視聴していることから、子供たちの主人公はそれらに簡単に関連付けることができます。 誰かがこの季節に比べて他の季節のキャラクターが好きだと信じるのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンについて気に入っているもう一つの事は、すべてのデジモンがかなり独特で、お互いに似ていないという事実です。 私は、このようなユニークな生き物を作ることが、時には難しいと想像できるので、これはかなり壮観です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、デジモンの悪いことの一つはストーリーです。 それはかなりきついです。 ストーリーラインに沿って動くにつれて、新しくも面白いことも何も起きません。 エピソードのすべてではないにしても、ほとんどが予測可能です。 もちろん、子供のようにデジモンを見て、これはよく知られていませんでした。 しかし、今日では、これが本当に事実であることは容易に分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がシリーズで持っているもう一つの小さなニットピックはビジュアルです。 彼らは悪くないが、ストーリーのように、アートスタイルでは特別なことはない。 それは十分にうまくいっています。私はそれがあなたが視聴者として求めることができるものだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンは、より成熟したアニメシリーズと比べてはならない素晴らしいアニメシリーズです。 プロットや芸術は素晴らしいものではありませんが、仕事を完了させてください。 正直言って、デジモンの今シーズンを見守る唯一の人は、私のように過去にそれを見た人です。 そうでない場合は、それをスキップするほうがよいでしょう。 また、あなたがポケモンが好きなら、私はあなたにデジモンを見ることを強く勧めます。 ポケットモンスターの邪魔ではありませんが、多くの人がこれを真実と信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/usaking/reviews&#34;&gt;usaking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Digimon Adventure is one of of those shows that most people watched when they were very little. Yes, it is pretty much Pokemon, but with a few slight changes in certain places. There are certain things in the series that worked pretty well and other stuff that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shura-shurato-1&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は人生でポケモンマスターには失敗したので、デジモンマスターになるために人生で失敗しました。でも、それは非常に楽しいショーでした。いいえ、嫌いな人のためのcompletley &amp;lsquo;ポケモンripoff&amp;rsquo;はありませんでしたか？ このアニメシリーズは、2000年代初頭の第2シーズンと第3シーズンのポケモンの放映の間に、デジタルペットの時代を取り戻しました。 ポケモンがその日放送を終えるたびに、デジモンがオンになっているかどうかを確認するためにチャンネルを切り替えました。 物語は素敵になり始め、暗い物語やヴィリウスの紹介、デジモンの現在の生活とその目的にさらに発展しました。 チャラックはうまくアニメされ、デジタルアニメーションは多かれ少なかれ実際のフィッティングの音楽で、両方のイントロはthrougoutのショーとして！ 変換されたdigimon charaは私のfavのもののいくつかを見て、良いデザインの気が、モデルを覚えて!!!!!! そして私はそれが気に入った&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shura-shurato/reviews&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I failed in life to be a pokemon master, so i failed in life to become a digimon mas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;metempsykhosis-1&#34;&gt;metempsykhosis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらくデジモン01のために覚えていることは、Di-di-di-di-monのオープニングテーマですが、欠けている部分がたくさんありました。 私は子供の頃、学校から家にいて、他の誰よりも先にそのエピソードをキャッチすることもありましたが、時にはエピソードで失望したこともありました。 景色は、特に遠くに何かを伝えることになっていたとき、魚のタンクの背景によく似ていました。 細かい、しかし粘り気のようなもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが賢明だったのは、キャラクターの中にはお互いを知っていたとしても、初めは非常に扱いにくかったです。 私は、クリエイターが、いくつかの異なる性格を持つ人々のこのキャストを作り出すにはあまりにも行き過ぎたと思う。 高い靴下を持つ神聖なyの猫や、バグデジモンや鳥のデジモンのメロのトムボーイと一緒のサイエンス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が子供の頃は、風邪やけがをして見ることができるようになったが、今それを振り返ってみると、時にはいくつかの部分で寝る方がよい場合もあったため、楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32714&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/metempsykhosis/reviews&#34;&gt;metempsykhosis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Probably the best thing I remember for Digimon 01 is the opening theme with its Di-di-di-di-mon, but there was a lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samhijazi-1&#34;&gt;samhijazi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンアドベンチャーは私の人生で見た中で最高のアニメシリーズです。 私は子供の頃それを見ましたが、私の思い出が私に買って見せてくれました。 過去2年間、私はこのシリーズを8回見ました。そして、私はそれに飽き飽きしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：デジモンの話は、それが驚くべきシリーズになっている理由です。 私はこのシリーズで紹介されていることの多くを子どもとして理解していないかもしれませんが、状況のいくつかについて考えるとき、あなたはどれほど深いのかを理解しています。 通常、見ているうちに、最初の15回のエピソードを見るようにしています。なぜなら、彼らは退屈なことではなく、これらのエピソードのペースが遅いからです。 その後、私は時々6つのストレートエピソードを見ているので、それは非常に吸収される。 このシリーズでは、友情がいかに重要であり、一緒に働くことがより大きな力を打破する鍵であるかを示しています。 私にとってこのシリーズの最も重要な部分は、子供たちが最終的にエテモンを打ち負かして、8人目の子供を追ったときだった。 究極のレベルへの第一歩は刺激的でした。 エンディングも素晴らしかったです。 最後にアポクリモムが簡単に敗北したのは、真実にはダークマスターが最強の敵であると言われていました。彼らが敗北した場合、敵には苦労することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートはかなりクールだった。 彼らはかわいくてかわいくてあまりにも過度に見えないので、デジモンは素晴らしいです。 たぶん私が好きではなかった唯一のデジモンは、彼女があまりにも人間に優しいからかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：最初の15のエピソードが私に強制されたと述べた理由の1つは、デジモンの声がまだ安定していなかったからです。 エピソードごとに変更がありましたが、これは後で修正されました。 幸せで悲しい瞬間に、シリーズ全体で演奏されるバックグラウンドミュージックが本当に好きです。 テーマソングはとてもキャッチーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このキャラクターはすべて、これに直面している唯一の子供だったにもかかわらず、彼らは常に幼稚な行動をしていませんでした。 それどころか、彼らは非常に成熟していましたが、若者ならまだ彼らは誤りを犯しました。私は彼らがこのシリーズの創造性を保つために必要だったと思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私が言ったように、初めての15人のエピソードは素晴らしく、あなたが初めてのウォッチャーなら楽しいです。 しかし、彼らはシリーズが進むにつれて、より良くなり、私が見た中で最も楽しいアニメシリーズです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：digimonは必見です。 それは90年代からの逆戻りであり、非常に多くの記憶を取り戻すでしょう。 それはあなたが気づかずに何日間もあなたを占める非常に楽しいシリーズです。 それには続編もあり、私もそれを再検討します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85883&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/samhijazi/reviews&#34;&gt;samhijazi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Digimon Adventure is the best anime series I&amp;rsquo;ve watched in my life. I watched it when I was a child but the memories I had made me buy and watch it again. For the last 2 years, I have seen the series for 8 times, and I have not become bored of it.     S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xavirne-1&#34;&gt;Xavirne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;時には、それは遅いです。 しかし、ほとんどの場合、それは最高です！ ポケモンよりもこのショーが大好きです。 私は非常に多くの機会に私の目を閉じた。 加えて、文字は実際にはかなり素晴らしいですが、すべての単純さにもかかわらずです。 帰ってきてこれを見ていると、私の幼年時代を思い出させてくれました。私の弟と私が早起きしてショーを見るのはどうでしたか？ 素晴らしい時間と素晴らしいショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見ることを強くお勧めします。 あなたはおならがなく、友情の本当の力を学ぶでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xavirne/reviews&#34;&gt;Xavirne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At times, it&amp;rsquo;s slow. But, for the most part, it&amp;rsquo;s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kayori1928-1&#34;&gt;kayori1928&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;簡単な概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々が新しい不思議な世界に引っ張られる生き残りの話は決して新しいアイデアではありませんが、重要なのはそれがどのように組み合わされているかです。 ストーリーは最初から最後までスムーズに流れるように見えました。 それは簡単なことではありません。 作者が多くのタイプのデジモン、そのデジモン、そして彼らが住んでいた世界を創造する方法は想像力豊かでした。 キャラクターと一緒にすべての物語で、非常に楽しいシリーズのために作られた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズには多くの文字があります。 主なものを簡単に説明します：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;太一 &amp;lsquo;太&amp;rsquo;神谷 - 彼はdigestestinedの恐れのないリーダーです。 彼は頑固で素早く思考せずに行動するが、彼の友人については心配している。 彼のデジモンパートナーはアグモンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤマト「マット」石田 - 彼はタイのライバルです。 彼は孤独です。 彼のデジモンパートナーはガブモンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソラ・タケノウチ - グループの母親である墓参り。 誰かが誰かを見上げる。 彼女のデジモンパートナーはBiyomonです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;立川美ミ - いつも不平を言うが、敏感で気遣いやすい、甘やかされた豊かな少女。 彼女はシリーズ全体を通して最も成長しています。 彼女は最も「本当の」キャラクターだとも言える。 彼女のデジモンパートナーはパルモンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Koshiro &amp;lsquo;Izzy&amp;rsquo; Izumi  - グループの脳。 彼はいつも問題があるときに尋ねられます。 彼のデジモンパートナーはテンポモンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョーキード - 状況に関係なく常に準備されている信頼できる人。 彼は危険について多くのことを心配し、他の人が耳を傾けることはほとんどないが、理性の声を行動しようとする。 彼のデジモンパートナーはゴマモンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Takeru &amp;lsquo;TK&amp;rsquo; Takashi。  - マットの弟。 彼はいつも笑っている。 彼が成長するにつれ、彼はより信頼できるようになります。 彼のデジモンパートナーはパタモンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひかり「かり」柿山 - 太子の妹。 彼女は親切で優しいです。 彼女のデジモンパートナーはガトモンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デビモン - ファイルアイランドを黒のギアで支配するデジモン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Myotismon  - 第8児を見つけるために現実世界に旅するデジモンのような残酷な吸血鬼。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Metal Seadramon  - 海を支配するダークマスター。 彼は傲慢で短期的な人です。 彼は他のダーク・マスターとは異なり、むしろ迅速に敵を終わらせるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Machinedramon  - 都市を支配するダークマスター。 彼は非常に賢く、無慈悲でサディスティックです。 彼はむしろ敵の頭で遊ぶだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Puppetmon  - 森を支配するダークマスター。 彼は非常に子供で、甘やかされていて未熟です。 彼は敵を拷問するのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ピエモン - ダークマスターズのリーダー。彼は最も残酷でサディスティックです。 彼の殺す方法は、欺瞞とトリッキーを使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート・スタイルはこのシリーズに独特のフレアを与えます。 それはアメリカと日本の漫画スタイルがほぼ混在しています。それは間違いなく最高のアニメーションではないかもしれませんが、このシリーズは90年代からのもので、かなり上品な仕事でした。 いずれにしても、デジモンのスタイルは他のアニメーションから際立っていて、どこでもオリジナルのスタイルを伝えることができます。 私がオリジナルで意味することは、あいにくアニメーターがあまりにもよく知られているスタイルを変更する必要があると判断したのは、残念ながら数季節です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8/10の音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）サウンドトラック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本のサウンドトラックが良いです。 オープニングバタフライはいつもの私のfaveアニメオープニングの一つです。 しかし、英語のオープニングは、あなたが若かったときにあなたがそれを見た場合、とても気づきやすく、あなたに郷愁の気持ちを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）声優&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は日本人のダブではとてもスムーズでした。 英語私は戻ってそれを見て今私は少し迷惑を見つける。 子供の頃、私は子供だったので気づかなかった。 しかし、私はそれが4Kidsのより良いダブの一つだと認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体的な9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを大いに楽しんだ。 それはユーモラスで軽いものでしたが、より深刻で暗い瞬間もありました。 誰にでもこのシリーズをお勧めします。 あなたの古い、サブタイトルを読むことができるなら、私は間違いなくJapanses / English Subbedバージョンに試してみることにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80410&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kayori1928/reviews&#34;&gt;kayori1928&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Brief Synopsis    Digimon Adventure 01 or more simply known as Digimon season 1 in North America is about seven who have gone to camp for the summer when it starts snowing. While snowing seven mysterious gadgets fall from the sky. When they pick them up, they are transported to another world. When they wake up in this world, they are not really sure where they are. All they know is each one of them has this tiny creature following them around who introduce themselves as digital monsters, or digimon for short. Upon arrival they also meet their first enemy, Kwagamon, a huge digimon who chases the eig &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shaja-1&#34;&gt;Shaja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが最初に北米で出てきたことを覚えています。最初から最後のエピソードまで見るために毎日起きていました。 私はこのアニメを愛していました、私はまだやっていますが、私はまだこれが公正なレビューになる理由を覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常に小さいから始まり、ちょうどちょっとだけショーショーになるようだが、世界への初めの季節ではない。 それはあなたにショーのメカニックと典型的な戻りビットを示しています。 あなたが最初の物語の弧を過ぎて見ると、そこからの各プロットは、かなり偉大なクライマックスの終わりまで構築されるまで、より強烈で興味深いものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それでもなお、あなたはデジモンアドベンチャー2のこの主演の続編を、悲しいことに新しいメインキャストで手に入れます。しかし、あなたは古いキャストをサポートしています！ あなたがこれを見た後もそれをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイルは、より鮮明な色とシンプルなキャラクターデザインを備えています。 実際のモンスターの中には詳細があまりないものもあります。 私はシーズン1でバイオミップを感じ、ショーの後半にある都市デザインは最高の描かれたものでした。 世界中の非常に素晴らしい世界。非常に創造的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はデジモンをたくさん楽しんだ、それは私の若者の魅力的なショーだったし、今も私は年を取っているのでゲームなどをしている。 私は、成熟した聴衆でさえ、人々がポケモンを高く評価するのと同じ方法でこのショーを感謝すると思う。 私はより簡単な時間とそのすべてを思い出させます。 とにかくdigimonは私にとって素晴らしいソリッド8です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66927&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shaja/reviews&#34;&gt;Shaja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember when this first came out in north america i used to get up everyday to watch it from the first to the last episode. I loved this anime,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンは私の罪悪感あふれるアニメの一つです。 確かにそれは十分に予測可能な要素を持っている：いくつかの子供たちは様々なモンスターをポケモンに見ている旅に乗っている、デジモンは彼らの所有者が過去の多くのジェネリックのように敵を打ち負かすために力を見つけるまで敗北のポイントまで殴られる アクション・タイトル、そして敵は、デジタルワールドや人間界のいずれかを支配したいという欲求を払い戻すことのできない浅い悪役です。 そのための英語のダブも、サバンが1990年代後半に出てきたときに、このシリーズを若いアメリカ人の観客がアクセスできるようにするための愚かな試みで、十分なチーズなラインとジョークで多くの点で楽しく悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンとポケモンの違いは何ですか？人間のキャラクターに与えられる深みと、これが友人とデジモンのパートナーとの関係にどのように影響するかです。 これらの子どもたちは、自分の内的な疑念と背景を持っています。彼らは誰で、どのように他人の前で行動するのですか。 彼らの旅行を通して、子供たちは彼らの内なる疑問をもって言葉を出すことができる、彼ら自身の成年経験を経験する。 これはポケモンよりも優れています。これは、聡/アッシュの未知のポケモンのマスター旅、そしてトレーナーとポケモンとの様々な関係に重点を置いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、デジモンアドベンチャー01のアートワークは大声で叫ぶものではありません。 キャラクターのデザインは、特に人間のキャラクターでは、かなり単純で、かなりシンプルでした。 また、アニメーションクリップが再利用され、シリーズの長さを考慮すると、かなり目立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供たちのビデオやトレーディングカードゲームを宣伝するのに使われるアニメのタイトルの中に、デジモンのキャラクターの深みが私の目立っていました。 それはとにかく画期的なものではありませんが、私は今それを見ても大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Digimon is one of my guilty pleasure anime. Sure it has enough predictable elements: several children are on a journey where they see various monsters a la Pokemon, Digimon are beat ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;weebotakujones-1&#34;&gt;WeebOtakuJones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私の漫画で覆われた下着をクリーム色にしましたが、どちらも素晴らしい方法ではありませんでした！ 日本の漫画のこの怪物を満足いくものと呼ぶことは、マンガル神の私の処罰を確実にするでしょう。 ひどく恐ろしい。 行う。 ない。 時計。
このアニメは私の漫画で覆われた下着をクリーム色にしましたが、どちらも素晴らしい方法ではありませんでした！ 日本の漫画のこの怪物を満足いくものと呼ぶことは、マンガル神の私の処罰を確実にするでしょう。 ひどく恐ろしい。 行う。 ない。 時計。
このアニメは私の漫画で覆われた下着をクリーム色にしましたが、どちらも素晴らしい方法ではありませんでした！ 日本の漫画のこの怪物を満足いくものと呼ぶことは、マンガル神の私の処罰を確実にするでしょう。 時計。 ひどく恐ろしい。 行う。 ない。 このアニメは私の漫画で覆われた下着をクリーム色にしましたが、どちらも素晴らしい方法ではありませんでした！ 日本の漫画のこの怪物を満足いくものと呼ぶことは、マンガル神の私の処罰を確実にするでしょう。 ひどく恐ろしい。 行う。 ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WeebOtakuJones/reviews&#34;&gt;WeebOtakuJones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime made me cream my manga-covered underwear and not in a splendid way either! To call t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darynlxm-1&#34;&gt;Darynlxm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私の子供時代のもので、絶対に愛しています！ 私は約12/13歳の時にそれを見て覚えていますが、私は今日も同じ楽しさでそれに戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供たちに焦点を当てたアニメにとって、それは驚くほど深くなる傾向があります。 公正な道徳を教えることは非常に感情的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友情、正直、勤勉、チームワークなどはすべてこのシリーズの基礎となります。 アメリカ版とオリジナル版（下位版）の両方を見た後、私は両方にうれしく驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは面白くて面白いですし、シリーズ全体にコメディーゴールドモーメントがたくさんあります。 しかし、あなたの心を壊す心臓の弦を引っ張る瞬間は、同じ量です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの成長を見たなら、あなたはおそらく理解するでしょう、あなたは幼児または子供がいる場合、私はあなたにこのアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darynlxm/reviews&#34;&gt;Darynlxm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is one from my childhood, and I absolutely love it! I remember watching it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>