<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/sekirei-pure-engagement/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/sekirei-pure-engagement/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Sekirei Pure Engagement</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/sekirei-pure-engagement</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/sekirei-pure-engagement</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/75178.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5277/Sekirei__Pure_Engagement/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5277/Sekirei__Pure_Engagement/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;tensaishonen&#34;&gt;TensaiShonen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;FanboysはSekireiの第2シーズン（a.k.a Pimpamon）が出てきていることを喜ばしく思う。昨シーズンの「ゲーム」が最終的に解明されるようになると、このシリーズの方向性はさらに良くなるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
Sekirei〜Pure Engagement〜は、彼のハーレムコレクションに追加できる女の子を「キャッチ」しようと努力しているため、2008年にシリーズを振り返った人たちのために続きます。 最初のシーズンを見たことのない人には、シリーズを見てみることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットに沿って; 今シーズンは最後のセキレイが羽ばたくようになり、SPEは今度は港野らが主役とするセキレイの試合に挑戦しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、昨シーズンの平均的なクリシェのキャラクターのように思えたキャストが、全体として発展するプロットの目的を持っているように見えるので、このシリーズを楽しんでいることを認めなければなりません。 もちろん、ショーがあなたの偶然のような他のハーレム/エッチクリシェを失ったことを意味しているわけではありません、私はトリップしてあなたの胸に落ちましたが、それはこのシリーズがもはやそのファンに頼る必要がないということです このショーがどれほどうまくいくか見ることを止めるためのサービス。それは&amp;hellip; ポケットモンスターはあなたのようにバトルフィギュアとして女性を集めるというアイデアは誰の好みではないかもしれませんが、それは特定の群衆を対象とし、その群衆の一部であるギミックなのですが、それはちょうど純粋な天才だと思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  7
セキレイのためのアートは、常に男性部門の群衆の喜びです。 エッチとヘンタイのファンとして、クリエイターは、Dカップ以上の優しさを持つすべての女性が、最初のシーズン以来サービスファンが期待していたあらゆる角度でキャプチャされていることを確認しました。 アニメーションの中で私はSPEが改善したと信じています。注目すべき一つのエピソードは、Sekireiの前の季節に比べてきれいにアニメされたSekireiの「翼」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7
このシリーズの主人公達が歌い上げたOP「白くなってしまうPE」は、2年前に同じリズムでEDの「Onnaji Kimochi」のような懐かしさを感じます。 また、セブン・アークスのスタジオが、その続編のキャストのために彼らの声を貸すために元のセイウウスを維持していたことを喜んで喜んだ ゆかなの大ファン）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  5
残念なことに、キャラクターの発展に関しては、港のように（彼のようにインスピレーションを）変えずに、彼の実際の環境にはまだまだありません。 彼が自分のキャストに立ち向かうときに彼が実際に輝くかもしれないと思う瞬間はありますが、それは男性のリードがいかに曖昧であるかをはるかに上回りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;港戸はさておき、元気な女の子に対応した好きな性格を持ち、シリーズのコメディーとユーモアを提供している港のハーレムが増えているのを見せてくれるので、ショーを助けてくれるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今までの続編について好きだったことの一つは、最初のセキレイストライキチームの一員であったときに、ミヤ（みなとボードズの出雲の管理人）のフラッシュバックを見せていたエピソード1のオープニングでした。 彼女と彼女のチームからの純粋な解体の2分30秒は、セキレイのファンに、彼女がいかに「悪いお尻」かを再現させます。 私たちは、セキレイがどのようになったのかを発見すると、将来のシリーズでこれらのフラッシュバックをもっと見ることになると私は思うに過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  7
haremsに参加していない人として（特に男性のリードが役に立たない場合）、Sekireiは私が見ていないアニメであり、昨シーズンから面白いと分かっています。  FMA：Brotherhoodや（No.1アニメをここに挿入する）FMAではないが、コメディーとアクションのある純粋なファンサービスだ。 もしあれば、今シーズンは2008年に私が与えてくれた6とは反対のノッチを上げたかもしれないと思うし、将来的にはうまくいくかもしれないと思う（指が交差した）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーバーオール -  7
Sekirei〜Pure Engagement〜は誰もが紅茶を飲んでいるとは言いませんが、ひねりやリベットストーリーを探している人にとって、このアニメはそれを提供しません。 しかし、もしあなたがハレムに入り込んで、「トップ・オン」のファン・サービスと混ざり合って、最初のシーズンが楽しかったら、Sekirei〜Pure Engagement〜はあなたの時間を過ごすアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29522&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TensaiShonen/reviews&#34;&gt;TensaiShonen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fanboys rejoice as the second season of Sekirei(a.k.a Pimpamon) is now out and I must admit, the direction to which this series is headed can only get better as the &amp;lsquo;game&amp;rsquo; mentioned last season, is finally starting to unravel.    Story - 7  For those who had followed the series back in 2008, Sekirei ~Pure Engagement~ is a continuation as Sahashi Minato endeavors to &amp;lsquo;catch&amp;rsquo; as many girls as he can to add to his harem collection. For  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jayex&#34;&gt;Jayex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セキレイ：純粋なエンゲージメント - セキレイの第2シーズンとして、今シーズンはちょうどブービーから実際のストーリーラインとテーマに変わったようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
アニメーターたちは、ストーリーラインのいくつかを好みに合わせるために自由を取った&amp;hellip;幸いにも、残念なことに、それはマンガのプロットに完全には従わないが、私は実際には単なる古くからの愛と団結のテーマを引き出すと言うだろう おっぱい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが泣いたり、裂けたり、怒ったりする部分もあります。生命の残虐行為（成熟した極端ではない）を引き出し、多くの犠牲がなされたと言います。（どちらも 漫画、そしてセキレイの）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  8
芸術は実際にシーズン1から改良され、OG著者の実際の図面のように見え始めました。 シーズン1にあった間違いの多くは整理されました。 よくできました！ それでも、明らかに最高ではないので、わずか8点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7
かわいいが、OP / EDのテーマは多少欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが息を飲むほどの効果音とサウンドトラックであなたを鼓舞するアニメを探しているなら、これはあなたのアニメではありません。 シーズン2のサウンドトラックはストーリーとテーマに合っていますが、私の意見ではより良い選択肢がありました。  （これは私かもしれませんが、私は自分の音楽を書くミュージシャンであり、7つの楽器を演奏しています&amp;hellip;しかし、アニメに戻ります..）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9
キャラクターの開発は優れています。 今シーズンの終わりまでに、好きなキャラクターを選んでいない人はほとんどいません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーター達がムスビーを好むように思えたことは嫌いです（例えば、メインのプロダクションでは「殺し」がありましたが、第2シーズンはつくみが殺されず、アシストになります）。 したがって、ムスビーとミナトが「所定の」カップルになるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どちらが迷惑です。 私は個人的にはツェンデレのキャラクターを好きです（私の見解は一切ありません）、ツキミはその役割に本当によく発達していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見、風刺画は典型的な酔っぱらいとして現れますが、アニメーターは愛のテーマをよりよく表現するために彼女に完全にエピソードを利用することで彼女をうまくやったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;港のセキレイは、第2シーズンの終わりまでにかなり変化しています。
多分草野や松ではないかもしれませんが、それらはすべて変化してうまく成長する傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9
個人的に私はこの季節を楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、個人的な好みので、これは本当に問題ではありません。私はこれは少し尻気とより多くの物語があったのが好きでした。  （まだ胸がたくさ​​んあったけれど！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9
何と言えばいい？ アニメーターはOG Authorを自分のやり方でやってもらいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがいくつかのエッチアニメを探していて、最初のシーズンを見たことがないなら、最初のシーズンを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が好きな方には、代わりに灼眼のシャナにアドバイスしますが、これは全体的に悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jayex/reviews&#34;&gt;Jayex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei: Pure Engagement&amp;ndash;as the Second Season of Sekirei, this season seems to be the shift from just boobies to actual story line and theme.    Story - 9  The animators took the liberty to adjust some of the storyline to their own liking&amp;hellip;fortunately and unfortunately, while it doe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;extendedrenegade&#34;&gt;ExtendedRenegade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワオ。 私を感心させてくれます。  Sekireiの最初のシーズン後、私は本当にPure Engagementに大きな期待はしていませんでした。実際、私はそれをほぼすべてスキップしました。 ありがたいことに、私はそれに反対して決めました。 最初のシーズンに登場したコア要素はまだ残っていますが、このシリーズが忘れられない、荒れ果てた、そしてクリシェのハーレムからこのシリーズをもたらしたすべての欠陥の広大な改善は、それがシーズン1 非常に楽しいショーに。 それでは、物事に直面しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純粋なエンゲージメントは、基本的に最初のシーズンが終わった場所をピックアップし、プロットは変更されません。 ミナトとバクソムの女戦士たちはまだセキレイ計画に参加している。 個人的に、私はあなたが私に尋ねるならば、物事が変わっていないことを見ることは素晴らしかったから始めるという全体の考えが好きだった。 その事実にもかかわらず、純粋なエンゲージメントは、物事を新鮮で興味深いものにする信じられないほど良い仕事をする3つの紆余曲折を加えることによって、プロットではるかに優れた仕事をします。 最初の追加は、2つの新しいSekerei to Minatoの導入です。 新しいメンバーは少しはっきりしていますが、彼らにとって印象的なのは、グループの他のメンバーとは対照的に、彼らに加えられた仕事の量です。 私は文字のセクションでより詳細に行くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の紆余曲折は、シーズンの4分の1についてのゲームのルールの突然の変更です。 基本的には、ミナカは自分のベルトの下で勝利していないアシカビが強制的にゲームから除外され、セキレイは機能しなくなると宣言します。 これは2つの批判的理由のためにプロットの華麗な変更だった。 まず第一に、戦いが最終的に最前線に押し出されることです。 私が最初のシーズンで本当に好きだった数少ない事の一つは、セキレイの戦いだった。 彼らは驚くほどうまくやっていて、それぞれのユニークな力によって見ても面白かったですが、最初のシーズンでは十分ではありませんでした。 今回はそうではありません。 この新しい実装のために、ゲームに参加することを避けようとしている多くの足利は、彼らのパートナーであるセキレイと一緒に生き続けることを望むなら、今プレイするように強制されます。 これにより、一般的にもっと戦いが見られるだけでなく、かなり新しいセキレイの能力が見えるようになります。 確かに、私たちは一番簡単に見ていますが、物事を新しいものに保つことよりも良い仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、ルールはまた、他の足利の大部分がセキレイを1つしか持たないように、一部の関係に焦点を当てるようになります。そして、これらの新しいプレーヤーの大部分はパートナーを失うことがないように隠れているので、 明らかにこれらの初心者はSekreiに恋している。 ありがたいことに、ショーは実際にこの事実を受け入れており、これがそうであることは数回以上述べられています。 その結果、港とギャングははるかに大きな目的のために戦っています。 お互いを愛し合ってきた足利とセキレイを守るため。 彼らがなぜ戦いをしなければならないのか、私たちは悲しい真実を知っているので、順番に、戦いははるかに重要です。 このすべてのおかげで、私たちは本当にMinakaを憎んで、最終的には彼がなることを意図された悪人として彼を見る理由が与えられます。 それはすべて非常にうまくいっていて、数回かなり感情的になります。 それは本当にいくつかの非常に強力なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが本質的にエンディングなので、私はあまりにも遠くに行くつもりはありません。 ゲームのルールの変更のように、この最終イベントは非常にうまくいっています。 最初のシーズンの終わりでの私の問題は、それが本当に大部分のエンディングイベントのような気がしなかったこと、何よりもミッドシーズンのプロットアークと似ていて、本当にミナトとはまったく関係がない と会社。 今シーズンはそうではありません。 今回は、主なグループについてだけではなく、実際にその種類が目標に変わったのです。 もう一度、それは戦いに焦点を当てることが可能になり、シリーズ全体の中で最も良い戦いのいくつかはこの間に起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字について話しましょう。 ここでもまた、このエリアは、物語ほど大きくはないものの、改善されました。 問題は、シーズン1で出会ったオリジナルのメンバーは、実際に十分に触れられておらず、一般的には最初と同じくらい一般的なままであるということです。 それはまったく改善されていないと言っているわけではありません。 実際には、私は最初のシーズンのレビューで私が言及した「ばかげたおっぱい」と「ロリ」は最終的にまともなキャラクターになるように促進され、彼らに賞賛される 名前は松、草野はそれぞれ。 マツが近所の他のすべての女性を欲しがっていると思っていた奇妙なコンピュータのオタクだったけれど、今シーズンはかなりパワフルで華麗なテクノロジーウィズになりました。 彼女が今シーズンにいる人を得るには、バットマンからオラクルを考えてください。 私はまた、今年の彼女の過去とセキレイのはしごにある彼女の数字についてたくさん学びます。私はうそをつかず、実際に私を驚かせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;草野さんはかなり変わってきました。 最初のシーズンはまったく話をしませんでした。代わりに、厄介なジェネリックアニメの表情と並行して、ぎこちない音と鳴き声のセットと交信しました。 さて、私が言うことができるのは、彼女がかわいこなことを恐れているということです。 それは主に彼女の仕事の現場に起因しています&amp;hellip;少なくとも英語ダブのティア・バラードに関する限りです。 彼女は真剣にこの時間にそれを釘付けにした。 いつものように、私は潜水艦を見ないので、私は彼女の日本のボウがどういうふうにか分からない。 また、ミナトとの関係もありがたいことに、ロマンチックな趣味ではなく、兄として見ていることを指摘している。 それに加えて、彼女はショーの後半に向けてのキャラクターとしてはるかに大きな役割を果たし、実際には最後の2つの主要なストーリーアークの間に役立つことが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;乗組員の2人の新しいメンバーについては、彼らは非常に興味深いので、私は本当に彼らについてあまり詳しく説明したくありません。 最初のシーズンを見た人の多くは、2人が誰であるかを知っている可能性が高いですが、そうでない人は私を驚かせるでしょう。 私は言いたいのですが、彼らの裏話やキャラクターの発展に関して行われた作業は非常にうまくいっています。 私たちが発見したのは、MBIと一般的なゲームに関して非常に著名な人物であり、両方とも非常に特別な理由から非常に強力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に関しては、それは最後の季節に似ていますが、私はそれが少なくとも少し改善されたと感じることを認めます。 キャラクターのデザインは今シーズン、比較的普通に（ラックを除いて）比例していて、不自然な「Barbie Doll」の間のどこかにいるように見える女の子とはるかに一貫しています。 そう、ええ、彼らはあなたが &amp;lsquo;熱いアニメの女の子&amp;rsquo;を聞いたときに期待するように見えます。 限り、環境などについては、彼らもあまりにも余分なTLCを受け取ったようです。 全体的に、それはまだかなり良いアニメーションショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ。 うん。 彼らのおっぱいはまだ驚くほどよく見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はもう一度弱いリンクですが、今度は弱いと言います。 大部分の音楽は忘れることができますが、もう一度、opはオリジナルよりもさらに壮大なサウンドを奏でています。今シーズンの気持ちを反映しています。 ほとんどの場合、voは昨シーズンと同じ品質ですが、草野のティア・バラードを除いて、これは彼女のゲームを本当にステップアップしました。 重要なプロットアークが終わった後に再生されるユニークなものと同様、通常のエンディングテーマは「meh」のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はこのレビューを終了する前に、今シーズンのコメディについて簡単に触れたいと思います。 最初のシーズンの私のレビューを読んだことがある人なら、一度も言及していないことに気付くかもしれません。 それは正当な理由であった。 それはまっすぐひどいものだった。 そんなに言及する価値はほとんどなかった。 多くの反復的なecchiユーモアのギャグと一般的なハーレムのジョークでの弱い試みまで、それはちょうどひどかった。 ありがたいことに、レッスンは学ばれました。今シーズンは、実際には面白いですが、笑い声のような瞬間があります。 それはまだ使用された仕掛けのそれらの上に落ちるところに数分を持っていますが、今度はあなたはそれらが1回または2回起こるのを見て、良いことをしているのを見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、もしあなたが最初のシーズンを見て、純粋なエンゲージメントがあなたの時間の価値があるかどうかを確かめようとしていたら、私はそう言うでしょう。 それを打つと、私はあなたがどれほど良くなったかに驚かれることをほとんど約束することができます。 今シーズンは3シーズン目を迎えるという約束で終わります（それが本当かどうかは分かりませんが&amp;hellip;）。 そして今回私は実際にそれを見て非常に興奮しています。 非常によくやりました。 本当にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ExtendedRenegade/reviews&#34;&gt;ExtendedRenegade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow. Color me impressed. After the first season of Sekirei, I didn&amp;rsquo;t really have high hopes for Pure Engagement, in fact, I nearly skipped it all together. Thankfully, I decided against that. While the core elements that were featured in the first season are still present and in full force again, the vast improvements to just about every flaw the show had bring this series up from the forgetable, campy, and cliche harem show it was after season one to a thuroughly enjoyable show. And with that, let&amp;rsquo;s get right into things.    Pure engagement basically picks up where the first season ended, and the plot remains unchanged. Minato and his corp of buxom female warriors are still participating in the Sekirei Plan. Personally, I liked the whole idea to begin with so seeing things were unchanged was nice if you ask me. Despite that fact, Pure Engagement does a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セキレイはごみでした。 それは、発見される単一の面白い性格と、ひどい話がなく、卑劣で、擬態語的なシリーズであった。 純粋なエンゲージメントはおそらくもっと同じでしょう。 実際には、これが潜在的に修正される唯一の方法は、a）キャスト全体を置き換えた場合、b）愚かな戦いやファンサービスのシーンを忘れた場合、文字を開発して実際には単一の次元を超えて上げる場合です。 それが起こるかどうかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは一次元のステレオタイプのままですが、実際にはキャラクターになるよりもむしろフェティッシュに挑戦する（または男性キャラクターの場合にはクリシェの役割を果たす）ために設計されているため、 まともなシーンに接している人たちの中で最も近いのがチホとウズメですが、それでも一部のメディアで見られる典型的な「熱いレズビアンカップル」、性的性をフェティッシュとして使うタイプ、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは最初のシリーズよりもやや良いです。 主に彼らはちょっとばかげたファンサービスをやり直すから。 結果として、あなたは実際にまともなものであり、女性のキャラクターを取り除くための薄く隠された言い訳ではないより多くの戦いシーケンスを得る。 しかし、ファンのサービスはまだまだ非常に高いレベルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のように、これは良い声の演技がありません。 まともなことに国境を接している少数のシーンで、あなたが一番近くにいるのは、Nabatame HitomiとIshizuka Sayoriです。 それでも彼らはただの平均です。 音楽はかなりサブパネルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は6/10です。 これは、同性愛者の瞬間からカノニカルな関係に移行するだけでも、最初のものよりも多くのゆりの瞬間を持ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、純粋なエンゲージメントはどうでしたか？ 最初のシリーズよりも若干改善されています。 最終評価、3/10。 そして、私が持っている次の見直しの要求は、次のとおりです。 だから、来週のそのレビューを期待してください。 全体的には同じ重大な問題を抱えていますが、ほぼまともなシーンを管理しており、問題のいくつかが減少しています。 まだまだ典型的なハーレムナンセンスです。 ちょっと愚かな行動で 私は実際にはほとんどないまともなシーンのための最初の、またはちょうど2番目のシリーズを介して座っておくことをお勧めできません。 だから、これはどうやってうまくいったのだろう？  7つのtwitsがまだそこになかったなら、焦点は少数のキャラクターに集中していて、それらの関係と人格は実際に開発する時間があり、ファンサービスはなくなっていたか、少なくとも、 これが良いシリーズだったかもしれないという前提の中で排除されました。 だから事実上すべてが違うはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei was rubbish. It was a vile, misogynistic series without a single interesting character to be found and a crap story. Pure Engagement will probably be more of the same. Really, the only way this could potentially be fixed would be if they a) replaced the entire cast or b)forgot about the stupid fighting and fan-service scenes and used the time to develop the characters and actually elevate them beyond a single dimension. Let&amp;rsquo;s see i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konte&#34;&gt;Konte&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のセキレイを見たことがないなら、自分自身に好意を持ってそれを見てください。 そうでなければ、セキレイ〜ピュアエンゲージメント〜を取り上げます。 最初のシリーズの最後のエピソードの直後に物語が拾い上げられます。 ミナトとセキレイは今、セキレイプランの次の段階に入っています。 ミナトの「巨大な」ラインナップに新たな追加が加えられました。 このシリーズは今、セキレイプランとそれがどのように成果を上げたかについての新しい情報で開きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの継続は、セキレイの実際の起源への比較的容易な門戸です。 さらに多くの情報が紹介されています。すでに最初のシリーズを見ていれば、そのストーリーはより深くなり、より深刻なトーンになります。 それはまだそれが面白くなったユーモアをたくさん保持していますが、プロット自体は今より面白く、少し濃くなりました。 また、あなたが以前見たことのある文字を取り入れていますが、今はこのシリーズの中でより重要な部分を持っています。 既存のキャラクターはまだ面白いですが、ミナトのセキレイとしての役割もさらに深まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのアート/アニメは決してあまり変わっていませんが、これは良いことです。 文字のデザインはまだ完全に近いです。 ストーリーはより激しいので、アニメーションもそうだったので、それはゲームのレベルを上げました。 あなたがSekireiのファンなら、これは簡単には思えません。 うまくいけば、次のシリーズは良いとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196746&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Konte/reviews&#34;&gt;Konte&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you have not seen the first Sekirei, then do yourself a favor and watch it. Otherwise, here&amp;rsquo;s my take on Sekirei ~Pure Engagement~. The st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karxes&#34;&gt;Karxes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セキレイ、繰り返しコメディ、女の子と女の子のアクション、そして夢中の胸。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-5平均
第1シーズンの話はかなりいい、やや新鮮で面白かった。 少年は彼のために戦う女の子の束を満たすが、彼は本当に彼らが戦うことを望んでいないが、何をすべきかを知らない。 第2シーズンから得たものは、シーズン1からのコピー＆ペーストのような感じでした。しかし、今回は、それは新鮮さを失い、非常に鈍い感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-7
Sekreiのアートとアニメーションは特別なものではありません。 時には衣装は鈍いことがあり、私はいつもキャラクターの目が顔のために大きくなると感じています。 しかし、シーンを戦うアニメーションになると、彼らはかなり華麗でうまくいくと思います。 背景のようなものは、きわめて詳細なものではありませんが、悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド-8非常に良い
SekireiのBGMは本当に目立ちませんが、時にはまったくないと思うことがあります。 しかし、本当に目立ったのはオープニングとエンディングでした。 彼らは物語に本当にフィットし、それは新鮮です。  opとedの曲とアニメーションは非常に良くマッチしています。最初に見たときに少し面白かったと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターズ-7良い
典型的な？ キャラクターはあまりオリジナルではないと思った。 あなたは典型的な男が彼を保護する女の子を保護したい。 主人公はいつも幸せです。 いつもメインガールと何かなどと戦っている少女。でも、まだ彼らはとても好きだと思った。 彼らは物語に収まり、時には本当に面白いことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-9素晴らしい
私はこのシリーズを本当に楽しんだ。 それは本当に面白いコメディの一部、そしてキャラクターのいくつかは（たとえ彼らが本物ではないにしても）面白い場面に置くことができ、面白くもあります！ そして、言いたいことではないが、すべてのあなたのエッチファンが（私を含めてXD）、これはあなたのための右のアニメです。 大量の暴露された胸やパンティー（ファンサービスのためのwoot！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  7良い
全体的に、私はそれがコメディ、アクション、エクッチ（XD XD XD）のためにこのアニメを楽しんだ。あなたが深刻なアニメを探しているなら、別の場所を見なさい。 多くのファンサービスを使って簡単な物語を探しているエッチファンなら、これ以上見ることはできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33668&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Karxes/reviews&#34;&gt;Karxes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei, a mix of repetitive comedy, girl to girl action, and a intoxicative amount of breasts.    Story-5 Average  The story in the first season was pretty good, somewhat fresh and interesting. A boy meets a bun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skitzxx3&#34;&gt;SkitZxX3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのショーの第1シーズンを知っているなら、あなたはそれがどんなものかをほとんど知っています。 あなたが知らないなら、それを合計すると、お互いにタールを打っている非常に魅力的なひよこについてです。場合によっては、お互いを殺しています。 しかし、それはあなたがこのショーを見たい理由ではない、あなたは &amp;lsquo;PLOT&amp;rsquo;のためにそれを見たいと思う。 プロットはASS＆amp; 乳。 それはハーレム＆amp; エッチー、カップルのエピソード＆amp; あなたが第1シーズンを見たなら、あなたはいくつかのキャラクターへのアタッチメントを得ました。 私のレビューには私たちは=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あなたが非常に簡単に楽しめるなら、ストーリーはとても楽しいです。 あなたが非常に真剣に取り組むアニメを探しているなら、これはあなたのためのショーではありません。 多くのHaremsのように、それは物理的に顕著なパワーを持つ少女に遭遇した19歳の男の周りを回っています。 物語として彼は彼と彼のための自分の気持ちを宣言してより多くの非常に魅力的な女の子を取得します。 誰かが主人を傷つける前に死ぬでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このショーのアートはとても良いです。 色、詳細、＆amp; キャラクターの開発は他のアニメと同等です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音が耳にとても気に入っているので、そこに問題はないはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER：私がキャラクターの一人に非常に残念だったのは、主なサポートキャラクターの1つが、「PLOT」のためにこのアニメに参加してはいけない少女です。 魅力的な女の子たちのショーをさらに褒めてくれるように、より古いキャラクターを置くことができるかのように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私の視聴に基づいて、全体的に楽しい時計でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：あなたがハレムを探しているならば; エッチにはアクションがあり、これ以上見ることはできません。これはあなたのためのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しむ=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132303&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SkitZxX3/reviews&#34;&gt;SkitZxX3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re aware of the 1st season of this show, then you pretty much know what it&amp;rsquo;s about. If you don&amp;rsquo;t know, to sum it up it&amp;rsquo;s about very attractive chicks beating the ta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sands&#34;&gt;Sands&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おしゃべり、アクション、脚本、おしゃぶりなど、すべてが一緒に犯されたようなものは、ファンサービスのために11になるが、ストーリーの面ではもっと良いことができたかもしれないが、そのアイデアは非常に興味深いショーになる可能性がある。 それに入れられたecchiの過負荷のために見えてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  6
キャラクターは時には長期間および必要でない時に変形されることがある。 バックグラウンドの少ない攻撃シーケンスのために、戦闘シーンもダウングレードされます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7
結末のテーマは、ショーの愛と友情のテーマを示すように試みたが、不足していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6
純粋なエンゲージメントは、その前置詞よりもキャラクター化において若干優れていますが、女性の背景については説明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10
おっぱい、アクション、おっぱい。 私はすべての後に男です^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74443&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sands/reviews&#34;&gt;Sands&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Art - 6  the characters sometimes become deformed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helur&#34;&gt;helur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の評価は、MALによって与えられた実際の言葉を使用しています。  a 5は平均値です。 私の目標は、可能な限り偏っていないようにすることです。あなたの選択をするために自分の評価を見るのではなく、レビューを読むことをお勧めします。 これは続編であるため、継続したい場合は何を期待するかの詳細に合わせて調整します。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;他の足利を中心に
これは港のための時間がより長くなる一方で、それらの間のより多くの相互作用を見ることはうれしいでしょう。 明らかにグループ間の戦いがありますが、真のインパクトを持つ他の灰皿を想起させることはありません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;私はアークツイストによって正直に驚いた。
多くを台無しにすることなく、私はツイストが実際に機能するチャンスがあると言うでしょう。 それは画期的なものではありませんが、ショーの相対的な雰囲気の中で私はそれが来るのを見ませんでした。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;次の段階が始まり、より多くの戦いが続く。
いつものように108 sekireiの間に戦いがあります。 しかし、欠けているわけではないが、前のシーズンよりも戦いが少なかったようだ。 これは、戦闘が港のセキレイの大きなキャストに配られているので、あなたの好きなキャラクターが何度か何度も戦うとは思わないからです。 また、戦いが短かったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーまつ、 うずめ、 かぜはな あんｄ ほむら げｔ てぇ ふぉくｓ。
今回本当に素晴らしいマツが本当にどれほど大事なのかを知りました。 実際、クーと一緒に彼女は私のお気に入りのセキレイ・パーソナリティーになりました。 他のメンバーは、必要性の高い開発をいくつか得る。 最初のシーズンからのウズメとホムラの秘密のアイデンティティは、やっと近づくだろう。 我々は他の古いセキレイのいくつかについて学んでいるが、他のキャラクターからの開発は最小限である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/helur/reviews&#34;&gt;helur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;-Little focus on other Ashikabi.  While this leaves more time for Minato, it would have been nice to see more interaction between them &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abbodon&#34;&gt;abbodon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は読んだことを言って始めてみましょうか、セキレイのマンガを読む予定はないので、私はそれを比較しませんが、私はコメントを読んでいます。そして、ほとんどの人は、  5つのエピソードか、またはそれはマンガにあるものにかなり忠実です。 あなたが望むように、それを多かれ少なかれ持ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekirei：Pure EngagementはSekireiの続編で、このような大物ストーリー主義のアニメでは、まずはprequelを見たことが本当に重要です。私はあなたが持っていたかのようにこれを書いていきます。 しかし、あなたがセキレイを楽しんでいなかったら、ここでもやってしまうかもしれませんが、式は非常によく似ています。最初のシーズンを楽しんでいないならば、Pure Engagementはあなたの周りを見守ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの2つの小さな免責事項で、ハングアップしてプロットに移りましょう。 よく私が上で示唆したように、あまり変わっていない。 私たちはセキレイプランが進むと見ていますが、あまりにも多くのスポイラーをここに与えすぎることは避けますが、本当にほとんどの人がどのようにそれが起こりそうかを推測することができます。  Sekireiのほとんどが最初のシーズンの終わりまでにスナップしたPure Engagementは、より多くの人を追加するよりも、グループ/ harem / cast内の関係にもっと重点を置いています。 悲しいことに、最終的にぶら下がっているいくつかのプロットスレッドがありますが、実際の結論は決して満たされていません。マンガを読んでいなくても、最後の数回のエピソードが突然、急いで 与えられた13のエピソードの中の何らかの種類。 もしあなたが私のようなものであれば、セリフの「究極の攻撃」として確立されているにもかかわらず、ノリートの使用が一貫していないことに腹を立てるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には、芸術は常に主観的なものなので、私はそのスタイルについてはコメントしませんが、Sekireiとほとんど同じですが、変更はほとんどなく、深刻な品質低下や揺らぎに気付かず、文字は一貫性があり、  。 しかし、私はこれらのものを探すのを見ていなかったので、彼らは私をスリップさせてしまう可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;登場人物ではうまくいきませんが、ここではあまり言い表せません。うずめには歓迎のエキスポンションがありますが、季節の間に導入されたキャラクターはほとんどありません。通常はカメオですので、 あなたはそれらをここで好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音質は良かったし、自分のキャラクターに合っていない声優も見つからなかったし、声優がグレーディングをすることもなかった。  OPとEDのために、これらは主観的ですが、私は当時それらを楽しんだがどちらもそれは私のコンピュータやiPodに方法だとは思わないし、私はそれらをスキップして誰にも間違いないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論Sekirei：純粋なエンゲージメントは、あなたが最初のシリーズを楽しんでいれば、あなたがこれを楽しむことができる場合は、セキレイの継続であるスズについて言いますが、もしあなたがシークレットのスラムの進化を期待していたら、  dissapointed。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70831&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/abbodon/reviews&#34;&gt;abbodon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me start by saying I&amp;rsquo;ve neevr read, nor do I really plan to read the Sekirei manga, so I won&amp;rsquo;t be making any comparisons to it, however I have read the comments and most people seem to agree that until the final 5 episodes or so it&amp;rsquo;s fairly faithful to what&amp;rsquo;s in the manga. Take that for as muc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flamingguitar14&#34;&gt;FlamingGuitar14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekirei、あなたの「ほとんど」平均的なharemアニメ。 私はアニメのこの部分のレビューをしているだけでなく、そのアニメ全体です。 しかし警告。 スポイラーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
理由：この話は非常に魅力的なものです。毎回次のエピソードを見に来て、最初のシーズンが出てきたときにこの話が展開されているのを見ていて、説得力のある話でした。 そして、すべてが桃とクリームになるように見えるとき、彼らはセキレイが足利と一緒になることをあなたに伝えます。 そして、それはエピソードが来るように彼が非常に多くの驚くべきSekireiに会うという事実のためにうつ病に思える。 だから最後には、とても暖かい話があります。 豊富な胸で、私は追加するかもしれません。 私はアニメが本当に私の心臓の弦を引っ張ったとは言いませんが、これは確かにありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
理由：私がこのシリーズで見た作品は、戦闘シーン内でさえ、非常に流動的でした。なぜなら、私が見てきたアニメの中には、それほどぎこちないものでしたが、Sekireiは違っていたからです。 このアニメは、何も描かれておらず、すべてが世話をされたので、アートの面で非常にうまくいった。 キャラクターはかわいく見え、体のほとんどは比例していましたが、それはあなたが「ハレーム」アニメを見るときに得られるものです。 乳はさらに発展するでしょう。 しかし、私は逃げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
推論：サウンドトラックはすばらしかった、私はそれが本当に悲しいか幸せなのか、その間の何かのシーンの気分を高めたので、私はそれを愛した。 オープニングとエンディングも聞く喜びでした。 私は10年間ミュージシャンをしていて、バックグラウンドミュージックは活気を与えていました。 私は完全に楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無邪気で邪悪で、無邪気な人生を人々から奪うのはただのエンターテイメントだと思うので、もっと悪質なキャラクターも完璧です。 彼らはセキレイかもしれませんが、彼らはまだ人間のように行動して感じ、人間のように反応します。 しかし、彼らが単に殺されるのを見るためには、私の個人的な意見では、ただ病気になっている男の「エンターテイメント」があります。 たとえ彼らが不気味であっても、Benitsubasaが懲戒部隊のコメディー・リリーフとしてコメディーを持っている。チーム・ロケットを少し思い起こさせるのは、すべてが悪であり、マインドフレームを殺す 、彼らはまだあなたの頭の中から出るように見えない、彼らについてのいくつかのコメディービットを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
理由：私は100％完全にこのシリーズを愛していました。 エピソードが終わった後、本当に私を巻き込んだこのアニメのことがちょうどありました。 私はいつも持っていたより多くのことを望むこの感覚があった。 私は次のエピソードを望むことから自分自身を止めることができませんでした。 私は笑って、私は泣いて、私はこのアニメを愛していた。 キャラクターの中には心温まるものがたくさんあったので、私はこのシリーズから自分自身を遠ざけることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このアニメは見て絶対に不思議だった。 シリーズはリベットをしていて、キャラクターの中には思っていたものもありましたが、その中には築地がつくっていて、クーは小さなロリータ、カゼーナは酔っぱらい、マツは変態変態、ホムラは遠く、 愚かな男とMusubiは幸運な女の子です。 しかし、とにかく愛していなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私のリストのトップシリーズの1つではないかもしれませんが、私は行動を愛する人と同じタイトルのハーレムが見ることができると思う非常に堅実なアニメです。 私は真剣に彼らが第3シーズンを作ってくれることを願っています。なぜなら、Musubi、Minato、そしてSekireiの束の残りの部分がどうなるか知るために私を殺しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69109&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FlamingGuitar14/reviews&#34;&gt;FlamingGuitar14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei, your &amp;lsquo;almost&amp;rsquo; average harem anime. Not only am I doing a review of this segment of the anime, but the anime in it&amp;rsquo;s entirety. But a warning. There are spoilers.    Story: 8  Reason: This story is a very compelling one, something that drives you into watching the next episode every time, when I was watching this story unfold when the first season came out, it was just a compelling story. And when it seems like everything is going to be peaches and cream, they tell you that only one Sekirei gets to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ikrani&#34;&gt;ikrani&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に、これは、ジャンルにかかわらず、私が他のすべてのアニメを保持しているアニメシリーズです。 これは私があらゆることに金本位の基準を設定すると信じているシリーズです：13話のシーズンをどのようにペースするか、さまざまなキャラクターを書く方法、それらのキャラクター同士を相互にやりとりする方法、そしてT＆amp;  ;ショーへのファンサービス。 これは私がすべてのことを正しく行うと信じているショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語
私が聞いたことから、この季節は漫画から逸脱しています。 しかし、私はマンガを読んでおらず、適応はそれ自身で立つことができるはずだと信じているので、これが真実かどうかは気にしません。 だから話は何ですか？ ハイランダー。 それはハイランダーですが、ハイランダー・バイ・バイ・ウェイ・オブ・バクソムのスーパーパワーの女性ですが、限られた数の超人がいます。何人かの善悪と悪と、闘争で勝つために1対1の戦いで戦います。 それぞれが望む重要でない賞、最終的には1つしかないことがあります。 はい、もしあなたがハイランダーの話を好きなら、あなたはこれを好きになるでしょう。 ハイランダーは私の好きな映画のひとつであり、ハイランダーは私の好きな罪悪感の喜びのひとつでもあります。私は、ハイランダーのルートから逸れたセキレイのために非常に偏っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
Maison Izumoのオープニングキャラクターシーンは、ショーで見たキャラクターを再導入する最も簡単な方法です。 それぞれがお互いに対話することが許され、音声の演技とアニメーションはそれらを非常に強く特徴付けます。 それぞれはまた、互いに異なる関係を持ち、同じように2人のキャラクターが互いに話をすることはありません。 これは、セキレイのキャラクターの完璧な肖像画です。彼らはすべてユニークで、忘れられないものであり、簡単に区別できます。アーキタイプはよく知られていますが、 それらはそれらのアーキタイプから離れて、これらはget-goから明らかにされていません。 ポイントは、キャラクターは、マイナーなキャラクターでさえも、すべてがうまく構想されており、それぞれは自分自身で魅力的です。 それは、すべてのキャラクターがお互いに長いインタラクションを得ていると言うわけではありませんが、これはメインキャラクターにとって一生懸命に相手として見えるものすべてを数えずに20以上のNAMEDキャラクターを持つシリーズです。 私は、不可能ではなく、品質を期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ザ・サウンド
音質や音楽に気を取られたことは一度もありませんでしたが、これはたいてい10倍です。これは常に良いことですが、DAT OPENINGです。 邪悪なオープニング・ナンバーであるホーリー・クラップスは、落ち着いて始まり、陰謀を築いてスピードを上げ、私たちのキャラクターを見せてから、アクションとショーのトーンを設定するために全力を尽くす。 ブリリアント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
最初は、私はキャラクターのデザイン、特に胸と目の描き方に驚いていましたが、目立つようにしました。 私は、髪から目、衣服まで、2人のキャラクターが同じように見えないことを本当に愛しています。 彼らはアニメアーティストではなく、パステル絵画でデザインされているように見え、シリーズアイデンティティを与えるのに役立ちます。 私はアニメーションの大きな欠陥は見つけられませんでしたが、再び素晴らしい、奇妙なストーリーやキャラクターのためにショーに有利に偏ってしまいました。すべての怠惰なアニメーションの瞬間を逃してしまったこと、そしてこのシリーズには恐ろしい芸術があります。 だから私を訴えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私は、このアクション重い、巨乳な女性とお互いにぶつかるセクシーな男性に関するキャラクター主導のショーは私の好きなアニメだと誰もがいつも私を笑います。 私は常に他の人にそれをチェックさせるよう説得しようとし、人々はそれが単なる浅いファンサービスのアニメだと言う。 彼らには、私は言いません。  Sekireiはあなたの常習的なアクションのエッチショーとは対照的です。ファンサービスはリーシュに保持されています。キャラクターには好きな性格が与えられています（たとえ悪役でさえも、 偏心し、彼自身でいっぱいです）、ペーシングはあるエピソードから別のエピソードに流れます。 これは私の種類のショーです：私はそれについてより多く考えるとそれを分析し、それを深く掘り下げながら新しい勝利のレイヤーを発表します。 他のいくつかのショーはこれを行い、さらにこれを行うことは最愛のハードコアの80年代のアクション映画に新鮮なスピンを入れている。 本当に、私がこのショーを改善するために考えることができる唯一の方法（それにふさわしい第3シーズンを与えることを除く）は、フレッド・マーキュリーを死から戻してサウンドトラックを行うことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ikrani/reviews&#34;&gt;ikrani&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Really, this is the anime series that I hold all other anime to, regardless of genre. This is the series that I believe sets the gold standard on everything: how to pace a 13-episode season, how to write a wide array of characters, how to write those characters interacting off of one another and, yes, how to integrate T&amp;amp;A fan service into a show. This is a show that I believe does everything right.    The Story  From what I hear, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mikayrawrrz&#34;&gt;Mikayrawrrz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンに続き、セキレイの歴史の一部を紹介しています。 戦争は始まったが、誰もが参加するつもりはない。
ミナトはムスビー、草野、松、つくみに戻ります。 女の子たちはまだ妻になるために戦っています。そして、マツはまだ彼自身を全部欲しがっています。
私たちはすでにHomuraとKazehanaに会ったことがありますが、彼らは物語の中でより顕著になり始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミナトは2つの新しいセキレイを得る。 物事は深刻になり始めるが、それはコメディー的な側面を保ち、両者のバランスをとる。
質問に答えるようになり、さらに質問が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kazehanaはみなとさんの注意を奪うために女の子に加わり、Homuraは彼の人物と闘っている。
ゆかりと椎名はシリーズでより活発になり、その部分は素晴らしい。 物語の面白い、深刻な、重要な部分。
私はこのことのいずれかの部分が私を泣かせてくれるとは思わなかったが、間違いなくそれはした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングは本当に激しく満足です。 しかし、再び、あなたは次のシーズンを待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mikayrawrrz/reviews&#34;&gt;Mikayrawrrz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Following on from the first season, you&amp;rsquo;re shown some of the history of the Sekirei. War has begun, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;explicit707&#34;&gt;explicit707&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ「セキレイ」の第2シーズン/シリーズです。 私は、これを一見する前に、物語の最初の部分を見ておくことを決定します。 それは最後のものが中止されたところで続き、時計とは全く別の季節の間に2つのOVAがあります。 スタンドアローンのアニメとしては、実際には最初のシーズン/シリーズアニメだけを見て、マンガを読んでいないのであれば、これはあなたの時間に完全に価値があります。 このアニメは続編/第2シーズンになるには十分なアクションとコメディを持っています。 彼らは実際にフィラーと漫画のストーリーラインの切り捨てられたバージョンで詰まっているので、私は実際に彼らがタイトルに &amp;lsquo;純粋な関与&amp;rsquo;を追加してうれしいです。 これは、最初のシーズン/シリーズほど厳密には適合していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは面白いシリーズです、OVAのものさえあります（私は別に評価しませんが、これは漫画とはどのような違いがあるので、私のスコアにはOVAが含まれています）。 アニメを見る前にマンガを読んだら、このシリーズに問題があるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、物語やアートワークが進む限り、マンガはアニメよりはるかに優れています。 彼らが最初のシーズンを終えた話の部分はちょっと変わったので、彼らはフィラーエピソードで今シーズンの初めに回復した。 一度彼らは軌道に戻った彼らはそれを切り捨てたので、彼らは本格的なフィナーレで今シーズンを終了することができます。 マンガの適応の正確さを気にする人のために、あなたは今警告されています。 それはまだ見ておく価値があると言われていますが、それはまだ最初のシーズン/シリーズと同じくらい良いものではないので、6を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、悪い時計ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84937&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/explicit707/reviews&#34;&gt;explicit707&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the second season/series for the Anime Sekirei. I definintely recommend watching the first part of the story before giving this a look. It continues wher &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coolbreeze&#34;&gt;CoolBreeze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8
アート＆amp; amp; サウンド -  9
キャラクター9
楽しさ -  9&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは最初のセキレイから続き、やや鈍いが、まだ楽しいものでした。 物語はショーの興味深いものです。生存ゲーム全体が面白かったですが、最終的には本当に変わってしまいました。私はこれが生産者が船に乗った場所だと思います。
芸術とサウンドは良かったし、すべてのキャラクターはユニークな外観品質を持っていた。 声優は彼らに与えられた登場人物にとって偉大だった。
文字はすべて愛らしい。 私は誰もがこれの主人公を嫌うだろうか全く疑う。 彼らのそれぞれは、それぞれ独自の方法で面白いです。
全体的に私は本当にSekireisの両方を楽しんだ。 ハーレムとファンのサービスにもかかわらず、それはまだ良好だった、主人公は変態ではなかったし、彼は優秀な男だった。 私は次のセキレイを楽しみにしています（計画どおりに行くならば）、さらに暴力や血が欲しいと願っています。
私はコメディ、ドラマ、ロマンス、アクションを探している人にはこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CoolBreeze/reviews&#34;&gt;CoolBreeze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story- 8  Art &amp;amp; Sound- 9  Character- 9  Enjoyment- 9  ____________  Overall- 9    The story continu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;degran&#34;&gt;Degran&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はセキレイピュアエンゲージメントを見ているうちに抱いていた問題の多くは、それが第2シーズンであることに起因すると思います。 物語はそれが最初であったほど新鮮ではない。 主人公は既に何かを達成していますし、トランプカードのいくつかは繰り返し見えなくても再開できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;昨シーズン以来、この話はあまり変わっていない。 背景のストーリーの一部が明らかになったが、ストーリー全体についての私の見方は変わらなかった。 私は時に主人公の行動に腹を立て、このシリーズのいくつかの要素は少し古くなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはまだ良いです。 何も顎を落とすことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純粋なエンゲージメントは間違いなく第1シーズンよりも優れていませんが、第1シーズンと第3シーズンの間に必要なつながりだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Degran/reviews&#34;&gt;Degran&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think most of the problems I had while watching Sekirei Pure Engagement  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godblessdxd&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiには、あなたの状況を恐れる珍しいプロットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セキレイのために私を夢中にしたことの一つは、彼らの状況がどれほど悲しいかです。 彼らが開発した緊密な債券は、終わりの影の中に生きている。そこに残っているのは1つだけである。 サウンドトラックはあまりにも記憶に残っていません。 芸術は狂気ではありませんが、それでも素晴らしいです。 私にとってこのシリーズの最大の問題は、彼らがこのひどい立場にいる理由でした。 彼らの状況が誰かのエンターテインメントの結果であるように感じる時間は、ちょっと離れているだけです。 ちょうど彼らの手を少しだけ弾くことができたようです。 結局のところ、セキレイは素晴らしいファンサービスと気持ちの良いショーです。 このシリーズの別のものは、若い女性キャラクターのハンドルです。 多くのシリーズは、若い女性を超セクシュアルにします。 セキレイはこの間違いをしない。 代わりに、あなたはこれまでにアニメで会うことのできる最も愛らしい、味わい深いキャラクターの一つです。  MCは敗者です。 それで、特別なことはありません。 正式な金髪は一番上です。 そのダイヤルを10の代わりに良い7に変えることで、彼女の個性を表明できたような気がします。セキレイには素晴らしいファンサービスが満載されていると言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GodBlessDXD/reviews&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei has a rare plot that leaves you terrified of their situation.    One of the things that hooked me for Sekirei is h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kd7bwb&#34;&gt;KD7BWB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大丈夫ライオン・テイマーズ、ついにセキレイ・ピル・エンゲージメントになるよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私は、このアニメの過剰なファンサービスと他の関連する側面について話しません。 他の査読者がこれをやって死に至らしめ、それ以上の霊感を得ました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、私は表面プロットについても話しません。 それはまた、他人によって地面にされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、議論されていない問題があります。 私はいくつかの言葉が必要と思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）。 セキレイ
これらの人々は冷たい貯蔵の外の異世界人です。 自分自身の権利で、彼らについてのいくつかの裏話。 私たちは決して知らないでしょう。 大きな失われた機会はありますか？ いいだろう。 しかし、何もありません。 彼らの高齢船は大学生によって発見されます。 セキレイは彼らが見つけた人類を助けるために送られましたか？ 彼らは私たちを征服するためにここに送られましたか？ または、彼らはちょうどクラッシュ・トーナメントだったのですが、オンボード・コンピューター（それはまだ稼働中です）によって、目を覚ますことはありませんか？ もっと重要なのは、セキレイの復活の精神で、ミナカヒロコなど。 セキレイは決して「調整されていない」としたら何をしたでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）。 純粋な悪への降下。
ミナカヒロコは彼が描かれている天才ではありません。 誰でも他の誰かの技術をバックエンジニアリングしてから、まず優秀なクリエイターの背中で有益な人になることができます。 ミナカは何か新しいものを作りましたか？ いいえ、人類（彼自身を含む）の知性と能力を向上させるために、彼が発見した遺伝子プールを使用しましたか？ いいえ、私たちは、遺伝的改変が自分の時間に生きているだけでなく、 次世代と次世代を変えます。 変更は永続的な傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ミナカは良いアイデアを持っていました。 変更されたセキレイを使用してゲームを促進しましょう。最終的にはすべてのセキレイの死で終わります。 彼らは明らかに大きな嘘である目的のために、死ぬ。 視聴者はMinakaの前提を受け入れるべきではない。 賞金はありません、彼はすべてが死ぬことを知っています。 接続されたすべての人に勝つこともなくなり、苦しみも痛みもありません。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;無駄なこと&#34;&gt;無駄なこと！&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;言い換えれば、セキレイピュアエンゲージメントは鼻水アニメです。 それは人生に関するものではありません。 それはすべて死についてです。 ストーリーラインのヒーローな瞬間は、最終的には、ミナカヒロコがセキレイを互いに殺させる方法を見つけることを許しません。 それは彼の本来の目的、ゲーム中の彼のプロセス、そして最終的な結果のための彼の計画でした。 彼の娯楽のために、ゲームに関するすべてです。 彼はローマのサーカスで聴衆のメンバーであったかもしれません。剣闘士たちはお互いを殺しています。  Minakaのための他の値はありません。 彼は奇妙な贈り物を観客や参加者に渡します。 ローマ帝国の皇帝のように、彼はパンとワインを鑑賞するために娯楽と礼拝のために提供していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはかなり良いです。 音楽は最高で平凡です。 私は他の査読者がより高い基準を持つことを期待していました。 内部の音楽は、プロットポイントをサポートして、それ以上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技ダイアログは平均以上です。 一部のアニメでは、日本語の俳優がキャラクターによく合うので、私はサブ英语が好きです。 しかし、この特定のケースでは、 サブバージョンとダビングバージョンの両方が十分なものです。 私は、コリーン・クリンケンビアード、ステファニー・ヤング、ジェイミー・マーチ、クラリネット・ハープ、ブルターニュ・カルボスキーのファンでもあります。 その他多数。 セキレイピュアエンゲージメントでは、すべてが出席しています。 そしてすべてがインスピレーションを受けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最終的には、ヒロイックの行為、ヒロイックな音楽の歪み、 セキレイピュアエンゲージメントの基本的な要素を取り除くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての説明を超えた悲しみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はセキレイピュアエンゲージメントをしています。セキレイは7年目です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KD7BWB/reviews&#34;&gt;KD7BWB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay Lion Tamers, I&amp;rsquo;m finally getting to Sekirei Pure Engagement, et al!    Firstly, I will not be talking about the excessive fan service and other related aspects of this Anime. Other reviewers have done this to death, and inspired themselves more than enough !    Secondly, I will also not talk about the surface plot; it has also been done into the ground by other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tensaishonen-1&#34;&gt;TensaiShonen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;FanboysはSekireiの第2シーズン（a.k.a Pimpamon）が出てきていることを喜ばしく思う。昨シーズンの「ゲーム」が最終的に解明されるようになると、このシリーズの方向性はさらに良くなるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
Sekirei〜Pure Engagement〜は、彼のハーレムコレクションに追加できる女の子を「キャッチ」しようと努力しているため、2008年にシリーズを振り返った人たちのために続きます。 最初のシーズンを見たことのない人には、シリーズを見てみることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットに沿って; 今シーズンは最後のセキレイが羽ばたくようになり、SPEは今度は港野らが主役とするセキレイの試合に挑戦しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、昨シーズンの平均的なクリシェのキャラクターのように思えたキャストが、全体として発展するプロットの目的を持っているように見えるので、このシリーズを楽しんでいることを認めなければなりません。 もちろん、ショーがあなたの偶然のような他のハーレム/エッチクリシェを失ったことを意味しているわけではありません、私はトリップしてあなたの胸に落ちましたが、それはこのシリーズがもはやそのファンに頼る必要がないということです このショーがどれほどうまくいくか見ることを止めるためのサービス。それは&amp;hellip; ポケットモンスターはあなたのようにバトルフィギュアとして女性を集めるというアイデアは誰の好みではないかもしれませんが、それは特定の群衆を対象とし、その群衆の一部であるギミックなのですが、それはちょうど純粋な天才だと思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  7
セキレイのためのアートは、常に男性部門の群衆の喜びです。 エッチとヘンタイのファンとして、クリエイターは、Dカップ以上の優しさを持つすべての女性が、最初のシーズン以来サービスファンが期待していたあらゆる角度でキャプチャされていることを確認しました。 アニメーションの中で私はSPEが改善したと信じています。注目すべき一つのエピソードは、Sekireiの前の季節に比べてきれいにアニメされたSekireiの「翼」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7
このシリーズの主人公達が歌い上げたOP「白くなってしまうPE」は、2年前に同じリズムでEDの「Onnaji Kimochi」のような懐かしさを感じます。 また、セブン・アークスのスタジオが、その続編のキャストのために彼らの声を貸すために元のセイウウスを維持していたことを喜んで喜んだ ゆかなの大ファン）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  5
残念なことに、キャラクターの発展に関しては、港のように（彼のようにインスピレーションを）変えずに、彼の実際の環境にはまだまだありません。 彼が自分のキャストに立ち向かうときに彼が実際に輝くかもしれないと思う瞬間はありますが、それは男性のリードがいかに曖昧であるかをはるかに上回りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;港戸はさておき、元気な女の子に対応した好きな性格を持ち、シリーズのコメディーとユーモアを提供している港のハーレムが増えているのを見せてくれるので、ショーを助けてくれるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今までの続編について好きだったことの一つは、最初のセキレイストライキチームの一員であったときに、ミヤ（みなとボードズの出雲の管理人）のフラッシュバックを見せていたエピソード1のオープニングでした。 彼女と彼女のチームからの純粋な解体の2分30秒は、セキレイのファンに、彼女がいかに「悪いお尻」かを再現させます。 私たちは、セキレイがどのようになったのかを発見すると、将来のシリーズでこれらのフラッシュバックをもっと見ることになると私は思うに過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  7
haremsに参加していない人として（特に男性のリードが役に立たない場合）、Sekireiは私が見ていないアニメであり、昨シーズンから面白いと分かっています。  FMA：Brotherhoodや（No.1アニメをここに挿入する）FMAではないが、コメディーとアクションのある純粋なファンサービスだ。 もしあれば、今シーズンは2008年に私が与えてくれた6とは反対のノッチを上げたかもしれないと思うし、将来的にはうまくいくかもしれないと思う（指が交差した）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーバーオール -  7
Sekirei〜Pure Engagement〜は誰もが紅茶を飲んでいるとは言いませんが、ひねりやリベットストーリーを探している人にとって、このアニメはそれを提供しません。 しかし、もしあなたがハレムに入り込んで、「トップ・オン」のファン・サービスと混ざり合って、最初のシーズンが楽しかったら、Sekirei〜Pure Engagement〜はあなたの時間を過ごすアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29522&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TensaiShonen/reviews&#34;&gt;TensaiShonen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fanboys rejoice as the second season of Sekirei(a.k.a Pimpamon) is now out and I must admit, the direction to which this series is headed can only get better as the &amp;lsquo;game&amp;rsquo; mentioned last season, is finally starting to unravel.    Story - 7  For those who had followed the series back in 2008, Sekirei ~Pure Engagement~ is a continuation as Sahashi Minato endeavors to &amp;lsquo;catch&amp;rsquo; as many girls as he can to add to his harem collection. For  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jayex-1&#34;&gt;Jayex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セキレイ：純粋なエンゲージメント - セキレイの第2シーズンとして、今シーズンはちょうどブービーから実際のストーリーラインとテーマに変わったようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
アニメーターたちは、ストーリーラインのいくつかを好みに合わせるために自由を取った&amp;hellip;幸いにも、残念なことに、それはマンガのプロットに完全には従わないが、私は実際には単なる古くからの愛と団結のテーマを引き出すと言うだろう おっぱい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが泣いたり、裂けたり、怒ったりする部分もあります。生命の残虐行為（成熟した極端ではない）を引き出し、多くの犠牲がなされたと言います。（どちらも 漫画、そしてセキレイの）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  8
芸術は実際にシーズン1から改良され、OG著者の実際の図面のように見え始めました。 シーズン1にあった間違いの多くは整理されました。 よくできました！ それでも、明らかに最高ではないので、わずか8点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7
かわいいが、OP / EDのテーマは多少欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが息を飲むほどの効果音とサウンドトラックであなたを鼓舞するアニメを探しているなら、これはあなたのアニメではありません。 シーズン2のサウンドトラックはストーリーとテーマに合っていますが、私の意見ではより良い選択肢がありました。  （これは私かもしれませんが、私は自分の音楽を書くミュージシャンであり、7つの楽器を演奏しています&amp;hellip;しかし、アニメに戻ります..）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9
キャラクターの開発は優れています。 今シーズンの終わりまでに、好きなキャラクターを選んでいない人はほとんどいません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーター達がムスビーを好むように思えたことは嫌いです（例えば、メインのプロダクションでは「殺し」がありましたが、第2シーズンはつくみが殺されず、アシストになります）。 したがって、ムスビーとミナトが「所定の」カップルになるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どちらが迷惑です。 私は個人的にはツェンデレのキャラクターを好きです（私の見解は一切ありません）、ツキミはその役割に本当によく発達していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見、風刺画は典型的な酔っぱらいとして現れますが、アニメーターは愛のテーマをよりよく表現するために彼女に完全にエピソードを利用することで彼女をうまくやったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;港のセキレイは、第2シーズンの終わりまでにかなり変化しています。
多分草野や松ではないかもしれませんが、それらはすべて変化してうまく成長する傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9
個人的に私はこの季節を楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、個人的な好みので、これは本当に問題ではありません。私はこれは少し尻気とより多くの物語があったのが好きでした。  （まだ胸がたくさ​​んあったけれど！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9
何と言えばいい？ アニメーターはOG Authorを自分のやり方でやってもらいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがいくつかのエッチアニメを探していて、最初のシーズンを見たことがないなら、最初のシーズンを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が好きな方には、代わりに灼眼のシャナにアドバイスしますが、これは全体的に悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jayex/reviews&#34;&gt;Jayex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei: Pure Engagement&amp;ndash;as the Second Season of Sekirei, this season seems to be the shift from just boobies to actual story line and theme.    Story - 9  The animators took the liberty to adjust some of the storyline to their own liking&amp;hellip;fortunately and unfortunately, while it doe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;extendedrenegade-1&#34;&gt;ExtendedRenegade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワオ。 私を感心させてくれます。  Sekireiの最初のシーズン後、私は本当にPure Engagementに大きな期待はしていませんでした。実際、私はそれをほぼすべてスキップしました。 ありがたいことに、私はそれに反対して決めました。 最初のシーズンに登場したコア要素はまだ残っていますが、このシリーズが忘れられない、荒れ果てた、そしてクリシェのハーレムからこのシリーズをもたらしたすべての欠陥の広大な改善は、それがシーズン1 非常に楽しいショーに。 それでは、物事に直面しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純粋なエンゲージメントは、基本的に最初のシーズンが終わった場所をピックアップし、プロットは変更されません。 ミナトとバクソムの女戦士たちはまだセキレイ計画に参加している。 個人的に、私はあなたが私に尋ねるならば、物事が変わっていないことを見ることは素晴らしかったから始めるという全体の考えが好きだった。 その事実にもかかわらず、純粋なエンゲージメントは、物事を新鮮で興味深いものにする信じられないほど良い仕事をする3つの紆余曲折を加えることによって、プロットではるかに優れた仕事をします。 最初の追加は、2つの新しいSekerei to Minatoの導入です。 新しいメンバーは少しはっきりしていますが、彼らにとって印象的なのは、グループの他のメンバーとは対照的に、彼らに加えられた仕事の量です。 私は文字のセクションでより詳細に行くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の紆余曲折は、シーズンの4分の1についてのゲームのルールの突然の変更です。 基本的には、ミナカは自分のベルトの下で勝利していないアシカビが強制的にゲームから除外され、セキレイは機能しなくなると宣言します。 これは2つの批判的理由のためにプロットの華麗な変更だった。 まず第一に、戦いが最終的に最前線に押し出されることです。 私が最初のシーズンで本当に好きだった数少ない事の一つは、セキレイの戦いだった。 彼らは驚くほどうまくやっていて、それぞれのユニークな力によって見ても面白かったですが、最初のシーズンでは十分ではありませんでした。 今回はそうではありません。 この新しい実装のために、ゲームに参加することを避けようとしている多くの足利は、彼らのパートナーであるセキレイと一緒に生き続けることを望むなら、今プレイするように強制されます。 これにより、一般的にもっと戦いが見られるだけでなく、かなり新しいセキレイの能力が見えるようになります。 確かに、私たちは一番簡単に見ていますが、物事を新しいものに保つことよりも良い仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、ルールはまた、他の足利の大部分がセキレイを1つしか持たないように、一部の関係に焦点を当てるようになります。そして、これらの新しいプレーヤーの大部分はパートナーを失うことがないように隠れているので、 明らかにこれらの初心者はSekreiに恋している。 ありがたいことに、ショーは実際にこの事実を受け入れており、これがそうであることは数回以上述べられています。 その結果、港とギャングははるかに大きな目的のために戦っています。 お互いを愛し合ってきた足利とセキレイを守るため。 彼らがなぜ戦いをしなければならないのか、私たちは悲しい真実を知っているので、順番に、戦いははるかに重要です。 このすべてのおかげで、私たちは本当にMinakaを憎んで、最終的には彼がなることを意図された悪人として彼を見る理由が与えられます。 それはすべて非常にうまくいっていて、数回かなり感情的になります。 それは本当にいくつかの非常に強力なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが本質的にエンディングなので、私はあまりにも遠くに行くつもりはありません。 ゲームのルールの変更のように、この最終イベントは非常にうまくいっています。 最初のシーズンの終わりでの私の問題は、それが本当に大部分のエンディングイベントのような気がしなかったこと、何よりもミッドシーズンのプロットアークと似ていて、本当にミナトとはまったく関係がない と会社。 今シーズンはそうではありません。 今回は、主なグループについてだけではなく、実際にその種類が目標に変わったのです。 もう一度、それは戦いに焦点を当てることが可能になり、シリーズ全体の中で最も良い戦いのいくつかはこの間に起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字について話しましょう。 ここでもまた、このエリアは、物語ほど大きくはないものの、改善されました。 問題は、シーズン1で出会ったオリジナルのメンバーは、実際に十分に触れられておらず、一般的には最初と同じくらい一般的なままであるということです。 それはまったく改善されていないと言っているわけではありません。 実際には、私は最初のシーズンのレビューで私が言及した「ばかげたおっぱい」と「ロリ」は最終的にまともなキャラクターになるように促進され、彼らに賞賛される 名前は松、草野はそれぞれ。 マツが近所の他のすべての女性を欲しがっていると思っていた奇妙なコンピュータのオタクだったけれど、今シーズンはかなりパワフルで華麗なテクノロジーウィズになりました。 彼女が今シーズンにいる人を得るには、バットマンからオラクルを考えてください。 私はまた、今年の彼女の過去とセキレイのはしごにある彼女の数字についてたくさん学びます。私はうそをつかず、実際に私を驚かせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;草野さんはかなり変わってきました。 最初のシーズンはまったく話をしませんでした。代わりに、厄介なジェネリックアニメの表情と並行して、ぎこちない音と鳴き声のセットと交信しました。 さて、私が言うことができるのは、彼女がかわいこなことを恐れているということです。 それは主に彼女の仕事の現場に起因しています&amp;hellip;少なくとも英語ダブのティア・バラードに関する限りです。 彼女は真剣にこの時間にそれを釘付けにした。 いつものように、私は潜水艦を見ないので、私は彼女の日本のボウがどういうふうにか分からない。 また、ミナトとの関係もありがたいことに、ロマンチックな趣味ではなく、兄として見ていることを指摘している。 それに加えて、彼女はショーの後半に向けてのキャラクターとしてはるかに大きな役割を果たし、実際には最後の2つの主要なストーリーアークの間に役立つことが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;乗組員の2人の新しいメンバーについては、彼らは非常に興味深いので、私は本当に彼らについてあまり詳しく説明したくありません。 最初のシーズンを見た人の多くは、2人が誰であるかを知っている可能性が高いですが、そうでない人は私を驚かせるでしょう。 私は言いたいのですが、彼らの裏話やキャラクターの発展に関して行われた作業は非常にうまくいっています。 私たちが発見したのは、MBIと一般的なゲームに関して非常に著名な人物であり、両方とも非常に特別な理由から非常に強力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に関しては、それは最後の季節に似ていますが、私はそれが少なくとも少し改善されたと感じることを認めます。 キャラクターのデザインは今シーズン、比較的普通に（ラックを除いて）比例していて、不自然な「Barbie Doll」の間のどこかにいるように見える女の子とはるかに一貫しています。 そう、ええ、彼らはあなたが &amp;lsquo;熱いアニメの女の子&amp;rsquo;を聞いたときに期待するように見えます。 限り、環境などについては、彼らもあまりにも余分なTLCを受け取ったようです。 全体的に、それはまだかなり良いアニメーションショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ。 うん。 彼らのおっぱいはまだ驚くほどよく見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はもう一度弱いリンクですが、今度は弱いと言います。 大部分の音楽は忘れることができますが、もう一度、opはオリジナルよりもさらに壮大なサウンドを奏でています。今シーズンの気持ちを反映しています。 ほとんどの場合、voは昨シーズンと同じ品質ですが、草野のティア・バラードを除いて、これは彼女のゲームを本当にステップアップしました。 重要なプロットアークが終わった後に再生されるユニークなものと同様、通常のエンディングテーマは「meh」のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はこのレビューを終了する前に、今シーズンのコメディについて簡単に触れたいと思います。 最初のシーズンの私のレビューを読んだことがある人なら、一度も言及していないことに気付くかもしれません。 それは正当な理由であった。 それはまっすぐひどいものだった。 そんなに言及する価値はほとんどなかった。 多くの反復的なecchiユーモアのギャグと一般的なハーレムのジョークでの弱い試みまで、それはちょうどひどかった。 ありがたいことに、レッスンは学ばれました。今シーズンは、実際には面白いですが、笑い声のような瞬間があります。 それはまだ使用された仕掛けのそれらの上に落ちるところに数分を持っていますが、今度はあなたはそれらが1回または2回起こるのを見て、良いことをしているのを見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、もしあなたが最初のシーズンを見て、純粋なエンゲージメントがあなたの時間の価値があるかどうかを確かめようとしていたら、私はそう言うでしょう。 それを打つと、私はあなたがどれほど良くなったかに驚かれることをほとんど約束することができます。 今シーズンは3シーズン目を迎えるという約束で終わります（それが本当かどうかは分かりませんが&amp;hellip;）。 そして今回私は実際にそれを見て非常に興奮しています。 非常によくやりました。 本当にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ExtendedRenegade/reviews&#34;&gt;ExtendedRenegade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow. Color me impressed. After the first season of Sekirei, I didn&amp;rsquo;t really have high hopes for Pure Engagement, in fact, I nearly skipped it all together. Thankfully, I decided against that. While the core elements that were featured in the first season are still present and in full force again, the vast improvements to just about every flaw the show had bring this series up from the forgetable, campy, and cliche harem show it was after season one to a thuroughly enjoyable show. And with that, let&amp;rsquo;s get right into things.    Pure engagement basically picks up where the first season ended, and the plot remains unchanged. Minato and his corp of buxom female warriors are still participating in the Sekirei Plan. Personally, I liked the whole idea to begin with so seeing things were unchanged was nice if you ask me. Despite that fact, Pure Engagement does a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セキレイはごみでした。 それは、発見される単一の面白い性格と、ひどい話がなく、卑劣で、擬態語的なシリーズであった。 純粋なエンゲージメントはおそらくもっと同じでしょう。 実際には、これが潜在的に修正される唯一の方法は、a）キャスト全体を置き換えた場合、b）愚かな戦いやファンサービスのシーンを忘れた場合、文字を開発して実際には単一の次元を超えて上げる場合です。 それが起こるかどうかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは一次元のステレオタイプのままですが、実際にはキャラクターになるよりもむしろフェティッシュに挑戦する（または男性キャラクターの場合にはクリシェの役割を果たす）ために設計されているため、 まともなシーンに接している人たちの中で最も近いのがチホとウズメですが、それでも一部のメディアで見られる典型的な「熱いレズビアンカップル」、性的性をフェティッシュとして使うタイプ、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは最初のシリーズよりもやや良いです。 主に彼らはちょっとばかげたファンサービスをやり直すから。 結果として、あなたは実際にまともなものであり、女性のキャラクターを取り除くための薄く隠された言い訳ではないより多くの戦いシーケンスを得る。 しかし、ファンのサービスはまだまだ非常に高いレベルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のように、これは良い声の演技がありません。 まともなことに国境を接している少数のシーンで、あなたが一番近くにいるのは、Nabatame HitomiとIshizuka Sayoriです。 それでも彼らはただの平均です。 音楽はかなりサブパネルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は6/10です。 これは、同性愛者の瞬間からカノニカルな関係に移行するだけでも、最初のものよりも多くのゆりの瞬間を持ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、純粋なエンゲージメントはどうでしたか？ 最初のシリーズよりも若干改善されています。 最終評価、3/10。 そして、私が持っている次の見直しの要求は、次のとおりです。 だから、来週のそのレビューを期待してください。 全体的には同じ重大な問題を抱えていますが、ほぼまともなシーンを管理しており、問題のいくつかが減少しています。 まだまだ典型的なハーレムナンセンスです。 ちょっと愚かな行動で 私は実際にはほとんどないまともなシーンのための最初の、またはちょうど2番目のシリーズを介して座っておくことをお勧めできません。 だから、これはどうやってうまくいったのだろう？  7つのtwitsがまだそこになかったなら、焦点は少数のキャラクターに集中していて、それらの関係と人格は実際に開発する時間があり、ファンサービスはなくなっていたか、少なくとも、 これが良いシリーズだったかもしれないという前提の中で排除されました。 だから事実上すべてが違うはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei was rubbish. It was a vile, misogynistic series without a single interesting character to be found and a crap story. Pure Engagement will probably be more of the same. Really, the only way this could potentially be fixed would be if they a) replaced the entire cast or b)forgot about the stupid fighting and fan-service scenes and used the time to develop the characters and actually elevate them beyond a single dimension. Let&amp;rsquo;s see i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konte-1&#34;&gt;Konte&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のセキレイを見たことがないなら、自分自身に好意を持ってそれを見てください。 そうでなければ、セキレイ〜ピュアエンゲージメント〜を取り上げます。 最初のシリーズの最後のエピソードの直後に物語が拾い上げられます。 ミナトとセキレイは今、セキレイプランの次の段階に入っています。 ミナトの「巨大な」ラインナップに新たな追加が加えられました。 このシリーズは今、セキレイプランとそれがどのように成果を上げたかについての新しい情報で開きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの継続は、セキレイの実際の起源への比較的容易な門戸です。 さらに多くの情報が紹介されています。すでに最初のシリーズを見ていれば、そのストーリーはより深くなり、より深刻なトーンになります。 それはまだそれが面白くなったユーモアをたくさん保持していますが、プロット自体は今より面白く、少し濃くなりました。 また、あなたが以前見たことのある文字を取り入れていますが、今はこのシリーズの中でより重要な部分を持っています。 既存のキャラクターはまだ面白いですが、ミナトのセキレイとしての役割もさらに深まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのアート/アニメは決してあまり変わっていませんが、これは良いことです。 文字のデザインはまだ完全に近いです。 ストーリーはより激しいので、アニメーションもそうだったので、それはゲームのレベルを上げました。 あなたがSekireiのファンなら、これは簡単には思えません。 うまくいけば、次のシリーズは良いとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196746&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Konte/reviews&#34;&gt;Konte&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you have not seen the first Sekirei, then do yourself a favor and watch it. Otherwise, here&amp;rsquo;s my take on Sekirei ~Pure Engagement~. The st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karxes-1&#34;&gt;Karxes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セキレイ、繰り返しコメディ、女の子と女の子のアクション、そして夢中の胸。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-5平均
第1シーズンの話はかなりいい、やや新鮮で面白かった。 少年は彼のために戦う女の子の束を満たすが、彼は本当に彼らが戦うことを望んでいないが、何をすべきかを知らない。 第2シーズンから得たものは、シーズン1からのコピー＆ペーストのような感じでした。しかし、今回は、それは新鮮さを失い、非常に鈍い感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-7
Sekreiのアートとアニメーションは特別なものではありません。 時には衣装は鈍いことがあり、私はいつもキャラクターの目が顔のために大きくなると感じています。 しかし、シーンを戦うアニメーションになると、彼らはかなり華麗でうまくいくと思います。 背景のようなものは、きわめて詳細なものではありませんが、悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド-8非常に良い
SekireiのBGMは本当に目立ちませんが、時にはまったくないと思うことがあります。 しかし、本当に目立ったのはオープニングとエンディングでした。 彼らは物語に本当にフィットし、それは新鮮です。  opとedの曲とアニメーションは非常に良くマッチしています。最初に見たときに少し面白かったと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターズ-7良い
典型的な？ キャラクターはあまりオリジナルではないと思った。 あなたは典型的な男が彼を保護する女の子を保護したい。 主人公はいつも幸せです。 いつもメインガールと何かなどと戦っている少女。でも、まだ彼らはとても好きだと思った。 彼らは物語に収まり、時には本当に面白いことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-9素晴らしい
私はこのシリーズを本当に楽しんだ。 それは本当に面白いコメディの一部、そしてキャラクターのいくつかは（たとえ彼らが本物ではないにしても）面白い場面に置くことができ、面白くもあります！ そして、言いたいことではないが、すべてのあなたのエッチファンが（私を含めてXD）、これはあなたのための右のアニメです。 大量の暴露された胸やパンティー（ファンサービスのためのwoot！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  7良い
全体的に、私はそれがコメディ、アクション、エクッチ（XD XD XD）のためにこのアニメを楽しんだ。あなたが深刻なアニメを探しているなら、別の場所を見なさい。 多くのファンサービスを使って簡単な物語を探しているエッチファンなら、これ以上見ることはできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33668&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Karxes/reviews&#34;&gt;Karxes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei, a mix of repetitive comedy, girl to girl action, and a intoxicative amount of breasts.    Story-5 Average  The story in the first season was pretty good, somewhat fresh and interesting. A boy meets a bun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skitzxx3-1&#34;&gt;SkitZxX3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのショーの第1シーズンを知っているなら、あなたはそれがどんなものかをほとんど知っています。 あなたが知らないなら、それを合計すると、お互いにタールを打っている非常に魅力的なひよこについてです。場合によっては、お互いを殺しています。 しかし、それはあなたがこのショーを見たい理由ではない、あなたは &amp;lsquo;PLOT&amp;rsquo;のためにそれを見たいと思う。 プロットはASS＆amp; 乳。 それはハーレム＆amp; エッチー、カップルのエピソード＆amp; あなたが第1シーズンを見たなら、あなたはいくつかのキャラクターへのアタッチメントを得ました。 私のレビューには私たちは=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あなたが非常に簡単に楽しめるなら、ストーリーはとても楽しいです。 あなたが非常に真剣に取り組むアニメを探しているなら、これはあなたのためのショーではありません。 多くのHaremsのように、それは物理的に顕著なパワーを持つ少女に遭遇した19歳の男の周りを回っています。 物語として彼は彼と彼のための自分の気持ちを宣言してより多くの非常に魅力的な女の子を取得します。 誰かが主人を傷つける前に死ぬでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このショーのアートはとても良いです。 色、詳細、＆amp; キャラクターの開発は他のアニメと同等です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音が耳にとても気に入っているので、そこに問題はないはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER：私がキャラクターの一人に非常に残念だったのは、主なサポートキャラクターの1つが、「PLOT」のためにこのアニメに参加してはいけない少女です。 魅力的な女の子たちのショーをさらに褒めてくれるように、より古いキャラクターを置くことができるかのように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私の視聴に基づいて、全体的に楽しい時計でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：あなたがハレムを探しているならば; エッチにはアクションがあり、これ以上見ることはできません。これはあなたのためのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しむ=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132303&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SkitZxX3/reviews&#34;&gt;SkitZxX3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re aware of the 1st season of this show, then you pretty much know what it&amp;rsquo;s about. If you don&amp;rsquo;t know, to sum it up it&amp;rsquo;s about very attractive chicks beating the ta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sands-1&#34;&gt;Sands&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おしゃべり、アクション、脚本、おしゃぶりなど、すべてが一緒に犯されたようなものは、ファンサービスのために11になるが、ストーリーの面ではもっと良いことができたかもしれないが、そのアイデアは非常に興味深いショーになる可能性がある。 それに入れられたecchiの過負荷のために見えてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  6
キャラクターは時には長期間および必要でない時に変形されることがある。 バックグラウンドの少ない攻撃シーケンスのために、戦闘シーンもダウングレードされます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7
結末のテーマは、ショーの愛と友情のテーマを示すように試みたが、不足していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6
純粋なエンゲージメントは、その前置詞よりもキャラクター化において若干優れていますが、女性の背景については説明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10
おっぱい、アクション、おっぱい。 私はすべての後に男です^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74443&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sands/reviews&#34;&gt;Sands&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Art - 6  the characters sometimes become deformed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helur-1&#34;&gt;helur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の評価は、MALによって与えられた実際の言葉を使用しています。  a 5は平均値です。 私の目標は、可能な限り偏っていないようにすることです。あなたの選択をするために自分の評価を見るのではなく、レビューを読むことをお勧めします。 これは続編であるため、継続したい場合は何を期待するかの詳細に合わせて調整します。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;他の足利を中心に
これは港のための時間がより長くなる一方で、それらの間のより多くの相互作用を見ることはうれしいでしょう。 明らかにグループ間の戦いがありますが、真のインパクトを持つ他の灰皿を想起させることはありません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;私はアークツイストによって正直に驚いた。
多くを台無しにすることなく、私はツイストが実際に機能するチャンスがあると言うでしょう。 それは画期的なものではありませんが、ショーの相対的な雰囲気の中で私はそれが来るのを見ませんでした。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;次の段階が始まり、より多くの戦いが続く。
いつものように108 sekireiの間に戦いがあります。 しかし、欠けているわけではないが、前のシーズンよりも戦いが少なかったようだ。 これは、戦闘が港のセキレイの大きなキャストに配られているので、あなたの好きなキャラクターが何度か何度も戦うとは思わないからです。 また、戦いが短かったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーまつ、 うずめ、 かぜはな あんｄ ほむら げｔ てぇ ふぉくｓ。
今回本当に素晴らしいマツが本当にどれほど大事なのかを知りました。 実際、クーと一緒に彼女は私のお気に入りのセキレイ・パーソナリティーになりました。 他のメンバーは、必要性の高い開発をいくつか得る。 最初のシーズンからのウズメとホムラの秘密のアイデンティティは、やっと近づくだろう。 我々は他の古いセキレイのいくつかについて学んでいるが、他のキャラクターからの開発は最小限である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/helur/reviews&#34;&gt;helur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;-Little focus on other Ashikabi.  While this leaves more time for Minato, it would have been nice to see more interaction between them &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abbodon-1&#34;&gt;abbodon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は読んだことを言って始めてみましょうか、セキレイのマンガを読む予定はないので、私はそれを比較しませんが、私はコメントを読んでいます。そして、ほとんどの人は、  5つのエピソードか、またはそれはマンガにあるものにかなり忠実です。 あなたが望むように、それを多かれ少なかれ持ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekirei：Pure EngagementはSekireiの続編で、このような大物ストーリー主義のアニメでは、まずはprequelを見たことが本当に重要です。私はあなたが持っていたかのようにこれを書いていきます。 しかし、あなたがセキレイを楽しんでいなかったら、ここでもやってしまうかもしれませんが、式は非常によく似ています。最初のシーズンを楽しんでいないならば、Pure Engagementはあなたの周りを見守ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの2つの小さな免責事項で、ハングアップしてプロットに移りましょう。 よく私が上で示唆したように、あまり変わっていない。 私たちはセキレイプランが進むと見ていますが、あまりにも多くのスポイラーをここに与えすぎることは避けますが、本当にほとんどの人がどのようにそれが起こりそうかを推測することができます。  Sekireiのほとんどが最初のシーズンの終わりまでにスナップしたPure Engagementは、より多くの人を追加するよりも、グループ/ harem / cast内の関係にもっと重点を置いています。 悲しいことに、最終的にぶら下がっているいくつかのプロットスレッドがありますが、実際の結論は決して満たされていません。マンガを読んでいなくても、最後の数回のエピソードが突然、急いで 与えられた13のエピソードの中の何らかの種類。 もしあなたが私のようなものであれば、セリフの「究極の攻撃」として確立されているにもかかわらず、ノリートの使用が一貫していないことに腹を立てるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には、芸術は常に主観的なものなので、私はそのスタイルについてはコメントしませんが、Sekireiとほとんど同じですが、変更はほとんどなく、深刻な品質低下や揺らぎに気付かず、文字は一貫性があり、  。 しかし、私はこれらのものを探すのを見ていなかったので、彼らは私をスリップさせてしまう可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;登場人物ではうまくいきませんが、ここではあまり言い表せません。うずめには歓迎のエキスポンションがありますが、季節の間に導入されたキャラクターはほとんどありません。通常はカメオですので、 あなたはそれらをここで好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音質は良かったし、自分のキャラクターに合っていない声優も見つからなかったし、声優がグレーディングをすることもなかった。  OPとEDのために、これらは主観的ですが、私は当時それらを楽しんだがどちらもそれは私のコンピュータやiPodに方法だとは思わないし、私はそれらをスキップして誰にも間違いないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論Sekirei：純粋なエンゲージメントは、あなたが最初のシリーズを楽しんでいれば、あなたがこれを楽しむことができる場合は、セキレイの継続であるスズについて言いますが、もしあなたがシークレットのスラムの進化を期待していたら、  dissapointed。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70831&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/abbodon/reviews&#34;&gt;abbodon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me start by saying I&amp;rsquo;ve neevr read, nor do I really plan to read the Sekirei manga, so I won&amp;rsquo;t be making any comparisons to it, however I have read the comments and most people seem to agree that until the final 5 episodes or so it&amp;rsquo;s fairly faithful to what&amp;rsquo;s in the manga. Take that for as muc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flamingguitar14-1&#34;&gt;FlamingGuitar14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekirei、あなたの「ほとんど」平均的なharemアニメ。 私はアニメのこの部分のレビューをしているだけでなく、そのアニメ全体です。 しかし警告。 スポイラーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
理由：この話は非常に魅力的なものです。毎回次のエピソードを見に来て、最初のシーズンが出てきたときにこの話が展開されているのを見ていて、説得力のある話でした。 そして、すべてが桃とクリームになるように見えるとき、彼らはセキレイが足利と一緒になることをあなたに伝えます。 そして、それはエピソードが来るように彼が非常に多くの驚くべきSekireiに会うという事実のためにうつ病に思える。 だから最後には、とても暖かい話があります。 豊富な胸で、私は追加するかもしれません。 私はアニメが本当に私の心臓の弦を引っ張ったとは言いませんが、これは確かにありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
理由：私がこのシリーズで見た作品は、戦闘シーン内でさえ、非常に流動的でした。なぜなら、私が見てきたアニメの中には、それほどぎこちないものでしたが、Sekireiは違っていたからです。 このアニメは、何も描かれておらず、すべてが世話をされたので、アートの面で非常にうまくいった。 キャラクターはかわいく見え、体のほとんどは比例していましたが、それはあなたが「ハレーム」アニメを見るときに得られるものです。 乳はさらに発展するでしょう。 しかし、私は逃げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
推論：サウンドトラックはすばらしかった、私はそれが本当に悲しいか幸せなのか、その間の何かのシーンの気分を高めたので、私はそれを愛した。 オープニングとエンディングも聞く喜びでした。 私は10年間ミュージシャンをしていて、バックグラウンドミュージックは活気を与えていました。 私は完全に楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無邪気で邪悪で、無邪気な人生を人々から奪うのはただのエンターテイメントだと思うので、もっと悪質なキャラクターも完璧です。 彼らはセキレイかもしれませんが、彼らはまだ人間のように行動して感じ、人間のように反応します。 しかし、彼らが単に殺されるのを見るためには、私の個人的な意見では、ただ病気になっている男の「エンターテイメント」があります。 たとえ彼らが不気味であっても、Benitsubasaが懲戒部隊のコメディー・リリーフとしてコメディーを持っている。チーム・ロケットを少し思い起こさせるのは、すべてが悪であり、マインドフレームを殺す 、彼らはまだあなたの頭の中から出るように見えない、彼らについてのいくつかのコメディービットを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
理由：私は100％完全にこのシリーズを愛していました。 エピソードが終わった後、本当に私を巻き込んだこのアニメのことがちょうどありました。 私はいつも持っていたより多くのことを望むこの感覚があった。 私は次のエピソードを望むことから自分自身を止めることができませんでした。 私は笑って、私は泣いて、私はこのアニメを愛していた。 キャラクターの中には心温まるものがたくさんあったので、私はこのシリーズから自分自身を遠ざけることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このアニメは見て絶対に不思議だった。 シリーズはリベットをしていて、キャラクターの中には思っていたものもありましたが、その中には築地がつくっていて、クーは小さなロリータ、カゼーナは酔っぱらい、マツは変態変態、ホムラは遠く、 愚かな男とMusubiは幸運な女の子です。 しかし、とにかく愛していなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私のリストのトップシリーズの1つではないかもしれませんが、私は行動を愛する人と同じタイトルのハーレムが見ることができると思う非常に堅実なアニメです。 私は真剣に彼らが第3シーズンを作ってくれることを願っています。なぜなら、Musubi、Minato、そしてSekireiの束の残りの部分がどうなるか知るために私を殺しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69109&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FlamingGuitar14/reviews&#34;&gt;FlamingGuitar14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei, your &amp;lsquo;almost&amp;rsquo; average harem anime. Not only am I doing a review of this segment of the anime, but the anime in it&amp;rsquo;s entirety. But a warning. There are spoilers.    Story: 8  Reason: This story is a very compelling one, something that drives you into watching the next episode every time, when I was watching this story unfold when the first season came out, it was just a compelling story. And when it seems like everything is going to be peaches and cream, they tell you that only one Sekirei gets to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ikrani-1&#34;&gt;ikrani&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に、これは、ジャンルにかかわらず、私が他のすべてのアニメを保持しているアニメシリーズです。 これは私があらゆることに金本位の基準を設定すると信じているシリーズです：13話のシーズンをどのようにペースするか、さまざまなキャラクターを書く方法、それらのキャラクター同士を相互にやりとりする方法、そしてT＆amp;  ;ショーへのファンサービス。 これは私がすべてのことを正しく行うと信じているショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語
私が聞いたことから、この季節は漫画から逸脱しています。 しかし、私はマンガを読んでおらず、適応はそれ自身で立つことができるはずだと信じているので、これが真実かどうかは気にしません。 だから話は何ですか？ ハイランダー。 それはハイランダーですが、ハイランダー・バイ・バイ・ウェイ・オブ・バクソムのスーパーパワーの女性ですが、限られた数の超人がいます。何人かの善悪と悪と、闘争で勝つために1対1の戦いで戦います。 それぞれが望む重要でない賞、最終的には1つしかないことがあります。 はい、もしあなたがハイランダーの話を好きなら、あなたはこれを好きになるでしょう。 ハイランダーは私の好きな映画のひとつであり、ハイランダーは私の好きな罪悪感の喜びのひとつでもあります。私は、ハイランダーのルートから逸れたセキレイのために非常に偏っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
Maison Izumoのオープニングキャラクターシーンは、ショーで見たキャラクターを再導入する最も簡単な方法です。 それぞれがお互いに対話することが許され、音声の演技とアニメーションはそれらを非常に強く特徴付けます。 それぞれはまた、互いに異なる関係を持ち、同じように2人のキャラクターが互いに話をすることはありません。 これは、セキレイのキャラクターの完璧な肖像画です。彼らはすべてユニークで、忘れられないものであり、簡単に区別できます。アーキタイプはよく知られていますが、 それらはそれらのアーキタイプから離れて、これらはget-goから明らかにされていません。 ポイントは、キャラクターは、マイナーなキャラクターでさえも、すべてがうまく構想されており、それぞれは自分自身で魅力的です。 それは、すべてのキャラクターがお互いに長いインタラクションを得ていると言うわけではありませんが、これはメインキャラクターにとって一生懸命に相手として見えるものすべてを数えずに20以上のNAMEDキャラクターを持つシリーズです。 私は、不可能ではなく、品質を期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ザ・サウンド
音質や音楽に気を取られたことは一度もありませんでしたが、これはたいてい10倍です。これは常に良いことですが、DAT OPENINGです。 邪悪なオープニング・ナンバーであるホーリー・クラップスは、落ち着いて始まり、陰謀を築いてスピードを上げ、私たちのキャラクターを見せてから、アクションとショーのトーンを設定するために全力を尽くす。 ブリリアント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
最初は、私はキャラクターのデザイン、特に胸と目の描き方に驚いていましたが、目立つようにしました。 私は、髪から目、衣服まで、2人のキャラクターが同じように見えないことを本当に愛しています。 彼らはアニメアーティストではなく、パステル絵画でデザインされているように見え、シリーズアイデンティティを与えるのに役立ちます。 私はアニメーションの大きな欠陥は見つけられませんでしたが、再び素晴らしい、奇妙なストーリーやキャラクターのためにショーに有利に偏ってしまいました。すべての怠惰なアニメーションの瞬間を逃してしまったこと、そしてこのシリーズには恐ろしい芸術があります。 だから私を訴えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私は、このアクション重い、巨乳な女性とお互いにぶつかるセクシーな男性に関するキャラクター主導のショーは私の好きなアニメだと誰もがいつも私を笑います。 私は常に他の人にそれをチェックさせるよう説得しようとし、人々はそれが単なる浅いファンサービスのアニメだと言う。 彼らには、私は言いません。  Sekireiはあなたの常習的なアクションのエッチショーとは対照的です。ファンサービスはリーシュに保持されています。キャラクターには好きな性格が与えられています（たとえ悪役でさえも、 偏心し、彼自身でいっぱいです）、ペーシングはあるエピソードから別のエピソードに流れます。 これは私の種類のショーです：私はそれについてより多く考えるとそれを分析し、それを深く掘り下げながら新しい勝利のレイヤーを発表します。 他のいくつかのショーはこれを行い、さらにこれを行うことは最愛のハードコアの80年代のアクション映画に新鮮なスピンを入れている。 本当に、私がこのショーを改善するために考えることができる唯一の方法（それにふさわしい第3シーズンを与えることを除く）は、フレッド・マーキュリーを死から戻してサウンドトラックを行うことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ikrani/reviews&#34;&gt;ikrani&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Really, this is the anime series that I hold all other anime to, regardless of genre. This is the series that I believe sets the gold standard on everything: how to pace a 13-episode season, how to write a wide array of characters, how to write those characters interacting off of one another and, yes, how to integrate T&amp;amp;A fan service into a show. This is a show that I believe does everything right.    The Story  From what I hear, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mikayrawrrz-1&#34;&gt;Mikayrawrrz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンに続き、セキレイの歴史の一部を紹介しています。 戦争は始まったが、誰もが参加するつもりはない。
ミナトはムスビー、草野、松、つくみに戻ります。 女の子たちはまだ妻になるために戦っています。そして、マツはまだ彼自身を全部欲しがっています。
私たちはすでにHomuraとKazehanaに会ったことがありますが、彼らは物語の中でより顕著になり始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミナトは2つの新しいセキレイを得る。 物事は深刻になり始めるが、それはコメディー的な側面を保ち、両者のバランスをとる。
質問に答えるようになり、さらに質問が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kazehanaはみなとさんの注意を奪うために女の子に加わり、Homuraは彼の人物と闘っている。
ゆかりと椎名はシリーズでより活発になり、その部分は素晴らしい。 物語の面白い、深刻な、重要な部分。
私はこのことのいずれかの部分が私を泣かせてくれるとは思わなかったが、間違いなくそれはした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングは本当に激しく満足です。 しかし、再び、あなたは次のシーズンを待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mikayrawrrz/reviews&#34;&gt;Mikayrawrrz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Following on from the first season, you&amp;rsquo;re shown some of the history of the Sekirei. War has begun, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;explicit707-1&#34;&gt;explicit707&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ「セキレイ」の第2シーズン/シリーズです。 私は、これを一見する前に、物語の最初の部分を見ておくことを決定します。 それは最後のものが中止されたところで続き、時計とは全く別の季節の間に2つのOVAがあります。 スタンドアローンのアニメとしては、実際には最初のシーズン/シリーズアニメだけを見て、マンガを読んでいないのであれば、これはあなたの時間に完全に価値があります。 このアニメは続編/第2シーズンになるには十分なアクションとコメディを持っています。 彼らは実際にフィラーと漫画のストーリーラインの切り捨てられたバージョンで詰まっているので、私は実際に彼らがタイトルに &amp;lsquo;純粋な関与&amp;rsquo;を追加してうれしいです。 これは、最初のシーズン/シリーズほど厳密には適合していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは面白いシリーズです、OVAのものさえあります（私は別に評価しませんが、これは漫画とはどのような違いがあるので、私のスコアにはOVAが含まれています）。 アニメを見る前にマンガを読んだら、このシリーズに問題があるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、物語やアートワークが進む限り、マンガはアニメよりはるかに優れています。 彼らが最初のシーズンを終えた話の部分はちょっと変わったので、彼らはフィラーエピソードで今シーズンの初めに回復した。 一度彼らは軌道に戻った彼らはそれを切り捨てたので、彼らは本格的なフィナーレで今シーズンを終了することができます。 マンガの適応の正確さを気にする人のために、あなたは今警告されています。 それはまだ見ておく価値があると言われていますが、それはまだ最初のシーズン/シリーズと同じくらい良いものではないので、6を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、悪い時計ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84937&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/explicit707/reviews&#34;&gt;explicit707&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the second season/series for the Anime Sekirei. I definintely recommend watching the first part of the story before giving this a look. It continues wher &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coolbreeze-1&#34;&gt;CoolBreeze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8
アート＆amp; amp; サウンド -  9
キャラクター9
楽しさ -  9&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは最初のセキレイから続き、やや鈍いが、まだ楽しいものでした。 物語はショーの興味深いものです。生存ゲーム全体が面白かったですが、最終的には本当に変わってしまいました。私はこれが生産者が船に乗った場所だと思います。
芸術とサウンドは良かったし、すべてのキャラクターはユニークな外観品質を持っていた。 声優は彼らに与えられた登場人物にとって偉大だった。
文字はすべて愛らしい。 私は誰もがこれの主人公を嫌うだろうか全く疑う。 彼らのそれぞれは、それぞれ独自の方法で面白いです。
全体的に私は本当にSekireisの両方を楽しんだ。 ハーレムとファンのサービスにもかかわらず、それはまだ良好だった、主人公は変態ではなかったし、彼は優秀な男だった。 私は次のセキレイを楽しみにしています（計画どおりに行くならば）、さらに暴力や血が欲しいと願っています。
私はコメディ、ドラマ、ロマンス、アクションを探している人にはこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CoolBreeze/reviews&#34;&gt;CoolBreeze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story- 8  Art &amp;amp; Sound- 9  Character- 9  Enjoyment- 9  ____________  Overall- 9    The story continu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;degran-1&#34;&gt;Degran&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はセキレイピュアエンゲージメントを見ているうちに抱いていた問題の多くは、それが第2シーズンであることに起因すると思います。 物語はそれが最初であったほど新鮮ではない。 主人公は既に何かを達成していますし、トランプカードのいくつかは繰り返し見えなくても再開できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;昨シーズン以来、この話はあまり変わっていない。 背景のストーリーの一部が明らかになったが、ストーリー全体についての私の見方は変わらなかった。 私は時に主人公の行動に腹を立て、このシリーズのいくつかの要素は少し古くなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはまだ良いです。 何も顎を落とすことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純粋なエンゲージメントは間違いなく第1シーズンよりも優れていませんが、第1シーズンと第3シーズンの間に必要なつながりだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Degran/reviews&#34;&gt;Degran&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think most of the problems I had while watching Sekirei Pure Engagement  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godblessdxd-1&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiには、あなたの状況を恐れる珍しいプロットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セキレイのために私を夢中にしたことの一つは、彼らの状況がどれほど悲しいかです。 彼らが開発した緊密な債券は、終わりの影の中に生きている。そこに残っているのは1つだけである。 サウンドトラックはあまりにも記憶に残っていません。 芸術は狂気ではありませんが、それでも素晴らしいです。 私にとってこのシリーズの最大の問題は、彼らがこのひどい立場にいる理由でした。 彼らの状況が誰かのエンターテインメントの結果であるように感じる時間は、ちょっと離れているだけです。 ちょうど彼らの手を少しだけ弾くことができたようです。 結局のところ、セキレイは素晴らしいファンサービスと気持ちの良いショーです。 このシリーズの別のものは、若い女性キャラクターのハンドルです。 多くのシリーズは、若い女性を超セクシュアルにします。 セキレイはこの間違いをしない。 代わりに、あなたはこれまでにアニメで会うことのできる最も愛らしい、味わい深いキャラクターの一つです。  MCは敗者です。 それで、特別なことはありません。 正式な金髪は一番上です。 そのダイヤルを10の代わりに良い7に変えることで、彼女の個性を表明できたような気がします。セキレイには素晴らしいファンサービスが満載されていると言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GodBlessDXD/reviews&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei has a rare plot that leaves you terrified of their situation.    One of the things that hooked me for Sekirei is h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kd7bwb-1&#34;&gt;KD7BWB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大丈夫ライオン・テイマーズ、ついにセキレイ・ピル・エンゲージメントになるよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私は、このアニメの過剰なファンサービスと他の関連する側面について話しません。 他の査読者がこれをやって死に至らしめ、それ以上の霊感を得ました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、私は表面プロットについても話しません。 それはまた、他人によって地面にされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、議論されていない問題があります。 私はいくつかの言葉が必要と思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）。 セキレイ
これらの人々は冷たい貯蔵の外の異世界人です。 自分自身の権利で、彼らについてのいくつかの裏話。 私たちは決して知らないでしょう。 大きな失われた機会はありますか？ いいだろう。 しかし、何もありません。 彼らの高齢船は大学生によって発見されます。 セキレイは彼らが見つけた人類を助けるために送られましたか？ 彼らは私たちを征服するためにここに送られましたか？ または、彼らはちょうどクラッシュ・トーナメントだったのですが、オンボード・コンピューター（それはまだ稼働中です）によって、目を覚ますことはありませんか？ もっと重要なのは、セキレイの復活の精神で、ミナカヒロコなど。 セキレイは決して「調整されていない」としたら何をしたでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）。 純粋な悪への降下。
ミナカヒロコは彼が描かれている天才ではありません。 誰でも他の誰かの技術をバックエンジニアリングしてから、まず優秀なクリエイターの背中で有益な人になることができます。 ミナカは何か新しいものを作りましたか？ いいえ、人類（彼自身を含む）の知性と能力を向上させるために、彼が発見した遺伝子プールを使用しましたか？ いいえ、私たちは、遺伝的改変が自分の時間に生きているだけでなく、 次世代と次世代を変えます。 変更は永続的な傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ミナカは良いアイデアを持っていました。 変更されたセキレイを使用してゲームを促進しましょう。最終的にはすべてのセキレイの死で終わります。 彼らは明らかに大きな嘘である目的のために、死ぬ。 視聴者はMinakaの前提を受け入れるべきではない。 賞金はありません、彼はすべてが死ぬことを知っています。 接続されたすべての人に勝つこともなくなり、苦しみも痛みもありません。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;無駄なこと-1&#34;&gt;無駄なこと！&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;言い換えれば、セキレイピュアエンゲージメントは鼻水アニメです。 それは人生に関するものではありません。 それはすべて死についてです。 ストーリーラインのヒーローな瞬間は、最終的には、ミナカヒロコがセキレイを互いに殺させる方法を見つけることを許しません。 それは彼の本来の目的、ゲーム中の彼のプロセス、そして最終的な結果のための彼の計画でした。 彼の娯楽のために、ゲームに関するすべてです。 彼はローマのサーカスで聴衆のメンバーであったかもしれません。剣闘士たちはお互いを殺しています。  Minakaのための他の値はありません。 彼は奇妙な贈り物を観客や参加者に渡します。 ローマ帝国の皇帝のように、彼はパンとワインを鑑賞するために娯楽と礼拝のために提供していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはかなり良いです。 音楽は最高で平凡です。 私は他の査読者がより高い基準を持つことを期待していました。 内部の音楽は、プロットポイントをサポートして、それ以上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技ダイアログは平均以上です。 一部のアニメでは、日本語の俳優がキャラクターによく合うので、私はサブ英语が好きです。 しかし、この特定のケースでは、 サブバージョンとダビングバージョンの両方が十分なものです。 私は、コリーン・クリンケンビアード、ステファニー・ヤング、ジェイミー・マーチ、クラリネット・ハープ、ブルターニュ・カルボスキーのファンでもあります。 その他多数。 セキレイピュアエンゲージメントでは、すべてが出席しています。 そしてすべてがインスピレーションを受けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最終的には、ヒロイックの行為、ヒロイックな音楽の歪み、 セキレイピュアエンゲージメントの基本的な要素を取り除くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての説明を超えた悲しみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はセキレイピュアエンゲージメントをしています。セキレイは7年目です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KD7BWB/reviews&#34;&gt;KD7BWB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay Lion Tamers, I&amp;rsquo;m finally getting to Sekirei Pure Engagement, et al!    Firstly, I will not be talking about the excessive fan service and other related aspects of this Anime. Other reviewers have done this to death, and inspired themselves more than enough !    Secondly, I will also not talk about the surface plot; it has also been done into the ground by other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>