<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/sousei-no-aquarion/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/sousei-no-aquarion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Sousei no Aquarion</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/sousei-no-aquarion</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/sousei-no-aquarion</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/76291.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/478/Sousei_no_Aquarion/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/478/Sousei_no_Aquarion/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;thellama&#34;&gt;TheLlama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンは古いメカシリーズの敬意を表しており、それを見ると簡単に見られます。 個人的には、私は古いメカシリーズをたくさん見ていないので、それらをコピーしている例を正確に吐き出すことはできません。 しかし、私は彼らと経験を積んだ人々と話しました。そして、私が見た90年代の1つのメカ（NGE）は、それがどれほど似ているかの私の例を証明するのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定は、驚くことではないが、より高い存在の形態（この場合は影の天使）が何千年にもわたって初めて現れる未来の世界です。 この場合、DEAVAという組織は、メカャロボット（この場合はVectors / Aquarions）を所有しているため、自分たちと戦うことができる団体は1つだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男性の主人公（アポロ）は、ずっと前に他の影の天使たちを裏切った堕落した影の天使、アポロニウスの生まれ変わりです。 太陽の翼とも呼ばれるShadow Angelsにとっては非常に重要なので、彼は彼を追い越します。 女性（シルビア）の主人公は、アポロニアスの恋人の生まれ変わりです。 これは設定のためのものです。 多分あなたはそれを見るかどうかを決めるでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、物語はそれほど素晴らしいものではありません。 それはエピソード的で、エピソードの最後のカップまでそのようにとどまります。 これらのエピソードは、実際には互いに独立しているため、最初のエピソードの他に、おそらくどのような順序ででも見ることができます。 シルビアとアポロの関係の発展は目立ったものではなく、エピソード1回後にキスすることを想像することができたが、次のエピソードではそれほどそうは思わなかった。 それでも、その開発はエピソードを結びつける唯一のものです。 他のキャラクターの発達の不一致は、少し下を引きずるのにも役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの品質は実際にはショーのより強力な部分の1つです。それは非常に肯定的な発言ではありません。 そして、それはあなたがすべてのCGIを数える場合です。 文字のデザインと背景はまったくまともですが、色づけについては何かが鈍いです。良い照明効果は稀ですが、そこでは良いです。 特殊効果は問題ありませんが、優れたものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてCGIがあります&amp;hellip;私はアニメシリーズのCGIの大ファンではなく、特にAquarionのCGIとしてあまりにも大胆に実行されているわけではありません。 それは単に品質と私の視聴経験を台無しにした。  CGIが好きな人や気にしない人は、これにtrouyblesはありませんが、私のようなCGIのファンでなければ、シリーズの楽しさが損なわれる可能性があります。 しかし、このシリーズでは、最も美しい男性の悪役（トーマ）のためにプラスに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、ショーの最強の部分です。 この周りの時間[]は肯定的な声明です。  AKINOはOPテーマとEDテーマで優れた仕事をしていましたが、その大部分は自分のお気に入りのOP / EDテーマリストの上層部にいます。  BGMも大丈夫です。 それはやるべき仕事をしますが、そこでは止まります。  VAは良いです。 私はキャラクターの声が好きで、彼らはかなり良いプレーされています。 サウンドエフェクトも大丈夫ですし、彼らは必要なように仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はそれほど良いものではありません。 彼らはほとんど（私の経験から）ほとんどオリジナルではありません。 私は、アポロはあなたが何度も見てきたばかげた発疹です。シルビアは、最初は男性の主人公が好きではなく、彼に暖まる女性の主人公です。 シリウスは傲慢なちょっとしたタイプです（彼は実際には私をブリーチからByakuyaのことを思い出させます）、ピエールはいつも女性を追いかけている人などです。 少数のキャラクターの成長がありますが、それは少し下にも引きます。 私たちが徐々に彼らの過去の人生を探検し、お互いに暖かくなるにつれ、あなたはアポロとシルビアをちょっとやっていますが、それはそれです。 しかし、プラスはGenです。 私は彼のラインの大部分を愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、アクアリオンは、あなたが以前のシリーズの敬意を表しているものであると思います。 しかし、彼らはまだそれを実行しませんでした。 それは大きな可能性を秘めていましたが、決してそれにはなりませんでした。 私は覚えているアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「有益ではない」有権者（そして有益な有権者も）：フィードバックは非常に高く評価されています=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7183&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheLlama/reviews&#34;&gt;TheLlama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aquarion is an homage to older mecha series, and that is easily seen when you watch it. Personally, I haven&amp;rsquo;t watched a lot of older mecha series, so I can&amp;rsquo;t exactly spout out examples of it copying them. But I&amp;rsquo;ve talked with people who are experienced with them, and the one mecha from the 90s which I&amp;rsquo;ve watched (NGE) is enough to prove my example of how similar it is.    The setting is - not  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wasabi&#34;&gt;Wasabi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;蘇生の水着はエヴァンゲリオンとラーセフォンに似たメカアニメです。 より高い存在の形、この場合は、影の天使と戦っている人間に関するちょっとしたアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：プロットはかなり遅いです。 それは、プロットがあなたに正しい行動を起こすように思えるかもしれませんが、最後の数回のエピソードまでプロットをあまり動かしません。 それは非常に紆余曲折のあるかなり一般的な行に続いています。 フィナーレを除けば、全体のショーはかなりエピソード的なようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は独自の方法でユニークです。 キャラクターにはユニークなデザインがあり、メカはかなりユニークです。 背景は素敵ですが、あたかもぼんやりと描かれているかのように感じることがあります。 キャラクターのデザインやメカは、アートワークの救いの恩恵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：楽譜はかなりショーのハイライトです。 シェルとマクロスのゴーストで知られる菅野陽子の音楽。 楽譜はオーケストレーションされた作品をうまく利用し、いくつかのエピソードで見つかったインサート・ソングはいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターには、彼ら自身の面白い性格があります。 あなたはアポロを持っています。ホームレスのDaevaパイロットは、シリアに短く鍛えられています。シリアは兄弟の深刻な事件を経験しています。 キャラクターは、アニメの中で物事を行う独自の方法を持っており、敵との戦いで表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：私はこのアニメのより多くを期待していたが、それは抗力へのプロットを減らす。 戦いはまともで音楽はいいです。 しかし、それ以外のEvagelion ripoffのようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wasabi/reviews&#34;&gt;Wasabi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sousei no Aquarion is a mecha anime that is similar to Evagelion and RahXephon. Just another anime about humans fighting against a form of higher being, in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sevencat&#34;&gt;sevencat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;«創造性は自分自身が間違いを許している。 アートは、どれを維持するかを知っています。  »
 - スコット・アダムス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなので、それは合理的かつ客観的ではないと思われるが、私にとってアニメは一種の芸術であり、芸術は合理的ではないと考えられる。 この声明で、ショーを始めましょう。
まず第一に、「漱石の水着」はプレゼンテーションポスターから注目を集めるアニメでした。 私はそれがカバーするために本を判断する私には愚かまたは少し無知と思うが、私が見るほとんどのアニメは通常その方法を選択し、私は自分のアニメの味の中で行う選択に間違って行くことはほとんどないことを認めます。
アクアリオンも違いはありませんでした。 メカであるにもかかわらず、私はメカのアニメがあまり好きではないが、それは別の良い方法で私を驚かせることができた。 ジャンルのファンにとって、私は本当にあなたがそれを好きになるだけでなく、見る価値のあるアニメだから、それを本当にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
私はプロットを見つけました、私はここで見た他の意見と違って、良い、または私はあえてそれが非常に良いものだと言うでしょう。 その背後には美しいラブストーリーがあり、アクアリオンの世界ではダンテンシとして知られている預言、生まれ変わり、天使とメカを混ぜることができ、独創性があります。 この欠陥は、正確にはそのプロットを取って、それから別の良いことをすることができないということになります。 私は、面白いと思っていた側面と、生産者がそれらをつかむ方法を知らなかったことが残念であると考えていた側面がありました。
それを押さえるのではなく、アニメのポテンシャルが高くなって、より正常なベースラインになりました。 そこで、彼らは非常に有名なメインストリームのエピソードを作成することに決めました。 これらのエピソードは、ストーリーの元のルートから離れて実行されます。
もう一度私は自分自身を繰り返すが、彼らはすばらしいプロットを取ることができず、違ったやり方で出てきたことは残念だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
アクアリオンの芸術に関して、私はそれを見つけ、それをどのように置くか、親しみやすいものにしました。 非常にまともなアニメーションパーツがいくつかあります。 戦いは活気があり、「ベクトル」も常によくアニメーション化されています。 一般的な効果はあまりにも良いものの、わずかな欠点がありますが、それほど重要ではありません。 文字はよく描かれているので、最終的なバランスはアート/スタイルに関する良いものです。 結末に現れる芸術に数えれば、それはさらに優れていました。
しかしそれから私たちはエピソード19を持っています&amp;hellip;それは完全な恥辱でした。 エピソードが始まり、非常に異なるような何かが違うことに気付き始めます。 芸術は根本的に変化し、アニメーションは災害です。 この事業を運営する人は、このエピソードを終えた時点で眠っているはずです。 本当に恐ろしいことです。
人々は人形のように見えます。 それは事がその半抽象形式を得る世界で起こるはずであるが、その世界で起こるはずのない場面は同じ芸術を持ち、元の2つの芸術 。 それは一貫した問題ではなく、私は生産者がシリーズの美しさのいくつかを与えるこの重大な欠陥をよりよく知っていたはずだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
彼らが言うように、すべての犬は彼の一日を持っています。 サウンドはこのアニメの「ex libris」で、それが得られるほど良いものです。 私たちはいくつかの大きな瞬間にいくつかの美しい音楽を演奏しています。  2つのオープニングのそれぞれがとても良いです、そして、私にとっては、このショーのハイライトです。 音楽は牧野由衣の「Omna Magni」で、単なるアート作品です。 それは時間の経過の中で失われた古代の物語を私に思い出させ、贈られた芸術と一緒に、これは驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
音は驚異的ですが、キャラクターは多くのことを望みます。 各キャラクターの進化は内容が貧弱です。 彼らが視聴者に提示されるようになると、私たちはすでに他のアニメのどこかでそれらを見た感覚を得る。 彼らは私たちに何も新しいものをもたらしません、彼らは私たちが慣れ親しんでいる文字のタイプです。そして、新しいものを持っていないときは間違いなく大きな欠陥です。 私にとって、大きな注目点はToma、Da Tenshiでした。 私は物語の主なアンタゴニストを本当に愛していました。実際、トマとオトハの両方が大好きでした。 彼らは誰もが違っていたので、彼らは話全体の新鮮な空気の一種の呼吸でした。 彼らは目的を持っていた、彼らは人格を持っていた、他の人と一緒には起こらなかったことがあった。 彼らはすぐに認識できるキャラクターではなく、とても楽しいものでした。
しかし、間違ってはいけない、私は文字のいずれかを嫌いなかった。 私はそれらのすべてについて気にしました、私はいくつかのもので笑い、私は他の人に哀れみました。 私は彼らが本当の人格を持ってそれぞれの人を得て、それらの中に最も普通の「コード」のいくつかを「チップ」にしてはいけないと思う。 彼らはあまりにも起こっていないシリーズを介して進化していた必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
エンターテインメントに従って、私は楽しまれました。 私を失望させた部分がいくつかありましたが、それは正直なところで私を征服することができるものでした。
いくつかの部分は幻滅であり、既に言及された部分であり、いくつかの平行した話は、彼らがわずかなスペースを埋めるためにそこにいて、20代になるのではなく26のエピソードを持つように思えた。
しかし、それは私がまったく期待していなかったいくつかの良いエピソードで画面に固執し続けています。 ユーモアの瞬間があって、私は笑いをかき立ててくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
一般的に、それは良かった。 いくつかの重大な欠陥がありますが、欠陥を補う重要な性質がいくつかあります。
結局のところ、アニメは何を楽しむことができるのかということです。 私たちの感情を流させ、カタルシスを起こさせる能力。 もし私が気にしていたら、私が笑って、私が泣いたら&amp;hellip;任務は達成され、それ以外のものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sousei no Aquarionが楽しんだ&amp;hellip;それで仕事は終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96617&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sevencat/reviews&#34;&gt;sevencat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;«Creativity is allowing yourself to make mistakes. Art is knowing which ones to keep. »  — Scott Adams.    This is my very first review so understand that it may not be as rational and objective as it presumptively should, but for me anime is a form of art, and art isn’t supposed to be rational. With this statement made, let the show begin.  First of all, Sousei no Aquarion was an anime that draw my attention from its presentation poster. I know it sounds stupid or a little ignorant from me judging a book for its cover, but I admit that most animes that I watch are normally chose that way, and I rarely go w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leonmcnicol&#34;&gt;leonmcnicol&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
あなたはいつも地球を救うことができる人たち+若者たちがパイロットしかできない巨大な金属のもの+若い若者たち（若者でなければなりませんか？ 世界のどこにいても*を破壊することができるほぼ宇宙人のレース。 右によく聞こえますか？ 私たちはすべてEVA、Raxhephon、Zeorymer、TTGLなどの経験を共有していますが、GARnessやチームワークでは魅力的ではありますが、まだまだ人気があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
サンライズは、芸術的なヨーロッパの背景、美しい夕日の効果、変態シーンなどでの眩しい光の閃光でこれをアニメーション化するのにかなり良い仕事をしました。 キャラクターアートもそれほど悪くはありませんが、1つのエピソードでは、スティックアートのおしゃれなものでちょっと混乱しました（私はグラフィックの変更がストーリーの一部であったと思います）。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
シリーズ全体でのBGMでの美しいオーケストラスコア。  OPのテーマは少しキャッチーで、EDは耳を傾けて聞いていいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
ほとんどのスーパーロボットシリーズとリアルロボットシリーズでは、キャラクターはそれぞれの特徴を区別するためにあらゆる点でユニークでなければなりません。  Aquarionにはそのようなことがありますが、他のロボットシリーズからいくつかの要素を借りています。 どのような娯楽がアポロニウスの性格で、野生の獣とレイカのもので、彼女の否定的なやりとりの考え方です。 兄弟たちはまた、彼らの性格だけでなく、シャドーエンジェルズ、特にトーマで良いです。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
ほとんどのメカファンは、シリーズ自体がちょうどチャンクなのか、一緒に組み合わされた他のメカシリーズのものなのかを知ることになります。 私はもっ​​と同意することができますが、Aquarionはそれ自身で排他的ないくつかの側面を持っており、通常のメカアニメシリーズよりも平均以上です。 主人公の性格、他のクルーの性格、そしてアクアリオンの良いメカのアートワークまで、私は愛憎関係を楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
あなたがメチャファンではない場合は、これは良いメカシリーズです。 熱血的な仕上げの吹き出物と、この世界的な種類の気持ちから、私がこれを見て感じたいくつかの組み合わせがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お勧めですか？  - メカ以外のファンに&amp;hellip;はい。 おそらくハードコアの狂信者にはあまりない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リプレイバリュー（一度） - ええ、ちょうど理解の地獄のために、彼らの過去の生活の混乱のストーリーライン&amp;hellip;
（2回） -  Errrr&amp;hellip;あなたが退屈している、または長い間それを見ていない場合、それを再生する&amp;hellip;.
（3回） -  WTF！ あまりにも多くを得るかもしれない&amp;hellip;ガッタイ・シンドローム！  （それが何であるか調べるためにそれを見てください）：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leonmcnicol/reviews&#34;&gt;leonmcnicol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Ugh, your usual staple of post-apocalyptic kind of world setting + a handful of young (duh? does it have to be young?) ones who can ONLY save the planet + a gigantic ton of metal that the young ones can only pilot + a race of nearly alien (or  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;michaelfeb16&#34;&gt;michaelfeb16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sousei no Aquarionはユニークです。 それが他の何よりも優れている点で独創的で、一般的ではなく、退屈であることがわかりました。 私はこのショーを終えたことを本当に誇りに思います。なぜなら、それは私がアニメを含むより困難なものの1つだったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  1：
非常に一般的です。  Sousei no Aquarionは若い男性で、知らないうちにいくつかの偉大な英雄の生まれ変わりです。 人類が劣っていないことを証明しながら、傲慢な敵を打ち負かすことによって、彼は起き上がり、彼の懐疑的なことを間違っていると証明しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、一般的なことは悪いことではありません。 ジェネリックプロットを取り、それを精緻化したり、展開したりするショーはたくさんあります。 失われた水瓶座。 この証明された式に固執するでしょう。 これは素晴らしいショーの制作ではありませんが、ショーの他の側面がはるかに印象的であれば、それは無理でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  4
サウンド -  7：
アートとサウンドにコメントすることは私の強みではありません。 私はアニメーションに関しては非常に寛大で、非常に印象的でないか、まったく欠けていない限り、私は音楽を異常に気付かない。 つまり、私はアートとサウンドがショーの強みであると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートにとって過度に否定的なものは感じませんでした。 描かれていたことを考えれば、他に何ができたのかわかりません。 しかし、ショーの芸術は私の心の中で目立った問題を抱えていませんが、何も目立つものはありません。 私が見たほとんどすべてのショーは、私の目を引くものを持っています.Sosei no Aquarionの最も印象的なビジュアルはおそらくその一般的なメカです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを与える唯一の場所は良い印が付いている。 私は一般的にショーを通して音楽を楽しんだが、私の評価は主に最初のイントロを愛することに基づいている。 私はそれなしでショーを終えることができたことを知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  1：
例外を除いて、ショーの私の意見は、キャラクターとプロットのバランスにかかっています。 プロットに何かがある場合は一般的な文字が機能し、文字が大好きな場合は基本的なプロットで十分です。 悲しいことに、元祖のアクエリオンのキャラクターは、ストーリーよりもさらに悪化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分のキャストが完全に1次元であることを無視して、主人公はひどく丸められず、侵食する岩のように素早く劇的に発展する。  1つは反逆者、もう1つは傲慢な悪役、最後は強迫観念のファンギルです。 ショーの過程で、これらは、反逆の主人公、失われたにもかかわらず傲慢なジャークをやっている男、そして法的なパートナーを遠く離れて考えている強迫観念のファンティールに発展します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもっ​​と詳しく説明することができましたが、シルビアの詳細は私を殺人に誘発する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-2：
物事が包まれているとき、価値のない水属性に与えられる価値は、あなたの時間がどれほど貴重なものかを直接評価します。 私がこのショーを見ていたときと同じように飽きてしまった場合、速いエピソードペースは、少なくとも、あなたを気晴らしさせます。 あなたがほとんどの人のようで、26のエピソードショーに専念する時間が限られている場合は、明確に指示してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく似たプロットや文字を使ったショーがたくさんあります。これらの標準があまりにも貧弱に実行されるのを見る十分な理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14264&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/michaelfeb16/reviews&#34;&gt;michaelfeb16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sousei no Aquarion is..unique. Unique in how it surpasses anything else I&amp;rsquo;ve seen at being uninspired, generic, and boring. I am truly proud that I finished this show because it was one of the more difficult things I&amp;rsquo;ve done involving anime.    Story - 1:  Extremely generic. Sousei no Aquarion is about a young ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theafroninja&#34;&gt;TheAfroNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一般的な充填剤。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がAquarionの創世記を記述する言葉があれば、それについて私が言うことです。 これは、私が一番長い時間を見てとても賞賛され、時が来たときに私はそれによって失望したものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4/10
私はそれに感動していませんでした。 それはかなり始まりますが、第2話のように続き、残りのシリーズはフィラーになります。 ペーシングは非常に遅く、ストーリーのクライマックスは私に「最後に完了しました」と言わせました。 それはあらゆる面で非常に予測可能でした。 正直なところ、このシリーズのすべてのフィラーは彼らがシリーズを撮り、6つのエピソードOVAを作り、同じ出来事を語った。 それがもたらすフィラーはそれほど特別ではありませんでした。 彼らは私がこれが本当にAquarionについてではなかったように感じさせる多くの要素を追加しようとしました。  [吸血鬼のエピソードのように]。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
これはこれまでのところ、このアニメの最高のものでした。 それはアニメに暗い色調を持ち、アニメの風景は非常に複製しています。 しかし、それはいつもそうではありません、アニメにうまく収まる明るい瞬間があります。  CGIもアニメとうまくフィットします。 しかし、その芸術についての1つのことが私を楽しまなかったなら、それはそのキャラクターのデザインでした。 彼らはまあまあであると感じました、そして、私が将来それについて尋ねられれば、おそらく私はそれらを覚えていないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5/10
アニメの音楽は私には分かりにくいものではありませんでした。  OPはとてもキャッチーだったし、尋ねられたら私はそれを暗唱することができるようになった。 それ以外はサウンドトラックを楽しんでいなかった。 私はそれがこの種の歌になると、私の紅茶ではなかったことを知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10
私たちのMC、Apollo以外のキャラクターのほとんどは、開発やストーリーに関しては非常に一般的でした。 彼らのほとんどは忘れてはいけません。 一方、アポロは私を驚かせてくれるものです。 彼は文字通り、このアニメを少し見やすくした性質と性格の動物です。 彼はアニメの中であなたの密かに前向きな口笛やジェネラルマンリーではない、彼は単なる動物であり、それは彼について楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な4/10
これは私のお気に入りではなく、これまでどおりになりませんでした。 それはほとんどあらゆる方法でとても汎用的で、何度も眠っていたからです。 あなたが少なくとも少数のアニメを見たことがあれば、これは平凡なことのためにおそらく楽しむでしょう。 私はこれが悪いアニメだと言っているわけではありませんが、私はこれがより良く実行された可能性があると考えています。 このアニメを見に行くときに私の全体的なスコアを考慮に入れすぎてはいけません。あなたが好きなものを見つけるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAfroNinja/reviews&#34;&gt;TheAfroNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Generic filler.    If I had a few words to describe Genesis of Aquarion that is what I would say about it. This was something I was so hyped on watch for the longest time and when the time came I was let down by it.     Story &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I was not very impress &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;merridian&#34;&gt;Merridian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;河森庄司は、徹底的に大胆なプロットを描く能力で知られており、多くの場合、標準的なジャンルのクリシェを頼りにしています。 彼の執筆は、しばしば禅の概念とテーマを必ずしも期待されない方法でプロットに組み込んでいますが、彼はそれを何とかフィットさせるように管理しています。 そして、これに加えて、ほとんどの場合、常に批評家の中で最も厳しいものにも印象的なテーブルに視覚的な光景をもたらすことができます。 菅野よう子とミュージシャンの才能を結集して、アクラリオンは、物語や映像など、多くのファンの期待に応えるだけでなく、音楽的にも期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが進むにつれて、アクアリオンは、別の世界の侵略者や抑圧者と戦っていく、多少なりとも工夫された黙示録的なプロットに近づきます。これは、性格関係の発展を強調し、多くの視聴者がよく知っている、 多くの川森が描いた作品に登場しそうな愛三角形を突然変異した形で含んでいます。 これは、ほとんどの視聴者の心が予期してポンピングし、アドレナリンで握られたままにすべき、非常に非現実的な（そして驚くほど豪華な）戦闘シーンとこれを結びつけ、これらの戦いは頻繁に起こり、狂人の渇きは完全に消滅する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;古い作品へのオマージュの多くは、アニメシリーズのストーリーテリングのスーパーロボットの方法を吹き鳴らして賞賛すると同時に脱出する形になっています。 これは、超現実主義と物理学や現実の無視を驚かすべきではなく、そのスーパーロボットのルーツに真実を保つべきであると言われています。 その奇妙な戦いの場面と相まって、シリーズはまた、エピソード的な物語の構造にとどまり、最終的なエピソードまで最小限の包括的なプロット構造を維持するので、スーパーロボットのルーツにも頼っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Aquarionの世界的な側面は、明示的な物語の開発よりも観客にその印を残すことです。 黙示録的な風景と雰囲気は、キャラクターの相互作用に深刻な影響を与えるレベルでの生まれ変わりや多次元などの概念を使用するため、以前からやってきた他の多くのメカシリーズとはまったく異なります。 視聴者は、最初のエピソードの開始から非常に突然、この奇妙な、最初は理解できない架空の宇宙に投げ込まれるので、視聴者がその雰囲気に適応するまでにはいくつかのエピソードが必要です。 一部の視聴者は、この調整が行われた後の設定を楽しむことになりますが、他の視聴者は、それによって理解できなくなることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルはおそらくAquarionの最高の機能です。 デジタル支援されたアニメーションシーケンスは、00年代半ばからのシリーズと同等であり、CGシーケンスのためのCGエレメントの統合は確かに一流です。 このようなCGIへの依存によって多くの視聴者が捨てられるかもしれないが、スタッフが爆発的で胸を張った闘いをいかに説得力をもって提示できるかを考えれば、その有効性についてはほとんど疑いがない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;菅野よう子は再び彼女の作品の多様性を示していますが、川森の知らない他のシリーズ、アース・メイデン・アルジュナと同様、カタログの他の多くの部分と比較して、彼女の貢献はフラットになります。 アクエリオンの文脈の中で、音楽は一連のエピソード的な性質と同様に、繰り返しの沢山の準備のために準備されているにもかかわらず、画面上のアクションに合っています。 幸いにも、それぞれのカットは、細工され、思い出深いものです。特に、クライマックスのエピソードで使用されるクライマックスのオーケストラ曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Aquarionは、まともなプロット＆amp; 文字の開発と特別な設定、または何かを探している人にとっては、奇妙で軽い心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Merridian/reviews&#34;&gt;Merridian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shoji Kawamori is known for his ability to sculpt thoroughly engrossing plots that often both rely upon and subvert the standard genre clichés. His writing often incorporates Zen concepts and themes into the plots in ways that aren’t always expected, but he manages to make them fit regardless. And on top of this, Kawamori is almost always able to bring a visual spectacle to the table th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dee786&#34;&gt;dee786&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメが唯一の理由は、常にFunimationチャンネルにあったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はポイントに右にカットします：恐ろしい物語、キャラクターの開発&amp;hellip;.なぜそれを見ているのですか？ 私は陽気ではないと思っていました。  （私はこのショーに3を与えてもらいましたが、ユーモアはそれにバンプアップを与えました）。これは本当にコメディの下にのみ提出されるべきです。 そのような悪いシナリオやメチャの傘の下でステレオタイプの文字のような悪いマッシュアップ、どのように笑うことはできません？ 加えて、意図されたユーモアは、その欠点をほぼ補うことが面白かった&amp;hellip;ほぼ。 しかし、すべてでは、それは時間の無駄でした&amp;hellip;もしあなたが良い笑いを必要とするなら、私にローリングをさせたエピソードがいくつかあります（eps 3と18）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャドーアングル（人間の最大の敵）によって破壊されたポスト黙示録的世界の独創的でフラットな前提このように論理的な解決策は、メカを戦うマシンと十代のパイロットが世界を救うために必要なのだろうか？ もちろん！ このショーの最も奇妙なことは、3つのmechsが1つのメガmechに合併するとき&amp;hellip;うまくいきます&amp;hellip;パイロットは幸せとオルガスムの経験を一緒に経験します&amp;hellip;真剣に&amp;hellip;私はこれを笑っていません&amp;hellip;  。タブーとなる不器用な試み&amp;hellip;そして、私はそのことがコミカルになると思っています&amp;hellip;.それは面白いかもしれませんが、非常に混乱しています&amp;hellip;..とにかく、シリーズはパイロットトレーニングから始まり、 本当の戦闘&amp;hellip;そう予測可能。 しかし、本当の問題は、敵についての説明がないときに発生します&amp;hellip;.実際、彼らは実際に彼らが私たちに何も教えてくれない時には、これらのエイリアンを倒すことがショー全体です。 エイリアンのリーダー、または攻撃の本当の動機はありません&amp;hellip;.彼らはまた、不自由なラブストーリーでしようとするが、それに行く価値はない&amp;hellip;と文字が含まれている &amp;lsquo;転生&amp;rsquo;のストーリーライン 終わりを恐ろしいものにするいくつかの予言。 エンディングはとても悪いので、残りの部分は天才的に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;動きのシーンのための明るい色と典型的なcgi-ish mechsの配列でかなりまともな、まともな&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何も思い出せないが、それは気持ち良かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからあなたは、全く開発されていないあなたの典型的なキャラクターを持っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アポロ：
彼はまだそれを実現しません&amp;hellip;そして彼がする必要があるすべては、焦点を合わせるための指示に従うことです&amp;hellip;彼らは彼のためにバックストーリーを持っていたが、 作家は非常に多くの点で失敗した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シルビア・デ・Alisia：
しかし、アポロの箔は、皮肉なことに彼女は無意識のうちに彼に引き寄せられてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリウス・デ・アリシア：
シルビアの兄はモデルの学生で、戦闘機でもありますが、すべての正しい答えで洗練されていますが、アポロが持っている情熱が欠けています。これは欲求不満の原因となります&amp;hellip;.そしてサイドノート、彼の妹との関係はやや気味悪い&amp;hellip; 明らかに恐ろしい結末はこれを理解するはずだったが失敗した&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ピエール・ヴィエイラ：
彼らは彼をラテンの恋人と呼ぶべきだった。 彼はショーにユーモアのトンをもたらした典型的なサッカー愛情のある、性的に欲求不満の外国人です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚いたことに、私はこの列車の大破を主にb / c見て、それは面白かった。 ラメストーリーのラインは私の目を回したが、私はこのショーを真剣に受け止めなかった。 ちょっと愚かさをあなたの上に洗い流してください&amp;hellip;終わりはとてもひどいです、笑いの要因はもはや補償していませんでした&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがこのショーを真剣に受けたのかどうかはわかりません&amp;hellip;.クリエイターがしたことも確信していません&amp;hellip;結論として、テレビや他に何も起こっておらず、ちょっと楽しんで笑いたくなったら、見てください。  .ifでなければ、時間を無駄にしないでください！ 私はこれが役に立ったと思う:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dee786/reviews&#34;&gt;dee786&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The only reason i watched this anime was b/c it was always on the Funimation Channel.     I&amp;rsquo;ll cut right to the point: Horrible story, No character development&amp;hellip;.so why watch it? I found it to be hilarious&amp;hellip;even when not intentioned. (I wouldve given this show a 3 but the humor gave it a bump up.) This really should be filed under comedy only. Its such a bad mash up  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeroenigma&#34;&gt;ZeroEnigma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンは、2000年代の巨大な戦闘ロボットシリーズであり、魅力的に見えるかもしれませんが、絶対にあらゆる側面で提供することができません。 これは非常に広範な判断であるかもしれませんが、ファーストフードのように魅力的に見えるかもしれないが、最終的にはあなたには不満足で恐ろしい26エピソードを消費する前に、このレビューを読むことを期待しています。 あなたが既にアクアリオンである時代を過ごしたことがあれば、本当に平凡であることを表現するのを恐れることのない他の人々がいるという事実を慰めてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：他のすべてが失敗した場合、アクアリオンは楽しいサウンドトラックを持つことができます。 大きなチャンスがメチャの戦いで鳴り響くだろうし、少なくとも、聞くのはかなり楽しい。 ソーシャルシーンで演奏される通常の音楽は、注目すべきものやシーン設定ではなく、しばしば対話に付随するトラックがありません。 このシリーズは、シリーズの内容を考慮して、非常に悪い結末のテーマを持っていますが、紹介はあなたが他のどこでも見つけることができるほど多くの耳の虫です。 しかし、Aquarionはこれを認識しており、主人公が戦いに勝つたびにイントロテーマを演じているようです。 ボイス演奏は十分にうまくいっていますし、全体的に見て、サウンドは堅実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：アクエリオンの物語の落とし穴とその振る舞いに乏しいにもかかわらず、それはどれほど哀れで馬鹿だかという魅力があります。 シャドウ・エンジェルがなぜ12,000年をぼんやりとした空間に座っているのか、あるいは彼らが無限で無敵のメカと微妙な食べ物の悪魔の軍隊ですべての人間を殺すのではないかと疑問に思っている Aquarionが気にしないことを理解すると、これらの質問は通常後ろに座ります。 このショーでは、象徴的なメカを演じるための新しい仕掛けや、関連性のあるものと同じように素早く落としたり忘れた、よりばかげたエピソード的なプロットラインが絶えず登場します。 あなたが巨大なメカの炎のサッカーの蹴りを実行する文字を楽しむことができない場合、または無意識のレトリックを吐き出す明らかに偽りのキャラクター、それだけでショーを楽しむことはありません。 しかし、たとえそこに何の意味もないとしても、狂気には楽しいことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：アクアリオンはひどいです。 それはひどいことを知っている。 それはそれがいかに恐ろしいかについてのイン・ショー解説を持っています。 メカとして、それはあまりにも多くの同様の、退屈な戦いのためにその顔にフラットになる。 物語として、それはエピソードペース、不十分に書かれたキャラクター、および観客にそれ自身を説明する気にしない不合理な前提と一緒にうんざりする。 アニメとして、それは媒体に何も新しいものをもたらさない。 それは蒸し暑いおなら - まったく嫌な感じですが、おそらく、あなたの中には未熟な何かがあり、あなたはその行為で笑いを浮かべます。 それは楽しむことができますが、絶対に汚れがどれくらいあるかを忘れてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZeroEnigma/reviews&#34;&gt;ZeroEnigma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aquarion is a 2000-era giant fighting robot series that may seem appealing, but fails to deliver in absolutely every aspect. This might be quite a broad judgment to make, but here’s to hoping that you read this review before consuming 26 episodes, which, like fast-food, may seem appealing but ultimately is both unsatisfying and terrible for you. If you’ve already forced yourself through the ordeal that is Aquarion, I can only hope that you take solace in the fact that there are other people who aren’t afraid to express how truly mediocre it is.      STORY: Aquarion’s story is overwrought with unnecessary narrative structure. Old shows that followed a similar formula (Mazinger, GoGaiGar, Gundam) simply opened a world to their audiences which the combat is justified and there’s an overarching goal to the conflict. In Aquarion, things like exposition &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;killerzombi&#34;&gt;KillerZombi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は90年代から他のアニメから借りた孫星のアクエリオンの物語を発見し、私は元の物語を見たいと思っていたでしょう。 同様に、あまりにも多くの種類のアニメを一つのシリーズにまとめようとしたとき、アクアリオンはどんなアニメを知っているのか分かりません。 私はまた、あまりにも多くのフィラーエピソードがあって、決して追随しなかった新しいアイデアを生み出したことを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当時、アクアリオンのメカのCGIはかなり良かったです。  2015年に作られたアニメとCGIを比較すると、CGIはぎこちないように見えます。 私はまた、アニメーションが時間の経過とともにうまく老化していることも発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は音楽とオープニングテーマが楽しかったし、英語のVAは彼らの役割にはかなり良いものだと分かった。 私は声のいずれかが迷惑であるとは思わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公のそれぞれがアニメのステレオタイプに簡単にフィットすることが分かりました。 何かを離れさせないために、典型的な女性化運動選手、クルッツ、頑固なプリンセスなどがあります。キャラクターは本当に育っておらず、彼らは非常に2次元であることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はAquarionがまともなアニメだと思った。 恐ろしいことではありませんが、私のコレクションに再ウォッチするために何かスーパースターとはなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KillerZombi/reviews&#34;&gt;KillerZombi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found the story of Sousei no Aquarion borrowed heavily from other anime&amp;rsquo;s from the 90&amp;rsquo;s and I would have liked to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここでは、このシリーズの3つの主要なコンポーネント、Lookファクター、Soundファクター、ストーリーファクターを使用した、このシリーズの簡単なレビューを示します。 このように物事を見ることで、Genesis Aquarionは本当にアニメのすべてではないことが明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ルックスは、美しいキャラクターの約束とCGIの過度な使用と過度のシーンループによるぼかしと影のデザインのために、平凡なスコアを取得します。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;音は素晴らしく、5つ星の価値はすべて自分のメリットです。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;散らばり、非論理的で不完全なストーリーはショーの最も弱いリンクであり、最も低いスコアを受けます。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;ストーリー&lt;/em&gt;
私は、おそらくマーケティングの目的を除いて、このアニメには本当のプロットやポイントがないと思う。まあ、G.Iのような80年代のハスブロの漫画のようだ。  Joe、He-Man、またはJemが、基本的にはおもちゃを宣伝し販売するためのマーケティングツールとして作成されました。 アクアリオンはメカアニメですから、私は確かに市場にはおもちゃやモデルキットがたくさんありますが、その目的のためにアニメが作られたかどうかはわかりません&amp;hellip;確かにわかりませんが、 私はちょうどそこにいくつかの接続があり、私がこのように感じる理由が、バトルメカ、アクアリオンに正面から焦点を当て、他のものにほとんど注意を払わないためであるという気持ちを得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがキャラクターの開発に貧弱な仕事をしたと思うが、彼らの背景については十分な歴史が与えられていない、彼らがどのように戦っているのか、そしてなぜ彼らが戦っているのか&amp;hellip;&amp;hellip;キャプテンの話はなんですか？ 全体的にストーリーは、それぞれのエピソードの終わりまでに悪い人を打ち負かすこと以外は、適切に形成されたりフォーカスされたりしていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のところ、このシリーズを途中で見るのを止めて、ショーが前進しなかったり、次のエピソードを観る理由を与えることができなかったので、あまり逃してはいけませんでした&amp;hellip;.私がそれを終えた唯一の理由は、 私が始めたことを終わらせるよう強制する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;アート&lt;/em&gt;
正直言って、私はCGアートのファンではないので感動しませんでした&amp;hellip;.そしてこのショーにはたくさんのものが含まれています。 私はCGアートが好きではありません。なぜなら、イメージに3Dリアリズムをもたらしますが、より大きくより滑らかな動きの範囲を提供します。 柔軟性、弾力性の幻想や、人間のCGアニメーションを行うときに、そのキャラクターが「寒い」と表示されたり、アニメ化された死んだ人のコンピュータ化されたバージョンのように見える理由が、オブジェクトに暖かみの印象を与えることはできません 柔軟性がなく、柔軟性も暖かさもない[このルールの唯一の例外は、わいせつな金額を特定のCGI開発に没頭させるならば より大きなビデオゲームのフランチャイズやファイナルファンタジー：Advent ChildrenやBeowulfのような大きな予算映画などのプロジェクトでは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく幸運なことに、このシリーズのGenesis Aquarionと一緒にアニメになると、CGIはちょうどそのようなことをするときを除いて、ちょうどメカ以外にはちゃんと動かされます。アニメにCG要素を導入すると アニメはCG要素のすべてになっているように見え、プロジェクトの芸術とアニメーションの残りの部分からすべての創造的エネルギーを取り除くこの側面にのみすべての注意が割り当てられます。 そして時にはこのシリーズのように、これらの不規則な描画の瞬間を同じシーンで過度に繰り返すことによって、アートとアニメーションがどこで崩れているのかをはっきりと見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメのために芸術で見る別の欠陥は、それが古代神話のテーマを利用して、実際にそこにさまざまな設定のための素晴らしい景色のある芸術を作成するために逃した機会です。 その可能性は、細部にもっと焦点を当てて、アートワークの美しさと素晴らしさを真に引き出すためのものでした&amp;hellip;しかし、彼らはCG作品を優先して機会を失うことにしました。 私が知っているのは残念ですが、プロジェクトに本当に良い芸術家がいることが分かっていて、欲しいのであれば彼らはアートでより良い仕事をすることができました。 - オムニア・マグニのクローズ・クレジット 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anywho&amp;hellip;私が言っていることは、芸術が本当に素敵で可愛いということですが、彼らは自分の可能性を最大限引き出せませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;音&lt;/em&gt;
このショーのための楽譜は10&amp;hellip;手を下ろす！ 視覚芸術の人々が水の中で失われた場合、少なくとも音楽芸術の人々はそれを補うために彼らのゲームを強化しました。 ジェネシス・アクエリオンは、アニメ市場で本当に素晴らしいオリジナル音色のコレクションを提供しています。
最初のOP主題歌「Sousei no Aquarion」は、実際にはかなり良いですが、それは軽くて現代的なメロディーで非常に明るく陽気な雰囲気を演奏しました。 ショーのメカ・バトルシーンでも同様です。
今は&amp;hellip; EDテーマソング「Omnia Magni」は短編作品ではありませんでした！ 私はこのような不思議で想像力豊かな音楽がかなりの期間、アニメから来ているとは聞いていません。 ほとんどのアニメは、J-POP、J-ROCK、または現代的なバラードのいずれかに固執しています。 彼らはララバイのタイプの音楽やラテン語の歌を再生する最初のアニメではありませんが、Aquarionはまだこの驚くほど美しく隠れた子守歌をサウンドトラックに含める点を得ています。
私の2番目のお気に入りの曲は2番目のOPのために &amp;lsquo;タイトに行く！&amp;rsquo;  J-POPとアップテンポのジャズビートが融合しているような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;キャラクター&lt;/em&gt;
先ほどお話したように、キャラクターの大部分は開発されておらず、歴史もありませんでした。 私が言いたいキャラクターについての興味深いのは、私が誰からも得ていた奇妙なパン・セクシュアリティでした。誰もがこのような「もの」を持っていたか、他の誰かと一緒に怒ったり、 少年少年、少年少女、少女少女、さらには兄弟/姉妹の複合体でさえ、そこに投げ込まれたあらゆる組み合わせがあったので問題ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;楽しむ価値&lt;/em&gt;
ほんの少し。 購入する価値がない、ちょうど放送やYouTubeやファンサブを見て&amp;hellip;&amp;hellip;実際には、何かを購入する必要があれば、サウンドトラックを購入する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3852&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here is my abbreviated review for this series using it&amp;rsquo;s three major components: the Look factor, the Sound factor and it&amp;rsquo;s Story factor. By looking at things this way, it&amp;rsquo;s more apparent that Genesis Aquarion is not really all that great of an anime.    -The Look gets a mediocre score due to its promisings of beautiful character and set designs that gets wiped out and overshadowed by overuse of CGI and excessive scene looping.  -The Sound is excellent and worth 5 stars all on it&amp;rsquo;s own merit.  -The Story,which is scattered, illogical and incomplete is the shows weakest link and receives the lowest score.      *Story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まともなショーだが、それを区別するものはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquarionは大災害が大部分の地球を破壊してから11年後に起こります。 その破壊に伴い、何千年もの間眠っていた影の天使と呼ばれる存在が現れ、人間を収穫して生命力を取り出すようになりました。 通常の人間の武器は影の天使に対して効果がありません。それはDeavaと呼ばれる組織が、Dark Angelsに対してVectorsと戦うためのマシンを作るところです。 ベクトルは、巨大なロボットを形成するために組み合わせることもできます。 物語は数年後に消え去り、何千年も前から生まれ変わった英雄であるかもしれないアポロに従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、私が好きだったものよりもショーについて好きではなかったものから始めるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.このショーは、RahXephon、Eureka Seven、Evangelionを混ぜ合わせているように見えました。これが出てきました。 私はこのシリーズのクリエイターがストーリーを伝えようとしていたことを知っています、それはちょうどうまくいきませんでした。 これは私のためにシリーズを下げた部分でした。もし私が上のショーを見ていなかったら、もっと楽しんでいるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.私が気に入らなかったのは、シリーズに何も追加していないサウンドトラックでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いところへ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.シリーズの最も重要な部分は文字だった。 大きな主人公だったアポロを中心に説明します。 彼は見て楽しかったし、あなたは彼のように単純になります。 シリーズが進むにつれて、彼がもっと好きになり、彼が発展するのを見るでしょう。 私が非常に興味深いと思ったSilvia、Hong Lihuaには、ピエールと他の良いキャラクターがいました。 それぞれがシリーズに何かをもたらした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入ったもう一つのものは、私が衛星と思うアニメーションでした、私は間違っている可能性があります。 とにかく私はそれがとても良いと思ってシリーズに加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、他の災害アニメからテーマをリサイクルするまともなシリーズ。 私はそれがチェックアウトする価値があると思う私はほとんどの人々が5-8の間にそれを与えるだろうと思います。 私はそれが何かより低いかより高いと考えていないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3240&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A decent show, but nothing to set it apart.    Aquarion takes place 11 years after a great disaster destroys most of Earth. Along with the destruction came beings called Shadow Angels who have be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkgyraen&#34;&gt;DarkGyraen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;部品の合計よりも優れたものがありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、心の中では、これが基本的にいくつかの分野で欠陥があるショーであるのと同時に、私が自分でそれを楽しんでいることが分かったので、私が漱石のアクアリオンを見終わったときに自分自身に尋ねなければならない質問です。 だから私は個々の部品が良いとは思わないとしても、それが良いショーかどうか疑問に思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンのキャラクターたちにとって、私は自分自身がむしろ引き裂かれています。  1つは、一方の手、それらの間の相互作用は、一般的に楽しいですし、ショーに多くを追加します。 問題は、文字そのものがしばしば完全に手に入らないことです。 主人公、アポロは、彼が子供のように辛い人生を送っていなければならなかったという事実のために、ショー全体を通して獣姦と厄介であることが示されています。 それはすべてうまくやっていますが、キャラクターがある時点でそれを超えて進化し、より良いものになりたいと思っています。 あなたは、そのような進化が起こっているというヒントを見ています。しかし、彼らは、彼が鼻を選んだり、あらゆる機会に幼稚で嫌なことをすることによって、すべてを捨ててしまいます。 悲しいことに、彼はまだ彼女の兄弟の問題と彼女が腐った王女であるという事実を乗り越えなければならないショーのほとんどを過ごすことを費やす女性の主人公シルビアよりも好都合です。 他のサイドのキャラクターは、不思議ながら、サッカー選手（まだ彼のユニフォームを着ている）から、むしろクリシェモペイまで、私は運が悪いだけですが、みんなが私を愛しています。 キャラクターの欠点にもかかわらず、彼らのやりとりはまだ楽しく楽しく、彼らはショーをより良くする。 私は彼らの欠陥にもかかわらず、これらはかなり魅力的なキャラクターで、私は自分自身を嫌いにすることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンのアニメーションは、ほとんどどこにでもあります。 一般的に、アニメーションはかなり良い、何も壮大なものではありませんが、かなりシャープです。 それだけで良いものではないエピソードがほんの一握りですが、彼らが意図的にそれをしない限り、彼らは通常、恐ろしい領域にあまり遠すぎません。 私の問題は、ロボットのようなCGの実装に再びあります。 私はCGの面を楽しんだことがなく、Aquaionのデザインは特に気にしませんでした.Aquarionは、巨大なロボットの戦いのシーンを特に審美的な理由から不快感を残しました。 それは芸術的なデザインになると、私は人間が比較的穏やかであることがわかりました。 彼らはあなたが他の巨大なロボットショーで見つけられるであろう他の人間の集まりのように見えます。 ショーがオフになって創造的になる場所は、影の天使です。私は彼らの芸術的デザインがとても楽しいと感じました。 腕や複数の目のような翼を持つキャラクターオトハは、芸術的見地から本当に面白かったです。 最終的な結果は、時には驚くほど魅力的なアニメーションの厄介なものであり、他の時代の慣習と罰金であり、多くの信頼性を排除する悪いCGと混ざっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquarionが私を驚かせてくれる場所があれば、それはショーの音楽です。 これはサウンドトラックの本当に隠された小さな宝石ですが、振り返ってみると驚くことではありません。 私はショーを見ているときに作曲家を知らなかったが、特にキャッチーな歌詞の曲を楽しんでいるだけでなく、特にピアノを使用したときにクラシック作品を本当に愛していた。 菅野よう子が作ったもう一つのサウンドトラックであることを知った時、私にとっては驚きではなかったので、音楽への私の自然な愛は即応しました。 本当に、これはショーの重要なポイントです。ここで音楽を使用すると、感情的な影響がより強くなることがわかりましたが、それは菅野さんが今まで持っていた力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンのすべての部分を越えて、ショーは奇妙であり、両方がそれのために働き、それを損なう。 私はAquarionの電源を入れたときにオルガスム感情を経験している女性の背後にある推論を理解していません。 それはいつもこのショーでは不思議で外れていた。 また、私が今まで見たことがあるなら、これは本当に&amp;rdquo;リンスとリピート&amp;rdquo;ショーです。 このショーのエピソードの約80％は、以下の手順に分けられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ショーは少しのキャラクターのやりとりから始まり、通常、このエピソードとの戦いで突き進む瞬間を持つキャラクターを設定します。
2.敵が攻撃し、3つの要素が戦闘に送られます。
3.善良な人たちは、自信を持って、新しい敵の攻撃に立ち向かわなければなりません。 この時点で1-2の要素がノックアウトされる可能性が高いです。
4.以前のインタラクションのキャラクターは、この敵に特別な才能や洞察力があることを認識します。
5.キュー・キャッチー菅野陽子勝利音楽
6.良い人は敵を殴った
7.少しの戦闘後のキャラクターとの対話があり、エピソードが終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの目的のために物事をより速く動かすエピソードの最初と最後の2つのエピソードを除いて、ほぼすべての単一のエピソードがほとんど行く方法です。 それ以外にも、巨大なロボット型の番組では、いくつかのエピソードがランダムにランダムに表示されます。 夢、吸血鬼、ダイエット、ひどいアニメーションのエピソードがあります（私は彼らがエピソード17のための真剣な薬物に誓っています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽を除いて、Aquarionの特定の領域を見ると、ショーの各側面にひどく欠陥があるように見えますが、それはひどいショーだと思うでしょう。 しかし、どういうわけか、これらの欠陥のある部品をまとめてみると、このショーには大きな魅力があり、私は自分自身を助けることができませんでした。 それは素晴らしいことではありませんし、それはジャンルのより良いショーに立ち向かうことはありませんが、時間があり、あなたがそれらの欠陥を見過ごすことができれば、Aquarionはその魅力と共にあなたに勝つことができるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14936&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkGyraen/reviews&#34;&gt;DarkGyraen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Can something be better than the sum of its parts?    That’s the question that I had to ask myself as I finished watching Sousei no Aquarion, because at its core, this is a show that is fundamentally flawed in a number of areas, but at the same time, I found myself enjoying it throughout. Thus I have to wonder if it’s a good show, even if I don’t think the individual parts are good.    The story of Aquarion isn’t that much different from most of the other giant robot shows you may have seen over the years. Humans are being harvested by a race of beings called the Shadow Angels, and the only method they have to fight back are three ships called Vectors, which have to be piloted by Elementals, and can join tog &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sevenknights&#34;&gt;SevenKnights&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はEVOL（Aquarionシーズン2）に追いついて興味があったので、今シーズンしか見ていないと言って始めましょう。 今シーズンは殆ど楽しかったです。 音楽は素晴らしく、シーンは触れていた、全体のシャバン。 しかし、すべてのショーのように、それは反対です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このケースでは、アポロ+シルビアがお互いに抱き合ってお互いの外見を見せるのに24のエピソードが必要だったという事実を立証することはできませんでした。 私たちは、シリーズの7/8をストーリーの深いところで話しています。そして今、彼らは他のどのような手段がどれくらいのことを言っているのですか（また深いものでもなく、これは10秒のもののようです）。 彼らが過去に禁断の恋人であったという事実と、彼らが以前の人生で恋人であったという事実を認めていること、そして彼らの元々の人生の記憶が本当に私を悩ませているという事実。 彼らは恋に落ちることは何度も繰り返されていますが、実際にはシリーズの中では何も起こっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてがテーブルの上にレイアウトされているときにロマンスの欠如だけでなく、この雛は、彼女の兄弟を拒否する神経を持っています。 彼女は&amp;hellip;私が間違ってはいけない、私はこの瞬間がパンティーが出てきて、アポロ+シルビアがすべての恋人を手に入れようとしていたと思った&amp;hellip;いいえ&amp;hellip;もちろん、 私&amp;hellip;今まで&amp;hellip;文字通り3分後、このひよこはoniiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiisamaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa言って彼女の兄弟の額縁を嗅ぐ隅に押されている&amp;hellip;.あなたはそれがいかに迷惑知っているのですか？  26のエピソードのために彼女の口から出て来たものの90％が「onisamaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa」何度も何度も繰り返していました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、十分にうんざり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは素晴らしい話だったように感じました。 過去に禁止された恋人たちは、12000年後に再びお互いを愛し合うようになった。 彼の同性愛者のパートナーを元気にしたい同性愛者。 ええええええええ&amp;hellip;もしあなたが上の暴言を読んでいないなら、それを読んでください。 なぜストーリーが10/10でないのかをかなりまとめる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：これは2004-2005のようなもので、EVOL（それは後継者）ほど良くはないが、まだアートワークを楽しんでいた。 良かった。 私はマクロスフロンティアを思い出しました。 また、ファンタジー界に閉じ込められたエピソードや、私を恐れていたエピソード。 そのエピソードは新しいOPを持っていたので、私はアートワークが変わってしまったと思っていましたが、私はこのショーを犯すようです&amp;hellip;この作品は吹きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：かなり良い.DENNO OP EDではなく、彼らが「重要な」重要なシーンのために演奏するメロディーは強力だった。 本当に瞬間の味を引き出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はアポロが好きだった。 彼は良い人格を持っていた。 ストロングブレイブはファックをしない&amp;hellip;などなど私はつぐみに立つことができませんでした（特に彼女の20分の泣きセッション中&amp;hellip;はい、彼女は文字通り、誰もが雌犬のように泣いてエピソードの23分の20を費やす 彼女は小さな雌犬のように感じるので滅びるだろう）そして兄さん。 明らかに彼はTaiyouの翼ではない、それのヒントさえありませんが、彼は大セクシーな豊かな男の子でなければならないと彼は熱いたわごとのようにふりをする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：良いショー。 私は個人的に続編が好きです。なぜなら、Zessica Wongはダ・シエットですが、彼らは強い作品を気にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは私のレビューを楽しんでいたと思います。 それはちょっと遅かったので、あなたが言うことができないなら私のレビューは少年ですが、それは私の個人的な信念です。 私はちょうど私の色とりどりの言葉が恋人レビューを探してMALに旅した10歳の読者を怒らせないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：3良い一日&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60005&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SevenKnights/reviews&#34;&gt;SevenKnights&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me start by saying that I only watched this season because I was interested after getting caught up with EVOL (Aquarion season 2). I thoroughly enjoyed this season for the most part. The music was great, scenes were touching, the whole shabang. But like every show, it had it&amp;rsquo;s cons.     In this case I couldn&amp;rsquo;t stand the fact that it took 24 episodes for Apollo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cad95&#34;&gt;CAD95&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちは、以前のメカシリーズに大きな影響を受けています。特に、後ではなく、もっと早くそれを入手しなければならないシリーズを教える必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ストーリーはあなたの典型的な人間対何のプロット（これは天使です）です。 そのほとんどはかなり退屈です。 私は苦い味が終わったのが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術 - これは10-11年前のように出てきたことを考慮して、芸術は時代遅れです。 キャラクターデザインの品質は厄介なほど矛盾しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - アクエリオンのストーリーは貧弱かもしれませんが、サウンド（音楽、バックグラウンドミュージックなど）は素晴らしく、まだアニメでは最高のものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 私はアポロの正体不明の行動が好きです。 それがなければ、彼はあなたの典型的な大胆で傲慢なMCになるでしょう。 シルビアは本当に腹が立っていて、彼女のフライキンは、地獄のように気味の悪い傲慢な兄弟が立ち往生しています。  1または2を除いて、文字の多くは非常に一般的であり、まったく退屈で浅い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - サウンドトラックはアクションにいくつかの興奮を加えてもいい仕事ですが、それでもショーの欠陥の多くを占めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが典型的なメカアニメを楽しんでいれば、これを行ってください、良い物語で何かを探しているなら、避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217786&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CAD95/reviews&#34;&gt;CAD95&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sousei no Aquarion is heavily inspired by previous mecha series, I don&amp;rsquo;t need to tell you which series in particular as you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rava&#34;&gt;rava&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをどこかでひどいレビューにするために長い間待っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが他のメカアニメを見たことがあるなら、あなたはすでにこのアニメで起こるすべてのことを見たことがあります。 芸術はかなり良い、時には本当にクールな、私が気づいていない音楽は、一般的に何も間違っていないことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、芸術的な観点から、このアニメは大丈夫です。 ビジュアルには何も問題はありません。 私は彼らが偉大だと言っているまで行くつもりだ！ 問題は私たちが物事の執筆面に移動するときに始まります。 ストーリーは、エピソードの後のエピソードに沿ってちょうど並べ替えをします。 悪党は、まさに悪夢のようなもので、一般的なメカの怪物の後に一般的なメカの怪物を送り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多分、3人のパイロットのすべてが互いのメカをつなぎ合わせる度に、オルガスムハイのものでなければ、これらの他のすべての問題を見過ごしていた可能性があります。 このような少年で、愚かなやり方ですべてが扱われ、しばらくしてから真剣にショーを行うことは不可能になります。 すべてのキャラクターがエスカフローネのキャラクターのロボタイマー版のようなものであるという事実は、それを悪化させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたがフランケンシュタインのエヴァンゲリオンとガンダムの怪物の怪物を見たいと思っているなら、他のショーのクールなキャラクターがたくさん集まっている多くのキャラクターが住んでいます。 私は認めています、ちょっとだけキカッと見るのが好きですが、それは本当に新しいものも特別なものもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、それは本当に知っているべきではないかと知っている川森庄司監督です。 彼が誰なのか分からない人のために、宮崎駿が本当に骨が折れた古い仲間に怒りを覚える女の子のグループについて映画を作ったのかどうか想像してください。 あなたの心の中で、あなたは私の失望を理解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rava/reviews&#34;&gt;rava&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve been waiting a long time to give this anime a terrible review somewhere.    If you have ever watched any other mecha anime you have already seen every single thing that happens in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snakeskins&#34;&gt;Snakeskins&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを人間的に可能な限り少ない単語でまとめようとしています。さて、ここに行く：「行け！  DOOMのオルガズムパワードロボット！ 私はそれをやった、私は今このレビューを終了することができ、私は何も残していないと誇らしげに言うが、むしろ行くとID。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これは、彼らがアトランティスのシャドーエンジェルと戦うロボットを操縦する十代/若者の集団のことです。 ロボットは「マージ」しなければならず、「マージ」プロセスの最後に3つ（3つの方法になったばかり）のパイロットがすべてシモタニウスのオルガスムを持つように見える。 結婚までに合流するのを待つことに何が起こったのか？ 経営とすべてのジョークを脇に戻す。 影の天使たちは、基本的に人生を維持するために人を耕作しているので、人類はそれを持っていないので、いくつかのロボットを作り、あなたの苦闘についてのメカシリーズを作って戦う方がいいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全に正直なところ、私はこのショーのメカ面からは何も期待していませんでした。つまり、ショー期間の多くを期待していなかったメカシリーズです。 私は驚いたが、ストーリーはかなり良かったし、私にはいつまでも興味を持っていた。 コメディの楽しいビットがあった、私に面白いビットが与えられただけでキャラクターが言ったように彼らは、まあ、よく、合併していた&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：うわー、私は芸術に吹き飛ばされました。戦場はよく描かれていました。 彼らはとてもきれいにやっていて、私は感銘を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：この番組は誰にとってもキャラクターを持っています：野生のもの、snotty高社会のデュオ、奇妙な子供、スポーツジョック、エモのひよこ; それはすべてそれを持っています！
そのような広大なグループのキャラクターがそうであるように、視聴者が背中を知るときに問題を抱くことは時々ありますが、彼らは私たちに彼らを説明する良い仕事をしたように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私が言ったように、私はこのショーの何かを期待していませんでしたが、それは揺さぶられました。 少数の視聴者は、合併のsugistivnessによってオフにされたかもしれませんが、大丈夫です、ちょうどあなたが来るものを知っている限り（誰もがそれを捕まえる、それはpunny）しかし、私はそれが好きええ、あなたもそうなることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Snakeskins/reviews&#34;&gt;Snakeskins&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am going to try and sum this anime up in as few words as humanly possible, okay here goes: &amp;lsquo;Go! orgasm powered robot of DOOM!&amp;rsquo; There I did it, I could end this review right now and proudly say that I left no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torii-chan&#34;&gt;Torii-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンは、シャドウ・エンジェルズと呼ばれるエイリアン・レースとメカニックで戦う、若い戦士たちのグループです。 シルビアとアポロの戦士の二人は、二千年前の恋人たちで、彼らの勝利を勝ち取るはずだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10：まあまあです。 私は、2人のキャラクター（Apollo＆Silvia）が2度目のチャンスを得て、翼のあるレースを相手にして勝利するのが好きです。 かなりの量のプロットの開発もあり、いいですね。 基本的には、翼のついたレース（影の天使）は人間の魂を収穫して木に命を与えて、もう一度支配することができます。 アポロと会うシルビア（過去のアポロニウスとサイレン）は心の変化をもたらし、翼を切り離してサイレンの原因に加わることによって、翼のある人のレースを残す。 しかし、シルビアは翼のあるものでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート6/10：私はアートワークをより良い評価にしましたが、何らかの理由で何らかの理由で彼らがコンピュータベースのアニメーションに切り替わったことが明らかでした（戦闘シーンではなく、 そして途中で切り替わるすべてのシリーズは、その違いが大きすぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10：音楽はすばらしかった！ 私は結末の音楽が大好きだったし、アクアリオンが生まれていた時期も大好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10：このシリーズは、過去のキャラクターに光を当て、シリーズを通してそれらを発展させる素晴らしい仕事をしました。 すべてのキャラクターは強い意欲をもち、その大部分は好意的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10：それは良い、楽しいシリーズだった。 ちょっとした笑い声がありますが、あまりにも頭がおかしく複雑なような気がしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26318&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Torii-chan/reviews&#34;&gt;Torii-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aquarion is about a group of younger warriors who fight in mechs against an alien race called Shadow Angels. Two of the warriors Silvia and Apollo were lover &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;djnastydevice&#34;&gt;DjNastyDevice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サイエンスフィクションシリーズは、現代のアニメーション技術と美学を駆使して1970年代と1980年代のスーパーロボット大賞の敬意を表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;将来的には、Aquarionと呼ばれる巨大な戦闘機が、Shadow Angelsという技術的に進化した種との戦いにおける人類の唯一の武器です。
私はほとんどがメカアニメを見て、これは良いですが、ラインのトップではありません。 グラフィックスは良い2D + 3Dですが、ストーリーは私がフォアムメカを見た中で最高のものではありません。 マクロスフロンティア、ガンダム、ヘリオックエイジ、他のトップメカシリーズを使い果たした場合、これをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より詳細なプロット：
シリーズの開始11年前、「大惨事」と呼ばれる災害は、世界の重要な部分を破壊し、多くの住民を殺しました。 この災害に伴い、アトランディアの街で2万年眠っていた翼の天使たちの姿が現れました。 シャドウ・エンジェルズは地球上の人間を収穫し、牛のような「翼のないもの」と名づけ、シャナ・エンジェルズにエネルギーと栄養を供給し、プラナ（生命力）を引き出し、伝説の樹木を養う。 影の天使たちは、巨人のようなゴーレムのようなクリーチャーによって守られた巨大な浮遊式収穫機を使って収穫を容易にします。 これらは通常どのように操縦されているのかは不明ですが、Shadow Angelsによって操縦される時があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常の武器はケルビムに対して効果がないと証明されているが、将軍のリーダーシップのもとでの人間探検は、最終的に技術的に高度な3つの戦闘機を最終的に発掘する。 元Fudouは消えますが、Deavaと呼ばれる組織が、Vectorsと呼ばれるこれらのマシンの研究を引き継ぎ、それらを使用する方法を見つけようとしています。  3つのベクトルはVector Luna、Vector Mars、Vector Solです。  DeavaはElementユーザーである人のみを検出し、ベクターを制御し、最終的に3つを結合して巨大な戦闘機Aquarionを形成することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の出撃中にケルビムと戦うために、Deavaは15歳のアポロと出会います。彼は人間の戦士の愛情のためにシャドーエンジェルを裏切った「Solar Wing」とも呼ばれるヒーローApolloniusの生まれ変わりのようです Celiane。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12617&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DjNastyDevice/reviews&#34;&gt;DjNastyDevice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The science fiction series is an homage to the Super Robot shows of the 1970s and 1980s, executed with modern animation techniques and aesthetics.    Set in the future, a giant fighting machine called Aquarion is humanity&amp;rsquo;s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;草薙のアクエリオンは、マクロスシリーズとエスカフローネの作品で有名な河森庄司が作ったメカアニメです。 アクアリオンは他の作品と同等のレベルになるだろうか？ 見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなり基本的なもので、人間からのエネルギーを収穫するために12万年の間に初めて現れた影の天使と呼ばれる存在があります。  2つの時間帯の出来事が結びついていますが、私はスポイラーを与えないと正確に説明できません。 エピソードのほとんどは、最も重要なストーリーとはほとんど関係がありません。 ほとんどのエピソードのイベントは、基本的なパターンに従います。 シャドウエンジェルのエージェントが登場すると、Aquarionがランダムに勝利のテクニックを開発し、このテクニックは決して再び使用されないという巨大なロボット戦につながります。 正直なところ、彼らはAquarionのテクニックを使っているように物事を作っているようなものです。 肯定的なメモでは、一連の面白い瞬間がありますが、数は少ないです。 それはまた主なプロットにほとんどつながっていないエピソードを持っていたので、いくつかの点でそれは私に爆破天使を思い出させる。 大きな違いは、爆笑天使のエピソードには、イベントやエピソードの構造の種類がいろいろあることです。 それでも、バクレツ天使はアクアリオンのような弱い話をしていましたが、素敵なキャラクターによって救われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquarionが弱い話にもかかわらず、素晴らしいキャラクターがシリーズを運ぶ別のアニメである場合、Aquarionのキャラクターを見て、爆笑天使との比較が続くかどうかを見てみましょう。 そうではありません。 爆裂天使のキャラクターは互いに強い関係を築いてキャラクターとして成長しますが、アクアリオンのキャストには非常に微妙な変化がありますが、そのすべてが非常に予測可能です。 これは、より多くのキャラクタを扱うための結果だと主張するかもしれませんが、これはサポートするキャラクタにも当てはまるだけでなく、主要キャラクタの場合もあり、率直に言って、 彼らは無意味なアクションシーケンスで時間を節約しました。 キャラクターの中には興味深いものもあったかもしれませんが、その点に達するほどの発達はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまともですが、特に特別なものはありません。 アクシオンのスタイルと数十のアニメの芸術スタイルを区別することはあまりありません。 アクアリオンの芸術についての目を実際に捉える唯一のものは、シャドーエンジェルです。素敵でユニークな外見を持っているからですが、他のキャラクターは、あたかも他の場所で見たように、見た目がぼやけて見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技の声に移りましょう。 本当に強い声優を抱えているにもかかわらず、パク・ロミ、杉田智和、小林沙苗の3つの明白な例がありますが、アクアリオンで演じる声は特別なものではありません。 これは、それがうまくやっていない、または誰かが間違っていると言っているわけではありません。 それは有能ですが、それは際立っていません。 音楽はまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は3/10です。  TsugumiとReikaはかなりホモエロティックですが、シリーズは1本のスローアウェイを除いてどこにも決して行きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最後の評価は5/10です。 それは普通のシリーズです。 興味深いアイデアがいくつかあり、ストーリーとキャラクターの両方に大きな可能性がありますが、決してそれを使って何もしないと、無駄になります。 あなたがマクロスや他の古いメカシリーズのメジャーなファンなら、おそらく暖かいノスタルジック感覚を得るでしょうが、それ以外の場合はおそらくあなたのための魅力をあまり持たないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sousei no Aquarion is a mecha anime written by Kawamori Shoji, best known for his work on the Macross series and Escaflowne. Is Aquarion going to be on par with his other works? Let&amp;rsquo;s take a look and find out.     The story is pretty basic, there are beings called shadow angels who have emerged for the first time in twelve thousand years to harves &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ten6cha&#34;&gt;ten6cha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;似たような嗜好を持つ皆さんに：あなたが心から退屈な時にこのシリーズを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者は明らかにガンダムを他の少女シリーズと交錯しようとしており、誇大宣伝ではPlotという単純なことを忘れてしまった。 だからそこにはあまり期待しないでください。 興味深い部分は過去の関係で、終わりまでに（btw）は全く無意味になります。 私はなぜ創作者が気にかけたのか分からないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字については、それらの負荷は静かな背景の中で消滅したか、またはその一部になっていたはずです。 驚いたことに、唯一の面白いキャラクターはメイン（アポロ）でした。 私が追加しなければならないのは、彼がシリーズ全体を通して全く変わらないので、ただ悲しいことです。 このような静的な主人公を持つことのポイントは何ですか？
アニメ/芸術はかなりモダンなので、アニメの唯一のものであり、私が実際に積極的にコメントすることができます。 オープニング/エンディングのテーマを楽しむことはできませんでした。
だから、このアニメはあなたが時間を浪費するときだけ見るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3200&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ten6cha/reviews&#34;&gt;ten6cha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To everyone with similar tastes to mine: Watch this series when you are absolutely bored out of your mind &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tuskus&#34;&gt;Tuskus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aquarionは、2DキャラクターとCG巨大ロボットを融合しようと試みる巨大なロボットシリーズです。 それはあまりにも真剣に自分自身を乗り越える。 それはちょうど戦いについてだった場合、Aquarionは道路の真ん中になるだろうが、話はそれをはるかに悪化させる。 それはFunimationのサイトでは無料かもしれませんが、時間を投資する価値はありません。 巨大なロボットショーは常にトップにあります。 主人公がロボットを月に打つと真剣にショーに出ることはできません。 私はばかばかしい戦いに対して何もないが、あなたは狂った戦いのシーンを持つことはできませんし、直後のシーンでメロドラマを持っていることはできません。 あなたが深刻なショーをしたい場合は、メカのジャンルから離れてください。 しかし、この話は巨大なロボットショーでは重要ではないので、どのように戦っていますか？ まあまあです。 この戦いは、主にロボットパイロットへの指示を与える頭部の男に焦点を当てています。 シリーズにはほんの一握りのロボットデザインがあり、ストック映像は過度に使われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21354&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tuskus/reviews&#34;&gt;Tuskus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aquarion is a mediocre giant robot series that attempts to blend 2D characters with CG giant &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrisa15&#34;&gt;chrisA15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーラインには欠陥がありますが、まだ機能しています。 神話と人生の授業に焦点が当てられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ショーの強みの1つであるメカ、文字、場所がよく描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：これはアニメの心臓部で、サウンドトラックは鮮やかで、シーンにうまく収められています。 音楽は、このショーがそれなしでは同じではないような感情を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：さまざまな性質のキャラクターが混在していますが、一部のキャラクターは深く探検され、他のキャラクターは無視されます。 あなたは迷惑な（シリウスとツグミ）と思うかもしれませんが、あなたが共感するかもしれない人たち（アポロとピエール）。 もう一つの問題は、シルビアが時には少しOTTになる兄弟シリウスにたくさん抱いていることです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：エピソード1,10と25には、アニメを見て楽しめるように、タイムリーな音楽と戦いのシーンの素晴らしい例があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：愛、コメディ、アクションテーマのアニメが好きな人、素晴らしいサウンドトラックといいアートワークが好きな人は特に良いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134999&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chrisA15/reviews&#34;&gt;chrisA15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The storyline has its flaws but still works. There is a focus on mythology and life lessons.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maimedaifuku&#34;&gt;MaimeDaifuku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;PS3のゲームAnother Century Episode Rに現れて以来、私はこれを選んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;蘇生のアクアリオンは、メカのアニメが予定されているすべてのものの典型的なメカマッシュアップではありません。 何が起こったのかは、メカ劇場のアニメ（銃、ロボット、ブンコン、お尻、ウィンパーなどのツンデレ）をすべて見つけようとする河森庄司さんでした。 あなたの典型的な怖い映画（I-IV）、Date Movieのパロディフリックとよく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロボット全体の最高のVoltron / TTGLコンボから始まるものは、どこからでも1つのライナーと性的参照が混乱するようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界を救うことの全体的なテーマに加えて、過去の生まれ変わりの恋人を探している間に、実際には物語にはあまり意味がありません。 エピソードは本質的に、エピソードのほとんどは、世界を救うための主要な計画を終わらせようとしている最後のいくつかを除いて、スタンドアロンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえ彼女が目が見えていても、盲目のレナがどのシーンを見ているのか、ピエールとエヴァのようなドッペルゲンガーの悪者との戦いのように、ちょっとしたプロットホールがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを置くための最善の方法：あなたが芸術を鑑賞したい場合は、日本語でそれを見ないでください。そうすれば、1st Opで展開される壮大なシーンを見て、恐ろしい対話はあなたに届きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;菅野よう子がシリーズ全体をリードしています。 彼女の才能は疑問の余地はないが、それはあまりプロットされていないショーで無駄になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発？ どのような開発ですか？ シルビアは、最後の2つのエピソードに至るまで、すべての方法で犯罪者であり、つぐみは依然として彼女が最初から元気だった、レイカはシンジ（彼女の不幸について彼女の全体のマントラを持つ）であり、リストは続けることができる。 唯一の本当の発展はピエールであり、スカートの選択肢が限られている騎士的なスカートチェイサーの中に、かわいいスカートチェイサーとして始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一得ることができる喜びは、乗組員とのガッタイ・シーケンスです。  （ほとんどの）男性がパワーアップし、残りの女の子はオルガスムフェーズを経る（各エピソードでGattai要素の過度な使用のために最初の1時間後には本当に退屈になる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、PierreがGattai Addictionを手に入れたときのエピソードや、彼がしていることすべてには気が狂っています。
実際に、ピエールがスクリーンタイムの大半を取ったエピソードは、コメディがエピソードのメインディッシュになるため、お祝いの原因となります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それがより良い手に置かれた場合に天井に打ち勝つことができるまともなアニメ。 私を見守る唯一のことは、恐ろしいプロット（それはランダム性のためにほぼ耐えられるショーになるのを助けました）と、OP曲を待ち行列に入れたときに少なくともEPICになるはずの戦いシーンでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：
典型的なロボット/ポスト終末論的アニメで期待される強いプロットと進化するキャラクターの代わりに、あなたが得るのは、あなたの不信感の停止が非常に高い、エピソード的なプロットのピュレです。あなたはアクションのまばらな愚かさを笑っているか、 キャラクターは最初は涼しい過度に使われたシーンのために通過するか、または凍りついていますが、それが引きずられるにつれて平凡になります（Gattai！Ad nauseam anyone？）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;列車の難破船やメカを高く評価している人（たとえその最も弱い形であっても）を見る時間が多い人には、これをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30404&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MaimeDaifuku/reviews&#34;&gt;MaimeDaifuku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I picked this up since it shows up in the PS3 Game Another Century Episode R.    Sousei no Aquarion is not your typical mecha mashup of everything a mecha anime is supposed to be. What happened was Shoji Kawamori trying to find everything that a mecha anime represented (guns, robots, a tsundere with bro-con, the ass, wimp, etc) and thr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aftrskoolnavig8r&#34;&gt;AftrSkoolNavig8r&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メチャシリーズのカジュアルファンとして、私は望郷のアクアリオンを楽しみに待っていました。 私はそれが楽しいと思っていましたが、時々、シリーズ全体で比較的退屈になるのを助けることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語はナレーションが影の天使と人間との間の伝説の戦争とApolloniusとSelianeの間の悲劇的なラブストーリーを描くようにシリーズの最初の数分で展開されます。  12,000年後、Shadow Angelsが再び登場し、DEAVAの人間は、3つの異なる形式の3つの部分からなるアクアリオンの力を使って、進歩を撃退する必要があります。  12,000年前のヒーローや悪役の生まれ変わった魂は、まず彼らが誰であるか、世界を完全破壊から救うために何をしなければならないかを認識しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは非常に魅力的で、エキサイティングなプロットの基礎を築いています。 しかし、実際に何が起こっているのかを完全に理解することなく、そのプロットが現れ、その後気楽に離れる傾向があります。 ほとんどのエピソードはお互いにほとんど共通していません。そして、元福堂の訓練とチーム構築の練習のいくつかの面を中心に展開します。 ケルビムの兵士が現れて警報音が鳴り、アクアリオンを打ち負かす、キャラクターが出る、キャラクターが訓練の基礎を学ぶ、シェリムを殴るなど、コンビニエンスに苦労している慣習的なトレーニングがあるようです。 真っ直ぐな、攻撃的な名前をつけて、喜ぶ。 それは非常に叙述的で予測可能になり、実際にはそれほど楽しいものではありません。 これらのエピソードの中には、キャラクターの発展がある傾向があります。バックストーリー、悲劇的な出来事などです。プロットが再び現れる場所では、ショーは最高です。 あなたが進歩するにつれて、12,000年前の出来事の真実をもう少し詳しく知ることができます。 最後の7つのエピソードは、非常にプロット - ヘビーな、非常に、非常に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
この番組が放映された2005年と比較して、現在入手可能なものを知っている2013年にこの番組の芸術を評価するのは難しいです。 つまり、私はショーのアニメーションの大ファンではありませんでした。 それはイラストレーターのようにほとんどそれは、怒っているねじを言ったようです。 さらに、このショーでは多くの性的イメージが使用されていますが、シルエットやグーで覆われたボディを除いて、ファンサービスは実質的にゼロです。 それが価値あるものであればそれを取ってください。 ショーでは必ずしも掘り起こす必要はありませんが、矛盾しているものです。 基本的なアニメーションはスケッチで矛盾していました。 これは、クリッピングの問題と、キャラクターによって作られた非常に意図せずに興味深い、そして邪魔にならない顔の束につながった。 キャラクターのデザインは非常に基本的で特別なものはありません。 彼らはどんな尺度でも醜いわけではありませんが、誰も特に美しい人はいません。 戦闘シーンやマージシーケンス中のCGIは非常に良好で、おそらくこのショーのアニメーションのための救済猶予です。 エピソード19で何か変わります。 しかし、アニメーションが完全に貧弱であるところ。 私は、アニメーションの変更がエピソードのプロットラインにとって重要であることを認識していますが、「正常」の領域は変更してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
このアニメのオープニング、エンディング、OSTは私の意見ではショーの最強の側面です。 あなたの音楽を世話してくれる菅野よう子の名で知られている人がいれば、それは良いサインです。 最も顕著なのは、秋野のオープニング・ソーセイのアクエリオンは美しく歌とアレンジされた歌です。 それは爽快で、見ることに興奮します。 このシリーズで紹介されているインセットの歌であるアクエリオンのジェネシスは英語のカペラアレンジで、英語を話す視聴者は非常にソウルフルなパフォーマンスで強力な歌詞を理解することができます。 何も壮大ではない。 あなたが愛しているか憎んでいる声の一面は、マージシーケンス中の過度の性的暴力です。 それぞれのエピソードには、オルガズムのうなり声と叫び声が豊富に含まれています。マージン=セックスという結論を導き出すことができます。 おそらく、誰かと合併する気持ちは、セックスに平等な純粋な至福です。 これは、視聴者を疎遠にする大胆なアプローチです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;iPodにはGenesis of Aquarionの英語版がありますが、アニメの実際のトラックは日本語です。 私の間違い。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私が見ているアニメの中で常に探しているのは、私が描いたキャラクターで、必ずしも魅了されないキャラクターですが、私が関係するキャラクター、または好きなキャラクターです。 私は蘇生の水族館でそのような人物は見つけられませんでした。 大部分はGen FudouとTomaを除いてほとんどのキャラクターが迷惑をかけることがわかった。 それがアポロの動物性行動、シルビアの兄弟複合体、シリウスの傲慢、レイカの絶え間ない否定性のいずれであっても、主人公が私を驚かせた。  RenaやSophia Belinのようなメジャー/マイナーなキャラクターがいくつかあったが、彼らの好感度は主要キャラクターに圧倒された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その欠点にもかかわらず、蘇生の水瓶座は楽しいアニメです。 私は正直言って、私がそれを愛していない間に、私はそれを嫌っていませんでした。 私はそれが何であるのか、それとも例外的な物語と良いアクションシーンのしっかりしたメカです。 カジュアルなメカファンとして、それは私が求めることができるすべてです。 私はそれが26エピソードにも必要であることを完全にはわかっていない。 しかし、その欠陥を脇に置くことは容易ではありません。 キャラクターとアニメーションは穏やかで、魅惑的ではありません。 過度に日常的な中間のエピソードを突きつけ、最終的なエピソードに到達することは、非常にやりがいのある価値があります。 また、Aquarion Evolを見たい場合は、このシリーズを見て、来るべきものの基礎を築くことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83863&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AftrSkoolNavig8r/reviews&#34;&gt;AftrSkoolNavig8r&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a casual fan of mecha series, I was looking forward to watching Sousei no Aquarion. While I found it enjoyable, at times, I couldn&amp;rsquo;t help myself from being relatively bored throughout the series.    Story:  The story is laid out in the first few minutes of the series as the narrator describes the legendary war between the Shadow Angels and humans as well as the tragic love story between Apollonius and Seliane. 12,000 years later, history is about to repeat itself as the Shadow Angels have re-emerged and the humans at DEAVA must use the power of Aquarion &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aquarionlife&#34;&gt;AquarionLife&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジェネシスオブアクアリオンは、このシリーズの第1シーズンです。 その強力な天使、人間、そして12,000年の大きな翼のロボットを使うことができる特別な能力を持つ他の人たちについては、「Aquarion」と呼ばれていました。  ロボット、ロマンス、友人の命を救うガンダムを思い起こさせます。 Aquarionには3つの特別なフライトプログラム（Solar、Luna、Mars）があり、人類を守ります。 人間と接触して来る悪魔、獣、または他の悪い生き物からすべての人間を守ります。 彼らの能力で生徒を助ける「Element School」に行くことができる人は、Aquarionのバッジを持っているか、あなたがAquarionを操縦することができるかどうかです。 そのうちのいくつかは、何らかの形で生まれ変わるかもしれません。 あなたの体があなたの心、心、感情、そして大気そのもののすべてからリンクされているとき、あなたは通常、あなたの生まれ変わりを見つけます。 あなたの感情を使う方法を教えても、あなたはお互いに多くを表現するだけでなく、あなたの敵にも表現します。 各エピソードは、特定のロボット、クリーチャー、または何かを破壊するパーティクルバグとの戦いを示しています。 私はそれを見て、私は知っていることをお勧めします。多くの人は、Mechaアニメやマンガを見るつもりはない、私はそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に私の得点は、私はストーリーのために9を選んだ、私はいつも天使が（ショー、映画、何でも）人間を取ってほしいという気持ちがあった。 私と弟は既にエピソードを見て、そこに良い。 私はアートのために10を選びました。なぜならそれは本当にそれが持っていた物語と感情と混ざっていたからです。 私は本当に彼女が通常持っている短い縮毛の代わりにシルビアが髪を落とすことを望んでいた。 音は素晴らしいです。エピソードを見ているとどこにいても、背景のテーマの音楽や馴染みの良いメロディーを聞くことができます。 彼らが主張するとき、文字はとてもクールです、私は彼らが議論するときに周りのカップルの時間を笑った。 彼らはDEAVAにどのように来たかについての素晴らしい背景物語を持っています。 ショーを見て楽しむことはいいですから、私は9と評価しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AquarionLife/reviews&#34;&gt;AquarionLife&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Genesis Of Aquarion is the First Season of this series. Its about these powerful angels,humans and other sorts of people with special abilities that are able to use a big winged robot from 12,000 years cal &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;supersayu&#34;&gt;supersayu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアクエリオンがかなり好きだった。 それはMechaショーなので、いつも真剣に不信感がぶち壊されることはありますが、若干のものがあっても興味深いアイデアがあります。 問題のメカ、Aquarion自体は、適合性を高めるためにさまざまな形に組み合わせて再結合できる3つの部分です（自分が作った顔について厄介な質問をしない限り、子供たちがマージを見せないようにしてください）。 さまざまな状況で彼らを助ける特別な力を持っています。 これらすべては、パイロットが実際に一緒に働くだけではなく、お互いに信頼し合って理解しなければならない状況に加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っている最大の苦情は、詳細にもっと注意を払う可能性があるということです。 物語は良いですが、弱いです。 主人公は標準的な注目度を得ている。つまり、個々のエピソードによって個別化されるかもしれないし、そうでないかもしれないペルソナがあることを意味する。 しかし、二次文字は、どのように顕著であっても、最高でも2次元のままです。  （Jean-Jerome Jorge、私はあなたを見ています）いくつかのプロット点は、軍事産業複合型のように、子供たちに巨大なメカを操縦して不思議な見知らぬ人に 実際にそこに座っている多数の軍人を悩まさずにいたが、作家にとって便利になるとすぐに軍事産業の複雑なことを忍耐強く待っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートに何のコメントもしていません（それは&amp;hellip;？）、ダビングは予想外にひどかったです。実際に会話の一部だったように、 問題の会話を少なくします。 しかし、これをアニメ自体に非難するのは難しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のように、別の興味深い世界を垣間見るのが好きなら、Aquarionはあなたが興味をそそるかもしれない世界です。 より深刻な何かを探しているのなら、それとも本当に真剣に取り組んでいるのか、そうでないかもしれません。 あるいは、あなたはこの幾分奇妙なアニメの「足音」を読んで、あなた自身のために決めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15887&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/supersayu/reviews&#34;&gt;supersayu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked Aquarion pretty well. It&amp;rsquo;s a Mecha show, so there will always be some serious suspension of disbelief, but they have some interesting ideas, even if some of them come across as a little&amp;hellip; silly. The mecha in ques &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hikarucrush&#34;&gt;Hikarucrush&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のものは、愛のアニメを信じない人の中でも最も馬鹿な人でさえも動くことができる非常に感動的な物語です。 アポロとシルビアは長年の愛好家だと思っていますが、互いの間違いを嫌っていますが、何かを戦うことは間もなく起こることを認めなければなりません!! これはヒカルクラシで、蘇生のアクアリオンは、アクション、コメディ、そしてロマンスを一体化した素晴らしいショーであることを伝えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hikarucrush/reviews&#34;&gt;Hikarucrush&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sousei no Aquarion is a very touching story th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zetsubou-matt&#34;&gt;Zetsubou_Matt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はちょうどこれを見終わった、それは素晴らしい時計だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここにいるのです。 あなたの典型的なメカ/ロマンス〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;将来（そしてもちろん）始まり、地球を救うために戦っている巨大なロボットです。 パイロットの捻じれが要素ユーザーである（彼らはそれぞれ独自の特殊能力を持っている）。 我々は陽気で、奇妙で、風変わりで、嫌な、馬鹿な主人公、アポロに従う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アポロ 彼は孤児です。 彼らは天使と戦い、地球を救うために使われます。 戦いの間、天使はアポロの友人を拉致し始めます、彼らはすべてアポロを除いてそれによって奪取されます！ なぜ彼は引き込まれなかったのですか？ 彼の友人が奪われるのを見て、彼は大きく悲しんで怒っている！ 彼の中で何か起きる！ アポロはSOLAR WING（APOLLONIUS!!!!）です。 彼はVector Robotをコントロールし、天使の欠点を打ち負かし、人間を奪われないようにします。 彼の人生=＆gt; 生きている地獄。 親なし、家なし、彼と仲間の孤立した友人。 生まれ変わったソーラーウイング〜を探して2 ppl（シルバとピエール）が登場する。 スキャナがそれらをエリア（およびアポロ）に向かって導く。 その後、生き物たちは人間を刈り取って世界を戻していく方法を手伝って、それがどうだったかを尋ねました&amp;hellip; ANGELSによって支配されました！ これらの「影の天使」は人間を生命の樹木に餌食して天使のための新しい世界を創造するのを助けます！ だから、「影の天使」がその地域の人間を収穫し始め、人間のベクトル船（3つの組み合わせが巨大なメカを形成するとき）を使って戦って戻ってくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、彼らはアポロニアスの生まれ変わりであることを知ったので（ああ、それは後で説明します）、彼らは世界を救うために彼を助けてくれることを希望して彼を元に戻します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはシャドウ・エンジェルスから地球を救うために彼の旅に従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしい時計でした。 私はいつでもこれをお勧めします。 グッドメカショー〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zetsubou_Matt/reviews&#34;&gt;Zetsubou_Matt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well I just finished watching this, and it was a great watch.    Here we are. Your typical Mecha/Romance~    It starts off (of course) being in the future and Giant robots fighting to s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cozarkian&#34;&gt;Cozarkian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2つの言葉では、無駄な可能性があります。 このショーは面白い世界と楽しい試合がありますが、実際のレッスン（チームワークや自信を持っている時間の90％）のエピソード形式に賛成してキャラクターとストーリーを実際に開発することはできませんでした。 すべてのエピソードは、ヒーローのキャラクターの欠陥や感情的な挑戦を提示することから始まります。 彼らが苦労して失敗すると、警報が鳴り、入ってくる攻撃で彼らの努力が中断されます。 偶然にも、敵はエピソードの前半に示された特定の課題に基づいて無敵となるように独自に設計されています。 少数の戦闘シーンの後、1人のキャラクターは、チームが敵を破壊する攻撃を開始する方法を発見することを可能にするエピファニーを持つでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの本当の欠点は、キャラクターが次のエピソードで学んだレッスンのすべてを即座に忘れることです。  20以上のエピソードでチームワーク、信頼、友情、そして嫉妬を克服することの重要性を学んだら、キャラクターは未だに愛されているように行動すると信じるのは少し難しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、突然の敵の攻撃は、キャラクター開発の興味深い話であることをしばしば妨げます。 作家がエピソード公式を放棄し、2〜3回のエピソードを展開することができれば、このショーはそのアクションシーンを補完する説得力のあるストーリーとキャラクターを持っていた可能性があります。 つまり、それはばらばらになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1〜3,5,12-13,19-26を見て、時間を節約しながら全体の話を聞くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110715&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cozarkian/reviews&#34;&gt;Cozarkian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In two words, wasted potential. This show has an interesting world and fun fights, but failed to truly develop the characters and story in favor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;addicted2prs&#34;&gt;addicted2prs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかをクリアすることでこれを始めるべきです。 まず、何か川森書士、私は見てみましょう。 第二に、目を閉じて見ていないなら、菅野陽子さんとサウンドトラックをしているものは何でも見ているに値する。 第三に、彼らの力を組み合わせて、私は興奮した（エスカフローネのために）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14351&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/addicted2prs/reviews&#34;&gt;addicted2prs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I should start this off by clearing up a few things. First, anything Shoji Kawamori, I take a look into. Second, anything with Yoko Kanno doing the soundtrack deserves to be atleast looked into, if not watched with the eyes closed. Third, with their powe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;knightof3&#34;&gt;knightof3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに出会ったのですが、私はitun​​esをブラウズしていました^^私はooooooの巨大なロボットのようなものでしたXD私は他の巨大なものと戦っている巨大なロボットのようなdoesntを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のいくつかのエピソードは、実際に入るための良い素材があったので本当に良かったです。ビジュアルはかなり素晴らしかったですが、カップルのエピソードの後、彼らはすべてほぼ同じようになりました。 これらのエピソードはほとんどのプロットを持っていたので、私はこのアニメについて好きだった唯一の部分は、開始と終了でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がuだったら私は本当にこれ以上多くのより良いアニメに私の時間を費やしていないだろうが、uは巨大なロボットのように多くの場合、私はそれが悪いwouldnt&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18383&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/knightof3/reviews&#34;&gt;knightof3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I came upon this anime while i was browsing thru itunes ^^ and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xmichi&#34;&gt;xMichi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは初めての私のレビューなので、ベストを尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術を愛していました。 それについて多くのことを言っているわけではなく、私はただそれを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音について、私は冒頭でダビングされた声を嫌ったと言わなければならない。 結局、私は実際にそれらを好きでした。 私はレイカの声が嫌いでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めにシルヴィアを本当に嫌っていたと言わねばなりませんが、私がどれだけ彼女を気に入っていたのか、もっと見ました。 私は彼女とアポロとの間で起こったことを真剣に愛していました。 レイカのように私は嫌いなキャラクターがいくつかあったのですが、最後にはたくさんのキャラクターが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は&amp;hellip;私の目には完璧だった。 過去にAppoloniusとCelianeで起こったことはすべて、美しく、同時に悲しいものでした。 このアニメのクールなことは、まったく起こりそうにないことがいくつか起こったということでした。 残酷で悲しいこともいくつかありました。 アニメは私を笑わせて幸せにしましたが、時には私も悲しくなりました。 それは私が泣いたことも二度起こっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを絶対に愛しました。  Actualy&amp;hellip;私はSci-fiとMechaのアニメが嫌いですが、私はAquarion Evolに試してみました。 数分後、友人は最初のシーズンについて教えてくれました。 私はそれについて知らなかったが、私は本当に最初のシーズンも見たいと思っていた（そして私はやってよかった）。 私はどこでも検索しましたが、見つけるのは難しかったです。 私はいつもダビング​​されたアニメを見ないのですが、今回は他の選択肢がありませんでした。 私はこのアニメが大好きだとは思っていませんでした。 私は本当にあなたにこのアニメをお勧めします。 私は本当にそれを愛した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xMichi/reviews&#34;&gt;xMichi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay this is my first review ever, so I&amp;rsquo;ll try my best.     I loved the art. Nothing much to say about it, I just loved it.    About the sound I have t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chicalternita&#34;&gt;chicalternita&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは大丈夫なストーリーラインだった、大丈夫な芸術作品、素晴らしいサウンド（おかしいFunimation！）、大丈夫なキャラクター&amp;hellip;それは大丈夫だった。 それはかなり正直であることはむしろ奇妙だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chicalternita/reviews&#34;&gt;chicalternita&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It was an okay  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uthred&#34;&gt;Uthred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはかなり楽しい大きなロボットショーでした。 基本的な話は面白かったし、かなり魅力的であると思ったいくつかの斬新なアイデアがあった。 大きなロボットのものは3Dと2Dのアニメーションの興味深いブレンドを特色にしていました。 しかし、ショーは、シリーズの長さ全体にわたってその場所のいたるところにあったその調子が不明であるように見えました。より献身的で具体的なテーマトーンは、これを良いものから優れたものに昇格させました。 結末がショーの残りの部分を保つのが不思議そうに思われた（そしてぼんやりと混乱していた）ように、これはシリーズの終わりよりも明白ではなかった。 私はそれが（本当にひどいひどい）ナデシコ映画の道を進まない限り、それがOVAか映画で適切に終わったのを見たいと思う。 まあ、あなたは古いインターネットをチェックした後、それはOVAがあるように見えますが、それはエピローグ/結論ではなく、別のリーチングです。 しかたがない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uthred/reviews&#34;&gt;Uthred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thellama-1&#34;&gt;TheLlama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンは古いメカシリーズの敬意を表しており、それを見ると簡単に見られます。 個人的には、私は古いメカシリーズをたくさん見ていないので、それらをコピーしている例を正確に吐き出すことはできません。 しかし、私は彼らと経験を積んだ人々と話しました。そして、私が見た90年代の1つのメカ（NGE）は、それがどれほど似ているかの私の例を証明するのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定は、驚くことではないが、より高い存在の形態（この場合は影の天使）が何千年にもわたって初めて現れる未来の世界です。 この場合、DEAVAという組織は、メカャロボット（この場合はVectors / Aquarions）を所有しているため、自分たちと戦うことができる団体は1つだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男性の主人公（アポロ）は、ずっと前に他の影の天使たちを裏切った堕落した影の天使、アポロニウスの生まれ変わりです。 太陽の翼とも呼ばれるShadow Angelsにとっては非常に重要なので、彼は彼を追い越します。 女性（シルビア）の主人公は、アポロニアスの恋人の生まれ変わりです。 これは設定のためのものです。 多分あなたはそれを見るかどうかを決めるでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、物語はそれほど素晴らしいものではありません。 それはエピソード的で、エピソードの最後のカップまでそのようにとどまります。 これらのエピソードは、実際には互いに独立しているため、最初のエピソードの他に、おそらくどのような順序ででも見ることができます。 シルビアとアポロの関係の発展は目立ったものではなく、エピソード1回後にキスすることを想像することができたが、次のエピソードではそれほどそうは思わなかった。 それでも、その開発はエピソードを結びつける唯一のものです。 他のキャラクターの発達の不一致は、少し下を引きずるのにも役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの品質は実際にはショーのより強力な部分の1つです。それは非常に肯定的な発言ではありません。 そして、それはあなたがすべてのCGIを数える場合です。 文字のデザインと背景はまったくまともですが、色づけについては何かが鈍いです。良い照明効果は稀ですが、そこでは良いです。 特殊効果は問題ありませんが、優れたものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてCGIがあります&amp;hellip;私はアニメシリーズのCGIの大ファンではなく、特にAquarionのCGIとしてあまりにも大胆に実行されているわけではありません。 それは単に品質と私の視聴経験を台無しにした。  CGIが好きな人や気にしない人は、これにtrouyblesはありませんが、私のようなCGIのファンでなければ、シリーズの楽しさが損なわれる可能性があります。 しかし、このシリーズでは、最も美しい男性の悪役（トーマ）のためにプラスに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、ショーの最強の部分です。 この周りの時間[]は肯定的な声明です。  AKINOはOPテーマとEDテーマで優れた仕事をしていましたが、その大部分は自分のお気に入りのOP / EDテーマリストの上層部にいます。  BGMも大丈夫です。 それはやるべき仕事をしますが、そこでは止まります。  VAは良いです。 私はキャラクターの声が好きで、彼らはかなり良いプレーされています。 サウンドエフェクトも大丈夫ですし、彼らは必要なように仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はそれほど良いものではありません。 彼らはほとんど（私の経験から）ほとんどオリジナルではありません。 私は、アポロはあなたが何度も見てきたばかげた発疹です。シルビアは、最初は男性の主人公が好きではなく、彼に暖まる女性の主人公です。 シリウスは傲慢なちょっとしたタイプです（彼は実際には私をブリーチからByakuyaのことを思い出させます）、ピエールはいつも女性を追いかけている人などです。 少数のキャラクターの成長がありますが、それは少し下にも引きます。 私たちが徐々に彼らの過去の人生を探検し、お互いに暖かくなるにつれ、あなたはアポロとシルビアをちょっとやっていますが、それはそれです。 しかし、プラスはGenです。 私は彼のラインの大部分を愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、アクアリオンは、あなたが以前のシリーズの敬意を表しているものであると思います。 しかし、彼らはまだそれを実行しませんでした。 それは大きな可能性を秘めていましたが、決してそれにはなりませんでした。 私は覚えているアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「有益ではない」有権者（そして有益な有権者も）：フィードバックは非常に高く評価されています=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7183&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheLlama/reviews&#34;&gt;TheLlama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aquarion is an homage to older mecha series, and that is easily seen when you watch it. Personally, I haven&amp;rsquo;t watched a lot of older mecha series, so I can&amp;rsquo;t exactly spout out examples of it copying them. But I&amp;rsquo;ve talked with people who are experienced with them, and the one mecha from the 90s which I&amp;rsquo;ve watched (NGE) is enough to prove my example of how similar it is.    The setting is - not  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wasabi-1&#34;&gt;Wasabi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;蘇生の水着はエヴァンゲリオンとラーセフォンに似たメカアニメです。 より高い存在の形、この場合は、影の天使と戦っている人間に関するちょっとしたアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：プロットはかなり遅いです。 それは、プロットがあなたに正しい行動を起こすように思えるかもしれませんが、最後の数回のエピソードまでプロットをあまり動かしません。 それは非常に紆余曲折のあるかなり一般的な行に続いています。 フィナーレを除けば、全体のショーはかなりエピソード的なようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は独自の方法でユニークです。 キャラクターにはユニークなデザインがあり、メカはかなりユニークです。 背景は素敵ですが、あたかもぼんやりと描かれているかのように感じることがあります。 キャラクターのデザインやメカは、アートワークの救いの恩恵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：楽譜はかなりショーのハイライトです。 シェルとマクロスのゴーストで知られる菅野陽子の音楽。 楽譜はオーケストレーションされた作品をうまく利用し、いくつかのエピソードで見つかったインサート・ソングはいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターには、彼ら自身の面白い性格があります。 あなたはアポロを持っています。ホームレスのDaevaパイロットは、シリアに短く鍛えられています。シリアは兄弟の深刻な事件を経験しています。 キャラクターは、アニメの中で物事を行う独自の方法を持っており、敵との戦いで表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：私はこのアニメのより多くを期待していたが、それは抗力へのプロットを減らす。 戦いはまともで音楽はいいです。 しかし、それ以外のEvagelion ripoffのようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wasabi/reviews&#34;&gt;Wasabi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sousei no Aquarion is a mecha anime that is similar to Evagelion and RahXephon. Just another anime about humans fighting against a form of higher being, in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sevencat-1&#34;&gt;sevencat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;«創造性は自分自身が間違いを許している。 アートは、どれを維持するかを知っています。  »
 - スコット・アダムス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなので、それは合理的かつ客観的ではないと思われるが、私にとってアニメは一種の芸術であり、芸術は合理的ではないと考えられる。 この声明で、ショーを始めましょう。
まず第一に、「漱石の水着」はプレゼンテーションポスターから注目を集めるアニメでした。 私はそれがカバーするために本を判断する私には愚かまたは少し無知と思うが、私が見るほとんどのアニメは通常その方法を選択し、私は自分のアニメの味の中で行う選択に間違って行くことはほとんどないことを認めます。
アクアリオンも違いはありませんでした。 メカであるにもかかわらず、私はメカのアニメがあまり好きではないが、それは別の良い方法で私を驚かせることができた。 ジャンルのファンにとって、私は本当にあなたがそれを好きになるだけでなく、見る価値のあるアニメだから、それを本当にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
私はプロットを見つけました、私はここで見た他の意見と違って、良い、または私はあえてそれが非常に良いものだと言うでしょう。 その背後には美しいラブストーリーがあり、アクアリオンの世界ではダンテンシとして知られている預言、生まれ変わり、天使とメカを混ぜることができ、独創性があります。 この欠陥は、正確にはそのプロットを取って、それから別の良いことをすることができないということになります。 私は、面白いと思っていた側面と、生産者がそれらをつかむ方法を知らなかったことが残念であると考えていた側面がありました。
それを押さえるのではなく、アニメのポテンシャルが高くなって、より正常なベースラインになりました。 そこで、彼らは非常に有名なメインストリームのエピソードを作成することに決めました。 これらのエピソードは、ストーリーの元のルートから離れて実行されます。
もう一度私は自分自身を繰り返すが、彼らはすばらしいプロットを取ることができず、違ったやり方で出てきたことは残念だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
アクアリオンの芸術に関して、私はそれを見つけ、それをどのように置くか、親しみやすいものにしました。 非常にまともなアニメーションパーツがいくつかあります。 戦いは活気があり、「ベクトル」も常によくアニメーション化されています。 一般的な効果はあまりにも良いものの、わずかな欠点がありますが、それほど重要ではありません。 文字はよく描かれているので、最終的なバランスはアート/スタイルに関する良いものです。 結末に現れる芸術に数えれば、それはさらに優れていました。
しかしそれから私たちはエピソード19を持っています&amp;hellip;それは完全な恥辱でした。 エピソードが始まり、非常に異なるような何かが違うことに気付き始めます。 芸術は根本的に変化し、アニメーションは災害です。 この事業を運営する人は、このエピソードを終えた時点で眠っているはずです。 本当に恐ろしいことです。
人々は人形のように見えます。 それは事がその半抽象形式を得る世界で起こるはずであるが、その世界で起こるはずのない場面は同じ芸術を持ち、元の2つの芸術 。 それは一貫した問題ではなく、私は生産者がシリーズの美しさのいくつかを与えるこの重大な欠陥をよりよく知っていたはずだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
彼らが言うように、すべての犬は彼の一日を持っています。 サウンドはこのアニメの「ex libris」で、それが得られるほど良いものです。 私たちはいくつかの大きな瞬間にいくつかの美しい音楽を演奏しています。  2つのオープニングのそれぞれがとても良いです、そして、私にとっては、このショーのハイライトです。 音楽は牧野由衣の「Omna Magni」で、単なるアート作品です。 それは時間の経過の中で失われた古代の物語を私に思い出させ、贈られた芸術と一緒に、これは驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
音は驚異的ですが、キャラクターは多くのことを望みます。 各キャラクターの進化は内容が貧弱です。 彼らが視聴者に提示されるようになると、私たちはすでに他のアニメのどこかでそれらを見た感覚を得る。 彼らは私たちに何も新しいものをもたらしません、彼らは私たちが慣れ親しんでいる文字のタイプです。そして、新しいものを持っていないときは間違いなく大きな欠陥です。 私にとって、大きな注目点はToma、Da Tenshiでした。 私は物語の主なアンタゴニストを本当に愛していました。実際、トマとオトハの両方が大好きでした。 彼らは誰もが違っていたので、彼らは話全体の新鮮な空気の一種の呼吸でした。 彼らは目的を持っていた、彼らは人格を持っていた、他の人と一緒には起こらなかったことがあった。 彼らはすぐに認識できるキャラクターではなく、とても楽しいものでした。
しかし、間違ってはいけない、私は文字のいずれかを嫌いなかった。 私はそれらのすべてについて気にしました、私はいくつかのもので笑い、私は他の人に哀れみました。 私は彼らが本当の人格を持ってそれぞれの人を得て、それらの中に最も普通の「コード」のいくつかを「チップ」にしてはいけないと思う。 彼らはあまりにも起こっていないシリーズを介して進化していた必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
エンターテインメントに従って、私は楽しまれました。 私を失望させた部分がいくつかありましたが、それは正直なところで私を征服することができるものでした。
いくつかの部分は幻滅であり、既に言及された部分であり、いくつかの平行した話は、彼らがわずかなスペースを埋めるためにそこにいて、20代になるのではなく26のエピソードを持つように思えた。
しかし、それは私がまったく期待していなかったいくつかの良いエピソードで画面に固執し続けています。 ユーモアの瞬間があって、私は笑いをかき立ててくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
一般的に、それは良かった。 いくつかの重大な欠陥がありますが、欠陥を補う重要な性質がいくつかあります。
結局のところ、アニメは何を楽しむことができるのかということです。 私たちの感情を流させ、カタルシスを起こさせる能力。 もし私が気にしていたら、私が笑って、私が泣いたら&amp;hellip;任務は達成され、それ以外のものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sousei no Aquarionが楽しんだ&amp;hellip;それで仕事は終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96617&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sevencat/reviews&#34;&gt;sevencat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;«Creativity is allowing yourself to make mistakes. Art is knowing which ones to keep. »  — Scott Adams.    This is my very first review so understand that it may not be as rational and objective as it presumptively should, but for me anime is a form of art, and art isn’t supposed to be rational. With this statement made, let the show begin.  First of all, Sousei no Aquarion was an anime that draw my attention from its presentation poster. I know it sounds stupid or a little ignorant from me judging a book for its cover, but I admit that most animes that I watch are normally chose that way, and I rarely go w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leonmcnicol-1&#34;&gt;leonmcnicol&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
あなたはいつも地球を救うことができる人たち+若者たちがパイロットしかできない巨大な金属のもの+若い若者たち（若者でなければなりませんか？ 世界のどこにいても*を破壊することができるほぼ宇宙人のレース。 右によく聞こえますか？ 私たちはすべてEVA、Raxhephon、Zeorymer、TTGLなどの経験を共有していますが、GARnessやチームワークでは魅力的ではありますが、まだまだ人気があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
サンライズは、芸術的なヨーロッパの背景、美しい夕日の効果、変態シーンなどでの眩しい光の閃光でこれをアニメーション化するのにかなり良い仕事をしました。 キャラクターアートもそれほど悪くはありませんが、1つのエピソードでは、スティックアートのおしゃれなものでちょっと混乱しました（私はグラフィックの変更がストーリーの一部であったと思います）。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
シリーズ全体でのBGMでの美しいオーケストラスコア。  OPのテーマは少しキャッチーで、EDは耳を傾けて聞いていいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
ほとんどのスーパーロボットシリーズとリアルロボットシリーズでは、キャラクターはそれぞれの特徴を区別するためにあらゆる点でユニークでなければなりません。  Aquarionにはそのようなことがありますが、他のロボットシリーズからいくつかの要素を借りています。 どのような娯楽がアポロニウスの性格で、野生の獣とレイカのもので、彼女の否定的なやりとりの考え方です。 兄弟たちはまた、彼らの性格だけでなく、シャドーエンジェルズ、特にトーマで良いです。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
ほとんどのメカファンは、シリーズ自体がちょうどチャンクなのか、一緒に組み合わされた他のメカシリーズのものなのかを知ることになります。 私はもっ​​と同意することができますが、Aquarionはそれ自身で排他的ないくつかの側面を持っており、通常のメカアニメシリーズよりも平均以上です。 主人公の性格、他のクルーの性格、そしてアクアリオンの良いメカのアートワークまで、私は愛憎関係を楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
あなたがメチャファンではない場合は、これは良いメカシリーズです。 熱血的な仕上げの吹き出物と、この世界的な種類の気持ちから、私がこれを見て感じたいくつかの組み合わせがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お勧めですか？  - メカ以外のファンに&amp;hellip;はい。 おそらくハードコアの狂信者にはあまりない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リプレイバリュー（一度） - ええ、ちょうど理解の地獄のために、彼らの過去の生活の混乱のストーリーライン&amp;hellip;
（2回） -  Errrr&amp;hellip;あなたが退屈している、または長い間それを見ていない場合、それを再生する&amp;hellip;.
（3回） -  WTF！ あまりにも多くを得るかもしれない&amp;hellip;ガッタイ・シンドローム！  （それが何であるか調べるためにそれを見てください）：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leonmcnicol/reviews&#34;&gt;leonmcnicol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Ugh, your usual staple of post-apocalyptic kind of world setting + a handful of young (duh? does it have to be young?) ones who can ONLY save the planet + a gigantic ton of metal that the young ones can only pilot + a race of nearly alien (or  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;michaelfeb16-1&#34;&gt;michaelfeb16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sousei no Aquarionはユニークです。 それが他の何よりも優れている点で独創的で、一般的ではなく、退屈であることがわかりました。 私はこのショーを終えたことを本当に誇りに思います。なぜなら、それは私がアニメを含むより困難なものの1つだったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  1：
非常に一般的です。  Sousei no Aquarionは若い男性で、知らないうちにいくつかの偉大な英雄の生まれ変わりです。 人類が劣っていないことを証明しながら、傲慢な敵を打ち負かすことによって、彼は起き上がり、彼の懐疑的なことを間違っていると証明しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、一般的なことは悪いことではありません。 ジェネリックプロットを取り、それを精緻化したり、展開したりするショーはたくさんあります。 失われた水瓶座。 この証明された式に固執するでしょう。 これは素晴らしいショーの制作ではありませんが、ショーの他の側面がはるかに印象的であれば、それは無理でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  4
サウンド -  7：
アートとサウンドにコメントすることは私の強みではありません。 私はアニメーションに関しては非常に寛大で、非常に印象的でないか、まったく欠けていない限り、私は音楽を異常に気付かない。 つまり、私はアートとサウンドがショーの強みであると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートにとって過度に否定的なものは感じませんでした。 描かれていたことを考えれば、他に何ができたのかわかりません。 しかし、ショーの芸術は私の心の中で目立った問題を抱えていませんが、何も目立つものはありません。 私が見たほとんどすべてのショーは、私の目を引くものを持っています.Sosei no Aquarionの最も印象的なビジュアルはおそらくその一般的なメカです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを与える唯一の場所は良い印が付いている。 私は一般的にショーを通して音楽を楽しんだが、私の評価は主に最初のイントロを愛することに基づいている。 私はそれなしでショーを終えることができたことを知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  1：
例外を除いて、ショーの私の意見は、キャラクターとプロットのバランスにかかっています。 プロットに何かがある場合は一般的な文字が機能し、文字が大好きな場合は基本的なプロットで十分です。 悲しいことに、元祖のアクエリオンのキャラクターは、ストーリーよりもさらに悪化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分のキャストが完全に1次元であることを無視して、主人公はひどく丸められず、侵食する岩のように素早く劇的に発展する。  1つは反逆者、もう1つは傲慢な悪役、最後は強迫観念のファンギルです。 ショーの過程で、これらは、反逆の主人公、失われたにもかかわらず傲慢なジャークをやっている男、そして法的なパートナーを遠く離れて考えている強迫観念のファンティールに発展します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもっ​​と詳しく説明することができましたが、シルビアの詳細は私を殺人に誘発する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-2：
物事が包まれているとき、価値のない水属性に与えられる価値は、あなたの時間がどれほど貴重なものかを直接評価します。 私がこのショーを見ていたときと同じように飽きてしまった場合、速いエピソードペースは、少なくとも、あなたを気晴らしさせます。 あなたがほとんどの人のようで、26のエピソードショーに専念する時間が限られている場合は、明確に指示してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく似たプロットや文字を使ったショーがたくさんあります。これらの標準があまりにも貧弱に実行されるのを見る十分な理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14264&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/michaelfeb16/reviews&#34;&gt;michaelfeb16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sousei no Aquarion is..unique. Unique in how it surpasses anything else I&amp;rsquo;ve seen at being uninspired, generic, and boring. I am truly proud that I finished this show because it was one of the more difficult things I&amp;rsquo;ve done involving anime.    Story - 1:  Extremely generic. Sousei no Aquarion is about a young ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theafroninja-1&#34;&gt;TheAfroNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一般的な充填剤。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がAquarionの創世記を記述する言葉があれば、それについて私が言うことです。 これは、私が一番長い時間を見てとても賞賛され、時が来たときに私はそれによって失望したものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4/10
私はそれに感動していませんでした。 それはかなり始まりますが、第2話のように続き、残りのシリーズはフィラーになります。 ペーシングは非常に遅く、ストーリーのクライマックスは私に「最後に完了しました」と言わせました。 それはあらゆる面で非常に予測可能でした。 正直なところ、このシリーズのすべてのフィラーは彼らがシリーズを撮り、6つのエピソードOVAを作り、同じ出来事を語った。 それがもたらすフィラーはそれほど特別ではありませんでした。 彼らは私がこれが本当にAquarionについてではなかったように感じさせる多くの要素を追加しようとしました。  [吸血鬼のエピソードのように]。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
これはこれまでのところ、このアニメの最高のものでした。 それはアニメに暗い色調を持ち、アニメの風景は非常に複製しています。 しかし、それはいつもそうではありません、アニメにうまく収まる明るい瞬間があります。  CGIもアニメとうまくフィットします。 しかし、その芸術についての1つのことが私を楽しまなかったなら、それはそのキャラクターのデザインでした。 彼らはまあまあであると感じました、そして、私が将来それについて尋ねられれば、おそらく私はそれらを覚えていないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5/10
アニメの音楽は私には分かりにくいものではありませんでした。  OPはとてもキャッチーだったし、尋ねられたら私はそれを暗唱することができるようになった。 それ以外はサウンドトラックを楽しんでいなかった。 私はそれがこの種の歌になると、私の紅茶ではなかったことを知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10
私たちのMC、Apollo以外のキャラクターのほとんどは、開発やストーリーに関しては非常に一般的でした。 彼らのほとんどは忘れてはいけません。 一方、アポロは私を驚かせてくれるものです。 彼は文字通り、このアニメを少し見やすくした性質と性格の動物です。 彼はアニメの中であなたの密かに前向きな口笛やジェネラルマンリーではない、彼は単なる動物であり、それは彼について楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な4/10
これは私のお気に入りではなく、これまでどおりになりませんでした。 それはほとんどあらゆる方法でとても汎用的で、何度も眠っていたからです。 あなたが少なくとも少数のアニメを見たことがあれば、これは平凡なことのためにおそらく楽しむでしょう。 私はこれが悪いアニメだと言っているわけではありませんが、私はこれがより良く実行された可能性があると考えています。 このアニメを見に行くときに私の全体的なスコアを考慮に入れすぎてはいけません。あなたが好きなものを見つけるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAfroNinja/reviews&#34;&gt;TheAfroNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Generic filler.    If I had a few words to describe Genesis of Aquarion that is what I would say about it. This was something I was so hyped on watch for the longest time and when the time came I was let down by it.     Story &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I was not very impress &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;merridian-1&#34;&gt;Merridian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;河森庄司は、徹底的に大胆なプロットを描く能力で知られており、多くの場合、標準的なジャンルのクリシェを頼りにしています。 彼の執筆は、しばしば禅の概念とテーマを必ずしも期待されない方法でプロットに組み込んでいますが、彼はそれを何とかフィットさせるように管理しています。 そして、これに加えて、ほとんどの場合、常に批評家の中で最も厳しいものにも印象的なテーブルに視覚的な光景をもたらすことができます。 菅野よう子とミュージシャンの才能を結集して、アクラリオンは、物語や映像など、多くのファンの期待に応えるだけでなく、音楽的にも期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが進むにつれて、アクアリオンは、別の世界の侵略者や抑圧者と戦っていく、多少なりとも工夫された黙示録的なプロットに近づきます。これは、性格関係の発展を強調し、多くの視聴者がよく知っている、 多くの川森が描いた作品に登場しそうな愛三角形を突然変異した形で含んでいます。 これは、ほとんどの視聴者の心が予期してポンピングし、アドレナリンで握られたままにすべき、非常に非現実的な（そして驚くほど豪華な）戦闘シーンとこれを結びつけ、これらの戦いは頻繁に起こり、狂人の渇きは完全に消滅する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;古い作品へのオマージュの多くは、アニメシリーズのストーリーテリングのスーパーロボットの方法を吹き鳴らして賞賛すると同時に脱出する形になっています。 これは、超現実主義と物理学や現実の無視を驚かすべきではなく、そのスーパーロボットのルーツに真実を保つべきであると言われています。 その奇妙な戦いの場面と相まって、シリーズはまた、エピソード的な物語の構造にとどまり、最終的なエピソードまで最小限の包括的なプロット構造を維持するので、スーパーロボットのルーツにも頼っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Aquarionの世界的な側面は、明示的な物語の開発よりも観客にその印を残すことです。 黙示録的な風景と雰囲気は、キャラクターの相互作用に深刻な影響を与えるレベルでの生まれ変わりや多次元などの概念を使用するため、以前からやってきた他の多くのメカシリーズとはまったく異なります。 視聴者は、最初のエピソードの開始から非常に突然、この奇妙な、最初は理解できない架空の宇宙に投げ込まれるので、視聴者がその雰囲気に適応するまでにはいくつかのエピソードが必要です。 一部の視聴者は、この調整が行われた後の設定を楽しむことになりますが、他の視聴者は、それによって理解できなくなることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルはおそらくAquarionの最高の機能です。 デジタル支援されたアニメーションシーケンスは、00年代半ばからのシリーズと同等であり、CGシーケンスのためのCGエレメントの統合は確かに一流です。 このようなCGIへの依存によって多くの視聴者が捨てられるかもしれないが、スタッフが爆発的で胸を張った闘いをいかに説得力をもって提示できるかを考えれば、その有効性についてはほとんど疑いがない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;菅野よう子は再び彼女の作品の多様性を示していますが、川森の知らない他のシリーズ、アース・メイデン・アルジュナと同様、カタログの他の多くの部分と比較して、彼女の貢献はフラットになります。 アクエリオンの文脈の中で、音楽は一連のエピソード的な性質と同様に、繰り返しの沢山の準備のために準備されているにもかかわらず、画面上のアクションに合っています。 幸いにも、それぞれのカットは、細工され、思い出深いものです。特に、クライマックスのエピソードで使用されるクライマックスのオーケストラ曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Aquarionは、まともなプロット＆amp; 文字の開発と特別な設定、または何かを探している人にとっては、奇妙で軽い心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Merridian/reviews&#34;&gt;Merridian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shoji Kawamori is known for his ability to sculpt thoroughly engrossing plots that often both rely upon and subvert the standard genre clichés. His writing often incorporates Zen concepts and themes into the plots in ways that aren’t always expected, but he manages to make them fit regardless. And on top of this, Kawamori is almost always able to bring a visual spectacle to the table th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dee786-1&#34;&gt;dee786&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメが唯一の理由は、常にFunimationチャンネルにあったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はポイントに右にカットします：恐ろしい物語、キャラクターの開発&amp;hellip;.なぜそれを見ているのですか？ 私は陽気ではないと思っていました。  （私はこのショーに3を与えてもらいましたが、ユーモアはそれにバンプアップを与えました）。これは本当にコメディの下にのみ提出されるべきです。 そのような悪いシナリオやメチャの傘の下でステレオタイプの文字のような悪いマッシュアップ、どのように笑うことはできません？ 加えて、意図されたユーモアは、その欠点をほぼ補うことが面白かった&amp;hellip;ほぼ。 しかし、すべてでは、それは時間の無駄でした&amp;hellip;もしあなたが良い笑いを必要とするなら、私にローリングをさせたエピソードがいくつかあります（eps 3と18）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャドーアングル（人間の最大の敵）によって破壊されたポスト黙示録的世界の独創的でフラットな前提このように論理的な解決策は、メカを戦うマシンと十代のパイロットが世界を救うために必要なのだろうか？ もちろん！ このショーの最も奇妙なことは、3つのmechsが1つのメガmechに合併するとき&amp;hellip;うまくいきます&amp;hellip;パイロットは幸せとオルガスムの経験を一緒に経験します&amp;hellip;真剣に&amp;hellip;私はこれを笑っていません&amp;hellip;  。タブーとなる不器用な試み&amp;hellip;そして、私はそのことがコミカルになると思っています&amp;hellip;.それは面白いかもしれませんが、非常に混乱しています&amp;hellip;..とにかく、シリーズはパイロットトレーニングから始まり、 本当の戦闘&amp;hellip;そう予測可能。 しかし、本当の問題は、敵についての説明がないときに発生します&amp;hellip;.実際、彼らは実際に彼らが私たちに何も教えてくれない時には、これらのエイリアンを倒すことがショー全体です。 エイリアンのリーダー、または攻撃の本当の動機はありません&amp;hellip;.彼らはまた、不自由なラブストーリーでしようとするが、それに行く価値はない&amp;hellip;と文字が含まれている &amp;lsquo;転生&amp;rsquo;のストーリーライン 終わりを恐ろしいものにするいくつかの予言。 エンディングはとても悪いので、残りの部分は天才的に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;動きのシーンのための明るい色と典型的なcgi-ish mechsの配列でかなりまともな、まともな&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何も思い出せないが、それは気持ち良かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからあなたは、全く開発されていないあなたの典型的なキャラクターを持っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アポロ：
彼はまだそれを実現しません&amp;hellip;そして彼がする必要があるすべては、焦点を合わせるための指示に従うことです&amp;hellip;彼らは彼のためにバックストーリーを持っていたが、 作家は非常に多くの点で失敗した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シルビア・デ・Alisia：
しかし、アポロの箔は、皮肉なことに彼女は無意識のうちに彼に引き寄せられてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリウス・デ・アリシア：
シルビアの兄はモデルの学生で、戦闘機でもありますが、すべての正しい答えで洗練されていますが、アポロが持っている情熱が欠けています。これは欲求不満の原因となります&amp;hellip;.そしてサイドノート、彼の妹との関係はやや気味悪い&amp;hellip; 明らかに恐ろしい結末はこれを理解するはずだったが失敗した&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ピエール・ヴィエイラ：
彼らは彼をラテンの恋人と呼ぶべきだった。 彼はショーにユーモアのトンをもたらした典型的なサッカー愛情のある、性的に欲求不満の外国人です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚いたことに、私はこの列車の大破を主にb / c見て、それは面白かった。 ラメストーリーのラインは私の目を回したが、私はこのショーを真剣に受け止めなかった。 ちょっと愚かさをあなたの上に洗い流してください&amp;hellip;終わりはとてもひどいです、笑いの要因はもはや補償していませんでした&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがこのショーを真剣に受けたのかどうかはわかりません&amp;hellip;.クリエイターがしたことも確信していません&amp;hellip;結論として、テレビや他に何も起こっておらず、ちょっと楽しんで笑いたくなったら、見てください。  .ifでなければ、時間を無駄にしないでください！ 私はこれが役に立ったと思う:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dee786/reviews&#34;&gt;dee786&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The only reason i watched this anime was b/c it was always on the Funimation Channel.     I&amp;rsquo;ll cut right to the point: Horrible story, No character development&amp;hellip;.so why watch it? I found it to be hilarious&amp;hellip;even when not intentioned. (I wouldve given this show a 3 but the humor gave it a bump up.) This really should be filed under comedy only. Its such a bad mash up  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeroenigma-1&#34;&gt;ZeroEnigma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンは、2000年代の巨大な戦闘ロボットシリーズであり、魅力的に見えるかもしれませんが、絶対にあらゆる側面で提供することができません。 これは非常に広範な判断であるかもしれませんが、ファーストフードのように魅力的に見えるかもしれないが、最終的にはあなたには不満足で恐ろしい26エピソードを消費する前に、このレビューを読むことを期待しています。 あなたが既にアクアリオンである時代を過ごしたことがあれば、本当に平凡であることを表現するのを恐れることのない他の人々がいるという事実を慰めてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：他のすべてが失敗した場合、アクアリオンは楽しいサウンドトラックを持つことができます。 大きなチャンスがメチャの戦いで鳴り響くだろうし、少なくとも、聞くのはかなり楽しい。 ソーシャルシーンで演奏される通常の音楽は、注目すべきものやシーン設定ではなく、しばしば対話に付随するトラックがありません。 このシリーズは、シリーズの内容を考慮して、非常に悪い結末のテーマを持っていますが、紹介はあなたが他のどこでも見つけることができるほど多くの耳の虫です。 しかし、Aquarionはこれを認識しており、主人公が戦いに勝つたびにイントロテーマを演じているようです。 ボイス演奏は十分にうまくいっていますし、全体的に見て、サウンドは堅実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：アクエリオンの物語の落とし穴とその振る舞いに乏しいにもかかわらず、それはどれほど哀れで馬鹿だかという魅力があります。 シャドウ・エンジェルがなぜ12,000年をぼんやりとした空間に座っているのか、あるいは彼らが無限で無敵のメカと微妙な食べ物の悪魔の軍隊ですべての人間を殺すのではないかと疑問に思っている Aquarionが気にしないことを理解すると、これらの質問は通常後ろに座ります。 このショーでは、象徴的なメカを演じるための新しい仕掛けや、関連性のあるものと同じように素早く落としたり忘れた、よりばかげたエピソード的なプロットラインが絶えず登場します。 あなたが巨大なメカの炎のサッカーの蹴りを実行する文字を楽しむことができない場合、または無意識のレトリックを吐き出す明らかに偽りのキャラクター、それだけでショーを楽しむことはありません。 しかし、たとえそこに何の意味もないとしても、狂気には楽しいことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：アクアリオンはひどいです。 それはひどいことを知っている。 それはそれがいかに恐ろしいかについてのイン・ショー解説を持っています。 メカとして、それはあまりにも多くの同様の、退屈な戦いのためにその顔にフラットになる。 物語として、それはエピソードペース、不十分に書かれたキャラクター、および観客にそれ自身を説明する気にしない不合理な前提と一緒にうんざりする。 アニメとして、それは媒体に何も新しいものをもたらさない。 それは蒸し暑いおなら - まったく嫌な感じですが、おそらく、あなたの中には未熟な何かがあり、あなたはその行為で笑いを浮かべます。 それは楽しむことができますが、絶対に汚れがどれくらいあるかを忘れてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZeroEnigma/reviews&#34;&gt;ZeroEnigma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aquarion is a 2000-era giant fighting robot series that may seem appealing, but fails to deliver in absolutely every aspect. This might be quite a broad judgment to make, but here’s to hoping that you read this review before consuming 26 episodes, which, like fast-food, may seem appealing but ultimately is both unsatisfying and terrible for you. If you’ve already forced yourself through the ordeal that is Aquarion, I can only hope that you take solace in the fact that there are other people who aren’t afraid to express how truly mediocre it is.      STORY: Aquarion’s story is overwrought with unnecessary narrative structure. Old shows that followed a similar formula (Mazinger, GoGaiGar, Gundam) simply opened a world to their audiences which the combat is justified and there’s an overarching goal to the conflict. In Aquarion, things like exposition &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;killerzombi-1&#34;&gt;KillerZombi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は90年代から他のアニメから借りた孫星のアクエリオンの物語を発見し、私は元の物語を見たいと思っていたでしょう。 同様に、あまりにも多くの種類のアニメを一つのシリーズにまとめようとしたとき、アクアリオンはどんなアニメを知っているのか分かりません。 私はまた、あまりにも多くのフィラーエピソードがあって、決して追随しなかった新しいアイデアを生み出したことを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当時、アクアリオンのメカのCGIはかなり良かったです。  2015年に作られたアニメとCGIを比較すると、CGIはぎこちないように見えます。 私はまた、アニメーションが時間の経過とともにうまく老化していることも発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は音楽とオープニングテーマが楽しかったし、英語のVAは彼らの役割にはかなり良いものだと分かった。 私は声のいずれかが迷惑であるとは思わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公のそれぞれがアニメのステレオタイプに簡単にフィットすることが分かりました。 何かを離れさせないために、典型的な女性化運動選手、クルッツ、頑固なプリンセスなどがあります。キャラクターは本当に育っておらず、彼らは非常に2次元であることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はAquarionがまともなアニメだと思った。 恐ろしいことではありませんが、私のコレクションに再ウォッチするために何かスーパースターとはなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KillerZombi/reviews&#34;&gt;KillerZombi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found the story of Sousei no Aquarion borrowed heavily from other anime&amp;rsquo;s from the 90&amp;rsquo;s and I would have liked to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter-1&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここでは、このシリーズの3つの主要なコンポーネント、Lookファクター、Soundファクター、ストーリーファクターを使用した、このシリーズの簡単なレビューを示します。 このように物事を見ることで、Genesis Aquarionは本当にアニメのすべてではないことが明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ルックスは、美しいキャラクターの約束とCGIの過度な使用と過度のシーンループによるぼかしと影のデザインのために、平凡なスコアを取得します。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;音は素晴らしく、5つ星の価値はすべて自分のメリットです。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;散らばり、非論理的で不完全なストーリーはショーの最も弱いリンクであり、最も低いスコアを受けます。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;ストーリー&lt;/em&gt;
私は、おそらくマーケティングの目的を除いて、このアニメには本当のプロットやポイントがないと思う。まあ、G.Iのような80年代のハスブロの漫画のようだ。  Joe、He-Man、またはJemが、基本的にはおもちゃを宣伝し販売するためのマーケティングツールとして作成されました。 アクアリオンはメカアニメですから、私は確かに市場にはおもちゃやモデルキットがたくさんありますが、その目的のためにアニメが作られたかどうかはわかりません&amp;hellip;確かにわかりませんが、 私はちょうどそこにいくつかの接続があり、私がこのように感じる理由が、バトルメカ、アクアリオンに正面から焦点を当て、他のものにほとんど注意を払わないためであるという気持ちを得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがキャラクターの開発に貧弱な仕事をしたと思うが、彼らの背景については十分な歴史が与えられていない、彼らがどのように戦っているのか、そしてなぜ彼らが戦っているのか&amp;hellip;&amp;hellip;キャプテンの話はなんですか？ 全体的にストーリーは、それぞれのエピソードの終わりまでに悪い人を打ち負かすこと以外は、適切に形成されたりフォーカスされたりしていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のところ、このシリーズを途中で見るのを止めて、ショーが前進しなかったり、次のエピソードを観る理由を与えることができなかったので、あまり逃してはいけませんでした&amp;hellip;.私がそれを終えた唯一の理由は、 私が始めたことを終わらせるよう強制する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;アート&lt;/em&gt;
正直言って、私はCGアートのファンではないので感動しませんでした&amp;hellip;.そしてこのショーにはたくさんのものが含まれています。 私はCGアートが好きではありません。なぜなら、イメージに3Dリアリズムをもたらしますが、より大きくより滑らかな動きの範囲を提供します。 柔軟性、弾力性の幻想や、人間のCGアニメーションを行うときに、そのキャラクターが「寒い」と表示されたり、アニメ化された死んだ人のコンピュータ化されたバージョンのように見える理由が、オブジェクトに暖かみの印象を与えることはできません 柔軟性がなく、柔軟性も暖かさもない[このルールの唯一の例外は、わいせつな金額を特定のCGI開発に没頭させるならば より大きなビデオゲームのフランチャイズやファイナルファンタジー：Advent ChildrenやBeowulfのような大きな予算映画などのプロジェクトでは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく幸運なことに、このシリーズのGenesis Aquarionと一緒にアニメになると、CGIはちょうどそのようなことをするときを除いて、ちょうどメカ以外にはちゃんと動かされます。アニメにCG要素を導入すると アニメはCG要素のすべてになっているように見え、プロジェクトの芸術とアニメーションの残りの部分からすべての創造的エネルギーを取り除くこの側面にのみすべての注意が割り当てられます。 そして時にはこのシリーズのように、これらの不規則な描画の瞬間を同じシーンで過度に繰り返すことによって、アートとアニメーションがどこで崩れているのかをはっきりと見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメのために芸術で見る別の欠陥は、それが古代神話のテーマを利用して、実際にそこにさまざまな設定のための素晴らしい景色のある芸術を作成するために逃した機会です。 その可能性は、細部にもっと焦点を当てて、アートワークの美しさと素晴らしさを真に引き出すためのものでした&amp;hellip;しかし、彼らはCG作品を優先して機会を失うことにしました。 私が知っているのは残念ですが、プロジェクトに本当に良い芸術家がいることが分かっていて、欲しいのであれば彼らはアートでより良い仕事をすることができました。 - オムニア・マグニのクローズ・クレジット 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anywho&amp;hellip;私が言っていることは、芸術が本当に素敵で可愛いということですが、彼らは自分の可能性を最大限引き出せませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;音&lt;/em&gt;
このショーのための楽譜は10&amp;hellip;手を下ろす！ 視覚芸術の人々が水の中で失われた場合、少なくとも音楽芸術の人々はそれを補うために彼らのゲームを強化しました。 ジェネシス・アクエリオンは、アニメ市場で本当に素晴らしいオリジナル音色のコレクションを提供しています。
最初のOP主題歌「Sousei no Aquarion」は、実際にはかなり良いですが、それは軽くて現代的なメロディーで非常に明るく陽気な雰囲気を演奏しました。 ショーのメカ・バトルシーンでも同様です。
今は&amp;hellip; EDテーマソング「Omnia Magni」は短編作品ではありませんでした！ 私はこのような不思議で想像力豊かな音楽がかなりの期間、アニメから来ているとは聞いていません。 ほとんどのアニメは、J-POP、J-ROCK、または現代的なバラードのいずれかに固執しています。 彼らはララバイのタイプの音楽やラテン語の歌を再生する最初のアニメではありませんが、Aquarionはまだこの驚くほど美しく隠れた子守歌をサウンドトラックに含める点を得ています。
私の2番目のお気に入りの曲は2番目のOPのために &amp;lsquo;タイトに行く！&amp;rsquo;  J-POPとアップテンポのジャズビートが融合しているような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;キャラクター&lt;/em&gt;
先ほどお話したように、キャラクターの大部分は開発されておらず、歴史もありませんでした。 私が言いたいキャラクターについての興味深いのは、私が誰からも得ていた奇妙なパン・セクシュアリティでした。誰もがこのような「もの」を持っていたか、他の誰かと一緒に怒ったり、 少年少年、少年少女、少女少女、さらには兄弟/姉妹の複合体でさえ、そこに投げ込まれたあらゆる組み合わせがあったので問題ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;楽しむ価値&lt;/em&gt;
ほんの少し。 購入する価値がない、ちょうど放送やYouTubeやファンサブを見て&amp;hellip;&amp;hellip;実際には、何かを購入する必要があれば、サウンドトラックを購入する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3852&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here is my abbreviated review for this series using it&amp;rsquo;s three major components: the Look factor, the Sound factor and it&amp;rsquo;s Story factor. By looking at things this way, it&amp;rsquo;s more apparent that Genesis Aquarion is not really all that great of an anime.    -The Look gets a mediocre score due to its promisings of beautiful character and set designs that gets wiped out and overshadowed by overuse of CGI and excessive scene looping.  -The Sound is excellent and worth 5 stars all on it&amp;rsquo;s own merit.  -The Story,which is scattered, illogical and incomplete is the shows weakest link and receives the lowest score.      *Story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman-1&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まともなショーだが、それを区別するものはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquarionは大災害が大部分の地球を破壊してから11年後に起こります。 その破壊に伴い、何千年もの間眠っていた影の天使と呼ばれる存在が現れ、人間を収穫して生命力を取り出すようになりました。 通常の人間の武器は影の天使に対して効果がありません。それはDeavaと呼ばれる組織が、Dark Angelsに対してVectorsと戦うためのマシンを作るところです。 ベクトルは、巨大なロボットを形成するために組み合わせることもできます。 物語は数年後に消え去り、何千年も前から生まれ変わった英雄であるかもしれないアポロに従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、私が好きだったものよりもショーについて好きではなかったものから始めるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.このショーは、RahXephon、Eureka Seven、Evangelionを混ぜ合わせているように見えました。これが出てきました。 私はこのシリーズのクリエイターがストーリーを伝えようとしていたことを知っています、それはちょうどうまくいきませんでした。 これは私のためにシリーズを下げた部分でした。もし私が上のショーを見ていなかったら、もっと楽しんでいるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.私が気に入らなかったのは、シリーズに何も追加していないサウンドトラックでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いところへ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.シリーズの最も重要な部分は文字だった。 大きな主人公だったアポロを中心に説明します。 彼は見て楽しかったし、あなたは彼のように単純になります。 シリーズが進むにつれて、彼がもっと好きになり、彼が発展するのを見るでしょう。 私が非常に興味深いと思ったSilvia、Hong Lihuaには、ピエールと他の良いキャラクターがいました。 それぞれがシリーズに何かをもたらした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入ったもう一つのものは、私が衛星と思うアニメーションでした、私は間違っている可能性があります。 とにかく私はそれがとても良いと思ってシリーズに加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、他の災害アニメからテーマをリサイクルするまともなシリーズ。 私はそれがチェックアウトする価値があると思う私はほとんどの人々が5-8の間にそれを与えるだろうと思います。 私はそれが何かより低いかより高いと考えていないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3240&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A decent show, but nothing to set it apart.    Aquarion takes place 11 years after a great disaster destroys most of Earth. Along with the destruction came beings called Shadow Angels who have be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkgyraen-1&#34;&gt;DarkGyraen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;部品の合計よりも優れたものがありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、心の中では、これが基本的にいくつかの分野で欠陥があるショーであるのと同時に、私が自分でそれを楽しんでいることが分かったので、私が漱石のアクアリオンを見終わったときに自分自身に尋ねなければならない質問です。 だから私は個々の部品が良いとは思わないとしても、それが良いショーかどうか疑問に思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンのキャラクターたちにとって、私は自分自身がむしろ引き裂かれています。  1つは、一方の手、それらの間の相互作用は、一般的に楽しいですし、ショーに多くを追加します。 問題は、文字そのものがしばしば完全に手に入らないことです。 主人公、アポロは、彼が子供のように辛い人生を送っていなければならなかったという事実のために、ショー全体を通して獣姦と厄介であることが示されています。 それはすべてうまくやっていますが、キャラクターがある時点でそれを超えて進化し、より良いものになりたいと思っています。 あなたは、そのような進化が起こっているというヒントを見ています。しかし、彼らは、彼が鼻を選んだり、あらゆる機会に幼稚で嫌なことをすることによって、すべてを捨ててしまいます。 悲しいことに、彼はまだ彼女の兄弟の問題と彼女が腐った王女であるという事実を乗り越えなければならないショーのほとんどを過ごすことを費やす女性の主人公シルビアよりも好都合です。 他のサイドのキャラクターは、不思議ながら、サッカー選手（まだ彼のユニフォームを着ている）から、むしろクリシェモペイまで、私は運が悪いだけですが、みんなが私を愛しています。 キャラクターの欠点にもかかわらず、彼らのやりとりはまだ楽しく楽しく、彼らはショーをより良くする。 私は彼らの欠陥にもかかわらず、これらはかなり魅力的なキャラクターで、私は自分自身を嫌いにすることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンのアニメーションは、ほとんどどこにでもあります。 一般的に、アニメーションはかなり良い、何も壮大なものではありませんが、かなりシャープです。 それだけで良いものではないエピソードがほんの一握りですが、彼らが意図的にそれをしない限り、彼らは通常、恐ろしい領域にあまり遠すぎません。 私の問題は、ロボットのようなCGの実装に再びあります。 私はCGの面を楽しんだことがなく、Aquaionのデザインは特に気にしませんでした.Aquarionは、巨大なロボットの戦いのシーンを特に審美的な理由から不快感を残しました。 それは芸術的なデザインになると、私は人間が比較的穏やかであることがわかりました。 彼らはあなたが他の巨大なロボットショーで見つけられるであろう他の人間の集まりのように見えます。 ショーがオフになって創造的になる場所は、影の天使です。私は彼らの芸術的デザインがとても楽しいと感じました。 腕や複数の目のような翼を持つキャラクターオトハは、芸術的見地から本当に面白かったです。 最終的な結果は、時には驚くほど魅力的なアニメーションの厄介なものであり、他の時代の慣習と罰金であり、多くの信頼性を排除する悪いCGと混ざっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquarionが私を驚かせてくれる場所があれば、それはショーの音楽です。 これはサウンドトラックの本当に隠された小さな宝石ですが、振り返ってみると驚くことではありません。 私はショーを見ているときに作曲家を知らなかったが、特にキャッチーな歌詞の曲を楽しんでいるだけでなく、特にピアノを使用したときにクラシック作品を本当に愛していた。 菅野よう子が作ったもう一つのサウンドトラックであることを知った時、私にとっては驚きではなかったので、音楽への私の自然な愛は即応しました。 本当に、これはショーの重要なポイントです。ここで音楽を使用すると、感情的な影響がより強くなることがわかりましたが、それは菅野さんが今まで持っていた力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンのすべての部分を越えて、ショーは奇妙であり、両方がそれのために働き、それを損なう。 私はAquarionの電源を入れたときにオルガスム感情を経験している女性の背後にある推論を理解していません。 それはいつもこのショーでは不思議で外れていた。 また、私が今まで見たことがあるなら、これは本当に&amp;rdquo;リンスとリピート&amp;rdquo;ショーです。 このショーのエピソードの約80％は、以下の手順に分けられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ショーは少しのキャラクターのやりとりから始まり、通常、このエピソードとの戦いで突き進む瞬間を持つキャラクターを設定します。
2.敵が攻撃し、3つの要素が戦闘に送られます。
3.善良な人たちは、自信を持って、新しい敵の攻撃に立ち向かわなければなりません。 この時点で1-2の要素がノックアウトされる可能性が高いです。
4.以前のインタラクションのキャラクターは、この敵に特別な才能や洞察力があることを認識します。
5.キュー・キャッチー菅野陽子勝利音楽
6.良い人は敵を殴った
7.少しの戦闘後のキャラクターとの対話があり、エピソードが終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの目的のために物事をより速く動かすエピソードの最初と最後の2つのエピソードを除いて、ほぼすべての単一のエピソードがほとんど行く方法です。 それ以外にも、巨大なロボット型の番組では、いくつかのエピソードがランダムにランダムに表示されます。 夢、吸血鬼、ダイエット、ひどいアニメーションのエピソードがあります（私は彼らがエピソード17のための真剣な薬物に誓っています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽を除いて、Aquarionの特定の領域を見ると、ショーの各側面にひどく欠陥があるように見えますが、それはひどいショーだと思うでしょう。 しかし、どういうわけか、これらの欠陥のある部品をまとめてみると、このショーには大きな魅力があり、私は自分自身を助けることができませんでした。 それは素晴らしいことではありませんし、それはジャンルのより良いショーに立ち向かうことはありませんが、時間があり、あなたがそれらの欠陥を見過ごすことができれば、Aquarionはその魅力と共にあなたに勝つことができるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14936&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkGyraen/reviews&#34;&gt;DarkGyraen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Can something be better than the sum of its parts?    That’s the question that I had to ask myself as I finished watching Sousei no Aquarion, because at its core, this is a show that is fundamentally flawed in a number of areas, but at the same time, I found myself enjoying it throughout. Thus I have to wonder if it’s a good show, even if I don’t think the individual parts are good.    The story of Aquarion isn’t that much different from most of the other giant robot shows you may have seen over the years. Humans are being harvested by a race of beings called the Shadow Angels, and the only method they have to fight back are three ships called Vectors, which have to be piloted by Elementals, and can join tog &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sevenknights-1&#34;&gt;SevenKnights&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はEVOL（Aquarionシーズン2）に追いついて興味があったので、今シーズンしか見ていないと言って始めましょう。 今シーズンは殆ど楽しかったです。 音楽は素晴らしく、シーンは触れていた、全体のシャバン。 しかし、すべてのショーのように、それは反対です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このケースでは、アポロ+シルビアがお互いに抱き合ってお互いの外見を見せるのに24のエピソードが必要だったという事実を立証することはできませんでした。 私たちは、シリーズの7/8をストーリーの深いところで話しています。そして今、彼らは他のどのような手段がどれくらいのことを言っているのですか（また深いものでもなく、これは10秒のもののようです）。 彼らが過去に禁断の恋人であったという事実と、彼らが以前の人生で恋人であったという事実を認めていること、そして彼らの元々の人生の記憶が本当に私を悩ませているという事実。 彼らは恋に落ちることは何度も繰り返されていますが、実際にはシリーズの中では何も起こっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてがテーブルの上にレイアウトされているときにロマンスの欠如だけでなく、この雛は、彼女の兄弟を拒否する神経を持っています。 彼女は&amp;hellip;私が間違ってはいけない、私はこの瞬間がパンティーが出てきて、アポロ+シルビアがすべての恋人を手に入れようとしていたと思った&amp;hellip;いいえ&amp;hellip;もちろん、 私&amp;hellip;今まで&amp;hellip;文字通り3分後、このひよこはoniiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiisamaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa言って彼女の兄弟の額縁を嗅ぐ隅に押されている&amp;hellip;.あなたはそれがいかに迷惑知っているのですか？  26のエピソードのために彼女の口から出て来たものの90％が「onisamaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa」何度も何度も繰り返していました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、十分にうんざり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは素晴らしい話だったように感じました。 過去に禁止された恋人たちは、12000年後に再びお互いを愛し合うようになった。 彼の同性愛者のパートナーを元気にしたい同性愛者。 ええええええええ&amp;hellip;もしあなたが上の暴言を読んでいないなら、それを読んでください。 なぜストーリーが10/10でないのかをかなりまとめる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：これは2004-2005のようなもので、EVOL（それは後継者）ほど良くはないが、まだアートワークを楽しんでいた。 良かった。 私はマクロスフロンティアを思い出しました。 また、ファンタジー界に閉じ込められたエピソードや、私を恐れていたエピソード。 そのエピソードは新しいOPを持っていたので、私はアートワークが変わってしまったと思っていましたが、私はこのショーを犯すようです&amp;hellip;この作品は吹きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：かなり良い.DENNO OP EDではなく、彼らが「重要な」重要なシーンのために演奏するメロディーは強力だった。 本当に瞬間の味を引き出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はアポロが好きだった。 彼は良い人格を持っていた。 ストロングブレイブはファックをしない&amp;hellip;などなど私はつぐみに立つことができませんでした（特に彼女の20分の泣きセッション中&amp;hellip;はい、彼女は文字通り、誰もが雌犬のように泣いてエピソードの23分の20を費やす 彼女は小さな雌犬のように感じるので滅びるだろう）そして兄さん。 明らかに彼はTaiyouの翼ではない、それのヒントさえありませんが、彼は大セクシーな豊かな男の子でなければならないと彼は熱いたわごとのようにふりをする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：良いショー。 私は個人的に続編が好きです。なぜなら、Zessica Wongはダ・シエットですが、彼らは強い作品を気にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは私のレビューを楽しんでいたと思います。 それはちょっと遅かったので、あなたが言うことができないなら私のレビューは少年ですが、それは私の個人的な信念です。 私はちょうど私の色とりどりの言葉が恋人レビューを探してMALに旅した10歳の読者を怒らせないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：3良い一日&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60005&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SevenKnights/reviews&#34;&gt;SevenKnights&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me start by saying that I only watched this season because I was interested after getting caught up with EVOL (Aquarion season 2). I thoroughly enjoyed this season for the most part. The music was great, scenes were touching, the whole shabang. But like every show, it had it&amp;rsquo;s cons.     In this case I couldn&amp;rsquo;t stand the fact that it took 24 episodes for Apollo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cad95-1&#34;&gt;CAD95&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちは、以前のメカシリーズに大きな影響を受けています。特に、後ではなく、もっと早くそれを入手しなければならないシリーズを教える必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ストーリーはあなたの典型的な人間対何のプロット（これは天使です）です。 そのほとんどはかなり退屈です。 私は苦い味が終わったのが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術 - これは10-11年前のように出てきたことを考慮して、芸術は時代遅れです。 キャラクターデザインの品質は厄介なほど矛盾しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - アクエリオンのストーリーは貧弱かもしれませんが、サウンド（音楽、バックグラウンドミュージックなど）は素晴らしく、まだアニメでは最高のものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 私はアポロの正体不明の行動が好きです。 それがなければ、彼はあなたの典型的な大胆で傲慢なMCになるでしょう。 シルビアは本当に腹が立っていて、彼女のフライキンは、地獄のように気味の悪い傲慢な兄弟が立ち往生しています。  1または2を除いて、文字の多くは非常に一般的であり、まったく退屈で浅い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - サウンドトラックはアクションにいくつかの興奮を加えてもいい仕事ですが、それでもショーの欠陥の多くを占めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが典型的なメカアニメを楽しんでいれば、これを行ってください、良い物語で何かを探しているなら、避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217786&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CAD95/reviews&#34;&gt;CAD95&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sousei no Aquarion is heavily inspired by previous mecha series, I don&amp;rsquo;t need to tell you which series in particular as you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rava-1&#34;&gt;rava&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをどこかでひどいレビューにするために長い間待っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが他のメカアニメを見たことがあるなら、あなたはすでにこのアニメで起こるすべてのことを見たことがあります。 芸術はかなり良い、時には本当にクールな、私が気づいていない音楽は、一般的に何も間違っていないことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、芸術的な観点から、このアニメは大丈夫です。 ビジュアルには何も問題はありません。 私は彼らが偉大だと言っているまで行くつもりだ！ 問題は私たちが物事の執筆面に移動するときに始まります。 ストーリーは、エピソードの後のエピソードに沿ってちょうど並べ替えをします。 悪党は、まさに悪夢のようなもので、一般的なメカの怪物の後に一般的なメカの怪物を送り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多分、3人のパイロットのすべてが互いのメカをつなぎ合わせる度に、オルガスムハイのものでなければ、これらの他のすべての問題を見過ごしていた可能性があります。 このような少年で、愚かなやり方ですべてが扱われ、しばらくしてから真剣にショーを行うことは不可能になります。 すべてのキャラクターがエスカフローネのキャラクターのロボタイマー版のようなものであるという事実は、それを悪化させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたがフランケンシュタインのエヴァンゲリオンとガンダムの怪物の怪物を見たいと思っているなら、他のショーのクールなキャラクターがたくさん集まっている多くのキャラクターが住んでいます。 私は認めています、ちょっとだけキカッと見るのが好きですが、それは本当に新しいものも特別なものもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、それは本当に知っているべきではないかと知っている川森庄司監督です。 彼が誰なのか分からない人のために、宮崎駿が本当に骨が折れた古い仲間に怒りを覚える女の子のグループについて映画を作ったのかどうか想像してください。 あなたの心の中で、あなたは私の失望を理解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rava/reviews&#34;&gt;rava&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve been waiting a long time to give this anime a terrible review somewhere.    If you have ever watched any other mecha anime you have already seen every single thing that happens in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snakeskins-1&#34;&gt;Snakeskins&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを人間的に可能な限り少ない単語でまとめようとしています。さて、ここに行く：「行け！  DOOMのオルガズムパワードロボット！ 私はそれをやった、私は今このレビューを終了することができ、私は何も残していないと誇らしげに言うが、むしろ行くとID。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これは、彼らがアトランティスのシャドーエンジェルと戦うロボットを操縦する十代/若者の集団のことです。 ロボットは「マージ」しなければならず、「マージ」プロセスの最後に3つ（3つの方法になったばかり）のパイロットがすべてシモタニウスのオルガスムを持つように見える。 結婚までに合流するのを待つことに何が起こったのか？ 経営とすべてのジョークを脇に戻す。 影の天使たちは、基本的に人生を維持するために人を耕作しているので、人類はそれを持っていないので、いくつかのロボットを作り、あなたの苦闘についてのメカシリーズを作って戦う方がいいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全に正直なところ、私はこのショーのメカ面からは何も期待していませんでした。つまり、ショー期間の多くを期待していなかったメカシリーズです。 私は驚いたが、ストーリーはかなり良かったし、私にはいつまでも興味を持っていた。 コメディの楽しいビットがあった、私に面白いビットが与えられただけでキャラクターが言ったように彼らは、まあ、よく、合併していた&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：うわー、私は芸術に吹き飛ばされました。戦場はよく描かれていました。 彼らはとてもきれいにやっていて、私は感銘を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：この番組は誰にとってもキャラクターを持っています：野生のもの、snotty高社会のデュオ、奇妙な子供、スポーツジョック、エモのひよこ; それはすべてそれを持っています！
そのような広大なグループのキャラクターがそうであるように、視聴者が背中を知るときに問題を抱くことは時々ありますが、彼らは私たちに彼らを説明する良い仕事をしたように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私が言ったように、私はこのショーの何かを期待していませんでしたが、それは揺さぶられました。 少数の視聴者は、合併のsugistivnessによってオフにされたかもしれませんが、大丈夫です、ちょうどあなたが来るものを知っている限り（誰もがそれを捕まえる、それはpunny）しかし、私はそれが好きええ、あなたもそうなることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Snakeskins/reviews&#34;&gt;Snakeskins&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am going to try and sum this anime up in as few words as humanly possible, okay here goes: &amp;lsquo;Go! orgasm powered robot of DOOM!&amp;rsquo; There I did it, I could end this review right now and proudly say that I left no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torii-chan-1&#34;&gt;Torii-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンは、シャドウ・エンジェルズと呼ばれるエイリアン・レースとメカニックで戦う、若い戦士たちのグループです。 シルビアとアポロの戦士の二人は、二千年前の恋人たちで、彼らの勝利を勝ち取るはずだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10：まあまあです。 私は、2人のキャラクター（Apollo＆Silvia）が2度目のチャンスを得て、翼のあるレースを相手にして勝利するのが好きです。 かなりの量のプロットの開発もあり、いいですね。 基本的には、翼のついたレース（影の天使）は人間の魂を収穫して木に命を与えて、もう一度支配することができます。 アポロと会うシルビア（過去のアポロニウスとサイレン）は心の変化をもたらし、翼を切り離してサイレンの原因に加わることによって、翼のある人のレースを残す。 しかし、シルビアは翼のあるものでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート6/10：私はアートワークをより良い評価にしましたが、何らかの理由で何らかの理由で彼らがコンピュータベースのアニメーションに切り替わったことが明らかでした（戦闘シーンではなく、 そして途中で切り替わるすべてのシリーズは、その違いが大きすぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10：音楽はすばらしかった！ 私は結末の音楽が大好きだったし、アクアリオンが生まれていた時期も大好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10：このシリーズは、過去のキャラクターに光を当て、シリーズを通してそれらを発展させる素晴らしい仕事をしました。 すべてのキャラクターは強い意欲をもち、その大部分は好意的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10：それは良い、楽しいシリーズだった。 ちょっとした笑い声がありますが、あまりにも頭がおかしく複雑なような気がしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26318&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Torii-chan/reviews&#34;&gt;Torii-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aquarion is about a group of younger warriors who fight in mechs against an alien race called Shadow Angels. Two of the warriors Silvia and Apollo were lover &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;djnastydevice-1&#34;&gt;DjNastyDevice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サイエンスフィクションシリーズは、現代のアニメーション技術と美学を駆使して1970年代と1980年代のスーパーロボット大賞の敬意を表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;将来的には、Aquarionと呼ばれる巨大な戦闘機が、Shadow Angelsという技術的に進化した種との戦いにおける人類の唯一の武器です。
私はほとんどがメカアニメを見て、これは良いですが、ラインのトップではありません。 グラフィックスは良い2D + 3Dですが、ストーリーは私がフォアムメカを見た中で最高のものではありません。 マクロスフロンティア、ガンダム、ヘリオックエイジ、他のトップメカシリーズを使い果たした場合、これをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より詳細なプロット：
シリーズの開始11年前、「大惨事」と呼ばれる災害は、世界の重要な部分を破壊し、多くの住民を殺しました。 この災害に伴い、アトランディアの街で2万年眠っていた翼の天使たちの姿が現れました。 シャドウ・エンジェルズは地球上の人間を収穫し、牛のような「翼のないもの」と名づけ、シャナ・エンジェルズにエネルギーと栄養を供給し、プラナ（生命力）を引き出し、伝説の樹木を養う。 影の天使たちは、巨人のようなゴーレムのようなクリーチャーによって守られた巨大な浮遊式収穫機を使って収穫を容易にします。 これらは通常どのように操縦されているのかは不明ですが、Shadow Angelsによって操縦される時があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常の武器はケルビムに対して効果がないと証明されているが、将軍のリーダーシップのもとでの人間探検は、最終的に技術的に高度な3つの戦闘機を最終的に発掘する。 元Fudouは消えますが、Deavaと呼ばれる組織が、Vectorsと呼ばれるこれらのマシンの研究を引き継ぎ、それらを使用する方法を見つけようとしています。  3つのベクトルはVector Luna、Vector Mars、Vector Solです。  DeavaはElementユーザーである人のみを検出し、ベクターを制御し、最終的に3つを結合して巨大な戦闘機Aquarionを形成することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の出撃中にケルビムと戦うために、Deavaは15歳のアポロと出会います。彼は人間の戦士の愛情のためにシャドーエンジェルを裏切った「Solar Wing」とも呼ばれるヒーローApolloniusの生まれ変わりのようです Celiane。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12617&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DjNastyDevice/reviews&#34;&gt;DjNastyDevice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The science fiction series is an homage to the Super Robot shows of the 1970s and 1980s, executed with modern animation techniques and aesthetics.    Set in the future, a giant fighting machine called Aquarion is humanity&amp;rsquo;s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;草薙のアクエリオンは、マクロスシリーズとエスカフローネの作品で有名な河森庄司が作ったメカアニメです。 アクアリオンは他の作品と同等のレベルになるだろうか？ 見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなり基本的なもので、人間からのエネルギーを収穫するために12万年の間に初めて現れた影の天使と呼ばれる存在があります。  2つの時間帯の出来事が結びついていますが、私はスポイラーを与えないと正確に説明できません。 エピソードのほとんどは、最も重要なストーリーとはほとんど関係がありません。 ほとんどのエピソードのイベントは、基本的なパターンに従います。 シャドウエンジェルのエージェントが登場すると、Aquarionがランダムに勝利のテクニックを開発し、このテクニックは決して再び使用されないという巨大なロボット戦につながります。 正直なところ、彼らはAquarionのテクニックを使っているように物事を作っているようなものです。 肯定的なメモでは、一連の面白い瞬間がありますが、数は少ないです。 それはまた主なプロットにほとんどつながっていないエピソードを持っていたので、いくつかの点でそれは私に爆破天使を思い出させる。 大きな違いは、爆笑天使のエピソードには、イベントやエピソードの構造の種類がいろいろあることです。 それでも、バクレツ天使はアクアリオンのような弱い話をしていましたが、素敵なキャラクターによって救われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquarionが弱い話にもかかわらず、素晴らしいキャラクターがシリーズを運ぶ別のアニメである場合、Aquarionのキャラクターを見て、爆笑天使との比較が続くかどうかを見てみましょう。 そうではありません。 爆裂天使のキャラクターは互いに強い関係を築いてキャラクターとして成長しますが、アクアリオンのキャストには非常に微妙な変化がありますが、そのすべてが非常に予測可能です。 これは、より多くのキャラクタを扱うための結果だと主張するかもしれませんが、これはサポートするキャラクタにも当てはまるだけでなく、主要キャラクタの場合もあり、率直に言って、 彼らは無意味なアクションシーケンスで時間を節約しました。 キャラクターの中には興味深いものもあったかもしれませんが、その点に達するほどの発達はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまともですが、特に特別なものはありません。 アクシオンのスタイルと数十のアニメの芸術スタイルを区別することはあまりありません。 アクアリオンの芸術についての目を実際に捉える唯一のものは、シャドーエンジェルです。素敵でユニークな外見を持っているからですが、他のキャラクターは、あたかも他の場所で見たように、見た目がぼやけて見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技の声に移りましょう。 本当に強い声優を抱えているにもかかわらず、パク・ロミ、杉田智和、小林沙苗の3つの明白な例がありますが、アクアリオンで演じる声は特別なものではありません。 これは、それがうまくやっていない、または誰かが間違っていると言っているわけではありません。 それは有能ですが、それは際立っていません。 音楽はまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は3/10です。  TsugumiとReikaはかなりホモエロティックですが、シリーズは1本のスローアウェイを除いてどこにも決して行きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最後の評価は5/10です。 それは普通のシリーズです。 興味深いアイデアがいくつかあり、ストーリーとキャラクターの両方に大きな可能性がありますが、決してそれを使って何もしないと、無駄になります。 あなたがマクロスや他の古いメカシリーズのメジャーなファンなら、おそらく暖かいノスタルジック感覚を得るでしょうが、それ以外の場合はおそらくあなたのための魅力をあまり持たないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sousei no Aquarion is a mecha anime written by Kawamori Shoji, best known for his work on the Macross series and Escaflowne. Is Aquarion going to be on par with his other works? Let&amp;rsquo;s take a look and find out.     The story is pretty basic, there are beings called shadow angels who have emerged for the first time in twelve thousand years to harves &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ten6cha-1&#34;&gt;ten6cha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;似たような嗜好を持つ皆さんに：あなたが心から退屈な時にこのシリーズを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者は明らかにガンダムを他の少女シリーズと交錯しようとしており、誇大宣伝ではPlotという単純なことを忘れてしまった。 だからそこにはあまり期待しないでください。 興味深い部分は過去の関係で、終わりまでに（btw）は全く無意味になります。 私はなぜ創作者が気にかけたのか分からないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字については、それらの負荷は静かな背景の中で消滅したか、またはその一部になっていたはずです。 驚いたことに、唯一の面白いキャラクターはメイン（アポロ）でした。 私が追加しなければならないのは、彼がシリーズ全体を通して全く変わらないので、ただ悲しいことです。 このような静的な主人公を持つことのポイントは何ですか？
アニメ/芸術はかなりモダンなので、アニメの唯一のものであり、私が実際に積極的にコメントすることができます。 オープニング/エンディングのテーマを楽しむことはできませんでした。
だから、このアニメはあなたが時間を浪費するときだけ見るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3200&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ten6cha/reviews&#34;&gt;ten6cha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To everyone with similar tastes to mine: Watch this series when you are absolutely bored out of your mind &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tuskus-1&#34;&gt;Tuskus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aquarionは、2DキャラクターとCG巨大ロボットを融合しようと試みる巨大なロボットシリーズです。 それはあまりにも真剣に自分自身を乗り越える。 それはちょうど戦いについてだった場合、Aquarionは道路の真ん中になるだろうが、話はそれをはるかに悪化させる。 それはFunimationのサイトでは無料かもしれませんが、時間を投資する価値はありません。 巨大なロボットショーは常にトップにあります。 主人公がロボットを月に打つと真剣にショーに出ることはできません。 私はばかばかしい戦いに対して何もないが、あなたは狂った戦いのシーンを持つことはできませんし、直後のシーンでメロドラマを持っていることはできません。 あなたが深刻なショーをしたい場合は、メカのジャンルから離れてください。 しかし、この話は巨大なロボットショーでは重要ではないので、どのように戦っていますか？ まあまあです。 この戦いは、主にロボットパイロットへの指示を与える頭部の男に焦点を当てています。 シリーズにはほんの一握りのロボットデザインがあり、ストック映像は過度に使われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21354&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tuskus/reviews&#34;&gt;Tuskus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aquarion is a mediocre giant robot series that attempts to blend 2D characters with CG giant &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrisa15-1&#34;&gt;chrisA15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーラインには欠陥がありますが、まだ機能しています。 神話と人生の授業に焦点が当てられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ショーの強みの1つであるメカ、文字、場所がよく描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：これはアニメの心臓部で、サウンドトラックは鮮やかで、シーンにうまく収められています。 音楽は、このショーがそれなしでは同じではないような感情を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：さまざまな性質のキャラクターが混在していますが、一部のキャラクターは深く探検され、他のキャラクターは無視されます。 あなたは迷惑な（シリウスとツグミ）と思うかもしれませんが、あなたが共感するかもしれない人たち（アポロとピエール）。 もう一つの問題は、シルビアが時には少しOTTになる兄弟シリウスにたくさん抱いていることです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：エピソード1,10と25には、アニメを見て楽しめるように、タイムリーな音楽と戦いのシーンの素晴らしい例があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：愛、コメディ、アクションテーマのアニメが好きな人、素晴らしいサウンドトラックといいアートワークが好きな人は特に良いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134999&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chrisA15/reviews&#34;&gt;chrisA15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The storyline has its flaws but still works. There is a focus on mythology and life lessons.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maimedaifuku-1&#34;&gt;MaimeDaifuku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;PS3のゲームAnother Century Episode Rに現れて以来、私はこれを選んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;蘇生のアクアリオンは、メカのアニメが予定されているすべてのものの典型的なメカマッシュアップではありません。 何が起こったのかは、メカ劇場のアニメ（銃、ロボット、ブンコン、お尻、ウィンパーなどのツンデレ）をすべて見つけようとする河森庄司さんでした。 あなたの典型的な怖い映画（I-IV）、Date Movieのパロディフリックとよく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロボット全体の最高のVoltron / TTGLコンボから始まるものは、どこからでも1つのライナーと性的参照が混乱するようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界を救うことの全体的なテーマに加えて、過去の生まれ変わりの恋人を探している間に、実際には物語にはあまり意味がありません。 エピソードは本質的に、エピソードのほとんどは、世界を救うための主要な計画を終わらせようとしている最後のいくつかを除いて、スタンドアロンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえ彼女が目が見えていても、盲目のレナがどのシーンを見ているのか、ピエールとエヴァのようなドッペルゲンガーの悪者との戦いのように、ちょっとしたプロットホールがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを置くための最善の方法：あなたが芸術を鑑賞したい場合は、日本語でそれを見ないでください。そうすれば、1st Opで展開される壮大なシーンを見て、恐ろしい対話はあなたに届きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;菅野よう子がシリーズ全体をリードしています。 彼女の才能は疑問の余地はないが、それはあまりプロットされていないショーで無駄になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発？ どのような開発ですか？ シルビアは、最後の2つのエピソードに至るまで、すべての方法で犯罪者であり、つぐみは依然として彼女が最初から元気だった、レイカはシンジ（彼女の不幸について彼女の全体のマントラを持つ）であり、リストは続けることができる。 唯一の本当の発展はピエールであり、スカートの選択肢が限られている騎士的なスカートチェイサーの中に、かわいいスカートチェイサーとして始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一得ることができる喜びは、乗組員とのガッタイ・シーケンスです。  （ほとんどの）男性がパワーアップし、残りの女の子はオルガスムフェーズを経る（各エピソードでGattai要素の過度な使用のために最初の1時間後には本当に退屈になる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、PierreがGattai Addictionを手に入れたときのエピソードや、彼がしていることすべてには気が狂っています。
実際に、ピエールがスクリーンタイムの大半を取ったエピソードは、コメディがエピソードのメインディッシュになるため、お祝いの原因となります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それがより良い手に置かれた場合に天井に打ち勝つことができるまともなアニメ。 私を見守る唯一のことは、恐ろしいプロット（それはランダム性のためにほぼ耐えられるショーになるのを助けました）と、OP曲を待ち行列に入れたときに少なくともEPICになるはずの戦いシーンでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：
典型的なロボット/ポスト終末論的アニメで期待される強いプロットと進化するキャラクターの代わりに、あなたが得るのは、あなたの不信感の停止が非常に高い、エピソード的なプロットのピュレです。あなたはアクションのまばらな愚かさを笑っているか、 キャラクターは最初は涼しい過度に使われたシーンのために通過するか、または凍りついていますが、それが引きずられるにつれて平凡になります（Gattai！Ad nauseam anyone？）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;列車の難破船やメカを高く評価している人（たとえその最も弱い形であっても）を見る時間が多い人には、これをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30404&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MaimeDaifuku/reviews&#34;&gt;MaimeDaifuku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I picked this up since it shows up in the PS3 Game Another Century Episode R.    Sousei no Aquarion is not your typical mecha mashup of everything a mecha anime is supposed to be. What happened was Shoji Kawamori trying to find everything that a mecha anime represented (guns, robots, a tsundere with bro-con, the ass, wimp, etc) and thr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aftrskoolnavig8r-1&#34;&gt;AftrSkoolNavig8r&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メチャシリーズのカジュアルファンとして、私は望郷のアクアリオンを楽しみに待っていました。 私はそれが楽しいと思っていましたが、時々、シリーズ全体で比較的退屈になるのを助けることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語はナレーションが影の天使と人間との間の伝説の戦争とApolloniusとSelianeの間の悲劇的なラブストーリーを描くようにシリーズの最初の数分で展開されます。  12,000年後、Shadow Angelsが再び登場し、DEAVAの人間は、3つの異なる形式の3つの部分からなるアクアリオンの力を使って、進歩を撃退する必要があります。  12,000年前のヒーローや悪役の生まれ変わった魂は、まず彼らが誰であるか、世界を完全破壊から救うために何をしなければならないかを認識しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは非常に魅力的で、エキサイティングなプロットの基礎を築いています。 しかし、実際に何が起こっているのかを完全に理解することなく、そのプロットが現れ、その後気楽に離れる傾向があります。 ほとんどのエピソードはお互いにほとんど共通していません。そして、元福堂の訓練とチーム構築の練習のいくつかの面を中心に展開します。 ケルビムの兵士が現れて警報音が鳴り、アクアリオンを打ち負かす、キャラクターが出る、キャラクターが訓練の基礎を学ぶ、シェリムを殴るなど、コンビニエンスに苦労している慣習的なトレーニングがあるようです。 真っ直ぐな、攻撃的な名前をつけて、喜ぶ。 それは非常に叙述的で予測可能になり、実際にはそれほど楽しいものではありません。 これらのエピソードの中には、キャラクターの発展がある傾向があります。バックストーリー、悲劇的な出来事などです。プロットが再び現れる場所では、ショーは最高です。 あなたが進歩するにつれて、12,000年前の出来事の真実をもう少し詳しく知ることができます。 最後の7つのエピソードは、非常にプロット - ヘビーな、非常に、非常に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
この番組が放映された2005年と比較して、現在入手可能なものを知っている2013年にこの番組の芸術を評価するのは難しいです。 つまり、私はショーのアニメーションの大ファンではありませんでした。 それはイラストレーターのようにほとんどそれは、怒っているねじを言ったようです。 さらに、このショーでは多くの性的イメージが使用されていますが、シルエットやグーで覆われたボディを除いて、ファンサービスは実質的にゼロです。 それが価値あるものであればそれを取ってください。 ショーでは必ずしも掘り起こす必要はありませんが、矛盾しているものです。 基本的なアニメーションはスケッチで矛盾していました。 これは、クリッピングの問題と、キャラクターによって作られた非常に意図せずに興味深い、そして邪魔にならない顔の束につながった。 キャラクターのデザインは非常に基本的で特別なものはありません。 彼らはどんな尺度でも醜いわけではありませんが、誰も特に美しい人はいません。 戦闘シーンやマージシーケンス中のCGIは非常に良好で、おそらくこのショーのアニメーションのための救済猶予です。 エピソード19で何か変わります。 しかし、アニメーションが完全に貧弱であるところ。 私は、アニメーションの変更がエピソードのプロットラインにとって重要であることを認識していますが、「正常」の領域は変更してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
このアニメのオープニング、エンディング、OSTは私の意見ではショーの最強の側面です。 あなたの音楽を世話してくれる菅野よう子の名で知られている人がいれば、それは良いサインです。 最も顕著なのは、秋野のオープニング・ソーセイのアクエリオンは美しく歌とアレンジされた歌です。 それは爽快で、見ることに興奮します。 このシリーズで紹介されているインセットの歌であるアクエリオンのジェネシスは英語のカペラアレンジで、英語を話す視聴者は非常にソウルフルなパフォーマンスで強力な歌詞を理解することができます。 何も壮大ではない。 あなたが愛しているか憎んでいる声の一面は、マージシーケンス中の過度の性的暴力です。 それぞれのエピソードには、オルガズムのうなり声と叫び声が豊富に含まれています。マージン=セックスという結論を導き出すことができます。 おそらく、誰かと合併する気持ちは、セックスに平等な純粋な至福です。 これは、視聴者を疎遠にする大胆なアプローチです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;iPodにはGenesis of Aquarionの英語版がありますが、アニメの実際のトラックは日本語です。 私の間違い。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私が見ているアニメの中で常に探しているのは、私が描いたキャラクターで、必ずしも魅了されないキャラクターですが、私が関係するキャラクター、または好きなキャラクターです。 私は蘇生の水族館でそのような人物は見つけられませんでした。 大部分はGen FudouとTomaを除いてほとんどのキャラクターが迷惑をかけることがわかった。 それがアポロの動物性行動、シルビアの兄弟複合体、シリウスの傲慢、レイカの絶え間ない否定性のいずれであっても、主人公が私を驚かせた。  RenaやSophia Belinのようなメジャー/マイナーなキャラクターがいくつかあったが、彼らの好感度は主要キャラクターに圧倒された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その欠点にもかかわらず、蘇生の水瓶座は楽しいアニメです。 私は正直言って、私がそれを愛していない間に、私はそれを嫌っていませんでした。 私はそれが何であるのか、それとも例外的な物語と良いアクションシーンのしっかりしたメカです。 カジュアルなメカファンとして、それは私が求めることができるすべてです。 私はそれが26エピソードにも必要であることを完全にはわかっていない。 しかし、その欠陥を脇に置くことは容易ではありません。 キャラクターとアニメーションは穏やかで、魅惑的ではありません。 過度に日常的な中間のエピソードを突きつけ、最終的なエピソードに到達することは、非常にやりがいのある価値があります。 また、Aquarion Evolを見たい場合は、このシリーズを見て、来るべきものの基礎を築くことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83863&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AftrSkoolNavig8r/reviews&#34;&gt;AftrSkoolNavig8r&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a casual fan of mecha series, I was looking forward to watching Sousei no Aquarion. While I found it enjoyable, at times, I couldn&amp;rsquo;t help myself from being relatively bored throughout the series.    Story:  The story is laid out in the first few minutes of the series as the narrator describes the legendary war between the Shadow Angels and humans as well as the tragic love story between Apollonius and Seliane. 12,000 years later, history is about to repeat itself as the Shadow Angels have re-emerged and the humans at DEAVA must use the power of Aquarion &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aquarionlife-1&#34;&gt;AquarionLife&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジェネシスオブアクアリオンは、このシリーズの第1シーズンです。 その強力な天使、人間、そして12,000年の大きな翼のロボットを使うことができる特別な能力を持つ他の人たちについては、「Aquarion」と呼ばれていました。  ロボット、ロマンス、友人の命を救うガンダムを思い起こさせます。 Aquarionには3つの特別なフライトプログラム（Solar、Luna、Mars）があり、人類を守ります。 人間と接触して来る悪魔、獣、または他の悪い生き物からすべての人間を守ります。 彼らの能力で生徒を助ける「Element School」に行くことができる人は、Aquarionのバッジを持っているか、あなたがAquarionを操縦することができるかどうかです。 そのうちのいくつかは、何らかの形で生まれ変わるかもしれません。 あなたの体があなたの心、心、感情、そして大気そのもののすべてからリンクされているとき、あなたは通常、あなたの生まれ変わりを見つけます。 あなたの感情を使う方法を教えても、あなたはお互いに多くを表現するだけでなく、あなたの敵にも表現します。 各エピソードは、特定のロボット、クリーチャー、または何かを破壊するパーティクルバグとの戦いを示しています。 私はそれを見て、私は知っていることをお勧めします。多くの人は、Mechaアニメやマンガを見るつもりはない、私はそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に私の得点は、私はストーリーのために9を選んだ、私はいつも天使が（ショー、映画、何でも）人間を取ってほしいという気持ちがあった。 私と弟は既にエピソードを見て、そこに良い。 私はアートのために10を選びました。なぜならそれは本当にそれが持っていた物語と感情と混ざっていたからです。 私は本当に彼女が通常持っている短い縮毛の代わりにシルビアが髪を落とすことを望んでいた。 音は素晴らしいです。エピソードを見ているとどこにいても、背景のテーマの音楽や馴染みの良いメロディーを聞くことができます。 彼らが主張するとき、文字はとてもクールです、私は彼らが議論するときに周りのカップルの時間を笑った。 彼らはDEAVAにどのように来たかについての素晴らしい背景物語を持っています。 ショーを見て楽しむことはいいですから、私は9と評価しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AquarionLife/reviews&#34;&gt;AquarionLife&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Genesis Of Aquarion is the First Season of this series. Its about these powerful angels,humans and other sorts of people with special abilities that are able to use a big winged robot from 12,000 years cal &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;supersayu-1&#34;&gt;supersayu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアクエリオンがかなり好きだった。 それはMechaショーなので、いつも真剣に不信感がぶち壊されることはありますが、若干のものがあっても興味深いアイデアがあります。 問題のメカ、Aquarion自体は、適合性を高めるためにさまざまな形に組み合わせて再結合できる3つの部分です（自分が作った顔について厄介な質問をしない限り、子供たちがマージを見せないようにしてください）。 さまざまな状況で彼らを助ける特別な力を持っています。 これらすべては、パイロットが実際に一緒に働くだけではなく、お互いに信頼し合って理解しなければならない状況に加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っている最大の苦情は、詳細にもっと注意を払う可能性があるということです。 物語は良いですが、弱いです。 主人公は標準的な注目度を得ている。つまり、個々のエピソードによって個別化されるかもしれないし、そうでないかもしれないペルソナがあることを意味する。 しかし、二次文字は、どのように顕著であっても、最高でも2次元のままです。  （Jean-Jerome Jorge、私はあなたを見ています）いくつかのプロット点は、軍事産業複合型のように、子供たちに巨大なメカを操縦して不思議な見知らぬ人に 実際にそこに座っている多数の軍人を悩まさずにいたが、作家にとって便利になるとすぐに軍事産業の複雑なことを忍耐強く待っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートに何のコメントもしていません（それは&amp;hellip;？）、ダビングは予想外にひどかったです。実際に会話の一部だったように、 問題の会話を少なくします。 しかし、これをアニメ自体に非難するのは難しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のように、別の興味深い世界を垣間見るのが好きなら、Aquarionはあなたが興味をそそるかもしれない世界です。 より深刻な何かを探しているのなら、それとも本当に真剣に取り組んでいるのか、そうでないかもしれません。 あるいは、あなたはこの幾分奇妙なアニメの「足音」を読んで、あなた自身のために決めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15887&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/supersayu/reviews&#34;&gt;supersayu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked Aquarion pretty well. It&amp;rsquo;s a Mecha show, so there will always be some serious suspension of disbelief, but they have some interesting ideas, even if some of them come across as a little&amp;hellip; silly. The mecha in ques &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hikarucrush-1&#34;&gt;Hikarucrush&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のものは、愛のアニメを信じない人の中でも最も馬鹿な人でさえも動くことができる非常に感動的な物語です。 アポロとシルビアは長年の愛好家だと思っていますが、互いの間違いを嫌っていますが、何かを戦うことは間もなく起こることを認めなければなりません!! これはヒカルクラシで、蘇生のアクアリオンは、アクション、コメディ、そしてロマンスを一体化した素晴らしいショーであることを伝えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hikarucrush/reviews&#34;&gt;Hikarucrush&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sousei no Aquarion is a very touching story th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zetsubou-matt-1&#34;&gt;Zetsubou_Matt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はちょうどこれを見終わった、それは素晴らしい時計だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここにいるのです。 あなたの典型的なメカ/ロマンス〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;将来（そしてもちろん）始まり、地球を救うために戦っている巨大なロボットです。 パイロットの捻じれが要素ユーザーである（彼らはそれぞれ独自の特殊能力を持っている）。 我々は陽気で、奇妙で、風変わりで、嫌な、馬鹿な主人公、アポロに従う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アポロ 彼は孤児です。 彼らは天使と戦い、地球を救うために使われます。 戦いの間、天使はアポロの友人を拉致し始めます、彼らはすべてアポロを除いてそれによって奪取されます！ なぜ彼は引き込まれなかったのですか？ 彼の友人が奪われるのを見て、彼は大きく悲しんで怒っている！ 彼の中で何か起きる！ アポロはSOLAR WING（APOLLONIUS!!!!）です。 彼はVector Robotをコントロールし、天使の欠点を打ち負かし、人間を奪われないようにします。 彼の人生=＆gt; 生きている地獄。 親なし、家なし、彼と仲間の孤立した友人。 生まれ変わったソーラーウイング〜を探して2 ppl（シルバとピエール）が登場する。 スキャナがそれらをエリア（およびアポロ）に向かって導く。 その後、生き物たちは人間を刈り取って世界を戻していく方法を手伝って、それがどうだったかを尋ねました&amp;hellip; ANGELSによって支配されました！ これらの「影の天使」は人間を生命の樹木に餌食して天使のための新しい世界を創造するのを助けます！ だから、「影の天使」がその地域の人間を収穫し始め、人間のベクトル船（3つの組み合わせが巨大なメカを形成するとき）を使って戦って戻ってくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、彼らはアポロニアスの生まれ変わりであることを知ったので（ああ、それは後で説明します）、彼らは世界を救うために彼を助けてくれることを希望して彼を元に戻します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはシャドウ・エンジェルスから地球を救うために彼の旅に従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしい時計でした。 私はいつでもこれをお勧めします。 グッドメカショー〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zetsubou_Matt/reviews&#34;&gt;Zetsubou_Matt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well I just finished watching this, and it was a great watch.    Here we are. Your typical Mecha/Romance~    It starts off (of course) being in the future and Giant robots fighting to s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cozarkian-1&#34;&gt;Cozarkian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2つの言葉では、無駄な可能性があります。 このショーは面白い世界と楽しい試合がありますが、実際のレッスン（チームワークや自信を持っている時間の90％）のエピソード形式に賛成してキャラクターとストーリーを実際に開発することはできませんでした。 すべてのエピソードは、ヒーローのキャラクターの欠陥や感情的な挑戦を提示することから始まります。 彼らが苦労して失敗すると、警報が鳴り、入ってくる攻撃で彼らの努力が中断されます。 偶然にも、敵はエピソードの前半に示された特定の課題に基づいて無敵となるように独自に設計されています。 少数の戦闘シーンの後、1人のキャラクターは、チームが敵を破壊する攻撃を開始する方法を発見することを可能にするエピファニーを持つでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの本当の欠点は、キャラクターが次のエピソードで学んだレッスンのすべてを即座に忘れることです。  20以上のエピソードでチームワーク、信頼、友情、そして嫉妬を克服することの重要性を学んだら、キャラクターは未だに愛されているように行動すると信じるのは少し難しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、突然の敵の攻撃は、キャラクター開発の興味深い話であることをしばしば妨げます。 作家がエピソード公式を放棄し、2〜3回のエピソードを展開することができれば、このショーはそのアクションシーンを補完する説得力のあるストーリーとキャラクターを持っていた可能性があります。 つまり、それはばらばらになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1〜3,5,12-13,19-26を見て、時間を節約しながら全体の話を聞くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110715&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cozarkian/reviews&#34;&gt;Cozarkian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In two words, wasted potential. This show has an interesting world and fun fights, but failed to truly develop the characters and story in favor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;addicted2prs-1&#34;&gt;addicted2prs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかをクリアすることでこれを始めるべきです。 まず、何か川森書士、私は見てみましょう。 第二に、目を閉じて見ていないなら、菅野陽子さんとサウンドトラックをしているものは何でも見ているに値する。 第三に、彼らの力を組み合わせて、私は興奮した（エスカフローネのために）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14351&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/addicted2prs/reviews&#34;&gt;addicted2prs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I should start this off by clearing up a few things. First, anything Shoji Kawamori, I take a look into. Second, anything with Yoko Kanno doing the soundtrack deserves to be atleast looked into, if not watched with the eyes closed. Third, with their powe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;knightof3-1&#34;&gt;knightof3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに出会ったのですが、私はitun​​esをブラウズしていました^^私はooooooの巨大なロボットのようなものでしたXD私は他の巨大なものと戦っている巨大なロボットのようなdoesntを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のいくつかのエピソードは、実際に入るための良い素材があったので本当に良かったです。ビジュアルはかなり素晴らしかったですが、カップルのエピソードの後、彼らはすべてほぼ同じようになりました。 これらのエピソードはほとんどのプロットを持っていたので、私はこのアニメについて好きだった唯一の部分は、開始と終了でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がuだったら私は本当にこれ以上多くのより良いアニメに私の時間を費やしていないだろうが、uは巨大なロボットのように多くの場合、私はそれが悪いwouldnt&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18383&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/knightof3/reviews&#34;&gt;knightof3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I came upon this anime while i was browsing thru itunes ^^ and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xmichi-1&#34;&gt;xMichi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは初めての私のレビューなので、ベストを尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術を愛していました。 それについて多くのことを言っているわけではなく、私はただそれを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音について、私は冒頭でダビングされた声を嫌ったと言わなければならない。 結局、私は実際にそれらを好きでした。 私はレイカの声が嫌いでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めにシルヴィアを本当に嫌っていたと言わねばなりませんが、私がどれだけ彼女を気に入っていたのか、もっと見ました。 私は彼女とアポロとの間で起こったことを真剣に愛していました。 レイカのように私は嫌いなキャラクターがいくつかあったのですが、最後にはたくさんのキャラクターが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は&amp;hellip;私の目には完璧だった。 過去にAppoloniusとCelianeで起こったことはすべて、美しく、同時に悲しいものでした。 このアニメのクールなことは、まったく起こりそうにないことがいくつか起こったということでした。 残酷で悲しいこともいくつかありました。 アニメは私を笑わせて幸せにしましたが、時には私も悲しくなりました。 それは私が泣いたことも二度起こっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを絶対に愛しました。  Actualy&amp;hellip;私はSci-fiとMechaのアニメが嫌いですが、私はAquarion Evolに試してみました。 数分後、友人は最初のシーズンについて教えてくれました。 私はそれについて知らなかったが、私は本当に最初のシーズンも見たいと思っていた（そして私はやってよかった）。 私はどこでも検索しましたが、見つけるのは難しかったです。 私はいつもダビング​​されたアニメを見ないのですが、今回は他の選択肢がありませんでした。 私はこのアニメが大好きだとは思っていませんでした。 私は本当にあなたにこのアニメをお勧めします。 私は本当にそれを愛した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xMichi/reviews&#34;&gt;xMichi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay this is my first review ever, so I&amp;rsquo;ll try my best.     I loved the art. Nothing much to say about it, I just loved it.    About the sound I have t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chicalternita-1&#34;&gt;chicalternita&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは大丈夫なストーリーラインだった、大丈夫な芸術作品、素晴らしいサウンド（おかしいFunimation！）、大丈夫なキャラクター&amp;hellip;それは大丈夫だった。 それはかなり正直であることはむしろ奇妙だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chicalternita/reviews&#34;&gt;chicalternita&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It was an okay  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uthred-1&#34;&gt;Uthred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはかなり楽しい大きなロボットショーでした。 基本的な話は面白かったし、かなり魅力的であると思ったいくつかの斬新なアイデアがあった。 大きなロボットのものは3Dと2Dのアニメーションの興味深いブレンドを特色にしていました。 しかし、ショーは、シリーズの長さ全体にわたってその場所のいたるところにあったその調子が不明であるように見えました。より献身的で具体的なテーマトーンは、これを良いものから優れたものに昇格させました。 結末がショーの残りの部分を保つのが不思議そうに思われた（そしてぼんやりと混乱していた）ように、これはシリーズの終わりよりも明白ではなかった。 私はそれが（本当にひどいひどい）ナデシコ映画の道を進まない限り、それがOVAか映画で適切に終わったのを見たいと思う。 まあ、あなたは古いインターネットをチェックした後、それはOVAがあるように見えますが、それはエピローグ/結論ではなく、別のリーチングです。 しかたがない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uthred/reviews&#34;&gt;Uthred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>