<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/shingeki-kyojin-chuugakkou/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/shingeki-kyojin-chuugakkou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Shingeki Kyojin Chuugakkou</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/shingeki-kyojin-chuugakkou</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/shingeki-kyojin-chuugakkou</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/75467.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31374/Shingeki_Kyojin_Chuugakkou/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31374/Shingeki_Kyojin_Chuugakkou/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsuasako&#34;&gt;TsuAsakO&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの最初のシーズンのみを見て、ヒントをかなり速く理解している人のために、今のところスピンオフを見ないでください。あなたが（私のような）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外は、アニメはかなりいいし、愛らしいです。そして、新世界の恋人キャストの複数の側面を見せています。
また、同じタイムラインにある学校では、キャラクターがどのように相互作用するかを示しています。 しかし、面白くないかもしれない
芸術はかなりいいし、超かわいいですし、オープニングが大好きです！
あなたがスピンオフに興味があるなら、かわいいと参照ベースのアニメをあなたはこれが好きかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204365&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TsuAsakO/reviews&#34;&gt;TsuAsakO&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For all who only watched the first season of the anime, an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;millawls&#34;&gt;Millawls&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にまず、タイタンの攻撃の最初のシーズンを見てから、これを見なければなりません。 もしそうでなければ、あなたは公正なビットを台無しにして、この素晴らしいパロディから完全な可能性を得ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、新義です！  Kyojin Chuugakkouは素晴らしいパロディです。 それは、元のシリーズのシーンを完全に釘付けにします。 インパクト、強さ、音楽は、ショーが「楽しいものになる」というシーンごとに完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は（非常にゆるやかに）タイタンストーリーラインの元の攻撃に従います。 オリジナルのシリーズで使用されていたように、同じ音楽とフレーズがパロディの各シーンに使用されます。  *あなたが誰を食べているか知っているとき*あなたが彼を知っているとき*彼の腕を伸ばして涙を流しながら涙を流しているときのように、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は明るい色のパレットを使ってちびキャラクターを生き生きとさせます（私はそれをもっとうまく言えませんでした&amp;hellip;）
タイタンが走っているときや、巨大なタイタンが壁を覗いているときなど、最初のシーズンからリサイクルされたアニメーションが少しあります。
しかしここにはひねりがあります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には（何か怖い/ショッキングなことが起きると）、アートは元の漫画のマンガの絵の一部に変わります。 私は最初に起こったときに心地よく驚いたが、アニメの間には悲しいことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがTitanのサウンドトラックの攻撃の大ファンなら、喜んでください！ 彼らはこのパロディでAoTの曲のほぼすべてを使用しています。 彼らは、サウンドトラックをどのシーンにも織り込むのがどれほどうまくいっているのか、そこから外に出ているか、縫うように感じることなく、信じられないほど素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドに関する私の唯一の不満は、彼らがショーに新しい曲を紹介しなかったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのキャラクターの最も強い特質を取りなさい（Eren→＆gt;全てのタイタンを殺す！Mikasa-＆gt; Protect Eren！Levi-＆gt; Cleaning。）、それから生きたばかを誇張してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを悪い意味ではありません。 それはショーのトーンで本当にうまくいくが、あなたがTitan宇宙の攻撃の初心者で、このシリーズから始めるなら&amp;hellip; Oh boy。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は絶対にそれを愛したファック！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれまで、「コメディー」ショーを見るときに賞賛されたことはありません。
音楽、クソのリファレンスマン！ すべてがとてもうまくいっている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は新義について聞いた！ 私が思っていたのは、「素晴らしい&amp;hellip;フランチャイズをほんの少ししか搾っていないだろうか？ それから、私は最初のエピソードを見て、私はそれをずっと笑っていなかったことを知った。 本当に楽しい時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新興！  Kyojin ChuugakkouはTitanシーズン2のアタックを待っている間見守る素晴らしいショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがすでに最初のシーズンを見ていることを確認してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206020&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Millawls/reviews&#34;&gt;Millawls&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First things first, you HAVE to watch the first season of Attack on Titan before watching this. If not, you&amp;rsquo;ll get spoiled a fair bit and not get the full potential out of this fantastic parody.    In short, Shingeki! Kyojin Chuugakkou is a fantastic parody. It abs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;basicjumpy&#34;&gt;BasicJumpy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人気のあるものから搾乳するような気分になりましたか？ いいえ？ それから、あなたはこのくそに関係しません。  Chibiへの攻撃はこれまでに作られた最も人気のあるショーの1つにスピンオフするパロディーアニメです。 別のスタジオでコメディーにもっと焦点を当て、元のショーが持っている濃くて欲張りなルックスの代わりにこのチビのアートフォームを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはすべてで失敗する。  Titanの攻撃のパロディーは、巧妙なものが投げ込まれている間に、それを突き刺すことで成功するだろうと予想します。代わりに、もう1ドルを得るためにファンに向かって、このショーを敢行します。 彼らはファンフィクションやTumblrから引き出されたような多くのキャラクターを感じました。  AoTの中で最も人気のあるキャラクターの1つはLeviです。Leviは現在、元の番組にはほとんど存在していませんでしたが、掃除のためのものを持っている男としてファンダムで知られています。  Chibiの攻撃では、彼らはTumblrユーザーのためのその清掃のジョークをファンガズムにドラッグすると良いアイデアだと判断します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは機能しますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあまりにも多くの人々がこれについて実際に話しているのを見ない。
このキャッシュグラブが存在する唯一の理由は、AoTがまだまだものであり、第2シーズンが2016年になることを思い出させることですが、これを作ることには何の意味もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは彼らのファンフィクションの誇張版であり、コメディはノンストップスティックであり、他のものはすべて価値のあるものではありません。 しかし、私は彼らに一つのことを信じさせます。 時には、彼らはショーからシーンをパロディーしながら、バックグラウンドで深刻な音楽を演奏し、私はどのように確かではないが、それはかなりうまくいく。 残念なことに、これはショーにほとんど出ておらず、最高のエピソードであるエピソード1とエピソード12でのみ使用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残り？ それは見るのが難しいです。 それは本当にです。 それだけでなく、何らかの理由でエピソードがわずか17分で、各エピソードが平均22分よりも長く感じるのに役立つわけでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはアニメ、ミスのようなものです。  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BasicJumpy/reviews&#34;&gt;BasicJumpy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The show fails at everything. You would expect that a parody of Attack on Titan would succeeed at poking fun at it, while having some clever stuff thrown i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;idgipro&#34;&gt;IDGIPro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、タイタンへの攻撃：中学校は終わったので、私はそれを見直しました。 要するに、陽気だった。 これに入ってみましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
このタイプのショーでは、ストーリーの面で言いたいことは何もありません。 ショー全体はTitanの攻撃のパロディーです。 ショーは、あらゆる面でショーへの参照を、面白い方法で、それはまた、自分自身のようなマンガ読者のための漫画への参照をたくさん作ると、彼らは本当にケーキのトッピングのようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; 音
芸術は本当に良かった、それは元のものと比べて低いキーでしたが、それでもいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、TitanのAttackで使用されたオリジナルの音楽があり、自分の音楽も追加しています。 オープニングは最初のオープニングのパロディーで、エンディングソングはパロディーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私はこの中のキャラクターがオリジナルよりも優れていると言いたいと思います。 ショーは元のキャストを取り、よりシリアーなものにします。  Erenと一緒に、彼らは彼に、あきらめないタイタンを破壊しようとする馬鹿を作った。 アルミンは賢明なスマートキャラクターであり、毛布に入れたり、他人と同じように自分自身に保守的なやり方をするなど、自分がやりたくないことをさせることで、彼を追加します。  Mikasaはまだ感情的ではありません。 信じられますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のキャラクターからは、彼らはある意味ではまばゆいものです。この中で、彼らはよりカラフルで、より多くの感情を表現し、実際には、ショーの文脈、ショーがそれらを提示するキャラクターのグループ、 彼らのキャラクターのグループと一緒に、彼らはもっと輝き、より印象的なものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
これはとても面白かったです、私はいつも笑っていました。 これはちょうど純粋な楽しみ、ちょうど楽しみを持っているショーに派生するショーのタイプです。 ええ、「ちょうど私達に2を与えてください」と言う人は、ちょっと前にショーで楽しいことを学ぶと言うが、それは実際にはとても楽しいものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私はそれが迷惑であるとは思っていませんでした。 だから、全体的に私はタイタンにアタックを与えるでしょう：中高生は5/10、タイタンにアタックが好きな人にはそれをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206000&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IDGIPro/reviews&#34;&gt;IDGIPro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright then Attack on Titan: Junior High has ended, so I took it upon myself to review it. In short, it was hilarious. Let&amp;rsquo;s get into this:    Story  With this type of show there&amp;rsquo;s nothing much to say in terms of story. The entire s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スピンオフは、しばしばファンに挑戦し、探していたものに似たものを与える方法ですが、実際にはそうではありません。 多くの場合、これらのスピンオフは、OVAの形式で行われます。通常、元のプロットには関係せず、自分の小さな舞台に出る余分なエピソードです。 他の時代、私たちはコメディーの理由からこのシリーズのファンを魅了する全く異なる物語を持っています。 これは&amp;hellip;後者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：攻撃！  Titan Junior Highは、英語で知られているように、最高の学校生活が可能な、タイタン中学校の中学校（または中学校）に、私たちの愛する人達のすべてが行くSNK世界の別の世界に行きます。 楽しさ、興奮、そしてタイタンと呼ばれる猛烈な怪物たちが登場します。 どのような楽しみ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、多くの人が知っていて愛しているSNKが学校コメディーに変わったことを実感しています。 アニメとマンガの両方でシリーズで起こった出来事のすべてが起こらず、誰もが生きている。 注意してください、誰もが生きています。 では、このショーについて何が言いますか？ まあ、それほど実際にはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、Attack Junior Highの話は本当に面白いことは何もありません。 どのエピソードでも、私たちの陽気な愛らしいタイタン殺人者たちは、学校のフェスティバル、クラブ活動、ラブレターの取得、昼食を犠牲にして、 何らかの理由であなたの隣に学校がある圧倒的なタイタン種です。 そして、正直言って、それはすべてのショーが提供する必要があります。 すべてのエピソードで、私たちはEren、またはメインのSNKの他のメンバーに、ミニ・アドベンチャーをキャストします。これは通常、元のシリーズへの逆戻りがあります。 それは行くだろう、 &amp;lsquo;ああ！ それはそうです！ ニース！ &amp;rsquo; またはそのようなものの何か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、攻撃！ タイタン中学生は、SNKシリーズのハードコアファンだけにサービスを提供する安価なエンターテイメントの穏やかな作品です。 それはシリーズを取ってそれを何かに変えようとしたので、その全体の可能性はスタート時に浪費されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 -  Bland、販売されたスピンオフ
 - 真剣に、このシリーズについては何も価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：オリジナルのキャラクターと同様に、この番組のキャストは基本的にSNKキャスト全体の派生バージョンであり、各キャラクターは「膨大な」量の特徴の1つだけを保持しています。  Erenはすべてのタイタンを殺したいと思う同じ殺戮マニアック、Mikasaは彼女と同じErenしか持たず、Jeanは女性に人気を得たいと思っています。Sashaは食べたい、Connyは何かを気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がキャストに関して見ることのできる最も顕著な違いは、何らかの理由でアーミンが華氏70度であっても彼の人生が寒くならない温度変態者であり、彼またはその周囲の布団が必要であるという事実です すべての回、本当に彼は見て、彼はすでによりもばかげて見えるようになります。  （それは何かを言っている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私が前に述べたように、すべてのキャラクターは、SNKシリーズのすべてのキャラクターが、Leviの死んだパトロール、SawnyとBean、そしてシリーズの最初の弧の間に死亡した他の誰も含め、このスピンオフに登場することを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、結局のところ、実際にはあまり言い訳がありません。 これらのキャラクターは、元のシリーズのキャラクターとしてはあまりうまくいきませんでした。特に、実際には好きに見えないようなフォーマットで再演しても、このショーは本当に効果的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+誰もが戻ってくる
 - 誰もが1つのメモや退屈です。  （私たちはそれを手に入れます、Eren。あなたはすべてのタイタンを殺したいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：今、アート。 芸術は、このスピンオフに関するより独特のものの1つです。  Wit StudioはオリジナルのSNKを、非常に限定されたアートスタイルで作りました。文字の輪郭、顔の折り目などを定義するために、これらの太い黒線で多少憂鬱に見えるものがありましたが、このスピンオフについては、Production I.G. 開発の綱渡りを取ると、あなたは知っている&amp;hellip;ただ、何か&amp;hellip;オフ、これについて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;攻撃！ タイタン中学校では、ちびちゃんや萌えのアニメーションが使われています。 キャラクターの作り方を除いて、ショーについての何も目立っていません。 シンプルな言葉で言えば、キャラクターはちびフォームの中で凄く恐ろしいものに見える。 さて、なぜ彼らは偉大に見えると恐ろしいと言うのですか？ まあ、ちびフォーマットは本当に誰のためにも機能しないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Erwin、Jean、Keithのように、SNK宇宙には本質的に定義された特定の文字があります。 そしてそのように、転送されるとき、本当に、このフォーマットで本当に奇妙に見える、彼らは笑ったり外れて見える。  （真剣に、それは良いアイデアだと誰が思ったのですか？）ちょうど見苦しいと表示されているchibiの割合で彼らはとても外見になります。 私たちの3人の主人公、Christa、Sasha、Connyのようなキャラクターはうまく見えますが、Chibiの体にジーンの未修正の顔が付いているのが気にならないほど奇妙なことを覚えていないだけです。  （今、それは真の悪夢の燃料です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
+/-平均的かつ一般的な品質
 - 一部のキャラクターは外見が悪い。 非常にオフです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：攻撃のサウンドトラック！ タイタン中学生は基本的に元のSNKで聞いたことのほんのわずかな違いがあります。 ショーではしばしば、オリジナルのシリーズを見てもおなじみのサウンドビートが1〜2回演奏されますが、元のシリーズとの関連についてはそれがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを前身と違うものにするのは、そのオープンです。 本質的に、それは鐘を鳴らし、元の憂うつな自己よりもさらに明るい音でそれにもっと学校関連の音でSNKの最初のオープニングのrehashです。 エンディングはむしろ一般的なものなので、特に特筆すべきことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+オリジナルへの逆戻り
 - これのために特別に作られた音楽は最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：まず、私は本当に元のSNKが好きではありませんでした。 そして、それは私が本質的に人気のあるものが好きではないが、有望な可能性を秘めたショーだったからではなく、ショーの質を妨げる多くの欠陥があったからです。  （さらにファンダン。私はファンダンが嫌いです。）それで、これを終えたら、私の考えは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、最初のエピソードでは、確かに。 それはあなたのような、「ワウ、これは事なんだ。 それは少し面白いです。 シリーズのパロディーなので、面白いです。 しかし、すべての新しいエピソードでは、ショーは疲れが早く、実際に見て楽しむことがなかった。 少なくとも15分のエピソードしかないので、魂のない素材で全編のエピソードを書く必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて好きではなかった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何よりも、これがどれほど穏やかで無味であるかが分かります。 スピンオフは、SNKをシリーズとしてさらに市場に出すだけで、ファンダンに迷惑をかけてそれに従うことで、コメディとしても成し遂げられないシリーズを生み出しました。  I.Gのように、それに多くの努力が払われたようには思われませんでした。  「私たちが望むようにこれを駄目にすることができます。 人々はまだそれを見ます。 どちらが&amp;hellip;ほんとうに終わりに来た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがSNKを愛しているなら。 そして、私はLOK SNKを意味します、そして、これはあなたがおそらく見なければならないショーです、それはSNKの全てが別の設定パッケージに包まれているからです。 しかし、あなたがその熱心なファンの一人でないならば、これを考慮しないでください。 あなたがそれを見ることに決めたら、このシリーズであなたの時間を無駄にしているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206041&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spin-offs are often a way to pander to fans and give them something similar to what they were looking for, but not really. Often times, these spin-offs come in the form of OVA&amp;rsquo;s, extra episodes that usually don&amp;rsquo;t pertain to the original plot and go off on their own little sidestories. Other times, we have completely different stories that are usually for comedic reasons and pander to fans of this series. This&amp;hellip;is the latter.     Story: Attack! Titan Junior High, as it&amp;rsquo;s known in English travels into a different world of the SNK world where all of our &amp;lsquo;lovable&amp;rsquo; characters go to junior high school (or middle school) at Titan Junior high where they experience the best school life possible, filled with fun, excitement, and the signature rampaging monsters known as titan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは私のblog / redditスレッドから修正されました。Spoilers ahead！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のシーズンが終わりに近づいたときのタイタンのアタックに関連するノスタルジックな逸話を保存したい。  （それは最近、2017年に戻ってきたので、私は話を共有する前に少し時間があります。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その間に、私はそれを、Shingekiの内容に基づいて言うでしょう！  Kyojin Chuugakkou、私は自分自身をクリーンフリークとは思わないでしょう。 私は料理を食べる、ゴミを取り出す、そして私の住居が比較的清潔であることを確認するのが好きですが、私は自分の部屋を乱雑に保つことを心配していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が三笠、エレン、およびその他のギャングの中学生の巨大壁を掃除するために使用している立体的な操縦道具を持っていたら、私はすでにしたよりももっと掃除をすることができると私は肯定的です。 私がそのようなものを手に入れるまでは、人気の高い親戚に基づいた、より固いアニメである、Chuugakkouで私の時間を過ごすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chuugakkouは、Titanシリーズの有名な攻撃に由来します。 しかし、このアニメは続編ではなく、技術的にスピンオフしません。 代わりに、Chuugakkouはタイタンの比率のパロディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その前提は、主なシリーズと大雑把に関係しています。人間はタイタンの中に住んでいます。 しかし、戦闘の仕組みを実践し、愛する人を守るのではなく、数学を実践し、弁当箱を保護します。  Titansは時折日常生活を混乱させますが、彼らは主要なシリーズにいる限り、決して重要な問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、あるエピソードではジャンと恋に落ちる女性タイタンがいます。 もう1つのエピソードでは、タイタンが学生のチーズバーガースタンドを盗んでいる。 実際には、これらの2つのインスタンス（そしてハンターの奇妙な強迫観念をタイタンズをくすぐる）は、タイタンズを最も魅了する。 間違いなく、タイタンは教室の活動、勇気のテストに焦点を当てることに賛成し、生徒会大統領選挙は間違いかもしれません。 結局のところ、アニメはメインシリーズのパロディーとしての姿勢をとっています。 意味は、タイタンはパロディと同じではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、ChuugakkouはTitansの不足を認識し、メインシリーズの他の部分をパロディーすることを追求します。 そしてそれはとても巧みに行います。 シーンの多くはメインシリーズのものを反映しています。 良い例は、エピソード7です。 彼らの年のクラスは、スポーツの日の試合で粉砕されています。 みかさは皆を集めたいと思って、彼女がどれほど強く、どれほど弱いのかを宣言して、声援を出します。 彼女のスピーチは、彼女が主なシリーズで壊滅的なイベントに続いて与えるものと一致します。  Jeanの反応でさえ、Mikasaの唱道技能が必要であるという反応も同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメーションは、このシーン・シーン・パロディーを多くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード12には、レヴィからエレンへのいくつかのアドバイスが含まれています。自分の意志決定や仲間への頼み（ペトラから絶望的な姿勢を伴う）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード10では、マルコがアルマンの危険な計画に続いてメインシリーズにも出てくるジャン（似たような）演説を奨励する演説をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード8はアーリーンの背後に立っているアーウィン・スミスを持っています。アーウィンの肩に手を当て、彼に見えるものをエレンに尋ねます。 彼がメインシリーズでやったのと同じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらはほんの一例です。 実際には、パロディーの量はかなり多く、これはアニメ全体のシーズン中の厳しいフォーカスを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この直接的なパロディーは必ずしもコメディーではありませんが、ノスタルジックです。 少なくとも、主要なシリーズを見ている人のために。 そして、Chuugakkouに公正であるために、それはこのアニメの聴衆です - タイタンシリーズの攻撃のファン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arminはポスターの女の子としてドレスアップします（彼の女らしい外観を強調します）。  Erenは、緑色の目でキーを持ちます（同時に、ボルダー運搬のシーケンスと地下の鍵となる重要なキー）。 アニメは、3次元の操縦装置を壊すことはほとんど想像もつかない（この時点ではアニメで起こる）。 ノン・メイン・シリーズ・ウォッチャーで失われたジョーク、出来事、トロントは、シリーズに精通している人にとっては歓迎された言い回しになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chuugakkouはまた、そのショーのコメディのチョップをさらに向上させる微妙なパロディーな要素を追加します。 教室では、ミカサのエレンの絵は、中学生のために、文字通りの作品であり、彼女がしていることすべてでミカサの完璧さを冗談にしています。 時にはポップアップするマスクや人形は、象徴的なタイタンの一部と一致します。 そしてLevi calling Hange&amp;rdquo;Abnormal&amp;rdquo;は、上記および他の不規則なタイタンに対する言及でもあり、侮辱としても作用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パロディを越えて、アニメには他のコメディアンビットも含まれています。 イーミルとクリスタとの間のエーレンについての背景の対話は、間違ってその名を偽造スタンプに置きます。 アニーがタイタンと人間が混ぜ合わされた塾に行くのは、素敵なことです。  Mikasaは彼女の周りで起こるいたずらな出来事に夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれがアニメの範囲です。  Chuugakkouは価値のあるテーマには向かないし、そうする必要もありません。 その17分のエピソードでは、アニメは純粋にパロディーでコメディーな経験に焦点を当てています。 ほぼすべてのことを正しく行う経験。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chuugakkouは、芸術とアニメーションを通してその強みを継承しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアニメーションは季節の大部分にわたって驚くほど高いままです。 アニメの誇張された性質は、3次元の操縦装置、食べ物の調理、およびタイタンズ（Titans）の実行の形で多くのキャラクターの動きを可能にする。 キャラクターがあまりしないときでも、彼らの目、肢、およびその他の付属物は流動的に動く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、芸術的には、アニメは投げつけられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方で、訪問した背景や場所は穏やかです。 学校の敷地内には、ざらついた細部や印象的な場所がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、コメディとパロディーは止まらない。 キャラクターは笑いを引き出すために馬鹿げた表現をしており、具体的なシーンは文字通りメイン・シリーズのフレーム、フレーム、フレーム、向きのものと同じになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインに関しては、オリジナルにほとんど当てはまります。  「ほとんど」はいくつかの変更があるためです。 三笠の目はもっとパッシブです。 アルミンは彼の頭の周りに包まれた布団を身に着けています。 ハンネスは管理人の服を着た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;太い、黒いライン、軍団の服装、そして現実は、小さな（馬小屋が意図した）差異に交換されます。デザインはすべてミニチュアな形です。 キャラクター達は、彼らの体のように大きな頭を持ち、コメディーをもう一度盛り上げるような馬鹿な顔をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインシリーズのほぼすべてのキャラクターがここに出現します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然のことながら、大きな三人 - 三笠、エレン、アーミンが正面と中央です。  MikasaはまだErenと彼女の不可能な完璧なスキルへの揺るぎない献身を持っています。  Titansに対するErenの憎しみは今までと同じくらい熱心です。 アルミンの赤ちゃんの行動は明るく燃え尽きる。 彼らは、アニメコミュニティの大半が知り、愛しているのと同じ文字です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターの多くは、よく知られているものにこだわる同じ方法です。 サシャは何よりも食べ物を愛しています。 コニーは幾分かまわない。 ジーンは女性と人気を争います。  Oluoは彼が話すたびに彼の舌をかむ。 リーバイスは恐怖を感じていますが、助けになります。 イミールは、クリスタを傷つけ、保護しています。クリスタは、想像を絶する一番素敵な人物です。  Annieはスタンドオフ、Hangeはやや狂気、HannahとFranzは狂って恋をしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なシリーズとChuugakkouとの間の翻訳で失われるものは、キャスト経験のドラマです。 タイタンの恐ろしい脅威、愛する人の潜在的な損失、そしてキャストの強烈な相互作用がなければ、登場人物は前述の表面的な特徴にしかなりません。 つまり深みがない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その結果、文字の部分に多くの繰り返しがあります。 ミカサは、「Eren！」というだけで何もしません。 コニーは、時には少しばかばかしいことを言っている。  Oluoはいつも彼の舌を彼が現れるごとに刺す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なシリーズは文字でこのルートを取るので、この反復的な行動は、Chuugakkouのもう一つのパロディーな要素であるという議論がある。 しかし、この議論は2つの理由から機能しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つは、メインシリーズの2つのキャラクター、ミカサとエレンです。  Mikasaの主なシリーズの対話の大部分にErenの名前が含まれています.Erenの場合、彼の対話は「私はすべてのTitansを殺すでしょう」というバリエーションです。それでも（そして起き上がっています）、もっと起こり、 それらの文字はメインのシリーズに含まれているので、繰り返しは（わずかながら）削減されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つは、メインのシリーズと比較してここの文字の頻度が大きく異なります。 主なシリーズでは、これらの文字の一部は、前半または後半にのみ表示され、これらの文字やその他の文字の一部が殺され、アニメから完全に削除されます。  Chuugakkouでは、キャラクターにとって恐ろしいことは一度もなく、いつも周りにいる（彼らは同じクラスとクラブにいるので）ので、彼らの性格は単に普通よりも多く存在する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、パロディとコメディに焦点を当てて、文字の深さの欠如を説明することはできますが、繰り返しはできません。 その反復は、Chuugakkouがキャストして同じジョークに傾き、キャストしているパロディとコメディの効能を減らします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パロディーは中学生の音楽を続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に、オリジナルのサウンドトラックは、主要シリーズが知られているのと同じ象徴的な作品の多くを使用しています。 おそらく明らかに、強烈でメランコリックなトラックは、メインシリーズと比べるとどこにも影響力がありませんが、聞くのはとても素晴らしいものです。 さらに、日常の出来事や誇張された反応とは対照的です。 このコントラストはコメディにさらに別のレイヤーを追加し、ショーをはるかに重視しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優のパフォーマンスは、メインシリーズでこれらのキャラクターを描く俳優や女優たちが、このシリーズでこれらのキャラクターを描写するために戻ってくるという意味で、素晴らしいものです。 石川唯、梶井由紀、井上マリーナはそれぞれ三笠、Eren、Arminとしての役割を再現し、メインシリーズのファンはまるで壁にいるかのように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優のパフォーマンスは、キャラクターがチョップを実演する機会を多く持たないという意味でそれほど素晴らしいものではありません。 それほど叫んでいない、叫んで、感情が続きます。 彼らは（明らかに）彼らがメインシリーズで話すときと同じように聞こえるが、パフォーマンスは単に何か特別なものとして目立たない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマは、メインシリーズのOPをパロディーしています（ミカサがErenに与える微妙な一見に至るまで）。 通常、このOPの反復は、より幸せで楽観的なトーンを選択するほど激しくはありません。  ChuugakkouのOPの終わりは、この歌を、あまり深刻なものではない歌詞や陽気な性質ではっきりと見せてくれます。 パロディーの歌として、それは動作します。 スタンドアローンの曲として、持ち運びには力と感情がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のテーマはAttack on Titanの第2のEDを連想させるが、OPのようにトラックのパロディのようには感じられない。 ショーの雰囲気の後、この作品はかなり軽快で、ギフトやドラムが詰まっており、ガレージバンドから派生したようです。 残念ながら、トラックにはキャッチーな、または記憶に残るセクションはありません。 その非パロディーの状態と組み合わされて、このEDは最高で最高の状態になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は読者の何人がこれを知っているかわからないが、私はメインシリーズの大ファンだ。 いくつかの理由がこれをそうする。 一番大きいもの - おそらく一番 - は三笠です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mikasaはアニメの中で私の好きな女性キャラクターのひとりです。この中で、Mikasaはシーズンを通して素晴らしかったです。 私は彼女がしたことすべてを愛していた。 彼女の無頓着な態度、エレンとのやりとりに関するすべてのこと、彼女の一般的な魅力と驚きのすべては、私を笑顔にして笑い、幸せにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;従って、エピソード3は私の好みだった。 ミカサがエレンがなくても全く落ち込んでいないのを見て、エレンが到着したときにジーンを押しのけているのを見て、大声で笑った。 彼女のメインシリーズの相手がさらに優れている間、ミカサは私のためにこのアニメを作った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカサと同じくらいキャストの残りの部分は好きではありませんが、その多くは楽しいものでした。 クリスタはあまりにもかわいすぎる。 アニーの恥ずかしがり屋。 サシャとコニーは食べたいと思って馬鹿にしています。 エレンは、それほど多くはありません。 メインシリーズと比較して大きな違いは、彼のクールさを大幅に少なくし、その差は彼の性格の嗜好をひどく損なう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、有効な比較をするために、これは私にメインシリーズの大きな塊を見るための簡単な口実を与えました。 メインシリーズを再ウォッチすることで、私は幸せ以上になりましたが、学校の環境がどれほど弱いかが明らかになりました。 大きさと強さは、主要なシリーズをとてもスリリングにするものの大部分であり、これは、中高年の子供たちと同じレベルに達することができません。  Mikasaまたはそれ以外。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新興！ キョウジュウチャクコウは勝利への道を模索する。 コメディは注目されている。 キャラクターは、反復的な行動をしながら、メインシリーズのものを連想させる。 そして、芸術、音楽、エンターテインメントはそれぞれ独自の方法で強力です。 アニメは、それがどれほどきれいであるかを疑うことを難しくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：偉大な、パロディーとコメディの焦点は決して揺らぐ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：良い、平均以上の実際のアニメーション、混合された芸術的な方向性、そして思い起こりながらも愚かな文字デザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：罰金、繰り返しながら、ミカサ、エレン、およびギャングの残りの部分は、メインシリーズの対応を強調する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：罰金、大丈夫OP、悪いED、良いOST、大丈夫VAパフォーマンス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：良い、三笠は素晴らしいですが、彼女と他のすべてがオリジナルの多くのために憧れを引き起こす&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I want to save my nostalgic anecdote related to Attack on Titan for when the second season eventually rolls around. (It recently got pushed back to 2017, so we have a bit of time before I share the tale.)    In the meantime, I will say that, based on the contents of Shingeki! Kyojin Chuugakkou, I would not consider myself a clean-freak. I like doing the dishes, taking out the garbage, and making sure my abode is relatively clean, but I have no qualms with keeping my room messy.    If I had the three-dimensional maneuver gear that Mikasa, Eren, and the rest of the gang use to clean the massive walls at their junior high, however, I am positive that I would do a lot more cleaning than I already do. Until I get that gear, I can bide my time with Chuugakkou, a more-than-solid anime based on its more-than-popular relative.    STORY    Chuugakkou stems from the famous Attack on Titan series. But this anime is no sequel, and it is technically no spin-off. Instead, Chuugakkou is a parody of Titan proportions.    The premise loosely relates to the main series: Humans live among the Titans. But rather than practicing fighting mechanics and protecting their loved ones, they practice mathematics and protect their lunchboxes. The Titans disrupt their daily lives on occasion, but they are never a pressing issue – at least, to the extent that they are in the main series.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;famouswolfmoon&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズが発表されたとき、私たちは明らかにその生産者の商業的アプローチを批判する人が多く、個人的には最悪のことを期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以来、私はショーを見た&amp;hellip;そして私はそれを愛した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを説明するために、私たちは公式のパロディーについて話すことができますので、自己嘲笑が押し出されます。 基本的に、新世界の功人を成功させたものはすべて馬鹿げており、主に英雄の動機です。
このバージョンでは、友達のErenが命を尽くして命を落としてしまうキャラクターと、常に強烈な瞬間があります。
タイタンが彼を奪ったハンバーガーを取り戻す！
そこから、作家は何かを始め、それはまさに何がクールだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、私たちはパンティのクローズアップや砂利のジョークから節約して、不合理なユーモアやばかげたスタントギャグを提供しています。 私たちはこれをすべて追加することができます。基本素材は非常に使いやすく、シュールレアレプリカは「私たちはジムにはいないが、ディレクターのピクニックボックスにあります。
要するに、私たちは本当に良いばかげたコメディの存在にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、どこかで、このジャンルのシリーズではフランチャイズとデリバティブのシステムを通過しなければならないと私は少し気になります。
それは事実、新義です！  Kyojin Chuugakkouは非常に汚れたマーケティング操作の結果です、あなたはそれを否定することはできません。 しかし、私たちは、本当におかしな、禁止されないコピーを作った作家やアニメーターの仕事に唾を吐くべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは&amp;hellip;それは私にこれを言うのが少し気になるが、このシリーズは正しいコメディであり、私はすべての良い狂気のコメディ愛好家にそれを助言する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216576&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FamousWolfMoon/reviews&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When the series was announced, we were obviously many to criticize the mercantile approach of its producers and personally I was expecting the worst.    S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hunail&#34;&gt;Hunail&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューの主な理由は、このアニメが極限まで搾乳されるかもしれないが、実際にはそうではないという点を人々に理解させるためです。
だから私が今指摘したいのは、人々がこのアニメのために悪いレビューを残しているということですが、ポイントごとにそれに落としましょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
だから、人々が言うように、これは元の真面目の恋人アニメと同じくらい同じくらいです。 しかし、なぜ私はまだそれを7と評価するのですか？
あなたが見る&amp;hellip;プロットが非常に似ている限り、それはまだこのアニメが物語のはるかにユーモラスな側面を持っているという事実でもあります。 これはまったく新しい次元を作り出します。これは実際には非常に巧妙で創造的なアイデアなので、あまりにも面白そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  8
芸術のコンセプトは悪くないがむしろ幾分医薬品である。 私はよく見てきた、私は悪化を見た。 しかし、このプロットと全体のちびの行為のために、この芸術は絶対にフィットし、素敵な現実的な川と完璧な探している建物の半分ではないでしょう。
結局のところ、このタイプのアニメのための偉大な芸術ですが、ジャンルがそれ以外のものだったとしてもそれはできなかったほど良いものではありません。 それで、私はそれを幾分合理的な高級にすることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
オリジナルのオープニングは素晴らしく、この新しいオープニングは非常に似ていますが、やはり何とか元のオープニングをユーモラスなやりかたで置き換えることに成功しました。 結局のところ、それは創造的、面白い、より重要なのは非常に楽しいです。 オストとエンディングのような他のすべての音がすべて同じ口径であるので、これを低学年に呼ぶ理由は絶対にありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10
彼らは右の前に素晴らしいとラドーでしたか？ オリジナルを嫌うなら、なぜこれを見ますか？
驚くほど涼しいのと同じように、キャラクターは以前は冷たく、面白くて皮肉なものだった。 彼らは文字通り同じ作者ですが、元のアクションではなくコメディのジャンルに変わっています。 彼らは文字通り完璧だし、私はそれらを改善する方法がない&amp;hellip;それゆえ、それは10でなければならなかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9
私が以前に述べたように、これは牛の搾乳が非常にうまくいくかもしれませんが、私はちょっとね！ それは面白い、それは面白いと各エピソードがかかる18分は3-5のような感じで通過する18分です。 ストーリーがコメディのジャンルと完全に調和し、主要なストーリーを主要なスレッドとして使用することさえあり、それは信じられないほど楽しいです。 いずれにせよ、これは間違いなく我々が非常に長い時間で持っていたアニメの最高のパロディーであり、最高のスポットに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私は9で私の説明のための簡単な数学計算を残すつもりだ
9 + 8 + 9 + 10 + 9 = 45（単にスコアが一緒になっている）
&lt;sup&gt;45&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;5&lt;/sub&gt; = 9（平均値を求める）
そしてそこにあなたはそれを持っています。
このアニメが1-3より高い評価を持つべき理由。 ちょうど「ちょうど別のミルクの瓶」なので、それが素晴らしいいくつかの面で素晴らしいショーになることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう（Y）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206203&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hunail/reviews&#34;&gt;Hunail&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to make this short since my main reason for this review is to get people to understand my point that this anime might be milked to the limit, yet not really.  So what I want to point out right now is that people are leaving poor reviews for this anime, but let&amp;rsquo;s get down to it point &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mikayrawrrz&#34;&gt;Mikayrawrrz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、他の多くの人がそれを言っていますが、私はそれらを繰り返すつもりです。
あなたが最初のシーズンを見ていない限り、これを見ないでください！ そうすれば、あなたは完全にあなた自身のためにそれを台無しにするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、タイタンの攻撃は偉大なアニメだと思うので、それらを見ている人は、かすかなキャラクターのパロディーを見て、私は本当に興奮していた。
イントロは同じスピンで同じ素晴らしい曲です。
声はアニメと同じですから、それがさらに良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、コメディ的な方法でベースアニメから多くの出来事を示しています。 彼の最初の日に宣言したErenのように、彼は巨大な消しゴムで殴られた直後にTitansを消すでしょう。
三笠はまだErenに夢中です。 サシャは食べ物が好きです。  YmirはKristaを本当に保護しています。 ハンゲはまだレヴィを苦しめている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシリーズを愛し、何か楽しみを見たいなら、間違いなくこれを行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mikayrawrrz/reviews&#34;&gt;Mikayrawrrz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Firstly, lots of others have said it, but I&amp;rsquo;m going to repeat them;  Don&amp;rsquo;t watch th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;evensteventbh&#34;&gt;evensteventbh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注意：オリジナルを見たことがない場合は、そこにスローされたプロットと参照のジョークを理解してください。
このアニメは原作のアニメ「アタック・オン・タイタン」のスピンオフで、このアニメはユーモアで満たされています。 私はキャラクターがストーリーに楽しいことを見つけました。 ドラマ/ダーク・ファンタジー/ポスト・アポカリプスのフィクションジャンルの元アニメのジャンルに入っているなら、ユーモアとロマンスを見つけることができる、中高生の異なる意図を持つキャラクターはすべて多様です。このアニメ・アニメはそうではありません あなたのために。 あなたがロマンスのビットを持つユーモア/スライスアニメを楽しむために起こった場合、新しい何かを試してみたいそれをチェック！ このアニメは短いので、失うことはあまりありません。 全体的に私は完全にこのアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215406&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/evensteventbh/reviews&#34;&gt;evensteventbh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: If you have not watched the original please do so to understand the plot and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artemis2&#34;&gt;ArtemiS2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カミヤ・ヒロシのレビ声をちびの形で聞くために全盛期に正直に見守った。 完全に。 価値。 それ。  noshame。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが熱心なSnKのファンであり、自分自身をあまり真剣に受け入れていないなら、これは面白いもので、試してみる価値があるかもしれません（各エピソードはわずか17分です）。 エピソードへの真の継続的な「物語」はありませんが、伝統的な学校の設定+相対的に無害なタイタンの半代替宇宙でのSnKのキャストを見るのはすごくかわいいです。 芸術はまた、真剣に愛らしいですが、アニメーションデザインという点でオリジナルの「アクションパック」ではありませんが、キャラクターやシーンの描写に関しては芸術は実際には揺らぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが殺すために数時間があり、かなり愛情のある状況であなたの好きなキャラクターのいくつかを見たいと思ったら見てみてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ArtemiS2/reviews&#34;&gt;ArtemiS2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;honestly watched the entire season to hear Kamiya Hiroshi&amp;rsquo;s Levi voice in chibi  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yagyuu-mugen&#34;&gt;Yagyuu_Mugen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が始める前に、私はおそらく重要な区別をするべきです。 これはゆるやかなシンゲーキ・キョジンのスピンオフシリーズですので、メインアニメを見ずにこのショーを見たことはありませんが、このレビューはあなたのためではないかもしれませんが、 元のショーに関しても、そうでなくても両方を示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは基本的にオリジナルのSnKアニメのコメディアン版です。 人類はタイタンの存在のために限られた空間に存在する。  SnKタイタンズは人類学自体を脅かすが、このショーでは人間の学校給食を示している。
より多くのコメディーと、はるかに明るくて明るいトーンで、物語は面白いですが、他にはそれほど多くは言えませんが、仕事は終わりです。 あなたがSnKを見たことがないなら、この物語はちょっとばかばかしいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストはSnK文字ですが、ちびのようなデザインで作られ、高校の環境に移りました。 性格と性格は同じですが、コメディー効果を高めるために、さまざまな学校の状況で少し誇張され、大きく適用されています。 オリジナルのSnKではこれまでに起こったことのない（または起こり得ない）文字との相互作用がこの中に存在します。 ショーはキャラクターを最大限に活用し、かなり面白いシーケンスを作ります。 キャラクターはショーの肉やジャガイモだと言いたいのですが、彼らはこのショーの仕事をする上で重要な要素です。 ショーを終えると、キャラクターについてもう少し学んだと感じるかもしれません。そして、それを見るためには全体的に楽しい変化です。
しかし、あなたがSnKをストーリーのように見ていないと、あなたは文脈から外れており、キャラクターのコメディ効果の大部分は大幅に減少するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの美しさは非常にフィットし、適切に変換されます。  Titanic（ba dum tss）SnKがどのように感じるように思えば、オープニングクレジットのように、すべてのものがより幸せな色合いを与えられます。 残りのショーのようなキャラクターはすべて、ちびのようなバージョンで描かれています。 全体的に私はこのショーがSnkの設定とキャラクターをSnCに移行させる完璧な仕事をしたと思いますが、これらのキャラクターから期待される美学と個性を損なうことはありません。 モーションは流動的に見え、さまざまな場面や緊張がかなりうまく実行されます。 ここでの評価は、アートの技術的側面に影響を受けています。その日の終わりには、これは画期的でも前例のないものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの他のすべてのものと同じように、サウンドトラックはSnKのサウンドトラックの変形バージョンのようです。 叙事詩的なオーケストラの音楽、第1回SnKオープニングのより愉快なキャンティ・バージョン、あなたは雰囲気の面でSnK自体から期待されるものがほとんどあります。  （再びちょっと違う）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがSnKのファンであり、忍耐強く2シーズン待っているなら、これは間違いなくあなたの食欲を減ずることなくSnKの修正を得るでしょう。 間違いなく、この代替設定では、Snanyを見て楽しむことができます。そして、元のSnKから楽しい気持ちを変えてください。 あなたがSnKを見たことがないなら、私と他のファンのショーと同じくらい楽しいショーになるかどうかは本当に言えません。
結論として、SnCはコンセプトと実行の両方において優れたスピンオフですが、これはキャラクターをリフレッシュするのには良い方法ですが、シーズン2が来るまで少し時間をかけています。 しかし、ショー自体は画期的だとは言えないが、それは仕事を終わらせる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206170&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yagyuu_Mugen/reviews&#34;&gt;Yagyuu_Mugen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I start I should probably make an important distinction. This is a loosely based Shingeki No Kyojin spin-off series, therefore in the (however unlikely) event that you watched this show without having watched the main anime, this review might not be for you, however I will be regarding the aspects of this show both in regards to the original show, and withou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsuasako-1&#34;&gt;TsuAsakO&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの最初のシーズンのみを見て、ヒントをかなり速く理解している人のために、今のところスピンオフを見ないでください。あなたが（私のような）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外は、アニメはかなりいいし、愛らしいです。そして、新世界の恋人キャストの複数の側面を見せています。
また、同じタイムラインにある学校では、キャラクターがどのように相互作用するかを示しています。 しかし、面白くないかもしれない
芸術はかなりいいし、超かわいいですし、オープニングが大好きです！
あなたがスピンオフに興味があるなら、かわいいと参照ベースのアニメをあなたはこれが好きかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204365&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TsuAsakO/reviews&#34;&gt;TsuAsakO&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For all who only watched the first season of the anime, an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;millawls-1&#34;&gt;Millawls&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にまず、タイタンの攻撃の最初のシーズンを見てから、これを見なければなりません。 もしそうでなければ、あなたは公正なビットを台無しにして、この素晴らしいパロディから完全な可能性を得ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、新義です！  Kyojin Chuugakkouは素晴らしいパロディです。 それは、元のシリーズのシーンを完全に釘付けにします。 インパクト、強さ、音楽は、ショーが「楽しいものになる」というシーンごとに完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は（非常にゆるやかに）タイタンストーリーラインの元の攻撃に従います。 オリジナルのシリーズで使用されていたように、同じ音楽とフレーズがパロディの各シーンに使用されます。  *あなたが誰を食べているか知っているとき*あなたが彼を知っているとき*彼の腕を伸ばして涙を流しながら涙を流しているときのように、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は明るい色のパレットを使ってちびキャラクターを生き生きとさせます（私はそれをもっとうまく言えませんでした&amp;hellip;）
タイタンが走っているときや、巨大なタイタンが壁を覗いているときなど、最初のシーズンからリサイクルされたアニメーションが少しあります。
しかしここにはひねりがあります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には（何か怖い/ショッキングなことが起きると）、アートは元の漫画のマンガの絵の一部に変わります。 私は最初に起こったときに心地よく驚いたが、アニメの間には悲しいことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがTitanのサウンドトラックの攻撃の大ファンなら、喜んでください！ 彼らはこのパロディでAoTの曲のほぼすべてを使用しています。 彼らは、サウンドトラックをどのシーンにも織り込むのがどれほどうまくいっているのか、そこから外に出ているか、縫うように感じることなく、信じられないほど素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドに関する私の唯一の不満は、彼らがショーに新しい曲を紹介しなかったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのキャラクターの最も強い特質を取りなさい（Eren→＆gt;全てのタイタンを殺す！Mikasa-＆gt; Protect Eren！Levi-＆gt; Cleaning。）、それから生きたばかを誇張してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを悪い意味ではありません。 それはショーのトーンで本当にうまくいくが、あなたがTitan宇宙の攻撃の初心者で、このシリーズから始めるなら&amp;hellip; Oh boy。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は絶対にそれを愛したファック！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれまで、「コメディー」ショーを見るときに賞賛されたことはありません。
音楽、クソのリファレンスマン！ すべてがとてもうまくいっている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は新義について聞いた！ 私が思っていたのは、「素晴らしい&amp;hellip;フランチャイズをほんの少ししか搾っていないだろうか？ それから、私は最初のエピソードを見て、私はそれをずっと笑っていなかったことを知った。 本当に楽しい時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新興！  Kyojin ChuugakkouはTitanシーズン2のアタックを待っている間見守る素晴らしいショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがすでに最初のシーズンを見ていることを確認してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206020&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Millawls/reviews&#34;&gt;Millawls&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First things first, you HAVE to watch the first season of Attack on Titan before watching this. If not, you&amp;rsquo;ll get spoiled a fair bit and not get the full potential out of this fantastic parody.    In short, Shingeki! Kyojin Chuugakkou is a fantastic parody. It abs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;basicjumpy-1&#34;&gt;BasicJumpy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人気のあるものから搾乳するような気分になりましたか？ いいえ？ それから、あなたはこのくそに関係しません。  Chibiへの攻撃はこれまでに作られた最も人気のあるショーの1つにスピンオフするパロディーアニメです。 別のスタジオでコメディーにもっと焦点を当て、元のショーが持っている濃くて欲張りなルックスの代わりにこのチビのアートフォームを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはすべてで失敗する。  Titanの攻撃のパロディーは、巧妙なものが投げ込まれている間に、それを突き刺すことで成功するだろうと予想します。代わりに、もう1ドルを得るためにファンに向かって、このショーを敢行します。 彼らはファンフィクションやTumblrから引き出されたような多くのキャラクターを感じました。  AoTの中で最も人気のあるキャラクターの1つはLeviです。Leviは現在、元の番組にはほとんど存在していませんでしたが、掃除のためのものを持っている男としてファンダムで知られています。  Chibiの攻撃では、彼らはTumblrユーザーのためのその清掃のジョークをファンガズムにドラッグすると良いアイデアだと判断します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは機能しますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあまりにも多くの人々がこれについて実際に話しているのを見ない。
このキャッシュグラブが存在する唯一の理由は、AoTがまだまだものであり、第2シーズンが2016年になることを思い出させることですが、これを作ることには何の意味もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは彼らのファンフィクションの誇張版であり、コメディはノンストップスティックであり、他のものはすべて価値のあるものではありません。 しかし、私は彼らに一つのことを信じさせます。 時には、彼らはショーからシーンをパロディーしながら、バックグラウンドで深刻な音楽を演奏し、私はどのように確かではないが、それはかなりうまくいく。 残念なことに、これはショーにほとんど出ておらず、最高のエピソードであるエピソード1とエピソード12でのみ使用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残り？ それは見るのが難しいです。 それは本当にです。 それだけでなく、何らかの理由でエピソードがわずか17分で、各エピソードが平均22分よりも長く感じるのに役立つわけでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはアニメ、ミスのようなものです。  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BasicJumpy/reviews&#34;&gt;BasicJumpy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The show fails at everything. You would expect that a parody of Attack on Titan would succeeed at poking fun at it, while having some clever stuff thrown i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;idgipro-1&#34;&gt;IDGIPro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、タイタンへの攻撃：中学校は終わったので、私はそれを見直しました。 要するに、陽気だった。 これに入ってみましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
このタイプのショーでは、ストーリーの面で言いたいことは何もありません。 ショー全体はTitanの攻撃のパロディーです。 ショーは、あらゆる面でショーへの参照を、面白い方法で、それはまた、自分自身のようなマンガ読者のための漫画への参照をたくさん作ると、彼らは本当にケーキのトッピングのようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; 音
芸術は本当に良かった、それは元のものと比べて低いキーでしたが、それでもいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、TitanのAttackで使用されたオリジナルの音楽があり、自分の音楽も追加しています。 オープニングは最初のオープニングのパロディーで、エンディングソングはパロディーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私はこの中のキャラクターがオリジナルよりも優れていると言いたいと思います。 ショーは元のキャストを取り、よりシリアーなものにします。  Erenと一緒に、彼らは彼に、あきらめないタイタンを破壊しようとする馬鹿を作った。 アルミンは賢明なスマートキャラクターであり、毛布に入れたり、他人と同じように自分自身に保守的なやり方をするなど、自分がやりたくないことをさせることで、彼を追加します。  Mikasaはまだ感情的ではありません。 信じられますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のキャラクターからは、彼らはある意味ではまばゆいものです。この中で、彼らはよりカラフルで、より多くの感情を表現し、実際には、ショーの文脈、ショーがそれらを提示するキャラクターのグループ、 彼らのキャラクターのグループと一緒に、彼らはもっと輝き、より印象的なものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
これはとても面白かったです、私はいつも笑っていました。 これはちょうど純粋な楽しみ、ちょうど楽しみを持っているショーに派生するショーのタイプです。 ええ、「ちょうど私達に2を与えてください」と言う人は、ちょっと前にショーで楽しいことを学ぶと言うが、それは実際にはとても楽しいものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私はそれが迷惑であるとは思っていませんでした。 だから、全体的に私はタイタンにアタックを与えるでしょう：中高生は5/10、タイタンにアタックが好きな人にはそれをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206000&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IDGIPro/reviews&#34;&gt;IDGIPro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright then Attack on Titan: Junior High has ended, so I took it upon myself to review it. In short, it was hilarious. Let&amp;rsquo;s get into this:    Story  With this type of show there&amp;rsquo;s nothing much to say in terms of story. The entire s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スピンオフは、しばしばファンに挑戦し、探していたものに似たものを与える方法ですが、実際にはそうではありません。 多くの場合、これらのスピンオフは、OVAの形式で行われます。通常、元のプロットには関係せず、自分の小さな舞台に出る余分なエピソードです。 他の時代、私たちはコメディーの理由からこのシリーズのファンを魅了する全く異なる物語を持っています。 これは&amp;hellip;後者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：攻撃！  Titan Junior Highは、英語で知られているように、最高の学校生活が可能な、タイタン中学校の中学校（または中学校）に、私たちの愛する人達のすべてが行くSNK世界の別の世界に行きます。 楽しさ、興奮、そしてタイタンと呼ばれる猛烈な怪物たちが登場します。 どのような楽しみ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、多くの人が知っていて愛しているSNKが学校コメディーに変わったことを実感しています。 アニメとマンガの両方でシリーズで起こった出来事のすべてが起こらず、誰もが生きている。 注意してください、誰もが生きています。 では、このショーについて何が言いますか？ まあ、それほど実際にはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、Attack Junior Highの話は本当に面白いことは何もありません。 どのエピソードでも、私たちの陽気な愛らしいタイタン殺人者たちは、学校のフェスティバル、クラブ活動、ラブレターの取得、昼食を犠牲にして、 何らかの理由であなたの隣に学校がある圧倒的なタイタン種です。 そして、正直言って、それはすべてのショーが提供する必要があります。 すべてのエピソードで、私たちはEren、またはメインのSNKの他のメンバーに、ミニ・アドベンチャーをキャストします。これは通常、元のシリーズへの逆戻りがあります。 それは行くだろう、 &amp;lsquo;ああ！ それはそうです！ ニース！ &amp;rsquo; またはそのようなものの何か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、攻撃！ タイタン中学生は、SNKシリーズのハードコアファンだけにサービスを提供する安価なエンターテイメントの穏やかな作品です。 それはシリーズを取ってそれを何かに変えようとしたので、その全体の可能性はスタート時に浪費されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 -  Bland、販売されたスピンオフ
 - 真剣に、このシリーズについては何も価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：オリジナルのキャラクターと同様に、この番組のキャストは基本的にSNKキャスト全体の派生バージョンであり、各キャラクターは「膨大な」量の特徴の1つだけを保持しています。  Erenはすべてのタイタンを殺したいと思う同じ殺戮マニアック、Mikasaは彼女と同じErenしか持たず、Jeanは女性に人気を得たいと思っています。Sashaは食べたい、Connyは何かを気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がキャストに関して見ることのできる最も顕著な違いは、何らかの理由でアーミンが華氏70度であっても彼の人生が寒くならない温度変態者であり、彼またはその周囲の布団が必要であるという事実です すべての回、本当に彼は見て、彼はすでによりもばかげて見えるようになります。  （それは何かを言っている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私が前に述べたように、すべてのキャラクターは、SNKシリーズのすべてのキャラクターが、Leviの死んだパトロール、SawnyとBean、そしてシリーズの最初の弧の間に死亡した他の誰も含め、このスピンオフに登場することを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、結局のところ、実際にはあまり言い訳がありません。 これらのキャラクターは、元のシリーズのキャラクターとしてはあまりうまくいきませんでした。特に、実際には好きに見えないようなフォーマットで再演しても、このショーは本当に効果的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+誰もが戻ってくる
 - 誰もが1つのメモや退屈です。  （私たちはそれを手に入れます、Eren。あなたはすべてのタイタンを殺したいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：今、アート。 芸術は、このスピンオフに関するより独特のものの1つです。  Wit StudioはオリジナルのSNKを、非常に限定されたアートスタイルで作りました。文字の輪郭、顔の折り目などを定義するために、これらの太い黒線で多少憂鬱に見えるものがありましたが、このスピンオフについては、Production I.G. 開発の綱渡りを取ると、あなたは知っている&amp;hellip;ただ、何か&amp;hellip;オフ、これについて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;攻撃！ タイタン中学校では、ちびちゃんや萌えのアニメーションが使われています。 キャラクターの作り方を除いて、ショーについての何も目立っていません。 シンプルな言葉で言えば、キャラクターはちびフォームの中で凄く恐ろしいものに見える。 さて、なぜ彼らは偉大に見えると恐ろしいと言うのですか？ まあ、ちびフォーマットは本当に誰のためにも機能しないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Erwin、Jean、Keithのように、SNK宇宙には本質的に定義された特定の文字があります。 そしてそのように、転送されるとき、本当に、このフォーマットで本当に奇妙に見える、彼らは笑ったり外れて見える。  （真剣に、それは良いアイデアだと誰が思ったのですか？）ちょうど見苦しいと表示されているchibiの割合で彼らはとても外見になります。 私たちの3人の主人公、Christa、Sasha、Connyのようなキャラクターはうまく見えますが、Chibiの体にジーンの未修正の顔が付いているのが気にならないほど奇妙なことを覚えていないだけです。  （今、それは真の悪夢の燃料です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
+/-平均的かつ一般的な品質
 - 一部のキャラクターは外見が悪い。 非常にオフです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：攻撃のサウンドトラック！ タイタン中学生は基本的に元のSNKで聞いたことのほんのわずかな違いがあります。 ショーではしばしば、オリジナルのシリーズを見てもおなじみのサウンドビートが1〜2回演奏されますが、元のシリーズとの関連についてはそれがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを前身と違うものにするのは、そのオープンです。 本質的に、それは鐘を鳴らし、元の憂うつな自己よりもさらに明るい音でそれにもっと学校関連の音でSNKの最初のオープニングのrehashです。 エンディングはむしろ一般的なものなので、特に特筆すべきことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+オリジナルへの逆戻り
 - これのために特別に作られた音楽は最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：まず、私は本当に元のSNKが好きではありませんでした。 そして、それは私が本質的に人気のあるものが好きではないが、有望な可能性を秘めたショーだったからではなく、ショーの質を妨げる多くの欠陥があったからです。  （さらにファンダン。私はファンダンが嫌いです。）それで、これを終えたら、私の考えは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、最初のエピソードでは、確かに。 それはあなたのような、「ワウ、これは事なんだ。 それは少し面白いです。 シリーズのパロディーなので、面白いです。 しかし、すべての新しいエピソードでは、ショーは疲れが早く、実際に見て楽しむことがなかった。 少なくとも15分のエピソードしかないので、魂のない素材で全編のエピソードを書く必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて好きではなかった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何よりも、これがどれほど穏やかで無味であるかが分かります。 スピンオフは、SNKをシリーズとしてさらに市場に出すだけで、ファンダンに迷惑をかけてそれに従うことで、コメディとしても成し遂げられないシリーズを生み出しました。  I.Gのように、それに多くの努力が払われたようには思われませんでした。  「私たちが望むようにこれを駄目にすることができます。 人々はまだそれを見ます。 どちらが&amp;hellip;ほんとうに終わりに来た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがSNKを愛しているなら。 そして、私はLOK SNKを意味します、そして、これはあなたがおそらく見なければならないショーです、それはSNKの全てが別の設定パッケージに包まれているからです。 しかし、あなたがその熱心なファンの一人でないならば、これを考慮しないでください。 あなたがそれを見ることに決めたら、このシリーズであなたの時間を無駄にしているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206041&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spin-offs are often a way to pander to fans and give them something similar to what they were looking for, but not really. Often times, these spin-offs come in the form of OVA&amp;rsquo;s, extra episodes that usually don&amp;rsquo;t pertain to the original plot and go off on their own little sidestories. Other times, we have completely different stories that are usually for comedic reasons and pander to fans of this series. This&amp;hellip;is the latter.     Story: Attack! Titan Junior High, as it&amp;rsquo;s known in English travels into a different world of the SNK world where all of our &amp;lsquo;lovable&amp;rsquo; characters go to junior high school (or middle school) at Titan Junior high where they experience the best school life possible, filled with fun, excitement, and the signature rampaging monsters known as titan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear-1&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは私のblog / redditスレッドから修正されました。Spoilers ahead！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のシーズンが終わりに近づいたときのタイタンのアタックに関連するノスタルジックな逸話を保存したい。  （それは最近、2017年に戻ってきたので、私は話を共有する前に少し時間があります。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その間に、私はそれを、Shingekiの内容に基づいて言うでしょう！  Kyojin Chuugakkou、私は自分自身をクリーンフリークとは思わないでしょう。 私は料理を食べる、ゴミを取り出す、そして私の住居が比較的清潔であることを確認するのが好きですが、私は自分の部屋を乱雑に保つことを心配していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が三笠、エレン、およびその他のギャングの中学生の巨大壁を掃除するために使用している立体的な操縦道具を持っていたら、私はすでにしたよりももっと掃除をすることができると私は肯定的です。 私がそのようなものを手に入れるまでは、人気の高い親戚に基づいた、より固いアニメである、Chuugakkouで私の時間を過ごすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chuugakkouは、Titanシリーズの有名な攻撃に由来します。 しかし、このアニメは続編ではなく、技術的にスピンオフしません。 代わりに、Chuugakkouはタイタンの比率のパロディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その前提は、主なシリーズと大雑把に関係しています。人間はタイタンの中に住んでいます。 しかし、戦闘の仕組みを実践し、愛する人を守るのではなく、数学を実践し、弁当箱を保護します。  Titansは時折日常生活を混乱させますが、彼らは主要なシリーズにいる限り、決して重要な問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、あるエピソードではジャンと恋に落ちる女性タイタンがいます。 もう1つのエピソードでは、タイタンが学生のチーズバーガースタンドを盗んでいる。 実際には、これらの2つのインスタンス（そしてハンターの奇妙な強迫観念をタイタンズをくすぐる）は、タイタンズを最も魅了する。 間違いなく、タイタンは教室の活動、勇気のテストに焦点を当てることに賛成し、生徒会大統領選挙は間違いかもしれません。 結局のところ、アニメはメインシリーズのパロディーとしての姿勢をとっています。 意味は、タイタンはパロディと同じではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、ChuugakkouはTitansの不足を認識し、メインシリーズの他の部分をパロディーすることを追求します。 そしてそれはとても巧みに行います。 シーンの多くはメインシリーズのものを反映しています。 良い例は、エピソード7です。 彼らの年のクラスは、スポーツの日の試合で粉砕されています。 みかさは皆を集めたいと思って、彼女がどれほど強く、どれほど弱いのかを宣言して、声援を出します。 彼女のスピーチは、彼女が主なシリーズで壊滅的なイベントに続いて与えるものと一致します。  Jeanの反応でさえ、Mikasaの唱道技能が必要であるという反応も同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメーションは、このシーン・シーン・パロディーを多くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード12には、レヴィからエレンへのいくつかのアドバイスが含まれています。自分の意志決定や仲間への頼み（ペトラから絶望的な姿勢を伴う）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード10では、マルコがアルマンの危険な計画に続いてメインシリーズにも出てくるジャン（似たような）演説を奨励する演説をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード8はアーリーンの背後に立っているアーウィン・スミスを持っています。アーウィンの肩に手を当て、彼に見えるものをエレンに尋ねます。 彼がメインシリーズでやったのと同じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらはほんの一例です。 実際には、パロディーの量はかなり多く、これはアニメ全体のシーズン中の厳しいフォーカスを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この直接的なパロディーは必ずしもコメディーではありませんが、ノスタルジックです。 少なくとも、主要なシリーズを見ている人のために。 そして、Chuugakkouに公正であるために、それはこのアニメの聴衆です - タイタンシリーズの攻撃のファン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arminはポスターの女の子としてドレスアップします（彼の女らしい外観を強調します）。  Erenは、緑色の目でキーを持ちます（同時に、ボルダー運搬のシーケンスと地下の鍵となる重要なキー）。 アニメは、3次元の操縦装置を壊すことはほとんど想像もつかない（この時点ではアニメで起こる）。 ノン・メイン・シリーズ・ウォッチャーで失われたジョーク、出来事、トロントは、シリーズに精通している人にとっては歓迎された言い回しになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chuugakkouはまた、そのショーのコメディのチョップをさらに向上させる微妙なパロディーな要素を追加します。 教室では、ミカサのエレンの絵は、中学生のために、文字通りの作品であり、彼女がしていることすべてでミカサの完璧さを冗談にしています。 時にはポップアップするマスクや人形は、象徴的なタイタンの一部と一致します。 そしてLevi calling Hange&amp;rdquo;Abnormal&amp;rdquo;は、上記および他の不規則なタイタンに対する言及でもあり、侮辱としても作用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パロディを越えて、アニメには他のコメディアンビットも含まれています。 イーミルとクリスタとの間のエーレンについての背景の対話は、間違ってその名を偽造スタンプに置きます。 アニーがタイタンと人間が混ぜ合わされた塾に行くのは、素敵なことです。  Mikasaは彼女の周りで起こるいたずらな出来事に夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれがアニメの範囲です。  Chuugakkouは価値のあるテーマには向かないし、そうする必要もありません。 その17分のエピソードでは、アニメは純粋にパロディーでコメディーな経験に焦点を当てています。 ほぼすべてのことを正しく行う経験。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chuugakkouは、芸術とアニメーションを通してその強みを継承しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアニメーションは季節の大部分にわたって驚くほど高いままです。 アニメの誇張された性質は、3次元の操縦装置、食べ物の調理、およびタイタンズ（Titans）の実行の形で多くのキャラクターの動きを可能にする。 キャラクターがあまりしないときでも、彼らの目、肢、およびその他の付属物は流動的に動く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、芸術的には、アニメは投げつけられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方で、訪問した背景や場所は穏やかです。 学校の敷地内には、ざらついた細部や印象的な場所がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、コメディとパロディーは止まらない。 キャラクターは笑いを引き出すために馬鹿げた表現をしており、具体的なシーンは文字通りメイン・シリーズのフレーム、フレーム、フレーム、向きのものと同じになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインに関しては、オリジナルにほとんど当てはまります。  「ほとんど」はいくつかの変更があるためです。 三笠の目はもっとパッシブです。 アルミンは彼の頭の周りに包まれた布団を身に着けています。 ハンネスは管理人の服を着た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;太い、黒いライン、軍団の服装、そして現実は、小さな（馬小屋が意図した）差異に交換されます。デザインはすべてミニチュアな形です。 キャラクター達は、彼らの体のように大きな頭を持ち、コメディーをもう一度盛り上げるような馬鹿な顔をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインシリーズのほぼすべてのキャラクターがここに出現します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然のことながら、大きな三人 - 三笠、エレン、アーミンが正面と中央です。  MikasaはまだErenと彼女の不可能な完璧なスキルへの揺るぎない献身を持っています。  Titansに対するErenの憎しみは今までと同じくらい熱心です。 アルミンの赤ちゃんの行動は明るく燃え尽きる。 彼らは、アニメコミュニティの大半が知り、愛しているのと同じ文字です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターの多くは、よく知られているものにこだわる同じ方法です。 サシャは何よりも食べ物を愛しています。 コニーは幾分かまわない。 ジーンは女性と人気を争います。  Oluoは彼が話すたびに彼の舌をかむ。 リーバイスは恐怖を感じていますが、助けになります。 イミールは、クリスタを傷つけ、保護しています。クリスタは、想像を絶する一番素敵な人物です。  Annieはスタンドオフ、Hangeはやや狂気、HannahとFranzは狂って恋をしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なシリーズとChuugakkouとの間の翻訳で失われるものは、キャスト経験のドラマです。 タイタンの恐ろしい脅威、愛する人の潜在的な損失、そしてキャストの強烈な相互作用がなければ、登場人物は前述の表面的な特徴にしかなりません。 つまり深みがない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その結果、文字の部分に多くの繰り返しがあります。 ミカサは、「Eren！」というだけで何もしません。 コニーは、時には少しばかばかしいことを言っている。  Oluoはいつも彼の舌を彼が現れるごとに刺す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なシリーズは文字でこのルートを取るので、この反復的な行動は、Chuugakkouのもう一つのパロディーな要素であるという議論がある。 しかし、この議論は2つの理由から機能しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つは、メインシリーズの2つのキャラクター、ミカサとエレンです。  Mikasaの主なシリーズの対話の大部分にErenの名前が含まれています.Erenの場合、彼の対話は「私はすべてのTitansを殺すでしょう」というバリエーションです。それでも（そして起き上がっています）、もっと起こり、 それらの文字はメインのシリーズに含まれているので、繰り返しは（わずかながら）削減されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つは、メインのシリーズと比較してここの文字の頻度が大きく異なります。 主なシリーズでは、これらの文字の一部は、前半または後半にのみ表示され、これらの文字やその他の文字の一部が殺され、アニメから完全に削除されます。  Chuugakkouでは、キャラクターにとって恐ろしいことは一度もなく、いつも周りにいる（彼らは同じクラスとクラブにいるので）ので、彼らの性格は単に普通よりも多く存在する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、パロディとコメディに焦点を当てて、文字の深さの欠如を説明することはできますが、繰り返しはできません。 その反復は、Chuugakkouがキャストして同じジョークに傾き、キャストしているパロディとコメディの効能を減らします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パロディーは中学生の音楽を続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に、オリジナルのサウンドトラックは、主要シリーズが知られているのと同じ象徴的な作品の多くを使用しています。 おそらく明らかに、強烈でメランコリックなトラックは、メインシリーズと比べるとどこにも影響力がありませんが、聞くのはとても素晴らしいものです。 さらに、日常の出来事や誇張された反応とは対照的です。 このコントラストはコメディにさらに別のレイヤーを追加し、ショーをはるかに重視しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優のパフォーマンスは、メインシリーズでこれらのキャラクターを描く俳優や女優たちが、このシリーズでこれらのキャラクターを描写するために戻ってくるという意味で、素晴らしいものです。 石川唯、梶井由紀、井上マリーナはそれぞれ三笠、Eren、Arminとしての役割を再現し、メインシリーズのファンはまるで壁にいるかのように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優のパフォーマンスは、キャラクターがチョップを実演する機会を多く持たないという意味でそれほど素晴らしいものではありません。 それほど叫んでいない、叫んで、感情が続きます。 彼らは（明らかに）彼らがメインシリーズで話すときと同じように聞こえるが、パフォーマンスは単に何か特別なものとして目立たない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマは、メインシリーズのOPをパロディーしています（ミカサがErenに与える微妙な一見に至るまで）。 通常、このOPの反復は、より幸せで楽観的なトーンを選択するほど激しくはありません。  ChuugakkouのOPの終わりは、この歌を、あまり深刻なものではない歌詞や陽気な性質ではっきりと見せてくれます。 パロディーの歌として、それは動作します。 スタンドアローンの曲として、持ち運びには力と感情がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のテーマはAttack on Titanの第2のEDを連想させるが、OPのようにトラックのパロディのようには感じられない。 ショーの雰囲気の後、この作品はかなり軽快で、ギフトやドラムが詰まっており、ガレージバンドから派生したようです。 残念ながら、トラックにはキャッチーな、または記憶に残るセクションはありません。 その非パロディーの状態と組み合わされて、このEDは最高で最高の状態になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は読者の何人がこれを知っているかわからないが、私はメインシリーズの大ファンだ。 いくつかの理由がこれをそうする。 一番大きいもの - おそらく一番 - は三笠です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mikasaはアニメの中で私の好きな女性キャラクターのひとりです。この中で、Mikasaはシーズンを通して素晴らしかったです。 私は彼女がしたことすべてを愛していた。 彼女の無頓着な態度、エレンとのやりとりに関するすべてのこと、彼女の一般的な魅力と驚きのすべては、私を笑顔にして笑い、幸せにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;従って、エピソード3は私の好みだった。 ミカサがエレンがなくても全く落ち込んでいないのを見て、エレンが到着したときにジーンを押しのけているのを見て、大声で笑った。 彼女のメインシリーズの相手がさらに優れている間、ミカサは私のためにこのアニメを作った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカサと同じくらいキャストの残りの部分は好きではありませんが、その多くは楽しいものでした。 クリスタはあまりにもかわいすぎる。 アニーの恥ずかしがり屋。 サシャとコニーは食べたいと思って馬鹿にしています。 エレンは、それほど多くはありません。 メインシリーズと比較して大きな違いは、彼のクールさを大幅に少なくし、その差は彼の性格の嗜好をひどく損なう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、有効な比較をするために、これは私にメインシリーズの大きな塊を見るための簡単な口実を与えました。 メインシリーズを再ウォッチすることで、私は幸せ以上になりましたが、学校の環境がどれほど弱いかが明らかになりました。 大きさと強さは、主要なシリーズをとてもスリリングにするものの大部分であり、これは、中高年の子供たちと同じレベルに達することができません。  Mikasaまたはそれ以外。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新興！ キョウジュウチャクコウは勝利への道を模索する。 コメディは注目されている。 キャラクターは、反復的な行動をしながら、メインシリーズのものを連想させる。 そして、芸術、音楽、エンターテインメントはそれぞれ独自の方法で強力です。 アニメは、それがどれほどきれいであるかを疑うことを難しくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：偉大な、パロディーとコメディの焦点は決して揺らぐ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：良い、平均以上の実際のアニメーション、混合された芸術的な方向性、そして思い起こりながらも愚かな文字デザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：罰金、繰り返しながら、ミカサ、エレン、およびギャングの残りの部分は、メインシリーズの対応を強調する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：罰金、大丈夫OP、悪いED、良いOST、大丈夫VAパフォーマンス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：良い、三笠は素晴らしいですが、彼女と他のすべてがオリジナルの多くのために憧れを引き起こす&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I want to save my nostalgic anecdote related to Attack on Titan for when the second season eventually rolls around. (It recently got pushed back to 2017, so we have a bit of time before I share the tale.)    In the meantime, I will say that, based on the contents of Shingeki! Kyojin Chuugakkou, I would not consider myself a clean-freak. I like doing the dishes, taking out the garbage, and making sure my abode is relatively clean, but I have no qualms with keeping my room messy.    If I had the three-dimensional maneuver gear that Mikasa, Eren, and the rest of the gang use to clean the massive walls at their junior high, however, I am positive that I would do a lot more cleaning than I already do. Until I get that gear, I can bide my time with Chuugakkou, a more-than-solid anime based on its more-than-popular relative.    STORY    Chuugakkou stems from the famous Attack on Titan series. But this anime is no sequel, and it is technically no spin-off. Instead, Chuugakkou is a parody of Titan proportions.    The premise loosely relates to the main series: Humans live among the Titans. But rather than practicing fighting mechanics and protecting their loved ones, they practice mathematics and protect their lunchboxes. The Titans disrupt their daily lives on occasion, but they are never a pressing issue – at least, to the extent that they are in the main series.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;famouswolfmoon-1&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズが発表されたとき、私たちは明らかにその生産者の商業的アプローチを批判する人が多く、個人的には最悪のことを期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以来、私はショーを見た&amp;hellip;そして私はそれを愛した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを説明するために、私たちは公式のパロディーについて話すことができますので、自己嘲笑が押し出されます。 基本的に、新世界の功人を成功させたものはすべて馬鹿げており、主に英雄の動機です。
このバージョンでは、友達のErenが命を尽くして命を落としてしまうキャラクターと、常に強烈な瞬間があります。
タイタンが彼を奪ったハンバーガーを取り戻す！
そこから、作家は何かを始め、それはまさに何がクールだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、私たちはパンティのクローズアップや砂利のジョークから節約して、不合理なユーモアやばかげたスタントギャグを提供しています。 私たちはこれをすべて追加することができます。基本素材は非常に使いやすく、シュールレアレプリカは「私たちはジムにはいないが、ディレクターのピクニックボックスにあります。
要するに、私たちは本当に良いばかげたコメディの存在にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、どこかで、このジャンルのシリーズではフランチャイズとデリバティブのシステムを通過しなければならないと私は少し気になります。
それは事実、新義です！  Kyojin Chuugakkouは非常に汚れたマーケティング操作の結果です、あなたはそれを否定することはできません。 しかし、私たちは、本当におかしな、禁止されないコピーを作った作家やアニメーターの仕事に唾を吐くべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは&amp;hellip;それは私にこれを言うのが少し気になるが、このシリーズは正しいコメディであり、私はすべての良い狂気のコメディ愛好家にそれを助言する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216576&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FamousWolfMoon/reviews&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When the series was announced, we were obviously many to criticize the mercantile approach of its producers and personally I was expecting the worst.    S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hunail-1&#34;&gt;Hunail&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューの主な理由は、このアニメが極限まで搾乳されるかもしれないが、実際にはそうではないという点を人々に理解させるためです。
だから私が今指摘したいのは、人々がこのアニメのために悪いレビューを残しているということですが、ポイントごとにそれに落としましょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
だから、人々が言うように、これは元の真面目の恋人アニメと同じくらい同じくらいです。 しかし、なぜ私はまだそれを7と評価するのですか？
あなたが見る&amp;hellip;プロットが非常に似ている限り、それはまだこのアニメが物語のはるかにユーモラスな側面を持っているという事実でもあります。 これはまったく新しい次元を作り出します。これは実際には非常に巧妙で創造的なアイデアなので、あまりにも面白そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  8
芸術のコンセプトは悪くないがむしろ幾分医薬品である。 私はよく見てきた、私は悪化を見た。 しかし、このプロットと全体のちびの行為のために、この芸術は絶対にフィットし、素敵な現実的な川と完璧な探している建物の半分ではないでしょう。
結局のところ、このタイプのアニメのための偉大な芸術ですが、ジャンルがそれ以外のものだったとしてもそれはできなかったほど良いものではありません。 それで、私はそれを幾分合理的な高級にすることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
オリジナルのオープニングは素晴らしく、この新しいオープニングは非常に似ていますが、やはり何とか元のオープニングをユーモラスなやりかたで置き換えることに成功しました。 結局のところ、それは創造的、面白い、より重要なのは非常に楽しいです。 オストとエンディングのような他のすべての音がすべて同じ口径であるので、これを低学年に呼ぶ理由は絶対にありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10
彼らは右の前に素晴らしいとラドーでしたか？ オリジナルを嫌うなら、なぜこれを見ますか？
驚くほど涼しいのと同じように、キャラクターは以前は冷たく、面白くて皮肉なものだった。 彼らは文字通り同じ作者ですが、元のアクションではなくコメディのジャンルに変わっています。 彼らは文字通り完璧だし、私はそれらを改善する方法がない&amp;hellip;それゆえ、それは10でなければならなかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9
私が以前に述べたように、これは牛の搾乳が非常にうまくいくかもしれませんが、私はちょっとね！ それは面白い、それは面白いと各エピソードがかかる18分は3-5のような感じで通過する18分です。 ストーリーがコメディのジャンルと完全に調和し、主要なストーリーを主要なスレッドとして使用することさえあり、それは信じられないほど楽しいです。 いずれにせよ、これは間違いなく我々が非常に長い時間で持っていたアニメの最高のパロディーであり、最高のスポットに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私は9で私の説明のための簡単な数学計算を残すつもりだ
9 + 8 + 9 + 10 + 9 = 45（単にスコアが一緒になっている）
&lt;sup&gt;45&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;5&lt;/sub&gt; = 9（平均値を求める）
そしてそこにあなたはそれを持っています。
このアニメが1-3より高い評価を持つべき理由。 ちょうど「ちょうど別のミルクの瓶」なので、それが素晴らしいいくつかの面で素晴らしいショーになることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう（Y）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206203&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hunail/reviews&#34;&gt;Hunail&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to make this short since my main reason for this review is to get people to understand my point that this anime might be milked to the limit, yet not really.  So what I want to point out right now is that people are leaving poor reviews for this anime, but let&amp;rsquo;s get down to it point &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mikayrawrrz-1&#34;&gt;Mikayrawrrz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、他の多くの人がそれを言っていますが、私はそれらを繰り返すつもりです。
あなたが最初のシーズンを見ていない限り、これを見ないでください！ そうすれば、あなたは完全にあなた自身のためにそれを台無しにするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、タイタンの攻撃は偉大なアニメだと思うので、それらを見ている人は、かすかなキャラクターのパロディーを見て、私は本当に興奮していた。
イントロは同じスピンで同じ素晴らしい曲です。
声はアニメと同じですから、それがさらに良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、コメディ的な方法でベースアニメから多くの出来事を示しています。 彼の最初の日に宣言したErenのように、彼は巨大な消しゴムで殴られた直後にTitansを消すでしょう。
三笠はまだErenに夢中です。 サシャは食べ物が好きです。  YmirはKristaを本当に保護しています。 ハンゲはまだレヴィを苦しめている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシリーズを愛し、何か楽しみを見たいなら、間違いなくこれを行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mikayrawrrz/reviews&#34;&gt;Mikayrawrrz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Firstly, lots of others have said it, but I&amp;rsquo;m going to repeat them;  Don&amp;rsquo;t watch th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;evensteventbh-1&#34;&gt;evensteventbh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注意：オリジナルを見たことがない場合は、そこにスローされたプロットと参照のジョークを理解してください。
このアニメは原作のアニメ「アタック・オン・タイタン」のスピンオフで、このアニメはユーモアで満たされています。 私はキャラクターがストーリーに楽しいことを見つけました。 ドラマ/ダーク・ファンタジー/ポスト・アポカリプスのフィクションジャンルの元アニメのジャンルに入っているなら、ユーモアとロマンスを見つけることができる、中高生の異なる意図を持つキャラクターはすべて多様です。このアニメ・アニメはそうではありません あなたのために。 あなたがロマンスのビットを持つユーモア/スライスアニメを楽しむために起こった場合、新しい何かを試してみたいそれをチェック！ このアニメは短いので、失うことはあまりありません。 全体的に私は完全にこのアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215406&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/evensteventbh/reviews&#34;&gt;evensteventbh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: If you have not watched the original please do so to understand the plot and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artemis2-1&#34;&gt;ArtemiS2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カミヤ・ヒロシのレビ声をちびの形で聞くために全盛期に正直に見守った。 完全に。 価値。 それ。  noshame。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが熱心なSnKのファンであり、自分自身をあまり真剣に受け入れていないなら、これは面白いもので、試してみる価値があるかもしれません（各エピソードはわずか17分です）。 エピソードへの真の継続的な「物語」はありませんが、伝統的な学校の設定+相対的に無害なタイタンの半代替宇宙でのSnKのキャストを見るのはすごくかわいいです。 芸術はまた、真剣に愛らしいですが、アニメーションデザインという点でオリジナルの「アクションパック」ではありませんが、キャラクターやシーンの描写に関しては芸術は実際には揺らぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが殺すために数時間があり、かなり愛情のある状況であなたの好きなキャラクターのいくつかを見たいと思ったら見てみてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ArtemiS2/reviews&#34;&gt;ArtemiS2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;honestly watched the entire season to hear Kamiya Hiroshi&amp;rsquo;s Levi voice in chibi  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yagyuu-mugen-1&#34;&gt;Yagyuu_Mugen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が始める前に、私はおそらく重要な区別をするべきです。 これはゆるやかなシンゲーキ・キョジンのスピンオフシリーズですので、メインアニメを見ずにこのショーを見たことはありませんが、このレビューはあなたのためではないかもしれませんが、 元のショーに関しても、そうでなくても両方を示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは基本的にオリジナルのSnKアニメのコメディアン版です。 人類はタイタンの存在のために限られた空間に存在する。  SnKタイタンズは人類学自体を脅かすが、このショーでは人間の学校給食を示している。
より多くのコメディーと、はるかに明るくて明るいトーンで、物語は面白いですが、他にはそれほど多くは言えませんが、仕事は終わりです。 あなたがSnKを見たことがないなら、この物語はちょっとばかばかしいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストはSnK文字ですが、ちびのようなデザインで作られ、高校の環境に移りました。 性格と性格は同じですが、コメディー効果を高めるために、さまざまな学校の状況で少し誇張され、大きく適用されています。 オリジナルのSnKではこれまでに起こったことのない（または起こり得ない）文字との相互作用がこの中に存在します。 ショーはキャラクターを最大限に活用し、かなり面白いシーケンスを作ります。 キャラクターはショーの肉やジャガイモだと言いたいのですが、彼らはこのショーの仕事をする上で重要な要素です。 ショーを終えると、キャラクターについてもう少し学んだと感じるかもしれません。そして、それを見るためには全体的に楽しい変化です。
しかし、あなたがSnKをストーリーのように見ていないと、あなたは文脈から外れており、キャラクターのコメディ効果の大部分は大幅に減少するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの美しさは非常にフィットし、適切に変換されます。  Titanic（ba dum tss）SnKがどのように感じるように思えば、オープニングクレジットのように、すべてのものがより幸せな色合いを与えられます。 残りのショーのようなキャラクターはすべて、ちびのようなバージョンで描かれています。 全体的に私はこのショーがSnkの設定とキャラクターをSnCに移行させる完璧な仕事をしたと思いますが、これらのキャラクターから期待される美学と個性を損なうことはありません。 モーションは流動的に見え、さまざまな場面や緊張がかなりうまく実行されます。 ここでの評価は、アートの技術的側面に影響を受けています。その日の終わりには、これは画期的でも前例のないものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの他のすべてのものと同じように、サウンドトラックはSnKのサウンドトラックの変形バージョンのようです。 叙事詩的なオーケストラの音楽、第1回SnKオープニングのより愉快なキャンティ・バージョン、あなたは雰囲気の面でSnK自体から期待されるものがほとんどあります。  （再びちょっと違う）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがSnKのファンであり、忍耐強く2シーズン待っているなら、これは間違いなくあなたの食欲を減ずることなくSnKの修正を得るでしょう。 間違いなく、この代替設定では、Snanyを見て楽しむことができます。そして、元のSnKから楽しい気持ちを変えてください。 あなたがSnKを見たことがないなら、私と他のファンのショーと同じくらい楽しいショーになるかどうかは本当に言えません。
結論として、SnCはコンセプトと実行の両方において優れたスピンオフですが、これはキャラクターをリフレッシュするのには良い方法ですが、シーズン2が来るまで少し時間をかけています。 しかし、ショー自体は画期的だとは言えないが、それは仕事を終わらせる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206170&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yagyuu_Mugen/reviews&#34;&gt;Yagyuu_Mugen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I start I should probably make an important distinction. This is a loosely based Shingeki No Kyojin spin-off series, therefore in the (however unlikely) event that you watched this show without having watched the main anime, this review might not be for you, however I will be regarding the aspects of this show both in regards to the original show, and withou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>