<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/trinity-blood/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/trinity-blood/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Trinity Blood</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/trinity-blood</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/trinity-blood</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/24649.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/27/Trinity_Blood/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/27/Trinity_Blood/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;lumen-caeli&#34;&gt;Lumen_Caeli&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何人かの人々はHellsing rip-offだと言っている人もいるし、Trigun rip-offだと言う人もいるが、Equilibrium（それはそうである）から場面を切り開いているという人もいるが、シリーズが楽しいという事実は変わらない。  ..ソート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：なぜ私は「ソート」と言うのは、このストーリーがいかに混乱するかが原因です。 それは視聴者がすでに読んでいると仮定して、漫画や小説を読んでいる。 私は多くの友人と結核を見てきましたが、ほとんどすべてのエピソードで何が起きているのかを説明しなければなりませんでした。なぜイブリスが何かを説明しないとエピソードはなぜイブリスですか？ なぜAbelはCrusnikですか？ それは、なぜ世界の状態ですか？ フラッシュバックのシーンには何がありますか？ その他、ペーシングは一種オフになっています。アクションがいっぱい続くエピソードには、政治的陰謀と話すことのまわりのエピソードだけが続きます。 あなたが何が起こっているのかわからない場合や、ペーシングの問題についても、新しい視聴者にはやや不満があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドはとても良いので、私はそれらを両方とも9にします。芸術は美しいです（おかげで大したことではない愚かなCGを除いて）、音楽は素晴らしく、あなたが英語のダブを見ているならば、 実際には全く悪くない（イオンを除いて&amp;hellip; * shudders *）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは10点を獲得します。 私はAbelがVashに似ていると聞いています。あなたがVashを好きなら、彼も好きかもしれません。 ほとんどのキャラクターは複雑で興味深いものです。 最初は平らに見える人の多くであっても、後で自分自身に多くの側面を明らかにする。 私はそれが物語が進行するにつれてマイナーキャラクターがどのように成長し、発展するのか、このアニメについての私の好きなことだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは私から9を得る。 しかし、私はほとんどの人が多分8（またはおそらく7）レベルでそれを楽しむだろうと予測します。それは全体的に8と評価しています。これは素晴らしい話ですが、一般的には評価が低いですが、私はそれが既に分かっていない限り、 バックストーリー。 だから私の提案はこれです：最初にバックストーリーの概要を読んでから、アニメを見てください。 まだ、マンガや小説を最初に読んでください。 トリニティ・ブラッドは単なるアニメとしてではなく、ユニット（マンガ、小説、アニメ）として最高の楽しさを発揮します。  3つのストーリーのすべてがわずかに異なり、それぞれが独自の次元を世界に追加します。 スタンドアローンのアニメ結核はかなり良いですが、他の作品と一緒に撮ったのは素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lumen_Caeli/reviews&#34;&gt;Lumen_Caeli&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some people say it&amp;rsquo;s a Hellsing rip-off, some people say it&amp;rsquo;s a Trigun rip-off, some people say it rips off scenes from Equilibrium (which it does), however, that doesn&amp;rsquo;t change the fact that the series is enjoyable&amp;hellip; sort of.    Story: Why &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toanbui&#34;&gt;toanbui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビュアーの簡単な紹介：あなたがTrigunシリーズのファンであれば、Trinity Bloodが次善のものかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語には、現在の概要に含める必要があることがいくつかあります。 トリニティ・ブラッドの裏話を十分に理解するためには、視聴者が認めなければならない多くの重要な詳細があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの現在の状況では、テラン（人間）とメトセラ（ヴァンパイア）という2つの力があります。 物語は、ヨーロッパの未来のハルマゲドンの500年に基づいています。 アニメはヨーロッパの建築デザインの多くを担い、現在ヨーロッパにある多くの注目すべきランドマークを展示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Terranの人口は文明的な生活にもっと似ています。 彼らは、高度に組織され、尊敬されている君主制の政府統治法を持っています。 ストーリーに見えるように、ローマカトリック教会は、教皇の存在を含むテランの政治と武道の力の基礎です。 テラン軍はバチカン市国とも呼ばれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メトセラの人口はかつて人間でした。 一度に、人間に感染したウイルスが発生しました。 ウイルスは枯渇するまで宿主の血液細胞に栄養を与えます。 すぐ後、彼らは自分自身を生きていくために、より多くの血が渇いています。 ウイルスの症状には、その遺伝的構成の突然変異および宿主間で変化する潜伏性超能力が含まれる。 血と新たな能力のための渇望で、彼らは一般的に、そして皮肉にも吸血鬼と呼ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バチカンとメトセラの両軍は進行中の戦争に従事している。 これらのレースはどちらも同じ動機を持っています。 これは誰にも関係しません。  TerranとMethuselahが調和して共存することを望む抵抗団体があります。 このグループは &amp;lsquo;Ax&amp;rsquo;と呼ばれています。  &amp;lsquo;Ax&amp;rsquo;のメンバーには、フィールドの両側からの非常に貴族の個人が含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本物のストーリーレビューについては、このアニメはそれなりのものだと思います。 トリニティ・ブラッドは非常に一貫性があり非常に魅力的な非常に豊かで深いプロットラインを持っています。 トリニティ・ブラッドは、その26話のシーズンのために十分な量の情報を明らかにしますが、理解するのも簡単です。 私が不平を言わなければならないことが2つあります。 まず、アベルの過去とアイデンティティについて、今シーズンにいくつかのプロットホールがあることです。 第二に、私が感じるもの、不完全なエンディングです。 皮肉なことに、このアニメはあなたに豊富な情報をプッシュしますが、さらに重要な本質の一部を失うようです。 その挫折を除けば、私はこのシリーズがほぼ完璧だと言っています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アート：
トリニティ・ブラッドのアニメーションのスタイルが本当に好きです。 このスタイルはTrigunのようなよりアクション志向のジャンルではほとんど見られますが、おそらく質の高いステップです。 アニメーションの場合、本当に不平を言うことはありません。 一方、トリニティ・ブラッドの後ろのCGはかなりひどいです。 プロダクションの時代は、はるかに良いCGを期待しています。  CGは非常にぎこちなくぎこちなく見えました - 見た目も標準アニメーションに属さないような感じです。 それで、私は10点中のArt Aightを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;音：
各エピソードへの入門曲はオープニングアニメーションとアニメの全体的な感触にうまく収まります。 うまくいった。 このアニメの音楽スコアもうまくいきます。 音楽は各シーンで非常に適切でした。 シリーズのいくつかの例では、バックグラウンドミュージックがキャラクターの声をオーバープレイしていたため、特にキャラクターがソフトなやり方で話している機密で重要なシーンのために、サウンド部分をエイトにしました。 それは本当に私を気にしていたようでした。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
このアニメの主人公、アベル・ナイロウドは、アニメTrigunのVash the Stampedeとよく似ています。 彼らはどちらも非常に協力的で親切でもあり、やや平和主義者です。 彼らはまた、いつでも人間を殺すことを拒んだ。 彼らには食糧の欲望があります。 アベルは13杯の砂糖とドーナツのVashで紅茶を飲みます。 また、2人のキャラクターは、非常に壊滅的な能力を持ち、計り知れない可能性を秘めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体を通して、いくつかの主要キャラクター開発があります。 おそらくシリーズそのもののほとんどを占めています。 はるかに多くの文字を明らかにするいくつかのフラッシュバックと孤立した思考シーンがあります。 私は個人的に、ほとんどのキャラクターに掃除され、私の最大の支持を得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発展は、私が思うに、このアニメの本当の強みです。 私はこのアニメに夢中になっていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
非常に激しい暴力（血液、切断された四肢、断頭）を見る準備ができていないなら、このシリーズを楽しむことはできないとは言えません。 すべての暴力で、それは本当にトリニティ・ブラッドをより魅力的でもっと深くする。 それがなければ同じではありません。 トリニティ・ブラッドは非常に少数のシリーズの1つです。私は自由に文字通りシリーズ全体を通して私の多くの感情をコンピュータで叫ぶことができます。 本当にとても魅力的です。 私が言及したように、またはそのラインに沿って、楽しさの要因はキャラクターの発展にあります - まあ、それは私にとってです。 このシリーズの欠落しているリンクのいくつかを打ち消すための第2シーズンがあれば、このシリーズをもっと楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1497&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toanbui/reviews&#34;&gt;toanbui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Reviewer&amp;rsquo;s brief notables: If you&amp;rsquo;re a fan of the Trigun series, Trinity Blood just might be the next best thing.  ______________________________________________________________    Story:  There are several things in the story that, I believe, need to be included into the current synopsis. There are many key details that viewers must acknowledge to fully appreciate the story behind Trinity Blood.    In the series&amp;rsquo; current setting, there are two forces: the Terran (Human) and the Methuselah (Vampire). The story is based 500 years after the Armageddo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;virtualcloud&#34;&gt;Virtualcloud&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は昨年の夏にフォーラムで三位一体の血について初めて聞いた。 吸血鬼がいたという小さな事実と、カトリック教会が互いに戦っているスーパー兵士のグループを除いて、あまり詳しくは述べられていない。 やや興味をそそられて、私はそれを見てみる前に、ウェブをブラウジングしてもう少し調べてみました。 その研究の中で私はバックストーリーについてこの記述を見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「地球の人口が急増したとき、人類は火星に植民するための国連の試みによって導かれました。 植民地時代に、彼らはバチルスとクルーズニクの2つの異種技術を発見しました。 植民者は彼らの体にバチルスを導入し、それをメトセラに変えた。 地球上での継続的な戦争は、最終的に物語の始まりの900年前に起こった黙示録の出来事である「ハルマゲドン」をもたらし、植民者は復興を助けるために地球に戻った。 しかし、植民者が地球に戻ったとき、メトセラと地上に残っていた人間の間に戦争が起こった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロローグは私がトリニティの血を見ることを決めた主な理由でした。 吸血鬼がどのように生まれてきたのか、人間がなぜ彼らと戦っているのかを説明するだけでなく、 私の好きなスタジオであるGonzoはクリエイターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は興奮して最初のエピソードに入り、ほとんどの場合、最初のエピソードは非常に面白くて面白いと感じました。 物語は、バチカンの一員であるアベル・ナイトロードと、吸血鬼を殺すために訓練されたAXのエージェントという名前の男に続いています。 飛行船を旅して首都に戻っている間、船は攻撃され、純粋な血の吸血鬼によって奪取される。 ナイトロードは、彼の真の姿を示す飛行船の上に吸血鬼と対峙し、吸血鬼の血の饗宴であるCrusnikに直面する。 この変換は単語のあらゆる意味で素晴らしいですし、私は良い感じでその最初のエピソードを残しました。 アートワークは美しくゴシックで暗く、気分を完璧に仕上げました。 英語の吹き替えはまあまあだった（あなたが娯楽からの側面として）。そして主人公は分割された性格を持っていて面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は残りの23のエピソードについて高い楽観主義と興奮を持つシリーズの最初の物語を残しました。 私が今までに見た中で最も一貫性のないストーリーアークのいくつかが続きました。 このシリーズは、初期のエピソードではすでにブレークウォールを打っていた。 あまりにも多くのテキストと、十分なアクションや開発の面白さであまりにも退屈になっていました。 私は第5話の周りにショーを落とすことを考えていました。私が探していた素晴らしいアクションパックのエピソードをどこから手に入れようとしたのか分かりません。 それからまっすぐ、ショーは退屈なテキストのエピソードに戻り、何も起こらないでしょう。 それは、私が見たすべての素晴らしいエピソードのように思えました。すぐに2つのものがありました。そして、そのようなサイクルが続くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはまた、サポートキャラクターのための開発の欠如に苦しんだ。
私たちは最終的に、開発されたキャラクターになる可能性の高い他のAXエージェントに紹介されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その欠点のために私が見守っていたトリニティの血について何かがありました。 それは、私が無意味なエピソードで座っているというルーチンに入ったからです。なぜなら、私の頭の後ろには、まもなくキックダムのエピソードがコーナーの周りにくるだろうからです。 そして、私は正しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには確かにその強みがあった。 サウンドトラックは魅力的で幻想的で、キャラクターのデザインは非常にクールです。 メインキャラクターの開発は、ショーの最高ポイントの1つです。 シリーズの楽しさの半分は彼を考え出し、彼の後ろの物語はあなたが見続けるようにビットで少しずつ明らかにされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼を掘り起こしたり、アクションフィックスを必要とする人には、このアニメをお勧めします。 しかし、誰もがそうではないと警告しなければならない。このようなシリーズには注意が必要であり、すべての特許が必要である。 あなたは良いことに行くために、悪いことに耐える必要があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18039&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Virtualcloud/reviews&#34;&gt;Virtualcloud&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first heard about trinity blood on a forum in the summer of last year. Not too much detail was given except for the small facts that it had vampires and a group of super soldiers working for the Catholic Church fighting against each other. Slightly intrigued I started browsing the web to research it a bit more, before I decided to watch it. During that research I found this descrip &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nyron&#34;&gt;Nyron&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「トリニティ・ブラッド」は基本的に、今までに作った「盗品の盗作」の最も難解な用語です。 これは双極性四眼不死身宇宙の吸血鬼と無関係の友人たちの話で、作者が死ぬ前に殺された話の終わりを尋ねるシリーズの名前です。 なぜ彼は殺されたのですか？  HellsingとTrigunはその時にたくさんのお金を集めていました。彼らの作者は、彼らのアイデアを盗んで、それを愚かな女の子に売り渡しました。 この記事では、そのファンキーングライティングのハックの生き方の残骸を避けるためのあらゆる理由を説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;理由アルファ：スクリーンには何がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この活気に満ちたファンフィックスターは、Heavensing組織のメンバーであるVashucardを魅了します。 彼女は人間を殺して吸血鬼を殺すメガネを使って、あわただしい眼科です。 彼女は怒ったとき、安全ロックと制限を放つことについて不安を吐き出し、口紅や牙でドリル・ヘアー・ドームに変身します。 彼に加わることは、修道女の衣装、ロボ・ピッコロ、そしてあなたが覚えていない他の人たちのメアリー・スープです。なぜなら、それらは1つのエピソードにしか関係しないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それらのエピソードだけが良いものです。 ファンフィックは、一度も参照されないか、または何度も呼び戻されるワンショットのエピソードで、セミ・楽しむことができるキャラクター（恐ろしいメインデュオとは別に）を導入することから始まります。  90分くらいの集団娯楽の後、あなたは何の結論もなしに、何もない、何もしゃべらないクロスオーバーストーリーを見ている。 結局のところ、視聴者は、ほとんどの視覚的なエンターテイメントを得ることはできません。 彼らは道徳を学んだり、良いプレゼンテーションと執筆の思い出がなくても歩き出す。 それは完全に価値のない、一時的な経験であり、12時間続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、解剖や暴言についてもっと多くのことがあったことを望みますが、実際にはありません。 私はVashucardのバックストーリーがVash the Stampedeとどのように同じであるか、シリーズがどのようにHellsing（最初のアニメ、悪いもの）で終わったかについて、ランダムな復活と決して重要ではなかったことについて話すことができました。  11歳の少女の想像力で死んだお尻の文章を台無しにしてしまったのではないでしょうか？ 私は無限のカメラパンのショットやフェードインについて話すことができます。女の子の目には、美しい色のビショナンを探したり、振り付けには劇的に振り回されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;理由オメガ：スクリーンには何がないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘルシングを見たことがありますか？  Hellsing Ultimateを見たことがありますか？ あなたはヘルシングを読んだことがありますか？ あなたはTrigunを見ましたか？ あなたはTrigunを読んだことがありますか？ あなたはこれよりも優れた他の平凡な吸血鬼少女アニメやマンガを見たり読んだことがありますか？ どのように彼らは実際のアクションでアクション映画を吸うのですか？ あなたがこれらの質問に答えなかったなら、これを見ずに修正してください。 あなたが以前の質問のすべてに「はい」と答えた場合は、あなたのリストに「たった一つのこと」があることだけを見てください。 このトリプチを見ている理由は一つもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このファンフィクションは、吉田砂能を火山に投げるためにトレッキングを行った勇敢な男たちの時間、時間、そして時には、馬鹿げた、ひどく書いた、退屈で未完成の浪費である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37374&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nyron/reviews&#34;&gt;Nyron&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Trinity Blood&amp;rsquo; is basically the most esoteric term for &amp;lsquo;shitty plagiarism&amp;rsquo; ever concocted. It&amp;rsquo;s the name given to a series about a bipolar four-eyed immortal space vampire and his gaggle of irrelevant friends on their quest to get to the end of a story where the author was killed before he had a chance to end it. Wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はTrigunを全面的に見ているように感じ、今回はそれが嫌いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメを嫌っているのは、繰り返しリサイクルが繰り返されるということです。 ガンダムは元シリーズから何度も何度もコピーします。 すべてのロマンスアニメのコピーをお互いから。 私は知っている、私は十分なアニメをすでに見てきたほとんどの人がこれを知っている。 私はいつもそれに問題があるとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えばガンダムシードのように、20年以上前に出てきたオリジナルの機動戦士ガンダムからほぼ正確なストーリーラインをコピーします。 私はそれに8を与えました、それは私に見せてくれる新しいものが2つありました。 それは、異国のアニメからすべてをほとんどコピーするショーから私が欲しいものです。 今はないショーに。 例えば、ガンダムの種の運命。  Moble Suit GundamとGundam Seedの全てをカバーし、物語に何も新しくないすべてのエピソードで同じことをする。 それはまた別の50のエピソードの間続く、私が来ることを意味する。 このショーは完全な時間の無駄でした。 それで私はそれに1を与えたのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はトリニティ・ブラッドに1を与えている理由の1つを説明する必要があります。トリニティ・ブラッドはTrigunの裂け目です。  Trigunが1998年に出たとき、それはオリジナルのアニメでした。 私はその前にそれのようなものは見たことがありません。 私はそれに10を与えました、そして今でもそれは私が見た最高のアニメの1つです、私はまだ少なくとも年に1回それを見ます。 トリニティ・ブラッドは8年後にリサイクルされたばかりのトリガンです。  Able NightroadはVashの正確なコピーです。 彼は同じように行動し、同じ過去を持っています。 私は真にヴァンパイア王国とお互いに横たわっている人間の物語が本当に好きです。 彼らがそれについてのアニメを作ったならそれは素晴らしかったかもしれないが、代わりに彼らはAash aka Vashについてそれを作った。そして、それはうんざりに変わった。 このショーをスキップしてTrigunの古典からTrinity Bloodがコピーしたものを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I feel like I&amp;rsquo;m watching Trigun all over again and this time I hate it.    The one thing I hate about anime is that the keep recycling shows over and over again. Gundam copies  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notanormalchild&#34;&gt;notanormalchild&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに非常に失望していたと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は当初、私の友人が私を漫画に入れてくれたので、このシリーズを見ることにしました。 私は思った、それはより良い行動になるでしょう、そうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;違う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは完全にランダムに始まり、許されるかもしれませんが、少なくとも第2話の終わりまでに基礎を説明することで、アニメの基本ルールを完全に無視します。 視聴者は完全に完全に失われてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは飛行機での冒険から始まり、次に2番目のエピソードは彼が教会にいるときにジャンプします。 私がマンガを介して何が起こっていたのか分からなければ、私はとても混乱するだろう。 彼らはなぜ教会のために働いているのか、飛行機事件後にどうやってそこに着いたのか、ロボットの人は誰であるのかを説明するのは面倒ではありません。 それだけでジャンプし、あなたが知っていることを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、すべてのエピソードは、AT ALLとは全く関係がありません。 第1部と第2部を除いて、各エピソードはシリーズのどこでもかまいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の評決：このマンガに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1410&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/notanormalchild/reviews&#34;&gt;notanormalchild&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say that I was extremely dissapointed in this anime.    I origonally decided to watch the serie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dakenfrost&#34;&gt;DakenFrost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はついにこのアニメを見終わった。 それは決してそれを見た方が良いはずです。 私は最後までそれを見るように自分自身を余儀なくされ、今ではそれが一度も見られなかった最も無言のエピソードを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？ 私はいくつかのことを説明しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意：マイナースポイラーを含むかもしれない（メインストーリーではない） -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）アベル＆LT; あなたの
誰かが、アベルはバッシュ（Trigun Anime）の悪いコピーだと言います。 まあ、それは本当ですが、非常に非常に非常にコピーが見られる。 あるエピソードでは、彼は誰も殺さないと約束していたと言いました。 最初のエピソードでは、彼は吸血鬼を殺して「あなたは処刑されました」と言っています。 別のエピソードでは、飛行船が大きなタンクを持った都市を攻撃して、悪人に駆けつけている。 頻繁に起こるように、彼は怒って、すべてを忘れてしまう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）不滅の敵
アニメの最悪の事。 彼らは撃たれ、爆発し、切った？ 彼らはまだここにいる。  Ok Dietrichは死体を使用することができますが、その体はタンクに爆発されました！ 魔女を誘拐した吸血鬼の女性は「悪魔 - アベル」によって蹴られた。 今あなたはキッカーの恐ろしい悪魔です：もしあなたが誰かを殺すことを望むなら、あなたは彼を殺してはいけないなら、あなたは彼を刑務所に連れて行くべきです。 驚きと待ち伏せ！ 彼女はまだ生きている！ 私はこれを期待したことはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）ノンセンス・プロット
ラドゥは宮殿を燃やします。レディ・カテリーナはバチカノがイオンを殺すことを望んでいます。 イオンは負傷して戻ってきて、彼は何をしていますか？ 彼は彼を助け、彼の人生を救う。 その後、彼は船を準備するために行く：銃を取って戻って10分。 エスターとイオンがたくさんの話をするのに最適な時間。 それはすでに死体だった？ では、どうして彼は傷を負わなければならないのですか？ ちょうどイオンを殺す！ これはほんの一例に過ぎず、多くの場面は役に立たないものを表示するだけでは意味がありません（ヴァンパイアの女性の復讐のように、ロボットには気持ちがあることを示すだけです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）最高のシーン
悪魔 - アベルは、イサク・フェルナンドなどを強く打った。彼は重傷を負った地面にいる。 アベルが彼の目標を逃したとき、彼はちょうど「それは行く時間です」と立ち上がって消えます。 あなたは簡単に動かすことができないが、1秒で立ち上がって消えていく（Vaticanoの誰も彼を捕まえていないので、スキルはテレポートのようなものだ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのファンは私を許します。 それは素晴らしいですが、誰かのためにそれから真のストーリーを期待していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14384&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DakenFrost/reviews&#34;&gt;DakenFrost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, i finally finish to watch this anime. It should be better never seen it. I forced myself to see it until the end and i can see now that it have the most NONSENSE episodes never seen.    Why? Let me explain few things &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;knightlight567&#34;&gt;knightlight567&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドについての素晴らしいレビューを書いてみたいと思いますが、実際には、このショーは大丈夫です。 最初の数回のエピソードはかなりよく見え、それは良い方向に進むように見えます。 しかし、ショーは崩壊しはじめます。 観客が見たいシーンから切り離す。 プロットは、意味があるように作物を止める。 すべてを通して、その瞬間がありますが、ショーの全体的な質はシリーズ全体で低下し、初めほどには決して悪くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ショーはストーリーから始まります。 その途中で別の話に移行します。 両方とも涼しい可能性を秘めていますが、彼らが約束した約束を守ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 類似の物語、キャストのほぼすべてのメンバーに大きな可能性がありますが、そのほとんどは素晴らしいの瞬間を定義するのに足りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、あなたがトリニティ・ブラッドを見ようと考えているならば、それをしてください。 最初のいくつかのepsは良いです。 しかし、あなたがそれを完了するように強制されていない場合は驚かないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/knightlight567/reviews&#34;&gt;knightlight567&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I want to write a great review about Trinity Blood, but in truth the show only deserves an okay revie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xalengurth&#34;&gt;Xalengurth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はTrigunを見る前に私がTrigunを見ていなかったと言うでしょう。 これは私が言うことは、これはTrigunのripoffであると大抵の人があなたに伝えるからです。 私はこの時点でそれを見ていないので、私は知らない。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;プロローグ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは偉大なものでした。もしあなたがファンであれば、これにはたくさんのものがあります。もしあなたがドラマをしたいのなら、これにはたくさんのものがあります。もしあなたがサンパウロのファンならば、それはたくさんあります。 これにはたくさんのことがありますが（メカはありません）、最後には歴史といくつかの政治的なフィクションを楽しむなら、これにはたくさんのものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、アニメにある歴史的な帝国や政治的イデオロギーへの暗示を楽しんでいました。 例：ニューヒューマンエンパイア（別名真のレース/メトセラ帝国の帝国）は、オスマン帝国によって非常に影響を受けています。帝国司令官が実際の帝国で行ったのと同じ職務を果たし、 オスマン帝国の後継者であった初期のビザンチン帝国が混在しています。 バチカンはEUの代表であり、ローマカトリック教会の中世のキリスト教哲学を暗示している。 アルビオンは、現代のイングランドが、バチカン - 帝国の緊張で中立的であるだけでなく、この時点で英国の島のみを支配するアニメに適応したと私は信じています。 また、イスタンブールで生まれ、そこでの私の人生の最初の5年間を過ごすと（多くの訪問だけでも）、イスタンブールはアニメのビザンチウムに非常にうまく適応したと言えるでしょう。 オスマン帝国。 地獄、都市の部分さえも正確に描かれている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメを好きではなかったことは、背景情報をあまり提供していないということです。ストーリーは完璧です！ しかし、アニメがあなたに言う唯一の事は、ヴァンパイアとテランの間に葛藤があり、これがバチカンと帝国の間の緊張につながるということです。 このために私はバックグラウンドについての情報を得るためにさまざまな情報源を読まなければならなかったので、アニメを完全に楽しむことができました。 しかし、私は本当にバックグラウンドをうまく描いていたので、これを理由に10点を与えることをためらった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは完璧です！ しかし、あなたがこれを読んでいるなら、長さによって落胆せず、最初のエピソードで言いたかったストーリーのポイントの多くを教えてくれるので、読書を続けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地球の歴史のある時点で、人間は火星に植民地化した。 植民者たちは、以前の文明によって残された2つのタイプのナノマシン、バチルスとクルーズニックを発見しました。 彼らは続いてナノマシンを注入し、バチルスを持つものはMethuselahに変えられ、あるいは通常の人間（MethuselahによってTerransと呼ばれる）によって吸血鬼に変えられました。 しかし、Crusnikがインストールされている人は、Abel、Cain、Seth、Lilithの4人以外は生きていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;植民者が地球に戻ったとき、メトセラと地球上に残っていた人間の間に戦争が起こった。 アビエル、カイン、セスはメトセラの側を取った。リリスは人間の側を支持した。 戦争の継続は、最終的には「ハルマゲドン」につながりました。これは、話の始まり900年前に起こった黙示録的な出来事です。 戦争中、カインは狂ってリリスを殺した。 悲しみに、アベルは彼女の身体をバチカンに持ち帰り、そこに埋葬されました。 アベルは彼女のために900年間泣いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの始めに、メトセラとテランの間に不安定な停戦があります。 ローマカトリック教会は、バチカンに拠点を置く権力席を持つ、メトセラから人を守るために決定された主要な軍事力です。 メトセラの首都ビザンチウムは、メトセラの人口を保護するために紫外線をろ過する粒子の場に囲まれています。 しかし、メトセラは平和を望む皇后を有しており、バチカンは帝国に対する敵対戦を開始することを嫌う。帝国は、技術的に先進国であり、バチカンの兵器とアルビオンの両方を上回る武器と機械をもっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どちらのグループも、飛行機、ミサイル、コンピュータなどの「紛失した技術」を使って冷戦に参加しています。 第3の大国であるアルビオンは、技術と武器を失った優れた武器と、バチカンと比較して製造能力のレベルが高い戦争でも役割を果たしています。 アルビオンの独立した君主制は、主に人間の国ですが、紛失した技術の専門知識の秘密は、地下の奴隷メトセラの街ゲットーにあります。 紛失した技術を操縦して製造するのは、これらのメトセラですが、アルビオン女王の死によって、奴隷化された吸血鬼の一部がゲットー居住者全員の自由に対する反抗を始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、CrusniksはMethuselahの血を飲む存在ですが、Methuselahは優れた強さ、敏捷性、長寿命、再生特性、太陽にさらされないために吸血鬼に似ています（ナノ機械は ホストを燃やす）と銀の弱点と人間の血液を定期的に飲む必要があるため、ナノマシンは常に赤血球を破壊しています。 彼らは子供を持つことができ、彼らは普通の食べ物を食べることができます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは古いアニメではないので、アート/アニメーションは良いです。 ぼんやりした見た目は、物語の劇的で悲劇的なトーンに本当に1つをもたらします。 各キャラクターの顔が描かれている様子は、それぞれのキャラクターの性格も示唆しています。 また、顔の動きや目の効果は本当に文字の気分を反映しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメで使われている色の選択肢は、プロット全体の雰囲気に本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外のアニメーションについては、実際には古いアニメではないので、あまり言い表せません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDは、私が本当に多くの時間を費やしたくないときでも、私は自分自身を見たり聞いたりするのを止めることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメに使用される音楽やサウンドは、現時点の雰囲気を設定するのに本当に役立ちます。 特に、私はそれが実際に起こっていたものと本当に合っている最後のエピソードでそれに注意を払った。 私がそれを「叙事詩」と言っていることよりも記述できる方法は他にありません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、ルルーシュのような特別なキャラクターがなかったので、私は実際には少し失望していました。 彼らはすべての典型的なキャラクターでした。あなたは悲劇的な過去（私はそれを誇張していると思います）の男、臆病にならないほど素敵な女の子、小さな貴族の少年 庶民と恋に落ち、自分のことを言うことはできません。それは、裏切った親友ですが、彼は無力な最高の芽、偽装の皇后、狂った狂人を殺そうとしています。 最終的に彼のミスを理解するためにのみ彼の忠誠心で怒って&amp;hellip;等&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、キャラクターはアニメの素晴らしいストーリーへの適応以外のオリジナリティはあまりない以前の作品に使われているものです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを本当に楽しんでいましたが、最初のいくつかのエピソードで頻繁にプロットが変更されたり、効率的に与えられなかったストーリーが原因で、初めの楽しみが制限されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後で私は政治的陰謀、狂信、イデオロギー、そして悲劇を見るようになり始めたので、エスターをプロットラインに関与させた後、楽しさが増しました&amp;hellip;もちろん、本当に素晴らしい壮大なアクションシーンを忘れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は背景のストーリーラインに関する情報がないので、私はこのショーにこのような高い得点を与えることを本当に躊躇しましたが、実際のストーリーラインを知っているだけで終わりと一緒にシリーズを完成させることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にストーリーラインを正しく知った後、シリーズが真に傑作であることを忘れずに、ストーリーを続けることを願っています。 それはもちろん私の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、私はこのアニメを強くお勧めします。そして、私は実際にショーを始める前に背景の話を読むべきであることを本当に指摘したいと思います！ 私が物語のセクションの背景物語について書いたものは、十分なはずですが、もっと傷ついていないことは分かっていますが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3176&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xalengurth/reviews&#34;&gt;Xalengurth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I will say that I did not watch Trigun before seeing this. This I say because most people will tell you that this is a ripoff of Trigun. I have not seen it at this point, so I do not know.    ___________________________________________________________________    Prologue:    The anime was a great one, if you are a fan of action this has plenty of it, if you want drama this has plenty of it, if you are a fan of vampires this has plenty of it, if you are a fan of sci-fi this has plenty of it (no mechas though), and last of all if you enjoy history and some political fiction this has plenty of it.     Personally, I really enjoyed the allusion to historical empires and political ideologies present in the anime. For example: The New Human Empire (aka Empire of the True Race / Methuselah Empire) is very influenced by the Ottoman Empire, going as far as to have t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haneken2086&#34;&gt;Haneken2086&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;世界戦争の落ち込みで2つのレースが形成されますか？ 人間と吸血鬼（火星の植民地から進化した人間）？ 脆弱な停戦を維持する。 しかし、双方には、停戦を破り、それぞれのレースが他のレースを征服するか、または他を絶滅させる敵がある。 両方のレースの間の平和を保障するために、いずれかのレースをはるかに超える超吸血鬼、アベル・ナイトロードの介入が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、スペースオペラのための標準的な吸血鬼のアニメから際立っています。 ストーリーは、SF、ホラー、政治的陰謀、ドラマ、さらにはユーモアの要素を組み合わせた壮大で叙事詩的な物語です。 宗教用語/テーマの使用は、これを探求する興味深く複雑な物語にしています。 キャラクターはよく書かれており、興味深い背景や特徴を探求し、声優は十分に選ばれている（特にトロイ・ベイカーは複雑な主人公アベルとして素晴らしい）。 そして、芸術は素晴らしく華麗で表現力豊かで、バロック様式の世界とその魅力的な登場人物をすばらしい形式で捕らえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、話は1シーズンしか続きませんでした。 作家の吉田駿が不意に過ぎ去ったことで大きな打撃を受け、漫画は物語を続けていたが、それは本当にうってつけだとは思わなかった。 アニメはその場で終わらなければならなかった。 それは悲劇的に不満足で不完全なアニメだ。 また、ショーは他のショー（TRIGUN、TERRA、HELLSING、VAMPIRE HUNTER D）からの影響を引き出す傾向があります。 それは信じられないほど豊富なアニメ業界の副作用だが、これらの必然的な比較は、ショーがいかにユニークで素晴らしいものかを取り去ることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これまでに言われた最大の吸血鬼物語のひとつであることが判明した、非常に複雑で華麗なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Haneken2086/reviews&#34;&gt;Haneken2086&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Two races form in the fallout of a world war  humans and vampires (humans who evolved from colonies on Mars)  and maintain a fragile truce. However, both sides have enem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reezethevampire&#34;&gt;ReezeTheVampire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれをできるだけ簡単に述べるつもりです。 私がアニメをレビューするとき、7は70％です。これは、アニメが平均ですが特別なものではないことを意味します。 私はほとんどの人が5、つまり50％の価値があると言っていることに気付きましたが、それはFです。アニメに何も特別なもの以外の明白な欠陥がない場合、失敗したとは思わない。 だから私のレビューを念頭に置いてお読みください。 これが私の評価のほとんどがハイエンドに見える理由です。 私がそれを終えるのに十分楽しんだら、それはどんな低いもなく、Cを得ているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティの血は、素敵なキャラクターと面白い話を持つ非常に堅実なアニメです。 私はアニメを高く評価するように誘惑されましたが、結局トリニティ・ブラッドは良いと言いますが、それ以上のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）
物語は良かったが、それは特にオリジナルではなかった。 吸血鬼の帝国があり、バチカンには政治的な紛争があります。 それはすべて一緒にうまく動作しますが、テーマと背景は正確にオリジナルではありません。 これを見ることで、Trigunのストーリー・ラインやコンセプトにも多くの類似点があることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（6/10）
ここで言いたいことはあまりありません。 アニメーションは良いですし、確かにあなたを気にしません。 しかし、それはかなり老化しています。 私はそれが非常に一般的な芸術以外のスタイルをより多く選んだことを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6/10）
サウンドトラックは素敵ですが、時にはランダムまたは反復的な感じがします。 わずか4〜5曲しかないようです。 最終的には、思い出に残ることができないために音が短くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）
私はそのキャラクターがトリニティ・ブラッドの最強の作品だと言います。 エピソードの上によく発達し、一般的に楽しいです。 私が大嫌いで欲しいと思ったことは考えられません。 ほとんどの場合、文字は十分に丸められています。 彼らは重要なことを感じるのに十分なバックストーリーを持っていますが、シリーズがフラッシュバックを見ているように感じるほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）
あなたの時計の価値は間違いありません。 魅力的なストーリーとキャラクターは実際にこのことを興味深いものにします。 面白い行為があったが、話を肉体化するのに十分な対話があった。 私はちょうど何が起こったのか、最終戦闘の結果は何かを説明するために最後にいくつかのエピソードがあることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドは非常に堅実なアニメで、ヘルシングとトリガンのインスピレーションを引き出しています。 あまりにも重くはなかった素晴らしい時計でしたが、あなたが私が何を意味しているか知っていれば、あまりにも軽くはありませんでした。 私は吸血鬼、政治、行動が好きな人にこれをお勧めします。 私がレビューした他のアニメの多くと同様に、私はこれを見て自分の世界が変わることを期待している人にはこれをお勧めしません。 私はあなたが簡単に対話に飽きていると言っていますが、これはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202550&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ReezeTheVampire/reviews&#34;&gt;ReezeTheVampire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am going to state this as simply as possible. When I review anime, a 7 is a 70% which means the anime was average but nothing special. I noticed most people would say that was worth a 5, or a 50%, but that is an F. If an anime didn&amp;rsquo;t have any obvious flaws other  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oscer191&#34;&gt;oscer191&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼は長い間メディアに登場してきました。  1900年代から今日までのすべてのもの。 しかし、今日の吸血鬼は何年も前のことではありません。 吸血鬼は今日、砂糖で覆われたダイヤモンドゲイの男の子で、若い女の子との年代が若い（夕暮れを見ている）のです。 あなたが想像しているように、三位一体の血のようなショーに歩くことは、ヒットかミスのどちらかになるでしょう。 あなたがこれの残りの部分を読む前にそれをまとめます。 私はこのショーの地獄を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューはできるだけ短く、直感的に行うようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの話は、実際にはかなり良いです。 この世界では吸血鬼と人間が生きている（明らかに）。  2つの種は戦争の瀬戸際にあり、権力を握り、問題を解決し戦争を防ぐことは教会に任されています。 ストーリーが進むにつれて、私たちは両側の動機や「世界の敵」などのことを学びます。 彼らはこの物語にもっと踏み込んだが、それを説明することはスポイラーの領土を支えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ART〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2005年にこの番組が戻ってきたことは、いくつかの欠陥があることを認めています。 しかし、このショーは本当によかったです。 アクションシーンと変身は目の保養だったし、最後まで興味を持っていた。 少なくともそれはとにかく私のためだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPやED以外にも、私は目立つトラックが多いとは言えません。 私が間違ってはいけない、音楽はショーのすべてのトーンに合っており、必要なときは挑戦的に輝いていた。 しかし、私が言うことができる素晴らしい曲はありませんでした。 音楽は良いですが、驚くべきものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがショーの最強だが最も弱い点だと思う。 主人公は、時間、開発、そして私がそのキャラクターに賞賛してくれたつながりをたくさん得ました。 しかし、アンタゴニストと側面のキャラクターはそれに多くを得ていませんでした。 サイド・キャラクターの中には、ショーは変わったことはありませんが、残念ですが、どうしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜エンジョイメント〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは楽しいものでした。 ショーは、説明したくない理由のために、私にトリゴンの多くを思い出させた。 それは、多くの行動、良いキャラクター、ユーモア、そして私が時々推測していた物語を持っていました。 このショーはみんなにとってではありませんが、多少暗いショー、吸血鬼、またはトリガンを楽しむなら、このショーが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はあなたが購入する前にショーをストリームするようお勧めします。 私はこのショーは誰もが言及しているわけではないので、これを助言します。 また、このショーには多くの宗教的な言及があります。 私はあなたがそれのファンではないならば、少なくともそれをストリームする、それはまだ楽しいショーだ、人々がそこにショーで宗教的なコンテキストについてどのように感じるか知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172947&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oscer191/reviews&#34;&gt;oscer191&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vampires have been in the media for a long time. Everything ranging from the 1900s till today. But vampires today are not at all what they were years ago. vampires today are sugar coated diamond gay boys that prefer to hook up with young girls that are 1000s of year &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vadz&#34;&gt;vadz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が言うことができるのはすごいです、私は芸術と音が傑出していることがわかりましたが、そのポイントは何ですか。 私が奇妙な奇妙なファッションで別の世界で大好きなこのショー。 私がこのシリーズについて特に悲しいことは、それがヘルシングまたは血+と区別できる可能性があり、それが「ナンバー2」として最悪のアニメリストでモニカを得ることであるということです。 本格的な錬金術師とサムライ7ダブを与えてくれた芸術と声優からの才能は、この神秘的なショーの混乱の中で無駄になった。 少なくとも私にとって最大のギャップの問題は、ショーは地理政治に真剣に焦点を当てたが、ヴァンパイアにはほとんど焦点を当てていなかったことである。 スクリプトにいくつかの涙がありました。 プラスのキャラクター化は単なるフラットか恥ずかしいものでした。例えば、私はエステルが非常に魅力的であると判断しましたが、アベルと呼ばれる不快な遅れにこの感情的な愛着を持たなければなりません。 それはトリニティ・ブラッドから私が覚えていることですが、私がこれを書いているときに、私はちょうどThere Will Be Be Bloodを見て帰ってきたからです。 それでも、この豚肉よりも血が多かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vadz/reviews&#34;&gt;vadz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All I can say is wow, I found the art and the sound to be outstanding but what is the point. This show I wou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vincentlaw-fan&#34;&gt;vincentlaw_fan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、完全なシリーズを見てからアニメトリニティブラッドの私のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10） - 純粋に魅力的です。 クラシックヴァンパイア - ヒューマンドラマ、そしてそのようなものすべてを驚くほど巧みに包み込んでいます。  「バチカン」教会についての日本の「もしかするならば」、それはすべて知られていない執行者です。  （私たちが本当に大事なのであれば、宗教はどんなに冷たくなるのでしょうか）このシリーズにはフィラーのエピソードはあまりないと言ってうれしいです。 私はアニメを中心とした難解なストーリーが大好きですが、これは確かに手を下ろしたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8） - 今は3つのアニメシリーズの合計を見ているだけですが、これは驚異的なものではないと私は言うでしょう。 確かに、それはとても良いことでした。 作り出すのは難しいことではなかったが、未来的でも中世的でも、背景やキャラクターのデザインはすべてうまくいった。 私は目立つ1つのことに注意します。アベルナイトロードの武器は、おそらくまだどのジャンルでも見たことのない最もクールな近接武器でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（9） - まあ、新しいレビューとして。 このシリーズのお気に入りを選ぶのは難しかったですが、最初はTresでしたが、最終的にはCaterina Sforzaに行って、ショーの大部分を占めなければならず、彼女は非常に強い存在感があり、いつも光をもたらしました 手元にある状況に。 残りのキャストに関しては、すべてが非常に鮮やかで、それぞれのキャラクターは独特かつ/または元のいずれかの特定のスキルを持っていました。 それが（10）を得ることができなかった唯一の理由は、アベルナイトロードの幼稚な行動の一部に起因していました。私はそれが彼の役割を考慮して、少し過ぎていることがわかりました。 まあ、そして&amp;hellip;誰がCrusnikを愛していない&amp;hellip;私は真剣に&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な（9） - ヴァンパイア - 人間の恋人のための &amp;lsquo;プロット対プロット&amp;rsquo;ではなく、何が何であるか。 それはあなたに理にかなっていますか？ 強いストーリーライン、素晴らしい人物間の人間関係、フィラーエピソードはほとんどありません。 神秘的なCrusnikヴァンパイアクラス。 教会に行かないと悪い気分にならない素晴らしいシリーズです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18774&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vincentlaw_fan/reviews&#34;&gt;vincentlaw_fan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, here is my review for the anime Trinity Blood after watching the complete series.    Story (10) - Purely fascinating. Classic Vampire-Human drama and all that would encompass such with a amazi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akasen&#34;&gt;Akasen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドは11歳の執筆のこの瞬間にあり、このアニメが放映されて以来、多くのことが世界で変わってきました。 実際、このアニメはフルメタルアルケミストとゴーストオブザシェルがアダルトスイムを襲い去った1年後に放映され、スピードグラファー、ブラッド+、灼眼のシャナ、ローゼンメイデンのようなシリーズでは、 トリニティ・ブラッドを見ることは、現実にはタイムマシンを見るのが好きでした。私は自分自身が執筆の中で常に小さな息吹を抱いていて、10年前に近代アニメがやっていないか、 それは、トリニティ・ブラッドが現代のアニメよりも優れていると言うわけではありませんが、それでもなおこのシリーズから注目を集めて楽しむことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これを邪魔しないようにしましょう。そうですね、Trinity BloodはHellsingとTrigunを叩きつけ、DOOM（1991年のビデオゲーム）は人気のあるメタル・ソングから音楽の手がかりを奪っています。 しかし、ちょうど何かがその2つの作品から逃げ出しているからといって、シリーズが本質的に欠陥があるか、ひどいことを意味するわけではありません。 私の頭の上から外れて、トリニティ・ブラッドは、砂漠の惑星を旅して殺すことが好きではない吸血鬼についてのはるかに悪化していたでしょう。彼の兄弟を見つけて、 罪（または何か）。 それは私が頭を下げることができる1つの例です。 トリニティ・ブラッドを独自の視点から見ると、新しい未来の長寿のための戦争で、地球が核戦争で自分自身を詰まらせた遠い未来のシリーズです。 このシリーズは、人類とメトセラの間の平和を維持しようとしている人々に焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、トリニティ・ブラッドをもう少し調べてみましょう。 トリニティ・ブラッドはもともと、このアニメがリリースされるわずか1年前に死亡した吉田砂陽の軽小説からのものです。 吉田の死により、トリニティ・ブラッドは、このような状況からいくつかの問題が生じ、主に不完全なストーリーから適応され、一部は軽微な斬新な適応であることが課されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は全体的にきれいに語られていますが、早い段階でエピソードが2つあり、それが痛いほど痛いと感じています。 また、アニメがその設定を説明する方法で私が感じるいくつかの問題があります。 平均的な視聴者が第1または第2の時計に乗るだけでは不十分で、アニメ以外の広範な研究が必要となります。 アニメの疑問を持っている人たちの小説への関心を惹きつけるのに、これが目的のある戦術だったのだろうか？ または、アニメがこのようなラッシュで行われた場合、これは大丈夫とみなされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとアートは、幻想的で非常に目立つ問題の間で正直に入れ替わります。 私は特に多くのエラーを見たわけではありませんでしたが、CGIの使い方が目立っていて、魅力的ではありませんでした。 さらに、吸血鬼が高速で動いたときには、ちょうど安く見えるこの種の残像効果が与えられます。 言い換えれば、多くのアクションシーンでは、キャラクターの動きが、キャラクターをキャラクターをシーンの向こう側に動かすように感じるような感覚があり、個々に動きを描くのではなく、時折浮かんだ感じになります。 悪い犯罪者は最後に向かっていますが、アクション中に、私たちは文字の手を拡大します。 ただし、アニメーション化されていないので、ピクセルにリテラルなズームができ、描画されたクローズアップに切り分けることができます。 これは、ちょうど怠け者の決定、問題のある生産の結果、またはひどく考え抜かれたアイデアです。 しかし、その時でさえ、アートとアニメーションは、ここで間違いが起きたときでさえ依然として特に優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽と一般的な音に関しては、大丈夫です。 音楽はトーンをうまく設定するか、実際にはアクションシーンのために拍車をかける。 私がしばらく時間がかかるのであれば、オープニング曲「バック・チックからのドレス」はもともと1993年に作られたもので、このシリーズの音楽の特に良い選択肢です。 しかし、最後の曲は、あなたが今まで聞いたことのない最悪のエンリグと、おそらく私が自分の耳に害を与えることができる最悪の歌のいくつかで恐ろしいです。 私はこの決定で誰が何を考えているのか分からないが、アニメ中に別の曲をインサート・ソングとして使っているだけで、それはただの拷問だった。 私はこれが、生産スタッフがこれが耳か何かに掛かっていることを知るのに十分な英語を知らなかったのかどうかは分かりませんが、最初はすべてが示唆され、ちょうど言ったでしょう いいえ。 これだけ悪いのは、飯島真理さんにSDFマクロスの英語ダビングのための英語音声作業をさせていただいたことです。それはちょっと恥ずかしいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もし私がここで終わりに向かってもっと一般的になるのであれば、そのシリーズの強さは書いています。 それは本当に欠けている行動であり、あなたが与えるものよりも多くのことを憧れています。 これは恥ずべきことです。なぜなら、ほとんどの時代に戦いの壮大な光景が浮かび上がるように感じるからですが、そうではありません。 アベル・ナイトロードは、単に彼の問題のすべてを確実に派遣します。 戦いはあまりにも早く終了するか、または満足のいく解決策を取らない。 しかし、一方で、このシリーズは、Abelなどが出てきて、自分の本質を明らかにし、Alucardとは違って相手の顔にどんな笑顔があったとしても、 彼はただの想像力を持って彼の相手に戻ってくる2つの早い戦いでそうする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの強さは、その執筆にあります。 私はいつもこのシリーズを見て、私は自分自身がこの世界とそれに関するすべてに没頭していることを知り、それについてもっと学び、キャラクターを見ることは世界と交流することを願っています。 それは本当に残念ですが、このシリーズは、それがHellsing（テレビアニメ）またはBlack Blood Brothersのいずれかの終わりから来るものと違って、より多くの不満と不満のための絶え間ない欲望を私に残すので、それはやり方を終わらせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このシリーズをHellsingと比較する人は、特にこの日と年齢で、履歴チェックが必要な場合があります。 このシリーズが放映された時、Hellsingの唯一のアニメは13本のエピソードのテレビシリーズだったが、Ultimateシリーズは1年後まで登場しなかった。 元々のHellsingアニメは、Ultimateシリーズの素晴らしさではありませんでした。 確かに、アニメがトリニティ・ブラッドのものよりも優れているが、多くの正直ではない場合が多い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、アベルナイトロードは、彼の光景の中でそのような1つのトリックポニーであり、彼が何度も何度も同じことをするのを見るのは退屈だ。 しかし、Alucard？  Alucardはいつも彼があなたに持ってきた暴力で絶え間なく賞賛されていた、壮大な方法で相手を殺す方法を見つけ出していました。 そのような恥ずべきでは、アベルがこのような高さに達する可能性があるか、または他のキャラクターにもなる可能性があるが、アニメは決してそのような戦いを許すために自由を取らなかったので、一連のエネルギー爆発とライトショーを受ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、私たちは過去の小さな遺物としてトリニティ・ブラッドを持っています。 それはあなたが見ている最も壊れたアニメではありませんが、私はそれがいくつかの視聴価値の価値だと思う。 それは何年にもわたって非常に老化しており、そのアートはまだ多くの近代的なアニメにろうそくを保持しています。そして恐ろしい欠点は今日作成された多くの軽い斬新な適応よりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はこのシリーズを吸血鬼のアニメとして推薦することはできませんし、それをアクションシリーズとして推薦することも、ストーリーだけでそれを推薦することもできません。 しかし、私は少なくともこのシリーズに少なくとも1つの時計を与えることをお勧めします。 少なくとも1つは、オープンマインドと独自のメリットでシリーズを考えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229017&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akasen/reviews&#34;&gt;Akasen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Trinity Blood is at this moment of writing eleven years old, and a lot has changed in the world since the days this anime aired. In fact, this anime aired a year after Fullmetal Alchemist and Ghost in the Shell aried on Adult Swim and in its own year saw series like Speed Grapher, Blood+, Shakugan no Shana, and Rozen Maiden to name a few series of the time. Watching Trinity Blood was truly like viewing a time machine, for I found myself constantly admiring little tropes in the writing and how characters acted or expressed themselves that modern anime either doesn&amp;rsquo;t do or just do like anime did some ten years ago. That is not to say that Trinity Blood is superior to modern anime by any means, but even still, there are things to take note of and enjoy of a series from this time.    Le &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;indi135&#34;&gt;indi135&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの物語やキャラクターは、謎めいて複雑です。 最終的に、文字とその関係は全体のプロット線と同じくらい面白いです。 このシリーズの最大の欠点は、ストーリーの重要な側面を実際に説明することなく終了することです。 シリーズ全体での背景の欠如はサスペンスと陰謀をもたらしますが、マンガを読んでいない人は、ある時点でプロットの概要を見たいと思うでしょう。 しかし、このシリーズはとにかく見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼は本質的には古典的なBraum Stokesであるが、プロットやバックストーリーの中でいくつかの興味深い紆余曲折がある。 雰囲気は暗く、神秘的で、ショーに劇的な感触を与えます。 しかし、アベルの嫌悪感は、時々気分を明るくするのに役立ちます。 アベルはシリーズ全体を通して多くの異なる顔を表示しますが、彼等が身に着けているマスクではなく、彼のすべての部分であるように見えますが、典型的な矛盾した主役役で容易に達成できないキャラクターの深みを提供します。 彼の過去と彼の現在の使命のより深刻で苦痛な現実とのバランスをとるためには、アベルの勇気は愛想があり、必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アベルが戦闘モードに復帰したときの変化は衝撃的です。 彼は恐ろしくて美しく、勇敢で恐ろしい、強力で弱いものになる。 彼の本質的な形は変わらないが、彼の髪と目の変化は冷たくなっている。 世界の敵はカリスマ的な人間の形から天使の形に彼の戦いの形に変わるのに対し、エイブルは彼の戦いの形でひどいものになり、実生活のための適切な原型です。 アベルの姿勢は本質的に正直ですが、アンタゴニストの成功は主に彼の独創的な性質によるものです。 彼は自分の目的にはもはや役に立たなくなるまで、自分が見たいものを他の人に見せてくれるマスターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trigunの主人公とAbelの間には明白な類似点がいくつかありますが、このシリーズの感触は大きく異なります。  2つのシリーズが同じオーディエンスをターゲットにしていないほどです。  Trigunはしばしば軽快で馬鹿だが、Trinity Bloodのプロットは、さまざまな社会的、個人的な紛争の問題に取り組んでいるため、重く重い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なトリニティ・ブラッド（Trinity Blood）は、上書きされたプロットを通して、またキャラクターの深みと自分自身の個人的な闘争の両方を通して、視聴者を魅了する興味深いストーリーです。 しかし、このシリーズは、世界を現在の状況に追いやった出来事の歴史についての説明を含むように拡張されていたはずです。 代わりに、視聴者はストーリーへの解決のために他のソースを探す必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/indi135/reviews&#34;&gt;indi135&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story and characters in this series are fantastically enigmatic and complex. Ultimately the characters and their relationships are as interesting as the overall plot line. The biggest drawback to this series is that it ends without really explaining some imp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドはほとんどあらゆる点で失敗します。 しかし、それはこのように始まらない、それは実際にはかなり良いスタートを切る。 世界はきれいで、涼しい場所に行くようなプロットがあり、エッシャー・ブランシェット（吸血鬼によって破壊された修道僧）とアベル（バチカンのために働き、吸血鬼と戦う聖職者）の2人の主人公がいる 全く好きです。 後でショーが進行するにつれ、私たちはキャラクターの欠陥に遭うでしょうが、私がここでイントロで言うことができるのは、それが有望で始まり、有望ですが、失敗で終わるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
述べられているように、物語は約束で始まります。 バチカンと吸血鬼の戦争はかなり涼しく、戦いが起こる世界はかなり恐ろしいです。 しかし、小さな妖精の子供たちがティンカーベル（Tinkerbells）と呼ばれる点が出てくると、そのシリーズは愚か、ひどいペース、プロットに変わり、物事はどこからも出てこない。 例えば、最後に向かって（これは実際にスポイラーではない）、アベルの妹は、彼らの兄弟がまだ生きている（私に知らせる）と説明します。 これは突然、アベルが次の4〜5回のエピソードのために登場する兄の後を追うように導く。 主要なプロットポイントが発生する前に何も言及されていない、それはちょうど起こり、あなたの顔に押し込まれています。 これは驚くべきことかもしれませんが、恐ろしいほどうまくいっていますし、キャラクターはプロットポイントに向かって非現実的に行動するため、恐ろしく失敗します。シリーズが恐ろしい物語を説明しようとする最後のエピソードを見てください。 私たちに何が起こるか、起こったことを教えてくれる文字やバックストーリーのない恐ろしい非現実的な行動に。 アベルとその兄弟が戦っている理由は分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの最も愚かな部分の1つは、アベルが誰も殺すことができないということです（最初のエピソードで誰かを殺したにもかかわらず）。 それは本当に素晴らしい戦いのシーンが泣くと馬鹿になることを意味します。 シリーズには非常に多くの戦闘シーンがあり、思い出に残るものはありません。 最終的な戦いさえ全く無益です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、もっと多くの陰謀の穴がアベルについて見られる。 彼は、彼が崖から落ちた後、1つのエピソードで泳ぐことはできないと言い、以前は安全に泳いでいた。 これはあなたが何かをもっと望むような小さなものです。 それは有望で始まります - だから間違いなく有望ですが、とてもひどいです。 それは少し吸血鬼の貴族が導入されたときに本当に悪くなる。 突然、エスターと彼の間にロマンスが咲いていて、2人の窓を覗き込んだ音楽のビデオ風の場面で物語が中断されてしまうことさえある。 それは場所と愚かなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
アニメーションは想像力の伸びによって悪くないが、それは良くない。 文字はあまりにも大きく見えませんが、環境は一般的に幻想的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
メインのテーマは、2,3人の人が同期して歌っているように聞こえるようになるまではかなり良いです。 最後のテーマは大丈夫です。 ショー自体の音楽は悪く、好きではない。 あなたがファイナルファンタジーなどの町にいるときのように、悪いJRPGの音楽のように聞こえる。 声優は有能であるが、少なくとも傑出した人はいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
アベル父はTrigunのVashです。 一瞬食べることを止めることのできない狂気の馬鹿、次は完全な悪夢。 プロットさえTrigunのようなもので、宇宙からの兄弟たちは、黙示録的な地球上でお互いに戦っている。 アベルは悪いキャラクターではないが、彼が本当に厄介であり、人を殺さないという事実がないなら、彼は実際に好きかもしれない。  Vashはこのようなもので、「愛と平和」全体を推進していましたが、アベルは暴力について泣き叫ぶこともありますし、スーパー・バース・モードでも大声で泣き叫びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エスター姉妹は最初は好きですが、徐々にシリーズの過程であなたは成長していきます。プロットが彼女をもっと助けようとすると、彼女はもっと嫌いになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に述べた吸血鬼の男の子は、このシリーズの中で最も迷惑な人物です。 彼はエステルよりも5歳若くなければなりません。 彼の声はひどくて厄介です。 シリーズの焦点は彼が最後に向かっており、それはショーが悪化する時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の文字はすべてそこにあり、決して2次元以上のものはありません。 最後の戦いの前のある時点で司祭の一人が娘の顔を出してロケットを引っ張って、彼女を守ることについて何かを言います。 私は彼らがキャラクターに深みを加えようとしていたと思うが、それはうまくいかず、安くてばかげている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
このシリーズで時間を無駄にしないでください。 私はそれがより多くの可能性を持っていたのでより良いと思っていますが、それは24のエピソードの途中で狂って劣化します。 プロットが吸血鬼の国の王国とそのような貴族とそのようなものに移動すると、それはとても退屈になり、見るだけの雑用です。 これは、文字がうまくなり、すべてがまったく似つかわしくなるときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして恐ろしい結末の後、Big Oのような結末はあなたのことを考えさせるか、それとも普通のひどい/愚かな結末ではなく、欠けているように感じる。 実際には何も説明されておらず、キャラクターの動機は説明されておらず、バックストーリーが示唆されています。実際には面白そうに聞こえて、それでもなお悪い人が生きているので、 それが不完全であると感じる間、私のために、私はそれが終わった救済のため息を呼吸しました。 私は前半を非常に楽しんだが、後半はとてもひどいのでひどいので、シリーズ全体を示唆することさえできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを渡してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188546&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  The story, as stated, starts with promise. The war between the Vatican and vampires seems pretty cool and the world the fights take place in is pretty damn awesome. But then about the point where little fairy children called Tinkerbells show up, the series degrades into stupidity, terrible pacing and plotting, and things pop up out of nowhere. For example, toward the end (this isn’t really a spoiler) Abel’s sister explains that their brother is still alive (news to me). This suddenly leads Abe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fr0z3nshad3&#34;&gt;fr0z3nshad3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8.0） - 最初はちょっと混乱しますが、いくつかのエピソードを見た後、私はそれを理解しなければなりません。それは全く悪いことではありません。実際には良いことです。 それはアベル・ナイトロードと呼ばれる聖職者から始まり、教会の吸血鬼の問題を解決することです。 ある時点で、物語は教会と帝国の交渉に変わります。そこでは吸血鬼の大部分が生きています。 しかし、ここには、教会と帝国の間の戦争を創造し、世界に破壊をもたらし、平和協議に干渉するためにあらゆることをしたいというグループがあります。 あなたがそれを見て知りたいならば、私はあなたに結果を伝えません;）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8.6） - 私はそれが好きだった。 文字のデザイン、雰囲気のデザインも良い、グラフィックスもよく見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7.5） - ちょうどこの面のためにこのアニメを悪化させない程度に十分です。 私はそれを好きではなかったが、それはそれが悪いとは思っていませんでした、そして、それは本当に私を悩ましていませんでした&amp;hellip;それ以外に、音の質は悪いです、私はちょうどそれのようにdidnt&amp;hellip;あなたは、 ここに8を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8.8） - 私はいくつかのキャラクター、特にアベルを好きですが、他のキャラクターはそれほど悪くありません。 彼らはよく熟練しており、良いものもあれば、クールなものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8.2） - 私はそれを楽しんだ、それは私が見ていた時間の価値がある。 アクションがほとんどない瞬間が多いですが、アクションモーメントもこのアニメでは非常に多く、アニメははるかに面白くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8.4） -  9に近い8は、私が非常に良いと思うアニメを記述し、私はそのような行動のようにすべてに推薦する。 最後に一見価値があるかもしれませんが、それはあなたの時間を費やす良い方法を見つけるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の英語についてはごめんなさい、間違いがあれば、私は最善を尽くしました、あなたが理解することを願っています;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3534&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fr0z3nshad3/reviews&#34;&gt;fr0z3nshad3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (8.0) - At start is a bit confusing,but after seeing some episodes i got to understand it and it doesn´t sound so bad at all..in fact is a good one. It starts with a pri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dollaholla&#34;&gt;DollaHolla&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは潜在的な可能性を秘めていました。 それはあらゆる熱心な吸血鬼やアクションジャンキーのためのすべての正しい要素を持っています。 確かに、それはVashからいくつかのものを盗み出します（特にAbelがハーフグーフィークルツ半分の素晴らしい吸血鬼ハンターであるときに始まります）。そしてHellsingからのいくつかの事柄が盗まれますが、それ自体はうまくいっています。
このアニメの主な問題は、戦闘シーンです。 毎回、何ができるか、叙事詩の戦いのシーンが登場し、彼らはすぐに何が起こったかを示すことのない半分の時間、シーンを切り替える。 これは基本的にすべての良い戦いで起こります。
別の問題は、彼らは封筒を押すことを恐れているように見えますか？ 例えば、スポイラーがなければ、数分後には誰かがうまく出血するだけです。  ______________________________________________________&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私はトリニティブラッドでアニメーションを好きだった。 それはあまりにも派手ではありませんが、個人的に私は美しいビジュアルであなたを気晴らししようとするアニメを嫌います。 あるシーンは素晴らしいディテールを持ち、キャラクターのデザインはすばらしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;音：
ほとんどの場合、私はアニメで音楽を嫌いです。 例外はほとんどありませんが、これも例外ではありません。 彼らはサウンドトラックを個々のシーンの気分によく合うように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これはアニメの最強のスーツでした。 それを完全に見てから、キャラクターの開発やキャラクターの相互作用がそれほど楽しいものでなければ、決して終わらないと確信しています。
主人公、アベル・ナイトロードは、あらゆるエピソードを見るのが楽しいです。 彼は次に何をするつもりか分からなかった。 彼らはまた、アベルと彼の「友人」の間の場面でとてもうまくいった。 アベルと彼の「Tovarish」のシーンは特に魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はこのシリーズを楽しんだのですが、それは確かに私が上で述べたように、多くの点で大きく失望しました。 しかし、偉大なキャラクターの発展のため、平均コメディアンの要素以上、まともなストーリーラインのため、私はまだそれが好きだった。
マンガを読んで多くのことに答えてくれると思いますが、アニメを視聴者に見せる必要があるように感じます。 まるでマンガが視聴者の世界に存在しないかのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33887&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DollaHolla/reviews&#34;&gt;DollaHolla&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime had a whole lot of potential. It has all the right elements for any avid vampire or action junky. Sure, it steals some things from Vash (especially toward the beginning when Abel is half goofy klutz half amazing vampi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toph4prez&#34;&gt;toph4prez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはほぼ完全に素晴らしいものでした。 ほぼ&amp;hellip;.これは遠い未来の終末論的な地球に住む吸血鬼と人間の素晴らしいストーリーラインでした。 何？！ すごいです！ 主人公のアベルは、悪い行為（明らかに）の暗い過去と、人を殺さない奇妙な分割パーソナリティを持つ悪いお尻でした&amp;hellip;。基本的にはTrigunのVashのようなものでした。 ええ、彼は人間ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほぼ完全に素晴らしい！ しかし、結末と私は悪いブレークを持っていた、私は基本的にすべての終わりがなかったことを意味し、ほんのいくつかの不満足な説明&amp;hellip;.これはいくつかのアニメほど悪くはなかったが、 実際、ナノ・エイリアン技術は私たちをこれらのものに変えました（明らかに）。 私は彼が平均を取得したときに彼の髪がまっすぐに立つことを推測する?? 本当の結末を欲しがって、このアニメは私のための最終的なストローでした。そして、私は5番目の得点要素を思いつきました。それは作家と呼ばれ、結末を持ってプロットをしてください、ああ、 私はそれを「結末/包み」と呼んだ。  TBはそのカテゴリーで3/10を取得します。 私は知っている知っている、マンガはそれをすべて説明しますが、私はマンガを読んでいないので、すべてのことを前もって知らないために申し訳ありません。 私はそれがプロットのポイントだったと思って、あなたにプロットの詳細を与えてストーリーを作ってください！ マンガを読んでいる読者のためのショーを作って、ストーリーラインを理解するだけで他の人にウィキペディアを読ませないようにしてください。 アベルの超爆弾 - 駆逐艦 -  awesomenessのための説明はこれのようなものだった：「我々は火星の植民地だった」。  wtf？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は、バチカンのAX狩りの平和の狩猟平和維持軍の一部がAbelが乗っていたが、まったくなかったかもしれない。 それを興味深いものにしたアベルの物語にはいくつかの逆戻りがあります。 また、Colleen Clinkenbeardによって声にされたEstherのキャラクターは、クールだったキャラクターの発展として数えられる心臓の変化を起こしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこのアニメは何が良かったの？ ストーリーはとても素晴らしいものでした。 あなたがVash with Vampiresといくつかの素晴らしいアクションシーン、そして失望したエンディングでクールなパワーを吹き込んだ少数のキャラクターが好きなら、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー= &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
終了/ラップアップ= &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アニメーション= &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
音楽= &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
文字= &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199183&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toph4prez/reviews&#34;&gt;toph4prez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was almost totally awesome. Almost&amp;hellip;. It was a great storyline about vampires and humans living in a post-apocalyptic earth in the distant future. What?! That is awesome! The main character Abel was a bad-a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nini19&#34;&gt;Nini19&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シノプシス：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドは、遠方の未来にあります。破壊された後の黙示録的な世界、ハルマゲドンによってもたらされたものです。 人間（テラン）と吸血鬼（メトセラ）の戦争は、2つの派閥、バチカンと新人間帝国の間の闘争として続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、流血と暴力の中で、多くの人々は両種の平和な共存を望んでいる。 しかし、彼らとこの目標の間に立っているのは、ローゼンクロイツ・オーデン（Rosenkreuz Orden）で、両側を操作してお互いにピットするヴァンパイア過激派のグループです。 彼らと戦うために、カテティナ枢機卿が率いるバチカンの特殊作戦グループ「AX」は、他の吸血鬼の血を食べる吸血鬼さえも持っていなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのアニメを本当に愛していました。 ヘルシングを見た後、私は本当にトリニティの血について興味がありました。 テーマは似ていたので、私の関心を集めました。 ストーリーラインは偉大で、芸術とキャラクターも素晴らしいです。 キャラクターがどのように慎重かつ細心の注意を払っているのか、私は本当に魅了されました。 それは私の考えではヘルシングよりも滑らかでした（私は多かれ少なかれ24夜のエピソードを見ました）。私は少し不満を抱いた唯一の事はエスター役でした、彼女はアニメにもっと入り込んだかもしれないと思います もっと行動した。 私はイオンがいかに満員になって成熟したかを好きだった、彼はこのアニメで本当に素晴らしい驚きだった。 彼はマイナーなキャラクターかもしれませんが、私はそれらを完全に愛しています。 教皇に関して、私は何か異なることを期待していましたが、それはとても甘くて面白かったですが、私は彼の性格でより多くの開発を待っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン自体はあまり複雑ではないので、それはまだトリニティの血を見て、それを完全に理解する興味深いですが、プロット自体はそれほどオリジナルではありませんので、メインストーリーと小さなサブを理解​​するのは簡単です それについての話。 物語が語られる速いペースにもかかわらず、それは終わりまでまだ刺激的でスリリングなものです。 私は本当にこのアニメを、超自然の物語を愛する人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194024&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nini19/reviews&#34;&gt;Nini19&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Synopsis:     The background is in the distant future, a post-apocalyptic world after the destruction brought about by Armageddon. The war between humans (Terran) and vampires (Methuselah) continues, as a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;namewithheld&#34;&gt;NameWithheld&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私にカトリックのアニメとして紹介されました。 はい、カトリックのアニメです。 私はちょうどあなたが実際に存在するほど驚いています。 好奇心、私はそれをチェックアウトした。 はい、私は実際にそれをカトリックのアニメと呼んでいますが、それ以上に吸血鬼のアニメです。 それは、レ・ミゼラブルがミュージカルファーストとカトリック・ストーリーの2番目であるようなものです。 しかし、私は実際にこの方法を好む。 それはクリスチャンであることを除いて他の多くのショーと同じようにショーを見ることは爽やかです。 私はすきです。
しかし、とにかく、適切なアニメ。 ヴァンパイア騎士のように、これはヴァンパイア・クロニクルを思い起こさせましたが、ヴァンパイア・ナイトの範囲は非常に小さいのに対し、トリニティ・ブラッドはコードギアスやフルメタル・アルケミスト：ブラザーフッドの脈であり、  、私はまだそれがまともな仕事をしたと思う。 主な問題は、それが短すぎるということです。  Code GeassとFMA：Brotherhoodの2つの例を挙げてみましょう。 それらはそれぞれ50と64のエピソードの長さを持っています。 トリニティ・ブラッドには合計24のエピソードがあります。 ストーリーを適切に肉付けするのに十分な時間が与えられていないので、プロットはある点では密であり、他の部分では急いでいる。
プロットは壮観ではありませんが、キャラクターはかなり良いです。 私たちの主人公、アベルは、強力な戦士とトータル・ドフスの愛らしい組み合わせです。 良い悪役もたくさんあります。
全体として、この物語の最も重要な部分はその芸術です。 それはロマンチックなので、それは馬鹿げた過去のものになり、再び信じられないほどのものに戻ります。 黒人、白人、そして多くの赤は、驚くべき影響に慣れています。
このアニメは誰のためでもありませんが、あなたが吸血鬼のものやカトリックのものが好きなら、少なくともそれをチェックするべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186864&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NameWithheld/reviews&#34;&gt;NameWithheld&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was introduced to me as a Catholic anime. Yes, a Catholic anime. I&amp;rsquo;m just as surprised as you are that that actually exists. Curious, I checked it out. Yes, I w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;destini-joslin&#34;&gt;Destini_Joslin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際の漫画と比較して、ショーはわずかなUターンを要する。 バックストーリーのキャラクターの一部が変更され、シーンが不正確です。 アベルはまだペニーピッチング、秘密の武器司祭ですが、ヴァンパイアと戦うための彼の変容と推論は、マンガに比べて変化しています。 エスターの背景とアベルと公式の教会の会合は異なっています。 ショーのキャラクターの中には、マンガには存在しないものがあります。 私はアニメリストに対して嫌悪感はないが、このレビューが何らかの形で役立つことを願っています。 ショーは非常に誤解を招き、ショーをするときにチームが何を考えているのか不思議に思う。 私は情報を追加し続ける前にアニメを見直しなければならないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Destini_Joslin/reviews&#34;&gt;Destini_Joslin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Compared to the actual manga, the show takes a slight U-turn. Some of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rival-h&#34;&gt;rival_h&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラ警報：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、このシリーズを見ている人が完全にTRIGUN RIPOFFという事実に完全に同意していないことを理解できません。 どうして？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの主人公、アベルナイトロードは、Trigunの主人公、Vash the Stampedeとまったく同じです。 両方の文字は完全にうんざりしていますが、これは周りの人たちを欺くことができて、彼らが有能な戦闘員ではないと考えるようにする単なる綱引きです。 さらに、これは、周囲の人々が安全であると感じるように行われ、あたかも危険ではないかのように感じられます。 しかし、両方のキャラクターが必要な場合、彼らは非常に能力があり強力な戦闘員です。 両方のキャラクターは事実上同じバックストーリーを持っています。  Vashは超人的能力を持つ遺伝子実験であり、Abelは超人的能力を持つ遺伝子実験である。 人口過密や戦争のような元の地球の問題のために、両方の文字は宇宙船/ステーション上で発生します。 両方の文字は不滅です。 どちらのキャラクターも1つの目標を念頭に置いており、それは彼らの双子の兄弟を見つけて殺すことですが、その過程で可能な限り多くの人を保護しながら、（彼らの敵の兄弟以外の）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、両方のシリーズは「技術の喪失」を指摘し、従来の技術が失われ、世界が再構築されなければならなかった終末論的な将来にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズ全体を通して、私は両方のショーの間に信じられないほどばかばかしい類似点に気付いたが、トリニティ・ブラッドはそのギャップを橋渡しする方法として、吸血鬼のジャンル全体を使って、 良い。 しかし、彼らは本当に吸血鬼にまったく集中しませんでした。 確かに彼らはここで偶然の牙を見せましたが、人間の吸血鬼の餌を示した唯一の本当のエピソードは、最初のエピソードでした。それはかなりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AXの司祭たちのような他のキャラクターは、ショーの素晴らしい追加物としてSET UPされたすべての非常に面白いキャラクターでしたが、残念ながら、彼らは拡大されませんでした。 あなたは他の司祭やサイドのキャラクターの裏話を見たことはありませんでした。シリーズの作家たちは、観客が決して理解することができないキャラクターの裏話を絶えず参照していました。 たとえば、ある司祭は、激しい戦いで戦っている間に、「私がこれをやり遂げることができなければ、私は決して娘に会うことができません」と言います。 しかし、これはシリーズの最後のエピソードの1つであり、この時点までは、この司祭に娘がいて、再び言及されることはないという聴衆の話もありませんでした。 同様に、この全く同じ司祭は、アニメで最初にデビューしたとき、彼が取り組んでいる事件でアベルが彼に相談している刑務所にいることが示されています。 司祭は「私の処刑から何年も離れているのですか？ その後、私たちは刑務所の雰囲気の中でこの司祭を再び見ることはありません。また、なぜ彼が最初に刑務所にいるのか、今はどのように退院しているのかを話しません。 私たちは彼が何か悪いことをしたと推測することができ、彼は貴重な戦闘員であるため、任務を手伝うことは許されていますが、それは単に仮定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トレス卿、サイボーグ「ガンズリンガー」のような数多くのキャラクターがいました。私は、他の司祭たちと一緒に、非常に面白い話をしなければならないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの結論はひどく突然終了し、戦争がまだ兄弟の間で進行中であるというケースを単純にしている。 私はマンガがもっと詳しく説明していることを読んだが、シリーズが最初に誕生したオリジナルのライト小説、マンガ、アニメはすべて異なっており、プロットライン、ストーリーアークの結論、時には異なっている 文字の欠如。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズには驚くほどの可能性があります。それは私がそれを突破した理由ですが、私は非常に失望しており、それを見ている人はお勧めできません。 また、音楽は本当に穏やかだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31668&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rival_h/reviews&#34;&gt;rival_h&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPOILER ALERTS:    First off, I cannot understand how anyone watching this series does not completely agree with the fact that this IS A COMPLETE TRIGUN RIPOFF. How so?     The story&amp;rsquo;s protagonist, Abel Nightroad, is EXACTLY like Trigun&amp;rsquo;s protagonist, Vash the Stampede. Both characters are completely goofy and act aloof, but this is merely a rouse in order to fool those around them into  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;exiled-masamune&#34;&gt;Exiled-Masamune&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメとしてのトリニティ・ブラッドは、他のアニメを凌駕するとの批判を受けています。 私は同じことについて何百ものアニメを非難しなければならないと言って最初の意見に同意しません。（例：Slam Dunkのフープデイズ）類似の性格を持つ類似のシーンやテーマ、 それはアニメをマークすることは不公平だ。 アニメが他のポピュラーで魅力的なアニメをもたらした同じスタジオから作られているなら、それは助けにならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目の私はそれに幾分部分的に同意する、それは穏やかではない、それはちょうど探検されていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、破壊がアマゲドンによってもたらされた後の遠い未来に設定されています。 人間と吸血鬼の間に終末論的な戦争が起こってから900年を経たこのシリーズは、バチカンと帝国の間の進行中の冷戦に焦点を当てています。 バチカンの側で戦うのはアベル・ナイトロード（Abel Nightroad）で、吸血鬼を餌にするクルーズニックです。 バチカンと帝国の中のいくつかは平和のために努力し、他の派閥はそれを止めるために何かを行うだろう、バチカン市国は状況に対抗するために他の同盟国に依存しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの典型的なヴァンパイアの物語ではなく、人間と生存のための闘いにおける吸血鬼との戦争の後、戦争の後、両国の人々は戦争が起こるべきであると信じる平和を望んでおり、主なアンタゴニストとシリーズの彼の派閥は、 平和な未来のために戦争を止めようとする主人公や主人公に焦点を当てた戦争。 ヘルシングや何かの完全な裂け目ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの唯一の問題は、オリジナリティーが欠けていること、ヴァンパイアのテーマ全体とそのストーリーの概要が以前に行われていること、そしてアニメではそれが深く徹底的に探検されていないことです。 主にキャラクターや他人との関係や関係、自分の個人的な葛藤、ミッションなどを表示します。実際にはもっと大きな画像は表示されません。アニメはあなたがマンガと小説を読んだことを前提としています ロットアウト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはSF、ファンタジー、政治的陰謀、ドラマ、ホラーの良いブレンドを与える。 だから完全に書かれているわけではありません。 私は8時に物語を評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはGonzoによってアニメーション化され、Gonzoの作品は非常によく行われ、非常に印象的なスタイリッシュな、活気にあふれた衣装のキャラクター、様々なキャラクターデザイン、そして他のマイナーキャラクターの細部まで見ています。 彼らは他のアニメにあるように、彼らはまだ非常にシャープに見えるので、すべてが非常に目を引く、優れたCGの強化された背景、華麗な戦いのシーンです。 しかし、様々なキャラクターデザインがあるにもかかわらず、いくつかのシーンでは品質が少し低下しますが、この理由で髪と目の色を変更した場合、女性キャラクターのいくつかが同じに見えると不平を言う人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのサウンドは、本当に良い、優れたサウンドエフェクト、様々なもの、シーンのドラマに役立つ良いテーマの音楽、私はオープニング曲にはあまり熱心ではないが、好みにダウンして本当に、私は楽しかった エンディングテーマは素晴らしいサウンドを持っていましたが。 多くのアニメのトリニティ・ブラッドとは違って、本当に良い英語のダブを持っています。私は本当に好きではなかった声やオープニング・テーマ・サウンドでも、ほとんどのキャラクターに声がよく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のキャラクターはうまくやっているし面白くて、アニメには常に強い展開を示している。 アニメ「Abel Nightroad」の主人公は、TrigunシリーズのVash the Stampedeと非常によく似ていて、しばしばグーフィーと親切なやり方があります。また、極端な場合を除き殺すことも拒否しています 彼らは制御できない状況にあり、人生を犠牲にしても常に悲しんでいます。これは、どちらも人間ではないという事実を隠している、非常に知的で強力な存在も隠しています。 彼らはどちらも大量の食べ物を食べるように見える大量の食欲を持っています。 ほとんどの人はこれを捨てると考えますが、私はそれが偶然ではないならば、それが敬意またはパロディーであると思います。私はVashに似た性格を見たのは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのほとんどの主要な展開は、AbelとEsther Blanchettの2人の主人公、Abelが彼自身の葛藤やジレンマなどをどのように扱うかを示しています。Estherはかなり成熟しているように見えていて、 アベルのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の主要な展開は、メトセラ（吸血鬼）AstaとIonから来ており、それらは人間に対する偏見を放棄することが示されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、すべてのキャラクターがその部分をうまくプレイし、物語にビットを追加すると、おそらくアニメのほとんどがキャラクターの発展を示すことによって取り上げられ、マイナーキャラクターの成長と発展の一部でさえ、キャラクターの開発はアニメの強みです それはおそらく彼らに少し余計な時間を費やすので、それは物語の中に深く入り込むことはありません。 私は9時にキャラクターを評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを見た後、私はそれを大好きにしました。偉大なキャラクターとビジュアルが、質の良い、ビジュアルの良さを物語っています。トリニティ・ブラッドは、一般に与えられているよりも少しクレジットに値するでしょう。 マンガを読んでそれをもっとよく理解し、シリーズの完全な背景物語を得るためには、確かに小説を読む必要があります。
3種類のアニメ（アニメ/マンガ/小説）の違いは、やや違っています。 アニメとしては、全体的にアニメを8つ与えますが、小説とマンガを読んだ後では、背景とストーリーをよく理解してから全体的に9を与えることになりました。 アニメが話しているような話をしている様子、それは少し似ているし、似ているし、別のシーズンやいくつかのOVAがあればそれはすぐに終わった（24話のシーズン）。 私はTrinity Blood Animeを9で評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだ私は事故で完全にアニメを見つけたと考えて、そのスコアはかなり良いです。 より良い物語を読むためにマンガと小説を読む、それらを読んだ後、私はシリーズを再見て、それをもっと楽しんだ。 それ自体でさえ、それはまだ見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Exiled-Masamune/reviews&#34;&gt;Exiled-Masamune&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As an Anime Trinity Blood has received some criticism that it rips off other anime&amp;rsquo;s and it&amp;rsquo;s rather story is rather bland. I disagree with the first, to say that you would have to accuse hundreds of other anime&amp;rsquo;s for the same thing,( e.g: Hoop Days from Slam Dunk.) There are always going to be similar scenes and themes and characters that share a similar personality, it&amp;rsquo;s kind of unfair to mark an anime down for that. Plus it doesn&amp;rsquo;t help if the anime is made from the same studios that brought other popular and stunning anime.    As for the second i somewhat partially agree to it, it&amp;rsquo;s not bland, it is just not explored.    The Story is s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doom-master1122&#34;&gt;Doom_master1122&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず始めに、これを簡単なレビューにしようと思います。 私はそれについて多くは言いませんが、私の意見を知らせるのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
これは良い話です、私の7を誤って判断してはいけません。私がスコアをノックする理由は、あまり話されていない話です。
物語はそこにあり、それは良いものです！ 私の問題はそれがどのように折り畳まれるかです。 私は混乱している線を作って、最後までまとめていることを理解しています。 しかし、そうではありません。 はい、それは非常に、非常に、非常に、ゆっくりとまだ混乱している話を包みます。
私は物語を完全に失ってしまった。 シリーズの早い段階で起こっている出来事は、「すべてのエピソードで新しいアドベンチャー」のように思えます。 状況の種類。
実際には彼らはそうではなく、これを理解するためには、シリーズのほぼ終わりに明らかになった重要な情報が必要ですが、私たちはそれほど具体的ではないので、まだいくつかの疑問が生じています&amp;hellip; 欠落している情報がシリーズの早い段階で明らかになったことを示しています。
私はすべてをクリアするためにショーを見るの終わりまでに一般的なプロットを調べなければならなかった。
壊れたスコア
プロットライン -  9
ストーリー展開 -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
これは私がこれまでアニメで見た中で最高のアートワークの一部です。 非常に目を楽しませる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7
サウンドトラックはヒットまたはミスです。
効果音は問題ありません。
ボイス演技は、いくつかのキャラクター（ダブ）のヒットやミスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  7
まともなバックストーリーが、これはまた、物語を伝える部分にもあてはまります。 キャラクターのバック履歴はあまり明らかにされていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にその価値のある時計または2。物語は良いですが。 その良いことは明らかにされていません。 プロットに細心の注意を払ってください。おそらくあなたが私よりもよく理解できるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31586&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Doom_master1122/reviews&#34;&gt;Doom_master1122&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start off, I will try make this a short review. I don&amp;rsquo;t have much to say about it, but enough to make my opinion known.    Story - 7  This is a good story, d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;m-theory&#34;&gt;m_theory&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は多くの人から、これが*とても良い*アニメだと聞いていました。 それを見た後、私は失望した。 それは良いことになる可能性を持っていたが、生きていけなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはばらばらに見えましたが、私は上書きアークがあったように感じず、複数のアークだけが貼り付けられました。 最高のアニメは両方を持っています。 迷惑な人がいくつかあった。 そして&amp;hellip;メロドラマティックな人？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は時々圧倒されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;肯定的な側面では、いくつかの良いキャラクター、特にアベルナイトロードがあった。 私はアニメが光小説のように火星/宇宙の様子にもう少し掘り下げてしまったことを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ・エンパイア、コンクライブ、マホ、シンセンのファンサブを含むトレントを見ました。 潜水艦は上質で、非常に良い、問題はなかった。 彼らはとにかく良いグループです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、Trinity Bloodのカラーパレットもまた醜いものでした。 アートワーク全体に関して例外的なものはありませんでした。 戦争のゼペリンや他の戦闘機は良く見えました。 時にはランダムなオブジェクトやシーンが気に入っているように見えることもありますが、例外です。 このアニメの芸術ではなく、印象的でユニークなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがアニメの24エピソードを超えて光の小説を描いたならば、これはより良い物語かもしれないと思う。 これは本当によかったかもしれませんし、私はアニメで触れられていないバックストーリーとカノンのいくつかに興味がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61049&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/m_theory/reviews&#34;&gt;m_theory&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had heard from many that this was a &lt;em&gt;very good&lt;/em&gt; anime. After watching it I was disappointed. It had the potential to be good but fail &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;voidhawk&#34;&gt;VoidHawk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは熟練と本物の味方で作られた、SF小説に驚異的に適応したファンタジーテーマの完璧な例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は幻想と科学を混ぜている物語の1つだと思うかもしれませんが、これは真のSF小説であり、非常によく描かれた作図とドラマがあります。 それは、アニメの中で最も激しい劇的シーンの一つであり、ドラマに満ちていて、美しく撃たれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それには、政治制度、排斥、扇動、テロリズム、偏見、愛、ドラマ、アクションがあり、ぎりぎりの話に織り込まれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;審理官の一人と少し連続して間違いがありますが、私は全体的な話に照らしてそれを見落とすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は強くそれをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12168&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VoidHawk/reviews&#34;&gt;VoidHawk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the perfect example of a fantasy theme marvelously adapted  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ksyndrome&#34;&gt;ksyndrome&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヴァンパイアと人間が互いに絶え間なく戦争している宇宙で、遠い未来に設定されているトリニティの血は、ドラマ、SF、ファンタジー要素の興味深いブレンドを提供します。 一方で、私たちは日光に晒され、自分自身のヘモグロビンを生成することができないという犠牲を払って、信じられないほどの強さとスピードを彼らに提供するナノウイルスで生存している超人間突然変異体のレースを持っています 人間の正常な血液を飲む）。 もう一方の端には、力強いローマカトリック教会の資源と技術によって支配される、通常の人間がいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの主人公はアベル・ナイトロードで、人間との戦争の参加者として長くて血まみれの暴力と破壊の過去の司祭です。 シリーズ全体を通して、私たちは、父のナイトロードが、他の吸血鬼の血を飲む悪魔のような見た目の吸血鬼として「自分の罪を負う」ようになるのをちょうど見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、他の主要キャラクターにも自分の悩ましい過去があることを見出します。 しかし、簡潔にするために、あまり説明するのとは対照的に、読者にシリーズを見てもらうように求めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのキャラクターのカラフルなキャストに加えて、シリーズは、宗教や政治の中で生じる死、罪、償い、そして道徳的なパラドックスの暗い先見のテーマを扱っています。 そして、私はもっと詳しく説明することはできませんが、私は少なくともこれを言うことができます：大きな、壮大な問題について考えることを好む人のために、トリニティの血は確かにあなたにたくさんの食物を与えます（あるいは、  ）思考のために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それと同時に、あなたのより愚かな娯楽を探している人のために、トリニティの血は、戦いとクールな超大国の面で押し倒されることはありません。 これは1000年後のことであることにも注意してください。シリーズには素晴らしい武器もありません。 カトリック教会は、武器、ホログラム、さらにはサイボーグの剪定配列を用いて、決してより多くの悪を見ることはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドは、誰もが楽しめるシリーズです。その強力なテーマや陰謀、カラフルなキャスト、そして素晴らしいパワーとテクノロジーが何度も見られるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ksyndrome/reviews&#34;&gt;ksyndrome&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Set in the far future, in a universe where Vampires and humans are at constant war with one another, Trinity blood provides an interesting blend of drama, science fiction, and fantasy elements. On the one side, we h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;buggirl101&#34;&gt;buggirl101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、はい。 トリニティ・ブラッド 私はこのアニメが大好きだったと言います。 私はいくつかのコスプレ写真を閲覧した後にそれを見つけ、HIMを見た。 カインナイトロード。 それは私にそれを見て死んでしまった。 私がした後、私は非常に驚いたと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10：ストーリーは非常に魅力的でしたが、全体的にやや典型的ですが、「吸血鬼対人間」の角度ですが、その後はすべてオリジナルです。 そして、誰が、宗教に基づいた物語がとても中毒であると思うだろうか？ このシリーズの大きな「紆余曲折」は、あるキャラクターによる裏切りの意味で素晴らしいです。 あなたが意味するのは&amp;hellip;彼は辛抱強く&amp;hellip;&amp;hellip;._?! &amp;lsquo; 私が楽しんでいる聖書の紹介も。 それはちょうどシリーズがいかに標準外であるかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10：芸術は目に非常に気に入っています。 別々の色がたくさんあり、そのほとんどは明るく輝いています。 顔は大部分がほぼ同じように見える。 しかし、あなたはそれをやや早く乗り越えます。 まだ、漫画や小説ほど美しいものではありませんが、それでもなおとてもかわいいです。 血液と腸もアニメのためにきれいです、私は個人的に熱心な「血の勇気」です。そして幾分満足しました。 しかし、私は血中毒を嫌う少数の人々を知っていて、途方もなく儲かっていますが、シリーズ全体を完全に見るのを止めるには十分ではありません。  （いくつかの突っ切り、鋭いGUTS、吸血鬼のアイムがありますが、それは予想されます。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10：このアニメのサウンドトラックは素晴らしいです！ 柔らかい瞬間に柔らかいピアノのピースが好きです。 彼らがいるシーンのすべてではないにしても、サウンドは最もフィットします。レニエム・インリの歌は、私が最初にそれを聞いたときに私を涙で抱きました。 ミックスして、そのシーンで再生&amp;hellip;と私は感情的な女の子に変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、より難しい部分のために、声の演技そのもの。 英語のキャストは素晴らしい仕事をして、感情を表現して、Colleen Clinkinbeardがその部門で私に最も驚いていました。 日本人はそれほど素晴らしいとすれば素晴らしいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10：大丈夫ですが、キャラクターの中には「典型的なもの」がありますが、開発とバックグラウンドがそれを補うものであることは間違いありません。 キャラクターとしての私の個人的な好みは、Pope Alessandroです。 アベルの砂糖の愛は非常に「典型的」ですが、それはシリーズの漫画の救済の大部分です。それがなければ、シリーズはあまりにも深刻で一般大衆のほとんどが見ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10：私はこのシリーズが好きだった。 インターネットからの最初のエピソードを見た後、私はできるだけ早く全シリーズをすぐに買った。 アクション、ロマンス、政治、ドラマ、吸血鬼、ナチのような秩序があります。 それは私が何度も見てきた良いシリーズの周りにあり、それでも楽しんでいます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10：偉大な文字、素晴らしい物語、偉大な芸術を持つ素晴らしいシリーズ、それはあなたを吸う。私が見ることができる唯一の逆火は明らかな宗教的な言葉です。  （あなたがカヌーに敏感な女性のためにカーニアルであるなら、殺人犯はプリーストで、十代の法王は&amp;hellip;このシリーズはあなたのためではないかもしれませんが、そうでなければ、私はそれを完全に推薦します！ 時間好きなアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20440&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/buggirl101/reviews&#34;&gt;buggirl101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, yes. Trinity Blood. I have to say, I loved this anime. I found it after browsing through some cosplay photos and saw HIM. Cain Nightlord. That got me dying to see it. After I did, I can say I was very suprised.     Story &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: The story was very engaging, although slightly typical with the whole, &amp;lsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nite090&#34;&gt;nite090&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;MeyerのTwilightが吸血鬼のシーン全体を台無しにする前に、そしてそのジャンルをgay&amp;rsquo;dしてください。 トリニティ・ブラッドは、少なくとも忘れられない夜の間に大人の泳ぎをしたときに、それを持っていたゴー・ツー・ヴァンパイアのアニメシリーズでした。 今日、私は吸血鬼と何か関係があることは避けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれにもかかわらず、私は自分自身がシリーズをもう一度見て、それがかなり爽やかであることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スチームパンクのファンならば、トリニティ・ブラッドのビクトリア様式の芸術が大好きです。 ショーの楽しさの大部分はバックグラウンドのアートワークにあり、ストリートファイターのステージの背景によく似たエピソードの残りのテーマを設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、トリニティ・ブラッドが使用するスタイルに戻って1つのドローイングがあります。 スタイルの最大の効果や効果を得るには、薄暗い部屋でショーを見る必要があります。 ボードの昼間にそれを見ることは、完全に点灯している幽霊のある家を歩くようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの全体的な外観もコスプレのためのデザインです。  MMORPGは司祭を演じていて、Priestの服を着ている人は誰でも、数学をやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドのキャラクター開発は、多かれ少なかれ重要です。 文字について知る必要があるのは1つだけです。 吸血鬼か吸血鬼かを問わず。 違いが分かると、何も問題になりません。 人間の登場人物は、通常、長生きすることも、長く生き延びるほど長く生きるものでもなく、ほとんどがかなり早く死んだ。 一方、吸血鬼や貴族のキャラクターは、一般的にアベルと戦って、とにかく死にます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何かが重要なのは、アベル、カイン、エスターだけです。 エスターはアニメがソーセージフェスティバルであることを殆ど抑えているので、それ以外には彼女はバックグラウンドのチアリーダー、あるいはアベルのリバウンドガールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開発されたアベルとカインのキャラクターは、ゆっくりと徐々に進んでいますが、通常は陰陽のように展開されます。 何も深くない、特別なことはないが、ポイントは彼らが互いに異なる信念に基づいて戦っていることである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最大の楽しみのために、このアニメを昼間は見ないでください。 もともと、私は大人の水泳でこのシリーズを発見し、全体的な芸術のスタイルは、夜に見て非常に適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に、私はAbelがCrusniksモードに入り、その場所をかなり所有している部分を楽しんでいました。 血は流し、飛び散り、さらには重力に反する。 音楽は100％アップします（そして、戦いが終わるまで平均でそのままになります）。死の天使を歌う聖歌隊は、苦痛と苦痛を伴うバックグラウンドミュージックが続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;調査によると、成人スイム視聴者の90％がトリニティ・ブラッドを見る準備ができていないことがわかっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこのアニメを10のうち9に与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nite090/reviews&#34;&gt;nite090&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Back before Meyer&amp;rsquo;s Twilight ruin the entire vampire scene and gay&amp;rsquo;d up the genre. Trinity Blood was the go-to vampire anime series that had it all, at least when it ran on adult swim during unforgettable nights. Nowadays, I avoid ever having anything to do with vampires,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;galactic-kitten&#34;&gt;Galactic_Kitten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はTrinity BloodのTrigun with Vampiresと呼んでいますが、これは悪い近似ではありません。 主人公のアベルは、ナイフのケインであるVashのクルーズニック版です。 両方のシリーズは、彼らの貴重な誰かを殺すために他の人に復讐を求めようとしている一人の兄弟の周りを回っています。  Trigunはバックストーリーを説明するうえでより良い仕事をします。 それは、全体的に悪いことではないと言われています。 類似点を補う十分なオリジナルの要素があります。 文字は強く、アートワークは華やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドの問題の大部分はその話に入っています。 シリーズは急いでいるようだが、それはフィラーの欠如には良いが、何が起こっているのかを理解するのは難しい。 私はマンガを読んだことは一度もないので、多くのイベントで混乱してしまいました。 最後のエピソードでさえ、バックストーリーはほとんど説明されていません。 なぜ彼らが戦っているのか分からないので、壮大な戦いだったかもしれないものから離れます。 しかし、ストーリーラインの残りはうまくいっています。  Hellsingに似ていますが、はるかに関わっているのは、もう一つの吸血鬼対人間物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだこのシリーズを楽しんでいました。 オープニングのテーマは素晴らしいですし、サウンドトラックもあります。 全体的に、あなたが吸血鬼物語に入っているならば、トリニティ・ブラッドは見逃せないものです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19800&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Galactic_Kitten/reviews&#34;&gt;Galactic_Kitten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have called Trinity Blood &amp;lsquo;Trigun with Vampires&amp;rsquo;, and this is, not a bad approximation. Abel, the main character, is the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inugirlz&#34;&gt;Inugirlz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それを他の類似のアニメと比較することなく、私はトリニティ・ブラッドがとても楽しいシリーズであったと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私がそれを見ている間、私は満足し続けました。私はそれについて後で考えて、それをあまりにも参考にして、本当に楽しかったアニメだと気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トーンは穏やかでゆっくりとしていますし、何かを得るために注意を払う必要があるかもしれませんが、そうでなければ深いテーマの深いストーリーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Inugirlz/reviews&#34;&gt;Inugirlz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Without comparing it to other similar animes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blaice&#34;&gt;blaice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズ全体を1つの文にまとめることができます。 アベルは自分を殺してはいけないと言って、何千人もの無実の命を犠牲にして二人以上の邪悪な人を救った。 多くの人物が死亡したのは、前に何千ものように思えたように、彼は殺すことを拒否したからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは洗練されたシリーズで、それは停滞したキャラクターの描写によって失望した。 私はほとんどのアニメではあまり厳しいものではありませんが、この1つは大雑把に過大評価されています。 幸運にも私は仕事でこれを見ていましたが、他のもので自分自身を占領していました。私はこの圧倒的な話に私の唯一の注意を集中させなかったのでうれしいです。 ロジックがほとんどなく、恐ろしい声の演技（少なくともダビング​​）の弱いキャラクターでいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212046&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blaice/reviews&#34;&gt;blaice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can summarize this entire series into one sentence. Abel told him &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jzmcdaisy&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jzmcdaisy/reviews&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vampires. The name alone brings up generic characters, overused plot, and unnecessary drama. Trinity Blood is better than that, but just barely &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dreams-of-ivy&#34;&gt;dreams-of-ivy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、[最後のエピソードをもう一度やり直してしまった]というシリーズをもう一度見直しました。そして、それが良い点と悪い点を持っていることは言うまでもないでしょう。 多数の聖書的な参考文献は興味深いものであり、その多くのジャンルとは異なり[教会のエリート派でなければならない悪魔でなければならない]、それははるかに現実的な エクステント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすぐに、教皇と兄弟の間のダイナミズムとシリーズ全体でのキャラクターの成長に興味がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私がこのアニメについて大いに感謝していることです。キャラクターの成長、そして正当で現実的なキャラクターの成長です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのスクリーンキャプチャを最初に見たときに瞬時に目立つものは、華やかに豪華なアートスタイルと細部への注意です。 構造は華麗で、現実的でダイナミックなシェーディング、様々な顔形状や身体タイプの人々です。 それは、髪の毛でも、他の顔とも異なるキャラクターのアニメでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にプロットは素晴らしいですが、ちょうどそのような&amp;hellip;終わりです。 結論が出る限り、それは不満を感じる。 私は完全に理解したいと思うのは、「人生が続く」とか「シリーズが文字を超えていても」という人生は「私はそれを得る」というわけではありません。 ひどく平らではなく、少し平らである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当にトリニティ・ブラッドを楽しんで、興味のある人にそれをお勧めします。 それはあなたの典型的な吸血鬼のアニメではありません。試してみる価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dreams-of-ivy/reviews&#34;&gt;dreams-of-ivy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I recently rewatched the series [just finished the last episode again, actually] and I guess it goes without saying that it has its good point and its bad po &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;generalcox&#34;&gt;GeneralCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;トリント・ブラッド（Trinty Blood）は、訳出の後、テラン（人間）とメトセラ（生物のような吸血鬼）との戦争についてのアニメです。 これには2つの主要な権限があります。バチカンはテラン教皇によって支配され、カトリック教会を中心とし、主にテラン人を支配するメトセラの支配下にある帝国です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、バチカンのAX特別区のメンバーで、吸血鬼の血を流す吸血鬼であるアベル・ナイトロードというバチカン司祭の周りに集中しています。 この話は、テランとマツセラの民衆とバチカンの政治的闘争の間の継続的な戦いを示しています。若いローマ法王は、教皇にそれぞれの意志を押し付けようとする2人の反対の人物によってアドバイスされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面と最初のエピソードで、私はこのショーが私のリストで非常に高いランク付けされたショー、戦争中の2つの帝国を含む物語、政治的な陰謀の用量、そして緊密に比較できる軽い心の主人公 私が愛しているすべてのことを見ている間に吸血鬼の騎士作家が彼の校長にヒントを得ていたかどうかも疑問に思う。 しかし、アニメがもっと盛り上がるようになるにつれて、プロットが収まらないように見えるようになると、入り口を作っていないキャラクターの姿を終わらせてしまうエピソードや、決して解決されないサブ・プロットがあります。 創造的な小説からのパッチワークですが、ここは非常に良いものでしたが、ここで完全に台無しにされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはハメ撮りで行われ、多くのハメ撮り作品（フルメタルパニック）のように見えますが、時にはあまりにも心地よく感じます。 このプロットの多くは暗く、明るくて丸い文字は、暗くするべき場所を少し明るくし、視聴者を連れて来ます。しかし、声優は最高の品質であり、魅力的なアートワークのほとんどを補って、 雰囲気。 キャラクターはストーリーラインに苦しんでいて、主人公のアベルとでも、あなたは決してストーリーラインにとって重要な過去の多くを推測しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、これは悪いアニメではありません、それはちょうど私が良いことができ、本当の偉大されているはずだったアニメを見ることができます。 それは時計を座って良いアニメを立てているように、政治はあまりにもinvlvedされていません、戦いのシーンは、主に見て楽しいですし、文字が監視可能です。 しかし、最初のエピソードであなたの期待を上げてはいけません。あなたが終わったらもう一度それをマークする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GeneralCox/reviews&#34;&gt;GeneralCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Trinty Blood is an anime about a continuing war between terrans (humans) and methuselah (vampire like creatures) after the appocalypse. In this there are two main powers, the vatican governed by the terran pope and based around the catholic church and th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;purpleninja&#34;&gt;PurpleNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、私と一緒に裸をしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドは、最初は私にとって地獄のように見えました。 私がそれを見ているほど、2つのアニメ間の類似点はほんの少ししかなく、それ自身の個性が増しました。 そうでなければ、それはちょうど残念です。 私は数年前にマンガを読んで始めましたが、それほど遠くには入りませんでした。 しかし、それは言われている、私はこれが、見るよりむしろ読まれたほうが良いアニメの1つであると推測することができます。 私はちょうど私に次に何が起こったのだろうと思って残した物語のギャップがあったと言うことができました。 私はかなり冷たい最終的な幻想から音楽のいくつかを認識しました。 私はエンディングが非常に反気候であることを発見しました。 私は最終的なエピソードについて私が思ったことについてもっと詳しく言うことができればと思いますが、私は細部に入り、おそらくあなたのためにそれを台無しにするでしょう。 私は最終的なエピソードが非常に反気候だったと思ってどれだけ繰り返してみましょう。 プロデューサーが第2シーズンを予定している場合、彼らが彼らがした方向性を取った理由を理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33857&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PurpleNinja/reviews&#34;&gt;PurpleNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so please bare with me.    Trinity Blood seemed like a Hellsing rip-off to me &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメ「animu」やその中間のものと取引しました。 私たちは、日本のますます増加するナショナリズムと、彼らのアニマルによる「反外国人の態度」について話すことができます。 そして、私はshounenのリードがスピンレスのセルフインサートでないか、存在しないかのどちらかであるべきであるという長年にわたる考えに対して、何度も続けてきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドは、大後退が全世界を台無しにする前に作られたことは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3-Bloodはそれほどアニメではない。 ゴンゾーはオタクの聴衆を狙ったものではないものを作るという点で最高です。 しかし、それはもっと24のエピソードのようなものです。「安心してください、吉田淳夫」 このタイトルの上に浮かんでいる暗い雲は、それからすべての楽しみを取りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、それはR〜E〜A〜L​​ S〜L〜O〜Wです。 聴衆の中の荒々しい人々は、「それを手に入れよう！」と叫ぶだろう。 これが一部の映画館で演奏された場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし誰かがこのアニメと比較したいのであれば、それをHellsingと比較したいと思います。 のみ&amp;hellip;：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;3  - 血は修道女の数が多く、全体的に多くのキャラクターがあります。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Alucardの100％badasseryに反対するAbelの &amp;lsquo;Crouching Goofball Hidden Badass&amp;rsquo;。
*彼の神聖さはかわいいショットです。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Thunderous gunplay（ThresのEquilibriumムービーからの銃口の使用にもかかわらず）の上の騒々しい音楽。
*「人が死ぬ」という暗い認識。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;だからええ。 誰もこのようなアニメを作るのは残念だ。  ; _;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had my dealings with anime, &amp;lsquo;animu,&amp;rsquo; and whatever&amp;rsquo;s in-between. We can talk about Japan&amp;rsquo;s increasing nationalism and &amp;lsquo;anti-foreign &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;7moirj&#34;&gt;7moirj&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
さて、私は次のトリニティ・ブラッドと同じくらい良い吸血鬼のアニメが大好きです。それは、それがほとんどの期待に応えていると言うことができます。 今私はプロットのいずれかを明らかにするつもりはないので、私たちが紹介している非常に多くの紹介エピソードの中で、ゆっくりと私は追加するかもしれないが、誰がメインキャストになるのか、これはすべてうまくいくが、後者のエピソードでは シリーズはかなりストーリーラインが混乱していることがわかりました。 それとも彼が元気だったのか、なぜ彼は良かったのですか？ 私は個人的にマンガからアニメへの移行からこれらの質問がすべて生まれたと信じています。未回答の質問のためにストーリーの評価を7に下げる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9
ここでの芸術の質は、最近の（ish）アニメに期待されるものであり、CGIとアニメーションのブレンドはうまくいくので、ほとんどの人が見ているとCGI  （Initial D * shudder *と違って）、その理由から私はアートに9を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  6
今、音が私から最低の評価を得る理由を説明してください。 今私は間違っていない私は実際にはかなり反対の声を批判していない私は彼らがモニカリア、ビックMignognaとグレッグエアレスなどの彼らが使用したキャストの大部分が大好きです。 それは私の意見でそれを失望させる効果音でした、そして、私は彼らがどちらか悪いと言っているわけではありませんが、いくつかの人々が言っ​​ていることを聞くためにあなたがリモートのために手を差し伸べなければならないとき あなたは本当に静かな話から鼓膜に突発的に大きな爆発に突然の変化によってあなたの頭が吹き飛ばされているので、あなたは再びそれをつかむ必要があります。 だから私の唯一の本当のコメントは、サウンドエフェクトが実際のキャラクターのボイスと比べて大きすぎるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アベル・ナイトロード：今この人は主人公でもあるし、クルッツもちょっと&amp;hellip;そうだが、この犬は彼の咬傷より悪いので、彼を悩ますときは注意が必要だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esther Blanchette姉妹：まあ、この人については、自分の感情を複数の機会に最高のものにする傾向があり、複数の機会に他の人のやり方にも入り込む傾向があるという点を除いて、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからええ、すべてのキャラクターは非常にユニークな性格を持っていますが、その中のいくつかは非常に珍しいですが、すべてのキャラクターの総合的な化学によって全体的なレーティングが8になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  7
今これは初期のエピソードで見るのは本当に良いですが、主なストーリーラインが未解決の質問の量を増やし、その重要性が大幅に高まり、それが7点しか受け取らない理由です。 すべての欠点にもかかわらず良いショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8
全体的に私はトリニティ・ブラッドに良い芸術と面白いキャラクターを持っていますが、ストーリーラインは本当に唯一の大きな欠点です。 しかし、私はまだこの8とMUST-SEEのアニメを評価していると言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15042&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/7moirj/reviews&#34;&gt;7moirj&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - 7  Ok well I love a good vampire anime as much as the next and Trinity Blood, well lets just say that it lives up to MOST expectations. Now I’m not going to reveal any of the plot so fear not, during the rather numerous introduction episodes we are introduce, slowly I might add, to who wil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chaoticneko&#34;&gt;ChaoticNeko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが出てきたことを最初に聞いたとき、それは私の興味をピークにしました、私は今、トリニティ・ブラッドを終えました。 私がこのシリーズについて語ったのは、それが美しく行われ、ストーリーラインであり、芸術的に賢明だったということです。 シリーズの終わりには、特にカステルのおかげでアベル・ナイトロードが死んだとは思ってもいなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはすべて、あなたがここで行うことができるすべてのカテゴリランクで10秒を取得します。 私はこのAnimeとMangaを、政治的でも美しい吸血鬼のストーリーラインに興味がある人にもお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChaoticNeko/reviews&#34;&gt;ChaoticNeko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard that this Anime came out, it peaked my Inter &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bachiatari&#34;&gt;Bachiatari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初に私をトリニティ・ブラッドに導いたのは友人の推薦でした。 もしそうでなければ、私はアニメも聞いたことがないだろう。 残念ながら、それは私がそれが何であるか分かりませんでした。 私は吸血鬼をテーマにしたアニメの熱心な恋人だから、少なくとも試してみることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドの物語は、私が見たアニメのいくつかに比べて非常に良いです。 最初のエピソードから、私はシリーズを続けることに興奮しました。 人間には食べ物ではなく吸血鬼を食べる人物と、独特のひねりがあるように見えました。 しかし、最初のエピソードの後のシリーズは、少し遅くなります。 視聴者が理解するために必要な情報を蓄積するには時間がかかる。 プロットは再びピックアップし、遅いビットの価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドでは、アートとサウンドは絶対に素晴らしいです。 アートとサウンドのコンビネーションだけでなく、サウンドと組み合わせて視聴者を引き込みます。トリビュート・ブラッドは、アートとサウンドを組み合わせることで、シリーズ全体の宇宙全体を作り出します。 また、私は個人的にはダビングされたエピソードとサブベッドのエピソードの両方を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドは最高のキャラクターのいくつかを作り出します。 まず、視聴者は文字の意義を書き留めてしまう傾向があります。 キャラクターはストーリーとともに変化し、観客のために異なる視点を作り出します。 これらの文字の変更は、多くの場合、私たちが学ぶことができる人間の闘争を明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメを見て楽しんで、私は他の人もそうだと確信しています。 物語は、芸術、音、複雑な文字と組み合わされて、視聴者が少なくともシリーズ内の何かを楽しむことができます。 私は個人的にはキャラクターとサウンドが見つかりました。 他の人が同じように楽しむなら、おそらくトリニティ・ブラッドを見て楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、トリニティ・ブラッドは価値のあるアニメです。 その物語は最もユニークではないかもしれませんが、ユニークな紆余曲折があります。 アニメについての手掛かりがないため、私は本当にすべてのエピソードの経験を楽しんだ。 特に観客が物事を少しずつ変えて何かを探しているのなら、素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bachiatari/reviews&#34;&gt;Bachiatari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What first drew me to Trinity Blood was a friend&amp;rsquo;s recommendation. If it wasn&amp;rsquo;t for that, I&amp;rsquo;d never have even heard of the Anime. Unfortunately, that meant I had no idea what it was about. I’m an avid lov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ajd-anime&#34;&gt;AJD_ANIME&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが過去と他の情報について多くのことを教えてくれると思ったが、もしそれを克服して、私のようなものを受け入れるならば、迷惑な最後のカップルのエピソードを除いて、それはビルドビルドのようなものだった。 最後の3-4 epsの興奮は高かったけど、彼らは先に進み、ビルドを破壊した。私は本当に迷惑をかけるが、アニメの残りの部分は本当によかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AJD_ANIME/reviews&#34;&gt;AJD_ANIME&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;thought the story dosent tell you much abou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jenns505&#34;&gt;jenns505&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いくつかの吸血鬼のアニメの後、私は人間と戦っている吸血鬼のアイデアと、本当のレースではないと信じている人の考えに非常に疲れました。しかし、高い種、吸血鬼に餌をあげる吸血鬼という考えが本当に興味をそそられました。 私はそれが非常に良いアニメーションとかなり良い話を持っていると思った。 私が持っていた唯一の本当の問題は、主人公であるAbleのバックラウンド情報とキャラクター開発の欠如です。 彼らは以前の人生の非常に小さなフラッシュバックと、なぜ彼が戦うのかを示しますが、彼に何が起こったのか、なぜ彼は彼が何をするのかを決して説明しません。 あなたはそれを一緒に披露することができますが、まだたくさんのスペースがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、全体的に、私は本当にこのアニメを楽しんで、私は間違いなくそれをお勧めします。 良いアクションと戦いがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61269&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jenns505/reviews&#34;&gt;jenns505&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After several vampire anime, I get very tired of the idea of vampires fighting &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lumen-caeli-1&#34;&gt;Lumen_Caeli&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何人かの人々はHellsing rip-offだと言っている人もいるし、Trigun rip-offだと言う人もいるが、Equilibrium（それはそうである）から場面を切り開いているという人もいるが、シリーズが楽しいという事実は変わらない。  ..ソート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：なぜ私は「ソート」と言うのは、このストーリーがいかに混乱するかが原因です。 それは視聴者がすでに読んでいると仮定して、漫画や小説を読んでいる。 私は多くの友人と結核を見てきましたが、ほとんどすべてのエピソードで何が起きているのかを説明しなければなりませんでした。なぜイブリスが何かを説明しないとエピソードはなぜイブリスですか？ なぜAbelはCrusnikですか？ それは、なぜ世界の状態ですか？ フラッシュバックのシーンには何がありますか？ その他、ペーシングは一種オフになっています。アクションがいっぱい続くエピソードには、政治的陰謀と話すことのまわりのエピソードだけが続きます。 あなたが何が起こっているのかわからない場合や、ペーシングの問題についても、新しい視聴者にはやや不満があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドはとても良いので、私はそれらを両方とも9にします。芸術は美しいです（おかげで大したことではない愚かなCGを除いて）、音楽は素晴らしく、あなたが英語のダブを見ているならば、 実際には全く悪くない（イオンを除いて&amp;hellip; * shudders *）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは10点を獲得します。 私はAbelがVashに似ていると聞いています。あなたがVashを好きなら、彼も好きかもしれません。 ほとんどのキャラクターは複雑で興味深いものです。 最初は平らに見える人の多くであっても、後で自分自身に多くの側面を明らかにする。 私はそれが物語が進行するにつれてマイナーキャラクターがどのように成長し、発展するのか、このアニメについての私の好きなことだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは私から9を得る。 しかし、私はほとんどの人が多分8（またはおそらく7）レベルでそれを楽しむだろうと予測します。それは全体的に8と評価しています。これは素晴らしい話ですが、一般的には評価が低いですが、私はそれが既に分かっていない限り、 バックストーリー。 だから私の提案はこれです：最初にバックストーリーの概要を読んでから、アニメを見てください。 まだ、マンガや小説を最初に読んでください。 トリニティ・ブラッドは単なるアニメとしてではなく、ユニット（マンガ、小説、アニメ）として最高の楽しさを発揮します。  3つのストーリーのすべてがわずかに異なり、それぞれが独自の次元を世界に追加します。 スタンドアローンのアニメ結核はかなり良いですが、他の作品と一緒に撮ったのは素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lumen_Caeli/reviews&#34;&gt;Lumen_Caeli&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some people say it&amp;rsquo;s a Hellsing rip-off, some people say it&amp;rsquo;s a Trigun rip-off, some people say it rips off scenes from Equilibrium (which it does), however, that doesn&amp;rsquo;t change the fact that the series is enjoyable&amp;hellip; sort of.    Story: Why &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toanbui-1&#34;&gt;toanbui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビュアーの簡単な紹介：あなたがTrigunシリーズのファンであれば、Trinity Bloodが次善のものかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語には、現在の概要に含める必要があることがいくつかあります。 トリニティ・ブラッドの裏話を十分に理解するためには、視聴者が認めなければならない多くの重要な詳細があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの現在の状況では、テラン（人間）とメトセラ（ヴァンパイア）という2つの力があります。 物語は、ヨーロッパの未来のハルマゲドンの500年に基づいています。 アニメはヨーロッパの建築デザインの多くを担い、現在ヨーロッパにある多くの注目すべきランドマークを展示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Terranの人口は文明的な生活にもっと似ています。 彼らは、高度に組織され、尊敬されている君主制の政府統治法を持っています。 ストーリーに見えるように、ローマカトリック教会は、教皇の存在を含むテランの政治と武道の力の基礎です。 テラン軍はバチカン市国とも呼ばれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メトセラの人口はかつて人間でした。 一度に、人間に感染したウイルスが発生しました。 ウイルスは枯渇するまで宿主の血液細胞に栄養を与えます。 すぐ後、彼らは自分自身を生きていくために、より多くの血が渇いています。 ウイルスの症状には、その遺伝的構成の突然変異および宿主間で変化する潜伏性超能力が含まれる。 血と新たな能力のための渇望で、彼らは一般的に、そして皮肉にも吸血鬼と呼ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バチカンとメトセラの両軍は進行中の戦争に従事している。 これらのレースはどちらも同じ動機を持っています。 これは誰にも関係しません。  TerranとMethuselahが調和して共存することを望む抵抗団体があります。 このグループは &amp;lsquo;Ax&amp;rsquo;と呼ばれています。  &amp;lsquo;Ax&amp;rsquo;のメンバーには、フィールドの両側からの非常に貴族の個人が含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本物のストーリーレビューについては、このアニメはそれなりのものだと思います。 トリニティ・ブラッドは非常に一貫性があり非常に魅力的な非常に豊かで深いプロットラインを持っています。 トリニティ・ブラッドは、その26話のシーズンのために十分な量の情報を明らかにしますが、理解するのも簡単です。 私が不平を言わなければならないことが2つあります。 まず、アベルの過去とアイデンティティについて、今シーズンにいくつかのプロットホールがあることです。 第二に、私が感じるもの、不完全なエンディングです。 皮肉なことに、このアニメはあなたに豊富な情報をプッシュしますが、さらに重要な本質の一部を失うようです。 その挫折を除けば、私はこのシリーズがほぼ完璧だと言っています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アート：
トリニティ・ブラッドのアニメーションのスタイルが本当に好きです。 このスタイルはTrigunのようなよりアクション志向のジャンルではほとんど見られますが、おそらく質の高いステップです。 アニメーションの場合、本当に不平を言うことはありません。 一方、トリニティ・ブラッドの後ろのCGはかなりひどいです。 プロダクションの時代は、はるかに良いCGを期待しています。  CGは非常にぎこちなくぎこちなく見えました - 見た目も標準アニメーションに属さないような感じです。 それで、私は10点中のArt Aightを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;音：
各エピソードへの入門曲はオープニングアニメーションとアニメの全体的な感触にうまく収まります。 うまくいった。 このアニメの音楽スコアもうまくいきます。 音楽は各シーンで非常に適切でした。 シリーズのいくつかの例では、バックグラウンドミュージックがキャラクターの声をオーバープレイしていたため、特にキャラクターがソフトなやり方で話している機密で重要なシーンのために、サウンド部分をエイトにしました。 それは本当に私を気にしていたようでした。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
このアニメの主人公、アベル・ナイロウドは、アニメTrigunのVash the Stampedeとよく似ています。 彼らはどちらも非常に協力的で親切でもあり、やや平和主義者です。 彼らはまた、いつでも人間を殺すことを拒んだ。 彼らには食糧の欲望があります。 アベルは13杯の砂糖とドーナツのVashで紅茶を飲みます。 また、2人のキャラクターは、非常に壊滅的な能力を持ち、計り知れない可能性を秘めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体を通して、いくつかの主要キャラクター開発があります。 おそらくシリーズそのもののほとんどを占めています。 はるかに多くの文字を明らかにするいくつかのフラッシュバックと孤立した思考シーンがあります。 私は個人的に、ほとんどのキャラクターに掃除され、私の最大の支持を得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発展は、私が思うに、このアニメの本当の強みです。 私はこのアニメに夢中になっていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
非常に激しい暴力（血液、切断された四肢、断頭）を見る準備ができていないなら、このシリーズを楽しむことはできないとは言えません。 すべての暴力で、それは本当にトリニティ・ブラッドをより魅力的でもっと深くする。 それがなければ同じではありません。 トリニティ・ブラッドは非常に少数のシリーズの1つです。私は自由に文字通りシリーズ全体を通して私の多くの感情をコンピュータで叫ぶことができます。 本当にとても魅力的です。 私が言及したように、またはそのラインに沿って、楽しさの要因はキャラクターの発展にあります - まあ、それは私にとってです。 このシリーズの欠落しているリンクのいくつかを打ち消すための第2シーズンがあれば、このシリーズをもっと楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1497&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toanbui/reviews&#34;&gt;toanbui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Reviewer&amp;rsquo;s brief notables: If you&amp;rsquo;re a fan of the Trigun series, Trinity Blood just might be the next best thing.  ______________________________________________________________    Story:  There are several things in the story that, I believe, need to be included into the current synopsis. There are many key details that viewers must acknowledge to fully appreciate the story behind Trinity Blood.    In the series&amp;rsquo; current setting, there are two forces: the Terran (Human) and the Methuselah (Vampire). The story is based 500 years after the Armageddo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;virtualcloud-1&#34;&gt;Virtualcloud&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は昨年の夏にフォーラムで三位一体の血について初めて聞いた。 吸血鬼がいたという小さな事実と、カトリック教会が互いに戦っているスーパー兵士のグループを除いて、あまり詳しくは述べられていない。 やや興味をそそられて、私はそれを見てみる前に、ウェブをブラウジングしてもう少し調べてみました。 その研究の中で私はバックストーリーについてこの記述を見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「地球の人口が急増したとき、人類は火星に植民するための国連の試みによって導かれました。 植民地時代に、彼らはバチルスとクルーズニクの2つの異種技術を発見しました。 植民者は彼らの体にバチルスを導入し、それをメトセラに変えた。 地球上での継続的な戦争は、最終的に物語の始まりの900年前に起こった黙示録の出来事である「ハルマゲドン」をもたらし、植民者は復興を助けるために地球に戻った。 しかし、植民者が地球に戻ったとき、メトセラと地上に残っていた人間の間に戦争が起こった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロローグは私がトリニティの血を見ることを決めた主な理由でした。 吸血鬼がどのように生まれてきたのか、人間がなぜ彼らと戦っているのかを説明するだけでなく、 私の好きなスタジオであるGonzoはクリエイターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は興奮して最初のエピソードに入り、ほとんどの場合、最初のエピソードは非常に面白くて面白いと感じました。 物語は、バチカンの一員であるアベル・ナイトロードと、吸血鬼を殺すために訓練されたAXのエージェントという名前の男に続いています。 飛行船を旅して首都に戻っている間、船は攻撃され、純粋な血の吸血鬼によって奪取される。 ナイトロードは、彼の真の姿を示す飛行船の上に吸血鬼と対峙し、吸血鬼の血の饗宴であるCrusnikに直面する。 この変換は単語のあらゆる意味で素晴らしいですし、私は良い感じでその最初のエピソードを残しました。 アートワークは美しくゴシックで暗く、気分を完璧に仕上げました。 英語の吹き替えはまあまあだった（あなたが娯楽からの側面として）。そして主人公は分割された性格を持っていて面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は残りの23のエピソードについて高い楽観主義と興奮を持つシリーズの最初の物語を残しました。 私が今までに見た中で最も一貫性のないストーリーアークのいくつかが続きました。 このシリーズは、初期のエピソードではすでにブレークウォールを打っていた。 あまりにも多くのテキストと、十分なアクションや開発の面白さであまりにも退屈になっていました。 私は第5話の周りにショーを落とすことを考えていました。私が探していた素晴らしいアクションパックのエピソードをどこから手に入れようとしたのか分かりません。 それからまっすぐ、ショーは退屈なテキストのエピソードに戻り、何も起こらないでしょう。 それは、私が見たすべての素晴らしいエピソードのように思えました。すぐに2つのものがありました。そして、そのようなサイクルが続くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはまた、サポートキャラクターのための開発の欠如に苦しんだ。
私たちは最終的に、開発されたキャラクターになる可能性の高い他のAXエージェントに紹介されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その欠点のために私が見守っていたトリニティの血について何かがありました。 それは、私が無意味なエピソードで座っているというルーチンに入ったからです。なぜなら、私の頭の後ろには、まもなくキックダムのエピソードがコーナーの周りにくるだろうからです。 そして、私は正しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには確かにその強みがあった。 サウンドトラックは魅力的で幻想的で、キャラクターのデザインは非常にクールです。 メインキャラクターの開発は、ショーの最高ポイントの1つです。 シリーズの楽しさの半分は彼を考え出し、彼の後ろの物語はあなたが見続けるようにビットで少しずつ明らかにされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼を掘り起こしたり、アクションフィックスを必要とする人には、このアニメをお勧めします。 しかし、誰もがそうではないと警告しなければならない。このようなシリーズには注意が必要であり、すべての特許が必要である。 あなたは良いことに行くために、悪いことに耐える必要があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18039&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Virtualcloud/reviews&#34;&gt;Virtualcloud&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first heard about trinity blood on a forum in the summer of last year. Not too much detail was given except for the small facts that it had vampires and a group of super soldiers working for the Catholic Church fighting against each other. Slightly intrigued I started browsing the web to research it a bit more, before I decided to watch it. During that research I found this descrip &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nyron-1&#34;&gt;Nyron&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「トリニティ・ブラッド」は基本的に、今までに作った「盗品の盗作」の最も難解な用語です。 これは双極性四眼不死身宇宙の吸血鬼と無関係の友人たちの話で、作者が死ぬ前に殺された話の終わりを尋ねるシリーズの名前です。 なぜ彼は殺されたのですか？  HellsingとTrigunはその時にたくさんのお金を集めていました。彼らの作者は、彼らのアイデアを盗んで、それを愚かな女の子に売り渡しました。 この記事では、そのファンキーングライティングのハックの生き方の残骸を避けるためのあらゆる理由を説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;理由アルファ：スクリーンには何がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この活気に満ちたファンフィックスターは、Heavensing組織のメンバーであるVashucardを魅了します。 彼女は人間を殺して吸血鬼を殺すメガネを使って、あわただしい眼科です。 彼女は怒ったとき、安全ロックと制限を放つことについて不安を吐き出し、口紅や牙でドリル・ヘアー・ドームに変身します。 彼に加わることは、修道女の衣装、ロボ・ピッコロ、そしてあなたが覚えていない他の人たちのメアリー・スープです。なぜなら、それらは1つのエピソードにしか関係しないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それらのエピソードだけが良いものです。 ファンフィックは、一度も参照されないか、または何度も呼び戻されるワンショットのエピソードで、セミ・楽しむことができるキャラクター（恐ろしいメインデュオとは別に）を導入することから始まります。  90分くらいの集団娯楽の後、あなたは何の結論もなしに、何もない、何もしゃべらないクロスオーバーストーリーを見ている。 結局のところ、視聴者は、ほとんどの視覚的なエンターテイメントを得ることはできません。 彼らは道徳を学んだり、良いプレゼンテーションと執筆の思い出がなくても歩き出す。 それは完全に価値のない、一時的な経験であり、12時間続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、解剖や暴言についてもっと多くのことがあったことを望みますが、実際にはありません。 私はVashucardのバックストーリーがVash the Stampedeとどのように同じであるか、シリーズがどのようにHellsing（最初のアニメ、悪いもの）で終わったかについて、ランダムな復活と決して重要ではなかったことについて話すことができました。  11歳の少女の想像力で死んだお尻の文章を台無しにしてしまったのではないでしょうか？ 私は無限のカメラパンのショットやフェードインについて話すことができます。女の子の目には、美しい色のビショナンを探したり、振り付けには劇的に振り回されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;理由オメガ：スクリーンには何がないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘルシングを見たことがありますか？  Hellsing Ultimateを見たことがありますか？ あなたはヘルシングを読んだことがありますか？ あなたはTrigunを見ましたか？ あなたはTrigunを読んだことがありますか？ あなたはこれよりも優れた他の平凡な吸血鬼少女アニメやマンガを見たり読んだことがありますか？ どのように彼らは実際のアクションでアクション映画を吸うのですか？ あなたがこれらの質問に答えなかったなら、これを見ずに修正してください。 あなたが以前の質問のすべてに「はい」と答えた場合は、あなたのリストに「たった一つのこと」があることだけを見てください。 このトリプチを見ている理由は一つもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このファンフィクションは、吉田砂能を火山に投げるためにトレッキングを行った勇敢な男たちの時間、時間、そして時には、馬鹿げた、ひどく書いた、退屈で未完成の浪費である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37374&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nyron/reviews&#34;&gt;Nyron&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Trinity Blood&amp;rsquo; is basically the most esoteric term for &amp;lsquo;shitty plagiarism&amp;rsquo; ever concocted. It&amp;rsquo;s the name given to a series about a bipolar four-eyed immortal space vampire and his gaggle of irrelevant friends on their quest to get to the end of a story where the author was killed before he had a chance to end it. Wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman-1&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はTrigunを全面的に見ているように感じ、今回はそれが嫌いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメを嫌っているのは、繰り返しリサイクルが繰り返されるということです。 ガンダムは元シリーズから何度も何度もコピーします。 すべてのロマンスアニメのコピーをお互いから。 私は知っている、私は十分なアニメをすでに見てきたほとんどの人がこれを知っている。 私はいつもそれに問題があるとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えばガンダムシードのように、20年以上前に出てきたオリジナルの機動戦士ガンダムからほぼ正確なストーリーラインをコピーします。 私はそれに8を与えました、それは私に見せてくれる新しいものが2つありました。 それは、異国のアニメからすべてをほとんどコピーするショーから私が欲しいものです。 今はないショーに。 例えば、ガンダムの種の運命。  Moble Suit GundamとGundam Seedの全てをカバーし、物語に何も新しくないすべてのエピソードで同じことをする。 それはまた別の50のエピソードの間続く、私が来ることを意味する。 このショーは完全な時間の無駄でした。 それで私はそれに1を与えたのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はトリニティ・ブラッドに1を与えている理由の1つを説明する必要があります。トリニティ・ブラッドはTrigunの裂け目です。  Trigunが1998年に出たとき、それはオリジナルのアニメでした。 私はその前にそれのようなものは見たことがありません。 私はそれに10を与えました、そして今でもそれは私が見た最高のアニメの1つです、私はまだ少なくとも年に1回それを見ます。 トリニティ・ブラッドは8年後にリサイクルされたばかりのトリガンです。  Able NightroadはVashの正確なコピーです。 彼は同じように行動し、同じ過去を持っています。 私は真にヴァンパイア王国とお互いに横たわっている人間の物語が本当に好きです。 彼らがそれについてのアニメを作ったならそれは素晴らしかったかもしれないが、代わりに彼らはAash aka Vashについてそれを作った。そして、それはうんざりに変わった。 このショーをスキップしてTrigunの古典からTrinity Bloodがコピーしたものを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I feel like I&amp;rsquo;m watching Trigun all over again and this time I hate it.    The one thing I hate about anime is that the keep recycling shows over and over again. Gundam copies  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notanormalchild-1&#34;&gt;notanormalchild&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに非常に失望していたと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は当初、私の友人が私を漫画に入れてくれたので、このシリーズを見ることにしました。 私は思った、それはより良い行動になるでしょう、そうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;違う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは完全にランダムに始まり、許されるかもしれませんが、少なくとも第2話の終わりまでに基礎を説明することで、アニメの基本ルールを完全に無視します。 視聴者は完全に完全に失われてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは飛行機での冒険から始まり、次に2番目のエピソードは彼が教会にいるときにジャンプします。 私がマンガを介して何が起こっていたのか分からなければ、私はとても混乱するだろう。 彼らはなぜ教会のために働いているのか、飛行機事件後にどうやってそこに着いたのか、ロボットの人は誰であるのかを説明するのは面倒ではありません。 それだけでジャンプし、あなたが知っていることを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、すべてのエピソードは、AT ALLとは全く関係がありません。 第1部と第2部を除いて、各エピソードはシリーズのどこでもかまいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の評決：このマンガに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1410&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/notanormalchild/reviews&#34;&gt;notanormalchild&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say that I was extremely dissapointed in this anime.    I origonally decided to watch the serie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dakenfrost-1&#34;&gt;DakenFrost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はついにこのアニメを見終わった。 それは決してそれを見た方が良いはずです。 私は最後までそれを見るように自分自身を余儀なくされ、今ではそれが一度も見られなかった最も無言のエピソードを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？ 私はいくつかのことを説明しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意：マイナースポイラーを含むかもしれない（メインストーリーではない） -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）アベル＆LT; あなたの
誰かが、アベルはバッシュ（Trigun Anime）の悪いコピーだと言います。 まあ、それは本当ですが、非常に非常に非常にコピーが見られる。 あるエピソードでは、彼は誰も殺さないと約束していたと言いました。 最初のエピソードでは、彼は吸血鬼を殺して「あなたは処刑されました」と言っています。 別のエピソードでは、飛行船が大きなタンクを持った都市を攻撃して、悪人に駆けつけている。 頻繁に起こるように、彼は怒って、すべてを忘れてしまう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）不滅の敵
アニメの最悪の事。 彼らは撃たれ、爆発し、切った？ 彼らはまだここにいる。  Ok Dietrichは死体を使用することができますが、その体はタンクに爆発されました！ 魔女を誘拐した吸血鬼の女性は「悪魔 - アベル」によって蹴られた。 今あなたはキッカーの恐ろしい悪魔です：もしあなたが誰かを殺すことを望むなら、あなたは彼を殺してはいけないなら、あなたは彼を刑務所に連れて行くべきです。 驚きと待ち伏せ！ 彼女はまだ生きている！ 私はこれを期待したことはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）ノンセンス・プロット
ラドゥは宮殿を燃やします。レディ・カテリーナはバチカノがイオンを殺すことを望んでいます。 イオンは負傷して戻ってきて、彼は何をしていますか？ 彼は彼を助け、彼の人生を救う。 その後、彼は船を準備するために行く：銃を取って戻って10分。 エスターとイオンがたくさんの話をするのに最適な時間。 それはすでに死体だった？ では、どうして彼は傷を負わなければならないのですか？ ちょうどイオンを殺す！ これはほんの一例に過ぎず、多くの場面は役に立たないものを表示するだけでは意味がありません（ヴァンパイアの女性の復讐のように、ロボットには気持ちがあることを示すだけです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）最高のシーン
悪魔 - アベルは、イサク・フェルナンドなどを強く打った。彼は重傷を負った地面にいる。 アベルが彼の目標を逃したとき、彼はちょうど「それは行く時間です」と立ち上がって消えます。 あなたは簡単に動かすことができないが、1秒で立ち上がって消えていく（Vaticanoの誰も彼を捕まえていないので、スキルはテレポートのようなものだ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのファンは私を許します。 それは素晴らしいですが、誰かのためにそれから真のストーリーを期待していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14384&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DakenFrost/reviews&#34;&gt;DakenFrost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, i finally finish to watch this anime. It should be better never seen it. I forced myself to see it until the end and i can see now that it have the most NONSENSE episodes never seen.    Why? Let me explain few things &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;knightlight567-1&#34;&gt;knightlight567&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドについての素晴らしいレビューを書いてみたいと思いますが、実際には、このショーは大丈夫です。 最初の数回のエピソードはかなりよく見え、それは良い方向に進むように見えます。 しかし、ショーは崩壊しはじめます。 観客が見たいシーンから切り離す。 プロットは、意味があるように作物を止める。 すべてを通して、その瞬間がありますが、ショーの全体的な質はシリーズ全体で低下し、初めほどには決して悪くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ショーはストーリーから始まります。 その途中で別の話に移行します。 両方とも涼しい可能性を秘めていますが、彼らが約束した約束を守ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 類似の物語、キャストのほぼすべてのメンバーに大きな可能性がありますが、そのほとんどは素晴らしいの瞬間を定義するのに足りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、あなたがトリニティ・ブラッドを見ようと考えているならば、それをしてください。 最初のいくつかのepsは良いです。 しかし、あなたがそれを完了するように強制されていない場合は驚かないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/knightlight567/reviews&#34;&gt;knightlight567&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I want to write a great review about Trinity Blood, but in truth the show only deserves an okay revie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xalengurth-1&#34;&gt;Xalengurth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はTrigunを見る前に私がTrigunを見ていなかったと言うでしょう。 これは私が言うことは、これはTrigunのripoffであると大抵の人があなたに伝えるからです。 私はこの時点でそれを見ていないので、私は知らない。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;プロローグ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは偉大なものでした。もしあなたがファンであれば、これにはたくさんのものがあります。もしあなたがドラマをしたいのなら、これにはたくさんのものがあります。もしあなたがサンパウロのファンならば、それはたくさんあります。 これにはたくさんのことがありますが（メカはありません）、最後には歴史といくつかの政治的なフィクションを楽しむなら、これにはたくさんのものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、アニメにある歴史的な帝国や政治的イデオロギーへの暗示を楽しんでいました。 例：ニューヒューマンエンパイア（別名真のレース/メトセラ帝国の帝国）は、オスマン帝国によって非常に影響を受けています。帝国司令官が実際の帝国で行ったのと同じ職務を果たし、 オスマン帝国の後継者であった初期のビザンチン帝国が混在しています。 バチカンはEUの代表であり、ローマカトリック教会の中世のキリスト教哲学を暗示している。 アルビオンは、現代のイングランドが、バチカン - 帝国の緊張で中立的であるだけでなく、この時点で英国の島のみを支配するアニメに適応したと私は信じています。 また、イスタンブールで生まれ、そこでの私の人生の最初の5年間を過ごすと（多くの訪問だけでも）、イスタンブールはアニメのビザンチウムに非常にうまく適応したと言えるでしょう。 オスマン帝国。 地獄、都市の部分さえも正確に描かれている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメを好きではなかったことは、背景情報をあまり提供していないということです。ストーリーは完璧です！ しかし、アニメがあなたに言う唯一の事は、ヴァンパイアとテランの間に葛藤があり、これがバチカンと帝国の間の緊張につながるということです。 このために私はバックグラウンドについての情報を得るためにさまざまな情報源を読まなければならなかったので、アニメを完全に楽しむことができました。 しかし、私は本当にバックグラウンドをうまく描いていたので、これを理由に10点を与えることをためらった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは完璧です！ しかし、あなたがこれを読んでいるなら、長さによって落胆せず、最初のエピソードで言いたかったストーリーのポイントの多くを教えてくれるので、読書を続けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地球の歴史のある時点で、人間は火星に植民地化した。 植民者たちは、以前の文明によって残された2つのタイプのナノマシン、バチルスとクルーズニックを発見しました。 彼らは続いてナノマシンを注入し、バチルスを持つものはMethuselahに変えられ、あるいは通常の人間（MethuselahによってTerransと呼ばれる）によって吸血鬼に変えられました。 しかし、Crusnikがインストールされている人は、Abel、Cain、Seth、Lilithの4人以外は生きていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;植民者が地球に戻ったとき、メトセラと地球上に残っていた人間の間に戦争が起こった。 アビエル、カイン、セスはメトセラの側を取った。リリスは人間の側を支持した。 戦争の継続は、最終的には「ハルマゲドン」につながりました。これは、話の始まり900年前に起こった黙示録的な出来事です。 戦争中、カインは狂ってリリスを殺した。 悲しみに、アベルは彼女の身体をバチカンに持ち帰り、そこに埋葬されました。 アベルは彼女のために900年間泣いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの始めに、メトセラとテランの間に不安定な停戦があります。 ローマカトリック教会は、バチカンに拠点を置く権力席を持つ、メトセラから人を守るために決定された主要な軍事力です。 メトセラの首都ビザンチウムは、メトセラの人口を保護するために紫外線をろ過する粒子の場に囲まれています。 しかし、メトセラは平和を望む皇后を有しており、バチカンは帝国に対する敵対戦を開始することを嫌う。帝国は、技術的に先進国であり、バチカンの兵器とアルビオンの両方を上回る武器と機械をもっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どちらのグループも、飛行機、ミサイル、コンピュータなどの「紛失した技術」を使って冷戦に参加しています。 第3の大国であるアルビオンは、技術と武器を失った優れた武器と、バチカンと比較して製造能力のレベルが高い戦争でも役割を果たしています。 アルビオンの独立した君主制は、主に人間の国ですが、紛失した技術の専門知識の秘密は、地下の奴隷メトセラの街ゲットーにあります。 紛失した技術を操縦して製造するのは、これらのメトセラですが、アルビオン女王の死によって、奴隷化された吸血鬼の一部がゲットー居住者全員の自由に対する反抗を始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、CrusniksはMethuselahの血を飲む存在ですが、Methuselahは優れた強さ、敏捷性、長寿命、再生特性、太陽にさらされないために吸血鬼に似ています（ナノ機械は ホストを燃やす）と銀の弱点と人間の血液を定期的に飲む必要があるため、ナノマシンは常に赤血球を破壊しています。 彼らは子供を持つことができ、彼らは普通の食べ物を食べることができます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは古いアニメではないので、アート/アニメーションは良いです。 ぼんやりした見た目は、物語の劇的で悲劇的なトーンに本当に1つをもたらします。 各キャラクターの顔が描かれている様子は、それぞれのキャラクターの性格も示唆しています。 また、顔の動きや目の効果は本当に文字の気分を反映しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメで使われている色の選択肢は、プロット全体の雰囲気に本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外のアニメーションについては、実際には古いアニメではないので、あまり言い表せません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDは、私が本当に多くの時間を費やしたくないときでも、私は自分自身を見たり聞いたりするのを止めることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメに使用される音楽やサウンドは、現時点の雰囲気を設定するのに本当に役立ちます。 特に、私はそれが実際に起こっていたものと本当に合っている最後のエピソードでそれに注意を払った。 私がそれを「叙事詩」と言っていることよりも記述できる方法は他にありません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、ルルーシュのような特別なキャラクターがなかったので、私は実際には少し失望していました。 彼らはすべての典型的なキャラクターでした。あなたは悲劇的な過去（私はそれを誇張していると思います）の男、臆病にならないほど素敵な女の子、小さな貴族の少年 庶民と恋に落ち、自分のことを言うことはできません。それは、裏切った親友ですが、彼は無力な最高の芽、偽装の皇后、狂った狂人を殺そうとしています。 最終的に彼のミスを理解するためにのみ彼の忠誠心で怒って&amp;hellip;等&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、キャラクターはアニメの素晴らしいストーリーへの適応以外のオリジナリティはあまりない以前の作品に使われているものです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを本当に楽しんでいましたが、最初のいくつかのエピソードで頻繁にプロットが変更されたり、効率的に与えられなかったストーリーが原因で、初めの楽しみが制限されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後で私は政治的陰謀、狂信、イデオロギー、そして悲劇を見るようになり始めたので、エスターをプロットラインに関与させた後、楽しさが増しました&amp;hellip;もちろん、本当に素晴らしい壮大なアクションシーンを忘れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は背景のストーリーラインに関する情報がないので、私はこのショーにこのような高い得点を与えることを本当に躊躇しましたが、実際のストーリーラインを知っているだけで終わりと一緒にシリーズを完成させることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にストーリーラインを正しく知った後、シリーズが真に傑作であることを忘れずに、ストーリーを続けることを願っています。 それはもちろん私の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、私はこのアニメを強くお勧めします。そして、私は実際にショーを始める前に背景の話を読むべきであることを本当に指摘したいと思います！ 私が物語のセクションの背景物語について書いたものは、十分なはずですが、もっと傷ついていないことは分かっていますが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3176&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xalengurth/reviews&#34;&gt;Xalengurth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I will say that I did not watch Trigun before seeing this. This I say because most people will tell you that this is a ripoff of Trigun. I have not seen it at this point, so I do not know.    ___________________________________________________________________    Prologue:    The anime was a great one, if you are a fan of action this has plenty of it, if you want drama this has plenty of it, if you are a fan of vampires this has plenty of it, if you are a fan of sci-fi this has plenty of it (no mechas though), and last of all if you enjoy history and some political fiction this has plenty of it.     Personally, I really enjoyed the allusion to historical empires and political ideologies present in the anime. For example: The New Human Empire (aka Empire of the True Race / Methuselah Empire) is very influenced by the Ottoman Empire, going as far as to have t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haneken2086-1&#34;&gt;Haneken2086&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;世界戦争の落ち込みで2つのレースが形成されますか？ 人間と吸血鬼（火星の植民地から進化した人間）？ 脆弱な停戦を維持する。 しかし、双方には、停戦を破り、それぞれのレースが他のレースを征服するか、または他を絶滅させる敵がある。 両方のレースの間の平和を保障するために、いずれかのレースをはるかに超える超吸血鬼、アベル・ナイトロードの介入が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、スペースオペラのための標準的な吸血鬼のアニメから際立っています。 ストーリーは、SF、ホラー、政治的陰謀、ドラマ、さらにはユーモアの要素を組み合わせた壮大で叙事詩的な物語です。 宗教用語/テーマの使用は、これを探求する興味深く複雑な物語にしています。 キャラクターはよく書かれており、興味深い背景や特徴を探求し、声優は十分に選ばれている（特にトロイ・ベイカーは複雑な主人公アベルとして素晴らしい）。 そして、芸術は素晴らしく華麗で表現力豊かで、バロック様式の世界とその魅力的な登場人物をすばらしい形式で捕らえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、話は1シーズンしか続きませんでした。 作家の吉田駿が不意に過ぎ去ったことで大きな打撃を受け、漫画は物語を続けていたが、それは本当にうってつけだとは思わなかった。 アニメはその場で終わらなければならなかった。 それは悲劇的に不満足で不完全なアニメだ。 また、ショーは他のショー（TRIGUN、TERRA、HELLSING、VAMPIRE HUNTER D）からの影響を引き出す傾向があります。 それは信じられないほど豊富なアニメ業界の副作用だが、これらの必然的な比較は、ショーがいかにユニークで素晴らしいものかを取り去ることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これまでに言われた最大の吸血鬼物語のひとつであることが判明した、非常に複雑で華麗なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Haneken2086/reviews&#34;&gt;Haneken2086&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Two races form in the fallout of a world war  humans and vampires (humans who evolved from colonies on Mars)  and maintain a fragile truce. However, both sides have enem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reezethevampire-1&#34;&gt;ReezeTheVampire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれをできるだけ簡単に述べるつもりです。 私がアニメをレビューするとき、7は70％です。これは、アニメが平均ですが特別なものではないことを意味します。 私はほとんどの人が5、つまり50％の価値があると言っていることに気付きましたが、それはFです。アニメに何も特別なもの以外の明白な欠陥がない場合、失敗したとは思わない。 だから私のレビューを念頭に置いてお読みください。 これが私の評価のほとんどがハイエンドに見える理由です。 私がそれを終えるのに十分楽しんだら、それはどんな低いもなく、Cを得ているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティの血は、素敵なキャラクターと面白い話を持つ非常に堅実なアニメです。 私はアニメを高く評価するように誘惑されましたが、結局トリニティ・ブラッドは良いと言いますが、それ以上のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）
物語は良かったが、それは特にオリジナルではなかった。 吸血鬼の帝国があり、バチカンには政治的な紛争があります。 それはすべて一緒にうまく動作しますが、テーマと背景は正確にオリジナルではありません。 これを見ることで、Trigunのストーリー・ラインやコンセプトにも多くの類似点があることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（6/10）
ここで言いたいことはあまりありません。 アニメーションは良いですし、確かにあなたを気にしません。 しかし、それはかなり老化しています。 私はそれが非常に一般的な芸術以外のスタイルをより多く選んだことを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6/10）
サウンドトラックは素敵ですが、時にはランダムまたは反復的な感じがします。 わずか4〜5曲しかないようです。 最終的には、思い出に残ることができないために音が短くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）
私はそのキャラクターがトリニティ・ブラッドの最強の作品だと言います。 エピソードの上によく発達し、一般的に楽しいです。 私が大嫌いで欲しいと思ったことは考えられません。 ほとんどの場合、文字は十分に丸められています。 彼らは重要なことを感じるのに十分なバックストーリーを持っていますが、シリーズがフラッシュバックを見ているように感じるほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）
あなたの時計の価値は間違いありません。 魅力的なストーリーとキャラクターは実際にこのことを興味深いものにします。 面白い行為があったが、話を肉体化するのに十分な対話があった。 私はちょうど何が起こったのか、最終戦闘の結果は何かを説明するために最後にいくつかのエピソードがあることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドは非常に堅実なアニメで、ヘルシングとトリガンのインスピレーションを引き出しています。 あまりにも重くはなかった素晴らしい時計でしたが、あなたが私が何を意味しているか知っていれば、あまりにも軽くはありませんでした。 私は吸血鬼、政治、行動が好きな人にこれをお勧めします。 私がレビューした他のアニメの多くと同様に、私はこれを見て自分の世界が変わることを期待している人にはこれをお勧めしません。 私はあなたが簡単に対話に飽きていると言っていますが、これはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202550&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ReezeTheVampire/reviews&#34;&gt;ReezeTheVampire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am going to state this as simply as possible. When I review anime, a 7 is a 70% which means the anime was average but nothing special. I noticed most people would say that was worth a 5, or a 50%, but that is an F. If an anime didn&amp;rsquo;t have any obvious flaws other  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oscer191-1&#34;&gt;oscer191&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼は長い間メディアに登場してきました。  1900年代から今日までのすべてのもの。 しかし、今日の吸血鬼は何年も前のことではありません。 吸血鬼は今日、砂糖で覆われたダイヤモンドゲイの男の子で、若い女の子との年代が若い（夕暮れを見ている）のです。 あなたが想像しているように、三位一体の血のようなショーに歩くことは、ヒットかミスのどちらかになるでしょう。 あなたがこれの残りの部分を読む前にそれをまとめます。 私はこのショーの地獄を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューはできるだけ短く、直感的に行うようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの話は、実際にはかなり良いです。 この世界では吸血鬼と人間が生きている（明らかに）。  2つの種は戦争の瀬戸際にあり、権力を握り、問題を解決し戦争を防ぐことは教会に任されています。 ストーリーが進むにつれて、私たちは両側の動機や「世界の敵」などのことを学びます。 彼らはこの物語にもっと踏み込んだが、それを説明することはスポイラーの領土を支えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ART〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2005年にこの番組が戻ってきたことは、いくつかの欠陥があることを認めています。 しかし、このショーは本当によかったです。 アクションシーンと変身は目の保養だったし、最後まで興味を持っていた。 少なくともそれはとにかく私のためだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPやED以外にも、私は目立つトラックが多いとは言えません。 私が間違ってはいけない、音楽はショーのすべてのトーンに合っており、必要なときは挑戦的に輝いていた。 しかし、私が言うことができる素晴らしい曲はありませんでした。 音楽は良いですが、驚くべきものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがショーの最強だが最も弱い点だと思う。 主人公は、時間、開発、そして私がそのキャラクターに賞賛してくれたつながりをたくさん得ました。 しかし、アンタゴニストと側面のキャラクターはそれに多くを得ていませんでした。 サイド・キャラクターの中には、ショーは変わったことはありませんが、残念ですが、どうしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜エンジョイメント〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは楽しいものでした。 ショーは、説明したくない理由のために、私にトリゴンの多くを思い出させた。 それは、多くの行動、良いキャラクター、ユーモア、そして私が時々推測していた物語を持っていました。 このショーはみんなにとってではありませんが、多少暗いショー、吸血鬼、またはトリガンを楽しむなら、このショーが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はあなたが購入する前にショーをストリームするようお勧めします。 私はこのショーは誰もが言及しているわけではないので、これを助言します。 また、このショーには多くの宗教的な言及があります。 私はあなたがそれのファンではないならば、少なくともそれをストリームする、それはまだ楽しいショーだ、人々がそこにショーで宗教的なコンテキストについてどのように感じるか知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172947&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oscer191/reviews&#34;&gt;oscer191&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vampires have been in the media for a long time. Everything ranging from the 1900s till today. But vampires today are not at all what they were years ago. vampires today are sugar coated diamond gay boys that prefer to hook up with young girls that are 1000s of year &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vadz-1&#34;&gt;vadz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が言うことができるのはすごいです、私は芸術と音が傑出していることがわかりましたが、そのポイントは何ですか。 私が奇妙な奇妙なファッションで別の世界で大好きなこのショー。 私がこのシリーズについて特に悲しいことは、それがヘルシングまたは血+と区別できる可能性があり、それが「ナンバー2」として最悪のアニメリストでモニカを得ることであるということです。 本格的な錬金術師とサムライ7ダブを与えてくれた芸術と声優からの才能は、この神秘的なショーの混乱の中で無駄になった。 少なくとも私にとって最大のギャップの問題は、ショーは地理政治に真剣に焦点を当てたが、ヴァンパイアにはほとんど焦点を当てていなかったことである。 スクリプトにいくつかの涙がありました。 プラスのキャラクター化は単なるフラットか恥ずかしいものでした。例えば、私はエステルが非常に魅力的であると判断しましたが、アベルと呼ばれる不快な遅れにこの感情的な愛着を持たなければなりません。 それはトリニティ・ブラッドから私が覚えていることですが、私がこれを書いているときに、私はちょうどThere Will Be Be Bloodを見て帰ってきたからです。 それでも、この豚肉よりも血が多かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vadz/reviews&#34;&gt;vadz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All I can say is wow, I found the art and the sound to be outstanding but what is the point. This show I wou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vincentlaw-fan-1&#34;&gt;vincentlaw_fan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、完全なシリーズを見てからアニメトリニティブラッドの私のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10） - 純粋に魅力的です。 クラシックヴァンパイア - ヒューマンドラマ、そしてそのようなものすべてを驚くほど巧みに包み込んでいます。  「バチカン」教会についての日本の「もしかするならば」、それはすべて知られていない執行者です。  （私たちが本当に大事なのであれば、宗教はどんなに冷たくなるのでしょうか）このシリーズにはフィラーのエピソードはあまりないと言ってうれしいです。 私はアニメを中心とした難解なストーリーが大好きですが、これは確かに手を下ろしたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8） - 今は3つのアニメシリーズの合計を見ているだけですが、これは驚異的なものではないと私は言うでしょう。 確かに、それはとても良いことでした。 作り出すのは難しいことではなかったが、未来的でも中世的でも、背景やキャラクターのデザインはすべてうまくいった。 私は目立つ1つのことに注意します。アベルナイトロードの武器は、おそらくまだどのジャンルでも見たことのない最もクールな近接武器でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（9） - まあ、新しいレビューとして。 このシリーズのお気に入りを選ぶのは難しかったですが、最初はTresでしたが、最終的にはCaterina Sforzaに行って、ショーの大部分を占めなければならず、彼女は非常に強い存在感があり、いつも光をもたらしました 手元にある状況に。 残りのキャストに関しては、すべてが非常に鮮やかで、それぞれのキャラクターは独特かつ/または元のいずれかの特定のスキルを持っていました。 それが（10）を得ることができなかった唯一の理由は、アベルナイトロードの幼稚な行動の一部に起因していました。私はそれが彼の役割を考慮して、少し過ぎていることがわかりました。 まあ、そして&amp;hellip;誰がCrusnikを愛していない&amp;hellip;私は真剣に&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な（9） - ヴァンパイア - 人間の恋人のための &amp;lsquo;プロット対プロット&amp;rsquo;ではなく、何が何であるか。 それはあなたに理にかなっていますか？ 強いストーリーライン、素晴らしい人物間の人間関係、フィラーエピソードはほとんどありません。 神秘的なCrusnikヴァンパイアクラス。 教会に行かないと悪い気分にならない素晴らしいシリーズです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18774&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vincentlaw_fan/reviews&#34;&gt;vincentlaw_fan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, here is my review for the anime Trinity Blood after watching the complete series.    Story (10) - Purely fascinating. Classic Vampire-Human drama and all that would encompass such with a amazi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akasen-1&#34;&gt;Akasen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドは11歳の執筆のこの瞬間にあり、このアニメが放映されて以来、多くのことが世界で変わってきました。 実際、このアニメはフルメタルアルケミストとゴーストオブザシェルがアダルトスイムを襲い去った1年後に放映され、スピードグラファー、ブラッド+、灼眼のシャナ、ローゼンメイデンのようなシリーズでは、 トリニティ・ブラッドを見ることは、現実にはタイムマシンを見るのが好きでした。私は自分自身が執筆の中で常に小さな息吹を抱いていて、10年前に近代アニメがやっていないか、 それは、トリニティ・ブラッドが現代のアニメよりも優れていると言うわけではありませんが、それでもなおこのシリーズから注目を集めて楽しむことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これを邪魔しないようにしましょう。そうですね、Trinity BloodはHellsingとTrigunを叩きつけ、DOOM（1991年のビデオゲーム）は人気のあるメタル・ソングから音楽の手がかりを奪っています。 しかし、ちょうど何かがその2つの作品から逃げ出しているからといって、シリーズが本質的に欠陥があるか、ひどいことを意味するわけではありません。 私の頭の上から外れて、トリニティ・ブラッドは、砂漠の惑星を旅して殺すことが好きではない吸血鬼についてのはるかに悪化していたでしょう。彼の兄弟を見つけて、 罪（または何か）。 それは私が頭を下げることができる1つの例です。 トリニティ・ブラッドを独自の視点から見ると、新しい未来の長寿のための戦争で、地球が核戦争で自分自身を詰まらせた遠い未来のシリーズです。 このシリーズは、人類とメトセラの間の平和を維持しようとしている人々に焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、トリニティ・ブラッドをもう少し調べてみましょう。 トリニティ・ブラッドはもともと、このアニメがリリースされるわずか1年前に死亡した吉田砂陽の軽小説からのものです。 吉田の死により、トリニティ・ブラッドは、このような状況からいくつかの問題が生じ、主に不完全なストーリーから適応され、一部は軽微な斬新な適応であることが課されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は全体的にきれいに語られていますが、早い段階でエピソードが2つあり、それが痛いほど痛いと感じています。 また、アニメがその設定を説明する方法で私が感じるいくつかの問題があります。 平均的な視聴者が第1または第2の時計に乗るだけでは不十分で、アニメ以外の広範な研究が必要となります。 アニメの疑問を持っている人たちの小説への関心を惹きつけるのに、これが目的のある戦術だったのだろうか？ または、アニメがこのようなラッシュで行われた場合、これは大丈夫とみなされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとアートは、幻想的で非常に目立つ問題の間で正直に入れ替わります。 私は特に多くのエラーを見たわけではありませんでしたが、CGIの使い方が目立っていて、魅力的ではありませんでした。 さらに、吸血鬼が高速で動いたときには、ちょうど安く見えるこの種の残像効果が与えられます。 言い換えれば、多くのアクションシーンでは、キャラクターの動きが、キャラクターをキャラクターをシーンの向こう側に動かすように感じるような感覚があり、個々に動きを描くのではなく、時折浮かんだ感じになります。 悪い犯罪者は最後に向かっていますが、アクション中に、私たちは文字の手を拡大します。 ただし、アニメーション化されていないので、ピクセルにリテラルなズームができ、描画されたクローズアップに切り分けることができます。 これは、ちょうど怠け者の決定、問題のある生産の結果、またはひどく考え抜かれたアイデアです。 しかし、その時でさえ、アートとアニメーションは、ここで間違いが起きたときでさえ依然として特に優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽と一般的な音に関しては、大丈夫です。 音楽はトーンをうまく設定するか、実際にはアクションシーンのために拍車をかける。 私がしばらく時間がかかるのであれば、オープニング曲「バック・チックからのドレス」はもともと1993年に作られたもので、このシリーズの音楽の特に良い選択肢です。 しかし、最後の曲は、あなたが今まで聞いたことのない最悪のエンリグと、おそらく私が自分の耳に害を与えることができる最悪の歌のいくつかで恐ろしいです。 私はこの決定で誰が何を考えているのか分からないが、アニメ中に別の曲をインサート・ソングとして使っているだけで、それはただの拷問だった。 私はこれが、生産スタッフがこれが耳か何かに掛かっていることを知るのに十分な英語を知らなかったのかどうかは分かりませんが、最初はすべてが示唆され、ちょうど言ったでしょう いいえ。 これだけ悪いのは、飯島真理さんにSDFマクロスの英語ダビングのための英語音声作業をさせていただいたことです。それはちょっと恥ずかしいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もし私がここで終わりに向かってもっと一般的になるのであれば、そのシリーズの強さは書いています。 それは本当に欠けている行動であり、あなたが与えるものよりも多くのことを憧れています。 これは恥ずべきことです。なぜなら、ほとんどの時代に戦いの壮大な光景が浮かび上がるように感じるからですが、そうではありません。 アベル・ナイトロードは、単に彼の問題のすべてを確実に派遣します。 戦いはあまりにも早く終了するか、または満足のいく解決策を取らない。 しかし、一方で、このシリーズは、Abelなどが出てきて、自分の本質を明らかにし、Alucardとは違って相手の顔にどんな笑顔があったとしても、 彼はただの想像力を持って彼の相手に戻ってくる2つの早い戦いでそうする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの強さは、その執筆にあります。 私はいつもこのシリーズを見て、私は自分自身がこの世界とそれに関するすべてに没頭していることを知り、それについてもっと学び、キャラクターを見ることは世界と交流することを願っています。 それは本当に残念ですが、このシリーズは、それがHellsing（テレビアニメ）またはBlack Blood Brothersのいずれかの終わりから来るものと違って、より多くの不満と不満のための絶え間ない欲望を私に残すので、それはやり方を終わらせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このシリーズをHellsingと比較する人は、特にこの日と年齢で、履歴チェックが必要な場合があります。 このシリーズが放映された時、Hellsingの唯一のアニメは13本のエピソードのテレビシリーズだったが、Ultimateシリーズは1年後まで登場しなかった。 元々のHellsingアニメは、Ultimateシリーズの素晴らしさではありませんでした。 確かに、アニメがトリニティ・ブラッドのものよりも優れているが、多くの正直ではない場合が多い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、アベルナイトロードは、彼の光景の中でそのような1つのトリックポニーであり、彼が何度も何度も同じことをするのを見るのは退屈だ。 しかし、Alucard？  Alucardはいつも彼があなたに持ってきた暴力で絶え間なく賞賛されていた、壮大な方法で相手を殺す方法を見つけ出していました。 そのような恥ずべきでは、アベルがこのような高さに達する可能性があるか、または他のキャラクターにもなる可能性があるが、アニメは決してそのような戦いを許すために自由を取らなかったので、一連のエネルギー爆発とライトショーを受ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、私たちは過去の小さな遺物としてトリニティ・ブラッドを持っています。 それはあなたが見ている最も壊れたアニメではありませんが、私はそれがいくつかの視聴価値の価値だと思う。 それは何年にもわたって非常に老化しており、そのアートはまだ多くの近代的なアニメにろうそくを保持しています。そして恐ろしい欠点は今日作成された多くの軽い斬新な適応よりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はこのシリーズを吸血鬼のアニメとして推薦することはできませんし、それをアクションシリーズとして推薦することも、ストーリーだけでそれを推薦することもできません。 しかし、私は少なくともこのシリーズに少なくとも1つの時計を与えることをお勧めします。 少なくとも1つは、オープンマインドと独自のメリットでシリーズを考えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229017&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akasen/reviews&#34;&gt;Akasen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Trinity Blood is at this moment of writing eleven years old, and a lot has changed in the world since the days this anime aired. In fact, this anime aired a year after Fullmetal Alchemist and Ghost in the Shell aried on Adult Swim and in its own year saw series like Speed Grapher, Blood+, Shakugan no Shana, and Rozen Maiden to name a few series of the time. Watching Trinity Blood was truly like viewing a time machine, for I found myself constantly admiring little tropes in the writing and how characters acted or expressed themselves that modern anime either doesn&amp;rsquo;t do or just do like anime did some ten years ago. That is not to say that Trinity Blood is superior to modern anime by any means, but even still, there are things to take note of and enjoy of a series from this time.    Le &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;indi135-1&#34;&gt;indi135&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの物語やキャラクターは、謎めいて複雑です。 最終的に、文字とその関係は全体のプロット線と同じくらい面白いです。 このシリーズの最大の欠点は、ストーリーの重要な側面を実際に説明することなく終了することです。 シリーズ全体での背景の欠如はサスペンスと陰謀をもたらしますが、マンガを読んでいない人は、ある時点でプロットの概要を見たいと思うでしょう。 しかし、このシリーズはとにかく見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼は本質的には古典的なBraum Stokesであるが、プロットやバックストーリーの中でいくつかの興味深い紆余曲折がある。 雰囲気は暗く、神秘的で、ショーに劇的な感触を与えます。 しかし、アベルの嫌悪感は、時々気分を明るくするのに役立ちます。 アベルはシリーズ全体を通して多くの異なる顔を表示しますが、彼等が身に着けているマスクではなく、彼のすべての部分であるように見えますが、典型的な矛盾した主役役で容易に達成できないキャラクターの深みを提供します。 彼の過去と彼の現在の使命のより深刻で苦痛な現実とのバランスをとるためには、アベルの勇気は愛想があり、必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アベルが戦闘モードに復帰したときの変化は衝撃的です。 彼は恐ろしくて美しく、勇敢で恐ろしい、強力で弱いものになる。 彼の本質的な形は変わらないが、彼の髪と目の変化は冷たくなっている。 世界の敵はカリスマ的な人間の形から天使の形に彼の戦いの形に変わるのに対し、エイブルは彼の戦いの形でひどいものになり、実生活のための適切な原型です。 アベルの姿勢は本質的に正直ですが、アンタゴニストの成功は主に彼の独創的な性質によるものです。 彼は自分の目的にはもはや役に立たなくなるまで、自分が見たいものを他の人に見せてくれるマスターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trigunの主人公とAbelの間には明白な類似点がいくつかありますが、このシリーズの感触は大きく異なります。  2つのシリーズが同じオーディエンスをターゲットにしていないほどです。  Trigunはしばしば軽快で馬鹿だが、Trinity Bloodのプロットは、さまざまな社会的、個人的な紛争の問題に取り組んでいるため、重く重い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なトリニティ・ブラッド（Trinity Blood）は、上書きされたプロットを通して、またキャラクターの深みと自分自身の個人的な闘争の両方を通して、視聴者を魅了する興味深いストーリーです。 しかし、このシリーズは、世界を現在の状況に追いやった出来事の歴史についての説明を含むように拡張されていたはずです。 代わりに、視聴者はストーリーへの解決のために他のソースを探す必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/indi135/reviews&#34;&gt;indi135&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story and characters in this series are fantastically enigmatic and complex. Ultimately the characters and their relationships are as interesting as the overall plot line. The biggest drawback to this series is that it ends without really explaining some imp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573-1&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドはほとんどあらゆる点で失敗します。 しかし、それはこのように始まらない、それは実際にはかなり良いスタートを切る。 世界はきれいで、涼しい場所に行くようなプロットがあり、エッシャー・ブランシェット（吸血鬼によって破壊された修道僧）とアベル（バチカンのために働き、吸血鬼と戦う聖職者）の2人の主人公がいる 全く好きです。 後でショーが進行するにつれ、私たちはキャラクターの欠陥に遭うでしょうが、私がここでイントロで言うことができるのは、それが有望で始まり、有望ですが、失敗で終わるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
述べられているように、物語は約束で始まります。 バチカンと吸血鬼の戦争はかなり涼しく、戦いが起こる世界はかなり恐ろしいです。 しかし、小さな妖精の子供たちがティンカーベル（Tinkerbells）と呼ばれる点が出てくると、そのシリーズは愚か、ひどいペース、プロットに変わり、物事はどこからも出てこない。 例えば、最後に向かって（これは実際にスポイラーではない）、アベルの妹は、彼らの兄弟がまだ生きている（私に知らせる）と説明します。 これは突然、アベルが次の4〜5回のエピソードのために登場する兄の後を追うように導く。 主要なプロットポイントが発生する前に何も言及されていない、それはちょうど起こり、あなたの顔に押し込まれています。 これは驚くべきことかもしれませんが、恐ろしいほどうまくいっていますし、キャラクターはプロットポイントに向かって非現実的に行動するため、恐ろしく失敗します。シリーズが恐ろしい物語を説明しようとする最後のエピソードを見てください。 私たちに何が起こるか、起こったことを教えてくれる文字やバックストーリーのない恐ろしい非現実的な行動に。 アベルとその兄弟が戦っている理由は分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの最も愚かな部分の1つは、アベルが誰も殺すことができないということです（最初のエピソードで誰かを殺したにもかかわらず）。 それは本当に素晴らしい戦いのシーンが泣くと馬鹿になることを意味します。 シリーズには非常に多くの戦闘シーンがあり、思い出に残るものはありません。 最終的な戦いさえ全く無益です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、もっと多くの陰謀の穴がアベルについて見られる。 彼は、彼が崖から落ちた後、1つのエピソードで泳ぐことはできないと言い、以前は安全に泳いでいた。 これはあなたが何かをもっと望むような小さなものです。 それは有望で始まります - だから間違いなく有望ですが、とてもひどいです。 それは少し吸血鬼の貴族が導入されたときに本当に悪くなる。 突然、エスターと彼の間にロマンスが咲いていて、2人の窓を覗き込んだ音楽のビデオ風の場面で物語が中断されてしまうことさえある。 それは場所と愚かなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
アニメーションは想像力の伸びによって悪くないが、それは良くない。 文字はあまりにも大きく見えませんが、環境は一般的に幻想的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
メインのテーマは、2,3人の人が同期して歌っているように聞こえるようになるまではかなり良いです。 最後のテーマは大丈夫です。 ショー自体の音楽は悪く、好きではない。 あなたがファイナルファンタジーなどの町にいるときのように、悪いJRPGの音楽のように聞こえる。 声優は有能であるが、少なくとも傑出した人はいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
アベル父はTrigunのVashです。 一瞬食べることを止めることのできない狂気の馬鹿、次は完全な悪夢。 プロットさえTrigunのようなもので、宇宙からの兄弟たちは、黙示録的な地球上でお互いに戦っている。 アベルは悪いキャラクターではないが、彼が本当に厄介であり、人を殺さないという事実がないなら、彼は実際に好きかもしれない。  Vashはこのようなもので、「愛と平和」全体を推進していましたが、アベルは暴力について泣き叫ぶこともありますし、スーパー・バース・モードでも大声で泣き叫びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エスター姉妹は最初は好きですが、徐々にシリーズの過程であなたは成長していきます。プロットが彼女をもっと助けようとすると、彼女はもっと嫌いになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に述べた吸血鬼の男の子は、このシリーズの中で最も迷惑な人物です。 彼はエステルよりも5歳若くなければなりません。 彼の声はひどくて厄介です。 シリーズの焦点は彼が最後に向かっており、それはショーが悪化する時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の文字はすべてそこにあり、決して2次元以上のものはありません。 最後の戦いの前のある時点で司祭の一人が娘の顔を出してロケットを引っ張って、彼女を守ることについて何かを言います。 私は彼らがキャラクターに深みを加えようとしていたと思うが、それはうまくいかず、安くてばかげている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
このシリーズで時間を無駄にしないでください。 私はそれがより多くの可能性を持っていたのでより良いと思っていますが、それは24のエピソードの途中で狂って劣化します。 プロットが吸血鬼の国の王国とそのような貴族とそのようなものに移動すると、それはとても退屈になり、見るだけの雑用です。 これは、文字がうまくなり、すべてがまったく似つかわしくなるときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして恐ろしい結末の後、Big Oのような結末はあなたのことを考えさせるか、それとも普通のひどい/愚かな結末ではなく、欠けているように感じる。 実際には何も説明されておらず、キャラクターの動機は説明されておらず、バックストーリーが示唆されています。実際には面白そうに聞こえて、それでもなお悪い人が生きているので、 それが不完全であると感じる間、私のために、私はそれが終わった救済のため息を呼吸しました。 私は前半を非常に楽しんだが、後半はとてもひどいのでひどいので、シリーズ全体を示唆することさえできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを渡してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188546&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  The story, as stated, starts with promise. The war between the Vatican and vampires seems pretty cool and the world the fights take place in is pretty damn awesome. But then about the point where little fairy children called Tinkerbells show up, the series degrades into stupidity, terrible pacing and plotting, and things pop up out of nowhere. For example, toward the end (this isn’t really a spoiler) Abel’s sister explains that their brother is still alive (news to me). This suddenly leads Abe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fr0z3nshad3-1&#34;&gt;fr0z3nshad3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8.0） - 最初はちょっと混乱しますが、いくつかのエピソードを見た後、私はそれを理解しなければなりません。それは全く悪いことではありません。実際には良いことです。 それはアベル・ナイトロードと呼ばれる聖職者から始まり、教会の吸血鬼の問題を解決することです。 ある時点で、物語は教会と帝国の交渉に変わります。そこでは吸血鬼の大部分が生きています。 しかし、ここには、教会と帝国の間の戦争を創造し、世界に破壊をもたらし、平和協議に干渉するためにあらゆることをしたいというグループがあります。 あなたがそれを見て知りたいならば、私はあなたに結果を伝えません;）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8.6） - 私はそれが好きだった。 文字のデザイン、雰囲気のデザインも良い、グラフィックスもよく見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7.5） - ちょうどこの面のためにこのアニメを悪化させない程度に十分です。 私はそれを好きではなかったが、それはそれが悪いとは思っていませんでした、そして、それは本当に私を悩ましていませんでした&amp;hellip;それ以外に、音の質は悪いです、私はちょうどそれのようにdidnt&amp;hellip;あなたは、 ここに8を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8.8） - 私はいくつかのキャラクター、特にアベルを好きですが、他のキャラクターはそれほど悪くありません。 彼らはよく熟練しており、良いものもあれば、クールなものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8.2） - 私はそれを楽しんだ、それは私が見ていた時間の価値がある。 アクションがほとんどない瞬間が多いですが、アクションモーメントもこのアニメでは非常に多く、アニメははるかに面白くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8.4） -  9に近い8は、私が非常に良いと思うアニメを記述し、私はそのような行動のようにすべてに推薦する。 最後に一見価値があるかもしれませんが、それはあなたの時間を費やす良い方法を見つけるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の英語についてはごめんなさい、間違いがあれば、私は最善を尽くしました、あなたが理解することを願っています;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3534&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fr0z3nshad3/reviews&#34;&gt;fr0z3nshad3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (8.0) - At start is a bit confusing,but after seeing some episodes i got to understand it and it doesn´t sound so bad at all..in fact is a good one. It starts with a pri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dollaholla-1&#34;&gt;DollaHolla&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは潜在的な可能性を秘めていました。 それはあらゆる熱心な吸血鬼やアクションジャンキーのためのすべての正しい要素を持っています。 確かに、それはVashからいくつかのものを盗み出します（特にAbelがハーフグーフィークルツ半分の素晴らしい吸血鬼ハンターであるときに始まります）。そしてHellsingからのいくつかの事柄が盗まれますが、それ自体はうまくいっています。
このアニメの主な問題は、戦闘シーンです。 毎回、何ができるか、叙事詩の戦いのシーンが登場し、彼らはすぐに何が起こったかを示すことのない半分の時間、シーンを切り替える。 これは基本的にすべての良い戦いで起こります。
別の問題は、彼らは封筒を押すことを恐れているように見えますか？ 例えば、スポイラーがなければ、数分後には誰かがうまく出血するだけです。  ______________________________________________________&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私はトリニティブラッドでアニメーションを好きだった。 それはあまりにも派手ではありませんが、個人的に私は美しいビジュアルであなたを気晴らししようとするアニメを嫌います。 あるシーンは素晴らしいディテールを持ち、キャラクターのデザインはすばらしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;音：
ほとんどの場合、私はアニメで音楽を嫌いです。 例外はほとんどありませんが、これも例外ではありません。 彼らはサウンドトラックを個々のシーンの気分によく合うように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これはアニメの最強のスーツでした。 それを完全に見てから、キャラクターの開発やキャラクターの相互作用がそれほど楽しいものでなければ、決して終わらないと確信しています。
主人公、アベル・ナイトロードは、あらゆるエピソードを見るのが楽しいです。 彼は次に何をするつもりか分からなかった。 彼らはまた、アベルと彼の「友人」の間の場面でとてもうまくいった。 アベルと彼の「Tovarish」のシーンは特に魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はこのシリーズを楽しんだのですが、それは確かに私が上で述べたように、多くの点で大きく失望しました。 しかし、偉大なキャラクターの発展のため、平均コメディアンの要素以上、まともなストーリーラインのため、私はまだそれが好きだった。
マンガを読んで多くのことに答えてくれると思いますが、アニメを視聴者に見せる必要があるように感じます。 まるでマンガが視聴者の世界に存在しないかのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33887&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DollaHolla/reviews&#34;&gt;DollaHolla&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime had a whole lot of potential. It has all the right elements for any avid vampire or action junky. Sure, it steals some things from Vash (especially toward the beginning when Abel is half goofy klutz half amazing vampi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toph4prez-1&#34;&gt;toph4prez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはほぼ完全に素晴らしいものでした。 ほぼ&amp;hellip;.これは遠い未来の終末論的な地球に住む吸血鬼と人間の素晴らしいストーリーラインでした。 何？！ すごいです！ 主人公のアベルは、悪い行為（明らかに）の暗い過去と、人を殺さない奇妙な分割パーソナリティを持つ悪いお尻でした&amp;hellip;。基本的にはTrigunのVashのようなものでした。 ええ、彼は人間ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほぼ完全に素晴らしい！ しかし、結末と私は悪いブレークを持っていた、私は基本的にすべての終わりがなかったことを意味し、ほんのいくつかの不満足な説明&amp;hellip;.これはいくつかのアニメほど悪くはなかったが、 実際、ナノ・エイリアン技術は私たちをこれらのものに変えました（明らかに）。 私は彼が平均を取得したときに彼の髪がまっすぐに立つことを推測する?? 本当の結末を欲しがって、このアニメは私のための最終的なストローでした。そして、私は5番目の得点要素を思いつきました。それは作家と呼ばれ、結末を持ってプロットをしてください、ああ、 私はそれを「結末/包み」と呼んだ。  TBはそのカテゴリーで3/10を取得します。 私は知っている知っている、マンガはそれをすべて説明しますが、私はマンガを読んでいないので、すべてのことを前もって知らないために申し訳ありません。 私はそれがプロットのポイントだったと思って、あなたにプロットの詳細を与えてストーリーを作ってください！ マンガを読んでいる読者のためのショーを作って、ストーリーラインを理解するだけで他の人にウィキペディアを読ませないようにしてください。 アベルの超爆弾 - 駆逐艦 -  awesomenessのための説明はこれのようなものだった：「我々は火星の植民地だった」。  wtf？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は、バチカンのAX狩りの平和の狩猟平和維持軍の一部がAbelが乗っていたが、まったくなかったかもしれない。 それを興味深いものにしたアベルの物語にはいくつかの逆戻りがあります。 また、Colleen Clinkenbeardによって声にされたEstherのキャラクターは、クールだったキャラクターの発展として数えられる心臓の変化を起こしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこのアニメは何が良かったの？ ストーリーはとても素晴らしいものでした。 あなたがVash with Vampiresといくつかの素晴らしいアクションシーン、そして失望したエンディングでクールなパワーを吹き込んだ少数のキャラクターが好きなら、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー= &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
終了/ラップアップ= &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アニメーション= &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
音楽= &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
文字= &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199183&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toph4prez/reviews&#34;&gt;toph4prez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was almost totally awesome. Almost&amp;hellip;. It was a great storyline about vampires and humans living in a post-apocalyptic earth in the distant future. What?! That is awesome! The main character Abel was a bad-a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nini19-1&#34;&gt;Nini19&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シノプシス：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドは、遠方の未来にあります。破壊された後の黙示録的な世界、ハルマゲドンによってもたらされたものです。 人間（テラン）と吸血鬼（メトセラ）の戦争は、2つの派閥、バチカンと新人間帝国の間の闘争として続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、流血と暴力の中で、多くの人々は両種の平和な共存を望んでいる。 しかし、彼らとこの目標の間に立っているのは、ローゼンクロイツ・オーデン（Rosenkreuz Orden）で、両側を操作してお互いにピットするヴァンパイア過激派のグループです。 彼らと戦うために、カテティナ枢機卿が率いるバチカンの特殊作戦グループ「AX」は、他の吸血鬼の血を食べる吸血鬼さえも持っていなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのアニメを本当に愛していました。 ヘルシングを見た後、私は本当にトリニティの血について興味がありました。 テーマは似ていたので、私の関心を集めました。 ストーリーラインは偉大で、芸術とキャラクターも素晴らしいです。 キャラクターがどのように慎重かつ細心の注意を払っているのか、私は本当に魅了されました。 それは私の考えではヘルシングよりも滑らかでした（私は多かれ少なかれ24夜のエピソードを見ました）。私は少し不満を抱いた唯一の事はエスター役でした、彼女はアニメにもっと入り込んだかもしれないと思います もっと行動した。 私はイオンがいかに満員になって成熟したかを好きだった、彼はこのアニメで本当に素晴らしい驚きだった。 彼はマイナーなキャラクターかもしれませんが、私はそれらを完全に愛しています。 教皇に関して、私は何か異なることを期待していましたが、それはとても甘くて面白かったですが、私は彼の性格でより多くの開発を待っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン自体はあまり複雑ではないので、それはまだトリニティの血を見て、それを完全に理解する興味深いですが、プロット自体はそれほどオリジナルではありませんので、メインストーリーと小さなサブを理解​​するのは簡単です それについての話。 物語が語られる速いペースにもかかわらず、それは終わりまでまだ刺激的でスリリングなものです。 私は本当にこのアニメを、超自然の物語を愛する人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194024&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nini19/reviews&#34;&gt;Nini19&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Synopsis:     The background is in the distant future, a post-apocalyptic world after the destruction brought about by Armageddon. The war between humans (Terran) and vampires (Methuselah) continues, as a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;namewithheld-1&#34;&gt;NameWithheld&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私にカトリックのアニメとして紹介されました。 はい、カトリックのアニメです。 私はちょうどあなたが実際に存在するほど驚いています。 好奇心、私はそれをチェックアウトした。 はい、私は実際にそれをカトリックのアニメと呼んでいますが、それ以上に吸血鬼のアニメです。 それは、レ・ミゼラブルがミュージカルファーストとカトリック・ストーリーの2番目であるようなものです。 しかし、私は実際にこの方法を好む。 それはクリスチャンであることを除いて他の多くのショーと同じようにショーを見ることは爽やかです。 私はすきです。
しかし、とにかく、適切なアニメ。 ヴァンパイア騎士のように、これはヴァンパイア・クロニクルを思い起こさせましたが、ヴァンパイア・ナイトの範囲は非常に小さいのに対し、トリニティ・ブラッドはコードギアスやフルメタル・アルケミスト：ブラザーフッドの脈であり、  、私はまだそれがまともな仕事をしたと思う。 主な問題は、それが短すぎるということです。  Code GeassとFMA：Brotherhoodの2つの例を挙げてみましょう。 それらはそれぞれ50と64のエピソードの長さを持っています。 トリニティ・ブラッドには合計24のエピソードがあります。 ストーリーを適切に肉付けするのに十分な時間が与えられていないので、プロットはある点では密であり、他の部分では急いでいる。
プロットは壮観ではありませんが、キャラクターはかなり良いです。 私たちの主人公、アベルは、強力な戦士とトータル・ドフスの愛らしい組み合わせです。 良い悪役もたくさんあります。
全体として、この物語の最も重要な部分はその芸術です。 それはロマンチックなので、それは馬鹿げた過去のものになり、再び信じられないほどのものに戻ります。 黒人、白人、そして多くの赤は、驚くべき影響に慣れています。
このアニメは誰のためでもありませんが、あなたが吸血鬼のものやカトリックのものが好きなら、少なくともそれをチェックするべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186864&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NameWithheld/reviews&#34;&gt;NameWithheld&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was introduced to me as a Catholic anime. Yes, a Catholic anime. I&amp;rsquo;m just as surprised as you are that that actually exists. Curious, I checked it out. Yes, I w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;destini-joslin-1&#34;&gt;Destini_Joslin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際の漫画と比較して、ショーはわずかなUターンを要する。 バックストーリーのキャラクターの一部が変更され、シーンが不正確です。 アベルはまだペニーピッチング、秘密の武器司祭ですが、ヴァンパイアと戦うための彼の変容と推論は、マンガに比べて変化しています。 エスターの背景とアベルと公式の教会の会合は異なっています。 ショーのキャラクターの中には、マンガには存在しないものがあります。 私はアニメリストに対して嫌悪感はないが、このレビューが何らかの形で役立つことを願っています。 ショーは非常に誤解を招き、ショーをするときにチームが何を考えているのか不思議に思う。 私は情報を追加し続ける前にアニメを見直しなければならないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Destini_Joslin/reviews&#34;&gt;Destini_Joslin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Compared to the actual manga, the show takes a slight U-turn. Some of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rival-h-1&#34;&gt;rival_h&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラ警報：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、このシリーズを見ている人が完全にTRIGUN RIPOFFという事実に完全に同意していないことを理解できません。 どうして？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの主人公、アベルナイトロードは、Trigunの主人公、Vash the Stampedeとまったく同じです。 両方の文字は完全にうんざりしていますが、これは周りの人たちを欺くことができて、彼らが有能な戦闘員ではないと考えるようにする単なる綱引きです。 さらに、これは、周囲の人々が安全であると感じるように行われ、あたかも危険ではないかのように感じられます。 しかし、両方のキャラクターが必要な場合、彼らは非常に能力があり強力な戦闘員です。 両方のキャラクターは事実上同じバックストーリーを持っています。  Vashは超人的能力を持つ遺伝子実験であり、Abelは超人的能力を持つ遺伝子実験である。 人口過密や戦争のような元の地球の問題のために、両方の文字は宇宙船/ステーション上で発生します。 両方の文字は不滅です。 どちらのキャラクターも1つの目標を念頭に置いており、それは彼らの双子の兄弟を見つけて殺すことですが、その過程で可能な限り多くの人を保護しながら、（彼らの敵の兄弟以外の）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、両方のシリーズは「技術の喪失」を指摘し、従来の技術が失われ、世界が再構築されなければならなかった終末論的な将来にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズ全体を通して、私は両方のショーの間に信じられないほどばかばかしい類似点に気付いたが、トリニティ・ブラッドはそのギャップを橋渡しする方法として、吸血鬼のジャンル全体を使って、 良い。 しかし、彼らは本当に吸血鬼にまったく集中しませんでした。 確かに彼らはここで偶然の牙を見せましたが、人間の吸血鬼の餌を示した唯一の本当のエピソードは、最初のエピソードでした。それはかなりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AXの司祭たちのような他のキャラクターは、ショーの素晴らしい追加物としてSET UPされたすべての非常に面白いキャラクターでしたが、残念ながら、彼らは拡大されませんでした。 あなたは他の司祭やサイドのキャラクターの裏話を見たことはありませんでした。シリーズの作家たちは、観客が決して理解することができないキャラクターの裏話を絶えず参照していました。 たとえば、ある司祭は、激しい戦いで戦っている間に、「私がこれをやり遂げることができなければ、私は決して娘に会うことができません」と言います。 しかし、これはシリーズの最後のエピソードの1つであり、この時点までは、この司祭に娘がいて、再び言及されることはないという聴衆の話もありませんでした。 同様に、この全く同じ司祭は、アニメで最初にデビューしたとき、彼が取り組んでいる事件でアベルが彼に相談している刑務所にいることが示されています。 司祭は「私の処刑から何年も離れているのですか？ その後、私たちは刑務所の雰囲気の中でこの司祭を再び見ることはありません。また、なぜ彼が最初に刑務所にいるのか、今はどのように退院しているのかを話しません。 私たちは彼が何か悪いことをしたと推測することができ、彼は貴重な戦闘員であるため、任務を手伝うことは許されていますが、それは単に仮定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トレス卿、サイボーグ「ガンズリンガー」のような数多くのキャラクターがいました。私は、他の司祭たちと一緒に、非常に面白い話をしなければならないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの結論はひどく突然終了し、戦争がまだ兄弟の間で進行中であるというケースを単純にしている。 私はマンガがもっと詳しく説明していることを読んだが、シリーズが最初に誕生したオリジナルのライト小説、マンガ、アニメはすべて異なっており、プロットライン、ストーリーアークの結論、時には異なっている 文字の欠如。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズには驚くほどの可能性があります。それは私がそれを突破した理由ですが、私は非常に失望しており、それを見ている人はお勧めできません。 また、音楽は本当に穏やかだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31668&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rival_h/reviews&#34;&gt;rival_h&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPOILER ALERTS:    First off, I cannot understand how anyone watching this series does not completely agree with the fact that this IS A COMPLETE TRIGUN RIPOFF. How so?     The story&amp;rsquo;s protagonist, Abel Nightroad, is EXACTLY like Trigun&amp;rsquo;s protagonist, Vash the Stampede. Both characters are completely goofy and act aloof, but this is merely a rouse in order to fool those around them into  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;exiled-masamune-1&#34;&gt;Exiled-Masamune&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメとしてのトリニティ・ブラッドは、他のアニメを凌駕するとの批判を受けています。 私は同じことについて何百ものアニメを非難しなければならないと言って最初の意見に同意しません。（例：Slam Dunkのフープデイズ）類似の性格を持つ類似のシーンやテーマ、 それはアニメをマークすることは不公平だ。 アニメが他のポピュラーで魅力的なアニメをもたらした同じスタジオから作られているなら、それは助けにならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目の私はそれに幾分部分的に同意する、それは穏やかではない、それはちょうど探検されていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、破壊がアマゲドンによってもたらされた後の遠い未来に設定されています。 人間と吸血鬼の間に終末論的な戦争が起こってから900年を経たこのシリーズは、バチカンと帝国の間の進行中の冷戦に焦点を当てています。 バチカンの側で戦うのはアベル・ナイトロード（Abel Nightroad）で、吸血鬼を餌にするクルーズニックです。 バチカンと帝国の中のいくつかは平和のために努力し、他の派閥はそれを止めるために何かを行うだろう、バチカン市国は状況に対抗するために他の同盟国に依存しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの典型的なヴァンパイアの物語ではなく、人間と生存のための闘いにおける吸血鬼との戦争の後、戦争の後、両国の人々は戦争が起こるべきであると信じる平和を望んでおり、主なアンタゴニストとシリーズの彼の派閥は、 平和な未来のために戦争を止めようとする主人公や主人公に焦点を当てた戦争。 ヘルシングや何かの完全な裂け目ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの唯一の問題は、オリジナリティーが欠けていること、ヴァンパイアのテーマ全体とそのストーリーの概要が以前に行われていること、そしてアニメではそれが深く徹底的に探検されていないことです。 主にキャラクターや他人との関係や関係、自分の個人的な葛藤、ミッションなどを表示します。実際にはもっと大きな画像は表示されません。アニメはあなたがマンガと小説を読んだことを前提としています ロットアウト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはSF、ファンタジー、政治的陰謀、ドラマ、ホラーの良いブレンドを与える。 だから完全に書かれているわけではありません。 私は8時に物語を評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはGonzoによってアニメーション化され、Gonzoの作品は非常によく行われ、非常に印象的なスタイリッシュな、活気にあふれた衣装のキャラクター、様々なキャラクターデザイン、そして他のマイナーキャラクターの細部まで見ています。 彼らは他のアニメにあるように、彼らはまだ非常にシャープに見えるので、すべてが非常に目を引く、優れたCGの強化された背景、華麗な戦いのシーンです。 しかし、様々なキャラクターデザインがあるにもかかわらず、いくつかのシーンでは品質が少し低下しますが、この理由で髪と目の色を変更した場合、女性キャラクターのいくつかが同じに見えると不平を言う人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのサウンドは、本当に良い、優れたサウンドエフェクト、様々なもの、シーンのドラマに役立つ良いテーマの音楽、私はオープニング曲にはあまり熱心ではないが、好みにダウンして本当に、私は楽しかった エンディングテーマは素晴らしいサウンドを持っていましたが。 多くのアニメのトリニティ・ブラッドとは違って、本当に良い英語のダブを持っています。私は本当に好きではなかった声やオープニング・テーマ・サウンドでも、ほとんどのキャラクターに声がよく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のキャラクターはうまくやっているし面白くて、アニメには常に強い展開を示している。 アニメ「Abel Nightroad」の主人公は、TrigunシリーズのVash the Stampedeと非常によく似ていて、しばしばグーフィーと親切なやり方があります。また、極端な場合を除き殺すことも拒否しています 彼らは制御できない状況にあり、人生を犠牲にしても常に悲しんでいます。これは、どちらも人間ではないという事実を隠している、非常に知的で強力な存在も隠しています。 彼らはどちらも大量の食べ物を食べるように見える大量の食欲を持っています。 ほとんどの人はこれを捨てると考えますが、私はそれが偶然ではないならば、それが敬意またはパロディーであると思います。私はVashに似た性格を見たのは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのほとんどの主要な展開は、AbelとEsther Blanchettの2人の主人公、Abelが彼自身の葛藤やジレンマなどをどのように扱うかを示しています。Estherはかなり成熟しているように見えていて、 アベルのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の主要な展開は、メトセラ（吸血鬼）AstaとIonから来ており、それらは人間に対する偏見を放棄することが示されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、すべてのキャラクターがその部分をうまくプレイし、物語にビットを追加すると、おそらくアニメのほとんどがキャラクターの発展を示すことによって取り上げられ、マイナーキャラクターの成長と発展の一部でさえ、キャラクターの開発はアニメの強みです それはおそらく彼らに少し余計な時間を費やすので、それは物語の中に深く入り込むことはありません。 私は9時にキャラクターを評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを見た後、私はそれを大好きにしました。偉大なキャラクターとビジュアルが、質の良い、ビジュアルの良さを物語っています。トリニティ・ブラッドは、一般に与えられているよりも少しクレジットに値するでしょう。 マンガを読んでそれをもっとよく理解し、シリーズの完全な背景物語を得るためには、確かに小説を読む必要があります。
3種類のアニメ（アニメ/マンガ/小説）の違いは、やや違っています。 アニメとしては、全体的にアニメを8つ与えますが、小説とマンガを読んだ後では、背景とストーリーをよく理解してから全体的に9を与えることになりました。 アニメが話しているような話をしている様子、それは少し似ているし、似ているし、別のシーズンやいくつかのOVAがあればそれはすぐに終わった（24話のシーズン）。 私はTrinity Blood Animeを9で評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだ私は事故で完全にアニメを見つけたと考えて、そのスコアはかなり良いです。 より良い物語を読むためにマンガと小説を読む、それらを読んだ後、私はシリーズを再見て、それをもっと楽しんだ。 それ自体でさえ、それはまだ見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Exiled-Masamune/reviews&#34;&gt;Exiled-Masamune&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As an Anime Trinity Blood has received some criticism that it rips off other anime&amp;rsquo;s and it&amp;rsquo;s rather story is rather bland. I disagree with the first, to say that you would have to accuse hundreds of other anime&amp;rsquo;s for the same thing,( e.g: Hoop Days from Slam Dunk.) There are always going to be similar scenes and themes and characters that share a similar personality, it&amp;rsquo;s kind of unfair to mark an anime down for that. Plus it doesn&amp;rsquo;t help if the anime is made from the same studios that brought other popular and stunning anime.    As for the second i somewhat partially agree to it, it&amp;rsquo;s not bland, it is just not explored.    The Story is s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doom-master1122-1&#34;&gt;Doom_master1122&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず始めに、これを簡単なレビューにしようと思います。 私はそれについて多くは言いませんが、私の意見を知らせるのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
これは良い話です、私の7を誤って判断してはいけません。私がスコアをノックする理由は、あまり話されていない話です。
物語はそこにあり、それは良いものです！ 私の問題はそれがどのように折り畳まれるかです。 私は混乱している線を作って、最後までまとめていることを理解しています。 しかし、そうではありません。 はい、それは非常に、非常に、非常に、ゆっくりとまだ混乱している話を包みます。
私は物語を完全に失ってしまった。 シリーズの早い段階で起こっている出来事は、「すべてのエピソードで新しいアドベンチャー」のように思えます。 状況の種類。
実際には彼らはそうではなく、これを理解するためには、シリーズのほぼ終わりに明らかになった重要な情報が必要ですが、私たちはそれほど具体的ではないので、まだいくつかの疑問が生じています&amp;hellip; 欠落している情報がシリーズの早い段階で明らかになったことを示しています。
私はすべてをクリアするためにショーを見るの終わりまでに一般的なプロットを調べなければならなかった。
壊れたスコア
プロットライン -  9
ストーリー展開 -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
これは私がこれまでアニメで見た中で最高のアートワークの一部です。 非常に目を楽しませる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7
サウンドトラックはヒットまたはミスです。
効果音は問題ありません。
ボイス演技は、いくつかのキャラクター（ダブ）のヒットやミスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  7
まともなバックストーリーが、これはまた、物語を伝える部分にもあてはまります。 キャラクターのバック履歴はあまり明らかにされていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にその価値のある時計または2。物語は良いですが。 その良いことは明らかにされていません。 プロットに細心の注意を払ってください。おそらくあなたが私よりもよく理解できるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31586&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Doom_master1122/reviews&#34;&gt;Doom_master1122&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start off, I will try make this a short review. I don&amp;rsquo;t have much to say about it, but enough to make my opinion known.    Story - 7  This is a good story, d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;m-theory-1&#34;&gt;m_theory&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は多くの人から、これが*とても良い*アニメだと聞いていました。 それを見た後、私は失望した。 それは良いことになる可能性を持っていたが、生きていけなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはばらばらに見えましたが、私は上書きアークがあったように感じず、複数のアークだけが貼り付けられました。 最高のアニメは両方を持っています。 迷惑な人がいくつかあった。 そして&amp;hellip;メロドラマティックな人？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は時々圧倒されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;肯定的な側面では、いくつかの良いキャラクター、特にアベルナイトロードがあった。 私はアニメが光小説のように火星/宇宙の様子にもう少し掘り下げてしまったことを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ・エンパイア、コンクライブ、マホ、シンセンのファンサブを含むトレントを見ました。 潜水艦は上質で、非常に良い、問題はなかった。 彼らはとにかく良いグループです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、Trinity Bloodのカラーパレットもまた醜いものでした。 アートワーク全体に関して例外的なものはありませんでした。 戦争のゼペリンや他の戦闘機は良く見えました。 時にはランダムなオブジェクトやシーンが気に入っているように見えることもありますが、例外です。 このアニメの芸術ではなく、印象的でユニークなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがアニメの24エピソードを超えて光の小説を描いたならば、これはより良い物語かもしれないと思う。 これは本当によかったかもしれませんし、私はアニメで触れられていないバックストーリーとカノンのいくつかに興味がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61049&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/m_theory/reviews&#34;&gt;m_theory&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had heard from many that this was a &lt;em&gt;very good&lt;/em&gt; anime. After watching it I was disappointed. It had the potential to be good but fail &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;voidhawk-1&#34;&gt;VoidHawk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは熟練と本物の味方で作られた、SF小説に驚異的に適応したファンタジーテーマの完璧な例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は幻想と科学を混ぜている物語の1つだと思うかもしれませんが、これは真のSF小説であり、非常によく描かれた作図とドラマがあります。 それは、アニメの中で最も激しい劇的シーンの一つであり、ドラマに満ちていて、美しく撃たれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それには、政治制度、排斥、扇動、テロリズム、偏見、愛、ドラマ、アクションがあり、ぎりぎりの話に織り込まれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;審理官の一人と少し連続して間違いがありますが、私は全体的な話に照らしてそれを見落とすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は強くそれをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12168&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VoidHawk/reviews&#34;&gt;VoidHawk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the perfect example of a fantasy theme marvelously adapted  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ksyndrome-1&#34;&gt;ksyndrome&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヴァンパイアと人間が互いに絶え間なく戦争している宇宙で、遠い未来に設定されているトリニティの血は、ドラマ、SF、ファンタジー要素の興味深いブレンドを提供します。 一方で、私たちは日光に晒され、自分自身のヘモグロビンを生成することができないという犠牲を払って、信じられないほどの強さとスピードを彼らに提供するナノウイルスで生存している超人間突然変異体のレースを持っています 人間の正常な血液を飲む）。 もう一方の端には、力強いローマカトリック教会の資源と技術によって支配される、通常の人間がいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの主人公はアベル・ナイトロードで、人間との戦争の参加者として長くて血まみれの暴力と破壊の過去の司祭です。 シリーズ全体を通して、私たちは、父のナイトロードが、他の吸血鬼の血を飲む悪魔のような見た目の吸血鬼として「自分の罪を負う」ようになるのをちょうど見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、他の主要キャラクターにも自分の悩ましい過去があることを見出します。 しかし、簡潔にするために、あまり説明するのとは対照的に、読者にシリーズを見てもらうように求めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのキャラクターのカラフルなキャストに加えて、シリーズは、宗教や政治の中で生じる死、罪、償い、そして道徳的なパラドックスの暗い先見のテーマを扱っています。 そして、私はもっと詳しく説明することはできませんが、私は少なくともこれを言うことができます：大きな、壮大な問題について考えることを好む人のために、トリニティの血は確かにあなたにたくさんの食物を与えます（あるいは、  ）思考のために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それと同時に、あなたのより愚かな娯楽を探している人のために、トリニティの血は、戦いとクールな超大国の面で押し倒されることはありません。 これは1000年後のことであることにも注意してください。シリーズには素晴らしい武器もありません。 カトリック教会は、武器、ホログラム、さらにはサイボーグの剪定配列を用いて、決してより多くの悪を見ることはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドは、誰もが楽しめるシリーズです。その強力なテーマや陰謀、カラフルなキャスト、そして素晴らしいパワーとテクノロジーが何度も見られるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ksyndrome/reviews&#34;&gt;ksyndrome&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Set in the far future, in a universe where Vampires and humans are at constant war with one another, Trinity blood provides an interesting blend of drama, science fiction, and fantasy elements. On the one side, we h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;buggirl101-1&#34;&gt;buggirl101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、はい。 トリニティ・ブラッド 私はこのアニメが大好きだったと言います。 私はいくつかのコスプレ写真を閲覧した後にそれを見つけ、HIMを見た。 カインナイトロード。 それは私にそれを見て死んでしまった。 私がした後、私は非常に驚いたと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10：ストーリーは非常に魅力的でしたが、全体的にやや典型的ですが、「吸血鬼対人間」の角度ですが、その後はすべてオリジナルです。 そして、誰が、宗教に基づいた物語がとても中毒であると思うだろうか？ このシリーズの大きな「紆余曲折」は、あるキャラクターによる裏切りの意味で素晴らしいです。 あなたが意味するのは&amp;hellip;彼は辛抱強く&amp;hellip;&amp;hellip;._?! &amp;lsquo; 私が楽しんでいる聖書の紹介も。 それはちょうどシリーズがいかに標準外であるかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10：芸術は目に非常に気に入っています。 別々の色がたくさんあり、そのほとんどは明るく輝いています。 顔は大部分がほぼ同じように見える。 しかし、あなたはそれをやや早く乗り越えます。 まだ、漫画や小説ほど美しいものではありませんが、それでもなおとてもかわいいです。 血液と腸もアニメのためにきれいです、私は個人的に熱心な「血の勇気」です。そして幾分満足しました。 しかし、私は血中毒を嫌う少数の人々を知っていて、途方もなく儲かっていますが、シリーズ全体を完全に見るのを止めるには十分ではありません。  （いくつかの突っ切り、鋭いGUTS、吸血鬼のアイムがありますが、それは予想されます。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10：このアニメのサウンドトラックは素晴らしいです！ 柔らかい瞬間に柔らかいピアノのピースが好きです。 彼らがいるシーンのすべてではないにしても、サウンドは最もフィットします。レニエム・インリの歌は、私が最初にそれを聞いたときに私を涙で抱きました。 ミックスして、そのシーンで再生&amp;hellip;と私は感情的な女の子に変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、より難しい部分のために、声の演技そのもの。 英語のキャストは素晴らしい仕事をして、感情を表現して、Colleen Clinkinbeardがその部門で私に最も驚いていました。 日本人はそれほど素晴らしいとすれば素晴らしいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10：大丈夫ですが、キャラクターの中には「典型的なもの」がありますが、開発とバックグラウンドがそれを補うものであることは間違いありません。 キャラクターとしての私の個人的な好みは、Pope Alessandroです。 アベルの砂糖の愛は非常に「典型的」ですが、それはシリーズの漫画の救済の大部分です。それがなければ、シリーズはあまりにも深刻で一般大衆のほとんどが見ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10：私はこのシリーズが好きだった。 インターネットからの最初のエピソードを見た後、私はできるだけ早く全シリーズをすぐに買った。 アクション、ロマンス、政治、ドラマ、吸血鬼、ナチのような秩序があります。 それは私が何度も見てきた良いシリーズの周りにあり、それでも楽しんでいます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10：偉大な文字、素晴らしい物語、偉大な芸術を持つ素晴らしいシリーズ、それはあなたを吸う。私が見ることができる唯一の逆火は明らかな宗教的な言葉です。  （あなたがカヌーに敏感な女性のためにカーニアルであるなら、殺人犯はプリーストで、十代の法王は&amp;hellip;このシリーズはあなたのためではないかもしれませんが、そうでなければ、私はそれを完全に推薦します！ 時間好きなアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20440&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/buggirl101/reviews&#34;&gt;buggirl101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, yes. Trinity Blood. I have to say, I loved this anime. I found it after browsing through some cosplay photos and saw HIM. Cain Nightlord. That got me dying to see it. After I did, I can say I was very suprised.     Story &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: The story was very engaging, although slightly typical with the whole, &amp;lsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nite090-1&#34;&gt;nite090&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;MeyerのTwilightが吸血鬼のシーン全体を台無しにする前に、そしてそのジャンルをgay&amp;rsquo;dしてください。 トリニティ・ブラッドは、少なくとも忘れられない夜の間に大人の泳ぎをしたときに、それを持っていたゴー・ツー・ヴァンパイアのアニメシリーズでした。 今日、私は吸血鬼と何か関係があることは避けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれにもかかわらず、私は自分自身がシリーズをもう一度見て、それがかなり爽やかであることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スチームパンクのファンならば、トリニティ・ブラッドのビクトリア様式の芸術が大好きです。 ショーの楽しさの大部分はバックグラウンドのアートワークにあり、ストリートファイターのステージの背景によく似たエピソードの残りのテーマを設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、トリニティ・ブラッドが使用するスタイルに戻って1つのドローイングがあります。 スタイルの最大の効果や効果を得るには、薄暗い部屋でショーを見る必要があります。 ボードの昼間にそれを見ることは、完全に点灯している幽霊のある家を歩くようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの全体的な外観もコスプレのためのデザインです。  MMORPGは司祭を演じていて、Priestの服を着ている人は誰でも、数学をやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドのキャラクター開発は、多かれ少なかれ重要です。 文字について知る必要があるのは1つだけです。 吸血鬼か吸血鬼かを問わず。 違いが分かると、何も問題になりません。 人間の登場人物は、通常、長生きすることも、長く生き延びるほど長く生きるものでもなく、ほとんどがかなり早く死んだ。 一方、吸血鬼や貴族のキャラクターは、一般的にアベルと戦って、とにかく死にます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何かが重要なのは、アベル、カイン、エスターだけです。 エスターはアニメがソーセージフェスティバルであることを殆ど抑えているので、それ以外には彼女はバックグラウンドのチアリーダー、あるいはアベルのリバウンドガールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開発されたアベルとカインのキャラクターは、ゆっくりと徐々に進んでいますが、通常は陰陽のように展開されます。 何も深くない、特別なことはないが、ポイントは彼らが互いに異なる信念に基づいて戦っていることである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最大の楽しみのために、このアニメを昼間は見ないでください。 もともと、私は大人の水泳でこのシリーズを発見し、全体的な芸術のスタイルは、夜に見て非常に適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に、私はAbelがCrusniksモードに入り、その場所をかなり所有している部分を楽しんでいました。 血は流し、飛び散り、さらには重力に反する。 音楽は100％アップします（そして、戦いが終わるまで平均でそのままになります）。死の天使を歌う聖歌隊は、苦痛と苦痛を伴うバックグラウンドミュージックが続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;調査によると、成人スイム視聴者の90％がトリニティ・ブラッドを見る準備ができていないことがわかっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこのアニメを10のうち9に与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nite090/reviews&#34;&gt;nite090&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Back before Meyer&amp;rsquo;s Twilight ruin the entire vampire scene and gay&amp;rsquo;d up the genre. Trinity Blood was the go-to vampire anime series that had it all, at least when it ran on adult swim during unforgettable nights. Nowadays, I avoid ever having anything to do with vampires,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;galactic-kitten-1&#34;&gt;Galactic_Kitten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はTrinity BloodのTrigun with Vampiresと呼んでいますが、これは悪い近似ではありません。 主人公のアベルは、ナイフのケインであるVashのクルーズニック版です。 両方のシリーズは、彼らの貴重な誰かを殺すために他の人に復讐を求めようとしている一人の兄弟の周りを回っています。  Trigunはバックストーリーを説明するうえでより良い仕事をします。 それは、全体的に悪いことではないと言われています。 類似点を補う十分なオリジナルの要素があります。 文字は強く、アートワークは華やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドの問題の大部分はその話に入っています。 シリーズは急いでいるようだが、それはフィラーの欠如には良いが、何が起こっているのかを理解するのは難しい。 私はマンガを読んだことは一度もないので、多くのイベントで混乱してしまいました。 最後のエピソードでさえ、バックストーリーはほとんど説明されていません。 なぜ彼らが戦っているのか分からないので、壮大な戦いだったかもしれないものから離れます。 しかし、ストーリーラインの残りはうまくいっています。  Hellsingに似ていますが、はるかに関わっているのは、もう一つの吸血鬼対人間物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだこのシリーズを楽しんでいました。 オープニングのテーマは素晴らしいですし、サウンドトラックもあります。 全体的に、あなたが吸血鬼物語に入っているならば、トリニティ・ブラッドは見逃せないものです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19800&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Galactic_Kitten/reviews&#34;&gt;Galactic_Kitten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have called Trinity Blood &amp;lsquo;Trigun with Vampires&amp;rsquo;, and this is, not a bad approximation. Abel, the main character, is the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inugirlz-1&#34;&gt;Inugirlz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それを他の類似のアニメと比較することなく、私はトリニティ・ブラッドがとても楽しいシリーズであったと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私がそれを見ている間、私は満足し続けました。私はそれについて後で考えて、それをあまりにも参考にして、本当に楽しかったアニメだと気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トーンは穏やかでゆっくりとしていますし、何かを得るために注意を払う必要があるかもしれませんが、そうでなければ深いテーマの深いストーリーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Inugirlz/reviews&#34;&gt;Inugirlz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Without comparing it to other similar animes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blaice-1&#34;&gt;blaice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズ全体を1つの文にまとめることができます。 アベルは自分を殺してはいけないと言って、何千人もの無実の命を犠牲にして二人以上の邪悪な人を救った。 多くの人物が死亡したのは、前に何千ものように思えたように、彼は殺すことを拒否したからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは洗練されたシリーズで、それは停滞したキャラクターの描写によって失望した。 私はほとんどのアニメではあまり厳しいものではありませんが、この1つは大雑把に過大評価されています。 幸運にも私は仕事でこれを見ていましたが、他のもので自分自身を占領していました。私はこの圧倒的な話に私の唯一の注意を集中させなかったのでうれしいです。 ロジックがほとんどなく、恐ろしい声の演技（少なくともダビング​​）の弱いキャラクターでいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212046&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blaice/reviews&#34;&gt;blaice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can summarize this entire series into one sentence. Abel told him &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jzmcdaisy-1&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jzmcdaisy/reviews&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vampires. The name alone brings up generic characters, overused plot, and unnecessary drama. Trinity Blood is better than that, but just barely &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dreams-of-ivy-1&#34;&gt;dreams-of-ivy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、[最後のエピソードをもう一度やり直してしまった]というシリーズをもう一度見直しました。そして、それが良い点と悪い点を持っていることは言うまでもないでしょう。 多数の聖書的な参考文献は興味深いものであり、その多くのジャンルとは異なり[教会のエリート派でなければならない悪魔でなければならない]、それははるかに現実的な エクステント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすぐに、教皇と兄弟の間のダイナミズムとシリーズ全体でのキャラクターの成長に興味がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私がこのアニメについて大いに感謝していることです。キャラクターの成長、そして正当で現実的なキャラクターの成長です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのスクリーンキャプチャを最初に見たときに瞬時に目立つものは、華やかに豪華なアートスタイルと細部への注意です。 構造は華麗で、現実的でダイナミックなシェーディング、様々な顔形状や身体タイプの人々です。 それは、髪の毛でも、他の顔とも異なるキャラクターのアニメでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にプロットは素晴らしいですが、ちょうどそのような&amp;hellip;終わりです。 結論が出る限り、それは不満を感じる。 私は完全に理解したいと思うのは、「人生が続く」とか「シリーズが文字を超えていても」という人生は「私はそれを得る」というわけではありません。 ひどく平らではなく、少し平らである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当にトリニティ・ブラッドを楽しんで、興味のある人にそれをお勧めします。 それはあなたの典型的な吸血鬼のアニメではありません。試してみる価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dreams-of-ivy/reviews&#34;&gt;dreams-of-ivy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I recently rewatched the series [just finished the last episode again, actually] and I guess it goes without saying that it has its good point and its bad po &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;generalcox-1&#34;&gt;GeneralCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;トリント・ブラッド（Trinty Blood）は、訳出の後、テラン（人間）とメトセラ（生物のような吸血鬼）との戦争についてのアニメです。 これには2つの主要な権限があります。バチカンはテラン教皇によって支配され、カトリック教会を中心とし、主にテラン人を支配するメトセラの支配下にある帝国です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、バチカンのAX特別区のメンバーで、吸血鬼の血を流す吸血鬼であるアベル・ナイトロードというバチカン司祭の周りに集中しています。 この話は、テランとマツセラの民衆とバチカンの政治的闘争の間の継続的な戦いを示しています。若いローマ法王は、教皇にそれぞれの意志を押し付けようとする2人の反対の人物によってアドバイスされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面と最初のエピソードで、私はこのショーが私のリストで非常に高いランク付けされたショー、戦争中の2つの帝国を含む物語、政治的な陰謀の用量、そして緊密に比較できる軽い心の主人公 私が愛しているすべてのことを見ている間に吸血鬼の騎士作家が彼の校長にヒントを得ていたかどうかも疑問に思う。 しかし、アニメがもっと盛り上がるようになるにつれて、プロットが収まらないように見えるようになると、入り口を作っていないキャラクターの姿を終わらせてしまうエピソードや、決して解決されないサブ・プロットがあります。 創造的な小説からのパッチワークですが、ここは非常に良いものでしたが、ここで完全に台無しにされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはハメ撮りで行われ、多くのハメ撮り作品（フルメタルパニック）のように見えますが、時にはあまりにも心地よく感じます。 このプロットの多くは暗く、明るくて丸い文字は、暗くするべき場所を少し明るくし、視聴者を連れて来ます。しかし、声優は最高の品質であり、魅力的なアートワークのほとんどを補って、 雰囲気。 キャラクターはストーリーラインに苦しんでいて、主人公のアベルとでも、あなたは決してストーリーラインにとって重要な過去の多くを推測しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、これは悪いアニメではありません、それはちょうど私が良いことができ、本当の偉大されているはずだったアニメを見ることができます。 それは時計を座って良いアニメを立てているように、政治はあまりにもinvlvedされていません、戦いのシーンは、主に見て楽しいですし、文字が監視可能です。 しかし、最初のエピソードであなたの期待を上げてはいけません。あなたが終わったらもう一度それをマークする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GeneralCox/reviews&#34;&gt;GeneralCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Trinty Blood is an anime about a continuing war between terrans (humans) and methuselah (vampire like creatures) after the appocalypse. In this there are two main powers, the vatican governed by the terran pope and based around the catholic church and th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;purpleninja-1&#34;&gt;PurpleNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、私と一緒に裸をしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドは、最初は私にとって地獄のように見えました。 私がそれを見ているほど、2つのアニメ間の類似点はほんの少ししかなく、それ自身の個性が増しました。 そうでなければ、それはちょうど残念です。 私は数年前にマンガを読んで始めましたが、それほど遠くには入りませんでした。 しかし、それは言われている、私はこれが、見るよりむしろ読まれたほうが良いアニメの1つであると推測することができます。 私はちょうど私に次に何が起こったのだろうと思って残した物語のギャップがあったと言うことができました。 私はかなり冷たい最終的な幻想から音楽のいくつかを認識しました。 私はエンディングが非常に反気候であることを発見しました。 私は最終的なエピソードについて私が思ったことについてもっと詳しく言うことができればと思いますが、私は細部に入り、おそらくあなたのためにそれを台無しにするでしょう。 私は最終的なエピソードが非常に反気候だったと思ってどれだけ繰り返してみましょう。 プロデューサーが第2シーズンを予定している場合、彼らが彼らがした方向性を取った理由を理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33857&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PurpleNinja/reviews&#34;&gt;PurpleNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so please bare with me.    Trinity Blood seemed like a Hellsing rip-off to me &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane-1&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメ「animu」やその中間のものと取引しました。 私たちは、日本のますます増加するナショナリズムと、彼らのアニマルによる「反外国人の態度」について話すことができます。 そして、私はshounenのリードがスピンレスのセルフインサートでないか、存在しないかのどちらかであるべきであるという長年にわたる考えに対して、何度も続けてきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドは、大後退が全世界を台無しにする前に作られたことは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3-Bloodはそれほどアニメではない。 ゴンゾーはオタクの聴衆を狙ったものではないものを作るという点で最高です。 しかし、それはもっと24のエピソードのようなものです。「安心してください、吉田淳夫」 このタイトルの上に浮かんでいる暗い雲は、それからすべての楽しみを取りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、それはR〜E〜A〜L​​ S〜L〜O〜Wです。 聴衆の中の荒々しい人々は、「それを手に入れよう！」と叫ぶだろう。 これが一部の映画館で演奏された場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし誰かがこのアニメと比較したいのであれば、それをHellsingと比較したいと思います。 のみ&amp;hellip;：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;3  - 血は修道女の数が多く、全体的に多くのキャラクターがあります。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Alucardの100％badasseryに反対するAbelの &amp;lsquo;Crouching Goofball Hidden Badass&amp;rsquo;。
*彼の神聖さはかわいいショットです。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Thunderous gunplay（ThresのEquilibriumムービーからの銃口の使用にもかかわらず）の上の騒々しい音楽。
*「人が死ぬ」という暗い認識。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;だからええ。 誰もこのようなアニメを作るのは残念だ。  ; _;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had my dealings with anime, &amp;lsquo;animu,&amp;rsquo; and whatever&amp;rsquo;s in-between. We can talk about Japan&amp;rsquo;s increasing nationalism and &amp;lsquo;anti-foreign &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;7moirj-1&#34;&gt;7moirj&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
さて、私は次のトリニティ・ブラッドと同じくらい良い吸血鬼のアニメが大好きです。それは、それがほとんどの期待に応えていると言うことができます。 今私はプロットのいずれかを明らかにするつもりはないので、私たちが紹介している非常に多くの紹介エピソードの中で、ゆっくりと私は追加するかもしれないが、誰がメインキャストになるのか、これはすべてうまくいくが、後者のエピソードでは シリーズはかなりストーリーラインが混乱していることがわかりました。 それとも彼が元気だったのか、なぜ彼は良かったのですか？ 私は個人的にマンガからアニメへの移行からこれらの質問がすべて生まれたと信じています。未回答の質問のためにストーリーの評価を7に下げる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9
ここでの芸術の質は、最近の（ish）アニメに期待されるものであり、CGIとアニメーションのブレンドはうまくいくので、ほとんどの人が見ているとCGI  （Initial D * shudder *と違って）、その理由から私はアートに9を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  6
今、音が私から最低の評価を得る理由を説明してください。 今私は間違っていない私は実際にはかなり反対の声を批判していない私は彼らがモニカリア、ビックMignognaとグレッグエアレスなどの彼らが使用したキャストの大部分が大好きです。 それは私の意見でそれを失望させる効果音でした、そして、私は彼らがどちらか悪いと言っているわけではありませんが、いくつかの人々が言っ​​ていることを聞くためにあなたがリモートのために手を差し伸べなければならないとき あなたは本当に静かな話から鼓膜に突発的に大きな爆発に突然の変化によってあなたの頭が吹き飛ばされているので、あなたは再びそれをつかむ必要があります。 だから私の唯一の本当のコメントは、サウンドエフェクトが実際のキャラクターのボイスと比べて大きすぎるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アベル・ナイトロード：今この人は主人公でもあるし、クルッツもちょっと&amp;hellip;そうだが、この犬は彼の咬傷より悪いので、彼を悩ますときは注意が必要だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esther Blanchette姉妹：まあ、この人については、自分の感情を複数の機会に最高のものにする傾向があり、複数の機会に他の人のやり方にも入り込む傾向があるという点を除いて、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからええ、すべてのキャラクターは非常にユニークな性格を持っていますが、その中のいくつかは非常に珍しいですが、すべてのキャラクターの総合的な化学によって全体的なレーティングが8になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  7
今これは初期のエピソードで見るのは本当に良いですが、主なストーリーラインが未解決の質問の量を増やし、その重要性が大幅に高まり、それが7点しか受け取らない理由です。 すべての欠点にもかかわらず良いショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8
全体的に私はトリニティ・ブラッドに良い芸術と面白いキャラクターを持っていますが、ストーリーラインは本当に唯一の大きな欠点です。 しかし、私はまだこの8とMUST-SEEのアニメを評価していると言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15042&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/7moirj/reviews&#34;&gt;7moirj&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - 7  Ok well I love a good vampire anime as much as the next and Trinity Blood, well lets just say that it lives up to MOST expectations. Now I’m not going to reveal any of the plot so fear not, during the rather numerous introduction episodes we are introduce, slowly I might add, to who wil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chaoticneko-1&#34;&gt;ChaoticNeko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが出てきたことを最初に聞いたとき、それは私の興味をピークにしました、私は今、トリニティ・ブラッドを終えました。 私がこのシリーズについて語ったのは、それが美しく行われ、ストーリーラインであり、芸術的に賢明だったということです。 シリーズの終わりには、特にカステルのおかげでアベル・ナイトロードが死んだとは思ってもいなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはすべて、あなたがここで行うことができるすべてのカテゴリランクで10秒を取得します。 私はこのAnimeとMangaを、政治的でも美しい吸血鬼のストーリーラインに興味がある人にもお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChaoticNeko/reviews&#34;&gt;ChaoticNeko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard that this Anime came out, it peaked my Inter &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bachiatari-1&#34;&gt;Bachiatari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初に私をトリニティ・ブラッドに導いたのは友人の推薦でした。 もしそうでなければ、私はアニメも聞いたことがないだろう。 残念ながら、それは私がそれが何であるか分かりませんでした。 私は吸血鬼をテーマにしたアニメの熱心な恋人だから、少なくとも試してみることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドの物語は、私が見たアニメのいくつかに比べて非常に良いです。 最初のエピソードから、私はシリーズを続けることに興奮しました。 人間には食べ物ではなく吸血鬼を食べる人物と、独特のひねりがあるように見えました。 しかし、最初のエピソードの後のシリーズは、少し遅くなります。 視聴者が理解するために必要な情報を蓄積するには時間がかかる。 プロットは再びピックアップし、遅いビットの価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドでは、アートとサウンドは絶対に素晴らしいです。 アートとサウンドのコンビネーションだけでなく、サウンドと組み合わせて視聴者を引き込みます。トリビュート・ブラッドは、アートとサウンドを組み合わせることで、シリーズ全体の宇宙全体を作り出します。 また、私は個人的にはダビングされたエピソードとサブベッドのエピソードの両方を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリニティ・ブラッドは最高のキャラクターのいくつかを作り出します。 まず、視聴者は文字の意義を書き留めてしまう傾向があります。 キャラクターはストーリーとともに変化し、観客のために異なる視点を作り出します。 これらの文字の変更は、多くの場合、私たちが学ぶことができる人間の闘争を明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメを見て楽しんで、私は他の人もそうだと確信しています。 物語は、芸術、音、複雑な文字と組み合わされて、視聴者が少なくともシリーズ内の何かを楽しむことができます。 私は個人的にはキャラクターとサウンドが見つかりました。 他の人が同じように楽しむなら、おそらくトリニティ・ブラッドを見て楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、トリニティ・ブラッドは価値のあるアニメです。 その物語は最もユニークではないかもしれませんが、ユニークな紆余曲折があります。 アニメについての手掛かりがないため、私は本当にすべてのエピソードの経験を楽しんだ。 特に観客が物事を少しずつ変えて何かを探しているのなら、素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bachiatari/reviews&#34;&gt;Bachiatari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What first drew me to Trinity Blood was a friend&amp;rsquo;s recommendation. If it wasn&amp;rsquo;t for that, I&amp;rsquo;d never have even heard of the Anime. Unfortunately, that meant I had no idea what it was about. I’m an avid lov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ajd-anime-1&#34;&gt;AJD_ANIME&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが過去と他の情報について多くのことを教えてくれると思ったが、もしそれを克服して、私のようなものを受け入れるならば、迷惑な最後のカップルのエピソードを除いて、それはビルドビルドのようなものだった。 最後の3-4 epsの興奮は高かったけど、彼らは先に進み、ビルドを破壊した。私は本当に迷惑をかけるが、アニメの残りの部分は本当によかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AJD_ANIME/reviews&#34;&gt;AJD_ANIME&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;thought the story dosent tell you much abou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jenns505-1&#34;&gt;jenns505&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いくつかの吸血鬼のアニメの後、私は人間と戦っている吸血鬼のアイデアと、本当のレースではないと信じている人の考えに非常に疲れました。しかし、高い種、吸血鬼に餌をあげる吸血鬼という考えが本当に興味をそそられました。 私はそれが非常に良いアニメーションとかなり良い話を持っていると思った。 私が持っていた唯一の本当の問題は、主人公であるAbleのバックラウンド情報とキャラクター開発の欠如です。 彼らは以前の人生の非常に小さなフラッシュバックと、なぜ彼が戦うのかを示しますが、彼に何が起こったのか、なぜ彼は彼が何をするのかを決して説明しません。 あなたはそれを一緒に披露することができますが、まだたくさんのスペースがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、全体的に、私は本当にこのアニメを楽しんで、私は間違いなくそれをお勧めします。 良いアクションと戦いがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61269&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jenns505/reviews&#34;&gt;jenns505&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After several vampire anime, I get very tired of the idea of vampires fighting &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>