<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/kyuuketsuhime-miyu-tv/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/kyuuketsuhime-miyu-tv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kyuuketsuhime Miyu TV</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/kyuuketsuhime-miyu-tv</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/kyuuketsuhime-miyu-tv</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/61317.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/690/Kyuuketsuhime_Miyu_TV/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/690/Kyuuketsuhime_Miyu_TV/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;stormy-77&#34;&gt;Stormy_77&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、奇妙な神馬（悪魔、形而上者、吸血鬼など）を起源とした暗闇に戻すことを運命とするガーディアン、ヴァンパイア・プリンセス・ミユの冒険を記した長い26エピソードのテレビシリーズです。 彼女はLarva（ヨーロッパのshinma）と右目が実際に「超自然的なもの」を見ることができるウサギを伴っています。彼らはDungeonsとDragonでこの「真の見解」と呼んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは長いのでシリーズは、OVAに比べて異なる強みと弱点を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の10件以上のエピソードは、
1. Miyu +クラスメートとその関係がどのように始まり/成長するか
2.新馬が現れる
3.悪いことが起こる
4.ミユとラルヴァは新玉を倒し、
5.結果がある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しばらくすると、それは本当に退屈だ。 唯一の興奮は、新馬がどんな形を取るかを推測しようとしていたことでした。 フレームの多くが再利用され、プロットは反復的かつ予測可能になり、OVAよりもエキサイティングなものになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラス面では、プロットに織り込まれているのはReihaの継続的な物語で、Miyuと敵対関係にあるもう一人の新魔です。 実際には、Larva、Reiha、Miyuのキャラクターのバックグラウンドエピソードは、シリーズの中で最も簡単なエピソードです。 私が本当にどんなスポイラーも出さないことがどれほど良いことに注目してください！  ＆lt;（^。^）＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テンションは、最後の2つのエピソード（クライマックス）までプロット/ストーリーで9に値する簡単に構築されます。 エンディングはシリーズ全体よりもはるかに優れていました。 しかし、公平であるためには、8-9の良いエピソードを見るための18000の反復/退屈に座らなければならなかったので、私はこのシリーズを6つの全体よりも格付けすることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に忘れられないフルートテーマthoが好きでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=313&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stormy_77/reviews&#34;&gt;Stormy_77&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the longer 26 episode TV series chronicling the adventures of Vampire Princess Miyu, the Guardian whose destiny it is to banish stray shinma (demons, shapeshift &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ooooooo&#34;&gt;oOoOoOo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヴァンパイアハンターミユは、タイトルキャラクターの迷惑な鬼を狩る永遠の仕事は、まずは「週の怪物」の構造に役立ちますが、魅力的なキャラクター研究であることが明らかになりました。  Miyuの心と過去への冗談は、最後のいくつかのエピソードで完全に満足しており、世俗的な（しかし同様に）OVAよりもはるかに有益なアニメとなっています。 私はエピソード的なアプローチのほうが少ないと評価していましたが、人類に見られる弱点を食べる夜の狩猟動物の「毎日の挽き」に対する感情を与えます。 高校時代のシーケンスは軽快ですが、ミユの夢のようなデタッチメントを通して、いくつかの色合いを残しています。 ミユは遠くから彼女の人間の友人を見ることになっていて、慎重に見ることは彼女の絶え間ない憂鬱を引き出している。 彼女は道徳的にカラフルで、むしろ道徳的倫理の外に存在します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションシーンは面白いですが、明らかにキャラクターの瞬間を補完するものであり、逆のものではありません。 ニヒリズムの揺らぎと避けられない苦しみの味で、私はこのシリーズがかなり気分が悪いと感じました。 私は患者のためにこれをお勧めします。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15328&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oOoOoOo/reviews&#34;&gt;oOoOoOo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While the title character&amp;rsquo;s eternal task of hunting stray demons lends itself to a &amp;lsquo;monster of the week&amp;rsquo; structu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;saambiguous&#34;&gt;saambiguous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヴァンパイア・プリンセス・ミユは、暗いアニメのひとつです。それはあなたが幽霊になってしまうからです。 このアニメは、あなたが決して忘れることのできないアニメの一つとして常に私に立ち向かいました。 それらの甘いアニメの一つではなく、誰もがハッピーエンドを取得するわけではありません。 各エピソードは主に単独で含まれていますが、MiyuとLarvaの主人公の間に少しのキャラクター展開があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミユとラルバはとても面白いカップルで、あなたは彼らの複雑で魅力的な関係に引き込まれています。 ミユはあなたの典型的なヘリオネではない、時には彼女は彼女が自分の側にいるように見えるかどうか分からないことがあります。 私はミユとラルヴァがあなたを少しばかげている豪華なカップルであることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一部の視聴者はこの暗いアニメに同意しないかもしれませんが、私はあなたにチャンスを与えるべきだと思います。 アニメのスタイルは素晴らしく、良いサウンドトラックです。 私はこれに完全に似ているアニメを見たことがないので、完全な印を付けました。 それはあなたに人間がどういう存在なのか、私たちが物事を望むようにすべてが終わらないという現実感をあなたに与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/saambiguous/reviews&#34;&gt;saambiguous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vampire Princess Miyu is one of those dark Anime that is unique because it leaves you feeling haunted. This &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lailament&#34;&gt;Lailament&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私にとって興味深い、そして長い歴史を持つショーです。 私はもともと私がアニメの強迫観念の始まりに向けて中学校にいたときにこのショーを見ました。 これは、インターネットがまだ赤ちゃんだった時に私がその媒体に慣れていなかったときに戻ってきました。そして、私は吸血鬼との不健康な妄想を抱えていました（もちろん、Twilight以前）。 私は、ヘルシング、トリニティ・ブラッド、ナイトウォーカーのような驚くばかりではないショーを見つけて、血まみれのセクシーに欲望を捧げました。 これは、私がヴァンパイア姫ミユの最初の数回のエピソードを見たときです。 私はBlockbuster（すでにこの物語のデート）から最初の2つの巻を借りて、それらを数回見ました。 なぜこのレビューを書いていますか？ 私はちょうどメイド・ジャパンから新しく再リリースされたショーの箱セットを買った。 私の今成熟したアニメの見方とメディアの知識でこのショーを見ると、このショーは時代を過ごすのに苦労し、優雅には老化していないと結論づけることができます。
まず、私はこの新しい再リリースで私の問題に対処する必要があると思う。 価格は公正です&amp;hellip;私は26のエピソードで構成される完全なセットのために約36ドルを支払った。 カバーアートは素晴らしかったです&amp;hellip;色付けでは少しばかりではないが、初心者にはかなりショーを売る。 ディスクが箱に収められている方法は、契約が不足しているところです。  5つのディスクはすべて1つのスピンドルに押し付けられています。スピンドルは傷の危険性を抱えているだけでなく、ディスクを強制的に持ち上げることなくディスクを半分にスナップすることはほとんど不可能です。 私はTutuのプリンセスの古いコピーを買ったとき、私のアニメのコレクションの前に一度だけこの悪い梱包に遭遇しました。
それが途中で終わったので、ショーそのものについて説明しましょう。
ヴァンパイア姫ミユは、彼女の仲間ラルヴァ、改造された新馬、そしてKyubeastというかわいいウサギのような生き物の助けを借りて、人類を守るためにShinmaと呼ばれるモンスターと戦うMiyuという吸血鬼のことです。 あなたがその記述で何かを見逃したなら、それは劇的なナレーションの各オープニングにわたって繰り返されます。 ショーは、ミユと彼女の友人の興味深い高校生の生活の中で、少しぎっしりとしたプロットで、ほとんどエピソード的です。 再現文字はほとんどありません。  Miyuと彼女の戦いのポーズはすべてのエピソードにあり、Reihaという氷の精神は、いくつかのエピソードの中にあります。
このシリーズの最初の印象は、ベテランのアニメファン（そして観察的な新しいコーナー）が見たときに、そのアニメーションは経済的だということです。 スタジオは、キャラクターがモデル、Miyuスピードラインを敵に何回出すかを見失ってしまうので、スタジオはこのショーを安くする必要があったことは明らかです。キャラクターは歩くだけではなく、 脚の各々は他方の前に現れる。 アニメーション - 賢明、ショーは混乱です。 その古いものはいくつかの審美的な選択を許すかもしれないが、ほとんどアニメはあまり老化していない。 たとえば、非常によく老化したカウボーイ・ビバップは、ヴァンパイア・プリンセス・ミユの1年後に放映されました。 芸術はアニメーションの上の一歩です。 文字のデザインは、それぞれの主人公を非常に認識しやすくするためにはっきりと区別されます。 景色は色あせて、非常にぴったりな予感と絶望の気分を与えます。  Shinmaはユニークで独特のもので、それぞれのエピソードのハイライトは、彼らが巨大な形に変身するのを見ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その暴言の後、私はこのショーを時間の無駄として書いて、ノスタルジアのレンズを通して救済することさえできないと思うかもしれませんが、それを救うショーの側面があります。 サウンドトラック。 多くのアニメファンはサウンドトラックにあまり在庫を置いていないかもしれませんが、アニメには楽器としての自分の役割を果たすのではなく、画面上でのアクションをサポートするための機器が付いているためです。 ヴァンパイア・プリンセス・ミユのサウンドトラックは素晴らしいです。 各トラックは美しくフィットしています。 オープニングは観賞できず、エンディングは視聴者に一時的な冒険にうってつけの満足のいく結論を与えます。 中学校では、私の友人と私は私たちと各トラックの間のサウンドトラックのコピーを渡して豪華です。 オーケストレーションは劇的で豪華で、ヴォーカルはゆっくりとしたポップスのバラードから子供の合唱団までさまざまです。 何かがあれば、アニメファンは自分自身でサウンドトラックを体験する必要があります。
最後に、吸血鬼のジャンルや昔ながらのオタクを探し求めていた熱狂的なファンや日付のついたダブトラックは、ヴァンパイア・プリンセス・ミユを調べたいかもしれません。 箱のセットは公正な価格のために今販売されている（恐ろしい梱包で）。 新しいアニメファンは、彼らのジャンルプレファランスを開発し、初期のアニメのこのビットを体験したいと決めるまで、明確に指示しなければなりません。 ハードコアオタクは、すべての種類のアニメを見て、現在のアニメの進化を体験したいなら、幻想的なサウンドトラックを聞くだけで、フルオーケストレーションの昔の時代を夢見るなら、恩恵を受けるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lailament/reviews&#34;&gt;Lailament&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a show that has an interesting and long history with me. I originally watched this show when I was in middle school towards the beginning of my anime obsession. This was back when I was unfamiliar with the medium, when the internet was still a baby, and I harbored an unhealthy obsession with vampires (pre-Twilight, of course). I was finding less-than-awesome shows such as Helsing, Trinity Blood, and Nightwalker to feed my lust for bloodsucking sexiness. This is when I watched the first few episodes of Vampire Princess Miyu. I rented the first two volumes from Blockbuster (already dating this story) and watched them several times. Why write this review now? I just bought the newl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bunnybake&#34;&gt;BunnyBake&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の個人的なお気に入りの1つ、私は長い時間前に最初のいくつかのエピソードを貸し出して以来、永遠にアニメに引き込まれました。
今はかなり古くなっていますが、私はそれが何よりも古典的であると思います。芸術は優雅で甘く、適切な場所では暗いです。
初期のスタンドアローンタイプのエピソードのほとんどは見やすいですが、最終的な数少ないエピソードはかなり悲惨なものになります。
あなたが超自然によって実世界のタイプの設定で感情的にそして物理的に破壊されるのを見るのが好きなら、これはあなたのためです。
また、私はLarvaが大好きです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BunnyBake/reviews&#34;&gt;BunnyBake&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of my personal favourites, I was lent the first few episode &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヴァンパイア・プリンセス・ミユの再起動の混合バッグ。  Miyuを取り上げるこのTVの多くのエピソードでは、ShinmaがランダムなShinmaが別の人間を操作し、Miyuがその活動を感知し、彼女とLarvaがそれに直面し、多くの場合、Shinmaの人間の犠牲者に立ち向かう悲劇的な動きが起こる。 テレビアニメのShinmaの場合は、80年代のOVAの適応のサスペンスな恐怖と比べて、より劇的な側面にあります。 ここのセッティングやキャラクターは、ミユが中学生の姿をとどめて、ミーアがマスクと話したり、マスクを外したりすることができるようになりました。 私はTVアニメのMiyuとLarvaへの変更に大きな問題はありませんでしたが、Shiinaは面白くないキャラクターよりも迷惑でした。 かわいいマスコットの一種。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大抵の場合、「今日のShinma」のエピソードでは、多くのエピソードがプロットに含まれているため、ショーのプロットを進めるための何もしません。  Reihaのキャラクターと、ショーの後半に見られる多くのアークの導入は、Miyuのキャラクターと葛藤の側面に深みとディメンションを加えるのを助けるので、シリーズを完全な平凡なものから救うのに役立ちます。 言及された「海の光」の2人組は、彼が出会い、ミユのパートナーになる前に生きていたラヴァの性格を探検します。  Reihaのキャラクターは、Shinmaの狩猟と人間の扱いについて異なる考え方でMiyuに敵対し、Miyuに敵対し、ショーが進行するにつれて互いに対する敵意が大きくなる。 最後の6つのエピソードは、レイハとミユの競争の中でイベントが頭に浮かぶシリーズの最高点であり、ミユの過去は探究され、ミユはシリーズの初めから知り合った女子学生の一人を含む衝撃的な出来事が展開される。 それでも、これらの要素が魅力的である限り、シリーズの前半は、「今日のShinma」エピソードのおかげでやり遂げるのに多少の苦労があり、ミユは依然としてガーディアンとしての彼女の任務を果たしているという結論には欠けている ショーの最後に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、Miyu TVのアニメスポーツは素晴らしいディテールを持ち、ショーの劇的な雰囲気に合った色調を抑えた美しい風景やキャラクターデザインを描いています。 しかし、シリーズのアニメーションは、再利用されたアニメーションフレーム、静止ショット、スピードストライプではかなり劣っています。 このサウンドトラックは、ドラマティックなものと伝統的なものを組み合わせた、シリーズの主要シーンのドラマを強化するための役割を果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この日の「Shinma」は、このTVアニメ「吸血鬼の王女宮」のクオリティに本当に鈍感さを与えました。 後半には、LarvaとMiyuのことを学び始めてから徐々に改善が進んでいますが、「The Shinma of the Day」のエピソードでは、Miyu TVがシリーズの長さを短くしたり、  13のエピソードや、より線形なプロットの展開があった。 まだ見守っている間に、私は80年代のOVAが長さとストーリーのセットアップの面で見守るほうが良いと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Quite the mixed bag of a reboot for Vampire Princess Miyu. Many episodes of this TV take on Miyu are &amp;lsquo;Shinma of the day&amp;rsquo; setups where a random Shinma is manipulating a different human, Miyu senses its activity, she and Larva confront it and in many instances, tragic developments befall the Shinma&amp;rsquo;s human victim. The Sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;robwar&#34;&gt;robwar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヴァンパイア王女ミユは私の意見ではずっと良かったかもしれません。
私はいくつかのキャラクターが好きだったし、少し短くなっていたかもしれない。なぜなら、あなたがシリーズで少し外に出ると、それはあまりにも多くを引きずるように感じるからだ。
物語は大丈夫ですが、私が言ったように、彼らは少しそれをドラッグして、それは本当の進歩ではありません。 それは、各エピソードの新しい物語のようであり、いくつかの場所でのそれのいくつかのプロットです。 ちょっと興味を持てるようにするために、最後にはとても素敵なひねりです。 芸術は十分に良く、音も悪くない。 この2人の主人公は、シィンマを狩っている人たち（世界では何人かのデーモンが緩んでいる）に焦点を当てていますが、焦点は日本です。 楽しさは私のためではなく、私は再びそれを見て感じることではない。 しかし、あなたは少しホラースタイルのアニメや悪魔が好きで、それはあまりにも長いドラッグを見てokアニメのように気にならない場合、いくつかの人々のためにそれを好きかもしれません。 私の意見では、私が戻ってきたら、エピソードは本当にクールな試合だったと思います。 そして、それは各エピソードではエンディングのボスのようなものだからです。 そしてそれが私のためのこのシリーズの中で最高のものの一つと言われているときには、シリーズの悪魔を殺し終わらせる戦いのようなボスが創造的に設計され、非常にクールに行われました。 それらのすべてはお互いに異なっており、このアニメを試してみたいと思うかもしれない人たちのために最後になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/robwar/reviews&#34;&gt;robwar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vampire princess miyu could hav been much better in my oppinion.   I liked some of the characters and it could have been a bit shorter  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>