<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kiddy-grade/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kiddy-grade/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kiddy Grade</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kiddy-grade</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kiddy-grade</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/73995.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/274/Kiddy_Grade/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/274/Kiddy_Grade/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;slpless&#34;&gt;slpless&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kiddy Gradeは、私が脳とマラソンを何かオフにしたいと思ったら、良いと思っていたアクション/ファンシーのラテン系アニメです。 しかし、私が設定したこの低い基準でも、私は期待しただけでなく、それでも運賃はありませんでした。 これは主にシリーズの最初の3分の1と最後の3分の1のためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーを避けるために、キディーグレードを3パート、3パート、3パート、3パート、3パートで分割します。 最初の3分の1は、スタンドアロンのエピソードで構成され、視聴者が文字をよく知ったり学んだりできるようになっています。 これは、多くの2kourシリーズが従うかなり標準的なフォーマットです。 最初に、後で始まるより大きな物語に手掛かりを与えながら、キャラクターを知るためのエピソード的な始まりを持ってください。 多くの時系列は物語で乗り過ぎるのを待っている。 この場合、私は最初の3分の1は単純で平凡なものでしたが、本当に私がその人物に興味を持たせることはできませんでした。 また、あまりにも多くのfanerviceがあった&amp;hellip;私は、あまりにも多くのloli fanserviceを言い換えてみましょう。 アクションシーンさえ私には退屈なものでした。 実際には、今はキディ・グレードの最初の3分の1の間に何かを覚えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真ん中に私の驚きに多くは、実際には良くなった。 メインストーリーが動き出し、アクションシーンはかなりエキサイティングだった。 私たちの2人のヒロインの過去について私たちが見つけたところです。 特にエクレールはもっと面白くなっています。 しかし、私はキャラクターの発展があったとは言いませんが、彼らはすでにそこにあったものを私たちに示しました。 悲しいことに、第3のアークは単に中央ほど良くはありません。 大部分は強烈なアクションがありましたが、その多くは非常にうまくアニメーション化されていました。 作家は、人間的に可能な限り多くの紆余曲折を入れたいと思った。 何度も私は自分自身に「あなたは私たちがそれを信じると期待することはできない」と言った。 要するに、最後の3分の1は完全な混乱だった（ええと、Gonzoはシリーズの終わりを騒がした、驚きの驚き）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前に言ったように、アニメーションはかなり良いです。  Kiddy Gradeの2つの主な演出はアクションシーンとファンタスティックです。 これはGonzoの大きな予算のタイトルのように見えるので、アクションシーンについてはあまり言わない。 たくさんのフラッシュで充分に振り付けられた戦いのシーンを期待してください。 キャラクターのデザインはすごくいいですが、私はエクレアとルミエールの「現在の姿」があまり好きではありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、登場人物については、キャラクターの発展の点ではあまりありません。 代わりに、フラッシュバックを介してすでにそこにあったものを学びます。 最も興味深いキャラクターはエシェールで、そのような巨大なキャストが登場して以来、他のキャラクターをよく知ることは実際にはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、キディ・グレードは、私が期待していたアニメのアクション満載！ はい、多くのアクションやファンサービスがありましたが、それは特に気にならない視聴に適しています。 しかし同時に、それは始めるのが難しい不十分な始まりでした。 さらに、最後の3分の1は完全に文字化けしていて、私の脳が消えても、私はイベントの多くを受け入れることができませんでした。 途中でかなりの可能性が示されていましたが、残念ながらそれは実現しませんでした。  Kiddy Grade 2が実際にこの可能性を利用するかもしれないことを誰が知っているか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3234&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/slpless/reviews&#34;&gt;slpless&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kiddy Grade is an action/ fanservice laden anime that I thought would be good if I wanted to turn off my brain and marathon something. However, even with this low standard I set, it still didn&amp;rsquo;t fare as well as I hoped. This is primarily due to the first third and the last third of the series.    To avoid any spoil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maur&#34;&gt;Maur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的/楽しさ：
私が言及しているもののいくつかは既に他のレビューで触れられていますが、私はKiddy Gradeがダビングしているのを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーについて好きなことがいくつかありましたが、私がしなかったこともたくさんありました。 私はこのショーを見ないと言っていないだろうが、もし誰かに勧告のリストを与えなければならないなら、おそらく心配しないだろう。 私はそれに信用を与えるだろう、少なくともシリーズはアニメになると自分の経験ではそれ自体の偉業であるANエンディングがあります。 もしあなたが何かを書くことを許すことができるかどうかを見ていくのは楽しいショーです。  Kiddy Gradeは驚くほどうまくいき、「良い」アニメになっています。 しかし四半期の終わり方では最高の状態で平均的なアニメとなり、最悪の場合ホモ/ペドロのフェティシズムのための素材が狂ってしまう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
最初のエピソードは、座っている本当の挑戦だった。 それは圧倒的な量のパンダリングとファンタスギヴで安いショーの不安な印象を与えた。 エピソードタイトルには、フランス語の無作為使用（必要なクラスを追加するなど）や不要なスラッシュのような不快なものが2つありました。 幸いなことに、ストーリーは結局のところ、無作為のパンティーショットと切れ目のクローズアップの間に現れます（ああホー！）。 残念ながら、Kiddy Gradeは、「Cancerous Writing Syndrome」に苦しんでいるアニメの長いリストの別のエントリです。 彼らはこのようなバックグラウンドとプロットを構築して、まるでユニークで興味深いように見えます。そして、そのような猛烈な平凡な獣（エピソード19）の獣が解き放たれます。 なぜこれほど多くのショーがこれをするのですか？ あなたが真剣に取ることができるものがあるかもしれないと思うときは、それを冗長にするか、まったく真実に矛盾させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーのための私の軽蔑のイラストとして、それに私の本物の失望と同じくらい言います。 ミステリーとSFの要素の使用は、私の興味を保つのに十分面白いものでした。 私はまた、ナノボット、口紅の鞭、過大なスーツケースのようなものを創造的に使用することでかなり楽しんでいました。 しかし、彼らのすべての創造性のために、（もしそれ以上ではないが）ばかばかしい対話、控えめな瞬間、クリシェ・エキスパートおよび他の目を引く演習があった。 それでも、最終的に自殺しているデュウス・マシナです。 物語は同時に微妙で複雑なものになりますが、この二分法にもかかわらず、最も一般的な方法で物事を解決しています。 これを打ち破るために、恥知らずの搾取は悪徳の復讐で復活します。 だから&amp;hellip;もしあなたがこのショーが始まる方法が気に入らなければ、おそらくあなたはそれが終わる方法も気に入らないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターの面ではそれほど多くはありませんでしたが、急にサイクリングされていましたが、私はそれほど期待していませんでした。 私は文字自体に問題はありませんでしたが、それ以外はかなりリサイクルされています。 ここには大雑把な内訳があります：偉大な主人公、信じられない狡猾な仲間、敵対的な友人（または女奴隷）、固くて親切な上司、不思議で便利な人、そして もちろん彼らの悪魔的な計画を明らかにしていないので、彼らのアライメントを隠すのにも優れているキャラクターの邪魔になることはないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アニメーションはかなり良かった。 彼らが同じアニメーションスタジオを共有して以来、フルメタリックパニックとよく似ています。 クールなキャラクターデザインもありました。 私はEclairsの最初の衣装が本当に好きだった、Tweedle-Deeの中国のドレスもとても素敵だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニング/エンディングの曲が実際に私の中で育ったO_O
そして、私はbgの音楽がうまくいっていると思った（サスペンス・ホーンをあまりにも多用しているかもしれないが）。
私はこのショーがどんなに優れたものか分かりませんが、Kiddy Grade（ep。19）の素敵な対話のサンプルです：
[2人の悪役がヒロインを追いかけている]
悪人1：彼らはどこに行くと思いますか？
悪人2：どこにもいない。 私たちは行き詰まりに近づいています
悪人1：死んだ終わり？ どのようにそれが彼らのために&amp;hellip;より多くの方法で適切だろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maur/reviews&#34;&gt;Maur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall/Enjoyment:  Some of the stuff I mention is already touched upon in other reviews, however I watched Kiddy Grade dubbed, so in case you are wondering what that was like&amp;hellip;    There were some things I liked about this show, but also a lot of things I did not. I wouldn&amp;rsquo;t say don&amp;rsquo;t watch this show, but if I had to give someone a list of recommendations, it probably wouldn&amp;rsquo;t come to mind. I&amp;rsquo;ll give it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azuslu7jpg&#34;&gt;azuslu7jpg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はるかに多くを達成するために管理している「多様な」シリーズが期待できるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、私のレビューはスポイラーフリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがKiddy Gradeの表紙を見ると、最初の考えは、「ああ、悪い男と戦っている超能力を持つ女性を傷つけている」と思われるかもしれません。 私は以前これを見たと思う。  mecha、ecchi、およびsci-fiのタグを笑って、決して見ることはできません。 タイトルはあなたを恐れるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある程度は、あなたの思考には正しいでしょう。  Kiddy Gradeは、結局のところ、悪役と戦っている超能力を持つ凶悪な服装をした女性のことです。 ロボット、宇宙船、疑似科学、超力、銃、パンティーショットがあります。 私はGonzoがタイトルをつけたときに何を考えていたのか分かりません。 最初のエピソードでは、それをテーブルの上に全面的に投げつけ、誰かが慌てているだろう。 しかし、ゆっくりと、それはそれが通常よりも多くの称賛を受けることができるシリーズにすべてを結びつける方法を見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの異なるアークを構成するエピソード的なプロットが混在しているため、Kiddy Gradeは多くの話を一度に伝えようとします。 群衆の好きなアクションシリーズ、ブラックラグーンと比べてみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーンのように、それはあなたを見守るための行動に依存しています。 いずれのショーもキャラクター駆動ではなく、どちらも深く複雑なプロットによって駆動されません。 しかし、少し時間を置いて、物事がうまくいきます。 どちらのシリーズも、あなたの行動をさまざまな方法で吸い込むという目標を達成しています。 ブラックラグーンは銃に関するもので、数回以上あなたが不信仰を断念しなければならない間に、現実の世界にしっかりと足を植えています。 一方、キディーグレードは、決して私たちの現実に結びつくものではありません。 これは、すべてのタグで見ることができるように、これで完全な自由を取ります。 最初のエピソードは本当にそれを打つ。 ロボットと戦っているレセプションは、犯罪者のギャングとの戦いのために宇宙船に乗って、ピザの配達の女の子を抱えていますか？ あなたは正しく読むことができました。多くの人がMPCを閉じたり、DVDプレーヤーを今すぐオフにしたりすると思います。 私はあなたを責めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エクレールとルミエールは、銀河貿易関税機関（GOTT）の代理人であり、問​​題のある惑星を護衛し、秩序を維持するためにさまざまなミッションを展開しています。 彼らは、GOTTの他のエージェントと定期的にやりとりし、彼らは混同している。 しかし最終的には、任務が間違ってしまい、GOTTが彼らを追い越してしまいます。 これらのアークの間に、時折単一のエピソードプロットが存在する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーンのように、プロット部門ではそれほど強くはありません。 だからなぜ6、4,5ではないのですか？ ブラックラグーンは、敵のハンターロールを使って銃撃戦を結び付け、クルーがイベントや小さなミニアークを運転する人々に遭遇します。  Kiddy Gradeは同じことをしますが、GOTTの代理人、そして犯罪者であるという結びつきを持っています。 ブラックラグーンはもっと関係がありますが、私の意見では、あなたがSF小説のファンであれば、Kiddy Gradeはもっと面白くて創造的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの後、物事は少し落ち着く。 それ以上のばかげたピザの配達の衣装はありません。 戦いは、より良い説明とフォロースルーを持っています。 あなたはシリーズ全体を通して、巨大で多様なサイエンスフィクションの世界に晒されていますが、それははるかに管理しやすい用量になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは少し暗く深刻になることができますが、それはほとんどのシリーズを通して軽く持ち歩きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2002年にリリースされたこのシリーズは今日でもよく見えます。 アクションシーンはすべて流動的で、キャラクターデザインはとてもいいです。 シリーズ全体で遭遇する制服や衣装を楽しんだ。 私が1つの苦情を受けなければならないのであれば、バックグラウンドに最低限の努力を払うことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;fanserviceで&amp;hellip;はい、それはそこにあります、疑いはありません。 それはあまりにもあまりにも荒々しい（その恐ろしい最初のエピソードのような）いくつかの時間がありますが、それは本当にシリーズ全体を損なうことはありません。 私は多くのアクションシリーズにもっと多くのものがあると言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に特別なもの、良いもの、悪いものではありません。 サブとダブは同じように良いキャストを持っています（ヒラノアヤとモニカリア）。 私は5から6にそれをプッシュします。それは両方の言語のための素晴らしい音声キャストを持っているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒロインはエシレールとルミエールであり、彼らは一連のこの性質のために驚くべき量のバックストーリーを与えられている。 エクレアのパワーは非常に基本的です：超強さ、反射など彼女はタンクです。 彼女は熱狂的で短期間で興奮している。  Lumièreにはエレクトロニクスを制御する権限があり、一連のクールなアプリケーションがあります。 彼女は葡萄汁の強い愛情を持ち、レベルの指導者として働いています。 彼らは本当に素晴らしいペアを作っています。彼らの間にはたくさんの化学物質がパートナーとして存在しています（あなたのユリゴーグルが十分に詰まっている場合はさらに多分です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの過去を説明する大きな弧があり、GOTTのエージェントがどのように働いているのですか？ これは、あなたが一次元のキャラクターを飲み込むことを期待して、ほとんどのアクション駆動ショーについて言われる以上のものです。 それはしばらく時間がかかりますが、ペアはよく発達しています。 同じことはサイドキャストについては言えませんが、彼らは十分に面白くて、彼らの役割を適切に果たしています。 悪役の主要な組（私はスポイラーのために言及しません）はかなり同様に洗練されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この予想を超えたレビューを通して徐々に説明したように感じます。 それを要約すると：
 - よく開発され、一緒に働くヒロインの偉大なペア
あなたがそれを吸収すると興味深い設定
時間の経過とともに平滑化するファンプロット
 - 良いアクションシーンを結びつけている物語。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の考え方&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にずっと慌てていたが、&amp;hellip;
電話をかける前に、いくつかのエピソードを付けてください。 最初のものは一番上ですが、シリーズには本当にチャンスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/azuslu7jpg/reviews&#34;&gt;azuslu7jpg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A &amp;lsquo;diverse&amp;rsquo; series that manages to accomplish far more than one might expect.     As always, my reviews are spoiler free.    When you look at the cover of Kiddy Grade, your first thought might be, &amp;lsquo;Oh look, scantily clad women with super powers fighting bad guys. I think I&amp;rsquo;ve seen this one before.&amp;rsquo; You might laugh at the mecha, ecchi, and sci-fi tags and never watch it. The title might even scare you away.    To some degree, you would be correct in your thought. Kiddy Grade is about scantily clad women with super powers fighting bad guys, after all. There are robots, space &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neferius&#34;&gt;Neferius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の（謙虚な）意見の3つの行為、「Kiddy Grade」のスペースオペラは正当なジャンルのクラシックとみなされるべきである。
しかし、多くの人が指摘しているように、ショーは「スロースタート」（スポイラー）になっていますが、明らかに5つの武装したサイボーグと素手で戦って、惑星間戦争[/スポイラー]を戦っています。 時には少し楽に過ぎないかもしれません。
そのためには、豊富なファンタスティック、魅力的なグラフィック、そしてより少ない程度で、バルコニーダンスからルミエールの女子高生まで、作品に実装されている古典的なビクトリア朝のスタイルを挙げる必要があります。 シリーズは目に見えるルック＆フィールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしシリーズの第2章では、物事が最悪のために変わると雰囲気が急激に変化し、実際のプロットラインは生まれました。 それ以降、物事はますます荒涼しているように見えます。軽いコメディがドラマに浸透していると思っていたものを見ると、Fanserviceも少なくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作家はおそらく前章のすべてのプロット・ツイストから逃げ出し、前例のないdeus-ex-machinaのプロットポイントを使用することに決意を示す[spoiler] The Show自体、  1つの[/ spoiler]で終わっていますが、少なくともFanserviceはこの時間を忘れませんでした：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オール・イン・すべてのキディ・グレードは、アイ・キャンディーだけでなく、道徳的に豊かな、貧弱なストーリー、そして広大でエキゾチックな宇宙のためにも、RPGの淡い 比較において。
&amp;hellip;彼らだけがハメ撮りに行っていなかったら:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Neferius/reviews&#34;&gt;Neferius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A Space-Opera in 3 acts, &amp;lsquo;Kiddy Grade&amp;rsquo; in my (humble) oppinion should rightfully be regarded as a Classic of the Genre.   Although, as many are quick to point-out, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuffira&#34;&gt;Yuffira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初のいくつかのエピソードを見たとき、私は興奮しました。 このアニメのすべてが私に次のエピソードを見てもらいました。 それは最後のエピソードまでそのようにとどまっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
ÉclairとLumièreは、GOTTのために働く女の子の2人です。GOTTは銀河系全体の政府とのビジネスを担当する組織です。 これらの2人のESメンバーは、最前線に立っているメンバーです。ストーリー全体を通して、彼らは彼らの目標を達成することから、途中にあるすべてのものを世話します。 アニメは非常に光り心地よく始まり、終わりに向かって暗くなります。
ストーリーの問題は、ギャップがあり、非常に多くあるということです。 私はシリーズの終わりにすべてを説明することを望んだが、そうしなかった。
政府の秘密については、これらについてもっと詳しく知っていない点を除いて、これらのヒントがあります。 同じイベントのいくつかは、ほとんどがシリーズの後半になります。 彼らは本当に重要な出来事ですが、あなたは本当にそれらを理解することはありません。
私は終わりについて何を言うべきか分からない。 突然、世紀のこの戦いがあります（私はなぜか分かりません）。 ランダムではあったが不思議に感動した。
私は物語に少し不満です。 それはずっと良いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
芸術は素晴らしかったです。 服、髪型、シナリオ&amp;hellip;すべてがとてもカラフルに見えました。 私も表情を楽しんだ。 いくつかの点で、文字は本当に感動していた。
アニメーションも非常にきれいで、戦闘シーンは印象的でした。
私はオープニングシーンとエンディングシーンも好きだった。 彼らは退屈ではなく、シリーズの精神に合っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
Kiddy Gradeを始めたときに私が気づいた最初のことは音楽でした。 少し古いけれど楽しいとあらゆるシーンに大きなボーナス。 オープニングシーケンスは大丈夫だった、エンディングはとても良かった。 曲はまだしばらく私の頭の中に留まります。これはいいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
Éclairは、彼女がトラブルに遭遇したときにはずっと興奮しています。 ルミエールはこれまでどおりグレープフルーツジュースを絶えず飲んでいます。 キャラクターは愛らしいものでした。私はすぐに両者の共感を感じました。
Eclipse、彼らの上司、まあ&amp;hellip;私はまだ彼女がすべてについて何かを理解していない。 彼女は私が話したギャップの一つです。
本当に私を悩ませたことが1つあります。 半分のキディーグレード、エクレールとルミエールの両方が登場！ それはそんなに酷かった。 この後、私は彼らの信仰を取り戻すのに非常に苦労しました。特に、私は新しい姿が気に入らなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
シリーズには欠陥がありますが、それでもまだ楽しいです。 まともな行動はありますが、それはキャラクターの成長の仕方には入りません。 最初は、気持ち良いアニメのように見えます。 しばらくすると、それはより劇的になり、あなたはキャラクターと一緒にそれに吸い込まれます。
確かに見て楽しいでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
10アニメで完璧だったかもしれないが、プロットのギャップはあまりにも厄介である。 このアニメのすべてが、より多くの可能性を秘めていると叫びます。 あまりにもクリエイターはそれを使って何もしなかった。
私は情報欄にエッチと言われる理由は分かりません。 私は、シリーズ全体を通して2つまたは3つのパンティーを見たと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuffira/reviews&#34;&gt;Yuffira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I saw the first few episodes I was thrilled. Everything about this anime invited me to immediately watch the next episode and the one after and the one after. Too bad it didn&amp;rsquo;t stay that way until the last episode.     Story: 6  Éclair and Lumière are two girls who work for the GOTT, an organization which takes care of businesses &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは時代の古い物語ですが、遠い未来にもまだ起こっています&amp;hellip;地球上の宇宙が不足するようになった後、人類は星に拡大し、惑星をテーラーメイドにする技術を開発し、それらを主張しています 新しい文明を創造すること。 皆さんが想像していたように、このスーパーサイズの居住地の間の紛争が突発的に大規模な戦争に勃発したため、これは無謀な混乱をもたらしました。 これらの戦争の世界の関係を安定させ、すべての人類を一つのルールの下で統一するために結成された、強力な政府である銀河連合に入りましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この規則を施行し、平和を保つことはGOTTです：世界貿易機関貿易関税局は、Galactic Unionからの任務を遂行し、奉仕し保護する二人のユニットの小さな部隊である忠実なES Taskforceです 人々は一人で統一されました！  6人の有名なチームのうち、目立つものは、EclaireとLumiereのチーム、chipperの十代のブルネット、青い編組のエレガントな少女です。 彼らは企業の受付係としての第二の仕事をやめているときは特にそうは見えませんが、通話中に邪悪な行為をした場合、あなたは最も脅迫的なデュオの一つに取り組まなければなりません 銀河。 彼らは目を満たす以上のものであり、雇用者の影の秘密が始まると、銀河は間もなくそれを過小評価することを学ぶでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はStudio Gonzoについてこれまで議論していませんでしたか？ つまり、数年前にGantzのレビューを書いたのですが、実際にレビューを書く方法を実際に学ぶ前に、それは長く続きました。 まあ、それは日の光を見ていることはないので、私はゴンゾーが明らかに不滅の2002年の古典的なSFシリーズKiddy Gradeの形を取るすべてのものへの私のイントロを推測する。 あなたの典型的なStudio Gonzoプロダクションでは、スケールの2つの側面のいずれかに落ちると期待できます&amp;hellip;それは、高価な高価なアニメーション、または汚れた安いアニメーションを持っていて、視覚的に 可能な限り喜んでください。  Kiddy Gradeはスケールの低い側で非常にしっかりと落ちますが、これよりもさらに悪く見えるショーを作りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はこれを今のところ外しておくべきです&amp;hellip;予算が低いという事実は、それが通りのパンハンドリング上にあったならば、それほど明白ではありませんでした。 キーフレーム&amp;hellip; AKA、口フラップ以外の動きがなく、動きが激しく、モーションループが激しくなる瞬間&amp;hellip;どこにでもあります。 彼らの最悪の場合でも、彼らは少なくとも他のすべての場面にいます。 ありがたいことに、これらの問題は決してアクションシーン中にポップアップすることはないので、それ自体は良い外観ではありませんが、それを補うためにフレームレートを犠牲にすることなく、悪意のある尻を蹴飛ばしている女性の致命的な姿をGonzoがいかに賢く描写できるか考えていくと、 キャラクターの宇宙船やガーディアンメカロボットには多くのCGが使われていますが、他のシリーズの2Dアニメーションスタイルと実際には絡み合いませんが、それ自体のメリットはそれほど悪くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは比較的良いですが、少なくとも他のGonzoのショーと比べると、アートワークはかなり強くなっています。 カラーパレットは明るく多様なもので、バックグラウンドに対して美しく立っています。そのほとんどは単調でぎこちなく、リアルな着用で魅力的です。 それは非常に魅力的なアウトドアシーンがいくつかあるように、背景が印象的ではないと言っているわけではありませんが、宇宙船のインテリアの鈍さと空間そのものがうまくキャラクターを補完します。  ESメンバーの各ペアは、5時間のエネルギー暴力のカフェイン中毒者のスケッチブックから引き離されていると想像できるほどユニークなものになっているので、キャラクターのデザインは多岐にわたります。 簡単に言えば、それは非常に独特のアートスタイルで、キディーグレードのキャラクターのように見える他のキャラクターはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は主に電子チューンで構成されており、空間的、未来的なショー感を伝えることを意図しており、意欲的なやり方でそうしています。 サウンドトラックはかなり新しいものでしたが、14年後にそれを振り返ってみると、これまでより多くのことが行われています。 一方、オープニングはもっと標準的なもので、おそらく2002年にも一般的なものと考えられていたでしょう。ビデオをしばらく置いておくと、このオープニングには2つの選択肢があります&amp;hellip;ダビングされたバージョンとサブバージョン。 私は、無数の人々がサブをお勧めしていると聞いてきましたが、それははるかに良いですか？ 歌は確かに大声で、より忠実ですが、それは発音と言葉の両方がぎこちなく聞こえる、頭の良いエンギリッシュ・ラインのペアで開きます。 吹き替え版はこの問題を解決し、それはいくつかのポイントを獲得しますが、それはまた、はるかに鈍い歌手と歌詞を備えています&amp;hellip;ほとんどのアニメテーマの歌詞のように&amp;hellip;英語にうまく翻訳しないでください。 私はサブベッドのバージョンを本当にひどくお勧めしたいと思っていますが、そのようなオープニングラインは&amp;hellip;しかし、両方の言語でエンディングのテーマははるかに楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブはFunimationの初期段階からのもので、Funiの存在期間からの多くの癖を示しています。  Dameon Clarke、Scarlett McAllister、Gwendoline Lau、Rebecca Paige、John Myron、Antimere Robinsonのように、実際にはそれほど多くは見えない名前がたくさんあります。 何年も働いていたか、アニメには短期間しか足りなかったし、そのほとんどは本当に印象的だった。 当然のことながら、Demeon Clarkeは日陰の審査員のArmblastとして例外的ですが、この役割さえも、FMAの元のScarとして示した演技チョップとははるか似ています。 エリック・ベール、ヴィック・ミグノナ、デビュー・ロールのアリソン・ビクトリン、かなり甘いヨーロッパのアクセントを演じるクリス・サバット、DVDデザイン以外のことをしているクラリネット・ハープなど、いくつかの近代的な名前が散りばめられています。 本当に良い&amp;hellip;しかし、彼らの誰もがリード役でコリーンクリンケンビアードとモニカリアに触れることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Monica Rialは、おそらくビジネスで最も有名な声優の1つです。 彼女の名前はアニメファンの好きな俳優リストに載っていることがほとんど保証されています。 彼女は一貫して良い出演者であり、仕事の初日以来ずっと続いています。 これとは対照的に、私が嫌なほどリストに載せている名前はColleen Clinkenbeardです.Cleleenbeardは、実際に業界で最も評価の低い出演者であるかもしれません。 キディ・グレードは俳優としてだけでなく、ADRのディレクターとしてもデビューしましたが、私は両方の仕事がショーの始めにいくつかの大まかな結果になったと言って残念ですが&amp;hellip;演技はやや劣っていました。 唇のフラップに常にマッチしています&amp;hellip;それは、彼女が出入りした潜在的な才能の多くを誇示して、真ん中に向かって両方のカウントで急速に改善しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、ダビングは足から降りるのに時間がかかりますが、それは主に決闘の最初のタイマーの痛みが増えているためです。  Colleenはそれ以来、彼女を尊敬しているディレクターと作家であることを証明しました。それは、ダブを荒らさずにローカライズするための地雷探査を簡単に行うことができます。また、Jamie Marchiのダブのすべてのスラングを打ち負かすことができます 無味なJamie Marchiの超過。 俳優として、彼女は幅広い声で驚くほどの一貫性を発揮し、彼女がEclairのような気品あふれるキャラクターを演奏しているときでさえ、彼女を選ぶことが非常に困難になるカメレオンの品質を彼女に与えている。 彼女と仲間のベテランMonica RialとLauira Baileyをペアにして、あなたは最高の瞬間にはうってつけのダブを手に入れました。 それは必ずしもサブカットより優れているわけではありませんが、2000年代初めのFunimationのタイムカプセルを探しているなら、私はそれを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私の以前のプロットの概要を一秒間保存して、この番組の実際の内容を見てみましょう。  Kiddy Gradeは、カリスマ性とパワーを備えた2人の女性の致命的な法執行官の話です。  1つは、コンピュータシステムやマシンにどんな種類のものでも操作できるハッカーであり、もう1つは超スピード、超強さ、そして鋭利な鞭に変わる口紅のチューブです。 彼らはおそらく慈悲深い組織のために働くが、上層部の汚職は政治的紛争に陥ってしまい、最終的に宇宙戦闘や仲間との戦いをしなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこれを持ち出すのですか？  Kiddy Gradeには、これまでに聞いた中で最も素晴らしいサウンディング施設があります。 私はそれを聞くことができた一人の人物を知らず、直ちにそれを「見る」リストに載せません。  14年間人気のある良心に耐えられていて、あいまいになっていないタイトルなので、ある程度品質があると思われます。 それでも、私がFacebook上でうまく老化していないと言っていたら、怒りではなく、好きです。 私が振り返ってみると細かいことに不平を言うと、誰かがそれを守る前に、プロットに関連するより多くの不一致を指摘する回答が出ます。 念頭に置いて、これは私がGuilty Crownについて話をするために立ち尽くした非常に似たファングループで起こっているので、これ以上の炎の戦争はどこですか？ 私たちが主題に立っているうちに、雑用をやめるために一時停止することなく、一度にいくつかのエピソードを見ることができないのはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この質問に答えるために、私はショーの3つの特定のエピソードを解剖するつもりです。 それぞれのepの高さに応じて。 数字は、私はそれぞれ異なるディテールとスポイラーを使用しています。 最初に、エピソード5、Day / Offを見てみましょう。 私はエピソード全体を詳細に実行していますが、心配しないでください&amp;hellip;これはカウボーイビバップではありません。 重要なスポイラーは、後になるまでは起こりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、EclaireとLumiereは仕事が休んでいるので、それぞれ別々に使うことにします。  Eclairは友達と飲みに出て、Lumiereはオペラに行きます。  1対1のキャラクター開発のための素晴らしいセットアップのような音ですね。 さて、何が起こるか見てみましょう。 クラブの従業員はEclaireに近づいて、そこにいるには若すぎるように見えるとコメントしています。 彼のマネージャーは来て、彼が新しく、女性を気にしないと言っています&amp;hellip;彼女がESのメンバーであるからではなく、気にしていますが、単に「人々を蹴飛ばすと私たちは悪く見える」ためです。 未成年者には間違いなく悪化しています。 彼女は男と踊り、彼女が彼女にキスしようとすると、彼は空を通って、そして二つの犯罪組織が取引をしているテーブルに彼を押しつける。 彼らはどちらも攻撃が反対側の人によって調整されたと想定していますが、それは意味をなさないものです。 モンティ・パイソンでさえ、不条理な戦略を考え出すことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オペラに向かう途中で、ルミエールは孤独な少女がいくつかの茂みの後ろを泣いているのを聞きます。 小さな女の子は彼女にキスし、彼女をトランスに入れて、大男が彼女を誘拐することができるようにします。 それは意味がありません。なぜなら、私たちは、Eclaireがはるかに大きな男からのキスをうまくやめようとしているとは思わないからです。 なぜ彼女のパートナーはそこに立って、それを起こさせたのですか？ リュミエールは、拉致された他の子供たちがいる倉庫で目を覚ます。 それは本当に多くの子供たちがオペラだけに歩いているので、彼女はちょうど彼女の一人になったので、意味がありません？ 彼女が彼女の束縛をいかに早く脱出するのかを見ると、彼らは彼女の力について知らなかったので、無作為でなければならないだろうか？ そして、トラップの女の子は自分の口紅にどうやっていたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犯罪組織はEclaireを募集して、彼らに借金を返済する任務に就いています&amp;hellip;それは意味をなさない。なぜなら、彼女は混乱の時に賭けただけでなく、偶然の偶然を誤解したからだ。 彼女は彼女のパートナーがちょうどパイロットを殺して支配権を取ったという船に直面している。彼女はエレガントであるというだけでなく、逮捕の許可を必要とする代理人が 彼らは彼女を救助しましたか、または聴衆が彼らのユリ・ロリ・ティーンを手に入れたら、話の中に彼女の一員でしたか？ そう簡単に殺すことができるが、偶然が怠惰な作家の道具であるからだ。 とにかく、これは無意識の子供の多くを帰宅させるままにしますが、それが判明したとき、ルミエールは過去と現在のすべての拉致された子供の名前のデータベースを搭載したコンピュータを見つけました。  A：なぜ彼らはもはや持っていない子供たちの記録を残すのだろうか？  B：なぜ彼らは名前のどれかのレコードが必要でしょうか？  C：彼らが身代金の目的で使っているのであれば、彼らを捕まえる前に子供の名前を知っていなければならないので、なぜリュミエールの後に行くのですか？  D：ハニーポットの子供はどうですか？ 彼女はロボットですか？ 彼女は洗脳されましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最初の特定の苦情を解決するのに問題がある場合は、1つのエピソードのスペースに「何もしなかった/しなかった」と言いました。 これは例外ではなく、ルールです。 脳移植ですか？ 彼らはロボットですか？ シリーズ全体がそうです。 このシリーズで起こっていることのほぼ90％のうち、どれも意味をなさない。 それはあまり説明されていないか、後で説明されません。 キャラクターは、愚かではなく、彼らが使用する論理の点で困惑し、過度に複雑または恐ろしく間違った計画、あるいはその両方を形成する決定を下す。 奇妙な白いウサギは、このシリーズよりも追跡が容易です。 文字が何であるかの基本的な問題さえも混乱します。 彼らはナノマシンが人生を長くしている人間なのですよね？ どんなに意識が新しい体にどのように飛び込むことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の2番目のポイントは、「エピソード14、スティール/ハート」のやや曖昧な見方をしましょう。 このエピソードでは事が起こりますが、エクルレとルミエールの二人の同盟者の誰が、誰に、どのように、なぜ、どういうのかについて具体的には触れませんが、これは正しい言葉ではありませんが、 あまりにも多くを損なうことを避けるために、それらを殺すために&amp;rdquo;Brainwashed&amp;rdquo;と言ってください。 私たちの英雄たちは激しく戦いますが、友人を破壊することなく自分自身を救うことはできません。 さて、これは感情的な瞬間でしょうか？ ここには気持ちがあるはずですが、悲しいかな、そこには誰もいません。 あなたが悲劇を書こうとしているときにどれくらいの重要な希望があるかを十分に強調することはできません。 キャラクターの死が視聴者に影響を及ぼすためには、彼らが生き残ることができる何らかの希望がなければならないが、「洗脳」が行われるとすぐに、大きなカウントダウン タイマーは画面に表示されます。なぜなら、私たちの英雄が何かをすることはできますが、必然的に遅らせることはできないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、彼らの死は、ストーリーに常に存在しているにもかかわらず、忘れられないエピソードの1つしか与えられていないため、彼らが始まったことを示唆しているからです。 しかし、もう一度、他のサポートキャラクターが与えられている時間のほんの半分に過ぎません。どうしてでしょうか？  Kiddy Gradeには巨大な登場人物が登場していますが、登場人物や登場人物は多種多様ですが、個性の点でジャック・シットを持っています。 ああ、彼らには癖があります&amp;hellip;姉妹が兄を妹に電話させたくない兄弟チームがあります。子供と大人のチームがいつ食べるのかについて常に論争しています。  ..チーム&amp;hellip;そして、それはどれもが行く限りです。 オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オールオールイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の主人公でさえ印象をほとんど残さない。 ルミエールは、少なくともエレガントで洗練された味を持っていると主張することができるので、キャストの中で最も興味深いキャラクターかもしれませんが、彼女はすぐに「女性はよりエレガントでなければなりません」と絶えず言い続けることで、 これは形質よりも劇的なものです。 エクレールはもちろん主人公ですから、怠惰な執筆の伝統によって、彼女は完全に正義で理想主義的な主人公でなければなりません。 彼女は起こるのを待っている殉教者であり、本当に早く迷惑になる。 約束を示す悪役が少なくとも一人はいるが、彼女の動機は利他主義と不衡平主義の間で混乱しているようだ。 ショーの本当の悪役であるはずのノブレスは、生まれながらに生まれたアースリングであり、何もない&amp;hellip;私は何も繰り返さない&amp;hellip;しかし、上のクラストのスノーは、お尻を突き刺し、すべてを軽蔑する 彼らよりも低い人々。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノヴェルレスといえば、私の最後の例は、シリーズの終わりに向かって起こるプロットのひねりほどのエピソードではありません。 私はそれを台無しにするつもりはありませんが、これはノブレスにとって大きな打撃となる可能性のある第一歩です。そして、最新のTMNT映画で明らかになった4月のO&amp;rsquo;nealのNinja Turtlesへの拡大と共通しています。 この場合に限り、カメが欠けていて、物語の4/5を逃してしまったようです。 ああ、あなたはまた、4月が奇妙な亀の群れの形成年を経て乳母よりもはるかに重要なことをするためにしっかりと確立されたと想像しなければなりません。 真剣に、これらは尊敬できる権威を持った戦士であると考えられています。どうしてその地獄は看護師の義務のひとつですか？ そして、それはこの最終的な小さなひねりです&amp;hellip; Shyamalanでさえも、描板に戻ってきたもの&amp;hellip;これは、このアニメがひどくひどくひどく書かれていることを証明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、ほぼ中間点で、その時点までに起こった出来事のすべてが相互に関連する1つのプロットの一部であることを説明しようとしており、GOTTの責任者に状況報告書を送付しています。 この問題には2つの問題があります。最初は説明がペースを完全に止め、イベントの概要をまとめたようなものではなく、Redditの想像力豊かなファンボーイのように聞こえる 一緒に。 ストレッチが悪いです。 第二に、あなたが本当にそれを見ると、この1つのエピソードは、Kiddy GradeのクリエイターがこのBSのすべてを成し遂げようとしていたことの一つを与えてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209614&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s a tale as old as time, and yet it still takes place in the distant future&amp;hellip; After space on Earth started to become scarce, the human race expanded to the stars, developing the technology to terraform planets and claiming them for the sake of creating brand new civilizations. As you might imagine, this brought untold chaos at first, as disputes between these super-sized settlements erupted into large scale wars, where an insurmountable number of lives were claimed. Enter the Galactic Union, an all-powerful government that was formed to stabilize the relationships between these warring worlds and unite all of humanity under one rule!    Enforcing this rule and keeping the peace is the GOTT: The Global Organization of Trade and Tariffs, and at their beck and call is the loyal ES Taskforce, a small legion of two-person units that take assignments from the Galactic Union and serve and protect the people unified within! Out of the six known teams, one that stands out is the team of Eclaire and Lumiere, a chipper teenage brunette and an elegant little girl with a blue braid. They don’t look like much, especially when they’re pulling off their second job as corporate receptionists, but if you commit evil deeds while they’re on call, you’ll have to deal with one of the most intimidating duos in the galaxy. They’re more than meets the eye, and as the shadowy secrets about their employers start to come to light, the galaxy will soon learn what it means to underestimate them.    I haven’t ever discussed Studio Gonzo, have I? I mean, I wrote up a Gantz review several years ago, but that was LONG before I actually learned how to write reviews. Well, that’s never seeing the light of day, so I guess my intro to all things Gonzo will take the form of the apparently immortal 2002 classic sci-fi series Kiddy Grade. Now, with your  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arch-defender&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キディ・グレードは、私が混在した批評家を受け入れたショーでした。 いくつかはそれが良いと他の悪いと主張し、通常のハメ撮りの嫌悪感も添付されました。 しかし、いくつかの公式批評家は、シリーズの遅いスタートを批判しながら、プロットではポジティブと判断した。 私はすべてのものから慎重に重み付けし、私の期待から逸脱しないようにするための手段として見ることを開始する前に、私の期待を下げました（時には起こり、落ちると、 そしてもう一つのGonzoタイトルで私の旅を始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングシーケンス：7
終了シーケンス：6
評価：PT：血、暴力、ヌード、性的テーマ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、シリーズはゆっくりと始まります。 彼らは主人公と支持者を紹介し、あなたの位置、関係、性格を基本的なものにしようとします。 もちろん、そのアプローチは通常負であろうが、彼らが伝えた生き生きとしたオリジナルのキャストは、後のエピソードでは思い出深いものを作り出した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、さらに大きな驚き、フィラー！ フィラーは、単独のエピソードまたはエピソードのグループであり、主要なプロットから逸脱し、ストーリー関連の目的に役立たないため、それらはサイドストーリーです。 これらは通常かなり悪いですが、悪化していますが、ほとんどがスタンドアローンのエピソードです。つまり、これらのフィラーは、いくつかのエピソードのストーリーが精緻化され、代わりに独自のエピソードが 同じエピソードで開始し、終了する。 通常、これらはコメディーな失敗であり、監督と彼のチームが次の本物のエピソードを待っている間に独創性を打ち破っている間に起きるが、Kiddy Gradeは真に良いものを提供した。 私はこれにショックを受けた。 エピソードは深刻であり、目的を持っていて、面白いサイドストーリーの周りを回っていました。 これらのエピソードだけに基づいて、私はショーを8/10と評価しました。 フィラーを恐れている人にとっては、ショーがまだプロットの立場から始まっていなかったという事実を忘れさせるのに十分なので、恐れてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの残りの部分は、かなり激しい進行中のストーリーから構成されます。 一度始動してもそれは止まらない。 ストーリーは3つの別々のアークに分割されますが、それはそれを台無しにすることなく私が言うことができます。 物語は必然的であり、あなたが現在のエピソードを継承することを望んでいる。 シリーズの主人公、エクレールとルミエールは、GOTT、彼らの恩人と銀河の平和を保つことになっている組織のサービスの銀河を越えて彼らの宇宙船に乗って見るあなたに多くを与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、細部にこだわることなく、私はまだエンディングにコメントすることができます：ほとんどのシリーズのエンディングは、しばしば急いでまたは中毒に感じます。 これは、マンガ自体が今まで以上に進行しているという事実によるものです。 だから、原作者からの要求やスタジオの干渉から、監督自身のオリジナリティが欠如しているかのいずれかによって、エンディングは大きな失望となる。  Kiddy Gradeは、現在の進行中の作業に従わず、独自の作業（Gonzoが優れているとき）を行っているので、そのようなことはありませんでした。 結末は適切なペースで終わり、適切な量のエピソード、全体的に質の良いもの、良い結末まで適切なタイミングで終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは非常にユニークで、それぞれ2人のメンバーチームの一員であり、独自のオリジナルのチーム船とそれぞれのユニークな力を持っています。 彼らのファッションスタイル、能力と個性はすべて独自のものであり、非常によく書かれています。シリーズで正しく行われたキャラクターの例です。 それぞれのキャラクターの関係は進んでゆくが、マイナーな役割の間では遅く、おそらくそれほど大きくないが、メインキャストは無視されない。 しかし、これらの個人の過去はほとんどがエクレールを除いてほとんど探究されていませんが、その場合は重要なプロットポイントになりますが、これはいくつかの問題を解決するかもしれませんが、キャラクターが苦しんでいないので、 ストーリーが進むにつれて、彼らと紆余曲折のあるプロットがあなたを推測し続けるでしょう。 通常、私はキャラクターの詳細をそれぞれ詳しく説明しますが、キャストはここではあまりにも多く、ショーの楽しみは見つけ出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は、必要な時に感情的に適切であり、本当の感触を感じました。 右の声優は実際にキャストのために選ばれました。 しかし、英語を母国語ではなく、英語版のオープニングとエンディングの曲としてダブする人もいますが、これは私が見たものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズには軽いファンタジーが豊富に含まれています。カジュアルなパンティショット、服装の露出、大胆な視点、そしてヌードさえも一点です。 しかし、それほど重要なことはありません。 それを好きな人には追加し、そうでない人には何も持たない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションは、アニメーションやアクションのシーケンスについては、そこに最高のいくつかは、ゴンゾーは自分のものを知っているいくつかです。 宇宙の戦いはダイナミックで派手で、個人的な戦いはオリジナルで速いペースで行われますが、特に娯楽には十分すぎるものの、ショーを減らすほどではないので、もっと尋ねることはできません。 もちろん、アニメーションも同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の少数の不平の1つは、スポイラー - あらゆるキャラクターがほとんど死ぬことはなく、プロットの必要性の基準を超えてもスポイラーであるが、それが10代目を達成するのを妨げていた間に、キディーグレードはまだ9/10と評価された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、アクション、fanservice、恒例のプロット、良いキャラクターとスペースショーを好む人にショーをお勧めします。 それは本当にそれが達成されたもののために賞賛に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arch-Defender/reviews&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kiddy Grade was a show on which I received mixed critics; some claimed it to be good and others bad, there was the usual Gonzo hate attached as well. However, some official critics deemed it positive in its plot while criticizing the slow start of the series. I weighted carefully what I got from all of them and lowered my expectations before beginning to watch as a measure to ensure not to fall from my expectations (it happens sometimes, and the fall may make one rate a show significantly lower than it should). And so started my journey with yet another Gonzo title.    Ope &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;glennmagusharvey&#34;&gt;GlennMagusHarvey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（2010年6月18日更新）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、このショーのいくつかの他のいくつかの否定的なレビューとは違って、私はそれが好きと言って、私はそれをお勧めします。 それは、ショーの善と悪を取り上げたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：偉大なサウンドトラック、感情的な魅力（心温まる瞬間の多く）、興味深いストーリーのテーマ。 十分に一貫していないプロットであり、一般的にはあまりにも多くをやろうとする。 また、軽度のファンサービス警告。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは次のことに最適です：
*特徴、特にエクレアの特徴。 私は現在の普通の人であり、Éclairは宇宙の未来からのスーパーヒーローですが、私は彼女と彼女の気持ちをとてもうまく関連付けることができたと感じました。 ショーは本当に彼女の感情と彼女の経験を非常にショーで知らない方法で描写する上でとてもうまくやっています。そして、あなたは情報本（またはバックストーリーの特定の部分を学ぶためにウェブ上の研究を調べなければなりません。 私は彼女の気持ちを感じるためにそれを本当に知る必要はないことを発見しました。価値あるものについては、Colleen ClinkenbeardがC&amp;rsquo;éclairとして主演したFUNimationのダブを見たことがあります。
*サウンドトラック。 浜口史郎のサウンドトラックは非常に叙事詩的で、とてもフィットしています。
*プロットの最初の2/3。 プロットは、私がそれを置くのが好きなように、ファン感謝の気持ちを持つようなバディー・コップショーとして始まります。 ショーの第1と第2の間の不協和音は注目に値すると非常に効果的です。
*感情的な魅力。 時間と時間をもう一度、このショーは本当に感情的に私を引き付けることができます。 私の意見では、この点で非常に強い6つのエピソードがあります。 私はそれらがどのepsであるかは言わない。 彼らが展開するにつれて彼らを発見することを楽しむ。 そしてサウンドトラックでおなじみの音楽を聞くと非常に喜ばれます。
*後で実際に現れる重要でない文字。 これはかなり重要ではない点にもかかわらず、これは気付くのは嬉しいことでした。
*テーマ。 物語は、階級間の葛藤や過去の不平等などさまざまなテーマに触れようとしています。 ただし、テーマはこのレビューで2回掲載されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは次のことにはあまり役に立ちません。
*プロットの「全体」。 ショーの3分の1の3分の1は、2番目の3分の1に導入された競合をダイヤルし、新しいプロットドライバーをインストールしようとします。 それは、ちょっと、緊張のいくつかを、エピソード15のdeus ex machinaから始める。
*上記のように、プロットの詳細が必要な場合は、この番組は間違いなく「自己完結型」ではありません。インターネット上で自分の研究を行い、2人の主人公のバックストーリー 。
*プロットホール。 それらの多く。 それらのほとんどはあまり重要ではないので、あなたはしばらくしてからそれらを無視することを学びます。
*テーマ。 物語は多くのテーマに触れようとするが、実際には誰のことについても完全な陳述をすることはできない。 テーマはこのレビューで2回掲載されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが価値あるものであれば、私は冷静な世界で理想主義の象徴と見なすエシェールの巨大なファンだ。 私はまた、サウンドトラックの巨大なファンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、Kiddy Gradeを7と評価します。なぜなら、実際にはより高い評価を受けるにはあまりにも不完全であるからです（しかし、一般的に物事が低すぎると不平を言う人もいますが）。 あなたはそれを見なければなりません。 それは、同じチャプター概念を使って、しかし新しい設定とプロットを使って、より良い仕事をやり遂げることを望む、私の部分の潜在的な物語のアイデアにインスピレーションを与えました。 私はキャラクターがあまりにも好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22872&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GlennMagusHarvey/reviews&#34;&gt;GlennMagusHarvey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(updated 18 June 2010)    Well, unlike the several other rather negative reviews of this show, I gotta say, I liked it, and I recommend it. That said, here&amp;rsquo;s my take on the good and bad of the show:    Summary: Great soundtrack, emotional appeal (lots of heartwarming moments), interesting story themes. Plot not sufficiently coherent, and generall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;envy133&#34;&gt;Envy133&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Envy133/reviews&#34;&gt;Envy133&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my First review! Lets get right down to it, shall we? Kiddy Grade is a action packed outer space, futuristic based anime. The Story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daioni&#34;&gt;DaiOni&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初はSFアニメが本当に好きではありませんが、私が望んでいたスーパーパワーのもののために。  1つの映画が3つの主要な部分に分かれていた。 私が知りたいと思ったのは、キャラクターとその力の秘密（秘密）でした。
このアニメは私のリストに &amp;lsquo;Cursed 24&amp;rsquo;とマークされています。 それは私の意見ですが、私が24 epsで見たアニメのほとんどは。  （Chrono Crusade、Trinity Blood、Full Metal Panic 1st）失望していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27514&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DaiOni/reviews&#34;&gt;DaiOni&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First I doesn&amp;rsquo;t really like sci-fi anime, b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marina13&#34;&gt;Marina13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは本当に見て価値がある。 彼女の外見が若い女性であっても、女性の鉛、eclairはユニークなキャラクターですが、彼女の外見が若い女性の場合でも非常に素朴であるかもしれませんが、彼女はまた最も危険なだけでなく、 彼女は多くの困難を乗り越えてきたので、経験豊富で幅広い知識を持っています。  eclairが夢と幸せのタイプとして提示されても、彼女は最も悩ましいものです。 彼女はルミエールよりも長く住んでいました。彼女はまた、自分の手で殺す力を持っていました。この力は、血の負担とすべての偶発的な死をもたらしました。
それは彼女がGOTTに逆らって、それを破壊し、彼女の記憶を失うよりも、いつも同じようになっていく方法を非常に織り交ぜている。 彼女は彼女が本当の力を失うまで、ルミエールとゴットのチーフが常に彼女の側にいるまで、彼女はすべてを覚えているまで、彼女を抱きしめる。
それは本当に感動的な話です、そして、それは最終的な話です。なぜなら、この世では、Eclairはついに彼女の記憶を失うことなくGOTTを破壊するように思えるからです。 このため、物語は新しい出来事を巻き起こし、古い恨みを抱き、新しい絆を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marina13/reviews&#34;&gt;Marina13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it&amp;rsquo;s really worth watching. the female lead, eclair is a unique charachter who can be very naive, even if her loo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;slpless-1&#34;&gt;slpless&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kiddy Gradeは、私が脳とマラソンを何かオフにしたいと思ったら、良いと思っていたアクション/ファンシーのラテン系アニメです。 しかし、私が設定したこの低い基準でも、私は期待しただけでなく、それでも運賃はありませんでした。 これは主にシリーズの最初の3分の1と最後の3分の1のためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーを避けるために、キディーグレードを3パート、3パート、3パート、3パート、3パートで分割します。 最初の3分の1は、スタンドアロンのエピソードで構成され、視聴者が文字をよく知ったり学んだりできるようになっています。 これは、多くの2kourシリーズが従うかなり標準的なフォーマットです。 最初に、後で始まるより大きな物語に手掛かりを与えながら、キャラクターを知るためのエピソード的な始まりを持ってください。 多くの時系列は物語で乗り過ぎるのを待っている。 この場合、私は最初の3分の1は単純で平凡なものでしたが、本当に私がその人物に興味を持たせることはできませんでした。 また、あまりにも多くのfanerviceがあった&amp;hellip;私は、あまりにも多くのloli fanserviceを言い換えてみましょう。 アクションシーンさえ私には退屈なものでした。 実際には、今はキディ・グレードの最初の3分の1の間に何かを覚えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真ん中に私の驚きに多くは、実際には良くなった。 メインストーリーが動き出し、アクションシーンはかなりエキサイティングだった。 私たちの2人のヒロインの過去について私たちが見つけたところです。 特にエクレールはもっと面白くなっています。 しかし、私はキャラクターの発展があったとは言いませんが、彼らはすでにそこにあったものを私たちに示しました。 悲しいことに、第3のアークは単に中央ほど良くはありません。 大部分は強烈なアクションがありましたが、その多くは非常にうまくアニメーション化されていました。 作家は、人間的に可能な限り多くの紆余曲折を入れたいと思った。 何度も私は自分自身に「あなたは私たちがそれを信じると期待することはできない」と言った。 要するに、最後の3分の1は完全な混乱だった（ええと、Gonzoはシリーズの終わりを騒がした、驚きの驚き）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前に言ったように、アニメーションはかなり良いです。  Kiddy Gradeの2つの主な演出はアクションシーンとファンタスティックです。 これはGonzoの大きな予算のタイトルのように見えるので、アクションシーンについてはあまり言わない。 たくさんのフラッシュで充分に振り付けられた戦いのシーンを期待してください。 キャラクターのデザインはすごくいいですが、私はエクレアとルミエールの「現在の姿」があまり好きではありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、登場人物については、キャラクターの発展の点ではあまりありません。 代わりに、フラッシュバックを介してすでにそこにあったものを学びます。 最も興味深いキャラクターはエシェールで、そのような巨大なキャストが登場して以来、他のキャラクターをよく知ることは実際にはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、キディ・グレードは、私が期待していたアニメのアクション満載！ はい、多くのアクションやファンサービスがありましたが、それは特に気にならない視聴に適しています。 しかし同時に、それは始めるのが難しい不十分な始まりでした。 さらに、最後の3分の1は完全に文字化けしていて、私の脳が消えても、私はイベントの多くを受け入れることができませんでした。 途中でかなりの可能性が示されていましたが、残念ながらそれは実現しませんでした。  Kiddy Grade 2が実際にこの可能性を利用するかもしれないことを誰が知っているか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3234&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/slpless/reviews&#34;&gt;slpless&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kiddy Grade is an action/ fanservice laden anime that I thought would be good if I wanted to turn off my brain and marathon something. However, even with this low standard I set, it still didn&amp;rsquo;t fare as well as I hoped. This is primarily due to the first third and the last third of the series.    To avoid any spoil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maur-1&#34;&gt;Maur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的/楽しさ：
私が言及しているもののいくつかは既に他のレビューで触れられていますが、私はKiddy Gradeがダビングしているのを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーについて好きなことがいくつかありましたが、私がしなかったこともたくさんありました。 私はこのショーを見ないと言っていないだろうが、もし誰かに勧告のリストを与えなければならないなら、おそらく心配しないだろう。 私はそれに信用を与えるだろう、少なくともシリーズはアニメになると自分の経験ではそれ自体の偉業であるANエンディングがあります。 もしあなたが何かを書くことを許すことができるかどうかを見ていくのは楽しいショーです。  Kiddy Gradeは驚くほどうまくいき、「良い」アニメになっています。 しかし四半期の終わり方では最高の状態で平均的なアニメとなり、最悪の場合ホモ/ペドロのフェティシズムのための素材が狂ってしまう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
最初のエピソードは、座っている本当の挑戦だった。 それは圧倒的な量のパンダリングとファンタスギヴで安いショーの不安な印象を与えた。 エピソードタイトルには、フランス語の無作為使用（必要なクラスを追加するなど）や不要なスラッシュのような不快なものが2つありました。 幸いなことに、ストーリーは結局のところ、無作為のパンティーショットと切れ目のクローズアップの間に現れます（ああホー！）。 残念ながら、Kiddy Gradeは、「Cancerous Writing Syndrome」に苦しんでいるアニメの長いリストの別のエントリです。 彼らはこのようなバックグラウンドとプロットを構築して、まるでユニークで興味深いように見えます。そして、そのような猛烈な平凡な獣（エピソード19）の獣が解き放たれます。 なぜこれほど多くのショーがこれをするのですか？ あなたが真剣に取ることができるものがあるかもしれないと思うときは、それを冗長にするか、まったく真実に矛盾させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーのための私の軽蔑のイラストとして、それに私の本物の失望と同じくらい言います。 ミステリーとSFの要素の使用は、私の興味を保つのに十分面白いものでした。 私はまた、ナノボット、口紅の鞭、過大なスーツケースのようなものを創造的に使用することでかなり楽しんでいました。 しかし、彼らのすべての創造性のために、（もしそれ以上ではないが）ばかばかしい対話、控えめな瞬間、クリシェ・エキスパートおよび他の目を引く演習があった。 それでも、最終的に自殺しているデュウス・マシナです。 物語は同時に微妙で複雑なものになりますが、この二分法にもかかわらず、最も一般的な方法で物事を解決しています。 これを打ち破るために、恥知らずの搾取は悪徳の復讐で復活します。 だから&amp;hellip;もしあなたがこのショーが始まる方法が気に入らなければ、おそらくあなたはそれが終わる方法も気に入らないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターの面ではそれほど多くはありませんでしたが、急にサイクリングされていましたが、私はそれほど期待していませんでした。 私は文字自体に問題はありませんでしたが、それ以外はかなりリサイクルされています。 ここには大雑把な内訳があります：偉大な主人公、信じられない狡猾な仲間、敵対的な友人（または女奴隷）、固くて親切な上司、不思議で便利な人、そして もちろん彼らの悪魔的な計画を明らかにしていないので、彼らのアライメントを隠すのにも優れているキャラクターの邪魔になることはないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アニメーションはかなり良かった。 彼らが同じアニメーションスタジオを共有して以来、フルメタリックパニックとよく似ています。 クールなキャラクターデザインもありました。 私はEclairsの最初の衣装が本当に好きだった、Tweedle-Deeの中国のドレスもとても素敵だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニング/エンディングの曲が実際に私の中で育ったO_O
そして、私はbgの音楽がうまくいっていると思った（サスペンス・ホーンをあまりにも多用しているかもしれないが）。
私はこのショーがどんなに優れたものか分かりませんが、Kiddy Grade（ep。19）の素敵な対話のサンプルです：
[2人の悪役がヒロインを追いかけている]
悪人1：彼らはどこに行くと思いますか？
悪人2：どこにもいない。 私たちは行き詰まりに近づいています
悪人1：死んだ終わり？ どのようにそれが彼らのために&amp;hellip;より多くの方法で適切だろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maur/reviews&#34;&gt;Maur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall/Enjoyment:  Some of the stuff I mention is already touched upon in other reviews, however I watched Kiddy Grade dubbed, so in case you are wondering what that was like&amp;hellip;    There were some things I liked about this show, but also a lot of things I did not. I wouldn&amp;rsquo;t say don&amp;rsquo;t watch this show, but if I had to give someone a list of recommendations, it probably wouldn&amp;rsquo;t come to mind. I&amp;rsquo;ll give it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azuslu7jpg-1&#34;&gt;azuslu7jpg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はるかに多くを達成するために管理している「多様な」シリーズが期待できるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、私のレビューはスポイラーフリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがKiddy Gradeの表紙を見ると、最初の考えは、「ああ、悪い男と戦っている超能力を持つ女性を傷つけている」と思われるかもしれません。 私は以前これを見たと思う。  mecha、ecchi、およびsci-fiのタグを笑って、決して見ることはできません。 タイトルはあなたを恐れるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある程度は、あなたの思考には正しいでしょう。  Kiddy Gradeは、結局のところ、悪役と戦っている超能力を持つ凶悪な服装をした女性のことです。 ロボット、宇宙船、疑似科学、超力、銃、パンティーショットがあります。 私はGonzoがタイトルをつけたときに何を考えていたのか分かりません。 最初のエピソードでは、それをテーブルの上に全面的に投げつけ、誰かが慌てているだろう。 しかし、ゆっくりと、それはそれが通常よりも多くの称賛を受けることができるシリーズにすべてを結びつける方法を見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの異なるアークを構成するエピソード的なプロットが混在しているため、Kiddy Gradeは多くの話を一度に伝えようとします。 群衆の好きなアクションシリーズ、ブラックラグーンと比べてみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーンのように、それはあなたを見守るための行動に依存しています。 いずれのショーもキャラクター駆動ではなく、どちらも深く複雑なプロットによって駆動されません。 しかし、少し時間を置いて、物事がうまくいきます。 どちらのシリーズも、あなたの行動をさまざまな方法で吸い込むという目標を達成しています。 ブラックラグーンは銃に関するもので、数回以上あなたが不信仰を断念しなければならない間に、現実の世界にしっかりと足を植えています。 一方、キディーグレードは、決して私たちの現実に結びつくものではありません。 これは、すべてのタグで見ることができるように、これで完全な自由を取ります。 最初のエピソードは本当にそれを打つ。 ロボットと戦っているレセプションは、犯罪者のギャングとの戦いのために宇宙船に乗って、ピザの配達の女の子を抱えていますか？ あなたは正しく読むことができました。多くの人がMPCを閉じたり、DVDプレーヤーを今すぐオフにしたりすると思います。 私はあなたを責めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エクレールとルミエールは、銀河貿易関税機関（GOTT）の代理人であり、問​​題のある惑星を護衛し、秩序を維持するためにさまざまなミッションを展開しています。 彼らは、GOTTの他のエージェントと定期的にやりとりし、彼らは混同している。 しかし最終的には、任務が間違ってしまい、GOTTが彼らを追い越してしまいます。 これらのアークの間に、時折単一のエピソードプロットが存在する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーンのように、プロット部門ではそれほど強くはありません。 だからなぜ6、4,5ではないのですか？ ブラックラグーンは、敵のハンターロールを使って銃撃戦を結び付け、クルーがイベントや小さなミニアークを運転する人々に遭遇します。  Kiddy Gradeは同じことをしますが、GOTTの代理人、そして犯罪者であるという結びつきを持っています。 ブラックラグーンはもっと関係がありますが、私の意見では、あなたがSF小説のファンであれば、Kiddy Gradeはもっと面白くて創造的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの後、物事は少し落ち着く。 それ以上のばかげたピザの配達の衣装はありません。 戦いは、より良い説明とフォロースルーを持っています。 あなたはシリーズ全体を通して、巨大で多様なサイエンスフィクションの世界に晒されていますが、それははるかに管理しやすい用量になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは少し暗く深刻になることができますが、それはほとんどのシリーズを通して軽く持ち歩きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2002年にリリースされたこのシリーズは今日でもよく見えます。 アクションシーンはすべて流動的で、キャラクターデザインはとてもいいです。 シリーズ全体で遭遇する制服や衣装を楽しんだ。 私が1つの苦情を受けなければならないのであれば、バックグラウンドに最低限の努力を払うことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;fanserviceで&amp;hellip;はい、それはそこにあります、疑いはありません。 それはあまりにもあまりにも荒々しい（その恐ろしい最初のエピソードのような）いくつかの時間がありますが、それは本当にシリーズ全体を損なうことはありません。 私は多くのアクションシリーズにもっと多くのものがあると言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に特別なもの、良いもの、悪いものではありません。 サブとダブは同じように良いキャストを持っています（ヒラノアヤとモニカリア）。 私は5から6にそれをプッシュします。それは両方の言語のための素晴らしい音声キャストを持っているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒロインはエシレールとルミエールであり、彼らは一連のこの性質のために驚くべき量のバックストーリーを与えられている。 エクレアのパワーは非常に基本的です：超強さ、反射など彼女はタンクです。 彼女は熱狂的で短期間で興奮している。  Lumièreにはエレクトロニクスを制御する権限があり、一連のクールなアプリケーションがあります。 彼女は葡萄汁の強い愛情を持ち、レベルの指導者として働いています。 彼らは本当に素晴らしいペアを作っています。彼らの間にはたくさんの化学物質がパートナーとして存在しています（あなたのユリゴーグルが十分に詰まっている場合はさらに多分です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの過去を説明する大きな弧があり、GOTTのエージェントがどのように働いているのですか？ これは、あなたが一次元のキャラクターを飲み込むことを期待して、ほとんどのアクション駆動ショーについて言われる以上のものです。 それはしばらく時間がかかりますが、ペアはよく発達しています。 同じことはサイドキャストについては言えませんが、彼らは十分に面白くて、彼らの役割を適切に果たしています。 悪役の主要な組（私はスポイラーのために言及しません）はかなり同様に洗練されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この予想を超えたレビューを通して徐々に説明したように感じます。 それを要約すると：
 - よく開発され、一緒に働くヒロインの偉大なペア
あなたがそれを吸収すると興味深い設定
時間の経過とともに平滑化するファンプロット
 - 良いアクションシーンを結びつけている物語。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の考え方&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にずっと慌てていたが、&amp;hellip;
電話をかける前に、いくつかのエピソードを付けてください。 最初のものは一番上ですが、シリーズには本当にチャンスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/azuslu7jpg/reviews&#34;&gt;azuslu7jpg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A &amp;lsquo;diverse&amp;rsquo; series that manages to accomplish far more than one might expect.     As always, my reviews are spoiler free.    When you look at the cover of Kiddy Grade, your first thought might be, &amp;lsquo;Oh look, scantily clad women with super powers fighting bad guys. I think I&amp;rsquo;ve seen this one before.&amp;rsquo; You might laugh at the mecha, ecchi, and sci-fi tags and never watch it. The title might even scare you away.    To some degree, you would be correct in your thought. Kiddy Grade is about scantily clad women with super powers fighting bad guys, after all. There are robots, space &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neferius-1&#34;&gt;Neferius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の（謙虚な）意見の3つの行為、「Kiddy Grade」のスペースオペラは正当なジャンルのクラシックとみなされるべきである。
しかし、多くの人が指摘しているように、ショーは「スロースタート」（スポイラー）になっていますが、明らかに5つの武装したサイボーグと素手で戦って、惑星間戦争[/スポイラー]を戦っています。 時には少し楽に過ぎないかもしれません。
そのためには、豊富なファンタスティック、魅力的なグラフィック、そしてより少ない程度で、バルコニーダンスからルミエールの女子高生まで、作品に実装されている古典的なビクトリア朝のスタイルを挙げる必要があります。 シリーズは目に見えるルック＆フィールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしシリーズの第2章では、物事が最悪のために変わると雰囲気が急激に変化し、実際のプロットラインは生まれました。 それ以降、物事はますます荒涼しているように見えます。軽いコメディがドラマに浸透していると思っていたものを見ると、Fanserviceも少なくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作家はおそらく前章のすべてのプロット・ツイストから逃げ出し、前例のないdeus-ex-machinaのプロットポイントを使用することに決意を示す[spoiler] The Show自体、  1つの[/ spoiler]で終わっていますが、少なくともFanserviceはこの時間を忘れませんでした：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オール・イン・すべてのキディ・グレードは、アイ・キャンディーだけでなく、道徳的に豊かな、貧弱なストーリー、そして広大でエキゾチックな宇宙のためにも、RPGの淡い 比較において。
&amp;hellip;彼らだけがハメ撮りに行っていなかったら:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Neferius/reviews&#34;&gt;Neferius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A Space-Opera in 3 acts, &amp;lsquo;Kiddy Grade&amp;rsquo; in my (humble) oppinion should rightfully be regarded as a Classic of the Genre.   Although, as many are quick to point-out, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuffira-1&#34;&gt;Yuffira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初のいくつかのエピソードを見たとき、私は興奮しました。 このアニメのすべてが私に次のエピソードを見てもらいました。 それは最後のエピソードまでそのようにとどまっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
ÉclairとLumièreは、GOTTのために働く女の子の2人です。GOTTは銀河系全体の政府とのビジネスを担当する組織です。 これらの2人のESメンバーは、最前線に立っているメンバーです。ストーリー全体を通して、彼らは彼らの目標を達成することから、途中にあるすべてのものを世話します。 アニメは非常に光り心地よく始まり、終わりに向かって暗くなります。
ストーリーの問題は、ギャップがあり、非常に多くあるということです。 私はシリーズの終わりにすべてを説明することを望んだが、そうしなかった。
政府の秘密については、これらについてもっと詳しく知っていない点を除いて、これらのヒントがあります。 同じイベントのいくつかは、ほとんどがシリーズの後半になります。 彼らは本当に重要な出来事ですが、あなたは本当にそれらを理解することはありません。
私は終わりについて何を言うべきか分からない。 突然、世紀のこの戦いがあります（私はなぜか分かりません）。 ランダムではあったが不思議に感動した。
私は物語に少し不満です。 それはずっと良いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
芸術は素晴らしかったです。 服、髪型、シナリオ&amp;hellip;すべてがとてもカラフルに見えました。 私も表情を楽しんだ。 いくつかの点で、文字は本当に感動していた。
アニメーションも非常にきれいで、戦闘シーンは印象的でした。
私はオープニングシーンとエンディングシーンも好きだった。 彼らは退屈ではなく、シリーズの精神に合っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
Kiddy Gradeを始めたときに私が気づいた最初のことは音楽でした。 少し古いけれど楽しいとあらゆるシーンに大きなボーナス。 オープニングシーケンスは大丈夫だった、エンディングはとても良かった。 曲はまだしばらく私の頭の中に留まります。これはいいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
Éclairは、彼女がトラブルに遭遇したときにはずっと興奮しています。 ルミエールはこれまでどおりグレープフルーツジュースを絶えず飲んでいます。 キャラクターは愛らしいものでした。私はすぐに両者の共感を感じました。
Eclipse、彼らの上司、まあ&amp;hellip;私はまだ彼女がすべてについて何かを理解していない。 彼女は私が話したギャップの一つです。
本当に私を悩ませたことが1つあります。 半分のキディーグレード、エクレールとルミエールの両方が登場！ それはそんなに酷かった。 この後、私は彼らの信仰を取り戻すのに非常に苦労しました。特に、私は新しい姿が気に入らなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
シリーズには欠陥がありますが、それでもまだ楽しいです。 まともな行動はありますが、それはキャラクターの成長の仕方には入りません。 最初は、気持ち良いアニメのように見えます。 しばらくすると、それはより劇的になり、あなたはキャラクターと一緒にそれに吸い込まれます。
確かに見て楽しいでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
10アニメで完璧だったかもしれないが、プロットのギャップはあまりにも厄介である。 このアニメのすべてが、より多くの可能性を秘めていると叫びます。 あまりにもクリエイターはそれを使って何もしなかった。
私は情報欄にエッチと言われる理由は分かりません。 私は、シリーズ全体を通して2つまたは3つのパンティーを見たと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuffira/reviews&#34;&gt;Yuffira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I saw the first few episodes I was thrilled. Everything about this anime invited me to immediately watch the next episode and the one after and the one after. Too bad it didn&amp;rsquo;t stay that way until the last episode.     Story: 6  Éclair and Lumière are two girls who work for the GOTT, an organization which takes care of businesses &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer-1&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは時代の古い物語ですが、遠い未来にもまだ起こっています&amp;hellip;地球上の宇宙が不足するようになった後、人類は星に拡大し、惑星をテーラーメイドにする技術を開発し、それらを主張しています 新しい文明を創造すること。 皆さんが想像していたように、このスーパーサイズの居住地の間の紛争が突発的に大規模な戦争に勃発したため、これは無謀な混乱をもたらしました。 これらの戦争の世界の関係を安定させ、すべての人類を一つのルールの下で統一するために結成された、強力な政府である銀河連合に入りましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この規則を施行し、平和を保つことはGOTTです：世界貿易機関貿易関税局は、Galactic Unionからの任務を遂行し、奉仕し保護する二人のユニットの小さな部隊である忠実なES Taskforceです 人々は一人で統一されました！  6人の有名なチームのうち、目立つものは、EclaireとLumiereのチーム、chipperの十代のブルネット、青い編組のエレガントな少女です。 彼らは企業の受付係としての第二の仕事をやめているときは特にそうは見えませんが、通話中に邪悪な行為をした場合、あなたは最も脅迫的なデュオの一つに取り組まなければなりません 銀河。 彼らは目を満たす以上のものであり、雇用者の影の秘密が始まると、銀河は間もなくそれを過小評価することを学ぶでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はStudio Gonzoについてこれまで議論していませんでしたか？ つまり、数年前にGantzのレビューを書いたのですが、実際にレビューを書く方法を実際に学ぶ前に、それは長く続きました。 まあ、それは日の光を見ていることはないので、私はゴンゾーが明らかに不滅の2002年の古典的なSFシリーズKiddy Gradeの形を取るすべてのものへの私のイントロを推測する。 あなたの典型的なStudio Gonzoプロダクションでは、スケールの2つの側面のいずれかに落ちると期待できます&amp;hellip;それは、高価な高価なアニメーション、または汚れた安いアニメーションを持っていて、視覚的に 可能な限り喜んでください。  Kiddy Gradeはスケールの低い側で非常にしっかりと落ちますが、これよりもさらに悪く見えるショーを作りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はこれを今のところ外しておくべきです&amp;hellip;予算が低いという事実は、それが通りのパンハンドリング上にあったならば、それほど明白ではありませんでした。 キーフレーム&amp;hellip; AKA、口フラップ以外の動きがなく、動きが激しく、モーションループが激しくなる瞬間&amp;hellip;どこにでもあります。 彼らの最悪の場合でも、彼らは少なくとも他のすべての場面にいます。 ありがたいことに、これらの問題は決してアクションシーン中にポップアップすることはないので、それ自体は良い外観ではありませんが、それを補うためにフレームレートを犠牲にすることなく、悪意のある尻を蹴飛ばしている女性の致命的な姿をGonzoがいかに賢く描写できるか考えていくと、 キャラクターの宇宙船やガーディアンメカロボットには多くのCGが使われていますが、他のシリーズの2Dアニメーションスタイルと実際には絡み合いませんが、それ自体のメリットはそれほど悪くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは比較的良いですが、少なくとも他のGonzoのショーと比べると、アートワークはかなり強くなっています。 カラーパレットは明るく多様なもので、バックグラウンドに対して美しく立っています。そのほとんどは単調でぎこちなく、リアルな着用で魅力的です。 それは非常に魅力的なアウトドアシーンがいくつかあるように、背景が印象的ではないと言っているわけではありませんが、宇宙船のインテリアの鈍さと空間そのものがうまくキャラクターを補完します。  ESメンバーの各ペアは、5時間のエネルギー暴力のカフェイン中毒者のスケッチブックから引き離されていると想像できるほどユニークなものになっているので、キャラクターのデザインは多岐にわたります。 簡単に言えば、それは非常に独特のアートスタイルで、キディーグレードのキャラクターのように見える他のキャラクターはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は主に電子チューンで構成されており、空間的、未来的なショー感を伝えることを意図しており、意欲的なやり方でそうしています。 サウンドトラックはかなり新しいものでしたが、14年後にそれを振り返ってみると、これまでより多くのことが行われています。 一方、オープニングはもっと標準的なもので、おそらく2002年にも一般的なものと考えられていたでしょう。ビデオをしばらく置いておくと、このオープニングには2つの選択肢があります&amp;hellip;ダビングされたバージョンとサブバージョン。 私は、無数の人々がサブをお勧めしていると聞いてきましたが、それははるかに良いですか？ 歌は確かに大声で、より忠実ですが、それは発音と言葉の両方がぎこちなく聞こえる、頭の良いエンギリッシュ・ラインのペアで開きます。 吹き替え版はこの問題を解決し、それはいくつかのポイントを獲得しますが、それはまた、はるかに鈍い歌手と歌詞を備えています&amp;hellip;ほとんどのアニメテーマの歌詞のように&amp;hellip;英語にうまく翻訳しないでください。 私はサブベッドのバージョンを本当にひどくお勧めしたいと思っていますが、そのようなオープニングラインは&amp;hellip;しかし、両方の言語でエンディングのテーマははるかに楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブはFunimationの初期段階からのもので、Funiの存在期間からの多くの癖を示しています。  Dameon Clarke、Scarlett McAllister、Gwendoline Lau、Rebecca Paige、John Myron、Antimere Robinsonのように、実際にはそれほど多くは見えない名前がたくさんあります。 何年も働いていたか、アニメには短期間しか足りなかったし、そのほとんどは本当に印象的だった。 当然のことながら、Demeon Clarkeは日陰の審査員のArmblastとして例外的ですが、この役割さえも、FMAの元のScarとして示した演技チョップとははるか似ています。 エリック・ベール、ヴィック・ミグノナ、デビュー・ロールのアリソン・ビクトリン、かなり甘いヨーロッパのアクセントを演じるクリス・サバット、DVDデザイン以外のことをしているクラリネット・ハープなど、いくつかの近代的な名前が散りばめられています。 本当に良い&amp;hellip;しかし、彼らの誰もがリード役でコリーンクリンケンビアードとモニカリアに触れることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Monica Rialは、おそらくビジネスで最も有名な声優の1つです。 彼女の名前はアニメファンの好きな俳優リストに載っていることがほとんど保証されています。 彼女は一貫して良い出演者であり、仕事の初日以来ずっと続いています。 これとは対照的に、私が嫌なほどリストに載せている名前はColleen Clinkenbeardです.Cleleenbeardは、実際に業界で最も評価の低い出演者であるかもしれません。 キディ・グレードは俳優としてだけでなく、ADRのディレクターとしてもデビューしましたが、私は両方の仕事がショーの始めにいくつかの大まかな結果になったと言って残念ですが&amp;hellip;演技はやや劣っていました。 唇のフラップに常にマッチしています&amp;hellip;それは、彼女が出入りした潜在的な才能の多くを誇示して、真ん中に向かって両方のカウントで急速に改善しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、ダビングは足から降りるのに時間がかかりますが、それは主に決闘の最初のタイマーの痛みが増えているためです。  Colleenはそれ以来、彼女を尊敬しているディレクターと作家であることを証明しました。それは、ダブを荒らさずにローカライズするための地雷探査を簡単に行うことができます。また、Jamie Marchiのダブのすべてのスラングを打ち負かすことができます 無味なJamie Marchiの超過。 俳優として、彼女は幅広い声で驚くほどの一貫性を発揮し、彼女がEclairのような気品あふれるキャラクターを演奏しているときでさえ、彼女を選ぶことが非常に困難になるカメレオンの品質を彼女に与えている。 彼女と仲間のベテランMonica RialとLauira Baileyをペアにして、あなたは最高の瞬間にはうってつけのダブを手に入れました。 それは必ずしもサブカットより優れているわけではありませんが、2000年代初めのFunimationのタイムカプセルを探しているなら、私はそれを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私の以前のプロットの概要を一秒間保存して、この番組の実際の内容を見てみましょう。  Kiddy Gradeは、カリスマ性とパワーを備えた2人の女性の致命的な法執行官の話です。  1つは、コンピュータシステムやマシンにどんな種類のものでも操作できるハッカーであり、もう1つは超スピード、超強さ、そして鋭利な鞭に変わる口紅のチューブです。 彼らはおそらく慈悲深い組織のために働くが、上層部の汚職は政治的紛争に陥ってしまい、最終的に宇宙戦闘や仲間との戦いをしなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこれを持ち出すのですか？  Kiddy Gradeには、これまでに聞いた中で最も素晴らしいサウンディング施設があります。 私はそれを聞くことができた一人の人物を知らず、直ちにそれを「見る」リストに載せません。  14年間人気のある良心に耐えられていて、あいまいになっていないタイトルなので、ある程度品質があると思われます。 それでも、私がFacebook上でうまく老化していないと言っていたら、怒りではなく、好きです。 私が振り返ってみると細かいことに不平を言うと、誰かがそれを守る前に、プロットに関連するより多くの不一致を指摘する回答が出ます。 念頭に置いて、これは私がGuilty Crownについて話をするために立ち尽くした非常に似たファングループで起こっているので、これ以上の炎の戦争はどこですか？ 私たちが主題に立っているうちに、雑用をやめるために一時停止することなく、一度にいくつかのエピソードを見ることができないのはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この質問に答えるために、私はショーの3つの特定のエピソードを解剖するつもりです。 それぞれのepの高さに応じて。 数字は、私はそれぞれ異なるディテールとスポイラーを使用しています。 最初に、エピソード5、Day / Offを見てみましょう。 私はエピソード全体を詳細に実行していますが、心配しないでください&amp;hellip;これはカウボーイビバップではありません。 重要なスポイラーは、後になるまでは起こりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、EclaireとLumiereは仕事が休んでいるので、それぞれ別々に使うことにします。  Eclairは友達と飲みに出て、Lumiereはオペラに行きます。  1対1のキャラクター開発のための素晴らしいセットアップのような音ですね。 さて、何が起こるか見てみましょう。 クラブの従業員はEclaireに近づいて、そこにいるには若すぎるように見えるとコメントしています。 彼のマネージャーは来て、彼が新しく、女性を気にしないと言っています&amp;hellip;彼女がESのメンバーであるからではなく、気にしていますが、単に「人々を蹴飛ばすと私たちは悪く見える」ためです。 未成年者には間違いなく悪化しています。 彼女は男と踊り、彼女が彼女にキスしようとすると、彼は空を通って、そして二つの犯罪組織が取引をしているテーブルに彼を押しつける。 彼らはどちらも攻撃が反対側の人によって調整されたと想定していますが、それは意味をなさないものです。 モンティ・パイソンでさえ、不条理な戦略を考え出すことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オペラに向かう途中で、ルミエールは孤独な少女がいくつかの茂みの後ろを泣いているのを聞きます。 小さな女の子は彼女にキスし、彼女をトランスに入れて、大男が彼女を誘拐することができるようにします。 それは意味がありません。なぜなら、私たちは、Eclaireがはるかに大きな男からのキスをうまくやめようとしているとは思わないからです。 なぜ彼女のパートナーはそこに立って、それを起こさせたのですか？ リュミエールは、拉致された他の子供たちがいる倉庫で目を覚ます。 それは本当に多くの子供たちがオペラだけに歩いているので、彼女はちょうど彼女の一人になったので、意味がありません？ 彼女が彼女の束縛をいかに早く脱出するのかを見ると、彼らは彼女の力について知らなかったので、無作為でなければならないだろうか？ そして、トラップの女の子は自分の口紅にどうやっていたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犯罪組織はEclaireを募集して、彼らに借金を返済する任務に就いています&amp;hellip;それは意味をなさない。なぜなら、彼女は混乱の時に賭けただけでなく、偶然の偶然を誤解したからだ。 彼女は彼女のパートナーがちょうどパイロットを殺して支配権を取ったという船に直面している。彼女はエレガントであるというだけでなく、逮捕の許可を必要とする代理人が 彼らは彼女を救助しましたか、または聴衆が彼らのユリ・ロリ・ティーンを手に入れたら、話の中に彼女の一員でしたか？ そう簡単に殺すことができるが、偶然が怠惰な作家の道具であるからだ。 とにかく、これは無意識の子供の多くを帰宅させるままにしますが、それが判明したとき、ルミエールは過去と現在のすべての拉致された子供の名前のデータベースを搭載したコンピュータを見つけました。  A：なぜ彼らはもはや持っていない子供たちの記録を残すのだろうか？  B：なぜ彼らは名前のどれかのレコードが必要でしょうか？  C：彼らが身代金の目的で使っているのであれば、彼らを捕まえる前に子供の名前を知っていなければならないので、なぜリュミエールの後に行くのですか？  D：ハニーポットの子供はどうですか？ 彼女はロボットですか？ 彼女は洗脳されましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最初の特定の苦情を解決するのに問題がある場合は、1つのエピソードのスペースに「何もしなかった/しなかった」と言いました。 これは例外ではなく、ルールです。 脳移植ですか？ 彼らはロボットですか？ シリーズ全体がそうです。 このシリーズで起こっていることのほぼ90％のうち、どれも意味をなさない。 それはあまり説明されていないか、後で説明されません。 キャラクターは、愚かではなく、彼らが使用する論理の点で困惑し、過度に複雑または恐ろしく間違った計画、あるいはその両方を形成する決定を下す。 奇妙な白いウサギは、このシリーズよりも追跡が容易です。 文字が何であるかの基本的な問題さえも混乱します。 彼らはナノマシンが人生を長くしている人間なのですよね？ どんなに意識が新しい体にどのように飛び込むことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の2番目のポイントは、「エピソード14、スティール/ハート」のやや曖昧な見方をしましょう。 このエピソードでは事が起こりますが、エクルレとルミエールの二人の同盟者の誰が、誰に、どのように、なぜ、どういうのかについて具体的には触れませんが、これは正しい言葉ではありませんが、 あまりにも多くを損なうことを避けるために、それらを殺すために&amp;rdquo;Brainwashed&amp;rdquo;と言ってください。 私たちの英雄たちは激しく戦いますが、友人を破壊することなく自分自身を救うことはできません。 さて、これは感情的な瞬間でしょうか？ ここには気持ちがあるはずですが、悲しいかな、そこには誰もいません。 あなたが悲劇を書こうとしているときにどれくらいの重要な希望があるかを十分に強調することはできません。 キャラクターの死が視聴者に影響を及ぼすためには、彼らが生き残ることができる何らかの希望がなければならないが、「洗脳」が行われるとすぐに、大きなカウントダウン タイマーは画面に表示されます。なぜなら、私たちの英雄が何かをすることはできますが、必然的に遅らせることはできないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、彼らの死は、ストーリーに常に存在しているにもかかわらず、忘れられないエピソードの1つしか与えられていないため、彼らが始まったことを示唆しているからです。 しかし、もう一度、他のサポートキャラクターが与えられている時間のほんの半分に過ぎません。どうしてでしょうか？  Kiddy Gradeには巨大な登場人物が登場していますが、登場人物や登場人物は多種多様ですが、個性の点でジャック・シットを持っています。 ああ、彼らには癖があります&amp;hellip;姉妹が兄を妹に電話させたくない兄弟チームがあります。子供と大人のチームがいつ食べるのかについて常に論争しています。  ..チーム&amp;hellip;そして、それはどれもが行く限りです。 オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オール・オールオールイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の主人公でさえ印象をほとんど残さない。 ルミエールは、少なくともエレガントで洗練された味を持っていると主張することができるので、キャストの中で最も興味深いキャラクターかもしれませんが、彼女はすぐに「女性はよりエレガントでなければなりません」と絶えず言い続けることで、 これは形質よりも劇的なものです。 エクレールはもちろん主人公ですから、怠惰な執筆の伝統によって、彼女は完全に正義で理想主義的な主人公でなければなりません。 彼女は起こるのを待っている殉教者であり、本当に早く迷惑になる。 約束を示す悪役が少なくとも一人はいるが、彼女の動機は利他主義と不衡平主義の間で混乱しているようだ。 ショーの本当の悪役であるはずのノブレスは、生まれながらに生まれたアースリングであり、何もない&amp;hellip;私は何も繰り返さない&amp;hellip;しかし、上のクラストのスノーは、お尻を突き刺し、すべてを軽蔑する 彼らよりも低い人々。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノヴェルレスといえば、私の最後の例は、シリーズの終わりに向かって起こるプロットのひねりほどのエピソードではありません。 私はそれを台無しにするつもりはありませんが、これはノブレスにとって大きな打撃となる可能性のある第一歩です。そして、最新のTMNT映画で明らかになった4月のO&amp;rsquo;nealのNinja Turtlesへの拡大と共通しています。 この場合に限り、カメが欠けていて、物語の4/5を逃してしまったようです。 ああ、あなたはまた、4月が奇妙な亀の群れの形成年を経て乳母よりもはるかに重要なことをするためにしっかりと確立されたと想像しなければなりません。 真剣に、これらは尊敬できる権威を持った戦士であると考えられています。どうしてその地獄は看護師の義務のひとつですか？ そして、それはこの最終的な小さなひねりです&amp;hellip; Shyamalanでさえも、描板に戻ってきたもの&amp;hellip;これは、このアニメがひどくひどくひどく書かれていることを証明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、ほぼ中間点で、その時点までに起こった出来事のすべてが相互に関連する1つのプロットの一部であることを説明しようとしており、GOTTの責任者に状況報告書を送付しています。 この問題には2つの問題があります。最初は説明がペースを完全に止め、イベントの概要をまとめたようなものではなく、Redditの想像力豊かなファンボーイのように聞こえる 一緒に。 ストレッチが悪いです。 第二に、あなたが本当にそれを見ると、この1つのエピソードは、Kiddy GradeのクリエイターがこのBSのすべてを成し遂げようとしていたことの一つを与えてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209614&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s a tale as old as time, and yet it still takes place in the distant future&amp;hellip; After space on Earth started to become scarce, the human race expanded to the stars, developing the technology to terraform planets and claiming them for the sake of creating brand new civilizations. As you might imagine, this brought untold chaos at first, as disputes between these super-sized settlements erupted into large scale wars, where an insurmountable number of lives were claimed. Enter the Galactic Union, an all-powerful government that was formed to stabilize the relationships between these warring worlds and unite all of humanity under one rule!    Enforcing this rule and keeping the peace is the GOTT: The Global Organization of Trade and Tariffs, and at their beck and call is the loyal ES Taskforce, a small legion of two-person units that take assignments from the Galactic Union and serve and protect the people unified within! Out of the six known teams, one that stands out is the team of Eclaire and Lumiere, a chipper teenage brunette and an elegant little girl with a blue braid. They don’t look like much, especially when they’re pulling off their second job as corporate receptionists, but if you commit evil deeds while they’re on call, you’ll have to deal with one of the most intimidating duos in the galaxy. They’re more than meets the eye, and as the shadowy secrets about their employers start to come to light, the galaxy will soon learn what it means to underestimate them.    I haven’t ever discussed Studio Gonzo, have I? I mean, I wrote up a Gantz review several years ago, but that was LONG before I actually learned how to write reviews. Well, that’s never seeing the light of day, so I guess my intro to all things Gonzo will take the form of the apparently immortal 2002 classic sci-fi series Kiddy Grade. Now, with your  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arch-defender-1&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キディ・グレードは、私が混在した批評家を受け入れたショーでした。 いくつかはそれが良いと他の悪いと主張し、通常のハメ撮りの嫌悪感も添付されました。 しかし、いくつかの公式批評家は、シリーズの遅いスタートを批判しながら、プロットではポジティブと判断した。 私はすべてのものから慎重に重み付けし、私の期待から逸脱しないようにするための手段として見ることを開始する前に、私の期待を下げました（時には起こり、落ちると、 そしてもう一つのGonzoタイトルで私の旅を始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングシーケンス：7
終了シーケンス：6
評価：PT：血、暴力、ヌード、性的テーマ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、シリーズはゆっくりと始まります。 彼らは主人公と支持者を紹介し、あなたの位置、関係、性格を基本的なものにしようとします。 もちろん、そのアプローチは通常負であろうが、彼らが伝えた生き生きとしたオリジナルのキャストは、後のエピソードでは思い出深いものを作り出した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、さらに大きな驚き、フィラー！ フィラーは、単独のエピソードまたはエピソードのグループであり、主要なプロットから逸脱し、ストーリー関連の目的に役立たないため、それらはサイドストーリーです。 これらは通常かなり悪いですが、悪化していますが、ほとんどがスタンドアローンのエピソードです。つまり、これらのフィラーは、いくつかのエピソードのストーリーが精緻化され、代わりに独自のエピソードが 同じエピソードで開始し、終了する。 通常、これらはコメディーな失敗であり、監督と彼のチームが次の本物のエピソードを待っている間に独創性を打ち破っている間に起きるが、Kiddy Gradeは真に良いものを提供した。 私はこれにショックを受けた。 エピソードは深刻であり、目的を持っていて、面白いサイドストーリーの周りを回っていました。 これらのエピソードだけに基づいて、私はショーを8/10と評価しました。 フィラーを恐れている人にとっては、ショーがまだプロットの立場から始まっていなかったという事実を忘れさせるのに十分なので、恐れてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの残りの部分は、かなり激しい進行中のストーリーから構成されます。 一度始動してもそれは止まらない。 ストーリーは3つの別々のアークに分割されますが、それはそれを台無しにすることなく私が言うことができます。 物語は必然的であり、あなたが現在のエピソードを継承することを望んでいる。 シリーズの主人公、エクレールとルミエールは、GOTT、彼らの恩人と銀河の平和を保つことになっている組織のサービスの銀河を越えて彼らの宇宙船に乗って見るあなたに多くを与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、細部にこだわることなく、私はまだエンディングにコメントすることができます：ほとんどのシリーズのエンディングは、しばしば急いでまたは中毒に感じます。 これは、マンガ自体が今まで以上に進行しているという事実によるものです。 だから、原作者からの要求やスタジオの干渉から、監督自身のオリジナリティが欠如しているかのいずれかによって、エンディングは大きな失望となる。  Kiddy Gradeは、現在の進行中の作業に従わず、独自の作業（Gonzoが優れているとき）を行っているので、そのようなことはありませんでした。 結末は適切なペースで終わり、適切な量のエピソード、全体的に質の良いもの、良い結末まで適切なタイミングで終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは非常にユニークで、それぞれ2人のメンバーチームの一員であり、独自のオリジナルのチーム船とそれぞれのユニークな力を持っています。 彼らのファッションスタイル、能力と個性はすべて独自のものであり、非常によく書かれています。シリーズで正しく行われたキャラクターの例です。 それぞれのキャラクターの関係は進んでゆくが、マイナーな役割の間では遅く、おそらくそれほど大きくないが、メインキャストは無視されない。 しかし、これらの個人の過去はほとんどがエクレールを除いてほとんど探究されていませんが、その場合は重要なプロットポイントになりますが、これはいくつかの問題を解決するかもしれませんが、キャラクターが苦しんでいないので、 ストーリーが進むにつれて、彼らと紆余曲折のあるプロットがあなたを推測し続けるでしょう。 通常、私はキャラクターの詳細をそれぞれ詳しく説明しますが、キャストはここではあまりにも多く、ショーの楽しみは見つけ出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は、必要な時に感情的に適切であり、本当の感触を感じました。 右の声優は実際にキャストのために選ばれました。 しかし、英語を母国語ではなく、英語版のオープニングとエンディングの曲としてダブする人もいますが、これは私が見たものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズには軽いファンタジーが豊富に含まれています。カジュアルなパンティショット、服装の露出、大胆な視点、そしてヌードさえも一点です。 しかし、それほど重要なことはありません。 それを好きな人には追加し、そうでない人には何も持たない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションは、アニメーションやアクションのシーケンスについては、そこに最高のいくつかは、ゴンゾーは自分のものを知っているいくつかです。 宇宙の戦いはダイナミックで派手で、個人的な戦いはオリジナルで速いペースで行われますが、特に娯楽には十分すぎるものの、ショーを減らすほどではないので、もっと尋ねることはできません。 もちろん、アニメーションも同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の少数の不平の1つは、スポイラー - あらゆるキャラクターがほとんど死ぬことはなく、プロットの必要性の基準を超えてもスポイラーであるが、それが10代目を達成するのを妨げていた間に、キディーグレードはまだ9/10と評価された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、アクション、fanservice、恒例のプロット、良いキャラクターとスペースショーを好む人にショーをお勧めします。 それは本当にそれが達成されたもののために賞賛に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arch-Defender/reviews&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kiddy Grade was a show on which I received mixed critics; some claimed it to be good and others bad, there was the usual Gonzo hate attached as well. However, some official critics deemed it positive in its plot while criticizing the slow start of the series. I weighted carefully what I got from all of them and lowered my expectations before beginning to watch as a measure to ensure not to fall from my expectations (it happens sometimes, and the fall may make one rate a show significantly lower than it should). And so started my journey with yet another Gonzo title.    Ope &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;glennmagusharvey-1&#34;&gt;GlennMagusHarvey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（2010年6月18日更新）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、このショーのいくつかの他のいくつかの否定的なレビューとは違って、私はそれが好きと言って、私はそれをお勧めします。 それは、ショーの善と悪を取り上げたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：偉大なサウンドトラック、感情的な魅力（心温まる瞬間の多く）、興味深いストーリーのテーマ。 十分に一貫していないプロットであり、一般的にはあまりにも多くをやろうとする。 また、軽度のファンサービス警告。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは次のことに最適です：
*特徴、特にエクレアの特徴。 私は現在の普通の人であり、Éclairは宇宙の未来からのスーパーヒーローですが、私は彼女と彼女の気持ちをとてもうまく関連付けることができたと感じました。 ショーは本当に彼女の感情と彼女の経験を非常にショーで知らない方法で描写する上でとてもうまくやっています。そして、あなたは情報本（またはバックストーリーの特定の部分を学ぶためにウェブ上の研究を調べなければなりません。 私は彼女の気持ちを感じるためにそれを本当に知る必要はないことを発見しました。価値あるものについては、Colleen ClinkenbeardがC&amp;rsquo;éclairとして主演したFUNimationのダブを見たことがあります。
*サウンドトラック。 浜口史郎のサウンドトラックは非常に叙事詩的で、とてもフィットしています。
*プロットの最初の2/3。 プロットは、私がそれを置くのが好きなように、ファン感謝の気持ちを持つようなバディー・コップショーとして始まります。 ショーの第1と第2の間の不協和音は注目に値すると非常に効果的です。
*感情的な魅力。 時間と時間をもう一度、このショーは本当に感情的に私を引き付けることができます。 私の意見では、この点で非常に強い6つのエピソードがあります。 私はそれらがどのepsであるかは言わない。 彼らが展開するにつれて彼らを発見することを楽しむ。 そしてサウンドトラックでおなじみの音楽を聞くと非常に喜ばれます。
*後で実際に現れる重要でない文字。 これはかなり重要ではない点にもかかわらず、これは気付くのは嬉しいことでした。
*テーマ。 物語は、階級間の葛藤や過去の不平等などさまざまなテーマに触れようとしています。 ただし、テーマはこのレビューで2回掲載されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは次のことにはあまり役に立ちません。
*プロットの「全体」。 ショーの3分の1の3分の1は、2番目の3分の1に導入された競合をダイヤルし、新しいプロットドライバーをインストールしようとします。 それは、ちょっと、緊張のいくつかを、エピソード15のdeus ex machinaから始める。
*上記のように、プロットの詳細が必要な場合は、この番組は間違いなく「自己完結型」ではありません。インターネット上で自分の研究を行い、2人の主人公のバックストーリー 。
*プロットホール。 それらの多く。 それらのほとんどはあまり重要ではないので、あなたはしばらくしてからそれらを無視することを学びます。
*テーマ。 物語は多くのテーマに触れようとするが、実際には誰のことについても完全な陳述をすることはできない。 テーマはこのレビューで2回掲載されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが価値あるものであれば、私は冷静な世界で理想主義の象徴と見なすエシェールの巨大なファンだ。 私はまた、サウンドトラックの巨大なファンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、Kiddy Gradeを7と評価します。なぜなら、実際にはより高い評価を受けるにはあまりにも不完全であるからです（しかし、一般的に物事が低すぎると不平を言う人もいますが）。 あなたはそれを見なければなりません。 それは、同じチャプター概念を使って、しかし新しい設定とプロットを使って、より良い仕事をやり遂げることを望む、私の部分の潜在的な物語のアイデアにインスピレーションを与えました。 私はキャラクターがあまりにも好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22872&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GlennMagusHarvey/reviews&#34;&gt;GlennMagusHarvey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(updated 18 June 2010)    Well, unlike the several other rather negative reviews of this show, I gotta say, I liked it, and I recommend it. That said, here&amp;rsquo;s my take on the good and bad of the show:    Summary: Great soundtrack, emotional appeal (lots of heartwarming moments), interesting story themes. Plot not sufficiently coherent, and generall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;envy133-1&#34;&gt;Envy133&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Envy133/reviews&#34;&gt;Envy133&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my First review! Lets get right down to it, shall we? Kiddy Grade is a action packed outer space, futuristic based anime. The Story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daioni-1&#34;&gt;DaiOni&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初はSFアニメが本当に好きではありませんが、私が望んでいたスーパーパワーのもののために。  1つの映画が3つの主要な部分に分かれていた。 私が知りたいと思ったのは、キャラクターとその力の秘密（秘密）でした。
このアニメは私のリストに &amp;lsquo;Cursed 24&amp;rsquo;とマークされています。 それは私の意見ですが、私が24 epsで見たアニメのほとんどは。  （Chrono Crusade、Trinity Blood、Full Metal Panic 1st）失望していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27514&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DaiOni/reviews&#34;&gt;DaiOni&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First I doesn&amp;rsquo;t really like sci-fi anime, b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marina13-1&#34;&gt;Marina13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは本当に見て価値がある。 彼女の外見が若い女性であっても、女性の鉛、eclairはユニークなキャラクターですが、彼女の外見が若い女性の場合でも非常に素朴であるかもしれませんが、彼女はまた最も危険なだけでなく、 彼女は多くの困難を乗り越えてきたので、経験豊富で幅広い知識を持っています。  eclairが夢と幸せのタイプとして提示されても、彼女は最も悩ましいものです。 彼女はルミエールよりも長く住んでいました。彼女はまた、自分の手で殺す力を持っていました。この力は、血の負担とすべての偶発的な死をもたらしました。
それは彼女がGOTTに逆らって、それを破壊し、彼女の記憶を失うよりも、いつも同じようになっていく方法を非常に織り交ぜている。 彼女は彼女が本当の力を失うまで、ルミエールとゴットのチーフが常に彼女の側にいるまで、彼女はすべてを覚えているまで、彼女を抱きしめる。
それは本当に感動的な話です、そして、それは最終的な話です。なぜなら、この世では、Eclairはついに彼女の記憶を失うことなくGOTTを破壊するように思えるからです。 このため、物語は新しい出来事を巻き起こし、古い恨みを抱き、新しい絆を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marina13/reviews&#34;&gt;Marina13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it&amp;rsquo;s really worth watching. the female lead, eclair is a unique charachter who can be very naive, even if her loo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>