<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/valkyrie-drive-mermaid/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/valkyrie-drive-mermaid/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Valkyrie Drive Mermaid</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/valkyrie-drive-mermaid</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/valkyrie-drive-mermaid</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/75528.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/30385/Valkyrie_Drive__Mermaid/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/30385/Valkyrie_Drive__Mermaid/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakuopaiorigin&#34;&gt;OtakuOpaiOrigin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;STUDIO ARMSから&amp;hellip;.バルセロリードライブメアドが呼び出されました。
wtf私は自分自身に入ったのですか&amp;hellip;まあ、あなたはおっぱいが好きなんだけど、もしあなたがゆりが好きなら&amp;hellip;そして、銃や剣で女の子と戦っている魔法が好きなのなら&amp;hellip;&amp;ldquo;プロット&amp;rdquo; 本当のプロットはない&amp;hellip;
これはあなたのためのショーです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ストーリー」3/10
私は本当にこれを楽しんでいない..重要であるか、またはショーで重要と思われる要素はない&amp;hellip;それは本当に意味をなさない、と私は本当に重要ではないと思う&amp;hellip;ちょうど15歳の少女 19歳の女の子が愛を込めて（無修正）、1つは変な武器に変わる&amp;hellip;他の魔法のレズビアンの女の子と一緒に人魚の島にぶら下がって&amp;hellip;そしておっぱいを叩きながら力を発揮する。 他のアニメからの他の楽しいジェネリックなユリのキャラクターを紹介します。 あなたが見る人として持っているかもしれないあらゆる種類のフェチに応えようとしています&amp;hellip;しかし、私は本当に別のエピソードを見ることを義務づけられていません&amp;hellip;あなたは賞賛されることも、本当の感情を感じることもありません。 あなたがそれを楽しんでうれしく思います&amp;hellip;私は文字通りショーを一般的なゴミを退屈にするのを止めるためにバウンスする必要があるショーにどんな償還する資質も見ることができません&amp;hellip;しかし、本当に私はECCHIを愛しています。 すべての他のものを愛するが、ストーリーや楽しいキャラクターが好きではない。ジェネリックなことすべて私はほとんどエピソードごとにそれを作ることができます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
その素晴らしいコンピュータのゴミのものは素晴らしいものではありませんが&amp;hellip;本当にそれらのバウンスプロットを見ることができます..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
声の演技はきれいです、いくつかの文字はそこに声に合っていないと非常に迷惑になるが、少なくとも私は本当にここで愛の騒音ができるので、それはプラスです..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10
これまでのところ&amp;hellip;未成年の処女か何か、そしてもう1つは巨乳を抱えた20歳の真面目なのですが、現実には15歳のようです&amp;hellip;彼らはパートナーになりますし、やります&amp;hellip;他のキャラクターは彼らが圧倒されていると思っています 最高の武器に変身して、ロリMCと20歳のMC、お金のロリ、お母さん、巨乳のお母さんのような他の友人たちによって蹴られたレズビアンたち。そして、基本的に誰もが巨乳をしてレズビアン&amp;hellip;そしてその一人 または知事か何かがa&amp;rsquo;guyと呼ばれる女の子thats&amp;hellip;本当に思い出に残る..文字はかなり一般的で迷惑な..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10
悲しいファッ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3/10
本当に残念なことに&amp;hellip;本当に残念なことだ&amp;hellip;時間の無駄（あなたが駄目にしない限り）
あなたが似たようなショーを望むなら..高校DxDか何かを見なさい&amp;hellip; idk&amp;hellip; &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうどいけない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204368&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuOpaiOrigin/reviews&#34;&gt;OtakuOpaiOrigin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;FROM STUDIO ARMS&amp;hellip;. COMES SOMETHING CALLED VALKYRIE DRIVE MERMAID..   Wtf did i get myself into&amp;hellip; Well if u like boobs&amp;hellip; and if u like yuri&amp;hellip; and if u like magic fighting girls with guns and swords&amp;hellip; and u like a show with &amp;lsquo;plot&amp;rsquo; but really no real  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;busterbeam&#34;&gt;busterbeam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、単純に言えば、ソフトコアレズビアンのポルノアニメです。 主に視聴者を喚起するために存在します。 それ以上のものはない。 ストーリーは、セクシーな女の子とのインタラクション、ファンキーな試合シーン、境界のあるヘンタイシーンを見るための言い訳にすぎません。 真実は、実際のヘタニアニメは非常に小さな予算で立ち往生する傾向があるということです。 一方で、このアニメが示すように、「ソフトコア」アニメは生産価値を大幅に向上させる可能性が高く、チキンスクラッチの「ハードコア」OVAsにはまともな生産価値を持つソフトコアショーを楽しむことが多いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子の束が島に閉じ込められているという話、「ソウルイーター、しかしオルガズムの前でアクションシーンを前提とした&amp;hellip;すべてこれ、私が上で言ったように、おっぱいやユリ、そして 文字は主に特定のフェチに合うように存在します。 その点では、「プロット」とキャラクタリゼーションの両方がかなり良い仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルはかなりいいです。 時にはポリッシュの量が明らかに激しくなりますが、魅力的なシーンはかなりよく見える傾向があり、キャラクターのデザインは明らかにValkyrie Driveのすべてのプロジェクトの中で最も魅力的です。 彼らは、そのようなアニメでしばしば見られる典型的なVN-esqueの安価ではなく、かなりスタイリッシュで魅力的なものを管理していますが、特にユニークではないものの、独自のルック・アンド・フィールを持っています。 アニメーションは大事なときにかなり有能に行われ、シリーズは多くの真にセクシーなシーンを持つことで成功します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賢明には不平を言うことはありません。  VAキャストは音楽と同様に上質で、義務的なうわさはうまく機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全にうなり声のゆりのファンとして、私は想像できる最も基本的な方法でこのシリーズを楽しんだ。 本当に、その意図が何であれ、それは私が必要としているすべてのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/busterbeam/reviews&#34;&gt;busterbeam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is, putting it simply, a softcore lesbian porn anime. It exists primarily to arouse the viewer; nothing more, nothing less. The story is simply an excuse for seeing sexy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;juarez&#34;&gt;Juarez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは確かに誰もが説明を読むことができる偽のショーですか？ 私は認めなければならないが、これはあなたの平均的なエ​​ッチショーではない、私はそれが境界線の鶏***とラベルを付けるために誇張されていないと思う。 それは悪いですか？ それは視聴者の判断に委ねられます。 個人的には、私はこのショーが楽しいものだと言うでしょう。なぜなら、変態物ではなく、良い点もほとんどないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
経験不足の私に電話するが、私はこのアニメの独創性についてそれほど不平を言っていない。 人間の武器への変換に関する概念は、いくつかのアニメで使用されているかもしれません。 それともそれほど単純なものではない。 いくつかのキャラクターは、4人の司令官やデュオの女性のように、良いショーを与えるかもしれません。 しかし、このアニメが持っている他の要素と組み合わせて、私はこれがかなりユニークだと思う。 さて、実際のプロットに移動しましょう。 私の意見では、物語自体はかなりまともです。 それは厄介で遅い導入を持っているかもしれませんが、私を信じて、あなたは結局のところ、雛の状況や世界の仕組みについてのほとんどすべてを理解するでしょう。 うまく滑らかに提示されるフラッシュバックもたくさんあります。 また、このショーでは戦闘の良い部分があります。しかし、私は戦い自体を冗談と呼んでいます。 いいえ、私は「イントロ」を意味するのではなく、実際のバトル自体です。 それはちょうどバムに行きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
私が何を意味するか知っていれば、ここに特大のものがたくさんあります。 私は彼らがそれを穏やかにすべきだと思っています。私はそれを全く嫌っているわけではありません。 冗談はさておき、私はアニメーションが良いと流動的だと思う、文字のデザインは、あなたが特定の部分を無視するといいですね。 私は特にデュオ・レディー・フィギュアが好きです。彼らの個性と完全に一致する「野生だがクールな」イメージを与えます。 そして最後のエピソードのアニメーションは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
キャラクターの声は半分悪くはない、私はOPとEDが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
私はほとんどのキャラクターが好きです。ブロンドの人は若干の開発をしていますが、他の人はすべて静的です。 彼らの中にはあなたを驚かすものもあります。 私は誰もが最後の戦いに参加したのが好きです、それはそこにいくつかのクールなアクション、私の意見では、このアニメの最高の部分だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：9/10
正直なところ、私は楽しさの点でこの番組にフルスコアを与えることさえできます。 しかし、私は鶏としてラベル付けされたくないので、私は戻ってきます。 それでも、このショーは最後のエピソードまで楽しませてくれます。素敵なキャラクター、良いペースでまともなストーリーがあります。 いくつかの強烈なシーンがあるので、弱い心を持つ子供のためのショーではない、何か恥知らずと非合理的なものを嫌う良い男には良くない。 しかし、このようなショーが好きだと思うなら、このアニメはまったく悪くないことに気付くでしょう。部屋のドアを2回確認して、正しくロックされていることを確認してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207540&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Juarez/reviews&#34;&gt;Juarez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is lewd show for sure, everyone can read the description right? though I must admit, this one is not your average ecchi show, I think it is not exaggerated to label it borderline hen***. Is it bad then? that&amp;rsquo;s up to the viewer to decide. personally I&amp;rsquo;ll say this sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオアームズは、アニメコミュニティでは印象的な評判ではなく、むしろ私たちが言うべきことがあります。 彼らは過去に数多くの種類のショーを行ってきましたが、最も一般的なショーはアクション/エッチです&amp;hellip;そして、私はそれが非常に最悪のものであることを意味します。 一見、悪いecchiアニメの完全な独占を持っている1つの会社があれば、それはArmsです。 私はまだQueen&amp;rsquo;s Bladeを、私が今まで見たことのない最悪の全編アニメTVシリーズと考えています。それ以来、スタジオに対する信念は限られていました。 そして、それは私がValkyrie Driveから多くのことを期待していなかったのは驚きではありませんが、私の驚きにはそれほど悪くはありませんでした。 確かに最高の気分ではありませんが、この時点で私がアームから期待しているものよりもずっと優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はあなたが想像するほど無意味である。 それは全女性の人口を持つ人工島のセットで行われます。 女の子はLiberatorsとExtersのペアに分かれています。  Liberatorが相手を性的に刺激すると、Exterは物理的な武器に変身し、Liberatorが戦闘で使うことができます。 奇妙に聞こえる私は確信していますが、それはかなり簡単です、そして、それはこの世界の仕組みです。 島には、異なる内部派閥と個人が自分の目標を追求している確立された社会があります。 そしてそれは私がアニメの最大の弱点、すなわち物語の大半のための本当の長期的な目的の欠如とおそらく考えているものに私たちを導きます。 ショーの約3分の2は、島に敗れた悪者は誰もいません。また、メインのデュオが到達するための個人的な野心もありません。 彼らはちょうど&amp;hellip;イベントの流れに乗って行き、あるものはさまざまなインシデントで絡み合って、別のものにつながり、最終的には単一のゴールに収束します。 それはちょっと厄介ですが、もう一度これを第2の考え方と見なす必要があります。とにかく、あなたはValkyrie Driveを見ていないでしょうから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、実際には、このアニメについて言わなければならないことはほとんどありません。 芸術とサウンドは、あなたが期待していたもの、驚くべきことはありませんが、悪くないものです（私はOPの歌が好きです）。 プロットラインは信じられないほどダムですが、誰もそれを見ていないと信じているとは思いません。 そしてキャラクターは、ほとんどの場合、エッチのためのプロットの仕組み以上のものではありませんが、私は少なくともMeifonに、奇妙ないたずらで面白いものを残した予期せぬワイルドキャットのことを幾分信用しなければなりません。 しかし最終的には、Valkyrie Driveで本当に重要なことはすべてもちろんエッチですが、明らかに理由がないために大量の胸や服がアクションシーンでリッピングされているにもかかわらず、ユリシーンはそれを補うものです 。 角質のアニメの雛が情熱的に舌になって見え、お互いの乳首に貪欲に耽っているのを見て、Valkyrie Driveがなぜその理由を正確に見せようとしているのか不思議なことがあります。 原油と考えられるかもしれませんが、そうであってもかまいません。 少なくともそれは気が狂っているような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206937&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Arms has a rather—shall we say—less than impressive reputation in the anime community. Although they have done numerous different types of shows in the past, the most prevalent one is action/ecchi&amp;hellip; and I mean the very worst kind of it. If there is one company who seemingly has a full monopoly on bad ecchi anime, then it&amp;rsquo;s Arms. I still consider Queen&amp;rsquo;s Blade to be the single worst full-length anime TV-series I have ever seen, and my faith in the studio since the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは私のblog / redditスレッドから修正されました。Spoilers ahead！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人魚を描く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人は、下半身が鱗を伸ばした緑色の魚である美しい女性を想像しています。 たぶん彼女は本当のうねりを歌うことができ、たぶん彼女は愛を切望しているかもしれません。 しかし、関係なく、彼女は全体全体を構成する2つの半分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バルキリードライブ：マーメイドは同じです。 マーメイド（Mermaid）は半分のセックスと半分の物語で、アニメとしては想像できないほど悪くないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは奇妙な前提を持っている。 マーメイドの前提がこのリストに追加されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウイルスである「武装したウイルス」は、女性に感染し、特別な能力を付与します。 社会はこれらの女性を危険とみなし、孤立した島に送られて自分自身を守る。 キッカーは、「外人」として分類された女性が「エクストラ」として分類された女性にオルガスムを達成させない限り、これらの特別な能力は潜在的であるということです。  （興味をそそる、ない？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;理解できるように、その後、マーメイドは性的内容に満ちている。 女の子は絶えずキスしていて、愛撫しています。 しかし、聴衆はそれを見ることを望んでいるので、スピットを入れ替えることはしていません（それがそうする理由の1つですが）、それはプロットの本質的な部分であるため、舌の回転です。 言い換えれば、セックスは楽しいだけでなく、意図的なものでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズンは、性別を問わず、標準的なアプローチをとります。 最初の数回のエピソードでは、ほとんどが設定と文字が設定されています。 次の数回は、より多くのキャラクター指向の素材でスライス・オブ・ライフの領域に移動します。 そして最後のいくつかのエピソードは、大きな衝突が起こる場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;季節を通して、人魚は繰り返しがちです。 戦いは、本格的なデュエルではなく、通常は片面勝利です。 しかし、さらに悪いことは性的虐待の繰り返しです。 驚いたことに、アニメは非常に創造的ではありません。同じ手段を使って、各反復で女の子のパートナーを性的に喚起します。 確かに、外に出て触れることが描かれる方法はまったくありませんが、その行為は関係する個人にとって独特のものであることはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この反復と戦うために、マーメイドはセックス以外の領域に手を伸ばします。  1つのエピソードは巨大に成長する少女に続く。  （彼女の胸の大きさは、ある種のアニメの世界記録を壊してしまっていなければならない。）別のエピソードでは、女性たちは美人の美人に参加している。 そして、その間、アニメは、マモリが「処女」と呼ばれるようなコメディーやメイフォンのようなコメディーを注入し、「差し押さえ」サインを持って彼女の股を打ち切ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが絶えずより多くの異なった詳細を含んでいる場合、反復はさらに戦われる。 役割を切り替えることができるLiberatorsとExtars 人工拡張子。 新しい能力と力。 強化された&amp;rdquo;兵士&amp;rdquo;の導入と大規模なロボット。 アニメは、たとえ前記素材が短期間だけであっても常に新しい素材を導入するというまともな仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マーメイドが間違って参加した楽しみの一般的な量は、シーズンの終わりまでの主要な紛争の関連性を押しのけます。 兵士とその組織は、フラッシュバックやパスで非常に簡単に言及され、彼らは最終的に自分自身を明らかにするシーズンの終わり近くにのみです。 ショーはこの紛争に蓄積されなかったので、最終的に現われたとき、それはほとんど外れていると感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングにも音色の問題があります。 以前は、アニメが悲惨になる可能性がありましたが、決して悲観的ではありません。 しかしながら、大きな争いは、レイプ、不利益、そして多くの敗北が一般的になったというこの考え方を排除します。 一方で、マーメイドは一貫した物語を念頭に置いていないように見えるので、調子の変化は歓迎です。 一方、色調が暗くなると、色調の変化がぎくしゃくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングにはさらに2つの問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つは、それはあまりにも工夫されています。 ウイルスは本質的にそれ自体を治療するだけでなく、それに優先順位もありません。 モモカは最後にそのアイデアを伝えるだけです。 マモリとミレイの間では、シーズン中に何も変わらず、無数の時代とは対照的に、最終的に「ヴァルキリードライブ」を成し遂げることになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして2つは、アニメのプロットに反するものです。 島全体の女の子たちは、秩序と安定を模索することによって、彼らが正常な社会に復帰できることを証明しようとしていました。 しかし、即座に与えられた解決策は誰もを節約します。つまり、エンディングまでの出来事はほとんどが無駄になっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてが言われて行われたら、マーメイドを見るには2つの方法があります。 最初のビューは単純なものです。より壮大なメッセージは存在しません。 このアニメは、アクションやおっぱい、女の子だけでなく、それ以上のものでもありません。 この解釈は問題ありません。 ショーは価値があるために深くする必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、第2の見解では、アニメにはもう少しのクレジットが与えられます。常に希望があります。 普通の文明から遠く離れた島に置かれて、女の子たちはいつか彼らがいつか家に帰ることを望んでいる。 その時まで、彼らはお互いに依存しています。 彼らは思っているよりももっと親密にするが、彼らが証明するように、ほんの少しだけ保持されているのではなく、多くが保持されていると、より強い希望が強くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あるいは、第3の、隠された、そして間違いなく最も良い見解を信じることができます：ユリは祝福です。 女の子を救ってウイルスを治したのは、いくつかの新しいテクノロジーや医療における画期的なものではありませんでした。 平和と慰めをもたらしたのは、2人の女の子がお互いに分かち合った美しい愛でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが素晴らしいメッセージでないなら、メッセージはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マーメイドは無修正の状態で（おそらく明らかに）見られます。 無制限のバージョンでは、検閲されたバージョンで輝くほぼすべての光線がなくなります。  「ほぼすべて」というのは、Mireiがむしろ恥ずかしい運動をするエピソード6のものが存在するからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マーメイドは無修正の状態で見られているので、芸術とアニメーションに重点を置いています：女の子、おっぱい、おしゃれに近いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのダウンタイムは、髪や四肢の動きなどの広範なアニメーションを見ることはほとんどありません。 しかし、アニメはほとんどいつも胸が揺れていることを確認します。 対照的に、戦いはアニメーションに追いつくために最善を尽くします。 タイトな振り付けではなく、飛行する火鳥、色とりどりのレーザービーム、滑りにくいアクロバットは、画面上で多くの動きを作り出します。 マーメイドは、必要に応じて（または不必要に）キャラクターの尻と胸の激しいショットを撮影することで、それを補うことができるわけではないことを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マーメイドがアニメーションのほとんどを流用しているところでは、リベリエーターがExtarsを使用しなければならない場面が、性的なコンテンツ、さらに具体的にはシーンに含まれます。 過激な乳首、ダンス・タング、足の掛け目などの余分なフレームは歓迎されず、アニメの人々でさえ助けてくれるとはいえません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の部分はそれほど印象的ではないという点で、実際のアニメーションの通常の量に似ています。 島の地形は芸術の大部分を占めています - ジャングル、温泉、海面 - しかし、城、隠れた住居、地下の工場は、わずかながら、通常の提供を振り回そうとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、アニメに公平になるためには、キャラクターは島にあります。 意味は、たくさんの木や海のほかに何かを期待するのはばかげているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインに関しては、キャラクターは衣装を変えることはめったにありませんが、面白く見えるほど多様で細部があります。 さらに、それぞれのキャラクターは口紅をかぶったり、唇を着色したりして、その美しさを強調します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、ミレーの長い、金髪の髪、短すぎるスカート、豊かな姿が彼女の魅力を最大限に引き出す。 メイフォンの代表的なピンクのカウボーイハットは、彼女の楽しさと心配のない自然を象徴しています。 そして、アキラのさまざまなデザインはよく対照をなしています。男性として偽装されている間、彼女は髪の毛をつけたプロフェッショナルな指揮官のスーツを着用し、定期的な自己として、彼女が女性であることは間違いなく証明される長い赤毛の夏のガウンを着ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、特別な叫び声がシャーロットのデザインに伝わります。 彼女のスタイル、ピンクの髪、紫、荘厳な衣装、露出した、十分なバストは、彼女をかなりセクシーなminxに変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マーメイドのキャストはいずれかの方法で行くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字には、それらを結びつける認識可能なテーマはありません。 パートナーの保護や戦いのキャラクターには議論がありますが、多くの人がパートナーを持っていないか、この感情を維持していないので、そのテーマはそれほど強くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストをもっと見てみると、「処女」と呼ばれるものは、アニメの主役のようです。 しかし、彼女はすぐに彼女がその役割に完全には合っていないことを明確にします。 彼女は愚かで、怖いし、自分自身を守ることができません。 しかし、彼女を真実の主人公にしようとするのは、おそらく彼女が島の中で最も強力なエクスターであるということです。 この詳細は、彼女の解放者が最終的に現れたときにのみ知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この解放者は、マーメイドの実際の主人公であるミレイ以外の誰もいません。  Mireiはあまり話しません。彼女にとって、「行動は言葉よりも大きく語ります。」彼女はまた、Mamoriと対照的です（サイズだけではありません）。 ミレーは強いです。 彼女は自信があります。 彼女はできる。  （「反対者が集まる」）Mamoriとの暴力（このMireiの特性は後で明らかにされる）に対する嫌悪感を共有することの上に、Mireiは小さい赤毛の少女のための完璧なマッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、2人はチームになります。 彼らはお互いを守り、島の他の住民を助けるために一緒に働いています。 すべてが静かなわけではありません。 マモリは家に帰ることを切望している。 彼女は両親を見逃している。 そしてミレイは、かなりの時間、聴衆に不思議な過去を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mireiが彼女の秘密を明らかにする、非常に悲惨な状況になるまでではありません。彼女は自分の体を変更した&amp;rdquo;Enhanced&amp;rdquo;プロジェクトの一員でした。 さらなるフラッシュバックが明らかになるにつれて、Mireiは別のパートナー、Momoka（コードネーム「A3」）と一緒にいた。 ミレイが戦いを断ったとき、彼女は「役に立たない」（アニメの言葉）とみなされ、彼女はほぼ解雇された。 しかし、医者は（少し工夫して）彼の罪のために償いをしたいので、彼はミレを殺さなかった。 彼は彼女を去らせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;放棄され放棄されたMireiは寂しかったです。 彼女は彼女が欲しくない世界で迷子になった。 彼女は最終的に武装したウイルスホルダーとして捕らえられ、彼女はもう一度撃たれた。 この時だけ、彼女は彼女を救う人に会った。まもり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マモリは彼女のために、そして彼女に親切だった。 しかし、最も重要なことに、彼女は彼女の友人、彼女の恋人となった。  Mireiを駆け抜けて距離を伸ばすのは、Mamoriです。  MireiはMomokaを打ち負かし、島の女の子を救い、永遠に一緒になるためにMamoriを残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mireiの強化された形の否定的な副作用が引き起こされますが、MermaidはMireiを後退させるのを好都合に除いて、この目的を何らかの目的で誤って使用しません。 それでも、Mireiがこの番組の最も強いキャラクターだということは明らかです。 彼女は多くの焦点を得て、より具体的には、シーズンの最後のいくつかのエピソードで多くの焦点を当てています。 この開発は彼女にはいいですが、マーメイドは他の人物をほとんど忘れているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、マモリはほとんど存在しません。 彼女は家に帰ることをどれだけ望んでいるのかを明らかにした後、彼女のキャラクターはほとんど注意を払わない。 しかし、文字通り最後に、彼女は彼女の新たな勇気を実証します。 最終的に家に帰る機会が与えられたら、彼女は世界中のウイルスに感染した他の女の子を助けることを選ぶことにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レディ・レディは、同様に存在感のないキャラクターです。 彼らは、人々は自分が望むことをすることが許されなければならないと信じており、彼らは自分の意志の行動によってこれを繰り返し示しています。 それは興味深い特性ですが、Lady Ladyは決してキャラクターを精巧にしていないので、実際のキャラクターよりも便利なプロットデバイスに似ています。 彼らは間違いなく重い副キャラクター、彼らは多くの注目を受けていないことを意味理解できます。 しかし、少なくともバックグラウンドを持っていればよかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、存在のないキャラクターのもう一つの例である「しぐれ」があります。 彼女の性格は、アキラとシャーロットとの間の仲介者として、また島の他の女の子のための厳格でも寛容なリーダーとしても機能します。 彼女はHibiki、島に最初に到着した少女が彼女の深刻な精神的な外傷を引き起こすサブプロットを持っています。 この詳細は、シーズンを通して最低限参照されます。 観客は最後の近くの完全な背景を認識するだけです。 それでも、HibikiはMireiのインスピレーションを得て、最終的に援助し、それによって聴衆にShigureのArmed状態を最初に見せて、この貧弱なサブプロットを完成させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの文字は、文字の弧を完成させないという傾向に従います。 最も目立つ例はAkiraです。 彼女の性格は希望を表した。 彼女は希望が吹き込まれ、希望を与えられ、希望を信じました。 彼女が男性ではなく女性に曝されたとき、彼女の敗北は失われた希望の象徴です。 そしてイベントが示すように、希望は失われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメは彼女の性格を再訪しない、すなわち彼女の弧は完了しない。 彼女は最後に現れますが、彼女と彼女の希望のメッセージにはほとんど時間が与えられません。 シャーロットも同様です。 シャーロットはあまりキャラクターではなかった。 彼女は誰の側でも棘であることに任せられました。 その後、Gouverneurとして引き継がれ、Momokaによって叩かれ、MireiとLady Ladyに徹底的に敗れます。 しかし、Akiraのように、彼女のキャラクターは完全な円弧を持っていません。 彼女が話す最後の行は、「今、私たちは家に帰ることができます」ですが、彼女が変わったのか、彼女が変わるのかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;桃岡は、季節の終わりまで登場しなかっただけでなく、彼女は素晴らしいアンタゴニストとして設立されました。 彼女は間違いなくMireiに裏切られ、さらなる実験を余儀なくされ、彼女を&amp;rdquo;モンスター&amp;rdquo;（自分の言葉）に変えた。 彼女は哀れみ深く、残酷で、狂っているが、彼女を真剣に不吉にさせたのは、ミレイに対する複数の復讐の必要性である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その結果、彼女は島を引き継いで、桃岡を誘拐し、そしてミレと他をほぼ拭き取った。 彼女との最終的な戦いには、キャスティングの大部分と、「Valkyrie Drive」MomokaとMireiが含まれています。彼女は敗北したようです。 彼女はまた彼女に謝罪し、関係の改革を象徴するミレーからのキスで癒される最初の人でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、やはり、その後彼女に起こることは示されていません。 彼女は拘束されていると言われていますが、彼女がより幸せな生活を送っているかどうか、より良いものにしようとするのか、単に成熟するのかはわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、キャストはどちらかの方法で行くことができます。 しかし、アニメは多くのキャラクター（とおっぱい）を一度にじゃじゃかに扱っていたので、アニメが何をするかを考慮して、彼らはむしろ大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マーメイドの強みの1つは、それが使用する効果と音楽です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その効果から始めて、特に2つが際立っています。 最初は胸です。 アニメは胸が動いているのが好きで、胸が激しく揺れていることを聴衆に知らせるために、アニメは胸を張ったような効果を与えます。 ミレが腹筋をしていても、トリノがメイフォンに走っている、あるいはシャーロットが単に体を横に動かしているだけで、胸は見えず聞こえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2の効果は、マモリがExtarフォームに入ったときに最もよく聞かれる。 この効果を含めることは必要ではありませんが、そのようにすると変形が大幅に減りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エフェクトから音楽に向かって移動すると、マーメイドのオープニングトラックはかなりいいです。 ボーカリストがポイントを獲得し、ハードギターはロックンロールであり、バックグラウンドの合唱団は調和しています。  OPは、マーメイドの最高の部分ではないが、まだかなり強いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終了トラックはOPと完全に対照的で、それはそれをとても素晴らしいものにする部分の一部に過ぎません。 歌詞は雷の速さで動く。 オノマトペは歌を強調する。 そしてこの繰り返しは、それを簡単に、楽しくすることができます。 様々なヴォーカリストとキャッチーなビートを組み合わせることで、このEDがいかに「超超ハイパー・ミラクル・ファンタスティック・ロマンティック」なのかがはっきりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのサウンドトラックの残りの部分は素晴らしい曲の配列を提供します。 愚かな時代のトランペットとバイオリン。 緊張したもののギターやフィドル。 性的で穏やかな瞬間のためにチャイムとフルート。 他のエフェクトや音楽はOSTよりも強く、OSTの弱点のいくつかを補うものもあるが、OSTはそれがしなければならないことをしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜならば、マーメイドの声優演技は一般的に平均以上です。 ミライのような井口由佳は、成熟した女の子のためにハスキーで魅力的な声を使います。 まもりとしての伊沢美香子は、小さくて恥ずかしがりな女の子のために愛らしい声を使います。 彼女の最初の主要な役割の1つのための素晴らしいパフォーマンス。 そして、吉野由奈は、彼女の男性の変装と女性の自己それぞれに低音と高音を使用し、声の範囲を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、メフォンとして素晴らしい演奏をしてくれた久保ゆりかさんには、とても特別な叫び声があります。 彼女が提供する声は、心配のないカウボーイにとって完璧としか言いようがありません。 エピソード6の彼女のライン - 「ヒップライジングトレーニング！」 - 特に壮観です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリは私のジャムです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルゴ、私はこれで多くのことを楽しんだ。 それは、私がMomokaとMireiだけでなく、他のペアとの間でもっといたずらな瞬間を見せなくてはならなかったからです。 豊富な裸の胸は、同じようにスクリーン上に現れたときに歓迎されました（これは事実上1分おきです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私のような誰かのために設計されています：ゆりと胸のファン。 これらの要素を無視して、私はショーの有意義な試みの能力に正直に感銘を受けました。 画期的なことは何もしていませんでしたが、キャラクター、世界、そして行動に時間を費やすアニメに感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャーロットは簡単に私にとって魅力的でしたが、私が最も楽しいと思ったのはメイフォンでした。 彼女はいろいろなところにいませんでしたが、彼女がいるとき、彼女は笑いを持ってきました。 彼女の巨大な銃を使用しているように、失敗にホイッスルしようとすると、ミレイが怖がって、空気中で彼女のお尻を上げながら叫んで、彼女の陽気なおかしなことのほんの一部でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マモリもかわいいので、うなずきます。 しかし、彼女は（間接的に）アニメにも私の2つの不満を持っています。 まず、私はアニメが彼女の名前で&amp;rdquo;処女&amp;rdquo;のジョークを落としたことに失望した。 私はそれがシンプルで愚かなランニングギャグであることが分かったので、それが消えてしまったときはうんざりでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、私は彼女がAkiraの気持ちをどのように発達させたのか、彼女がMomokaによってどのように強く使用されたかについてのファンではありませんでした。 最初のものはそれらの間に何も起こらなかった。  2番目は彼女のせいではなかった。  MireiはMamoriとの互換性が最も高い女の子としての地位を失ったことはありません。 いずれにしても、どちらの事例も裏切り、裏切り、裏切りの裏切りになってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バルキリードライブ：マーメイドには、生涯続くのに十分な女の子、おっぱい、ゆりがあります。 しかし、驚くべきことに、それはある種の実体を持っています。 ストーリーは、仕上がりが悪いうちに面白いです。 文字は有能です。 そしてビジュアルと音楽はまさに彼らがしなければならないものです。 人魚は現実ではないかもしれませんが、ありがたいことに、これは一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：悪い、性的内容の反復と巧みな結末は、物語が克服するにはあまりにも害を及ぼす&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：グッド、芸術とアニメーションは最高ですが、他の場所ではあまり多くはありませんが、素敵なキャラクターデザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ファイン、キャラクターは一貫したテーマが欠けているが、肯定的なものと否定的なものが混在しているため、それらを少なくとも適任者にする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：素晴らしい、素晴らしい効果、良いOP、素晴らしいED、良いOST、平均VAパフォーマンス以上&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：良い、たくさんのゆり、枝分かれ、そして多くの笑いがほぼ完全に楽しい時間に作られた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224861&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Picture a mermaid.    Most people imagine a beautiful woman whose lower body is that of a scaled, green fish. Maybe she can sing real swell and maybe she is longing for love. But regardless, she is two halves that make up an entire whole.    Valkyrie Drive: Mermaid is the same. Mermaid is one half sex and one half tale, making it one not-as-bad-as-you-may-imagine anime.    STORY    Anime has its fair share of strange premises; Mermaid’s premise gets added to this list.    A virus, the “Armed Virus,” infects women, granting them special abilities. Society deems these women dangerous, so they get sent to isolated islands to fend for themselves. The kicker is that these special abilities remain latent unless the women classified as “Liberators” make the women classified as “Extars” achieve orgasm. (Intriguing, no?)    Understandably, then, Mermaid is rampant with sexual content. Girls are constantly kissing and fondling and canoodling. But they are not swapping spit because the audience wants to see it (although that is one reason for doing so), they are tongue twirling because it is an essential part of the plot. In other words, the sex is not just pleasurable but also purposeful.    The season, with sex in tow, takes a standard approach. The first few episodes mostly establish the setting and the characters. The next few after move into slice-of-life territory with more character-oriented material. And the final few episodes are where the major conflict occurs.    Throughout the season, Mermaid is prone to repetition. The fights are usually one-sided triumphs rather than full-fledged duels. But even worse is the repetition in the sexual asides. Surprisingly, the anime does not get very creative, using the same means to sexually arouse the girls’ partners with each iteration. Admittedly there are not a whole lot of ways that making out and touching can be depicted, but the actions almost never come off as unique for the indiv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gonzo-lewd&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ecchiは、それがより正確に呼ばれるように、Yuri、またはShoujo Aiである幅広いニッチなジャンルで大きな存在をしたことはありません。 ユリはいつも私が常にエロティックな側面に身を寄せてきたジャンルです。アニメのほとんどがドラマチックなソプラノのストーリーで甘すぎる傾向があるからです。 それは良いことができないと思うわけではありません、私はちょうどユリファンがValkyrie Drive Mermaidよりも彼らの&amp;rdquo;ダムエッチアニメ&amp;rdquo;を望んでいると思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がValkyrie Drive Mermaidの質を非常に短い声明で記述しなければならないとすれば、「試したことさえありません」。試してみるとどういうことでしょうか？ 楽しいエッチアニメになる。 おっぱい、お尻、カーブ、キス、そしてすべての金額を純粋な無しに引きずり出す。 いずれも一般的にエッチアニメをエキサイティングなエスケープにする魅力や感性を詰め込むものではありません。 それは本当に貧しいコメディのタイミングや文字だけで信じられないほど古いとformulaicされているかどうか。 さらに検討すると、後者は前者よりも最大の犯人に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの誰もが何らかの深い特徴づけをしていないという事実も、それらを古くなってしまうものではない。 彼らの対話と行動によって作られた彼らの人格は、彼らに人類を全く欠いているという事実です。 その中には、2015年の最悪のキャラクターのリストもあります。これらのキャラクターは、常滑麻里と嶋島みれいです。 マモリは、彼らの最大の要点であり、私は見て聞いて喜んでいた最も迷惑なキャラクターのひとりです。 彼女を魅了してくれるのは、伊沢美香子さんの悪い声優ばかりでなく、彼女の性格がどれほど完全であるかということです。 すべてのキャラクターはワン・ノートで悩まされますが、彼女は彼女の名前が「処女」と同じであるために、彼女の力を得るためにはキスするだけで、 最初の賢いことはそれが5回以上もっと楽しくなることを意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;嶋嶋美紀は私たちのダミシエル・マモリ以上のことをしていますが、無声のキャラクターとして紹介された時点で彼女の発展は予測可能です。 彼女を彼女の段ボールの切り抜きで置き換えることができますし、それは大きな違いはありません。 それは木製のアーキタイプです。 私たちの2つの主要な文字以外の文字は、同様の領域に分類されます。 アニメの唯一の男性キャラクターで、何かを台無しにすることはありませんが（とにかくおそらく推測できますが）、そんなに楽しくランダムに崩れ落ちる1つのひねりがあります。 その顕著な瞬間を除いて、前後にそのキャラクターを区別することはできません。 実際、半興味をそそっていたのはMeifon Sakuraだった。というのも、（1）彼女は久保由梨香に声をかけられているから、MeifonがやっていることをLove LiveのKayochinが想像することができた、（2） 本物のValkyrie Drive Mermaidはあまり退屈ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忘れられそうな他のキャラクターを思い起こさせるために、芸術は幾分興味深いものです。 一方で、Studio Armsは彼らが通常働いているものよりも低い予算になっているように、アニメーションは感じます。 見ることが楽しい女の子の豪華な芸術のデザインがある限り、私はこれらのデザインを盛り上げるのに十分な材料があるとは思わない。 最初のエピソードだけでは、すべてのエピソードを組み合わせたものよりも、より多くのダムのエッチサービスがありました。 代わりに、私たちはエッチアニメから得ることができる最も人工的な物語に座らなければなりません。 地獄の一騎当千は、興味をそそられる興味深い話を少なくとも持っていましたが、Valkyrie Drive Mermaidは肉体を知っていても賞賛を得ていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1年に1〜2回出てくるたくさんのゆりアニメを見ないのは事実です。 私は、鬼姫ちゃんのような偉大な古典を見たことがありません。これを書いていると、マリア様やミテュル、あるいはユルユリまで、ジャンルを十分に理解することはできません。  Valkyrie Drive Mermaidは、そのジャンルをオープンに侮辱しているようです。  「ちょっと、ちょっとだけ、少女たちにこれをかけて、このニッチな聴衆を引き付けて、お金を稼ぐことができるようにしましょう」と言います。いいえ、ちょっとエッチを回転させても、 それに何もないときはユニークである。 このゴミを見るときに得ることができるように、それは怠惰な実装です。 巨大な裸の女の子とのエピソードの1つは、ミックスの中で少なくとも一本の太陽の光を私に与えました。それは、それが終わってもまだ十分ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私を誘惑することができないときは、おしゃぶりとお尻を持つ自己宣言したエッチの愛好家は、あなたが馬鹿になったことを知っています。 ヴァルキリードライブマーメイドを一つの言葉に表現する一つの方法は、「魂のない」ことです。 彼らの中に魂がないおっぱいやお尻は、おっぱいやお尻ではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：D-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209026&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gonzo-lewd/reviews&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ecchi has never had a big presence in the widely niche genre that is Yuri, or Shoujo Ai as it’s more accurately called. Yuri has always been a genre that I’ve always leaned toward the “erotic” side than the actual “romance” one, only because most of the anime tend to be too sugarcoated with soap opera quality stories. That doesn’t mean that I think there can’t be any ones that are good, I just think yuri fans deserve better than Valkyrie Drive Mermaid if they want their  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;volticar&#34;&gt;Volticar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のアニメレビューでは、レビューされているアニメのエピソードを見ながら、あなたが経験するオーダーをアニメにレビューします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.Art  - このアニメのアートはあまり印象的ではありませんでした。 うわー、それは本当に否定的なことで始まります、申し訳ありません。 私はちょうど芸術がキャラクターモデルと同様に超平均であったと言うことです。 さて、アニメーションが奇妙にいいところになった瞬間があったと言われています。 このショーで素晴らしいCGIを見たとき、私は自分自身を助けることができませんでした。 それはちょっと奇妙だった。 とにかく私はアートに7を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.Sound  - 最初は、このサウンドトラックが魅力的ではなかったが、しばらくしてから好きになった。 それを好きになると、私はオープニングとエンディングの曲だけを楽しんだということです。 それらは素晴らしいと私は文字の完璧な表示を追加するかもしれないブー&amp;hellip;..デザイン。 サウンドトラックの他の曲はちょっと吸います。 彼らはショーのバックグラウンドミュージックのように感じました。 しかし、私はオープニングを無視することはできませんし、私は音を与える終了8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.キャラクター - これは、このアニメが本当に立って私にぶら下がっている場所です。 文字のそれぞれのプロットは、例外を除いて膨大なものでした。 キャラクターのプロットの関係を見ることは素晴らしかった、彼らはすべて一緒に洗い流していたし、お互いにこすっていた。 正直なところ、すべてのキャラクターは面白かったです。 驚いたことに、彼らはすべて裏話をきちんと説明していました。私は、多くの裏話があったとは言いませんが、私はちょうどharem / yuriアニメのためにそれの驚くべき量があったと言っています&amp;hellip;&amp;hellip; それ。 線量プロットDoe&amp;hellip;..の10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.Story  - ここには物事があります&amp;hellip;.私はストーリーが私に未完成であると感じなかったように、他のValkyrie Drive諸島と物事を心に留めてストーリーを評価するつもりです。 私はValkyrie Drive Mermaidにもっと多くの物語が加わるので、何も文句を言うことはできないと知っていましたが、このアニメを自分の物語として秘密にして見ていれば、それは欠けているように感じるでしょう。 ところで、あなたはどのようにショーを憎むことができますか素晴らしいキャラクターデザインとかなり面白い話。 私は知っている、あなたはできません。 私はそれが完全なスコアを与えることはできません、この全体的なValkyrieドライブのthingy mcbobに追加することができますが、私はそれを9にするのに十分なことを愛しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.楽しさ - この番組はとても楽しかったです。 大まかなことに、それには陽気なファンサービスがたくさんありますが、もしあなたが物語が好きなら、それにはいくつかのことがあります。 正直、それは見て非常に楽しくリラックスしたショーでした。 私はあなたにそれを完全に勧めます。 私は10/10でそれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは全体的に8です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*このアニメは成熟した聴衆にしか見られないこともお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あぶない：
このアニメはヌードを持っていることを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207395&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Volticar/reviews&#34;&gt;Volticar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For my anime reviews I am going to review the anime on the order of which you would experience while watching an episode of the anime that is being reviewed.    1.Art - The art for this anime was not very impressive. Wow that&amp;rsquo;s a really negative thing to start of with,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sawt0othgrin&#34;&gt;Sawt0othGrin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは傑作です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを意味しています。 コースの中で、このアニメは物事の壮大なスキームには明るくないが、ここで重要なことではない。 重要なことは、私が最初のエピソードの後に​​それをドロップすることを期待しているこのシリーズに入ったことです（私は3エピソードを見てすべてを与えることを試みる、それはちょうど恐ろしいことでなければ、私はValkyrieドライブが恐ろしいことを期待していた）  -actionアニメをたくさんの軽い心の瞬間とユーモアで起動します。 私は本当にそのような種類のアクションシリーズにも関心があるわけではありませんが、Valkyrie Driveはユニークなチャーミングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10点満点中5点は、私​​たちが何を話しているのか、私がこのアニメのために持っていた素質を考えれば、完璧な10点かもしれません。 あなたがこの1つについて興味があったら、間違いなくそれを行かなければなりません、あなたは驚くかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207518&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sawt0othGrin/reviews&#34;&gt;Sawt0othGrin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s a masterpiece!    I do mean that, in a sense. Of COURSE this anime is lacklu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hellhelper&#34;&gt;Hellhelper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがecchiの多くで面白いゆりを探しているなら、私は愛していないことは何ですか？ 私はこれを見て爆発した、おそらく私はそれが何のためにそれを取った。 私は偉大な作図やユーリ・アスペクト全体への感情的な側面を期待したことは一度もありませんでした。本当に楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストロベリーパニックのようなものを見た後、彼らの目的とスタイルがまったく違うので、私は同じカテゴリに入れたいのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tho、あなたがアクション、クールな戦いを望むなら、私はあなたがこの1つに飽きると思いません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212501&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hellhelper/reviews&#34;&gt;Hellhelper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are looking for funny yuri with lots of ecchi,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;josmaker2mk&#34;&gt;josmaker2mk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのショーで何を見つけるでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おっぱい。 あらゆる色、形、大きさで、想像できる。
そして、女性同士の非常に奇妙な関係。 このことは歴史の一滴ではありません。それは作家のようなものです。あなたの脳が溶けてしまうまで監督はあなたの頭の中で噛み砕かれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの事を見たことがありませんでした&amp;hellip;.私はおそらくもっと幸せだろう。 それは依然として破壊の火星よりも優れていますが、これは人類、世界、現実そのものの生地を表す極端な危険のためのものの一つです&amp;hellip;.そして、契約の箱の隣に隠されるべきです 、聖職者と過去の歴史からのもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたが本当にこの種のものを見たくなければ、 どうかこの苦しみを避けてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/josmaker2mk/reviews&#34;&gt;josmaker2mk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What will you find on this show?    TITS. In Every colour, shape, and siz &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nazo-the-weeb&#34;&gt;Nazo-The-Weeb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここでは、アニメバルキリードライブのレビューです：マーメイド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、独特でエキサイティングなもので、複数のジャンル要素を新しいものにミックスしています。 新しいキャラクターは、ちょうどあらゆるエピソードで紹介され、ゆっくりと説明することから、迅速かつ簡単にさまざまな種類の紹介が明確に紹介されています。 アニメのアートワークは、鮮やかで鮮やかな色、ディテール、豊かな深みのある照明効果で素晴らしいものになります。 音声は偉大で、声と効果音との間の邪魔に完全に深く鮮明である。アニメには、武器、能力、それに従事するすべてのキャラクターのスキルを示す、叙事詩的でハイペーシングの戦闘がたくさんある 見ることの楽しみの負荷。 エッチ（とゆり）について。 このアニメは明らかに何も恥ずかしがらず、実際には、外人と解放者の間で多くの性的活動を示すように、あるいは他の人物との間でより自由に見せかけている。 アニメのイントロとアウトロは素晴らしいです、イントロがアウトローよりはるかに優れています。 アウトローは、アニメ自体に表示されているものに比べて正直なところ、少し誤解を招くように感じます。 しかし、彼らに使用されている曲は、聞くのが楽しいですし、実際にはちょっと聞いてaddictingです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメは見て楽しむのが大変です。 それは、複数のジャンル、驚くべきアートワークとアニメーション、大胆なサウンドが混在しています。 それはアクションと冒険が満載で、シリーズのユリは一見したように混乱しているように見えましたが、すべてが賢明にまとめられているだけで意味がありました。 このアニメは、行動、冒険、そして幻想のようなアニメが好きな人におすすめです。 少女やゆりが好きな人におすすめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nazo-The-Weeb/reviews&#34;&gt;Nazo-The-Weeb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here is our review on the anime Valkyrie Drive: Mermaid    This anime is a rather unique and exciting one, mixing multiple genre elements into something new. New charac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eleiyas&#34;&gt;Eleiyas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ですから、私はアニメの巨人ではなく、多くの人が使っている多くの日本の表現の意味を知らないと言って始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、自分自身、この「アニメ」を軽く/ソフトなポルノとして分類します。 意味を調べた後、私はこのショーがecchi / yuri（私がそれらの権利を使用していることを望む）であると言うことは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＃ - このアニメは何が良いですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の正直な意見では、アートワークとサウンドはまともです。 それとは別に、 &amp;lsquo;プロット&amp;rsquo; *咳*はかなり素朴です。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;＃ - プロット/シノプシス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「特殊能力を持つ女の子たちはマーメイドと呼ばれる秘密の島に派遣されます。私はそれがかなり涼しいと思っていたので、一般的なシノプシスが私をこの「アニメ」に描きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;膨大な胸を張った、上から上の、クリシェのアニメの女の子は性行為を行い、そのうちの1つはクールな武器になり、もう1つは武器を使うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は基本的に14歳から15歳の処女ですから、ロリコンでこの「アニメ」の国境を言う - 主人公は彼女の大学から引き裂かれ、到着時にすぐにレズビアン・フォアプレー あなたの典型的なぎこちない、あまり話しがたい、「サイド・キック」なので、彼女は武器に変身し、攻撃者から自分自身を守ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;それは基本的にそこに「アニメ」を要約しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;島の少女たちは性的活動のいくつかのジャンルを行い、武器の武器/兵士になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題の女の子は、これが機能するために性的刺激を受けなければならないので、もちろん、すべてではないにしても、さまざまな性的なフェチを見ることができます。 最初の数回のエピソードでは、研削、BDSM、および他のいくつかのものが見られます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;このアニメの総合評価は4/10です。ポルノではなくアニメを見たいと思っていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（いいえ、私はこのタイプのアニメを高く評価するタイプの人ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このタイプのアニメは、いくつかの人々のためにオンになっています。なぜなら、#boobsなので、私にとってはすぐに私を変えてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S：アートワークとサウンドが大丈夫でスコアを上げるので、4/10で、1または2ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212616&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eleiyas/reviews&#34;&gt;Eleiyas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, I&amp;rsquo;ll start off by saying that I am not a huge watcher of anime, meaning I do not know the meanings of a lot of Japanese expressions a lot of people use.    I would, myself, class this &amp;lsquo;anime&amp;rsquo; as a light/softcore  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soylinda21&#34;&gt;soylinda21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いいえ。 ちょうどいいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いアイデアがいくつかあります。女の子がトランスの状態になるためにオルガスムに達する方法、武器に変わる方法、島の女の子の中に絶対的な善悪がない方法、そして誰もが逃げようとしていることなど 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、女の子たちが実際に敵の前でセックスを戦闘の準備の名のもとにしているのを見ても大したことはありません。 セーラームーンなどの長い衣装の変態/変形が不条理であることが判明した場合、これはあなたの心を吹き飛ばすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは、女の子が攻撃を受けるたびに、彼らはどうにかして魔法のように衣服を失い、裸になる。 さらに、アニメが女の子にヌードになることを補う多くの言い訳があります。 ここで無償のヌードは非常に過度であり、それはちょうど不快で不快なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リードガールの声と人格はすぐに迷惑になり、アートワークでさえ気に入らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、私が上で述べたように、潜在的な力を持っていましたが、結局のところダムです。  （スポイラー：大量破壊兵器がなくなり、政府は何もせずに立っていたと思うのですか？すべての研究を無駄にしてしまいましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、最後に、女の子の大多数が、もし彼らが何らかの感情を持っているのではなく、特定の目標を達成するために&amp;rdquo;やっている&amp;rdquo; 彼らのパートナーのために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私がこのアニメを見終わったのか尋ねると、正直言って分かりません。 私はmasochisticか何かでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215721&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/soylinda21/reviews&#34;&gt;soylinda21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Um&amp;hellip; no. Just no.    There are some interesting ideas story-wise: how the girls need to reach orgasm to be in a state of trance and turn themselves into weaponry, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakuopaiorigin-1&#34;&gt;OtakuOpaiOrigin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;STUDIO ARMSから&amp;hellip;.バルセロリードライブメアドが呼び出されました。
wtf私は自分自身に入ったのですか&amp;hellip;まあ、あなたはおっぱいが好きなんだけど、もしあなたがゆりが好きなら&amp;hellip;そして、銃や剣で女の子と戦っている魔法が好きなのなら&amp;hellip;&amp;ldquo;プロット&amp;rdquo; 本当のプロットはない&amp;hellip;
これはあなたのためのショーです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ストーリー」3/10
私は本当にこれを楽しんでいない..重要であるか、またはショーで重要と思われる要素はない&amp;hellip;それは本当に意味をなさない、と私は本当に重要ではないと思う&amp;hellip;ちょうど15歳の少女 19歳の女の子が愛を込めて（無修正）、1つは変な武器に変わる&amp;hellip;他の魔法のレズビアンの女の子と一緒に人魚の島にぶら下がって&amp;hellip;そしておっぱいを叩きながら力を発揮する。 他のアニメからの他の楽しいジェネリックなユリのキャラクターを紹介します。 あなたが見る人として持っているかもしれないあらゆる種類のフェチに応えようとしています&amp;hellip;しかし、私は本当に別のエピソードを見ることを義務づけられていません&amp;hellip;あなたは賞賛されることも、本当の感情を感じることもありません。 あなたがそれを楽しんでうれしく思います&amp;hellip;私は文字通りショーを一般的なゴミを退屈にするのを止めるためにバウンスする必要があるショーにどんな償還する資質も見ることができません&amp;hellip;しかし、本当に私はECCHIを愛しています。 すべての他のものを愛するが、ストーリーや楽しいキャラクターが好きではない。ジェネリックなことすべて私はほとんどエピソードごとにそれを作ることができます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
その素晴らしいコンピュータのゴミのものは素晴らしいものではありませんが&amp;hellip;本当にそれらのバウンスプロットを見ることができます..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
声の演技はきれいです、いくつかの文字はそこに声に合っていないと非常に迷惑になるが、少なくとも私は本当にここで愛の騒音ができるので、それはプラスです..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10
これまでのところ&amp;hellip;未成年の処女か何か、そしてもう1つは巨乳を抱えた20歳の真面目なのですが、現実には15歳のようです&amp;hellip;彼らはパートナーになりますし、やります&amp;hellip;他のキャラクターは彼らが圧倒されていると思っています 最高の武器に変身して、ロリMCと20歳のMC、お金のロリ、お母さん、巨乳のお母さんのような他の友人たちによって蹴られたレズビアンたち。そして、基本的に誰もが巨乳をしてレズビアン&amp;hellip;そしてその一人 または知事か何かがa&amp;rsquo;guyと呼ばれる女の子thats&amp;hellip;本当に思い出に残る..文字はかなり一般的で迷惑な..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10
悲しいファッ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3/10
本当に残念なことに&amp;hellip;本当に残念なことだ&amp;hellip;時間の無駄（あなたが駄目にしない限り）
あなたが似たようなショーを望むなら..高校DxDか何かを見なさい&amp;hellip; idk&amp;hellip; &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうどいけない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204368&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuOpaiOrigin/reviews&#34;&gt;OtakuOpaiOrigin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;FROM STUDIO ARMS&amp;hellip;. COMES SOMETHING CALLED VALKYRIE DRIVE MERMAID..   Wtf did i get myself into&amp;hellip; Well if u like boobs&amp;hellip; and if u like yuri&amp;hellip; and if u like magic fighting girls with guns and swords&amp;hellip; and u like a show with &amp;lsquo;plot&amp;rsquo; but really no real  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;busterbeam-1&#34;&gt;busterbeam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、単純に言えば、ソフトコアレズビアンのポルノアニメです。 主に視聴者を喚起するために存在します。 それ以上のものはない。 ストーリーは、セクシーな女の子とのインタラクション、ファンキーな試合シーン、境界のあるヘンタイシーンを見るための言い訳にすぎません。 真実は、実際のヘタニアニメは非常に小さな予算で立ち往生する傾向があるということです。 一方で、このアニメが示すように、「ソフトコア」アニメは生産価値を大幅に向上させる可能性が高く、チキンスクラッチの「ハードコア」OVAsにはまともな生産価値を持つソフトコアショーを楽しむことが多いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子の束が島に閉じ込められているという話、「ソウルイーター、しかしオルガズムの前でアクションシーンを前提とした&amp;hellip;すべてこれ、私が上で言ったように、おっぱいやユリ、そして 文字は主に特定のフェチに合うように存在します。 その点では、「プロット」とキャラクタリゼーションの両方がかなり良い仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルはかなりいいです。 時にはポリッシュの量が明らかに激しくなりますが、魅力的なシーンはかなりよく見える傾向があり、キャラクターのデザインは明らかにValkyrie Driveのすべてのプロジェクトの中で最も魅力的です。 彼らは、そのようなアニメでしばしば見られる典型的なVN-esqueの安価ではなく、かなりスタイリッシュで魅力的なものを管理していますが、特にユニークではないものの、独自のルック・アンド・フィールを持っています。 アニメーションは大事なときにかなり有能に行われ、シリーズは多くの真にセクシーなシーンを持つことで成功します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賢明には不平を言うことはありません。  VAキャストは音楽と同様に上質で、義務的なうわさはうまく機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全にうなり声のゆりのファンとして、私は想像できる最も基本的な方法でこのシリーズを楽しんだ。 本当に、その意図が何であれ、それは私が必要としているすべてのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/busterbeam/reviews&#34;&gt;busterbeam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is, putting it simply, a softcore lesbian porn anime. It exists primarily to arouse the viewer; nothing more, nothing less. The story is simply an excuse for seeing sexy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;juarez-1&#34;&gt;Juarez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは確かに誰もが説明を読むことができる偽のショーですか？ 私は認めなければならないが、これはあなたの平均的なエ​​ッチショーではない、私はそれが境界線の鶏***とラベルを付けるために誇張されていないと思う。 それは悪いですか？ それは視聴者の判断に委ねられます。 個人的には、私はこのショーが楽しいものだと言うでしょう。なぜなら、変態物ではなく、良い点もほとんどないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
経験不足の私に電話するが、私はこのアニメの独創性についてそれほど不平を言っていない。 人間の武器への変換に関する概念は、いくつかのアニメで使用されているかもしれません。 それともそれほど単純なものではない。 いくつかのキャラクターは、4人の司令官やデュオの女性のように、良いショーを与えるかもしれません。 しかし、このアニメが持っている他の要素と組み合わせて、私はこれがかなりユニークだと思う。 さて、実際のプロットに移動しましょう。 私の意見では、物語自体はかなりまともです。 それは厄介で遅い導入を持っているかもしれませんが、私を信じて、あなたは結局のところ、雛の状況や世界の仕組みについてのほとんどすべてを理解するでしょう。 うまく滑らかに提示されるフラッシュバックもたくさんあります。 また、このショーでは戦闘の良い部分があります。しかし、私は戦い自体を冗談と呼んでいます。 いいえ、私は「イントロ」を意味するのではなく、実際のバトル自体です。 それはちょうどバムに行きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
私が何を意味するか知っていれば、ここに特大のものがたくさんあります。 私は彼らがそれを穏やかにすべきだと思っています。私はそれを全く嫌っているわけではありません。 冗談はさておき、私はアニメーションが良いと流動的だと思う、文字のデザインは、あなたが特定の部分を無視するといいですね。 私は特にデュオ・レディー・フィギュアが好きです。彼らの個性と完全に一致する「野生だがクールな」イメージを与えます。 そして最後のエピソードのアニメーションは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
キャラクターの声は半分悪くはない、私はOPとEDが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
私はほとんどのキャラクターが好きです。ブロンドの人は若干の開発をしていますが、他の人はすべて静的です。 彼らの中にはあなたを驚かすものもあります。 私は誰もが最後の戦いに参加したのが好きです、それはそこにいくつかのクールなアクション、私の意見では、このアニメの最高の部分だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：9/10
正直なところ、私は楽しさの点でこの番組にフルスコアを与えることさえできます。 しかし、私は鶏としてラベル付けされたくないので、私は戻ってきます。 それでも、このショーは最後のエピソードまで楽しませてくれます。素敵なキャラクター、良いペースでまともなストーリーがあります。 いくつかの強烈なシーンがあるので、弱い心を持つ子供のためのショーではない、何か恥知らずと非合理的なものを嫌う良い男には良くない。 しかし、このようなショーが好きだと思うなら、このアニメはまったく悪くないことに気付くでしょう。部屋のドアを2回確認して、正しくロックされていることを確認してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207540&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Juarez/reviews&#34;&gt;Juarez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is lewd show for sure, everyone can read the description right? though I must admit, this one is not your average ecchi show, I think it is not exaggerated to label it borderline hen***. Is it bad then? that&amp;rsquo;s up to the viewer to decide. personally I&amp;rsquo;ll say this sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten-1&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオアームズは、アニメコミュニティでは印象的な評判ではなく、むしろ私たちが言うべきことがあります。 彼らは過去に数多くの種類のショーを行ってきましたが、最も一般的なショーはアクション/エッチです&amp;hellip;そして、私はそれが非常に最悪のものであることを意味します。 一見、悪いecchiアニメの完全な独占を持っている1つの会社があれば、それはArmsです。 私はまだQueen&amp;rsquo;s Bladeを、私が今まで見たことのない最悪の全編アニメTVシリーズと考えています。それ以来、スタジオに対する信念は限られていました。 そして、それは私がValkyrie Driveから多くのことを期待していなかったのは驚きではありませんが、私の驚きにはそれほど悪くはありませんでした。 確かに最高の気分ではありませんが、この時点で私がアームから期待しているものよりもずっと優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はあなたが想像するほど無意味である。 それは全女性の人口を持つ人工島のセットで行われます。 女の子はLiberatorsとExtersのペアに分かれています。  Liberatorが相手を性的に刺激すると、Exterは物理的な武器に変身し、Liberatorが戦闘で使うことができます。 奇妙に聞こえる私は確信していますが、それはかなり簡単です、そして、それはこの世界の仕組みです。 島には、異なる内部派閥と個人が自分の目標を追求している確立された社会があります。 そしてそれは私がアニメの最大の弱点、すなわち物語の大半のための本当の長期的な目的の欠如とおそらく考えているものに私たちを導きます。 ショーの約3分の2は、島に敗れた悪者は誰もいません。また、メインのデュオが到達するための個人的な野心もありません。 彼らはちょうど&amp;hellip;イベントの流れに乗って行き、あるものはさまざまなインシデントで絡み合って、別のものにつながり、最終的には単一のゴールに収束します。 それはちょっと厄介ですが、もう一度これを第2の考え方と見なす必要があります。とにかく、あなたはValkyrie Driveを見ていないでしょうから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、実際には、このアニメについて言わなければならないことはほとんどありません。 芸術とサウンドは、あなたが期待していたもの、驚くべきことはありませんが、悪くないものです（私はOPの歌が好きです）。 プロットラインは信じられないほどダムですが、誰もそれを見ていないと信じているとは思いません。 そしてキャラクターは、ほとんどの場合、エッチのためのプロットの仕組み以上のものではありませんが、私は少なくともMeifonに、奇妙ないたずらで面白いものを残した予期せぬワイルドキャットのことを幾分信用しなければなりません。 しかし最終的には、Valkyrie Driveで本当に重要なことはすべてもちろんエッチですが、明らかに理由がないために大量の胸や服がアクションシーンでリッピングされているにもかかわらず、ユリシーンはそれを補うものです 。 角質のアニメの雛が情熱的に舌になって見え、お互いの乳首に貪欲に耽っているのを見て、Valkyrie Driveがなぜその理由を正確に見せようとしているのか不思議なことがあります。 原油と考えられるかもしれませんが、そうであってもかまいません。 少なくともそれは気が狂っているような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206937&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Arms has a rather—shall we say—less than impressive reputation in the anime community. Although they have done numerous different types of shows in the past, the most prevalent one is action/ecchi&amp;hellip; and I mean the very worst kind of it. If there is one company who seemingly has a full monopoly on bad ecchi anime, then it&amp;rsquo;s Arms. I still consider Queen&amp;rsquo;s Blade to be the single worst full-length anime TV-series I have ever seen, and my faith in the studio since the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear-1&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは私のblog / redditスレッドから修正されました。Spoilers ahead！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人魚を描く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人は、下半身が鱗を伸ばした緑色の魚である美しい女性を想像しています。 たぶん彼女は本当のうねりを歌うことができ、たぶん彼女は愛を切望しているかもしれません。 しかし、関係なく、彼女は全体全体を構成する2つの半分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バルキリードライブ：マーメイドは同じです。 マーメイド（Mermaid）は半分のセックスと半分の物語で、アニメとしては想像できないほど悪くないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは奇妙な前提を持っている。 マーメイドの前提がこのリストに追加されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウイルスである「武装したウイルス」は、女性に感染し、特別な能力を付与します。 社会はこれらの女性を危険とみなし、孤立した島に送られて自分自身を守る。 キッカーは、「外人」として分類された女性が「エクストラ」として分類された女性にオルガスムを達成させない限り、これらの特別な能力は潜在的であるということです。  （興味をそそる、ない？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;理解できるように、その後、マーメイドは性的内容に満ちている。 女の子は絶えずキスしていて、愛撫しています。 しかし、聴衆はそれを見ることを望んでいるので、スピットを入れ替えることはしていません（それがそうする理由の1つですが）、それはプロットの本質的な部分であるため、舌の回転です。 言い換えれば、セックスは楽しいだけでなく、意図的なものでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズンは、性別を問わず、標準的なアプローチをとります。 最初の数回のエピソードでは、ほとんどが設定と文字が設定されています。 次の数回は、より多くのキャラクター指向の素材でスライス・オブ・ライフの領域に移動します。 そして最後のいくつかのエピソードは、大きな衝突が起こる場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;季節を通して、人魚は繰り返しがちです。 戦いは、本格的なデュエルではなく、通常は片面勝利です。 しかし、さらに悪いことは性的虐待の繰り返しです。 驚いたことに、アニメは非常に創造的ではありません。同じ手段を使って、各反復で女の子のパートナーを性的に喚起します。 確かに、外に出て触れることが描かれる方法はまったくありませんが、その行為は関係する個人にとって独特のものであることはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この反復と戦うために、マーメイドはセックス以外の領域に手を伸ばします。  1つのエピソードは巨大に成長する少女に続く。  （彼女の胸の大きさは、ある種のアニメの世界記録を壊してしまっていなければならない。）別のエピソードでは、女性たちは美人の美人に参加している。 そして、その間、アニメは、マモリが「処女」と呼ばれるようなコメディーやメイフォンのようなコメディーを注入し、「差し押さえ」サインを持って彼女の股を打ち切ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが絶えずより多くの異なった詳細を含んでいる場合、反復はさらに戦われる。 役割を切り替えることができるLiberatorsとExtars 人工拡張子。 新しい能力と力。 強化された&amp;rdquo;兵士&amp;rdquo;の導入と大規模なロボット。 アニメは、たとえ前記素材が短期間だけであっても常に新しい素材を導入するというまともな仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マーメイドが間違って参加した楽しみの一般的な量は、シーズンの終わりまでの主要な紛争の関連性を押しのけます。 兵士とその組織は、フラッシュバックやパスで非常に簡単に言及され、彼らは最終的に自分自身を明らかにするシーズンの終わり近くにのみです。 ショーはこの紛争に蓄積されなかったので、最終的に現われたとき、それはほとんど外れていると感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングにも音色の問題があります。 以前は、アニメが悲惨になる可能性がありましたが、決して悲観的ではありません。 しかしながら、大きな争いは、レイプ、不利益、そして多くの敗北が一般的になったというこの考え方を排除します。 一方で、マーメイドは一貫した物語を念頭に置いていないように見えるので、調子の変化は歓迎です。 一方、色調が暗くなると、色調の変化がぎくしゃくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングにはさらに2つの問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つは、それはあまりにも工夫されています。 ウイルスは本質的にそれ自体を治療するだけでなく、それに優先順位もありません。 モモカは最後にそのアイデアを伝えるだけです。 マモリとミレイの間では、シーズン中に何も変わらず、無数の時代とは対照的に、最終的に「ヴァルキリードライブ」を成し遂げることになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして2つは、アニメのプロットに反するものです。 島全体の女の子たちは、秩序と安定を模索することによって、彼らが正常な社会に復帰できることを証明しようとしていました。 しかし、即座に与えられた解決策は誰もを節約します。つまり、エンディングまでの出来事はほとんどが無駄になっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてが言われて行われたら、マーメイドを見るには2つの方法があります。 最初のビューは単純なものです。より壮大なメッセージは存在しません。 このアニメは、アクションやおっぱい、女の子だけでなく、それ以上のものでもありません。 この解釈は問題ありません。 ショーは価値があるために深くする必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、第2の見解では、アニメにはもう少しのクレジットが与えられます。常に希望があります。 普通の文明から遠く離れた島に置かれて、女の子たちはいつか彼らがいつか家に帰ることを望んでいる。 その時まで、彼らはお互いに依存しています。 彼らは思っているよりももっと親密にするが、彼らが証明するように、ほんの少しだけ保持されているのではなく、多くが保持されていると、より強い希望が強くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あるいは、第3の、隠された、そして間違いなく最も良い見解を信じることができます：ユリは祝福です。 女の子を救ってウイルスを治したのは、いくつかの新しいテクノロジーや医療における画期的なものではありませんでした。 平和と慰めをもたらしたのは、2人の女の子がお互いに分かち合った美しい愛でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが素晴らしいメッセージでないなら、メッセージはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マーメイドは無修正の状態で（おそらく明らかに）見られます。 無制限のバージョンでは、検閲されたバージョンで輝くほぼすべての光線がなくなります。  「ほぼすべて」というのは、Mireiがむしろ恥ずかしい運動をするエピソード6のものが存在するからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マーメイドは無修正の状態で見られているので、芸術とアニメーションに重点を置いています：女の子、おっぱい、おしゃれに近いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのダウンタイムは、髪や四肢の動きなどの広範なアニメーションを見ることはほとんどありません。 しかし、アニメはほとんどいつも胸が揺れていることを確認します。 対照的に、戦いはアニメーションに追いつくために最善を尽くします。 タイトな振り付けではなく、飛行する火鳥、色とりどりのレーザービーム、滑りにくいアクロバットは、画面上で多くの動きを作り出します。 マーメイドは、必要に応じて（または不必要に）キャラクターの尻と胸の激しいショットを撮影することで、それを補うことができるわけではないことを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マーメイドがアニメーションのほとんどを流用しているところでは、リベリエーターがExtarsを使用しなければならない場面が、性的なコンテンツ、さらに具体的にはシーンに含まれます。 過激な乳首、ダンス・タング、足の掛け目などの余分なフレームは歓迎されず、アニメの人々でさえ助けてくれるとはいえません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の部分はそれほど印象的ではないという点で、実際のアニメーションの通常の量に似ています。 島の地形は芸術の大部分を占めています - ジャングル、温泉、海面 - しかし、城、隠れた住居、地下の工場は、わずかながら、通常の提供を振り回そうとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、アニメに公平になるためには、キャラクターは島にあります。 意味は、たくさんの木や海のほかに何かを期待するのはばかげているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインに関しては、キャラクターは衣装を変えることはめったにありませんが、面白く見えるほど多様で細部があります。 さらに、それぞれのキャラクターは口紅をかぶったり、唇を着色したりして、その美しさを強調します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、ミレーの長い、金髪の髪、短すぎるスカート、豊かな姿が彼女の魅力を最大限に引き出す。 メイフォンの代表的なピンクのカウボーイハットは、彼女の楽しさと心配のない自然を象徴しています。 そして、アキラのさまざまなデザインはよく対照をなしています。男性として偽装されている間、彼女は髪の毛をつけたプロフェッショナルな指揮官のスーツを着用し、定期的な自己として、彼女が女性であることは間違いなく証明される長い赤毛の夏のガウンを着ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、特別な叫び声がシャーロットのデザインに伝わります。 彼女のスタイル、ピンクの髪、紫、荘厳な衣装、露出した、十分なバストは、彼女をかなりセクシーなminxに変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マーメイドのキャストはいずれかの方法で行くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字には、それらを結びつける認識可能なテーマはありません。 パートナーの保護や戦いのキャラクターには議論がありますが、多くの人がパートナーを持っていないか、この感情を維持していないので、そのテーマはそれほど強くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストをもっと見てみると、「処女」と呼ばれるものは、アニメの主役のようです。 しかし、彼女はすぐに彼女がその役割に完全には合っていないことを明確にします。 彼女は愚かで、怖いし、自分自身を守ることができません。 しかし、彼女を真実の主人公にしようとするのは、おそらく彼女が島の中で最も強力なエクスターであるということです。 この詳細は、彼女の解放者が最終的に現れたときにのみ知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この解放者は、マーメイドの実際の主人公であるミレイ以外の誰もいません。  Mireiはあまり話しません。彼女にとって、「行動は言葉よりも大きく語ります。」彼女はまた、Mamoriと対照的です（サイズだけではありません）。 ミレーは強いです。 彼女は自信があります。 彼女はできる。  （「反対者が集まる」）Mamoriとの暴力（このMireiの特性は後で明らかにされる）に対する嫌悪感を共有することの上に、Mireiは小さい赤毛の少女のための完璧なマッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、2人はチームになります。 彼らはお互いを守り、島の他の住民を助けるために一緒に働いています。 すべてが静かなわけではありません。 マモリは家に帰ることを切望している。 彼女は両親を見逃している。 そしてミレイは、かなりの時間、聴衆に不思議な過去を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mireiが彼女の秘密を明らかにする、非常に悲惨な状況になるまでではありません。彼女は自分の体を変更した&amp;rdquo;Enhanced&amp;rdquo;プロジェクトの一員でした。 さらなるフラッシュバックが明らかになるにつれて、Mireiは別のパートナー、Momoka（コードネーム「A3」）と一緒にいた。 ミレイが戦いを断ったとき、彼女は「役に立たない」（アニメの言葉）とみなされ、彼女はほぼ解雇された。 しかし、医者は（少し工夫して）彼の罪のために償いをしたいので、彼はミレを殺さなかった。 彼は彼女を去らせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;放棄され放棄されたMireiは寂しかったです。 彼女は彼女が欲しくない世界で迷子になった。 彼女は最終的に武装したウイルスホルダーとして捕らえられ、彼女はもう一度撃たれた。 この時だけ、彼女は彼女を救う人に会った。まもり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マモリは彼女のために、そして彼女に親切だった。 しかし、最も重要なことに、彼女は彼女の友人、彼女の恋人となった。  Mireiを駆け抜けて距離を伸ばすのは、Mamoriです。  MireiはMomokaを打ち負かし、島の女の子を救い、永遠に一緒になるためにMamoriを残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mireiの強化された形の否定的な副作用が引き起こされますが、MermaidはMireiを後退させるのを好都合に除いて、この目的を何らかの目的で誤って使用しません。 それでも、Mireiがこの番組の最も強いキャラクターだということは明らかです。 彼女は多くの焦点を得て、より具体的には、シーズンの最後のいくつかのエピソードで多くの焦点を当てています。 この開発は彼女にはいいですが、マーメイドは他の人物をほとんど忘れているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、マモリはほとんど存在しません。 彼女は家に帰ることをどれだけ望んでいるのかを明らかにした後、彼女のキャラクターはほとんど注意を払わない。 しかし、文字通り最後に、彼女は彼女の新たな勇気を実証します。 最終的に家に帰る機会が与えられたら、彼女は世界中のウイルスに感染した他の女の子を助けることを選ぶことにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レディ・レディは、同様に存在感のないキャラクターです。 彼らは、人々は自分が望むことをすることが許されなければならないと信じており、彼らは自分の意志の行動によってこれを繰り返し示しています。 それは興味深い特性ですが、Lady Ladyは決してキャラクターを精巧にしていないので、実際のキャラクターよりも便利なプロットデバイスに似ています。 彼らは間違いなく重い副キャラクター、彼らは多くの注目を受けていないことを意味理解できます。 しかし、少なくともバックグラウンドを持っていればよかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、存在のないキャラクターのもう一つの例である「しぐれ」があります。 彼女の性格は、アキラとシャーロットとの間の仲介者として、また島の他の女の子のための厳格でも寛容なリーダーとしても機能します。 彼女はHibiki、島に最初に到着した少女が彼女の深刻な精神的な外傷を引き起こすサブプロットを持っています。 この詳細は、シーズンを通して最低限参照されます。 観客は最後の近くの完全な背景を認識するだけです。 それでも、HibikiはMireiのインスピレーションを得て、最終的に援助し、それによって聴衆にShigureのArmed状態を最初に見せて、この貧弱なサブプロットを完成させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの文字は、文字の弧を完成させないという傾向に従います。 最も目立つ例はAkiraです。 彼女の性格は希望を表した。 彼女は希望が吹き込まれ、希望を与えられ、希望を信じました。 彼女が男性ではなく女性に曝されたとき、彼女の敗北は失われた希望の象徴です。 そしてイベントが示すように、希望は失われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメは彼女の性格を再訪しない、すなわち彼女の弧は完了しない。 彼女は最後に現れますが、彼女と彼女の希望のメッセージにはほとんど時間が与えられません。 シャーロットも同様です。 シャーロットはあまりキャラクターではなかった。 彼女は誰の側でも棘であることに任せられました。 その後、Gouverneurとして引き継がれ、Momokaによって叩かれ、MireiとLady Ladyに徹底的に敗れます。 しかし、Akiraのように、彼女のキャラクターは完全な円弧を持っていません。 彼女が話す最後の行は、「今、私たちは家に帰ることができます」ですが、彼女が変わったのか、彼女が変わるのかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;桃岡は、季節の終わりまで登場しなかっただけでなく、彼女は素晴らしいアンタゴニストとして設立されました。 彼女は間違いなくMireiに裏切られ、さらなる実験を余儀なくされ、彼女を&amp;rdquo;モンスター&amp;rdquo;（自分の言葉）に変えた。 彼女は哀れみ深く、残酷で、狂っているが、彼女を真剣に不吉にさせたのは、ミレイに対する複数の復讐の必要性である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その結果、彼女は島を引き継いで、桃岡を誘拐し、そしてミレと他をほぼ拭き取った。 彼女との最終的な戦いには、キャスティングの大部分と、「Valkyrie Drive」MomokaとMireiが含まれています。彼女は敗北したようです。 彼女はまた彼女に謝罪し、関係の改革を象徴するミレーからのキスで癒される最初の人でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、やはり、その後彼女に起こることは示されていません。 彼女は拘束されていると言われていますが、彼女がより幸せな生活を送っているかどうか、より良いものにしようとするのか、単に成熟するのかはわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、キャストはどちらかの方法で行くことができます。 しかし、アニメは多くのキャラクター（とおっぱい）を一度にじゃじゃかに扱っていたので、アニメが何をするかを考慮して、彼らはむしろ大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マーメイドの強みの1つは、それが使用する効果と音楽です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その効果から始めて、特に2つが際立っています。 最初は胸です。 アニメは胸が動いているのが好きで、胸が激しく揺れていることを聴衆に知らせるために、アニメは胸を張ったような効果を与えます。 ミレが腹筋をしていても、トリノがメイフォンに走っている、あるいはシャーロットが単に体を横に動かしているだけで、胸は見えず聞こえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2の効果は、マモリがExtarフォームに入ったときに最もよく聞かれる。 この効果を含めることは必要ではありませんが、そのようにすると変形が大幅に減りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エフェクトから音楽に向かって移動すると、マーメイドのオープニングトラックはかなりいいです。 ボーカリストがポイントを獲得し、ハードギターはロックンロールであり、バックグラウンドの合唱団は調和しています。  OPは、マーメイドの最高の部分ではないが、まだかなり強いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終了トラックはOPと完全に対照的で、それはそれをとても素晴らしいものにする部分の一部に過ぎません。 歌詞は雷の速さで動く。 オノマトペは歌を強調する。 そしてこの繰り返しは、それを簡単に、楽しくすることができます。 様々なヴォーカリストとキャッチーなビートを組み合わせることで、このEDがいかに「超超ハイパー・ミラクル・ファンタスティック・ロマンティック」なのかがはっきりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのサウンドトラックの残りの部分は素晴らしい曲の配列を提供します。 愚かな時代のトランペットとバイオリン。 緊張したもののギターやフィドル。 性的で穏やかな瞬間のためにチャイムとフルート。 他のエフェクトや音楽はOSTよりも強く、OSTの弱点のいくつかを補うものもあるが、OSTはそれがしなければならないことをしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜならば、マーメイドの声優演技は一般的に平均以上です。 ミライのような井口由佳は、成熟した女の子のためにハスキーで魅力的な声を使います。 まもりとしての伊沢美香子は、小さくて恥ずかしがりな女の子のために愛らしい声を使います。 彼女の最初の主要な役割の1つのための素晴らしいパフォーマンス。 そして、吉野由奈は、彼女の男性の変装と女性の自己それぞれに低音と高音を使用し、声の範囲を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、メフォンとして素晴らしい演奏をしてくれた久保ゆりかさんには、とても特別な叫び声があります。 彼女が提供する声は、心配のないカウボーイにとって完璧としか言いようがありません。 エピソード6の彼女のライン - 「ヒップライジングトレーニング！」 - 特に壮観です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリは私のジャムです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルゴ、私はこれで多くのことを楽しんだ。 それは、私がMomokaとMireiだけでなく、他のペアとの間でもっといたずらな瞬間を見せなくてはならなかったからです。 豊富な裸の胸は、同じようにスクリーン上に現れたときに歓迎されました（これは事実上1分おきです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私のような誰かのために設計されています：ゆりと胸のファン。 これらの要素を無視して、私はショーの有意義な試みの能力に正直に感銘を受けました。 画期的なことは何もしていませんでしたが、キャラクター、世界、そして行動に時間を費やすアニメに感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャーロットは簡単に私にとって魅力的でしたが、私が最も楽しいと思ったのはメイフォンでした。 彼女はいろいろなところにいませんでしたが、彼女がいるとき、彼女は笑いを持ってきました。 彼女の巨大な銃を使用しているように、失敗にホイッスルしようとすると、ミレイが怖がって、空気中で彼女のお尻を上げながら叫んで、彼女の陽気なおかしなことのほんの一部でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マモリもかわいいので、うなずきます。 しかし、彼女は（間接的に）アニメにも私の2つの不満を持っています。 まず、私はアニメが彼女の名前で&amp;rdquo;処女&amp;rdquo;のジョークを落としたことに失望した。 私はそれがシンプルで愚かなランニングギャグであることが分かったので、それが消えてしまったときはうんざりでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、私は彼女がAkiraの気持ちをどのように発達させたのか、彼女がMomokaによってどのように強く使用されたかについてのファンではありませんでした。 最初のものはそれらの間に何も起こらなかった。  2番目は彼女のせいではなかった。  MireiはMamoriとの互換性が最も高い女の子としての地位を失ったことはありません。 いずれにしても、どちらの事例も裏切り、裏切り、裏切りの裏切りになってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バルキリードライブ：マーメイドには、生涯続くのに十分な女の子、おっぱい、ゆりがあります。 しかし、驚くべきことに、それはある種の実体を持っています。 ストーリーは、仕上がりが悪いうちに面白いです。 文字は有能です。 そしてビジュアルと音楽はまさに彼らがしなければならないものです。 人魚は現実ではないかもしれませんが、ありがたいことに、これは一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：悪い、性的内容の反復と巧みな結末は、物語が克服するにはあまりにも害を及ぼす&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：グッド、芸術とアニメーションは最高ですが、他の場所ではあまり多くはありませんが、素敵なキャラクターデザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ファイン、キャラクターは一貫したテーマが欠けているが、肯定的なものと否定的なものが混在しているため、それらを少なくとも適任者にする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：素晴らしい、素晴らしい効果、良いOP、素晴らしいED、良いOST、平均VAパフォーマンス以上&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：良い、たくさんのゆり、枝分かれ、そして多くの笑いがほぼ完全に楽しい時間に作られた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224861&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Picture a mermaid.    Most people imagine a beautiful woman whose lower body is that of a scaled, green fish. Maybe she can sing real swell and maybe she is longing for love. But regardless, she is two halves that make up an entire whole.    Valkyrie Drive: Mermaid is the same. Mermaid is one half sex and one half tale, making it one not-as-bad-as-you-may-imagine anime.    STORY    Anime has its fair share of strange premises; Mermaid’s premise gets added to this list.    A virus, the “Armed Virus,” infects women, granting them special abilities. Society deems these women dangerous, so they get sent to isolated islands to fend for themselves. The kicker is that these special abilities remain latent unless the women classified as “Liberators” make the women classified as “Extars” achieve orgasm. (Intriguing, no?)    Understandably, then, Mermaid is rampant with sexual content. Girls are constantly kissing and fondling and canoodling. But they are not swapping spit because the audience wants to see it (although that is one reason for doing so), they are tongue twirling because it is an essential part of the plot. In other words, the sex is not just pleasurable but also purposeful.    The season, with sex in tow, takes a standard approach. The first few episodes mostly establish the setting and the characters. The next few after move into slice-of-life territory with more character-oriented material. And the final few episodes are where the major conflict occurs.    Throughout the season, Mermaid is prone to repetition. The fights are usually one-sided triumphs rather than full-fledged duels. But even worse is the repetition in the sexual asides. Surprisingly, the anime does not get very creative, using the same means to sexually arouse the girls’ partners with each iteration. Admittedly there are not a whole lot of ways that making out and touching can be depicted, but the actions almost never come off as unique for the indiv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gonzo-lewd-1&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ecchiは、それがより正確に呼ばれるように、Yuri、またはShoujo Aiである幅広いニッチなジャンルで大きな存在をしたことはありません。 ユリはいつも私が常にエロティックな側面に身を寄せてきたジャンルです。アニメのほとんどがドラマチックなソプラノのストーリーで甘すぎる傾向があるからです。 それは良いことができないと思うわけではありません、私はちょうどユリファンがValkyrie Drive Mermaidよりも彼らの&amp;rdquo;ダムエッチアニメ&amp;rdquo;を望んでいると思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がValkyrie Drive Mermaidの質を非常に短い声明で記述しなければならないとすれば、「試したことさえありません」。試してみるとどういうことでしょうか？ 楽しいエッチアニメになる。 おっぱい、お尻、カーブ、キス、そしてすべての金額を純粋な無しに引きずり出す。 いずれも一般的にエッチアニメをエキサイティングなエスケープにする魅力や感性を詰め込むものではありません。 それは本当に貧しいコメディのタイミングや文字だけで信じられないほど古いとformulaicされているかどうか。 さらに検討すると、後者は前者よりも最大の犯人に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの誰もが何らかの深い特徴づけをしていないという事実も、それらを古くなってしまうものではない。 彼らの対話と行動によって作られた彼らの人格は、彼らに人類を全く欠いているという事実です。 その中には、2015年の最悪のキャラクターのリストもあります。これらのキャラクターは、常滑麻里と嶋島みれいです。 マモリは、彼らの最大の要点であり、私は見て聞いて喜んでいた最も迷惑なキャラクターのひとりです。 彼女を魅了してくれるのは、伊沢美香子さんの悪い声優ばかりでなく、彼女の性格がどれほど完全であるかということです。 すべてのキャラクターはワン・ノートで悩まされますが、彼女は彼女の名前が「処女」と同じであるために、彼女の力を得るためにはキスするだけで、 最初の賢いことはそれが5回以上もっと楽しくなることを意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;嶋嶋美紀は私たちのダミシエル・マモリ以上のことをしていますが、無声のキャラクターとして紹介された時点で彼女の発展は予測可能です。 彼女を彼女の段ボールの切り抜きで置き換えることができますし、それは大きな違いはありません。 それは木製のアーキタイプです。 私たちの2つの主要な文字以外の文字は、同様の領域に分類されます。 アニメの唯一の男性キャラクターで、何かを台無しにすることはありませんが（とにかくおそらく推測できますが）、そんなに楽しくランダムに崩れ落ちる1つのひねりがあります。 その顕著な瞬間を除いて、前後にそのキャラクターを区別することはできません。 実際、半興味をそそっていたのはMeifon Sakuraだった。というのも、（1）彼女は久保由梨香に声をかけられているから、MeifonがやっていることをLove LiveのKayochinが想像することができた、（2） 本物のValkyrie Drive Mermaidはあまり退屈ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忘れられそうな他のキャラクターを思い起こさせるために、芸術は幾分興味深いものです。 一方で、Studio Armsは彼らが通常働いているものよりも低い予算になっているように、アニメーションは感じます。 見ることが楽しい女の子の豪華な芸術のデザインがある限り、私はこれらのデザインを盛り上げるのに十分な材料があるとは思わない。 最初のエピソードだけでは、すべてのエピソードを組み合わせたものよりも、より多くのダムのエッチサービスがありました。 代わりに、私たちはエッチアニメから得ることができる最も人工的な物語に座らなければなりません。 地獄の一騎当千は、興味をそそられる興味深い話を少なくとも持っていましたが、Valkyrie Drive Mermaidは肉体を知っていても賞賛を得ていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1年に1〜2回出てくるたくさんのゆりアニメを見ないのは事実です。 私は、鬼姫ちゃんのような偉大な古典を見たことがありません。これを書いていると、マリア様やミテュル、あるいはユルユリまで、ジャンルを十分に理解することはできません。  Valkyrie Drive Mermaidは、そのジャンルをオープンに侮辱しているようです。  「ちょっと、ちょっとだけ、少女たちにこれをかけて、このニッチな聴衆を引き付けて、お金を稼ぐことができるようにしましょう」と言います。いいえ、ちょっとエッチを回転させても、 それに何もないときはユニークである。 このゴミを見るときに得ることができるように、それは怠惰な実装です。 巨大な裸の女の子とのエピソードの1つは、ミックスの中で少なくとも一本の太陽の光を私に与えました。それは、それが終わってもまだ十分ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私を誘惑することができないときは、おしゃぶりとお尻を持つ自己宣言したエッチの愛好家は、あなたが馬鹿になったことを知っています。 ヴァルキリードライブマーメイドを一つの言葉に表現する一つの方法は、「魂のない」ことです。 彼らの中に魂がないおっぱいやお尻は、おっぱいやお尻ではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：D-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209026&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gonzo-lewd/reviews&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ecchi has never had a big presence in the widely niche genre that is Yuri, or Shoujo Ai as it’s more accurately called. Yuri has always been a genre that I’ve always leaned toward the “erotic” side than the actual “romance” one, only because most of the anime tend to be too sugarcoated with soap opera quality stories. That doesn’t mean that I think there can’t be any ones that are good, I just think yuri fans deserve better than Valkyrie Drive Mermaid if they want their  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;volticar-1&#34;&gt;Volticar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のアニメレビューでは、レビューされているアニメのエピソードを見ながら、あなたが経験するオーダーをアニメにレビューします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.Art  - このアニメのアートはあまり印象的ではありませんでした。 うわー、それは本当に否定的なことで始まります、申し訳ありません。 私はちょうど芸術がキャラクターモデルと同様に超平均であったと言うことです。 さて、アニメーションが奇妙にいいところになった瞬間があったと言われています。 このショーで素晴らしいCGIを見たとき、私は自分自身を助けることができませんでした。 それはちょっと奇妙だった。 とにかく私はアートに7を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.Sound  - 最初は、このサウンドトラックが魅力的ではなかったが、しばらくしてから好きになった。 それを好きになると、私はオープニングとエンディングの曲だけを楽しんだということです。 それらは素晴らしいと私は文字の完璧な表示を追加するかもしれないブー&amp;hellip;..デザイン。 サウンドトラックの他の曲はちょっと吸います。 彼らはショーのバックグラウンドミュージックのように感じました。 しかし、私はオープニングを無視することはできませんし、私は音を与える終了8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.キャラクター - これは、このアニメが本当に立って私にぶら下がっている場所です。 文字のそれぞれのプロットは、例外を除いて膨大なものでした。 キャラクターのプロットの関係を見ることは素晴らしかった、彼らはすべて一緒に洗い流していたし、お互いにこすっていた。 正直なところ、すべてのキャラクターは面白かったです。 驚いたことに、彼らはすべて裏話をきちんと説明していました。私は、多くの裏話があったとは言いませんが、私はちょうどharem / yuriアニメのためにそれの驚くべき量があったと言っています&amp;hellip;&amp;hellip; それ。 線量プロットDoe&amp;hellip;..の10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.Story  - ここには物事があります&amp;hellip;.私はストーリーが私に未完成であると感じなかったように、他のValkyrie Drive諸島と物事を心に留めてストーリーを評価するつもりです。 私はValkyrie Drive Mermaidにもっと多くの物語が加わるので、何も文句を言うことはできないと知っていましたが、このアニメを自分の物語として秘密にして見ていれば、それは欠けているように感じるでしょう。 ところで、あなたはどのようにショーを憎むことができますか素晴らしいキャラクターデザインとかなり面白い話。 私は知っている、あなたはできません。 私はそれが完全なスコアを与えることはできません、この全体的なValkyrieドライブのthingy mcbobに追加することができますが、私はそれを9にするのに十分なことを愛しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.楽しさ - この番組はとても楽しかったです。 大まかなことに、それには陽気なファンサービスがたくさんありますが、もしあなたが物語が好きなら、それにはいくつかのことがあります。 正直、それは見て非常に楽しくリラックスしたショーでした。 私はあなたにそれを完全に勧めます。 私は10/10でそれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは全体的に8です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*このアニメは成熟した聴衆にしか見られないこともお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あぶない：
このアニメはヌードを持っていることを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207395&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Volticar/reviews&#34;&gt;Volticar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For my anime reviews I am going to review the anime on the order of which you would experience while watching an episode of the anime that is being reviewed.    1.Art - The art for this anime was not very impressive. Wow that&amp;rsquo;s a really negative thing to start of with,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sawt0othgrin-1&#34;&gt;Sawt0othGrin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは傑作です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを意味しています。 コースの中で、このアニメは物事の壮大なスキームには明るくないが、ここで重要なことではない。 重要なことは、私が最初のエピソードの後に​​それをドロップすることを期待しているこのシリーズに入ったことです（私は3エピソードを見てすべてを与えることを試みる、それはちょうど恐ろしいことでなければ、私はValkyrieドライブが恐ろしいことを期待していた）  -actionアニメをたくさんの軽い心の瞬間とユーモアで起動します。 私は本当にそのような種類のアクションシリーズにも関心があるわけではありませんが、Valkyrie Driveはユニークなチャーミングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10点満点中5点は、私​​たちが何を話しているのか、私がこのアニメのために持っていた素質を考えれば、完璧な10点かもしれません。 あなたがこの1つについて興味があったら、間違いなくそれを行かなければなりません、あなたは驚くかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207518&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sawt0othGrin/reviews&#34;&gt;Sawt0othGrin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s a masterpiece!    I do mean that, in a sense. Of COURSE this anime is lacklu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hellhelper-1&#34;&gt;Hellhelper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがecchiの多くで面白いゆりを探しているなら、私は愛していないことは何ですか？ 私はこれを見て爆発した、おそらく私はそれが何のためにそれを取った。 私は偉大な作図やユーリ・アスペクト全体への感情的な側面を期待したことは一度もありませんでした。本当に楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストロベリーパニックのようなものを見た後、彼らの目的とスタイルがまったく違うので、私は同じカテゴリに入れたいのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tho、あなたがアクション、クールな戦いを望むなら、私はあなたがこの1つに飽きると思いません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212501&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hellhelper/reviews&#34;&gt;Hellhelper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are looking for funny yuri with lots of ecchi,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;josmaker2mk-1&#34;&gt;josmaker2mk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのショーで何を見つけるでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おっぱい。 あらゆる色、形、大きさで、想像できる。
そして、女性同士の非常に奇妙な関係。 このことは歴史の一滴ではありません。それは作家のようなものです。あなたの脳が溶けてしまうまで監督はあなたの頭の中で噛み砕かれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの事を見たことがありませんでした&amp;hellip;.私はおそらくもっと幸せだろう。 それは依然として破壊の火星よりも優れていますが、これは人類、世界、現実そのものの生地を表す極端な危険のためのものの一つです&amp;hellip;.そして、契約の箱の隣に隠されるべきです 、聖職者と過去の歴史からのもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたが本当にこの種のものを見たくなければ、 どうかこの苦しみを避けてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/josmaker2mk/reviews&#34;&gt;josmaker2mk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What will you find on this show?    TITS. In Every colour, shape, and siz &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nazo-the-weeb-1&#34;&gt;Nazo-The-Weeb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここでは、アニメバルキリードライブのレビューです：マーメイド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、独特でエキサイティングなもので、複数のジャンル要素を新しいものにミックスしています。 新しいキャラクターは、ちょうどあらゆるエピソードで紹介され、ゆっくりと説明することから、迅速かつ簡単にさまざまな種類の紹介が明確に紹介されています。 アニメのアートワークは、鮮やかで鮮やかな色、ディテール、豊かな深みのある照明効果で素晴らしいものになります。 音声は偉大で、声と効果音との間の邪魔に完全に深く鮮明である。アニメには、武器、能力、それに従事するすべてのキャラクターのスキルを示す、叙事詩的でハイペーシングの戦闘がたくさんある 見ることの楽しみの負荷。 エッチ（とゆり）について。 このアニメは明らかに何も恥ずかしがらず、実際には、外人と解放者の間で多くの性的活動を示すように、あるいは他の人物との間でより自由に見せかけている。 アニメのイントロとアウトロは素晴らしいです、イントロがアウトローよりはるかに優れています。 アウトローは、アニメ自体に表示されているものに比べて正直なところ、少し誤解を招くように感じます。 しかし、彼らに使用されている曲は、聞くのが楽しいですし、実際にはちょっと聞いてaddictingです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメは見て楽しむのが大変です。 それは、複数のジャンル、驚くべきアートワークとアニメーション、大胆なサウンドが混在しています。 それはアクションと冒険が満載で、シリーズのユリは一見したように混乱しているように見えましたが、すべてが賢明にまとめられているだけで意味がありました。 このアニメは、行動、冒険、そして幻想のようなアニメが好きな人におすすめです。 少女やゆりが好きな人におすすめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nazo-The-Weeb/reviews&#34;&gt;Nazo-The-Weeb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here is our review on the anime Valkyrie Drive: Mermaid    This anime is a rather unique and exciting one, mixing multiple genre elements into something new. New charac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eleiyas-1&#34;&gt;Eleiyas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ですから、私はアニメの巨人ではなく、多くの人が使っている多くの日本の表現の意味を知らないと言って始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、自分自身、この「アニメ」を軽く/ソフトなポルノとして分類します。 意味を調べた後、私はこのショーがecchi / yuri（私がそれらの権利を使用していることを望む）であると言うことは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＃ - このアニメは何が良いですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の正直な意見では、アートワークとサウンドはまともです。 それとは別に、 &amp;lsquo;プロット&amp;rsquo; *咳*はかなり素朴です。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;＃ - プロット/シノプシス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「特殊能力を持つ女の子たちはマーメイドと呼ばれる秘密の島に派遣されます。私はそれがかなり涼しいと思っていたので、一般的なシノプシスが私をこの「アニメ」に描きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;膨大な胸を張った、上から上の、クリシェのアニメの女の子は性行為を行い、そのうちの1つはクールな武器になり、もう1つは武器を使うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は基本的に14歳から15歳の処女ですから、ロリコンでこの「アニメ」の国境を言う - 主人公は彼女の大学から引き裂かれ、到着時にすぐにレズビアン・フォアプレー あなたの典型的なぎこちない、あまり話しがたい、「サイド・キック」なので、彼女は武器に変身し、攻撃者から自分自身を守ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;それは基本的にそこに「アニメ」を要約しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;島の少女たちは性的活動のいくつかのジャンルを行い、武器の武器/兵士になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題の女の子は、これが機能するために性的刺激を受けなければならないので、もちろん、すべてではないにしても、さまざまな性的なフェチを見ることができます。 最初の数回のエピソードでは、研削、BDSM、および他のいくつかのものが見られます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;このアニメの総合評価は4/10です。ポルノではなくアニメを見たいと思っていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（いいえ、私はこのタイプのアニメを高く評価するタイプの人ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このタイプのアニメは、いくつかの人々のためにオンになっています。なぜなら、#boobsなので、私にとってはすぐに私を変えてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S：アートワークとサウンドが大丈夫でスコアを上げるので、4/10で、1または2ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212616&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eleiyas/reviews&#34;&gt;Eleiyas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, I&amp;rsquo;ll start off by saying that I am not a huge watcher of anime, meaning I do not know the meanings of a lot of Japanese expressions a lot of people use.    I would, myself, class this &amp;lsquo;anime&amp;rsquo; as a light/softcore  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soylinda21-1&#34;&gt;soylinda21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いいえ。 ちょうどいいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いアイデアがいくつかあります。女の子がトランスの状態になるためにオルガスムに達する方法、武器に変わる方法、島の女の子の中に絶対的な善悪がない方法、そして誰もが逃げようとしていることなど 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、女の子たちが実際に敵の前でセックスを戦闘の準備の名のもとにしているのを見ても大したことはありません。 セーラームーンなどの長い衣装の変態/変形が不条理であることが判明した場合、これはあなたの心を吹き飛ばすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは、女の子が攻撃を受けるたびに、彼らはどうにかして魔法のように衣服を失い、裸になる。 さらに、アニメが女の子にヌードになることを補う多くの言い訳があります。 ここで無償のヌードは非常に過度であり、それはちょうど不快で不快なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リードガールの声と人格はすぐに迷惑になり、アートワークでさえ気に入らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、私が上で述べたように、潜在的な力を持っていましたが、結局のところダムです。  （スポイラー：大量破壊兵器がなくなり、政府は何もせずに立っていたと思うのですか？すべての研究を無駄にしてしまいましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、最後に、女の子の大多数が、もし彼らが何らかの感情を持っているのではなく、特定の目標を達成するために&amp;rdquo;やっている&amp;rdquo; 彼らのパートナーのために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私がこのアニメを見終わったのか尋ねると、正直言って分かりません。 私はmasochisticか何かでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215721&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/soylinda21/reviews&#34;&gt;soylinda21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Um&amp;hellip; no. Just no.    There are some interesting ideas story-wise: how the girls need to reach orgasm to be in a state of trance and turn themselves into weaponry, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>