<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/macross-f-movie-1-itsuwari-no-utahime/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/macross-f-movie-1-itsuwari-no-utahime/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Macross F Movie 1 Itsuwari no Utahime</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/macross-f-movie-1-itsuwari-no-utahime</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/macross-f-movie-1-itsuwari-no-utahime</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/76397.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5310/Macross_F_Movie_1__Itsuwari_no_Utahime/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5310/Macross_F_Movie_1__Itsuwari_no_Utahime/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;アニメーション&amp;hellip;挿入歌&amp;hellip;この映画は単に素晴らしいです。&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マクロスフロンティア：False Songstressは、2シーズンの長いテレビシリーズを映画館に持ち込む優れた例です。 映画の大部分がTVオリジナルのリサイクルされたシーンだけである最近の多くのテレビからシアターへの適応とは異なり、このマクロスの映画のスタッフは、ストーリーの書き換え、キャラクターの関係の改訂、新しい曲の作成 映画の90％以上で完全に新しいアニメーションやシーンを使用しています。 言い換えれば、この120分間の映画では、テレビシリーズの再使用された素材は数分しかありません！ だから、もしあなたがこの映画が真実から遠いので、オリジナルのリテル/サマリーだけであると言われたら、だまされてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は、テレビシリーズの前の背景を持たない初めての視聴者がまだストーリーを簡単に続けることができるようにペーシングされているが、ストーリーがそうであるため、元々25エピソードを見た人はいないだろう さまざまなレベルで非常に異なっています。 しかし、それは、私は個人的には、この映画を続行する前にテレビシリーズを最初に見て、その宇宙の専門用語に慣れるための時間が多くなるように勧めています。 ストーリーの巧みなリメイクを完全に理解するためには、元の創作をしっかりと理解する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マクロスシリーズは、未来的なアクション満載のメカ・サイエンス・スペースのオペラとして知られており、健康的なロマンスと多くのエイリアンがミックスで盛り込まれています。 しかし、実際にこのシリーズが他のメカと異なるのは、素晴らしい曲、サウンドトラック、そしてOSTです。 言い換えれば、音楽。 音楽は、1982年に放映された最初のシリーズに続く、すべてのマクロスタイトルの不可欠な部分です。この伝統に続いて、マクロスフロンティアとその最初の映画は、アニメ音楽業界で数多くの販売記録を設定しています。 実際、アニメ音楽業界の歴史の中で、その成功が匹敵しないと主張するのは、あまり意味がありません。 そのアルバムの多くは、オリコンの週刊チャート上位3位に達し、数週間ポジションを維持しました！ もちろん、アルバムの成功は巧みなJポップ歌手May&amp;rsquo;nと、それほどではないが、「Best Musical Performance」賞を受賞した中島めぐみのおかげです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最近のTV劇場版では、キャラクターの成長/発展が欠落していることが多く、それを見て前に、私は真剣にマクロスフロンティア：False Songstressが私にこのカテゴリーの変化のために何かを書くことを願っていました。 幸いにも私（そしてすべての視聴者）のために、女の子はテレビの相手よりもはるかに気分が悪いように見えますが、主演はかなり現実的です。 音楽制作のレベルではないが、主人公は、私が音声付きの2Dキャラクター（2.5D？）以上のものとして見るために十分な深みと性格を示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽室と同じように、マクロス・フロンティアとその映画のアニメーションは、それぞれのカテゴリーでトップクラスと評価されています。 激しい戦闘シーンでのメカの動きの流動性は、激しい雷のように多くの準備のできていない視聴者を襲ったに違いありません。 セルシェードのアニメーションがあまりにもよく使用されていて、環境の一部であるように見えることはまれです。 アニメーションをより賞賛するのは、スタジオがショーの他の側面を無視していないということです（つまり、戦闘だけでなく）。 簡単に言えば、アニメーションは間違いなくショーのセールスポイントです。 あなたがメカや銀河戦争や歌姫に興味がない場合でも、アニメーションだけで、あなた自身を説得して、この映画がそれ自身の方法で素晴らしいことが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この2時間の長い映画は、確かにスリリングなライドで、私の時間の価値があります。 ある勇敢な行為のために応援してくれた瞬間と、私が少し厄介だと思った特定の瞬間があった。 でも、この映画の「プロ」が「コンス」を大きく上回っているのだろうか、おそらく私の予想に少し不合理であったかもしれない。 アクションマインドのために、紹介と気候的な終わりの両方が失望ではありません。 音楽に惹かれた方には、新旧の曲が混じっていて、アルバムを購入してくれるからです。 他のすべての視聴者には、マクロスのフランチャイズやデイアードファンの新人であろうと、美しいディーバ、素晴らしいメカ、そして銀河を救うために戦うラブトライアングルの組み合わせが、あなたの食欲を刺激する良いレシピになるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31740&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“The animations … the insert songs … this movie is simply amazing.”    Macross Frontier: The False Songstress is an excellent example of bringing a two season long TV series to the movie theater. Unlike many recent TV-to-theater adaptation in which a large portion of the movie is nothing but recycled scenes from the TV original, the staffs behind this Macross movie has dedicated their time in rewriting the story, revising the character relations, compos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;canabliss&#34;&gt;canabliss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこのウェブサイトのコミュニティの一部ではないので、実際にはアニメデータベースとして使用しています。 私はレビューを書いてもそれほど良いとは言えませんが、この映画がDVDに出ていて誰もレビューを書いていないので、数週間経っていますので、シリーズのファンとこの映画を私はしなければなりません。 まず第一に、私はまだMALのレビューがない理由を見ることができますが、この映画はまだ覆されていません。 私はまだスピーカーではないので、私の日本語能力は限られていますが、私は約1年と数ヶ月間正式に学んでいます（私はスーパーかわいいだとは言いません）。 個々の言葉や小さな文章は、何が起こっているのかを知るのに役立ちます。 私はまた助けたシリーズを見た。 まあ、とにかく、要約すると、私は私が見たものに基づいてレビューを書いている、私はそれのすべての単語（特に大きなscienceの単語）を理解していないが、私は物語のジストを得た。
まず、あなたはこの映画が急いでいると伝えるために日本語を話す必要はありませんが、無制限のブレードワークスのような難破船ではありませんが、この映画を見ようとするならば、 あなたは日本人のことを理解していますか、最初にシリーズを見てください。そうでなければ、やや混乱します。
それはシリーズのリメイクですので、私は歓迎されているシリーズとのいくつかの違いを参照してください。 私は本当に多くを言うことができない、または私は映画を台無しにする危険性があります。
ウツワリのウタヒメの強みはストーリーではありませんが、ストーリーは悪くはありませんが、本当にそれを取り除くのはプレゼンテーションです。 この映画は、リメイクのためにもっとたくさんのお金が与えられたときにシリーズの傑作にできることの古典的な例です。 アニメーションと戦いのシーンは、おそらく私が今まで見た中で最高のアニメーションであり、驚くほど素晴らしいものでした。 彼らはとても良かった、時には私は自分自身がどれほどうまくいっているか全く気にしていなかった。 シェリルのコンサート、フロンティアそのもの、船と迷路の外見、爆発、マクロス・キャノンなどを含め、すべてがシリーズをはるかに上回りました。
音楽はシリーズに最も忠実なものだったが、同じ曲が1〜2曲の新曲を得ることはほとんどあったが、それは映画の残りの部分よりも少ないものであった。 マクロスFの最もクールなことの1つは、コンサートやテクストなど、音楽の中でアニメーションをどのように提示したかということでした。 まあ、彼らはこの映画のまったく新しいレベルに持ちこたえています。あなたの音楽のリスニング体験にはどんな目をしても大丈夫です。監督は間違いなくこれを知っていて、完全に活用しています。
私はこの映画の弱点を選んでいなければならないと思っていたほど、それほど多くの行動はないと思っていました。 特にmechシリーズの劇場用。  Mech Gekijoubanは、通常、「ストーリーをねじ込む」と言い、5秒ごとに行動を起こします。 映画の始めと終わりにはアクションが本当にあり、中盤は劇的なビルドとストーリーです。 それは本当に悪くないが、彼らは真ん中に戦いを入れていたかもしれないが、それは実際にはかなり良いだろう。 できるだけ多くの行動がなかったとしても、我々が得た行動は壮大で、シリーズとはちょっと違っていたので、あなたは常にあなたを幾分優位に保ちます。 ストーリーはシリーズのエピソード7まで続きます。ギャラクシーが迷路に襲われましたが、シリーズで起こったこととは違うので、楽しみにしています。
キャラクターは、Sherylは間違いなく彼女がシリーズよりも大きな役割を果たしたが、Rankaはこの映画ではあまり効果がなかった。 そして、アルトは同じアルトです。
全体的に、この映画は本当にうまくいった。 あなたがマクロスFのファンである場合、私はそれが下塗されているときは必ずこれを見ることを強くお勧めします。 興味をそそるほどの変更は間違いありません。 私は今、2つ目の映画を待つことができません。この映画を見て、私は2月に日本に飛ぶためのチケットを誰かに渡したいと思っていれば、 それを喜んで受け入れるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31546&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/canabliss/reviews&#34;&gt;canabliss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, I&amp;rsquo;m not really a part of this website&amp;rsquo;s community, I really just use it as an anime database. I also am not that good at writing reviews, but it&amp;rsquo;s been weeks since this movie has been out on dvd and no one has written a review, so as a fan of the series and this movie I am going to have to do that. First of all, I can see why there are no reviews on MAL yet, this movie still isn&amp;rsquo;t subbed. My J &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;codeblazefate&#34;&gt;CodeBlazeFate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;大人気のスポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私がMALに与えた最初の肯定的なレビューです。これはレビュー＃3です。OK&amp;hellip;その後、私はFrontierとして知られる親アニメとの比較についてお詫びしますが、これはレビューする上で不可欠です 特にこの映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;逸話は楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはエヴァンゲリオンのことを聞いたことがありますか？ もしそうなら、再構築フィルムについて聞いたことがあるかもしれません。元のフィルムに代わる設定です。 最初のものはいくつかの調整を加えてオリジナルのストーリーを再解釈し、後のストーリーは3つの映画と4つの映画のようにまったく新しいストーリーを伝えるために分岐します。 なぜ私はあなたにこの一見無関係なトリビアを教えていますか？ マクロスフロンティアも同様の取り引きをしていたからだ。 この映画「マクロスFムービー1：イツワリのウタヒメ」は、上半期には多くの調整を加えて、番組の最初の10回のエピソードを再演します。 映画の後半は新しい物語を告げる。 映画がどれほどうまくいっているかについては、右上の点数を見れば、私がどのように感じたかのように感じることができますが、私の考えを知りたいあなたのためには、 私たちは見つけますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、マクロスフロンティアの最初の10-ishエピソードを再考することにしました。 彼らが単に知っている親ストーリーのマテリアルファンを単純に要約しているので、一般的なドッキングポイントのリテラリングは、ちょうど不安定で（品質に応じて）ちょっとしたやり方でです。 幸いなことに、映画はあまりにもお粗末ではなく、上品な感じです&amp;hellip;前半に。 後半は少し面白いです。  Sheryl NomeとGrace O`Connorは、Macross Galaxyからスパイとしてラベル付けされています。 なぜフロンティアの人々は、ギャラクシーが彼らに向かって悪意を持っていると思うのは、私の外にあるのですか？ シェリルがアルト首席指導者とデートした後、疑惑が広がった後、彼は疑惑を持ち始めた。彼はランカを友人ランカに攻撃したように見える。  。 私は一見するとうまくいくと言いますが、私たちは映画2でそのことに気づくでしょう。バジラとして知られているエイリアンレースは、最初の映画の出来事の直前に始まった人間に対する攻撃を続け、クライマックスでは、フロンティアによって排除されます。  。 今のところ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なトリオは、次の映画で解決されるシェリルの全スパイのことを除いて、たくさんの部分が変更されたわけではありません。 アルトはまだ金の心を持っているような見た目の悪い男ですが、ランカはまだ未知の歌手ですが、彼女はアルトとの幼なじみの友人ですが、シェリルは依然として自我の問題を抱えています。 誰もが本来のマクロスフロンティアのものを手に入れているのです。 全体として、フロンティアの人々はまだ同じであり、開発や時間を知っているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フロンティアのアニメまでの芸術部門の大きな問題の一つは、多くの場面が08年の基準や他の場面が驚くような気がしますが、あなたが通常見ているもののように見えるようにいくつかのシーンを犠牲にしなければならないということです これはスタジオのSatelightによって行われたものの、Gonzoの最悪のものの中にはいくつかあります。 幸いにも、この映画はこれらの問題を抱えていません。 今、それはマクロス・フロンティアのうまくいったエピソードのようなものです。  CGは元のように鮮やかに見え、実際の手描きのアニメーションは &lt;code&gt;08-&lt;/code&gt;09基準のものと同じです。 シェリル・ノームが演じるパフォーマンスは、スタイルパフォーマンスをより重視した場合に限りますが、マクロス・フロンティアやMFムービー2のような驚異的なウォーター・エフェクトを除けば、 さよならの翼 まあ、それは、アニメーションはまだ素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを邪魔にならないようにしましょう。 私はこの映画の中で3つの新しい曲に気づいただけです。 ユニバーサル・バニー（シェリル・ノームのスタンダードに少し弱かった）、最後の最後の曲、クレジット・テーマを除き、すべての曲がショーの外からまっすぐに切り取られました。 しかし、その曲はまだ素晴らしいですし、それは何を意味します。 すべての曲は私が覚えているほど素晴らしいものですが、最後の曲は以前の曲と同じくらいよくはありませんが、まだまだ良い曲です。 それでは、少なくともまともなサウンドトラックのないマクロスの分割払いは、BLASPHIMAには何も足りない!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の最初の部分は、ほとんど面白味がありましたが、ちょっと退屈でした。 後半はかなりクライマックスだった。 再び、上半期はちょっとばかげて退屈だと感じましたが、全体的にはまだ面白かったですし、それはフランチャイズの期待に応えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10 RAW SCORE 7.41 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、あまり言いたくはありません。 私はこの映画を楽しんで、それは興味深いスピンを提供しました。 あなたがショーを楽しんだなら、それを乗せてください。 私が言う他の何かは3つか4つの時間を繰り返すことになるので、それと、私はあなたを敬遠する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218705&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CodeBlazeFate/reviews&#34;&gt;CodeBlazeFate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;VERY MILD SPOILERS AHEAD&lt;/em&gt;    Huh.This is the first positive review I`ve given on MAL&amp;hellip; and this is review #3&amp;hellip; OK then&amp;hellip; I apologize for the comparisons to the parent anime known as Frontier, but this is essential to reviewing this movie in particular.     Anecdotes are fun.    Have you ever heard of Evangelion? If so, you may have heard of the rebuild films: films that are an alternate setting to the original. The beginning ones retell the original story with some tweaks, while the later  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cmccrzy&#34;&gt;cmccrzy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは間違いなくアニメシリーズを最初に観るべきです。 これらの映画は、新しい視聴者ではなく、アニメのファンのために作られた非常に多くのポイントを持っています。 多くのキャラクター・ストーリーがリニューアルされ、これはAUのようなもので、アニメで起こったたくさんの素晴らしいものが起こります。 また、最初にアニメを見ないと、多くのことが映画の中で完全には説明されておらず、おそらくあまり意味をなさないでしょう。 いくつかの文字もまたスキップされます。 あなたがアニメを見ていたら、彼らが誰で、なぜ彼らが重要で、なぜ映画の問題でキャラクターが変わるのかを知っていますが、アニメを見たことがないなら、クリエイターがあなたに巨大なキャストを投げ、 あなたがほとんど知りませんでした人を気にする必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これは、映画のタイムスロットに押しつぶされたアニメシリーズの前半だけではありません。 前半は、アニメシリーズの初めから、アニメから取り込まれた（しかし、強化された）フレームごとのショットまで大きく分かります。 物事も少し乱れている。 例えば、アニメのエピソード3にあったにもかかわらず、アルトの冗談と訓練は第2の映画にありますが、映画2はアルトの話です。これは意味があります。 プロットをより流動的にするために、そしてかなりのアートにも焦点を当てるために、いくつかの小さなものが削除されています。 映画の後半はほぼ完全に新しい物語で、それはかなり楽しいです。 あなたがアニメを見たなら、おそらく映画の後半に多くの応援をするでしょう。 それは高い音で終了し、多くの良いことが起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが作ったナラティブな決定がたくさん好きです。 私の主な意見は次のとおりです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）誰かが、アニメに十分なファンサービスとあまりにも多くのマンサービスがないと明確に考え、これを映画で修正しました。 映画のコンサートはより長く、より熱心である（例えば、Sherylは、1つのコンサートのために彼女自身の男性バージョンによって誘惑され、彼女はお尻にポンポンを付けたひもを着る）。  （アニメーションは、はるかに優れており、見る価値があるものの、それは時には気になるほどで​​すが）それを過ぎてもそれは本当に物語を破滅させるものではありません。 さらに、彼らは後で男のためにいくつかのことを加えました。
2）女性は映画で多くの行動を取らない。 アニメではランカとシェリルがアルトを2倍にしてしまい、クランとキャサリンははるかに目立っています。 これは映画の中でほとんど完全に消え去っている。 初めてキャサリンと会った直後、彼女は基本的には驚きから気絶します。 ランカは映画全体ではるかに強い性格を持っているため、映画は少し上手くいく。彼女は本当に自分が望むものを知っていて、それを追求し、何をすべきかについて混乱させる時間が少なくて済みます。 シェリルも同様です。 しかし、女性たちがあまりにも多くを押し戻すのを少し気にしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：彼らは映画のためにはるかに大きな予算を持っていた、それは実際に表示されます。 彼らはショーからいくつかの場面を取ったが、新しいコンテンツを追加した。 コンサートはかなり豪華で、戦闘シーンはかなり楽しいです。 シェリルとランカは着こなしがすっきりとしていて、映画の全体的な外観ははるかに洗練され、華やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound：正直言って、私はアニメの音楽をもっと楽しんでいました。 映画の中ではまだ素晴らしいですが、彼らはショーの曲をいくつか再利用している可能性が高いですし、映画版が好きな人は多いと聞いていますが、本当に私には目立ったことはありませんでした。 私は物語の変化と芸術にもっと注意を払った。 それは、あなたがこのフランチャイズのサウンドトラックをチェックアウトする時間を取られていない場合、そう言われています。 それは時間の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：映画のために多くのキャラクターリニューアルが起こった。  RankaとAltoは物語が始まる前でも友人になっています。これは人工会議のいくつかを取り除き、なぜ彼らが文字通りお互いを見ているのかをよく説明します。  Breraはまた、彼の話をよりよく説明する最初からほとんど紹介されています。 それはちょうど混乱の多くを削除するために変更されたようなもの、キャストメンバーがプロットに関与するより多くの理由を与え、中央プロットのためのより多くの焦点を許可します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが作った多くの変更が好きだった。 シェリルとアルトはもっと仲良くなります（これはSherylxAltoのファンのための非常に多くの映画シリーズです。  Breraの性格もよく再現されており、Altoとの関係はランカの方がテストステロンに苦しんでいることが少なく、友情のほうが多い。 映画のための最も良い変化の1つは、グレースのキャラクターの改良です。 アニメの彼女の話は、そんなに気遣って愚かな気分になる。 映画では、あなたは実際に彼女が好きで、シェリルとの関係は信じられないほど甘いです。 しかし、彼女はまだ美しく、知的で強力な悪徳です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：アニメの冒頭から欠落しているものがいくつかありますが、私は悲しいですが、私は馬鹿げたファンサイトを見るのが好きではありませんでしたが、全体的にこの映画が好きでした。 アニメの前半よりもずっと多い。 それだけで、とても楽しくて美しいです。 あなたがアニメのファンであれば、それは確かに（その続編と一緒に）腕時計の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cmccrzy/reviews&#34;&gt;cmccrzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You should definitely watch the anime series first. These films have so many points that were clearly made not for a new audience but for fans of the anime. A lot of character stories were revamped and this is almost like an AU where tons of awesome stuff you wish happened in the anime happens. Also, if you don&amp;rsquo;t watch the anime first, a lot of things are not explained fully in the films and would probably not make much sense at all. Some characters are also kind of skipped over. If you&amp;rsquo;ve watched the anime, you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;silver92&#34;&gt;Silver92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは抜群ですが、これは必見ですが、プロットは同じですが、新しいスクリプトや新しいシーンのためにストーリーラインはまったく違っています。真のファンがそのようなことに気づくでしょう。 美しく更新された、Frontierの風景は素晴らしいです。 メカのセルシェーディングは素晴らしいです、戦いは素晴らしいです（あまりにも多くはない）、いくつかのノスタルジックなメカの動き（真のファンが簡単にそれらを見つけるだろう）とqoutesがあります。 新しいVajraの生き物とマザーシップが見られました。 あなたが映画を見ている間、少しずつ細かいことに注意してください。 あなたは驚かれるでしょう、影の品質は素晴らしいです。 細部への注意：驚くべきことに、車はToyotas（4mins）や過去をドライブする驚くべきRx-8のような日本での実際の合法の正当なコピーです。
いくつかの驚くほど良いシェリル・ノームのファンサービスはもちろんのこと、恩寵とランカがあります。 シェリル・ノームは、過剰なコンサートのステージを迎えます。
あなたがテレビシリーズを見ているなら、慎重に見るならば、テレビシリーズで見たことのない少し独特で新しいものがたくさんあります。変更されたことは、ホイールを勢いよく使う代わりに、 それをより正確にするために離れて飛び去るだけです。 彼らはまた、多くの戦闘を1つに結合し、また、シェリルとラカカのデュエット（最後のエピソードで歌ったもの）によって歌われた拡張されたライオンの組み合わせも結び付けていませんでした=（あなたはまた不足しているかもしれません。
私は本当にさらに新しいシーンのスクリプトと驚くほど新しいストーリーの終わりを持つように続編を楽しみにしています。
私はこの映画を、メカファン、マクロスファン、シェリル・ノームファン、戦闘シーンのファンの間のバックグラウンドで歌う人々に推薦しました。 映画の前か後にどちらかのテレビ番組を見ることができます。
私は映画をあまりにも甘やかすことはないと思う、それはちょうど見てエキサイティングなsooooです、5.1と4.5gigs 720pをダウンロードする価値がある、サブは今4Chan subber良い品質で今外です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31619&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Silver92/reviews&#34;&gt;Silver92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is outstanding, If you have seen the TV Series this is a must watch, however the plot is the same but the storyline is completely different because of new script and new scenes, a true fan w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;absolutetheory&#34;&gt;AbsoluteTheory&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたは愛を覚えていますか？」と同様の方法で、他のいくつかのアニメ映画のアダプテーションでは、彼らは一定のものを11まで上げました。 しかし、短い形式では、プロットやキャラクターの開発が多く失われました。 すべての繊細さは消えてしまって、私はストーリーの変化については野生ではありません。
それ自体はクールだけど、オリジナルははるかに良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35184&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AbsoluteTheory/reviews&#34;&gt;AbsoluteTheory&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In similar fashion to &amp;lsquo;Do You Reme &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nadoki&#34;&gt;Nadoki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マクロスFRONTIERの全シーズンを見てから、映画は完成してから約2週間後にやってきました。 この映画はほとんど同じ話ですが、異なるコンセプトと終わりです。 私はその結果に満足していました。私は確かにそれをもう一度見ます。 あなたはアニメと映画を楽しんで、彼らが物語をどのように関連/変更するかを見ます。 本当に良い交互結末。 フルシーズンを見て、もっと幸せな物語を望む人には、これをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31854&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nadoki/reviews&#34;&gt;Nadoki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the whole season of Macross Fron &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;swordfish-san&#34;&gt;swordfish-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マクロスフロンティアを見た人は、この最高品質のムービーと同じものをもっと期待しています。 映画は、アニメーションシリーズとほぼ同じプロットを持っていますが、実際には映画に特有の非常に特殊な瞬間を持っています。 ストーリーの多くは再びメインの主人公アルトの周りを回っていますが、RankaXAltoの関係に重点を置いていませんが、SherylXAltoの全ラウンドは重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は「銀河のスーパースター」をテーマにしていた元の音楽に注目に値するものを加えて、今度は一目瞭然です。 個人的には、キャラクターの周りに駐留するカードボードカットアウトのようなものもあるので、キャラクター化についてもう少し期待していました。 しかし、もう一度、何かを達成するために2時間近くしかかからないので、それは期待されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術そのものは、メカアニメのための叙事詩である。 街の周りの混乱のシーンは驚くべきものであり、宇宙の特定の戦闘シーンも素晴らしいです。 しかし、私が映画の王冠であることが判明したものは、* Sub Spoiler *が戦艦で船を持っていた最後のシーンでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/swordfish-san/reviews&#34;&gt;swordfish-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Those who have seen Macross Frontier would expect more of the same of this top quality movie. The movie alth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai-1&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;アニメーション&amp;hellip;挿入歌&amp;hellip;この映画は単に素晴らしいです。&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マクロスフロンティア：False Songstressは、2シーズンの長いテレビシリーズを映画館に持ち込む優れた例です。 映画の大部分がTVオリジナルのリサイクルされたシーンだけである最近の多くのテレビからシアターへの適応とは異なり、このマクロスの映画のスタッフは、ストーリーの書き換え、キャラクターの関係の改訂、新しい曲の作成 映画の90％以上で完全に新しいアニメーションやシーンを使用しています。 言い換えれば、この120分間の映画では、テレビシリーズの再使用された素材は数分しかありません！ だから、もしあなたがこの映画が真実から遠いので、オリジナルのリテル/サマリーだけであると言われたら、だまされてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は、テレビシリーズの前の背景を持たない初めての視聴者がまだストーリーを簡単に続けることができるようにペーシングされているが、ストーリーがそうであるため、元々25エピソードを見た人はいないだろう さまざまなレベルで非常に異なっています。 しかし、それは、私は個人的には、この映画を続行する前にテレビシリーズを最初に見て、その宇宙の専門用語に慣れるための時間が多くなるように勧めています。 ストーリーの巧みなリメイクを完全に理解するためには、元の創作をしっかりと理解する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マクロスシリーズは、未来的なアクション満載のメカ・サイエンス・スペースのオペラとして知られており、健康的なロマンスと多くのエイリアンがミックスで盛り込まれています。 しかし、実際にこのシリーズが他のメカと異なるのは、素晴らしい曲、サウンドトラック、そしてOSTです。 言い換えれば、音楽。 音楽は、1982年に放映された最初のシリーズに続く、すべてのマクロスタイトルの不可欠な部分です。この伝統に続いて、マクロスフロンティアとその最初の映画は、アニメ音楽業界で数多くの販売記録を設定しています。 実際、アニメ音楽業界の歴史の中で、その成功が匹敵しないと主張するのは、あまり意味がありません。 そのアルバムの多くは、オリコンの週刊チャート上位3位に達し、数週間ポジションを維持しました！ もちろん、アルバムの成功は巧みなJポップ歌手May&amp;rsquo;nと、それほどではないが、「Best Musical Performance」賞を受賞した中島めぐみのおかげです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最近のTV劇場版では、キャラクターの成長/発展が欠落していることが多く、それを見て前に、私は真剣にマクロスフロンティア：False Songstressが私にこのカテゴリーの変化のために何かを書くことを願っていました。 幸いにも私（そしてすべての視聴者）のために、女の子はテレビの相手よりもはるかに気分が悪いように見えますが、主演はかなり現実的です。 音楽制作のレベルではないが、主人公は、私が音声付きの2Dキャラクター（2.5D？）以上のものとして見るために十分な深みと性格を示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽室と同じように、マクロス・フロンティアとその映画のアニメーションは、それぞれのカテゴリーでトップクラスと評価されています。 激しい戦闘シーンでのメカの動きの流動性は、激しい雷のように多くの準備のできていない視聴者を襲ったに違いありません。 セルシェードのアニメーションがあまりにもよく使用されていて、環境の一部であるように見えることはまれです。 アニメーションをより賞賛するのは、スタジオがショーの他の側面を無視していないということです（つまり、戦闘だけでなく）。 簡単に言えば、アニメーションは間違いなくショーのセールスポイントです。 あなたがメカや銀河戦争や歌姫に興味がない場合でも、アニメーションだけで、あなた自身を説得して、この映画がそれ自身の方法で素晴らしいことが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この2時間の長い映画は、確かにスリリングなライドで、私の時間の価値があります。 ある勇敢な行為のために応援してくれた瞬間と、私が少し厄介だと思った特定の瞬間があった。 でも、この映画の「プロ」が「コンス」を大きく上回っているのだろうか、おそらく私の予想に少し不合理であったかもしれない。 アクションマインドのために、紹介と気候的な終わりの両方が失望ではありません。 音楽に惹かれた方には、新旧の曲が混じっていて、アルバムを購入してくれるからです。 他のすべての視聴者には、マクロスのフランチャイズやデイアードファンの新人であろうと、美しいディーバ、素晴らしいメカ、そして銀河を救うために戦うラブトライアングルの組み合わせが、あなたの食欲を刺激する良いレシピになるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31740&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“The animations … the insert songs … this movie is simply amazing.”    Macross Frontier: The False Songstress is an excellent example of bringing a two season long TV series to the movie theater. Unlike many recent TV-to-theater adaptation in which a large portion of the movie is nothing but recycled scenes from the TV original, the staffs behind this Macross movie has dedicated their time in rewriting the story, revising the character relations, compos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;canabliss-1&#34;&gt;canabliss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこのウェブサイトのコミュニティの一部ではないので、実際にはアニメデータベースとして使用しています。 私はレビューを書いてもそれほど良いとは言えませんが、この映画がDVDに出ていて誰もレビューを書いていないので、数週間経っていますので、シリーズのファンとこの映画を私はしなければなりません。 まず第一に、私はまだMALのレビューがない理由を見ることができますが、この映画はまだ覆されていません。 私はまだスピーカーではないので、私の日本語能力は限られていますが、私は約1年と数ヶ月間正式に学んでいます（私はスーパーかわいいだとは言いません）。 個々の言葉や小さな文章は、何が起こっているのかを知るのに役立ちます。 私はまた助けたシリーズを見た。 まあ、とにかく、要約すると、私は私が見たものに基づいてレビューを書いている、私はそれのすべての単語（特に大きなscienceの単語）を理解していないが、私は物語のジストを得た。
まず、あなたはこの映画が急いでいると伝えるために日本語を話す必要はありませんが、無制限のブレードワークスのような難破船ではありませんが、この映画を見ようとするならば、 あなたは日本人のことを理解していますか、最初にシリーズを見てください。そうでなければ、やや混乱します。
それはシリーズのリメイクですので、私は歓迎されているシリーズとのいくつかの違いを参照してください。 私は本当に多くを言うことができない、または私は映画を台無しにする危険性があります。
ウツワリのウタヒメの強みはストーリーではありませんが、ストーリーは悪くはありませんが、本当にそれを取り除くのはプレゼンテーションです。 この映画は、リメイクのためにもっとたくさんのお金が与えられたときにシリーズの傑作にできることの古典的な例です。 アニメーションと戦いのシーンは、おそらく私が今まで見た中で最高のアニメーションであり、驚くほど素晴らしいものでした。 彼らはとても良かった、時には私は自分自身がどれほどうまくいっているか全く気にしていなかった。 シェリルのコンサート、フロンティアそのもの、船と迷路の外見、爆発、マクロス・キャノンなどを含め、すべてがシリーズをはるかに上回りました。
音楽はシリーズに最も忠実なものだったが、同じ曲が1〜2曲の新曲を得ることはほとんどあったが、それは映画の残りの部分よりも少ないものであった。 マクロスFの最もクールなことの1つは、コンサートやテクストなど、音楽の中でアニメーションをどのように提示したかということでした。 まあ、彼らはこの映画のまったく新しいレベルに持ちこたえています。あなたの音楽のリスニング体験にはどんな目をしても大丈夫です。監督は間違いなくこれを知っていて、完全に活用しています。
私はこの映画の弱点を選んでいなければならないと思っていたほど、それほど多くの行動はないと思っていました。 特にmechシリーズの劇場用。  Mech Gekijoubanは、通常、「ストーリーをねじ込む」と言い、5秒ごとに行動を起こします。 映画の始めと終わりにはアクションが本当にあり、中盤は劇的なビルドとストーリーです。 それは本当に悪くないが、彼らは真ん中に戦いを入れていたかもしれないが、それは実際にはかなり良いだろう。 できるだけ多くの行動がなかったとしても、我々が得た行動は壮大で、シリーズとはちょっと違っていたので、あなたは常にあなたを幾分優位に保ちます。 ストーリーはシリーズのエピソード7まで続きます。ギャラクシーが迷路に襲われましたが、シリーズで起こったこととは違うので、楽しみにしています。
キャラクターは、Sherylは間違いなく彼女がシリーズよりも大きな役割を果たしたが、Rankaはこの映画ではあまり効果がなかった。 そして、アルトは同じアルトです。
全体的に、この映画は本当にうまくいった。 あなたがマクロスFのファンである場合、私はそれが下塗されているときは必ずこれを見ることを強くお勧めします。 興味をそそるほどの変更は間違いありません。 私は今、2つ目の映画を待つことができません。この映画を見て、私は2月に日本に飛ぶためのチケットを誰かに渡したいと思っていれば、 それを喜んで受け入れるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31546&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/canabliss/reviews&#34;&gt;canabliss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, I&amp;rsquo;m not really a part of this website&amp;rsquo;s community, I really just use it as an anime database. I also am not that good at writing reviews, but it&amp;rsquo;s been weeks since this movie has been out on dvd and no one has written a review, so as a fan of the series and this movie I am going to have to do that. First of all, I can see why there are no reviews on MAL yet, this movie still isn&amp;rsquo;t subbed. My J &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;codeblazefate-1&#34;&gt;CodeBlazeFate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;大人気のスポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私がMALに与えた最初の肯定的なレビューです。これはレビュー＃3です。OK&amp;hellip;その後、私はFrontierとして知られる親アニメとの比較についてお詫びしますが、これはレビューする上で不可欠です 特にこの映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;逸話は楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはエヴァンゲリオンのことを聞いたことがありますか？ もしそうなら、再構築フィルムについて聞いたことがあるかもしれません。元のフィルムに代わる設定です。 最初のものはいくつかの調整を加えてオリジナルのストーリーを再解釈し、後のストーリーは3つの映画と4つの映画のようにまったく新しいストーリーを伝えるために分岐します。 なぜ私はあなたにこの一見無関係なトリビアを教えていますか？ マクロスフロンティアも同様の取り引きをしていたからだ。 この映画「マクロスFムービー1：イツワリのウタヒメ」は、上半期には多くの調整を加えて、番組の最初の10回のエピソードを再演します。 映画の後半は新しい物語を告げる。 映画がどれほどうまくいっているかについては、右上の点数を見れば、私がどのように感じたかのように感じることができますが、私の考えを知りたいあなたのためには、 私たちは見つけますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、マクロスフロンティアの最初の10-ishエピソードを再考することにしました。 彼らが単に知っている親ストーリーのマテリアルファンを単純に要約しているので、一般的なドッキングポイントのリテラリングは、ちょうど不安定で（品質に応じて）ちょっとしたやり方でです。 幸いなことに、映画はあまりにもお粗末ではなく、上品な感じです&amp;hellip;前半に。 後半は少し面白いです。  Sheryl NomeとGrace O`Connorは、Macross Galaxyからスパイとしてラベル付けされています。 なぜフロンティアの人々は、ギャラクシーが彼らに向かって悪意を持っていると思うのは、私の外にあるのですか？ シェリルがアルト首席指導者とデートした後、疑惑が広がった後、彼は疑惑を持ち始めた。彼はランカを友人ランカに攻撃したように見える。  。 私は一見するとうまくいくと言いますが、私たちは映画2でそのことに気づくでしょう。バジラとして知られているエイリアンレースは、最初の映画の出来事の直前に始まった人間に対する攻撃を続け、クライマックスでは、フロンティアによって排除されます。  。 今のところ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なトリオは、次の映画で解決されるシェリルの全スパイのことを除いて、たくさんの部分が変更されたわけではありません。 アルトはまだ金の心を持っているような見た目の悪い男ですが、ランカはまだ未知の歌手ですが、彼女はアルトとの幼なじみの友人ですが、シェリルは依然として自我の問題を抱えています。 誰もが本来のマクロスフロンティアのものを手に入れているのです。 全体として、フロンティアの人々はまだ同じであり、開発や時間を知っているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フロンティアのアニメまでの芸術部門の大きな問題の一つは、多くの場面が08年の基準や他の場面が驚くような気がしますが、あなたが通常見ているもののように見えるようにいくつかのシーンを犠牲にしなければならないということです これはスタジオのSatelightによって行われたものの、Gonzoの最悪のものの中にはいくつかあります。 幸いにも、この映画はこれらの問題を抱えていません。 今、それはマクロス・フロンティアのうまくいったエピソードのようなものです。  CGは元のように鮮やかに見え、実際の手描きのアニメーションは &lt;code&gt;08-&lt;/code&gt;09基準のものと同じです。 シェリル・ノームが演じるパフォーマンスは、スタイルパフォーマンスをより重視した場合に限りますが、マクロス・フロンティアやMFムービー2のような驚異的なウォーター・エフェクトを除けば、 さよならの翼 まあ、それは、アニメーションはまだ素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを邪魔にならないようにしましょう。 私はこの映画の中で3つの新しい曲に気づいただけです。 ユニバーサル・バニー（シェリル・ノームのスタンダードに少し弱かった）、最後の最後の曲、クレジット・テーマを除き、すべての曲がショーの外からまっすぐに切り取られました。 しかし、その曲はまだ素晴らしいですし、それは何を意味します。 すべての曲は私が覚えているほど素晴らしいものですが、最後の曲は以前の曲と同じくらいよくはありませんが、まだまだ良い曲です。 それでは、少なくともまともなサウンドトラックのないマクロスの分割払いは、BLASPHIMAには何も足りない!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の最初の部分は、ほとんど面白味がありましたが、ちょっと退屈でした。 後半はかなりクライマックスだった。 再び、上半期はちょっとばかげて退屈だと感じましたが、全体的にはまだ面白かったですし、それはフランチャイズの期待に応えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10 RAW SCORE 7.41 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、あまり言いたくはありません。 私はこの映画を楽しんで、それは興味深いスピンを提供しました。 あなたがショーを楽しんだなら、それを乗せてください。 私が言う他の何かは3つか4つの時間を繰り返すことになるので、それと、私はあなたを敬遠する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218705&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CodeBlazeFate/reviews&#34;&gt;CodeBlazeFate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;VERY MILD SPOILERS AHEAD&lt;/em&gt;    Huh.This is the first positive review I`ve given on MAL&amp;hellip; and this is review #3&amp;hellip; OK then&amp;hellip; I apologize for the comparisons to the parent anime known as Frontier, but this is essential to reviewing this movie in particular.     Anecdotes are fun.    Have you ever heard of Evangelion? If so, you may have heard of the rebuild films: films that are an alternate setting to the original. The beginning ones retell the original story with some tweaks, while the later  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cmccrzy-1&#34;&gt;cmccrzy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは間違いなくアニメシリーズを最初に観るべきです。 これらの映画は、新しい視聴者ではなく、アニメのファンのために作られた非常に多くのポイントを持っています。 多くのキャラクター・ストーリーがリニューアルされ、これはAUのようなもので、アニメで起こったたくさんの素晴らしいものが起こります。 また、最初にアニメを見ないと、多くのことが映画の中で完全には説明されておらず、おそらくあまり意味をなさないでしょう。 いくつかの文字もまたスキップされます。 あなたがアニメを見ていたら、彼らが誰で、なぜ彼らが重要で、なぜ映画の問題でキャラクターが変わるのかを知っていますが、アニメを見たことがないなら、クリエイターがあなたに巨大なキャストを投げ、 あなたがほとんど知りませんでした人を気にする必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これは、映画のタイムスロットに押しつぶされたアニメシリーズの前半だけではありません。 前半は、アニメシリーズの初めから、アニメから取り込まれた（しかし、強化された）フレームごとのショットまで大きく分かります。 物事も少し乱れている。 例えば、アニメのエピソード3にあったにもかかわらず、アルトの冗談と訓練は第2の映画にありますが、映画2はアルトの話です。これは意味があります。 プロットをより流動的にするために、そしてかなりのアートにも焦点を当てるために、いくつかの小さなものが削除されています。 映画の後半はほぼ完全に新しい物語で、それはかなり楽しいです。 あなたがアニメを見たなら、おそらく映画の後半に多くの応援をするでしょう。 それは高い音で終了し、多くの良いことが起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが作ったナラティブな決定がたくさん好きです。 私の主な意見は次のとおりです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）誰かが、アニメに十分なファンサービスとあまりにも多くのマンサービスがないと明確に考え、これを映画で修正しました。 映画のコンサートはより長く、より熱心である（例えば、Sherylは、1つのコンサートのために彼女自身の男性バージョンによって誘惑され、彼女はお尻にポンポンを付けたひもを着る）。  （アニメーションは、はるかに優れており、見る価値があるものの、それは時には気になるほどで​​すが）それを過ぎてもそれは本当に物語を破滅させるものではありません。 さらに、彼らは後で男のためにいくつかのことを加えました。
2）女性は映画で多くの行動を取らない。 アニメではランカとシェリルがアルトを2倍にしてしまい、クランとキャサリンははるかに目立っています。 これは映画の中でほとんど完全に消え去っている。 初めてキャサリンと会った直後、彼女は基本的には驚きから気絶します。 ランカは映画全体ではるかに強い性格を持っているため、映画は少し上手くいく。彼女は本当に自分が望むものを知っていて、それを追求し、何をすべきかについて混乱させる時間が少なくて済みます。 シェリルも同様です。 しかし、女性たちがあまりにも多くを押し戻すのを少し気にしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：彼らは映画のためにはるかに大きな予算を持っていた、それは実際に表示されます。 彼らはショーからいくつかの場面を取ったが、新しいコンテンツを追加した。 コンサートはかなり豪華で、戦闘シーンはかなり楽しいです。 シェリルとランカは着こなしがすっきりとしていて、映画の全体的な外観ははるかに洗練され、華やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound：正直言って、私はアニメの音楽をもっと楽しんでいました。 映画の中ではまだ素晴らしいですが、彼らはショーの曲をいくつか再利用している可能性が高いですし、映画版が好きな人は多いと聞いていますが、本当に私には目立ったことはありませんでした。 私は物語の変化と芸術にもっと注意を払った。 それは、あなたがこのフランチャイズのサウンドトラックをチェックアウトする時間を取られていない場合、そう言われています。 それは時間の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：映画のために多くのキャラクターリニューアルが起こった。  RankaとAltoは物語が始まる前でも友人になっています。これは人工会議のいくつかを取り除き、なぜ彼らが文字通りお互いを見ているのかをよく説明します。  Breraはまた、彼の話をよりよく説明する最初からほとんど紹介されています。 それはちょうど混乱の多くを削除するために変更されたようなもの、キャストメンバーがプロットに関与するより多くの理由を与え、中央プロットのためのより多くの焦点を許可します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが作った多くの変更が好きだった。 シェリルとアルトはもっと仲良くなります（これはSherylxAltoのファンのための非常に多くの映画シリーズです。  Breraの性格もよく再現されており、Altoとの関係はランカの方がテストステロンに苦しんでいることが少なく、友情のほうが多い。 映画のための最も良い変化の1つは、グレースのキャラクターの改良です。 アニメの彼女の話は、そんなに気遣って愚かな気分になる。 映画では、あなたは実際に彼女が好きで、シェリルとの関係は信じられないほど甘いです。 しかし、彼女はまだ美しく、知的で強力な悪徳です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：アニメの冒頭から欠落しているものがいくつかありますが、私は悲しいですが、私は馬鹿げたファンサイトを見るのが好きではありませんでしたが、全体的にこの映画が好きでした。 アニメの前半よりもずっと多い。 それだけで、とても楽しくて美しいです。 あなたがアニメのファンであれば、それは確かに（その続編と一緒に）腕時計の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cmccrzy/reviews&#34;&gt;cmccrzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You should definitely watch the anime series first. These films have so many points that were clearly made not for a new audience but for fans of the anime. A lot of character stories were revamped and this is almost like an AU where tons of awesome stuff you wish happened in the anime happens. Also, if you don&amp;rsquo;t watch the anime first, a lot of things are not explained fully in the films and would probably not make much sense at all. Some characters are also kind of skipped over. If you&amp;rsquo;ve watched the anime, you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;silver92-1&#34;&gt;Silver92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは抜群ですが、これは必見ですが、プロットは同じですが、新しいスクリプトや新しいシーンのためにストーリーラインはまったく違っています。真のファンがそのようなことに気づくでしょう。 美しく更新された、Frontierの風景は素晴らしいです。 メカのセルシェーディングは素晴らしいです、戦いは素晴らしいです（あまりにも多くはない）、いくつかのノスタルジックなメカの動き（真のファンが簡単にそれらを見つけるだろう）とqoutesがあります。 新しいVajraの生き物とマザーシップが見られました。 あなたが映画を見ている間、少しずつ細かいことに注意してください。 あなたは驚かれるでしょう、影の品質は素晴らしいです。 細部への注意：驚くべきことに、車はToyotas（4mins）や過去をドライブする驚くべきRx-8のような日本での実際の合法の正当なコピーです。
いくつかの驚くほど良いシェリル・ノームのファンサービスはもちろんのこと、恩寵とランカがあります。 シェリル・ノームは、過剰なコンサートのステージを迎えます。
あなたがテレビシリーズを見ているなら、慎重に見るならば、テレビシリーズで見たことのない少し独特で新しいものがたくさんあります。変更されたことは、ホイールを勢いよく使う代わりに、 それをより正確にするために離れて飛び去るだけです。 彼らはまた、多くの戦闘を1つに結合し、また、シェリルとラカカのデュエット（最後のエピソードで歌ったもの）によって歌われた拡張されたライオンの組み合わせも結び付けていませんでした=（あなたはまた不足しているかもしれません。
私は本当にさらに新しいシーンのスクリプトと驚くほど新しいストーリーの終わりを持つように続編を楽しみにしています。
私はこの映画を、メカファン、マクロスファン、シェリル・ノームファン、戦闘シーンのファンの間のバックグラウンドで歌う人々に推薦しました。 映画の前か後にどちらかのテレビ番組を見ることができます。
私は映画をあまりにも甘やかすことはないと思う、それはちょうど見てエキサイティングなsooooです、5.1と4.5gigs 720pをダウンロードする価値がある、サブは今4Chan subber良い品質で今外です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31619&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Silver92/reviews&#34;&gt;Silver92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is outstanding, If you have seen the TV Series this is a must watch, however the plot is the same but the storyline is completely different because of new script and new scenes, a true fan w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;absolutetheory-1&#34;&gt;AbsoluteTheory&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたは愛を覚えていますか？」と同様の方法で、他のいくつかのアニメ映画のアダプテーションでは、彼らは一定のものを11まで上げました。 しかし、短い形式では、プロットやキャラクターの開発が多く失われました。 すべての繊細さは消えてしまって、私はストーリーの変化については野生ではありません。
それ自体はクールだけど、オリジナルははるかに良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35184&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AbsoluteTheory/reviews&#34;&gt;AbsoluteTheory&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In similar fashion to &amp;lsquo;Do You Reme &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nadoki-1&#34;&gt;Nadoki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マクロスFRONTIERの全シーズンを見てから、映画は完成してから約2週間後にやってきました。 この映画はほとんど同じ話ですが、異なるコンセプトと終わりです。 私はその結果に満足していました。私は確かにそれをもう一度見ます。 あなたはアニメと映画を楽しんで、彼らが物語をどのように関連/変更するかを見ます。 本当に良い交互結末。 フルシーズンを見て、もっと幸せな物語を望む人には、これをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31854&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nadoki/reviews&#34;&gt;Nadoki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the whole season of Macross Fron &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;swordfish-san-1&#34;&gt;swordfish-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マクロスフロンティアを見た人は、この最高品質のムービーと同じものをもっと期待しています。 映画は、アニメーションシリーズとほぼ同じプロットを持っていますが、実際には映画に特有の非常に特殊な瞬間を持っています。 ストーリーの多くは再びメインの主人公アルトの周りを回っていますが、RankaXAltoの関係に重点を置いていませんが、SherylXAltoの全ラウンドは重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は「銀河のスーパースター」をテーマにしていた元の音楽に注目に値するものを加えて、今度は一目瞭然です。 個人的には、キャラクターの周りに駐留するカードボードカットアウトのようなものもあるので、キャラクター化についてもう少し期待していました。 しかし、もう一度、何かを達成するために2時間近くしかかからないので、それは期待されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術そのものは、メカアニメのための叙事詩である。 街の周りの混乱のシーンは驚くべきものであり、宇宙の特定の戦闘シーンも素晴らしいです。 しかし、私が映画の王冠であることが判明したものは、* Sub Spoiler *が戦艦で船を持っていた最後のシーンでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/swordfish-san/reviews&#34;&gt;swordfish-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Those who have seen Macross Frontier would expect more of the same of this top quality movie. The movie alth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>