<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/afro-samurai-resurrection/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/afro-samurai-resurrection/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Afro Samurai Resurrection</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/afro-samurai-resurrection</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/afro-samurai-resurrection</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/77929.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4970/Afro_Samurai__Resurrection/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4970/Afro_Samurai__Resurrection/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アフロサムライ2：不条理が続く」 正直言って、それは恐ろしい過度のタイトル「復活」よりも優れたタイトルだったでしょう。 しかし、これは恐らく、悪名高い「Ninja Resurrection」のような早い、ひどいアニメに敬意を表するために意図的にクリシェのタイトルを使用したアニメのようなものです。 アフロサムライはあなたが真剣に受けなければならないアニメではありません！ それは基本的にKill Billアニメ&amp;hellip;またはもっと正確にKill Bill Volume 1がアニメフォーマットで部分的に行われて以来、100％アニメを殺すことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：スポイラー!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再びRZAとWu-Tang Clanによってサウンドトラックが演奏されます。 あなたがそれらの人を愛しているなら、あなたはこのサウンドトラックを愛するでしょう。 あなたがWu-Tangのファンでないなら&amp;hellip;あなたは明らかにこのサウンドトラックを嫌うでしょう。 個人的には、私はむしろ呉唐族が好きです。  Wu-Tang Clan WITをファックするにはどうしようもない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは滑らかで華やかです。 それは簡単にアニメ全体のハイライトです。 戦いは壮観に見え、見て地獄のようにちょうど楽しみです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のAfro Samuraiが好きだったら、これは好きです。 それは同じ素晴らしい戦いのシーン、美しいアニメーション、そしてパルス打ちのヒップホップのサウンドトラックを持っています。 それは深く哲学的な傑作ですか？ いいえ！ 執筆と対話シェイクスピアライアンですか？ もちろん違います！ あなたの脳を2時間腐ったような気がするなら、楽しいアクションシリーズですか？ こんにちはよ！ 私はアフロサムライ2を、大量のゴアとヒップホップで恋に落ちる人におすすめします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188266&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    &amp;lsquo;Afro Samurai 2: the Absurdity Continues&amp;rsquo;. Honestly that would have been a better title than the insanely overused title &amp;lsquo;Resurrection&amp;rsquo;. However, this is the kind of anime where they probably intentionally used a cliche title to pay homage to early, terrible anime like the infamous &amp;lsquo;Ninja Resurrection&amp;rsquo;. Afro Samurai i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hiruma55&#34;&gt;hiruma55&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2008年にAfro Samuraiを初めて見たとき、私は驚きました。正直言って、このようなコンセプトはそれほどうまくいかないと思いました。 サムライチャンプルーと言えば、これはうまくいかないはずですが、ここではアニメの中に黒の侍があり、ヒップホップの音楽があります。 しかし、私は本当にアフロサムライを気に入った、私はそれが病気だと思っただけサミュエルLジャクソンのための私の尊敬を増加させるので、私は月の上にあったシリーズの続編になることを知ったとき&amp;hellip;しかし、 私はこの続編がこのようになることを知ったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライ：復活は、アフロが数え切れないほどの人々を殺した後、山の中で平和を発見した元のシリーズの出来事の後に行われます。 この道に長続きした後、アフロは道を失っているように見えます。アフロがオールド・フレンド/ネメシス・ジンノと頭を持つことを望んでいるシオという女神の謎の女性戦士によって攻撃されたのはこの時点です 彼が殺した人々の死のために、有名な第一の戦士の一人です。 そして、私の友人はこの映画のためのこの物語の基本的な要素であり、正直言ってそれは吸う。 アフロサムライの最高のことはオリジナリティーだったし、後編で良い素材をフォローアップするのは難しいと知っていますが、ここでは復活が本当にクールな要素を失ったようです。ストーリーは基本的には基本的なものであり、関係する新しいキャラクターはばかばかしい 何らかの理由であなたはこのアニメで忍者の忍者を殺したいと思っています。 私は、アニメーションやアートのスタイルはまだ病気と美しいと報告して満足していると音楽は元気のそれを持っていないが、それはまだかなりいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hiruma55/reviews&#34;&gt;hiruma55&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When i first saw Afro Samurai back in 2008 I was amazed, to be honest I didn&amp;rsquo;t think a concept like this would work out in the way it did. I mean here you have a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;knightsguardian&#34;&gt;KnightsGuardian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたの口を見る&amp;hellip;私の父のために来るから」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは、AfroSamuraiが疲れたオリジナルのAfroSamuraiシリーズの後に始まり、無限のサイクルであることを知っているすべての戦闘にうんざりしています。  &amp;lsquo;殺すか殺される、オプションはない&amp;rsquo;。 仏像と複数の木製のフィギュアを添えて、小屋の中でアフロを見る。 平和ではあるが、孤独。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ジンノがオートバイに登場し、アフロを髪の毛でツンドラにドラッグすると、それは凄いです。 前回の記事では、金野が殺されることになったが、家族を育てるためにアフロに復讐を誓う妹シオと一緒に帰ってきた。 無慈悲に殺すため。 これをするために、SioはAfroの父親の頭蓋骨をとり、Afroが父親と自分自身を残酷に苦しめることによって震えるようにすると約束した。 しかし、出発する前に、彼女はアフロのヘッドバンドをとり、2番目のヘッドバンドを回復するために旅に出ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は以前のエピソードと似ていましたが、今回はアフロを戦争に苦しむ人として描写し、多くの騒々しい出来事を経験したようです。 照明は壮大で、景色の感触を与え、重要なシンボルを飛び越えるようにして、ディテールがTシャツになるようにします。 視聴者は決して失望することはなく、ゴアはあらゆるスラッシュと複数の恨みのあるストライキに完全に同化する。 音と音楽はちょうどいいところのアニメに合っています。 しかし、話されている言葉を見分けることはむしろ難しく、アニメを巻き戻して何が言われたのかを把握してからすぐにあなたを連れて行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロと彼の想像上の仲間のようなキャラクターのいくつかは、以前のアニメと同様に畏敬の念を抱いています。 実質的なキャラクターの開発がありますが、シオのように、最後にあなたを怒らせる人もいます。 シオは十分に見えるかもしれませんが、彼女の復讐者は彼女を壁の上に追い詰めてしまいます。 アフロが引き起こした痛みの復讐を何度も繰り返し話しています。しばらくすると本当に疲れてしまいます。  1時間後、正直言って、私は雌犬を叩きたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より多くのキャラクターがストーリーに紹介され、アフロの過去をもう少し明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な[7]：
私の楽しさと全体的な得点は7と評価されなければならなかった。私はOVAを終了させたい時があり、次に何が起こるかを予想していた時期があった。 プロットは良いですが少し使い果たしました。 特定のこと、特にアニメーションの終わり近くで発生するイベントは、あなたを驚かせるでしょう。 マンガがこの続編でアニメを発表するやり方にはむしろ失望していたが、結局は見るのが悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26500&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KnightsGuardian/reviews&#34;&gt;KnightsGuardian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Watch your damn mouth&amp;hellip; cause I&amp;rsquo;m coming for my father.&amp;rsquo;     This OVA begins some time after the original series of AfroSamurai where Afro is tired, sick of all the fighting knowing that it is an endless cycle. &amp;lsquo;Kill or be killed, there is no option&amp;rsquo;. We  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackcox&#34;&gt;JackCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、去年のナンバーワンの映画の続編ベストセラーアフロサムライはスパイクで放映を終えたばかりで、これは私の最初の考えの一部です。 テレビ番組よりもはるかに優れていたこともありましたが、実際にはAfroのキャラクター開発が行われています。 他の人が言ったようにいくつかのプロットの穴がありますが、なぜSioはAfroに対して恨みを持っていますか？ まあ、一般的に、私は彼女が弟に起こったことについてアフロを責めると思うかもしれないと思う傾向がありますが、それは一般に私がそれを作ることです。 私はShichiguroのようなキャラクターを紹介するのは良い話だったと思うが、彼は大部分が一般的に素敵な男だったので、なぜ誰かが彼と戦うのを嫌っているのか分かる。 しかし、アフロと彼が直面したとき、あなたはそれが純粋にビジネスであり、それ以上のものではないと言うことができます。 続編が最終的にシリーズを終わらせることは間違いないと思いますが、映画の終わりは間違いなくそのことを示しています。 だから全体的に、それは欠陥だが、それでも他のものよりはるかに優れている、私は10のうち8つは寛大かもしれないと思うが、私はそれが映画のために公正だと感じる。 誰も否定しないでください、このショーのアートは息を呑むほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11843&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JackCox/reviews&#34;&gt;JackCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, the movie sequel to Last Year&amp;rsquo;s Number One Best Seller Afro Samurai has just finished airing on Spike and thes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;showandag&#34;&gt;showandAG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Afro Samuraiのレビューを書きました。 私は基本的にシリーズについてやったように映画について同じように感じます。 私はアニメシリーズのアニメ映画を楽しんでいませんが、Afro Samurai：復活は例外でした。 おそらく映画はシリーズ自体の長さとほとんど同じくらい短かったからだろう。 アート/アニメーション/サウンドはシリーズと同じです。 私はもう少しショーが好きかもしれませんが、あなたがアフロサムライをもっと探しているなら、映画は価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192406&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/showandAG/reviews&#34;&gt;showandAG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just wrote a review for Afro Samurai. I basical &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;guuguk&#34;&gt;GuUguk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この作品を表現するのに最適な言葉は不自由なものです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多分アメリカ人の視聴者を喜ばせるためにサムライとヒップホップの文化を融合させたハイブリッドコンセプトを作り出すことが、最初の目標かもしれない。 それはむしろうまくいってサムライチャンプルーで渡辺によって行われました。 しかし、アフロ武士の復活（再び）は災難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的で独創的なストーリーライン、チーズ的な決まり文句で混雑しています。
興味深いことに、最もオリジナル？ ディズニー映画からポップされたシーンのように見えました。 イベントのサイクルがメッシュ化しようとしましたが（実際にはうまくいけば非常に気に入っているかもしれませんが）、イベント間の弱いつながりと共に不合理なキャラクターがこれを失敗させてしまいました。
私の味のためにあまりにも不合理な、アクション映画のための黄金の成分を完了するためだけに戦場のシーンの中にランダムに追加されたセックスシーンさえあった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高のものはアニメーションアニメーションは、おそらく、良い戦いを言っていたが、話がそれらをバックアップすることができませんでしたので、後で彼らは退屈になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしかったですが、再びシーンと音楽の雰囲気はまったく一致しませんでしたが、それはちょうどもっと気を散らす結果に終わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の言葉として、あなたが侍を好きなら、血まみれの戦い、セクシーなヌードのひよこ、余裕を持って、行くとそれを見る。 しかし、独創性を期待してはいけない、それはちょうどちょうどholywoodアクション映画裂け目のようなものです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの国ではロバはまだ金色の鞍を持っていてもロバです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12310&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GuUguk/reviews&#34;&gt;GuUguk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Best word to describe this piece is lame&amp;hellip;    Maybe be the initial goal ,to create a hybrid concept mixing samurai and hip hop culture to pl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shehrozeameen&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Afro Samuraiの復活、特にAfro Samuraiの映画とその6つのエピソードシリーズを見た人には本当にうれしいです。 その全体像はアフロの全体像の大部分を結び付けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きだったのは、ストーリーがどのように進行したかで、最後のムービーとは違って、これは最後のものよりも雰囲気を使いました。 私の意見では常に良いことです - それはアニメの気分を作り出すのに役立ち、物語が進行するにつれてその気分を保つのに常に役立ちます。 このアニメは、ジーノからの本当に良いひねりを私の意見でももたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、その価値ある時計です。 その暴力的で、許されていますが、それはまたすべての武士をベースにしたアニメのことも言えるでしょう。 これはシグルイではなく、サムライチャンプルーでもありませんが、雰囲気とユーモアとストーリーの両方を兼ね備えた人にとってはまだまだ良い時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187124&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shehrozeameen/reviews&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its actually nice to follow Afro Samurai Resurrection, especially for those who have seen the Af &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヒップホップとサムライのコンビネーションが私の中で成長しているかもしれませんが、私はそれが好きだとは言わないでしょう。これはサムライ・シャンプーにも行きます。 しかし、私はまだそれを動作させるために両方のシリーズにクレジットを与えます。 今回はまだサウンドトラックが良いです。 もう一度RZAが良いトラックを用意しています。私の価値があると思うので、いつかサウンドトラックを拾うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの生産価値は、オリジナルと同じくらい傑出したものです。 スタジオゴンゾーは間違いなく最後までここでパンチを引っ張っていない。 アニメーションはフレームごとに非常に流動的ですが、再使用されたセルや多くのスチールのような私の最大のペットのかわいそうのいくつかは存在しません。 アクションシーンはまだ非常によく、時には想像力があります。 しかし、私の最大の問題は、支払いが本当に終わりには実現しなかったことです。 最終的なアクションシーンには瞬間があり、それが引きずられてしまい、結末があまりにも遅れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景には、水の流れ、祭りの間の装飾、花火の展示中の照明など、美しい瞬間がたくさんあります。 アートワークも上品にデザインされています。 私は声の仕事に何の問題もなく、私はみんなが自分の役割で納品したと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら私のために、それはプロの終わりです。 作家はそれを単純なものにして、創造的ではないことを忘れてしまったようです。 彼らは実際にはまったく同じ話とプロットを再利用しました。 それを含めると、彼らは事実上キャラクターの開発を完全に無視し、誰もが光の闇の中で見ることができる行動でステレオタイプとして脱落します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロは十分にクールなキャラクターであり、価値がある。 超刺激性の忍者忍者にはあまりにも多くのスクリーン時間が与えられる。 彼はこれまでずっと黙っていませんし、私は彼のすべてが面白いとは思いません。 プロットはひどくペースがあり、アクションを含まないものはすべて私に退屈だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのフラッシュバック、インタラクション、忍者の忍者の迷惑な声、そして彼の退屈なジョークやパンチラインなど、ほとんどすべてが嫌いです。 含ませるために、ヘッドバンドによって引き起こされる恐怖と悲惨さと一緒に生きることに関するその唯一の有意義なテーマは深刻な打撃を取ります。 プロット全体はアマチュアで完全に忘れがたいものです。 私はこれをもう一度見ないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;続編は元のものとどれくらいうまくいっていますか？ まあ、私は最初のもので吹き飛ばされませんでしたが、実際にはそれは信じられないほど過度に評価されていると思いますが、これははるか上です。 この続編は、コピー＆ペーストだけです。 それは、オリジナルをまったく上回るための新たな措置をとらなかった。 オリジナルを愛していて、何も容認できない人たちに関して、否定的な意見を述べました。 私は時間を無駄にしないで、ちょうどこれを拾うことをお勧めします。 最初の人を憎んだ人は、自分の時間を無駄にすべきではありません。なぜなら、あなたは怠け者の努力のためにこれをさらに嫌うかもしれないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Afro Samurai：復活はずっと良くなっていたかもしれませんが、それには才能を持ったライティングチームが必要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高値：生産値&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lowes：Rehashedストーリー、非常に退屈なプロットの開発、非常に迷惑な副キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The combination of hip hop and samurai may have grown on me some, but I won&amp;rsquo;t say I like it, and this also goes for Samurai Champloo; however, I&amp;rsquo;ll still give credit to both series for making it work. The soundtrack is still good this time around. Once again RZA laces things up with some good tracks and I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anti-illuminatus&#34;&gt;Anti-Illuminatus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライ：復活はあなたが今まで経験したことのない、アクション満載のアニメ映画の中でも最も大きなものの1つです。 真剣に、このくそを見てください。 それはいつもサムライジャック漫画の漠然とした思い出をもたらします。 唯一のねじれた敵の波が、終わりのない暴力によって歪められた世界を旅して、静かな戦士によって絶滅される。 信じられないほどのAfro Samurai「TV-show」の続編（基本的には放送用に5つの部分に分けられた映画だけだった）は、私の意見ではRZA製のサウンドトラックをさらに使いやすくしていますが、 より完全に。 いずれにせよ、それはAfro Samuraiの経験の主な部分であり、素敵な小さなRZAアルバムとしてはうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中の対話は、良い方法でかなり叩かれています。  Ninja Ninjaの話によると、映画監督のジャッキー・ストーリーは、映画の全編をランダムに披露するように指示したようだ。 つまり、アフロの対話は簡単です。なぜなら、それは10行のようなものなので、ジャクソンの声を一日に止めてしまったのかもしれません。 とにかく、すごくいいです。 あなたはサミュエル・L・ジャクソンが何か言っているのをどうして愛してはいけませんか また、ルーシー・リウはアンタゴニストです。 彼女は本当の雌犬を演じる、私は彼女がhaytaであることを意味する。 彼女は首を保護しなければならない。 ショー全体は基本的に「ファック・モラル」と同じように、アフロはクールでクールだし、ウィットには何もないわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、私はこれに完全なスコアを与えます。 あなたが私に怒っているなら、あなたはこれらの映画がどれほど栄光あるのか分からない。 これはあなたに教訓を教えているわけではなく、知的な意味を持っていません。 それは、彼が彼にチャンスを与える可能性があると思っているばかげたファックを殺害している、元気で元気なスーパー戦士だ。 それは狂っている、それは楽しいです、そしてそれは素晴らしいです。 もしあなたがそれに問題があるなら、あなたはめちゃくちゃです。 いくつかの呉唐を聞いて、雌犬。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BLOODY SAMURAI、私のフィートは決して死ぬことはない
BLOODY SAMURAI、私の剣は決して死ぬことはない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190262&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anti-Illuminatus/reviews&#34;&gt;Anti-Illuminatus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The dialogue in this one is pretty whacked out, in a good way. Half the stuff Ninja Ninja says is nonsensical, as if the director just &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tmasterson&#34;&gt;tmasterson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズをカバーした後すぐにこれを書いています。 映画はストーリーを完成させました。そして今、私たちは著者が私たちに見せたいものを知っています。 私は映画が6の同じ得点を持っていても、より面白いと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
アクションはさらに面白いですが、物語はまったく同じモチーフをカバーしています：復讐。 今は常に猛攻撃を生き残る手段を持っている私たちの唯一の主人公を指しています。 彼の性格が変わり、それが動いた方向性が私を十分に満たし、レビューを少し長くする。 息子としての義務を果たした後、彼は生きることは何もなく、上に向かう途中で殺された木彫りの木彫りを彫刻のように彫刻しています。 突然、彼は強力な相手のターゲットとなり、映画の中で彼はいくつかの古い知り合いに直面する。 それ以外はシリーズとほとんど同じで、ヒーローが後退し、殺害の意向を取り戻します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
それはよりよく見え、アニメーションはうまく作られています。 それは映画なので私を驚かせることはありません。 私はデザインがより好きで、それがシリーズをカバーしたときよりもスコアが高い理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：7
私は何も追加することはありません：再び私の音楽の種類ではなく、よくアクションと混同します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
ここのキャラクターは、兄弟たちの復讐を求める衝動を感じますが、AFの性格の変化は、スコアを1ノッチ上げることになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
私はそれがよりいっそう詰まったように、シリーズ中よりももっと楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
私はそれが良いと言っていないでしょう。 ストーリーは完成しましたが、小さなミステリーとサスペンスのない同じ欠陥を示しています。 私はアクションが好きで、アニメの血と暴力を真剣に受け止めない人にのみお勧めします。 良い物語のためにどこかに見える、ここにあなたはたいていの良い虐殺を得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tmasterson/reviews&#34;&gt;tmasterson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m writing this soon after I covered the series. The movie made the story complete and now we know what the authors wanted to show us. I found the movie more interesting, even &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thekindamad&#34;&gt;thekindamad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズを見て、私はフォローアップ映画「Resurrection」のためにまっすぐに行った。 私はそれを多少楽しんだが、シリーズに比べて失望だと感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話はかなり弱かったです。 そして、私はこれを映画に20分も知らなかっただけで、単にアンタゴニストの計画を聞いているだけです。 アフロの父親を残し、彼を生き返らせる&amp;hellip;アフロを苦しめるために再び彼を拷問する&amp;hellip;ええ、それはばかげている。 そして、実際には、これはちょうど元のショーのストーリーラインのリサイクルされていないバージョンのように感じました。
確かに、いくつかの明るい瞬間がありますが、プロットを本当に価値があるものにするには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションは再び美しく見え、元のショーはさらに良くなります。 この私の友人は、手描きのアニメーションの面で得られるのと同じくらい良いです。 実際に、それはエミー賞のための指名を獲得しました！ そして私はそれが相当な価値があると言います。 見た目とスタイルは簡単に映画の主要なハイライトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度演技していた声はかなり良かったので、私はそれについての苦情はゼロでした。 このサウンドトラックは、アニメに完璧にフィットするような、ゆっくりとしたジャズのような幅広いジャンルのジャズもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ文字に。 アフロはこれとはまったく違うキャラクターで、前進している限り、彼が殺した人を欺くことはしません。 彼は信じられないほど寒いし、いくつかのポイントではなく、シリーズの悪役ではなく、私たちのヒーローでなければならないようだ。 忍者の忍者は、彼がシリーズにいたときにはさらに迷惑になり、時には映画を楽しむのに苦労したことに迷惑をかける。
悪役はかなり良いです&amp;hellip;すべて私が立つことができなかったSioを保存します。 しかし、彼女とは別に、私は残りがかなりきれいでアフロよりはるかに面白かったと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は映画がまともだと思った。 何か特別なことや何か私は再び見直す予定ですが、それでもまともなものでした。 あなたがシリーズを見てそれを楽しんだら、是非とも、映画を見てください。しかし、大きな期待を持って行かないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20654&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thekindamad/reviews&#34;&gt;thekindamad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the series, I went straight for the follow up movie &amp;lsquo;Resurrection&amp;rsquo;. While I did somewhat enjoy it, I felt that it was a disappointment compared to the series.    The story was pret &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solday&#34;&gt;Solday&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;復活はアフロサムライの物語のすばらしい続編です。 アフロがジャスティスを倒した後のことを示しています。 敵を克服するために、どうやってキラーに戻らなければならないのか、ルーニー・ケンシンのことをちょっと思い出しました。 この時だけ、キャラクターは以前のものに戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなり良かったけど、最初のシーズンを伝える別の方法を見ているような気がした。 私は間違っていないでください。私はまだそれを楽しんだが、私は少し違うものを望んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回のアートは驚異的でした。 彼らはちょっとモノクロの見た目から離れ、より鮮やかな色を加えました。 あなたがエキストラの一部を見ると、彼らはそれについてどのように行ったかについて詳細に説明します。 私はBlu-rayでそれを所有しており、このショーの品質はHDで輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズではもう一度サウンドが素晴らしいです。  RZAは、音楽に関しては、主人公です。 私はヒップホップが好きなので、少し助けてくれると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のキャラクターはかなり良いです。 キャラクターの開発は映画にとってかなり良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初のシーズンを楽しんだら、この映画を愛するでしょう。 あなたが最初のシーズンを好きでなかったら、それはシリーズについてのあなたの心を変えることがないので、この映画を見て気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12116&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Solday/reviews&#34;&gt;Solday&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Resurrection is a great sequel to the Afro Samurai story. It shows what Afro did after he defeated Justice. It kinda re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lar&#34;&gt;LAR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：恐ろしいです。 アクションやアニメのすべての決まり文句を考えて、この映画の中で、ちょうどそのように、わずかな変更せずに、でもオリジナリティの欠如を隠すために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このアニメの断然最も顕著な（そしておそらくすべて）が、私は、特にアニメーション、非常に良い少なくとも悪くはない、あまり好きではなかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ラップやヒップホップの多くを。 この態様はあまり目立たないように、私は実際にそれらのもののいずれかを好きではありません。 一方私は、いくつかの例外を除いて、悪いわけではないと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：オリジナル&amp;hellip;あまりにも多く、多くの、奇妙なとんでもない、特に添付アフロ忍者と教師になるポイントに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：リトル、引き付ける唯一の事は戦いですが、私の意見ではあまり目立つniguna（最終戦いは単にばかげています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：悪い、非常に悪いです。 サミュエル・L・ジャクソンは間違いなく、あなたはこの事を生産めちゃくちゃません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15740&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LAR/reviews&#34;&gt;LAR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: Horrible. Piensen en todos los cliches de los anime de acción y estan en esta pelicula, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drakkle&#34;&gt;Drakkle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライ：復活は今年の私のお気に入りのアニメ「映画」の1つであり、おそらくこれまでのものです。 私は復活がOPとEDなしでそれにエピソード的な感触を持っているので、単純に映画を引用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、橋のアフロのフラッシュバックから始まります。 以下はアフロ戦での2人との強烈な戦いで、彼はもちろん派兵する。 彼の帽子は開いたままになり、それは素晴らしいサウンドトラック（RZAによって作られた、もう一度）が鳴り響くと、あなたの目は短くても、すばらしいフェスティバルになります。 私たちはオートバイに乗っている熊（金野）と古い彫刻のアフロ彫像に連れて行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこから、物語が展開し始める。 私がそれについて好きだったのは、それがまだ彼の父親に関係していたという事実でした。 物語は、アフロの父親を彼を拷問するために復活させようとしているサディスティックな敵対者Sio（Lucy Liuによって声高にささやいていた）によって、もっと暗くなりました。 彼女の理由は非常に詳細には表現されていませんが、映画が続くように、あなたが3つのアンドロイドアフロの戦いに細心の注意を払うならば、他のより明白な理由以外に、彼女がこれをやっている理由を垣間見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この記事のアート/アニメーションは、アフロサムライの元の5つのエピソードよりもはるかに荒く見えます。 戦い場面は驚くほど驚くばかりではなく、その大半は満足できる長さで続けます。 私の肺の上部に明白な言葉を鳴らしていたところもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中で、西洋スタイルの建築、文化、スタイルが東洋文化と融合していることに気付くでしょう。 私は2つを組み合わせるプロセスに多くの努力が払われたと感じ、私は特別な機能を見る時間をとった。 彼らは今までにも英語の援助を得るために行ったので、キャラクターの口を彼らのVAに同期させることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは健全で、Afroは再び彼が最初の分割払いで持っていた役割を引き受けるように感じました。 しかし、特定の場面で彼を取り囲む男性を簡単に殺してしまう可能性があるため、すべての殺人事件で彼が少し柔らかくなったと知ることができます。 これは彼が元の人よりも悪くはないが、殺人の疲れをよく表していると思う。 ジンノも戻って来て、彼のキャラクターのパーツはすごいです。 彼らは、兄と友人としてのアフロのためのジンノの愛を、映画の終わりをはっきりと示しました。 彼の性格はSioのように非常によく発達していた。 復讐のための彼女のドライブは、最初の「映画」のアフロのものほど強力でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことに、Ninja-Ninjaもまた戻ってきて、映画のほぼすべての漫画の救済を提供します。 私は笑い声で床に乗っている部分がありました。彼のキャラクターは実際には、元のものに比べて画面の時間と話す部分がずっと多くなっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声のキャストは、彼らが何をしているかをはっきりと知っていたので、音はすばらしかったです。 ルーシー・リュウとサミュエル・L・ジャクソンはここで大きな名を挙げており、彼らは退役軍人のように名乗ることができることを証明している。 彼らは感情をうまく伝えました.Ninja-NinjaのVA、Jacksonは暴動です。 優れた声優の上に、RZAは映画のサウンドトラックを提供しただけでなく、彼は真ん中付近のDJとして自分自身の話す部分を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックといえば、最初のシリーズが好きだったなら、この記事のヒップホップの量が増えたと思っています。 あなたがヒップホップのファンなら、この映画はあなたに必要なすべてを提供します。 音楽は、あまりにも戦いのシーンを構築するのに役立ちます。 これらが私が単に音を完全な10にしなければならない理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を徹底的に楽しんでいました。もしあなたがオリジナルのファンだったら、この映画があなたを失望させるとは思わないでしょう。 私はすでにそれを3回見直しており、もう何度かそうしたいと思います。 全体的に、私は9を与えました。なぜなら、完璧ではないが、それは近いからです。 私はもう少し長くしたいと思っていますが、このシリーズの人気から判断して、私は第3回まで喜んで待ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drakkle/reviews&#34;&gt;Drakkle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Afro Samurai: Resurrection is probably one of my favorite anime &amp;lsquo;movies&amp;rsquo; of this year and perhaps to date. I quote movies simply because Resurrection has an episodic feel to it, without the OPs and EDs.     The story begins with a flashback of Afro on a bridge. What follows is an intense battle with two against Afro which he of course dispatches. His hat then breaks open and that&amp;rsquo;s when the great soundtra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hassanwntd&#34;&gt;HassanWNTD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが深い意味のある物語を探しているなら、これはあなたのためのアニメではないと思うでしょう。  afro SumeriaはアートからEPICまでの純粋なエンターテイメントです。私はEPICの戦いシーンを意味します。 これはすべての時間の私の好きなアニメ映画として下に行きます。 あなたはそれがより楽しいと思うほど少なくなります。 私はそれが何であるかについて多くに行くだろうが、あなたがすでに居住している場合は、これを表示するために任意のボディを間違いなくお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173909&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HassanWNTD/reviews&#34;&gt;HassanWNTD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;if your looking for a deep meaningful st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daisyfang4&#34;&gt;daisyfang4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（私は、私のレビューを短くて甘くてストレートにして、スポイラーを放棄することなく、このショーを道につけることができるようにしています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、技術的には、アフロサムライの短い第2シーズンです。 あなたは復活を見る前にアフロサムライを見守るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.血が流されている（基本的に血と死がどこかにあった）私が誰かが私の目の前で切っているのを見れば分かりませんが、私は地獄の夜に向かって走っています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.アクション（トータルアクションの武士スタイルともちろん、誰が彼らがタイプの動きをしているか誰も見ることができない照明を高速で行うことができます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.ユニーク（このアニメの感触のラップタイプ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に16+はこのアニメを見るべきです。 あなたがサムライのものを好きなら、それは本当にいいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daisyfang4/reviews&#34;&gt;daisyfang4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(I try to keep my reviews short and sweet and straight to the point without &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;carnage-panda&#34;&gt;carnage_panda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画でもっと同じことを期待していました。 それは、それ以前にリリースされた5つのエピソードシリーズを配信し、それを下回っています。 しかし、それは主に、この映画の登場人物たちが最終的にやっていく疑わしい、愚かなことが原因です。 少なくとも1つの文字は、最後に完全に文字の外に出ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライ：復活は殺人狂乱の後に殺して完全なピーセニックをやめたアフロの物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プライドのアンタゴニストでもあるアンドロイドを激しく攻撃する能力を持っているマッギーは、アフロが人生をリードする方法に不満を抱いています。 だから彼女は彼女のミニョンテディ・ルックスピンと共に、アフロに＃1のヘッドバンドを持っていると伝え、＃2に彼女に挑戦する必要があることを伝えます。 彼女はストーリーのある時点で完全な悪いように見えますが、物語が最後に向かって崩れ始めると、すべてが煙と鏡になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロは、もちろん、このトラップのために落ち、理由のために彼の平和な生活に彼の背を向ける。 実際には、真実は言った、彼はばかだ。 私は正直言って、私は彼らが復讐に基づいた物語を持っているのではなく、このショーを上と馬鹿げたものにする方向に行っていたと思う。 私は、彼がちょうどロードラッシュをやったように、オートバイを運転するフリークインのテディベアの衣装を着ている男がいることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一貫しているし、解決策を持っているので、あまりにも多くのポイントを差し引くのは嫌ですが、それはちょうど途中でつまずく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221212&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/carnage_panda/reviews&#34;&gt;carnage_panda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Afro Samurai: Resurrection is the story of Afro after having given up killing and going complete peacenik in the w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thepapercut&#34;&gt;thepapercut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
アフロ武士についての素晴らしいこと：復活ストーリーが賢明なのは、それがアフロの過去について多くのことを記入するだけでなく、スムーズに流れる素敵なペースで現在のストーリーを埋めることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
最初のアフロ武士のように、芸術はとてもうまくいっています。 それは非常に戦闘シーンの時代にはスタイリッシュで、アフロが相手を虐殺せず、世界を血で描くフラッシュバックや時代に非常に詳細です。 環境色は非常に豊かで、各設定が今後のシーンのトーンを設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
Afro samurai：復活のサウンドトラックは主にヒップホップベースで、Rzaと他のすべての音楽家がうまくサウンドトラックを作りました。 その曲は、シーン内で何が起こっているのかにうまく収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
アフロ・サムライ：復活のキャラクター私はすべてがとてもうまく設計されていると言わなければならない、彼らはすべて物語の中に入り込み、価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はアフロ武士を楽しんだと言わなければならず、それは私が楽しんだ続編だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
時には、それはより多くのハードコアアクション、暴力とより多くのおっぱいとより多くの悪い映画のために設定しているように、映画の間にあったように落ちた時にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thepapercut/reviews&#34;&gt;thepapercut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:   The great thing about Afro samurai: resurrection story wise is that it fills in alot about afro&amp;rsquo;s past as well as k &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;puck342&#34;&gt;Puck342&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;驚くべき5話のミニシリーズ「Afro Samurai、Afro Samurai：Ressurection」は、アフロ、彼の仲間、そして最初のミニシリーズの最も説得力のあるストーリーを元気にしたアフロサムライを完成させます。 素敵で適切ないくつかの要素。 一つは、ルーシー・リウがボーカル・キャストに参加して、もう一つの注目すべき才能をミックスに加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに、映画がRZAのビートのためにはるかに優れたビークルを作るという事実（シーンで実際にDJがいる驚くべきパレードシーンを含む）を加えて、彼は巧みに挑戦し、 この時には、オリジナルでさえも、よりタイトで、より暗く、より奇妙な音楽。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライが好きだったら、この映画を見てください。 アフロサムライを見たことがないなら、まだ映画を見ないでください！ あなたが最初にミニシリーズを見るなら、それをもっと楽しむでしょう。 行って、戻ってきて&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Puck342/reviews&#34;&gt;Puck342&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The made-for-tv-movie adaptation of the amazing 5-episode miniseries Afro Samurai, Afro Samur &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dfernan&#34;&gt;dfernan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のものよりも優れています。 私は、悲劇的な過去の思い出で心理的に攻撃されたのはあまりにも苦痛だ、結局のところ、彼はAfro Samuraiにしたのは彼の父親の死でした。 ストーリーは素晴らしく、戦いやすべての視覚効果がユニークです。 そのキャラクター自体は、侍ではなく、過去の友人と幸せになることを望んでいたので、彼は友人や家族に嘆かわしいすべての人から遠く離れた家に閉じこもりました。 私はアフロサムライ、音楽スタイル、独特の視覚効果、武士の戦い、もっと何が必要ですか？  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18106&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dfernan/reviews&#34;&gt;dfernan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Better than the first one, for sure. I mean, being attack &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アフロサムライ2：不条理が続く」 正直言って、それは恐ろしい過度のタイトル「復活」よりも優れたタイトルだったでしょう。 しかし、これは恐らく、悪名高い「Ninja Resurrection」のような早い、ひどいアニメに敬意を表するために意図的にクリシェのタイトルを使用したアニメのようなものです。 アフロサムライはあなたが真剣に受けなければならないアニメではありません！ それは基本的にKill Billアニメ&amp;hellip;またはもっと正確にKill Bill Volume 1がアニメフォーマットで部分的に行われて以来、100％アニメを殺すことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：スポイラー!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再びRZAとWu-Tang Clanによってサウンドトラックが演奏されます。 あなたがそれらの人を愛しているなら、あなたはこのサウンドトラックを愛するでしょう。 あなたがWu-Tangのファンでないなら&amp;hellip;あなたは明らかにこのサウンドトラックを嫌うでしょう。 個人的には、私はむしろ呉唐族が好きです。  Wu-Tang Clan WITをファックするにはどうしようもない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは滑らかで華やかです。 それは簡単にアニメ全体のハイライトです。 戦いは壮観に見え、見て地獄のようにちょうど楽しみです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のAfro Samuraiが好きだったら、これは好きです。 それは同じ素晴らしい戦いのシーン、美しいアニメーション、そしてパルス打ちのヒップホップのサウンドトラックを持っています。 それは深く哲学的な傑作ですか？ いいえ！ 執筆と対話シェイクスピアライアンですか？ もちろん違います！ あなたの脳を2時間腐ったような気がするなら、楽しいアクションシリーズですか？ こんにちはよ！ 私はアフロサムライ2を、大量のゴアとヒップホップで恋に落ちる人におすすめします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188266&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    &amp;lsquo;Afro Samurai 2: the Absurdity Continues&amp;rsquo;. Honestly that would have been a better title than the insanely overused title &amp;lsquo;Resurrection&amp;rsquo;. However, this is the kind of anime where they probably intentionally used a cliche title to pay homage to early, terrible anime like the infamous &amp;lsquo;Ninja Resurrection&amp;rsquo;. Afro Samurai i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hiruma55-1&#34;&gt;hiruma55&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2008年にAfro Samuraiを初めて見たとき、私は驚きました。正直言って、このようなコンセプトはそれほどうまくいかないと思いました。 サムライチャンプルーと言えば、これはうまくいかないはずですが、ここではアニメの中に黒の侍があり、ヒップホップの音楽があります。 しかし、私は本当にアフロサムライを気に入った、私はそれが病気だと思っただけサミュエルLジャクソンのための私の尊敬を増加させるので、私は月の上にあったシリーズの続編になることを知ったとき&amp;hellip;しかし、 私はこの続編がこのようになることを知ったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライ：復活は、アフロが数え切れないほどの人々を殺した後、山の中で平和を発見した元のシリーズの出来事の後に行われます。 この道に長続きした後、アフロは道を失っているように見えます。アフロがオールド・フレンド/ネメシス・ジンノと頭を持つことを望んでいるシオという女神の謎の女性戦士によって攻撃されたのはこの時点です 彼が殺した人々の死のために、有名な第一の戦士の一人です。 そして、私の友人はこの映画のためのこの物語の基本的な要素であり、正直言ってそれは吸う。 アフロサムライの最高のことはオリジナリティーだったし、後編で良い素材をフォローアップするのは難しいと知っていますが、ここでは復活が本当にクールな要素を失ったようです。ストーリーは基本的には基本的なものであり、関係する新しいキャラクターはばかばかしい 何らかの理由であなたはこのアニメで忍者の忍者を殺したいと思っています。 私は、アニメーションやアートのスタイルはまだ病気と美しいと報告して満足していると音楽は元気のそれを持っていないが、それはまだかなりいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hiruma55/reviews&#34;&gt;hiruma55&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When i first saw Afro Samurai back in 2008 I was amazed, to be honest I didn&amp;rsquo;t think a concept like this would work out in the way it did. I mean here you have a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;knightsguardian-1&#34;&gt;KnightsGuardian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたの口を見る&amp;hellip;私の父のために来るから」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは、AfroSamuraiが疲れたオリジナルのAfroSamuraiシリーズの後に始まり、無限のサイクルであることを知っているすべての戦闘にうんざりしています。  &amp;lsquo;殺すか殺される、オプションはない&amp;rsquo;。 仏像と複数の木製のフィギュアを添えて、小屋の中でアフロを見る。 平和ではあるが、孤独。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ジンノがオートバイに登場し、アフロを髪の毛でツンドラにドラッグすると、それは凄いです。 前回の記事では、金野が殺されることになったが、家族を育てるためにアフロに復讐を誓う妹シオと一緒に帰ってきた。 無慈悲に殺すため。 これをするために、SioはAfroの父親の頭蓋骨をとり、Afroが父親と自分自身を残酷に苦しめることによって震えるようにすると約束した。 しかし、出発する前に、彼女はアフロのヘッドバンドをとり、2番目のヘッドバンドを回復するために旅に出ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は以前のエピソードと似ていましたが、今回はアフロを戦争に苦しむ人として描写し、多くの騒々しい出来事を経験したようです。 照明は壮大で、景色の感触を与え、重要なシンボルを飛び越えるようにして、ディテールがTシャツになるようにします。 視聴者は決して失望することはなく、ゴアはあらゆるスラッシュと複数の恨みのあるストライキに完全に同化する。 音と音楽はちょうどいいところのアニメに合っています。 しかし、話されている言葉を見分けることはむしろ難しく、アニメを巻き戻して何が言われたのかを把握してからすぐにあなたを連れて行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロと彼の想像上の仲間のようなキャラクターのいくつかは、以前のアニメと同様に畏敬の念を抱いています。 実質的なキャラクターの開発がありますが、シオのように、最後にあなたを怒らせる人もいます。 シオは十分に見えるかもしれませんが、彼女の復讐者は彼女を壁の上に追い詰めてしまいます。 アフロが引き起こした痛みの復讐を何度も繰り返し話しています。しばらくすると本当に疲れてしまいます。  1時間後、正直言って、私は雌犬を叩きたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より多くのキャラクターがストーリーに紹介され、アフロの過去をもう少し明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な[7]：
私の楽しさと全体的な得点は7と評価されなければならなかった。私はOVAを終了させたい時があり、次に何が起こるかを予想していた時期があった。 プロットは良いですが少し使い果たしました。 特定のこと、特にアニメーションの終わり近くで発生するイベントは、あなたを驚かせるでしょう。 マンガがこの続編でアニメを発表するやり方にはむしろ失望していたが、結局は見るのが悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26500&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KnightsGuardian/reviews&#34;&gt;KnightsGuardian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Watch your damn mouth&amp;hellip; cause I&amp;rsquo;m coming for my father.&amp;rsquo;     This OVA begins some time after the original series of AfroSamurai where Afro is tired, sick of all the fighting knowing that it is an endless cycle. &amp;lsquo;Kill or be killed, there is no option&amp;rsquo;. We  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackcox-1&#34;&gt;JackCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、去年のナンバーワンの映画の続編ベストセラーアフロサムライはスパイクで放映を終えたばかりで、これは私の最初の考えの一部です。 テレビ番組よりもはるかに優れていたこともありましたが、実際にはAfroのキャラクター開発が行われています。 他の人が言ったようにいくつかのプロットの穴がありますが、なぜSioはAfroに対して恨みを持っていますか？ まあ、一般的に、私は彼女が弟に起こったことについてアフロを責めると思うかもしれないと思う傾向がありますが、それは一般に私がそれを作ることです。 私はShichiguroのようなキャラクターを紹介するのは良い話だったと思うが、彼は大部分が一般的に素敵な男だったので、なぜ誰かが彼と戦うのを嫌っているのか分かる。 しかし、アフロと彼が直面したとき、あなたはそれが純粋にビジネスであり、それ以上のものではないと言うことができます。 続編が最終的にシリーズを終わらせることは間違いないと思いますが、映画の終わりは間違いなくそのことを示しています。 だから全体的に、それは欠陥だが、それでも他のものよりはるかに優れている、私は10のうち8つは寛大かもしれないと思うが、私はそれが映画のために公正だと感じる。 誰も否定しないでください、このショーのアートは息を呑むほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11843&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JackCox/reviews&#34;&gt;JackCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, the movie sequel to Last Year&amp;rsquo;s Number One Best Seller Afro Samurai has just finished airing on Spike and thes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;showandag-1&#34;&gt;showandAG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Afro Samuraiのレビューを書きました。 私は基本的にシリーズについてやったように映画について同じように感じます。 私はアニメシリーズのアニメ映画を楽しんでいませんが、Afro Samurai：復活は例外でした。 おそらく映画はシリーズ自体の長さとほとんど同じくらい短かったからだろう。 アート/アニメーション/サウンドはシリーズと同じです。 私はもう少しショーが好きかもしれませんが、あなたがアフロサムライをもっと探しているなら、映画は価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192406&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/showandAG/reviews&#34;&gt;showandAG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just wrote a review for Afro Samurai. I basical &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;guuguk-1&#34;&gt;GuUguk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この作品を表現するのに最適な言葉は不自由なものです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多分アメリカ人の視聴者を喜ばせるためにサムライとヒップホップの文化を融合させたハイブリッドコンセプトを作り出すことが、最初の目標かもしれない。 それはむしろうまくいってサムライチャンプルーで渡辺によって行われました。 しかし、アフロ武士の復活（再び）は災難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的で独創的なストーリーライン、チーズ的な決まり文句で混雑しています。
興味深いことに、最もオリジナル？ ディズニー映画からポップされたシーンのように見えました。 イベントのサイクルがメッシュ化しようとしましたが（実際にはうまくいけば非常に気に入っているかもしれませんが）、イベント間の弱いつながりと共に不合理なキャラクターがこれを失敗させてしまいました。
私の味のためにあまりにも不合理な、アクション映画のための黄金の成分を完了するためだけに戦場のシーンの中にランダムに追加されたセックスシーンさえあった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高のものはアニメーションアニメーションは、おそらく、良い戦いを言っていたが、話がそれらをバックアップすることができませんでしたので、後で彼らは退屈になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしかったですが、再びシーンと音楽の雰囲気はまったく一致しませんでしたが、それはちょうどもっと気を散らす結果に終わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の言葉として、あなたが侍を好きなら、血まみれの戦い、セクシーなヌードのひよこ、余裕を持って、行くとそれを見る。 しかし、独創性を期待してはいけない、それはちょうどちょうどholywoodアクション映画裂け目のようなものです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの国ではロバはまだ金色の鞍を持っていてもロバです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12310&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GuUguk/reviews&#34;&gt;GuUguk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Best word to describe this piece is lame&amp;hellip;    Maybe be the initial goal ,to create a hybrid concept mixing samurai and hip hop culture to pl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shehrozeameen-1&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Afro Samuraiの復活、特にAfro Samuraiの映画とその6つのエピソードシリーズを見た人には本当にうれしいです。 その全体像はアフロの全体像の大部分を結び付けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きだったのは、ストーリーがどのように進行したかで、最後のムービーとは違って、これは最後のものよりも雰囲気を使いました。 私の意見では常に良いことです - それはアニメの気分を作り出すのに役立ち、物語が進行するにつれてその気分を保つのに常に役立ちます。 このアニメは、ジーノからの本当に良いひねりを私の意見でももたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、その価値ある時計です。 その暴力的で、許されていますが、それはまたすべての武士をベースにしたアニメのことも言えるでしょう。 これはシグルイではなく、サムライチャンプルーでもありませんが、雰囲気とユーモアとストーリーの両方を兼ね備えた人にとってはまだまだ良い時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187124&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shehrozeameen/reviews&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its actually nice to follow Afro Samurai Resurrection, especially for those who have seen the Af &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo-1&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヒップホップとサムライのコンビネーションが私の中で成長しているかもしれませんが、私はそれが好きだとは言わないでしょう。これはサムライ・シャンプーにも行きます。 しかし、私はまだそれを動作させるために両方のシリーズにクレジットを与えます。 今回はまだサウンドトラックが良いです。 もう一度RZAが良いトラックを用意しています。私の価値があると思うので、いつかサウンドトラックを拾うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの生産価値は、オリジナルと同じくらい傑出したものです。 スタジオゴンゾーは間違いなく最後までここでパンチを引っ張っていない。 アニメーションはフレームごとに非常に流動的ですが、再使用されたセルや多くのスチールのような私の最大のペットのかわいそうのいくつかは存在しません。 アクションシーンはまだ非常によく、時には想像力があります。 しかし、私の最大の問題は、支払いが本当に終わりには実現しなかったことです。 最終的なアクションシーンには瞬間があり、それが引きずられてしまい、結末があまりにも遅れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景には、水の流れ、祭りの間の装飾、花火の展示中の照明など、美しい瞬間がたくさんあります。 アートワークも上品にデザインされています。 私は声の仕事に何の問題もなく、私はみんなが自分の役割で納品したと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら私のために、それはプロの終わりです。 作家はそれを単純なものにして、創造的ではないことを忘れてしまったようです。 彼らは実際にはまったく同じ話とプロットを再利用しました。 それを含めると、彼らは事実上キャラクターの開発を完全に無視し、誰もが光の闇の中で見ることができる行動でステレオタイプとして脱落します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロは十分にクールなキャラクターであり、価値がある。 超刺激性の忍者忍者にはあまりにも多くのスクリーン時間が与えられる。 彼はこれまでずっと黙っていませんし、私は彼のすべてが面白いとは思いません。 プロットはひどくペースがあり、アクションを含まないものはすべて私に退屈だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのフラッシュバック、インタラクション、忍者の忍者の迷惑な声、そして彼の退屈なジョークやパンチラインなど、ほとんどすべてが嫌いです。 含ませるために、ヘッドバンドによって引き起こされる恐怖と悲惨さと一緒に生きることに関するその唯一の有意義なテーマは深刻な打撃を取ります。 プロット全体はアマチュアで完全に忘れがたいものです。 私はこれをもう一度見ないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;続編は元のものとどれくらいうまくいっていますか？ まあ、私は最初のもので吹き飛ばされませんでしたが、実際にはそれは信じられないほど過度に評価されていると思いますが、これははるか上です。 この続編は、コピー＆ペーストだけです。 それは、オリジナルをまったく上回るための新たな措置をとらなかった。 オリジナルを愛していて、何も容認できない人たちに関して、否定的な意見を述べました。 私は時間を無駄にしないで、ちょうどこれを拾うことをお勧めします。 最初の人を憎んだ人は、自分の時間を無駄にすべきではありません。なぜなら、あなたは怠け者の努力のためにこれをさらに嫌うかもしれないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Afro Samurai：復活はずっと良くなっていたかもしれませんが、それには才能を持ったライティングチームが必要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高値：生産値&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lowes：Rehashedストーリー、非常に退屈なプロットの開発、非常に迷惑な副キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The combination of hip hop and samurai may have grown on me some, but I won&amp;rsquo;t say I like it, and this also goes for Samurai Champloo; however, I&amp;rsquo;ll still give credit to both series for making it work. The soundtrack is still good this time around. Once again RZA laces things up with some good tracks and I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anti-illuminatus-1&#34;&gt;Anti-Illuminatus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライ：復活はあなたが今まで経験したことのない、アクション満載のアニメ映画の中でも最も大きなものの1つです。 真剣に、このくそを見てください。 それはいつもサムライジャック漫画の漠然とした思い出をもたらします。 唯一のねじれた敵の波が、終わりのない暴力によって歪められた世界を旅して、静かな戦士によって絶滅される。 信じられないほどのAfro Samurai「TV-show」の続編（基本的には放送用に5つの部分に分けられた映画だけだった）は、私の意見ではRZA製のサウンドトラックをさらに使いやすくしていますが、 より完全に。 いずれにせよ、それはAfro Samuraiの経験の主な部分であり、素敵な小さなRZAアルバムとしてはうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中の対話は、良い方法でかなり叩かれています。  Ninja Ninjaの話によると、映画監督のジャッキー・ストーリーは、映画の全編をランダムに披露するように指示したようだ。 つまり、アフロの対話は簡単です。なぜなら、それは10行のようなものなので、ジャクソンの声を一日に止めてしまったのかもしれません。 とにかく、すごくいいです。 あなたはサミュエル・L・ジャクソンが何か言っているのをどうして愛してはいけませんか また、ルーシー・リウはアンタゴニストです。 彼女は本当の雌犬を演じる、私は彼女がhaytaであることを意味する。 彼女は首を保護しなければならない。 ショー全体は基本的に「ファック・モラル」と同じように、アフロはクールでクールだし、ウィットには何もないわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、私はこれに完全なスコアを与えます。 あなたが私に怒っているなら、あなたはこれらの映画がどれほど栄光あるのか分からない。 これはあなたに教訓を教えているわけではなく、知的な意味を持っていません。 それは、彼が彼にチャンスを与える可能性があると思っているばかげたファックを殺害している、元気で元気なスーパー戦士だ。 それは狂っている、それは楽しいです、そしてそれは素晴らしいです。 もしあなたがそれに問題があるなら、あなたはめちゃくちゃです。 いくつかの呉唐を聞いて、雌犬。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BLOODY SAMURAI、私のフィートは決して死ぬことはない
BLOODY SAMURAI、私の剣は決して死ぬことはない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190262&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anti-Illuminatus/reviews&#34;&gt;Anti-Illuminatus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The dialogue in this one is pretty whacked out, in a good way. Half the stuff Ninja Ninja says is nonsensical, as if the director just &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tmasterson-1&#34;&gt;tmasterson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズをカバーした後すぐにこれを書いています。 映画はストーリーを完成させました。そして今、私たちは著者が私たちに見せたいものを知っています。 私は映画が6の同じ得点を持っていても、より面白いと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
アクションはさらに面白いですが、物語はまったく同じモチーフをカバーしています：復讐。 今は常に猛攻撃を生き残る手段を持っている私たちの唯一の主人公を指しています。 彼の性格が変わり、それが動いた方向性が私を十分に満たし、レビューを少し長くする。 息子としての義務を果たした後、彼は生きることは何もなく、上に向かう途中で殺された木彫りの木彫りを彫刻のように彫刻しています。 突然、彼は強力な相手のターゲットとなり、映画の中で彼はいくつかの古い知り合いに直面する。 それ以外はシリーズとほとんど同じで、ヒーローが後退し、殺害の意向を取り戻します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
それはよりよく見え、アニメーションはうまく作られています。 それは映画なので私を驚かせることはありません。 私はデザインがより好きで、それがシリーズをカバーしたときよりもスコアが高い理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：7
私は何も追加することはありません：再び私の音楽の種類ではなく、よくアクションと混同します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
ここのキャラクターは、兄弟たちの復讐を求める衝動を感じますが、AFの性格の変化は、スコアを1ノッチ上げることになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
私はそれがよりいっそう詰まったように、シリーズ中よりももっと楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
私はそれが良いと言っていないでしょう。 ストーリーは完成しましたが、小さなミステリーとサスペンスのない同じ欠陥を示しています。 私はアクションが好きで、アニメの血と暴力を真剣に受け止めない人にのみお勧めします。 良い物語のためにどこかに見える、ここにあなたはたいていの良い虐殺を得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tmasterson/reviews&#34;&gt;tmasterson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m writing this soon after I covered the series. The movie made the story complete and now we know what the authors wanted to show us. I found the movie more interesting, even &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thekindamad-1&#34;&gt;thekindamad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズを見て、私はフォローアップ映画「Resurrection」のためにまっすぐに行った。 私はそれを多少楽しんだが、シリーズに比べて失望だと感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話はかなり弱かったです。 そして、私はこれを映画に20分も知らなかっただけで、単にアンタゴニストの計画を聞いているだけです。 アフロの父親を残し、彼を生き返らせる&amp;hellip;アフロを苦しめるために再び彼を拷問する&amp;hellip;ええ、それはばかげている。 そして、実際には、これはちょうど元のショーのストーリーラインのリサイクルされていないバージョンのように感じました。
確かに、いくつかの明るい瞬間がありますが、プロットを本当に価値があるものにするには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションは再び美しく見え、元のショーはさらに良くなります。 この私の友人は、手描きのアニメーションの面で得られるのと同じくらい良いです。 実際に、それはエミー賞のための指名を獲得しました！ そして私はそれが相当な価値があると言います。 見た目とスタイルは簡単に映画の主要なハイライトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度演技していた声はかなり良かったので、私はそれについての苦情はゼロでした。 このサウンドトラックは、アニメに完璧にフィットするような、ゆっくりとしたジャズのような幅広いジャンルのジャズもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ文字に。 アフロはこれとはまったく違うキャラクターで、前進している限り、彼が殺した人を欺くことはしません。 彼は信じられないほど寒いし、いくつかのポイントではなく、シリーズの悪役ではなく、私たちのヒーローでなければならないようだ。 忍者の忍者は、彼がシリーズにいたときにはさらに迷惑になり、時には映画を楽しむのに苦労したことに迷惑をかける。
悪役はかなり良いです&amp;hellip;すべて私が立つことができなかったSioを保存します。 しかし、彼女とは別に、私は残りがかなりきれいでアフロよりはるかに面白かったと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は映画がまともだと思った。 何か特別なことや何か私は再び見直す予定ですが、それでもまともなものでした。 あなたがシリーズを見てそれを楽しんだら、是非とも、映画を見てください。しかし、大きな期待を持って行かないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20654&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thekindamad/reviews&#34;&gt;thekindamad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the series, I went straight for the follow up movie &amp;lsquo;Resurrection&amp;rsquo;. While I did somewhat enjoy it, I felt that it was a disappointment compared to the series.    The story was pret &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solday-1&#34;&gt;Solday&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;復活はアフロサムライの物語のすばらしい続編です。 アフロがジャスティスを倒した後のことを示しています。 敵を克服するために、どうやってキラーに戻らなければならないのか、ルーニー・ケンシンのことをちょっと思い出しました。 この時だけ、キャラクターは以前のものに戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなり良かったけど、最初のシーズンを伝える別の方法を見ているような気がした。 私は間違っていないでください。私はまだそれを楽しんだが、私は少し違うものを望んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回のアートは驚異的でした。 彼らはちょっとモノクロの見た目から離れ、より鮮やかな色を加えました。 あなたがエキストラの一部を見ると、彼らはそれについてどのように行ったかについて詳細に説明します。 私はBlu-rayでそれを所有しており、このショーの品質はHDで輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズではもう一度サウンドが素晴らしいです。  RZAは、音楽に関しては、主人公です。 私はヒップホップが好きなので、少し助けてくれると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のキャラクターはかなり良いです。 キャラクターの開発は映画にとってかなり良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初のシーズンを楽しんだら、この映画を愛するでしょう。 あなたが最初のシーズンを好きでなかったら、それはシリーズについてのあなたの心を変えることがないので、この映画を見て気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12116&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Solday/reviews&#34;&gt;Solday&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Resurrection is a great sequel to the Afro Samurai story. It shows what Afro did after he defeated Justice. It kinda re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lar-1&#34;&gt;LAR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：恐ろしいです。 アクションやアニメのすべての決まり文句を考えて、この映画の中で、ちょうどそのように、わずかな変更せずに、でもオリジナリティの欠如を隠すために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このアニメの断然最も顕著な（そしておそらくすべて）が、私は、特にアニメーション、非常に良い少なくとも悪くはない、あまり好きではなかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ラップやヒップホップの多くを。 この態様はあまり目立たないように、私は実際にそれらのもののいずれかを好きではありません。 一方私は、いくつかの例外を除いて、悪いわけではないと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：オリジナル&amp;hellip;あまりにも多く、多くの、奇妙なとんでもない、特に添付アフロ忍者と教師になるポイントに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：リトル、引き付ける唯一の事は戦いですが、私の意見ではあまり目立つniguna（最終戦いは単にばかげています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：悪い、非常に悪いです。 サミュエル・L・ジャクソンは間違いなく、あなたはこの事を生産めちゃくちゃません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15740&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LAR/reviews&#34;&gt;LAR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: Horrible. Piensen en todos los cliches de los anime de acción y estan en esta pelicula, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drakkle-1&#34;&gt;Drakkle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライ：復活は今年の私のお気に入りのアニメ「映画」の1つであり、おそらくこれまでのものです。 私は復活がOPとEDなしでそれにエピソード的な感触を持っているので、単純に映画を引用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、橋のアフロのフラッシュバックから始まります。 以下はアフロ戦での2人との強烈な戦いで、彼はもちろん派兵する。 彼の帽子は開いたままになり、それは素晴らしいサウンドトラック（RZAによって作られた、もう一度）が鳴り響くと、あなたの目は短くても、すばらしいフェスティバルになります。 私たちはオートバイに乗っている熊（金野）と古い彫刻のアフロ彫像に連れて行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこから、物語が展開し始める。 私がそれについて好きだったのは、それがまだ彼の父親に関係していたという事実でした。 物語は、アフロの父親を彼を拷問するために復活させようとしているサディスティックな敵対者Sio（Lucy Liuによって声高にささやいていた）によって、もっと暗くなりました。 彼女の理由は非常に詳細には表現されていませんが、映画が続くように、あなたが3つのアンドロイドアフロの戦いに細心の注意を払うならば、他のより明白な理由以外に、彼女がこれをやっている理由を垣間見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この記事のアート/アニメーションは、アフロサムライの元の5つのエピソードよりもはるかに荒く見えます。 戦い場面は驚くほど驚くばかりではなく、その大半は満足できる長さで続けます。 私の肺の上部に明白な言葉を鳴らしていたところもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中で、西洋スタイルの建築、文化、スタイルが東洋文化と融合していることに気付くでしょう。 私は2つを組み合わせるプロセスに多くの努力が払われたと感じ、私は特別な機能を見る時間をとった。 彼らは今までにも英語の援助を得るために行ったので、キャラクターの口を彼らのVAに同期させることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは健全で、Afroは再び彼が最初の分割払いで持っていた役割を引き受けるように感じました。 しかし、特定の場面で彼を取り囲む男性を簡単に殺してしまう可能性があるため、すべての殺人事件で彼が少し柔らかくなったと知ることができます。 これは彼が元の人よりも悪くはないが、殺人の疲れをよく表していると思う。 ジンノも戻って来て、彼のキャラクターのパーツはすごいです。 彼らは、兄と友人としてのアフロのためのジンノの愛を、映画の終わりをはっきりと示しました。 彼の性格はSioのように非常によく発達していた。 復讐のための彼女のドライブは、最初の「映画」のアフロのものほど強力でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことに、Ninja-Ninjaもまた戻ってきて、映画のほぼすべての漫画の救済を提供します。 私は笑い声で床に乗っている部分がありました。彼のキャラクターは実際には、元のものに比べて画面の時間と話す部分がずっと多くなっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声のキャストは、彼らが何をしているかをはっきりと知っていたので、音はすばらしかったです。 ルーシー・リュウとサミュエル・L・ジャクソンはここで大きな名を挙げており、彼らは退役軍人のように名乗ることができることを証明している。 彼らは感情をうまく伝えました.Ninja-NinjaのVA、Jacksonは暴動です。 優れた声優の上に、RZAは映画のサウンドトラックを提供しただけでなく、彼は真ん中付近のDJとして自分自身の話す部分を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックといえば、最初のシリーズが好きだったなら、この記事のヒップホップの量が増えたと思っています。 あなたがヒップホップのファンなら、この映画はあなたに必要なすべてを提供します。 音楽は、あまりにも戦いのシーンを構築するのに役立ちます。 これらが私が単に音を完全な10にしなければならない理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を徹底的に楽しんでいました。もしあなたがオリジナルのファンだったら、この映画があなたを失望させるとは思わないでしょう。 私はすでにそれを3回見直しており、もう何度かそうしたいと思います。 全体的に、私は9を与えました。なぜなら、完璧ではないが、それは近いからです。 私はもう少し長くしたいと思っていますが、このシリーズの人気から判断して、私は第3回まで喜んで待ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drakkle/reviews&#34;&gt;Drakkle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Afro Samurai: Resurrection is probably one of my favorite anime &amp;lsquo;movies&amp;rsquo; of this year and perhaps to date. I quote movies simply because Resurrection has an episodic feel to it, without the OPs and EDs.     The story begins with a flashback of Afro on a bridge. What follows is an intense battle with two against Afro which he of course dispatches. His hat then breaks open and that&amp;rsquo;s when the great soundtra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hassanwntd-1&#34;&gt;HassanWNTD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが深い意味のある物語を探しているなら、これはあなたのためのアニメではないと思うでしょう。  afro SumeriaはアートからEPICまでの純粋なエンターテイメントです。私はEPICの戦いシーンを意味します。 これはすべての時間の私の好きなアニメ映画として下に行きます。 あなたはそれがより楽しいと思うほど少なくなります。 私はそれが何であるかについて多くに行くだろうが、あなたがすでに居住している場合は、これを表示するために任意のボディを間違いなくお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173909&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HassanWNTD/reviews&#34;&gt;HassanWNTD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;if your looking for a deep meaningful st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daisyfang4-1&#34;&gt;daisyfang4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（私は、私のレビューを短くて甘くてストレートにして、スポイラーを放棄することなく、このショーを道につけることができるようにしています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、技術的には、アフロサムライの短い第2シーズンです。 あなたは復活を見る前にアフロサムライを見守るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.血が流されている（基本的に血と死がどこかにあった）私が誰かが私の目の前で切っているのを見れば分かりませんが、私は地獄の夜に向かって走っています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.アクション（トータルアクションの武士スタイルともちろん、誰が彼らがタイプの動きをしているか誰も見ることができない照明を高速で行うことができます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.ユニーク（このアニメの感触のラップタイプ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に16+はこのアニメを見るべきです。 あなたがサムライのものを好きなら、それは本当にいいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daisyfang4/reviews&#34;&gt;daisyfang4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(I try to keep my reviews short and sweet and straight to the point without &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;carnage-panda-1&#34;&gt;carnage_panda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画でもっと同じことを期待していました。 それは、それ以前にリリースされた5つのエピソードシリーズを配信し、それを下回っています。 しかし、それは主に、この映画の登場人物たちが最終的にやっていく疑わしい、愚かなことが原因です。 少なくとも1つの文字は、最後に完全に文字の外に出ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライ：復活は殺人狂乱の後に殺して完全なピーセニックをやめたアフロの物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プライドのアンタゴニストでもあるアンドロイドを激しく攻撃する能力を持っているマッギーは、アフロが人生をリードする方法に不満を抱いています。 だから彼女は彼女のミニョンテディ・ルックスピンと共に、アフロに＃1のヘッドバンドを持っていると伝え、＃2に彼女に挑戦する必要があることを伝えます。 彼女はストーリーのある時点で完全な悪いように見えますが、物語が最後に向かって崩れ始めると、すべてが煙と鏡になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロは、もちろん、このトラップのために落ち、理由のために彼の平和な生活に彼の背を向ける。 実際には、真実は言った、彼はばかだ。 私は正直言って、私は彼らが復讐に基づいた物語を持っているのではなく、このショーを上と馬鹿げたものにする方向に行っていたと思う。 私は、彼がちょうどロードラッシュをやったように、オートバイを運転するフリークインのテディベアの衣装を着ている男がいることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一貫しているし、解決策を持っているので、あまりにも多くのポイントを差し引くのは嫌ですが、それはちょうど途中でつまずく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221212&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/carnage_panda/reviews&#34;&gt;carnage_panda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Afro Samurai: Resurrection is the story of Afro after having given up killing and going complete peacenik in the w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thepapercut-1&#34;&gt;thepapercut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
アフロ武士についての素晴らしいこと：復活ストーリーが賢明なのは、それがアフロの過去について多くのことを記入するだけでなく、スムーズに流れる素敵なペースで現在のストーリーを埋めることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
最初のアフロ武士のように、芸術はとてもうまくいっています。 それは非常に戦闘シーンの時代にはスタイリッシュで、アフロが相手を虐殺せず、世界を血で描くフラッシュバックや時代に非常に詳細です。 環境色は非常に豊かで、各設定が今後のシーンのトーンを設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
Afro samurai：復活のサウンドトラックは主にヒップホップベースで、Rzaと他のすべての音楽家がうまくサウンドトラックを作りました。 その曲は、シーン内で何が起こっているのかにうまく収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
アフロ・サムライ：復活のキャラクター私はすべてがとてもうまく設計されていると言わなければならない、彼らはすべて物語の中に入り込み、価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はアフロ武士を楽しんだと言わなければならず、それは私が楽しんだ続編だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
時には、それはより多くのハードコアアクション、暴力とより多くのおっぱいとより多くの悪い映画のために設定しているように、映画の間にあったように落ちた時にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thepapercut/reviews&#34;&gt;thepapercut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:   The great thing about Afro samurai: resurrection story wise is that it fills in alot about afro&amp;rsquo;s past as well as k &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;puck342-1&#34;&gt;Puck342&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;驚くべき5話のミニシリーズ「Afro Samurai、Afro Samurai：Ressurection」は、アフロ、彼の仲間、そして最初のミニシリーズの最も説得力のあるストーリーを元気にしたアフロサムライを完成させます。 素敵で適切ないくつかの要素。 一つは、ルーシー・リウがボーカル・キャストに参加して、もう一つの注目すべき才能をミックスに加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに、映画がRZAのビートのためにはるかに優れたビークルを作るという事実（シーンで実際にDJがいる驚くべきパレードシーンを含む）を加えて、彼は巧みに挑戦し、 この時には、オリジナルでさえも、よりタイトで、より暗く、より奇妙な音楽。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライが好きだったら、この映画を見てください。 アフロサムライを見たことがないなら、まだ映画を見ないでください！ あなたが最初にミニシリーズを見るなら、それをもっと楽しむでしょう。 行って、戻ってきて&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Puck342/reviews&#34;&gt;Puck342&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The made-for-tv-movie adaptation of the amazing 5-episode miniseries Afro Samurai, Afro Samur &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dfernan-1&#34;&gt;dfernan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のものよりも優れています。 私は、悲劇的な過去の思い出で心理的に攻撃されたのはあまりにも苦痛だ、結局のところ、彼はAfro Samuraiにしたのは彼の父親の死でした。 ストーリーは素晴らしく、戦いやすべての視覚効果がユニークです。 そのキャラクター自体は、侍ではなく、過去の友人と幸せになることを望んでいたので、彼は友人や家族に嘆かわしいすべての人から遠く離れた家に閉じこもりました。 私はアフロサムライ、音楽スタイル、独特の視覚効果、武士の戦い、もっと何が必要ですか？  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18106&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dfernan/reviews&#34;&gt;dfernan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Better than the first one, for sure. I mean, being attack &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>