<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/endride/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/endride/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Endride</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/endride</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/endride</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/78289.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/32608/Endride/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/32608/Endride/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;vaenny&#34;&gt;Vaenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、私は7つのエピソードだけを見てきましたが、私はすでにそれが哀れなシリーズだと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はまだプロットのばかげたことを見ているだけです。 キャラクターは目立たず、設定はファイナルファンタジーの邪魔であり、アニメーションが失敗した場合でも私を始めることさえできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、MCはちょうどとても刺激的です。 それはプロットのためにそこにいるようなものです。 彼は本当にすごく目立たない。 それは、男性の2番目のキャラクターです。 また、女性キャラクターは死んでいます。 本当に、私がシリーズの誰もがLouiseとDemetrioのためでなければ、嫌いだっただろう。 この2つがなければ、ショーはただの八尾のファンフェストに過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は設定です。 実際、彼らは下層を美しく見せる方法はかなり賢いです。 しかし、再び、すべての場面は同じように見えました。 同じ崖、同じジャングルなど。そして、彼らはオリジナルのモンスターとすべてを作ろうとしていることは知っていますが、ユニコーンの角を持った黄色の猪はそれをカットしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションに移りましょう。 私がまだこのシリーズを見ている理由の1つは、アニメーションのエラーを探すことです。 スタジオで違反することはありませんが、それはより良いものになったと思います。 また、パンツ。  MCのパンツが後ろ向きだと誰も気付かないのはどういう意味ですか？ それは他の世界や何かの傾向ですか？ 真剣に、それはこのレートで繰り返されることになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが否定的になることを知っていますが、これは私の意見です。 私はそれが将来のエピソードで良くなることを願っています。 そして、あなたがこのシリーズをまだ見ていないのなら&amp;hellip;そうしないでください。 あなたが幻想や反復の列車にならないなら、それを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vaenny/reviews&#34;&gt;Vaenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So far, I&amp;rsquo;ve only watched 7 episodes, but I can already tell it&amp;rsquo;s a pathetic series.    To be honest, I&amp;rsquo;m still only watching this for the ridiculousness o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haseend&#34;&gt;haseend&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、本物の1つの言葉で表すことができます。
ストーリーは復讐と王国を奪う標準的なJRPGの物語ですが、退屈になるかもしれない重い複雑なプロットラインではなく、もっと楽しくリラックスできるような、本当にシンプルで簡単なプロットになります。
アートやアニメーションはカラフルですが詳細ではなく、時には間違いがありますが、それはむしろ単純ですが、一部の場合はあまりにも鈍いかもしれません。
残念ながら、忘れられない音は印象を残さない。
今、キャラクターは私が一番好きだったものです。
主人公はあなたの標準的な少年のヒーローのように見えるかもしれませんが、それはちょっとしたものですが、彼が入れられた状況を考えれば、あなたは彼を理解し、彼と同情することができます。
彼は本当にトップではないし、若くて未熟だが、彼はまだフィールド・トリップのようにすべてを扱っている。
他の主人公は間違いなくショーの中で最高のものです、彼はあなたのいつも暗い、ストイック、復讐の男、不気味で鋭い態度です。
彼は私を彼の独白と彼の表情で楽しませてくれました。私はいつも彼の反応を見るために彼の顔を探します。
サイドキャラクターは素敵ですが、他のものより面白いものもあります。例えばエルジュイアは私のお気に入りの1つでしたが、全体的にみれば他の人たちに見てもらいました。
このジャンルのアニメを見ている人の大部分は、主人公とセクシーな女の子、9999人の少女たちが主人公と男性のキャラクターを狙っていることを期待している人、愚かな冒険とトップ 性的なジョーク&amp;hellip;ここに神に感謝しない場合があります。
それは甘いアニメです、私はさらに第5話で感情的になった。
このアニメは確かにチャンスがあり、多くの人に見られると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223250&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/haseend/reviews&#34;&gt;haseend&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime could be descibed in one word:Genuine.  While the story is the standard JRPG story of revenge and taking down a kingdom,it comes down to be a really simple and straigh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;butterstroke&#34;&gt;Butterstroke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズをあきらめました。 私はこのアニメを落としてしまい、それを終えるまでには長い時間がかかるでしょう。 私はまともなショーを期待してEndrideに行った。 代わりに、私は別のエピソードを見ることを恐れるショーを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見つけた唯一の良い部分は、私の期待の何かを一緒に掻き集めることでした。アニメーションとサブパールの話でした。 私は設定とストーリーラインに適したアートスタイルを見つけました。 ストーリーは私に、地球の中心への旅を思い出させたが、中心から出ることを除いて。 それはその面で少しユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの部分、私は同じことを言うことができたらいいと思う。 私のためのオープニングとエンディングの曲は聴くのが恐ろしいものでした。 私は最初にそれを聞いた後、絶えず彼らをスキップしました。 プロットは決して実際に拾われず、それを見続ける雑用にしています。 キャラクターは私のために思い出に残るものではありませんでした。 ショーの私の楽しみは、上記の理由から、各エピソードごとに絶え間なく落ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組は、私のアニメーションとストーリー・ラインで2点を得ています。 私はこのアニメを見て、見たいものを見つけることをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Butterstroke/reviews&#34;&gt;Butterstroke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have given up on the series. I have dropped this anime and it will be a long time before I finish it. I went &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawazoekumiko&#34;&gt;KawazoeKumiko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、それは本当に私のタイプではありません。 私はカバーアートのためにこのアニメに惹かれました。 私は主に男性でアニメを探していましたが、これはそうですね。
始めはすごかった、確かに、彼らはお互いの世話をした：2秒間。 その後、アニメが進むにつれて、それはサイドキャラクターの復讐を中心にしているように見えますが、MCの問題ではありません。 それは本当にイライラしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、彼らは彼らが面白くて好きだが、失敗したように見せた新しい登場人物を続けている。 正直なところ、彼らは単なる奇妙で劇的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はまだ私が落ちた場所から続けたいと思っていれば、私の考えが将来変化することを願っています。 多分、私はそれが出てくる最後のエピソードをスキップします。 なぜなら、もし私が再び言えるのであれば、このアニメは私にとって楽しいものではないからです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KawazoeKumiko/reviews&#34;&gt;KawazoeKumiko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, it is just really not my type. I got attracted to this anime because of th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;butterfly22&#34;&gt;butterfly22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もともと、私はこのシリーズのレビューを書くつもりはなかったが、それがオリジナルであり、レビューアのほとんどがシリーズを完成させていないことが分かったときに、 まあ、私は自分自身を助けることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズを早く落とした人たちの同情で始めます。 私は完全に理解する。 私がいつも仕上げのシリーズにこだわっていないと、彼らはある時点でそれが変わることを望んでいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの武器は明らかにばかげていました。 ルイーズの武器&amp;hellip;親愛なる神それはひどかった。  Demetrio（もう一度）はまともな見た目の武器を持つ少数のうちの1人です。他の人が持っているWarp Relicsと比べると普通の武器です。 武器について言えば、戦闘シーンはとても恐ろしいものでした。私はただ笑いたいと思っていました。 エミリオと俊はシリーズの中でそれをやり続けているが、何とか悪役を倒してしまう。 悪い男の武器はスパイダーマンのDr. Octopusに真剣に見えます。 真剣に、うそはありません！ 大部分のシリーズの間には、コーディネーションの問題もたくさんあります。もし私がそれが急いでいると言えるでしょう。  （たとえエピソードがゆっくりとリリースされたとしても）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは混乱です。 それは正直に私に天上のバチを少し思い起こさせる典型的な「幻想の世界に詰め込まれた」シリーズです（空の中に水晶全体があります）。 ペーシングはかなり悪く、ShunとEmilioが終わるまで面白いことはありません。  （文字通り最後の4つのエピソード。）それ以外のナンセンス、それはあなたを笑わせるし、時々興味深いことができますが、それは特別なものではありません。 あなたは簡単にそれを払拭し、それについて二度考えないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、なぜこのシリーズについて誇示されているのかわからないのですが、それが出てくると聞いたら要約を読んで、素晴らしいショーになると思ったのかもしれません。  Funimationがそれを取り上げているのを聞いたとき、私はさらに興奮しましたが、放映中にその広告をたくさん見なかったときには失望しました。 今、私は理由を理解しています。 それは誰も望んでいない赤い踏み台のようなものです。 ラフドラフトとして、それは悪くない、ちょうどfleshedする必要がありますが、元の完成したシリーズのために、それは恐ろしいです。 このようなものを公表することはちょうど間違っている。 あなたは少なくとも一人の人が懸命に働いていて、シリーズに自分の心を入れていると言うことができますが、誰もそれに従っていません。 彼らが本当に熱心に働いていたのはまともなシリーズだったかもしれないので、本当に悲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;旬の顔の表情はシリーズ全体でほぼ同じで、エミリオは家族の喪失を悲しむ時間を得るが、俊は自分の個人的な損失では不平を感じるが、それは問題の人全体を悩ませていたため意味がない エピソード。 不一致は、シリーズの主な落ち込みであり、おそらく、良いシリーズを生き生きとさせ、視聴者を引き込むことについての理解の欠如です。シリーズを見るのはお勧めできません。特に恐ろしいペースを立てることができない場合、役に立たない 興味深く、適度に良いアニメの4つのエピソードだけが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231566&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/butterfly22/reviews&#34;&gt;butterfly22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Originally, I had no intention of writing a review for this series but when I found out it was an original and most of the reviewers hadn&amp;rsquo;t finished the series; well, I couldn&amp;rsquo;t help myself.     I&amp;rsquo;ll start off with my sympathy for those who dropped the series early on. I completely understand. If I wasn&amp;rsquo;t so stuck on always finishing series no mater how poor they are in hopes of it turning around at some point, I would have done the same.     In all honesty this series is extremely s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ablh11&#34;&gt;ablh11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています（過去のエピソード3を見ても問題はないはずです）、プロットを壊すものはありません。キャラクターの巨大な欠陥を説明するだけでアニメの状態を見直しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ablh11/reviews&#34;&gt;ablh11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In this review contains minor spoilers( if you have seen past episode 3 there shouldn&amp;rsquo;t be a problem), nothing that would ruin the plot, i am merely reviewing the state of the anime by desc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shashad&#34;&gt;shashad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がアニメの3話テストを過ぎてしまえば、私は終わりまで話を終わらせてしまうのです。 このアニメのような少数の例外があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはまったく穏やかで退屈であり、一貫した反発は過度に強制され、2人の主人公の間で自然ではないようです。 これは、通常の武器よりも強力ではない胸から出てくる武器の代わりに、それを魔法とそれ以上に開くという非常に素晴らしいプロットでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;意志で武器を隠す力はそれほど魅力的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226666&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shashad/reviews&#34;&gt;shashad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If i make it past the 3 episode test of an anime, I usuall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noo-thankyou&#34;&gt;Noo-thankyou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エンドライドは全体的に楽しいアニメでした。 私が最初にそれについて知ったとき、私はそれが本当に興奮していたので、それは私がシリーズを終えた理由かもしれません。  Endrideは最高のアニメではありませんが、少なくとも私の意見では非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
その話は、「新鮮」とは言いませんでしたが、以前は見たことのないものでした。 それは予測可能なものでしたが、ストーリー内には同様に予測できない瞬間もありました。  Theres多くのバックストーリー、多くのことがうまく説明されていますが、前半はかなりペースが遅いです。 エピソードの多くは、物語に関連していても、「フィラー」バックストーリーと見なすことができます。  TGEの結末はかなり上品で、予測可能でしたが、多くのアニメエンディングのように急いで感じることはありません。本当に良いことだと思います。 このアニメの主な問題は文字です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
このショーの中には様々なキャラクターがありますが、どれも本当に親切ではありませんでした。 彼らはすべてかなりの量のバックストーリーを持っていましたが、非常に多くのキャラクターがあったので、どのくらいのキャラクター化が行われたのかについては少しの犠牲を払っていました。 私は個人的に物語の最も重要な部分を特徴付けているので、あなたがアニメの中のキャラクターを本当に価値あるものにしていると、これは最良の形態を持っていません（間違った言葉です）。 全体的にキャラクターはかなり好きだったが、かなりかわいかった。 彼らは最高だったが、彼らは確かに最悪だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6
音楽は非常に古い村でしたが、それは多くの角を使用していました（他の楽器もありましたが、私はそれらを気にしません）が、物語の全体的なフィッティングでした。 音楽はその設定に合っていた。 私は個人的には実際にオペアンプが好きでしたが、エドも楽しいものでしたが、あなたはそれを愛しているか、あなたがそれを憎んでいると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
芸術は少なくとも私にとっては確かに異なっていた。 その非常にカラフルで、非現実的です。 しかし、それをより良くするものはありますが、芸術は物語に合っています。それは神秘的な新しい土地です。 私はこのアニメが別の芸術スタイルであればどんなに優れているのかわかりません。 アニメーションには改善の余地がありますが、それ以上の動きは、実際のアートのスタイルそのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
全体的に私はかなり良いアニメだったと思う。 それは最高ではなかった、そこには多くのより良いものがありますが、それは最悪の事でもありませんでした。 私は毎週エピソードを待っていました。毎週新しいエピソードを楽しみにしていました。 私はそれが面白いと思った、物語は新しくて面白かった、アニメーションは多くのアニメよりも漫画的で、共通の目標を達成するために一緒に集まってくる人々の話についての吸盤。 悲しい瞬間もあったが、面白い瞬間もあった。 驚きの瞬間がありました。そして、私はそれが起こることを知っていましたが、これは私の時間の無駄ではないと思います。 たとえそれがゆっくりと始まったとしても、最終結果はそれに値すると思います。 実際にこれが来るのを振り返ってみると、私は青から推薦したいものですが、おとぎ話が好きなら、これはあなたがチェックアウトするべきものだと思います。 私はそれが時間の無駄になるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Noo-thankyou/reviews&#34;&gt;Noo-thankyou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Endride was overall an enjoyable anime. When i first found out about it i was really excited fo it, which might be why i finished the series. While Endride isn&amp;rsquo;t the best anime, it is very interesting, at least in my opinion, and its something i would watch again.    Story:7  The story was, im not going to say &amp;lsquo;fresh, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;88expert&#34;&gt;88expert&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にまず、WOWこのアニメはたくさんの憎しみを持っています。
しかし、個人的にはそれほど悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは人間の世界の下にある世界の終わりに始まります。 だから、基本的に皆さんは、ファンタジー世界のアニメのトラップのようなものでしょうか？ あなたが正しいです。 しかし、私はいくつかの点で違う方法をいくつか楽しむ。 それは、ナルニアと呼ばれるアメリカの映画が1つあります。もしあなたがもっとアニメ・アイをしたいのであれば、何年も前に蜘蛛ライダーか混沌としたものを撮ります。 私はそれが楽しいと分かったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私は物語の部分で言うように、ショーは実際にナルニアとスパイダーライダーを思い出させる。 それは芸術を際立たせます。 胸から出てくる武器から美しい奥深い世界へ、それは私にとって際立っています。 また、キャラクターのデザインはイースタンデザイン（アニメでは使い慣れていない）に影響されず、西洋的な影響を受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP / ED：オープニングとエンディングはOKです。 私はそれを嫌うことはありません。 私はそれを愛していない。 私はopとedの歌が分からない。 オープニングはショーのために私にポンプをかけることはできませんでした。  EDは実際にはopよりも良い平和なメロディのようなものですが&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：多くの人は、エミリオと俊はあまりにも多くを主張するが、もしあなたがどちらかの人であれば。 あなたは頭を噛むかもしれない。 このシリーズはBFFではかなり遅いですが、現実的です。 それについて考えてみてください。あなたがShunの靴の中にいて、臆病な王子と会うなら、IDKが彼を殺したくないですか？ 私は私が知っていることを知っている&amp;hellip;.エミリオのために、あなたが実際に刑務所に運ばれたちょっとした子供と出会って、あなたが彼を殺すことはないと言っていることをやり遂げることを拒否したら？ 私は私が知っていることを知っている。 私はレビューの文字の部分の冒頭に言うように。 関係は成長が遅く現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：全体的に、これは現実的なキャラクターから私のための面白いアニメであり、それがスパイダーライダーや混沌を思い起こさせる方法です。 私は本当にこのショーを楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推薦：これはそれを愛するかそれを憎むシリーズです。 したがって、私は買う前に試してみるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、これはシーズンの最悪のアニメだと皆に言う。 大きな注文をチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/88expert/reviews&#34;&gt;88expert&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First thing first, WOW this anime have a lot of hate.  But personally is not too bad.    Story: The story begin in endride a world that is underneath the human world. So basically you all might say is like a tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;red-king7&#34;&gt;Red_King7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私はちょうど終わりを終え、私はそれが遅いペースを持っていると言うべきである。最初の5つのエピソードと最後の5つのエピソードは、すべての物語の最も面白いと変化&amp;hellip; 12エピソードではなく、 そんなに重要でないことを見せて&amp;hellip;私はアニメが遅いペースアニメを好きではないと思っています。それはどういうわけか、元気で、面白かった人は2 MCのラブストーリーになりました。 台無しにされた&amp;hellip;私は見ている他のアニメと同じくらい楽しいように私は7つのcuz wasntと評価するだろう&amp;hellip;と私は与えられたキャラクターのためにそれらのすべてが面白かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Red_King7/reviews&#34;&gt;Red_King7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;so i just finished endride and i should say it has a slow pa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vaenny-1&#34;&gt;Vaenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、私は7つのエピソードだけを見てきましたが、私はすでにそれが哀れなシリーズだと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はまだプロットのばかげたことを見ているだけです。 キャラクターは目立たず、設定はファイナルファンタジーの邪魔であり、アニメーションが失敗した場合でも私を始めることさえできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、MCはちょうどとても刺激的です。 それはプロットのためにそこにいるようなものです。 彼は本当にすごく目立たない。 それは、男性の2番目のキャラクターです。 また、女性キャラクターは死んでいます。 本当に、私がシリーズの誰もがLouiseとDemetrioのためでなければ、嫌いだっただろう。 この2つがなければ、ショーはただの八尾のファンフェストに過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は設定です。 実際、彼らは下層を美しく見せる方法はかなり賢いです。 しかし、再び、すべての場面は同じように見えました。 同じ崖、同じジャングルなど。そして、彼らはオリジナルのモンスターとすべてを作ろうとしていることは知っていますが、ユニコーンの角を持った黄色の猪はそれをカットしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションに移りましょう。 私がまだこのシリーズを見ている理由の1つは、アニメーションのエラーを探すことです。 スタジオで違反することはありませんが、それはより良いものになったと思います。 また、パンツ。  MCのパンツが後ろ向きだと誰も気付かないのはどういう意味ですか？ それは他の世界や何かの傾向ですか？ 真剣に、それはこのレートで繰り返されることになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが否定的になることを知っていますが、これは私の意見です。 私はそれが将来のエピソードで良くなることを願っています。 そして、あなたがこのシリーズをまだ見ていないのなら&amp;hellip;そうしないでください。 あなたが幻想や反復の列車にならないなら、それを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vaenny/reviews&#34;&gt;Vaenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So far, I&amp;rsquo;ve only watched 7 episodes, but I can already tell it&amp;rsquo;s a pathetic series.    To be honest, I&amp;rsquo;m still only watching this for the ridiculousness o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haseend-1&#34;&gt;haseend&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、本物の1つの言葉で表すことができます。
ストーリーは復讐と王国を奪う標準的なJRPGの物語ですが、退屈になるかもしれない重い複雑なプロットラインではなく、もっと楽しくリラックスできるような、本当にシンプルで簡単なプロットになります。
アートやアニメーションはカラフルですが詳細ではなく、時には間違いがありますが、それはむしろ単純ですが、一部の場合はあまりにも鈍いかもしれません。
残念ながら、忘れられない音は印象を残さない。
今、キャラクターは私が一番好きだったものです。
主人公はあなたの標準的な少年のヒーローのように見えるかもしれませんが、それはちょっとしたものですが、彼が入れられた状況を考えれば、あなたは彼を理解し、彼と同情することができます。
彼は本当にトップではないし、若くて未熟だが、彼はまだフィールド・トリップのようにすべてを扱っている。
他の主人公は間違いなくショーの中で最高のものです、彼はあなたのいつも暗い、ストイック、復讐の男、不気味で鋭い態度です。
彼は私を彼の独白と彼の表情で楽しませてくれました。私はいつも彼の反応を見るために彼の顔を探します。
サイドキャラクターは素敵ですが、他のものより面白いものもあります。例えばエルジュイアは私のお気に入りの1つでしたが、全体的にみれば他の人たちに見てもらいました。
このジャンルのアニメを見ている人の大部分は、主人公とセクシーな女の子、9999人の少女たちが主人公と男性のキャラクターを狙っていることを期待している人、愚かな冒険とトップ 性的なジョーク&amp;hellip;ここに神に感謝しない場合があります。
それは甘いアニメです、私はさらに第5話で感情的になった。
このアニメは確かにチャンスがあり、多くの人に見られると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223250&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/haseend/reviews&#34;&gt;haseend&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime could be descibed in one word:Genuine.  While the story is the standard JRPG story of revenge and taking down a kingdom,it comes down to be a really simple and straigh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;butterstroke-1&#34;&gt;Butterstroke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズをあきらめました。 私はこのアニメを落としてしまい、それを終えるまでには長い時間がかかるでしょう。 私はまともなショーを期待してEndrideに行った。 代わりに、私は別のエピソードを見ることを恐れるショーを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見つけた唯一の良い部分は、私の期待の何かを一緒に掻き集めることでした。アニメーションとサブパールの話でした。 私は設定とストーリーラインに適したアートスタイルを見つけました。 ストーリーは私に、地球の中心への旅を思い出させたが、中心から出ることを除いて。 それはその面で少しユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの部分、私は同じことを言うことができたらいいと思う。 私のためのオープニングとエンディングの曲は聴くのが恐ろしいものでした。 私は最初にそれを聞いた後、絶えず彼らをスキップしました。 プロットは決して実際に拾われず、それを見続ける雑用にしています。 キャラクターは私のために思い出に残るものではありませんでした。 ショーの私の楽しみは、上記の理由から、各エピソードごとに絶え間なく落ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組は、私のアニメーションとストーリー・ラインで2点を得ています。 私はこのアニメを見て、見たいものを見つけることをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Butterstroke/reviews&#34;&gt;Butterstroke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have given up on the series. I have dropped this anime and it will be a long time before I finish it. I went &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawazoekumiko-1&#34;&gt;KawazoeKumiko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、それは本当に私のタイプではありません。 私はカバーアートのためにこのアニメに惹かれました。 私は主に男性でアニメを探していましたが、これはそうですね。
始めはすごかった、確かに、彼らはお互いの世話をした：2秒間。 その後、アニメが進むにつれて、それはサイドキャラクターの復讐を中心にしているように見えますが、MCの問題ではありません。 それは本当にイライラしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、彼らは彼らが面白くて好きだが、失敗したように見せた新しい登場人物を続けている。 正直なところ、彼らは単なる奇妙で劇的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はまだ私が落ちた場所から続けたいと思っていれば、私の考えが将来変化することを願っています。 多分、私はそれが出てくる最後のエピソードをスキップします。 なぜなら、もし私が再び言えるのであれば、このアニメは私にとって楽しいものではないからです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KawazoeKumiko/reviews&#34;&gt;KawazoeKumiko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, it is just really not my type. I got attracted to this anime because of th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;butterfly22-1&#34;&gt;butterfly22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もともと、私はこのシリーズのレビューを書くつもりはなかったが、それがオリジナルであり、レビューアのほとんどがシリーズを完成させていないことが分かったときに、 まあ、私は自分自身を助けることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズを早く落とした人たちの同情で始めます。 私は完全に理解する。 私がいつも仕上げのシリーズにこだわっていないと、彼らはある時点でそれが変わることを望んでいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの武器は明らかにばかげていました。 ルイーズの武器&amp;hellip;親愛なる神それはひどかった。  Demetrio（もう一度）はまともな見た目の武器を持つ少数のうちの1人です。他の人が持っているWarp Relicsと比べると普通の武器です。 武器について言えば、戦闘シーンはとても恐ろしいものでした。私はただ笑いたいと思っていました。 エミリオと俊はシリーズの中でそれをやり続けているが、何とか悪役を倒してしまう。 悪い男の武器はスパイダーマンのDr. Octopusに真剣に見えます。 真剣に、うそはありません！ 大部分のシリーズの間には、コーディネーションの問題もたくさんあります。もし私がそれが急いでいると言えるでしょう。  （たとえエピソードがゆっくりとリリースされたとしても）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは混乱です。 それは正直に私に天上のバチを少し思い起こさせる典型的な「幻想の世界に詰め込まれた」シリーズです（空の中に水晶全体があります）。 ペーシングはかなり悪く、ShunとEmilioが終わるまで面白いことはありません。  （文字通り最後の4つのエピソード。）それ以外のナンセンス、それはあなたを笑わせるし、時々興味深いことができますが、それは特別なものではありません。 あなたは簡単にそれを払拭し、それについて二度考えないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、なぜこのシリーズについて誇示されているのかわからないのですが、それが出てくると聞いたら要約を読んで、素晴らしいショーになると思ったのかもしれません。  Funimationがそれを取り上げているのを聞いたとき、私はさらに興奮しましたが、放映中にその広告をたくさん見なかったときには失望しました。 今、私は理由を理解しています。 それは誰も望んでいない赤い踏み台のようなものです。 ラフドラフトとして、それは悪くない、ちょうどfleshedする必要がありますが、元の完成したシリーズのために、それは恐ろしいです。 このようなものを公表することはちょうど間違っている。 あなたは少なくとも一人の人が懸命に働いていて、シリーズに自分の心を入れていると言うことができますが、誰もそれに従っていません。 彼らが本当に熱心に働いていたのはまともなシリーズだったかもしれないので、本当に悲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;旬の顔の表情はシリーズ全体でほぼ同じで、エミリオは家族の喪失を悲しむ時間を得るが、俊は自分の個人的な損失では不平を感じるが、それは問題の人全体を悩ませていたため意味がない エピソード。 不一致は、シリーズの主な落ち込みであり、おそらく、良いシリーズを生き生きとさせ、視聴者を引き込むことについての理解の欠如です。シリーズを見るのはお勧めできません。特に恐ろしいペースを立てることができない場合、役に立たない 興味深く、適度に良いアニメの4つのエピソードだけが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231566&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/butterfly22/reviews&#34;&gt;butterfly22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Originally, I had no intention of writing a review for this series but when I found out it was an original and most of the reviewers hadn&amp;rsquo;t finished the series; well, I couldn&amp;rsquo;t help myself.     I&amp;rsquo;ll start off with my sympathy for those who dropped the series early on. I completely understand. If I wasn&amp;rsquo;t so stuck on always finishing series no mater how poor they are in hopes of it turning around at some point, I would have done the same.     In all honesty this series is extremely s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ablh11-1&#34;&gt;ablh11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています（過去のエピソード3を見ても問題はないはずです）、プロットを壊すものはありません。キャラクターの巨大な欠陥を説明するだけでアニメの状態を見直しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ablh11/reviews&#34;&gt;ablh11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In this review contains minor spoilers( if you have seen past episode 3 there shouldn&amp;rsquo;t be a problem), nothing that would ruin the plot, i am merely reviewing the state of the anime by desc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shashad-1&#34;&gt;shashad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がアニメの3話テストを過ぎてしまえば、私は終わりまで話を終わらせてしまうのです。 このアニメのような少数の例外があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはまったく穏やかで退屈であり、一貫した反発は過度に強制され、2人の主人公の間で自然ではないようです。 これは、通常の武器よりも強力ではない胸から出てくる武器の代わりに、それを魔法とそれ以上に開くという非常に素晴らしいプロットでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;意志で武器を隠す力はそれほど魅力的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226666&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shashad/reviews&#34;&gt;shashad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If i make it past the 3 episode test of an anime, I usuall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noo-thankyou-1&#34;&gt;Noo-thankyou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エンドライドは全体的に楽しいアニメでした。 私が最初にそれについて知ったとき、私はそれが本当に興奮していたので、それは私がシリーズを終えた理由かもしれません。  Endrideは最高のアニメではありませんが、少なくとも私の意見では非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
その話は、「新鮮」とは言いませんでしたが、以前は見たことのないものでした。 それは予測可能なものでしたが、ストーリー内には同様に予測できない瞬間もありました。  Theres多くのバックストーリー、多くのことがうまく説明されていますが、前半はかなりペースが遅いです。 エピソードの多くは、物語に関連していても、「フィラー」バックストーリーと見なすことができます。  TGEの結末はかなり上品で、予測可能でしたが、多くのアニメエンディングのように急いで感じることはありません。本当に良いことだと思います。 このアニメの主な問題は文字です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
このショーの中には様々なキャラクターがありますが、どれも本当に親切ではありませんでした。 彼らはすべてかなりの量のバックストーリーを持っていましたが、非常に多くのキャラクターがあったので、どのくらいのキャラクター化が行われたのかについては少しの犠牲を払っていました。 私は個人的に物語の最も重要な部分を特徴付けているので、あなたがアニメの中のキャラクターを本当に価値あるものにしていると、これは最良の形態を持っていません（間違った言葉です）。 全体的にキャラクターはかなり好きだったが、かなりかわいかった。 彼らは最高だったが、彼らは確かに最悪だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6
音楽は非常に古い村でしたが、それは多くの角を使用していました（他の楽器もありましたが、私はそれらを気にしません）が、物語の全体的なフィッティングでした。 音楽はその設定に合っていた。 私は個人的には実際にオペアンプが好きでしたが、エドも楽しいものでしたが、あなたはそれを愛しているか、あなたがそれを憎んでいると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
芸術は少なくとも私にとっては確かに異なっていた。 その非常にカラフルで、非現実的です。 しかし、それをより良くするものはありますが、芸術は物語に合っています。それは神秘的な新しい土地です。 私はこのアニメが別の芸術スタイルであればどんなに優れているのかわかりません。 アニメーションには改善の余地がありますが、それ以上の動きは、実際のアートのスタイルそのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
全体的に私はかなり良いアニメだったと思う。 それは最高ではなかった、そこには多くのより良いものがありますが、それは最悪の事でもありませんでした。 私は毎週エピソードを待っていました。毎週新しいエピソードを楽しみにしていました。 私はそれが面白いと思った、物語は新しくて面白かった、アニメーションは多くのアニメよりも漫画的で、共通の目標を達成するために一緒に集まってくる人々の話についての吸盤。 悲しい瞬間もあったが、面白い瞬間もあった。 驚きの瞬間がありました。そして、私はそれが起こることを知っていましたが、これは私の時間の無駄ではないと思います。 たとえそれがゆっくりと始まったとしても、最終結果はそれに値すると思います。 実際にこれが来るのを振り返ってみると、私は青から推薦したいものですが、おとぎ話が好きなら、これはあなたがチェックアウトするべきものだと思います。 私はそれが時間の無駄になるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Noo-thankyou/reviews&#34;&gt;Noo-thankyou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Endride was overall an enjoyable anime. When i first found out about it i was really excited fo it, which might be why i finished the series. While Endride isn&amp;rsquo;t the best anime, it is very interesting, at least in my opinion, and its something i would watch again.    Story:7  The story was, im not going to say &amp;lsquo;fresh, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;88expert-1&#34;&gt;88expert&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にまず、WOWこのアニメはたくさんの憎しみを持っています。
しかし、個人的にはそれほど悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは人間の世界の下にある世界の終わりに始まります。 だから、基本的に皆さんは、ファンタジー世界のアニメのトラップのようなものでしょうか？ あなたが正しいです。 しかし、私はいくつかの点で違う方法をいくつか楽しむ。 それは、ナルニアと呼ばれるアメリカの映画が1つあります。もしあなたがもっとアニメ・アイをしたいのであれば、何年も前に蜘蛛ライダーか混沌としたものを撮ります。 私はそれが楽しいと分かったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私は物語の部分で言うように、ショーは実際にナルニアとスパイダーライダーを思い出させる。 それは芸術を際立たせます。 胸から出てくる武器から美しい奥深い世界へ、それは私にとって際立っています。 また、キャラクターのデザインはイースタンデザイン（アニメでは使い慣れていない）に影響されず、西洋的な影響を受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP / ED：オープニングとエンディングはOKです。 私はそれを嫌うことはありません。 私はそれを愛していない。 私はopとedの歌が分からない。 オープニングはショーのために私にポンプをかけることはできませんでした。  EDは実際にはopよりも良い平和なメロディのようなものですが&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：多くの人は、エミリオと俊はあまりにも多くを主張するが、もしあなたがどちらかの人であれば。 あなたは頭を噛むかもしれない。 このシリーズはBFFではかなり遅いですが、現実的です。 それについて考えてみてください。あなたがShunの靴の中にいて、臆病な王子と会うなら、IDKが彼を殺したくないですか？ 私は私が知っていることを知っている&amp;hellip;.エミリオのために、あなたが実際に刑務所に運ばれたちょっとした子供と出会って、あなたが彼を殺すことはないと言っていることをやり遂げることを拒否したら？ 私は私が知っていることを知っている。 私はレビューの文字の部分の冒頭に言うように。 関係は成長が遅く現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：全体的に、これは現実的なキャラクターから私のための面白いアニメであり、それがスパイダーライダーや混沌を思い起こさせる方法です。 私は本当にこのショーを楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推薦：これはそれを愛するかそれを憎むシリーズです。 したがって、私は買う前に試してみるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、これはシーズンの最悪のアニメだと皆に言う。 大きな注文をチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/88expert/reviews&#34;&gt;88expert&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First thing first, WOW this anime have a lot of hate.  But personally is not too bad.    Story: The story begin in endride a world that is underneath the human world. So basically you all might say is like a tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;red-king7-1&#34;&gt;Red_King7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私はちょうど終わりを終え、私はそれが遅いペースを持っていると言うべきである。最初の5つのエピソードと最後の5つのエピソードは、すべての物語の最も面白いと変化&amp;hellip; 12エピソードではなく、 そんなに重要でないことを見せて&amp;hellip;私はアニメが遅いペースアニメを好きではないと思っています。それはどういうわけか、元気で、面白かった人は2 MCのラブストーリーになりました。 台無しにされた&amp;hellip;私は見ている他のアニメと同じくらい楽しいように私は7つのcuz wasntと評価するだろう&amp;hellip;と私は与えられたキャラクターのためにそれらのすべてが面白かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Red_King7/reviews&#34;&gt;Red_King7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;so i just finished endride and i should say it has a slow pa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>