<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kara-no-kyoukai-5-mujun-rasen/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kara-no-kyoukai-5-mujun-rasen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kara no Kyoukai 5 Mujun Rasen</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kara-no-kyoukai-5-mujun-rasen</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kara-no-kyoukai-5-mujun-rasen</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/9246.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4282/Kara_no_Kyoukai_5__Mujun_Rasen/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4282/Kara_no_Kyoukai_5__Mujun_Rasen/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;から の きょうかい れゔぃえｗ ぱｒｔ ５&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワオ。 私は、この映画が時々、そして様々な理由のために一言も言わないままにするのに十分であると言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カラの談話シリーズ「パラダックス・スパイラル」の5回目の記事は、ランニングタイム（約2時間）だけでなく、アートディレクションやストーリー 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;深海ふうけいの後約2ヶ月後には、映画が続きますと分かれた一連の出来事から始まります。 ストーリーそのものは、エンジョウ・トモエという男の子の周りに集中しています。エンジョウ・トモエは、Ryougi Shikiによって凶悪犯のグループから救われました。 彼女は、彼が犯罪を犯したと信じて、実行中であると思われるので、彼がどこかに彼を隠すように彼女に依頼した後、彼女と一緒にとどまるように彼を招待します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この間、三木康人さんはビジネスを離れているようですが、青崎徹子さんは彼女が知っている警官から聞いた噂を調べています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの方向性に関する主な問題は、多くの人がその道筋で混乱することです。 何度も繰り返されるシーケンスが数多くあり、ストーリーはある時間から別のイベントへとジャンプする傾向があるだけでなく、あるイベントから別のイベント（時にはリュック・ベッソンと同じようなスタイル）にジャンプする傾向があります。 その結果は、琴音の作品に沿ったものであり、ストーリーの中で数多くの紆余曲折を楽しむ多くの人がいる一方で、放棄される人も多くなります 圧倒的な情報量によって、時には処理する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今までのシリーズのアートとアニメーションは一流のレベルでしたが、このMujun Rasenの画質は目立って低下しています。 映画の長さを考えれば、Ufotableはデザインやアニメーションでいくつかのコーナーをカットしなければならないかもしれませんが、通常の品質が本当に輝くシーンがかなりあります。  CGはいつものように非常に高い標準であり、通常のアニメーションと連動してスムーズに動作します。 背景や背景はうまく設計されており、この領域の特定の要素がストーリーのコンセプトに従っていることを確実にするための多くの考えがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私が言及した品質の低下はいくつかの場面で顕著であり、特に1つでは、キャラクターはヒステリックではなく便秘に見える。 これに加えて、アクションシーケンスのアニメーションは全体的に優れていますが、映画の終わりに向かって苦しんでいます。一つのキーシーケンスは息を呑むほど眩しいほどです。 つまり、問題のシーケンスは、少なくともローラーコースターが好きな人にアピールします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは他の映画と同じレベルであり、全体的にうまく実行されます。 その効果は全体を通して非常に優れていますが、時にはあまりにも圧倒的なノイズの古い問題は、もう一度頭を浮かべています。  Mujun Rasen全体で使用されているスコアは、一般的な雰囲気に役立ちますが、音楽が画面上の動作と少しずれているような場合があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラス面では、特にこの映画のアンタゴニストであるAraya Souren（前回の映画の最後に簡単に登場し、彼がmagusであることを宣言していた）について、より多くのToukoについて明らかにされたように、私の祈りは答えられたようです。 彼女との歴史。 これに加えて、Cornelius Albaという名前の副キャラクターがあり、ToukoとArayaの両方の歴史も持っています。 これに加えて、視聴者は、最終的に、ToukoがGaran no Douのイベントで彼女に興味を持った理由についてのいくつかの洞察を得るとともに、Shikiとはいくつか異なる側面を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;欠点は、ミキヤがこの映画の支持者としての役割を果たし続けていることであり、トモエは、一般的にはかなりのキャラクターであるが、一部の人々を悩ませるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの欠陥があっても、これはまだ優れた映画です（特に、プロットの周りに頭を浮かべることができれば）。  Kara no Kyoukaiのファンは、この最新のフランチャイズの追加には一般にも満足しているはずですが、アニメーションやアートワークの面で少し落ちますが、Mujun Rasenはシリーズの新しい方向性を願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は6番目の映画から良いものを期待しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai review Part 5    Wow. I have to say that this movie is enough to leave one speechless at times, and for a variety of reasons.    The fifth installment of the Kara no Kyoukai series, Mujun Rasen (Paradox Spiral), is somewhat of a departure from the previous four outings not just in terms of its running time (almost two hours), but also in terms of art direction and story.    Set around two months after F &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lemonlyme&#34;&gt;LemonLyme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*レビューの一部は削除されました&amp;hellip; 少し書き直してみるつもりですが、成功を保証することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OK、これは2回目の映画を見て、最初のレビューの一部を削除した後、私のKnK 5レビューのバージョン3です。 全体の要約部分はサイズを下げるために取り外されました（私はそれに多くの時間を費やしました）。 今度はもっと深く批判的になります。 このレビューを読んだり、映画を見たりする前に、最初の4つのKnK映画を見たことを確認してください。 スコアは2回目を基準にしています。 コメントやプライベートメッセージは、私が次回によく見直すのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]
初回：8.5 / 10
他の4と比較して＃5のためにメモするべきことは、この時間は、映画はほぼ2時間の長さです。 それは前の映画の倍以上です。 しかし、物語は決してゆっくりではなく、楽しいままにするのに十分な回り道や不条理なひねりがあります。 フラッシュバックや繰り返しシーンの奇妙な分割は、全体を少し難しくしていますが、全体的に、他のカラの恭観のエピソードと比べてユニークで、あなたが他を見ていれば理解できます。 シキとトウコの能力にはかなり精通しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2回目：9.2 / 10
初めての問題は、混乱する非線形ストーリーパターンでした。 志木が現れた時のモンタージュは、これをクリアするのに役立ちました。そして、二度目に、わかりにくい言葉のいくつかの深い意味を理解することができました。  ArayaとToukoは映画を見直した後で本当に深い洞察力を持っていました（今度はプロットを覚えることを心配する必要はありませんでした）。 哲学的には、私にとってGiTSのようなものでした。 私はまた、2回目に実際の論理的な欠落に気づいた。 他の場面では、警察がフォローアップや血液の不足、血の不足などをしなかったようなものです。 死んで戻ってくるものの中には、刺し傷に気づかれないものもありますが、KnKのような超自然的なアニメーションの範囲内ではばかげています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]
初回：10/10
私はこれに9を与えようとしていましたが、芸術もアニメーションを伴うと思います。 いつものように、KnKには最高の（おそらく最高の）アニメーションがあります。 戦いは興奮に満ちており、すべての攻撃は美しく伝えられています。 やはり、志木の目はこれまでどおりに美しく、たくさんの血がある。 今回は周りに1つ以上の戦闘シーンがあるので、2倍のawesomenessのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2回目：10/10
KnKは基本的にアニメーションの高さです。 ここにはいくつかの間違いがあり、いくつかの場所にはちょっとしたアートワークがありましたが、2回目はアニメーションが本当にどれほど美しいかにもっと集中しました。 時々、私はKnKを当然受け取りますが、他のアニメと比較すると、これは独自のレベルです。  3つの戦いのシーンがあったので、私はそれらのいずれかのためにどんなに鮮明な滴がなかったことに満足しています。 あなたのためのいくつかの批判には、刺すような場面では血の不足があり、すばらしいとは言えないいくつかのCGIの瞬間が含まれます。 また、トコは戦闘で歯を再開し、トキ子の戦闘開始当初（gg-Takajunの1時07分32秒）に、ミケアは存在しないようにしています（次の フレーム）。 しかし全体的に優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音]
最初の時間：9.3 / 10
すべての人が自分の音楽の味を持っています。 私にとっては、すべてのKnK映画のサウンドトラックは美しく、これも例外ではありません。 以前の4枚の映画からの慣れ親しんだトラックとそれ自身のいくつかをミックスしたKnK 5はこれまでのシリーズ全体の中で最高のサウンドトラックを持っています。 さらに、EDの曲はこれまでのお気に入りのKalafinaの曲であるSprinterです。  KnKをすばらしくするのは、アニメーションの品質とストレートアップの美しさだけでなく、各戦闘シーンをバックアップする素晴らしいBGMです。 最初の映画以来、彼らが演じるBGMは、私を物語にもっと関わり、感情を感じることに失敗したことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2回目：9.7 / 10
初めて見たKnK 5 OSTのリッピングをダウンロードしました。 私はそれをもっと愛していました。 再び、スプリンターは明確なプラスです。 確かに、サウンドトラックは、特に他のKnK映画から少し繰り返されますが、私はそれが素晴らしいことだと思います。 なぜ勝利式を落とすのですか？ これは5曲の中で最高のOSTだと言われていますが、これは数多くの素晴らしい曲を完全な2時間に加えて、それ自体でいくつかの曲を加えているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]
最初の時間：9.7 / 10
アニメーションがKnKと関連付けられている場合、文字は近い秒になります。 完全に混乱している最初のムービーからシーン設定の第2のムービーまで、シキ、ミキヤ、およびトウコの開発が見られました。 今私は志木に慣れてきたので、私は彼女の目に関わらず、彼女がアニメの中で最も興味深いキャラクターの一人であると考えます。 彼女のモノトーンの会話は、私を楽しませることを止めることは決してありません。そして、彼女は、新しいキャラクター、Tomoeと話しています。  KnK 5の心理的側面は、以前の映画のいくつかのものに匹敵し、絶対的な知恵が何であるかについて、「悪い人」の側に疑問がある。 あなたが他の映画を見て理解していれば、それ以前に公開されていないToukoの側面を見ることができますので、これでのキャラクター開発は、それほど良いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2回目：9.4 / 10
だから私は個々のキャラクターのレビューを持っていましたが、それは何とかMALシステムによって食べられました&amp;hellip;基本的に、キャラクターの間にはいくつかの変動がありました。 シキとトウコは本当にこれを輝いていたが、エンジュはいくつかの点でちょっと迷惑で、ミキヤにはほとんどスクリーンタイムがなかった。 繰り返して言えば、シキはハイスコアの背後にある推論の一部である、時々愛らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[楽しみ]
最初の時間：9.9 / 10
私は以前ここに書いたことを本当に覚えていませんが、基本的にはこれは見ておく価値があります。 ヘック、私はそれを2回見た&amp;hellip;絶対に素晴らしい戦いシーンといくつかの深刻なプロットの開発を考える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2回目：9.2 / 10
もしあなたが望めばそれをもう一度見てください。 戦いの場面はまだ一流であり、魅力的です。 プロットの要素は2回目に表示されますが、何が起こっているのかを知ると便利です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]
9.8 / 10
いくつかの深刻な心理的要素が複雑なプロットに織り込まれた非常に印象的な映画。 いつものようにKnK、信じられないほどのアニメーションやキャラクターの開発。 基本的には、これは私が今まで見た中で最高のもの、アニメではない、そして初めて見た1週間後に見直したものです（2時間ということを忘れないでください）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12046&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LemonLyme/reviews&#34;&gt;LemonLyme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*Some of the review got deleted&amp;hellip; wtf? I&amp;rsquo;ll try rewriting a little, but I can&amp;rsquo;t guarantee success.    OK, so this is version 3 of my KnK 5 review after watching the movie for the second time and getting part of my first review deleted. The full summary part has been taken off to keep the size down (I spent a lot of time on that too). I will be more in-depth and critical this time around. Before you read this review or watch the movie, make sure you&amp;rsquo;ve watched the first 4 KnK movies. Scores are based on 2nd time around. Comments and private messages are appreciated to help me review better next time around.    [STORY]  First Time: 8.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The thing to note for #5 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unchou&#34;&gt;Unchou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;罪の園の庭園5。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの4つのプレクケルを見て、今すぐ5番目を終えた後、私はキャラクター、ストーリーラインなどについてこれまでに持っていた情報に基づいてこのレビューを書きます。 このシリーズが何であるか、あるいはどのように適応がなされていたのではないか。
また、これが私の最初の実際のレビューであるので、私はこれを読んでいる人に役立つことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、始めましょう！ これを5つの部分に分けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に; 物語。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの第5部では、対話に注意を払う限り、視聴者を混乱させない別のストーリーを提供することができます。ほとんどの場合、ショーが進行します。
ミステリー、信じられないほどの紆余曲折とゴアシーンは、この増加する暗いショーにつながります。 私の9の背後にある理由は、私が一度も見たことも考えなかったこともあり、ムービーで説明された方法はシンプルでクリアなものだったという事実に基づいています。 その負の側面に関しては、常に私を悩ましたのは、シリーズそのものの序列だけでした。 それは決して流暢な継続がなかった、新しい映画は常に新しいチェックポイントから始まって、時々それが不明確になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション;  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャラクターは非常によく描かれています。 この映画とFate / Zeroの間の類似点は、特に顔/目の中ではっきりとしています。  Takeuchi Takashiは私の好きなキャラクターデザイナーのひとりです。彼はもう一度私に印象づけることに失敗していません。 私はこの特定の面で満足を保証することができます。
アニメーションに関しては、残りの映画と比較して、長さのために格下げされた。 しかし、ufotableはピザのようなものです。 それが悪いときでさえ、それはまだ良いです。 ショーのこの部分はまだ高いポイントであり、それが良い状態にならなければならない時、あなたはそれを知っています。 戦いは、いつものように野生で血まみれに優れており、動きは滑らかで現実的であり、視聴者が出現するたびにスクリーンに接着された状態に保たれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音;  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以前の映画のように、そして私が読んだことから、それ以降の映画と同じように、サウンドはいつも状況に合っていて、いつでも元気で落ち着いています。しかし、この特定の映画では、 非常に大声で声を出したり、特定の状況に集中するのが難しくなりますが、それは本当にあなたにアドレナリンの投与量を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字;  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のキャラクターはまだ最高のパフォーマンスを出していました。 私たちは今度は、彼らの知性と彼らが物語の発展の潜在的可能性を証明するだけでなく、今度はそれぞれの行動を見ています。 ショーの前半の主な焦点であるシキのカウンターパートにも紹介されます。 上記のように私に感銘を与えたこの謎は、彼の周りを回転していたので、私は本当に彼のショーでの滞在を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的/楽しさ;  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画の利点はその欠陥をはるかに超えており、視聴者は時折言葉を失いません。 純粋な娯楽を提供します。 あなたの顎を落とすかもしれない本当によく行われた戦いのシーケンスで、激しいプロット。 それが私にこの特定の映画のレビューをさせたのです。
見守ってはいけません。 そして、何度でもそれを何回もやりましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたを助けてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94291&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unchou/reviews&#34;&gt;Unchou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Garden Of Sinners Movie 5.    After having watched the four prequels of the series and finishing the fifth just now, I will write this review based on the information we have up to now for the characters, storyline and so on. Not for what this series could be or how the adaptation should have been either.  Also, this is my fir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unfocused13&#34;&gt;unfocused13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ほとんどのアニメウォッチャー、他のKara no Kyoukaiムービーをまだ見ていない人でも、私がお勧めできる素晴らしい映画です。  Mujun Rasen（パラドックス・スパイラル）は、「ポップコーン」のアクションとサスペンスをたくさん持っていますが、まだカラの妖怪の暗い世界に浸っています。  Blu-ray品質のビデオで必ず確認してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の4つの映画よりもストーリーがずっと速くなっています。  Nasuverse（Fate、Tsukihime、KnKの深くて根本的な神話）の一つの欠点は、いくつかの概念（反撃力など）が把握しにくいことです。この映画は速いペースに集中しています その概念のやや曖昧な説明を残す。 これはプロットに大きな損害を与えるものではなく、映画のクライマックスはそれらの概念を欠陥に依存するものではありません。 実際、それは最初の4つの映画で好まれた博覧会の「情報源」スタイルからの歓迎された変化です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりまでそれを見て、話を楽しんで、後でそれについて話すことができるかもしれない。 ここで人々を台無しにしたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリ映画のように、贅沢で徹底的に詳細に描かれているわけではありませんが、ufotableは映画の残忍なアクションと脅威的な雰囲気をビジュアル体験に変換する素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;半分空のHaagen Dazsストロベリーアイスクリームカップのような小さなビジュアルキューは、映画全体の不安定で不連続な雰囲気を強調するために、ばらばらのシーンで浸透して再び現れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は優れており、映画の中で最も不快なシーンの中で繰り返される膨大な数の小さなオーディオキューは、ショックの価値を高めるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジェル・トモエの物語は、この映画のキャラクターの発展のバックボーンです。 彼の信頼できない、邪魔された心を通って、私たちはこの映画の邪悪な本質を見ます。 主なアンタゴニストは、最も高貴な形で非人道的な態度を体現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは強く、そうですが、この単一の映画から正確にすべての動機を集めるのは難しいです。 繰り返しますが、ufotableがどのキャラクタを最も肉付けする文字を扱うかは、どの「infodump」よりもはるかに優れているので、シリーズには害はありません。 もしそれ以外のものを見る理由がなければ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の最も重要な場面は、物語の主題に向けた素晴らしい映画撮影と象徴で満たされています。 映画の最後の半分はアニメーションとプロットの開発の面であなたを気絶させるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの傑作をもう一度見ながら私を許してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/unfocused13/reviews&#34;&gt;unfocused13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall: 9    This is a great film that I can recommend to almost any anime watcher, even those who have yet to see any of the other Kara no Kyoukai movies. Mujun Rasen (Paradox Spiral) has a lot of &amp;lsquo;popcorn&amp;rsquo; action and suspense while still being fully &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rakiraki&#34;&gt;RakiRaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が他のカラのKyoukai映画のいずれかを8以下と評価していないことを考えれば、ここの厳しい落ち込みは確かにグラフを乱す。 確かに、6は不自然なように見えるかもしれません - そして、すべてのものの評価された5番目の映画のために！ この映画の問題を控えめな入門的なフックに圧縮しようとしているので、誰もが時間を無駄にするのではなく、この映画の終わり近くに死ぬスピーチで彼の悪い動機を説明しながら、  Kara no Kyoukaiのフランチャイズで2番目に長い。 激烈な音色で大音量で読み上げてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「人間は絶望的です。 これはずっと前の話です。 すべての人を救うことはできないので、救われなかった人はどうやって救うことができますか？ 答えはありません。 しかし、私が起源の渦巻きを開いて世界を終わらせることができれば、世界の終わりまでのすべての死を記録して観察することができれば、無意識のうちに死んでいない未救済者を見ることができれば、 意味を得る。 私は彼らの幸福を知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がMujun Rasenを見ているとき、私がいた人の一人は、不幸な人が対話のこの時点の近くで痴呆を持っていたかどうか尋ねました。 私は彼を非難することはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;普遍的な信念とは反対に、これは最高のカラの恭愛映画ではありません。 それは第二のベストでさえない。 実際は、最悪です。 本当に偉大な映画シリーズのこの特別な作品は、一束の最高のものとして広く賞賛されてきたが、理解の範囲を超えている。 それは、那須木ノ子の最悪の下線を引いたWORSTのストーリーテリングの本能と、彼のより細かいものの貴重なものを守っています。 その文字の羽ばたき口からのセメントのような理解不能な解説対話の流れ。 私は何が残されたのか想像して震えます。 この映画は、2時間の長さに渡ってドラグシュートを無数に無限に引き寄せます。 おそらく映画的なメディアのせいで、それは那須にとっていつもよりも悲惨でした。少なくとも、KotomineはFate / stay nightの初めに教会で2時間の伝承で私のボールをバストしたいと思っていました。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一部の過激派は、この映画の人気は、単純で心に訴えるような派手で、方向づけられたアクションシーンのおかげだと主張するかもしれない。 私の反応は、彼らがこの映画のために想像しているADDの聴衆の大半は、その行動を逆説する絶え間ない会話の中断と、特に2番目の間に、秘密のchuunibyou飼料の終わりのない流れ それらの偉大なアクションシーンの大部分が行われるときには、映画の半分になります。 真実は、私がこの映画がなぜKara no Kyoukaiシリーズの中で最も批判的に評価されているのか理解できないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのメモで、これはおそらく私が今まで見た中で最もchuuniestです。 この映画は目に見えない文字を持ち、その名前はChoonyです。 この幽霊は、脚本を捉え、文字を所有してマウスピースとして使用します。 チュンニーの想像力に心が溶け込むナースーバエのエソテリカを吹き込んでくれることへのチャーニーの喜びはとてもすばらしいので、この映画のキャストのほぼ全部を定期的に話し、ルートの渦巻きと5対抗戦といった重要なコンセプトに反する 10分までです。  ArayaとCornelius Albaが登場すると、Choonyはオーバドライブに入り、間抜けの間には数分もかかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインステイ・シキ、ミキヤ、トウコはChoonyの所有ではないが、これまでどおりに好感が持てる。この記事で紹介された新しいキャラクター、Tomoeは歓迎されている。 当然のことながら、中心の謎はトモエの周りを回っており、彼の貧しい家庭がかつて住んでいた不思議なアパートにつながった。 彼は彼の両親を殺したと確信したが、自分の思い出を解読することはできないが、彼は家から逃げ出し、彼女が路傍のいくつかの凶悪犯から彼を救うとき、 彼の弧は予測可能なら魅力的です。 一方、Arayaは、これまでに見たあらゆるジャンルの映画の中で最も関連性の低いアンタゴニストです。 彼に人間の実験の魔法の開業医と呼んでも、現実の鎖にはあまりにも拘束されていないので、彼の性格を把握したいならば、上の彼の小さなスピーチを参考にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは悪い映画ではありません。 シリーズのいつものように、音楽や映像は素晴らしく、しばしば痛いほど美しい。 空間構造は興味深く、巧妙である。 那須は一般的にアーキタイプへの挑戦を避けていますが、ハイ・コンセプトの高いファルティンと抽象的な対話がこれをメロドラマの分野にとどめているにもかかわらず、文字は彼らの最高レベルではるかに根強く、 への権利。 確かに、彼らは他の映画よりもこれらの品質を表示する機会がはるかに少ないが、少なくとも彼らはそこにいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それにもかかわらず、レーティングは6のままでなければなりません。この映画の前提は、必然的に表現しようとするより広い問題から切り離されているだけです。 以前の（そして後の）カラの教科書では、何かもっと内臓のバランスのとれた話がありました。 実際の人間の経験は、哲学的には不可解だった。 この映画は反抗的な隠喩主義者であり、人間の生活の意味に関するその考え方は、不気味なバブルの幻想的な概念の醜いテンプレートに取り込まれている。  Choonyが何を言っているのか理解できれば完全に矛盾しているわけではありませんが、真に偉大な映画はニッチな観客を超越するはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「人間は貧しい人々だ」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黙れ、アラヤ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RakiRaki/reviews&#34;&gt;RakiRaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Given that I haven&amp;rsquo;t rated any of the other Kara no Kyoukai movies below an 8, the harsh drop here certainly disturbs the graph. Indeed, a 6 might seem incongruous—and for the acclaimed fifth movie of all things! Rather than waste everyone&amp;rsquo;s time by ill-advisedly trying to compress this movie&amp;rsquo;s problems into a pithy introductory hook, I&amp;rsquo;ll simply quote the antagonist, Souren Araya, as he expounds upon his villainous motivations in a dying speech near the end of this movie, the second-lengthiest in the Kara no Kyoukai franchise. Read aloud in so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;czxcjx&#34;&gt;czxcjx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2つの心の間のギャップ。
肯定と否認の両方ができない。
それらの間には、何もありません。
それらの間には、私がいる。
ー から の きょうかい ４： ゔぉいｄ Ｓｈりね&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tetralemmaは、それ自体で閉じて、それを使って現実を解消するスパイラルであり、その過程で究極の知識を知ることができます。  Tetralemmaは命題から始まり、そのような命題の可能な真理値を解説する、仏教の精神的な風景です。 コモンセンス的に命題には真理値と真偽値という2つの真理値しかない。 さらに2つあります。 真実と偽りの両方を検証する値と、両方を否定する値。 否定的なTetralemmaは、現実を解消した後、それ自身の周りを包み込み、未知のもの以上に消滅する螺旋である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、奈良紀子の作品は、現実の四分体構造を基礎にして、それを肯定すると同時に正義を否定するイージスに仲間入りすることを考えることができます。 形態は、例えば、男性と女性の形であり、お互いに怪物に並んでいて、男性自身を否定するために行動し、女性に戻る。 しかし、両方を否定する側があります。それは、空虚、忘却の境界、そして反対側にある無駄の深い穴です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様に、Tetralemmaは、自分の肯定と否定の間に根差している自己拒絶螺旋であり、世界のバランスをとっています。しかし、多くの人がカウルやローブで述べるように、全体が最終的にSunyata州に落ちます。 自己は統治ではありません。  Arayaがすぐに実現するような具体的な真実は、具体的な真実が否定されなければならないと主張するものであっても、虚偽である。 それは四分体の消費の性質です。 それは後者がTetralemmaを断言しようとしているにもかかわらず、Arayaに対してCounter-Forceが行動する理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tetralemmaは自己破壊的な構造であり、逆説的には自己に依存していることに留意する必要があります。 つまり、Tetralemmaの実現は、自己でしか想像できません。 同様に、Tomoe Enjouは、マンションのパラドックスだけでなく、エンヌイの被害を受けた生活のパラドックスでも打ち負かすことによって、自分自身を発展させた後、自分自身であることを実感します。 言い換えれば、他人への依存を通じて、従属的なものになり、自分自身を否定する自己を実現することができるのだろうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かが狂気に襲われた虫歯が、ノアールの街の通りを出入りする非魂を歩きながら、四つの矛盾した四つの矛盾とパワーの真実を持つこの複雑な行列を導き出すために那須木ノを克服したのか、 幽霊のようなコンセプトを語り、何もない頂点に向かって努力します。 マスターの目は秘密で輝いている。 彼は本質的に彼らが人形であることを知っている人形の世界を作りました。そうすることで、人形以外の人形よりも自分の本性についてもっと気づくようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その哲学的な知識の姿、あらゆる知識が虚偽であり、真実であると主張する知識、そしておそらくどちらも、ナスの真の根底を把握することは不可能である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/czxcjx/reviews&#34;&gt;czxcjx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unable to both affirm and deny.  Between them, there is nothing.  Between them, there is I.  - Kara no Kyoukai 4: Void Shrine    The Tetralemma is a spiral that closes in on itself, and dissolves reality with it, and in the process only then can Ultimate Knowledge be known, or the lack of it. A Tetralemma is a Buddhi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;link9us&#34;&gt;link9us&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カラの談合の第5章では、シリーズの壮大さを盛り上げています。 第5章は間違いなく映画シリーズの最もエキサイティングな章ですが、それは確かに期待に応えました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが以前に言及されたように、これは良い長い2時間の映画でした。 このシリーズの主要な悪役がここに実際に登場し、印象的なアクションとドラマが詰まっています。 アクションシーンのカメラワークはシリーズでは最高でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同時に、シリーズの中心にある最も深い概念の1つについて語ります。 主要な悪役が達成しようとしていること。 あなたが注意を払わなければ、それはとても曖昧で理解しにくいです。 まあ、あなたが論理を理解していなくても、それは確かにあなたがそれを感じるようになります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の構成上の面白い効果がいくつかありました。 たとえば、あるシーンが時々タイムライン上で前もってジャンプしたり、同じシーンを何度も何度も繰り返したりすることがあります。また別のポイントでは、キャラクターが起こったと思ったものを表示します。 興味深い方法でParadox Spiralの章のサブタイトルに従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画には3人の新しいキャラクターが登場します：
 -  Tomoe Enjyou&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トラックのスプリンターであり、高い期待を持っていたが、家族の問題のために仕事をやめなければならなかった赤い髪の少年。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;またはコーネリアス&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;赤いコートと帽子をかぶっているブロンドの髪の男。 ロンドンメイジ協会のTohkoの知り合いで、あなたと私のちょうどの間に、この男は狂っていて、殺すことを愛しています：P&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Sourenアラヤ&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Tomoeが住んでいたスパイラルアパートに現れた暗い神秘的な男。 彼はロンドンメイジ協会のToukoの同僚だと思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はバックグラウンドの曲が素晴らしかったです。私は個人的には戦闘シーンで演奏される音楽を愛していましたが、誰も彼らをより良くしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがプロットを通じて非常に多くの紆余曲折を持つ叙事詩であると言っていますが、まだ聞こえることはまだたくさんありますが、最後の2つの映画がどのようなものになるかは想像できます。 待ってられない。 間違いなく、これは私が長年見てきたアニメシリーズや映画シリーズの一つでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12066&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/link9us/reviews&#34;&gt;link9us&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The 5th chapter of Kara no Kyoukai brings a new level of epicness to the series. Chapter 5 is arguably the most exciting chapter of the movie series, it surely lived up to its expectations!    Like how it was mentio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはKnKシリーズのパート5です
人々はKnKシリーズの5番目（7番目）の映画が7番目の映画の中で最高だと言った。4番目の映画を終えた後、私はすぐに5番目の映画を見て、彼らは正しい。 私の人生の2時間&amp;hellip;.よく使われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（10/10）
第1のKnKに3つのプリクエルを続けると、シリーズは第1のKnKのイベントを過ぎて移動します。 第5回の映画は、第1回目のKnKのイベントの2ヶ月後に行われます。 彼女は殺人犯であると主張する暴走族の十代の若者、トモエと出会い、シキに焦点を当てている。 後で、Tomoeは彼が殺されたと確信している母親を見ます。 シキとトモエは今、母親が殺された建物を調査している。
物語は、私の意見では、以前の4つの映画よりもはるかに優れています。 映画の最初の10〜15分は非常に退屈だったが、後で蒸気を拾う。 映画は3つの行為に分かれています（または、私は本当に気にしません）。第1幕は志木と巴に、第2幕はMikiyaとToukoに、最後は第3幕 一緒に行動し、それらの周りに起こっているすべてのことを説明します。 これはスポイラーフリーのレビューなので、実際に各行動で何が起こったのかは説明しません。 この映画が持っているプロットの量は、私の神が持っています。 彼らはすべて満足していて、最終的に物事を説明するときにはすべて意味がありました。 プロットは混乱するかもしれませんが、私を信じて、それはすべて最後に意味をなさないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（10/10）
これは第5作であり、実際にアニメーションを見直す必要はありません。 それは初めから完璧です、それは今でも今でも完璧です。 戦い場面は明らかに流動的でキャラクターデザインは素晴らしいようです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（10/10）
叙情的な、より正確には、梶浦由貴はアニメの中で最高のOSTと音楽の賞を授与されるはずです（私は彼女がすでにやったと確信しています）。 背景テーマとバトルテーマはとてもうまくいっています。 とりわけ、シキとアラヤとトコとアラヤとの戦いに使われたテーマ。 この映画に使用されたエンディングテーマは、Kalafinaの「Sprinter」です。 もう一度、Kalafinaはそれをやりました。 彼女の歌は暗く心理的な映画にぴったりです。  VAはまったく同じなので、VAの私の意見はまだ同じです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：（10/10）
Fate / stay nightからEmiya Shirouと似たようなことが起こった、この映画のために1人の新しいキャラクターが紹介されました。
第4映画のクレジット後のシーンで初めてこのキャラクターを見たとき、私は人間を食べて楽しんでいたので、このキャラクターが嫌いだと思った。 この映画を見た後、私は彼について考えたことを取り戻しました。 彼の過去は悲しいもので、なぜ彼は彼が両親にしたことをしたのかについて完璧な意味を持っていました。 私たちは、志木のためのより多くの開発と彼女の悪い抱擁の多くを見ます。 地獄でさえ、トウコは悪いことになる。 第2作目で初の短編映画を制作したArayaは、今度は第5作目に戻ってきます。 私がこのヴィリヤンについて語るのは、彼が最近、ほとんどのアニメで見ることのできる真面目な村人ではないということです。 彼は明らかに目標を持っていて、それは良いものだ。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（10/10）
最初の10〜15分は退屈でしたが、後に映画がペースを上げてから、私は自分の席の端にいました。また、次は何が起こるのか、積極的に考えていました。 アクションシーンは短いかもしれませんが、まだ見ていると素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（10/10）
私はアニメに10の完全なスコアを与えるとき、私は非常に重要です。しかし、この映画は4つのすべてのカテゴリで私を驚かせました。 面白いプロットの紆余曲折、完璧なアニメーション、ユキが作った完璧なサウンドトラック、愛らしい現在のキャラクターと新しいキャラクターの完璧なストーリー。 私はどんなキャラクターも嫌いではなかった。 地獄、私は悪役を嫌っていない。 あなたが以前の4つのKnK映画をすべて見たなら、今のようにこれを見ることをお勧めします。 これは現在、KnKシリーズでは最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196620&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is part 5 of the KnK series  People told me that the 5th (and 7th) movie of the KnK series is the best out of the 7. After finishing the 4th movie, I watched the 5th movie immediately and they were right. 2 hours of my life&amp;hellip;.well spent.      [Story]: (&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  After getting 3 sequels of a prequel to the 1st KnK, the series finally moves on past the events of the 1st KnK. The 5th movie now takes place 2 months after the event &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rowinndinosaur&#34;&gt;RowinnDinosaur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ｓぺんｔ てぇ うぉぇ うぇえｋ ふぃにしんｇ てぇ から の きょうかい せりえｓ １ー７＋みらい ふくいん＋えｘｔら ちょるｓ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、正直なところ、この映画はあらゆる点で一番際立っていました！ それは実際にあなたの能力をテストし、あなたが処理できるストーリーと量の知性をテストします。 あなたがシリーズのファンであるかどうかは、見逃してはいけないことではないかどうかは、ねじれと回転と最後に報酬を払う価値があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長いストーリー短く&amp;hellip;私はこの映画を「デスノート」のようなものに比べてはるかにハックとスラッシュアクションではないが、彼らがあなたのために持っている映画とプロットのツイストのスマートさは、あなたが2時間 ライド。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210315&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RowinnDinosaur/reviews&#34;&gt;RowinnDinosaur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spent the whole week finishing the Kara no Kyoukai series 1-7+Mi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;game8910&#34;&gt;game8910&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;私はレビューの対象をより多くのポイントアップとダウンを提供するために、私のレビューのフォーマットを変更することに決めました。 私は古いエッセイスタイルのレビューがtl; drであり、書き込みに時間がかかりすぎるので、この新しいスタイルのような人々を願っています。 とにかくここでは2番目のアニメですこの新しいフォーマットでレビューします&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は以前これを見直しましたが、もう少し前にMALのクラッシュでそれを失ったのです。 だからここにもう一度行く。  Kara no Kyoukai 5：Mujun Rasenは現在のところ5番目で、現在のところ最長のKnK映画です。 この映画は本当に心を奪うのを楽しむ人にとって特別なものです。 私を信じて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
+プロットのための非常にユニークなプレゼンテーション
+あなたが何が起こっているかを理解すれば、とても興味深いプロットそのもの
+ 2時間の長編ムービーは、キャラクターとプロット自体の開発量を改善しました&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;映画で十分注意を払っていないと、視聴者を非常に簡単に混乱させる可能性があります。 途中の出来事は時系列で起こっていないからです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;アート
+素晴らしい背景アート
+一部のシーンの速いペースを考慮した素晴らしいアニメーション
+分解して奉仕した人々の詳細な見解＆gt; _＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;そこには少し奇妙な顔がありますが、それでも大したものはありません&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;音
+ファンタスティックなバックグラウンドミュージックは、本当にこの言葉には他にはありません&amp;hellip;このカテゴリでは完璧でした。 梶浦由貴にもう一度帽子が降りる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
+青崎はついにまともな景観と開発を得ました
+シキは、非常に神秘的で面白いキャラクターです
+偉大なキャラクターの開発全体、前の映画からノッチアップ&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;コクートは再び役に立たず、重要ではない＆gt; _＆gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私が見たより優れたアニメ映画の一つ、そしてはるかに私の好きなキャラの恋愛映画はまだ簡単です。 この映画は私をシリーズのファンにしました。 もっと待つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：ゴアとユニークなプレゼンテーションがたくさんある深く複雑なプロットを楽しむならば。 そして、この映画はあなたにとって完璧です、それは非常に興味深いプロット、素晴らしいアクションシーンの多く、そして全体的なエンターテイメント全体をもたらします。  KnKのファンは、これ以上のバケツです。 私はあなたが最初に彼らを見ることを強くお勧めします、それはちょうどこの映画をより素晴らしいし、ちょうどこの映画に行くに費やす時間はそれに値するものです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14986&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/game8910/reviews&#34;&gt;game8910&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;***I have decided to change the format of my reviews to provide more to-the-point ups and downs of the subject in review. I hope people like this new style since the old essay style reviews are tl;dr and just take too long to w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naraku361&#34;&gt;naraku361&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、このレビューは、実際には、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
すべてのKnKエピソードと同様に、アニメーションは素晴らしいです。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
シュガーラッシュで。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
 - 中程度、極端ではない -
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
他のシーンは後方に進み、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
ある種の作品は、あなたがすでにそれを見ていない限り、単にクリックしません。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
あなたが同じシーンを何度か見たのと同じように、実際には、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
すべて同時に一貫しています。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
それはBaccanoのようなものです！
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
同じ方法で提示された
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
彼らはまだフォローするのが難しい
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
ある意味で、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
ある種の作品は、あなたがすでにそれを見ていない限り、単にクリックしないだけで、見逃しやすい非常に微妙な細部は、あるものが別のものにつながる方法を理解する上で大きな役割を果たします。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
時折、あなたは同じ場面を何度か見たように感じますが、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
今、映画そのものは、プレゼンテーションのせいで非常に混乱することがありますが、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
映画のプロットやストーリーテリングが面白くないことは言うまでもありませんが、最初の6つのうち最も興味深いものでした
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
それと同時に、それは適切な時系列順に表示されていた、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
だけど、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
しかし、KnK5が終了するまでにすべてのものが合う方法は華麗だった。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
同じシーンを10回見たことがあるように感じますが、実際にはそれを実際に見たことがあります
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
複雑で、興味をそそられ、思考を喚起し、シーンをミキシングして繰り返すだけですべて楽しむことができます。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
それは非正統的な描写であるにもかかわらず。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
文字はかなりうまい。 彼らは間違いなく2時間持続するのに十分な開発を得る。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
ほとんどの動きは流動的であり、現れ、非常に人間的であり、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
WAH WAH
それは男の子だ。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
予算は前回と同じ球場のどこかにあり、2倍の長さだったが、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
あなたが見るように、カラの教え方5は、むしろ自発的に、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
ある種の作品は、あなたがすでにそれを見ていない限り、単にクリックしないだけで、見逃しやすい非常に微妙な細部は、あるものが別のものにつながる方法を理解する上で大きな役割を果たします。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
最も興味深いのは、最初の6つのうち、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
他のシーンは後方に進行し、フォローするのが難しくなりますが、同時にすべてが一貫しています。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
シームレスに、それに続いて - 適度に、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
ほとんどの映画の中で最も大きな欠陥は、年代順であるかどうかにかかわらず、彼らは理にかなっていないということです、KnK5はそのような問題はなく、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
しかし、それらは物事の壮大な計画において全く無意味です。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
それは非正統的な描写であるにもかかわらず。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
時には、同じシーンを何度か見たように感じられますが、実際には、実際には数回しか見ていません。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
どのようにして別のものにつながるかを理解する上で大きな役割を果たします。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
見逃しやすい、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
すべてがかなり面白くなく、特定のプロットポイントがあまりにも明白であるか、あまりにも早く明らかになるだろう。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
本当にKnK5を優れたものにするのは、比較的基本的なミステリー/ファンタジーストーリーがいかに複雑になるか、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
非常にシンプルなストーリーラインと傑作にそれを成形した。 最大の
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
オーバー・ザ・トップ・アクション・シーケンスは、ティッシュ・ペーパーとペーストで構築されているかのように、最も高い予算シリーズを見せます。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
ですから、たまに、小さなアニメーションエラーがありますが、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
一方、KnK5は恒星キャラクターの開発で知られていませんが、5人はキャラクターを扱いました
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
それで、あなたが考えたくなければ、おそらくあなたのためではありません。 あなたが魅力的で思いやりのあるスリル満点のビールを欲しがるなら、カラの談合5は素晴らしい選択です。 アートはいつものように素晴らしいです。 ストーリーラインは本当に素晴らしいです。 キャラクターは、主要な焦点ではないが、以前の割賦よりもはるかに大きく発展し、もう少し人間になり、アラヤは勝ち誇っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/naraku361/reviews&#34;&gt;naraku361&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, this review is, in fact,  &lt;em&gt;tick tock&lt;/em&gt;  Like all KnK episodes, the animation is fantastic.  &lt;em&gt;tick tock&lt;/em&gt;  on a sugar rush.  &lt;em&gt;tick tock&lt;/em&gt;  - moderately, not extremely -  &lt;em&gt;tick tock&lt;/em&gt;  Other scenes progress backwards, making  &lt;em&gt;tick tock&lt;/em&gt;  Certain pieces simply don’t click unless you’ve already seen it,  &lt;em&gt;tick tock&lt;/em&gt;  as though you’ve seen the same scene several time, while, in actuality,  *tick t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ようこそ、映画祭の週に私の友人。 覚えていない人のために、私は昨年2月にこれをやった。  3、ゴースト・オブ・ザ・シェル、動物横断、血最後のヴァンパイア、夜の銀河鉄道＆amp; エヴァンゲリオンの終わり。 今年は私が昨年もやったのと同じように、カラの教会を見直すつもりです。 シリーズが今までにどのように評価されたかを簡単に要約すると、最初の映画は遅く信じられないほど愚かでした。  2枚目の映画はサスペンス感があり、良い映画でした。  3番目の映画は大丈夫でしたが、暗いコンテンツをより良く扱うことができました。  4枚目のフィルムは、ほんのわずかの問題で優れていました。 スコアは2、7、6、9でした。そこで、第5回の記事を見て、それがどのように運ばれるか見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの物語は、泥棒がアパートに侵入して死体を見つけることから始まります。 理解できないほど、彼はフリークアウトし、アパートの所有者が生きていると泥棒の驚きにうってつけであることを見つけるためにだけ、その場に到着する警察を得る。 彼の仲間のグループに追われている若い男に切り、彼は重い身体的害を引き起こすことを意図しているように見える。 私たちのヒロイン、志木に入ってください。 彼女は凶悪犯を容易に打ち負かし、若者のドロップされた鍵を返す。 彼は、彼の名前はエンジェウ・トモエであり、彼は自分の母親を殺しただけで家に帰ることはできないと伝えている。 シキなので、彼女は彼女が彼女のアパートに滞在することができます。 同じアニメーション全体をリサイクルするには、時間が過度に長くなりすぎます。 それは最終的にTomoeが生きている母親を見て終わる。 彼とシキは調査するためにマンションに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、ストーリーはどこで不足していますか？ 最も明白な失敗は、長い繰り返しのシーンです。 それらの背後にあるアイデアは、時間の経過を伝えることですが、それは単にペーシングを殺します。 彼らは、これらのシーンを短くカットし、Tomoeのシーンがニュースを見て、これらのセグメントの間に日付が記載されるので、同じ効果を得ることができます。 唯一の他の本当の問題は、彼らが実際に使用されるまで、クライマックスで使用されている要素を確立するうまくやっていないということです。 そういうわけで、彼らはどこからも引き出されているように感じます。 特に東光に関係するもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう言われても、映画には多くの良い点があります。  Tomoeの物語の弧は本当によく扱われます。 特定の要素が確立されていない、または予示されていないにもかかわらず、クライマックスも本当に良いです。
私はプロットポイントが同時に発生していることを彼らが示している方法が好きで、彼らが使っている非線形構造は、彼らがやっていることとうまく機能し、興味深い瞬間につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当にうまく動作します。 これはおそらく、これらのフィルムのいずれかの二次的なキャストが最も強く、アンタゴニストは動機を持ち、Tomoeは本当に面白い、同情的な性格を持っています。 驚いたことに彼があなたにどのように紹介されているかを考えてみましょう。 シキと東子は強いキャラクターのままです。 ミキヤはこれより少し弱いですが、彼はいくつかの映画にいました。 彼は物語にはあまり重要ではなく、そこにいることを必要とする2つの場面しか持たない。 少なくとも彼は体の水和と健康を保つために医師の診察を受けずにこの映画を無意識のうちにソファーに費やしていません。 いいえ、私はそれを聞かせていません&amp;rdquo;どのように薬は働くのですか？&amp;rdquo;最初の映画からの瞬間が行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は優れたままです。 背景は本当に詳細です。 アクションシーケンスは恒星です。 私は、肉体の詳細なシーンを含む、実際に不安定で詳細な暴力的なコンテンツがいくつか存在することを警告します。 そこのアートワークは本当に美しく見えますが、それはまだ何かを邪魔している詳細な描写です。 キャラクターデザインは最も弱い側面のままです。 彼らはよく描かれていますが、かなり標準的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これでのパフォーマンスは素晴らしいです。 ホンダ・タカコ、鈴村健一、坂本真也の3人の声が声をかけている。 彼らは、中田譲治（Fate / Zero&amp;rsquo;s Kirei）とKouji Yusa（Hedgehog Shadow）がこのアンタゴニストとして参加します。 どちらも優れた仕事をしています。  TomoeはGurren LagannのSimonの声でもあったKakihara Tetsuyaによって声にされています。これはおそらく私が彼から聞いた最強のパフォーマンスです。 音楽は素晴らしく、大気で、混沌と騒がしい瞬間の両方に貢献します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これで、あなたがホイヤーになる最も近いことは、シキが男であるかどうか気にしないとミキヤは話しています。 だから、あなたの要因は1.5になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は前作と同じくらい良いものではありません。 しかし、それは素晴らしい映画です。 それはいくつかの問題を抱えていますが、それをあまりにも悪化させるものはありません。 それは少し遅く、どこかで引き出されたように少し感じるものがあります。 物語はまだ良好な行動と偉大な文字で全体的に強いです。 私の最終評価は8/10になるはずです。 明日、映画祭の週は、よく知られているRPGフランチャイズに基づく映画を見ていきます。 いいえ、それはおそらくあなたが考えているものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=151837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome, My Friends to film festival week. For those of you who don&amp;rsquo;t remember, I did this in February of last year looking at Kara no Kyoukai 2 &amp;amp; 3, Ghost in the Shell, Animal Crossing, Blood the last Vampire, Night on the Galactic Railroad &amp;amp; End of Evangelion. This year I&amp;rsquo;m going to start out the same way I did last year, with another look at Kara no Kyoukai. To give a brief recap of how the series has scored so far, the first film was slow and incredibly stupid. The second fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsis&#34;&gt;xsis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画のカラの教会の第5回ですが、年代順に最初の映画のカラオケの会が続きます。：福建福会&amp;hellip;&amp;hellip;彼の映画では、視聴者はそれを見て本当に混乱に直面します、いくつかのシーン それは本当に観客に何が起こるかを考えさせる、物語全体のルートに従わないことが突然現れます。 物語が異なるシーンが1つの物語に結びついていて、本当にその物語全体に答えています&amp;hellip;.この映画では、悲劇全体の責任を持つ主人が、そしてなぜ彼がそれをやっているのか、そしていくつか 魔法と超自然と人形師との戦い
芸術、背景と環境は素晴らしい、すべての戦いのシーンとキャラクターの動きは、顔の反応は素晴らしいだったこの映画のための多くの改善されました&amp;hellip;.
サウンドについては、これまでの映画と変わらない変化はありません&amp;hellip;
それを見て楽しむことは信じられないほどのもので、本当に満足していました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165849&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsis/reviews&#34;&gt;xsis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The fifth installment of the Kara no Kyoukai of the movies but in chronological its a continues of the first  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandahatman&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandaHatMan/reviews&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before deciding to write my conclusive thoughts on Kara no Kyoukai 5: Mujun Rasen, I decided to take several hours of introspective thought into what I had just perceived and how it affected my consciousness. Without a doubt this instalment exceeded my expectations. Kara no Kyoukai 5: Mujun Rasen is the fifth in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;movoning&#34;&gt;movoning&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を2回見ました。 アニメーションからストーリーそのものまで、とても印象的だと思ったのは初めてでした。 しかし、2回目以降、私は非常に異なる意見を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初にTomoeのキャラクターが非常に魅力的であるとは思っていませんでしたが、もう一度それを見てから、映画を見る価値のある唯一の救いの手であることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは混乱しています。事実を理解するのが難しいためではありません。 ストーリーを時系列でまとめれば、それはむしろ単なるストーリーです。 しかし、テーマはどこにでもあります。 それが物語をとても混乱させる原因です。
私は映画が多くの哲学科目を探求しようとしていると理解していますが、正直なところ、それらのどれも一緒には終わりません。 疑問符を残すだけの問題ではありません。 私はプロットが単によく知られている多くの真実をリサイクルし、観客にそれらを接続するための線を引くことなくそれらを投げるように感じる。 結局のところ、私たちは圧倒されており、それが映画が高い評価を受ける唯一の理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私のためのTomoeは映画にいくつかの意味を持ち帰った。 これが私にはまともなスコアを与えている唯一の理由です。 彼はすべての開発の唯一のキャラクターです。 彼は現実を逃れることからそれを受け入れ、それのために戦うことに行きました。 プロットが進むにつれて現実が彼にとってより不利になることを考えると、それは大きな飛躍です。 しかし、彼の性格は自分自身に反抗し、最終的に彼は戦うことができる満足のいく真実を見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、たくさんのアクションを含む映画を撮っている場合、これは1つではありません。 しかし、単純に圧倒されたいのであれば、これは一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/movoning/reviews&#34;&gt;movoning&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this movie two times. The first time I thought it was very impressive, from the animation to the story itself. After the second time, however, I have a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daakuma&#34;&gt;Daakuma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、特に、このシリーズの残りの部分と比較して10分の1を得ることができました。 シリーズは素晴らしかったが（6点を無視）、Paradoxらせんにはあまり存在しなかった複数の問題があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ストーリーは、時には混乱しているように、理解できます。 あなたは何が起こっているかを完全に伝えることができないかもしれませんが、あなたはまだ一般的なアイデアを持っています。 その結果、このショーにはもう一度再生可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの典型的な哲学の多くは、このシリーズの他のエピソードのほとんどすべてで試してみましたが、面倒な結果に終わりました。 他の人たちは、無関係であるか、十分なキャラクター開発をしていないテーマに取り組み、実際に何を言おうとしているかを気にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この動きには、実際に関連性があり、実際にそれらを伝達するのに十分な一貫性がある間に、メタ物理のより深いテーマがありました。 残りのシリーズでは、象徴主義がうまくいったように何度も深く読んではいけないことを勧めています。 この映画は例外です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはあなたが手に入れるほど良いものです。 アクションシーンは、一般的な背景と同様に巧みに行われます。 そのタイプの月をアニメートしているときには、本質的に典型的なufotableです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまた、成熟したテーマや物語のアイデアを伝えるために使用され、ショーを楽しくする暗い雰囲気を保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的にはテーマを伝えるためによく使われている芸術と同じで、よく雰囲気があります。 音楽はまた、驚くべきものであり、それだけで聞く価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには2つの批判がしばしばあります。 不器用さや性格。 私は既に最初のものに取り組んだので、私は今度は2番目のものに取り組むでしょう。私は、スペースを節約するために3つの主要なキャラクターだけをカバーします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組は、非常によく考えられ、多くの人々に、非常に関係のある、この映画のためのTomoe Enjouを持っています。 彼の性格はとても自然に、とてもよく発達しています。 私はこのシリーズの中で最も批判的でさえ、例外的にうまくいったキャラクターを見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は、主人公、志木隆士のシリーズです。 これは、いくつかの人が退屈で多くを開発しないと言う人物です。 間違いなく、このシリーズはすべてについてのことです。 この映画は、このシリーズの残りの部分と同じように彼女を過度に描いているわけではありませんが、彼女は人々が彼女をどのように知覚し、彼女の行動を通して発達するキャラクターです。 このエピソードでは、多くの点で、最初の4つの映画で作成された多くの開発を使用して、彼女を特に理解できるようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私たちはコクツのミキヤを持っています。 これは、愚かで鈍いための別の批判された文字です。 これらの人々は彼の性格全体を見逃している。 彼の性格は、彼の国境に迫った志木の愛によってうまく定義されている。 しかし、私は彼がばかだとは思わない。 彼は正常であることを望む興味深い性質を持っていますが、非常に正常ではない人に引き付けられます。 この意味での彼の性格は、シリーズのほとんどのキャラクターのような矛盾です。 彼の性格はシリーズの他のクレイジーキャラクターとのコントラストを助けるためにも存在し、私たちはシキを別の視点で見るのを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズ全体は私にとってとても楽しいですが、遅いペーシングでは一部の人に迷惑をかけることがあります。 時には私の楽しみを傷つける唯一のことは、ナスがあまりにも頑張ろうとしていて、やっかいになってしまうことです。しかし、前に述べたように、この映画はその精巧な設定からそのトラップを避けています。 雰囲気は美しく作られています。ショーの象徴に読んで意味を探している人は、悪いことではなく、全体的にいくつかの良い宝石を見つけるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組は10/10と完璧ではありませんが、この映画はシリーズの一部としてある意味では、それ自体で審査されている間に10/10と評価されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Daakuma/reviews&#34;&gt;Daakuma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime in particular managed to get a &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; compared the to rest of this series. The series while great (disregarding 6), had multiple issues that were much less present in Paradox spiral.    Story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Firstly the story is told a way that at times is confusing, is still understandable. you may not be able to tell entirely whats going on, you still have a general idea. As a result &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;werelf&#34;&gt;werelf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの心を吹き飛ばすことができるものを探しているなら、これはあなたがチェックアウトしたいものです。 最初にマイルを張ったことは血です。 血と血だまり。 しかし、以前のカラの恋愛映画とは違って、ムジュン・ラッセンは少々血行が少なく、思いつくようにアクションやストーリーにもっと集中していますが、それはもっと魅力的です。 しかし、それは間違いなく前任者の暗い雰囲気を保っていた、それはまだカラのKyoukaiです。 だから、ある種の紹介をした4つの連続した映画の後にあるように、私たちはついに完全な完全な映画を手に入れました。
それはケーキの半分でした。 残りの半分はビジュアルで、これは目立つものです。 アニメを見ている時間のほとんどは、グラフィックスが普通でないテレビシリーズに費やされます。 このような素晴らしいアニメーションやグラフィックを持つアニメを見るのは本当に良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. 今私は自信を持って、それがカラのKyoukaiすべての映画を見て価値があると言うことができます。 平和：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/werelf/reviews&#34;&gt;werelf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are looking for something that could blow your mind away, this is what you WANT to ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mitojee&#34;&gt;mitojee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Sinners of Garden」シリーズの7つの映画のうち、これは私の個人的な好みです。 それはよくスクリプトされたプロット、芸術の方向性と雰囲気の面でシリーズのすべての最善の側面を1つの完全なパッケージで結合します。 編集と映像のイメージは、このシリーズの最も想像力豊かで魅力的なものから成っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、人々が生きるための場所以上のものを代表するアパートコンプレックスの謎を中心に展開され、死ぬ。 その住人には映画のモチーフがあります。具体的には、この物語の本質的に「主人公」である若者の視点からです。 これはこのフランチャイズの5番目の映画なので、読者はすでに主要キャラクターの背後にある背景と全体的な話を知っていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の強みは、シリーズ全体と同様に、雰囲気と芸術のデザインにあります。アートワークはストーリーテリングのトーンとムードを美しく設定します。 アクションが打ち切られると、アニメーションも適切に機能しますが、実際のハイライトは色、明暗の使用です。 心理的な空間を象徴するために、KubrickがEyes Wide Shutで使った巧妙な照明をエコーするショットがあります。 ノンリニア編集は、「Sinners of Garden」フランチャイズの特徴でもあり、ここで最高の効果を発揮するために使用され、不安感や精神的な混乱を補完します。 時間、タイムスライス、時間の経過、そして時間のサイクルは、この映画の本質的テーマであり、編集はこれを示すために大きな効果を発揮します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;浮遊世界のアニメやその他の物語では、日本人は超越的な花火ではなく、人間の活動が起こる時代には、人生の瞬間を感知することに魅力を感じます。 服を着る、挨拶する、さようなら、言い換えれば、この悲劇的な死のコイルの日常生活の儀式。  Arayaのような魔法の思想家が、この機械的なサイクルを研究し、解剖し、全体を刻々としたものを試そうとするパラドックス&amp;hellip;これは、映画そのものが描こうとしている不可欠の謎です。 おそらく私たちの中で最も良い答えは、「私はここにいました」と単純に言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の有名なTYPE-MOONフランチャイズであるFateシリーズと同様に、中心テーマは、東洋と西洋の神秘主義のユニークな融合（仏教、グノーシス主義、ゾロアスター教、さらには神秘的な魔法の習慣）を取り入れた腐敗した世界の人間の状態に関する実存的な問題を中心にしています サークル、ルーン、スピリッツ、妖精など）の創作者であるキノコ那須の特徴であると思われます。 このように、Majun Rasenは、私がこれまで見たこの宇宙の中で最もタイトで、細工されたエントリーを表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mitojee/reviews&#34;&gt;mitojee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Out of the 7 movies of the &amp;lsquo;Garden of Sinners&amp;rsquo; series, this is my personal favorite. It combines all the best aspects of the series in one complete package in terms of a well-scripted plot, art direction and atmosphere. The editing and visual imagery consist of some of the most imagi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;proteadrinker&#34;&gt;ProTeaDrinker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜魅惑的で、瞑想的で、深く、刺激的で、幻想的な&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 5：Musen Rasenはシリーズやアニメ全般の他の映画の中でもまれな作品です。 行かなくても、視聴者はストーリーに没頭し、深く魅力的になり、一時停止することはほとんど不可能になります。 今、それは疑いもなく複雑ですが、答えはゆっくりと見つけられます。すべてが互いにつながっているように見えます。 この映画が信じられないほど、作業が必要なビットとピースがいくつかあり、9/10になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：この作品の最も印象的な側面は、残酷ではあるが退屈ではないシーンのスクランブルから始まります。 タイトルが示唆しているように、このプロットは、何も一緒に来ていないようで、出来事の順序は非常に不規則であるという点で、パラドックスのようなものです。 あなたが結論に近づくと、それはすべて意味があるので、心配しないでください。 あなたが最初に何も意味をなさない場合には、いつでもそれを再ウォッチすることができます。  Touko以外の魔術師を見るので、他のエピソードのKara no Kyoukaiに比べて拡大している。 最初に、聴衆は魔道士が誰であり、彼らの目標が何であるかについて紹介されます。 メロディーよりもトモエに焦点が当てられていましたが、Kara no Kyoukai 5は視聴者を始めから終わりまで楽しませる指導的なストーリーを維持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：私は他のアニメ映画からきれいなアニメーションを見てきましたが、KnKはその流動的なアクションシーンと明瞭なテクスチャを支配しています。 しかし、私はあなたが見ることができるすべてが隠れた目でありしわを強調していることを考慮して、Arayaの顔をより良く描くことができたと感じています。 私は彼の目の上に影を投げ入れるのに神秘的な要因があることを知っているが、それは少し遠すぎる。 また、ここからそこまでのアニメーションの質は本当に落ち込んでいますが、私は完璧主義者ではないので、これは大きな問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：再び、最初から最後まで素晴らしい。 カラフィナはいつものようにすばらしい歌をしています。 私は、特にボディパーツがスナップされているときに、過度に強調されているかもしれないが、武器や効果がうまく実行されたかもしれないことを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これにはいくつかの浮き沈みがあります。 私はToukoとMagesの発展を見て満足しています。彼らは過去数回のエピソードで謎に包まれていました。 彼女はまた、私の喜びのために戦いに参加します。 しかし、探偵活動の新しいスキルを身につけている可能性が非常に高い国では、コクツトの発展がはるかに少なくなっています。 彼が男性の主人公であることを考えれば、私はずっと彼のことを期待していました。 逆に、私たちはTomoe（あまりにも多すぎる）での開発が大きすぎると見ています。 彼は新しいキャラクターですが、どんな魅力も欠けていました。 ほとんどの場合、私はちょうど彼が現場を出て、私たちが進むことができるようにしたいと思っていました。 私は、魔法使いの話題が出てきたので、Knikiの次のエピソードは、ShikiとKokutoのキャラクターを開発することを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は正直に見守ることができなかった。 どういうわけか、混沌としたプロットのアイデアは、私を自分の画面に接着させてくれました。 実際には、プロットは非常に複雑で、第2の表示が必要であり、再生値を追加します。 しかし、2時間におよそ3つのアクションシーンがあり、一部の視聴者には問題が生じる可能性があります。 実際には、ストーリーは最後までプロットを動かすものなので、ノンストップの戦いの無意味なビデオは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;些細な欠陥にもかかわらず、KnKは複雑なストーリーテリングと巧妙な特殊効果の使用で私の好きな映画の1つにランクされています。 すべてのイベントがどのようにリンクしているかは、混沌としたイベントのタイムラインでさえ、満足感と楽しさをもたらします。 確かに、それはあなたが少し考えを得るだろうが、再び、何が間違っているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12410&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ProTeaDrinker/reviews&#34;&gt;ProTeaDrinker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~ Enchanting, contemplative, deep, exciting, fantastic&amp;hellip;    Kara no Kyoukai 5: Musen Rasen is a rare kind of work among the other movies from the series and even anime in general. Right from the get-go, the viewer gets immersed in a story so deep and enticing that it becomes almost impossible to pause. Now, it&amp;rsquo;s rather complex, without a doubt, but answers slowly find their &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ihitokage&#34;&gt;iHitokage&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初の映画を見直し、私はそうだった、これはシリーズ全体のレビューのようになります。 まあ、私はちょうど抵抗することはできませんが、5枚目の映画を見てからもう一度書きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが起こるとは思わなかった。 何年もの間、私の好きなアニメはNeon Genesis Evangelionで、主に内部の深い考えのためでした。 今私は最初にカラの談合を加えなければなりません。 これは、NGEとの最初の場所を共有する価値のある唯一のアニメです：D。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の心は完全に爆破される。 クレジットが始まる各映画の後、私は開かれた口を見るだけです。 そんな心配や信じられないほど素晴らしいアイデアや思考はうんざり！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、この5番目の映画は間違いなく最高のものです。 しかしそれをちょうどそれを見るのはナンセンスだろう。 それはカラの教科書シリーズ全体の一部であり、一緒に見たときだけ完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく私は台無しにしたくないけど、シキは以前よりももっとクールだし、ついにトコは彼女に素晴らしい魔術師を教えてくれた。 しかし、そこにある考えは&amp;hellip;考えています&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、私の脳は&amp;hellip;.私は&amp;hellip;ちょうどそれを見てみましょう：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iHitokage/reviews&#34;&gt;iHitokage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I reviewed the first film and I was like, alright this will be like a review of the whole series. Well I j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;savagedino&#34;&gt;SavageDino&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのような映画。  Mujun Rasen（またはParadox Spiral）は間違いなくそこの最高の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのサイトのトップアニメリストのセクションでこの映画を見ました。プレビューを読んだところ、やや面白かったです。 しかし、それはシリーズの5番目の映画であるため、私はただちにそれを見ていることを心配していました。 一度それを見たら、以前の4つを見るのは本当に必要ではないことがわかった。  Mujun Rasenは、Kara no Kyoukaiシリーズの一部ではありますが、確かに素晴らしい映画として単独で立つことができます。 しかし、キャラクターについてもっと学び、そうでない場合よりもストーリーのさまざまな意見を形成するために、他のものを見たいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mujun Rasenのプロットは、前回の記事のいくつかよりも少し前に行われます。 主人公Ryougi Shikiと彼女の知り合いを中心にしています。 プロットはどこでも簡単です。 クールな戦いシーンを見ることだけを見てあなたは退屈になります。 しかし、より慎重な視点から見ると（あなたが十分に老いていると仮定すると）、アニメの多くの側面が他のものと区別されます。 ストーリーのペースは素晴らしいものであり、彼らがそれを伝える方法は、いくつかのものが真っ逆さまになるものを補うものです。 残念ながら、映画の2時間を記入するためにいくつかのシーンが追加されたように見えましたが、ほとんど違いはありません。 結局のところ、ストーリーはすごくうまくやっていて、思考を喚起していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音はとてもいいです。 アニメーションは美しく滑らかです。 設定は非常に詳細に見え、各シーンの「気分」とよく一致します。 音はこの効果にさらに寄与する。 確かにこれを音なしで見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;皮肉なことに、この映画について私を悩ませたのは、キャラクターたちでした。 彼らのうちのいくつかは、むしろ感知できず、他の人は真面目なものでした。 もちろん、彼らはアニメの全体的な気質に（真面目で恐ろしい）、それを加えたので、それほど悪くはありません。 この欠陥は複雑なストーリーの奇妙な構造によっても覆されています。 あなたがシリーズ全体を見れば、文字はMujun Rasenよりはるかに発展していることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画はすばらしいプロット、素晴らしい美的効果、そして平凡なキャラクターの開発をしていました。 間違いなく理解することは、見逃せません。 私は実際にこれを2回見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=ディノ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25642&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SavageDino/reviews&#34;&gt;SavageDino&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What a movie. Mujun Rasen (or Paradox Spiral) is definitely one of the best out there&amp;hellip; somewhere.    I saw this movie on the Top Anime List section of this site, and I read the preview and it looked somewhat interesting. However, I was ap &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arete7&#34;&gt;Arete7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;限り、アニメ映画が行く、私のすべての時間のお気に入りの一つ。 私の意見では、カラの談合全体は「10」ではないが、パート5は間違いない。 時間が描かれる方法は純粋な天才であり、主なアンタゴニストは絶対に完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arete7/reviews&#34;&gt;Arete7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As far as anime movies &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;davieboy232&#34;&gt;davieboy232&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がチャンスを掴んだら、このシリーズの映画を見ていて、私の最初の考えは、エピソードの全体的な意思がはずれているような、最初は少しスケッチしていたということでしたが、それはどういう意味か、 それが提示される方法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソード映画はあなたがそれを呼びたいと思っていても、初めから終わりまで楽しませるスパークを設定していたようです。 物語は建物のアイデアで面白かったし、人々を狂わせさせるようにレイアウトされたやり方は、プロットや設定が演奏された場所への重要な要素としてはあまり見ていないものです。 高いペデスタルにそれを表示しないアンタゴニストとの素敵なファッションは私を喜ばせました。  :)私の面白い骨をくすぐったけど、少しでも私を失望させるものがいくつかありました。 アンタゴニストはあまりにも傲慢で、彼は前任者の青崎と同じように自分自身の二倍にするのは賢明だったはずです。 原因はそれに直面する。 たわごとが本当にファンに当たったときのフェイルセーフです。 彼はさらにエピソードで彼を見ることを望んでいた。  :(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は2つ以上の左を持っているかもしれませんし、それらについて書くかもしれません。 以前の映画は大丈夫でしたが、このような私を楽しませませんでした。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/davieboy232/reviews&#34;&gt;davieboy232&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ive been watching these series of movies when i get the chance and my first thought was that it was kinda sketchy at first &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexlil&#34;&gt;alexlil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのエピソードが好きでしたが、それは今までの中でも最大のマインドファックでしたが、私にとってはミッドフィルだったかもしれませんが、運命/ゼロとエルフェンのクロスオーバーのような壮大な叙事詩が、 ベイ、私の意見は &amp;lsquo;kara no Kyoukai&amp;rsquo;シリーズを試してみました。その前身はアマージンなので、このアニメのようなアニメはまあまあです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80704&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alexlil/reviews&#34;&gt;alexlil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i liked this episode but it was the b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;から の きょうかい れゔぃえｗ ぱｒｔ ５&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワオ。 私は、この映画が時々、そして様々な理由のために一言も言わないままにするのに十分であると言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カラの談話シリーズ「パラダックス・スパイラル」の5回目の記事は、ランニングタイム（約2時間）だけでなく、アートディレクションやストーリー 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;深海ふうけいの後約2ヶ月後には、映画が続きますと分かれた一連の出来事から始まります。 ストーリーそのものは、エンジョウ・トモエという男の子の周りに集中しています。エンジョウ・トモエは、Ryougi Shikiによって凶悪犯のグループから救われました。 彼女は、彼が犯罪を犯したと信じて、実行中であると思われるので、彼がどこかに彼を隠すように彼女に依頼した後、彼女と一緒にとどまるように彼を招待します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この間、三木康人さんはビジネスを離れているようですが、青崎徹子さんは彼女が知っている警官から聞いた噂を調べています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの方向性に関する主な問題は、多くの人がその道筋で混乱することです。 何度も繰り返されるシーケンスが数多くあり、ストーリーはある時間から別のイベントへとジャンプする傾向があるだけでなく、あるイベントから別のイベント（時にはリュック・ベッソンと同じようなスタイル）にジャンプする傾向があります。 その結果は、琴音の作品に沿ったものであり、ストーリーの中で数多くの紆余曲折を楽しむ多くの人がいる一方で、放棄される人も多くなります 圧倒的な情報量によって、時には処理する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今までのシリーズのアートとアニメーションは一流のレベルでしたが、このMujun Rasenの画質は目立って低下しています。 映画の長さを考えれば、Ufotableはデザインやアニメーションでいくつかのコーナーをカットしなければならないかもしれませんが、通常の品質が本当に輝くシーンがかなりあります。  CGはいつものように非常に高い標準であり、通常のアニメーションと連動してスムーズに動作します。 背景や背景はうまく設計されており、この領域の特定の要素がストーリーのコンセプトに従っていることを確実にするための多くの考えがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私が言及した品質の低下はいくつかの場面で顕著であり、特に1つでは、キャラクターはヒステリックではなく便秘に見える。 これに加えて、アクションシーケンスのアニメーションは全体的に優れていますが、映画の終わりに向かって苦しんでいます。一つのキーシーケンスは息を呑むほど眩しいほどです。 つまり、問題のシーケンスは、少なくともローラーコースターが好きな人にアピールします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは他の映画と同じレベルであり、全体的にうまく実行されます。 その効果は全体を通して非常に優れていますが、時にはあまりにも圧倒的なノイズの古い問題は、もう一度頭を浮かべています。  Mujun Rasen全体で使用されているスコアは、一般的な雰囲気に役立ちますが、音楽が画面上の動作と少しずれているような場合があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラス面では、特にこの映画のアンタゴニストであるAraya Souren（前回の映画の最後に簡単に登場し、彼がmagusであることを宣言していた）について、より多くのToukoについて明らかにされたように、私の祈りは答えられたようです。 彼女との歴史。 これに加えて、Cornelius Albaという名前の副キャラクターがあり、ToukoとArayaの両方の歴史も持っています。 これに加えて、視聴者は、最終的に、ToukoがGaran no Douのイベントで彼女に興味を持った理由についてのいくつかの洞察を得るとともに、Shikiとはいくつか異なる側面を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;欠点は、ミキヤがこの映画の支持者としての役割を果たし続けていることであり、トモエは、一般的にはかなりのキャラクターであるが、一部の人々を悩ませるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの欠陥があっても、これはまだ優れた映画です（特に、プロットの周りに頭を浮かべることができれば）。  Kara no Kyoukaiのファンは、この最新のフランチャイズの追加には一般にも満足しているはずですが、アニメーションやアートワークの面で少し落ちますが、Mujun Rasenはシリーズの新しい方向性を願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は6番目の映画から良いものを期待しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai review Part 5    Wow. I have to say that this movie is enough to leave one speechless at times, and for a variety of reasons.    The fifth installment of the Kara no Kyoukai series, Mujun Rasen (Paradox Spiral), is somewhat of a departure from the previous four outings not just in terms of its running time (almost two hours), but also in terms of art direction and story.    Set around two months after F &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lemonlyme-1&#34;&gt;LemonLyme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*レビューの一部は削除されました&amp;hellip; 少し書き直してみるつもりですが、成功を保証することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OK、これは2回目の映画を見て、最初のレビューの一部を削除した後、私のKnK 5レビューのバージョン3です。 全体の要約部分はサイズを下げるために取り外されました（私はそれに多くの時間を費やしました）。 今度はもっと深く批判的になります。 このレビューを読んだり、映画を見たりする前に、最初の4つのKnK映画を見たことを確認してください。 スコアは2回目を基準にしています。 コメントやプライベートメッセージは、私が次回によく見直すのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]
初回：8.5 / 10
他の4と比較して＃5のためにメモするべきことは、この時間は、映画はほぼ2時間の長さです。 それは前の映画の倍以上です。 しかし、物語は決してゆっくりではなく、楽しいままにするのに十分な回り道や不条理なひねりがあります。 フラッシュバックや繰り返しシーンの奇妙な分割は、全体を少し難しくしていますが、全体的に、他のカラの恭観のエピソードと比べてユニークで、あなたが他を見ていれば理解できます。 シキとトウコの能力にはかなり精通しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2回目：9.2 / 10
初めての問題は、混乱する非線形ストーリーパターンでした。 志木が現れた時のモンタージュは、これをクリアするのに役立ちました。そして、二度目に、わかりにくい言葉のいくつかの深い意味を理解することができました。  ArayaとToukoは映画を見直した後で本当に深い洞察力を持っていました（今度はプロットを覚えることを心配する必要はありませんでした）。 哲学的には、私にとってGiTSのようなものでした。 私はまた、2回目に実際の論理的な欠落に気づいた。 他の場面では、警察がフォローアップや血液の不足、血の不足などをしなかったようなものです。 死んで戻ってくるものの中には、刺し傷に気づかれないものもありますが、KnKのような超自然的なアニメーションの範囲内ではばかげています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]
初回：10/10
私はこれに9を与えようとしていましたが、芸術もアニメーションを伴うと思います。 いつものように、KnKには最高の（おそらく最高の）アニメーションがあります。 戦いは興奮に満ちており、すべての攻撃は美しく伝えられています。 やはり、志木の目はこれまでどおりに美しく、たくさんの血がある。 今回は周りに1つ以上の戦闘シーンがあるので、2倍のawesomenessのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2回目：10/10
KnKは基本的にアニメーションの高さです。 ここにはいくつかの間違いがあり、いくつかの場所にはちょっとしたアートワークがありましたが、2回目はアニメーションが本当にどれほど美しいかにもっと集中しました。 時々、私はKnKを当然受け取りますが、他のアニメと比較すると、これは独自のレベルです。  3つの戦いのシーンがあったので、私はそれらのいずれかのためにどんなに鮮明な滴がなかったことに満足しています。 あなたのためのいくつかの批判には、刺すような場面では血の不足があり、すばらしいとは言えないいくつかのCGIの瞬間が含まれます。 また、トコは戦闘で歯を再開し、トキ子の戦闘開始当初（gg-Takajunの1時07分32秒）に、ミケアは存在しないようにしています（次の フレーム）。 しかし全体的に優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音]
最初の時間：9.3 / 10
すべての人が自分の音楽の味を持っています。 私にとっては、すべてのKnK映画のサウンドトラックは美しく、これも例外ではありません。 以前の4枚の映画からの慣れ親しんだトラックとそれ自身のいくつかをミックスしたKnK 5はこれまでのシリーズ全体の中で最高のサウンドトラックを持っています。 さらに、EDの曲はこれまでのお気に入りのKalafinaの曲であるSprinterです。  KnKをすばらしくするのは、アニメーションの品質とストレートアップの美しさだけでなく、各戦闘シーンをバックアップする素晴らしいBGMです。 最初の映画以来、彼らが演じるBGMは、私を物語にもっと関わり、感情を感じることに失敗したことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2回目：9.7 / 10
初めて見たKnK 5 OSTのリッピングをダウンロードしました。 私はそれをもっと愛していました。 再び、スプリンターは明確なプラスです。 確かに、サウンドトラックは、特に他のKnK映画から少し繰り返されますが、私はそれが素晴らしいことだと思います。 なぜ勝利式を落とすのですか？ これは5曲の中で最高のOSTだと言われていますが、これは数多くの素晴らしい曲を完全な2時間に加えて、それ自体でいくつかの曲を加えているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]
最初の時間：9.7 / 10
アニメーションがKnKと関連付けられている場合、文字は近い秒になります。 完全に混乱している最初のムービーからシーン設定の第2のムービーまで、シキ、ミキヤ、およびトウコの開発が見られました。 今私は志木に慣れてきたので、私は彼女の目に関わらず、彼女がアニメの中で最も興味深いキャラクターの一人であると考えます。 彼女のモノトーンの会話は、私を楽しませることを止めることは決してありません。そして、彼女は、新しいキャラクター、Tomoeと話しています。  KnK 5の心理的側面は、以前の映画のいくつかのものに匹敵し、絶対的な知恵が何であるかについて、「悪い人」の側に疑問がある。 あなたが他の映画を見て理解していれば、それ以前に公開されていないToukoの側面を見ることができますので、これでのキャラクター開発は、それほど良いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2回目：9.4 / 10
だから私は個々のキャラクターのレビューを持っていましたが、それは何とかMALシステムによって食べられました&amp;hellip;基本的に、キャラクターの間にはいくつかの変動がありました。 シキとトウコは本当にこれを輝いていたが、エンジュはいくつかの点でちょっと迷惑で、ミキヤにはほとんどスクリーンタイムがなかった。 繰り返して言えば、シキはハイスコアの背後にある推論の一部である、時々愛らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[楽しみ]
最初の時間：9.9 / 10
私は以前ここに書いたことを本当に覚えていませんが、基本的にはこれは見ておく価値があります。 ヘック、私はそれを2回見た&amp;hellip;絶対に素晴らしい戦いシーンといくつかの深刻なプロットの開発を考える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2回目：9.2 / 10
もしあなたが望めばそれをもう一度見てください。 戦いの場面はまだ一流であり、魅力的です。 プロットの要素は2回目に表示されますが、何が起こっているのかを知ると便利です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]
9.8 / 10
いくつかの深刻な心理的要素が複雑なプロットに織り込まれた非常に印象的な映画。 いつものようにKnK、信じられないほどのアニメーションやキャラクターの開発。 基本的には、これは私が今まで見た中で最高のもの、アニメではない、そして初めて見た1週間後に見直したものです（2時間ということを忘れないでください）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12046&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LemonLyme/reviews&#34;&gt;LemonLyme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*Some of the review got deleted&amp;hellip; wtf? I&amp;rsquo;ll try rewriting a little, but I can&amp;rsquo;t guarantee success.    OK, so this is version 3 of my KnK 5 review after watching the movie for the second time and getting part of my first review deleted. The full summary part has been taken off to keep the size down (I spent a lot of time on that too). I will be more in-depth and critical this time around. Before you read this review or watch the movie, make sure you&amp;rsquo;ve watched the first 4 KnK movies. Scores are based on 2nd time around. Comments and private messages are appreciated to help me review better next time around.    [STORY]  First Time: 8.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The thing to note for #5 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unchou-1&#34;&gt;Unchou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;罪の園の庭園5。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの4つのプレクケルを見て、今すぐ5番目を終えた後、私はキャラクター、ストーリーラインなどについてこれまでに持っていた情報に基づいてこのレビューを書きます。 このシリーズが何であるか、あるいはどのように適応がなされていたのではないか。
また、これが私の最初の実際のレビューであるので、私はこれを読んでいる人に役立つことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、始めましょう！ これを5つの部分に分けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に; 物語。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの第5部では、対話に注意を払う限り、視聴者を混乱させない別のストーリーを提供することができます。ほとんどの場合、ショーが進行します。
ミステリー、信じられないほどの紆余曲折とゴアシーンは、この増加する暗いショーにつながります。 私の9の背後にある理由は、私が一度も見たことも考えなかったこともあり、ムービーで説明された方法はシンプルでクリアなものだったという事実に基づいています。 その負の側面に関しては、常に私を悩ましたのは、シリーズそのものの序列だけでした。 それは決して流暢な継続がなかった、新しい映画は常に新しいチェックポイントから始まって、時々それが不明確になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション;  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャラクターは非常によく描かれています。 この映画とFate / Zeroの間の類似点は、特に顔/目の中ではっきりとしています。  Takeuchi Takashiは私の好きなキャラクターデザイナーのひとりです。彼はもう一度私に印象づけることに失敗していません。 私はこの特定の面で満足を保証することができます。
アニメーションに関しては、残りの映画と比較して、長さのために格下げされた。 しかし、ufotableはピザのようなものです。 それが悪いときでさえ、それはまだ良いです。 ショーのこの部分はまだ高いポイントであり、それが良い状態にならなければならない時、あなたはそれを知っています。 戦いは、いつものように野生で血まみれに優れており、動きは滑らかで現実的であり、視聴者が出現するたびにスクリーンに接着された状態に保たれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音;  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以前の映画のように、そして私が読んだことから、それ以降の映画と同じように、サウンドはいつも状況に合っていて、いつでも元気で落ち着いています。しかし、この特定の映画では、 非常に大声で声を出したり、特定の状況に集中するのが難しくなりますが、それは本当にあなたにアドレナリンの投与量を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字;  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のキャラクターはまだ最高のパフォーマンスを出していました。 私たちは今度は、彼らの知性と彼らが物語の発展の潜在的可能性を証明するだけでなく、今度はそれぞれの行動を見ています。 ショーの前半の主な焦点であるシキのカウンターパートにも紹介されます。 上記のように私に感銘を与えたこの謎は、彼の周りを回転していたので、私は本当に彼のショーでの滞在を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的/楽しさ;  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画の利点はその欠陥をはるかに超えており、視聴者は時折言葉を失いません。 純粋な娯楽を提供します。 あなたの顎を落とすかもしれない本当によく行われた戦いのシーケンスで、激しいプロット。 それが私にこの特定の映画のレビューをさせたのです。
見守ってはいけません。 そして、何度でもそれを何回もやりましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたを助けてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94291&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unchou/reviews&#34;&gt;Unchou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Garden Of Sinners Movie 5.    After having watched the four prequels of the series and finishing the fifth just now, I will write this review based on the information we have up to now for the characters, storyline and so on. Not for what this series could be or how the adaptation should have been either.  Also, this is my fir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unfocused13-1&#34;&gt;unfocused13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ほとんどのアニメウォッチャー、他のKara no Kyoukaiムービーをまだ見ていない人でも、私がお勧めできる素晴らしい映画です。  Mujun Rasen（パラドックス・スパイラル）は、「ポップコーン」のアクションとサスペンスをたくさん持っていますが、まだカラの妖怪の暗い世界に浸っています。  Blu-ray品質のビデオで必ず確認してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の4つの映画よりもストーリーがずっと速くなっています。  Nasuverse（Fate、Tsukihime、KnKの深くて根本的な神話）の一つの欠点は、いくつかの概念（反撃力など）が把握しにくいことです。この映画は速いペースに集中しています その概念のやや曖昧な説明を残す。 これはプロットに大きな損害を与えるものではなく、映画のクライマックスはそれらの概念を欠陥に依存するものではありません。 実際、それは最初の4つの映画で好まれた博覧会の「情報源」スタイルからの歓迎された変化です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりまでそれを見て、話を楽しんで、後でそれについて話すことができるかもしれない。 ここで人々を台無しにしたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリ映画のように、贅沢で徹底的に詳細に描かれているわけではありませんが、ufotableは映画の残忍なアクションと脅威的な雰囲気をビジュアル体験に変換する素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;半分空のHaagen Dazsストロベリーアイスクリームカップのような小さなビジュアルキューは、映画全体の不安定で不連続な雰囲気を強調するために、ばらばらのシーンで浸透して再び現れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は優れており、映画の中で最も不快なシーンの中で繰り返される膨大な数の小さなオーディオキューは、ショックの価値を高めるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジェル・トモエの物語は、この映画のキャラクターの発展のバックボーンです。 彼の信頼できない、邪魔された心を通って、私たちはこの映画の邪悪な本質を見ます。 主なアンタゴニストは、最も高貴な形で非人道的な態度を体現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは強く、そうですが、この単一の映画から正確にすべての動機を集めるのは難しいです。 繰り返しますが、ufotableがどのキャラクタを最も肉付けする文字を扱うかは、どの「infodump」よりもはるかに優れているので、シリーズには害はありません。 もしそれ以外のものを見る理由がなければ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の最も重要な場面は、物語の主題に向けた素晴らしい映画撮影と象徴で満たされています。 映画の最後の半分はアニメーションとプロットの開発の面であなたを気絶させるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの傑作をもう一度見ながら私を許してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/unfocused13/reviews&#34;&gt;unfocused13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall: 9    This is a great film that I can recommend to almost any anime watcher, even those who have yet to see any of the other Kara no Kyoukai movies. Mujun Rasen (Paradox Spiral) has a lot of &amp;lsquo;popcorn&amp;rsquo; action and suspense while still being fully &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rakiraki-1&#34;&gt;RakiRaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が他のカラのKyoukai映画のいずれかを8以下と評価していないことを考えれば、ここの厳しい落ち込みは確かにグラフを乱す。 確かに、6は不自然なように見えるかもしれません - そして、すべてのものの評価された5番目の映画のために！ この映画の問題を控えめな入門的なフックに圧縮しようとしているので、誰もが時間を無駄にするのではなく、この映画の終わり近くに死ぬスピーチで彼の悪い動機を説明しながら、  Kara no Kyoukaiのフランチャイズで2番目に長い。 激烈な音色で大音量で読み上げてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「人間は絶望的です。 これはずっと前の話です。 すべての人を救うことはできないので、救われなかった人はどうやって救うことができますか？ 答えはありません。 しかし、私が起源の渦巻きを開いて世界を終わらせることができれば、世界の終わりまでのすべての死を記録して観察することができれば、無意識のうちに死んでいない未救済者を見ることができれば、 意味を得る。 私は彼らの幸福を知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がMujun Rasenを見ているとき、私がいた人の一人は、不幸な人が対話のこの時点の近くで痴呆を持っていたかどうか尋ねました。 私は彼を非難することはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;普遍的な信念とは反対に、これは最高のカラの恭愛映画ではありません。 それは第二のベストでさえない。 実際は、最悪です。 本当に偉大な映画シリーズのこの特別な作品は、一束の最高のものとして広く賞賛されてきたが、理解の範囲を超えている。 それは、那須木ノ子の最悪の下線を引いたWORSTのストーリーテリングの本能と、彼のより細かいものの貴重なものを守っています。 その文字の羽ばたき口からのセメントのような理解不能な解説対話の流れ。 私は何が残されたのか想像して震えます。 この映画は、2時間の長さに渡ってドラグシュートを無数に無限に引き寄せます。 おそらく映画的なメディアのせいで、それは那須にとっていつもよりも悲惨でした。少なくとも、KotomineはFate / stay nightの初めに教会で2時間の伝承で私のボールをバストしたいと思っていました。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一部の過激派は、この映画の人気は、単純で心に訴えるような派手で、方向づけられたアクションシーンのおかげだと主張するかもしれない。 私の反応は、彼らがこの映画のために想像しているADDの聴衆の大半は、その行動を逆説する絶え間ない会話の中断と、特に2番目の間に、秘密のchuunibyou飼料の終わりのない流れ それらの偉大なアクションシーンの大部分が行われるときには、映画の半分になります。 真実は、私がこの映画がなぜKara no Kyoukaiシリーズの中で最も批判的に評価されているのか理解できないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのメモで、これはおそらく私が今まで見た中で最もchuuniestです。 この映画は目に見えない文字を持ち、その名前はChoonyです。 この幽霊は、脚本を捉え、文字を所有してマウスピースとして使用します。 チュンニーの想像力に心が溶け込むナースーバエのエソテリカを吹き込んでくれることへのチャーニーの喜びはとてもすばらしいので、この映画のキャストのほぼ全部を定期的に話し、ルートの渦巻きと5対抗戦といった重要なコンセプトに反する 10分までです。  ArayaとCornelius Albaが登場すると、Choonyはオーバドライブに入り、間抜けの間には数分もかかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインステイ・シキ、ミキヤ、トウコはChoonyの所有ではないが、これまでどおりに好感が持てる。この記事で紹介された新しいキャラクター、Tomoeは歓迎されている。 当然のことながら、中心の謎はトモエの周りを回っており、彼の貧しい家庭がかつて住んでいた不思議なアパートにつながった。 彼は彼の両親を殺したと確信したが、自分の思い出を解読することはできないが、彼は家から逃げ出し、彼女が路傍のいくつかの凶悪犯から彼を救うとき、 彼の弧は予測可能なら魅力的です。 一方、Arayaは、これまでに見たあらゆるジャンルの映画の中で最も関連性の低いアンタゴニストです。 彼に人間の実験の魔法の開業医と呼んでも、現実の鎖にはあまりにも拘束されていないので、彼の性格を把握したいならば、上の彼の小さなスピーチを参考にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは悪い映画ではありません。 シリーズのいつものように、音楽や映像は素晴らしく、しばしば痛いほど美しい。 空間構造は興味深く、巧妙である。 那須は一般的にアーキタイプへの挑戦を避けていますが、ハイ・コンセプトの高いファルティンと抽象的な対話がこれをメロドラマの分野にとどめているにもかかわらず、文字は彼らの最高レベルではるかに根強く、 への権利。 確かに、彼らは他の映画よりもこれらの品質を表示する機会がはるかに少ないが、少なくとも彼らはそこにいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それにもかかわらず、レーティングは6のままでなければなりません。この映画の前提は、必然的に表現しようとするより広い問題から切り離されているだけです。 以前の（そして後の）カラの教科書では、何かもっと内臓のバランスのとれた話がありました。 実際の人間の経験は、哲学的には不可解だった。 この映画は反抗的な隠喩主義者であり、人間の生活の意味に関するその考え方は、不気味なバブルの幻想的な概念の醜いテンプレートに取り込まれている。  Choonyが何を言っているのか理解できれば完全に矛盾しているわけではありませんが、真に偉大な映画はニッチな観客を超越するはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「人間は貧しい人々だ」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黙れ、アラヤ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RakiRaki/reviews&#34;&gt;RakiRaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Given that I haven&amp;rsquo;t rated any of the other Kara no Kyoukai movies below an 8, the harsh drop here certainly disturbs the graph. Indeed, a 6 might seem incongruous—and for the acclaimed fifth movie of all things! Rather than waste everyone&amp;rsquo;s time by ill-advisedly trying to compress this movie&amp;rsquo;s problems into a pithy introductory hook, I&amp;rsquo;ll simply quote the antagonist, Souren Araya, as he expounds upon his villainous motivations in a dying speech near the end of this movie, the second-lengthiest in the Kara no Kyoukai franchise. Read aloud in so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;czxcjx-1&#34;&gt;czxcjx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2つの心の間のギャップ。
肯定と否認の両方ができない。
それらの間には、何もありません。
それらの間には、私がいる。
ー から の きょうかい ４： ゔぉいｄ Ｓｈりね&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tetralemmaは、それ自体で閉じて、それを使って現実を解消するスパイラルであり、その過程で究極の知識を知ることができます。  Tetralemmaは命題から始まり、そのような命題の可能な真理値を解説する、仏教の精神的な風景です。 コモンセンス的に命題には真理値と真偽値という2つの真理値しかない。 さらに2つあります。 真実と偽りの両方を検証する値と、両方を否定する値。 否定的なTetralemmaは、現実を解消した後、それ自身の周りを包み込み、未知のもの以上に消滅する螺旋である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、奈良紀子の作品は、現実の四分体構造を基礎にして、それを肯定すると同時に正義を否定するイージスに仲間入りすることを考えることができます。 形態は、例えば、男性と女性の形であり、お互いに怪物に並んでいて、男性自身を否定するために行動し、女性に戻る。 しかし、両方を否定する側があります。それは、空虚、忘却の境界、そして反対側にある無駄の深い穴です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様に、Tetralemmaは、自分の肯定と否定の間に根差している自己拒絶螺旋であり、世界のバランスをとっています。しかし、多くの人がカウルやローブで述べるように、全体が最終的にSunyata州に落ちます。 自己は統治ではありません。  Arayaがすぐに実現するような具体的な真実は、具体的な真実が否定されなければならないと主張するものであっても、虚偽である。 それは四分体の消費の性質です。 それは後者がTetralemmaを断言しようとしているにもかかわらず、Arayaに対してCounter-Forceが行動する理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tetralemmaは自己破壊的な構造であり、逆説的には自己に依存していることに留意する必要があります。 つまり、Tetralemmaの実現は、自己でしか想像できません。 同様に、Tomoe Enjouは、マンションのパラドックスだけでなく、エンヌイの被害を受けた生活のパラドックスでも打ち負かすことによって、自分自身を発展させた後、自分自身であることを実感します。 言い換えれば、他人への依存を通じて、従属的なものになり、自分自身を否定する自己を実現することができるのだろうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かが狂気に襲われた虫歯が、ノアールの街の通りを出入りする非魂を歩きながら、四つの矛盾した四つの矛盾とパワーの真実を持つこの複雑な行列を導き出すために那須木ノを克服したのか、 幽霊のようなコンセプトを語り、何もない頂点に向かって努力します。 マスターの目は秘密で輝いている。 彼は本質的に彼らが人形であることを知っている人形の世界を作りました。そうすることで、人形以外の人形よりも自分の本性についてもっと気づくようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その哲学的な知識の姿、あらゆる知識が虚偽であり、真実であると主張する知識、そしておそらくどちらも、ナスの真の根底を把握することは不可能である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/czxcjx/reviews&#34;&gt;czxcjx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unable to both affirm and deny.  Between them, there is nothing.  Between them, there is I.  - Kara no Kyoukai 4: Void Shrine    The Tetralemma is a spiral that closes in on itself, and dissolves reality with it, and in the process only then can Ultimate Knowledge be known, or the lack of it. A Tetralemma is a Buddhi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;link9us-1&#34;&gt;link9us&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カラの談合の第5章では、シリーズの壮大さを盛り上げています。 第5章は間違いなく映画シリーズの最もエキサイティングな章ですが、それは確かに期待に応えました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが以前に言及されたように、これは良い長い2時間の映画でした。 このシリーズの主要な悪役がここに実際に登場し、印象的なアクションとドラマが詰まっています。 アクションシーンのカメラワークはシリーズでは最高でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同時に、シリーズの中心にある最も深い概念の1つについて語ります。 主要な悪役が達成しようとしていること。 あなたが注意を払わなければ、それはとても曖昧で理解しにくいです。 まあ、あなたが論理を理解していなくても、それは確かにあなたがそれを感じるようになります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の構成上の面白い効果がいくつかありました。 たとえば、あるシーンが時々タイムライン上で前もってジャンプしたり、同じシーンを何度も何度も繰り返したりすることがあります。また別のポイントでは、キャラクターが起こったと思ったものを表示します。 興味深い方法でParadox Spiralの章のサブタイトルに従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画には3人の新しいキャラクターが登場します：
 -  Tomoe Enjyou&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トラックのスプリンターであり、高い期待を持っていたが、家族の問題のために仕事をやめなければならなかった赤い髪の少年。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;またはコーネリアス&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;赤いコートと帽子をかぶっているブロンドの髪の男。 ロンドンメイジ協会のTohkoの知り合いで、あなたと私のちょうどの間に、この男は狂っていて、殺すことを愛しています：P&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Sourenアラヤ&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Tomoeが住んでいたスパイラルアパートに現れた暗い神秘的な男。 彼はロンドンメイジ協会のToukoの同僚だと思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はバックグラウンドの曲が素晴らしかったです。私は個人的には戦闘シーンで演奏される音楽を愛していましたが、誰も彼らをより良くしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがプロットを通じて非常に多くの紆余曲折を持つ叙事詩であると言っていますが、まだ聞こえることはまだたくさんありますが、最後の2つの映画がどのようなものになるかは想像できます。 待ってられない。 間違いなく、これは私が長年見てきたアニメシリーズや映画シリーズの一つでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12066&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/link9us/reviews&#34;&gt;link9us&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The 5th chapter of Kara no Kyoukai brings a new level of epicness to the series. Chapter 5 is arguably the most exciting chapter of the movie series, it surely lived up to its expectations!    Like how it was mentio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622-1&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはKnKシリーズのパート5です
人々はKnKシリーズの5番目（7番目）の映画が7番目の映画の中で最高だと言った。4番目の映画を終えた後、私はすぐに5番目の映画を見て、彼らは正しい。 私の人生の2時間&amp;hellip;.よく使われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（10/10）
第1のKnKに3つのプリクエルを続けると、シリーズは第1のKnKのイベントを過ぎて移動します。 第5回の映画は、第1回目のKnKのイベントの2ヶ月後に行われます。 彼女は殺人犯であると主張する暴走族の十代の若者、トモエと出会い、シキに焦点を当てている。 後で、Tomoeは彼が殺されたと確信している母親を見ます。 シキとトモエは今、母親が殺された建物を調査している。
物語は、私の意見では、以前の4つの映画よりもはるかに優れています。 映画の最初の10〜15分は非常に退屈だったが、後で蒸気を拾う。 映画は3つの行為に分かれています（または、私は本当に気にしません）。第1幕は志木と巴に、第2幕はMikiyaとToukoに、最後は第3幕 一緒に行動し、それらの周りに起こっているすべてのことを説明します。 これはスポイラーフリーのレビューなので、実際に各行動で何が起こったのかは説明しません。 この映画が持っているプロットの量は、私の神が持っています。 彼らはすべて満足していて、最終的に物事を説明するときにはすべて意味がありました。 プロットは混乱するかもしれませんが、私を信じて、それはすべて最後に意味をなさないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（10/10）
これは第5作であり、実際にアニメーションを見直す必要はありません。 それは初めから完璧です、それは今でも今でも完璧です。 戦い場面は明らかに流動的でキャラクターデザインは素晴らしいようです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（10/10）
叙情的な、より正確には、梶浦由貴はアニメの中で最高のOSTと音楽の賞を授与されるはずです（私は彼女がすでにやったと確信しています）。 背景テーマとバトルテーマはとてもうまくいっています。 とりわけ、シキとアラヤとトコとアラヤとの戦いに使われたテーマ。 この映画に使用されたエンディングテーマは、Kalafinaの「Sprinter」です。 もう一度、Kalafinaはそれをやりました。 彼女の歌は暗く心理的な映画にぴったりです。  VAはまったく同じなので、VAの私の意見はまだ同じです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：（10/10）
Fate / stay nightからEmiya Shirouと似たようなことが起こった、この映画のために1人の新しいキャラクターが紹介されました。
第4映画のクレジット後のシーンで初めてこのキャラクターを見たとき、私は人間を食べて楽しんでいたので、このキャラクターが嫌いだと思った。 この映画を見た後、私は彼について考えたことを取り戻しました。 彼の過去は悲しいもので、なぜ彼は彼が両親にしたことをしたのかについて完璧な意味を持っていました。 私たちは、志木のためのより多くの開発と彼女の悪い抱擁の多くを見ます。 地獄でさえ、トウコは悪いことになる。 第2作目で初の短編映画を制作したArayaは、今度は第5作目に戻ってきます。 私がこのヴィリヤンについて語るのは、彼が最近、ほとんどのアニメで見ることのできる真面目な村人ではないということです。 彼は明らかに目標を持っていて、それは良いものだ。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（10/10）
最初の10〜15分は退屈でしたが、後に映画がペースを上げてから、私は自分の席の端にいました。また、次は何が起こるのか、積極的に考えていました。 アクションシーンは短いかもしれませんが、まだ見ていると素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（10/10）
私はアニメに10の完全なスコアを与えるとき、私は非常に重要です。しかし、この映画は4つのすべてのカテゴリで私を驚かせました。 面白いプロットの紆余曲折、完璧なアニメーション、ユキが作った完璧なサウンドトラック、愛らしい現在のキャラクターと新しいキャラクターの完璧なストーリー。 私はどんなキャラクターも嫌いではなかった。 地獄、私は悪役を嫌っていない。 あなたが以前の4つのKnK映画をすべて見たなら、今のようにこれを見ることをお勧めします。 これは現在、KnKシリーズでは最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196620&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is part 5 of the KnK series  People told me that the 5th (and 7th) movie of the KnK series is the best out of the 7. After finishing the 4th movie, I watched the 5th movie immediately and they were right. 2 hours of my life&amp;hellip;.well spent.      [Story]: (&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  After getting 3 sequels of a prequel to the 1st KnK, the series finally moves on past the events of the 1st KnK. The 5th movie now takes place 2 months after the event &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rowinndinosaur-1&#34;&gt;RowinnDinosaur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ｓぺんｔ てぇ うぉぇ うぇえｋ ふぃにしんｇ てぇ から の きょうかい せりえｓ １ー７＋みらい ふくいん＋えｘｔら ちょるｓ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、正直なところ、この映画はあらゆる点で一番際立っていました！ それは実際にあなたの能力をテストし、あなたが処理できるストーリーと量の知性をテストします。 あなたがシリーズのファンであるかどうかは、見逃してはいけないことではないかどうかは、ねじれと回転と最後に報酬を払う価値があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長いストーリー短く&amp;hellip;私はこの映画を「デスノート」のようなものに比べてはるかにハックとスラッシュアクションではないが、彼らがあなたのために持っている映画とプロットのツイストのスマートさは、あなたが2時間 ライド。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210315&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RowinnDinosaur/reviews&#34;&gt;RowinnDinosaur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spent the whole week finishing the Kara no Kyoukai series 1-7+Mi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;game8910-1&#34;&gt;game8910&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;私はレビューの対象をより多くのポイントアップとダウンを提供するために、私のレビューのフォーマットを変更することに決めました。 私は古いエッセイスタイルのレビューがtl; drであり、書き込みに時間がかかりすぎるので、この新しいスタイルのような人々を願っています。 とにかくここでは2番目のアニメですこの新しいフォーマットでレビューします&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は以前これを見直しましたが、もう少し前にMALのクラッシュでそれを失ったのです。 だからここにもう一度行く。  Kara no Kyoukai 5：Mujun Rasenは現在のところ5番目で、現在のところ最長のKnK映画です。 この映画は本当に心を奪うのを楽しむ人にとって特別なものです。 私を信じて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
+プロットのための非常にユニークなプレゼンテーション
+あなたが何が起こっているかを理解すれば、とても興味深いプロットそのもの
+ 2時間の長編ムービーは、キャラクターとプロット自体の開発量を改善しました&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;映画で十分注意を払っていないと、視聴者を非常に簡単に混乱させる可能性があります。 途中の出来事は時系列で起こっていないからです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;アート
+素晴らしい背景アート
+一部のシーンの速いペースを考慮した素晴らしいアニメーション
+分解して奉仕した人々の詳細な見解＆gt; _＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;そこには少し奇妙な顔がありますが、それでも大したものはありません&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;音
+ファンタスティックなバックグラウンドミュージックは、本当にこの言葉には他にはありません&amp;hellip;このカテゴリでは完璧でした。 梶浦由貴にもう一度帽子が降りる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
+青崎はついにまともな景観と開発を得ました
+シキは、非常に神秘的で面白いキャラクターです
+偉大なキャラクターの開発全体、前の映画からノッチアップ&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;コクートは再び役に立たず、重要ではない＆gt; _＆gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私が見たより優れたアニメ映画の一つ、そしてはるかに私の好きなキャラの恋愛映画はまだ簡単です。 この映画は私をシリーズのファンにしました。 もっと待つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：ゴアとユニークなプレゼンテーションがたくさんある深く複雑なプロットを楽しむならば。 そして、この映画はあなたにとって完璧です、それは非常に興味深いプロット、素晴らしいアクションシーンの多く、そして全体的なエンターテイメント全体をもたらします。  KnKのファンは、これ以上のバケツです。 私はあなたが最初に彼らを見ることを強くお勧めします、それはちょうどこの映画をより素晴らしいし、ちょうどこの映画に行くに費やす時間はそれに値するものです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14986&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/game8910/reviews&#34;&gt;game8910&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;***I have decided to change the format of my reviews to provide more to-the-point ups and downs of the subject in review. I hope people like this new style since the old essay style reviews are tl;dr and just take too long to w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naraku361-1&#34;&gt;naraku361&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、このレビューは、実際には、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
すべてのKnKエピソードと同様に、アニメーションは素晴らしいです。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
シュガーラッシュで。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
 - 中程度、極端ではない -
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
他のシーンは後方に進み、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
ある種の作品は、あなたがすでにそれを見ていない限り、単にクリックしません。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
あなたが同じシーンを何度か見たのと同じように、実際には、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
すべて同時に一貫しています。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
それはBaccanoのようなものです！
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
同じ方法で提示された
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
彼らはまだフォローするのが難しい
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
ある意味で、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
ある種の作品は、あなたがすでにそれを見ていない限り、単にクリックしないだけで、見逃しやすい非常に微妙な細部は、あるものが別のものにつながる方法を理解する上で大きな役割を果たします。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
時折、あなたは同じ場面を何度か見たように感じますが、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
今、映画そのものは、プレゼンテーションのせいで非常に混乱することがありますが、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
映画のプロットやストーリーテリングが面白くないことは言うまでもありませんが、最初の6つのうち最も興味深いものでした
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
それと同時に、それは適切な時系列順に表示されていた、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
だけど、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
しかし、KnK5が終了するまでにすべてのものが合う方法は華麗だった。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
同じシーンを10回見たことがあるように感じますが、実際にはそれを実際に見たことがあります
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
複雑で、興味をそそられ、思考を喚起し、シーンをミキシングして繰り返すだけですべて楽しむことができます。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
それは非正統的な描写であるにもかかわらず。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
文字はかなりうまい。 彼らは間違いなく2時間持続するのに十分な開発を得る。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
ほとんどの動きは流動的であり、現れ、非常に人間的であり、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
WAH WAH
それは男の子だ。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
予算は前回と同じ球場のどこかにあり、2倍の長さだったが、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
あなたが見るように、カラの教え方5は、むしろ自発的に、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
ある種の作品は、あなたがすでにそれを見ていない限り、単にクリックしないだけで、見逃しやすい非常に微妙な細部は、あるものが別のものにつながる方法を理解する上で大きな役割を果たします。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
最も興味深いのは、最初の6つのうち、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
他のシーンは後方に進行し、フォローするのが難しくなりますが、同時にすべてが一貫しています。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
シームレスに、それに続いて - 適度に、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
ほとんどの映画の中で最も大きな欠陥は、年代順であるかどうかにかかわらず、彼らは理にかなっていないということです、KnK5はそのような問題はなく、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
しかし、それらは物事の壮大な計画において全く無意味です。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
それは非正統的な描写であるにもかかわらず。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
時には、同じシーンを何度か見たように感じられますが、実際には、実際には数回しか見ていません。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
どのようにして別のものにつながるかを理解する上で大きな役割を果たします。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
見逃しやすい、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
すべてがかなり面白くなく、特定のプロットポイントがあまりにも明白であるか、あまりにも早く明らかになるだろう。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
本当にKnK5を優れたものにするのは、比較的基本的なミステリー/ファンタジーストーリーがいかに複雑になるか、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
非常にシンプルなストーリーラインと傑作にそれを成形した。 最大の
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
オーバー・ザ・トップ・アクション・シーケンスは、ティッシュ・ペーパーとペーストで構築されているかのように、最も高い予算シリーズを見せます。
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
ですから、たまに、小さなアニメーションエラーがありますが、
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
一方、KnK5は恒星キャラクターの開発で知られていませんが、5人はキャラクターを扱いました
&lt;em&gt;チクタク&lt;/em&gt;
それで、あなたが考えたくなければ、おそらくあなたのためではありません。 あなたが魅力的で思いやりのあるスリル満点のビールを欲しがるなら、カラの談合5は素晴らしい選択です。 アートはいつものように素晴らしいです。 ストーリーラインは本当に素晴らしいです。 キャラクターは、主要な焦点ではないが、以前の割賦よりもはるかに大きく発展し、もう少し人間になり、アラヤは勝ち誇っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/naraku361/reviews&#34;&gt;naraku361&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, this review is, in fact,  &lt;em&gt;tick tock&lt;/em&gt;  Like all KnK episodes, the animation is fantastic.  &lt;em&gt;tick tock&lt;/em&gt;  on a sugar rush.  &lt;em&gt;tick tock&lt;/em&gt;  - moderately, not extremely -  &lt;em&gt;tick tock&lt;/em&gt;  Other scenes progress backwards, making  &lt;em&gt;tick tock&lt;/em&gt;  Certain pieces simply don’t click unless you’ve already seen it,  &lt;em&gt;tick tock&lt;/em&gt;  as though you’ve seen the same scene several time, while, in actuality,  *tick t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ようこそ、映画祭の週に私の友人。 覚えていない人のために、私は昨年2月にこれをやった。  3、ゴースト・オブ・ザ・シェル、動物横断、血最後のヴァンパイア、夜の銀河鉄道＆amp; エヴァンゲリオンの終わり。 今年は私が昨年もやったのと同じように、カラの教会を見直すつもりです。 シリーズが今までにどのように評価されたかを簡単に要約すると、最初の映画は遅く信じられないほど愚かでした。  2枚目の映画はサスペンス感があり、良い映画でした。  3番目の映画は大丈夫でしたが、暗いコンテンツをより良く扱うことができました。  4枚目のフィルムは、ほんのわずかの問題で優れていました。 スコアは2、7、6、9でした。そこで、第5回の記事を見て、それがどのように運ばれるか見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの物語は、泥棒がアパートに侵入して死体を見つけることから始まります。 理解できないほど、彼はフリークアウトし、アパートの所有者が生きていると泥棒の驚きにうってつけであることを見つけるためにだけ、その場に到着する警察を得る。 彼の仲間のグループに追われている若い男に切り、彼は重い身体的害を引き起こすことを意図しているように見える。 私たちのヒロイン、志木に入ってください。 彼女は凶悪犯を容易に打ち負かし、若者のドロップされた鍵を返す。 彼は、彼の名前はエンジェウ・トモエであり、彼は自分の母親を殺しただけで家に帰ることはできないと伝えている。 シキなので、彼女は彼女が彼女のアパートに滞在することができます。 同じアニメーション全体をリサイクルするには、時間が過度に長くなりすぎます。 それは最終的にTomoeが生きている母親を見て終わる。 彼とシキは調査するためにマンションに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、ストーリーはどこで不足していますか？ 最も明白な失敗は、長い繰り返しのシーンです。 それらの背後にあるアイデアは、時間の経過を伝えることですが、それは単にペーシングを殺します。 彼らは、これらのシーンを短くカットし、Tomoeのシーンがニュースを見て、これらのセグメントの間に日付が記載されるので、同じ効果を得ることができます。 唯一の他の本当の問題は、彼らが実際に使用されるまで、クライマックスで使用されている要素を確立するうまくやっていないということです。 そういうわけで、彼らはどこからも引き出されているように感じます。 特に東光に関係するもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう言われても、映画には多くの良い点があります。  Tomoeの物語の弧は本当によく扱われます。 特定の要素が確立されていない、または予示されていないにもかかわらず、クライマックスも本当に良いです。
私はプロットポイントが同時に発生していることを彼らが示している方法が好きで、彼らが使っている非線形構造は、彼らがやっていることとうまく機能し、興味深い瞬間につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当にうまく動作します。 これはおそらく、これらのフィルムのいずれかの二次的なキャストが最も強く、アンタゴニストは動機を持ち、Tomoeは本当に面白い、同情的な性格を持っています。 驚いたことに彼があなたにどのように紹介されているかを考えてみましょう。 シキと東子は強いキャラクターのままです。 ミキヤはこれより少し弱いですが、彼はいくつかの映画にいました。 彼は物語にはあまり重要ではなく、そこにいることを必要とする2つの場面しか持たない。 少なくとも彼は体の水和と健康を保つために医師の診察を受けずにこの映画を無意識のうちにソファーに費やしていません。 いいえ、私はそれを聞かせていません&amp;rdquo;どのように薬は働くのですか？&amp;rdquo;最初の映画からの瞬間が行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は優れたままです。 背景は本当に詳細です。 アクションシーケンスは恒星です。 私は、肉体の詳細なシーンを含む、実際に不安定で詳細な暴力的なコンテンツがいくつか存在することを警告します。 そこのアートワークは本当に美しく見えますが、それはまだ何かを邪魔している詳細な描写です。 キャラクターデザインは最も弱い側面のままです。 彼らはよく描かれていますが、かなり標準的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これでのパフォーマンスは素晴らしいです。 ホンダ・タカコ、鈴村健一、坂本真也の3人の声が声をかけている。 彼らは、中田譲治（Fate / Zero&amp;rsquo;s Kirei）とKouji Yusa（Hedgehog Shadow）がこのアンタゴニストとして参加します。 どちらも優れた仕事をしています。  TomoeはGurren LagannのSimonの声でもあったKakihara Tetsuyaによって声にされています。これはおそらく私が彼から聞いた最強のパフォーマンスです。 音楽は素晴らしく、大気で、混沌と騒がしい瞬間の両方に貢献します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これで、あなたがホイヤーになる最も近いことは、シキが男であるかどうか気にしないとミキヤは話しています。 だから、あなたの要因は1.5になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は前作と同じくらい良いものではありません。 しかし、それは素晴らしい映画です。 それはいくつかの問題を抱えていますが、それをあまりにも悪化させるものはありません。 それは少し遅く、どこかで引き出されたように少し感じるものがあります。 物語はまだ良好な行動と偉大な文字で全体的に強いです。 私の最終評価は8/10になるはずです。 明日、映画祭の週は、よく知られているRPGフランチャイズに基づく映画を見ていきます。 いいえ、それはおそらくあなたが考えているものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=151837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome, My Friends to film festival week. For those of you who don&amp;rsquo;t remember, I did this in February of last year looking at Kara no Kyoukai 2 &amp;amp; 3, Ghost in the Shell, Animal Crossing, Blood the last Vampire, Night on the Galactic Railroad &amp;amp; End of Evangelion. This year I&amp;rsquo;m going to start out the same way I did last year, with another look at Kara no Kyoukai. To give a brief recap of how the series has scored so far, the first film was slow and incredibly stupid. The second fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsis-1&#34;&gt;xsis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画のカラの教会の第5回ですが、年代順に最初の映画のカラオケの会が続きます。：福建福会&amp;hellip;&amp;hellip;彼の映画では、視聴者はそれを見て本当に混乱に直面します、いくつかのシーン それは本当に観客に何が起こるかを考えさせる、物語全体のルートに従わないことが突然現れます。 物語が異なるシーンが1つの物語に結びついていて、本当にその物語全体に答えています&amp;hellip;.この映画では、悲劇全体の責任を持つ主人が、そしてなぜ彼がそれをやっているのか、そしていくつか 魔法と超自然と人形師との戦い
芸術、背景と環境は素晴らしい、すべての戦いのシーンとキャラクターの動きは、顔の反応は素晴らしいだったこの映画のための多くの改善されました&amp;hellip;.
サウンドについては、これまでの映画と変わらない変化はありません&amp;hellip;
それを見て楽しむことは信じられないほどのもので、本当に満足していました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165849&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsis/reviews&#34;&gt;xsis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The fifth installment of the Kara no Kyoukai of the movies but in chronological its a continues of the first  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandahatman-1&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandaHatMan/reviews&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before deciding to write my conclusive thoughts on Kara no Kyoukai 5: Mujun Rasen, I decided to take several hours of introspective thought into what I had just perceived and how it affected my consciousness. Without a doubt this instalment exceeded my expectations. Kara no Kyoukai 5: Mujun Rasen is the fifth in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;movoning-1&#34;&gt;movoning&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を2回見ました。 アニメーションからストーリーそのものまで、とても印象的だと思ったのは初めてでした。 しかし、2回目以降、私は非常に異なる意見を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初にTomoeのキャラクターが非常に魅力的であるとは思っていませんでしたが、もう一度それを見てから、映画を見る価値のある唯一の救いの手であることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは混乱しています。事実を理解するのが難しいためではありません。 ストーリーを時系列でまとめれば、それはむしろ単なるストーリーです。 しかし、テーマはどこにでもあります。 それが物語をとても混乱させる原因です。
私は映画が多くの哲学科目を探求しようとしていると理解していますが、正直なところ、それらのどれも一緒には終わりません。 疑問符を残すだけの問題ではありません。 私はプロットが単によく知られている多くの真実をリサイクルし、観客にそれらを接続するための線を引くことなくそれらを投げるように感じる。 結局のところ、私たちは圧倒されており、それが映画が高い評価を受ける唯一の理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私のためのTomoeは映画にいくつかの意味を持ち帰った。 これが私にはまともなスコアを与えている唯一の理由です。 彼はすべての開発の唯一のキャラクターです。 彼は現実を逃れることからそれを受け入れ、それのために戦うことに行きました。 プロットが進むにつれて現実が彼にとってより不利になることを考えると、それは大きな飛躍です。 しかし、彼の性格は自分自身に反抗し、最終的に彼は戦うことができる満足のいく真実を見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、たくさんのアクションを含む映画を撮っている場合、これは1つではありません。 しかし、単純に圧倒されたいのであれば、これは一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/movoning/reviews&#34;&gt;movoning&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this movie two times. The first time I thought it was very impressive, from the animation to the story itself. After the second time, however, I have a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daakuma-1&#34;&gt;Daakuma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、特に、このシリーズの残りの部分と比較して10分の1を得ることができました。 シリーズは素晴らしかったが（6点を無視）、Paradoxらせんにはあまり存在しなかった複数の問題があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ストーリーは、時には混乱しているように、理解できます。 あなたは何が起こっているかを完全に伝えることができないかもしれませんが、あなたはまだ一般的なアイデアを持っています。 その結果、このショーにはもう一度再生可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの典型的な哲学の多くは、このシリーズの他のエピソードのほとんどすべてで試してみましたが、面倒な結果に終わりました。 他の人たちは、無関係であるか、十分なキャラクター開発をしていないテーマに取り組み、実際に何を言おうとしているかを気にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この動きには、実際に関連性があり、実際にそれらを伝達するのに十分な一貫性がある間に、メタ物理のより深いテーマがありました。 残りのシリーズでは、象徴主義がうまくいったように何度も深く読んではいけないことを勧めています。 この映画は例外です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはあなたが手に入れるほど良いものです。 アクションシーンは、一般的な背景と同様に巧みに行われます。 そのタイプの月をアニメートしているときには、本質的に典型的なufotableです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまた、成熟したテーマや物語のアイデアを伝えるために使用され、ショーを楽しくする暗い雰囲気を保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的にはテーマを伝えるためによく使われている芸術と同じで、よく雰囲気があります。 音楽はまた、驚くべきものであり、それだけで聞く価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには2つの批判がしばしばあります。 不器用さや性格。 私は既に最初のものに取り組んだので、私は今度は2番目のものに取り組むでしょう。私は、スペースを節約するために3つの主要なキャラクターだけをカバーします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組は、非常によく考えられ、多くの人々に、非常に関係のある、この映画のためのTomoe Enjouを持っています。 彼の性格はとても自然に、とてもよく発達しています。 私はこのシリーズの中で最も批判的でさえ、例外的にうまくいったキャラクターを見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は、主人公、志木隆士のシリーズです。 これは、いくつかの人が退屈で多くを開発しないと言う人物です。 間違いなく、このシリーズはすべてについてのことです。 この映画は、このシリーズの残りの部分と同じように彼女を過度に描いているわけではありませんが、彼女は人々が彼女をどのように知覚し、彼女の行動を通して発達するキャラクターです。 このエピソードでは、多くの点で、最初の4つの映画で作成された多くの開発を使用して、彼女を特に理解できるようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私たちはコクツのミキヤを持っています。 これは、愚かで鈍いための別の批判された文字です。 これらの人々は彼の性格全体を見逃している。 彼の性格は、彼の国境に迫った志木の愛によってうまく定義されている。 しかし、私は彼がばかだとは思わない。 彼は正常であることを望む興味深い性質を持っていますが、非常に正常ではない人に引き付けられます。 この意味での彼の性格は、シリーズのほとんどのキャラクターのような矛盾です。 彼の性格はシリーズの他のクレイジーキャラクターとのコントラストを助けるためにも存在し、私たちはシキを別の視点で見るのを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズ全体は私にとってとても楽しいですが、遅いペーシングでは一部の人に迷惑をかけることがあります。 時には私の楽しみを傷つける唯一のことは、ナスがあまりにも頑張ろうとしていて、やっかいになってしまうことです。しかし、前に述べたように、この映画はその精巧な設定からそのトラップを避けています。 雰囲気は美しく作られています。ショーの象徴に読んで意味を探している人は、悪いことではなく、全体的にいくつかの良い宝石を見つけるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組は10/10と完璧ではありませんが、この映画はシリーズの一部としてある意味では、それ自体で審査されている間に10/10と評価されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Daakuma/reviews&#34;&gt;Daakuma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime in particular managed to get a &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; compared the to rest of this series. The series while great (disregarding 6), had multiple issues that were much less present in Paradox spiral.    Story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Firstly the story is told a way that at times is confusing, is still understandable. you may not be able to tell entirely whats going on, you still have a general idea. As a result &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;werelf-1&#34;&gt;werelf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの心を吹き飛ばすことができるものを探しているなら、これはあなたがチェックアウトしたいものです。 最初にマイルを張ったことは血です。 血と血だまり。 しかし、以前のカラの恋愛映画とは違って、ムジュン・ラッセンは少々血行が少なく、思いつくようにアクションやストーリーにもっと集中していますが、それはもっと魅力的です。 しかし、それは間違いなく前任者の暗い雰囲気を保っていた、それはまだカラのKyoukaiです。 だから、ある種の紹介をした4つの連続した映画の後にあるように、私たちはついに完全な完全な映画を手に入れました。
それはケーキの半分でした。 残りの半分はビジュアルで、これは目立つものです。 アニメを見ている時間のほとんどは、グラフィックスが普通でないテレビシリーズに費やされます。 このような素晴らしいアニメーションやグラフィックを持つアニメを見るのは本当に良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. 今私は自信を持って、それがカラのKyoukaiすべての映画を見て価値があると言うことができます。 平和：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/werelf/reviews&#34;&gt;werelf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are looking for something that could blow your mind away, this is what you WANT to ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mitojee-1&#34;&gt;mitojee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Sinners of Garden」シリーズの7つの映画のうち、これは私の個人的な好みです。 それはよくスクリプトされたプロット、芸術の方向性と雰囲気の面でシリーズのすべての最善の側面を1つの完全なパッケージで結合します。 編集と映像のイメージは、このシリーズの最も想像力豊かで魅力的なものから成っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、人々が生きるための場所以上のものを代表するアパートコンプレックスの謎を中心に展開され、死ぬ。 その住人には映画のモチーフがあります。具体的には、この物語の本質的に「主人公」である若者の視点からです。 これはこのフランチャイズの5番目の映画なので、読者はすでに主要キャラクターの背後にある背景と全体的な話を知っていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の強みは、シリーズ全体と同様に、雰囲気と芸術のデザインにあります。アートワークはストーリーテリングのトーンとムードを美しく設定します。 アクションが打ち切られると、アニメーションも適切に機能しますが、実際のハイライトは色、明暗の使用です。 心理的な空間を象徴するために、KubrickがEyes Wide Shutで使った巧妙な照明をエコーするショットがあります。 ノンリニア編集は、「Sinners of Garden」フランチャイズの特徴でもあり、ここで最高の効果を発揮するために使用され、不安感や精神的な混乱を補完します。 時間、タイムスライス、時間の経過、そして時間のサイクルは、この映画の本質的テーマであり、編集はこれを示すために大きな効果を発揮します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;浮遊世界のアニメやその他の物語では、日本人は超越的な花火ではなく、人間の活動が起こる時代には、人生の瞬間を感知することに魅力を感じます。 服を着る、挨拶する、さようなら、言い換えれば、この悲劇的な死のコイルの日常生活の儀式。  Arayaのような魔法の思想家が、この機械的なサイクルを研究し、解剖し、全体を刻々としたものを試そうとするパラドックス&amp;hellip;これは、映画そのものが描こうとしている不可欠の謎です。 おそらく私たちの中で最も良い答えは、「私はここにいました」と単純に言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の有名なTYPE-MOONフランチャイズであるFateシリーズと同様に、中心テーマは、東洋と西洋の神秘主義のユニークな融合（仏教、グノーシス主義、ゾロアスター教、さらには神秘的な魔法の習慣）を取り入れた腐敗した世界の人間の状態に関する実存的な問題を中心にしています サークル、ルーン、スピリッツ、妖精など）の創作者であるキノコ那須の特徴であると思われます。 このように、Majun Rasenは、私がこれまで見たこの宇宙の中で最もタイトで、細工されたエントリーを表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mitojee/reviews&#34;&gt;mitojee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Out of the 7 movies of the &amp;lsquo;Garden of Sinners&amp;rsquo; series, this is my personal favorite. It combines all the best aspects of the series in one complete package in terms of a well-scripted plot, art direction and atmosphere. The editing and visual imagery consist of some of the most imagi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;proteadrinker-1&#34;&gt;ProTeaDrinker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜魅惑的で、瞑想的で、深く、刺激的で、幻想的な&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 5：Musen Rasenはシリーズやアニメ全般の他の映画の中でもまれな作品です。 行かなくても、視聴者はストーリーに没頭し、深く魅力的になり、一時停止することはほとんど不可能になります。 今、それは疑いもなく複雑ですが、答えはゆっくりと見つけられます。すべてが互いにつながっているように見えます。 この映画が信じられないほど、作業が必要なビットとピースがいくつかあり、9/10になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：この作品の最も印象的な側面は、残酷ではあるが退屈ではないシーンのスクランブルから始まります。 タイトルが示唆しているように、このプロットは、何も一緒に来ていないようで、出来事の順序は非常に不規則であるという点で、パラドックスのようなものです。 あなたが結論に近づくと、それはすべて意味があるので、心配しないでください。 あなたが最初に何も意味をなさない場合には、いつでもそれを再ウォッチすることができます。  Touko以外の魔術師を見るので、他のエピソードのKara no Kyoukaiに比べて拡大している。 最初に、聴衆は魔道士が誰であり、彼らの目標が何であるかについて紹介されます。 メロディーよりもトモエに焦点が当てられていましたが、Kara no Kyoukai 5は視聴者を始めから終わりまで楽しませる指導的なストーリーを維持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：私は他のアニメ映画からきれいなアニメーションを見てきましたが、KnKはその流動的なアクションシーンと明瞭なテクスチャを支配しています。 しかし、私はあなたが見ることができるすべてが隠れた目でありしわを強調していることを考慮して、Arayaの顔をより良く描くことができたと感じています。 私は彼の目の上に影を投げ入れるのに神秘的な要因があることを知っているが、それは少し遠すぎる。 また、ここからそこまでのアニメーションの質は本当に落ち込んでいますが、私は完璧主義者ではないので、これは大きな問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：再び、最初から最後まで素晴らしい。 カラフィナはいつものようにすばらしい歌をしています。 私は、特にボディパーツがスナップされているときに、過度に強調されているかもしれないが、武器や効果がうまく実行されたかもしれないことを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これにはいくつかの浮き沈みがあります。 私はToukoとMagesの発展を見て満足しています。彼らは過去数回のエピソードで謎に包まれていました。 彼女はまた、私の喜びのために戦いに参加します。 しかし、探偵活動の新しいスキルを身につけている可能性が非常に高い国では、コクツトの発展がはるかに少なくなっています。 彼が男性の主人公であることを考えれば、私はずっと彼のことを期待していました。 逆に、私たちはTomoe（あまりにも多すぎる）での開発が大きすぎると見ています。 彼は新しいキャラクターですが、どんな魅力も欠けていました。 ほとんどの場合、私はちょうど彼が現場を出て、私たちが進むことができるようにしたいと思っていました。 私は、魔法使いの話題が出てきたので、Knikiの次のエピソードは、ShikiとKokutoのキャラクターを開発することを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は正直に見守ることができなかった。 どういうわけか、混沌としたプロットのアイデアは、私を自分の画面に接着させてくれました。 実際には、プロットは非常に複雑で、第2の表示が必要であり、再生値を追加します。 しかし、2時間におよそ3つのアクションシーンがあり、一部の視聴者には問題が生じる可能性があります。 実際には、ストーリーは最後までプロットを動かすものなので、ノンストップの戦いの無意味なビデオは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;些細な欠陥にもかかわらず、KnKは複雑なストーリーテリングと巧妙な特殊効果の使用で私の好きな映画の1つにランクされています。 すべてのイベントがどのようにリンクしているかは、混沌としたイベントのタイムラインでさえ、満足感と楽しさをもたらします。 確かに、それはあなたが少し考えを得るだろうが、再び、何が間違っているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12410&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ProTeaDrinker/reviews&#34;&gt;ProTeaDrinker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~ Enchanting, contemplative, deep, exciting, fantastic&amp;hellip;    Kara no Kyoukai 5: Musen Rasen is a rare kind of work among the other movies from the series and even anime in general. Right from the get-go, the viewer gets immersed in a story so deep and enticing that it becomes almost impossible to pause. Now, it&amp;rsquo;s rather complex, without a doubt, but answers slowly find their &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ihitokage-1&#34;&gt;iHitokage&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初の映画を見直し、私はそうだった、これはシリーズ全体のレビューのようになります。 まあ、私はちょうど抵抗することはできませんが、5枚目の映画を見てからもう一度書きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが起こるとは思わなかった。 何年もの間、私の好きなアニメはNeon Genesis Evangelionで、主に内部の深い考えのためでした。 今私は最初にカラの談合を加えなければなりません。 これは、NGEとの最初の場所を共有する価値のある唯一のアニメです：D。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の心は完全に爆破される。 クレジットが始まる各映画の後、私は開かれた口を見るだけです。 そんな心配や信じられないほど素晴らしいアイデアや思考はうんざり！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、この5番目の映画は間違いなく最高のものです。 しかしそれをちょうどそれを見るのはナンセンスだろう。 それはカラの教科書シリーズ全体の一部であり、一緒に見たときだけ完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく私は台無しにしたくないけど、シキは以前よりももっとクールだし、ついにトコは彼女に素晴らしい魔術師を教えてくれた。 しかし、そこにある考えは&amp;hellip;考えています&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、私の脳は&amp;hellip;.私は&amp;hellip;ちょうどそれを見てみましょう：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iHitokage/reviews&#34;&gt;iHitokage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I reviewed the first film and I was like, alright this will be like a review of the whole series. Well I j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;savagedino-1&#34;&gt;SavageDino&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのような映画。  Mujun Rasen（またはParadox Spiral）は間違いなくそこの最高の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのサイトのトップアニメリストのセクションでこの映画を見ました。プレビューを読んだところ、やや面白かったです。 しかし、それはシリーズの5番目の映画であるため、私はただちにそれを見ていることを心配していました。 一度それを見たら、以前の4つを見るのは本当に必要ではないことがわかった。  Mujun Rasenは、Kara no Kyoukaiシリーズの一部ではありますが、確かに素晴らしい映画として単独で立つことができます。 しかし、キャラクターについてもっと学び、そうでない場合よりもストーリーのさまざまな意見を形成するために、他のものを見たいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mujun Rasenのプロットは、前回の記事のいくつかよりも少し前に行われます。 主人公Ryougi Shikiと彼女の知り合いを中心にしています。 プロットはどこでも簡単です。 クールな戦いシーンを見ることだけを見てあなたは退屈になります。 しかし、より慎重な視点から見ると（あなたが十分に老いていると仮定すると）、アニメの多くの側面が他のものと区別されます。 ストーリーのペースは素晴らしいものであり、彼らがそれを伝える方法は、いくつかのものが真っ逆さまになるものを補うものです。 残念ながら、映画の2時間を記入するためにいくつかのシーンが追加されたように見えましたが、ほとんど違いはありません。 結局のところ、ストーリーはすごくうまくやっていて、思考を喚起していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音はとてもいいです。 アニメーションは美しく滑らかです。 設定は非常に詳細に見え、各シーンの「気分」とよく一致します。 音はこの効果にさらに寄与する。 確かにこれを音なしで見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;皮肉なことに、この映画について私を悩ませたのは、キャラクターたちでした。 彼らのうちのいくつかは、むしろ感知できず、他の人は真面目なものでした。 もちろん、彼らはアニメの全体的な気質に（真面目で恐ろしい）、それを加えたので、それほど悪くはありません。 この欠陥は複雑なストーリーの奇妙な構造によっても覆されています。 あなたがシリーズ全体を見れば、文字はMujun Rasenよりはるかに発展していることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画はすばらしいプロット、素晴らしい美的効果、そして平凡なキャラクターの開発をしていました。 間違いなく理解することは、見逃せません。 私は実際にこれを2回見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=ディノ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25642&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SavageDino/reviews&#34;&gt;SavageDino&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What a movie. Mujun Rasen (or Paradox Spiral) is definitely one of the best out there&amp;hellip; somewhere.    I saw this movie on the Top Anime List section of this site, and I read the preview and it looked somewhat interesting. However, I was ap &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arete7-1&#34;&gt;Arete7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;限り、アニメ映画が行く、私のすべての時間のお気に入りの一つ。 私の意見では、カラの談合全体は「10」ではないが、パート5は間違いない。 時間が描かれる方法は純粋な天才であり、主なアンタゴニストは絶対に完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arete7/reviews&#34;&gt;Arete7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As far as anime movies &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;davieboy232-1&#34;&gt;davieboy232&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がチャンスを掴んだら、このシリーズの映画を見ていて、私の最初の考えは、エピソードの全体的な意思がはずれているような、最初は少しスケッチしていたということでしたが、それはどういう意味か、 それが提示される方法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソード映画はあなたがそれを呼びたいと思っていても、初めから終わりまで楽しませるスパークを設定していたようです。 物語は建物のアイデアで面白かったし、人々を狂わせさせるようにレイアウトされたやり方は、プロットや設定が演奏された場所への重要な要素としてはあまり見ていないものです。 高いペデスタルにそれを表示しないアンタゴニストとの素敵なファッションは私を喜ばせました。  :)私の面白い骨をくすぐったけど、少しでも私を失望させるものがいくつかありました。 アンタゴニストはあまりにも傲慢で、彼は前任者の青崎と同じように自分自身の二倍にするのは賢明だったはずです。 原因はそれに直面する。 たわごとが本当にファンに当たったときのフェイルセーフです。 彼はさらにエピソードで彼を見ることを望んでいた。  :(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は2つ以上の左を持っているかもしれませんし、それらについて書くかもしれません。 以前の映画は大丈夫でしたが、このような私を楽しませませんでした。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/davieboy232/reviews&#34;&gt;davieboy232&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ive been watching these series of movies when i get the chance and my first thought was that it was kinda sketchy at first &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexlil-1&#34;&gt;alexlil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのエピソードが好きでしたが、それは今までの中でも最大のマインドファックでしたが、私にとってはミッドフィルだったかもしれませんが、運命/ゼロとエルフェンのクロスオーバーのような壮大な叙事詩が、 ベイ、私の意見は &amp;lsquo;kara no Kyoukai&amp;rsquo;シリーズを試してみました。その前身はアマージンなので、このアニメのようなアニメはまあまあです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80704&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alexlil/reviews&#34;&gt;alexlil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i liked this episode but it was the b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>