<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/abenobashi-mahoushoutengai-magicalshopping-arcade-abenobashi/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/abenobashi-mahoushoutengai-magicalshopping-arcade-abenobashi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Abenobashi Mahou☆Shoutengai (Magical☆Shopping Arcade Abenobashi) </title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/abenobashi-mahoushoutengai-magicalshopping-arcade-abenobashi</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/abenobashi-mahoushoutengai-magicalshopping-arcade-abenobashi</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/1/2300.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/306/Abenobashi_Mahou%E2%98%86Shoutengai/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/306/Abenobashi_Mahou%E2%98%86Shoutengai/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Abenobashi Mahou ShoutengaiはExcel SagaがAlice in Wonderlandに出会ったばかりで、驚くほど優れたストーリーラインが揃っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は本当に2人の本当に良い友達アルミとサッシを取り巻いています。 阿部橋商店街と呼ばれる幹線プロジェクトエリアに住む人は、新しい開発複合施設に替わる寸前です。 もちろん、誰も離したいと思っていますが、すべてがちょっと遅くなってしまいます。 これは「ウサギの穴が崩れ落ちる」場所です。いくつかの熟練したアニメ専門家は、これがExcel Sagaのように大事だと考えていますが、唯一のつながりは彼らが奇妙な（ランダムではない）環境にこだわっていることです。 それを超えると、ショーをもっと見るほど、すべてが意味をなさないでしょう。 全体的に、コメディー、ドラマ、アクション、ファンタジー、そしてロマンスさえも、素敵な楽しい13エピソードパッケージに収めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いプロダクション会社がアニメにとっていかに重要であるかを人が話すのを聞くと、アベノバシは完璧な例になるでしょう。  GainaxとMadhouseは、ビジネスで最高の企業の2つで、このショーを見ると、なぜその理由が分かるでしょう。  Theresは非常に多くの手塗りの背景を持っています、私はエピソードあたり約100でカウントを失った。 アートのテーマと背景は、あらゆるエピソードで非常に異なっているため、このショーを見るような喜びがあります。 その上にコメディギャグはちょうどとても面白いあなたが助けることはできませんが、大声で笑う。 いくつかのコメディ番組は、貧しい芸術や偉大なキャラクターを持つだけで得ることができますが、もしあなたが高品質の芸術で喜劇がどのようなものになるかを見たいのであれば、これはショーになります。 私はショーのキャラクターがすべての状況に完全に合うそのような多様な感情（そして身体の部分）を示していることに言及するのを忘れる。 彼らは、適切な時期にコメディの顔を使用し、正しい場所にドラマの顔を向け、それらのすべては、そのようなタイミングとスタイルで表示され、ほぼ華麗に完璧です。 あまりにも多くのアニメ、映画、ビデオゲームのギャグをあまりにも短時間で引き出すことができたのは面白い。 また、私の唯一の不満は、キャストが時にはあまりにも速く話すことですが、コメディの目的のためにもそうです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのもうひとつのことは、このキャストは、このショーにはちょうど完璧だということです.2人の主人公はお互いの極端な対話ですが、時には彼らの役割を切り替えて見て楽しませることもあります。 あなたはその両方を同量で愛し、嫌うことができます。 他のキャラクターの大半は、あなたがメモリバンクからそれらを得ることができればとってもうれしいです。 醜いキャラクターには年齢のスポットが多く見られ、若々しいキャラクターには美人とセクシーさが詰まっています。 このショーのセクシーなセクションといえば、あなたがコメディで少し肌に気をつけていれば、ほとんどの人が攻撃的だと思うかもしれないが、まだ自分自身の権利で陽気なエッチなジョークの大量 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、誰かが他の場所から奪われた同じ効果音を聞くと、悪いことが起こります。 しかし、この場合、同じサウンドエフェクトを盗んだり、エミュレートしたりすることは、このショーには完璧です。 さまざまな効果音や偽装をすべて見つけて元の場所に置くことはとても面白かったです。 高音質のサウンドは実際に曲に伝わります。 バックスタイルの音楽家は、通常、アユミやサッシなどのコメディーのペアに最適なビッグバンドスタイルの音楽を手がけています。 オペラのソングは、ショーを見ている気分の中であなたをセットするために優れたビートの楽しい歌として完璧です。 終わりの歌を見ていると、麻布橋の1つのエピソードをすべての楽しい偽装などで見た後で感じるはずの懐かしい感じが（白黒の歴史スライドショーで完全に）あなたに与えられます。 私は、私がいつもやっていることを見て、いつもやるのが大変だと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ショーは完全に歩調を合わせていました。コメディーがスポットになりました。視力ギャグは、ショー全体を通して十分なメディアスプーフィングよりも完璧ではありませんでした。 一般的に、一般の人は、アニメをスラップスティックのコメディ、おっぱい、叫び声（Akiraのようなもの）の多い漫画と見なします。 それは一言で言えばショーのかなり良い説明です。 これは、新しいアニメビューアを表示するのに最適なショーの1つです。 すべての人は、たとえそれがExcel Sagaからの同じ公式のように聞こえても、それはそれとは離れているので、自分の好みにかかわらず、このショーを見るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この9つと10のすべてを与えるファンではなく、このショーについての私の正直な感情です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4722&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Abenobashi Mahou Shoutengai is pretty much Excel Saga meets Alice in Wonderland, with a suprisingly good story line thrown in for good measure.       The story pretty much surrounds two really good friends Arumi and Sasshi. Who happen to live in a rundown project area called Abenobashi Shopping District thats on the verge of being replaced with a new develpment complex. Of course noone wants to leave but then, everything just starts to go awry &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yourmessagehere&#34;&gt;YourMessageHere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Quantum Leap（またはスライダー、あなたの好み）をとり、Excel Sagaでそれをクロスします。 それは、一言で言えば、阿倍野橋の魔法のシ​​ョッピングアーケードです。 明るいが他に類を見ない女の子と男性オタクネイバーと長年の友人のカップルの子供たちは、ひとつの狂っている並行世界から別のものへと転倒しているのが見えます。それは単に正常に戻ろうとする試みから始まりますが、 自分の世俗的で愛されている現実の権利で。 彼らが知っている人々のバージョンだけでなく、彼らが持っていない人々の存在は、それらを狂気の背後にある方法に導き始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズがExcel Sagaに負っている負債は明らかであり、相当なものであり、私は両方のシリーズが大好きです。私にはこれが私の愛情には欠点があります。  SasshiとArumiの努力は、1つのジャンルのパロディーから週に別の週にそれらを取るが、Excel Sagaの散弾銃とは違って、「私はそういうアプローチだと言っているだけで、全体の出来事はすべてを結びつけて一貫性があり、  RPGの世界、カンフーの世界、SFの世界、ギャングの世界、戦争の世界などを通じた単一の包括的なプロットを維持できることは十分に印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがしたくない場合は、プロットに従わなくてもいいという事実も、かなりスマートです。 あなたが好きなのであれば、一般的に大事なプロットを無視して、ユーモアに集中することができます。その中にはたくさんのものがあります。 ここでエクセルのリサイクルはありません。「キュートな動物アニメ・スカット・ナンバー3」はありません。 例外は、実際には面白くないものではなく、大部分が脆弱な部分であり、少し弱いエピソードのことです。 おそらくもう少し洗練されたこの要素は、エピソードの広がり全体に広がっている可能性があり、そのままではプロットを完全に得るためには集中力が必要です。 どんなことでも、私は自分のお尻を笑っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィカルに、Abenobashi Magical Shopping Arcadeには特別なものは何もありませんが、目を眩惑させるまれなコメディです。 しかし、文字デザインはおそらく最も印象的な側面で、すべてが完全には容認できません。 すべてのサポートキャスト、商店街周辺のおなじみの顔は、すべてのエピソードに新しい形で登場します。 彼らはすべての設定にまっすぐに収まるように、ただちに認識可能で、現実には小さな偉業ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどジャズ風のサウンドトラックがあり、BGMには信じられないほどのものはありませんが、一般的ですが気に入っています。 キャラクターデザインのように、各エピソードの設定に合わせてその変更を当然受け入れるのは簡単です。 オープニングテーマは、林原めぐみの幸せな曲の中でも好きなもののひとつです。 エンディングのテーマは彼女のものでもあり、穏やかで素敵です。夏の日差しを考えさせる音楽のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、阿倍野橋の魔法のシ​​ョッピングアーケードは、あなたが欲しいほど複雑な珍しいものの一つです。 パノラマのユーモア・ショーや、都市の衰退やコミュニティー感情の喪失、さらには地獄のような面白い話の上でのジャンルクリシェについての深刻な点を持つより複雑な物語かもしれません。 あなたは一度だけ、あなたが支払う以上のものを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=662&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YourMessageHere/reviews&#34;&gt;YourMessageHere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Take Quantum Leap (or Sliders, your preference) and cross it with Excel Saga. That, in a nutshell, is Abenobashi Magical Shopping Arcade. A couple of kids, a bright but otherwise unexceptional girl and her male otaku neigbour and long-term friend, find themselves tumbling from one lunatic parallel world to another in what begin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amphituber&#34;&gt;Amphituber&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
アベノバシはハミフィストのコメディーから真面目の瞬間に戻り、再びシリーズに非常に不均一な調子とペーシングを与えます。 両方をやろうとするのではなく、どちらかを優秀にする方が良いでしょう。 つまり、このプロットの中心的な前提は、視聴者がエピソードからエピソードに従事するのを十分に興味深いものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は爆発的で漫画的で、明るい色がいっぱいです。 これは、このショーが提示する愉快なユーモアのための能力豊かな車ですが、それは本当に目立ちません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
このシリーズは、漫画的な西洋のサウンドエフェクトがいっぱいで、ショーのマッドキャップスタイルに加えています。 文字はうまく動作し、説得力があります。 ダブを見ないでください。 私がダブを嫌うからではない。 私はダブが大好きです。 私はダブでほとんどのシリーズを見ますが、アベノバシはその没入を破壊し、そのキャラクターを間違っている不幸を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
リードキャラクターは魅力的なデュオで、個性は陽気なやり方でお互いに遊びます。 彼らは私のためのショーの主なドローでした。 それらの相互作用は、ショーの他の参照を含むコメディのためのバックボーンを提供する。 サイド・キャラクターはワン・ノートですが、おもしろいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はこのファッショナブルな瞬間とより深刻なキャラクターの瞬間の間にこのショーを最も楽しんだが、ユーモアは非常にヒットし、私にとっては欠けていた。 参考ユーモアと不気味な性的ユーモアを楽しむなら、おそらくこのショーを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
このショーはほとんど私のために潜在的に無駄でした。 主人公はウィットで好きですが、プロットは満足のいくものではなく、ショーのコメディーな性質によって引きずられました。 それは偉大なコメディか偉大な物語だったかもしれないが、それは中道をとり、それのために苦しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヴェーダ：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Amphituber/reviews&#34;&gt;Amphituber&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:   Abenobashi jumps from hamfisted comedy to serious plot moments and back again, giving the series a very uneven tone and pacing. It would have done better to excel at  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yacques&#34;&gt;yacques&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あべのばし まほう しょうてんがい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの名前を聞いたとき、それはピンクの髪とスーパー丸い目で、呪文を唱え悪と戦っているかわいい魔法の女の子を考えさせました。 私は全く見ないだろう。 それから私はプロデューサーがGainaxであることに気づいた。 それで、それを見て、私は幸せです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;約：
Abenobashiは、2人の幼なじみ、ArumiとSasshiの話をしています。 彼らは、大阪の平和な都市に住んでいて、お互いに時間を過ごしているだけです。 しかし、アルミは家族と一緒に北海道に行き、サッシはそれを見つけたときにかなりショックを受けました。 いくつかの奇妙な事件の後、これらの子供たちは別の世界で吸い込まれる。 時間と期間は毎回変わりますが、都市とその中の人々は変わりますが、設定は変わります。  ArumiとSasshiだけが彼らの「本当の」世界を覚えていて、他の人はいつも同じように生活しています。  ArumiとSasshiは、なぜこれらの奇妙なパラドックスの世界をシャッフルしているのか、彼らが元の世界に戻っていく方法を理解しようとしています。
アベノバシには有名なアメリカ映画の映画がたくさんあります。 各エピソードには、世界の戦争の世界に変わるさまざまなセットアップを持つ異なる世界が含まれています。 あなたが本当に次のエピソードを待っている芸術のスタイルの変化。 人生とそれに伴う変化についての話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私がGainaxのプロダクションの大ファンなので、私はこの芸術を本当に楽しんでいました。 それは私にFLCLを思い起こさせます、おそらくもう少し穏やかでパステルカラーです。 それでも、それは私の目の中でそれを超楽しいものにする、その細部と速いペースの動きを持っています。 私は同じスタイルで多くのアニメが作られることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
雰囲気は主に芸術と対話/ストーリーテリングによって作成されるため、音楽はほとんどがバックグラウンドにとどまります。 音楽はそれほど強烈ではありませんが、うまく収まります。 もう一方の声優は非常に良い選択です！ 彼らの誰も私をイライラさせました、彼らは彼らのキャラクターと本当によく合います。 あなたが良いシリーズを見つけたときに、本当にお尻に痛みを感じることもありますが、声優はとても嫌ですので、それを見たくないことさえあります。 喜んでこれはこのケースでは当てはまりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
主人公はお互いに本当に良い友達です。  Sasshiは、夢と行動で少しでも幼稚な10代の少年の良い例ですが、Arumiはもう少し成熟しており、彼女はSasshiの「ばかげた」行為によって容易に怒っています。 私たちは彼らの家族とその過去の覗きを取得して、主人公と彼らの強みをよりよく理解できるようにします。 すべてのキャラクターはユニークな人物で、彼ら自身の物語や目標を持っています。 すべてのエピソードで、バックグラウンド文字の位置は変わりますが、それでも彼らの性格は変わりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
あなたがFLCLを見てそれを気に入ったら、これを完全に見る必要があります。 アベノバシのおかしい、エネルギッシュでユーモラスな。 それはあなたを笑いと笑顔にしますが、いくつかのエピソードはあなたを泣かせて、寒さを残すかもしれません。 世界から世界へ飛び降りるため、このアニメはみんなにとって何かを少し持っています。 あなたは一度だけそれを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yacques/reviews&#34;&gt;yacques&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Abenobashi Mahou Shoutengai    First when I heard this anime&amp;rsquo;s name, it made me think of a bunch of cute magical girls with pink hair and super round eyes casting spells and fighting against evil. Something I totally wouldn&amp;rsquo;t watch. Then I noticed the producer is Gainax, which immidiately made me intrested of the series.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;annokano&#34;&gt;AnnoKano&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「時代、彼らは変わっている」と言われました。創設された資本家の古いガードに対する革命についての曲で、創造的で政治的な若者に取り替えようとしていたボブ・ディランを歌いました。 彼らは、より良いもののために変化をもたらし、共通の人間が支配的であり、資本主義者が短い紐で維持される世界を創造するだろう。 言うまでもなく、Dylanはすべての世代がそうであったように完全に間違っていました。 資本主義の先駆者は、今やこれまで以上に強力で、より支配的であり、まだそのランク内に登記していない普通の人は、その重さによって押しつぶされ、圧迫されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abenobashi Mahou Shoutengaiは、進歩の幕開けへの犠牲者を抱えるコミュニティのことです。近くに新しいメガモールを建てることによって老朽化したローカルショッピングアーケードで両親がすべて働く地元の子供たちの小さなグループです 。 何人かは、必然的なことを認識して、元旦にフランス料理店を運営する朝比奈一家のように離れようとします。 彼らの生活様式の差し迫った破壊を認識して、父親は北海道の農村で家族を移住させることに決めました。 しかし、これはショッピングアーケード内で一緒に育ったが、今は永遠に分かれることになっている娘のアルーミと親友の紗沙さんにとって、むしろ不幸な結果をもたらす。 無邪気な経済システムの無防備な犠牲者ArumiとSaashiは、人生の厳しい現実に触れることなく、より広い世界の働きから守られたバブルで暮らす栄光の時代、貴重な小さな子供時代を過ごしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような状況、特に子供たちのために、幻想の領域へと後退したいことは許されます。 富が人生のすべての問題を解決する強力な幻想のために、何百万人もの人々が今週、宝くじを購入することになります。 しかし、SaashiとArumiは子供であるため、問題の解決策は想像できませんが、問題がなくなった現実を想像してください。 彼らはショッピングアーケードが異なるテーマに存在する一連の平等な宇宙に入り、それぞれが異なるジャンルのフィクションに敬意を表します。 ショッピングアーケードの居住者には、新しい次元ごとに異なる役割があります。 一人は元旦を想像して幻想的な城です。 もう一つは宇宙船である。 まだ映画のノワールとしての別の探偵物語に影響を与えた。 それぞれは、それが描いたジャンルに優れた敬意を表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の幼年時代に没頭してきたフィクションの世界を自分自身で体験することを心からのオタクであるサアシーにとって、この経験はすごく楽しいものです。 ステークが大きいほどシンプルな世界ですが、オッズは経済システムの漸進的な傾向ではなく、口ひげのある人です。 彼の性格は、フィクションについて情熱を持っている私たちの表現であり、なぜ彼がフィクションに自分自身を浸しているのかの隠喩を経験しています。 それに直面して、私たちは話された物語と、私たちが遭遇する変わった世界が好きだからです。しかし、現実の退屈な複雑さを逃れたいという欲望のために深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この特性に拮抗するのは親友のアルミです。彼はサアシと同じ年齢であるにもかかわらず、彼よりもかなり成熟しています。 両者が戦国時代の平和な宇宙に運ばれたとき、アルーミはレベルの頭を持ち、その結果が2人のためのものであることを認識しているにもかかわらず、2人が帰宅することを要求する。 この2つの間のこの葛藤は、物語に興味深い次元を加え、2人のキャラクターの発展を促します。 アルミの性格は、メディアの基準によっても、フェミニストのアイコンのようなものです。 アニメの若い女の子たちは、インテリジェンスさえも複雑な性格の一面ではなく性的なフェチに変身するような方法で描かれています。 アルーミは違う。 彼女は単なる原型ではなく、本当の人の資質を持っていて、成熟度と実用性のレベルは年齢によって若干誇張されているかもしれませんが、阿部橋魔法祭は本当に子供たちの行動、 または大人の行動について&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それ以外の阿倍野橋はフェミニストだとは言いません。 それは描かれたジャンル全体に普及している通常の反抗的なユーモアを含んでいます。 特に、主人公の1人は、解剖学的に不可能な巨乳の胸を持っており、これは頻繁に笑い声を出します。 十代の若い年齢から成熟した人や女性の人にとって、これは特に面白くなく、確かにオリジナルではありません。 同様に不快な点は、地元のドラッグクイーンの描写であり、これは巧妙でも面白くもない。 おそらく、これらの違反を文体的要素として捨てて、残りの生産物の不快感を解消することが目的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;複数の宇宙を描くことで、アベノバシにはさまざまなアートスタイルを試してみることができます。 シリーズ全体を通して：新しい設定には新しい芸術的スタイルがあり、それぞれ独自の方法で華麗です。 アニメーションに費やす費用もなく、シリーズ全体で動きもスムーズです。 キャラクターのデザインは、漫画的で誇張されていますが、シリーズ全体で見られる幅広いさまざまな設定に合わせて多用途に対応しています。
要するに、例外的な品質であり、高い評価を受ける価値があるこのシリーズの多くの側面がありますが、そうでなければ巧妙でユーモラスな生産についての意見を嫌うような、ストーリーラインの特定の要素があります。 あなたがGainaxのカタログから何かをよく知っているなら、それが何であるかを推測することは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abenobashi Mahou Shoutengaiの結論は、呑み込むにはかなり苦い薬です。 その時点までのシリーズの開発は、突然方向を劇的に変え、まったく予期しないところに行くまで、ある結論を期待するように導く。 それは、イライラする想像される明白な終わりよりもずっと満足度が低いと感じます。 当時、私は私の正確な言葉は以下の通りと信じています：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ゲイナックスのファック！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、後で時間を費やしてそれを上回ると、あなたは私たちに提示されたエンディングの性質を理解し始めることができます。 私たちの期待が実現したのは満足のいく経験でしたが、最後の瞬間に破損してしまうと、実際に何も失わずに生産をもっと考えるよう促します。 満足していない時に私たちが怒っているという結論がしっかりと期待されるならば、それはすでに結論が示されていたのですが、それがどのようになっているのかはすでに分かっています。 それを脱線するということは、代替手段の意義だけでなく、なぜクリエイターが代替手段を使用することにしたのかを考える必要があるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;聴衆を怒らせるために、私はあなた方の中には何人かが言うのを聞いています。 それは私の最初の印象でしたが、私はそれを疑問視するようになりました。 このシリーズはパロディーとして発表されていますが、基本的なストーリーラインはエスケープ主義についてのものであり、その中心的テーマは子供時代の終わり、そして物語とその観客との関係です。 私が自明であると信じている聴衆の表現であるなら、アベノバシ魔法書店の結論は意味をなさない。 私たちは、私たちが頭を覆い、目をそらし、私たち自身の小さな幻想の世界に姿を消すだけで、私たちが止めることができない現実の暗く脅迫的な側面に直面しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnnoKano/reviews&#34;&gt;AnnoKano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“The times, they are a changin’” once sang Bob Dylan, in a song about a revolution against the old guard of established capitalists, about to be replaced by the creative and political youth. They would bring about a change for the better and create a world where the common man remains in control and the Capitalists are kept on a short leash. Needless to say Dylan was, as every generation since has been: completely wrong. The vanguard of Capitalism is now more powerful and in more control than it ever was, and the common man who has yet to file within its ranks is being squashed and squeezed by its weight.    Abenobashi Mahou Shoutengai is about a community about to fall victim to the turning wheel of progress- a small group of local kids whose parents al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lurna&#34;&gt;Lurna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなくあなたが有名な映画や他のアニメのパロディーを楽しむ場合にチェックアウトしたいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SasshiとAramiは子供時代の友人ですが、恐ろしい事故の後に奇妙な出来事が起こり、彼らは別の世界に自分自身を見つけます。 そこに戻って道を見つけることを試みているAlthoは、彼らが古い友人や家族で構成されている他の世界で終わり続けるが、もっとも不思議な環境にいる。 これらの世界はすべてのジャンルの有名なアメリカの映画に基づいています。 サッシーが愛しているオタクの強迫観念とアラミの消極的な姿勢は、この2つのものが来るものの完璧なマッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の声よりも日本語の声がはるかに優れていますが、少し南部のアクセントになったら、英語版ともっと恋に落ちます。 アベノバシはこの短いアニメ全体を通して本当に良い音楽を持っていますが、それはとてもうまく収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは速いペースで、あなたが試してデシフェルするのが楽しい、ねじれたtwervyストーリーラインで詰め込まれています。 これは確かにアニメを笑っているあなたのズボンのおしっこのひとつです、彼らが彼らのジョークと行動に入れた仕事は楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は全体的にこのアニメを愛し、それはいくつかの低速のscenceを持っていたが、アクションは本当にそれを補ったシーンからあなたのお尻を笑った。 あなたがそれを見てノスタルジアの気持ちを味わいます。それは古い有名な映画の束に関連しています。 このアニメ宣伝はこのコネクションを作ります、あなたはもっと狂ったアニメのためにあなたの目と姿勢に涙を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22666&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lurna/reviews&#34;&gt;Lurna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is deffinetly an anime you will want to check out if you enjoy parodies of famous movies and other anime.    Sasshi and Arami are childhood friends, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryntaia&#34;&gt;Ryntaia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ&amp;hellip;どうやって魔法のショッピングアーケードAbenobashiのようなものを定義し始めますか？ 私にとって、このショーは、うまく実行されなかった良いアイデアの完璧な例です。 パロディーの試みでジャンルからジャンルにジャンプすることで家に帰ろうとするというアイデアは楽しいものです。 しかし、このショーは両方の方法を持つのが難しいです。 それはそのジャンルのパロディ、そしてその「ショッキング」と深刻なドラマの両方を持つことを望んでいる。 あなたが想像しているように、スポイラーズ・アホイ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショー・イホについて最も肯定的な側面だから、アートから始めるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
それは13エピソードの並べ替えのパロディーショーなのですが、このアニメーションはかなり素晴らしいです。 それは必ずしも完璧ではないし、いくつかのショットでは怠け者だが、それはキャラクターのデザインと冗談の大部分が与えられているペースの速いやり方のために働く。我々は広範囲の表現、デザイン、さらには いくつかの点で異なるスタイル。 彼らが意図的に悪く見えるようにされていない限り、ひどくやってしまったようなデザインはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、ガイナックスが実際にエピソード全体に予算を適切に分散して、ショーの最初のエピソードからほぼ完全に打ち出されたオープニングを除いて、ショーが一見良く見えるインスタンスの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
これはおそらくショー全体の中で最大の落ち込みなので、私はそれについて議論するつもりです。 それはいいアイデアです。しばらくの間、それはまともに実行されますが、かなり低俗なユーモアがあります。 それは楽しい、速いペースであり、ちょうどAbenobashiジャンルのジャンルからAbenobashi Districtのジャンルに繰り返しジャンプするという考えにもかかわらず、一貫して興味深い傾向があります。 最初のいくつかのエピソードの欠点があっても、それが何であるかはまだ分かっており、それを成功させることに成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし&amp;hellip;それから中途半端なことは、ドラマにしようとすることへの急激な転換を要する。  SasshiとArumiの家族の歴史、自殺と復活の試みを含むいくつかの運命のロマンスの歴史、そしてSPOILER SPOILER SPOILER Sasshiは現実世界に戻ってほしくない 彼の友人は動いていますが、アルーミの祖父が事実上死亡したため、最初にディメンションを移動させてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は明確にしたい、これは十三のエピソードの実行にパックするためにたくさんのたわごとですが、実際に途中まで紹介を開始していません。 だから、この家族のいたずらやドラマを覆う時間は、上のパロディコメディを背景にして奇妙に詰まっています。 私は、2つのジャンルがメッシュできないと言っているわけではありません - 彼らはこれまでに成功しました - 私はここでメッシュしないと言っています。 このコメディーは、関係のドラマと死を背景に実際に働くにはあまりにもボッカーです。 しかし、それ以上に侮辱的なことは、おそらく最も侮辱的なのは、スポイラー・スポイラー・スポイラー・サッシーが本質的に世界をリセットして死を処理する必要がなくなり、そのドラマを完全に無意味にすることです。 関係のドラマは何らかの形でオフスクリーンで解決されました。 北海道に向かうアルムさえも彼によって再建される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
私はオープニングが好きです。 本当です。 トリートとゴブリンは、あなたがアニメで多く聞くポピーの曲の一つですが、その曲自体は目立つものです。 日本とエングリッシュが混在しているので、ショーそのもののような響きが出てきます。 エンディングは、あまりにもうまくいきません。あなたがエンディングの懐古的な響きの曲の一つです。安いアニメサウンドトラックがたくさんあります。 それが聞こえたらすぐに忘れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、サウンドトラックの残りの部分があります。 私はそれについて何を言うべきか分からない。 最高の用語は「折衷的」です。  bgmは、絶対に思い出せないものであるか、有名な映画（ジュラシックパーク、スターウォーズなど、私が認識していないと思われるものなど）を連想させるように明確に構成されています。 いくつかのトラックは、元のトラックと同じように聞こえるので、元のトラック（と知っていた、おそらく彼らが行った）を持ち上げたのか不思議に思ってしまう映画の元のトラックと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
アルーミは幸せなアニメの女の子にはまったく異形ではないでしょうが、彼女は主に2人の子供のより論理的な描写をしています。 この中で、彼らは主に彼女を好きな性格にすることに成功しています。 ショーが直面したような「ストレートマン」キャラクターに最も近いもの。 つまり、彼女は、彼女の胸のサイズを心配し、主人公と遊ぶ女性に怒っているなど、典型的なアニメの少女の落とし穴に落ち着きます。 それでも、彼女のキャッチフレーズであなたの健康を念頭に置いて、人間であり、それは重要なことです。彼女はかなり魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MuneMuneとEutusはおそらく2番目に許容される文字です - 彼女は狂気と野生の野生であり、Eutusはもっと落ち着いています。  MuneMuneは野生で急速で、急速な爆発と愚かなジョークのために常にそこにいます。 彼女がもっと穏やかで支配的な状態になっても、ドラマがどんなに面倒であるにもかかわらず、ムーンの悲しみは同情的です。 エウタスの物事へのアプローチは遠くて意地悪ではない。彼が主人サッシーと関係していなかったら迷惑になるだろう。 その中で彼はずっと面白いです.Sasshiの幼稚な嫌悪感と接近が彼を冷静にしてくれるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これは主人公、サッシーに来る。 このキャラクターは面白いものから始まり、簡単に交感神経になり、その後、嘆かわしいものとして出てきます。 これは、利己的で幼稚な子供であり、皆が成長して現実に直面する必要があることを誰もが明らかにしているにもかかわらず、ショーはまったく正反対の自由を彼に与える。 私たちは、サッシーが彼の利己的な行動のために最終的に彼の道をかなり手に入れることを忠告されていることが示されている。 彼はショーとその周りのキャラクターが繰り返し未だに未熟なことをやめようと頼まれているが、彼は単純にはそうしないだろうし、そのために報われる。 一度面白かったキャラクターの欠陥、定数と彼のファンボイズムへの執着は、彼が本質的にそれに報われるときにたわごとに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
私はこのショーが最初に好きだったし、私はそれを全部通りたいと思った。 しかし、同じ時間に2人の異なる人々によって書かれていたように、どちらが書いたかったのかについて非常に異なるアイデアを持っていたように感じます。  1つは狂った喜劇を書こうと思った、1つは深刻なドラマを書くことを望んでいた、そしてそれから3番目の男は現実に直面することに関するビルドアップされたメッセージを突きつけた。  Gainaxが実際にこの番組の13のエピソードのすべてに渡ってアニメーション予算を広げたと前に述べましたが、これはかなり良いショーであったかもしれないので、同様の方法で執筆予算を広げることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195204&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ryntaia/reviews&#34;&gt;Ryntaia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ohh&amp;hellip;how do you begin to define something like Magical Shopping Arcade Abenobashi? To me, this show is a perfect example of a good idea that was poorly executed. The idea of trying to get home via world jumping from genre to genre in a parody attempt&amp;ndash;that&amp;rsquo;s some fun shit! But this show tries way too hard to have it both ways. It wants to have both its genre parody, AND its &amp;lsquo;shocking&amp;rsquo; and serious drama. So, as you can imagine, SPOILERS AHOY!     I&amp;rsquo;m gonna start with the ART, because it&amp;rsquo;s the most positive aspect about the show imho.     ART: 9  For what it is, that being a 13 episode sort-of parody show, the animation in this is pretty great. It&amp;rsquo;s not necessarily perfect, and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dowa&#34;&gt;DOWA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あべのばし いｓ ごおｄ。
私は、魔法の世界に行く2人の友人の前提が見つかっていることを開始する必要があります
OK。  ~&lt;del&gt;しかし、物語はこれ以上行くと成熟している
2人の主人公には、反対側の古典的な関係がありますが、良い友情は2つの物語の感情を知っていることによって発展しています&amp;hellip;&amp;hellip;.私が言うことができるもの&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip; GAINAX スタイリストは何か面白い無邪気な＆amp; 自己改善した良い開発シリーズで簡単
否定的に&amp;hellip;
最初の半シリーズのエピソード（6エピソード）は自動結論であり、実際に成熟のメッセージを持っていない&amp;hellip;&amp;hellip;しかし最初の6つのエピソードはまだおかしい&lt;/del&gt;~~
また~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ 結論はより純粋な楽しみですが
やはりすごくうれしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219932&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DOWA/reviews&#34;&gt;DOWA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Abenobashi is good.  i need to start that the premise is found of two friends that go to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは無数の世代の日本の神話に裏打ちされた物語です&amp;hellip;四天王、四天王の仏教の伝説です。 東の龍、南の鳥、西の虎、北のカメがあります。 それらの4つの動物の像やその他の表現を、それが関連付けられている4つの異なる点に置くことによって、あなたの家に幸運をもたらすことができます。 そのような場所の1つは、麻布橋ショッピングアーケードです。長年にわたり文化的に豊かな町であり、最終的には関連性の端を突き詰めており、終わりに近づくにつれて、朝比奈ゆみさんと佐々木さんの今宮さんに大きな畏敬の念を抱きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブノバシに住んでからの最初の12年を過ごしたこの2人の親友は、愛する街がゆっくりと破壊され、再開発されている不安定な世界に入りつつあり、家族は北海道に行く準備をしています&amp;hellip;しかし、 これらの変化のいずれかが起こりうる、アスミの祖父は家族のレストランの屋根から恐ろしい落ちる。 彼は生き残るが、ペリカンの像&amp;hellip;町の最後に残っている守護神像&amp;hellip;そうではない。 それが壊れていくと、現実も同じように、アーミとサッシを逃げることのできない奇妙なマルチ詩に突き刺します。 彼らは家に帰ることはできませんが、それは重要ですか？ 結局のところ、それは人間であり、あなたの健康は重要な部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれまで、Gainaxアニメのアニメーションの品質を「不一致」と表現するのに使うことができる最高の言葉を言いました。まあ、それをさらに一貫性のないものにする方法を知りたいですか？ スタジオ・マッドハウスを雇って、それをやってみましょう！ マッドハウスは必ずしも悪いアニメ会社ではありません&amp;hellip;私は個人的には、悪いものよりも格好いいショーをやったと感じていますね。 両社のスタイルは大きく異なっています。  Madhouseは主に顔の細部、陰影、環境の点でリアリズムであり、さらに漫画的なプロジェクトでも知られています。 皮肉なことに、ガイナックスは視覚的なスタイルの中で実際の狂った家に似ています。  Gainaxはそれが速く、熱狂的なキャラクターの動きと実験的な芸術的なビジョンのためにはるかに知られています。 別の言い方をすれば、GainaxがMadhouseプロジェクトのように見えるショーを出そうとするとき、私たちはコープスプリンセスを手に入れ、私たちは頭骨から退屈になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方のスタジオが優れていることが1つあれば、それはライティングとフレーミングのテクニックを巧みに使い、Abenobashiはこの類似性を利用しているときに最適です。 これは主に、最初のエピソード全体のように、より遅く、より深刻なシーンで起こります。 それ以外の部分については、このシリーズはちょっと面白く見えます。 私はここにいくつかの大きな予算上の問題があったと仮定しています。低フレームレートと壊れたキャラクター・モデルに頼っているかどうかは、動きの流れを保つかどうかではありません。 デート・シムのエピソードでは岩の底に当たっているが、それを取り巻くエピソードとはかなり離れていない。 動きがたくさんあるわけではないが、それでも私たちがやった小さな動きは、しばしば、あまり描かれていないフリップブックの結果のように見えることがあります。  SashiとArumiが世界を飛び回るときに使用されるCGIは少なくともかなり印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックに関しては&amp;hellip;それは本当に奇妙なものです。 伝説的なエヴァンゲリオンの作曲家、佐治史郎が作曲した、さまざまな音楽スタイルがあります。 彼は自分の美しさを持っていますが、複数の詩を含むストーリーと、それぞれが異なるジャンルをパロディーするストーリーでは、サウンドの多様性を引き出す必要があります。 サウンドトラックはうまくいきます。 現代のアベノバシで起こっていたエピソードでは、彼は陽気なジャズのバンジョー音楽に執着します。これは、大阪地域が他の日本と同様に採択した&amp;rdquo;南ヒック&amp;rdquo;の評判にどういうふうに合っているかです。 彼はこの音を放棄し、ファンタジー叙事詩からビッグバンドのスターウォーズ様のテーマまで、物語が交差する奇妙な世界ごとに異なるスタイルで動作します。 それは仕事ですが、いくつかの抜け目のないトラックがありますが&amp;hellip;映画ノワールのエピソードからの緊張した、怠け者の&amp;rdquo;硬い沸騰した&amp;rdquo;BGMは、私の個人的な好みです&amp;hellip;それはまだいくつかの一般的なバックグラウンドミュージック 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマ「Treat」や「Goblins」は、忘れがたいものです。 ジャジーなオーケストラとのキャッチーなポップチューンで、ガイナックスの主演の林原めぐみが歌います。 ショーから直接取ったクリップ（確かに怠惰な戦術）で演奏される楽しい歌ですが、実際の音楽を過ぎると、この曲は奇妙で奇妙な歌詞があります。 私は、アニメのテーマでさえも意味します。 私は平等主義者について何が暑いのか、なぜ私は人と話をしなければならないのか分かりませんが、林原様はそれについて熱心に聞きます。 私はエンディングのテーマが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブは、音楽によく似ていますが、十分にうまくいっています。 リードは、古典的なADVからの私の好きな俳優の2人であるLuci ChristianとJessica Booneによって演奏されています。これはどちらかの最初のダブです。 ジェシカ・ブーンは、成熟した野心的なアルミのように無限に魅力的ですが、ルシ・クリスチャンはサッシの一部を吹き飛ばし、彼女の声を不快な程度にまで上げさえしているにもかかわらず、 彼らはお互いに流動的に働き合っていて、元の日本の精液が持っていた化学的性質を上回る場合もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼らのアクセントに関しては少しの論争があります。 アニメのダブは、大阪方言を南のドローとして表現する長い伝統を持っています。 私は通常、この方言はアメリカ人にとって非常に難しいことであるので、これについては非常に寛容です。 それはExcel Sagaのコメディエフェクトに使用されていました。TrigunのWolfwoodは、俳優が生まれたときのようにスムーズに使うことができましたが、それ以外のことは聞いたことがありません よく 南方のアクセントは、大阪の方言を表現する最悪の方法ではなく、Azumanga Daiohの視聴者があなたに語りますが、2人がショーの唯一のキャラクターであるという事実は、 いずれにせよ、それは全体的に良いダブですが、サブはまだずっと楽しいです。 あなたはどちらにでも行くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがGainaxの作品をたくさん見ていたら、繰り返すことができない2つのテーマに気づいたかもしれません&amp;hellip;最初のテーマは成長の危機であり、2番目は伝統的な日本文化の解散です 侵略的な西洋の影響の手。 これらは2つの異なるアイデアのように見えるかもしれませんが、恐怖と変化の不確実性の両方を表しています。 あなたはすべてのGainaxの仕事でそれらを見つけることはできないかもしれませんが、彼らがいる量は驚異的です。 彼らは、思春期に瀕している、またはすでに生まれている幼い子供についてのストーリーを書くのが大好きであり、これらの変化がもたらす厄介さや性的緊張から逃れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abenobashiでは、Sasshiが私たちの主人公です（もちろん彼です）、これらの2つのテーマは、彼が物語の中で行っていることをすべて体現しています。 彼の親友は、彼が自分の気持ちを理解し始めようとしている時代に近づいているように近づいています。近所の住居は、近代的な宿泊施設のためにすぐにブルドーザーにされています。 私たちは、彼らが送っている世界が単なるランダムなマルチ詩ではなく、生まれてきた幼稚なファンタジーだということをかなり早く発見します。 彼らが家に帰るときにすべてがうまくいくとArumiが保証するように、彼らがジャンプしようとするたびに、それだけでは十分ではなく、別の奇妙な世界が彼らを地平線で待っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これだけで、かなり良い点です。 興味深いことに、最小限に抑えて、本当に2つの主な主役を気にする唯一の理由です。 しかし、プロットが進展するにつれて、このマルチ詩の裏話をより深く深く見ていくと、なぜそれほど多くの人々がそれが「退屈な」ものであると考えるのかを知ることができます。 それはあまりにも速すぎる複雑すぎる方法を取得し、その一部は文化的に裏話がいかに浸透しないかと関係があります。 あなたはそれを完全に理解するために東方神話を深く理解しなければならないでしょう。ほとんどの人は私を含めていません。 それは、地獄の少女の「Purgatory girl」エピソードのような後のショーで見たことがあることを誓うことができます。これは、神話ベースの物語であるという私の唯一の手掛かりであり、最終的な解決に結びつく方法は ただあまりにも混乱している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ショーのほとんどのファンがあなたに伝えるように、それは重要な話やプロットではありません&amp;hellip;それは、面白い、ボールから壁まで、冗談のジャンルのパロディエピソードです。 阿部橋のエピソード数の半分強は、サッシが2人を訪問するために選んださまざまな世界に費やされています。 これらの世界のそれぞれは、エンターテイメントの特定のジャンルの真実、傾向、および魔法の大コスモです。 それは実験的な感覚を持っています.Gainaxの第3の繰り返しテーマをもたらします&amp;hellip;実際に彼らがExcel Sagaを作ることを本当に望んでいたという事実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は孤独な異議の声であることを恥ずかしがり屋ではなかったと私の意見では、それらは実際の退屈なエピソードです。 彼らはあまりにも冗談ではありません。分かりやすく、これらの参考文献への思考や洞察力がほとんどないと考えて、私は自分自身が常にAbenobashiを「アニメのBuzzfeed」と呼んでいます。 これらのエピソードのすべてが、「あなたがSFのファンであることを知っていますか」、「恐竜のファンはこれらのGIFに轟かせます」、「あなたがharemsショーを嫌うなら そしてデートゲーム、これらの観測を愛するでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アベノバシのコメディスタイルはペーシングのポイントを獲得しますが、それは絶対に余計なものとなります。海の両側からあなたの顔に絶え間ない参照が投げられます。また、ファンサービスショットの後にファンサービスも配信されます。 子供たち自身（ick）だけでなく、魅力的な青い髪の男を捜しながら、これらの狂った世界への彼らの手引きである魅力的で、 ここで遊んでいるコメディは、面白いものよりも疲れています。私が笑った数少ないジョークは、十分な時があるかどうか分からない作家に瞬時に殺されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ちょっとプロットに戻って、私たちは、Sasshiが最初に考えた理由で世界を飛び越えるだけではないというシリーズの途中を見つけます。 真実は、彼の跳躍が起こらないようにする悲劇のために、彼は現実世界に戻ることを拒否しているということです。 私はそれが何だったのか分からないが、処刑された方法はかなり賢明だった（あなたが早くそれを理解したならば、あなたへの小道具）、それは死の恐怖だけでなく、 彼の周りの世界の変化の必然性を避けるために、サッシはファンタジーに後退するというアイディア。 それはかなり激しい小さなひねりです。 しかし、問題はそれがばかだということです。 少なくとも平均的な知性を持つ視聴者は、この問題に対する約6ダースの解決策を思いつきます。最も簡単なのは、「悲劇が起こる直前にあなたの世界に戻って、手作業で正しい場所に身を置いてください」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが到達する解決策&amp;hellip;視聴者のいくつかのエピソードの後で、「彼女はすでに話す」と叫びました&amp;hellip;私が以前に話していた非常に文化的に貫入不可能なサブプロットに直接結びついて、多くの視聴者に地獄 ちょうど起こった。 それは、悲劇だけでなく、他のプロットも、素敵な小さな弓で包んでいて、それが作業していたテーマを間違っていて、シリーズが向かっていたという満足のいく結論から直接遠ざかりました。 アビノバシは、一連の人生変化イベントの発生を防ぐことではなく、サッシが成長して成熟し、人生の一部として受け入れることを学ぶことができるようになることを見守ることでした。  Gainaxは、可能な限り幸せな結末を踏み出して行くことで、観客と自分の両方の知性を侮辱した。 率直に言えば、それははるか上のシリーズ、FLCLの影だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法のショッピングアーケードアベノバシは、もともとはADV Filmsから入手できましたが、数年前に行かれたときに残念ながら売り切れたタイトルの1つでした。 それはAesir Holdingsに販売されました.Aesir Holdingsは、ディストリビューターとしてSection23の映画を持っている5つの会社の1つです。  ADVがリリースしたフォーマットは、個々のディスク、ボックスセット、かつては一般的なスチールケースの「パーフェクトコレクション」のようにオンラインで入手できますが、高価な面があります。  Aesirはあなたが現在Amazonで約25ドルで見つけることができるはるかに安いコレクションでそれをリリースしました&amp;hellip;または、ちょっと、昨年のホリデーセール中にRightstufから15ドルでそれをつかむほど幸運だったかもしれません。  2つのボリュームのマンガシリーズは、多くの場所でも利用可能です&amp;hellip;ほとんどの場合、使用される&amp;hellip;馬鹿げた低価格のために、私はそれが物語の異なる（そしてより鈍い）バージョンに従うことを警告する必要があります。 サウンドトラックCDもかなり見つけやすいし、マンガのように、あなたの銀行を壊すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて何か本当に良いことがあったと言うことを強く強く求めています。 そのプロットは早いうちにいくつかの約束を示していたし、それはアメリカの観客よりも日本人の観客にとってもっと楽しいかもしれない&amp;hellip;私は知らない&amp;hellip;しかし、それは混乱しており、 多くのGainaxプロジェクトでは、結論に近づくにつれてメッセージが失われました。 多くの人がシリーズの恩恵を払っていると主張しているコメディは、最終的には私たちの顔に絡み合った一連の鍵になります。  Gainaxのすべてのインスタンスで楽しむことができるくらいの愚かな人もいるかもしれませんが、&amp;rdquo;Hey、look、我々もこれを覚えています！&amp;rdquo;と言っていますが、そうでない人のために、この番組は退屈です。  Excel SagaやPanty and Stockingのような似たようなショーのような面白い場所はどこにもありません。そのショーのどちらも完璧ではないことを指摘したいと思います。 そのコメディを提供する他には何もないが、そのコメディが楽しまないときにそれを保存することは他にない。 私は魔法のショッピングアーケードAbenobashiに3/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s a tale stretching back through countless generations of Japanese mythology&amp;hellip; The legend of Shitenno, the Four Heavenly Kings of Buddhism. There’s the dragon of the east, the bird of the south, the tiger of the west, and the turtle of the north. By placing statues or other representations of those four animals at the four different points that they’re associated with, you can bring good fortune to your home&amp;hellip; Or even to an entire town. One such location is the Abenobashi Shopping Arcade, a long-lasting and culturally rich town that’s finally teetering on the edge of relevence, and drawing nearer to it’s end, to the great dismay of Arumi Asahina and Satoshi “Sasshi” Imamiya.     Having spent the first twelve years of their lives in Abenobashi, these two best friends are about to enter a world of uncertainty as the town they love is slowly being destroyed and redeveloped, and Asumi’s family is preparing to move to Hokkaido&amp;hellip; But before any of these changes can take place, Asumi’s grandfather takes a horrifying fall off the roof of her family’s restaurant. He survives, but their statue of the pelican&amp;hellip; The last remaining guardian statue in the entire town&amp;hellip; Does not. As it shatters, so does reality, thrusting Arumi and Sasshi into a bizarre multi-verse from which there appears to be no escape. They may not ever get back home, but does it matter? I mean, after all, it’s being human and having your health that’s t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brand-182&#34;&gt;brand_182&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アルーミとサッシは大阪で幼い頃の友人として12年間一緒に過ごしていましたが、アルミの家族が北海道に行くことを決めるとすぐに物事が変わり、おじいさんは事故に巻き込まれます。 突然アルーミとサッシは、阿倍野橋の商店街やおなじみのキャラクターが残っている奇妙な新世界に出会うが、時代や環境、時にはその両方が変わった。 混乱に加わるために、彼らは世界を旅しながら、以前は一度も会ったことのない2人の人、すなわち大胸のMune-Muneと神秘的な魔術師Eutisに走り続けます。 彼らの帰り道を見つけるために、SasshiとArumiは彼らの恐怖に立ち向かい、彼ら自身の現実を支配しなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アベノバシは見守るべき光景です。最先端のアニメーションや細部への印象的な注意を見つけることはできませんが、世界と設定の絶え間ない変化のおかげで、さまざまなアニメーションテーマを楽しむことができます。 そして時にはホーキー3Dエフェクトの使用がありますが、ほとんどのショーは芸術的でユニークな方法で描かれています。 サウンドトラックに関しては、何が良いか悪いのかが目立ちません。 一方、声は時間の経過とともに私の上で成長し、他のアニメのものとは区別されました。  Southern twangは慣れるのに少し時間がかかりますが、最終的にはキャラクターに個性と個性をもたらした良い選択でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスがあり、エンディングが触れている間、アベノバシは主にコメディーです。 そして前提では絶え間なく進化するアニメーションや興味深い話があるが、ショーのユーモアのヒット・ミスを補うものではない。 あなたがここで見つけ出すものの大半は、騒々しいです（問題はありません）。しかし、しばしばジョークはあまり一緒に組み合わされておらず、創造的なコメディではなく、視聴者は反復性の古い素材にさらされます。 注目すべきエピソードがいくつかあります。エピソード3は宇宙ステーションに設置されたように、ハリウッドの世界のアベノバシに焦点を当てたエピソード12です。 しかし、エピソードのさまざまな質のために、私はショーの多くを通して自分自身を強制しなければならなかった。 あなたがアベノバシに見解を与えることを決めたら、おそらく間違いをしていないでしょう。 後半には正当なプロットが一緒に来ることを覚えておいてください。初めに気に入らなくても、最後は笑顔になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：7.5 / 10
音声：7.0 / 10
ストーリー/スクリプト：6.6 / 10
全体的な得点：6.8 / 10（良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要とスナップショットで私の完全なレビューをチェックしてください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16812&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brand_182/reviews&#34;&gt;brand_182&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arumi and Sasshi have been together as childhood friends in Osaka for 12 years, but things quickly change when Arumi&amp;rsquo;s family decides to move to Hokkaido and her grandpa, Masa, is involved in an accident. Suddenly Arumi and Sasshi find themselve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snapler&#34;&gt;snapler&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;モットーに行くのは、無知は幸福です。 私が醜い真実を知らなければ、私は幸せになれます。 このアニメはこのコンセプトに焦点を当てているだけでなく、これは関連性があるだけでなく、いくつかの点で自分自身が笑っている/黙って欲しいと思った。 大人になると、子供の喜びと無実を逃します。 今、いくつかのエンディングは安いかw.t.f（子供たちが言うように）だと言うかもしれませんが、私は同意しません。 実際にショーを見ているだけでなく、各ラインを分解して自己反映を行わなければならないということを理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに新しい顔を見たり、新しい声を聞いたりしたので、安価な製作ができましたが、最後のメッセージとストーリーのプロットはそれを見る価値がありました&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がこれを人に勧めたいのであれば、（ヌードにもかかわらず、ほとんどの場合、それがどのように軽度であるか見ることで）年齢制限を設けません。 ジェンダーに関係なく誰もがそれを楽しむだろう。 あなたにアイデアを与えるために&amp;hellip;冒険の探求者は楽しまれるだろう&amp;hellip;ハーレムのファンは癒しの頭になるだろうし、女性/女の子もキャラクターの選択に畏敬の念を持ち、後のものではさらに畏怖するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを念頭に置いて私はこれを与える7.私はめったにそれを行うために私を席から吹き飛ばしなければならないために私は10をする（私は戸惑いから嫌な冗談をしていない）。 私は、このアニメが検閲の巧妙な使用のために8になると考えています。 どの子供も黒線を引くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/snapler/reviews&#34;&gt;snapler&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the go to motto is ignorance is bliss. in layman&amp;rsquo;s terms i can be happy if i do not know the ugly truth. since this anime focused o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;capoeiragrrl&#34;&gt;capoeiragrrl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは本当に面白いアニメになる可能性がありました。 私は最初からそれが好きだった、それは奇妙な芸術のスタイルと心の偽善で私を引っ張ることに成功したが、それは全くの力を持っていなかった。 そして、私はアトラスを読んで2000ページの長さの本を読んで、退屈な部分と50ページのモノローグ（私は数えた）を苦しめましたが、このシリーズを通過できませんでした。 私は古いものに疲れていて、新しい世界を見つけ、新しい世界のルールを見つけ、それによってアニメタイプxの共通のすべての作品を展示し、それに基づいてそれを倒し、問題を解決する方法を見つけ出す。 私は7つのエピソードの後に​​ショーを落とした後、私はそれが変化していないことに気づいた。 最初は面白かったですか？ はい。 それは私の興味を保ちましたか？ いいえ、結論は価値がありますか？ 私は第7話でそれを落としたので、私は決して知らないかもしれません。 しかし、私は物語のためにそれを終える計画を持っていましたが、私は気遣いを止めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な評価：退屈な場合は6/10、そうでない場合は見守る。 あなたが仕上げたいと思うほど十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205660&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/capoeiragrrl/reviews&#34;&gt;capoeiragrrl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This had the potential to be a really interesting anime. I liked it from the start, it succeeded in pul &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sashface&#34;&gt;Sashface&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Abenobashi Mahou Shoutengaiは、控えめに言っても珍しいシリーズです。 キャラクターと全体的なプロットラインの両方を設定するのに重要なものではあるが、むしろ遅いオープニングエピソードの後に​​、それは高いギアに挑戦し、大きなギャグに満ちたエピソードの連続走行を提供し、キャラクター間の非常に印象的な相互作用、 常にプロットを前方に移動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
それは非常に簡単に始まります.SasshiとArumiは、孤立していない幼なじみの友人です。 しかし、このペアリングはすぐにArumiが北海道に近づくという啓示によってすぐに脅かされ、Sasshiは親友を失うことに対処する準備ができていない。
幸いなことに、彼は自分自身を見つけ、Arumiは、彼らがいつも家にいて、ちょっと違うやり方で家にいる一連の並行世界に引っ張った。 シリーズが進むにつれて、プロットラインにはいくつかの興味深いターンがあり、始めにはっきりと分からない方法でさまざまなキャラクターを結びつけています。ストーリーがどのように発展するかについての真のクリチウスはありません。
全体的なストーリーの上に、各エピソードには通常、主なキャラクターが存在する特定の代替世界に関する特定のサブプロットがあります。これらは通常1つのエピソードで解決されますが、時には特定の要素が次のエピソードに引き継がれることもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術はとてもうまくいっています。 最初のキャラクターデザインはとてもシンプルなようですが、多くのアニメではより現実的です。 しかし、シリーズが進むにつれて、さまざまなジャンルや芸術のスタイルが使用されているので、キャラクターの表情は極端に現実的なものからちびとったものに変わります。 このシリーズのアニメーターの証言では、さまざまな芸術スタイルのすべてを通して、キャラクターは非常に定義可能なままであり、コメディー効果を除いて、各スタイル間に矛盾がありません。
その景色も非常によくできており、特に宇宙のエピソードが際立っています。 宇宙ステーションに改装されたSasshiとArumiの故郷のショットのいくつかは細部まで溢れていて、実際には完全に機能するショッピングアーケードである町には深みがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
アニメのサウンドはいいですし、コメディのために、特定のエピソードで他のアニメのサウンドエフェクトをたくさん借りています。 文字はすべて非常によく声にされ、声は文字に完全に適合します。 また、キャラクターのアクセントの選択も興味深いですが、私はオリジナルの日本語対話トラックでシリーズを見ましたが、すべてのキャラクターはアメリカ南部のものと同様のアクセントを持っていました。 それは非常に興味深い選択でしたが、最終的には、キャラクターと彼らが住んでいた町のタイプに別のレイヤーを追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これは、阿波野橋魔王商店街が本当に秀でたエリアです。 すべてのキャラクターは他のキャラクターとうまく連携していましたが、さまざまな人物がユーモア、特にSasshiとArumiの対話を多く引き起こしました。 各主要キャラクターは、シリーズが進行するにつれて発展し、いくつかのキャラクターはシリーズより進行し、キャラクター間の関係は変化しました。 キャラクターの背後にある秘密を発見することは面白かったし、秘密が明らかにされた方法は非常に信じられていた。
すべてのキャラクターは、メインキャストの各メンバーがエピソードごとに複数のギャグを持ち、非常に面白いチャンスを得ました。 素敵なことは、これらの面白い瞬間がキャラクターの育成を犠牲にして起こったことではなく、キャラクターが普通にやることのないところで起こったということでした。 これは、各キャラクターが単に通常の方法で反応していたように、いくつかの点でコメディをよりファニーにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
Abenobashi Mahou Shoutengaiは、2人の親友の冒険を通して、彼らが一連の並行世界を通って帰宅しようとしている間、楽しく夢中になっています。 しかし、遊び心のあるコメディーな表情の後ろには、非常に魅力的なストーリーがあり、笑っていないときにあなたを引きつけてくれる非常に深刻な瞬間があります。 しかし、このアニメのほとんどは、あなたは笑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40537&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sashface/reviews&#34;&gt;Sashface&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Abenobashi Mahou Shoutengai is an unusual series to say the least. After a rather slow opening episode, albeit one that is important in setting up both the characters and the overall plot line, it kicks into high gear, providing a continuous run of episodes that are full of great gags, very impressive interactions between characters, and always moving the plot forwards.    Story:  It starts off very simple &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dirtymidnighter&#34;&gt;DirtyMidnighter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを前に言っています：私はGainaxのプロダクションのファンです。 私にとっては、奇妙ではあるが不思議で心のこもったストーリーテリングと馬鹿げたアート/アニメーションの彼らの特別なブランドは、本質的に「アニメ」で完全にユニークなスタイルを形成する。 私にとっては、Gainaxのプロダクションは現代のアニメーションの頂点であり、アニメシリーズから期待されるものの限界を広げています。 それは、魔法のショッピングアーケードAbenobashiは確かに最高のGainaxシリーズではありませんが、それはスタジオを特別なものにするすべてを伝える非常に面白いシリーズです。
コウモリのすぐそばで、アベノバシのもっとも顕著なのは、恐ろしいことです。 はるかに面白いアニメシリーズで私は見てきました。 ユーモアは、映画、アニメのジャンル、ビデオゲームの知識を持っている人には、間違いなく最も魅力的です。 物語は、各エピソードで、人気のある文化に基づいて別の宇宙に運ばれている2人の子供に続く。 フィルム・ノワール宇宙、アドベンチャー・ゲーム・ユニバース、カンフー・ユニバースなどがあります。 シリーズの楽しみの大部分は、彼らが次に行く場所を見ている。 エピソードのジョークは、ジャンルの確立された慣行から大きく離れています。パロディーされていることを少なくとも部分的に理解していれば、非常に面白いものになります。
これは本当にアニメファンのためのシリーズです。多くのパロディはアニメのジャンルのさまざまな要素をターゲットにしています。  「Gainaxスタイル」には明らかななりすましがあります。 ショーはまったく真剣に取り組まない。 すべてのターンで、ファンサービス、スラップスティックコメディ、無意味なプロットデバイスが蔓延しています。 平凡でシンプルな、深刻な何かを探しているなら、これはお茶のカップではありません。 それはあまりにもよく書かれているので、簡単ですgoofinessを楽しむことができれば、あなたは素晴らしい時間を過ごすでしょう。 私は文字通り、この番組を見ている時間の約90％を顔に笑っていて、大声で笑っていました。
実際のプロットが進む限り、それはパロディのための単なる口実のようなものです。  2人の子供は、次元間の渦に巻き込まれ、帰宅しようとします。 このシリーズは、同じ量の愛の近くにはいないというのは残念ですが、FLCLが本当に理解できない場合でも誰でも楽しめるアニメファンの方には、はるかに対応しているので意味があります。 とにかく、FLCLのように、プロット自体は実際の描画ではありません。 代わりに、それはあなたが見守ってシリーズが滲出するスタイルとエネルギーです。 それよりももう少しですが、正直なところ全部ではありません。 シリーズの音色は、初め、中、そして終わりのエピソードでの劇的なスライスと、それ以外のときの悲しみの2つの異なる設定に切り替わります。 ドラマチックなセクションがプロットを移動させ、残りの部分では、プロットは完全にウィンドウの外に出て、深刻なビットに表示される同じ文字を主演とする奇妙なシナリオのためのスペースを作ります。 これは実際にはそれよりもはるかに不快感を覚える。 もう一度、あなたがそれだけで、論理を見つけることができなければ、素晴らしい時間を過ごすでしょう。 トーンのシフトは、多くの点で他のGainaxシリーズ、FLCLと比較することができます。 多くの意味で、アベノバシはFLCLの精神的な後継者と見ることができます。 正直なところ、FLCLを今見たことがないなら、あなたは顔で叩かれるべきです。
技術的に言えば、これは、あなたがGainaxが最近のパンティーとストッキング（私はまだ見ていない）の外でシリーズを演奏するのが見える最も速く、最もゆるいです。 シリーズがコメディーでいっぱいになると、アニメーションはスーツに追随し、超変形されたミニチュアキャラクターから象徴的な映画スターの似顔絵のような顔に至るまで、あらゆるものに及ぶ可能性があります。 アニメーションそのものも、漫画的にアニメーション化されていないものから、超流動性と高品質までさまざまです。 私は、シリーズがベースラインを選び、それに固執するのではなく、シーンの気分に合わせてアートやアニメーションのスタイルを変更しようとしているのが本当に好きです。 これは、このシリーズとFLCLの両方が持つ別の品質です。 要約すると、芸術とアニメーションは非常に面白く、熱狂的で、文字で溢れています。
キャラクターについて言えば、私は通常これに特別な注意を払いますが、英語の声のキャストは驚くべきオフチャートです。 日本の大阪のアクセントに大まかに翻訳されることになっている南部のアクセントで話すことに注意してください。 彼は早いエピソードでエヴァのトラックを再利用する。 なんでも。 最後のテーマは少なくとも素晴らしいです。 最初は、私はこのことに非常に心配していました。 しかし、2回目のエピソードの後、私はこれが英語翻訳スタッフの優れた決定であることに気付きました。  2人の主人公、SashiとArumiの面白いサザントゥワングは、シリーズの内容に完全に合っていて、彼らは日本の背後にある小さな場所からのものであるという考えを強制します。 一般的に英語のダブの人々に特別な小道具、本当に。 急いで日本のジョークを英語に変換して理解できるだけでなく面白いものにするのは難しい仕事でした。 私は彼らが元の対話でいくつかの自由を取って仕事をしなければならないように感じたが、彼らはそれを傑出していた。 残念なことに、この音楽は、エヴァンゲリオンの幕開けを含む作品の主役であるシギ・シギスの作曲にもかかわらず、ほとんどの場合忘れられないものとなりました。 彼は本当にこのプロジェクトを真剣に受けていないようです。
魔法のショッピングアーケードAbenobashiはかなり重要ではありません。 アニメには「飛行機」！ これは、アニメ、映画、ビデオゲーム、オタク文化に対する愛の手紙です。  Gainaxは確かにより良い、より重要な仕事（Eva、FLCL、Gurren Laggan）を生み出してきましたが、これは自由であり、大変面白いことはありませんでした。 私は絶対に、ストーキーな、自己重要なアニメに少し疲れていて、ただ笑いたいと思う人に全面的にお勧めします。 それは皆ですか？ 災害映画のジャンルです。 それはパロディですが、それは本質的な視聴と見なされるかもしれない大変面白いものです。 多くの点でアニメが完全に愚かであることを認めることを恐れていないアニメを見るのは本当に素晴らしいことです。 しかし、それは嘲笑とは対照的に、この愚かさを祝うものではあります。 すべての良いパロディーは、この基本的な理解を共有しています。 それを除いて、それは単なる良いシリーズです。 文字は好きです、プロットは（私が腐敗しない商標Gainaxの終わりを除いて）従うのは簡単です、愚かな非sequitursのすべてをサポートするのに十分な実際の物質があり、アートの方向性は、 熟練した才能のあるスタジオ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32062&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DirtyMidnighter/reviews&#34;&gt;DirtyMidnighter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll say this up front: I am a fan of Gainax productions. To me, their special brand of bizarre yet curiously heartfelt storytelling and outrageous art/animation form a style that is quintessentially &amp;lsquo;anime&amp;rsquo; and wholly unique. To me, Gainax&amp;rsquo;s productions represent an apex of modern animation and stretch the limitations of what is expected from an anime series. That being said, while Magical Shopping Arcade Abenobashi is certainly not the best Gainax series, it is a hugely entertaining series that conveys everything that makes the studio so special.  Right off the bat, the most notable thing about Abenobashi is that it is freaking HILARIOUS. By fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightstarking&#34;&gt;nightstarking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロットが好きではなかった私は奇妙だった私は音楽を開くのが好きだった、プロットは良い物語のtremsにすべてではなかったiam 26はおっぱいをたくさん楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nightstarking/reviews&#34;&gt;nightstarking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;did not like plot wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;potplant&#34;&gt;potplant&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Abenobashi Mahou Shoutengaiは、Gainax製作の暴動です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは暫定的に始まり、そして突然、中で最も皮肉なスラップスティック/パロディコメディショーに突入した。 それで、視聴者がその日の形式のギャグに疲れ始めたばかりのとき、それは深刻なドラマになり、導入に結びついた。 典型的なガイナックスは本当に完全なストーリーを期待することができます（このトピックでは、エヴァンゲリオンシリーズはメタレベルで適切に終了しました。余分なエンディングは物理的にしかラップしませんでした）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トランジションがランダムに発生しているものもあれば、リフレッシュしているものもあります。 これは、男の子が成長し、平等な宇宙、時間旅行、そして多くの象徴主義を放つことについての物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは決定的な答えを与えるのではなく、疑問を提起します。例えば、子育ては常に内なる子供を犠牲にしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なスコアは10ですが、視聴者がどれくらい快適に紆余曲折しているかによって決まります。 だから私はそれが誰にとっても堅実な8だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがコメディーを楽しむならば、乗り物のために取られるべき無作為性と意思を気にしないでください。トンネルの終わりには、苦い甘い後味を残すだけの十分な服従があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33678&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/potplant/reviews&#34;&gt;potplant&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It started out tentatively, then suddenly thrust into the most outrageous slapstick/parody comedy show in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;htmc&#34;&gt;HTMC&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーの最初のエピソードをほぼ7年前に見ましたが、実際に残りの部分を実際に見て回っています。 これはちょっと変わった、わずか13話の短いショーですが、この短い形式で完全に動作します。 それは、ある奇妙な別の宇宙から別の宇宙にジャンプする2つの主な主人公を含み、それらのすべてが特定のジャンルのパラダイムです。 デートシムとハリウッドの宇宙のうち、私が好きなのは2つの宇宙のことでした。 前半はまったくグーフィーですが、ショーは真ん中で驚くべき方向を向いていて、かなり深刻になります。エピソードのほとんどはユーモアがほとんどありません。 残りの半分は、これらの狂った世界にいながら、深刻なテーマで取り組んでいる2人の子供の英雄であり、私の意見ではショーがわずかな問題にぶつかった。 後半のエピソードではドラマとコメディのバランスがうまくいかなかったのに対し、初期のエピソードはほとんど無意味だと感じました。 これにもかかわらず、それは全体的にかなり素晴らしい仕事をするまだ楽しい小さなシリーズでした。 ああ、ファンのサービス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そんなにファンのサービス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は真剣に、このショーは私が物事のために設定したバーを再評価させたことを意味する。 他に何も言わなければ、私はウィキペディアによって「胸の胸」に翻訳されていると言われている「une-mune」と呼ばれています。主な男性キャラクターは、頭がMuneに埋もれていることがよくあります -muneの騒ぎ。 これは、大半の時間が女性の主役のパンティーを取り戻そうとしたときに費やされた、巨大なロボット/ SFのエピソードのようなエピソードと並んで、その点でショーを少し極端にしましたが、まあまあです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にそれはまだ良いショーであり、それは短くて夕方または2時にノックアウトするのが簡単なので、特に価値のあるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HTMC/reviews&#34;&gt;HTMC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched the first episode of this show almost 7 years ago, but only now got around to actually seeing the rest of it. It&amp;rsquo;s a wacky , short show of only 13 episodes, but works perfectly i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;siberianninja&#34;&gt;SiberianNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;純粋なawesomenessの別のシリーズは、化身Gainax。  Abenobashiは何とか別の次元に吸い込まれ、家に帰るための彼らの探求の2つのtween、ArumiとSasshiについての狂った冒険です。 各代替次元は特定の属のパロディーです。  FLCLのような他のGainax作品を思わせる、このシリーズは純粋な変態したユーモアですが、Abenobashiは挑戦的にプロットしやすいです。 もちろん、アニメーションは美しいです。 だから、あなたがアクションショーが好きで、乱雑な曲があればそれをチェックしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SiberianNinja/reviews&#34;&gt;SiberianNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another series by pure awesomeness incarnate Gainax.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、ショーを脱出したものです。 私はGainaxがいくつかのショーを作り出すことを愛していると思う。 最初の部分は人生のショーのようなもので、2番目の部分は実際にはRPGのようなビデオゲームのように作成され、3番目はスターウォーズのパロディーです。 私はそれが主に、彼らが次に何を思いつくのか見てみました。 ストーリー・ラインはちょうどこの2人の子供たちにちょっと狂ってしまったので、私にとってはまったく退屈ではありませんでした。 このようなことの多くは、Puni Puni PoemiやExcel Sagaのように奇妙です。 それは単なる純粋な狂気であり、それが私を思いやりのあるものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、FLCLのように、このショーはその背後にあるストーリーラインの下にあるようです&amp;hellip;しかし、ほとんどの場合、私はそれが失われたと思います。  FLCLが育つことについての下線の意味を持っていたところでは、これは変化を扱うことにあるようです。 少なくとも&amp;hellip;私はそうだと思います。 アイデアはわかりにくいですし、実際に私はちょっとばかだと感じさせますが、私が早朝にこれを見ている間、私は本当に気にしませんでした。 楽しさの一部は、私は睡眠がなく、私が「私が石であるかどうか尋ねる」という瞬間を持っていたということでした。  （これは非常に長い話ですが、短い話ですが、ほとんど眠れないときに意味をなさないことが面白くなることです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインはかなり一般的です。 私はこの番組のEutusと、Final Fantasy UnlimitedのKazeとの間で、彼らがステレオタイプに向いていたと感じるのと同じようなことがたくさんあります。 岬と長い髪を持つ神秘的な男は、顔を尖らせた。  Muneのキャラクターについてはわからない。 彼らが歴史を示すと、彼女はかなり甘く、むしろ&amp;hellip;まあ、覆われたように見えました。 今や彼女はむしろ汚れていて、たくさんの肌を見せているようです。 ショーを投げた、私はそれが実際の世界に誰MuneとEutusがいるのかについてちょっと説明しますが、それが起こった理由は何も見たことがありません。 私は中指を私に与えず、FFUのような漫画を読ませてくれると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはかなりヴィンテージですが、今日の鮮明なアートの兆しが見えます。 残念なことに、最初から、アートワークには、ゴンゾやガイナックスがバットから離れていると思う多くのものを見ることができました。 これらの両方は、それが本当に奇妙になりました。 私は、後にガイナックスがそれに手を差し伸べていることを知りませんでしたが、マドハウスがどのように手を携えているのか分かりません。 マドハウスのもののほとんどは、このようなものよりずっとよく見えます。 実際、これはFinal Fantasy UnlimitedやFLCLのようなものです。 たくさんの時間、彼らは鼻水の卵のアプローチをしていました、私は私が見ていたものを理解しようとしているわらをつかんでいました。 色が混じり合っているだけで、キャラクターがミス・シェイプされてしまい、奇妙なことがたくさん現れます。 オープニングは非常に残念です。 それは最初のエピソードからのクリップだけだった。 終わりは、古い静止画と同様に奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声が&amp;hellip;私はなぜ英語の声が南部のテキサンのアクセントを持つように思われるか分かりません。 私はそれが大阪のようであることを示す何かになると思うが、私はこれについて知らない。 しかし、その後、彼は娘であるときに非常に強いフランス語を話すことができるアルーミのお父さんは、どのようにテキサンを聞こえるのでしょうか？ 私もなぜ5秒ごとに、Arumiは彼女のチーズなラインを言わなければならない取得しないでください。 気に障る。 言葉とフランス語の声だけではありません。 彼らは日本のダブ2でそれを言う（実際には日本語のフランス語のアクセントを聞いて面白いですが）。 これは、可能な限りスクリプトにオリジナルとして保存しようとしているように見える番組の1つですが、悲しいことに、文字が奇妙に聞こえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one tripped out show. I think Gainax just loves to create some tripped out shows. The first part is like a slice of life show, the second part is really created like a video game like a RPG, the third is a Star Wars Parody… the list goes on and on of what this show seems to do. I watched it mostly to see what the hell they would come up with next. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tenshiamber&#34;&gt;TenshiAmber&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、不愉快なユーモアとパロディーを恐れていない人のために、特に興味深いものです。  2人の主人公が、メカ、少女、冒険などの様々なアニメスタイルやジャンルの奇妙な世界を旅します。
私はこのアニメを嫌ったのはおそらく、私にとってはあまり適切でない低俗なユーモアのためですが、時には見るのは本当に面白かったです。複雑なバックラウンドの話はかなり面白かったです。
このアニメは多くのアニメのジャンルを味わってきた人たちに、このアニメをお勧めします。なぜなら、このアニメでは、面白い見通しから多くのアニメのジャンルを見ることができるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TenshiAmber/reviews&#34;&gt;TenshiAmber&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is particulary fun to watch for everyone who are  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arizzle&#34;&gt;Arizzle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gainaxは、エネルギッシュでペースの速い作品集「Magical Shopping Arcade」に早期に加え、奇妙なほど巧妙であることが証明されています。 優れたキャラクター開発と強力なバックグラウンドを持つストーリーの流れを維持する新鮮な方法で、マジカル・ショッピング・アーケードは楽しい経験であることが実証されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2000年前半のアニメのために、アベノバシはアニメで際立っています。 ガイナックスによって開発された唯一の目的でそれを他の人と比較することは不公平だが、アートスタイルに取り組まれた作品には言及する価値がある。 それぞれの新しいエピソードで異なる雰囲気を演出するたびに、主人公が描かれた超変形から3D空間に至るまで、新しい形のアニメーションが登場します。よく描かれ、流動的にアニメーションされると、キャラクターとインタラクティブな環境は、 多くの点で、2000年初めのアニメに見られるような質を超えて詳細に説明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abenobashiは何も新しいものではない、主要な物語告知デバイスとして別の宇宙劇を使用しています。 このショーの物語の知性は、使用されている代替の現実のすべてではないにしても、ほとんどの場合、パロディを使用することです。 ほとんどすべてのエピソードで、アメリカのハリウッド映画からアニメの一般的な表現へ、さらにはFLCL、エヴァンゲリオン、さらにはGurren LagaanなどのGainaxの他の作品でもテーマをパロディーする（これは5年後まで生産されていないので驚くべきことである。  ）キャラクターの気の利いた対話と愛らしい人格、時間を計られたジョーク、走るギャグやスラップスティックコメディは、見やすく楽しい経験をします。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;スポイラー、しかし、より詳細なレビュー -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、このショーは完璧に近いスコアを獲得しますが、それはエンディングのミスステップのためではありませんでした。 アビノバシは、走っている間、強く重要なテーマを掲げています。 移動する。 実際の道徳が知られるまでには長い時間がかかりますが、それでもそれは物語の不可欠な部分です。 メインキャストのほぼすべてのメンバーは、誰かの喪失に対処する必要があります。 友人、そして恋人のようなものであり、ショーは常に物事を進んで受け入れるのではなく、単に問題を解決しようとすることを示唆しています。 しかし、アニメが裏切ったという結論が出てくるまでは、コーピング・エンドを提示することで、自分のテーマになっているわけではありません。 より良い、より真のエンディングは、到達するのに非常に簡単であったが、何らかの理由で達成できなかった。 これはおそらく、シリーズ全体で唯一の抜本的なミスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーの残りの部分に忠実ではない安価な結末にもかかわらず、アベノバシは確かに多くの人によって正当に認められている宝石です。 その鋭いスクリプトと自己認識とパロディーは、業界で十分な経験を持っているすべての人にとって必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126423&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arizzle/reviews&#34;&gt;Arizzle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gainax lives up to its name with this early addition to its collection of energetic and fast paced works, Magical Shopping Arcade, which proves to be as clever as it is quirky. With good character development and a fresh way to keep up the flow of a story with a strong backgro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;primus202&#34;&gt;primus202&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;優れたコンセプト。 私はショーに出かけることに困惑していました。私はちょうどもっと見ることを望んでいました。 ユニークで、うまくやり遂げられた、そして流動的なスタイルでそれを上にしてください。そしてあなたは間違いなく素晴らしいショーを持っています。 しかし、ショーは明らかにエントリへの大きな障壁を持っています：アニメの知識。 私はまだこの分野の初心者ですが、シリーズ全体で多くのジョークとリファレンスを理解しましたが、これは初心者向けのショーではありません。 それは狂っている、それは日本語です、それは素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーについて最も楽しかったのは、それが行った狂った場所だった。 最後はちょっと急いで売り切れましたが、私はショーのばかばかしいawesomenessの残りの部分がそれに値すると言っていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22522&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/primus202/reviews&#34;&gt;primus202&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Superb concept. The show had me baffled from the get go and I jus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aburame&#34;&gt;aburame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;後のエピソードまでは物語がかなり切り離されているように見えましたが、シリーズ全体のアイデアやその仕組みは面白かったです。 ストーリーは、すべてが短いエピソードで出てきたことを考慮すると、うまく配信されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードの大部分は面白いものだった、いくつかの良い笑いを持っていた！ その短い長さのために全体的に見て良いアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aburame/reviews&#34;&gt;aburame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Although the story seemed rather dis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus-1&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Abenobashi Mahou ShoutengaiはExcel SagaがAlice in Wonderlandに出会ったばかりで、驚くほど優れたストーリーラインが揃っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は本当に2人の本当に良い友達アルミとサッシを取り巻いています。 阿部橋商店街と呼ばれる幹線プロジェクトエリアに住む人は、新しい開発複合施設に替わる寸前です。 もちろん、誰も離したいと思っていますが、すべてがちょっと遅くなってしまいます。 これは「ウサギの穴が崩れ落ちる」場所です。いくつかの熟練したアニメ専門家は、これがExcel Sagaのように大事だと考えていますが、唯一のつながりは彼らが奇妙な（ランダムではない）環境にこだわっていることです。 それを超えると、ショーをもっと見るほど、すべてが意味をなさないでしょう。 全体的に、コメディー、ドラマ、アクション、ファンタジー、そしてロマンスさえも、素敵な楽しい13エピソードパッケージに収めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いプロダクション会社がアニメにとっていかに重要であるかを人が話すのを聞くと、アベノバシは完璧な例になるでしょう。  GainaxとMadhouseは、ビジネスで最高の企業の2つで、このショーを見ると、なぜその理由が分かるでしょう。  Theresは非常に多くの手塗りの背景を持っています、私はエピソードあたり約100でカウントを失った。 アートのテーマと背景は、あらゆるエピソードで非常に異なっているため、このショーを見るような喜びがあります。 その上にコメディギャグはちょうどとても面白いあなたが助けることはできませんが、大声で笑う。 いくつかのコメディ番組は、貧しい芸術や偉大なキャラクターを持つだけで得ることができますが、もしあなたが高品質の芸術で喜劇がどのようなものになるかを見たいのであれば、これはショーになります。 私はショーのキャラクターがすべての状況に完全に合うそのような多様な感情（そして身体の部分）を示していることに言及するのを忘れる。 彼らは、適切な時期にコメディの顔を使用し、正しい場所にドラマの顔を向け、それらのすべては、そのようなタイミングとスタイルで表示され、ほぼ華麗に完璧です。 あまりにも多くのアニメ、映画、ビデオゲームのギャグをあまりにも短時間で引き出すことができたのは面白い。 また、私の唯一の不満は、キャストが時にはあまりにも速く話すことですが、コメディの目的のためにもそうです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのもうひとつのことは、このキャストは、このショーにはちょうど完璧だということです.2人の主人公はお互いの極端な対話ですが、時には彼らの役割を切り替えて見て楽しませることもあります。 あなたはその両方を同量で愛し、嫌うことができます。 他のキャラクターの大半は、あなたがメモリバンクからそれらを得ることができればとってもうれしいです。 醜いキャラクターには年齢のスポットが多く見られ、若々しいキャラクターには美人とセクシーさが詰まっています。 このショーのセクシーなセクションといえば、あなたがコメディで少し肌に気をつけていれば、ほとんどの人が攻撃的だと思うかもしれないが、まだ自分自身の権利で陽気なエッチなジョークの大量 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、誰かが他の場所から奪われた同じ効果音を聞くと、悪いことが起こります。 しかし、この場合、同じサウンドエフェクトを盗んだり、エミュレートしたりすることは、このショーには完璧です。 さまざまな効果音や偽装をすべて見つけて元の場所に置くことはとても面白かったです。 高音質のサウンドは実際に曲に伝わります。 バックスタイルの音楽家は、通常、アユミやサッシなどのコメディーのペアに最適なビッグバンドスタイルの音楽を手がけています。 オペラのソングは、ショーを見ている気分の中であなたをセットするために優れたビートの楽しい歌として完璧です。 終わりの歌を見ていると、麻布橋の1つのエピソードをすべての楽しい偽装などで見た後で感じるはずの懐かしい感じが（白黒の歴史スライドショーで完全に）あなたに与えられます。 私は、私がいつもやっていることを見て、いつもやるのが大変だと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ショーは完全に歩調を合わせていました。コメディーがスポットになりました。視力ギャグは、ショー全体を通して十分なメディアスプーフィングよりも完璧ではありませんでした。 一般的に、一般の人は、アニメをスラップスティックのコメディ、おっぱい、叫び声（Akiraのようなもの）の多い漫画と見なします。 それは一言で言えばショーのかなり良い説明です。 これは、新しいアニメビューアを表示するのに最適なショーの1つです。 すべての人は、たとえそれがExcel Sagaからの同じ公式のように聞こえても、それはそれとは離れているので、自分の好みにかかわらず、このショーを見るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この9つと10のすべてを与えるファンではなく、このショーについての私の正直な感情です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4722&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Abenobashi Mahou Shoutengai is pretty much Excel Saga meets Alice in Wonderland, with a suprisingly good story line thrown in for good measure.       The story pretty much surrounds two really good friends Arumi and Sasshi. Who happen to live in a rundown project area called Abenobashi Shopping District thats on the verge of being replaced with a new develpment complex. Of course noone wants to leave but then, everything just starts to go awry &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yourmessagehere-1&#34;&gt;YourMessageHere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Quantum Leap（またはスライダー、あなたの好み）をとり、Excel Sagaでそれをクロスします。 それは、一言で言えば、阿倍野橋の魔法のシ​​ョッピングアーケードです。 明るいが他に類を見ない女の子と男性オタクネイバーと長年の友人のカップルの子供たちは、ひとつの狂っている並行世界から別のものへと転倒しているのが見えます。それは単に正常に戻ろうとする試みから始まりますが、 自分の世俗的で愛されている現実の権利で。 彼らが知っている人々のバージョンだけでなく、彼らが持っていない人々の存在は、それらを狂気の背後にある方法に導き始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズがExcel Sagaに負っている負債は明らかであり、相当なものであり、私は両方のシリーズが大好きです。私にはこれが私の愛情には欠点があります。  SasshiとArumiの努力は、1つのジャンルのパロディーから週に別の週にそれらを取るが、Excel Sagaの散弾銃とは違って、「私はそういうアプローチだと言っているだけで、全体の出来事はすべてを結びつけて一貫性があり、  RPGの世界、カンフーの世界、SFの世界、ギャングの世界、戦争の世界などを通じた単一の包括的なプロットを維持できることは十分に印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがしたくない場合は、プロットに従わなくてもいいという事実も、かなりスマートです。 あなたが好きなのであれば、一般的に大事なプロットを無視して、ユーモアに集中することができます。その中にはたくさんのものがあります。 ここでエクセルのリサイクルはありません。「キュートな動物アニメ・スカット・ナンバー3」はありません。 例外は、実際には面白くないものではなく、大部分が脆弱な部分であり、少し弱いエピソードのことです。 おそらくもう少し洗練されたこの要素は、エピソードの広がり全体に広がっている可能性があり、そのままではプロットを完全に得るためには集中力が必要です。 どんなことでも、私は自分のお尻を笑っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィカルに、Abenobashi Magical Shopping Arcadeには特別なものは何もありませんが、目を眩惑させるまれなコメディです。 しかし、文字デザインはおそらく最も印象的な側面で、すべてが完全には容認できません。 すべてのサポートキャスト、商店街周辺のおなじみの顔は、すべてのエピソードに新しい形で登場します。 彼らはすべての設定にまっすぐに収まるように、ただちに認識可能で、現実には小さな偉業ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどジャズ風のサウンドトラックがあり、BGMには信じられないほどのものはありませんが、一般的ですが気に入っています。 キャラクターデザインのように、各エピソードの設定に合わせてその変更を当然受け入れるのは簡単です。 オープニングテーマは、林原めぐみの幸せな曲の中でも好きなもののひとつです。 エンディングのテーマは彼女のものでもあり、穏やかで素敵です。夏の日差しを考えさせる音楽のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、阿倍野橋の魔法のシ​​ョッピングアーケードは、あなたが欲しいほど複雑な珍しいものの一つです。 パノラマのユーモア・ショーや、都市の衰退やコミュニティー感情の喪失、さらには地獄のような面白い話の上でのジャンルクリシェについての深刻な点を持つより複雑な物語かもしれません。 あなたは一度だけ、あなたが支払う以上のものを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=662&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YourMessageHere/reviews&#34;&gt;YourMessageHere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Take Quantum Leap (or Sliders, your preference) and cross it with Excel Saga. That, in a nutshell, is Abenobashi Magical Shopping Arcade. A couple of kids, a bright but otherwise unexceptional girl and her male otaku neigbour and long-term friend, find themselves tumbling from one lunatic parallel world to another in what begin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amphituber-1&#34;&gt;Amphituber&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
アベノバシはハミフィストのコメディーから真面目の瞬間に戻り、再びシリーズに非常に不均一な調子とペーシングを与えます。 両方をやろうとするのではなく、どちらかを優秀にする方が良いでしょう。 つまり、このプロットの中心的な前提は、視聴者がエピソードからエピソードに従事するのを十分に興味深いものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は爆発的で漫画的で、明るい色がいっぱいです。 これは、このショーが提示する愉快なユーモアのための能力豊かな車ですが、それは本当に目立ちません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
このシリーズは、漫画的な西洋のサウンドエフェクトがいっぱいで、ショーのマッドキャップスタイルに加えています。 文字はうまく動作し、説得力があります。 ダブを見ないでください。 私がダブを嫌うからではない。 私はダブが大好きです。 私はダブでほとんどのシリーズを見ますが、アベノバシはその没入を破壊し、そのキャラクターを間違っている不幸を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
リードキャラクターは魅力的なデュオで、個性は陽気なやり方でお互いに遊びます。 彼らは私のためのショーの主なドローでした。 それらの相互作用は、ショーの他の参照を含むコメディのためのバックボーンを提供する。 サイド・キャラクターはワン・ノートですが、おもしろいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はこのファッショナブルな瞬間とより深刻なキャラクターの瞬間の間にこのショーを最も楽しんだが、ユーモアは非常にヒットし、私にとっては欠けていた。 参考ユーモアと不気味な性的ユーモアを楽しむなら、おそらくこのショーを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
このショーはほとんど私のために潜在的に無駄でした。 主人公はウィットで好きですが、プロットは満足のいくものではなく、ショーのコメディーな性質によって引きずられました。 それは偉大なコメディか偉大な物語だったかもしれないが、それは中道をとり、それのために苦しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヴェーダ：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Amphituber/reviews&#34;&gt;Amphituber&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:   Abenobashi jumps from hamfisted comedy to serious plot moments and back again, giving the series a very uneven tone and pacing. It would have done better to excel at  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yacques-1&#34;&gt;yacques&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あべのばし まほう しょうてんがい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの名前を聞いたとき、それはピンクの髪とスーパー丸い目で、呪文を唱え悪と戦っているかわいい魔法の女の子を考えさせました。 私は全く見ないだろう。 それから私はプロデューサーがGainaxであることに気づいた。 それで、それを見て、私は幸せです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;約：
Abenobashiは、2人の幼なじみ、ArumiとSasshiの話をしています。 彼らは、大阪の平和な都市に住んでいて、お互いに時間を過ごしているだけです。 しかし、アルミは家族と一緒に北海道に行き、サッシはそれを見つけたときにかなりショックを受けました。 いくつかの奇妙な事件の後、これらの子供たちは別の世界で吸い込まれる。 時間と期間は毎回変わりますが、都市とその中の人々は変わりますが、設定は変わります。  ArumiとSasshiだけが彼らの「本当の」世界を覚えていて、他の人はいつも同じように生活しています。  ArumiとSasshiは、なぜこれらの奇妙なパラドックスの世界をシャッフルしているのか、彼らが元の世界に戻っていく方法を理解しようとしています。
アベノバシには有名なアメリカ映画の映画がたくさんあります。 各エピソードには、世界の戦争の世界に変わるさまざまなセットアップを持つ異なる世界が含まれています。 あなたが本当に次のエピソードを待っている芸術のスタイルの変化。 人生とそれに伴う変化についての話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私がGainaxのプロダクションの大ファンなので、私はこの芸術を本当に楽しんでいました。 それは私にFLCLを思い起こさせます、おそらくもう少し穏やかでパステルカラーです。 それでも、それは私の目の中でそれを超楽しいものにする、その細部と速いペースの動きを持っています。 私は同じスタイルで多くのアニメが作られることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
雰囲気は主に芸術と対話/ストーリーテリングによって作成されるため、音楽はほとんどがバックグラウンドにとどまります。 音楽はそれほど強烈ではありませんが、うまく収まります。 もう一方の声優は非常に良い選択です！ 彼らの誰も私をイライラさせました、彼らは彼らのキャラクターと本当によく合います。 あなたが良いシリーズを見つけたときに、本当にお尻に痛みを感じることもありますが、声優はとても嫌ですので、それを見たくないことさえあります。 喜んでこれはこのケースでは当てはまりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
主人公はお互いに本当に良い友達です。  Sasshiは、夢と行動で少しでも幼稚な10代の少年の良い例ですが、Arumiはもう少し成熟しており、彼女はSasshiの「ばかげた」行為によって容易に怒っています。 私たちは彼らの家族とその過去の覗きを取得して、主人公と彼らの強みをよりよく理解できるようにします。 すべてのキャラクターはユニークな人物で、彼ら自身の物語や目標を持っています。 すべてのエピソードで、バックグラウンド文字の位置は変わりますが、それでも彼らの性格は変わりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
あなたがFLCLを見てそれを気に入ったら、これを完全に見る必要があります。 アベノバシのおかしい、エネルギッシュでユーモラスな。 それはあなたを笑いと笑顔にしますが、いくつかのエピソードはあなたを泣かせて、寒さを残すかもしれません。 世界から世界へ飛び降りるため、このアニメはみんなにとって何かを少し持っています。 あなたは一度だけそれを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yacques/reviews&#34;&gt;yacques&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Abenobashi Mahou Shoutengai    First when I heard this anime&amp;rsquo;s name, it made me think of a bunch of cute magical girls with pink hair and super round eyes casting spells and fighting against evil. Something I totally wouldn&amp;rsquo;t watch. Then I noticed the producer is Gainax, which immidiately made me intrested of the series.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;annokano-1&#34;&gt;AnnoKano&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「時代、彼らは変わっている」と言われました。創設された資本家の古いガードに対する革命についての曲で、創造的で政治的な若者に取り替えようとしていたボブ・ディランを歌いました。 彼らは、より良いもののために変化をもたらし、共通の人間が支配的であり、資本主義者が短い紐で維持される世界を創造するだろう。 言うまでもなく、Dylanはすべての世代がそうであったように完全に間違っていました。 資本主義の先駆者は、今やこれまで以上に強力で、より支配的であり、まだそのランク内に登記していない普通の人は、その重さによって押しつぶされ、圧迫されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abenobashi Mahou Shoutengaiは、進歩の幕開けへの犠牲者を抱えるコミュニティのことです。近くに新しいメガモールを建てることによって老朽化したローカルショッピングアーケードで両親がすべて働く地元の子供たちの小さなグループです 。 何人かは、必然的なことを認識して、元旦にフランス料理店を運営する朝比奈一家のように離れようとします。 彼らの生活様式の差し迫った破壊を認識して、父親は北海道の農村で家族を移住させることに決めました。 しかし、これはショッピングアーケード内で一緒に育ったが、今は永遠に分かれることになっている娘のアルーミと親友の紗沙さんにとって、むしろ不幸な結果をもたらす。 無邪気な経済システムの無防備な犠牲者ArumiとSaashiは、人生の厳しい現実に触れることなく、より広い世界の働きから守られたバブルで暮らす栄光の時代、貴重な小さな子供時代を過ごしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような状況、特に子供たちのために、幻想の領域へと後退したいことは許されます。 富が人生のすべての問題を解決する強力な幻想のために、何百万人もの人々が今週、宝くじを購入することになります。 しかし、SaashiとArumiは子供であるため、問題の解決策は想像できませんが、問題がなくなった現実を想像してください。 彼らはショッピングアーケードが異なるテーマに存在する一連の平等な宇宙に入り、それぞれが異なるジャンルのフィクションに敬意を表します。 ショッピングアーケードの居住者には、新しい次元ごとに異なる役割があります。 一人は元旦を想像して幻想的な城です。 もう一つは宇宙船である。 まだ映画のノワールとしての別の探偵物語に影響を与えた。 それぞれは、それが描いたジャンルに優れた敬意を表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の幼年時代に没頭してきたフィクションの世界を自分自身で体験することを心からのオタクであるサアシーにとって、この経験はすごく楽しいものです。 ステークが大きいほどシンプルな世界ですが、オッズは経済システムの漸進的な傾向ではなく、口ひげのある人です。 彼の性格は、フィクションについて情熱を持っている私たちの表現であり、なぜ彼がフィクションに自分自身を浸しているのかの隠喩を経験しています。 それに直面して、私たちは話された物語と、私たちが遭遇する変わった世界が好きだからです。しかし、現実の退屈な複雑さを逃れたいという欲望のために深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この特性に拮抗するのは親友のアルミです。彼はサアシと同じ年齢であるにもかかわらず、彼よりもかなり成熟しています。 両者が戦国時代の平和な宇宙に運ばれたとき、アルーミはレベルの頭を持ち、その結果が2人のためのものであることを認識しているにもかかわらず、2人が帰宅することを要求する。 この2つの間のこの葛藤は、物語に興味深い次元を加え、2人のキャラクターの発展を促します。 アルミの性格は、メディアの基準によっても、フェミニストのアイコンのようなものです。 アニメの若い女の子たちは、インテリジェンスさえも複雑な性格の一面ではなく性的なフェチに変身するような方法で描かれています。 アルーミは違う。 彼女は単なる原型ではなく、本当の人の資質を持っていて、成熟度と実用性のレベルは年齢によって若干誇張されているかもしれませんが、阿部橋魔法祭は本当に子供たちの行動、 または大人の行動について&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それ以外の阿倍野橋はフェミニストだとは言いません。 それは描かれたジャンル全体に普及している通常の反抗的なユーモアを含んでいます。 特に、主人公の1人は、解剖学的に不可能な巨乳の胸を持っており、これは頻繁に笑い声を出します。 十代の若い年齢から成熟した人や女性の人にとって、これは特に面白くなく、確かにオリジナルではありません。 同様に不快な点は、地元のドラッグクイーンの描写であり、これは巧妙でも面白くもない。 おそらく、これらの違反を文体的要素として捨てて、残りの生産物の不快感を解消することが目的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;複数の宇宙を描くことで、アベノバシにはさまざまなアートスタイルを試してみることができます。 シリーズ全体を通して：新しい設定には新しい芸術的スタイルがあり、それぞれ独自の方法で華麗です。 アニメーションに費やす費用もなく、シリーズ全体で動きもスムーズです。 キャラクターのデザインは、漫画的で誇張されていますが、シリーズ全体で見られる幅広いさまざまな設定に合わせて多用途に対応しています。
要するに、例外的な品質であり、高い評価を受ける価値があるこのシリーズの多くの側面がありますが、そうでなければ巧妙でユーモラスな生産についての意見を嫌うような、ストーリーラインの特定の要素があります。 あなたがGainaxのカタログから何かをよく知っているなら、それが何であるかを推測することは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abenobashi Mahou Shoutengaiの結論は、呑み込むにはかなり苦い薬です。 その時点までのシリーズの開発は、突然方向を劇的に変え、まったく予期しないところに行くまで、ある結論を期待するように導く。 それは、イライラする想像される明白な終わりよりもずっと満足度が低いと感じます。 当時、私は私の正確な言葉は以下の通りと信じています：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ゲイナックスのファック！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、後で時間を費やしてそれを上回ると、あなたは私たちに提示されたエンディングの性質を理解し始めることができます。 私たちの期待が実現したのは満足のいく経験でしたが、最後の瞬間に破損してしまうと、実際に何も失わずに生産をもっと考えるよう促します。 満足していない時に私たちが怒っているという結論がしっかりと期待されるならば、それはすでに結論が示されていたのですが、それがどのようになっているのかはすでに分かっています。 それを脱線するということは、代替手段の意義だけでなく、なぜクリエイターが代替手段を使用することにしたのかを考える必要があるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;聴衆を怒らせるために、私はあなた方の中には何人かが言うのを聞いています。 それは私の最初の印象でしたが、私はそれを疑問視するようになりました。 このシリーズはパロディーとして発表されていますが、基本的なストーリーラインはエスケープ主義についてのものであり、その中心的テーマは子供時代の終わり、そして物語とその観客との関係です。 私が自明であると信じている聴衆の表現であるなら、アベノバシ魔法書店の結論は意味をなさない。 私たちは、私たちが頭を覆い、目をそらし、私たち自身の小さな幻想の世界に姿を消すだけで、私たちが止めることができない現実の暗く脅迫的な側面に直面しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnnoKano/reviews&#34;&gt;AnnoKano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“The times, they are a changin’” once sang Bob Dylan, in a song about a revolution against the old guard of established capitalists, about to be replaced by the creative and political youth. They would bring about a change for the better and create a world where the common man remains in control and the Capitalists are kept on a short leash. Needless to say Dylan was, as every generation since has been: completely wrong. The vanguard of Capitalism is now more powerful and in more control than it ever was, and the common man who has yet to file within its ranks is being squashed and squeezed by its weight.    Abenobashi Mahou Shoutengai is about a community about to fall victim to the turning wheel of progress- a small group of local kids whose parents al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lurna-1&#34;&gt;Lurna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなくあなたが有名な映画や他のアニメのパロディーを楽しむ場合にチェックアウトしたいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SasshiとAramiは子供時代の友人ですが、恐ろしい事故の後に奇妙な出来事が起こり、彼らは別の世界に自分自身を見つけます。 そこに戻って道を見つけることを試みているAlthoは、彼らが古い友人や家族で構成されている他の世界で終わり続けるが、もっとも不思議な環境にいる。 これらの世界はすべてのジャンルの有名なアメリカの映画に基づいています。 サッシーが愛しているオタクの強迫観念とアラミの消極的な姿勢は、この2つのものが来るものの完璧なマッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の声よりも日本語の声がはるかに優れていますが、少し南部のアクセントになったら、英語版ともっと恋に落ちます。 アベノバシはこの短いアニメ全体を通して本当に良い音楽を持っていますが、それはとてもうまく収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは速いペースで、あなたが試してデシフェルするのが楽しい、ねじれたtwervyストーリーラインで詰め込まれています。 これは確かにアニメを笑っているあなたのズボンのおしっこのひとつです、彼らが彼らのジョークと行動に入れた仕事は楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は全体的にこのアニメを愛し、それはいくつかの低速のscenceを持っていたが、アクションは本当にそれを補ったシーンからあなたのお尻を笑った。 あなたがそれを見てノスタルジアの気持ちを味わいます。それは古い有名な映画の束に関連しています。 このアニメ宣伝はこのコネクションを作ります、あなたはもっと狂ったアニメのためにあなたの目と姿勢に涙を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22666&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lurna/reviews&#34;&gt;Lurna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is deffinetly an anime you will want to check out if you enjoy parodies of famous movies and other anime.    Sasshi and Arami are childhood friends, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryntaia-1&#34;&gt;Ryntaia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ&amp;hellip;どうやって魔法のショッピングアーケードAbenobashiのようなものを定義し始めますか？ 私にとって、このショーは、うまく実行されなかった良いアイデアの完璧な例です。 パロディーの試みでジャンルからジャンルにジャンプすることで家に帰ろうとするというアイデアは楽しいものです。 しかし、このショーは両方の方法を持つのが難しいです。 それはそのジャンルのパロディ、そしてその「ショッキング」と深刻なドラマの両方を持つことを望んでいる。 あなたが想像しているように、スポイラーズ・アホイ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショー・イホについて最も肯定的な側面だから、アートから始めるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
それは13エピソードの並べ替えのパロディーショーなのですが、このアニメーションはかなり素晴らしいです。 それは必ずしも完璧ではないし、いくつかのショットでは怠け者だが、それはキャラクターのデザインと冗談の大部分が与えられているペースの速いやり方のために働く。我々は広範囲の表現、デザイン、さらには いくつかの点で異なるスタイル。 彼らが意図的に悪く見えるようにされていない限り、ひどくやってしまったようなデザインはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、ガイナックスが実際にエピソード全体に予算を適切に分散して、ショーの最初のエピソードからほぼ完全に打ち出されたオープニングを除いて、ショーが一見良く見えるインスタンスの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
これはおそらくショー全体の中で最大の落ち込みなので、私はそれについて議論するつもりです。 それはいいアイデアです。しばらくの間、それはまともに実行されますが、かなり低俗なユーモアがあります。 それは楽しい、速いペースであり、ちょうどAbenobashiジャンルのジャンルからAbenobashi Districtのジャンルに繰り返しジャンプするという考えにもかかわらず、一貫して興味深い傾向があります。 最初のいくつかのエピソードの欠点があっても、それが何であるかはまだ分かっており、それを成功させることに成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし&amp;hellip;それから中途半端なことは、ドラマにしようとすることへの急激な転換を要する。  SasshiとArumiの家族の歴史、自殺と復活の試みを含むいくつかの運命のロマンスの歴史、そしてSPOILER SPOILER SPOILER Sasshiは現実世界に戻ってほしくない 彼の友人は動いていますが、アルーミの祖父が事実上死亡したため、最初にディメンションを移動させてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は明確にしたい、これは十三のエピソードの実行にパックするためにたくさんのたわごとですが、実際に途中まで紹介を開始していません。 だから、この家族のいたずらやドラマを覆う時間は、上のパロディコメディを背景にして奇妙に詰まっています。 私は、2つのジャンルがメッシュできないと言っているわけではありません - 彼らはこれまでに成功しました - 私はここでメッシュしないと言っています。 このコメディーは、関係のドラマと死を背景に実際に働くにはあまりにもボッカーです。 しかし、それ以上に侮辱的なことは、おそらく最も侮辱的なのは、スポイラー・スポイラー・スポイラー・サッシーが本質的に世界をリセットして死を処理する必要がなくなり、そのドラマを完全に無意味にすることです。 関係のドラマは何らかの形でオフスクリーンで解決されました。 北海道に向かうアルムさえも彼によって再建される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
私はオープニングが好きです。 本当です。 トリートとゴブリンは、あなたがアニメで多く聞くポピーの曲の一つですが、その曲自体は目立つものです。 日本とエングリッシュが混在しているので、ショーそのもののような響きが出てきます。 エンディングは、あまりにもうまくいきません。あなたがエンディングの懐古的な響きの曲の一つです。安いアニメサウンドトラックがたくさんあります。 それが聞こえたらすぐに忘れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、サウンドトラックの残りの部分があります。 私はそれについて何を言うべきか分からない。 最高の用語は「折衷的」です。  bgmは、絶対に思い出せないものであるか、有名な映画（ジュラシックパーク、スターウォーズなど、私が認識していないと思われるものなど）を連想させるように明確に構成されています。 いくつかのトラックは、元のトラックと同じように聞こえるので、元のトラック（と知っていた、おそらく彼らが行った）を持ち上げたのか不思議に思ってしまう映画の元のトラックと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
アルーミは幸せなアニメの女の子にはまったく異形ではないでしょうが、彼女は主に2人の子供のより論理的な描写をしています。 この中で、彼らは主に彼女を好きな性格にすることに成功しています。 ショーが直面したような「ストレートマン」キャラクターに最も近いもの。 つまり、彼女は、彼女の胸のサイズを心配し、主人公と遊ぶ女性に怒っているなど、典型的なアニメの少女の落とし穴に落ち着きます。 それでも、彼女のキャッチフレーズであなたの健康を念頭に置いて、人間であり、それは重要なことです。彼女はかなり魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MuneMuneとEutusはおそらく2番目に許容される文字です - 彼女は狂気と野生の野生であり、Eutusはもっと落ち着いています。  MuneMuneは野生で急速で、急速な爆発と愚かなジョークのために常にそこにいます。 彼女がもっと穏やかで支配的な状態になっても、ドラマがどんなに面倒であるにもかかわらず、ムーンの悲しみは同情的です。 エウタスの物事へのアプローチは遠くて意地悪ではない。彼が主人サッシーと関係していなかったら迷惑になるだろう。 その中で彼はずっと面白いです.Sasshiの幼稚な嫌悪感と接近が彼を冷静にしてくれるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これは主人公、サッシーに来る。 このキャラクターは面白いものから始まり、簡単に交感神経になり、その後、嘆かわしいものとして出てきます。 これは、利己的で幼稚な子供であり、皆が成長して現実に直面する必要があることを誰もが明らかにしているにもかかわらず、ショーはまったく正反対の自由を彼に与える。 私たちは、サッシーが彼の利己的な行動のために最終的に彼の道をかなり手に入れることを忠告されていることが示されている。 彼はショーとその周りのキャラクターが繰り返し未だに未熟なことをやめようと頼まれているが、彼は単純にはそうしないだろうし、そのために報われる。 一度面白かったキャラクターの欠陥、定数と彼のファンボイズムへの執着は、彼が本質的にそれに報われるときにたわごとに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
私はこのショーが最初に好きだったし、私はそれを全部通りたいと思った。 しかし、同じ時間に2人の異なる人々によって書かれていたように、どちらが書いたかったのかについて非常に異なるアイデアを持っていたように感じます。  1つは狂った喜劇を書こうと思った、1つは深刻なドラマを書くことを望んでいた、そしてそれから3番目の男は現実に直面することに関するビルドアップされたメッセージを突きつけた。  Gainaxが実際にこの番組の13のエピソードのすべてに渡ってアニメーション予算を広げたと前に述べましたが、これはかなり良いショーであったかもしれないので、同様の方法で執筆予算を広げることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195204&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ryntaia/reviews&#34;&gt;Ryntaia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ohh&amp;hellip;how do you begin to define something like Magical Shopping Arcade Abenobashi? To me, this show is a perfect example of a good idea that was poorly executed. The idea of trying to get home via world jumping from genre to genre in a parody attempt&amp;ndash;that&amp;rsquo;s some fun shit! But this show tries way too hard to have it both ways. It wants to have both its genre parody, AND its &amp;lsquo;shocking&amp;rsquo; and serious drama. So, as you can imagine, SPOILERS AHOY!     I&amp;rsquo;m gonna start with the ART, because it&amp;rsquo;s the most positive aspect about the show imho.     ART: 9  For what it is, that being a 13 episode sort-of parody show, the animation in this is pretty great. It&amp;rsquo;s not necessarily perfect, and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dowa-1&#34;&gt;DOWA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あべのばし いｓ ごおｄ。
私は、魔法の世界に行く2人の友人の前提が見つかっていることを開始する必要があります
OK。  ~&lt;del&gt;しかし、物語はこれ以上行くと成熟している
2人の主人公には、反対側の古典的な関係がありますが、良い友情は2つの物語の感情を知っていることによって発展しています&amp;hellip;&amp;hellip;.私が言うことができるもの&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip; GAINAX スタイリストは何か面白い無邪気な＆amp; 自己改善した良い開発シリーズで簡単
否定的に&amp;hellip;
最初の半シリーズのエピソード（6エピソード）は自動結論であり、実際に成熟のメッセージを持っていない&amp;hellip;&amp;hellip;しかし最初の6つのエピソードはまだおかしい&lt;/del&gt;~~
また~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ 結論はより純粋な楽しみですが
やはりすごくうれしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219932&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DOWA/reviews&#34;&gt;DOWA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Abenobashi is good.  i need to start that the premise is found of two friends that go to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer-1&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは無数の世代の日本の神話に裏打ちされた物語です&amp;hellip;四天王、四天王の仏教の伝説です。 東の龍、南の鳥、西の虎、北のカメがあります。 それらの4つの動物の像やその他の表現を、それが関連付けられている4つの異なる点に置くことによって、あなたの家に幸運をもたらすことができます。 そのような場所の1つは、麻布橋ショッピングアーケードです。長年にわたり文化的に豊かな町であり、最終的には関連性の端を突き詰めており、終わりに近づくにつれて、朝比奈ゆみさんと佐々木さんの今宮さんに大きな畏敬の念を抱きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブノバシに住んでからの最初の12年を過ごしたこの2人の親友は、愛する街がゆっくりと破壊され、再開発されている不安定な世界に入りつつあり、家族は北海道に行く準備をしています&amp;hellip;しかし、 これらの変化のいずれかが起こりうる、アスミの祖父は家族のレストランの屋根から恐ろしい落ちる。 彼は生き残るが、ペリカンの像&amp;hellip;町の最後に残っている守護神像&amp;hellip;そうではない。 それが壊れていくと、現実も同じように、アーミとサッシを逃げることのできない奇妙なマルチ詩に突き刺します。 彼らは家に帰ることはできませんが、それは重要ですか？ 結局のところ、それは人間であり、あなたの健康は重要な部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれまで、Gainaxアニメのアニメーションの品質を「不一致」と表現するのに使うことができる最高の言葉を言いました。まあ、それをさらに一貫性のないものにする方法を知りたいですか？ スタジオ・マッドハウスを雇って、それをやってみましょう！ マッドハウスは必ずしも悪いアニメ会社ではありません&amp;hellip;私は個人的には、悪いものよりも格好いいショーをやったと感じていますね。 両社のスタイルは大きく異なっています。  Madhouseは主に顔の細部、陰影、環境の点でリアリズムであり、さらに漫画的なプロジェクトでも知られています。 皮肉なことに、ガイナックスは視覚的なスタイルの中で実際の狂った家に似ています。  Gainaxはそれが速く、熱狂的なキャラクターの動きと実験的な芸術的なビジョンのためにはるかに知られています。 別の言い方をすれば、GainaxがMadhouseプロジェクトのように見えるショーを出そうとするとき、私たちはコープスプリンセスを手に入れ、私たちは頭骨から退屈になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方のスタジオが優れていることが1つあれば、それはライティングとフレーミングのテクニックを巧みに使い、Abenobashiはこの類似性を利用しているときに最適です。 これは主に、最初のエピソード全体のように、より遅く、より深刻なシーンで起こります。 それ以外の部分については、このシリーズはちょっと面白く見えます。 私はここにいくつかの大きな予算上の問題があったと仮定しています。低フレームレートと壊れたキャラクター・モデルに頼っているかどうかは、動きの流れを保つかどうかではありません。 デート・シムのエピソードでは岩の底に当たっているが、それを取り巻くエピソードとはかなり離れていない。 動きがたくさんあるわけではないが、それでも私たちがやった小さな動きは、しばしば、あまり描かれていないフリップブックの結果のように見えることがあります。  SashiとArumiが世界を飛び回るときに使用されるCGIは少なくともかなり印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックに関しては&amp;hellip;それは本当に奇妙なものです。 伝説的なエヴァンゲリオンの作曲家、佐治史郎が作曲した、さまざまな音楽スタイルがあります。 彼は自分の美しさを持っていますが、複数の詩を含むストーリーと、それぞれが異なるジャンルをパロディーするストーリーでは、サウンドの多様性を引き出す必要があります。 サウンドトラックはうまくいきます。 現代のアベノバシで起こっていたエピソードでは、彼は陽気なジャズのバンジョー音楽に執着します。これは、大阪地域が他の日本と同様に採択した&amp;rdquo;南ヒック&amp;rdquo;の評判にどういうふうに合っているかです。 彼はこの音を放棄し、ファンタジー叙事詩からビッグバンドのスターウォーズ様のテーマまで、物語が交差する奇妙な世界ごとに異なるスタイルで動作します。 それは仕事ですが、いくつかの抜け目のないトラックがありますが&amp;hellip;映画ノワールのエピソードからの緊張した、怠け者の&amp;rdquo;硬い沸騰した&amp;rdquo;BGMは、私の個人的な好みです&amp;hellip;それはまだいくつかの一般的なバックグラウンドミュージック 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマ「Treat」や「Goblins」は、忘れがたいものです。 ジャジーなオーケストラとのキャッチーなポップチューンで、ガイナックスの主演の林原めぐみが歌います。 ショーから直接取ったクリップ（確かに怠惰な戦術）で演奏される楽しい歌ですが、実際の音楽を過ぎると、この曲は奇妙で奇妙な歌詞があります。 私は、アニメのテーマでさえも意味します。 私は平等主義者について何が暑いのか、なぜ私は人と話をしなければならないのか分かりませんが、林原様はそれについて熱心に聞きます。 私はエンディングのテーマが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブは、音楽によく似ていますが、十分にうまくいっています。 リードは、古典的なADVからの私の好きな俳優の2人であるLuci ChristianとJessica Booneによって演奏されています。これはどちらかの最初のダブです。 ジェシカ・ブーンは、成熟した野心的なアルミのように無限に魅力的ですが、ルシ・クリスチャンはサッシの一部を吹き飛ばし、彼女の声を不快な程度にまで上げさえしているにもかかわらず、 彼らはお互いに流動的に働き合っていて、元の日本の精液が持っていた化学的性質を上回る場合もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼らのアクセントに関しては少しの論争があります。 アニメのダブは、大阪方言を南のドローとして表現する長い伝統を持っています。 私は通常、この方言はアメリカ人にとって非常に難しいことであるので、これについては非常に寛容です。 それはExcel Sagaのコメディエフェクトに使用されていました。TrigunのWolfwoodは、俳優が生まれたときのようにスムーズに使うことができましたが、それ以外のことは聞いたことがありません よく 南方のアクセントは、大阪の方言を表現する最悪の方法ではなく、Azumanga Daiohの視聴者があなたに語りますが、2人がショーの唯一のキャラクターであるという事実は、 いずれにせよ、それは全体的に良いダブですが、サブはまだずっと楽しいです。 あなたはどちらにでも行くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがGainaxの作品をたくさん見ていたら、繰り返すことができない2つのテーマに気づいたかもしれません&amp;hellip;最初のテーマは成長の危機であり、2番目は伝統的な日本文化の解散です 侵略的な西洋の影響の手。 これらは2つの異なるアイデアのように見えるかもしれませんが、恐怖と変化の不確実性の両方を表しています。 あなたはすべてのGainaxの仕事でそれらを見つけることはできないかもしれませんが、彼らがいる量は驚異的です。 彼らは、思春期に瀕している、またはすでに生まれている幼い子供についてのストーリーを書くのが大好きであり、これらの変化がもたらす厄介さや性的緊張から逃れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abenobashiでは、Sasshiが私たちの主人公です（もちろん彼です）、これらの2つのテーマは、彼が物語の中で行っていることをすべて体現しています。 彼の親友は、彼が自分の気持ちを理解し始めようとしている時代に近づいているように近づいています。近所の住居は、近代的な宿泊施設のためにすぐにブルドーザーにされています。 私たちは、彼らが送っている世界が単なるランダムなマルチ詩ではなく、生まれてきた幼稚なファンタジーだということをかなり早く発見します。 彼らが家に帰るときにすべてがうまくいくとArumiが保証するように、彼らがジャンプしようとするたびに、それだけでは十分ではなく、別の奇妙な世界が彼らを地平線で待っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これだけで、かなり良い点です。 興味深いことに、最小限に抑えて、本当に2つの主な主役を気にする唯一の理由です。 しかし、プロットが進展するにつれて、このマルチ詩の裏話をより深く深く見ていくと、なぜそれほど多くの人々がそれが「退屈な」ものであると考えるのかを知ることができます。 それはあまりにも速すぎる複雑すぎる方法を取得し、その一部は文化的に裏話がいかに浸透しないかと関係があります。 あなたはそれを完全に理解するために東方神話を深く理解しなければならないでしょう。ほとんどの人は私を含めていません。 それは、地獄の少女の「Purgatory girl」エピソードのような後のショーで見たことがあることを誓うことができます。これは、神話ベースの物語であるという私の唯一の手掛かりであり、最終的な解決に結びつく方法は ただあまりにも混乱している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ショーのほとんどのファンがあなたに伝えるように、それは重要な話やプロットではありません&amp;hellip;それは、面白い、ボールから壁まで、冗談のジャンルのパロディエピソードです。 阿部橋のエピソード数の半分強は、サッシが2人を訪問するために選んださまざまな世界に費やされています。 これらの世界のそれぞれは、エンターテイメントの特定のジャンルの真実、傾向、および魔法の大コスモです。 それは実験的な感覚を持っています.Gainaxの第3の繰り返しテーマをもたらします&amp;hellip;実際に彼らがExcel Sagaを作ることを本当に望んでいたという事実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は孤独な異議の声であることを恥ずかしがり屋ではなかったと私の意見では、それらは実際の退屈なエピソードです。 彼らはあまりにも冗談ではありません。分かりやすく、これらの参考文献への思考や洞察力がほとんどないと考えて、私は自分自身が常にAbenobashiを「アニメのBuzzfeed」と呼んでいます。 これらのエピソードのすべてが、「あなたがSFのファンであることを知っていますか」、「恐竜のファンはこれらのGIFに轟かせます」、「あなたがharemsショーを嫌うなら そしてデートゲーム、これらの観測を愛するでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アベノバシのコメディスタイルはペーシングのポイントを獲得しますが、それは絶対に余計なものとなります。海の両側からあなたの顔に絶え間ない参照が投げられます。また、ファンサービスショットの後にファンサービスも配信されます。 子供たち自身（ick）だけでなく、魅力的な青い髪の男を捜しながら、これらの狂った世界への彼らの手引きである魅力的で、 ここで遊んでいるコメディは、面白いものよりも疲れています。私が笑った数少ないジョークは、十分な時があるかどうか分からない作家に瞬時に殺されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ちょっとプロットに戻って、私たちは、Sasshiが最初に考えた理由で世界を飛び越えるだけではないというシリーズの途中を見つけます。 真実は、彼の跳躍が起こらないようにする悲劇のために、彼は現実世界に戻ることを拒否しているということです。 私はそれが何だったのか分からないが、処刑された方法はかなり賢明だった（あなたが早くそれを理解したならば、あなたへの小道具）、それは死の恐怖だけでなく、 彼の周りの世界の変化の必然性を避けるために、サッシはファンタジーに後退するというアイディア。 それはかなり激しい小さなひねりです。 しかし、問題はそれがばかだということです。 少なくとも平均的な知性を持つ視聴者は、この問題に対する約6ダースの解決策を思いつきます。最も簡単なのは、「悲劇が起こる直前にあなたの世界に戻って、手作業で正しい場所に身を置いてください」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが到達する解決策&amp;hellip;視聴者のいくつかのエピソードの後で、「彼女はすでに話す」と叫びました&amp;hellip;私が以前に話していた非常に文化的に貫入不可能なサブプロットに直接結びついて、多くの視聴者に地獄 ちょうど起こった。 それは、悲劇だけでなく、他のプロットも、素敵な小さな弓で包んでいて、それが作業していたテーマを間違っていて、シリーズが向かっていたという満足のいく結論から直接遠ざかりました。 アビノバシは、一連の人生変化イベントの発生を防ぐことではなく、サッシが成長して成熟し、人生の一部として受け入れることを学ぶことができるようになることを見守ることでした。  Gainaxは、可能な限り幸せな結末を踏み出して行くことで、観客と自分の両方の知性を侮辱した。 率直に言えば、それははるか上のシリーズ、FLCLの影だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法のショッピングアーケードアベノバシは、もともとはADV Filmsから入手できましたが、数年前に行かれたときに残念ながら売り切れたタイトルの1つでした。 それはAesir Holdingsに販売されました.Aesir Holdingsは、ディストリビューターとしてSection23の映画を持っている5つの会社の1つです。  ADVがリリースしたフォーマットは、個々のディスク、ボックスセット、かつては一般的なスチールケースの「パーフェクトコレクション」のようにオンラインで入手できますが、高価な面があります。  Aesirはあなたが現在Amazonで約25ドルで見つけることができるはるかに安いコレクションでそれをリリースしました&amp;hellip;または、ちょっと、昨年のホリデーセール中にRightstufから15ドルでそれをつかむほど幸運だったかもしれません。  2つのボリュームのマンガシリーズは、多くの場所でも利用可能です&amp;hellip;ほとんどの場合、使用される&amp;hellip;馬鹿げた低価格のために、私はそれが物語の異なる（そしてより鈍い）バージョンに従うことを警告する必要があります。 サウンドトラックCDもかなり見つけやすいし、マンガのように、あなたの銀行を壊すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて何か本当に良いことがあったと言うことを強く強く求めています。 そのプロットは早いうちにいくつかの約束を示していたし、それはアメリカの観客よりも日本人の観客にとってもっと楽しいかもしれない&amp;hellip;私は知らない&amp;hellip;しかし、それは混乱しており、 多くのGainaxプロジェクトでは、結論に近づくにつれてメッセージが失われました。 多くの人がシリーズの恩恵を払っていると主張しているコメディは、最終的には私たちの顔に絡み合った一連の鍵になります。  Gainaxのすべてのインスタンスで楽しむことができるくらいの愚かな人もいるかもしれませんが、&amp;rdquo;Hey、look、我々もこれを覚えています！&amp;rdquo;と言っていますが、そうでない人のために、この番組は退屈です。  Excel SagaやPanty and Stockingのような似たようなショーのような面白い場所はどこにもありません。そのショーのどちらも完璧ではないことを指摘したいと思います。 そのコメディを提供する他には何もないが、そのコメディが楽しまないときにそれを保存することは他にない。 私は魔法のショッピングアーケードAbenobashiに3/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s a tale stretching back through countless generations of Japanese mythology&amp;hellip; The legend of Shitenno, the Four Heavenly Kings of Buddhism. There’s the dragon of the east, the bird of the south, the tiger of the west, and the turtle of the north. By placing statues or other representations of those four animals at the four different points that they’re associated with, you can bring good fortune to your home&amp;hellip; Or even to an entire town. One such location is the Abenobashi Shopping Arcade, a long-lasting and culturally rich town that’s finally teetering on the edge of relevence, and drawing nearer to it’s end, to the great dismay of Arumi Asahina and Satoshi “Sasshi” Imamiya.     Having spent the first twelve years of their lives in Abenobashi, these two best friends are about to enter a world of uncertainty as the town they love is slowly being destroyed and redeveloped, and Asumi’s family is preparing to move to Hokkaido&amp;hellip; But before any of these changes can take place, Asumi’s grandfather takes a horrifying fall off the roof of her family’s restaurant. He survives, but their statue of the pelican&amp;hellip; The last remaining guardian statue in the entire town&amp;hellip; Does not. As it shatters, so does reality, thrusting Arumi and Sasshi into a bizarre multi-verse from which there appears to be no escape. They may not ever get back home, but does it matter? I mean, after all, it’s being human and having your health that’s t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brand-182-1&#34;&gt;brand_182&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アルーミとサッシは大阪で幼い頃の友人として12年間一緒に過ごしていましたが、アルミの家族が北海道に行くことを決めるとすぐに物事が変わり、おじいさんは事故に巻き込まれます。 突然アルーミとサッシは、阿倍野橋の商店街やおなじみのキャラクターが残っている奇妙な新世界に出会うが、時代や環境、時にはその両方が変わった。 混乱に加わるために、彼らは世界を旅しながら、以前は一度も会ったことのない2人の人、すなわち大胸のMune-Muneと神秘的な魔術師Eutisに走り続けます。 彼らの帰り道を見つけるために、SasshiとArumiは彼らの恐怖に立ち向かい、彼ら自身の現実を支配しなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アベノバシは見守るべき光景です。最先端のアニメーションや細部への印象的な注意を見つけることはできませんが、世界と設定の絶え間ない変化のおかげで、さまざまなアニメーションテーマを楽しむことができます。 そして時にはホーキー3Dエフェクトの使用がありますが、ほとんどのショーは芸術的でユニークな方法で描かれています。 サウンドトラックに関しては、何が良いか悪いのかが目立ちません。 一方、声は時間の経過とともに私の上で成長し、他のアニメのものとは区別されました。  Southern twangは慣れるのに少し時間がかかりますが、最終的にはキャラクターに個性と個性をもたらした良い選択でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスがあり、エンディングが触れている間、アベノバシは主にコメディーです。 そして前提では絶え間なく進化するアニメーションや興味深い話があるが、ショーのユーモアのヒット・ミスを補うものではない。 あなたがここで見つけ出すものの大半は、騒々しいです（問題はありません）。しかし、しばしばジョークはあまり一緒に組み合わされておらず、創造的なコメディではなく、視聴者は反復性の古い素材にさらされます。 注目すべきエピソードがいくつかあります。エピソード3は宇宙ステーションに設置されたように、ハリウッドの世界のアベノバシに焦点を当てたエピソード12です。 しかし、エピソードのさまざまな質のために、私はショーの多くを通して自分自身を強制しなければならなかった。 あなたがアベノバシに見解を与えることを決めたら、おそらく間違いをしていないでしょう。 後半には正当なプロットが一緒に来ることを覚えておいてください。初めに気に入らなくても、最後は笑顔になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：7.5 / 10
音声：7.0 / 10
ストーリー/スクリプト：6.6 / 10
全体的な得点：6.8 / 10（良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要とスナップショットで私の完全なレビューをチェックしてください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16812&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brand_182/reviews&#34;&gt;brand_182&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arumi and Sasshi have been together as childhood friends in Osaka for 12 years, but things quickly change when Arumi&amp;rsquo;s family decides to move to Hokkaido and her grandpa, Masa, is involved in an accident. Suddenly Arumi and Sasshi find themselve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snapler-1&#34;&gt;snapler&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;モットーに行くのは、無知は幸福です。 私が醜い真実を知らなければ、私は幸せになれます。 このアニメはこのコンセプトに焦点を当てているだけでなく、これは関連性があるだけでなく、いくつかの点で自分自身が笑っている/黙って欲しいと思った。 大人になると、子供の喜びと無実を逃します。 今、いくつかのエンディングは安いかw.t.f（子供たちが言うように）だと言うかもしれませんが、私は同意しません。 実際にショーを見ているだけでなく、各ラインを分解して自己反映を行わなければならないということを理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに新しい顔を見たり、新しい声を聞いたりしたので、安価な製作ができましたが、最後のメッセージとストーリーのプロットはそれを見る価値がありました&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がこれを人に勧めたいのであれば、（ヌードにもかかわらず、ほとんどの場合、それがどのように軽度であるか見ることで）年齢制限を設けません。 ジェンダーに関係なく誰もがそれを楽しむだろう。 あなたにアイデアを与えるために&amp;hellip;冒険の探求者は楽しまれるだろう&amp;hellip;ハーレムのファンは癒しの頭になるだろうし、女性/女の子もキャラクターの選択に畏敬の念を持ち、後のものではさらに畏怖するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを念頭に置いて私はこれを与える7.私はめったにそれを行うために私を席から吹き飛ばしなければならないために私は10をする（私は戸惑いから嫌な冗談をしていない）。 私は、このアニメが検閲の巧妙な使用のために8になると考えています。 どの子供も黒線を引くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/snapler/reviews&#34;&gt;snapler&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the go to motto is ignorance is bliss. in layman&amp;rsquo;s terms i can be happy if i do not know the ugly truth. since this anime focused o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;capoeiragrrl-1&#34;&gt;capoeiragrrl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは本当に面白いアニメになる可能性がありました。 私は最初からそれが好きだった、それは奇妙な芸術のスタイルと心の偽善で私を引っ張ることに成功したが、それは全くの力を持っていなかった。 そして、私はアトラスを読んで2000ページの長さの本を読んで、退屈な部分と50ページのモノローグ（私は数えた）を苦しめましたが、このシリーズを通過できませんでした。 私は古いものに疲れていて、新しい世界を見つけ、新しい世界のルールを見つけ、それによってアニメタイプxの共通のすべての作品を展示し、それに基づいてそれを倒し、問題を解決する方法を見つけ出す。 私は7つのエピソードの後に​​ショーを落とした後、私はそれが変化していないことに気づいた。 最初は面白かったですか？ はい。 それは私の興味を保ちましたか？ いいえ、結論は価値がありますか？ 私は第7話でそれを落としたので、私は決して知らないかもしれません。 しかし、私は物語のためにそれを終える計画を持っていましたが、私は気遣いを止めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な評価：退屈な場合は6/10、そうでない場合は見守る。 あなたが仕上げたいと思うほど十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205660&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/capoeiragrrl/reviews&#34;&gt;capoeiragrrl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This had the potential to be a really interesting anime. I liked it from the start, it succeeded in pul &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sashface-1&#34;&gt;Sashface&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Abenobashi Mahou Shoutengaiは、控えめに言っても珍しいシリーズです。 キャラクターと全体的なプロットラインの両方を設定するのに重要なものではあるが、むしろ遅いオープニングエピソードの後に​​、それは高いギアに挑戦し、大きなギャグに満ちたエピソードの連続走行を提供し、キャラクター間の非常に印象的な相互作用、 常にプロットを前方に移動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
それは非常に簡単に始まります.SasshiとArumiは、孤立していない幼なじみの友人です。 しかし、このペアリングはすぐにArumiが北海道に近づくという啓示によってすぐに脅かされ、Sasshiは親友を失うことに対処する準備ができていない。
幸いなことに、彼は自分自身を見つけ、Arumiは、彼らがいつも家にいて、ちょっと違うやり方で家にいる一連の並行世界に引っ張った。 シリーズが進むにつれて、プロットラインにはいくつかの興味深いターンがあり、始めにはっきりと分からない方法でさまざまなキャラクターを結びつけています。ストーリーがどのように発展するかについての真のクリチウスはありません。
全体的なストーリーの上に、各エピソードには通常、主なキャラクターが存在する特定の代替世界に関する特定のサブプロットがあります。これらは通常1つのエピソードで解決されますが、時には特定の要素が次のエピソードに引き継がれることもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術はとてもうまくいっています。 最初のキャラクターデザインはとてもシンプルなようですが、多くのアニメではより現実的です。 しかし、シリーズが進むにつれて、さまざまなジャンルや芸術のスタイルが使用されているので、キャラクターの表情は極端に現実的なものからちびとったものに変わります。 このシリーズのアニメーターの証言では、さまざまな芸術スタイルのすべてを通して、キャラクターは非常に定義可能なままであり、コメディー効果を除いて、各スタイル間に矛盾がありません。
その景色も非常によくできており、特に宇宙のエピソードが際立っています。 宇宙ステーションに改装されたSasshiとArumiの故郷のショットのいくつかは細部まで溢れていて、実際には完全に機能するショッピングアーケードである町には深みがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
アニメのサウンドはいいですし、コメディのために、特定のエピソードで他のアニメのサウンドエフェクトをたくさん借りています。 文字はすべて非常によく声にされ、声は文字に完全に適合します。 また、キャラクターのアクセントの選択も興味深いですが、私はオリジナルの日本語対話トラックでシリーズを見ましたが、すべてのキャラクターはアメリカ南部のものと同様のアクセントを持っていました。 それは非常に興味深い選択でしたが、最終的には、キャラクターと彼らが住んでいた町のタイプに別のレイヤーを追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これは、阿波野橋魔王商店街が本当に秀でたエリアです。 すべてのキャラクターは他のキャラクターとうまく連携していましたが、さまざまな人物がユーモア、特にSasshiとArumiの対話を多く引き起こしました。 各主要キャラクターは、シリーズが進行するにつれて発展し、いくつかのキャラクターはシリーズより進行し、キャラクター間の関係は変化しました。 キャラクターの背後にある秘密を発見することは面白かったし、秘密が明らかにされた方法は非常に信じられていた。
すべてのキャラクターは、メインキャストの各メンバーがエピソードごとに複数のギャグを持ち、非常に面白いチャンスを得ました。 素敵なことは、これらの面白い瞬間がキャラクターの育成を犠牲にして起こったことではなく、キャラクターが普通にやることのないところで起こったということでした。 これは、各キャラクターが単に通常の方法で反応していたように、いくつかの点でコメディをよりファニーにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
Abenobashi Mahou Shoutengaiは、2人の親友の冒険を通して、彼らが一連の並行世界を通って帰宅しようとしている間、楽しく夢中になっています。 しかし、遊び心のあるコメディーな表情の後ろには、非常に魅力的なストーリーがあり、笑っていないときにあなたを引きつけてくれる非常に深刻な瞬間があります。 しかし、このアニメのほとんどは、あなたは笑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40537&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sashface/reviews&#34;&gt;Sashface&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Abenobashi Mahou Shoutengai is an unusual series to say the least. After a rather slow opening episode, albeit one that is important in setting up both the characters and the overall plot line, it kicks into high gear, providing a continuous run of episodes that are full of great gags, very impressive interactions between characters, and always moving the plot forwards.    Story:  It starts off very simple &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dirtymidnighter-1&#34;&gt;DirtyMidnighter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを前に言っています：私はGainaxのプロダクションのファンです。 私にとっては、奇妙ではあるが不思議で心のこもったストーリーテリングと馬鹿げたアート/アニメーションの彼らの特別なブランドは、本質的に「アニメ」で完全にユニークなスタイルを形成する。 私にとっては、Gainaxのプロダクションは現代のアニメーションの頂点であり、アニメシリーズから期待されるものの限界を広げています。 それは、魔法のショッピングアーケードAbenobashiは確かに最高のGainaxシリーズではありませんが、それはスタジオを特別なものにするすべてを伝える非常に面白いシリーズです。
コウモリのすぐそばで、アベノバシのもっとも顕著なのは、恐ろしいことです。 はるかに面白いアニメシリーズで私は見てきました。 ユーモアは、映画、アニメのジャンル、ビデオゲームの知識を持っている人には、間違いなく最も魅力的です。 物語は、各エピソードで、人気のある文化に基づいて別の宇宙に運ばれている2人の子供に続く。 フィルム・ノワール宇宙、アドベンチャー・ゲーム・ユニバース、カンフー・ユニバースなどがあります。 シリーズの楽しみの大部分は、彼らが次に行く場所を見ている。 エピソードのジョークは、ジャンルの確立された慣行から大きく離れています。パロディーされていることを少なくとも部分的に理解していれば、非常に面白いものになります。
これは本当にアニメファンのためのシリーズです。多くのパロディはアニメのジャンルのさまざまな要素をターゲットにしています。  「Gainaxスタイル」には明らかななりすましがあります。 ショーはまったく真剣に取り組まない。 すべてのターンで、ファンサービス、スラップスティックコメディ、無意味なプロットデバイスが蔓延しています。 平凡でシンプルな、深刻な何かを探しているなら、これはお茶のカップではありません。 それはあまりにもよく書かれているので、簡単ですgoofinessを楽しむことができれば、あなたは素晴らしい時間を過ごすでしょう。 私は文字通り、この番組を見ている時間の約90％を顔に笑っていて、大声で笑っていました。
実際のプロットが進む限り、それはパロディのための単なる口実のようなものです。  2人の子供は、次元間の渦に巻き込まれ、帰宅しようとします。 このシリーズは、同じ量の愛の近くにはいないというのは残念ですが、FLCLが本当に理解できない場合でも誰でも楽しめるアニメファンの方には、はるかに対応しているので意味があります。 とにかく、FLCLのように、プロット自体は実際の描画ではありません。 代わりに、それはあなたが見守ってシリーズが滲出するスタイルとエネルギーです。 それよりももう少しですが、正直なところ全部ではありません。 シリーズの音色は、初め、中、そして終わりのエピソードでの劇的なスライスと、それ以外のときの悲しみの2つの異なる設定に切り替わります。 ドラマチックなセクションがプロットを移動させ、残りの部分では、プロットは完全にウィンドウの外に出て、深刻なビットに表示される同じ文字を主演とする奇妙なシナリオのためのスペースを作ります。 これは実際にはそれよりもはるかに不快感を覚える。 もう一度、あなたがそれだけで、論理を見つけることができなければ、素晴らしい時間を過ごすでしょう。 トーンのシフトは、多くの点で他のGainaxシリーズ、FLCLと比較することができます。 多くの意味で、アベノバシはFLCLの精神的な後継者と見ることができます。 正直なところ、FLCLを今見たことがないなら、あなたは顔で叩かれるべきです。
技術的に言えば、これは、あなたがGainaxが最近のパンティーとストッキング（私はまだ見ていない）の外でシリーズを演奏するのが見える最も速く、最もゆるいです。 シリーズがコメディーでいっぱいになると、アニメーションはスーツに追随し、超変形されたミニチュアキャラクターから象徴的な映画スターの似顔絵のような顔に至るまで、あらゆるものに及ぶ可能性があります。 アニメーションそのものも、漫画的にアニメーション化されていないものから、超流動性と高品質までさまざまです。 私は、シリーズがベースラインを選び、それに固執するのではなく、シーンの気分に合わせてアートやアニメーションのスタイルを変更しようとしているのが本当に好きです。 これは、このシリーズとFLCLの両方が持つ別の品質です。 要約すると、芸術とアニメーションは非常に面白く、熱狂的で、文字で溢れています。
キャラクターについて言えば、私は通常これに特別な注意を払いますが、英語の声のキャストは驚くべきオフチャートです。 日本の大阪のアクセントに大まかに翻訳されることになっている南部のアクセントで話すことに注意してください。 彼は早いエピソードでエヴァのトラックを再利用する。 なんでも。 最後のテーマは少なくとも素晴らしいです。 最初は、私はこのことに非常に心配していました。 しかし、2回目のエピソードの後、私はこれが英語翻訳スタッフの優れた決定であることに気付きました。  2人の主人公、SashiとArumiの面白いサザントゥワングは、シリーズの内容に完全に合っていて、彼らは日本の背後にある小さな場所からのものであるという考えを強制します。 一般的に英語のダブの人々に特別な小道具、本当に。 急いで日本のジョークを英語に変換して理解できるだけでなく面白いものにするのは難しい仕事でした。 私は彼らが元の対話でいくつかの自由を取って仕事をしなければならないように感じたが、彼らはそれを傑出していた。 残念なことに、この音楽は、エヴァンゲリオンの幕開けを含む作品の主役であるシギ・シギスの作曲にもかかわらず、ほとんどの場合忘れられないものとなりました。 彼は本当にこのプロジェクトを真剣に受けていないようです。
魔法のショッピングアーケードAbenobashiはかなり重要ではありません。 アニメには「飛行機」！ これは、アニメ、映画、ビデオゲーム、オタク文化に対する愛の手紙です。  Gainaxは確かにより良い、より重要な仕事（Eva、FLCL、Gurren Laggan）を生み出してきましたが、これは自由であり、大変面白いことはありませんでした。 私は絶対に、ストーキーな、自己重要なアニメに少し疲れていて、ただ笑いたいと思う人に全面的にお勧めします。 それは皆ですか？ 災害映画のジャンルです。 それはパロディですが、それは本質的な視聴と見なされるかもしれない大変面白いものです。 多くの点でアニメが完全に愚かであることを認めることを恐れていないアニメを見るのは本当に素晴らしいことです。 しかし、それは嘲笑とは対照的に、この愚かさを祝うものではあります。 すべての良いパロディーは、この基本的な理解を共有しています。 それを除いて、それは単なる良いシリーズです。 文字は好きです、プロットは（私が腐敗しない商標Gainaxの終わりを除いて）従うのは簡単です、愚かな非sequitursのすべてをサポートするのに十分な実際の物質があり、アートの方向性は、 熟練した才能のあるスタジオ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32062&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DirtyMidnighter/reviews&#34;&gt;DirtyMidnighter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll say this up front: I am a fan of Gainax productions. To me, their special brand of bizarre yet curiously heartfelt storytelling and outrageous art/animation form a style that is quintessentially &amp;lsquo;anime&amp;rsquo; and wholly unique. To me, Gainax&amp;rsquo;s productions represent an apex of modern animation and stretch the limitations of what is expected from an anime series. That being said, while Magical Shopping Arcade Abenobashi is certainly not the best Gainax series, it is a hugely entertaining series that conveys everything that makes the studio so special.  Right off the bat, the most notable thing about Abenobashi is that it is freaking HILARIOUS. By fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightstarking-1&#34;&gt;nightstarking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロットが好きではなかった私は奇妙だった私は音楽を開くのが好きだった、プロットは良い物語のtremsにすべてではなかったiam 26はおっぱいをたくさん楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nightstarking/reviews&#34;&gt;nightstarking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;did not like plot wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;potplant-1&#34;&gt;potplant&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Abenobashi Mahou Shoutengaiは、Gainax製作の暴動です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは暫定的に始まり、そして突然、中で最も皮肉なスラップスティック/パロディコメディショーに突入した。 それで、視聴者がその日の形式のギャグに疲れ始めたばかりのとき、それは深刻なドラマになり、導入に結びついた。 典型的なガイナックスは本当に完全なストーリーを期待することができます（このトピックでは、エヴァンゲリオンシリーズはメタレベルで適切に終了しました。余分なエンディングは物理的にしかラップしませんでした）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トランジションがランダムに発生しているものもあれば、リフレッシュしているものもあります。 これは、男の子が成長し、平等な宇宙、時間旅行、そして多くの象徴主義を放つことについての物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは決定的な答えを与えるのではなく、疑問を提起します。例えば、子育ては常に内なる子供を犠牲にしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なスコアは10ですが、視聴者がどれくらい快適に紆余曲折しているかによって決まります。 だから私はそれが誰にとっても堅実な8だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがコメディーを楽しむならば、乗り物のために取られるべき無作為性と意思を気にしないでください。トンネルの終わりには、苦い甘い後味を残すだけの十分な服従があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33678&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/potplant/reviews&#34;&gt;potplant&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It started out tentatively, then suddenly thrust into the most outrageous slapstick/parody comedy show in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;htmc-1&#34;&gt;HTMC&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーの最初のエピソードをほぼ7年前に見ましたが、実際に残りの部分を実際に見て回っています。 これはちょっと変わった、わずか13話の短いショーですが、この短い形式で完全に動作します。 それは、ある奇妙な別の宇宙から別の宇宙にジャンプする2つの主な主人公を含み、それらのすべてが特定のジャンルのパラダイムです。 デートシムとハリウッドの宇宙のうち、私が好きなのは2つの宇宙のことでした。 前半はまったくグーフィーですが、ショーは真ん中で驚くべき方向を向いていて、かなり深刻になります。エピソードのほとんどはユーモアがほとんどありません。 残りの半分は、これらの狂った世界にいながら、深刻なテーマで取り組んでいる2人の子供の英雄であり、私の意見ではショーがわずかな問題にぶつかった。 後半のエピソードではドラマとコメディのバランスがうまくいかなかったのに対し、初期のエピソードはほとんど無意味だと感じました。 これにもかかわらず、それは全体的にかなり素晴らしい仕事をするまだ楽しい小さなシリーズでした。 ああ、ファンのサービス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そんなにファンのサービス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は真剣に、このショーは私が物事のために設定したバーを再評価させたことを意味する。 他に何も言わなければ、私はウィキペディアによって「胸の胸」に翻訳されていると言われている「une-mune」と呼ばれています。主な男性キャラクターは、頭がMuneに埋もれていることがよくあります -muneの騒ぎ。 これは、大半の時間が女性の主役のパンティーを取り戻そうとしたときに費やされた、巨大なロボット/ SFのエピソードのようなエピソードと並んで、その点でショーを少し極端にしましたが、まあまあです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にそれはまだ良いショーであり、それは短くて夕方または2時にノックアウトするのが簡単なので、特に価値のあるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HTMC/reviews&#34;&gt;HTMC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched the first episode of this show almost 7 years ago, but only now got around to actually seeing the rest of it. It&amp;rsquo;s a wacky , short show of only 13 episodes, but works perfectly i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;siberianninja-1&#34;&gt;SiberianNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;純粋なawesomenessの別のシリーズは、化身Gainax。  Abenobashiは何とか別の次元に吸い込まれ、家に帰るための彼らの探求の2つのtween、ArumiとSasshiについての狂った冒険です。 各代替次元は特定の属のパロディーです。  FLCLのような他のGainax作品を思わせる、このシリーズは純粋な変態したユーモアですが、Abenobashiは挑戦的にプロットしやすいです。 もちろん、アニメーションは美しいです。 だから、あなたがアクションショーが好きで、乱雑な曲があればそれをチェックしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SiberianNinja/reviews&#34;&gt;SiberianNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another series by pure awesomeness incarnate Gainax.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、ショーを脱出したものです。 私はGainaxがいくつかのショーを作り出すことを愛していると思う。 最初の部分は人生のショーのようなもので、2番目の部分は実際にはRPGのようなビデオゲームのように作成され、3番目はスターウォーズのパロディーです。 私はそれが主に、彼らが次に何を思いつくのか見てみました。 ストーリー・ラインはちょうどこの2人の子供たちにちょっと狂ってしまったので、私にとってはまったく退屈ではありませんでした。 このようなことの多くは、Puni Puni PoemiやExcel Sagaのように奇妙です。 それは単なる純粋な狂気であり、それが私を思いやりのあるものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、FLCLのように、このショーはその背後にあるストーリーラインの下にあるようです&amp;hellip;しかし、ほとんどの場合、私はそれが失われたと思います。  FLCLが育つことについての下線の意味を持っていたところでは、これは変化を扱うことにあるようです。 少なくとも&amp;hellip;私はそうだと思います。 アイデアはわかりにくいですし、実際に私はちょっとばかだと感じさせますが、私が早朝にこれを見ている間、私は本当に気にしませんでした。 楽しさの一部は、私は睡眠がなく、私が「私が石であるかどうか尋ねる」という瞬間を持っていたということでした。  （これは非常に長い話ですが、短い話ですが、ほとんど眠れないときに意味をなさないことが面白くなることです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインはかなり一般的です。 私はこの番組のEutusと、Final Fantasy UnlimitedのKazeとの間で、彼らがステレオタイプに向いていたと感じるのと同じようなことがたくさんあります。 岬と長い髪を持つ神秘的な男は、顔を尖らせた。  Muneのキャラクターについてはわからない。 彼らが歴史を示すと、彼女はかなり甘く、むしろ&amp;hellip;まあ、覆われたように見えました。 今や彼女はむしろ汚れていて、たくさんの肌を見せているようです。 ショーを投げた、私はそれが実際の世界に誰MuneとEutusがいるのかについてちょっと説明しますが、それが起こった理由は何も見たことがありません。 私は中指を私に与えず、FFUのような漫画を読ませてくれると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはかなりヴィンテージですが、今日の鮮明なアートの兆しが見えます。 残念なことに、最初から、アートワークには、ゴンゾやガイナックスがバットから離れていると思う多くのものを見ることができました。 これらの両方は、それが本当に奇妙になりました。 私は、後にガイナックスがそれに手を差し伸べていることを知りませんでしたが、マドハウスがどのように手を携えているのか分かりません。 マドハウスのもののほとんどは、このようなものよりずっとよく見えます。 実際、これはFinal Fantasy UnlimitedやFLCLのようなものです。 たくさんの時間、彼らは鼻水の卵のアプローチをしていました、私は私が見ていたものを理解しようとしているわらをつかんでいました。 色が混じり合っているだけで、キャラクターがミス・シェイプされてしまい、奇妙なことがたくさん現れます。 オープニングは非常に残念です。 それは最初のエピソードからのクリップだけだった。 終わりは、古い静止画と同様に奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声が&amp;hellip;私はなぜ英語の声が南部のテキサンのアクセントを持つように思われるか分かりません。 私はそれが大阪のようであることを示す何かになると思うが、私はこれについて知らない。 しかし、その後、彼は娘であるときに非常に強いフランス語を話すことができるアルーミのお父さんは、どのようにテキサンを聞こえるのでしょうか？ 私もなぜ5秒ごとに、Arumiは彼女のチーズなラインを言わなければならない取得しないでください。 気に障る。 言葉とフランス語の声だけではありません。 彼らは日本のダブ2でそれを言う（実際には日本語のフランス語のアクセントを聞いて面白いですが）。 これは、可能な限りスクリプトにオリジナルとして保存しようとしているように見える番組の1つですが、悲しいことに、文字が奇妙に聞こえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one tripped out show. I think Gainax just loves to create some tripped out shows. The first part is like a slice of life show, the second part is really created like a video game like a RPG, the third is a Star Wars Parody… the list goes on and on of what this show seems to do. I watched it mostly to see what the hell they would come up with next. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tenshiamber-1&#34;&gt;TenshiAmber&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、不愉快なユーモアとパロディーを恐れていない人のために、特に興味深いものです。  2人の主人公が、メカ、少女、冒険などの様々なアニメスタイルやジャンルの奇妙な世界を旅します。
私はこのアニメを嫌ったのはおそらく、私にとってはあまり適切でない低俗なユーモアのためですが、時には見るのは本当に面白かったです。複雑なバックラウンドの話はかなり面白かったです。
このアニメは多くのアニメのジャンルを味わってきた人たちに、このアニメをお勧めします。なぜなら、このアニメでは、面白い見通しから多くのアニメのジャンルを見ることができるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TenshiAmber/reviews&#34;&gt;TenshiAmber&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is particulary fun to watch for everyone who are  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arizzle-1&#34;&gt;Arizzle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gainaxは、エネルギッシュでペースの速い作品集「Magical Shopping Arcade」に早期に加え、奇妙なほど巧妙であることが証明されています。 優れたキャラクター開発と強力なバックグラウンドを持つストーリーの流れを維持する新鮮な方法で、マジカル・ショッピング・アーケードは楽しい経験であることが実証されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2000年前半のアニメのために、アベノバシはアニメで際立っています。 ガイナックスによって開発された唯一の目的でそれを他の人と比較することは不公平だが、アートスタイルに取り組まれた作品には言及する価値がある。 それぞれの新しいエピソードで異なる雰囲気を演出するたびに、主人公が描かれた超変形から3D空間に至るまで、新しい形のアニメーションが登場します。よく描かれ、流動的にアニメーションされると、キャラクターとインタラクティブな環境は、 多くの点で、2000年初めのアニメに見られるような質を超えて詳細に説明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abenobashiは何も新しいものではない、主要な物語告知デバイスとして別の宇宙劇を使用しています。 このショーの物語の知性は、使用されている代替の現実のすべてではないにしても、ほとんどの場合、パロディを使用することです。 ほとんどすべてのエピソードで、アメリカのハリウッド映画からアニメの一般的な表現へ、さらにはFLCL、エヴァンゲリオン、さらにはGurren LagaanなどのGainaxの他の作品でもテーマをパロディーする（これは5年後まで生産されていないので驚くべきことである。  ）キャラクターの気の利いた対話と愛らしい人格、時間を計られたジョーク、走るギャグやスラップスティックコメディは、見やすく楽しい経験をします。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;スポイラー、しかし、より詳細なレビュー -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、このショーは完璧に近いスコアを獲得しますが、それはエンディングのミスステップのためではありませんでした。 アビノバシは、走っている間、強く重要なテーマを掲げています。 移動する。 実際の道徳が知られるまでには長い時間がかかりますが、それでもそれは物語の不可欠な部分です。 メインキャストのほぼすべてのメンバーは、誰かの喪失に対処する必要があります。 友人、そして恋人のようなものであり、ショーは常に物事を進んで受け入れるのではなく、単に問題を解決しようとすることを示唆しています。 しかし、アニメが裏切ったという結論が出てくるまでは、コーピング・エンドを提示することで、自分のテーマになっているわけではありません。 より良い、より真のエンディングは、到達するのに非常に簡単であったが、何らかの理由で達成できなかった。 これはおそらく、シリーズ全体で唯一の抜本的なミスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーの残りの部分に忠実ではない安価な結末にもかかわらず、アベノバシは確かに多くの人によって正当に認められている宝石です。 その鋭いスクリプトと自己認識とパロディーは、業界で十分な経験を持っているすべての人にとって必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126423&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arizzle/reviews&#34;&gt;Arizzle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gainax lives up to its name with this early addition to its collection of energetic and fast paced works, Magical Shopping Arcade, which proves to be as clever as it is quirky. With good character development and a fresh way to keep up the flow of a story with a strong backgro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;primus202-1&#34;&gt;primus202&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;優れたコンセプト。 私はショーに出かけることに困惑していました。私はちょうどもっと見ることを望んでいました。 ユニークで、うまくやり遂げられた、そして流動的なスタイルでそれを上にしてください。そしてあなたは間違いなく素晴らしいショーを持っています。 しかし、ショーは明らかにエントリへの大きな障壁を持っています：アニメの知識。 私はまだこの分野の初心者ですが、シリーズ全体で多くのジョークとリファレンスを理解しましたが、これは初心者向けのショーではありません。 それは狂っている、それは日本語です、それは素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーについて最も楽しかったのは、それが行った狂った場所だった。 最後はちょっと急いで売り切れましたが、私はショーのばかばかしいawesomenessの残りの部分がそれに値すると言っていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22522&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/primus202/reviews&#34;&gt;primus202&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Superb concept. The show had me baffled from the get go and I jus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aburame-1&#34;&gt;aburame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;後のエピソードまでは物語がかなり切り離されているように見えましたが、シリーズ全体のアイデアやその仕組みは面白かったです。 ストーリーは、すべてが短いエピソードで出てきたことを考慮すると、うまく配信されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードの大部分は面白いものだった、いくつかの良い笑いを持っていた！ その短い長さのために全体的に見て良いアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aburame/reviews&#34;&gt;aburame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Although the story seemed rather dis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>