<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/doukyuusei-movie/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/doukyuusei-movie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Doukyuusei Movie</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/doukyuusei-movie</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/doukyuusei-movie</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/78606.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/30346/Doukyuusei_Movie/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/30346/Doukyuusei_Movie/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukinetsuki&#34;&gt;yukinetsuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Doukyuuseiはあなたの顔に大きな笑顔を残す非常に単純なロマンスの物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じ名前の非常に人気のある漫画に基づいて、この映画は同じ年齢の2人の高校生である草刈比嘉と佐治里人の自己発見と初恋の旅に続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）：この映画は良いですが、ストーリーはあまり深くも感情的でもありません。 実生活では、最初の愛は非常に複雑なものになることができますが、これらの文字ではありません。 ストーリーが流れていく、「劇的なひねり」や「愛のライバル」や「愛の三角」といったものはなく、この映画はまったく必要ではありません。ただ恋に落ちて、 その他。 それ以上のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9/10）：Doukyuuseiには非常にユニークなアートスタイルがあります。 私は個人的にそれが映画と文字で完璧に動作すると思うが、あなた自身のためにそれを見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）：キャラクターはこのムービーを制作するものです。 彼らがお互いにやりとりすることは、あなたが今まで見ている最もかわいいものです。 彼らはお互いのために持っている愛を感じることができ、それはマンガカ、スタジオ、そして特に監督のための大きな成果です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：あなたがハードコアyaoi映画を探しているなら、この映画は非常にロマンチックでリアルなので、あなたは失望するでしょう。 彼らは非常に関係があるので、簡単に文字を感じ、行動を理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219466&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yukinetsuki/reviews&#34;&gt;yukinetsuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Doukyuusei is a very simple romance story that will leave a big smile on your face.    Based on the very popular manga of the same name, th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seasonalanime&#34;&gt;Seasonalanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（イントロは、それでも楽しむことはできません。
すべての男の子の学校であなたの先生に尋ねると、2人の男がそれをどうやって行うのですか。 基本的に。 あなたとは違って、本当に人気があり、見栄えが良い人とデートしています。 あなたの未来を語り、落ちることはありません。  ⠀
Classどこでクラスメートを始めるのですか？ 実際にプロットは新しいものではなく、果物のように乾燥しています。 それでも十分な感情と愛を何かに込めば、心臓の刺し傷にぶつかるでしょう！
このキャラクターはこの映画を最後まで動かした。 神谷寛さんに何か言いたいことがあれば、常に100％を置くことができます。 彼の声が聞こえるのは正直なところです。
animationアニメーションは流動的で、どうやって説明したいのですか？ 実際には詳細ではありませんが、ランニングとバックグラウンドはすべて見て喜んでいました。 正直なところ、このスタイルはA-1にとって驚くべきことだと思います。 私は彼らが最初に作った少年愛であると確信しています。私が間違っていればそれを修正します。それは通常Deenです。
se全体的には、世界初の初恋や純情ロマンチカのファンであれば、まったく同じドラマと気分に加え、そのコメディーを持っていることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219740&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seasonalanime/reviews&#34;&gt;Seasonalanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Intro is spoilers sorry even then it doesn&amp;rsquo;t take away enjoyment.)  Asking your teacher at an all boys school how two g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katt-cleo&#34;&gt;Katt_Cleo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はどれくらいの間これを待っていたのか分かりません。 私は2年以上にわたってソース資料に精通しており、何度も繰り返し読んできました。 私はおそらくこれまでに告白するよりも多くの時間ドラマCDに耳を傾けました。
私はあなたが「バイアスされたアフリカ」と呼ぶだろう。
そう、ええ、ここで客観的になる努力はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンプルな話は、「少年は少年と出会うが、青春の紅潮」だったが、あまりにも鈍いことなく、それを新鮮で甘いものに保つのは簡単なことだ。 映画はシリーズの第1巻のみをカバーしていますが、ファンガールの心を和らげるには十分です。
私はそれまでに映画を見たことがないと思うのですが、私はいつでも精神のように見て、横から笑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い点として、マイナスのビットでもありますが、これはマンガから派生したプロットであることを明確に伝えることができます。 あなたはパネルのようにあなたを導いてくれるショットを持っています。彼らはもっと短く、ペーシングは同時に少し急いで遅くなるので、マンガでもっと仕事をするジョークです。 しかし、あなたは本当に誰かを非難することはできません、それはマンガが動作する方法です、中村明日子の翻訳はおそらくかなり難しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はもう一度素晴らしい仕事をしています。少し違った音色でペースを変えたり、ペースを変えたり、さまざまな感情を暗唱したりするのは面白かったです（ドラマCDのすべての対話のように、  fujoshi fangirlゴミ箱）。 彼らはおそらく彼らのキャラクターをもっと理解しているように感じました。 神谷浩史は、私の時代の世界の弱点の一つですが、彼は失望しませんでした。 私はドラマCDが3人の主要な声優のどれも大きくていなかった頃に作られたのは面白いと思うし、今でも彼らはかなり素晴らしいキャストとみなされています。 それはあなたがどれくらいの期間それを実現するのですか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このことが私の心にとって大変だった。 それは私にシリーズを再読させたい。 私はおそらくそうです。 さて、私はそれを今読むでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219518&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Katt_Cleo/reviews&#34;&gt;Katt_Cleo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You have no idea how long I&amp;rsquo;ve been waiting for this. I&amp;rsquo;ve been familiar with the source material for more than a couple of years and have read it over and again multiple times. I&amp;rsquo;ve even list &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sir-up&#34;&gt;Sir-up&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マンガを読んで、たくさんのものが私を襲った。 ストーリーラインがどれだけ早く動いたのか。 文字と関係は、適切に発達したり、うまく導入される時間がなかった。 このストーリーのアイデアはかわいいですが、それが漫画をかわいそうに変えたと言われていました。 しかし、映画の中で彼らはそれをすべて変えました。 クリエイターたちは、「すぐさまになる」シーンのすべてを広げ、時間をすごく使い果たしました。 このようにして、私が本当に文字を知ることができ、その関係が構築されるのは簡単でした。 彼らはまた、あまりにも遠くに何かを伸ばすことはできませんでした。 彼らは、この物語の瞬間のいくつかを、奇妙なものから不必要なものに変えて、絶対に愛らしいものに変えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイルは、私たちが慣れていたものよりもユニークで簡単です。本当に好きでした。 それは漫画家の芸術とよく似ています。 アニメーションは滑らかで、この映画にぴったりです。 ちょうどアニメーションそのものが私を数回笑わせました。 背景も華やかです。 色の使い方が大好きです。
サウンドトラックはどうにかしてDoukyuuseiに現実的な雰囲気を与え、Galileo Galileiの曲は結末で完璧でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KusakabeとSajouの両方は、ほとんどが冷たいキャラクターであり、このように仲良くなっているのがわかります。 彼らの愛は強制されていないように見えますが、それは私の意見では、物語を愛するという点で最も重要なことです。  Sajouは典型的なオタク/慎重なキャラクターですが、彼が本当に欲しいものがあるかのように、彼については何かが際立っています。  Kusakabeは、典型的なロックスター/話がなくてはならないキャラクターのようなものではありません。 彼は静かでとてもいいです。 彼らはどちらも高校生であり、気づくのはとても簡単です。 彼らはすべてのティーンエイジャーのようにダムの選択肢を作る。 私は彼らの年齢が実際に彼らの性格をどのように見せているのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を誰にでも推薦したいと思います。 これは良いラブストーリーのようなものです：最も自然な方法で恋に落ちる文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きでなかった唯一のものは、マンガからの変化の1つでした。 私は彼らが以前にサージについて何か教えてくれることを願っています。  &lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラー彼は列車の恐れがあります。スポイラーはありません&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;マンガでは、これを非常に明確にし、いくつかの場面で何が起こっているのかを明らかにしました。 アニメでは、これはまったくうまくいっておらず、間違いなく混乱を引き起こしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sir-up/reviews&#34;&gt;Sir-up&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Reading the manga, a lot of stuff bugged me. Mostly how quickly the storyline just moved on. The characters and relationship didn&amp;rsquo;t get time to properly develop or even be introduced well. The idea of this story was cute, but the way &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cactusanime&#34;&gt;cactusanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まともな、かわいいBLアニメ映画が出てきたと聞いて、私は本当に盛り上がりました。 私は少し失望した。 なぜなら、それはまともなフリックだからですが、それは単なる大丈夫だったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は私が（双子の）女の子であると言って始めたいのですが、このBLが女の子か少年を対象にしているかどうかを確認しませんでしたが、すべての性別が映画を楽しむことができると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングは本当にオフに見えました。 違う瞬間には動きが遅すぎたり速すぎたりしましたが、OVAの代わりに映画だからだと思います。  OVA、たとえば6話のOVA、さらには3話のOVAであっても、たくさんのプロットがはるかにスムーズに動いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語自体はかなり大丈夫です。 それは、ロックバンドの一人の派手な男と、ロックガールがスクール合唱団のために歌う方法を恥ずかしがる男に教えることにした後、恋に落ちる恥ずかしがり屋のかわいい男です。 それは本当にかわいいです！ 彼らはいくつかの浮き沈みを経験しています。これは、ペースの問題が起こるところです。ストーリーが非常に速く動き、まばゆいものの一部をドラマにまっすぐにスキップするためです。 ストーリーワイズですが、典​​型的で愛らしいストーリーです。 キスは激しく、セックスについての議論があるが、何も起こらない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはかわいいですが、彼らは私にはちょっと1ビットのようです。 私は、1つか2つのこと以外に、自分の動機や性格の点を信じるのは苦労します。 実際、私は彼らに動機や性格があるのか​​どうか覚えていません。 彼らのデザインは大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫です。 私は彼らがいくつかのコーナーをカットしたかもしれないと思うが、これは映画だと考えるとひどい。 音は大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、それは大丈夫な映画です。 私はBLよりもはるかに好きですが、それほど好きではありません。 それはかわいいですが、正直なところ、この映画に多くの努力が払われたようには感じられません。これはかなり大きな失望です。 私はそれを私はしないことを見るかもしれないので、それはショットを与えると言うだろうが、あなたがそれが偉大であることを望むなら、それが望むほど大きくないならばショックを受けないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226206&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cactusanime/reviews&#34;&gt;cactusanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was really pumped when I heard there was a decent, cute BL anime movie coming out. I was a little disappointed. Not because it was bad, because by any means it&amp;rsquo;s a decent flick, but because it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nayuki-minase&#34;&gt;Nayuki_Minase&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;夏の日に見たい非常に良い映画。 ちょっとした痛みで軽いです。 正直なところ、これはおそらく私が今まで見た中で最も優れたBL映画の一つです。 芸術は素晴らしいです。 私は実際にこの映画の漫画を読んでいません。なぜなら、私は悲しいことを読むのが好きではないから、この話が私を泣かせるだろうと分かっていました。 しかし、映画の中では、実際にはもっと深い層が追加されました。 それは非常にシンプルな映画であり、それを見て、私は「若さ」を考えさせました。 また、私が信じていることは重要です。この映画には同性愛嫌悪はありません。 この映画は、2人の男性、2人の男性の愛について書かれたもので、完全に認められています。 彼らはまたキスします。 何度か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224298&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nayuki_Minase/reviews&#34;&gt;Nayuki_Minase&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A very good movie to watch on a summer day. It&amp;rsquo;s light, with a little &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azuredrag0n&#34;&gt;azureDrag0n&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Doukyuuseiは確かに、私が今まで見たことのない、きれいで美しいアニメ/映画のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;yaoiやshounen-aiを考えるとき、特にこの種のアニメの量が存在すると、それについての将来のアニメから何を期待するのかが容易に考えられます。 問題があることはかなりあり、これらのアニメの多くは「ケルベイト」なので、奇妙なコンテンツを持っているため、私たちに売ろうとすることはたくさんあります。 私が言っていることは、ここでは、若いロマンスで、それが間違っているのか、それとも問題がないのか、アニメリッチを見ていたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが持っていたグラフィックス、機能、特徴は、アニメ全体に私の注目を集めていたのですが、それは従来のものから派生したもので十分でした。 このアニメが視覚的には驚異的な声優は不可欠だったのですが、その特徴はユニークであり、「素晴らしいアニメアート」のように扱われるためには、「正常」である必要があります。 あなたが一度も見たことのないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、今までに見たことのないアニメに「現実」をもたらしますが、キャラクターには見られないものがあります。 会話やキャラクターの人々の開発に新しい何かが、それらを完璧で、美しく、ユニークでリアルにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはどうですか&amp;hellip;私はただそれを愛し、それはプロットに完全に収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Doukyuuseiはあなたが見ているアニメのタイプで、もっとシンプルで豊かなので、もっと見たいと思っているという欲望で終わっています。それはちょうど素晴らしいことです。それは単なる「愛​​」を説明しようとする考えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/azureDrag0n/reviews&#34;&gt;azureDrag0n&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Doukyuusei is for sure, like, the cutest and beautiful anime/film that I have ever seen.      When you think of yaoi or shounen-ai, especially with the amount o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blobfishrcute&#34;&gt;blobfishRcute&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って私は友人がこれを私に勧めたときに、私が本当にやおとロマンスのジャンルに入らなかったので、私が実際にこのように思ったことはありませんでした。 しかし、私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が八尾のジャンルが気に入らなかった理由は、そのような非常に非現実的なストーリーラインのためでした。 私は知っている知っている、 &amp;lsquo;これはあなたの脳をオフにし、ショーを楽しむアニメです！&amp;rsquo;。 しかし、真剣に、世界初の初恋と真実のロマンチカのようなアニメでは、ファックイルを満足させるための主人公同士のロマンチックなシーンにのみ集中し、ファックの世界全体がゲイであるように行動します。 それはちょうど基本的に女の子を男に変えるのと同じことですし、強打すると少年AIになります。
しかし、このショーでは、あなたの顔に笑顔をもたらす愛のシーンだけでなく、同じ性別の人を愛することの難しさと相違点も描写しました。 これはまだあなたの典型的なラブストーリーですが、彼らが実際に努力した細部は、すべての違いを生み出したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;shounen ai映画の私の期待を超えているので、私は真剣にanimeを率直に評価することはできません。 しかし、全体的にあなたの顔に笑顔を残し、見逃すことのないまともな映画です。 真剣にそれは1時間しかかかりません、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blobfishRcute/reviews&#34;&gt;blobfishRcute&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest i never actually thought i would like this when my friend recommended this to me as I was never really int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;utako-senpai&#34;&gt;Utako-senpai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューには小さなスポイラーが含まれていますが、実際にスポイラーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は逆のバージョンにもっと魅了されているので、本当にshounen aiアニメを試みたことはありません。 しかし、私はこの映画を昨日見たときに私は失望していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）：
物語はお互いに恋し合っている2人の少年の周りを回っている。 彼らはそれを秘密にしようとしますが、バンドの人気のある男が突然クラスのオタクに近づくことは疑わしいと人々は気付きました。 物語が進むにつれて、彼らの関係はより深刻になる。 私にはバグが2つあり、難しいです。
1. Sajouは初めてKusakabeに一度にキスをしたけど、私はそうだった&amp;hellip;彼らはまったく無作為に彼らがゲイか何かをしていると思った？
私は彼らの関係を公開していないという事実に腹を立てています。 そして、私は映画がもっと長く続くことを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：
芸術は本当にスケッチブックですね。本当に楽しかったです。 彼らが叫ぶときにナイアグラ滝のように見えるだけで、それについて多くのことを言わないでください。 彼らは泣いて感情的に感じることができなかったので、ちょっとだけ涙の量を減らすことができました。 私はそれを笑うことしかできなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）：
音についてはあまり言わない。 それは楽しいです。  Kusakabeの声優は、彼の声の中で感情を見せてくれて本当に良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）：
草刈は、明らかに私の2人のお気に入りだった。 彼は常にゴーボールで、物事を楽しんでいますが、反対側ではとても感情的です。 しかし、サホウは非常に静かで、むしろ自分自身に物事を保持しています。 映画は本当に2つに焦点を当て、サイドの文字は装飾です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10）：
私は本当にこの映画を楽しんだ！  2人の恋人が恋に落ちるのはとても素敵な話だし、それはとても純粋だ（いくつかのシーンはそうではない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）：
見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232647&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Utako-senpai/reviews&#34;&gt;Utako-senpai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review contains a small spoiler, that&amp;rsquo;s actually not really a spoiler though.     To be honest, I&amp;rsquo;ve never really tried any shounen ai anime, as I&amp;rsquo;m more attracted to the opposite  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eveningarcher&#34;&gt;EveningArcher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画はとてもシンプルなので、見ているうちに心が吹き飛ぶだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたが映画を完成させる映画のシンプルさでした。エンディングは（スポイラーなし）だからとてもそうだったけれど&amp;hellip;そう、あなたはそれの継続を望むでしょう。 私共の共生愛好家や八尾愛好家には、私が感じることを理解することを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つのことは、アニメの芸術やグラフィックスがシンプルで魅力的であるということです。 それはあなたがライブアクションであることがとても簡単な方法で魅惑的です。 彼らのジェスチャーとお互いの接触によって、あなたは彼らが何をしているのかを超えて欲しいのです（私が何を意味するのか分かっている場合）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rihitoはスマートですが、彼が知らないものを経験するときにはとても愛らしいです。一方、光は単純な男ですが、自分のやり方では甘いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が言うことができるすべてですので、あなたはそれを見て、あなたがそれについて何を言うことができるか教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231413&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EveningArcher/reviews&#34;&gt;EveningArcher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie was so simple that it will blow your mind while watching it..    It was the simplicit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tenko-shimura&#34;&gt;Tenko_Shimura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、本当にオリジナルの時計shounen愛と人との間の最初の愛について話すのは簡単ですし、私は本当にそれが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に面白いアニメとここにロマンスの正常な制限があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが一緒になることを願って、彼らは真実のために真実の中に落ちていることを知るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがもっとお互いを愛し続けていることを望むためには、「お互いを愛し合うだけでなく、結婚式の他のシーンでも、お互いを見ていない」という意味です。 本当に何年も、あなたがshounen aiを見ているときにあなたの顔にもっと感情があるように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメありがとうございました。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226092&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tenko_Shimura/reviews&#34;&gt;Tenko_Shimura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is really an easy for originalest watch shounen ai  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noblemoth&#34;&gt;noblemoth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの映画を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にまったく映画ではありませんでした！ 彼らがショーの複数のエピソードから映画を一緒に押しつぶしたときのようにもっと。 したがって、堅実な開始 - 中間の​​エンドを期待しないでください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にアートスタイルが好きです。 誰もが少しヌードル・レギーだが、何らかの理由でそれが本当に好きだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Doukyuuseiについて本当に目立っていたのは、それが非常に非常置のshounen ai / yaoi / whatever&amp;hellip;.. clicheもののようなものだったという事実でした。 英国は光っているようだ。 両方とも現実的なやり方では本当に扱いにくかったです。 それについての唯一の事は教師、笑ノースポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが描写しようとしていたものを描写するのはかなり固いと思う。 かなりかわいいです。  PRETTY BASIC STORYしかし、私に共通のロマンスのプロットを与えて、フェティシズムのないゲイやレズビアンのキャラクターを追加するなら、私はそれを食べるでしょう。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noblemoth/reviews&#34;&gt;noblemoth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i really enjoyed this movie.    it wasn&amp;rsquo;t exactly a movie really! more like when  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;numbersixes&#34;&gt;numbersixes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこれを楽しんでいたので、私はレビューを書く必要があったように感じる。 削除されました。 これは少し簡潔になるでしょう。  （注：私はDoukyuuseiの漫画を読んでいない。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：非常に良いのは8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これで育った問題は、ティーンエイジャーにとって典型的でした。 目立ったことは、キャラクターの反応でした。 感情と反応は理にかなった。 進行は論理的だった。
スクリプトは特にこの中で輝いています。 私が好きだった1つの思い出深い例は：
光：「涼しかった？」
りひと： “い づんお。”
これは、ジョン・グリーンの小説からの長い演説ではなく、ティーンエイジャーが言うようなもののように思えました。 だからストーリーとプロットの進行は私には意味があり、経験の浅いティーンエイジャーであることが分かりました。
詩のものはチーズだったが、これには桜の花がなかったので、それを補う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：グレート9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は設定の範囲とそれらがどのように説明されたのが好きです。
時にはBLを見ると、なぜ「これらのキャラクターはお互いに魅力的なのですか」と思っています。しかし、リヒートがヒカルを好きだった理由を理解するのは簡単でした。 両方のキャラクターで美しさを引き出すことができるアーティストを指します。
しかし、ヒカルの魅力は、コンサートシーンでもっと分かりやすいと思っていました。
私は特に設定間の移行を感謝しています。 私は彼らが巧みに行われたと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：非常に良い8
ヒカルとリヒートが走っていた時のある時点で、それは特に製造されたように聞こえました。
しかし、私は音楽が好きだった。 音は良いレベルだった。 それはあまりにも圧倒されず、音楽は時々あまりにも多くなることはありませんでした。
声優がこのカテゴリに入るのかどうかは分かりませんが、ヒカルが少し強烈に聞こえたような気がする1つのインスタンスを除いて、声の演技は良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：グッド7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひかりが教師に助言を求めることを選んだのは奇妙なことに気付きました。  （しかし、先生のRihitoとのやりとりは、私にとっては本当に驚きだったので、これはStoryカテゴリのプラスでした。）
最初から強烈な性格があるのか​​どうかはわかりませんが、私はキャラクターの発展が彼らの関係を通じて明らかになったと思いました。 ヒカルはどこが間違っているのかを知り、リヒトは彼の優先順位を整理した。
私は特にヒカルの友人が好きだった - 彼の抱擁は私に正当化されたようだった。 彼はちょうど彼の友人を気にしていたので、あまり気にしなかったティーンエイジャーのように思えました。
ヒカルとリヒートは、カサノバを奉仕することは決してなかった。 彼らは十代の若者のように、お互いにやりとりをしているように思えました。 ヒカルの態度は、ティーンエイジャーを思い出させるものだった。全体的には「それがうまくいく」ということだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はこれを楽しんだ！ 私はキャラクターとストーリーに入りました。  Rihitoは、特に、彼が彼の試験とリボンについて心配して、私が関連付けることができたキャラクターでした。この中に私を連れ出すものは何もありませんでした。 私はソーダのメタファーがコンセプトでは変だと思うが、それを映画で見るのを見て、私はそれを愛した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9点（グレート）
これは、アニメ映画がもたらす芸術です。 私はDoukyuuseiを愛し、私はすでにそれをお勧めしました。 すべての仕事のしっかりした作品。 私はこれをもう一度見るでしょう、そして、今、私はマンガを読むことに興味があります。 ちょうど本当に美しい物語。 第一のラブストーリーは、セカイ一初恋よりも現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/numbersixes/reviews&#34;&gt;numbersixes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Felt like I had to write a review because I really enjoyed this. It deleted. So this is going to be a little concise. (Note: I haven’t read the Doukyuusei manga.)    Story: 8 for Very Good    The issues brought up in this were typical for teenagers. What stood out were the characters&amp;rsquo; responses. The emotions and reactions made sense. The pro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chelime&#34;&gt;chelime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに本当に興奮していました。 私はそれについて素晴らしいことを聞いて、一般的にBLのジャンルに記念碑的に失望していましたが、結局、宝石が作られたと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ。 あんまり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;事は、物語が完全にロマンスに集中しているとき、私はそのロマンスが恋をしたいと思っています。 もっと複雑なプロットラインがなければ、私はその物語をすべて私が見せられている関係に入れて本当に私を動かすことを望みます。 私は深い会話かかわいい瞬間か、鋭いインタラクションが欲しいです。 私は彼らがお互いに魅了されるのを見て、お互いに驚いて、そして、確かに、お互いのためにちょっと欲しいかもしれません。 私はそれらが恋に落ちるのを見たい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Doukyuuseiちょっとちょっと&amp;hellip;すべてをスキップします。 そしてブーム！ 彼らは一緒です。 そして、私はもう一度それが「いいえ、私はあなたになぜこの2人がお互いに引き寄せられているのか、なぜ彼らが存在するのか、なぜあなたはそれと一緒に行かなければならないのか、 私はそう言ったので。&amp;rsquo; つまり、これは、最近、ほとんどのキヤノンのロマンスが嫌いです。少年と少女は、映画やショーの最初の5分間に一目惚れしています。それだけです。それは、関係の構築です。  Doukyuuseiの方が少し上回るかもしれませんが、それほど多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「関係の構築」はすべて画面外で行われているので、ロマンスのアニメがなぜそれを行うのかはわかりません。  KusakabeとSajouの間の実際のつながりを見るのではなく、バンド演奏に遅れて現れる草刈のモンタージュを得る。  Um。 はい。 私がこのカップルに投資することをどのようにしているのか、それゆえアニメ全体を最初から理解していないときは確信していますが、確かに彼らはキスしてふりをするようにしましょう すべての関係があります。  （そして、 - スポイラーを除いて、実際にそうでないのは、プロットレスロマンスで腐敗するたくさんのプロットがあるからではありません.1年後です。キャラクター自体は、なぜ、それぞれについて何も知らない 他の。 &amp;lsquo;ええ、どちらも分かりません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、大丈夫、私はいくつかのいい（笑い）のことを言っている。 この関係の基盤を完全に見せていないにもかかわらず、KusakabeとSajouは、静かで穏やかなつながりを持っています。私は自分自身が楽しんでいると感じましたが、アニメは正義をしていないし、 深さと強度はそこにあったはずです。 彼らは本当にきれいなシーンを数多く共有しています。 かわいらしさとユーモアもたくさんあります。 映画が長かったり、OVAや何かを作ってしまったりしたら、その瞬間を築いて、この関係が本当に何かに変わるのを見てうれしかっただろう - 確かに、私はもっと多くの時間を費やすことを望んでいる 私は関係の基盤が本当に重要で興味深いことが分かったのでビルドアップでした。そして、それは草刈部と佐治はそれを持っていませんでした。 それは、今知り合いに近づいてキスし、詩を朗読してすぐに「うわー、私たちはとても恋しい、これは素晴らしい」と想像してみてください。 これは、この関係のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートワークが本当に好きだと言わなければならない。 ユニークで気まぐれで爽やかです。 音楽はとても素敵で、瞬間と風景を完璧に補完してくれました。 声優たちはすばらしい仕事をしました（私はいつも神谷寛にとって馬鹿です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直言って私が私の評価にあまりにも寛大であるかどうかは分からない。 私は確かにこのアニメを憎んでいないし、私の批判にもかかわらず、私はそれを嫌いとは言わない。 私はいくつかの部分でふわふわとしたふわふわの気持ちをしていましたが、私は一般的にKusakabeとSajouの関係を好きでしたが、何かが欠けていたような気持ちがいつもありました。 私はちょうどおしゃぶりを見たように感じ、今私は実際の映画を待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいかな、私はBLのジャンルが本当に私を満たしてくれるかどうかを見るのを待っています。 今のところ、他のアニメの非標準的なm / m船は、BL¯&lt;em&gt;（ツ）&lt;/em&gt; /¯&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chelime/reviews&#34;&gt;chelime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was really excited about this anime. I heard great things about it, and having been monumentally disappointed with the BL genre in general, I thought that FINALLY a gem had been made.    Eh. Not really.    The thing is, when a story is entirely centered on romance, I want that romance to BLOW ME AWAY. If there&amp;rsquo;s no bigger or more intricate plotline, I want the story to put everything it has  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;takishima-eli&#34;&gt;Takishima_Eli&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そこにいるすべてのBLのファンに、これは映画を見る必要があります（純粋に私の自身の意見です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたに正直言って、私はこの映画を見るのが嫌でした。なぜなら、私はアートスタイルのすべてではなかったからです。 それは悪いことでも何でもない、ちょうど私がshoujoのものをたくさん見るので、スタイルも私が使っているものとはまったく異なっています。 トレーラーは、私を描いたものと、それの高い提言です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー賢明、それは非常に単純なラブストーリーです。 あなたが私の言いたいことを得るならば、それほど複雑ではなく、ドラマに縛られていません。 そして映画のこの言葉は本当に話をまとめています。それは「複雑なばかと単純なばか」の愛です。 基本的には、過度の分析をしている男はまっすぐな男です。 ああ、良い点は、この映画は控え目なもので、エッチなものではないということです。 これはいくつかの理由があるかもしれませんが、特定の味を持っている人にとっては、かなり重要です。 私は本当にこの無邪気な保守的なタイプのものが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったように芸術的には賢明ではなかったが、それは悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音が賢く、そこに苦情や褒め言葉はありません。 全体のサウンドトラックは非常に落ち着きのあるタイプのスローな音楽で、単純なストーリーラインを褒めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは賢明で、かわいい、個性、そしてすべてです。 この映画を見た後、漫画を読んでカップルのことをもっと知ることは本当に魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しかったです、偉大な映画でした。 それはちょっと遅かったし、初めは面白かったですが、その後は本当にそれを打ちました。 映画が上映されるにつれ、私はそのカップルにもっと関心を集めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、それは偉大な映画であり、間違いなく私はおそらく時々再訪するだろう。 私は100％それをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232484&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Takishima_Eli/reviews&#34;&gt;Takishima_Eli&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To all the BL fans out there, this is a must watch movie (purely my own opinion of course).     To be honest with you, I was reluctant to watch this movie because I w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bellipon&#34;&gt;Bellipon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはジャンルの普通のスタイルとは違って、それは私が完全なパッケージを愛していたこの非常に単純さです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、最初の数秒で、あなたはアート・スタイルで何が起こっているのだろうと思うかもしれませんが、ストーリーとキャラクターをあまりにも褒めてくれます。
それは、アーティストがキャンバスで描いた直後に、わずか数秒で生き残ったような感じです。 それは両方の、活気と無実の感覚を与える。
以前は水彩画を使ったアニメ作品は数多く見たことがないので、これは新鮮で美しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に関しては、このような柔らかい芸術スタイルで期待されるように、あなたは絵に付随するいくらかの劇的なスコアを見つけられませんが、それはちょうど良いことです。 あなたは音楽を聴きながら目を閉じ、川の葉のように運ばれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話しても、ストーリーでさえこのような感じがします。 あなたはただ&amp;hellip;流れを楽にして行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;異なった部分に分かれて、あなたはアニメ絵本を見ているように感じるでしょう、そして、それは2人の主人公が行っている異なる段階をマークします。
私が欠陥の名前をつけるべきならば、私はペーシングに横たわっていると言いたいと思います。 時には、物事が本当に速く進んで、ブレーキブロックとして現れるシーンが続くだけです。 映画全体を見ると、なぜより遅い部分があるのか​​を知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末だけが映画のかわいらしさとシンプルさに満足しながらより多くの渇望の苦い感情であなたを残していない場合。
いいえ、真剣に、あなたは映画が終わった後に何が起こるかを知りたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;にもかかわらず、私は暖かくぼんやりとした顔の上に大きな笑みを浮かべていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232193&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bellipon/reviews&#34;&gt;Bellipon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s different from the usual style of the genre, and it&amp;rsquo;s this very simplicity that made me love the full package.    Sure, the first few seconds in, you might think &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sav-lundq&#34;&gt;sav_lundq&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこれを楽しんだ。 それは私が見てきた最高のゲイアニメです（私を多く見てきました）ので、私はおそらくスコアで少し寛大だったでしょう。 あなたは私を責めることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は私が5と評価するだろう、それは悪くない、それはちょうど高校のラブストーリー、（スポイラー）もちろん先生のためのホットです。 それ以外のプロットはあまりありませんが、この映画は本当にそれ以上のものを必要としません。
しかし本当に。 その先生は熱かった。 彼を私の天国に加えなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は私が評価したいと思う8.それはすべて水彩できれいだった。 それは本当に物語に一致し、私はそれがこのアニメを見て喜ばせるものの非常に顕著な部分だと思う。 私はこの世に生きたいと思うのです。 私の魂を取ってください。 私は視覚的な人です。 これは私の天国だろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその音を意味しています。なぜこれが列車なのかわかりません。声は迷惑ではありませんでした。音楽は耳障りではありませんでした。 音楽は素晴らしかったです。 キャラクターが歌い合った合唱団はちょっと心地よかったです。 歌うことのできない普通の男のように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;idは8を与えます。大丈夫ですので、ゲイのアニメでは、1人の男が普通は短く、女性は大きな目で、それには私は気づいていません。 だから私は両方の男が平均的な男のように見えて幸せだった。 あなたは基本的にスクロールを見て、ユークとセムが誰であるかを知ることができません。 だから私はそれが大好きです。 キャラクターにも注目すべき人格があったので、サイドキャラクターでさえ良かった。 キャラクターがあなたがすべてのアニメで見つけたステレオタイプのキャラクターでなければ、勝ちます。 彼らは現実的であり、わずかにステレオタイプではあるが、彼らは過度に共通の性格を持っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ私はゲイのシーンがキラーだったので、私は9を与える。 とても楽しかったです。 矢印で私を撃つ、この映画で私を治す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に8.私は見たことがある最高の気になるゲイアニメを引き起こす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうもありがとうございました。 私はそれを何度も見ました。 そして、私は行くつもりです。 バイ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sav_lundq/reviews&#34;&gt;sav_lundq&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i really enjoyed this. it is by far the best gay anime i&amp;rsquo;ve seen, (trust me i have seen many) so i probably was a little generous on the scoring. can you blame me?.     the story i would r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;syndel&#34;&gt;syndel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見て前に多くの良いレビューを読んで、私はそれを楽しむことを期待しました。 私は実際にどのくらい行ったかに驚きました。
これはBLアニメですが、BLの典型的なキャラクターや状況がありません。 実際、その中の状況はかなり現実的だと私は思う。
このアニメは初恋の美しい物語です。 それは静かで甘いです。 ドラマはあまりありません。  Junjou Romanticaや初勝一のようなショーを見て、これは私のペースの歓迎された変化でした。
キャラクターは厄介で好きな高校生です。 芸術は少し非典型ですが、それは素敵で、何とか文字のぎこちなさに合っています。
音楽は美しく落ち着いています。 ペースは正しかったです。 私は終わりの後に非常に内容を感じた。
私はBLで何かを見たいと思っているが、ドラマに疲れているなら、これを見ておくことをお勧めします。 または、ちょうどロマンスのビットをしたい場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226417&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/syndel/reviews&#34;&gt;syndel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I read a lot of good reviews before watching this, so I expected to enjoy it. I was surpr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuyukun&#34;&gt;yuyukun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の人生の最高の映画の一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは非常にユニークで、アニメーションに恋しがたいものです。 多くの2015/2016のアニメが（私はそれに気が狂っている）ように見えるので、色は盲目的に対照的ではありません。 文字は魅力的ではありませんが、覚えていれば十分です。 映画は派手なエフェクトやキャラクターや速いアクションに依存していなかったし、私には特別なものがたくさんあった。 人生/ロマンスのスライスは本当に私のものではありませんが、これは本当に私には分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは非常にシンプルですが、ペーシングとセイウウはそれを生き生きとさせます。ちょうど&amp;hellip;.クサカベとサイジョウの感情を感じることができます。 それはとても親切で感情的な効果は本当にあなた自身の記憶の断片を引き出しません。
ドラマの過不足（このジャンルではまれな宝石です）はわずかですが、何かがあった場合、スクリーンの外にあるキャラクターのフィット感は、プロットの進行とバランスを損なってしまいます。 優れた仕事！ キャラクターが克服したそれぞれの事件は、非常に明確なカットであり、最初のカップルにアタッチされるより多くの理由を与えてくれます。
ロマンスは非常に軽く、唯一の感動的なシーンは非常にPGですが、もう一度、素晴らしく指揮され、最終的には忘れられないほど懐かしくなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてOFC。 セイウウ。 私はその説明と暴れを見て、それを見ようとしていましたが、神谷宏様を見て、私が行っていたことをすべてダウンロードしてダウンロードしました。 彼の最もよく演じた役割の一つ、IMO。  Levi Ackermanは完璧にフィットしていますが、厳密に「クールでセクシー」なタイプのTrafalgar Lawのように感情的な変化の余地はあまりありません。
神谷さんは、ここでは弥生/いとしきのぞみの役割をより多く持ち、鮮やかな揺らぎや気分や調子を華麗に表示します。
そして、Pell（ワンピース）を演奏した人として、野島健二さんは本当にここに釘付けになってしまい、私は扇情的なファンです。 私はそのような改善を期待していませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なテーマ：音楽を通しての愛。
それは実際にその場に当たって、私がそれを最初にクリックした理由だろう。
最後の曲は絶対に素敵だった。 コストはそれほど目立ったものではありませんでしたが、それ以外のものはあまりうまくいきませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;13/10。 すべての私の愛！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226116&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yuyukun/reviews&#34;&gt;yuyukun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the best movies of my life.    The art style is so unique, its very easy to fall in love with the animation. The colours arent blindingly contrasted as so many &lt;sup&gt;2015&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;2016&lt;/sub&gt; animes seem to be (man I get sick of that). The ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sambam96&#34;&gt;sambam96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常これらのタイプのロマンス、素敵でシンプルな物語を見る人ではありません。 特にこれまでに何度も行われてきたからです。 しかし、これらのキャラクターが物語にもたらしたことは、見ている人にとってちょうど「クリック」することになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの物語が、多くの若者がセクシュアリティと生活の両方を持っているという圧力と混乱を扱うだけでなく、高校の動きと関係を持っている間のティーンエイジャーの定期的な闘いで対処するのが好きです。 それは非常に美しいが楽観的に現実的な話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心と心に満足している面白いキャラクターやアートワークを使った、楽しい素敵な物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常に満足しているかわいいロマンスの物語を愛する人に特にこの映画を誰かに推薦し、カップルのために根強くするだけでなく、映画の終わりまであなたを笑顔に残すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225048&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sambam96/reviews&#34;&gt;sambam96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am not one to usually watch these type of romances, the nice and simple story. Particularl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thisdreamcatcher&#34;&gt;ThisDreamcatcher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューはマンガを読む前に書かれています
Doukyuuseiは非常に軽くて風通しの良い映画です。 それは、典型的なラブストーリーの典型的なドラマクリシェを伴わずに非常に毎日のスタンスを取る。 芸術のスタイルはとても気まぐれでシンプルなので、アニメのようになりました。 全体的に、それは非常にリラックスし、楽しい映画は、非常に多くのドラマと愛の三角でいっぱいの通常のロマンスアニメと比較していた。 私は映画に喜んでおり、誰にでもそれを推薦します。 それはあなたのいつものロマンスからの完全な休憩であり、見ることは間違いなく素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223465&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThisDreamcatcher/reviews&#34;&gt;ThisDreamcatcher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This review is written prior to reading the manga  Do &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakura20010&#34;&gt;Sakura20010&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、偏っている可能性があります（そして実際には長い）
私はこのマンガとマンガカ（中村朱美子）の巨大なファンなので、これがアニメ映画になると聞いたとき、私と私の友人は朝の午前3時に叫び始めた。  OKはレビューをheres：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
基本的に、物語はロマンスが得ることができるように簡単ですが、それは私が楽しんだことの一部です。 何も複雑なことは起こっていないか、青いプロットの紆余曲折から極端にはならない。 それは2つの会合だったし、私たちはそれらが恋に落ちるのを見て、ロマンスの花を（私が思うには、まだ私の最初の愛はまだない）現実的なペースで見ている。 しかし原作の重要な章を切り取って原人と佐治のキャラクターをさらに発展させたので、私たちはそれが見えなかったのは本当に残念だと思う。 また、これはyaoi、そのshounen  - 愛ではないので、ここであなたがここでそれを見つけることはありません激しいもののためにここではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
中村あつみ子の作品を読む理由の一つは、独特の芸術スタイルのためです。 ムービーはこのアートスタイルをアニメーションでも動作させることができました。また、水彩画のように見える柔らかくて明るい色を使用して、色彩もとても驚くべきものでした（セルシェーディングのカラースタイルが本当に好きではありません。 ハハ）。 アニメーションも驚くべきもので、厄介なように見えませんでした。 私は彼らがAsumikoのスタイルでそれを取り除くことができるとは思わなかったが、彼らは完全にそれをした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
私が初めてPVを見ているとき、私の3つの主な考えは：
「神山ひろしIII」
&amp;lsquo;おお、このギターは本当にいいです！ どこからダウンロードできますか？
「おおざきゆうきは歌ってるの？  * googleへの手続き*
だから私の感情をまとめるために、私はあなたにこれを伝えます。 私は正式なサウンドトラックとドラマCDを購入しましたが、後悔することなくメインのテーマが私のiPhoneにダウンロードされ、24時間365日聴いています。 音楽は、演奏されていたシーンで完璧に働き、すべての音楽は落ち着いていて、ほとんどの曲はアコースティックギターをバックグラウンドでゆっくりと美しく演奏していました。 映画には音楽がなく、キャラクターだけが問題ではなかった時がありました。演技の声は完璧で、キャラクターを完璧に捉えました。（サジョウの声は野島賢治*に向かってかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
2つの主な特徴はちょうど（やや）正常な高校生です。 彼らは、クラスのスマートな人は、内向的なビットと友人の束を持っていて、女の子（その学校に女の子はいない）に人気がある人気のある人です。 この対話は、キャラクターの感情として、ライン、声、表情で明瞭に示されているように、これを示すのに役立ちました。 彼らのデザインは、マンガのスタイルを維持しながらも、現代のアニメでより最新のものを探し続けるための細部の細部を変えて、元のものから順応しています。 それは本当に簡単にそれらに接続する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はこれをちょっと楽しんだことを認めます。 私は最初に母親と一緒に彼を見て、次の日に私はそれを再度見ました。 その後、学校にカーニバルがあったので、私はラップトップを持ってきて、それを2回撮り直しました!! 私は少なくとも一ヶ月までそれを再度見直さないように非常に努力しているが、我々は見るだろう！  （多分私は人生がないかもしれない&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
うわー、これは長かった&amp;hellip;私が今まで学校に提出してきたものより長いTBH&amp;hellip;でも、あなたがBLを気に入らなくても、映画全体を見るべきだと思う。 それはかなり短い映画なので、それは時間や何かを無駄にしているようではありません。 何かあれば、それは短すぎました。 私はこれらのキャラクターをアニメーションと声でもっと見たいと思っています。 私は、マンガはいいですが、もう少しアニメを見たいと思っています。また、私は日本の限定版のブルーレイを買って、何も後悔しません。 この長いレビューのために申し訳ありませんhehe //汗
PS：私はサゴウを魅了したい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sakura20010/reviews&#34;&gt;Sakura20010&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review and it may be bias (and really long)  I am a huge fan of this manga and the mangaka (Nakamura Asumiko) so when I heard this was gonna be an anime movie, me and my friend started screaming at like 3am in the morning coz we never thought the day was gonna come! Okay heres the review:    Story: 8  Basically, the story is as simple as romance can get but that is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eion&#34;&gt;EION&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は映画館でこの映画を見る機会があったかもしれませんが、唯一の審査の日は私が賢いと思った母の日でした。 多くのLGBTQの子供たちは両親によって虐待されているので、顔をぬぐいます。 しかし、この休日のために私はそれを見ることができず、代わりにオンラインでサブバージョンに走った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Doukyuuseiは、世界が離れているが、コーラスの練習を通じて、彼らは近づくと、年間に行くと、さらに近づく男の子の間のシンプルな軽快なロマンスです。 以上です。  2人の少年とその高校時代の簡単な話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、私が個人的に楽しんだ主な理由は、元のアート（プロデューサーを祝福）に密着したアートスタイルでした。 漫画と密接にマッチした動きや、特定の場面は静止画であるか、またはパネルに切り刻まれています。 景色は美しく描かれていました。「水色」のスタイルと鮮やかな色合いがあり、明るい雰囲気を演出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガの適応について一番難しいのは、一致する声を得ることです。仕事の生産者がどれほど理想的な声を出すかはわかりませんが、私は神谷の声を思い出しました。 野島は本当にキャラクターを生き生きとさせました。 彼らは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かつて、BLマンガの適応は失望ではなかった。 どんな種類のBLショーでもありませんし、私たちが持っている小さなものは神です。 彼らはマンガのいくつかの部分を切り取ったが、私はそれが結構うまくいって、満足していたと思う。 私は将来的により多くのBLが出てくることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220001&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EION/reviews&#34;&gt;EION&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I could have had the opportunity to watch this movie at the movie theater but the only screening date was on mother&amp;rsquo;s day which I thought was clever. A smack &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukinetsuki-1&#34;&gt;yukinetsuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Doukyuuseiはあなたの顔に大きな笑顔を残す非常に単純なロマンスの物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じ名前の非常に人気のある漫画に基づいて、この映画は同じ年齢の2人の高校生である草刈比嘉と佐治里人の自己発見と初恋の旅に続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）：この映画は良いですが、ストーリーはあまり深くも感情的でもありません。 実生活では、最初の愛は非常に複雑なものになることができますが、これらの文字ではありません。 ストーリーが流れていく、「劇的なひねり」や「愛のライバル」や「愛の三角」といったものはなく、この映画はまったく必要ではありません。ただ恋に落ちて、 その他。 それ以上のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9/10）：Doukyuuseiには非常にユニークなアートスタイルがあります。 私は個人的にそれが映画と文字で完璧に動作すると思うが、あなた自身のためにそれを見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）：キャラクターはこのムービーを制作するものです。 彼らがお互いにやりとりすることは、あなたが今まで見ている最もかわいいものです。 彼らはお互いのために持っている愛を感じることができ、それはマンガカ、スタジオ、そして特に監督のための大きな成果です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：あなたがハードコアyaoi映画を探しているなら、この映画は非常にロマンチックでリアルなので、あなたは失望するでしょう。 彼らは非常に関係があるので、簡単に文字を感じ、行動を理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219466&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yukinetsuki/reviews&#34;&gt;yukinetsuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Doukyuusei is a very simple romance story that will leave a big smile on your face.    Based on the very popular manga of the same name, th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seasonalanime-1&#34;&gt;Seasonalanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（イントロは、それでも楽しむことはできません。
すべての男の子の学校であなたの先生に尋ねると、2人の男がそれをどうやって行うのですか。 基本的に。 あなたとは違って、本当に人気があり、見栄えが良い人とデートしています。 あなたの未来を語り、落ちることはありません。  ⠀
Classどこでクラスメートを始めるのですか？ 実際にプロットは新しいものではなく、果物のように乾燥しています。 それでも十分な感情と愛を何かに込めば、心臓の刺し傷にぶつかるでしょう！
このキャラクターはこの映画を最後まで動かした。 神谷寛さんに何か言いたいことがあれば、常に100％を置くことができます。 彼の声が聞こえるのは正直なところです。
animationアニメーションは流動的で、どうやって説明したいのですか？ 実際には詳細ではありませんが、ランニングとバックグラウンドはすべて見て喜んでいました。 正直なところ、このスタイルはA-1にとって驚くべきことだと思います。 私は彼らが最初に作った少年愛であると確信しています。私が間違っていればそれを修正します。それは通常Deenです。
se全体的には、世界初の初恋や純情ロマンチカのファンであれば、まったく同じドラマと気分に加え、そのコメディーを持っていることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219740&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seasonalanime/reviews&#34;&gt;Seasonalanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Intro is spoilers sorry even then it doesn&amp;rsquo;t take away enjoyment.)  Asking your teacher at an all boys school how two g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katt-cleo-1&#34;&gt;Katt_Cleo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はどれくらいの間これを待っていたのか分かりません。 私は2年以上にわたってソース資料に精通しており、何度も繰り返し読んできました。 私はおそらくこれまでに告白するよりも多くの時間ドラマCDに耳を傾けました。
私はあなたが「バイアスされたアフリカ」と呼ぶだろう。
そう、ええ、ここで客観的になる努力はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンプルな話は、「少年は少年と出会うが、青春の紅潮」だったが、あまりにも鈍いことなく、それを新鮮で甘いものに保つのは簡単なことだ。 映画はシリーズの第1巻のみをカバーしていますが、ファンガールの心を和らげるには十分です。
私はそれまでに映画を見たことがないと思うのですが、私はいつでも精神のように見て、横から笑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い点として、マイナスのビットでもありますが、これはマンガから派生したプロットであることを明確に伝えることができます。 あなたはパネルのようにあなたを導いてくれるショットを持っています。彼らはもっと短く、ペーシングは同時に少し急いで遅くなるので、マンガでもっと仕事をするジョークです。 しかし、あなたは本当に誰かを非難することはできません、それはマンガが動作する方法です、中村明日子の翻訳はおそらくかなり難しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はもう一度素晴らしい仕事をしています。少し違った音色でペースを変えたり、ペースを変えたり、さまざまな感情を暗唱したりするのは面白かったです（ドラマCDのすべての対話のように、  fujoshi fangirlゴミ箱）。 彼らはおそらく彼らのキャラクターをもっと理解しているように感じました。 神谷浩史は、私の時代の世界の弱点の一つですが、彼は失望しませんでした。 私はドラマCDが3人の主要な声優のどれも大きくていなかった頃に作られたのは面白いと思うし、今でも彼らはかなり素晴らしいキャストとみなされています。 それはあなたがどれくらいの期間それを実現するのですか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このことが私の心にとって大変だった。 それは私にシリーズを再読させたい。 私はおそらくそうです。 さて、私はそれを今読むでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219518&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Katt_Cleo/reviews&#34;&gt;Katt_Cleo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You have no idea how long I&amp;rsquo;ve been waiting for this. I&amp;rsquo;ve been familiar with the source material for more than a couple of years and have read it over and again multiple times. I&amp;rsquo;ve even list &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sir-up-1&#34;&gt;Sir-up&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マンガを読んで、たくさんのものが私を襲った。 ストーリーラインがどれだけ早く動いたのか。 文字と関係は、適切に発達したり、うまく導入される時間がなかった。 このストーリーのアイデアはかわいいですが、それが漫画をかわいそうに変えたと言われていました。 しかし、映画の中で彼らはそれをすべて変えました。 クリエイターたちは、「すぐさまになる」シーンのすべてを広げ、時間をすごく使い果たしました。 このようにして、私が本当に文字を知ることができ、その関係が構築されるのは簡単でした。 彼らはまた、あまりにも遠くに何かを伸ばすことはできませんでした。 彼らは、この物語の瞬間のいくつかを、奇妙なものから不必要なものに変えて、絶対に愛らしいものに変えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイルは、私たちが慣れていたものよりもユニークで簡単です。本当に好きでした。 それは漫画家の芸術とよく似ています。 アニメーションは滑らかで、この映画にぴったりです。 ちょうどアニメーションそのものが私を数回笑わせました。 背景も華やかです。 色の使い方が大好きです。
サウンドトラックはどうにかしてDoukyuuseiに現実的な雰囲気を与え、Galileo Galileiの曲は結末で完璧でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KusakabeとSajouの両方は、ほとんどが冷たいキャラクターであり、このように仲良くなっているのがわかります。 彼らの愛は強制されていないように見えますが、それは私の意見では、物語を愛するという点で最も重要なことです。  Sajouは典型的なオタク/慎重なキャラクターですが、彼が本当に欲しいものがあるかのように、彼については何かが際立っています。  Kusakabeは、典型的なロックスター/話がなくてはならないキャラクターのようなものではありません。 彼は静かでとてもいいです。 彼らはどちらも高校生であり、気づくのはとても簡単です。 彼らはすべてのティーンエイジャーのようにダムの選択肢を作る。 私は彼らの年齢が実際に彼らの性格をどのように見せているのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を誰にでも推薦したいと思います。 これは良いラブストーリーのようなものです：最も自然な方法で恋に落ちる文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きでなかった唯一のものは、マンガからの変化の1つでした。 私は彼らが以前にサージについて何か教えてくれることを願っています。  &lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラー彼は列車の恐れがあります。スポイラーはありません&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;マンガでは、これを非常に明確にし、いくつかの場面で何が起こっているのかを明らかにしました。 アニメでは、これはまったくうまくいっておらず、間違いなく混乱を引き起こしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sir-up/reviews&#34;&gt;Sir-up&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Reading the manga, a lot of stuff bugged me. Mostly how quickly the storyline just moved on. The characters and relationship didn&amp;rsquo;t get time to properly develop or even be introduced well. The idea of this story was cute, but the way &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cactusanime-1&#34;&gt;cactusanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まともな、かわいいBLアニメ映画が出てきたと聞いて、私は本当に盛り上がりました。 私は少し失望した。 なぜなら、それはまともなフリックだからですが、それは単なる大丈夫だったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は私が（双子の）女の子であると言って始めたいのですが、このBLが女の子か少年を対象にしているかどうかを確認しませんでしたが、すべての性別が映画を楽しむことができると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングは本当にオフに見えました。 違う瞬間には動きが遅すぎたり速すぎたりしましたが、OVAの代わりに映画だからだと思います。  OVA、たとえば6話のOVA、さらには3話のOVAであっても、たくさんのプロットがはるかにスムーズに動いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語自体はかなり大丈夫です。 それは、ロックバンドの一人の派手な男と、ロックガールがスクール合唱団のために歌う方法を恥ずかしがる男に教えることにした後、恋に落ちる恥ずかしがり屋のかわいい男です。 それは本当にかわいいです！ 彼らはいくつかの浮き沈みを経験しています。これは、ペースの問題が起こるところです。ストーリーが非常に速く動き、まばゆいものの一部をドラマにまっすぐにスキップするためです。 ストーリーワイズですが、典​​型的で愛らしいストーリーです。 キスは激しく、セックスについての議論があるが、何も起こらない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはかわいいですが、彼らは私にはちょっと1ビットのようです。 私は、1つか2つのこと以外に、自分の動機や性格の点を信じるのは苦労します。 実際、私は彼らに動機や性格があるのか​​どうか覚えていません。 彼らのデザインは大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫です。 私は彼らがいくつかのコーナーをカットしたかもしれないと思うが、これは映画だと考えるとひどい。 音は大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、それは大丈夫な映画です。 私はBLよりもはるかに好きですが、それほど好きではありません。 それはかわいいですが、正直なところ、この映画に多くの努力が払われたようには感じられません。これはかなり大きな失望です。 私はそれを私はしないことを見るかもしれないので、それはショットを与えると言うだろうが、あなたがそれが偉大であることを望むなら、それが望むほど大きくないならばショックを受けないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226206&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cactusanime/reviews&#34;&gt;cactusanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was really pumped when I heard there was a decent, cute BL anime movie coming out. I was a little disappointed. Not because it was bad, because by any means it&amp;rsquo;s a decent flick, but because it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nayuki-minase-1&#34;&gt;Nayuki_Minase&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;夏の日に見たい非常に良い映画。 ちょっとした痛みで軽いです。 正直なところ、これはおそらく私が今まで見た中で最も優れたBL映画の一つです。 芸術は素晴らしいです。 私は実際にこの映画の漫画を読んでいません。なぜなら、私は悲しいことを読むのが好きではないから、この話が私を泣かせるだろうと分かっていました。 しかし、映画の中では、実際にはもっと深い層が追加されました。 それは非常にシンプルな映画であり、それを見て、私は「若さ」を考えさせました。 また、私が信じていることは重要です。この映画には同性愛嫌悪はありません。 この映画は、2人の男性、2人の男性の愛について書かれたもので、完全に認められています。 彼らはまたキスします。 何度か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224298&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nayuki_Minase/reviews&#34;&gt;Nayuki_Minase&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A very good movie to watch on a summer day. It&amp;rsquo;s light, with a little &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azuredrag0n-1&#34;&gt;azureDrag0n&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Doukyuuseiは確かに、私が今まで見たことのない、きれいで美しいアニメ/映画のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;yaoiやshounen-aiを考えるとき、特にこの種のアニメの量が存在すると、それについての将来のアニメから何を期待するのかが容易に考えられます。 問題があることはかなりあり、これらのアニメの多くは「ケルベイト」なので、奇妙なコンテンツを持っているため、私たちに売ろうとすることはたくさんあります。 私が言っていることは、ここでは、若いロマンスで、それが間違っているのか、それとも問題がないのか、アニメリッチを見ていたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが持っていたグラフィックス、機能、特徴は、アニメ全体に私の注目を集めていたのですが、それは従来のものから派生したもので十分でした。 このアニメが視覚的には驚異的な声優は不可欠だったのですが、その特徴はユニークであり、「素晴らしいアニメアート」のように扱われるためには、「正常」である必要があります。 あなたが一度も見たことのないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、今までに見たことのないアニメに「現実」をもたらしますが、キャラクターには見られないものがあります。 会話やキャラクターの人々の開発に新しい何かが、それらを完璧で、美しく、ユニークでリアルにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはどうですか&amp;hellip;私はただそれを愛し、それはプロットに完全に収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Doukyuuseiはあなたが見ているアニメのタイプで、もっとシンプルで豊かなので、もっと見たいと思っているという欲望で終わっています。それはちょうど素晴らしいことです。それは単なる「愛​​」を説明しようとする考えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/azureDrag0n/reviews&#34;&gt;azureDrag0n&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Doukyuusei is for sure, like, the cutest and beautiful anime/film that I have ever seen.      When you think of yaoi or shounen-ai, especially with the amount o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blobfishrcute-1&#34;&gt;blobfishRcute&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って私は友人がこれを私に勧めたときに、私が本当にやおとロマンスのジャンルに入らなかったので、私が実際にこのように思ったことはありませんでした。 しかし、私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が八尾のジャンルが気に入らなかった理由は、そのような非常に非現実的なストーリーラインのためでした。 私は知っている知っている、 &amp;lsquo;これはあなたの脳をオフにし、ショーを楽しむアニメです！&amp;rsquo;。 しかし、真剣に、世界初の初恋と真実のロマンチカのようなアニメでは、ファックイルを満足させるための主人公同士のロマンチックなシーンにのみ集中し、ファックの世界全体がゲイであるように行動します。 それはちょうど基本的に女の子を男に変えるのと同じことですし、強打すると少年AIになります。
しかし、このショーでは、あなたの顔に笑顔をもたらす愛のシーンだけでなく、同じ性別の人を愛することの難しさと相違点も描写しました。 これはまだあなたの典型的なラブストーリーですが、彼らが実際に努力した細部は、すべての違いを生み出したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;shounen ai映画の私の期待を超えているので、私は真剣にanimeを率直に評価することはできません。 しかし、全体的にあなたの顔に笑顔を残し、見逃すことのないまともな映画です。 真剣にそれは1時間しかかかりません、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blobfishRcute/reviews&#34;&gt;blobfishRcute&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest i never actually thought i would like this when my friend recommended this to me as I was never really int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;utako-senpai-1&#34;&gt;Utako-senpai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューには小さなスポイラーが含まれていますが、実際にスポイラーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は逆のバージョンにもっと魅了されているので、本当にshounen aiアニメを試みたことはありません。 しかし、私はこの映画を昨日見たときに私は失望していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）：
物語はお互いに恋し合っている2人の少年の周りを回っている。 彼らはそれを秘密にしようとしますが、バンドの人気のある男が突然クラスのオタクに近づくことは疑わしいと人々は気付きました。 物語が進むにつれて、彼らの関係はより深刻になる。 私にはバグが2つあり、難しいです。
1. Sajouは初めてKusakabeに一度にキスをしたけど、私はそうだった&amp;hellip;彼らはまったく無作為に彼らがゲイか何かをしていると思った？
私は彼らの関係を公開していないという事実に腹を立てています。 そして、私は映画がもっと長く続くことを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：
芸術は本当にスケッチブックですね。本当に楽しかったです。 彼らが叫ぶときにナイアグラ滝のように見えるだけで、それについて多くのことを言わないでください。 彼らは泣いて感情的に感じることができなかったので、ちょっとだけ涙の量を減らすことができました。 私はそれを笑うことしかできなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）：
音についてはあまり言わない。 それは楽しいです。  Kusakabeの声優は、彼の声の中で感情を見せてくれて本当に良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）：
草刈は、明らかに私の2人のお気に入りだった。 彼は常にゴーボールで、物事を楽しんでいますが、反対側ではとても感情的です。 しかし、サホウは非常に静かで、むしろ自分自身に物事を保持しています。 映画は本当に2つに焦点を当て、サイドの文字は装飾です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10）：
私は本当にこの映画を楽しんだ！  2人の恋人が恋に落ちるのはとても素敵な話だし、それはとても純粋だ（いくつかのシーンはそうではない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）：
見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232647&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Utako-senpai/reviews&#34;&gt;Utako-senpai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review contains a small spoiler, that&amp;rsquo;s actually not really a spoiler though.     To be honest, I&amp;rsquo;ve never really tried any shounen ai anime, as I&amp;rsquo;m more attracted to the opposite  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eveningarcher-1&#34;&gt;EveningArcher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画はとてもシンプルなので、見ているうちに心が吹き飛ぶだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたが映画を完成させる映画のシンプルさでした。エンディングは（スポイラーなし）だからとてもそうだったけれど&amp;hellip;そう、あなたはそれの継続を望むでしょう。 私共の共生愛好家や八尾愛好家には、私が感じることを理解することを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つのことは、アニメの芸術やグラフィックスがシンプルで魅力的であるということです。 それはあなたがライブアクションであることがとても簡単な方法で魅惑的です。 彼らのジェスチャーとお互いの接触によって、あなたは彼らが何をしているのかを超えて欲しいのです（私が何を意味するのか分かっている場合）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rihitoはスマートですが、彼が知らないものを経験するときにはとても愛らしいです。一方、光は単純な男ですが、自分のやり方では甘いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が言うことができるすべてですので、あなたはそれを見て、あなたがそれについて何を言うことができるか教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231413&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EveningArcher/reviews&#34;&gt;EveningArcher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie was so simple that it will blow your mind while watching it..    It was the simplicit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tenko-shimura-1&#34;&gt;Tenko_Shimura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、本当にオリジナルの時計shounen愛と人との間の最初の愛について話すのは簡単ですし、私は本当にそれが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に面白いアニメとここにロマンスの正常な制限があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが一緒になることを願って、彼らは真実のために真実の中に落ちていることを知るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがもっとお互いを愛し続けていることを望むためには、「お互いを愛し合うだけでなく、結婚式の他のシーンでも、お互いを見ていない」という意味です。 本当に何年も、あなたがshounen aiを見ているときにあなたの顔にもっと感情があるように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメありがとうございました。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226092&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tenko_Shimura/reviews&#34;&gt;Tenko_Shimura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is really an easy for originalest watch shounen ai  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noblemoth-1&#34;&gt;noblemoth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの映画を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にまったく映画ではありませんでした！ 彼らがショーの複数のエピソードから映画を一緒に押しつぶしたときのようにもっと。 したがって、堅実な開始 - 中間の​​エンドを期待しないでください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にアートスタイルが好きです。 誰もが少しヌードル・レギーだが、何らかの理由でそれが本当に好きだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Doukyuuseiについて本当に目立っていたのは、それが非常に非常置のshounen ai / yaoi / whatever&amp;hellip;.. clicheもののようなものだったという事実でした。 英国は光っているようだ。 両方とも現実的なやり方では本当に扱いにくかったです。 それについての唯一の事は教師、笑ノースポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが描写しようとしていたものを描写するのはかなり固いと思う。 かなりかわいいです。  PRETTY BASIC STORYしかし、私に共通のロマンスのプロットを与えて、フェティシズムのないゲイやレズビアンのキャラクターを追加するなら、私はそれを食べるでしょう。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noblemoth/reviews&#34;&gt;noblemoth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i really enjoyed this movie.    it wasn&amp;rsquo;t exactly a movie really! more like when  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;numbersixes-1&#34;&gt;numbersixes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこれを楽しんでいたので、私はレビューを書く必要があったように感じる。 削除されました。 これは少し簡潔になるでしょう。  （注：私はDoukyuuseiの漫画を読んでいない。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：非常に良いのは8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これで育った問題は、ティーンエイジャーにとって典型的でした。 目立ったことは、キャラクターの反応でした。 感情と反応は理にかなった。 進行は論理的だった。
スクリプトは特にこの中で輝いています。 私が好きだった1つの思い出深い例は：
光：「涼しかった？」
りひと： “い づんお。”
これは、ジョン・グリーンの小説からの長い演説ではなく、ティーンエイジャーが言うようなもののように思えました。 だからストーリーとプロットの進行は私には意味があり、経験の浅いティーンエイジャーであることが分かりました。
詩のものはチーズだったが、これには桜の花がなかったので、それを補う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：グレート9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は設定の範囲とそれらがどのように説明されたのが好きです。
時にはBLを見ると、なぜ「これらのキャラクターはお互いに魅力的なのですか」と思っています。しかし、リヒートがヒカルを好きだった理由を理解するのは簡単でした。 両方のキャラクターで美しさを引き出すことができるアーティストを指します。
しかし、ヒカルの魅力は、コンサートシーンでもっと分かりやすいと思っていました。
私は特に設定間の移行を感謝しています。 私は彼らが巧みに行われたと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：非常に良い8
ヒカルとリヒートが走っていた時のある時点で、それは特に製造されたように聞こえました。
しかし、私は音楽が好きだった。 音は良いレベルだった。 それはあまりにも圧倒されず、音楽は時々あまりにも多くなることはありませんでした。
声優がこのカテゴリに入るのかどうかは分かりませんが、ヒカルが少し強烈に聞こえたような気がする1つのインスタンスを除いて、声の演技は良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：グッド7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひかりが教師に助言を求めることを選んだのは奇妙なことに気付きました。  （しかし、先生のRihitoとのやりとりは、私にとっては本当に驚きだったので、これはStoryカテゴリのプラスでした。）
最初から強烈な性格があるのか​​どうかはわかりませんが、私はキャラクターの発展が彼らの関係を通じて明らかになったと思いました。 ヒカルはどこが間違っているのかを知り、リヒトは彼の優先順位を整理した。
私は特にヒカルの友人が好きだった - 彼の抱擁は私に正当化されたようだった。 彼はちょうど彼の友人を気にしていたので、あまり気にしなかったティーンエイジャーのように思えました。
ヒカルとリヒートは、カサノバを奉仕することは決してなかった。 彼らは十代の若者のように、お互いにやりとりをしているように思えました。 ヒカルの態度は、ティーンエイジャーを思い出させるものだった。全体的には「それがうまくいく」ということだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はこれを楽しんだ！ 私はキャラクターとストーリーに入りました。  Rihitoは、特に、彼が彼の試験とリボンについて心配して、私が関連付けることができたキャラクターでした。この中に私を連れ出すものは何もありませんでした。 私はソーダのメタファーがコンセプトでは変だと思うが、それを映画で見るのを見て、私はそれを愛した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9点（グレート）
これは、アニメ映画がもたらす芸術です。 私はDoukyuuseiを愛し、私はすでにそれをお勧めしました。 すべての仕事のしっかりした作品。 私はこれをもう一度見るでしょう、そして、今、私はマンガを読むことに興味があります。 ちょうど本当に美しい物語。 第一のラブストーリーは、セカイ一初恋よりも現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/numbersixes/reviews&#34;&gt;numbersixes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Felt like I had to write a review because I really enjoyed this. It deleted. So this is going to be a little concise. (Note: I haven’t read the Doukyuusei manga.)    Story: 8 for Very Good    The issues brought up in this were typical for teenagers. What stood out were the characters&amp;rsquo; responses. The emotions and reactions made sense. The pro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chelime-1&#34;&gt;chelime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに本当に興奮していました。 私はそれについて素晴らしいことを聞いて、一般的にBLのジャンルに記念碑的に失望していましたが、結局、宝石が作られたと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ。 あんまり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;事は、物語が完全にロマンスに集中しているとき、私はそのロマンスが恋をしたいと思っています。 もっと複雑なプロットラインがなければ、私はその物語をすべて私が見せられている関係に入れて本当に私を動かすことを望みます。 私は深い会話かかわいい瞬間か、鋭いインタラクションが欲しいです。 私は彼らがお互いに魅了されるのを見て、お互いに驚いて、そして、確かに、お互いのためにちょっと欲しいかもしれません。 私はそれらが恋に落ちるのを見たい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Doukyuuseiちょっとちょっと&amp;hellip;すべてをスキップします。 そしてブーム！ 彼らは一緒です。 そして、私はもう一度それが「いいえ、私はあなたになぜこの2人がお互いに引き寄せられているのか、なぜ彼らが存在するのか、なぜあなたはそれと一緒に行かなければならないのか、 私はそう言ったので。&amp;rsquo; つまり、これは、最近、ほとんどのキヤノンのロマンスが嫌いです。少年と少女は、映画やショーの最初の5分間に一目惚れしています。それだけです。それは、関係の構築です。  Doukyuuseiの方が少し上回るかもしれませんが、それほど多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「関係の構築」はすべて画面外で行われているので、ロマンスのアニメがなぜそれを行うのかはわかりません。  KusakabeとSajouの間の実際のつながりを見るのではなく、バンド演奏に遅れて現れる草刈のモンタージュを得る。  Um。 はい。 私がこのカップルに投資することをどのようにしているのか、それゆえアニメ全体を最初から理解していないときは確信していますが、確かに彼らはキスしてふりをするようにしましょう すべての関係があります。  （そして、 - スポイラーを除いて、実際にそうでないのは、プロットレスロマンスで腐敗するたくさんのプロットがあるからではありません.1年後です。キャラクター自体は、なぜ、それぞれについて何も知らない 他の。 &amp;lsquo;ええ、どちらも分かりません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、大丈夫、私はいくつかのいい（笑い）のことを言っている。 この関係の基盤を完全に見せていないにもかかわらず、KusakabeとSajouは、静かで穏やかなつながりを持っています。私は自分自身が楽しんでいると感じましたが、アニメは正義をしていないし、 深さと強度はそこにあったはずです。 彼らは本当にきれいなシーンを数多く共有しています。 かわいらしさとユーモアもたくさんあります。 映画が長かったり、OVAや何かを作ってしまったりしたら、その瞬間を築いて、この関係が本当に何かに変わるのを見てうれしかっただろう - 確かに、私はもっと多くの時間を費やすことを望んでいる 私は関係の基盤が本当に重要で興味深いことが分かったのでビルドアップでした。そして、それは草刈部と佐治はそれを持っていませんでした。 それは、今知り合いに近づいてキスし、詩を朗読してすぐに「うわー、私たちはとても恋しい、これは素晴らしい」と想像してみてください。 これは、この関係のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートワークが本当に好きだと言わなければならない。 ユニークで気まぐれで爽やかです。 音楽はとても素敵で、瞬間と風景を完璧に補完してくれました。 声優たちはすばらしい仕事をしました（私はいつも神谷寛にとって馬鹿です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直言って私が私の評価にあまりにも寛大であるかどうかは分からない。 私は確かにこのアニメを憎んでいないし、私の批判にもかかわらず、私はそれを嫌いとは言わない。 私はいくつかの部分でふわふわとしたふわふわの気持ちをしていましたが、私は一般的にKusakabeとSajouの関係を好きでしたが、何かが欠けていたような気持ちがいつもありました。 私はちょうどおしゃぶりを見たように感じ、今私は実際の映画を待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいかな、私はBLのジャンルが本当に私を満たしてくれるかどうかを見るのを待っています。 今のところ、他のアニメの非標準的なm / m船は、BL¯&lt;em&gt;（ツ）&lt;/em&gt; /¯&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chelime/reviews&#34;&gt;chelime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was really excited about this anime. I heard great things about it, and having been monumentally disappointed with the BL genre in general, I thought that FINALLY a gem had been made.    Eh. Not really.    The thing is, when a story is entirely centered on romance, I want that romance to BLOW ME AWAY. If there&amp;rsquo;s no bigger or more intricate plotline, I want the story to put everything it has  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;takishima-eli-1&#34;&gt;Takishima_Eli&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そこにいるすべてのBLのファンに、これは映画を見る必要があります（純粋に私の自身の意見です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたに正直言って、私はこの映画を見るのが嫌でした。なぜなら、私はアートスタイルのすべてではなかったからです。 それは悪いことでも何でもない、ちょうど私がshoujoのものをたくさん見るので、スタイルも私が使っているものとはまったく異なっています。 トレーラーは、私を描いたものと、それの高い提言です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー賢明、それは非常に単純なラブストーリーです。 あなたが私の言いたいことを得るならば、それほど複雑ではなく、ドラマに縛られていません。 そして映画のこの言葉は本当に話をまとめています。それは「複雑なばかと単純なばか」の愛です。 基本的には、過度の分析をしている男はまっすぐな男です。 ああ、良い点は、この映画は控え目なもので、エッチなものではないということです。 これはいくつかの理由があるかもしれませんが、特定の味を持っている人にとっては、かなり重要です。 私は本当にこの無邪気な保守的なタイプのものが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったように芸術的には賢明ではなかったが、それは悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音が賢く、そこに苦情や褒め言葉はありません。 全体のサウンドトラックは非常に落ち着きのあるタイプのスローな音楽で、単純なストーリーラインを褒めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは賢明で、かわいい、個性、そしてすべてです。 この映画を見た後、漫画を読んでカップルのことをもっと知ることは本当に魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しかったです、偉大な映画でした。 それはちょっと遅かったし、初めは面白かったですが、その後は本当にそれを打ちました。 映画が上映されるにつれ、私はそのカップルにもっと関心を集めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、それは偉大な映画であり、間違いなく私はおそらく時々再訪するだろう。 私は100％それをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232484&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Takishima_Eli/reviews&#34;&gt;Takishima_Eli&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To all the BL fans out there, this is a must watch movie (purely my own opinion of course).     To be honest with you, I was reluctant to watch this movie because I w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bellipon-1&#34;&gt;Bellipon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはジャンルの普通のスタイルとは違って、それは私が完全なパッケージを愛していたこの非常に単純さです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、最初の数秒で、あなたはアート・スタイルで何が起こっているのだろうと思うかもしれませんが、ストーリーとキャラクターをあまりにも褒めてくれます。
それは、アーティストがキャンバスで描いた直後に、わずか数秒で生き残ったような感じです。 それは両方の、活気と無実の感覚を与える。
以前は水彩画を使ったアニメ作品は数多く見たことがないので、これは新鮮で美しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に関しては、このような柔らかい芸術スタイルで期待されるように、あなたは絵に付随するいくらかの劇的なスコアを見つけられませんが、それはちょうど良いことです。 あなたは音楽を聴きながら目を閉じ、川の葉のように運ばれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話しても、ストーリーでさえこのような感じがします。 あなたはただ&amp;hellip;流れを楽にして行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;異なった部分に分かれて、あなたはアニメ絵本を見ているように感じるでしょう、そして、それは2人の主人公が行っている異なる段階をマークします。
私が欠陥の名前をつけるべきならば、私はペーシングに横たわっていると言いたいと思います。 時には、物事が本当に速く進んで、ブレーキブロックとして現れるシーンが続くだけです。 映画全体を見ると、なぜより遅い部分があるのか​​を知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末だけが映画のかわいらしさとシンプルさに満足しながらより多くの渇望の苦い感情であなたを残していない場合。
いいえ、真剣に、あなたは映画が終わった後に何が起こるかを知りたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;にもかかわらず、私は暖かくぼんやりとした顔の上に大きな笑みを浮かべていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232193&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bellipon/reviews&#34;&gt;Bellipon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s different from the usual style of the genre, and it&amp;rsquo;s this very simplicity that made me love the full package.    Sure, the first few seconds in, you might think &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sav-lundq-1&#34;&gt;sav_lundq&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこれを楽しんだ。 それは私が見てきた最高のゲイアニメです（私を多く見てきました）ので、私はおそらくスコアで少し寛大だったでしょう。 あなたは私を責めることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は私が5と評価するだろう、それは悪くない、それはちょうど高校のラブストーリー、（スポイラー）もちろん先生のためのホットです。 それ以外のプロットはあまりありませんが、この映画は本当にそれ以上のものを必要としません。
しかし本当に。 その先生は熱かった。 彼を私の天国に加えなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は私が評価したいと思う8.それはすべて水彩できれいだった。 それは本当に物語に一致し、私はそれがこのアニメを見て喜ばせるものの非常に顕著な部分だと思う。 私はこの世に生きたいと思うのです。 私の魂を取ってください。 私は視覚的な人です。 これは私の天国だろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその音を意味しています。なぜこれが列車なのかわかりません。声は迷惑ではありませんでした。音楽は耳障りではありませんでした。 音楽は素晴らしかったです。 キャラクターが歌い合った合唱団はちょっと心地よかったです。 歌うことのできない普通の男のように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;idは8を与えます。大丈夫ですので、ゲイのアニメでは、1人の男が普通は短く、女性は大きな目で、それには私は気づいていません。 だから私は両方の男が平均的な男のように見えて幸せだった。 あなたは基本的にスクロールを見て、ユークとセムが誰であるかを知ることができません。 だから私はそれが大好きです。 キャラクターにも注目すべき人格があったので、サイドキャラクターでさえ良かった。 キャラクターがあなたがすべてのアニメで見つけたステレオタイプのキャラクターでなければ、勝ちます。 彼らは現実的であり、わずかにステレオタイプではあるが、彼らは過度に共通の性格を持っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ私はゲイのシーンがキラーだったので、私は9を与える。 とても楽しかったです。 矢印で私を撃つ、この映画で私を治す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に8.私は見たことがある最高の気になるゲイアニメを引き起こす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうもありがとうございました。 私はそれを何度も見ました。 そして、私は行くつもりです。 バイ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sav_lundq/reviews&#34;&gt;sav_lundq&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i really enjoyed this. it is by far the best gay anime i&amp;rsquo;ve seen, (trust me i have seen many) so i probably was a little generous on the scoring. can you blame me?.     the story i would r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;syndel-1&#34;&gt;syndel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見て前に多くの良いレビューを読んで、私はそれを楽しむことを期待しました。 私は実際にどのくらい行ったかに驚きました。
これはBLアニメですが、BLの典型的なキャラクターや状況がありません。 実際、その中の状況はかなり現実的だと私は思う。
このアニメは初恋の美しい物語です。 それは静かで甘いです。 ドラマはあまりありません。  Junjou Romanticaや初勝一のようなショーを見て、これは私のペースの歓迎された変化でした。
キャラクターは厄介で好きな高校生です。 芸術は少し非典型ですが、それは素敵で、何とか文字のぎこちなさに合っています。
音楽は美しく落ち着いています。 ペースは正しかったです。 私は終わりの後に非常に内容を感じた。
私はBLで何かを見たいと思っているが、ドラマに疲れているなら、これを見ておくことをお勧めします。 または、ちょうどロマンスのビットをしたい場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226417&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/syndel/reviews&#34;&gt;syndel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I read a lot of good reviews before watching this, so I expected to enjoy it. I was surpr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuyukun-1&#34;&gt;yuyukun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の人生の最高の映画の一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは非常にユニークで、アニメーションに恋しがたいものです。 多くの2015/2016のアニメが（私はそれに気が狂っている）ように見えるので、色は盲目的に対照的ではありません。 文字は魅力的ではありませんが、覚えていれば十分です。 映画は派手なエフェクトやキャラクターや速いアクションに依存していなかったし、私には特別なものがたくさんあった。 人生/ロマンスのスライスは本当に私のものではありませんが、これは本当に私には分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは非常にシンプルですが、ペーシングとセイウウはそれを生き生きとさせます。ちょうど&amp;hellip;.クサカベとサイジョウの感情を感じることができます。 それはとても親切で感情的な効果は本当にあなた自身の記憶の断片を引き出しません。
ドラマの過不足（このジャンルではまれな宝石です）はわずかですが、何かがあった場合、スクリーンの外にあるキャラクターのフィット感は、プロットの進行とバランスを損なってしまいます。 優れた仕事！ キャラクターが克服したそれぞれの事件は、非常に明確なカットであり、最初のカップルにアタッチされるより多くの理由を与えてくれます。
ロマンスは非常に軽く、唯一の感動的なシーンは非常にPGですが、もう一度、素晴らしく指揮され、最終的には忘れられないほど懐かしくなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてOFC。 セイウウ。 私はその説明と暴れを見て、それを見ようとしていましたが、神谷宏様を見て、私が行っていたことをすべてダウンロードしてダウンロードしました。 彼の最もよく演じた役割の一つ、IMO。  Levi Ackermanは完璧にフィットしていますが、厳密に「クールでセクシー」なタイプのTrafalgar Lawのように感情的な変化の余地はあまりありません。
神谷さんは、ここでは弥生/いとしきのぞみの役割をより多く持ち、鮮やかな揺らぎや気分や調子を華麗に表示します。
そして、Pell（ワンピース）を演奏した人として、野島健二さんは本当にここに釘付けになってしまい、私は扇情的なファンです。 私はそのような改善を期待していませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なテーマ：音楽を通しての愛。
それは実際にその場に当たって、私がそれを最初にクリックした理由だろう。
最後の曲は絶対に素敵だった。 コストはそれほど目立ったものではありませんでしたが、それ以外のものはあまりうまくいきませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;13/10。 すべての私の愛！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226116&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yuyukun/reviews&#34;&gt;yuyukun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the best movies of my life.    The art style is so unique, its very easy to fall in love with the animation. The colours arent blindingly contrasted as so many &lt;sup&gt;2015&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;2016&lt;/sub&gt; animes seem to be (man I get sick of that). The ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sambam96-1&#34;&gt;sambam96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常これらのタイプのロマンス、素敵でシンプルな物語を見る人ではありません。 特にこれまでに何度も行われてきたからです。 しかし、これらのキャラクターが物語にもたらしたことは、見ている人にとってちょうど「クリック」することになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの物語が、多くの若者がセクシュアリティと生活の両方を持っているという圧力と混乱を扱うだけでなく、高校の動きと関係を持っている間のティーンエイジャーの定期的な闘いで対処するのが好きです。 それは非常に美しいが楽観的に現実的な話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心と心に満足している面白いキャラクターやアートワークを使った、楽しい素敵な物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常に満足しているかわいいロマンスの物語を愛する人に特にこの映画を誰かに推薦し、カップルのために根強くするだけでなく、映画の終わりまであなたを笑顔に残すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225048&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sambam96/reviews&#34;&gt;sambam96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am not one to usually watch these type of romances, the nice and simple story. Particularl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thisdreamcatcher-1&#34;&gt;ThisDreamcatcher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューはマンガを読む前に書かれています
Doukyuuseiは非常に軽くて風通しの良い映画です。 それは、典型的なラブストーリーの典型的なドラマクリシェを伴わずに非常に毎日のスタンスを取る。 芸術のスタイルはとても気まぐれでシンプルなので、アニメのようになりました。 全体的に、それは非常にリラックスし、楽しい映画は、非常に多くのドラマと愛の三角でいっぱいの通常のロマンスアニメと比較していた。 私は映画に喜んでおり、誰にでもそれを推薦します。 それはあなたのいつものロマンスからの完全な休憩であり、見ることは間違いなく素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223465&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThisDreamcatcher/reviews&#34;&gt;ThisDreamcatcher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This review is written prior to reading the manga  Do &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakura20010-1&#34;&gt;Sakura20010&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、偏っている可能性があります（そして実際には長い）
私はこのマンガとマンガカ（中村朱美子）の巨大なファンなので、これがアニメ映画になると聞いたとき、私と私の友人は朝の午前3時に叫び始めた。  OKはレビューをheres：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
基本的に、物語はロマンスが得ることができるように簡単ですが、それは私が楽しんだことの一部です。 何も複雑なことは起こっていないか、青いプロットの紆余曲折から極端にはならない。 それは2つの会合だったし、私たちはそれらが恋に落ちるのを見て、ロマンスの花を（私が思うには、まだ私の最初の愛はまだない）現実的なペースで見ている。 しかし原作の重要な章を切り取って原人と佐治のキャラクターをさらに発展させたので、私たちはそれが見えなかったのは本当に残念だと思う。 また、これはyaoi、そのshounen  - 愛ではないので、ここであなたがここでそれを見つけることはありません激しいもののためにここではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
中村あつみ子の作品を読む理由の一つは、独特の芸術スタイルのためです。 ムービーはこのアートスタイルをアニメーションでも動作させることができました。また、水彩画のように見える柔らかくて明るい色を使用して、色彩もとても驚くべきものでした（セルシェーディングのカラースタイルが本当に好きではありません。 ハハ）。 アニメーションも驚くべきもので、厄介なように見えませんでした。 私は彼らがAsumikoのスタイルでそれを取り除くことができるとは思わなかったが、彼らは完全にそれをした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
私が初めてPVを見ているとき、私の3つの主な考えは：
「神山ひろしIII」
&amp;lsquo;おお、このギターは本当にいいです！ どこからダウンロードできますか？
「おおざきゆうきは歌ってるの？  * googleへの手続き*
だから私の感情をまとめるために、私はあなたにこれを伝えます。 私は正式なサウンドトラックとドラマCDを購入しましたが、後悔することなくメインのテーマが私のiPhoneにダウンロードされ、24時間365日聴いています。 音楽は、演奏されていたシーンで完璧に働き、すべての音楽は落ち着いていて、ほとんどの曲はアコースティックギターをバックグラウンドでゆっくりと美しく演奏していました。 映画には音楽がなく、キャラクターだけが問題ではなかった時がありました。演技の声は完璧で、キャラクターを完璧に捉えました。（サジョウの声は野島賢治*に向かってかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
2つの主な特徴はちょうど（やや）正常な高校生です。 彼らは、クラスのスマートな人は、内向的なビットと友人の束を持っていて、女の子（その学校に女の子はいない）に人気がある人気のある人です。 この対話は、キャラクターの感情として、ライン、声、表情で明瞭に示されているように、これを示すのに役立ちました。 彼らのデザインは、マンガのスタイルを維持しながらも、現代のアニメでより最新のものを探し続けるための細部の細部を変えて、元のものから順応しています。 それは本当に簡単にそれらに接続する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はこれをちょっと楽しんだことを認めます。 私は最初に母親と一緒に彼を見て、次の日に私はそれを再度見ました。 その後、学校にカーニバルがあったので、私はラップトップを持ってきて、それを2回撮り直しました!! 私は少なくとも一ヶ月までそれを再度見直さないように非常に努力しているが、我々は見るだろう！  （多分私は人生がないかもしれない&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
うわー、これは長かった&amp;hellip;私が今まで学校に提出してきたものより長いTBH&amp;hellip;でも、あなたがBLを気に入らなくても、映画全体を見るべきだと思う。 それはかなり短い映画なので、それは時間や何かを無駄にしているようではありません。 何かあれば、それは短すぎました。 私はこれらのキャラクターをアニメーションと声でもっと見たいと思っています。 私は、マンガはいいですが、もう少しアニメを見たいと思っています。また、私は日本の限定版のブルーレイを買って、何も後悔しません。 この長いレビューのために申し訳ありませんhehe //汗
PS：私はサゴウを魅了したい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sakura20010/reviews&#34;&gt;Sakura20010&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review and it may be bias (and really long)  I am a huge fan of this manga and the mangaka (Nakamura Asumiko) so when I heard this was gonna be an anime movie, me and my friend started screaming at like 3am in the morning coz we never thought the day was gonna come! Okay heres the review:    Story: 8  Basically, the story is as simple as romance can get but that is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eion-1&#34;&gt;EION&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は映画館でこの映画を見る機会があったかもしれませんが、唯一の審査の日は私が賢いと思った母の日でした。 多くのLGBTQの子供たちは両親によって虐待されているので、顔をぬぐいます。 しかし、この休日のために私はそれを見ることができず、代わりにオンラインでサブバージョンに走った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Doukyuuseiは、世界が離れているが、コーラスの練習を通じて、彼らは近づくと、年間に行くと、さらに近づく男の子の間のシンプルな軽快なロマンスです。 以上です。  2人の少年とその高校時代の簡単な話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、私が個人的に楽しんだ主な理由は、元のアート（プロデューサーを祝福）に密着したアートスタイルでした。 漫画と密接にマッチした動きや、特定の場面は静止画であるか、またはパネルに切り刻まれています。 景色は美しく描かれていました。「水色」のスタイルと鮮やかな色合いがあり、明るい雰囲気を演出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガの適応について一番難しいのは、一致する声を得ることです。仕事の生産者がどれほど理想的な声を出すかはわかりませんが、私は神谷の声を思い出しました。 野島は本当にキャラクターを生き生きとさせました。 彼らは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かつて、BLマンガの適応は失望ではなかった。 どんな種類のBLショーでもありませんし、私たちが持っている小さなものは神です。 彼らはマンガのいくつかの部分を切り取ったが、私はそれが結構うまくいって、満足していたと思う。 私は将来的により多くのBLが出てくることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220001&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EION/reviews&#34;&gt;EION&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I could have had the opportunity to watch this movie at the movie theater but the only screening date was on mother&amp;rsquo;s day which I thought was clever. A smack &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>