<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/one-piece-movie-6-omatsuri-danshaku-to-himitsu-no-shima/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/one-piece-movie-6-omatsuri-danshaku-to-himitsu-no-shima/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>One Piece Movie 6 Omatsuri Danshaku to Himitsu no Shima</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/one-piece-movie-6-omatsuri-danshaku-to-himitsu-no-shima</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/one-piece-movie-6-omatsuri-danshaku-to-himitsu-no-shima</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/25415.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/464/One_Piece_Movie_6__Omatsuri_Danshaku_to_Himitsu_no_Shima/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/464/One_Piece_Movie_6__Omatsuri_Danshaku_to_Himitsu_no_Shima/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiiobsessive&#34;&gt;KawaiiObsessive&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Omatsuri Danshaku to Himitsu no Shima (Baron Omatsuri and the Secret Island) is the sixth One Piece movie and differs in many aspects to the series in terms of animation, sound and character. I have to say now - if you like One Piece for it&amp;rsquo;s fighting - look elsewhere, this film is all about adding depth to the emotional bonds of the crew, which is picked upon during major arcs in the series, and how important nakama are to everyone.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー。
グランドラインを航行している間、ムギワラの海賊は海賊の楽園であるオマツリ島（フェスティバルアイランド）を宣伝するボトルにメッセージを送ります。 しかし、クルーが喜んで島に戻ってくつろいでリラックスすると、日本の祭典（金魚捕獲など）に基づいた「Ordeals」（Skypieaアークのようなもの）を通過するよう命じられます。 ルフィは永遠に肯定的で、残りの乗組員がゆっくりと崩れ始める間に、「ゲーム」に参加するのは楽しいです。 シリーズに比べて、この映画ははるかに不思議で、時には不安定さがあります。 ストーリーを残して、何かを台無しにしたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション。
私は芸術にすぐに気付きました。最初はオープニングのためのものだと思っていましたが、アニメ全体にとどまり、より深刻なトーンに完璧にフィットします。 キャラクターはまだ同じように描かれていますが、セルシェーディングはありません（光のアニメキャラクターの髪の毛が髪の毛になっているのを知っていますか？そうではありません）。 見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンピュータアニメーションは、特に島に最初に到着し、ジャングルを通過しているときに、背景（武器、植物、金魚..）がかなり多く使われています。 最初は私をびっくりさせましたが、結局私はコンピューターアニメーションの3D背景に対して2次元文字を好きになりました。それは文字の色の欠如を補ういくつかの方法でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシリーズで見つけられないこの映画の他のものもあります。ファーストパーソンパースペクティブ - ダイアログを聞くが、私たちのキャラクターが見えない多くの時間があります。 サンジはまた、早いうちに第4の壁を数回（視聴者に向かい、話している）壊す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。
私はどこから始めるのですか？ 私は芸術の後、音は簡単に気づいたものだと思う。 この映画でどのように音が使われていたのか、それともバックグラウンドの音楽かその欠如をどれだけ崇拝したかは表現できません。 開幕中、いくつかのスチールドラムと非常に「カリブ海」の音楽があります.Mugiwarasがパラダシア様式の島に向かうという事実を強調しています（これは実際には特定のディズニー映画を思い起こさせます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画の中で明確な音楽のスコアを本当に思い出すことはできませんが、それはおそらく音楽に大きな静寂のギャップがあるからです。 私はそれが好きだった。 映画の中では、サウンドトラックの影響を潜在的に受けていますが、ハイライトされていない限り、バックグラウンドミュージックのようなものは覚えていないのが一般的です。 この映画では、音楽の欠如は本当にうまくいく。 私たちは、キャラクターとその表現、感情と会話に注意を集中させます。 しばしば、カメラは、対話や音楽がなく、実際のアニメーションがなくても、数秒間キャラクタに固定されます。 実際に何かをしていたらもっと面白いだろうが、それを振り返ると映画の全体的なスタイルと感触が向上する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、ワンピースの精神は華麗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター。
これはおそらく、シリーズに基づいたほとんどの映画のように、映画の最も重要な側面です。 あなたはよく知られていて馴染みのない聴衆のためにあなたのキャラクターを効果的に紹介できる必要があります。 最初の5分で、美しい女性のためのサンジの愛情か、贅沢のためのナミ、ウソップの「慎重さ」、またはゾロの素朴さなど、主人公と欲望がすべて素早く表示されます。 よく知られていない視聴者にとっては、これらのキャラクターが誰であるか、そして彼らの動機をよく知っている視聴者のために理解するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、（何かを台無しにしようとするのではなく）キャラクターの違う面、あるいは少なくともお互いの姿勢を見ている映画を通して語っています。 誤解が起こり、議論が起こり、乗組員が行方不明になり、突然誰もが互いに戦います。 私のようにワンピースの感情的なシーン（キャラクターの過去、ルフィとウソップスの戦いなど）を見ると、あなたは実際にキャラクターに気づき、ルフィを応援して、あなたの好きなものが殴られたら、 あなたに行きなさい。 主人公の目が漂っているのは痛いし、「あなたは何をばかげているの？ あなたは中かです！ それがこの映画全体の鍵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画だけにある新しいキャラクターに触れるには、彼らはすべて自分の魅力を持っています。私は少々のスクリーン時間にもかかわらず、愛されて面白い、茶室の海賊たちが自分の話と家族の力を持っていました。 最後に、バロン・オマツリと島の住民の残りの人たちがおそらく最も難しいキャラクターです。 個人的には、バロンが「悪人」であったにもかかわらず、他の何よりも、私はおそらくもっと哀れみを感じました。 ムチゴロやDJのようなキャラクターは、当時の恐怖や共感を呼び起こす奇妙な能力を持っていましたが、敵であっても完全に嫌悪感を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。
簡単に言えば、私が愛しているワンピースのすべてが、この映画に登場しました。キャラクター、ユーモア、いつもの感情的な中山関連のプロットです。 同じ理由でワンピースを楽しむなら、これを見ることを強くお勧めします。 シリーズを見ていない人にもこのことをお勧めしますが、ファンにとっての効果と同じではないでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます、私にフィードバックなどを送ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12392&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KawaiiObsessive/reviews&#34;&gt;KawaiiObsessive&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Omatsuri Danshaku to Himitsu no Shima (Baron Omatsuri and the Secret Island) is the sixth One Piece movie and differs in many aspects to the series in terms of animation, sound and character. I have to say now - if you like One Piece for it&#39;s fighting - look elsewhere, this film is all about adding depth to the emotional bonds of the crew, which is picked upon during major arcs in the series, and how important nakama are to everyone.         Story.  Whilst sailing the Grand Line the Mugiwara pirates come upon a message in a bottle, advertising Omatsuri Island (Festival Island), a pira ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;one&#34;&gt;One&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれていますので、あなた自身の責任でさらにお読みください。
また、  2週間ほど前にこの映画を見てから私の記憶はちょっとぼんやりしています。だから間違っていたら私を修正してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを書いている時点で、私はトップ2のワンピース映画（One Piece Strong WorldとFilm Z）を見たことがありません。 それで、私はこの映画をワンピース映画の中で私のお気に入りの映画と主張します。なぜなら、他の人たちが私の平均的なテーマである冒険を目の当たりにしているからです。 最初にMALでこの映画の表紙を見たとき、私はそれが本当に駄目だと確信していました。 私はまた、この映画が他のOP映画と比較してどれほど高い評価を受けているかに驚きました。 しかし、主流の言葉が行くように、&amp;rdquo;その表紙で本を判断しないでください&amp;rdquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワンピースは、その冒険的な世界、明るいハートのコメディー（これは面白くないこともある）と乗組員の友情に焦点を当てています。 この映画はクルーとの友情の点でさらに一歩進んでいます。 それはいくつかのプロットホールを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
まず、ストロー・ハットが海を帆走し、不思議な島を見つけると、映画はかなり平均的な状態から始まります。 島では、島の住民と出会い、島にとどまるかどうかを判断する一連のゲームに参加します。 それは私が導入について説明できるすべてです。
ミッドウェイ、チョッパーは、彼がゲームに参加していないので、乗組員から離れます。 彼は、父親と娘たちと会って、バロン（島の国王）の主な目標は、海賊の乗組員の間の友情を分けて破壊することだと伝えています。 バロンはそれらを偵察し、彼に意識を失させる精神安定剤を使ってチョッパーを撃つ。
一方、Zoro + SanjiとNami + Ussopは、Baronの友人とゲームで競い合う。 あなたがワンピースを見ると、ゾロとサンジは決して仲良くできないことが分かります。  NamiとUssopも、Usopを立ち上げたときに競合他社に騙されて、ナミが彼女を裏切ったと思うようにする。
この映画は、他のワンピース映画の中では外れ値です。この話の中心的な焦点は今度は冒険ではありません。 代わりに、この物語は、麦わら帽子の乗組員間の絆である、より深い話題に触れます。 私の視点から見ると、その物語は非常に暗く、その中に真の謎の感覚を持っているように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
ムービーは、いくつかのフレームで平均以下のアニメーションと変形された文字で始まります（OPチョッパースペシャルのアニメーションとほぼ同じですが、ビットが少し良い）。 文字の輪郭は非常に薄く、使用する色は少し暗いです。 それは実際にはコメディ映画としての魅力を実感しています。 しかし、それが進むにつれ、なぜこのようなアニメーションを使用したのか理解し始めます。 最後のシーンの1つは、特に非常にうまくいきました。バロンの肩の花がこのぞっとするようなものに変身します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
私はそれを思い出すことができないので、音楽についてのコメントはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
キャラクターに焦点を当てたのはこの作品では激しかった。 それはまた、私たちが私たちの話をして自分自身を説明するのを拒むので、ナミの性質についても教えてくれます（彼はバロンによって設立されました）。  Ussopの怒りはまた彼女に怒りを起こし、彼女と話しをやめる。 ゾロとサンジ、お互いにいつものように幸福。 お互いの裏切りを考えているこの4人は、ルフィに会い、彼らと話をしようとすると、積極的になる。 ロビンとチョッパーは独身で、拉致されてしまったので、それについて詳しく説明することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
全体：8/10
結局、あなたは素晴らしい戦いを得る、ルフィ対バロン。 戦いの順序は非常によく行われており、本当に没入感があります。
私はこの映画の本質を絶対に愛していました。 それはかなり暗いテーマで、神秘的で、敏感なトピックに焦点を当てています。 私はこの映画を他のOP映画とは少し違うものを探しているOPファンにお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211656&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/One/reviews&#34;&gt;One&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Please read further at your own risk since this review contains SPOILERS.  Also. my memory’s a bit hazy since watched this movie a little over 2 weeks ago, so please correct me if I’m mistaken in any part.    At the time of writing this review, I have not watched the top 2 rated One Piece Movies (One Piece Strong World and Film Z). Hence I’ll claim this movie to be my favo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bimbambusse&#34;&gt;bimbambusse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょっとひねったワンピースのために飢えた？ ここにいるので、それ以上見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方で私はその話がとても好きだった。  Strawhatsは、いつものように、冒険に出ています。 これは、いくつかのスラップスティックと良い古いジョークで変な、面白いです。
一方、物語は私たちが知っている普通のワンピースとは違っています。物語が面白くなるにつれてこれは良いものと悪いものですが、私はそれらをリストに書き込もうとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い点：
 - 何が起こるか正確には分からないので、プロットの歪みはより満足です
 - 殴られる必要のある悪い男についての通常の取り引きは、この話がすべてではない
 - 麦わら帽子は、互いの関係をテストする絶望的な状況で見られます
 - プロットのひねりは、映画がまったく別の映画のように見えるようにもします。 トーンは、言い換えれば、劇的かつ壮大に変化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い点：
 - プロットホール。 結局のところ、この代替物語は本当に爽やかですが、何か説明できないままにしています。
 - 映画の最初の最初の開始後、私はペースがしばらくの間遅かったことを発見しました。 しかし、私はそれが映画の中に提示された謎に起因すると信じており、視聴者は映画がどんな方向に向いているのか疑問に残っています
 - 麦わら帽子が通過する内部の闘いは解決されません。 それは単に消えてしまいます。私はそれを拒絶してしまい、それに私のキャラクタースコア&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は標準のワンピースアートとはまったく異なりますが、これは必ずしも悪いわけではありません。 背景と文字の両方、特に乗組員の顔の表情は異なっています。
物語の多くは、その背景に建物があり、見るものは素晴らしいです。 物事は、文字のデザインとはまったく違っていて、よく混じり合ってはいません。時には、文字がはじき出されているかのように見えます。
表現とキャラクターのデザインは、乗組員が爽快に見えるデザインです。 その表現は私にとってより漫画的で、大きなプラスに見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;使用される音楽は、シリーズのスタンダードといくつかのオリジナルが混在しており、一緒に大丈夫です。 声優もかなり良い仕事をしています。 要するに、私は映画で最も音質が良いと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこの映画の中で輝いていたかもしれませんが、最終的にそうすることはできませんでした。 映画は麦わら帽子をお互いに対抗させますが、彼らが性格を超えて行動し、紛争が決して解決されないので、それは単に消えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画には欠点がありますが、この映画を見ても私の喜びは完全には受けません。 たとえそれが完全に仕事をしていなくても、別の話を見るのは楽しいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180852&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bimbambusse/reviews&#34;&gt;bimbambusse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hungry for some One Piece with a little twist? Look no further, because here it is.    On one hand I quite liked the story. The Strawhats, as always, are out on an adventure. It is wacky, funny with some slapstick and the good old jokes.   On the other hand the story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shintai88&#34;&gt;shintai88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこれを見たとき、私は驚いていました。これは、主に芸術のスタイルがとても違っていたからです。オリジナルのワンピーススタイルでした。それは本当に違っていました。アニメーターがCGと2Dを混ぜて、 素晴らしい仕事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの物語やセッティング、さらにはキャラクターの個性さえも、アートのスタイルを確立するのに本当に役立ちます。 物語の中でどのようにキャラクターの反応や感情が変化し始めているかを示すのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は奇妙な話でしたが、ほとんどすぐに理解が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のアクションはまともで、とても楽しいものでした。特に私が楽しんだフィナーレは、私の頭の中に刻まれたシーンでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は幽霊物語のことではありましたが、同時にそれはフリードシップの重要なメッセージも抱えていました。 私も楽しんだ。 声の演技は華麗に行われ、そのキャラクターはよく考えられていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこの映画を楽しんでいましたが、主にスタイルの違いや多分ストーリーそのもののせいで、他のワンピースの映画の一部をリリースしました。私はそれを本当に楽しんだり、自分の自己を7回以上見直しました 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14886&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shintai88/reviews&#34;&gt;shintai88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first when I saw this I was suprised, mainly because the art style was so different, it was anyhting but original o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rikuson1&#34;&gt;Rikuson1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おね ぴえせ もゔぃえ ６： おまつり だんしゃく と ひみつ の しま れゔぃえｗ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）
より具体的には（7.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワンピースの第6作の話は間違いなく、前半はおそらくワンピースの映画の中で見られる最も明るい心地よい環境であり、後半はおそらく最も暗い環境/設定の1つです あなたはワンピース（アニメ/マンガ/映画）のすべてで見ることができます。 面白いのは、前半が面白いことですが、これはあなたがこれを老化させていると感じ始める時代の間に、しばらく楽しんでいました。それは、あなたに切り替えて、あなたの考えではないことを示しています。 私は物語が良いといい変わったと思ったが、しばらくして悪いことではなく、この映画がうまくいったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション（7/10）
より具体的には（7.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画に入ると、アートとアニメーションが違うと言うことができます。この映画のプロット設定やツイストとは違って、これとは違った主張があります。キラー・ラ・キルで知られる今西浩之とあなたよしなぎが、  FLCLとGurren Laggan Gainax芸術のスタイルとアニメーションをテーブルに。 ワンピースのキャラクターが芸術のスタイルやアニメーションにどのようにフィットしているかを見るのは面白いことです。 私は彼らのものがどのように見えるか、動くかの巨大なファンではないが、それは間違いなく悪くないので、私はそれを感謝する。私はそれが素晴らしいとは思わない。 キャラクターがほとんどのキャラクターのアート・スタイルに沿ったボディ・ストラクチャーに持っているセミ・ボニー・ルックの巨大なファンではありませんが、それは明らかに陳腐なものです。 私はそれが悪くないと言ったように私はただのファンではなく、私はこの映画に影響を与えることが許されていたことは涼しいと思います。 その上にそれを助ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BGMは、私がそれがうまく合っていると思っていた映画の明るくて気持ちの悪い部分の両方の間にこの映画のシーンの多くに合っていたと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7/10）
より具体的には（7.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の冒頭にある麦わら帽子のクルーは、すべて活動的で、私はそれが本当に映画MCに焦点をあてていないのが好きなことをしていることをしている。彼と彼の子供たちがどこにいて、 これまでのワンピース映画の主な問題であると思っていた画面時間を無駄にしていたような気分にさせずに、映画を通して関連性のあるものを見つけることができました。 映画の後半（ぞっとする側）にも、ストロー帽子の乗組員がバックバーナーを襲ったにもかかわらず、映画MCは関連性を維持してくれました。ルフィは2回復活させ、映画をかなりうまく包み込むので、私は吹き飛ばされませんでした。 本当に満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画の第1四半期を楽しんだ。第2四半期にはちょっと退屈だと思った。軽くて心地良いものが少し早くなったと感じたからだ。 映画の後半は私が以前に見たことのない雰囲気をワンピースにもたらした映画を私のために保存しました。私は何も吹き飛ばす前に言ったように、かなり面白かったし十分注意を払っていましたが、 この映画のテーブルにはいくらかユニークなものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7/10）
より具体的には（7.50 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が半退屈なワンピースの映画を見てうんざりしていたので、6番目の映画はそれを取り戻しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209638&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rikuson1/reviews&#34;&gt;Rikuson1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Piece Movie 6: Omatsuri Danshaku to Himitsu no Shima Review      Story (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  More Specifically (7.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    The story for the 6th movie of One Piece is definitely different as the first half is probably the most light hearted environment you&amp;rsquo;ll see in any of the One Piece movies and the second half is probably one of the IF NOT THE darkest environment &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;warlockappa&#34;&gt;WarlockAppa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワンピースは、いつものお祭りの雰囲気、不気味なキャラクター、そしてメインキャスト「ストローハット」を結びつける強力な絆で知られています。「ナカマ」の絆。 ノンキヤノンのOVAや映画のすべてでさえ、これらの資質は存在し、フランチャイズに属するすべてのタイトルで何が物語を形成するのか。 しかし、これらの要素を逆転させる映画は1つあります。 はい、私はそれが典型的なワンピースではなかったので、私はそれを見て初めてこの映画を楽しんで嫌い、私はそれのイベントについて強調した。 それを見直すためには勇気が必要でした。 そして、私はこの6番目の映画が暗い、不愉快で恐ろしいことを単に宣言します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（マイナースポイラーズ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細田守（時間を飛ばしてくれる少女）監督、オマツリとシークレットアイランドは、バローオマツリが所有する休暇島を訪れ、ストローハットの歩き方の話をしています。 壮大な旅。 キャッチがあり、それはバロンがこれらの喜びを体験するために与えられた課題を克服しなければならないということです。 ルフィと彼の乗組員がこのような課題で競争し続けるにつれて、バロンと島の暗い秘密を発見すると、ゆっくりと乗組員の関係は徐々に崩壊し、逆境にさらされやすくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど映画の初期の分から、アニメーションのスタイルが異なることは非常に明白です。 初めての視聴者には、アニメシリーズの明るい映像とは対照的に、明らかな鈍い色づき、さまざまな陰影やディメンションなどの不足で奇妙に見えます。 それは、フランチャイズ全体に関連する最も恐ろしい画像のいくつかをもたらした少数を除いて、非ストローハットのための愚かなキャラクターデザインを依然として有する。 細田の他の作品に精通している人にとっては、慣れるのは簡単ですし、彼の独特のアングルやショットに気付くことさえあります。 いずれにしても、ビジュアルは映画が何をしようとしているか、One Pieceのより深刻なアプローチです。 鈍い色が映画の長さの少なくとも3分の1を食べるのを見て、あなたはOne Pieceについてあなたが知っている明るさを引き継いでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っている唯一の苦情はCGIです。 ほとんどの場合、彼らはこの映画の2Dアニメーションとうまく網羅しません。 この映画は、CGI（CGの熱帯の島/森を想像してみてください）を用いて、シリーズの時間を守った背景アートを完全なCGIと交換しました。 そして、映画の初期段階では、観客がアニメーションのスタイルだけで嫌な出来事を増やすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが進行するにつれてどれほど重くなったと言いましたが、初期のワンピースのスラップスティックユーモアで溢れています。 私たちが再び麦わら帽子を習得するのを助けるために、この時点でキャラクターの紹介が行われています。 しかし、紛争がゆっくりと起こるにつれて、そのエネルギーは少しずつ消えてしまいます。 このストーリーは、他のOPタイトルでも同じではなく、メインキャストがコンフリクトに近づくのではなく、代わりにコンビネーションがメインキャストに近づく例があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のOPタイトルとは違って、キャラクターのためにストーリーが移動します。 アニメーションスタイルのおかげで、ストーリーテリングが大幅に強化されました。 それは完璧に収まり、ただ自然に流れる物語に謎を加える。 そしてミステリーではプロットの紆余曲折が起こる。 彼らは最高のものではないかもしれませんが、これらの紆余曲折は、映画の全期間を通じて投げかけられたいくつかのヒントを基にして正しく作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったように、この映画はいくつかのワンピース要素を反転させ、その1つは友情テーマです。 この映画は、ストーリー・ハッツの関係に、映画の中での状況（予想外の大きな圧力を経験したとき）に関係しています。また、債券がどれほど強固であっても戦いが起こることがあります。 債券は壊れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーが一般的な批判は、彼らが描かれている方法のおかげでストローハットがどのようにキャラクターから外れているかです。 私はそれに同意しなければならない。 ムービーは、「ストローハットの個性のそれぞれについて、実際の生活の中でどのように反応するのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラー&lt;/em&gt;
最善の例は、コミックなナミ・ウソップ関係です。 欲張りであることを除けば、キヤノンナミは大胆で上司になることができます。 そしてカノン・ウソップは、嘘つきであるにもかかわらず、他の人々の否定的な点について率直です。 この2人の人格が現実的な方法で衝突し、それに付随するすべてのコメディと楽しいものを除けば、どうなりますか？
&lt;em&gt;スポイラーの終わり&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言っていることは、映画が完全に破壊するのではなく、そのキャラクターに新しい視点を加えることだけであるということです。 これらの新しい視点は、このクルーが解散から一歩離れているかもしれないという感覚を実際に与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他にも注意すべき点があります。 あなたがこれを意図したオーダーを見ているなら、あなたはルフィのリーダーシップが彼の乗組員によって挑戦された最も初期の瞬間の一つを見ます。 悪役は、他人が彼と同じ運命に陥ることを望む典型的な苦い悪人だが、映画が彼のキャラクターを提示する方法は彼を興味深いものにする。 彼の苦しみを覚えたら、助けてもらえません。 しかし、Robinがあまり期待していないのは、これがリリースされたときに彼女のキャラクターがまだ謎であったからです（Water 7 arc中）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画を取り巻く不快な雰囲気には、タイムリーなサウンドトラックが付いています。 アニメシリーズに精通している人は、そこからサウンドトラックをほとんど認識しません。 それにもかかわらず、それは映画の原作ではない。 また、映画が完全な沈黙の数分を持つ方法について議論する価値があります。 ミュートシーンはあなたの注意を容易につかみ、次のイベントの展開方法を本当に緊張させることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考えと勧告：
この映画ははっきりと傑作ではありません。 しかし、それは通常のワンピースではないので、それを爆破するために不公平です。 ムービー6は明らかに何かを達成し、それは信用価値がある。 だから私は誰にもこれをお勧めしますか？ あなたが追いつく予定があるかどうかにかかわらず、あなたはSkypiea arcを終了するまで待つ。 これを逃した長年のファンにとっては、ワンピースの知識をウォーター7アークの間にどのように戻したのかを再調整するだけです。 スタンドアローンではなく、One Pieceに従わない人もいますが、それについての知識はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、このレビューを最後まで読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191214&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WarlockAppa/reviews&#34;&gt;WarlockAppa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Piece has always been known for its festive atmosphere, its wacky characters and the strong bonds that tie the main cast, the Straw Hats, together: the bonds of &amp;lsquo;nakama.&amp;rsquo; Even in all of its non-canon OVAs and movies, these qualities are present and what mold the story in every title belonging to the franchise. There is one movie however that flips over these elements. Yes, I hated and never enjoyed this movie the first time I watched it just because it was not the typical One Piece and I felt stressed about the events in it. It took me courage just to rewatch it and appreciate what it tried to show. And I will simply declare that this sixth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jetman2021&#34;&gt;Jetman2021&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はストロングワールドを見るためにアニメで十分に追いついていないので、私を許してください。しかし、私はこの映画が公開されたときに私がこの映画を見ている人だと想像してみましょう。 これまではワンピースの映画は5つしかありませんでした。 最初の3枚は大部分が好調で、ニコ・ロビンが一度ストロー・ハッツに参加すると、映画の品質は大幅にアップしました。 そして、6番目のワンピースの映画は、新しいチームの下で違うと聞きます。 ダイの純粋主義者は、「何？」と叫んでいる。 彼らをどうやって！？ 彼らは一枚にするだけではいけません！ その後、デジモン・ムービーでしか知られていない細田守が監督であると聞きます。 今日、人々はこれを聞いて驚いているだろう、「サマーウォーズをした男と時間を跳ねる少女はワンピースの映画をやった？」 はい、はい、はい、そうです。細田守はもう一度やり直してください。これは私がまだ見た中で最高のワンピース映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めから、この映画は、ワンピースの伝統的なアニメーションではないので、ワンピースのこれまでの作品とは違うものになるだろう。 代わりに、今日の細田を知っているより荒々しいアニメーションがあります。 しかし、ぎこちないアニメーションでさえ、この映画はまだ私たちが知っている、愛しているカラフルなワンピースです。 でもそれは映画なので、大きな予算が出てくると思っています。 したがって、ナミの華麗な赤い髪に風が吹き込むようなものまですべてが詳細に描かれています。 より良いことは、後でこの映画が非常にオフビートになり、おそらくワンピースが今までに見た中で最も暗いことです。 視覚的には、映画は完璧で、私は質問をしてくれる：ワンピースはフランチャイズの残りのためにこれのようにアニメーションする必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーディオ面では、言うべきことはあまりありません。 これは、ショーの日本のトラックからの演技と同じような偉大な声です。 しかし、なぜFunimationが不必要で無意味なリキャップ・ムービーと呼ばれているのか、それとも他の映画のものであっても、それだけでは私には驚かされません。 スコアはまた、ワンピースのフランチャイズから聞くことが期待されるオーケストレーションされた作品でかなり良いです。 そう、ええ、オーディオはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのレビューを読んでいるなら、チャンスはあなたがおそらく巨大なワンピースのファンであり、あなたが見なければならない映画を知りたいと思うでしょう。 ニコ・ロビンがストロー・ハットに参加した直後にこの映画を実際に見ることができます（実際に私は映画4を最初に推奨しますが、5歳以上をスキップしてすぐにこれに行き、その後5歳を見ることができます）。 では、この映画のプロットはどういうものですか？ さて、麦わら帽子はリゾートの島にやって来て、少しのR＆amp; Rを賭けることに決めました。 しかし、島の所有者であるオマツリ大佐は、島に滞在することは、彼らが参加しなければならないほど簡単ではないことを伝えています&amp;hellip;地獄のオーデル！  DUN！  DUN！&amp;hellip;ええ、私はそれが馬鹿に聞こえるのは分かっていますが、これはOne Piece、幼稚園のいたずらと大人のテーマを完璧に融合させたショーであることを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画を本当にチェックしてください。 それはワンピースが最も優れているもの、つまり偉大なキャラクターとそれらの間に生まれる絆を示しています。 それほど頼もしいことでなければ、私は映画を国家に持ってきて、それにもかかわらず吹き替えられているのが大好きです。 特にアニメーションが幻想的で、ストーリー・ティッキングがパーの上にあり、おそらくワンピースが今までに得た最も暗いものの1つであると考えます。 あなたが私を許してくれるなら、私はストローハットと同じくらいクールな海賊の乗組員を見つけることができるかどうかを見極めるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47803&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jetman2021/reviews&#34;&gt;Jetman2021&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Forgive me for I have not caught up far enough in the anime to watch Strong World, but for a moment lets imagine that I&amp;rsquo;m a person watching this movie when it was released to the public. Up to this point there have only been 5 One Piece movies. The first 3 are good for the most part, and then once Nico Robin joined the Straw Hats the qualities of the movie went up significantly. You then hear that the sixth One Piece movie will be different and under a new team. The die hard purist are s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lou-from-belgium&#34;&gt;lou-from-belgium&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど数分前にこの映画を見終わったところです&amp;hellip;そして、私は、このレビューに私が残した感想を書いておくことが重要だと信じていました&amp;hellip;私はそれを愛していました。 今後の視聴者のために、私はこれ以外のスポイラーは書いていません。「ワンピースは、最初の完全な錬金術師シリーズに出会う」。 笑い声、涙、冒険、アニメーション（3dはかなりよく使われていたIMO）、すてきなサウンドなど、それはすべてがあります。 これまでに見たことのある関連資料とは違って、本当に驚いた。 そして、それ自身のやり方で、私は本当に感謝しているシリーズに異なった見た目とトーンを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lou-from-belgium/reviews&#34;&gt;lou-from-belgium&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching this movie for the first time a few m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seigeengine&#34;&gt;Seigeengine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が素晴らしいと期待していました。 それはしばしば第2位のワンピース映画と見なされ、それは偉大さの期待を残した。 私が見つけたのは、残念な混乱でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - この映画のさまざまなスタイルは爽快で面白かったですが、ポイントではダイナミックではなく静的に感じました。 多くの点で、深みのある世界のように見えるのではなく、シーンが切り抜きのように感じられただけで、キャラクターは相互作用するようなふりをしていました。 それでも、これはまともで面白い遊びでした。それは確かに悪くありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - ディセント。 私のエリアではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字 - 文字は多かれ少なかれ、私たちが愛してきたものです。 彼らは映画で少し誤用されましたが、同じ古い良いものでした。 新しい登場人物はまた、いくつかの点では強力であり、特にSirの口ひげです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ああ、ストーリー。 この映画は基本的にキャラクター表現の試みでした。 ストーリーは、たいていは友情のメッセージを伝えるためのフレームワークでしたが、それは非常に恐ろしいものでした。 映画のほとんどは終わりに無意味だと感じました。 私は、何か推論や説明が欠けているので、特定のことが起こっていた理由が分からなかった。 全体的に、彼らはキャラクターに賭けているように感じましたが、彼らはフィットしないメッセージを家に打ち込むために誤用され、与えられた物語でうまく動作しません。 多くのキャラクターは、あまりにも細部を与えられた本質的に風景です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたが &amp;lsquo;すべてを見たいのなら、それを見てください。 もしあなたがそれが良い映画かどうかにもっと関心があるなら、私はそれを見逃してしまうでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80528&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seigeengine/reviews&#34;&gt;Seigeengine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw this movie expecting it to be great. It&amp;rsquo;s often considered the second best One Piece movie, and that left expectations of greatness. What I fou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grizzly578&#34;&gt;Grizzly578&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「One Piece」を考えるとき、我々はすぐにこの前提を想定しています。「乗組員はどこかを航海しています。邪悪な計画の途中で敵対者と交差道路や貿易不安を乗り越え、乗組員は彼と戦うことによって計画を脱走することにします 最終的な悪役を打ち負かすルフィとのヘンチマン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それ以前の他の映画とは対照的に、中山のようなものを解体して、それがどうやって容易に分解できるかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：キャラクターの外見はシリーズの下で見るかもしれないが、それはこの島に隠された暗くて醜い秘密がいかにあるかを想起させるのに必要であることが証明される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックを利用して、ユーモア、欲求不満、謎、特に恐怖のようなシーンの気分を呼び起こすために、より多くの努力がなされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：この映画のハイライト 途中で陽気な交渉が始まった時、悪魔バロン・オマツリがやったねじれた操作になってしまった。 話の終わりに巧みに明らかにされた交感神経の要素を保持しながら、悪と恐怖の面でDoflamingoに匹敵する者。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：最初の行為はそれが珍しいアートディレクションでは消化するのが難しいかもしれませんが、映画の第2および第3の行為で報酬を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ワンピース映画のリスト内の忘れられた宝石で、当時の質のために見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Grizzly578/reviews&#34;&gt;Grizzly578&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When we think of &amp;lsquo;One Piece&amp;rsquo;, we immediately assume this premise &amp;ldquo;The Crew is sailing somewhere, cross roads and trade blows with the a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simplycosmo&#34;&gt;SimplyCosmo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これらは私の考えです：
おね ぴえせ もゔぃえ ６： おまつり だんしゃく と ひみつ の しま&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは短いローラーコースターのようなものです。 ある意味では、あなたはちょっと遅く始まり、あなたはスリルを待っています。 この映画の前半はとてもゆったりとしていて、ワンピースの環境には馴染み深いものです。そして、後半は、暗い設定と壮大な結論に驚くほど魅力的になります。 私は個人的には、この映画の物語は、以前のワンピースのスタンドアロンは、その素晴らしいライティング、創造性とそれが視聴者に与える影響のため、より良いと信じていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のアニメーションと芸術のスタイルは、ワンピースの範疇から完全に外れています。 この映画は、私が他の分割払いから独特にしたすべてのもののために、常に「うわー」と言っていました。 今西浩之とあなたの吉永（キル・ラ・キル、グレン・ラガンなど）がアニメーションを担当しており、彼らが優れた仕事をしていることを知っています。 私は自分自身に、「私は他の芸術スタイルのワンピースと一緒に働くだろうか」と思っていました。 全体的に私はアートスタイルとアニメーションをもっと楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のサウンドは、あなたが期待するものです。 あなたは典型的なワンピースを持っています
どんな状況にも合っているように見え、決して成長しないバックグラウンドトラック。 明るい部分と暗い部分の両方のトラックの使用は非常にうまくいっており、声の演技は一流です。  OPの声優たちは、常にそこにそれをすべて与える！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;始めに、ストロー・ハットのすべてが、映画の途中から1つずつ落ち始めてから最後の30分になるまで、通常やっていることをやっていて、やや疑わしいストーリー要素が意味をなさないようにしています。 この映画のキャラクターはそれ自身です。 あなたは笑う、あなたは幸せを感じる、あなたは悲しい気分になり、最後は勝利を感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はこれがシリーズで最も楽しい映画の1つであることがわかります。 以前の映画は典型的な宝探しであり、非常に圧倒的なプロットやストーリーを持つ映画を上回っていますが、この映画は「楽しさ」を重視しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワンピースのファンなら必見！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SimplyCosmo/reviews&#34;&gt;SimplyCosmo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;These are my thoughts on:  One Piece Movie 6: Omatsuri Danshaku to Himitsu no Shima    The story is kind of like a short roller-coaster. In a sense where, you start off kinda slow and you&amp;rsquo;re waiting for the thrill and the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkcloud1267&#34;&gt;DarkCloud1267&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バロン・オマツリとシークレット・アイランドは、ワンピース・フランチャイズをベースにした6番目の映画で、これまでに見た中で最も暗いアイブです。 あなたのワンピースファンなら、本当にこの映画に時計を渡すべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
話は十分に始まります。
ストロー帽子は、リゾートの島のために飛行機を横切って来ると海の周りを航海しています。 彼らは一度これを見ると、必要な安らぎとリラックスのために自動的に決定します。
それは軽快なストーリーのように見えるものから始まりますが、映画はほとんど完全に変化します。
叙事詩のボスを探している場合は、この映画はあなたのためではないかもしれません。
この映画は、ボンド・ルフィと彼の中山のすべての分け合いに関するものです。
そして、なぜ私はこの映画が大好きです。 そのシリーズ自体とはまったく異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションのスタイルもまた違っていますが、私はまだそれがかなりうまく収まると感じています。 それは90年代に使われたアニメのような古いアニメーションスタイルを思い出させました。 多くはまたコンピュータでも生成されます。 それはすべて独自のスタイルを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音声の演技はいつものように素晴らしいです。
もう一方のスコアは素晴らしいものではありませんでした。 私は最高で記憶に残る1〜2曲しか見つけられませんでした。 音楽はテリブルなものではありませんでしたが、私たちが通常はワンピースから得るものほど良くはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これは映画が輝く場所です。
この映画はキャラクターとは違った側面を示し、キャラクターが外れないようにしています。 彼らはまだすべて正常に動作しますが、映画は私たちが見たことのない側面を示すことができます。 私が言ったように、それはまた、ルフィと彼の乗組員との間の強さを示しています。 私はまた、映画だけの愛好家も愛嬌のあることが分かった。 彼らはいつかシリーズに登場することができるように映画がキヤノンだったらと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのすべての良い映画とワンピースのファンはそれをチェックアウトする必要があります。 それは異なっているかもしれませんが、確かにそれは悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！ これは私の最初のレビューですので、私に連絡するようなアドバイスがあれば:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134849&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkCloud1267/reviews&#34;&gt;DarkCloud1267&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Baron Omatsuri and the Secret Island is the sixth movie based off the One Piece Franchise and is by far the darkest ive ever seen one piece get. If your a one piece fan you should really give th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;donwun&#34;&gt;Donwun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこの映画の海賊ファンサブ版を待ってうれしいと言いたいと思います（K-Fは誰もが知っている最高の手です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは今までのIMOのベストワンピースムービーを手にしていた。 非常に良いエピソードの長いバージョンのようなもので、VERY DARK＆amp; イベントの変革。 私はこのスポイラーフリーを維持しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしく、今度はもっと多くのお金を費やしていたようだが、風景はすばらしくデザインされていて、アクションシーンはまっすぐ前方にあり、すばらしいESPICALLY最後の部分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度はストーリーが素晴らしかった。なぜなら、どこかに行ってちょっとした楽しみを持っているエピソードのようなものだったからです。これがワンピースを作ることです - シリーズは素晴らしいですし、後でDARK＆amp;  TWISTEDストーリーラインは、あなたがショックを受けて興奮しているのを私が信じています&amp;hellip;.これは、ペースの良い変化だった最後の映画に比べて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはそれが何であるかを作り出すもので、コメディとアクションがキャラクターを偉大にするのはいつものようです。 他の（ムービー）文字もかなり面白いですが、普通のものではありません。これが実際のストーリーラインを驚かせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワンピースのムービーコレクションボックスセットを手に入れることができれば価値はありますが、この映画が大好きであっても、それ自体で購入することはお金にはあまり価値がありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を大いに楽しんだ。私は本当にそれ以上のことを練習することはできない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが他のワンピースの映画を見ていたら、これは一般的にすべての良いことを楽しみにしているだけでなく、それはすべての単なる古典的なワンピースで失望しない!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Donwun/reviews&#34;&gt;Donwun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Firstly I would like to say I’m glad I waited for the Kaizoku-Fansubs version of this movie (K-F are the best hands down everyone knows that, even tho they are behind &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bonflambe&#34;&gt;bonflambe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなくワンピースです。 はい、設定は、文字は、同じです&amp;hellip;まだここでは物語と精神は、古い孤独なオオカミが若い子犬に似ているように、伝統的なOPのものに似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細田守の最初の映画が好きではなかった。私は見たことがある。 私は最後のものを愛していました（狼の子AmeとYuki）。 しかし、ワンピース6は、私が織田のプロットの映画からは決して期待しないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビシリーズの邪悪な人たちを覚えていますか？ 物事を変えることができなかったクルーの明らかな成功によって、あなたはどのように成功したのか、恐怖を感じたのですか？  （または、あなたがいない、難しい人=））ここでそれはすべて絶対に異なっています。 それを短くするために：完全な絶望。 真剣に。 ワンピースで これは実際にあなたを不幸にさせ、苦い後味を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良いか悪いですか、最終的な聴衆に任せられます。 しかし、細田は非常に強い映画を作ったと認めなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bonflambe/reviews&#34;&gt;bonflambe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This on is definitely not One Piece. Yes, the setting, the characters are the same, yet.. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aichiaki&#34;&gt;AiChiaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は面白くて楽しい映画の一つとしてワンピースが大好きです。 私はちょうど今朝強い世界を見終わった。 私はたくさん笑って、人物を愛し、場面や音楽などを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私は寝る前にこれを見ました：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;描画スタイルは本当に異なっています。 ラインアートは時にはちょっと乱雑ですが、文字の影や細部はありません。 しかし、アーティストはバックグラウンドに多くの焦点を当てました。これは素晴らしいものでした。 しかし、他の4つのレートレビューが言ったように、それは物語/キャラクターそのものよりも街のバックグラウンドを楽しむことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたについて知っていませんが、文字は本当に本当に重要だと思います。 彼らはすべて独特の性格を持っていて、いつも一緒です。 この映画では、実際には他のエピソードで見たことのない別の側面を示していました。 私はそれが良いか悪いか分からない。私のために、それは少し台無しにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドについては：
ワンピースには素晴らしいBGMがあることはわかっています。 この映画では、私は本当にバックグラウンドの音楽とサウンドを見逃していました&amp;hellip;それはあまりにも静かでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画では物事が速く起こる。 物事が飛び回り、あなたが見ることのないたくさんのスクリーンがあります。 彼らは映画を早送りしたのとほとんど同じです。 しかし、彼らはすべての画面をあまりにも長くすることを選択します。 私はそれが凍っていたと思った映画に何度もありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いことがあります。 話はかなり素敵で劇的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは別のアニメではなく、ワンピースに適していただろう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は笑顔でそれを楽しんでいない..むしろ私はちょっと憂鬱で悪い感じ。 暗い映画を見ようと気分が悪くなったら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、私は誰かを怒らせた..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AiChiaki/reviews&#34;&gt;AiChiaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love one piece as one of the funny and enjoyable movie. I just finished watching Strong world this morning. I laughed a lot, loved the characters, loved the sc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiiobsessive-1&#34;&gt;KawaiiObsessive&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Omatsuri Danshaku to Himitsu no Shima (Baron Omatsuri and the Secret Island) is the sixth One Piece movie and differs in many aspects to the series in terms of animation, sound and character. I have to say now - if you like One Piece for it&amp;rsquo;s fighting - look elsewhere, this film is all about adding depth to the emotional bonds of the crew, which is picked upon during major arcs in the series, and how important nakama are to everyone.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー。
グランドラインを航行している間、ムギワラの海賊は海賊の楽園であるオマツリ島（フェスティバルアイランド）を宣伝するボトルにメッセージを送ります。 しかし、クルーが喜んで島に戻ってくつろいでリラックスすると、日本の祭典（金魚捕獲など）に基づいた「Ordeals」（Skypieaアークのようなもの）を通過するよう命じられます。 ルフィは永遠に肯定的で、残りの乗組員がゆっくりと崩れ始める間に、「ゲーム」に参加するのは楽しいです。 シリーズに比べて、この映画ははるかに不思議で、時には不安定さがあります。 ストーリーを残して、何かを台無しにしたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション。
私は芸術にすぐに気付きました。最初はオープニングのためのものだと思っていましたが、アニメ全体にとどまり、より深刻なトーンに完璧にフィットします。 キャラクターはまだ同じように描かれていますが、セルシェーディングはありません（光のアニメキャラクターの髪の毛が髪の毛になっているのを知っていますか？そうではありません）。 見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンピュータアニメーションは、特に島に最初に到着し、ジャングルを通過しているときに、背景（武器、植物、金魚..）がかなり多く使われています。 最初は私をびっくりさせましたが、結局私はコンピューターアニメーションの3D背景に対して2次元文字を好きになりました。それは文字の色の欠如を補ういくつかの方法でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシリーズで見つけられないこの映画の他のものもあります。ファーストパーソンパースペクティブ - ダイアログを聞くが、私たちのキャラクターが見えない多くの時間があります。 サンジはまた、早いうちに第4の壁を数回（視聴者に向かい、話している）壊す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。
私はどこから始めるのですか？ 私は芸術の後、音は簡単に気づいたものだと思う。 この映画でどのように音が使われていたのか、それともバックグラウンドの音楽かその欠如をどれだけ崇拝したかは表現できません。 開幕中、いくつかのスチールドラムと非常に「カリブ海」の音楽があります.Mugiwarasがパラダシア様式の島に向かうという事実を強調しています（これは実際には特定のディズニー映画を思い起こさせます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画の中で明確な音楽のスコアを本当に思い出すことはできませんが、それはおそらく音楽に大きな静寂のギャップがあるからです。 私はそれが好きだった。 映画の中では、サウンドトラックの影響を潜在的に受けていますが、ハイライトされていない限り、バックグラウンドミュージックのようなものは覚えていないのが一般的です。 この映画では、音楽の欠如は本当にうまくいく。 私たちは、キャラクターとその表現、感情と会話に注意を集中させます。 しばしば、カメラは、対話や音楽がなく、実際のアニメーションがなくても、数秒間キャラクタに固定されます。 実際に何かをしていたらもっと面白いだろうが、それを振り返ると映画の全体的なスタイルと感触が向上する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、ワンピースの精神は華麗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター。
これはおそらく、シリーズに基づいたほとんどの映画のように、映画の最も重要な側面です。 あなたはよく知られていて馴染みのない聴衆のためにあなたのキャラクターを効果的に紹介できる必要があります。 最初の5分で、美しい女性のためのサンジの愛情か、贅沢のためのナミ、ウソップの「慎重さ」、またはゾロの素朴さなど、主人公と欲望がすべて素早く表示されます。 よく知られていない視聴者にとっては、これらのキャラクターが誰であるか、そして彼らの動機をよく知っている視聴者のために理解するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、（何かを台無しにしようとするのではなく）キャラクターの違う面、あるいは少なくともお互いの姿勢を見ている映画を通して語っています。 誤解が起こり、議論が起こり、乗組員が行方不明になり、突然誰もが互いに戦います。 私のようにワンピースの感情的なシーン（キャラクターの過去、ルフィとウソップスの戦いなど）を見ると、あなたは実際にキャラクターに気づき、ルフィを応援して、あなたの好きなものが殴られたら、 あなたに行きなさい。 主人公の目が漂っているのは痛いし、「あなたは何をばかげているの？ あなたは中かです！ それがこの映画全体の鍵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画だけにある新しいキャラクターに触れるには、彼らはすべて自分の魅力を持っています。私は少々のスクリーン時間にもかかわらず、愛されて面白い、茶室の海賊たちが自分の話と家族の力を持っていました。 最後に、バロン・オマツリと島の住民の残りの人たちがおそらく最も難しいキャラクターです。 個人的には、バロンが「悪人」であったにもかかわらず、他の何よりも、私はおそらくもっと哀れみを感じました。 ムチゴロやDJのようなキャラクターは、当時の恐怖や共感を呼び起こす奇妙な能力を持っていましたが、敵であっても完全に嫌悪感を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。
簡単に言えば、私が愛しているワンピースのすべてが、この映画に登場しました。キャラクター、ユーモア、いつもの感情的な中山関連のプロットです。 同じ理由でワンピースを楽しむなら、これを見ることを強くお勧めします。 シリーズを見ていない人にもこのことをお勧めしますが、ファンにとっての効果と同じではないでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます、私にフィードバックなどを送ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12392&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KawaiiObsessive/reviews&#34;&gt;KawaiiObsessive&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Omatsuri Danshaku to Himitsu no Shima (Baron Omatsuri and the Secret Island) is the sixth One Piece movie and differs in many aspects to the series in terms of animation, sound and character. I have to say now - if you like One Piece for it&#39;s fighting - look elsewhere, this film is all about adding depth to the emotional bonds of the crew, which is picked upon during major arcs in the series, and how important nakama are to everyone.         Story.  Whilst sailing the Grand Line the Mugiwara pirates come upon a message in a bottle, advertising Omatsuri Island (Festival Island), a pira ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;one-1&#34;&gt;One&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれていますので、あなた自身の責任でさらにお読みください。
また、  2週間ほど前にこの映画を見てから私の記憶はちょっとぼんやりしています。だから間違っていたら私を修正してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを書いている時点で、私はトップ2のワンピース映画（One Piece Strong WorldとFilm Z）を見たことがありません。 それで、私はこの映画をワンピース映画の中で私のお気に入りの映画と主張します。なぜなら、他の人たちが私の平均的なテーマである冒険を目の当たりにしているからです。 最初にMALでこの映画の表紙を見たとき、私はそれが本当に駄目だと確信していました。 私はまた、この映画が他のOP映画と比較してどれほど高い評価を受けているかに驚きました。 しかし、主流の言葉が行くように、&amp;rdquo;その表紙で本を判断しないでください&amp;rdquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワンピースは、その冒険的な世界、明るいハートのコメディー（これは面白くないこともある）と乗組員の友情に焦点を当てています。 この映画はクルーとの友情の点でさらに一歩進んでいます。 それはいくつかのプロットホールを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
まず、ストロー・ハットが海を帆走し、不思議な島を見つけると、映画はかなり平均的な状態から始まります。 島では、島の住民と出会い、島にとどまるかどうかを判断する一連のゲームに参加します。 それは私が導入について説明できるすべてです。
ミッドウェイ、チョッパーは、彼がゲームに参加していないので、乗組員から離れます。 彼は、父親と娘たちと会って、バロン（島の国王）の主な目標は、海賊の乗組員の間の友情を分けて破壊することだと伝えています。 バロンはそれらを偵察し、彼に意識を失させる精神安定剤を使ってチョッパーを撃つ。
一方、Zoro + SanjiとNami + Ussopは、Baronの友人とゲームで競い合う。 あなたがワンピースを見ると、ゾロとサンジは決して仲良くできないことが分かります。  NamiとUssopも、Usopを立ち上げたときに競合他社に騙されて、ナミが彼女を裏切ったと思うようにする。
この映画は、他のワンピース映画の中では外れ値です。この話の中心的な焦点は今度は冒険ではありません。 代わりに、この物語は、麦わら帽子の乗組員間の絆である、より深い話題に触れます。 私の視点から見ると、その物語は非常に暗く、その中に真の謎の感覚を持っているように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
ムービーは、いくつかのフレームで平均以下のアニメーションと変形された文字で始まります（OPチョッパースペシャルのアニメーションとほぼ同じですが、ビットが少し良い）。 文字の輪郭は非常に薄く、使用する色は少し暗いです。 それは実際にはコメディ映画としての魅力を実感しています。 しかし、それが進むにつれ、なぜこのようなアニメーションを使用したのか理解し始めます。 最後のシーンの1つは、特に非常にうまくいきました。バロンの肩の花がこのぞっとするようなものに変身します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
私はそれを思い出すことができないので、音楽についてのコメントはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
キャラクターに焦点を当てたのはこの作品では激しかった。 それはまた、私たちが私たちの話をして自分自身を説明するのを拒むので、ナミの性質についても教えてくれます（彼はバロンによって設立されました）。  Ussopの怒りはまた彼女に怒りを起こし、彼女と話しをやめる。 ゾロとサンジ、お互いにいつものように幸福。 お互いの裏切りを考えているこの4人は、ルフィに会い、彼らと話をしようとすると、積極的になる。 ロビンとチョッパーは独身で、拉致されてしまったので、それについて詳しく説明することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
全体：8/10
結局、あなたは素晴らしい戦いを得る、ルフィ対バロン。 戦いの順序は非常によく行われており、本当に没入感があります。
私はこの映画の本質を絶対に愛していました。 それはかなり暗いテーマで、神秘的で、敏感なトピックに焦点を当てています。 私はこの映画を他のOP映画とは少し違うものを探しているOPファンにお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211656&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/One/reviews&#34;&gt;One&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Please read further at your own risk since this review contains SPOILERS.  Also. my memory’s a bit hazy since watched this movie a little over 2 weeks ago, so please correct me if I’m mistaken in any part.    At the time of writing this review, I have not watched the top 2 rated One Piece Movies (One Piece Strong World and Film Z). Hence I’ll claim this movie to be my favo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bimbambusse-1&#34;&gt;bimbambusse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょっとひねったワンピースのために飢えた？ ここにいるので、それ以上見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方で私はその話がとても好きだった。  Strawhatsは、いつものように、冒険に出ています。 これは、いくつかのスラップスティックと良い古いジョークで変な、面白いです。
一方、物語は私たちが知っている普通のワンピースとは違っています。物語が面白くなるにつれてこれは良いものと悪いものですが、私はそれらをリストに書き込もうとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い点：
 - 何が起こるか正確には分からないので、プロットの歪みはより満足です
 - 殴られる必要のある悪い男についての通常の取り引きは、この話がすべてではない
 - 麦わら帽子は、互いの関係をテストする絶望的な状況で見られます
 - プロットのひねりは、映画がまったく別の映画のように見えるようにもします。 トーンは、言い換えれば、劇的かつ壮大に変化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い点：
 - プロットホール。 結局のところ、この代替物語は本当に爽やかですが、何か説明できないままにしています。
 - 映画の最初の最初の開始後、私はペースがしばらくの間遅かったことを発見しました。 しかし、私はそれが映画の中に提示された謎に起因すると信じており、視聴者は映画がどんな方向に向いているのか疑問に残っています
 - 麦わら帽子が通過する内部の闘いは解決されません。 それは単に消えてしまいます。私はそれを拒絶してしまい、それに私のキャラクタースコア&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は標準のワンピースアートとはまったく異なりますが、これは必ずしも悪いわけではありません。 背景と文字の両方、特に乗組員の顔の表情は異なっています。
物語の多くは、その背景に建物があり、見るものは素晴らしいです。 物事は、文字のデザインとはまったく違っていて、よく混じり合ってはいません。時には、文字がはじき出されているかのように見えます。
表現とキャラクターのデザインは、乗組員が爽快に見えるデザインです。 その表現は私にとってより漫画的で、大きなプラスに見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;使用される音楽は、シリーズのスタンダードといくつかのオリジナルが混在しており、一緒に大丈夫です。 声優もかなり良い仕事をしています。 要するに、私は映画で最も音質が良いと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこの映画の中で輝いていたかもしれませんが、最終的にそうすることはできませんでした。 映画は麦わら帽子をお互いに対抗させますが、彼らが性格を超えて行動し、紛争が決して解決されないので、それは単に消えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画には欠点がありますが、この映画を見ても私の喜びは完全には受けません。 たとえそれが完全に仕事をしていなくても、別の話を見るのは楽しいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180852&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bimbambusse/reviews&#34;&gt;bimbambusse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hungry for some One Piece with a little twist? Look no further, because here it is.    On one hand I quite liked the story. The Strawhats, as always, are out on an adventure. It is wacky, funny with some slapstick and the good old jokes.   On the other hand the story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shintai88-1&#34;&gt;shintai88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこれを見たとき、私は驚いていました。これは、主に芸術のスタイルがとても違っていたからです。オリジナルのワンピーススタイルでした。それは本当に違っていました。アニメーターがCGと2Dを混ぜて、 素晴らしい仕事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの物語やセッティング、さらにはキャラクターの個性さえも、アートのスタイルを確立するのに本当に役立ちます。 物語の中でどのようにキャラクターの反応や感情が変化し始めているかを示すのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は奇妙な話でしたが、ほとんどすぐに理解が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のアクションはまともで、とても楽しいものでした。特に私が楽しんだフィナーレは、私の頭の中に刻まれたシーンでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は幽霊物語のことではありましたが、同時にそれはフリードシップの重要なメッセージも抱えていました。 私も楽しんだ。 声の演技は華麗に行われ、そのキャラクターはよく考えられていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこの映画を楽しんでいましたが、主にスタイルの違いや多分ストーリーそのもののせいで、他のワンピースの映画の一部をリリースしました。私はそれを本当に楽しんだり、自分の自己を7回以上見直しました 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14886&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shintai88/reviews&#34;&gt;shintai88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first when I saw this I was suprised, mainly because the art style was so different, it was anyhting but original o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rikuson1-1&#34;&gt;Rikuson1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おね ぴえせ もゔぃえ ６： おまつり だんしゃく と ひみつ の しま れゔぃえｗ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）
より具体的には（7.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワンピースの第6作の話は間違いなく、前半はおそらくワンピースの映画の中で見られる最も明るい心地よい環境であり、後半はおそらく最も暗い環境/設定の1つです あなたはワンピース（アニメ/マンガ/映画）のすべてで見ることができます。 面白いのは、前半が面白いことですが、これはあなたがこれを老化させていると感じ始める時代の間に、しばらく楽しんでいました。それは、あなたに切り替えて、あなたの考えではないことを示しています。 私は物語が良いといい変わったと思ったが、しばらくして悪いことではなく、この映画がうまくいったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション（7/10）
より具体的には（7.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画に入ると、アートとアニメーションが違うと言うことができます。この映画のプロット設定やツイストとは違って、これとは違った主張があります。キラー・ラ・キルで知られる今西浩之とあなたよしなぎが、  FLCLとGurren Laggan Gainax芸術のスタイルとアニメーションをテーブルに。 ワンピースのキャラクターが芸術のスタイルやアニメーションにどのようにフィットしているかを見るのは面白いことです。 私は彼らのものがどのように見えるか、動くかの巨大なファンではないが、それは間違いなく悪くないので、私はそれを感謝する。私はそれが素晴らしいとは思わない。 キャラクターがほとんどのキャラクターのアート・スタイルに沿ったボディ・ストラクチャーに持っているセミ・ボニー・ルックの巨大なファンではありませんが、それは明らかに陳腐なものです。 私はそれが悪くないと言ったように私はただのファンではなく、私はこの映画に影響を与えることが許されていたことは涼しいと思います。 その上にそれを助ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BGMは、私がそれがうまく合っていると思っていた映画の明るくて気持ちの悪い部分の両方の間にこの映画のシーンの多くに合っていたと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7/10）
より具体的には（7.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の冒頭にある麦わら帽子のクルーは、すべて活動的で、私はそれが本当に映画MCに焦点をあてていないのが好きなことをしていることをしている。彼と彼の子供たちがどこにいて、 これまでのワンピース映画の主な問題であると思っていた画面時間を無駄にしていたような気分にさせずに、映画を通して関連性のあるものを見つけることができました。 映画の後半（ぞっとする側）にも、ストロー帽子の乗組員がバックバーナーを襲ったにもかかわらず、映画MCは関連性を維持してくれました。ルフィは2回復活させ、映画をかなりうまく包み込むので、私は吹き飛ばされませんでした。 本当に満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画の第1四半期を楽しんだ。第2四半期にはちょっと退屈だと思った。軽くて心地良いものが少し早くなったと感じたからだ。 映画の後半は私が以前に見たことのない雰囲気をワンピースにもたらした映画を私のために保存しました。私は何も吹き飛ばす前に言ったように、かなり面白かったし十分注意を払っていましたが、 この映画のテーブルにはいくらかユニークなものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7/10）
より具体的には（7.50 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が半退屈なワンピースの映画を見てうんざりしていたので、6番目の映画はそれを取り戻しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209638&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rikuson1/reviews&#34;&gt;Rikuson1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Piece Movie 6: Omatsuri Danshaku to Himitsu no Shima Review      Story (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  More Specifically (7.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    The story for the 6th movie of One Piece is definitely different as the first half is probably the most light hearted environment you&amp;rsquo;ll see in any of the One Piece movies and the second half is probably one of the IF NOT THE darkest environment &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;warlockappa-1&#34;&gt;WarlockAppa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワンピースは、いつものお祭りの雰囲気、不気味なキャラクター、そしてメインキャスト「ストローハット」を結びつける強力な絆で知られています。「ナカマ」の絆。 ノンキヤノンのOVAや映画のすべてでさえ、これらの資質は存在し、フランチャイズに属するすべてのタイトルで何が物語を形成するのか。 しかし、これらの要素を逆転させる映画は1つあります。 はい、私はそれが典型的なワンピースではなかったので、私はそれを見て初めてこの映画を楽しんで嫌い、私はそれのイベントについて強調した。 それを見直すためには勇気が必要でした。 そして、私はこの6番目の映画が暗い、不愉快で恐ろしいことを単に宣言します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（マイナースポイラーズ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細田守（時間を飛ばしてくれる少女）監督、オマツリとシークレットアイランドは、バローオマツリが所有する休暇島を訪れ、ストローハットの歩き方の話をしています。 壮大な旅。 キャッチがあり、それはバロンがこれらの喜びを体験するために与えられた課題を克服しなければならないということです。 ルフィと彼の乗組員がこのような課題で競争し続けるにつれて、バロンと島の暗い秘密を発見すると、ゆっくりと乗組員の関係は徐々に崩壊し、逆境にさらされやすくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど映画の初期の分から、アニメーションのスタイルが異なることは非常に明白です。 初めての視聴者には、アニメシリーズの明るい映像とは対照的に、明らかな鈍い色づき、さまざまな陰影やディメンションなどの不足で奇妙に見えます。 それは、フランチャイズ全体に関連する最も恐ろしい画像のいくつかをもたらした少数を除いて、非ストローハットのための愚かなキャラクターデザインを依然として有する。 細田の他の作品に精通している人にとっては、慣れるのは簡単ですし、彼の独特のアングルやショットに気付くことさえあります。 いずれにしても、ビジュアルは映画が何をしようとしているか、One Pieceのより深刻なアプローチです。 鈍い色が映画の長さの少なくとも3分の1を食べるのを見て、あなたはOne Pieceについてあなたが知っている明るさを引き継いでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っている唯一の苦情はCGIです。 ほとんどの場合、彼らはこの映画の2Dアニメーションとうまく網羅しません。 この映画は、CGI（CGの熱帯の島/森を想像してみてください）を用いて、シリーズの時間を守った背景アートを完全なCGIと交換しました。 そして、映画の初期段階では、観客がアニメーションのスタイルだけで嫌な出来事を増やすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが進行するにつれてどれほど重くなったと言いましたが、初期のワンピースのスラップスティックユーモアで溢れています。 私たちが再び麦わら帽子を習得するのを助けるために、この時点でキャラクターの紹介が行われています。 しかし、紛争がゆっくりと起こるにつれて、そのエネルギーは少しずつ消えてしまいます。 このストーリーは、他のOPタイトルでも同じではなく、メインキャストがコンフリクトに近づくのではなく、代わりにコンビネーションがメインキャストに近づく例があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のOPタイトルとは違って、キャラクターのためにストーリーが移動します。 アニメーションスタイルのおかげで、ストーリーテリングが大幅に強化されました。 それは完璧に収まり、ただ自然に流れる物語に謎を加える。 そしてミステリーではプロットの紆余曲折が起こる。 彼らは最高のものではないかもしれませんが、これらの紆余曲折は、映画の全期間を通じて投げかけられたいくつかのヒントを基にして正しく作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったように、この映画はいくつかのワンピース要素を反転させ、その1つは友情テーマです。 この映画は、ストーリー・ハッツの関係に、映画の中での状況（予想外の大きな圧力を経験したとき）に関係しています。また、債券がどれほど強固であっても戦いが起こることがあります。 債券は壊れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーが一般的な批判は、彼らが描かれている方法のおかげでストローハットがどのようにキャラクターから外れているかです。 私はそれに同意しなければならない。 ムービーは、「ストローハットの個性のそれぞれについて、実際の生活の中でどのように反応するのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラー&lt;/em&gt;
最善の例は、コミックなナミ・ウソップ関係です。 欲張りであることを除けば、キヤノンナミは大胆で上司になることができます。 そしてカノン・ウソップは、嘘つきであるにもかかわらず、他の人々の否定的な点について率直です。 この2人の人格が現実的な方法で衝突し、それに付随するすべてのコメディと楽しいものを除けば、どうなりますか？
&lt;em&gt;スポイラーの終わり&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言っていることは、映画が完全に破壊するのではなく、そのキャラクターに新しい視点を加えることだけであるということです。 これらの新しい視点は、このクルーが解散から一歩離れているかもしれないという感覚を実際に与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他にも注意すべき点があります。 あなたがこれを意図したオーダーを見ているなら、あなたはルフィのリーダーシップが彼の乗組員によって挑戦された最も初期の瞬間の一つを見ます。 悪役は、他人が彼と同じ運命に陥ることを望む典型的な苦い悪人だが、映画が彼のキャラクターを提示する方法は彼を興味深いものにする。 彼の苦しみを覚えたら、助けてもらえません。 しかし、Robinがあまり期待していないのは、これがリリースされたときに彼女のキャラクターがまだ謎であったからです（Water 7 arc中）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画を取り巻く不快な雰囲気には、タイムリーなサウンドトラックが付いています。 アニメシリーズに精通している人は、そこからサウンドトラックをほとんど認識しません。 それにもかかわらず、それは映画の原作ではない。 また、映画が完全な沈黙の数分を持つ方法について議論する価値があります。 ミュートシーンはあなたの注意を容易につかみ、次のイベントの展開方法を本当に緊張させることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考えと勧告：
この映画ははっきりと傑作ではありません。 しかし、それは通常のワンピースではないので、それを爆破するために不公平です。 ムービー6は明らかに何かを達成し、それは信用価値がある。 だから私は誰にもこれをお勧めしますか？ あなたが追いつく予定があるかどうかにかかわらず、あなたはSkypiea arcを終了するまで待つ。 これを逃した長年のファンにとっては、ワンピースの知識をウォーター7アークの間にどのように戻したのかを再調整するだけです。 スタンドアローンではなく、One Pieceに従わない人もいますが、それについての知識はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、このレビューを最後まで読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191214&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WarlockAppa/reviews&#34;&gt;WarlockAppa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Piece has always been known for its festive atmosphere, its wacky characters and the strong bonds that tie the main cast, the Straw Hats, together: the bonds of &amp;lsquo;nakama.&amp;rsquo; Even in all of its non-canon OVAs and movies, these qualities are present and what mold the story in every title belonging to the franchise. There is one movie however that flips over these elements. Yes, I hated and never enjoyed this movie the first time I watched it just because it was not the typical One Piece and I felt stressed about the events in it. It took me courage just to rewatch it and appreciate what it tried to show. And I will simply declare that this sixth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jetman2021-1&#34;&gt;Jetman2021&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はストロングワールドを見るためにアニメで十分に追いついていないので、私を許してください。しかし、私はこの映画が公開されたときに私がこの映画を見ている人だと想像してみましょう。 これまではワンピースの映画は5つしかありませんでした。 最初の3枚は大部分が好調で、ニコ・ロビンが一度ストロー・ハッツに参加すると、映画の品質は大幅にアップしました。 そして、6番目のワンピースの映画は、新しいチームの下で違うと聞きます。 ダイの純粋主義者は、「何？」と叫んでいる。 彼らをどうやって！？ 彼らは一枚にするだけではいけません！ その後、デジモン・ムービーでしか知られていない細田守が監督であると聞きます。 今日、人々はこれを聞いて驚いているだろう、「サマーウォーズをした男と時間を跳ねる少女はワンピースの映画をやった？」 はい、はい、はい、そうです。細田守はもう一度やり直してください。これは私がまだ見た中で最高のワンピース映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めから、この映画は、ワンピースの伝統的なアニメーションではないので、ワンピースのこれまでの作品とは違うものになるだろう。 代わりに、今日の細田を知っているより荒々しいアニメーションがあります。 しかし、ぎこちないアニメーションでさえ、この映画はまだ私たちが知っている、愛しているカラフルなワンピースです。 でもそれは映画なので、大きな予算が出てくると思っています。 したがって、ナミの華麗な赤い髪に風が吹き込むようなものまですべてが詳細に描かれています。 より良いことは、後でこの映画が非常にオフビートになり、おそらくワンピースが今までに見た中で最も暗いことです。 視覚的には、映画は完璧で、私は質問をしてくれる：ワンピースはフランチャイズの残りのためにこれのようにアニメーションする必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーディオ面では、言うべきことはあまりありません。 これは、ショーの日本のトラックからの演技と同じような偉大な声です。 しかし、なぜFunimationが不必要で無意味なリキャップ・ムービーと呼ばれているのか、それとも他の映画のものであっても、それだけでは私には驚かされません。 スコアはまた、ワンピースのフランチャイズから聞くことが期待されるオーケストレーションされた作品でかなり良いです。 そう、ええ、オーディオはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのレビューを読んでいるなら、チャンスはあなたがおそらく巨大なワンピースのファンであり、あなたが見なければならない映画を知りたいと思うでしょう。 ニコ・ロビンがストロー・ハットに参加した直後にこの映画を実際に見ることができます（実際に私は映画4を最初に推奨しますが、5歳以上をスキップしてすぐにこれに行き、その後5歳を見ることができます）。 では、この映画のプロットはどういうものですか？ さて、麦わら帽子はリゾートの島にやって来て、少しのR＆amp; Rを賭けることに決めました。 しかし、島の所有者であるオマツリ大佐は、島に滞在することは、彼らが参加しなければならないほど簡単ではないことを伝えています&amp;hellip;地獄のオーデル！  DUN！  DUN！&amp;hellip;ええ、私はそれが馬鹿に聞こえるのは分かっていますが、これはOne Piece、幼稚園のいたずらと大人のテーマを完璧に融合させたショーであることを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画を本当にチェックしてください。 それはワンピースが最も優れているもの、つまり偉大なキャラクターとそれらの間に生まれる絆を示しています。 それほど頼もしいことでなければ、私は映画を国家に持ってきて、それにもかかわらず吹き替えられているのが大好きです。 特にアニメーションが幻想的で、ストーリー・ティッキングがパーの上にあり、おそらくワンピースが今までに得た最も暗いものの1つであると考えます。 あなたが私を許してくれるなら、私はストローハットと同じくらいクールな海賊の乗組員を見つけることができるかどうかを見極めるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47803&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jetman2021/reviews&#34;&gt;Jetman2021&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Forgive me for I have not caught up far enough in the anime to watch Strong World, but for a moment lets imagine that I&amp;rsquo;m a person watching this movie when it was released to the public. Up to this point there have only been 5 One Piece movies. The first 3 are good for the most part, and then once Nico Robin joined the Straw Hats the qualities of the movie went up significantly. You then hear that the sixth One Piece movie will be different and under a new team. The die hard purist are s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lou-from-belgium-1&#34;&gt;lou-from-belgium&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど数分前にこの映画を見終わったところです&amp;hellip;そして、私は、このレビューに私が残した感想を書いておくことが重要だと信じていました&amp;hellip;私はそれを愛していました。 今後の視聴者のために、私はこれ以外のスポイラーは書いていません。「ワンピースは、最初の完全な錬金術師シリーズに出会う」。 笑い声、涙、冒険、アニメーション（3dはかなりよく使われていたIMO）、すてきなサウンドなど、それはすべてがあります。 これまでに見たことのある関連資料とは違って、本当に驚いた。 そして、それ自身のやり方で、私は本当に感謝しているシリーズに異なった見た目とトーンを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lou-from-belgium/reviews&#34;&gt;lou-from-belgium&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching this movie for the first time a few m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seigeengine-1&#34;&gt;Seigeengine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が素晴らしいと期待していました。 それはしばしば第2位のワンピース映画と見なされ、それは偉大さの期待を残した。 私が見つけたのは、残念な混乱でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - この映画のさまざまなスタイルは爽快で面白かったですが、ポイントではダイナミックではなく静的に感じました。 多くの点で、深みのある世界のように見えるのではなく、シーンが切り抜きのように感じられただけで、キャラクターは相互作用するようなふりをしていました。 それでも、これはまともで面白い遊びでした。それは確かに悪くありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - ディセント。 私のエリアではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字 - 文字は多かれ少なかれ、私たちが愛してきたものです。 彼らは映画で少し誤用されましたが、同じ古い良いものでした。 新しい登場人物はまた、いくつかの点では強力であり、特にSirの口ひげです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ああ、ストーリー。 この映画は基本的にキャラクター表現の試みでした。 ストーリーは、たいていは友情のメッセージを伝えるためのフレームワークでしたが、それは非常に恐ろしいものでした。 映画のほとんどは終わりに無意味だと感じました。 私は、何か推論や説明が欠けているので、特定のことが起こっていた理由が分からなかった。 全体的に、彼らはキャラクターに賭けているように感じましたが、彼らはフィットしないメッセージを家に打ち込むために誤用され、与えられた物語でうまく動作しません。 多くのキャラクターは、あまりにも細部を与えられた本質的に風景です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたが &amp;lsquo;すべてを見たいのなら、それを見てください。 もしあなたがそれが良い映画かどうかにもっと関心があるなら、私はそれを見逃してしまうでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80528&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seigeengine/reviews&#34;&gt;Seigeengine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw this movie expecting it to be great. It&amp;rsquo;s often considered the second best One Piece movie, and that left expectations of greatness. What I fou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grizzly578-1&#34;&gt;Grizzly578&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「One Piece」を考えるとき、我々はすぐにこの前提を想定しています。「乗組員はどこかを航海しています。邪悪な計画の途中で敵対者と交差道路や貿易不安を乗り越え、乗組員は彼と戦うことによって計画を脱走することにします 最終的な悪役を打ち負かすルフィとのヘンチマン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それ以前の他の映画とは対照的に、中山のようなものを解体して、それがどうやって容易に分解できるかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：キャラクターの外見はシリーズの下で見るかもしれないが、それはこの島に隠された暗くて醜い秘密がいかにあるかを想起させるのに必要であることが証明される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックを利用して、ユーモア、欲求不満、謎、特に恐怖のようなシーンの気分を呼び起こすために、より多くの努力がなされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：この映画のハイライト 途中で陽気な交渉が始まった時、悪魔バロン・オマツリがやったねじれた操作になってしまった。 話の終わりに巧みに明らかにされた交感神経の要素を保持しながら、悪と恐怖の面でDoflamingoに匹敵する者。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：最初の行為はそれが珍しいアートディレクションでは消化するのが難しいかもしれませんが、映画の第2および第3の行為で報酬を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ワンピース映画のリスト内の忘れられた宝石で、当時の質のために見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Grizzly578/reviews&#34;&gt;Grizzly578&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When we think of &amp;lsquo;One Piece&amp;rsquo;, we immediately assume this premise &amp;ldquo;The Crew is sailing somewhere, cross roads and trade blows with the a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simplycosmo-1&#34;&gt;SimplyCosmo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これらは私の考えです：
おね ぴえせ もゔぃえ ６： おまつり だんしゃく と ひみつ の しま&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは短いローラーコースターのようなものです。 ある意味では、あなたはちょっと遅く始まり、あなたはスリルを待っています。 この映画の前半はとてもゆったりとしていて、ワンピースの環境には馴染み深いものです。そして、後半は、暗い設定と壮大な結論に驚くほど魅力的になります。 私は個人的には、この映画の物語は、以前のワンピースのスタンドアロンは、その素晴らしいライティング、創造性とそれが視聴者に与える影響のため、より良いと信じていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のアニメーションと芸術のスタイルは、ワンピースの範疇から完全に外れています。 この映画は、私が他の分割払いから独特にしたすべてのもののために、常に「うわー」と言っていました。 今西浩之とあなたの吉永（キル・ラ・キル、グレン・ラガンなど）がアニメーションを担当しており、彼らが優れた仕事をしていることを知っています。 私は自分自身に、「私は他の芸術スタイルのワンピースと一緒に働くだろうか」と思っていました。 全体的に私はアートスタイルとアニメーションをもっと楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のサウンドは、あなたが期待するものです。 あなたは典型的なワンピースを持っています
どんな状況にも合っているように見え、決して成長しないバックグラウンドトラック。 明るい部分と暗い部分の両方のトラックの使用は非常にうまくいっており、声の演技は一流です。  OPの声優たちは、常にそこにそれをすべて与える！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;始めに、ストロー・ハットのすべてが、映画の途中から1つずつ落ち始めてから最後の30分になるまで、通常やっていることをやっていて、やや疑わしいストーリー要素が意味をなさないようにしています。 この映画のキャラクターはそれ自身です。 あなたは笑う、あなたは幸せを感じる、あなたは悲しい気分になり、最後は勝利を感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はこれがシリーズで最も楽しい映画の1つであることがわかります。 以前の映画は典型的な宝探しであり、非常に圧倒的なプロットやストーリーを持つ映画を上回っていますが、この映画は「楽しさ」を重視しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワンピースのファンなら必見！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SimplyCosmo/reviews&#34;&gt;SimplyCosmo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;These are my thoughts on:  One Piece Movie 6: Omatsuri Danshaku to Himitsu no Shima    The story is kind of like a short roller-coaster. In a sense where, you start off kinda slow and you&amp;rsquo;re waiting for the thrill and the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkcloud1267-1&#34;&gt;DarkCloud1267&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バロン・オマツリとシークレット・アイランドは、ワンピース・フランチャイズをベースにした6番目の映画で、これまでに見た中で最も暗いアイブです。 あなたのワンピースファンなら、本当にこの映画に時計を渡すべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
話は十分に始まります。
ストロー帽子は、リゾートの島のために飛行機を横切って来ると海の周りを航海しています。 彼らは一度これを見ると、必要な安らぎとリラックスのために自動的に決定します。
それは軽快なストーリーのように見えるものから始まりますが、映画はほとんど完全に変化します。
叙事詩のボスを探している場合は、この映画はあなたのためではないかもしれません。
この映画は、ボンド・ルフィと彼の中山のすべての分け合いに関するものです。
そして、なぜ私はこの映画が大好きです。 そのシリーズ自体とはまったく異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションのスタイルもまた違っていますが、私はまだそれがかなりうまく収まると感じています。 それは90年代に使われたアニメのような古いアニメーションスタイルを思い出させました。 多くはまたコンピュータでも生成されます。 それはすべて独自のスタイルを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音声の演技はいつものように素晴らしいです。
もう一方のスコアは素晴らしいものではありませんでした。 私は最高で記憶に残る1〜2曲しか見つけられませんでした。 音楽はテリブルなものではありませんでしたが、私たちが通常はワンピースから得るものほど良くはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これは映画が輝く場所です。
この映画はキャラクターとは違った側面を示し、キャラクターが外れないようにしています。 彼らはまだすべて正常に動作しますが、映画は私たちが見たことのない側面を示すことができます。 私が言ったように、それはまた、ルフィと彼の乗組員との間の強さを示しています。 私はまた、映画だけの愛好家も愛嬌のあることが分かった。 彼らはいつかシリーズに登場することができるように映画がキヤノンだったらと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのすべての良い映画とワンピースのファンはそれをチェックアウトする必要があります。 それは異なっているかもしれませんが、確かにそれは悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！ これは私の最初のレビューですので、私に連絡するようなアドバイスがあれば:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134849&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkCloud1267/reviews&#34;&gt;DarkCloud1267&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Baron Omatsuri and the Secret Island is the sixth movie based off the One Piece Franchise and is by far the darkest ive ever seen one piece get. If your a one piece fan you should really give th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;donwun-1&#34;&gt;Donwun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこの映画の海賊ファンサブ版を待ってうれしいと言いたいと思います（K-Fは誰もが知っている最高の手です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは今までのIMOのベストワンピースムービーを手にしていた。 非常に良いエピソードの長いバージョンのようなもので、VERY DARK＆amp; イベントの変革。 私はこのスポイラーフリーを維持しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしく、今度はもっと多くのお金を費やしていたようだが、風景はすばらしくデザインされていて、アクションシーンはまっすぐ前方にあり、すばらしいESPICALLY最後の部分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度はストーリーが素晴らしかった。なぜなら、どこかに行ってちょっとした楽しみを持っているエピソードのようなものだったからです。これがワンピースを作ることです - シリーズは素晴らしいですし、後でDARK＆amp;  TWISTEDストーリーラインは、あなたがショックを受けて興奮しているのを私が信じています&amp;hellip;.これは、ペースの良い変化だった最後の映画に比べて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはそれが何であるかを作り出すもので、コメディとアクションがキャラクターを偉大にするのはいつものようです。 他の（ムービー）文字もかなり面白いですが、普通のものではありません。これが実際のストーリーラインを驚かせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワンピースのムービーコレクションボックスセットを手に入れることができれば価値はありますが、この映画が大好きであっても、それ自体で購入することはお金にはあまり価値がありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を大いに楽しんだ。私は本当にそれ以上のことを練習することはできない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが他のワンピースの映画を見ていたら、これは一般的にすべての良いことを楽しみにしているだけでなく、それはすべての単なる古典的なワンピースで失望しない!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Donwun/reviews&#34;&gt;Donwun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Firstly I would like to say I’m glad I waited for the Kaizoku-Fansubs version of this movie (K-F are the best hands down everyone knows that, even tho they are behind &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bonflambe-1&#34;&gt;bonflambe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなくワンピースです。 はい、設定は、文字は、同じです&amp;hellip;まだここでは物語と精神は、古い孤独なオオカミが若い子犬に似ているように、伝統的なOPのものに似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細田守の最初の映画が好きではなかった。私は見たことがある。 私は最後のものを愛していました（狼の子AmeとYuki）。 しかし、ワンピース6は、私が織田のプロットの映画からは決して期待しないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビシリーズの邪悪な人たちを覚えていますか？ 物事を変えることができなかったクルーの明らかな成功によって、あなたはどのように成功したのか、恐怖を感じたのですか？  （または、あなたがいない、難しい人=））ここでそれはすべて絶対に異なっています。 それを短くするために：完全な絶望。 真剣に。 ワンピースで これは実際にあなたを不幸にさせ、苦い後味を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良いか悪いですか、最終的な聴衆に任せられます。 しかし、細田は非常に強い映画を作ったと認めなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bonflambe/reviews&#34;&gt;bonflambe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This on is definitely not One Piece. Yes, the setting, the characters are the same, yet.. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aichiaki-1&#34;&gt;AiChiaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は面白くて楽しい映画の一つとしてワンピースが大好きです。 私はちょうど今朝強い世界を見終わった。 私はたくさん笑って、人物を愛し、場面や音楽などを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私は寝る前にこれを見ました：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;描画スタイルは本当に異なっています。 ラインアートは時にはちょっと乱雑ですが、文字の影や細部はありません。 しかし、アーティストはバックグラウンドに多くの焦点を当てました。これは素晴らしいものでした。 しかし、他の4つのレートレビューが言ったように、それは物語/キャラクターそのものよりも街のバックグラウンドを楽しむことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたについて知っていませんが、文字は本当に本当に重要だと思います。 彼らはすべて独特の性格を持っていて、いつも一緒です。 この映画では、実際には他のエピソードで見たことのない別の側面を示していました。 私はそれが良いか悪いか分からない。私のために、それは少し台無しにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドについては：
ワンピースには素晴らしいBGMがあることはわかっています。 この映画では、私は本当にバックグラウンドの音楽とサウンドを見逃していました&amp;hellip;それはあまりにも静かでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画では物事が速く起こる。 物事が飛び回り、あなたが見ることのないたくさんのスクリーンがあります。 彼らは映画を早送りしたのとほとんど同じです。 しかし、彼らはすべての画面をあまりにも長くすることを選択します。 私はそれが凍っていたと思った映画に何度もありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いことがあります。 話はかなり素敵で劇的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは別のアニメではなく、ワンピースに適していただろう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は笑顔でそれを楽しんでいない..むしろ私はちょっと憂鬱で悪い感じ。 暗い映画を見ようと気分が悪くなったら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、私は誰かを怒らせた..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AiChiaki/reviews&#34;&gt;AiChiaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love one piece as one of the funny and enjoyable movie. I just finished watching Strong world this morning. I laughed a lot, loved the characters, loved the sc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>