<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/mouryou-no-hako/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/mouryou-no-hako/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Mouryou no Hako</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/mouryou-no-hako</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/mouryou-no-hako</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/75492.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4879/Mouryou_no_Hako/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4879/Mouryou_no_Hako/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;nursenitsuj&#34;&gt;NurseNitsuj&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スコア：8.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;rdquo;..あなたの心の中に囲いを造るならば、邪悪なものが醸造されます。 彼が「ムーヨウ」と呼んでいたこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感情の災害に基づいて建てられたMadhouseは、傑作にふさわしいシリーズを効果的にリリースしました。  Mouryou no Hakoは、超自然的な民俗、謎、科学小説の広範な背景を持つ、バランスのとれたバランスを奏でます。すべてが、徹底的で広範な探偵、謎の物語に縛られています。 これはホラーと謎をどうやってやるのか！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見一言で言えば、その物語は約2人の女の子のように見えます。家庭に問題がある女の子、もう一人の女の子、一見完璧な女の子は、彼女が他人の生まれ変わりであることを教えてくれます。 それから、不思議な男が箱を手に持っていて、そこから声が出るという邪魔な部分があります。 さらに道を下って、あなたは何が起こっているのかを見つけようとする時、探偵キバに従います。 最初のエピソードの予告編とそのゆりのテーマで捨ててはいけません（アニメニュースネットワークが最初のエピソードを「心の痛みを伴う美しいゆり」と魅力的だと付け加えてもいいかもしれません）.Mouryou no Hakuのプリアンプルです あなたが見るもの。 また、ストーリーに結びつき、つながりを明らかにする素晴らしい文字列（私が追加するかもしれません）もあります。 確かに、MouryouのHakoは最初に混乱することができますが、あなたがシリーズに従うと、すべてが神話のような話で開きます。 物語は隠密に隠された隠喩、あなたの心が箱のもの（WTFの瞬間も）に疑問を投げかけ、最終的に結局結びつくようにあなたを吹き飛ばす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MouryouのHakoは確かに多層の謎/探偵物語です。 視聴者が何が起こっているのか理解していないところまで複雑になることがあります。 もちろん、このシリーズはあなたにスプーンフィードされていません。 あなたは実際に考える必要があり、それがこのシリーズをすばらしくするものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10音：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション、品質、デザインはすごくうまくいきました。  CLAMPはプロのタッチでデザインを完成させ、Madhouseはアニメーションを素晴らしくやりました。 ひぐらしのなく頃には邪魔していると思ったら（それは実際には）、何も見ていない。 ゴア、手足、抽象的なシーン、および他の「もの」は確かに何かでした。 だけど、一人一人が魅力的ではない。 動きは詳細で微妙で、背景は視聴者に畏敬の念を抱かせていました。 すべてがとてもすばらしく、鮮明で、細かく見えました。したがって、この作品には堅実な10を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマ：ナイトメアでロストインブルー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングテーマ：ナイトメアの裸の愛&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽とインサートの音は、シリーズ全体でうまく演奏されました。 私は実際にこれのためにOSTを買った。 サウンドトラックは聞くのはすごく素晴らしいです。 ナイトメアのオープニングとエンディングで、このすばらしい作品に素敵な感動を与えます。 私はこれが間違いなくMadhouseの最高のOP / EDだと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、私はこれを評価することはできません9. Mouryouの箱は素晴らしいシリーズですが、すべてが完璧ではありません。 それは話しの量と、時々シーンの変化が異なるために不足します。 これは確かに誰にとってもそうではなく、人々をオフにするかもしれません。 それにも関わらず、シリーズのストーリーテリングは、このアニメを非常にユニークで爽やかなものにする主なセールスポイントです。 本当に不幸なことに、このアニメは過小評価されており、見過ごされています。  1つのことは確かですが。 このアニメには、永続的な郷愁や憂鬱を残すものがあります。また、この素晴らしい希少な宝物を私たちの一部に捧げることができるものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18810&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NurseNitsuj/reviews&#34;&gt;NurseNitsuj&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Score: 8.5    “..If you build an enclosure within your heart, evil things will brew. Those things he called “mouryou.”    Built upon calamities of emotion, Madhouse effectively released a series worthy of a masterpiece. Mouryou no Hako hits a delectable balance, with extensive background in supernatural folklore, mystery, and science fiction – all &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jodyqt&#34;&gt;Jodyqt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは私立探偵になりたかったことはありますか？ それを頼むと、別の質問をします。 犯罪者の心の複雑さを本当に理解するために必要な深度と詳細の程度は何ですか？ おそらく、これは熱心なアニメ視聴者としての私の理解からですが、私はMouryouの箱は、犯罪者の心の本当の恐怖の表面を傷つけるだけではないことを確信していますが、それに入浴を招待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私と対話ストーリー・ディスカッションは、マットレスで一緒に抱き合ったことは一度もありませんでしたが、それを完全に理解している人物であり、私たちが「ここにある対話主義のストーリー・ディスカバリーで真に驚くべき運動」と全面的に言うことができます。 私がオープニング・セグメントで述べたように、このショーはディテールへの敬意と、犯罪者の心を本当に理解するために必要な膨大な研究であり、これを上回るこのシリーズの構成要素は対話です。 それぞれのすべての言葉は芸術作品のようなものであり、それぞれの手紙は未来の恋人の単純なささやきであろうとも、味わう価値のある瞬間です。 女優の撤退した自己満足。 または探偵の知的な観察、対話の執筆の本質は驚異的です。 これらのすべての瞬間がシリーズ全体に浸透し、これは丈夫で患者様の鑑賞者にとって知的な饗宴となります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある人が知っているように、モーユーの日本の意味はゴブリンであり、ゴブリンは美しい狂気の描写と似ていて、その奇妙な疎外感をイメージしている。 この理想は交差し、拮抗薬の目に散在する。 どのような美しさは、狂気の不純物の中で慰めを見つけることですか？  Mouryou no Hakoは人間の靭帯を変形させて保存する行為、死後の人体を守る行為、愚かな希望であるが、人間のために行なわれた行為でこの問題に答える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの話全体が対話の質とこのシリーズの巧妙なメタファの集団に匹敵すると言っていますが、悲しいことに、実際の話はちょうどカットを欠いていました。  MouryouのHakoは匿名の殺人者によって実行された一連の残虐な殺人に続き、精神的に狂気と見なされるそれらの状態の哲学的な調査になる、シリーズはこれが幸運にも元々  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が参照しているネガは、実際には対話の重い物語です。 これは私が対話を与えたことを称賛しても珍しいものですが、その驚異的な品質さえも、あまりにも多くの時間をかけすぎてしまったという事実を許しません。 シリーズの途中には、2つのエピソード全体について行われたディスカッションの場面がありました。 問題の場面は必要ではあるものの、おそらく凝縮されている可能性があります。それは、それまでに開発された緊張感を取り除くことが非常に誠実であると主張することができます。 非常に面白かったですが、それはおそらく意図したようにシリーズにはあまり貢献しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その点だけでなく、私はそれがうまくいき、謎が解明された最後の瞬間まで私を推測させ続ける方法を知っていたので、そのストーリーにはほとんど問題はありません。 それだけでアニメのメディアの探偵のジャンルの真の宝石にすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがリリースしたシリーズのどれかで、Madhouseのスタジオを芸術部門に推薦することは珍しいことではありませんが、Mouryou no Hakoのアートは、その細部と強烈な優雅さのために注目に値するものです。 シリーズが確立したい気分を高めてください。 このシリーズの中で私が留意したいと思う2つのシーンがあります。なぜなら、彼らはキャラクターの中に深く存在する不安定さを捉えると信じているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;落ちる桜の花は、死の予兆であり、2人の女の子が月光に不注意なワルツを踊り、この花の上がる花びらの中で死のワルツです。 このシーンは憂鬱で見るのが苦痛だったが、それを真に魅了する方法を見過ごすことはほとんど不可能だった。
私が触れたいと思うもう一つの場面は、身体のない肢体が動いている途切れの瞬間であり、意識の状態で体の中から手足をはずした感情との比較を強調して強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この2つのシーンは、このシリーズの真の恐怖であると私は信じているものを掘り下げ、シーンの芸術とデザインはそれを効果的に達成したものです。
私が言いたがっているもう一つの側面は、すべてのキャラクターのアクション、動き、感情の表示で細部まで注意を払うことです。リアルなタッチを持った流動的なアクションです。キャラクターのセクションでこれ以上のことを掘り下げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのキャラクターは本当に物語に没頭しており、それはそれ自体の偉業です。 私が芸術のセクションで述べたように、この中の多くのキャラクターは狂気への神のコミットメントを持っており、適切な開発が必要な不安を適切に強調するために、ムーヨウのハコウはこれを達成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発展の大部分は、対話の影響を強く受け、一人のキャラクターの微妙な敵意、多くのオブザーバーの懸念される窮状、強固で強固な探偵の感情的に分離された個性を特定するのにほとんど時間を無駄にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話は、キャラクター開発の唯一の貢献者ではない。創作者が話されていることの多くが全く話されていないことを完全に認識しているからである。芸術部門は、身体表現の現実的なアプローチ あなたの平均的なアニメシリーズの癖の多く。 私はMouryou no Hakoのこの面が非常に興味深く、何らかの形で爽やかであることを発見しました。 私が特定したいと思う点は、少女が彼女の友人に笑って笑う瞬間であり、小行動では言い表せない悪意が見えて、私の中に純粋な恐怖を吹き込み、そのような笑顔の背後にある多くの意図に疑問を呈した 。
アクションは、ショーが詳述しているストーリーのディテールやテクスチャーのように刺激的であると考えられており、シリーズの豊かさとほぼ美しいコントラストと反射を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一人のキャラクターが物語の全体に貢献しているわけではありません。それは、男性と女性が美しく保存された殺害された女の子の切り離された肢を見つけるために気楽に準備することであろうとも、再び素晴らしい功績です。 シリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がキャラクターに持っている1つの問題は、これは記憶に残るものではありません！ キャラクターとそのアクションの詳細については、私がショーを賞賛していますが、私はこのシリーズのキャラクターを私が欲しいだけ賞賛することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mouryou no HakoのOSTが行っていることの1つは、リスニングするだけでリラックスしていることです。ポンピングサウンドトラックではなく、劇場の伝統に根ざしたサウンドです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックには、すごく錆びたような、慎重に緊張を払うような瞬間がありました。私が推薦したいトラックは「Madoi Hito」です。これは、弦楽器をオーケストレーションして光景を作り、ほとんどロマンチックな テンション。 これらのトラックは、没入感が絶え間ないビルドを悪化させるように、シリーズの驚異を瞬間に誘惑しました。 このビルドは、特に恐怖の瞬間に、多くのシーンをより強力にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は良い殺人の謎を愛しています.Mouryou no Hakoは、そのくすぶりのかゆみを間違いなく満足させていますが、それに関する最も優れたことは、最も驚くべき方法でそれを傷つけたことです。 それは、私がこのシリーズを楽しんだ理由の多くが既にリストされていると言わざるを得ないと言わざるを得ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、よく作られた物語が、私がショーをどれだけ楽しむことに貢献できると信じています。そして、Mouryouの箱は、このシリーズが持っていた深みについて絶え間なく私を啓発した多くの紆余曲折の中で確かにそのカテゴリーに合っています。 そのような重い対話に私を非常に積極的に従事させてくれる一連のシリーズは、称賛を受ける価値があります。そして、この一連の会話は、このシリーズを絶対の喜びにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はこのようなシリーズを楽しむことができます。多大な注意を払ってくれてありがとうございました。多くの細部を取り入れることができましたが、時には非常に長い間話していました。 驚くべきことにもかかわらず、時にはそれは単に長すぎるために伸びただけですが、これらの瞬間はほとんどなく、遠くにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを再ウォッチすることはできますか？ おそらく。 もし私がそれを見直すことになったなら、謎がとてもうまく作られているので、私はおそらくそれを好まないだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mouryou no Hakoは、すべてを（文字通り）ノルムから除外するための珍しいシリーズです。今までのところ、これまで標準からかなり離れたシリーズを見たことがないかもしれません。 それは完璧なシリーズではなく、疑わしい瞬間もありますが、シーンの変化の大半は流動的であり、シリーズは技術レベルとストーリーティーチングレベルの両方で一貫した品質の高さを維持しました 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、MouryouのHakoは誰のためのシリーズではなく、それは他の誰かのような経験を提供する多くの点で本当に優れた作品であるように残念ながら、ニッチのメディアで特定のニッチの聴衆を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10
キャラクター8/10
アート9/10
サウンド7/10
楽しさ8/10
全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jodyqt/reviews&#34;&gt;Jodyqt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever wanted to be a private detective? Asking that, I beg to you another question. What is the degree of depth and detail that needs to be sought out to truly understand the complexity of a criminal mind? Perhaps this is out of my comprehension as an avid anime viewer but I&amp;rsquo;m sure Mouryou no Hako is not only scratching the surface of the true horrors of a criminal mind, but is inviting me to bathe in it.    Me and dialogue story-telling have never really snuggled up together on the mattress but being a person entirely aware of that, I can wholeheartedly say, &amp;lsquo;what a truly astonishing exercise in dialogue driven story-telling we have here&amp;rsquo;. As I stated in the opening segment this show stands as a tribute to detail and the huge amount of research that is required in truly understanding the mind of a criminal, the component of this series that reflects this above all else is the dialogue. Each and every spoken word is like a work of art, each uttered letter  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theo-chan&#34;&gt;Theo-Chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはちょうど約すべてのことをやった1つのシリーズです。 明らかに、何度も何度も繰り返し話している人が好きではない人のためではありませんが、成熟した複雑なアニメを探している人にとっては完璧です。 これは謎をどうやって行うのか！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-8 / 10
私は正直なところ、これと同じように話すことに重点を置いている尾井守の作品以外に、他のアニメを思い出すことはできません。 このシリーズは、奇妙な殺人犯の列とそれを解決しようとする人々に続く。 この全体的な謎は多層的で、フラッシュバックやレファレンスがいっぱいです。スクリーンを通過するものが将来にとって重要なことは決してわかりません。 必ずしも直接的な意味を持っていないシーンがたくさんありますが、設定を肉付けしたり、視聴者をサイドトラックに投げたりすることはありますが、シリーズ自体は目標を追い求めることはなく、すべてが一緒になります 最終的に私が見た最高の結末の一つになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-9 / 10
シリーズのもう一つの大きなセールスポイントは、そのキャラクターのキャストです。 彼らはほとんどあなたの平均的なアニメと同じくらい多くの画面の時間や背景を得ることが、まだ彼らは完全に素晴らしいです。 アニメーションは、他の多くのことが起こっている間にそれらを肉体にするために微妙な動きやジェスチャーを表示するために必要なことを正確に知っています。そこにある背景は意味があり、大きな影響を与えます。 すべてのキャラクターは、非常に異なった理由のために、かなこと明彦という最高のキャラクターを持つ独特の存在感を持っています。 このシリーズの中で膨大な数の話をしているにもかかわらず、キャスト全体がカラフルで喜ばしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-9 / 10
それからビジュアル：彼らは完全に信じられないように見えます。 特に初めのエピソードでは、キャラクターはすべて鮮明で非常に細かく見えます。 アニメーターは、最も美しいショットと視覚効果をビューアーに投げます。 それを素晴らしいサウンドトラックと組み合わせると、素晴らしい制作価値が得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound-7 / 10-
サウンドトラックは聞くのはすごく素晴らしいです。  OPとEDは特に聴くことは何もありませんが、サウンドトラックは必要なことを行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しさ-8 / 10
全体的に見ると、これは素晴らしいシリーズです。 スクリプトは新鮮で創造的であり、大きな影響を与えます。 視覚的にもストーリーラインにも多くの象徴があり、短く成熟したシリーズを探す人には非常におすすめです。 ストーリーテリングはまだ強く微妙で、Madhouseのもう一つの傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=124631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Theo-Chan/reviews&#34;&gt;Theo-Chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one series that did just about everything right. Obviously it’s not for those who don’t like people talking over and over again, but it’s perfect for those who are looking for mature and complex anime. This is how mystery should b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chuuzenjis&#34;&gt;chuuzenjis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは！ これはこれまでの私の最初のレビューですが、私はこのアニメを大いに愛していますし、それは信じられないほど過小評価されていると思うので、私の影を飛び越えなければなりませんでした。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mouryou no Hako..まあ、私は何を言うことができます。 解体された一連の女の子が発見され、調査官が何が起こったかを把握する方法についての話は、初めはかなり単純で、平均でさえも聞こえる。 しかし、少年..本当にそうではありません。
Mouryou no Hakoを非常に興味深いものにするのは、全体のプロットが対話を通じて語られるという事実です。 確かに、それは最初は非常にエキサイティングな音はしませんが、それは私の座席の端に私を持っていた。 視聴者は自分のことを考えて何が起こっているのか、何が起こっているのかを把握しなければなりません。 それはあなたのためにすべてレイアウトされていないので、それはさらに楽しいです。 インタラクティブアニメのようなもの？ あなたはそれをそのように呼び出すことができます。
誰もが非常に巨大な問題を抱えている、非常にユニークなキャラクターを見ることができます。 そして、本当に正直なところです。私が最初にこれを始めたとき、私は本当にそのような興味深いプロットでヒットするとは思っていませんでした。 結末はすばらしく、予見できないからです。 このアニメの終わりを見る前に、私が始める前に終わりを見ることができるアニメのようなものではありません。たくさんのサスペンスであなたを働かせようとするアニメのようなものですが、  Mouryou no Hakoは、実際にそうでなくても、シンプルで楽に感じます。 それは非常に複雑ですが、それがとても面白いです。 それはあなたが夏のラブストーリーについてのトレーラーを見ているように、すべてがとてもカジュアルなように見えますが、プロットはあなたに当たって、厳しい現実と世界の醜さを扱います。  Mouryou no Hakoはこれらの印象をあなたに次々と与えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の本では芸術は非常に美しいものでした。 アニメの雰囲気にぴったりの、灰色がかった柔らかい色調（ほとんど黄色い古いアメリカの映画のようなもの）がたくさんありました。 私の息を吹き飛ばした素晴らしく詳細な自然のシーンもたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくいつもあなたが驚いて驚くようなストーリーと驚くようなストーリーラインで驚いて欲しいと思っている人なら、通常、私たちはMouryou noと思っています。 箱はあなたを助けることができます。 もう一度私はこのアニメがいかに楽に感じるかを出したいですが、あなたはこのアニメにどのくらいの労力と愛を感じているのですか？ それは気づく価値のある傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177993&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chuuzenjis/reviews&#34;&gt;chuuzenjis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hi there! This is going to be my first review ever but because I love this anime very much and I think it&amp;rsquo;s incredibly underrated so I had to jump over my shadow. :)    Mouryou no Hako.. well what can I say. The story about a series of dismembered girls b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;indi135&#34;&gt;indi135&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは心理的なスリラー/ミステリー/ホラーです。 基本的に、あなたのアクションとゴアの周りのホラーセンターの定義が少しの対話で満たされていれば。  。  。 ヘルシングを試してみるのもいいかもしれない。 また、あなたが理解するために考えなければならない知的対話に座る忍耐がなければ、あなたはおそらく失望するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたの好みが錯綜して邪魔になると、このアニメは素晴らしいものでした。 私が見たほとんどのアニメと比べると、これはわずか13のエピソードで多くのことをカバーしています。 私が見てきた最初のアニメでも、終わりまでにプロットを丸めることができ、そのような短い時間でははるかに少ない。 はい、最後に、閉鎖したアニメ!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このジャンルの音と静寂の使用が聴衆の経験に大きな違いを生み出すことができるという同情である、ストーリーに追加されたり、邪魔されたりしない音楽。 しかし、この媒体を効率的に使用しなければ、いくらかのサスペンスを管理したことは印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは非常に魅力的で美しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットやキャラクターは、複雑なものから邪魔されたものまであり、シリーズ全体では一般的に気味悪いものでした。 プロットには十分なねじれと複雑な詳細があり、まっすぐ見るのが一番です。 オープニングシーンとオープニングシーンでは、中心のステージの主人公の間の移行が少しギザギザでしたが、このような状況では、それをうまくやるのは難しいでしょう。 あなたが細心の注意を払うならば、シリーズの前半では良い男/悪い男の選手に来ることができますが、多くの場合、終わりの前に終わりを予測することは難しいでしょう。 最後にCLUEのような戦略のセッションがあります（燭台でライブラリの桃が欠けています）。私はそれが本当に気に入っていました。 誰もが見ているものとそれを機能させるための才能を使うのは大変です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当にこのアニメを楽しんだ。 それは非常に成熟していましたが、必然的に猥褻ではありませんでした。 私は間違いなく誰もがそのことを言っているだろうが、あなたが心の試合をしたい、あるいは逸脱した社会的行動に興味があるのなら、それはとても面白い。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;PSあなたが本当にこのようなことをしているのなら、Douglas PrestonとLincoln ChildのPendergast小説を読んでみてください。 最初の2つの本は平均以上ですが、何も驚くことはありません。 しかし、3冊目の本では、著者たちはその溝の中にあり、Pendergastが本当に最大の資産であると決めました。  3番目の本では、彼らは華麗です！&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27502&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/indi135/reviews&#34;&gt;indi135&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a psychological thriller/mystery/horror. Basically, if your definition of horror centers around action and gore filled in with a bit of dialog &amp;hellip; you might want to try out Hellsing. Also, if you don’t have patience to sit through an int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;makoa69&#34;&gt;makoa69&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が書いて説明してみましょう私はなぜMouryouの箱は悪いと思うことができます。 そして私は単に悪いことを意味するわけではありません、私は絶対にひどいことを意味します。 私の友人（私はこのアニメを大いに崇拝します）は私と一緒に座って、今日私は全部を見ることができました。 もし彼のためでなければ、私はこの殺人の謎の一つのエピソード以上を見たことはない。 今すぐ警告される、このレビューは本当にfricken長いので、自分自身を準備します。 レビューはすでにショーを見たことのある人のために書かれているので、ジューシーなスポイラーがいっぱいです。 だから警告してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからプロットがどのように複雑なので、私は最後にそれを保存するつもりです。 最初に私は外部の側面について話します：
私の最初の苦情は簡単です：ショーは視覚的にはほとんど見えません。 実際には視聴者には見せられない多くのエピソードの間に、スクリプトで話された数多くのイベントがあります。 ショーが実際にあなたにどのくらいのショーをもたらしたかは、実際には驚くべきことです。 私はそれをすばやく拾い上げ、スクリプトを介してすべてを理解することがあなたの仕事であると推測しています。 あなたはそれを「スマートな人物のアニメ」またはそれに類似するものと呼んでもよいが、私はそれを安く呼ぶ。 スクリプトが何を話しているかを視覚的に示さない何らかの理由はありますか？ 私は、メーカーには、部屋にいる3人の男、またはボックスでいっぱいの大きな部屋で話す人、車の中で話している人、またはどこでも話している人を見せ続けるのがずっと重要だと思った。 ショーが視聴者に何を話しているかを示すとき、それは誰かが話していることを理解するのに本当に役立たない秘密の方法で行われます。 私がこれを言うとき、私は主に悪魔についての議論を考えています。
私が持っているミニの苦情はショーのある視覚的なイメージです。 第1または第2のエピソードでは、ボックス内の話すことのない頭、話している人形、列車の窓に血まみれの手のひらがたくさん見える警官など、いくつかの邪魔な場面が見られます。 しかし、これらの3つの後、私たちは再び邪魔なものは見ません。 彼らはなぜそこにいたのですか？ 頭のほかに、イメージは目的がなく、壮大な計画で忘れられていた。 視聴者にこの番組が実際に良いと思うようにするためだけにありましたか？ 私はそう思うことを余儀なくされている。
私の2番目の苦情は音楽です。 小さな女の子を少年に分けて箱に入れる痴漢人の殺人ミステリーについては、穏やかで静かな音楽が驚くほど高いので、多くの字幕を読むために目を覚ますのは難しい。 音楽は、あなたが設定しようとしている気分の種類を視聴者に伝える非常に簡単な方法です。 視聴者に緊張感を感じさせたい場合は、背景に怖いハイペースの音楽を入れて、あなたのストーリーがゴミであっても、視聴者は正しい緊張感を感じます。 このショーは、非常に静かでゆっくりした音楽があり、信じられないほど高密度なエピソードの間、彼らは悪魔や殺人などについて議論している間に、彼らが話しているものは大きなものではない 私が今見ていることは、時間の無駄、フィラーもしあなたが13のエピソードに達するためには、それは残念です。 ほとんどの場合、ほとんどの場合、frickenのショーは、どんな気分でセットしたいのか分からないので、音楽をまったく持たない代わりに、蝉が実際に鳴いているかどうかに関わらず、夜の蝉がバックグラウンドで鳴り響くだけです。 その時刻。 さて、彼らは音楽の権利を得ています（良い仕事、それほど難しいことではありません）が、それらの時代はかなり希です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それは途方もない、プロットとキャラクターに乗ってみましょう。
このショーの私の最大の問題は、キャラクターがいかに非論理的であるかです。 彼らは何の意味もなく、ショーがそれが不満足であると説明する方法をしない特定のことをします。 いくつかのキャラクターの簡単な解説をしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元祖から始めましょう。 他の多くのキャラクターと比べて、彼女はかなりの時間をかけて開発しています。 彼女はToorimonoが所有している以外の理由で彼女が母親を嫌っていることを知ります。 彼女はその後、彼女の魅力のために仲間の学生と恋に落ち、彼らはお互いの生まれ変わりだと言ってくる。 それから、彼女は自分の持っている以外の理由で友人を列車に押し込み、黒い服を着た男に責める。 彼女は後で久保に逮捕され死ぬ。
論理的に彼女の行動を正当化しようとしましょう。 彼女は嫌いな男と出会っているので、彼女は母親を嫌うかもしれないと思うが、ショーはそのことを示唆しているが、やって来る。 母親は彼女の唯一の家族で、おそらく彼女が今まで愛していた唯一の人です。 母親が頼子を嫌うようなものではなく、彼女は深く彼女を愛している。 この関係は、Fruits BasketのHonda Tohruと似ているはずです。 それでも、ヨリコは母親が死ぬことを願っています。 ヨリコは10代の年であり、すべてのホルモンが流れているからです。 うーん、私が14歳のときに私の愛する両親が死ぬことを願って覚えていません。
彼女は鹿の子のために落ちるだけで十分意味がある。 彼女は学校で人気がなく、まったく理由なしに彼女に近づく。 彼らはお互いの生まれ変わり、一緒に食事をしたり、雑誌を一緒に読んだり、どちらもロマンチックな月の日があります。 そして彼女は彼女を列車に押し込む。 ハァッ？ なぜ彼女はそれをするだろうか？ その前に鹿子が泣き叫んでいたので、頼子さんは首にかゆみがあることに気付きました。 それはどういうわけか殺人の意図を引き起こしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの中のこれらの種類のものは私を捨て去る。 彼女が所有していたということ以外はそのような行動を説明する方法はありません。  fricken &amp;lsquo;殺人ミステリーで頼りにするには、どんなに大きな挑戦だ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ、久保俊子についてお話しましょう。 彼はただの列車で目覚めて、すぐに男が女の子の頭を見せて箱に出して、動かして話すようにする。 彼はそれから、自分自身の頭をはずしたいという気持ちを感じ、それを達成するために女の子を切断し始める。 彼は失敗し、実際にそれを達成した科学者と会い、自分自身を解体することに同意する。 彼はその男を激しく殴って殺す。
今すぐそれを読んで、あなたが真剣にそれを取ることができるかどうかを見てください。 まず、久保は本当に間違っていることはありません。彼は普通の小説家です。 シリーズの他の小説家とは違って、彼は戦争に出くわされず、どんな外傷も持たない。 彼は自分の脳に何も間違ってはいないし、不思議に思う理由もない。 プロットが水を保持するためには、何らかの理由で頭を砕いたことが大いに欲しい。 彼は自分の人生を危険にさらし、自分の頭を持つことができたほどです。 この男が実際に存在していた場合、彼は頭に驚きとショックの反応を起こし、おそらく後で頭が話すときに彼が物事を見ていたことを確信します。 その反応は理にかなっている。
その後、彼は狂ったことを続けます。 なぜ彼は自分の体を崩壊させることに同意するのだろうかは私を超えています。そして、それはなぜ科学者の三笠を殺すのですか？  1つは、どうやって彼を殺したのか？ 彼はその箱の中にはっきりと封印されていて、ミマサカは彼を開こうとする理由がなかった。彼は警官から走っていた。  2人のために、彼はなぜ彼を殺したいのですか？ 彼は自分自身の頭を崩壊させることに同意した。 私は唯一の説明は、彼がMouryouまたはToorimono、または何でも所有していたことだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次はです。 この男は金子と陽子と14年間住み、かなこと恋し合います。 実際には、科学者を殺す機会があり、自分自身のために頭をはずしたと主張するとき、彼はキャンディーのようにそれを掬い上げます。 さらに、彼を追いかけようとしている人から走っている間に、彼は自分の頭を解体した列車に完全な見知らぬ人を見せて、誰かを殺害したばかりであることを示すことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は行く必要がありますか？ これらの文字が実際に取るアクションは、あなたがそれを見ても意味をなさない。 私はあなたが彼がまた所有されていたと仮定しない限り、意味します。 誰もが所有していれば、これはまったく殺人謎ではなく、ちょっと狂った現象です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当にプロットが崩れる場所です。 あなたが幽霊や悪魔などの犯罪で多くの出来事を責めようとするなら、良い殺人謎を持つことはできません。 アニメはそのことを知っているので、観客が「納得する」ことができるように、その悪魔を説明することが最善であることを試みました。 しかし、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;意味を持たない文字に加えて、彼らはまた非常に面白くないか、非常に嫌なものです。 別の殺人ミステリーショー「ひぐらしのなく頃に」のキャラクターを見てみましょう。 私は特に、ヨコ、ミマサカ、鹿の子、久保について話しています。 私は彼らが示した何も彼らの不合理な行動を説明していないので、多くは示されていない、または説明されていない理由を推測しています。 それは2つの部分に分かれています。 カジュアルな毎日、そして恐ろしい殺人。 彼らはこれをして、観客が好きなように時間を費やし、彼らが学んでいるキャラクターを気にするようにしました。 われわれが見ているのは殺人の部分だとすれば、誰かが殺されたようなテレビ報道に相当するだろう。 ああ、あまりにも悪いです。 ああ！ 明日は雨が降るように見える！ &amp;lsquo;ムーユーはそのニュースレポートに多少似ていますが、若干悪いです。 これは、犯罪に最も関与する文字の視覚的なイメージをより多く表示することで、簡単に修正できました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56139&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/makoa69/reviews&#34;&gt;makoa69&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me write and explain as best I can why I think Mouryou no Hako is bad. And I don’t mean simply bad, I mean absolutely awful. My friend (who greatly adores this anime might I add) sat with me and had me watch the entire thing just today. If not for him, there’s no way I would have watched more than a single episode of this murder mystery. Now be warned, this review is really fricken&amp;rsquo; long, so prepare yourself. The review is also written for people who have already seen the show, so it&amp;rsquo;s full of juicy spoilers. So be warned.     So because of how convoluted the plot is, I’m going to save that for last. First I will talk about the exterior aspects:   My first complaint is simple: the show has very little to show visually. There’s tons of events talked about in the script during many episodes that are never actually shown to the viewer. It’s actually surprising how little the show actually shows you; I’m guessing tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jealousghost&#34;&gt;jealousghost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズに大いに失望しました。 最初のエピソードを見た後、私は夢中になった。 事実、最初のいくつかのエピソード（私が最初の「弧」と呼ぶもの）はとても魅力的で、本当にあなたを引き寄せました。しかし、いったんあなたが中毒になると、すべてが破滅します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
このアニメは、奇妙で伝統的な日本のホラーストーリーを（好きな形で）聴こえる。 残念ながら、それはショーの焦点では​​ありません。 物語は心理学的な側面と、もう1つの側面があります。恐らく科学的な疑問を抱くだけで、予測可能な殺人謎です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
それはCLAMPによって設計されているのでもちろんそれは豪華です！ 他の人たちには、時間と心を慎重に気まぐれに見えるのは間違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私はこのアニメを心理的なスリラーと呼んでいます。 どうして？ まあ私はどんなスポイラーも与えたくありません。 しかし、キャラクターの台無しにされた感情は、本当に私を興味を持ったものの一つであり、私はショーを終了したい。 これらは普通の人ではありませんが、同時に頭の中に「見る」ことができなければ、それはいくつかのAverage Joeの人についての別の通常の謎のショーだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
オイ このショーは、それがsoooo多くの可能性を持ち、少し平らに落ちるという点で、.hack // SIGNを思い起こさせます。  そして、それはまだ非常に退屈であり、どこにも行きません。 しかし、私は逃げることができます。 それはちょうど1つの「円弧」です。 ショーにはいくつか楽しい側面がありますが、それに入るのは難しいです。恐ろしいホラー/スリラーを期待し、それよりもずっと少なくなっています。 。ハックのように、それは華やかで、素晴らしい音を持っています。 しかし、あまりにもほとんど何も話していない、少しの行動と方法。 いくつかのキャラクターのうち、少なくとも2つのエピソードがあります。 そして、それは辞書を読むようなものです。 私は文字通り1つのエピソードを通してほとんど終わりまで早送りし、彼らはまだ何も話していませんでした。 登場人物には、どれくらいの期間巻き返したのかが書かれています。 そしてスタジオは、偏心したチャーが考えていたかもしれないものを心理的に打ちましたが、他人の涙には飽きていました。 哀れなことに、それは哀れなStephenie Meyerの伝記漫画を私に思い出させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23386&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jealousghost/reviews&#34;&gt;jealousghost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was severely disappointed with this series. After watching the first episode I was hooked. In fact, the first few episodes (what I would call the first &amp;lsquo;arc&amp;rsquo;) was very fascinating and really draws you in. Bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xgreeneyednekox&#34;&gt;xgreeneyednekox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、私が自分自身で書くことが最も難しいものの1つです。 私がMALのレビューボックスの前に座って、このアニメについて何かを考えようとしたとき、私はただ空白だった。 どうして？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、桃色の箱はもう一度「桃色の箱」 - 座って話しましょう！ アニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はまだ分かりません。  MoryouのHakoは、実際には実際の問題に遠隔的に関係していないように見えても、実際にはその4分の3が多くの言及をしている、その文字を持っているこの仕掛けを持っていた。 エピソード6の周りで、私はちょうど私の顎に思いやりのある立場で私の手を持って来て、「このアニメは私の対話のポイントを把握できないために馬鹿だと感じさせている」と私はただ疑問を呈した。  ？ または知的であるために知的に聞こうとするこのアニメですか？ または、最悪の場合でも、わかりにくいために暗黙のうちに？ さて、私は本当にすべての栄光のミステリーショーが好き、私も哲学的なショーを楽しむと私は間違いなく自分自身を愚かではないと考えて、それでは、どうなったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;答え：老若男女は、重要であると思うかもしれないいくつかの要素や物語を挿入することによって、実際よりも複雑に聞こえるようにしようとするが、最終的には完全に無視されたり意味がない。 一例として、媒体、司祭、陰明寺、占い師の違いについて語った博覧会エピソードは、実際の物語と決して関連していない背景展示だけにすぎませんでした。 &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;もっと言わなければならないのですか？ 各キャラクター自身からショートバージョン。 占い師の背後にあるドラマ？ 同じ。 無用な。 箱入りの背後にある物語？ 無用な。 海馬の想定外傷？  Err&amp;hellip; 2人の女の子の生まれ変わりの理論？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;展覧会のほかに、ショーの実行と配信にも失敗する。 私は悟りを感じるときも、「ああ、これはどうしたの？」というような瞬間もありません。 それは単に私に許可しませんでした。 私はちょうど誰かが私たちのためのすべての謎を解決し、実際に謎を解決するはずだったものを啓発するために持って来た最後のエピソードまで彼らの奇妙な推論と結論に引っ張らざるを得なくてはならなかった。 わーい！&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;緊張することは本当に何もなかった、暴露は平らに落ちて、それに対する私の反応は空白の&amp;rdquo;ああ&amp;rdquo;のようなものだった。 プロットの紆余曲折は私に似たような反応を与えたとの結論に達しました。 彼らは間違いなく自分の仕事をすることに失敗しました。それは、あまりにもぼんやりとぼんやりとした側面になってしまいました。私は一度言葉を言い表しておらず、それが重要かどうか、それが何か変わったものかどうか疑問に思いました。 彼らはお茶の上でそれについて話していたかのように些細な方法！ 彼らはおそらくショーのほとんどのためだったでしょうか！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スローペーシングがこのアニメの「気持ち」の欠如に影響を与えたと思うかもしれませんが、実際には時間がかかることが正当化されていると思うとゆっくりペースのシリーズが好きです。 彼らは正当な発展のための土台を作るために特定の出来事やキャラクターをある種の方法で描写するのですが、このケースでは展覧会の解説や日本の神道への言及は他の参考文献と比較して&amp;rdquo;良いペースでのストーリーテリング&amp;rdquo; また、大部分は問題でもありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;軽い注記では、結論は実際にはかなりうまくいっていて、どこに行こうとしたのかは間違いなく理解していましたが、最後のエピソードでは5分くらいになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを言うのは残念です。なぜなら、何に焦点を当てるのか、何を開発するのか、いつヒントを投げ入れるのかが分かっていれば、全体的には非常に興味深いショーに変わったはずです。 元のアイデアは実際には非常に興味をそそられていたので、私はその失敗のために悲しいと感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bland。 キャラクターの開発が予定されていたら、私はそれを見ませんでした。私たちが実際に持っていた小さなものは、どこからでも出てきました。 もしEnoがずっとずっと画面上にいることができたら、私はより幸せでもっと楽しまれたでしょう。 私は実際にこれらの浅い理由で楽しまなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに対処する方法を知っていれば、もう一度、それはかなりまともなショーに変わっていたでしょう。 しかし、誠実に、私はキャラクターの名前の大部分を覚えることさえできず、現状では誰にも共感できず、少なくとも気にしませんでした。 彼らの表現は、全体的に不足していたので、私にも分かりませんでした。 私は彼らが人間として、またはマスクとして見なされるはずだったかどうか疑問に思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが悪い苦労を受けた理由をストーリーセクションからコピー貼り付けることができる理由の大部分ではないにせよ、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CLAMPがそれに取り組んだことを見て、アートはかなりいいですが、アニメーションについても同じことは言えません。 クローズアップは豪華で、桜の木のようないくつかの背景シーンも豪華なものでしたが、その後、あなたはショーの残りの部分を手に入れました。文字は、ほとんどの場面で単純に摘発されました ショーのほとんどは、彼らが椅子に座って座ったり、話をしたり、テーブルのまわりに座ったり話したりするとき、彼らの顔ではなく、真剣に多くのアニメーションがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマンガがこの物語のためにはるかに良く機能したデザインを持っていたことを指摘したいと思います。 すべてのキャラクターはアニメのキャラクターとはかなり違って見えます。 彼らは読者を&amp;rdquo;邪魔する&amp;rdquo;か、少なくとも彼らを見ても不快感を与えないように、&amp;rdquo;美しさに悩まされている&amp;rdquo;より&amp;rdquo;本当の&amp;rdquo;、あるいはそれ以上の方法をとっている。 そして実際には、キャラクターが「魅力的」でない場合、いくつかのシーンがより意味をなさないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングの曲が本当に好きだったのですが、実際のOSTでは限られていて忘れがたいものでした。 その中には、私たちが見せたシーンにはあまり合わないものもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを楽しんでいなかった。 まったく。  MoryouのHakoのアニメは私がちょうど私のリストから終わりそしてスクラップしたいと思った潜在的な無駄である。 私の知る限りでは、マンガの執行はかなり良いので、このショーに興味があるなら、マンガの方に向かわせたいと思います。 あなたがすでにマンガ/小説を読んでもっと欲しいなら、それを楽しむことができるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210190&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xgreeneyednekox/reviews&#34;&gt;xgreeneyednekox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is one of the hardest that I put myself to write; when I sat in front of the MAL review box and tried to think about something to say about this anime, I was simply blank. Why?    In short, Moryou no Hako should be re-entitled &amp;lsquo;Moryou no Hako - Let&amp;rsquo;s sit down and talk! THE ANIME&amp;rsquo;.     Story    I&amp;rsquo;m still not sure, to be honest. Moryou no Hako had this gimmick of having its characters say a lot of stuff, make a lot of references, when in reality &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;4&lt;/sub&gt; of it didn&amp;rsquo;t even seem remotely pertinent with the actual issue. At around episode 6, I just brought my hand to my chin in a thoughtful position and thought: &amp;lsquo;This anime is making me feel s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;name93&#34;&gt;name93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはかなり議論の余れがあるようですが、一方で人々はそれを素晴らしい殺人の謎と称し、その一方で、多くの人はそれを畳み込み、混乱、納得させるなどと呼んでいます。 真実は真ん中のどこかにありますか？ まあ、私はこのショーが不公平であり、価値のないものであることを発見します。 確かに、Mouroyu no Hakoは誰のためでもなく、ちょっとしたニッチな聴衆をターゲットにしています。その混乱した物語は、残念ながら多くの潜在的なファンを捨てることができます。 しかし、それは決して悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、ストーリーの物語は混乱しています。少なくともシリーズの前半では、実際には非常に混乱しています。
最初の半分（エピソード6  -  8の間のどこかに線を引くことができます）では、後半に解決される謎（または謎）に関するすべてのデータとイベントが表示されます。 当時の主な出来事や側面とは別に、私たちはまた、いくつかの重要な背景や一見無関係な副作用を見せています。これらの副作用は、イベントの連鎖の中で重要な役割を果たすことが明らかになり、原因や動機を理解する上で不可欠です 調査官の一部の行動だけでなく、犯罪の加害者の
比較的大規模なキャラクターのキャストも、この最初の半分で紹介されていますが、エピソード2回の途中で一度には登場しませんが、非常に徐々に（エピソード7まではすべての主人公に会ったことはありません） 本当に中心的なキャラクター、1つの主人公ではありません。 むしろ、物語の焦点はいくつかの異なる文字の間で切り替わります。 調査官、容疑者、将来の犠牲者の一部です。
ストーリーテリングのこの2つの半分のフォーマットは、調査と控除を通じて徐々にそれを解決する前に、文字や謎に完全に私たちを紹介するので、殺人ミステリーでは非常に効果的です。 しかし、最初の半分が実行される方法は、ほとんどの人をこのショーから遠ざけるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前半の出来事は線形には語られません。 代わりに、物語のビットと部分は事実上ランダムに投げられます。 最初のエピソードは比較的単純ですが、その後、物語は一連のバックストーリー、フラッシュバックとフラッシュフォワード（後の2つはしばしば連続しています）、そして多くの超現実的で不可解なシーンに溶けます。 これは時間の経過に対する感触を完全に破壊し、物語の真の時系列や出来事を把握することを非常に困難にします。 後半はほぼ完全に線形で簡単ですが、現実的でない、または非線形に感じる短いシーンが2つしかありません。
このため、最初に視聴した最初の6-7のエピソードを再視聴することを強くおすすめします。これは、起こったことをよりよく把握し、イベントを順序づけるために余分な時間を与えるのに役立ちます。
言うまでもなく、Mouryou no Hakoは、十分楽しんで理解するために、あなたの完全な注意と少なくともいくつかの考え方（物語を理解するために天才やスーパーコンピュータである必要はありません）を必要とします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上半期の非線形ストーリーテリング以外にも、ストーリーによって多くの人々が疎外される理由の1つがあります。また、このショーがアメリカではローカライズされていない主な理由です - 日本の霊的神話（ それは物語の中心的な役割を果たす）。
ショーのタイトル - 「ゴブリンの箱」または「悪魔の箱」とおおまかに翻訳されている「Mouryou no Hako」は、神道/仏教徒/タオ（神話）神話の特定の支店を直接参照するものです。  Mouryouは精神的に乱暴で心理的に邪魔された人々を所有し、最終的にそれらを端に押し進める悪霊の一種です。 このショーでは、Mouryouの歴史と性質、そしてそれらの存在と戦うための神話の精神と司祭たちを詳細に説明するのにかなりの時間を費やしています。
説明が面倒で、視覚的に考えられていない/実行されていない場面があり、退屈な場面があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はこの謎の「超自然的側面」がちょっとしたものに見えるかもしれないと言及することは重要だと感じています。 つまり、人々を犯罪にする悪霊であれば、それは殺人事件の道徳的、感情的、心理的な影響を完全に取り去ってしまうのでしょうか？
まあ、それは正しいでしょうが、物語の精神は真の加害者と「正確に」ではなく、実際に存在することさえも決して直接確認されません。 説明するのは簡単ではありませんが、本質的に、これらの「ムーユー」を簡単に隠喩以外のものとして解釈することはできます。 ショーのいくつかのキャラクターは明らかに精神的に不安定であるか、まったく痴呆であり、いくつかの主人公を含む多くの人々が悪霊を信じていない - 実際、ショーは手元のケースに非常に現実的かつ経験的なアプローチをとり、 多くの場合、詐欺やトリッキーとして批判されています。
それゆえ、すでに邪魔されている人々、Mouryouを所有していたと思われる精神は、これらの人々の本物の心理的障害および精神的衰弱の迷信的な説明以上のものではない。
一方、主要な研究者の1人は確かに透視的であることが確認されているので、超自然力は明らかに物語の宇宙に存在する。
それでも、たとえ彼らが存在するとしても、ムーユーは積極的な悪の力ではありません。 彼らは普通の人が青い犯罪を犯すことを強制しません。 彼らはすでに重度の精神的精神的緊張状態にある人だけを抱えているように見え、最終的には殺人/自殺などをするだけのプッシュを与えるだけです。 超自然的な干渉のこの限られた性質のために、物語は精神的な要素の重い量にもかかわらず、現実感を保つために管理します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はまだこの物語の最も重要な問題について何も言わなかった。 まあ、私はあなたにそれを証明することはできません主要なスポイラー、だから私は言うとき私を信頼する必要があります：はい、それはかなり良いです。 ストーリーは、中間点でいくつかの堅実な理論を形成するのに十分な情報を提供しますが、このデータの非線形表現は、理論に自信が持てないことを意味します。 後半の間に、いくつかの追加情報が与えられ、新しい出来事は以前の（比較的）受動的な調査官を行動に移す。 このケースの最終的な解決は、最後の2つのエピソードで与えられています。特に、あなたが完全に注意を払っていない場合は少し混乱します（これは、気軽に見てもらえるものではありません）。 私は時間枠に関するいくつかの軽微な問題を抱えています。 イベントやプロットポイントのカップルは、それが100％自然で信じがたいと感じるために、ちょっと後に少しずつ起こります。
【主なスポイラー警報】久保は、金子の誘拐の翌日、9月1日に列車で雨宮と出会い、数日後に父親を連れて召喚し、 建物の間に完璧にフィットしている（これらの箱の測定と建設だけでは少なくとも2,3日かかります）、少なくとも1人の少女を追跡して、彼女を拉致して解体しました&amp;hellip;
[スポイラーの終わり]
だからこそ、謎はうまく構想され実行され、最終的にはこのような物語の中で最も重要なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、キャラクターはどうですか？ 残念ながら、予期せぬことではありません（これは短くて複雑な殺人の謎で、プロットに焦点を当てています）、キャラクターはほとんど開発されずに忘れられません。
エピソード1で紹介され、物語の中で重要な役割を果たしている十代の女の子とクラスメートの二人は、おそらく、彼女の母親とかなことの関係で、キャラクターを育成するだけでなく、 多くは、謎を解明するためにも重要です。
他の比較的発展しているキャラクターには、金子の親戚である柚木佳子と主人公の関口辰巳さん（主人公に最も近いもの）が含まれています。
私はそれらが未開発であると述べているが、キャラクターとして偽装されたプロットデバイス以外には分類されない少数しかない。 彼らはプロットが必要とするように開発されているにすぎません。つまり、各キャラクターに1つまたは2つの特質やクォークを見ることができますが、それは問題なく、各キャラクターはストーリーの目的と役割を果たします。
全体として、人として徹底的に開発されていないものの、キャラクターのキャストは満足しており、キャラクター化やキャスティングは大部分が上品や似顔絵から遠ざかっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルはStudio Madhouseが制作したもので、高品質で一貫性があります。 もちろん、背景はすべて細かく、色はうまく使われていますが、ビジュアルや一般的なシリーズを表現する最良の方法は、実際には大気です。
確かに、日常の通りの風景、あるいは月光の陽子とかなこの感情的な対話、あるいは田舎の孤独な村のMouryouの性質、あるいはほとんどのエピソードの冒頭の奇妙な夢のようなシーケンスであっても、 オーディオビジュアルの経験は一貫して大気で非常に現実的です。 しかし、私はシュールレアと言いますが、このショーは実際に暗闇の殺人謎ではなく、夢や素晴らしい経験のように感じるように、視聴者にその印象を残します。前半は非常に混乱していますが、 ストーリーのどの部分も「心配」と表現することはできません。  Mindfuckは、場面、エピソード、またはストーリー全体がただランダムに投げ込まれ、過去または未来の出来事に関してはほとんど意味をなさないことを意味し、あなたに違反した気分を残します。 ここでは、シーンがどれほど奇妙なものであろうと、シュールであろうと混乱するものであろうと、最終的には、後天的に、または精神的に混乱した人々の奇妙な行動によって、完全に正当化することができます。
スタジオ・マッドハウス・ショー（CLAMPによって実際にデザインされたもの）のために時折痛みを伴う明白なCGIビークルと非定型キャラクター・デザインが出されたにもかかわらず、ビジュアルは非常に美しく、ストーリー感を高めます。 アニメーションそのものは、これが不思議なスリラー・アラ・デスノート（多くの話しや小さなアクションを意味する）であるとは思えないが、キャラクターをモデルにしてショーをスライドショーのように感じさせないようにしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はビジュアルによって設定された気分や雰囲気を向上させるための補助的な役割しか果たしていないため、ほとんど気づかずに忘れがたいものです。 サウンドトラックは、柔らかなピアノ作品とバイオリンソロに大きく依存する、最小限のものです。
OPとEDも素晴らしいとは言えませんが、彼らはシリーズによく合います。
オープニングは明るく陽気で、キャストの大部分を見せて、やや一般的だが適切なJ-POPソングの曲に合わせて、アニメーションやアニメーションの設定やキャラクターの芸術的なショットを提供する。
ほとんどのエンディングの場合と同様に、エンディングは非常に暗く、よりシンプルなビジュアルです。 フィーチャーされた曲は、インストゥルメンタル、ボーカル、そしてリリカルな感覚の両方で非常に歪んでいます。 明るくてリラックスした静かな風景から、若い女の子の病的な殺人や脱毛への洞察を妨害するように、気分を変えるEDとOPの両方がこのシリーズを代表する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技について議論するのは本当に意味がありません。 このシリーズは米国では決してローカライズされていなかったので、話すダビングはなく、日本の声優たちは俳優として期待されるように、キャラクターの性格によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、Mouryouの箱は誰のためのショーではなく、謎のジャンルのファンさえ普遍的にこれを好まないでしょう。 ストーリーを強調している日本のスピリチュアリズムは、よりカジュアルなアニメファンを疎外させるかもしれません。シリーズの前半の混乱した非線形の物語は、あなたをストーリー全体から解放する可能性があります。
それにもかかわらず、ショーは終わりまでそれを見るために辛抱強く、熱心な人にとって有益な経験を残しています。 狂気と強迫観念と、最終的には、その前提で提供される巧妙に構成された謎についての、大気圏の、さらには超現実的な物語です。 戦後の日本での物語の設定は、歴史的な設定のファンのための余分なプラスです。
全体的に、多少の欠陥（キャラクター開発の欠如）とかなり混乱していますが、それでもなお非常に良いショーです。  7.8 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/name93/reviews&#34;&gt;name93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show appears to be quite controversial - on one hand people praise it as a brilliant murder mystery, and on the other hand, many call it convoluted, confusing, unconvincing etc. So which one is it? Or does the truth lie somewhere in the middle? Well, I find most of the flak that this show gets to be unfair and undeserving. Certainly, Mouroyu no Hako isn&amp;rsquo;t for everyone, it targets a rather small niche audience, and its confusing narrative can unfortunately put off many a potential fan. But that doesn&amp;rsquo;t make it bad by any means.    As I said, the narrative of the story is confusing - very confusing actually, at least in the first half of the series.   During the first half ( the line can be pulled anywhere between Episodes 6 - 8 ) we are presented with all the data and events pertaining to the mystery ( or rather, mysteries ) that are then solved during the second half. Apart from the main events and aspects of the cases in hand, we are also shown some important backstories and seemingly unrelated side-stories that are later revealed to play a crucial part in the unfolding chain of events and are essential in understanding the causes and motivations of the perpetrators of the crimes, as well as the actions of some of the investigators &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prismanna&#34;&gt;prismanna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、このアニメを見ました。 残念ながら私はそれを終えることができませんでしたので、多くの人がこのレビューを無視してうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そんな低い評価を「私の羽子」にしたのは、散在したナレーションによるものです。 私は、物語が本当に終わりまで何が起こっているのかわからないところまで散らばらなければならないとは思わない。 それは結末がどんなにうまくいっても、物語を伝える素晴らしい方法ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、私が頭の上で考えることができるアニメは、これがかなりうまく「バッカノ」であると思うと思います。 しかし、そのアニメを見ても、私はカップルのエピソードの後に​​起こっていたことを把握することができ、エンディングを完全に理解しました。 キャラクターは理解でき、ストーリーラインが直線的でなくても、ショーはまだ見守っていた。  「バカノ！」を見ている ジグソーパズルを1枚ずつ手渡すようなものだったので、完全な画像がどのように見えるのか混乱することなく、各情報をまとめて入れることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはそれだけではありません。 それは、非常に興味深いプロット（切り裂き、殺人、カルト！）を持っていますが、何らかの精神的な力を加えることによって、すでに複雑な主題をさらに理解しにくくするために、「転生」の話はあまりにも多くあります。 私はそれが本や何かに基づいていることを知っていますが、本の内容とアニメ化されたショーは全く異なっています。 アニメーション化するのが難しいことがいくつかあり、その本はおそらく非常に貧弱にショーに翻訳されました。 このアニメを見ているのは、一度に無関係のアイテムの束と混じったパズルの束の束を手渡され、完成した製品が終わりのように見えるものを私に点滅させるようなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、頼子とかなこの両方が非常に奇妙なキャラクターでした。 彼らは見て少し刺激的だった、私は会話を見て楽しんでいなかった。 それはちょうど本当に不条理だった、そして彼女がかな子の生まれ変わりであったとの主張は、私が見たエピソードでは全く説明されていなかった。 後で説明したとしても、そのようなキャラクターを実行して視聴者にそれが単に受け入れられるような気分になることを期待するのは素晴らしい考えではありません。 木場探偵もそれほど偉大ではなかった。 どんなキャラクターも私に良い印象を残さなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音については、私はあまり言わない。 ストーリーが立っている限り、私はそういったものをあまり気にしません。 キャラクターは特定のシーンで美しく見え、アニメーションは平均的に見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、オールインオールで、私はすべてのショーが私にプロットをスプーンフィードするとは思っていませんが、私はキャラクターとストーリーのいくつかを理解することができるすべてのエピソードで何かを私に与えることを期待しています。 私はそれがこのアニメで達成されたとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/prismanna/reviews&#34;&gt;prismanna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this anime recently; unfortunately I couldn&amp;rsquo;t finish it, so I imagine many people will disregard this review, which is fine.    The reason why I gave &amp;lsquo;Mouryou no Hako&amp;rsquo; such a low rating is because of the scattered narration. I don&amp;rsquo;t think a story should be scatter &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crazycactus&#34;&gt;CrazyCactus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私は一つのことを明確にしたい - このレビューは私の個人的な意見であり、それは粗悪かもしれない。
始めることができます、よろしいですか？
私はそれをどう言うべきですか？私の心に来た最初の事は、「ああ！ それは、村上春樹の小説「&amp;hellip;奇妙で複雑な、プレッシャーのようなものです。 それは人生の一部ですが、あなたはそれを信じることはできません。そして、あなたが仮定するのと同時に、それはいつかは可能性があります。 あなたは完全に理解していない、部分的に好きではないが、あなたは読書を続けている。
こっちも一緒。  （確かに最初の5つのエピソード）
正直言って、私はそのようなジャンルの大ファンではない、まあ、そうではない。私はサスペンスと謎が好きだ、私は私の頭脳を働かせるのが好きだが、私はそれらをねじ切りしたくない。 私はまた、メランコリック気分を押して、特に私はそれのための深刻な理由が表示されない場合は好きではありません。 だから、私はそのようなものを見ると、たいてい、「ハァッ/何？/あなた自身を殺しなさい/酔って！/趣味をつかまえて！
MnHも例外ではなかった。 私は第5話の話を理解し始め、6話でそれを失い、再び8話に戻った。 もちろん、最終的にはすべてが明確になりましたが、その前に12のエピソードがあります。
私は洗練されていないし、私は行間を読むのが良くない。この場合、行間にある行の間で読むのと同じように思える。
それにもかかわらず。 私は物語を与えるでしょう8.99 / 10
それは複雑ですが面白いです。 私が言ったように、MnHはあなたが理解するために見守っている場合です。 あなたはスレッドを失う、あなたはいくつかの瞬間を再ウォッチする、あなたは必死に何が起こっているのか知りたい。 それゆえ、あなたも疲れてしまうでしょう。 特に、あなたが日本の民俗学や日本人について何も知らないのであれば、母国語ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip; 8-9 / 10
2人の主要な女の子は&amp;hellip;迷惑です。 たぶん、私は年をとっていますが、この少女は &amp;lsquo;私は私の親友を愛し、彼女は天使の強迫観念です私が好きではありません。 それは最悪の方法で妄想です。
すべての女性のヒロインは精神的に不調で、多かれ少なかれ。
男性のキャラクターは興味深いですが、悲しいことに、彼らに関する情報はあまりありません。 たとえば、木場くんの人がどんな人か分かりますが、中禅寺については想像してみてください。関口の場合は脳を働かせることができます。しかし、榎木について言えば、 材料。
そこにも（しかし、私はここで間違っているかもしれない）、不安定なキャラクターの開発。  「彼/彼女がどうやってこのようになったか」というプロセスを示すことはあまりありません。そして、それはもっと彼のようになりました。言い換えれば、MnHは「転換点」だけを示しています。 非常に満足のいくものを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：9/10
とても良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
非常にまともな私に見えます。 堅実で非常に現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ&amp;hellip; &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
MouryouのHakoは夢のようです。 混乱、混乱、時には現実的に非現実的、時には非現実的な現実的なもの。
それはあなたの脳をねじ込む、それは多くの質問を残す。それはあなたが元の話を読んで、またはより良い、読んでみたいと思う。
2番目の考えでは、物事を複雑にする私は多分、この話は非常に単純ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
*中禅寺の悪魔と恋人の独白はとても有益でした。
*どんなにあなたがこの物語を見ても、普通ではありませんが、とても爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176855&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CrazyCactus/reviews&#34;&gt;CrazyCactus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I&amp;rsquo;d like to clear one thing - this review is my personal opinion only and it could be crude.  Lets start, ok?  How should I say it&amp;hellip;.The very first thing that came to my mind was: &amp;lsquo;Ah! It&amp;rsquo;s like one of Haruki Murakami novel&amp;rsquo;&amp;hellip;Strange, complicated, pressing. It&amp;rsquo;s a slice of life, but you can&amp;rsquo;t b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mahoganycow&#34;&gt;mahoganycow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;知らない人には、Mouryou no Hakoは、日本の作家、Kyogoku Natsuhikoの小説に基づいたアニメです。 アニメや映画に小説を適用することは常に挑戦です。 ほとんどの場合、芸術作品を見ている経験は、（この場合は1000+ページの）小説を読んだ経験よりも早く終了するようになります。 視覚的には本の中の細かい部分を描くことは不可能であり、Mouryou no Hakoは、ページからスクリーンへの翻訳の過程で何かがうまくいかないときに起こりうることの例です。 明確にするために、私は小説を読んでいない、そしてこれは&amp;rdquo;本がとても良い&amp;rdquo;レビューではない。 このショーの問題は、監督の怠惰からではなく、困難なソース資料を取り入れるという挑戦から生まれるかもしれないことを覚えておくことが重要だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mouryou no Hakoの最初のエピソードでは、ショーがどんなものになるのか分からなくなるでしょう。これは、過去に家族によって敬遠されていた2人の親しい友人の（やや感動的な）物語を示しています お互いに慰めを求めています。 私は個人的に多くのシリーズのそれとは違って、私の頭脳の少し尋ねたので、このストーリーラインから多くの楽しみを得ました。 シンプルで無関係なものを探しているなら、他の場所を見てください。 しかし、その核心では、本物の物語は、古典的な&amp;rdquo;whodunit&amp;rdquo;ミステリーファッションから始まります：死んだ女の子の手足は、日本の田舎に散らばっているボックスで上がっています。 理由を理解してください。 これらの2つのプロットはどのように関連していますか、そして誰が殺人を担当していますか？ まあ、本質的に、シリーズの残りの部分はそれを理解するのに費やされています。 プロットは大きく階層化され、非常に複雑です。 それは悪いものでも良いものでも、それ自体ではなく、単に味と快適さの問題です。 あなたが見ている間に名前、日付、出来事、誰が関係しているかなどを覚えている人がいれば、おそらくこのプロットでは時間がかかるでしょう。 トラックを維持するためのいくつかの事柄。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは私がプロット自体を楽しんだと言いました。 しかし、私が問題を抱えていたのは、それが提示された方法です。 これは本質的には超自然的な謎の物語ですが、そのほとんどは紙と対話で解決されています。 実際に活動している調査はほとんどありません。 探偵は手紙、写真、書籍、その他の書類の形で手がかりを得ているようだ。足元には一見外見上青い（あるいは都合の良いプロットの工夫によって）現れそうだ。 ショーはこのアプローチと、全体的なペーシングから苦しんでいます。 シリーズの少なくとも3分の1は、主人公の家のリビングルームで過ごしています。賢い探偵全員が、古代の日本人や中国の霊的な存在について話しています。 この議論は興味深く、プロットに関連していますが、それが受け取るスクリーン時間の60〜80分を保証するのに十分興味深いものではなく、関連するものではありません。エピソードのいくつかは、 ロットが起こっている。 プロットの勢いの錯覚を作るために少し進歩を遂げているフラッシュバックが頻繁にありますが、ショーの途中と終了の間に存在する謎めいた蛇行する対話の大部分を補うものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター自身も同じような問題を抱えています。シリーズは信じられないように思われます。 明らかに時間はここでの要因であり、キャラクターのキャストは十分に大きく、それらを完全に開発することは難しいでしょう。 すべての主人公は、逃した機会を表すようです。 警察官は、過去の兵士、秘密の探偵、秘密の解決者である執筆者/編集者、すべてについてすべてを知っているように見えている、よく読まれるエクソシスト、  Mouryou no Hakoは私たちが真に気にかけてくれるほど三次元にすることができません。 彼らは私がそれらを「平らな」キャラクターと呼ぶほど悪くはないが、彼らは間違いなく何かを欠いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には、このシリーズは標準より2ステップ高いです。 キャラクターのデザインは目に非常に喜ばしく、アニメーションはまれではありますが、非常に流動的でスムーズに見えます。 夜の列車駅であろうと、赤い灯台での控え目なクラブであろうと、やや疑わしい医師の所有する不気味な病院であろうと、照明や雰囲気をプロットやテーマに結びつけるという観点から、  （暗い刑事物語）」と叫びます。背景（月の森、ローリングフィールド、都市スラム）は印象的な細部で作成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが音になると、バッグは混ざり合っている。 サウンドトラックはオーケストラであり、いくつかの美しいピアノのメロディーに先導されています。 ほとんどの場合、非常に楽しいです。 しかしながら、多様性の欠如は急速に深刻な問題となる。 同じ曲が何度も何度も繰り返されているように見えますが、おそらく初めての方が好きですが、6〜7分ごとに再生すると視聴者は迷惑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体？ そのキャラクターが解決しようとしている殺人の謎と同じくらい、Mouryou no Hakoは奇妙なケースです。 それは、副大統領の処刑によって損なわれた良いアイデアでいっぱいです。 私の目では、善はかなり悪い面を上回っていました。 あなたが小数点で評価できるなら、私はおそらくこれを約7.5または7.6に置くでしょう。 謎、雰囲気、芸術は、平均以上の領域を浮き彫りにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78457&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mahoganycow/reviews&#34;&gt;mahoganycow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For those who don&amp;rsquo;t know, Mouryou no Hako is an anime based on a novel by the Japanese author Natsuhiko Kyogoku. Adapting a novel into an anime or film is always a challenge. Almost invariably, the experience of watching a visual work of art is bound to end more quickly than the experience of reading a (in this case 1000+ page) novel. To visually portray every detail that&amp;rsquo;s in a book is nigh impossible, and Mouryou no Hako is an example of what can happen when things go slightly awry during the process of page-to-screen translation. To be clear, I h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinnlorankira&#34;&gt;shinnlorankira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは私を混乱させる。 私はスポイラーなしでこれについて私の意見を書いてはいけない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.電車に乗っている男から始め、女の子は箱に入って、興味を持っています。 突然20分のツイストユリのロマンスは、突然の暴行のために死に至るだろう。  2つの完全に魅力的な文字と一緒に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード2。 私：さて、行くことができます！ ストーリー：いいえ、探偵の死の話ですか？ あなたは公務員です！ あなたの場所を知ってください！ 私は終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながらCLAMPやMADHOUSEのような大きな名前を何かに付けるだけでは、私を好きにするには不十分です。 芸術はかわいいですが、私に何かを見せてもらえません。 私はむしろ偉大な音楽と驚くべき芸術を持っているよりも、醜い芸術と悪い音楽で、良い物語やキャラクターを見たいと思っています。 私は、リマスタリングさえしていない80年代のショーで10ビットのブルーレイエンコードが必要なアニメ愛好家のこの世代には適していないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shinnlorankira/reviews&#34;&gt;shinnlorankira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series confuses me. I see no way to write my opinion on this without spoilers.     1. St &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kizaragi&#34;&gt;Kizaragi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、これはアニメのゴアだと思っていました。なぜなら、それは箱の中の突然変異の事例を伝えているからです。 しかし、私は間違っていた、アニメのゴアは、それが聞こえるように恐ろしいではありません。
非常に複雑なアニメ。 それはそれの中で対話を通過する場合、楽しむことはできません。 アニメは、このような忍耐力に従わなければならないようなチャッターで満たされています。
そして、本当にこのアニメをうまく通過してから、深呼吸（満足感）を感じました。
偉大な物語を持つアニメ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33086&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kizaragi/reviews&#34;&gt;Kizaragi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An anime that is quite complic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marthgun&#34;&gt;Marthgun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの星が溶けていくのを見て、そのような秘密の負担が心臓を軽くし、痛みを追い越すことよりも苦い考えよりも多くを保った。 悲しみや混乱のサイクルが、より高い愛と尊敬の資質よりも生きる方法を形作るかのように、虐待が将来の心と心のための触媒になっていることを私は思い出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶望的な欲望のドラマの中で、絶望の物語は、すべての集団的欲望の終わりを予見するパターンの大きな糸を揺さぶる。 それは住人が必要性と親善の精神を知らない土地の浅いプールを覗いているかのようでした。 地獄は、少なくとも想像力の中にあれば、そのような場所になるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、キャラクターの心を保持していた精神は、もっとぺだれの聴衆を目指して、混乱している色合いで、間違いなく説明されたと信じています。 軽微なものではあるが、それはやや混乱させたプロットを推進する神秘的な実存主義を相殺した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前者の点では、私はverismとPlatonic Formsの美しさや欲望の二分法を楽しんだ。 星がその栄光の高さから落ち着いた表情に落ちたとき、私は心の恐怖に驚いていましたが、世俗的な人生への似合いに魅了されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にこれは、罪の誇り、誇りの寛大さ、箱の中の頭をはずしたことの表れでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78249&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marthgun/reviews&#34;&gt;Marthgun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I looked upon this star as it melted, the burden of such secrets weighed down the heart and kept more than bitter thoughts from overt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pilar-s&#34;&gt;Pilar_S&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[英語とスペイン語のレビュー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[英語]
これはかなり奇妙なショーであることは間違いありません。 しかし、なぜ私はそれを見る価値があるのか​​、弱点と強みを説明しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく迷惑なもの：
「Mouryouのhako」は本当に面白い話をしています、混乱しますが、面白いです。 それ自体は紛らわしいことではありませんが、それを線形に伝えると引数として複雑になることはありませんが、ナレーションはまったく線形ではありません。 ミステリーがあり、ビットが不安定な方法で発見される。 結局のところ、エピソードのほとんどを見ているうちに、あなたは何も忘れてしまわないように感じます！ しかし、正しい時にすべてが一緒に来るでしょう。 名前に注意を払う！ 多くのキャラクターがあり、どちらがどちらなのか覚えていないと迷子になるかもしれません（実際にアニメリストのキャラクターのガイドを見て、名前を取得する必要がありました&amp;hellip;）。
シムボリズムと哲学に関する長い会話をしている人が好きでない場合は、いくつかのエピソードがあなたを退屈させます。 しかし、私の意見では、これらのエピソードは、このアニメが送信しようとしているという考えを得るために、全体像を得るために重要です。 もちろん、これらのパーツを見ずに次のメインイベントに飛び込むことになった場合、何が起こっているのか分かりません。
それは、一部の人々のために暴力と粗野な場面を持つことができます。 これらのシーンは芸術のオーラに包まれ、何度か衝撃を与えることができます。 しかし、芸術と神秘主義と死との関係は、ショーの基本です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い面：
あなたが象徴と寓意のファンなら、あなたはこのショーを好きになるでしょう。 あなたが興味をそそられた複雑なミステリーのファンなら、それも好きです。 日本の神秘主義や神話に興味があるなら、それは興味深いかもしれません。 強烈なドラマが好きなら、ギリシアのドラマ関係のレベルで、このショーを好きになるでしょう。 あなたが世界大戦の災害や実験に関連する古いファッションSFのアイデア（マシン対人間）を好きなら、あなたはこのショーが面白いと思うでしょう。 科学 - 魔法 - 宗教の緊張と、それらのすべてがどのように人々のアイデアや行動を制御するために使用できるのかに関心があるなら、このショーはあなたのためのものです。 アートワークによって引き起こされた混乱と犯罪の興奮との間に存在する細い線について既に考えているなら、このショーはあなたのためのものです。 あなたが上記のすべてを好きなら、私のように、あなたはそれを見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、私たちがその話を話す場合にだけです。 私はこのアニメが豪華だと言わなければならないからね。 私はアート、キャラクターデザイン、風景、装飾、ディテール、カラー、ライト、シャドウを大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、このアニメは、さまざまな動機、起源、世界、アイデアなどを持つキャラクターの全範囲を提示し、このミステリーの周りに混ざり合い、それらがすべてどのようにフィットし、それらのすべてがストーリーの安定化に貢献するかを示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、これは、ちょっと混乱したり、長い会話を見て気にしないなら、これを作るための複数の特別で貴重な機能を楽しむのに何の問題もありません アニメはとても特別で、私の意見では、見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スペイン語]
このアニメは非常に奇妙であることは間違いありません。 しかし、私はそれは一見の価値だけでなく、利点と欠点だ理由を説明しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;困らせることができ、物事：
「MouryouないHAKOは「非常に興味深い混乱が、興味深い歴史を持っていません。 もし直線言う場合は、引数が複雑ではないので、それは、それ自体が混同されるべきではないが、物語は全く線形ではありません。 そこ謎であり、この謎のピースが不規則に明らかにされています。 ほとんどの章の間に結果として、あなたは絶対に何かを理解していないと感じるでしょう！ しかし、適切なタイミングですべてが意味を行います。 名前に注意してください！ そこに多くの文字があり、あなたが（実際には私は&amp;hellip;脇に名前を覚えてアニメ一覧から文字のリストにいくつかの章を参照してくださいする必要がありました）がある覚えていない場合は、失うことができます。
あなたは、人々が象徴と哲学についての長い会話を見ることが好きではない場合は、非常にあなたを退屈章のカップルがあります。 しかし、これらの章は、このアニメが伝えたいことを主なアイデアを得るために不可欠です。 あなたがそれらを参照し、メインイベントが発生した部分にスキップしないことを選択した場合はもちろん、あなたもあまり話を理解してよ！
あなたは何人かの人々のための生の暴力やシーンを持つことができます。 これらのシーンは、時間でそれらをさらに衝撃的な行うことができます芸術のオーラ、に関与しています。 しかし、アート、神秘主義と死の間の関係は、このアニメで重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;陽性：
あなたはシンボルと寓話のファンなら、あなたはこのアニメが好きだろう。 あなたは陰謀と複雑な謎のファンなら、あなたも好きかもしれません。 あなたは神秘主義と日本の神話に興味があるなら、あなたはそれが面白い見つけることができます。 あなたは古典ギリシャ語ドラマの強烈なドラマのレベルを好きなら、あなたは好きになるでしょう。 あなたは古代の科学小説（機械対人間）のアイデアや実験世界大戦を残した災害関連が好きなら、それが面白いように見えるでしょう。 あなたが人々の考え方や行動を制御するために使用することができ、科学、魔法と宗教とどのようにこれらの間の緊張に興味を持っている場合、これはアニメあなたのためです。 既に犯罪の芸術と興奮の作品によって生成された衝撃の間の細い線を考えるever&amp;rsquo;d場合、これはアニメあなたのためです。 あなたが言及したすべてのものが好きなら、私のように、あなたはそれを参照する必要があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは私たちが歴史について話している場合だけです。 また、私はこのアニメが美しいと言わなければならないので。 私は、アート、キャラクターデザイン、風景、インテリア、詳細、色、光と影を愛するフル10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、このアニメなど異なる動機、背景、世界、アイデア、と別の文字の完全なスペクトルを有します これは、この謎に巻き込まれ、それがどういうわけか、すべてはそれに収まると繰り広げられる洗練されたストーリーに貢献しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、これは文字間の瞬間や長い会話のために少し混乱している気にしないならば、あなたは一意である様々な機能を楽しむには問題がなく、このアニメにそれはとても特別なものにし、美しく洗練されたアニメです そして、私の意見では、一見の価値あり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210855&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pilar_S/reviews&#34;&gt;Pilar_S&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Review in English and Spanish]    [English]  There is no doubt this is a pretty weird show. However, I will try to explain why it is worth watching it, as well as it&amp;rsquo;s weak and strong points.    Possibly anoying things:  &amp;lsquo;Mouryou no hako&amp;rsquo; has a really interesting story, confusing, but interesting. It is not confusing in itself, it is not complicated as an argument if you tell it linearly, but the narration is not linear at all. There is a mistery and the bits get discovered in an erratic way. As a consequence while you are watching most of the episodes you will feel as you don&amp;rsquo;t undestand anything at all! but in the right time everything will come together. P &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;n1mr0d&#34;&gt;n1mr0d&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;執筆はすばらしいですが、キャラクターはクールですが、あまりにも多くの人が複雑になるのではなく、いくつかの主な機能を持っています。
本当に私を悩ましていたのは、主人公のための貧しい選択でした（私は彼が彼らの間で切り替わることを知っていますが、最終的にあなたは彼の主人公であることを知ることができます）..多分それは.. より成熟した他の人。 そして、棺の釘は文化と儀式の誇張だった。
それは私のそれを取る、あなたが何をしたいのファックを行うことができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72849&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/n1mr0d/reviews&#34;&gt;n1mr0d&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The writing is superb, the characters are cool, but bei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nursenitsuj-1&#34;&gt;NurseNitsuj&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スコア：8.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;rdquo;..あなたの心の中に囲いを造るならば、邪悪なものが醸造されます。 彼が「ムーヨウ」と呼んでいたこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感情の災害に基づいて建てられたMadhouseは、傑作にふさわしいシリーズを効果的にリリースしました。  Mouryou no Hakoは、超自然的な民俗、謎、科学小説の広範な背景を持つ、バランスのとれたバランスを奏でます。すべてが、徹底的で広範な探偵、謎の物語に縛られています。 これはホラーと謎をどうやってやるのか！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見一言で言えば、その物語は約2人の女の子のように見えます。家庭に問題がある女の子、もう一人の女の子、一見完璧な女の子は、彼女が他人の生まれ変わりであることを教えてくれます。 それから、不思議な男が箱を手に持っていて、そこから声が出るという邪魔な部分があります。 さらに道を下って、あなたは何が起こっているのかを見つけようとする時、探偵キバに従います。 最初のエピソードの予告編とそのゆりのテーマで捨ててはいけません（アニメニュースネットワークが最初のエピソードを「心の痛みを伴う美しいゆり」と魅力的だと付け加えてもいいかもしれません）.Mouryou no Hakuのプリアンプルです あなたが見るもの。 また、ストーリーに結びつき、つながりを明らかにする素晴らしい文字列（私が追加するかもしれません）もあります。 確かに、MouryouのHakoは最初に混乱することができますが、あなたがシリーズに従うと、すべてが神話のような話で開きます。 物語は隠密に隠された隠喩、あなたの心が箱のもの（WTFの瞬間も）に疑問を投げかけ、最終的に結局結びつくようにあなたを吹き飛ばす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MouryouのHakoは確かに多層の謎/探偵物語です。 視聴者が何が起こっているのか理解していないところまで複雑になることがあります。 もちろん、このシリーズはあなたにスプーンフィードされていません。 あなたは実際に考える必要があり、それがこのシリーズをすばらしくするものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10音：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション、品質、デザインはすごくうまくいきました。  CLAMPはプロのタッチでデザインを完成させ、Madhouseはアニメーションを素晴らしくやりました。 ひぐらしのなく頃には邪魔していると思ったら（それは実際には）、何も見ていない。 ゴア、手足、抽象的なシーン、および他の「もの」は確かに何かでした。 だけど、一人一人が魅力的ではない。 動きは詳細で微妙で、背景は視聴者に畏敬の念を抱かせていました。 すべてがとてもすばらしく、鮮明で、細かく見えました。したがって、この作品には堅実な10を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマ：ナイトメアでロストインブルー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングテーマ：ナイトメアの裸の愛&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽とインサートの音は、シリーズ全体でうまく演奏されました。 私は実際にこれのためにOSTを買った。 サウンドトラックは聞くのはすごく素晴らしいです。 ナイトメアのオープニングとエンディングで、このすばらしい作品に素敵な感動を与えます。 私はこれが間違いなくMadhouseの最高のOP / EDだと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、私はこれを評価することはできません9. Mouryouの箱は素晴らしいシリーズですが、すべてが完璧ではありません。 それは話しの量と、時々シーンの変化が異なるために不足します。 これは確かに誰にとってもそうではなく、人々をオフにするかもしれません。 それにも関わらず、シリーズのストーリーテリングは、このアニメを非常にユニークで爽やかなものにする主なセールスポイントです。 本当に不幸なことに、このアニメは過小評価されており、見過ごされています。  1つのことは確かですが。 このアニメには、永続的な郷愁や憂鬱を残すものがあります。また、この素晴らしい希少な宝物を私たちの一部に捧げることができるものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18810&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NurseNitsuj/reviews&#34;&gt;NurseNitsuj&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Score: 8.5    “..If you build an enclosure within your heart, evil things will brew. Those things he called “mouryou.”    Built upon calamities of emotion, Madhouse effectively released a series worthy of a masterpiece. Mouryou no Hako hits a delectable balance, with extensive background in supernatural folklore, mystery, and science fiction – all &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jodyqt-1&#34;&gt;Jodyqt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは私立探偵になりたかったことはありますか？ それを頼むと、別の質問をします。 犯罪者の心の複雑さを本当に理解するために必要な深度と詳細の程度は何ですか？ おそらく、これは熱心なアニメ視聴者としての私の理解からですが、私はMouryouの箱は、犯罪者の心の本当の恐怖の表面を傷つけるだけではないことを確信していますが、それに入浴を招待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私と対話ストーリー・ディスカッションは、マットレスで一緒に抱き合ったことは一度もありませんでしたが、それを完全に理解している人物であり、私たちが「ここにある対話主義のストーリー・ディスカバリーで真に驚くべき運動」と全面的に言うことができます。 私がオープニング・セグメントで述べたように、このショーはディテールへの敬意と、犯罪者の心を本当に理解するために必要な膨大な研究であり、これを上回るこのシリーズの構成要素は対話です。 それぞれのすべての言葉は芸術作品のようなものであり、それぞれの手紙は未来の恋人の単純なささやきであろうとも、味わう価値のある瞬間です。 女優の撤退した自己満足。 または探偵の知的な観察、対話の執筆の本質は驚異的です。 これらのすべての瞬間がシリーズ全体に浸透し、これは丈夫で患者様の鑑賞者にとって知的な饗宴となります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある人が知っているように、モーユーの日本の意味はゴブリンであり、ゴブリンは美しい狂気の描写と似ていて、その奇妙な疎外感をイメージしている。 この理想は交差し、拮抗薬の目に散在する。 どのような美しさは、狂気の不純物の中で慰めを見つけることですか？  Mouryou no Hakoは人間の靭帯を変形させて保存する行為、死後の人体を守る行為、愚かな希望であるが、人間のために行なわれた行為でこの問題に答える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの話全体が対話の質とこのシリーズの巧妙なメタファの集団に匹敵すると言っていますが、悲しいことに、実際の話はちょうどカットを欠いていました。  MouryouのHakoは匿名の殺人者によって実行された一連の残虐な殺人に続き、精神的に狂気と見なされるそれらの状態の哲学的な調査になる、シリーズはこれが幸運にも元々  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が参照しているネガは、実際には対話の重い物語です。 これは私が対話を与えたことを称賛しても珍しいものですが、その驚異的な品質さえも、あまりにも多くの時間をかけすぎてしまったという事実を許しません。 シリーズの途中には、2つのエピソード全体について行われたディスカッションの場面がありました。 問題の場面は必要ではあるものの、おそらく凝縮されている可能性があります。それは、それまでに開発された緊張感を取り除くことが非常に誠実であると主張することができます。 非常に面白かったですが、それはおそらく意図したようにシリーズにはあまり貢献しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その点だけでなく、私はそれがうまくいき、謎が解明された最後の瞬間まで私を推測させ続ける方法を知っていたので、そのストーリーにはほとんど問題はありません。 それだけでアニメのメディアの探偵のジャンルの真の宝石にすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがリリースしたシリーズのどれかで、Madhouseのスタジオを芸術部門に推薦することは珍しいことではありませんが、Mouryou no Hakoのアートは、その細部と強烈な優雅さのために注目に値するものです。 シリーズが確立したい気分を高めてください。 このシリーズの中で私が留意したいと思う2つのシーンがあります。なぜなら、彼らはキャラクターの中に深く存在する不安定さを捉えると信じているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;落ちる桜の花は、死の予兆であり、2人の女の子が月光に不注意なワルツを踊り、この花の上がる花びらの中で死のワルツです。 このシーンは憂鬱で見るのが苦痛だったが、それを真に魅了する方法を見過ごすことはほとんど不可能だった。
私が触れたいと思うもう一つの場面は、身体のない肢体が動いている途切れの瞬間であり、意識の状態で体の中から手足をはずした感情との比較を強調して強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この2つのシーンは、このシリーズの真の恐怖であると私は信じているものを掘り下げ、シーンの芸術とデザインはそれを効果的に達成したものです。
私が言いたがっているもう一つの側面は、すべてのキャラクターのアクション、動き、感情の表示で細部まで注意を払うことです。リアルなタッチを持った流動的なアクションです。キャラクターのセクションでこれ以上のことを掘り下げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのキャラクターは本当に物語に没頭しており、それはそれ自体の偉業です。 私が芸術のセクションで述べたように、この中の多くのキャラクターは狂気への神のコミットメントを持っており、適切な開発が必要な不安を適切に強調するために、ムーヨウのハコウはこれを達成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発展の大部分は、対話の影響を強く受け、一人のキャラクターの微妙な敵意、多くのオブザーバーの懸念される窮状、強固で強固な探偵の感情的に分離された個性を特定するのにほとんど時間を無駄にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話は、キャラクター開発の唯一の貢献者ではない。創作者が話されていることの多くが全く話されていないことを完全に認識しているからである。芸術部門は、身体表現の現実的なアプローチ あなたの平均的なアニメシリーズの癖の多く。 私はMouryou no Hakoのこの面が非常に興味深く、何らかの形で爽やかであることを発見しました。 私が特定したいと思う点は、少女が彼女の友人に笑って笑う瞬間であり、小行動では言い表せない悪意が見えて、私の中に純粋な恐怖を吹き込み、そのような笑顔の背後にある多くの意図に疑問を呈した 。
アクションは、ショーが詳述しているストーリーのディテールやテクスチャーのように刺激的であると考えられており、シリーズの豊かさとほぼ美しいコントラストと反射を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一人のキャラクターが物語の全体に貢献しているわけではありません。それは、男性と女性が美しく保存された殺害された女の子の切り離された肢を見つけるために気楽に準備することであろうとも、再び素晴らしい功績です。 シリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がキャラクターに持っている1つの問題は、これは記憶に残るものではありません！ キャラクターとそのアクションの詳細については、私がショーを賞賛していますが、私はこのシリーズのキャラクターを私が欲しいだけ賞賛することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mouryou no HakoのOSTが行っていることの1つは、リスニングするだけでリラックスしていることです。ポンピングサウンドトラックではなく、劇場の伝統に根ざしたサウンドです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックには、すごく錆びたような、慎重に緊張を払うような瞬間がありました。私が推薦したいトラックは「Madoi Hito」です。これは、弦楽器をオーケストレーションして光景を作り、ほとんどロマンチックな テンション。 これらのトラックは、没入感が絶え間ないビルドを悪化させるように、シリーズの驚異を瞬間に誘惑しました。 このビルドは、特に恐怖の瞬間に、多くのシーンをより強力にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は良い殺人の謎を愛しています.Mouryou no Hakoは、そのくすぶりのかゆみを間違いなく満足させていますが、それに関する最も優れたことは、最も驚くべき方法でそれを傷つけたことです。 それは、私がこのシリーズを楽しんだ理由の多くが既にリストされていると言わざるを得ないと言わざるを得ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、よく作られた物語が、私がショーをどれだけ楽しむことに貢献できると信じています。そして、Mouryouの箱は、このシリーズが持っていた深みについて絶え間なく私を啓発した多くの紆余曲折の中で確かにそのカテゴリーに合っています。 そのような重い対話に私を非常に積極的に従事させてくれる一連のシリーズは、称賛を受ける価値があります。そして、この一連の会話は、このシリーズを絶対の喜びにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はこのようなシリーズを楽しむことができます。多大な注意を払ってくれてありがとうございました。多くの細部を取り入れることができましたが、時には非常に長い間話していました。 驚くべきことにもかかわらず、時にはそれは単に長すぎるために伸びただけですが、これらの瞬間はほとんどなく、遠くにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを再ウォッチすることはできますか？ おそらく。 もし私がそれを見直すことになったなら、謎がとてもうまく作られているので、私はおそらくそれを好まないだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mouryou no Hakoは、すべてを（文字通り）ノルムから除外するための珍しいシリーズです。今までのところ、これまで標準からかなり離れたシリーズを見たことがないかもしれません。 それは完璧なシリーズではなく、疑わしい瞬間もありますが、シーンの変化の大半は流動的であり、シリーズは技術レベルとストーリーティーチングレベルの両方で一貫した品質の高さを維持しました 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、MouryouのHakoは誰のためのシリーズではなく、それは他の誰かのような経験を提供する多くの点で本当に優れた作品であるように残念ながら、ニッチのメディアで特定のニッチの聴衆を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10
キャラクター8/10
アート9/10
サウンド7/10
楽しさ8/10
全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jodyqt/reviews&#34;&gt;Jodyqt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever wanted to be a private detective? Asking that, I beg to you another question. What is the degree of depth and detail that needs to be sought out to truly understand the complexity of a criminal mind? Perhaps this is out of my comprehension as an avid anime viewer but I&amp;rsquo;m sure Mouryou no Hako is not only scratching the surface of the true horrors of a criminal mind, but is inviting me to bathe in it.    Me and dialogue story-telling have never really snuggled up together on the mattress but being a person entirely aware of that, I can wholeheartedly say, &amp;lsquo;what a truly astonishing exercise in dialogue driven story-telling we have here&amp;rsquo;. As I stated in the opening segment this show stands as a tribute to detail and the huge amount of research that is required in truly understanding the mind of a criminal, the component of this series that reflects this above all else is the dialogue. Each and every spoken word is like a work of art, each uttered letter  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theo-chan-1&#34;&gt;Theo-Chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはちょうど約すべてのことをやった1つのシリーズです。 明らかに、何度も何度も繰り返し話している人が好きではない人のためではありませんが、成熟した複雑なアニメを探している人にとっては完璧です。 これは謎をどうやって行うのか！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-8 / 10
私は正直なところ、これと同じように話すことに重点を置いている尾井守の作品以外に、他のアニメを思い出すことはできません。 このシリーズは、奇妙な殺人犯の列とそれを解決しようとする人々に続く。 この全体的な謎は多層的で、フラッシュバックやレファレンスがいっぱいです。スクリーンを通過するものが将来にとって重要なことは決してわかりません。 必ずしも直接的な意味を持っていないシーンがたくさんありますが、設定を肉付けしたり、視聴者をサイドトラックに投げたりすることはありますが、シリーズ自体は目標を追い求めることはなく、すべてが一緒になります 最終的に私が見た最高の結末の一つになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-9 / 10
シリーズのもう一つの大きなセールスポイントは、そのキャラクターのキャストです。 彼らはほとんどあなたの平均的なアニメと同じくらい多くの画面の時間や背景を得ることが、まだ彼らは完全に素晴らしいです。 アニメーションは、他の多くのことが起こっている間にそれらを肉体にするために微妙な動きやジェスチャーを表示するために必要なことを正確に知っています。そこにある背景は意味があり、大きな影響を与えます。 すべてのキャラクターは、非常に異なった理由のために、かなこと明彦という最高のキャラクターを持つ独特の存在感を持っています。 このシリーズの中で膨大な数の話をしているにもかかわらず、キャスト全体がカラフルで喜ばしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-9 / 10
それからビジュアル：彼らは完全に信じられないように見えます。 特に初めのエピソードでは、キャラクターはすべて鮮明で非常に細かく見えます。 アニメーターは、最も美しいショットと視覚効果をビューアーに投げます。 それを素晴らしいサウンドトラックと組み合わせると、素晴らしい制作価値が得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound-7 / 10-
サウンドトラックは聞くのはすごく素晴らしいです。  OPとEDは特に聴くことは何もありませんが、サウンドトラックは必要なことを行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しさ-8 / 10
全体的に見ると、これは素晴らしいシリーズです。 スクリプトは新鮮で創造的であり、大きな影響を与えます。 視覚的にもストーリーラインにも多くの象徴があり、短く成熟したシリーズを探す人には非常におすすめです。 ストーリーテリングはまだ強く微妙で、Madhouseのもう一つの傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=124631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Theo-Chan/reviews&#34;&gt;Theo-Chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one series that did just about everything right. Obviously it’s not for those who don’t like people talking over and over again, but it’s perfect for those who are looking for mature and complex anime. This is how mystery should b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chuuzenjis-1&#34;&gt;chuuzenjis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは！ これはこれまでの私の最初のレビューですが、私はこのアニメを大いに愛していますし、それは信じられないほど過小評価されていると思うので、私の影を飛び越えなければなりませんでした。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mouryou no Hako..まあ、私は何を言うことができます。 解体された一連の女の子が発見され、調査官が何が起こったかを把握する方法についての話は、初めはかなり単純で、平均でさえも聞こえる。 しかし、少年..本当にそうではありません。
Mouryou no Hakoを非常に興味深いものにするのは、全体のプロットが対話を通じて語られるという事実です。 確かに、それは最初は非常にエキサイティングな音はしませんが、それは私の座席の端に私を持っていた。 視聴者は自分のことを考えて何が起こっているのか、何が起こっているのかを把握しなければなりません。 それはあなたのためにすべてレイアウトされていないので、それはさらに楽しいです。 インタラクティブアニメのようなもの？ あなたはそれをそのように呼び出すことができます。
誰もが非常に巨大な問題を抱えている、非常にユニークなキャラクターを見ることができます。 そして、本当に正直なところです。私が最初にこれを始めたとき、私は本当にそのような興味深いプロットでヒットするとは思っていませんでした。 結末はすばらしく、予見できないからです。 このアニメの終わりを見る前に、私が始める前に終わりを見ることができるアニメのようなものではありません。たくさんのサスペンスであなたを働かせようとするアニメのようなものですが、  Mouryou no Hakoは、実際にそうでなくても、シンプルで楽に感じます。 それは非常に複雑ですが、それがとても面白いです。 それはあなたが夏のラブストーリーについてのトレーラーを見ているように、すべてがとてもカジュアルなように見えますが、プロットはあなたに当たって、厳しい現実と世界の醜さを扱います。  Mouryou no Hakoはこれらの印象をあなたに次々と与えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の本では芸術は非常に美しいものでした。 アニメの雰囲気にぴったりの、灰色がかった柔らかい色調（ほとんど黄色い古いアメリカの映画のようなもの）がたくさんありました。 私の息を吹き飛ばした素晴らしく詳細な自然のシーンもたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくいつもあなたが驚いて驚くようなストーリーと驚くようなストーリーラインで驚いて欲しいと思っている人なら、通常、私たちはMouryou noと思っています。 箱はあなたを助けることができます。 もう一度私はこのアニメがいかに楽に感じるかを出したいですが、あなたはこのアニメにどのくらいの労力と愛を感じているのですか？ それは気づく価値のある傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177993&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chuuzenjis/reviews&#34;&gt;chuuzenjis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hi there! This is going to be my first review ever but because I love this anime very much and I think it&amp;rsquo;s incredibly underrated so I had to jump over my shadow. :)    Mouryou no Hako.. well what can I say. The story about a series of dismembered girls b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;indi135-1&#34;&gt;indi135&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは心理的なスリラー/ミステリー/ホラーです。 基本的に、あなたのアクションとゴアの周りのホラーセンターの定義が少しの対話で満たされていれば。  。  。 ヘルシングを試してみるのもいいかもしれない。 また、あなたが理解するために考えなければならない知的対話に座る忍耐がなければ、あなたはおそらく失望するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたの好みが錯綜して邪魔になると、このアニメは素晴らしいものでした。 私が見たほとんどのアニメと比べると、これはわずか13のエピソードで多くのことをカバーしています。 私が見てきた最初のアニメでも、終わりまでにプロットを丸めることができ、そのような短い時間でははるかに少ない。 はい、最後に、閉鎖したアニメ!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このジャンルの音と静寂の使用が聴衆の経験に大きな違いを生み出すことができるという同情である、ストーリーに追加されたり、邪魔されたりしない音楽。 しかし、この媒体を効率的に使用しなければ、いくらかのサスペンスを管理したことは印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは非常に魅力的で美しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットやキャラクターは、複雑なものから邪魔されたものまであり、シリーズ全体では一般的に気味悪いものでした。 プロットには十分なねじれと複雑な詳細があり、まっすぐ見るのが一番です。 オープニングシーンとオープニングシーンでは、中心のステージの主人公の間の移行が少しギザギザでしたが、このような状況では、それをうまくやるのは難しいでしょう。 あなたが細心の注意を払うならば、シリーズの前半では良い男/悪い男の選手に来ることができますが、多くの場合、終わりの前に終わりを予測することは難しいでしょう。 最後にCLUEのような戦略のセッションがあります（燭台でライブラリの桃が欠けています）。私はそれが本当に気に入っていました。 誰もが見ているものとそれを機能させるための才能を使うのは大変です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当にこのアニメを楽しんだ。 それは非常に成熟していましたが、必然的に猥褻ではありませんでした。 私は間違いなく誰もがそのことを言っているだろうが、あなたが心の試合をしたい、あるいは逸脱した社会的行動に興味があるのなら、それはとても面白い。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;PSあなたが本当にこのようなことをしているのなら、Douglas PrestonとLincoln ChildのPendergast小説を読んでみてください。 最初の2つの本は平均以上ですが、何も驚くことはありません。 しかし、3冊目の本では、著者たちはその溝の中にあり、Pendergastが本当に最大の資産であると決めました。  3番目の本では、彼らは華麗です！&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27502&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/indi135/reviews&#34;&gt;indi135&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a psychological thriller/mystery/horror. Basically, if your definition of horror centers around action and gore filled in with a bit of dialog &amp;hellip; you might want to try out Hellsing. Also, if you don’t have patience to sit through an int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;makoa69-1&#34;&gt;makoa69&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が書いて説明してみましょう私はなぜMouryouの箱は悪いと思うことができます。 そして私は単に悪いことを意味するわけではありません、私は絶対にひどいことを意味します。 私の友人（私はこのアニメを大いに崇拝します）は私と一緒に座って、今日私は全部を見ることができました。 もし彼のためでなければ、私はこの殺人の謎の一つのエピソード以上を見たことはない。 今すぐ警告される、このレビューは本当にfricken長いので、自分自身を準備します。 レビューはすでにショーを見たことのある人のために書かれているので、ジューシーなスポイラーがいっぱいです。 だから警告してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからプロットがどのように複雑なので、私は最後にそれを保存するつもりです。 最初に私は外部の側面について話します：
私の最初の苦情は簡単です：ショーは視覚的にはほとんど見えません。 実際には視聴者には見せられない多くのエピソードの間に、スクリプトで話された数多くのイベントがあります。 ショーが実際にあなたにどのくらいのショーをもたらしたかは、実際には驚くべきことです。 私はそれをすばやく拾い上げ、スクリプトを介してすべてを理解することがあなたの仕事であると推測しています。 あなたはそれを「スマートな人物のアニメ」またはそれに類似するものと呼んでもよいが、私はそれを安く呼ぶ。 スクリプトが何を話しているかを視覚的に示さない何らかの理由はありますか？ 私は、メーカーには、部屋にいる3人の男、またはボックスでいっぱいの大きな部屋で話す人、車の中で話している人、またはどこでも話している人を見せ続けるのがずっと重要だと思った。 ショーが視聴者に何を話しているかを示すとき、それは誰かが話していることを理解するのに本当に役立たない秘密の方法で行われます。 私がこれを言うとき、私は主に悪魔についての議論を考えています。
私が持っているミニの苦情はショーのある視覚的なイメージです。 第1または第2のエピソードでは、ボックス内の話すことのない頭、話している人形、列車の窓に血まみれの手のひらがたくさん見える警官など、いくつかの邪魔な場面が見られます。 しかし、これらの3つの後、私たちは再び邪魔なものは見ません。 彼らはなぜそこにいたのですか？ 頭のほかに、イメージは目的がなく、壮大な計画で忘れられていた。 視聴者にこの番組が実際に良いと思うようにするためだけにありましたか？ 私はそう思うことを余儀なくされている。
私の2番目の苦情は音楽です。 小さな女の子を少年に分けて箱に入れる痴漢人の殺人ミステリーについては、穏やかで静かな音楽が驚くほど高いので、多くの字幕を読むために目を覚ますのは難しい。 音楽は、あなたが設定しようとしている気分の種類を視聴者に伝える非常に簡単な方法です。 視聴者に緊張感を感じさせたい場合は、背景に怖いハイペースの音楽を入れて、あなたのストーリーがゴミであっても、視聴者は正しい緊張感を感じます。 このショーは、非常に静かでゆっくりした音楽があり、信じられないほど高密度なエピソードの間、彼らは悪魔や殺人などについて議論している間に、彼らが話しているものは大きなものではない 私が今見ていることは、時間の無駄、フィラーもしあなたが13のエピソードに達するためには、それは残念です。 ほとんどの場合、ほとんどの場合、frickenのショーは、どんな気分でセットしたいのか分からないので、音楽をまったく持たない代わりに、蝉が実際に鳴いているかどうかに関わらず、夜の蝉がバックグラウンドで鳴り響くだけです。 その時刻。 さて、彼らは音楽の権利を得ています（良い仕事、それほど難しいことではありません）が、それらの時代はかなり希です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それは途方もない、プロットとキャラクターに乗ってみましょう。
このショーの私の最大の問題は、キャラクターがいかに非論理的であるかです。 彼らは何の意味もなく、ショーがそれが不満足であると説明する方法をしない特定のことをします。 いくつかのキャラクターの簡単な解説をしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元祖から始めましょう。 他の多くのキャラクターと比べて、彼女はかなりの時間をかけて開発しています。 彼女はToorimonoが所有している以外の理由で彼女が母親を嫌っていることを知ります。 彼女はその後、彼女の魅力のために仲間の学生と恋に落ち、彼らはお互いの生まれ変わりだと言ってくる。 それから、彼女は自分の持っている以外の理由で友人を列車に押し込み、黒い服を着た男に責める。 彼女は後で久保に逮捕され死ぬ。
論理的に彼女の行動を正当化しようとしましょう。 彼女は嫌いな男と出会っているので、彼女は母親を嫌うかもしれないと思うが、ショーはそのことを示唆しているが、やって来る。 母親は彼女の唯一の家族で、おそらく彼女が今まで愛していた唯一の人です。 母親が頼子を嫌うようなものではなく、彼女は深く彼女を愛している。 この関係は、Fruits BasketのHonda Tohruと似ているはずです。 それでも、ヨリコは母親が死ぬことを願っています。 ヨリコは10代の年であり、すべてのホルモンが流れているからです。 うーん、私が14歳のときに私の愛する両親が死ぬことを願って覚えていません。
彼女は鹿の子のために落ちるだけで十分意味がある。 彼女は学校で人気がなく、まったく理由なしに彼女に近づく。 彼らはお互いの生まれ変わり、一緒に食事をしたり、雑誌を一緒に読んだり、どちらもロマンチックな月の日があります。 そして彼女は彼女を列車に押し込む。 ハァッ？ なぜ彼女はそれをするだろうか？ その前に鹿子が泣き叫んでいたので、頼子さんは首にかゆみがあることに気付きました。 それはどういうわけか殺人の意図を引き起こしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの中のこれらの種類のものは私を捨て去る。 彼女が所有していたということ以外はそのような行動を説明する方法はありません。  fricken &amp;lsquo;殺人ミステリーで頼りにするには、どんなに大きな挑戦だ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ、久保俊子についてお話しましょう。 彼はただの列車で目覚めて、すぐに男が女の子の頭を見せて箱に出して、動かして話すようにする。 彼はそれから、自分自身の頭をはずしたいという気持ちを感じ、それを達成するために女の子を切断し始める。 彼は失敗し、実際にそれを達成した科学者と会い、自分自身を解体することに同意する。 彼はその男を激しく殴って殺す。
今すぐそれを読んで、あなたが真剣にそれを取ることができるかどうかを見てください。 まず、久保は本当に間違っていることはありません。彼は普通の小説家です。 シリーズの他の小説家とは違って、彼は戦争に出くわされず、どんな外傷も持たない。 彼は自分の脳に何も間違ってはいないし、不思議に思う理由もない。 プロットが水を保持するためには、何らかの理由で頭を砕いたことが大いに欲しい。 彼は自分の人生を危険にさらし、自分の頭を持つことができたほどです。 この男が実際に存在していた場合、彼は頭に驚きとショックの反応を起こし、おそらく後で頭が話すときに彼が物事を見ていたことを確信します。 その反応は理にかなっている。
その後、彼は狂ったことを続けます。 なぜ彼は自分の体を崩壊させることに同意するのだろうかは私を超えています。そして、それはなぜ科学者の三笠を殺すのですか？  1つは、どうやって彼を殺したのか？ 彼はその箱の中にはっきりと封印されていて、ミマサカは彼を開こうとする理由がなかった。彼は警官から走っていた。  2人のために、彼はなぜ彼を殺したいのですか？ 彼は自分自身の頭を崩壊させることに同意した。 私は唯一の説明は、彼がMouryouまたはToorimono、または何でも所有していたことだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次はです。 この男は金子と陽子と14年間住み、かなこと恋し合います。 実際には、科学者を殺す機会があり、自分自身のために頭をはずしたと主張するとき、彼はキャンディーのようにそれを掬い上げます。 さらに、彼を追いかけようとしている人から走っている間に、彼は自分の頭を解体した列車に完全な見知らぬ人を見せて、誰かを殺害したばかりであることを示すことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は行く必要がありますか？ これらの文字が実際に取るアクションは、あなたがそれを見ても意味をなさない。 私はあなたが彼がまた所有されていたと仮定しない限り、意味します。 誰もが所有していれば、これはまったく殺人謎ではなく、ちょっと狂った現象です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当にプロットが崩れる場所です。 あなたが幽霊や悪魔などの犯罪で多くの出来事を責めようとするなら、良い殺人謎を持つことはできません。 アニメはそのことを知っているので、観客が「納得する」ことができるように、その悪魔を説明することが最善であることを試みました。 しかし、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;意味を持たない文字に加えて、彼らはまた非常に面白くないか、非常に嫌なものです。 別の殺人ミステリーショー「ひぐらしのなく頃に」のキャラクターを見てみましょう。 私は特に、ヨコ、ミマサカ、鹿の子、久保について話しています。 私は彼らが示した何も彼らの不合理な行動を説明していないので、多くは示されていない、または説明されていない理由を推測しています。 それは2つの部分に分かれています。 カジュアルな毎日、そして恐ろしい殺人。 彼らはこれをして、観客が好きなように時間を費やし、彼らが学んでいるキャラクターを気にするようにしました。 われわれが見ているのは殺人の部分だとすれば、誰かが殺されたようなテレビ報道に相当するだろう。 ああ、あまりにも悪いです。 ああ！ 明日は雨が降るように見える！ &amp;lsquo;ムーユーはそのニュースレポートに多少似ていますが、若干悪いです。 これは、犯罪に最も関与する文字の視覚的なイメージをより多く表示することで、簡単に修正できました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56139&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/makoa69/reviews&#34;&gt;makoa69&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me write and explain as best I can why I think Mouryou no Hako is bad. And I don’t mean simply bad, I mean absolutely awful. My friend (who greatly adores this anime might I add) sat with me and had me watch the entire thing just today. If not for him, there’s no way I would have watched more than a single episode of this murder mystery. Now be warned, this review is really fricken&amp;rsquo; long, so prepare yourself. The review is also written for people who have already seen the show, so it&amp;rsquo;s full of juicy spoilers. So be warned.     So because of how convoluted the plot is, I’m going to save that for last. First I will talk about the exterior aspects:   My first complaint is simple: the show has very little to show visually. There’s tons of events talked about in the script during many episodes that are never actually shown to the viewer. It’s actually surprising how little the show actually shows you; I’m guessing tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jealousghost-1&#34;&gt;jealousghost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズに大いに失望しました。 最初のエピソードを見た後、私は夢中になった。 事実、最初のいくつかのエピソード（私が最初の「弧」と呼ぶもの）はとても魅力的で、本当にあなたを引き寄せました。しかし、いったんあなたが中毒になると、すべてが破滅します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
このアニメは、奇妙で伝統的な日本のホラーストーリーを（好きな形で）聴こえる。 残念ながら、それはショーの焦点では​​ありません。 物語は心理学的な側面と、もう1つの側面があります。恐らく科学的な疑問を抱くだけで、予測可能な殺人謎です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
それはCLAMPによって設計されているのでもちろんそれは豪華です！ 他の人たちには、時間と心を慎重に気まぐれに見えるのは間違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私はこのアニメを心理的なスリラーと呼んでいます。 どうして？ まあ私はどんなスポイラーも与えたくありません。 しかし、キャラクターの台無しにされた感情は、本当に私を興味を持ったものの一つであり、私はショーを終了したい。 これらは普通の人ではありませんが、同時に頭の中に「見る」ことができなければ、それはいくつかのAverage Joeの人についての別の通常の謎のショーだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
オイ このショーは、それがsoooo多くの可能性を持ち、少し平らに落ちるという点で、.hack // SIGNを思い起こさせます。  そして、それはまだ非常に退屈であり、どこにも行きません。 しかし、私は逃げることができます。 それはちょうど1つの「円弧」です。 ショーにはいくつか楽しい側面がありますが、それに入るのは難しいです。恐ろしいホラー/スリラーを期待し、それよりもずっと少なくなっています。 。ハックのように、それは華やかで、素晴らしい音を持っています。 しかし、あまりにもほとんど何も話していない、少しの行動と方法。 いくつかのキャラクターのうち、少なくとも2つのエピソードがあります。 そして、それは辞書を読むようなものです。 私は文字通り1つのエピソードを通してほとんど終わりまで早送りし、彼らはまだ何も話していませんでした。 登場人物には、どれくらいの期間巻き返したのかが書かれています。 そしてスタジオは、偏心したチャーが考えていたかもしれないものを心理的に打ちましたが、他人の涙には飽きていました。 哀れなことに、それは哀れなStephenie Meyerの伝記漫画を私に思い出させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23386&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jealousghost/reviews&#34;&gt;jealousghost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was severely disappointed with this series. After watching the first episode I was hooked. In fact, the first few episodes (what I would call the first &amp;lsquo;arc&amp;rsquo;) was very fascinating and really draws you in. Bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xgreeneyednekox-1&#34;&gt;xgreeneyednekox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、私が自分自身で書くことが最も難しいものの1つです。 私がMALのレビューボックスの前に座って、このアニメについて何かを考えようとしたとき、私はただ空白だった。 どうして？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、桃色の箱はもう一度「桃色の箱」 - 座って話しましょう！ アニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はまだ分かりません。  MoryouのHakoは、実際には実際の問題に遠隔的に関係していないように見えても、実際にはその4分の3が多くの言及をしている、その文字を持っているこの仕掛けを持っていた。 エピソード6の周りで、私はちょうど私の顎に思いやりのある立場で私の手を持って来て、「このアニメは私の対話のポイントを把握できないために馬鹿だと感じさせている」と私はただ疑問を呈した。  ？ または知的であるために知的に聞こうとするこのアニメですか？ または、最悪の場合でも、わかりにくいために暗黙のうちに？ さて、私は本当にすべての栄光のミステリーショーが好き、私も哲学的なショーを楽しむと私は間違いなく自分自身を愚かではないと考えて、それでは、どうなったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;答え：老若男女は、重要であると思うかもしれないいくつかの要素や物語を挿入することによって、実際よりも複雑に聞こえるようにしようとするが、最終的には完全に無視されたり意味がない。 一例として、媒体、司祭、陰明寺、占い師の違いについて語った博覧会エピソードは、実際の物語と決して関連していない背景展示だけにすぎませんでした。 &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;もっと言わなければならないのですか？ 各キャラクター自身からショートバージョン。 占い師の背後にあるドラマ？ 同じ。 無用な。 箱入りの背後にある物語？ 無用な。 海馬の想定外傷？  Err&amp;hellip; 2人の女の子の生まれ変わりの理論？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;展覧会のほかに、ショーの実行と配信にも失敗する。 私は悟りを感じるときも、「ああ、これはどうしたの？」というような瞬間もありません。 それは単に私に許可しませんでした。 私はちょうど誰かが私たちのためのすべての謎を解決し、実際に謎を解決するはずだったものを啓発するために持って来た最後のエピソードまで彼らの奇妙な推論と結論に引っ張らざるを得なくてはならなかった。 わーい！&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;緊張することは本当に何もなかった、暴露は平らに落ちて、それに対する私の反応は空白の&amp;rdquo;ああ&amp;rdquo;のようなものだった。 プロットの紆余曲折は私に似たような反応を与えたとの結論に達しました。 彼らは間違いなく自分の仕事をすることに失敗しました。それは、あまりにもぼんやりとぼんやりとした側面になってしまいました。私は一度言葉を言い表しておらず、それが重要かどうか、それが何か変わったものかどうか疑問に思いました。 彼らはお茶の上でそれについて話していたかのように些細な方法！ 彼らはおそらくショーのほとんどのためだったでしょうか！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スローペーシングがこのアニメの「気持ち」の欠如に影響を与えたと思うかもしれませんが、実際には時間がかかることが正当化されていると思うとゆっくりペースのシリーズが好きです。 彼らは正当な発展のための土台を作るために特定の出来事やキャラクターをある種の方法で描写するのですが、このケースでは展覧会の解説や日本の神道への言及は他の参考文献と比較して&amp;rdquo;良いペースでのストーリーテリング&amp;rdquo; また、大部分は問題でもありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;軽い注記では、結論は実際にはかなりうまくいっていて、どこに行こうとしたのかは間違いなく理解していましたが、最後のエピソードでは5分くらいになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを言うのは残念です。なぜなら、何に焦点を当てるのか、何を開発するのか、いつヒントを投げ入れるのかが分かっていれば、全体的には非常に興味深いショーに変わったはずです。 元のアイデアは実際には非常に興味をそそられていたので、私はその失敗のために悲しいと感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bland。 キャラクターの開発が予定されていたら、私はそれを見ませんでした。私たちが実際に持っていた小さなものは、どこからでも出てきました。 もしEnoがずっとずっと画面上にいることができたら、私はより幸せでもっと楽しまれたでしょう。 私は実際にこれらの浅い理由で楽しまなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに対処する方法を知っていれば、もう一度、それはかなりまともなショーに変わっていたでしょう。 しかし、誠実に、私はキャラクターの名前の大部分を覚えることさえできず、現状では誰にも共感できず、少なくとも気にしませんでした。 彼らの表現は、全体的に不足していたので、私にも分かりませんでした。 私は彼らが人間として、またはマスクとして見なされるはずだったかどうか疑問に思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが悪い苦労を受けた理由をストーリーセクションからコピー貼り付けることができる理由の大部分ではないにせよ、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CLAMPがそれに取り組んだことを見て、アートはかなりいいですが、アニメーションについても同じことは言えません。 クローズアップは豪華で、桜の木のようないくつかの背景シーンも豪華なものでしたが、その後、あなたはショーの残りの部分を手に入れました。文字は、ほとんどの場面で単純に摘発されました ショーのほとんどは、彼らが椅子に座って座ったり、話をしたり、テーブルのまわりに座ったり話したりするとき、彼らの顔ではなく、真剣に多くのアニメーションがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマンガがこの物語のためにはるかに良く機能したデザインを持っていたことを指摘したいと思います。 すべてのキャラクターはアニメのキャラクターとはかなり違って見えます。 彼らは読者を&amp;rdquo;邪魔する&amp;rdquo;か、少なくとも彼らを見ても不快感を与えないように、&amp;rdquo;美しさに悩まされている&amp;rdquo;より&amp;rdquo;本当の&amp;rdquo;、あるいはそれ以上の方法をとっている。 そして実際には、キャラクターが「魅力的」でない場合、いくつかのシーンがより意味をなさないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングの曲が本当に好きだったのですが、実際のOSTでは限られていて忘れがたいものでした。 その中には、私たちが見せたシーンにはあまり合わないものもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを楽しんでいなかった。 まったく。  MoryouのHakoのアニメは私がちょうど私のリストから終わりそしてスクラップしたいと思った潜在的な無駄である。 私の知る限りでは、マンガの執行はかなり良いので、このショーに興味があるなら、マンガの方に向かわせたいと思います。 あなたがすでにマンガ/小説を読んでもっと欲しいなら、それを楽しむことができるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210190&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xgreeneyednekox/reviews&#34;&gt;xgreeneyednekox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is one of the hardest that I put myself to write; when I sat in front of the MAL review box and tried to think about something to say about this anime, I was simply blank. Why?    In short, Moryou no Hako should be re-entitled &amp;lsquo;Moryou no Hako - Let&amp;rsquo;s sit down and talk! THE ANIME&amp;rsquo;.     Story    I&amp;rsquo;m still not sure, to be honest. Moryou no Hako had this gimmick of having its characters say a lot of stuff, make a lot of references, when in reality &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;4&lt;/sub&gt; of it didn&amp;rsquo;t even seem remotely pertinent with the actual issue. At around episode 6, I just brought my hand to my chin in a thoughtful position and thought: &amp;lsquo;This anime is making me feel s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;name93-1&#34;&gt;name93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはかなり議論の余れがあるようですが、一方で人々はそれを素晴らしい殺人の謎と称し、その一方で、多くの人はそれを畳み込み、混乱、納得させるなどと呼んでいます。 真実は真ん中のどこかにありますか？ まあ、私はこのショーが不公平であり、価値のないものであることを発見します。 確かに、Mouroyu no Hakoは誰のためでもなく、ちょっとしたニッチな聴衆をターゲットにしています。その混乱した物語は、残念ながら多くの潜在的なファンを捨てることができます。 しかし、それは決して悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、ストーリーの物語は混乱しています。少なくともシリーズの前半では、実際には非常に混乱しています。
最初の半分（エピソード6  -  8の間のどこかに線を引くことができます）では、後半に解決される謎（または謎）に関するすべてのデータとイベントが表示されます。 当時の主な出来事や側面とは別に、私たちはまた、いくつかの重要な背景や一見無関係な副作用を見せています。これらの副作用は、イベントの連鎖の中で重要な役割を果たすことが明らかになり、原因や動機を理解する上で不可欠です 調査官の一部の行動だけでなく、犯罪の加害者の
比較的大規模なキャラクターのキャストも、この最初の半分で紹介されていますが、エピソード2回の途中で一度には登場しませんが、非常に徐々に（エピソード7まではすべての主人公に会ったことはありません） 本当に中心的なキャラクター、1つの主人公ではありません。 むしろ、物語の焦点はいくつかの異なる文字の間で切り替わります。 調査官、容疑者、将来の犠牲者の一部です。
ストーリーテリングのこの2つの半分のフォーマットは、調査と控除を通じて徐々にそれを解決する前に、文字や謎に完全に私たちを紹介するので、殺人ミステリーでは非常に効果的です。 しかし、最初の半分が実行される方法は、ほとんどの人をこのショーから遠ざけるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前半の出来事は線形には語られません。 代わりに、物語のビットと部分は事実上ランダムに投げられます。 最初のエピソードは比較的単純ですが、その後、物語は一連のバックストーリー、フラッシュバックとフラッシュフォワード（後の2つはしばしば連続しています）、そして多くの超現実的で不可解なシーンに溶けます。 これは時間の経過に対する感触を完全に破壊し、物語の真の時系列や出来事を把握することを非常に困難にします。 後半はほぼ完全に線形で簡単ですが、現実的でない、または非線形に感じる短いシーンが2つしかありません。
このため、最初に視聴した最初の6-7のエピソードを再視聴することを強くおすすめします。これは、起こったことをよりよく把握し、イベントを順序づけるために余分な時間を与えるのに役立ちます。
言うまでもなく、Mouryou no Hakoは、十分楽しんで理解するために、あなたの完全な注意と少なくともいくつかの考え方（物語を理解するために天才やスーパーコンピュータである必要はありません）を必要とします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上半期の非線形ストーリーテリング以外にも、ストーリーによって多くの人々が疎外される理由の1つがあります。また、このショーがアメリカではローカライズされていない主な理由です - 日本の霊的神話（ それは物語の中心的な役割を果たす）。
ショーのタイトル - 「ゴブリンの箱」または「悪魔の箱」とおおまかに翻訳されている「Mouryou no Hako」は、神道/仏教徒/タオ（神話）神話の特定の支店を直接参照するものです。  Mouryouは精神的に乱暴で心理的に邪魔された人々を所有し、最終的にそれらを端に押し進める悪霊の一種です。 このショーでは、Mouryouの歴史と性質、そしてそれらの存在と戦うための神話の精神と司祭たちを詳細に説明するのにかなりの時間を費やしています。
説明が面倒で、視覚的に考えられていない/実行されていない場面があり、退屈な場面があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はこの謎の「超自然的側面」がちょっとしたものに見えるかもしれないと言及することは重要だと感じています。 つまり、人々を犯罪にする悪霊であれば、それは殺人事件の道徳的、感情的、心理的な影響を完全に取り去ってしまうのでしょうか？
まあ、それは正しいでしょうが、物語の精神は真の加害者と「正確に」ではなく、実際に存在することさえも決して直接確認されません。 説明するのは簡単ではありませんが、本質的に、これらの「ムーユー」を簡単に隠喩以外のものとして解釈することはできます。 ショーのいくつかのキャラクターは明らかに精神的に不安定であるか、まったく痴呆であり、いくつかの主人公を含む多くの人々が悪霊を信じていない - 実際、ショーは手元のケースに非常に現実的かつ経験的なアプローチをとり、 多くの場合、詐欺やトリッキーとして批判されています。
それゆえ、すでに邪魔されている人々、Mouryouを所有していたと思われる精神は、これらの人々の本物の心理的障害および精神的衰弱の迷信的な説明以上のものではない。
一方、主要な研究者の1人は確かに透視的であることが確認されているので、超自然力は明らかに物語の宇宙に存在する。
それでも、たとえ彼らが存在するとしても、ムーユーは積極的な悪の力ではありません。 彼らは普通の人が青い犯罪を犯すことを強制しません。 彼らはすでに重度の精神的精神的緊張状態にある人だけを抱えているように見え、最終的には殺人/自殺などをするだけのプッシュを与えるだけです。 超自然的な干渉のこの限られた性質のために、物語は精神的な要素の重い量にもかかわらず、現実感を保つために管理します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はまだこの物語の最も重要な問題について何も言わなかった。 まあ、私はあなたにそれを証明することはできません主要なスポイラー、だから私は言うとき私を信頼する必要があります：はい、それはかなり良いです。 ストーリーは、中間点でいくつかの堅実な理論を形成するのに十分な情報を提供しますが、このデータの非線形表現は、理論に自信が持てないことを意味します。 後半の間に、いくつかの追加情報が与えられ、新しい出来事は以前の（比較的）受動的な調査官を行動に移す。 このケースの最終的な解決は、最後の2つのエピソードで与えられています。特に、あなたが完全に注意を払っていない場合は少し混乱します（これは、気軽に見てもらえるものではありません）。 私は時間枠に関するいくつかの軽微な問題を抱えています。 イベントやプロットポイントのカップルは、それが100％自然で信じがたいと感じるために、ちょっと後に少しずつ起こります。
【主なスポイラー警報】久保は、金子の誘拐の翌日、9月1日に列車で雨宮と出会い、数日後に父親を連れて召喚し、 建物の間に完璧にフィットしている（これらの箱の測定と建設だけでは少なくとも2,3日かかります）、少なくとも1人の少女を追跡して、彼女を拉致して解体しました&amp;hellip;
[スポイラーの終わり]
だからこそ、謎はうまく構想され実行され、最終的にはこのような物語の中で最も重要なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、キャラクターはどうですか？ 残念ながら、予期せぬことではありません（これは短くて複雑な殺人の謎で、プロットに焦点を当てています）、キャラクターはほとんど開発されずに忘れられません。
エピソード1で紹介され、物語の中で重要な役割を果たしている十代の女の子とクラスメートの二人は、おそらく、彼女の母親とかなことの関係で、キャラクターを育成するだけでなく、 多くは、謎を解明するためにも重要です。
他の比較的発展しているキャラクターには、金子の親戚である柚木佳子と主人公の関口辰巳さん（主人公に最も近いもの）が含まれています。
私はそれらが未開発であると述べているが、キャラクターとして偽装されたプロットデバイス以外には分類されない少数しかない。 彼らはプロットが必要とするように開発されているにすぎません。つまり、各キャラクターに1つまたは2つの特質やクォークを見ることができますが、それは問題なく、各キャラクターはストーリーの目的と役割を果たします。
全体として、人として徹底的に開発されていないものの、キャラクターのキャストは満足しており、キャラクター化やキャスティングは大部分が上品や似顔絵から遠ざかっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルはStudio Madhouseが制作したもので、高品質で一貫性があります。 もちろん、背景はすべて細かく、色はうまく使われていますが、ビジュアルや一般的なシリーズを表現する最良の方法は、実際には大気です。
確かに、日常の通りの風景、あるいは月光の陽子とかなこの感情的な対話、あるいは田舎の孤独な村のMouryouの性質、あるいはほとんどのエピソードの冒頭の奇妙な夢のようなシーケンスであっても、 オーディオビジュアルの経験は一貫して大気で非常に現実的です。 しかし、私はシュールレアと言いますが、このショーは実際に暗闇の殺人謎ではなく、夢や素晴らしい経験のように感じるように、視聴者にその印象を残します。前半は非常に混乱していますが、 ストーリーのどの部分も「心配」と表現することはできません。  Mindfuckは、場面、エピソード、またはストーリー全体がただランダムに投げ込まれ、過去または未来の出来事に関してはほとんど意味をなさないことを意味し、あなたに違反した気分を残します。 ここでは、シーンがどれほど奇妙なものであろうと、シュールであろうと混乱するものであろうと、最終的には、後天的に、または精神的に混乱した人々の奇妙な行動によって、完全に正当化することができます。
スタジオ・マッドハウス・ショー（CLAMPによって実際にデザインされたもの）のために時折痛みを伴う明白なCGIビークルと非定型キャラクター・デザインが出されたにもかかわらず、ビジュアルは非常に美しく、ストーリー感を高めます。 アニメーションそのものは、これが不思議なスリラー・アラ・デスノート（多くの話しや小さなアクションを意味する）であるとは思えないが、キャラクターをモデルにしてショーをスライドショーのように感じさせないようにしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はビジュアルによって設定された気分や雰囲気を向上させるための補助的な役割しか果たしていないため、ほとんど気づかずに忘れがたいものです。 サウンドトラックは、柔らかなピアノ作品とバイオリンソロに大きく依存する、最小限のものです。
OPとEDも素晴らしいとは言えませんが、彼らはシリーズによく合います。
オープニングは明るく陽気で、キャストの大部分を見せて、やや一般的だが適切なJ-POPソングの曲に合わせて、アニメーションやアニメーションの設定やキャラクターの芸術的なショットを提供する。
ほとんどのエンディングの場合と同様に、エンディングは非常に暗く、よりシンプルなビジュアルです。 フィーチャーされた曲は、インストゥルメンタル、ボーカル、そしてリリカルな感覚の両方で非常に歪んでいます。 明るくてリラックスした静かな風景から、若い女の子の病的な殺人や脱毛への洞察を妨害するように、気分を変えるEDとOPの両方がこのシリーズを代表する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技について議論するのは本当に意味がありません。 このシリーズは米国では決してローカライズされていなかったので、話すダビングはなく、日本の声優たちは俳優として期待されるように、キャラクターの性格によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、Mouryouの箱は誰のためのショーではなく、謎のジャンルのファンさえ普遍的にこれを好まないでしょう。 ストーリーを強調している日本のスピリチュアリズムは、よりカジュアルなアニメファンを疎外させるかもしれません。シリーズの前半の混乱した非線形の物語は、あなたをストーリー全体から解放する可能性があります。
それにもかかわらず、ショーは終わりまでそれを見るために辛抱強く、熱心な人にとって有益な経験を残しています。 狂気と強迫観念と、最終的には、その前提で提供される巧妙に構成された謎についての、大気圏の、さらには超現実的な物語です。 戦後の日本での物語の設定は、歴史的な設定のファンのための余分なプラスです。
全体的に、多少の欠陥（キャラクター開発の欠如）とかなり混乱していますが、それでもなお非常に良いショーです。  7.8 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/name93/reviews&#34;&gt;name93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show appears to be quite controversial - on one hand people praise it as a brilliant murder mystery, and on the other hand, many call it convoluted, confusing, unconvincing etc. So which one is it? Or does the truth lie somewhere in the middle? Well, I find most of the flak that this show gets to be unfair and undeserving. Certainly, Mouroyu no Hako isn&amp;rsquo;t for everyone, it targets a rather small niche audience, and its confusing narrative can unfortunately put off many a potential fan. But that doesn&amp;rsquo;t make it bad by any means.    As I said, the narrative of the story is confusing - very confusing actually, at least in the first half of the series.   During the first half ( the line can be pulled anywhere between Episodes 6 - 8 ) we are presented with all the data and events pertaining to the mystery ( or rather, mysteries ) that are then solved during the second half. Apart from the main events and aspects of the cases in hand, we are also shown some important backstories and seemingly unrelated side-stories that are later revealed to play a crucial part in the unfolding chain of events and are essential in understanding the causes and motivations of the perpetrators of the crimes, as well as the actions of some of the investigators &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prismanna-1&#34;&gt;prismanna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、このアニメを見ました。 残念ながら私はそれを終えることができませんでしたので、多くの人がこのレビューを無視してうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そんな低い評価を「私の羽子」にしたのは、散在したナレーションによるものです。 私は、物語が本当に終わりまで何が起こっているのかわからないところまで散らばらなければならないとは思わない。 それは結末がどんなにうまくいっても、物語を伝える素晴らしい方法ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、私が頭の上で考えることができるアニメは、これがかなりうまく「バッカノ」であると思うと思います。 しかし、そのアニメを見ても、私はカップルのエピソードの後に​​起こっていたことを把握することができ、エンディングを完全に理解しました。 キャラクターは理解でき、ストーリーラインが直線的でなくても、ショーはまだ見守っていた。  「バカノ！」を見ている ジグソーパズルを1枚ずつ手渡すようなものだったので、完全な画像がどのように見えるのか混乱することなく、各情報をまとめて入れることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはそれだけではありません。 それは、非常に興味深いプロット（切り裂き、殺人、カルト！）を持っていますが、何らかの精神的な力を加えることによって、すでに複雑な主題をさらに理解しにくくするために、「転生」の話はあまりにも多くあります。 私はそれが本や何かに基づいていることを知っていますが、本の内容とアニメ化されたショーは全く異なっています。 アニメーション化するのが難しいことがいくつかあり、その本はおそらく非常に貧弱にショーに翻訳されました。 このアニメを見ているのは、一度に無関係のアイテムの束と混じったパズルの束の束を手渡され、完成した製品が終わりのように見えるものを私に点滅させるようなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、頼子とかなこの両方が非常に奇妙なキャラクターでした。 彼らは見て少し刺激的だった、私は会話を見て楽しんでいなかった。 それはちょうど本当に不条理だった、そして彼女がかな子の生まれ変わりであったとの主張は、私が見たエピソードでは全く説明されていなかった。 後で説明したとしても、そのようなキャラクターを実行して視聴者にそれが単に受け入れられるような気分になることを期待するのは素晴らしい考えではありません。 木場探偵もそれほど偉大ではなかった。 どんなキャラクターも私に良い印象を残さなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音については、私はあまり言わない。 ストーリーが立っている限り、私はそういったものをあまり気にしません。 キャラクターは特定のシーンで美しく見え、アニメーションは平均的に見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、オールインオールで、私はすべてのショーが私にプロットをスプーンフィードするとは思っていませんが、私はキャラクターとストーリーのいくつかを理解することができるすべてのエピソードで何かを私に与えることを期待しています。 私はそれがこのアニメで達成されたとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/prismanna/reviews&#34;&gt;prismanna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this anime recently; unfortunately I couldn&amp;rsquo;t finish it, so I imagine many people will disregard this review, which is fine.    The reason why I gave &amp;lsquo;Mouryou no Hako&amp;rsquo; such a low rating is because of the scattered narration. I don&amp;rsquo;t think a story should be scatter &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crazycactus-1&#34;&gt;CrazyCactus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私は一つのことを明確にしたい - このレビューは私の個人的な意見であり、それは粗悪かもしれない。
始めることができます、よろしいですか？
私はそれをどう言うべきですか？私の心に来た最初の事は、「ああ！ それは、村上春樹の小説「&amp;hellip;奇妙で複雑な、プレッシャーのようなものです。 それは人生の一部ですが、あなたはそれを信じることはできません。そして、あなたが仮定するのと同時に、それはいつかは可能性があります。 あなたは完全に理解していない、部分的に好きではないが、あなたは読書を続けている。
こっちも一緒。  （確かに最初の5つのエピソード）
正直言って、私はそのようなジャンルの大ファンではない、まあ、そうではない。私はサスペンスと謎が好きだ、私は私の頭脳を働かせるのが好きだが、私はそれらをねじ切りしたくない。 私はまた、メランコリック気分を押して、特に私はそれのための深刻な理由が表示されない場合は好きではありません。 だから、私はそのようなものを見ると、たいてい、「ハァッ/何？/あなた自身を殺しなさい/酔って！/趣味をつかまえて！
MnHも例外ではなかった。 私は第5話の話を理解し始め、6話でそれを失い、再び8話に戻った。 もちろん、最終的にはすべてが明確になりましたが、その前に12のエピソードがあります。
私は洗練されていないし、私は行間を読むのが良くない。この場合、行間にある行の間で読むのと同じように思える。
それにもかかわらず。 私は物語を与えるでしょう8.99 / 10
それは複雑ですが面白いです。 私が言ったように、MnHはあなたが理解するために見守っている場合です。 あなたはスレッドを失う、あなたはいくつかの瞬間を再ウォッチする、あなたは必死に何が起こっているのか知りたい。 それゆえ、あなたも疲れてしまうでしょう。 特に、あなたが日本の民俗学や日本人について何も知らないのであれば、母国語ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip; 8-9 / 10
2人の主要な女の子は&amp;hellip;迷惑です。 たぶん、私は年をとっていますが、この少女は &amp;lsquo;私は私の親友を愛し、彼女は天使の強迫観念です私が好きではありません。 それは最悪の方法で妄想です。
すべての女性のヒロインは精神的に不調で、多かれ少なかれ。
男性のキャラクターは興味深いですが、悲しいことに、彼らに関する情報はあまりありません。 たとえば、木場くんの人がどんな人か分かりますが、中禅寺については想像してみてください。関口の場合は脳を働かせることができます。しかし、榎木について言えば、 材料。
そこにも（しかし、私はここで間違っているかもしれない）、不安定なキャラクターの開発。  「彼/彼女がどうやってこのようになったか」というプロセスを示すことはあまりありません。そして、それはもっと彼のようになりました。言い換えれば、MnHは「転換点」だけを示しています。 非常に満足のいくものを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：9/10
とても良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
非常にまともな私に見えます。 堅実で非常に現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ&amp;hellip; &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
MouryouのHakoは夢のようです。 混乱、混乱、時には現実的に非現実的、時には非現実的な現実的なもの。
それはあなたの脳をねじ込む、それは多くの質問を残す。それはあなたが元の話を読んで、またはより良い、読んでみたいと思う。
2番目の考えでは、物事を複雑にする私は多分、この話は非常に単純ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
*中禅寺の悪魔と恋人の独白はとても有益でした。
*どんなにあなたがこの物語を見ても、普通ではありませんが、とても爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176855&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CrazyCactus/reviews&#34;&gt;CrazyCactus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I&amp;rsquo;d like to clear one thing - this review is my personal opinion only and it could be crude.  Lets start, ok?  How should I say it&amp;hellip;.The very first thing that came to my mind was: &amp;lsquo;Ah! It&amp;rsquo;s like one of Haruki Murakami novel&amp;rsquo;&amp;hellip;Strange, complicated, pressing. It&amp;rsquo;s a slice of life, but you can&amp;rsquo;t b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mahoganycow-1&#34;&gt;mahoganycow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;知らない人には、Mouryou no Hakoは、日本の作家、Kyogoku Natsuhikoの小説に基づいたアニメです。 アニメや映画に小説を適用することは常に挑戦です。 ほとんどの場合、芸術作品を見ている経験は、（この場合は1000+ページの）小説を読んだ経験よりも早く終了するようになります。 視覚的には本の中の細かい部分を描くことは不可能であり、Mouryou no Hakoは、ページからスクリーンへの翻訳の過程で何かがうまくいかないときに起こりうることの例です。 明確にするために、私は小説を読んでいない、そしてこれは&amp;rdquo;本がとても良い&amp;rdquo;レビューではない。 このショーの問題は、監督の怠惰からではなく、困難なソース資料を取り入れるという挑戦から生まれるかもしれないことを覚えておくことが重要だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mouryou no Hakoの最初のエピソードでは、ショーがどんなものになるのか分からなくなるでしょう。これは、過去に家族によって敬遠されていた2人の親しい友人の（やや感動的な）物語を示しています お互いに慰めを求めています。 私は個人的に多くのシリーズのそれとは違って、私の頭脳の少し尋ねたので、このストーリーラインから多くの楽しみを得ました。 シンプルで無関係なものを探しているなら、他の場所を見てください。 しかし、その核心では、本物の物語は、古典的な&amp;rdquo;whodunit&amp;rdquo;ミステリーファッションから始まります：死んだ女の子の手足は、日本の田舎に散らばっているボックスで上がっています。 理由を理解してください。 これらの2つのプロットはどのように関連していますか、そして誰が殺人を担当していますか？ まあ、本質的に、シリーズの残りの部分はそれを理解するのに費やされています。 プロットは大きく階層化され、非常に複雑です。 それは悪いものでも良いものでも、それ自体ではなく、単に味と快適さの問題です。 あなたが見ている間に名前、日付、出来事、誰が関係しているかなどを覚えている人がいれば、おそらくこのプロットでは時間がかかるでしょう。 トラックを維持するためのいくつかの事柄。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは私がプロット自体を楽しんだと言いました。 しかし、私が問題を抱えていたのは、それが提示された方法です。 これは本質的には超自然的な謎の物語ですが、そのほとんどは紙と対話で解決されています。 実際に活動している調査はほとんどありません。 探偵は手紙、写真、書籍、その他の書類の形で手がかりを得ているようだ。足元には一見外見上青い（あるいは都合の良いプロットの工夫によって）現れそうだ。 ショーはこのアプローチと、全体的なペーシングから苦しんでいます。 シリーズの少なくとも3分の1は、主人公の家のリビングルームで過ごしています。賢い探偵全員が、古代の日本人や中国の霊的な存在について話しています。 この議論は興味深く、プロットに関連していますが、それが受け取るスクリーン時間の60〜80分を保証するのに十分興味深いものではなく、関連するものではありません。エピソードのいくつかは、 ロットが起こっている。 プロットの勢いの錯覚を作るために少し進歩を遂げているフラッシュバックが頻繁にありますが、ショーの途中と終了の間に存在する謎めいた蛇行する対話の大部分を補うものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター自身も同じような問題を抱えています。シリーズは信じられないように思われます。 明らかに時間はここでの要因であり、キャラクターのキャストは十分に大きく、それらを完全に開発することは難しいでしょう。 すべての主人公は、逃した機会を表すようです。 警察官は、過去の兵士、秘密の探偵、秘密の解決者である執筆者/編集者、すべてについてすべてを知っているように見えている、よく読まれるエクソシスト、  Mouryou no Hakoは私たちが真に気にかけてくれるほど三次元にすることができません。 彼らは私がそれらを「平らな」キャラクターと呼ぶほど悪くはないが、彼らは間違いなく何かを欠いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には、このシリーズは標準より2ステップ高いです。 キャラクターのデザインは目に非常に喜ばしく、アニメーションはまれではありますが、非常に流動的でスムーズに見えます。 夜の列車駅であろうと、赤い灯台での控え目なクラブであろうと、やや疑わしい医師の所有する不気味な病院であろうと、照明や雰囲気をプロットやテーマに結びつけるという観点から、  （暗い刑事物語）」と叫びます。背景（月の森、ローリングフィールド、都市スラム）は印象的な細部で作成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが音になると、バッグは混ざり合っている。 サウンドトラックはオーケストラであり、いくつかの美しいピアノのメロディーに先導されています。 ほとんどの場合、非常に楽しいです。 しかしながら、多様性の欠如は急速に深刻な問題となる。 同じ曲が何度も何度も繰り返されているように見えますが、おそらく初めての方が好きですが、6〜7分ごとに再生すると視聴者は迷惑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体？ そのキャラクターが解決しようとしている殺人の謎と同じくらい、Mouryou no Hakoは奇妙なケースです。 それは、副大統領の処刑によって損なわれた良いアイデアでいっぱいです。 私の目では、善はかなり悪い面を上回っていました。 あなたが小数点で評価できるなら、私はおそらくこれを約7.5または7.6に置くでしょう。 謎、雰囲気、芸術は、平均以上の領域を浮き彫りにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78457&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mahoganycow/reviews&#34;&gt;mahoganycow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For those who don&amp;rsquo;t know, Mouryou no Hako is an anime based on a novel by the Japanese author Natsuhiko Kyogoku. Adapting a novel into an anime or film is always a challenge. Almost invariably, the experience of watching a visual work of art is bound to end more quickly than the experience of reading a (in this case 1000+ page) novel. To visually portray every detail that&amp;rsquo;s in a book is nigh impossible, and Mouryou no Hako is an example of what can happen when things go slightly awry during the process of page-to-screen translation. To be clear, I h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinnlorankira-1&#34;&gt;shinnlorankira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは私を混乱させる。 私はスポイラーなしでこれについて私の意見を書いてはいけない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.電車に乗っている男から始め、女の子は箱に入って、興味を持っています。 突然20分のツイストユリのロマンスは、突然の暴行のために死に至るだろう。  2つの完全に魅力的な文字と一緒に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード2。 私：さて、行くことができます！ ストーリー：いいえ、探偵の死の話ですか？ あなたは公務員です！ あなたの場所を知ってください！ 私は終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながらCLAMPやMADHOUSEのような大きな名前を何かに付けるだけでは、私を好きにするには不十分です。 芸術はかわいいですが、私に何かを見せてもらえません。 私はむしろ偉大な音楽と驚くべき芸術を持っているよりも、醜い芸術と悪い音楽で、良い物語やキャラクターを見たいと思っています。 私は、リマスタリングさえしていない80年代のショーで10ビットのブルーレイエンコードが必要なアニメ愛好家のこの世代には適していないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shinnlorankira/reviews&#34;&gt;shinnlorankira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series confuses me. I see no way to write my opinion on this without spoilers.     1. St &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kizaragi-1&#34;&gt;Kizaragi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、これはアニメのゴアだと思っていました。なぜなら、それは箱の中の突然変異の事例を伝えているからです。 しかし、私は間違っていた、アニメのゴアは、それが聞こえるように恐ろしいではありません。
非常に複雑なアニメ。 それはそれの中で対話を通過する場合、楽しむことはできません。 アニメは、このような忍耐力に従わなければならないようなチャッターで満たされています。
そして、本当にこのアニメをうまく通過してから、深呼吸（満足感）を感じました。
偉大な物語を持つアニメ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33086&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kizaragi/reviews&#34;&gt;Kizaragi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An anime that is quite complic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marthgun-1&#34;&gt;Marthgun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの星が溶けていくのを見て、そのような秘密の負担が心臓を軽くし、痛みを追い越すことよりも苦い考えよりも多くを保った。 悲しみや混乱のサイクルが、より高い愛と尊敬の資質よりも生きる方法を形作るかのように、虐待が将来の心と心のための触媒になっていることを私は思い出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶望的な欲望のドラマの中で、絶望の物語は、すべての集団的欲望の終わりを予見するパターンの大きな糸を揺さぶる。 それは住人が必要性と親善の精神を知らない土地の浅いプールを覗いているかのようでした。 地獄は、少なくとも想像力の中にあれば、そのような場所になるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、キャラクターの心を保持していた精神は、もっとぺだれの聴衆を目指して、混乱している色合いで、間違いなく説明されたと信じています。 軽微なものではあるが、それはやや混乱させたプロットを推進する神秘的な実存主義を相殺した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前者の点では、私はverismとPlatonic Formsの美しさや欲望の二分法を楽しんだ。 星がその栄光の高さから落ち着いた表情に落ちたとき、私は心の恐怖に驚いていましたが、世俗的な人生への似合いに魅了されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にこれは、罪の誇り、誇りの寛大さ、箱の中の頭をはずしたことの表れでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78249&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marthgun/reviews&#34;&gt;Marthgun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I looked upon this star as it melted, the burden of such secrets weighed down the heart and kept more than bitter thoughts from overt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pilar-s-1&#34;&gt;Pilar_S&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[英語とスペイン語のレビュー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[英語]
これはかなり奇妙なショーであることは間違いありません。 しかし、なぜ私はそれを見る価値があるのか​​、弱点と強みを説明しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく迷惑なもの：
「Mouryouのhako」は本当に面白い話をしています、混乱しますが、面白いです。 それ自体は紛らわしいことではありませんが、それを線形に伝えると引数として複雑になることはありませんが、ナレーションはまったく線形ではありません。 ミステリーがあり、ビットが不安定な方法で発見される。 結局のところ、エピソードのほとんどを見ているうちに、あなたは何も忘れてしまわないように感じます！ しかし、正しい時にすべてが一緒に来るでしょう。 名前に注意を払う！ 多くのキャラクターがあり、どちらがどちらなのか覚えていないと迷子になるかもしれません（実際にアニメリストのキャラクターのガイドを見て、名前を取得する必要がありました&amp;hellip;）。
シムボリズムと哲学に関する長い会話をしている人が好きでない場合は、いくつかのエピソードがあなたを退屈させます。 しかし、私の意見では、これらのエピソードは、このアニメが送信しようとしているという考えを得るために、全体像を得るために重要です。 もちろん、これらのパーツを見ずに次のメインイベントに飛び込むことになった場合、何が起こっているのか分かりません。
それは、一部の人々のために暴力と粗野な場面を持つことができます。 これらのシーンは芸術のオーラに包まれ、何度か衝撃を与えることができます。 しかし、芸術と神秘主義と死との関係は、ショーの基本です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い面：
あなたが象徴と寓意のファンなら、あなたはこのショーを好きになるでしょう。 あなたが興味をそそられた複雑なミステリーのファンなら、それも好きです。 日本の神秘主義や神話に興味があるなら、それは興味深いかもしれません。 強烈なドラマが好きなら、ギリシアのドラマ関係のレベルで、このショーを好きになるでしょう。 あなたが世界大戦の災害や実験に関連する古いファッションSFのアイデア（マシン対人間）を好きなら、あなたはこのショーが面白いと思うでしょう。 科学 - 魔法 - 宗教の緊張と、それらのすべてがどのように人々のアイデアや行動を制御するために使用できるのかに関心があるなら、このショーはあなたのためのものです。 アートワークによって引き起こされた混乱と犯罪の興奮との間に存在する細い線について既に考えているなら、このショーはあなたのためのものです。 あなたが上記のすべてを好きなら、私のように、あなたはそれを見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、私たちがその話を話す場合にだけです。 私はこのアニメが豪華だと言わなければならないからね。 私はアート、キャラクターデザイン、風景、装飾、ディテール、カラー、ライト、シャドウを大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、このアニメは、さまざまな動機、起源、世界、アイデアなどを持つキャラクターの全範囲を提示し、このミステリーの周りに混ざり合い、それらがすべてどのようにフィットし、それらのすべてがストーリーの安定化に貢献するかを示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、これは、ちょっと混乱したり、長い会話を見て気にしないなら、これを作るための複数の特別で貴重な機能を楽しむのに何の問題もありません アニメはとても特別で、私の意見では、見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スペイン語]
このアニメは非常に奇妙であることは間違いありません。 しかし、私はそれは一見の価値だけでなく、利点と欠点だ理由を説明しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;困らせることができ、物事：
「MouryouないHAKOは「非常に興味深い混乱が、興味深い歴史を持っていません。 もし直線言う場合は、引数が複雑ではないので、それは、それ自体が混同されるべきではないが、物語は全く線形ではありません。 そこ謎であり、この謎のピースが不規則に明らかにされています。 ほとんどの章の間に結果として、あなたは絶対に何かを理解していないと感じるでしょう！ しかし、適切なタイミングですべてが意味を行います。 名前に注意してください！ そこに多くの文字があり、あなたが（実際には私は&amp;hellip;脇に名前を覚えてアニメ一覧から文字のリストにいくつかの章を参照してくださいする必要がありました）がある覚えていない場合は、失うことができます。
あなたは、人々が象徴と哲学についての長い会話を見ることが好きではない場合は、非常にあなたを退屈章のカップルがあります。 しかし、これらの章は、このアニメが伝えたいことを主なアイデアを得るために不可欠です。 あなたがそれらを参照し、メインイベントが発生した部分にスキップしないことを選択した場合はもちろん、あなたもあまり話を理解してよ！
あなたは何人かの人々のための生の暴力やシーンを持つことができます。 これらのシーンは、時間でそれらをさらに衝撃的な行うことができます芸術のオーラ、に関与しています。 しかし、アート、神秘主義と死の間の関係は、このアニメで重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;陽性：
あなたはシンボルと寓話のファンなら、あなたはこのアニメが好きだろう。 あなたは陰謀と複雑な謎のファンなら、あなたも好きかもしれません。 あなたは神秘主義と日本の神話に興味があるなら、あなたはそれが面白い見つけることができます。 あなたは古典ギリシャ語ドラマの強烈なドラマのレベルを好きなら、あなたは好きになるでしょう。 あなたは古代の科学小説（機械対人間）のアイデアや実験世界大戦を残した災害関連が好きなら、それが面白いように見えるでしょう。 あなたが人々の考え方や行動を制御するために使用することができ、科学、魔法と宗教とどのようにこれらの間の緊張に興味を持っている場合、これはアニメあなたのためです。 既に犯罪の芸術と興奮の作品によって生成された衝撃の間の細い線を考えるever&amp;rsquo;d場合、これはアニメあなたのためです。 あなたが言及したすべてのものが好きなら、私のように、あなたはそれを参照する必要があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは私たちが歴史について話している場合だけです。 また、私はこのアニメが美しいと言わなければならないので。 私は、アート、キャラクターデザイン、風景、インテリア、詳細、色、光と影を愛するフル10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、このアニメなど異なる動機、背景、世界、アイデア、と別の文字の完全なスペクトルを有します これは、この謎に巻き込まれ、それがどういうわけか、すべてはそれに収まると繰り広げられる洗練されたストーリーに貢献しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、これは文字間の瞬間や長い会話のために少し混乱している気にしないならば、あなたは一意である様々な機能を楽しむには問題がなく、このアニメにそれはとても特別なものにし、美しく洗練されたアニメです そして、私の意見では、一見の価値あり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210855&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pilar_S/reviews&#34;&gt;Pilar_S&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Review in English and Spanish]    [English]  There is no doubt this is a pretty weird show. However, I will try to explain why it is worth watching it, as well as it&amp;rsquo;s weak and strong points.    Possibly anoying things:  &amp;lsquo;Mouryou no hako&amp;rsquo; has a really interesting story, confusing, but interesting. It is not confusing in itself, it is not complicated as an argument if you tell it linearly, but the narration is not linear at all. There is a mistery and the bits get discovered in an erratic way. As a consequence while you are watching most of the episodes you will feel as you don&amp;rsquo;t undestand anything at all! but in the right time everything will come together. P &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;n1mr0d-1&#34;&gt;n1mr0d&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;執筆はすばらしいですが、キャラクターはクールですが、あまりにも多くの人が複雑になるのではなく、いくつかの主な機能を持っています。
本当に私を悩ましていたのは、主人公のための貧しい選択でした（私は彼が彼らの間で切り替わることを知っていますが、最終的にあなたは彼の主人公であることを知ることができます）..多分それは.. より成熟した他の人。 そして、棺の釘は文化と儀式の誇張だった。
それは私のそれを取る、あなたが何をしたいのファックを行うことができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72849&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/n1mr0d/reviews&#34;&gt;n1mr0d&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The writing is superb, the characters are cool, but bei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>