<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/heppoko-jikken-animation-excelsaga-excel-saga/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/heppoko-jikken-animation-excelsaga-excel-saga/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Heppoko Jikken Animation Excel♥Saga (Excel Saga) </title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/heppoko-jikken-animation-excelsaga-excel-saga</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/heppoko-jikken-animation-excelsaga-excel-saga</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/19660.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/379/Heppoko_Jikken_Animation_Excel%E2%99%A5Saga/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/379/Heppoko_Jikken_Animation_Excel%E2%99%A5Saga/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは純粋なスラップスティックアニメですが、何もしませんでしたが、あらゆるアニメジャンルのコメディー風刺画を制作しようとしました。 それは実際に彼らのすべてを楽しませるかなり良い仕事をします。 彼らがアニメを偽装しているだけの事実は、非常に弱いストーリー・ラインを作り出します。 しかし、彼らは穴と真剣ではないものの、全体を一緒に保つために物語を維持することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
物語は主にACROSSという会社のために「世界を引き継ぎようとしている」2人の主人公に続き、頭字語の頭文字を忘れていました。  2人の女の子、ExcelとHyattはすべてIlpalazzoという男の下で働いています。  2つの主なキャラクターの素晴らしい点は、彼らがお互いの完全な極端な対話であることです。 エクセル、あなたの典型的な偏見と愚かな無知の女の子、そしてハイアットは、非常に偏心しており、実際にはかなりスマートです。 彼らはお互いに文字通り異なるという意味で面白いです。 彼らはショーの唯一のキャラクターではありません。 少なくとも12の文字が再現されますが、常に異なる状況で表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド
アートとアニメーションは2000年以前の典型的なアートワークです。 私の意見では、すべての種類の不器用ですが、どのエピソードでも劇的に異なる環境を描かなければならないという点で、彼らの芸術的多様性を示しています。 音楽は忘れることができますが、EDを笑うことはありますが、それを聞いて3-4回目に迷惑をかけることになります。 オペラは少しキャッチーで、彼女の歌の中でハイアットの咳をする素敵なタッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
アニメの最も重要な部分は、行実行またはスクリプトです。 ショックという言葉を使用し、何百ものジョークの中で彼女の犬を食べるジョークを実行することは、このショーを非常に際立たせます。 シンプルなラインは、単純なアートワークや文字でうまく流れます。 彼らは、digi charatから北スターの拳、光り輝く人（あなたはパワーレンジャーだと思うが、Shinesmanの本当のスプーフィングだと思うだろう）からキャラクターをコピーするようにさえもらって、ボイスレンジとアーティスティックレンジを少しシンプルに見せている 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
このショーは高い点を持っていますが、その欠点もあります。 あなたが本当にアニメコメディに入っているなら、これは良いピックアップになるだろうが、たとえコメディのジャンルに入っていなくても、あなたのお気に入りのものが見える可能性があるので、  「古典的な」アニメやジャンルはなりすましになります。 あなたはロリコンからアンドロイド、貧困冗談にいたるまでのジョークを見ることができます。 それは間違いなく、コメディとナベシキンのコメディースタイルの違いは、彼の他の作品である練馬大根兄弟との相性がとても良いです。 このアニメはほとんどの人にとってはないが、あなたはエンディングを楽しむだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Excel Saga is a pure slapstick anime made to do nothing but try to produce a comedy satire of EVERY anime genre made. It actually does a pretty good job making fun of them all. The entire fact that they&amp;rsquo;re just spoofing anime creates a very weak story line. But they do  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiimisato&#34;&gt;kawaiimisato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはランダムの定義の1つです。 私は今言うつもりです、あなたが構造線形線形線を必要とするならば、今戻ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは実際にExcelと彼女の怪しげな話を伝えるだけでなく、実際には3つのストーリーラインが並んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我々は、都市のために働くExcel、Pedro、およびThe Neborsの物語を持っています。
それが話しても、ストーリーは簡単にはレビューできませんが、ここにはあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に言うと、実際には、（都市を占領しようとすることを除いて）最後のいくつかのエピソードまで運命の紆余曲折が3つのストーリーラインを一緒に持って来るまでのストーリーはありません（何も破壊しない心配はありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エクセレント・サーガの各エピソードは、異なるジャンルのパロディであることを意図しています。例えば、SF映画のエピソード、ファンタジーエピソード、「パワーレンジャー/セーラームーン」などがあります。これらのエピソードの過程を通して 見知らぬ人と見知らぬ人が起き始め、いつも面白い、時には面白い、時にはWTFです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エクセルに焦点を当てていないエピソードは、プロットもなく、「日常生活」型のアニメエピソードの多くです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に関しては、アニメーションは一流です。 すべてがうまく色付けされ、振り付けられ、提示されます。 彼らはプラスである様々なエピソードやキャラクターに幅広い種類のアニメーションスタイルを使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&amp;hellip;&amp;hellip;私は知りません。 これはあなたがそれを愛したり憎んだりする理由の一つです。  Excelは、最もランダムなことについて非常に速く話し、彼女は非常に迷惑な、または非常に面白くなることができます。 そして、あなたは、「ああ、彼女はこのように話すことはできません」と思っているかもしれませんが、あなたは間違っています。 ダブかサブ、彼女は同じように聞こえる、私は推薦を持っていない、あなたが通常見ているものを選んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボーカルトラックのほかに、音楽はとても面白いです。 キャラクターのテーマや効果音は、シーンやアクションを強調するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しかったら、私は個人的に非常に面白い番組を見つけましたが、時には私はSTFUだけに秀でていたが、最終的にはそれを見る価値があった。 もしあなたが失望することになるので、叙事詩のどのような種類のためにこれを見ないでください、しかし、あなたは非常に面白い、高エネルギーとコミカルな時間が欲しい場合は、このショーをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5364&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kawaiimisato/reviews&#34;&gt;kawaiimisato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is one of the definitions of random. I will say right now, if you demand structure or linear plot lines, turn back now.    Excel Saga actually not only tells the story of Excel and her escapades, but it is actuall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leadertgw&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ私の神このショーは何回見るにしても常に素晴らしいです。 私はExcel Sagaをもう一度見て泣き叫んでいました。 あなたがコメディーについて警告するとき、ボックスセットは横たわっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9.0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すばらしい文字。 私が最初にExcelのサガを2005年に見るのを始めたとき、私は実際にメインキャラクターのExcelが気に入らなかった。 私は彼女の迷惑な、unfunnyを見つけ、彼女の人格はひどいものでした。  2009年が来て、もう一度見ることにしました。私は「大丈夫ですよ、これは大丈夫です、彼女は大丈夫だと思います」 ここは2016年で、私はExcelを絶対に愛しています！ だから、私の上で成長するのに優れているだけでなく、他の支持キャラクターも成長するまでに多くの時間がかかりました。 ハイアット、メンチ、ペドロはショーで私の好きな支持キャラクターになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8.0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何を言うことができる、それは悪い、ばかげた、両方のプロットと物語です！ しかし、最大かつ最大の償還要因は、それが新鮮でコメディーな、絶対に陽気なままでいることです！ ブランドの広告、カメオ、skits、物語は、一貫しても、素晴らしいコンテンツを持つ場所にあります。 ほとんどの部分については、各エピソードのExcel Sagaの「ストーリー」と「プロット」は非常に簡単です。 プロデューサーとクリエイターは元の作品の多くに従っています。 各エピソードのペースは、コンテンツやその他の要素に基づいて実際に異なるため、一部のエピソードは遅く、他のエピソードは速いペースになる可能性があります。 いくつかのエピソードでは、深刻な、あるいはやや深刻な対話がありますが、ほとんどの場合、彼らはただのスキットの一部でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はかなり良かった！  90年代初期と2000年代後半/ 2000年代のアニメショーの私の好きなことは、オープニング＆amp; エンディング曲。 ほとんどが本当にキャッチーなオープニングソングを出します。 ラブひな、あずまんが大王、ちょうど少数の名前に、あなたの頭に詰まった曲を取得するか、それに沿って歌っているという事実のためにそれをスキップしないでくださいキャッチーなイントロを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はExcel Sagaで演奏した声優が大好き！ ショーについての私の好きなことは、その時間のために、非常に多くの英語が使用され、流暢に話されていた。 話すことに加えて、声優は英語のリファレンスやジョークを使用するときにはかなり良い仕事をしました。 私はそれが好きだった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション＆amp; アート7.0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり良いすべてのものが考慮されます。 私はそのアニメーションがその時代には良いと思う。 特殊効果はかなり普通だが、まだ許容されている。 キャラクターのデザインはかなり素晴らしかったです。 私はそこに苦情はない。 全体的に私は私が見たものでかなり大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8.0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaを楽しむことはできませんでしたが、それは陽気です！ パフォーマンスは良好で、ショーのペーシングは素晴らしかったです。 私はExcel Saga 8/10を提供しました。これは永続的な魅力があると感じたからです。 私が実際に笑うことができる90年代のアニメコメディを見る必要があった場合、Excel Sagaに復帰する可能性が最も高いです！ 全体的に私はそれを愛した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219441&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeaderTGW/reviews&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh my god this show is always great no matter how many times I watch it. I was almost in tears watching Excel Saga again. The box set doesn&amp;rsquo;t lie when it warns you about the comedy.      Characters 9.0/10    Amazing characters. When I first started watching Excel saga back in 2005  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：Excel Saga&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画/アニメ：Excel SagaはもともとRikdo Koshiが作成したマンガでした。 それは1997年4月の問題でヤングキングOURSで走り始めましたが、この時点ではまだ実行中です。  VizはそれにStatesideをライセンスし、第16巻（および日本で編集される最新の巻）は2007年9月11日にリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ版はJCスタッフ（Revolutionary Girl UtenaとHoney and Cloverで最もよく知られている）によって制作され、渡辺真一（Nerima Daikon BrothersとTenchi Muyo！GXPの有名人）が監督した。 それは1999年10月7日から2000年3月30日までテレビで放送されました。ADV Statesideによってライセンスされており、最終的な第6巻は2003年4月8日にリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&amp;hellip;ストーリー？ どんな話？  xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的なプロットは、ACROSS（リーダーのIlpalazzoとExceleとHyattの足跡を欠いている）が世界を引き継ぐことに続いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、実際それはそれです。 それぞれのエピソードは独立したスタンドアローン（最後のものを除く）とみなすことができ、文字や1つまたは2つの基本的なプロット要素を除いてほとんど連続性はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、このアニメは、すべての単一ジャンル/エヴァの歴史の主要なショーのパロディです。 スポーツアニメ &amp;hellip;あなたはアイデアを得る。 彼らはテレビの検閲のルールにどれほどまで違反することができるかを知るためにエピソードを出しています。 完了しました。 青年ドラマ？ 完了しました。 ガンダム？ 完了しました。 ドラゴンボール？ 完了しました。 世界の終わり？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良いギャグを持っている。 しかし、それは風刺の素材ではありません。 しかし、まだかなりうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：ここで言わなければならないことはたくさんあります。なぜなら、それぞれのエピソードを模倣するかどうかにかかっているからです。 しかし、彼らが嘲笑するものは何でも、それはうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：OPへの歌詞は陽気で、彼らがひどくひどく歌っているという事実が、OPが目立つ唯一の理由です。  EDは、それが単なる犬の吠え声/泣き言/吠え声であり、翻訳者がそれらを人間の言葉に翻訳しているという事実を際立たせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックは、いつものように、それぞれのエピソードを模倣しようとしているかどうかにかかっています。 しかし、芸術のスタイルや物語のように、それはうまくいっています。 私はまだ私の頭の中で跳ね返っているいくつかのランダムなテーマを持っている&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友：このことの大きな点は、コトーノ・ミツイシ（セーラー・ムーンの精液）がこれをやっていることです。彼らが魔法の女の子のパロディーをするとき、彼女は自分自身を嘲笑しているので、 セーラームーン自身の特定の嘲笑）。  xD彼らは他のいくつかの風習でこれを行う。 また、Ilpalazzoのseiyuuはホトホリのseiyuu（Fushigi Yuugiから）とTouga Kiryuuのseiyuu（革命少女Utena）であり、彼のseiyuuは私のために中田譲二とすぐそこです。 だから、全体的に、WIN。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さ：私は彼らがモックしなかった単一のジャンルまたは主要なショー（そして心に来るものは、それがこの後にリリースされたためだけである）を考えることができません。 さらに、最後に少しドラッグを開始します。 だから、ちょうどいいよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：素晴らしいセイウと音楽でかなりまともなパロディギャグアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、HAIL ILPALAZZO!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
アート：8/10
音楽：8/10
清水：10/10
長さ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：42/50;  84％（B）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1027&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Excel Saga    Manga/Anime: Excel Saga was originally an manga created by Rikdo Koshi. It began running in Young King OURS in the April 1997 issue, and is still running at this point in time, at. Viz has licensed it Stateside, and the sixteenth volume (and the latest volume to be compiled over in Ja &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FLCLや涼宮ハルヒよりアニメをもっと無作為に、完全に虚無的にしたいですか？  Excel Sagaをお試しください！ それは15歳であり、おそらくランダムな狂気の王冠のチャンピオンです。 最後のエピソードはテレビで放映されていなかったようなものだった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「プロット」は、ACROSSと呼ばれる不毛のテロリスト団体で構成されています。  ACROSSの組織は、マニアカルイルパラッツォ（1995年、FF6の後に誕生したマンガとKefka Palazzoという名前のヴィリヤンが出てきたことに注意してください）は、ロケットランチャーで自分の部下を偶然撃ち、実際には 世界を占領しようとしています。 彼の主任者と＃2は、馬鹿馬鹿しくて馬鹿げていても、パラッツォに奉仕するために絶対に何かを行う猛烈な献身的なエクセルです。 これは、最初の5分間に主人公が複数回殺され、「陰謀の神」によって元気に戻されるシリーズです。 マンガカがショーに登場し、単なる秒で殺されるのです！ ほとんどのエピソードは、ハレームアニメ、スーパーセンダイ、ダイカイジュなど、様々なジャンルを楽しむことに専念しています。 このシリーズは、今までにないシリーズの中でも最もバットショットの狂気のクライマックスで終わります。 爆発はすべてを修正！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは流動的でエネルギーが豊富です。  Excel Sagaは1999年にはすごく見えましたが、実際にはまだかなり良いように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はサウンドトラックを賞賛することはできません。 オープニング曲は非常に迷惑なので、OSTのほとんどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはおそらく26エピソードを必要とせず、しばらくするとちょっと面倒くさい。 私は小さなセグメントで見ることをお勧めしたいと思います。 これは間違いなく1つの座席で消費されることを意図していません。 それは10ポンドの綿菓子を食べるようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは確かに傑作ではありませんが、ユニークで楽しいシリーズでした。 パロディーは一般的にはうまくやっており、英語と日本語のダブの両方でアニメーションとボイスの演技は素晴らしいです。 私は通常、本当に悪い場合を除いて、私のレビューで演じる声については話しませんが、Excel Sagaは例外的な声優の才能によって実際にはるかに優れたシリーズです。 このシリーズは現在普及しておらず、アニメコミュニティによって多少忘れられています。 私はそれがアニメの歴史において重要な役割を果たしたので、それをもたらす。  Excel Sagaアニメ、特に1990年代半ばの漫画は、アニメコメディの無作為な、無作為のジャンルを開始するのに役立ちました。  Excel Sagaがなければ、FLCL、Panty and Stocking、Haruhi Suzumiya、そして今日の愛の若いアニメファンが存在しないことさえ完全に可能です！ これは、ウーバーのランダムアニメコメディが作られた基盤でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Do you want an anime even more random and completely nihilistic than FLCL, or even Haruhi Suzumiya? Try Excel Saga! It is 15 years old and still probably the crown champion of random insanity. The last episode was so off the rails it couldn&amp;rsquo;t even be aired on TV!    Story  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solarius-scorch&#34;&gt;Solarius_Scorch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初に、Excel Sagaはアニメシリーズの地獄であると述べなければなりません。 つまり、クレイジーなジェットコースターになることを目指す多くの作品がありますが、そのほとんどはかなりうまく終わりません。  Excel Sagaは、渡辺信一の監督が、愚かさを楽しくするには天才的だということをよく理解しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに直面しましょう：Excelの佐賀はばかです。 私は誰もが（おそらくNabeshinを除いて）一方的にトータル・ローンであり、世界自体はNaked GunシリーズやHot Shotsのように現実的で深刻なものであることを意味します。 それでも、視聴者はすぐにこの世界に引き込まれ、そのキャラクターは300エピソードのアニメサガと同じようにすぐに彼/彼女に馴染みます。 このシリーズのユーモアのセンスは完全に狂っていますが、フロアビューアを笑って作るのは非常に効率的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはパロディーシリーズであることを覚えておかなければならず、アニメだけでなく多くの映画の面白さを楽しませる。 実際には、それは多くの面で驚くほど西洋のようです。 安価なSF、アクションB映画、または日付ゲームの批評は、私のようなヨーロッパの視聴者に非常に魅力的です。 しかし、シリーズは単にパロディーにとどまらず、 文字は本当に好きです、プロット（より良い言葉の欠如のために）は実際に魅惑的であり、芸術は例外的です。 しかし、私は、クリエイターの最大の業績は、視聴者が無限に驚いている方法だと思います。彼の足首の周りにある珍しいズボンを突然ひねり、完全にクレイジーな（しかし楽しい）発達で捕まえました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは完璧ですか？ いいえ、ちがいます; 以前に示された材料から作られた2つのフィラーエピソードをまだ許していません。 しかし、ほとんどの人は、Excel自身だけでなく、アニメ全体によって表示されている無駄なエネルギーを無駄に消費します。 多くの人々が間違いなくそれを邪魔したり消化するのを間違いなく見つけることが常に多くあります。 これは皆のためのシリーズではありません、それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファンボーイのように聞こえるかもしれませんが、私はとにかくそれを言うでしょう：このアニメは、あなたがそれを扱うことができれば、驚異を放ちます。 それは完璧ではありませんが、失敗を許すのは簡単です。 しかし、私はむしろ、このアニメを完全に理解するために文化的な経験と成熟が必要だと思うので、より多くの成人視聴者にそれをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雹、イルパラッツォ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19204&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Solarius_Scorch/reviews&#34;&gt;Solarius_Scorch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the beginning I must state that Excel Saga is a hell of an anime series. I mean, there are lots of works that aim to be the over-the-top, crazy roller coaster rides, but most of them end rather poorly. Excel Saga does not, as directo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaを見て、それと瀬戸の花嫁との比較をしました。 彼らはどちらも不条理、パロディー、観客から笑いを引き出すために無意味な極端な点をプロットしている。 両者の間の唯一の違いは、瀬戸の花屋は、学校区などの熱帯雨林で極端な時間を過ごす時間を費やしているのに対し、Excel Sagaは4番目の壁がないことに時間を費やしています。 実際には、2つの間にさらに大きな違いがあります。 瀬戸の花嫁は面白いです。  Excel Sagaはそうではありません。 実際、Excel Sagaがそうではないのに、瀬戸が面白いのはなぜかというと、私は少し紛れ込んでいる。 はい、笑いを描くためにランダム性を使用するコメディは、人によって大きく異なる可能性があります。 しかし、今は瀬戸を離れ、Excel Sagaが面白くない理由に焦点を当てましょう。 なぜ、大きな部分を文字に当てるのかということについて、私の指を置くのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excelは、ほとんどのパンチラインの由来となる文字であることを意図しています。 その意味では、ダビングされたExcelは、コメディのタイミング目的ではうまく機能しましたが、それは選択肢ではありませんでした。  Excelは、私が知っていたすべてのためにクリンゴンで話していたかもしれません、そのような彼女の不可解さでした。 私が日本語を理解していたとしても、私はその物を伏せて見なければならなかったでしょう。そして、彼らはシャフトアニメのこの側面についていくのが最も難しいです。 表情の欠如もありました。 アニメーションの品質が不足しているようなものではありません。 実際、このシリーズのアートワークとアニメーションは非常に高い水準でした（特にこのシリーズをGTOと比較すると、同じ年に出てきました.GTOはGTOをひどく見ました）。 それはちょうど叫んだ大声の顔を越えたことはめったにありません。 血まみれのMenchiは彼女がしたよりも多くの顔の表情を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャラクターは、それ自体が悪いものではない、かなり独特の束でした。 しかし、それらの1つの特性は面白くなかった。 ハイアットの絶え間ない死は、最後のエピソードでは面白くないものだった。  Illpalazzoは、テーマミュージックとロープの部分をはるかに超えていませんでした。 オフィスのスタッフは誰も遠隔に面白かった（書いて話しただけの男は何だったのだろうか？）、口ひげはKLCapuさんがFLCLによってうまくいった。 ペドロのストーリーは、そこに座ってメインストーリーから時間を取ったシリーズのすべての異常なものでした。ちなみにChibitaliaのようなものはどこも悪くはありませんでした（1つは、非chibitaliaセクションは面白いです）。 奇妙なことに、ショーのスターはNabeshin、ディレクターはアニメキャラクターになった。 それは、ショーに他の面白いキャラクターが全くいないことを見たかのように、少しでも物事を明るくするために自分を固執することに決めました。 彼のマシンからの機械銃の引っ張りは、シリーズの前半からのいくつかのハイライトの1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaが持っていたことの1つは、女の子が暑いということでした。 私は、彼らがより多くのファンタジー指向コメディを持っていることを望んでいた。 この感情は、私が前に触れたように、通常はエンターテイメントのためのセックスアピールを目指しているときにショーが他の地域で失敗しているという兆候です（あなたがフルメタルパニックからある種のスピンオフでない限り）。 ええ、私の心は、私が楽しませ続けるために、ショーの他のものを探して、Excel Sagaでさまよっていました。 私は本当にユーモアのために意図されていない部分から笑いを見つけることを始めたコメディシリーズであったはずのコメディのためにとても飢えていました。 私は明らかにいくつかのキャラクターが「Mr.Kabapu」という名前を何度か繰り返したエピソードを覚えています。私は不可解なことに、このシリーズのおかしなことが分かりました。 私が続けるのを助けたことの一つは、エキサイティングな恋人を抱きしめている時代の銀魂の仲間とエピソードを並べることでした。ホットな女性（神楽は残念ですが、ハイアットとエクセルに対してはチャンスがありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はExcel Sagaで何か別のものを必死に探していたので、最後のいくつかのエピソードとトーンのトータルな変化を本当に楽しんでいました。 それから、カバプ氏を時折言及していなかった比較的不愉快なエピソードの25のエピソードの後に​​、最後のエピソードがありました。 私は、ショー全体を秘密に望んでいたファンのサービスを提供することから、それはまだやっていない無意味な極端にショーをやりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watch­ing Excel Saga promp­ted me to make a com­par­ison between it and Seto no Hanayome. They both rely on a mix­ture of absurdity, par­ody and tak­ing plot points to the non­sensical extreme to draw laughs from the audi­ence. The only real dif­fer­ence between the two is Seto no Hanayome spends it’s time going to com­plete extremes with tropes, such as the school­ground divi­sion, while Excel Saga spends more time rev­el­ing in its lack of a four &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doremizeta&#34;&gt;DoremiZeta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは、誰もがSAGAの薬に似ています！
このアニメは90年代の銀魂です。ほとんどのジョークがヒットし、私にはあまり逃げないからです。
それは、一般的なアニメの決まり文句を楽しんで、それを分解するのが好きです。
これらのすべての瞬間とランダム性は、正しく実行されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
プロットはそれほど良いわけではありませんが、すべてのエピソードはちょうど単独エピソード的な楽しみに立っている、エピソード式は銀魂と同じ公式を使用していますが、Excel SagaはGintamaの前に出てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがストーリーを深刻に思うなら、あなたは失望してしまいます。無作為の楽しみ、最高の楽しみのジェットコースターの乗り方、そしてクレイジーさを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム、宇宙戦艦ヤマト、ドラゴンボール、キャプテンハーロック、銀河鉄道999、ジ・ジ・チャラット、北斗の拳など、このアニメでは数多くの参考文献を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
このアニメでは、萌えとガーのブレンドが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私はOPテーマソングが好きで、残りは忘れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
Excelは、あなたの典型的な元気な不愉快な女の子です、私は彼女が最初に迷惑を見つけるが、私は彼女の好きに終わった、私はショーを介して彼女の動機が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハイアットはあなたの典型的なヤマトナデシコの典型的なキャラクターですが、彼女は何もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャラクターは私の目で見て面白くて楽しいです。
また、ペドロ・ドミンゴは90年代のマダオのようなものだ。なぜなら、アフロの力が発揮されるまで、彼の一生が苦しみに満ちているからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私は2日ですべてのエピソードをマラソンします。これは最初から最後まで楽しめるアニメです。私は過去に見たアニメのエピソードをすべて楽しんでいるので、年を重ねています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaで学んだことはここにあります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロの髪型の力は友情の力よりも強力です
ロボットが出てきて、このショーをより良くする
すべての偽善者は、決して偽善者を欺いています。
 - 人間は宇宙とセックスすることができます、宇宙は妊娠することができます
 - ロマンチックなシーンの中で駄洒落
 - 偽の文字は詐欺的なものです
 - 誰もが薬に入っている
-Nabeshinはあらゆるアニメの中で最高の自己挿入キャラクターです（NabeshinはSket Danceアニメにも登場しました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは1990年代の最優秀コメディアニメですが、完璧なコメディではありません。
銀魂が好きなら、それを打つべきです。そうでなければそれを無視してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HAIL ILPALAZZO!!!
ILPALAZZOへの輝き!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195148&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DoremiZeta/reviews&#34;&gt;DoremiZeta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Excel Saga is more like EVERYONE IS ON DRUGS SAGA!  This anime is 90&lt;code&gt;s version of Gintama because most jokes are hit and less miss to me.  It&lt;/code&gt;s like making fun of common anime cliches and to deconstruct it.  All these moments and randomn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何腰の時間。 私はこのアニメが他のアニメをパロディーするコメディであるはずだが、それは悲惨に失敗することを知っている。 これは私が見た最悪のアニメシリーズの一つでなければなりません。 物語は、物語がないと私は何を話しているのか待っている。 文字は無意味で無価値だった。 それからアニメーションがありますが、これはひどくひどいです。 あなたがミュートしない限り、このアニメには本当に価値がありません。半分ほど裸のDDサイズの胸を持つ熱い女の子たちを見て楽しむことができます。 私はこのアニメをもう一度見る必要はないと祈っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What a waist of time. I know this anime is supposed to be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingxerjsaeg&#34;&gt;KingXerjSaeg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みんなガールズ。  Excel Sagaは私が関心を持つ限り、Excellency Comedy Anime Sagaの略です。それはプロットがあります。「Excel」が何をしているのかをより正確に見る必要があります。
私は最後にアニメを見て以来、長い時間が経ちましたが、シーンがあります&amp;hellip;
[スポイラー警告]
黙示録的な未来の途中で、ExcelはIlPalazzoの隠れ家を見つけます。 彼女はドアを叩いています。なぜ私が本当に確かなのか分かりません。 しかし、過去の出来事や彼女の反応や表現については、（私には少なくともかなりはっきりと）彼女がその瞬間にIlPalazzoが望んでいることは、彼女を取り除くことを完全に認識していると述べています。 彼女はそこにいて、ドアを叩いて、彼に電話している。 そして、彼女は機械的なやり方でそれをやっているのを見ることができます。これは、ナルトのロック・リーが、黒人になってもまだ戦っている方法を思い出させます。 彼女はただ簡単にあきらめることを拒否しているだけで、彼女の手が傷つき始めるまで激しく叫んでいます。
だまされてはいけません。 彼女は夢中ですが、すべての煙、奇妙さ、奇妙なことの背後には、彼女の &amp;lsquo;unhealty infatuation&amp;rsquo;の意志を実行するために（私たちが見ることができる）ほとんど何もしない誇大広告の女の子のラブストーリーがあります&amp;hellip; 結局のところ、アニメのモットーは「愛の名の中の忠誠心」なのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205716&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingXerjSaeg/reviews&#34;&gt;KingXerjSaeg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Guys &amp;lsquo;n gals. While Excel Saga as far as I&amp;rsquo;m concerned could be short for Excellency Comedy Anime Saga, IT DOES have a plot, you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roarktenjouin&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメのあらゆるジャンルはどこかで始まらなければなりません。 たとえば、オリジナルの機動戦士ガンダムではない場合はリアルロボットのジャンルは存在せず、ほとんどの「マンリー」アニメはノーススターの拳のためではないという点では全く違っていました。 そして、ランダムなコメディ/パロディーアニメは、Excel Sagaなしでは現在ではないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
そのような高い得点をストーリーに与える理由は、全体のプロットのためではありません。エピソードのためです。 ショーの各エピソード（クリップショーを除いて、意図的にショーをキャンセルするようにされた最後のエピソードと同様）は、異なるジャンルのアニメをパロディーするように設計されています（いくつかのエピソードは実際に複数のジャンルのアニメをパロディーし、 他のショーへの直接の参照を持つことさえある）。 私が考えることのできる唯一のジャンルは、ハーレムのジャンルですが、パロディーではありませんでしたが、Excel Sagaの前に来たハレムは本当に思い出せません（私が本当に考えることができる唯一のもの それは本当に注目されているのは晴星八ツ - それがハレムなのかどうかは非常に議論の余地があります）、これは実際に私が許してくれるものです。 私はパロディーを見つけました。私はソースの素材が陽気でないことを知っていました。彼らはちょうどうまく実行されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アニメーションはまだかなり良く見えます - それは不安定ではなく、ちょっとラフですが、とてもうまくなっています。 それも本当にカラフルです - それは本当にアニメに感謝しています。 それ以外のところは私がここで言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
さて、もし私が単にサウンドトラックについて話していたら、OSTはかなり良いので、オープニングのテーマは私のすべての時間のお気に入りの一つであるので、私はこれを9/10にします。 しかし、私はダブで演奏する声を含んでいます（私はダブを見ました）&amp;hellip;これがあなたのためにショーを作り、壊すものです。 ダブが悪い（私はその場合はサブに切り替えてしまっただろう）が、エクセルの声のためにではないからです。  Excelには非常に高音があります。 実際、Excelの元の声優はExcelの発音を止めなければならず、彼女の声にかかった緊張が非常に厳しいため、他の人がその役割を処理できるようにしなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ショーのキャストは非常に多様なものなので、Excel、Hyatt、Menchi、Lord Ilpalazzoの4人の主人公について説明します。  Excelはダムブロンドですが、彼女はこれを自覚しています - 実際、最後のエピソードでは彼女が馬鹿だという彼女の状態があります。 彼らの主人（そして彼女の愛情のターゲット）によって任命されたミッションを犯したのでなければ、エピソードのほとんどは、彼らが持っているプロットを持っていないだろう、Ilpalazzo。 ハイアットはこれとは対照的に、非常に静かです。 しかし、彼女は絶えず死にます。  Menchiはエクセルが緊急食糧として採用している犬であり、絶えず食べられることを恐れている。終わり近くになってこの恐怖を克服し、エクセルと結びつき始める。 そして、最後に、IlPalazzoはExcelの優れた（そして、世界の支配に専念する組織であるACROSSの責任者です）。ただし、彼の場合を除いて、彼はExcelに取り組むことを単に嫌っています。 ハンドヘルドゲームシステムでギターを弾く方法や視覚的な小説を演奏する方法を学ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私は自分が理解していない冗談を笑っていました。 このショーがいかに面白かったのか。 そして1つのエピソードの後に​​Excelが私を勝ち取った - それは彼女の性格がどれほど好都合かだけだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
私は初心者にこれをお勧めしません、ほとんどのジョークはあなたの頭の上を飛ぶので。 これはあなたが見たアニメの数が多いほど、より見つかるはずのアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RIYL：銀魂、FLCL、これはゾンビですか？、火星の後継者ナデシコ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoarkTenjouin/reviews&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every genre of anime has to start somewhere. For example, the Real Robot genre would not exist if it was not for the original Mobile Suit Gundam, and most &amp;lsquo;Manly&amp;rsquo; anime would be completely different were it not for Fist of the North Star. And random comedy/parody anime would not be what it currently is without Excel Saga.    Story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The reason I give the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;awoo4u&#34;&gt;Awoo4U&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは非常に上にあります。おそらくトップの愚かなアニメの上に、私はtを見ました。 すべてが意味をなさないと期待しないでください。 キャラクターは最も記憶に残るものではありませんが、それぞれが独自の特徴を持っています。 これは支持鋳造でさえ真実です。 私は自分がこのショーを楽しんでいることがわかった。なぜなら、「真剣な」ショーを見ることからのペースの大きな変化だったからだ。 あなたがトップのパロディーのファンであるなら、このショーを強く勧めます。 最後のエピソードは、これに対する素晴らしい証です。 このシリーズは、一般的なアニメの魔法の魔法の呪縛から解放されたものとして最もよく説明することができます。 頻繁に4番目のウォールブレークがあり、粗スラップスティックコメディが余分にあります。 ストーリーまたは欠けていることは非常に緩やかにつながっています。 線形でコヒーレントなプロットを期待しないでください。 基本的な要点は、ACROSSは世界を確立し統制しようとしているが、まずは世界を理解しなければならないということです。 アニメーションは非常に古くても非常に優れており、多くの「モダン」アニメーションよりも優れています。 サウンド部門にはあまりありません。  Excelはあまりにも速いスピーチをしているので、あなたはすぐに追いつく必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217666&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Awoo4U/reviews&#34;&gt;Awoo4U&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Excel Saga is an extremely over the top, possibly the most over the top silly anime I have seen t. Do not e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkwhisper&#34;&gt;darkwhisper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;恐ろしい恐ろしい..私が見た中で最悪のアニメ。 それは面白くない、その退屈な、私はカントの文字のいずれかに付着成長&amp;hellip;アートは平凡ですが、それはアニメを見に来るときにすべてのアートではない&amp;hellip;その単純に私のスタイルのアニメ..メイン 文字は大声で迷惑な方法です。 私はそれが私が最初に見た吹き替え版ではなかったと思う。 多分サブベッドは私が知らない方が良いです。 しかし、私の意見では&amp;hellip;次のANIME PLZ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5617&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/darkwhisper/reviews&#34;&gt;darkwhisper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Horrible horrible horrible.. the worst anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jetman2021&#34;&gt;Jetman2021&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;一つの地球がある！ 半分に分割すると、2つになります！ すべての人類はスカムであり、蜂であり、ユーフリーフです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はExcel Sagaについて説明します：FLCLが26のエピソードに続き、より多くの自由を取ったと想像して、もっとバットシッヒばかりでした。 言い換えれば、Excel Sagaは4番目の壁を壊すことはありません&amp;hellip;すべての壁を壊し、それを数十億個に分割して、もう見ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;混乱している？ 私はあなたに最初のエピソードを教えさせて、私は何かを台無しにしているのではないかと心配しないでください。高校の女の子が通りを全部通り抜けて車でぶつかり、EMTが実際に思い出した 彼の後ろ。 彼女は死んでしまいますが、宇宙の実態によって救われ、彼女は実際に地球の下に住むエイリアンであることがわかります。 宇宙が再び彼女を救うために戻ってきて、彼女の皇帝は、彼女の使命は、このショーが基づいている漫画の著者を暗殺しようとしていることを彼女に伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は真剣に死んでいる。 デッド。 ファッキング。 重大な だから、あなたはおそらくショーが実際にプロットに従っているのだろうかと疑問に思います&amp;hellip; HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA&amp;hellip;実際はいそうです。 確かに、実際にはたくさんのプロットラインがありますが、あなたが期待しているように、信じられないほどばかげていますが、彼らはすべて面白いです。 たとえば、何らかの奇妙な理由で日本に住んでいたヒスパニック系の労働者、ペドロさんの話がありますが、残りの人は自分の家族が彼を忘れてしまったことを知る幽霊です。 その後、ExcelとHyattの隣に住む3人の男がいます。彼らは市の安全保障省とその嫌悪者のために働いています。 彼女が緊急食糧供給と呼んでいるExcelの恐怖を持っている犬Menshiでさえ、シリーズのすべてのエピソードのうち実際に最も強烈だったという裏話を持っています。 私はちょうど起こる狂気の四分の一以下を言った、あなたがそれを見なければならないこのショーにははるかに多くがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったように、このショーはFooly Coolyと同じくらい狂っていますが、これは実際に前に来ましたが、彼らが共有する同様のことは、彼らが異なるアニメーションやジャンルを試しているということです。 地獄、ショーのサブタイトルはQuack Experimental Anime&amp;hellip;これまでの意味。 私はこのショーのセットアップが本当に好きです。 私はすべてのエピソードがどのようにこのエピソードがこれまたはそれであることを述べる漫画の創作者から始まるのが大好きです。 エピソードはファンサービス、スポーツアニメ、ロマンチックコメディまで多岐にわたる。 ショーが恐ろしいことを恐れず、新しいことをしようとするのは面白いです。 私は、観客に私たちが見ているものがパロディーであり、ただ一緒に行かなければならないものではないことを思い出させる方法が大好きです。 しかし、それはそこに最高のプロットの一つではないばかげたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、アニメがより多くの国際的な視聴者を獲得する時代の初めに行われたショーのために、このショーはうまくいきます。 キャラクターモデルは標準ですが、少なくとも文字はお互いのコピーではありません。 私はどのように視覚的なショーは、それがどのように素朴で組織化されていないかを検討しているのに驚いている。 キャラクターは激しいスピードで動き、華麗にアニメ化されます。 アニメーションが最も輝くエピソードの1つがエピソード17にあり、アニメーションの私の見解が永遠に変わったと言うことができます。 私は真剣です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Excel Sagaは面白いです。 それは基本的に私たちがアニメを愛していることを完全に捉え、完全にオーバー・ザ・トップですが、真剣に取り上げない方法で表現しているショーです。 私は誰もがこのショーをチェックするべきだと思う、特にあなたはFLCLが短すぎると思っています。  OVAの後継者、Puni Puni Poemiも見てみることをお勧めします。 一言で言えば、それはExcel Sagaより実際には組織化されていませんが、ちょっと面白くて過激です。 あなたが私を許したら、私はQuack Experimental Anime Voice Actorになるように訓練するつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47147&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jetman2021/reviews&#34;&gt;Jetman2021&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;There is one Earth! If it splits in half, there&amp;rsquo;ll be two! All mankind is scum — and bee-yoo-ti-ful!&amp;rsquo;    Okay, so here&amp;rsquo;s how I explain Excel Saga: imagine if FLCL lasted for 26 episodes, took even more liberties, and was even more bat-shit crazy. In other words, Excel Saga just doesn&amp;rsquo;t break the fourth wall&amp;hellip;It breaks every wall and shreds it into billions of piece to a point that you can&amp;rsquo;t see it anymore.    Confused? Let me tell you the first episode and don&amp;rsquo;t worry I am not spoiling anything: A high school girl is skipping  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;buruno&#34;&gt;Buruno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;傲慢で奇妙な上司、常に死んでいく女性、そしてショー全体を話すことをやめることのできない主人公を、都市を占領しようとする人間らしい「エイリアン」のグループを想像してみてください。 いいえ、今でもあなたはExcel Sagaとはちょっと考えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「プロット」は、すべてのエピソードのように完全にランダムです。 あなたは、ハイパフォーマンスでIlpalazzoの街を引き継ぐためにExcelを見て、ノンストップのパロディーとコメディーで、いつも失敗する（または彼女の目的を途中で忘れる）、そしてペドロに関するいくつかのサイドストーリーのエピソード 食べ物が足りなくなったときにExcelが使用する犬）、そして多くの人がエクセル（大したことではない）として狂ったようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常に良いです&amp;hellip;パロディアニメのために。 多くの色、抽象的でクレイジーな芸術、何度もアメリカの漫画の痕跡（時には痕跡だけでなく）に基づいて、痕跡に基づいてパロディーを作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音を比較すると、面白いことがあり、迷惑になる可能性があるので、多くの笑いを与えることができます。  Excelのすべてのシーンは、何度も何度も彼女の声を聞いてきます。 だから、あなたはExcelを気に入ったり、彼女を憎むことができます。その1つだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここにはさまざまな種類のキャラクターがあります。 すべてのタイプと1つ（またはそれ以上）があなたの注意を引くでしょう。  Excelやその他のリストに加えて、私たちには若い労働者が集まっています。若い犯罪者を支援する若い労働者のグループ、大いなる意志は説明するのは難しいですが、笑いもたくさんあります。 作者自身。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがコメディ/パロディを探している場合、あるいはそうではなくても、笑いたい場合は、Excel Sagaをご覧ください。 それは退屈ではなく、多くの知られているパロディーを持ち、それ自体でパロディーを作成する何回ものショーであり、いつでも見られ、再ウォッチすることができるのでランダムです。 プロットや何も深刻なことは期待しないでください。大きな冗談です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24984&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Buruno/reviews&#34;&gt;Buruno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Imagine a group of human-like &amp;lsquo;aliens&amp;rsquo; trying to take over a city: an arrogant and strange boss, a woman that dies all the time and the main character who can&amp;rsquo;t stop talking the entire sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;p0pr0cks&#34;&gt;p0pr0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、物語は存在しないし、それは必要でもない。 芸術はせいぜい欠けている。 音は素晴らしいです、charatersは良い方法で上にあります。 ほぼすべてのエピソードは、次に何が起こるかを知るための爆発です。 そして、主人公が話を止めないときに「オプション3：それを入れる」というアニメは、キャラクターの育成やストーリーを伝えるという新しい分野を探求しています。 私はこのアニメを、短いアテンションスパンを持つ人にお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6286&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/p0pr0cks/reviews&#34;&gt;p0pr0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well the story doesn&amp;rsquo;t exist, nor does it need  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostintheruins&#34;&gt;ghostintheruins&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のトップ3のアニメでは簡単に選ぶのは難しいですが。  Excel Sagaのコメディーとスラップスティックを好きです。 すべてのキャラクターは本当にクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8444&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ghostintheruins/reviews&#34;&gt;ghostintheruins&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Easily in my To &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sick-bastard&#34;&gt;Sick_Bastard&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - （8/10） - 非常に良い
Excel Sagaでは、実際にはストーリーはなく、シリーズはかなりエピソード的ですが、何かをパロディーすると、彼らはうまくやっています。 最後の3つのエピソードでは、彼らはそれにストーリーラインを強制し、私はそれほど気に入らなかった。  Excelでパロディーするのは安全です。 ドラゴンボール、ガンダム、何もない！ あなたが日本のアニメとポップカルチャーに精通しているなら（アニメが作られた時）、あなたにはノンストップの笑い声があります。 これはあなたが何度も見守ることができるアニメの1つであり、そのたびに多くのものが隠されているので、毎回新しいジョークを拾います。 単純に -  Excel Sagaセットがパロディーになって、楽しい時を過ごして、あなたを笑わせるようにしてくれます。それはすべてのものを達成するので、誰が不平を言うのですか？ それは、それが深刻で深い、感情的な話があれば、それはExcel Sagaではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - （7/10） - 良い
アートは実際には何も処理されることはありません。  90年代後半からのあなたの平均的なアニメーション。 キャラクターのデザインはかなり良いものでしたが、ExcelとHyattは非常にかわいいと判明しました。 環境には詳細はほとんどありませんが、必要はありません。  Excelと企業で行われた波状の腕と超変形された顔の表情はうまくいっていて、とても面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - （7/10） - 良い
このシリーズは、ダブがあまり話せないので、私はこのシリーズを下って見ました。  （Read  -  it sucks）。  Excelの声は少し慣れていますが、シリーズ全体ではまだ迷惑ですが、それ以外には本当に間違ったことはありません
音。 唯一の欠点はExcelの声であり、彼女は主人公となり、活発な話のほとんどをしているので、大きなことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - （8/10） - 非常に良い
キャラクターたちは皆、このシリーズの目的を記入しています。あなたを笑わせるように、そしてそれを難し​​くするためです。 それぞれのキャラクターは、彼らがやって来るときに来ても、素敵にデザインされ、素敵なシンプルな表情をしています。 前にも述べたように、女の子たちもかなりかわいいですし、キャラクターのデザインはとてもうまくいっていて、キャラクターは何をしているのか信じがたいものでした。 ほとんどのキャラクターは非常にユニークで、ショーを見ている人とショーを見ている人の間の壁を壊すことが多く（観客を演奏するなど）、実際にはそれほどリアルではありませんが、 今ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - （10/10） - 優秀
私はこのシリーズの間に私のお尻を笑った。 非常に、非常に面白いシリーズ、たとえあなたが不条理/スラップスティックコメディではない場合でも見て価値がある。 私は本当にこのアニメを見て楽しんでいたし、エピソード中に自分自身が退屈になったことを感じたことはありませんでした（ちょうど画面上のExcelをジャンプすると、あなたは退屈しない - 私は彼女が元気にどのようなストレスを感じることはできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 - （8/10） - 非常に良い
優れたキャラクターの開発、成熟したコメディ、または素晴らしいプロットが欲しい場合は、Excel Sagaを見ないでください。あなたは失望します。 しかし、あなたがしたいことがすべて笑うならば、あなたはあなたのためのショーを見つけました。  Excel SagaとAustin Powersの映画シリーズを比較して、変態を傷つけることができます。 私は、このシリーズは大規模な血液やゴア、騒々しい小児性愛、成熟した性的ユーモア、そしてすべてのキャラクターを解体するエクササイズを含む有名な「Going Too Far Episode」（エピソード26）を無視して、  。  （しかし、間違ったことをやってはいけない、地獄のように面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6290&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sick_Bastard/reviews&#34;&gt;Sick_Bastard&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) - Very Good  In Excel Saga, there really is no story and the series is quite episodic, but when they parody something (which is pretty much all they do), they do it well. In the final 3 episodes, they force a storyline into it, and I did not like that very much. Nothing is safe from being parodied by Excel! Dragonball, Gun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cbubbles&#34;&gt;Cbubbles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、これは20何かのエピソードである必要はありませんでした。 風刺で、風刺は反動的です。 それは巧妙で、あなたは数時間の間、その亀裂に巻き込まれた波長にとどまるようにしようとしますが、しばらくすると、本当の心がないということになり始めます。 初めに面白かったことのないジョークが地面にぶつかる。 アニメーションは、安価なデジタルエフェクトを使用して賞賛されるスライドショーに変わります。 キャラクターデザインはポケモンのレベルに達します（この少女は紫色の髪をしています！この少女は緑色/青色/黄色の髪をしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ショーのことは、悪いアニメのポーズの楽しみですが、しばらくしてから、それは単なる悪いアニメになるだけです - 明らかに、人々はそれを気づかない、気にしないほどぼやけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最悪の場合、本当に巧妙な前提が無駄になります。すべてのエピソードは特定のジャンルのパロディーであるはずですが、それは書道的であり、一般的には不足しています。  1つのエピソードはホラー映画のパロディーなので、キャラクターは暗い下水道を少し歩いてモンスターと戦う。 音楽、芸術の方向性、気分などに変化はありません。 本当に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ランニングギャグが頭の上に置かれ、むしろ実験的な方法で劇的に使用されるNorth Starのパロディの拳の間に、インスピレーションのヒントが最後に戻ってくるが、それはほとんどのエピソードがごみであることを補うものではない。 ありがたいことにFLCLが後に来て、このポストモダンスラップスティックのことを正しく行いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99091&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cbubbles/reviews&#34;&gt;Cbubbles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, this didn&amp;rsquo;t need to be 20-something episodes. It&amp;rsquo;s satire, and satire is reactionary; it&amp;rsquo;s clever enough that you try to stay on its cr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eotw&#34;&gt;EOTW&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6.7 / 10） - ほとんどのパロディと同様に、ストーリーはあまりありません。 いくつかの外側のプロット（ACROSSの征服、ペドロの償還、公務員）がありますが、プロットが単純にそこにあるように、JCのスタッフ（Excelの作者のクリエイター）が他のアニメのジャンル/クリシェをパロディーできるようです。 このアニメのポイントは結局のところ問題ではありませんが、私が話を評価するように求められているなら、そのコンセプトは大丈夫です。 言い換えれば、あなたが画期的な話を期待してExcel Sagaに入った場合、あなたは失望しています。 それは、このショーの焦点では​​ないので、私はパロディーアニメの評価を与えなければならないというのは残念だが、もし私がそうしなければならないと言ってもいいだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8.0 / 10） - ほとんどの人にとって、このシリーズを崩壊させる主なキャラクターは、Excelです。 ほとんどの人は、彼女の極端にハイパーで大きなキャラクターを愛しているか、彼女には気にならないほど迷惑に感じるでしょう。 このショーを嫌う人は、実際にはExcelの大声でハイパーな&amp;rdquo;馬鹿げた&amp;rdquo;言い方に立ち向かうことはできません。 私はExcelのキャラクターを楽しんで、彼女の性格や彼女の考え方をExcelのサガなどのパロディーアニメには完璧だと思った。 残りのキャストでは、他のキャラクターのどれもExcelと同じくらいインパクトがありませんでしたが、私が楽しんでいたものがいくつかあります（通常、鍋蔵は私から笑いを取りました）。 残りのキャストはそれぞれの瞬間を持っていましたが、私はこのシリーズのキャストが全体的に楽しいと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7.7 / 10） - このシリーズのサウンドトラックは、それを単に効果的なものにすることでした。 何も最先端でも信じられないものでもなく、仕事が終わったばかりです。 トラックはシーンに適しているように見えました。このサウンドレビューが退屈なように見えるかもしれませんが、トラックはかなり良いですが、信じられないほどです。 しかし、私は7.5の音を出そうとしていましたが、私はOPが大好きだったので、私はこのシリーズに7.7のサウンドを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション（8.1 / 10） - このシリーズのアニメーションは非常に素晴らしく、今日のシリーズと比べると、それほど気にならない時間のテストを立てています。 このシリーズのキャラクターデザインはかなりいいですし、コシリッとオリジナルの漫画には忠実です。 すべてが本当に良い（それが1999-2000のシリーズであるという事実にもかかわらず）、私は本当にアニメーションについて大きな苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア= 39.2 / 50（78％）または7.84 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42067&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EOTW/reviews&#34;&gt;EOTW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (6.&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) – As with most parodies there isn’t too much of a story here. There are a few outlying plots (ACROSS’ conquest, Pedro’s redemption, civil servants), but it seems as if the plot is simply there so JC staff (creators of Excel saga) can parody other anime genres/clichés. I have no problem with this of course, because that is the point of this anime after all, but if I’m bei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kamina455&#34;&gt;Kamina455&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの話やプロットのためにここにいれば、あなたは間違ったメディアを選んでいます（マンガを調べてみてください）。 心のないユーモア、ここであなたを笑わせて嫌にすることができるジョーク（特にエピソード26）の場合、あなたは正しい場所に来ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クックと実験は、この番組のための適切な言葉であり、甲信越（マンガカ）よりも鍋宗（渡辺慎一のニックネーム）の作品です。 シリーズは、アニメのジャンルのパロディーへの飛び降りのポイントとして、マンガからの物語をゆるやかに追跡します。 これは、その最大の強みと欠陥、その話につながります。 その話はユーモラスであるが、互いに関係のない大部分のランダムな出来事で構成された最初の20話程度のプロットが欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、元の漫画の形態から、良い結果と悪い結果の両方に大きく変更されています。  Excelの速い会話は、日本語ではかわいいが、ダビングで少し迷惑になることがあります。  Illpalazoのロックンロール・ギタリスト/ジャーであること、そしてジュメ゙ジングに夢中になっていることはユーモラスである（特にアニメ唯一のKeyが彼について歌うことに決めた時）。 リスクキャラクターの最大の変化は、塩尾を小児性愛者/児童誘拐者（彼はマンガの壁にいた）に変えることでした。 これは大半のシリーズで大部分が「すべて楽しく」ですが、エピソード26ではこれを使って冗談を鳴らして、あなたの笑いやテレビの電源をオフにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今ポイントを作るために、このショーは子供のためではありません。 私はエピソード26のためだけにこれを強調します（私は今は3回言いましたが、私はそうしませんでした）。 それは故意に、それがテレビで元のランの間に放送することができなかったように、その上に明示的かつ上に作られました。  &amp;lsquo;セックス、暴力、若いものを探検する。 未成年者にとっては大人のためだけに過度に多くなります。 どうしたらそれをどうやって取り除くのだろう？」 プレビューのために正確な小さなジングルでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギャグショーやコメディが好きな人には、これは必見です。 そこに連続性と驚くべき物語のためのアニメが好きな人のために、これはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14790&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kamina455/reviews&#34;&gt;Kamina455&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If your here for story or plot, you chose the wrong media (check the manga for that, it has plenty). If your here for mindless humor, jokes that can make you laugh and be disgusted (especially on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tnelson027&#34;&gt;tnelson027&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どこから始めるのか&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは、メインキャラクターExcelを強制終了するようにして開始します。 非常にランダム。 幸いなことに、リセットボタンがあります。 それが本当の楽しみが始まる場所です。
ExcelはIl Palazzoが率いる秘密のイデオロギー組織ACROSSに属しています。  ACROSSの主張された任務は、F県のF市を征服することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードは、そのエピソードでどのようなジャンルがパロディーされるのかを承認した原作者、リッコ・コシ氏から始まりました。 この「承認」シーンは、作家や作者が陥りやすいアイデアの衝突を模倣します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きだったのは、ペドロの嫌悪感でした。それ自体は、「女の子を救う」ストーリーと混合されたドラマのように演奏されました。 しかし、Pedroのプロットは、PedroがExcelの元同僚の一人であることによって、主要なストーリーに組み込まれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの楽しい側面は「一度のエピソード」ギャグでした。 これには、ハイアットで死ぬこと、「メンチはエクセルランチ、ペドロはその男と一緒に不幸になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Excel Sagaは非常にランダムでしたが、まだまだポイントに達しています。 しかし、このショーは、かすかな心のためでも、簡単に怒られる者のためでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26723&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tnelson027/reviews&#34;&gt;tnelson027&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where to begin&amp;hellip;.     Excel Saga starts by pretending to kill off the main character Excel. Very random. Fort &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinigami034&#34;&gt;shinigami034&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは、ACROSSの過活動エージェントであるExcelと、ACROSSの非常に壊れやすいエージェントであるHyattの冒険に続くものです。 すべてのエピソードでは、彼らはリーダーのIllpalazzoから、いつも失敗するいくつかのランダムな行為をするという命令を受ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私は最後のいくつかのエピソードまでストーリーを覚えていません。 彼らはちょうどこの1つのアイデアが不足しているように見えたので、それほどうまくなかったランダムなストーリーを投げて自分自身を救うことができると思いました。 彼らが続ける唯一のことは、彼がセクシーな妻と息子と一緒に暮らしに戻ろうとするペドロの物語全体でした。 私は彼らがこのアニメのコメディでまともな仕事をしたと思っていますが、本当に私を笑い飛ばすようには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はこの作品を本当に好きでした。 それは他の多くのアートワークと比べて美しくユニークでした。 私は多かれ少なかれアートを賞賛するためにこのアニメを見ました。 半分眠っていたアーティストが最後に描いたように見えたら、私はこのアニメを見たことがあるとは思っていません。 キャラクターの表情はExcelがいつもハイパーに見えるように完全に一致し、Illpalazzoはいつも退屈に見え、Hyattはいつも病気に見え、Menchiはいつも悲しくて恐ろしいように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドエフェクトは本当に良かったし、演奏もそうだった。 私は普通にやっていないダビングを少し見ていましたが、私は声優がそれぞれのキャラクターが描いたトーンを捕まえるのにとても良い仕事をしたと言います。 私が音で持っていた唯一の問題は、ダブの中で秀逸な声でした。 それは素晴らしかったが、それは非常に迷惑だった。 特に彼女が非常に速く話すとき、私は彼女の巨大な言葉を失ってしまいがちです。 字幕でさえ、彼女はとても速く話していたので、何かが恋しくなるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このアニメの最高のものの一つは、彼らが持っていたすべてのキャラクターでした。 それぞれのキャラクターはよく発達していて、最初の数分のスクリーン時間内に簡単に把握できました。 唯一の問題は、それほど多くのキャラクターが紹介されていて、それに追いつくのが難しいということです。 私が迷ったのは、以前のエピソードの1人のキャラクターを最後のエピソードに戻したことでした。 エピソードが巻き込まれる頃、私はそのキャラクターを忘れてしまった。 残念ながら、彼らは私が望んでいたほどIllpalazzoを表示しません。 彼は最も神秘的で最もクールなキャラクターの1つであり、彼はそれにふさわしいほど多くのスクリーン時間を与えなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのアニメを始めたとき、私はそれが素晴らしかったと思ったが、進歩するにつれて、私はそれが少し迷惑であることが分かった。 最後の数回のエピソードで話をすることは、実際には悪い動きでした。 私が最初に見たのは、私が見ていたExcel Sagaには話がなかったので、私は何かを見ていたと思った。 私はこのアニメをもっと楽しんでいただろうが、彼らが最後の物語を入れて、ペドロの物語を徹底的に描いているわけではなかった。私は最初に何かのギャグをしていると思ったが、物語の一部だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shinigami034/reviews&#34;&gt;shinigami034&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Excel Saga follows the adventures of Excel, the overactive agent of ACROSS, and Hyatt, the very fragile agent of ACROSS. Every episode they get an order from their leader Lord Illpalazzo to do some random act that in the end always fails.    Story: I don&amp;rsquo;t remember a story up until the last few ep &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bcornett24&#34;&gt;bcornett24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ExcelのExcelは、このシリーズの主人公であり、疑いもなく、私はかつて不快感を感じていたANNOYINGキャラクターです。  Excel Sagaはパロディーとコメディの両方になるはずですが、残念ながらこのシリーズは本当に唯一のものですが、迷惑です。 どのようなフロップ。 それは時々、面白いという瞬間がありますが、全体としてこのショーは悪いです。  Excelの過度の非常に高いピッチの叫び声、叫び声、冗談のため、ユーモアの試みはすばやく消えてしまいます。 このシリーズのプロットは、無作為に物質（美術の内容など）がある場合は必ずしも悪いことではないが、最後の4つのエピソードですべてが結ばれている「ランダム」な試みです。 すでに並行して走っているいくつかの恐ろしいプロットが、過度の煩わしさで満たされているという事実でないならば、すべてのプロットを縛るというこの行為は無作為のように見えるだろう。 すべての正直なところで、これらの試みの失敗が一緒に結ばれたやり方はかなり賢いものでした。 これはまだシリーズを終了するのに最適な場所でしたが、ショーは中程度の深刻な調子で終わる試みを続けました。 アートのアニメーションとサウンドはすべて一般的です。  Excel Sagaは、今まで見た中で最悪のアニメシリーズのひとつであり、誰にもこのシリーズをおすすめしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bcornett24/reviews&#34;&gt;bcornett24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Excel Excel is the main character in this series and IS without a doubt the most ANNOYING character I have ever had the displeasur &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neonkazma&#34;&gt;NeonKazma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;O.O&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.ええ、私はここでは言葉がありませんが、それで地獄に。  Excel Sagaを表現する言葉は信じられないほど弱いです。  Koshi Rikdoの一連のマンガをもとに、このシリーズは、最も面白いアニメシリーズの一つとして賞賛されました。 いいえ、私はここで冗談ではありません。  Excel Sagaという名前がアニメフォーラムに登場するたびに、私が知っているアニメファンはすべて「OMG、Excel Sagaは最高のアニメEVAH!!!!!!!!!!!!!!」と言います。 だから私は完全なシリーズを買って、すべての変なエピソードを見ました（彼らはこのアニメの26エピソードです！）そしてここに私の考えがあります：Excel Sagaを見ることは、亡命中で、椅子に縛られていて、 私の目はこのショーを見るために広く開いています。 それは、ギャングバング、ニンニク、頭を誘導し、目を回転させ、心を吹き飛ばしているショーの乱暴な混乱で、私はExcel Sagaがファックとして過大評価されているが、私は憎んでいないと伝えたい。 私は何かの理由でそれを奇妙に好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはExcel Sagaについて何か疑問に思いますか？ シンプル：絶対に何もない！ しかし、ここにはこのショーの短い前提があります。日本ではアクロスという組織が街の汚職を取り除こうとしており、私たちには2人の代理店があります。 まず、私たちはExcelがあります。十代のエージェントは過活動派です。貧しい犬のMenchiを食べることに邪魔されることはありません。犬は緊急食糧（O_O）です。 その後、私たちはハイアットとアニメ史上最も奇妙な女性を持っています。 彼女は非常に低いピッチで話し、何らかの理由で血液を吐き出すといつも死に、その後再び生き返ります。 エクストリームとハイアットの隣に住むアロスのリーダーであるLord Il Palazzoもアパートにいます。ペドロは妻を帰宅させようとしているスペイン人男性です。 ルパン三世のように見える服を着たアフロ男。 かわいい小さな黄色いエイリアンがすべてのエピソードに表示され、普遍的なポータルには女性の腕があり、女の子の声はどうにかして人とセックスすることができます。 神様、私はそれを作って欲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは面白い面倒なものです。  Excel Sagaのユーモアは、常に特定のジャンルを楽しませることや、アニメで見た数千もの決まり文句を模倣することです。 このシリーズで働いていたスタジオJCスタッフのホラー、ロマンス、コメディ、アクション、そしてモックを楽しんで、いつもアイデアがなくなり、コシリコドに他のエピソードに投げられたばかげたくそを追加するよう頼んだり、 彼はそれを承認する。 このコメディーは元気でノンストップなので頭を握るのは不可能で、ショーの面白いことの1つはIl Palazzoが投げた試合で日本のシミュレーションをプレイしているからです。 彼らはあなたの顔にスローダウンの兆候がなくスローされる純粋な狂気の瞬間であり、あなたはExcel Sagaの世界で準備ができている方がいいです、論理は世界にも存在しません。 私がショーで持っている問題は、いくつかのジョークがあまり驚くことなく繰り返され、Excelのキャラクターは後のエピソードでもっと不快になるということです。 私は彼女がファックをシャットダウンしないことを意味する！ それは彼女がエネルギードリンクのシリアルを食べたようなもので、突然、世界で最も厄介な話題の人間になりました。 そう、ええ、それは狂った乗り物であり、GAINAXさえもこの狂気と競争することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;J.C.スタッフによるショーでは、アニメーションがよさそうです。 それは何も特別なものではありませんが、少なくともIkki Tousen（* shivers *）よりも見栄えが良くなります。アニメーションがうまくいけば、アニメーションがうまくいかず、アニメーターはアニメーションテクニックを使いこなすだけで爆発します。 音楽はOKですが、それは思い出深いものではありません。 ショーのオープニングテーマとエンディングテーマはユーモラスであり、聴くのにぴったりでしたが。  ADV Filmsのダビングは印象的で、私が聞いた最高のダブのひとつです。 すべての俳優は完全に役割にキャストされ、それはショーの元の日本語版が悪く見えるようにします。 ジェシカ・カルヴェッロとラリッサ・ウォルコット（ジェシカ・ボーカル・コードが壊れていたためにジェシカを後のエピソードで置き換えた人）は、エクセルの役割ではすばらしいが、モニカ・リアルは静かなスムーズな声でハイアットとして偉大な役割を果たした。 ジェイソン・ダグラスは、Il Palazzoとしてショーを盗んで、彼は最高の狂気のパフォーマンスを超え、彼はデートの試合の瞬間に陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaはこれまでにない最高のアニメコメディシリーズだとは思っていませんが、アニメファンがチェックアウトするのに十分な狂気と楽しみを提供しています。 あなたが魅力的なプロットやキャラクターでショーを探しているなら、Excel Sagaから遠く離れていてください。しかし、あなたは理性のない狂気のものを愛しているちょっとした男です。 あなたはこの種のもののために十分な勇気がある場合のみ、このシリーズを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79694&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeonKazma/reviews&#34;&gt;NeonKazma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;O.O&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;. Yeah, I&amp;rsquo;m speechless here but to hell with it. Words are incredible weak to describe Excel Saga. Based on a series of mangas by Koshi Rikdo, this series was hailed as one of the funniest anime series in existence. No I&amp;rsquo;m not kidding here. Every time the name Excel Saga appears on the anime forums, every anime fan that I know say this: &amp;lsquo;OMG, Excel Saga is the best anime EVAH!!!!!!!!!!!!!!&amp;rsquo;. So I bought the complete series, watched every freaking episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mimerio&#34;&gt;Mimerio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、仕事の友人によってそれを参照された後、このアニメに入った、私はそれを見始めたと私はそれがランダムと狂った文字にもかかわらず、実際には本当に良いと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が7と評価したのは、多くのサブプロットがあったが、エピソードがむしろランダムであっても面白かったので実際の大きなプロットがなかったからだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グッドアート、かなりの暴力、巨乳かどうか、しかしまだ非常に良い芸術、2番目の女性の主人公の服装はかなり誇張されていましたが&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当時私は新しいスピーカーを持っていたので、これが正しいかどうかはわかりませんが、素晴らしい音ですが、どのように音が鳴ったかが大好きでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
再び良いキャラクター。  2人の女性の主人公、多くのサイドキャラクター、そしていくつかのキャラクターを外した、個性が好きなら非常に良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私が見た他の多くのアニメと比べて非常に優れています。ランダムなプロットが毎回ねじれているにもかかわらず、私は本当にこれをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22686&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mimerio/reviews&#34;&gt;Mimerio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I recently just got into this anime after being referred to it by a work friend, I began watching i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whitebakemono&#34;&gt;WhiteBakemono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ：Excel Saga&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトル：あなたは情熱的にそれを愛しているか、熱烈にそれを嫌う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメについて：F市、F県：善と悪が一度決定する戦場と、世界を支配するすべての人&amp;hellip;または少なくともそれは一般的な考えです！ 日常生活の残忍さから生き延びることは雑用で十分であるため、どちらの面も課題のように思われる。 邪悪な側では、唯一のメンバーであり、腹筋に食べ物を入れるのに苦労している大声で口をそろえたExcelの組織です。 良い人の側で、人生における唯一の追求がロマンスである3人の失望した、失業した学士たち。 エイリアン侵略、ジャングル戦争、メキシコの移民労働者を日本に加えると、この戦争は間もなく終了するようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10：「質問はありますか？」
「私はあまりにも多くの道を過ごしているが、私は彼らが質問しているべきであるかどうかは分からない&amp;hellip;」
そして、それは女性と紳士が、Excel Sagaを（それ自体の言葉で）合計しています。 あなたが私のようなもので、ランダムなユーモアのファンなら、このシリーズはあなたの目の中に君を運んだ偉大なアニメの1つとしてあなたの本の中に落ちるでしょう。 一番面白い、または最も賢いコメディではありませんが、それはあなたが情熱的に愛しているか、熱狂的に嫌悪感を覚える非常に独特の味を誇っています。
Excel Sagaユーモアの核心は、お互いに繋がっている多数の個々のストーリーラインの周りを回っています。 これらには、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イルパラッツォ、エクセル、ハイアット、メンチとのアクロスのベンチャー企業がF市のF市を征服しようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペドロは、メキシコの移住労働者で、愛らしい息子とセクシーな妻を抱え、ゴメスとの闘いをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nabeshin、居住ディレクターと壮大なスーパーヒーローは、いずれかの方法で発生するすべてのイベントに深いつながりを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;渡邉氏が率いる市役所の乗組員と、すべての悪の街を掃除しようとする試み。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンクロスの緊急食糧源としての彼女の運命を脱出しているように見えないかわいい犬で、彼女は自由を欲しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの中で登場する多くのランダムな人たち。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの方向性を予測しようとするのは事実上不可能です。  Excelのような繰り返しのテーマが穴の中に落ちたとしても、それぞれの出現は区別されます。 彼女が底を打つと、何か新しいことが起こります。それは、アメリカの下水道のマンホールから逃げ場に出くわすようなものです。 しかし、奇妙なことに、すべてのものが驚くほど一貫性のあるレベルで一緒に流れています。画面上を流れる一定の混乱にもかかわらず、失われることは信じられないほど困難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション8/10：Excel Sagaのアニメーションは、その時間はかなり洗練されていますが、壮大なものはありません。 しかし、Excel Sagaはその欠陥を完全に意識しているので、自分自身をもう一度考え直すことはできません。 たとえば、すべての男性キャラクターに賞賛を与えず、女性には陰影やハイライトを30％増やしたエピソードがあります。 低コストのアニメーション品質をその利点に使用します。これは明確なプラスです。
カテゴリの中では、はるかにコメントできません。 あまりにも多くの他のここで言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10：移動すると、サウンドスコアははるかにコメント可能です。 オープニングテーマは手袋のようなシリーズに合っていて、エクセルとハイアットを声優とするセイユが歌っていると考えると、おそらくさらに優れています。 反対側には、時間が来るとMenchiが食べることを選択する方法について犬の吠え声で歌われた独創的なエンディングテーマがあります。 サンドイッチの中には素晴らしいOSTがあり、不満はあまりありません。 それぞれのトラックは、それぞれのシーンの気分をフィネスで捉えています。素晴らしい生産品質の明らかな欠如にもかかわらず、私はそれらを楽しんでいました。 しかし、さらに優れたセイユウでそれを一掃してください。  Excelの声優は特に印象的です。エネルギーや誇大宣伝は確かに簡単なことではありません。 ペドロとスペイン語のアクセント付きの日本人も大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters 8/10：あなたがAzumanga Daiohを見たことがあるなら、Excel Sagaが文字デザインのほとんどをどのように実行しているかを知っているでしょう。 すべてのキャラクターは、Excelのノンストップラント、少女の出現のためのShiojiのコツなど、あらゆる可能性のある状況において彼を助けても、極端に誇張された少なくとも1つの特性を持っています。 巨大なキャラクターの階級を持っているにもかかわらず、私は個々人がはっきりと記憶に残る味を持つことが分かった。
しかし、このカテゴリーで本当に目立っているのは、文字間の相互作用です。 彼らが個人的に深みを欠いている場合、彼らの関係は面白い複雑さで織り成されています。公務員代理店の4人組は完璧な例です。 岩田とオニグンセ間の絶え間ないスパンリングは特に注目に値する。  2人がそれぞれの愛の利益を追うシリーズ全体を費やしていることを考えると、かなり皮肉なことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に7.5 / 10：Excel Sagaはパロディーとよく似た陽気なランダムユーモアを誇っています。 しかし、私が前に述べたように、それはあなたが崇拝するか、または軽蔑するかのアニメになるように、それ自体を分極させます。 コンテンツはプレゼンテーションよりもはるかに問題が少ない。  Excelを許容できるかどうかはおそらく、あなたがこのシリーズを楽しむかどうかの唯一の決定要因です。 可能であれば、これはおそらくあなたのアニメコレクションの古典になるでしょう。 できない場合は、おそらくブラックリストの古典になるでしょう。
ホワイトバケモ〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WhiteBakemono/reviews&#34;&gt;WhiteBakemono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime: Excel Saga    Title: you either passionately love it or fervently loathe it.    About the Anime: F City, F Prefecture: the battleground where good and evil have finally chosen to decide once and for all who will rule the world…or at least that&amp;rsquo;s the general idea! Neither side seems up for the task, as surviving the brutality of everyday life is enough of a chore. On the side of evil is the organization of Across, its only member the loudmouthed and abrasive Excel who struggles just to put food in her stomach; on the side of good, three d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nat-otaku&#34;&gt;Nat_otaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは非常に面白いです。 ランダムなものはたくさんありますが、私の好きなアニメのうちの1つは、不思議です。 どうやら私は5のようなときにそれを見ていたが、私はそれを覚えていない笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25940&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nat_otaku/reviews&#34;&gt;Nat_otaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Excel Saga is very i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bleep-bloop&#34;&gt;Bleep_Bloop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaを使用すると、あなたはそれを愛するか、嫌いになります。 私が今まで見てきたばかばかしくて面白いことは間違いありません。 このアニメは完全に夢中に包まれ、確かに報われる。 何らかの理由で、私はこのショーと恋に落ちていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
すべてのエピソードは、漫画のコシリッコの作者から始まり、Excel Sagaが愚かなロマンス、魅力的なソーシャルドラマ、Bリストアクションムービーのようなばかげたパロディーに変わることを許可します。
一見すると、Excel Sagaには、積極的なExcelと、彼女が絶えず死に瀕しているハイアットの事件を離れて、Acrossの秘密のイデオロギー組織について街を征服しようとしているという話は本当にないようです。 しかし、表面の下では、このショーはちょうどそれよりも深いです。 アニメの物語は、実際には4つのグループに分かれています。
Across：Excel、Hyatt、Il Palazzoのエージェントは、一度に1都市ずつ引き継ぎ、Excel小林、Mikako Hyatt、Cosetteと時折参加しています。 文字。
公務員/隣人：渡辺、住吉、岩田、美咲、ロッポンマツ、シウジジゴジョ、カバプは、本質的に彼らの街を襲う邪悪に対して唯一の防衛線である。
ペドロと彼の家族は、彼の息子、サンドラ、彼のセクシーな妻、ゴメス、その男、大宇宙の大宇宙を含む。
そして最後に、NabeshinとKoshi Rikdo、そして彼らが会う奇妙な人々。
そして、私はMenchiもいくつかのものをやっていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーを通して、これらのすべての物語は密接にリンクされ、それはいくつか陽気な状況のためだけでなく、いくつかの素晴らしい面白いプロットのひねりのために、 あまりにも多くのショーが完璧に理解し始めるのはとても奇妙なことではありませんが、邪悪な監督である渡辺慎一（Nabeshinのキャラクターとしてアニメに身を投じる）は、 最後に、あなたがマンガを読んでこれを見ようとするなら、あなたはそれらが同じものではないことを知るべきです。  AT ALL。 漫画は、比較すると、非常に地面にダウンしているのに対し、アニメは狂気の狂気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
本当に驚くべきことは何もありませんが、それは本当に目立つわけではありませんが、アニメーションはとても素敵で流暢です。実際のショーから実際に離れてしまうことはありません。 コメディの目的のためには、実写ショットが使用されることもありますが、それらの時間はあまりにも稀であり、コメントを投稿することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
芸術と同じように、それは素晴らしいものではなく、オープニングとエンディングを除いて、それは決して際立っていません。いつも私に少し笑いを与えました。 サウンドトラックは非常に軽くて面白く、ショーとうまく行く。 あなたは本当にそれに気付かない。 音の主題については、私の意見では、このショーのダブは、サブのはるかに優れています。 ショーの途中（第13話）では、Excelの声優が変更されていることがわかります。ショーをダビングで見ると、その理由がわかります。 私は、ExcelのVAがしなければならないことを聞いた後、声優のための新たな敬意を払っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
キャラクターは、Excel Sagaが本当に輝く場所です。 一人ひとりのキャラクターは、独特で、面白いです。 数多くのメインキャラクターとサポートキャラクターの対話（それらの多くは）は常に非常によく書かれています。 それは実際の賢いユーモアと愚かなコメディの素敵な組み合わせです。 すべてのキャラクターは信じられないほど奇妙で、このショーのユーモアの半分は、次に何をするつもりか分からないだけです。 すべてのキャラクターは精神的に遅れているように見えるので、いつも予測できず、ショーを面白く保ち、「プロット」を動かすのに役立ちます。 私は自分自身がエピソードごとに画面にリベットされていた。 このショーでは、次にいくつかのエピソードで、次に何が起こるのだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私は本当に、本当に、このショーを楽しんだ。 私は自分でそれに無関心であることが分かった瞬間はありませんでした。 私はばかげたキャラクター、陽気な愚かなプロットに全面的に投資されました。このショーのまばゆい精神病が私を脳動脈瘤のように感じさせた後でも、私はこれを愛していたので、 ショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
結論として、私はこのショーが今まで見たことのなかで最も面白いものの一つだと思っていましたが、実際に理にかなった真剣なショーをお探しなら、とても面白かったです。  ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaはあなたのためのものではないので、今すぐ起動して実行してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122945&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bleep_Bloop/reviews&#34;&gt;Bleep_Bloop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With Excel Saga, you will either love it, or you will hate it. It is without a doubt one of the stupidest and funniest things I have ever watched. This anime fully embraces the crazy, and it certainly pays off. For some reason, I found myself falling in love with this show.    Story: 10  Every episode starts off with the author of the manga, Koshi Rikdo, giving his permission for Excel Saga to be turned into some kind of ridiculous parody, such as a so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vivisection&#34;&gt;Vivisection&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaはあなたの通常のパロディーアニメではありません。少なくとも、私がパロディーを見たものからは、それは珍しいものであり、かなり賢いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このアニメには線形プロットは実際にはありません。アニメの初めにはこれがオフになっていたことは認められます。 しばらくの間、私はこのシリーズがどのようにパロディーなのか理解できませんでしたが、途中でちょっとしたことが分かりました。 私は、ほとんどの人が実際にこのアニメを愛する理由は、各エピソードが視覚的/書面によるテキスト（ミュージカル、警察ドラマ、SFなど）から特定のジャンルのジャンルに構成されていることと、 いくつかの形や形、それを楽しませる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：それは古いです。 だから、今日の時代に作られた、きれいできれいなデザインをシリーズで見ることは期待しないでください。 しかし、おそらく粒状の外観以外に、あなたは時々開かれるような詳細なシーン（通常はキャラクターのクローズアップ）に出くわします。 これらのキャラクターデザインの品質はシリーズ全体を通してではないということは残念です。なぜなら、それはおそらくより高いスコアを与えたからです。 別の失望の要因は、アニメーションでした。 私は大丈夫、古き良きアニメ/普通/今日はシリーズの狂気のアニメーションを持っていない&amp;hellip;しかし、デザインと同じように、シリーズのいくつかの部分は、アニメーション（特に再び開口部）があったが、 シリーズ全体から&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：多くのアニメのサウンドについて書こうとするのは難しいです。なぜなら、私はほとんどの時間に注意を払わないからです。 私はExel Sagaのことを本当に書くことはできませんが、かなり平均的だったと思います。 ちなみに、私はPedroのために演奏されたいくつかの音楽があったと確信しています、それは実際の古い歌のように聞こえる？ 実際には早く、私はそれが私たちの家の中のディスクで演奏されたと確信していますが、誰が歌を歌っているのか、その歌が何と呼ばれているのかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：全く無関係なシリーズのキャラクターを遭遇するのはおもしろいですが、まったく同じに見えますが、まれにしかほとんど同じように振る舞います。 私があなたが2人のキャラクターについて話していることに気付いたのだろうか。  Ikki TousenとExcelからのSonsaku。 どちらも牙 - タンであり、どちらも同じ色の髪、同じ髪型、同じ色の目を持っており、どちらも大きな髪型を持っています。 とにかく 私はそれ以来、他のキャラクターと一緒にやっていきたいと思っている点を思いつきたいと思っていました。 私は彼らがすべて異なる種類の大胆な個性を持っていると言います（ハイアットを含む、彼女の洗練された、恥ずかしがりな人格の側に何度も何度も何度も何度も死ぬ キャラクター？）。 いくつかはあなたを悩ませるかもしれませんが、そうでない人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今それを言うでしょう。 私は、「ユーモア」を超えている人ではない。 私はパロディーのジャンルにいる人ではない。 だから私はそれに慣れていたように、それはそれほど痛みが少なくなったが、これを見て痛いです。 私は私のアニメDVDのトレーラーを見た後、これを見て引っ張られたと思う。 私はそれが私にそれを惹きつけた芸術とアニメーションだと思っています。私はアート/アニメーションとストーリーに惑わされました。 今私はそれについて考えて、おそらく巧妙に考案された構造のためだけに、このアニメを5.5にするべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27370&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vivisection/reviews&#34;&gt;Vivisection&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Excel Saga is definitely not your normal parody anime, or at least from what I&amp;rsquo;ve watched of parodies, it&amp;rsquo;s something unusual, and something quite clever.    STORY: There is in fact no linear plot in this anime, and I can admit that this was a turn off at the beginning of the anime. For a while, I didn&amp;rsquo;t understand how th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animationgirl18&#34;&gt;Animationgirl18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれが素晴らしいと見ていた最高のアニメだった！  Imustはそれがyuriの部分なしでよりよくできたと言う！ それが最も騒がしいです。 プロットは面白くてばかげていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Animationgirl18/reviews&#34;&gt;Animationgirl18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it was the best  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オッケー&amp;hellip;これは馬鹿だ&amp;hellip;このようにプロットやストーリーのないショーが存在するのはなぜだろうか？ 実際には、私は少し厳しいかもしれません。 それはむしろ馬鹿げたショーで、ユーモアの嘲笑と右の転倒したジョークに満ちている。 ほぼすべてがむしろランダムに切り刻まれたギャグであり、多くの人が死に、物語が何度も繰り返されています。 私がプロットがないと言うと、実際にプロットが「想定されている」ものに決して従うことは決してありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、多くのカフェインを飲んで、スピード・ピルを飲んでいなければなりません。 私は朝の授業を受けるために彼女のエネルギーの半分を持っていたいです。  Excelは&amp;hellip;私は本当に彼女がどこにいても彼女を説明する正確な手がかりがありません。 彼女は私がPuni Puni Poemyと同じ不思議なエネルギーとランダム性からなるこのシリーズを嫌う主な理由です。 実際、私は同じ声優が大声で叫ぶために両方のキャラクターを演奏したかもしれないと信じています！ とにかく私は実際に彼女を離れて選ぶことになっていますか？ 彼女は彼女が彼女の &amp;lsquo;主&amp;rsquo;パラッツォを愛し、彼女が卒業したことだけを知っています。 神のために、彼女は最初のエピソードのほぼ5分ごとに死ぬ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハイアットは、ほとんどの場合、血を吸う弱い小さな王女の存在を基盤にしています。 それは、かなり彼女の性格です。 彼女のために何が落ちるか、彼女をメインにした出会い系のゲームをプレイすることさえある。 彼はまた、彼とのゲームに出演することを除いて、ショーではほとんど何もしません。 彼はまた、最初のエピソードで殺されたExcel Sagaのマンガクリエイターも持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはいたる所にあります！ 時にはその大丈夫ですが、ほとんどの時間はかなり愚かです。 文字が比例しなくなり、背景が薄くなり、文字が奇妙に見えるように見えます。 真剣に、私はこのショーがほとんどの時間を持つすべての欠陥を話すだけで問題があります。 私は彼らが良いことを数回好きだった、それはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだ英語と日本語の両方でそれらが好きではないけれども、声は実際には合う。  Excelは泣き言に聞こえるが、半分はハイアットの声が聞こえないが、宮殿は音の良い唯一のものだが、彼はほとんど何もしない&amp;hellip;ええと&amp;hellip;これはばかだ。私は真剣にこのショーが気に入らない Puni Puni Poemyほど悪い。 酔っている間はこれを見てください。これを書こうとしても、私の心は麻痺しているので、考えたくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85257&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok… this is fucken nuts… Why would a show with no plot and underlining story exist like this? Actually, maybe I’m being a little too harsh on it. It’s a rather mind numbing show, full of ridicules humor and down right perverted jok &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bluealexander93&#34;&gt;BlueAlexander93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;私は、コシリッと、私の許可をMyAnimeListのTheMetalOtakuに与え、Excel Sagaアニメのレビューを書くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで簡単にご紹介しましょう：INSANEです。 ルーニー・チューンズは完全に安定しているように見える。  Bob Clampettは、このアニメの悲惨な狂気に夢中になるだろう。  Tex Averyは、彼がこのシリーズのように漫画を作ることができると願っています。 それは、私が今まで見た中で最も狂ったアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはかなりシンプルです：全能のLord Ilpalazzo（Hailllll&amp;hellip; ILPALAZZO！）が率いるACROSSの秘密のイデオロギー組織は、F市（F県）を引き継ぎたいと思っています。 彼のために彼の汚い仕事をするスローシンクヘンウォン。 そしてそれによって、私は彼のすべての仕事を意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ExcelのExcel（職業：主人公）、アニメの中で最もクレイジーなキャラクター、これまで&amp;hellip;  Excelは、&amp;rdquo;genki girl&amp;rdquo;のトロピックの輝かしいベンチマークです。 彼女の血が砂糖で富んでいるのか、コカインが豊富であるのか、それとも多分議論しているのだろうか？ とにかく、彼女は明白な狂気とは別に、非常に忠実な僕です。つまり、Ilpalazzoの兵士です。 たとえそれが彼女の酔っぱらい、銃声の傷、またはIlpalazzoの一見無限の穴の下に送られたとしても、地方の支配のための計画を実行するために、彼女はどんな状況でも風に注意を払うだろう 彼女を落とすのが大好きです。ところで、ロープには気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、あなたは、ACROSS（そしてIlpalazzoの2人のお気に入り）の2番目の指揮官であるハイアットを持っています。彼女は頭や口から血液が瀕死状態になったり吐き出されたりするのを止められないようです。 とにかく、これらの2つのチームと一緒に、彼らはグローバルなためのイルパロソの計画を実行&amp;hellip;いいえ、国家&amp;hellip;ない/ローカル/征服と支配、最初の都市、そして世界！  Mwahaha!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのシリーズの内容は&amp;hellip;まあ、それはやましい、それはトニー、そして少し恋人で、それは夢中です。 各エピソードの前提は、スポーツ、スライス・オブ・ライフ、ドラマ、動物、魔法の女の子、あなたはそれに名前をつけて、アニメの異なるジャンルを吹き出します。 アニメが漫画とはまったく違うと主張していた原作の漫画家コシリッコの承認を得て、 そして、1人の渡辺慎一の指導のもと、このシリーズは確かに健全な夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に最後のエピソードでは、意図的に日本のテレビのためにあまりにも多くなった。 セックス、暴力、ショックコメディ、それはすべて適切にタイトルが付けられた&amp;rdquo;Going Too Far&amp;rdquo;の中にあります。そして、少年は、あまりにも遠くに行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はダブに信用を与える必要があります、それは私のお気に入りの一つであり、それはショーと同じようにやわらかくて狂っています。 このダブについての楽しい事実：ExcelのオリジナルVA、ジェシカ・カルヴェッロは、シリーズの途中で置き換えなければなりませんでした。彼女のパフォーマンスがとても良かったため、彼女はその過程で彼女の声帯を傷つけました。 シリーズの残りの部分についてはLarissa Wolcottと記入してください。私が正直なら、両者の違いは非常に微妙ですが、全体的な感触から何も取り除かれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの番組をNetflixから離陸する数週間前に見ることができました。そして、私は約4日間でシリーズ全体を結集しました。 彼らは4日を費やしていましたが、すぐに私の好きなアニメ番組の1つになりました。 私からの8/10の堅実さ、そしてすべての人への明確な勧告。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlueAlexander93/reviews&#34;&gt;BlueAlexander93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“I, Koshi Rikdo, hereby give my permission to MyAnimeList&amp;rsquo;s TheMetalOtaku, to write a review of the Excel Saga anime.”    Let me brief you briefly on this show: it is INSANE. It makes the Looney Tunes seem completely stable. Bob Clampett would revel in the sheer lunacy of this anime. Tex Avery wishes he could make a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus-1&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは純粋なスラップスティックアニメですが、何もしませんでしたが、あらゆるアニメジャンルのコメディー風刺画を制作しようとしました。 それは実際に彼らのすべてを楽しませるかなり良い仕事をします。 彼らがアニメを偽装しているだけの事実は、非常に弱いストーリー・ラインを作り出します。 しかし、彼らは穴と真剣ではないものの、全体を一緒に保つために物語を維持することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
物語は主にACROSSという会社のために「世界を引き継ぎようとしている」2人の主人公に続き、頭字語の頭文字を忘れていました。  2人の女の子、ExcelとHyattはすべてIlpalazzoという男の下で働いています。  2つの主なキャラクターの素晴らしい点は、彼らがお互いの完全な極端な対話であることです。 エクセル、あなたの典型的な偏見と愚かな無知の女の子、そしてハイアットは、非常に偏心しており、実際にはかなりスマートです。 彼らはお互いに文字通り異なるという意味で面白いです。 彼らはショーの唯一のキャラクターではありません。 少なくとも12の文字が再現されますが、常に異なる状況で表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド
アートとアニメーションは2000年以前の典型的なアートワークです。 私の意見では、すべての種類の不器用ですが、どのエピソードでも劇的に異なる環境を描かなければならないという点で、彼らの芸術的多様性を示しています。 音楽は忘れることができますが、EDを笑うことはありますが、それを聞いて3-4回目に迷惑をかけることになります。 オペラは少しキャッチーで、彼女の歌の中でハイアットの咳をする素敵なタッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
アニメの最も重要な部分は、行実行またはスクリプトです。 ショックという言葉を使用し、何百ものジョークの中で彼女の犬を食べるジョークを実行することは、このショーを非常に際立たせます。 シンプルなラインは、単純なアートワークや文字でうまく流れます。 彼らは、digi charatから北スターの拳、光り輝く人（あなたはパワーレンジャーだと思うが、Shinesmanの本当のスプーフィングだと思うだろう）からキャラクターをコピーするようにさえもらって、ボイスレンジとアーティスティックレンジを少しシンプルに見せている 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
このショーは高い点を持っていますが、その欠点もあります。 あなたが本当にアニメコメディに入っているなら、これは良いピックアップになるだろうが、たとえコメディのジャンルに入っていなくても、あなたのお気に入りのものが見える可能性があるので、  「古典的な」アニメやジャンルはなりすましになります。 あなたはロリコンからアンドロイド、貧困冗談にいたるまでのジョークを見ることができます。 それは間違いなく、コメディとナベシキンのコメディースタイルの違いは、彼の他の作品である練馬大根兄弟との相性がとても良いです。 このアニメはほとんどの人にとってはないが、あなたはエンディングを楽しむだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Excel Saga is a pure slapstick anime made to do nothing but try to produce a comedy satire of EVERY anime genre made. It actually does a pretty good job making fun of them all. The entire fact that they&amp;rsquo;re just spoofing anime creates a very weak story line. But they do  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiimisato-1&#34;&gt;kawaiimisato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはランダムの定義の1つです。 私は今言うつもりです、あなたが構造線形線形線を必要とするならば、今戻ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは実際にExcelと彼女の怪しげな話を伝えるだけでなく、実際には3つのストーリーラインが並んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我々は、都市のために働くExcel、Pedro、およびThe Neborsの物語を持っています。
それが話しても、ストーリーは簡単にはレビューできませんが、ここにはあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に言うと、実際には、（都市を占領しようとすることを除いて）最後のいくつかのエピソードまで運命の紆余曲折が3つのストーリーラインを一緒に持って来るまでのストーリーはありません（何も破壊しない心配はありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エクセレント・サーガの各エピソードは、異なるジャンルのパロディであることを意図しています。例えば、SF映画のエピソード、ファンタジーエピソード、「パワーレンジャー/セーラームーン」などがあります。これらのエピソードの過程を通して 見知らぬ人と見知らぬ人が起き始め、いつも面白い、時には面白い、時にはWTFです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エクセルに焦点を当てていないエピソードは、プロットもなく、「日常生活」型のアニメエピソードの多くです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に関しては、アニメーションは一流です。 すべてがうまく色付けされ、振り付けられ、提示されます。 彼らはプラスである様々なエピソードやキャラクターに幅広い種類のアニメーションスタイルを使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&amp;hellip;&amp;hellip;私は知りません。 これはあなたがそれを愛したり憎んだりする理由の一つです。  Excelは、最もランダムなことについて非常に速く話し、彼女は非常に迷惑な、または非常に面白くなることができます。 そして、あなたは、「ああ、彼女はこのように話すことはできません」と思っているかもしれませんが、あなたは間違っています。 ダブかサブ、彼女は同じように聞こえる、私は推薦を持っていない、あなたが通常見ているものを選んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボーカルトラックのほかに、音楽はとても面白いです。 キャラクターのテーマや効果音は、シーンやアクションを強調するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しかったら、私は個人的に非常に面白い番組を見つけましたが、時には私はSTFUだけに秀でていたが、最終的にはそれを見る価値があった。 もしあなたが失望することになるので、叙事詩のどのような種類のためにこれを見ないでください、しかし、あなたは非常に面白い、高エネルギーとコミカルな時間が欲しい場合は、このショーをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5364&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kawaiimisato/reviews&#34;&gt;kawaiimisato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is one of the definitions of random. I will say right now, if you demand structure or linear plot lines, turn back now.    Excel Saga actually not only tells the story of Excel and her escapades, but it is actuall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leadertgw-1&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ私の神このショーは何回見るにしても常に素晴らしいです。 私はExcel Sagaをもう一度見て泣き叫んでいました。 あなたがコメディーについて警告するとき、ボックスセットは横たわっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9.0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すばらしい文字。 私が最初にExcelのサガを2005年に見るのを始めたとき、私は実際にメインキャラクターのExcelが気に入らなかった。 私は彼女の迷惑な、unfunnyを見つけ、彼女の人格はひどいものでした。  2009年が来て、もう一度見ることにしました。私は「大丈夫ですよ、これは大丈夫です、彼女は大丈夫だと思います」 ここは2016年で、私はExcelを絶対に愛しています！ だから、私の上で成長するのに優れているだけでなく、他の支持キャラクターも成長するまでに多くの時間がかかりました。 ハイアット、メンチ、ペドロはショーで私の好きな支持キャラクターになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8.0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何を言うことができる、それは悪い、ばかげた、両方のプロットと物語です！ しかし、最大かつ最大の償還要因は、それが新鮮でコメディーな、絶対に陽気なままでいることです！ ブランドの広告、カメオ、skits、物語は、一貫しても、素晴らしいコンテンツを持つ場所にあります。 ほとんどの部分については、各エピソードのExcel Sagaの「ストーリー」と「プロット」は非常に簡単です。 プロデューサーとクリエイターは元の作品の多くに従っています。 各エピソードのペースは、コンテンツやその他の要素に基づいて実際に異なるため、一部のエピソードは遅く、他のエピソードは速いペースになる可能性があります。 いくつかのエピソードでは、深刻な、あるいはやや深刻な対話がありますが、ほとんどの場合、彼らはただのスキットの一部でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はかなり良かった！  90年代初期と2000年代後半/ 2000年代のアニメショーの私の好きなことは、オープニング＆amp; エンディング曲。 ほとんどが本当にキャッチーなオープニングソングを出します。 ラブひな、あずまんが大王、ちょうど少数の名前に、あなたの頭に詰まった曲を取得するか、それに沿って歌っているという事実のためにそれをスキップしないでくださいキャッチーなイントロを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はExcel Sagaで演奏した声優が大好き！ ショーについての私の好きなことは、その時間のために、非常に多くの英語が使用され、流暢に話されていた。 話すことに加えて、声優は英語のリファレンスやジョークを使用するときにはかなり良い仕事をしました。 私はそれが好きだった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション＆amp; アート7.0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり良いすべてのものが考慮されます。 私はそのアニメーションがその時代には良いと思う。 特殊効果はかなり普通だが、まだ許容されている。 キャラクターのデザインはかなり素晴らしかったです。 私はそこに苦情はない。 全体的に私は私が見たものでかなり大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8.0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaを楽しむことはできませんでしたが、それは陽気です！ パフォーマンスは良好で、ショーのペーシングは素晴らしかったです。 私はExcel Saga 8/10を提供しました。これは永続的な魅力があると感じたからです。 私が実際に笑うことができる90年代のアニメコメディを見る必要があった場合、Excel Sagaに復帰する可能性が最も高いです！ 全体的に私はそれを愛した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219441&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeaderTGW/reviews&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh my god this show is always great no matter how many times I watch it. I was almost in tears watching Excel Saga again. The box set doesn&amp;rsquo;t lie when it warns you about the comedy.      Characters 9.0/10    Amazing characters. When I first started watching Excel saga back in 2005  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh-1&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：Excel Saga&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画/アニメ：Excel SagaはもともとRikdo Koshiが作成したマンガでした。 それは1997年4月の問題でヤングキングOURSで走り始めましたが、この時点ではまだ実行中です。  VizはそれにStatesideをライセンスし、第16巻（および日本で編集される最新の巻）は2007年9月11日にリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ版はJCスタッフ（Revolutionary Girl UtenaとHoney and Cloverで最もよく知られている）によって制作され、渡辺真一（Nerima Daikon BrothersとTenchi Muyo！GXPの有名人）が監督した。 それは1999年10月7日から2000年3月30日までテレビで放送されました。ADV Statesideによってライセンスされており、最終的な第6巻は2003年4月8日にリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&amp;hellip;ストーリー？ どんな話？  xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的なプロットは、ACROSS（リーダーのIlpalazzoとExceleとHyattの足跡を欠いている）が世界を引き継ぐことに続いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、実際それはそれです。 それぞれのエピソードは独立したスタンドアローン（最後のものを除く）とみなすことができ、文字や1つまたは2つの基本的なプロット要素を除いてほとんど連続性はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、このアニメは、すべての単一ジャンル/エヴァの歴史の主要なショーのパロディです。 スポーツアニメ &amp;hellip;あなたはアイデアを得る。 彼らはテレビの検閲のルールにどれほどまで違反することができるかを知るためにエピソードを出しています。 完了しました。 青年ドラマ？ 完了しました。 ガンダム？ 完了しました。 ドラゴンボール？ 完了しました。 世界の終わり？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良いギャグを持っている。 しかし、それは風刺の素材ではありません。 しかし、まだかなりうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：ここで言わなければならないことはたくさんあります。なぜなら、それぞれのエピソードを模倣するかどうかにかかっているからです。 しかし、彼らが嘲笑するものは何でも、それはうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：OPへの歌詞は陽気で、彼らがひどくひどく歌っているという事実が、OPが目立つ唯一の理由です。  EDは、それが単なる犬の吠え声/泣き言/吠え声であり、翻訳者がそれらを人間の言葉に翻訳しているという事実を際立たせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックは、いつものように、それぞれのエピソードを模倣しようとしているかどうかにかかっています。 しかし、芸術のスタイルや物語のように、それはうまくいっています。 私はまだ私の頭の中で跳ね返っているいくつかのランダムなテーマを持っている&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友：このことの大きな点は、コトーノ・ミツイシ（セーラー・ムーンの精液）がこれをやっていることです。彼らが魔法の女の子のパロディーをするとき、彼女は自分自身を嘲笑しているので、 セーラームーン自身の特定の嘲笑）。  xD彼らは他のいくつかの風習でこれを行う。 また、Ilpalazzoのseiyuuはホトホリのseiyuu（Fushigi Yuugiから）とTouga Kiryuuのseiyuu（革命少女Utena）であり、彼のseiyuuは私のために中田譲二とすぐそこです。 だから、全体的に、WIN。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さ：私は彼らがモックしなかった単一のジャンルまたは主要なショー（そして心に来るものは、それがこの後にリリースされたためだけである）を考えることができません。 さらに、最後に少しドラッグを開始します。 だから、ちょうどいいよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：素晴らしいセイウと音楽でかなりまともなパロディギャグアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、HAIL ILPALAZZO!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
アート：8/10
音楽：8/10
清水：10/10
長さ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：42/50;  84％（B）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1027&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Excel Saga    Manga/Anime: Excel Saga was originally an manga created by Rikdo Koshi. It began running in Young King OURS in the April 1997 issue, and is still running at this point in time, at. Viz has licensed it Stateside, and the sixteenth volume (and the latest volume to be compiled over in Ja &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FLCLや涼宮ハルヒよりアニメをもっと無作為に、完全に虚無的にしたいですか？  Excel Sagaをお試しください！ それは15歳であり、おそらくランダムな狂気の王冠のチャンピオンです。 最後のエピソードはテレビで放映されていなかったようなものだった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「プロット」は、ACROSSと呼ばれる不毛のテロリスト団体で構成されています。  ACROSSの組織は、マニアカルイルパラッツォ（1995年、FF6の後に誕生したマンガとKefka Palazzoという名前のヴィリヤンが出てきたことに注意してください）は、ロケットランチャーで自分の部下を偶然撃ち、実際には 世界を占領しようとしています。 彼の主任者と＃2は、馬鹿馬鹿しくて馬鹿げていても、パラッツォに奉仕するために絶対に何かを行う猛烈な献身的なエクセルです。 これは、最初の5分間に主人公が複数回殺され、「陰謀の神」によって元気に戻されるシリーズです。 マンガカがショーに登場し、単なる秒で殺されるのです！ ほとんどのエピソードは、ハレームアニメ、スーパーセンダイ、ダイカイジュなど、様々なジャンルを楽しむことに専念しています。 このシリーズは、今までにないシリーズの中でも最もバットショットの狂気のクライマックスで終わります。 爆発はすべてを修正！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは流動的でエネルギーが豊富です。  Excel Sagaは1999年にはすごく見えましたが、実際にはまだかなり良いように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はサウンドトラックを賞賛することはできません。 オープニング曲は非常に迷惑なので、OSTのほとんどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはおそらく26エピソードを必要とせず、しばらくするとちょっと面倒くさい。 私は小さなセグメントで見ることをお勧めしたいと思います。 これは間違いなく1つの座席で消費されることを意図していません。 それは10ポンドの綿菓子を食べるようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは確かに傑作ではありませんが、ユニークで楽しいシリーズでした。 パロディーは一般的にはうまくやっており、英語と日本語のダブの両方でアニメーションとボイスの演技は素晴らしいです。 私は通常、本当に悪い場合を除いて、私のレビューで演じる声については話しませんが、Excel Sagaは例外的な声優の才能によって実際にはるかに優れたシリーズです。 このシリーズは現在普及しておらず、アニメコミュニティによって多少忘れられています。 私はそれがアニメの歴史において重要な役割を果たしたので、それをもたらす。  Excel Sagaアニメ、特に1990年代半ばの漫画は、アニメコメディの無作為な、無作為のジャンルを開始するのに役立ちました。  Excel Sagaがなければ、FLCL、Panty and Stocking、Haruhi Suzumiya、そして今日の愛の若いアニメファンが存在しないことさえ完全に可能です！ これは、ウーバーのランダムアニメコメディが作られた基盤でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Do you want an anime even more random and completely nihilistic than FLCL, or even Haruhi Suzumiya? Try Excel Saga! It is 15 years old and still probably the crown champion of random insanity. The last episode was so off the rails it couldn&amp;rsquo;t even be aired on TV!    Story  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solarius-scorch-1&#34;&gt;Solarius_Scorch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初に、Excel Sagaはアニメシリーズの地獄であると述べなければなりません。 つまり、クレイジーなジェットコースターになることを目指す多くの作品がありますが、そのほとんどはかなりうまく終わりません。  Excel Sagaは、渡辺信一の監督が、愚かさを楽しくするには天才的だということをよく理解しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに直面しましょう：Excelの佐賀はばかです。 私は誰もが（おそらくNabeshinを除いて）一方的にトータル・ローンであり、世界自体はNaked GunシリーズやHot Shotsのように現実的で深刻なものであることを意味します。 それでも、視聴者はすぐにこの世界に引き込まれ、そのキャラクターは300エピソードのアニメサガと同じようにすぐに彼/彼女に馴染みます。 このシリーズのユーモアのセンスは完全に狂っていますが、フロアビューアを笑って作るのは非常に効率的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはパロディーシリーズであることを覚えておかなければならず、アニメだけでなく多くの映画の面白さを楽しませる。 実際には、それは多くの面で驚くほど西洋のようです。 安価なSF、アクションB映画、または日付ゲームの批評は、私のようなヨーロッパの視聴者に非常に魅力的です。 しかし、シリーズは単にパロディーにとどまらず、 文字は本当に好きです、プロット（より良い言葉の欠如のために）は実際に魅惑的であり、芸術は例外的です。 しかし、私は、クリエイターの最大の業績は、視聴者が無限に驚いている方法だと思います。彼の足首の周りにある珍しいズボンを突然ひねり、完全にクレイジーな（しかし楽しい）発達で捕まえました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは完璧ですか？ いいえ、ちがいます; 以前に示された材料から作られた2つのフィラーエピソードをまだ許していません。 しかし、ほとんどの人は、Excel自身だけでなく、アニメ全体によって表示されている無駄なエネルギーを無駄に消費します。 多くの人々が間違いなくそれを邪魔したり消化するのを間違いなく見つけることが常に多くあります。 これは皆のためのシリーズではありません、それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファンボーイのように聞こえるかもしれませんが、私はとにかくそれを言うでしょう：このアニメは、あなたがそれを扱うことができれば、驚異を放ちます。 それは完璧ではありませんが、失敗を許すのは簡単です。 しかし、私はむしろ、このアニメを完全に理解するために文化的な経験と成熟が必要だと思うので、より多くの成人視聴者にそれをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雹、イルパラッツォ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19204&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Solarius_Scorch/reviews&#34;&gt;Solarius_Scorch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the beginning I must state that Excel Saga is a hell of an anime series. I mean, there are lots of works that aim to be the over-the-top, crazy roller coaster rides, but most of them end rather poorly. Excel Saga does not, as directo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp-1&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaを見て、それと瀬戸の花嫁との比較をしました。 彼らはどちらも不条理、パロディー、観客から笑いを引き出すために無意味な極端な点をプロットしている。 両者の間の唯一の違いは、瀬戸の花屋は、学校区などの熱帯雨林で極端な時間を過ごす時間を費やしているのに対し、Excel Sagaは4番目の壁がないことに時間を費やしています。 実際には、2つの間にさらに大きな違いがあります。 瀬戸の花嫁は面白いです。  Excel Sagaはそうではありません。 実際、Excel Sagaがそうではないのに、瀬戸が面白いのはなぜかというと、私は少し紛れ込んでいる。 はい、笑いを描くためにランダム性を使用するコメディは、人によって大きく異なる可能性があります。 しかし、今は瀬戸を離れ、Excel Sagaが面白くない理由に焦点を当てましょう。 なぜ、大きな部分を文字に当てるのかということについて、私の指を置くのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excelは、ほとんどのパンチラインの由来となる文字であることを意図しています。 その意味では、ダビングされたExcelは、コメディのタイミング目的ではうまく機能しましたが、それは選択肢ではありませんでした。  Excelは、私が知っていたすべてのためにクリンゴンで話していたかもしれません、そのような彼女の不可解さでした。 私が日本語を理解していたとしても、私はその物を伏せて見なければならなかったでしょう。そして、彼らはシャフトアニメのこの側面についていくのが最も難しいです。 表情の欠如もありました。 アニメーションの品質が不足しているようなものではありません。 実際、このシリーズのアートワークとアニメーションは非常に高い水準でした（特にこのシリーズをGTOと比較すると、同じ年に出てきました.GTOはGTOをひどく見ました）。 それはちょうど叫んだ大声の顔を越えたことはめったにありません。 血まみれのMenchiは彼女がしたよりも多くの顔の表情を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャラクターは、それ自体が悪いものではない、かなり独特の束でした。 しかし、それらの1つの特性は面白くなかった。 ハイアットの絶え間ない死は、最後のエピソードでは面白くないものだった。  Illpalazzoは、テーマミュージックとロープの部分をはるかに超えていませんでした。 オフィスのスタッフは誰も遠隔に面白かった（書いて話しただけの男は何だったのだろうか？）、口ひげはKLCapuさんがFLCLによってうまくいった。 ペドロのストーリーは、そこに座ってメインストーリーから時間を取ったシリーズのすべての異常なものでした。ちなみにChibitaliaのようなものはどこも悪くはありませんでした（1つは、非chibitaliaセクションは面白いです）。 奇妙なことに、ショーのスターはNabeshin、ディレクターはアニメキャラクターになった。 それは、ショーに他の面白いキャラクターが全くいないことを見たかのように、少しでも物事を明るくするために自分を固執することに決めました。 彼のマシンからの機械銃の引っ張りは、シリーズの前半からのいくつかのハイライトの1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaが持っていたことの1つは、女の子が暑いということでした。 私は、彼らがより多くのファンタジー指向コメディを持っていることを望んでいた。 この感情は、私が前に触れたように、通常はエンターテイメントのためのセックスアピールを目指しているときにショーが他の地域で失敗しているという兆候です（あなたがフルメタルパニックからある種のスピンオフでない限り）。 ええ、私の心は、私が楽しませ続けるために、ショーの他のものを探して、Excel Sagaでさまよっていました。 私は本当にユーモアのために意図されていない部分から笑いを見つけることを始めたコメディシリーズであったはずのコメディのためにとても飢えていました。 私は明らかにいくつかのキャラクターが「Mr.Kabapu」という名前を何度か繰り返したエピソードを覚えています。私は不可解なことに、このシリーズのおかしなことが分かりました。 私が続けるのを助けたことの一つは、エキサイティングな恋人を抱きしめている時代の銀魂の仲間とエピソードを並べることでした。ホットな女性（神楽は残念ですが、ハイアットとエクセルに対してはチャンスがありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はExcel Sagaで何か別のものを必死に探していたので、最後のいくつかのエピソードとトーンのトータルな変化を本当に楽しんでいました。 それから、カバプ氏を時折言及していなかった比較的不愉快なエピソードの25のエピソードの後に​​、最後のエピソードがありました。 私は、ショー全体を秘密に望んでいたファンのサービスを提供することから、それはまだやっていない無意味な極端にショーをやりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watch­ing Excel Saga promp­ted me to make a com­par­ison between it and Seto no Hanayome. They both rely on a mix­ture of absurdity, par­ody and tak­ing plot points to the non­sensical extreme to draw laughs from the audi­ence. The only real dif­fer­ence between the two is Seto no Hanayome spends it’s time going to com­plete extremes with tropes, such as the school­ground divi­sion, while Excel Saga spends more time rev­el­ing in its lack of a four &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doremizeta-1&#34;&gt;DoremiZeta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは、誰もがSAGAの薬に似ています！
このアニメは90年代の銀魂です。ほとんどのジョークがヒットし、私にはあまり逃げないからです。
それは、一般的なアニメの決まり文句を楽しんで、それを分解するのが好きです。
これらのすべての瞬間とランダム性は、正しく実行されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
プロットはそれほど良いわけではありませんが、すべてのエピソードはちょうど単独エピソード的な楽しみに立っている、エピソード式は銀魂と同じ公式を使用していますが、Excel SagaはGintamaの前に出てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがストーリーを深刻に思うなら、あなたは失望してしまいます。無作為の楽しみ、最高の楽しみのジェットコースターの乗り方、そしてクレイジーさを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム、宇宙戦艦ヤマト、ドラゴンボール、キャプテンハーロック、銀河鉄道999、ジ・ジ・チャラット、北斗の拳など、このアニメでは数多くの参考文献を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
このアニメでは、萌えとガーのブレンドが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私はOPテーマソングが好きで、残りは忘れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
Excelは、あなたの典型的な元気な不愉快な女の子です、私は彼女が最初に迷惑を見つけるが、私は彼女の好きに終わった、私はショーを介して彼女の動機が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハイアットはあなたの典型的なヤマトナデシコの典型的なキャラクターですが、彼女は何もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャラクターは私の目で見て面白くて楽しいです。
また、ペドロ・ドミンゴは90年代のマダオのようなものだ。なぜなら、アフロの力が発揮されるまで、彼の一生が苦しみに満ちているからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私は2日ですべてのエピソードをマラソンします。これは最初から最後まで楽しめるアニメです。私は過去に見たアニメのエピソードをすべて楽しんでいるので、年を重ねています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaで学んだことはここにあります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロの髪型の力は友情の力よりも強力です
ロボットが出てきて、このショーをより良くする
すべての偽善者は、決して偽善者を欺いています。
 - 人間は宇宙とセックスすることができます、宇宙は妊娠することができます
 - ロマンチックなシーンの中で駄洒落
 - 偽の文字は詐欺的なものです
 - 誰もが薬に入っている
-Nabeshinはあらゆるアニメの中で最高の自己挿入キャラクターです（NabeshinはSket Danceアニメにも登場しました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは1990年代の最優秀コメディアニメですが、完璧なコメディではありません。
銀魂が好きなら、それを打つべきです。そうでなければそれを無視してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HAIL ILPALAZZO!!!
ILPALAZZOへの輝き!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195148&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DoremiZeta/reviews&#34;&gt;DoremiZeta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Excel Saga is more like EVERYONE IS ON DRUGS SAGA!  This anime is 90&lt;code&gt;s version of Gintama because most jokes are hit and less miss to me.  It&lt;/code&gt;s like making fun of common anime cliches and to deconstruct it.  All these moments and randomn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman-1&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何腰の時間。 私はこのアニメが他のアニメをパロディーするコメディであるはずだが、それは悲惨に失敗することを知っている。 これは私が見た最悪のアニメシリーズの一つでなければなりません。 物語は、物語がないと私は何を話しているのか待っている。 文字は無意味で無価値だった。 それからアニメーションがありますが、これはひどくひどいです。 あなたがミュートしない限り、このアニメには本当に価値がありません。半分ほど裸のDDサイズの胸を持つ熱い女の子たちを見て楽しむことができます。 私はこのアニメをもう一度見る必要はないと祈っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What a waist of time. I know this anime is supposed to be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingxerjsaeg-1&#34;&gt;KingXerjSaeg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みんなガールズ。  Excel Sagaは私が関心を持つ限り、Excellency Comedy Anime Sagaの略です。それはプロットがあります。「Excel」が何をしているのかをより正確に見る必要があります。
私は最後にアニメを見て以来、長い時間が経ちましたが、シーンがあります&amp;hellip;
[スポイラー警告]
黙示録的な未来の途中で、ExcelはIlPalazzoの隠れ家を見つけます。 彼女はドアを叩いています。なぜ私が本当に確かなのか分かりません。 しかし、過去の出来事や彼女の反応や表現については、（私には少なくともかなりはっきりと）彼女がその瞬間にIlPalazzoが望んでいることは、彼女を取り除くことを完全に認識していると述べています。 彼女はそこにいて、ドアを叩いて、彼に電話している。 そして、彼女は機械的なやり方でそれをやっているのを見ることができます。これは、ナルトのロック・リーが、黒人になってもまだ戦っている方法を思い出させます。 彼女はただ簡単にあきらめることを拒否しているだけで、彼女の手が傷つき始めるまで激しく叫んでいます。
だまされてはいけません。 彼女は夢中ですが、すべての煙、奇妙さ、奇妙なことの背後には、彼女の &amp;lsquo;unhealty infatuation&amp;rsquo;の意志を実行するために（私たちが見ることができる）ほとんど何もしない誇大広告の女の子のラブストーリーがあります&amp;hellip; 結局のところ、アニメのモットーは「愛の名の中の忠誠心」なのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205716&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingXerjSaeg/reviews&#34;&gt;KingXerjSaeg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Guys &amp;lsquo;n gals. While Excel Saga as far as I&amp;rsquo;m concerned could be short for Excellency Comedy Anime Saga, IT DOES have a plot, you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roarktenjouin-1&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメのあらゆるジャンルはどこかで始まらなければなりません。 たとえば、オリジナルの機動戦士ガンダムではない場合はリアルロボットのジャンルは存在せず、ほとんどの「マンリー」アニメはノーススターの拳のためではないという点では全く違っていました。 そして、ランダムなコメディ/パロディーアニメは、Excel Sagaなしでは現在ではないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
そのような高い得点をストーリーに与える理由は、全体のプロットのためではありません。エピソードのためです。 ショーの各エピソード（クリップショーを除いて、意図的にショーをキャンセルするようにされた最後のエピソードと同様）は、異なるジャンルのアニメをパロディーするように設計されています（いくつかのエピソードは実際に複数のジャンルのアニメをパロディーし、 他のショーへの直接の参照を持つことさえある）。 私が考えることのできる唯一のジャンルは、ハーレムのジャンルですが、パロディーではありませんでしたが、Excel Sagaの前に来たハレムは本当に思い出せません（私が本当に考えることができる唯一のもの それは本当に注目されているのは晴星八ツ - それがハレムなのかどうかは非常に議論の余地があります）、これは実際に私が許してくれるものです。 私はパロディーを見つけました。私はソースの素材が陽気でないことを知っていました。彼らはちょうどうまく実行されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アニメーションはまだかなり良く見えます - それは不安定ではなく、ちょっとラフですが、とてもうまくなっています。 それも本当にカラフルです - それは本当にアニメに感謝しています。 それ以外のところは私がここで言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
さて、もし私が単にサウンドトラックについて話していたら、OSTはかなり良いので、オープニングのテーマは私のすべての時間のお気に入りの一つであるので、私はこれを9/10にします。 しかし、私はダブで演奏する声を含んでいます（私はダブを見ました）&amp;hellip;これがあなたのためにショーを作り、壊すものです。 ダブが悪い（私はその場合はサブに切り替えてしまっただろう）が、エクセルの声のためにではないからです。  Excelには非常に高音があります。 実際、Excelの元の声優はExcelの発音を止めなければならず、彼女の声にかかった緊張が非常に厳しいため、他の人がその役割を処理できるようにしなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ショーのキャストは非常に多様なものなので、Excel、Hyatt、Menchi、Lord Ilpalazzoの4人の主人公について説明します。  Excelはダムブロンドですが、彼女はこれを自覚しています - 実際、最後のエピソードでは彼女が馬鹿だという彼女の状態があります。 彼らの主人（そして彼女の愛情のターゲット）によって任命されたミッションを犯したのでなければ、エピソードのほとんどは、彼らが持っているプロットを持っていないだろう、Ilpalazzo。 ハイアットはこれとは対照的に、非常に静かです。 しかし、彼女は絶えず死にます。  Menchiはエクセルが緊急食糧として採用している犬であり、絶えず食べられることを恐れている。終わり近くになってこの恐怖を克服し、エクセルと結びつき始める。 そして、最後に、IlPalazzoはExcelの優れた（そして、世界の支配に専念する組織であるACROSSの責任者です）。ただし、彼の場合を除いて、彼はExcelに取り組むことを単に嫌っています。 ハンドヘルドゲームシステムでギターを弾く方法や視覚的な小説を演奏する方法を学ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私は自分が理解していない冗談を笑っていました。 このショーがいかに面白かったのか。 そして1つのエピソードの後に​​Excelが私を勝ち取った - それは彼女の性格がどれほど好都合かだけだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
私は初心者にこれをお勧めしません、ほとんどのジョークはあなたの頭の上を飛ぶので。 これはあなたが見たアニメの数が多いほど、より見つかるはずのアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RIYL：銀魂、FLCL、これはゾンビですか？、火星の後継者ナデシコ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoarkTenjouin/reviews&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every genre of anime has to start somewhere. For example, the Real Robot genre would not exist if it was not for the original Mobile Suit Gundam, and most &amp;lsquo;Manly&amp;rsquo; anime would be completely different were it not for Fist of the North Star. And random comedy/parody anime would not be what it currently is without Excel Saga.    Story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The reason I give the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;awoo4u-1&#34;&gt;Awoo4U&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは非常に上にあります。おそらくトップの愚かなアニメの上に、私はtを見ました。 すべてが意味をなさないと期待しないでください。 キャラクターは最も記憶に残るものではありませんが、それぞれが独自の特徴を持っています。 これは支持鋳造でさえ真実です。 私は自分がこのショーを楽しんでいることがわかった。なぜなら、「真剣な」ショーを見ることからのペースの大きな変化だったからだ。 あなたがトップのパロディーのファンであるなら、このショーを強く勧めます。 最後のエピソードは、これに対する素晴らしい証です。 このシリーズは、一般的なアニメの魔法の魔法の呪縛から解放されたものとして最もよく説明することができます。 頻繁に4番目のウォールブレークがあり、粗スラップスティックコメディが余分にあります。 ストーリーまたは欠けていることは非常に緩やかにつながっています。 線形でコヒーレントなプロットを期待しないでください。 基本的な要点は、ACROSSは世界を確立し統制しようとしているが、まずは世界を理解しなければならないということです。 アニメーションは非常に古くても非常に優れており、多くの「モダン」アニメーションよりも優れています。 サウンド部門にはあまりありません。  Excelはあまりにも速いスピーチをしているので、あなたはすぐに追いつく必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217666&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Awoo4U/reviews&#34;&gt;Awoo4U&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Excel Saga is an extremely over the top, possibly the most over the top silly anime I have seen t. Do not e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkwhisper-1&#34;&gt;darkwhisper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;恐ろしい恐ろしい..私が見た中で最悪のアニメ。 それは面白くない、その退屈な、私はカントの文字のいずれかに付着成長&amp;hellip;アートは平凡ですが、それはアニメを見に来るときにすべてのアートではない&amp;hellip;その単純に私のスタイルのアニメ..メイン 文字は大声で迷惑な方法です。 私はそれが私が最初に見た吹き替え版ではなかったと思う。 多分サブベッドは私が知らない方が良いです。 しかし、私の意見では&amp;hellip;次のANIME PLZ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5617&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/darkwhisper/reviews&#34;&gt;darkwhisper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Horrible horrible horrible.. the worst anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jetman2021-1&#34;&gt;Jetman2021&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;一つの地球がある！ 半分に分割すると、2つになります！ すべての人類はスカムであり、蜂であり、ユーフリーフです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はExcel Sagaについて説明します：FLCLが26のエピソードに続き、より多くの自由を取ったと想像して、もっとバットシッヒばかりでした。 言い換えれば、Excel Sagaは4番目の壁を壊すことはありません&amp;hellip;すべての壁を壊し、それを数十億個に分割して、もう見ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;混乱している？ 私はあなたに最初のエピソードを教えさせて、私は何かを台無しにしているのではないかと心配しないでください。高校の女の子が通りを全部通り抜けて車でぶつかり、EMTが実際に思い出した 彼の後ろ。 彼女は死んでしまいますが、宇宙の実態によって救われ、彼女は実際に地球の下に住むエイリアンであることがわかります。 宇宙が再び彼女を救うために戻ってきて、彼女の皇帝は、彼女の使命は、このショーが基づいている漫画の著者を暗殺しようとしていることを彼女に伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は真剣に死んでいる。 デッド。 ファッキング。 重大な だから、あなたはおそらくショーが実際にプロットに従っているのだろうかと疑問に思います&amp;hellip; HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA&amp;hellip;実際はいそうです。 確かに、実際にはたくさんのプロットラインがありますが、あなたが期待しているように、信じられないほどばかげていますが、彼らはすべて面白いです。 たとえば、何らかの奇妙な理由で日本に住んでいたヒスパニック系の労働者、ペドロさんの話がありますが、残りの人は自分の家族が彼を忘れてしまったことを知る幽霊です。 その後、ExcelとHyattの隣に住む3人の男がいます。彼らは市の安全保障省とその嫌悪者のために働いています。 彼女が緊急食糧供給と呼んでいるExcelの恐怖を持っている犬Menshiでさえ、シリーズのすべてのエピソードのうち実際に最も強烈だったという裏話を持っています。 私はちょうど起こる狂気の四分の一以下を言った、あなたがそれを見なければならないこのショーにははるかに多くがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったように、このショーはFooly Coolyと同じくらい狂っていますが、これは実際に前に来ましたが、彼らが共有する同様のことは、彼らが異なるアニメーションやジャンルを試しているということです。 地獄、ショーのサブタイトルはQuack Experimental Anime&amp;hellip;これまでの意味。 私はこのショーのセットアップが本当に好きです。 私はすべてのエピソードがどのようにこのエピソードがこれまたはそれであることを述べる漫画の創作者から始まるのが大好きです。 エピソードはファンサービス、スポーツアニメ、ロマンチックコメディまで多岐にわたる。 ショーが恐ろしいことを恐れず、新しいことをしようとするのは面白いです。 私は、観客に私たちが見ているものがパロディーであり、ただ一緒に行かなければならないものではないことを思い出させる方法が大好きです。 しかし、それはそこに最高のプロットの一つではないばかげたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、アニメがより多くの国際的な視聴者を獲得する時代の初めに行われたショーのために、このショーはうまくいきます。 キャラクターモデルは標準ですが、少なくとも文字はお互いのコピーではありません。 私はどのように視覚的なショーは、それがどのように素朴で組織化されていないかを検討しているのに驚いている。 キャラクターは激しいスピードで動き、華麗にアニメ化されます。 アニメーションが最も輝くエピソードの1つがエピソード17にあり、アニメーションの私の見解が永遠に変わったと言うことができます。 私は真剣です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Excel Sagaは面白いです。 それは基本的に私たちがアニメを愛していることを完全に捉え、完全にオーバー・ザ・トップですが、真剣に取り上げない方法で表現しているショーです。 私は誰もがこのショーをチェックするべきだと思う、特にあなたはFLCLが短すぎると思っています。  OVAの後継者、Puni Puni Poemiも見てみることをお勧めします。 一言で言えば、それはExcel Sagaより実際には組織化されていませんが、ちょっと面白くて過激です。 あなたが私を許したら、私はQuack Experimental Anime Voice Actorになるように訓練するつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47147&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jetman2021/reviews&#34;&gt;Jetman2021&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;There is one Earth! If it splits in half, there&amp;rsquo;ll be two! All mankind is scum — and bee-yoo-ti-ful!&amp;rsquo;    Okay, so here&amp;rsquo;s how I explain Excel Saga: imagine if FLCL lasted for 26 episodes, took even more liberties, and was even more bat-shit crazy. In other words, Excel Saga just doesn&amp;rsquo;t break the fourth wall&amp;hellip;It breaks every wall and shreds it into billions of piece to a point that you can&amp;rsquo;t see it anymore.    Confused? Let me tell you the first episode and don&amp;rsquo;t worry I am not spoiling anything: A high school girl is skipping  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;buruno-1&#34;&gt;Buruno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;傲慢で奇妙な上司、常に死んでいく女性、そしてショー全体を話すことをやめることのできない主人公を、都市を占領しようとする人間らしい「エイリアン」のグループを想像してみてください。 いいえ、今でもあなたはExcel Sagaとはちょっと考えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「プロット」は、すべてのエピソードのように完全にランダムです。 あなたは、ハイパフォーマンスでIlpalazzoの街を引き継ぐためにExcelを見て、ノンストップのパロディーとコメディーで、いつも失敗する（または彼女の目的を途中で忘れる）、そしてペドロに関するいくつかのサイドストーリーのエピソード 食べ物が足りなくなったときにExcelが使用する犬）、そして多くの人がエクセル（大したことではない）として狂ったようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常に良いです&amp;hellip;パロディアニメのために。 多くの色、抽象的でクレイジーな芸術、何度もアメリカの漫画の痕跡（時には痕跡だけでなく）に基づいて、痕跡に基づいてパロディーを作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音を比較すると、面白いことがあり、迷惑になる可能性があるので、多くの笑いを与えることができます。  Excelのすべてのシーンは、何度も何度も彼女の声を聞いてきます。 だから、あなたはExcelを気に入ったり、彼女を憎むことができます。その1つだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここにはさまざまな種類のキャラクターがあります。 すべてのタイプと1つ（またはそれ以上）があなたの注意を引くでしょう。  Excelやその他のリストに加えて、私たちには若い労働者が集まっています。若い犯罪者を支援する若い労働者のグループ、大いなる意志は説明するのは難しいですが、笑いもたくさんあります。 作者自身。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがコメディ/パロディを探している場合、あるいはそうではなくても、笑いたい場合は、Excel Sagaをご覧ください。 それは退屈ではなく、多くの知られているパロディーを持ち、それ自体でパロディーを作成する何回ものショーであり、いつでも見られ、再ウォッチすることができるのでランダムです。 プロットや何も深刻なことは期待しないでください。大きな冗談です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24984&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Buruno/reviews&#34;&gt;Buruno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Imagine a group of human-like &amp;lsquo;aliens&amp;rsquo; trying to take over a city: an arrogant and strange boss, a woman that dies all the time and the main character who can&amp;rsquo;t stop talking the entire sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;p0pr0cks-1&#34;&gt;p0pr0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、物語は存在しないし、それは必要でもない。 芸術はせいぜい欠けている。 音は素晴らしいです、charatersは良い方法で上にあります。 ほぼすべてのエピソードは、次に何が起こるかを知るための爆発です。 そして、主人公が話を止めないときに「オプション3：それを入れる」というアニメは、キャラクターの育成やストーリーを伝えるという新しい分野を探求しています。 私はこのアニメを、短いアテンションスパンを持つ人にお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6286&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/p0pr0cks/reviews&#34;&gt;p0pr0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well the story doesn&amp;rsquo;t exist, nor does it need  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostintheruins-1&#34;&gt;ghostintheruins&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のトップ3のアニメでは簡単に選ぶのは難しいですが。  Excel Sagaのコメディーとスラップスティックを好きです。 すべてのキャラクターは本当にクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8444&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ghostintheruins/reviews&#34;&gt;ghostintheruins&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Easily in my To &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sick-bastard-1&#34;&gt;Sick_Bastard&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - （8/10） - 非常に良い
Excel Sagaでは、実際にはストーリーはなく、シリーズはかなりエピソード的ですが、何かをパロディーすると、彼らはうまくやっています。 最後の3つのエピソードでは、彼らはそれにストーリーラインを強制し、私はそれほど気に入らなかった。  Excelでパロディーするのは安全です。 ドラゴンボール、ガンダム、何もない！ あなたが日本のアニメとポップカルチャーに精通しているなら（アニメが作られた時）、あなたにはノンストップの笑い声があります。 これはあなたが何度も見守ることができるアニメの1つであり、そのたびに多くのものが隠されているので、毎回新しいジョークを拾います。 単純に -  Excel Sagaセットがパロディーになって、楽しい時を過ごして、あなたを笑わせるようにしてくれます。それはすべてのものを達成するので、誰が不平を言うのですか？ それは、それが深刻で深い、感情的な話があれば、それはExcel Sagaではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - （7/10） - 良い
アートは実際には何も処理されることはありません。  90年代後半からのあなたの平均的なアニメーション。 キャラクターのデザインはかなり良いものでしたが、ExcelとHyattは非常にかわいいと判明しました。 環境には詳細はほとんどありませんが、必要はありません。  Excelと企業で行われた波状の腕と超変形された顔の表情はうまくいっていて、とても面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - （7/10） - 良い
このシリーズは、ダブがあまり話せないので、私はこのシリーズを下って見ました。  （Read  -  it sucks）。  Excelの声は少し慣れていますが、シリーズ全体ではまだ迷惑ですが、それ以外には本当に間違ったことはありません
音。 唯一の欠点はExcelの声であり、彼女は主人公となり、活発な話のほとんどをしているので、大きなことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - （8/10） - 非常に良い
キャラクターたちは皆、このシリーズの目的を記入しています。あなたを笑わせるように、そしてそれを難し​​くするためです。 それぞれのキャラクターは、彼らがやって来るときに来ても、素敵にデザインされ、素敵なシンプルな表情をしています。 前にも述べたように、女の子たちもかなりかわいいですし、キャラクターのデザインはとてもうまくいっていて、キャラクターは何をしているのか信じがたいものでした。 ほとんどのキャラクターは非常にユニークで、ショーを見ている人とショーを見ている人の間の壁を壊すことが多く（観客を演奏するなど）、実際にはそれほどリアルではありませんが、 今ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - （10/10） - 優秀
私はこのシリーズの間に私のお尻を笑った。 非常に、非常に面白いシリーズ、たとえあなたが不条理/スラップスティックコメディではない場合でも見て価値がある。 私は本当にこのアニメを見て楽しんでいたし、エピソード中に自分自身が退屈になったことを感じたことはありませんでした（ちょうど画面上のExcelをジャンプすると、あなたは退屈しない - 私は彼女が元気にどのようなストレスを感じることはできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 - （8/10） - 非常に良い
優れたキャラクターの開発、成熟したコメディ、または素晴らしいプロットが欲しい場合は、Excel Sagaを見ないでください。あなたは失望します。 しかし、あなたがしたいことがすべて笑うならば、あなたはあなたのためのショーを見つけました。  Excel SagaとAustin Powersの映画シリーズを比較して、変態を傷つけることができます。 私は、このシリーズは大規模な血液やゴア、騒々しい小児性愛、成熟した性的ユーモア、そしてすべてのキャラクターを解体するエクササイズを含む有名な「Going Too Far Episode」（エピソード26）を無視して、  。  （しかし、間違ったことをやってはいけない、地獄のように面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6290&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sick_Bastard/reviews&#34;&gt;Sick_Bastard&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) - Very Good  In Excel Saga, there really is no story and the series is quite episodic, but when they parody something (which is pretty much all they do), they do it well. In the final 3 episodes, they force a storyline into it, and I did not like that very much. Nothing is safe from being parodied by Excel! Dragonball, Gun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cbubbles-1&#34;&gt;Cbubbles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、これは20何かのエピソードである必要はありませんでした。 風刺で、風刺は反動的です。 それは巧妙で、あなたは数時間の間、その亀裂に巻き込まれた波長にとどまるようにしようとしますが、しばらくすると、本当の心がないということになり始めます。 初めに面白かったことのないジョークが地面にぶつかる。 アニメーションは、安価なデジタルエフェクトを使用して賞賛されるスライドショーに変わります。 キャラクターデザインはポケモンのレベルに達します（この少女は紫色の髪をしています！この少女は緑色/青色/黄色の髪をしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ショーのことは、悪いアニメのポーズの楽しみですが、しばらくしてから、それは単なる悪いアニメになるだけです - 明らかに、人々はそれを気づかない、気にしないほどぼやけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最悪の場合、本当に巧妙な前提が無駄になります。すべてのエピソードは特定のジャンルのパロディーであるはずですが、それは書道的であり、一般的には不足しています。  1つのエピソードはホラー映画のパロディーなので、キャラクターは暗い下水道を少し歩いてモンスターと戦う。 音楽、芸術の方向性、気分などに変化はありません。 本当に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ランニングギャグが頭の上に置かれ、むしろ実験的な方法で劇的に使用されるNorth Starのパロディの拳の間に、インスピレーションのヒントが最後に戻ってくるが、それはほとんどのエピソードがごみであることを補うものではない。 ありがたいことにFLCLが後に来て、このポストモダンスラップスティックのことを正しく行いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99091&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cbubbles/reviews&#34;&gt;Cbubbles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, this didn&amp;rsquo;t need to be 20-something episodes. It&amp;rsquo;s satire, and satire is reactionary; it&amp;rsquo;s clever enough that you try to stay on its cr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eotw-1&#34;&gt;EOTW&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6.7 / 10） - ほとんどのパロディと同様に、ストーリーはあまりありません。 いくつかの外側のプロット（ACROSSの征服、ペドロの償還、公務員）がありますが、プロットが単純にそこにあるように、JCのスタッフ（Excelの作者のクリエイター）が他のアニメのジャンル/クリシェをパロディーできるようです。 このアニメのポイントは結局のところ問題ではありませんが、私が話を評価するように求められているなら、そのコンセプトは大丈夫です。 言い換えれば、あなたが画期的な話を期待してExcel Sagaに入った場合、あなたは失望しています。 それは、このショーの焦点では​​ないので、私はパロディーアニメの評価を与えなければならないというのは残念だが、もし私がそうしなければならないと言ってもいいだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8.0 / 10） - ほとんどの人にとって、このシリーズを崩壊させる主なキャラクターは、Excelです。 ほとんどの人は、彼女の極端にハイパーで大きなキャラクターを愛しているか、彼女には気にならないほど迷惑に感じるでしょう。 このショーを嫌う人は、実際にはExcelの大声でハイパーな&amp;rdquo;馬鹿げた&amp;rdquo;言い方に立ち向かうことはできません。 私はExcelのキャラクターを楽しんで、彼女の性格や彼女の考え方をExcelのサガなどのパロディーアニメには完璧だと思った。 残りのキャストでは、他のキャラクターのどれもExcelと同じくらいインパクトがありませんでしたが、私が楽しんでいたものがいくつかあります（通常、鍋蔵は私から笑いを取りました）。 残りのキャストはそれぞれの瞬間を持っていましたが、私はこのシリーズのキャストが全体的に楽しいと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7.7 / 10） - このシリーズのサウンドトラックは、それを単に効果的なものにすることでした。 何も最先端でも信じられないものでもなく、仕事が終わったばかりです。 トラックはシーンに適しているように見えました。このサウンドレビューが退屈なように見えるかもしれませんが、トラックはかなり良いですが、信じられないほどです。 しかし、私は7.5の音を出そうとしていましたが、私はOPが大好きだったので、私はこのシリーズに7.7のサウンドを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション（8.1 / 10） - このシリーズのアニメーションは非常に素晴らしく、今日のシリーズと比べると、それほど気にならない時間のテストを立てています。 このシリーズのキャラクターデザインはかなりいいですし、コシリッとオリジナルの漫画には忠実です。 すべてが本当に良い（それが1999-2000のシリーズであるという事実にもかかわらず）、私は本当にアニメーションについて大きな苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア= 39.2 / 50（78％）または7.84 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42067&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EOTW/reviews&#34;&gt;EOTW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (6.&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) – As with most parodies there isn’t too much of a story here. There are a few outlying plots (ACROSS’ conquest, Pedro’s redemption, civil servants), but it seems as if the plot is simply there so JC staff (creators of Excel saga) can parody other anime genres/clichés. I have no problem with this of course, because that is the point of this anime after all, but if I’m bei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kamina455-1&#34;&gt;Kamina455&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの話やプロットのためにここにいれば、あなたは間違ったメディアを選んでいます（マンガを調べてみてください）。 心のないユーモア、ここであなたを笑わせて嫌にすることができるジョーク（特にエピソード26）の場合、あなたは正しい場所に来ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クックと実験は、この番組のための適切な言葉であり、甲信越（マンガカ）よりも鍋宗（渡辺慎一のニックネーム）の作品です。 シリーズは、アニメのジャンルのパロディーへの飛び降りのポイントとして、マンガからの物語をゆるやかに追跡します。 これは、その最大の強みと欠陥、その話につながります。 その話はユーモラスであるが、互いに関係のない大部分のランダムな出来事で構成された最初の20話程度のプロットが欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、元の漫画の形態から、良い結果と悪い結果の両方に大きく変更されています。  Excelの速い会話は、日本語ではかわいいが、ダビングで少し迷惑になることがあります。  Illpalazoのロックンロール・ギタリスト/ジャーであること、そしてジュメ゙ジングに夢中になっていることはユーモラスである（特にアニメ唯一のKeyが彼について歌うことに決めた時）。 リスクキャラクターの最大の変化は、塩尾を小児性愛者/児童誘拐者（彼はマンガの壁にいた）に変えることでした。 これは大半のシリーズで大部分が「すべて楽しく」ですが、エピソード26ではこれを使って冗談を鳴らして、あなたの笑いやテレビの電源をオフにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今ポイントを作るために、このショーは子供のためではありません。 私はエピソード26のためだけにこれを強調します（私は今は3回言いましたが、私はそうしませんでした）。 それは故意に、それがテレビで元のランの間に放送することができなかったように、その上に明示的かつ上に作られました。  &amp;lsquo;セックス、暴力、若いものを探検する。 未成年者にとっては大人のためだけに過度に多くなります。 どうしたらそれをどうやって取り除くのだろう？」 プレビューのために正確な小さなジングルでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギャグショーやコメディが好きな人には、これは必見です。 そこに連続性と驚くべき物語のためのアニメが好きな人のために、これはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14790&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kamina455/reviews&#34;&gt;Kamina455&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If your here for story or plot, you chose the wrong media (check the manga for that, it has plenty). If your here for mindless humor, jokes that can make you laugh and be disgusted (especially on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tnelson027-1&#34;&gt;tnelson027&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どこから始めるのか&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは、メインキャラクターExcelを強制終了するようにして開始します。 非常にランダム。 幸いなことに、リセットボタンがあります。 それが本当の楽しみが始まる場所です。
ExcelはIl Palazzoが率いる秘密のイデオロギー組織ACROSSに属しています。  ACROSSの主張された任務は、F県のF市を征服することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードは、そのエピソードでどのようなジャンルがパロディーされるのかを承認した原作者、リッコ・コシ氏から始まりました。 この「承認」シーンは、作家や作者が陥りやすいアイデアの衝突を模倣します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きだったのは、ペドロの嫌悪感でした。それ自体は、「女の子を救う」ストーリーと混合されたドラマのように演奏されました。 しかし、Pedroのプロットは、PedroがExcelの元同僚の一人であることによって、主要なストーリーに組み込まれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの楽しい側面は「一度のエピソード」ギャグでした。 これには、ハイアットで死ぬこと、「メンチはエクセルランチ、ペドロはその男と一緒に不幸になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Excel Sagaは非常にランダムでしたが、まだまだポイントに達しています。 しかし、このショーは、かすかな心のためでも、簡単に怒られる者のためでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26723&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tnelson027/reviews&#34;&gt;tnelson027&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where to begin&amp;hellip;.     Excel Saga starts by pretending to kill off the main character Excel. Very random. Fort &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinigami034-1&#34;&gt;shinigami034&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは、ACROSSの過活動エージェントであるExcelと、ACROSSの非常に壊れやすいエージェントであるHyattの冒険に続くものです。 すべてのエピソードでは、彼らはリーダーのIllpalazzoから、いつも失敗するいくつかのランダムな行為をするという命令を受ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私は最後のいくつかのエピソードまでストーリーを覚えていません。 彼らはちょうどこの1つのアイデアが不足しているように見えたので、それほどうまくなかったランダムなストーリーを投げて自分自身を救うことができると思いました。 彼らが続ける唯一のことは、彼がセクシーな妻と息子と一緒に暮らしに戻ろうとするペドロの物語全体でした。 私は彼らがこのアニメのコメディでまともな仕事をしたと思っていますが、本当に私を笑い飛ばすようには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はこの作品を本当に好きでした。 それは他の多くのアートワークと比べて美しくユニークでした。 私は多かれ少なかれアートを賞賛するためにこのアニメを見ました。 半分眠っていたアーティストが最後に描いたように見えたら、私はこのアニメを見たことがあるとは思っていません。 キャラクターの表情はExcelがいつもハイパーに見えるように完全に一致し、Illpalazzoはいつも退屈に見え、Hyattはいつも病気に見え、Menchiはいつも悲しくて恐ろしいように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドエフェクトは本当に良かったし、演奏もそうだった。 私は普通にやっていないダビングを少し見ていましたが、私は声優がそれぞれのキャラクターが描いたトーンを捕まえるのにとても良い仕事をしたと言います。 私が音で持っていた唯一の問題は、ダブの中で秀逸な声でした。 それは素晴らしかったが、それは非常に迷惑だった。 特に彼女が非常に速く話すとき、私は彼女の巨大な言葉を失ってしまいがちです。 字幕でさえ、彼女はとても速く話していたので、何かが恋しくなるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このアニメの最高のものの一つは、彼らが持っていたすべてのキャラクターでした。 それぞれのキャラクターはよく発達していて、最初の数分のスクリーン時間内に簡単に把握できました。 唯一の問題は、それほど多くのキャラクターが紹介されていて、それに追いつくのが難しいということです。 私が迷ったのは、以前のエピソードの1人のキャラクターを最後のエピソードに戻したことでした。 エピソードが巻き込まれる頃、私はそのキャラクターを忘れてしまった。 残念ながら、彼らは私が望んでいたほどIllpalazzoを表示しません。 彼は最も神秘的で最もクールなキャラクターの1つであり、彼はそれにふさわしいほど多くのスクリーン時間を与えなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのアニメを始めたとき、私はそれが素晴らしかったと思ったが、進歩するにつれて、私はそれが少し迷惑であることが分かった。 最後の数回のエピソードで話をすることは、実際には悪い動きでした。 私が最初に見たのは、私が見ていたExcel Sagaには話がなかったので、私は何かを見ていたと思った。 私はこのアニメをもっと楽しんでいただろうが、彼らが最後の物語を入れて、ペドロの物語を徹底的に描いているわけではなかった。私は最初に何かのギャグをしていると思ったが、物語の一部だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shinigami034/reviews&#34;&gt;shinigami034&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Excel Saga follows the adventures of Excel, the overactive agent of ACROSS, and Hyatt, the very fragile agent of ACROSS. Every episode they get an order from their leader Lord Illpalazzo to do some random act that in the end always fails.    Story: I don&amp;rsquo;t remember a story up until the last few ep &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bcornett24-1&#34;&gt;bcornett24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ExcelのExcelは、このシリーズの主人公であり、疑いもなく、私はかつて不快感を感じていたANNOYINGキャラクターです。  Excel Sagaはパロディーとコメディの両方になるはずですが、残念ながらこのシリーズは本当に唯一のものですが、迷惑です。 どのようなフロップ。 それは時々、面白いという瞬間がありますが、全体としてこのショーは悪いです。  Excelの過度の非常に高いピッチの叫び声、叫び声、冗談のため、ユーモアの試みはすばやく消えてしまいます。 このシリーズのプロットは、無作為に物質（美術の内容など）がある場合は必ずしも悪いことではないが、最後の4つのエピソードですべてが結ばれている「ランダム」な試みです。 すでに並行して走っているいくつかの恐ろしいプロットが、過度の煩わしさで満たされているという事実でないならば、すべてのプロットを縛るというこの行為は無作為のように見えるだろう。 すべての正直なところで、これらの試みの失敗が一緒に結ばれたやり方はかなり賢いものでした。 これはまだシリーズを終了するのに最適な場所でしたが、ショーは中程度の深刻な調子で終わる試みを続けました。 アートのアニメーションとサウンドはすべて一般的です。  Excel Sagaは、今まで見た中で最悪のアニメシリーズのひとつであり、誰にもこのシリーズをおすすめしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bcornett24/reviews&#34;&gt;bcornett24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Excel Excel is the main character in this series and IS without a doubt the most ANNOYING character I have ever had the displeasur &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neonkazma-1&#34;&gt;NeonKazma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;O.O&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.ええ、私はここでは言葉がありませんが、それで地獄に。  Excel Sagaを表現する言葉は信じられないほど弱いです。  Koshi Rikdoの一連のマンガをもとに、このシリーズは、最も面白いアニメシリーズの一つとして賞賛されました。 いいえ、私はここで冗談ではありません。  Excel Sagaという名前がアニメフォーラムに登場するたびに、私が知っているアニメファンはすべて「OMG、Excel Sagaは最高のアニメEVAH!!!!!!!!!!!!!!」と言います。 だから私は完全なシリーズを買って、すべての変なエピソードを見ました（彼らはこのアニメの26エピソードです！）そしてここに私の考えがあります：Excel Sagaを見ることは、亡命中で、椅子に縛られていて、 私の目はこのショーを見るために広く開いています。 それは、ギャングバング、ニンニク、頭を誘導し、目を回転させ、心を吹き飛ばしているショーの乱暴な混乱で、私はExcel Sagaがファックとして過大評価されているが、私は憎んでいないと伝えたい。 私は何かの理由でそれを奇妙に好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはExcel Sagaについて何か疑問に思いますか？ シンプル：絶対に何もない！ しかし、ここにはこのショーの短い前提があります。日本ではアクロスという組織が街の汚職を取り除こうとしており、私たちには2人の代理店があります。 まず、私たちはExcelがあります。十代のエージェントは過活動派です。貧しい犬のMenchiを食べることに邪魔されることはありません。犬は緊急食糧（O_O）です。 その後、私たちはハイアットとアニメ史上最も奇妙な女性を持っています。 彼女は非常に低いピッチで話し、何らかの理由で血液を吐き出すといつも死に、その後再び生き返ります。 エクストリームとハイアットの隣に住むアロスのリーダーであるLord Il Palazzoもアパートにいます。ペドロは妻を帰宅させようとしているスペイン人男性です。 ルパン三世のように見える服を着たアフロ男。 かわいい小さな黄色いエイリアンがすべてのエピソードに表示され、普遍的なポータルには女性の腕があり、女の子の声はどうにかして人とセックスすることができます。 神様、私はそれを作って欲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは面白い面倒なものです。  Excel Sagaのユーモアは、常に特定のジャンルを楽しませることや、アニメで見た数千もの決まり文句を模倣することです。 このシリーズで働いていたスタジオJCスタッフのホラー、ロマンス、コメディ、アクション、そしてモックを楽しんで、いつもアイデアがなくなり、コシリコドに他のエピソードに投げられたばかげたくそを追加するよう頼んだり、 彼はそれを承認する。 このコメディーは元気でノンストップなので頭を握るのは不可能で、ショーの面白いことの1つはIl Palazzoが投げた試合で日本のシミュレーションをプレイしているからです。 彼らはあなたの顔にスローダウンの兆候がなくスローされる純粋な狂気の瞬間であり、あなたはExcel Sagaの世界で準備ができている方がいいです、論理は世界にも存在しません。 私がショーで持っている問題は、いくつかのジョークがあまり驚くことなく繰り返され、Excelのキャラクターは後のエピソードでもっと不快になるということです。 私は彼女がファックをシャットダウンしないことを意味する！ それは彼女がエネルギードリンクのシリアルを食べたようなもので、突然、世界で最も厄介な話題の人間になりました。 そう、ええ、それは狂った乗り物であり、GAINAXさえもこの狂気と競争することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;J.C.スタッフによるショーでは、アニメーションがよさそうです。 それは何も特別なものではありませんが、少なくともIkki Tousen（* shivers *）よりも見栄えが良くなります。アニメーションがうまくいけば、アニメーションがうまくいかず、アニメーターはアニメーションテクニックを使いこなすだけで爆発します。 音楽はOKですが、それは思い出深いものではありません。 ショーのオープニングテーマとエンディングテーマはユーモラスであり、聴くのにぴったりでしたが。  ADV Filmsのダビングは印象的で、私が聞いた最高のダブのひとつです。 すべての俳優は完全に役割にキャストされ、それはショーの元の日本語版が悪く見えるようにします。 ジェシカ・カルヴェッロとラリッサ・ウォルコット（ジェシカ・ボーカル・コードが壊れていたためにジェシカを後のエピソードで置き換えた人）は、エクセルの役割ではすばらしいが、モニカ・リアルは静かなスムーズな声でハイアットとして偉大な役割を果たした。 ジェイソン・ダグラスは、Il Palazzoとしてショーを盗んで、彼は最高の狂気のパフォーマンスを超え、彼はデートの試合の瞬間に陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaはこれまでにない最高のアニメコメディシリーズだとは思っていませんが、アニメファンがチェックアウトするのに十分な狂気と楽しみを提供しています。 あなたが魅力的なプロットやキャラクターでショーを探しているなら、Excel Sagaから遠く離れていてください。しかし、あなたは理性のない狂気のものを愛しているちょっとした男です。 あなたはこの種のもののために十分な勇気がある場合のみ、このシリーズを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79694&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeonKazma/reviews&#34;&gt;NeonKazma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;O.O&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;. Yeah, I&amp;rsquo;m speechless here but to hell with it. Words are incredible weak to describe Excel Saga. Based on a series of mangas by Koshi Rikdo, this series was hailed as one of the funniest anime series in existence. No I&amp;rsquo;m not kidding here. Every time the name Excel Saga appears on the anime forums, every anime fan that I know say this: &amp;lsquo;OMG, Excel Saga is the best anime EVAH!!!!!!!!!!!!!!&amp;rsquo;. So I bought the complete series, watched every freaking episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mimerio-1&#34;&gt;Mimerio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、仕事の友人によってそれを参照された後、このアニメに入った、私はそれを見始めたと私はそれがランダムと狂った文字にもかかわらず、実際には本当に良いと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が7と評価したのは、多くのサブプロットがあったが、エピソードがむしろランダムであっても面白かったので実際の大きなプロットがなかったからだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グッドアート、かなりの暴力、巨乳かどうか、しかしまだ非常に良い芸術、2番目の女性の主人公の服装はかなり誇張されていましたが&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当時私は新しいスピーカーを持っていたので、これが正しいかどうかはわかりませんが、素晴らしい音ですが、どのように音が鳴ったかが大好きでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
再び良いキャラクター。  2人の女性の主人公、多くのサイドキャラクター、そしていくつかのキャラクターを外した、個性が好きなら非常に良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私が見た他の多くのアニメと比べて非常に優れています。ランダムなプロットが毎回ねじれているにもかかわらず、私は本当にこれをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22686&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mimerio/reviews&#34;&gt;Mimerio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I recently just got into this anime after being referred to it by a work friend, I began watching i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whitebakemono-1&#34;&gt;WhiteBakemono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ：Excel Saga&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトル：あなたは情熱的にそれを愛しているか、熱烈にそれを嫌う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメについて：F市、F県：善と悪が一度決定する戦場と、世界を支配するすべての人&amp;hellip;または少なくともそれは一般的な考えです！ 日常生活の残忍さから生き延びることは雑用で十分であるため、どちらの面も課題のように思われる。 邪悪な側では、唯一のメンバーであり、腹筋に食べ物を入れるのに苦労している大声で口をそろえたExcelの組織です。 良い人の側で、人生における唯一の追求がロマンスである3人の失望した、失業した学士たち。 エイリアン侵略、ジャングル戦争、メキシコの移民労働者を日本に加えると、この戦争は間もなく終了するようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10：「質問はありますか？」
「私はあまりにも多くの道を過ごしているが、私は彼らが質問しているべきであるかどうかは分からない&amp;hellip;」
そして、それは女性と紳士が、Excel Sagaを（それ自体の言葉で）合計しています。 あなたが私のようなもので、ランダムなユーモアのファンなら、このシリーズはあなたの目の中に君を運んだ偉大なアニメの1つとしてあなたの本の中に落ちるでしょう。 一番面白い、または最も賢いコメディではありませんが、それはあなたが情熱的に愛しているか、熱狂的に嫌悪感を覚える非常に独特の味を誇っています。
Excel Sagaユーモアの核心は、お互いに繋がっている多数の個々のストーリーラインの周りを回っています。 これらには、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イルパラッツォ、エクセル、ハイアット、メンチとのアクロスのベンチャー企業がF市のF市を征服しようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペドロは、メキシコの移住労働者で、愛らしい息子とセクシーな妻を抱え、ゴメスとの闘いをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nabeshin、居住ディレクターと壮大なスーパーヒーローは、いずれかの方法で発生するすべてのイベントに深いつながりを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;渡邉氏が率いる市役所の乗組員と、すべての悪の街を掃除しようとする試み。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンクロスの緊急食糧源としての彼女の運命を脱出しているように見えないかわいい犬で、彼女は自由を欲しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの中で登場する多くのランダムな人たち。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの方向性を予測しようとするのは事実上不可能です。  Excelのような繰り返しのテーマが穴の中に落ちたとしても、それぞれの出現は区別されます。 彼女が底を打つと、何か新しいことが起こります。それは、アメリカの下水道のマンホールから逃げ場に出くわすようなものです。 しかし、奇妙なことに、すべてのものが驚くほど一貫性のあるレベルで一緒に流れています。画面上を流れる一定の混乱にもかかわらず、失われることは信じられないほど困難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション8/10：Excel Sagaのアニメーションは、その時間はかなり洗練されていますが、壮大なものはありません。 しかし、Excel Sagaはその欠陥を完全に意識しているので、自分自身をもう一度考え直すことはできません。 たとえば、すべての男性キャラクターに賞賛を与えず、女性には陰影やハイライトを30％増やしたエピソードがあります。 低コストのアニメーション品質をその利点に使用します。これは明確なプラスです。
カテゴリの中では、はるかにコメントできません。 あまりにも多くの他のここで言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10：移動すると、サウンドスコアははるかにコメント可能です。 オープニングテーマは手袋のようなシリーズに合っていて、エクセルとハイアットを声優とするセイユが歌っていると考えると、おそらくさらに優れています。 反対側には、時間が来るとMenchiが食べることを選択する方法について犬の吠え声で歌われた独創的なエンディングテーマがあります。 サンドイッチの中には素晴らしいOSTがあり、不満はあまりありません。 それぞれのトラックは、それぞれのシーンの気分をフィネスで捉えています。素晴らしい生産品質の明らかな欠如にもかかわらず、私はそれらを楽しんでいました。 しかし、さらに優れたセイユウでそれを一掃してください。  Excelの声優は特に印象的です。エネルギーや誇大宣伝は確かに簡単なことではありません。 ペドロとスペイン語のアクセント付きの日本人も大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters 8/10：あなたがAzumanga Daiohを見たことがあるなら、Excel Sagaが文字デザインのほとんどをどのように実行しているかを知っているでしょう。 すべてのキャラクターは、Excelのノンストップラント、少女の出現のためのShiojiのコツなど、あらゆる可能性のある状況において彼を助けても、極端に誇張された少なくとも1つの特性を持っています。 巨大なキャラクターの階級を持っているにもかかわらず、私は個々人がはっきりと記憶に残る味を持つことが分かった。
しかし、このカテゴリーで本当に目立っているのは、文字間の相互作用です。 彼らが個人的に深みを欠いている場合、彼らの関係は面白い複雑さで織り成されています。公務員代理店の4人組は完璧な例です。 岩田とオニグンセ間の絶え間ないスパンリングは特に注目に値する。  2人がそれぞれの愛の利益を追うシリーズ全体を費やしていることを考えると、かなり皮肉なことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に7.5 / 10：Excel Sagaはパロディーとよく似た陽気なランダムユーモアを誇っています。 しかし、私が前に述べたように、それはあなたが崇拝するか、または軽蔑するかのアニメになるように、それ自体を分極させます。 コンテンツはプレゼンテーションよりもはるかに問題が少ない。  Excelを許容できるかどうかはおそらく、あなたがこのシリーズを楽しむかどうかの唯一の決定要因です。 可能であれば、これはおそらくあなたのアニメコレクションの古典になるでしょう。 できない場合は、おそらくブラックリストの古典になるでしょう。
ホワイトバケモ〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WhiteBakemono/reviews&#34;&gt;WhiteBakemono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime: Excel Saga    Title: you either passionately love it or fervently loathe it.    About the Anime: F City, F Prefecture: the battleground where good and evil have finally chosen to decide once and for all who will rule the world…or at least that&amp;rsquo;s the general idea! Neither side seems up for the task, as surviving the brutality of everyday life is enough of a chore. On the side of evil is the organization of Across, its only member the loudmouthed and abrasive Excel who struggles just to put food in her stomach; on the side of good, three d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nat-otaku-1&#34;&gt;Nat_otaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaは非常に面白いです。 ランダムなものはたくさんありますが、私の好きなアニメのうちの1つは、不思議です。 どうやら私は5のようなときにそれを見ていたが、私はそれを覚えていない笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25940&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nat_otaku/reviews&#34;&gt;Nat_otaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Excel Saga is very i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bleep-bloop-1&#34;&gt;Bleep_Bloop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaを使用すると、あなたはそれを愛するか、嫌いになります。 私が今まで見てきたばかばかしくて面白いことは間違いありません。 このアニメは完全に夢中に包まれ、確かに報われる。 何らかの理由で、私はこのショーと恋に落ちていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
すべてのエピソードは、漫画のコシリッコの作者から始まり、Excel Sagaが愚かなロマンス、魅力的なソーシャルドラマ、Bリストアクションムービーのようなばかげたパロディーに変わることを許可します。
一見すると、Excel Sagaには、積極的なExcelと、彼女が絶えず死に瀕しているハイアットの事件を離れて、Acrossの秘密のイデオロギー組織について街を征服しようとしているという話は本当にないようです。 しかし、表面の下では、このショーはちょうどそれよりも深いです。 アニメの物語は、実際には4つのグループに分かれています。
Across：Excel、Hyatt、Il Palazzoのエージェントは、一度に1都市ずつ引き継ぎ、Excel小林、Mikako Hyatt、Cosetteと時折参加しています。 文字。
公務員/隣人：渡辺、住吉、岩田、美咲、ロッポンマツ、シウジジゴジョ、カバプは、本質的に彼らの街を襲う邪悪に対して唯一の防衛線である。
ペドロと彼の家族は、彼の息子、サンドラ、彼のセクシーな妻、ゴメス、その男、大宇宙の大宇宙を含む。
そして最後に、NabeshinとKoshi Rikdo、そして彼らが会う奇妙な人々。
そして、私はMenchiもいくつかのものをやっていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーを通して、これらのすべての物語は密接にリンクされ、それはいくつか陽気な状況のためだけでなく、いくつかの素晴らしい面白いプロットのひねりのために、 あまりにも多くのショーが完璧に理解し始めるのはとても奇妙なことではありませんが、邪悪な監督である渡辺慎一（Nabeshinのキャラクターとしてアニメに身を投じる）は、 最後に、あなたがマンガを読んでこれを見ようとするなら、あなたはそれらが同じものではないことを知るべきです。  AT ALL。 漫画は、比較すると、非常に地面にダウンしているのに対し、アニメは狂気の狂気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
本当に驚くべきことは何もありませんが、それは本当に目立つわけではありませんが、アニメーションはとても素敵で流暢です。実際のショーから実際に離れてしまうことはありません。 コメディの目的のためには、実写ショットが使用されることもありますが、それらの時間はあまりにも稀であり、コメントを投稿することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
芸術と同じように、それは素晴らしいものではなく、オープニングとエンディングを除いて、それは決して際立っていません。いつも私に少し笑いを与えました。 サウンドトラックは非常に軽くて面白く、ショーとうまく行く。 あなたは本当にそれに気付かない。 音の主題については、私の意見では、このショーのダブは、サブのはるかに優れています。 ショーの途中（第13話）では、Excelの声優が変更されていることがわかります。ショーをダビングで見ると、その理由がわかります。 私は、ExcelのVAがしなければならないことを聞いた後、声優のための新たな敬意を払っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
キャラクターは、Excel Sagaが本当に輝く場所です。 一人ひとりのキャラクターは、独特で、面白いです。 数多くのメインキャラクターとサポートキャラクターの対話（それらの多くは）は常に非常によく書かれています。 それは実際の賢いユーモアと愚かなコメディの素敵な組み合わせです。 すべてのキャラクターは信じられないほど奇妙で、このショーのユーモアの半分は、次に何をするつもりか分からないだけです。 すべてのキャラクターは精神的に遅れているように見えるので、いつも予測できず、ショーを面白く保ち、「プロット」を動かすのに役立ちます。 私は自分自身がエピソードごとに画面にリベットされていた。 このショーでは、次にいくつかのエピソードで、次に何が起こるのだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私は本当に、本当に、このショーを楽しんだ。 私は自分でそれに無関心であることが分かった瞬間はありませんでした。 私はばかげたキャラクター、陽気な愚かなプロットに全面的に投資されました。このショーのまばゆい精神病が私を脳動脈瘤のように感じさせた後でも、私はこれを愛していたので、 ショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
結論として、私はこのショーが今まで見たことのなかで最も面白いものの一つだと思っていましたが、実際に理にかなった真剣なショーをお探しなら、とても面白かったです。  ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaはあなたのためのものではないので、今すぐ起動して実行してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122945&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bleep_Bloop/reviews&#34;&gt;Bleep_Bloop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With Excel Saga, you will either love it, or you will hate it. It is without a doubt one of the stupidest and funniest things I have ever watched. This anime fully embraces the crazy, and it certainly pays off. For some reason, I found myself falling in love with this show.    Story: 10  Every episode starts off with the author of the manga, Koshi Rikdo, giving his permission for Excel Saga to be turned into some kind of ridiculous parody, such as a so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vivisection-1&#34;&gt;Vivisection&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Excel Sagaはあなたの通常のパロディーアニメではありません。少なくとも、私がパロディーを見たものからは、それは珍しいものであり、かなり賢いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このアニメには線形プロットは実際にはありません。アニメの初めにはこれがオフになっていたことは認められます。 しばらくの間、私はこのシリーズがどのようにパロディーなのか理解できませんでしたが、途中でちょっとしたことが分かりました。 私は、ほとんどの人が実際にこのアニメを愛する理由は、各エピソードが視覚的/書面によるテキスト（ミュージカル、警察ドラマ、SFなど）から特定のジャンルのジャンルに構成されていることと、 いくつかの形や形、それを楽しませる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：それは古いです。 だから、今日の時代に作られた、きれいできれいなデザインをシリーズで見ることは期待しないでください。 しかし、おそらく粒状の外観以外に、あなたは時々開かれるような詳細なシーン（通常はキャラクターのクローズアップ）に出くわします。 これらのキャラクターデザインの品質はシリーズ全体を通してではないということは残念です。なぜなら、それはおそらくより高いスコアを与えたからです。 別の失望の要因は、アニメーションでした。 私は大丈夫、古き良きアニメ/普通/今日はシリーズの狂気のアニメーションを持っていない&amp;hellip;しかし、デザインと同じように、シリーズのいくつかの部分は、アニメーション（特に再び開口部）があったが、 シリーズ全体から&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：多くのアニメのサウンドについて書こうとするのは難しいです。なぜなら、私はほとんどの時間に注意を払わないからです。 私はExel Sagaのことを本当に書くことはできませんが、かなり平均的だったと思います。 ちなみに、私はPedroのために演奏されたいくつかの音楽があったと確信しています、それは実際の古い歌のように聞こえる？ 実際には早く、私はそれが私たちの家の中のディスクで演奏されたと確信していますが、誰が歌を歌っているのか、その歌が何と呼ばれているのかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：全く無関係なシリーズのキャラクターを遭遇するのはおもしろいですが、まったく同じに見えますが、まれにしかほとんど同じように振る舞います。 私があなたが2人のキャラクターについて話していることに気付いたのだろうか。  Ikki TousenとExcelからのSonsaku。 どちらも牙 - タンであり、どちらも同じ色の髪、同じ髪型、同じ色の目を持っており、どちらも大きな髪型を持っています。 とにかく 私はそれ以来、他のキャラクターと一緒にやっていきたいと思っている点を思いつきたいと思っていました。 私は彼らがすべて異なる種類の大胆な個性を持っていると言います（ハイアットを含む、彼女の洗練された、恥ずかしがりな人格の側に何度も何度も何度も何度も死ぬ キャラクター？）。 いくつかはあなたを悩ませるかもしれませんが、そうでない人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今それを言うでしょう。 私は、「ユーモア」を超えている人ではない。 私はパロディーのジャンルにいる人ではない。 だから私はそれに慣れていたように、それはそれほど痛みが少なくなったが、これを見て痛いです。 私は私のアニメDVDのトレーラーを見た後、これを見て引っ張られたと思う。 私はそれが私にそれを惹きつけた芸術とアニメーションだと思っています。私はアート/アニメーションとストーリーに惑わされました。 今私はそれについて考えて、おそらく巧妙に考案された構造のためだけに、このアニメを5.5にするべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27370&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vivisection/reviews&#34;&gt;Vivisection&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Excel Saga is definitely not your normal parody anime, or at least from what I&amp;rsquo;ve watched of parodies, it&amp;rsquo;s something unusual, and something quite clever.    STORY: There is in fact no linear plot in this anime, and I can admit that this was a turn off at the beginning of the anime. For a while, I didn&amp;rsquo;t understand how th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animationgirl18-1&#34;&gt;Animationgirl18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれが素晴らしいと見ていた最高のアニメだった！  Imustはそれがyuriの部分なしでよりよくできたと言う！ それが最も騒がしいです。 プロットは面白くてばかげていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Animationgirl18/reviews&#34;&gt;Animationgirl18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it was the best  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オッケー&amp;hellip;これは馬鹿だ&amp;hellip;このようにプロットやストーリーのないショーが存在するのはなぜだろうか？ 実際には、私は少し厳しいかもしれません。 それはむしろ馬鹿げたショーで、ユーモアの嘲笑と右の転倒したジョークに満ちている。 ほぼすべてがむしろランダムに切り刻まれたギャグであり、多くの人が死に、物語が何度も繰り返されています。 私がプロットがないと言うと、実際にプロットが「想定されている」ものに決して従うことは決してありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、多くのカフェインを飲んで、スピード・ピルを飲んでいなければなりません。 私は朝の授業を受けるために彼女のエネルギーの半分を持っていたいです。  Excelは&amp;hellip;私は本当に彼女がどこにいても彼女を説明する正確な手がかりがありません。 彼女は私がPuni Puni Poemyと同じ不思議なエネルギーとランダム性からなるこのシリーズを嫌う主な理由です。 実際、私は同じ声優が大声で叫ぶために両方のキャラクターを演奏したかもしれないと信じています！ とにかく私は実際に彼女を離れて選ぶことになっていますか？ 彼女は彼女が彼女の &amp;lsquo;主&amp;rsquo;パラッツォを愛し、彼女が卒業したことだけを知っています。 神のために、彼女は最初のエピソードのほぼ5分ごとに死ぬ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハイアットは、ほとんどの場合、血を吸う弱い小さな王女の存在を基盤にしています。 それは、かなり彼女の性格です。 彼女のために何が落ちるか、彼女をメインにした出会い系のゲームをプレイすることさえある。 彼はまた、彼とのゲームに出演することを除いて、ショーではほとんど何もしません。 彼はまた、最初のエピソードで殺されたExcel Sagaのマンガクリエイターも持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはいたる所にあります！ 時にはその大丈夫ですが、ほとんどの時間はかなり愚かです。 文字が比例しなくなり、背景が薄くなり、文字が奇妙に見えるように見えます。 真剣に、私はこのショーがほとんどの時間を持つすべての欠陥を話すだけで問題があります。 私は彼らが良いことを数回好きだった、それはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだ英語と日本語の両方でそれらが好きではないけれども、声は実際には合う。  Excelは泣き言に聞こえるが、半分はハイアットの声が聞こえないが、宮殿は音の良い唯一のものだが、彼はほとんど何もしない&amp;hellip;ええと&amp;hellip;これはばかだ。私は真剣にこのショーが気に入らない Puni Puni Poemyほど悪い。 酔っている間はこれを見てください。これを書こうとしても、私の心は麻痺しているので、考えたくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85257&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok… this is fucken nuts… Why would a show with no plot and underlining story exist like this? Actually, maybe I’m being a little too harsh on it. It’s a rather mind numbing show, full of ridicules humor and down right perverted jok &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bluealexander93-1&#34;&gt;BlueAlexander93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;私は、コシリッと、私の許可をMyAnimeListのTheMetalOtakuに与え、Excel Sagaアニメのレビューを書くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで簡単にご紹介しましょう：INSANEです。 ルーニー・チューンズは完全に安定しているように見える。  Bob Clampettは、このアニメの悲惨な狂気に夢中になるだろう。  Tex Averyは、彼がこのシリーズのように漫画を作ることができると願っています。 それは、私が今まで見た中で最も狂ったアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはかなりシンプルです：全能のLord Ilpalazzo（Hailllll&amp;hellip; ILPALAZZO！）が率いるACROSSの秘密のイデオロギー組織は、F市（F県）を引き継ぎたいと思っています。 彼のために彼の汚い仕事をするスローシンクヘンウォン。 そしてそれによって、私は彼のすべての仕事を意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ExcelのExcel（職業：主人公）、アニメの中で最もクレイジーなキャラクター、これまで&amp;hellip;  Excelは、&amp;rdquo;genki girl&amp;rdquo;のトロピックの輝かしいベンチマークです。 彼女の血が砂糖で富んでいるのか、コカインが豊富であるのか、それとも多分議論しているのだろうか？ とにかく、彼女は明白な狂気とは別に、非常に忠実な僕です。つまり、Ilpalazzoの兵士です。 たとえそれが彼女の酔っぱらい、銃声の傷、またはIlpalazzoの一見無限の穴の下に送られたとしても、地方の支配のための計画を実行するために、彼女はどんな状況でも風に注意を払うだろう 彼女を落とすのが大好きです。ところで、ロープには気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、あなたは、ACROSS（そしてIlpalazzoの2人のお気に入り）の2番目の指揮官であるハイアットを持っています。彼女は頭や口から血液が瀕死状態になったり吐き出されたりするのを止められないようです。 とにかく、これらの2つのチームと一緒に、彼らはグローバルなためのイルパロソの計画を実行&amp;hellip;いいえ、国家&amp;hellip;ない/ローカル/征服と支配、最初の都市、そして世界！  Mwahaha!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのシリーズの内容は&amp;hellip;まあ、それはやましい、それはトニー、そして少し恋人で、それは夢中です。 各エピソードの前提は、スポーツ、スライス・オブ・ライフ、ドラマ、動物、魔法の女の子、あなたはそれに名前をつけて、アニメの異なるジャンルを吹き出します。 アニメが漫画とはまったく違うと主張していた原作の漫画家コシリッコの承認を得て、 そして、1人の渡辺慎一の指導のもと、このシリーズは確かに健全な夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に最後のエピソードでは、意図的に日本のテレビのためにあまりにも多くなった。 セックス、暴力、ショックコメディ、それはすべて適切にタイトルが付けられた&amp;rdquo;Going Too Far&amp;rdquo;の中にあります。そして、少年は、あまりにも遠くに行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はダブに信用を与える必要があります、それは私のお気に入りの一つであり、それはショーと同じようにやわらかくて狂っています。 このダブについての楽しい事実：ExcelのオリジナルVA、ジェシカ・カルヴェッロは、シリーズの途中で置き換えなければなりませんでした。彼女のパフォーマンスがとても良かったため、彼女はその過程で彼女の声帯を傷つけました。 シリーズの残りの部分についてはLarissa Wolcottと記入してください。私が正直なら、両者の違いは非常に微妙ですが、全体的な感触から何も取り除かれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの番組をNetflixから離陸する数週間前に見ることができました。そして、私は約4日間でシリーズ全体を結集しました。 彼らは4日を費やしていましたが、すぐに私の好きなアニメ番組の1つになりました。 私からの8/10の堅実さ、そしてすべての人への明確な勧告。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlueAlexander93/reviews&#34;&gt;BlueAlexander93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“I, Koshi Rikdo, hereby give my permission to MyAnimeList&amp;rsquo;s TheMetalOtaku, to write a review of the Excel Saga anime.”    Let me brief you briefly on this show: it is INSANE. It makes the Looney Tunes seem completely stable. Bob Clampett would revel in the sheer lunacy of this anime. Tex Avery wishes he could make a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>