<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kokoro-ga-sakebitagatterunda/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kokoro-ga-sakebitagatterunda/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kokoro ga Sakebitagatterunda</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kokoro-ga-sakebitagatterunda</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kokoro-ga-sakebitagatterunda</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/75745.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/28725/Kokoro_ga_Sakebitagatterunda/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/28725/Kokoro_ga_Sakebitagatterunda/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;garymuffuginoak&#34;&gt;GaryMuffuginOak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを取れ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、この映画を観た725人がいます。  「うわー！」と言うと、「銀河英雄の伝説よりもずっと小さい！ だから私はあなたに提供している取引です。 あなたは何か驚くべきものを見ることになる排他的な725人（あなたがそれを見るならば726人）の一部になることができます。 私のセールスピッチを聞くために気をつけますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、視聴者の21％である161人が、このアニメ10のうち10点を評価しました。これは理由なしではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーでこれを蹴散らすことができます。 重要な背景知識まず：ナリスと名付けられた若い女の子が壮大な丘の上の城に足を踏み入れる。 彼女の好奇心は、彼女が持ってはならない何かを見せます。父は城から姫から降りてくるのですが、ナリスはかつてこの姫と父親を見たことがありません。 興奮して、彼女は母親に丘の上の城について話し、父親が別の王女と一緒に丘を下っていく方法を伝えます。 ナリスが言ってはいけないことを告げられたので、彼女の父親は追い出され、家族は別れた。 その後、魔法の卵子が現れ、話す能力が失われます。なぜなら、彼女は言葉で人々を傷つけたくないからです。  [言葉は、それを台無しにすることなく、上記の部分を記述することはあまり良いことではありません]しかし、これはすべて音楽の中で歌わなければならないすべての変更、そして彼女の驚きにもかかわらず、彼女は歌を通して彼女の気持ちと思考を表現することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの肉は彼女の周りを回っていて、他にもたくさんの個人がいます。 その中に野球のキャプテン、田崎、他2人の学生、坂上とニトウ。 それらはすべて、1時間59分の時間にきれいに開発されています。 この劇的な葛藤は、初めの坂上と田崎の間の緊張が高まり、ナリス、坂上、そしてニトゥの間に形成されるロマン派の葛藤と、この三角の不確実性の三角です。 したがって、私はそれを見て楽しんでいました。 私はそれについてもっと詳しく説明することができますが、あなたが実際に映画を見ているときはそれを保存したいと思います。 私が言うことは、ストーリーとキャラクターの発展に非常に強い感覚があるということです。[キャラクターの変化の仕方]は絶対的です。 特に、彼女が主な焦点であるように、静かで気づいていない種類の女の子から他の人に立ち向かい、自分自身を表現して、ゆっくりと、時には自分の気持ちを叫ぶように 彼女はちょうど最も無作為の時間に歌い始める瞬間を知っています。  [このショーはミュージカル、少なくとも時には集中している音楽と歌のようなものです]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美術はこの種の環境ではあまり役に立たないが、芸術は悪くない。 しかし今、私たちは音楽に行きます。 歌手が曲を書いたり歌ったりすると、音楽が輝きます。  「虹の上のどこか」の演奏があり、ナリスが言いたいと思っていることを反映するために歌詞が変更されています。  ]。 この曲は映画全体ではあまり聞こえませんが、ミュージカルの演奏中に歌われたときに涙が出ます。 エモーションを呼び起こすことは、クリエイターがやろうとしていることであり、彼らはそれをうまくやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこの映画は劇的で心温まるものであり、視聴者の感情を喚起し、このショーはすべてそれを示しています。  726人の視聴者の心の中で生き続ける美しいエンターテイメントです。 あなたはAnoHanaの作家から他に何を期待していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[VIEWER WARNING：あなたがこれを見たいかどうかを決定するとき、ドラマは正直言って非常に重要です。 これはショーの大きな部分です。 高校のドラマに耐えることができない場合、またはそれをクリックするだけでは、「Melodrama」とは関係のないすべてのドラマは、おそらくあなたはそれがよく描かれているにもかかわらず、これを見るべきではありません。 私の意見で実行されます。 ハンバーガー好きではない人のように、彼らはどれくらいいいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[編集：このレビューの時点では、これはストリーミング/ダウンロードのための英語のサブシステムではリリースされていないことはわかりませんでした。 疑問に思っている人には、私はシンガポール航空の飛行機エンターテイメントシステムを英語のサブシステムで見ました。 申し訳ありませんが、私はすぐに利用可能であることを願っています！]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GaryMuffuginOak/reviews&#34;&gt;GaryMuffuginOak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;GET THIS:     Right now, there are 725 that have watched this movie. &amp;lsquo;Wow!&amp;rsquo;, You say, &amp;lsquo;That&amp;rsquo;s even less than Legend of The Galactic Heroes!&amp;rsquo; So here&amp;rsquo;s THE deal I&amp;rsquo;m offering you. You get to be part of the exclusive 725 people (Now 726 if you watch it) who get to see something AMAZING. Care to hear my sales pitch?    Right now, 161 people, a good 21% percent of viewers, have rated this anime 10 OUT OF 10. Now that&amp;rsquo;s not for no reason.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、もう一度、岡田まりの十代のドラマ。 私は心がいつこのようなことを忘れていたのか分かりませんが、人々がまっすぐ顔をして「本当に、Wixossはまったく感動的な戯曲です。 特に、彼女の主な願いが兄弟とセックスすることを望んでいるその女の子については、&amp;rdquo;私は心のアンセムを見ることを楽しみにしていた。 アニメドラマは、話をする時間が限られているだけでなく、誤解されていない限り、Anohanaチームの最初のオリジナルの映画です。 だから私が好きでなくても、少なくとも話す価値はあるだろう。 私は、このレビューだけで15ドルの価格を正当化すると言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから映画は、ジュネ・ナリスという少女がウテナのような空想に夢中になり、父親が城のような愛のホテルを別の女性に残しているのを見て王子を見つけたことから始まる。 それが何を意味するのか理解していないので、彼女は母親に事件について話しています。彼女の父親はすぐに靴を着ています。 ファックジャス しかし、6月が子供であることから、彼女は、奇妙な卵形の生き物を想像するのは彼女のせいだと真剣に信じています。 このように、Junは高校に入る時には決して話していない女の子の評判を得ることになり、普通の退屈な生活を送るために彼女の内なる鬼に向き合わなければならない女の子について有望な設定を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイムキープの後、映画は、クラスの評議会に奉仕する4人を無作為に選んで、スクールフェスティバルのためにミュージシャンを務めるべきだと決定した。 気楽なジャックのほんの一部です。 どうして？ すべての良いドラマは彼らの中に音楽イベントを持っているので、最初の場所でお互いに会う理由はもちろんのこと、どんなに挑戦しても、私たちの追放されたリードをそれに参加させる理由が必要でした。 したがって、6月と個人的な問題に加えて、3つのキャラクターがそれぞれの問題とロマンチックな嗜好を持つ方程式に投げ込まれます。 私は誰のために熱い人を甘やかすつもりではないが、追加のキャストメンバーは、自分の趣味を持たない素敵な男の子、学校の一流の野球選手だった大人の大男、自信を持ってファサードを演じるチアリーダー 彼女が中学生の素敵な少年との個人的な経験をしていたことを隠すために。 これらの文字の種類を念頭に置いてAnohanaに戻って考えてみると、それを理解できるはずです。 プロットがそれを要求するたびに、映画がこれらの嗜好を変えるように見えるので、不満を募らせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの岡田真理作品のように、この物語を伝える最良の方法を発見するという点で、映画は短期間で失われます。何かを進める方法や掴むことに混乱するときはいつも、「ドラマを書く方法」の手引きを見ています。 なぜそれがそれをしたときに働いたか理解せずに、本当に成功した仕事からの何か。 だから私たちが結局何を補完するのではなく、お互いのやり方になる傾向のある未開発の熱帯魚の肥大したミッシュマッシュです。 物語のほとんどは、少女が2人の男性のうちの短いものを好むかもしれないことを確立するために、キャラクターが動いてお互いに遊び合って、そして彼が 彼女に話をさせてください。 しかし何らかの理由で彼女は以前にも何の関心も見せていないにもかかわらず、本当に歌いたがっているので、彼女は音楽クラブの活動に参加したいので、自分自身のことを話し始める。 そして、人々は彼女が話すことができることに驚いています。 そうではありません。 私は、道路のどこかでこれらの移行を説明するポストイットノートを見逃したような気持ちでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、6月の問題を押し上げるストーリーがあるにもかかわらず、ほとんどの場合、他のキャラクターが直面しているロマンチックな絡み合いや個人的な問題とはうまく対話できないように感じることはない。 ジュンの話ができないように感じることは、彼女が恋に落ちて、その結果に対処するための手段に過ぎないことが時々あります。 私はロマンスがそれ自体ではまったくうまくいきません。 それはまた、サブプロットの良い塊は、通常、あなたが視覚的な小説のアニメで見ることが期待していたセットの最初の問題を思い付いたことを助けません。 メインキャストの大きなぞっとする男は、彼のチームに関する争いの中で絡み合っていて、全員に性交を加え、彼が何かするしかないようにするために存在し、紛争は敷物の下で一掃されている いくつかのシーンの後に、そして男はその後の話を通して重要な意識を失うと言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私たちが彼に会う限り、主な男性のリードは、自分の動機を持った素早いキャラクターではなく、イベントのアービター以上のものとして決して働かない。 彼が経験する問題は常に女性キャラクターのひとりと結びついていて、一般的には、彼らの問題は彼との関係に根差しているので、真に理解できない曖昧な動機に他ならない。 私はそれが前のシーンが本当の雑用だったことが残念ではあるが、最終的にどこで終わるかが私の心に残っていたことを認めている。 私は本当に岡田がそれを止めて、文字が泣き叫んで、何らかの形の勝利のように沸騰していたすべての欲求不満を叫ぶと結論づけてほしい。 それは、暴力がキャラクターの過激化によって引き起こされた大きさまで生きている場合にのみ真実であり、淳は生涯功労賞にふさわしいものではない。 特にその問題は、古典的で信じられないほど疲れた「私が今までに終わったと思ったプロット要素を持ってはならない何かを聞いたので、 そのドラマハンドブックには、このようなことをしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての滑り台の下のどこかに埋もれて、個人的な問題についての興味深い話があり、それを乗り越える可能性がありますが、このチームの手では、キリンからの騒音を絞るようなものです。 注目すべき何かに発展するのに十分長く集中できない、ゆっくりとした沸騰の長すぎる時間の後で、彼らのために都合の良いときはいつでも、すべてのキャラクターは劇的に行動し、あなたの脚を伸ばし始めるとき、 右翼政策に関する意見。 最高のAnthem of the Heartは、10代のアニメドラマの典型的な例として最も正確に説明することができますが、それは良い意味ではありません。 それはあなたがそのジャンルのすべての要素を持っていますが、彼らの処刑方法は非常に広がっていて、私は退屈して30分ものキャラクターを気遣っていませんでした。 私が最初に思った90分ではなく、2時間という長い時間でした。 そして、それは90分のマークの間に私の忍耐の上に本当に身に着けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は終わりまで独特のものになっていますが、それは長い間伸び悩んでいて、その点に達するまでには程遠いです。 そして、終わりに本当に終わったすべての終わりは、時を越えて飛び降りる女の子、そして優秀なサウンドユーフォニアムを私に思い出させました。 あなたがアンセム・オブ・ザ・ハートを見に行く機会があれば、代わりにそのアニメを見て、そのキャラクターがホット・トピック・フィルターを使ってファイナルファンタジーアーキタイプのように見せて、その体験をシミュレートすることをおすすめします。 言い換えれば、エモはキングダムハーツを賞賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh goody, another Mari Okada teen drama. I’m not sure when my mind has started seeing these things as commonplace, but it was probably around the moment when people started saying to me with a straight face that “no really, Wixoss is totally a touching psychological character drama. Especially regarding that one girl whose main wish is to fuck her brother.” Nevertheless, I was kind of looking forward to seeing Anthem of the Heart. Anime dramas tend to be more tolerable when they’re only given a limited amount of time to tell their stories, plus if I’m not mistaken, this is the Anohana team’s first original film. So even if I didn’t like it, it’d at least be worth talking about. I’d say this review alone justifies the fifteen dollar price.    So the film starts wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuroishinobi&#34;&gt;KuroiShinobi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kokoro ga Sakebittegaterundaは、&amp;rdquo;自分を表現する&amp;rdquo;というテーマを再考し、何かについての本当の気持ちを語るのは大丈夫だと人々に思い出させる。  AnohanaとToradoraのクリエイターからのこのアニメ映画は、多くの人が関係することができる時代の流れを伝えています。 ココサケは毎日の状況が非常に穏やかであることを示しているため、映画がぎこちなく揺れるような郷愁を感じさせる。 映画の状況は、誰の人生の一般的な自己反映、表現の自由への疑問（自分の気持ちを世界に自由に話すべきかどうか、あるいは自分の考えを保つべきかどうか）を問うものと見ることができます。 しかし、これ以上の選択肢やテーマがあることを認め、ココサケの物語、キャラクター、音楽は、それを見る価値のある美しいアニメ映画であることを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の話題に関して、ココサケの生涯のストーリーテリングは、多くの人々が関係することができる状況をうまく描写しています。 一般に、このプロットは、ストーリーの葛藤を解決するイベントを通じて、主人公の内的葛藤を解決するように設定されています。 ココサケの場合、アニメの主役であるナリス・ジュンは、映画の主な葛藤である彼女の本当の気持ちを話すことができない内的な葛藤を抱えています。 ストーリーが進行するにつれて、ストーリーの葛藤の解決、学校のミュージカルは、彼女が「彼女の心を開く」ために役立った。巧みに、ストーリーはナルセ・ジュンの内部紛争を解決するだけでなく、他の主人公の葛藤を解決する。 膜。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ココサケのキャラクターの発展も楽しかったです。 ココサケのプロットは、主要な主人公の関係、コミュニケーション、お互いの気持ちを発展させるのに非常に有益です。 たとえば、物語が進むにつれて、ナリスの性格は変わります。 ナリゼの「シェルから脱出する」行動は陽気で、同時に関連性があり、映画をより面白くする。 コメディとアニメの代表的な作品がいくつかありますが、それらはメインストーリーから接しています。 しかし、全体的に、ストーリーは充実しており、映画のメッセージを伝達するのに十分なコンテンツがあり、ナルセ・ジュンと他の主人公が主な紛争を解決するために取る行動を簡潔に描いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語を描くアートワークは、アニメーションを生き生きとさせます。  AnohanaとToradoraのアートスタイルで、Kokosakeのアートワークはアニメーションをリアルに見せてくれます。 この映画の設定はよく描かれており、映画全体に地球の雰囲気が漂います。 アニメのキャラクターは、アニメが現実と合体しているようなところまで、本当にうまく描かれました。 アニメーションのキャラクターの動きはほとんどの物理学に従っており、その表情、特にナリスの表現は、感情や感情を表現するために誇張されています。 ナルセは映画の中の実際の言葉と最初はコミュニケーションを取っていないので、彼女の表情やボディーランゲージは、彼女が何を言おうとしているのかを伝えています。 この現実的で表情豊かなアートスタイルで、ココサケの芸術はアニメを美しい映画にする一つの品質です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ココサケをそのような美しい映画にする主要な特質の1つは、音を通してです。 アニメは表現の自由を奨励することを目的としているため、演技や音楽は誇張されています。 声優はキャラクターとその性格に合っており、プロット中の状況に合わせて音楽がうまく構成され、アニメの活気が増します。 話すことができる主人公として、音楽はナルセの沈黙の代わりとなり、映画の雰囲気を盛り上げます。 それは、人々がノスタルジックなストーリーと一緒に涙を流すことを可能にする映画の音楽のためかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにより、ココサケのプロット、アートワーク、声優、サウンドトラックがアニメの美しさを高め、映画を楽しめるようになります。 映画は本当に美しくテーマを伝えています。 このように、ココサケの来るべきストーリーは、若くて年上の人々が楽しめる多くの良いアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメが見る価値があるかどうかの決定は、あなた次第です。 私はあなたがこのアニメのために持っているすべての意見を認め、尊重し、将来私のレビューを読むことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204859&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KuroiShinobi/reviews&#34;&gt;KuroiShinobi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kokoro ga Sakebittegaterunda reembraces the theme of “expressing yourself,” reminding people that it is okay to speak out their true feelings about anything. This anime film, from the creators of Anohana and Toradora, tells a coming of age story that many people can relate to. Because the film illustrates a very relatable everyday situation, Kokosake evokes enough nostalgia to the point where the film becomes tear-jerki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;setvenx&#34;&gt;setvenx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;過去からのトラウマは、私たちが将来私たちの生活を支配する方法に大きな影響を与えます。 リハビリテーションの方法はありますが、私たちは人として変わったままであり、さらにしばしば適切な治療を受けたり、それを否定することはしばしばあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがAnohanaを持って来たプロデューサーから、Kokoro ga SakebitagatterundaはAnohanaと同じように感じの中であなたを当てるワンショットのように感じます。 私たちは観客として、自分の過去の外傷経験に直面したときに思春期の彼女の人生の中で暮らすために苦労しながら、ナリスジュンに関係するすべてのスケールと規模で私たち自身の人生の多くから経験を引き出すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ココロ・ガ・サケビガタウンダは、アナハナと同じような状況の物語に従っていますが、実際に物語を家庭に運んでいるのは、プロットの自然で流暢な開発の良さを組み合わせたものです。 曲と音楽のコントラストは、映画の対応部分と非常によく似ていました。映画の中には周囲の音がなくても、映画の中核部分は音楽と調和してとても自然に結びついていました 彼らはNaruseを除いて目立たないように見えるが、学校の生活環境に合っているので、それは生産者が達成したい雰囲気だったと主張することができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、この映画はかなり楽しいものになってしまい、劇場でこれをキャッチするには十分な運があれば、時間とお金の価値があるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/setvenx/reviews&#34;&gt;setvenx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Trauma from the past play a huge factor in the way we govern our lives in the future. Although there are ways to rehabilitate, more often than not we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sanaek10&#34;&gt;SanaeK10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にココロを始めたとき、私は当初、その平凡さを解き放つ、そしてさらに別の不毛の十代の恋愛のための数字プロットを却下しました。しかし、さらに評価すると、ココロはサケビタタータンダが非常に特別なことをすることを発見しました。 アニメで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うのはもちろん、日本の若者の精神保健問題の描写と解説です。 悲劇的には、実際には、ほとんどの場合は単に無視されるか無視されます。 精神障害に苦しんでいる人の社会的烙印は、特に気が散っていて、招かれていません。 これはあなたが求めるアニメとは何が関係していますか？ このテーマは主に、このアニメの主人公のナリスに伝えられています。 多くのことを損なうことなく、いくつかの家族の合併症は彼女を絶望の状態にしてしまい、精神的な病気に苦しんで、彼女は幻覚と言いたくないままになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、これは、アニメが、医療専門家からの助けや助言を求める代わりに、過酷で残忍な社会的な解説で本当に始まるところです。彼女は数年間、彼女の人生を完全に閉鎖することに決めました。 彼女の母親や他のクラスメートは、無関係な先生が彼女と主人公をコミュニティアウトリーチのパフォーマンスにグループ化することを任意に決定するまでこれを気付かないという事実に加えて、ほとんどの外部の人々が何らかの形で苦しんでいる 精神障害。 実際には、早ければ早い段階で、彼女の同級生からの追放と付随する孤独は特に残酷です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の主要キャラクターは、聴衆に意味のある解説、作家の礼儀、観客へのゲートウェイも提供します。 そのほとんどは特に冷笑的であり、おそらく現代社会の批判である。 例えば、匠は、頑固さがどのように判断に間違っているのかを反映しています。 成瀬さんのプロジェクトへの関与と、病状を真剣に受け止めることを拒否したことに対する頑固な主張は、残りのキャストによる真の決定と間違われることがよくあります。 私はこれが私たちの社会の文化的規範によく反映されていると信じています。 そして、一見したところでは、一生前に兄さんと出会ったが、彼には決して甘えられず、告白や告白をすることは決してなかった。 論理的なものですが、ココロがサケビガタウンダが本当にここで輝いている場所です。さて、親愛なる読者であるナツキは、実際にはこれらのアニメ作品の風刺です。 実際に彼女の行動は、主なヒロインのために実際には運命を綴っています。あなたはただ何が起こるかを知る必要があります。 ここにスポイラーはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体の話が終わると、コケロはサケビタタータンダーとなって、社会的な解説と世俗と共通の賢明な使用によって、私たちの期待のすべてを覆し、ユニークなパッケージを創造するという、私たちの時間の最も深刻なアニメのひとつになってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私がこのアニメの存在を正当化するためにいくつかのビールを飲んだ後に考えたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220160&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SanaeK10/reviews&#34;&gt;SanaeK10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first started Kokoro ga Sakebitagatterunda, I initially dismissed its mediocrity and by the numbers plot for yet another angsty teenage romance, but upon further evaluation, I discovered that Kokoro ga Sakebitagatterunda does something very special, something very rarely seen or heck, even discussed in an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konguras&#34;&gt;Konguras&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は結末のために全体的に8点を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違ってこの映画が素晴らしいです。音楽は素晴らしいですし、私はこれを完全に楽しんだ。
私はそれについて考えるとき、私はそれらのいずれかを理解しなかったので、私はキャラクターに7を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;******************&lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラー&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;*************************  *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりに彼は本当にこの映画全体に大きな役割を果たしたことはありませんでした。そして最後に彼は6月に彼の気持ちを告白しました。 彼女と普通の会話？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、私はこの映画のすべてを言いたかっただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214922&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Konguras/reviews&#34;&gt;Konguras&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I gave 8 overall because of the ending.    Don&amp;rsquo;t get me wrong this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;plaide&#34;&gt;Plaide&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはたわごとの袋です。 それは本当にです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、クラス全体が地域社会に連絡するための活動をしなければならないという前提があります。  （クラス全体は事実、厄介なお尻の雌犬の束です）。 そこでMr.Happy-Go-Luckyは、この哀れな房から4人の学生を選び、アイデアを思いつもうと決めました。 これらの4人の生徒は非常に異なった性格を持ち、ドラマが起こり、ついには音楽を作った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、それは最高の平凡な音であり、執筆、ペーシング、および配信に応じて本当に良いものであった可能性があります。 しかし、それはたわごとの袋なので、それはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはドラマ、無意味なドラマで埋め尽くされます。 それは主人公を昇格させるために聴衆を怒らせようとし、ジャカードをかわいく見せ、いつものような要素を追加します。「私はとても自己中心的なので、何もしたくありません。 私には、いつもそんな人々がいるので、これはかなり涼しいですが、ドラマはちょうど深く入りません。 それは表面にとどまるだけで、水面をすっぽりしたトンボのように泳ぐことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、アニメは男のために女の子に落ちるが、男は女の子2とまだ関係ない。 そして、トム、ディック、ハリーのいずれかが容易に引き継ぐことができる2人の男がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はその少女とその男が一緒に恋に落ちるだろうと確信していた。 しかし、彼らはうまくないです。その男と女の子2は恋に落ちますか？ 彼の最下点にあるこの精細なハレムハルベスターを捨てた。  WTF。 男と女はインタラクティブな話をしていた。 私は怒っていた。 私には何の手がかりもない。 コスはクソハラで終わりました。 おやすみファック。 これはクソな映画です、そこにハングアップしないでください。 そして、あなたは本当に奇妙なことを知っていますか？ 女の子は言った：「私は知っている」男は彼が他の誰かと恋していると言ったときa.k.a girl 2.しかし、映画のどこにも彼らは男と女の子との関係について語った。 どのように過去、彼らの愛や何かが遠く離れているように。  WTF。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから話はたわごとだった。 芸術は第3世界の国のように貧しい人だった。 それは2015年であり、アニメはしなかった、私は繰り返し、いくつかの驚くべきシーンを利用するために何も努力をしなかった。 私が言及したように、それはミュージカルでした。 実際には、ミュージカルの物語はガール1の想像力に基づいていました。 彼女の想像力が活気づけば、私はそれがクールだと思ったが、彼らはそこで止まった。 映画からの期待で、私の本で芸術は貧弱でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは音楽的ですが、私は忘れてしまったのです。 実際にガイ1が演奏した音は、ミュージカルに加えられました。 だから、音楽は音楽の権利にとってかなり血なのですか？ 彼らは、音楽の選択肢の1つの場面しか示していない。 彼らはその男がピアノにどれくらいの才能を持っているかに触れました。 音からの衝撃を感じずに、糞の袋。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はそれを楽しんでいない。 それは、取締役がちょうど触れて行っている血まみれのフェンシング競技のようだった。 それはちょうど配達不足と不足しています。 終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219590&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Plaide/reviews&#34;&gt;Plaide&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There will be spoilers.    This anime is a sack of shit. It really is.    First up, we have a premise where the whole class has to do an activity to reach out to the community. (The whole class is practically a bunch of whiny ass bitches). So the Mr.Happy-Go-Lucky decided to choose four students out of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madlane&#34;&gt;MadLane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;このレビューには少数のスポイラーが含まれている可能性があります。魔法使いは非常に基本的なもので、映画の視聴には影響しません&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言葉が傷つくことがあります。何かが戻ってくることはできないと言われますが、言葉もまた癒され、幸福を創り出し、誰かが感じるかもしれない表現を最も重要なものにすることは、この映画の前提です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の顔に笑顔を浮かべて常に活発で喋っている子供として成長したかわいい女の子ナルセ。 彼女が作った思慮のないコメントのためにすべてが彼女のために変わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ココロとサケビガータンダを一つの言葉で表現しなければならないと言えば、それはアートです。 最初から最後まで誰かがこの映画に多くの注意と愛を注ぎ、視聴者にメッセージを伝えるために最善を尽くしたと感じることができます。 それはあなたがすべてがどのように終了するのかを知りたい独特の雰囲気を持つ物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かがあなたに語るかもしれない外傷の様子は、あなたが成長して他の人間とやり取りする方法や、あなたが世界で一人物ではないやり方に変化し、影響を及ぼす可能性があります。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画について私が本当に違ったのは、さまざまなエフェクトやスタイルの組み込みです。 ストーリーテリングやアニメーションはシンプルですが、生産者は電話の部分からナリスのファンタジーの世界まで、ここでいくつかの追加のタッチを追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTはシンプルですが、ミュージカルの部分でうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはより開発されているはずですが、全体的にあなたはナリスがちょうどとてもかわいくて完璧な（私は彼女をu003c3）愛し、想像上のキャラクターでさえ、さまざまな種類の人格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体と楽しさ -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が退屈で平均的なものを見つけるかもしれないと信じていますが、私にとってはちょうど良かったです。それを見てもらえず、ますます欲しくなってしまいました。 素晴らしいと見て価値があり、それは見られる必要があります:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215090&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MadLane/reviews&#34;&gt;MadLane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;** this review may contain few spoilers witch are very basic and do not affect you&amp;rsquo;r viewing of the movie**    Words can hurt, once something is said you can&amp;rsquo;t take it back but words can also heal, cr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alnime&#34;&gt;Alnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クイックレビュー：
プロファイル内で「7」が何を意味するのかを確認してください
* anohanaから期待通りに様式的に
* toradoraよりも多くのanohana影響
感情の面では効果がない
*いくつかのテーマとその組み入れが厄介であるか、開発されていない
*文字の終わりは、強制されているように見えた
* 10代の人生（愛、家族、コミュニケーション、友人、&amp;hellip;）についてすべてをカバーしようとするのではなく、
*音楽はミュージカルに関する映画ではなかったし、日本のクラシックソングへの参加も好きだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この映画についての私の意見は、Anohanaがいつも私の好きなシリーズの1つなので、かなり高い期待に基づいていたと思います。 期待が低くなると、もっと楽しむことができます。 しかし、それを見てから、Anohanaを2回観ることは、この映画を見ているよりも良い経験だったと思います。 それは私のプロフィールで言うように、「それを見ても後悔しませんでしたが、FOMOが私にシリーズを見せてくれる唯一のドライバーだったので、これを見たことはないでしょう。  &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高い期待
*私はそれを見ないことで何かを逃してしまったような気がする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215666&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alnime/reviews&#34;&gt;Alnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;quick review:  -please check what a &amp;lsquo;7&amp;rsquo; means in general in the profile  *stylistically as expected from anohana  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trollmuncher&#34;&gt;TrollMuncher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;成長の最大のハードルの1つは、社会の適合に適応するための闘いです。 あなたが人とやりとりするときは、あなたがするすべてのことで裁かれる準備ができていなければなりません。ココロがサケビタタータンダが頭を引きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Directed by Nagai Tatsuyuki and written by Okada Mari, the main pair behind Anohana, Kokoro ga Sakebitagatterunda tells the story of people managing to move on after facing past trauma. There are four characters with distinct personalities and different issues who gradually develop throughout the course of the show.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの主人公はナルセ・ジュンです。ナルセ・ジュンは、幼い頃に痛い悲劇が彼女に当たった後に柔らかく話す元気な女の子です。 彼女はかわいらしく、瞬間的に好き嫌いがなく、私は彼女のジェスチャーがどのように生き生きとしていたのか、そして彼女が対話を使わずにメッセージを伝えようとする方法を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーがキャラクターの発展を抑える方法は、過度のフラッシュバックや不自然な振る舞いがなく、キャラクターについては、ショーをせずに反応させることによって、あなたは大丈夫だと知ることができます。 一度に複数のキャラクターを育てることができるということを本当に尊敬しています。同じ場面の中にあることもあります。これはどんなメディアでもまれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで演奏する声は素晴らしいです、それぞれの声はT字にキャラクターを合わせます。 アニメの動きやキャラクターの表情は、これでは大きな役割を果たします。アニメで奇妙に見えるように精巧な動きをするのは非常に簡単ですが、この映画にはない問題です。 より感情的なシーンの間に、あなたはその瞬間に完全に吸収され続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小規模な注意点は、ショーは中間の行為の間に非常に遅くなることができますが、それは本当に優れたフィナーレでそれを迅速に回避します。 ショーの紆余曲折のいくつかはかなり大胆で、重要な瞬間に決まりきったことを避け、ショーをより面白くする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ココロは劇的なドラマが繰り広げられているにもかかわらず、キャラクターに細心の注意を払う希少な映画です。 それは、それぞれのストーリーが優美に美しく打ち勝ち、本当に価値のある素晴らしい映画になってくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrollMuncher/reviews&#34;&gt;TrollMuncher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the biggest hurdles in growing up is the struggle to adapt to the conformity of society. When you interact with people, you have to be prepared to be judged by everything you do, which is a conflict that Koko &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chevybow&#34;&gt;chevybow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを書く前に、私が小学校と中学校にいたとき、私が一緒にドラッグされた「親教師」会議を思い出しました。 先生は同じことを何度も何度も繰り返し言及していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;Chevybowはとても静かです&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;シェビウボウは彼の殻から出る方法を学ぶ必要がある&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「静かだが気配り。 より多くのものを出す必要がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのようなシェルですか？ 最初の本能では、私は、たぶん、彼女が時には動かすことができない硬い殻の中に隠れている、隠れたカニの殻 - 生き物を指していたと考えました。 しかし、おそらく彼女は卵殻について話していたでしょうか？ 柔らかい卵黄と卵白を内側にした外側の硬い殻。 このシェルの原因は何ですか？ おそらくそれは私自身の行いでしたが、それは純粋な反乱や頑固さのためではありませんでした。 すべてには理由があり、おそらく私の静寂の理由もありました。 誰もが私がそれをやっていると仮定したり、私がそれを嫌ったりする理由はありませんでした。 おそらく、たぶん、何かが起こりました。私が幼い子どもの頃に何か起こって、私の魂をそこから語るのが怖かったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心の国歌は、自分自身とあまり変わらない女の子、ジュンの話をしています。 静かな女の子、それは彼女が子供のころに起こった外傷的な出来事のために学校で話をしなかったことを暗示しています&amp;hellip;彼女が「チャタムボックス」と呼ばれたときに戻ってください。 卵の呪いが彼女の発言を妨げている：彼女は歌で感情を表現することを学ばなければならない。 特に彼女の学校のアウトリーチプログラムのミュージカル内で。 途中、彼女はクラス内の生徒やアウトリーチプログラムのメンバーとの経験を通じ、音楽のパワーについて学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーで見つけた問題は以下の通りです：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;アウトリーチメンバーの一人が十分に発達せず、彼らの動機が不明であり、非現実的であるように見える。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ショーで必要とされないロマンスは、いくつかのサブプロットに関係します。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;プロットは良好ですが、実行は完璧ではありません。特に、エンディングは、特定の文字を無視しているように見えないようです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;これらの問題を除けば、これは、私のような静かな人々が関係することができると確信している美しいショーのままです。 見事なビジュアルとサウンド：このショーは楽しい時計になります。 時々感情的で、他の時にはコメディー：このドラマはあなたが映画の期間中見続けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはあなたの王子を見つけるでしょうか？ あなたの心の賛歌を開く王子ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chevybow/reviews&#34;&gt;chevybow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before writing this review, I recalled back when I was in elementary and middle school the &amp;lsquo;Parent-teacher&amp;rsquo; conferences that I was dragged along to. The teacher never failed to mention the same things over and over again.     &amp;lsquo;Chevybow is very quiet&amp;rsquo;    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azraelzx&#34;&gt;AzraelZX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうどそれを見終わったので、ここで私のレビューはまだ私の記憶の中に新鮮です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：スポイラー警告&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーを要約すると -
それは彼女の王子を見つけることを夢見て、彼女は彼女が少しだから恋人ホテルの前に旅をする、彼女はそれが愛のホテルであることを知らない&amp;hellip; 彼女は城で、いつか彼女の王子に会いたいと思っていて、通常は城の中に王子を見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は誰かが出てくるのを見た、それは別の女性と一緒に彼女のお父さんだった。
彼女は女性と一緒に城から出て来たので、彼は王子であると思った。 彼女は素敵な王族の服を着て馬に乗っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は家に帰ってきて、お父さんが本当に王子様だったのか、お母さんにはお姫様ではないと言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女のお母さんは何が起こっているのかを理解し、父親を追い出しました。 彼は来週に移動していた。
ナリゼは父親に走って、どうして逃げようとしているのかと聞いた。 それは全てあなたのせいです&amp;rdquo;。
それは彼女を襲った。
彼女は、エッグプリンスが来て、話を聞かないように彼女を呪った、ばかげた話の下で、彼女の言葉を塞いだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はSakagami Takumi（男性リード）と出会った。 彼が彼女のことをよく理解していたので、彼女が心を覗いていたことを確信した。
もちろん彼女はすぐに彼と恋に落ちた。 それは私が話していることだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良かった、もっと何が言えるだろうか？ 私はアートでシリーズを判断しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはかなり良かったけど、最高のナルセだった。 メインリードの予想どおり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tasakiは嫌いな人として初めて紹介されましたが、彼はかなり親切であることが判明しました。彼は「誤解された」文字の下に落ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夏樹は昔の恋人、甘い瞬間もありましたが、彼女はメインキャストから少なくとも気にされました。
私が望んだのは、成瀬と匠が一緒になることでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの過程で、タクミとの関係は多くの発展をもたらしました。 それは私にそれらを応援したいと思った。
しかし、ああ、これまでの映画はかなり良いですが、何が悪くなることはありません。
それを除いて。
少なくとも私のために。
タクミはまだナツキの気持ちがあり、映画の終わりには&amp;hellip;ナリスを拒否した。
そのすべては何のための開発でもありません。 そして、彼らはかなりかわいい開発をしていました。
夏希の気持ちをもってきた彼は、まったくどこからも来なかった。
そして映画の終わりに、田崎は突然「ナルセへの愛を告白するつもりだ」と言った。  WTF？
あなたは何のためにビルドすべてを浪費しましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、2人のMCが対話しているのを見て、佐藤とかようの船が沈んだのと同じように、あなたがどこからでも離れてしまうのを見ているときに、あなたをぼやけさせてくれる映画の一つです（EROSEDのためのSPOILERS）。 少なくともSatoruとKayoの関係は、友人としてだけでなく、これだけがロマンチックな方向に進んでいたことは明らかでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227723&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AzraelZX/reviews&#34;&gt;AzraelZX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just finished watching it so here&amp;rsquo;s my review while it&amp;rsquo;s still fresh in my memory.    THE STORY : SPOILER ALERT    To summarize the story -  It&amp;rsquo;s about a really lively little girl who talks alot named Naruse Jun, dreaming to find her prince, she travels in front of a Love Hotel that&amp;rsquo;s sha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theanimetoast&#34;&gt;TheAnimeToast&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;概要
私はこのレビューに少し遅れたかもしれないが、ここにはとにかく行く。
KokoroがSakebitagatterundaは私達をもたらした同じチームによって作られた元の映画です
もｓｔ おｆ とらどら あんｄ あのはな、 まり おかだ あんｄ ながい たつゆき。
マリの作品はちょっとヒットしても、これを見逃しても間違いなくヒットします。
物語はかなり前に描かれたかなりシンプルな道をたどり、あなたはおそらく見たことがある
このタイプの物語は私のように前に行われたので、物語の流れはあなたを驚かせません
おそらく実行よりも実行。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;プレゼンテーション（ビジュアル＆サウンド）
ビジュアルについて不平を言うことはあまりありませんが、CGI症候群の苦しみがありますが、
非常に詳細なCGIの背景から文字が時々出ることがあります。
しかし、CGIはバックグラウンドでしか使われていないので、間違いなくそれを置くことではありません。
サウンドバイス私は、彼らが実際の曲を使用するときに、彼らがそうすると気付くことができました。
私は彼らが劇的なシーンの間に地獄を閉める時を知っていて、悲しいヴァイオリンとピアノを演奏するだけではないことにも感謝します。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクターとプロット
私はすでにプロットの流れがあなたを驚かせることはないと言いましたし、アニメーションでできると思っていることを再考することもありませんが、実行は無関係に行われます。
主人公は非常に口調の女の子であり、彼女は口を少し開けて傷つき、彼女の友人の助けを借りて歌を表現する新たな方法を見つける。
シンプルで十分な作業。
マリは、自分のスピンを一般的な魔法とストーリーに乗せるのがとても良いようです。
しかし、その外に私はいくつかの小さなニックを持っています：
1.腕が壊れている男がいて、これで決して大したことはありませんし、実際にはすべてを解決します。野球に戻ったのと同じですか？
これは彼が彼に関連するはるかに詳細な弧を持っていたと思うが、それは何らかの理由で切断された。
2.男が女の子に彼女を愛のホテルに連れて行きたいと言っているシーンがあります。
彼女はこれが真剣にそれが可能な結果であるように取るが、映画の後半には、おそらくホテルはおそらく何年も使用されていないことがわかります。 これはマイナーな連続エラーのようです。
3.これは悪いことなのかどうかは分かりませんが、最後の曲に映画の名前を挿入すると、少し笑えました。
私はかなりのキャラクターに焦点を当てた映画であるので、文字についてはあまり言わないので、彼らはスポイラーと見なすことができます。そのように、私は文字のどれも一般的な日付 - シムのアーキタイプではないと言います。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;-全体
これは驚くほど良い映画であり、私はこれを書いた時点で一度しか見ていないが、もう一度それを見たいと思っている。
ビジュアルは素晴らしく、彼らは音楽と静寂の使い方を知っていて、私はメッセージが好きで、私は実行が好きで、キャラクターも良かったです。
これは2016年までの私の好きなアニメですが、少なくとも誰もがすぐに試してみることをお勧めします。
私が想像することができるのは、このアニメがいいと言っているのは、好きなアニメの種類が「クール」ではないということだけです。あなたが今年一番好きなことを誰かに聞いても、 アクションアドベンチャーアニメの答えとして。
私が今年見た中で最も記憶に残るアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215159&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAnimeToast/reviews&#34;&gt;TheAnimeToast&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I might be a bit late for this review but here goes anyway.  Kokoro ga Sakebitagatterunda is an original movie made by the same team that brought us  most of Toradora and Anohana, Mari Okada and Nagai Tatsuyuki.  While Mari&amp;rsquo;s work can be a bit hit or miss this one is clearly more of a hit.  The story follows a pretty simple p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samuel-sfx&#34;&gt;samuel_sfx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが完璧であること以外は何も言えません！ そして、ここに私の意見はなぜそれが傑作であり、音楽、物語、キャラクター、芸術の間のつながりが本当に素晴らしいことを楽しみにしていることに留意することです。 私はほとんど言葉のないtbhです&amp;hellip;それは良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーは、私に本当に触れ、その人の感情に私を漂わせる映画の一つです。 ペースは遅いが安定しており、完璧なタイミングで各キャラクター間の各ラインと接続を1つずつ明らかにしている。 私はストーリーが何を終わらせるのだろうかと不思議に思うのですが、ストーリーの点を結ぶシーンごとに楽しんでいます。 それは多くの点で顕著であり、脚本は最高ですが、私は見てきました。 どんなにチーズでもなく、まだその震えを与えてください。そして、私はいつもほとんどの時間（本当）に私の涙を握っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は色と環境で目立って詳細です。 暗い場所と光の中で色が非常にうまく動いています。 まあ&amp;hellip;私は芸術についてはあまり言えませんが、うまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
まあ&amp;hellip;これはアニメIMOの中で最も傑出した部分です。 歌とラインはすべて一緒に作られ、スクリーンライティングの中でうまく混ざり合い、本当にどんなキャラクター感覚と観客が感じるものを伝えます。 それは本当に私の胃の右のパンチに触れ、得た。 画面の書き込みを歌に込めて、これはミュージカルのすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
それぞれのキャラクターは、すべてが固いと言うことができます。 それは、観客から地獄の怒りを燃やすそのような映画に陰謀をプッシュしませんが、それはどのようにそのような文字がパスを介して行われ、どのように彼らは映画を通じて自分自身を処理する方法を見ることができますが本当に驚異的です。 それぞれのキャラクターは自分自身を本当に上手く開発しています。映画の終わりに誰もが変わった人であることに気づくでしょう（あるいは、変わった女性の中には、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はこれを少しでも楽しんでいて、間違って逃したたびに、私が間違って逃したすべてのシーンを巻き戻しました。 そして、私は間違いなく少なくとも10回以上これを見ているでしょう（「おおかみこどもの雨と遊戯」と同じレベルにありますので、それを愛していれば間違いなくこれも好きになるでしょう。 方法）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私は多くのレビューを書いていないし、これはそれらの映画/アニメの1つであり、私は誰のアニメファンにも楽しさと興奮を分かち合わないことを後悔します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224928&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/samuel_sfx/reviews&#34;&gt;samuel_sfx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can say anything other than that this anime is perfect! And here is my opinion why is it a masterpiece, and to be noted the connection between the music, story, character, art ..really make the enjoyment magnificent. I am almost speechless tbh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the5thcolossus&#34;&gt;The5thColossus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これは私の最初のアニメレビューであり、私は将来的に役立つレビューを提供しようと努力しています。 だから、もしあなたが何かアドバイス/訂正/批判を受けるとすれば、私はそれをかなり開いており、とても感謝しています。 始めましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見るべきアニメを見つけようとして、アニメリストや他の情報源を通ることを経験したことがありますか？ さて、私は最近、英語のタイトルである &amp;lsquo;ココロ・ガ・サケビガタウンダ&amp;rsquo;や &amp;lsquo;アンセム・ザ・ハート&amp;rsquo;に出会いました。 私はそれに夢中になり、できるだけ早くそれを見ようとしました。 それは私が今まで見た中で最も美しいアニメの1つと判明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、子供が偶然に父親が姦淫をするのを見たナリスの女の子から始まります。 子供であることによってもたらされ、彼女が見たものの真の意味を正確には知らなかったので、彼女は快く彼の母親にそれについて話し、家族が引き裂かれる原因となった。 それとは別に、ナリスは何が起こったのか、彼女の話し合いがそのような出来事を引き起こしたと非難されました。 起こったことの真っ只中に、卵の妖精が現れ、彼女が再び話すことができないようにナリスに呪いをかける。 ナリスは悲しくて静かになった。 しかし、ある日、Naruseはコミュニティー・アウトリーチ・カウンシルのメンバーに選ばれ、彼らのミュージカルで重要な役割を演じなければなりません。 そして、自分自身を一生のために表現する旅を展開します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成瀬とは別に、プロットを構成する3つの主要キャラクターがあります。 坂上、匠、ニトウの3人の協会は、コミュニティアウトリーチ協議会の他のメンバーです。 それらの3人は、最初は一見深いつながりを共有しています。 この接続は、主なキャラクタと相互作用し、主キャラクタの幸福に影響を与えるため、さまざまな競合を引き起こします。 しかし、結局のところ、この紛争のすべては、キャラクターが自分の能力を超えて自分自身を伝えるようになって解決されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはアートになると、それは一般的に美しいですし、特にアニビの雰囲気に加えて鮮やかな色と芸術的なおとぎ話アニメーションを使用していくつかの部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは音楽が大きな役割を果たしました。 それは、アニメ全体の美しさをかなり引き上げた音楽です。 ナリスは、自分の考えや気持ちを表現する方法として音楽を使いました。 あなたがナリスにとって特別に涙を流す感情に満ちていれば、その人の歌が歌います。 バックグラウンドで演奏するサウンドトラックも驚異的で、アニメの気分に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はアニメのすべての秒を楽しんだ。 私は、よりよく描かれていた可能性のある重要な部分があることに気づいたが、それはずっと私を気にさせず、映画全体の楽しさにも影響しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読書をありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/The5thColossus/reviews&#34;&gt;The5thColossus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This will be my very first anime review and i&amp;rsquo;m striving to give helpful reviews in the future. So if u happen to have any advice/correction/criticism, i&amp;rsquo;m pretty much open for it and i will be very thankful. Lets start!    Have you experience going pass through anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;napcat&#34;&gt;napcat_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれが好き。 それは明らかに心から作られ、それが私を動かしました。 はい、私は泣いた。 それは個人的なレベルで私に多くのことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これが2時間の映画ではなくテレビシリーズを必要とする物語のような感じです。 キャラクターの開発はありましたが、それは最小限でした。 このストーリーとこれらのキャラクターは多くの可能性を秘めています。クリエイターが私たちに多くのことを教えてくれる気がしますが、2時間以内にはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の4人のすべてのバックグラウンドを探ることを怠ると、物語の中の特定の出来事はちょっと不快になります。 それは私が何かを台無しに言うことができる最もです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにせよ、私はこれを見直すだろう。 ストーリーは甘く、サウンドトラックは優れており、キャラクターは好意的です（未開発ですが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/napcat_/reviews&#34;&gt;napcat_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked it. It was clearly made from the heart, and it moved me. Yes, I cried.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flare77&#34;&gt;Flare77&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;現実的なフィクションで覆われた10代のドラマの使用は、一般の視聴者が状況に関連することができるので、かなり過大評価されています。 私たちは十代の愛三角形をたくさん持っていましたが、その中にはリアリズムが含まれていましたが、結局はそのキャラクターが現実的な結果から離れるようになりました。 結局のところ、物語は他人のための幻想的なエスケープではない、と言うのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ここにココロがいます。サケビタタータンダ、またはあなたが西洋の名前の聴衆なら、心の賛歌です。 あなたが最初にそれを取ることを望むなら、それを記述するのに最適な言葉は「ステレオタイプ」でしょう。 ここには本当にありましょう、そこには4トンの愛情関係のウェブの話があります。  Anohana、Ano Natsu de、Nagi Asukaraなどがあります。 私たちはすでに、マウリウイン・コウガ・サイゴのタタカイ、デンパ・テ・ナ・カノジョ、さらには毎秒5センチという、オーラのようなより成熟した設定に合うような、一見重い（ぎこちない）ハイスクールのロマンスをたくさん持っていました。 すでに空中にいるすべての人たちと一緒に、コケロのサケビタタウンタンダは、それが勢ぞろいされているように感じ、確立されたファンによってこのような大きな名前でうまく動揺しているように感じます。 本当の疑問は、誰かがそれを見るかどうかではない。 より良い質問は、「人々に関心を持たせるために何を新たなものにすることができるだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ここであなたの顔に冷たい水のスプラッシュのように、ココロがSakebitagatterunda（たわごと、この最後の単語は入力することは困難です）が来る。 私は心臓の賛美歌（これは今、笑ってしまいます）は、現実主義で繁栄するショーです。 基本的には、一般的なワットパッドの小説のような動きをするストーリーではなく、ストーリーと前提で新しいものを引き出すつもりはないことを知っているので、実際の状況を描写するのに最善を尽くします 再生されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなりシンプルです。 私たちには、この2時間の長編ムービーで開発しようとしている生き方に影響を与えた、人生における不幸のシェアを持っている4人のキャラクターがいます。 キャラクターそのものは正直なところ（ナリスと卵ヘッドを除いて）穏やかなところに向かい、他の2つのリードはそれ自体でかなりステレオタイプであると強く言うことができます。 しかし、それはこの映画の強みではない。 この映画の特徴は、その現実主義にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、あなたがこの世界が本当であると信じてほしいと思っています。 いくつかのキャラクターは奇妙な2次元を感じるが、与えられたキャラクターの状況には微妙な意味合いがありませんでした。 このような出来事は、世界では普通のことであり、本当にそうではないので、特別なことは何もありません（ナルスの場合は外傷に発展しました）。 壊れた家族の状況はよくあることですが、この映画はそれぞれの裏話がどれほど単純化されているかを賞賛しません。 あまり深く掘られたものは何もなく、キャラクターの動機は完全に詳細に説明されておらず、ストーリーが本当にどれほど世俗的であるかを保持しています。 実生活の参考資料を使うことで現実感が増し、与えられた展覧会は本当に素晴らしいものでした。 本当にブランドやタイトルの名前を変更しないで、実際の人生の参考文献を使ってこのショーに小道具をあてなければならないことがあります。 ひどく扱うならば、それは二重の剣です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;論理的な方法でドラマを構築しながら現実感を維持することは本当に難しく、この点ではこの映画は失敗します。 私は、単に怠け者であったために、どんな予告をせずにストーリーを動かすために「便利な偶然」を使用することのこの腹を持っています。 また、キャラクターの動機についても問題があります。 このショーはあまりにも多くの「便利な偶然」を持っていないかもしれませんが、私の嫌悪感を掻き立てるために、弱いキャラクターは彼らに共感するのを難しくし、最終的に彼らのモチベーションを推測するのをより困難にします。 彼らがそれをすべて悪化させない限り、あなたがそれを得ることができないように、ショーをあなたに吐き出すこと。 このため、ショーの劇的な高さが起きたとき、「なぜキャラクターがこれを行うのか」を理解するのは本当に難しいです。浸水を壊し、ショーが雪の中に足を踏みつけて突っ込むような気分になります。 このショーが多くのケースで恐ろしいCGIを使用しているという事実は、このステートメントにも役立ちません。このショーでは、これを使用して、ほとんどロトスコープにしていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、未開発のキャラクター（そして、彼らの教師は本当に未熟でしたので、私は失望しました）と通常のシーンの変遷のためのCGIの奇妙な使用から、ショーはそれが強制ドラマから壊れたときに輝き、  。 エンディングはこの映画のハイライト全体です。 何かを台無しにしようとするのではなく、ちょうど結末が水の新鮮なスプラッシュのように感じると言いましょう。 予期しなかったのは、あなたが期待していた正常な終わりではなく、非常に爽やかであったからです。 彼らはあまりにもハイライトにもなりませんでした。気候の歌の数分後にのみ、このような状況が「正常」であるという考えを強化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ショーは本当に面倒だったが、ソリッドエンディングがそれを価値あるものにした。 音楽は素晴らしかったし、グラフィックスが本当に鈍い（特にCGI）と感じたが、ストーリーの流れはあなたを世界の中に浸してしまう。 確かに、ショーがあなたのドラマであなたのトランスを断然打ち破っているが、かなりのポイントまで耐えることができる時がある。 これは、年齢を下げる傑作ではありませんでしたが、博覧会と世界の建物の使用は間違いなく世界に本当に大事なものになってしまいました。 それは誰のためではないかもしれませんが、あなたが10代の別のロマンスドラマを持っているなら、これは時計の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215350&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flare77/reviews&#34;&gt;Flare77&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The use of teenage drama coated with realistic fiction just so the general audience can relate to a situation is fairly overrated. We&amp;rsquo;ve had a lot of these teenage love triangles that all try to contain realism in them but in the end, have the characters move away from the realistic outcome. What&amp;rsquo;s to say that stories aren&amp;rsquo;t fantasy escapes for other people, after all?    And here we have Kokoro ga Sakebitagatterunda or, if you&amp;rsquo;re the western name audience, Anthem of the heart. If you want an initial take on it, the best word to describe it would be &amp;lsquo;stereot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noo-thankyou&#34;&gt;Noo-thankyou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らがランダムなロマンスに投げ込まれなかったなら、私はそれがより好きだったでしょう。 それは友情と一緒に働くことについての素晴らしい映画であり、私は本当にその物語が好きだった結末とそれの背後にあるアイデアです。 私が期待していたものではありませんでしたが、期待していたよりもはるかに優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は本当にかわいかったと思うし、キャラクターのデザインも本当にかわいかった。 それは本当にかわいい映画だったし、キャラクターは多くのキャラクターが私の意見ではかなり好きであるという事実の他に、 バックグラウンドミュージックは映画についての最高のものの一つでしたが、それは本当にかわいかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれを見たい人にこの映画を推薦したいと思います。あなたがmcと似たようなことをしていれば、それは親切です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214975&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Noo-thankyou/reviews&#34;&gt;Noo-thankyou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I would&amp;rsquo;ve liked it better if they hadn&amp;rsquo;t have thrown in the random romance &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marc19count&#34;&gt;marc19count&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画の嫌悪感はどうですか？ それは最初から最後までとても良いです。 なぜ多くの人が結末を嫌うのかわからないが、私の意見では結末は全く素晴らしい。 この映画のスタッフは、視聴者がアニメで嫌うものを非常に意識しています。 そして、視聴者がアニメで欲しがらない第一のものは、陳腐なストーリーです。 これは同じことを何度も何度も繰り返しているアニメ会社にとっての「中指」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター（9/10）
物語のために、私が言わなければならないことは、それがとても現実的だということです。 映画の前半は良いです。 彼らが過去に関係を持っていたことは、MCが彼女のものを愛していたことを意味しています。  FSCが主人公とMCに瞬間があるときに嫉妬を受けるのは驚くべきことではありません。 私の第2のポイントは、MSC（男性側のキャラクター）のキャラクター開発です。 ヒロインとMSCは過去にいくつかの議論をしていて、それほど近づいていませんでした。 しかし、MSCのキャラクター開発以来、彼らは友人になりました。私にとっては、それはストーリーの大きな部分ですが、MSCがライバルのようなものを作るためには、スクリーンの時間と瞬間を増やすべきです。 ヒロインは彼女の過去と闘う。  MCが到着します。 アニメでよく見かけるようなもの。 しかし結末は&amp;hellip;&amp;hellip;うわー。 私がアニメで見るのを待っていたものがそこにあります。 私がなぜそれを本当に愛しているのか説明しましょう。  MCとヒロインがほとんどの映画でお互いに時間を過ごし、ロマンチックな盛り上がりを可能にしたが、サイドキャラクターを忘れないでください。  FSC（女性側の性格）は、過去にMCとの関係があって、お互いをよく知っていて、会ったときにちょっと厄介です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（10/10）
芸術はとても素晴らしいです。 私は本当にキャラクターのデザインが大好きで、アニメーションは貴重です。 この映画では音が最高です。 すべてのインサート・ソングは、その曲のタイトルが何であるか不思議に思います。 ところで、「どこか虹の上のどこか」は、ほとんど理由なく私を壊してしまった。 それは良いことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体（9/10）
私は完全にこの映画を楽しむので、私は間違いなくこれをお勧めします。 全体的に、これは非常に良い自己認識映画です。 私はこの動きにいくつかの欠陥があったため、これを評価しなかった。 しかし、それはまだ素晴らしいです。 私はこれを簡単に忘れないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214915&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/marc19count/reviews&#34;&gt;marc19count&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What&amp;rsquo;s with the hate with this movie? It is very good from start to finish. I don&amp;rsquo;t know why many people hate the ending but in my opinion the ending is totally great. The staffs of this movie is very aware what viewers hat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;evilbyte&#34;&gt;EvilByte&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はボストンの一部のアメリカの劇場でこの映画を見ることができるほど幸運でした。そして、私はそれが入場料の価値があると言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ano Hanaと同じチームが作った、彼らのスタイルと影響はKokosakeを通して見ることができます。 あの花と同じく、若い時に悲劇的な出来事を経験し、人生に大きな影響を与えた人物の話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの主人公、ジュンはまだ生きているが、子供としての家族の分裂から罪悪感のために彼女の声を失っている。 しかし、彼女は彼女の声を魔法のように封じた「卵の妖精」に会ったと信じており、この魔法の物語は映画全体のテーマになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の3人のメインキャラクター（2人の男と1人の女の子）はそれぞれ、現在彼らが対処している問題を抱えています。 彼らはすべて先生方の便利な方法で集められていますが、最初は抵抗していますが、映画の中でその関係が成長していることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはかなり典型的ですが、うまく実行されます。 私はプロットやキャラクターの開発に驚いたことはありませんでしたが、メロドラマ的な瞬間や独白がいくつかありましたが、全体的にAno Hanaよりも劇的ではなかったので、これは映画クレジットに役立ちます。 短い時間のために映画はシリーズと比較されているので、通常は、ドラマが効果的な場所で十分にキャラクターを開発するのに十分な時間がありません - 非常に劇的に投資するためにすぐにキャラクターを気にすることはできません ターン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを知って、映画ははるかに正常な調子を持っており、それのためにすべての人間を感じています。 魔法の「妖精の卵」の物語は、そのキャラクターの状況に対する良いアレゴリーとして機能し、映画がラップアップするまでにはすべてが非常に満足のいく方法で完全な円になります。 ちょっと劇的で、どんな点でも目立つことはほとんどありませんが、一貫して面白いです。それが終わる頃には、すでに2時間が過ぎてしまったとは思えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はAno Hanaが好きな人、そして過去のトラウマを克服し、人間として成長する方法を学ぶ人を探している人にこの映画をお勧めします。 また、この映画ではサウンド・ミュージックが大きな役割を果たしており、多くの曲が6月の過去のトラウマの「妖精の卵」というテーマに創造的に結びついています。 これらの曲はおそらく映画の中で私の好きな部分だったので、彼らはそれをさらに進めてほしいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ココサケは上質なムービーです。余裕があればチェックアウトすることは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202693&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EvilByte/reviews&#34;&gt;EvilByte&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was lucky enough to be able to see this film at one of the select American theatre screenings in Boston, and I have to say it was well worth the price of admission.    Made by the same team as Ano Hana, their style and influence can be seen throughout Kokosake. L &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukinoshita1221&#34;&gt;yukinoshita1221&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、これが私の最初のレビューです。 これを作るために私にインスピレーションを与えたのはアニメそのものでした。 ちょうど、私たちが本当の意見を表明するのに失敗するという点で、私のようなものです。 ワンピースからタイタン、タリ・タリにいたるまで、私は非常に多くのアニメを見てきました。 私は、アニメのバットロードを蓄積した後、私が話す時間だと思う。 このアニメは素晴らしく、完全に過小評価されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、サマリーを気にするのは誰ですか？ なぜ人々はそれをするのですか？ 要約が必要な場合は、その上にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10）：なぜ私はそれに可能な限り最大のスコアを与えたのかを説明します。 成瀬は私だった。 私は彼女であり、個人的に、アニメは私にとって完璧だった。 それは誰もが私のように彼女に関係すると言っているわけではありませんが、箱の外で1分間考えてみましょう。 誰もが本当に話したいことを話していますか？ 誰もが軽蔑的な現実を経験したことは誰もが軽蔑するが、それに従わなければならないのか？ あなたは自分に「何かを言っただろう」と言った瞬間はありましたか？ まったく。 かわいいブルネットJun Naruseの素描の下に、世界と人生の生き方が描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術（10）：これを見てすぐ前に、私は銀河英雄伝説を見ていたので、私は偏っているのかもしれません。 それでも、芸術は視聴者を魅了し、アニメのコンテンツを妨げることはありません。 そして最も重要なのは、空き部屋と廊下の微妙でかなり重要な場面があったことです。 彼らは物語、音、そして映画全体の意味に見合った美しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7）：音楽、キャラクターの声などはすべて素晴らしいものでしたが、完璧ではありませんでした。 完璧なサウンドは、サウンドを伴うすべての単一の動きを強調し、アニメに大きな影響を与えます。 音が完全に落とされたら、アニメは大きく変わるでしょうか？ それは私の頭の中で私がそれを見たとき、私はこれを信じていました：音がなければ、アニメは大幅に変更され、それを傷つけるでしょう、そう、それは7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（8）：最後に、文字について何かを知っています。 これは私が常に望むものですが、決して得られないものです。 不気味なアニメでは、アニメの最初からその人に関する情報しか得られず、決して過去または遠い過去には到達しません。 しかし最後に、この中で、私たちは具体的なシーンでジュンナーレスの背景を理解しています。 私たちはフラッシュバックと彼の昔のガールフレンドを通じて坂上匠の歴史を手に入れます。 しかし、それはより良い可能性があります。 一つは、田崎大樹さんの歴史、さらには二ト夏樹の歴史のことです。 これが起こっていれば、それは得点を増やしたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（5）：「なぜ、悪いスコア？ 私は笑った？ いいえ、私は泣いたのですか？ 私は何かを感じた。 それは成就したか？ 私の答えは「成瀬と坂上はともかく」と思うかもしれませんが、それは私が5に値すると感じた理由かもしれません。しかし、重要なシーンの間でスムーズに移行しながら、ダイナミックな関係と新たに伝えられたもののために、  。 それは華やかで、間違いなく価値があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234339&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yukinoshita1221/reviews&#34;&gt;yukinoshita1221&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, this is my first review. What inspired me to make this was the anime itself. Just think, Jun Naruse is just like me in that we both fail to express our true opinions. I have seen so many anime ranging from One Piece to Attack on Titan to Tari Tari, and spent so much time on them, but I neve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xkajl&#34;&gt;xkajl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは同じ作家からのものであり、人生であなたを定義するためにどのような言葉ができるのかという影響を取り入れています。 あなたに最も近いものからのいくつかの言葉はあなたを作るか、またはあなたを壊すことができ、この映画でそれは祝われ、嘆いています。 それはまた、映画の全体的な質を実際に向上させるロマンスの一般的な作品の一部を壊します。 すべての主要なキャラクターのためのキャラクターの開発といくつかのサイドのキャラクターも本当に素晴らしいです。 この映画の最も強い資産は、音楽以外のものではありません。 私はアニメの音楽を本当に楽しむ人の一人ではありませんが、私はそれを楽しんで、それらをスキップしませんでした。 ヘック私は再びそれを聞くためだけに最後の曲をrewatched。 正直言って、私は私の自由な時間にこれを見て、私はビットにそれを愛していたときに私は本当に警戒していた。 家族の問題を経験した仲間の人として、私は主人と付き合っています。それはあなたの中にはほんの一部の人しかいないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216864&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xkajl/reviews&#34;&gt;xkajl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is from the same writer and it encompasses the repercussions of what words can do to define you &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xfatty&#34;&gt;xFatty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、これはおそらく私が今まで見た中で最も楽しいアニメ映画だと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、私はこの映画がおそらく誰のためでもないと言いたいと思います。 それは十代のドラマです！ それはグループにランダムにまとめられた別々の問題を持つ高校生と彼らの発達を描いています。 映画はかなりチーズであると考えられ、おそらく愚かなドラマを含み、おそらくアニメコミュニティの一部で退屈だと考えられるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、これが多かれ少なかれモデルの十代のドラマ映画だと思うと言われています。
それは超革新的ではなく、10代のドラマで期待することがたくさん含まれていますが、それは信じられないほどうまく実行されます。 他の十代のドラマとはまったく違っていないにもかかわらず、それはまだあなたがジャンルから期待していたものを維持しながら私を驚かせることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は下の映画のさまざまな側面の私の印象を通過します
私は一般的には本当のスポイラーを持っておらず、後で何が起こるのか分かりにくい兆候があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
あまりにも台無しにすることなく、物語は子どものように「あまりにも多く話した」ナルセ・ジュンという女の子の周りを回っている。 彼女はトラブルのために、彼女を呪った卵に会って話すことができなくなった。 そして、高校ではボランティアグループに参加してイベントを行います。 残りは見守らなければならない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが最初から非常に面白かったと思った。これは私が友人に書いたものである。「小さな女の子は、城のように形成されているので、王子とラブホテルに行くことを夢見ている。 そして、彼女は別の女性と愛のホテルを残して彼女のお父さんを見て &amp;lsquo;（これは基本的に映画の最初の5分です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
Anohanaと同じスタジオ。 背景は非常にきれいで、雰囲気を設定するのに本当に上手でしたが、それは息を呑むようなものではありませんでした。
キャラクターのデザインは一般的には良いものの、時には野球クラブのメンバーとはやや矛盾していました。 それはAnohanaチームによって作られたことは明らかですが、キャラクターのデザインはまだ少し異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10！
音の大部分は基本的にすでに作られた曲のパロディーですが、サウンドはすばらしいです。 私は声優、特にナリス・ジュンを愛していました。 彼女が話してみるときに彼女の声が揺れる方法は、あなたに触れ、あなたをひっくり返すかもしれません！ キャラクターがカジュアルに歌うとき、実際にはスタジオの編集をせずに歌っている人のように恐ろしいことがないように聞こえる。 しかし、歌が実行されるとき、それは良いsoooのように聞こえる！
マイナーな問題は、私が「卵の歌」の音色が少し離れていると思うかもしれないが、それはちょうど私かもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
キャラクターの大部分は本当に重いステレオタイプに陥ることなくアーキタイプですので、これは良いことです。 かなりまともなキャラクターの開発。 しかし、私は本当に育ったのは唯一のキャラクターが主人公のナリス・ジュンだったと思うので、それは素晴らしかったが傑出したものではないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
レビューが明らかになると、私はこのショーを大いに楽しんだ。 私はジブリのスタジオ映画を数多く見てきました。サマーウォーズ、パプリカ、時間を飛ばしている少女などのアニメ映画の多くは、必見です。私は、同じジャンルの映画のほとんどが比較対象ではないと思います。 この映画は、私が十代のドラマのために欲しかったものすべてを提供しました。 競合することができる同様のジャンルで私が考えることができる唯一の映画は毎秒5センチメートルです。
私はまた、このショーは、アート以外のあらゆる面でAnoHanaよりも優れていると思いますが、テーマも多少類似していると思います。  （それはおそらく私が思うには泣かないだろう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
私はこれが十代のドラマアニメ映画の傑作だと思う。 私が気づいた欠点は、私が簡単に暮らせる欠点であり、ショーの楽しさには影響しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがAnoHanaのファンだったら、それを見てください！ あなたがサマーウォーズや時間を跳ねる少女のファンなら、それを見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見て&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215218&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xFatty/reviews&#34;&gt;xFatty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all I would like to say that this was probably the most enjoyable anime movie I&amp;rsquo;ve ever watched.    Secondly I would like to say this movie is probably not for everyone. It&amp;rsquo;s a teenage drama! It depicts high school students with their seperate issues who are randomly put together in a group and their development. The movie could be considered quite cheesy, contains (possibly stup &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jiharo&#34;&gt;Jiharo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が書いていく最初のレビューであり、おそらく唯一のレビューで、私がこれを8回以上連続して見直す別のアニメを見つけることができない限りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;岡田マリは再びロマンスと時代遅れの話をお届けしました。 私は私の見解にこのレビューを書くので、同意する/同意すること自由に感じる。 それは私がいくつかの専門評論家ではなく、私がシリーズをたくさん愛しているので、これを書いているだけなので、私には関係ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ジュンが彼女の女の子になろうとしていたことから、かなりよく開発されました。 彼女は現実から脱出しようとしたが、学校で多くの問題に遭遇し、再び話すように奨励された。 彼女が再び話す勇気を回復する旅はとても感動的でした。それはあまりにも急激にも遅くもありませんでした。 私の意見では、このシリーズのペーシングは完璧でした。私は岡田マリが別の傑作を送ったと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に現実的な展開を持つかなり現実的な文字。 彼らがセッティングを美化することのないいたずらのどれも。 キャラクターのやりとりは現実的で、キャスト全体の魅力を引き出しました。 シリーズ全体を通して、4人の主人公が実際にどのように発展したかがわかります。 ジュンにインスパイアされている各人は、ボトリングアップと後悔するのではなく、言葉で伝えたいことを伝えています。 再び、キャラクターの開発はかなりうまくペースで進められ、ストーリー・フローがさらに良くなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここでキャラクターデザインが大好きです。 あの日の花のデザインをやった田中さんからも、花の苗字、あの夏の贈り物、近日公開予定の君の苗木などがあります。 私はここに何の不具合も見つけられません。 文字のデザインはシリーズに適していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはおそらく、ストーリーの他にショーの最も重要な部分です。 ベートーヴェンのピアノソナタ第8番、虹の上、グリーンスプライスなどの音楽演奏はすばらしかった。 私の学年中にミュージカルやコーラスチームに参加していたので、これはすばらしいことです。  MasaruとJinはこの部門ですばらしかった。 音楽がこのシリーズをたくさん愛する理由の1つであると言っても過言ではありません。 ストーリーはミュージカルのまわりを中心にしているので、この部門は、私がそれを見直し続けるのに良い映画になるためには、十分に実行されなければなりません。 音楽はあまりにも良かったので、私はBDと一緒にOSTを購入しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、上記の評価では、どれだけ楽しんでもらえませんでした。私が楽しめなかったら、このシリーズを10回見直すことはないでしょう（この時点で）。 私はたぶん楽しさが控えめであるかもしれないと言います、それはこの映画が私の人生に夢中になったようです。 このシリーズは、それを私のお気に入りにした最初の映画で、永遠にそこにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクションチームによくできました！
そして、お疲れ様です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215026&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jiharo/reviews&#34;&gt;Jiharo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the first review I&amp;rsquo;m going to write, and probably the only review unless I can find another anime that will make me re-watch this 8 or more times in a row.    Okada Mari delivered her forte again: Romance and coming of age story. I&amp;rsquo;ll write this review on my perspective so feel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;freizel&#34;&gt;freizel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、この映画は傑作ではありませんが、本当に良い映画ですが、私はあなたが良い時間を感じるようにしたい場合はそれをお勧めしますまた、メロドラマではないクリアしたい、静かで成熟したとリアルです。 あなたが典型的なロマンス/ティーンの映画を見たい場合は避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10：オリジナルは100％オリジナルではありませんが、ほとんどの人はエンディングが好きではありませんが、これは映画の種類でエンディングではなく、あまりにも多くの人が&amp;rdquo; 私は同意していない、私は腕時計ドラマアニメを持っている、これは機能不全の家族の成熟した見解を持っていると私はスポイラーの理由以来、より多くを教えてくれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10：私はキャラクターの発展が主なリードだけになるとは言いますが、それは全く悪くない、彼女の話であり、私は彼女の旅を楽しんでいます。 私は他のキャラクターには何の変化も見られません、彼らはプロットデバイスやメインのヘルパーのように見えますが、このムービーでは機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/音楽：ミュージカル、私はそれが好きです8/10。 アートはかわいい8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体的な8/10：映画は私がリードの共感を感じさせ、彼女の決断を楽しみにしている、私にとって最高の結末だった、私は他の&amp;rdquo;悪いレビュー&amp;rdquo;のようなエンディングを嫌いなかった&amp;hellip;私にとっては 彼女の&amp;rdquo;物語&amp;rdquo;の代わりにラブストーリーを探していた&amp;hellip;小さな欠陥があるが、あなたが映画を楽しむことができないものは何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233812&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/freizel/reviews&#34;&gt;freizel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this movie is not a masterpiece but is a really good movie, I will recommend it if you want a good time having feels, also want to c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;syntaxmishe&#34;&gt;SyntaxMishe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（マイナースポイラーズ、彼らは非常に曖昧です、あなたがスポイラーや[私のような]何かに敏感でない限り、全く経験を台無しにしません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ねえ。 各カテゴリのサイズチャンクを欲しいです。 まあ、私は短い時間で物事を散歩するのが得意だから、私はそれを撃つだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、A1ピクチャーズはもうティーンドラマに出てきたのですか？ 最後に、私はそのスタジオから十分なハレムを持っていました。 この映画をシリーズと比較すると、間違いなくToraDoraとAnoHanaになります。 あなたがそれらの2つの番組が好きだった場合、この映画は同じような構造、テーマ、およびキャラクターで、価値があります。私はいくつかの比較をしたいと思います：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-8 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ自体、この映画には特別なことはなかった。 それは、ユニークなものではなく、10代の高校のドラマであり、予測可能な悲しい結末を持っていました。 それは簡単な調和のとれた美しい物語を作るために一緒に働いた簡単なテーマ、単純なプロットラインを持っていました。 そして、それはまったく悪いことではありません。 ストーリーは線形の適切な経験を伝えることができました。すべてのドラマが複雑なストーリーライン上で異なる方向に象徴主義や周りを回っていっぱいになる必要はありません。 ココロはサケビガタンダはドラマです。 期間。 それはあなたを泣かせます（またはあなたが私のような男らしい心を持っていればただ悲しい）、それはあなたにキャラクターを気にさせ、あなたはそれを愛するでしょう。 ストーリーは予測可能ですが、それは自分自身が悪いですが、視聴者の心の鼓動を引き出し、何が起こるかを十分に知っているにもかかわらず感情を感じさせることができます。  4月にコラボレーション（私の結婚式で結成された）やトラドラ、アナオナ、そしてあなたの嘘のような映画は、彼らの年のドラマとみなされます。 それ以外は危険なストーリーの構造で、彼らはすべて奇跡的な結末を引き出すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-9 / 10
ながい たつゆき、 ぬっｆ さいｄ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10
サウンドトラック自体は良いものでした。 しかし、それはAnoHanaのサウンドトラックから多くのインスピレーションを引き出したので、必ずしもそれが自分のものではない。 私は前述のドラマとの比較を続けているだけで、この映画がどのように名前を付けることができなかったかを示していると思います。このサウンドトラックは、この比較に苦しんでいたものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-9 / 10
このクルーが作った作品が大好きなのは、面白い作図に専念できず、当初は普通のように見えるが実際は非常に複雑なキャラクターのセットになるということだ。 私はキャラクターが大好きなので、彼らが作ったショーが大好きです。 キャラクターは実在の人物を映し出す傾向があり、どのようにして読むことができるのかは分かりませんが、実際に頭の中で何が起こっているのかは決して分かりません。  （これはまた、この映画の大きなテーマです。）また、その周りの愛の利益と、そのひねり（それは私が予測できなかったかもしれない）かもしれません。 今、それは実生活を反映しています。 私がメインフォーを愛していたのと同じくらい、より多くの人々を巻き込んで、観客との付き合いを増やすことができました。 しかし、あなたがそれらを気にかけて、彼らに叫び始めたり、笑ったり、（私のように）泣いたりしたら、キャラクターは仕事をうまくやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-9 / 10
私はこの映画について私が楽しんだこと、楽しまなかったことを吐き出しました。 私はキャラクターに付き添っていました。私は感情的に動いていました。映画自体は、ただの驚きでした。 あなたの友人、ボーイフレンド、ガールフレンド、またはDakimakuraをつかんで、この映画を見てください。 誰でも楽しめるドラマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：
私は決して卵をもう一度食べていません。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231762&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SyntaxMishe/reviews&#34;&gt;SyntaxMishe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Minor Spoilers, they&amp;rsquo;re extremely vague, it doesn&amp;rsquo;t ruin the experience at all, unless you&amp;rsquo;re sensitive to spoilers or something [like me])    Hey. Want bitesized chunks of each category. Well, I&amp;rsquo;m good at rambling about things in a short amount of time, So I&amp;rsquo;ll give it a shot.    So, A1 Pictures came out with a Teen Drama again, huh? Finally, I&amp;rsquo;ve had  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;liuxinling676&#34;&gt;liuxinling676&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が大いに楽しんだこの映画の短いレビュー。
短い要約：ミュージカルが好きなら、この映画を試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
ストーリーはシンプルでおとぎ話に似ていますが、映画の前半から観客を楽しませるのに十分です。 映画の後半の焦点はとにかく音楽の上にあるはずなので、それは最終的な30分程度に来るときにストーリーの種類は短くなりますが、私の意見ではそれほど重要ではありません。 私は個人的には映画の終わりがうまく合うと思うのですが、とにかく敬虔なロマンスの発展を望んでいるのは、それが実際に見なければならない映画のようなものではないからです。 全体的に、このストーリーは精査の下で不足するかもしれませんが、ストーリーはこの映画のハイライトではありません。 それはミュージカルに関する映画なので、音楽に焦点を当てるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
芸術はいいですし、映画全体にうまく一致します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
この映画でこのように高い評価を得た主な理由は、音楽のためです。 この映画では、GreensleevesやOver the Rainbowなどのよく知られた曲が使用されています。 オリジナルの作品ではありませんが、選曲された作品は映画の雰囲気にうってつけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
2時間以内の映画であることを考慮して、良いキャラクター開発。 少なくとも4人の主人公のために、私たちは自分の人格、背景、問題、そして彼らの問題に直面したときの闘いを知ることができます。 私はこの映画を感謝するには十分だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私の最大の喜びは、この映画がThe Sound of Musicのような古典的なミュージカルを思い出させるという事実から来ています。 ミュージカルが好きなら、必ずこの映画を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
ココロはサケビタタータンダですが、非常に深いプロットや非常に良いロマンチックな結末を見たいと思っている映画ではありません。 私たちがミュージカルを見て楽しむことができるようにするために見ることができる映画です。 おなじみの音楽、いくつかの感動的な瞬間がこの映画から必要なものすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231254&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/liuxinling676/reviews&#34;&gt;liuxinling676&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A short review on this movie which I enjoyed greatly.  Short Summary: If you like musicals, be sure give this movie a try.    Story : 8  The story is simple and fairy-tale-like but sufficient to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dirty-four-eyes&#34;&gt;Dirty_Four_Eyes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは「私はエミリアがもう一度大好きです&amp;hellip;.」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は素晴らしいコンセプトを持っていました。 映画はまったく悪くはありませんでしたが、私はそれを気に入らなかっただけです。 芸術は元気だった。 歌もうまくいっていた、ナリスは素晴らしい歌手だと思う:) 私は最初の話が本当に好きでしたが、結局それは退屈になりました。 私の好きなキャラクターはTasakiだったと思う。 私は彼の話が本当に好きで、彼が最後にやったことは&amp;hellip;.私はそれが来るのを見なかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はこれに6/10を与えるつもりです&amp;hellip;
申し訳ありませんが、私はレビューを書くことに悪いです！  :(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230063&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dirty_Four_Eyes/reviews&#34;&gt;Dirty_Four_Eyes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is &amp;lsquo;I love Emilia&amp;rsquo; all over again&amp;hellip;.    This mov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;norahbright&#34;&gt;NorahBright&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に/軽い/スポイラー。 ちょうど引用。 最後から。 私たちはそこに着くでしょう。
評価はこのレビューを書いている私の懸念事項の中で最も少なく、数字の代わりに、私はあなたに言葉をあげます。
物語と芸術は、まったくユニークなAnohanaをもたらしたもののようなものから期待しているのとまったく同じです。 サウンドトラックはかなりいいですが、画期的なものは何もありませんが、あらゆるトスとターンで映画の色調に合っています。 それらの3つの部門で優れた仕事。
私はすぐに文字に出くわすでしょう。
私はこのシリーズの私の喜びが終わったことを誓います。 私がストリームをオンラインで見たバージョンのファンサブは、完全なゴミであり、私の没頭を混乱に投げかけました。 私が最初から最後までこの映画に夢中になっていたのであれば、偉大な映画と私の目には傑作の違いを非常によくしているかもしれません。 たぶん、ある日、私は、トレントや何かを介して、より好ましいファンサブグループを通じてそれを見直すことに戻ります - ちなみに、この特定のメディアの消費については私がお勧めするものです。 これを見る前に、自分が見つけたのと同じポジションで終わらないことを絶対に確かめてください。CRUCIAL DIALOGUEの全フェーズを外すためにf-ingスクリーンで中指を突然キャストしていました（複数回）  UGHHHH
とにかく、文字。
キャラクターは私が最後までこの映画を張ったものです。 私は誰が誰であるかについて誰も気にしなかった、私は彼らの崇高な個性と不屈の謙虚さのためにメインキャストを愛した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;字幕で私のひどい経験のSPITEで、エンディングは本当に私に語った。 ここにスポイラーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「卵の中には何がありますか？
あらゆる種類の感情が内部に閉じ込められています。
それから、それらを閉じ込めることができない&amp;hellip;それは爆発する。
そして、創造された世界&amp;hellip;
私が思った以上に美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が1つより多くの方法で過去を過ごすのを助けました。 まず、ストーリーの非常に盛り上がりの中の副題の中に、私はまだビルドアップの崩壊から泣いているのを見つけました。 これは、何かがあれば、内臓レベルで、いくつかのものがフェルトである必要があることを私に思い出させるものでした。 どのようにカタルーニャのシーンが私の経験は、潜水艦でシャットされていなかっただろう知っている？ 私は羨望のある緑色です。実際にこの映画を適切な字幕で見たり視聴したりした人は誰ですか？ 楽しめ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NorahBright/reviews&#34;&gt;NorahBright&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Very /light/ spoilers. Just a quote. From the end. We&amp;rsquo;ll get there.  The ratings are the least of my concern in writing this review, so instead of numbers, I&amp;rsquo;ll give you words.  The story and the art are just as you&amp;rsquo;d expect from the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ultrawut&#34;&gt;ultrawut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれを最終失望の9つの原因と評価したかったが、私は自分自身をコントロールすることはできず、それでもなおそれを評価した。
一流のストーリーはとてもいいです。私は一目でジュンと恋に落ちました。私は彼女の性格を愛し、あまりにも悪い人は彼女に感謝しません。
男性MCはある時点まで良いですし、無駄になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい映画tho： &amp;lsquo;（&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：ロマンチックなひねりは不必要だった、それは別の方法のまわりでよりよいであろう。 しかし、それはもっと現実的で、私はここで止まります。なぜなら私は私の難破船のために泣きたいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PPS：これは見直しの方法です。技術的な分析はほとんどありません。私は映画について何を感じたかを伝えたいだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ultrawut/reviews&#34;&gt;ultrawut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wanted to rate it 9 cause of the final disappointment, but i  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;magnitudereviews&#34;&gt;MagnitudeReviews&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Anime Title: Anthem of the Heart 心が叫びたがってるんだ。“Kokoro ga Sakebitagatterunda”
プロダクションスタジオ：A-1 Pictures
ぢれｃとｒ： たつゆき ながい
作曲者：横山勝
リリース日：2015年9月19日
演奏時間：1時間59分
ジャンル：ドラマ、ファンタジー、音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショウ・マスト・ゴー・オン！ 何が起きても何事も起こらなくても話をするショービジネスのこの有名なフレーズは、誰かが残っていても常に始まります。 自分自身のための声。 だから座って、リラックスして、私の最新のアンセム・ザ・ハートの読書を読んでお楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==========================================  ================&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー8/10〜
AotHの話は、女の子が自分の殻から出て一人で離れている様子を描いたものです。 この少女は、めったに話していない授業中の一人になることから、ステージ上で歌うフロントとセンターにゆっくりと成長します。 映画では、高等学校のクラスは、学校のお祭りのために何かするためのアイデアを考え出すことを任されています&amp;hellip;彼らが思い付く事はミュージカルです。 しかし、彼らのために幸運にも、彼らは自分のショーを書くことを決定することによって、ハードな方法を取ることに決めました。 これには、スクリプト、音楽、衣装、セットデザイン、振り付けなど、すべてを最初から書くことが含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;待って&amp;hellip;私は何か大きな問題を忘れていると言っていますか？ そうそう！ 映画では、私が上で話した女の子には小さな秘密が1つあります。 この「秘密」は、女の子が卵に呪われているということです。私はこれを繰り返させてください&amp;hellip;彼女はEGGに呪われています。 その呪いは、女の子が話すたびに彼女はすぐに胃の痛みを無作為に終わらせるということです。 だから、胃の痛みを避けるために、少女はちょうど完全に話すことを断念し、代わりに彼女が考えているすべてのテキストを決めました。 正直なところ、このアイデアはちょっと風変りだと思いますが、長期的には非常にユニークでよく書かれたキャラクターになると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター7/10〜
Jun NaruseはAotHの女性主人公です。 ナリスはいつも静かで、これは私が上で説明した呪いのために彼女が話すことを恐れているという事実のためです。 個人的に私は、卵子と呪いはすべて彼女の頭の中にあると信じて、映画の最初の10分間に起こる彼女の両親の離婚における彼女の主要な役割を補う方法です。 しかし、このキャラクターを思い出深いものにするのは、キャラクターが時間外に成長し、最終的に彼女のシェルから抜け出す方法です。 全体的に、私は絶対このキャラクターと恋に落ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;坂上匠はAotHの男性リードキャラクターです。 彼はピアノを弾く才能のあるミュージシャンです。 彼はクラスのミュージシャンのソングライターであり、ナリスが自分の声を聞くことができるかどうかを確かめることを一生懸命に試みている。 匠は何が起こっても常にナリスの側にあり、ナリスも同様に離婚した両親の子供です。 タクミはまた、たとえ彼が嘘をついていることを知っていても、別のキャラクターを落ち着かせるために何かを言いたいと思っている人物です。彼は他の人に本当の気持ちを話したくないのです。 私は彼が良いキャラクターだったと思うが、彼をもっと見て楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dotki Tasakiは、AotHの男性のリードキャラクターです。 彼は野球に特化したスポーツ・ジョックであり、チーム内の主要メンバーの1つです。 彼はスポーツの男ですが、彼はまだ優しい心を持っており、ミュージシャンのための準備の時には、彼のクラスのリーダーになり、喜んで喜んでいます。 彼は女の子を尋ねることを恐れず、拒否されても、答えが「いいえ」である理由について回り、理解する。 ダイキは私の意見ではまともなキャラクターでしたが、脚本家がもっと彼と一緒にやっているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Notuki NitouはAotHの女性リードキャラクターです。 彼女は最初にプレイを開始したいグループの主なリーダーです。 これまでのNitouは、ある時点で匠のガールフレンドだった。 時間がたつにつれて、この関係がどうしてうまくいかず、2人が方法を分けることに決めましたが、現時点では友人です。 彼女は演奏の直前にもう一人のキャラクターが欠落しているために踏み込んでいます。これは予期せぬ事態だったので、これは最後の勇気です。 それ以外は、私は映画の中で最も不十分なキャラクターであると信じているこのキャラクターについてはあまり知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜音楽8/10〜
それは、ゆっくりとリラックスして、シーンの感情を伝えるだけでなく、聴衆に向かってそれを増幅するために巧みに書かれたもの以外に、何について言えますか？ そして、音楽作品は非常に基本的なものでした。 私が大部分のあなたが知っていると確信している有名な曲に歌詞を書き直すだけです。たとえば、この映画でかなり言及されている「Somewhere Over the Rainbow」などです。 しかしこれは楽曲のために期待されることです。それは、多くの時間を持たない高校生たちによって書かれた完全なオリジナルの演奏なので、実際にはこれが事実であることは実際は非常に現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのサウンドトラックを本当に楽しんで、それが映画のテーマに合っていると信じています。 このサウンドトラックの私の好きな曲は、&amp;rdquo;Harmonia&amp;rdquo;という名前の曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート/アニメ8/10〜
芸術とアニメーションは大部分が美しいですが、ここにそこに散らばっているいくつかのデルフの顔がありますが、あなたがそれらを探すならば、それは明白ではありません。 しかし、この映画のバックグラウンドアートはきれいで細かいものでした。このような華麗な映画を作るためにA-1に拍手を捧げたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜最終的な考え〜
私はそれがここにいくつかの問題を抱えた優秀な映画だと思ったが、私はそれを楽しんだ。 しかし、この映画が12または11のエピソードテレビシリーズに変わった場合、この映画はより良いストーリーになる可能性があります。 私はいくつかの人々があまりにも&amp;rdquo;メロドラマチック&amp;rdquo;であるためにこの映画を批判するだろうと言うことができますが、個人的に私はそれで完全にうまくいきます。 私はこの映画がクラスミュージカルの周りを回っていることに驚いていました。私は劇場の子供であり、私はこの映画を楽しんでいたので、私も深く関係することができます。 主人公を除いて、私が完璧に扱われたと感じる人物を除いて、人物がよりよく洗練されたように感じる。 私はマイナーなスポイラー*ナリゼがひどくひどくひどくひび割れただけで、何年も彼女の中に住んでいたすべての怒りをゆるめるシーンを愛していました。 また、卵はナルセの想像力に過ぎず、友人や家族との別の関係をやめさせる恐れがあることを口実に使っていただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューがほとんどのものより少しばかりかわいいと思われるなら、皆さんに正直でなくてはいけません。その背後にある理由は、私が作家のブロックを持っていて、このレビューを終わらせることをほとんど望んでいなかったからです。 だから、私はそれに固執してレビューを進める一方で、私ができる最高の品質の製品を作ることに一生懸命努力することに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;慎重に検討した結果、私はこの映画に7/10を与え、あなた自身の時間にそれを見るよう勧めました。 厳密には優先順位の高い映画ではありませんが、見る価値がありました。 そして、私はこの映画を見ている間、私はかなりの回数の列車に当たったと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、少し私の欠席のために少しお詫びしたいと思って、私は最後の数週間の学業と大学訪問で横断してしまった。 しかし、私の思考が私が2016年の春のアニメ季節から見た最初のエピソードのすべてにある私の最初の印象のポストをチェックしてください。ポストは今週後半にリリースされるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜類似のアニメのおすすめ〜
あのはな、 こころ こんえｃｔ、 ＆あｍｐ； ようｒ ぃえ いん あｐりｌ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなレビューは、私のアニメレビューブログ&lt;a href=&#34;https://magnitudeanimereviews.wordpress.com/をご覧ください。&#34;&gt;https://magnitudeanimereviews.wordpress.com/をご覧ください。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217445&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MagnitudeReviews/reviews&#34;&gt;MagnitudeReviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime Title: Anthem of the Heart 心が叫びたがってるんだ。“Kokoro ga Sakebitagatterunda”  Production Studio: A-1 Pictures  Director: Tatsuyuki Nagai  Composer: Masaru Yokoyama  Release Date: Sep 19, 2015  Running Time: 1 Hour 59 Minutes  Genres: Drama, Fantasy, Music    The show must go on! This famous phrase in show business in which it talks about no matter what happen will always begin no matter if someone is left behind.. A story about redemption of a girl who leaves her fears and emotions behind herself while in search for a way making a voice for herself. So sit back, relax, and enjoy my reading my latest review of Anthem of the Heart.    ==================================================================    ~Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;~  The story of AotH is one about how a girl grows t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ndsempai&#34;&gt;ndsempai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメドラマを作る方法101。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、彼女の人生の早い段階で外傷性の事件の後に誰とも話していない孤独になっている陽気な少女を連れてきます。 次に、音楽の天才である人物の箔を作ります。 別の外傷事故で、彼が音楽を演奏するのをやめさせる。 そして、私たちは、孤独な人の気持ちを持つクラスの中で一番熱い女の子を作ります。 それで全部です？ 私たちがもっと必要なのを待って、オハイオ州、スポーツのチャンピオンのような男を追加することができます。 一緒に見られる理由があるように、これらの人々をすべてクラブや何かに投げ捨てましょう。 我々はいくつかの緊張が必要な​​ので、意志に反してクラブに入れられるようにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの人は共通点がないので、どうすれば相互に接続できるのでしょうか？ メインキャラクターの闘いがすべてのものに共鳴するようにしましょう。 これは素晴らしい映画を作るだろう..待っているドラマ？ さて、物事が本当に本当にうまくいっているとき、ひねりを加えて、MCがすべての希望を失い、元の状態に戻っていくようにしましょう。 これは、MCと彼女の愛の関心が他人に依存して人として成長するようなものを学ぶ、感動的で劇的なシーンにうまくセットアップされます。 いいですね。 うーん、次は？ プロット？ クラブに入れるので、クラブが準備している文化祭にすることができます。 キャラクターの成長？ 誰もが何かに傷ついて、みんなが開く闘いを見てみましょう。 おもしろいことをするために、子どもの両親を完全な尻にするか、まったく役に立たないようにしてください。 はい、よく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの涙が流され、いくつかの感触が感じられ、それは栄光に満ちています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからなぜ7/10。 まあその7 / 6.5よりも6.5 / 10。映画はフォルマントの公式ですが、それは良いように見え、良い音とよく指示されています。 メインキャラクターを見てジュンは彼女の恐怖を克服しています。 結末は私にとってはちょっとですが、何でも。 この映画を見て2時間楽しんで、それを後悔しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ndsempai/reviews&#34;&gt;ndsempai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How to make an anime drama 101.       You take a cheerful girl who after a traumatic incident early in her life becomes a loner who does not talk to anyone. Then you create a foil of a characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lordfolcon&#34;&gt;lordfolcon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ココロはサケビガトルンダは感情、言葉、表現についての物語です。  Jun Naruseとその同僚たちを中心に展開しています。 彼らはすべて自分の間違いや欠陥がありますが、彼らが成長し、見て、道に沿って議論するのを心温まる。 映画のドラマチックな感触はうまくいっていたし、それぞれが映画の中で運ばなければならない苦労を感じることができる。 伝える言葉は必ずしも簡単ではありませんし、映画ではそれはそれほど簡単にはなりません。映画は感情を刺激し、6月の成長がどうして簡単ではないかという少しの郷愁 状況。  Anthem of the Heartが運ぶメッセージはやや軽いですが、深く掘り下げればそれは非常に重い意味があります。 すべては、これは非常に美しい、よくあなたの心をつかんで、あなたが確かに楽しむ車であなたを連れて行く作品を一緒に置く。 この映画は、音楽と童話のクロスオーバーに似ていて、ミックスの現実を示唆しています。 あなたの魂の声に耳を傾け、あなたの心の賛歌があなたが望む調子を演奏できるようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215724&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lordfolcon/reviews&#34;&gt;lordfolcon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kokoro ga Sakebitagatterunda is a story about feelings, words and expression. It revolves around Jun Narus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jasonfromanime&#34;&gt;JasonFromAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、映画を見たいかどうか議論するのに時間を費やしている人のために、すでにそれを見直した人には短くてシンプルにしておきます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「誰もが評論家だ」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがロボットではないことに気づいてください。私たちは＃1の査読者と同じ意見を持つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがこれらを見ていると、超自然の物語や本当に良い謎の物語のような、物語に対する高い期待を持っていたかもしれません。 特にアニメを見ている退役軍人。 彼らはアニメ界の外と内の両方でこれらの物語を見ていました。 彼らが誇りに思っていたこの「経験」のために、彼らは単にリラックスした物語の美しさを実現することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は言葉の選択が誰かを傷つけるかもしれないにもかかわらず、誰もが風化するためにここにいません。 私はここに、アニメを見ることの喜びを覚えてみんなに思い出させるだけです。 それほど悲観的なことをやめ、そのような高い期待を抱くことをやめ、アニメが開いているという考えを愛し、すべてに美しさがあることを認識させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん私は自分のアプローチではあまりにもロマンチックなのかもしれませんが、アニメは自分の楽しみのためだと全員に思い出させたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これで、映画を見てください。 そして、それを楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214898&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JasonFromAnime/reviews&#34;&gt;JasonFromAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will keep this short and simple for anyone who is basing their hours spent on debating whether they want to watch  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vaenny&#34;&gt;Vaenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのレビューを書いているとき、私は苦労しているすべての人に話をします。 そして、それは本当に傑作と呼ばれる価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AnoHanaのクリエイターから、私の心を掴んだもう一つの生き生きとしたアニメが登場します。 最初は、カバーのために別の学校生活のロマンスになると思っていましたが、間違っていました。 この映画は本当に「生命の断片」というジャンルを語っています。 私は冒頭でファンタジーを信じることを望んでいましたが、終わりまでに私たちはそれが信じられている限り、呪いと奇跡は不可能ではないということを教えてくれました。 それは魔法の撲滅にもかかわらず、現実の魔法を示しました。 そして、私の意見では、それは人生のスライスが運ぶべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は&amp;hellip;文字のように行動しません。 彼らは誰ともまったく同じように行動したり行動したりしなかった。 彼らはちょうど彼ら自身だった。 彼らの性格はとても現実的なので、私はアニメを見ていることを忘れてしまった。 彼らは完全に現状から離れ、独自のアイデンティティを作った。 また、ペアリングは強制されていなかったので、これは新しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは完璧だったし、再びライブ・アクチン・ムービーを見ていたようだ。 アニメーションレーベルもAnoHanaを作ったので、それほど驚くことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画がどれほど驚異的であるかについてもっと詳しくお話したいと思いますが、私ができることは、アニメやライブアクションのライフファンを賞賛することです。 うまくいけば、このレビューはこの素晴らしい映画の声として役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223534&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vaenny/reviews&#34;&gt;Vaenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I write this review, I speak up to all those who have a hard time opening up, For this movie offered me the voice to break out of my shell. And s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;garymuffuginoak-1&#34;&gt;GaryMuffuginOak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを取れ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、この映画を観た725人がいます。  「うわー！」と言うと、「銀河英雄の伝説よりもずっと小さい！ だから私はあなたに提供している取引です。 あなたは何か驚くべきものを見ることになる排他的な725人（あなたがそれを見るならば726人）の一部になることができます。 私のセールスピッチを聞くために気をつけますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、視聴者の21％である161人が、このアニメ10のうち10点を評価しました。これは理由なしではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーでこれを蹴散らすことができます。 重要な背景知識まず：ナリスと名付けられた若い女の子が壮大な丘の上の城に足を踏み入れる。 彼女の好奇心は、彼女が持ってはならない何かを見せます。父は城から姫から降りてくるのですが、ナリスはかつてこの姫と父親を見たことがありません。 興奮して、彼女は母親に丘の上の城について話し、父親が別の王女と一緒に丘を下っていく方法を伝えます。 ナリスが言ってはいけないことを告げられたので、彼女の父親は追い出され、家族は別れた。 その後、魔法の卵子が現れ、話す能力が失われます。なぜなら、彼女は言葉で人々を傷つけたくないからです。  [言葉は、それを台無しにすることなく、上記の部分を記述することはあまり良いことではありません]しかし、これはすべて音楽の中で歌わなければならないすべての変更、そして彼女の驚きにもかかわらず、彼女は歌を通して彼女の気持ちと思考を表現することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの肉は彼女の周りを回っていて、他にもたくさんの個人がいます。 その中に野球のキャプテン、田崎、他2人の学生、坂上とニトウ。 それらはすべて、1時間59分の時間にきれいに開発されています。 この劇的な葛藤は、初めの坂上と田崎の間の緊張が高まり、ナリス、坂上、そしてニトゥの間に形成されるロマン派の葛藤と、この三角の不確実性の三角です。 したがって、私はそれを見て楽しんでいました。 私はそれについてもっと詳しく説明することができますが、あなたが実際に映画を見ているときはそれを保存したいと思います。 私が言うことは、ストーリーとキャラクターの発展に非常に強い感覚があるということです。[キャラクターの変化の仕方]は絶対的です。 特に、彼女が主な焦点であるように、静かで気づいていない種類の女の子から他の人に立ち向かい、自分自身を表現して、ゆっくりと、時には自分の気持ちを叫ぶように 彼女はちょうど最も無作為の時間に歌い始める瞬間を知っています。  [このショーはミュージカル、少なくとも時には集中している音楽と歌のようなものです]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美術はこの種の環境ではあまり役に立たないが、芸術は悪くない。 しかし今、私たちは音楽に行きます。 歌手が曲を書いたり歌ったりすると、音楽が輝きます。  「虹の上のどこか」の演奏があり、ナリスが言いたいと思っていることを反映するために歌詞が変更されています。  ]。 この曲は映画全体ではあまり聞こえませんが、ミュージカルの演奏中に歌われたときに涙が出ます。 エモーションを呼び起こすことは、クリエイターがやろうとしていることであり、彼らはそれをうまくやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこの映画は劇的で心温まるものであり、視聴者の感情を喚起し、このショーはすべてそれを示しています。  726人の視聴者の心の中で生き続ける美しいエンターテイメントです。 あなたはAnoHanaの作家から他に何を期待していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[VIEWER WARNING：あなたがこれを見たいかどうかを決定するとき、ドラマは正直言って非常に重要です。 これはショーの大きな部分です。 高校のドラマに耐えることができない場合、またはそれをクリックするだけでは、「Melodrama」とは関係のないすべてのドラマは、おそらくあなたはそれがよく描かれているにもかかわらず、これを見るべきではありません。 私の意見で実行されます。 ハンバーガー好きではない人のように、彼らはどれくらいいいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[編集：このレビューの時点では、これはストリーミング/ダウンロードのための英語のサブシステムではリリースされていないことはわかりませんでした。 疑問に思っている人には、私はシンガポール航空の飛行機エンターテイメントシステムを英語のサブシステムで見ました。 申し訳ありませんが、私はすぐに利用可能であることを願っています！]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GaryMuffuginOak/reviews&#34;&gt;GaryMuffuginOak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;GET THIS:     Right now, there are 725 that have watched this movie. &amp;lsquo;Wow!&amp;rsquo;, You say, &amp;lsquo;That&amp;rsquo;s even less than Legend of The Galactic Heroes!&amp;rsquo; So here&amp;rsquo;s THE deal I&amp;rsquo;m offering you. You get to be part of the exclusive 725 people (Now 726 if you watch it) who get to see something AMAZING. Care to hear my sales pitch?    Right now, 161 people, a good 21% percent of viewers, have rated this anime 10 OUT OF 10. Now that&amp;rsquo;s not for no reason.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、もう一度、岡田まりの十代のドラマ。 私は心がいつこのようなことを忘れていたのか分かりませんが、人々がまっすぐ顔をして「本当に、Wixossはまったく感動的な戯曲です。 特に、彼女の主な願いが兄弟とセックスすることを望んでいるその女の子については、&amp;rdquo;私は心のアンセムを見ることを楽しみにしていた。 アニメドラマは、話をする時間が限られているだけでなく、誤解されていない限り、Anohanaチームの最初のオリジナルの映画です。 だから私が好きでなくても、少なくとも話す価値はあるだろう。 私は、このレビューだけで15ドルの価格を正当化すると言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから映画は、ジュネ・ナリスという少女がウテナのような空想に夢中になり、父親が城のような愛のホテルを別の女性に残しているのを見て王子を見つけたことから始まる。 それが何を意味するのか理解していないので、彼女は母親に事件について話しています。彼女の父親はすぐに靴を着ています。 ファックジャス しかし、6月が子供であることから、彼女は、奇妙な卵形の生き物を想像するのは彼女のせいだと真剣に信じています。 このように、Junは高校に入る時には決して話していない女の子の評判を得ることになり、普通の退屈な生活を送るために彼女の内なる鬼に向き合わなければならない女の子について有望な設定を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイムキープの後、映画は、クラスの評議会に奉仕する4人を無作為に選んで、スクールフェスティバルのためにミュージシャンを務めるべきだと決定した。 気楽なジャックのほんの一部です。 どうして？ すべての良いドラマは彼らの中に音楽イベントを持っているので、最初の場所でお互いに会う理由はもちろんのこと、どんなに挑戦しても、私たちの追放されたリードをそれに参加させる理由が必要でした。 したがって、6月と個人的な問題に加えて、3つのキャラクターがそれぞれの問題とロマンチックな嗜好を持つ方程式に投げ込まれます。 私は誰のために熱い人を甘やかすつもりではないが、追加のキャストメンバーは、自分の趣味を持たない素敵な男の子、学校の一流の野球選手だった大人の大男、自信を持ってファサードを演じるチアリーダー 彼女が中学生の素敵な少年との個人的な経験をしていたことを隠すために。 これらの文字の種類を念頭に置いてAnohanaに戻って考えてみると、それを理解できるはずです。 プロットがそれを要求するたびに、映画がこれらの嗜好を変えるように見えるので、不満を募らせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの岡田真理作品のように、この物語を伝える最良の方法を発見するという点で、映画は短期間で失われます。何かを進める方法や掴むことに混乱するときはいつも、「ドラマを書く方法」の手引きを見ています。 なぜそれがそれをしたときに働いたか理解せずに、本当に成功した仕事からの何か。 だから私たちが結局何を補完するのではなく、お互いのやり方になる傾向のある未開発の熱帯魚の肥大したミッシュマッシュです。 物語のほとんどは、少女が2人の男性のうちの短いものを好むかもしれないことを確立するために、キャラクターが動いてお互いに遊び合って、そして彼が 彼女に話をさせてください。 しかし何らかの理由で彼女は以前にも何の関心も見せていないにもかかわらず、本当に歌いたがっているので、彼女は音楽クラブの活動に参加したいので、自分自身のことを話し始める。 そして、人々は彼女が話すことができることに驚いています。 そうではありません。 私は、道路のどこかでこれらの移行を説明するポストイットノートを見逃したような気持ちでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、6月の問題を押し上げるストーリーがあるにもかかわらず、ほとんどの場合、他のキャラクターが直面しているロマンチックな絡み合いや個人的な問題とはうまく対話できないように感じることはない。 ジュンの話ができないように感じることは、彼女が恋に落ちて、その結果に対処するための手段に過ぎないことが時々あります。 私はロマンスがそれ自体ではまったくうまくいきません。 それはまた、サブプロットの良い塊は、通常、あなたが視覚的な小説のアニメで見ることが期待していたセットの最初の問題を思い付いたことを助けません。 メインキャストの大きなぞっとする男は、彼のチームに関する争いの中で絡み合っていて、全員に性交を加え、彼が何かするしかないようにするために存在し、紛争は敷物の下で一掃されている いくつかのシーンの後に、そして男はその後の話を通して重要な意識を失うと言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私たちが彼に会う限り、主な男性のリードは、自分の動機を持った素早いキャラクターではなく、イベントのアービター以上のものとして決して働かない。 彼が経験する問題は常に女性キャラクターのひとりと結びついていて、一般的には、彼らの問題は彼との関係に根差しているので、真に理解できない曖昧な動機に他ならない。 私はそれが前のシーンが本当の雑用だったことが残念ではあるが、最終的にどこで終わるかが私の心に残っていたことを認めている。 私は本当に岡田がそれを止めて、文字が泣き叫んで、何らかの形の勝利のように沸騰していたすべての欲求不満を叫ぶと結論づけてほしい。 それは、暴力がキャラクターの過激化によって引き起こされた大きさまで生きている場合にのみ真実であり、淳は生涯功労賞にふさわしいものではない。 特にその問題は、古典的で信じられないほど疲れた「私が今までに終わったと思ったプロット要素を持ってはならない何かを聞いたので、 そのドラマハンドブックには、このようなことをしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての滑り台の下のどこかに埋もれて、個人的な問題についての興味深い話があり、それを乗り越える可能性がありますが、このチームの手では、キリンからの騒音を絞るようなものです。 注目すべき何かに発展するのに十分長く集中できない、ゆっくりとした沸騰の長すぎる時間の後で、彼らのために都合の良いときはいつでも、すべてのキャラクターは劇的に行動し、あなたの脚を伸ばし始めるとき、 右翼政策に関する意見。 最高のAnthem of the Heartは、10代のアニメドラマの典型的な例として最も正確に説明することができますが、それは良い意味ではありません。 それはあなたがそのジャンルのすべての要素を持っていますが、彼らの処刑方法は非常に広がっていて、私は退屈して30分ものキャラクターを気遣っていませんでした。 私が最初に思った90分ではなく、2時間という長い時間でした。 そして、それは90分のマークの間に私の忍耐の上に本当に身に着けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は終わりまで独特のものになっていますが、それは長い間伸び悩んでいて、その点に達するまでには程遠いです。 そして、終わりに本当に終わったすべての終わりは、時を越えて飛び降りる女の子、そして優秀なサウンドユーフォニアムを私に思い出させました。 あなたがアンセム・オブ・ザ・ハートを見に行く機会があれば、代わりにそのアニメを見て、そのキャラクターがホット・トピック・フィルターを使ってファイナルファンタジーアーキタイプのように見せて、その体験をシミュレートすることをおすすめします。 言い換えれば、エモはキングダムハーツを賞賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh goody, another Mari Okada teen drama. I’m not sure when my mind has started seeing these things as commonplace, but it was probably around the moment when people started saying to me with a straight face that “no really, Wixoss is totally a touching psychological character drama. Especially regarding that one girl whose main wish is to fuck her brother.” Nevertheless, I was kind of looking forward to seeing Anthem of the Heart. Anime dramas tend to be more tolerable when they’re only given a limited amount of time to tell their stories, plus if I’m not mistaken, this is the Anohana team’s first original film. So even if I didn’t like it, it’d at least be worth talking about. I’d say this review alone justifies the fifteen dollar price.    So the film starts wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuroishinobi-1&#34;&gt;KuroiShinobi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kokoro ga Sakebittegaterundaは、&amp;rdquo;自分を表現する&amp;rdquo;というテーマを再考し、何かについての本当の気持ちを語るのは大丈夫だと人々に思い出させる。  AnohanaとToradoraのクリエイターからのこのアニメ映画は、多くの人が関係することができる時代の流れを伝えています。 ココサケは毎日の状況が非常に穏やかであることを示しているため、映画がぎこちなく揺れるような郷愁を感じさせる。 映画の状況は、誰の人生の一般的な自己反映、表現の自由への疑問（自分の気持ちを世界に自由に話すべきかどうか、あるいは自分の考えを保つべきかどうか）を問うものと見ることができます。 しかし、これ以上の選択肢やテーマがあることを認め、ココサケの物語、キャラクター、音楽は、それを見る価値のある美しいアニメ映画であることを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の話題に関して、ココサケの生涯のストーリーテリングは、多くの人々が関係することができる状況をうまく描写しています。 一般に、このプロットは、ストーリーの葛藤を解決するイベントを通じて、主人公の内的葛藤を解決するように設定されています。 ココサケの場合、アニメの主役であるナリス・ジュンは、映画の主な葛藤である彼女の本当の気持ちを話すことができない内的な葛藤を抱えています。 ストーリーが進行するにつれて、ストーリーの葛藤の解決、学校のミュージカルは、彼女が「彼女の心を開く」ために役立った。巧みに、ストーリーはナルセ・ジュンの内部紛争を解決するだけでなく、他の主人公の葛藤を解決する。 膜。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ココサケのキャラクターの発展も楽しかったです。 ココサケのプロットは、主要な主人公の関係、コミュニケーション、お互いの気持ちを発展させるのに非常に有益です。 たとえば、物語が進むにつれて、ナリスの性格は変わります。 ナリゼの「シェルから脱出する」行動は陽気で、同時に関連性があり、映画をより面白くする。 コメディとアニメの代表的な作品がいくつかありますが、それらはメインストーリーから接しています。 しかし、全体的に、ストーリーは充実しており、映画のメッセージを伝達するのに十分なコンテンツがあり、ナルセ・ジュンと他の主人公が主な紛争を解決するために取る行動を簡潔に描いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語を描くアートワークは、アニメーションを生き生きとさせます。  AnohanaとToradoraのアートスタイルで、Kokosakeのアートワークはアニメーションをリアルに見せてくれます。 この映画の設定はよく描かれており、映画全体に地球の雰囲気が漂います。 アニメのキャラクターは、アニメが現実と合体しているようなところまで、本当にうまく描かれました。 アニメーションのキャラクターの動きはほとんどの物理学に従っており、その表情、特にナリスの表現は、感情や感情を表現するために誇張されています。 ナルセは映画の中の実際の言葉と最初はコミュニケーションを取っていないので、彼女の表情やボディーランゲージは、彼女が何を言おうとしているのかを伝えています。 この現実的で表情豊かなアートスタイルで、ココサケの芸術はアニメを美しい映画にする一つの品質です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ココサケをそのような美しい映画にする主要な特質の1つは、音を通してです。 アニメは表現の自由を奨励することを目的としているため、演技や音楽は誇張されています。 声優はキャラクターとその性格に合っており、プロット中の状況に合わせて音楽がうまく構成され、アニメの活気が増します。 話すことができる主人公として、音楽はナルセの沈黙の代わりとなり、映画の雰囲気を盛り上げます。 それは、人々がノスタルジックなストーリーと一緒に涙を流すことを可能にする映画の音楽のためかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにより、ココサケのプロット、アートワーク、声優、サウンドトラックがアニメの美しさを高め、映画を楽しめるようになります。 映画は本当に美しくテーマを伝えています。 このように、ココサケの来るべきストーリーは、若くて年上の人々が楽しめる多くの良いアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメが見る価値があるかどうかの決定は、あなた次第です。 私はあなたがこのアニメのために持っているすべての意見を認め、尊重し、将来私のレビューを読むことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204859&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KuroiShinobi/reviews&#34;&gt;KuroiShinobi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kokoro ga Sakebittegaterunda reembraces the theme of “expressing yourself,” reminding people that it is okay to speak out their true feelings about anything. This anime film, from the creators of Anohana and Toradora, tells a coming of age story that many people can relate to. Because the film illustrates a very relatable everyday situation, Kokosake evokes enough nostalgia to the point where the film becomes tear-jerki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;setvenx-1&#34;&gt;setvenx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;過去からのトラウマは、私たちが将来私たちの生活を支配する方法に大きな影響を与えます。 リハビリテーションの方法はありますが、私たちは人として変わったままであり、さらにしばしば適切な治療を受けたり、それを否定することはしばしばあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがAnohanaを持って来たプロデューサーから、Kokoro ga SakebitagatterundaはAnohanaと同じように感じの中であなたを当てるワンショットのように感じます。 私たちは観客として、自分の過去の外傷経験に直面したときに思春期の彼女の人生の中で暮らすために苦労しながら、ナリスジュンに関係するすべてのスケールと規模で私たち自身の人生の多くから経験を引き出すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ココロ・ガ・サケビガタウンダは、アナハナと同じような状況の物語に従っていますが、実際に物語を家庭に運んでいるのは、プロットの自然で流暢な開発の良さを組み合わせたものです。 曲と音楽のコントラストは、映画の対応部分と非常によく似ていました。映画の中には周囲の音がなくても、映画の中核部分は音楽と調和してとても自然に結びついていました 彼らはNaruseを除いて目立たないように見えるが、学校の生活環境に合っているので、それは生産者が達成したい雰囲気だったと主張することができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、この映画はかなり楽しいものになってしまい、劇場でこれをキャッチするには十分な運があれば、時間とお金の価値があるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/setvenx/reviews&#34;&gt;setvenx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Trauma from the past play a huge factor in the way we govern our lives in the future. Although there are ways to rehabilitate, more often than not we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sanaek10-1&#34;&gt;SanaeK10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にココロを始めたとき、私は当初、その平凡さを解き放つ、そしてさらに別の不毛の十代の恋愛のための数字プロットを却下しました。しかし、さらに評価すると、ココロはサケビタタータンダが非常に特別なことをすることを発見しました。 アニメで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うのはもちろん、日本の若者の精神保健問題の描写と解説です。 悲劇的には、実際には、ほとんどの場合は単に無視されるか無視されます。 精神障害に苦しんでいる人の社会的烙印は、特に気が散っていて、招かれていません。 これはあなたが求めるアニメとは何が関係していますか？ このテーマは主に、このアニメの主人公のナリスに伝えられています。 多くのことを損なうことなく、いくつかの家族の合併症は彼女を絶望の状態にしてしまい、精神的な病気に苦しんで、彼女は幻覚と言いたくないままになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、これは、アニメが、医療専門家からの助けや助言を求める代わりに、過酷で残忍な社会的な解説で本当に始まるところです。彼女は数年間、彼女の人生を完全に閉鎖することに決めました。 彼女の母親や他のクラスメートは、無関係な先生が彼女と主人公をコミュニティアウトリーチのパフォーマンスにグループ化することを任意に決定するまでこれを気付かないという事実に加えて、ほとんどの外部の人々が何らかの形で苦しんでいる 精神障害。 実際には、早ければ早い段階で、彼女の同級生からの追放と付随する孤独は特に残酷です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の主要キャラクターは、聴衆に意味のある解説、作家の礼儀、観客へのゲートウェイも提供します。 そのほとんどは特に冷笑的であり、おそらく現代社会の批判である。 例えば、匠は、頑固さがどのように判断に間違っているのかを反映しています。 成瀬さんのプロジェクトへの関与と、病状を真剣に受け止めることを拒否したことに対する頑固な主張は、残りのキャストによる真の決定と間違われることがよくあります。 私はこれが私たちの社会の文化的規範によく反映されていると信じています。 そして、一見したところでは、一生前に兄さんと出会ったが、彼には決して甘えられず、告白や告白をすることは決してなかった。 論理的なものですが、ココロがサケビガタウンダが本当にここで輝いている場所です。さて、親愛なる読者であるナツキは、実際にはこれらのアニメ作品の風刺です。 実際に彼女の行動は、主なヒロインのために実際には運命を綴っています。あなたはただ何が起こるかを知る必要があります。 ここにスポイラーはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体の話が終わると、コケロはサケビタタータンダーとなって、社会的な解説と世俗と共通の賢明な使用によって、私たちの期待のすべてを覆し、ユニークなパッケージを創造するという、私たちの時間の最も深刻なアニメのひとつになってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私がこのアニメの存在を正当化するためにいくつかのビールを飲んだ後に考えたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220160&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SanaeK10/reviews&#34;&gt;SanaeK10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first started Kokoro ga Sakebitagatterunda, I initially dismissed its mediocrity and by the numbers plot for yet another angsty teenage romance, but upon further evaluation, I discovered that Kokoro ga Sakebitagatterunda does something very special, something very rarely seen or heck, even discussed in an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konguras-1&#34;&gt;Konguras&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は結末のために全体的に8点を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違ってこの映画が素晴らしいです。音楽は素晴らしいですし、私はこれを完全に楽しんだ。
私はそれについて考えるとき、私はそれらのいずれかを理解しなかったので、私はキャラクターに7を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;******************&lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラー&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;*************************  *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりに彼は本当にこの映画全体に大きな役割を果たしたことはありませんでした。そして最後に彼は6月に彼の気持ちを告白しました。 彼女と普通の会話？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、私はこの映画のすべてを言いたかっただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214922&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Konguras/reviews&#34;&gt;Konguras&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I gave 8 overall because of the ending.    Don&amp;rsquo;t get me wrong this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;plaide-1&#34;&gt;Plaide&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはたわごとの袋です。 それは本当にです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、クラス全体が地域社会に連絡するための活動をしなければならないという前提があります。  （クラス全体は事実、厄介なお尻の雌犬の束です）。 そこでMr.Happy-Go-Luckyは、この哀れな房から4人の学生を選び、アイデアを思いつもうと決めました。 これらの4人の生徒は非常に異なった性格を持ち、ドラマが起こり、ついには音楽を作った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、それは最高の平凡な音であり、執筆、ペーシング、および配信に応じて本当に良いものであった可能性があります。 しかし、それはたわごとの袋なので、それはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはドラマ、無意味なドラマで埋め尽くされます。 それは主人公を昇格させるために聴衆を怒らせようとし、ジャカードをかわいく見せ、いつものような要素を追加します。「私はとても自己中心的なので、何もしたくありません。 私には、いつもそんな人々がいるので、これはかなり涼しいですが、ドラマはちょうど深く入りません。 それは表面にとどまるだけで、水面をすっぽりしたトンボのように泳ぐことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、アニメは男のために女の子に落ちるが、男は女の子2とまだ関係ない。 そして、トム、ディック、ハリーのいずれかが容易に引き継ぐことができる2人の男がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はその少女とその男が一緒に恋に落ちるだろうと確信していた。 しかし、彼らはうまくないです。その男と女の子2は恋に落ちますか？ 彼の最下点にあるこの精細なハレムハルベスターを捨てた。  WTF。 男と女はインタラクティブな話をしていた。 私は怒っていた。 私には何の手がかりもない。 コスはクソハラで終わりました。 おやすみファック。 これはクソな映画です、そこにハングアップしないでください。 そして、あなたは本当に奇妙なことを知っていますか？ 女の子は言った：「私は知っている」男は彼が他の誰かと恋していると言ったときa.k.a girl 2.しかし、映画のどこにも彼らは男と女の子との関係について語った。 どのように過去、彼らの愛や何かが遠く離れているように。  WTF。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから話はたわごとだった。 芸術は第3世界の国のように貧しい人だった。 それは2015年であり、アニメはしなかった、私は繰り返し、いくつかの驚くべきシーンを利用するために何も努力をしなかった。 私が言及したように、それはミュージカルでした。 実際には、ミュージカルの物語はガール1の想像力に基づいていました。 彼女の想像力が活気づけば、私はそれがクールだと思ったが、彼らはそこで止まった。 映画からの期待で、私の本で芸術は貧弱でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは音楽的ですが、私は忘れてしまったのです。 実際にガイ1が演奏した音は、ミュージカルに加えられました。 だから、音楽は音楽の権利にとってかなり血なのですか？ 彼らは、音楽の選択肢の1つの場面しか示していない。 彼らはその男がピアノにどれくらいの才能を持っているかに触れました。 音からの衝撃を感じずに、糞の袋。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はそれを楽しんでいない。 それは、取締役がちょうど触れて行っている血まみれのフェンシング競技のようだった。 それはちょうど配達不足と不足しています。 終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219590&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Plaide/reviews&#34;&gt;Plaide&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There will be spoilers.    This anime is a sack of shit. It really is.    First up, we have a premise where the whole class has to do an activity to reach out to the community. (The whole class is practically a bunch of whiny ass bitches). So the Mr.Happy-Go-Lucky decided to choose four students out of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madlane-1&#34;&gt;MadLane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;このレビューには少数のスポイラーが含まれている可能性があります。魔法使いは非常に基本的なもので、映画の視聴には影響しません&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言葉が傷つくことがあります。何かが戻ってくることはできないと言われますが、言葉もまた癒され、幸福を創り出し、誰かが感じるかもしれない表現を最も重要なものにすることは、この映画の前提です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の顔に笑顔を浮かべて常に活発で喋っている子供として成長したかわいい女の子ナルセ。 彼女が作った思慮のないコメントのためにすべてが彼女のために変わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ココロとサケビガータンダを一つの言葉で表現しなければならないと言えば、それはアートです。 最初から最後まで誰かがこの映画に多くの注意と愛を注ぎ、視聴者にメッセージを伝えるために最善を尽くしたと感じることができます。 それはあなたがすべてがどのように終了するのかを知りたい独特の雰囲気を持つ物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かがあなたに語るかもしれない外傷の様子は、あなたが成長して他の人間とやり取りする方法や、あなたが世界で一人物ではないやり方に変化し、影響を及ぼす可能性があります。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画について私が本当に違ったのは、さまざまなエフェクトやスタイルの組み込みです。 ストーリーテリングやアニメーションはシンプルですが、生産者は電話の部分からナリスのファンタジーの世界まで、ここでいくつかの追加のタッチを追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTはシンプルですが、ミュージカルの部分でうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはより開発されているはずですが、全体的にあなたはナリスがちょうどとてもかわいくて完璧な（私は彼女をu003c3）愛し、想像上のキャラクターでさえ、さまざまな種類の人格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体と楽しさ -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が退屈で平均的なものを見つけるかもしれないと信じていますが、私にとってはちょうど良かったです。それを見てもらえず、ますます欲しくなってしまいました。 素晴らしいと見て価値があり、それは見られる必要があります:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215090&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MadLane/reviews&#34;&gt;MadLane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;** this review may contain few spoilers witch are very basic and do not affect you&amp;rsquo;r viewing of the movie**    Words can hurt, once something is said you can&amp;rsquo;t take it back but words can also heal, cr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alnime-1&#34;&gt;Alnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クイックレビュー：
プロファイル内で「7」が何を意味するのかを確認してください
* anohanaから期待通りに様式的に
* toradoraよりも多くのanohana影響
感情の面では効果がない
*いくつかのテーマとその組み入れが厄介であるか、開発されていない
*文字の終わりは、強制されているように見えた
* 10代の人生（愛、家族、コミュニケーション、友人、&amp;hellip;）についてすべてをカバーしようとするのではなく、
*音楽はミュージカルに関する映画ではなかったし、日本のクラシックソングへの参加も好きだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この映画についての私の意見は、Anohanaがいつも私の好きなシリーズの1つなので、かなり高い期待に基づいていたと思います。 期待が低くなると、もっと楽しむことができます。 しかし、それを見てから、Anohanaを2回観ることは、この映画を見ているよりも良い経験だったと思います。 それは私のプロフィールで言うように、「それを見ても後悔しませんでしたが、FOMOが私にシリーズを見せてくれる唯一のドライバーだったので、これを見たことはないでしょう。  &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高い期待
*私はそれを見ないことで何かを逃してしまったような気がする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215666&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alnime/reviews&#34;&gt;Alnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;quick review:  -please check what a &amp;lsquo;7&amp;rsquo; means in general in the profile  *stylistically as expected from anohana  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trollmuncher-1&#34;&gt;TrollMuncher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;成長の最大のハードルの1つは、社会の適合に適応するための闘いです。 あなたが人とやりとりするときは、あなたがするすべてのことで裁かれる準備ができていなければなりません。ココロがサケビタタータンダが頭を引きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Directed by Nagai Tatsuyuki and written by Okada Mari, the main pair behind Anohana, Kokoro ga Sakebitagatterunda tells the story of people managing to move on after facing past trauma. There are four characters with distinct personalities and different issues who gradually develop throughout the course of the show.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの主人公はナルセ・ジュンです。ナルセ・ジュンは、幼い頃に痛い悲劇が彼女に当たった後に柔らかく話す元気な女の子です。 彼女はかわいらしく、瞬間的に好き嫌いがなく、私は彼女のジェスチャーがどのように生き生きとしていたのか、そして彼女が対話を使わずにメッセージを伝えようとする方法を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーがキャラクターの発展を抑える方法は、過度のフラッシュバックや不自然な振る舞いがなく、キャラクターについては、ショーをせずに反応させることによって、あなたは大丈夫だと知ることができます。 一度に複数のキャラクターを育てることができるということを本当に尊敬しています。同じ場面の中にあることもあります。これはどんなメディアでもまれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで演奏する声は素晴らしいです、それぞれの声はT字にキャラクターを合わせます。 アニメの動きやキャラクターの表情は、これでは大きな役割を果たします。アニメで奇妙に見えるように精巧な動きをするのは非常に簡単ですが、この映画にはない問題です。 より感情的なシーンの間に、あなたはその瞬間に完全に吸収され続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小規模な注意点は、ショーは中間の行為の間に非常に遅くなることができますが、それは本当に優れたフィナーレでそれを迅速に回避します。 ショーの紆余曲折のいくつかはかなり大胆で、重要な瞬間に決まりきったことを避け、ショーをより面白くする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ココロは劇的なドラマが繰り広げられているにもかかわらず、キャラクターに細心の注意を払う希少な映画です。 それは、それぞれのストーリーが優美に美しく打ち勝ち、本当に価値のある素晴らしい映画になってくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrollMuncher/reviews&#34;&gt;TrollMuncher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the biggest hurdles in growing up is the struggle to adapt to the conformity of society. When you interact with people, you have to be prepared to be judged by everything you do, which is a conflict that Koko &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chevybow-1&#34;&gt;chevybow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを書く前に、私が小学校と中学校にいたとき、私が一緒にドラッグされた「親教師」会議を思い出しました。 先生は同じことを何度も何度も繰り返し言及していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;Chevybowはとても静かです&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;シェビウボウは彼の殻から出る方法を学ぶ必要がある&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「静かだが気配り。 より多くのものを出す必要がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのようなシェルですか？ 最初の本能では、私は、たぶん、彼女が時には動かすことができない硬い殻の中に隠れている、隠れたカニの殻 - 生き物を指していたと考えました。 しかし、おそらく彼女は卵殻について話していたでしょうか？ 柔らかい卵黄と卵白を内側にした外側の硬い殻。 このシェルの原因は何ですか？ おそらくそれは私自身の行いでしたが、それは純粋な反乱や頑固さのためではありませんでした。 すべてには理由があり、おそらく私の静寂の理由もありました。 誰もが私がそれをやっていると仮定したり、私がそれを嫌ったりする理由はありませんでした。 おそらく、たぶん、何かが起こりました。私が幼い子どもの頃に何か起こって、私の魂をそこから語るのが怖かったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心の国歌は、自分自身とあまり変わらない女の子、ジュンの話をしています。 静かな女の子、それは彼女が子供のころに起こった外傷的な出来事のために学校で話をしなかったことを暗示しています&amp;hellip;彼女が「チャタムボックス」と呼ばれたときに戻ってください。 卵の呪いが彼女の発言を妨げている：彼女は歌で感情を表現することを学ばなければならない。 特に彼女の学校のアウトリーチプログラムのミュージカル内で。 途中、彼女はクラス内の生徒やアウトリーチプログラムのメンバーとの経験を通じ、音楽のパワーについて学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーで見つけた問題は以下の通りです：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;アウトリーチメンバーの一人が十分に発達せず、彼らの動機が不明であり、非現実的であるように見える。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ショーで必要とされないロマンスは、いくつかのサブプロットに関係します。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;プロットは良好ですが、実行は完璧ではありません。特に、エンディングは、特定の文字を無視しているように見えないようです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;これらの問題を除けば、これは、私のような静かな人々が関係することができると確信している美しいショーのままです。 見事なビジュアルとサウンド：このショーは楽しい時計になります。 時々感情的で、他の時にはコメディー：このドラマはあなたが映画の期間中見続けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはあなたの王子を見つけるでしょうか？ あなたの心の賛歌を開く王子ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chevybow/reviews&#34;&gt;chevybow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before writing this review, I recalled back when I was in elementary and middle school the &amp;lsquo;Parent-teacher&amp;rsquo; conferences that I was dragged along to. The teacher never failed to mention the same things over and over again.     &amp;lsquo;Chevybow is very quiet&amp;rsquo;    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azraelzx-1&#34;&gt;AzraelZX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうどそれを見終わったので、ここで私のレビューはまだ私の記憶の中に新鮮です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：スポイラー警告&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーを要約すると -
それは彼女の王子を見つけることを夢見て、彼女は彼女が少しだから恋人ホテルの前に旅をする、彼女はそれが愛のホテルであることを知らない&amp;hellip; 彼女は城で、いつか彼女の王子に会いたいと思っていて、通常は城の中に王子を見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は誰かが出てくるのを見た、それは別の女性と一緒に彼女のお父さんだった。
彼女は女性と一緒に城から出て来たので、彼は王子であると思った。 彼女は素敵な王族の服を着て馬に乗っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は家に帰ってきて、お父さんが本当に王子様だったのか、お母さんにはお姫様ではないと言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女のお母さんは何が起こっているのかを理解し、父親を追い出しました。 彼は来週に移動していた。
ナリゼは父親に走って、どうして逃げようとしているのかと聞いた。 それは全てあなたのせいです&amp;rdquo;。
それは彼女を襲った。
彼女は、エッグプリンスが来て、話を聞かないように彼女を呪った、ばかげた話の下で、彼女の言葉を塞いだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はSakagami Takumi（男性リード）と出会った。 彼が彼女のことをよく理解していたので、彼女が心を覗いていたことを確信した。
もちろん彼女はすぐに彼と恋に落ちた。 それは私が話していることだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良かった、もっと何が言えるだろうか？ 私はアートでシリーズを判断しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはかなり良かったけど、最高のナルセだった。 メインリードの予想どおり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tasakiは嫌いな人として初めて紹介されましたが、彼はかなり親切であることが判明しました。彼は「誤解された」文字の下に落ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夏樹は昔の恋人、甘い瞬間もありましたが、彼女はメインキャストから少なくとも気にされました。
私が望んだのは、成瀬と匠が一緒になることでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの過程で、タクミとの関係は多くの発展をもたらしました。 それは私にそれらを応援したいと思った。
しかし、ああ、これまでの映画はかなり良いですが、何が悪くなることはありません。
それを除いて。
少なくとも私のために。
タクミはまだナツキの気持ちがあり、映画の終わりには&amp;hellip;ナリスを拒否した。
そのすべては何のための開発でもありません。 そして、彼らはかなりかわいい開発をしていました。
夏希の気持ちをもってきた彼は、まったくどこからも来なかった。
そして映画の終わりに、田崎は突然「ナルセへの愛を告白するつもりだ」と言った。  WTF？
あなたは何のためにビルドすべてを浪費しましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、2人のMCが対話しているのを見て、佐藤とかようの船が沈んだのと同じように、あなたがどこからでも離れてしまうのを見ているときに、あなたをぼやけさせてくれる映画の一つです（EROSEDのためのSPOILERS）。 少なくともSatoruとKayoの関係は、友人としてだけでなく、これだけがロマンチックな方向に進んでいたことは明らかでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227723&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AzraelZX/reviews&#34;&gt;AzraelZX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just finished watching it so here&amp;rsquo;s my review while it&amp;rsquo;s still fresh in my memory.    THE STORY : SPOILER ALERT    To summarize the story -  It&amp;rsquo;s about a really lively little girl who talks alot named Naruse Jun, dreaming to find her prince, she travels in front of a Love Hotel that&amp;rsquo;s sha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theanimetoast-1&#34;&gt;TheAnimeToast&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;概要
私はこのレビューに少し遅れたかもしれないが、ここにはとにかく行く。
KokoroがSakebitagatterundaは私達をもたらした同じチームによって作られた元の映画です
もｓｔ おｆ とらどら あんｄ あのはな、 まり おかだ あんｄ ながい たつゆき。
マリの作品はちょっとヒットしても、これを見逃しても間違いなくヒットします。
物語はかなり前に描かれたかなりシンプルな道をたどり、あなたはおそらく見たことがある
このタイプの物語は私のように前に行われたので、物語の流れはあなたを驚かせません
おそらく実行よりも実行。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;プレゼンテーション（ビジュアル＆サウンド）
ビジュアルについて不平を言うことはあまりありませんが、CGI症候群の苦しみがありますが、
非常に詳細なCGIの背景から文字が時々出ることがあります。
しかし、CGIはバックグラウンドでしか使われていないので、間違いなくそれを置くことではありません。
サウンドバイス私は、彼らが実際の曲を使用するときに、彼らがそうすると気付くことができました。
私は彼らが劇的なシーンの間に地獄を閉める時を知っていて、悲しいヴァイオリンとピアノを演奏するだけではないことにも感謝します。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクターとプロット
私はすでにプロットの流れがあなたを驚かせることはないと言いましたし、アニメーションでできると思っていることを再考することもありませんが、実行は無関係に行われます。
主人公は非常に口調の女の子であり、彼女は口を少し開けて傷つき、彼女の友人の助けを借りて歌を表現する新たな方法を見つける。
シンプルで十分な作業。
マリは、自分のスピンを一般的な魔法とストーリーに乗せるのがとても良いようです。
しかし、その外に私はいくつかの小さなニックを持っています：
1.腕が壊れている男がいて、これで決して大したことはありませんし、実際にはすべてを解決します。野球に戻ったのと同じですか？
これは彼が彼に関連するはるかに詳細な弧を持っていたと思うが、それは何らかの理由で切断された。
2.男が女の子に彼女を愛のホテルに連れて行きたいと言っているシーンがあります。
彼女はこれが真剣にそれが可能な結果であるように取るが、映画の後半には、おそらくホテルはおそらく何年も使用されていないことがわかります。 これはマイナーな連続エラーのようです。
3.これは悪いことなのかどうかは分かりませんが、最後の曲に映画の名前を挿入すると、少し笑えました。
私はかなりのキャラクターに焦点を当てた映画であるので、文字についてはあまり言わないので、彼らはスポイラーと見なすことができます。そのように、私は文字のどれも一般的な日付 - シムのアーキタイプではないと言います。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;-全体
これは驚くほど良い映画であり、私はこれを書いた時点で一度しか見ていないが、もう一度それを見たいと思っている。
ビジュアルは素晴らしく、彼らは音楽と静寂の使い方を知っていて、私はメッセージが好きで、私は実行が好きで、キャラクターも良かったです。
これは2016年までの私の好きなアニメですが、少なくとも誰もがすぐに試してみることをお勧めします。
私が想像することができるのは、このアニメがいいと言っているのは、好きなアニメの種類が「クール」ではないということだけです。あなたが今年一番好きなことを誰かに聞いても、 アクションアドベンチャーアニメの答えとして。
私が今年見た中で最も記憶に残るアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215159&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAnimeToast/reviews&#34;&gt;TheAnimeToast&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I might be a bit late for this review but here goes anyway.  Kokoro ga Sakebitagatterunda is an original movie made by the same team that brought us  most of Toradora and Anohana, Mari Okada and Nagai Tatsuyuki.  While Mari&amp;rsquo;s work can be a bit hit or miss this one is clearly more of a hit.  The story follows a pretty simple p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samuel-sfx-1&#34;&gt;samuel_sfx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが完璧であること以外は何も言えません！ そして、ここに私の意見はなぜそれが傑作であり、音楽、物語、キャラクター、芸術の間のつながりが本当に素晴らしいことを楽しみにしていることに留意することです。 私はほとんど言葉のないtbhです&amp;hellip;それは良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーは、私に本当に触れ、その人の感情に私を漂わせる映画の一つです。 ペースは遅いが安定しており、完璧なタイミングで各キャラクター間の各ラインと接続を1つずつ明らかにしている。 私はストーリーが何を終わらせるのだろうかと不思議に思うのですが、ストーリーの点を結ぶシーンごとに楽しんでいます。 それは多くの点で顕著であり、脚本は最高ですが、私は見てきました。 どんなにチーズでもなく、まだその震えを与えてください。そして、私はいつもほとんどの時間（本当）に私の涙を握っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は色と環境で目立って詳細です。 暗い場所と光の中で色が非常にうまく動いています。 まあ&amp;hellip;私は芸術についてはあまり言えませんが、うまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
まあ&amp;hellip;これはアニメIMOの中で最も傑出した部分です。 歌とラインはすべて一緒に作られ、スクリーンライティングの中でうまく混ざり合い、本当にどんなキャラクター感覚と観客が感じるものを伝えます。 それは本当に私の胃の右のパンチに触れ、得た。 画面の書き込みを歌に込めて、これはミュージカルのすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
それぞれのキャラクターは、すべてが固いと言うことができます。 それは、観客から地獄の怒りを燃やすそのような映画に陰謀をプッシュしませんが、それはどのようにそのような文字がパスを介して行われ、どのように彼らは映画を通じて自分自身を処理する方法を見ることができますが本当に驚異的です。 それぞれのキャラクターは自分自身を本当に上手く開発しています。映画の終わりに誰もが変わった人であることに気づくでしょう（あるいは、変わった女性の中には、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はこれを少しでも楽しんでいて、間違って逃したたびに、私が間違って逃したすべてのシーンを巻き戻しました。 そして、私は間違いなく少なくとも10回以上これを見ているでしょう（「おおかみこどもの雨と遊戯」と同じレベルにありますので、それを愛していれば間違いなくこれも好きになるでしょう。 方法）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私は多くのレビューを書いていないし、これはそれらの映画/アニメの1つであり、私は誰のアニメファンにも楽しさと興奮を分かち合わないことを後悔します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224928&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/samuel_sfx/reviews&#34;&gt;samuel_sfx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can say anything other than that this anime is perfect! And here is my opinion why is it a masterpiece, and to be noted the connection between the music, story, character, art ..really make the enjoyment magnificent. I am almost speechless tbh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the5thcolossus-1&#34;&gt;The5thColossus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これは私の最初のアニメレビューであり、私は将来的に役立つレビューを提供しようと努力しています。 だから、もしあなたが何かアドバイス/訂正/批判を受けるとすれば、私はそれをかなり開いており、とても感謝しています。 始めましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見るべきアニメを見つけようとして、アニメリストや他の情報源を通ることを経験したことがありますか？ さて、私は最近、英語のタイトルである &amp;lsquo;ココロ・ガ・サケビガタウンダ&amp;rsquo;や &amp;lsquo;アンセム・ザ・ハート&amp;rsquo;に出会いました。 私はそれに夢中になり、できるだけ早くそれを見ようとしました。 それは私が今まで見た中で最も美しいアニメの1つと判明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、子供が偶然に父親が姦淫をするのを見たナリスの女の子から始まります。 子供であることによってもたらされ、彼女が見たものの真の意味を正確には知らなかったので、彼女は快く彼の母親にそれについて話し、家族が引き裂かれる原因となった。 それとは別に、ナリスは何が起こったのか、彼女の話し合いがそのような出来事を引き起こしたと非難されました。 起こったことの真っ只中に、卵の妖精が現れ、彼女が再び話すことができないようにナリスに呪いをかける。 ナリスは悲しくて静かになった。 しかし、ある日、Naruseはコミュニティー・アウトリーチ・カウンシルのメンバーに選ばれ、彼らのミュージカルで重要な役割を演じなければなりません。 そして、自分自身を一生のために表現する旅を展開します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成瀬とは別に、プロットを構成する3つの主要キャラクターがあります。 坂上、匠、ニトウの3人の協会は、コミュニティアウトリーチ協議会の他のメンバーです。 それらの3人は、最初は一見深いつながりを共有しています。 この接続は、主なキャラクタと相互作用し、主キャラクタの幸福に影響を与えるため、さまざまな競合を引き起こします。 しかし、結局のところ、この紛争のすべては、キャラクターが自分の能力を超えて自分自身を伝えるようになって解決されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはアートになると、それは一般的に美しいですし、特にアニビの雰囲気に加えて鮮やかな色と芸術的なおとぎ話アニメーションを使用していくつかの部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは音楽が大きな役割を果たしました。 それは、アニメ全体の美しさをかなり引き上げた音楽です。 ナリスは、自分の考えや気持ちを表現する方法として音楽を使いました。 あなたがナリスにとって特別に涙を流す感情に満ちていれば、その人の歌が歌います。 バックグラウンドで演奏するサウンドトラックも驚異的で、アニメの気分に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はアニメのすべての秒を楽しんだ。 私は、よりよく描かれていた可能性のある重要な部分があることに気づいたが、それはずっと私を気にさせず、映画全体の楽しさにも影響しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読書をありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/The5thColossus/reviews&#34;&gt;The5thColossus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This will be my very first anime review and i&amp;rsquo;m striving to give helpful reviews in the future. So if u happen to have any advice/correction/criticism, i&amp;rsquo;m pretty much open for it and i will be very thankful. Lets start!    Have you experience going pass through anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;napcat-1&#34;&gt;napcat_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれが好き。 それは明らかに心から作られ、それが私を動かしました。 はい、私は泣いた。 それは個人的なレベルで私に多くのことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これが2時間の映画ではなくテレビシリーズを必要とする物語のような感じです。 キャラクターの開発はありましたが、それは最小限でした。 このストーリーとこれらのキャラクターは多くの可能性を秘めています。クリエイターが私たちに多くのことを教えてくれる気がしますが、2時間以内にはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の4人のすべてのバックグラウンドを探ることを怠ると、物語の中の特定の出来事はちょっと不快になります。 それは私が何かを台無しに言うことができる最もです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにせよ、私はこれを見直すだろう。 ストーリーは甘く、サウンドトラックは優れており、キャラクターは好意的です（未開発ですが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/napcat_/reviews&#34;&gt;napcat_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked it. It was clearly made from the heart, and it moved me. Yes, I cried.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flare77-1&#34;&gt;Flare77&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;現実的なフィクションで覆われた10代のドラマの使用は、一般の視聴者が状況に関連することができるので、かなり過大評価されています。 私たちは十代の愛三角形をたくさん持っていましたが、その中にはリアリズムが含まれていましたが、結局はそのキャラクターが現実的な結果から離れるようになりました。 結局のところ、物語は他人のための幻想的なエスケープではない、と言うのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ここにココロがいます。サケビタタータンダ、またはあなたが西洋の名前の聴衆なら、心の賛歌です。 あなたが最初にそれを取ることを望むなら、それを記述するのに最適な言葉は「ステレオタイプ」でしょう。 ここには本当にありましょう、そこには4トンの愛情関係のウェブの話があります。  Anohana、Ano Natsu de、Nagi Asukaraなどがあります。 私たちはすでに、マウリウイン・コウガ・サイゴのタタカイ、デンパ・テ・ナ・カノジョ、さらには毎秒5センチという、オーラのようなより成熟した設定に合うような、一見重い（ぎこちない）ハイスクールのロマンスをたくさん持っていました。 すでに空中にいるすべての人たちと一緒に、コケロのサケビタタウンタンダは、それが勢ぞろいされているように感じ、確立されたファンによってこのような大きな名前でうまく動揺しているように感じます。 本当の疑問は、誰かがそれを見るかどうかではない。 より良い質問は、「人々に関心を持たせるために何を新たなものにすることができるだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ここであなたの顔に冷たい水のスプラッシュのように、ココロがSakebitagatterunda（たわごと、この最後の単語は入力することは困難です）が来る。 私は心臓の賛美歌（これは今、笑ってしまいます）は、現実主義で繁栄するショーです。 基本的には、一般的なワットパッドの小説のような動きをするストーリーではなく、ストーリーと前提で新しいものを引き出すつもりはないことを知っているので、実際の状況を描写するのに最善を尽くします 再生されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなりシンプルです。 私たちには、この2時間の長編ムービーで開発しようとしている生き方に影響を与えた、人生における不幸のシェアを持っている4人のキャラクターがいます。 キャラクターそのものは正直なところ（ナリスと卵ヘッドを除いて）穏やかなところに向かい、他の2つのリードはそれ自体でかなりステレオタイプであると強く言うことができます。 しかし、それはこの映画の強みではない。 この映画の特徴は、その現実主義にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、あなたがこの世界が本当であると信じてほしいと思っています。 いくつかのキャラクターは奇妙な2次元を感じるが、与えられたキャラクターの状況には微妙な意味合いがありませんでした。 このような出来事は、世界では普通のことであり、本当にそうではないので、特別なことは何もありません（ナルスの場合は外傷に発展しました）。 壊れた家族の状況はよくあることですが、この映画はそれぞれの裏話がどれほど単純化されているかを賞賛しません。 あまり深く掘られたものは何もなく、キャラクターの動機は完全に詳細に説明されておらず、ストーリーが本当にどれほど世俗的であるかを保持しています。 実生活の参考資料を使うことで現実感が増し、与えられた展覧会は本当に素晴らしいものでした。 本当にブランドやタイトルの名前を変更しないで、実際の人生の参考文献を使ってこのショーに小道具をあてなければならないことがあります。 ひどく扱うならば、それは二重の剣です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;論理的な方法でドラマを構築しながら現実感を維持することは本当に難しく、この点ではこの映画は失敗します。 私は、単に怠け者であったために、どんな予告をせずにストーリーを動かすために「便利な偶然」を使用することのこの腹を持っています。 また、キャラクターの動機についても問題があります。 このショーはあまりにも多くの「便利な偶然」を持っていないかもしれませんが、私の嫌悪感を掻き立てるために、弱いキャラクターは彼らに共感するのを難しくし、最終的に彼らのモチベーションを推測するのをより困難にします。 彼らがそれをすべて悪化させない限り、あなたがそれを得ることができないように、ショーをあなたに吐き出すこと。 このため、ショーの劇的な高さが起きたとき、「なぜキャラクターがこれを行うのか」を理解するのは本当に難しいです。浸水を壊し、ショーが雪の中に足を踏みつけて突っ込むような気分になります。 このショーが多くのケースで恐ろしいCGIを使用しているという事実は、このステートメントにも役立ちません。このショーでは、これを使用して、ほとんどロトスコープにしていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、未開発のキャラクター（そして、彼らの教師は本当に未熟でしたので、私は失望しました）と通常のシーンの変遷のためのCGIの奇妙な使用から、ショーはそれが強制ドラマから壊れたときに輝き、  。 エンディングはこの映画のハイライト全体です。 何かを台無しにしようとするのではなく、ちょうど結末が水の新鮮なスプラッシュのように感じると言いましょう。 予期しなかったのは、あなたが期待していた正常な終わりではなく、非常に爽やかであったからです。 彼らはあまりにもハイライトにもなりませんでした。気候の歌の数分後にのみ、このような状況が「正常」であるという考えを強化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ショーは本当に面倒だったが、ソリッドエンディングがそれを価値あるものにした。 音楽は素晴らしかったし、グラフィックスが本当に鈍い（特にCGI）と感じたが、ストーリーの流れはあなたを世界の中に浸してしまう。 確かに、ショーがあなたのドラマであなたのトランスを断然打ち破っているが、かなりのポイントまで耐えることができる時がある。 これは、年齢を下げる傑作ではありませんでしたが、博覧会と世界の建物の使用は間違いなく世界に本当に大事なものになってしまいました。 それは誰のためではないかもしれませんが、あなたが10代の別のロマンスドラマを持っているなら、これは時計の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215350&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flare77/reviews&#34;&gt;Flare77&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The use of teenage drama coated with realistic fiction just so the general audience can relate to a situation is fairly overrated. We&amp;rsquo;ve had a lot of these teenage love triangles that all try to contain realism in them but in the end, have the characters move away from the realistic outcome. What&amp;rsquo;s to say that stories aren&amp;rsquo;t fantasy escapes for other people, after all?    And here we have Kokoro ga Sakebitagatterunda or, if you&amp;rsquo;re the western name audience, Anthem of the heart. If you want an initial take on it, the best word to describe it would be &amp;lsquo;stereot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noo-thankyou-1&#34;&gt;Noo-thankyou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らがランダムなロマンスに投げ込まれなかったなら、私はそれがより好きだったでしょう。 それは友情と一緒に働くことについての素晴らしい映画であり、私は本当にその物語が好きだった結末とそれの背後にあるアイデアです。 私が期待していたものではありませんでしたが、期待していたよりもはるかに優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は本当にかわいかったと思うし、キャラクターのデザインも本当にかわいかった。 それは本当にかわいい映画だったし、キャラクターは多くのキャラクターが私の意見ではかなり好きであるという事実の他に、 バックグラウンドミュージックは映画についての最高のものの一つでしたが、それは本当にかわいかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれを見たい人にこの映画を推薦したいと思います。あなたがmcと似たようなことをしていれば、それは親切です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214975&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Noo-thankyou/reviews&#34;&gt;Noo-thankyou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I would&amp;rsquo;ve liked it better if they hadn&amp;rsquo;t have thrown in the random romance &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marc19count-1&#34;&gt;marc19count&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画の嫌悪感はどうですか？ それは最初から最後までとても良いです。 なぜ多くの人が結末を嫌うのかわからないが、私の意見では結末は全く素晴らしい。 この映画のスタッフは、視聴者がアニメで嫌うものを非常に意識しています。 そして、視聴者がアニメで欲しがらない第一のものは、陳腐なストーリーです。 これは同じことを何度も何度も繰り返しているアニメ会社にとっての「中指」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター（9/10）
物語のために、私が言わなければならないことは、それがとても現実的だということです。 映画の前半は良いです。 彼らが過去に関係を持っていたことは、MCが彼女のものを愛していたことを意味しています。  FSCが主人公とMCに瞬間があるときに嫉妬を受けるのは驚くべきことではありません。 私の第2のポイントは、MSC（男性側のキャラクター）のキャラクター開発です。 ヒロインとMSCは過去にいくつかの議論をしていて、それほど近づいていませんでした。 しかし、MSCのキャラクター開発以来、彼らは友人になりました。私にとっては、それはストーリーの大きな部分ですが、MSCがライバルのようなものを作るためには、スクリーンの時間と瞬間を増やすべきです。 ヒロインは彼女の過去と闘う。  MCが到着します。 アニメでよく見かけるようなもの。 しかし結末は&amp;hellip;&amp;hellip;うわー。 私がアニメで見るのを待っていたものがそこにあります。 私がなぜそれを本当に愛しているのか説明しましょう。  MCとヒロインがほとんどの映画でお互いに時間を過ごし、ロマンチックな盛り上がりを可能にしたが、サイドキャラクターを忘れないでください。  FSC（女性側の性格）は、過去にMCとの関係があって、お互いをよく知っていて、会ったときにちょっと厄介です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（10/10）
芸術はとても素晴らしいです。 私は本当にキャラクターのデザインが大好きで、アニメーションは貴重です。 この映画では音が最高です。 すべてのインサート・ソングは、その曲のタイトルが何であるか不思議に思います。 ところで、「どこか虹の上のどこか」は、ほとんど理由なく私を壊してしまった。 それは良いことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体（9/10）
私は完全にこの映画を楽しむので、私は間違いなくこれをお勧めします。 全体的に、これは非常に良い自己認識映画です。 私はこの動きにいくつかの欠陥があったため、これを評価しなかった。 しかし、それはまだ素晴らしいです。 私はこれを簡単に忘れないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214915&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/marc19count/reviews&#34;&gt;marc19count&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What&amp;rsquo;s with the hate with this movie? It is very good from start to finish. I don&amp;rsquo;t know why many people hate the ending but in my opinion the ending is totally great. The staffs of this movie is very aware what viewers hat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;evilbyte-1&#34;&gt;EvilByte&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はボストンの一部のアメリカの劇場でこの映画を見ることができるほど幸運でした。そして、私はそれが入場料の価値があると言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ano Hanaと同じチームが作った、彼らのスタイルと影響はKokosakeを通して見ることができます。 あの花と同じく、若い時に悲劇的な出来事を経験し、人生に大きな影響を与えた人物の話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの主人公、ジュンはまだ生きているが、子供としての家族の分裂から罪悪感のために彼女の声を失っている。 しかし、彼女は彼女の声を魔法のように封じた「卵の妖精」に会ったと信じており、この魔法の物語は映画全体のテーマになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の3人のメインキャラクター（2人の男と1人の女の子）はそれぞれ、現在彼らが対処している問題を抱えています。 彼らはすべて先生方の便利な方法で集められていますが、最初は抵抗していますが、映画の中でその関係が成長していることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはかなり典型的ですが、うまく実行されます。 私はプロットやキャラクターの開発に驚いたことはありませんでしたが、メロドラマ的な瞬間や独白がいくつかありましたが、全体的にAno Hanaよりも劇的ではなかったので、これは映画クレジットに役立ちます。 短い時間のために映画はシリーズと比較されているので、通常は、ドラマが効果的な場所で十分にキャラクターを開発するのに十分な時間がありません - 非常に劇的に投資するためにすぐにキャラクターを気にすることはできません ターン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを知って、映画ははるかに正常な調子を持っており、それのためにすべての人間を感じています。 魔法の「妖精の卵」の物語は、そのキャラクターの状況に対する良いアレゴリーとして機能し、映画がラップアップするまでにはすべてが非常に満足のいく方法で完全な円になります。 ちょっと劇的で、どんな点でも目立つことはほとんどありませんが、一貫して面白いです。それが終わる頃には、すでに2時間が過ぎてしまったとは思えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はAno Hanaが好きな人、そして過去のトラウマを克服し、人間として成長する方法を学ぶ人を探している人にこの映画をお勧めします。 また、この映画ではサウンド・ミュージックが大きな役割を果たしており、多くの曲が6月の過去のトラウマの「妖精の卵」というテーマに創造的に結びついています。 これらの曲はおそらく映画の中で私の好きな部分だったので、彼らはそれをさらに進めてほしいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ココサケは上質なムービーです。余裕があればチェックアウトすることは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202693&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EvilByte/reviews&#34;&gt;EvilByte&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was lucky enough to be able to see this film at one of the select American theatre screenings in Boston, and I have to say it was well worth the price of admission.    Made by the same team as Ano Hana, their style and influence can be seen throughout Kokosake. L &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukinoshita1221-1&#34;&gt;yukinoshita1221&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、これが私の最初のレビューです。 これを作るために私にインスピレーションを与えたのはアニメそのものでした。 ちょうど、私たちが本当の意見を表明するのに失敗するという点で、私のようなものです。 ワンピースからタイタン、タリ・タリにいたるまで、私は非常に多くのアニメを見てきました。 私は、アニメのバットロードを蓄積した後、私が話す時間だと思う。 このアニメは素晴らしく、完全に過小評価されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、サマリーを気にするのは誰ですか？ なぜ人々はそれをするのですか？ 要約が必要な場合は、その上にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10）：なぜ私はそれに可能な限り最大のスコアを与えたのかを説明します。 成瀬は私だった。 私は彼女であり、個人的に、アニメは私にとって完璧だった。 それは誰もが私のように彼女に関係すると言っているわけではありませんが、箱の外で1分間考えてみましょう。 誰もが本当に話したいことを話していますか？ 誰もが軽蔑的な現実を経験したことは誰もが軽蔑するが、それに従わなければならないのか？ あなたは自分に「何かを言っただろう」と言った瞬間はありましたか？ まったく。 かわいいブルネットJun Naruseの素描の下に、世界と人生の生き方が描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術（10）：これを見てすぐ前に、私は銀河英雄伝説を見ていたので、私は偏っているのかもしれません。 それでも、芸術は視聴者を魅了し、アニメのコンテンツを妨げることはありません。 そして最も重要なのは、空き部屋と廊下の微妙でかなり重要な場面があったことです。 彼らは物語、音、そして映画全体の意味に見合った美しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7）：音楽、キャラクターの声などはすべて素晴らしいものでしたが、完璧ではありませんでした。 完璧なサウンドは、サウンドを伴うすべての単一の動きを強調し、アニメに大きな影響を与えます。 音が完全に落とされたら、アニメは大きく変わるでしょうか？ それは私の頭の中で私がそれを見たとき、私はこれを信じていました：音がなければ、アニメは大幅に変更され、それを傷つけるでしょう、そう、それは7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（8）：最後に、文字について何かを知っています。 これは私が常に望むものですが、決して得られないものです。 不気味なアニメでは、アニメの最初からその人に関する情報しか得られず、決して過去または遠い過去には到達しません。 しかし最後に、この中で、私たちは具体的なシーンでジュンナーレスの背景を理解しています。 私たちはフラッシュバックと彼の昔のガールフレンドを通じて坂上匠の歴史を手に入れます。 しかし、それはより良い可能性があります。 一つは、田崎大樹さんの歴史、さらには二ト夏樹の歴史のことです。 これが起こっていれば、それは得点を増やしたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（5）：「なぜ、悪いスコア？ 私は笑った？ いいえ、私は泣いたのですか？ 私は何かを感じた。 それは成就したか？ 私の答えは「成瀬と坂上はともかく」と思うかもしれませんが、それは私が5に値すると感じた理由かもしれません。しかし、重要なシーンの間でスムーズに移行しながら、ダイナミックな関係と新たに伝えられたもののために、  。 それは華やかで、間違いなく価値があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234339&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yukinoshita1221/reviews&#34;&gt;yukinoshita1221&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, this is my first review. What inspired me to make this was the anime itself. Just think, Jun Naruse is just like me in that we both fail to express our true opinions. I have seen so many anime ranging from One Piece to Attack on Titan to Tari Tari, and spent so much time on them, but I neve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xkajl-1&#34;&gt;xkajl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは同じ作家からのものであり、人生であなたを定義するためにどのような言葉ができるのかという影響を取り入れています。 あなたに最も近いものからのいくつかの言葉はあなたを作るか、またはあなたを壊すことができ、この映画でそれは祝われ、嘆いています。 それはまた、映画の全体的な質を実際に向上させるロマンスの一般的な作品の一部を壊します。 すべての主要なキャラクターのためのキャラクターの開発といくつかのサイドのキャラクターも本当に素晴らしいです。 この映画の最も強い資産は、音楽以外のものではありません。 私はアニメの音楽を本当に楽しむ人の一人ではありませんが、私はそれを楽しんで、それらをスキップしませんでした。 ヘック私は再びそれを聞くためだけに最後の曲をrewatched。 正直言って、私は私の自由な時間にこれを見て、私はビットにそれを愛していたときに私は本当に警戒していた。 家族の問題を経験した仲間の人として、私は主人と付き合っています。それはあなたの中にはほんの一部の人しかいないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216864&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xkajl/reviews&#34;&gt;xkajl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is from the same writer and it encompasses the repercussions of what words can do to define you &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xfatty-1&#34;&gt;xFatty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、これはおそらく私が今まで見た中で最も楽しいアニメ映画だと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、私はこの映画がおそらく誰のためでもないと言いたいと思います。 それは十代のドラマです！ それはグループにランダムにまとめられた別々の問題を持つ高校生と彼らの発達を描いています。 映画はかなりチーズであると考えられ、おそらく愚かなドラマを含み、おそらくアニメコミュニティの一部で退屈だと考えられるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、これが多かれ少なかれモデルの十代のドラマ映画だと思うと言われています。
それは超革新的ではなく、10代のドラマで期待することがたくさん含まれていますが、それは信じられないほどうまく実行されます。 他の十代のドラマとはまったく違っていないにもかかわらず、それはまだあなたがジャンルから期待していたものを維持しながら私を驚かせることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は下の映画のさまざまな側面の私の印象を通過します
私は一般的には本当のスポイラーを持っておらず、後で何が起こるのか分かりにくい兆候があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
あまりにも台無しにすることなく、物語は子どものように「あまりにも多く話した」ナルセ・ジュンという女の子の周りを回っている。 彼女はトラブルのために、彼女を呪った卵に会って話すことができなくなった。 そして、高校ではボランティアグループに参加してイベントを行います。 残りは見守らなければならない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが最初から非常に面白かったと思った。これは私が友人に書いたものである。「小さな女の子は、城のように形成されているので、王子とラブホテルに行くことを夢見ている。 そして、彼女は別の女性と愛のホテルを残して彼女のお父さんを見て &amp;lsquo;（これは基本的に映画の最初の5分です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
Anohanaと同じスタジオ。 背景は非常にきれいで、雰囲気を設定するのに本当に上手でしたが、それは息を呑むようなものではありませんでした。
キャラクターのデザインは一般的には良いものの、時には野球クラブのメンバーとはやや矛盾していました。 それはAnohanaチームによって作られたことは明らかですが、キャラクターのデザインはまだ少し異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10！
音の大部分は基本的にすでに作られた曲のパロディーですが、サウンドはすばらしいです。 私は声優、特にナリス・ジュンを愛していました。 彼女が話してみるときに彼女の声が揺れる方法は、あなたに触れ、あなたをひっくり返すかもしれません！ キャラクターがカジュアルに歌うとき、実際にはスタジオの編集をせずに歌っている人のように恐ろしいことがないように聞こえる。 しかし、歌が実行されるとき、それは良いsoooのように聞こえる！
マイナーな問題は、私が「卵の歌」の音色が少し離れていると思うかもしれないが、それはちょうど私かもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
キャラクターの大部分は本当に重いステレオタイプに陥ることなくアーキタイプですので、これは良いことです。 かなりまともなキャラクターの開発。 しかし、私は本当に育ったのは唯一のキャラクターが主人公のナリス・ジュンだったと思うので、それは素晴らしかったが傑出したものではないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
レビューが明らかになると、私はこのショーを大いに楽しんだ。 私はジブリのスタジオ映画を数多く見てきました。サマーウォーズ、パプリカ、時間を飛ばしている少女などのアニメ映画の多くは、必見です。私は、同じジャンルの映画のほとんどが比較対象ではないと思います。 この映画は、私が十代のドラマのために欲しかったものすべてを提供しました。 競合することができる同様のジャンルで私が考えることができる唯一の映画は毎秒5センチメートルです。
私はまた、このショーは、アート以外のあらゆる面でAnoHanaよりも優れていると思いますが、テーマも多少類似していると思います。  （それはおそらく私が思うには泣かないだろう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
私はこれが十代のドラマアニメ映画の傑作だと思う。 私が気づいた欠点は、私が簡単に暮らせる欠点であり、ショーの楽しさには影響しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがAnoHanaのファンだったら、それを見てください！ あなたがサマーウォーズや時間を跳ねる少女のファンなら、それを見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見て&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215218&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xFatty/reviews&#34;&gt;xFatty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all I would like to say that this was probably the most enjoyable anime movie I&amp;rsquo;ve ever watched.    Secondly I would like to say this movie is probably not for everyone. It&amp;rsquo;s a teenage drama! It depicts high school students with their seperate issues who are randomly put together in a group and their development. The movie could be considered quite cheesy, contains (possibly stup &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jiharo-1&#34;&gt;Jiharo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が書いていく最初のレビューであり、おそらく唯一のレビューで、私がこれを8回以上連続して見直す別のアニメを見つけることができない限りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;岡田マリは再びロマンスと時代遅れの話をお届けしました。 私は私の見解にこのレビューを書くので、同意する/同意すること自由に感じる。 それは私がいくつかの専門評論家ではなく、私がシリーズをたくさん愛しているので、これを書いているだけなので、私には関係ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ジュンが彼女の女の子になろうとしていたことから、かなりよく開発されました。 彼女は現実から脱出しようとしたが、学校で多くの問題に遭遇し、再び話すように奨励された。 彼女が再び話す勇気を回復する旅はとても感動的でした。それはあまりにも急激にも遅くもありませんでした。 私の意見では、このシリーズのペーシングは完璧でした。私は岡田マリが別の傑作を送ったと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に現実的な展開を持つかなり現実的な文字。 彼らがセッティングを美化することのないいたずらのどれも。 キャラクターのやりとりは現実的で、キャスト全体の魅力を引き出しました。 シリーズ全体を通して、4人の主人公が実際にどのように発展したかがわかります。 ジュンにインスパイアされている各人は、ボトリングアップと後悔するのではなく、言葉で伝えたいことを伝えています。 再び、キャラクターの開発はかなりうまくペースで進められ、ストーリー・フローがさらに良くなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここでキャラクターデザインが大好きです。 あの日の花のデザインをやった田中さんからも、花の苗字、あの夏の贈り物、近日公開予定の君の苗木などがあります。 私はここに何の不具合も見つけられません。 文字のデザインはシリーズに適していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはおそらく、ストーリーの他にショーの最も重要な部分です。 ベートーヴェンのピアノソナタ第8番、虹の上、グリーンスプライスなどの音楽演奏はすばらしかった。 私の学年中にミュージカルやコーラスチームに参加していたので、これはすばらしいことです。  MasaruとJinはこの部門ですばらしかった。 音楽がこのシリーズをたくさん愛する理由の1つであると言っても過言ではありません。 ストーリーはミュージカルのまわりを中心にしているので、この部門は、私がそれを見直し続けるのに良い映画になるためには、十分に実行されなければなりません。 音楽はあまりにも良かったので、私はBDと一緒にOSTを購入しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、上記の評価では、どれだけ楽しんでもらえませんでした。私が楽しめなかったら、このシリーズを10回見直すことはないでしょう（この時点で）。 私はたぶん楽しさが控えめであるかもしれないと言います、それはこの映画が私の人生に夢中になったようです。 このシリーズは、それを私のお気に入りにした最初の映画で、永遠にそこにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクションチームによくできました！
そして、お疲れ様です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215026&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jiharo/reviews&#34;&gt;Jiharo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the first review I&amp;rsquo;m going to write, and probably the only review unless I can find another anime that will make me re-watch this 8 or more times in a row.    Okada Mari delivered her forte again: Romance and coming of age story. I&amp;rsquo;ll write this review on my perspective so feel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;freizel-1&#34;&gt;freizel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、この映画は傑作ではありませんが、本当に良い映画ですが、私はあなたが良い時間を感じるようにしたい場合はそれをお勧めしますまた、メロドラマではないクリアしたい、静かで成熟したとリアルです。 あなたが典型的なロマンス/ティーンの映画を見たい場合は避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10：オリジナルは100％オリジナルではありませんが、ほとんどの人はエンディングが好きではありませんが、これは映画の種類でエンディングではなく、あまりにも多くの人が&amp;rdquo; 私は同意していない、私は腕時計ドラマアニメを持っている、これは機能不全の家族の成熟した見解を持っていると私はスポイラーの理由以来、より多くを教えてくれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10：私はキャラクターの発展が主なリードだけになるとは言いますが、それは全く悪くない、彼女の話であり、私は彼女の旅を楽しんでいます。 私は他のキャラクターには何の変化も見られません、彼らはプロットデバイスやメインのヘルパーのように見えますが、このムービーでは機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/音楽：ミュージカル、私はそれが好きです8/10。 アートはかわいい8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体的な8/10：映画は私がリードの共感を感じさせ、彼女の決断を楽しみにしている、私にとって最高の結末だった、私は他の&amp;rdquo;悪いレビュー&amp;rdquo;のようなエンディングを嫌いなかった&amp;hellip;私にとっては 彼女の&amp;rdquo;物語&amp;rdquo;の代わりにラブストーリーを探していた&amp;hellip;小さな欠陥があるが、あなたが映画を楽しむことができないものは何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233812&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/freizel/reviews&#34;&gt;freizel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this movie is not a masterpiece but is a really good movie, I will recommend it if you want a good time having feels, also want to c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;syntaxmishe-1&#34;&gt;SyntaxMishe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（マイナースポイラーズ、彼らは非常に曖昧です、あなたがスポイラーや[私のような]何かに敏感でない限り、全く経験を台無しにしません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ねえ。 各カテゴリのサイズチャンクを欲しいです。 まあ、私は短い時間で物事を散歩するのが得意だから、私はそれを撃つだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、A1ピクチャーズはもうティーンドラマに出てきたのですか？ 最後に、私はそのスタジオから十分なハレムを持っていました。 この映画をシリーズと比較すると、間違いなくToraDoraとAnoHanaになります。 あなたがそれらの2つの番組が好きだった場合、この映画は同じような構造、テーマ、およびキャラクターで、価値があります。私はいくつかの比較をしたいと思います：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-8 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ自体、この映画には特別なことはなかった。 それは、ユニークなものではなく、10代の高校のドラマであり、予測可能な悲しい結末を持っていました。 それは簡単な調和のとれた美しい物語を作るために一緒に働いた簡単なテーマ、単純なプロットラインを持っていました。 そして、それはまったく悪いことではありません。 ストーリーは線形の適切な経験を伝えることができました。すべてのドラマが複雑なストーリーライン上で異なる方向に象徴主義や周りを回っていっぱいになる必要はありません。 ココロはサケビガタンダはドラマです。 期間。 それはあなたを泣かせます（またはあなたが私のような男らしい心を持っていればただ悲しい）、それはあなたにキャラクターを気にさせ、あなたはそれを愛するでしょう。 ストーリーは予測可能ですが、それは自分自身が悪いですが、視聴者の心の鼓動を引き出し、何が起こるかを十分に知っているにもかかわらず感情を感じさせることができます。  4月にコラボレーション（私の結婚式で結成された）やトラドラ、アナオナ、そしてあなたの嘘のような映画は、彼らの年のドラマとみなされます。 それ以外は危険なストーリーの構造で、彼らはすべて奇跡的な結末を引き出すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-9 / 10
ながい たつゆき、 ぬっｆ さいｄ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10
サウンドトラック自体は良いものでした。 しかし、それはAnoHanaのサウンドトラックから多くのインスピレーションを引き出したので、必ずしもそれが自分のものではない。 私は前述のドラマとの比較を続けているだけで、この映画がどのように名前を付けることができなかったかを示していると思います。このサウンドトラックは、この比較に苦しんでいたものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-9 / 10
このクルーが作った作品が大好きなのは、面白い作図に専念できず、当初は普通のように見えるが実際は非常に複雑なキャラクターのセットになるということだ。 私はキャラクターが大好きなので、彼らが作ったショーが大好きです。 キャラクターは実在の人物を映し出す傾向があり、どのようにして読むことができるのかは分かりませんが、実際に頭の中で何が起こっているのかは決して分かりません。  （これはまた、この映画の大きなテーマです。）また、その周りの愛の利益と、そのひねり（それは私が予測できなかったかもしれない）かもしれません。 今、それは実生活を反映しています。 私がメインフォーを愛していたのと同じくらい、より多くの人々を巻き込んで、観客との付き合いを増やすことができました。 しかし、あなたがそれらを気にかけて、彼らに叫び始めたり、笑ったり、（私のように）泣いたりしたら、キャラクターは仕事をうまくやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-9 / 10
私はこの映画について私が楽しんだこと、楽しまなかったことを吐き出しました。 私はキャラクターに付き添っていました。私は感情的に動いていました。映画自体は、ただの驚きでした。 あなたの友人、ボーイフレンド、ガールフレンド、またはDakimakuraをつかんで、この映画を見てください。 誰でも楽しめるドラマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：
私は決して卵をもう一度食べていません。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231762&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SyntaxMishe/reviews&#34;&gt;SyntaxMishe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Minor Spoilers, they&amp;rsquo;re extremely vague, it doesn&amp;rsquo;t ruin the experience at all, unless you&amp;rsquo;re sensitive to spoilers or something [like me])    Hey. Want bitesized chunks of each category. Well, I&amp;rsquo;m good at rambling about things in a short amount of time, So I&amp;rsquo;ll give it a shot.    So, A1 Pictures came out with a Teen Drama again, huh? Finally, I&amp;rsquo;ve had  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;liuxinling676-1&#34;&gt;liuxinling676&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が大いに楽しんだこの映画の短いレビュー。
短い要約：ミュージカルが好きなら、この映画を試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
ストーリーはシンプルでおとぎ話に似ていますが、映画の前半から観客を楽しませるのに十分です。 映画の後半の焦点はとにかく音楽の上にあるはずなので、それは最終的な30分程度に来るときにストーリーの種類は短くなりますが、私の意見ではそれほど重要ではありません。 私は個人的には映画の終わりがうまく合うと思うのですが、とにかく敬虔なロマンスの発展を望んでいるのは、それが実際に見なければならない映画のようなものではないからです。 全体的に、このストーリーは精査の下で不足するかもしれませんが、ストーリーはこの映画のハイライトではありません。 それはミュージカルに関する映画なので、音楽に焦点を当てるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
芸術はいいですし、映画全体にうまく一致します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
この映画でこのように高い評価を得た主な理由は、音楽のためです。 この映画では、GreensleevesやOver the Rainbowなどのよく知られた曲が使用されています。 オリジナルの作品ではありませんが、選曲された作品は映画の雰囲気にうってつけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
2時間以内の映画であることを考慮して、良いキャラクター開発。 少なくとも4人の主人公のために、私たちは自分の人格、背景、問題、そして彼らの問題に直面したときの闘いを知ることができます。 私はこの映画を感謝するには十分だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私の最大の喜びは、この映画がThe Sound of Musicのような古典的なミュージカルを思い出させるという事実から来ています。 ミュージカルが好きなら、必ずこの映画を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
ココロはサケビタタータンダですが、非常に深いプロットや非常に良いロマンチックな結末を見たいと思っている映画ではありません。 私たちがミュージカルを見て楽しむことができるようにするために見ることができる映画です。 おなじみの音楽、いくつかの感動的な瞬間がこの映画から必要なものすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231254&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/liuxinling676/reviews&#34;&gt;liuxinling676&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A short review on this movie which I enjoyed greatly.  Short Summary: If you like musicals, be sure give this movie a try.    Story : 8  The story is simple and fairy-tale-like but sufficient to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dirty-four-eyes-1&#34;&gt;Dirty_Four_Eyes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは「私はエミリアがもう一度大好きです&amp;hellip;.」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は素晴らしいコンセプトを持っていました。 映画はまったく悪くはありませんでしたが、私はそれを気に入らなかっただけです。 芸術は元気だった。 歌もうまくいっていた、ナリスは素晴らしい歌手だと思う:) 私は最初の話が本当に好きでしたが、結局それは退屈になりました。 私の好きなキャラクターはTasakiだったと思う。 私は彼の話が本当に好きで、彼が最後にやったことは&amp;hellip;.私はそれが来るのを見なかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はこれに6/10を与えるつもりです&amp;hellip;
申し訳ありませんが、私はレビューを書くことに悪いです！  :(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230063&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dirty_Four_Eyes/reviews&#34;&gt;Dirty_Four_Eyes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is &amp;lsquo;I love Emilia&amp;rsquo; all over again&amp;hellip;.    This mov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;norahbright-1&#34;&gt;NorahBright&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に/軽い/スポイラー。 ちょうど引用。 最後から。 私たちはそこに着くでしょう。
評価はこのレビューを書いている私の懸念事項の中で最も少なく、数字の代わりに、私はあなたに言葉をあげます。
物語と芸術は、まったくユニークなAnohanaをもたらしたもののようなものから期待しているのとまったく同じです。 サウンドトラックはかなりいいですが、画期的なものは何もありませんが、あらゆるトスとターンで映画の色調に合っています。 それらの3つの部門で優れた仕事。
私はすぐに文字に出くわすでしょう。
私はこのシリーズの私の喜びが終わったことを誓います。 私がストリームをオンラインで見たバージョンのファンサブは、完全なゴミであり、私の没頭を混乱に投げかけました。 私が最初から最後までこの映画に夢中になっていたのであれば、偉大な映画と私の目には傑作の違いを非常によくしているかもしれません。 たぶん、ある日、私は、トレントや何かを介して、より好ましいファンサブグループを通じてそれを見直すことに戻ります - ちなみに、この特定のメディアの消費については私がお勧めするものです。 これを見る前に、自分が見つけたのと同じポジションで終わらないことを絶対に確かめてください。CRUCIAL DIALOGUEの全フェーズを外すためにf-ingスクリーンで中指を突然キャストしていました（複数回）  UGHHHH
とにかく、文字。
キャラクターは私が最後までこの映画を張ったものです。 私は誰が誰であるかについて誰も気にしなかった、私は彼らの崇高な個性と不屈の謙虚さのためにメインキャストを愛した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;字幕で私のひどい経験のSPITEで、エンディングは本当に私に語った。 ここにスポイラーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「卵の中には何がありますか？
あらゆる種類の感情が内部に閉じ込められています。
それから、それらを閉じ込めることができない&amp;hellip;それは爆発する。
そして、創造された世界&amp;hellip;
私が思った以上に美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が1つより多くの方法で過去を過ごすのを助けました。 まず、ストーリーの非常に盛り上がりの中の副題の中に、私はまだビルドアップの崩壊から泣いているのを見つけました。 これは、何かがあれば、内臓レベルで、いくつかのものがフェルトである必要があることを私に思い出させるものでした。 どのようにカタルーニャのシーンが私の経験は、潜水艦でシャットされていなかっただろう知っている？ 私は羨望のある緑色です。実際にこの映画を適切な字幕で見たり視聴したりした人は誰ですか？ 楽しめ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NorahBright/reviews&#34;&gt;NorahBright&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Very /light/ spoilers. Just a quote. From the end. We&amp;rsquo;ll get there.  The ratings are the least of my concern in writing this review, so instead of numbers, I&amp;rsquo;ll give you words.  The story and the art are just as you&amp;rsquo;d expect from the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ultrawut-1&#34;&gt;ultrawut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれを最終失望の9つの原因と評価したかったが、私は自分自身をコントロールすることはできず、それでもなおそれを評価した。
一流のストーリーはとてもいいです。私は一目でジュンと恋に落ちました。私は彼女の性格を愛し、あまりにも悪い人は彼女に感謝しません。
男性MCはある時点まで良いですし、無駄になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい映画tho： &amp;lsquo;（&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：ロマンチックなひねりは不必要だった、それは別の方法のまわりでよりよいであろう。 しかし、それはもっと現実的で、私はここで止まります。なぜなら私は私の難破船のために泣きたいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PPS：これは見直しの方法です。技術的な分析はほとんどありません。私は映画について何を感じたかを伝えたいだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ultrawut/reviews&#34;&gt;ultrawut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wanted to rate it 9 cause of the final disappointment, but i  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;magnitudereviews-1&#34;&gt;MagnitudeReviews&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Anime Title: Anthem of the Heart 心が叫びたがってるんだ。“Kokoro ga Sakebitagatterunda”
プロダクションスタジオ：A-1 Pictures
ぢれｃとｒ： たつゆき ながい
作曲者：横山勝
リリース日：2015年9月19日
演奏時間：1時間59分
ジャンル：ドラマ、ファンタジー、音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショウ・マスト・ゴー・オン！ 何が起きても何事も起こらなくても話をするショービジネスのこの有名なフレーズは、誰かが残っていても常に始まります。 自分自身のための声。 だから座って、リラックスして、私の最新のアンセム・ザ・ハートの読書を読んでお楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==========================================  ================&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー8/10〜
AotHの話は、女の子が自分の殻から出て一人で離れている様子を描いたものです。 この少女は、めったに話していない授業中の一人になることから、ステージ上で歌うフロントとセンターにゆっくりと成長します。 映画では、高等学校のクラスは、学校のお祭りのために何かするためのアイデアを考え出すことを任されています&amp;hellip;彼らが思い付く事はミュージカルです。 しかし、彼らのために幸運にも、彼らは自分のショーを書くことを決定することによって、ハードな方法を取ることに決めました。 これには、スクリプト、音楽、衣装、セットデザイン、振り付けなど、すべてを最初から書くことが含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;待って&amp;hellip;私は何か大きな問題を忘れていると言っていますか？ そうそう！ 映画では、私が上で話した女の子には小さな秘密が1つあります。 この「秘密」は、女の子が卵に呪われているということです。私はこれを繰り返させてください&amp;hellip;彼女はEGGに呪われています。 その呪いは、女の子が話すたびに彼女はすぐに胃の痛みを無作為に終わらせるということです。 だから、胃の痛みを避けるために、少女はちょうど完全に話すことを断念し、代わりに彼女が考えているすべてのテキストを決めました。 正直なところ、このアイデアはちょっと風変りだと思いますが、長期的には非常にユニークでよく書かれたキャラクターになると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター7/10〜
Jun NaruseはAotHの女性主人公です。 ナリスはいつも静かで、これは私が上で説明した呪いのために彼女が話すことを恐れているという事実のためです。 個人的に私は、卵子と呪いはすべて彼女の頭の中にあると信じて、映画の最初の10分間に起こる彼女の両親の離婚における彼女の主要な役割を補う方法です。 しかし、このキャラクターを思い出深いものにするのは、キャラクターが時間外に成長し、最終的に彼女のシェルから抜け出す方法です。 全体的に、私は絶対このキャラクターと恋に落ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;坂上匠はAotHの男性リードキャラクターです。 彼はピアノを弾く才能のあるミュージシャンです。 彼はクラスのミュージシャンのソングライターであり、ナリスが自分の声を聞くことができるかどうかを確かめることを一生懸命に試みている。 匠は何が起こっても常にナリスの側にあり、ナリスも同様に離婚した両親の子供です。 タクミはまた、たとえ彼が嘘をついていることを知っていても、別のキャラクターを落ち着かせるために何かを言いたいと思っている人物です。彼は他の人に本当の気持ちを話したくないのです。 私は彼が良いキャラクターだったと思うが、彼をもっと見て楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dotki Tasakiは、AotHの男性のリードキャラクターです。 彼は野球に特化したスポーツ・ジョックであり、チーム内の主要メンバーの1つです。 彼はスポーツの男ですが、彼はまだ優しい心を持っており、ミュージシャンのための準備の時には、彼のクラスのリーダーになり、喜んで喜んでいます。 彼は女の子を尋ねることを恐れず、拒否されても、答えが「いいえ」である理由について回り、理解する。 ダイキは私の意見ではまともなキャラクターでしたが、脚本家がもっと彼と一緒にやっているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Notuki NitouはAotHの女性リードキャラクターです。 彼女は最初にプレイを開始したいグループの主なリーダーです。 これまでのNitouは、ある時点で匠のガールフレンドだった。 時間がたつにつれて、この関係がどうしてうまくいかず、2人が方法を分けることに決めましたが、現時点では友人です。 彼女は演奏の直前にもう一人のキャラクターが欠落しているために踏み込んでいます。これは予期せぬ事態だったので、これは最後の勇気です。 それ以外は、私は映画の中で最も不十分なキャラクターであると信じているこのキャラクターについてはあまり知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜音楽8/10〜
それは、ゆっくりとリラックスして、シーンの感情を伝えるだけでなく、聴衆に向かってそれを増幅するために巧みに書かれたもの以外に、何について言えますか？ そして、音楽作品は非常に基本的なものでした。 私が大部分のあなたが知っていると確信している有名な曲に歌詞を書き直すだけです。たとえば、この映画でかなり言及されている「Somewhere Over the Rainbow」などです。 しかしこれは楽曲のために期待されることです。それは、多くの時間を持たない高校生たちによって書かれた完全なオリジナルの演奏なので、実際にはこれが事実であることは実際は非常に現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのサウンドトラックを本当に楽しんで、それが映画のテーマに合っていると信じています。 このサウンドトラックの私の好きな曲は、&amp;rdquo;Harmonia&amp;rdquo;という名前の曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート/アニメ8/10〜
芸術とアニメーションは大部分が美しいですが、ここにそこに散らばっているいくつかのデルフの顔がありますが、あなたがそれらを探すならば、それは明白ではありません。 しかし、この映画のバックグラウンドアートはきれいで細かいものでした。このような華麗な映画を作るためにA-1に拍手を捧げたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜最終的な考え〜
私はそれがここにいくつかの問題を抱えた優秀な映画だと思ったが、私はそれを楽しんだ。 しかし、この映画が12または11のエピソードテレビシリーズに変わった場合、この映画はより良いストーリーになる可能性があります。 私はいくつかの人々があまりにも&amp;rdquo;メロドラマチック&amp;rdquo;であるためにこの映画を批判するだろうと言うことができますが、個人的に私はそれで完全にうまくいきます。 私はこの映画がクラスミュージカルの周りを回っていることに驚いていました。私は劇場の子供であり、私はこの映画を楽しんでいたので、私も深く関係することができます。 主人公を除いて、私が完璧に扱われたと感じる人物を除いて、人物がよりよく洗練されたように感じる。 私はマイナーなスポイラー*ナリゼがひどくひどくひどくひび割れただけで、何年も彼女の中に住んでいたすべての怒りをゆるめるシーンを愛していました。 また、卵はナルセの想像力に過ぎず、友人や家族との別の関係をやめさせる恐れがあることを口実に使っていただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューがほとんどのものより少しばかりかわいいと思われるなら、皆さんに正直でなくてはいけません。その背後にある理由は、私が作家のブロックを持っていて、このレビューを終わらせることをほとんど望んでいなかったからです。 だから、私はそれに固執してレビューを進める一方で、私ができる最高の品質の製品を作ることに一生懸命努力することに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;慎重に検討した結果、私はこの映画に7/10を与え、あなた自身の時間にそれを見るよう勧めました。 厳密には優先順位の高い映画ではありませんが、見る価値がありました。 そして、私はこの映画を見ている間、私はかなりの回数の列車に当たったと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、少し私の欠席のために少しお詫びしたいと思って、私は最後の数週間の学業と大学訪問で横断してしまった。 しかし、私の思考が私が2016年の春のアニメ季節から見た最初のエピソードのすべてにある私の最初の印象のポストをチェックしてください。ポストは今週後半にリリースされるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜類似のアニメのおすすめ〜
あのはな、 こころ こんえｃｔ、 ＆あｍｐ； ようｒ ぃえ いん あｐりｌ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなレビューは、私のアニメレビューブログ&lt;a href=&#34;https://magnitudeanimereviews.wordpress.com/をご覧ください。&#34;&gt;https://magnitudeanimereviews.wordpress.com/をご覧ください。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217445&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MagnitudeReviews/reviews&#34;&gt;MagnitudeReviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime Title: Anthem of the Heart 心が叫びたがってるんだ。“Kokoro ga Sakebitagatterunda”  Production Studio: A-1 Pictures  Director: Tatsuyuki Nagai  Composer: Masaru Yokoyama  Release Date: Sep 19, 2015  Running Time: 1 Hour 59 Minutes  Genres: Drama, Fantasy, Music    The show must go on! This famous phrase in show business in which it talks about no matter what happen will always begin no matter if someone is left behind.. A story about redemption of a girl who leaves her fears and emotions behind herself while in search for a way making a voice for herself. So sit back, relax, and enjoy my reading my latest review of Anthem of the Heart.    ==================================================================    ~Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;~  The story of AotH is one about how a girl grows t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ndsempai-1&#34;&gt;ndsempai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメドラマを作る方法101。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、彼女の人生の早い段階で外傷性の事件の後に誰とも話していない孤独になっている陽気な少女を連れてきます。 次に、音楽の天才である人物の箔を作ります。 別の外傷事故で、彼が音楽を演奏するのをやめさせる。 そして、私たちは、孤独な人の気持ちを持つクラスの中で一番熱い女の子を作ります。 それで全部です？ 私たちがもっと必要なのを待って、オハイオ州、スポーツのチャンピオンのような男を追加することができます。 一緒に見られる理由があるように、これらの人々をすべてクラブや何かに投げ捨てましょう。 我々はいくつかの緊張が必要な​​ので、意志に反してクラブに入れられるようにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの人は共通点がないので、どうすれば相互に接続できるのでしょうか？ メインキャラクターの闘いがすべてのものに共鳴するようにしましょう。 これは素晴らしい映画を作るだろう..待っているドラマ？ さて、物事が本当に本当にうまくいっているとき、ひねりを加えて、MCがすべての希望を失い、元の状態に戻っていくようにしましょう。 これは、MCと彼女の愛の関心が他人に依存して人として成長するようなものを学ぶ、感動的で劇的なシーンにうまくセットアップされます。 いいですね。 うーん、次は？ プロット？ クラブに入れるので、クラブが準備している文化祭にすることができます。 キャラクターの成長？ 誰もが何かに傷ついて、みんなが開く闘いを見てみましょう。 おもしろいことをするために、子どもの両親を完全な尻にするか、まったく役に立たないようにしてください。 はい、よく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの涙が流され、いくつかの感触が感じられ、それは栄光に満ちています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからなぜ7/10。 まあその7 / 6.5よりも6.5 / 10。映画はフォルマントの公式ですが、それは良いように見え、良い音とよく指示されています。 メインキャラクターを見てジュンは彼女の恐怖を克服しています。 結末は私にとってはちょっとですが、何でも。 この映画を見て2時間楽しんで、それを後悔しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ndsempai/reviews&#34;&gt;ndsempai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How to make an anime drama 101.       You take a cheerful girl who after a traumatic incident early in her life becomes a loner who does not talk to anyone. Then you create a foil of a characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lordfolcon-1&#34;&gt;lordfolcon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ココロはサケビガトルンダは感情、言葉、表現についての物語です。  Jun Naruseとその同僚たちを中心に展開しています。 彼らはすべて自分の間違いや欠陥がありますが、彼らが成長し、見て、道に沿って議論するのを心温まる。 映画のドラマチックな感触はうまくいっていたし、それぞれが映画の中で運ばなければならない苦労を感じることができる。 伝える言葉は必ずしも簡単ではありませんし、映画ではそれはそれほど簡単にはなりません。映画は感情を刺激し、6月の成長がどうして簡単ではないかという少しの郷愁 状況。  Anthem of the Heartが運ぶメッセージはやや軽いですが、深く掘り下げればそれは非常に重い意味があります。 すべては、これは非常に美しい、よくあなたの心をつかんで、あなたが確かに楽しむ車であなたを連れて行く作品を一緒に置く。 この映画は、音楽と童話のクロスオーバーに似ていて、ミックスの現実を示唆しています。 あなたの魂の声に耳を傾け、あなたの心の賛歌があなたが望む調子を演奏できるようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215724&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lordfolcon/reviews&#34;&gt;lordfolcon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kokoro ga Sakebitagatterunda is a story about feelings, words and expression. It revolves around Jun Narus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jasonfromanime-1&#34;&gt;JasonFromAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、映画を見たいかどうか議論するのに時間を費やしている人のために、すでにそれを見直した人には短くてシンプルにしておきます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「誰もが評論家だ」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがロボットではないことに気づいてください。私たちは＃1の査読者と同じ意見を持つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがこれらを見ていると、超自然の物語や本当に良い謎の物語のような、物語に対する高い期待を持っていたかもしれません。 特にアニメを見ている退役軍人。 彼らはアニメ界の外と内の両方でこれらの物語を見ていました。 彼らが誇りに思っていたこの「経験」のために、彼らは単にリラックスした物語の美しさを実現することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は言葉の選択が誰かを傷つけるかもしれないにもかかわらず、誰もが風化するためにここにいません。 私はここに、アニメを見ることの喜びを覚えてみんなに思い出させるだけです。 それほど悲観的なことをやめ、そのような高い期待を抱くことをやめ、アニメが開いているという考えを愛し、すべてに美しさがあることを認識させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん私は自分のアプローチではあまりにもロマンチックなのかもしれませんが、アニメは自分の楽しみのためだと全員に思い出させたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これで、映画を見てください。 そして、それを楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214898&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JasonFromAnime/reviews&#34;&gt;JasonFromAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will keep this short and simple for anyone who is basing their hours spent on debating whether they want to watch  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vaenny-1&#34;&gt;Vaenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのレビューを書いているとき、私は苦労しているすべての人に話をします。 そして、それは本当に傑作と呼ばれる価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AnoHanaのクリエイターから、私の心を掴んだもう一つの生き生きとしたアニメが登場します。 最初は、カバーのために別の学校生活のロマンスになると思っていましたが、間違っていました。 この映画は本当に「生命の断片」というジャンルを語っています。 私は冒頭でファンタジーを信じることを望んでいましたが、終わりまでに私たちはそれが信じられている限り、呪いと奇跡は不可能ではないということを教えてくれました。 それは魔法の撲滅にもかかわらず、現実の魔法を示しました。 そして、私の意見では、それは人生のスライスが運ぶべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は&amp;hellip;文字のように行動しません。 彼らは誰ともまったく同じように行動したり行動したりしなかった。 彼らはちょうど彼ら自身だった。 彼らの性格はとても現実的なので、私はアニメを見ていることを忘れてしまった。 彼らは完全に現状から離れ、独自のアイデンティティを作った。 また、ペアリングは強制されていなかったので、これは新しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは完璧だったし、再びライブ・アクチン・ムービーを見ていたようだ。 アニメーションレーベルもAnoHanaを作ったので、それほど驚くことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画がどれほど驚異的であるかについてもっと詳しくお話したいと思いますが、私ができることは、アニメやライブアクションのライフファンを賞賛することです。 うまくいけば、このレビューはこの素晴らしい映画の声として役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223534&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vaenny/reviews&#34;&gt;Vaenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I write this review, I speak up to all those who have a hard time opening up, For this movie offered me the voice to break out of my shell. And s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>