<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/amatsuki/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/amatsuki/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Amatsuki</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/amatsuki</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/amatsuki</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/75555.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/3359/Amatsuki/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/3359/Amatsuki/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;thellama&#34;&gt;TheLlama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、この13エピソードシリーズの漫画は、今から3年以上にわたって実行されていることを伝えることから始めます。 これだけで、あなたはそれが短すぎると推測することができ、正しく終わらない。 それは非常に真実であり、これらの13のエピソードは、はるかに壮大なものへの紹介弧のように見えます。 しかし、短すぎるにもかかわらず、それは私がマンガを読むつもりの可能性を示しました。 そして、第2シーズンを希望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;sumamryを読んで、あなたはこのショーの基本的な前提を持っています。  Rikugou Tokidokiは悪魔などが非凡なものではない別の世界に閉じ込められます。 ここに閉じ込められた後、彼は突然多くのことに直面する。 彼は自分の考え方や人生を変えなければならず、彼は運命を持たないその世界の一人であり、彼は特別な力を持っています。 アマツキも悪魔と人間との関係を探り始める。それは善悪なのか？ それの後ろに何か他のものがありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、それは1つの気楽なショーのためのベースを設定し、その後停止します。 幸いにも、彼らは13のエピソードの過程でそれほど多くのことを解決しようとしなかった。 私は幸いにも、これは間違いなく新しいシーズンのために、ショーを続ける余地を残すため、彼らがエンディングを閉じようとすればできなかったかもしれない何かを残すからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はすべて大丈夫です。いくつかの優れたキャラクターと時だ木の新しいキャラクターが登場します。 彼は完全にゆったりとしたタイプではないし、彼は間違いなく男の過度の発疹タイプではない。 彼は周りの人を殺すことでそれを見せなくても、周りの人を気遣う親切な人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオDEENはアニメーションで素晴らしい仕事をしました。 色づけは良好で、シェーディング効果も良好で、背景も素晴らしいですし、文字のデザインは目を除いて問題ありません。 目の大きさに比べて瞳孔が少し大きい。 私はあなたについて知りませんが、私はそれについて大きなファンではありません。 それにもかかわらず、アニメーションは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは本当に素晴らしいですが、ちょっと変わっていません。 そのシリーズの中で演奏されたバックグラウンドの曲はほとんどなく、そのうちの1曲はオリジナルのヴェーションで驚異的なEDテーマの楽器版にすぎないことに気付きました。  OPのテーマも良いです。 サウンドトラックはこのシリーズのためにまともな仕事をしましたが、本当に素晴らしいものにはいくつか欠けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意すべきもう一つのことは、時には物事が少し速く起こることです。 これは、その短い長さの製品である可能性が最も高いです。 私は他の人がこれに不平を感じていることに気付きました。そして事実を考えるために何度か一時停止したり巻き戻したりすることなく、起こっていたことをかなり捉えていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まるでアマツキは少し混乱するかもしれないシリーズですが、それは2年目のシーズンに長くなるでしょうが、それは間違いなく良いことであり、本当に素晴らしい可能性を秘めています。 それはちょうど2番目のシーズンが必要です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「有益ではない」有権者（そして有益な有権者も）：フィードバックは非常に高く評価されています=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8139&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheLlama/reviews&#34;&gt;TheLlama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll start by telling you that the manga this thirteen-episode series is based on, has been running for over three years now. From this alone, you can deduce that it&amp;rsquo;s too short, and doesn&amp;rsquo;t end properly. That&amp;rsquo;s very true, and these thirteen episodes seem like an introduction arc to something much  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;internetotaku&#34;&gt;internetotaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7370&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/internetotaku/reviews&#34;&gt;internetotaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amatsuki is an interesting show. It has all the elements that should make it great - interesting show mythology, intriguing moral dilemmas, some interesting and cool characters, an interesting and unique setting, and some supernatu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fr0z3nshad3&#34;&gt;fr0z3nshad3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7.0） - 私にとって、ストーリーはまともなものです。 私の意見では、最初のエピソードでは物語がうまく始まりましたが、アニメが終わりに近づくにつれて、ストーリーラインの進展がほとんどないエピソードが少し混じって見え始めました。
最後のエピソードは悪くないが、より良いものになっている可能性もある。
物語そのものに興味があり、何らかの行動もありますが、遅い進歩、混乱する側面などいくつかの欠陥があります&amp;hellip;
面白いですが、ここでは7つしかありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（6.3） - 短い文章で：印象的ではない！ デザインやアニメーションはそれほど良いものではありませんので、ちょうどここ6です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6.0） - それは悪くないが、私はそれがとても好きではなかった。 オープニングは受け入れられる、私はそれを好きではなかった、バックグラウンドの音楽と声の側面は幻想的ではない、この側面はちょうど平均的な側面です、それはなぜ私はそれを与える6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characther（5.0） - この面は良くありません。 アニメの間、私は文字の多くの役割を理解できません。  1つか2つの出産後に消えるものもあれば、他のものはめったに出ないものもあります。
私の意見では、この側面は、そうでなければならないほど魅力的ではなく、これはアニメに大きな影響を与えます。 夏月を見た後、私は大部分のキャラクターについては何も知らないし、私はそれらのすべてが私のお気に入りになる可能性について遠く離れていると確信することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6.2） - それは本当に興味深いかもしれませんが、それは大きな欠陥があります。 いくつかの瞬間に行動の欠如、物語のいくつかの混乱の側面、どこにも出てこないエピソードや論理的な順序の欠如は、私が間違いとしてこのショーを指摘できるものです。 だから、ショーは単なる平凡なショーであることが判明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（6.0） - 私はこのショーがより良い可能性を秘めていると確信しています。 最初の2つのエピソードは面白かったですが、いくつかの重要な面で見逃され、混乱していることが分かりました。
より良い組織であれば、それは6以上のものを与えることはできないので、はるかに優れていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fr0z3nshad3/reviews&#34;&gt;fr0z3nshad3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (7.0) - For me, the story is a decent one. In my opinion, the story started very well in the first episodes, but as the anime came close to the end, it started to look a little confusing, with some  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kit-tsukasa&#34;&gt;Kit-Tsukasa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
最初の2つのエピソードは私の注意を惹きつけましたが、それ以降はゆっくりと消えました。 エピソード7は、まともなクリフハンガーが残っていて、最終的に何らかの行動を取ったシリーズのピークだったが、エピソード8,9、および10がストーリーを進展させずに徐々に消え去った。 最後のエピソード13でのみ、このシリーズの目的と方向性を理解し始めますか？ちょっと遅く思いますか？ それにもかかわらず、最後のエピソードは、ストーリーが理にかなって興味深い（エピソード13の終了クレジットで描写されているように）うまくいけば第2シーズンの可能性を開くので、私のためにストーリー評価を撃った。 シリーズの終わりは、私がこの列車の難破シリーズのために予想していたものより明らかに優れていました。 私が見たことから、漫画読者は、すべての混乱と混乱にもかかわらず、シリーズをかなりよく理解していますが、マンガ以外の読者は明らかにそうではありません。7 /  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
それは生の品質である可能性が高いですが、芸術は本当に私にこだわっていませんでした。 このシリーズでは、オリジナルの画像から文字がひどく歪んで見えていたので、このシリーズでは一流のものではなかったし、DVDが出てから変更されるかもしれないが、  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はエンディングのテーマが好きです。  opのテーマも大丈夫です（ただし、素晴らしいわけではありません）。 このシリーズの残りの音楽とbgmsは平均で7/10でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
信州、鶴門、錦水、金、シャモン、最終的には口頭のようないくつかのキャラクターの絶え間ない消え去り（最後のエピソードでの対話の欠如）によって、それはむしろ迷惑である。 ある時点でそれはKuchihaの性格に住んでいましたが、それはむしろ突然Tokiの性格に変わってしまい、皆を塵の中に残しました。 エピソード8は、特にKuchihaの過去がすべて青から説明されていた場合に注目に値する。 キャラクターの開発は明らかにこのシリーズの強みではありませんでした：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
前にも述べたように、私は最初の2つのエピソードとエピソード7と13が好きですが、大部分は何が起こっているのかわからないので、かなり退屈でした。 さらに、ストーリーは13話のシリーズではあまりにも遅すぎる動きがありました。特に、現時点で第2シーズンの発表はありませんでした：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
このシリーズは、さまざまな方法ではるかに優れていた可能性があります。シリーズ間でエピソードをよりよく使用したり、26エピソードシリーズに展開したり、用語やポイントを早く説明したり、 シリーズのより良い年表。 このシリーズの弱点はあまりにも多いので、これは本当に平凡なシリーズです：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kit-Tsukasa/reviews&#34;&gt;Kit-Tsukasa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  The first two episodes caught my attention a decent bit, but after that it slowly died down. Episode 7 was the peak of the series where a decent cliffhanger was left and we finally got some action, but that slowly whittled away with episodes 8, 9, and 10 failing to a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladyxzeus&#34;&gt;ladyxzeus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;江戸時代の神秘的なパラレル思想の中で、アマツキは神の基本的な宗教的な宗教、すなわち悪魔、人間、神と天の関係を探求する非常に興味深いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがこれを完全に楽しむことができることを覚えなければならない最初のことは、これらの「クラス」が、私たちが慣れ親しんだモンスト主義の西洋の宗教で見つかるかもしれないものとはまったく無関係であるということです。 私が単純化することができれば、悪魔、人間、神は、薄い橋に囲まれた無関係の世界に住んでいます。天国はすべてが所属する高いところです。 運命は鍛造され、物質に挿入されるのは天国（Ten）です。 この若者の時紀が現れるまでは、江戸の鏡、尼崎で大丈夫です。 若きトキにも運命を築く能力があることが起こります！ それはそれを変えたいという欲望に宿る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはこの設定のために絶対に面白いです。 キャラクターの中には、運命がどのようなものかを知り、それを変えたいと思っている人もいますが、主人公は知らない世界の狂気を駆け抜け、自分自身にフィットしようと努力します。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は洗練されていませんが、適切であり、悪魔の描写は非常に面白いです。 それはキャラクターによく似ています：熱狂的な人（私のファンガールの喜びのための）、超常的な存在のためのオリジナルのデザイン、そして女の子のための衣服の繊細さ。 キャラクターの性格は、怠惰な悪魔のボスから、恥ずかしがりや短気の保有された少女まで、非常に面白いです。 しかし、主人公はそれらに失敗します。 何の問題もなかった男の子、親切な理由はなく、ちょうど理想的な理由ですべてを受け入れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しい楽譜に囲まれた美しい世界で、短すぎるという大きな欠点があります。 二次ストーリー（心の奪いと感動、何が問題なのか）はずっと時を過ごしていましたが、プライマリは天国への宣戦布告で開放されました。 この馬鹿げた結末は、アマツキが公正なスコアを受けることになります。 私たちが望むことができるのは、2番目のシーズンが運命の中に書かれていることだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10972&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ladyxzeus/reviews&#34;&gt;ladyxzeus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Passed during a mysterious parallel thought of Edo period, Amatsuki is a very interesting anime that explores the relationship between the basic religious classes of Shinto: Demons, Humans, Kami and the Heaven &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;miss-knight&#34;&gt;miss_knight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に本当にこのアニメが好きだと言わなければならない。 私は通常、少年を見ないが、これは本当に私を魅了した。 だから、少女愛好家〜試してみて！
ストーリー：
ストーリーラインはその上や下があります。 時には面白くて面白いかもしれません（少なくとも道徳的には思うようになります）。 しかし、時には、プロットが正確に何処にあるのか分かりにくいこともあります&amp;hellip;特に13のエピソードしかないので、1つのエピソードですべてがどのように一緒になるのかまだ分かりません&amp;hellip;しかし、 第2シーズンの希望）。
私は本当にアートスタイルが好きです！ 私のような人や他の人のためのモンスターのタイプのための多くのbishiesがあります:)芸術は、目の上でかなり簡単によく流れます〜私は本当に苦情を持っていない、それはちょうど&amp;hellip;あまりにも驚くべきことではない、 私は推測する？
音が賢明 - オープニング/エンディングは私のお気に入りではありませんでしたが、どちらも悪くありませんでした。 しかし、私は本当にバックグラウンドミュージックが好きです、それは伝統的で、本当にかわいくて響きます！
キャラクタリゼーションはかなり良いものでしたが、あなたはいくつかの主要なキャラクターの成長を見るが、すべてではない。 キャラクターの中にはフラットなものもあれば、驚くべきものや忘れられないものもあります！ あなたは本当に＆lt; 3
全体的な楽しさ私は先に進んで8を置く - 私は本当にこのアニメについて何であるかわからないが、私は本当にそれを楽しむ - 芸術、プロット、文字〜私は本当にそれを参照してくださいしたい それはもっと徹底的に開発を続けることができます - それは今終了すれば切り離されるように感じますが、試してみてください。 それは同じアニメだけではなく、いくつかの異なった、同じ（もちろん）アスペクトを持っています。 だからそれを試してみてください！  ^  -  ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6767&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/miss_knight/reviews&#34;&gt;miss_knight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say i really really like this anime. I usually don&amp;rsquo;t watch shonen, but this one really intrigued me. So, shoujo lovers ~ give it a try!  Story:  The stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jealousghost&#34;&gt;jealousghost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズに非常に失望したと言ってこれを始めるでしょう。 他の人が触れたように、これは長年走っている漫画に基づいた13エピソードのアニメです。 アニメを完成させた後、私はそれをマンガの前編として見る（マンガの最初の巻を捉える）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のシリーズは、彼らがすべてを適切に説明し、あなたが物語の内部知識を持っていることを期待していない、プレクエルのものをずっと良くしました（Ga-Rei Zeroなど）。 残念ながら、これはアマツキの場合ではありません。 それは、文字を知るために多くの時間を費やしてゆっくりと始まり、少数のエピソードだけに物語と意味を押しつける努力の狂乱で取り上げます。 それだけでなく、多くのものが落とされ、忘れられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、一体とは何なのですか？そしてそれは何を物語と関係させるのでしょうか？ ナーは二度目に現れ、ヤコウは重要な演技の周りを走りますが、決して実際には説明できません。 主人公は巫女の呪いを解決したいと思っていますが、決してしません。 実際、彼はアニメの終わりまでに彼の使命について忘れてしまったようだ。 そして、なぜ彼は江戸にいるのですか？ 彼は仮想的な江戸に出発し、突然本物の江戸に引っ張られ、彼は彼の友人であるKonも見つけましたが、家に帰ることも、自分がなぜそこにいるのかを知ることに何の努力もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのゆるい終わりがマンガに縛られていると思うが、第2シーズンがなければ、このアニメはひどく平らになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12362&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jealousghost/reviews&#34;&gt;jealousghost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll start this out by saying that I was extremely disappointed in this series. As others have mentioned, it&amp;rsquo;s a 13 episode anime based on a l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;awperator&#34;&gt;Awperator&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見ようとしましたが、私の注意を引くことはできませんでした。 キャラクターはかわいらしくて、ストーリーラインはどこにも行かないようだった。 私はいくつかのエピソードの後に​​それを落としました。 私がそれを見ているとは思わない。 ショーは私に興味を持ってくれる何かを与えなければなりません。 最初の10回のエピソードで鈍く、最後の15回をピックアップすると、私はそれを見ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6656&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Awperator/reviews&#34;&gt;Awperator&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I tried to watch this, but it just didn&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;softgrungeweeb&#34;&gt;SoftGrungeWeeb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマツキは面白い物語だっただろう、それは大きな報酬のために構築し、非常に興味深い世界を作成します。 残念ながら、それは短すぎるので、より多くの質問と答えが残されます。 文字は一般的ですが、悪い方法ではありません。 個人的にキャラクターは私がこのアニメを楽しんだ理由です（しかし、彼らはまだジェネリックであるので、私はそれらに5を与えなければなりませんでした）。 私はまた、それが作り出す世界と、それが旅行する方法を愛しました。 私はそれが時間旅行のアニメでそうする独特の方法であると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、とてもきれいでカラフルです。 デザインの選択肢の中には、みんなにとって味がないものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は真剣にマンガを読むことをお勧めします、13エピソードは完全に説明するには、この物語のための十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192746&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoftGrungeWeeb/reviews&#34;&gt;SoftGrungeWeeb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amatsuki would have been interesting story wise, it builds up for a big p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fejuto&#34;&gt;fejuto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短いレビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に最初のエピソードを楽しんだ。 物語はかなり有望で、私はちょっとしたキャラクターが好きだった。 しかし、最初のエピソードの後、物語は実際にはどこにも行きませんし、どんな種類のねじれも欠いています。 エンディングもランダムだった。 私は地獄のように退屈し、最後には失望した。  4つの物語、8つの芸術（実際にはかなり芸術だった）、サウンド7（特別なものはない）、キャラクター7（何も特別なもの）、楽しさ3 全体的に4.あなたは最初のエピソードが好きだったので、スウェーデンを離れてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11080&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fejuto/reviews&#34;&gt;fejuto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Short review:    I really enjoyed the first episode. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;i3ladedragon&#34;&gt;I3ladeDragon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に麻月を楽しんでいました。私はエピソード13になって、それが終わったときに非常に失望しました。 あなただけが知っているように、このアニメは決して完成しませんでした。 スタッフの一人が薬物関連問題のために刑務所に行き、生産が中止された。 ショーがいつ続きますか、それとも全く続行するのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、マンガはまだ進行中です。 アニメはマンガの最初の24の章をカバーしています。 私は個人的にはマンガを通してこれを続け、ショーが近い将来に続くことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、物語はかなり元気です（私が考えることができる他のアニメには似た話があり、それはハッハッハ/ /サインです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがすでにこれを見始めているなら、それを終わらせるために傷つくことはありません。そして25章でマンガを拾いましょう。あなたがこれを苦労し始めていないなら、アニメをお勧めしません。 マンガ。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/I3ladeDragon/reviews&#34;&gt;I3ladeDragon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed Amatsuki and was extremely disappointed when I got to episode 13 and it ended. Just  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redragonblack&#34;&gt;Redragonblack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;面白いキャラクター、よく描かれ、一般的に楽しいですが、ショー自体は実際に何も始めることなく、導入段階を過ぎて終了しません。 私はあなたの完了後にマンガを読むつもりなら、あなたにこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37195&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Redragonblack/reviews&#34;&gt;Redragonblack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Interesting characters, w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;impervious90&#34;&gt;imPERVious90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;’あまつき’
 -  imPERVious90 Bogusified  -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれに着くでしょう、このアニメは前提を持っていました&amp;hellip;可能性がある何かに発展する可能性を示した前提。 残念なことに、最終製品は、私が今までに言ったことを、絶対に不愉快なものにするのは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはやや典型的なものから始まりますね。同じテーマ、つまり「ふしぎ遊戯」、「犬夜叉」と似ていますが、そうではありません。 一意性を示すだけでなく、私の陳述が記されているように、このアニメを思い出深いものにしてくれるものであったのかもしれません。 これはトマト、レタス、チーズがなければ、バーガーの全体を味わうことはありません。 ああ、優しい愛するケア、ええ、あまりにも&amp;hellip;ストーリーは混乱していて、無作為にここやそこに展示がほとんどまたはまったく現れていない、芸術は薄れていて、音は私だった。 そうでなければ非常に明確な要素への悲しい総和、物語はきちんとした複雑さを持っていて、キャラクターは彼らのキャラクターやバックストーリーにはかなり興味深いヒントを持っていました、アートは「雨か輝き」ですが、  ..何も本当にあまりにもユニークな私は &amp;lsquo;試合それを言及することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、全体的に、これは素晴らしかったです&amp;hellip;これはちょうどそれが提示されたとして実行されたとして実行されていないと、その考えはちょうど悲しいです、私が実際にしようとしたいと思うように、これは&amp;hellip; ちょうど十分に努力していない、私は知らない&amp;hellip;あなたが決める&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=151197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/imPERVious90/reviews&#34;&gt;imPERVious90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Amatsuki&amp;rsquo;  - imPERVious90 Bogusified -    I&amp;rsquo;ll get down to it, this anime had a premise&amp;hellip; A premise that showed such potential unto evolving into possibly some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovelydeath&#34;&gt;lovelydeath&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、このアニメが本当に有望だと言って始めましょう。 非常に心配して失敗した後のストーリーは、江戸時代を基点にしてこの博物館に立ち往生しなければなりません。 彼はすぐに攻撃を受け、女の子は彼を救い、そこから彼はもはや江戸時代に彼を投影した眼鏡を着用していないと想像していません。 私はこのアニメを愛していましたが、それは決して決して決して魅力的でない結末でゆっくりと鳴り響きました。 私は感動していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はすごいことができました！ それはあなたを江戸時代に連れて来て、あなたに金を与えて、他の人のような物語を与えなかったでしょう！ しかしそれはそれがどうやって行ったかではありません。 ストーリーはうまくいってフィナーレまで続きました。 それから、それはうみねこのなく頃に、死んだ人の不思議の国のような決断をもたない他のすべてのアニメと一緒に飛び火した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的に私が私を失望させてしまったので、私は悲しいことにそれに3の評価を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lovelydeath/reviews&#34;&gt;lovelydeath&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok so first let me start off by saying this anime was truly promising. Tokidoki a character wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thellama-1&#34;&gt;TheLlama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、この13エピソードシリーズの漫画は、今から3年以上にわたって実行されていることを伝えることから始めます。 これだけで、あなたはそれが短すぎると推測することができ、正しく終わらない。 それは非常に真実であり、これらの13のエピソードは、はるかに壮大なものへの紹介弧のように見えます。 しかし、短すぎるにもかかわらず、それは私がマンガを読むつもりの可能性を示しました。 そして、第2シーズンを希望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;sumamryを読んで、あなたはこのショーの基本的な前提を持っています。  Rikugou Tokidokiは悪魔などが非凡なものではない別の世界に閉じ込められます。 ここに閉じ込められた後、彼は突然多くのことに直面する。 彼は自分の考え方や人生を変えなければならず、彼は運命を持たないその世界の一人であり、彼は特別な力を持っています。 アマツキも悪魔と人間との関係を探り始める。それは善悪なのか？ それの後ろに何か他のものがありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、それは1つの気楽なショーのためのベースを設定し、その後停止します。 幸いにも、彼らは13のエピソードの過程でそれほど多くのことを解決しようとしなかった。 私は幸いにも、これは間違いなく新しいシーズンのために、ショーを続ける余地を残すため、彼らがエンディングを閉じようとすればできなかったかもしれない何かを残すからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はすべて大丈夫です。いくつかの優れたキャラクターと時だ木の新しいキャラクターが登場します。 彼は完全にゆったりとしたタイプではないし、彼は間違いなく男の過度の発疹タイプではない。 彼は周りの人を殺すことでそれを見せなくても、周りの人を気遣う親切な人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオDEENはアニメーションで素晴らしい仕事をしました。 色づけは良好で、シェーディング効果も良好で、背景も素晴らしいですし、文字のデザインは目を除いて問題ありません。 目の大きさに比べて瞳孔が少し大きい。 私はあなたについて知りませんが、私はそれについて大きなファンではありません。 それにもかかわらず、アニメーションは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは本当に素晴らしいですが、ちょっと変わっていません。 そのシリーズの中で演奏されたバックグラウンドの曲はほとんどなく、そのうちの1曲はオリジナルのヴェーションで驚異的なEDテーマの楽器版にすぎないことに気付きました。  OPのテーマも良いです。 サウンドトラックはこのシリーズのためにまともな仕事をしましたが、本当に素晴らしいものにはいくつか欠けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意すべきもう一つのことは、時には物事が少し速く起こることです。 これは、その短い長さの製品である可能性が最も高いです。 私は他の人がこれに不平を感じていることに気付きました。そして事実を考えるために何度か一時停止したり巻き戻したりすることなく、起こっていたことをかなり捉えていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まるでアマツキは少し混乱するかもしれないシリーズですが、それは2年目のシーズンに長くなるでしょうが、それは間違いなく良いことであり、本当に素晴らしい可能性を秘めています。 それはちょうど2番目のシーズンが必要です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「有益ではない」有権者（そして有益な有権者も）：フィードバックは非常に高く評価されています=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8139&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheLlama/reviews&#34;&gt;TheLlama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll start by telling you that the manga this thirteen-episode series is based on, has been running for over three years now. From this alone, you can deduce that it&amp;rsquo;s too short, and doesn&amp;rsquo;t end properly. That&amp;rsquo;s very true, and these thirteen episodes seem like an introduction arc to something much  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;internetotaku-1&#34;&gt;internetotaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7370&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/internetotaku/reviews&#34;&gt;internetotaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amatsuki is an interesting show. It has all the elements that should make it great - interesting show mythology, intriguing moral dilemmas, some interesting and cool characters, an interesting and unique setting, and some supernatu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fr0z3nshad3-1&#34;&gt;fr0z3nshad3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7.0） - 私にとって、ストーリーはまともなものです。 私の意見では、最初のエピソードでは物語がうまく始まりましたが、アニメが終わりに近づくにつれて、ストーリーラインの進展がほとんどないエピソードが少し混じって見え始めました。
最後のエピソードは悪くないが、より良いものになっている可能性もある。
物語そのものに興味があり、何らかの行動もありますが、遅い進歩、混乱する側面などいくつかの欠陥があります&amp;hellip;
面白いですが、ここでは7つしかありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（6.3） - 短い文章で：印象的ではない！ デザインやアニメーションはそれほど良いものではありませんので、ちょうどここ6です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6.0） - それは悪くないが、私はそれがとても好きではなかった。 オープニングは受け入れられる、私はそれを好きではなかった、バックグラウンドの音楽と声の側面は幻想的ではない、この側面はちょうど平均的な側面です、それはなぜ私はそれを与える6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characther（5.0） - この面は良くありません。 アニメの間、私は文字の多くの役割を理解できません。  1つか2つの出産後に消えるものもあれば、他のものはめったに出ないものもあります。
私の意見では、この側面は、そうでなければならないほど魅力的ではなく、これはアニメに大きな影響を与えます。 夏月を見た後、私は大部分のキャラクターについては何も知らないし、私はそれらのすべてが私のお気に入りになる可能性について遠く離れていると確信することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6.2） - それは本当に興味深いかもしれませんが、それは大きな欠陥があります。 いくつかの瞬間に行動の欠如、物語のいくつかの混乱の側面、どこにも出てこないエピソードや論理的な順序の欠如は、私が間違いとしてこのショーを指摘できるものです。 だから、ショーは単なる平凡なショーであることが判明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（6.0） - 私はこのショーがより良い可能性を秘めていると確信しています。 最初の2つのエピソードは面白かったですが、いくつかの重要な面で見逃され、混乱していることが分かりました。
より良い組織であれば、それは6以上のものを与えることはできないので、はるかに優れていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fr0z3nshad3/reviews&#34;&gt;fr0z3nshad3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (7.0) - For me, the story is a decent one. In my opinion, the story started very well in the first episodes, but as the anime came close to the end, it started to look a little confusing, with some  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kit-tsukasa-1&#34;&gt;Kit-Tsukasa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
最初の2つのエピソードは私の注意を惹きつけましたが、それ以降はゆっくりと消えました。 エピソード7は、まともなクリフハンガーが残っていて、最終的に何らかの行動を取ったシリーズのピークだったが、エピソード8,9、および10がストーリーを進展させずに徐々に消え去った。 最後のエピソード13でのみ、このシリーズの目的と方向性を理解し始めますか？ちょっと遅く思いますか？ それにもかかわらず、最後のエピソードは、ストーリーが理にかなって興味深い（エピソード13の終了クレジットで描写されているように）うまくいけば第2シーズンの可能性を開くので、私のためにストーリー評価を撃った。 シリーズの終わりは、私がこの列車の難破シリーズのために予想していたものより明らかに優れていました。 私が見たことから、漫画読者は、すべての混乱と混乱にもかかわらず、シリーズをかなりよく理解していますが、マンガ以外の読者は明らかにそうではありません。7 /  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
それは生の品質である可能性が高いですが、芸術は本当に私にこだわっていませんでした。 このシリーズでは、オリジナルの画像から文字がひどく歪んで見えていたので、このシリーズでは一流のものではなかったし、DVDが出てから変更されるかもしれないが、  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はエンディングのテーマが好きです。  opのテーマも大丈夫です（ただし、素晴らしいわけではありません）。 このシリーズの残りの音楽とbgmsは平均で7/10でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
信州、鶴門、錦水、金、シャモン、最終的には口頭のようないくつかのキャラクターの絶え間ない消え去り（最後のエピソードでの対話の欠如）によって、それはむしろ迷惑である。 ある時点でそれはKuchihaの性格に住んでいましたが、それはむしろ突然Tokiの性格に変わってしまい、皆を塵の中に残しました。 エピソード8は、特にKuchihaの過去がすべて青から説明されていた場合に注目に値する。 キャラクターの開発は明らかにこのシリーズの強みではありませんでした：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
前にも述べたように、私は最初の2つのエピソードとエピソード7と13が好きですが、大部分は何が起こっているのかわからないので、かなり退屈でした。 さらに、ストーリーは13話のシリーズではあまりにも遅すぎる動きがありました。特に、現時点で第2シーズンの発表はありませんでした：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
このシリーズは、さまざまな方法ではるかに優れていた可能性があります。シリーズ間でエピソードをよりよく使用したり、26エピソードシリーズに展開したり、用語やポイントを早く説明したり、 シリーズのより良い年表。 このシリーズの弱点はあまりにも多いので、これは本当に平凡なシリーズです：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kit-Tsukasa/reviews&#34;&gt;Kit-Tsukasa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  The first two episodes caught my attention a decent bit, but after that it slowly died down. Episode 7 was the peak of the series where a decent cliffhanger was left and we finally got some action, but that slowly whittled away with episodes 8, 9, and 10 failing to a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladyxzeus-1&#34;&gt;ladyxzeus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;江戸時代の神秘的なパラレル思想の中で、アマツキは神の基本的な宗教的な宗教、すなわち悪魔、人間、神と天の関係を探求する非常に興味深いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがこれを完全に楽しむことができることを覚えなければならない最初のことは、これらの「クラス」が、私たちが慣れ親しんだモンスト主義の西洋の宗教で見つかるかもしれないものとはまったく無関係であるということです。 私が単純化することができれば、悪魔、人間、神は、薄い橋に囲まれた無関係の世界に住んでいます。天国はすべてが所属する高いところです。 運命は鍛造され、物質に挿入されるのは天国（Ten）です。 この若者の時紀が現れるまでは、江戸の鏡、尼崎で大丈夫です。 若きトキにも運命を築く能力があることが起こります！ それはそれを変えたいという欲望に宿る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはこの設定のために絶対に面白いです。 キャラクターの中には、運命がどのようなものかを知り、それを変えたいと思っている人もいますが、主人公は知らない世界の狂気を駆け抜け、自分自身にフィットしようと努力します。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は洗練されていませんが、適切であり、悪魔の描写は非常に面白いです。 それはキャラクターによく似ています：熱狂的な人（私のファンガールの喜びのための）、超常的な存在のためのオリジナルのデザイン、そして女の子のための衣服の繊細さ。 キャラクターの性格は、怠惰な悪魔のボスから、恥ずかしがりや短気の保有された少女まで、非常に面白いです。 しかし、主人公はそれらに失敗します。 何の問題もなかった男の子、親切な理由はなく、ちょうど理想的な理由ですべてを受け入れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しい楽譜に囲まれた美しい世界で、短すぎるという大きな欠点があります。 二次ストーリー（心の奪いと感動、何が問題なのか）はずっと時を過ごしていましたが、プライマリは天国への宣戦布告で開放されました。 この馬鹿げた結末は、アマツキが公正なスコアを受けることになります。 私たちが望むことができるのは、2番目のシーズンが運命の中に書かれていることだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10972&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ladyxzeus/reviews&#34;&gt;ladyxzeus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Passed during a mysterious parallel thought of Edo period, Amatsuki is a very interesting anime that explores the relationship between the basic religious classes of Shinto: Demons, Humans, Kami and the Heaven &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;miss-knight-1&#34;&gt;miss_knight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に本当にこのアニメが好きだと言わなければならない。 私は通常、少年を見ないが、これは本当に私を魅了した。 だから、少女愛好家〜試してみて！
ストーリー：
ストーリーラインはその上や下があります。 時には面白くて面白いかもしれません（少なくとも道徳的には思うようになります）。 しかし、時には、プロットが正確に何処にあるのか分かりにくいこともあります&amp;hellip;特に13のエピソードしかないので、1つのエピソードですべてがどのように一緒になるのかまだ分かりません&amp;hellip;しかし、 第2シーズンの希望）。
私は本当にアートスタイルが好きです！ 私のような人や他の人のためのモンスターのタイプのための多くのbishiesがあります:)芸術は、目の上でかなり簡単によく流れます〜私は本当に苦情を持っていない、それはちょうど&amp;hellip;あまりにも驚くべきことではない、 私は推測する？
音が賢明 - オープニング/エンディングは私のお気に入りではありませんでしたが、どちらも悪くありませんでした。 しかし、私は本当にバックグラウンドミュージックが好きです、それは伝統的で、本当にかわいくて響きます！
キャラクタリゼーションはかなり良いものでしたが、あなたはいくつかの主要なキャラクターの成長を見るが、すべてではない。 キャラクターの中にはフラットなものもあれば、驚くべきものや忘れられないものもあります！ あなたは本当に＆lt; 3
全体的な楽しさ私は先に進んで8を置く - 私は本当にこのアニメについて何であるかわからないが、私は本当にそれを楽しむ - 芸術、プロット、文字〜私は本当にそれを参照してくださいしたい それはもっと徹底的に開発を続けることができます - それは今終了すれば切り離されるように感じますが、試してみてください。 それは同じアニメだけではなく、いくつかの異なった、同じ（もちろん）アスペクトを持っています。 だからそれを試してみてください！  ^  -  ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6767&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/miss_knight/reviews&#34;&gt;miss_knight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say i really really like this anime. I usually don&amp;rsquo;t watch shonen, but this one really intrigued me. So, shoujo lovers ~ give it a try!  Story:  The stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jealousghost-1&#34;&gt;jealousghost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズに非常に失望したと言ってこれを始めるでしょう。 他の人が触れたように、これは長年走っている漫画に基づいた13エピソードのアニメです。 アニメを完成させた後、私はそれをマンガの前編として見る（マンガの最初の巻を捉える）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のシリーズは、彼らがすべてを適切に説明し、あなたが物語の内部知識を持っていることを期待していない、プレクエルのものをずっと良くしました（Ga-Rei Zeroなど）。 残念ながら、これはアマツキの場合ではありません。 それは、文字を知るために多くの時間を費やしてゆっくりと始まり、少数のエピソードだけに物語と意味を押しつける努力の狂乱で取り上げます。 それだけでなく、多くのものが落とされ、忘れられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、一体とは何なのですか？そしてそれは何を物語と関係させるのでしょうか？ ナーは二度目に現れ、ヤコウは重要な演技の周りを走りますが、決して実際には説明できません。 主人公は巫女の呪いを解決したいと思っていますが、決してしません。 実際、彼はアニメの終わりまでに彼の使命について忘れてしまったようだ。 そして、なぜ彼は江戸にいるのですか？ 彼は仮想的な江戸に出発し、突然本物の江戸に引っ張られ、彼は彼の友人であるKonも見つけましたが、家に帰ることも、自分がなぜそこにいるのかを知ることに何の努力もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのゆるい終わりがマンガに縛られていると思うが、第2シーズンがなければ、このアニメはひどく平らになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12362&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jealousghost/reviews&#34;&gt;jealousghost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll start this out by saying that I was extremely disappointed in this series. As others have mentioned, it&amp;rsquo;s a 13 episode anime based on a l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;awperator-1&#34;&gt;Awperator&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見ようとしましたが、私の注意を引くことはできませんでした。 キャラクターはかわいらしくて、ストーリーラインはどこにも行かないようだった。 私はいくつかのエピソードの後に​​それを落としました。 私がそれを見ているとは思わない。 ショーは私に興味を持ってくれる何かを与えなければなりません。 最初の10回のエピソードで鈍く、最後の15回をピックアップすると、私はそれを見ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6656&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Awperator/reviews&#34;&gt;Awperator&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I tried to watch this, but it just didn&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;softgrungeweeb-1&#34;&gt;SoftGrungeWeeb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマツキは面白い物語だっただろう、それは大きな報酬のために構築し、非常に興味深い世界を作成します。 残念ながら、それは短すぎるので、より多くの質問と答えが残されます。 文字は一般的ですが、悪い方法ではありません。 個人的にキャラクターは私がこのアニメを楽しんだ理由です（しかし、彼らはまだジェネリックであるので、私はそれらに5を与えなければなりませんでした）。 私はまた、それが作り出す世界と、それが旅行する方法を愛しました。 私はそれが時間旅行のアニメでそうする独特の方法であると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、とてもきれいでカラフルです。 デザインの選択肢の中には、みんなにとって味がないものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は真剣にマンガを読むことをお勧めします、13エピソードは完全に説明するには、この物語のための十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192746&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoftGrungeWeeb/reviews&#34;&gt;SoftGrungeWeeb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amatsuki would have been interesting story wise, it builds up for a big p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fejuto-1&#34;&gt;fejuto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短いレビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に最初のエピソードを楽しんだ。 物語はかなり有望で、私はちょっとしたキャラクターが好きだった。 しかし、最初のエピソードの後、物語は実際にはどこにも行きませんし、どんな種類のねじれも欠いています。 エンディングもランダムだった。 私は地獄のように退屈し、最後には失望した。  4つの物語、8つの芸術（実際にはかなり芸術だった）、サウンド7（特別なものはない）、キャラクター7（何も特別なもの）、楽しさ3 全体的に4.あなたは最初のエピソードが好きだったので、スウェーデンを離れてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11080&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fejuto/reviews&#34;&gt;fejuto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Short review:    I really enjoyed the first episode. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;i3ladedragon-1&#34;&gt;I3ladeDragon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に麻月を楽しんでいました。私はエピソード13になって、それが終わったときに非常に失望しました。 あなただけが知っているように、このアニメは決して完成しませんでした。 スタッフの一人が薬物関連問題のために刑務所に行き、生産が中止された。 ショーがいつ続きますか、それとも全く続行するのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、マンガはまだ進行中です。 アニメはマンガの最初の24の章をカバーしています。 私は個人的にはマンガを通してこれを続け、ショーが近い将来に続くことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、物語はかなり元気です（私が考えることができる他のアニメには似た話があり、それはハッハッハ/ /サインです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがすでにこれを見始めているなら、それを終わらせるために傷つくことはありません。そして25章でマンガを拾いましょう。あなたがこれを苦労し始めていないなら、アニメをお勧めしません。 マンガ。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/I3ladeDragon/reviews&#34;&gt;I3ladeDragon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed Amatsuki and was extremely disappointed when I got to episode 13 and it ended. Just  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redragonblack-1&#34;&gt;Redragonblack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;面白いキャラクター、よく描かれ、一般的に楽しいですが、ショー自体は実際に何も始めることなく、導入段階を過ぎて終了しません。 私はあなたの完了後にマンガを読むつもりなら、あなたにこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37195&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Redragonblack/reviews&#34;&gt;Redragonblack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Interesting characters, w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;impervious90-1&#34;&gt;imPERVious90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;’あまつき’
 -  imPERVious90 Bogusified  -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれに着くでしょう、このアニメは前提を持っていました&amp;hellip;可能性がある何かに発展する可能性を示した前提。 残念なことに、最終製品は、私が今までに言ったことを、絶対に不愉快なものにするのは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはやや典型的なものから始まりますね。同じテーマ、つまり「ふしぎ遊戯」、「犬夜叉」と似ていますが、そうではありません。 一意性を示すだけでなく、私の陳述が記されているように、このアニメを思い出深いものにしてくれるものであったのかもしれません。 これはトマト、レタス、チーズがなければ、バーガーの全体を味わうことはありません。 ああ、優しい愛するケア、ええ、あまりにも&amp;hellip;ストーリーは混乱していて、無作為にここやそこに展示がほとんどまたはまったく現れていない、芸術は薄れていて、音は私だった。 そうでなければ非常に明確な要素への悲しい総和、物語はきちんとした複雑さを持っていて、キャラクターは彼らのキャラクターやバックストーリーにはかなり興味深いヒントを持っていました、アートは「雨か輝き」ですが、  ..何も本当にあまりにもユニークな私は &amp;lsquo;試合それを言及することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、全体的に、これは素晴らしかったです&amp;hellip;これはちょうどそれが提示されたとして実行されたとして実行されていないと、その考えはちょうど悲しいです、私が実際にしようとしたいと思うように、これは&amp;hellip; ちょうど十分に努力していない、私は知らない&amp;hellip;あなたが決める&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=151197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/imPERVious90/reviews&#34;&gt;imPERVious90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Amatsuki&amp;rsquo;  - imPERVious90 Bogusified -    I&amp;rsquo;ll get down to it, this anime had a premise&amp;hellip; A premise that showed such potential unto evolving into possibly some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovelydeath-1&#34;&gt;lovelydeath&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、このアニメが本当に有望だと言って始めましょう。 非常に心配して失敗した後のストーリーは、江戸時代を基点にしてこの博物館に立ち往生しなければなりません。 彼はすぐに攻撃を受け、女の子は彼を救い、そこから彼はもはや江戸時代に彼を投影した眼鏡を着用していないと想像していません。 私はこのアニメを愛していましたが、それは決して決して決して魅力的でない結末でゆっくりと鳴り響きました。 私は感動していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はすごいことができました！ それはあなたを江戸時代に連れて来て、あなたに金を与えて、他の人のような物語を与えなかったでしょう！ しかしそれはそれがどうやって行ったかではありません。 ストーリーはうまくいってフィナーレまで続きました。 それから、それはうみねこのなく頃に、死んだ人の不思議の国のような決断をもたない他のすべてのアニメと一緒に飛び火した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的に私が私を失望させてしまったので、私は悲しいことにそれに3の評価を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lovelydeath/reviews&#34;&gt;lovelydeath&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok so first let me start off by saying this anime was truly promising. Tokidoki a character wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>