<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/air-in-summer/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/air-in-summer/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Air in Summer</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/air-in-summer</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/air-in-summer</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/82726.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/656/Air_in_Summer/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/656/Air_in_Summer/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「すべてのエアファンが楽しめる素晴らしいミニストーリー」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kanna、Uraha、RyūyaがKannaの母親を探して一緒に旅行していた時のTVシリーズのエピソード8と9の間に何が起こったのか疑問に思ったことはありますか？ 夏の空気はちょうどそれについての短い2エピソードのサイドストーリーです。 それはまた、TVシリーズのエピソード8の欠けている欠点のすべてにパズルフィラーとして機能します。 夏にAirを視聴する前に、テレビシリーズを完成させることを強くお勧めします（少なくともエピソード8まで）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
上に述べた物語は、エピソード9で起こった出来事の前に3人が一緒になった旅（幸せな時代）に焦点を当てているだけです。それは重要なプロットの発展をもたらしませんでしたが、 エアTVシリーズ。 テレビシリーズとは異なり、夏の空気は、気分を明るくするユーモラスな瞬間を含んでいます（テレビシリーズを見ている人向け）。  1つの完璧な例は、RyūyaがKannaが彼らが森林にいたときに夢見ていたと考えていたものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
京都アニメーションは、テレビシリーズとこのミニサイドストーリーの両方を担当しました。 カノン（2006）、クラナド、フルメタル・パニック、ラッキー・スター、涼宮ハルヒの憂鬱、キディ・グレード（Kidy Grade）に精通している人は、アニメーションの質は驚くばかりではないことを知っているはずです。 また、アニメーションの質は、シンプルな風景から最も詳細なキャラクター表現まで、TVシリーズと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
同じOPとEDがTVシリーズのように夏のAirに使用されていましたが、ストーリーの夏の弧に合うように一部の画像が変更されました。 それ以外は、親のストーリーから全く変わったものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
TVシリーズは、エピソード8と9をカバーしながら、いつも急いでいるように感じました。それで、Air TVシリーズのイベントに最終的につながった3つのキャラクターの詳細を2つの完全な長編エピソードで学ぶことは非常に幸運でした 。 例えば、Ryūyaの過去は明らかにされました。そして、彼はかつてかつて住んでいたどのような世界を知っています。また、Kannaは時には非常に大胆になることも知っているのも面白かったです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ+最終印象：
ストーリー展開の面で欠けているような2つのエピソードを見ているのは間違いありません。 しかし、テレビシリーズの第8話と第9話で一度見れば、あなたはkannaとRyūyaについてもっと知ることができます（ウラハではそうではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のひとつ：ミスズとユキト（そしてその時代の皆さん）はここにいません。 だから、何とか今の時代や何かにジャンプすることを期待しないでください。 平安時代には夏の空気が厳然と起こった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9366&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Fabulous mini story for all Air fans to enjoy.&amp;rsquo;    Have you ever wondered about what happened between episode 8 and 9 of the TV series when Kanna, Uraha, and Ryūya were traveling together in search of Kanna&amp;rsquo;s mother? Air in Summer is a short 2 episodes side story about  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sailorlitakino&#34;&gt;sailorlitakino&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Air in Summerは、アニメシリーズAirの第8話で何が起こったのかをより詳細に示す2つのエピソードのスペシャルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
本当に始まりはなく、本当に終わりはありません。 あなたが始まりと終わりの空気を見たい場合。 この前にAirを見てください。そうしなければ混乱するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
シリーズと同じように、芸術は素晴らしいです。 完璧なアニメーション。  KyoAniによって行われた別の壮大な仕事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングテーマ「鳥のうた」とエンディングテーマ「Farewell Song」。 私はそれが好きです= 3バックグラウンドスコアは残っていますが、バックグラウンドスコアにはサマーアークで演奏される曲がいくつか選択されていて、それらの曲はほとんどがここで演奏されるので、フルスコアを聞くことはできません アニメシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
カンナ、リュウヤ、ウラハが主人公です。 いくつかのサイド・キャラクターがありますが、それほど多くはありません。 それぞれのキャラクターは、特にRyuuyaをさらに発展させ、あなたは過去についてもっと学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はアニメを完全に楽しんだので、私はこれに大きな期待を持ち、私の期待を上回った。  = 3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
あなたがAirを見たなら、私はあなたがこれを見ることを強く勧めます。 あなたがAir Movieを見たことがあるなら、これを見ながらまだ混乱しているかもしれませんので、まずアニメシリーズを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15649&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sailorlitakino/reviews&#34;&gt;sailorlitakino&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Air in Summer is a 2 episode special that shows more of what happened during episode 8 of the anime series Air.    Story:  The re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romantic18&#34;&gt;Romantic18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この2部構成のOVAスペシャルを検討している場合は、Airの主要シリーズを完成させたことを前提としています。  「夏の空気」のプロットは、メインシリーズで言及された元々の翼の乙女であるカンナに関するエピソード8と9で起こる出来事の拡張に過ぎない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAのランタイムの最初のエピソードは、エピソード8のイベントからコンテキストを示すイベントを4番目に表示します。 最初はこれで、スペシャルは基本的にはいくつかの新しいシーンを持つメインシリーズのエピソード8と9になるという思い出しを私に与えました。 しかし、エピソード2は、メインシリーズの彼らの旅の描写には見られない出来事にさらに壊れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペシャルはショーに何か新しいものを加えますか？ はいといいえ。 特別なものを簡単に飛ばすことができ、ショーの結果で何も失うことはありませんが、Kanna、Ryūya、Urahaへのより多くのキャラクター開発の確実なプッシュだけでなく、「小さなもの」へのより多くの洞察を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、RyūyaとUraha（Kannaの保護者）の間の愛情には、ちょっとしたお話があります。 アニメでは、彼らの最終的な組合（エピソード9）は、結婚することを決める前に、心霊のヒントがほとんどないので、これはもう少し理解を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはまた、第2話での竜也の過去と育成を見ていきます。これは明らかに博覧会の面では楽しい展開です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスペシャルは、個人的な偏見のために私の本の評価が低くなっています。 それは率直に言って、メインシリーズで私にとっては最も楽しいものでした。 そして、このOVAがエピソード8と9から3人のキャラクターを深めたにもかかわらず、私はまだショーにそれが非常に必要であるとは思わなかった。 それは確かに良い追加だった、私が間違って取得しないでください&amp;hellip;.しかし、それは &amp;lsquo;偉大ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は明らかにメイン・ショーの質のものであり、音は逸脱しない。 あなたがここにいるなら、あなたは明らかにメインのショーを終え、それを楽しんでいる可能性が最も高いです。 あなたは家にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインシリーズに6点しか与えなかった人にとって、この特別な非常に高い権利を最初から評価するのは難しいです。 私は、これらの特定のエピソード（メインショーの中で）が設定された設定から離れすぎていると感じていました。そして、シリーズが、結果に向けての私の投資が減少し始めた場所であると主張しました。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、あなたがショーを楽しんだり、単にあなたのAirの経験を完了していれば、良い固体の特別です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Romantic18/reviews&#34;&gt;Romantic18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are considering this two-part OVA special, it is under the assumption you have completed the main series of Air. The plot of &amp;lsquo;Air in Summer&amp;rsquo; is merely an expansion on the events that transpire in episodes 8 and 9 regarding Kanna, the o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xbobx&#34;&gt;xbobx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューでは、あなたは既にメインシリーズ（Air）を見ていると考えています。 しかし、あなたが物語や名前に慣れていない場合、ウラハ、リュウヤ、カンナは奇妙に聞こえるので、最初にメインシリーズを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ2つのエピソードを特別にレビューするのですか？
正直言って、私の意見では、このスペシャルは完全な24epシリーズと同じくらい良いからです。 しかし、もちろん、これはあなたがそれを見なければならない理由ではありません。
夏の空気は、アニメの「帝国日本」の弧についてのものです。 多くの人がそれを誤って評価し、それが退屈であり、意味をなさないか、またはストーリーラインの残りの部分とうまく融合していないと言います。 これは頻繁な間違いです。 実際、Ryuuya、Kanna、Urahaのストーリーはシリーズ全体の中核をなすものです。 空気はそれらがなければ空気ではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは2つのエピソードのエクストラなので、あなたはそれのための全く新しいプロットを期待することはできません。 基本的にあなたが持っているのは、エピソード8のルーズエンドと、エピソード9の前に起こった状況からのファンタスギーとギャグの緻密さです。あなたはKannaとRyuuyaの関係がどのように進行しているかを少しずつ見ています （前に示したように）彼らは明らかにお互いを愛していたので興味深いですが、どちらもうまくいけばうまくいきませんでした。 私はfanserviceについて言及しましたが、それは &amp;lsquo;明白な&amp;rsquo;ファンサービスではありません。  Keyの視覚小説からの他のKyoAniの改造と同じように、あなたがそれについて知っていなければ、それは大人のVNに基づいているとは言えません。 あなたがこのスペシャルで持っているものは、空気中では提示されなかったエッチ、洞察力、および行動のもう少しです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前にも述べたように、多くの人々は、プロット全体の焦点がカンナの物語に基づいていることを知らないか、気づかないかもしれません。 これはAirのストーリーの鍵で、私の意見では最高のアークです。 あなたはこのすべての歴史的基礎を持っています。これは日本政府が同じ宗教、仏教の下で国を統一しようとしていた時代です。 だからこそ、彼らは翼のある存在（古い神）を取り除かなければならなかっただけでなく、彼ら自身の13 epsのアニメを持つことができるほど精巧な興味深いキャラクターも持っていました。 また、あなたが呪い/再装備のものを手に入れなかった場合、このエピソードではあなたのためにEDに注意を払うが、それにはマイナーな変更があるが、この小さな変更にはそれ自身のシンプリズムがあることが明らかになる。
今私はsimbolismを言及した&amp;hellip;空気はそれをたくさん持っています。 そして、あなたが気分が悪い場合、それは本当に退屈で、追いつくのが難しいかもしれません。 あなたがこの9-12のエピソードの前にこのスペシャルを見ているなら、それはこのメタファーとシンプリズムからのあなたのブレーキです。それであなたは自分が楽しんでいるキャラクターを呼吸して見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドとアートワークについて話すのはあまりありません。 両方ともメインシリーズと同じ設定になっています（明らかに）ので、このトピックについて簡単に説明します。
KyoAniの作品は、アニメファンによって簡単に区別できます。 モアの描き方や照明効果は、プロダクションの商標のためのものです。 空気の場合、それはKannon（文字の設計とシナリオ）と非常に似ていると言うことができますが、もちろんそれらの相違点もありますが、両方とも同じ種類のストーリーラインに従っており、共通の要素を持っているので、
私はサウンドトラックについて不平を言うことはできません。 すべてのKyoAniのキーのVNのアダプテーションには素晴らしい音楽がありましたが、これも例外ではありません。 ドラマ/ロマンスのこの種は、常に素晴らしいサウンドトラックと感情的なOSTを持っています。 偉大なピアノとアコースティックギターのスコアとヴァイオリンのいくつかの部分と私は誤解されていない場合はフルートもあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを短いままにしようとしました&amp;hellip;それを打つ！ それは素晴らしいスペシャル（ええ、本当に強調している）であり、それはちょうど2つのエピソードを見ることです。 後でそれを後悔するよりも40分を失う方が良い。 スペシャルの多くは愚かで無意味なものでいっぱいです。キャラクターはランダムな楽しみを持っていて、その中のいくつかはテレビシリーズから切り取られ、その後BD / DVD「プレミアム」エディションで後でリリースされたフィラーエピソードのようです。 これは異なっている、それは情報を追加し、メインシリーズからすべてを明確にする。
エアを追いかけたすべての人と、そこにいるすべてのカンナのファンに注目しなければならない！
数値スコア（あなたがこのようにしたい場合）フルスケール0〜10。 平均は5でした。
ストーリー：10/10  - 文字：8/10  - アートワーク：8/10  - サウンド：9/10  - 楽しさ：10/10  - 算術全体：9/10  - しかし、それはちょうど2つのエピソード 私もポイントを割り引かなければなりません。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読書のためのThx ^^ &amp;lsquo;
議決権行使（またはそれ以上）する前にここまで読んでいただければ、ありがとうございます！ あなたは私の一日を作った。
私とPleeeaseの話！ 私は噛まない！ 私は貧しい人です、私は私のレビューを改善するためのコメントが必要です！ これらの心のこもったボタンは役に立たない。 人間とのやりとりのようなものはありません。3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80400&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xbobx/reviews&#34;&gt;xbobx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For this review, I&amp;rsquo;m considering that you&amp;rsquo;ve already watched the main series (Air). However if you&amp;rsquo;re not familiar with the story and/or the names Uraha, Ryuuya and Kanna sounds strange, I&amp;rsquo;d recomend you to watch the main series first.    Why review a 2 episodes special?  To be honest, because in my opinion this special is as good as a full 24ep series. But of course this is not the reason why YOU should watch it.  Air in the Summer is about the &amp;lsquo;Im &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jjdaboss&#34;&gt;JJDaBoss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;京都アニメーションの人々はサディスティックでなければならないか、まさに現実的にはお​​金が好きでなければならないのです。 確かに、キャラクターの発達がありますが、全体的な製品はフィラーのような独特の匂いがします。 このアニメの私の主な抱擁は「なぜ今」なのでしょうか？ 私は実際にキャラクターに何が起こるか心配したとき、これはシリーズの中に置かれていたはずです。 すべての花火がすでに終わったので、観客が運命がまるでバラ色ではないときに、このキャラクターがどんなに好きであるかを見ることを期待するのは残酷です。 しかし、私は逃げなければなりません。 このプロジェクトには一つの素晴らしい要素があり、それはノスタルジアです。 この製品は、元のAIRアニメを愛する人たちには間違いなく対応しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルをまだ見ていない視聴者は間違いなく混乱し、このレビューの残りの部分は無視する必要があります。 このアニメは、元のシリーズの夏の弧にぴったりとフィットするサイドストーリーです。 キャラクター開発にはいくつかの瞬間がありますが、プロットは絶対にどこにも行きません。 劇的な瞬間のほとんどは、観るのが楽しいコメディーなギャグに退化しますが、そのすべてが特別なものではありません。 たとえ本当に深刻な瞬間でさえ、少しだけ強制されているように見えますが、ある瞬間には和音がぶつかっています。 最終製品としての楽しみがあるかもしれませんが、これは間違いなく京都アニメーションのスタジオから期待されるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;輝くものがアニメーションです。 色は明るく、動きは流動的です。 カメラアングルのように微妙なものでさえ、残りの部分より上のカットです。 音楽はオリジナルと同じプールに叩かれます。これは息をのむほどのものではありません。 しかし、京都アニメーションを特別なものにするのは単なる美学ではありません。 プレゼンテーション、ストーリー、そして強い執筆は、ケーキを構成するものです。 そうであるように、夏のAIRは実際には氷結しているだけです。確かにおいしいですが、間違いなく実現しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのスペシャルが提示する愚かな毛羽を徹底的に楽しむ視聴者がいると確信しています。 本当の肉が欲しい人には、ここで2,3の擦り傷を見つけるでしょうが、それは最終的には狩りに値するものではありません。 熱心なキー変換ファンとして、私は完全にそのような平凡な生産が緑色に輝いていたことに完全に失望しています。 それではまた、テレビシリーズを思い起こさせるほどの美しいイントロソングを聞くことについて何か言いたいことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JJDaBoss/reviews&#34;&gt;JJDaBoss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Viewers who have yet to see the original will undoubtedly be confused – and should, therefore, ignore the rest of this review. This anime is a side story that fit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brynolf&#34;&gt;brynolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのAirシリーズはとても良いものだったので、スペシャルや映画を見るリスクを感じることはなく、全体的な経験を混乱させるでしょう。 今、数年後、私は「meh、why not」と思って、とにかくSummer OVAをチェックしました。 私の恐怖は根拠がないことが判明しました。 これらの2つのエピソードは、その品質に影響を与えることなく、テレビシリーズに簡単にマージされる可能性があります。 確かに、二次的な、「古代の」文字をよりよく知ることができ、空気の集約された楽しみを高める。 しかし同時に、シリーズをかなり減速さ​​せるでしょう。 だから私はこれを独立したOVAとして保つという決定には全く問題ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夏のスペシャルはテレビシリーズほど重くはありません。 コメディの要素をもっと軽快にし、涙を流す瞬間はほとんどない。 それはちょっとした気分なキャラクターの開発ですが、テレビのエピソードと比較すると、これらの2つはかなり遅く、ストーリーもキャラクターもそれほど多くの開発を得ていません。 主な焦点はコメディです。 それはまったく問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィカルに、そしてオーディオにとって、このOVAはオリジナルのものと同じです。 つまり、それは見た目が良く、優れた音です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206521&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brynolf/reviews&#34;&gt;brynolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The original Air series was so good I didn&amp;rsquo;t feel like taking the risk of watching the specials or movie, in ca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiro&#34;&gt;Shiro-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;それはちょうど2つのOVAsで、私はまだテレビシリーズと映画よりもはるかに楽しんでいる翼を持つ最後の女の子に起こった詳細を示しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この2つのOVAでは、愛、友情、無実の真の意味を示しました。
カンナはかわいいと私は本当に彼女のかわいい面が好きだった、彼女はかわいい、面白い[私は彼女がRyuuya =と一緒に作り出そうとしたときに本当に笑った]  - と私は小さな女の子のように泣いた[私はOVAで知っている死ななかった 私はテレビシリーズの運命を覚えていたので、私は涙を止めることができませんでした - ]私はテレビシリーズを見たとき初めて、2人のOVAを見たときよりもカンナの個性をもっと喜んで見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は美しかったし、音の部分ではメイン・シリーズと同じOP / EDソングが残っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にキャラクターがどのように発展したか、特にカンナが好きです。
楽しさの部分では、私はテレビシリーズと映画以上のものを楽しんだので、私はそれをテレビシリーズや映画よりも1ポイント高く評価しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、彼女と何が起こったか見たいと思っているすべてのそれらのカンナ愛好家のためにこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiro-/reviews&#34;&gt;Shiro-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well&amp;hellip;even it is just 2 OVA&amp;rsquo;s and only show in details what hapened to the last girl with wings I still en &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wynter-star&#34;&gt;Wynter_Star&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;AIRサマースペシャルは、カンナがかわいいことをして彼女のプロテクターと戦っていることを示す言い訳に過ぎませんでした。 それは余分なキャラクターの発展を追加することができません、それは単に一連の移動でモンタージュを伸ばします。 タイムラインは賢明ですが、それは第9話のシリーズに属しますが、それはまさにAIR TVシリーズの一部ではありません。 それは物語を引き出すためにのみ存在します。 私がカンナとAIR TVシリーズを愛しているのと同じくらい、これは私のためにカットしていませんでした。 ファンにとっては、代わりに別の京都アニメーションプロジェクトを拾うのが最善です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
アニメーションは元のAIR TVシリーズと同じくらい強く、美しい色、きれいに詳細な背景と流体アニメーションです。 私はこの部門に苦情はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
オープニングとエンディングの曲はシリーズと同じで、サブアームも同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
私が言ったように、あなたがカンナ旅行のモンタージュを見せて、彼女のジャグリングを実践するときにAIR TVシリーズのパートに着くと、このサマースペシャルは、軽度で面白いが無意味なシーンをたくさん詰め込んで、それを伸ばします。 それが十分なストーリー価値を持っていれば、それはシリーズの一部だったでしょう。 これを「AIR TVで削除されたシーン」と考えてください。 彼らは面白いが必須ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
キャラクターは元のキャラクターと同じように好きです。 しかし、これらの2つのエピソードでは登場人物はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値
少しでも価値がありません。 あなたがAIR TVのファンであっても、私はこれを避けるでしょう。  AIR TVは12のエピソードシリーズとしては最高でした。 試してみて、長くしないでください。 それは理由のために12のエピソードだった。 あなたがAIRに似たものを望むなら、Kanon 2006とClannadは絶賛されています。 それらを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68417&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wynter_Star/reviews&#34;&gt;Wynter_Star&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The AIR Summer special was just an excuse to show Kanna doing cute things and getting into fights with her protectors. It fails to add any extra character developmen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiimikichan2&#34;&gt;Kawaiimikichan2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このスペシャルは、元のテレビシリーズほど良くはなかったが、まあまあだった。 芸術はこれまでと同じくらいかわいらしく、音楽はとても落ち着いていて日本語が感じられ、声の演技はたくさんの萌えで、全体的に楽しいものでした。 私の唯一の不満は、シリーズ全体よりも「エッチ」が全体的に感じられるということです。 私はたくさんのファンサービスとそれ以外のものがあると言っているわけではありませんが、エピソードのいたるところで時折あなたのギャグをしました。 あなたが誰で、どのような症状を呈しているかに応じて、ギャグはエピソードからの楽しみを追加したり、逃したりしているかもしれません。 つまり、私は個人的に夏のAirに全体的なスコア7を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94991&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kawaiimikichan2/reviews&#34;&gt;Kawaiimikichan2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This special wasn&amp;rsquo;t nearly as good as the original TV series, bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai-1&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「すべてのエアファンが楽しめる素晴らしいミニストーリー」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kanna、Uraha、RyūyaがKannaの母親を探して一緒に旅行していた時のTVシリーズのエピソード8と9の間に何が起こったのか疑問に思ったことはありますか？ 夏の空気はちょうどそれについての短い2エピソードのサイドストーリーです。 それはまた、TVシリーズのエピソード8の欠けている欠点のすべてにパズルフィラーとして機能します。 夏にAirを視聴する前に、テレビシリーズを完成させることを強くお勧めします（少なくともエピソード8まで）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
上に述べた物語は、エピソード9で起こった出来事の前に3人が一緒になった旅（幸せな時代）に焦点を当てているだけです。それは重要なプロットの発展をもたらしませんでしたが、 エアTVシリーズ。 テレビシリーズとは異なり、夏の空気は、気分を明るくするユーモラスな瞬間を含んでいます（テレビシリーズを見ている人向け）。  1つの完璧な例は、RyūyaがKannaが彼らが森林にいたときに夢見ていたと考えていたものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
京都アニメーションは、テレビシリーズとこのミニサイドストーリーの両方を担当しました。 カノン（2006）、クラナド、フルメタル・パニック、ラッキー・スター、涼宮ハルヒの憂鬱、キディ・グレード（Kidy Grade）に精通している人は、アニメーションの質は驚くばかりではないことを知っているはずです。 また、アニメーションの質は、シンプルな風景から最も詳細なキャラクター表現まで、TVシリーズと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
同じOPとEDがTVシリーズのように夏のAirに使用されていましたが、ストーリーの夏の弧に合うように一部の画像が変更されました。 それ以外は、親のストーリーから全く変わったものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
TVシリーズは、エピソード8と9をカバーしながら、いつも急いでいるように感じました。それで、Air TVシリーズのイベントに最終的につながった3つのキャラクターの詳細を2つの完全な長編エピソードで学ぶことは非常に幸運でした 。 例えば、Ryūyaの過去は明らかにされました。そして、彼はかつてかつて住んでいたどのような世界を知っています。また、Kannaは時には非常に大胆になることも知っているのも面白かったです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ+最終印象：
ストーリー展開の面で欠けているような2つのエピソードを見ているのは間違いありません。 しかし、テレビシリーズの第8話と第9話で一度見れば、あなたはkannaとRyūyaについてもっと知ることができます（ウラハではそうではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のひとつ：ミスズとユキト（そしてその時代の皆さん）はここにいません。 だから、何とか今の時代や何かにジャンプすることを期待しないでください。 平安時代には夏の空気が厳然と起こった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9366&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Fabulous mini story for all Air fans to enjoy.&amp;rsquo;    Have you ever wondered about what happened between episode 8 and 9 of the TV series when Kanna, Uraha, and Ryūya were traveling together in search of Kanna&amp;rsquo;s mother? Air in Summer is a short 2 episodes side story about  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sailorlitakino-1&#34;&gt;sailorlitakino&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Air in Summerは、アニメシリーズAirの第8話で何が起こったのかをより詳細に示す2つのエピソードのスペシャルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
本当に始まりはなく、本当に終わりはありません。 あなたが始まりと終わりの空気を見たい場合。 この前にAirを見てください。そうしなければ混乱するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
シリーズと同じように、芸術は素晴らしいです。 完璧なアニメーション。  KyoAniによって行われた別の壮大な仕事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングテーマ「鳥のうた」とエンディングテーマ「Farewell Song」。 私はそれが好きです= 3バックグラウンドスコアは残っていますが、バックグラウンドスコアにはサマーアークで演奏される曲がいくつか選択されていて、それらの曲はほとんどがここで演奏されるので、フルスコアを聞くことはできません アニメシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
カンナ、リュウヤ、ウラハが主人公です。 いくつかのサイド・キャラクターがありますが、それほど多くはありません。 それぞれのキャラクターは、特にRyuuyaをさらに発展させ、あなたは過去についてもっと学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はアニメを完全に楽しんだので、私はこれに大きな期待を持ち、私の期待を上回った。  = 3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
あなたがAirを見たなら、私はあなたがこれを見ることを強く勧めます。 あなたがAir Movieを見たことがあるなら、これを見ながらまだ混乱しているかもしれませんので、まずアニメシリーズを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15649&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sailorlitakino/reviews&#34;&gt;sailorlitakino&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Air in Summer is a 2 episode special that shows more of what happened during episode 8 of the anime series Air.    Story:  The re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romantic18-1&#34;&gt;Romantic18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この2部構成のOVAスペシャルを検討している場合は、Airの主要シリーズを完成させたことを前提としています。  「夏の空気」のプロットは、メインシリーズで言及された元々の翼の乙女であるカンナに関するエピソード8と9で起こる出来事の拡張に過ぎない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAのランタイムの最初のエピソードは、エピソード8のイベントからコンテキストを示すイベントを4番目に表示します。 最初はこれで、スペシャルは基本的にはいくつかの新しいシーンを持つメインシリーズのエピソード8と9になるという思い出しを私に与えました。 しかし、エピソード2は、メインシリーズの彼らの旅の描写には見られない出来事にさらに壊れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペシャルはショーに何か新しいものを加えますか？ はいといいえ。 特別なものを簡単に飛ばすことができ、ショーの結果で何も失うことはありませんが、Kanna、Ryūya、Urahaへのより多くのキャラクター開発の確実なプッシュだけでなく、「小さなもの」へのより多くの洞察を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、RyūyaとUraha（Kannaの保護者）の間の愛情には、ちょっとしたお話があります。 アニメでは、彼らの最終的な組合（エピソード9）は、結婚することを決める前に、心霊のヒントがほとんどないので、これはもう少し理解を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはまた、第2話での竜也の過去と育成を見ていきます。これは明らかに博覧会の面では楽しい展開です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスペシャルは、個人的な偏見のために私の本の評価が低くなっています。 それは率直に言って、メインシリーズで私にとっては最も楽しいものでした。 そして、このOVAがエピソード8と9から3人のキャラクターを深めたにもかかわらず、私はまだショーにそれが非常に必要であるとは思わなかった。 それは確かに良い追加だった、私が間違って取得しないでください&amp;hellip;.しかし、それは &amp;lsquo;偉大ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は明らかにメイン・ショーの質のものであり、音は逸脱しない。 あなたがここにいるなら、あなたは明らかにメインのショーを終え、それを楽しんでいる可能性が最も高いです。 あなたは家にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインシリーズに6点しか与えなかった人にとって、この特別な非常に高い権利を最初から評価するのは難しいです。 私は、これらの特定のエピソード（メインショーの中で）が設定された設定から離れすぎていると感じていました。そして、シリーズが、結果に向けての私の投資が減少し始めた場所であると主張しました。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、あなたがショーを楽しんだり、単にあなたのAirの経験を完了していれば、良い固体の特別です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Romantic18/reviews&#34;&gt;Romantic18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are considering this two-part OVA special, it is under the assumption you have completed the main series of Air. The plot of &amp;lsquo;Air in Summer&amp;rsquo; is merely an expansion on the events that transpire in episodes 8 and 9 regarding Kanna, the o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xbobx-1&#34;&gt;xbobx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューでは、あなたは既にメインシリーズ（Air）を見ていると考えています。 しかし、あなたが物語や名前に慣れていない場合、ウラハ、リュウヤ、カンナは奇妙に聞こえるので、最初にメインシリーズを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ2つのエピソードを特別にレビューするのですか？
正直言って、私の意見では、このスペシャルは完全な24epシリーズと同じくらい良いからです。 しかし、もちろん、これはあなたがそれを見なければならない理由ではありません。
夏の空気は、アニメの「帝国日本」の弧についてのものです。 多くの人がそれを誤って評価し、それが退屈であり、意味をなさないか、またはストーリーラインの残りの部分とうまく融合していないと言います。 これは頻繁な間違いです。 実際、Ryuuya、Kanna、Urahaのストーリーはシリーズ全体の中核をなすものです。 空気はそれらがなければ空気ではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは2つのエピソードのエクストラなので、あなたはそれのための全く新しいプロットを期待することはできません。 基本的にあなたが持っているのは、エピソード8のルーズエンドと、エピソード9の前に起こった状況からのファンタスギーとギャグの緻密さです。あなたはKannaとRyuuyaの関係がどのように進行しているかを少しずつ見ています （前に示したように）彼らは明らかにお互いを愛していたので興味深いですが、どちらもうまくいけばうまくいきませんでした。 私はfanserviceについて言及しましたが、それは &amp;lsquo;明白な&amp;rsquo;ファンサービスではありません。  Keyの視覚小説からの他のKyoAniの改造と同じように、あなたがそれについて知っていなければ、それは大人のVNに基づいているとは言えません。 あなたがこのスペシャルで持っているものは、空気中では提示されなかったエッチ、洞察力、および行動のもう少しです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前にも述べたように、多くの人々は、プロット全体の焦点がカンナの物語に基づいていることを知らないか、気づかないかもしれません。 これはAirのストーリーの鍵で、私の意見では最高のアークです。 あなたはこのすべての歴史的基礎を持っています。これは日本政府が同じ宗教、仏教の下で国を統一しようとしていた時代です。 だからこそ、彼らは翼のある存在（古い神）を取り除かなければならなかっただけでなく、彼ら自身の13 epsのアニメを持つことができるほど精巧な興味深いキャラクターも持っていました。 また、あなたが呪い/再装備のものを手に入れなかった場合、このエピソードではあなたのためにEDに注意を払うが、それにはマイナーな変更があるが、この小さな変更にはそれ自身のシンプリズムがあることが明らかになる。
今私はsimbolismを言及した&amp;hellip;空気はそれをたくさん持っています。 そして、あなたが気分が悪い場合、それは本当に退屈で、追いつくのが難しいかもしれません。 あなたがこの9-12のエピソードの前にこのスペシャルを見ているなら、それはこのメタファーとシンプリズムからのあなたのブレーキです。それであなたは自分が楽しんでいるキャラクターを呼吸して見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドとアートワークについて話すのはあまりありません。 両方ともメインシリーズと同じ設定になっています（明らかに）ので、このトピックについて簡単に説明します。
KyoAniの作品は、アニメファンによって簡単に区別できます。 モアの描き方や照明効果は、プロダクションの商標のためのものです。 空気の場合、それはKannon（文字の設計とシナリオ）と非常に似ていると言うことができますが、もちろんそれらの相違点もありますが、両方とも同じ種類のストーリーラインに従っており、共通の要素を持っているので、
私はサウンドトラックについて不平を言うことはできません。 すべてのKyoAniのキーのVNのアダプテーションには素晴らしい音楽がありましたが、これも例外ではありません。 ドラマ/ロマンスのこの種は、常に素晴らしいサウンドトラックと感情的なOSTを持っています。 偉大なピアノとアコースティックギターのスコアとヴァイオリンのいくつかの部分と私は誤解されていない場合はフルートもあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを短いままにしようとしました&amp;hellip;それを打つ！ それは素晴らしいスペシャル（ええ、本当に強調している）であり、それはちょうど2つのエピソードを見ることです。 後でそれを後悔するよりも40分を失う方が良い。 スペシャルの多くは愚かで無意味なものでいっぱいです。キャラクターはランダムな楽しみを持っていて、その中のいくつかはテレビシリーズから切り取られ、その後BD / DVD「プレミアム」エディションで後でリリースされたフィラーエピソードのようです。 これは異なっている、それは情報を追加し、メインシリーズからすべてを明確にする。
エアを追いかけたすべての人と、そこにいるすべてのカンナのファンに注目しなければならない！
数値スコア（あなたがこのようにしたい場合）フルスケール0〜10。 平均は5でした。
ストーリー：10/10  - 文字：8/10  - アートワーク：8/10  - サウンド：9/10  - 楽しさ：10/10  - 算術全体：9/10  - しかし、それはちょうど2つのエピソード 私もポイントを割り引かなければなりません。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読書のためのThx ^^ &amp;lsquo;
議決権行使（またはそれ以上）する前にここまで読んでいただければ、ありがとうございます！ あなたは私の一日を作った。
私とPleeeaseの話！ 私は噛まない！ 私は貧しい人です、私は私のレビューを改善するためのコメントが必要です！ これらの心のこもったボタンは役に立たない。 人間とのやりとりのようなものはありません。3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80400&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xbobx/reviews&#34;&gt;xbobx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For this review, I&amp;rsquo;m considering that you&amp;rsquo;ve already watched the main series (Air). However if you&amp;rsquo;re not familiar with the story and/or the names Uraha, Ryuuya and Kanna sounds strange, I&amp;rsquo;d recomend you to watch the main series first.    Why review a 2 episodes special?  To be honest, because in my opinion this special is as good as a full 24ep series. But of course this is not the reason why YOU should watch it.  Air in the Summer is about the &amp;lsquo;Im &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jjdaboss-1&#34;&gt;JJDaBoss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;京都アニメーションの人々はサディスティックでなければならないか、まさに現実的にはお​​金が好きでなければならないのです。 確かに、キャラクターの発達がありますが、全体的な製品はフィラーのような独特の匂いがします。 このアニメの私の主な抱擁は「なぜ今」なのでしょうか？ 私は実際にキャラクターに何が起こるか心配したとき、これはシリーズの中に置かれていたはずです。 すべての花火がすでに終わったので、観客が運命がまるでバラ色ではないときに、このキャラクターがどんなに好きであるかを見ることを期待するのは残酷です。 しかし、私は逃げなければなりません。 このプロジェクトには一つの素晴らしい要素があり、それはノスタルジアです。 この製品は、元のAIRアニメを愛する人たちには間違いなく対応しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルをまだ見ていない視聴者は間違いなく混乱し、このレビューの残りの部分は無視する必要があります。 このアニメは、元のシリーズの夏の弧にぴったりとフィットするサイドストーリーです。 キャラクター開発にはいくつかの瞬間がありますが、プロットは絶対にどこにも行きません。 劇的な瞬間のほとんどは、観るのが楽しいコメディーなギャグに退化しますが、そのすべてが特別なものではありません。 たとえ本当に深刻な瞬間でさえ、少しだけ強制されているように見えますが、ある瞬間には和音がぶつかっています。 最終製品としての楽しみがあるかもしれませんが、これは間違いなく京都アニメーションのスタジオから期待されるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;輝くものがアニメーションです。 色は明るく、動きは流動的です。 カメラアングルのように微妙なものでさえ、残りの部分より上のカットです。 音楽はオリジナルと同じプールに叩かれます。これは息をのむほどのものではありません。 しかし、京都アニメーションを特別なものにするのは単なる美学ではありません。 プレゼンテーション、ストーリー、そして強い執筆は、ケーキを構成するものです。 そうであるように、夏のAIRは実際には氷結しているだけです。確かにおいしいですが、間違いなく実現しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのスペシャルが提示する愚かな毛羽を徹底的に楽しむ視聴者がいると確信しています。 本当の肉が欲しい人には、ここで2,3の擦り傷を見つけるでしょうが、それは最終的には狩りに値するものではありません。 熱心なキー変換ファンとして、私は完全にそのような平凡な生産が緑色に輝いていたことに完全に失望しています。 それではまた、テレビシリーズを思い起こさせるほどの美しいイントロソングを聞くことについて何か言いたいことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JJDaBoss/reviews&#34;&gt;JJDaBoss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Viewers who have yet to see the original will undoubtedly be confused – and should, therefore, ignore the rest of this review. This anime is a side story that fit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brynolf-1&#34;&gt;brynolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのAirシリーズはとても良いものだったので、スペシャルや映画を見るリスクを感じることはなく、全体的な経験を混乱させるでしょう。 今、数年後、私は「meh、why not」と思って、とにかくSummer OVAをチェックしました。 私の恐怖は根拠がないことが判明しました。 これらの2つのエピソードは、その品質に影響を与えることなく、テレビシリーズに簡単にマージされる可能性があります。 確かに、二次的な、「古代の」文字をよりよく知ることができ、空気の集約された楽しみを高める。 しかし同時に、シリーズをかなり減速さ​​せるでしょう。 だから私はこれを独立したOVAとして保つという決定には全く問題ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夏のスペシャルはテレビシリーズほど重くはありません。 コメディの要素をもっと軽快にし、涙を流す瞬間はほとんどない。 それはちょっとした気分なキャラクターの開発ですが、テレビのエピソードと比較すると、これらの2つはかなり遅く、ストーリーもキャラクターもそれほど多くの開発を得ていません。 主な焦点はコメディです。 それはまったく問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィカルに、そしてオーディオにとって、このOVAはオリジナルのものと同じです。 つまり、それは見た目が良く、優れた音です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206521&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brynolf/reviews&#34;&gt;brynolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The original Air series was so good I didn&amp;rsquo;t feel like taking the risk of watching the specials or movie, in ca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiro-1&#34;&gt;Shiro-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;それはちょうど2つのOVAsで、私はまだテレビシリーズと映画よりもはるかに楽しんでいる翼を持つ最後の女の子に起こった詳細を示しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この2つのOVAでは、愛、友情、無実の真の意味を示しました。
カンナはかわいいと私は本当に彼女のかわいい面が好きだった、彼女はかわいい、面白い[私は彼女がRyuuya =と一緒に作り出そうとしたときに本当に笑った]  - と私は小さな女の子のように泣いた[私はOVAで知っている死ななかった 私はテレビシリーズの運命を覚えていたので、私は涙を止めることができませんでした - ]私はテレビシリーズを見たとき初めて、2人のOVAを見たときよりもカンナの個性をもっと喜んで見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は美しかったし、音の部分ではメイン・シリーズと同じOP / EDソングが残っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にキャラクターがどのように発展したか、特にカンナが好きです。
楽しさの部分では、私はテレビシリーズと映画以上のものを楽しんだので、私はそれをテレビシリーズや映画よりも1ポイント高く評価しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、彼女と何が起こったか見たいと思っているすべてのそれらのカンナ愛好家のためにこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiro-/reviews&#34;&gt;Shiro-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well&amp;hellip;even it is just 2 OVA&amp;rsquo;s and only show in details what hapened to the last girl with wings I still en &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wynter-star-1&#34;&gt;Wynter_Star&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;AIRサマースペシャルは、カンナがかわいいことをして彼女のプロテクターと戦っていることを示す言い訳に過ぎませんでした。 それは余分なキャラクターの発展を追加することができません、それは単に一連の移動でモンタージュを伸ばします。 タイムラインは賢明ですが、それは第9話のシリーズに属しますが、それはまさにAIR TVシリーズの一部ではありません。 それは物語を引き出すためにのみ存在します。 私がカンナとAIR TVシリーズを愛しているのと同じくらい、これは私のためにカットしていませんでした。 ファンにとっては、代わりに別の京都アニメーションプロジェクトを拾うのが最善です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
アニメーションは元のAIR TVシリーズと同じくらい強く、美しい色、きれいに詳細な背景と流体アニメーションです。 私はこの部門に苦情はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
オープニングとエンディングの曲はシリーズと同じで、サブアームも同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
私が言ったように、あなたがカンナ旅行のモンタージュを見せて、彼女のジャグリングを実践するときにAIR TVシリーズのパートに着くと、このサマースペシャルは、軽度で面白いが無意味なシーンをたくさん詰め込んで、それを伸ばします。 それが十分なストーリー価値を持っていれば、それはシリーズの一部だったでしょう。 これを「AIR TVで削除されたシーン」と考えてください。 彼らは面白いが必須ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
キャラクターは元のキャラクターと同じように好きです。 しかし、これらの2つのエピソードでは登場人物はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値
少しでも価値がありません。 あなたがAIR TVのファンであっても、私はこれを避けるでしょう。  AIR TVは12のエピソードシリーズとしては最高でした。 試してみて、長くしないでください。 それは理由のために12のエピソードだった。 あなたがAIRに似たものを望むなら、Kanon 2006とClannadは絶賛されています。 それらを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68417&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wynter_Star/reviews&#34;&gt;Wynter_Star&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The AIR Summer special was just an excuse to show Kanna doing cute things and getting into fights with her protectors. It fails to add any extra character developmen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiimikichan2-1&#34;&gt;Kawaiimikichan2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このスペシャルは、元のテレビシリーズほど良くはなかったが、まあまあだった。 芸術はこれまでと同じくらいかわいらしく、音楽はとても落ち着いていて日本語が感じられ、声の演技はたくさんの萌えで、全体的に楽しいものでした。 私の唯一の不満は、シリーズ全体よりも「エッチ」が全体的に感じられるということです。 私はたくさんのファンサービスとそれ以外のものがあると言っているわけではありませんが、エピソードのいたるところで時折あなたのギャグをしました。 あなたが誰で、どのような症状を呈しているかに応じて、ギャグはエピソードからの楽しみを追加したり、逃したりしているかもしれません。 つまり、私は個人的に夏のAirに全体的なスコア7を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94991&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kawaiimikichan2/reviews&#34;&gt;Kawaiimikichan2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This special wasn&amp;rsquo;t nearly as good as the original TV series, bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>