<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/danganronpa-3-the-end-of-kibougamine-gakuen---mirai-hen/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/danganronpa-3-the-end-of-kibougamine-gakuen---mirai-hen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Danganronpa 3 The End of Kibougamine Gakuen - Mirai-hen</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/danganronpa-3-the-end-of-kibougamine-gakuen---mirai-hen</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/danganronpa-3-the-end-of-kibougamine-gakuen---mirai-hen</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/80931.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/32189/Danganronpa_3__The_End_of_Kibougamine_Gakuen_-_Mirai-hen/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/32189/Danganronpa_3__The_End_of_Kibougamine&lt;em&gt;Gakuen&lt;/em&gt;-_Mirai-hen/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;dream95&#34;&gt;Dream95&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注意：これを見る前に、Danganronpaの3つのゲーム（1、SDR2、もう1つのエピソード）をプレイしてください。 また、将来のアークのエピソードを放送順の絶望的な弧で見るべきです。 将来の円弧ep 1を見てから、円弧ep 1を絶望するなど。  Despair弧が未来の弧からの文字のいくつかを開発するので、この順序で2つの系列を見ることは非常に重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Danganronpa 3：未来の弧は続編であり、Danganronpaシリーズの本質的にフィナーレです。 相手の絶望的な弧は物語全体の前触れですが、未来の弧は人間の歴史の中で最も大きく、最も恐ろしい、最も悲劇的な出来事の後の物語を詳述します。 今回はDRシリーズに示されている殺しゲームを、現時点では現実世界ではなく、学校規則なしで再導入します。 完全に新鮮な文字のバッチがありますが、最終的にはそれが秋になる人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;未来の弧は、DR1のイベントの主要な生存者を中心に、将来の財団の部門長と一緒になります。 指導者たちは彼らがすでに反逆者を捕らえたと思っていたが、彼らがすでに本当の裏切り者の罠に陥っていたことはほとんど知りませんでした。 事態を悪化させるために、今回の殺害は前回の試合と同様にクラストライアルで終わらない。 代わりに、彼らは裏切り者を見つけ、彼を殺して、それを一旦終わらせなければなりません。
物語は基本的に殺すか殺される。 未来のアークは、バットの真っ直ぐな暗い音色から始まります。  ep 1の最初の2〜3秒は、人類史上最大、最も恐ろしい、最も悲劇的なイベント以来、世界がどのようになってきたかを本質的に示しています。 そして、キャラクターが何とか生き残る方法を見つけようとすると、エピソードは常に緊張で満たされます。
未来の弧はまた、3つのDanganronpaシリーズすべての文字を編成します。 それは彼らに捧げられた全エピソードであろうと、それがほんの数分であろうと、イベント後に他のゲームの残りの部分を見ることはまだ楽しいです。
この種の設定に伴う問題は、将来のアークで目立ったペーシングです。  1つのエピソードは新しい出来事で満たされ、次のエピソードは少し残念で急いでもよい。 しかし、裏切り者とNGコード（殺害ゲームの唯一の「ルール」）に関するまだ残っている謎は、私をずっと引きつけていました。  1つの大きな失望は、DR 1キャラクターに関するプロットのねじれでした。 最初は「これは本当に起こっている」と思っていましたが、数回のエピソードの後、そして希望のアークでさえ、プロットのひねりは安全にプレーすることによって台無しになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしいですし、アクションシーンは見て楽しいです。 芸術そのものは、未来のアークからの良い点でもありました。 トーンと同様に、Futureのカラースキームは、徐々に明るいものから暗いものへと徐々に移行するDespairアークとは異なり、暗い色にとどまっています。 また殺人撲滅ゲームの影響を強調するために、スタッフは血液をピンクから赤に変えることを決定しました。 最初は、ピンクの血がdanganronpaシリーズのユニークな部分だったので、これについてどのように感じるのか分かりませんでしたが、これがフィナーレであったことを考えると、最終的な殺害ゲームの残虐性を強調しなければなりませんでした。
一つの興味深い面は、私が言及したように、絶望アークイベントは未来アークで大きな意味を持っています。 絶望アークで何が起きるのかを知ることは、未来アークのために便利です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング曲は素晴らしく、サウンドトラックはまともです。 しかし、実際にOSTに注意を払っている人で、Future arcのものはやや劣っていました。 私たちがすでに慣れ親しんでいた声とともに、偉大な新しい声優の素晴らしいキャストもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに、Danganronpaシリーズの最も重要な部分はその文字です。 初めて各DRシリーズを見たとき、私はいつもキャラクターに付き添うかどうか疑問に思いました。 しかし、それはまだ最小限だったので、私は正直言ってそれらのほとんどを気にしなかった。 他のDRシリーズでも、文字の1つがほかの文字のほとんどより深くなっています。 とにかく、新しいキャラクターは興味深い特質や性格を示していますが、ほとんどの人に素早くアタッチするのは難しかったです。 それは私が多少のキャラクターに多少付き合ってしまった2つ以上のエピソードの後であった。 同じことが未来の弧にも当てはまりました。 残念ながら、私はいくつかの文字が好きだと言うのは大丈夫ですが、私が望んでいた以上のものではありません。 多分、アニメは12のエピソードシリーズであり、ビジュアル小説全体ではなかったかもしれませんが、キャラクターに付き添うのは難しかったのかもしれません。 彼らのうちのいくつかは死ぬほど速く死にましたが、それは殺害ゲームの残虐行為を示していたとはいえ、それでもなお残っています。  1人の特定のキャラクターが最も多くのものよりも外に出てきたにもかかわらず、彼らのうちのいくつかはちょっと迷惑なものから始めました。 後者のエピソードでは、より多くのキャラクターがもう少し洗練されていて、見てよかったです。  。 私たちは、面白いか迷惑なかにかかわらず、背景とより多くの人格を持っています。
11のエピソードの後、私はいくつかのキャラクターの発展が見て非常に素晴らしいと言わなければならない。 たとえば、（スポイラー：Juzo）は、私が決して好きではないと思ったキャラクターでしたが、最終的に彼は最も発展し、新しいキャストから私のお気に入りになりました。
オリジナルのDR1キャストに関しては、ほとんど同じでした。 恭子は裏切り者を見つけようとしている賢い刑事で、嫌がられをしているはかくれです。 私がオリジナルキャストから好きだったのは、あなたがはっきりと成熟し、DR1の殺害ゲームの後に開発されたAsahinaでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングと初期のキャラクタリゼーションの両方に明確な欠陥がありますが、未来のアークはまだまともな時計です。  DRゲームの場合と同様に、誰が死ぬかも知りませんので、新しいエピソードが出てくるのはいつも非常にストレスです。 裏切り者の謎は明らかではなく、すべての可能性を考えさせる。 しかし、最大の欠点の1つは、圧倒的な結末です。 キャラクターは賢明に制限されていますが、弱点で始まりますが、エピソードが進行するにつれて良くなります。 絶望アークと未来アークの両方が多くの面で失望していますが、どちらもまだダンガロンパファンのためのまともな時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230630&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dream95/reviews&#34;&gt;Dream95&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: Before watching this please play through all three Danganronpa games (1, SDR2, and Another episode). Also you should watch the future arc episode with the despair arc in broadcast order. Watch future arc ep 1 then despair arc ep 1, and so forth and so on. Watching the two series in this order is very important as Despair arc develops some of the characters from the Future arc.    Danganronpa 3: Future arc is a sequel and essentially a finale to the Danganronpa series. Whereas the counterpart Despair arc is a prequel to the entire story, Future arc details the story after the Biggest, Most Awful, Most Tragic event &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;loogs&#34;&gt;Loogs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がDanganronpa 3を一つの言葉で表現しなければならないのなら、それは「不要」であろう。 それは最終的にすべてが沸き起こることです。  DR3はDanganronpa canonの必須部分ではなく、それを見る必要もありません。 それは完全に使い捨てで、ひどく恐ろしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DR3 Futureの詳細なレビューを書くのはかなり難しいです。なぜなら、ストーリーがどこに行くのかが大きな理由だからですが、私はベストを尽くします。 未来は別の殺害ゲームとして登場しますが、今回はZero EscapeでDanganronpaよりも優れたものに似ています。 それはDR1と2に見られるものとは非常に異なるものの、殺人の謎にとどまっています。謎の解答は、不自由なだけでなく大量に予測可能になります。 私はすでにいくつかのエピソードを考え出していたので、最後に向かって大きな暴露は非イベントだった。 事件の背後にある主人公は、それが非常に明らかに電信であったため、真実であることが明らかになった。 使用された方法、関連する文字、これとDR3 Despairの間の物語。すべてが弱い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、目的地ではありませんよね？ 旅行が楽しいなら、最後に私たちが得た答えはシリーズ全体を作り破壊するのではないでしょうか？ 確かに、しかし、DR3の未来の旅は、少しでも楽しいものではありません。 エピソードのほとんどはフィラーのように感じられます。無意味な文字はどこにもない無意味なサブプロットを演出し、無意識に殺されてしまいます。 彼らは、エピソードの数の半分でこの物語を簡単に伝えることができた。 いくつかの選択肢を除いて、ほとんどのキャラクターは殺されるためにのみ存在します。 プロットをさらに進めるのではなく、人々がこのシリーズから多くの死を予想しているからです。 新人キャラクターと復帰キャラクターはいずれも、主に1冊で、宗像恭介と坂倉司生だけがどんな奥行きを持っています。  DR1生存者を含むこれらの他の人々は、まったく興味深いものではありません。  DR1の原動力のひとつである霧ギリ（Kirigiri）も栄光に満ちた余分なものにまで縮小されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;価値のある製作では、アニメーションはDR3 Despairよりもやや優れていますが、あまり多くはありません。 しかし、演奏する音楽と声は、いつものように、一流です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DR3未来は完全に悲惨な経験でしたか？ ソルマ、しかし全く。 私が持っていた最も楽しいことは、理論について話し合っていて、ショーが毎週どんなに馬鹿になっていたのか、あなたがその経験をすることができないならば、私はDR3を完全にスキップすると言う。 ゲームをプレイした場合はスキップし、ゲームをプレイしていない場合はスキップしてスキップしてください。 時間の無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230378&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Loogs/reviews&#34;&gt;Loogs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If I had to describe Danganronpa 3 in one word, it would be &amp;lsquo;unnecessary&amp;rsquo;. That&amp;rsquo;s ultimately what it all boils down to. DR3 is not a necessary part of Danganronpa canon, nor is it necessary to watch it. It&amp;rsquo;s completely disposable, and altogether just pretty terribl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goldendevilgamer&#34;&gt;GoldenDevilGamer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Danganronpa 2の終わりでは、ファンはフランチャイズに存在するすべての問題を包み込まなかったので、ファンは助けてくれませんでしたが、結論に失望してしまいました。 状況は未解決のまま残されており、「将来の財団」についてもっと知る必要がありました。  3番目のDanganronpaが新しい宇宙の一部であることが確認されているので、ファンの絶望は続くだけです。 しかし、Danganronpaの第2ゲームへのアニメ続編の発表で、ファンはこの宇宙のための適切な結論への希望をすべて取り戻しました。  Danganronpa 3が成功するかどうかは、Kibou-henが放映された後にのみ決定されますが、現在、Mirai-henはDanganronpaシリーズの継続的な継続です。 以前のエントリとの違いにもかかわらず、フランチャイズと家に感じるもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{ストーリー}〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{プレゼンテーション}〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼンテーション：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{キャラクター}〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{アート}〜、
Zetsubou-henのための私のレビューで言及されたように、そのシリーズのアートスタイルは、ゲームよりももっと鮮やかな外観を持っていました。 ミライ・ヘンは最初の2試合よりも濃いアート・スタイルを持っているのとはまったく反対です。 これは、未来隊自身が他のフランチャイズに比べて暗い色調を持っているために行われている可能性があります。 あるいは、芸術スタイルは、未来が望みから始まるのとは違って、未来から始まる物語である未来雛を表現するようなものです。 しかし、この芸術スタイルはこのシリーズでうまくいきます。 シリーズのほとんどは本部内で行われるため、ほとんどの背景は建物の内部になります。 しかし、背景は非常に詳細でよく行われています。 新しいキャラクターのキャラクターデザインは本当にうまいです。 最初のゲームの登場人物も、年齢が伸びるにつれてより成熟し、新しいデザインも素晴らしいように見えます。
アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{アニメーション}〜
アニメーションはシリーズでかなり良いですが、それは特別なものではありません。 しかし、つまり、アニメーションの品質は全体を通してかなり一貫しています。 一般的に言えば、アニメーションは充分に流動的であり、顕著なアニメーションの品質低下はありません。 キャラクターのアニメーションはかなりうまくいきます。 照明はゼツボウ鶏とはまったく異なっています。 すべてが暗く見え、照明がそれに加わります。 しかし、アニメーションの品質はゼツボウよりも優れていますが、ミライ鶏はゼツボウ鶏よりもアクション重いので、必要です。 前述のように、Lercheは同じ時間に2つの季節をアニメーション化するのにうまくやっていますが、これも使われません。
アニメーション：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{声優}〜
セイユウキャストはミライ姫で本当にいいですが、ほとんどの妖精が復帰するキャラクターに戻ってくるので、新しいキャラクターの妖精も素晴らしいです。 注目すべき変化の1つは、タラコが現在、大山信夫の代わりにモノクマの新しい声であることです。 その理由は、現在、大山は痴呆に苦しんでおり、聞いて非常に悲しいです。うまくいけば、すぐにうまくいきます。 タラコはオオヤマほど良くはありませんが、モノクマとしてはまともな仕事をしていますが、明らかにミライ・ヘンではキャラクターはほとんどありません。 緒方めぐみはナギとして再び偉大な仕事をし、彼は最初の試合に非常に似ています。 ヒカサ・ヨーコはキリギリと斎藤チワと素晴らしい仕事をして、朝比奈といい仕事をしています。 私たちはまた、有名人の一部に、Mitaraiとしての実写俳優の金田渉、宗像のMorikawa Toshiyuki、SakakuraとしてのSuwabe Junichiなど多くの有名人を声優として迎え入れます。 そして、彼らはすべて、自分たちがしなければならないことで素晴らしい仕事をしています。
声優：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{音楽}〜
Danganronpaの強みの1つはその音楽であり、Mirai-henも変わりません。  OPは、&amp;rdquo;DEAD OR LIE&amp;rdquo;は本当によかったし、とても速く成長しました。 ボーカルはいいですが、その曲の音楽は最高です。 歌詞は、シリーズと一致するだけでなく、フランチャイズ全体と一致します。 それは今年の私の大好きなOPの一つかもしれません。  ED「リコール・ザ・エンド」は、より多くのミステリーな雰囲気を作り出し、シリーズとよくマッチします。 第2詩が出てくると、EDは真ん中近くで本当に良い状態になります。 バックグラウンドミュージックのほとんどは、最初の2試合で使用された音楽で構成されています。これは、2試合が素晴らしい音楽を持っていたために良いことです。 バックグラウンドミュージックは、馴染み深い懐かしさを感じさせます。 試練や捜査中に聞いたOSTの多くは、未来隊で使用されています。
音楽：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{楽しむ}〜
Danganronpaファンとして、私はMirai-henがシリーズの非常に満足していることを発見しました。そして、私はKibou-henが物事をどのように包み込むか見るのを待つことができません。 最初のDanganronpaゲームの生き残ったキャラクターを見るのは面白かったし、Mirai-henの新しいキャラクターは本当に面白くてユニークです。  Zero Escape-ishスタイルの殺害ゲームのこの新しいテイクは素晴らしく、新しい、より暗いトーンの作品です。 予期しないことがたくさん起こり、シリーズにもっと多くの投資をしてくれます。 エピソードが終わるたびに、次のエピソードを待って残りの時間を過ごし、与えられた手がかりを持って主人公になれる人を理論化します。 それがアニメでありゲームではないにもかかわらず、私はこの1つの大きな事件を解決するための手がかりを使用しているような気がします。それがDanganronpaファンとして欲しいものです。
楽しさ：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ミライ隊は第2ダンガンロンパーの終了から適切な継続です。 あなたがシリーズのファンであれば、あなたが未だいなくても未来を確かめるべきです。 未来館では、シリーズの残りの部分と比較して異なるものがたくさんあり、独自のスタイルを持っています。 しかし、Danganronpaシリーズの一部は、これらの変更があってもまだ感じています。  Danganronpa 1文字をもう一度見て楽しかったし、新しい文字も素晴らしいです。 プロットツイストと啓示はうまくいき、シリーズに投資し続けます。 ミライ・ヘンは適切な結論を持っていませんが、これは、キンボウ鶏がこのダンガンロンパ宇宙の結論であると考えられているからです。  Mirai-knn arcがシリーズに残された絶望を取り除くことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Danganronpaシリーズの適切な継続。
+キリングゲームはユニークで、シリーズの新しいスタイルとトーンがうまくいきます。
+最初のゲームキャラクターが戻ってきて、ほとんどの新しいキャラクターが本当にうまく処理されます。
+プロットツイストと啓示の良い量を持っている面白い猫とマウスの物語。
+最初の2試合のサウンドトラックが使用され、効果的で、OP / EDが素晴らしいです。

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;終わり近くの啓示は多くの疑問を提起する。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体：9.2 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230341&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoldenDevilGamer/reviews&#34;&gt;GoldenDevilGamer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With the end of Danganronpa 2, fans couldn’t help but be a tad bit disappointed with its conclusion as it didn’t wrap all the problems present in the franchise. And situations were left unsolved and we needed to know more about the “Future Foundation”. With the third Danganronpa being confirmed to be part of a new universe, the despair for the fans only continued. But with the announcement of a anime sequel to the second Danganronpa game, fans regained all hope for a proper conclusion for this universe, which will leave us satisfying. Whether or not Danganronpa 3 manages to succeed in doing so will only be decided once Kibou-hen airs, but for now, Mirai-hen is a satisfying continuation of the Danganronpa series; one that feels home with the franchise despite its differences with the previous entries.     ~{Story}~  Do note that this is called Danganronpa 3 for a reason. It’s meant to be watched after playing the first and second game (though you can watch the anime adaptation of the first game instead of playing it). But not doing so will make you not be aware of many plot points that are import &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rukoudiora&#34;&gt;Rukoudiora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3度目の魅力。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここ3回目の殺害ゲームです。  Monokumaは今度は3回目を奪うことができました。今回は、ナギ、キリギリ、ひなと一緒に殺害ゲームで12人の新しいキャラクターが登場しました。 私はエピソード3の後でこの部分について少し懐疑的でしたが、Danganronpaは常にそうしています。 このエントリは、新しい殺害ゲームで始まり、ホープス・ピーク・アカデミー時代のDanganronpaフランチャイズ全体に近い（近い）結論になるでしょう。  Side：Hopeとの結論を待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを見に興味があるなら、これはこのシリーズの3番目のエントリーであるため、このシリーズの初めに戻らなければなりません。これまでのエントリーを知らずにこれを見ると、あなたを混乱させるでしょう。  SDR1と2の出来事を損なうことは言うまでもない。あなたが知識を持っているなら、時計の順序は、Side：Futureのエピソード1、Side：Despairのエピソード1、 希望。 このレビューには、SDR1と2のマイナーな、そして大きなスポイラーとSDR3の非常にマイナーなスポイラーが含まれることを覚えておいてください、あなたは警告されています。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;物語は-sdr2の出来事の直後に始まります-ナーギの-裏切りの突到者-との間に横たわる-裏切り-sdr1とブームのキャストのいくつかと一緒に将来の財団のすべての主要メンバーをque-あなたはあなたのブランドの新しい殺害ゲームを持って-かなりエキサイティングですね-ここにはngコードと呼ばれる新しいコンセプトがあります-ngコードでは-すべての参加者はできない行動をしており-手首にはバングルが張り付いています-danganronpaのためにそれはこの殺害ゲームをスパイスアップします-また-2時間ごとに眠っているガスに感染し-裏切り者-キラーが目を覚まして誰かを殺します-裏切り者-殺人者が誰かを殺してからゲームが始まると-誰も死ぬと誰もが勝ちます-これにはクラストライアルはありません-それはむしろ遅いスタートですが-後でそれがピックアップし-それは非常に面白くなります-全体的に私はそれがよく描かれたストーリーだと思っていました-side-hopeにもう1つのエピソードがあるので-最後のエピソードは-満足できるほどには感じられません&#34;&gt;物語は、SDR2の出来事の直後に始まります、ナーギの「裏切りの突到者」との間に横たわる「裏切り」。  SDR1とブームのキャストのいくつかと一緒に将来の財団のすべての主要メンバーをQue、あなたはあなたのブランドの新しい殺害ゲームを持って、かなりエキサイティングですね？ ここにはNGコードと呼ばれる新しいコンセプトがあります -  NGコードでは、すべての参加者はできない行動をしており、手首にはバングルが張り付いています。  Danganronpaのためにそれはこの殺害ゲームをスパイスアップします。 また、2時間ごとに眠っているガスに感染し、裏切り者/キラーが目を覚まして誰かを殺します。裏切り者/殺人者が誰かを殺してからゲームが始まると、誰も死ぬと誰もが勝ちます。 これにはクラストライアルはありません。 それはむしろ遅いスタートですが、後でそれがピックアップし、それは非常に面白くなります、全体的に私はそれがよく描かれたストーリーだと思っていました。  Side：Hopeにもう1つのエピソードがあるので、最後のエピソードは、満足できるほどには感じられません。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー-9&#34;&gt;ストーリー -  9&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;ああ-キャラクターたち-彼らはsdr1とsdr2の驚異的なキャストまで生きていますか-いいえ-残念ながら彼らはしませんが-待って-それは彼らが全く悪いというわけではありません-12人の新しいキャラクターが私たちに紹介されました-彼らはすべて元ホープス-ピーク-アカデミーの学生またはスタッフでした-2人のキャラクターは全く開発されておらず-非常にフラットであった-他の2人のキャラクターは-開発されていても面白くないと感じました-初めには多くのスクリーンタイムを取っていましたので-始めに完全に失望しました-私は彼らが開発を得たことをうれしく思っています-そうでなければそれは悪かったでしょう-他の8人のキャラクターはすべてフェアな試合だったし-このアニメで副大統領を見るのは本当に楽しかった-side-despairのおかげで-これらのキャラクターのほとんどをもっと知ることができました-これは素晴らしかったです&#34;&gt;ああ、キャラクターたち、彼らはSDR1とSDR2の驚異的なキャストまで生きていますか？ いいえ、残念ながら彼らはしませんが、待って、それは彼らが全く悪いというわけではありません。  12人の新しいキャラクターが私たちに紹介されました。彼らはすべて元ホープス・ピーク・アカデミーの学生またはスタッフでした。  2人のキャラクターは全く開発されておらず、非常にフラットであった。 他の2人のキャラクターは、開発されていても面白くないと感じました。初めには多くのスクリーンタイムを取っていましたので、始めに完全に失望しました。 私は彼らが開発を得たことをうれしく思っています、そうでなければそれは悪かったでしょう。 他の8人のキャラクターはすべてフェアな試合だったし、このアニメで副大統領を見るのは本当に楽しかった。  Side：Despairのおかげで、これらのキャラクターのほとんどをもっと知ることができました。これは素晴らしかったです。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクター-8&#34;&gt;キャラクター：8&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;side-despairのような芸術は素晴らしいものではなかった-彼らは-眠っているガスから目を覚ました後-彼らが眠っていたときの様子と比べて-壁のある廊下となるキャラクターの位置-キャラクターの位置の絶え間ない変化をカバーするような-いくつかのアニメーションの欠陥も行った-それは必ずしも悪くはありませんでしたが-私はそれがかなり残念だと感じましたが-アニメーターが同時に何をしているのか分かりました-side-future-side-despairとsdrv3はまだそれを言い訳しません&#34;&gt;Side：Despairのような芸術は素晴らしいものではなかった。 彼らは、眠っているガスから目を覚ました後、彼らが眠っていたときの様子と比べて、壁のある廊下となるキャラクターの位置、キャラクターの位置の絶え間ない変化をカバーするような、いくつかのアニメーションの欠陥も行った。 それは必ずしも悪くはありませんでしたが、私はそれがかなり残念だと感じましたが、アニメーターが同時に何をしているのか分かりました：Side：Future、Side：DespairとSDRV3はまだそれを言い訳しません 。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;アート-amp-amp-アニメーション-6&#34;&gt;アート＆amp; amp; アニメーション：6&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;当然-音は素晴らしいです-新しい声優が登場すると-彼らはすばらしかった-danganronpaは声優を選ぶことに関して私を驚かせることは決してありません-サウンドトラックも本当に良いです-私は音で何の問題もありません&#34;&gt;当然、音は素晴らしいです。 新しい声優が登場すると、彼らはすばらしかった。  Danganronpaは声優を選ぶことに関して私を驚かせることは決してありません。 サウンドトラックも本当に良いです。 私は音で何の問題もありません。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;サウンド-10&#34;&gt;サウンド：10&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;ちょっと退屈なスタートを除いて-これは私にとっては爆発的でした-私は本当に戻ってくるキャラクターを見て楽しんでいました-私はストーリーの方向性を愛していました-sdr2の素晴らしい続編だと思います-それは私が両側に持っていたすべての楽しみの後にちょうどかなり失望するだろう&#34;&gt;ちょっと退屈なスタートを除いて、これは私にとっては爆発的でした、私は本当に戻ってくるキャラクターを見て楽しんでいました。私はストーリーの方向性を愛していました。SDR2の素晴らしい続編だと思います。 それは私が両側に持っていたすべての楽しみの後にちょうどかなり失望するだろう。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;楽しさ-10&#34;&gt;楽しさ：10&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;このショーにはいくつかの欠点がありますが-私はまだそれが本当に良いと思っています-私はdanganronpaフランチャイズのファンに推薦する偉大なアニメです-それは必見です-これまでのエントリーのように-このフランチャイズで&#34;&gt;このショーにはいくつかの欠点がありますが、私はまだそれが本当に良いと思っています。私はDanganronpaフランチャイズのファンに推薦する偉大なアニメです。それは必見です。これまでのエントリーのように このフランチャイズで。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体-9&#34;&gt;全体：9&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rukoudiora/reviews&#34;&gt;Rukoudiora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Third time&amp;rsquo;s the charm.    Here it is, a third killing game. Monokuma managed to pull it off for the third time now, this time with 12 new characters in the killing game along with Naegi, Kirigiri and Hina. I was a little skeptic about this part after episode 3 but I&amp;rsquo;m glad it delivered near the end, as Danganronpa always does. This entry will launch off with a brand new killing game and it will be the (near) conclusion to the entire Danganronpa franchise of the Hopes Peak Academy era. We await the conclusion with S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;slainetroyard15&#34;&gt;SlaineTroyard15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だんがんろんぱ ３： てぇ えんｄ おｆ きぼうがみね がくえん ー みらいーへん れゔぃえｗ&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;編集：私はこのレビューがアクセス不能のために余分な長さのために人に見えるかもしれないことを理解するので、私はそれの底の近くにdr; drを含めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;免責事項：私はDanganronpa 1と2の両方の試合を完走しており、このシリーズを何年も続けてきました。  （参考のために、私はおそらく6/10のゲームを提供するだろう）このレビューでは、このシリーズのためのスポイラーとゲームのためのマイナーなスポイラーが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミステリーは興味深い難しいジャンルになる可能性があります。 それが典型的な「魔法使い」（DR3のようなもの）なら、時には犯人の明らかな必然のひねりに少し頼りすぎる。 しかし、ミステリー・エンゲージメントやキャラクターを面白くするのに十分な時間を費やすと、ツイストが標準に達していなくても、質の高いストーリーを作り出すことができます。  Danganronpa 3 Future Arcはこれを達成できません。 それは悲惨なことに、すべての地域で平らになって、シリーズ全体が冗談のように見えて、シリーズがどのように終了するのかがわかっていれば、私は辛抱強く失望しています。 どのようにこれは執筆時点で否定的なレビューの方法ではほとんどありませんし、MAL（私のお気に入りのいくつかが取得していないものもあります）で8以上の平均スコアを長期間保持しても意味がありません 私に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが戦っているときなどでさえ、アニメーションは印象的ではなく、液体も少ししかありません。何が起きているのかをはっきりと見るには暗すぎます。 私自身、DR芸術のスタイルの巨大なファンではありませんでしたが、アニメの形式に変換される方法は、醜い、特に文字のように見えると思います。 私はちょうど彼らの奇妙な顔の形と不思議な目を立てることができません、そして、これはすべてが動いているときに増幅されます。 それは信じられないほど低予算の努力として始まり、視覚的に面白いことに失敗します。 穏やかな指示は、その事件にも役立ちません。 キャラクターが話を聞くだけで沢山の疲れたシーンが見られますが、魅力的でないカメラアングルを見せたり、時にはカメラを誰かの顔にぴったりと近づけたりすることもあります。 私は、ショー全体がこれで構成されていると言っているわけではありませんが、 &amp;lsquo;ダム・シットについて語る人物&amp;rsquo;が多くの場面のセールスポイントである場合、プレゼンテーションの他の分野における個性の欠如と組み合わせて、  DR3が過度に面倒に見えるようにします。 基本的に誰もがこのシリーズを見て少しでも投資をすることができますという考えは、特に私が眠りにつくことなくエピソードを少しでも乗り越えることができる非常に大きな理由ですから、私には困惑しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話は笑われて恐ろしいです。 それは本当に創造性や才能がなく、楽しくはありません。 Danganronpaのような伝統的で不気味なシリーズでは、すべてが深刻なものになる必要はありません。 キャラクター（主に宗像）は、わずらわしく愚かなラインを与えられているので、しばしば私は二重のテイクをして爆笑します。 私はいくつかの具体的な例を提供するために自分の道から出るだろうが、私は正確に時間がありません、それはシリーズ全体を通して私には明らかでした。 ショーが提示しようとしている文字やテーマを販売する対話の場が1つではないので、チェリーを選ぶ必要はありません。 貧弱なスクリプトの結果は、気まずい楽しいプレゼンテーションの強化です。 そして、私が無意識のうちに面白いと賞賛したとしても、ショーが実際にコメディーを試みるときはいつも、それはいつも痛いほど平らになる。 ナギの妹は、アニメでは人気があるので、彼には近々の気持ちがあるかもしれないというのは面白いですか？ また、伯爵のキャラクターはコメディの救済を目的としていますが、驚いたことに、彼はただそれに苦しんでいます。 これは小柄な苦情のように思えるかもしれませんが、私は書面で何らかの自己認識を求めるのは必ずしも間違いではないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが「希望」または「絶望」と言うたびにショットを撮ります。 実際には、アルコール中毒による死亡を防ぐためには、言葉の一つを選び、あなたのバディを相手に連れてもらいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、サウンドトラックは、少なくとも私が覚えているものから、ゲームの再利用された、またはわずかにリミックスされた曲で構成されています。 私はDanganronpaの音楽は嫌いだと言っているわけではありませんが、実際には逆ですが、オリジナリティーの欠如は、座っているだけで飽きさせません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、もしシリーズが見るのがうれしくなく、100％のような魅力的な方法で何も提示されなければ、それはキャラクターであり、プロットはそれを補うものでなければならないのですか？ 結局のところ、N.H.Kへようこそは、他の面でもそれをうまく保持しているので、恐ろしく矛盾したビジュアルを持つ素晴らしいシリーズです。  Spoiler：これはDR3の場合ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Danganronpa 3のキャラクターは、シリーズのランタイムが12話になると発表されるとすぐに恐ろしいことになった。 ええ、それらの15-20人の関連するキャラクターを開発し、そして/または必然的に死ぬときに観客に遠慮なく気遣うように、幸運を祈る。 私はたくさんの人がいると思うが、「人が死ぬ」という事実は彼らを壊すには十分だが、私は一人一人のことをもう少し知りたいので、私は二人のおしゃぶりをすることができる。 それが現れてくると、キャラクターとして偽装しているDR3の段ボールの切抜きは、私に気にかけたり、強要したりすることに失敗します。 実際には、私は実際には、それらの大部分がまったく不可能であると主張しています。 最初のカップルのエピソードに存在する常識の欠如のおかげで、それらのいくつかは、最初から完全に関係のない尻であるように作られたので、私は真剣に彼らは私がそれらのために感じることを期待しているのだろうか。 ちょうど人が誰であるかをあいまいに説明している短いバックストーリーや独白があるからといって、私が自分の腸を嫌っていて、あらかじめいつでも彼らについて話し合っていなければ私にとっては問題ではない。 不合理なまたは迷惑なfuckwadとしてすぐに外に出ていない文字は文字通り全く印象を残さないので、あなたの毒を選んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが完全に完全に失敗し、そのキャラクターを取り除くことに失敗したことを知って以来、彼らはほとんど〜奇妙な個性を与えることにしました。 しかし、これは、あなたが最終的に〜quirkiest〜人格を持つ人物が最初に死にそうな人物であることを最終的に実感したときに、逆行する。 うわー。 しかし、心配しないで！ 彼らは、キャラクターが死ぬ前に、短くて、思いがけない、そして非常に強制的なフラッシュバックを含んでいます。 そうでない場合、彼らはいくつかのクールなラインや何かを言うだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;観客：うーん、私は&amp;hellip;このキャラクターは、通常よりも多くの対話とスクリーンの時間を過ごしているのだろうか&amp;hellip;笑、それは単なる偶然だと確信しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私が言ったことから描くことができる唯一の論理的な結論は、DR3はキャラクター駆動ではないということですね。 たぶん、キャラクターは、より説得力のあるミステリープロットを作成するために、物語の目的を果たすために作られたのかもしれません。 これは明らかに完全に間違っていますが、とにかく試験をやりましょう&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを持っています。 このシリーズのキャラクターとミステリー（基本的にはストーリー）は、やや魅力的ではありません。 これはシリーズの永続的なパワーには有害であるだけでなく、このシリーズの旅行と目的地は完全なごみであり、何の価値もないということを強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がプロットで持っていたさまざまな悩み以外について話すことはほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がDR3の物語について言うことができるのは、それがダムだということだけです。  Monokuma自身が言っていること以外に、これがシリーズ全体のフィナーレになることを推測する実際の方法はありません。 達成するために&amp;hellip;.ほとんど何も。 視聴者はモノクマを支配する新しい人物が正当な遅れであると仮定することができます。 なぜこれが最終的な殺害ゲームですか？ そのメモのなかで、なぜ殺害ゲームである必要があるのでしょうか？ それは、残された唯一の非絶望者であることは、閉じ込められた人々のようではありません。 将来の財団の他の支部があり、それぞれに多くの人々が働いています。 アニメは何らかのステークスを設定しようとはしませんが、シリーズはこれを人類に起こった最大かつ最も壮大な事件のようにしています。 トガミの特殊軍事力とハイエンド技術と軍事兵器へのアクセスはどうですか？ 他の未来財団の支部が何らかの形で機能を停止したとしても、途方もない人々と多くのことを達成する絶望は想像できません。 言うまでもなく、複数の人々が死のゲームから生き残って将来の財団の支部の仕事の指導を再開できるようになる可能性が非常に高いので、この殺害ゲームは100％のチャンスがあるようです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズでは本当のエンディングも気にしない。 最後のいくつかのエピソードは、一連のランダムなプロットをまとめたもので、シリーズ全体に矛盾する膨大なプロットホール（Junko mind control）で終わった物語にはほとんど似ていません。 私がこのレビューでまだ​​言及していない最後のカップルのエピソードについては、信じられないほど退屈で愚かであり、私はそれらの毎秒が嫌いでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;このアニメのポイントは何だったの？ それは恐ろしい文字、プロットの混乱を持っており、一般的にはごみのプレゼンテーションに感謝の気持ちを見るために退屈です。 主題が進む限り、それは信じられないほど弱いです。 私はゲームのテーマに関してはそれほど心配していませんが、ストーリーをさらに進化させ、サブテキストポイントを与える目的を少なくとも持っています。  DR3では、「希望」と「絶望」という言葉が、このような無謀な放棄によって吐き出され、このテーマをストーリーに統合したり、何かを追加しようとするよりも、プロジェクト全体がDanganronpaのようなアニメを感じるように思えます ミックスに新しい。 最初の2試合にはまだ登場していないキャラクターやそのアクション、または基礎となるテーマから意味のあるものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん、彼らはちょうどシリーズと一緒に行くべきか分からず、すばやく結論を吐くことにしました。 これは実際に私がそれについて考えているほど、特にシリーズの終わりを見て、実際には正確です。キボウ鶏。 それは基本的にすべてのDanganronpaのファンが望んでいた夢の終わりなので、多くの人々は、エピソード全体、そして実際にはショー全体が私が今まで見たペーシングの最も賢明なセンスを見落としている可能性があります。 何らかの理由ですべてが到達しなければならないこの1つのゴールポイントに向けてすべてが押し進められています。 それは、息を止めて聴衆に何が起こっているか心配する時間を持っていません。 キャラクターは愚かで手を振った説明で魔法のように死者の中から復活し、なぜ彼らが最初に亡くなったのか不思議に思う。 感情的に負担をかけられた場面は、焦点と発達の欠如のために冗談だけではありません。 キャラクターは、彼らが知られているものの1つのことを行い、それ以上の深さを示さない。 それはすべて中空であり、確かに本物ではないと感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがこのアニメがこの形に存在するという事実が、それ自身の点を弱体化させるということはかなり面白いことがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今のところ希望があります。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;DR3について私が何を言おうとしていたかの大部分を述べました。 だからここでは、シリーズにつきましては私が雑誌に耳を傾け、レビューにはふさわしくなく、それを後に終わらせないようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、モノクマがこのアニメの中でほとんど何のラインも与えられていないことをひどく嫌う。 私にとっては、彼はゲームの最も重要な部分の1つであり、元のアニメはそれほどではありませんでした。 彼の対話は通常面白かったし、それぞれのキャラクターの絶望を煽る試みはきれいだった。  MonokumaがDR3の何も言わないという事実は、作家がおそらく非常に怠け者であり、彼が言うべき創造的なことを考えることを望まないことを示している。 あるいは、彼らは、トーンが暗いために彼が必要ではないと感じたかもしれません&amp;hellip;そうです&amp;hellip;それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ、この糞の中には伯爵はいますか？ 彼は文字通り何もせず、信じられないほど異質です（実際に私はほとんどの人物についてこれを言うことができました、SHIT）。 それは、特に彼がゲームで私のお気に入りの1つだったので、建物内に閉じ込められていないキャラクターを扱うことは面白かったかもしれませんが、彼らは単に彼を冗談として扱っているようです。 どのくらいのレットダウン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モナカとのサブプロットは本当に気にしません。 ウルトラ・デスパイア・ガールズをプレイしていなかったのは、それはちっちゃなゲームのようだと思ったからですが、このアニメの文脈では彼女の性格はまったく必要ないと思います。 彼女が焦点を当てていたエピソード（エピソード7）は、不必要なファンサービスの量とそのプロットの一般的な無意味さのために、おそらくシリーズで最悪のものの1つになります。 私は彼女の目的が、彼女が建物の誰もが罠に包まれた人物だと思うようにすることによって、誤った指摘であったと思うが、比較的早い時期に彼女の身元を明らかにするため、この種のことは納得できない。 彼女が管理しているのは、不必要な量の画面時間を取って、すべてが終わりに終わらないようにすることだけです。 しかし、私は彼女が、その不条理のために限り、おそらく全体のショーの中で最も面白い場面であることに関与していることを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード8 LOLの最後のつぶやき。 作家たちは、トーガミがただそれらを救助して、彼らを激しく引っ張ってそれを起こさないようにしたことに気づいた。 これで私は爆笑した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、DR3 Future Arcが、その死んだキャラクターを開発するためのコンパニオンシリーズ「Despair Arc」にどのように依存しているのが嫌いです。 彼らが死んでいることを知っているので気にするのが難しいだけでなく、多くの人物が集中しているので、影響を及ぼすのに十分なスクリーン時間が与えられません。 正直言って、Despair ArcはFuture Arcと同じ問題の多くを抱えています。 色はやや魅力的です（時には）、DR2のプレイスルーからのキャラクターの事前知識が私にはもう少し楽しむことができます。 しかし、これはかつて私が以前にこれらの文字を一度上回って以来、それが退屈だと感じる理由でもあり、それ以上のものを追加することにはそれほど熱心ではないようです。 私はおそらくこのシリーズの最初のエピソード以上を見ないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ところで、私は絶望アークで起こることのいくつかを書き留めているので、物語のつながり方がひどくできていることを確かめることができます。 想像を絶する最も馬鹿げた退屈なプロットデバイスでプロット全体を手で振っているためのHurray！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;REVIEW TL; DR：すべての面で信じられないほど弱いプレゼンテーション、視覚的に面白くない、鈍い馬鹿な対話、細部への注意の欠如（特に設定）、ほとんど意味のない愚かなプロットデバイス、無意識のうちに退屈な、 あなたがこのシリーズを単独で、またはそのシリーズと一緒に見ていても、テーマの深さに欠けている、シリーズの伝承と矛盾するプロットホール、あらゆる主要なプロットポイントでの全面的な失望など、 それは私を終わらせないように悩ます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体的には、どのような失望。 実際、正直言って、私はまず低い期待しか持っていませんでした。 特に12のエピソードランタイムが与えられたとき、Danganronpaの式はアニメーション形式に変換されてもメリットがないことがわかります。 彼らは、これを補うためにさまざまな方向に進むことができました（別の殺害ゲームにしないなど）。しかし、必要な部分のDR式を同時に除去しながら、わずかに異なるものを選んだだけです。 結果として壮観に失敗した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどDanganronpaに長年疲れている可能性はありますか？ たぶんこれは本当です。 このアニメは確かに役に立たなかった。それは本質的に両方のゲームの話全体にぶつかっている。 そして結局のところ、ゲームは私がこのレビューで列挙した問題のいくつかに苦しんでおり、他の厄介なもののかなりの部分を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヴィータでDanganronpaを弾いた日を思い出しました。 続編も同じだった。 私は絶対にこれらのゲームを愛し、私の友人とそれらに執着することを覚えています。 時間の経過とともに、より良いゲームをしてより良いアニメを見た後、シリーズに対する私の熱意は崩れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーをあまりにも軽視して1/10（私は他の4つのショーにしか与えていない評価をして、いつも使用することを躊躇している）と思うが、Danganronpaはこれにふさわしくないと真剣に信じている。 これは、この神のひどいアニメの言い訳によって、徹底的に恥ずかしいことをする価値はありませんでした。 それはスタンドアロンのアニメやシリーズへの結論として、何のメリットもありません。 それは見てうれしくはありません、それは穏やかなサウンドトラックを持って、それは不満足で、それは退屈な、それは迷惑な、それは愚かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが存在しないことを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SlaineTroyard15/reviews&#34;&gt;SlaineTroyard15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Danganronpa 3: The End of Kibougamine Gakuen - Mirai-hen Review  _______________________________________________________    Edit: I realize how inaccessible this review may seem to people due to its excessive length, so I have included a tl;dr near the bottom of it.     Disclaimer: I have played both the Danganronpa 1 and 2 games to completion and have been following the series for years. (For reference, I would probably give the games about a &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) THIS REVIEW WILL CONTAIN SPOILERS FOR THIS SERIES AND MINOR SPOILERS FOR THE GAMES.    Mystery can be a difficult genre to make interesting. If it is a typical &amp;lsquo;whodunnit,&amp;rsquo; (as DR3 sort of is) it sometimes relies a bit too much on the inevitable twist of the reveal of the culprit. However, if enough time is spent on making the mystery engaging and characters interesting, then a quality story can be created even if the twist is not up to standards. Suffice to say, Danganronpa 3 Future Arc does not achieve this. It so woefully falls flat in every area that it makes the entire series look like a joke, and if this is how the series is going to end, then I am painfully let down. How this has little in the way of negative reviews at the time of this writing and even held an average score above an 8 on MAL (which is what some of my favorites don&amp;rsquo;t even get) for a long period of time makes no sense to me.    Let&amp;rsquo;s start by talking about the presentation of DR3, and I don&amp;rsquo;t think even the most die-hard DR fans would call this show &amp;lsquo;good-looking.&amp;rsquo; Whatever your beliefs about this area of interest and how much it should contribute to the overall score may be, one of my most hated things about this anime is that it is downright ugly. It&amp;rsquo;s something that is immediately apparent on a surface-level basis since the colors, mainly consisting of grey, brown, and THAT FUCKING SHADE OF RED, are drab and not particularly alluring to the eye. One could make the excuse that this is because of the place that all the characters are trapped in, but I believe that this was just an excuse so the art team didn&amp;rsquo;t have to make memorable, cool-looking backgrounds, and would thereby save their budget. They most likely attempted to hand-wave this by stating that this is a &amp;lsquo;darker&amp;rsquo; take on the usual Danganronpa, which is evidenced by them finally making the blood red instead of its usual bright pink. However, after discarding the idiotic notion that dark=better, if one were to compare this unremarkable location to DR2&amp;rsquo;s, which was a strikingly beautiful island with unique locales all around, then it makes me all the more convinced that DR3&amp;rsquo;s setting is merely a prop and is not relevant to the story whatsoever. Even DR1&amp;rsquo;s hardly atypical school setting was more standout than this gray mass of boring concrete. This is quite disappointing since, very much unlike the games, in DR3, I did not feel like I &amp;lsquo;knew&amp;rsquo; the location the series took place, which was an important part of the experience to me. Of course, it&amp;rsquo;s much easier to evoke this feeling in a game where you have (mostly) free reign on where you want to explore, but this is not to say that it&amp;rsquo;s unheard of for a visual-based medium to use directing tricks and clever camera angles in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;plumapplejuice&#34;&gt;PlumAppleJuice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（あなたが複雑な物語を探しているなら、（もっと）殺しのゲーム、ゴア、そしていくつかの深刻なプロットが紆余曲折しているなら、これはあなたのためのものです。シリーズの他の部分の概要を読むことをお勧めします。 彼らが言及しているもののうち、いくつかの背景情報については、ゼツボウ鶏を見るべきです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDangan Ronpa 3が好きです。すべてが素敵なプレゼントに包まれたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDangan Ronpa 3が好きです。なぜなら、それは2つの部分（まもなく3つ）に分割され、情報を凝縮しないからです。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;あなたが本当にシリーズに参加していれば-特にchiakiとdespairのremnantについて多くのことがカバーされていることを知って満足しています-世界を絶望に導く彼女の計画を練り歩く中で-江ノ島淳子を舞台裏で見ることもできます&#34;&gt;あなたが本当にシリーズに参加していれば、特にChiakiとDespairのRemnantについて多くのことがカバーされていることを知って満足しています。 世界を絶望に導く彼女の計画を練り歩く中で、江ノ島淳子を舞台裏で見ることもできます！&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは素晴らしいです。 私が言ったように、それはすべてを包み込み、すべてを明確にします。 あなたがそれを放送しているのを見たなら、あなたはクリフハンガーが適切に配置されたので、新しいエピソードを待っていました。 もちろん、多くの人が死ぬだろうし、期待していないかもしれない人物です。 エピソード11の特定の崖のハンガーは予想外ですが、それは私が期待していたことは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：芸術はとても良いです。 芸術は最高ではありませんが、私が見たことはそれほど悪くはありません（例えば、Asako Get You！）。 シェーディングは本当に素晴らしいです。 彼らはゴア（主にゼツボウ鶏）のような特定のアニメーションの側面を改善しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音は抜群です。 私はそれがどれほど記憶に残っているかによって音を評価します。 ゲームの曲を再利用していますが、リマスタリングされています（？）。  Zetsobou-henへのオープニングはこのOPと比較して私のお気に入りですが、後で起こることにもかかわらず静かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：文字のデザインが良いです。 私は新しいキャラクターの多くが本当に好きではありませんが、彼らは悪くないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：私は本当に、本当に、本当に、この記事を楽しんだ。 それが終わるのを見て悲しいです（？）と私はフィナーレを待つことができません。 私は本当に誇りを持っています。あなたが今すぐ見始めたとしても、あなたはになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで全部です。  DESPAIRに譲らないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PlumAppleJuice/reviews&#34;&gt;PlumAppleJuice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(If you are looking for a complex story, (more) killing games, gore, and some serious plot twists then this is for you. I recommend you read through a synopsis of the other parts of the series or you m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akai-zetsubou&#34;&gt;Akai-zetsubou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとってDanganronpa 3は、特に12のエピソードアニメであるという事実のために、私にとっては非常に危険な動きであり、私たちはそれが最後の時間であることが判明しました。 私はDanganronpa 3 Despair arcをレビューしましたが、本当に壊れたアニメだと言いました。しかし、Future arcは本当にうまく構築されていて、絶望的なarcよりはるかに優れていましたが、それでも私が想像することができた最高のものではありません。 私はかなり良い希望のアークは素晴らしい方法で物事を包むだろう、そうでなければ、この全体のショーは無駄に行くだろう。 それでは、NWPのイベントに続くアニメについて詳しく見ていきましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
このアニメは、もはや過去のエントリーの明るく元気な色には適応しません。 彼らはこのアニメで本当に暗くなることに決めました。でも血液は今でも赤です。 ダンガンロンパの象徴だったアートスタイルを改ざんすることは、大胆な決断だと言わざるを得ないが、正直なところ&amp;hellip;私はこの変化を愛していた。 それは本当にうまくいきます、あなたは未来のアニメが最終的なアニメになっているのを見て、このアニメが終わりの始まりであるかのように感じる本当に強い雰囲気を持っていなければなりません。  。 その嘆きは本当に混乱していて、私はそれを愛していました。 それはもっと不気味な雰囲気を与えます。 もちろん、アニメは絶望的な鶏と同じ問題を抱えています。私はキャラクターのデザインがいくつかのシーンで細部を欠いていると感じますが、このアニメでは非常に小さいです。 私はここの芸術は完璧だとは言いませんが、それは間違いなく素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
以前に私が絶望アークのレビューで述べたように、Danganronpa 3の両アニメはいくつかの古いトラックをいくつかの新しい追加でリサイクルします。  Despairのアークはそのアプローチで怠惰だと感じましたが、将来のアークは本当に正しいことでした。 このアニメには、私に不安を感じさせないサウンドトラックは1つだけではありません。 それは完璧で、将来のアークでの新しい追加は本当に素晴らしかった。 私はリサイクルされたトラックと新しいものの両方を楽しんだ。opとedの両方が大変だった！ 本当に不気味で、神秘的なサウンドトラックで素晴らしい仕事をして、本当に終わりのある雰囲気があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10
未来の雛は、そのキャラクター、特に新しいキャラクターを開発して、ファンタスティックな仕事をしました。 まあ元のキャストからの開発の多くを期待していないが、私はあなたに言わせてください：あなたは新しい文字を愛するでしょう。 宗像、千紗、坂倉、天神、三鷹、木坂倉は間違いなく凄かった!!! 宗像は私のお気に入りだった。 彼の理想、希望のアイデア、彼の決意、過去、そしてそれがどのように変化したかによって、宗像は本当に魅力的なキャラクターになりました。 トリノ宗像、坂倉、そしてチサの関係は、深くてうまく構築されていたことは言うまでもありません。 この開発の大半は、私が前に述べたように絶望的な弧に援助されましたが、これは、それが絶望的な弧に多くの負担をかけています。 私はTenganとRyotaについての私の考えを終わらせるために、私はHope arcを最初に見なければならないと思っています。 全体的に、このアニメは、ダンカンロンパーを除いてそのキャラクターを提示する上での配信において素晴らしい結果を出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10
このアニメの最初のエピソードから、緊張と期待は決して消えません。 私のためのプロットは時々失望していました。 二種類のものがここで私の楽しみを殺しました。 まず第一に、ここでのアクションシーンの超過。 最初は大丈夫だったんだけど、それはあなたに緊張感を感じさせるが、後で&amp;hellip;私はアニメがBlazBlueに変わったと思う。 アクションシーンは本当に見苦しいものでしたが、アニメーションは降下しましたが、これはもうダンガンロンパではありません。 あなたはこれらのアクションシーンがすべての神秘的な雰囲気とアニメのスリルを殺すようになるのを見て、それは本当に幼稚だと思うので、愚かで迷惑なアクションシーンではなく、良いミステリーアドベンチャーを作ることにもっと集中するべきです。 悩まされたもう一つのことは、超絶望の女の子たちがエピソードを&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.それはそのことを伝えているということです。 アニメの終わりを境に、すべてが正しいものになりました。あなたが望むやり方で、最初からやっていたはずの、謎の解決とキャラクターの緊張を余儀なくされることなく、このアニメは何をすべきかです。 全体として、アニメは本当に面白いですし、ここでその愚かなアクションシーンでお悩みながら推測し続けます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10
はい、本当にいいアニメですが、chunsoftがここで一番頑張っていないことが分かりました。 同じ殺害ゲームを3回繰り返すことを望む。  Imは彼らがゲームでそれをする方法を知らなかったと推測し、彼らはアニメを作ることに決めました。 残りの最後の部分は、このアニメが傑作か失敗した結論かどうかを確実に判断する希望の弧です。 私はスパンクに私の信頼を置くchunsoft&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230362&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akai-zetsubou/reviews&#34;&gt;Akai-zetsubou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Danganronpa 3 for me is a very risky move for me especially due to the fact that it&amp;rsquo;s a 12 episode anime and we know how that turned out to be last time. I reviewed Danganronpa 3 Despair arc and as I said it is a really broken anime.However, Future arc was really well constructed and was much better than despair arc, but it&amp;rsquo;s still not the best thing i could have imagined. Im pretty sure hope arc will wrap things in a great way, otherwise This whole show would go to waste. So let&amp;rsquo;s take a closer look about the anime that follows the events of the NWP.    Art &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  This anime no longer adapts the bright and energetic colors from the past entries. They decided to go really dark with this anime, even the blood is red now &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hornless&#34;&gt;Hornless&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Tldr、書き込み不良、文字化け、およびアニメーションエラーは、最初から最後まで本当に楽しい経験になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのダンガンロンパの試合をプレイし、すべてのストーリーと関連するサイドプロットを読みました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最初の瞬間から始めて、あなたは驚くべき予算不足に気付くでしょう。 芸術は一連のこのサイズのためにほとんど通行できません、音の方向はせいぜい忘れられていて、執筆はひどいです。 キャラクターはダンガロンパがいつも輝いている場所ですが、今回はストーリーを保存することを期待していません。 彼らはまったく不可能であり、実際の動機や目標はありません。 キャラクターに関連する新しい、興味深い、またはプロットを学ぶ唯一の時間は、彼らが死ぬまで数秒間のフラッシュバックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純粋な楽しさの要因だけで、私はゲームのファン、このシリーズを避けるためにどのような形式のアニメのファンをお勧めしたいと思います。 シーンは、一定の連続性エラー、アニメーションエラー、および忘れられたプロットスレッドで夢中になるでしょう。 前提は愚かで、決して正当化されません。 思いがけないキャラクターは、ただ死ぬ場所に作られています。  Deathflagsはあなたが驚かされることもなく、ガードされてしまうこともないほど明らかです。 キャラクターはスクリーン上を歩いて死ぬまでの時間を知らせ、死ぬ。他のキャラクターは本当に気にしない。 数倍の文字が死んで見つかったり、誰の目の前で直接殺されたりして誰も目を覚ますことはありません。 ステータスクオの復活で終わり、シリーズ全体から何も失うことなくアニメ全体を削除できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューをややポジティブなメモで終わらせます。 ルルカとセイコーのキャラクターは、ナエギとアオイが基本的に何もしていない時間を埋めるほとんどのシリーズをカバーする独自のサブプロットを持っています。 サブプロットにはいくつかの明らかな欠陥がありますが、面白くてエピソードを動かすことができます。実際にはこの2つのキャラクターは発展してしまいます。 しかし、彼らのキャラクターアークが近づくのと同じように、ストーリーは、あなたが新しいキャラクターのどれかを好きにしていたことがどれほど愚かであるかを思い起こさせます。 それから、葵とナーギを置き換えて、ただ走り回って、本当に何も達成していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hornless/reviews&#34;&gt;Hornless&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tldr, bad writing, unlikable characters, and animation errors make this a truely unenjoyable experience from start to finish, with EXTRA bad parts thrown in for good measure.    I&amp;rsquo;ve played every Danganronpa game, and read every story and relevant side plot.    Starting from the first moments of this anime you&amp;rsquo;ll notice a surprising lack of budget. The art is barely p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;LAはZetsubou-henと同様に、Danganronpa 3のアニメがどのように提示されたかという性質上、3-parterのようなものにすることで、このレビューとZetsubou-henのフォーマットを変更する予定です。LAのZetsubou-henとKibou  - このレビューはそれには含まれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAが戦争兵について語る前に、LAは、未来篇とゼツ武篇のアニメは、お互いに手がかりや出来事を出して、それがいつ、どのように起こったのかを伝えるものだと言うでしょう。 明らかに、これらのアニメの両方は、「裏切り者を見つけようとしている」と、創業者の何人かが未来館と「ダンガンロンパのフランチャイズの始まり方」と新しいキャラクターのいくつかのバックストーリー 奇跡鳥のための未来隊では、両弧が互いに情報を与えたり、情報を与えたりする。 アニメエピソードのオーダーについては、未来篇のエピソードから始まり、つづり篇篇のエピソードから始まり、それ以降は「明快さ」のために前後する必要があります。 ミライ刑事とゼツボウ刑事の両方がミライ刑事の最後のエピソードで終わったら、フィナーレのためにキボウ鶏に行く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを邪魔して&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミライ・ヘンの「究極の死のゲーム」は、元のシリーズのものとは大きく異なり、試練はありません。また、死の試合では許されない禁断のアクションがあります。それ以外の場合、即座に死ぬでしょう。 未来の財団の中に裏切り者を見つけることは、裏切り者が一つずつ希望を拾う前に、もし未来の財団がすでに新しいバック・ストーリーと新しい人物が残している恨みのためにすでに互いに後を追っていなければ。  （ゼツブウ刑事批評を参照）。 これは前例として、ゲームをはるかに複雑にし、同じことを信じて、より多くの血を流す。ただ、未来の財団のメンバー、特に宗川恭助が森川俊之によって声をあげている点が異なっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この究極の死のゲームがLAに与えたことについては、LAへのパラノイアの感覚は、誰が「ポーン」（もしあれば）を見つけ出すだけでなく、  （誰もが将来の財団のメンバーを殺している）と &amp;lsquo;魔術師&amp;rsquo;（ジュンコは二人で死にました&amp;hellip;だからこのモノクマを支配していますか？）はこの複雑な個人的な恨みと希望と死の戦いにあり、ミライヘンは かわいそうな死や予期せぬものがいっぱい&amp;hellip;すでに死んでいる可能性のあるキャラクターを疑っているあなたのつま先にあなたをつかまえます。LAでも、彼女がもっと大きな役割を担っていると考えているChisaの死者さえも疑っていました ゼツボウ鶏で。 未来隊が正しかったことがあれば、絶望とパラノイアの雰囲気を持ち込むことでした。 予期せぬ死からの絶望、次に死ぬ者からのパラノイア、そして支配者、裏切り者およびポーンが誰であるかを推測する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまた、究極の死のゲームに関する予期せぬプロットの紆余曲折を引き起こすでしょう。永遠に死ぬキャラクターから、魔術師、反逆者と馬が誰であるか、そしてこれはパラノイアと絶望が緊張をさらに強め、 予期しない予期せぬ赤みを帯びたものであり、この死のゲームは彼らのキャラクターに慈悲を与えず、あなたの思い込みもありません。 もう1つの言葉&amp;hellip;プロットの紆余曲折は、驚くべきこと、混乱していること、そして妄想的なレベルの「何故なのか！？！？！？！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オハイオ州右&amp;hellip;好きなキャラクター？&amp;hellip; LAは2つ持っていた。 雪乃智サと霧霧里子子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lercheが元のシリーズのように再びLercheによって行われたアニメーションの面では、Lercheは死のゲームのためにむしろ荒涼とした音を描いた鈍い灰色のトーンを引き出し、今度は赤い血を示すMirai-henでこれらのピンクの血がなくなったと推測する これは真剣にこのことを伝えています。 カラフルなキャスト以外のカラーパレットは、灰色と黒の背景に緑と赤の色合いがあります（これは、設定が大規模なタワーにあると考えています&amp;hellip;カラーパレットは受け入れられます）。 まともな戦術から奇妙な戦術に至るまで、アクションシーンは全体的にかなりまともです。 アニメの種類が下がったところでは、ほとんどの部分が「戦いよりも話している」ということがありました&amp;hellip;それは死のゲームなので皮肉ですが、アニメの雰囲気と気分はそれを隠す有用な変装でした それは非常によくLAはそれのためにそれをあまりにも批判しないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優の面では、声優のリストは非常に優れていて、リストアップには長い時間がかかりますが、ロサンゼルス全体では、声優が一流であるとしか言いませんが、平野綾は森川俊之 狂った化学者セイコとして藤田さきさんのタイプの役割に対しておそらく最高の遊びです。 オハイオ州の右のLAは、モノクマの声優の変化を忘れてしまった。大山信夫の痴呆のために、彼らは未来館のためにタラコを取得していた。本当にタラコはモノクマとして大丈夫だった。LAはモノクマについてはあまり言えなかった。 それでも、未来館にはモノクマ・ハードリーが登場しますが、タラコはモノクマとして大部分が「大丈夫」でした。  LAが本当に未来館で最高の声優を迎えなければならなかったら&amp;hellip;森川俊之に行くのは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりは何かがむしろ反クライマックスをもたらしたが、うまくいけばキボウ鶏が取り上げるだろう。 しかし、ミライ姫の結末では、はい、この「デスティネーション」の中で、「主人公」と「裏切り者」と「ポーンズ」がテーマの点で見いだされました。それはちょっと皮肉なことです。 最終的には望みが絶望に変わり、絶望と希望が残っていて、他者なしでは生きられず、どちらかを取り除くと意図しない、または意図的な混乱が起こるようです。 もしLAが犯人が誰だったのかを知っていて、メタテキス​​トのJunkoとChisaがMirai-henの出来事がどうして起こったのかを明らかにしたら&amp;hellip; LAはまだそれは「それだよ」とDanganronpa 赤ちゃんを隠すことなく簡単にこのような情報を教えてください。 まあ、この終わりが本当ならLAはそれを反クライマックスと呼んでいます。なぜなら、LAはTRUEフィナーレがフィナーレのKibou-henのフィナーレだと思っているからです。このエンディングは来るべきものの味です。  LAは今、とても親切です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;未来館はダンガンロンパのシリーズ全体のフィナーレであり、それは何を意味するのか、未来に向かうことを期待して未来を掘り起こし、未来鳥と恒例鳥を一緒に見て Danganronpaの2つのアニメは同じシーズン内で独特の出来映えとなりましたが、Danganronpaの最後の章は賞賛され、 最終的に不可能な殺人の謎や殺人ロボットのクマや奇妙なキャラクターを持ち込むことで可能な最も血なまぐさい方法で結末を喫して泣いている。  LAはDanganronpaの2アニメになるだけでなく、Mirai-henでさえ、DanganronpaとMirai-henがそれを期待してLAの期待を簡単に超えていることを納得させるLAの欲求を満たしていることに感謝しました。 エンディングのクライマックス）&amp;hellip;そしてさらに一度ホープ・アークがフィナーレに到着し、フィナーレを終わらせる!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;LA is gonna change up the format for this review as well as Zetsubou-hen by making it a sorta of 3-parter due to the nature of how Danganronpa 3&amp;rsquo;s animes were presented so if you wanted to see LA&amp;rsquo;s take on Zetsubou-hen and Kibou-hen then this review won&amp;rsquo;t be in it.    Before LA talks about Zetsubou-hen, LA will say that both Mirai-hen and Zetsubou-hen anime are something of a companion piece with each other giving off clues or events that transpired that lead it to how or when it happened. The obvious companion piece both these anime have is &amp;lsquo;trying to find the traitor&amp;rsquo; and why some of the founders are butting heads with each other in Mirai-hen and &amp;lsquo;how Danganronpa&amp;rsquo;s franchise started&amp;rsquo; as well as some backstory on some of the newer characters in Mirai-hen for Zetsubou-hen and both arcs gives and feeds information to each other. For anime-episode order, you should/MUST watch by &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scarlett-ryuken&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここで別の殺害ゲームがあります。 今回は16時？ 再び人々。 いくつかの新しい、いくつかの古い、いくつかのより多くのscreentime他のものよりもいくつかはいつものように好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、ここで何がキャッチされていますか？ まあ、誰が殺人者であるかを調べる裁判の代わりに、それは人々が殺人者が誰であるかを疑い、期限前に容疑者を殺そうとする巨大な生存ゲームです。 期限が切れる前に容疑者が殺されなければ、誰もが眠りにつき、殺人者は目を覚まして無作為に眠っている人を殺します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では通常のダンガロパのファッションでは、ショーの周りに散らばっている義務的な手がかりがあります。今回はショーであなたが何を知っているのかを決定しました。また、ゼツボウ鶏にいくつかの手がかりと文脈を付けてみましょう。
例えば、キャラクター・アークのキム・アンド・アズ・イザイイ・アークの私がどういう意味なのか、 ああ、あなたは何が起こったのか知りたい、文脈のためにzetsubou-henのepのために3日待ってください。 未来と希望の心理的なトラウマにもっと集中したいから、殺人兵器のような謎の部分の情報を投げ捨てるというバックストーリーのようなものは、すべての武器で満たされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミライ姫のもうひとつのことは、たくさんのアクションがあり、周りを走っているということです。ショーの2分の1は基本的に2戦の戦闘と走りでいっぱいです。
これは、多くの人々が行動を見たくないので、多くの人々を怒らせるかもしれないが、むしろ謎解きをする。 私は本当にこの戦いを楽しんだので個人的には気にしませんが、好きではない人がたくさんいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには2つの大きな問題があります。それは好きな人たちの死ではなく、スクリーンの時間を取らない人もいます。謎が捨てられているわけではなく、このショーは絶望的に見られることになったわけではありません。 したがって、あなたは二重の注意を払わなければならず、これらのすべてより大きい2つの大きな問題はありません。
第1に、私はショーの半分が行動で満たされていると言うことを知っていますか？ いや、残りの半分？  ¼は実際の謎であり、最後の1/4は基本的にdanganronpaの説得力のある道徳的な部分です。 あなたはそれがすべてではない才能についてだと思います。 確かにそれはAndouとJuzoの状況と、彼らが究極の才能であるために一心になっているので、彼らは多くの問題を抱えて壊れた人々になってしまったのではないかと思います。 絶望よりもうまくやっちゃった これほど多くの他のショーがこのようなトピックをカバーしていることを無視して、ショーは本当に余分なマイルが、希望が光であり、あなたは決して希望を失うべきではないと言います。 あなたの友人が絶望に陥っても、それはその事実を変えず、自動的にあなたを悪にするという事実です。 余分な暗い雰囲気を無意味にするのはちょっと分かりますが、あなたは思いません。
これに暗示されているもう一つの道徳は、誤解によって人間関係が破壊され、最終的には絶望につながるということです。 これはやっぱりおのおのキムラと一緒に見ることができますし、話をする人がいれば、多くのことを解決できると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、あなたは本当にあなたに何ができるのか。 終わり、主人公の紆余曲折、なぜ彼がそれをしたのか、左のフィールドに見えるが、まだ理解できない最後の悪役は、突然他のルートに行き、基本的に若干の違いがあるjunkoになりたい。 基本的には崖のハンガーと一緒にそのすべてを加え、ちょうどあなたを＆gt;行く。＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがこのようになっていることを知っていますか？そして、希望 - アークは実際のフィナーレですか？ うん。
私はそれが好きですか？ いいえ。
ショーは私に崖のハンガーの終わりのスライドをさせるのに十分であるか？ ほんとうに。
とりわけアニメ・オリジナルであるはずだから、シリーズはやや失望していた。 アニメの原作はいつもそんなに良いとは限りません。
ああ、最後の苦情は、fが16番目の参加者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
もし望めばそれを見てください。 絶望と同じ助言、これを見る前に他のダンガンロンパを演奏して、絶望と一緒に見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230346&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scarlett_ryuken/reviews&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here we go, another killing game. This time with 16? People again. Some new, some old, and some getting way more screentime than others some are unlikeable as usual.    So, what’s the catch here. Well, instead of the trials to find out who’s the killer, it’s a huge survival game where people suspect who the killer is and try to kill the suspect before the time limit. If the suspect isn’t kil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のDanganronpaアニメを見てから3年経ちました。 それは私が見た最高のアニメの一つではありませんでしたが、私はそれに似ていました。  今月下旬にはゼツボウ狩りを見るかもしれませんが。 それでは、最初のシリーズと比べて見てみましょう。 Danganronpa 2のアニメがなかったので、Danganronpa 3にスキップしています。 たぶん彼らはゲームがうまく翻訳されないだろうと思ったでしょう。 たぶん彼らはそれを十分に考慮しなかったでしょう。 多分彼らはケルベロスの航海を読んで気を散らし、彼らの機会を失ったのかもしれない。 最初の2つははるかに可能性が高いですが、人間は空想で回ることができます。  Danganronpa 3に関する奇妙なことは、2つの設定に分かれており、どちらもほぼ同じ時間に実行されていたことです。 今週は、「みらいちゃん＆amp; 今週のキブウ編成。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、初代シリーズの主人公、元誠が、未来財団の本部に連れて行かれ、裏切り者であるという罪で答える。 おそらく、彼は絶望の残党を守った。 当然、ナギはいくつかの人によって最も疑わしいと即座に見なされます。 彼は攻撃から生き残って、彼の周りの謎を解くことができますか？ おそらくそれはセカンドゲームで起こったことでしょう。 この会合には、Kirigiri＆amp; 朝比奈、建物は攻撃を受ける。 彼らはMonokumaのビデオで目を覚まし、彼らは絶望のゲームに巻き込まれたと伝えています。 彼は、そのうちの1人は裏切り者だと主張し、ゲームを終わらせるためには、裏切り者を殺すか、生きているすべてで起きなければならない。 定期的に睡眠を取るために、一定時間後に睡眠薬を注射するリストバンドも与えられています。 リストバンドには禁止された動作もプログラムされています。 彼らのいずれかが禁じられた行動をした場合、致命的な量の毒が注射されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには2つの大きな欠陥があります。  1つ目は、ゲームの外にいるキャラクターに続いて多くの時間を費やすことです。 ちなみに、キブー姫スペシャルは、すべてを包み込むための主に安っぽい演説であり、シリーズはそれを破壊する強い悲劇的な瞬間だったかもしれないものを再編成します。 彼らがやることの多くは本当にトップアクションフィーを超えており、内部で起こっているサスペンスやホラーの雰囲気を大きく損なうものです。 それだけでなく、外の出来事はあまりそれをしません。 彼らは、観客が内部のキャラクターから得たかもしれないいくつかの情報を明らかにし、よりうまくいったでしょう。 シリーズのもう一つの大きな問題はスピーチです。 最初のDanganronpaアニメでは、エンディングは大きなスピーチをしていましたが、それはちょっとばかばかしく、ちょっとばかばかしいものでしたが、そのシリーズはあまりにも怪しいものではありませんでした。 このシリーズでは、希望と絶望についての本当にチーズなスピーチがたくさんあります。 多くの議論では、謎と希望についての詳細はほとんど分かりません。 これらは、プレキュアシリーズや小さな子供のためのものであれば、仕事になるかもしれない演説ですが、この文脈では本当にばかげてばかげています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、これは確固たる前提でした。 閉所恐怖症の状況に閉じ込められているこれらすべてのキャラクターのアイデアと、信頼できる人の不確実性は説得力のあるものです。 もし彼らがその面にもっと集中し、トップのアクションやスピーチについてまえれば、このシリーズは本当に良かったかもしれません。 私はまた、究極の啓示が好きです。 ひねりはまた、真に賢いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシリーズでは、キャラクターはかなり浅いアーキタイプであったが、シリーズで何をしていたのかは通じなかった。 この1つではなく、それほど多くはありません。 キャラクターはまだ浅いですが、少し迷惑です。 とりわけナエギと宗像は長いスピーチをしています。 私たちはそれを得る、あなたたちは深刻な希望フェチを持って、ベッドルームにそれを残す。 彼らの尊厳を守ることができる唯一のキャラクターはキリギリです。 彼女は謎を解くことに実際に興味を持っている唯一のキャラクターです。 残りは、お互いに追いかけたり、隠れたり、リードしたりする時間を費やします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;外には私たちの行動部隊、苗木の姉妹＆amp; 最初のシリーズのToukoはその大部分をやっています。 あなたは真剣に彼を黒のラブラドールと置き換えることができ、何も変わることはありません。 ラブラドールが迷惑にならず、かわいいことを除いて。 私たちはまた、いくつかの展覧会を行い、人々を迎える田上を持っています。 また、将来の財団の建物の外に隠れているのが完全に無効になっているのが見えます。 私は真剣に彼がなぜここにいるのか分かりません。 彼は物語には何も寄与しない。 彼らは時々ランダムなことをやっているだけに彼を切りました。 あるシーンで彼は占いを語っている。 別の人は彼が釣りをしており、別の人はヘリコプターを逃げている。 いずれもプロットにはほとんど影響しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでに過激なアクションシーンについて言及してきました。 彼らは良くありません。 不条理な、過度の吹き抜けのキャラクターデザインは、シリーズの弱点であり続けます。 申し訳ありませんが、あなたのホラーの謎には、エジプトの人工物を盗むためにトレーディングカードゲームに挑戦するように見えるキャラクターがあるときは気を散らしています。 最初の試合がそのビジュアルスタイルで持っていたユニークなゲームの美学は、この中には存在しません。 それは、シリーズにユニークなアイデンティティを与えてくれるので、恥ずかしいものです。 これは、これが使えるものです。 私たちは暗い視覚とうごめき文字のデザインが混ざっています。 いずれも本当にユニークではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彦子陽子はこれで本当にいいですね。 私は緒方めぐみにも賞賛しますが、ナギの厄介な才能にもかかわらず、彼女は彼として強い業績を挙げています。 私は彼らが共にコメディアン作品で強い演奏をしていると聞いてきましたが、深刻なものでは決してありませんでした。 平野綾のキャラクターは単なる迷惑です。 斎藤千和、石田晃もかなりいいですね。 スワベジュニチ＆amp; 森川俊行。 これらの公演のほとんどは公平であり、完全に受け入れがたいものです。 いくつかの例外があります。 彼女の性格がどんな感情的な瞬間に入っても、姉妹姉妹はうまくいきません。 江口拓也もそうではありません。 私はそれが方向であるのか、それとも真剣な時にはうまくいかないのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しです。 ナギの姉妹と東子は本当に近くにいるようです。 ロケットにしがみついている間、姉妹からの本当にホモエロティックな演説で最高潮に達します。 しかし、それはToukoはまだTagamiのためにものを持っているすべての兆候で片面と思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは有望な前提のシリーズでした。 残念ながら、それはほとんどそれを利用することができない不十分な執行によって後退しています。 代わりに、私たちはチーズな希望のスピーチ、ばかげたアクションシーン、そして謎に悩まされないキャラクターを与えられます。 結局、それは弱いフォローアップです。 私の最終的な評価は4/10になるでしょう。 来週、私は91日を見てアニメの月を続けるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s been three years since I looked at the first Danganronpa anime. While it wasn&amp;rsquo;t one of the best anime I&amp;rsquo;ve seen, I did rather like it. Now we&amp;rsquo;re skipping ahead to Danganronpa 3, because there wasn&amp;rsquo;t a Danganronpa 2 anime. Maybe they thought the game wouldn&amp;rsquo;t translate well. Maybe they didn&amp;rsquo;t consider it good enough. Maybe they got distracted reading Voyages of the Cerberus and missed their window of opportunity. The first two are more likely by far but a man can daydream. The odd thing about Danganronpa 3 is that it&amp;rsquo;s split into two settings, both of which were running at roughly the same time. This week, we&amp;rsquo;ll be looking at the Mirai-hen &amp;amp; Kibou-hen setting this week. Although I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whoahoho&#34;&gt;Whoahoho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、ダンガンロンパ3：キブガミン学園の終わり - 未来篇が終わり、ゲームに使われていたものが終わったので、この続編について何が言いたいのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイドでは、ジャンルが本当に演奏して以来、10を超える10を出しました。プロットは基本的には、最初の「ダンガロンパー：奇跡の学園とゼツブの恋歌とアニメ」  tはprequel plsを含む）。 そして、フリストの続編のように、物語は私たちの聴衆もプレイしました。アニメが最初の続編の繰り返しのほうがいいと思うかもしれませんが、そうではありませんでした。それは本当に私たちを欺いていました。 クリエイターに：Spike Chunsoft、彼または彼女は誰でも。  FU、FU、FU、FU！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術、私は変更について唯一の事はキャラクターの衣装だったので、私はそれについて多くのことを言いません、私は霧霧、葵とネガイを指しています。残りは&amp;hellip;&amp;hellip;宗像を除いて、 セイコーが車椅子に乗っていたドゥカイの外科用マスク、ミヤヤを身に着けていて、彼女がアンドロイドだと思っていたとしても、セイコーと何が違うのか分かりません。そして、私は決して愚かではありませんでした。 その雄牛のマスクを持つゴズ。 しかし、私は小丸のファンサービス、FU、FU、FU、FUUUUのために6以上の10を与えています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音、それは10以上の5です。なぜなら、主人公の声をした人はまだ主人公のために同じ&amp;hellip;..だったからです。  FU、FU、FU、FUUUU!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、大丈夫、これはメンズのメンバーがオリジナルのクリエイター、スパイク・チュンソフトとディレクター・岸井、セージーに「スーパー・レベル」という言葉を使って才能あふれる人を侮辱して欲しいと言っていた部分です。 才能、美徳、スロット、虚栄心、奇妙さ、そして奇妙なことを区別することができないという愚かさのようなものなので、それらをグループ化しましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネガイ・マコトと江ノ島淳子：スーパー・ハイ・スクール・レベル・ラッキー/ホープ、ファッション・ガール/デスパイア/サイコパスはスーパー・スクール・レベル・ファッション・ガール/デスパイア/サイコパスと指定されています。  Junkoはロカなので、スーパーレベルのサイコパスを持つべきです。 ネガイ、このスーパーレベルの運がある。 スーパーレベルのささやきのない「主人公」と考えるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バンダイ、ダイサク、ハガクレヤスヒヒロは、どんなスーパーレベルのものでも、まったく機能していないスーパーレベルのダークスターの束です&amp;hellip;&amp;hellip;..私はビデオゲームでは、 そのような贅沢を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宗像恭介、坂倉司三は、他の人に反抗し、最終的には互いに敵対し始めた、超高位のいじめの束に過ぎない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kizakura、Kouichi、Tenga Kazuは、退職するためのものであったが、彼らの墓に残っていたのはちょっとだけだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Izayoi SonosukeとAndou Rurukaは、どちらかというと危険な操作の雌犬で、もう1つは保護尻です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雪乃、チサ、三谷、木村誠子のような、本当に、これらの人はスーパーレベルの薬剤師で、他はスーパーレベルのハウスキーパーです。 彼らの両方がスーパーレベルの吸盤だったので、これよりも奇妙になることができますか？ それが彼らのものです。 木村聖子さんは、安藤さんとの友情が間違っていたのはどこですか？ まあ、彼女が彼女に会った瞬間、それは間違っていました。 私は彼女と同じ仕事をすることができます。実際、メンサのメンバーはクリエイター、Spike Chunsoftを批判する権利をすべて持っています。  Mitarai&amp;hellip;.かなり超レベルの猫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、KomaruとTokoを忘れないように、究極のレズビアン愛好家とみなすことができますように。 キリギリ、アオイ、ギコガハラ、モナカ、ゴズのような残りの部分は主人公のサポートだったし、究極のビンボーアオイの代わりにキリギリを殺して以来、このカテゴリーを低得点にしている。 キリギリは葵よりも多くの物質を持っているので、なぜ彼女が殺されるべきなのか、それは疑問です。 私は彼女が殺されているのが嫌いです。 だから、キャラクターの割り当てはちょうど貧乏だったし、それは10以上の3、FU、FU、FUです！  Btw、もう一度Togamiを見てうれしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、それは楽しかったので、それは楽しいものだったので、10以上の良い7だったが、なぜ良いcu&amp;rsquo;zではなかったか???????????ああ、ええ、彼らはキリギリを殺して、このアニメは残った 他の続編のためのオープンエンドで&amp;hellip;希望の弧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的にそれは公正な6、希望のアークに&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フー、フー、フー&amp;hellip;&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230563&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whoahoho/reviews&#34;&gt;Whoahoho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, Danganronpa 3: The End of Kibougamine Gakuen - Mirai-hen ends, what used to be a game, ends, so what can I say about this sequel??????????    Storywise, I gave it an outstanding 10 over 10, since the genre really did played out, as indicated, the plot was basically a hope vs despair theme as the first &amp;lsquo;Danganronpa: Kibou no Gakuen to Zetsubou no Koukousei The Animation&amp;rsquo; ( don&amp;rsquo;t include the prequel pls). And just like the frist sequel the stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raibury&#34;&gt;Raibury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らは同時に見られるようになっているので、私は未来と絶望の側で溶けていくつもりですが、私は主に未来に注意を向けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は以前はDanganronpaのファンでした。 私はVITAをゲームの唯一の目的のために持っていました.SDR2はインターネット上のランダムな人たちによって翻訳され、最初のゲームはちょうどローカライズされました。 私はDanganronpaに多くの時間を費やし、それを分析し、ファンタジーをしたり、他の人と理論を話したり、ファンの翻訳した小説を読んだり、Ultra Despair Girlsを演奏したりしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼らがアニメを発表したことを知ったとき、私はちょうどこの悪い気持ちを持っていました。  Danganronpa：エピソードの量が穴のプロットには不十分で、約25分の13回のエピソードで20時間以上のゲームプレイに収まるように試みたので、アニメーションは実際には良くありませんでした。 ゲームプレイ、ディテール、プロット、キャラクターの20以上を約6時間未満のアニメーションに変換します。 そして明らかに、適応は本当に最高ではありませんでした。 しかし、私は、「ねえ、彼らは同じミスを2回繰り返すことはないと思った。 しかも、2つのアーク？ それは合計24のエピソードなので、多分それは異なるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶望と未来の両者は、ボウルに投げ込んで、多くのキャラクター、無作為なプロットアイデア、意味のない死、そして恐ろしい死の旗を混ぜ合わせようとしました。  Danganronpaについて私が気に入った主なものの1つは、いかにもばかげたことですが、プロットの紆余曲折が面白かったです。 たとえあなたがそれらのいくつかを期待していたとしても、その点がどのように結びついているのか、矛盾、解決策、そして登場人物たちが真実への旅を見ているのは興味深いことでした。 そして時には、あなたが本当にそれらが来るのを見ることを得なかったので、ひねりはあなたに「神聖なたわごと」を行かせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Danganronpa 3にはそれらのどれも含まれていませんでした。 代わりに、おそらく &amp;lsquo;プロットの紆余曲折&amp;rsquo;はとても予測可能だった、彼らは基本的にあなたの顔に &amp;lsquo;このキャラクターを楽しむために我々はそれを殺すつもりだ叫んだ。 すべての死の旗を浮かべることは痛いことでした。ブルーの手がかりのエピソードを見てみると、すべてのことがはっきりと分かります。 不必要な奇妙なファンサービス（ほとんどのアニメがそうするので、私はそのようなパスを許すことができますが）を含めて、評価を得るための安く平凡な戦術の多くは、愛する人の死を偽装して「クリフハンガー」を維持します。  「cliffhangesr」は基本的に次のエピソードで地獄に放り出された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいキャストは基本的にバックグラウンドを埋めるために導入されました。 いくつかのことを除いて大きな進展はほとんどありませんでしたが、そのほとんどは基本的にDR1の生存者、特にナエギの生存者のためのステージを上げることに過ぎませんでした。 キャラクターはほとんど開発されていませんでした。 彼らはちょうどキャノンのものに反して終わった小説のアイデアを投げようとしました、小説のいくつかと他の無意味なものを忘れました。 そして、結末は文字通りDanganronpaの性格からだった。 苦い、罪悪感、見ることのない悲しみ。 虹色の幸せな世界だけが、多くのものと矛盾し、ファンのためだけに行われ、「キブガミン・アーク」を終わらせる（新しいゲームにはOVAさえあるので、おそらくやり直されるだろう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはDanganronpa自体の本質を殺したばかりです。 驚きはありません、cliffhangers、プロットねじれ、文字の開発なし。 殺人といくつかの愚かな希望と絶望のプロットとドラエクスプローラのちょうど恐ろしいripoff。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raibury/reviews&#34;&gt;Raibury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to kind of melt in Future and Despair side, as they are intended to be watched at the same time, but I&amp;rsquo;m mostly directing my attention to Future.    I used to be a big Danganronpa fan. I got the VITA for the sole purpose of playing the games, when SDR2 was only getting translated by some random people on the internet and the first game had just g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iumen&#34;&gt;iumen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は希望のエピソードと一緒にこれを見直しています。なぜなら、この円弧は実際には完璧ではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもともとこれを8と評価していましたが、それは絶望の弧と組み合わせたときですが、後ろを振り返ると、将来の弧はおそらく希望のエピソードのために6となるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が第2ゲームのキャラクターにいるように、最初のダンガン・ロンパ・ゲームのキャラクターに投資しているわけではないので、将来のアークは常に私にとって弱いアークです。 私は率直に言って、ネギが別の殺害の試合に行くのはあまり興味がありません。なぜなら、特にこのアークでは、希望＆amp; 面白いと思うほど絶望的なものではありません（絶望的なところでは、Junkoになります）。 私はまた、芸術があまり好きではありませんでした - 絶望的な側面が本当に素晴らしく、パステルカラー、未来のアークの色はちょうど&amp;hellip; mehでした。 そして、それはアニメーションを悪く見せました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、本当に、私は将来の側面を見ていました。つまり、主人公以外の人に何が起こるのかを知ることです。 最初は問題ではなかった：大人、または希望のピークの古い卒業生は、本当に面白いです。 しかし、彼らがいなくなると、私たちはまだ希望のエピソードを持っています。それは本当に私のために全部の経験を台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのエピソードで200の出来事が起こったが、ゲームの後でsdr2のキャラクターに何が起こるかを明らかにした。 その部分は素晴らしかったです。 他のすべてはそうではありませんでした。 彼らは、キャラクターの動機、希望、絶望について話をし、将来のアークの12回のエピソードで起こったことすべてを解決したいと思っていたので、実行はひどいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（前方に小さなスポイラー？??）
これらのショーからのアンタゴニストの動機は、常に「私たちは個々の思考を破壊することによって悲しみを根絶しなければならない」という手段のエバンジェリオン思想の破片である。 それは実際にすべてのアニメにこれまで雇用されていなかったというのは良い考えです。  Dangan Ronpaは絶望についての物語になり始めました。ショーがそれを解決する方法について考えることができる唯一の方法は、最も過度に酷使された騒動に頼ることであることは悲しいことです。 それはちょうど全体のショーが不真面目に見えるようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iumen/reviews&#34;&gt;iumen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m reviewing this in conjunction with the hope episode because this arc isn&amp;rsquo;t actually complete without it.    I originally rated this an 8, and a 9 when combined with the despair arc, but looking back, the future &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brdrawolf&#34;&gt;BrDrawolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見るためにゲームをする必要がありますか？ まあ、最初のDanganronpaアニメから進めることはできますが、これは大丈夫ですが、この最後の2つのアークを楽しんでみたい場合は、少なくともスーパーDanganronpa 2をプレイすることをおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメを始めるつもりならば、このアークの章と絶望の章の1つを見て、理解を深めてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ始めましょう、最後にキブガミン学園の根底に希望と絶望を巻き起こして終わりを告げる最後を見てみましょう&amp;hellip;このアニメはスーパーダンガンロンパ2の終わりに始まります（彼らはあなたを埋めるつもりです あなたがゲームをプレイしないと、この物語に必要ないくつかの詳細で）私たちの非常に誇りと強大な幸運な学生と、真実は、時間が少なく、より凶暴なアルティメットスチューデント、元のもの、 将来の財団そのもの、そしていつもの、しかしおそらくそれほど強力ではないモノクマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、キャラクターは、いつものように、まれに珍しい人につけられた非常にまれな才能ですが、彼らはある意味ではクールですが、最後に死んでしまいますが、私は信じています。 あなたは彼らの行動に飽きることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、物語は、これはおそらく、非常に退屈なことができます、希望、希望、希望、希望、ゲーム、前のアニメを聞いた後、それは十分だと思うが、これは終わりなので、 してください&amp;hellip;流れ、それはより多くのキャラクター、状況、啓示の流れ（Zetsubou-hen）を維持するために、過去のつながりの必要性と未来の前提のようなものです それは簡単な殺害の新しい謎であるが、あなたは答えのためにここにいるので、この非常にポイントでの接続は、この物語の本当の味、それは非常に意味のある、非常にクールなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして第三に、音楽とCGは、最初のストーリーと非常に関連しているので、通常のBGMやサウンドは聞こえますが、Psycho PopスタイルのDanganronpaではよりエレガントでテクノロジーも優れています。 それは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、これはKibou-Henでこれを終わらせるために、これと絶望的なものを必要とします。それは良いアニメです。いい物語です。私たちの答えを他の弧と一緒に記入する必要があります。 しかし、あなたが各弧の終わりに達すると、パスのこの最後のトラックの意味と良い相乗効果が見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがこのレビューのこの部分に到達したら、これは役に立っていても、まったく何の役にも立たないかもしれません&amp;hellip;とにかく、あなたの時間のために本当にありがとう、幸せなアニメ、絶望からあなたを守る希望、ププププ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230738&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BrDrawolf/reviews&#34;&gt;BrDrawolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I need to play the games to watch this anime? Well, you can go forward from the first Danganronpa anime, that&amp;rsquo;s ok, but if you wanna enjoy the 2 arcs of this last story it&amp;rsquo;s recommended at least, Super Danganronpa 2 to be played.    Another recommendation if you g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aoihonoo&#34;&gt;AoiHonoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Danganronpa 3 Futureはフランチャイズのファンのための混合バッグになっています。 ゲームの代わりにアニメとなることが発表されたときでさえ、これがうまくいくことが疑問だった。 助けにならなかったのは、それだけでこの面だけ12エピソードを持っているということです。 それを見た後、全体的な物語の中の特定のものは、実際にはうまくいきませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見る前に、DR：トリガーハッピーハヴォック、スーパーDR2：さようならの絶望とDR Another Episode：Ultra Despair Girlsが必要です。 サイド・フューチャーの横には、DR Side Despairが並んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、批判の大部分は形式から生じる。 このフランチャイズは、少なくとも20時間のゲームプレイを平均する一連のゲームとして始まりました。 シリーズの終わりは、12のエピソードシリーズ、それに結びつく11のエピソードシリーズ、シリーズと全体の両方を結びつける続編のスペシャルは、少なくとも10時間しかかかっていないことがあります。 少なくとも4文字はすでに知られているにもかかわらず、少なくとも16文字で、シリーズの通常の内容と一緒に限られた時間は、キャラクターにかなりの量のスクリメージとキャラクタライゼーションが与えられるかどうか疑問を呈しました。 絶望側は、新しいキャラクターのためのさらなる展示を行うために時間を追い抜くことによって、その点でいくつかの余裕を見せた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、最初から新キャラクターが始まりから権利のないものとして脱落するのを助けませんでした。 物語は、スーパーダンガンロンパ2のイベントの後に始まります。ここでは、最初のゲームの主人公、ここで再び主役の役割を担う中木誠が、絶望の残骸を救済しようとしている 未来のために、江ノ島淳子の影響を元に戻すことができます。 さて、誠は、未来財団の一員として、彼自身の道徳観から外れていたが、組織全体に反する行動について責任を負うことは合理的である。 裁判で彼を抱いている未来の財団の長が、少しでも合理的ではなく、当初から彼に対して徹底的に敵対的であるというわけではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1人か2人が彼が​​裏切り者であると主張するのは合理的ですが、ほんの数人だけがすぐに結論に飛び込んでいないという点で反対であり、その大多数がすでにその決定を下しており、 それが適切に始まる前に物事が地獄に行かなかった場合、最初から。 それはばかです。 観客は誠が善意で行動していることを知っています。 新しいキャラクターを最初から彼に対抗させることは、すでに彼らを受け入れにくくするでしょう。 しかし、彼らが捕まって殺しの試合に出た後でさえ、彼らは多くの人がマコトがこれに責任を負うと自動的に仮定し、バットからすぐに彼を殺そうとし始めると、不合理な行動をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、実際に好きなキャラクターや、新しいキャストからのジャークとして自動的に出会えなかったキャラクターは、殺され始めるキャラクターです。 同じエピソードに常に焦点を当てているので、誰が死ぬのかは簡単に判断できます。 視聴者は、このキャラクターがエピソードの終わりになる前に突然殺されるだけの興味深いキャラクターを見つけ出します。 これは、彼らが最終的に何らかの形で彼らを償還できるように意図されていましたが、利益がそれに値するものかどうかは分かれています。 私は実際にシリーズの中で紛争の大部分を始めた不合理な決定を主に担当していたにもかかわらず、宗像のようになりました。 坂倉はまだまだ私のための混合バッグでしたが、彼はもっと魅力的なキャラクターになっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード7は、他のものに集中するためによく使われたエピソードでした。 メインストーリーは、重要な部分を得ることだけを「あなたの想像力に任せる」ように残した方が良い、しかし別個の事件で置き換えられます。 このプロットは、Ultra Despair Girlsのプロットラインに焦点を当てています。私はそのエピソードの中のいくつかのファンサービスを本当に好きでした。 それでも、物語的な観点から見ると、それは主要なプロットにわずかに関連しているだけです。 実際には、DR1キャラクターの死の旗をドロップするだけです。 コストはそれに値するものではありませんでした。 そのゲームの主なアンタゴニストであり、FFブランチヘッドの1つとしてロボットを装って現在の殺害ゲームに参加していることが明らかになったキャラクターは、赤ちゃんであることが判明し、エピソードの途中で諦めます。 彼女は文字通り、何の理由もなく自分のロボットを自爆します。 ウルトラ・デスパイア・ガールズが本当に好きで、そのエピソードが好きではなかったので、最後にはトロルだったので、うまく座れず、個人的に私には失望していました。 そして、この種の偽造に代わり、より関連性の高いものに使用されていた貴重な時間が使用されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フューチャーのプロットが特定のキャラクターであることが重要であることが判明した場合、それがうまくいかない場合、シリーズ全体を傷つけることになります。 まず第一に、副作用の中で彼女の役割が重要であり、彼女に何が起こるのかが重要なのは、雪乃ちゃんです。 彼女はSuper High School Level Despairになった77階級の先生でした。そして、彼女は交際によって彼らのように洗脳されました。 これがSide Despairで明らかになると、彼女はFuture arcでまだ洗脳されていて、副司令官は彼女が凶悪犯罪をしたことによってあまりにも非合理的になったし、 彼の信念の中でより極端になるように彼に影響を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はまた、このシリーズの主人に殺しの試合をする手段を与えてくれた人物でもあることが判明しました。 これが処理された方法はあまりうまくいきませんでした。 彼女は文字通り、マッチメインがマクガフィンを与えてくれるかどうかは、その時の状況が合っているかどうかにかかわらず、特に魔術師が誰であるかが判明したときには、 その瞬間は彼女の致命的な欠陥を要約します。彼女はキャラクターのほうが少ないのですが、必要なときにプロットを鉄道に引っ張るためのプロットデバイス、またはこの場合、支配人が特定のことをどのように得たかを説明します。 それは隠されていない。 両方のシリーズの1つの瞬間、彼女は彼女の才能のために叫ぶが、彼女は重要な瞬間につながる。 視聴者が彼女について好きかもしれないものは、彼女が洗脳されると消えてしまい、物語の中で彼女の役割をより明確にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、シリーズの出来事の間に死亡したキャラクターであることが判明した主人公です。 この人は、未来財団、天神和夫の会長になりました。 そして彼がこの殺害ゲームを立ち上げた理由は、私が次に言及する別のキャラクターに関係しています。 彼の動機は、この人に自分が持っていたものを使うようになることになっています。 問題は、人が死のゲームの一部でもあったことです。つまり、人が死に至る危険があります。 なぜ彼はその人の安全を保証しなかったのですか？ なぜ彼はその人に影響を与える殺しゲームを設定するすべてのもののMacguffinを使用する。 その人がイベントのためにもともとそこにいるはずがないなら、彼はどうやってそこにいたのですか？ これまでのところ解釈が残っていますが、スペシャルではっきりさせるべきかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後は三田良太です。 彼はこのアニメ全体の鍵を握っています。両者は非常に分裂したキャラクターであり、本当に正しいことが必要です。 しかし、将来の弧では解決されないが、希望の弧では解決される。 はい、このシリーズのフィナーレは、クリフハンガーで終わり、スペシャルのすべてのプロットラインを解決します。 彼の才能はアニメーターのようです。 彼の夢は、まるで他の人たちと同じように希望を喚起するアニメを作っていたことだった。 彼が仕事で潜在的なメッセージや他の洗脳技術を使うことに変わると、それはすべてうまくいかず、彼は自分の仕事のために自分の作品をひねり、Chisaと77クラスを洗脳して絶望を広めるためにそれを使用し、 自殺する、世界の終わりを晴らす。 これは彼に未来の弧に引き継がれる非常に罪悪感を残している。 これらの出来事が絶望の弧で提示された後、彼は同情的な性格になります。 しかし、これは幾分減少し、彼は希望を広げるために人々を洗脳するためのビデオを作りました。Tenganは彼にプッシュしたいと思っていましたが、今ではすべての通信機器にアップロードすることで解決することになりました。  Tenganが魔術師だったにもかかわらず、Ryotaは今や真の最終的な上司です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今までのすべての出来事がこれにつながっているという事実は圧倒的です。 結局、それは最初から分裂していた絶望の弧からより洗脳されています。 また、もっと重要なことに、亮太は何も学んでいないことが判明し、現在は彼を止める必要があります。 さらに悪いことは、Future arcの始まりから、彼はただそこにいるということです。 この瞬間まで彼がこの物語のこの側面にいる理由はありません。 リオタは真の敵とはいえないので、彼の最初の大作戦は主人公と一直線になり、彼に対抗するのではなく、これをすべて無駄にすることを望みます。 彼はちょうど誤って、罪悪感と衰弱に巻き込まれ、それを世界に投影しています。 最終的な対立を、彼は間違いであるためにフォローしないように説得するようにする。 それはちょうど残念であり、シリーズのクライマックスに値するものではありませんでした。  TenganがHopeのビデオを盗んだのであれば、殺しのゲームを放送し、後に放送されるビデオを設定し、Ryotaにそれを止めるよう要求した。以前のエピソードではキャラクターの発展が認められた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこれを楽しんだ、実際に私は絶望の弧よりもこれを楽しんだ。 私はなぜSpike Chunsoftがこのストーリーラインをアニメで終わらせたいのか理解しています。  Makotoと残りのDR1キャラクターは、もはやクラストライアルに参加してはいけません。 彼らはそれを過ぎている。 さて、アニメではなく、Spike Chunsoftがこれを補うために、さまざまなゲームプレイ要素でゲームを作りましたか？ おそらく、私はそれが難しいと思います。 私の批判にもかかわらず、私はそれがSide Hopeスペシャルでどのように終わるのか楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AoiHonoo/reviews&#34;&gt;AoiHonoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Danganronpa 3 Future has become a mixed bag for fans for the franchise. Even when it was announced that it would be a anime instead of a game, there were doubts that this could be done well. What didn&amp;rsquo;t help is that it would only have 12 episodes for this side alone. After watching it, indeed certain things in the overall narrative didn&amp;rsquo;t quite click well.    Before watching this, playing DR: Trigger Happy Havoc, Super DR2: Goodbye Island of Despair and DR Another Episode: Ultra Despair Girls is required. Also, alongside Side Future is DR Side Despair, which viewers are meant to watch side by side.    First off, most of the criticisms stem from the format. This franchise started as a series of games that average at least 20 hours of gameplay. The conclusion of the series being one 12 episode series, an 11 episode series that ties into it, and a sequel special that will tie up both series and overall would only take up atleast 10 hours brought up some concerns. With at least 16 characters, e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hookibibi&#34;&gt;Hookibibi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;スポイラーなし -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;このレビューを始める前に、ごめんなさい、私の母国語ではない）、DR3未来館を見る前に何かを知っておく必要があります： - あなたはDR1のLP（またはアニメを見る）、DR2、 あなたがショーで起こるすべてを理解することができないので、超絶望の女の子。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;みらいちゃんとゼツブー姫を同時に見る必要があります：Ep1 Mirai、Ep 1 Zetsubou、Ep 2 Mirai、Ep 2 Zetsubou&amp;hellip; Ep 12 Mirai、Kibou-hen。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以上のことは何も見たことはありません。華麗な物語とプロットの紆余曲折。 私は何度も泣いた。 多くの人が未来篇の終わりを嫌っていましたが、私はそれが素晴らしいと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に例外的なものは何もなく、本当に悪いものはありません。 アニメーションは本当に良いです。 私は言いたいことはたくさんありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTは本当に良いですが、オープニングとエンディングのために最高のもの（特にエンディング）の一つです。 彼らは本当に美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DR1の始まり前には、過去に行われたゼツブ兵衛のおかげで、すべてのキャラクターは面白いです（セイコー、ルルカ、イザヨイ、ムナカタ、リョタなど）。 あなたは彼らが何をしているのかを簡単に理解して、何かが起こったときに本当に動かされます。  DR1の生存者にとって、彼らは本当に素晴らしく、京子はより多くのキャラクター開発をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しみ、幸福、恐怖、怒り、ちょうどうわー。私はこのアニメを見ているときに私が得たすべての感情を表現する方法を知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が同意しませんが、私は気にしません。DR3は、私が今までに物語、音、または文字に関して見た中で最高のものの1つです。 傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230456&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hookibibi/reviews&#34;&gt;Hookibibi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;ndash; No spoilers &amp;ndash;    so, before I start this review (sorry english isn&amp;rsquo;t my mother language), you have to know something before watching DR3 Mirai-hen : - You have to play/watch a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yoyo1217&#34;&gt;yoyo1217&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今月のDanganronpaシリーズに入っただけですが、今シーズンは本当に元気いっぱいになって、よりペースが速くダイナミックになっています。 そのアクションと心理的なアクションの完璧なブレンド。 もしそれがほんとうに強調しておらず、絶望していなければ。 私たちはそれを手に入れました。ナギは「究極の希望」などと言いますが、その2つの言葉を周りと周りと周りに強制します。 重なり合うテーマとして絶望的な絶望に至るまで、絶望的なものから絶望に至る。 絶望、絶望、絶望、希望、希望、絶望など。 それはちょうどアニメを少し楽しませませんでした。 全体として、このアニメは季節のトップ10のアニメの1つ、多分1番のアニメでした。私はこのアニメを多くのファンに薦めています。そこには良いアニメーションとアクション満載のアニメがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230412&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yoyo1217/reviews&#34;&gt;yoyo1217&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve only gotten into the Danganronpa series this past month, but the action packe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sof11&#34;&gt;SOF11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これまでのストーリーは、最初のシーズンよりも楽しく幼少ではなく、私は言わなければならない、芸術と音楽も改善されました。 プロットはかなり好都合で、いつものように、Danganronpaで誰も死ぬのは安全です。 私はちょうどエピソード9を見てきました。そして、私はこれがすべて3つのエピソードで変わると思っています。*スポアラーがいない*：コダカが死んだ人を元気に戻すならば、彼はダンガロンパの考え全体を台無しにするでしょう。 それはちょうど剣の芸術と同じようにオンラインになるだろう、多分彼はそれを興味深いことができるので、私は待って見て
&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;- ^ _ ^ &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-
評価
 - ストーリー：9/10 *これまでのところ*これはエンディング
アート：10月より正確に見える文字は10月1日よりもクールで成熟しています
-sound：9/10オープニングとエンディングは今シーズンの私のお気に入りですが、最初のシーズンのBGMは物事を私の意見でより生き生きとさせました
キャラクター：シーズン1とは違って、今シーズンに死にかけている人にはごめんね。私たちはまだ彼らの性格について十分な詳細を得ていない、ストーリーを高めるのに十分なヒントを得た
 - 楽しさ：10/10ダンガロンパの最高の部分は、毎週遭遇するプロット・ツイストの数です。
私は今シーズンがダンガロンパ世界への新規参入者の数を増やすと信じています
これは私の最初のレビューです&lt;em&gt;私はちょうどどのようにコダカがすべてを終了するか、または彼がやるつもりだと思う方法で怒っている&lt;/em&gt;
編集：レビューは削除されましたが、とにかくエンディングは私たちが期待していたものです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SOF11/reviews&#34;&gt;SOF11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-^_^&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-  Rating  -Story : &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; &lt;em&gt;so far&lt;/em&gt; this might change according to the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;calvin2323&#34;&gt;calvin2323&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はこのアニメを終えてから数日を過ごしました。 基本的に長いストーリー、それに多くのものへの道。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当にええ、彼らは本当に気にする人のようなものではありません。 私はもっ​​と学ぶことが大好きですが、アニメの中でそれらについてすべて学ぶことはできません。  Monokumaは決してこれにはない、ゲームの最も好都合な部分/来るようなショー。 良いキャラクターは、第2ゲームをプレイし、あなたを愛しているファンキーな絶望者と、最初のゲームとアニメで生き残った6人だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は本当に良かった、そのすべてが鈍く灰色のように見えなかったようだ。 他のゲームやアニメのように、あなたは異なる分野を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はうまくいって、それが進むにつれて良くなった。 正直なところ、半分ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、大きなもの&amp;hellip;物語。 これは他のゲーム/アニメのように従うのが簡単です。  一種の瞬間 完璧だった他の種類のエンディングとは異なります。 16人がどこかで立ち往生し、お互いを殺すよう強制されます。 今回は、その異なった、死の種類のものと殺人者は、それが見つかる前に誰も殺す必要があります。 その悪い概念ではない。 しかし、12エピソードのアニメでは、ここではうまくいきません。 私がキャラクターといっしょに言ったように、彼らの半分ほど、あるいはそれらのすべてを気にすることはできませんでした。 私はそれが悪いかmehであると思ってそれに入った。なぜなら、第3のゲームはさえないし、ああ、あなたがものをスキップするときに私は嫌いだから。 私はエンディングが良くなると思っていました。 それはちょうど大きなものを残す &amp;lsquo;それは何だったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、ええ、私は正直なところ、このアニメはメイか悪くなるだろう。 私は正しいと分かりました。 私は多くの人に10または9を与える方法を見てきました。私は実際に12のエピソードで多くのものにパックされているので、他の人々にそれを低いスコアを与えることを願っています。 もう1つのことは、人々はあなたが両方のアニメを見て、すべてを理解する必要があると言います。 私は本当に気にしない、彼らは私のお気に入りのキャラクターを台無しにしたくないので、私は他のアニメを落とした。 彼らが2番目の試合をしたばかりなら、3番目の試合が出るのを待つ。 それは今よりも良いので、より良いと思うかもしれません。 それは今のようなクールなので、私たちは第三ゲームの第三アニメがないことを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私のレビューはそうです、最後に少し暴言があります。 私のために4/10。 私は今のところゲームに固執し、アニメの適応へのゲームには慎重になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/calvin2323/reviews&#34;&gt;calvin2323&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So its been a few days since I finished this anime and oh boy it was just a mess. Basically long story short, way to much stuff in it.     The characters are really eh, like they are just unlikable who cares about them really. I would l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;boiboil&#34;&gt;Boiboil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれ、警告されます。 私はDanganronpaシリーズを愛しています.1と2の両方がエキサイティングで、いつも私を推測させて楽しませてくれましたが、私は両方のエンディングを嫌っていました。 彼らは、謎の大部分（すなわち、歴史の中で最も大きな悲劇）を説明するために、決定的ではなく、どこからでもプロットした装置を使いましたが、私たちは後でそれを完全に説明します。 ここでは、Danganronpa 3が、最も大きな悲劇がどのように起こったのかというように、多くのオープンプロットラインでこのストーリーを最終的に締結すると約束しています。 ゲーム終了後、誠とひなたに何が起こったのですか？ 私は興味をそそられましたが、懐疑的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の大きな出来事は、最初の2つのゲームがゲームだったときにアニメとしてこれをすることに決めたことです。これは、最初のゲームのアニメーションの適応が大きく狂ったためです。  12話のアニメはうまくできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アニメーションが醜いです。  Danganronpaの独特のキャラクターデザインは、このアニメーションにうまく翻訳されません。あなたが最初のアダプテーションを見た場合、それはもっと同じです。 カラーパレットも非常に穏やかで暗く飽和していて、カラフルなゲームとは対照的です（実際には血液は今は赤ですが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このサウンドトラックはほとんどがゲームのものですが、このアニメにはクラストライアルがないため、大半のトラックはほとんど聞こえません。 全体的に、私はこのアニメを見たときに音楽が目立たなかった。  OPとEDの曲は問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはどんな混乱しているの？ だからあなたは16のキャラクターを持っています、あなたはすでに12のエピソードシリーズで、ゲームから知っています。 したがって、あなたが死ぬ前に、この新しいキャラクターを強調するために短い短いバックストーリーを得るでしょう。 それは動作しませんでした、私はこれらの文字のほとんどを気にしなくなった。 これらのキャラクターの多くはすぐに新しい殺人事件に遭遇し、瞬時に攻撃を開始し、衝動的で不合理な行動をとって、トップメンバー全員がお互いを殺そうとしていた場合、 帽子のドロップ。 ここの大きなキャラクターは、絶望を全滅させようとしていた暴発的な希望の男、宗像（鳴香雄雄）です。 彼の動機は薄く、何年も信じていたと思われるものをすべて殺すのが早い。 アニメの終わりに向かって、彼は脇に投げ捨てられ、結論を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのペースはどこにでもあります。 殺人事件が急速に動き出し、誰もが他の人たちを恐れていて、誰かがエピソードごとに死んでいくのは、ゲームのペースを追うように見えるからです。 ああ、殺しのゲームを忘れると殺人ゲーム以外の政治に入り、究極の絶望女の子のゲームのプロットライン（殺人ミステリーゲームではなくアクションシューティングゲームだった誠の姉妹が登場するスピンオフ） これはあまり始まったことではありませんでした。 それがMakotoに戻って殺しのゲームではなくなったとき、今我々は誰の背後にあるのかを考え出している。 アニメがゲームのようなただのものではなく、すぐに多くのキャラクターに焦点を合わせるのに役立つわけではありません。 シリーズには13のエピソードしかありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230944&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Boiboil/reviews&#34;&gt;Boiboil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will contain spoilers, be warned. I love the Danganronpa series, both 1 and 2 were exciting, always kept me guessing, and had enjoyable characters, but I hated the endings for both. They were both inconclusive and used out-of-nowhere plot devices to sorta explain the bulk of the mystery(i.e the greatest tragedy in all of history) while also saying ehhh we&amp;rsquo;ll fully explain it at a later time. Now here comes Danganronpa 3 promising to finally conclude this story with so many open plot lines lik &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adamgreenrock&#34;&gt;adamgreenrock&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Danganronpaのクリエイターたちは、私たちに赤血球を見せてもらうために、少し深刻になったと思います。 これは三部作を完成させるための最後のダンガンロンパですので、まったく気にしません！ これは最高です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはまだバトルロイヤルのような殺しのゲームとして設定されていますが、実際にはそれを実現しないために愚かな気分になる変更点や機能が追加されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はすべて素晴らしいですが、私は彼らがもっと発展し、償還されることを願っています。 彼らはすべて素晴らしい見えた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメはあなたがダンガロンパのファンならば見ておく価値があります。 完全な経験のために見る前に、まずゲームをプレイしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230766&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/adamgreenrock/reviews&#34;&gt;adamgreenrock&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think the creators of Danganronpa had got a little bit more seri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wabari&#34;&gt;wabari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Danganronpaのこの季節は私を興味深く保ちました。  Junkoが死んでいると、あなたが出ることができず、禁じられた行動を取ることのできない別の殺しのゲームが、私をもっと喜んで見守ってくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きで、最後までそれを見ました。 彼らが間違っていることを知るだけの前提を作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最も好きなキャラクターはルルカでなければなりません。 スポイラーの理由から、彼女は許せないほどの多くのことをしてくれました。そして、あなたは彼女に大きな抱擁を与えたいところで終わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はとても良かったです。 彼らはナギの姿を小さな子供から完全に成長したティーンエイジャーに変えた。 芸術には何も間違っていませんが、私は東光の変化が嫌いでしたが、それ以外はうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが終わったのを見て、希望の弧の良い終わりを望みました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wabari/reviews&#34;&gt;wabari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This season of Danganronpa kept me interested. With Junko dead, anoth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dream95-1&#34;&gt;Dream95&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注意：これを見る前に、Danganronpaの3つのゲーム（1、SDR2、もう1つのエピソード）をプレイしてください。 また、将来のアークのエピソードを放送順の絶望的な弧で見るべきです。 将来の円弧ep 1を見てから、円弧ep 1を絶望するなど。  Despair弧が未来の弧からの文字のいくつかを開発するので、この順序で2つの系列を見ることは非常に重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Danganronpa 3：未来の弧は続編であり、Danganronpaシリーズの本質的にフィナーレです。 相手の絶望的な弧は物語全体の前触れですが、未来の弧は人間の歴史の中で最も大きく、最も恐ろしい、最も悲劇的な出来事の後の物語を詳述します。 今回はDRシリーズに示されている殺しゲームを、現時点では現実世界ではなく、学校規則なしで再導入します。 完全に新鮮な文字のバッチがありますが、最終的にはそれが秋になる人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;未来の弧は、DR1のイベントの主要な生存者を中心に、将来の財団の部門長と一緒になります。 指導者たちは彼らがすでに反逆者を捕らえたと思っていたが、彼らがすでに本当の裏切り者の罠に陥っていたことはほとんど知りませんでした。 事態を悪化させるために、今回の殺害は前回の試合と同様にクラストライアルで終わらない。 代わりに、彼らは裏切り者を見つけ、彼を殺して、それを一旦終わらせなければなりません。
物語は基本的に殺すか殺される。 未来のアークは、バットの真っ直ぐな暗い音色から始まります。  ep 1の最初の2〜3秒は、人類史上最大、最も恐ろしい、最も悲劇的なイベント以来、世界がどのようになってきたかを本質的に示しています。 そして、キャラクターが何とか生き残る方法を見つけようとすると、エピソードは常に緊張で満たされます。
未来の弧はまた、3つのDanganronpaシリーズすべての文字を編成します。 それは彼らに捧げられた全エピソードであろうと、それがほんの数分であろうと、イベント後に他のゲームの残りの部分を見ることはまだ楽しいです。
この種の設定に伴う問題は、将来のアークで目立ったペーシングです。  1つのエピソードは新しい出来事で満たされ、次のエピソードは少し残念で急いでもよい。 しかし、裏切り者とNGコード（殺害ゲームの唯一の「ルール」）に関するまだ残っている謎は、私をずっと引きつけていました。  1つの大きな失望は、DR 1キャラクターに関するプロットのねじれでした。 最初は「これは本当に起こっている」と思っていましたが、数回のエピソードの後、そして希望のアークでさえ、プロットのひねりは安全にプレーすることによって台無しになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしいですし、アクションシーンは見て楽しいです。 芸術そのものは、未来のアークからの良い点でもありました。 トーンと同様に、Futureのカラースキームは、徐々に明るいものから暗いものへと徐々に移行するDespairアークとは異なり、暗い色にとどまっています。 また殺人撲滅ゲームの影響を強調するために、スタッフは血液をピンクから赤に変えることを決定しました。 最初は、ピンクの血がdanganronpaシリーズのユニークな部分だったので、これについてどのように感じるのか分かりませんでしたが、これがフィナーレであったことを考えると、最終的な殺害ゲームの残虐性を強調しなければなりませんでした。
一つの興味深い面は、私が言及したように、絶望アークイベントは未来アークで大きな意味を持っています。 絶望アークで何が起きるのかを知ることは、未来アークのために便利です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング曲は素晴らしく、サウンドトラックはまともです。 しかし、実際にOSTに注意を払っている人で、Future arcのものはやや劣っていました。 私たちがすでに慣れ親しんでいた声とともに、偉大な新しい声優の素晴らしいキャストもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに、Danganronpaシリーズの最も重要な部分はその文字です。 初めて各DRシリーズを見たとき、私はいつもキャラクターに付き添うかどうか疑問に思いました。 しかし、それはまだ最小限だったので、私は正直言ってそれらのほとんどを気にしなかった。 他のDRシリーズでも、文字の1つがほかの文字のほとんどより深くなっています。 とにかく、新しいキャラクターは興味深い特質や性格を示していますが、ほとんどの人に素早くアタッチするのは難しかったです。 それは私が多少のキャラクターに多少付き合ってしまった2つ以上のエピソードの後であった。 同じことが未来の弧にも当てはまりました。 残念ながら、私はいくつかの文字が好きだと言うのは大丈夫ですが、私が望んでいた以上のものではありません。 多分、アニメは12のエピソードシリーズであり、ビジュアル小説全体ではなかったかもしれませんが、キャラクターに付き添うのは難しかったのかもしれません。 彼らのうちのいくつかは死ぬほど速く死にましたが、それは殺害ゲームの残虐行為を示していたとはいえ、それでもなお残っています。  1人の特定のキャラクターが最も多くのものよりも外に出てきたにもかかわらず、彼らのうちのいくつかはちょっと迷惑なものから始めました。 後者のエピソードでは、より多くのキャラクターがもう少し洗練されていて、見てよかったです。  。 私たちは、面白いか迷惑なかにかかわらず、背景とより多くの人格を持っています。
11のエピソードの後、私はいくつかのキャラクターの発展が見て非常に素晴らしいと言わなければならない。 たとえば、（スポイラー：Juzo）は、私が決して好きではないと思ったキャラクターでしたが、最終的に彼は最も発展し、新しいキャストから私のお気に入りになりました。
オリジナルのDR1キャストに関しては、ほとんど同じでした。 恭子は裏切り者を見つけようとしている賢い刑事で、嫌がられをしているはかくれです。 私がオリジナルキャストから好きだったのは、あなたがはっきりと成熟し、DR1の殺害ゲームの後に開発されたAsahinaでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングと初期のキャラクタリゼーションの両方に明確な欠陥がありますが、未来のアークはまだまともな時計です。  DRゲームの場合と同様に、誰が死ぬかも知りませんので、新しいエピソードが出てくるのはいつも非常にストレスです。 裏切り者の謎は明らかではなく、すべての可能性を考えさせる。 しかし、最大の欠点の1つは、圧倒的な結末です。 キャラクターは賢明に制限されていますが、弱点で始まりますが、エピソードが進行するにつれて良くなります。 絶望アークと未来アークの両方が多くの面で失望していますが、どちらもまだダンガロンパファンのためのまともな時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230630&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dream95/reviews&#34;&gt;Dream95&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: Before watching this please play through all three Danganronpa games (1, SDR2, and Another episode). Also you should watch the future arc episode with the despair arc in broadcast order. Watch future arc ep 1 then despair arc ep 1, and so forth and so on. Watching the two series in this order is very important as Despair arc develops some of the characters from the Future arc.    Danganronpa 3: Future arc is a sequel and essentially a finale to the Danganronpa series. Whereas the counterpart Despair arc is a prequel to the entire story, Future arc details the story after the Biggest, Most Awful, Most Tragic event &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;loogs-1&#34;&gt;Loogs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がDanganronpa 3を一つの言葉で表現しなければならないのなら、それは「不要」であろう。 それは最終的にすべてが沸き起こることです。  DR3はDanganronpa canonの必須部分ではなく、それを見る必要もありません。 それは完全に使い捨てで、ひどく恐ろしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DR3 Futureの詳細なレビューを書くのはかなり難しいです。なぜなら、ストーリーがどこに行くのかが大きな理由だからですが、私はベストを尽くします。 未来は別の殺害ゲームとして登場しますが、今回はZero EscapeでDanganronpaよりも優れたものに似ています。 それはDR1と2に見られるものとは非常に異なるものの、殺人の謎にとどまっています。謎の解答は、不自由なだけでなく大量に予測可能になります。 私はすでにいくつかのエピソードを考え出していたので、最後に向かって大きな暴露は非イベントだった。 事件の背後にある主人公は、それが非常に明らかに電信であったため、真実であることが明らかになった。 使用された方法、関連する文字、これとDR3 Despairの間の物語。すべてが弱い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、目的地ではありませんよね？ 旅行が楽しいなら、最後に私たちが得た答えはシリーズ全体を作り破壊するのではないでしょうか？ 確かに、しかし、DR3の未来の旅は、少しでも楽しいものではありません。 エピソードのほとんどはフィラーのように感じられます。無意味な文字はどこにもない無意味なサブプロットを演出し、無意識に殺されてしまいます。 彼らは、エピソードの数の半分でこの物語を簡単に伝えることができた。 いくつかの選択肢を除いて、ほとんどのキャラクターは殺されるためにのみ存在します。 プロットをさらに進めるのではなく、人々がこのシリーズから多くの死を予想しているからです。 新人キャラクターと復帰キャラクターはいずれも、主に1冊で、宗像恭介と坂倉司生だけがどんな奥行きを持っています。  DR1生存者を含むこれらの他の人々は、まったく興味深いものではありません。  DR1の原動力のひとつである霧ギリ（Kirigiri）も栄光に満ちた余分なものにまで縮小されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;価値のある製作では、アニメーションはDR3 Despairよりもやや優れていますが、あまり多くはありません。 しかし、演奏する音楽と声は、いつものように、一流です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DR3未来は完全に悲惨な経験でしたか？ ソルマ、しかし全く。 私が持っていた最も楽しいことは、理論について話し合っていて、ショーが毎週どんなに馬鹿になっていたのか、あなたがその経験をすることができないならば、私はDR3を完全にスキップすると言う。 ゲームをプレイした場合はスキップし、ゲームをプレイしていない場合はスキップしてスキップしてください。 時間の無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230378&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Loogs/reviews&#34;&gt;Loogs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If I had to describe Danganronpa 3 in one word, it would be &amp;lsquo;unnecessary&amp;rsquo;. That&amp;rsquo;s ultimately what it all boils down to. DR3 is not a necessary part of Danganronpa canon, nor is it necessary to watch it. It&amp;rsquo;s completely disposable, and altogether just pretty terribl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goldendevilgamer-1&#34;&gt;GoldenDevilGamer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Danganronpa 2の終わりでは、ファンはフランチャイズに存在するすべての問題を包み込まなかったので、ファンは助けてくれませんでしたが、結論に失望してしまいました。 状況は未解決のまま残されており、「将来の財団」についてもっと知る必要がありました。  3番目のDanganronpaが新しい宇宙の一部であることが確認されているので、ファンの絶望は続くだけです。 しかし、Danganronpaの第2ゲームへのアニメ続編の発表で、ファンはこの宇宙のための適切な結論への希望をすべて取り戻しました。  Danganronpa 3が成功するかどうかは、Kibou-henが放映された後にのみ決定されますが、現在、Mirai-henはDanganronpaシリーズの継続的な継続です。 以前のエントリとの違いにもかかわらず、フランチャイズと家に感じるもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{ストーリー}〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{プレゼンテーション}〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼンテーション：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{キャラクター}〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{アート}〜、
Zetsubou-henのための私のレビューで言及されたように、そのシリーズのアートスタイルは、ゲームよりももっと鮮やかな外観を持っていました。 ミライ・ヘンは最初の2試合よりも濃いアート・スタイルを持っているのとはまったく反対です。 これは、未来隊自身が他のフランチャイズに比べて暗い色調を持っているために行われている可能性があります。 あるいは、芸術スタイルは、未来が望みから始まるのとは違って、未来から始まる物語である未来雛を表現するようなものです。 しかし、この芸術スタイルはこのシリーズでうまくいきます。 シリーズのほとんどは本部内で行われるため、ほとんどの背景は建物の内部になります。 しかし、背景は非常に詳細でよく行われています。 新しいキャラクターのキャラクターデザインは本当にうまいです。 最初のゲームの登場人物も、年齢が伸びるにつれてより成熟し、新しいデザインも素晴らしいように見えます。
アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{アニメーション}〜
アニメーションはシリーズでかなり良いですが、それは特別なものではありません。 しかし、つまり、アニメーションの品質は全体を通してかなり一貫しています。 一般的に言えば、アニメーションは充分に流動的であり、顕著なアニメーションの品質低下はありません。 キャラクターのアニメーションはかなりうまくいきます。 照明はゼツボウ鶏とはまったく異なっています。 すべてが暗く見え、照明がそれに加わります。 しかし、アニメーションの品質はゼツボウよりも優れていますが、ミライ鶏はゼツボウ鶏よりもアクション重いので、必要です。 前述のように、Lercheは同じ時間に2つの季節をアニメーション化するのにうまくやっていますが、これも使われません。
アニメーション：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{声優}〜
セイユウキャストはミライ姫で本当にいいですが、ほとんどの妖精が復帰するキャラクターに戻ってくるので、新しいキャラクターの妖精も素晴らしいです。 注目すべき変化の1つは、タラコが現在、大山信夫の代わりにモノクマの新しい声であることです。 その理由は、現在、大山は痴呆に苦しんでおり、聞いて非常に悲しいです。うまくいけば、すぐにうまくいきます。 タラコはオオヤマほど良くはありませんが、モノクマとしてはまともな仕事をしていますが、明らかにミライ・ヘンではキャラクターはほとんどありません。 緒方めぐみはナギとして再び偉大な仕事をし、彼は最初の試合に非常に似ています。 ヒカサ・ヨーコはキリギリと斎藤チワと素晴らしい仕事をして、朝比奈といい仕事をしています。 私たちはまた、有名人の一部に、Mitaraiとしての実写俳優の金田渉、宗像のMorikawa Toshiyuki、SakakuraとしてのSuwabe Junichiなど多くの有名人を声優として迎え入れます。 そして、彼らはすべて、自分たちがしなければならないことで素晴らしい仕事をしています。
声優：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{音楽}〜
Danganronpaの強みの1つはその音楽であり、Mirai-henも変わりません。  OPは、&amp;rdquo;DEAD OR LIE&amp;rdquo;は本当によかったし、とても速く成長しました。 ボーカルはいいですが、その曲の音楽は最高です。 歌詞は、シリーズと一致するだけでなく、フランチャイズ全体と一致します。 それは今年の私の大好きなOPの一つかもしれません。  ED「リコール・ザ・エンド」は、より多くのミステリーな雰囲気を作り出し、シリーズとよくマッチします。 第2詩が出てくると、EDは真ん中近くで本当に良い状態になります。 バックグラウンドミュージックのほとんどは、最初の2試合で使用された音楽で構成されています。これは、2試合が素晴らしい音楽を持っていたために良いことです。 バックグラウンドミュージックは、馴染み深い懐かしさを感じさせます。 試練や捜査中に聞いたOSTの多くは、未来隊で使用されています。
音楽：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{楽しむ}〜
Danganronpaファンとして、私はMirai-henがシリーズの非常に満足していることを発見しました。そして、私はKibou-henが物事をどのように包み込むか見るのを待つことができません。 最初のDanganronpaゲームの生き残ったキャラクターを見るのは面白かったし、Mirai-henの新しいキャラクターは本当に面白くてユニークです。  Zero Escape-ishスタイルの殺害ゲームのこの新しいテイクは素晴らしく、新しい、より暗いトーンの作品です。 予期しないことがたくさん起こり、シリーズにもっと多くの投資をしてくれます。 エピソードが終わるたびに、次のエピソードを待って残りの時間を過ごし、与えられた手がかりを持って主人公になれる人を理論化します。 それがアニメでありゲームではないにもかかわらず、私はこの1つの大きな事件を解決するための手がかりを使用しているような気がします。それがDanganronpaファンとして欲しいものです。
楽しさ：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ミライ隊は第2ダンガンロンパーの終了から適切な継続です。 あなたがシリーズのファンであれば、あなたが未だいなくても未来を確かめるべきです。 未来館では、シリーズの残りの部分と比較して異なるものがたくさんあり、独自のスタイルを持っています。 しかし、Danganronpaシリーズの一部は、これらの変更があってもまだ感じています。  Danganronpa 1文字をもう一度見て楽しかったし、新しい文字も素晴らしいです。 プロットツイストと啓示はうまくいき、シリーズに投資し続けます。 ミライ・ヘンは適切な結論を持っていませんが、これは、キンボウ鶏がこのダンガンロンパ宇宙の結論であると考えられているからです。  Mirai-knn arcがシリーズに残された絶望を取り除くことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Danganronpaシリーズの適切な継続。
+キリングゲームはユニークで、シリーズの新しいスタイルとトーンがうまくいきます。
+最初のゲームキャラクターが戻ってきて、ほとんどの新しいキャラクターが本当にうまく処理されます。
+プロットツイストと啓示の良い量を持っている面白い猫とマウスの物語。
+最初の2試合のサウンドトラックが使用され、効果的で、OP / EDが素晴らしいです。

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;終わり近くの啓示は多くの疑問を提起する。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体：9.2 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230341&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoldenDevilGamer/reviews&#34;&gt;GoldenDevilGamer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With the end of Danganronpa 2, fans couldn’t help but be a tad bit disappointed with its conclusion as it didn’t wrap all the problems present in the franchise. And situations were left unsolved and we needed to know more about the “Future Foundation”. With the third Danganronpa being confirmed to be part of a new universe, the despair for the fans only continued. But with the announcement of a anime sequel to the second Danganronpa game, fans regained all hope for a proper conclusion for this universe, which will leave us satisfying. Whether or not Danganronpa 3 manages to succeed in doing so will only be decided once Kibou-hen airs, but for now, Mirai-hen is a satisfying continuation of the Danganronpa series; one that feels home with the franchise despite its differences with the previous entries.     ~{Story}~  Do note that this is called Danganronpa 3 for a reason. It’s meant to be watched after playing the first and second game (though you can watch the anime adaptation of the first game instead of playing it). But not doing so will make you not be aware of many plot points that are import &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rukoudiora-1&#34;&gt;Rukoudiora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3度目の魅力。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここ3回目の殺害ゲームです。  Monokumaは今度は3回目を奪うことができました。今回は、ナギ、キリギリ、ひなと一緒に殺害ゲームで12人の新しいキャラクターが登場しました。 私はエピソード3の後でこの部分について少し懐疑的でしたが、Danganronpaは常にそうしています。 このエントリは、新しい殺害ゲームで始まり、ホープス・ピーク・アカデミー時代のDanganronpaフランチャイズ全体に近い（近い）結論になるでしょう。  Side：Hopeとの結論を待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを見に興味があるなら、これはこのシリーズの3番目のエントリーであるため、このシリーズの初めに戻らなければなりません。これまでのエントリーを知らずにこれを見ると、あなたを混乱させるでしょう。  SDR1と2の出来事を損なうことは言うまでもない。あなたが知識を持っているなら、時計の順序は、Side：Futureのエピソード1、Side：Despairのエピソード1、 希望。 このレビューには、SDR1と2のマイナーな、そして大きなスポイラーとSDR3の非常にマイナーなスポイラーが含まれることを覚えておいてください、あなたは警告されています。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;物語は-sdr2の出来事の直後に始まります-ナーギの-裏切りの突到者-との間に横たわる-裏切り-sdr1とブームのキャストのいくつかと一緒に将来の財団のすべての主要メンバーをque-あなたはあなたのブランドの新しい殺害ゲームを持って-かなりエキサイティングですね-ここにはngコードと呼ばれる新しいコンセプトがあります-ngコードでは-すべての参加者はできない行動をしており-手首にはバングルが張り付いています-danganronpaのためにそれはこの殺害ゲームをスパイスアップします-また-2時間ごとに眠っているガスに感染し-裏切り者-キラーが目を覚まして誰かを殺します-裏切り者-殺人者が誰かを殺してからゲームが始まると-誰も死ぬと誰もが勝ちます-これにはクラストライアルはありません-それはむしろ遅いスタートですが-後でそれがピックアップし-それは非常に面白くなります-全体的に私はそれがよく描かれたストーリーだと思っていました-side-hopeにもう1つのエピソードがあるので-最後のエピソードは-満足できるほどには感じられません-1&#34;&gt;物語は、SDR2の出来事の直後に始まります、ナーギの「裏切りの突到者」との間に横たわる「裏切り」。  SDR1とブームのキャストのいくつかと一緒に将来の財団のすべての主要メンバーをQue、あなたはあなたのブランドの新しい殺害ゲームを持って、かなりエキサイティングですね？ ここにはNGコードと呼ばれる新しいコンセプトがあります -  NGコードでは、すべての参加者はできない行動をしており、手首にはバングルが張り付いています。  Danganronpaのためにそれはこの殺害ゲームをスパイスアップします。 また、2時間ごとに眠っているガスに感染し、裏切り者/キラーが目を覚まして誰かを殺します。裏切り者/殺人者が誰かを殺してからゲームが始まると、誰も死ぬと誰もが勝ちます。 これにはクラストライアルはありません。 それはむしろ遅いスタートですが、後でそれがピックアップし、それは非常に面白くなります、全体的に私はそれがよく描かれたストーリーだと思っていました。  Side：Hopeにもう1つのエピソードがあるので、最後のエピソードは、満足できるほどには感じられません。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー-9-1&#34;&gt;ストーリー -  9&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;ああ-キャラクターたち-彼らはsdr1とsdr2の驚異的なキャストまで生きていますか-いいえ-残念ながら彼らはしませんが-待って-それは彼らが全く悪いというわけではありません-12人の新しいキャラクターが私たちに紹介されました-彼らはすべて元ホープス-ピーク-アカデミーの学生またはスタッフでした-2人のキャラクターは全く開発されておらず-非常にフラットであった-他の2人のキャラクターは-開発されていても面白くないと感じました-初めには多くのスクリーンタイムを取っていましたので-始めに完全に失望しました-私は彼らが開発を得たことをうれしく思っています-そうでなければそれは悪かったでしょう-他の8人のキャラクターはすべてフェアな試合だったし-このアニメで副大統領を見るのは本当に楽しかった-side-despairのおかげで-これらのキャラクターのほとんどをもっと知ることができました-これは素晴らしかったです-1&#34;&gt;ああ、キャラクターたち、彼らはSDR1とSDR2の驚異的なキャストまで生きていますか？ いいえ、残念ながら彼らはしませんが、待って、それは彼らが全く悪いというわけではありません。  12人の新しいキャラクターが私たちに紹介されました。彼らはすべて元ホープス・ピーク・アカデミーの学生またはスタッフでした。  2人のキャラクターは全く開発されておらず、非常にフラットであった。 他の2人のキャラクターは、開発されていても面白くないと感じました。初めには多くのスクリーンタイムを取っていましたので、始めに完全に失望しました。 私は彼らが開発を得たことをうれしく思っています、そうでなければそれは悪かったでしょう。 他の8人のキャラクターはすべてフェアな試合だったし、このアニメで副大統領を見るのは本当に楽しかった。  Side：Despairのおかげで、これらのキャラクターのほとんどをもっと知ることができました。これは素晴らしかったです。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクター-8-1&#34;&gt;キャラクター：8&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;side-despairのような芸術は素晴らしいものではなかった-彼らは-眠っているガスから目を覚ました後-彼らが眠っていたときの様子と比べて-壁のある廊下となるキャラクターの位置-キャラクターの位置の絶え間ない変化をカバーするような-いくつかのアニメーションの欠陥も行った-それは必ずしも悪くはありませんでしたが-私はそれがかなり残念だと感じましたが-アニメーターが同時に何をしているのか分かりました-side-future-side-despairとsdrv3はまだそれを言い訳しません-1&#34;&gt;Side：Despairのような芸術は素晴らしいものではなかった。 彼らは、眠っているガスから目を覚ました後、彼らが眠っていたときの様子と比べて、壁のある廊下となるキャラクターの位置、キャラクターの位置の絶え間ない変化をカバーするような、いくつかのアニメーションの欠陥も行った。 それは必ずしも悪くはありませんでしたが、私はそれがかなり残念だと感じましたが、アニメーターが同時に何をしているのか分かりました：Side：Future、Side：DespairとSDRV3はまだそれを言い訳しません 。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;アート-amp-amp-アニメーション-6-1&#34;&gt;アート＆amp; amp; アニメーション：6&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;当然-音は素晴らしいです-新しい声優が登場すると-彼らはすばらしかった-danganronpaは声優を選ぶことに関して私を驚かせることは決してありません-サウンドトラックも本当に良いです-私は音で何の問題もありません-1&#34;&gt;当然、音は素晴らしいです。 新しい声優が登場すると、彼らはすばらしかった。  Danganronpaは声優を選ぶことに関して私を驚かせることは決してありません。 サウンドトラックも本当に良いです。 私は音で何の問題もありません。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;サウンド-10-1&#34;&gt;サウンド：10&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;ちょっと退屈なスタートを除いて-これは私にとっては爆発的でした-私は本当に戻ってくるキャラクターを見て楽しんでいました-私はストーリーの方向性を愛していました-sdr2の素晴らしい続編だと思います-それは私が両側に持っていたすべての楽しみの後にちょうどかなり失望するだろう-1&#34;&gt;ちょっと退屈なスタートを除いて、これは私にとっては爆発的でした、私は本当に戻ってくるキャラクターを見て楽しんでいました。私はストーリーの方向性を愛していました。SDR2の素晴らしい続編だと思います。 それは私が両側に持っていたすべての楽しみの後にちょうどかなり失望するだろう。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;楽しさ-10-1&#34;&gt;楽しさ：10&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;このショーにはいくつかの欠点がありますが-私はまだそれが本当に良いと思っています-私はdanganronpaフランチャイズのファンに推薦する偉大なアニメです-それは必見です-これまでのエントリーのように-このフランチャイズで-1&#34;&gt;このショーにはいくつかの欠点がありますが、私はまだそれが本当に良いと思っています。私はDanganronpaフランチャイズのファンに推薦する偉大なアニメです。それは必見です。これまでのエントリーのように このフランチャイズで。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体-9-1&#34;&gt;全体：9&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rukoudiora/reviews&#34;&gt;Rukoudiora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Third time&amp;rsquo;s the charm.    Here it is, a third killing game. Monokuma managed to pull it off for the third time now, this time with 12 new characters in the killing game along with Naegi, Kirigiri and Hina. I was a little skeptic about this part after episode 3 but I&amp;rsquo;m glad it delivered near the end, as Danganronpa always does. This entry will launch off with a brand new killing game and it will be the (near) conclusion to the entire Danganronpa franchise of the Hopes Peak Academy era. We await the conclusion with S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;slainetroyard15-1&#34;&gt;SlaineTroyard15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だんがんろんぱ ３： てぇ えんｄ おｆ きぼうがみね がくえん ー みらいーへん れゔぃえｗ&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;編集：私はこのレビューがアクセス不能のために余分な長さのために人に見えるかもしれないことを理解するので、私はそれの底の近くにdr; drを含めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;免責事項：私はDanganronpa 1と2の両方の試合を完走しており、このシリーズを何年も続けてきました。  （参考のために、私はおそらく6/10のゲームを提供するだろう）このレビューでは、このシリーズのためのスポイラーとゲームのためのマイナーなスポイラーが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミステリーは興味深い難しいジャンルになる可能性があります。 それが典型的な「魔法使い」（DR3のようなもの）なら、時には犯人の明らかな必然のひねりに少し頼りすぎる。 しかし、ミステリー・エンゲージメントやキャラクターを面白くするのに十分な時間を費やすと、ツイストが標準に達していなくても、質の高いストーリーを作り出すことができます。  Danganronpa 3 Future Arcはこれを達成できません。 それは悲惨なことに、すべての地域で平らになって、シリーズ全体が冗談のように見えて、シリーズがどのように終了するのかがわかっていれば、私は辛抱強く失望しています。 どのようにこれは執筆時点で否定的なレビューの方法ではほとんどありませんし、MAL（私のお気に入りのいくつかが取得していないものもあります）で8以上の平均スコアを長期間保持しても意味がありません 私に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが戦っているときなどでさえ、アニメーションは印象的ではなく、液体も少ししかありません。何が起きているのかをはっきりと見るには暗すぎます。 私自身、DR芸術のスタイルの巨大なファンではありませんでしたが、アニメの形式に変換される方法は、醜い、特に文字のように見えると思います。 私はちょうど彼らの奇妙な顔の形と不思議な目を立てることができません、そして、これはすべてが動いているときに増幅されます。 それは信じられないほど低予算の努力として始まり、視覚的に面白いことに失敗します。 穏やかな指示は、その事件にも役立ちません。 キャラクターが話を聞くだけで沢山の疲れたシーンが見られますが、魅力的でないカメラアングルを見せたり、時にはカメラを誰かの顔にぴったりと近づけたりすることもあります。 私は、ショー全体がこれで構成されていると言っているわけではありませんが、 &amp;lsquo;ダム・シットについて語る人物&amp;rsquo;が多くの場面のセールスポイントである場合、プレゼンテーションの他の分野における個性の欠如と組み合わせて、  DR3が過度に面倒に見えるようにします。 基本的に誰もがこのシリーズを見て少しでも投資をすることができますという考えは、特に私が眠りにつくことなくエピソードを少しでも乗り越えることができる非常に大きな理由ですから、私には困惑しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話は笑われて恐ろしいです。 それは本当に創造性や才能がなく、楽しくはありません。 Danganronpaのような伝統的で不気味なシリーズでは、すべてが深刻なものになる必要はありません。 キャラクター（主に宗像）は、わずらわしく愚かなラインを与えられているので、しばしば私は二重のテイクをして爆笑します。 私はいくつかの具体的な例を提供するために自分の道から出るだろうが、私は正確に時間がありません、それはシリーズ全体を通して私には明らかでした。 ショーが提示しようとしている文字やテーマを販売する対話の場が1つではないので、チェリーを選ぶ必要はありません。 貧弱なスクリプトの結果は、気まずい楽しいプレゼンテーションの強化です。 そして、私が無意識のうちに面白いと賞賛したとしても、ショーが実際にコメディーを試みるときはいつも、それはいつも痛いほど平らになる。 ナギの妹は、アニメでは人気があるので、彼には近々の気持ちがあるかもしれないというのは面白いですか？ また、伯爵のキャラクターはコメディの救済を目的としていますが、驚いたことに、彼はただそれに苦しんでいます。 これは小柄な苦情のように思えるかもしれませんが、私は書面で何らかの自己認識を求めるのは必ずしも間違いではないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが「希望」または「絶望」と言うたびにショットを撮ります。 実際には、アルコール中毒による死亡を防ぐためには、言葉の一つを選び、あなたのバディを相手に連れてもらいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、サウンドトラックは、少なくとも私が覚えているものから、ゲームの再利用された、またはわずかにリミックスされた曲で構成されています。 私はDanganronpaの音楽は嫌いだと言っているわけではありませんが、実際には逆ですが、オリジナリティーの欠如は、座っているだけで飽きさせません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、もしシリーズが見るのがうれしくなく、100％のような魅力的な方法で何も提示されなければ、それはキャラクターであり、プロットはそれを補うものでなければならないのですか？ 結局のところ、N.H.Kへようこそは、他の面でもそれをうまく保持しているので、恐ろしく矛盾したビジュアルを持つ素晴らしいシリーズです。  Spoiler：これはDR3の場合ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Danganronpa 3のキャラクターは、シリーズのランタイムが12話になると発表されるとすぐに恐ろしいことになった。 ええ、それらの15-20人の関連するキャラクターを開発し、そして/または必然的に死ぬときに観客に遠慮なく気遣うように、幸運を祈る。 私はたくさんの人がいると思うが、「人が死ぬ」という事実は彼らを壊すには十分だが、私は一人一人のことをもう少し知りたいので、私は二人のおしゃぶりをすることができる。 それが現れてくると、キャラクターとして偽装しているDR3の段ボールの切抜きは、私に気にかけたり、強要したりすることに失敗します。 実際には、私は実際には、それらの大部分がまったく不可能であると主張しています。 最初のカップルのエピソードに存在する常識の欠如のおかげで、それらのいくつかは、最初から完全に関係のない尻であるように作られたので、私は真剣に彼らは私がそれらのために感じることを期待しているのだろうか。 ちょうど人が誰であるかをあいまいに説明している短いバックストーリーや独白があるからといって、私が自分の腸を嫌っていて、あらかじめいつでも彼らについて話し合っていなければ私にとっては問題ではない。 不合理なまたは迷惑なfuckwadとしてすぐに外に出ていない文字は文字通り全く印象を残さないので、あなたの毒を選んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが完全に完全に失敗し、そのキャラクターを取り除くことに失敗したことを知って以来、彼らはほとんど〜奇妙な個性を与えることにしました。 しかし、これは、あなたが最終的に〜quirkiest〜人格を持つ人物が最初に死にそうな人物であることを最終的に実感したときに、逆行する。 うわー。 しかし、心配しないで！ 彼らは、キャラクターが死ぬ前に、短くて、思いがけない、そして非常に強制的なフラッシュバックを含んでいます。 そうでない場合、彼らはいくつかのクールなラインや何かを言うだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;観客：うーん、私は&amp;hellip;このキャラクターは、通常よりも多くの対話とスクリーンの時間を過ごしているのだろうか&amp;hellip;笑、それは単なる偶然だと確信しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私が言ったことから描くことができる唯一の論理的な結論は、DR3はキャラクター駆動ではないということですね。 たぶん、キャラクターは、より説得力のあるミステリープロットを作成するために、物語の目的を果たすために作られたのかもしれません。 これは明らかに完全に間違っていますが、とにかく試験をやりましょう&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを持っています。 このシリーズのキャラクターとミステリー（基本的にはストーリー）は、やや魅力的ではありません。 これはシリーズの永続的なパワーには有害であるだけでなく、このシリーズの旅行と目的地は完全なごみであり、何の価値もないということを強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がプロットで持っていたさまざまな悩み以外について話すことはほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がDR3の物語について言うことができるのは、それがダムだということだけです。  Monokuma自身が言っていること以外に、これがシリーズ全体のフィナーレになることを推測する実際の方法はありません。 達成するために&amp;hellip;.ほとんど何も。 視聴者はモノクマを支配する新しい人物が正当な遅れであると仮定することができます。 なぜこれが最終的な殺害ゲームですか？ そのメモのなかで、なぜ殺害ゲームである必要があるのでしょうか？ それは、残された唯一の非絶望者であることは、閉じ込められた人々のようではありません。 将来の財団の他の支部があり、それぞれに多くの人々が働いています。 アニメは何らかのステークスを設定しようとはしませんが、シリーズはこれを人類に起こった最大かつ最も壮大な事件のようにしています。 トガミの特殊軍事力とハイエンド技術と軍事兵器へのアクセスはどうですか？ 他の未来財団の支部が何らかの形で機能を停止したとしても、途方もない人々と多くのことを達成する絶望は想像できません。 言うまでもなく、複数の人々が死のゲームから生き残って将来の財団の支部の仕事の指導を再開できるようになる可能性が非常に高いので、この殺害ゲームは100％のチャンスがあるようです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズでは本当のエンディングも気にしない。 最後のいくつかのエピソードは、一連のランダムなプロットをまとめたもので、シリーズ全体に矛盾する膨大なプロットホール（Junko mind control）で終わった物語にはほとんど似ていません。 私がこのレビューでまだ​​言及していない最後のカップルのエピソードについては、信じられないほど退屈で愚かであり、私はそれらの毎秒が嫌いでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;このアニメのポイントは何だったの？ それは恐ろしい文字、プロットの混乱を持っており、一般的にはごみのプレゼンテーションに感謝の気持ちを見るために退屈です。 主題が進む限り、それは信じられないほど弱いです。 私はゲームのテーマに関してはそれほど心配していませんが、ストーリーをさらに進化させ、サブテキストポイントを与える目的を少なくとも持っています。  DR3では、「希望」と「絶望」という言葉が、このような無謀な放棄によって吐き出され、このテーマをストーリーに統合したり、何かを追加しようとするよりも、プロジェクト全体がDanganronpaのようなアニメを感じるように思えます ミックスに新しい。 最初の2試合にはまだ登場していないキャラクターやそのアクション、または基礎となるテーマから意味のあるものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん、彼らはちょうどシリーズと一緒に行くべきか分からず、すばやく結論を吐くことにしました。 これは実際に私がそれについて考えているほど、特にシリーズの終わりを見て、実際には正確です。キボウ鶏。 それは基本的にすべてのDanganronpaのファンが望んでいた夢の終わりなので、多くの人々は、エピソード全体、そして実際にはショー全体が私が今まで見たペーシングの最も賢明なセンスを見落としている可能性があります。 何らかの理由ですべてが到達しなければならないこの1つのゴールポイントに向けてすべてが押し進められています。 それは、息を止めて聴衆に何が起こっているか心配する時間を持っていません。 キャラクターは愚かで手を振った説明で魔法のように死者の中から復活し、なぜ彼らが最初に亡くなったのか不思議に思う。 感情的に負担をかけられた場面は、焦点と発達の欠如のために冗談だけではありません。 キャラクターは、彼らが知られているものの1つのことを行い、それ以上の深さを示さない。 それはすべて中空であり、確かに本物ではないと感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがこのアニメがこの形に存在するという事実が、それ自身の点を弱体化させるということはかなり面白いことがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今のところ希望があります。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;DR3について私が何を言おうとしていたかの大部分を述べました。 だからここでは、シリーズにつきましては私が雑誌に耳を傾け、レビューにはふさわしくなく、それを後に終わらせないようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、モノクマがこのアニメの中でほとんど何のラインも与えられていないことをひどく嫌う。 私にとっては、彼はゲームの最も重要な部分の1つであり、元のアニメはそれほどではありませんでした。 彼の対話は通常面白かったし、それぞれのキャラクターの絶望を煽る試みはきれいだった。  MonokumaがDR3の何も言わないという事実は、作家がおそらく非常に怠け者であり、彼が言うべき創造的なことを考えることを望まないことを示している。 あるいは、彼らは、トーンが暗いために彼が必要ではないと感じたかもしれません&amp;hellip;そうです&amp;hellip;それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ、この糞の中には伯爵はいますか？ 彼は文字通り何もせず、信じられないほど異質です（実際に私はほとんどの人物についてこれを言うことができました、SHIT）。 それは、特に彼がゲームで私のお気に入りの1つだったので、建物内に閉じ込められていないキャラクターを扱うことは面白かったかもしれませんが、彼らは単に彼を冗談として扱っているようです。 どのくらいのレットダウン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モナカとのサブプロットは本当に気にしません。 ウルトラ・デスパイア・ガールズをプレイしていなかったのは、それはちっちゃなゲームのようだと思ったからですが、このアニメの文脈では彼女の性格はまったく必要ないと思います。 彼女が焦点を当てていたエピソード（エピソード7）は、不必要なファンサービスの量とそのプロットの一般的な無意味さのために、おそらくシリーズで最悪のものの1つになります。 私は彼女の目的が、彼女が建物の誰もが罠に包まれた人物だと思うようにすることによって、誤った指摘であったと思うが、比較的早い時期に彼女の身元を明らかにするため、この種のことは納得できない。 彼女が管理しているのは、不必要な量の画面時間を取って、すべてが終わりに終わらないようにすることだけです。 しかし、私は彼女が、その不条理のために限り、おそらく全体のショーの中で最も面白い場面であることに関与していることを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード8 LOLの最後のつぶやき。 作家たちは、トーガミがただそれらを救助して、彼らを激しく引っ張ってそれを起こさないようにしたことに気づいた。 これで私は爆笑した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、DR3 Future Arcが、その死んだキャラクターを開発するためのコンパニオンシリーズ「Despair Arc」にどのように依存しているのが嫌いです。 彼らが死んでいることを知っているので気にするのが難しいだけでなく、多くの人物が集中しているので、影響を及ぼすのに十分なスクリーン時間が与えられません。 正直言って、Despair ArcはFuture Arcと同じ問題の多くを抱えています。 色はやや魅力的です（時には）、DR2のプレイスルーからのキャラクターの事前知識が私にはもう少し楽しむことができます。 しかし、これはかつて私が以前にこれらの文字を一度上回って以来、それが退屈だと感じる理由でもあり、それ以上のものを追加することにはそれほど熱心ではないようです。 私はおそらくこのシリーズの最初のエピソード以上を見ないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ところで、私は絶望アークで起こることのいくつかを書き留めているので、物語のつながり方がひどくできていることを確かめることができます。 想像を絶する最も馬鹿げた退屈なプロットデバイスでプロット全体を手で振っているためのHurray！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;REVIEW TL; DR：すべての面で信じられないほど弱いプレゼンテーション、視覚的に面白くない、鈍い馬鹿な対話、細部への注意の欠如（特に設定）、ほとんど意味のない愚かなプロットデバイス、無意識のうちに退屈な、 あなたがこのシリーズを単独で、またはそのシリーズと一緒に見ていても、テーマの深さに欠けている、シリーズの伝承と矛盾するプロットホール、あらゆる主要なプロットポイントでの全面的な失望など、 それは私を終わらせないように悩ます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体的には、どのような失望。 実際、正直言って、私はまず低い期待しか持っていませんでした。 特に12のエピソードランタイムが与えられたとき、Danganronpaの式はアニメーション形式に変換されてもメリットがないことがわかります。 彼らは、これを補うためにさまざまな方向に進むことができました（別の殺害ゲームにしないなど）。しかし、必要な部分のDR式を同時に除去しながら、わずかに異なるものを選んだだけです。 結果として壮観に失敗した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどDanganronpaに長年疲れている可能性はありますか？ たぶんこれは本当です。 このアニメは確かに役に立たなかった。それは本質的に両方のゲームの話全体にぶつかっている。 そして結局のところ、ゲームは私がこのレビューで列挙した問題のいくつかに苦しんでおり、他の厄介なもののかなりの部分を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヴィータでDanganronpaを弾いた日を思い出しました。 続編も同じだった。 私は絶対にこれらのゲームを愛し、私の友人とそれらに執着することを覚えています。 時間の経過とともに、より良いゲームをしてより良いアニメを見た後、シリーズに対する私の熱意は崩れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーをあまりにも軽視して1/10（私は他の4つのショーにしか与えていない評価をして、いつも使用することを躊躇している）と思うが、Danganronpaはこれにふさわしくないと真剣に信じている。 これは、この神のひどいアニメの言い訳によって、徹底的に恥ずかしいことをする価値はありませんでした。 それはスタンドアロンのアニメやシリーズへの結論として、何のメリットもありません。 それは見てうれしくはありません、それは穏やかなサウンドトラックを持って、それは不満足で、それは退屈な、それは迷惑な、それは愚かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが存在しないことを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SlaineTroyard15/reviews&#34;&gt;SlaineTroyard15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Danganronpa 3: The End of Kibougamine Gakuen - Mirai-hen Review  _______________________________________________________    Edit: I realize how inaccessible this review may seem to people due to its excessive length, so I have included a tl;dr near the bottom of it.     Disclaimer: I have played both the Danganronpa 1 and 2 games to completion and have been following the series for years. (For reference, I would probably give the games about a &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) THIS REVIEW WILL CONTAIN SPOILERS FOR THIS SERIES AND MINOR SPOILERS FOR THE GAMES.    Mystery can be a difficult genre to make interesting. If it is a typical &amp;lsquo;whodunnit,&amp;rsquo; (as DR3 sort of is) it sometimes relies a bit too much on the inevitable twist of the reveal of the culprit. However, if enough time is spent on making the mystery engaging and characters interesting, then a quality story can be created even if the twist is not up to standards. Suffice to say, Danganronpa 3 Future Arc does not achieve this. It so woefully falls flat in every area that it makes the entire series look like a joke, and if this is how the series is going to end, then I am painfully let down. How this has little in the way of negative reviews at the time of this writing and even held an average score above an 8 on MAL (which is what some of my favorites don&amp;rsquo;t even get) for a long period of time makes no sense to me.    Let&amp;rsquo;s start by talking about the presentation of DR3, and I don&amp;rsquo;t think even the most die-hard DR fans would call this show &amp;lsquo;good-looking.&amp;rsquo; Whatever your beliefs about this area of interest and how much it should contribute to the overall score may be, one of my most hated things about this anime is that it is downright ugly. It&amp;rsquo;s something that is immediately apparent on a surface-level basis since the colors, mainly consisting of grey, brown, and THAT FUCKING SHADE OF RED, are drab and not particularly alluring to the eye. One could make the excuse that this is because of the place that all the characters are trapped in, but I believe that this was just an excuse so the art team didn&amp;rsquo;t have to make memorable, cool-looking backgrounds, and would thereby save their budget. They most likely attempted to hand-wave this by stating that this is a &amp;lsquo;darker&amp;rsquo; take on the usual Danganronpa, which is evidenced by them finally making the blood red instead of its usual bright pink. However, after discarding the idiotic notion that dark=better, if one were to compare this unremarkable location to DR2&amp;rsquo;s, which was a strikingly beautiful island with unique locales all around, then it makes me all the more convinced that DR3&amp;rsquo;s setting is merely a prop and is not relevant to the story whatsoever. Even DR1&amp;rsquo;s hardly atypical school setting was more standout than this gray mass of boring concrete. This is quite disappointing since, very much unlike the games, in DR3, I did not feel like I &amp;lsquo;knew&amp;rsquo; the location the series took place, which was an important part of the experience to me. Of course, it&amp;rsquo;s much easier to evoke this feeling in a game where you have (mostly) free reign on where you want to explore, but this is not to say that it&amp;rsquo;s unheard of for a visual-based medium to use directing tricks and clever camera angles in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;plumapplejuice-1&#34;&gt;PlumAppleJuice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（あなたが複雑な物語を探しているなら、（もっと）殺しのゲーム、ゴア、そしていくつかの深刻なプロットが紆余曲折しているなら、これはあなたのためのものです。シリーズの他の部分の概要を読むことをお勧めします。 彼らが言及しているもののうち、いくつかの背景情報については、ゼツボウ鶏を見るべきです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDangan Ronpa 3が好きです。すべてが素敵なプレゼントに包まれたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDangan Ronpa 3が好きです。なぜなら、それは2つの部分（まもなく3つ）に分割され、情報を凝縮しないからです。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;あなたが本当にシリーズに参加していれば-特にchiakiとdespairのremnantについて多くのことがカバーされていることを知って満足しています-世界を絶望に導く彼女の計画を練り歩く中で-江ノ島淳子を舞台裏で見ることもできます-1&#34;&gt;あなたが本当にシリーズに参加していれば、特にChiakiとDespairのRemnantについて多くのことがカバーされていることを知って満足しています。 世界を絶望に導く彼女の計画を練り歩く中で、江ノ島淳子を舞台裏で見ることもできます！&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは素晴らしいです。 私が言ったように、それはすべてを包み込み、すべてを明確にします。 あなたがそれを放送しているのを見たなら、あなたはクリフハンガーが適切に配置されたので、新しいエピソードを待っていました。 もちろん、多くの人が死ぬだろうし、期待していないかもしれない人物です。 エピソード11の特定の崖のハンガーは予想外ですが、それは私が期待していたことは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：芸術はとても良いです。 芸術は最高ではありませんが、私が見たことはそれほど悪くはありません（例えば、Asako Get You！）。 シェーディングは本当に素晴らしいです。 彼らはゴア（主にゼツボウ鶏）のような特定のアニメーションの側面を改善しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音は抜群です。 私はそれがどれほど記憶に残っているかによって音を評価します。 ゲームの曲を再利用していますが、リマスタリングされています（？）。  Zetsobou-henへのオープニングはこのOPと比較して私のお気に入りですが、後で起こることにもかかわらず静かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：文字のデザインが良いです。 私は新しいキャラクターの多くが本当に好きではありませんが、彼らは悪くないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：私は本当に、本当に、本当に、この記事を楽しんだ。 それが終わるのを見て悲しいです（？）と私はフィナーレを待つことができません。 私は本当に誇りを持っています。あなたが今すぐ見始めたとしても、あなたはになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで全部です。  DESPAIRに譲らないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PlumAppleJuice/reviews&#34;&gt;PlumAppleJuice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(If you are looking for a complex story, (more) killing games, gore, and some serious plot twists then this is for you. I recommend you read through a synopsis of the other parts of the series or you m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akai-zetsubou-1&#34;&gt;Akai-zetsubou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとってDanganronpa 3は、特に12のエピソードアニメであるという事実のために、私にとっては非常に危険な動きであり、私たちはそれが最後の時間であることが判明しました。 私はDanganronpa 3 Despair arcをレビューしましたが、本当に壊れたアニメだと言いました。しかし、Future arcは本当にうまく構築されていて、絶望的なarcよりはるかに優れていましたが、それでも私が想像することができた最高のものではありません。 私はかなり良い希望のアークは素晴らしい方法で物事を包むだろう、そうでなければ、この全体のショーは無駄に行くだろう。 それでは、NWPのイベントに続くアニメについて詳しく見ていきましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
このアニメは、もはや過去のエントリーの明るく元気な色には適応しません。 彼らはこのアニメで本当に暗くなることに決めました。でも血液は今でも赤です。 ダンガンロンパの象徴だったアートスタイルを改ざんすることは、大胆な決断だと言わざるを得ないが、正直なところ&amp;hellip;私はこの変化を愛していた。 それは本当にうまくいきます、あなたは未来のアニメが最終的なアニメになっているのを見て、このアニメが終わりの始まりであるかのように感じる本当に強い雰囲気を持っていなければなりません。  。 その嘆きは本当に混乱していて、私はそれを愛していました。 それはもっと不気味な雰囲気を与えます。 もちろん、アニメは絶望的な鶏と同じ問題を抱えています。私はキャラクターのデザインがいくつかのシーンで細部を欠いていると感じますが、このアニメでは非常に小さいです。 私はここの芸術は完璧だとは言いませんが、それは間違いなく素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
以前に私が絶望アークのレビューで述べたように、Danganronpa 3の両アニメはいくつかの古いトラックをいくつかの新しい追加でリサイクルします。  Despairのアークはそのアプローチで怠惰だと感じましたが、将来のアークは本当に正しいことでした。 このアニメには、私に不安を感じさせないサウンドトラックは1つだけではありません。 それは完璧で、将来のアークでの新しい追加は本当に素晴らしかった。 私はリサイクルされたトラックと新しいものの両方を楽しんだ。opとedの両方が大変だった！ 本当に不気味で、神秘的なサウンドトラックで素晴らしい仕事をして、本当に終わりのある雰囲気があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10
未来の雛は、そのキャラクター、特に新しいキャラクターを開発して、ファンタスティックな仕事をしました。 まあ元のキャストからの開発の多くを期待していないが、私はあなたに言わせてください：あなたは新しい文字を愛するでしょう。 宗像、千紗、坂倉、天神、三鷹、木坂倉は間違いなく凄かった!!! 宗像は私のお気に入りだった。 彼の理想、希望のアイデア、彼の決意、過去、そしてそれがどのように変化したかによって、宗像は本当に魅力的なキャラクターになりました。 トリノ宗像、坂倉、そしてチサの関係は、深くてうまく構築されていたことは言うまでもありません。 この開発の大半は、私が前に述べたように絶望的な弧に援助されましたが、これは、それが絶望的な弧に多くの負担をかけています。 私はTenganとRyotaについての私の考えを終わらせるために、私はHope arcを最初に見なければならないと思っています。 全体的に、このアニメは、ダンカンロンパーを除いてそのキャラクターを提示する上での配信において素晴らしい結果を出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10
このアニメの最初のエピソードから、緊張と期待は決して消えません。 私のためのプロットは時々失望していました。 二種類のものがここで私の楽しみを殺しました。 まず第一に、ここでのアクションシーンの超過。 最初は大丈夫だったんだけど、それはあなたに緊張感を感じさせるが、後で&amp;hellip;私はアニメがBlazBlueに変わったと思う。 アクションシーンは本当に見苦しいものでしたが、アニメーションは降下しましたが、これはもうダンガンロンパではありません。 あなたはこれらのアクションシーンがすべての神秘的な雰囲気とアニメのスリルを殺すようになるのを見て、それは本当に幼稚だと思うので、愚かで迷惑なアクションシーンではなく、良いミステリーアドベンチャーを作ることにもっと集中するべきです。 悩まされたもう一つのことは、超絶望の女の子たちがエピソードを&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.それはそのことを伝えているということです。 アニメの終わりを境に、すべてが正しいものになりました。あなたが望むやり方で、最初からやっていたはずの、謎の解決とキャラクターの緊張を余儀なくされることなく、このアニメは何をすべきかです。 全体として、アニメは本当に面白いですし、ここでその愚かなアクションシーンでお悩みながら推測し続けます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10
はい、本当にいいアニメですが、chunsoftがここで一番頑張っていないことが分かりました。 同じ殺害ゲームを3回繰り返すことを望む。  Imは彼らがゲームでそれをする方法を知らなかったと推測し、彼らはアニメを作ることに決めました。 残りの最後の部分は、このアニメが傑作か失敗した結論かどうかを確実に判断する希望の弧です。 私はスパンクに私の信頼を置くchunsoft&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230362&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akai-zetsubou/reviews&#34;&gt;Akai-zetsubou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Danganronpa 3 for me is a very risky move for me especially due to the fact that it&amp;rsquo;s a 12 episode anime and we know how that turned out to be last time. I reviewed Danganronpa 3 Despair arc and as I said it is a really broken anime.However, Future arc was really well constructed and was much better than despair arc, but it&amp;rsquo;s still not the best thing i could have imagined. Im pretty sure hope arc will wrap things in a great way, otherwise This whole show would go to waste. So let&amp;rsquo;s take a closer look about the anime that follows the events of the NWP.    Art &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  This anime no longer adapts the bright and energetic colors from the past entries. They decided to go really dark with this anime, even the blood is red now &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hornless-1&#34;&gt;Hornless&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Tldr、書き込み不良、文字化け、およびアニメーションエラーは、最初から最後まで本当に楽しい経験になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのダンガンロンパの試合をプレイし、すべてのストーリーと関連するサイドプロットを読みました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最初の瞬間から始めて、あなたは驚くべき予算不足に気付くでしょう。 芸術は一連のこのサイズのためにほとんど通行できません、音の方向はせいぜい忘れられていて、執筆はひどいです。 キャラクターはダンガロンパがいつも輝いている場所ですが、今回はストーリーを保存することを期待していません。 彼らはまったく不可能であり、実際の動機や目標はありません。 キャラクターに関連する新しい、興味深い、またはプロットを学ぶ唯一の時間は、彼らが死ぬまで数秒間のフラッシュバックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純粋な楽しさの要因だけで、私はゲームのファン、このシリーズを避けるためにどのような形式のアニメのファンをお勧めしたいと思います。 シーンは、一定の連続性エラー、アニメーションエラー、および忘れられたプロットスレッドで夢中になるでしょう。 前提は愚かで、決して正当化されません。 思いがけないキャラクターは、ただ死ぬ場所に作られています。  Deathflagsはあなたが驚かされることもなく、ガードされてしまうこともないほど明らかです。 キャラクターはスクリーン上を歩いて死ぬまでの時間を知らせ、死ぬ。他のキャラクターは本当に気にしない。 数倍の文字が死んで見つかったり、誰の目の前で直接殺されたりして誰も目を覚ますことはありません。 ステータスクオの復活で終わり、シリーズ全体から何も失うことなくアニメ全体を削除できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューをややポジティブなメモで終わらせます。 ルルカとセイコーのキャラクターは、ナエギとアオイが基本的に何もしていない時間を埋めるほとんどのシリーズをカバーする独自のサブプロットを持っています。 サブプロットにはいくつかの明らかな欠陥がありますが、面白くてエピソードを動かすことができます。実際にはこの2つのキャラクターは発展してしまいます。 しかし、彼らのキャラクターアークが近づくのと同じように、ストーリーは、あなたが新しいキャラクターのどれかを好きにしていたことがどれほど愚かであるかを思い起こさせます。 それから、葵とナーギを置き換えて、ただ走り回って、本当に何も達成していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hornless/reviews&#34;&gt;Hornless&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tldr, bad writing, unlikable characters, and animation errors make this a truely unenjoyable experience from start to finish, with EXTRA bad parts thrown in for good measure.    I&amp;rsquo;ve played every Danganronpa game, and read every story and relevant side plot.    Starting from the first moments of this anime you&amp;rsquo;ll notice a surprising lack of budget. The art is barely p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua-1&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;LAはZetsubou-henと同様に、Danganronpa 3のアニメがどのように提示されたかという性質上、3-parterのようなものにすることで、このレビューとZetsubou-henのフォーマットを変更する予定です。LAのZetsubou-henとKibou  - このレビューはそれには含まれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAが戦争兵について語る前に、LAは、未来篇とゼツ武篇のアニメは、お互いに手がかりや出来事を出して、それがいつ、どのように起こったのかを伝えるものだと言うでしょう。 明らかに、これらのアニメの両方は、「裏切り者を見つけようとしている」と、創業者の何人かが未来館と「ダンガンロンパのフランチャイズの始まり方」と新しいキャラクターのいくつかのバックストーリー 奇跡鳥のための未来隊では、両弧が互いに情報を与えたり、情報を与えたりする。 アニメエピソードのオーダーについては、未来篇のエピソードから始まり、つづり篇篇のエピソードから始まり、それ以降は「明快さ」のために前後する必要があります。 ミライ刑事とゼツボウ刑事の両方がミライ刑事の最後のエピソードで終わったら、フィナーレのためにキボウ鶏に行く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを邪魔して&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミライ・ヘンの「究極の死のゲーム」は、元のシリーズのものとは大きく異なり、試練はありません。また、死の試合では許されない禁断のアクションがあります。それ以外の場合、即座に死ぬでしょう。 未来の財団の中に裏切り者を見つけることは、裏切り者が一つずつ希望を拾う前に、もし未来の財団がすでに新しいバック・ストーリーと新しい人物が残している恨みのためにすでに互いに後を追っていなければ。  （ゼツブウ刑事批評を参照）。 これは前例として、ゲームをはるかに複雑にし、同じことを信じて、より多くの血を流す。ただ、未来の財団のメンバー、特に宗川恭助が森川俊之によって声をあげている点が異なっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この究極の死のゲームがLAに与えたことについては、LAへのパラノイアの感覚は、誰が「ポーン」（もしあれば）を見つけ出すだけでなく、  （誰もが将来の財団のメンバーを殺している）と &amp;lsquo;魔術師&amp;rsquo;（ジュンコは二人で死にました&amp;hellip;だからこのモノクマを支配していますか？）はこの複雑な個人的な恨みと希望と死の戦いにあり、ミライヘンは かわいそうな死や予期せぬものがいっぱい&amp;hellip;すでに死んでいる可能性のあるキャラクターを疑っているあなたのつま先にあなたをつかまえます。LAでも、彼女がもっと大きな役割を担っていると考えているChisaの死者さえも疑っていました ゼツボウ鶏で。 未来隊が正しかったことがあれば、絶望とパラノイアの雰囲気を持ち込むことでした。 予期せぬ死からの絶望、次に死ぬ者からのパラノイア、そして支配者、裏切り者およびポーンが誰であるかを推測する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまた、究極の死のゲームに関する予期せぬプロットの紆余曲折を引き起こすでしょう。永遠に死ぬキャラクターから、魔術師、反逆者と馬が誰であるか、そしてこれはパラノイアと絶望が緊張をさらに強め、 予期しない予期せぬ赤みを帯びたものであり、この死のゲームは彼らのキャラクターに慈悲を与えず、あなたの思い込みもありません。 もう1つの言葉&amp;hellip;プロットの紆余曲折は、驚くべきこと、混乱していること、そして妄想的なレベルの「何故なのか！？！？！？！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オハイオ州右&amp;hellip;好きなキャラクター？&amp;hellip; LAは2つ持っていた。 雪乃智サと霧霧里子子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lercheが元のシリーズのように再びLercheによって行われたアニメーションの面では、Lercheは死のゲームのためにむしろ荒涼とした音を描いた鈍い灰色のトーンを引き出し、今度は赤い血を示すMirai-henでこれらのピンクの血がなくなったと推測する これは真剣にこのことを伝えています。 カラフルなキャスト以外のカラーパレットは、灰色と黒の背景に緑と赤の色合いがあります（これは、設定が大規模なタワーにあると考えています&amp;hellip;カラーパレットは受け入れられます）。 まともな戦術から奇妙な戦術に至るまで、アクションシーンは全体的にかなりまともです。 アニメの種類が下がったところでは、ほとんどの部分が「戦いよりも話している」ということがありました&amp;hellip;それは死のゲームなので皮肉ですが、アニメの雰囲気と気分はそれを隠す有用な変装でした それは非常によくLAはそれのためにそれをあまりにも批判しないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優の面では、声優のリストは非常に優れていて、リストアップには長い時間がかかりますが、ロサンゼルス全体では、声優が一流であるとしか言いませんが、平野綾は森川俊之 狂った化学者セイコとして藤田さきさんのタイプの役割に対しておそらく最高の遊びです。 オハイオ州の右のLAは、モノクマの声優の変化を忘れてしまった。大山信夫の痴呆のために、彼らは未来館のためにタラコを取得していた。本当にタラコはモノクマとして大丈夫だった。LAはモノクマについてはあまり言えなかった。 それでも、未来館にはモノクマ・ハードリーが登場しますが、タラコはモノクマとして大部分が「大丈夫」でした。  LAが本当に未来館で最高の声優を迎えなければならなかったら&amp;hellip;森川俊之に行くのは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりは何かがむしろ反クライマックスをもたらしたが、うまくいけばキボウ鶏が取り上げるだろう。 しかし、ミライ姫の結末では、はい、この「デスティネーション」の中で、「主人公」と「裏切り者」と「ポーンズ」がテーマの点で見いだされました。それはちょっと皮肉なことです。 最終的には望みが絶望に変わり、絶望と希望が残っていて、他者なしでは生きられず、どちらかを取り除くと意図しない、または意図的な混乱が起こるようです。 もしLAが犯人が誰だったのかを知っていて、メタテキス​​トのJunkoとChisaがMirai-henの出来事がどうして起こったのかを明らかにしたら&amp;hellip; LAはまだそれは「それだよ」とDanganronpa 赤ちゃんを隠すことなく簡単にこのような情報を教えてください。 まあ、この終わりが本当ならLAはそれを反クライマックスと呼んでいます。なぜなら、LAはTRUEフィナーレがフィナーレのKibou-henのフィナーレだと思っているからです。このエンディングは来るべきものの味です。  LAは今、とても親切です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;未来館はダンガンロンパのシリーズ全体のフィナーレであり、それは何を意味するのか、未来に向かうことを期待して未来を掘り起こし、未来鳥と恒例鳥を一緒に見て Danganronpaの2つのアニメは同じシーズン内で独特の出来映えとなりましたが、Danganronpaの最後の章は賞賛され、 最終的に不可能な殺人の謎や殺人ロボットのクマや奇妙なキャラクターを持ち込むことで可能な最も血なまぐさい方法で結末を喫して泣いている。  LAはDanganronpaの2アニメになるだけでなく、Mirai-henでさえ、DanganronpaとMirai-henがそれを期待してLAの期待を簡単に超えていることを納得させるLAの欲求を満たしていることに感謝しました。 エンディングのクライマックス）&amp;hellip;そしてさらに一度ホープ・アークがフィナーレに到着し、フィナーレを終わらせる!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;LA is gonna change up the format for this review as well as Zetsubou-hen by making it a sorta of 3-parter due to the nature of how Danganronpa 3&amp;rsquo;s animes were presented so if you wanted to see LA&amp;rsquo;s take on Zetsubou-hen and Kibou-hen then this review won&amp;rsquo;t be in it.    Before LA talks about Zetsubou-hen, LA will say that both Mirai-hen and Zetsubou-hen anime are something of a companion piece with each other giving off clues or events that transpired that lead it to how or when it happened. The obvious companion piece both these anime have is &amp;lsquo;trying to find the traitor&amp;rsquo; and why some of the founders are butting heads with each other in Mirai-hen and &amp;lsquo;how Danganronpa&amp;rsquo;s franchise started&amp;rsquo; as well as some backstory on some of the newer characters in Mirai-hen for Zetsubou-hen and both arcs gives and feeds information to each other. For anime-episode order, you should/MUST watch by &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scarlett-ryuken-1&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここで別の殺害ゲームがあります。 今回は16時？ 再び人々。 いくつかの新しい、いくつかの古い、いくつかのより多くのscreentime他のものよりもいくつかはいつものように好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、ここで何がキャッチされていますか？ まあ、誰が殺人者であるかを調べる裁判の代わりに、それは人々が殺人者が誰であるかを疑い、期限前に容疑者を殺そうとする巨大な生存ゲームです。 期限が切れる前に容疑者が殺されなければ、誰もが眠りにつき、殺人者は目を覚まして無作為に眠っている人を殺します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では通常のダンガロパのファッションでは、ショーの周りに散らばっている義務的な手がかりがあります。今回はショーであなたが何を知っているのかを決定しました。また、ゼツボウ鶏にいくつかの手がかりと文脈を付けてみましょう。
例えば、キャラクター・アークのキム・アンド・アズ・イザイイ・アークの私がどういう意味なのか、 ああ、あなたは何が起こったのか知りたい、文脈のためにzetsubou-henのepのために3日待ってください。 未来と希望の心理的なトラウマにもっと集中したいから、殺人兵器のような謎の部分の情報を投げ捨てるというバックストーリーのようなものは、すべての武器で満たされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミライ姫のもうひとつのことは、たくさんのアクションがあり、周りを走っているということです。ショーの2分の1は基本的に2戦の戦闘と走りでいっぱいです。
これは、多くの人々が行動を見たくないので、多くの人々を怒らせるかもしれないが、むしろ謎解きをする。 私は本当にこの戦いを楽しんだので個人的には気にしませんが、好きではない人がたくさんいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには2つの大きな問題があります。それは好きな人たちの死ではなく、スクリーンの時間を取らない人もいます。謎が捨てられているわけではなく、このショーは絶望的に見られることになったわけではありません。 したがって、あなたは二重の注意を払わなければならず、これらのすべてより大きい2つの大きな問題はありません。
第1に、私はショーの半分が行動で満たされていると言うことを知っていますか？ いや、残りの半分？  ¼は実際の謎であり、最後の1/4は基本的にdanganronpaの説得力のある道徳的な部分です。 あなたはそれがすべてではない才能についてだと思います。 確かにそれはAndouとJuzoの状況と、彼らが究極の才能であるために一心になっているので、彼らは多くの問題を抱えて壊れた人々になってしまったのではないかと思います。 絶望よりもうまくやっちゃった これほど多くの他のショーがこのようなトピックをカバーしていることを無視して、ショーは本当に余分なマイルが、希望が光であり、あなたは決して希望を失うべきではないと言います。 あなたの友人が絶望に陥っても、それはその事実を変えず、自動的にあなたを悪にするという事実です。 余分な暗い雰囲気を無意味にするのはちょっと分かりますが、あなたは思いません。
これに暗示されているもう一つの道徳は、誤解によって人間関係が破壊され、最終的には絶望につながるということです。 これはやっぱりおのおのキムラと一緒に見ることができますし、話をする人がいれば、多くのことを解決できると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、あなたは本当にあなたに何ができるのか。 終わり、主人公の紆余曲折、なぜ彼がそれをしたのか、左のフィールドに見えるが、まだ理解できない最後の悪役は、突然他のルートに行き、基本的に若干の違いがあるjunkoになりたい。 基本的には崖のハンガーと一緒にそのすべてを加え、ちょうどあなたを＆gt;行く。＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがこのようになっていることを知っていますか？そして、希望 - アークは実際のフィナーレですか？ うん。
私はそれが好きですか？ いいえ。
ショーは私に崖のハンガーの終わりのスライドをさせるのに十分であるか？ ほんとうに。
とりわけアニメ・オリジナルであるはずだから、シリーズはやや失望していた。 アニメの原作はいつもそんなに良いとは限りません。
ああ、最後の苦情は、fが16番目の参加者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
もし望めばそれを見てください。 絶望と同じ助言、これを見る前に他のダンガンロンパを演奏して、絶望と一緒に見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230346&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scarlett_ryuken/reviews&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here we go, another killing game. This time with 16? People again. Some new, some old, and some getting way more screentime than others some are unlikeable as usual.    So, what’s the catch here. Well, instead of the trials to find out who’s the killer, it’s a huge survival game where people suspect who the killer is and try to kill the suspect before the time limit. If the suspect isn’t kil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のDanganronpaアニメを見てから3年経ちました。 それは私が見た最高のアニメの一つではありませんでしたが、私はそれに似ていました。  今月下旬にはゼツボウ狩りを見るかもしれませんが。 それでは、最初のシリーズと比べて見てみましょう。 Danganronpa 2のアニメがなかったので、Danganronpa 3にスキップしています。 たぶん彼らはゲームがうまく翻訳されないだろうと思ったでしょう。 たぶん彼らはそれを十分に考慮しなかったでしょう。 多分彼らはケルベロスの航海を読んで気を散らし、彼らの機会を失ったのかもしれない。 最初の2つははるかに可能性が高いですが、人間は空想で回ることができます。  Danganronpa 3に関する奇妙なことは、2つの設定に分かれており、どちらもほぼ同じ時間に実行されていたことです。 今週は、「みらいちゃん＆amp; 今週のキブウ編成。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、初代シリーズの主人公、元誠が、未来財団の本部に連れて行かれ、裏切り者であるという罪で答える。 おそらく、彼は絶望の残党を守った。 当然、ナギはいくつかの人によって最も疑わしいと即座に見なされます。 彼は攻撃から生き残って、彼の周りの謎を解くことができますか？ おそらくそれはセカンドゲームで起こったことでしょう。 この会合には、Kirigiri＆amp; 朝比奈、建物は攻撃を受ける。 彼らはMonokumaのビデオで目を覚まし、彼らは絶望のゲームに巻き込まれたと伝えています。 彼は、そのうちの1人は裏切り者だと主張し、ゲームを終わらせるためには、裏切り者を殺すか、生きているすべてで起きなければならない。 定期的に睡眠を取るために、一定時間後に睡眠薬を注射するリストバンドも与えられています。 リストバンドには禁止された動作もプログラムされています。 彼らのいずれかが禁じられた行動をした場合、致命的な量の毒が注射されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには2つの大きな欠陥があります。  1つ目は、ゲームの外にいるキャラクターに続いて多くの時間を費やすことです。 ちなみに、キブー姫スペシャルは、すべてを包み込むための主に安っぽい演説であり、シリーズはそれを破壊する強い悲劇的な瞬間だったかもしれないものを再編成します。 彼らがやることの多くは本当にトップアクションフィーを超えており、内部で起こっているサスペンスやホラーの雰囲気を大きく損なうものです。 それだけでなく、外の出来事はあまりそれをしません。 彼らは、観客が内部のキャラクターから得たかもしれないいくつかの情報を明らかにし、よりうまくいったでしょう。 シリーズのもう一つの大きな問題はスピーチです。 最初のDanganronpaアニメでは、エンディングは大きなスピーチをしていましたが、それはちょっとばかばかしく、ちょっとばかばかしいものでしたが、そのシリーズはあまりにも怪しいものではありませんでした。 このシリーズでは、希望と絶望についての本当にチーズなスピーチがたくさんあります。 多くの議論では、謎と希望についての詳細はほとんど分かりません。 これらは、プレキュアシリーズや小さな子供のためのものであれば、仕事になるかもしれない演説ですが、この文脈では本当にばかげてばかげています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、これは確固たる前提でした。 閉所恐怖症の状況に閉じ込められているこれらすべてのキャラクターのアイデアと、信頼できる人の不確実性は説得力のあるものです。 もし彼らがその面にもっと集中し、トップのアクションやスピーチについてまえれば、このシリーズは本当に良かったかもしれません。 私はまた、究極の啓示が好きです。 ひねりはまた、真に賢いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシリーズでは、キャラクターはかなり浅いアーキタイプであったが、シリーズで何をしていたのかは通じなかった。 この1つではなく、それほど多くはありません。 キャラクターはまだ浅いですが、少し迷惑です。 とりわけナエギと宗像は長いスピーチをしています。 私たちはそれを得る、あなたたちは深刻な希望フェチを持って、ベッドルームにそれを残す。 彼らの尊厳を守ることができる唯一のキャラクターはキリギリです。 彼女は謎を解くことに実際に興味を持っている唯一のキャラクターです。 残りは、お互いに追いかけたり、隠れたり、リードしたりする時間を費やします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;外には私たちの行動部隊、苗木の姉妹＆amp; 最初のシリーズのToukoはその大部分をやっています。 あなたは真剣に彼を黒のラブラドールと置き換えることができ、何も変わることはありません。 ラブラドールが迷惑にならず、かわいいことを除いて。 私たちはまた、いくつかの展覧会を行い、人々を迎える田上を持っています。 また、将来の財団の建物の外に隠れているのが完全に無効になっているのが見えます。 私は真剣に彼がなぜここにいるのか分かりません。 彼は物語には何も寄与しない。 彼らは時々ランダムなことをやっているだけに彼を切りました。 あるシーンで彼は占いを語っている。 別の人は彼が釣りをしており、別の人はヘリコプターを逃げている。 いずれもプロットにはほとんど影響しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでに過激なアクションシーンについて言及してきました。 彼らは良くありません。 不条理な、過度の吹き抜けのキャラクターデザインは、シリーズの弱点であり続けます。 申し訳ありませんが、あなたのホラーの謎には、エジプトの人工物を盗むためにトレーディングカードゲームに挑戦するように見えるキャラクターがあるときは気を散らしています。 最初の試合がそのビジュアルスタイルで持っていたユニークなゲームの美学は、この中には存在しません。 それは、シリーズにユニークなアイデンティティを与えてくれるので、恥ずかしいものです。 これは、これが使えるものです。 私たちは暗い視覚とうごめき文字のデザインが混ざっています。 いずれも本当にユニークではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彦子陽子はこれで本当にいいですね。 私は緒方めぐみにも賞賛しますが、ナギの厄介な才能にもかかわらず、彼女は彼として強い業績を挙げています。 私は彼らが共にコメディアン作品で強い演奏をしていると聞いてきましたが、深刻なものでは決してありませんでした。 平野綾のキャラクターは単なる迷惑です。 斎藤千和、石田晃もかなりいいですね。 スワベジュニチ＆amp; 森川俊行。 これらの公演のほとんどは公平であり、完全に受け入れがたいものです。 いくつかの例外があります。 彼女の性格がどんな感情的な瞬間に入っても、姉妹姉妹はうまくいきません。 江口拓也もそうではありません。 私はそれが方向であるのか、それとも真剣な時にはうまくいかないのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しです。 ナギの姉妹と東子は本当に近くにいるようです。 ロケットにしがみついている間、姉妹からの本当にホモエロティックな演説で最高潮に達します。 しかし、それはToukoはまだTagamiのためにものを持っているすべての兆候で片面と思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは有望な前提のシリーズでした。 残念ながら、それはほとんどそれを利用することができない不十分な執行によって後退しています。 代わりに、私たちはチーズな希望のスピーチ、ばかげたアクションシーン、そして謎に悩まされないキャラクターを与えられます。 結局、それは弱いフォローアップです。 私の最終的な評価は4/10になるでしょう。 来週、私は91日を見てアニメの月を続けるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s been three years since I looked at the first Danganronpa anime. While it wasn&amp;rsquo;t one of the best anime I&amp;rsquo;ve seen, I did rather like it. Now we&amp;rsquo;re skipping ahead to Danganronpa 3, because there wasn&amp;rsquo;t a Danganronpa 2 anime. Maybe they thought the game wouldn&amp;rsquo;t translate well. Maybe they didn&amp;rsquo;t consider it good enough. Maybe they got distracted reading Voyages of the Cerberus and missed their window of opportunity. The first two are more likely by far but a man can daydream. The odd thing about Danganronpa 3 is that it&amp;rsquo;s split into two settings, both of which were running at roughly the same time. This week, we&amp;rsquo;ll be looking at the Mirai-hen &amp;amp; Kibou-hen setting this week. Although I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whoahoho-1&#34;&gt;Whoahoho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、ダンガンロンパ3：キブガミン学園の終わり - 未来篇が終わり、ゲームに使われていたものが終わったので、この続編について何が言いたいのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイドでは、ジャンルが本当に演奏して以来、10を超える10を出しました。プロットは基本的には、最初の「ダンガロンパー：奇跡の学園とゼツブの恋歌とアニメ」  tはprequel plsを含む）。 そして、フリストの続編のように、物語は私たちの聴衆もプレイしました。アニメが最初の続編の繰り返しのほうがいいと思うかもしれませんが、そうではありませんでした。それは本当に私たちを欺いていました。 クリエイターに：Spike Chunsoft、彼または彼女は誰でも。  FU、FU、FU、FU！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術、私は変更について唯一の事はキャラクターの衣装だったので、私はそれについて多くのことを言いません、私は霧霧、葵とネガイを指しています。残りは&amp;hellip;&amp;hellip;宗像を除いて、 セイコーが車椅子に乗っていたドゥカイの外科用マスク、ミヤヤを身に着けていて、彼女がアンドロイドだと思っていたとしても、セイコーと何が違うのか分かりません。そして、私は決して愚かではありませんでした。 その雄牛のマスクを持つゴズ。 しかし、私は小丸のファンサービス、FU、FU、FU、FUUUUのために6以上の10を与えています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音、それは10以上の5です。なぜなら、主人公の声をした人はまだ主人公のために同じ&amp;hellip;..だったからです。  FU、FU、FU、FUUUU!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、大丈夫、これはメンズのメンバーがオリジナルのクリエイター、スパイク・チュンソフトとディレクター・岸井、セージーに「スーパー・レベル」という言葉を使って才能あふれる人を侮辱して欲しいと言っていた部分です。 才能、美徳、スロット、虚栄心、奇妙さ、そして奇妙なことを区別することができないという愚かさのようなものなので、それらをグループ化しましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネガイ・マコトと江ノ島淳子：スーパー・ハイ・スクール・レベル・ラッキー/ホープ、ファッション・ガール/デスパイア/サイコパスはスーパー・スクール・レベル・ファッション・ガール/デスパイア/サイコパスと指定されています。  Junkoはロカなので、スーパーレベルのサイコパスを持つべきです。 ネガイ、このスーパーレベルの運がある。 スーパーレベルのささやきのない「主人公」と考えるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バンダイ、ダイサク、ハガクレヤスヒヒロは、どんなスーパーレベルのものでも、まったく機能していないスーパーレベルのダークスターの束です&amp;hellip;&amp;hellip;..私はビデオゲームでは、 そのような贅沢を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宗像恭介、坂倉司三は、他の人に反抗し、最終的には互いに敵対し始めた、超高位のいじめの束に過ぎない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kizakura、Kouichi、Tenga Kazuは、退職するためのものであったが、彼らの墓に残っていたのはちょっとだけだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Izayoi SonosukeとAndou Rurukaは、どちらかというと危険な操作の雌犬で、もう1つは保護尻です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雪乃、チサ、三谷、木村誠子のような、本当に、これらの人はスーパーレベルの薬剤師で、他はスーパーレベルのハウスキーパーです。 彼らの両方がスーパーレベルの吸盤だったので、これよりも奇妙になることができますか？ それが彼らのものです。 木村聖子さんは、安藤さんとの友情が間違っていたのはどこですか？ まあ、彼女が彼女に会った瞬間、それは間違っていました。 私は彼女と同じ仕事をすることができます。実際、メンサのメンバーはクリエイター、Spike Chunsoftを批判する権利をすべて持っています。  Mitarai&amp;hellip;.かなり超レベルの猫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、KomaruとTokoを忘れないように、究極のレズビアン愛好家とみなすことができますように。 キリギリ、アオイ、ギコガハラ、モナカ、ゴズのような残りの部分は主人公のサポートだったし、究極のビンボーアオイの代わりにキリギリを殺して以来、このカテゴリーを低得点にしている。 キリギリは葵よりも多くの物質を持っているので、なぜ彼女が殺されるべきなのか、それは疑問です。 私は彼女が殺されているのが嫌いです。 だから、キャラクターの割り当てはちょうど貧乏だったし、それは10以上の3、FU、FU、FUです！  Btw、もう一度Togamiを見てうれしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、それは楽しかったので、それは楽しいものだったので、10以上の良い7だったが、なぜ良いcu&amp;rsquo;zではなかったか???????????ああ、ええ、彼らはキリギリを殺して、このアニメは残った 他の続編のためのオープンエンドで&amp;hellip;希望の弧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的にそれは公正な6、希望のアークに&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フー、フー、フー&amp;hellip;&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230563&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whoahoho/reviews&#34;&gt;Whoahoho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, Danganronpa 3: The End of Kibougamine Gakuen - Mirai-hen ends, what used to be a game, ends, so what can I say about this sequel??????????    Storywise, I gave it an outstanding 10 over 10, since the genre really did played out, as indicated, the plot was basically a hope vs despair theme as the first &amp;lsquo;Danganronpa: Kibou no Gakuen to Zetsubou no Koukousei The Animation&amp;rsquo; ( don&amp;rsquo;t include the prequel pls). And just like the frist sequel the stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raibury-1&#34;&gt;Raibury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らは同時に見られるようになっているので、私は未来と絶望の側で溶けていくつもりですが、私は主に未来に注意を向けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は以前はDanganronpaのファンでした。 私はVITAをゲームの唯一の目的のために持っていました.SDR2はインターネット上のランダムな人たちによって翻訳され、最初のゲームはちょうどローカライズされました。 私はDanganronpaに多くの時間を費やし、それを分析し、ファンタジーをしたり、他の人と理論を話したり、ファンの翻訳した小説を読んだり、Ultra Despair Girlsを演奏したりしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼らがアニメを発表したことを知ったとき、私はちょうどこの悪い気持ちを持っていました。  Danganronpa：エピソードの量が穴のプロットには不十分で、約25分の13回のエピソードで20時間以上のゲームプレイに収まるように試みたので、アニメーションは実際には良くありませんでした。 ゲームプレイ、ディテール、プロット、キャラクターの20以上を約6時間未満のアニメーションに変換します。 そして明らかに、適応は本当に最高ではありませんでした。 しかし、私は、「ねえ、彼らは同じミスを2回繰り返すことはないと思った。 しかも、2つのアーク？ それは合計24のエピソードなので、多分それは異なるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶望と未来の両者は、ボウルに投げ込んで、多くのキャラクター、無作為なプロットアイデア、意味のない死、そして恐ろしい死の旗を混ぜ合わせようとしました。  Danganronpaについて私が気に入った主なものの1つは、いかにもばかげたことですが、プロットの紆余曲折が面白かったです。 たとえあなたがそれらのいくつかを期待していたとしても、その点がどのように結びついているのか、矛盾、解決策、そして登場人物たちが真実への旅を見ているのは興味深いことでした。 そして時には、あなたが本当にそれらが来るのを見ることを得なかったので、ひねりはあなたに「神聖なたわごと」を行かせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Danganronpa 3にはそれらのどれも含まれていませんでした。 代わりに、おそらく &amp;lsquo;プロットの紆余曲折&amp;rsquo;はとても予測可能だった、彼らは基本的にあなたの顔に &amp;lsquo;このキャラクターを楽しむために我々はそれを殺すつもりだ叫んだ。 すべての死の旗を浮かべることは痛いことでした。ブルーの手がかりのエピソードを見てみると、すべてのことがはっきりと分かります。 不必要な奇妙なファンサービス（ほとんどのアニメがそうするので、私はそのようなパスを許すことができますが）を含めて、評価を得るための安く平凡な戦術の多くは、愛する人の死を偽装して「クリフハンガー」を維持します。  「cliffhangesr」は基本的に次のエピソードで地獄に放り出された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいキャストは基本的にバックグラウンドを埋めるために導入されました。 いくつかのことを除いて大きな進展はほとんどありませんでしたが、そのほとんどは基本的にDR1の生存者、特にナエギの生存者のためのステージを上げることに過ぎませんでした。 キャラクターはほとんど開発されていませんでした。 彼らはちょうどキャノンのものに反して終わった小説のアイデアを投げようとしました、小説のいくつかと他の無意味なものを忘れました。 そして、結末は文字通りDanganronpaの性格からだった。 苦い、罪悪感、見ることのない悲しみ。 虹色の幸せな世界だけが、多くのものと矛盾し、ファンのためだけに行われ、「キブガミン・アーク」を終わらせる（新しいゲームにはOVAさえあるので、おそらくやり直されるだろう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはDanganronpa自体の本質を殺したばかりです。 驚きはありません、cliffhangers、プロットねじれ、文字の開発なし。 殺人といくつかの愚かな希望と絶望のプロットとドラエクスプローラのちょうど恐ろしいripoff。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raibury/reviews&#34;&gt;Raibury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to kind of melt in Future and Despair side, as they are intended to be watched at the same time, but I&amp;rsquo;m mostly directing my attention to Future.    I used to be a big Danganronpa fan. I got the VITA for the sole purpose of playing the games, when SDR2 was only getting translated by some random people on the internet and the first game had just g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iumen-1&#34;&gt;iumen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は希望のエピソードと一緒にこれを見直しています。なぜなら、この円弧は実際には完璧ではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもともとこれを8と評価していましたが、それは絶望の弧と組み合わせたときですが、後ろを振り返ると、将来の弧はおそらく希望のエピソードのために6となるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が第2ゲームのキャラクターにいるように、最初のダンガン・ロンパ・ゲームのキャラクターに投資しているわけではないので、将来のアークは常に私にとって弱いアークです。 私は率直に言って、ネギが別の殺害の試合に行くのはあまり興味がありません。なぜなら、特にこのアークでは、希望＆amp; 面白いと思うほど絶望的なものではありません（絶望的なところでは、Junkoになります）。 私はまた、芸術があまり好きではありませんでした - 絶望的な側面が本当に素晴らしく、パステルカラー、未来のアークの色はちょうど&amp;hellip; mehでした。 そして、それはアニメーションを悪く見せました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、本当に、私は将来の側面を見ていました。つまり、主人公以外の人に何が起こるのかを知ることです。 最初は問題ではなかった：大人、または希望のピークの古い卒業生は、本当に面白いです。 しかし、彼らがいなくなると、私たちはまだ希望のエピソードを持っています。それは本当に私のために全部の経験を台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのエピソードで200の出来事が起こったが、ゲームの後でsdr2のキャラクターに何が起こるかを明らかにした。 その部分は素晴らしかったです。 他のすべてはそうではありませんでした。 彼らは、キャラクターの動機、希望、絶望について話をし、将来のアークの12回のエピソードで起こったことすべてを解決したいと思っていたので、実行はひどいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（前方に小さなスポイラー？??）
これらのショーからのアンタゴニストの動機は、常に「私たちは個々の思考を破壊することによって悲しみを根絶しなければならない」という手段のエバンジェリオン思想の破片である。 それは実際にすべてのアニメにこれまで雇用されていなかったというのは良い考えです。  Dangan Ronpaは絶望についての物語になり始めました。ショーがそれを解決する方法について考えることができる唯一の方法は、最も過度に酷使された騒動に頼ることであることは悲しいことです。 それはちょうど全体のショーが不真面目に見えるようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iumen/reviews&#34;&gt;iumen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m reviewing this in conjunction with the hope episode because this arc isn&amp;rsquo;t actually complete without it.    I originally rated this an 8, and a 9 when combined with the despair arc, but looking back, the future &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brdrawolf-1&#34;&gt;BrDrawolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見るためにゲームをする必要がありますか？ まあ、最初のDanganronpaアニメから進めることはできますが、これは大丈夫ですが、この最後の2つのアークを楽しんでみたい場合は、少なくともスーパーDanganronpa 2をプレイすることをおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメを始めるつもりならば、このアークの章と絶望の章の1つを見て、理解を深めてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ始めましょう、最後にキブガミン学園の根底に希望と絶望を巻き起こして終わりを告げる最後を見てみましょう&amp;hellip;このアニメはスーパーダンガンロンパ2の終わりに始まります（彼らはあなたを埋めるつもりです あなたがゲームをプレイしないと、この物語に必要ないくつかの詳細で）私たちの非常に誇りと強大な幸運な学生と、真実は、時間が少なく、より凶暴なアルティメットスチューデント、元のもの、 将来の財団そのもの、そしていつもの、しかしおそらくそれほど強力ではないモノクマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、キャラクターは、いつものように、まれに珍しい人につけられた非常にまれな才能ですが、彼らはある意味ではクールですが、最後に死んでしまいますが、私は信じています。 あなたは彼らの行動に飽きることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、物語は、これはおそらく、非常に退屈なことができます、希望、希望、希望、希望、ゲーム、前のアニメを聞いた後、それは十分だと思うが、これは終わりなので、 してください&amp;hellip;流れ、それはより多くのキャラクター、状況、啓示の流れ（Zetsubou-hen）を維持するために、過去のつながりの必要性と未来の前提のようなものです それは簡単な殺害の新しい謎であるが、あなたは答えのためにここにいるので、この非常にポイントでの接続は、この物語の本当の味、それは非常に意味のある、非常にクールなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして第三に、音楽とCGは、最初のストーリーと非常に関連しているので、通常のBGMやサウンドは聞こえますが、Psycho PopスタイルのDanganronpaではよりエレガントでテクノロジーも優れています。 それは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、これはKibou-Henでこれを終わらせるために、これと絶望的なものを必要とします。それは良いアニメです。いい物語です。私たちの答えを他の弧と一緒に記入する必要があります。 しかし、あなたが各弧の終わりに達すると、パスのこの最後のトラックの意味と良い相乗効果が見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがこのレビューのこの部分に到達したら、これは役に立っていても、まったく何の役にも立たないかもしれません&amp;hellip;とにかく、あなたの時間のために本当にありがとう、幸せなアニメ、絶望からあなたを守る希望、ププププ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230738&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BrDrawolf/reviews&#34;&gt;BrDrawolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I need to play the games to watch this anime? Well, you can go forward from the first Danganronpa anime, that&amp;rsquo;s ok, but if you wanna enjoy the 2 arcs of this last story it&amp;rsquo;s recommended at least, Super Danganronpa 2 to be played.    Another recommendation if you g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aoihonoo-1&#34;&gt;AoiHonoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Danganronpa 3 Futureはフランチャイズのファンのための混合バッグになっています。 ゲームの代わりにアニメとなることが発表されたときでさえ、これがうまくいくことが疑問だった。 助けにならなかったのは、それだけでこの面だけ12エピソードを持っているということです。 それを見た後、全体的な物語の中の特定のものは、実際にはうまくいきませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見る前に、DR：トリガーハッピーハヴォック、スーパーDR2：さようならの絶望とDR Another Episode：Ultra Despair Girlsが必要です。 サイド・フューチャーの横には、DR Side Despairが並んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、批判の大部分は形式から生じる。 このフランチャイズは、少なくとも20時間のゲームプレイを平均する一連のゲームとして始まりました。 シリーズの終わりは、12のエピソードシリーズ、それに結びつく11のエピソードシリーズ、シリーズと全体の両方を結びつける続編のスペシャルは、少なくとも10時間しかかかっていないことがあります。 少なくとも4文字はすでに知られているにもかかわらず、少なくとも16文字で、シリーズの通常の内容と一緒に限られた時間は、キャラクターにかなりの量のスクリメージとキャラクタライゼーションが与えられるかどうか疑問を呈しました。 絶望側は、新しいキャラクターのためのさらなる展示を行うために時間を追い抜くことによって、その点でいくつかの余裕を見せた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、最初から新キャラクターが始まりから権利のないものとして脱落するのを助けませんでした。 物語は、スーパーダンガンロンパ2のイベントの後に始まります。ここでは、最初のゲームの主人公、ここで再び主役の役割を担う中木誠が、絶望の残骸を救済しようとしている 未来のために、江ノ島淳子の影響を元に戻すことができます。 さて、誠は、未来財団の一員として、彼自身の道徳観から外れていたが、組織全体に反する行動について責任を負うことは合理的である。 裁判で彼を抱いている未来の財団の長が、少しでも合理的ではなく、当初から彼に対して徹底的に敵対的であるというわけではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1人か2人が彼が​​裏切り者であると主張するのは合理的ですが、ほんの数人だけがすぐに結論に飛び込んでいないという点で反対であり、その大多数がすでにその決定を下しており、 それが適切に始まる前に物事が地獄に行かなかった場合、最初から。 それはばかです。 観客は誠が善意で行動していることを知っています。 新しいキャラクターを最初から彼に対抗させることは、すでに彼らを受け入れにくくするでしょう。 しかし、彼らが捕まって殺しの試合に出た後でさえ、彼らは多くの人がマコトがこれに責任を負うと自動的に仮定し、バットからすぐに彼を殺そうとし始めると、不合理な行動をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、実際に好きなキャラクターや、新しいキャストからのジャークとして自動的に出会えなかったキャラクターは、殺され始めるキャラクターです。 同じエピソードに常に焦点を当てているので、誰が死ぬのかは簡単に判断できます。 視聴者は、このキャラクターがエピソードの終わりになる前に突然殺されるだけの興味深いキャラクターを見つけ出します。 これは、彼らが最終的に何らかの形で彼らを償還できるように意図されていましたが、利益がそれに値するものかどうかは分かれています。 私は実際にシリーズの中で紛争の大部分を始めた不合理な決定を主に担当していたにもかかわらず、宗像のようになりました。 坂倉はまだまだ私のための混合バッグでしたが、彼はもっと魅力的なキャラクターになっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード7は、他のものに集中するためによく使われたエピソードでした。 メインストーリーは、重要な部分を得ることだけを「あなたの想像力に任せる」ように残した方が良い、しかし別個の事件で置き換えられます。 このプロットは、Ultra Despair Girlsのプロットラインに焦点を当てています。私はそのエピソードの中のいくつかのファンサービスを本当に好きでした。 それでも、物語的な観点から見ると、それは主要なプロットにわずかに関連しているだけです。 実際には、DR1キャラクターの死の旗をドロップするだけです。 コストはそれに値するものではありませんでした。 そのゲームの主なアンタゴニストであり、FFブランチヘッドの1つとしてロボットを装って現在の殺害ゲームに参加していることが明らかになったキャラクターは、赤ちゃんであることが判明し、エピソードの途中で諦めます。 彼女は文字通り、何の理由もなく自分のロボットを自爆します。 ウルトラ・デスパイア・ガールズが本当に好きで、そのエピソードが好きではなかったので、最後にはトロルだったので、うまく座れず、個人的に私には失望していました。 そして、この種の偽造に代わり、より関連性の高いものに使用されていた貴重な時間が使用されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フューチャーのプロットが特定のキャラクターであることが重要であることが判明した場合、それがうまくいかない場合、シリーズ全体を傷つけることになります。 まず第一に、副作用の中で彼女の役割が重要であり、彼女に何が起こるのかが重要なのは、雪乃ちゃんです。 彼女はSuper High School Level Despairになった77階級の先生でした。そして、彼女は交際によって彼らのように洗脳されました。 これがSide Despairで明らかになると、彼女はFuture arcでまだ洗脳されていて、副司令官は彼女が凶悪犯罪をしたことによってあまりにも非合理的になったし、 彼の信念の中でより極端になるように彼に影響を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はまた、このシリーズの主人に殺しの試合をする手段を与えてくれた人物でもあることが判明しました。 これが処理された方法はあまりうまくいきませんでした。 彼女は文字通り、マッチメインがマクガフィンを与えてくれるかどうかは、その時の状況が合っているかどうかにかかわらず、特に魔術師が誰であるかが判明したときには、 その瞬間は彼女の致命的な欠陥を要約します。彼女はキャラクターのほうが少ないのですが、必要なときにプロットを鉄道に引っ張るためのプロットデバイス、またはこの場合、支配人が特定のことをどのように得たかを説明します。 それは隠されていない。 両方のシリーズの1つの瞬間、彼女は彼女の才能のために叫ぶが、彼女は重要な瞬間につながる。 視聴者が彼女について好きかもしれないものは、彼女が洗脳されると消えてしまい、物語の中で彼女の役割をより明確にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、シリーズの出来事の間に死亡したキャラクターであることが判明した主人公です。 この人は、未来財団、天神和夫の会長になりました。 そして彼がこの殺害ゲームを立ち上げた理由は、私が次に言及する別のキャラクターに関係しています。 彼の動機は、この人に自分が持っていたものを使うようになることになっています。 問題は、人が死のゲームの一部でもあったことです。つまり、人が死に至る危険があります。 なぜ彼はその人の安全を保証しなかったのですか？ なぜ彼はその人に影響を与える殺しゲームを設定するすべてのもののMacguffinを使用する。 その人がイベントのためにもともとそこにいるはずがないなら、彼はどうやってそこにいたのですか？ これまでのところ解釈が残っていますが、スペシャルではっきりさせるべきかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後は三田良太です。 彼はこのアニメ全体の鍵を握っています。両者は非常に分裂したキャラクターであり、本当に正しいことが必要です。 しかし、将来の弧では解決されないが、希望の弧では解決される。 はい、このシリーズのフィナーレは、クリフハンガーで終わり、スペシャルのすべてのプロットラインを解決します。 彼の才能はアニメーターのようです。 彼の夢は、まるで他の人たちと同じように希望を喚起するアニメを作っていたことだった。 彼が仕事で潜在的なメッセージや他の洗脳技術を使うことに変わると、それはすべてうまくいかず、彼は自分の仕事のために自分の作品をひねり、Chisaと77クラスを洗脳して絶望を広めるためにそれを使用し、 自殺する、世界の終わりを晴らす。 これは彼に未来の弧に引き継がれる非常に罪悪感を残している。 これらの出来事が絶望の弧で提示された後、彼は同情的な性格になります。 しかし、これは幾分減少し、彼は希望を広げるために人々を洗脳するためのビデオを作りました。Tenganは彼にプッシュしたいと思っていましたが、今ではすべての通信機器にアップロードすることで解決することになりました。  Tenganが魔術師だったにもかかわらず、Ryotaは今や真の最終的な上司です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今までのすべての出来事がこれにつながっているという事実は圧倒的です。 結局、それは最初から分裂していた絶望の弧からより洗脳されています。 また、もっと重要なことに、亮太は何も学んでいないことが判明し、現在は彼を止める必要があります。 さらに悪いことは、Future arcの始まりから、彼はただそこにいるということです。 この瞬間まで彼がこの物語のこの側面にいる理由はありません。 リオタは真の敵とはいえないので、彼の最初の大作戦は主人公と一直線になり、彼に対抗するのではなく、これをすべて無駄にすることを望みます。 彼はちょうど誤って、罪悪感と衰弱に巻き込まれ、それを世界に投影しています。 最終的な対立を、彼は間違いであるためにフォローしないように説得するようにする。 それはちょうど残念であり、シリーズのクライマックスに値するものではありませんでした。  TenganがHopeのビデオを盗んだのであれば、殺しのゲームを放送し、後に放送されるビデオを設定し、Ryotaにそれを止めるよう要求した。以前のエピソードではキャラクターの発展が認められた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこれを楽しんだ、実際に私は絶望の弧よりもこれを楽しんだ。 私はなぜSpike Chunsoftがこのストーリーラインをアニメで終わらせたいのか理解しています。  Makotoと残りのDR1キャラクターは、もはやクラストライアルに参加してはいけません。 彼らはそれを過ぎている。 さて、アニメではなく、Spike Chunsoftがこれを補うために、さまざまなゲームプレイ要素でゲームを作りましたか？ おそらく、私はそれが難しいと思います。 私の批判にもかかわらず、私はそれがSide Hopeスペシャルでどのように終わるのか楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AoiHonoo/reviews&#34;&gt;AoiHonoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Danganronpa 3 Future has become a mixed bag for fans for the franchise. Even when it was announced that it would be a anime instead of a game, there were doubts that this could be done well. What didn&amp;rsquo;t help is that it would only have 12 episodes for this side alone. After watching it, indeed certain things in the overall narrative didn&amp;rsquo;t quite click well.    Before watching this, playing DR: Trigger Happy Havoc, Super DR2: Goodbye Island of Despair and DR Another Episode: Ultra Despair Girls is required. Also, alongside Side Future is DR Side Despair, which viewers are meant to watch side by side.    First off, most of the criticisms stem from the format. This franchise started as a series of games that average at least 20 hours of gameplay. The conclusion of the series being one 12 episode series, an 11 episode series that ties into it, and a sequel special that will tie up both series and overall would only take up atleast 10 hours brought up some concerns. With at least 16 characters, e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hookibibi-1&#34;&gt;Hookibibi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;スポイラーなし -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;このレビューを始める前に、ごめんなさい、私の母国語ではない）、DR3未来館を見る前に何かを知っておく必要があります： - あなたはDR1のLP（またはアニメを見る）、DR2、 あなたがショーで起こるすべてを理解することができないので、超絶望の女の子。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;みらいちゃんとゼツブー姫を同時に見る必要があります：Ep1 Mirai、Ep 1 Zetsubou、Ep 2 Mirai、Ep 2 Zetsubou&amp;hellip; Ep 12 Mirai、Kibou-hen。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以上のことは何も見たことはありません。華麗な物語とプロットの紆余曲折。 私は何度も泣いた。 多くの人が未来篇の終わりを嫌っていましたが、私はそれが素晴らしいと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に例外的なものは何もなく、本当に悪いものはありません。 アニメーションは本当に良いです。 私は言いたいことはたくさんありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTは本当に良いですが、オープニングとエンディングのために最高のもの（特にエンディング）の一つです。 彼らは本当に美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DR1の始まり前には、過去に行われたゼツブ兵衛のおかげで、すべてのキャラクターは面白いです（セイコー、ルルカ、イザヨイ、ムナカタ、リョタなど）。 あなたは彼らが何をしているのかを簡単に理解して、何かが起こったときに本当に動かされます。  DR1の生存者にとって、彼らは本当に素晴らしく、京子はより多くのキャラクター開発をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しみ、幸福、恐怖、怒り、ちょうどうわー。私はこのアニメを見ているときに私が得たすべての感情を表現する方法を知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が同意しませんが、私は気にしません。DR3は、私が今までに物語、音、または文字に関して見た中で最高のものの1つです。 傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230456&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hookibibi/reviews&#34;&gt;Hookibibi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;ndash; No spoilers &amp;ndash;    so, before I start this review (sorry english isn&amp;rsquo;t my mother language), you have to know something before watching DR3 Mirai-hen : - You have to play/watch a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yoyo1217-1&#34;&gt;yoyo1217&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今月のDanganronpaシリーズに入っただけですが、今シーズンは本当に元気いっぱいになって、よりペースが速くダイナミックになっています。 そのアクションと心理的なアクションの完璧なブレンド。 もしそれがほんとうに強調しておらず、絶望していなければ。 私たちはそれを手に入れました。ナギは「究極の希望」などと言いますが、その2つの言葉を周りと周りと周りに強制します。 重なり合うテーマとして絶望的な絶望に至るまで、絶望的なものから絶望に至る。 絶望、絶望、絶望、希望、希望、絶望など。 それはちょうどアニメを少し楽しませませんでした。 全体として、このアニメは季節のトップ10のアニメの1つ、多分1番のアニメでした。私はこのアニメを多くのファンに薦めています。そこには良いアニメーションとアクション満載のアニメがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230412&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yoyo1217/reviews&#34;&gt;yoyo1217&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve only gotten into the Danganronpa series this past month, but the action packe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sof11-1&#34;&gt;SOF11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これまでのストーリーは、最初のシーズンよりも楽しく幼少ではなく、私は言わなければならない、芸術と音楽も改善されました。 プロットはかなり好都合で、いつものように、Danganronpaで誰も死ぬのは安全です。 私はちょうどエピソード9を見てきました。そして、私はこれがすべて3つのエピソードで変わると思っています。*スポアラーがいない*：コダカが死んだ人を元気に戻すならば、彼はダンガロンパの考え全体を台無しにするでしょう。 それはちょうど剣の芸術と同じようにオンラインになるだろう、多分彼はそれを興味深いことができるので、私は待って見て
&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;- ^ _ ^ &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-
評価
 - ストーリー：9/10 *これまでのところ*これはエンディング
アート：10月より正確に見える文字は10月1日よりもクールで成熟しています
-sound：9/10オープニングとエンディングは今シーズンの私のお気に入りですが、最初のシーズンのBGMは物事を私の意見でより生き生きとさせました
キャラクター：シーズン1とは違って、今シーズンに死にかけている人にはごめんね。私たちはまだ彼らの性格について十分な詳細を得ていない、ストーリーを高めるのに十分なヒントを得た
 - 楽しさ：10/10ダンガロンパの最高の部分は、毎週遭遇するプロット・ツイストの数です。
私は今シーズンがダンガロンパ世界への新規参入者の数を増やすと信じています
これは私の最初のレビューです&lt;em&gt;私はちょうどどのようにコダカがすべてを終了するか、または彼がやるつもりだと思う方法で怒っている&lt;/em&gt;
編集：レビューは削除されましたが、とにかくエンディングは私たちが期待していたものです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SOF11/reviews&#34;&gt;SOF11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-^_^&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-  Rating  -Story : &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; &lt;em&gt;so far&lt;/em&gt; this might change according to the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;calvin2323-1&#34;&gt;calvin2323&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はこのアニメを終えてから数日を過ごしました。 基本的に長いストーリー、それに多くのものへの道。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当にええ、彼らは本当に気にする人のようなものではありません。 私はもっ​​と学ぶことが大好きですが、アニメの中でそれらについてすべて学ぶことはできません。  Monokumaは決してこれにはない、ゲームの最も好都合な部分/来るようなショー。 良いキャラクターは、第2ゲームをプレイし、あなたを愛しているファンキーな絶望者と、最初のゲームとアニメで生き残った6人だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は本当に良かった、そのすべてが鈍く灰色のように見えなかったようだ。 他のゲームやアニメのように、あなたは異なる分野を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はうまくいって、それが進むにつれて良くなった。 正直なところ、半分ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、大きなもの&amp;hellip;物語。 これは他のゲーム/アニメのように従うのが簡単です。  一種の瞬間 完璧だった他の種類のエンディングとは異なります。 16人がどこかで立ち往生し、お互いを殺すよう強制されます。 今回は、その異なった、死の種類のものと殺人者は、それが見つかる前に誰も殺す必要があります。 その悪い概念ではない。 しかし、12エピソードのアニメでは、ここではうまくいきません。 私がキャラクターといっしょに言ったように、彼らの半分ほど、あるいはそれらのすべてを気にすることはできませんでした。 私はそれが悪いかmehであると思ってそれに入った。なぜなら、第3のゲームはさえないし、ああ、あなたがものをスキップするときに私は嫌いだから。 私はエンディングが良くなると思っていました。 それはちょうど大きなものを残す &amp;lsquo;それは何だったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、ええ、私は正直なところ、このアニメはメイか悪くなるだろう。 私は正しいと分かりました。 私は多くの人に10または9を与える方法を見てきました。私は実際に12のエピソードで多くのものにパックされているので、他の人々にそれを低いスコアを与えることを願っています。 もう1つのことは、人々はあなたが両方のアニメを見て、すべてを理解する必要があると言います。 私は本当に気にしない、彼らは私のお気に入りのキャラクターを台無しにしたくないので、私は他のアニメを落とした。 彼らが2番目の試合をしたばかりなら、3番目の試合が出るのを待つ。 それは今よりも良いので、より良いと思うかもしれません。 それは今のようなクールなので、私たちは第三ゲームの第三アニメがないことを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私のレビューはそうです、最後に少し暴言があります。 私のために4/10。 私は今のところゲームに固執し、アニメの適応へのゲームには慎重になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/calvin2323/reviews&#34;&gt;calvin2323&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So its been a few days since I finished this anime and oh boy it was just a mess. Basically long story short, way to much stuff in it.     The characters are really eh, like they are just unlikable who cares about them really. I would l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;boiboil-1&#34;&gt;Boiboil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれ、警告されます。 私はDanganronpaシリーズを愛しています.1と2の両方がエキサイティングで、いつも私を推測させて楽しませてくれましたが、私は両方のエンディングを嫌っていました。 彼らは、謎の大部分（すなわち、歴史の中で最も大きな悲劇）を説明するために、決定的ではなく、どこからでもプロットした装置を使いましたが、私たちは後でそれを完全に説明します。 ここでは、Danganronpa 3が、最も大きな悲劇がどのように起こったのかというように、多くのオープンプロットラインでこのストーリーを最終的に締結すると約束しています。 ゲーム終了後、誠とひなたに何が起こったのですか？ 私は興味をそそられましたが、懐疑的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の大きな出来事は、最初の2つのゲームがゲームだったときにアニメとしてこれをすることに決めたことです。これは、最初のゲームのアニメーションの適応が大きく狂ったためです。  12話のアニメはうまくできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アニメーションが醜いです。  Danganronpaの独特のキャラクターデザインは、このアニメーションにうまく翻訳されません。あなたが最初のアダプテーションを見た場合、それはもっと同じです。 カラーパレットも非常に穏やかで暗く飽和していて、カラフルなゲームとは対照的です（実際には血液は今は赤ですが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このサウンドトラックはほとんどがゲームのものですが、このアニメにはクラストライアルがないため、大半のトラックはほとんど聞こえません。 全体的に、私はこのアニメを見たときに音楽が目立たなかった。  OPとEDの曲は問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはどんな混乱しているの？ だからあなたは16のキャラクターを持っています、あなたはすでに12のエピソードシリーズで、ゲームから知っています。 したがって、あなたが死ぬ前に、この新しいキャラクターを強調するために短い短いバックストーリーを得るでしょう。 それは動作しませんでした、私はこれらの文字のほとんどを気にしなくなった。 これらのキャラクターの多くはすぐに新しい殺人事件に遭遇し、瞬時に攻撃を開始し、衝動的で不合理な行動をとって、トップメンバー全員がお互いを殺そうとしていた場合、 帽子のドロップ。 ここの大きなキャラクターは、絶望を全滅させようとしていた暴発的な希望の男、宗像（鳴香雄雄）です。 彼の動機は薄く、何年も信じていたと思われるものをすべて殺すのが早い。 アニメの終わりに向かって、彼は脇に投げ捨てられ、結論を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのペースはどこにでもあります。 殺人事件が急速に動き出し、誰もが他の人たちを恐れていて、誰かがエピソードごとに死んでいくのは、ゲームのペースを追うように見えるからです。 ああ、殺しのゲームを忘れると殺人ゲーム以外の政治に入り、究極の絶望女の子のゲームのプロットライン（殺人ミステリーゲームではなくアクションシューティングゲームだった誠の姉妹が登場するスピンオフ） これはあまり始まったことではありませんでした。 それがMakotoに戻って殺しのゲームではなくなったとき、今我々は誰の背後にあるのかを考え出している。 アニメがゲームのようなただのものではなく、すぐに多くのキャラクターに焦点を合わせるのに役立つわけではありません。 シリーズには13のエピソードしかありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230944&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Boiboil/reviews&#34;&gt;Boiboil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will contain spoilers, be warned. I love the Danganronpa series, both 1 and 2 were exciting, always kept me guessing, and had enjoyable characters, but I hated the endings for both. They were both inconclusive and used out-of-nowhere plot devices to sorta explain the bulk of the mystery(i.e the greatest tragedy in all of history) while also saying ehhh we&amp;rsquo;ll fully explain it at a later time. Now here comes Danganronpa 3 promising to finally conclude this story with so many open plot lines lik &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adamgreenrock-1&#34;&gt;adamgreenrock&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Danganronpaのクリエイターたちは、私たちに赤血球を見せてもらうために、少し深刻になったと思います。 これは三部作を完成させるための最後のダンガンロンパですので、まったく気にしません！ これは最高です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはまだバトルロイヤルのような殺しのゲームとして設定されていますが、実際にはそれを実現しないために愚かな気分になる変更点や機能が追加されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はすべて素晴らしいですが、私は彼らがもっと発展し、償還されることを願っています。 彼らはすべて素晴らしい見えた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメはあなたがダンガロンパのファンならば見ておく価値があります。 完全な経験のために見る前に、まずゲームをプレイしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230766&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/adamgreenrock/reviews&#34;&gt;adamgreenrock&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think the creators of Danganronpa had got a little bit more seri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wabari-1&#34;&gt;wabari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Danganronpaのこの季節は私を興味深く保ちました。  Junkoが死んでいると、あなたが出ることができず、禁じられた行動を取ることのできない別の殺しのゲームが、私をもっと喜んで見守ってくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きで、最後までそれを見ました。 彼らが間違っていることを知るだけの前提を作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最も好きなキャラクターはルルカでなければなりません。 スポイラーの理由から、彼女は許せないほどの多くのことをしてくれました。そして、あなたは彼女に大きな抱擁を与えたいところで終わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はとても良かったです。 彼らはナギの姿を小さな子供から完全に成長したティーンエイジャーに変えた。 芸術には何も間違っていませんが、私は東光の変化が嫌いでしたが、それ以外はうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが終わったのを見て、希望の弧の良い終わりを望みました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wabari/reviews&#34;&gt;wabari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This season of Danganronpa kept me interested. With Junko dead, anoth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>