<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/naruto-shippuuden-movie-3---hi-no-ishi-wo-tsugu-mono/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/naruto-shippuuden-movie-3---hi-no-ishi-wo-tsugu-mono/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Naruto Shippuuden Movie 3 - Hi no Ishi wo Tsugu Mono</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/naruto-shippuuden-movie-3---hi-no-ishi-wo-tsugu-mono</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/naruto-shippuuden-movie-3---hi-no-ishi-wo-tsugu-mono</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/14686.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6325/Naruto__Shippuuden_Movie_3_-_Hi_no_Ishi_wo_Tsugu_Mono/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6325/Naruto__Shippuuden_Movie&lt;em&gt;3&lt;/em&gt;-_Hi_no_Ishi_wo_Tsugu_Mono/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;geemaa&#34;&gt;geemaa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、この映画は、主にナルトのファンにアピールする映画なので、あなたがナルトに興味がない限り、見ないでください。 私はあなたがカカシのおじいさんへの言及があるので、少なくともあなたがナルトのShippudenのKakashi Chronicles、120エピソードを見たと仮定します。  Asumaにも言及しています。 以前の映画のように、ナルトはこの映画でもラセンガンとシャドウクローンのテクニックに夢中になりました。 しかし、これは今までにリリースされている最高のナルトの映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の主な敵はHirukoです。いくつかの前葉の忍者は血筋の限界で忍者を吸収することで完璧な忍者になりたいと考えています。 彼は5つの血縁制限のうち4つを持っていますが、完璧な忍者になるために血縁制限を持つもう1人の忍者が必要です。それはKakashiです。 カカシはヒルコを倒すためにリーフのために自分を犠牲にすることに決めた。 しかし、カカシが死ぬことを望まない人は誰だろう？ ナルト、もちろん。  &amp;ldquo;規則や規制を破るものは駄目です。 しかし、彼らの同志を放棄する者は、スカムより悪いです。&amp;rdquo;それは、ナルトのカカシを止めようとしている理由です。 ミッションの上の友人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがKakashiまたはShikamaruのファンなら、あなたはこの映画で言ういくつかのラインが好きかもしれません。 もちろん、ナルトには良いものもあるし、チーズなラインもある。 他のキャラクターの多くにもラインがありますが、それほど素晴らしいものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの光コメディがあり、Naruto Shippudenへの良い言及、忍者のテクニックを駆使したキャラクター、もちろんアニメーションは良いです。  Naruto Shippudenと比較すると、アニメーションにどれくらいの労力を費やしたかを知ることができます。  1つのパッケージのすべては、良いNARUTOの映画を作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしかったです。 映画サウンドトラックの音楽は、シーンの気分に合わせて背景によく合います。 オープニング曲「Puffy」の「Dareka Ga」は、聞き取るのに大変でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の強みは、この映画での参照です。 多くのキャラクターの関与もこの映画のプラスです。 この映画はNARUTOのファンのための良い時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/geemaa/reviews&#34;&gt;geemaa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, don’t watch this movie unless you’re interested in Naruto because it’s a movie that mainly appeals to Naruto fans. I’ll assume you’ve watched to at least episode 120, Kakashi Chronicles, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cobbles&#34;&gt;Cobbles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画の期待は比較的低く、前の映画がどれほど悪いかを見ていました。 彼らはすべて同じフォーミュラに従っていました。つまり、ナルトはフィラーキャラクターに自分の考えを伝え、彼らの理想を変えてしまいました。そして、ナルトはいつも大きなバッドディを終わらせます。 最初は大丈夫でしたが、2枚目の映画の後では陳腐で、次の映画のためには絶対に邪魔になりました。2人のクールな瞬間を除いて、すべてのナルト映画は悪くて、間違いなく時計の価値がありませんでした。 しかし、この映画よりも、ちょっと新鮮で楽しいものに変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなり標準的な運賃で、Hirukoという名前の不快な忍者はBloodline Limitsで忍者を狩り、完璧な忍者になる能力を吸収して第4忍者戦争を開始しています。 彼はすぐにKakashiに目を向け、次はあなたがKakashiの救助隊になることを知っている。 これは本当に悪いことではないので、フィラーキャラクターがなく、Kakashiはサスケとは違ってとても好きな男なので、Narutoの全般的な態度に感謝しやすい。 話すべき本当の紆余曲折はありませんので、あなたが見つからないので、本当に良いプロットを期待してはいけません。 この映画はファンにぴったりだから、本当にナルトにいない人はそれも好きじゃない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは彼らが何か意味のある対話や特徴付けではないと言っているわけではありません。 確かにナルトは同じであり、耳を傾ける人に彼の理想を説教するが、それはまだかなり面白い。 かなりチーズなラインがありますが、Naruto、Shikamaru、Kakashiの間の会話のいくつかはよく書かれています。 ナルトは実際に彼の行動を考え出し、最後までの彼の演説は、間にあるすべての脂肪を無視して、私たちが彼の後ろにいるのに十分なインスピレーションを与えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく私たちの誰もがこれを見ている最大の理由は、ちょっと、これは結局のところshounen以来、戦い、アニメーションや生産の価値のためです。 今回のアニメーションは、今回の2つの映画と比較してかなり良いです。 試合は良いですし、Konoha 9は多くの画面時間を取得します。 あなたがサイド・キャラクターが好きな人なら、あなたはおそらく映画をかなり楽しむでしょう。 最終的な戦いはちょっと残念ですが、アニメーションはそれを一緒に保つのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は驚くほど良かった。 ピエロからはあまり期待していませんでしたが、彼らは映画のためのソリッドトラックを作成するのに良い仕事をしました。 多くの壮大なオーケストレーションの作品は、特に戦いの間に気分にかなり追加されます。 また、良いの典型的な &amp;lsquo;ナルトのロック&amp;rsquo;は、仕事を完了するために十分な熱心なビートの歌を言うことですがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私はこの映画をかなり楽しんだ。 あなたがチェックアウトの価値よりも、ナルトのファンならば、間違いなくすべての最高6。この映画よりもナルトを好きではない場合、あなたの心を変更するつもりはありません。 彼らは合法的に優れたNarutoの映画を作ることができたわけではありませんが、その良いマインドレスの楽しみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25316&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cobbles/reviews&#34;&gt;Cobbles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had relatively low expectations for this movie, seeing how all the previous ones were pretty bad. They all followed the same formula, which is to say Naruto preaches his views onto some filler character causing them to change their ideals and it would always end with Naruto rasengan-ing the big baddie. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cobaltsigma&#34;&gt;CobaltSigma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;このレビューでは、数少ないスポイラーが含まれる可能性があります&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、最後の2つのNaruto Shippuudenの映画では、すべてがゆっくりと上質になるように見えていて、この映画はその傾向を助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（4/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NARUTO  - ナルト - 疾風伝ムービー3  - 第4偉大な忍者第二次世界大戦の潜在的な発生から始まり、ケッケイ玄海の能力を持つ忍者が雷、地球、水、風の土地から消え始める。 ケッケイ玄海のメンバーの一人はキメラ技術を使って不滅の完璧な忍者になろうと計画していますが、それを完成させるために残されたのはカカシを吸収することだけです。 今、ナルトと彼のグループはKakashiを救う必要があります。 ナルトの仲間の何人がカカシを救ってほしくないと思っていたのか？ナルトの仲間の何人がカカシを吸収させて永遠になると思っても誰もが救う唯一の方法だと教えたからです。  Hirukoが映画全体に表示される悪質な動機をどのように持っているかという理由で、誰もがそうである。 無意味で多くの時間を費やし、映画の真ん中付近にあるものがあると私は感じた多くの瞬間がありました。 私は映画の終わりがそれが示したすべてで非常にばかげていると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の芸術は、すべてのキャラクターのデザインを一貫性があり、良いものに保つことができ、背景も良好で、見た目の違うすべての力が良さそうでした。 この映画のアニメーションはそれに関する最高のものであり、アニメのアニメーションよりもLEAGUESが優れています。 戦いはすべて、特にGaaraとの戦いと最後の戦いをアニメーション化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（5/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは映画のための結末の歌でうまくいきます。 声優はすべてのキャラクターでうまくやったし、音響効果は平均だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（4/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画に含まれていた多くのキャラクターは、忍者チームのすべてのサイドキャラクターのように不要であると考えました。シカマルだけが、プロットに何か貢献し、彼と面白い葛藤をした唯一のキャラクターでした 映画全体。 この映画は、見た目は冷たいShippuudenアニメのSasukeの代わりになるはずのSaiに多少の注目を集めましたが、アニメのような映画の後半に素早く横に押し込まれます。 さくらは映画で何もしなかった。 この映画の主人公であるカカシは、ObitoとRinとのチームに所属していたときの過去を思い出すシーンから、少々のスクリーンタイムを与えられました。 これに含まれていたすべての悪役は、すべて非常に一次元であり、特に主要な悪役である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（5/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のアニメーションは本当にいいですし、すべてのアクションシーンはこれで多くの利益を得ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（5/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Naruto：Shippuuden Movie 3  - こんにちは、つぐみモノは、多くの部門で多くのことが欠けている映画ですが、そのアニメーションだけで私はこの映画に4の代わりに5を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CobaltSigma/reviews&#34;&gt;CobaltSigma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;THIS REVIEW MAY CONTAIN A FEW SPOILERS&lt;/strong&gt;    So far everything is seeming to slowly go up in quality with the last 2 Naruto Shippuuden movies and this movie helps that trend.    Story: (&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    The story of Naruto: Shippuuden Movie 3 - Hi no Ishi wo Tsugu Mono begins with the potential outbreak of a Fourth Gr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;8thsin&#34;&gt;8thSin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Naruto Shippuden：Fire of Willの継承者」は、「Naruto Shippuden」映画の第3弾で、全体で6番目の作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10年前に村を放棄した旧Konoha忍者であるHirukoは、Konoha Villageという名前で5つの主要国すべてと戦争を宣言しています。 彼は相手のチャクラとスキルを吸収する「キメラ技法」を完成させ、血統制限で忍者を誘拐し始める。 血統ユーザーの最終目標はObitoのSharinganを所有するKakashiです。 綱手は、第4次忍者戦争が起こるのを防ぐため、カリカスをヒルコを止める自殺企画に送ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：7/10
アニメーションは印象的です。 私はそれを「極端な流動性」と表現する。 実際、この映画はおそらく今まで見たことのない滑らかなキャラクターの動きを持っています。 バトルシーンとリーフ/風の効果は素晴らしいものでした。 残念ながら、文字の描画は非常にシンプルで、背景には詳細がありません。 いくつかのシーンは非常に悪かったので、元のシリーズのフィラーのエピソードから貧弱な図面のように思えました。
それでも村田雅彦監督は、CGでアシストされたカメラの動きや素晴らしいアクション・シーケンスを使った息をのむようなシーンで、この映画で素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10
声は元のシリーズと同じで、一般的には綺麗です。 カカシの声は非常にうまくいった。
音楽はほとんどなく、それほど効果的ではありませんでした。 元の鳴門シリーズのフルートとドラムの楽器は私の意見では叙事詩だったので、彼らがなぜムサシを楽譜に置き換えたのかはまだ分かりません。
テーマソングは、パフィーが歌っているにもかかわらず、非常に弱いです。 浜崎あゆみやEvery Little Thingのようなトップアーティストがアニメ映画に触れたり、思い出に残る曲を歌ったりした時代が欠けています。  YUKIの最初のNaruto映画の主題歌も、過去3年間のアニメ映画から聞いたことよりも優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
この映画の主題はかなり良い：道徳的価値の衝突。 村の福祉のために1人を犠牲にすることは正しいことですか？ これは物語全体を中心にしています。  NarutoとSakuraがKakashiを追いかけて村を救うために自分を犠牲にしないように追いかけることについての映画はかなりあります。
いくつかの主要なプロットホールがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==============スポイラー==============&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;なぜ砂の村は国境に軍隊を進めたのですか？ サンドビレッジはKonohaと戦略的提携しており、HirukoはKonohaと無関係で、Tsunadeは決して他の国に侵入しようとしないことをすべての人のGaaraが知っているはずです。 これまでのところ、彼は映画「Shippuuden」シリーズでは非常に限られた出演者しかなかったので、人気のあるGaaraを映画に引き出すための言い訳にすぎなかった。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ヒルコはなぜ子供の形をしたのですか？  Tsunadeは彼が今までにははるかに年上であるはずだとも言いましたが、終わりまで説明されていませんでした。 私たちはおそらくそれがキメラ技術と何か関係があったと推測されていますが、子供の形をとることには明らかな利点はありません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;村の人生を尊重し、偉大なKonoha ninjasたちは何をしたのでしょうか？ 第3火影は、大地丸の侵攻を止めるために命を奪った。 四人は、彼の人生を犠牲にして九尾を封印した。 イタチは彼の人生をあきらめ、秘密のANBUの使命の裏切り者として生きていました。 ジライヤも明らかに自殺した使命で亡くなりました。 実際には、ナルトは自分自身を赤ちゃんとしてのキュウビの船として犠牲にしました。 私はその時点で考えることができないほどのものがあると確信していますが、村の人生を犠牲にしているように思えるのは、Konohaのことです。 また、子供が見ることができる英雄的で伝説的な図形を作成します。 ナルトの議論には深刻な欠陥があった。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wasn`t Fuuton：ナルトの腕に壊滅していたラーメンシュリケン？ 私はそのような状況で禁止された技術を使って彼を理解することができますが、彼はそれを使用した後、完全にうまくいくようでした。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;h1 id=&#34;カカシが見習いのために記念品を残したがっていることを理解していますが-それらの鐘がすべて立っていると-ルールを破って私のところに来てください-と言いました-彼が実際に任務を成功させることを本当に望むのであれば-ちょっとばかなことです&#34;&gt;カカシが見習いのために記念品を残したがっていることを理解していますが、それらの鐘がすべて立っていると、「ルールを破って私のところに来てください」と言いました。 彼が実際に任務を成功させることを本当に望むのであれば、ちょっとばかなことです。&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;物語は同じ古い劇的な劇的な鳴門の戦いの公式を繰り返した：最後の上司のための時間を買うために頭から頭の戦いに終わる3つの悪人の忍者。 今度は頭から頭までではなく1v3sであり、いくつかの郡山（召喚）が使われました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;それでも、ストーリーは導入、ストーリー展開、クライマックス、コミカルなエンディングでうまく構成されています。 中心のテーマをたどります。 アニメシリーズからのフラッシュバックは非常に効果的に使用され、アニメーションはストーリーボードから完全に再現されました。  「Fire of Will」と「Obito」のカードが特に好調だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2/10
シリーズの映画にはキャラクターの発展がほとんどありません。 実際、私は本当にあまり期待していません。  「Will of Fire」はまだこのセクションを完全に爆破することができました。
彼らは映画のために致命的な間違いを犯しました。  Narutoの世代の忍者たちの多くは、行動のフィラーとして行動して使用されていました。 彼らは主人公や物語を育てるために使われた貴重なスクリーンタイムを奪った。 その結果、主人公は紙のように薄く、ナルトは頑固な子供のように振る舞い、サクラはナルトとサイを叩いていた。
私はGaaraの関与が好きでした。彼の行動の順序はとてもクールで、彼の役割はNarutoの決定を支持していたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント/オーバーオール7.5 / 10
「ドラえもん」や「クレヨンしんちゃん」などのエピソードシリーズとは対照的に、連続シリーズの劇場版は常にサイドストーリーになるだろう。 シリーズのための良いアニメーション映画は決して存在しません。
すべての批判にもかかわらず、「NARUTO / Shippuuden」は、「白書優勝」の後で私の好きな100+エピソードのアニメシリーズです。 第3作目の映画「ウィル・オブ・ファイア」は、スタンドアローンの映画では物語やキャラクターが恐ろしいものではあるが、私のための素晴らしい物語だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一人で村全体を破壊する可能性のあるナルトの決定には本当に同意しませんでしたが、私は映画として、友情を責任の上に押し進めなければならなかったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には、これらの映画はシリーズやマンガそのものよりも若い視聴者をターゲットにしていると感じることがあります。しかし、以前のすべてのナルト映画に比べて、「Will of Fire」は、 最初のNaruto映画「Snow Princess」以来最高のNaruto映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/8thSin/reviews&#34;&gt;8thSin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Naruto Shippuuden: The Inheritors of the Will of Fire&amp;rsquo; is the third installment of &amp;lsquo;Naruto Shippuuden&amp;rsquo; movie and sixth overall.    Hiruko, a former Konoha ninja who abandoned the village a decade ago, declares war against all five major nations in the name of Konoha Village. He had perfected the &amp;lsquo;Chimera Technique&amp;rsquo;, which absorbs opponent chakra and skills, and starts kidnapping ninjas with Blood Line Limits. The final target of Blood Line users is Kakashi, who possesses the Sharingan from Obito. To prevent the impending 4th Ninja War, Tsunade sends Kakashi on a suicidal mission to stop Hiruko.    ANIMATION: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The animation is impressive. I wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;queen-stars&#34;&gt;Queen_Stars&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロットは真剣に、非常にお粗末です。 ここに、非常に簡単な要約があります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tsunade、Jiraiya、Orochimaruは私たちが知らなかった弱い幼馴染みの友達です。 この人は後になって邪悪な兵士になり、すべての国に脅威を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カカシが10代のとき、この人は彼に呪いをかけました。 カカシは死ぬつもりだ！ 彼はカマカゼの任務を引き受ける。
その日を救うのは隠れた葉の若さに任されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが尋ねるかもしれない怠慢は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは独創的ではありません。
 - オロチマルと同様に、このキャラクターは「狂った科学者」になり、強くなるための非人道的な実験が行われます
 - このヴィリアンは、無敵で、不滅です。死に至る大半の村人のように
 - 共有者の後にいる別の人
 - 「呪いの跡」は以前に行われた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他に何が映画を下ろす？
 - サクラの典型的な「友人に対する暴力、戦闘で役に立たない」特性
 -  Chemeriaのテーマはすばらしい、クリエイティブな創造の時間ですか？ いいえ、すべてのチェメラは、よりロボット的で、有機的に見えるようです
 - まるで愚かなことも起こる。例えば、ナルトはシャドークローンの鎖橋を作り、ツナードは共有マンを改ざんする方法を知っている、ナルトは軽い治癒/修復能力を持つ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はあなたを高くしないで、映画について何が良いか&amp;hellip;
 - 戦い場面は素晴らしいです。 各チームは注意を喚起する
 - ナルトは「カカシを取り戻す」という決心は現実的です（私たちは知らない）
 - 私たちはGaaraが1尾のオカイがなければ何ができるのかを見ます
これらの要素はそれを見る価値があり、私はそれに良いスコアを与えた理由です。;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25330&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Queen_Stars/reviews&#34;&gt;Queen_Stars&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The plot is very lousy, seriously. Here&amp;rsquo;s a very breif summary&amp;hellip;    Tsuade, Jiraya and Orochimaru had a weak childhood friend we didn&amp;rsquo;t know about. This p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;santoryu-xburner&#34;&gt;Santoryu_XBurner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見ではるかに私のお気に入りのナルトの映画まで。 これは、Konoha 11の全体を含み、私たちが他の人物の多くを見ることができるだけでなく、私が愛しているすべてのものを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつも大好きな仲間の力を重視した、本当に良い映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Santoryu_XBurner/reviews&#34;&gt;Santoryu_XBurner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;By far my favorite Naruto Movie to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsama&#34;&gt;Xsama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短絡：ケンケイ・玄海の忍者は、さまざまな村から消滅し始め、悪役はこれらの忍者を順番に使って力を得る。 彼は完全なものになるために最後のものを欠いているが、完全な忍者になるだろう。 彼はすべての村を通って放送されている発射体の形でutを投げ、彼がリーフビレッジから来ていると主張し、彼の計画を立てる。 これは現在、Konohaを標的にしているので、村の混乱を引き起こします。  Konohaが侵略の危険にさらされている間、Kakashiはこの悪役を止める計画を​​立てるので、彼はすぐに移動し、NarutoとSakuraは尻尾にいる。 火影はチームを集めてチームをカカシに戻して、カカシが計画を成功裏に実行できるようにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私は実際にこれが実際の映画であることは疑いの余地がありました。 アートワーク、クオリティー、サウンド、それはテレビエピソードのように私にとってはあまりにも「普通」だったようです。 私は詳細情報のためにそれをgoogleにしなければなりませんでした、そして、これは実際には本当の映画であり、特別なまたはOVAではないことが判明しました。 以前のタイトルと比較することはできません。そして、私は彼らがこの製品で多額のお金を節約したと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：第二の映画ほど美しくないこの「映画」は、大画面に変わった別のフィラーです。 この映画を平均的に悪いから救った唯一の事は、彼らが他のチームの他のキャラクターをすべて含んでいることです。それはいつもナルトの映画では良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5 =平均&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xsama/reviews&#34;&gt;Xsama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The short: Ninjas with Kekkei Genkai begins to disapear from various villages and it turns out that the villain, uses these ninjas inorder to obtain th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;explicit707&#34;&gt;explicit707&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は余分な素材やマンガシリーズから生まれたアニメから生まれた映画のファンではありません。 それは言われて、私はまだナルトの映画のほとんどを見てきました。 この特定の映画は、私が完全で完全なフィラーナンセンスを期待してこれらのものに入るので、私は「私を失望させる」と言うことはできません。 この話はその半分です。 それは本当に良いファン運賃をいくつか持っていますが、それはシリーズの中で外れているいくつかの本当に悪いナンセンスを持っています。 このシリーズや他の映画を見たことのない人は、私の得点でこの大丈夫を見つけるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の物語は面白いかもしれないようでしたが、本当にそうではありませんでした。 それは多くのクールな戦いとアクションを持っていたし、キャラクターは人気シリーズから来たので、キャラクターはすでに好きです。 基本的には、私はすでにキャラクターが気に入っていると言っています。だから、私はこれをスコアに余分なポイントを与えてもいいでしょう。 ストーリーは、物語のスイスチーズでした。 あまりにも多くの穴があって、ある時点で私は大声で笑った。 私のLOLは、これがファンの運賃でいっぱいのアクション映画であることを最後に除外したからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ほとんどのナルトのフィラーの物語のようなものです。 悪人がどこからも出てきて、さらに強力です。 世界が脅かされている村があり、村は攻撃を受ける。 物事は起こるべきではありません。 プロットの穴が開いていると、フィナーレが満ちたアクションがあります。 これにはいくつかの良い戦いのシーケンスがありますが、あなたがシリーズのファンであれば完全にはずれています。 ストーリーを気にせず、あなたが好きなキャラクターがあなたを得ることができるようにしたいのであれば、これはあなたのためです。 もしそうでなければ、これに合格することを検討してください。 恐ろしいことではありませんが、最高のものではありません。 全体として、私はそれを与えた6人に寛大でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87395&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/explicit707/reviews&#34;&gt;explicit707&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am not a fan of extra material or of movies spawned from anime spawned from manga series. That being said, I still have seen most of the Naruto movies. This particul &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meg-nyan&#34;&gt;Meg-nyan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：この映画を見る前に、カカシ・クロニクルズまでのシリーズとAsuma vs Hidanの戦いの後で、これらの出来事に向けたかなりの参考資料があるので、シリーズに巻き込まれることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は個人的には、この映画は、NARUTOの映画のすべてのコンポーネントのかなり良い組み合わせを持っていると思った：文字の開発、アクション、およびウォッチャーを移動するための対話。 シリーズのほとんどのマイナー・メジャーなキャラクターのカメオショットもたくさんあります。サスケ（（sigh）を除く）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のプロットは、血筋の限界から権力を探している問題の子供に抱かれていたKakashiの後に、Narutoとギャングの残りの部分を追跡することです。 最初、綱田は誰にもカカシを征服しないよう命じるが、ナルトはとにかくサクラとサイを連れて行く。 シカマルと幸運なKonohaのギャングの残りの人たちは、Kakashiを救うことを止める予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語のプロットが好きで、それは友情とすべてのことと関係していましたが、おそらくそれは私がばかな女の子であることでしょう。 それにもかかわらず、プロットは私をスクリーンにつけたままにしておき、一時停止させたり、他のものをすることはありませんでした。これは、通常、Narutoの映画が私にするものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は標準ですが、あなたのお気に入りのKonoha忍者の戦闘シーンに加えて、A +アニメーションがありますし、Kazekage自身のアクションカメオにもなります。 第3回NARUTO-ナルト - 疾風伝の映画は私の好きなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63595&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Meg-nyan/reviews&#34;&gt;Meg-nyan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: Before you watch this movie, I suggest you get caught up with the series up to the Kakashi Chronicles and after the Asuma vs. Hidan fight because &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingmerlin&#34;&gt;kingmerlin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は私がこの映画に行っていなかったのは、以前のものはすべてかなり悪かったからですが、とにかくそれを見ました。 しかし私は比較的低い期待しか持たなかったが、私はうれしく驚いた！ 物語は良かった。 それは他の映画とは違っていた（彼らは同じキャラクターのプロットを持っていた）。 私はシリーズのキャラクターのうち、どれが（すべてではないにしても）どのように関わっているのか本当に気に入っていました。 私が最も楽しんだのは、この映画が他のナルト映画とは違って、シリーズの主要な話と関連しているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っている1つの苦情は、この映画が他のNaruto映画のような公式に従うということです。 全体的に私はこの映画をすべてのNARUTO-ナルトとNARUTO  - ナルト - 疾風伝ファンに推薦します、それはまだ最高のナルトです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kingmerlin/reviews&#34;&gt;kingmerlin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I wasn&amp;rsquo;t going to this movie because all the previous ones &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;geemaa-1&#34;&gt;geemaa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、この映画は、主にナルトのファンにアピールする映画なので、あなたがナルトに興味がない限り、見ないでください。 私はあなたがカカシのおじいさんへの言及があるので、少なくともあなたがナルトのShippudenのKakashi Chronicles、120エピソードを見たと仮定します。  Asumaにも言及しています。 以前の映画のように、ナルトはこの映画でもラセンガンとシャドウクローンのテクニックに夢中になりました。 しかし、これは今までにリリースされている最高のナルトの映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の主な敵はHirukoです。いくつかの前葉の忍者は血筋の限界で忍者を吸収することで完璧な忍者になりたいと考えています。 彼は5つの血縁制限のうち4つを持っていますが、完璧な忍者になるために血縁制限を持つもう1人の忍者が必要です。それはKakashiです。 カカシはヒルコを倒すためにリーフのために自分を犠牲にすることに決めた。 しかし、カカシが死ぬことを望まない人は誰だろう？ ナルト、もちろん。  &amp;ldquo;規則や規制を破るものは駄目です。 しかし、彼らの同志を放棄する者は、スカムより悪いです。&amp;rdquo;それは、ナルトのカカシを止めようとしている理由です。 ミッションの上の友人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがKakashiまたはShikamaruのファンなら、あなたはこの映画で言ういくつかのラインが好きかもしれません。 もちろん、ナルトには良いものもあるし、チーズなラインもある。 他のキャラクターの多くにもラインがありますが、それほど素晴らしいものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの光コメディがあり、Naruto Shippudenへの良い言及、忍者のテクニックを駆使したキャラクター、もちろんアニメーションは良いです。  Naruto Shippudenと比較すると、アニメーションにどれくらいの労力を費やしたかを知ることができます。  1つのパッケージのすべては、良いNARUTOの映画を作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしかったです。 映画サウンドトラックの音楽は、シーンの気分に合わせて背景によく合います。 オープニング曲「Puffy」の「Dareka Ga」は、聞き取るのに大変でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の強みは、この映画での参照です。 多くのキャラクターの関与もこの映画のプラスです。 この映画はNARUTOのファンのための良い時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/geemaa/reviews&#34;&gt;geemaa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, don’t watch this movie unless you’re interested in Naruto because it’s a movie that mainly appeals to Naruto fans. I’ll assume you’ve watched to at least episode 120, Kakashi Chronicles, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cobbles-1&#34;&gt;Cobbles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画の期待は比較的低く、前の映画がどれほど悪いかを見ていました。 彼らはすべて同じフォーミュラに従っていました。つまり、ナルトはフィラーキャラクターに自分の考えを伝え、彼らの理想を変えてしまいました。そして、ナルトはいつも大きなバッドディを終わらせます。 最初は大丈夫でしたが、2枚目の映画の後では陳腐で、次の映画のためには絶対に邪魔になりました。2人のクールな瞬間を除いて、すべてのナルト映画は悪くて、間違いなく時計の価値がありませんでした。 しかし、この映画よりも、ちょっと新鮮で楽しいものに変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなり標準的な運賃で、Hirukoという名前の不快な忍者はBloodline Limitsで忍者を狩り、完璧な忍者になる能力を吸収して第4忍者戦争を開始しています。 彼はすぐにKakashiに目を向け、次はあなたがKakashiの救助隊になることを知っている。 これは本当に悪いことではないので、フィラーキャラクターがなく、Kakashiはサスケとは違ってとても好きな男なので、Narutoの全般的な態度に感謝しやすい。 話すべき本当の紆余曲折はありませんので、あなたが見つからないので、本当に良いプロットを期待してはいけません。 この映画はファンにぴったりだから、本当にナルトにいない人はそれも好きじゃない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは彼らが何か意味のある対話や特徴付けではないと言っているわけではありません。 確かにナルトは同じであり、耳を傾ける人に彼の理想を説教するが、それはまだかなり面白い。 かなりチーズなラインがありますが、Naruto、Shikamaru、Kakashiの間の会話のいくつかはよく書かれています。 ナルトは実際に彼の行動を考え出し、最後までの彼の演説は、間にあるすべての脂肪を無視して、私たちが彼の後ろにいるのに十分なインスピレーションを与えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく私たちの誰もがこれを見ている最大の理由は、ちょっと、これは結局のところshounen以来、戦い、アニメーションや生産の価値のためです。 今回のアニメーションは、今回の2つの映画と比較してかなり良いです。 試合は良いですし、Konoha 9は多くの画面時間を取得します。 あなたがサイド・キャラクターが好きな人なら、あなたはおそらく映画をかなり楽しむでしょう。 最終的な戦いはちょっと残念ですが、アニメーションはそれを一緒に保つのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は驚くほど良かった。 ピエロからはあまり期待していませんでしたが、彼らは映画のためのソリッドトラックを作成するのに良い仕事をしました。 多くの壮大なオーケストレーションの作品は、特に戦いの間に気分にかなり追加されます。 また、良いの典型的な &amp;lsquo;ナルトのロック&amp;rsquo;は、仕事を完了するために十分な熱心なビートの歌を言うことですがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私はこの映画をかなり楽しんだ。 あなたがチェックアウトの価値よりも、ナルトのファンならば、間違いなくすべての最高6。この映画よりもナルトを好きではない場合、あなたの心を変更するつもりはありません。 彼らは合法的に優れたNarutoの映画を作ることができたわけではありませんが、その良いマインドレスの楽しみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25316&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cobbles/reviews&#34;&gt;Cobbles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had relatively low expectations for this movie, seeing how all the previous ones were pretty bad. They all followed the same formula, which is to say Naruto preaches his views onto some filler character causing them to change their ideals and it would always end with Naruto rasengan-ing the big baddie. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cobaltsigma-1&#34;&gt;CobaltSigma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;このレビューでは、数少ないスポイラーが含まれる可能性があります&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、最後の2つのNaruto Shippuudenの映画では、すべてがゆっくりと上質になるように見えていて、この映画はその傾向を助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（4/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NARUTO  - ナルト - 疾風伝ムービー3  - 第4偉大な忍者第二次世界大戦の潜在的な発生から始まり、ケッケイ玄海の能力を持つ忍者が雷、地球、水、風の土地から消え始める。 ケッケイ玄海のメンバーの一人はキメラ技術を使って不滅の完璧な忍者になろうと計画していますが、それを完成させるために残されたのはカカシを吸収することだけです。 今、ナルトと彼のグループはKakashiを救う必要があります。 ナルトの仲間の何人がカカシを救ってほしくないと思っていたのか？ナルトの仲間の何人がカカシを吸収させて永遠になると思っても誰もが救う唯一の方法だと教えたからです。  Hirukoが映画全体に表示される悪質な動機をどのように持っているかという理由で、誰もがそうである。 無意味で多くの時間を費やし、映画の真ん中付近にあるものがあると私は感じた多くの瞬間がありました。 私は映画の終わりがそれが示したすべてで非常にばかげていると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の芸術は、すべてのキャラクターのデザインを一貫性があり、良いものに保つことができ、背景も良好で、見た目の違うすべての力が良さそうでした。 この映画のアニメーションはそれに関する最高のものであり、アニメのアニメーションよりもLEAGUESが優れています。 戦いはすべて、特にGaaraとの戦いと最後の戦いをアニメーション化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（5/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは映画のための結末の歌でうまくいきます。 声優はすべてのキャラクターでうまくやったし、音響効果は平均だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（4/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画に含まれていた多くのキャラクターは、忍者チームのすべてのサイドキャラクターのように不要であると考えました。シカマルだけが、プロットに何か貢献し、彼と面白い葛藤をした唯一のキャラクターでした 映画全体。 この映画は、見た目は冷たいShippuudenアニメのSasukeの代わりになるはずのSaiに多少の注目を集めましたが、アニメのような映画の後半に素早く横に押し込まれます。 さくらは映画で何もしなかった。 この映画の主人公であるカカシは、ObitoとRinとのチームに所属していたときの過去を思い出すシーンから、少々のスクリーンタイムを与えられました。 これに含まれていたすべての悪役は、すべて非常に一次元であり、特に主要な悪役である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（5/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のアニメーションは本当にいいですし、すべてのアクションシーンはこれで多くの利益を得ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（5/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Naruto：Shippuuden Movie 3  - こんにちは、つぐみモノは、多くの部門で多くのことが欠けている映画ですが、そのアニメーションだけで私はこの映画に4の代わりに5を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CobaltSigma/reviews&#34;&gt;CobaltSigma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;THIS REVIEW MAY CONTAIN A FEW SPOILERS&lt;/strong&gt;    So far everything is seeming to slowly go up in quality with the last 2 Naruto Shippuuden movies and this movie helps that trend.    Story: (&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    The story of Naruto: Shippuuden Movie 3 - Hi no Ishi wo Tsugu Mono begins with the potential outbreak of a Fourth Gr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;8thsin-1&#34;&gt;8thSin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Naruto Shippuden：Fire of Willの継承者」は、「Naruto Shippuden」映画の第3弾で、全体で6番目の作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10年前に村を放棄した旧Konoha忍者であるHirukoは、Konoha Villageという名前で5つの主要国すべてと戦争を宣言しています。 彼は相手のチャクラとスキルを吸収する「キメラ技法」を完成させ、血統制限で忍者を誘拐し始める。 血統ユーザーの最終目標はObitoのSharinganを所有するKakashiです。 綱手は、第4次忍者戦争が起こるのを防ぐため、カリカスをヒルコを止める自殺企画に送ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：7/10
アニメーションは印象的です。 私はそれを「極端な流動性」と表現する。 実際、この映画はおそらく今まで見たことのない滑らかなキャラクターの動きを持っています。 バトルシーンとリーフ/風の効果は素晴らしいものでした。 残念ながら、文字の描画は非常にシンプルで、背景には詳細がありません。 いくつかのシーンは非常に悪かったので、元のシリーズのフィラーのエピソードから貧弱な図面のように思えました。
それでも村田雅彦監督は、CGでアシストされたカメラの動きや素晴らしいアクション・シーケンスを使った息をのむようなシーンで、この映画で素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10
声は元のシリーズと同じで、一般的には綺麗です。 カカシの声は非常にうまくいった。
音楽はほとんどなく、それほど効果的ではありませんでした。 元の鳴門シリーズのフルートとドラムの楽器は私の意見では叙事詩だったので、彼らがなぜムサシを楽譜に置き換えたのかはまだ分かりません。
テーマソングは、パフィーが歌っているにもかかわらず、非常に弱いです。 浜崎あゆみやEvery Little Thingのようなトップアーティストがアニメ映画に触れたり、思い出に残る曲を歌ったりした時代が欠けています。  YUKIの最初のNaruto映画の主題歌も、過去3年間のアニメ映画から聞いたことよりも優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
この映画の主題はかなり良い：道徳的価値の衝突。 村の福祉のために1人を犠牲にすることは正しいことですか？ これは物語全体を中心にしています。  NarutoとSakuraがKakashiを追いかけて村を救うために自分を犠牲にしないように追いかけることについての映画はかなりあります。
いくつかの主要なプロットホールがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==============スポイラー==============&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;なぜ砂の村は国境に軍隊を進めたのですか？ サンドビレッジはKonohaと戦略的提携しており、HirukoはKonohaと無関係で、Tsunadeは決して他の国に侵入しようとしないことをすべての人のGaaraが知っているはずです。 これまでのところ、彼は映画「Shippuuden」シリーズでは非常に限られた出演者しかなかったので、人気のあるGaaraを映画に引き出すための言い訳にすぎなかった。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ヒルコはなぜ子供の形をしたのですか？  Tsunadeは彼が今までにははるかに年上であるはずだとも言いましたが、終わりまで説明されていませんでした。 私たちはおそらくそれがキメラ技術と何か関係があったと推測されていますが、子供の形をとることには明らかな利点はありません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;村の人生を尊重し、偉大なKonoha ninjasたちは何をしたのでしょうか？ 第3火影は、大地丸の侵攻を止めるために命を奪った。 四人は、彼の人生を犠牲にして九尾を封印した。 イタチは彼の人生をあきらめ、秘密のANBUの使命の裏切り者として生きていました。 ジライヤも明らかに自殺した使命で亡くなりました。 実際には、ナルトは自分自身を赤ちゃんとしてのキュウビの船として犠牲にしました。 私はその時点で考えることができないほどのものがあると確信していますが、村の人生を犠牲にしているように思えるのは、Konohaのことです。 また、子供が見ることができる英雄的で伝説的な図形を作成します。 ナルトの議論には深刻な欠陥があった。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wasn`t Fuuton：ナルトの腕に壊滅していたラーメンシュリケン？ 私はそのような状況で禁止された技術を使って彼を理解することができますが、彼はそれを使用した後、完全にうまくいくようでした。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;h1 id=&#34;カカシが見習いのために記念品を残したがっていることを理解していますが-それらの鐘がすべて立っていると-ルールを破って私のところに来てください-と言いました-彼が実際に任務を成功させることを本当に望むのであれば-ちょっとばかなことです-1&#34;&gt;カカシが見習いのために記念品を残したがっていることを理解していますが、それらの鐘がすべて立っていると、「ルールを破って私のところに来てください」と言いました。 彼が実際に任務を成功させることを本当に望むのであれば、ちょっとばかなことです。&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;物語は同じ古い劇的な劇的な鳴門の戦いの公式を繰り返した：最後の上司のための時間を買うために頭から頭の戦いに終わる3つの悪人の忍者。 今度は頭から頭までではなく1v3sであり、いくつかの郡山（召喚）が使われました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;それでも、ストーリーは導入、ストーリー展開、クライマックス、コミカルなエンディングでうまく構成されています。 中心のテーマをたどります。 アニメシリーズからのフラッシュバックは非常に効果的に使用され、アニメーションはストーリーボードから完全に再現されました。  「Fire of Will」と「Obito」のカードが特に好調だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2/10
シリーズの映画にはキャラクターの発展がほとんどありません。 実際、私は本当にあまり期待していません。  「Will of Fire」はまだこのセクションを完全に爆破することができました。
彼らは映画のために致命的な間違いを犯しました。  Narutoの世代の忍者たちの多くは、行動のフィラーとして行動して使用されていました。 彼らは主人公や物語を育てるために使われた貴重なスクリーンタイムを奪った。 その結果、主人公は紙のように薄く、ナルトは頑固な子供のように振る舞い、サクラはナルトとサイを叩いていた。
私はGaaraの関与が好きでした。彼の行動の順序はとてもクールで、彼の役割はNarutoの決定を支持していたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント/オーバーオール7.5 / 10
「ドラえもん」や「クレヨンしんちゃん」などのエピソードシリーズとは対照的に、連続シリーズの劇場版は常にサイドストーリーになるだろう。 シリーズのための良いアニメーション映画は決して存在しません。
すべての批判にもかかわらず、「NARUTO / Shippuuden」は、「白書優勝」の後で私の好きな100+エピソードのアニメシリーズです。 第3作目の映画「ウィル・オブ・ファイア」は、スタンドアローンの映画では物語やキャラクターが恐ろしいものではあるが、私のための素晴らしい物語だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一人で村全体を破壊する可能性のあるナルトの決定には本当に同意しませんでしたが、私は映画として、友情を責任の上に押し進めなければならなかったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には、これらの映画はシリーズやマンガそのものよりも若い視聴者をターゲットにしていると感じることがあります。しかし、以前のすべてのナルト映画に比べて、「Will of Fire」は、 最初のNaruto映画「Snow Princess」以来最高のNaruto映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/8thSin/reviews&#34;&gt;8thSin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Naruto Shippuuden: The Inheritors of the Will of Fire&amp;rsquo; is the third installment of &amp;lsquo;Naruto Shippuuden&amp;rsquo; movie and sixth overall.    Hiruko, a former Konoha ninja who abandoned the village a decade ago, declares war against all five major nations in the name of Konoha Village. He had perfected the &amp;lsquo;Chimera Technique&amp;rsquo;, which absorbs opponent chakra and skills, and starts kidnapping ninjas with Blood Line Limits. The final target of Blood Line users is Kakashi, who possesses the Sharingan from Obito. To prevent the impending 4th Ninja War, Tsunade sends Kakashi on a suicidal mission to stop Hiruko.    ANIMATION: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The animation is impressive. I wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;queen-stars-1&#34;&gt;Queen_Stars&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロットは真剣に、非常にお粗末です。 ここに、非常に簡単な要約があります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tsunade、Jiraiya、Orochimaruは私たちが知らなかった弱い幼馴染みの友達です。 この人は後になって邪悪な兵士になり、すべての国に脅威を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カカシが10代のとき、この人は彼に呪いをかけました。 カカシは死ぬつもりだ！ 彼はカマカゼの任務を引き受ける。
その日を救うのは隠れた葉の若さに任されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが尋ねるかもしれない怠慢は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは独創的ではありません。
 - オロチマルと同様に、このキャラクターは「狂った科学者」になり、強くなるための非人道的な実験が行われます
 - このヴィリアンは、無敵で、不滅です。死に至る大半の村人のように
 - 共有者の後にいる別の人
 - 「呪いの跡」は以前に行われた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他に何が映画を下ろす？
 - サクラの典型的な「友人に対する暴力、戦闘で役に立たない」特性
 -  Chemeriaのテーマはすばらしい、クリエイティブな創造の時間ですか？ いいえ、すべてのチェメラは、よりロボット的で、有機的に見えるようです
 - まるで愚かなことも起こる。例えば、ナルトはシャドークローンの鎖橋を作り、ツナードは共有マンを改ざんする方法を知っている、ナルトは軽い治癒/修復能力を持つ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はあなたを高くしないで、映画について何が良いか&amp;hellip;
 - 戦い場面は素晴らしいです。 各チームは注意を喚起する
 - ナルトは「カカシを取り戻す」という決心は現実的です（私たちは知らない）
 - 私たちはGaaraが1尾のオカイがなければ何ができるのかを見ます
これらの要素はそれを見る価値があり、私はそれに良いスコアを与えた理由です。;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25330&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Queen_Stars/reviews&#34;&gt;Queen_Stars&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The plot is very lousy, seriously. Here&amp;rsquo;s a very breif summary&amp;hellip;    Tsuade, Jiraya and Orochimaru had a weak childhood friend we didn&amp;rsquo;t know about. This p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;santoryu-xburner-1&#34;&gt;Santoryu_XBurner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見ではるかに私のお気に入りのナルトの映画まで。 これは、Konoha 11の全体を含み、私たちが他の人物の多くを見ることができるだけでなく、私が愛しているすべてのものを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつも大好きな仲間の力を重視した、本当に良い映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Santoryu_XBurner/reviews&#34;&gt;Santoryu_XBurner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;By far my favorite Naruto Movie to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsama-1&#34;&gt;Xsama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短絡：ケンケイ・玄海の忍者は、さまざまな村から消滅し始め、悪役はこれらの忍者を順番に使って力を得る。 彼は完全なものになるために最後のものを欠いているが、完全な忍者になるだろう。 彼はすべての村を通って放送されている発射体の形でutを投げ、彼がリーフビレッジから来ていると主張し、彼の計画を立てる。 これは現在、Konohaを標的にしているので、村の混乱を引き起こします。  Konohaが侵略の危険にさらされている間、Kakashiはこの悪役を止める計画を​​立てるので、彼はすぐに移動し、NarutoとSakuraは尻尾にいる。 火影はチームを集めてチームをカカシに戻して、カカシが計画を成功裏に実行できるようにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私は実際にこれが実際の映画であることは疑いの余地がありました。 アートワーク、クオリティー、サウンド、それはテレビエピソードのように私にとってはあまりにも「普通」だったようです。 私は詳細情報のためにそれをgoogleにしなければなりませんでした、そして、これは実際には本当の映画であり、特別なまたはOVAではないことが判明しました。 以前のタイトルと比較することはできません。そして、私は彼らがこの製品で多額のお金を節約したと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：第二の映画ほど美しくないこの「映画」は、大画面に変わった別のフィラーです。 この映画を平均的に悪いから救った唯一の事は、彼らが他のチームの他のキャラクターをすべて含んでいることです。それはいつもナルトの映画では良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5 =平均&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xsama/reviews&#34;&gt;Xsama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The short: Ninjas with Kekkei Genkai begins to disapear from various villages and it turns out that the villain, uses these ninjas inorder to obtain th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;explicit707-1&#34;&gt;explicit707&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は余分な素材やマンガシリーズから生まれたアニメから生まれた映画のファンではありません。 それは言われて、私はまだナルトの映画のほとんどを見てきました。 この特定の映画は、私が完全で完全なフィラーナンセンスを期待してこれらのものに入るので、私は「私を失望させる」と言うことはできません。 この話はその半分です。 それは本当に良いファン運賃をいくつか持っていますが、それはシリーズの中で外れているいくつかの本当に悪いナンセンスを持っています。 このシリーズや他の映画を見たことのない人は、私の得点でこの大丈夫を見つけるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の物語は面白いかもしれないようでしたが、本当にそうではありませんでした。 それは多くのクールな戦いとアクションを持っていたし、キャラクターは人気シリーズから来たので、キャラクターはすでに好きです。 基本的には、私はすでにキャラクターが気に入っていると言っています。だから、私はこれをスコアに余分なポイントを与えてもいいでしょう。 ストーリーは、物語のスイスチーズでした。 あまりにも多くの穴があって、ある時点で私は大声で笑った。 私のLOLは、これがファンの運賃でいっぱいのアクション映画であることを最後に除外したからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ほとんどのナルトのフィラーの物語のようなものです。 悪人がどこからも出てきて、さらに強力です。 世界が脅かされている村があり、村は攻撃を受ける。 物事は起こるべきではありません。 プロットの穴が開いていると、フィナーレが満ちたアクションがあります。 これにはいくつかの良い戦いのシーケンスがありますが、あなたがシリーズのファンであれば完全にはずれています。 ストーリーを気にせず、あなたが好きなキャラクターがあなたを得ることができるようにしたいのであれば、これはあなたのためです。 もしそうでなければ、これに合格することを検討してください。 恐ろしいことではありませんが、最高のものではありません。 全体として、私はそれを与えた6人に寛大でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87395&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/explicit707/reviews&#34;&gt;explicit707&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am not a fan of extra material or of movies spawned from anime spawned from manga series. That being said, I still have seen most of the Naruto movies. This particul &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meg-nyan-1&#34;&gt;Meg-nyan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：この映画を見る前に、カカシ・クロニクルズまでのシリーズとAsuma vs Hidanの戦いの後で、これらの出来事に向けたかなりの参考資料があるので、シリーズに巻き込まれることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は個人的には、この映画は、NARUTOの映画のすべてのコンポーネントのかなり良い組み合わせを持っていると思った：文字の開発、アクション、およびウォッチャーを移動するための対話。 シリーズのほとんどのマイナー・メジャーなキャラクターのカメオショットもたくさんあります。サスケ（（sigh）を除く）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のプロットは、血筋の限界から権力を探している問題の子供に抱かれていたKakashiの後に、Narutoとギャングの残りの部分を追跡することです。 最初、綱田は誰にもカカシを征服しないよう命じるが、ナルトはとにかくサクラとサイを連れて行く。 シカマルと幸運なKonohaのギャングの残りの人たちは、Kakashiを救うことを止める予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語のプロットが好きで、それは友情とすべてのことと関係していましたが、おそらくそれは私がばかな女の子であることでしょう。 それにもかかわらず、プロットは私をスクリーンにつけたままにしておき、一時停止させたり、他のものをすることはありませんでした。これは、通常、Narutoの映画が私にするものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は標準ですが、あなたのお気に入りのKonoha忍者の戦闘シーンに加えて、A +アニメーションがありますし、Kazekage自身のアクションカメオにもなります。 第3回NARUTO-ナルト - 疾風伝の映画は私の好きなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63595&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Meg-nyan/reviews&#34;&gt;Meg-nyan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: Before you watch this movie, I suggest you get caught up with the series up to the Kakashi Chronicles and after the Asuma vs. Hidan fight because &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingmerlin-1&#34;&gt;kingmerlin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は私がこの映画に行っていなかったのは、以前のものはすべてかなり悪かったからですが、とにかくそれを見ました。 しかし私は比較的低い期待しか持たなかったが、私はうれしく驚いた！ 物語は良かった。 それは他の映画とは違っていた（彼らは同じキャラクターのプロットを持っていた）。 私はシリーズのキャラクターのうち、どれが（すべてではないにしても）どのように関わっているのか本当に気に入っていました。 私が最も楽しんだのは、この映画が他のナルト映画とは違って、シリーズの主要な話と関連しているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っている1つの苦情は、この映画が他のNaruto映画のような公式に従うということです。 全体的に私はこの映画をすべてのNARUTO-ナルトとNARUTO  - ナルト - 疾風伝ファンに推薦します、それはまだ最高のナルトです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kingmerlin/reviews&#34;&gt;kingmerlin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I wasn&amp;rsquo;t going to this movie because all the previous ones &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>