<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/harmony/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/harmony/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Harmony</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/harmony</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/harmony</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/73667.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/28211/Harmony/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/28211/Harmony/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;theanimetoast&#34;&gt;TheAnimeToast&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すばやくハーモニーは、世界中を旅する人について、彼女が取り組んでいる事件を解決しようとしている間に彼女が会うすべての人物によって情報が与えられている、かなり退屈な映画だと言いました。
ムービーには多くの哲学的テーマがありますが、その多くはどこにも行きませんし、それらについて話すこと以外には実際には探究されていません。
あなたが思想家であり、退屈なキャラクターがあなたに教科書を読んでいる間に2時間あなたのお尻に座っているような実際の人なら、それは素晴らしい素材です。
残りのレビューにはスポイラーを含めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;プレゼンテーション（ビジュアル＆サウンド）。
私はCGIと手書きの文字をいくつかの点でシームレスに接続する方法に、実際には驚いていました。
CGIが見苦しいだけではないことを知って良かったです。
もちろん、CGIはまだポイントで突き出ていますが、私の目の前のキャラクターが手描きで描かれているのか、モデルであるのかを疑問視していました。
視覚的に面白いことがスクリーン上で起こっていないときに、キャラクターの周りをカメラを回転させるだけで少し安く見えるかもしれませんが、見た目がよく見えるようにするには本当に美しく見えます。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私はEGOISTがテーマソングの演奏家であると聞きました。映画全体に1曲しか記憶されていないので、理にかなっています。他のものは一般的なサイエンスフィクションの物語、
私は映画の中であまりにも多くの音楽に気付かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー＆amp; 文字。
ハーモニーは本質的に哲学の教科書を引用し、フラッシュバックや重い内部モノログを通して物語の一部を伝えることによって、深く意義深いように見えてもあまりにも熱心に試みる映画です。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ムービー内のすべてのキャラクターは、MCと視聴者に情報を提供するか、またはムービーから消えてすぐに戻ったり、死んだりする直後に、他のキャラクターに情報を提供するために存在します。
物語そのものは新しいものではなく、誰もが政府を厳密にコントロールしている「ユートピアの未来」であり、現在の状況の上昇傾向にあるようだ。
そして、あなたが幸せであれば人をコントロールすることが正しいかどうか疑問に思うはずです。
このプロットは、ほとんど対話シーン、フラッシュバックおよび内部独白で鈍いインポーザンプを通して独占的に語られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しは試みられた象徴主義がありますが、私はそれがなぜそこにあるのか疑問に思うほどぼろぼろです。
一定の情報や用語にもかかわらず、この映画では実際にはほとんど画面に表示されず、最後はすごくすばやく解決されます。
映画は非常に深くしようとしましたが、視聴者に彼らが映画を理解できないかもしれないすべてのことを絶対に知らせなければ、恐ろしいものでした。
あなたが永遠に映画を見たことがあれば、あなたはすでにあなたの道を捨てる可能性のあるすべての「紆余曲折」をすでに知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画全体に面白いキャラクターはありませんでした。私たちの主人公の友人Miachが、映画の中でフラッシュバックで登場し、彼女の性格は15歳でとてもぎこちなく、トゥアンとのレズビアンの関係があります。 キャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トゥアンといえば、彼女は個性がほとんどなく、ほとんどが目として、あるいは観客の耳として機能します。
彼女の性格の中で最も興味深いのは、彼女は銃で戦っているのが好きだということです。
彼女は、ビデオゲームの対話ツリーのようなものに詰まっているように思えます。キャラクターがプロットポイントや未接続の哲学的テーマを提示すると、彼女は言うことができます
「もっと教えてください」「もっと教えてください」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一人一人の他のキャラクターは、インポーダンプするか死ぬかのいずれかに存在します。
キャラクターの育成を忘れて、基本クォークを確立することさえもこの映画にとってはあまりにも大きかった。
そして、もしその物語が途中でまともだったり、興味深いことに言えば、私はその人物についてあまり文句を言っていないだろうが、そうではない。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;最終的な考え。
このレビューのように聞こえるかもしれませんが、私は映画を嫌うものではありません。
特に文字は鈍かった。
ビジュアルは実際にはかなり良いものでしたが、私が実際に好きだった曲が1つありますが、それはこの映画を償還するには至りません。
私は実際にはハーモニーをポップコーンのフリックとして推薦することもできません。それはあまりにも少ないアクションシーンしか持っていません。
あなたは正直に、この1つをスキップして何も見逃す。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;更新：レビュー後の考え。
このレビューをした後、アニメ業界で働いている外国人のマイケル・アリアスが指揮を執っていました。
これは、彼が監督した他の映画「Tekkon Kinkreet」に興味があり、これははるかに優れた映画であり、私はこの映画よりもお勧めします。
私はディレクターとしてこのAriasが好きですが、彼はここでソース資料によって明確に後退していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;原作について言えば、私が言いたいことは、この映画のいくつかのことは実際には「涼しいから」と言うだけで説明できるということです。
なぜすべてがピンクですか？
なぜ砂漠の真ん中にランダムなヒマワリ農場があるのですか？
なぜ人々は将来不思議な服装をするのですか？
もちろんあなたの映画にクールなものを含めることは悪いことではありませんが、ここでもテーマやストーリーに実際に追加するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217362&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAnimeToast/reviews&#34;&gt;TheAnimeToast&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s lots of philosophical themes in the movie, many of which go nowhere and aren&amp;rsquo;t really explored beyond talking about them.  It&amp;rsquo;s great material if you&amp;rsquo;re an over thinker and actual like sitting on your ass for two hours while boring characters read textbooks to you.  Note that the rest of the review can contain spoilers.    -Presentation (Visuals &amp;amp; Sound).  I was actually kind of surprised at how they seamlessly connect the CGI and the hand drawn characters at some p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jejehartadi&#34;&gt;jejehartadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、ここで行きます。 うーん、マイナーなスポイラーがあるだろうが、私はそれを見ていない人を傷つけることはないと思う（そのほとんどは既に概要に入っている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）
私はハーモニーが未来の世界の興味深い概念を私たちに与えてくれることを認めなければなりません。 ハーモニーでは、人間は病気や老化を打ち負かすレベルまで進んでいます。  「ウォッチミー」と呼ばれるシステムは、人間が完璧な健康生活を送って、社会倫理に従うようにも導いてくれます（映画を見て、このシステムのより多くの機能をご覧いただけます）。 この「ウォッチ・ミー」の唯一のマイナスは、あなたの人生が政府によって監視されることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;病気や死のない人生は素晴らしいですね。 それは天国です。 まあ、ほとんどの仲間のためです。  Tuan Kirie（私たちの主義者）の友人であるMiachが、自分のアイデンティティと自由を失ったと感じたシステムによって監視され、トラップされていました。 最後に、マイクはキリと一緒に彼女の友人の一人が自殺することに決めました。 トゥアンは救われたが、ミハは死んだと報告された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215330&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jejehartadi/reviews&#34;&gt;jejehartadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, here we go. Hmm, there will be minor spoilers, but I think it won&amp;rsquo;t hurt anyone who haven &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;djnostyle&#34;&gt;DJNOSTYLE&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「世界はより健康で、より安全で、美しく健康的な場所になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、これを始める方法も知らない。  Harmonyは、日本のSF小説家伊藤聡（伊藤悟）の作品を元にした一連の無関係な映画の中で第2番目のものです。 この特定の作品は、彼女が彼女の友人の2人、MiachとCianと一緒に自殺を試みた後、数年後にTuan Kirieの生涯を彩ります。 ハーモニーは技術によって支配されている世界に設定されています。そこでは、健康と安全を犠牲にして人生を「保存」するために、ナノマシンが誕生時に子供に埋め込まれています。  Miachはこの世界を嫌う少数の一人です。 彼女がトゥアンとシアンを真の自由意志を示す努力の中で彼女と一緒に暮らすように強制することを管理するほどのことです。 しかし、トゥアンとシアンは最終的に試合に失敗し、時間はMiachなしで前進し続ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、長い間ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新政権のための平和維持者/捜査官として現職から解雇された後、トゥアンは親友の渡りから軽蔑した国に帰国した。 家に帰ってきて、彼女は自分自身のためにきれいな人生を作ったと思われるCianと出会う。 彼女は仕事があり、ボランティア活動をしています。そして、彼女は幸せに滞在しています（最後の部分は、新しい、増強された世界が基本的にあなたを幸福にさせると考えられています）。 これは物事が離れる場所です。 トゥアンとシアンは、チアンの場所の近くのレストランで夕食に出かけ、トゥアンとレストランの残りの部分で残酷に死に至る。  Cianは突然自殺する唯一の民間人ではないが、死者数は数千人に上ったことが明らかになった。 さて、心に留めておいて、これはすべて、死を制限するためのあらゆる可能な予防策を取っている世界に設定されています。 実際、このユートピアではほとんどの人がそれを目撃することなく全人生を過ごすことはめったにありません。 問題をさらに調査した後、トゥアンはすべてがマイアックにつながる影の跡を発見し始める。 最終的に、トゥアンは、彼女のオールド・フレンドが実際に死んでいるかどうか疑問に思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここでプロットの詳細を詳述することから自分自身を切るつもりです。 ハーモニーはあまりにも多くのことを詰めることができるので、おそらく私は恐ろしいことに20ページの論文論文を書くことができます。 しかし、それはまさにその映画がとても魅力的なものになっているということです。 たとえ多くの解説情報が絶えずあなたに投げかけられていても、映画のペースは何とかそれを取って巻くことができ、観客が理解するにはあまりにも速く動くことはありません。 展覧会（トゥアンの顔をゆっくりとズームインする一連のフラッシュバックや独白で非常に流行している）は、映画の大部分を占めるようになっています。 ハーモニーには、キャラクターや彼らが住んでいる世界について学ぶのを止めるところが一つもありません。それは一種のスノーボール効果です。 当初は、すべての背景情報は単にMiachのキャラクター詳細と、ロボット化された人間の海の中で彼女が唯一の、美しい心だった方法です。  MiachはTuanとCianへの革命の一種の哲学者となります。 それぞれのフラッシュバックはこれをほぼ完璧に説明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーモニーには一瞬の喜びはありません。 映画の色調を消費し、表示された「ユートピア」のアイデアに直接反対する暗闇の中に、それぞれのシーンがぎっしりと詰まっています。 完成度の完全なビジョンであると考えられているこの新しい世界は、それに比較的近いとは思われません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマレベルでは、ハーモニーは私が見てきたほとんどのものを上回ります。 これは過去数十年の最も哲学的な映画の一つです。 フラッシュバック後のフラッシュバック - ハーモニーは、文字通り、あなたが社会、科学、人間の潜在意識、性的、そしてすべてのスペクトルのすべての側面からの進歩に疑問を投げかけてくれるアイデアをあなたに爆発させます。 実際には、ハーモニーはあなたに幸福という考えでさえ曇ってしまうほど多くの質問をします。 途中で、私は自分自身に「実際に幸せになることはどういう意味ですか？」と尋ねました。これは、Miachの心に由来しています。Miachは、忘れ去った世界で自由意志の減少という悲劇的な象徴になります それは生きていることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;調和についてのもう一つの興味深いことは、物語がアニメーション映画の中で最も記述的で開発されたものの1つであるにもかかわらず、それは全面的に構成され、編成されたままであるということです。 プロットは直線で移動し、そのパスから逸脱することについて決して考えません。 さらに興味深いのは、映画の芸術がストーリーの直線性と直接矛盾し、予測できない散発的なパターンで動くことです。 ハーモニーの自発性は、2Dと3Dの間を行き来し、私たちの心が活発になり、我々が見ている世界が本当にひねられているかに焦点を当てています。 視覚的な経験とストーリーテリングの援助のほうが少ないです。 私を間違えないでください。アニメーションは絶対に素晴らしいですが、それは重要ではありません。 私たちはこの映画の現実に疑問を抱くはずです。 芸術は単に私たちにそれをさせる別の手段として役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルは魅惑的なままですが、ハーモニーの本当の魅力はトゥアンとマイアの関係です。 視聴者にただの友人として始めて、それは2人がそれ以上のものであることはすぐに明らかになります。 そして、それは私だけが言っているわけではありません、&amp;rdquo;ああ、彼らは完全に愛とものもあります&amp;rdquo;私はこれらの2つの文字がお互いのために存在するということです。 トゥアンのために、マイアッハは彼女を守り続け、彼女の周りの世界に疑問を抱かせる岩です。 彼女は自由と美しさの象徴で、他のものと並行することはできません。  Miachにとって、Tuanは彼女を捨て去った世界で一種の「救いの恵み」です。 彼女は彼女の最奥の考えを聞いて実際に理解する最初の人です。  2人はお互いに仕事をして、結びついていなくても、最初は映画がないだろう。 素晴らしいことは、これはMonica RialとJamie Marchiの間の驚異的な化学によって強制されていることです（はい、私はダブを見ました。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーモニーは、他のアニメーション映画と同じではありません。 それは散発的で恐ろしいものであり、恐ろしい怒りの感覚で満たされています。 しかし同時に、それは思考を刺激し、細心の注意を払い、重要です。 この映画の中には、あまりにも多くのものがあります。 シェイクスピアの悲劇像の教科書の例です。  MiachとTuanの関係は、私が今までに遭遇したことの中で最も愛されるものの1つです。 ハーモニーの完璧さから視聴者を邪魔する可能性のある唯一のものは、映画が過度に言葉になる傾向があることです。 しかし、映画が全体としてどのくらいのインパクトをもたらしたかを考慮に入れると、それは見過ごされることもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すれば：
非常に哲学的で美しく生き生きとしたハーモニーは、人間の生活と深く平行して風化させる社会的テーマの多さに浸っています。 ハーモニーは、思考を誘発するユートピアの舞台を、若い女の子の世界の歪んだイメージを探求するように設定することに重点を置いて、自由意志、道徳観、そしてもっと多くのアイデアについて多くの疑問を提起する。 映画の暗闇には、Monica RialとJamie Marchiのパワフルな演技に裏打ちされた、本当に不安定でありながらも全体的に驚くべき経験を生み出すために続く沈黙があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DJNOSTYLE/reviews&#34;&gt;DJNOSTYLE&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Day by day the world becomes a healthier, safer, more beautiful and wholesome place&amp;rsquo;    I honestly don’t know how to even start this. Harmony is the second in a series of [unrelated] films based on the works of Japanese science-fiction writer, Satoshi Itoh (Also known as Project Itoh). This particular piece hones in on the life of Tuan Kirie several years after she attempts suicide alongside two of her friends, Miach and Cian. Harmony is set in a world ruled by technology — where nanomachines are implanted in children at birth in order to “preserve” their lives under the pretenses of health and safety. Miach is one of the very few who detests this world. So much so that she manages to coerce Tuan and Cian into taking their lives alongside her in an effort to demonstrate true free-will. However, Tuan and Cian ultimately fail the attempt and time continues to tic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luckyload&#34;&gt;luckyload&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は正直に言うでしょう：この番組に私をまっすぐに引き寄せたのは、音楽（エゴイスト）、クリスタルクリアなアート、そして優れたキャラクターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;|いくつかの浅いスポイラー、光の心のためではない|&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;精神的な人として、私は物語が意識の回りを回転しているという事実を喜んだ。 一方は精力的で臆病なトゥアンキリですが、もう一方は美しいスマートミハッハーミヒです。 悪い人は誰だったのか、終わりまで誰が良い人なのかははっきりしていなかった。 私たちが掛けることができる唯一のプロットは、トゥアンとマイアクの両方が一緒だった時でした。  Miachは、不器用さのわずかな痕跡を残すことなく、歌と踊りをしていましたが、Kirieは人間であるという本質を超越するように思われた15歳の少年に魅了されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定は、誰もが互いに協力しあうユートピア社会で行われます。 誰も出ていません。 合理的な理由がない場合でも誰もが互いに気にします。 建築の色 - ピンク - これは似ており、これを反映しています。 しかし、誰もが自分の個性を放棄することに快く同意することはできません。 特にMiach。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トゥアンとマイアッハがまだ一緒になっていたとき、彼女はしばしば冗談を言って彼女ができることはわずかで、ウォッチミーのライフシステムを改ざんして5万人を殺すことに言及しました。  Miachは理想的で完璧だったかのように孤独と孤独のアイデアを絶えず表現していました。 しかし、そうしている間彼女の無実のために、トゥアンは単に反応せずに聞くだけだった。  Miachはある時点で彼女の計画を明らかにすることを決めた。彼女が信じている方法の1つは、自殺を起こし、社会を変えることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくあなたが知ることができるように、トゥアンは原始者の中心にあり、Miachを見渡すことはできません。  Miachの理想主義と友情が彼女の過去から彼女に影響を与え、現代日本の苦難を圧倒している現在、Kirieは彼女の義務から脱出して、彼女が誰で、どこにいるのかを理解する。 結局、彼女は仕事をしていないことが判明し、彼女の家、日本に呼び戻されます。 彼女はユートピアに戻って、彼女が脱出しようとした心地よい社会を、イベントは、おそらくは不利なシナリオだけでなく、彼女の過去にも下降します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、適時にビットごとにマスク解除されます。 いつもあなたをつま先につけています。 あなたは退屈していることは決してありません。 サウンドはあらゆる場面でほとんど完璧に実行されます。 しかし、おそらく映画の最も刺激的な点は、雰囲気と豊かな物語に満ちている各人の性格です。 しかし、終わりのような短所は、私が期待していたものではないと言うことができます。 また、音楽はすごく驚異的だったにもかかわらず、シーンに合うように時間を割くことはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、私はそれを見て、言うだろう。 あなたがそれに少しでも興味を持っているなら、Project Itohはあなたの時間の価値があるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217338&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/luckyload/reviews&#34;&gt;luckyload&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll be honest: The things which drew me straight away to this show were the Music (Egoist), the crystal-clear Art, and the outstanding Characters.    |Some shallow spoilers, not for the light-of-light-hearted|    As a spiritual person, I delighted in the fact that the story revolved aroun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adi&#34;&gt;Adi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジョージ・オーウェルの「1984」から最近の、より微妙なスパイク・ジョーンズの「彼女」まで、ユートピアと未来の技術の話題は、今や人類の思考の中に存在していると言えるのは間違いありません。 その結果、映画やストーリーがユートピアで起きるかもしれないジレンマをカバーすることは珍しいことではないので、ハーモニーはそんなに特別なものになるのでしょうか？ あまり、本当に、それは問題です。 ハーモニーの中には、豊かな深い哲学的テーマがあり、実際にはそれを誇張することを強いられますが、それ以外にも、ハーモニーはその執拗な骨であり、これらの哲学とテーマに投資され、 良い話をする：私を楽しませる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの赤ちゃんの主人公、トゥアンは、彼女がナイジェリアの不正行為（トゥアレグ人との禁酒のための医療用品の取引）を反映するために、日本である医療ユートピアに戻ってくるよう命じた。 日本では、彼女は幼い頃の友人シアンと会い、15分間の説明会を開きます。 これは、トゥアンとさまざまな無次元のキャラクターとの間の無数の解説対話交換の始まりであり、NPCの指導者として最もよく説明することができます。 これは、この番組の素顔です。映画全体がいくつかの会話を通じて聞かれ、視聴者に2時間だけ字幕を読み込ませ、その時点で、原作である本を読むこともできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;指導するNPC、またはキャラクターは、単調でもなくても生きていません。 彼らは、感情的ではなく、非常に愚かで、自分自身の利益のためにスマートすぎる、あるいはこの映画の誰かに何かに感情的に投資することを視聴者に不可能にする別の刺激的で似ていないアーキタイプです。 この切り離しは本当にあなたがこれらのキャラクターに何が起こるか、あるいはこの映画で何が起こるかを気にすることを本当に難しくします。 あなたを吸ってくれる良い「フック」はありません。実際、私はこの映画を何回か閉じてしまっていました。 そのキャラクターを持つこの映画は、私にそれらを気にさせることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;登場人物について言えば、TuanとMiachの同性関係は、それを見ている視聴者を尊重して非常に成熟して扱われていると言わざるを得ない。 彼らは彼らの関係やキャラクターを性的に過度にすることを控えています。ファンの奉仕や映画の中でのセックスの対象になることは一度もありません。私たちが過敏性を逃れることのできない時代に、私はこの映画を賞賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーモニーは、人間のアイデンティティ、人間性、完璧主義、パラノイア、ユートピアと引き換えに人類の自由の制限に関する哲学とトピックを取り扱っています。 彼らは挑発的ではありませんが、心のこもった物語だけでは、プロジェクトイトーがこの物語に多くの思考と感情を投資したことを伝えることができます。あなたが見ていることを徹底的に考えているメディア消費者なら、 私はこのショーを心の中でお勧めしたいと思います。 映画の楽しさにかかわらず、私はこれらの考えをテーマにしていることを否定することはできず、彼らは私の作品を否定することはできません。 私が映画を見た後、私は本当にシンセカイヨリ以来行っていないことである基本的な人間の本質を考えなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画を推薦することができる別のものは論理的なプロットの進展ですが、それはあまりにも論理的であり、実際には論理的であり、それは非常に退屈です。 良い小説を夢中にさせるものの一部は、幻想的なファンタジーと引き換えに、日常の現実をいつ取引するかを知っています。 これはハーモニーの場合ではありません。トゥアンが話す次の文字を指すだけで、非常に論理的で極端に裸で疲れた様子でプロットが流れるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーモニーのソースはProject Itohが書いたもので、知らない人のために、彼の大人の生活のより良い部分を効果的に病院に閉じ込め、早期に癌と診断され、Harmonyの話は彼の痛みを反映しています 欲望。 ハーモニーの核心では、「完璧な」世界を去りたいと思っているが、できない人のことを物語っています。そして、おそらく、伊藤が病院で治療され、閉じ込められていたことを思い起こさせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ5/10：
この映画は深く哲学的であり、非常に刺激的であるかもしれませんが、それは良い物語を書くという最も本質的な部分を満たすことができませんでした。 この映画は、より魅力的な方法で書かれていれば傑作になる可能性がありましたが、それはそうではないという事実から、私はこの映画を本当に楽しむことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさにかかわらず、私はそれがいかに知的に挑戦的であるかを否定することはできません。 前にも言及したように、説教をせずに（主に）人間の本質や人間のアイデンティティーに関するテーマを扱うことができ、映画を完成させたら興味深い質問を頭に浮かべることができます。 これはすべての物語ができることではない何かであり、私はそれのためにハーモニーに拍手を送る。 このソース資料がフィリップ・K・ディック賞にノミネートされた理由は、あなたが人類と人間の本質についてすでに知っていると思うことを再考することができるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222124&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Adi/reviews&#34;&gt;Adi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From George Orwell’s “1984” to the more recent and more subtle Spike Jonze’s “Her”, it’s safe to say that, for a while now, the topic of Utopia and future technology has been one that’s ever present in mankind’s thoughts. As a result, it’s not uncommon for a movie or story to cover the dilemmas that may rise in a Utopia, so what makes Harmony so extraordinary? Not much, really, and that’s the problem. Throughout Harmony there is an abundance of deep philosophical themes that do indeed force one to brood over, bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハーモニーについて聞いてきた言葉は非常に混じっていますが、一般的な合意は、あなたがエンパイアオブコープスを楽しむなら、あなたはそれをおそらく憎むでしょう。 そして、あなたが後者を気に入らなければ、あなたはHarmonyのより対話主義的な物語にもっとオープンになります。 もちろん、両者が嫌いな人はかなり多いですが、これらの映画は人々を分裂させて話をするのが面白いので、私は助けてもらえませんでした。 チャンス。 私はBobduhが早くもそれらを見ることを嫉妬しますが、偶然にも、私は彼が以前にこの映画を見直したことを知っています。 しかし、何でも、私はこれらの映画について書いてみたいので、それに行きましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーモニーは未来の時間に設定されたムービーです。メディケアと呼ばれる治療プログラム（ダビングでは別のものだとは思いますが、今は確認できません）が世界中のすべての市民にインストールされています 米国を引き起こしたすべての戦争や病気の解決策として90歳以上になるように彼らの健康を規制する。 しかし、これは3人の女の子とうまくいっていません。ミャッチ、トゥアン、シアンは、いつでもファストフードを食べる権利を規制することによって、ギャングスターのように生きているか、若い女の子の頭の中で何が起こっても、 人間であるという権利を再び破壊する。  3人は自殺条約を締結しているが、Miachだけがそれを通過し、Tuanは彼女の自由意志を制限することを嫌う政府の役人として働き、MediCareによる政府のモニタリングは 彼女は彼女が選んだ行動を実行することができます。 しかし、シアンと世界中の他の人々が、未知のテロリストがシステムを操作して自殺したとき、トゥアンがこの問題の真実を知るために両側に立ち向かわなければならない調査を開始する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画に入る前に非常に目立つことの1つは、要約がシェルとゴースト・オブ・ザ・シェルとサイコ・パスの両方を思い起こさせるかどうかです。これはハイ・コンセプトのSFを取り上げ、 このシステムでは、そのフランチャイズと同様に対話的であることを映画で見ていることに気付くでしょう。 今私は多くの人々が前者を好むことを知っていますが、私はそれ以上の搾乳したブランド名の中に座っていることはあまり気にしません。 私がいつもシェルのゴーストで持っていた問題は、たとえそれがよりポジティブだった時代であっても、ハイ・コンセプトのテーマ/ストーリーを実行する上で重要な個人的な賭けや欠陥 私はそれが他の教室で起こっているので、私は消化することができない講義のように感じることがわかり、ドアがロックされている。  Good NightやGood Luckのような映画と同じ問題です。彼らは、あなたがすでにEdward R. Murrowをよく知っていると仮定しているので、McCarthy時代の巧妙な攻撃を自動的に気にするはずです。 なぜ彼がそれをやっているのかという理由は、政府がその時代にしてきたことが間違っているという広範な理由以外である。 そして、もちろん、私はシェル映画の新しいゴーストについて言及する必要はありますか？ 真剣に、それは何だったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はトゥアンがちょうど私が映画に入るのを妨げるもう一つのモトコのようなプロットデバイスになるだろうと心配しましたが、私はすぐにハーモニーがあまりにも長時間の前に吸収的な経験であることを発見しました。 医療がどのようにフリーウィルを破壊しているかについてのすべての対話の中で、それは実際に私にこれらのキャラクターが誰であるか、そしてなぜこれらのハイレベルのコンセプトが彼らにとって本当に重要であるかを教えてくれる 個人的に 確かに、プロットが映画の4分の1まで本当に始まっていないという点まで、それほど多くの背景は必要ないだろうが、トゥアンの内部戦闘は、 それが始まった後にプロットを推進するすべての会話の中で助け続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラスの少し少ないものは、方向です。 これはマイケル・アリアスの映画なので、方向はテクコンキントのように視覚的にダイナミックですが、その映画のように信じられないほど過大です。 実際には、それは少しの嘘です、その方向性はここでは活発であるという試みでより明白です。 彼らが話している間にキャラクターをまわりを回転するだけで、キャラクターがランダムに何かをしながら口を動かすことを見ると、会話をより視覚的に面白くするために都市の無作為なショットに移動するシーンがいくつかあります キャラクターのアニメーションは十分であったでしょう。 また、ビジュアルは伝統的に2Dと目立つCGの間でかなり変化しました。私は映画全体が何かのスカイクローラーのような3D映画のようなものだと思っていました。 私は最も活気に満ちたのは血液だと思うし、あまりにも多くの場面がない間に、それが現れたら、それがたくさんある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の本当の強みは、彼女がテロリストのために狩りをしたり、彼らの行動が自分の過去や信念にどのように結びついているかを見て、Tuanが映画の様々なキャラクターとの会合を通じて伝えられたストーリーテリングと、 映画全体には2つのアクションシーンしかなく、ハーモニーはそれらを使って効果を出します（最初のものよりも2番目のもの）。 彼らは、観客がSpectreの展示会重役会の別の会議に出席した後に目を覚ますことができるように、セットピースを持たせるために起こるだけではありません。 私はTuanとMiachに、彼らが欠点を見逃さない解決策を拒否して下さった人もいると聞いたことがありますが、興味をそそるキャラクターに同意しなければならない理由は分かりません。 あなたはIchi the Killerの哲学には同意しませんが、楽しむことができない状態に感染していない限り、それはまだ素晴らしい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンも、何かを台無しにすることなく少し落ち込んでしまったので、結末に関しては私に同意しない。 正直なところ、私は本当にそれが間違っているのかどうかは分かりません。なぜなら、それがキャラクターが遂行したすべてのことを話し終えた唯一の自然なコースだったからです。 これは一般的な知識のように聞こえてもごめんねですが、ストーリーはあなたに何か地獄を通さずにキャラクターに投資することはありません。 スライス・オブ・ライフのものでさえ、フィクションで日常的なものを克服しようとするキャラクターを持っていますが、ガーデニングのような現実ではありません。 私は結果に同意しますか？ いいえ、私はそれが現実に起こることは望ましくありません。 しかしこれはフィクションであり、フィクションは理にかなっていなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしもちろん、私はあまりにもアニメに関して少し議論が好きなので気にしません。 この時点で、メディアやエンターテインメント業界全体を壊しているものがあれば、誰もが安全であることを望んでいるという事実です。 個人的に、私は退屈な安全を見つける。 私は何か私に挑戦したい、そしてハーモニーは間違いなくそれをしました。 したがって、私はそれを悪くすることはできません。 それは良いです。 とてもいいです。 おそらく、数年後に出てくる最高のオリジナルのアニメ映画。 それはハイバーなんかではありませんが、時々ハリウッドが私たちに提供しているものの中で最高のものになることができます。 エゴイストの歌が演奏される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219040&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The word I&amp;rsquo;ve been hearing regarding Harmony has been very mixed, but the general consensus is that if you enjoyed Empire of Corpses, you&amp;rsquo;ll most likely hate it. And if you didn&amp;rsquo;t like the latter, you&amp;rsquo;d be more open to Harmony&amp;rsquo;s more dialogue-driven narrative. Of course, the people who hate both are pretty numerous in of itself, but the point is that these movies are splitting people which makes them interesting to talk about, so I couldn&amp;rsquo;t help but jump on watching these for review when I got the chance to. Although I am jealous that Bobduh gets to see them even earlier, and incidentally, yes I do know he already reviewed these films before I did and if he can&amp;rsquo;t get more people to watch them, I sure can&amp;rsquo;t. But whatever, I want to write about these movie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;klinestife&#34;&gt;klinestife&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TLDR; 心理的なテーマを探求して世界を提示しようと熱望している中で、最も重要なことをするのを忘れていました。 あなたがこの映画が好きなら（あなたにはもっと力があります）、あなたが気に入ったのは心理的側面でした。 残念ながら、あなたが好きなのは映画ではなく事例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;単に心理的なテーマを探索するだけでは、映画を運ぶことはできません。 あなたが探索しようとしている心理学的テーマが何であれ、それは以前に行われています。 映画になるには、3つの行為と強固なキャラクターのキャストが必要です。 これは両方の点で失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく私を魅了した映画全体には1つのシーンしかありません。 それは、彼らの視点から、1人の人間が自分自身を殺すように制御されていることを示しています。 彼が自分自身をぶら下げるのをやめようとするのはとても涼しく、終わりまで追い越されるだけでした。 なぜそれがそのような良い場面だったのか知っていますか？ この事件は、私たちにそれについて話すのではなく、この恐ろしい事件がどれほど重大であるかを示していたからです。 これは、その黄金のルールに従った映画内の唯一のシーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、ほとんどの親類を悩ませているまったく同じ問題に該当します。プロセスで文字を実際に表示するのではなく、物事について話すことです。 彼らはあなたが理解できないほど怖いので、すべての場面にすべてのことを説明するための対話を埋めて、私たちが自分自身で仕事をしないようにして、私たちの知性を侮辱します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは40分に映画が犯されたことを知っています。突然あなたは主人公の名前が何であるか覚えていないことに気付きます。 彼女は性格ではありません。 彼女はプロットデバイスです。 作家が展示を落としている他のキャラクターを保つために使う言い訳。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は、歴史や心理学のレッスンでよく見られる複数の人物と出会い、実際の心理学の教科書からの引用をしばしば示し、関連する情報はほとんどありません。 これが中間行為全体です。 ほとんどの対話は無意味なので、中間の行為はプロットの進行に関して事実上欠落しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トゥアンの対話の大半（それは主人公の名前です）は、より多くのスピーチの口実になる質問です。 彼女が感情に似た何かを持っている唯一の時間は、Miachとの彼女の最後の対決の間ですが、残念ながら、私には何のコミットメントもなかったので、このクライマックの瞬間は全く影響しませんでした。 キャラクターの発展を忘れて、この映画は基本的な特質を確立することができませんでした。 それは偽善より悪い唯一の事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の原動力は自殺の原因を突き止めることですが、ここでの最大の冗談は、彼女がインタビューした人から集めた情報の大部分が、彼女の調査に全く関係していないということです。 このプロットは、世界の構築と心理的な「議論」のための言い訳にすぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Miachは彼女の意見のために唯一遠隔興味深いキャラクターですが、彼女の意見はどのように表現されていますか？ 複数のフラッシュバックとスピーチを通して、彼女はバックグラウンドでいくつかランダムなことをやっている間に、彼女の意見が悲惨なディテールであることを正確に詳述しています。 見て！ 彼女はスイングしている！ 今彼女はピアノを弾いている！ 今、彼女は点灯し、試合を出す！ 今彼女は周りを旋廻している！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は現時点で彼女がポップアップするときにランダムなたわごとやスピーチで中断しません。 なぜ彼女はランダムなことをやっているのですか？ 私は、まだ座っているとシーンが退屈だと考えていたからだと思っていたのだが、彼らは文脈の中で何が理にかなっているのか理解できなかった。 そこにいる誰かが、それが意味を持っていると私に伝えてくれると確信しています。そして、私はここに彼らに言いたいのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここにキッカーがあります。  Miachの心理的状態はむしろ簡単に説明できます。 彼女の子供時代からのトラウマは、彼女が彼女をコントロールしようとしているものに向かって憎しみを覚えるように導いた。 それでおしまい。 そして、彼女はプロット全体の原動力であるため、キャラクターが持っている他の条件についての心理的な話はすべて、ストーリーにとって全く無意味です。 この映画の60％が欠けていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画についての最も不愉快なことは、フラッシュバックを展示会に専念させることですが、実際に興味をそそられるものについてはフラッシュバックを避けることにします。  50年前に起こった恐ろしいもので、今日の社会につながったと思われる恐ろしいものであるが、実際にはそれが何であるかを実際には知ることはできません。 私たちは、「はい、それはかなり悪いことだ」と言います。 私たちの言葉で私たちを連れて行こう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;噴出心理学は性格を作っていない。 キャラクターがキャラクターを作る。 私はあなたがこの映画で終わった後、Miach以外の誰かの性格の特性を覚えておきます。 あなたはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、プロットが「ピックアップ」されたときには駄目を言っていませんでした。 気にすることは何もなかった。 この映画の中で走っているテーマ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらは、この映画に関する唯一の紛れもない良いことです。  &amp;lsquo;言っ途切れる。 しかし、あまりにも多くの面白いシーンが無用ですが、映画が実際よりも深く見えるようにするためだけに存在します。 私は物語や芸術からポイントをドッキングするかどうか分からなかったので、当然、私は両方から控除しました。 公平と思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CGIは気にしない。 私はCGIで育った。 それがうまくいけば、それは描かれたアニメーションと同等であり、いくつかの領域でそれを上回ることもあります。描かれたアニメーションは大きな衝撃を吹き飛ばします。 これは問題ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ地球上のすべての都市がユニークなのですか？ 理由はありますか？ 何かの「シンボル」？ 予算を節約する気をそらす方法？ 私はそれが第3のものだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：この映画の最も面白いことは、カメラがあらゆるシーンを面白くするように努力することです。 真剣に、それはできること全てをやっている。 これは、広角の回転ショット、物事を刺激するための視点の変化、緊張した瞬間の多数の劇的なズームインを使用します。 カメラは本当のMVPです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220365&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/klinestife/reviews&#34;&gt;klinestife&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TLDR; In it&amp;rsquo;s eagerness to explore psychological themes and present it&amp;rsquo;s world, it forgot to do the most important thing: Making you give a shit. If you like this movie (all the more power to you), what you liked was the psychological aspect. Unfortunately, what you like is a case study, not a movie.    Simply exploring psychological themes can&amp;rsquo;t carry a movie. Whatever psychological theme you&amp;rsquo;re trying to explore, it&amp;rsquo;s been done before. To be a movie, you need a story with three acts and a solid cast of characters. This fails in both regards.    CHARACTERS AND STORY:    There  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tanlhoo&#34;&gt;tanlhoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;.これは私の初めてのレビューを書いているので、私の間違いXDから私を救ってください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからある日、私はキサニメのアニメのリストをランダムにスクロールして見たいと思っていました。私がこの映画を見つけたとき、私はすぐに興味を持っていました。 未来への進化、偽りのユートピアで生きる人類の物語。SFの恋人として、未来の経験をしたいと思っているなら、私は間違いなくこのショーをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：人間が政府によって支配されるネットワークシステムの支配下で人間が生きる未来についてです。システムの規則によって生きるという考え方を嫌っている人も少なくありません。 しかし、自由がないものです。それは単純なプロットのように見えるかもしれませんが、この映画はこのコンセプトの最も深いところを引き出すことができ、あなたを将来の世界に導きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：この映画のアートスタイルは、CGがアニメにもたらすことができるものをよりよく表示します（アニメーションでCGを使用するときの芸術的スタイルの多くの厄介な瞬間と比較して）。（Berserk omg）。 機械（戦闘船、飛行機、ドローンなど）は非常に詳細に描かれており、芸術は本当に滑らかに見えます〜この映画のサウンドトラックは最高ではありませんが、本質的に興奮の要素を加え、 その丈夫なメロディーで「私は未来にいる」と感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私の好きなキャラクター、間違いなく、マイクです;白い髪のtwintailsは、魅力的な王冠、twintails、魅惑的なオーラから祈りの本当に私を思い出させる&amp;hellip;とにかく、マイアックは非常に興味深い点があります この未来的な世界を見て、規範から逸脱したものを見てください。彼女は、彼女が世界を見ている方法で彼女の信念と視点を理解するように魅了する力を持っています。彼女に魅了され彼女の哲学を受け入れた 強力な戦闘機、彼女の権威と権力は、マイアックと並んでメインステージに彼女を置きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、キャラクターやサウンドトラックにはいくつか欠けているかもしれませんが、本当に本当に素晴らしいムービーです。このアニメの深さはSFの世界、これらのキャラクターの思考プロセスの背後にあるロジック（特にmiach  ）、詳細なCg芸術、完璧なテーマのサウンドトラックでパッケージを封印する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228565&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tanlhoo/reviews&#34;&gt;tanlhoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well&amp;hellip;.this is My first time writing a review,so please spare me from my mistakes XD    So one day,i decided to randomly scroll down a list of animes in kissanime ,hoping to find something interesting to watch.that was when I found this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toncue12&#34;&gt;toncue12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;生きる痛みを知らずに、どうやって生きているのだろうか？ 病気や苦しみは私たちの意識と人類の感覚を創造しますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーモニーは、人間の創意工夫が、薬を使用して病気を根絶し、私たちの体を警察し、健康を世界当局に報告する分子を巧みに注入する世界を作り出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222684&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toncue12/reviews&#34;&gt;toncue12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How can one feel alive without kno &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;revenirxv&#34;&gt;RevenirXV&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Harmonyは、伊藤聡の作品を元にしたアニメ映画のシリーズ「Project Itoh」の3つの映画の一つです。 ハーモニーはすべての健康ニーズが現​​在医学的に解決されているディスコピア社会を包含するが、社会は健康と政府によって支配されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は先に進み、さまざまなディストピアのアニメや他の作品が好きなので、私が面白いと思うようなアイデアがとても貧しくなったのはなぜですか？ ハーモニーは、そのアプローチでは非常にベアボーンです。 主人公、Kirie Tuanの視点から、社会とその経験について、大量の情報が視聴者に投げ捨てられます。 子供たちの自殺を試みるトゥアンと彼女の友人を通して、この映画は社会がどれほど貧しいものかを示しています。 問題はこれが孤立した事件であり、世界に不満を持ち、自殺を考えているティーンエージャーはかなり普通のことなので、これはこの世界の根底にある問題についての良い反省ではない。 他のキャラクターの大部分がかなり無関係であるため、社会全体がどのようにシステムを受けているかは、決して示されていません。 ハーモニーは、視聴者に、作成する社会の非常に最小限の見方を与え、これに対して反対する。 映画の2時間の長さでは、ハーモニーは「告げる」だけでなく、「ショー」する時間を見つけることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画がMihie Miachのキャラクターの展覧会に多大な時間を費やしていたのですが、それはあまりにも繰り返し終わりました。 私たちは彼女が人類に関するいくつかの本を読んでいることを知っているので、彼女は天才です。 彼女の奇妙さは彼女の2人の友人を愛してくれるが、あまりにも多くの時間が費やされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の私の最大の問題は、誰も本当に想定されたユートピアを拒絶しないということです。 彼らはそれを受け入れません。 映画は気候に反して反論的に終わります。 これの奇妙さを複合させるために、映画は最終的に2つの選択肢に至る。 選択肢の1つは、健康を監視し、自由を制限し、人類を均質化する現在のディスコピアを続けることです。 二番目の選択肢は、人々が無意識のうちに走り回って無意識に、無意識に自動的に義務を履行するように強制することです。 結局、私たちは1つのディスコピアを別のものに置き換えています。 これは、天才Miachが人々の苦しみを解決するために考え出した解決策です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なんらかの理由で、これよりも賢くなっていくはずだったようです。 この映画には人間性はほとんどありませんでした。 映画は、世界の人々が最後の手を渡され、混乱が始まるときにそれが最良のポイントに達する。 しかし、このシーンは、トゥアンが主に事件の報告を見て、ほとんどが退去した。 それはシーンのための音声作業や重いアニメーションを行う必要がないという怠け者のような感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219874&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RevenirXV/reviews&#34;&gt;RevenirXV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Harmony is one the three movies of Project Itoh, a series of anime films based on the works of Satoshi Itoh. Harmony encompasses a dystopian society in which all health needs are now medically solved, but society is in turn controlled by health and the government. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cxowo&#34;&gt;CXOwO&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もちろん、レビューを書かなければならなかった、スポイラーズD：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一貫して、この映画は、自己の個人主義と「調和のとれた」集団主義との葛藤、独特のアイデンティティとしての自分自身の区別、集団的な改善のための後者の重要性を伝えるために、すべての資産を活用しようとしている。 おなじみの音ですか？ はい！ 文字通り今まで存在してきたすべての実在の映画のすごい！ シェルの幽霊のPsst？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以前には、アニメーションが滑らかで、雰囲気を確立するのに十分な音楽、そして通行できるキャラクターについて、この映画について何が驚くべきものなのかを話しましょう。 しかし、何も見ていないと、そしてGitSと同じ効果がないのはなぜですか？ 一見光沢が強く、粘着性のある社会のように、映画自体が急速に屈服し、ほんの少しの触れ合いで解き放たれるだろう - おそらく、音楽はおそらく最も優れたものとなり、臨床的で滅菌した雰囲気にうまくいくが、 旧バグダッドの環境は、完璧主義都市日本と同じ数の扱いを受けました。 違いはありません。コントラストはなく、事実上区別できない変化はありません。言い訳の最悪の意味では文字どおりです。単調な気分に多大な貢献をして、他の査読者に退屈させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてここに最大の問題があります - キャラクター - 私たちはすでに確立していると設定されていることと、それに生息すると思われるアリが存在しないので、主人公はどうですか？ トゥアンは、設計上、聴衆が自分自身を映し出すと思われる空白のキャンバスであるevery&amp;rsquo;womanです。 しかし、私たちはこの世界を見て判断することができません。代わりに、3Dソフトウェアを宣伝する以外の何ものでもない不自然なカメラの動きに気をそらしながら、動きのない展覧会ですべてを手に入れます。 他の人が言っているように、それはBiowareのゲームで無限の対話ツリーのように感じます。 非常に、少なくともあなたはそれが一貫していると言うかもしれません - キャラクターは彼女の世界では無邪気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最大の、中央のスティックは、主人公ではなく、物語のすべてのドライバーであるMiachです。 小さなキャラクターの開発はすべて彼女に投資されました。彼女のモチベーションのサスペンスは、映画全体を通して私を支えた唯一のものであり、彼女の過去と理由を驚くほどはっきりと示しているわけではありません。 彼女の過去の主題そのものの重さのためだけに、それはいくつかの同情を正しく圧迫した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは終わりがそうである理由です - 失われた - 実行時間全体のために私達は最終的にMiachの最終的な心が彼女の外傷的経験のそれに相当する恐怖を解き放つことであったと信じさせられました。 生き残るためのアイデアは、集合的なハーモニーを破壊するのではなく、むしろコレットのハーモニーをアップグレードすることで、日本での彼女の憎んだ気持ちを一層高めます。 あなたがそれをあなたの最後にしたいのであれば、うまくいくのですが、私たちになぜそれを見せてくれるのでしょうか？ 相関がない場合は、その背後に意味や根拠はありません。 それが最後の180回の回転のためにではなく、で示唆されたので、フロドは、リングを取った！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;要するに、映画内のすべてが十分に適切だと感じますが、ストーリー、キャラクター、セッティング、またはオーディエンスの間では、より詳細な検査では何もつながりません。 アンタゴニストは彼女が当初反対したことを支持するためにすべての進歩を取り消したので、哲学的な錯乱は全く何もないことが判明した。 哲学はそれ自身になったので、矛盾は起こらなかったか解決されたが、キャラクターは物語とキャラクターとのつながりが無く、無実を促進するために文字通り無意味な空想的なショットのために無視された。 それはGITSのようなショーのような約束を抱いていたが、ただ一つの哲学的紛争が無限の可能性を秘めていることが証明されたが、この場合、文字通り何も構築されなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;p.s. これが小説の適応であることを知っているなら、私はその小説自体が様々な悲惨な部分に答えて織ると確信しています。 なぜMiachは殺されたのですか？ アニメは確かにヒントや答えはなかったが、本が確実になるだろう - ハリー・ポッター映画のように、私は本を読んで、アニメを光沢のある画像参照として使用することをお勧めします。なぜなら、 この映画は、その原作者の文脈の広範な文脈がなければ、それ自身で立っているようには見えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CXOwO/reviews&#34;&gt;CXOwO&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Had to write a review, of course, SPOILERS D:    The movie, in a nutshell, attempts to utilise all its assets to convey one central philosophy - the conflict between selfish individualism and &amp;lsquo;harmonious&amp;rsquo; collectivism, the importance of the former to distinguish oneself as an unique identity and the latter for collective betterment. Sounds familiar? Yes! The shtick of literally every existential film ever made! Psst Ghost in the Shell?    Before that, let&amp;rsquo;s talk about what&amp;rsquo;s unsurprising about the film - the animation is slick, the music sufficient in establishing atmosphere, and the characters passable. HOWEVER &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chevybow&#34;&gt;chevybow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;確かに、私はHarmonyが最終的に私の好きなストリーミングサイトの下で利用可能になったことに気づいた。 私は最初にこのことを聞いて以来、私はこの映画を期待してきました。 私の期待に反して、私が得たものは美しいビジュアル、アニメーション、そしてサウンドで包まれた平凡な映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は最初に避難所グループと何らかの違法な作業をするのが見られるTuan Kirieという赤毛の女の子から始まります。 私たちは、私たちの物語が起こる環境、すなわち遠い未来の未来のユートピア社会について学びます。 病気などの問題はもはや懸念事項ではないため、世界はおそらく完璧です。 物語はトゥアンの視点から語られている。現在とフラッシュバックの両方である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについての最も重要なことは、ストーリーの複雑さです。ストーリーに大きな不満がある場合、映画はストーリーに正義をしていないということです。 ストーリーの実行は非常に貧しく、映画は説明をオンラインで調べることなく完全に理解するために多くの再監視が必要になります。 私は、このショーの楽しさが、物語を完全に理解することができなくなるほとんどの人には失われると感じています。 私は自分自身で物語の一部分を把握し、多くの部分では無意識のままになってしまったので、驚くべき方法でこれを意味するわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが学ぶもう一つの主人公は、主人公の幼なじみであるMiachです。 私達は、主にプロのものと詐欺のものを持っているトゥアンのフラッシュバックを通じて、マイアックについて学びます。 私はMiachがシリーズの中で最も興味深いキャラクターであると信じていたので、Miachを扱う場面で表現されたもっとも意味のある哲学声明が表現されました。 残念なことに、彼女は現代のユートピアの世界ではほとんど何も見えないので、主人公にはほとんど似ていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に最初のカップルの分やシノプシスではないストーリーについて何かを甘やかすことなく、私はこのショーのもう一つの大きな失望であるとしか言いようがありません。 私はそれが必ずしも気に入らなかったのではなく、不完全で反クリマティックな感じがしたからです。 ショーは、それが叙事詩であり、心を吹き飛ばしてしまう結末に向かって進行していたように感じられました。代わりに私たちが得たものは、混乱と失望でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は興味深いものですが、その多くは関連するのが複雑すぎます。また、多くのことを学んだ後でも、その行動は予測できず、解釈が難しいです。 エンディングはこれの素晴らしい例ですが、青いアクションのために、キャラクターに関するあなたの認識が突然変化するショーには、多くの瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのためのペーシングは、初めは私がそれを見ていた人が退屈で無関心になったところまで馬鹿げて遅かったので、私にとっては別の大きな問題です。 その間、エンディングはかなり速いペースで感じられましたが、私はショーの終わり近くにもっと物質があることが好きでした。 あなたはもっと見ることができることを望むこのショーを見ますが、あなたはただ単により多くの曖昧さとあいまいさを受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;執筆には苦労し、解釈が難しいほど混乱することがありますが、このショーの生産価値は素晴らしいです。 ビジュアル、アニメーション、サウンドはすべて平均を上回り、時には非常に優れています。 見事なビジュアルはシリーズの初めから明らかです。息を呑むほど華麗なショットが後で映画に発表されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、見た目の良い映画は壊れた執筆を修正することはできません。 私は知的に自分自身に挑戦しようとしている人々のためにこのショーをお勧めします。 もしあなたがパプリカやペンギンドゥラムのような作品を好きなら、おそらくこの映画はあなたの路地にあるでしょう。 しかし、私は、ほとんどの場合、物語が追いつくのが難しいような方法で提示されたことを恐れる。 複雑な対話とナレーションでは、多くの人々がこの映画の説明のためにインターネットを見ずに失われてしまいます。 そして、映画の中で何が起こるかを調べることは、私の楽しみを殺します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chevybow/reviews&#34;&gt;chevybow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Indeed I was quite excited to notice that Harmony was finally available, subbed, on my favorite streaming site. I&amp;rsquo;ve been anticipating this movie ever since I first heard about it. What I got, opposed to my expectations, was a mediocre film wrapped in beautiful visuals, animation and sound.     The story begins with a red haired girl named Tuan Kirie who is first seen doing some sort of i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tevens&#34;&gt;Tevens&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーに正直になるつもりです、私はそれを嫌いです。 それはそれが悪いことを意味しません。 私はそれを嫌いです。  「絶対安全、平和、そして完璧な世界を実現するための自由を犠牲にする方法」は、このアニメの世界がどのように働いているのか、私はそれを見た/聞いたのは初めてです。 しかし、私は良い終わりを期待していたが、終わりにはそれらのいたずらなユートピアはすべて破壊されるだろうが、代わりにユートピアは別のレベルに入った。
物語は、ウォッチミーというシステムのために人々が絶対的な平和をもって生きることができる世界に関するものです。  「WatchMe」というシステムはすべての人の身体を保護しているので、人々は病気や病気になることさえできません。 しかし、あなたは知っている、何も価格なしで来るものはありません。 価格はあなたの自由です。 体内に「WatchMe」を植えた人はすべて、政府によって支配されます。  「WatchMe」はサーバーのようなもの、またはそれを言う最も簡単な方法です。これは、ホストサーバーに接続された携帯電話/コンピューターのようなものです。 ホストサーバーは政府です。 彼らは常にWatchMeから彼らの市民を見ている&amp;hellip;&amp;hellip;.と私は本当に物語の概念を嫌う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私には、文字は私です。 誰もユートピアを破壊しようとは思わない。 誰も。 まあ、その中のいくつかはMCを含むそれを本当に嫌いますが、誰もそれを破壊しようとしていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;反対側で、芸術は本当に良かった。 彼らはシーンの一部でCGIを使用していたが、大丈夫だと思う。 このショーでは長いアクションはほとんどありませんでした。 私が覚えていることから、それは冒頭で起こっただけで、それはかなり良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはmehです&amp;hellip;&amp;hellip;そして、私はこの映画の中にたくさんのサウンドトラックがあるとは思わないが&amp;hellip;.エンディングの曲はとても素敵です。 まあええ&amp;hellip;..明白ですね。 スーパーセルはエンディング曲xDを歌っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーを楽しんでいますが、それとは別のやり方で、特にストーリーやストーリーのせいで、私はショーに多かったのですが、他の部分は自殺のためでした。 それは本当にスリリングで興味深いものでした。 最後はユートピアがまだ存在し、別のレベルに入ったので、エンディングは私には十分満足できるものではありません。 このショーは、MCがユートピアを放棄し、世界を正常に戻す結末を変えた方が良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは6/10、より具体的には6.5（終了曲のために0.5、エゴイストxD）、彼らがエンディングを変更した方が良いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い英語で申し訳ありません。
私のレビューがあなたに役立つことを願っています。
ありがとう。 良い一日を&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217278&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tevens/reviews&#34;&gt;Tevens&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just gonna be honest on the story, i dislike it. it doesn&amp;rsquo;t mean it was bad. i dislike it. &amp;lsquo;the way to sacrifice one&amp;rsquo;s freedom to achive absolut safety, peace, and a perfect world&amp;rsquo; that is how the world in this anime works and i dislike it for th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrbleu&#34;&gt;MrBleu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずは、＆harmony /＆gt; おそらくほとんどの人がそれを期待するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューはほとんどがスポイラーフリーです。 スポイラーが存在する場合、それはストーリー・スポイラーの形を取るのではなく、映画の永続的なメッセージについての議論を取ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆lt; harmony /＆gt; 今日の社会では自然に聞かれないと感じる多くの哲学的質問を提起するプロットの重い映画です。  「平和」の概念は人々を暗示し、平和の統一された理解と信念は、それが紛争の欠如であるということである。 しかし、紛争には多くの形があります。 また、平和のみが存在するとどうなりますか？ 平和のみが存在しますか？ あるいは、人間の本性は平和が得られたら、野蛮人に戻ってしまうのだろうか？ 紛争もなく平和が存在するのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はまた、意識についての質問をもたらす。 意識とは何ですか？ それは気づいているのですか？ それとも選択をする能力ですか？ 自分の選択能力が取り除かれたら、私たちは意識していますか？ もはや私たちは生きていますか？ 生きているものは何ですか？ そしてまた、人生は何ですか？ 生きる意志、または選択する意志は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人は、フリーウィルは平和を達成することによって得られると信じていますが、フリーウィルはまた、スタンスに同意したり同意したりするために存在する紛争を引き起こします。 それは元の質問に戻ってきます。「本当に平和とは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリー（私の意見では）素晴らしいです&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;芸術は美しかった。 彼らは2Dと3Dのミックスをシームレスに組み合わせて使用​​しましたが、私はほとんどそのトランジションに気付かなかったのです。  3D（それを嫌う人たちのために）は、物語を大きくしてビジュアルを上手く奏でるような趣のある場所でのみ使用されます。 派手なアクションシーケンスのためのものではありません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;彼らはすべてのキャラクターを演じる素晴らしい仕事の声を出しました。 音楽の存在（そして時にはその欠如）は、ストーリーのメッセージに合った感情を呼び起こした&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;アクションシーケンスはあまりありません。 彼らが示されているとき、それはかなり趣味良く重要なプロットが賢明に行われます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私は正直に言うと、誰のためでもない。 多くの人は、それがアクションセットの欠片であるためにそれが退屈だと思うが、私は物語がどのように進歩するか見るためにたどり着くほとんどの人々がある程度作品を感謝することを学ぶだろうと思う。 私は個人的に、私はこの映画が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229871&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrBleu/reviews&#34;&gt;MrBleu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I&amp;rsquo;ll say that &amp;lt;harmony/&amp;gt; is probably not what most people will expect it to be.     This review will be mostly spoiler free. If any spoilers exist, it will not take the form of story spoilers but o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dangerousgame&#34;&gt;DangerousGame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを始めるには、初めて何かを見直すためのアニメーション映画が大好きです。 また、映画の哲学的メリットを主に見直すレビューです。 もっとエンターテインメントベースのレビューを求めている人には、あなたは他の場所に行くことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10のうち9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、ミル・アニメシリーズやアニメ映画の典型的な実行よりもはるかにユニークで大胆な設定を追求しており、実在の哲学のいくつかの重要な概念に近づいています。 それは、哲学において最も不自然なものが拾い上げる傾向のあるすべての大きな質問をすることを管理する。 あなたの人生の意味が共通のものなど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;WatchMeシステムは、医学をグローバルに展開し、ネットワーク化された人口の中で病気や老化を効果的に排除するシステムで、毎日尋ねられる基本的な質問に近づきます。 これは、このケースでは明らかにしない個性を評価するか否かに疑問を呈しているので、あなたの人生の意味にかなり簡単に当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見、自己と社会の思考に挑戦しようとしている映画を扱っていることを考えると、プロットのペースは遅くなると予想されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10のうち7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは問題ありませんが、描かれたアートとCGIとの間の一見シームレスな移行は、CGIを使用する多くのアニメが貧弱な移行を起こす傾向があるように、私が少なくとも7時に黙っていることに本当に感銘を受けました。 これはもちろん、視聴者に気持ちを残すように気付かせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、すばらしいCGIに加えて、バックグラウンドアートは、そのような高い関心と細かい風景で、私はそれほど高いスコアを与えていないほど圧倒的に圧倒されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10のうち7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一般的にほとんどの時間のサウンドトラックに注意を払っていませんが、これは本当に違いはありません。 サウンドトラックは時計のようなシーンに合っていて、映画自体の中の雰囲気を増強するのに役立ったが、サウンドトラックは私からの反応をほとんど引き出すことがなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの声は実際には、キャラクターの説明が与えられたときに期待していたものに対してかなり正確です。 これはサウンドトラック上で実際に体験を向上させますが、サウンドトラックと同じくらい簡単にフィットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10のうち8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主にKirie Tuanの主人公の目を通して映画を見ているだけなので、この映画のキャラクターの様子はほとんどありません。  Kirie Tuan自身は、自分自身が、実在の話題に疑問を投げかけて、ユートピアの世界を珍しく取っているので、かなり興味をそそられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tuanの高校の友人Miach Miachは、映画自体の始まりの鍵となるプロットポイントとして機能し、作成されたユートピア社会の箔として機能するため、注目に値する別のキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターは、ストーリー内で論理的かつ満足のいく方法でぴったりとフィットする程度まで磨かれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10のうち10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、私が提示した哲学的な概念のためにこの映画を見るよう説得するところです。 映画を見て、私のレビューを再読したところ、私はこの映画にはまだ存在概念が残っていると言いますが、それが追いかけるのは難しいと思っています。 しかし私は、人類が両者の間の不一致により不可能な宇宙を理解しようとしているが、それはAbsurdistの哲学から大きく引き離されていると思っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;単に人類が理解することができないことを理解しようとするだけで、我々は存在しない固有の意味を見つけようと努力し、最も重要なのは基本概念の確実性に挑戦することではない。 そして、この映画では、これらのアイデアはますます多くの疑問を投げかけています。 人生の目的は何か、幸福は何か、真実は何か、社会は何か、あなたが持っている質問がいっそう深くなれば、映画の終わりまでにはあなたは狂気の奥深くに形而上学的な喜びを感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたが真剣にいくつかの複雑で恐ろしいコンセプトであなたの心に挑戦したいのであれば、Harmonyを見てみましょう。 このアニメはおそらくあなたのためではないので、厳しくない場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルノート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメが2時間以内に哲学的探検の傑出した作品であると言ったときに私が全体的な評価によって立つ審美的な挑戦のための私の低い得点を許さないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218008&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DangerousGame/reviews&#34;&gt;DangerousGame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To begin this is a hell of an animated movie to review for my first time reviewing anything. Also this is a review mainly observing the philosophical merits of the movie. For those seeking a more entertainment based review I suggest you go elsewhere.    Story: 9 out of 10    The story itself pursues a far more unique and bold setting than your typical run of the mill anime series and anime movies as it approaches some key concepts in existenti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sk8erboil&#34;&gt;sk8erboil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメ映画は、最後のシーンでトゥアンを殺すモチベーション、チアンが亡くなった時のトゥアン内の心理的な活動、あまり言及しなかった彼らの関係など、ディテールが欠落しているか、 深く。 また、トゥアンの主人公がこの世界にどのように反応しているのか、この世界についての彼女の気持ちは映画の過程では思慮深くないかもしれません。 これは、おそらくこのアニメを、観客にとってはっきりと理解できないものにしてしまう問題です。 いつか、聴衆（または私）は、あなたが小説を読んでいないと、追いつくことができないほど速く飛ぶシーンに混乱するかもしれません。 間違いなく、これはオリジナルからアイデアを表現できないこのアニメの問題です。 しかし、私たちが理解するならば、ディレクターが240ページの約2時間で全話を要約することは非常に難しく、また作家によって与えられた具体的な考えも非常にわかります。 それらの不平は私達がこの映画を楽しむことができるように忘れられているか、またはおそらく最小にすることができます。 最後に、私は物語のために8.2を与えます（私はユートピアのアイデアが好きです）、アートはおそらく6.5、私はこのアニメに代表される3Dの方法が嫌いです。 サウンド、8人はエゴイストのために1ポイント、キャラクターは8人（MiachとTuanは1ポイント）、全体的には8人（視聴することをお勧めします）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sk8erboil/reviews&#34;&gt;sk8erboil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This Anime Movie is not as good as Novel version since lots of detail is missing or deviate from original such as the motiva &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monkeydnatsu&#34;&gt;MonkeyDnatsu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;＆lt;ハーモニーレビュー＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではハーモニーのクイックレビューです、それはスポイラーのビットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆lt;ストーリー＆gt;ハーモニーは将来設定され、このアニメは未来的な役割をかなりうまくとっていると私は言うでしょう。 だから、基本的には将来、赤ちゃんにはナノテクノロジーが注入され、成人になると活性化されます。 これはウィルスなどを防ぐだけでなく、誰もが世話をするようにします。 しかし、3人の主人公であった女の子3人は、自分の体にナノテクノロジーを否定する特定の薬物を使って自分自身を殺すことに決めました。 彼らはあなたがその人物などを知らず、常に監視されていても、皆が親切であるという考えが気に入らなかったので、彼ら自身を殺したがっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはうまくいかず、主導主人公であるトゥアン・キリー（Tuan Kirie）が世界保健機関（WHO）のメンバーになりました。 今ここで私たちの問題に会うところです。  Tuan Kirieは基本的に彼女の他の2人の友人との時間を考え直しています。 今はバックストーリーは良いですが、あなたがバックストーリーをショーのプロットにするとき、それはここで大きな問題です。 アニメそのものは、アニメの現在のタイムラインでできたことではなく、過去のことについてあまりに多くの時間を費やしていました。最後のシーンを除いて最後まで未解決のまま残っていた小さなプロットの進行については言及していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今ではショーの名前は2つのものに言及しています。つまり、ナノテクノロジーのために戦争や病気がないため、あなたは文字通りハーモニーで生きています。 ハーモニーは、ナノテクノロジーを注入した人の中にあったプログラムの名前であり、ハーモニープログラムの大きな欠陥は、人から自由意志を取り去ったことであり、それが突発した場合に戦争を止めるために開発された 。 しかし、これは活用されておらず、彼らはプロットの一部にしようとしましたが、私が言ったように、彼らはバックストーリーなどに多くの時間を費やしました。＆lt; / Story＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆lt; Art＆gt;アニメはCGでアニメーション化されていましたが、非常に滑らかだったので、特定の部分を除いて気付かないでしょう。＆lt; / Art＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆lt; Sound＆gt;音があまりに悪くない。＆lt; / Sound＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;u003cキャラクターu003eアニメは3人のキャラクターにしか焦点を当てませんでしたが、3人の女の子は自分を殺そうとしましたが、バックストーリー以外のキャラクターは見られませんでした。なぜなら、バックストーリーは、 私たちがフラッシュバックを見るたびに言及することはありませんが、Miach（自分を殺すことを彼女に確信させるTuanの友人）と何らかのレズビアン関係を持つTuanが見えます。＆lt; / Character＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆lt;楽しさ＆gt;今、私はHarmonyを楽しんでいました。なぜなら、それが面白かったのに吸い込まれたからです。しかし、そのプロットがほとんど進展していないことを知るために、私は腹を立てました。 ショーのように2時間は長いですが、それは最後の20分だけ少し進歩しました。  ＆lt; /楽しさ＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆lt; Overall＆gt;今、私の全体的なハーモニーのスコア（楽しいレビューではない）は、6-7 / 10と似ています。 結局のところ、ハーモニーはあなたの時間の2時間を過ごすのに良いアニメであり、プロットには全く物質がなかったので時計の価値はありません。  ＆lt; /全体＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆lt; / Harmony Review＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MonkeyDnatsu/reviews&#34;&gt;MonkeyDnatsu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lt;Harmony Review&amp;gt;    Here&amp;rsquo;s a quick review of Harmony, it has a bit of spoilers.    &amp;lt;Story&amp;gt;Harmony is set in the future, and I will say that this anime takes on the futuristic role quite well. So basically in the future babies are injected with nanotechnology and it is only activated when they reach adulthood.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meiri&#34;&gt;Meiri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど映画を終え、これは間違いなく熟考する考えを残しましたが、これは答えられませんでした。 おそらく私はそれが何であったかを実際にはほとんど気付かなかったでしょう。 しかし、私の個人的な意見では、この映画の私の一般化は、ユートピアの形になっているあなたが逃げることのできないA HOSPITALについての物語です。 おそらく、目標は、通常の入院、障害、障害などによる自殺症状以外の形で描かれている福祉のトピックを再導入することでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私の質問に答えられなかったのは、Miachが病院を逃れたかどうかと、もし彼女がどのようにしたのか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートの風景を最も楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私はこの退屈な人を共感することができます。 私は、あなたが気候構築型の文学に入っているときに本当に人々がこの退屈を感じるという事実を否定することはできませんでした。 私は個人的にそれらのものが好きです。 しかし、しばらくの間、私は彼らがメッセージを送ったり、見た後にあなたに考えを残したりするこの種の作品に身を浸しています。 それだけで私にとっては十分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Meiri/reviews&#34;&gt;Meiri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished the movie and this definitely left a thought to ponder, a question which wasn&amp;rsquo;t answered. P &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stillmonkey&#34;&gt;stillmonkey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;調和&amp;rdquo;に関するすべては、&amp;rdquo;ああ、それは素晴らしい&amp;rdquo;と&amp;rdquo;EEhhhの間にある、それは意味をなさない？&amp;rdquo;私のために
私は映画を楽しんだと認めます。 まず第一に、SFはアニメーション制作では比較的まれな獣であり、ジャンルの恋人はおそらくあらゆる試みを感謝するだろう。 また、ストーリーラインがダイナミックに展開し、意外に変わったことで面白かったです。 それは思い出に残る美しい背景を持っていました。 それは誘発すると考えられていた&amp;hellip;それは確かに私は実際に何が映画に間違っていたと思うように誘発した。
物語を伝えることは、伝統的な味わいを味わったり、意外な組み合わせに驚かされる幸せなゲストのためにケーキを作ることです。  「ハーモニー」ケーキは、擬似ユートピアの制限された社会の概念である未来の風景、幸福の意義、意志と反乱の疑問（疑似ユートピア社会と反乱はパンとバターのようなものですか？ すべての成分は予想通りに認識でき、味があります。 しかし、&amp;hellip;それは本当の小麦粉か代替品か、あるいはおばあちゃんの手を愛するか、魂のない機械で織ったケーキだったのか疑問に思うかもしれません！  &amp;hellip; Ok&amp;hellip;言い換えれば、映画のイメージやアイデアは、現代の人気文化から奪われているようです。 彼らはよく認識でき、楽しい話をするのに成功します。 彼らには深みがなく、画像は無意味であることもあります。 しかし、彼らは仕事を終わらせましたよね？ それは良い映画です、私は思う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;画像（映画を最も特徴付ける数分）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初から、映画環境のスタイリッシュなデザインを理解することができます。 それは直感的に理解できる象徴で満たされている。 明確な、白いmp3プレーヤーの形をしたデバイスはxmlを使って通信します（あるいはそれはhtmlですか？）。 それはMP3プレーヤーから期待されます、そうですか？ それは日本語や英語を知らない&amp;hellip;それはタグを使ってコミュニケーションしなければならない&amp;hellip;それはプログラムされているので、それは良く分からない
未来は私が期待するように描かれました。 テクスチャとパターンの中東、空の高速道路と血管の成長と脈打つ建物の肉を持つ、バラ色の未来の東京。 停止、停止、停止&amp;hellip;建物の肉？ 私は外に出ましたが、確かにどこかで見ました&amp;hellip;とにかく、それは未来のために設計されたもののようです。 そして、東京は、面白くて見栄えが良く、デザイナーはこれが好きだから、バラ色です。 とにかく意味のあることを義務付けられているわけではありません。 そして私はカーペットのシーンに恋しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインも注目に値するが、映画を台無しにするのは難しい。 まもなく、主人公の行動、彼らの服を模倣しているところまで、彼らはきれいにやりました。 しかし、彼らは環境の文脈では意味をなさないかもしれません。 彼らはアピールするために作られましたが、意味や機能はほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン（浅いスポイラー）
成人期の国境にある美しい初心者の女の子、そして医療の独裁を拘束することに対する究極の反乱。 しかし、この美しいスタートは、社会の問題が現れなければ何の意味も持たない。 これらの問題は、物語の開発において想定されていましたが、ここで暗示されましたが、開発を正当化するのに十分に明示されていませんでした。 このプロットは、質問が明示的に話されていなくても、私たちが認識する答えを示します。 それは感情的で動いている環境を作り出します&amp;hellip;少し空いているようです。 しかし、スポイラーなしで説明するのは難しいです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/stillmonkey/reviews&#34;&gt;stillmonkey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everything about the “Harmony” is in between “Oh, it is awesome” and “EEhhh, does it make sense?” for me  I admit , I enjoyed the movie. First of all, sci fi is a relatively rare beast in animation production and a lover of a genre would probably appreciate any attempt. Besides, it was entertaining with a storyline unfolding dynamicall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;predzyyy&#34;&gt;Predzyyy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画を見直す時間最近私は本当に楽しかったと言わざるを得ないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10/10：
物語は非常に深く、それを理解するために多くのことを考えなければならない心理的なアニメを好きな人にとっては非常に良いです。 気軽に見たいものを探しているなら、ハーモニーを見ても気にしないでください。見ているときに心を砕く準備ができていれば、それを楽しむでしょう。 これは本当にあなたを思うようにする映画です。  「ユートピアの囚人として生きること、戦争で破壊された世界の自由な人になることが良いのか？ 少なくとも私はこの映画を見ている主な考えです。 物語は非常に深く、あなたが思うやり方を変えることさえできます。物語は、がんや病気や病気がなく、誰もが実際に永遠に生き続ける完全なユートピアのテーマをカバーしています。 それはまた、この世界にあるユニークな地獄をカバーし、「ユートピアのようなものが本当にありますか？ あなたが映画を見てもっと理解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10：
芸術は非常に素晴らしく、ほとんどのアニメーション映画のように非常に高い予算で完了していると言えるでしょう。数時間しかないので、テレビシリーズよりはるかに優れたアニメーション品質を作り出すことができます。 つまり、私がアートとアニメーションに持っている唯一の欠点は、ショーの中でときどき起こる完全な「テクスチャのない」3Dシーンです。 サークルの周りに座っている人々がいるシーンがいくつかあります。それらはすべて非常に灰色で3Dモデリングされています。私は少し怠け者だと考えています。 私は3Dには全く反対していませんが、キャラクターがテクスチャーがついていないし、3Dの形になっていないことが特に魅力的ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10：
サウンドトラックは本当に素晴らしく、私はこの音楽が含む悲しい独特の音楽を本当に楽しんでいます。 私はEGOISTを本当に愛しているとも言わなくてはいけません。私は音楽とサウンドをとても愛しているもう一つの理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字9/10：
私は文字10/10を評価していましたが、本当に注意を払う必要があるのは2文字だけですが、残念です。 しかし、その2人のキャラクターは非常によく書かれており、非常に深く、私はそれに9/10を与えなければならなかった。 トゥアンとマイアッハは、映画を見ているときに注目すべきキャラクターです。彼らは両方ともプロットとストーリーの発展に大きな影響を与えます。 キャラクターについて何も言い表せないほどのことは何もないので、それを残すことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10：
良い、深い心理的なアニメを楽しむ人のために、私は本当にこの映画を楽しんだ。 心理的なアニメが気に入らなければ、あなたが興味を持っている映画ではない可能性が高く、退屈して眠りにつくかもしれませんが、映画全体で発生する質問の量と、 それを見ている間、それは私をスクリーンに接着させ、次のプロットのひねりおよび/または次の出来事が起こるのを待っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は間違いなく多くの考えを必要とする心理的なアニメを楽しむ人のためにこのアニメをお勧めします。 あなたがもっとカジュアルなものを好むか心理的なアニメが気に入らなければ、それはおそらくあなたのための映画ではないでしょうし、おそらくそれは好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227482&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Predzyyy/reviews&#34;&gt;Predzyyy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Time to review a movie I have recently seen that I must say I really really enjoyed.    Story &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;:  The story is very deep and very good for anyone who likes psychological anime where one needs to think a lot to understand it. If you&amp;rsquo;re looking for something to casually watch then don&amp;rsquo;t even bother watching Harmony, however if you&amp;rsquo;r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theanimetoast-1&#34;&gt;TheAnimeToast&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すばやくハーモニーは、世界中を旅する人について、彼女が取り組んでいる事件を解決しようとしている間に彼女が会うすべての人物によって情報が与えられている、かなり退屈な映画だと言いました。
ムービーには多くの哲学的テーマがありますが、その多くはどこにも行きませんし、それらについて話すこと以外には実際には探究されていません。
あなたが思想家であり、退屈なキャラクターがあなたに教科書を読んでいる間に2時間あなたのお尻に座っているような実際の人なら、それは素晴らしい素材です。
残りのレビューにはスポイラーを含めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;プレゼンテーション（ビジュアル＆サウンド）。
私はCGIと手書きの文字をいくつかの点でシームレスに接続する方法に、実際には驚いていました。
CGIが見苦しいだけではないことを知って良かったです。
もちろん、CGIはまだポイントで突き出ていますが、私の目の前のキャラクターが手描きで描かれているのか、モデルであるのかを疑問視していました。
視覚的に面白いことがスクリーン上で起こっていないときに、キャラクターの周りをカメラを回転させるだけで少し安く見えるかもしれませんが、見た目がよく見えるようにするには本当に美しく見えます。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私はEGOISTがテーマソングの演奏家であると聞きました。映画全体に1曲しか記憶されていないので、理にかなっています。他のものは一般的なサイエンスフィクションの物語、
私は映画の中であまりにも多くの音楽に気付かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー＆amp; 文字。
ハーモニーは本質的に哲学の教科書を引用し、フラッシュバックや重い内部モノログを通して物語の一部を伝えることによって、深く意義深いように見えてもあまりにも熱心に試みる映画です。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ムービー内のすべてのキャラクターは、MCと視聴者に情報を提供するか、またはムービーから消えてすぐに戻ったり、死んだりする直後に、他のキャラクターに情報を提供するために存在します。
物語そのものは新しいものではなく、誰もが政府を厳密にコントロールしている「ユートピアの未来」であり、現在の状況の上昇傾向にあるようだ。
そして、あなたが幸せであれば人をコントロールすることが正しいかどうか疑問に思うはずです。
このプロットは、ほとんど対話シーン、フラッシュバックおよび内部独白で鈍いインポーザンプを通して独占的に語られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しは試みられた象徴主義がありますが、私はそれがなぜそこにあるのか疑問に思うほどぼろぼろです。
一定の情報や用語にもかかわらず、この映画では実際にはほとんど画面に表示されず、最後はすごくすばやく解決されます。
映画は非常に深くしようとしましたが、視聴者に彼らが映画を理解できないかもしれないすべてのことを絶対に知らせなければ、恐ろしいものでした。
あなたが永遠に映画を見たことがあれば、あなたはすでにあなたの道を捨てる可能性のあるすべての「紆余曲折」をすでに知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画全体に面白いキャラクターはありませんでした。私たちの主人公の友人Miachが、映画の中でフラッシュバックで登場し、彼女の性格は15歳でとてもぎこちなく、トゥアンとのレズビアンの関係があります。 キャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トゥアンといえば、彼女は個性がほとんどなく、ほとんどが目として、あるいは観客の耳として機能します。
彼女の性格の中で最も興味深いのは、彼女は銃で戦っているのが好きだということです。
彼女は、ビデオゲームの対話ツリーのようなものに詰まっているように思えます。キャラクターがプロットポイントや未接続の哲学的テーマを提示すると、彼女は言うことができます
「もっと教えてください」「もっと教えてください」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一人一人の他のキャラクターは、インポーダンプするか死ぬかのいずれかに存在します。
キャラクターの育成を忘れて、基本クォークを確立することさえもこの映画にとってはあまりにも大きかった。
そして、もしその物語が途中でまともだったり、興味深いことに言えば、私はその人物についてあまり文句を言っていないだろうが、そうではない。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;最終的な考え。
このレビューのように聞こえるかもしれませんが、私は映画を嫌うものではありません。
特に文字は鈍かった。
ビジュアルは実際にはかなり良いものでしたが、私が実際に好きだった曲が1つありますが、それはこの映画を償還するには至りません。
私は実際にはハーモニーをポップコーンのフリックとして推薦することもできません。それはあまりにも少ないアクションシーンしか持っていません。
あなたは正直に、この1つをスキップして何も見逃す。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;更新：レビュー後の考え。
このレビューをした後、アニメ業界で働いている外国人のマイケル・アリアスが指揮を執っていました。
これは、彼が監督した他の映画「Tekkon Kinkreet」に興味があり、これははるかに優れた映画であり、私はこの映画よりもお勧めします。
私はディレクターとしてこのAriasが好きですが、彼はここでソース資料によって明確に後退していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;原作について言えば、私が言いたいことは、この映画のいくつかのことは実際には「涼しいから」と言うだけで説明できるということです。
なぜすべてがピンクですか？
なぜ砂漠の真ん中にランダムなヒマワリ農場があるのですか？
なぜ人々は将来不思議な服装をするのですか？
もちろんあなたの映画にクールなものを含めることは悪いことではありませんが、ここでもテーマやストーリーに実際に追加するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217362&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAnimeToast/reviews&#34;&gt;TheAnimeToast&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s lots of philosophical themes in the movie, many of which go nowhere and aren&amp;rsquo;t really explored beyond talking about them.  It&amp;rsquo;s great material if you&amp;rsquo;re an over thinker and actual like sitting on your ass for two hours while boring characters read textbooks to you.  Note that the rest of the review can contain spoilers.    -Presentation (Visuals &amp;amp; Sound).  I was actually kind of surprised at how they seamlessly connect the CGI and the hand drawn characters at some p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jejehartadi-1&#34;&gt;jejehartadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、ここで行きます。 うーん、マイナーなスポイラーがあるだろうが、私はそれを見ていない人を傷つけることはないと思う（そのほとんどは既に概要に入っている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）
私はハーモニーが未来の世界の興味深い概念を私たちに与えてくれることを認めなければなりません。 ハーモニーでは、人間は病気や老化を打ち負かすレベルまで進んでいます。  「ウォッチミー」と呼ばれるシステムは、人間が完璧な健康生活を送って、社会倫理に従うようにも導いてくれます（映画を見て、このシステムのより多くの機能をご覧いただけます）。 この「ウォッチ・ミー」の唯一のマイナスは、あなたの人生が政府によって監視されることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;病気や死のない人生は素晴らしいですね。 それは天国です。 まあ、ほとんどの仲間のためです。  Tuan Kirie（私たちの主義者）の友人であるMiachが、自分のアイデンティティと自由を失ったと感じたシステムによって監視され、トラップされていました。 最後に、マイクはキリと一緒に彼女の友人の一人が自殺することに決めました。 トゥアンは救われたが、ミハは死んだと報告された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215330&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jejehartadi/reviews&#34;&gt;jejehartadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, here we go. Hmm, there will be minor spoilers, but I think it won&amp;rsquo;t hurt anyone who haven &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;djnostyle-1&#34;&gt;DJNOSTYLE&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「世界はより健康で、より安全で、美しく健康的な場所になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、これを始める方法も知らない。  Harmonyは、日本のSF小説家伊藤聡（伊藤悟）の作品を元にした一連の無関係な映画の中で第2番目のものです。 この特定の作品は、彼女が彼女の友人の2人、MiachとCianと一緒に自殺を試みた後、数年後にTuan Kirieの生涯を彩ります。 ハーモニーは技術によって支配されている世界に設定されています。そこでは、健康と安全を犠牲にして人生を「保存」するために、ナノマシンが誕生時に子供に埋め込まれています。  Miachはこの世界を嫌う少数の一人です。 彼女がトゥアンとシアンを真の自由意志を示す努力の中で彼女と一緒に暮らすように強制することを管理するほどのことです。 しかし、トゥアンとシアンは最終的に試合に失敗し、時間はMiachなしで前進し続ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、長い間ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新政権のための平和維持者/捜査官として現職から解雇された後、トゥアンは親友の渡りから軽蔑した国に帰国した。 家に帰ってきて、彼女は自分自身のためにきれいな人生を作ったと思われるCianと出会う。 彼女は仕事があり、ボランティア活動をしています。そして、彼女は幸せに滞在しています（最後の部分は、新しい、増強された世界が基本的にあなたを幸福にさせると考えられています）。 これは物事が離れる場所です。 トゥアンとシアンは、チアンの場所の近くのレストランで夕食に出かけ、トゥアンとレストランの残りの部分で残酷に死に至る。  Cianは突然自殺する唯一の民間人ではないが、死者数は数千人に上ったことが明らかになった。 さて、心に留めておいて、これはすべて、死を制限するためのあらゆる可能な予防策を取っている世界に設定されています。 実際、このユートピアではほとんどの人がそれを目撃することなく全人生を過ごすことはめったにありません。 問題をさらに調査した後、トゥアンはすべてがマイアックにつながる影の跡を発見し始める。 最終的に、トゥアンは、彼女のオールド・フレンドが実際に死んでいるかどうか疑問に思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここでプロットの詳細を詳述することから自分自身を切るつもりです。 ハーモニーはあまりにも多くのことを詰めることができるので、おそらく私は恐ろしいことに20ページの論文論文を書くことができます。 しかし、それはまさにその映画がとても魅力的なものになっているということです。 たとえ多くの解説情報が絶えずあなたに投げかけられていても、映画のペースは何とかそれを取って巻くことができ、観客が理解するにはあまりにも速く動くことはありません。 展覧会（トゥアンの顔をゆっくりとズームインする一連のフラッシュバックや独白で非常に流行している）は、映画の大部分を占めるようになっています。 ハーモニーには、キャラクターや彼らが住んでいる世界について学ぶのを止めるところが一つもありません。それは一種のスノーボール効果です。 当初は、すべての背景情報は単にMiachのキャラクター詳細と、ロボット化された人間の海の中で彼女が唯一の、美しい心だった方法です。  MiachはTuanとCianへの革命の一種の哲学者となります。 それぞれのフラッシュバックはこれをほぼ完璧に説明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーモニーには一瞬の喜びはありません。 映画の色調を消費し、表示された「ユートピア」のアイデアに直接反対する暗闇の中に、それぞれのシーンがぎっしりと詰まっています。 完成度の完全なビジョンであると考えられているこの新しい世界は、それに比較的近いとは思われません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマレベルでは、ハーモニーは私が見てきたほとんどのものを上回ります。 これは過去数十年の最も哲学的な映画の一つです。 フラッシュバック後のフラッシュバック - ハーモニーは、文字通り、あなたが社会、科学、人間の潜在意識、性的、そしてすべてのスペクトルのすべての側面からの進歩に疑問を投げかけてくれるアイデアをあなたに爆発させます。 実際には、ハーモニーはあなたに幸福という考えでさえ曇ってしまうほど多くの質問をします。 途中で、私は自分自身に「実際に幸せになることはどういう意味ですか？」と尋ねました。これは、Miachの心に由来しています。Miachは、忘れ去った世界で自由意志の減少という悲劇的な象徴になります それは生きていることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;調和についてのもう一つの興味深いことは、物語がアニメーション映画の中で最も記述的で開発されたものの1つであるにもかかわらず、それは全面的に構成され、編成されたままであるということです。 プロットは直線で移動し、そのパスから逸脱することについて決して考えません。 さらに興味深いのは、映画の芸術がストーリーの直線性と直接矛盾し、予測できない散発的なパターンで動くことです。 ハーモニーの自発性は、2Dと3Dの間を行き来し、私たちの心が活発になり、我々が見ている世界が本当にひねられているかに焦点を当てています。 視覚的な経験とストーリーテリングの援助のほうが少ないです。 私を間違えないでください。アニメーションは絶対に素晴らしいですが、それは重要ではありません。 私たちはこの映画の現実に疑問を抱くはずです。 芸術は単に私たちにそれをさせる別の手段として役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルは魅惑的なままですが、ハーモニーの本当の魅力はトゥアンとマイアの関係です。 視聴者にただの友人として始めて、それは2人がそれ以上のものであることはすぐに明らかになります。 そして、それは私だけが言っているわけではありません、&amp;rdquo;ああ、彼らは完全に愛とものもあります&amp;rdquo;私はこれらの2つの文字がお互いのために存在するということです。 トゥアンのために、マイアッハは彼女を守り続け、彼女の周りの世界に疑問を抱かせる岩です。 彼女は自由と美しさの象徴で、他のものと並行することはできません。  Miachにとって、Tuanは彼女を捨て去った世界で一種の「救いの恵み」です。 彼女は彼女の最奥の考えを聞いて実際に理解する最初の人です。  2人はお互いに仕事をして、結びついていなくても、最初は映画がないだろう。 素晴らしいことは、これはMonica RialとJamie Marchiの間の驚異的な化学によって強制されていることです（はい、私はダブを見ました。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーモニーは、他のアニメーション映画と同じではありません。 それは散発的で恐ろしいものであり、恐ろしい怒りの感覚で満たされています。 しかし同時に、それは思考を刺激し、細心の注意を払い、重要です。 この映画の中には、あまりにも多くのものがあります。 シェイクスピアの悲劇像の教科書の例です。  MiachとTuanの関係は、私が今までに遭遇したことの中で最も愛されるものの1つです。 ハーモニーの完璧さから視聴者を邪魔する可能性のある唯一のものは、映画が過度に言葉になる傾向があることです。 しかし、映画が全体としてどのくらいのインパクトをもたらしたかを考慮に入れると、それは見過ごされることもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すれば：
非常に哲学的で美しく生き生きとしたハーモニーは、人間の生活と深く平行して風化させる社会的テーマの多さに浸っています。 ハーモニーは、思考を誘発するユートピアの舞台を、若い女の子の世界の歪んだイメージを探求するように設定することに重点を置いて、自由意志、道徳観、そしてもっと多くのアイデアについて多くの疑問を提起する。 映画の暗闇には、Monica RialとJamie Marchiのパワフルな演技に裏打ちされた、本当に不安定でありながらも全体的に驚くべき経験を生み出すために続く沈黙があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DJNOSTYLE/reviews&#34;&gt;DJNOSTYLE&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Day by day the world becomes a healthier, safer, more beautiful and wholesome place&amp;rsquo;    I honestly don’t know how to even start this. Harmony is the second in a series of [unrelated] films based on the works of Japanese science-fiction writer, Satoshi Itoh (Also known as Project Itoh). This particular piece hones in on the life of Tuan Kirie several years after she attempts suicide alongside two of her friends, Miach and Cian. Harmony is set in a world ruled by technology — where nanomachines are implanted in children at birth in order to “preserve” their lives under the pretenses of health and safety. Miach is one of the very few who detests this world. So much so that she manages to coerce Tuan and Cian into taking their lives alongside her in an effort to demonstrate true free-will. However, Tuan and Cian ultimately fail the attempt and time continues to tic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luckyload-1&#34;&gt;luckyload&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は正直に言うでしょう：この番組に私をまっすぐに引き寄せたのは、音楽（エゴイスト）、クリスタルクリアなアート、そして優れたキャラクターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;|いくつかの浅いスポイラー、光の心のためではない|&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;精神的な人として、私は物語が意識の回りを回転しているという事実を喜んだ。 一方は精力的で臆病なトゥアンキリですが、もう一方は美しいスマートミハッハーミヒです。 悪い人は誰だったのか、終わりまで誰が良い人なのかははっきりしていなかった。 私たちが掛けることができる唯一のプロットは、トゥアンとマイアクの両方が一緒だった時でした。  Miachは、不器用さのわずかな痕跡を残すことなく、歌と踊りをしていましたが、Kirieは人間であるという本質を超越するように思われた15歳の少年に魅了されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定は、誰もが互いに協力しあうユートピア社会で行われます。 誰も出ていません。 合理的な理由がない場合でも誰もが互いに気にします。 建築の色 - ピンク - これは似ており、これを反映しています。 しかし、誰もが自分の個性を放棄することに快く同意することはできません。 特にMiach。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トゥアンとマイアッハがまだ一緒になっていたとき、彼女はしばしば冗談を言って彼女ができることはわずかで、ウォッチミーのライフシステムを改ざんして5万人を殺すことに言及しました。  Miachは理想的で完璧だったかのように孤独と孤独のアイデアを絶えず表現していました。 しかし、そうしている間彼女の無実のために、トゥアンは単に反応せずに聞くだけだった。  Miachはある時点で彼女の計画を明らかにすることを決めた。彼女が信じている方法の1つは、自殺を起こし、社会を変えることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくあなたが知ることができるように、トゥアンは原始者の中心にあり、Miachを見渡すことはできません。  Miachの理想主義と友情が彼女の過去から彼女に影響を与え、現代日本の苦難を圧倒している現在、Kirieは彼女の義務から脱出して、彼女が誰で、どこにいるのかを理解する。 結局、彼女は仕事をしていないことが判明し、彼女の家、日本に呼び戻されます。 彼女はユートピアに戻って、彼女が脱出しようとした心地よい社会を、イベントは、おそらくは不利なシナリオだけでなく、彼女の過去にも下降します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、適時にビットごとにマスク解除されます。 いつもあなたをつま先につけています。 あなたは退屈していることは決してありません。 サウンドはあらゆる場面でほとんど完璧に実行されます。 しかし、おそらく映画の最も刺激的な点は、雰囲気と豊かな物語に満ちている各人の性格です。 しかし、終わりのような短所は、私が期待していたものではないと言うことができます。 また、音楽はすごく驚異的だったにもかかわらず、シーンに合うように時間を割くことはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、私はそれを見て、言うだろう。 あなたがそれに少しでも興味を持っているなら、Project Itohはあなたの時間の価値があるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217338&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/luckyload/reviews&#34;&gt;luckyload&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll be honest: The things which drew me straight away to this show were the Music (Egoist), the crystal-clear Art, and the outstanding Characters.    |Some shallow spoilers, not for the light-of-light-hearted|    As a spiritual person, I delighted in the fact that the story revolved aroun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adi-1&#34;&gt;Adi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジョージ・オーウェルの「1984」から最近の、より微妙なスパイク・ジョーンズの「彼女」まで、ユートピアと未来の技術の話題は、今や人類の思考の中に存在していると言えるのは間違いありません。 その結果、映画やストーリーがユートピアで起きるかもしれないジレンマをカバーすることは珍しいことではないので、ハーモニーはそんなに特別なものになるのでしょうか？ あまり、本当に、それは問題です。 ハーモニーの中には、豊かな深い哲学的テーマがあり、実際にはそれを誇張することを強いられますが、それ以外にも、ハーモニーはその執拗な骨であり、これらの哲学とテーマに投資され、 良い話をする：私を楽しませる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの赤ちゃんの主人公、トゥアンは、彼女がナイジェリアの不正行為（トゥアレグ人との禁酒のための医療用品の取引）を反映するために、日本である医療ユートピアに戻ってくるよう命じた。 日本では、彼女は幼い頃の友人シアンと会い、15分間の説明会を開きます。 これは、トゥアンとさまざまな無次元のキャラクターとの間の無数の解説対話交換の始まりであり、NPCの指導者として最もよく説明することができます。 これは、この番組の素顔です。映画全体がいくつかの会話を通じて聞かれ、視聴者に2時間だけ字幕を読み込ませ、その時点で、原作である本を読むこともできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;指導するNPC、またはキャラクターは、単調でもなくても生きていません。 彼らは、感情的ではなく、非常に愚かで、自分自身の利益のためにスマートすぎる、あるいはこの映画の誰かに何かに感情的に投資することを視聴者に不可能にする別の刺激的で似ていないアーキタイプです。 この切り離しは本当にあなたがこれらのキャラクターに何が起こるか、あるいはこの映画で何が起こるかを気にすることを本当に難しくします。 あなたを吸ってくれる良い「フック」はありません。実際、私はこの映画を何回か閉じてしまっていました。 そのキャラクターを持つこの映画は、私にそれらを気にさせることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;登場人物について言えば、TuanとMiachの同性関係は、それを見ている視聴者を尊重して非常に成熟して扱われていると言わざるを得ない。 彼らは彼らの関係やキャラクターを性的に過度にすることを控えています。ファンの奉仕や映画の中でのセックスの対象になることは一度もありません。私たちが過敏性を逃れることのできない時代に、私はこの映画を賞賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーモニーは、人間のアイデンティティ、人間性、完璧主義、パラノイア、ユートピアと引き換えに人類の自由の制限に関する哲学とトピックを取り扱っています。 彼らは挑発的ではありませんが、心のこもった物語だけでは、プロジェクトイトーがこの物語に多くの思考と感情を投資したことを伝えることができます。あなたが見ていることを徹底的に考えているメディア消費者なら、 私はこのショーを心の中でお勧めしたいと思います。 映画の楽しさにかかわらず、私はこれらの考えをテーマにしていることを否定することはできず、彼らは私の作品を否定することはできません。 私が映画を見た後、私は本当にシンセカイヨリ以来行っていないことである基本的な人間の本質を考えなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画を推薦することができる別のものは論理的なプロットの進展ですが、それはあまりにも論理的であり、実際には論理的であり、それは非常に退屈です。 良い小説を夢中にさせるものの一部は、幻想的なファンタジーと引き換えに、日常の現実をいつ取引するかを知っています。 これはハーモニーの場合ではありません。トゥアンが話す次の文字を指すだけで、非常に論理的で極端に裸で疲れた様子でプロットが流れるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーモニーのソースはProject Itohが書いたもので、知らない人のために、彼の大人の生活のより良い部分を効果的に病院に閉じ込め、早期に癌と診断され、Harmonyの話は彼の痛みを反映しています 欲望。 ハーモニーの核心では、「完璧な」世界を去りたいと思っているが、できない人のことを物語っています。そして、おそらく、伊藤が病院で治療され、閉じ込められていたことを思い起こさせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ5/10：
この映画は深く哲学的であり、非常に刺激的であるかもしれませんが、それは良い物語を書くという最も本質的な部分を満たすことができませんでした。 この映画は、より魅力的な方法で書かれていれば傑作になる可能性がありましたが、それはそうではないという事実から、私はこの映画を本当に楽しむことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさにかかわらず、私はそれがいかに知的に挑戦的であるかを否定することはできません。 前にも言及したように、説教をせずに（主に）人間の本質や人間のアイデンティティーに関するテーマを扱うことができ、映画を完成させたら興味深い質問を頭に浮かべることができます。 これはすべての物語ができることではない何かであり、私はそれのためにハーモニーに拍手を送る。 このソース資料がフィリップ・K・ディック賞にノミネートされた理由は、あなたが人類と人間の本質についてすでに知っていると思うことを再考することができるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222124&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Adi/reviews&#34;&gt;Adi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From George Orwell’s “1984” to the more recent and more subtle Spike Jonze’s “Her”, it’s safe to say that, for a while now, the topic of Utopia and future technology has been one that’s ever present in mankind’s thoughts. As a result, it’s not uncommon for a movie or story to cover the dilemmas that may rise in a Utopia, so what makes Harmony so extraordinary? Not much, really, and that’s the problem. Throughout Harmony there is an abundance of deep philosophical themes that do indeed force one to brood over, bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハーモニーについて聞いてきた言葉は非常に混じっていますが、一般的な合意は、あなたがエンパイアオブコープスを楽しむなら、あなたはそれをおそらく憎むでしょう。 そして、あなたが後者を気に入らなければ、あなたはHarmonyのより対話主義的な物語にもっとオープンになります。 もちろん、両者が嫌いな人はかなり多いですが、これらの映画は人々を分裂させて話をするのが面白いので、私は助けてもらえませんでした。 チャンス。 私はBobduhが早くもそれらを見ることを嫉妬しますが、偶然にも、私は彼が以前にこの映画を見直したことを知っています。 しかし、何でも、私はこれらの映画について書いてみたいので、それに行きましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーモニーは未来の時間に設定されたムービーです。メディケアと呼ばれる治療プログラム（ダビングでは別のものだとは思いますが、今は確認できません）が世界中のすべての市民にインストールされています 米国を引き起こしたすべての戦争や病気の解決策として90歳以上になるように彼らの健康を規制する。 しかし、これは3人の女の子とうまくいっていません。ミャッチ、トゥアン、シアンは、いつでもファストフードを食べる権利を規制することによって、ギャングスターのように生きているか、若い女の子の頭の中で何が起こっても、 人間であるという権利を再び破壊する。  3人は自殺条約を締結しているが、Miachだけがそれを通過し、Tuanは彼女の自由意志を制限することを嫌う政府の役人として働き、MediCareによる政府のモニタリングは 彼女は彼女が選んだ行動を実行することができます。 しかし、シアンと世界中の他の人々が、未知のテロリストがシステムを操作して自殺したとき、トゥアンがこの問題の真実を知るために両側に立ち向かわなければならない調査を開始する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画に入る前に非常に目立つことの1つは、要約がシェルとゴースト・オブ・ザ・シェルとサイコ・パスの両方を思い起こさせるかどうかです。これはハイ・コンセプトのSFを取り上げ、 このシステムでは、そのフランチャイズと同様に対話的であることを映画で見ていることに気付くでしょう。 今私は多くの人々が前者を好むことを知っていますが、私はそれ以上の搾乳したブランド名の中に座っていることはあまり気にしません。 私がいつもシェルのゴーストで持っていた問題は、たとえそれがよりポジティブだった時代であっても、ハイ・コンセプトのテーマ/ストーリーを実行する上で重要な個人的な賭けや欠陥 私はそれが他の教室で起こっているので、私は消化することができない講義のように感じることがわかり、ドアがロックされている。  Good NightやGood Luckのような映画と同じ問題です。彼らは、あなたがすでにEdward R. Murrowをよく知っていると仮定しているので、McCarthy時代の巧妙な攻撃を自動的に気にするはずです。 なぜ彼がそれをやっているのかという理由は、政府がその時代にしてきたことが間違っているという広範な理由以外である。 そして、もちろん、私はシェル映画の新しいゴーストについて言及する必要はありますか？ 真剣に、それは何だったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はトゥアンがちょうど私が映画に入るのを妨げるもう一つのモトコのようなプロットデバイスになるだろうと心配しましたが、私はすぐにハーモニーがあまりにも長時間の前に吸収的な経験であることを発見しました。 医療がどのようにフリーウィルを破壊しているかについてのすべての対話の中で、それは実際に私にこれらのキャラクターが誰であるか、そしてなぜこれらのハイレベルのコンセプトが彼らにとって本当に重要であるかを教えてくれる 個人的に 確かに、プロットが映画の4分の1まで本当に始まっていないという点まで、それほど多くの背景は必要ないだろうが、トゥアンの内部戦闘は、 それが始まった後にプロットを推進するすべての会話の中で助け続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラスの少し少ないものは、方向です。 これはマイケル・アリアスの映画なので、方向はテクコンキントのように視覚的にダイナミックですが、その映画のように信じられないほど過大です。 実際には、それは少しの嘘です、その方向性はここでは活発であるという試みでより明白です。 彼らが話している間にキャラクターをまわりを回転するだけで、キャラクターがランダムに何かをしながら口を動かすことを見ると、会話をより視覚的に面白くするために都市の無作為なショットに移動するシーンがいくつかあります キャラクターのアニメーションは十分であったでしょう。 また、ビジュアルは伝統的に2Dと目立つCGの間でかなり変化しました。私は映画全体が何かのスカイクローラーのような3D映画のようなものだと思っていました。 私は最も活気に満ちたのは血液だと思うし、あまりにも多くの場面がない間に、それが現れたら、それがたくさんある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の本当の強みは、彼女がテロリストのために狩りをしたり、彼らの行動が自分の過去や信念にどのように結びついているかを見て、Tuanが映画の様々なキャラクターとの会合を通じて伝えられたストーリーテリングと、 映画全体には2つのアクションシーンしかなく、ハーモニーはそれらを使って効果を出します（最初のものよりも2番目のもの）。 彼らは、観客がSpectreの展示会重役会の別の会議に出席した後に目を覚ますことができるように、セットピースを持たせるために起こるだけではありません。 私はTuanとMiachに、彼らが欠点を見逃さない解決策を拒否して下さった人もいると聞いたことがありますが、興味をそそるキャラクターに同意しなければならない理由は分かりません。 あなたはIchi the Killerの哲学には同意しませんが、楽しむことができない状態に感染していない限り、それはまだ素晴らしい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンも、何かを台無しにすることなく少し落ち込んでしまったので、結末に関しては私に同意しない。 正直なところ、私は本当にそれが間違っているのかどうかは分かりません。なぜなら、それがキャラクターが遂行したすべてのことを話し終えた唯一の自然なコースだったからです。 これは一般的な知識のように聞こえてもごめんねですが、ストーリーはあなたに何か地獄を通さずにキャラクターに投資することはありません。 スライス・オブ・ライフのものでさえ、フィクションで日常的なものを克服しようとするキャラクターを持っていますが、ガーデニングのような現実ではありません。 私は結果に同意しますか？ いいえ、私はそれが現実に起こることは望ましくありません。 しかしこれはフィクションであり、フィクションは理にかなっていなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしもちろん、私はあまりにもアニメに関して少し議論が好きなので気にしません。 この時点で、メディアやエンターテインメント業界全体を壊しているものがあれば、誰もが安全であることを望んでいるという事実です。 個人的に、私は退屈な安全を見つける。 私は何か私に挑戦したい、そしてハーモニーは間違いなくそれをしました。 したがって、私はそれを悪くすることはできません。 それは良いです。 とてもいいです。 おそらく、数年後に出てくる最高のオリジナルのアニメ映画。 それはハイバーなんかではありませんが、時々ハリウッドが私たちに提供しているものの中で最高のものになることができます。 エゴイストの歌が演奏される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219040&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The word I&amp;rsquo;ve been hearing regarding Harmony has been very mixed, but the general consensus is that if you enjoyed Empire of Corpses, you&amp;rsquo;ll most likely hate it. And if you didn&amp;rsquo;t like the latter, you&amp;rsquo;d be more open to Harmony&amp;rsquo;s more dialogue-driven narrative. Of course, the people who hate both are pretty numerous in of itself, but the point is that these movies are splitting people which makes them interesting to talk about, so I couldn&amp;rsquo;t help but jump on watching these for review when I got the chance to. Although I am jealous that Bobduh gets to see them even earlier, and incidentally, yes I do know he already reviewed these films before I did and if he can&amp;rsquo;t get more people to watch them, I sure can&amp;rsquo;t. But whatever, I want to write about these movie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;klinestife-1&#34;&gt;klinestife&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TLDR; 心理的なテーマを探求して世界を提示しようと熱望している中で、最も重要なことをするのを忘れていました。 あなたがこの映画が好きなら（あなたにはもっと力があります）、あなたが気に入ったのは心理的側面でした。 残念ながら、あなたが好きなのは映画ではなく事例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;単に心理的なテーマを探索するだけでは、映画を運ぶことはできません。 あなたが探索しようとしている心理学的テーマが何であれ、それは以前に行われています。 映画になるには、3つの行為と強固なキャラクターのキャストが必要です。 これは両方の点で失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく私を魅了した映画全体には1つのシーンしかありません。 それは、彼らの視点から、1人の人間が自分自身を殺すように制御されていることを示しています。 彼が自分自身をぶら下げるのをやめようとするのはとても涼しく、終わりまで追い越されるだけでした。 なぜそれがそのような良い場面だったのか知っていますか？ この事件は、私たちにそれについて話すのではなく、この恐ろしい事件がどれほど重大であるかを示していたからです。 これは、その黄金のルールに従った映画内の唯一のシーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、ほとんどの親類を悩ませているまったく同じ問題に該当します。プロセスで文字を実際に表示するのではなく、物事について話すことです。 彼らはあなたが理解できないほど怖いので、すべての場面にすべてのことを説明するための対話を埋めて、私たちが自分自身で仕事をしないようにして、私たちの知性を侮辱します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは40分に映画が犯されたことを知っています。突然あなたは主人公の名前が何であるか覚えていないことに気付きます。 彼女は性格ではありません。 彼女はプロットデバイスです。 作家が展示を落としている他のキャラクターを保つために使う言い訳。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は、歴史や心理学のレッスンでよく見られる複数の人物と出会い、実際の心理学の教科書からの引用をしばしば示し、関連する情報はほとんどありません。 これが中間行為全体です。 ほとんどの対話は無意味なので、中間の行為はプロットの進行に関して事実上欠落しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トゥアンの対話の大半（それは主人公の名前です）は、より多くのスピーチの口実になる質問です。 彼女が感情に似た何かを持っている唯一の時間は、Miachとの彼女の最後の対決の間ですが、残念ながら、私には何のコミットメントもなかったので、このクライマックの瞬間は全く影響しませんでした。 キャラクターの発展を忘れて、この映画は基本的な特質を確立することができませんでした。 それは偽善より悪い唯一の事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の原動力は自殺の原因を突き止めることですが、ここでの最大の冗談は、彼女がインタビューした人から集めた情報の大部分が、彼女の調査に全く関係していないということです。 このプロットは、世界の構築と心理的な「議論」のための言い訳にすぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Miachは彼女の意見のために唯一遠隔興味深いキャラクターですが、彼女の意見はどのように表現されていますか？ 複数のフラッシュバックとスピーチを通して、彼女はバックグラウンドでいくつかランダムなことをやっている間に、彼女の意見が悲惨なディテールであることを正確に詳述しています。 見て！ 彼女はスイングしている！ 今彼女はピアノを弾いている！ 今、彼女は点灯し、試合を出す！ 今彼女は周りを旋廻している！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は現時点で彼女がポップアップするときにランダムなたわごとやスピーチで中断しません。 なぜ彼女はランダムなことをやっているのですか？ 私は、まだ座っているとシーンが退屈だと考えていたからだと思っていたのだが、彼らは文脈の中で何が理にかなっているのか理解できなかった。 そこにいる誰かが、それが意味を持っていると私に伝えてくれると確信しています。そして、私はここに彼らに言いたいのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここにキッカーがあります。  Miachの心理的状態はむしろ簡単に説明できます。 彼女の子供時代からのトラウマは、彼女が彼女をコントロールしようとしているものに向かって憎しみを覚えるように導いた。 それでおしまい。 そして、彼女はプロット全体の原動力であるため、キャラクターが持っている他の条件についての心理的な話はすべて、ストーリーにとって全く無意味です。 この映画の60％が欠けていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画についての最も不愉快なことは、フラッシュバックを展示会に専念させることですが、実際に興味をそそられるものについてはフラッシュバックを避けることにします。  50年前に起こった恐ろしいもので、今日の社会につながったと思われる恐ろしいものであるが、実際にはそれが何であるかを実際には知ることはできません。 私たちは、「はい、それはかなり悪いことだ」と言います。 私たちの言葉で私たちを連れて行こう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;噴出心理学は性格を作っていない。 キャラクターがキャラクターを作る。 私はあなたがこの映画で終わった後、Miach以外の誰かの性格の特性を覚えておきます。 あなたはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、プロットが「ピックアップ」されたときには駄目を言っていませんでした。 気にすることは何もなかった。 この映画の中で走っているテーマ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらは、この映画に関する唯一の紛れもない良いことです。  &amp;lsquo;言っ途切れる。 しかし、あまりにも多くの面白いシーンが無用ですが、映画が実際よりも深く見えるようにするためだけに存在します。 私は物語や芸術からポイントをドッキングするかどうか分からなかったので、当然、私は両方から控除しました。 公平と思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CGIは気にしない。 私はCGIで育った。 それがうまくいけば、それは描かれたアニメーションと同等であり、いくつかの領域でそれを上回ることもあります。描かれたアニメーションは大きな衝撃を吹き飛ばします。 これは問題ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ地球上のすべての都市がユニークなのですか？ 理由はありますか？ 何かの「シンボル」？ 予算を節約する気をそらす方法？ 私はそれが第3のものだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：この映画の最も面白いことは、カメラがあらゆるシーンを面白くするように努力することです。 真剣に、それはできること全てをやっている。 これは、広角の回転ショット、物事を刺激するための視点の変化、緊張した瞬間の多数の劇的なズームインを使用します。 カメラは本当のMVPです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220365&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/klinestife/reviews&#34;&gt;klinestife&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TLDR; In it&amp;rsquo;s eagerness to explore psychological themes and present it&amp;rsquo;s world, it forgot to do the most important thing: Making you give a shit. If you like this movie (all the more power to you), what you liked was the psychological aspect. Unfortunately, what you like is a case study, not a movie.    Simply exploring psychological themes can&amp;rsquo;t carry a movie. Whatever psychological theme you&amp;rsquo;re trying to explore, it&amp;rsquo;s been done before. To be a movie, you need a story with three acts and a solid cast of characters. This fails in both regards.    CHARACTERS AND STORY:    There  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tanlhoo-1&#34;&gt;tanlhoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;.これは私の初めてのレビューを書いているので、私の間違いXDから私を救ってください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからある日、私はキサニメのアニメのリストをランダムにスクロールして見たいと思っていました。私がこの映画を見つけたとき、私はすぐに興味を持っていました。 未来への進化、偽りのユートピアで生きる人類の物語。SFの恋人として、未来の経験をしたいと思っているなら、私は間違いなくこのショーをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：人間が政府によって支配されるネットワークシステムの支配下で人間が生きる未来についてです。システムの規則によって生きるという考え方を嫌っている人も少なくありません。 しかし、自由がないものです。それは単純なプロットのように見えるかもしれませんが、この映画はこのコンセプトの最も深いところを引き出すことができ、あなたを将来の世界に導きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：この映画のアートスタイルは、CGがアニメにもたらすことができるものをよりよく表示します（アニメーションでCGを使用するときの芸術的スタイルの多くの厄介な瞬間と比較して）。（Berserk omg）。 機械（戦闘船、飛行機、ドローンなど）は非常に詳細に描かれており、芸術は本当に滑らかに見えます〜この映画のサウンドトラックは最高ではありませんが、本質的に興奮の要素を加え、 その丈夫なメロディーで「私は未来にいる」と感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私の好きなキャラクター、間違いなく、マイクです;白い髪のtwintailsは、魅力的な王冠、twintails、魅惑的なオーラから祈りの本当に私を思い出させる&amp;hellip;とにかく、マイアックは非常に興味深い点があります この未来的な世界を見て、規範から逸脱したものを見てください。彼女は、彼女が世界を見ている方法で彼女の信念と視点を理解するように魅了する力を持っています。彼女に魅了され彼女の哲学を受け入れた 強力な戦闘機、彼女の権威と権力は、マイアックと並んでメインステージに彼女を置きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、キャラクターやサウンドトラックにはいくつか欠けているかもしれませんが、本当に本当に素晴らしいムービーです。このアニメの深さはSFの世界、これらのキャラクターの思考プロセスの背後にあるロジック（特にmiach  ）、詳細なCg芸術、完璧なテーマのサウンドトラックでパッケージを封印する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228565&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tanlhoo/reviews&#34;&gt;tanlhoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well&amp;hellip;.this is My first time writing a review,so please spare me from my mistakes XD    So one day,i decided to randomly scroll down a list of animes in kissanime ,hoping to find something interesting to watch.that was when I found this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toncue12-1&#34;&gt;toncue12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;生きる痛みを知らずに、どうやって生きているのだろうか？ 病気や苦しみは私たちの意識と人類の感覚を創造しますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーモニーは、人間の創意工夫が、薬を使用して病気を根絶し、私たちの体を警察し、健康を世界当局に報告する分子を巧みに注入する世界を作り出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222684&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toncue12/reviews&#34;&gt;toncue12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How can one feel alive without kno &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;revenirxv-1&#34;&gt;RevenirXV&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Harmonyは、伊藤聡の作品を元にしたアニメ映画のシリーズ「Project Itoh」の3つの映画の一つです。 ハーモニーはすべての健康ニーズが現​​在医学的に解決されているディスコピア社会を包含するが、社会は健康と政府によって支配されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は先に進み、さまざまなディストピアのアニメや他の作品が好きなので、私が面白いと思うようなアイデアがとても貧しくなったのはなぜですか？ ハーモニーは、そのアプローチでは非常にベアボーンです。 主人公、Kirie Tuanの視点から、社会とその経験について、大量の情報が視聴者に投げ捨てられます。 子供たちの自殺を試みるトゥアンと彼女の友人を通して、この映画は社会がどれほど貧しいものかを示しています。 問題はこれが孤立した事件であり、世界に不満を持ち、自殺を考えているティーンエージャーはかなり普通のことなので、これはこの世界の根底にある問題についての良い反省ではない。 他のキャラクターの大部分がかなり無関係であるため、社会全体がどのようにシステムを受けているかは、決して示されていません。 ハーモニーは、視聴者に、作成する社会の非常に最小限の見方を与え、これに対して反対する。 映画の2時間の長さでは、ハーモニーは「告げる」だけでなく、「ショー」する時間を見つけることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画がMihie Miachのキャラクターの展覧会に多大な時間を費やしていたのですが、それはあまりにも繰り返し終わりました。 私たちは彼女が人類に関するいくつかの本を読んでいることを知っているので、彼女は天才です。 彼女の奇妙さは彼女の2人の友人を愛してくれるが、あまりにも多くの時間が費やされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の私の最大の問題は、誰も本当に想定されたユートピアを拒絶しないということです。 彼らはそれを受け入れません。 映画は気候に反して反論的に終わります。 これの奇妙さを複合させるために、映画は最終的に2つの選択肢に至る。 選択肢の1つは、健康を監視し、自由を制限し、人類を均質化する現在のディスコピアを続けることです。 二番目の選択肢は、人々が無意識のうちに走り回って無意識に、無意識に自動的に義務を履行するように強制することです。 結局、私たちは1つのディスコピアを別のものに置き換えています。 これは、天才Miachが人々の苦しみを解決するために考え出した解決策です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なんらかの理由で、これよりも賢くなっていくはずだったようです。 この映画には人間性はほとんどありませんでした。 映画は、世界の人々が最後の手を渡され、混乱が始まるときにそれが最良のポイントに達する。 しかし、このシーンは、トゥアンが主に事件の報告を見て、ほとんどが退去した。 それはシーンのための音声作業や重いアニメーションを行う必要がないという怠け者のような感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219874&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RevenirXV/reviews&#34;&gt;RevenirXV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Harmony is one the three movies of Project Itoh, a series of anime films based on the works of Satoshi Itoh. Harmony encompasses a dystopian society in which all health needs are now medically solved, but society is in turn controlled by health and the government. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cxowo-1&#34;&gt;CXOwO&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もちろん、レビューを書かなければならなかった、スポイラーズD：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一貫して、この映画は、自己の個人主義と「調和のとれた」集団主義との葛藤、独特のアイデンティティとしての自分自身の区別、集団的な改善のための後者の重要性を伝えるために、すべての資産を活用しようとしている。 おなじみの音ですか？ はい！ 文字通り今まで存在してきたすべての実在の映画のすごい！ シェルの幽霊のPsst？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以前には、アニメーションが滑らかで、雰囲気を確立するのに十分な音楽、そして通行できるキャラクターについて、この映画について何が驚くべきものなのかを話しましょう。 しかし、何も見ていないと、そしてGitSと同じ効果がないのはなぜですか？ 一見光沢が強く、粘着性のある社会のように、映画自体が急速に屈服し、ほんの少しの触れ合いで解き放たれるだろう - おそらく、音楽はおそらく最も優れたものとなり、臨床的で滅菌した雰囲気にうまくいくが、 旧バグダッドの環境は、完璧主義都市日本と同じ数の扱いを受けました。 違いはありません。コントラストはなく、事実上区別できない変化はありません。言い訳の最悪の意味では文字どおりです。単調な気分に多大な貢献をして、他の査読者に退屈させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてここに最大の問題があります - キャラクター - 私たちはすでに確立していると設定されていることと、それに生息すると思われるアリが存在しないので、主人公はどうですか？ トゥアンは、設計上、聴衆が自分自身を映し出すと思われる空白のキャンバスであるevery&amp;rsquo;womanです。 しかし、私たちはこの世界を見て判断することができません。代わりに、3Dソフトウェアを宣伝する以外の何ものでもない不自然なカメラの動きに気をそらしながら、動きのない展覧会ですべてを手に入れます。 他の人が言っているように、それはBiowareのゲームで無限の対話ツリーのように感じます。 非常に、少なくともあなたはそれが一貫していると言うかもしれません - キャラクターは彼女の世界では無邪気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最大の、中央のスティックは、主人公ではなく、物語のすべてのドライバーであるMiachです。 小さなキャラクターの開発はすべて彼女に投資されました。彼女のモチベーションのサスペンスは、映画全体を通して私を支えた唯一のものであり、彼女の過去と理由を驚くほどはっきりと示しているわけではありません。 彼女の過去の主題そのものの重さのためだけに、それはいくつかの同情を正しく圧迫した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは終わりがそうである理由です - 失われた - 実行時間全体のために私達は最終的にMiachの最終的な心が彼女の外傷的経験のそれに相当する恐怖を解き放つことであったと信じさせられました。 生き残るためのアイデアは、集合的なハーモニーを破壊するのではなく、むしろコレットのハーモニーをアップグレードすることで、日本での彼女の憎んだ気持ちを一層高めます。 あなたがそれをあなたの最後にしたいのであれば、うまくいくのですが、私たちになぜそれを見せてくれるのでしょうか？ 相関がない場合は、その背後に意味や根拠はありません。 それが最後の180回の回転のためにではなく、で示唆されたので、フロドは、リングを取った！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;要するに、映画内のすべてが十分に適切だと感じますが、ストーリー、キャラクター、セッティング、またはオーディエンスの間では、より詳細な検査では何もつながりません。 アンタゴニストは彼女が当初反対したことを支持するためにすべての進歩を取り消したので、哲学的な錯乱は全く何もないことが判明した。 哲学はそれ自身になったので、矛盾は起こらなかったか解決されたが、キャラクターは物語とキャラクターとのつながりが無く、無実を促進するために文字通り無意味な空想的なショットのために無視された。 それはGITSのようなショーのような約束を抱いていたが、ただ一つの哲学的紛争が無限の可能性を秘めていることが証明されたが、この場合、文字通り何も構築されなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;p.s. これが小説の適応であることを知っているなら、私はその小説自体が様々な悲惨な部分に答えて織ると確信しています。 なぜMiachは殺されたのですか？ アニメは確かにヒントや答えはなかったが、本が確実になるだろう - ハリー・ポッター映画のように、私は本を読んで、アニメを光沢のある画像参照として使用することをお勧めします。なぜなら、 この映画は、その原作者の文脈の広範な文脈がなければ、それ自身で立っているようには見えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CXOwO/reviews&#34;&gt;CXOwO&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Had to write a review, of course, SPOILERS D:    The movie, in a nutshell, attempts to utilise all its assets to convey one central philosophy - the conflict between selfish individualism and &amp;lsquo;harmonious&amp;rsquo; collectivism, the importance of the former to distinguish oneself as an unique identity and the latter for collective betterment. Sounds familiar? Yes! The shtick of literally every existential film ever made! Psst Ghost in the Shell?    Before that, let&amp;rsquo;s talk about what&amp;rsquo;s unsurprising about the film - the animation is slick, the music sufficient in establishing atmosphere, and the characters passable. HOWEVER &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chevybow-1&#34;&gt;chevybow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;確かに、私はHarmonyが最終的に私の好きなストリーミングサイトの下で利用可能になったことに気づいた。 私は最初にこのことを聞いて以来、私はこの映画を期待してきました。 私の期待に反して、私が得たものは美しいビジュアル、アニメーション、そしてサウンドで包まれた平凡な映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は最初に避難所グループと何らかの違法な作業をするのが見られるTuan Kirieという赤毛の女の子から始まります。 私たちは、私たちの物語が起こる環境、すなわち遠い未来の未来のユートピア社会について学びます。 病気などの問題はもはや懸念事項ではないため、世界はおそらく完璧です。 物語はトゥアンの視点から語られている。現在とフラッシュバックの両方である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについての最も重要なことは、ストーリーの複雑さです。ストーリーに大きな不満がある場合、映画はストーリーに正義をしていないということです。 ストーリーの実行は非常に貧しく、映画は説明をオンラインで調べることなく完全に理解するために多くの再監視が必要になります。 私は、このショーの楽しさが、物語を完全に理解することができなくなるほとんどの人には失われると感じています。 私は自分自身で物語の一部分を把握し、多くの部分では無意識のままになってしまったので、驚くべき方法でこれを意味するわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが学ぶもう一つの主人公は、主人公の幼なじみであるMiachです。 私達は、主にプロのものと詐欺のものを持っているトゥアンのフラッシュバックを通じて、マイアックについて学びます。 私はMiachがシリーズの中で最も興味深いキャラクターであると信じていたので、Miachを扱う場面で表現されたもっとも意味のある哲学声明が表現されました。 残念なことに、彼女は現代のユートピアの世界ではほとんど何も見えないので、主人公にはほとんど似ていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に最初のカップルの分やシノプシスではないストーリーについて何かを甘やかすことなく、私はこのショーのもう一つの大きな失望であるとしか言いようがありません。 私はそれが必ずしも気に入らなかったのではなく、不完全で反クリマティックな感じがしたからです。 ショーは、それが叙事詩であり、心を吹き飛ばしてしまう結末に向かって進行していたように感じられました。代わりに私たちが得たものは、混乱と失望でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は興味深いものですが、その多くは関連するのが複雑すぎます。また、多くのことを学んだ後でも、その行動は予測できず、解釈が難しいです。 エンディングはこれの素晴らしい例ですが、青いアクションのために、キャラクターに関するあなたの認識が突然変化するショーには、多くの瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのためのペーシングは、初めは私がそれを見ていた人が退屈で無関心になったところまで馬鹿げて遅かったので、私にとっては別の大きな問題です。 その間、エンディングはかなり速いペースで感じられましたが、私はショーの終わり近くにもっと物質があることが好きでした。 あなたはもっと見ることができることを望むこのショーを見ますが、あなたはただ単により多くの曖昧さとあいまいさを受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;執筆には苦労し、解釈が難しいほど混乱することがありますが、このショーの生産価値は素晴らしいです。 ビジュアル、アニメーション、サウンドはすべて平均を上回り、時には非常に優れています。 見事なビジュアルはシリーズの初めから明らかです。息を呑むほど華麗なショットが後で映画に発表されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、見た目の良い映画は壊れた執筆を修正することはできません。 私は知的に自分自身に挑戦しようとしている人々のためにこのショーをお勧めします。 もしあなたがパプリカやペンギンドゥラムのような作品を好きなら、おそらくこの映画はあなたの路地にあるでしょう。 しかし、私は、ほとんどの場合、物語が追いつくのが難しいような方法で提示されたことを恐れる。 複雑な対話とナレーションでは、多くの人々がこの映画の説明のためにインターネットを見ずに失われてしまいます。 そして、映画の中で何が起こるかを調べることは、私の楽しみを殺します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chevybow/reviews&#34;&gt;chevybow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Indeed I was quite excited to notice that Harmony was finally available, subbed, on my favorite streaming site. I&amp;rsquo;ve been anticipating this movie ever since I first heard about it. What I got, opposed to my expectations, was a mediocre film wrapped in beautiful visuals, animation and sound.     The story begins with a red haired girl named Tuan Kirie who is first seen doing some sort of i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tevens-1&#34;&gt;Tevens&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーに正直になるつもりです、私はそれを嫌いです。 それはそれが悪いことを意味しません。 私はそれを嫌いです。  「絶対安全、平和、そして完璧な世界を実現するための自由を犠牲にする方法」は、このアニメの世界がどのように働いているのか、私はそれを見た/聞いたのは初めてです。 しかし、私は良い終わりを期待していたが、終わりにはそれらのいたずらなユートピアはすべて破壊されるだろうが、代わりにユートピアは別のレベルに入った。
物語は、ウォッチミーというシステムのために人々が絶対的な平和をもって生きることができる世界に関するものです。  「WatchMe」というシステムはすべての人の身体を保護しているので、人々は病気や病気になることさえできません。 しかし、あなたは知っている、何も価格なしで来るものはありません。 価格はあなたの自由です。 体内に「WatchMe」を植えた人はすべて、政府によって支配されます。  「WatchMe」はサーバーのようなもの、またはそれを言う最も簡単な方法です。これは、ホストサーバーに接続された携帯電話/コンピューターのようなものです。 ホストサーバーは政府です。 彼らは常にWatchMeから彼らの市民を見ている&amp;hellip;&amp;hellip;.と私は本当に物語の概念を嫌う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私には、文字は私です。 誰もユートピアを破壊しようとは思わない。 誰も。 まあ、その中のいくつかはMCを含むそれを本当に嫌いますが、誰もそれを破壊しようとしていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;反対側で、芸術は本当に良かった。 彼らはシーンの一部でCGIを使用していたが、大丈夫だと思う。 このショーでは長いアクションはほとんどありませんでした。 私が覚えていることから、それは冒頭で起こっただけで、それはかなり良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはmehです&amp;hellip;&amp;hellip;そして、私はこの映画の中にたくさんのサウンドトラックがあるとは思わないが&amp;hellip;.エンディングの曲はとても素敵です。 まあええ&amp;hellip;..明白ですね。 スーパーセルはエンディング曲xDを歌っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーを楽しんでいますが、それとは別のやり方で、特にストーリーやストーリーのせいで、私はショーに多かったのですが、他の部分は自殺のためでした。 それは本当にスリリングで興味深いものでした。 最後はユートピアがまだ存在し、別のレベルに入ったので、エンディングは私には十分満足できるものではありません。 このショーは、MCがユートピアを放棄し、世界を正常に戻す結末を変えた方が良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは6/10、より具体的には6.5（終了曲のために0.5、エゴイストxD）、彼らがエンディングを変更した方が良いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い英語で申し訳ありません。
私のレビューがあなたに役立つことを願っています。
ありがとう。 良い一日を&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217278&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tevens/reviews&#34;&gt;Tevens&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just gonna be honest on the story, i dislike it. it doesn&amp;rsquo;t mean it was bad. i dislike it. &amp;lsquo;the way to sacrifice one&amp;rsquo;s freedom to achive absolut safety, peace, and a perfect world&amp;rsquo; that is how the world in this anime works and i dislike it for th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrbleu-1&#34;&gt;MrBleu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずは、＆harmony /＆gt; おそらくほとんどの人がそれを期待するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューはほとんどがスポイラーフリーです。 スポイラーが存在する場合、それはストーリー・スポイラーの形を取るのではなく、映画の永続的なメッセージについての議論を取ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆lt; harmony /＆gt; 今日の社会では自然に聞かれないと感じる多くの哲学的質問を提起するプロットの重い映画です。  「平和」の概念は人々を暗示し、平和の統一された理解と信念は、それが紛争の欠如であるということである。 しかし、紛争には多くの形があります。 また、平和のみが存在するとどうなりますか？ 平和のみが存在しますか？ あるいは、人間の本性は平和が得られたら、野蛮人に戻ってしまうのだろうか？ 紛争もなく平和が存在するのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はまた、意識についての質問をもたらす。 意識とは何ですか？ それは気づいているのですか？ それとも選択をする能力ですか？ 自分の選択能力が取り除かれたら、私たちは意識していますか？ もはや私たちは生きていますか？ 生きているものは何ですか？ そしてまた、人生は何ですか？ 生きる意志、または選択する意志は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人は、フリーウィルは平和を達成することによって得られると信じていますが、フリーウィルはまた、スタンスに同意したり同意したりするために存在する紛争を引き起こします。 それは元の質問に戻ってきます。「本当に平和とは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリー（私の意見では）素晴らしいです&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;芸術は美しかった。 彼らは2Dと3Dのミックスをシームレスに組み合わせて使用​​しましたが、私はほとんどそのトランジションに気付かなかったのです。  3D（それを嫌う人たちのために）は、物語を大きくしてビジュアルを上手く奏でるような趣のある場所でのみ使用されます。 派手なアクションシーケンスのためのものではありません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;彼らはすべてのキャラクターを演じる素晴らしい仕事の声を出しました。 音楽の存在（そして時にはその欠如）は、ストーリーのメッセージに合った感情を呼び起こした&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;アクションシーケンスはあまりありません。 彼らが示されているとき、それはかなり趣味良く重要なプロットが賢明に行われます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私は正直に言うと、誰のためでもない。 多くの人は、それがアクションセットの欠片であるためにそれが退屈だと思うが、私は物語がどのように進歩するか見るためにたどり着くほとんどの人々がある程度作品を感謝することを学ぶだろうと思う。 私は個人的に、私はこの映画が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229871&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrBleu/reviews&#34;&gt;MrBleu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I&amp;rsquo;ll say that &amp;lt;harmony/&amp;gt; is probably not what most people will expect it to be.     This review will be mostly spoiler free. If any spoilers exist, it will not take the form of story spoilers but o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dangerousgame-1&#34;&gt;DangerousGame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを始めるには、初めて何かを見直すためのアニメーション映画が大好きです。 また、映画の哲学的メリットを主に見直すレビューです。 もっとエンターテインメントベースのレビューを求めている人には、あなたは他の場所に行くことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10のうち9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、ミル・アニメシリーズやアニメ映画の典型的な実行よりもはるかにユニークで大胆な設定を追求しており、実在の哲学のいくつかの重要な概念に近づいています。 それは、哲学において最も不自然なものが拾い上げる傾向のあるすべての大きな質問をすることを管理する。 あなたの人生の意味が共通のものなど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;WatchMeシステムは、医学をグローバルに展開し、ネットワーク化された人口の中で病気や老化を効果的に排除するシステムで、毎日尋ねられる基本的な質問に近づきます。 これは、このケースでは明らかにしない個性を評価するか否かに疑問を呈しているので、あなたの人生の意味にかなり簡単に当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見、自己と社会の思考に挑戦しようとしている映画を扱っていることを考えると、プロットのペースは遅くなると予想されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10のうち7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは問題ありませんが、描かれたアートとCGIとの間の一見シームレスな移行は、CGIを使用する多くのアニメが貧弱な移行を起こす傾向があるように、私が少なくとも7時に黙っていることに本当に感銘を受けました。 これはもちろん、視聴者に気持ちを残すように気付かせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、すばらしいCGIに加えて、バックグラウンドアートは、そのような高い関心と細かい風景で、私はそれほど高いスコアを与えていないほど圧倒的に圧倒されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10のうち7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一般的にほとんどの時間のサウンドトラックに注意を払っていませんが、これは本当に違いはありません。 サウンドトラックは時計のようなシーンに合っていて、映画自体の中の雰囲気を増強するのに役立ったが、サウンドトラックは私からの反応をほとんど引き出すことがなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの声は実際には、キャラクターの説明が与えられたときに期待していたものに対してかなり正確です。 これはサウンドトラック上で実際に体験を向上させますが、サウンドトラックと同じくらい簡単にフィットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10のうち8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主にKirie Tuanの主人公の目を通して映画を見ているだけなので、この映画のキャラクターの様子はほとんどありません。  Kirie Tuan自身は、自分自身が、実在の話題に疑問を投げかけて、ユートピアの世界を珍しく取っているので、かなり興味をそそられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tuanの高校の友人Miach Miachは、映画自体の始まりの鍵となるプロットポイントとして機能し、作成されたユートピア社会の箔として機能するため、注目に値する別のキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターは、ストーリー内で論理的かつ満足のいく方法でぴったりとフィットする程度まで磨かれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10のうち10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、私が提示した哲学的な概念のためにこの映画を見るよう説得するところです。 映画を見て、私のレビューを再読したところ、私はこの映画にはまだ存在概念が残っていると言いますが、それが追いかけるのは難しいと思っています。 しかし私は、人類が両者の間の不一致により不可能な宇宙を理解しようとしているが、それはAbsurdistの哲学から大きく引き離されていると思っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;単に人類が理解することができないことを理解しようとするだけで、我々は存在しない固有の意味を見つけようと努力し、最も重要なのは基本概念の確実性に挑戦することではない。 そして、この映画では、これらのアイデアはますます多くの疑問を投げかけています。 人生の目的は何か、幸福は何か、真実は何か、社会は何か、あなたが持っている質問がいっそう深くなれば、映画の終わりまでにはあなたは狂気の奥深くに形而上学的な喜びを感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたが真剣にいくつかの複雑で恐ろしいコンセプトであなたの心に挑戦したいのであれば、Harmonyを見てみましょう。 このアニメはおそらくあなたのためではないので、厳しくない場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルノート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメが2時間以内に哲学的探検の傑出した作品であると言ったときに私が全体的な評価によって立つ審美的な挑戦のための私の低い得点を許さないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218008&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DangerousGame/reviews&#34;&gt;DangerousGame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To begin this is a hell of an animated movie to review for my first time reviewing anything. Also this is a review mainly observing the philosophical merits of the movie. For those seeking a more entertainment based review I suggest you go elsewhere.    Story: 9 out of 10    The story itself pursues a far more unique and bold setting than your typical run of the mill anime series and anime movies as it approaches some key concepts in existenti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sk8erboil-1&#34;&gt;sk8erboil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメ映画は、最後のシーンでトゥアンを殺すモチベーション、チアンが亡くなった時のトゥアン内の心理的な活動、あまり言及しなかった彼らの関係など、ディテールが欠落しているか、 深く。 また、トゥアンの主人公がこの世界にどのように反応しているのか、この世界についての彼女の気持ちは映画の過程では思慮深くないかもしれません。 これは、おそらくこのアニメを、観客にとってはっきりと理解できないものにしてしまう問題です。 いつか、聴衆（または私）は、あなたが小説を読んでいないと、追いつくことができないほど速く飛ぶシーンに混乱するかもしれません。 間違いなく、これはオリジナルからアイデアを表現できないこのアニメの問題です。 しかし、私たちが理解するならば、ディレクターが240ページの約2時間で全話を要約することは非常に難しく、また作家によって与えられた具体的な考えも非常にわかります。 それらの不平は私達がこの映画を楽しむことができるように忘れられているか、またはおそらく最小にすることができます。 最後に、私は物語のために8.2を与えます（私はユートピアのアイデアが好きです）、アートはおそらく6.5、私はこのアニメに代表される3Dの方法が嫌いです。 サウンド、8人はエゴイストのために1ポイント、キャラクターは8人（MiachとTuanは1ポイント）、全体的には8人（視聴することをお勧めします）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sk8erboil/reviews&#34;&gt;sk8erboil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This Anime Movie is not as good as Novel version since lots of detail is missing or deviate from original such as the motiva &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monkeydnatsu-1&#34;&gt;MonkeyDnatsu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;＆lt;ハーモニーレビュー＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではハーモニーのクイックレビューです、それはスポイラーのビットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆lt;ストーリー＆gt;ハーモニーは将来設定され、このアニメは未来的な役割をかなりうまくとっていると私は言うでしょう。 だから、基本的には将来、赤ちゃんにはナノテクノロジーが注入され、成人になると活性化されます。 これはウィルスなどを防ぐだけでなく、誰もが世話をするようにします。 しかし、3人の主人公であった女の子3人は、自分の体にナノテクノロジーを否定する特定の薬物を使って自分自身を殺すことに決めました。 彼らはあなたがその人物などを知らず、常に監視されていても、皆が親切であるという考えが気に入らなかったので、彼ら自身を殺したがっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはうまくいかず、主導主人公であるトゥアン・キリー（Tuan Kirie）が世界保健機関（WHO）のメンバーになりました。 今ここで私たちの問題に会うところです。  Tuan Kirieは基本的に彼女の他の2人の友人との時間を考え直しています。 今はバックストーリーは良いですが、あなたがバックストーリーをショーのプロットにするとき、それはここで大きな問題です。 アニメそのものは、アニメの現在のタイムラインでできたことではなく、過去のことについてあまりに多くの時間を費やしていました。最後のシーンを除いて最後まで未解決のまま残っていた小さなプロットの進行については言及していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今ではショーの名前は2つのものに言及しています。つまり、ナノテクノロジーのために戦争や病気がないため、あなたは文字通りハーモニーで生きています。 ハーモニーは、ナノテクノロジーを注入した人の中にあったプログラムの名前であり、ハーモニープログラムの大きな欠陥は、人から自由意志を取り去ったことであり、それが突発した場合に戦争を止めるために開発された 。 しかし、これは活用されておらず、彼らはプロットの一部にしようとしましたが、私が言ったように、彼らはバックストーリーなどに多くの時間を費やしました。＆lt; / Story＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆lt; Art＆gt;アニメはCGでアニメーション化されていましたが、非常に滑らかだったので、特定の部分を除いて気付かないでしょう。＆lt; / Art＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆lt; Sound＆gt;音があまりに悪くない。＆lt; / Sound＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;u003cキャラクターu003eアニメは3人のキャラクターにしか焦点を当てませんでしたが、3人の女の子は自分を殺そうとしましたが、バックストーリー以外のキャラクターは見られませんでした。なぜなら、バックストーリーは、 私たちがフラッシュバックを見るたびに言及することはありませんが、Miach（自分を殺すことを彼女に確信させるTuanの友人）と何らかのレズビアン関係を持つTuanが見えます。＆lt; / Character＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆lt;楽しさ＆gt;今、私はHarmonyを楽しんでいました。なぜなら、それが面白かったのに吸い込まれたからです。しかし、そのプロットがほとんど進展していないことを知るために、私は腹を立てました。 ショーのように2時間は長いですが、それは最後の20分だけ少し進歩しました。  ＆lt; /楽しさ＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆lt; Overall＆gt;今、私の全体的なハーモニーのスコア（楽しいレビューではない）は、6-7 / 10と似ています。 結局のところ、ハーモニーはあなたの時間の2時間を過ごすのに良いアニメであり、プロットには全く物質がなかったので時計の価値はありません。  ＆lt; /全体＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆lt; / Harmony Review＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MonkeyDnatsu/reviews&#34;&gt;MonkeyDnatsu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lt;Harmony Review&amp;gt;    Here&amp;rsquo;s a quick review of Harmony, it has a bit of spoilers.    &amp;lt;Story&amp;gt;Harmony is set in the future, and I will say that this anime takes on the futuristic role quite well. So basically in the future babies are injected with nanotechnology and it is only activated when they reach adulthood.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meiri-1&#34;&gt;Meiri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど映画を終え、これは間違いなく熟考する考えを残しましたが、これは答えられませんでした。 おそらく私はそれが何であったかを実際にはほとんど気付かなかったでしょう。 しかし、私の個人的な意見では、この映画の私の一般化は、ユートピアの形になっているあなたが逃げることのできないA HOSPITALについての物語です。 おそらく、目標は、通常の入院、障害、障害などによる自殺症状以外の形で描かれている福祉のトピックを再導入することでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私の質問に答えられなかったのは、Miachが病院を逃れたかどうかと、もし彼女がどのようにしたのか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートの風景を最も楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私はこの退屈な人を共感することができます。 私は、あなたが気候構築型の文学に入っているときに本当に人々がこの退屈を感じるという事実を否定することはできませんでした。 私は個人的にそれらのものが好きです。 しかし、しばらくの間、私は彼らがメッセージを送ったり、見た後にあなたに考えを残したりするこの種の作品に身を浸しています。 それだけで私にとっては十分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Meiri/reviews&#34;&gt;Meiri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished the movie and this definitely left a thought to ponder, a question which wasn&amp;rsquo;t answered. P &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stillmonkey-1&#34;&gt;stillmonkey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;調和&amp;rdquo;に関するすべては、&amp;rdquo;ああ、それは素晴らしい&amp;rdquo;と&amp;rdquo;EEhhhの間にある、それは意味をなさない？&amp;rdquo;私のために
私は映画を楽しんだと認めます。 まず第一に、SFはアニメーション制作では比較的まれな獣であり、ジャンルの恋人はおそらくあらゆる試みを感謝するだろう。 また、ストーリーラインがダイナミックに展開し、意外に変わったことで面白かったです。 それは思い出に残る美しい背景を持っていました。 それは誘発すると考えられていた&amp;hellip;それは確かに私は実際に何が映画に間違っていたと思うように誘発した。
物語を伝えることは、伝統的な味わいを味わったり、意外な組み合わせに驚かされる幸せなゲストのためにケーキを作ることです。  「ハーモニー」ケーキは、擬似ユートピアの制限された社会の概念である未来の風景、幸福の意義、意志と反乱の疑問（疑似ユートピア社会と反乱はパンとバターのようなものですか？ すべての成分は予想通りに認識でき、味があります。 しかし、&amp;hellip;それは本当の小麦粉か代替品か、あるいはおばあちゃんの手を愛するか、魂のない機械で織ったケーキだったのか疑問に思うかもしれません！  &amp;hellip; Ok&amp;hellip;言い換えれば、映画のイメージやアイデアは、現代の人気文化から奪われているようです。 彼らはよく認識でき、楽しい話をするのに成功します。 彼らには深みがなく、画像は無意味であることもあります。 しかし、彼らは仕事を終わらせましたよね？ それは良い映画です、私は思う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;画像（映画を最も特徴付ける数分）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初から、映画環境のスタイリッシュなデザインを理解することができます。 それは直感的に理解できる象徴で満たされている。 明確な、白いmp3プレーヤーの形をしたデバイスはxmlを使って通信します（あるいはそれはhtmlですか？）。 それはMP3プレーヤーから期待されます、そうですか？ それは日本語や英語を知らない&amp;hellip;それはタグを使ってコミュニケーションしなければならない&amp;hellip;それはプログラムされているので、それは良く分からない
未来は私が期待するように描かれました。 テクスチャとパターンの中東、空の高速道路と血管の成長と脈打つ建物の肉を持つ、バラ色の未来の東京。 停止、停止、停止&amp;hellip;建物の肉？ 私は外に出ましたが、確かにどこかで見ました&amp;hellip;とにかく、それは未来のために設計されたもののようです。 そして、東京は、面白くて見栄えが良く、デザイナーはこれが好きだから、バラ色です。 とにかく意味のあることを義務付けられているわけではありません。 そして私はカーペットのシーンに恋しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインも注目に値するが、映画を台無しにするのは難しい。 まもなく、主人公の行動、彼らの服を模倣しているところまで、彼らはきれいにやりました。 しかし、彼らは環境の文脈では意味をなさないかもしれません。 彼らはアピールするために作られましたが、意味や機能はほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン（浅いスポイラー）
成人期の国境にある美しい初心者の女の子、そして医療の独裁を拘束することに対する究極の反乱。 しかし、この美しいスタートは、社会の問題が現れなければ何の意味も持たない。 これらの問題は、物語の開発において想定されていましたが、ここで暗示されましたが、開発を正当化するのに十分に明示されていませんでした。 このプロットは、質問が明示的に話されていなくても、私たちが認識する答えを示します。 それは感情的で動いている環境を作り出します&amp;hellip;少し空いているようです。 しかし、スポイラーなしで説明するのは難しいです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/stillmonkey/reviews&#34;&gt;stillmonkey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everything about the “Harmony” is in between “Oh, it is awesome” and “EEhhh, does it make sense?” for me  I admit , I enjoyed the movie. First of all, sci fi is a relatively rare beast in animation production and a lover of a genre would probably appreciate any attempt. Besides, it was entertaining with a storyline unfolding dynamicall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;predzyyy-1&#34;&gt;Predzyyy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画を見直す時間最近私は本当に楽しかったと言わざるを得ないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10/10：
物語は非常に深く、それを理解するために多くのことを考えなければならない心理的なアニメを好きな人にとっては非常に良いです。 気軽に見たいものを探しているなら、ハーモニーを見ても気にしないでください。見ているときに心を砕く準備ができていれば、それを楽しむでしょう。 これは本当にあなたを思うようにする映画です。  「ユートピアの囚人として生きること、戦争で破壊された世界の自由な人になることが良いのか？ 少なくとも私はこの映画を見ている主な考えです。 物語は非常に深く、あなたが思うやり方を変えることさえできます。物語は、がんや病気や病気がなく、誰もが実際に永遠に生き続ける完全なユートピアのテーマをカバーしています。 それはまた、この世界にあるユニークな地獄をカバーし、「ユートピアのようなものが本当にありますか？ あなたが映画を見てもっと理解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10：
芸術は非常に素晴らしく、ほとんどのアニメーション映画のように非常に高い予算で完了していると言えるでしょう。数時間しかないので、テレビシリーズよりはるかに優れたアニメーション品質を作り出すことができます。 つまり、私がアートとアニメーションに持っている唯一の欠点は、ショーの中でときどき起こる完全な「テクスチャのない」3Dシーンです。 サークルの周りに座っている人々がいるシーンがいくつかあります。それらはすべて非常に灰色で3Dモデリングされています。私は少し怠け者だと考えています。 私は3Dには全く反対していませんが、キャラクターがテクスチャーがついていないし、3Dの形になっていないことが特に魅力的ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10：
サウンドトラックは本当に素晴らしく、私はこの音楽が含む悲しい独特の音楽を本当に楽しんでいます。 私はEGOISTを本当に愛しているとも言わなくてはいけません。私は音楽とサウンドをとても愛しているもう一つの理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字9/10：
私は文字10/10を評価していましたが、本当に注意を払う必要があるのは2文字だけですが、残念です。 しかし、その2人のキャラクターは非常によく書かれており、非常に深く、私はそれに9/10を与えなければならなかった。 トゥアンとマイアッハは、映画を見ているときに注目すべきキャラクターです。彼らは両方ともプロットとストーリーの発展に大きな影響を与えます。 キャラクターについて何も言い表せないほどのことは何もないので、それを残すことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10：
良い、深い心理的なアニメを楽しむ人のために、私は本当にこの映画を楽しんだ。 心理的なアニメが気に入らなければ、あなたが興味を持っている映画ではない可能性が高く、退屈して眠りにつくかもしれませんが、映画全体で発生する質問の量と、 それを見ている間、それは私をスクリーンに接着させ、次のプロットのひねりおよび/または次の出来事が起こるのを待っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は間違いなく多くの考えを必要とする心理的なアニメを楽しむ人のためにこのアニメをお勧めします。 あなたがもっとカジュアルなものを好むか心理的なアニメが気に入らなければ、それはおそらくあなたのための映画ではないでしょうし、おそらくそれは好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227482&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Predzyyy/reviews&#34;&gt;Predzyyy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Time to review a movie I have recently seen that I must say I really really enjoyed.    Story &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;:  The story is very deep and very good for anyone who likes psychological anime where one needs to think a lot to understand it. If you&amp;rsquo;re looking for something to casually watch then don&amp;rsquo;t even bother watching Harmony, however if you&amp;rsquo;r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>