<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/aquarion-logos/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/aquarion-logos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Aquarion Logos</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/aquarion-logos</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/aquarion-logos</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/74989.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/30382/Aquarion_Logos/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/30382/Aquarion_Logos/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;xninjablad45x&#34;&gt;xninjablad45x&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを見て前にアクアリオンまたはアクアリオンを見たとすると、あなたはよく失望します。 最初にopまたはendはbless4でakinoによって行われません。 彼らは私には恐ろしい顔をしていて、mech&amp;rsquo;sは私が大嫌いではない唯一のものです。 しかし、私にとって最も残念なことは、それはあなたが私が何を意味するかを知っていることを示す他の水族館を見たことがあるので、私は言わなければならないとfudoはありません。
あなたがショーに失望したいと思っていて、見るのが楽しいかもしれないので、最初の2つのアクアリオンのどれかを見たことがないなら、まずこれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xninjablad45x/reviews&#34;&gt;xninjablad45x&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you Seen Aquarion or Aquarion evol before watching t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whatshtisthis&#34;&gt;WhatShtIsThis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Lemmeはまず何かを得る。 アクアリオンは深刻なプロットについては決してありません。あなたは真剣なプロットのためにそれを見ず、愚かなキャラクターのやりとりと愚かな攻撃のためにそれを見ます。
蘇生の最高の部分？ 愚かなエピソードは、ショーの約3/4だった。  Evolの最高の部分？ 前半。 ここで私が言っていることを得ることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ロゴはこれまでのところ素晴らしい計画ではなく、かなりばかげた前提を持っていますが、特に単語やその他のものへのリンクがあれば、とても面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート？ 確かにそれは良いではありませんが、それを見てからあなたを抑える一つの要因であってはならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽/サウンド？ これまでのところ、Akino / bless4はありませんが、May&amp;rsquo;nはそれを実現しています。 セイユはキャラクターに合っていて、それはかなり標準です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、これはロゴスが輝く場所です。 彼らはそれらに面白い側面を持つすべての奇妙な人々であり、彼らの人格はうまく一緒にマッシュアップします。 エピソードの最高の部分は常にインタラクションであり、Akiraは救世主の強迫観念から他のものと完全に切り離されています。マイアはミッション以外のことを知らないなど、彼らは彼らの癖をうまく使い、彼らのインタラクションを楽しませました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：文字を参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にそれを与える9.私は良い/面白いキャラクターが好きで、彼らは私に愚かな前提で、後者を与えた。 私は何を求めることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195071&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WhatShtIsThis/reviews&#34;&gt;WhatShtIsThis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lemme get something right first. Aquarion is never about serious plots, you don&amp;rsquo;t watch it for the serious plot, you watch it for t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zurgboy00&#34;&gt;zurgboy00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他のプレクエルと比べてむしろ鈍い感じがあります。なぜなら、これをプリクエルと呼んでも、これはむしろスピンオフしなければならないのです。ストーリーの続きを取得せずに新しいストーリーを手に入れるからです。  loliが追加されました（今日のアニメーションでも同様のパターンに従うかどうか疑問に思う）アニメーションはすべていいですが、aquarionのCGデザインはアートにうまく融合しません。OSTについては、 それは私が期待していたものではありませんでした。これは、外出したり、戦闘シーンにOPやEDを挿入したときに観客の大半がその壮大な感情を追加するのを好みます まったくやっていない。 全体的に私のための平凡なシリーズ、その &amp;lsquo;アクアリオンフィーリング&amp;rsquo;
あなたがこれを見に行くなら、先に進むが、他の2つのシリーズを見た人には、あなたがむしろ失望したり、彼らがこのシリーズにやったこと、そして避難している人たちに、 それから、創世記とEVOLの前にこれを最初に見ました（それは私の好みに基づいて失望の感覚を得ることはないので、最良の選択です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを合計する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは一般的なデザインです。 アニメーションの質は鈍いです。 参加のシーンは鈍いです。 曲を挿入しない。  OPは非常に弱いです。私はアクエリオンEVOLとジェネシスが大好きでしたが、ロゴスはカリスマ性のキャラクター、良い音楽、または良い曲を持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194086&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zurgboy00/reviews&#34;&gt;zurgboy00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Has a rather dull feeling compared to the other prequels and why even call this a prequel this should be a spin off rather since we don&amp;rsquo;t get a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninjaxdlolsord&#34;&gt;ninjaxdlolsord&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初の考えは &amp;lsquo;&amp;hellip;&amp;lsquo;ではありませんでしたが、私は他のアクアリオンズも最初はちょっと変わったと思いました。 私はいくつかのエピソードの後でそれらを愛するようになった。 だから私は2つのエピソードを見ました。 チームの一員としてもっと迷惑な子供がいて、彼らはショーの目標年齢層を6-7に落としたようだ。 私はどこかに線を引かなければなりません。そして、「バレエダンスのロボットは、皮肉にも致命的なストライキでもクールに見えるようになりました。 それを上に上げるには、それもあまりにもかわいいのではない、主人公は、ネルカミユーがロックリーと出会うようなものです。 つまり、あなたが6歳の少女であっても、私はこれをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193911&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ninjaxdlolsord/reviews&#34;&gt;ninjaxdlolsord&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first thought was &amp;lsquo;&amp;hellip;no&amp;rsquo;, but I figured the other Aquari &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fatehero&#34;&gt;FateHero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;前の季節を見たことがあるなら、これはあなたのためのものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点で、ロゴは決して前の季節に結びつくことは決してなかったことが明らかになりました。 ロゴスは本質的に全く新しい作品で、前の季節とのつながりは「アクアリオン」という言葉です。 今シーズンの登場人物、セッティング、プロット、そして歴史は、ソーセイとエボールのものと共通していません。 あなたがこのシリーズの先行ファンであり、前任者と直接一致する別のシーズンを望む場合、このショーはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Aquarionシリーズの知識がなくて今シーズンを見ているなら、あなたはこのショーから何か簡単な楽しみを引き出すことができるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、前の季節を考慮しなくても、このショーは彼らには何もない一次元のキャラクターがひどくあり、シーズン半分以上の話を聞くことができず、やる気がないので、 メソッドは彼らの目標を達成するはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これは物語のためのただの言い訳です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206420&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FateHero/reviews&#34;&gt;FateHero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you have watched the previous seasons, this is not meant for you.    At this point, it has become clear  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrisa15&#34;&gt;chrisA15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遠くの土地にあった時代
日本の男がアニメをやりたかった
彼はpisを取るためにAquarionをすることに決めた*
驚くことではないが、
物語は恐ろしいものであり、信仰を超えた芸術です
明らかに痛みや悲しみを引き起こすために作られた
だから、これを呼び出すには電車が最も確かに公正です
そのような絶望的な絶望から身を守ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - これは間違いなく、今までに作られた最悪のアニメの1つでなければなりません。 物語はフィラーでひどく詰まっていて、ペースが足りず、フィラーではないエピソードの切り替えには一貫性がありません。  AquarionとAquarion EvolのGenesisとはまったく無関係です。 話はひどく混乱している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは悪質なものです。 それは言わなければならないすべてです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 音楽は以前のアクエリオンズと同じくらい悪いです - 私は真にアキノが欠けています。 音声の演技も品質が悪いですが、それはVISA自体ではなくVAsを記録するために使用された機器によるものと思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - ショーは非常にエピソード的で、キャラクターを開発するためにフィラーを使用しようとしますが、それは非常に貧弱です。 全体的に1文字しかまともな展開はありません -  Maia。 キャラクターはかなり一般的で、悲しいキャラクターのようなアポロ/神楽はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 正直言って、ジェネシスとエボールには欠陥がありましたが、少なくとも楽しかったです。 彼らは大丈夫なストーリー、いいアクションシーン、音楽、そして良いキャラクターを持っていました。 ロゴはこれらのどれも持っていませんが、それは文字通り、あなたの人生を少しでも吸い取って、あなたを思いやりのある、落ち着かせるゾンビに変身させるアニメと考えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chrisA15/reviews&#34;&gt;chrisA15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once upon a time in a land far away  a Japanese guy wanted to do an anime  he decided to do an Aquarion to take the pis*  just to unsurprisingly do a poor j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jpez83&#34;&gt;jpez83&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪いことに私はこれについての最初のレビューを削除しなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その前任者の名前に何をするのは恐ろしいことです&amp;hellip;元のショーを見ているなら、これを通さないでください。 ストーリーは、私が見た5つのエピソードのための大きな混乱であり、キャラクターは静的な似顔絵だけかもしれません。 サウンドデザインは大丈夫だったし、カラーパレットが好きだったけど、それ以外のものはスタジオサテライトショーのレギュラーレベルの下にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、彼らが適切なショーをするつもりがないなら、このプロパティは、確かに寝る時間だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205153&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jpez83/reviews&#34;&gt;jpez83&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So bad I had to drop my first review on this.     What  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mannhovf&#34;&gt;Mannhovf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スーパーパワーロボットPictionary
それが私たちのものです。 これはAquarion（イントロ/プレエピソードの他に）ではなく、ロボットが半神経や神のようなロボットに対してそれを打ち負かすのではなく、絵文字のTVゲームショーは、2-3文字が漢字記号を前後にずらしています。 はい、その漢字は超能力を得て、世界を上に上げています。私はそれが古くなった古いシンボルスクリプトを宣伝することだと信じています。 しかし、ショーに戻って、芸術と音楽は大丈夫ではない、それはほとんどの部分でうまくいきません（最高で混乱しているので「ワードモンスター」とロボの部分を削除した方が得点が高くなります）。 キャラクターはまばゆいもので、私はそれらを何回も見てきました。
これはちょうど私が両方のAquarionシリーズが好きなので、私が喜んでいることを示しています。 敵はSTUPID、anabolaのショットの後に超大国のcomon漢字ですか？ 作家たちが喫煙していた雑草はすごく大騒ぎでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが言葉遊びに基づいてショーを探している場合は、NGNLのep 6を見てください。その5分は、この手の5つのエピソードを打ち負かします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201293&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mannhovf/reviews&#34;&gt;Mannhovf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Superpower Robot Pictionary  That is what we got. This is not Aquarion (besides the intro/pre episode) its no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zorohibiki&#34;&gt;zorohibiki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンのロゴを見ることに興味のある人は2種類あります：
すでに創業者とエボールを見ていて、新しいアクアリオンのアニメを見たい人や、ショーティーとエボールを知っていない人たちが、ロゴで何かを目の当たりにしている人たち。 ところで、最初のグループからのIm。
前のロゴは少し前に消えてしまいますが、これは以前のsouseiとevolの話に従っていないので、前の季節と共通の要素を持つ別の宇宙でスピンオフし、後者の場合は本当に問題で見ることができます オリジナルのメカアニメを自作しています。
フェア・エボールは話をとてもうまく終えるため、もう1年12,000年の時間スキップをした3番目のシーズンは、あまりにも強く感じられたかもしれないので、新しいストーリーを始めることが良い選択でした。
キャラクターデザイン、メカデザイン、プロット、音楽はすべて元の作品から変わりますが、aquarionをaquarionにする基本的なものはまだ融合オルガズムのようなものです。 愛と愚かなプロットが、他のものは良いか悪いのために変更され、ロゴは独自のアイデンティティを持っていた。
キャラクターデザインから始まって変わったターンを取ったが、個人的に変わったのかどうかわからないが、キャラクターのデザインはsouseiとevolで見られるものと大きく異なっている。 魅力的なのは、すべて私が言うことができる人格のために、彼らは少し手強く始めるが、彼らは十分に良いキャラクターの開発をしているということだ。
メカではクールなロボットを作ったのとは違ったものだったが、アクアリオンのためにベテランのファンはアクアリオンの融合をウサギかホタルのようなものがちょっと変わっているのを見て、まだまだメカやワードモンスターはうまく設計されていた。 メカ・アニメから期待される。
そのプロットは、以前のシリーズほど愚かであるので、そこにはあまり問題はないとすぐに、彼らはここで働いている元のシリーズの作家のすべてまたはatleastを持っていることに注意してください。
そして、音楽のために、私が言うことができるのはどこですか？
私が意味することをあなたが知っていることを100％水族館で感じることはありませんか？しかし、フランチャイズの新しいものについては、このことはあまりうまくいかない それらのために、私が言うことができるすべてのエンディングとサウンドトラックのために、彼らは良いもので、他のすべてとうまく行くということです。
全体的に私はsouseiとevolとのロゴの比較を止めることはできませんが、そうすることで、ロゴがフランチャイズをリフレッシュした、まあまあまあまあのメカアニメであることを実感でき、本当に楽しかったです。
結論として、前回の水族館のファンならば、これは別の水族館であることを忘れないでください。もしあなたが好きな、またはこれに興味があるなら、前のものを見ることはできません。 同じだが少し違う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zorohibiki/reviews&#34;&gt;zorohibiki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are two types of people who would be interested on watching aquarion logos:  the ones who already saw sousei and evol and want to see the new aquarion anime and the ones who doesnt know about sousei and evol but something on logos catch their eyes. By the way Im from the first group.  F &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;afroanimebae&#34;&gt;AfroAnimeBae&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読んでいて、他の2つの季節について知らないのであれば、長い間、Aqaurion Fanとして、その2つを見て、戻ってきてください。 あなたがしなければ、あなたは失望するでしょう。 まず、OPとEDは地獄のように弱いです。  2番目のアニメーションは平均です。 第三に、主人公は魅力的ではなく、ロボットのパイロットに動機付けられていません。 第四に、Aqaurionの感触がないので、全体のショーはただ私を苛立たせます。 この番組がいいノートで終わったとしても、アニメが与えるこの退屈なお尻の雰囲気は、私がそれ以上のエピソードを見たいとは思わない。 他のシリーズは私を最後まで見守ってくれました。 これは単純にはありません。 これにはマジックの叙事詩はなく、2人のプレイヤーの機能は3人で、キャラクターのどれもキャラクターの1人を除いてやっているように思われません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lemmeはその時点までスキップします。 アニメーションが鈍い、曲が弱い、キャラクターが憂鬱です。 全体的に私はちょうど彼らが伝説のロボットAqaurionに結合された2人の恋人の物語であり、彼らが抱きしめたい愛のために戦っている、Aqaurionのフリーキンのテーマにこだわらなかったのか分かりません。 私はあまりにも多くのスポイラーを出しているわけではありませんが、それは一言で言えば、2シーズンの夏です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私の考えは、もしあなたがAqaurionのファンならば、あなたがファンでなければ、私が乞食で言ったことをすることができるかしないか、それはあなた次第です。 私は長年のファンや新しいファンが正直であることをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200620&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AfroAnimeBae/reviews&#34;&gt;AfroAnimeBae&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a long time Aqaurion Fan, If you are reading this and you don&amp;rsquo;t know about the other two seasons, go watch those two and come back. Because if you d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;duffana&#34;&gt;Duffana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らの大部分が全体的にかなりマイナスであることを見て、ここでかなり肯定的なレビューを追加することにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく私に同行してください。 これは非常に細かい（または私はこれを書く前に思った）ではない、これは私の2回目のレビューと私はちょうどそのためにそれらをやっているが、それの地獄のためにもう一度試してみたかった。 私はsouseiとevolの両方を見たことがあるので、これが私の最初のaquarionショーではないことを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;サウンドトラック、私はそれがちょうどあまりにも素晴らしいことを意味し、実際には、特に戦いのシーンで、あなたをポンプアップされます。 間違いなく、ショーの最善の部分と私はいくつかの人々が反対するつもりだが、それは正しい意見のために何ですか？ 私は他の2つのサウンドトラックが好きでしたが、これはケーキ、少なくともバックグラウンドミュージックを賢明に取る。 私はsouseiとevolのオープニングとエンディングが好きでしたが、Logosの最後のエピソードで再びその象徴的な曲を聞いて良かったです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;フォームのバリエーション。 記憶から、他の2つのショーは実際には水生生物が変化しすぎるような形をとっていませんでした。 今回のガタイの大部分は、通常の3人ではなく、2人の人の間にいるので、アクアリオンが変わり、私を信頼するためのオプションが自動的に増えます。そこにはたくさんのことがあります。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;短所：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kaibuki Akiraと彼の絶え間ない救い主の話はちょうど悲しみです。 彼はちょうど彼がちょうど彼の救い人の強迫観念を取り除いた終わりまでキャラクターとしてかろうじて変わった。
その救世主の執念のためのプロットの推論がありますが、それは本当に彼がうまくいかないことから救うものではありません。 ショー全体の中で最も興味深いキャラクター、私たちは何もすばらしいとは言わないが、私は少なくとも私たちのこのポスターの少年とは違うキャラクターだということを楽しんだ。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;いくつかの草床やその他のおいしいもの。 いくつかのことは十分に洗い流されなかったか、まさに良い推論がなくても起こった。 私が使用する例は、Akiraの祖父母です。 彼らはちょうど何の説明もなしに終わりの近くにどこからも現れなかった。 そして、これは私たちが初めて見た時でもあります。（これは100％ではありません。なぜなら、ショーがまだ放映されていて最初から7つのエピソードが見られたからです。 前に、またはまだかなり無関係のキャラクター）。 正直なところ、私たちが含まれている唯一の理由は、Akiraに自信を高める必要があったことです。 そこにはそこに他の穴がありますが、これはとにかく私には最も無意味に思えました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最も好きなAquarionは、それにもかかわらず、私はそれが何だったのか楽しみました。 それは普通のアクアリオンが感じていた、それにFudouのキャラクターを持っていないのですが、私が気にしているように、私はその人がすばらしかったことを意味しますが、彼が含まれていなくても、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これがあなたのうちのいくつかに役立つことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. このレビューは、以前のメジャーのための最初の試行よりもヒープに見えます。 それは年齢とともに来ると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214982&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Duffana/reviews&#34;&gt;Duffana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Decided to add one extra fairly positive review here after seeing that most of them are pretty negative overall, couse why not?     Anyway bear with me. This isn&amp;rsquo;t gonna be super detailed (or so i thought before writing this), couse this is only my second review EVER and i kinda suck at doing them because &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xninjablad45x-1&#34;&gt;xninjablad45x&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを見て前にアクアリオンまたはアクアリオンを見たとすると、あなたはよく失望します。 最初にopまたはendはbless4でakinoによって行われません。 彼らは私には恐ろしい顔をしていて、mech&amp;rsquo;sは私が大嫌いではない唯一のものです。 しかし、私にとって最も残念なことは、それはあなたが私が何を意味するかを知っていることを示す他の水族館を見たことがあるので、私は言わなければならないとfudoはありません。
あなたがショーに失望したいと思っていて、見るのが楽しいかもしれないので、最初の2つのアクアリオンのどれかを見たことがないなら、まずこれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xninjablad45x/reviews&#34;&gt;xninjablad45x&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you Seen Aquarion or Aquarion evol before watching t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whatshtisthis-1&#34;&gt;WhatShtIsThis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Lemmeはまず何かを得る。 アクアリオンは深刻なプロットについては決してありません。あなたは真剣なプロットのためにそれを見ず、愚かなキャラクターのやりとりと愚かな攻撃のためにそれを見ます。
蘇生の最高の部分？ 愚かなエピソードは、ショーの約3/4だった。  Evolの最高の部分？ 前半。 ここで私が言っていることを得ることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ロゴはこれまでのところ素晴らしい計画ではなく、かなりばかげた前提を持っていますが、特に単語やその他のものへのリンクがあれば、とても面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート？ 確かにそれは良いではありませんが、それを見てからあなたを抑える一つの要因であってはならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽/サウンド？ これまでのところ、Akino / bless4はありませんが、May&amp;rsquo;nはそれを実現しています。 セイユはキャラクターに合っていて、それはかなり標準です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、これはロゴスが輝く場所です。 彼らはそれらに面白い側面を持つすべての奇妙な人々であり、彼らの人格はうまく一緒にマッシュアップします。 エピソードの最高の部分は常にインタラクションであり、Akiraは救世主の強迫観念から他のものと完全に切り離されています。マイアはミッション以外のことを知らないなど、彼らは彼らの癖をうまく使い、彼らのインタラクションを楽しませました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：文字を参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にそれを与える9.私は良い/面白いキャラクターが好きで、彼らは私に愚かな前提で、後者を与えた。 私は何を求めることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195071&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WhatShtIsThis/reviews&#34;&gt;WhatShtIsThis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lemme get something right first. Aquarion is never about serious plots, you don&amp;rsquo;t watch it for the serious plot, you watch it for t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zurgboy00-1&#34;&gt;zurgboy00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他のプレクエルと比べてむしろ鈍い感じがあります。なぜなら、これをプリクエルと呼んでも、これはむしろスピンオフしなければならないのです。ストーリーの続きを取得せずに新しいストーリーを手に入れるからです。  loliが追加されました（今日のアニメーションでも同様のパターンに従うかどうか疑問に思う）アニメーションはすべていいですが、aquarionのCGデザインはアートにうまく融合しません。OSTについては、 それは私が期待していたものではありませんでした。これは、外出したり、戦闘シーンにOPやEDを挿入したときに観客の大半がその壮大な感情を追加するのを好みます まったくやっていない。 全体的に私のための平凡なシリーズ、その &amp;lsquo;アクアリオンフィーリング&amp;rsquo;
あなたがこれを見に行くなら、先に進むが、他の2つのシリーズを見た人には、あなたがむしろ失望したり、彼らがこのシリーズにやったこと、そして避難している人たちに、 それから、創世記とEVOLの前にこれを最初に見ました（それは私の好みに基づいて失望の感覚を得ることはないので、最良の選択です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを合計する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは一般的なデザインです。 アニメーションの質は鈍いです。 参加のシーンは鈍いです。 曲を挿入しない。  OPは非常に弱いです。私はアクエリオンEVOLとジェネシスが大好きでしたが、ロゴスはカリスマ性のキャラクター、良い音楽、または良い曲を持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194086&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zurgboy00/reviews&#34;&gt;zurgboy00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Has a rather dull feeling compared to the other prequels and why even call this a prequel this should be a spin off rather since we don&amp;rsquo;t get a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninjaxdlolsord-1&#34;&gt;ninjaxdlolsord&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初の考えは &amp;lsquo;&amp;hellip;&amp;lsquo;ではありませんでしたが、私は他のアクアリオンズも最初はちょっと変わったと思いました。 私はいくつかのエピソードの後でそれらを愛するようになった。 だから私は2つのエピソードを見ました。 チームの一員としてもっと迷惑な子供がいて、彼らはショーの目標年齢層を6-7に落としたようだ。 私はどこかに線を引かなければなりません。そして、「バレエダンスのロボットは、皮肉にも致命的なストライキでもクールに見えるようになりました。 それを上に上げるには、それもあまりにもかわいいのではない、主人公は、ネルカミユーがロックリーと出会うようなものです。 つまり、あなたが6歳の少女であっても、私はこれをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193911&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ninjaxdlolsord/reviews&#34;&gt;ninjaxdlolsord&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first thought was &amp;lsquo;&amp;hellip;no&amp;rsquo;, but I figured the other Aquari &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fatehero-1&#34;&gt;FateHero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;前の季節を見たことがあるなら、これはあなたのためのものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点で、ロゴは決して前の季節に結びつくことは決してなかったことが明らかになりました。 ロゴスは本質的に全く新しい作品で、前の季節とのつながりは「アクアリオン」という言葉です。 今シーズンの登場人物、セッティング、プロット、そして歴史は、ソーセイとエボールのものと共通していません。 あなたがこのシリーズの先行ファンであり、前任者と直接一致する別のシーズンを望む場合、このショーはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Aquarionシリーズの知識がなくて今シーズンを見ているなら、あなたはこのショーから何か簡単な楽しみを引き出すことができるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、前の季節を考慮しなくても、このショーは彼らには何もない一次元のキャラクターがひどくあり、シーズン半分以上の話を聞くことができず、やる気がないので、 メソッドは彼らの目標を達成するはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これは物語のためのただの言い訳です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206420&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FateHero/reviews&#34;&gt;FateHero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you have watched the previous seasons, this is not meant for you.    At this point, it has become clear  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrisa15-1&#34;&gt;chrisA15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遠くの土地にあった時代
日本の男がアニメをやりたかった
彼はpisを取るためにAquarionをすることに決めた*
驚くことではないが、
物語は恐ろしいものであり、信仰を超えた芸術です
明らかに痛みや悲しみを引き起こすために作られた
だから、これを呼び出すには電車が最も確かに公正です
そのような絶望的な絶望から身を守ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - これは間違いなく、今までに作られた最悪のアニメの1つでなければなりません。 物語はフィラーでひどく詰まっていて、ペースが足りず、フィラーではないエピソードの切り替えには一貫性がありません。  AquarionとAquarion EvolのGenesisとはまったく無関係です。 話はひどく混乱している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは悪質なものです。 それは言わなければならないすべてです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 音楽は以前のアクエリオンズと同じくらい悪いです - 私は真にアキノが欠けています。 音声の演技も品質が悪いですが、それはVISA自体ではなくVAsを記録するために使用された機器によるものと思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - ショーは非常にエピソード的で、キャラクターを開発するためにフィラーを使用しようとしますが、それは非常に貧弱です。 全体的に1文字しかまともな展開はありません -  Maia。 キャラクターはかなり一般的で、悲しいキャラクターのようなアポロ/神楽はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 正直言って、ジェネシスとエボールには欠陥がありましたが、少なくとも楽しかったです。 彼らは大丈夫なストーリー、いいアクションシーン、音楽、そして良いキャラクターを持っていました。 ロゴはこれらのどれも持っていませんが、それは文字通り、あなたの人生を少しでも吸い取って、あなたを思いやりのある、落ち着かせるゾンビに変身させるアニメと考えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chrisA15/reviews&#34;&gt;chrisA15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once upon a time in a land far away  a Japanese guy wanted to do an anime  he decided to do an Aquarion to take the pis*  just to unsurprisingly do a poor j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jpez83-1&#34;&gt;jpez83&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪いことに私はこれについての最初のレビューを削除しなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その前任者の名前に何をするのは恐ろしいことです&amp;hellip;元のショーを見ているなら、これを通さないでください。 ストーリーは、私が見た5つのエピソードのための大きな混乱であり、キャラクターは静的な似顔絵だけかもしれません。 サウンドデザインは大丈夫だったし、カラーパレットが好きだったけど、それ以外のものはスタジオサテライトショーのレギュラーレベルの下にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、彼らが適切なショーをするつもりがないなら、このプロパティは、確かに寝る時間だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205153&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jpez83/reviews&#34;&gt;jpez83&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So bad I had to drop my first review on this.     What  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mannhovf-1&#34;&gt;Mannhovf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スーパーパワーロボットPictionary
それが私たちのものです。 これはAquarion（イントロ/プレエピソードの他に）ではなく、ロボットが半神経や神のようなロボットに対してそれを打ち負かすのではなく、絵文字のTVゲームショーは、2-3文字が漢字記号を前後にずらしています。 はい、その漢字は超能力を得て、世界を上に上げています。私はそれが古くなった古いシンボルスクリプトを宣伝することだと信じています。 しかし、ショーに戻って、芸術と音楽は大丈夫ではない、それはほとんどの部分でうまくいきません（最高で混乱しているので「ワードモンスター」とロボの部分を削除した方が得点が高くなります）。 キャラクターはまばゆいもので、私はそれらを何回も見てきました。
これはちょうど私が両方のAquarionシリーズが好きなので、私が喜んでいることを示しています。 敵はSTUPID、anabolaのショットの後に超大国のcomon漢字ですか？ 作家たちが喫煙していた雑草はすごく大騒ぎでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが言葉遊びに基づいてショーを探している場合は、NGNLのep 6を見てください。その5分は、この手の5つのエピソードを打ち負かします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201293&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mannhovf/reviews&#34;&gt;Mannhovf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Superpower Robot Pictionary  That is what we got. This is not Aquarion (besides the intro/pre episode) its no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zorohibiki-1&#34;&gt;zorohibiki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンのロゴを見ることに興味のある人は2種類あります：
すでに創業者とエボールを見ていて、新しいアクアリオンのアニメを見たい人や、ショーティーとエボールを知っていない人たちが、ロゴで何かを目の当たりにしている人たち。 ところで、最初のグループからのIm。
前のロゴは少し前に消えてしまいますが、これは以前のsouseiとevolの話に従っていないので、前の季節と共通の要素を持つ別の宇宙でスピンオフし、後者の場合は本当に問題で見ることができます オリジナルのメカアニメを自作しています。
フェア・エボールは話をとてもうまく終えるため、もう1年12,000年の時間スキップをした3番目のシーズンは、あまりにも強く感じられたかもしれないので、新しいストーリーを始めることが良い選択でした。
キャラクターデザイン、メカデザイン、プロット、音楽はすべて元の作品から変わりますが、aquarionをaquarionにする基本的なものはまだ融合オルガズムのようなものです。 愛と愚かなプロットが、他のものは良いか悪いのために変更され、ロゴは独自のアイデンティティを持っていた。
キャラクターデザインから始まって変わったターンを取ったが、個人的に変わったのかどうかわからないが、キャラクターのデザインはsouseiとevolで見られるものと大きく異なっている。 魅力的なのは、すべて私が言うことができる人格のために、彼らは少し手強く始めるが、彼らは十分に良いキャラクターの開発をしているということだ。
メカではクールなロボットを作ったのとは違ったものだったが、アクアリオンのためにベテランのファンはアクアリオンの融合をウサギかホタルのようなものがちょっと変わっているのを見て、まだまだメカやワードモンスターはうまく設計されていた。 メカ・アニメから期待される。
そのプロットは、以前のシリーズほど愚かであるので、そこにはあまり問題はないとすぐに、彼らはここで働いている元のシリーズの作家のすべてまたはatleastを持っていることに注意してください。
そして、音楽のために、私が言うことができるのはどこですか？
私が意味することをあなたが知っていることを100％水族館で感じることはありませんか？しかし、フランチャイズの新しいものについては、このことはあまりうまくいかない それらのために、私が言うことができるすべてのエンディングとサウンドトラックのために、彼らは良いもので、他のすべてとうまく行くということです。
全体的に私はsouseiとevolとのロゴの比較を止めることはできませんが、そうすることで、ロゴがフランチャイズをリフレッシュした、まあまあまあまあのメカアニメであることを実感でき、本当に楽しかったです。
結論として、前回の水族館のファンならば、これは別の水族館であることを忘れないでください。もしあなたが好きな、またはこれに興味があるなら、前のものを見ることはできません。 同じだが少し違う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zorohibiki/reviews&#34;&gt;zorohibiki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are two types of people who would be interested on watching aquarion logos:  the ones who already saw sousei and evol and want to see the new aquarion anime and the ones who doesnt know about sousei and evol but something on logos catch their eyes. By the way Im from the first group.  F &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;afroanimebae-1&#34;&gt;AfroAnimeBae&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読んでいて、他の2つの季節について知らないのであれば、長い間、Aqaurion Fanとして、その2つを見て、戻ってきてください。 あなたがしなければ、あなたは失望するでしょう。 まず、OPとEDは地獄のように弱いです。  2番目のアニメーションは平均です。 第三に、主人公は魅力的ではなく、ロボットのパイロットに動機付けられていません。 第四に、Aqaurionの感触がないので、全体のショーはただ私を苛立たせます。 この番組がいいノートで終わったとしても、アニメが与えるこの退屈なお尻の雰囲気は、私がそれ以上のエピソードを見たいとは思わない。 他のシリーズは私を最後まで見守ってくれました。 これは単純にはありません。 これにはマジックの叙事詩はなく、2人のプレイヤーの機能は3人で、キャラクターのどれもキャラクターの1人を除いてやっているように思われません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lemmeはその時点までスキップします。 アニメーションが鈍い、曲が弱い、キャラクターが憂鬱です。 全体的に私はちょうど彼らが伝説のロボットAqaurionに結合された2人の恋人の物語であり、彼らが抱きしめたい愛のために戦っている、Aqaurionのフリーキンのテーマにこだわらなかったのか分かりません。 私はあまりにも多くのスポイラーを出しているわけではありませんが、それは一言で言えば、2シーズンの夏です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私の考えは、もしあなたがAqaurionのファンならば、あなたがファンでなければ、私が乞食で言ったことをすることができるかしないか、それはあなた次第です。 私は長年のファンや新しいファンが正直であることをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200620&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AfroAnimeBae/reviews&#34;&gt;AfroAnimeBae&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a long time Aqaurion Fan, If you are reading this and you don&amp;rsquo;t know about the other two seasons, go watch those two and come back. Because if you d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;duffana-1&#34;&gt;Duffana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らの大部分が全体的にかなりマイナスであることを見て、ここでかなり肯定的なレビューを追加することにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく私に同行してください。 これは非常に細かい（または私はこれを書く前に思った）ではない、これは私の2回目のレビューと私はちょうどそのためにそれらをやっているが、それの地獄のためにもう一度試してみたかった。 私はsouseiとevolの両方を見たことがあるので、これが私の最初のaquarionショーではないことを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;サウンドトラック、私はそれがちょうどあまりにも素晴らしいことを意味し、実際には、特に戦いのシーンで、あなたをポンプアップされます。 間違いなく、ショーの最善の部分と私はいくつかの人々が反対するつもりだが、それは正しい意見のために何ですか？ 私は他の2つのサウンドトラックが好きでしたが、これはケーキ、少なくともバックグラウンドミュージックを賢明に取る。 私はsouseiとevolのオープニングとエンディングが好きでしたが、Logosの最後のエピソードで再びその象徴的な曲を聞いて良かったです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;フォームのバリエーション。 記憶から、他の2つのショーは実際には水生生物が変化しすぎるような形をとっていませんでした。 今回のガタイの大部分は、通常の3人ではなく、2人の人の間にいるので、アクアリオンが変わり、私を信頼するためのオプションが自動的に増えます。そこにはたくさんのことがあります。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;短所：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kaibuki Akiraと彼の絶え間ない救い主の話はちょうど悲しみです。 彼はちょうど彼がちょうど彼の救い人の強迫観念を取り除いた終わりまでキャラクターとしてかろうじて変わった。
その救世主の執念のためのプロットの推論がありますが、それは本当に彼がうまくいかないことから救うものではありません。 ショー全体の中で最も興味深いキャラクター、私たちは何もすばらしいとは言わないが、私は少なくとも私たちのこのポスターの少年とは違うキャラクターだということを楽しんだ。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;いくつかの草床やその他のおいしいもの。 いくつかのことは十分に洗い流されなかったか、まさに良い推論がなくても起こった。 私が使用する例は、Akiraの祖父母です。 彼らはちょうど何の説明もなしに終わりの近くにどこからも現れなかった。 そして、これは私たちが初めて見た時でもあります。（これは100％ではありません。なぜなら、ショーがまだ放映されていて最初から7つのエピソードが見られたからです。 前に、またはまだかなり無関係のキャラクター）。 正直なところ、私たちが含まれている唯一の理由は、Akiraに自信を高める必要があったことです。 そこにはそこに他の穴がありますが、これはとにかく私には最も無意味に思えました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最も好きなAquarionは、それにもかかわらず、私はそれが何だったのか楽しみました。 それは普通のアクアリオンが感じていた、それにFudouのキャラクターを持っていないのですが、私が気にしているように、私はその人がすばらしかったことを意味しますが、彼が含まれていなくても、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これがあなたのうちのいくつかに役立つことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. このレビューは、以前のメジャーのための最初の試行よりもヒープに見えます。 それは年齢とともに来ると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214982&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Duffana/reviews&#34;&gt;Duffana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Decided to add one extra fairly positive review here after seeing that most of them are pretty negative overall, couse why not?     Anyway bear with me. This isn&amp;rsquo;t gonna be super detailed (or so i thought before writing this), couse this is only my second review EVER and i kinda suck at doing them because &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>