<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/masou-gakuen-hxh/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/masou-gakuen-hxh/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Masou Gakuen HxH</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/masou-gakuen-hxh</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/masou-gakuen-hxh</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/80262.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31845/Masou_Gakuen_HxH/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31845/Masou_Gakuen_HxH/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;chaoticthinker&#34;&gt;ChaoticThinker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カテゴリ：Ecchi
ランク：ティア1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提：「サスペンションブリッジ効果」危険な状態にあるときの急速な心拍と覚醒です。 友人や異性の人が発見された後の名前は、背の高い橋を経験した直後に結婚する傾向がありました。 危険にさらされているときには、あなたの生物的な警報が現実のチェックの一環として始まります。すべての生き物は生きることを意図しています。 この現象は、化学物質を放出して、個人が恋に落ちるようにし、非常に意識の高い状態で過敏感を覚えた後に性交する必要がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真世学園HxH Episode 01。飛騨、絆、千鳥ヶ淵は宇宙人メカで攻撃を受けている。 すでに危機状態にあるほぼ死に至った状況のヒロインと、絆と盗賊の両方が顔を赤らめ、同時に急速に増加する心拍に苦しんでいた。 キズナはエイリアンに触れながら彼女を喚起し、彼女をクライマックスに追いやっている。  「胸xハイブリッド」が行われた後、姫奈は、姫川葉とユリシア・ファランドールの両方と穏やかなやり取りをしているか、少なくとも智東ヶ淵藍染めの目でそのように見えているときに、胸に手を押している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「天照」の司令官が後に説明する「ハート×ハイブリッド」の名前は、他の世界侵略者に対する日本の軍隊の名前であるアマテラスの飛田レイリー氏は、「HxH」は、 心身の間の同期の状態ではなく、心臓のハイブリッド現象はエピソード02で拡張されます。ユリシア・ファランドールは、キズナが左の乳房の上に手を置くだけで心理的なx危険要件が必要であることを補強します 多くの人が容易に誤解する可能性があるので、パワーアップのための徹底的な淫語。 これは、エンドルフィンが愛情を作り出している一方で、人体が欲望を味わっていることを意味します。 これは、ショーの後半で参照されるように、「ハート×ハイブリッドアーマー」および/または「マジテックアーマー」のパワーアップに直接つながります。 人類にとって唯一の武器。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツイスト：「ハート×ハイブリッド」は愛と欲望の同期によって強化された能力を与えます。  &amp;lsquo;Magitech Armor&amp;rsquo;の状態とパワーは、鎧のパワー出力とそのユーザーを保護する能力に直接影響を及ぼす &amp;lsquo;HxH Points&amp;rsquo;と直接関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハート×ハイブリッドポイントがゼロに達すると、誰もがアーマーを使用するため、即座に死亡することになります。 司令官や姉妹、絆姫「飛田レイリ」と紀伊那さんだけが知っている事実。 これは、彼が狼狽したものやハートハイブリッド+クライマックスハイブリッドはメンテナンス以上のものではなく、彼の同志の人生を保護するという見通しでそれを行うという考えのもとで動作するように見えるので、彼の対処の仕組みになります。 彼のチームメンバーであるハートハイブリッドポイントのどれも15％以下の危険ゾーンに到達しないように気をつけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心臓ハイブリッドの参加者は、彼らが体の改造を行ったためにパワーアップを体験します。彼らは愛と欲望の組み合わせに反応すると思われる外来Mechaコアを侵入しました。 正常な女性は自分自身が変更されていないので、彼らはできないので、パワーアップはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ecchi Builder：Kizunaは、凶悪犯罪行為をしてHeart Hybrid参加者の癒しを加速するためのユニークなアイデアを考え出す必要があります。 この俗悪な要因は、他の世界の侵略と戦い、人類を止めるために育った人間の実験としての個人的な経験について、互いに対するキャラクターの発展と開放を促すだけでなく、 絶滅に向かう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの概要：15yrs +前に人類は別の世界に攻撃され、服従に屈辱を受けた。 人類の大部分が去った敵は殺され、この物語の現在の6ヶ月前まで再び見られなかった。 人類はそれぞれの国から追い出され、「メガフロート」で生活する以外に選択肢はありません。 海に浮かぶ人工国。 ほとんどの国とその住民が殺され、海の目標をさまよっている人々は、それぞれの国を後退させることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生き残った国には、他の世界の先進技術を撃退できる専門チームがあります。  「Magitech Armor」や「Heart x Hybrid Gear」を装着したチームで構成されています。  「アメリカ、日本、ロシア、中国など」のような各国のチームは、それぞれの土地を取り戻すことのほかに、この世界から次の世界へのポータルとして機能する次元間ゲートをシールし、 敵のコントロール下に着陸する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：3Dアニメーションを使用してコストを削減し、アニメーションの一貫性を維持し、より多くのアニメを量産しやすくし、「日本のアニメーションの歴史」を保ちながら、 真正性の 3Dモデル上で2Dテクスチャを変化させながら、完全に3Dから試してみます。 ちょっとうまくいくものもあれば、「ベルセルク」のようなものもあります。 ほとんどのアニメスタジオは、3D環境だけで2Dキャラクタを維持するという結論に達しました。 これを行うための最初のプロジェクトの1つは、外国人の生き物やいくつかの発明を展示する際のアニメ「Tokyo Ravens」や「To Love-Ru」のようなものでしたが、「Kizumonogatari」の映画を見た人は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Masou Gakuen HxHには3Dモデリングがありますが、何とかスタジオIMSは2D Fusionと3Dで全く新しい品種を提供しています。 結果は、標準的な3Dのようなボクシー感を感じることなく多次元に見えるように文字上で顕著になります。 アートは、アートワーク上の物質ごとに、より流動的でより強固に感じます。 敵は3Dの量を増やしていますが、シリーズの要点はErotismにあるため、問題はありません。 それで私はそれが良い呼びだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Production IMSは、Active Raidを同時に扱う全シーズンをフルに持っていたので、常に完璧ではありません。 しかし、それは素晴らしいですが、アニメーションを介して取得することができたエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：それは、恥知らずのヘンタイ声を入れて、声優/女優はエロシーンで非常に良い仕事を行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：Ecchi / Haremはかなり標準的ですが、それはツンデレといくつかのクデレスに溢れています。 ヤンデールをマイナス。 作家の久慈さんは、業界の成功したエッチに注意を払っていて、過去/現在のエッチからベストをつかんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Himekawa Hayuru：彼女の個性は88％のKotegawa Yuiの「The One Yelling Shameless All」ですが、より独創的なファッションと少し少ないtsundereにひねっています。 彼女の性格はよく分かっていますが、なぜ「恥知らずな」ものが彼女を悩ますのかが明らかになり、最終的に彼女を悩ますことはゆるやかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は道徳性と正当性に非常に執着しています。 姫川さんはまた、日本のメガフロートに移送するために護衛義務を履行していた時に、多くの日本人が殺されたという傲慢な態度のため、有能である必要性を秘めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現在、彼女の義務感は、彼女が乗り越えようとしている強迫観念の近くにある。 彼女はアタラクシアが軍隊の学校であることを完全に認識しており、彼女の関係は究極的に逃げることを意味する淫語と同じです。 人や学生が何かをするのをやめようとする彼女の追求は、仲間のクラスメイトが日本人をメガフロートに護衛するときに遭遇したことを経験していないようにするために、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chidorigafuchi Aine：すべてを失い、彼女がどれだけ失ったのか分からない孤児。 彼女は外で寒いし、いつも彼女の自我を維持し、彼女が原因で役に立つかもしれないように最高である彼女の憲法を維持するために一見神の複合体を描いているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の性格は、彼女の暗い過去と彼女がその性格をどのように発達させたかによって説明されます。 彼女の価値が彼女の戦闘能力に厳密に相関すると考える健忘孤児として。 彼女は自分のペルソナの代わりに能力のためだけに価値のある世界観を維持するために力を得るために何かをします。 彼女は必要ならば彼女の体を提供するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私があなたに彼女について正確に伝えるためにあなたに文字のブレンドを与えなければならなかったら、私は彼女が態度と自己価値に関して46％Senjougahara Hitagiを持っていると言います。 これはMC Kizuna Hidaとの美的関係にも示されています。 それから私は34％のXenovia Quartaを追加して、戦争の渇きとパワーと改善のための欲望と性的な問題のいくつかの側面について考えました。 残りの20％はあなた次第ですが、個人的には私はアジアのアルゼンチンだと思いますが。 後で彼女が変わった状態に達したときに彼女は別の人格になるので、彼女のシルバーの髪の毛がピンクになって自信の驚異的な空気を放つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yurishia Farandole：このキャラクターはあなたにただ一つのフラッシュバックを与えることができます、それは高校DxDから黒い髪の美しさ朱乃です。 サディストでありながら、おしゃべりしているが、相互にやりとりするためのオープンな形である。 彼女はアメリカの裕福な家族から来ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アメリカの「マスターズ」チームの元リーダー、日本の「アマテラス」チームのアメリカ人。 彼女はサディストの特性を持っていますが、母親の気分ではないにしても、ほとんどは姉が老いています。 彼女は気になる人やエピソード2で明らかにされた彼女のチームの人たちを非常に守るという特質を持ち、危険を克服しようとしている時に絆を送り、後で彼女が現在の &amp;lsquo; マスターズのスカーレット・フェアチャイルドが明らかになった。 ユリシアは仲間に嘘をつくことを躊躇せず、彼らを害から救い出す。 彼女が大きな脅威と思われるものを解決しようとしている間に、より深刻な危険にさらされることを意味するとしても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はしばしば自分自身を保護していると強調し、介護者であるという立場で多くの人と同様に、彼女は誰かが彼女の世話をすることを深く望む。 彼女はBDSMやS＆amp; Mに入っているので、彼女は「レシーバー」や「マゾヒスト」になることができます。 彼女はどちらかの役割に入ることができますが、彼女が自分自身の上に置くすべての負担を免れることができるので、罰を受ける欲望を抱いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;飛騨絆：彼はこの種のアニメと特にこのアニメのトロイア馬です。 一見して、彼は凝縮したミルクほど濃く、オークツリーほどの厚さの別の一般的な主人公だと思うようにあなたを欺くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[注：彼のデザインが異なっていて、別のヘアカラーを所有していると、多くの人が彼の上にガガをするだろうと私は保証することができます。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが言うように、ルックスは欺かれている可能性があり、これは飛騨キズナの場合です。 久済正宗は本当にこれを考え、放棄問題のMCを私たちに与えました。 子供の頃、彼は母親に故意に孤児になったが、人間の実験に関しては彼女に無用であることを証明し、息子が実用的ではないと分かり、荒れた布として捨てる時間を無駄にしているのを見た。 彼はもはや実験や武器開発のためのいかなる進歩も提示しないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この側面は、彼が常に彼の同僚を守るための改善と義務感を求めるように有用であると証明されます。 彼は慎み深く、もう一度捨てることの影の下でそれを無視し、彼は有用であると感じ、何もしないように言われると怒ってしまうことが多い。 この品質は、最初に権力を欲望した後のヒロインとMCを統一します。 この結合は、文字通り愛と欲望であるハートxハイブリッドに欠かせない厄介な過去のさまざまな形態と結びついています。 すべて自己保護と生き残りの願望から生まれました。 私たちのキャストと深い信頼関係を作り出し、進化させています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「力」を再確認するために、彼は各チームが現在後に欲望を抱いている国々の後で欲望した。  「ハート×ハイブリッドポイント」が正常に戻るには数週間かかり、時間は誰もがこの世の誰にも余裕がないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エロスの「マジテックアーマー」は、戦闘能力と能力を回復する誰かの武器を補充する能力があり、勝利し生き残ろうとするチームに神が送られています。 エロスはまた、パワー出力を増加させ、より高いティアの武器を与える、あらゆるマジテックの鎧を突然変異させることができる。 問題の武器はエロスによって吸収され、彼は「クライマックス・ハイブリッド」の可変武器を与え、「ハート×ハイブリッド・ポイント」に関するリミッターの限界を超えた後、マジテック・アーマーの突然変異状態になります。 多くの猥褻行為や感情的な近接性は、それが起こるために必要なものを無視しています。 しかし、なぜChidorigafuchi Aineや他の&amp;rdquo;Heart x Hybrid&amp;rdquo;チームの他の女性がKizunaに会い、そして/または彼の良い猶予を得たいのか理解できます。  Kizunaは、人類にとって前例のない優位性を示しています。そして、「Heart x Hybrid Points」が一度使われると、数か月後に正常に戻るのを待っている人に比べて、戦闘力と弾力性に優れたチームを作ることができるトランプカードです 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;飛騨レイリーは道徳的な羅針盤であり、彼の内なる悪魔は引き継がれず、姉が母親の役割を果たしたので、関連性があり有用なままでいます。 彼が完全に消えた直後に母親に捨てられた後に放棄された役割を果たした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「人の価値は能力によって決まるのではなく、彼らの生活の仕方によって決まる」 - 飛騨絆&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キズナはいつも自分自身に言いますが、姉が慰めてくれたように、他の多くの人に慰めてもらえると分かりました。そして、もう一度役に立たなくなったら、無駄な希望と気持ちを捨ててしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのキャラクターにブレンドを与えなければならなかったら、彼が誰であるか、彼がどこにいるのかを類推する必要があります。 私は彼に26％の純粋さと真実の度合いのリト・ユイトがいて、人を守りたい、あるいは少なくとも助けてくれるという義務感と欲求の感覚で、54％のバサラ（新来麻生の聖書）が続くと言います。 残りは知られていませんが、彼が取っている方向は小沢暁（ローグヒーローのエステティカ）です。 彼は時間がたつにつれて自信を持って成長し、時がたつにつれて音痴に邪魔されることは少ない。 言うまでもなく、多くのMCが凍結してしまった場所で仕事をすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9.60：Masou Gakuen HxHは、Tier 2 Ecchiに固有の他のジャンルの邪魔にならない優れた魅力的な要素の雰囲気を作り出します。 デート・ア・ライブ、インフィニット・ストラトス、百、ラブダイ・キシ・ノー・カルバリー、学園都市のアスタリスクなど。  Masou Gakuen HxHのキャラクターは、互いに化学的に開かれ、デザインになるとデザインされています。 久慈氏は、同名のアーティストが伝説的な「ヒサシ」を手に入れているという正しい判断を下した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Masou Gakuen HxH窮屈感を感じさせるが、それは最初からうまくセットアップされている。 すべてのキャラクターはお互いによく結びついていて、各エピソードは過去のエピソードを補強したり、次のエピソードを満足できる方法でセットアップすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230574&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChaoticThinker/reviews&#34;&gt;ChaoticThinker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Category: Ecchi  Rank: Tier 1      Premise: &amp;lsquo;Suspension Bridge Effect&amp;rsquo; It&amp;rsquo;s the rapid heartbeat and arousal when in state of danger. Named after it&amp;rsquo;s discovery of friends and/or people of the opposite sex tended to get married right after experiencing a tall bridge crossing. When in danger your biological alarm kicks in as a form of a reality check, All living beings are meant to procreate. The phenomenon released chemicals inducing individuals to fall in love and a need to have intercourse after a hyper sense of arousal on a very aware state.    On Masou Gakuen HxH Episode 01. Hida, Kizuna and Chidorigafuchi are under attack by an alien mecha force; the heroine in question on a almost near death situation with an already state of danger both Kizuna and Chidori blush and simultaneously suffered from rapid and increasing heartbeats. All this while Kizuna touches Aine on a erotic manner arousing her and driving her to climax. After the &amp;lsquo;Heart x Hybrid&amp;rsquo; takes place the heroine is seen pressing her hand against her chest when Kizuna was talking to both Himekawa Hayuru and Yurishia Farandole on a flirty manner or at least is seen in such manner by Chidorigafuchi Aines eyes.     The name of the phenomenon &amp;lsquo;Heart x Hybrid&amp;rsquo; which is later explained by the commander of &amp;lsquo;Amaterasu&amp;rsquo; Hida Reiri, Amaterasu being the name of the Japanese force against other world invaders, Reiri says that &amp;lsquo;HxH&amp;rsquo; is not be outright lewd and/or actions but a state of synchronization between Body and Soul.The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aikaflip&#34;&gt;aikaflip&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;90年代の高品質のコンピュータグラフィックスで、堅く一貫性のないアニメーション。 単調な、おっぱいに執着したfanservice; 誰もいないところで感情の幻想を作り出すために、拳を鳴らして拳銃をたくさん鳴らしてくれる素敵なキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Masou Gakuen HxHは、適切に低い予算で生産された優れたアニメの魅力的なクローンです。 それは、魅力的な女性戦闘機を助ける能力を持つ1人の男についてInfinite Stratosからの前提を取り、大きな胸の形をしたハンマーを使ってShinmai Maou no Testamentからの主従関係とマッシュアップする。  HxHには、前者の楽しさと後者の性的魅力が欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;肯定的な側面では、主要な男性キャラである絆は、ハーレム・アニメの典型的な卑劣な躁うつ病ではない。 彼は通常、構成され、勤勉であり、淫語の性行為に従事しても穏やかではなかった。 否定的な側面では、彼は聴衆からの共感を引き出すために思い出に残る個性を持たなかった。 ほぼすべての場面で、彼は3つのもののうちの1つだけを提供しました：博覧会、励ましの一般的な言葉、または彼のハーレムからの女の子との無関係の疑似性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性のキャラクターは、かさばる「ハイブリッドギア」の服装で、かわいそうなコスプレでバルーンの動物のように見える、それほど良くはなかった。 彼らは目のキャンデー以上のものではなかった。 深さはありません。 代理店はありません。 歩くだけで身体の部分を見て、突っ込んだり、屈辱を覚える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HxHはより深い性格の人格、よりスマートなデザイン、そしてより良い性別でより楽しいでしょう。 それは通常、女の子をオフにするために乳房とお尻のマッサージ以上のものを必要とします。 彼らは最後のエピソードでこれを幾分考え出したが、それまでにはあまりにも遅すぎた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aikaflip/reviews&#34;&gt;aikaflip&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Stiff and inconsistent animation with 90&amp;rsquo;s quality computer graphics; monotonous, boob-obsessed fanservice; vapid characters who yell and clinch their fists a lot t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;r-tf&#34;&gt;R_TF&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;宮崎駿はかつて人が他の人を見るのに時間を費やしていないと言っていました。本当にこのような嫌なことをするために、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性行為によって力を得る女の子と高度な技術のハーレムに囲まれた倒れたMCは、よく知られているようですね。 多かれ少なかれ、これは過去数シーズンのほとんどの痛みのための設定でしたが、そのうちのほとんどが成功の味を噛みませんでしたが、その大多数は悲惨に失敗します。
しかし、「まどう学園HxH」は、哀れなストーリーや朗読のようなレベルまで、別のレベルにまで引き上げてきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第一印象-
最初の数分で、あなたはズボンかアニメそのものを落とすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PLOT-（ビットスポイラー）
どういうわけか、遠い将来、宇宙人やロボットの生き物（正確なものが何であるかはわかりません）は、人類を消滅させるために別の次元から地球に侵入します。通常の人間の武器はいつものように役に立たないが、すべての国の日本人は 「HHG」または「HUMAN HYBRID GEAR」と呼ばれるもっとも悪徳な武器を考案しました。これらの兵器は戦闘で効果的にしか使用できません。
コアは人の中に埋め込まれなければならず、HHGの名前を呼び出すことによって、飛行機とキャノンを撃つ能力を与えるアーマーのような「アイアンマン」を召喚することができます。
そして、私たちのヒーローは、「HHG」がテストされた最初の標本でしたが、彼は失敗して追放されましたが、何年も後に、彼は姉が「HHGを使う女の子 &amp;lsquo;戦闘中。
性的接触をすることで、料金は補充でき、それがアニメの唯一の目的であり、SEXをしてSEXを売る。
あなたがシリーズに従うことを望むプロットには何もありませんし、アクションシーケンスは標準以下でもあります。猥褻の量は嫌で、何も変態ではなく、各エピソードごとに、あなたは さまざまなレベルの猥褻&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -
最初は、彼女は世界で最も健康な人として行動し、あなたを軽蔑するでしょうが、抵抗がなくなると、あなたは自分の渇きを解消しようとしています。
私は女性のリードをまともな方法で描くことができ、私たちのヒーローは世代の究極のプレイボーイであり、キャラクターが持つ唯一の開発はBカップサイズの開発です。
何も言わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-
アニメーションは非常にまともですが、各エピソードには多くの矛盾がありますが、時にはそれがあなたの目を痛めるほどひどくアニメ化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント - エッチやファンのサービスに問題があるようなものではないのですが、私は自分自身をかなり楽しんでいますが、すべてが適切な割合であり、ショーの他の側面を傷つけることはないが、ここでは何も すべての限界を超えています。
私はアニメを見るだけで性的な興奮を感じることはありません。半分の裸の女の子がロボットと戦っているのを見て、私は他のものに切り替えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体-
疑いもなく、今夏の最悪のアニメ。
何百もの欠陥があるにもかかわらず、人々はまだショーを楽しむことができます、そして、それは完全に最高ですが、本当にあなたの価値があり、いくつかのエッチを試してみたいのなら、100マイル離れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/R_TF/reviews&#34;&gt;R_TF&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hayao Miyazaki once said that the people don&amp;rsquo;t spend time watching others and indeed, he&amp;rsquo;s right because they&amp;rsquo;ve been busy watching lewd stuff to make something so repulsive like this.    A Perverted MC surrounded by a harem of girls and advance technology, which get power up by the sexual drive, sounds familiar, right? more &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、多くの人がこのショーをシノプシス、表紙、ジャンルタグのせいで単純に試してみることなく書いていると確信していますが、本当にそういうことを責めることはできませんが、  Masou Gakuenは実際に潜在力を持っていたと認めます。 それは本当にしました。 それは単に暗示的なカメラアングルなどに頼るのではなく、キャラクター間の実際の性的相互作用を促進することを前提としていたため、可能性がありました。 独創性の一般的な欠点を除いて、私の主な不満は、多くのエッチの側面を持っている間に何らかの真剣な話をしようとすることですが、最終的にどちらの面でも成功しません。 しかし、マスー学園は性的要素で少な​​くとも成功するチャンスがありました。それは、それを平均的なエ​​クッチアニメにするのに十分であったかもしれません。 しかし、残念なことに、その可能性を最大限に生かすことは決してありません。大部分は重大な実行エラーが原因です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提自体は一般的なものであり、興味深いものです。地球外に侵略された人や、人類が最後のロープに乗っている人もいます。 物語は遠隔地の高校で行われ、生徒は地球外の侵略者と戦うように訓練されています。 人類の最後の希望が、エロティシズムによって動かされている不必要に不毛のメカニックスーツのティーンエイジャーのグループに依っていることを除いて、十分に合理的に聞こえる。 ご存じのように、実際の世界陸軍のミサイル、レーザー、および砲弾が明らかにそれらを止めるには不十分であった場合、これは非常に信頼できる解決策のように思えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにしても、私たちは主人公の飛騨絆を、妹がこの学校に送ってもらうようにしています。文字通り、その中のすべての女の子を愛することを目的としています。 基本的に、このショーでは、「ハートハイブリッドギア」と呼ばれるメカシャツスーツは、性的にその野手を刺激することで人工的にパワーアップされ、実際にエイリアンの脅威に勝つチャンスを与えます。 そしてそれは多かれ少なかれアニメのことです：MCは一貫して様々な女の子とのエロチックな状況に終止符を打ち、人類を守るためにオルガズムを作ります。 完璧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はちょうどここで何かを非常に明確にしたい：一貫性のある性的な相互作用で終わることは決して紙に悪いことではない。 これは過去に何度も証明されています。 それは文字どおりそこにあるすべてです。 私たちは何らかの外来侵攻や巨大なジャンボエロパワーなどを必要としませんでした。 それが取ったのは愛情だったし、それはうまくいった。 しかしマスー学園では、文字通りエッチシーン以外のすべてがひどく恐ろしいシナリオになってしまいます。その結果、エッチシーンの楽しさをひどく引きずってしまいます。 プロセス。 問題は主に、なぜそれらのシーンが実際に始まるのかという基本的な理由にあります。 実際にここでは、このようなアニメを見るときには、一般的な話を気にする人はほとんどいません。 私たちは、お尻とお尻のためにそれ以上のものはありません。 だから私は尋ねなければならない、なぜあなたは性的遭遇が一貫して起こることができるシナリオを設定するためにこれらのばかげた長さに行く必要がありますか？ これが複雑になる必要はありません。 たとえば、Kiss x Sisのようなものを見てみましょう。ほぼすべてのアニメは、兄弟のために欲望を抱く2人の姉妹の周りを回転し、彼と常に境界線の恋人の状況に終わっています。 どうして？ 彼らは彼を愛しているから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチ/ハレムのためのもう一つの巨大なメイク/ブレークファクターはもちろんヒロインのキャストでもあり、このアニメもその前線に大きな失望です。 彼らはすべて非常に浅く、ステレオタイプであり、MCが手を挙げるための誰かのために存在します。 彼らは、その全体の特徴を胸で要約することができる女の子の一種であり、その半数以上には、今までに真剣に苦しんでいるこれらの恐ろしい物理学を無視したスイカのおっぱいがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはエッチ嫌いからかなり頻繁に見える1つのコメントは、代わりにエッチアニメは役に立たないということです。ちょうどあなたがヘンタイを見ることができるので、私はこの論理に同意しませんが、ちょうど マオウ学園の場合、私はそれがおそらく真実だと言っているのです。 真剣にこのアニメのエッチシーンは魅力的で創造的なフェティシズムなのではないので、 彼らは基本的に中絶されたポルノです。 彼らは実際にセックスをしていないのと同じように、私たちは指で叩いたり、クンニリングスを取得したりします。その結果、女の子は明らかにオルガスムしています。 私はそれが文字通りヘンタイに属している明示的なもので、単に生殖器を直接見ることができないということです。 その上、女の子は、尊敬できるキャラクターではなく、性的なもののように扱われます。これは、代わりにあなたがヘンタイで見つけることが期待されるものです。 彼らは、既存の唯一の理由が虐待されることになるマニキュアを歩くようなものです。 正直なところ、私はそれが本当に無礼であると感じています。そして、私はこのアニメを放つと、フェミニストたちはその場で1日を過ごすだろうと思っています。 だから私がMasou Gakuenの &amp;lsquo;ボンディング&amp;rsquo;シーンの1つを見ているときは、利用可能なオプションがあればそれほど重要ではないように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらのシーンの上に、アニメはまた、それらがすべて身に着けている前述のすっきりしたメカのようないくつかのより一般的な、そしてラメのecchiコンテンツを持っています。 私はいつもアニメのクリエイターが、半分裸のアニメの女の子を生死の戦いに入れたときに、視聴者がオナニーや過激派になることを期待しているかどうか疑問に思っています&amp;hellip;ケーキを持っていて、 すべて。 また、時にはアニメが真剣にエッチのコンテンツを強制しようとしているように感じることもあります。たとえば、悪い人が女の子の1人を拘束し、彼女の情報を拷問しようとしているこのシーンがあります。 彼らは？ もちろん、彼らは彼女を取り除き、彼女の話をすることを期待して彼女をクライマックスにしようと決めます。 論理的な立場からは意味をなさないだけでなく、いくつかの価値のある、非合理的な拷問の場面から私が立ち上がることを本当に期待していますか？ 真剣に好きですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に私はちょうど実際の意図がこのようなアニメの後ろにあるのか理解できません。 彼らが人々をオンにしようとしている場合、メカとの戦いと価値あるプロット要素はなぜ存在するのでしょうか？ そして彼らがエキサイティングなポスト黙示録的なアクションショーを作り出そうとしているなら、明らかに、このような面白い価値のある「エロパワー」の駄目は必要ありません。  MCが女の子と性的行為を正当な理由で正当な理由を持っているエッチアニメを考えたければ、通常の高校の普通の男とショーのような何かをするだけで、いつかは呪われます そのため、頻繁に女の子とエロチックなことをしないと、彼に何か悪いことが起きるようになるでしょう。 私はそれが素晴らしいアニメになるとは言いませんが、紙の上では、まさー学園がやっているよりもはるかによく聞こえます。それは考え出すのに5秒ぐらいかかりました。 結論は次のとおりです。性的遭遇の周りを回るショーをしたいのであれば、物事を単純に保つだけです。 シーンを強制的に感じさせずに残すだけで十分です。 エッチシーンの適切な実行は、文字通り、視聴者のほとんどが結局気にすることです。 それ以外の方法でやることは、ただの無知で無知なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局マスー学園について何か良いことはありますか？ さて、OPとEDはどちらもきれいだったので、それは少なくとも何かですが、それを運ぶのに十分です。 私は、あなたがすべてのものを愛するファンであり、実行の品質を心配していないのであれば、このショットをしたいかもしれないと思うが、そうでなければ、本当にそれをお勧めしないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、上の桜のように、私たちは&amp;rdquo;To Be Continued&amp;rdquo;の後に続く決まったクリフハンガーの終わりを得る。 おそらくそれはどんなに良くなるのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229642&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m sure a lot of people wrote this show off without even trying it simply because of the synopsis, the cover and the genre tags, and while I can&amp;rsquo;t really blame them for doing so, I&amp;rsquo;ll be the first one to admit that Masou Gakuen actually had potential. It really did. It had potential because it had a premise which promotes a lot of actual sexual interaction between its characters rather than merely relying on suggestive camera angles and such. Other than the general lack of originality, my main gripe with most battle harems is that they try to have some sort of serious story whilst simultaneously having a lot of ecchi aspects, but ultimately they end up not really succeeding on either front. Masou Gakuen however had a real chance of at least succeeding with its sexual elements, which could very  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが1つのかっこいいハーレム・ライト・ノン・アダプテーションを見たなら、あなたはそれらをすべて見たことがあります。そして、「アニメ・セックス」を入れれば、ちっちゃなフラッシュ・アダプテーションが難しくなります。 注目すべき十分な恥です。 前の段落で言い換えれば少し言い訳がありますが、そうでなければそれはかなりショー全体です。 ガイは、アニメの世界で軍隊に通うものの全女の子のセクションに立ち往生し、シンプソンズの教授からのFrink教授のマシンでさえも恥ずかしがり屋であったかもしれないペイント・バイ・ザ・ナンバーのプロットを扱っている間に、 大声で叫ぶ。 その高岡元福を軽く参考にしていませんでした。 彼のドゥージンを一度も読んだことがないならば、彼らは一般的に悪いヘアカットをした男の子から成っています。女性をレイプしているのは、高校生であると主張する大暴れした主婦か、乳首で12歳のロリスです。 愛の名で したがって、誰も救われません。 私は妹を除いて、誰がこの番組に出演するのを見た後、あなたは主人公が近親相姦のルートを代わりに行ったと思うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーで立ち往生した理由は、それが平均的なLNシリーズより少しぎこちないように思えたからです。 私はその最初のシーンは、女の子がお尻を取っていることを描いていたことを意味しています。これは、少なくともこのゴミは軽い小説の流行についてのちょっとした舌であろうと思っていました。  Imoutoのアニメは、実際に自分自身を真剣に取り入れ始めてから、ちょっと面白いストーカーの角度を惑星の最も謎の謎に変えた。 たとえ最終結果がたわごとになってしまったとしても、それは退屈ではないことは何も言えないので、あまりにも嫌な普通の/真ん中のたわごとではないかもしれません。 そのような運は私が恐れている、最初のエピソードの後で、ショーは主な女性が主な男の間にどんなファックが欲しいのか分からない醜いツンデレであることを明らかにするので&amp;hellip;実際には、 彼の幼い頃の友人とその妹の気持ちに問題があるので、思っていたよりももう少し私の願いがあるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、それが十分なペドロではなかったように感じ、それが余分なマイルに行くかもしれないと決めたので、ロリが戦いに加わる最後のいくつかのエピソードでは特にショックを受ける。 私は、この種のひどいひどいゴミを見るのが好きなオンラインの友人がいくつかいます。彼らは、彼女が関わったときにショーがあまりにも遠くに行ったことに同意しました。 同人シリーズ、ラピエールにそれらを紹介しない方がいいです。 彼らはおそらく、Three Musketeersの女性バージョンがいかに低く沈むことができるかを見れば、彼らはおそらく火についていただろう。 セックスを武器に使って売るショーでは、ソーセージ・パーティーやドロン・メエラ・メラン・閻魔くんのレベルで何かを期待していましたが、そこでは大きな悪が巨大な乱交によって敗北し、主人公の性的誇りはそうです パワフルな彼は、世界のすべての女性に大きな悪を含む彼の単なるオーラだけで汗が漏れることに終わります。 しかし、いいえ、ショーは、白い髪の女の子と手をつないでいる主人公が、女性の主役になると思っているが、ショーはうまくいかない あなたが気にしないために私は入ってこない理由のために、私はその前に私を納得させる。 あまりに早くクライマックスになったショーについて語ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Masou Gakuen HxHは大きなディックを持っていることを世界に証明したかったので、禁止された物質が「マンリー」アニメと並んでしまうという幻想を放ち、あまりにも過度に興奮してしまいました それは早期に負荷を吹き飛ばし、残りの部分はかなり無意味なものに終わったということです。 そのアニメーションは弛緩していて、そのキャラクターは痩せ、そのコメディプレーンは吸い込まれていて、セックスのために何が流れているのか、プロットは考えるのが苦しいだけです。 ショーについてお勧めするものはほとんど見当たりません。 ユーチューブで重度の検閲されたヘンタイでさえ、見るのがもっと面白いでしょう。スクリーンのわずか10％しか実際に見えている間違ったユーモアがあるからです。他の90％はとてもぼやけています。 水中の本物を見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Masou Gakuen HxH is a light novel adaptation about a bunch of scantily clad mecha-using female warriors fighting a bunch of other scantily clad mecha-using female warriors from another dimension&amp;hellip;yes this is a light novel adaptation, why do you ask? Oh you thought it was a hentai game adaptation? Pft, when was the last time those things showed up? Anyways, continuing on from that self-inflicted interruption, the show is about these female warriors fighting each other for a reason that isn&amp;rsquo;t really elaborated on because why should plot matter in an anime about underage girls fighting with their tits hanging out, with the good guy side having that one lone male who makes you question which side you&amp;rsquo;re supposed to be roo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロットのポルノ、ええ、まっすぐそれに行きましたね&amp;hellip;まったく真剣です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAはあなたとまっすぐになるだろう、LAはこのアニメを2016年夏に見ようとする明白な理由があったが、Masou Gakuen HxHはまだラッキーでもecchiの基準で驚いていた&amp;hellip;それはまだ大変だった。 このアニメは境界線の変態だけではありません&amp;hellip;まあええ&amp;hellip;でも、ヘンタイはプロットの何かを持っています&amp;hellip;.何かが重視されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはInfinite Stratosに似ていますが、ファンデーションのレベルをGODLYまで上げてから、ボーナスラインのヘンタイのセックスシーンを追加して、Masou Gakuen HxHを持っていますが、Masou Gakuen HxHにはLA 興味を持つことができます（とにかく性的なシーンを省略）。 プロットLAの興味深いのは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が誰であるのか、マジテックとより危険なマジテックの司令官との謎の関係、なぜ侵入しているマギテックの力が欲しいのか、なぜ主人公の飛騨絆を意味するのか、 主人公と彼の母親の問題と一緒に彼の「唯一の男の特別な力」、これらすべての質問はAineとHidaを一緒にリンクします。  LAはあなたが知っている銀色を言っていましたが、プロットの「銀色」はこのアニメを前進させるもので、境界線のすべての背後にある限り興味をそそられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが無修正で出てきたと思うと、LAはかなりのファンを抱いていましたが、LAはファンデーションが神秘的なレベルであると言っていました。無修正のおっぱいから、前作、そして3PMやBDSMまで。 なぜLAがこれらを知っているのですか？  *咳*いずれにせよ、マスコミ学園HxHは境界線のヘンタイシーンに焦点を当てています。少数のアニメを網羅しているので、エピソードごとに「ヘンタイシーン」があるにもかかわらず、主な焦点はむしろハートのメインキャスト ハイブリッドギアのユーザーと飛騨絆は、赤羽賢二の声で声を出しました。 しかし真剣に、あなたはこのアニメを見るときにあなたが行っていることを知っていなければなりません。それは、PREMISEの人々のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクションIMSで行われたアニメーションは、ちょっとエッチのジャンル&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; Shinmai Maou no Testamentの見知らぬ人物ではなく、実際にはほとんど無修正ですが、ヘンタイシーンは最高です。 ここでは、ヘンタイのシーンを除いて、背景の仕事やキャラクターのデザインさえもアニメーションデリプスでは揺らぎますが、戦闘シーンは少なくとも大丈夫でしたが、戦闘でさえもジャンキーのアニメーション、顔のデリープ、 ぼやけた背景にぼやけた文字パレット。 アニメーションの焦点は実際には境界線 - ヘンタイシーンになりました。アニメーションの残りの部分よりもはるかに詳細でエラーが少ないので、IMSのプロダクションが注目していたところでLAが本当に失敗することはありません 「このアニメへのスターアトラクション」に力を入れても、アニメ全体に散らばっているアニメーションのデリートの残りの部分に使用できます。 アニメーションは全体的には何も話しませんでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、ボーダーラインのアニメのためにも、LAは「偉大な」声の仕事に浸っていると思うだろうが、一般的には、声のキャストは全面的にうまくいっていて、LAには本当に何もない かすかな問題（どちらもシルビアから）  LAの好きな声優は？&amp;hellip;まあそれは不履行になるだろうが、アマテラスの中心的なテクハンドの一つ、ケイ・シキナを声高にしていた長丸朱里と野見伊織を声に出した長妻ジュリと結びつくだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に決着は&amp;hellip;平凡な最終戦いをもたらしたと確信していますが、最終的な戦いの2人の主要戦闘機はHidaとAineで残りのHHGと心理的な戦いをしようとしています 前のプロットがそれぞれのキャラクターにポイントしていた彼らの手荷物&amp;hellip;うーんシルビアは1つを得ていなかった、LAはなぜだろうか？ 最終的に少数のジャッキーアニメーションの瞬間のために最終的な戦いは普通だと感じましたが、ありがたいことに終わりは彼女の背後にあるAineの謎を最終的に明らかにすることによって報酬を与えました。  &amp;hellip;最終的な戦いは大丈夫だったし、本当にLAはちょっとしたことがあると思っていた。 ひだの母親といまだに待っているいろいろな悪役と話されていない糸だから、LAはこれを期待していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Masou Gakuen HxHは、この種のアニメ、プロットよりもエッチを見たい人、そしてHighschool DxDのやり方のような「実際のプロット」を使ってエッチアニメを本当に見たい人のアニメコミュニティの2つのニッチに対応しています これより前に、そしてこれ以上のテイマーとLAは正面にこれの両端にありますが、それは典型的な誇張されたエッチフェスティバルとして装飾されていますが、それは実際にかなりのまともなプロットを持っていて、 シーンは（ええと思うのですが）Masou Gakuen HxHは、LAの夏の2016年のラインナップにおいて、奇妙なアニメではなく、最悪のアニメでもないし、ジャンルもそれに合っています それが本当に輝く場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229650&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Porn with a Plot, yeah went straight into it huh&amp;hellip;no but seriously.    LA will be straight with you, LA had obvious reasons to try and NOT watch this anime for Summer 2016, however Masou Gakuen HxH still surprised LA for even ecchi standards&amp;hellip;it was still awkward, hell yes, but still for the people thinking this anime is nothing but a borderline hentai&amp;hellip;well yeah&amp;hellip;but even a hentai has something of a plot&amp;hellip;.&amp;lsquo;something&amp;rsquo; being the emphasis.    Like just from reading the premise, this anime is like Infinite Stratos but ramp up the fanservice levels to GODLY, then just add in the borderline hentai sex scenes and you have Masou Gakuen HxH, but Masou Gakuen HxH has even a sliver of a plot LA can get interested (omitting the sex scenes anyways). What&amp;rsquo;s the sli &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whoahoho&#34;&gt;Whoahoho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう1つのハーレム、エッチ、ロマンス、スクール、メカ、SFやアクションアニメが終わったばかりです&amp;hellip;&amp;hellip;..私はこのアニメの2つのトップレビューがこのアニメになぜ10を与えるのか理解できません 模擬ポルノアニメ？ それにもかかわらず、私の評価はここにあります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズは、他の世界から来て人間性を脅かす別のSFアニメであり、他の世界の存在と同じシーズンに放映された別のアニメと同じプロットであるため、 恐怖ライダーXechs、プロットごとに同じかもしれませんが、Scared Rider Xechは、このすべてがちょうど男の子または自分のものに虐待を受けている女の子に関するものです。  10歳以上。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、私は10以上8を与えて、私はあなたに言う必要はない男として&amp;hellip;&amp;hellip;.大丈夫、私は認め、ポルノのthingyは私とおっぱいになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどそれのように感じるので、音、私は10以上の6を与えた&amp;hellip;..そして、女の子が男によって行われている間に私はちょうどクライマックス（ちょっと）が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、見てみましょう、私たちは典型的な、ツデーレ、武士の女の子、そして大きなおっぱいアメリカのビンボとそれらを増強するためにそれらをしなければならない男を持っています&amp;hellip;&amp;hellip;ああ、そして典型的なロリ、 男もやった。 残りは、スカーレットと彼女の雌犬のような幻想のためのただの娼婦であり、最後のボスとBatlantisの娼婦の彼女の軍団だったので、10以上の1です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、大丈夫ですので、10以上の8、 &amp;lsquo;アート&amp;rsquo;カテゴリと同じ理由。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、もしこのアニメがおっぱい、オルガズム、そして模擬ポルノに関するものだったので、彼らがこれのシーズン2を作ろうとしたら、おそらくスタジオプロダクションIMSは再び考えなければならないでしょう。  2。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エロス!!!!!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229756&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whoahoho/reviews&#34;&gt;Whoahoho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another harem, ecchi, romance, school, mecha, sci-fi and action anime has just ended,&amp;hellip;&amp;hellip;..I&amp;rsquo;d never understand as to why two top reviews of this anime give this anime a 10 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apdo1&#34;&gt;Apdo1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは恐ろしいことです。 哀れみも。 どうして？ これはいたずらなヘンタイだから。 それはもはやクソなエッチではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;定義は次のとおりです： &amp;lsquo;Softcore hentai。 パンティショット、ヌード、または変態を含むことが多い。 ほぼいつもユーモアのために使われています。 エッチは実際の性行為を記述していない。
このソフトコアは全くヘタっていたのですか？ 疑わしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは「Rank No.1 Tier Ecchi」とか、なんてことかというと、 あなたは、このアニメがそのファンタスティックなことであまりにもファックしていたことを理解する必要があります。 それはもはやクソなファンサビにはならない。  MCが実際に女の子の膣をこすったり、痴漢したときにクライマックスになったり、グラフィックの舌の動きでキスしたり、私的な部分に触れたりする画面がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、ポルノのウェブサイトからカムの売春婦、またはカムの女の子を奪い、そのサイトの人々を変態させる、または通常のライブストリームサイトに移動するようなものです。 私はええええええええええええええええええええええええええええ、間違いなく多くの邪悪がそれらを見るためにそこにあるので、アニメが間違いなく注意（ツイッチ上のそれらのおっぱいカムに似ています）に加えて、それらのための多くを得るでしょう。 私はエッチに反対していると言っているわけではありませんが、このアニメは物事を遠すぎるものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのこれらのキャラクターについての恐ろしいこと（MCを除く）は、大きな胸を持つ女の子です。 それらのすべては文字通り巨大なおっぱいのサイズを持っていますが、小さいもののいくつかはエピソードのそれぞれで全くスクリーン時間にほとんどかからないでしょう。 私はそれが彼の幻想の著者の好みだと思う。 そして、言われていることは、少女の行動、行動、性格、性的行為の便利な性格/性格/哲学/信念/嫌悪感のほとんどが（本当に3人の主人公の中にいる黒髪の女の子） 地獄のような汚い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ、あなたは学校のすべての男の前で私のヌード写真を見せてくれる？ 私はちょうどいくつかのたわごとであなたを打つだろう、そして我々はクールです。 あなたが知っていることを知って、私はその虐待のいくつかも欲しいです。 台無しにするつもりはありませんが、これはあなたが無修正版で期待しなければならないシーンの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、btw、私はシリーズの全体の部分を見てなぜか？ このアニメ（代わりにヘンタイとしてアニメーション化されていたはずです）は、ほとんどの時間をクライマックスのドラマとロマンスに費やしました。 神聖なたわごとのように、あなたは見知らぬ人で、あなたは変態者です。
少女：「私は非常に悲しい人生を持っていますが、この人は私を性的に虐待してくれる素敵なことを言っています。  IMは女の子のように振る舞い、まるでクライマックスやem powerを得るための雌犬。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ自体の前提は確かにそれがそうであるような変態プロットには完璧です。 あなたはRance01のような変態を知っていますか？ ええ、このアニメのようなものですが、少しずつ話があります（ファンの喜び、ヌード、またはヘンタイのようなリアルなコンテンツまで60％を費やしていますが、セックスシーンはありません）。 しかし、もしこのアニメの目標であれば、この物語の中で最高のパワーゲインを得ることができます。 セックスをすることは、これらの女性が性的喜びを感じたり、私たちの主人公の前で裸になったりしたいときに、ファックする方法になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、実際にヘンタイのコンテンツを持つこのエッチは、hentaiheaven.com、animestigma、hentaiplay.net、hentaigasm、または実際のヘタライサイトの他のたわごとでのセッションのための良い準備です。 私はなぜこの種のエッチを見ても気にしないのは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Apdo1/reviews&#34;&gt;Apdo1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is fucking dreadful. Pathetic even. Why? Because this is a fucking hentai. It&amp;rsquo;s not even a fucking ecchi anymore.     Here&amp;rsquo;s a definition: &amp;lsquo;Softcore hentai. Often includes panty-shots, nudity, or perverted situations. Almost always used for humor. Ecchi does not describe actual sex acts.&amp;rsquo;  Was this softcore hentai at all? I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirtifide&#34;&gt;SirTifide&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アスタリスク戦争、ファット・フィッシング・ティティーズ版へようこそ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、そうだ。 それは私が欲しい良い事です。 無修正版のクリエイターに感謝します。 実際にアニメに乳首がないという事実に対する私の不満は本当に解決されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは傑作です。 結局のところ、何分もの傑作は、1分半というシーンがなければ始まりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っているものはすべて忘れてください。 これは、豊かで、弾力があり、大きく、大きく、怪物に、枕に、柔らかい&amp;hellip;&amp;hellip;プロットの豊富な量のおかげで、人生を変え、世界の飢えを解決し、癌を治すアニメです。  Niiii​​iiiiice。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはパロディではない方法はありません。 それは私は私の正気の一部を失うことは確信していない場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Masou Gakuen HxHは、アニメの中で「癌性」と呼ばれるものが満載です。 ハレム？ チェック、チェック、チェック。 このショーは今シーズン私の親に説明したくないことの大部分を賞に輝いています。 そして、はい、私は食卓を数えています。 チェック。 運命のPhallusと男性の主役？ チェック。 不要な高校？ チェック。 ばかげたfanservice？ チェック。 実際のポルノに近いシーンを満載しているので、なぜ彼らはこれを変態にしたのではないのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーについて多くのことを言っているわけではありません。 大きな胸、大きなロボット、大きなおっぱい、大きな銃、大きな胸があります。 フィンガーバンギングがあり、ある時点ではフィンガーバンジングがあります（私は実際にそれがそうであると思ったほどセクシーではないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にすべてがとてもばかげている。 それが意図されているかどうか、私は知らない。 私は、これを作った人々が、これがどれほど愚かであるかを知るには十分にスマートで、意図的にこれを愚かにしたと信じたい。 このショーでは、愚かさはまったく別のレベルにあるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何をしたいのか分からないので、ここでやります。 私は、私が軌道にとどまっていることを確認するために取ったノートを持っていましたが、「乳はそれをするべきではありません」と、「彼らは巨大なシェラを入れるために特別なブラを持っているのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当にいくつかの脳細胞を殺したり、注意を払う必要のないものにゾーンアウトするのでなければ、それは見て分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230622&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirTifide/reviews&#34;&gt;SirTifide&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome to The Asterisk War, Fat Fucking Titties Edition.    Oh, yeeeah. That&amp;rsquo;s the good shit I want. Thanks to the creators for the Uncensored version. It&amp;rsquo;s really solved my frustration over the fact that there  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ierakas&#34;&gt;Ierakas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は簡単な方法でそれを見直します：
あなたがエッチを愛していれば、ほぼ完全なヌードは、物語を気にせず、ちょうど「材料」が必要です。これはあなたのためのものです。おそらく10/10になります。
2.しかし、あなたが物語を愛しているなら、「これは何ですか？」と簡単に気になります。 物語の中で、唯一の素晴らしい物語を探して、今すぐ離れてください。 しかし、あなたはまだそれを見てみることができます、多分それはあなたの好みかもしれませんが、これは絶対に私の好みではありません。 私は、すべてのエピソードを見て、刺激。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それはすべてです、私はこのアニメのレビューを非常にシンプルに書くことができます。なぜなら、そう複雑ではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229738&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ierakas/reviews&#34;&gt;Ierakas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll review it in simple way:  1. If you love ecchi, almos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sroubinno&#34;&gt;sroubinno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは本当に不快です、男性は女性が存在することによって客観化されていると描写されています。彼は電源供給のニーズを満たすためのツールです。 この女性は彼を虐待しています。これは絶対に嫌われています。彼は自分の意思決定をする権利を持っています。私は非常にトリガーされています。今は空になります。 ああ、ところで、それはおっぱいだけのハイライトである本当に一般的なショーです。 私はそれがそれのために行く境界線のエッチなシーンを持っていると思いますが、それは彼らが18+の下で評価を維持したいので、それは本当に探検されていません。  CGの圧倒的な量はどちらも助けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229156&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sroubinno/reviews&#34;&gt;sroubinno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is really offensive, it portrays a male being obj &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sonicfanx1&#34;&gt;Sonicfanx1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は人々が全体のレビューを読むつもりはないので、最初に私の全体的なものを置くことに決めました。 だから要約だけで私のポイントを得るために十分長い間あなたの注意を維持するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（7/10：MAL Standards &amp;lsquo;Good&amp;rsquo;）全体：Masou Gakuen HxHは人々の言うとおりに悪くない。 それは正しい考え方で楽しんで、あなたがそれが何であるかを憎むことを決断しなければ。 試してみる。 それがハーレム・エッチであり、あなたが何を得ようとしているのかを知っていることを知ってください。 あなたは満足感を残すでしょう。 あなたは幸せではないかもしれませんが、もっと欲しがるかもしれませんが、あなたが望むものを手に入れておきます。  Harem Ecchiアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;このアニメは過度に反応する人以外に、楽しさを除いてすべてではかなり平凡です。 私はここでこれを言うでしょう、私の個人的な意見では、これは見て楽しいショーです。 罪悪感の喜び。 それは楽しいです。 自分で試してみてください。 開いた心でそれを見て、それが何であるか楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを言って始めるのが好きです：これは実際にファンのサービスの負荷とハーレム - エッチショーです。 私は個人的にそれについて気にしないが、他の査読者の中にはそれに応じて反応するようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はVNの華麗なヒサシの芸術に比べてかなり平凡ですが、それは良いことです。 しかし、私が良いと言うとき、私は &amp;lsquo;アニメスタンダード&amp;rsquo;を意味する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の方の話は償還可能です。 彼らはシーズン2を設定しています。週に一度の投資で投資するのは面白いですが、それは特別なことではありません。 しかしそれは見る価値がある。 前半は、後半に行くと面白いです。物事が本当に上がります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは退屈です。 十分に言った。 それは忘れることができ、あなたは同じ戦いのテーマを繰り返し聞くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはアニメのステレオタイプとアーキタイプです。 私達はツンデレ、onee様そして&amp;hellip;よく&amp;hellip;私はチドリガフッチ（または彼女の名前が何であるか）が何であるか知らない。 私はそれが良いことになると思います。なぜなら、彼女は部分的なデレダイアと部分的なツンデレと他のいくつかのことです。 あなたは誰が誰であるかを知るでしょう。 彼らは、寒い心が冷たくなってからもっともっと恋に落ちるようになって、シリーズが変わると、Chidoriを除いて（いつものように）成長していないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは非常に主観的です。 私はそれを愛していました。 しかし、それは私自身のたわごとの意見です。 これがハーレム・エッチとなることを知っているだけで、多くのことが起こっていることを知っていれば、あなたは楽しい時を過ごすことができます。 それは、年の材料の&amp;rsquo;10 / 10 &amp;lsquo;最高のアニメではありませんが、それは十分に楽しいだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にはハーレム・エッチのためにそれを部分的に楽しんだが、キャラクター同士がどうやって相互作用するかが主な理由だった。 あなたには予測可能かもしれませんが、毎シーズンに見るのはいつも楽しいことです。 物語そのものは鈍いかもしれませんが、それが楽しいと感じました。 それはDEEPではありませんが、あなたが12のエピソードに投資するのに十分興味深いです。 それらの12のエピソードはすべてあまりにも悪くはありません。 大部分は5/10〜6/10です。 爆発の量は陽気で、ほぼそれ自体のメタジャンルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232219&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sonicfanx1/reviews&#34;&gt;Sonicfanx1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I decided to put my overall in the beginning since people aren&amp;rsquo;t going to read the whole review. So just a summary would keep your attention long enough for me to get my points through.    (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: MAL Standards &amp;lsquo;Good&amp;rsquo;) Overall: Masou Gakuen HxH isn&amp;rsquo;t as bad as people say it is. It&amp;rsquo;s enjoyable w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animefan48&#34;&gt;AnimeFan48&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが過度のエッチやボーダーラインのヘタリアアニメでもなく、フェチバンギングやその他のもののようなものでもなければ、そうでなければそれほど気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ハズハイブリッドを持っているキズナから始まり、学校をやってアイン、ハイユル、ユリシアと出会う時には、パワーアップするほど盛り上がっています。 私が正直に名前を覚えていない私は正直なところ、敵を倒すことができるように言ったものをやっている間、良い古いぼんやりと胸を擦っておっぱいこのアニメはあまりにも性的なものを持っていた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は非常に良い乳首とそれ以外のすべてを詳述していた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドは非常に良いいくつかのアニメーションのいくつかのエピソードでいくつかの良いビートを持っていた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chracter：今私はすべてのキャラクターを楽しんだので、これにはあまり行きすぎない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これは難しいですが、これは難しい人ですが、このアニメは大変ですが、このコメディにはどれくらいの信じられないほどの信じられないほどのアクションがありました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はこれを与える7私はアニメはクリフハンガーを終了したので、なぜ別の季節が出てくるが、エッチはあまりにも多くのようにそれを与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230257&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeFan48/reviews&#34;&gt;AnimeFan48&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ill first state that if your not of excessive ecchi or a borderline hentai anime also with fetishes as well like fingerban &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、おっぱいや他のものがたくさん入っているちょっとしたエッチハレムショーかもしれませんが、少なくとも楽しいです。 少なくとも女性を愛する主人公は目的を果たします。 私はそれを楽しんだが、私がもっと好きな同じタイプのいくつかの他のショーがある。  Masou Gaukenは、少なくともAineのために、他のものより多くのキャラクター開発を持っています。 このジャンルのほとんどのアニメは、彼らが彼女と一緒に試みたほどの発展を遂げようとする性格を持つことは決してありません。 メイングループの他のほとんどの人たちも、何らかの開発をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションは恐ろしいものでしたが、アクションシーンにはより良いアニメーションがありました。 彼らは間違いなくハイブリッドシーンをアニメーション化するのにあまりにも多くの努力を払ったが、彼らはショーの主要な部分だった。 あまりにも多くの皮膚に暴露する必要もなかった。 私は全体的にショーを楽しんでいたし、アップサイドを持っていて、それは何をするのかをしている（良い女の子と半分のまともな武器との非常にエクッチアクションのハーレムになる）ので、7/10はここで公正だ。 ジャンルを好む人にはこれをお勧めしますが、もしあなたがこれらのショーを見て、エピソード2の後に不平を言う人々の別の人であれば、あなたはそのジャンルが気に入らず、それを見ない とにかく私はあなたがそれを楽しむだろうと思っているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230582&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The action was horrible, but the action scenes could have had some bet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;terrahuntress&#34;&gt;Terrahuntress&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：クールなアクションシーン、非常に面白い、彼らhenshi  - それは私にセーラームーン＆amp; ファンサービス。 彼らがエロスと一緒にパワーアップすると、それは本当に不思議で不快です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
Kizunaさん：チームの男、彼の戦闘機 - エロス。 倒錯者として見ることができます。 しかし、とても親切で思いやりのあるものです。 姉妹司令官がいます。
•Aine：非常に深刻です - 彼女がエロスと一緒にパワーアップした後は徐々に柔らかい側面を見ています。 彼女の有名な武器の1つはPulverizerです。
•ユリシア：長く、金髪です。 彼女はパワーアップするまでは、最初は絆に懐疑的だった。 それ以来、彼女は-_-以来より多くを持ちたいと思っています。
•Hayuru：エース、道徳委員会の一部 - レッズPGは、彼の評判のために絆を憎んだ、彼とチームを組んだ後、彼女は彼をあまり憎むことはありません。 彼女の戦闘機は、看護服のように見えます。
•シルビア：キズナの指揮の下、非常にかわいい、短いブロンドの髪は、非常に親切ですが、通常は本部の背後にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には：いいアニメだけど、それは非常に混乱している - 私にポルノを思い出させる。 百と高等学校のDxDに似ています。 このアニメは若い視聴者には適していません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231510&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Terrahuntress/reviews&#34;&gt;Terrahuntress&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY: Cool action scenes, very funny, when they henshi &amp;ndash; it reminds me of Sailor Moon &amp;amp; FAN SERVICE. When  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raveaihara&#34;&gt;RaveAihara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いいえANIMIMEは悪いです！ 私たちが好きなのは、すべてが美しいからです。 私はアニメが悪いと言うつもりはない。 ストーリーとキャラクターは他のアニメから何とか模倣されているので、ただの開発と思考が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の面では、
あなたはアニメ「Plastic Memories」を覚えていますか？ あなたが知っているなら、あなたはおそらくIslaを知っているでしょう。 あなたがAineとIslaを調べるなら、巨大な比較があります。 真剣に、よりオリジナリティが必要です。 キャラクターの開発はまだノー・ノーです。 ちょうどどんなharemsのように、それは本当に良いキャラクターの開発を持っていません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーやプロットの面では、
いくつかのハーレムのアニメを見てみてください。 すべての結論を区別してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RaveAihara/reviews&#34;&gt;RaveAihara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NO ANIME IS BAD! Because what we like is all means beautiful. I&amp;rsquo;m no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scarlett-ryuken&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねえ、私はハイ・スクールのDxDと新マイン・ステートメントを愛するほどハード・コアのアニメが欲しいと思っていますが、メカを見たいと思っていますか？
おそらくあなたの人生では、まあまあ、あなたはこのショーを手に入れたことはありません。
見て、日本のオタクのウェットドリーム、メチャのスーツで大きなおっぱいを持つ女の子、ほとんどのセックスがたくさんある。 なぜセックスがないの？ これは変態ではないので、テレビでこのようなものを放映して、書店に軽小説を置く必要があります。ヘンタイを受け入れることはできません。 地獄いいえ。
まず、あなたに何かを教えてください、正直なところ、このショーについて何か良いことはありません、なぜですか？ なぜなら、想像できる日本の光の小説は、ここにたくさんあるからです。
1.モンスターのように見える義務的なメカは突然別の世界から人類に見える。
2.ヒューマニティーは、女の子のためのメカのきつい服をデザインします。
主なキャラクターは、何かの理由で、メカ/スーツを使用することができます。
それが政府か他の帝国かにかかわらず、より大きなダークプロットがあることが分かります。
5.それぞれの女の子は、MCとアークとscreentimeを取得し、後で戦いのハーレムに参加します。
6.それぞれの女の子のアークは、基本的にああ私のぎこちなく過去、彼らはかなり良いMCであり、彼らのエッジを乗り越えているね。
7.義務的な高校の環境で、たわごとが起こる可能性がある。
高校やバトルでは多くのファンサービスとコメディがあります。
9.高校生活と「ロマンス」への献身的な最低2 epsの価値。
のジェネリック見える10.高密度MC。
11.奇妙な髪の色と異なる国籍、主にアメリカのエキゾチックな女の子を持っている必要があります。
12.ショーは日本で行われなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このショーはいかがですか、見てみましょう。
1.はい、メカはモンスターによく似ていて、別の世界から来ています。
2.スーツはタイトに見えて、メカに変身し、女の子だけがそれを使ってチェックすることもできます。
3.はい、主な男性の理由の1つまたは別のスーツを使用することができます。
4.はい、この場合、それは裂け目の反対側の帝国であり、彼らはこの面を引き継ぐことを望んでいます。
5.年、女の子はほぼ同じ量のスクリーン時間を取得し、ハーレムに参加します。
彼らはそれぞれ端を克服し、後にはほとんど役に立たなくなって、1人の女の子がより多くの賞賛を得、より集中的になるという小道具です。
7.はい、まだ高等学校があります、それは防衛軍団のソートとして機能します。
これはたくさんあります。
9.はい、数学がここに追加されます。
10.公正であるように、彼は一般的に見えます、密なスケールで、彼はRaku ichijojiとrito yuukiの上です。
11. 3人の女の子、日本からの黒髪、メリカからのブロンド、そして未知の場所からの白/ピンク。
正確に言えば、日本は浮遊している。なぜなら日本は住みつくようになったからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これに加えて、ショーはこれほどよくまとめることができます
ガールアーク開始＆gt; 高校の恋愛物語＆gt;いくつかの使命への警戒＆gt;任務が始まり、彼らはすべて救出されるu003e弧のメインガールは、エッジを克服する必要がありますu003eクライマックスの別名、触れるとソフトコアの恋人u003e 突然の敵の復帰＆gt;繰り返し
最後の3-4 eps thoは、戦いshounen式になり、
高校生活＆gt;最終戦闘準備＆gt;ファイナルバトル＆gt;誰もがダウン＆gt;友情の力、この場合、クライマックスは日を節約します＆gt;勝ちます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたはこのショーを見なければなりません、本当はそうではありません。
それは一般的なafであり、もしあなたがここで肌触りの良い肌触りをしているなら、ちょっと変態を見てみてください。
だけど…。 あなたが本当に退屈している、またはあなたの人生を嫌っている、あるいはあなたの体にその特定の気持ちが欲しい、またはウェイフスを収集したい場合は、その前に進みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229972&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scarlett_ryuken/reviews&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever thought that hey, I want an anime as hard-core as to love-ru, highschool DxD and shinmai maou testament, yet want to see mechas as well?  Probably never in your life, well too bad, you’re getting this show.  Behold, Japanese’s otaku’s wet dream, girls with big boobs in mecha suits, along with lots and lots of almost sex. Reaso &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mbit99&#34;&gt;mbit99&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私は1つの事から始めましょう。このアニメは、あまりにも多くのクリシェ、ファンサービス、人物の同情などがあります。 ユニークなもの、何も良いもの、ただ女の子、セックス、ポルノ、そして他のものを引っ張っているものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人々は、このアニメは、高校のDxDシリーズ、LNやアニメとも競合しようとしています&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IMO、彼らはエッチ感を除いてすべてを失う&amp;hellip;このアニメは悪いプロット、芸術、キャラクターを持っていて、PRETTY DULLアニメーションを持っている&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、IS、Saijaku、Gakusen、Hundredと同じプロットをしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に多くの女の子から注目を集めるアニメの唯一のパワーユーザーです。 ねえ、これは面白い！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、彼は唯一の女の子の救世主ですか？ それは悪くないですか？ 何が****?! このアニメを作るときに飲みましたか？ または彼らは低い予算を持っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じプロットの場合のみ24分ですか？ ねえ、ダックス、フライングドッグ、私のことを私の元に戻してください****** 24分！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、高校DxDはまだこのアニメよりはるかに優れています&amp;hellip;なぜですか？  DxDはプロットの点ではかなり論理的ですが、このアニメでプロットロジックを見つけることはできませんが、プロットを破壊します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターを移してみましょう。実際には、クリシェを持つ多くのハラターが、私にとっては唯一の受け入れ可能なクリシェは、オパイ、若いエイサー、ロリスだけです。 このアニメは、他の多くの表現がありますが、変人、Aplha-Girl姫、いたずらなブロンドの女の子、権力を求めている女の子、懲戒評議会から来た黒髪のツンデレであることを強制された紳士MCです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、少なくとも、飛騨キズナは、彼のハーレムに隠れることを愛するオリムラ・イチカよりもずっと優れています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;こんにちは〜Orimura Ichika（Infinite Stratos）、Isla（Plastic Memories）、Claudia Enfield（Gakusen Toshi）をこのアニメで見つけた人さえも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ハーレムの進歩は全く論理的ではなく、破壊するのはかなり簡単です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションに移って、このアニメは普通の芸術とA F ******* S ***アニメーションだけを提供し、全く衝撃的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DxDはこれよりも優れたアニメーションを提供します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound、Okay、私はこのアニメから好きな唯一のものは、野毛伊織（OPとEDの両方）から来たOSTだけです、私はちょっと歌を楽しんでいます。 しかし、それ以外は、これは何も信用できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、まあ&amp;hellip;私はこのANIMEすべてを喜ばない！ もしあなたが変態者であれば、あなたはまだこのアニメを楽しむことができます。 しかし、プロットを求める人にとっては？ いいえ&amp;hellip;. DAXは申し訳ありませんが、皆さんが失敗したのは現実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、過去最悪のアニメ（Musaigen no Phantom World）よりも季節、年、そしてはるかに悪い最悪のアニメであり、このアニメは多くの点でDxDを打つことに成功しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを2回見たいとは思っていませんでした&amp;hellip;そして、このアニメのためには全く言葉がありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで全部です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234140&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mbit99/reviews&#34;&gt;mbit99&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok so let me start with one thing, This anime has too much cliche, fanservice, character similiarity, and else. Nothing&amp;rsquo;s unique, nothing good, only seeling girls, sex, porn, and else.    Many people that say, this anime tries to compete themselves against Highschool Dx &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chaoticthinker-1&#34;&gt;ChaoticThinker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カテゴリ：Ecchi
ランク：ティア1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提：「サスペンションブリッジ効果」危険な状態にあるときの急速な心拍と覚醒です。 友人や異性の人が発見された後の名前は、背の高い橋を経験した直後に結婚する傾向がありました。 危険にさらされているときには、あなたの生物的な警報が現実のチェックの一環として始まります。すべての生き物は生きることを意図しています。 この現象は、化学物質を放出して、個人が恋に落ちるようにし、非常に意識の高い状態で過敏感を覚えた後に性交する必要がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真世学園HxH Episode 01。飛騨、絆、千鳥ヶ淵は宇宙人メカで攻撃を受けている。 すでに危機状態にあるほぼ死に至った状況のヒロインと、絆と盗賊の両方が顔を赤らめ、同時に急速に増加する心拍に苦しんでいた。 キズナはエイリアンに触れながら彼女を喚起し、彼女をクライマックスに追いやっている。  「胸xハイブリッド」が行われた後、姫奈は、姫川葉とユリシア・ファランドールの両方と穏やかなやり取りをしているか、少なくとも智東ヶ淵藍染めの目でそのように見えているときに、胸に手を押している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「天照」の司令官が後に説明する「ハート×ハイブリッド」の名前は、他の世界侵略者に対する日本の軍隊の名前であるアマテラスの飛田レイリー氏は、「HxH」は、 心身の間の同期の状態ではなく、心臓のハイブリッド現象はエピソード02で拡張されます。ユリシア・ファランドールは、キズナが左の乳房の上に手を置くだけで心理的なx危険要件が必要であることを補強します 多くの人が容易に誤解する可能性があるので、パワーアップのための徹底的な淫語。 これは、エンドルフィンが愛情を作り出している一方で、人体が欲望を味わっていることを意味します。 これは、ショーの後半で参照されるように、「ハート×ハイブリッドアーマー」および/または「マジテックアーマー」のパワーアップに直接つながります。 人類にとって唯一の武器。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツイスト：「ハート×ハイブリッド」は愛と欲望の同期によって強化された能力を与えます。  &amp;lsquo;Magitech Armor&amp;rsquo;の状態とパワーは、鎧のパワー出力とそのユーザーを保護する能力に直接影響を及ぼす &amp;lsquo;HxH Points&amp;rsquo;と直接関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハート×ハイブリッドポイントがゼロに達すると、誰もがアーマーを使用するため、即座に死亡することになります。 司令官や姉妹、絆姫「飛田レイリ」と紀伊那さんだけが知っている事実。 これは、彼が狼狽したものやハートハイブリッド+クライマックスハイブリッドはメンテナンス以上のものではなく、彼の同志の人生を保護するという見通しでそれを行うという考えのもとで動作するように見えるので、彼の対処の仕組みになります。 彼のチームメンバーであるハートハイブリッドポイントのどれも15％以下の危険ゾーンに到達しないように気をつけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心臓ハイブリッドの参加者は、彼らが体の改造を行ったためにパワーアップを体験します。彼らは愛と欲望の組み合わせに反応すると思われる外来Mechaコアを侵入しました。 正常な女性は自分自身が変更されていないので、彼らはできないので、パワーアップはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ecchi Builder：Kizunaは、凶悪犯罪行為をしてHeart Hybrid参加者の癒しを加速するためのユニークなアイデアを考え出す必要があります。 この俗悪な要因は、他の世界の侵略と戦い、人類を止めるために育った人間の実験としての個人的な経験について、互いに対するキャラクターの発展と開放を促すだけでなく、 絶滅に向かう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの概要：15yrs +前に人類は別の世界に攻撃され、服従に屈辱を受けた。 人類の大部分が去った敵は殺され、この物語の現在の6ヶ月前まで再び見られなかった。 人類はそれぞれの国から追い出され、「メガフロート」で生活する以外に選択肢はありません。 海に浮かぶ人工国。 ほとんどの国とその住民が殺され、海の目標をさまよっている人々は、それぞれの国を後退させることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生き残った国には、他の世界の先進技術を撃退できる専門チームがあります。  「Magitech Armor」や「Heart x Hybrid Gear」を装着したチームで構成されています。  「アメリカ、日本、ロシア、中国など」のような各国のチームは、それぞれの土地を取り戻すことのほかに、この世界から次の世界へのポータルとして機能する次元間ゲートをシールし、 敵のコントロール下に着陸する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：3Dアニメーションを使用してコストを削減し、アニメーションの一貫性を維持し、より多くのアニメを量産しやすくし、「日本のアニメーションの歴史」を保ちながら、 真正性の 3Dモデル上で2Dテクスチャを変化させながら、完全に3Dから試してみます。 ちょっとうまくいくものもあれば、「ベルセルク」のようなものもあります。 ほとんどのアニメスタジオは、3D環境だけで2Dキャラクタを維持するという結論に達しました。 これを行うための最初のプロジェクトの1つは、外国人の生き物やいくつかの発明を展示する際のアニメ「Tokyo Ravens」や「To Love-Ru」のようなものでしたが、「Kizumonogatari」の映画を見た人は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Masou Gakuen HxHには3Dモデリングがありますが、何とかスタジオIMSは2D Fusionと3Dで全く新しい品種を提供しています。 結果は、標準的な3Dのようなボクシー感を感じることなく多次元に見えるように文字上で顕著になります。 アートは、アートワーク上の物質ごとに、より流動的でより強固に感じます。 敵は3Dの量を増やしていますが、シリーズの要点はErotismにあるため、問題はありません。 それで私はそれが良い呼びだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Production IMSは、Active Raidを同時に扱う全シーズンをフルに持っていたので、常に完璧ではありません。 しかし、それは素晴らしいですが、アニメーションを介して取得することができたエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：それは、恥知らずのヘンタイ声を入れて、声優/女優はエロシーンで非常に良い仕事を行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：Ecchi / Haremはかなり標準的ですが、それはツンデレといくつかのクデレスに溢れています。 ヤンデールをマイナス。 作家の久慈さんは、業界の成功したエッチに注意を払っていて、過去/現在のエッチからベストをつかんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Himekawa Hayuru：彼女の個性は88％のKotegawa Yuiの「The One Yelling Shameless All」ですが、より独創的なファッションと少し少ないtsundereにひねっています。 彼女の性格はよく分かっていますが、なぜ「恥知らずな」ものが彼女を悩ますのかが明らかになり、最終的に彼女を悩ますことはゆるやかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は道徳性と正当性に非常に執着しています。 姫川さんはまた、日本のメガフロートに移送するために護衛義務を履行していた時に、多くの日本人が殺されたという傲慢な態度のため、有能である必要性を秘めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現在、彼女の義務感は、彼女が乗り越えようとしている強迫観念の近くにある。 彼女はアタラクシアが軍隊の学校であることを完全に認識しており、彼女の関係は究極的に逃げることを意味する淫語と同じです。 人や学生が何かをするのをやめようとする彼女の追求は、仲間のクラスメイトが日本人をメガフロートに護衛するときに遭遇したことを経験していないようにするために、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chidorigafuchi Aine：すべてを失い、彼女がどれだけ失ったのか分からない孤児。 彼女は外で寒いし、いつも彼女の自我を維持し、彼女が原因で役に立つかもしれないように最高である彼女の憲法を維持するために一見神の複合体を描いているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の性格は、彼女の暗い過去と彼女がその性格をどのように発達させたかによって説明されます。 彼女の価値が彼女の戦闘能力に厳密に相関すると考える健忘孤児として。 彼女は自分のペルソナの代わりに能力のためだけに価値のある世界観を維持するために力を得るために何かをします。 彼女は必要ならば彼女の体を提供するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私があなたに彼女について正確に伝えるためにあなたに文字のブレンドを与えなければならなかったら、私は彼女が態度と自己価値に関して46％Senjougahara Hitagiを持っていると言います。 これはMC Kizuna Hidaとの美的関係にも示されています。 それから私は34％のXenovia Quartaを追加して、戦争の渇きとパワーと改善のための欲望と性的な問題のいくつかの側面について考えました。 残りの20％はあなた次第ですが、個人的には私はアジアのアルゼンチンだと思いますが。 後で彼女が変わった状態に達したときに彼女は別の人格になるので、彼女のシルバーの髪の毛がピンクになって自信の驚異的な空気を放つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yurishia Farandole：このキャラクターはあなたにただ一つのフラッシュバックを与えることができます、それは高校DxDから黒い髪の美しさ朱乃です。 サディストでありながら、おしゃべりしているが、相互にやりとりするためのオープンな形である。 彼女はアメリカの裕福な家族から来ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アメリカの「マスターズ」チームの元リーダー、日本の「アマテラス」チームのアメリカ人。 彼女はサディストの特性を持っていますが、母親の気分ではないにしても、ほとんどは姉が老いています。 彼女は気になる人やエピソード2で明らかにされた彼女のチームの人たちを非常に守るという特質を持ち、危険を克服しようとしている時に絆を送り、後で彼女が現在の &amp;lsquo; マスターズのスカーレット・フェアチャイルドが明らかになった。 ユリシアは仲間に嘘をつくことを躊躇せず、彼らを害から救い出す。 彼女が大きな脅威と思われるものを解決しようとしている間に、より深刻な危険にさらされることを意味するとしても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はしばしば自分自身を保護していると強調し、介護者であるという立場で多くの人と同様に、彼女は誰かが彼女の世話をすることを深く望む。 彼女はBDSMやS＆amp; Mに入っているので、彼女は「レシーバー」や「マゾヒスト」になることができます。 彼女はどちらかの役割に入ることができますが、彼女が自分自身の上に置くすべての負担を免れることができるので、罰を受ける欲望を抱いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;飛騨絆：彼はこの種のアニメと特にこのアニメのトロイア馬です。 一見して、彼は凝縮したミルクほど濃く、オークツリーほどの厚さの別の一般的な主人公だと思うようにあなたを欺くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[注：彼のデザインが異なっていて、別のヘアカラーを所有していると、多くの人が彼の上にガガをするだろうと私は保証することができます。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが言うように、ルックスは欺かれている可能性があり、これは飛騨キズナの場合です。 久済正宗は本当にこれを考え、放棄問題のMCを私たちに与えました。 子供の頃、彼は母親に故意に孤児になったが、人間の実験に関しては彼女に無用であることを証明し、息子が実用的ではないと分かり、荒れた布として捨てる時間を無駄にしているのを見た。 彼はもはや実験や武器開発のためのいかなる進歩も提示しないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この側面は、彼が常に彼の同僚を守るための改善と義務感を求めるように有用であると証明されます。 彼は慎み深く、もう一度捨てることの影の下でそれを無視し、彼は有用であると感じ、何もしないように言われると怒ってしまうことが多い。 この品質は、最初に権力を欲望した後のヒロインとMCを統一します。 この結合は、文字通り愛と欲望であるハートxハイブリッドに欠かせない厄介な過去のさまざまな形態と結びついています。 すべて自己保護と生き残りの願望から生まれました。 私たちのキャストと深い信頼関係を作り出し、進化させています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「力」を再確認するために、彼は各チームが現在後に欲望を抱いている国々の後で欲望した。  「ハート×ハイブリッドポイント」が正常に戻るには数週間かかり、時間は誰もがこの世の誰にも余裕がないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エロスの「マジテックアーマー」は、戦闘能力と能力を回復する誰かの武器を補充する能力があり、勝利し生き残ろうとするチームに神が送られています。 エロスはまた、パワー出力を増加させ、より高いティアの武器を与える、あらゆるマジテックの鎧を突然変異させることができる。 問題の武器はエロスによって吸収され、彼は「クライマックス・ハイブリッド」の可変武器を与え、「ハート×ハイブリッド・ポイント」に関するリミッターの限界を超えた後、マジテック・アーマーの突然変異状態になります。 多くの猥褻行為や感情的な近接性は、それが起こるために必要なものを無視しています。 しかし、なぜChidorigafuchi Aineや他の&amp;rdquo;Heart x Hybrid&amp;rdquo;チームの他の女性がKizunaに会い、そして/または彼の良い猶予を得たいのか理解できます。  Kizunaは、人類にとって前例のない優位性を示しています。そして、「Heart x Hybrid Points」が一度使われると、数か月後に正常に戻るのを待っている人に比べて、戦闘力と弾力性に優れたチームを作ることができるトランプカードです 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;飛騨レイリーは道徳的な羅針盤であり、彼の内なる悪魔は引き継がれず、姉が母親の役割を果たしたので、関連性があり有用なままでいます。 彼が完全に消えた直後に母親に捨てられた後に放棄された役割を果たした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「人の価値は能力によって決まるのではなく、彼らの生活の仕方によって決まる」 - 飛騨絆&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キズナはいつも自分自身に言いますが、姉が慰めてくれたように、他の多くの人に慰めてもらえると分かりました。そして、もう一度役に立たなくなったら、無駄な希望と気持ちを捨ててしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのキャラクターにブレンドを与えなければならなかったら、彼が誰であるか、彼がどこにいるのかを類推する必要があります。 私は彼に26％の純粋さと真実の度合いのリト・ユイトがいて、人を守りたい、あるいは少なくとも助けてくれるという義務感と欲求の感覚で、54％のバサラ（新来麻生の聖書）が続くと言います。 残りは知られていませんが、彼が取っている方向は小沢暁（ローグヒーローのエステティカ）です。 彼は時間がたつにつれて自信を持って成長し、時がたつにつれて音痴に邪魔されることは少ない。 言うまでもなく、多くのMCが凍結してしまった場所で仕事をすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9.60：Masou Gakuen HxHは、Tier 2 Ecchiに固有の他のジャンルの邪魔にならない優れた魅力的な要素の雰囲気を作り出します。 デート・ア・ライブ、インフィニット・ストラトス、百、ラブダイ・キシ・ノー・カルバリー、学園都市のアスタリスクなど。  Masou Gakuen HxHのキャラクターは、互いに化学的に開かれ、デザインになるとデザインされています。 久慈氏は、同名のアーティストが伝説的な「ヒサシ」を手に入れているという正しい判断を下した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Masou Gakuen HxH窮屈感を感じさせるが、それは最初からうまくセットアップされている。 すべてのキャラクターはお互いによく結びついていて、各エピソードは過去のエピソードを補強したり、次のエピソードを満足できる方法でセットアップすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230574&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChaoticThinker/reviews&#34;&gt;ChaoticThinker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Category: Ecchi  Rank: Tier 1      Premise: &amp;lsquo;Suspension Bridge Effect&amp;rsquo; It&amp;rsquo;s the rapid heartbeat and arousal when in state of danger. Named after it&amp;rsquo;s discovery of friends and/or people of the opposite sex tended to get married right after experiencing a tall bridge crossing. When in danger your biological alarm kicks in as a form of a reality check, All living beings are meant to procreate. The phenomenon released chemicals inducing individuals to fall in love and a need to have intercourse after a hyper sense of arousal on a very aware state.    On Masou Gakuen HxH Episode 01. Hida, Kizuna and Chidorigafuchi are under attack by an alien mecha force; the heroine in question on a almost near death situation with an already state of danger both Kizuna and Chidori blush and simultaneously suffered from rapid and increasing heartbeats. All this while Kizuna touches Aine on a erotic manner arousing her and driving her to climax. After the &amp;lsquo;Heart x Hybrid&amp;rsquo; takes place the heroine is seen pressing her hand against her chest when Kizuna was talking to both Himekawa Hayuru and Yurishia Farandole on a flirty manner or at least is seen in such manner by Chidorigafuchi Aines eyes.     The name of the phenomenon &amp;lsquo;Heart x Hybrid&amp;rsquo; which is later explained by the commander of &amp;lsquo;Amaterasu&amp;rsquo; Hida Reiri, Amaterasu being the name of the Japanese force against other world invaders, Reiri says that &amp;lsquo;HxH&amp;rsquo; is not be outright lewd and/or actions but a state of synchronization between Body and Soul.The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aikaflip-1&#34;&gt;aikaflip&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;90年代の高品質のコンピュータグラフィックスで、堅く一貫性のないアニメーション。 単調な、おっぱいに執着したfanservice; 誰もいないところで感情の幻想を作り出すために、拳を鳴らして拳銃をたくさん鳴らしてくれる素敵なキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Masou Gakuen HxHは、適切に低い予算で生産された優れたアニメの魅力的なクローンです。 それは、魅力的な女性戦闘機を助ける能力を持つ1人の男についてInfinite Stratosからの前提を取り、大きな胸の形をしたハンマーを使ってShinmai Maou no Testamentからの主従関係とマッシュアップする。  HxHには、前者の楽しさと後者の性的魅力が欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;肯定的な側面では、主要な男性キャラである絆は、ハーレム・アニメの典型的な卑劣な躁うつ病ではない。 彼は通常、構成され、勤勉であり、淫語の性行為に従事しても穏やかではなかった。 否定的な側面では、彼は聴衆からの共感を引き出すために思い出に残る個性を持たなかった。 ほぼすべての場面で、彼は3つのもののうちの1つだけを提供しました：博覧会、励ましの一般的な言葉、または彼のハーレムからの女の子との無関係の疑似性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性のキャラクターは、かさばる「ハイブリッドギア」の服装で、かわいそうなコスプレでバルーンの動物のように見える、それほど良くはなかった。 彼らは目のキャンデー以上のものではなかった。 深さはありません。 代理店はありません。 歩くだけで身体の部分を見て、突っ込んだり、屈辱を覚える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HxHはより深い性格の人格、よりスマートなデザイン、そしてより良い性別でより楽しいでしょう。 それは通常、女の子をオフにするために乳房とお尻のマッサージ以上のものを必要とします。 彼らは最後のエピソードでこれを幾分考え出したが、それまでにはあまりにも遅すぎた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aikaflip/reviews&#34;&gt;aikaflip&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Stiff and inconsistent animation with 90&amp;rsquo;s quality computer graphics; monotonous, boob-obsessed fanservice; vapid characters who yell and clinch their fists a lot t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;r-tf-1&#34;&gt;R_TF&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;宮崎駿はかつて人が他の人を見るのに時間を費やしていないと言っていました。本当にこのような嫌なことをするために、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性行為によって力を得る女の子と高度な技術のハーレムに囲まれた倒れたMCは、よく知られているようですね。 多かれ少なかれ、これは過去数シーズンのほとんどの痛みのための設定でしたが、そのうちのほとんどが成功の味を噛みませんでしたが、その大多数は悲惨に失敗します。
しかし、「まどう学園HxH」は、哀れなストーリーや朗読のようなレベルまで、別のレベルにまで引き上げてきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第一印象-
最初の数分で、あなたはズボンかアニメそのものを落とすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PLOT-（ビットスポイラー）
どういうわけか、遠い将来、宇宙人やロボットの生き物（正確なものが何であるかはわかりません）は、人類を消滅させるために別の次元から地球に侵入します。通常の人間の武器はいつものように役に立たないが、すべての国の日本人は 「HHG」または「HUMAN HYBRID GEAR」と呼ばれるもっとも悪徳な武器を考案しました。これらの兵器は戦闘で効果的にしか使用できません。
コアは人の中に埋め込まれなければならず、HHGの名前を呼び出すことによって、飛行機とキャノンを撃つ能力を与えるアーマーのような「アイアンマン」を召喚することができます。
そして、私たちのヒーローは、「HHG」がテストされた最初の標本でしたが、彼は失敗して追放されましたが、何年も後に、彼は姉が「HHGを使う女の子 &amp;lsquo;戦闘中。
性的接触をすることで、料金は補充でき、それがアニメの唯一の目的であり、SEXをしてSEXを売る。
あなたがシリーズに従うことを望むプロットには何もありませんし、アクションシーケンスは標準以下でもあります。猥褻の量は嫌で、何も変態ではなく、各エピソードごとに、あなたは さまざまなレベルの猥褻&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -
最初は、彼女は世界で最も健康な人として行動し、あなたを軽蔑するでしょうが、抵抗がなくなると、あなたは自分の渇きを解消しようとしています。
私は女性のリードをまともな方法で描くことができ、私たちのヒーローは世代の究極のプレイボーイであり、キャラクターが持つ唯一の開発はBカップサイズの開発です。
何も言わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-
アニメーションは非常にまともですが、各エピソードには多くの矛盾がありますが、時にはそれがあなたの目を痛めるほどひどくアニメ化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント - エッチやファンのサービスに問題があるようなものではないのですが、私は自分自身をかなり楽しんでいますが、すべてが適切な割合であり、ショーの他の側面を傷つけることはないが、ここでは何も すべての限界を超えています。
私はアニメを見るだけで性的な興奮を感じることはありません。半分の裸の女の子がロボットと戦っているのを見て、私は他のものに切り替えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体-
疑いもなく、今夏の最悪のアニメ。
何百もの欠陥があるにもかかわらず、人々はまだショーを楽しむことができます、そして、それは完全に最高ですが、本当にあなたの価値があり、いくつかのエッチを試してみたいのなら、100マイル離れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/R_TF/reviews&#34;&gt;R_TF&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hayao Miyazaki once said that the people don&amp;rsquo;t spend time watching others and indeed, he&amp;rsquo;s right because they&amp;rsquo;ve been busy watching lewd stuff to make something so repulsive like this.    A Perverted MC surrounded by a harem of girls and advance technology, which get power up by the sexual drive, sounds familiar, right? more &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten-1&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、多くの人がこのショーをシノプシス、表紙、ジャンルタグのせいで単純に試してみることなく書いていると確信していますが、本当にそういうことを責めることはできませんが、  Masou Gakuenは実際に潜在力を持っていたと認めます。 それは本当にしました。 それは単に暗示的なカメラアングルなどに頼るのではなく、キャラクター間の実際の性的相互作用を促進することを前提としていたため、可能性がありました。 独創性の一般的な欠点を除いて、私の主な不満は、多くのエッチの側面を持っている間に何らかの真剣な話をしようとすることですが、最終的にどちらの面でも成功しません。 しかし、マスー学園は性的要素で少な​​くとも成功するチャンスがありました。それは、それを平均的なエ​​クッチアニメにするのに十分であったかもしれません。 しかし、残念なことに、その可能性を最大限に生かすことは決してありません。大部分は重大な実行エラーが原因です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提自体は一般的なものであり、興味深いものです。地球外に侵略された人や、人類が最後のロープに乗っている人もいます。 物語は遠隔地の高校で行われ、生徒は地球外の侵略者と戦うように訓練されています。 人類の最後の希望が、エロティシズムによって動かされている不必要に不毛のメカニックスーツのティーンエイジャーのグループに依っていることを除いて、十分に合理的に聞こえる。 ご存じのように、実際の世界陸軍のミサイル、レーザー、および砲弾が明らかにそれらを止めるには不十分であった場合、これは非常に信頼できる解決策のように思えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにしても、私たちは主人公の飛騨絆を、妹がこの学校に送ってもらうようにしています。文字通り、その中のすべての女の子を愛することを目的としています。 基本的に、このショーでは、「ハートハイブリッドギア」と呼ばれるメカシャツスーツは、性的にその野手を刺激することで人工的にパワーアップされ、実際にエイリアンの脅威に勝つチャンスを与えます。 そしてそれは多かれ少なかれアニメのことです：MCは一貫して様々な女の子とのエロチックな状況に終止符を打ち、人類を守るためにオルガズムを作ります。 完璧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はちょうどここで何かを非常に明確にしたい：一貫性のある性的な相互作用で終わることは決して紙に悪いことではない。 これは過去に何度も証明されています。 それは文字どおりそこにあるすべてです。 私たちは何らかの外来侵攻や巨大なジャンボエロパワーなどを必要としませんでした。 それが取ったのは愛情だったし、それはうまくいった。 しかしマスー学園では、文字通りエッチシーン以外のすべてがひどく恐ろしいシナリオになってしまいます。その結果、エッチシーンの楽しさをひどく引きずってしまいます。 プロセス。 問題は主に、なぜそれらのシーンが実際に始まるのかという基本的な理由にあります。 実際にここでは、このようなアニメを見るときには、一般的な話を気にする人はほとんどいません。 私たちは、お尻とお尻のためにそれ以上のものはありません。 だから私は尋ねなければならない、なぜあなたは性的遭遇が一貫して起こることができるシナリオを設定するためにこれらのばかげた長さに行く必要がありますか？ これが複雑になる必要はありません。 たとえば、Kiss x Sisのようなものを見てみましょう。ほぼすべてのアニメは、兄弟のために欲望を抱く2人の姉妹の周りを回転し、彼と常に境界線の恋人の状況に終わっています。 どうして？ 彼らは彼を愛しているから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチ/ハレムのためのもう一つの巨大なメイク/ブレークファクターはもちろんヒロインのキャストでもあり、このアニメもその前線に大きな失望です。 彼らはすべて非常に浅く、ステレオタイプであり、MCが手を挙げるための誰かのために存在します。 彼らは、その全体の特徴を胸で要約することができる女の子の一種であり、その半数以上には、今までに真剣に苦しんでいるこれらの恐ろしい物理学を無視したスイカのおっぱいがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはエッチ嫌いからかなり頻繁に見える1つのコメントは、代わりにエッチアニメは役に立たないということです。ちょうどあなたがヘンタイを見ることができるので、私はこの論理に同意しませんが、ちょうど マオウ学園の場合、私はそれがおそらく真実だと言っているのです。 真剣にこのアニメのエッチシーンは魅力的で創造的なフェティシズムなのではないので、 彼らは基本的に中絶されたポルノです。 彼らは実際にセックスをしていないのと同じように、私たちは指で叩いたり、クンニリングスを取得したりします。その結果、女の子は明らかにオルガスムしています。 私はそれが文字通りヘンタイに属している明示的なもので、単に生殖器を直接見ることができないということです。 その上、女の子は、尊敬できるキャラクターではなく、性的なもののように扱われます。これは、代わりにあなたがヘンタイで見つけることが期待されるものです。 彼らは、既存の唯一の理由が虐待されることになるマニキュアを歩くようなものです。 正直なところ、私はそれが本当に無礼であると感じています。そして、私はこのアニメを放つと、フェミニストたちはその場で1日を過ごすだろうと思っています。 だから私がMasou Gakuenの &amp;lsquo;ボンディング&amp;rsquo;シーンの1つを見ているときは、利用可能なオプションがあればそれほど重要ではないように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらのシーンの上に、アニメはまた、それらがすべて身に着けている前述のすっきりしたメカのようないくつかのより一般的な、そしてラメのecchiコンテンツを持っています。 私はいつもアニメのクリエイターが、半分裸のアニメの女の子を生死の戦いに入れたときに、視聴者がオナニーや過激派になることを期待しているかどうか疑問に思っています&amp;hellip;ケーキを持っていて、 すべて。 また、時にはアニメが真剣にエッチのコンテンツを強制しようとしているように感じることもあります。たとえば、悪い人が女の子の1人を拘束し、彼女の情報を拷問しようとしているこのシーンがあります。 彼らは？ もちろん、彼らは彼女を取り除き、彼女の話をすることを期待して彼女をクライマックスにしようと決めます。 論理的な立場からは意味をなさないだけでなく、いくつかの価値のある、非合理的な拷問の場面から私が立ち上がることを本当に期待していますか？ 真剣に好きですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に私はちょうど実際の意図がこのようなアニメの後ろにあるのか理解できません。 彼らが人々をオンにしようとしている場合、メカとの戦いと価値あるプロット要素はなぜ存在するのでしょうか？ そして彼らがエキサイティングなポスト黙示録的なアクションショーを作り出そうとしているなら、明らかに、このような面白い価値のある「エロパワー」の駄目は必要ありません。  MCが女の子と性的行為を正当な理由で正当な理由を持っているエッチアニメを考えたければ、通常の高校の普通の男とショーのような何かをするだけで、いつかは呪われます そのため、頻繁に女の子とエロチックなことをしないと、彼に何か悪いことが起きるようになるでしょう。 私はそれが素晴らしいアニメになるとは言いませんが、紙の上では、まさー学園がやっているよりもはるかによく聞こえます。それは考え出すのに5秒ぐらいかかりました。 結論は次のとおりです。性的遭遇の周りを回るショーをしたいのであれば、物事を単純に保つだけです。 シーンを強制的に感じさせずに残すだけで十分です。 エッチシーンの適切な実行は、文字通り、視聴者のほとんどが結局気にすることです。 それ以外の方法でやることは、ただの無知で無知なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局マスー学園について何か良いことはありますか？ さて、OPとEDはどちらもきれいだったので、それは少なくとも何かですが、それを運ぶのに十分です。 私は、あなたがすべてのものを愛するファンであり、実行の品質を心配していないのであれば、このショットをしたいかもしれないと思うが、そうでなければ、本当にそれをお勧めしないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、上の桜のように、私たちは&amp;rdquo;To Be Continued&amp;rdquo;の後に続く決まったクリフハンガーの終わりを得る。 おそらくそれはどんなに良くなるのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229642&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m sure a lot of people wrote this show off without even trying it simply because of the synopsis, the cover and the genre tags, and while I can&amp;rsquo;t really blame them for doing so, I&amp;rsquo;ll be the first one to admit that Masou Gakuen actually had potential. It really did. It had potential because it had a premise which promotes a lot of actual sexual interaction between its characters rather than merely relying on suggestive camera angles and such. Other than the general lack of originality, my main gripe with most battle harems is that they try to have some sort of serious story whilst simultaneously having a lot of ecchi aspects, but ultimately they end up not really succeeding on either front. Masou Gakuen however had a real chance of at least succeeding with its sexual elements, which could very  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが1つのかっこいいハーレム・ライト・ノン・アダプテーションを見たなら、あなたはそれらをすべて見たことがあります。そして、「アニメ・セックス」を入れれば、ちっちゃなフラッシュ・アダプテーションが難しくなります。 注目すべき十分な恥です。 前の段落で言い換えれば少し言い訳がありますが、そうでなければそれはかなりショー全体です。 ガイは、アニメの世界で軍隊に通うものの全女の子のセクションに立ち往生し、シンプソンズの教授からのFrink教授のマシンでさえも恥ずかしがり屋であったかもしれないペイント・バイ・ザ・ナンバーのプロットを扱っている間に、 大声で叫ぶ。 その高岡元福を軽く参考にしていませんでした。 彼のドゥージンを一度も読んだことがないならば、彼らは一般的に悪いヘアカットをした男の子から成っています。女性をレイプしているのは、高校生であると主張する大暴れした主婦か、乳首で12歳のロリスです。 愛の名で したがって、誰も救われません。 私は妹を除いて、誰がこの番組に出演するのを見た後、あなたは主人公が近親相姦のルートを代わりに行ったと思うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーで立ち往生した理由は、それが平均的なLNシリーズより少しぎこちないように思えたからです。 私はその最初のシーンは、女の子がお尻を取っていることを描いていたことを意味しています。これは、少なくともこのゴミは軽い小説の流行についてのちょっとした舌であろうと思っていました。  Imoutoのアニメは、実際に自分自身を真剣に取り入れ始めてから、ちょっと面白いストーカーの角度を惑星の最も謎の謎に変えた。 たとえ最終結果がたわごとになってしまったとしても、それは退屈ではないことは何も言えないので、あまりにも嫌な普通の/真ん中のたわごとではないかもしれません。 そのような運は私が恐れている、最初のエピソードの後で、ショーは主な女性が主な男の間にどんなファックが欲しいのか分からない醜いツンデレであることを明らかにするので&amp;hellip;実際には、 彼の幼い頃の友人とその妹の気持ちに問題があるので、思っていたよりももう少し私の願いがあるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、それが十分なペドロではなかったように感じ、それが余分なマイルに行くかもしれないと決めたので、ロリが戦いに加わる最後のいくつかのエピソードでは特にショックを受ける。 私は、この種のひどいひどいゴミを見るのが好きなオンラインの友人がいくつかいます。彼らは、彼女が関わったときにショーがあまりにも遠くに行ったことに同意しました。 同人シリーズ、ラピエールにそれらを紹介しない方がいいです。 彼らはおそらく、Three Musketeersの女性バージョンがいかに低く沈むことができるかを見れば、彼らはおそらく火についていただろう。 セックスを武器に使って売るショーでは、ソーセージ・パーティーやドロン・メエラ・メラン・閻魔くんのレベルで何かを期待していましたが、そこでは大きな悪が巨大な乱交によって敗北し、主人公の性的誇りはそうです パワフルな彼は、世界のすべての女性に大きな悪を含む彼の単なるオーラだけで汗が漏れることに終わります。 しかし、いいえ、ショーは、白い髪の女の子と手をつないでいる主人公が、女性の主役になると思っているが、ショーはうまくいかない あなたが気にしないために私は入ってこない理由のために、私はその前に私を納得させる。 あまりに早くクライマックスになったショーについて語ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Masou Gakuen HxHは大きなディックを持っていることを世界に証明したかったので、禁止された物質が「マンリー」アニメと並んでしまうという幻想を放ち、あまりにも過度に興奮してしまいました それは早期に負荷を吹き飛ばし、残りの部分はかなり無意味なものに終わったということです。 そのアニメーションは弛緩していて、そのキャラクターは痩せ、そのコメディプレーンは吸い込まれていて、セックスのために何が流れているのか、プロットは考えるのが苦しいだけです。 ショーについてお勧めするものはほとんど見当たりません。 ユーチューブで重度の検閲されたヘンタイでさえ、見るのがもっと面白いでしょう。スクリーンのわずか10％しか実際に見えている間違ったユーモアがあるからです。他の90％はとてもぼやけています。 水中の本物を見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Masou Gakuen HxH is a light novel adaptation about a bunch of scantily clad mecha-using female warriors fighting a bunch of other scantily clad mecha-using female warriors from another dimension&amp;hellip;yes this is a light novel adaptation, why do you ask? Oh you thought it was a hentai game adaptation? Pft, when was the last time those things showed up? Anyways, continuing on from that self-inflicted interruption, the show is about these female warriors fighting each other for a reason that isn&amp;rsquo;t really elaborated on because why should plot matter in an anime about underage girls fighting with their tits hanging out, with the good guy side having that one lone male who makes you question which side you&amp;rsquo;re supposed to be roo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua-1&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロットのポルノ、ええ、まっすぐそれに行きましたね&amp;hellip;まったく真剣です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAはあなたとまっすぐになるだろう、LAはこのアニメを2016年夏に見ようとする明白な理由があったが、Masou Gakuen HxHはまだラッキーでもecchiの基準で驚いていた&amp;hellip;それはまだ大変だった。 このアニメは境界線の変態だけではありません&amp;hellip;まあええ&amp;hellip;でも、ヘンタイはプロットの何かを持っています&amp;hellip;.何かが重視されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはInfinite Stratosに似ていますが、ファンデーションのレベルをGODLYまで上げてから、ボーナスラインのヘンタイのセックスシーンを追加して、Masou Gakuen HxHを持っていますが、Masou Gakuen HxHにはLA 興味を持つことができます（とにかく性的なシーンを省略）。 プロットLAの興味深いのは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が誰であるのか、マジテックとより危険なマジテックの司令官との謎の関係、なぜ侵入しているマギテックの力が欲しいのか、なぜ主人公の飛騨絆を意味するのか、 主人公と彼の母親の問題と一緒に彼の「唯一の男の特別な力」、これらすべての質問はAineとHidaを一緒にリンクします。  LAはあなたが知っている銀色を言っていましたが、プロットの「銀色」はこのアニメを前進させるもので、境界線のすべての背後にある限り興味をそそられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが無修正で出てきたと思うと、LAはかなりのファンを抱いていましたが、LAはファンデーションが神秘的なレベルであると言っていました。無修正のおっぱいから、前作、そして3PMやBDSMまで。 なぜLAがこれらを知っているのですか？  *咳*いずれにせよ、マスコミ学園HxHは境界線のヘンタイシーンに焦点を当てています。少数のアニメを網羅しているので、エピソードごとに「ヘンタイシーン」があるにもかかわらず、主な焦点はむしろハートのメインキャスト ハイブリッドギアのユーザーと飛騨絆は、赤羽賢二の声で声を出しました。 しかし真剣に、あなたはこのアニメを見るときにあなたが行っていることを知っていなければなりません。それは、PREMISEの人々のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクションIMSで行われたアニメーションは、ちょっとエッチのジャンル&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; Shinmai Maou no Testamentの見知らぬ人物ではなく、実際にはほとんど無修正ですが、ヘンタイシーンは最高です。 ここでは、ヘンタイのシーンを除いて、背景の仕事やキャラクターのデザインさえもアニメーションデリプスでは揺らぎますが、戦闘シーンは少なくとも大丈夫でしたが、戦闘でさえもジャンキーのアニメーション、顔のデリープ、 ぼやけた背景にぼやけた文字パレット。 アニメーションの焦点は実際には境界線 - ヘンタイシーンになりました。アニメーションの残りの部分よりもはるかに詳細でエラーが少ないので、IMSのプロダクションが注目していたところでLAが本当に失敗することはありません 「このアニメへのスターアトラクション」に力を入れても、アニメ全体に散らばっているアニメーションのデリートの残りの部分に使用できます。 アニメーションは全体的には何も話しませんでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、ボーダーラインのアニメのためにも、LAは「偉大な」声の仕事に浸っていると思うだろうが、一般的には、声のキャストは全面的にうまくいっていて、LAには本当に何もない かすかな問題（どちらもシルビアから）  LAの好きな声優は？&amp;hellip;まあそれは不履行になるだろうが、アマテラスの中心的なテクハンドの一つ、ケイ・シキナを声高にしていた長丸朱里と野見伊織を声に出した長妻ジュリと結びつくだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に決着は&amp;hellip;平凡な最終戦いをもたらしたと確信していますが、最終的な戦いの2人の主要戦闘機はHidaとAineで残りのHHGと心理的な戦いをしようとしています 前のプロットがそれぞれのキャラクターにポイントしていた彼らの手荷物&amp;hellip;うーんシルビアは1つを得ていなかった、LAはなぜだろうか？ 最終的に少数のジャッキーアニメーションの瞬間のために最終的な戦いは普通だと感じましたが、ありがたいことに終わりは彼女の背後にあるAineの謎を最終的に明らかにすることによって報酬を与えました。  &amp;hellip;最終的な戦いは大丈夫だったし、本当にLAはちょっとしたことがあると思っていた。 ひだの母親といまだに待っているいろいろな悪役と話されていない糸だから、LAはこれを期待していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Masou Gakuen HxHは、この種のアニメ、プロットよりもエッチを見たい人、そしてHighschool DxDのやり方のような「実際のプロット」を使ってエッチアニメを本当に見たい人のアニメコミュニティの2つのニッチに対応しています これより前に、そしてこれ以上のテイマーとLAは正面にこれの両端にありますが、それは典型的な誇張されたエッチフェスティバルとして装飾されていますが、それは実際にかなりのまともなプロットを持っていて、 シーンは（ええと思うのですが）Masou Gakuen HxHは、LAの夏の2016年のラインナップにおいて、奇妙なアニメではなく、最悪のアニメでもないし、ジャンルもそれに合っています それが本当に輝く場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229650&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Porn with a Plot, yeah went straight into it huh&amp;hellip;no but seriously.    LA will be straight with you, LA had obvious reasons to try and NOT watch this anime for Summer 2016, however Masou Gakuen HxH still surprised LA for even ecchi standards&amp;hellip;it was still awkward, hell yes, but still for the people thinking this anime is nothing but a borderline hentai&amp;hellip;well yeah&amp;hellip;but even a hentai has something of a plot&amp;hellip;.&amp;lsquo;something&amp;rsquo; being the emphasis.    Like just from reading the premise, this anime is like Infinite Stratos but ramp up the fanservice levels to GODLY, then just add in the borderline hentai sex scenes and you have Masou Gakuen HxH, but Masou Gakuen HxH has even a sliver of a plot LA can get interested (omitting the sex scenes anyways). What&amp;rsquo;s the sli &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whoahoho-1&#34;&gt;Whoahoho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう1つのハーレム、エッチ、ロマンス、スクール、メカ、SFやアクションアニメが終わったばかりです&amp;hellip;&amp;hellip;..私はこのアニメの2つのトップレビューがこのアニメになぜ10を与えるのか理解できません 模擬ポルノアニメ？ それにもかかわらず、私の評価はここにあります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズは、他の世界から来て人間性を脅かす別のSFアニメであり、他の世界の存在と同じシーズンに放映された別のアニメと同じプロットであるため、 恐怖ライダーXechs、プロットごとに同じかもしれませんが、Scared Rider Xechは、このすべてがちょうど男の子または自分のものに虐待を受けている女の子に関するものです。  10歳以上。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、私は10以上8を与えて、私はあなたに言う必要はない男として&amp;hellip;&amp;hellip;.大丈夫、私は認め、ポルノのthingyは私とおっぱいになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどそれのように感じるので、音、私は10以上の6を与えた&amp;hellip;..そして、女の子が男によって行われている間に私はちょうどクライマックス（ちょっと）が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、見てみましょう、私たちは典型的な、ツデーレ、武士の女の子、そして大きなおっぱいアメリカのビンボとそれらを増強するためにそれらをしなければならない男を持っています&amp;hellip;&amp;hellip;ああ、そして典型的なロリ、 男もやった。 残りは、スカーレットと彼女の雌犬のような幻想のためのただの娼婦であり、最後のボスとBatlantisの娼婦の彼女の軍団だったので、10以上の1です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、大丈夫ですので、10以上の8、 &amp;lsquo;アート&amp;rsquo;カテゴリと同じ理由。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、もしこのアニメがおっぱい、オルガズム、そして模擬ポルノに関するものだったので、彼らがこれのシーズン2を作ろうとしたら、おそらくスタジオプロダクションIMSは再び考えなければならないでしょう。  2。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エロス!!!!!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229756&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whoahoho/reviews&#34;&gt;Whoahoho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another harem, ecchi, romance, school, mecha, sci-fi and action anime has just ended,&amp;hellip;&amp;hellip;..I&amp;rsquo;d never understand as to why two top reviews of this anime give this anime a 10 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apdo1-1&#34;&gt;Apdo1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは恐ろしいことです。 哀れみも。 どうして？ これはいたずらなヘンタイだから。 それはもはやクソなエッチではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;定義は次のとおりです： &amp;lsquo;Softcore hentai。 パンティショット、ヌード、または変態を含むことが多い。 ほぼいつもユーモアのために使われています。 エッチは実際の性行為を記述していない。
このソフトコアは全くヘタっていたのですか？ 疑わしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは「Rank No.1 Tier Ecchi」とか、なんてことかというと、 あなたは、このアニメがそのファンタスティックなことであまりにもファックしていたことを理解する必要があります。 それはもはやクソなファンサビにはならない。  MCが実際に女の子の膣をこすったり、痴漢したときにクライマックスになったり、グラフィックの舌の動きでキスしたり、私的な部分に触れたりする画面がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、ポルノのウェブサイトからカムの売春婦、またはカムの女の子を奪い、そのサイトの人々を変態させる、または通常のライブストリームサイトに移動するようなものです。 私はええええええええええええええええええええええええええええ、間違いなく多くの邪悪がそれらを見るためにそこにあるので、アニメが間違いなく注意（ツイッチ上のそれらのおっぱいカムに似ています）に加えて、それらのための多くを得るでしょう。 私はエッチに反対していると言っているわけではありませんが、このアニメは物事を遠すぎるものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのこれらのキャラクターについての恐ろしいこと（MCを除く）は、大きな胸を持つ女の子です。 それらのすべては文字通り巨大なおっぱいのサイズを持っていますが、小さいもののいくつかはエピソードのそれぞれで全くスクリーン時間にほとんどかからないでしょう。 私はそれが彼の幻想の著者の好みだと思う。 そして、言われていることは、少女の行動、行動、性格、性的行為の便利な性格/性格/哲学/信念/嫌悪感のほとんどが（本当に3人の主人公の中にいる黒髪の女の子） 地獄のような汚い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ、あなたは学校のすべての男の前で私のヌード写真を見せてくれる？ 私はちょうどいくつかのたわごとであなたを打つだろう、そして我々はクールです。 あなたが知っていることを知って、私はその虐待のいくつかも欲しいです。 台無しにするつもりはありませんが、これはあなたが無修正版で期待しなければならないシーンの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、btw、私はシリーズの全体の部分を見てなぜか？ このアニメ（代わりにヘンタイとしてアニメーション化されていたはずです）は、ほとんどの時間をクライマックスのドラマとロマンスに費やしました。 神聖なたわごとのように、あなたは見知らぬ人で、あなたは変態者です。
少女：「私は非常に悲しい人生を持っていますが、この人は私を性的に虐待してくれる素敵なことを言っています。  IMは女の子のように振る舞い、まるでクライマックスやem powerを得るための雌犬。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ自体の前提は確かにそれがそうであるような変態プロットには完璧です。 あなたはRance01のような変態を知っていますか？ ええ、このアニメのようなものですが、少しずつ話があります（ファンの喜び、ヌード、またはヘンタイのようなリアルなコンテンツまで60％を費やしていますが、セックスシーンはありません）。 しかし、もしこのアニメの目標であれば、この物語の中で最高のパワーゲインを得ることができます。 セックスをすることは、これらの女性が性的喜びを感じたり、私たちの主人公の前で裸になったりしたいときに、ファックする方法になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、実際にヘンタイのコンテンツを持つこのエッチは、hentaiheaven.com、animestigma、hentaiplay.net、hentaigasm、または実際のヘタライサイトの他のたわごとでのセッションのための良い準備です。 私はなぜこの種のエッチを見ても気にしないのは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Apdo1/reviews&#34;&gt;Apdo1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is fucking dreadful. Pathetic even. Why? Because this is a fucking hentai. It&amp;rsquo;s not even a fucking ecchi anymore.     Here&amp;rsquo;s a definition: &amp;lsquo;Softcore hentai. Often includes panty-shots, nudity, or perverted situations. Almost always used for humor. Ecchi does not describe actual sex acts.&amp;rsquo;  Was this softcore hentai at all? I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirtifide-1&#34;&gt;SirTifide&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アスタリスク戦争、ファット・フィッシング・ティティーズ版へようこそ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、そうだ。 それは私が欲しい良い事です。 無修正版のクリエイターに感謝します。 実際にアニメに乳首がないという事実に対する私の不満は本当に解決されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは傑作です。 結局のところ、何分もの傑作は、1分半というシーンがなければ始まりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っているものはすべて忘れてください。 これは、豊かで、弾力があり、大きく、大きく、怪物に、枕に、柔らかい&amp;hellip;&amp;hellip;プロットの豊富な量のおかげで、人生を変え、世界の飢えを解決し、癌を治すアニメです。  Niiii​​iiiiice。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはパロディではない方法はありません。 それは私は私の正気の一部を失うことは確信していない場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Masou Gakuen HxHは、アニメの中で「癌性」と呼ばれるものが満載です。 ハレム？ チェック、チェック、チェック。 このショーは今シーズン私の親に説明したくないことの大部分を賞に輝いています。 そして、はい、私は食卓を数えています。 チェック。 運命のPhallusと男性の主役？ チェック。 不要な高校？ チェック。 ばかげたfanservice？ チェック。 実際のポルノに近いシーンを満載しているので、なぜ彼らはこれを変態にしたのではないのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーについて多くのことを言っているわけではありません。 大きな胸、大きなロボット、大きなおっぱい、大きな銃、大きな胸があります。 フィンガーバンギングがあり、ある時点ではフィンガーバンジングがあります（私は実際にそれがそうであると思ったほどセクシーではないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にすべてがとてもばかげている。 それが意図されているかどうか、私は知らない。 私は、これを作った人々が、これがどれほど愚かであるかを知るには十分にスマートで、意図的にこれを愚かにしたと信じたい。 このショーでは、愚かさはまったく別のレベルにあるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何をしたいのか分からないので、ここでやります。 私は、私が軌道にとどまっていることを確認するために取ったノートを持っていましたが、「乳はそれをするべきではありません」と、「彼らは巨大なシェラを入れるために特別なブラを持っているのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当にいくつかの脳細胞を殺したり、注意を払う必要のないものにゾーンアウトするのでなければ、それは見て分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230622&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirTifide/reviews&#34;&gt;SirTifide&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome to The Asterisk War, Fat Fucking Titties Edition.    Oh, yeeeah. That&amp;rsquo;s the good shit I want. Thanks to the creators for the Uncensored version. It&amp;rsquo;s really solved my frustration over the fact that there  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ierakas-1&#34;&gt;Ierakas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は簡単な方法でそれを見直します：
あなたがエッチを愛していれば、ほぼ完全なヌードは、物語を気にせず、ちょうど「材料」が必要です。これはあなたのためのものです。おそらく10/10になります。
2.しかし、あなたが物語を愛しているなら、「これは何ですか？」と簡単に気になります。 物語の中で、唯一の素晴らしい物語を探して、今すぐ離れてください。 しかし、あなたはまだそれを見てみることができます、多分それはあなたの好みかもしれませんが、これは絶対に私の好みではありません。 私は、すべてのエピソードを見て、刺激。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それはすべてです、私はこのアニメのレビューを非常にシンプルに書くことができます。なぜなら、そう複雑ではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229738&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ierakas/reviews&#34;&gt;Ierakas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll review it in simple way:  1. If you love ecchi, almos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sroubinno-1&#34;&gt;sroubinno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは本当に不快です、男性は女性が存在することによって客観化されていると描写されています。彼は電源供給のニーズを満たすためのツールです。 この女性は彼を虐待しています。これは絶対に嫌われています。彼は自分の意思決定をする権利を持っています。私は非常にトリガーされています。今は空になります。 ああ、ところで、それはおっぱいだけのハイライトである本当に一般的なショーです。 私はそれがそれのために行く境界線のエッチなシーンを持っていると思いますが、それは彼らが18+の下で評価を維持したいので、それは本当に探検されていません。  CGの圧倒的な量はどちらも助けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229156&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sroubinno/reviews&#34;&gt;sroubinno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is really offensive, it portrays a male being obj &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sonicfanx1-1&#34;&gt;Sonicfanx1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は人々が全体のレビューを読むつもりはないので、最初に私の全体的なものを置くことに決めました。 だから要約だけで私のポイントを得るために十分長い間あなたの注意を維持するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（7/10：MAL Standards &amp;lsquo;Good&amp;rsquo;）全体：Masou Gakuen HxHは人々の言うとおりに悪くない。 それは正しい考え方で楽しんで、あなたがそれが何であるかを憎むことを決断しなければ。 試してみる。 それがハーレム・エッチであり、あなたが何を得ようとしているのかを知っていることを知ってください。 あなたは満足感を残すでしょう。 あなたは幸せではないかもしれませんが、もっと欲しがるかもしれませんが、あなたが望むものを手に入れておきます。  Harem Ecchiアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;このアニメは過度に反応する人以外に、楽しさを除いてすべてではかなり平凡です。 私はここでこれを言うでしょう、私の個人的な意見では、これは見て楽しいショーです。 罪悪感の喜び。 それは楽しいです。 自分で試してみてください。 開いた心でそれを見て、それが何であるか楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを言って始めるのが好きです：これは実際にファンのサービスの負荷とハーレム - エッチショーです。 私は個人的にそれについて気にしないが、他の査読者の中にはそれに応じて反応するようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はVNの華麗なヒサシの芸術に比べてかなり平凡ですが、それは良いことです。 しかし、私が良いと言うとき、私は &amp;lsquo;アニメスタンダード&amp;rsquo;を意味する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の方の話は償還可能です。 彼らはシーズン2を設定しています。週に一度の投資で投資するのは面白いですが、それは特別なことではありません。 しかしそれは見る価値がある。 前半は、後半に行くと面白いです。物事が本当に上がります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは退屈です。 十分に言った。 それは忘れることができ、あなたは同じ戦いのテーマを繰り返し聞くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはアニメのステレオタイプとアーキタイプです。 私達はツンデレ、onee様そして&amp;hellip;よく&amp;hellip;私はチドリガフッチ（または彼女の名前が何であるか）が何であるか知らない。 私はそれが良いことになると思います。なぜなら、彼女は部分的なデレダイアと部分的なツンデレと他のいくつかのことです。 あなたは誰が誰であるかを知るでしょう。 彼らは、寒い心が冷たくなってからもっともっと恋に落ちるようになって、シリーズが変わると、Chidoriを除いて（いつものように）成長していないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは非常に主観的です。 私はそれを愛していました。 しかし、それは私自身のたわごとの意見です。 これがハーレム・エッチとなることを知っているだけで、多くのことが起こっていることを知っていれば、あなたは楽しい時を過ごすことができます。 それは、年の材料の&amp;rsquo;10 / 10 &amp;lsquo;最高のアニメではありませんが、それは十分に楽しいだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にはハーレム・エッチのためにそれを部分的に楽しんだが、キャラクター同士がどうやって相互作用するかが主な理由だった。 あなたには予測可能かもしれませんが、毎シーズンに見るのはいつも楽しいことです。 物語そのものは鈍いかもしれませんが、それが楽しいと感じました。 それはDEEPではありませんが、あなたが12のエピソードに投資するのに十分興味深いです。 それらの12のエピソードはすべてあまりにも悪くはありません。 大部分は5/10〜6/10です。 爆発の量は陽気で、ほぼそれ自体のメタジャンルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232219&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sonicfanx1/reviews&#34;&gt;Sonicfanx1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I decided to put my overall in the beginning since people aren&amp;rsquo;t going to read the whole review. So just a summary would keep your attention long enough for me to get my points through.    (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: MAL Standards &amp;lsquo;Good&amp;rsquo;) Overall: Masou Gakuen HxH isn&amp;rsquo;t as bad as people say it is. It&amp;rsquo;s enjoyable w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animefan48-1&#34;&gt;AnimeFan48&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが過度のエッチやボーダーラインのヘタリアアニメでもなく、フェチバンギングやその他のもののようなものでもなければ、そうでなければそれほど気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ハズハイブリッドを持っているキズナから始まり、学校をやってアイン、ハイユル、ユリシアと出会う時には、パワーアップするほど盛り上がっています。 私が正直に名前を覚えていない私は正直なところ、敵を倒すことができるように言ったものをやっている間、良い古いぼんやりと胸を擦っておっぱいこのアニメはあまりにも性的なものを持っていた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は非常に良い乳首とそれ以外のすべてを詳述していた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドは非常に良いいくつかのアニメーションのいくつかのエピソードでいくつかの良いビートを持っていた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chracter：今私はすべてのキャラクターを楽しんだので、これにはあまり行きすぎない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これは難しいですが、これは難しい人ですが、このアニメは大変ですが、このコメディにはどれくらいの信じられないほどの信じられないほどのアクションがありました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はこれを与える7私はアニメはクリフハンガーを終了したので、なぜ別の季節が出てくるが、エッチはあまりにも多くのようにそれを与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230257&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeFan48/reviews&#34;&gt;AnimeFan48&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ill first state that if your not of excessive ecchi or a borderline hentai anime also with fetishes as well like fingerban &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5-1&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、おっぱいや他のものがたくさん入っているちょっとしたエッチハレムショーかもしれませんが、少なくとも楽しいです。 少なくとも女性を愛する主人公は目的を果たします。 私はそれを楽しんだが、私がもっと好きな同じタイプのいくつかの他のショーがある。  Masou Gaukenは、少なくともAineのために、他のものより多くのキャラクター開発を持っています。 このジャンルのほとんどのアニメは、彼らが彼女と一緒に試みたほどの発展を遂げようとする性格を持つことは決してありません。 メイングループの他のほとんどの人たちも、何らかの開発をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションは恐ろしいものでしたが、アクションシーンにはより良いアニメーションがありました。 彼らは間違いなくハイブリッドシーンをアニメーション化するのにあまりにも多くの努力を払ったが、彼らはショーの主要な部分だった。 あまりにも多くの皮膚に暴露する必要もなかった。 私は全体的にショーを楽しんでいたし、アップサイドを持っていて、それは何をするのかをしている（良い女の子と半分のまともな武器との非常にエクッチアクションのハーレムになる）ので、7/10はここで公正だ。 ジャンルを好む人にはこれをお勧めしますが、もしあなたがこれらのショーを見て、エピソード2の後に不平を言う人々の別の人であれば、あなたはそのジャンルが気に入らず、それを見ない とにかく私はあなたがそれを楽しむだろうと思っているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230582&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The action was horrible, but the action scenes could have had some bet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;terrahuntress-1&#34;&gt;Terrahuntress&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：クールなアクションシーン、非常に面白い、彼らhenshi  - それは私にセーラームーン＆amp; ファンサービス。 彼らがエロスと一緒にパワーアップすると、それは本当に不思議で不快です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
Kizunaさん：チームの男、彼の戦闘機 - エロス。 倒錯者として見ることができます。 しかし、とても親切で思いやりのあるものです。 姉妹司令官がいます。
•Aine：非常に深刻です - 彼女がエロスと一緒にパワーアップした後は徐々に柔らかい側面を見ています。 彼女の有名な武器の1つはPulverizerです。
•ユリシア：長く、金髪です。 彼女はパワーアップするまでは、最初は絆に懐疑的だった。 それ以来、彼女は-_-以来より多くを持ちたいと思っています。
•Hayuru：エース、道徳委員会の一部 - レッズPGは、彼の評判のために絆を憎んだ、彼とチームを組んだ後、彼女は彼をあまり憎むことはありません。 彼女の戦闘機は、看護服のように見えます。
•シルビア：キズナの指揮の下、非常にかわいい、短いブロンドの髪は、非常に親切ですが、通常は本部の背後にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には：いいアニメだけど、それは非常に混乱している - 私にポルノを思い出させる。 百と高等学校のDxDに似ています。 このアニメは若い視聴者には適していません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231510&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Terrahuntress/reviews&#34;&gt;Terrahuntress&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY: Cool action scenes, very funny, when they henshi &amp;ndash; it reminds me of Sailor Moon &amp;amp; FAN SERVICE. When  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raveaihara-1&#34;&gt;RaveAihara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いいえANIMIMEは悪いです！ 私たちが好きなのは、すべてが美しいからです。 私はアニメが悪いと言うつもりはない。 ストーリーとキャラクターは他のアニメから何とか模倣されているので、ただの開発と思考が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の面では、
あなたはアニメ「Plastic Memories」を覚えていますか？ あなたが知っているなら、あなたはおそらくIslaを知っているでしょう。 あなたがAineとIslaを調べるなら、巨大な比較があります。 真剣に、よりオリジナリティが必要です。 キャラクターの開発はまだノー・ノーです。 ちょうどどんなharemsのように、それは本当に良いキャラクターの開発を持っていません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーやプロットの面では、
いくつかのハーレムのアニメを見てみてください。 すべての結論を区別してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RaveAihara/reviews&#34;&gt;RaveAihara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NO ANIME IS BAD! Because what we like is all means beautiful. I&amp;rsquo;m no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scarlett-ryuken-1&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねえ、私はハイ・スクールのDxDと新マイン・ステートメントを愛するほどハード・コアのアニメが欲しいと思っていますが、メカを見たいと思っていますか？
おそらくあなたの人生では、まあまあ、あなたはこのショーを手に入れたことはありません。
見て、日本のオタクのウェットドリーム、メチャのスーツで大きなおっぱいを持つ女の子、ほとんどのセックスがたくさんある。 なぜセックスがないの？ これは変態ではないので、テレビでこのようなものを放映して、書店に軽小説を置く必要があります。ヘンタイを受け入れることはできません。 地獄いいえ。
まず、あなたに何かを教えてください、正直なところ、このショーについて何か良いことはありません、なぜですか？ なぜなら、想像できる日本の光の小説は、ここにたくさんあるからです。
1.モンスターのように見える義務的なメカは突然別の世界から人類に見える。
2.ヒューマニティーは、女の子のためのメカのきつい服をデザインします。
主なキャラクターは、何かの理由で、メカ/スーツを使用することができます。
それが政府か他の帝国かにかかわらず、より大きなダークプロットがあることが分かります。
5.それぞれの女の子は、MCとアークとscreentimeを取得し、後で戦いのハーレムに参加します。
6.それぞれの女の子のアークは、基本的にああ私のぎこちなく過去、彼らはかなり良いMCであり、彼らのエッジを乗り越えているね。
7.義務的な高校の環境で、たわごとが起こる可能性がある。
高校やバトルでは多くのファンサービスとコメディがあります。
9.高校生活と「ロマンス」への献身的な最低2 epsの価値。
のジェネリック見える10.高密度MC。
11.奇妙な髪の色と異なる国籍、主にアメリカのエキゾチックな女の子を持っている必要があります。
12.ショーは日本で行われなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このショーはいかがですか、見てみましょう。
1.はい、メカはモンスターによく似ていて、別の世界から来ています。
2.スーツはタイトに見えて、メカに変身し、女の子だけがそれを使ってチェックすることもできます。
3.はい、主な男性の理由の1つまたは別のスーツを使用することができます。
4.はい、この場合、それは裂け目の反対側の帝国であり、彼らはこの面を引き継ぐことを望んでいます。
5.年、女の子はほぼ同じ量のスクリーン時間を取得し、ハーレムに参加します。
彼らはそれぞれ端を克服し、後にはほとんど役に立たなくなって、1人の女の子がより多くの賞賛を得、より集中的になるという小道具です。
7.はい、まだ高等学校があります、それは防衛軍団のソートとして機能します。
これはたくさんあります。
9.はい、数学がここに追加されます。
10.公正であるように、彼は一般的に見えます、密なスケールで、彼はRaku ichijojiとrito yuukiの上です。
11. 3人の女の子、日本からの黒髪、メリカからのブロンド、そして未知の場所からの白/ピンク。
正確に言えば、日本は浮遊している。なぜなら日本は住みつくようになったからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これに加えて、ショーはこれほどよくまとめることができます
ガールアーク開始＆gt; 高校の恋愛物語＆gt;いくつかの使命への警戒＆gt;任務が始まり、彼らはすべて救出されるu003e弧のメインガールは、エッジを克服する必要がありますu003eクライマックスの別名、触れるとソフトコアの恋人u003e 突然の敵の復帰＆gt;繰り返し
最後の3-4 eps thoは、戦いshounen式になり、
高校生活＆gt;最終戦闘準備＆gt;ファイナルバトル＆gt;誰もがダウン＆gt;友情の力、この場合、クライマックスは日を節約します＆gt;勝ちます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたはこのショーを見なければなりません、本当はそうではありません。
それは一般的なafであり、もしあなたがここで肌触りの良い肌触りをしているなら、ちょっと変態を見てみてください。
だけど…。 あなたが本当に退屈している、またはあなたの人生を嫌っている、あるいはあなたの体にその特定の気持ちが欲しい、またはウェイフスを収集したい場合は、その前に進みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229972&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scarlett_ryuken/reviews&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever thought that hey, I want an anime as hard-core as to love-ru, highschool DxD and shinmai maou testament, yet want to see mechas as well?  Probably never in your life, well too bad, you’re getting this show.  Behold, Japanese’s otaku’s wet dream, girls with big boobs in mecha suits, along with lots and lots of almost sex. Reaso &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mbit99-1&#34;&gt;mbit99&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私は1つの事から始めましょう。このアニメは、あまりにも多くのクリシェ、ファンサービス、人物の同情などがあります。 ユニークなもの、何も良いもの、ただ女の子、セックス、ポルノ、そして他のものを引っ張っているものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人々は、このアニメは、高校のDxDシリーズ、LNやアニメとも競合しようとしています&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IMO、彼らはエッチ感を除いてすべてを失う&amp;hellip;このアニメは悪いプロット、芸術、キャラクターを持っていて、PRETTY DULLアニメーションを持っている&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、IS、Saijaku、Gakusen、Hundredと同じプロットをしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に多くの女の子から注目を集めるアニメの唯一のパワーユーザーです。 ねえ、これは面白い！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、彼は唯一の女の子の救世主ですか？ それは悪くないですか？ 何が****?! このアニメを作るときに飲みましたか？ または彼らは低い予算を持っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じプロットの場合のみ24分ですか？ ねえ、ダックス、フライングドッグ、私のことを私の元に戻してください****** 24分！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、高校DxDはまだこのアニメよりはるかに優れています&amp;hellip;なぜですか？  DxDはプロットの点ではかなり論理的ですが、このアニメでプロットロジックを見つけることはできませんが、プロットを破壊します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターを移してみましょう。実際には、クリシェを持つ多くのハラターが、私にとっては唯一の受け入れ可能なクリシェは、オパイ、若いエイサー、ロリスだけです。 このアニメは、他の多くの表現がありますが、変人、Aplha-Girl姫、いたずらなブロンドの女の子、権力を求めている女の子、懲戒評議会から来た黒髪のツンデレであることを強制された紳士MCです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、少なくとも、飛騨キズナは、彼のハーレムに隠れることを愛するオリムラ・イチカよりもずっと優れています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;こんにちは〜Orimura Ichika（Infinite Stratos）、Isla（Plastic Memories）、Claudia Enfield（Gakusen Toshi）をこのアニメで見つけた人さえも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ハーレムの進歩は全く論理的ではなく、破壊するのはかなり簡単です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションに移って、このアニメは普通の芸術とA F ******* S ***アニメーションだけを提供し、全く衝撃的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DxDはこれよりも優れたアニメーションを提供します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound、Okay、私はこのアニメから好きな唯一のものは、野毛伊織（OPとEDの両方）から来たOSTだけです、私はちょっと歌を楽しんでいます。 しかし、それ以外は、これは何も信用できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、まあ&amp;hellip;私はこのANIMEすべてを喜ばない！ もしあなたが変態者であれば、あなたはまだこのアニメを楽しむことができます。 しかし、プロットを求める人にとっては？ いいえ&amp;hellip;. DAXは申し訳ありませんが、皆さんが失敗したのは現実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、過去最悪のアニメ（Musaigen no Phantom World）よりも季節、年、そしてはるかに悪い最悪のアニメであり、このアニメは多くの点でDxDを打つことに成功しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを2回見たいとは思っていませんでした&amp;hellip;そして、このアニメのためには全く言葉がありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで全部です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234140&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mbit99/reviews&#34;&gt;mbit99&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok so let me start with one thing, This anime has too much cliche, fanservice, character similiarity, and else. Nothing&amp;rsquo;s unique, nothing good, only seeling girls, sex, porn, and else.    Many people that say, this anime tries to compete themselves against Highschool Dx &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>