<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/ghost-in-the-shell-2-innocence/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/ghost-in-the-shell-2-innocence/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Ghost in the Shell 2 Innocence</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/ghost-in-the-shell-2-innocence</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/ghost-in-the-shell-2-innocence</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/75628.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/468/Ghost_in_the_Shell_2__Innocence/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/468/Ghost_in_the_Shell_2__Innocence/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;vurtox&#34;&gt;Vurtox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰も理解することはできません。
彼らは理解することだけを望むことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人生とは何か、現実をどういう意味ですか？ 人間は人工生命の創造を追求するのはなぜですか？ 私たちは人間と機械の間のどこに線を引くのですか？ 何が完璧な種を分類するのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シェルの幽霊：イノセンスは、それがもたらすだけでなく、時には時には不明かもしれない - 何らかの形で思考を誘発する議論を視聴者に提供する最も頻繁な質問のために、哲学の大要として非常にうまくいくかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、不気味で滅菌された環境で寒さが現れている様子を描いている。 有機的なものと無機的なものとの区別は、実際の経験と人工的な記憶との間に重要な意味を持つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「人間の知覚の不完全な性質は現実の不完全さを引き起こす」 私たちが世界を知覚するにつれて、私たちは絶対的でもなく、また具体的にも考えられない個人的な現実を作り出します。 しかし、それは心の産物であり、不完全なものであるため、外部からの人為的なシナリオではなく、それを私たち自身のものと考えています。 しかし、あるものを別のものから区別する方法はありません。  「あなたは後で実現するでしょう。 あなたが夢を見ているときにあなたが夢中にいることを知ることは不可能です。
私たちが真実であると考えているものよりもずっと美しく、真実を追求するだけなら、私たちは夢から目を覚ますでしょうか？
「鏡は真実を実現するためのツールではなく、それを隠すためのツールです。 私たちの意識もそうです。 私たちに影響を及ぼす印象、私たちの記憶、私たちが来る解釈と結論の真実性の検証はありません。 私たちは、それが私たちの個人的な創造物に合うように現実を隠しています。
彼らは間違いなくこの主題に住んでいます。 少なくともいたる所に潜む奇妙な人形のせいもありません。 生き生きとしているものが実際に生きているかどうかを疑うことは、逆に、人生のないものが生きているかもしれないという疑念は、継続的に演じるものであり、別の興味をそそるテーマへの移行です。 人生の定義 - またはむしろ人間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「人はロボットとは違うと思う」と考えると、「白は黒ではない」と考えるより深くはありません。 なぜ人は理想的な人体のイメージで機械を作ろうとしますか？ サイボーグ以外のものは、子供と人形の類推を生み出すことによって、これに答えるのは非常に非正統的で議論の余地のあるアプローチになります。 人形で遊んでいる子供は、本質的に子育てと同じです。 子供は人形と取り替えます。
不気味な知的議論はさらに進んでいる。 子供の「内容」は人間のそれとは異なりますが、人間の形をしています。 したがって、子育ては、私たちを創造した自然を征服する意図であるアンドロイドの創造に最も近いものです。
非常に事実的で一貫した議論ですが、感情はありません。 それは明らかにマシンが欠けている場所です。 そしてトグサは、映画全体の中で人間に最も近い、感情的に反応する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いことに、大気が超越する唯一の時間については、プロットの抽象不能は、バトゥが犬に帰った時です。 通常は対話主義の物語とは全く対照的に、私たちは視覚的知覚に還元され、再会を楽しむ。 最初はそれが言及されるほど特別ではないように見えるかもしれないが、犬ははっきりと際立っている。
それはおそらく私たちが提示している最も生き生きとした親密な生き物です。 バトゥーを背後から抱きしめて、食べ物を熱望しながら彼の足で彼を傷つけ、バトーは慎重に摂食皿の周りに耳を置いて、最後には膝の中で眠っています - そうでなければこの感情がまったくないことを示す設定では無条件の愛。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人間を説明する科学は、最終的に恐怖を生み出します。「人間は単純な時計工作のトリックとコンポーネントの合計に過ぎない恐れ、言い換えれば「人間」と呼ばれる現象の恐れは本質的に虚栄心です。
魂を人形に入れることで、人間の模倣は完了していますか？ あるいは、そのような人形の存在が優れていますか？ 自分自身を完全な機械に変えたハッカーの金氏は、意識も無限の意識も種を完成させず、人形でしか実現できないと主張する。 本当に美しい人形のようなものがあれば、それは魂のない肉と血でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイボーグは最も完全な存在形態であるかもしれないが、見つけられるために人形の「人生」を犠牲にした女の子によってアレルギーされた人間より劣ったものとして扱われる。 彼らは、生命の明確な定義がないにもかかわらず、無意識のうちに物事として扱われている（それは失格となり得る）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは鳥の血のために泣き叫ぶ。
魚の血ではない。
声のある人にとっては幸運です。
人形に声があったら、
彼らは叫んだだろう、
「私は人間になりたくなかった！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは決して浅い娯楽ではなく、簡単に消化することでもありません。 ストーリーは精神的には疲労感がありながらも報酬が高い高齢の対話だけによって動く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画は細かい手描きの風景に感銘を受けましたが、今回は3D CGを多用しました。 それは完璧に実行され、必ずしも定位置ではないと感じたわけではありませんでしたが、私はそれ以下で生活できました。 それにもかかわらず、細部への愛情は残っています。そして、それは確かに未知の環境の幾分滅菌された、ほぼ臨床的な雰囲気に加わります。 強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8875&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vurtox/reviews&#34;&gt;Vurtox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;No one can ever know to understand.   They can only hope to understand.    What is life, what means reality? Why does man pursue the creation of artificial life? Where do we draw the line between human and machine? What classifies the perfect species?     Ghost in the Shell: Innocence might very well fare as a compendium of philosophy due to the manifold questions it not only brings up but most often also provides the viewer with unique - maybe obscure at times - in any way thought-provoking arguments.    The movie depicts a state &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;swaggletooth&#34;&gt;Swaggletooth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;GITSイノセンスは、元のGITS映画の非常に精神的な後継です。少なくとも、ストーリーラインの提示や哲学の散在に関しては、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イノセンスは、一部の人々に魅力を感じさせる映画ですが、他の人は、哲学的なガフに欠けているか、または眠っている話を見つけるでしょう。 正直言って私は物語が非常に単純で浅いと感じました。古典や哲学を深みとして引用しない限り、深みはあまりありません。 映画の対話のほとんどは見積もりに費やされていますが、しばらくしてからかなり退屈になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この無限の引用は、私たちの世界に本当に関係していない人工的な概念に疑問を呈していると考えられるので、最終的には無意味に感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、この映画は矛盾している。  2Dアートワークは美しく流動的にアニメーション化されていますが、醜い3DCGアートワークと絶えず競合しています。 通常、私はこれについてはあまり気にしないでしょう、私の苦情は、醜い3DCGパノラマに与えられた過度のスクリーン時間と、非常に面白いことではないものの沢山のショットです。 短い話ですが、Innocenceは最初のGITS映画ほど目に見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは残念なことですが、この映画では数多くの作品を読んでみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Swaggletooth/reviews&#34;&gt;Swaggletooth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;GITS Innocence is very much spiritual successor to the original GITS film, at least in terms of presentation of storyline and interspersion &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-junkie&#34;&gt;anime_junkie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょっと混乱して非常に哲学的な話ですが、それはとてもうまく流れて、最後にシームレスに一緒に来ます。 アニメーションはきれいで、流動的でリアルでした。  CGがよくブレンドされ、各フレームが目立ちました。 気分を良くする素晴らしいサウンドトラック。 徐々にキャラクターが発達しましたが、最初の映画が残っていた場所を埋めるように見えました。 全体的には非常に良いアニメですが、非常にアクセス可能なアニメではありません。 ストーリーは、時には非常に深刻なアンダートーンを集中させる必要があり、非常に隠されていました。 それほど多くの行為ではなく、それが欠けているものは、大気と細部になります。 あなたが強くスクリプト化された映画に気づいたら、それがもたらす多くの問題を熟考させるかもしれないかを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1750&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anime_junkie/reviews&#34;&gt;anime_junkie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Although a slighty confusing and very philosophical story, it flows ve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hiimanalien&#34;&gt;HiImAnAlien&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Oshiiがシェルの最初のゴーストを指揮したとき、彼はオリジナルのマンガを適合させたのではなく、むしろ独自のものを作った。 第2の映画では、視聴者がよりアクセスしやすいようにするのではなく、もっと個人的なものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
それは、以前の映画やSACシリーズの弧よりも標準的な話ですが、それは基本的にセックスのための技術の搾取を扱う探偵物語です。 それで、この点について一歩前進している間に、アニメーション・フランチャイズはサイバー・パンク・テーマをさまざまな視点で扱うことを試みていることは良いことです。 私たちが最初に得た情報は、物語を謎として始まり、結論は予期せぬもので、非常に単純な前提のように見えるので、ストーリーは大きな始まりと終わりを持っています。 元々の映画では全体的な陰謀感や出来事の発達に関する考え方があったのに対し、ここでは主人公がどこに行けばいいのか分かりません。 幸いにも、補償のためにそこに置かれた大きな心ねじがあります。
すべての物語の不具合で、私はOshiiも映画全体に1つのマンガの章を開発する非常に良い仕事をしたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション：
さて、これまでの映画を楽しんでいた人は、アクション映画のためにここに来るのではなく、映画の中でも尻を振っていることを知っています。 ここでは、すべてのアクションシーンは思い出深いものです。種類が厄介であるという不都合な点として、シーンが冷たくなるほど短くなります。 このアクションは、あなたが大戦闘のために何度も待つようにするための、大井の署名なので、ムービーの長さに均等に配分されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックスとアニメーション：
アニメーションやグラフィックだけでこの映画を推薦する人がいるので、私がここで賞賛することはあまりありません。むしろ、私は彼らに賛成し、これとオリジナルを比較します。 私は実際にオリジナルを好むと言っています - 私はこの点ではアニメのオリジナルを好きです。リアリズムとスタイルのベストコンビネーションを持ち、時間を先取りしていたためですが、 それ。 これはSFの美学を持っていますが、Blade Runneのような作品で普及しているサイバーパンクの学校からはかなり離れています。 もっと壮大な未来だが、可能な限りです。 最初の映画のように滑らかに流れていない間に、アニメーションも非常に完成しています。  50代のインスピレーションを受けた自動車、破損したガラス、ズームレンズ、犬などは、すべてグラフィックスやアニメーション部門によって最高の尊敬を受けています。 パレードのシーンは、これらの理由だけで映画のハイ・ポイントであることは、それだけでは分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：
「フォローミー」と「クリスタルリバー」の曲は、主人公が自分の言葉で表現していないことを表現する、美しく感動的な曲です。 一つは心配する必要はない、伝統的なチャントも存在します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ほとんどの映画から元子を取り去ろうという論争の中で、彼女は彼女に、ほとんど神話的な側面を持つキャラクターの1人にしました。 主人公の関係は、彼女の存在の欠如によって形作られ、彼女が再び現れたときには、それはすべて満天です。 バトーとトグサは彼女のようなものではありませんが、彼らはそれぞれの部分をかなりうまくプレイしています。 バトゥーは一つの大きなクリシェですが、トグサは平均的な男性が関係する人です。 私はバトーの孤独の描写が非常に説得力があると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哲学と象徴：
見積もりの​​オーバーロードは、ネットインプラントの技術である程度は正当化されますが、私はキャラクターが自分の言葉でより多くのことを話すのが好きでした。
この映画を特別なものにするのは、AIそのもの以外のAIとの人間の魅力を探り、SFテーマを過去や自然に結びつけることを管理することです。
宗教的パレードはおそらく、すべての象徴主義が最も集中している場面であろう。
言葉は時には余分なもので、必要な時には必要なものです。ここには両方の証拠があります。奇妙な谷が議論されているところですが、これはイメージではうまくいったから不必要なものです。しかし、 主なテーマは、この映画にも含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雰囲気：
この映画のすべての要素が一緒に追加されたとき、彼らは最強のストーリーを作っていないかもしれませんが、真に偉大な映画だけで見つけることができるような素晴らしい雰囲気を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画がシェルの最初のゴーストの続編ではなく、むしろ古典と相補的な素晴らしい作品であると考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HiImAnAlien/reviews&#34;&gt;HiImAnAlien&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When Oshii directed the first Ghost in the Shell he didn&amp;rsquo;t just adapted the original manga, but rather made from it something of its own. Whit the second movie, rather than to give something more accessible to the viewer, he made it into something even more personal.     Story:  It’s more of a standard story than that of the previous movie or the arc of the SAC series, it’s basically just a detective story that deals whit the exploitation of technology for sex. S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dai-to&#34;&gt;Dai_to&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはシェルのゴーストの後にある時間を拾う。 イノセンスにつながる正確な出来事は、あいまいになっています。 私たちが知っていることは、草薙の実存的な崩壊後のことです。 私たちの新しい星、生命力のあるバトー（草薙の元パートナー）は、機能不全のアンドロイドによって引き起こされた一連の殺人事件を調査します。 バトゥーがこの謎を深く掘り下げていくにつれて、彼はゆっくりと陰謀を発見し始め、これらの誤動作の原因の衝撃的なアイデンティティが最終的に明らかになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション：10/10
イノセンスの魅力の大部分がその外観にあります。 この映画は純粋で華麗です。 キャラクターはスムーズかつリアルにアニメーション化されています（特に、バトーとその愛らしいバセット・ハウンドの間の感動的なシーンです）。 芸術の方向性ははるかにダイナミックで、ぼんやりとしたグレーの金属の世界は時折色とりどりの爆発的な爆発と非常にうまく時間をあけて溢れています。 すべてこれはおそらくあなたが見ることができる最も美しいアニメーション機能の1つだと言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
これはアニメを見ていることを時折忘れることになるアニメの1つです。 驚くべき声の演技のために。 リチャードエパルはバトゥーとして素晴らしいパフォーマンスをお届けします。  Crispen FreemanやMary McGlynnのような他の声優陣は、非常に強力な支持を与えてくれます。 伝説の作曲家であるKawai Kenjiによって、耳を傾ける聴覚を取り除くことは、まだまだやや微妙なサウンドトラックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
シェルのゴーストに似て、イノセンスで私はロボットの中に幽霊（魂）を持ち、典型的なサイバーパンクの探偵物語で彼らが与えるエキサイティングな、神秘的な感じのプロットが好きだった。 最初の映画とは違って、キャラクターは哲学について議論する時間が少なく、お互いにやりとりする時間が長くなり、ストーリーをよりシンプルに理解しやすくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
貝の中の最初の幽霊の泣き言、説教の草薙からの視点の変化は、より好都合で地底のバトー、トグサとの彼のやりとり、物語の他のキャラクター、さらには自分自身でさえ、もっと誠実に見える より関連しやすい場所から来ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
シェル2のゴーストと比較すると、イノセンスは感動しようとする時間が少なくて済み、ストーリー性、偉大なサウンド＆amp; 美しいアニメーション、それは確かに面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
イノセンスはハリウッドの大ヒット映画とほぼ同じですが、アニメが今までに得られるようになりました。オリジナルを見たことや、それが何であるかを少なくとも理解している人には、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187804&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dai_to/reviews&#34;&gt;Dai_to&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story picks up some time after Ghost in the shell. The exact events leading up to Innocence are left in obscurity. What we do know is that after Kusanagi&amp;rsquo;s existential meltdown. Our new star, burly biomechanical Batou (Kusanagi&amp;rsquo;s former partner), investigate &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spacemonkey93&#34;&gt;spacemonkey93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は映画が価値があるか、何を期待するか、スポイラーフリーであるかどうかをチェックしている人物について、簡単なレビューをしようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはオリジナルのゴースト・オブ・ザ・シェル映画の直後の続編ですが、今度はバトーを中心にしていますが、スタンドアロンのケースやミッションと言えるでしょう。サイボーグを推測しました。 あなたが既に哲学的なアイデアを扱っているのを知っていれば、最初にプレクールを見ておくことをお勧めしますが、この映画はそれをさらに進めていきます。 哲学に興味をそそって、これは素晴らしいことでしょう、そうでなければあなたはまだそれを楽しむことができる、素晴らしい行動とプロットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は驚くべきもので、10未満もできませんでした。全体的に美しいです。単に君を捉える壮大なシーンがあります。見るのがとても楽しいです。私はこれまで言わなかったと思います。  prequelの2.0バージョンとは異なり、CGIを含むことは素晴らしいように見え、2Dと3Dの間の遷移はスムーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは素晴らしく、芸術と一緒に経験を生み出すシーンがあります。 他のすべての場面では、その目的に合ったものと確信しています。 演技の声はかなりいいですが、思い出に残るものはありませんが、物語はあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に述べたように、私たちはバトーとトグサを詳しく見てみると、どちらも偉大な人物です。彼らは素晴らしいチームを作ってくれます。バトゥーはもっと勇敢で撃つ準備ができています。 いくつかの驚きがありますが、キャラクターは満足していると確信してprequelからの期待に応えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を楽しんでいました。おそらく、私はこの種のSFを愛しています。それは、Ergo Proxyのエピソードのいくつかを思い出させました。それはゆっくりと発展しますが、それは治療です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181832&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spacemonkey93/reviews&#34;&gt;spacemonkey93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will try to give a quick review as for someone who is checking if the movie is worth it, what to expect, spoiler free.    The story is a direct sequel to the original Ghost &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pxhxcx&#34;&gt;PxHxCx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;元の漫画の第一話の偉大な適応。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;retrofuturismのビジュアル、特に車上では、心理学的なドラマに映画のノワールの雰囲気を設定します。
映画の周りには素晴らしいアニメーション、シナリオ、風景がありますが、悲しいことに、醜いCGIにはあまりにも多くのスクリーン時間を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がいくつかの批評家に同意しなければならないことの1つは、引用のフェチが続いていることです。ドラマの「深み」にはそれほど影響しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスタンドアローンコンプレックスを元の映画を見た後に見て、それは完全な別のシリーズだったので、少し失望していたが、イノセンス元の映画からの感情を取り戻すと私はそれが素晴らしい後継者だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211018&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PxHxCx/reviews&#34;&gt;PxHxCx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A great adaptation of the first story of the original manga.    The retrofu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;korison&#34;&gt;korison&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シェルのゴースト：イノセンスは、シェルの映画ゴーストの続編です。  Psycho PassやGuilty Crownなど、他の多くの作品で知られているProduction I.Gによって2004年にリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：GitS 2の話は、それが後編のようなものだと考えるかもしれないので、最初の映画にはあまり依存しません。 大虐殺された後、バトーとトグサは、アンドロイドが自殺した後、自殺者を殺害した一連の殺人事件を調べている。 ストーリーはそれの前編と同じくらい複雑ですが、理解するのが少し良いです。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターは、メジャーの悲しい例外を除いて、最初の映画とほとんど同じです。 私たちがすでに知っている人たちにちょっとだけ深く潜入しているので、あまり言い表せません。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル：2番目のGitSムービーのビジュアルは、年齢の面で優れています。 生産I.G. この時点で。 アニメーションは常に流暢です。 それはCGIをたくさん使っていますが、2004年にリリースされたものでは期待していなかったような良いことです（Fate / Stay Nightのドラゴンが2006年にリリースされたと考えるなら&amp;hellip; 残念だ）。 背景も華やかに見え、キャラクターのデザインは悪くない。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：この時点でのサウンドトラックは、ひぐらしのなく頃にとFate / Stay Nightのようなタイトルから川井健二が作ったものです。 音楽は常にシーンに合っており、本当に良い部分がいくつかあります。 しかし、あまりにも思い出深いものはありません。 私はサブウーファーを見ませんでした。私は通常コメントしたくありません。 私は実際にこれのダブを見て、私の意見では驚くほど良いと言わなければなりません。 リチャードエパールをバトゥーとした最高のパフォーマンス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：合計で、GitS2：イノセンスは、我々が愛することを学んだキャラクターについて、かなり良いミステリー・ストーリーを持っています。 私たちがこの作品にアートを取り入れると、それは本当に素晴らしい映画になり、もちろん本当に楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/korison/reviews&#34;&gt;korison&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ghost in the Shell: Innocence, is the sequel to the movie Ghost in the Shell. It was released in 2004 by Production I.G, who are known for many other works, such as Psycho Pass and Guilty Crown.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ようこそ、私の友人、年の最後の映画祭の週のレビューに。 私たちはたくさんの映画を見てきました。 いくつかはよく知られています。 もう少しわかりにくい。 人気のあるフランチャイズに結びついているものもあれば、独立したものもあります。 私たちは昨年の映画祭に戻ってその週を始めました。私たちも同じように終わります。 ですから、プロダクション・I.Gのシェル・フランチャイズのゴーストをもう一度見てみましょう。 昨年、私は最初の映画を見ました。それは素晴らしい映画でした。 今年は2枚目の映画を見る時間です。 スタジオジブリが共同制作した「Ghost in the Shell 2：Innocence」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メジャーは行方不明になった。 この記事の主人公はBatouです。 物語は、プロトタイプのセックスロボットによって殺された殺人を調べるためにバトーが犯罪の場面に呼び出されて開かれます。 警察の仕事のように思えますが、アラマキは複数の殺人事件が起きていることに懸念を抱いています。 このように、彼はBatouとTogusaに事件とそれらの背後にある会社を調査するために送る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの肯定的な側面から始めましょう。 それは意味があり、大いに魅力的な方法でプロットポイントを収束させることの本当に良い仕事をします。 また、実際のクライマックスの前にクライマックスを考慮に入れるすべてのものを確立するのは良い仕事です。 実際に何が起こるのかを損なうことなく、すべてが手際よく表現されます。 ねじれは理にかなっており、物事を面白く保つのに役立ちます。 しかし、映画にはストーリーの問題がないわけではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のペースはかなり悪いです。 物事を踏み外してアートワークを披露する以外の目的を果たしていないかなり長いストレッチがあります。 調査自体は、いくつかの場面がはるかに短く、他の人が少し引っ張っていることで、この影響を受けています。 あなたが何が起こっているのかを見失うことはあり得ないほど悪くはありませんが、気分が悪いほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このトグサとバトーの主なキャラクターは、 映画は、それらを発展させ、複雑にする文字の円弧を与えるという、本当に良い仕事をしてくれます。 彼らはまた、本当に良い冗談をいくつか交換します。 弱い結合はアンタゴニストである。 収益によって動機付けされた曖昧な企業体を除いて、実際にはあまり多くはありません。 実際の会社は人以上の利益を重視した意思決定を行い、その決定が非倫理的、違法である場合もありますが、どれだけ多くの作品がそれを使用しているかを考えると、 アモルタル法人とまったく同じ役割を果たす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中の芸術は華やかです。 細部がたくさんあり、未来技術は本当にクールに見えます。 キャラクターのデザインはユニークで、独自の美しさを与える方法でテクノロジーと組み合わされています。 バトーの犬も愛らしいです。 アクションシーンは本当に強く流れ、私はアートについて何の苦情も受けていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山寺浩一と大塚昭夫はトグサとバトゥーとしての役割を大きく変えています。 田中敦子も非常に簡単に彼女の役割をうかがいます。 この中のすべての俳優は素晴らしいパフォーマンスを出します。 音楽はとてもいいですが、最初の映画の音楽と同じ批判があります。 同じ血まみれの歌が、大気圏のシーンで映画全体に使われてしまい、本当に過度に使用されてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何もない別の映画。  1/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゴースト・イン・ザ・シェル2は、最初の映画ほど強くない。 誤解しないでください、それはまだ強い主人公、優れたアートワーク、素晴らしい演技と良い物語を持つ良いサイバーパンクの仕事です。 ペーシングは本当に痛いし、アンタゴニストは本当に弱いです。 それでも、あなたがサイバーパンクの物語に入っているなら、それに時計を付けてください。 私の最終評価は7/10です。 来週は通常のスケジュールに戻り、OVAのテイルズオブシンフォニアを見ていきます。 待って&amp;hellip;それらの3つがあり、スペシャルを数えません。 我々はSymphonia OVA、The Sylvarant Chapterの最初のテイルズを見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=152785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome, my Friends, to the last film festival week review of the year. We&amp;rsquo;ve looked at a lot of films. Some well known. Some more obscure. Some tied to popular franchises, some stand alone adaptations. We started the week with a call back to last year&amp;rsquo;s film festival and we&amp;rsquo;re going to end the same way. So, let&amp;rsquo;s take another look at Production I.G&amp;rsquo;s Ghost in the Shell franchise. Last year, I took a l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-zul&#34;&gt;Lord-Zul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「生と死はテーブルの上で踊るマリオネットのように来て行きます。 彼らの刺し傷が切れば、彼らは簡単に崩壊する。
 - 壁に書く、ゴースト・イン・ザ・シェル2：イノセンス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シェルシリーズの幽霊はおそらくこれまでに見たすべての映画/シリーズを含め、おそらく私のお気に入りのアニメシリーズです。 私たちはいつか科学の進歩を見てもらいたいと思っている技術的未来を持っていますが、それが人間であることが何を意味するのかについて私たちに問いかけるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン自体は、それが第2の映画であるように、最初の映画の続きです。 私がストーリーライン自体に基づいて映画を見直す場所があれば、それは最も弱い点ですが、依然として強固なものです8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170309&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord-Zul/reviews&#34;&gt;Lord-Zul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Life and death come and go like marionettes dancing on a table. On &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuniversal&#34;&gt;Yuniversal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セマロイド？ 私をカウント！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゴースト・イン・ザ・シェル2：イノセンスは、よく評価された古典的なゴースト・オブ・ザ・シェルの続編です。 その前置詞と同様に、イノセンスは、その思想を刺激する哲学と、非常に激しくて悪い行為の場面とを組み合わせたものです。 違いは、Innocenceは信じられないほど詳細なCGIを使用しているため、アニメの中でも最も高品質のアクションシーンを生み出していますが、細部にまではっきりとしていますが、InnocenceはGhost in the Shellを生きるという哲学に夢中にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イノセンスは、意識で世界をどのように認識しているかをより深く理解しています。 人生の定義が何であるかを知るためには、Innocenceは人類と機械の違いを比較してアプローチを取っていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ人間は人間に似たものを作ろうと努力しているのですか？ これは人形と似ているために、人形は子供たちに信じられないほど愛らしいものになりますが、一部の人にとっても非常に気味悪いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、人形の中に基本的に人間であるサイボーグがあります。 人間がもはや人間と見なされる前にどれくらいの機械を得ることができるのか？ シェルフランチャイズの幽霊は、人類と機械のこの比較を常に熟考しています。イノセンスも例外ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シェルムービーの最初のゴーストとは違って、イノセンスはこの哲学のことをあまりにも行き渡って、哲学者たちがどこにでも引用されています。 オリジナルに引用がないので、Innocenceは哲学的な実行のような変化で、完全に私を捨てました。 引用は、私が哲学的なテーマについてもう考えたくないという点まで非常に繰り返しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、Innocenceは、非常に優れた芸術、サウンドトラック、アクションシーン、そして哲学的な質問が本当にあなたにあった数少ない時間を見る素晴らしい映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
 - 信じられないほど詳細な芸術。
 - 激しい、魅力的な行動。
 - 素晴らしい雰囲気のOST、そして最初の映画以来の音響効果が向上しました。
 - 人間と機械の違いにもっと浸ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 遅いCGIモデル。
 - 哲学的な引用を覆している。
 - 時にはあまりにも多くの対話。
 - 過度の哲学的引用の他に、物語はそれほど魅力的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
確かに、ストーリーはかなりスムーズでした。 しかし、最初の映画のように従事して魅力的でしたか？ それほど多くはありません。 私が以前にたくさん言及したように、Innocenceの物語は哲学的な引用によってあふれています。物語が深く複雑に見えるかもしれませんが、実際にはちょっと台無しになりました。 他の賢明なことに、その物語は間違いなくそのプレクエルよりも標準的でシンプルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
背景のアートは単に息を呑むほど豪華だった。 細部への注意は非常識で、爆発や銃撃のようなものは完全にアニメーション化されていました。 芸術が10ではないのはCGIだからです！ 私はCGIの人ですか？ バックグラウンドアートとアニメーションが完璧に満ちているにもかかわらず、キャラクターモデルが衰えていて、15FPSでアニメートされているような気がしているときは、いつも私を誘発するからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
最初の映画のように、Innocenceのサウンドトラックは気分を変えるのに最適です。 この映画のOSTは、第1映画がこの映画と比較してよりインパクトのある哲学的シーンを持っていたので、第1映画よりも誇大宣伝です。 しかし、イノセンスの信じられないほど激しいアクションシーン、そして非常に不気味で恐ろしいシーンのために、OSTとサウンド・エフェクトは、これらのシーンの気分を表現するのに役立つ多くの機会を与えられ、完璧に釘付けになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
イノセンスはバトーとトグサに焦点を当てています。 これらのキャラクターはメジャーの影響を受けていませんでしたが、特に男とマシンの比較に関するもので、キャラクターの1つは人間であり、もう1つはマシンです。 それらの違いはよく強調されていて、違いがあってもお互いに信頼できることが示されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
アクションシーン？ スリリング！ サスペンスと不気味な部分？ 不気味な！
哲学的引用のオーバーフロー？ あなたはやめていただけますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
詳細と輝かしいアニメーションへの配慮から、Innocenceはステップアップになるかもしれませんが、Ghost in the Shellシリーズが最もよく知られていることは、哲学的な影響がないことから、明らかに2つのステップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：セクスタロイドはweabooの定義です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuniversal/reviews&#34;&gt;Yuniversal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sexaroids?? Count me in!!!    Ghost in the Shell 2: Innocence is the sequel to the well acclaimed classic Ghost in the Shell. Similar to its prequel, Innocence is all about that thought provoking philosophy, combined with extremely intense and badass action scenes. The difference is that Innocence uses incredibly detailed CGI, resulting in some of the most high quality action scenes in anime, but despite the attention to detail, Innocence still holds  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vizgix&#34;&gt;VIZGIX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132597&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VIZGIX/reviews&#34;&gt;VIZGIX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What can I say about this anime&amp;hellip;. well really, plot just devolved horribly after the first part. I have always enjoyed the Ghost in the Shell series.. The original mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baharuka&#34;&gt;Baharuka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画に壮大なオープニングがあると付け加えたいと思っています！ それは、川井賢治の素晴らしいサウンドトラックの作品とともに、「作られている」という写真の少女を示しています。 本当に素晴らしい音楽と映像！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のいくつかの部分は良い、いくつかの部分は少し不機嫌です。  「ロボット - 性別 - 奴隷問題」の主なテーマは、私にはあまり関心がありませんでしたが、私は「実際に起こり得ること！  :)私は、バーチャルリアリティについての部分が好きで、一般的に、それが作成する将来の世界についての考えを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が映画について好きではなかったことは、むしろ個人的です。私はGitSテレビアニメシリーズも見ました。そして、私は女性の主人公、メジャーが大好きです。 映画では、彼女はこの映画では彼女の視界がほとんどなく、彼女の時間が少なくて、どこか別の場所に持ち帰って「男の世界」の映画を作りました。 まあ、私は女性です、私は私の女性のキャラクターが欲しいです！  ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23224&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Baharuka/reviews&#34;&gt;Baharuka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wanted to add that this movie has an epic opening! It shows the girl in the picture &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yabukijoe&#34;&gt;YabukiJoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画の特定のコンセプトがどれくらい好きだったのか、それを見て楽しんでいたのか、さまざまな評価を与えることができれば幸いです。  （ヒント：最初のレーティングは2番目のレーティングよりも高いでしょう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GITS 2は、GITSフランチャイズの共通の機能となっている多くの優れた要素を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;あなたがそれをプリントアウトして壁に掛けることができるように、とても美しいようなフレームの素晴らしいアニメーション（CGI部品がアニメーションの残りの部分にどのようにフィットするかは特に気にしませんでしたが）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;魅力的な哲学的、実在的な、技術的な質問と映画が終わった後ずっとずっと考えておく価値のある概念。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;あなたが90分の映画で見るものよりもはるかに多くを含んでいる複雑な新しい世界にあなた自身を浸っているという気持ちをあなたに与えて、キャラクターと彼らが存在する宇宙の両方が本物であると感じます。 この真実の感覚は、映画があなたにこの世界のすべての部分を説明するために途中出ることはないという事実に部分的に起因しています。 代わりに、キャラクターは環境の一部が新しく＆amp; 潜在的に聴衆に混乱する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これは私の個人的な楽しさの点でトラブルのいくつかが始まる場所です。  GITSフランチャイズは、一般的には、ストーリーを通して彼らを導くことについては、視聴者を手に取ってはいないということで有名です。 代わりに、それはあなたが外国人の宇宙に投げ込まれた素朴な訪問者であると感じることが多く、あなたはしばらくの間、住人の一部と一緒に旅をしています。 したがって、彼らは通常、視聴者の潜在的な混乱を共有しません。
これは、あなたがまだ表面的なプロット要素に従うことができ、色とりどりの環境に驚かせることができますが、プロットのすべての出来事とそれらの背後にある理由を結ぶ大きな図を把握することは非常に複雑です。  （少なくともあなたがムービーを見直し、あなた自身のためにパズル全体をまとめてください。関連するウィキペディアの記事はこの点で非常に素晴らしいサマリーです）。 したがって、あなたはたぶんあなた自身が思っているかもしれません： &amp;lsquo;ホールド、ちょうどここで何が起こったの？ そして今どこに行くの？ 私たちは誰を訪問するつもりですか、探偵？ なぜ正確に？ 私たちは次に何を見つけようとしていますか？ そして、あなたがこの特定の技術をどのように使って正確に何をしているのか、それを何度も繰り返すことができますか？ 確かに、映画は主な出来事の背後にある基本的な理由を説明し、観客にある程度の満足感を与えてくれる終わりに向かうシーンを提供します。  （質問は、聴衆がまだその点に興味があるかどうかです&amp;hellip;）
それでも問題は、探偵物語なので、主人公は明らかに映画の過程で多くのことを知らないので、調査中にプロットについてもっと知ることで自然にそのことを知ることになります。 しかし、時には、キャラクターは自分の考え方や動機をはっきりと明らかにすることができず、プロットのシーンがどのようにつながっているかを明確にすることはほとんどありません。 聴衆が本当の警官の周りをたどり着く無作為の人だったなら、これはもちろん、非常に現実的です。 しかし、脚本の面では、もう少しの助けとより良い説明が遠くに行くだろう。 代わりに、あなたは自分自身が考えているかもしれません： &amp;lsquo;ホールド、私はちょっと混乱して、ちょうどここで何が起こったのか分からない&amp;hellip;混乱のレベルは事実であるはずですか？ 主人公はまだ私のように、聴衆として無知ですか？ それとも、映画の中のキャラクターは、私が何とか見逃したことをすでに理解していますか？ これは本当の問題です。 キャラクターはしばしば石に面しているので、あなたは何が起こっているのかを正確に知っているか、まったく新しい開発によって驚くことはないという印象を受けるかもしれません。
私は明らかに映画がシルバープレートの細かいディテールを表現するとは思っていません。私は確かに複雑な映画を好きではないと思っています&amp;hellip;しかし、実際よりも混乱している映画は嫌です。 それが私の主な問題です：多くの批評家は、これが偉大であることに気づいています。 私は実際にそれが挑戦的でなければならないとは思わない。 基本的なプロット、特定のシーンの目的、それらの間のつながりは、神秘の大部分を失うことなく、はるかに良く解明することができます。 そうすれば、実際に映画の実際の複雑な部分、つまりそれが提起する哲学的な問題について考える時間が増えます。 もちろん、あなたは常に映画を2度見ることができますが、それをする必要はありません。なぜなら、作家が複雑に見えるように意図的にプロットを難読化したり、 複雑なために。 同じことが、より大きなプロットとは無関係であり、「深い」音を出そうとする強制的な試みのように見える、哲学の一見無意味な瞬間にも当てはまります。 私はGITSを愛しているのと同じくらい、混乱や複雑さを避ける傾向が嫌いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを超えて、これは単なる良い、哲学的に刺激的な探偵物語であり、それはそれ自体の権利の映画のようではなく、GITSの宇宙の別の短編小説、別の章のようである。 すでにこの宇宙に精通していますが、おそらく新しいものにはアクセスできない可能性があります。 その点では、悲しいことに、最初の映画が私のために持っていたインスタント・マジックを捕まえることはできませんでした。 プロットは私を止めなかったが、代わりにこの未来の世界についてもっと知りたいと思った。  GITS 2には実際にこの効果はありませんでしたが、これは単にそれが正しい気分になるという問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YabukiJoe/reviews&#34;&gt;YabukiJoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wish I could give different ratings for how much I liked specific concepts of this movie vs. how much I enjoyed watching it. (Hint: The first rating would be higher than the second)    GITS 2 delivers many of the great elements that have become common features of the GITS franchise:    - great animation with some frames that look so beautiful that you could print it out and hang it on your wall (although I didn&amp;rsquo;t particularly like how the CGI parts fit into the rest of the animation)    - fascinating philosophical, existential, technological questions and concepts that ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alchemistx4&#34;&gt;Alchemistx4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ムービーは単に視覚的に驚くばかりで、いくつかのシーンで驚いてしまいました。 あらゆるフレームに組み込まれたディテールと品質への注意の量は、非常に労働集約的で時間がかかるものでした。 結果として、これは私が今まで見た中で一番見栄えの良いアニメ映画かもしれませんし、経験は完璧なシーンに完全に収まる素晴らしいサウンドデザインによって強化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事の物質面では、プロットは非常に魅力的で、GITSから期待されるように、婚約者はいくつかの事例であなたを混乱させる哲学的側面で少し重いものの、幻想的でした。 ある程度、結果としてプロットの開発が苦しんでいた。 文字の間で交換されていたアイデアの一部を完全に把握したり、少なくともよく理解したりするには、間違いなくそれを見守る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、この映画はアニメファンだけでなく、すべてが見るべきものです。 この物質のいくつかが好きなものではないかもしれませんが、私は誰もがこの映画の視覚的な傑作を理解することができると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alchemistx4/reviews&#34;&gt;Alchemistx4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie was simply amazing visually and left me awe struck in several scenes. The amount of attention to d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cobrascope&#34;&gt;cobrascope&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは壮観なビジュアルだけを見る価値があります（そして、彼らは本当に目が涼しく壮観です）が、プロットは非常に複雑でかなり理解できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cobrascope/reviews&#34;&gt;cobrascope&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adramelech&#34;&gt;Adramelech&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションと音楽が大好きでしたが、私はそれを述べて始めたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、心理学/哲学のような質の高いアニメを見ることはできません。 ゴースト・オブ・ザ・シェル映画は大成功ですが、少し過大評価されています。 偏心的で意味のあるように見える引用のほとんどは、ストーリーにはあまり適していないか、ストーリーと同期していなかったと思います。 これらの引用符を効果的に使用するのは簡単ではありませんが、重く重要な引用符を数十回使用する場合は、それを正しく行う必要があります。 繰り返しますが、引用の多くは、映画が完成した後に編集者によって追加されたように見えます。彼らはそれらの会話に属しているように見えたり聞こえたりしません。 私はあなたの多くが「あなたの意味を理解していないからです！ しかし、私は反対する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、音楽は傑出した、それは簡単に10/10に値する。 アートワークやアニメーションもそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシーケンス・ムービーでは、キャラクターの発展はあまりありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは良かったが、私はこの特定のケースの代わりにもっと広いストーリーを期待していた。 しかし、私が言ったように、それはうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「しかし、私はその物語がアニメとうまく一体化していないと思う。 全体的に、何かが欠けている、それは私が感じているものです。 このアニメについては何かが取り消されたように感じます。内容を理解していないためではないと確信しています。 彼らは「誰も理解することができない」と言っているが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;合計で、私は10のうち8を与えます。上のすべての否定的な批評家、それの背後にあるアイデアを全体としてシェルシリーズのゴーストにもかかわらず、それに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90585&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Adramelech/reviews&#34;&gt;Adramelech&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I loved the animation and music, I want to start by stating that.    We do not see much quality anime in psychology/philosophy kind. Ghost in the Shell m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukushi&#34;&gt;Yukushi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はかなり前の最初の映画を見ました（私は14歳ですか？）が、2番目の映画は&amp;rdquo;シェルのゴースト&amp;rdquo;という名のもとに暮らしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を最初から理解していません（私は成熟したか、またはプレゼンテーションが単純化されたためかもしれません）が、観客には哲学的思考が必要です。 これはエヴァンゲリオンのレベルではありません。 エヴァンゲリオンはこれに比べて小学校の数学です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「象の森の象のように、邪悪なことをしないで、孤独に生きよう」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画では、現実、存在、道徳に対する疑問が常に挑戦されています。 ヘック、キムの大邸宅の場面は純金です。 人間であることはどういう意味ですか？ 私たちが現実に生きていることをどうやって確かめることができますか？ それは観客にスプーンフィードされておらず、哲学の学位を必要とすることを理解することも難しくありません。 アイデアは、視聴者が問題の深いところを考えさせるように提示されます。 しかし、私は、十分な時間が与えられていたことをすべて胃に与えられていると感じました。
対話の半分は引用符で構成されています。 彼らは解釈するのが難しいです、それは確かです。 しかし、あなたがそれらを理解することができれば、それは映画を見ることにもっと大きな意味をもたらします。 私が言ったように、あなたが精神的に準備されていない限り、あなたはこれを見ることができません。 これは多くの人々をこの映画から外すので、あなたはいくつかのビッグネームが言及される準備ができている方がよいでしょう。 孔子はこの映画のハイ・チラシです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話がどうなっていくのかは、いくつかの驚きがあってかなり固いものでした。 登場人物の状況によって、映画の流れが大きく変わった。ある時点で、彼らはゆっくりと現実に疑問を呈し、すぐに彼らは銃撃戦に突入するだろう。 あなたは座席の端にいますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バトーはこの映画の哲学的感覚を表現するのにうってつけです。 この映画の主人公として、私たちは最初の映画で明らかにされていない彼の側を見ることができます。 初めての哲学的アイデアにさらされた学生のようなものです。 対照的なデュオは犯罪に取り組んでいる。 どこで聞いたことがありますか？ 彼は、ある時点でメジャーと比較さえされており、彼はどれだけ彼が変わったかを示している。 彼のペットを通して世界への唯一の本当の愛着が示されています。 彼の犬は彼が近くにいる唯一の生物です。 彼は彼の家を（彼の犬と共有している）彼の「愛の巣」と呼ぶ。 セックス・ドロイドの誤動作で話が始まったことを考えると、かなり皮肉です。 トグサもよく考えられたキャラクターです。 最も「オーガニック」なので、彼は人間の視点であり、おそらく最も未成熟のものでもあります。 彼は物事を見るための「普通の」方法を提供する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々が文句を言うのは、この映画でのCGの使用です。 過度に使用されていますか？ おそらく。 しかし、それは悪い考えではありませんでした。 サイバーテクノロジーとロボットの将来の世界をよく表しています。  2004年に完全な2Dアニメーションを使用するのは奇妙なことでしょうか？ それに、大部分は風景に使われていて、美しく見えると言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックも印象的でしたが、多少色んな点で欠けていました。 それは本当に際立った効果音でした。 ランプを過ぎて車を過ぎた車の音が、ロボットの機械的な関節運動の音にポストします。 すべてがシームレスに実行されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが精神的に挑戦的な、哲学的なアニメを探しているなら、それのために行く。 シェルの元のゴーストを見たことがあるなら、間違いなくこの映画を見落とさないでください。 しかし、とりわけ、この映画を気にしないでください。 あなたが店の中に準備ができていなければ、楽しさはひどく落ちることがわかります（笑、私がそこで作ったジョーク、Batou？）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42223&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yukushi/reviews&#34;&gt;Yukushi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched the first movie quite a while ago (what, I was fourteen?) but the second one definitely lives up to the name of “Ghost in the Shell”.     I daresay I understood this movie better than the first (maybe because I’ve matured, or maybe because the presentation was simplified), but it does require the viewer to have a philosophical way of thinking.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vtiger&#34;&gt;vtiger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;GITSイノセンス（リドリーの不滅の傑作であり、時代の誇りだったスタイルとSFXを賞賛している）を見た直後に、ブレードランナーを見たときに、スタイル、音楽、カラーパレット、おしらせ 映画は単純に、色の調整されていない不整脈ペースのフリックのように見える（現代技術によって割り当てられたポストプロダクションと同じ量のコントロールを持つことは、おそらくリドリー氏のオッズに過ぎないと認めている。 大井さんは頭が先です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン自体は何も書かれていません。結局のところ、ここでの目的は、映画、芸術、バセット・ハウンドなどの宇宙の展示と、その時にクリエイターが考えていた何かの背景を提供することです 。 それが混乱しているように（時には混乱のために）、マンガのストーリー・アークの適応はうまく実行され、誰かがそれに従うことを望み、経験を通して座り、対話を理解しようとするときに何かすることを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バトーとヒューマンの主人公のデュオは面白い、時には面白いダイナミックを与える - 私の最も好きなすべてのマモールの映画の日付。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はこの法案に完全に合っています&amp;hellip;代わりに、法案が音楽に合っていると言うかもしれません - この映画の他のコンポーネントと同じように、実際には見えないか、または他のいくつかの側面を隠すようなことはありません 置く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作品のアイデアは誰でも自分たちで発見することができますが、実際に大胆に下線が引かれていても、作家の決定的なやりとりの多くが強調されていなくても、 頭の中では絶妙に好奇心をそそられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆっくり - はい、しかしペースが速く、驚くほど実行されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60595&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vtiger/reviews&#34;&gt;vtiger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s just say that when I watched Blade Runner right after watching GITS Innocence (being quite a fan of Ridley&amp;rsquo;s immortal masterpiece and admiring its style and sfx which were a herculean a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;piculi&#34;&gt;piculi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのGiTS（1995）を取り、完璧なアニメーション、良いペーシング、そして壮大な伝承を取り除くと、どうなるでしょうか？ あなたはこれを手に入れます。
ストーリー。 平凡な探偵に包まれたあまりにも多くの哲学。 それを元のものと比較して、Innocenceには知識探求はなく、文字通りの開発はなく、むしろ複雑すぎる哲学的アイデアに集中しています。  5-6 / 10
アート。  GOD DAMN CGI!!! あなたは95年の映画の世界、キャラクター、アクションに驚いていましたか？ あなたはサイボーグの建物を嫌うとき、あなたの座席に飛び込んでいましたか？ あなたが面倒なCGIのバックグラウンド、車、人形などを見ていると、あまりにも悪いですね。 いくつかの場所では、ディレクターはこの技術に夢中であったため、彼は濡れたsgifillの夢を作り出しました。 複雑な建物のクライクジャーク。 神様、SOOOOOが悪いです。  310
音。  710。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/piculi/reviews&#34;&gt;piculi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What will happen, if you take original GiTS (1995) and strip it of flawless ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xkylehasheartx&#34;&gt;xkylehasheartx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xkylehasheartx/reviews&#34;&gt;xkylehasheartx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know, GHOST IN THE SHELL earns a hefty check on its excellence, and I think GHOST IN THE SHELL 2: INNOCENCE does very well in trying to match its greatness, though it does fall short in some aspects. It proposes an interesting philosophical theory as its premiss based on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huiyue&#34;&gt;Huiyue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;感動的で不思議な、稀でユニークな映画です。私はそれをもっと理解するために喜んでもう一度見ます。 この映画のテーマは最初のように複雑で怖い話があります。
生き方と機械的な生活の間の理解をどのようにして欲しいのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当にこの映画の作者が思っていたように、この映画を完全な作品に組み立てているような感じでした！ 彼の仕事がもっと好きですか？
映画の中で数多くの出来事の後にたくさんの哲学があり、最終的に彼女を見つけたことに気づいた！ 彼女はどこにでも、どこでもどこでも彼を抱きしめているように感じました&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;これは別のものからのビューを持っていた &amp;lsquo;Batou&amp;rsquo;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68473&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huiyue/reviews&#34;&gt;Huiyue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Inspiring and mysterious, a rare and unique movie I gladly watch again j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vurtox-1&#34;&gt;Vurtox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰も理解することはできません。
彼らは理解することだけを望むことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人生とは何か、現実をどういう意味ですか？ 人間は人工生命の創造を追求するのはなぜですか？ 私たちは人間と機械の間のどこに線を引くのですか？ 何が完璧な種を分類するのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シェルの幽霊：イノセンスは、それがもたらすだけでなく、時には時には不明かもしれない - 何らかの形で思考を誘発する議論を視聴者に提供する最も頻繁な質問のために、哲学の大要として非常にうまくいくかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、不気味で滅菌された環境で寒さが現れている様子を描いている。 有機的なものと無機的なものとの区別は、実際の経験と人工的な記憶との間に重要な意味を持つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「人間の知覚の不完全な性質は現実の不完全さを引き起こす」 私たちが世界を知覚するにつれて、私たちは絶対的でもなく、また具体的にも考えられない個人的な現実を作り出します。 しかし、それは心の産物であり、不完全なものであるため、外部からの人為的なシナリオではなく、それを私たち自身のものと考えています。 しかし、あるものを別のものから区別する方法はありません。  「あなたは後で実現するでしょう。 あなたが夢を見ているときにあなたが夢中にいることを知ることは不可能です。
私たちが真実であると考えているものよりもずっと美しく、真実を追求するだけなら、私たちは夢から目を覚ますでしょうか？
「鏡は真実を実現するためのツールではなく、それを隠すためのツールです。 私たちの意識もそうです。 私たちに影響を及ぼす印象、私たちの記憶、私たちが来る解釈と結論の真実性の検証はありません。 私たちは、それが私たちの個人的な創造物に合うように現実を隠しています。
彼らは間違いなくこの主題に住んでいます。 少なくともいたる所に潜む奇妙な人形のせいもありません。 生き生きとしているものが実際に生きているかどうかを疑うことは、逆に、人生のないものが生きているかもしれないという疑念は、継続的に演じるものであり、別の興味をそそるテーマへの移行です。 人生の定義 - またはむしろ人間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「人はロボットとは違うと思う」と考えると、「白は黒ではない」と考えるより深くはありません。 なぜ人は理想的な人体のイメージで機械を作ろうとしますか？ サイボーグ以外のものは、子供と人形の類推を生み出すことによって、これに答えるのは非常に非正統的で議論の余地のあるアプローチになります。 人形で遊んでいる子供は、本質的に子育てと同じです。 子供は人形と取り替えます。
不気味な知的議論はさらに進んでいる。 子供の「内容」は人間のそれとは異なりますが、人間の形をしています。 したがって、子育ては、私たちを創造した自然を征服する意図であるアンドロイドの創造に最も近いものです。
非常に事実的で一貫した議論ですが、感情はありません。 それは明らかにマシンが欠けている場所です。 そしてトグサは、映画全体の中で人間に最も近い、感情的に反応する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いことに、大気が超越する唯一の時間については、プロットの抽象不能は、バトゥが犬に帰った時です。 通常は対話主義の物語とは全く対照的に、私たちは視覚的知覚に還元され、再会を楽しむ。 最初はそれが言及されるほど特別ではないように見えるかもしれないが、犬ははっきりと際立っている。
それはおそらく私たちが提示している最も生き生きとした親密な生き物です。 バトゥーを背後から抱きしめて、食べ物を熱望しながら彼の足で彼を傷つけ、バトーは慎重に摂食皿の周りに耳を置いて、最後には膝の中で眠っています - そうでなければこの感情がまったくないことを示す設定では無条件の愛。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人間を説明する科学は、最終的に恐怖を生み出します。「人間は単純な時計工作のトリックとコンポーネントの合計に過ぎない恐れ、言い換えれば「人間」と呼ばれる現象の恐れは本質的に虚栄心です。
魂を人形に入れることで、人間の模倣は完了していますか？ あるいは、そのような人形の存在が優れていますか？ 自分自身を完全な機械に変えたハッカーの金氏は、意識も無限の意識も種を完成させず、人形でしか実現できないと主張する。 本当に美しい人形のようなものがあれば、それは魂のない肉と血でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイボーグは最も完全な存在形態であるかもしれないが、見つけられるために人形の「人生」を犠牲にした女の子によってアレルギーされた人間より劣ったものとして扱われる。 彼らは、生命の明確な定義がないにもかかわらず、無意識のうちに物事として扱われている（それは失格となり得る）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは鳥の血のために泣き叫ぶ。
魚の血ではない。
声のある人にとっては幸運です。
人形に声があったら、
彼らは叫んだだろう、
「私は人間になりたくなかった！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは決して浅い娯楽ではなく、簡単に消化することでもありません。 ストーリーは精神的には疲労感がありながらも報酬が高い高齢の対話だけによって動く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画は細かい手描きの風景に感銘を受けましたが、今回は3D CGを多用しました。 それは完璧に実行され、必ずしも定位置ではないと感じたわけではありませんでしたが、私はそれ以下で生活できました。 それにもかかわらず、細部への愛情は残っています。そして、それは確かに未知の環境の幾分滅菌された、ほぼ臨床的な雰囲気に加わります。 強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8875&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vurtox/reviews&#34;&gt;Vurtox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;No one can ever know to understand.   They can only hope to understand.    What is life, what means reality? Why does man pursue the creation of artificial life? Where do we draw the line between human and machine? What classifies the perfect species?     Ghost in the Shell: Innocence might very well fare as a compendium of philosophy due to the manifold questions it not only brings up but most often also provides the viewer with unique - maybe obscure at times - in any way thought-provoking arguments.    The movie depicts a state &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;swaggletooth-1&#34;&gt;Swaggletooth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;GITSイノセンスは、元のGITS映画の非常に精神的な後継です。少なくとも、ストーリーラインの提示や哲学の散在に関しては、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イノセンスは、一部の人々に魅力を感じさせる映画ですが、他の人は、哲学的なガフに欠けているか、または眠っている話を見つけるでしょう。 正直言って私は物語が非常に単純で浅いと感じました。古典や哲学を深みとして引用しない限り、深みはあまりありません。 映画の対話のほとんどは見積もりに費やされていますが、しばらくしてからかなり退屈になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この無限の引用は、私たちの世界に本当に関係していない人工的な概念に疑問を呈していると考えられるので、最終的には無意味に感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、この映画は矛盾している。  2Dアートワークは美しく流動的にアニメーション化されていますが、醜い3DCGアートワークと絶えず競合しています。 通常、私はこれについてはあまり気にしないでしょう、私の苦情は、醜い3DCGパノラマに与えられた過度のスクリーン時間と、非常に面白いことではないものの沢山のショットです。 短い話ですが、Innocenceは最初のGITS映画ほど目に見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは残念なことですが、この映画では数多くの作品を読んでみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Swaggletooth/reviews&#34;&gt;Swaggletooth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;GITS Innocence is very much spiritual successor to the original GITS film, at least in terms of presentation of storyline and interspersion &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-junkie-1&#34;&gt;anime_junkie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょっと混乱して非常に哲学的な話ですが、それはとてもうまく流れて、最後にシームレスに一緒に来ます。 アニメーションはきれいで、流動的でリアルでした。  CGがよくブレンドされ、各フレームが目立ちました。 気分を良くする素晴らしいサウンドトラック。 徐々にキャラクターが発達しましたが、最初の映画が残っていた場所を埋めるように見えました。 全体的には非常に良いアニメですが、非常にアクセス可能なアニメではありません。 ストーリーは、時には非常に深刻なアンダートーンを集中させる必要があり、非常に隠されていました。 それほど多くの行為ではなく、それが欠けているものは、大気と細部になります。 あなたが強くスクリプト化された映画に気づいたら、それがもたらす多くの問題を熟考させるかもしれないかを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1750&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anime_junkie/reviews&#34;&gt;anime_junkie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Although a slighty confusing and very philosophical story, it flows ve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hiimanalien-1&#34;&gt;HiImAnAlien&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Oshiiがシェルの最初のゴーストを指揮したとき、彼はオリジナルのマンガを適合させたのではなく、むしろ独自のものを作った。 第2の映画では、視聴者がよりアクセスしやすいようにするのではなく、もっと個人的なものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
それは、以前の映画やSACシリーズの弧よりも標準的な話ですが、それは基本的にセックスのための技術の搾取を扱う探偵物語です。 それで、この点について一歩前進している間に、アニメーション・フランチャイズはサイバー・パンク・テーマをさまざまな視点で扱うことを試みていることは良いことです。 私たちが最初に得た情報は、物語を謎として始まり、結論は予期せぬもので、非常に単純な前提のように見えるので、ストーリーは大きな始まりと終わりを持っています。 元々の映画では全体的な陰謀感や出来事の発達に関する考え方があったのに対し、ここでは主人公がどこに行けばいいのか分かりません。 幸いにも、補償のためにそこに置かれた大きな心ねじがあります。
すべての物語の不具合で、私はOshiiも映画全体に1つのマンガの章を開発する非常に良い仕事をしたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション：
さて、これまでの映画を楽しんでいた人は、アクション映画のためにここに来るのではなく、映画の中でも尻を振っていることを知っています。 ここでは、すべてのアクションシーンは思い出深いものです。種類が厄介であるという不都合な点として、シーンが冷たくなるほど短くなります。 このアクションは、あなたが大戦闘のために何度も待つようにするための、大井の署名なので、ムービーの長さに均等に配分されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックスとアニメーション：
アニメーションやグラフィックだけでこの映画を推薦する人がいるので、私がここで賞賛することはあまりありません。むしろ、私は彼らに賛成し、これとオリジナルを比較します。 私は実際にオリジナルを好むと言っています - 私はこの点ではアニメのオリジナルを好きです。リアリズムとスタイルのベストコンビネーションを持ち、時間を先取りしていたためですが、 それ。 これはSFの美学を持っていますが、Blade Runneのような作品で普及しているサイバーパンクの学校からはかなり離れています。 もっと壮大な未来だが、可能な限りです。 最初の映画のように滑らかに流れていない間に、アニメーションも非常に完成しています。  50代のインスピレーションを受けた自動車、破損したガラス、ズームレンズ、犬などは、すべてグラフィックスやアニメーション部門によって最高の尊敬を受けています。 パレードのシーンは、これらの理由だけで映画のハイ・ポイントであることは、それだけでは分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：
「フォローミー」と「クリスタルリバー」の曲は、主人公が自分の言葉で表現していないことを表現する、美しく感動的な曲です。 一つは心配する必要はない、伝統的なチャントも存在します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ほとんどの映画から元子を取り去ろうという論争の中で、彼女は彼女に、ほとんど神話的な側面を持つキャラクターの1人にしました。 主人公の関係は、彼女の存在の欠如によって形作られ、彼女が再び現れたときには、それはすべて満天です。 バトーとトグサは彼女のようなものではありませんが、彼らはそれぞれの部分をかなりうまくプレイしています。 バトゥーは一つの大きなクリシェですが、トグサは平均的な男性が関係する人です。 私はバトーの孤独の描写が非常に説得力があると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哲学と象徴：
見積もりの​​オーバーロードは、ネットインプラントの技術である程度は正当化されますが、私はキャラクターが自分の言葉でより多くのことを話すのが好きでした。
この映画を特別なものにするのは、AIそのもの以外のAIとの人間の魅力を探り、SFテーマを過去や自然に結びつけることを管理することです。
宗教的パレードはおそらく、すべての象徴主義が最も集中している場面であろう。
言葉は時には余分なもので、必要な時には必要なものです。ここには両方の証拠があります。奇妙な谷が議論されているところですが、これはイメージではうまくいったから不必要なものです。しかし、 主なテーマは、この映画にも含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雰囲気：
この映画のすべての要素が一緒に追加されたとき、彼らは最強のストーリーを作っていないかもしれませんが、真に偉大な映画だけで見つけることができるような素晴らしい雰囲気を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画がシェルの最初のゴーストの続編ではなく、むしろ古典と相補的な素晴らしい作品であると考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HiImAnAlien/reviews&#34;&gt;HiImAnAlien&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When Oshii directed the first Ghost in the Shell he didn&amp;rsquo;t just adapted the original manga, but rather made from it something of its own. Whit the second movie, rather than to give something more accessible to the viewer, he made it into something even more personal.     Story:  It’s more of a standard story than that of the previous movie or the arc of the SAC series, it’s basically just a detective story that deals whit the exploitation of technology for sex. S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dai-to-1&#34;&gt;Dai_to&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはシェルのゴーストの後にある時間を拾う。 イノセンスにつながる正確な出来事は、あいまいになっています。 私たちが知っていることは、草薙の実存的な崩壊後のことです。 私たちの新しい星、生命力のあるバトー（草薙の元パートナー）は、機能不全のアンドロイドによって引き起こされた一連の殺人事件を調査します。 バトゥーがこの謎を深く掘り下げていくにつれて、彼はゆっくりと陰謀を発見し始め、これらの誤動作の原因の衝撃的なアイデンティティが最終的に明らかになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション：10/10
イノセンスの魅力の大部分がその外観にあります。 この映画は純粋で華麗です。 キャラクターはスムーズかつリアルにアニメーション化されています（特に、バトーとその愛らしいバセット・ハウンドの間の感動的なシーンです）。 芸術の方向性ははるかにダイナミックで、ぼんやりとしたグレーの金属の世界は時折色とりどりの爆発的な爆発と非常にうまく時間をあけて溢れています。 すべてこれはおそらくあなたが見ることができる最も美しいアニメーション機能の1つだと言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
これはアニメを見ていることを時折忘れることになるアニメの1つです。 驚くべき声の演技のために。 リチャードエパルはバトゥーとして素晴らしいパフォーマンスをお届けします。  Crispen FreemanやMary McGlynnのような他の声優陣は、非常に強力な支持を与えてくれます。 伝説の作曲家であるKawai Kenjiによって、耳を傾ける聴覚を取り除くことは、まだまだやや微妙なサウンドトラックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
シェルのゴーストに似て、イノセンスで私はロボットの中に幽霊（魂）を持ち、典型的なサイバーパンクの探偵物語で彼らが与えるエキサイティングな、神秘的な感じのプロットが好きだった。 最初の映画とは違って、キャラクターは哲学について議論する時間が少なく、お互いにやりとりする時間が長くなり、ストーリーをよりシンプルに理解しやすくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
貝の中の最初の幽霊の泣き言、説教の草薙からの視点の変化は、より好都合で地底のバトー、トグサとの彼のやりとり、物語の他のキャラクター、さらには自分自身でさえ、もっと誠実に見える より関連しやすい場所から来ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
シェル2のゴーストと比較すると、イノセンスは感動しようとする時間が少なくて済み、ストーリー性、偉大なサウンド＆amp; 美しいアニメーション、それは確かに面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
イノセンスはハリウッドの大ヒット映画とほぼ同じですが、アニメが今までに得られるようになりました。オリジナルを見たことや、それが何であるかを少なくとも理解している人には、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187804&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dai_to/reviews&#34;&gt;Dai_to&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story picks up some time after Ghost in the shell. The exact events leading up to Innocence are left in obscurity. What we do know is that after Kusanagi&amp;rsquo;s existential meltdown. Our new star, burly biomechanical Batou (Kusanagi&amp;rsquo;s former partner), investigate &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spacemonkey93-1&#34;&gt;spacemonkey93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は映画が価値があるか、何を期待するか、スポイラーフリーであるかどうかをチェックしている人物について、簡単なレビューをしようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはオリジナルのゴースト・オブ・ザ・シェル映画の直後の続編ですが、今度はバトーを中心にしていますが、スタンドアロンのケースやミッションと言えるでしょう。サイボーグを推測しました。 あなたが既に哲学的なアイデアを扱っているのを知っていれば、最初にプレクールを見ておくことをお勧めしますが、この映画はそれをさらに進めていきます。 哲学に興味をそそって、これは素晴らしいことでしょう、そうでなければあなたはまだそれを楽しむことができる、素晴らしい行動とプロットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は驚くべきもので、10未満もできませんでした。全体的に美しいです。単に君を捉える壮大なシーンがあります。見るのがとても楽しいです。私はこれまで言わなかったと思います。  prequelの2.0バージョンとは異なり、CGIを含むことは素晴らしいように見え、2Dと3Dの間の遷移はスムーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは素晴らしく、芸術と一緒に経験を生み出すシーンがあります。 他のすべての場面では、その目的に合ったものと確信しています。 演技の声はかなりいいですが、思い出に残るものはありませんが、物語はあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に述べたように、私たちはバトーとトグサを詳しく見てみると、どちらも偉大な人物です。彼らは素晴らしいチームを作ってくれます。バトゥーはもっと勇敢で撃つ準備ができています。 いくつかの驚きがありますが、キャラクターは満足していると確信してprequelからの期待に応えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を楽しんでいました。おそらく、私はこの種のSFを愛しています。それは、Ergo Proxyのエピソードのいくつかを思い出させました。それはゆっくりと発展しますが、それは治療です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181832&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spacemonkey93/reviews&#34;&gt;spacemonkey93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will try to give a quick review as for someone who is checking if the movie is worth it, what to expect, spoiler free.    The story is a direct sequel to the original Ghost &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pxhxcx-1&#34;&gt;PxHxCx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;元の漫画の第一話の偉大な適応。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;retrofuturismのビジュアル、特に車上では、心理学的なドラマに映画のノワールの雰囲気を設定します。
映画の周りには素晴らしいアニメーション、シナリオ、風景がありますが、悲しいことに、醜いCGIにはあまりにも多くのスクリーン時間を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がいくつかの批評家に同意しなければならないことの1つは、引用のフェチが続いていることです。ドラマの「深み」にはそれほど影響しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスタンドアローンコンプレックスを元の映画を見た後に見て、それは完全な別のシリーズだったので、少し失望していたが、イノセンス元の映画からの感情を取り戻すと私はそれが素晴らしい後継者だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211018&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PxHxCx/reviews&#34;&gt;PxHxCx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A great adaptation of the first story of the original manga.    The retrofu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;korison-1&#34;&gt;korison&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シェルのゴースト：イノセンスは、シェルの映画ゴーストの続編です。  Psycho PassやGuilty Crownなど、他の多くの作品で知られているProduction I.Gによって2004年にリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：GitS 2の話は、それが後編のようなものだと考えるかもしれないので、最初の映画にはあまり依存しません。 大虐殺された後、バトーとトグサは、アンドロイドが自殺した後、自殺者を殺害した一連の殺人事件を調べている。 ストーリーはそれの前編と同じくらい複雑ですが、理解するのが少し良いです。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターは、メジャーの悲しい例外を除いて、最初の映画とほとんど同じです。 私たちがすでに知っている人たちにちょっとだけ深く潜入しているので、あまり言い表せません。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル：2番目のGitSムービーのビジュアルは、年齢の面で優れています。 生産I.G. この時点で。 アニメーションは常に流暢です。 それはCGIをたくさん使っていますが、2004年にリリースされたものでは期待していなかったような良いことです（Fate / Stay Nightのドラゴンが2006年にリリースされたと考えるなら&amp;hellip; 残念だ）。 背景も華やかに見え、キャラクターのデザインは悪くない。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：この時点でのサウンドトラックは、ひぐらしのなく頃にとFate / Stay Nightのようなタイトルから川井健二が作ったものです。 音楽は常にシーンに合っており、本当に良い部分がいくつかあります。 しかし、あまりにも思い出深いものはありません。 私はサブウーファーを見ませんでした。私は通常コメントしたくありません。 私は実際にこれのダブを見て、私の意見では驚くほど良いと言わなければなりません。 リチャードエパールをバトゥーとした最高のパフォーマンス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：合計で、GitS2：イノセンスは、我々が愛することを学んだキャラクターについて、かなり良いミステリー・ストーリーを持っています。 私たちがこの作品にアートを取り入れると、それは本当に素晴らしい映画になり、もちろん本当に楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/korison/reviews&#34;&gt;korison&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ghost in the Shell: Innocence, is the sequel to the movie Ghost in the Shell. It was released in 2004 by Production I.G, who are known for many other works, such as Psycho Pass and Guilty Crown.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ようこそ、私の友人、年の最後の映画祭の週のレビューに。 私たちはたくさんの映画を見てきました。 いくつかはよく知られています。 もう少しわかりにくい。 人気のあるフランチャイズに結びついているものもあれば、独立したものもあります。 私たちは昨年の映画祭に戻ってその週を始めました。私たちも同じように終わります。 ですから、プロダクション・I.Gのシェル・フランチャイズのゴーストをもう一度見てみましょう。 昨年、私は最初の映画を見ました。それは素晴らしい映画でした。 今年は2枚目の映画を見る時間です。 スタジオジブリが共同制作した「Ghost in the Shell 2：Innocence」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メジャーは行方不明になった。 この記事の主人公はBatouです。 物語は、プロトタイプのセックスロボットによって殺された殺人を調べるためにバトーが犯罪の場面に呼び出されて開かれます。 警察の仕事のように思えますが、アラマキは複数の殺人事件が起きていることに懸念を抱いています。 このように、彼はBatouとTogusaに事件とそれらの背後にある会社を調査するために送る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの肯定的な側面から始めましょう。 それは意味があり、大いに魅力的な方法でプロットポイントを収束させることの本当に良い仕事をします。 また、実際のクライマックスの前にクライマックスを考慮に入れるすべてのものを確立するのは良い仕事です。 実際に何が起こるのかを損なうことなく、すべてが手際よく表現されます。 ねじれは理にかなっており、物事を面白く保つのに役立ちます。 しかし、映画にはストーリーの問題がないわけではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のペースはかなり悪いです。 物事を踏み外してアートワークを披露する以外の目的を果たしていないかなり長いストレッチがあります。 調査自体は、いくつかの場面がはるかに短く、他の人が少し引っ張っていることで、この影響を受けています。 あなたが何が起こっているのかを見失うことはあり得ないほど悪くはありませんが、気分が悪いほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このトグサとバトーの主なキャラクターは、 映画は、それらを発展させ、複雑にする文字の円弧を与えるという、本当に良い仕事をしてくれます。 彼らはまた、本当に良い冗談をいくつか交換します。 弱い結合はアンタゴニストである。 収益によって動機付けされた曖昧な企業体を除いて、実際にはあまり多くはありません。 実際の会社は人以上の利益を重視した意思決定を行い、その決定が非倫理的、違法である場合もありますが、どれだけ多くの作品がそれを使用しているかを考えると、 アモルタル法人とまったく同じ役割を果たす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中の芸術は華やかです。 細部がたくさんあり、未来技術は本当にクールに見えます。 キャラクターのデザインはユニークで、独自の美しさを与える方法でテクノロジーと組み合わされています。 バトーの犬も愛らしいです。 アクションシーンは本当に強く流れ、私はアートについて何の苦情も受けていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山寺浩一と大塚昭夫はトグサとバトゥーとしての役割を大きく変えています。 田中敦子も非常に簡単に彼女の役割をうかがいます。 この中のすべての俳優は素晴らしいパフォーマンスを出します。 音楽はとてもいいですが、最初の映画の音楽と同じ批判があります。 同じ血まみれの歌が、大気圏のシーンで映画全体に使われてしまい、本当に過度に使用されてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何もない別の映画。  1/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゴースト・イン・ザ・シェル2は、最初の映画ほど強くない。 誤解しないでください、それはまだ強い主人公、優れたアートワーク、素晴らしい演技と良い物語を持つ良いサイバーパンクの仕事です。 ペーシングは本当に痛いし、アンタゴニストは本当に弱いです。 それでも、あなたがサイバーパンクの物語に入っているなら、それに時計を付けてください。 私の最終評価は7/10です。 来週は通常のスケジュールに戻り、OVAのテイルズオブシンフォニアを見ていきます。 待って&amp;hellip;それらの3つがあり、スペシャルを数えません。 我々はSymphonia OVA、The Sylvarant Chapterの最初のテイルズを見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=152785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome, my Friends, to the last film festival week review of the year. We&amp;rsquo;ve looked at a lot of films. Some well known. Some more obscure. Some tied to popular franchises, some stand alone adaptations. We started the week with a call back to last year&amp;rsquo;s film festival and we&amp;rsquo;re going to end the same way. So, let&amp;rsquo;s take another look at Production I.G&amp;rsquo;s Ghost in the Shell franchise. Last year, I took a l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-zul-1&#34;&gt;Lord-Zul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「生と死はテーブルの上で踊るマリオネットのように来て行きます。 彼らの刺し傷が切れば、彼らは簡単に崩壊する。
 - 壁に書く、ゴースト・イン・ザ・シェル2：イノセンス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シェルシリーズの幽霊はおそらくこれまでに見たすべての映画/シリーズを含め、おそらく私のお気に入りのアニメシリーズです。 私たちはいつか科学の進歩を見てもらいたいと思っている技術的未来を持っていますが、それが人間であることが何を意味するのかについて私たちに問いかけるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン自体は、それが第2の映画であるように、最初の映画の続きです。 私がストーリーライン自体に基づいて映画を見直す場所があれば、それは最も弱い点ですが、依然として強固なものです8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170309&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord-Zul/reviews&#34;&gt;Lord-Zul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Life and death come and go like marionettes dancing on a table. On &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuniversal-1&#34;&gt;Yuniversal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セマロイド？ 私をカウント！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゴースト・イン・ザ・シェル2：イノセンスは、よく評価された古典的なゴースト・オブ・ザ・シェルの続編です。 その前置詞と同様に、イノセンスは、その思想を刺激する哲学と、非常に激しくて悪い行為の場面とを組み合わせたものです。 違いは、Innocenceは信じられないほど詳細なCGIを使用しているため、アニメの中でも最も高品質のアクションシーンを生み出していますが、細部にまではっきりとしていますが、InnocenceはGhost in the Shellを生きるという哲学に夢中にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イノセンスは、意識で世界をどのように認識しているかをより深く理解しています。 人生の定義が何であるかを知るためには、Innocenceは人類と機械の違いを比較してアプローチを取っていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ人間は人間に似たものを作ろうと努力しているのですか？ これは人形と似ているために、人形は子供たちに信じられないほど愛らしいものになりますが、一部の人にとっても非常に気味悪いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、人形の中に基本的に人間であるサイボーグがあります。 人間がもはや人間と見なされる前にどれくらいの機械を得ることができるのか？ シェルフランチャイズの幽霊は、人類と機械のこの比較を常に熟考しています。イノセンスも例外ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シェルムービーの最初のゴーストとは違って、イノセンスはこの哲学のことをあまりにも行き渡って、哲学者たちがどこにでも引用されています。 オリジナルに引用がないので、Innocenceは哲学的な実行のような変化で、完全に私を捨てました。 引用は、私が哲学的なテーマについてもう考えたくないという点まで非常に繰り返しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、Innocenceは、非常に優れた芸術、サウンドトラック、アクションシーン、そして哲学的な質問が本当にあなたにあった数少ない時間を見る素晴らしい映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
 - 信じられないほど詳細な芸術。
 - 激しい、魅力的な行動。
 - 素晴らしい雰囲気のOST、そして最初の映画以来の音響効果が向上しました。
 - 人間と機械の違いにもっと浸ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 遅いCGIモデル。
 - 哲学的な引用を覆している。
 - 時にはあまりにも多くの対話。
 - 過度の哲学的引用の他に、物語はそれほど魅力的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
確かに、ストーリーはかなりスムーズでした。 しかし、最初の映画のように従事して魅力的でしたか？ それほど多くはありません。 私が以前にたくさん言及したように、Innocenceの物語は哲学的な引用によってあふれています。物語が深く複雑に見えるかもしれませんが、実際にはちょっと台無しになりました。 他の賢明なことに、その物語は間違いなくそのプレクエルよりも標準的でシンプルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
背景のアートは単に息を呑むほど豪華だった。 細部への注意は非常識で、爆発や銃撃のようなものは完全にアニメーション化されていました。 芸術が10ではないのはCGIだからです！ 私はCGIの人ですか？ バックグラウンドアートとアニメーションが完璧に満ちているにもかかわらず、キャラクターモデルが衰えていて、15FPSでアニメートされているような気がしているときは、いつも私を誘発するからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
最初の映画のように、Innocenceのサウンドトラックは気分を変えるのに最適です。 この映画のOSTは、第1映画がこの映画と比較してよりインパクトのある哲学的シーンを持っていたので、第1映画よりも誇大宣伝です。 しかし、イノセンスの信じられないほど激しいアクションシーン、そして非常に不気味で恐ろしいシーンのために、OSTとサウンド・エフェクトは、これらのシーンの気分を表現するのに役立つ多くの機会を与えられ、完璧に釘付けになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
イノセンスはバトーとトグサに焦点を当てています。 これらのキャラクターはメジャーの影響を受けていませんでしたが、特に男とマシンの比較に関するもので、キャラクターの1つは人間であり、もう1つはマシンです。 それらの違いはよく強調されていて、違いがあってもお互いに信頼できることが示されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
アクションシーン？ スリリング！ サスペンスと不気味な部分？ 不気味な！
哲学的引用のオーバーフロー？ あなたはやめていただけますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
詳細と輝かしいアニメーションへの配慮から、Innocenceはステップアップになるかもしれませんが、Ghost in the Shellシリーズが最もよく知られていることは、哲学的な影響がないことから、明らかに2つのステップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：セクスタロイドはweabooの定義です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuniversal/reviews&#34;&gt;Yuniversal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sexaroids?? Count me in!!!    Ghost in the Shell 2: Innocence is the sequel to the well acclaimed classic Ghost in the Shell. Similar to its prequel, Innocence is all about that thought provoking philosophy, combined with extremely intense and badass action scenes. The difference is that Innocence uses incredibly detailed CGI, resulting in some of the most high quality action scenes in anime, but despite the attention to detail, Innocence still holds  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vizgix-1&#34;&gt;VIZGIX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132597&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VIZGIX/reviews&#34;&gt;VIZGIX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What can I say about this anime&amp;hellip;. well really, plot just devolved horribly after the first part. I have always enjoyed the Ghost in the Shell series.. The original mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baharuka-1&#34;&gt;Baharuka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画に壮大なオープニングがあると付け加えたいと思っています！ それは、川井賢治の素晴らしいサウンドトラックの作品とともに、「作られている」という写真の少女を示しています。 本当に素晴らしい音楽と映像！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のいくつかの部分は良い、いくつかの部分は少し不機嫌です。  「ロボット - 性別 - 奴隷問題」の主なテーマは、私にはあまり関心がありませんでしたが、私は「実際に起こり得ること！  :)私は、バーチャルリアリティについての部分が好きで、一般的に、それが作成する将来の世界についての考えを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が映画について好きではなかったことは、むしろ個人的です。私はGitSテレビアニメシリーズも見ました。そして、私は女性の主人公、メジャーが大好きです。 映画では、彼女はこの映画では彼女の視界がほとんどなく、彼女の時間が少なくて、どこか別の場所に持ち帰って「男の世界」の映画を作りました。 まあ、私は女性です、私は私の女性のキャラクターが欲しいです！  ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23224&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Baharuka/reviews&#34;&gt;Baharuka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wanted to add that this movie has an epic opening! It shows the girl in the picture &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yabukijoe-1&#34;&gt;YabukiJoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画の特定のコンセプトがどれくらい好きだったのか、それを見て楽しんでいたのか、さまざまな評価を与えることができれば幸いです。  （ヒント：最初のレーティングは2番目のレーティングよりも高いでしょう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GITS 2は、GITSフランチャイズの共通の機能となっている多くの優れた要素を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;あなたがそれをプリントアウトして壁に掛けることができるように、とても美しいようなフレームの素晴らしいアニメーション（CGI部品がアニメーションの残りの部分にどのようにフィットするかは特に気にしませんでしたが）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;魅力的な哲学的、実在的な、技術的な質問と映画が終わった後ずっとずっと考えておく価値のある概念。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;あなたが90分の映画で見るものよりもはるかに多くを含んでいる複雑な新しい世界にあなた自身を浸っているという気持ちをあなたに与えて、キャラクターと彼らが存在する宇宙の両方が本物であると感じます。 この真実の感覚は、映画があなたにこの世界のすべての部分を説明するために途中出ることはないという事実に部分的に起因しています。 代わりに、キャラクターは環境の一部が新しく＆amp; 潜在的に聴衆に混乱する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これは私の個人的な楽しさの点でトラブルのいくつかが始まる場所です。  GITSフランチャイズは、一般的には、ストーリーを通して彼らを導くことについては、視聴者を手に取ってはいないということで有名です。 代わりに、それはあなたが外国人の宇宙に投げ込まれた素朴な訪問者であると感じることが多く、あなたはしばらくの間、住人の一部と一緒に旅をしています。 したがって、彼らは通常、視聴者の潜在的な混乱を共有しません。
これは、あなたがまだ表面的なプロット要素に従うことができ、色とりどりの環境に驚かせることができますが、プロットのすべての出来事とそれらの背後にある理由を結ぶ大きな図を把握することは非常に複雑です。  （少なくともあなたがムービーを見直し、あなた自身のためにパズル全体をまとめてください。関連するウィキペディアの記事はこの点で非常に素晴らしいサマリーです）。 したがって、あなたはたぶんあなた自身が思っているかもしれません： &amp;lsquo;ホールド、ちょうどここで何が起こったの？ そして今どこに行くの？ 私たちは誰を訪問するつもりですか、探偵？ なぜ正確に？ 私たちは次に何を見つけようとしていますか？ そして、あなたがこの特定の技術をどのように使って正確に何をしているのか、それを何度も繰り返すことができますか？ 確かに、映画は主な出来事の背後にある基本的な理由を説明し、観客にある程度の満足感を与えてくれる終わりに向かうシーンを提供します。  （質問は、聴衆がまだその点に興味があるかどうかです&amp;hellip;）
それでも問題は、探偵物語なので、主人公は明らかに映画の過程で多くのことを知らないので、調査中にプロットについてもっと知ることで自然にそのことを知ることになります。 しかし、時には、キャラクターは自分の考え方や動機をはっきりと明らかにすることができず、プロットのシーンがどのようにつながっているかを明確にすることはほとんどありません。 聴衆が本当の警官の周りをたどり着く無作為の人だったなら、これはもちろん、非常に現実的です。 しかし、脚本の面では、もう少しの助けとより良い説明が遠くに行くだろう。 代わりに、あなたは自分自身が考えているかもしれません： &amp;lsquo;ホールド、私はちょっと混乱して、ちょうどここで何が起こったのか分からない&amp;hellip;混乱のレベルは事実であるはずですか？ 主人公はまだ私のように、聴衆として無知ですか？ それとも、映画の中のキャラクターは、私が何とか見逃したことをすでに理解していますか？ これは本当の問題です。 キャラクターはしばしば石に面しているので、あなたは何が起こっているのかを正確に知っているか、まったく新しい開発によって驚くことはないという印象を受けるかもしれません。
私は明らかに映画がシルバープレートの細かいディテールを表現するとは思っていません。私は確かに複雑な映画を好きではないと思っています&amp;hellip;しかし、実際よりも混乱している映画は嫌です。 それが私の主な問題です：多くの批評家は、これが偉大であることに気づいています。 私は実際にそれが挑戦的でなければならないとは思わない。 基本的なプロット、特定のシーンの目的、それらの間のつながりは、神秘の大部分を失うことなく、はるかに良く解明することができます。 そうすれば、実際に映画の実際の複雑な部分、つまりそれが提起する哲学的な問題について考える時間が増えます。 もちろん、あなたは常に映画を2度見ることができますが、それをする必要はありません。なぜなら、作家が複雑に見えるように意図的にプロットを難読化したり、 複雑なために。 同じことが、より大きなプロットとは無関係であり、「深い」音を出そうとする強制的な試みのように見える、哲学の一見無意味な瞬間にも当てはまります。 私はGITSを愛しているのと同じくらい、混乱や複雑さを避ける傾向が嫌いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを超えて、これは単なる良い、哲学的に刺激的な探偵物語であり、それはそれ自体の権利の映画のようではなく、GITSの宇宙の別の短編小説、別の章のようである。 すでにこの宇宙に精通していますが、おそらく新しいものにはアクセスできない可能性があります。 その点では、悲しいことに、最初の映画が私のために持っていたインスタント・マジックを捕まえることはできませんでした。 プロットは私を止めなかったが、代わりにこの未来の世界についてもっと知りたいと思った。  GITS 2には実際にこの効果はありませんでしたが、これは単にそれが正しい気分になるという問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YabukiJoe/reviews&#34;&gt;YabukiJoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wish I could give different ratings for how much I liked specific concepts of this movie vs. how much I enjoyed watching it. (Hint: The first rating would be higher than the second)    GITS 2 delivers many of the great elements that have become common features of the GITS franchise:    - great animation with some frames that look so beautiful that you could print it out and hang it on your wall (although I didn&amp;rsquo;t particularly like how the CGI parts fit into the rest of the animation)    - fascinating philosophical, existential, technological questions and concepts that ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alchemistx4-1&#34;&gt;Alchemistx4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ムービーは単に視覚的に驚くばかりで、いくつかのシーンで驚いてしまいました。 あらゆるフレームに組み込まれたディテールと品質への注意の量は、非常に労働集約的で時間がかかるものでした。 結果として、これは私が今まで見た中で一番見栄えの良いアニメ映画かもしれませんし、経験は完璧なシーンに完全に収まる素晴らしいサウンドデザインによって強化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事の物質面では、プロットは非常に魅力的で、GITSから期待されるように、婚約者はいくつかの事例であなたを混乱させる哲学的側面で少し重いものの、幻想的でした。 ある程度、結果としてプロットの開発が苦しんでいた。 文字の間で交換されていたアイデアの一部を完全に把握したり、少なくともよく理解したりするには、間違いなくそれを見守る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、この映画はアニメファンだけでなく、すべてが見るべきものです。 この物質のいくつかが好きなものではないかもしれませんが、私は誰もがこの映画の視覚的な傑作を理解することができると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alchemistx4/reviews&#34;&gt;Alchemistx4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie was simply amazing visually and left me awe struck in several scenes. The amount of attention to d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cobrascope-1&#34;&gt;cobrascope&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは壮観なビジュアルだけを見る価値があります（そして、彼らは本当に目が涼しく壮観です）が、プロットは非常に複雑でかなり理解できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cobrascope/reviews&#34;&gt;cobrascope&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adramelech-1&#34;&gt;Adramelech&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションと音楽が大好きでしたが、私はそれを述べて始めたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、心理学/哲学のような質の高いアニメを見ることはできません。 ゴースト・オブ・ザ・シェル映画は大成功ですが、少し過大評価されています。 偏心的で意味のあるように見える引用のほとんどは、ストーリーにはあまり適していないか、ストーリーと同期していなかったと思います。 これらの引用符を効果的に使用するのは簡単ではありませんが、重く重要な引用符を数十回使用する場合は、それを正しく行う必要があります。 繰り返しますが、引用の多くは、映画が完成した後に編集者によって追加されたように見えます。彼らはそれらの会話に属しているように見えたり聞こえたりしません。 私はあなたの多くが「あなたの意味を理解していないからです！ しかし、私は反対する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、音楽は傑出した、それは簡単に10/10に値する。 アートワークやアニメーションもそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシーケンス・ムービーでは、キャラクターの発展はあまりありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは良かったが、私はこの特定のケースの代わりにもっと広いストーリーを期待していた。 しかし、私が言ったように、それはうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「しかし、私はその物語がアニメとうまく一体化していないと思う。 全体的に、何かが欠けている、それは私が感じているものです。 このアニメについては何かが取り消されたように感じます。内容を理解していないためではないと確信しています。 彼らは「誰も理解することができない」と言っているが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;合計で、私は10のうち8を与えます。上のすべての否定的な批評家、それの背後にあるアイデアを全体としてシェルシリーズのゴーストにもかかわらず、それに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90585&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Adramelech/reviews&#34;&gt;Adramelech&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I loved the animation and music, I want to start by stating that.    We do not see much quality anime in psychology/philosophy kind. Ghost in the Shell m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukushi-1&#34;&gt;Yukushi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はかなり前の最初の映画を見ました（私は14歳ですか？）が、2番目の映画は&amp;rdquo;シェルのゴースト&amp;rdquo;という名のもとに暮らしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を最初から理解していません（私は成熟したか、またはプレゼンテーションが単純化されたためかもしれません）が、観客には哲学的思考が必要です。 これはエヴァンゲリオンのレベルではありません。 エヴァンゲリオンはこれに比べて小学校の数学です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「象の森の象のように、邪悪なことをしないで、孤独に生きよう」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画では、現実、存在、道徳に対する疑問が常に挑戦されています。 ヘック、キムの大邸宅の場面は純金です。 人間であることはどういう意味ですか？ 私たちが現実に生きていることをどうやって確かめることができますか？ それは観客にスプーンフィードされておらず、哲学の学位を必要とすることを理解することも難しくありません。 アイデアは、視聴者が問題の深いところを考えさせるように提示されます。 しかし、私は、十分な時間が与えられていたことをすべて胃に与えられていると感じました。
対話の半分は引用符で構成されています。 彼らは解釈するのが難しいです、それは確かです。 しかし、あなたがそれらを理解することができれば、それは映画を見ることにもっと大きな意味をもたらします。 私が言ったように、あなたが精神的に準備されていない限り、あなたはこれを見ることができません。 これは多くの人々をこの映画から外すので、あなたはいくつかのビッグネームが言及される準備ができている方がよいでしょう。 孔子はこの映画のハイ・チラシです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話がどうなっていくのかは、いくつかの驚きがあってかなり固いものでした。 登場人物の状況によって、映画の流れが大きく変わった。ある時点で、彼らはゆっくりと現実に疑問を呈し、すぐに彼らは銃撃戦に突入するだろう。 あなたは座席の端にいますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バトーはこの映画の哲学的感覚を表現するのにうってつけです。 この映画の主人公として、私たちは最初の映画で明らかにされていない彼の側を見ることができます。 初めての哲学的アイデアにさらされた学生のようなものです。 対照的なデュオは犯罪に取り組んでいる。 どこで聞いたことがありますか？ 彼は、ある時点でメジャーと比較さえされており、彼はどれだけ彼が変わったかを示している。 彼のペットを通して世界への唯一の本当の愛着が示されています。 彼の犬は彼が近くにいる唯一の生物です。 彼は彼の家を（彼の犬と共有している）彼の「愛の巣」と呼ぶ。 セックス・ドロイドの誤動作で話が始まったことを考えると、かなり皮肉です。 トグサもよく考えられたキャラクターです。 最も「オーガニック」なので、彼は人間の視点であり、おそらく最も未成熟のものでもあります。 彼は物事を見るための「普通の」方法を提供する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々が文句を言うのは、この映画でのCGの使用です。 過度に使用されていますか？ おそらく。 しかし、それは悪い考えではありませんでした。 サイバーテクノロジーとロボットの将来の世界をよく表しています。  2004年に完全な2Dアニメーションを使用するのは奇妙なことでしょうか？ それに、大部分は風景に使われていて、美しく見えると言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックも印象的でしたが、多少色んな点で欠けていました。 それは本当に際立った効果音でした。 ランプを過ぎて車を過ぎた車の音が、ロボットの機械的な関節運動の音にポストします。 すべてがシームレスに実行されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが精神的に挑戦的な、哲学的なアニメを探しているなら、それのために行く。 シェルの元のゴーストを見たことがあるなら、間違いなくこの映画を見落とさないでください。 しかし、とりわけ、この映画を気にしないでください。 あなたが店の中に準備ができていなければ、楽しさはひどく落ちることがわかります（笑、私がそこで作ったジョーク、Batou？）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42223&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yukushi/reviews&#34;&gt;Yukushi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched the first movie quite a while ago (what, I was fourteen?) but the second one definitely lives up to the name of “Ghost in the Shell”.     I daresay I understood this movie better than the first (maybe because I’ve matured, or maybe because the presentation was simplified), but it does require the viewer to have a philosophical way of thinking.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vtiger-1&#34;&gt;vtiger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;GITSイノセンス（リドリーの不滅の傑作であり、時代の誇りだったスタイルとSFXを賞賛している）を見た直後に、ブレードランナーを見たときに、スタイル、音楽、カラーパレット、おしらせ 映画は単純に、色の調整されていない不整脈ペースのフリックのように見える（現代技術によって割り当てられたポストプロダクションと同じ量のコントロールを持つことは、おそらくリドリー氏のオッズに過ぎないと認めている。 大井さんは頭が先です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン自体は何も書かれていません。結局のところ、ここでの目的は、映画、芸術、バセット・ハウンドなどの宇宙の展示と、その時にクリエイターが考えていた何かの背景を提供することです 。 それが混乱しているように（時には混乱のために）、マンガのストーリー・アークの適応はうまく実行され、誰かがそれに従うことを望み、経験を通して座り、対話を理解しようとするときに何かすることを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バトーとヒューマンの主人公のデュオは面白い、時には面白いダイナミックを与える - 私の最も好きなすべてのマモールの映画の日付。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はこの法案に完全に合っています&amp;hellip;代わりに、法案が音楽に合っていると言うかもしれません - この映画の他のコンポーネントと同じように、実際には見えないか、または他のいくつかの側面を隠すようなことはありません 置く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作品のアイデアは誰でも自分たちで発見することができますが、実際に大胆に下線が引かれていても、作家の決定的なやりとりの多くが強調されていなくても、 頭の中では絶妙に好奇心をそそられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆっくり - はい、しかしペースが速く、驚くほど実行されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60595&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vtiger/reviews&#34;&gt;vtiger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s just say that when I watched Blade Runner right after watching GITS Innocence (being quite a fan of Ridley&amp;rsquo;s immortal masterpiece and admiring its style and sfx which were a herculean a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;piculi-1&#34;&gt;piculi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのGiTS（1995）を取り、完璧なアニメーション、良いペーシング、そして壮大な伝承を取り除くと、どうなるでしょうか？ あなたはこれを手に入れます。
ストーリー。 平凡な探偵に包まれたあまりにも多くの哲学。 それを元のものと比較して、Innocenceには知識探求はなく、文字通りの開発はなく、むしろ複雑すぎる哲学的アイデアに集中しています。  5-6 / 10
アート。  GOD DAMN CGI!!! あなたは95年の映画の世界、キャラクター、アクションに驚いていましたか？ あなたはサイボーグの建物を嫌うとき、あなたの座席に飛び込んでいましたか？ あなたが面倒なCGIのバックグラウンド、車、人形などを見ていると、あまりにも悪いですね。 いくつかの場所では、ディレクターはこの技術に夢中であったため、彼は濡れたsgifillの夢を作り出しました。 複雑な建物のクライクジャーク。 神様、SOOOOOが悪いです。  310
音。  710。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/piculi/reviews&#34;&gt;piculi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What will happen, if you take original GiTS (1995) and strip it of flawless ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xkylehasheartx-1&#34;&gt;xkylehasheartx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xkylehasheartx/reviews&#34;&gt;xkylehasheartx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know, GHOST IN THE SHELL earns a hefty check on its excellence, and I think GHOST IN THE SHELL 2: INNOCENCE does very well in trying to match its greatness, though it does fall short in some aspects. It proposes an interesting philosophical theory as its premiss based on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huiyue-1&#34;&gt;Huiyue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;感動的で不思議な、稀でユニークな映画です。私はそれをもっと理解するために喜んでもう一度見ます。 この映画のテーマは最初のように複雑で怖い話があります。
生き方と機械的な生活の間の理解をどのようにして欲しいのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当にこの映画の作者が思っていたように、この映画を完全な作品に組み立てているような感じでした！ 彼の仕事がもっと好きですか？
映画の中で数多くの出来事の後にたくさんの哲学があり、最終的に彼女を見つけたことに気づいた！ 彼女はどこにでも、どこでもどこでも彼を抱きしめているように感じました&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;これは別のものからのビューを持っていた &amp;lsquo;Batou&amp;rsquo;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68473&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huiyue/reviews&#34;&gt;Huiyue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Inspiring and mysterious, a rare and unique movie I gladly watch again j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>