<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/mobile-suit-gundam-00-the-movie-a-wakening-of-the-trailblazer/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/mobile-suit-gundam-00-the-movie-a-wakening-of-the-trailblazer/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Mobile Suit Gundam 00 The Movie A Wakening of the Trailblazer</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/mobile-suit-gundam-00-the-movie-a-wakening-of-the-trailblazer</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/mobile-suit-gundam-00-the-movie-a-wakening-of-the-trailblazer</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/30563.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6288/Mobile_Suit_Gundam_00_The_Movie__A_Wakening_of_the_Trailblazer/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6288/Mobile_Suit_Gundam_00_The_Movie__A_Wakening_of_the_Trailblazer/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;cottoncandylover&#34;&gt;CottonCandyLover&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほぼ20年ぶりのオリジナルガンダム劇場版。 鋼の錬金術師の背後にある監督の才能。 カワイケンジの楽譜。 フランチャイズの30年の歴史の中で初めてエイリアンを含めること。 文化的現象の名前を挙げた。 シニカル・マインドに向かって、トレイルブレイザーの目覚めは、周囲の誇大宣伝による失敗、多くのファンがサンライズの不安定な記録のおかげで受け入れた無関心の一般的な姿勢、そしてダイスによる不満の一般的な空気 ユニバーサル・センチュリーのファンたちは、ガンダムはちょうど道を失ったと主張している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくガンダムは道を失ってしまったのかもしれません。多分戦争の苦難に集中していないかもしれません。勝利ガンダムで止まったばかりのナンセンスは、 無邪気な新ガンダムファンの質問：「ゼータガンダムはどうしてそんなに素晴らしい？ 私はガンダム00が好きです」と、トミノのコック・サッカーの反動軍団は、すぐに小さな女の子のように息苦しさを開始し、ガンダムがその光沢を「失った」ことについて怒りを覚え、ピークを過ぎ、台無しになった、そしてなぜガンダムが今日ボールを吸う それは富野が望んでいたものではないからです。 しかし、おそらく、昔のガンダムのこの自己喜ばしい標準化がその魔法のいくつかを凌駕しているという、冒涜的な行為を決してしていないだろうか？ そして、たぶん「kill-em-all」と伝統的なトロピカルライドガンダムのアイデアは、おとぎ話になってしまったのでしょうか？ この映画を見て、ガンダムが「失う」というのは実際にフランチャイズを新しい境界に進めることを意味すると、ガンダムはその道を「失う」ことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00については面白い奇抜なものです。ガンダムウイング、そしてゼータガンダムまでも、第2シーズンにA-Laws（タイタンズ）が登場したことで、 シリーズの映画の構成要素を見て魅力的なので、新鮮なので、もともとは自分の作品の作品、 この映画が終焉を迎えていることを考えると、特に困惑しています。そして、シリーズの焦点と基礎は、ガンダムショーよりもエヴァンゲリオンのほうから多くを借りているようですが、水島がガンダムに疲れてしまったようです。 彼はそれがほしいと思ったが、科学的なフィクションを作ろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の本当の面白い点は、ガンダムの慣例、特にフランチャイズのテーマをほとんど定義していないことです。人間対人間の闘争、それが兵士と民間人の両方に与える影響です。 代わりに、あなたは初めて、人間と宇宙人との対立を経験しました。 エイリアンが概念的であることを認め、実際にはヒューマノイドは何もありません。これは、マクロスのようなエイリアンなら、伝統に深く根ざしたフランチャイズが騙されたと考える賢明な選択です。 同様に、この映画にはマスクされていない悪役はなく、おそらく最大の叩き打ちは、ほぼすべてのメインガンダムシリーズで見られる主人公対悪者の間の大きな対決を回避し、あなたが何かの行に根ざしているようだ 確かに楽観的だが、エヴァンゲリオンで見つけるだろう。 全体の話は終わりに向かって非常に心理的で形而上学的になる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンセプトは別として、ストーリーそのものは少し矛盾しています。 ストーリーは簡単に2つの部分に分けることができます：嵐の前の落ち着きと出来事、そして嵐。 ストーリーの異なる部分を指揮する2人の異なる人のように感じるため、全体としてはストーリーは揺れ動います。 物語の前半は文字中心であり、驚くほど暗く、それは黙示録的な空気をほぼ全部持っており、混乱の一般的な感覚と恐怖はイベントで特によく描写され、最終的に混乱の雰囲気を作り出す 根本的に平和主義者となった無駄な政府の監督。 この半分の物語は本当に特徴的でぎこちなく暗いですし、ガンダムのショーはまったくそうではないので、面白いです。それは急進的で、ガンダムの定番式から爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後半は、このムービーが標準的なガンダムの領域に踏み込んでいる場所で、文字通り映画の1/3以上が終わりに近づく巨大な戦いがあります。エヴァンゲリオン風の心理的なものが得られます（形而上学的なビジョン 擬似哲学的なおしゃぶり）、そして生きているものが互いに理解し合い、問題を解決するためにその頭を後にして、平和が達成できるという顕著な（明らかに乾いた）主題は、  （文字通り）。 イデオロギーですが、この画期的な映画の中核は、まだガンダムです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの問題は、一貫した雰囲気を維持するにはローラーコースターに乗っていることです。同じ音色を維持するのは全面的です。 同様に、水島はマリーナ、サジ、ビリーなどの本質的に何もしていない部分で、このストーリーについて異なる「視点」を私たちに提供するのが難しいです。 私はそれが一般的なAnno Dominiシリーズに責められるべきものだと思うが、この映画のためだけの批判ではないと思う。 このストーリーは、時にはどこに行くのかを知るのに苦労しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、このストーリーは、最も不必要に誤解を招くサブプロットを今まで持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムの長編映画から期待されるように、生産価値はかなり高いです。 戦闘シーン中のアニメーションの品質は信じられないほど流動的ですが、非戦闘シーンでは一貫性のないアニメーションが一般的ですが、CGIと2Dアニメーションの混在は最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインはかなり一貫していますが、一部のキャラクターはあまりにも明白ではありませんが、成長を見せるためにデザインを変更しました。 イノベーター/クローンのコンセプトは、ストーリーテリングとして見ることもできますが、他の人はキャラクターデザインのショートカット（ミーナとネーナの類似点など）を取ることもあります。 同様に、モバイルスーツのデザインは、主に再ハッシュされているか、別のカラーパレットで着色されています。新しいガンダムはTieriaのRaphael Gundamを除いて同じように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアン（ELS）は、デザイン面での混在したバッグであり、金属の寄生部分であり、視覚的に最も魅力的な悪人のためのものではありません。 しかし、ガンダムはシリーズとして常に戦っている（例えば敵のモビルスーツやモバイルアーマーなど）戦うための非常に視覚的な敵を持っていて、戦うELSのような抽象的なものを持っているのは、 フランチャイズは頑固にその古い方法に根ざしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のスコアは、最初のシーズンと同じトラックを使用して失望しています。 エヴァンゲリオンのような不気味なチャントトラックがあり、シーンに効果的に収まるようになっているが、この1本の効果的なトラックは恐ろしい歌（UVERworldの礼儀で）で打ち負かされている。  「勇敢な瞬間」を作り出すという誤った試みや、そのような行の中の何かで起こる。 この映画は実際にそのコースの大半を通じて背景音楽をあまり持っていないことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの意味で、Setsunaの状態はCloud StrifeがAdvent Childrenにどのようにあったかと非常によく似ています。 どちらも失われ、瞑想的であり、自分の心理に閉じ込められていますが、クラウドが戦って、不可解なことに突然、目的を見つけました。  Setsunaはゆっくりと彼の目的の実現に来て、なぜ彼は彼のものです。 イノベーターになることによってもたらされた社会的な断絶と孤立は、アズール・レイのようなものよりはるかに効果的な、キャラクターとして、Setsunaで描かれたテーマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伝統的な主パイロット愛の関心事としてのフェルトの出現は、標準的なガンダムトロペですが、フェルトはシリーズ全体のキャラクターとしての彼女の進歩のために少し面白いです。 残りのキャストはかなり単調で、過去の季節からのキャラクターの進歩に頼ってキャラクターを確立していますが、映画で精神的に進歩していません。 ハレルヤの出現についての説明の欠如、そしてキャラクターとしてのデカルト・シャーマンの完全な無関係は、執筆の質をかなり疑わしいものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のキャラクターの主な問題は、ガンダム00のキャストの大きさと、水島のすべてのものを再導入することの不可解な必要性です（慌ただしく急いではいなければ）。 さらに、問題に加えて、これらの文字は決して関連性がなく、シリーズであっても決して開発されなかった。 なぜ水島は映画にそれらを含める必要が私を超えていると感じているのですか？ 誰もクラウスとアンドレイを覚えていますか？ 私でもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トレイルブレイザーの目覚めは非常に奇妙な作業です。 一方で、それは十年以上に亘って、最も爽やかでエキサイティングなガンダムの割賦ですが、一方では、それはうっすらで、複雑で、恥ずかしいほど理想的です。 一瞬、それは終末のスリラーです、次の瞬間は幻覚の酸性旅行です。 本物のロボット、スーパーロボット、心理学、SFです。 トレイルブレイザーの目覚めは純粋に面白いですが、それは壮大な映画ではありませんが、それは非常に興味深いので、その要素だけでは、実行よりもアイデアを上回る映画として見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、チャーの逆襲の再来ではなく、伝統的にガンダムを定義するものでもないことを指摘することは重要です。実際、それは良い映画の例でもありません。 むしろ、この映画は概念的なものであり、正しいアイデアを持ち、コンセプトは魅力的ですが、複雑な執筆やシリーズの本質的な欠陥は、この映画の潜在的可能性を完全に排除します。 このムービーは、アイディアだけで動作する生のエンジンで、時には方向性のない実行もあります。 振り返ってみると、ある日、これはガンダムが過渡期の作品として、さらに優れたものに戻ってきているように見えます。 伝統に縛られているフランチャイズのために、トレイルブレイザーの目覚めは、正しい方向への欠陥のあるステップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CottonCandyLover/reviews&#34;&gt;CottonCandyLover&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First original Gundam theatrical feature in almost two decades. The directorial talent behind Fullmetal Alchemist. The musical scoring of Kenji Kawai. The inclusion of aliens for the first time in the franchise&amp;rsquo;s thirty year history. The namesake of a cultural phenomenon. To the cynical mind, Awakening of the Trailblazer could have almost instantly been dismissed as a failure due to the surrounding hype, the general attitude of indifference many fans have adopted thanks to Sunrise&amp;rsquo;s shaky track record, and just the general air of disapproval by the die-hard Universal Century fans arguing that Gundam has just &amp;lsquo;lost&amp;rsquo; its way.    And maybe some of it is true, maybe Gundam has &amp;lsquo;lost&amp;rsquo; its way, maybe it doesn&amp;rsquo;t focus extensively on the hardships of war anymore, maybe the whole &amp;lsquo;kill-em-all&amp;rsquo; nonsense stopped with Victory Gundam, and as an innocent new Gundam fan asks: &amp;lsquo;What&amp;rsquo;s so great about Zeta Gundam anyways? I like Gundam 00 better.&amp;rsquo;, the reactionary legion of Tomino cock-suckers instantly start screech &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zakuhead&#34;&gt;ZakuHead&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00の放送が終わったとき、テレビシリーズで言われたエオリアの計画の最後の部分を解決するための映画の続編があり、30年ぶりのガンダムの反復となることを聞いて非常に興奮しました 実際にはエイリアンがストーリーに含まれていた存在。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A法律が解散して平和がゆっくりと始まるシーズン2の終わりから2年後、トレイルブレイザーの目覚めが起こるが、ジュピターに送られた宇宙船からELSと呼ばれる奇妙なエイリアンライフフォームが到着した 100年以上前に、すべての地獄が緩んだり、天体が人類を救うために再び入り込む必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この基本的なプロットでも、私はガンダムの大ファンだから実際にこの映画を見ることができて非常に興奮しましたが、それを見ると同時に満足していて、失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはテレビシリーズとよく似ています（これは悪いことではありません）が、それは非常に高品質であり、特にアクションシーケンス中にそれを見せてくれます。 アクションといえば、映画はそれでいっぱいです。 ほとんどの映画は私たちに最初に00を見せてくれる、狂気のペースが速いメカの戦いで構成されていますが、あなたは失望しません。 映画のオープニングシーンは、陽気で、かつて人気のあるGurren Lagannに敬意を表して、元のガンダムからA Baoa Quの戦いを参照して、シリーズをパロディーします。 また、メカのデザインは今までと同じくらいユニークで、新しいFlagモバイルスーツ（ブレイブス）を見せ始めたときに何度もギョクラしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今悪い（そして悲しいことにそれがたくさんあります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常に一般的で、実際のプロットの動きは存在しません。 映画のプロットを実際に動かす唯一のことは、マイナーキャラクターが地球に到達する前にそれらを停止させるELSと絶え間ないジブバー・ジャバーの到着です。 速いペースで戦っているシーンがなかったら、誰もがこの映画を見たいと思っていたのではないかと疑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ELSは、エイリアンアンタゴニストとしてかなり劣っています。 マクロスのような他のメカシリーズは、エイリアンを独特で興味深いバックストーリーで作ることで、エイリアンをストーリーにうまく利用することができました。 さあ、愛情と文化を恐れる40フィートエイリアンは面白くないのですか？ 彼らの破壊された故郷の惑星から逃げ出している液体金属のエイリアンは、それを切断せず、地球上の車両への同化は恐ろしくも面白くもなく、実際には面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の次の大きな問題は、そのキャラクターを扱うことでした。 いくつかの新しいキャラクターが映画に紹介されている（デカルト・シャーマンとミーナ・カーミネ）が、物語には何も加えていない。 シャーマンのキャラクターは、プレビューが主人公になってしまうので、私を失望させました。代わりにスクリーン時間がほとんどなく、カンニングだけしかできませんでした。 戻ってくるキャラクターにはほとんど画面時間がなく、外観のほとんどは無意味なので、非常に一次元の人格になります。 佐治とルイーズはテレビシリーズで、普通の人々が紛争に巻き込まれる可能性があることを示すために使用されましたが、彼らに影響を与えるとは思っていませんでした。 外観はさらに無意味に見えます。 彼らがそこにいるという事実にもかかわらず、彼らの目的が何に示されているのか分かりません。 これらのキャラクターは、映画の中でそれ以上進歩することはなく、最後のボーナスシーンの少数のキャラクターを除いて、シーズン2のような最後のエピローグが与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トレイルブレイザーの欠点についての私の暴言のほかに、そのペースが速いアクションシーケンスと高品質のアニメーションのために、映画はまだ見て面白いです。 その存在しない物語や一次元のキャラクターからは深みを増すことはできませんが、巨大なロボットが速いペースでの戦いで互いをぶつけ合うのを見たいなら、それ以上は見ないでください。 しかし、ある程度完璧主義者であり、00シリーズを見て究極の満足を得るためには、映画を完全に無視して、シリーズ全体がシーズン2で終わるとふりをするだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33378&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZakuHead/reviews&#34;&gt;ZakuHead&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When Gundam 00 finished its broadcast, I was quite excited to hear that there was going to be a film sequel to resolve the last part of Aeolia&amp;rsquo;s plan mentioned in the TV series and that it would be the first Gundam iteration in the 30 years of its existence that would actually have aliens included in the story.    A Wakening of the Trailblazer takes place 2 years after the end of season 2 where peace is slowly starting to come tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aikoarisaka420&#34;&gt;AikoArisaka420&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズと同じように、音楽は耳に喜ばれています。 バック・ホーンのオープニング・ソング「Closed World」には、L&amp;rsquo;Arc En Cielの「Daybreak&amp;rsquo;s Bell」オープニングが持っていた濃厚な雰囲気があります。 エンディングテーマ「Qualia」は、シーズン2の最初のオープニングソングを歌ったUverworldが演奏します。 個人的に私は彼らが映画のためにL&amp;rsquo;arcを戻してくれることを願っていますが、私は乞食が選考者になれないと思います。 バックグラウンドミュージックの多くはTVシリーズのもので、映画の音色に合っているので、私は大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後にガンダム00トレイルブレイザーの覚醒は面白いアクション映画では成功しますが、そうすることに遭遇します。 テーマ別の観点からみると、戦争の終わりとお互いの理解について、水嶋監督がショーの主題を理解しようとしていたことを理解できました。 これらは元のガンダムシリーズにまでさかのぼるテーマであり、そのほとんどは独自の方法でそれを扱いますが、私が座ってそれについて考えるまで私はうまくいきませんでした。 そのため、私は映画が時間とともに良くなっていると感じますが、もう一度考えてみてください。 私は映画が好きだった。 楽しかったし、面白かったですが、私には失望したことがありました。 私は映画がガンダムF91と同等ではあるが、チャールズの逆襲ほど良くないと言っている。 あなたがシリーズを好きだったとしても、私は映画を見て自分のために決めると言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AikoArisaka420/reviews&#34;&gt;AikoArisaka420&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From a visual standpoint, Trailblazer looks pretty good, but when you go back and watch the TV Series, it doesn&amp;rsquo;t seem like that much of an improvement. Don&amp;rsquo;t get me wrong, the animation is smoother and the art is fairly detailed, but it&amp;rsquo;s not like in Fullmetal Alchemist: Conqueror of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeroasd&#34;&gt;zeroasd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画を見直すことで非常に深刻なことに、私はこれがガンダムシリーズではないと言っていますが、このシリーズにはいくつかの大きな問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート;  8点
まず、自己芸術は素晴らしいですが、現時点ではガンダムのアニメ業界から映画の中で期待されるものです。 それは、ガンダムの歴史の中でどれほどの時間をかけて芸術が発展したかについての多くを表しています。 しかし、それはガンダムから見つけることができる最高の芸術やグラフィックではありません。 一方、UnicornはOVAシリーズですが、細かいディテールやエフェクトへの注意はすばらしく完璧です。 したがって、OVAと比較して全体的に質の良いほぼ同じ時間に放送され、映画はこのレベルの芸術は完全なマークを受け取ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8ポイント
効果音はしっかりしています。 それは映画に本当によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5ポイント
より多くの新しいキャラクターが紹介され、第2シーズンのファッションに従うと、彼らは未発達です。 いくつかの非常に偉大な文字は英雄的に提示されますが、あまり注意を払わなかった。 いくつかのコアキャラクターを含む他のものは、非常に非現実的な方法で過度に処理されており、これらのキャラクター全体に費やされる長い時間を与えられたものについてはほとんど解決できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3ポイント
この映画の最悪の側面はストーリーです。 理想の間に衝突はなく、物語は非常に漫画的であり、映画が持っていたはずのはっきりした価値が欠けています。 この映画の耐えられない点は、それがガンダムよりもスーパーロボット映画の要素を多く持っているということです。 ファフナーとの多くの著しい類似点が認識されます。 この映画は、ガンダムシリーズの背後にあるコアである論理ベースのコンセプトとの矛盾によって、最終的に倒壊するメタ科学要素の量が増えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7ポイント
戦いは成功したように素晴らしいですが、それはすべて&amp;hellip;もう一度、「すべてを破壊する周りを飛び回るスーパーマンたち」がポイントになると、それは非常に典型的なものになります。 ビームスパミングを嫌う人は、この映画を見るのは、シードやデスティニよりも10倍多くのビームスパムがあり、ガンダムは、スパイング、ビット、ビームの周りを飛び回る時間の90％を失うはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ガンダム映画やアニメシリーズ全体にとって重要な部分を占めています。これは、アート品質が近年着実に向上している一方で、ストーリーの深さは、実際にははるかに注意を払っていないほど長くなっているからです。 さらに、「スーパーロボットシリーズのガンダムシリーズとしてのトレイルブレイザーの目を覚ますことの覚醒は、おそらく最大の弱点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、全体的に、美しく完成したアニメーションであっても、容易に認識できる弱点をカバーすることはできません。したがって、全体的なスコアは平均5点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、シリーズは最初のシーズンで非常にうまくいったが、経験豊かな古いガンダムファンの期待に応えられず、時間の経過とともに品質が低下し始めている。 あなたがガンダムへの新たな登場人であり、あなたがむしろストーリーを好むなら、00はまずは悪い場所ではないかもしれません。 しかし、00を見ても、ガンダムシリーズが何であるべきか、そして多くの偉大な旧ガンダムシリーズの物語の偉大さを理解することはできません。 私は非常にUCシリーズを00以上にお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32932&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeroasd/reviews&#34;&gt;zeroasd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be very serious in reviewing this movie, I would say this is not at all a gundam series and that falls into several big problems that this series has.    Art; 8 points  Firstly, the art it is self is great, it is what you would be expecting out of a movie at this time from the Gundam anime industry. It represent a lot about ho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrsideliner&#34;&gt;MrSideliner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはアニメの私の最初のレビューであり、私は可能な限り役立つことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム00映画：トレイルブレイザーの覚醒は、シリーズ第2シーズンの続編です。 それは私がそれを置くことができるなら、それは「三部作」を形成する。 私は機動戦士ガンダム00の2シーズンを楽しんで、物語、芸術、そしてキャラクターが大好きでした。 私はアニメが第2シーズンに終わったはずだったと思う方が好きです。 映画はガンダム宇宙にまったく新しいコンセプトを加え、忠実なガンダムファンには「エイリアン」に見えるかもしれません。  （言い訳を言い訳する）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は信じられないほど興味をそそる、または魅惑的な物語を見つけられませんでしたが、私はそれも恐ろしいものではありませんでした。 私はガンダムの宇宙を広げるために、未テストの新しい要素を追加する考えが好きですが、多くのファンを守っていると思います。 私は映画がストーリーを発展させるための余裕ができるようにするためには少なくとも1時間は長くすることを好みました。 それは時々私に少し急いだと思われた。 私が話したことは、平和のための戦いからお互いの理解まで、00シリーズの最終的な移行として役立ったということです。  （私の個人的な意見は、あなたが平和を達成し、維持するために必要であるということです。）私は、人類が平和への第一歩を踏み出し、将来エイリアン対話の可能性が議論されるシーズン2の終わりを好むが、 この未来を見る 全体的には、ガンダムの世界を広げる良い試みだと思うが、長い映画やミニシーズンを望んでいただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、00アニメーションは感動と恐怖に失敗しません！ 詳細な戦闘とメカ。 ユニークな船や武器や激しい戦闘シーン！  00シリーズ全体は、叙事詩的で美しいという芸術を同時に習得しました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に詳細に音を見直すことはできません、私はこの部門ではあまり経験がないので、私は言うことができます私は苦情がないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最初の2シーズンで非常に発展しましたが、映画の開発や変化はほとんどありませんでした。 本当に変化の兆しを見せたのはVeldtだけでした。 新しく加えられたキャラクターはまた、映画の中で、視聴者に多くの種類の印象を与えるのに十分な大きさの部分を演じなかった。 デカルトシャーマンは私にとって最大の失望でした。 彼は映画の偉人の一人になる可能性を秘めていたが、まあ、この可能性は決して叩かれなかった。 全体的に私は、映画の限られた時間と時間を費やしている戦闘シーン（ハハに不平を言っていない）は、キャラクターの開発が棚上げされ、十分に注意を払わずに理解できると考えています。 それで、もし彼らが本当にこの3回目の記事を追加したいのであれば、私はミニの第3シーズン以上の映画を好むでしょう。 特別な瞬間に現れる人間の感情のヒントを持つ、季節の冷たい感情のない人格を愛していました。 しかし、トレイルブレイザーの目を覚ますと、彼は「あまりにも寒くて、みんなに冷たい肩をあげました。 私は最初の2シーズンと同じように、ハードな外殻に亀裂が多く見られるのが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は私を魅了していないかもしれませんが、このシリーズと映画の芸術はその日を救ってくれました。 とても美しい叙事詩を憎むことは不可能です。 ストーリーには欠陥があり、私の味のためのキャラクターの開発は十分ではありませんでしたが、私はそれを楽しんで8/10の総合評価を得ました。 最後のメッセージは良かったけど&amp;hellip; &lt;em&gt;スポイラーアラート&lt;/em&gt;&amp;hellip;.あなたは読書をやめたのですか？ 良い。  &amp;hellip;エンディングは、ユーレカ7のエンディングをあまりにも多く思い出しました。 花はあまりにも「完璧」だったので、私は同じような形のよりメタリックな色が好まれていましたが、完全性と滑らかさはあまりありませんでした。 しかし、それはちょうど私は笑です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかのガンダム00ファンのために、「トリロジー」の終わりは満足していたと思います。 私は個人的にはシーズン2の終わりを好むが、私は平和を達成する方法で起こる移行が好きだ。 私はこれを見てあなた自身の意見を書いておくことをお勧めします。 ほとんどの人がエンディングとストーリーが好きで、マイナーな欠陥が気にならないと思います。 私は間違いなくシリーズと映画を見直し、それをもっと感覚的にして改善し、それに私の意見を適応させます:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrSideliner/reviews&#34;&gt;MrSideliner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review on an anime and I hope to be as helpful as possible!    Mobile Suit Gundam 00 The Movie: A Wakening of the Trailblazer is the sequel to the 2nd season of the series. It forms a &amp;lsquo;trilogy&amp;rsquo; if I can put it like that. I enjoyed the 2 seasons of Mobile Suit Gundam 00 a lot and loved the story, art and characters. I kind of prefer to believe the anime should have ended at the 2nd season. The movi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hero388&#34;&gt;hero388&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はすべての今後の続編から言っていますガンダム00：トレイルブレイザーの目覚めが私のリストのトップ5にありました。 多くの期待の後、私はそれが失望のビットだったと言わなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
私はこの映画の最大の問題はストーリーラインだと言います。 それは、メカのアニメストーリーラインが行く限り、かなり一般的でした。 物語の最も重要な部分は、ガンダムと戦闘シーンでした。 しかし、彼らは映画の最後の10分間だけで最高のガンダムを救う。 私はそれ以上のことを見てみたかったのです。 私は何か新しいことを期待していた。 それはややうまく流れて、あなたをそこに連れて行きます。 それはまた、クライマックスの終わりの戦いに見事に構築され、唯一の問題はそれが終わることです。 彼らは物語を終わらせる壮大な方法を彼らが描くことができないかのように見えたので、彼らは何か愚かなことを考えました。 私の最初の反応は「それじゃあ？」 また、物語は余分なものでそれを償還しようとするので、あなたがクレジットの後に見守っているが、さらに多くの質問を追加することを確認してください。 一番下の行は最高で降下したストーリーです。 ストーリーではドラマが足りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、完璧でした。 戦闘シーンは完璧に作られていて、何が起きているのかを見ることができました。 ガンダムはとても冷静でした。 私が以前言ったように、ガンダムのベストは過去10分間ほど出現しません。 しかし、ガンダムは冷静でキャラクターはとても上手く描かれていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
声優は素晴らしかったが、最初はやりにくい。 私は英語で第1シーズンと第2シーズンを見ましたので、新しい声に慣れるまで数分かかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
すべての古いキャラクターも、特に私の好きなパトリック・クーリワールのAEUのエースパイロットである。 ちょっと渋滞していたようだ。  2時間の映画のために非常に多くの文字が多かった。 新しいキャラクターは本当にストーリーラインとは関係がないので、おそらく残されていた可能性があります。 最初の2シーズンに大部分を持っていた一部のキャラクターには、2〜3カメオのシーンが残っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
全体的にこれはまだ本当に良い映画です。 間違いなく見る価値がある。 アニメーションは素晴らしいですし、それは声優の高品質のキャストを持っていた。 私は映画がより良いストーリーを持っていればいいと思う。 それは私の座席の端に私を保つより多くのドラマが必要でした。 彼らはまた、性格関係で貧しい仕事をしました。 彼らは映画全体に構築され、何も進化していないようです。 ほとんどの人にとって、戦闘シーンは素晴らしいので、戦闘で十分だろうと確信しています。 固体8、私はちょうどガンダムシードの映画がすぐに出てくるとうまくいけば、彼らはそれをprefect得ることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31532&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hero388/reviews&#34;&gt;hero388&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I would say out of all the up coming sequels Gundam 00: Awakening of the Trailblazer was on the top 5 of my list. After much anticipation, I would have to say it was a bit of a disappointment.    Story: 7  I would say the biggest problem I had with this movie is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;virtussignum&#34;&gt;VirtusSignum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このスコアが7.48であるという事実は、信じられないほど誤解を招くので、私はそれがどのように高いスコアを持っているか見積もることはできません。 この映画は最高でも悪い4種類です。 どのように悪いですか？ あなたがガンダム00を気に入ったら、すべてのキャラクターの開発、すべての創造性、すべてのプロット、すべてのサスペンス、そしてすべての感覚を取り除いて、想像してみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灰色の銀河間接塊が攻撃している！ ガンダムチームは愛と平和の意味を彼らに教える必要があります。 いいえ&amp;hellip;それはそれです。 それは映画の全体のプロットです。 いいえ、真剣に&amp;hellip;本当にそれです！ ガンダム00シリーズを構築しているものはほかにありません。物質を模倣し吸収することができる銀河間隙の塊です。私たちはそれらと戦わずに、愛と平和を教える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、映画のために家に書き込むことは何もなかった。 私はショーから同じことを見ていた。 それは素晴らしく、清潔で、流動性があり、発作を誘発しました&amp;hellip;私はそれが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はショーから再ハッシュされました。再び、家に書き込むことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は良かった。 声はショーからほぼ同じままでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのショーでは、ほとんどすべてがきれいに整えられました。 それは継続の余地を残しましたが、非常に狭い窓の中にありました。 この映画はガンダムの基本に戻ったはずです。 ショーのイベントの4年後、シリーズに入っていた植民地が集まり、連合植民地政府を発展させました。 誰にも知られていないが、A法の残党は植民地政府の立場に浸透し、機動服を秘密裏に建て始めた。  4年後と軍隊を積んだ後、彼らは地球を攻撃し、いくつかの都市を破壊し、深刻な被害を犯す。ガンダムのパイロットたちは、平和の時を過ぎて別々の道を歩み、  。 結局、セツネとプリンセスが一緒に来て、世界が平和を見つけるように彼は平和を見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見る？ それはどんなに難しいですか？ それは完璧ではないかもしれませんが、確かにこれよりも良い気がします！
私は傷つきませんが、実際にはそれも意味をなさない。 それは変わったように思われます。 大切に思えるシーンやキャラクターのインタラクションもたくさんありましたが、忘れられてどこにも行きませんでした。 ガンダムウイング、私の友人の時が欠けています。 本当です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、あなたができればシリーズを楽しんでください&amp;hellip;しかし、この映画を飛ばしてください。 それはあなたの時間の価値がない。 あなたは何か他のものを見ている運が良いでしょう。  Virtus Signumはこれを3/10にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134245&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VirtusSignum/reviews&#34;&gt;VirtusSignum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The fact that the score for this is 7.48 is incredibly misleading and I cannot fathom how it has a score that high. This movie is a 4 at best, its bad. How is it bad? Well&amp;hellip; if you liked Gundam 00, imagine stripping it of all character development, al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fakeanimegirl&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00シリーズのレビューを読んでいないなら、私が言ったことに関連して書かれているので、あなたがすることをお勧めします。 私が言ったことの一つは、「ガンダム00でやっと完成しました」ですが、これはガンダムのシリーズです。 この2時間のムービーでは、ガンダム00はこれまでに作られたガンダムシリーズの中では最長のものです&amp;hellip;シーズン2のほとんどで起こった下降傾向が続いているので、ますます悪くなります。しかし、シーズン2は、 その間違いには屈しませんでした。 映画は同じことを成し遂げることができますか？ 見てみましょう。 また、推奨を望む場合は、スポイラーを期待するか、最終段落にスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム00 The Movie：トレイルブレイザーズの目覚めは、キングダムハーツのレーシングゲームの名前ではなく、2つの整数と1つのセミコロンからなるタイトルです。 また、ガンダムフランチャイズのために何か新しいものが登場する：エイリアン！ 誰もが彼らのさまざまな利益を放棄し、誰も満足させる戦争なしには不可解な平和を得たので、地球圏内ではうまくいっていますが、すぐに人類はELSと呼ばれる異人種の競争として人類を絶滅へと脅かす新たな共通の敵に直面します。 宇宙人が人間とほぼ同じようなレースをしているのは普通のことではなく、額に尾や奇妙なシンボルがあるのを除いて、彼らは実際に金属的な形のシフターであり、口頭でコミュニケーションをとることができず、 それらを殺す）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムへのエイリアンの追加には多くの論争がありましたが、なぜ誰かが気になるのか理解できません。 ガンダム00は別の宇宙シリーズであり、それが存在する理由のすべては、ユニバーサルセンチュリーのタイムラインでほとんど一貫していた標準のガンダム式を試すことです。 それはフランチャイズイデオロギーを汚さない。 ガンダム00のエイリアンの存在は、他のシリーズでの存在を暗示するものではありません。 第二に、他のインテリジェントな人生とのコミュニケーションは、実際のシリーズで、それらが宇宙に存在することを確認するのに事実上十分であるので、どこにも存在しないことが暗示されていました。 最後に、人類の存在を脅かしている非言語的な生命体の使用は、葛藤を防ぐためにシリーズの一般的なテーマを表示するのに最適な媒体であり、テレパティック量子のようなコミュニケーションの必需品であるシリーズの独自技術 脳波とイノベーター。 エイリアンは、映画が作り出すことができた最も賢いものでした。そして地球上での最初の終末攻撃は、気をつけて冷たく、アレルルジュアがガンダム00全体でした4つのクールなものの1つを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;進行中のストーリーに戻って、シーズン2の終わりから2年が経過しています。それほど時間はかかりませんが、明らかに、Celestial Beingについての大きな予算映画を作るには十分な時間でした 私たちの映画の。 誰もが肉体的に老化することを期待するのに十分な時間ではありませんが、クリエイターはまだ時間が経過していることを示したいので、短い髪の人はそれを大きく伸ばしました。 大したことではありませんが、それは真剣に1：1の比であることはかなり面白いです。 しかし、愚かなこれは、短い毛のフェルトが愛らしいので、それはすべての価値があった。 短髪のフェルトは、この映画を見る理由の90％です。 彼女はまた、刹那と突然のロマンスをしているが、誰もそのような鈍い男に興味を持っているような気がするが、おそらくクリエイターは、彼女がすべての主人公から棒の短い端を持っていることに気づいたからだ。 あまりにも悪いSetsunaはいつものように気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの天体はまた一緒に集まり、それぞれは新しく設計されたガンダムが登場し、それはシーズン2の再設計よりはるかに良く、より精巧に見える。 この芸術デザインのテーマでは、アニメーションはこれまでと同じくらい良いもので、実際には色あせています。 シリーズはほぼ同じように見えるので、映画から期待される品質の飛躍はほとんどありません。 フレームレートは良いですが、それが本当に際立つ唯一の変更です。 アクションは今までと同じくらい強烈で派手であるにもかかわらず、敵の性質のために入るのはずっと難しい。 私たちの新しい対戦相手は完全にミュートでアイデンティティがないので、面白い一対一の対戦はありません。あなたのアクションシーンのすべてにおいて、激しく射撃している間に金属の槍がそれらに掛けようとするのを避けて飛び回っています。 ビーム・サーベル・クラッシュはなく、巧妙な操縦や人々は何を叫んでいるのですか？ワイド・オープン・スペースでは数分間スピード・ブーストしています。 アクションシーンとエキサイティングなシナリオがガンダム00の最大の強みであり、シーズン2がほとんどなくなってしまったとき、トレイルブレイザーの覚醒はその物語とキャラクターに依存しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の弧がすでに終わっているため、いくつかの文字が返されますが、何も展開しません。 新しいサブキャラクターは、季節2のようなセツナの話がまだまだ重視されているため、死にかけたり、何もしないためにのみ導入されています。  1人の新しいキャラクターがMeenaと名付けられています.Neenaはこの時間をスキップした後にNenaと​​まったく同じように見えます。 しかし、この混乱することは、この映画では決して扱われておらず、ニーナの先祖がトリニティになったクローンにDNAを寄贈したことが明らかにされたニッチな漫画の中でのみ扱われます。 その場合、ミーナの家族は、後でまったく同じ世代に見えることを考慮して、近親交配で信じられないほど幸運だったはずです。 グレアムは戻ってきて、セツナとの最後の戦いの後、私たちが実際に彼の変化を見せているように、シリーズがしなかったような方法で彼らの人格を精緻化している唯一の人物です。 しかし、Susano-oは完全に破壊されていないにもかかわらず戻ってこないし、グラハムはちょうど彼よりも冷たいキャラクターのために再び投げ捨てられてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のほぼすべてが精査の対象となり、市民を避難させてELSに何も何もしないようにするために必要な政府の不必要なシーンの後、どこに時間が来たのか疑問に思うでしょう。 これは、幕張メッセの新しいガンダムの改良された力を使って、彼らが望むものを理解するためにテレパシーでELSとコミュニケーションをとるためのすべてのクライマックスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はすでに言いたかったことをすべて言った。  2時間は、私はもっと話したいと思うだろうが、実際にはそれほど重要なことはほとんど起こらず、プロットはそれほど広がっているにもかかわらず薄い。 プロットの深さやキャラクターのドラマなどの最悪の部分が悪化している間、アクションのようなシリーズの良い資質は減少します。 それは不必要な結論であり、シリーズからの何かを実際に照らすものではありません。 私はあなたがまだその欠点にもかかわらずシーズン2を愛していない限り、それを飛ばして言うと思います。 その欠点が映画の品質の低下を躊躇させるのに十分であれば、遠ざかります。 あなたは何か重要なものを逃していません。 あまりにも有望なことを始めた何かに不自由な終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211278&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FAKEANIMEGIRL/reviews&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A quick preface to say that if you haven&amp;rsquo;t read my review for the Gundam 00 series then I recommend that you do because this is going to be written relative to what I said there. And one of the things I said was “I&amp;rsquo;m finally done with Gundam 00.”, but oh ho ho this is the Gundam series that just will not quit. With this two hour movie Gundam 00 is just barely the longest Gundam series ever made&amp;hellip; for better and worse as it continues the downward trend that happened through most of season 2. But season 2 still generally held on to the series&amp;rsquo;s good qualities and didn&amp;rsquo;t succumb to its missteps. Can the movie accomplish the same? Let&amp;rsquo;s take a look. Also, expect spoilers or skip to the final paragraph if you want the recommendation.    Mobile Suit Gundam 00 The Movie: A Wakening of the Trailblazer [sic] is a title that&amp;rsquo;s two integers and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chazist&#34;&gt;Chazist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はガンダム映画を最初に聞いたときに高い期待を持っていましたが（私は00のぎこちない終わりではいけないはずですが）、私は完全に失望しました。  2010年に作ったアニメ映画から期待されるように、アートワークとサウンドは素晴らしいものでしたが、その欠陥のすべてを補うことはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、ストーリーは全く意味をなしませんでした。ちょうどそれが何らかの平和メッセージをプッシュしようとしていたように思えました。 戦いはあまり良くなく、映画全体でややまばらだった。 正直言って、これは私がいくつかのbadassの戦いを楽しみにしていたので、私を失望させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーは青から多くのキャラクターを紹介し、何も理由なしに多くを紹介しました。  00からの誰もが何とか友人（そして愛好家）になったのは奇妙だった。 ランダムなキャラクターが他のキャラクターと意外にも恋し合っていた時、私はとても変わっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、その面白い時計があなたの希望を持って行くことはありません。 それでは、もう一度私たちが日の出に慣れるべきだと思う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33412&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chazist/reviews&#34;&gt;Chazist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had high expectations when I first heard of a gundam movie (although I shouldn&amp;rsquo;t have with the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cruzader93&#34;&gt;Cruzader93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00の第2シーズン続編
西暦タイムライン
「エイリアン」を持つ第1フランチャイズ
スポイラー（あなたがこれから出ることができるどんな楽しみのあなたの喜びをも台無しにするかもしれない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、ムービーの最初の5分に表示されているモック映画を知っていますか？ 私はむしろそれを見たいと思う。 これは私のPro / Conフォーマットにはふさわしいものではありません。なぜなら、私はそれについて何も見つけられませんでした。 私はちょうど悪いもののいくつかを挙げましょう&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;WTHはこれらのキャラクターに起こった？ 彼らはどこにでもいます。  （リボンはなぜここにありますか？）&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;顔のないアンタゴニスト（実際にはファンネルの束）&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ペーシングはちょっと難解です（私はちょうどファンネルに対して準備のモンタージュがほしいと思っていましたが、* Spongebobタイムカードを挿入する*）&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;アクションは無意味です（砲撃のための戦い？）&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;フェルトは、彼がガンダムだと思う人を好きにして自分自身を傷つけている。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;THAT ENDING!!  WTF？！&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;結局、私はこの映画について2 S ***を与えることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cruzader93/reviews&#34;&gt;Cruzader93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sequel to 2nd season of Gundam 00  Anno Domini Timeline  1st Franchise with &amp;lsquo;Aliens&amp;rsquo;  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrissyatsea&#34;&gt;ChrissyAtSea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人がトレイルブレイザーを嫌っているのは、間違いなくS1 S1とS2よりも優れているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トレイルブレイザーのアニメーションも同様です。  TVシリーズからちょっと立ち上がりました。
あまりにも多くの大型マシンはアニメの3D CGであり、私はそれが決してしなかったことを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はBGMに気づくことはほとんどありませんでした。 しかしオープニングテーマはリベットではあるが、UVERWORLDの「クオリア・ガンダム・ヴェロ」というテーマをテーマにしている。これは特別なもので、このような壮大な仕事に沸く遅いバーナーだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は、外国人の生活様式を扱っている人たちにはあまりカバーしていないので、短く感じるかもしれません。 それの多くはちょうど戦っている、それはちょうどアクションであるので、キャラクター時間の欠如があります。 映画から勢いをつけて、すべての人、特にSetsunaに当てはまる選択肢と最終選考を見ることは非常に満足していました。 彼らの旅が終わるのを見るのは悲しいことですが、それはすべての価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トレイルブレーカーは、うまくいく閉鎖です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223695&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChrissyAtSea/reviews&#34;&gt;ChrissyAtSea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A lot of people despise Trailblazer, arguably, it was better than 00 S1 and S2.      Trailblaze &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wuhugm&#34;&gt;wuhugm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;簡単にガンダムフランチャイズで最悪&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムはアクションシーケンスによって大きく定義されているが、人間の感情の様々な側面も表示しているショーだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのように敵が敵であるかについては怖い戦争であるが、邪悪、キャラクター間の価値の衝突などとはみなされない。ガンダムシリーズはそれらをはっきりと描写しているので、ガンダムは素晴らしいアクションであなたのアドレナリンを 同時にあなたの心を動かしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この最新の00の映画にはそのようなものはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ガンダムシリーズのタブーとなった異星人と戦う。 その理由ははっきりしている。ロボットやモンスターのような恋人と戦うことは、感情的な人、特に人間のような同じ人種の人と戦うよりも心が動いていない。 何百万というロボットやモンスターを大量殺戮することができ、あなたは何かを感じることはありません。 たぶん、他のショーは大丈夫ですが、ガンダムではありません。それは、すべての戦いに意味があることを伝えたいからです。 見ている間に彼らは彼らの梁、ラウンド、ミサイルをどこにでも発射し、どこにでも爆発するエイリアンが、私が思ったのは&amp;hellip;これは私の部屋に殺虫剤を散布して私が蚊を殺すのは楽しいです。 そして雑用のように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感情的に運営されている戦闘は長い間このゲームには欠けています。 簡単に言えば、これはガンダムじゃない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだシリーズのキャラクターも嫌い、特に「ディスカウントヒロイユイ」はセツナガンダムの恋人、無意味な王女などを意味しますが、私はまだシリーズが好きですが、この映画ではなく、この映画は フランチャイズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114831&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wuhugm/reviews&#34;&gt;wuhugm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Easily the worst in Gundam franchise    Gundam was a show that while heavily defined by action sequences, but also displayed various aspects of human emo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mel-hime&#34;&gt;mel-hime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物事がうまくいくと思ったら、ちょうど大好きなのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：まあまあ&amp;hellip;なんかいいよアートはアニメからあまり変わっていないが、あなたはとても良い品質を見ることができる&amp;hellip;私は本当にアートを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックはかなりダイナミックで、特にバトルシーケンスと緊張はあったが、OPとENDの曲は&amp;hellip;.私は、バックホーンとUVERworldから、アニメで非常に良い曲を作った何かを期待していた。何を失望させなかった 私はすでに1ヶ月以上も持っていた曲です。石川千明さんの小学生、孫策伯紀、非常に美しい曲です。私は彼らがそれを音に合わせてどの瞬間に好きですか？  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：Ouchies&amp;hellip; Sunriseがガンダム00のMOVIEを非常に多くのキャラクターで作ってはならないもう一つの理由。 キャラクターの部分では、サンライズがブレンディングマシンでそれらをすべて入れ、いくつかの新しいキャラクターを投げ、振って揺さぶって、厄介なキャラクターを揺さぶって&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.そしてもう一度&amp;hellip;. 第2シーズンの終わりと今も&amp;hellip;あなたは貧しいフェルトをなぜ苦しめていますか？ 最初のLockon [オリジナル]&amp;hellip;今Setsuna&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;. O_o日の出はサディスティックかスムースですか？ 私が愛していたのは、いつものように、パトリック*が笑いを浮かべていたことだけでした。*私はその男を愛しています*彼をお気に入りに入れることを考える&lt;em&gt;また、シャーマンの男やw / eについてビッグトークがあったと思います。  「まあそこに&amp;hellip;何が起こったんだ？」「もう一度&amp;hellip;&amp;hellip;いろんなキャラクターで映画を作るのは間違っているかもしれないし、Sunriseは2シリーズ程度で十分に紹介したと思って飛ばしたいと思った それは&amp;hellip;.うーん&amp;hellip;.また、いくつかの犠牲のように感じた&lt;/em&gt; ahum &lt;em&gt;グラハム&lt;/em&gt; ahum *は&amp;hellip;..ばかげていて、それに気持ちがなくなった&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;. &amp;lsquo;GLOOM&amp;rsquo;  &amp;lsquo;&amp;hellip;..キャラクターは7&amp;hellip;。  ;  [私はまだアニメを覚えているので]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：映画が時々そうするように、クレジットの前に終わったら9を与えてもいいだろうが、そのエンディングとFeldtを苦しめて&amp;hellip;..そして光っているSetsuna [any1は奇妙なTwilightのリファレンス* brrr * SHiny エドワード&amp;hellip;輝く目&amp;hellip;おとぎ話！ 私を救う！  ]..so..7!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に&amp;hellip;. 7&amp;hellip; &amp;lsquo;GLOOM&amp;rsquo;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..私はあなたを憎むサンライズ*コーナーに行き、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33490&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mel-hime/reviews&#34;&gt;mel-hime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Don&amp;rsquo;t you just love when you think things go ok and then they just sink down so low?&amp;hellip;&amp;hellip;..Don&amp;rsquo;t answer that.    Story: I would have given it a 6 but meh I went with 7 cause of the other 2 seasons.Firstly,Sunrise&amp;hellip;do NOT make a movie if you want to, in the end,skip a timeline of 50 years or so&amp;hellip;..The biggest problem in this was the after-credits timeline skip which  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;llbg2&#34;&gt;llbg2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2時間。 私はもう二度と戻ってこないだろう、二時間が経過した。 私は私の人生ではるかに良いことをすることができた2時間。 誰かが知っている、私はその2時間で次のFlappy Birdクローンを作成できたかもしれないが、私はそれを見て過ごした。 だから代わりに、私はあなたにトーチを渡します。 フラッフィーバードを再作成する。 これを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概念的には、この映画は素晴らしいものでした。 基本的な前提は、シンプルではあるが、簡単に全面的に拡大することができた。 奇妙なことに30年ぶりに、ガンダムは他の人間と戦っていない。 彼らはエイリアンレースと戦っている。 あなたは、クリエイターがこのアイデアを全部出て、それが基礎にしているシリーズと少なくとも同じレベルで作ったと思うでしょうが、残念なことに、失敗と失望がすべてあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;事前に注意してください。いくつかのスポイラーが先にあります。&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずは、映画の「プロット」を途中から抜け出しましょう。 シーズン2の終わりから4年が経過し、物事は地球にとってうまくいっています。 もちろん、人間では！ ヤダ、ヤダ、時間が掛かり、私たちの人間は絶滅寸前です。 だから私たちは戦います。 キンダ 本当に、それは愛と敵の理解についてです。 真剣に、それはそれについてです。 彼の大量の愛と理解を通して、セツナはその日を救い、ELSは宇宙に巨大な花を造ります。  WTF？ 平和はかなり見つかっていて、ガンダムは、まだ周りは、もはやそれほど必要ではありません。 つまり、「彼ら」が現れるまでです。 誰が「彼ら」ですか、あなたは聞くかもしれませんか？ ええ、わからない。 木星からの灰色の宇宙の塊は、それがそうであるように見えます。 私たちはELSと呼んでいますが、映画は単純です。 とにかく、ELSは、何百年も前に木星に送られた孤立したプローブに現れ、地球に向かっています。 量子の脳波は目標があり、どこでそれらを見つけることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発展はどうですか？ ここには誰も見つからないので、他の場所を見てください！ ミーナとは何ですか？ 彼女は誰ですか？なぜビリーは彼女と付き合っていますか？ ああ、それは彼女が素晴らしいラックと足を持っているからです。彼女が関わっているファン感謝祭のシーンでもわかるように。 唯一の本当の発展は、Feldtが突然Setsunaの燃える愛を持っているということです。 私は皆さんについては知らないけど、その人が来るのを見ていない。 しかし、彼女はSetsunaの愛は単に一人のために大きすぎると判断します。 彼はあまりにも扱いが熱すぎる。 それ以外は、草瀬菜は花の力を私たちに与えて、輝く白髪の男/ものに変身します。 私はそれがイノベーターがどのように見えるべきかという彼らの考えではないことを願っています。 それ以外は、他の人たちと同じままです。 私は彼らがデカルトといくつかの可能性を持っていると思ったが、そうでないと、彼らは最も反感的な方法で彼を殺した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはうまかったけど、それはそれのために行っている、それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、私はロシアのウラジミールプーチンを見ているのと同じようにこの映画を見ています。 彼は2014年のソチオリンピックでこのすべてのお金とこのすべての時間を費やして、世界の残りの国が新しい光でロシアを見て、ウクライナに「侵入」するようにしました。 一回の動きで、彼は自分が働いていたものすべてを台無しにした。 そして、それはこの映画が機動戦士ガンダム00シリーズにしているものです。 それは私が元のシリーズについて誇りを持って見つけたすべてを取り、それをすべてビットに壊す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はあなたに言います、あなた自身を救いなさい。 あなたの人生の2時間を守ってください。 フラッフィーバードは生き続けなければならず、あなたはそれを保存することができます。 私がしたのと同じミスをしないでください。 機動戦士ガンダム00のシーズン2をあなたに任せて、この映画が存在しないふりをしましょう。 あなたは後で私に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーバーとアウト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134915&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/llbg2/reviews&#34;&gt;llbg2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Two hours. Two hours gone that I will never again get back. Two hours in which I could have done much better things with my life. Who knows, I could&amp;rsquo;ve created the next Flappy Bird clone in that two hours but no, I spent it watching this. So instead, I pass the torch onto you. Recreate Flappy Bird. Don&amp;rsquo;t watch this.    Conceptually, this movie could have  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fortress-maximus&#34;&gt;Fortress_Maximus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、ガンダムフランチャイズの本格的な（SEEDに出現した化石化した宇宙クジラ）のために悪名高いですが、私はこれを悪いことに同意します、ガンダムは人間の敵対者をより親しみやすく紛争を曖昧にするために導入しました。 これはエイリアンの侵略物語ですが、ELSは最初に彼らの攻撃に気付いていませんでしたが、これはあなたがELSと違ったコンセプトを持っているため、ELSを正しく共感できない問題です。ジオンを構成する圧迫されたスペーノノイド、 放棄された人はヴァーガンになり、ZAFTは人種差別の犠牲者になりました。
第2に、FeldtはSetsunaに対する彼女の愛を青から外していると宣言しているが、私はそれがちょうど導入されていないことが好きだが、彼らは長い間同志であったが、 無作為に最悪のことを告白するだけで、その関係は未解決のまま残されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fortress_Maximus/reviews&#34;&gt;Fortress_Maximus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This film is infamous for its full fledged (fossilised space whales appear in SEED) in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dragonshaun9&#34;&gt;dragonshaun9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画をしばらく待っていて、最終的にDVDでリリースされたときには興奮を辛抱強く抑えることができました。 私が座って映画を見たとき、私の考えは「これはすごくいいよ！ それは古い「ビッグ・ビーム・ソード」トリックだった。 テレポートゲートは面白かったですが、最終的には1つの用途がありました。 まあ&amp;hellip;私は半分の権利だった。 戦いは戦闘力学の点でスポットだった。 プロットは半分まともだったけれど、少しのキャラクターしかなかった&amp;hellip;私は成長を言いたい。 セツナは、シーズン1で彼の元の自己に戻っていた。 彼はひどく疲れていた。 チップが落ちたとき、彼はすべて役に立たなかったことが判明しました。 ティエリアのリターンは楽しい光景でした。フェルトとセツナの片面のロマンスはかわいいものでした。 最後の戦いは壮大な衝突でしたが、私は新しい00ガンダムには失望しました。
全体的に、それは良いアクション/メカ映画だった。 ガンダムの特徴として、私はそれが少し欠けていることがわかりました。 ショーを見たことがありますが、映画は見たことがないなら、あなたはそれでうまくいくでしょう。 映画はほんのちょっとしたエピローグです。 それは悪化していた可能性があります。 しかし、その後、ずっと良いことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33511&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dragonshaun9/reviews&#34;&gt;dragonshaun9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall, it was a good acti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cottoncandylover-1&#34;&gt;CottonCandyLover&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほぼ20年ぶりのオリジナルガンダム劇場版。 鋼の錬金術師の背後にある監督の才能。 カワイケンジの楽譜。 フランチャイズの30年の歴史の中で初めてエイリアンを含めること。 文化的現象の名前を挙げた。 シニカル・マインドに向かって、トレイルブレイザーの目覚めは、周囲の誇大宣伝による失敗、多くのファンがサンライズの不安定な記録のおかげで受け入れた無関心の一般的な姿勢、そしてダイスによる不満の一般的な空気 ユニバーサル・センチュリーのファンたちは、ガンダムはちょうど道を失ったと主張している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくガンダムは道を失ってしまったのかもしれません。多分戦争の苦難に集中していないかもしれません。勝利ガンダムで止まったばかりのナンセンスは、 無邪気な新ガンダムファンの質問：「ゼータガンダムはどうしてそんなに素晴らしい？ 私はガンダム00が好きです」と、トミノのコック・サッカーの反動軍団は、すぐに小さな女の子のように息苦しさを開始し、ガンダムがその光沢を「失った」ことについて怒りを覚え、ピークを過ぎ、台無しになった、そしてなぜガンダムが今日ボールを吸う それは富野が望んでいたものではないからです。 しかし、おそらく、昔のガンダムのこの自己喜ばしい標準化がその魔法のいくつかを凌駕しているという、冒涜的な行為を決してしていないだろうか？ そして、たぶん「kill-em-all」と伝統的なトロピカルライドガンダムのアイデアは、おとぎ話になってしまったのでしょうか？ この映画を見て、ガンダムが「失う」というのは実際にフランチャイズを新しい境界に進めることを意味すると、ガンダムはその道を「失う」ことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00については面白い奇抜なものです。ガンダムウイング、そしてゼータガンダムまでも、第2シーズンにA-Laws（タイタンズ）が登場したことで、 シリーズの映画の構成要素を見て魅力的なので、新鮮なので、もともとは自分の作品の作品、 この映画が終焉を迎えていることを考えると、特に困惑しています。そして、シリーズの焦点と基礎は、ガンダムショーよりもエヴァンゲリオンのほうから多くを借りているようですが、水島がガンダムに疲れてしまったようです。 彼はそれがほしいと思ったが、科学的なフィクションを作ろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の本当の面白い点は、ガンダムの慣例、特にフランチャイズのテーマをほとんど定義していないことです。人間対人間の闘争、それが兵士と民間人の両方に与える影響です。 代わりに、あなたは初めて、人間と宇宙人との対立を経験しました。 エイリアンが概念的であることを認め、実際にはヒューマノイドは何もありません。これは、マクロスのようなエイリアンなら、伝統に深く根ざしたフランチャイズが騙されたと考える賢明な選択です。 同様に、この映画にはマスクされていない悪役はなく、おそらく最大の叩き打ちは、ほぼすべてのメインガンダムシリーズで見られる主人公対悪者の間の大きな対決を回避し、あなたが何かの行に根ざしているようだ 確かに楽観的だが、エヴァンゲリオンで見つけるだろう。 全体の話は終わりに向かって非常に心理的で形而上学的になる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンセプトは別として、ストーリーそのものは少し矛盾しています。 ストーリーは簡単に2つの部分に分けることができます：嵐の前の落ち着きと出来事、そして嵐。 ストーリーの異なる部分を指揮する2人の異なる人のように感じるため、全体としてはストーリーは揺れ動います。 物語の前半は文字中心であり、驚くほど暗く、それは黙示録的な空気をほぼ全部持っており、混乱の一般的な感覚と恐怖はイベントで特によく描写され、最終的に混乱の雰囲気を作り出す 根本的に平和主義者となった無駄な政府の監督。 この半分の物語は本当に特徴的でぎこちなく暗いですし、ガンダムのショーはまったくそうではないので、面白いです。それは急進的で、ガンダムの定番式から爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後半は、このムービーが標準的なガンダムの領域に踏み込んでいる場所で、文字通り映画の1/3以上が終わりに近づく巨大な戦いがあります。エヴァンゲリオン風の心理的なものが得られます（形而上学的なビジョン 擬似哲学的なおしゃぶり）、そして生きているものが互いに理解し合い、問題を解決するためにその頭を後にして、平和が達成できるという顕著な（明らかに乾いた）主題は、  （文字通り）。 イデオロギーですが、この画期的な映画の中核は、まだガンダムです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの問題は、一貫した雰囲気を維持するにはローラーコースターに乗っていることです。同じ音色を維持するのは全面的です。 同様に、水島はマリーナ、サジ、ビリーなどの本質的に何もしていない部分で、このストーリーについて異なる「視点」を私たちに提供するのが難しいです。 私はそれが一般的なAnno Dominiシリーズに責められるべきものだと思うが、この映画のためだけの批判ではないと思う。 このストーリーは、時にはどこに行くのかを知るのに苦労しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、このストーリーは、最も不必要に誤解を招くサブプロットを今まで持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムの長編映画から期待されるように、生産価値はかなり高いです。 戦闘シーン中のアニメーションの品質は信じられないほど流動的ですが、非戦闘シーンでは一貫性のないアニメーションが一般的ですが、CGIと2Dアニメーションの混在は最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインはかなり一貫していますが、一部のキャラクターはあまりにも明白ではありませんが、成長を見せるためにデザインを変更しました。 イノベーター/クローンのコンセプトは、ストーリーテリングとして見ることもできますが、他の人はキャラクターデザインのショートカット（ミーナとネーナの類似点など）を取ることもあります。 同様に、モバイルスーツのデザインは、主に再ハッシュされているか、別のカラーパレットで着色されています。新しいガンダムはTieriaのRaphael Gundamを除いて同じように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアン（ELS）は、デザイン面での混在したバッグであり、金属の寄生部分であり、視覚的に最も魅力的な悪人のためのものではありません。 しかし、ガンダムはシリーズとして常に戦っている（例えば敵のモビルスーツやモバイルアーマーなど）戦うための非常に視覚的な敵を持っていて、戦うELSのような抽象的なものを持っているのは、 フランチャイズは頑固にその古い方法に根ざしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のスコアは、最初のシーズンと同じトラックを使用して失望しています。 エヴァンゲリオンのような不気味なチャントトラックがあり、シーンに効果的に収まるようになっているが、この1本の効果的なトラックは恐ろしい歌（UVERworldの礼儀で）で打ち負かされている。  「勇敢な瞬間」を作り出すという誤った試みや、そのような行の中の何かで起こる。 この映画は実際にそのコースの大半を通じて背景音楽をあまり持っていないことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの意味で、Setsunaの状態はCloud StrifeがAdvent Childrenにどのようにあったかと非常によく似ています。 どちらも失われ、瞑想的であり、自分の心理に閉じ込められていますが、クラウドが戦って、不可解なことに突然、目的を見つけました。  Setsunaはゆっくりと彼の目的の実現に来て、なぜ彼は彼のものです。 イノベーターになることによってもたらされた社会的な断絶と孤立は、アズール・レイのようなものよりはるかに効果的な、キャラクターとして、Setsunaで描かれたテーマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伝統的な主パイロット愛の関心事としてのフェルトの出現は、標準的なガンダムトロペですが、フェルトはシリーズ全体のキャラクターとしての彼女の進歩のために少し面白いです。 残りのキャストはかなり単調で、過去の季節からのキャラクターの進歩に頼ってキャラクターを確立していますが、映画で精神的に進歩していません。 ハレルヤの出現についての説明の欠如、そしてキャラクターとしてのデカルト・シャーマンの完全な無関係は、執筆の質をかなり疑わしいものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のキャラクターの主な問題は、ガンダム00のキャストの大きさと、水島のすべてのものを再導入することの不可解な必要性です（慌ただしく急いではいなければ）。 さらに、問題に加えて、これらの文字は決して関連性がなく、シリーズであっても決して開発されなかった。 なぜ水島は映画にそれらを含める必要が私を超えていると感じているのですか？ 誰もクラウスとアンドレイを覚えていますか？ 私でもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トレイルブレイザーの目覚めは非常に奇妙な作業です。 一方で、それは十年以上に亘って、最も爽やかでエキサイティングなガンダムの割賦ですが、一方では、それはうっすらで、複雑で、恥ずかしいほど理想的です。 一瞬、それは終末のスリラーです、次の瞬間は幻覚の酸性旅行です。 本物のロボット、スーパーロボット、心理学、SFです。 トレイルブレイザーの目覚めは純粋に面白いですが、それは壮大な映画ではありませんが、それは非常に興味深いので、その要素だけでは、実行よりもアイデアを上回る映画として見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、チャーの逆襲の再来ではなく、伝統的にガンダムを定義するものでもないことを指摘することは重要です。実際、それは良い映画の例でもありません。 むしろ、この映画は概念的なものであり、正しいアイデアを持ち、コンセプトは魅力的ですが、複雑な執筆やシリーズの本質的な欠陥は、この映画の潜在的可能性を完全に排除します。 このムービーは、アイディアだけで動作する生のエンジンで、時には方向性のない実行もあります。 振り返ってみると、ある日、これはガンダムが過渡期の作品として、さらに優れたものに戻ってきているように見えます。 伝統に縛られているフランチャイズのために、トレイルブレイザーの目覚めは、正しい方向への欠陥のあるステップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CottonCandyLover/reviews&#34;&gt;CottonCandyLover&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First original Gundam theatrical feature in almost two decades. The directorial talent behind Fullmetal Alchemist. The musical scoring of Kenji Kawai. The inclusion of aliens for the first time in the franchise&amp;rsquo;s thirty year history. The namesake of a cultural phenomenon. To the cynical mind, Awakening of the Trailblazer could have almost instantly been dismissed as a failure due to the surrounding hype, the general attitude of indifference many fans have adopted thanks to Sunrise&amp;rsquo;s shaky track record, and just the general air of disapproval by the die-hard Universal Century fans arguing that Gundam has just &amp;lsquo;lost&amp;rsquo; its way.    And maybe some of it is true, maybe Gundam has &amp;lsquo;lost&amp;rsquo; its way, maybe it doesn&amp;rsquo;t focus extensively on the hardships of war anymore, maybe the whole &amp;lsquo;kill-em-all&amp;rsquo; nonsense stopped with Victory Gundam, and as an innocent new Gundam fan asks: &amp;lsquo;What&amp;rsquo;s so great about Zeta Gundam anyways? I like Gundam 00 better.&amp;rsquo;, the reactionary legion of Tomino cock-suckers instantly start screech &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zakuhead-1&#34;&gt;ZakuHead&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00の放送が終わったとき、テレビシリーズで言われたエオリアの計画の最後の部分を解決するための映画の続編があり、30年ぶりのガンダムの反復となることを聞いて非常に興奮しました 実際にはエイリアンがストーリーに含まれていた存在。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A法律が解散して平和がゆっくりと始まるシーズン2の終わりから2年後、トレイルブレイザーの目覚めが起こるが、ジュピターに送られた宇宙船からELSと呼ばれる奇妙なエイリアンライフフォームが到着した 100年以上前に、すべての地獄が緩んだり、天体が人類を救うために再び入り込む必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この基本的なプロットでも、私はガンダムの大ファンだから実際にこの映画を見ることができて非常に興奮しましたが、それを見ると同時に満足していて、失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはテレビシリーズとよく似ています（これは悪いことではありません）が、それは非常に高品質であり、特にアクションシーケンス中にそれを見せてくれます。 アクションといえば、映画はそれでいっぱいです。 ほとんどの映画は私たちに最初に00を見せてくれる、狂気のペースが速いメカの戦いで構成されていますが、あなたは失望しません。 映画のオープニングシーンは、陽気で、かつて人気のあるGurren Lagannに敬意を表して、元のガンダムからA Baoa Quの戦いを参照して、シリーズをパロディーします。 また、メカのデザインは今までと同じくらいユニークで、新しいFlagモバイルスーツ（ブレイブス）を見せ始めたときに何度もギョクラしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今悪い（そして悲しいことにそれがたくさんあります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常に一般的で、実際のプロットの動きは存在しません。 映画のプロットを実際に動かす唯一のことは、マイナーキャラクターが地球に到達する前にそれらを停止させるELSと絶え間ないジブバー・ジャバーの到着です。 速いペースで戦っているシーンがなかったら、誰もがこの映画を見たいと思っていたのではないかと疑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ELSは、エイリアンアンタゴニストとしてかなり劣っています。 マクロスのような他のメカシリーズは、エイリアンを独特で興味深いバックストーリーで作ることで、エイリアンをストーリーにうまく利用することができました。 さあ、愛情と文化を恐れる40フィートエイリアンは面白くないのですか？ 彼らの破壊された故郷の惑星から逃げ出している液体金属のエイリアンは、それを切断せず、地球上の車両への同化は恐ろしくも面白くもなく、実際には面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の次の大きな問題は、そのキャラクターを扱うことでした。 いくつかの新しいキャラクターが映画に紹介されている（デカルト・シャーマンとミーナ・カーミネ）が、物語には何も加えていない。 シャーマンのキャラクターは、プレビューが主人公になってしまうので、私を失望させました。代わりにスクリーン時間がほとんどなく、カンニングだけしかできませんでした。 戻ってくるキャラクターにはほとんど画面時間がなく、外観のほとんどは無意味なので、非常に一次元の人格になります。 佐治とルイーズはテレビシリーズで、普通の人々が紛争に巻き込まれる可能性があることを示すために使用されましたが、彼らに影響を与えるとは思っていませんでした。 外観はさらに無意味に見えます。 彼らがそこにいるという事実にもかかわらず、彼らの目的が何に示されているのか分かりません。 これらのキャラクターは、映画の中でそれ以上進歩することはなく、最後のボーナスシーンの少数のキャラクターを除いて、シーズン2のような最後のエピローグが与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トレイルブレイザーの欠点についての私の暴言のほかに、そのペースが速いアクションシーケンスと高品質のアニメーションのために、映画はまだ見て面白いです。 その存在しない物語や一次元のキャラクターからは深みを増すことはできませんが、巨大なロボットが速いペースでの戦いで互いをぶつけ合うのを見たいなら、それ以上は見ないでください。 しかし、ある程度完璧主義者であり、00シリーズを見て究極の満足を得るためには、映画を完全に無視して、シリーズ全体がシーズン2で終わるとふりをするだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33378&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZakuHead/reviews&#34;&gt;ZakuHead&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When Gundam 00 finished its broadcast, I was quite excited to hear that there was going to be a film sequel to resolve the last part of Aeolia&amp;rsquo;s plan mentioned in the TV series and that it would be the first Gundam iteration in the 30 years of its existence that would actually have aliens included in the story.    A Wakening of the Trailblazer takes place 2 years after the end of season 2 where peace is slowly starting to come tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aikoarisaka420-1&#34;&gt;AikoArisaka420&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズと同じように、音楽は耳に喜ばれています。 バック・ホーンのオープニング・ソング「Closed World」には、L&amp;rsquo;Arc En Cielの「Daybreak&amp;rsquo;s Bell」オープニングが持っていた濃厚な雰囲気があります。 エンディングテーマ「Qualia」は、シーズン2の最初のオープニングソングを歌ったUverworldが演奏します。 個人的に私は彼らが映画のためにL&amp;rsquo;arcを戻してくれることを願っていますが、私は乞食が選考者になれないと思います。 バックグラウンドミュージックの多くはTVシリーズのもので、映画の音色に合っているので、私は大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後にガンダム00トレイルブレイザーの覚醒は面白いアクション映画では成功しますが、そうすることに遭遇します。 テーマ別の観点からみると、戦争の終わりとお互いの理解について、水嶋監督がショーの主題を理解しようとしていたことを理解できました。 これらは元のガンダムシリーズにまでさかのぼるテーマであり、そのほとんどは独自の方法でそれを扱いますが、私が座ってそれについて考えるまで私はうまくいきませんでした。 そのため、私は映画が時間とともに良くなっていると感じますが、もう一度考えてみてください。 私は映画が好きだった。 楽しかったし、面白かったですが、私には失望したことがありました。 私は映画がガンダムF91と同等ではあるが、チャールズの逆襲ほど良くないと言っている。 あなたがシリーズを好きだったとしても、私は映画を見て自分のために決めると言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AikoArisaka420/reviews&#34;&gt;AikoArisaka420&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From a visual standpoint, Trailblazer looks pretty good, but when you go back and watch the TV Series, it doesn&amp;rsquo;t seem like that much of an improvement. Don&amp;rsquo;t get me wrong, the animation is smoother and the art is fairly detailed, but it&amp;rsquo;s not like in Fullmetal Alchemist: Conqueror of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeroasd-1&#34;&gt;zeroasd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画を見直すことで非常に深刻なことに、私はこれがガンダムシリーズではないと言っていますが、このシリーズにはいくつかの大きな問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート;  8点
まず、自己芸術は素晴らしいですが、現時点ではガンダムのアニメ業界から映画の中で期待されるものです。 それは、ガンダムの歴史の中でどれほどの時間をかけて芸術が発展したかについての多くを表しています。 しかし、それはガンダムから見つけることができる最高の芸術やグラフィックではありません。 一方、UnicornはOVAシリーズですが、細かいディテールやエフェクトへの注意はすばらしく完璧です。 したがって、OVAと比較して全体的に質の良いほぼ同じ時間に放送され、映画はこのレベルの芸術は完全なマークを受け取ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8ポイント
効果音はしっかりしています。 それは映画に本当によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5ポイント
より多くの新しいキャラクターが紹介され、第2シーズンのファッションに従うと、彼らは未発達です。 いくつかの非常に偉大な文字は英雄的に提示されますが、あまり注意を払わなかった。 いくつかのコアキャラクターを含む他のものは、非常に非現実的な方法で過度に処理されており、これらのキャラクター全体に費やされる長い時間を与えられたものについてはほとんど解決できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3ポイント
この映画の最悪の側面はストーリーです。 理想の間に衝突はなく、物語は非常に漫画的であり、映画が持っていたはずのはっきりした価値が欠けています。 この映画の耐えられない点は、それがガンダムよりもスーパーロボット映画の要素を多く持っているということです。 ファフナーとの多くの著しい類似点が認識されます。 この映画は、ガンダムシリーズの背後にあるコアである論理ベースのコンセプトとの矛盾によって、最終的に倒壊するメタ科学要素の量が増えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7ポイント
戦いは成功したように素晴らしいですが、それはすべて&amp;hellip;もう一度、「すべてを破壊する周りを飛び回るスーパーマンたち」がポイントになると、それは非常に典型的なものになります。 ビームスパミングを嫌う人は、この映画を見るのは、シードやデスティニよりも10倍多くのビームスパムがあり、ガンダムは、スパイング、ビット、ビームの周りを飛び回る時間の90％を失うはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ガンダム映画やアニメシリーズ全体にとって重要な部分を占めています。これは、アート品質が近年着実に向上している一方で、ストーリーの深さは、実際にははるかに注意を払っていないほど長くなっているからです。 さらに、「スーパーロボットシリーズのガンダムシリーズとしてのトレイルブレイザーの目を覚ますことの覚醒は、おそらく最大の弱点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、全体的に、美しく完成したアニメーションであっても、容易に認識できる弱点をカバーすることはできません。したがって、全体的なスコアは平均5点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、シリーズは最初のシーズンで非常にうまくいったが、経験豊かな古いガンダムファンの期待に応えられず、時間の経過とともに品質が低下し始めている。 あなたがガンダムへの新たな登場人であり、あなたがむしろストーリーを好むなら、00はまずは悪い場所ではないかもしれません。 しかし、00を見ても、ガンダムシリーズが何であるべきか、そして多くの偉大な旧ガンダムシリーズの物語の偉大さを理解することはできません。 私は非常にUCシリーズを00以上にお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32932&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeroasd/reviews&#34;&gt;zeroasd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be very serious in reviewing this movie, I would say this is not at all a gundam series and that falls into several big problems that this series has.    Art; 8 points  Firstly, the art it is self is great, it is what you would be expecting out of a movie at this time from the Gundam anime industry. It represent a lot about ho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrsideliner-1&#34;&gt;MrSideliner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはアニメの私の最初のレビューであり、私は可能な限り役立つことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム00映画：トレイルブレイザーの覚醒は、シリーズ第2シーズンの続編です。 それは私がそれを置くことができるなら、それは「三部作」を形成する。 私は機動戦士ガンダム00の2シーズンを楽しんで、物語、芸術、そしてキャラクターが大好きでした。 私はアニメが第2シーズンに終わったはずだったと思う方が好きです。 映画はガンダム宇宙にまったく新しいコンセプトを加え、忠実なガンダムファンには「エイリアン」に見えるかもしれません。  （言い訳を言い訳する）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は信じられないほど興味をそそる、または魅惑的な物語を見つけられませんでしたが、私はそれも恐ろしいものではありませんでした。 私はガンダムの宇宙を広げるために、未テストの新しい要素を追加する考えが好きですが、多くのファンを守っていると思います。 私は映画がストーリーを発展させるための余裕ができるようにするためには少なくとも1時間は長くすることを好みました。 それは時々私に少し急いだと思われた。 私が話したことは、平和のための戦いからお互いの理解まで、00シリーズの最終的な移行として役立ったということです。  （私の個人的な意見は、あなたが平和を達成し、維持するために必要であるということです。）私は、人類が平和への第一歩を踏み出し、将来エイリアン対話の可能性が議論されるシーズン2の終わりを好むが、 この未来を見る 全体的には、ガンダムの世界を広げる良い試みだと思うが、長い映画やミニシーズンを望んでいただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、00アニメーションは感動と恐怖に失敗しません！ 詳細な戦闘とメカ。 ユニークな船や武器や激しい戦闘シーン！  00シリーズ全体は、叙事詩的で美しいという芸術を同時に習得しました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に詳細に音を見直すことはできません、私はこの部門ではあまり経験がないので、私は言うことができます私は苦情がないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最初の2シーズンで非常に発展しましたが、映画の開発や変化はほとんどありませんでした。 本当に変化の兆しを見せたのはVeldtだけでした。 新しく加えられたキャラクターはまた、映画の中で、視聴者に多くの種類の印象を与えるのに十分な大きさの部分を演じなかった。 デカルトシャーマンは私にとって最大の失望でした。 彼は映画の偉人の一人になる可能性を秘めていたが、まあ、この可能性は決して叩かれなかった。 全体的に私は、映画の限られた時間と時間を費やしている戦闘シーン（ハハに不平を言っていない）は、キャラクターの開発が棚上げされ、十分に注意を払わずに理解できると考えています。 それで、もし彼らが本当にこの3回目の記事を追加したいのであれば、私はミニの第3シーズン以上の映画を好むでしょう。 特別な瞬間に現れる人間の感情のヒントを持つ、季節の冷たい感情のない人格を愛していました。 しかし、トレイルブレイザーの目を覚ますと、彼は「あまりにも寒くて、みんなに冷たい肩をあげました。 私は最初の2シーズンと同じように、ハードな外殻に亀裂が多く見られるのが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は私を魅了していないかもしれませんが、このシリーズと映画の芸術はその日を救ってくれました。 とても美しい叙事詩を憎むことは不可能です。 ストーリーには欠陥があり、私の味のためのキャラクターの開発は十分ではありませんでしたが、私はそれを楽しんで8/10の総合評価を得ました。 最後のメッセージは良かったけど&amp;hellip; &lt;em&gt;スポイラーアラート&lt;/em&gt;&amp;hellip;.あなたは読書をやめたのですか？ 良い。  &amp;hellip;エンディングは、ユーレカ7のエンディングをあまりにも多く思い出しました。 花はあまりにも「完璧」だったので、私は同じような形のよりメタリックな色が好まれていましたが、完全性と滑らかさはあまりありませんでした。 しかし、それはちょうど私は笑です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかのガンダム00ファンのために、「トリロジー」の終わりは満足していたと思います。 私は個人的にはシーズン2の終わりを好むが、私は平和を達成する方法で起こる移行が好きだ。 私はこれを見てあなた自身の意見を書いておくことをお勧めします。 ほとんどの人がエンディングとストーリーが好きで、マイナーな欠陥が気にならないと思います。 私は間違いなくシリーズと映画を見直し、それをもっと感覚的にして改善し、それに私の意見を適応させます:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrSideliner/reviews&#34;&gt;MrSideliner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review on an anime and I hope to be as helpful as possible!    Mobile Suit Gundam 00 The Movie: A Wakening of the Trailblazer is the sequel to the 2nd season of the series. It forms a &amp;lsquo;trilogy&amp;rsquo; if I can put it like that. I enjoyed the 2 seasons of Mobile Suit Gundam 00 a lot and loved the story, art and characters. I kind of prefer to believe the anime should have ended at the 2nd season. The movi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hero388-1&#34;&gt;hero388&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はすべての今後の続編から言っていますガンダム00：トレイルブレイザーの目覚めが私のリストのトップ5にありました。 多くの期待の後、私はそれが失望のビットだったと言わなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
私はこの映画の最大の問題はストーリーラインだと言います。 それは、メカのアニメストーリーラインが行く限り、かなり一般的でした。 物語の最も重要な部分は、ガンダムと戦闘シーンでした。 しかし、彼らは映画の最後の10分間だけで最高のガンダムを救う。 私はそれ以上のことを見てみたかったのです。 私は何か新しいことを期待していた。 それはややうまく流れて、あなたをそこに連れて行きます。 それはまた、クライマックスの終わりの戦いに見事に構築され、唯一の問題はそれが終わることです。 彼らは物語を終わらせる壮大な方法を彼らが描くことができないかのように見えたので、彼らは何か愚かなことを考えました。 私の最初の反応は「それじゃあ？」 また、物語は余分なものでそれを償還しようとするので、あなたがクレジットの後に見守っているが、さらに多くの質問を追加することを確認してください。 一番下の行は最高で降下したストーリーです。 ストーリーではドラマが足りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、完璧でした。 戦闘シーンは完璧に作られていて、何が起きているのかを見ることができました。 ガンダムはとても冷静でした。 私が以前言ったように、ガンダムのベストは過去10分間ほど出現しません。 しかし、ガンダムは冷静でキャラクターはとても上手く描かれていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
声優は素晴らしかったが、最初はやりにくい。 私は英語で第1シーズンと第2シーズンを見ましたので、新しい声に慣れるまで数分かかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
すべての古いキャラクターも、特に私の好きなパトリック・クーリワールのAEUのエースパイロットである。 ちょっと渋滞していたようだ。  2時間の映画のために非常に多くの文字が多かった。 新しいキャラクターは本当にストーリーラインとは関係がないので、おそらく残されていた可能性があります。 最初の2シーズンに大部分を持っていた一部のキャラクターには、2〜3カメオのシーンが残っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
全体的にこれはまだ本当に良い映画です。 間違いなく見る価値がある。 アニメーションは素晴らしいですし、それは声優の高品質のキャストを持っていた。 私は映画がより良いストーリーを持っていればいいと思う。 それは私の座席の端に私を保つより多くのドラマが必要でした。 彼らはまた、性格関係で貧しい仕事をしました。 彼らは映画全体に構築され、何も進化していないようです。 ほとんどの人にとって、戦闘シーンは素晴らしいので、戦闘で十分だろうと確信しています。 固体8、私はちょうどガンダムシードの映画がすぐに出てくるとうまくいけば、彼らはそれをprefect得ることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31532&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hero388/reviews&#34;&gt;hero388&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I would say out of all the up coming sequels Gundam 00: Awakening of the Trailblazer was on the top 5 of my list. After much anticipation, I would have to say it was a bit of a disappointment.    Story: 7  I would say the biggest problem I had with this movie is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;virtussignum-1&#34;&gt;VirtusSignum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このスコアが7.48であるという事実は、信じられないほど誤解を招くので、私はそれがどのように高いスコアを持っているか見積もることはできません。 この映画は最高でも悪い4種類です。 どのように悪いですか？ あなたがガンダム00を気に入ったら、すべてのキャラクターの開発、すべての創造性、すべてのプロット、すべてのサスペンス、そしてすべての感覚を取り除いて、想像してみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灰色の銀河間接塊が攻撃している！ ガンダムチームは愛と平和の意味を彼らに教える必要があります。 いいえ&amp;hellip;それはそれです。 それは映画の全体のプロットです。 いいえ、真剣に&amp;hellip;本当にそれです！ ガンダム00シリーズを構築しているものはほかにありません。物質を模倣し吸収することができる銀河間隙の塊です。私たちはそれらと戦わずに、愛と平和を教える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、映画のために家に書き込むことは何もなかった。 私はショーから同じことを見ていた。 それは素晴らしく、清潔で、流動性があり、発作を誘発しました&amp;hellip;私はそれが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はショーから再ハッシュされました。再び、家に書き込むことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は良かった。 声はショーからほぼ同じままでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのショーでは、ほとんどすべてがきれいに整えられました。 それは継続の余地を残しましたが、非常に狭い窓の中にありました。 この映画はガンダムの基本に戻ったはずです。 ショーのイベントの4年後、シリーズに入っていた植民地が集まり、連合植民地政府を発展させました。 誰にも知られていないが、A法の残党は植民地政府の立場に浸透し、機動服を秘密裏に建て始めた。  4年後と軍隊を積んだ後、彼らは地球を攻撃し、いくつかの都市を破壊し、深刻な被害を犯す。ガンダムのパイロットたちは、平和の時を過ぎて別々の道を歩み、  。 結局、セツネとプリンセスが一緒に来て、世界が平和を見つけるように彼は平和を見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見る？ それはどんなに難しいですか？ それは完璧ではないかもしれませんが、確かにこれよりも良い気がします！
私は傷つきませんが、実際にはそれも意味をなさない。 それは変わったように思われます。 大切に思えるシーンやキャラクターのインタラクションもたくさんありましたが、忘れられてどこにも行きませんでした。 ガンダムウイング、私の友人の時が欠けています。 本当です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、あなたができればシリーズを楽しんでください&amp;hellip;しかし、この映画を飛ばしてください。 それはあなたの時間の価値がない。 あなたは何か他のものを見ている運が良いでしょう。  Virtus Signumはこれを3/10にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134245&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VirtusSignum/reviews&#34;&gt;VirtusSignum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The fact that the score for this is 7.48 is incredibly misleading and I cannot fathom how it has a score that high. This movie is a 4 at best, its bad. How is it bad? Well&amp;hellip; if you liked Gundam 00, imagine stripping it of all character development, al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fakeanimegirl-1&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00シリーズのレビューを読んでいないなら、私が言ったことに関連して書かれているので、あなたがすることをお勧めします。 私が言ったことの一つは、「ガンダム00でやっと完成しました」ですが、これはガンダムのシリーズです。 この2時間のムービーでは、ガンダム00はこれまでに作られたガンダムシリーズの中では最長のものです&amp;hellip;シーズン2のほとんどで起こった下降傾向が続いているので、ますます悪くなります。しかし、シーズン2は、 その間違いには屈しませんでした。 映画は同じことを成し遂げることができますか？ 見てみましょう。 また、推奨を望む場合は、スポイラーを期待するか、最終段落にスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム00 The Movie：トレイルブレイザーズの目覚めは、キングダムハーツのレーシングゲームの名前ではなく、2つの整数と1つのセミコロンからなるタイトルです。 また、ガンダムフランチャイズのために何か新しいものが登場する：エイリアン！ 誰もが彼らのさまざまな利益を放棄し、誰も満足させる戦争なしには不可解な平和を得たので、地球圏内ではうまくいっていますが、すぐに人類はELSと呼ばれる異人種の競争として人類を絶滅へと脅かす新たな共通の敵に直面します。 宇宙人が人間とほぼ同じようなレースをしているのは普通のことではなく、額に尾や奇妙なシンボルがあるのを除いて、彼らは実際に金属的な形のシフターであり、口頭でコミュニケーションをとることができず、 それらを殺す）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムへのエイリアンの追加には多くの論争がありましたが、なぜ誰かが気になるのか理解できません。 ガンダム00は別の宇宙シリーズであり、それが存在する理由のすべては、ユニバーサルセンチュリーのタイムラインでほとんど一貫していた標準のガンダム式を試すことです。 それはフランチャイズイデオロギーを汚さない。 ガンダム00のエイリアンの存在は、他のシリーズでの存在を暗示するものではありません。 第二に、他のインテリジェントな人生とのコミュニケーションは、実際のシリーズで、それらが宇宙に存在することを確認するのに事実上十分であるので、どこにも存在しないことが暗示されていました。 最後に、人類の存在を脅かしている非言語的な生命体の使用は、葛藤を防ぐためにシリーズの一般的なテーマを表示するのに最適な媒体であり、テレパティック量子のようなコミュニケーションの必需品であるシリーズの独自技術 脳波とイノベーター。 エイリアンは、映画が作り出すことができた最も賢いものでした。そして地球上での最初の終末攻撃は、気をつけて冷たく、アレルルジュアがガンダム00全体でした4つのクールなものの1つを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;進行中のストーリーに戻って、シーズン2の終わりから2年が経過しています。それほど時間はかかりませんが、明らかに、Celestial Beingについての大きな予算映画を作るには十分な時間でした 私たちの映画の。 誰もが肉体的に老化することを期待するのに十分な時間ではありませんが、クリエイターはまだ時間が経過していることを示したいので、短い髪の人はそれを大きく伸ばしました。 大したことではありませんが、それは真剣に1：1の比であることはかなり面白いです。 しかし、愚かなこれは、短い毛のフェルトが愛らしいので、それはすべての価値があった。 短髪のフェルトは、この映画を見る理由の90％です。 彼女はまた、刹那と突然のロマンスをしているが、誰もそのような鈍い男に興味を持っているような気がするが、おそらくクリエイターは、彼女がすべての主人公から棒の短い端を持っていることに気づいたからだ。 あまりにも悪いSetsunaはいつものように気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの天体はまた一緒に集まり、それぞれは新しく設計されたガンダムが登場し、それはシーズン2の再設計よりはるかに良く、より精巧に見える。 この芸術デザインのテーマでは、アニメーションはこれまでと同じくらい良いもので、実際には色あせています。 シリーズはほぼ同じように見えるので、映画から期待される品質の飛躍はほとんどありません。 フレームレートは良いですが、それが本当に際立つ唯一の変更です。 アクションは今までと同じくらい強烈で派手であるにもかかわらず、敵の性質のために入るのはずっと難しい。 私たちの新しい対戦相手は完全にミュートでアイデンティティがないので、面白い一対一の対戦はありません。あなたのアクションシーンのすべてにおいて、激しく射撃している間に金属の槍がそれらに掛けようとするのを避けて飛び回っています。 ビーム・サーベル・クラッシュはなく、巧妙な操縦や人々は何を叫んでいるのですか？ワイド・オープン・スペースでは数分間スピード・ブーストしています。 アクションシーンとエキサイティングなシナリオがガンダム00の最大の強みであり、シーズン2がほとんどなくなってしまったとき、トレイルブレイザーの覚醒はその物語とキャラクターに依存しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の弧がすでに終わっているため、いくつかの文字が返されますが、何も展開しません。 新しいサブキャラクターは、季節2のようなセツナの話がまだまだ重視されているため、死にかけたり、何もしないためにのみ導入されています。  1人の新しいキャラクターがMeenaと名付けられています.Neenaはこの時間をスキップした後にNenaと​​まったく同じように見えます。 しかし、この混乱することは、この映画では決して扱われておらず、ニーナの先祖がトリニティになったクローンにDNAを寄贈したことが明らかにされたニッチな漫画の中でのみ扱われます。 その場合、ミーナの家族は、後でまったく同じ世代に見えることを考慮して、近親交配で信じられないほど幸運だったはずです。 グレアムは戻ってきて、セツナとの最後の戦いの後、私たちが実際に彼の変化を見せているように、シリーズがしなかったような方法で彼らの人格を精緻化している唯一の人物です。 しかし、Susano-oは完全に破壊されていないにもかかわらず戻ってこないし、グラハムはちょうど彼よりも冷たいキャラクターのために再び投げ捨てられてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のほぼすべてが精査の対象となり、市民を避難させてELSに何も何もしないようにするために必要な政府の不必要なシーンの後、どこに時間が来たのか疑問に思うでしょう。 これは、幕張メッセの新しいガンダムの改良された力を使って、彼らが望むものを理解するためにテレパシーでELSとコミュニケーションをとるためのすべてのクライマックスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はすでに言いたかったことをすべて言った。  2時間は、私はもっと話したいと思うだろうが、実際にはそれほど重要なことはほとんど起こらず、プロットはそれほど広がっているにもかかわらず薄い。 プロットの深さやキャラクターのドラマなどの最悪の部分が悪化している間、アクションのようなシリーズの良い資質は減少します。 それは不必要な結論であり、シリーズからの何かを実際に照らすものではありません。 私はあなたがまだその欠点にもかかわらずシーズン2を愛していない限り、それを飛ばして言うと思います。 その欠点が映画の品質の低下を躊躇させるのに十分であれば、遠ざかります。 あなたは何か重要なものを逃していません。 あまりにも有望なことを始めた何かに不自由な終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211278&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FAKEANIMEGIRL/reviews&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A quick preface to say that if you haven&amp;rsquo;t read my review for the Gundam 00 series then I recommend that you do because this is going to be written relative to what I said there. And one of the things I said was “I&amp;rsquo;m finally done with Gundam 00.”, but oh ho ho this is the Gundam series that just will not quit. With this two hour movie Gundam 00 is just barely the longest Gundam series ever made&amp;hellip; for better and worse as it continues the downward trend that happened through most of season 2. But season 2 still generally held on to the series&amp;rsquo;s good qualities and didn&amp;rsquo;t succumb to its missteps. Can the movie accomplish the same? Let&amp;rsquo;s take a look. Also, expect spoilers or skip to the final paragraph if you want the recommendation.    Mobile Suit Gundam 00 The Movie: A Wakening of the Trailblazer [sic] is a title that&amp;rsquo;s two integers and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chazist-1&#34;&gt;Chazist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はガンダム映画を最初に聞いたときに高い期待を持っていましたが（私は00のぎこちない終わりではいけないはずですが）、私は完全に失望しました。  2010年に作ったアニメ映画から期待されるように、アートワークとサウンドは素晴らしいものでしたが、その欠陥のすべてを補うことはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、ストーリーは全く意味をなしませんでした。ちょうどそれが何らかの平和メッセージをプッシュしようとしていたように思えました。 戦いはあまり良くなく、映画全体でややまばらだった。 正直言って、これは私がいくつかのbadassの戦いを楽しみにしていたので、私を失望させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーは青から多くのキャラクターを紹介し、何も理由なしに多くを紹介しました。  00からの誰もが何とか友人（そして愛好家）になったのは奇妙だった。 ランダムなキャラクターが他のキャラクターと意外にも恋し合っていた時、私はとても変わっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、その面白い時計があなたの希望を持って行くことはありません。 それでは、もう一度私たちが日の出に慣れるべきだと思う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33412&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chazist/reviews&#34;&gt;Chazist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had high expectations when I first heard of a gundam movie (although I shouldn&amp;rsquo;t have with the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cruzader93-1&#34;&gt;Cruzader93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00の第2シーズン続編
西暦タイムライン
「エイリアン」を持つ第1フランチャイズ
スポイラー（あなたがこれから出ることができるどんな楽しみのあなたの喜びをも台無しにするかもしれない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、ムービーの最初の5分に表示されているモック映画を知っていますか？ 私はむしろそれを見たいと思う。 これは私のPro / Conフォーマットにはふさわしいものではありません。なぜなら、私はそれについて何も見つけられませんでした。 私はちょうど悪いもののいくつかを挙げましょう&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;WTHはこれらのキャラクターに起こった？ 彼らはどこにでもいます。  （リボンはなぜここにありますか？）&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;顔のないアンタゴニスト（実際にはファンネルの束）&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ペーシングはちょっと難解です（私はちょうどファンネルに対して準備のモンタージュがほしいと思っていましたが、* Spongebobタイムカードを挿入する*）&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;アクションは無意味です（砲撃のための戦い？）&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;フェルトは、彼がガンダムだと思う人を好きにして自分自身を傷つけている。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;THAT ENDING!!  WTF？！&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;結局、私はこの映画について2 S ***を与えることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cruzader93/reviews&#34;&gt;Cruzader93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sequel to 2nd season of Gundam 00  Anno Domini Timeline  1st Franchise with &amp;lsquo;Aliens&amp;rsquo;  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrissyatsea-1&#34;&gt;ChrissyAtSea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人がトレイルブレイザーを嫌っているのは、間違いなくS1 S1とS2よりも優れているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トレイルブレイザーのアニメーションも同様です。  TVシリーズからちょっと立ち上がりました。
あまりにも多くの大型マシンはアニメの3D CGであり、私はそれが決してしなかったことを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はBGMに気づくことはほとんどありませんでした。 しかしオープニングテーマはリベットではあるが、UVERWORLDの「クオリア・ガンダム・ヴェロ」というテーマをテーマにしている。これは特別なもので、このような壮大な仕事に沸く遅いバーナーだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は、外国人の生活様式を扱っている人たちにはあまりカバーしていないので、短く感じるかもしれません。 それの多くはちょうど戦っている、それはちょうどアクションであるので、キャラクター時間の欠如があります。 映画から勢いをつけて、すべての人、特にSetsunaに当てはまる選択肢と最終選考を見ることは非常に満足していました。 彼らの旅が終わるのを見るのは悲しいことですが、それはすべての価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トレイルブレーカーは、うまくいく閉鎖です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223695&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChrissyAtSea/reviews&#34;&gt;ChrissyAtSea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A lot of people despise Trailblazer, arguably, it was better than 00 S1 and S2.      Trailblaze &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wuhugm-1&#34;&gt;wuhugm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;簡単にガンダムフランチャイズで最悪&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムはアクションシーケンスによって大きく定義されているが、人間の感情の様々な側面も表示しているショーだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのように敵が敵であるかについては怖い戦争であるが、邪悪、キャラクター間の価値の衝突などとはみなされない。ガンダムシリーズはそれらをはっきりと描写しているので、ガンダムは素晴らしいアクションであなたのアドレナリンを 同時にあなたの心を動かしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この最新の00の映画にはそのようなものはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ガンダムシリーズのタブーとなった異星人と戦う。 その理由ははっきりしている。ロボットやモンスターのような恋人と戦うことは、感情的な人、特に人間のような同じ人種の人と戦うよりも心が動いていない。 何百万というロボットやモンスターを大量殺戮することができ、あなたは何かを感じることはありません。 たぶん、他のショーは大丈夫ですが、ガンダムではありません。それは、すべての戦いに意味があることを伝えたいからです。 見ている間に彼らは彼らの梁、ラウンド、ミサイルをどこにでも発射し、どこにでも爆発するエイリアンが、私が思ったのは&amp;hellip;これは私の部屋に殺虫剤を散布して私が蚊を殺すのは楽しいです。 そして雑用のように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感情的に運営されている戦闘は長い間このゲームには欠けています。 簡単に言えば、これはガンダムじゃない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだシリーズのキャラクターも嫌い、特に「ディスカウントヒロイユイ」はセツナガンダムの恋人、無意味な王女などを意味しますが、私はまだシリーズが好きですが、この映画ではなく、この映画は フランチャイズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114831&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wuhugm/reviews&#34;&gt;wuhugm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Easily the worst in Gundam franchise    Gundam was a show that while heavily defined by action sequences, but also displayed various aspects of human emo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mel-hime-1&#34;&gt;mel-hime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物事がうまくいくと思ったら、ちょうど大好きなのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：まあまあ&amp;hellip;なんかいいよアートはアニメからあまり変わっていないが、あなたはとても良い品質を見ることができる&amp;hellip;私は本当にアートを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックはかなりダイナミックで、特にバトルシーケンスと緊張はあったが、OPとENDの曲は&amp;hellip;.私は、バックホーンとUVERworldから、アニメで非常に良い曲を作った何かを期待していた。何を失望させなかった 私はすでに1ヶ月以上も持っていた曲です。石川千明さんの小学生、孫策伯紀、非常に美しい曲です。私は彼らがそれを音に合わせてどの瞬間に好きですか？  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：Ouchies&amp;hellip; Sunriseがガンダム00のMOVIEを非常に多くのキャラクターで作ってはならないもう一つの理由。 キャラクターの部分では、サンライズがブレンディングマシンでそれらをすべて入れ、いくつかの新しいキャラクターを投げ、振って揺さぶって、厄介なキャラクターを揺さぶって&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.そしてもう一度&amp;hellip;. 第2シーズンの終わりと今も&amp;hellip;あなたは貧しいフェルトをなぜ苦しめていますか？ 最初のLockon [オリジナル]&amp;hellip;今Setsuna&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;. O_o日の出はサディスティックかスムースですか？ 私が愛していたのは、いつものように、パトリック*が笑いを浮かべていたことだけでした。*私はその男を愛しています*彼をお気に入りに入れることを考える&lt;em&gt;また、シャーマンの男やw / eについてビッグトークがあったと思います。  「まあそこに&amp;hellip;何が起こったんだ？」「もう一度&amp;hellip;&amp;hellip;いろんなキャラクターで映画を作るのは間違っているかもしれないし、Sunriseは2シリーズ程度で十分に紹介したと思って飛ばしたいと思った それは&amp;hellip;.うーん&amp;hellip;.また、いくつかの犠牲のように感じた&lt;/em&gt; ahum &lt;em&gt;グラハム&lt;/em&gt; ahum *は&amp;hellip;..ばかげていて、それに気持ちがなくなった&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;. &amp;lsquo;GLOOM&amp;rsquo;  &amp;lsquo;&amp;hellip;..キャラクターは7&amp;hellip;。  ;  [私はまだアニメを覚えているので]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：映画が時々そうするように、クレジットの前に終わったら9を与えてもいいだろうが、そのエンディングとFeldtを苦しめて&amp;hellip;..そして光っているSetsuna [any1は奇妙なTwilightのリファレンス* brrr * SHiny エドワード&amp;hellip;輝く目&amp;hellip;おとぎ話！ 私を救う！  ]..so..7!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に&amp;hellip;. 7&amp;hellip; &amp;lsquo;GLOOM&amp;rsquo;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..私はあなたを憎むサンライズ*コーナーに行き、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33490&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mel-hime/reviews&#34;&gt;mel-hime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Don&amp;rsquo;t you just love when you think things go ok and then they just sink down so low?&amp;hellip;&amp;hellip;..Don&amp;rsquo;t answer that.    Story: I would have given it a 6 but meh I went with 7 cause of the other 2 seasons.Firstly,Sunrise&amp;hellip;do NOT make a movie if you want to, in the end,skip a timeline of 50 years or so&amp;hellip;..The biggest problem in this was the after-credits timeline skip which  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;llbg2-1&#34;&gt;llbg2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2時間。 私はもう二度と戻ってこないだろう、二時間が経過した。 私は私の人生ではるかに良いことをすることができた2時間。 誰かが知っている、私はその2時間で次のFlappy Birdクローンを作成できたかもしれないが、私はそれを見て過ごした。 だから代わりに、私はあなたにトーチを渡します。 フラッフィーバードを再作成する。 これを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概念的には、この映画は素晴らしいものでした。 基本的な前提は、シンプルではあるが、簡単に全面的に拡大することができた。 奇妙なことに30年ぶりに、ガンダムは他の人間と戦っていない。 彼らはエイリアンレースと戦っている。 あなたは、クリエイターがこのアイデアを全部出て、それが基礎にしているシリーズと少なくとも同じレベルで作ったと思うでしょうが、残念なことに、失敗と失望がすべてあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;事前に注意してください。いくつかのスポイラーが先にあります。&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずは、映画の「プロット」を途中から抜け出しましょう。 シーズン2の終わりから4年が経過し、物事は地球にとってうまくいっています。 もちろん、人間では！ ヤダ、ヤダ、時間が掛かり、私たちの人間は絶滅寸前です。 だから私たちは戦います。 キンダ 本当に、それは愛と敵の理解についてです。 真剣に、それはそれについてです。 彼の大量の愛と理解を通して、セツナはその日を救い、ELSは宇宙に巨大な花を造ります。  WTF？ 平和はかなり見つかっていて、ガンダムは、まだ周りは、もはやそれほど必要ではありません。 つまり、「彼ら」が現れるまでです。 誰が「彼ら」ですか、あなたは聞くかもしれませんか？ ええ、わからない。 木星からの灰色の宇宙の塊は、それがそうであるように見えます。 私たちはELSと呼んでいますが、映画は単純です。 とにかく、ELSは、何百年も前に木星に送られた孤立したプローブに現れ、地球に向かっています。 量子の脳波は目標があり、どこでそれらを見つけることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発展はどうですか？ ここには誰も見つからないので、他の場所を見てください！ ミーナとは何ですか？ 彼女は誰ですか？なぜビリーは彼女と付き合っていますか？ ああ、それは彼女が素晴らしいラックと足を持っているからです。彼女が関わっているファン感謝祭のシーンでもわかるように。 唯一の本当の発展は、Feldtが突然Setsunaの燃える愛を持っているということです。 私は皆さんについては知らないけど、その人が来るのを見ていない。 しかし、彼女はSetsunaの愛は単に一人のために大きすぎると判断します。 彼はあまりにも扱いが熱すぎる。 それ以外は、草瀬菜は花の力を私たちに与えて、輝く白髪の男/ものに変身します。 私はそれがイノベーターがどのように見えるべきかという彼らの考えではないことを願っています。 それ以外は、他の人たちと同じままです。 私は彼らがデカルトといくつかの可能性を持っていると思ったが、そうでないと、彼らは最も反感的な方法で彼を殺した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはうまかったけど、それはそれのために行っている、それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、私はロシアのウラジミールプーチンを見ているのと同じようにこの映画を見ています。 彼は2014年のソチオリンピックでこのすべてのお金とこのすべての時間を費やして、世界の残りの国が新しい光でロシアを見て、ウクライナに「侵入」するようにしました。 一回の動きで、彼は自分が働いていたものすべてを台無しにした。 そして、それはこの映画が機動戦士ガンダム00シリーズにしているものです。 それは私が元のシリーズについて誇りを持って見つけたすべてを取り、それをすべてビットに壊す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はあなたに言います、あなた自身を救いなさい。 あなたの人生の2時間を守ってください。 フラッフィーバードは生き続けなければならず、あなたはそれを保存することができます。 私がしたのと同じミスをしないでください。 機動戦士ガンダム00のシーズン2をあなたに任せて、この映画が存在しないふりをしましょう。 あなたは後で私に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーバーとアウト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134915&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/llbg2/reviews&#34;&gt;llbg2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Two hours. Two hours gone that I will never again get back. Two hours in which I could have done much better things with my life. Who knows, I could&amp;rsquo;ve created the next Flappy Bird clone in that two hours but no, I spent it watching this. So instead, I pass the torch onto you. Recreate Flappy Bird. Don&amp;rsquo;t watch this.    Conceptually, this movie could have  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fortress-maximus-1&#34;&gt;Fortress_Maximus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、ガンダムフランチャイズの本格的な（SEEDに出現した化石化した宇宙クジラ）のために悪名高いですが、私はこれを悪いことに同意します、ガンダムは人間の敵対者をより親しみやすく紛争を曖昧にするために導入しました。 これはエイリアンの侵略物語ですが、ELSは最初に彼らの攻撃に気付いていませんでしたが、これはあなたがELSと違ったコンセプトを持っているため、ELSを正しく共感できない問題です。ジオンを構成する圧迫されたスペーノノイド、 放棄された人はヴァーガンになり、ZAFTは人種差別の犠牲者になりました。
第2に、FeldtはSetsunaに対する彼女の愛を青から外していると宣言しているが、私はそれがちょうど導入されていないことが好きだが、彼らは長い間同志であったが、 無作為に最悪のことを告白するだけで、その関係は未解決のまま残されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fortress_Maximus/reviews&#34;&gt;Fortress_Maximus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This film is infamous for its full fledged (fossilised space whales appear in SEED) in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dragonshaun9-1&#34;&gt;dragonshaun9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画をしばらく待っていて、最終的にDVDでリリースされたときには興奮を辛抱強く抑えることができました。 私が座って映画を見たとき、私の考えは「これはすごくいいよ！ それは古い「ビッグ・ビーム・ソード」トリックだった。 テレポートゲートは面白かったですが、最終的には1つの用途がありました。 まあ&amp;hellip;私は半分の権利だった。 戦いは戦闘力学の点でスポットだった。 プロットは半分まともだったけれど、少しのキャラクターしかなかった&amp;hellip;私は成長を言いたい。 セツナは、シーズン1で彼の元の自己に戻っていた。 彼はひどく疲れていた。 チップが落ちたとき、彼はすべて役に立たなかったことが判明しました。 ティエリアのリターンは楽しい光景でした。フェルトとセツナの片面のロマンスはかわいいものでした。 最後の戦いは壮大な衝突でしたが、私は新しい00ガンダムには失望しました。
全体的に、それは良いアクション/メカ映画だった。 ガンダムの特徴として、私はそれが少し欠けていることがわかりました。 ショーを見たことがありますが、映画は見たことがないなら、あなたはそれでうまくいくでしょう。 映画はほんのちょっとしたエピローグです。 それは悪化していた可能性があります。 しかし、その後、ずっと良いことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33511&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dragonshaun9/reviews&#34;&gt;dragonshaun9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall, it was a good acti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>