<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/aika/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/aika/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>AIKa</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/aika</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/aika</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/61673.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/366/AIKa/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/366/AIKa/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この点まで私が見たすべてのショーで言わなければならない。 エージェントアイカはおそらく最も恐ろしいものであることに成功しています。 私がこのショーで見た他のレビューのいくつかに記載されているように、あなたはこのショーの意図しないコメディーゴールドをたくさん見つけることができます。 しかし、これでさえ、これが時間の無駄な浪費ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が物語について書いているところです。 ディレクターはアイカ代理店を除いて、そのような些細なことをやめ、本当に重要なものに焦点を当てることに決めました。 すべてのアクションは、パンティの周りを回ったり、服を剥ぎ取ったりします。 みんな同じように落ちる。 顔を出して自分自身を露出させる。 それはしばらくしてから実際はちょっとユーモラスになるほど哀れです。 つまりパンティショット、おっぱい、触手に触発されたアクション、ラクダトウ、ヌード。 はい、それは本当だ; 私はパンティショットを表示していない女性キャラクターが含まれているすべてのエピソードで1つのショットを見つけるために誰に挑戦します。 はい、本当にたくさんあります。 私はそれらを数えることを気にしなかった。 あなたがこれらのショットを一緒に繋げば、それぞれのエピソードの少なくとも80％を占めると思います。 そして、これは私に嫌なものではないが、パンツからヌードに至るまでのすべての事柄は、このシリーズのプロットであるような厄介で搾取的なやり方で行われている。 ショーツとショーツのショーツの数。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくこのショーは主人公が救助者であることに関するものです。 ショーの3時間で私は彼らが実際に &amp;lsquo;サルベージ&amp;rsquo; 60秒未満を費やしたと思う。 ディレクターはそれ以上の時間を持っていない、より多くのパンティーを表示する必要があります！ 主人公が行うことは何も適切に説明されていません。 アイカは彼女が裸になって触手を振ることを含む奇妙な神秘的な超能力を持っています。 私たちにはこの力の名前が与えられていますが、正直言って私が5分後に何を言ったのか忘れてしまいました。 銃撃戦、古典的な軍事車両の戦い、武道のアクションがたくさんありますが、これらはヒーローや悪役をデトロイトしたり、下着を見せるツールに過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は下着について話すこのレビューの多くを費やしたことを知っています。 まあそれは、このアニメがついているからです。 あるシーンでは、5分後に彼女自身を露出させたとき、普通の白人以外の何かにメイン・プットを見ました。 うんスタンダードホワイト！ もしあなたが何かをやろうとしたら、少なくともそれは正しいのです！ 最大の問題はそれが失敗してもこれです。 エピソードごとに200ペアのパンティーを見せたら、少なくとも私にはいくつかの種類があることを示してください！ エージェントAikaの世界では、誰もが同じ店で買い物をしていて、同じスタイルと色のパンティーを買っているようです。 黒いミニスカートの下で白いパンティーを着用していないことを女性が知っているので、男性がこれを担当していることが分かります。 ディレクターへの注意：少し色、黒、ピンク、赤、または青で混ぜる。 アニメーションの連続性もまた吸い上げられました。 キャラクターは、前のエピソードからのイベントに続いて起こっているはずのシーンで、別の服を着ることになる1つの衣装と次のエピソードを着用します。 私たちはまた30秒前にパンティーを着ていない人々からパンティショットを受けました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶんストーリーより悪いのはキャラクターだけだろう。 アイカはアニメの歴史の中でおそらく最も興味深いキャストを私たちに与えます。 キャラクターは性格が全くなく、過去のことは何も学んでいないし、ステレオタイプになっただけだ。英雄としてのアイカは、物理的な測定以外には全く興味がない。 リオンはサイドキックを演じ、彼女はおそらくショーの中で唯一本当に面白いキャラクターです。 ほとんどすべての「意図的」コメディが彼女の中を流れる。 他のすべてのサポートキャラクターは、ばかげて浅く退屈です。 いくつかはまったく愚かです。 つまり、奇妙なガーリーの男は、彼らが唯一の目的は、人形を介して話している間に、リオンやドレッシングを殴ったり、他の気味悪い行を殴ったりしているように見えるショーの途中で紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪人は列車の難破船でもあります。  2つのストーリーアークがあります。 最初は、ちょっと意地悪な邪悪な計画を持っているbishounenを身に着けている、奇妙な紫色の髪の口紅を伴います。 もちろん、彼は明らかに彼との近親相姦関係に関わっている不気味な妹を持っています。 後で私たちはおそらく最も馬鹿馬鹿しい動機を持っていた以前の悪役の下敷きを持っています。 彼らのどれもが少しでも面白いことはありませんが、少なくとも彼らはすべての女の子ですので、私たちは自分のおっぱいやパンティーを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイカの唯一のことはアートワークです。 連続性と退屈なパンティーデザインの私の問題にもかかわらず、キャラクターはすべて本当に良く見える。 特にこの時代から出てきたごみの年齢といくつかを示しています。 少なくとも裸の女の子はすべて見栄えが良い、それは私が推測するものです。 オーディオはかなり平凡です。  OP / EN曲はインスピレーションを受けていませんが、ボイス演奏は部分的には問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局私はこのショーを誰にも勧められません。 あなたがおっぱいやお尻が好きなら、これよりも良いショーがありますから、あなたはあなたの記入を得ることができます。 代わりに一騎当千を見に行きなさい、少なくともそれはいくつかの面白いキャラクターと初歩的なプロットを持っています。 あなたはこのショーを見て、ポルノのためにインターネットをサーフィンするのにこの時間を費やすよりも、もっと便利にこの時間を過ごすことになります。 遠くにいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11492&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say in all the shows I have watched up to this point; Agent Aika succeeds in being probably the most dreadful one to date. As has been stated in some of the other reviews I have seen for this show, you can find plenty of unintentional comedy gold in this show. But even that can’t save this from being a completely uninspired waste of time.    This is where I usually write about the story. Except in Agent Aika, the director decided to skip such trivial matters and focus on what is really important. Namely panty shots, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;errorabbit&#34;&gt;errorabbit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのシリーズを見ようとするなら：警告してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの視点に応じて、それはアニメシリーズの悲劇的な列車の難破船か、実際にはまあまあまあまあまあまあまあです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは明らかに軽快なアクションコメディにしようとしていますが、それはそれがそのジャンルのパロディーとして数えられるほど厚いものです。
他のシリーズの少女たちは、このシリーズのキャラクターのスカートよりもさらに遠くまで届くTシャツとセーターを着用しています。 それはまた、悪役の下敷きがすべて女性で、同じくすんだ制服を身にまとうのに役立ちます。 他のすべてが失敗した場合、まだカエルの視点があります。
私は実際に私がそれらを数え始めた純粋な量に魅了された&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの終わりまでに私は140に達し、カウントを停止しました。 エピソードの長さが約30分で、毎分約4.6のパンティーがスクリーンに表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは信用に値するものです&amp;hellip;しかしそれだけではありません！ プロットの一般的なステレオタイプの愚かさを除いて（ある種の大災害が惑星を少し破壊して水を上昇させたので、今度はSalvagersと呼ばれる特別なダイバーが貴重な沈んだ砂を掘り起こしますが、 時々言及される）それはプロットの精神遅滞のいくつかの非常に貴重なハイライトを持っています：
主人の悪人、ハーゲンは、ラグーと呼ばれる不思議な物質の力で世界を破壊しようとしている優しい男です。それで彼は、自分自身とそのすべてのメンバーの子孫と再生産できるようになりました。 彼の宇宙船/潜水艦/本部の全女性乗組員。
悲しいことに、彼の妹を含むようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（詳細は不安ですが、両者はテストチューブの子供です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、悲しいかな、それはまだこの深刻な深刻なことではありません。主な部分はまだ言及されていません。ヒロインは、科学によって創造された感情的なアーティファクトを所有しています。  （また、長い青い髪と白いビキニで自分自身の日焼けした、セクシーなバージョンに彼女を変換します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは金色のビスチェの形をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、もちろん、シリーズの主人公のヒロインをつぶしてしまったハーゲンは、最終的には自分のスーパーパワード・パンティーを姉妹に与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aikaの愚かなmeganekko-sidekick、Bip-Bop-Baloobaを叫ぶマンリーサルベージャーのような、さまざまな役に立たないサイドキャラクターのその不気味なハイジンクスに加えなさい。 リズムで戦っている間に、ハーゲンのグループを刺激し、他のすべてのものと同じように不思議な神秘的な（女性でもある）秘密のエージェントであり、あなたは本当に驚くほど愚かなアニメーションエンタテインメントの作品を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は常に考え続けていた：「彼らは..彼らは本当に深刻ではない？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3358&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/errorabbit/reviews&#34;&gt;errorabbit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you intend to watch this series: Be warned!    Depending on your point of view, it&amp;rsquo;s either a catastrophal train-wreck of an anime series or actually so damn bad it&amp;rsquo;s absolutely hilarious again.    It is apparently trying to be an ecchi light-hearted action-comedy, but it puts  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日、アニメの偽装の主人とされる男は今井裕之です。 彼の作品であるGurren Lagann、Panty and Stocking、Kill La Kill（私が個人的にどれほど憎むかにかかわらず）は、日米両方のオタクに広く愛されています。 別の時にしか出てこなかった場合は、より良いレセプションを手に入れたかもしれないたわごとのアニメを見てみましょう。 彼の前任者は誰でしたか？  1980年代には、偽名の主人は西島克彦と命名されました。 西島さんは、今日のオタクではかなり冷静ですが、1986年には絶対に愛されたアニメ「Project A-ko」を制作しました.A-koは、1980年代初めから1970年代後半まで、すべてのアニメ作品を完全に串刺しにしました。  AKOはまた、アニメーション技術を楽しんで、アニメーターやアニメスタッフのための多くの内部ジョークを特集しました。 その日に戻って、A-KOは決定的なアニメの偽装でした。 残念なことに西島にとって、彼は早い段階で成功することができませんでした。 彼はいつかヘンタイを演出するために時間を割いて、90年代に戻ってきて、エッチイアニメを偽装しようとしました。 しかし、観客の嗜好は変わり、日本でのレセプションにもかかわらず、彼の次の仕事代理店「アイカ」はアメリカでは大嫌いでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットと文字数：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Najika Blitz Tactics（Najika Blitz Tactics）は、挑戦的なNajika Blitz戦術のように、プロットやキャラクターの開発を完全にスローして1つのことに集中しました。 エージェントアイカは約2時間のランタイムで300以上のパンティショットを持つことができます。 ブリリアント！ ヒロユキのように、西島は、良いスプーフィングの定義が単に「完全に遅れ」になり、喜劇のために疲れた酒場を死に至らしめると信じていました。 基本的な話は、アイカはLaguという強力なアーティファクトを回復する秘密のエージェントだということです。 彼女はそれを見つけなければなりません。その前に、非常に安っぽい悪役がそれを使って自分自身と100人の美しい女性を除いてすべての人類を抹殺し、地球を彼自身の巨大なハーレムにします。  echii clichesはすべてここに完全にあり、キャラクターは可能な限りの段ボールのステレオタイプです。 簡単で反復的な形で真偽を乱用するという問題は、それが「素晴らしい」偽装ではないということです。 それは、自分の悪いことを自覚している単なるおっぱいアニメです。 聴衆が非常に低い基準を持っていない限り、それは本当に賞賛を保証するのに十分であると考えられるべきではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1990年代になっても、アイカ代理店のアニメーションやアートはあまり良くありません。 場合によっては、奇妙なアニメーションは実際にコメディで動作しますが、ほとんどが醜いと怠惰に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメほど恐ろしいですが、私は実際にそれを殺すのが好きですキールラキルのそれよりも楽しむために少し楽しい見つける耳障りなファンボーイ私の耳で叫んでどのように血まみれの賢いです！ それは単に、偽善的ではないという事実は、笑いをより簡単にする！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本は実際にこの糞を気に入って、複数の続編を保証するのに十分な扇情を与えたが、アメリカは強く立って「いいえ！ この低品質スタイルのなりすましに。 パンティとストッキングとキル・ラ・キルだけが、アイカのようにすぐに捨てられ、倒された1990年代に出ていたら。 もちろん、西島さんは、西側ではもっと暖かいレセプションを受け取っていた2010年代に、この不気味さを放棄したかったと確信しています。 私の主張は、一度、アメリカ人が自己認識しているような完全なイディオシが華麗で巧妙な偽装と同じではないことを認識できる時間があったということです。 私たちは再びその批判のレベルに達することができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Today, the man regarded as the &amp;lsquo;master&amp;rsquo; of anime spoofs is Imaishi Hiroyuki. His works Gurren Lagann, Panty and Stocking, and Kill La Kill (despite how much I personally hate them) are widely beloved by otaku in both Japan and the US. Who was his predecessor though? In the 1980s, the lord of the spoof was named Katsuhiko Nishijima. Mr. Nishijima cr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phillyflash&#34;&gt;PhillyFlash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はエージェントアイカがいつも好きなアニメの罪悪感の喜びであり、どれだけ私がこのショーを愛しているのかについては骨を作っていません。  Moonrakerからのプロットの紙の薄い裂け目以外にも、このショーは熱く見えて、長い足の女の子が目が見える限り、ばかげた短いスカートとハイヒールで、パンティのほとんど無限の数は言うまでもありません ショットと想像力のあるカメラアングルを同じように表示していました（楽しみのために、私は実際にパンティショットを数えてみました。 アイカは無計画に電話するのは控えめな話ですが、このショーは感情的に握っているだけでなく、賢明なものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11050&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PhillyFlash/reviews&#34;&gt;PhillyFlash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I make no bones about Agent Aika being my all-time favorite anime guilty  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blancaxlobo&#34;&gt;BlancaXLobo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ぃけ ちい おん ちょびｔｓ さいｄ うぃせｌｙ おん おね えぴそで： ぱんつ！ ぱんつ！ ぱんつ！
パンティーショットは、彼らがあなたに女の子の下着を見せてくれるとき、ちょうど最も低い共通分母の関心を引き付けるためのものです。 ロザリオ+ヴァンパイアで使用されました。 一騎当千に使用されました。 マーティンハーツの悪名高いマスターもそれを使用しました。 しかし、これは私の世代の多くが考える年齢です。 他の多くのエッチのように、これは以前に起こりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AIKAは90年代にリリースされたエッチです。 それは7つのエピソードオーバです。 プロットは単純です：ランダムな大災害が起こった、そして今我々は黙示録的な世界（怠け者の世界の建物）にあり、主人公のキャラクターは宝探しの役者として働き、悪霊とハーレムがあり、彼女はそれらと戦います。 それがプロットです。 かなりシンプル。 それに直面してみましょう、この番組はプロットのためにremenberedされていない、それはそのfanserviceのremenberです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを編集することは本当に重要であり、アニメーションでは実際にかなり過小評価されています。アニメーションにはアニメーションが難しいことを実感したときに特別に注意しなければなりません。 少数のAIKAのスクリーンショットを見ると、スタッフの優先順位がどんなものかをすぐに理解できます。 パンティーショット。 あらゆる場面で、多くのパンティーをスポッスルにする。 あまりにも忠実なエッチファンでさえ、彼らが終わる前に病気になり、疲れてしまうでしょう。
たぶん私は少し嘘をついた、AIKAのプロットはそれだけではない。 最初の4つのエピソードは、彼女が性的に悩まされた後、彼女を強力な無敵に変えた、悪魔と戦っている（魔法の先進技術、それは決して説明しなかった）。 最後の3人はアイカがコルセを失った後に復讐しようとしているミニオンです。 しかし、焦点は常にパンティーショットです。 これは、これらのOVAだけではなく、すべてのエクッチジャンルの主な問題です。ファンタスティックに集中しすぎて、ストーリーやキャラクターに十分な努力をしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は平均です。 すべての女性はバービー人形の解剖学を持っています。 音楽は平均的で忘れられないものです。 私の注目を集めるのは、戦闘の場合、キャラクターが短時間でタイトな服を着ている理由です。長い服を着ると、戦うときにもっと快適になるでしょう。 しかし、残念なことに、作家は、あなたがパンツを持つことができるときに、キャラクターライゼーションのようなことに注意を払うことを望んでいませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインの悪役は、彼が郁原邦彦のショーから来たように見えます。 特に近親相姦が彼女の主な動機であることから、彼女を傷つけたい彼女の妹も。 彼の兄弟のモチベーションもかなり鈍いです。人類を破壊して、エコロジー的な言い訳（なぜメディアは悪者と同じようにエコロジーを描くのでしょうか？）を使って、唯一の住民が彼とハレムの世界を持つようにしましょう。 かわいいデュオ。 ミニオンもかなりかわいいです。 彼らは主人に忠実ですが、理由や手がかりを得ることはありません。 非常に多くの女性が同じ男を愛し、姉妹だけが嫉妬を感じ、外から誰かのために、それはかなり非現実的なようです。 兄弟が船に乗っている女性はどうですか？ 彼女は気にしない？ さて、答えは、物事をここで意味を持たせようとしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;善良な人の側には、はるかに面白いキャラクターはありません。  Lve Hinaは、女の子に殴られている男の子はおかしいと言っているので、私たちは迷惑な十代の女の子、唯一のfuctionsは雌の仲間で殴られている最後の3つのエピソードでどこにも現れない完全に無駄な男性のキャラクターを持っています 女性の悪役の制服、私はいくつかの目的を持っているかどうかを知りたくありません。 また、退屈なアイカの愛の関心は、ライバル、隠れた心、そして隠れた心を持つジャークだが、彼やアイカと一緒に彼に興味を持っているとは思えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エージェントAIKA。 いつもshitty ecchiショーがあった。 唯一の違いは、これまで以上に多くのことがあることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlancaXLobo/reviews&#34;&gt;BlancaXLobo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like Chii on Chobits said wisely on one episode: Pantsu! Pantsu! Pantsu!  Panty shot is when in an ecchi they show you a girl&amp;rsquo;s underwear, just to attract the lowest common denominator&amp;rsquo;s interest. It was used on Rosario+Vampire. It was used on Ikkitousen. Damn, the infamous Master of Martail Hearts used it too. But this is older that many of my generation think. Like many  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scarletkw24&#34;&gt;ScarletKW24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は物語や他の何かについて覚えていなかったので、エージェントアイカをもう一度見直さなければならなかった。彼女は誰かを受け入れ、彼女は奇妙な力を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズについて&amp;hellip;短くても：パンティーショット、エッチなもの、パンティーショット、いくつかの奇妙な悪役の男、パンティーショット、なぜ私はこのショーを忘れた理由、ストーリーとパンティーショットではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてが悪いわけではない、私はいくつかの笑いを持っています。 また、私は彼らが使用した古い音楽と古い学校の描画スタイルが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがいくつかの娯楽を探していて、たくさんのパンティーを見るのが気にならないなら、これはあなたのためのアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;私はプロットのために来たが、ちょうど多くのパンティーを見た&amp;hellip;  -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180017&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ScarletKW24/reviews&#34;&gt;ScarletKW24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had to rewatch Agent Aika again, because I didn&amp;rsquo;t remember much abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;harrypotter&#34;&gt;harrypotter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さあ~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エージェントアイカ、どう思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを与えた4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何も特別なことはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれはほとんど変わっていません&amp;hellip;だからOKです。
ヘンタイはプロットを持つ必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が与えた芸術8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはOK、特に飛行機~~
とても現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6
何も特別な&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかは面白かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は知らないよ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一人来て&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっと余りにも特別なものはありません。
おもう&amp;hellip;
6番目のエピソードは面白かった、非常にセクシーだった。
しかしそれの&amp;hellip;パンジーの芽だけ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セクシーだよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後におっぱいを見せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは大きなプラス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非難。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セクシーな瞬間、私の評価はとても高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のレビューを楽しんで欲しいと願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にあなたの点を書いてもらったり、私を騙したりしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28258&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/harrypotter/reviews&#34;&gt;harrypotter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Come on~~    Agent Aika , what do you think?      the story&amp;hellip;      I gave &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animatopia&#34;&gt;animatopia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが傑出していると思っています。ファンタスティックはたくさんあります。次は何が起こるのか、観客をモニターに繋ぐためのたくさんのパンティーショットを意味しています（アニメはそれがなくても楽しまないので、ファンレスはアニメにとって重要な重要成分です。 どのジャンルに関係なく）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;90年代のアニメ、キャストは完全に描かれました。 ストーリーは賢明でしたが、わずか7 epsでした。 表示する。 ある日、その作者（エージェント・アイカ）がこのアニメの新バージョンを持っているが、12  -  26 epsを持つことを願っています。 スパン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;超大国のヘロイン対通常の軍事戦闘武器、反超銃のようなハーゲンのバズーカを除いて（自分で作成して設計したもの）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animatopia/reviews&#34;&gt;animatopia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I find this anime outstanding, lots of fanservice and I mean lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi-1&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この点まで私が見たすべてのショーで言わなければならない。 エージェントアイカはおそらく最も恐ろしいものであることに成功しています。 私がこのショーで見た他のレビューのいくつかに記載されているように、あなたはこのショーの意図しないコメディーゴールドをたくさん見つけることができます。 しかし、これでさえ、これが時間の無駄な浪費ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が物語について書いているところです。 ディレクターはアイカ代理店を除いて、そのような些細なことをやめ、本当に重要なものに焦点を当てることに決めました。 すべてのアクションは、パンティの周りを回ったり、服を剥ぎ取ったりします。 みんな同じように落ちる。 顔を出して自分自身を露出させる。 それはしばらくしてから実際はちょっとユーモラスになるほど哀れです。 つまりパンティショット、おっぱい、触手に触発されたアクション、ラクダトウ、ヌード。 はい、それは本当だ; 私はパンティショットを表示していない女性キャラクターが含まれているすべてのエピソードで1つのショットを見つけるために誰に挑戦します。 はい、本当にたくさんあります。 私はそれらを数えることを気にしなかった。 あなたがこれらのショットを一緒に繋げば、それぞれのエピソードの少なくとも80％を占めると思います。 そして、これは私に嫌なものではないが、パンツからヌードに至るまでのすべての事柄は、このシリーズのプロットであるような厄介で搾取的なやり方で行われている。 ショーツとショーツのショーツの数。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくこのショーは主人公が救助者であることに関するものです。 ショーの3時間で私は彼らが実際に &amp;lsquo;サルベージ&amp;rsquo; 60秒未満を費やしたと思う。 ディレクターはそれ以上の時間を持っていない、より多くのパンティーを表示する必要があります！ 主人公が行うことは何も適切に説明されていません。 アイカは彼女が裸になって触手を振ることを含む奇妙な神秘的な超能力を持っています。 私たちにはこの力の名前が与えられていますが、正直言って私が5分後に何を言ったのか忘れてしまいました。 銃撃戦、古典的な軍事車両の戦い、武道のアクションがたくさんありますが、これらはヒーローや悪役をデトロイトしたり、下着を見せるツールに過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は下着について話すこのレビューの多くを費やしたことを知っています。 まあそれは、このアニメがついているからです。 あるシーンでは、5分後に彼女自身を露出させたとき、普通の白人以外の何かにメイン・プットを見ました。 うんスタンダードホワイト！ もしあなたが何かをやろうとしたら、少なくともそれは正しいのです！ 最大の問題はそれが失敗してもこれです。 エピソードごとに200ペアのパンティーを見せたら、少なくとも私にはいくつかの種類があることを示してください！ エージェントAikaの世界では、誰もが同じ店で買い物をしていて、同じスタイルと色のパンティーを買っているようです。 黒いミニスカートの下で白いパンティーを着用していないことを女性が知っているので、男性がこれを担当していることが分かります。 ディレクターへの注意：少し色、黒、ピンク、赤、または青で混ぜる。 アニメーションの連続性もまた吸い上げられました。 キャラクターは、前のエピソードからのイベントに続いて起こっているはずのシーンで、別の服を着ることになる1つの衣装と次のエピソードを着用します。 私たちはまた30秒前にパンティーを着ていない人々からパンティショットを受けました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶんストーリーより悪いのはキャラクターだけだろう。 アイカはアニメの歴史の中でおそらく最も興味深いキャストを私たちに与えます。 キャラクターは性格が全くなく、過去のことは何も学んでいないし、ステレオタイプになっただけだ。英雄としてのアイカは、物理的な測定以外には全く興味がない。 リオンはサイドキックを演じ、彼女はおそらくショーの中で唯一本当に面白いキャラクターです。 ほとんどすべての「意図的」コメディが彼女の中を流れる。 他のすべてのサポートキャラクターは、ばかげて浅く退屈です。 いくつかはまったく愚かです。 つまり、奇妙なガーリーの男は、彼らが唯一の目的は、人形を介して話している間に、リオンやドレッシングを殴ったり、他の気味悪い行を殴ったりしているように見えるショーの途中で紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪人は列車の難破船でもあります。  2つのストーリーアークがあります。 最初は、ちょっと意地悪な邪悪な計画を持っているbishounenを身に着けている、奇妙な紫色の髪の口紅を伴います。 もちろん、彼は明らかに彼との近親相姦関係に関わっている不気味な妹を持っています。 後で私たちはおそらく最も馬鹿馬鹿しい動機を持っていた以前の悪役の下敷きを持っています。 彼らのどれもが少しでも面白いことはありませんが、少なくとも彼らはすべての女の子ですので、私たちは自分のおっぱいやパンティーを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイカの唯一のことはアートワークです。 連続性と退屈なパンティーデザインの私の問題にもかかわらず、キャラクターはすべて本当に良く見える。 特にこの時代から出てきたごみの年齢といくつかを示しています。 少なくとも裸の女の子はすべて見栄えが良い、それは私が推測するものです。 オーディオはかなり平凡です。  OP / EN曲はインスピレーションを受けていませんが、ボイス演奏は部分的には問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局私はこのショーを誰にも勧められません。 あなたがおっぱいやお尻が好きなら、これよりも良いショーがありますから、あなたはあなたの記入を得ることができます。 代わりに一騎当千を見に行きなさい、少なくともそれはいくつかの面白いキャラクターと初歩的なプロットを持っています。 あなたはこのショーを見て、ポルノのためにインターネットをサーフィンするのにこの時間を費やすよりも、もっと便利にこの時間を過ごすことになります。 遠くにいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11492&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say in all the shows I have watched up to this point; Agent Aika succeeds in being probably the most dreadful one to date. As has been stated in some of the other reviews I have seen for this show, you can find plenty of unintentional comedy gold in this show. But even that can’t save this from being a completely uninspired waste of time.    This is where I usually write about the story. Except in Agent Aika, the director decided to skip such trivial matters and focus on what is really important. Namely panty shots, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;errorabbit-1&#34;&gt;errorabbit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのシリーズを見ようとするなら：警告してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの視点に応じて、それはアニメシリーズの悲劇的な列車の難破船か、実際にはまあまあまあまあまあまあまあです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは明らかに軽快なアクションコメディにしようとしていますが、それはそれがそのジャンルのパロディーとして数えられるほど厚いものです。
他のシリーズの少女たちは、このシリーズのキャラクターのスカートよりもさらに遠くまで届くTシャツとセーターを着用しています。 それはまた、悪役の下敷きがすべて女性で、同じくすんだ制服を身にまとうのに役立ちます。 他のすべてが失敗した場合、まだカエルの視点があります。
私は実際に私がそれらを数え始めた純粋な量に魅了された&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの終わりまでに私は140に達し、カウントを停止しました。 エピソードの長さが約30分で、毎分約4.6のパンティーがスクリーンに表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは信用に値するものです&amp;hellip;しかしそれだけではありません！ プロットの一般的なステレオタイプの愚かさを除いて（ある種の大災害が惑星を少し破壊して水を上昇させたので、今度はSalvagersと呼ばれる特別なダイバーが貴重な沈んだ砂を掘り起こしますが、 時々言及される）それはプロットの精神遅滞のいくつかの非常に貴重なハイライトを持っています：
主人の悪人、ハーゲンは、ラグーと呼ばれる不思議な物質の力で世界を破壊しようとしている優しい男です。それで彼は、自分自身とそのすべてのメンバーの子孫と再生産できるようになりました。 彼の宇宙船/潜水艦/本部の全女性乗組員。
悲しいことに、彼の妹を含むようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（詳細は不安ですが、両者はテストチューブの子供です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、悲しいかな、それはまだこの深刻な深刻なことではありません。主な部分はまだ言及されていません。ヒロインは、科学によって創造された感情的なアーティファクトを所有しています。  （また、長い青い髪と白いビキニで自分自身の日焼けした、セクシーなバージョンに彼女を変換します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは金色のビスチェの形をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、もちろん、シリーズの主人公のヒロインをつぶしてしまったハーゲンは、最終的には自分のスーパーパワード・パンティーを姉妹に与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aikaの愚かなmeganekko-sidekick、Bip-Bop-Baloobaを叫ぶマンリーサルベージャーのような、さまざまな役に立たないサイドキャラクターのその不気味なハイジンクスに加えなさい。 リズムで戦っている間に、ハーゲンのグループを刺激し、他のすべてのものと同じように不思議な神秘的な（女性でもある）秘密のエージェントであり、あなたは本当に驚くほど愚かなアニメーションエンタテインメントの作品を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は常に考え続けていた：「彼らは..彼らは本当に深刻ではない？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3358&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/errorabbit/reviews&#34;&gt;errorabbit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you intend to watch this series: Be warned!    Depending on your point of view, it&amp;rsquo;s either a catastrophal train-wreck of an anime series or actually so damn bad it&amp;rsquo;s absolutely hilarious again.    It is apparently trying to be an ecchi light-hearted action-comedy, but it puts  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日、アニメの偽装の主人とされる男は今井裕之です。 彼の作品であるGurren Lagann、Panty and Stocking、Kill La Kill（私が個人的にどれほど憎むかにかかわらず）は、日米両方のオタクに広く愛されています。 別の時にしか出てこなかった場合は、より良いレセプションを手に入れたかもしれないたわごとのアニメを見てみましょう。 彼の前任者は誰でしたか？  1980年代には、偽名の主人は西島克彦と命名されました。 西島さんは、今日のオタクではかなり冷静ですが、1986年には絶対に愛されたアニメ「Project A-ko」を制作しました.A-koは、1980年代初めから1970年代後半まで、すべてのアニメ作品を完全に串刺しにしました。  AKOはまた、アニメーション技術を楽しんで、アニメーターやアニメスタッフのための多くの内部ジョークを特集しました。 その日に戻って、A-KOは決定的なアニメの偽装でした。 残念なことに西島にとって、彼は早い段階で成功することができませんでした。 彼はいつかヘンタイを演出するために時間を割いて、90年代に戻ってきて、エッチイアニメを偽装しようとしました。 しかし、観客の嗜好は変わり、日本でのレセプションにもかかわらず、彼の次の仕事代理店「アイカ」はアメリカでは大嫌いでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットと文字数：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Najika Blitz Tactics（Najika Blitz Tactics）は、挑戦的なNajika Blitz戦術のように、プロットやキャラクターの開発を完全にスローして1つのことに集中しました。 エージェントアイカは約2時間のランタイムで300以上のパンティショットを持つことができます。 ブリリアント！ ヒロユキのように、西島は、良いスプーフィングの定義が単に「完全に遅れ」になり、喜劇のために疲れた酒場を死に至らしめると信じていました。 基本的な話は、アイカはLaguという強力なアーティファクトを回復する秘密のエージェントだということです。 彼女はそれを見つけなければなりません。その前に、非常に安っぽい悪役がそれを使って自分自身と100人の美しい女性を除いてすべての人類を抹殺し、地球を彼自身の巨大なハーレムにします。  echii clichesはすべてここに完全にあり、キャラクターは可能な限りの段ボールのステレオタイプです。 簡単で反復的な形で真偽を乱用するという問題は、それが「素晴らしい」偽装ではないということです。 それは、自分の悪いことを自覚している単なるおっぱいアニメです。 聴衆が非常に低い基準を持っていない限り、それは本当に賞賛を保証するのに十分であると考えられるべきではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1990年代になっても、アイカ代理店のアニメーションやアートはあまり良くありません。 場合によっては、奇妙なアニメーションは実際にコメディで動作しますが、ほとんどが醜いと怠惰に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメほど恐ろしいですが、私は実際にそれを殺すのが好きですキールラキルのそれよりも楽しむために少し楽しい見つける耳障りなファンボーイ私の耳で叫んでどのように血まみれの賢いです！ それは単に、偽善的ではないという事実は、笑いをより簡単にする！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本は実際にこの糞を気に入って、複数の続編を保証するのに十分な扇情を与えたが、アメリカは強く立って「いいえ！ この低品質スタイルのなりすましに。 パンティとストッキングとキル・ラ・キルだけが、アイカのようにすぐに捨てられ、倒された1990年代に出ていたら。 もちろん、西島さんは、西側ではもっと暖かいレセプションを受け取っていた2010年代に、この不気味さを放棄したかったと確信しています。 私の主張は、一度、アメリカ人が自己認識しているような完全なイディオシが華麗で巧妙な偽装と同じではないことを認識できる時間があったということです。 私たちは再びその批判のレベルに達することができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Today, the man regarded as the &amp;lsquo;master&amp;rsquo; of anime spoofs is Imaishi Hiroyuki. His works Gurren Lagann, Panty and Stocking, and Kill La Kill (despite how much I personally hate them) are widely beloved by otaku in both Japan and the US. Who was his predecessor though? In the 1980s, the lord of the spoof was named Katsuhiko Nishijima. Mr. Nishijima cr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phillyflash-1&#34;&gt;PhillyFlash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はエージェントアイカがいつも好きなアニメの罪悪感の喜びであり、どれだけ私がこのショーを愛しているのかについては骨を作っていません。  Moonrakerからのプロットの紙の薄い裂け目以外にも、このショーは熱く見えて、長い足の女の子が目が見える限り、ばかげた短いスカートとハイヒールで、パンティのほとんど無限の数は言うまでもありません ショットと想像力のあるカメラアングルを同じように表示していました（楽しみのために、私は実際にパンティショットを数えてみました。 アイカは無計画に電話するのは控えめな話ですが、このショーは感情的に握っているだけでなく、賢明なものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11050&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PhillyFlash/reviews&#34;&gt;PhillyFlash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I make no bones about Agent Aika being my all-time favorite anime guilty  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blancaxlobo-1&#34;&gt;BlancaXLobo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ぃけ ちい おん ちょびｔｓ さいｄ うぃせｌｙ おん おね えぴそで： ぱんつ！ ぱんつ！ ぱんつ！
パンティーショットは、彼らがあなたに女の子の下着を見せてくれるとき、ちょうど最も低い共通分母の関心を引き付けるためのものです。 ロザリオ+ヴァンパイアで使用されました。 一騎当千に使用されました。 マーティンハーツの悪名高いマスターもそれを使用しました。 しかし、これは私の世代の多くが考える年齢です。 他の多くのエッチのように、これは以前に起こりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AIKAは90年代にリリースされたエッチです。 それは7つのエピソードオーバです。 プロットは単純です：ランダムな大災害が起こった、そして今我々は黙示録的な世界（怠け者の世界の建物）にあり、主人公のキャラクターは宝探しの役者として働き、悪霊とハーレムがあり、彼女はそれらと戦います。 それがプロットです。 かなりシンプル。 それに直面してみましょう、この番組はプロットのためにremenberedされていない、それはそのfanserviceのremenberです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを編集することは本当に重要であり、アニメーションでは実際にかなり過小評価されています。アニメーションにはアニメーションが難しいことを実感したときに特別に注意しなければなりません。 少数のAIKAのスクリーンショットを見ると、スタッフの優先順位がどんなものかをすぐに理解できます。 パンティーショット。 あらゆる場面で、多くのパンティーをスポッスルにする。 あまりにも忠実なエッチファンでさえ、彼らが終わる前に病気になり、疲れてしまうでしょう。
たぶん私は少し嘘をついた、AIKAのプロットはそれだけではない。 最初の4つのエピソードは、彼女が性的に悩まされた後、彼女を強力な無敵に変えた、悪魔と戦っている（魔法の先進技術、それは決して説明しなかった）。 最後の3人はアイカがコルセを失った後に復讐しようとしているミニオンです。 しかし、焦点は常にパンティーショットです。 これは、これらのOVAだけではなく、すべてのエクッチジャンルの主な問題です。ファンタスティックに集中しすぎて、ストーリーやキャラクターに十分な努力をしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は平均です。 すべての女性はバービー人形の解剖学を持っています。 音楽は平均的で忘れられないものです。 私の注目を集めるのは、戦闘の場合、キャラクターが短時間でタイトな服を着ている理由です。長い服を着ると、戦うときにもっと快適になるでしょう。 しかし、残念なことに、作家は、あなたがパンツを持つことができるときに、キャラクターライゼーションのようなことに注意を払うことを望んでいませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインの悪役は、彼が郁原邦彦のショーから来たように見えます。 特に近親相姦が彼女の主な動機であることから、彼女を傷つけたい彼女の妹も。 彼の兄弟のモチベーションもかなり鈍いです。人類を破壊して、エコロジー的な言い訳（なぜメディアは悪者と同じようにエコロジーを描くのでしょうか？）を使って、唯一の住民が彼とハレムの世界を持つようにしましょう。 かわいいデュオ。 ミニオンもかなりかわいいです。 彼らは主人に忠実ですが、理由や手がかりを得ることはありません。 非常に多くの女性が同じ男を愛し、姉妹だけが嫉妬を感じ、外から誰かのために、それはかなり非現実的なようです。 兄弟が船に乗っている女性はどうですか？ 彼女は気にしない？ さて、答えは、物事をここで意味を持たせようとしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;善良な人の側には、はるかに面白いキャラクターはありません。  Lve Hinaは、女の子に殴られている男の子はおかしいと言っているので、私たちは迷惑な十代の女の子、唯一のfuctionsは雌の仲間で殴られている最後の3つのエピソードでどこにも現れない完全に無駄な男性のキャラクターを持っています 女性の悪役の制服、私はいくつかの目的を持っているかどうかを知りたくありません。 また、退屈なアイカの愛の関心は、ライバル、隠れた心、そして隠れた心を持つジャークだが、彼やアイカと一緒に彼に興味を持っているとは思えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エージェントAIKA。 いつもshitty ecchiショーがあった。 唯一の違いは、これまで以上に多くのことがあることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlancaXLobo/reviews&#34;&gt;BlancaXLobo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like Chii on Chobits said wisely on one episode: Pantsu! Pantsu! Pantsu!  Panty shot is when in an ecchi they show you a girl&amp;rsquo;s underwear, just to attract the lowest common denominator&amp;rsquo;s interest. It was used on Rosario+Vampire. It was used on Ikkitousen. Damn, the infamous Master of Martail Hearts used it too. But this is older that many of my generation think. Like many  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scarletkw24-1&#34;&gt;ScarletKW24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は物語や他の何かについて覚えていなかったので、エージェントアイカをもう一度見直さなければならなかった。彼女は誰かを受け入れ、彼女は奇妙な力を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズについて&amp;hellip;短くても：パンティーショット、エッチなもの、パンティーショット、いくつかの奇妙な悪役の男、パンティーショット、なぜ私はこのショーを忘れた理由、ストーリーとパンティーショットではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてが悪いわけではない、私はいくつかの笑いを持っています。 また、私は彼らが使用した古い音楽と古い学校の描画スタイルが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがいくつかの娯楽を探していて、たくさんのパンティーを見るのが気にならないなら、これはあなたのためのアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;私はプロットのために来たが、ちょうど多くのパンティーを見た&amp;hellip;  -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180017&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ScarletKW24/reviews&#34;&gt;ScarletKW24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had to rewatch Agent Aika again, because I didn&amp;rsquo;t remember much abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;harrypotter-1&#34;&gt;harrypotter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さあ~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エージェントアイカ、どう思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを与えた4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何も特別なことはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれはほとんど変わっていません&amp;hellip;だからOKです。
ヘンタイはプロットを持つ必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が与えた芸術8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはOK、特に飛行機~~
とても現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6
何も特別な&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかは面白かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は知らないよ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一人来て&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっと余りにも特別なものはありません。
おもう&amp;hellip;
6番目のエピソードは面白かった、非常にセクシーだった。
しかしそれの&amp;hellip;パンジーの芽だけ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セクシーだよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後におっぱいを見せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは大きなプラス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非難。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セクシーな瞬間、私の評価はとても高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のレビューを楽しんで欲しいと願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にあなたの点を書いてもらったり、私を騙したりしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28258&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/harrypotter/reviews&#34;&gt;harrypotter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Come on~~    Agent Aika , what do you think?      the story&amp;hellip;      I gave &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animatopia-1&#34;&gt;animatopia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが傑出していると思っています。ファンタスティックはたくさんあります。次は何が起こるのか、観客をモニターに繋ぐためのたくさんのパンティーショットを意味しています（アニメはそれがなくても楽しまないので、ファンレスはアニメにとって重要な重要成分です。 どのジャンルに関係なく）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;90年代のアニメ、キャストは完全に描かれました。 ストーリーは賢明でしたが、わずか7 epsでした。 表示する。 ある日、その作者（エージェント・アイカ）がこのアニメの新バージョンを持っているが、12  -  26 epsを持つことを願っています。 スパン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;超大国のヘロイン対通常の軍事戦闘武器、反超銃のようなハーゲンのバズーカを除いて（自分で作成して設計したもの）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animatopia/reviews&#34;&gt;animatopia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I find this anime outstanding, lots of fanservice and I mean lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>