<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/genshiken-2/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/genshiken-2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Genshiken 2</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/genshiken-2</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/genshiken-2</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/21671.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/2508/Genshiken_2/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/2508/Genshiken_2/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;verayo&#34;&gt;verayo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Genshiken 2はおそらくそのシリーズの中で最高です。 今シーズンはキャラクターの発展に焦点を当て、刺激的で楽しく劇的なショーを生み出します。 これは本当に終わりのために、特に失われた大学生を見守るべきです。 それは本当に良いことです、完全なシリーズは、今完全に理解するためにはっきりとしなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンは、オタクの人々と文化に関するものでした。 今シーズンも、GenshikenがComic-festに参加し、2つの非日本的なオタクを紹介しているが、これは主にGenshikenのメンバーの生活に関するものである。 それは、関係の発展、夢追求、就職活動、社会化、卒業、および卒業を特徴とする。 それは、これらの側面へのリアリティの苦難のいくつか、そしてキャラクターがそれらをどのように克服するかを示しています。 これは、視聴者により良い生活の現実を提供する、本当に良い物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この季節には芸術がとても良くなりました。 文字が上手く描かれ、背景とレイアウトが優れていて、アニメーションが高品質になっています。 すべては、最初のシーズンとOVAよりも素晴らしいものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンと同じように音が良いし、同じ優れた声質を持つことを除けば、使用されるエフェクトやサウンドトラックも優れているためです。 彼らがここで唯一のマイナスは、OPとEDの曲は本当に素晴らしいですが、彼らは最初のシーズンで使用されているものとは異なり、ショーに合っていないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最初のシーズンにはすでに多くのことが展開されていますが、ここではまだまだ多くのことが続けられています。 新しいキャラクターも素晴らしく、迷惑なKuchikiは今や耐えられるようになり、実際に彼の恥知らずな、まっすぐ進む奇妙な性格でショーにもっと楽しいものが加わります。  Haraguchiを除いて誰もが今好きです（誰も原口を嫌う）。 そんなに嫌われることはありませんが、原口は基本的にキャラクターの開発に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンはとても楽しいです。 コメディは実際には減少しましたが、ドラマや感動的なシーンが追加されて大きな笑いを放っています。 視聴者の過半数が厄介なことを見つけるだろうが、それはOgiueの想像力に由来する多くのヤオイシーンが視覚化されるエピソードに関するものだが、1つの問題がある。 それはまったく問題にはならないが、それはショーをまったく壊すものではなく、他の視聴者には大きなプラスだからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/verayo/reviews&#34;&gt;verayo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Genshiken 2 is probably the best of its series. This season focuses on the characters&amp;rsquo; developments and creates quite an inspirational, fun and dramatic show. This should REALLY be watched by people, specially lost college students because of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakufreak&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が初めてGenshikenを見たとき、私はちょうど完全に取り込まれました。今度は第2シーズンが次のレベルに進んでいます。 最初のシーズン後に行われたOVAシリーズから、Genshiken 2はファンに戻ってオタクをもう一度作ります。 今回は、いくつかの新しいキャラクターといくつかの面白い背景物語で、Genshikenの物語は、アニメをベースにしたzaniesを持っている間に、現実の世界とより深くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、笹原が新しいフェニックスクラブの大統領を次のレベルに引き上げるとき、クラブをコミックフェスティバルのドジャンシ小売店に入れることで始まります。 今、彼は新メンバー、Ogireと協力して素晴らしいマンガを作ります。 その間、マダラメは大学の聖職者を去るのが難しく、大野さんと田中さんは近づいています。笠梨さんは小坂さんのオタクライフを理解し始めています。そして、熊谷さんは自分自身のために立ち上がることを学び始めています。 マンガの編集者になるために、笹原が大野を大統領にしておき、彼の本当の気持ちをオージールに認めようとするまで、笹原は歩き回る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、多くはGenshikenの乗組員と変わっています。 これを読んでいる人にとっては、このアニメは、私たちのアニメ愛する世界に住んでいる間、私たちのほとんどが毎日行っていることをたくさん共有していることに同意すべきです。 私はあなたがこのアニメを最初のシーズンからこの新しいアニメまで見れば、あなた自身にそう言うことができると信じています。 私はオタクであることが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての話はすべて堅実で、最初のシーズンに触れた。 キャラクターの開発は素晴らしいです。 そしてコメディーなアトゥーは、そうすべき場所です。 さて、あなたはただそれを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1803&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuFreak/reviews&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first time I saw Genshiken, I was just completely taken in. Now the second season has taken it to the next level. Continuing from the OVA series that take &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skullking123&#34;&gt;skullking123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このGenshiken 2のこの最後のエピソードを見た後、私は今シーズンにかなり失望しました。 私がGenshikenと恋に落ちたのは、COMEDYでした。 私はとても笑っていたので、第1シーズンに死ぬと思った。 私は間違っていない2番目のシーズンは、その瞬間があったが、それはコメディーから深刻なドラマに行きました。 最後の5つのエピソードは、おそらく私が笑ってしまった可能性があります。 私はキャラクターの開発と新しいキャラクターが好きでしたが、最終的には2つのキャラクターの周りがすべて回転していました。彼らはみんなを殺していたように感じます。 しかし確かにそれは私の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/skullking123/reviews&#34;&gt;skullking123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well after watching this last episode of Genshiken 2 i was fai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dahamburglar13&#34;&gt;dahamburglar13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ正直言って、私はこの続編シリーズに少し失望していました。 私は元の幻想郷のショーやキャラクターを本当に楽しんでいました。 シーズン2では、彼らはいくつかの新しいキャラクターを導入し、以前のキャストの大部分を（いくつかの例外を除いて）ほとんど置き換えました。 正直なところ、この続編は6/10のように感じますが、それは最初のシーズンと比較するとほとんどです。 幸いにもマダラメは、最初のシーズンから私の好きなキャラクターの1人だったし、彼はかなりシーズン2に入っています。 第2シーズンは第1シーズンからペースを変え、より深刻なトピックを扱い、最終的に第1シーズンを楽しくするものを取り除く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが元のものから大きく変わったので、私はこれを嫌ったように聞こえるわけではありませんが、それはその大きな部分です。  2つ目のシーズンはあまり面白くなかったし、エンターテイメントの点で私にはあまり効果がなかった。 エピソード8で、私はシリーズと完全に連絡を取り合わず、完了のために残りのエピソードを終わらせるように強制した。 ショーへの閉鎖を望まないなら、私はおそらくシリーズの半分を落としてしまったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184889&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dahamburglar13/reviews&#34;&gt;dahamburglar13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t mean to sound like I only disliked th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theeggman85&#34;&gt;theeggman85&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメはめったに来ることはないが、それはGenshikenが驚くほど（そして残念なことに）27のいくつかの総エピソードでパックするのと同じくらい微妙なインパクトを持つ。 私はいつもアニメが提供しなければならない最高のものを見ていると確信しています。それは別のシリーズが来て、もう一度私を怒らせる時です。 幸いにも、Genshikenは非常にユニークな方法でこれを行います。
最初はあまり期待していませんでした。 オタクについてのアニメ？ 私はオタクではない、これは私のことではない！ しかし、私の友人はそれを私に強く勧めていたので、彼のために試してみることにしました。
物語には、先に説明したように、クラブの正当性を正当化する正当な理由があると思われる、より長い名前の略語であるガンシケンの一部である大学生のグループが含まれます。 それはメンバーですか？ あなたの普通のオタクのセット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらのメンバーのすべてが驚くほど普通であるという事実は、それ自体Genshikenの独自性です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンシケンはどうにかして普通のオタクの遊びを見守ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初にメインキャストに紹介されたとき、彼らは彼らが行動する方法にうんざりしています。 多分あなたは「私は彼らの友人になることは決してないだろう」と思うだろう。
途中でも最初のシーズンを通して、彼らはあなたの友人のように感じる。 ちょうど少数のエピソードでは、これらの普通の人々の癖は、オタクの外見から生まれ、これらの異なる登場人物が卒業するまでに、あなたは彼らが行くのを見るのが悲しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenはほとんどのアニメのように、永遠の時間を保ちません。 代わりに、それは、独自の癖を持つこの不気味なクラブを通してキャラクターをもたらします。そして、あなたが（ほとんどの）これらのキャラクターが会うのを快適に見ているときに、彼らは卒業し、彼らの人生で動いていきます。 移住した人、または高校を卒業した人のために、ガンシケンは、あなたが出て行ったのと同じくらい、自分の周りにあったことを理解していなかった時代に戻すかもしれません。 驚くべきことに、Genshikenはこの感情を再現することができます。 オタクについてのアニメはこのレッスンを教えるものだとは信じられませんが、奇妙な場所からレッスンが来る可能性があり、ガンシケンをもっと良くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenのキャラクターを愛する観客を得る能力は、すべてのアニメにとって最も求められているテクニックです。 キャラクターが平らで普通の人なら、誰も魅力的なアニメを作ることはできません。 ギンシケンの登場人物は当初は普通のように見えますが、その魅力的な奇妙な人たちがあなたのことを知ってもらうことができます。 人。  shounenまたはあなたの平均的なtsundereのいくつかの主導的な役割はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenがそのキャラクターを現実的にする方法と同時に愛らしいことは、今日のアニメのための標準的なクッキーカッター式からの素晴らしいリフレッシュであり、間違いなく必見です。  Genshikenは全面的に面白く、その真実はそのキャラクターの楽しみと美しさを増やします。 時間があれば、あなたはアニメに入っていれば、あなたはこのアニメを選ぶことを強くお勧めします（あなたがそうでなかったらあなたはなぜこれを読んでいますか？）そう多くのジョークが頭の爪に当たっています。 あなたは確かに終了時までにあなた自身のGenshikenのメンバーのように感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/theeggman85/reviews&#34;&gt;theeggman85&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An anime rarely comes along that has as much subtle impact as Genshiken packs in its surprisingly (and unfortunately) small 27-some total episodes. I am always convinced I have seen the best that anime has to offer, and that is when another series comes and wows me once again. Luckily, Genshiken does this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大いに失望していた「ガンシケンOVA」の後、私は正直言って「ガンシケン2」を心配していました。 オリジナルの「ガンシケン」は素晴らしかったが、おそらくフランチャイズが別のスタジオに渡されたため、すべてがOVAのトラックから外れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ガンシケン2」の最初の数分を見た後、私は安堵のため息をついた。 第1シーズンの魅力と嗜好は、第2シーズンには感謝してOVAから逃してしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点で、「ガンシケン2」は元のシリーズよりも現実的ではありませんが、他の点ではそれほどです。  Genshikenのメンバーが最後の年に入ると、卒業や就職などの問題は、以前は心配していましたが、ほとんどの大学生が心配していると思われる試験やその他の事柄は心配していないようです。  。 ボーナスは、これらの側面が「ガンシケン2」の最強の部分であるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的なハイライトは「げんしけん2」で、おそらく卒業エピソードです。 私は、大学の学部で大学生として過ごした年を、私の人生の最高の年の何年かと考えています。その卒業エピソードでは、Genshikenのメンバーの間の化学が全員が見ることができ、本当に私と和を打ちました。 あなたのコースを修了することの喜び。 あなたの友人と一緒に道を歩み、大学生活に別れを告げるような悲しみと懐かしい感覚。 興奮は未知の未来への恐怖と混ざりました&amp;hellip;これらの矛盾した、苦い甘い感情はすべて、そのエピソードで完璧に捉えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対照的に、「Genshiken 2」を見た時に卒業して失業していた私の友人は、彼の個人的なハイライトが職業狩猟の部分であることを発見した。 そして、これは、このショーの似たような状況を経験した視聴者とつながる素晴らしい能力について量を語ります。 人生の一部では、より高い評価を受けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、オタクの側面では、「幻影師2」は最初のシリーズではかなり離れている。 最初のシリーズは、「Genshiken」のメンバーが社会的な状況で厄介なことを非常に正直に描いているのを見ているので、不快なユーモアの素晴らしいデモンストレーションです。 不快感の一部は、キャラクターの同情から来ており、その一部はおそらくキャラクター内の私たちの奇妙な部分の一部を見ることに由来します。 残念ながら、「Genhiken 2」は、不快なユーモアの証拠を見逃しています。 オタク文化についての冗談は大丈夫ですが、ヤオイなどの話題を含む説得力のあるジョークはちょっと遠すぎます。 アメリカのオタクの行動と彼らのエンゲリッシュもあまりにも説得力がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これは「ガンシケン2」の主な問題です。それは、それが多少の罪悪感を抱いている程度に過度に自己嫌悪感を放ちます。最初のシーズンのオタク文化の外見から、 第2シーズンにオタクのファンタジーランドの中心にまっすぐ立つ。 これは特に、Genshikenの社会的に恵まれないメンバーのほとんどがロマンチックな関係に靴を掛けようとしているアニメを見たときに表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過度のパンダリングに加えて、大きな見方の転換の理由の一部は、おそらく、カスカベがもはやシリーズの主要な焦点ではないという事実によるものです。 春日井は第1シーズンに重要な役割を果たした。 オタク文化に向けられた彼女の執拗な発言は、冷たい現実感でシリーズの奇妙さを和らげ、オタクドムの探検によってそれがぎこちないことを確実にした。 しかし、サブカルチャーを徐々に控えめに受け入れていくことは、彼女の主な役割がシーズン1の終わりまでに行われたことを意味していたので、彼女がバックグラウンドに少し歩み寄ることは意味がありました。 その結果、彼女が提供する現実感のチェックはもはや「現代化2」にはなく、これはシリーズの感触に大きな影響を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「幻影師2」は、2人のキャラクターで春日井が残した空白を埋めようとする。 まず、笹原（元シリーズのオープニングエピソードで誰もが主人公だと思っていたが、そのシーズンにはもっと重要な役割を果たしていなかった）は、実際には「戦士殿2」の主人公になり、 春日部のスクリーン時間を短縮するために。 それから、OVAの新キャラクターが登場します。オカウカちゃんは、オタクとしての春日井の役割を引き継いでいます。 しかし、正直言って、オタクの嫌悪感の理由は私にはうまくいきませんし、カスカベのように嫌悪感を表明しているようにも見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、幻影師2の中で笹原は最高のキャラクターだろう。 彼がGenshikenの大統領になるという厳しい試練を経て、彼の性格がどのように発展し、卒業後の就職斡旋の裁判が​​さらに厳しくなったかについては、意図的な意味があります。 彼の穏やかな人格にもかかわらず、おそらくそれによって、彼はおそらく私たちの大部分が最も多く見分けることができる人物です。  Oguieのキャラクターとの概念的な弱点にもかかわらず、彼女は自分自身の面白さがあり、キャストに強い影響を与え、異なる種類の性格をミックスに追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SasaharaとOgiueはともにショーに非常に肯定的な貢献をしているが、彼らは第1シーズンにグループとのインタビューを見るのは面白くない。 これに加えて、マダラメのクレイジーなおかしなことは、以前のようなものではありません。 ササハラとオギエは、「普通の人」を代表するカスカベと極端なオタクを代表するマダラメの影響を補うことができないため、「ガンシケン2」は、  。 また、私はまだ春日部のキャラクターに問題を抱えていますが、オノの攻撃的な性格のかなりの部分を明らかに渡していますが、このキャラクターの不一致はOVAのようにはっきりとしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的な側面では、第2シーズンはオリジナルよりもOAVに近い。 より鮮明に見えますが、私は最初のシーズンのスタイルの平地まで、より地平を好みました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、「ガンシケン2」はフランチャイズを私の目で償還しました。 最初のシーズンと同じくらいいいですが、それは最初のシーズンを楽しませた魅力的なものの大部分を回復しました。そして、OVAの喧嘩の後、私はオープンアームを持つフランチャイズにこの新しい新作を歓迎します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35492&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After the hugely disappointing &amp;lsquo;Genshiken OVA&amp;rsquo;, I was honestly quite worried about &amp;lsquo;Genshiken 2&amp;rsquo;. The original &amp;lsquo;Genshiken&amp;rsquo; was brilliant, but everything went off track in the OVA&amp;rsquo;s, possibly due to the franchise being passed to a different studio.    After watching the first few minutes of &amp;lsquo;Genshiken 2&amp;rsquo;, I breathed a sigh of relief - it&amp;rsquo;s is well and truly back on track! The charm and likability of the first season that&amp;rsquo;s sorely missing from the OVA&amp;rsquo;s thankfully makes a return in the second season.    In some ways, &amp;lsquo;Genshiken 2&amp;rsquo; is less realistic than the original series, but in other ways it&amp;rsquo;s more so. As the members of Genshiken enter their final years, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fallina&#34;&gt;Fallina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Genshiken 2では、パート1のイベントよりも物事が盛り上がるようです。このアートは、一部の変更を経て、パート1の品質を改善しています。 プロットは、パート2がメンバーと個人の生活にさらに多くの変化をもたらすので、クラブルームの外に広がるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが成長したキャラクターが自分たちの人生で動いているのを見るのは少し悲しいことですが、スライスオブライフアニメで一般的に見られるものと比べると少し奇妙です。 ジャンルのほとんどのタイトルはブロッキングに熱心なものばかりでなく、あなたの友人や愛する人の移動や逃しというテーマで、虹や日差しでいっぱいになってしまいます。結局のところ、大半の人は、 あなたの友人が恋しい時代を忘れて、忘れないようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの感情の問題は、それらのショーのほとんどが実際にそれに従うということです。 実際、彼らのほとんどは、文字が学校に永遠に残るかのように、視聴者に感情を残す。 誰もがピーターパンのようなものであり、大人の時代は決して来ないだろう。  Genshiken 2はこのカテゴリーには入っていませんが、これは少し悲しいことかもしれませんが、実際に人生が進行しているアニメを見るのも爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;***これはGenshikenのパート2です。パート1を見ることを強くお勧めします。パート2を始める前にOVAを見ることを強くお勧めします。多くのアニメは、OVAをさまざまな季節にバンドルしており、  ; しかし、GenshikenのOVAは、実際にパート1からパート2への重要な移行エピソードです.1の終わりから2の開始までの間に何が起こるのかを一般的に知ることができますが、パート2に登場する文字が表示されます あなたの頭を掻き、「どこから来たの？ そして、彼らの間で何が起こったのですか？ シーズンの後半には、OVAからのイベントへの直接参照もあります。 私は実際にOVAを見たことがなく、彼らは単に余分な副作用エピソードであると信じていました。 それは参照のいくつかが私の頭を越えていたときに約半分のところまででした。私は戻ってOVAを見なければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fallina/reviews&#34;&gt;Fallina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Things seem to pick up in Genshiken 2 versus the events in part 1. The art goes through some changes and improves over the quality in part 1 in my opinion. The plot seems to expand outside of the club room more as &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vespers&#34;&gt;Vespers&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、ガンシケンを継承した笹原についてです。 このシリーズの焦点は、単にマンガを楽しんでから実際のプロダクションに移行し、通常は簡単に行くGenshikenの乗組員がストレス、期限、驚くほどロマンチックな陰謀に直面しているので、多くのドラマにつながります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、最初の話と同じくらい明確な話はありませんが、実際にはもっと多くのことを話しました。 大学を卒業した後の求職活動のストレスは、屈辱的で悲惨な経験であり、このシリーズはそれを完全に捉えています。 私が挫折した唯一の人ではないことを知ってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の唯一の苦情はアンジェラです。アンジェラは英語をほとんど話せないアメリカ人です。 言うまでもなく、これは漫画でははるかに優れていました。  Suzyは、しかし、常に支配するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Oguieはキャラクター化の傑作です。 彼女は私が今までに愛したすべての女の子の歩行表現です。 彼女もあなたのものになると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;好きなキャラクター：Oguie
粉砕：Oguie
好きなエピソード：5、アニメの中で最も痛い/面白いエピソード
好きな音楽：Ending、Clubhouse Sandwich〜によってYuumao&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vespers/reviews&#34;&gt;Vespers&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This season is about Sasahara, who has inherited the Genshiken. The focus of the series shifts from simply &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;NOTE *このレビューは、Genshikenシーズン1と同じです。 私はすべてのアニメを見た後にレビューします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは大丈夫だったし、ユーモア部門で何かを提供していたが、それ以降は物語が落ちた。 ショーの一般的な目的は、オタクの進歩的な生活を示すことだけだったと思われましたが、あまりにも一貫していませんでした。 あなたが得る最初の印象は、時間の経過とともに完全に失われ、ミニストーリーで覆われています。
しかし、それは私がそれを作っているほど悪くない。 私が言ったように、ここのユーモアは面白く、ここのキャラクターのようなアニメの流行に関連することができるので、面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7/10、見て、すべてのアニメが金ではなく、金ではないアニメは必ずしも駄目ではありません。 あなたが退屈なものなら、このシリーズを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13686&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTE* This review is the same as Genshiken season 1; I review after I&amp;rsquo;ve se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chinaboat&#34;&gt;chinaboat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;名前が示すように、これはGenshikenの最初のシーズンの続きです。 私はこれが最初の季節よりもさらに興味深いことがわかった。それは、3つのエピソードが短かった。 私の本には良いことであるマンガとアニメ「ハヤテの五徳」のパロディがはるかに多くありました。 最後のいくつかのエピソードでは、彼らはその部門のハヤテを上回るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初のシーズンを見ていない場合は、それは2番目のシーズンに行くだけの価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7521&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chinaboat/reviews&#34;&gt;chinaboat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As the name implies this is a continuation of t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;verayo-1&#34;&gt;verayo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Genshiken 2はおそらくそのシリーズの中で最高です。 今シーズンはキャラクターの発展に焦点を当て、刺激的で楽しく劇的なショーを生み出します。 これは本当に終わりのために、特に失われた大学生を見守るべきです。 それは本当に良いことです、完全なシリーズは、今完全に理解するためにはっきりとしなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンは、オタクの人々と文化に関するものでした。 今シーズンも、GenshikenがComic-festに参加し、2つの非日本的なオタクを紹介しているが、これは主にGenshikenのメンバーの生活に関するものである。 それは、関係の発展、夢追求、就職活動、社会化、卒業、および卒業を特徴とする。 それは、これらの側面へのリアリティの苦難のいくつか、そしてキャラクターがそれらをどのように克服するかを示しています。 これは、視聴者により良い生活の現実を提供する、本当に良い物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この季節には芸術がとても良くなりました。 文字が上手く描かれ、背景とレイアウトが優れていて、アニメーションが高品質になっています。 すべては、最初のシーズンとOVAよりも素晴らしいものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンと同じように音が良いし、同じ優れた声質を持つことを除けば、使用されるエフェクトやサウンドトラックも優れているためです。 彼らがここで唯一のマイナスは、OPとEDの曲は本当に素晴らしいですが、彼らは最初のシーズンで使用されているものとは異なり、ショーに合っていないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最初のシーズンにはすでに多くのことが展開されていますが、ここではまだまだ多くのことが続けられています。 新しいキャラクターも素晴らしく、迷惑なKuchikiは今や耐えられるようになり、実際に彼の恥知らずな、まっすぐ進む奇妙な性格でショーにもっと楽しいものが加わります。  Haraguchiを除いて誰もが今好きです（誰も原口を嫌う）。 そんなに嫌われることはありませんが、原口は基本的にキャラクターの開発に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンはとても楽しいです。 コメディは実際には減少しましたが、ドラマや感動的なシーンが追加されて大きな笑いを放っています。 視聴者の過半数が厄介なことを見つけるだろうが、それはOgiueの想像力に由来する多くのヤオイシーンが視覚化されるエピソードに関するものだが、1つの問題がある。 それはまったく問題にはならないが、それはショーをまったく壊すものではなく、他の視聴者には大きなプラスだからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/verayo/reviews&#34;&gt;verayo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Genshiken 2 is probably the best of its series. This season focuses on the characters&amp;rsquo; developments and creates quite an inspirational, fun and dramatic show. This should REALLY be watched by people, specially lost college students because of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakufreak-1&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が初めてGenshikenを見たとき、私はちょうど完全に取り込まれました。今度は第2シーズンが次のレベルに進んでいます。 最初のシーズン後に行われたOVAシリーズから、Genshiken 2はファンに戻ってオタクをもう一度作ります。 今回は、いくつかの新しいキャラクターといくつかの面白い背景物語で、Genshikenの物語は、アニメをベースにしたzaniesを持っている間に、現実の世界とより深くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、笹原が新しいフェニックスクラブの大統領を次のレベルに引き上げるとき、クラブをコミックフェスティバルのドジャンシ小売店に入れることで始まります。 今、彼は新メンバー、Ogireと協力して素晴らしいマンガを作ります。 その間、マダラメは大学の聖職者を去るのが難しく、大野さんと田中さんは近づいています。笠梨さんは小坂さんのオタクライフを理解し始めています。そして、熊谷さんは自分自身のために立ち上がることを学び始めています。 マンガの編集者になるために、笹原が大野を大統領にしておき、彼の本当の気持ちをオージールに認めようとするまで、笹原は歩き回る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、多くはGenshikenの乗組員と変わっています。 これを読んでいる人にとっては、このアニメは、私たちのアニメ愛する世界に住んでいる間、私たちのほとんどが毎日行っていることをたくさん共有していることに同意すべきです。 私はあなたがこのアニメを最初のシーズンからこの新しいアニメまで見れば、あなた自身にそう言うことができると信じています。 私はオタクであることが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての話はすべて堅実で、最初のシーズンに触れた。 キャラクターの開発は素晴らしいです。 そしてコメディーなアトゥーは、そうすべき場所です。 さて、あなたはただそれを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1803&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuFreak/reviews&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first time I saw Genshiken, I was just completely taken in. Now the second season has taken it to the next level. Continuing from the OVA series that take &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skullking123-1&#34;&gt;skullking123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このGenshiken 2のこの最後のエピソードを見た後、私は今シーズンにかなり失望しました。 私がGenshikenと恋に落ちたのは、COMEDYでした。 私はとても笑っていたので、第1シーズンに死ぬと思った。 私は間違っていない2番目のシーズンは、その瞬間があったが、それはコメディーから深刻なドラマに行きました。 最後の5つのエピソードは、おそらく私が笑ってしまった可能性があります。 私はキャラクターの開発と新しいキャラクターが好きでしたが、最終的には2つのキャラクターの周りがすべて回転していました。彼らはみんなを殺していたように感じます。 しかし確かにそれは私の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/skullking123/reviews&#34;&gt;skullking123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well after watching this last episode of Genshiken 2 i was fai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dahamburglar13-1&#34;&gt;dahamburglar13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ正直言って、私はこの続編シリーズに少し失望していました。 私は元の幻想郷のショーやキャラクターを本当に楽しんでいました。 シーズン2では、彼らはいくつかの新しいキャラクターを導入し、以前のキャストの大部分を（いくつかの例外を除いて）ほとんど置き換えました。 正直なところ、この続編は6/10のように感じますが、それは最初のシーズンと比較するとほとんどです。 幸いにもマダラメは、最初のシーズンから私の好きなキャラクターの1人だったし、彼はかなりシーズン2に入っています。 第2シーズンは第1シーズンからペースを変え、より深刻なトピックを扱い、最終的に第1シーズンを楽しくするものを取り除く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが元のものから大きく変わったので、私はこれを嫌ったように聞こえるわけではありませんが、それはその大きな部分です。  2つ目のシーズンはあまり面白くなかったし、エンターテイメントの点で私にはあまり効果がなかった。 エピソード8で、私はシリーズと完全に連絡を取り合わず、完了のために残りのエピソードを終わらせるように強制した。 ショーへの閉鎖を望まないなら、私はおそらくシリーズの半分を落としてしまったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184889&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dahamburglar13/reviews&#34;&gt;dahamburglar13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t mean to sound like I only disliked th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theeggman85-1&#34;&gt;theeggman85&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメはめったに来ることはないが、それはGenshikenが驚くほど（そして残念なことに）27のいくつかの総エピソードでパックするのと同じくらい微妙なインパクトを持つ。 私はいつもアニメが提供しなければならない最高のものを見ていると確信しています。それは別のシリーズが来て、もう一度私を怒らせる時です。 幸いにも、Genshikenは非常にユニークな方法でこれを行います。
最初はあまり期待していませんでした。 オタクについてのアニメ？ 私はオタクではない、これは私のことではない！ しかし、私の友人はそれを私に強く勧めていたので、彼のために試してみることにしました。
物語には、先に説明したように、クラブの正当性を正当化する正当な理由があると思われる、より長い名前の略語であるガンシケンの一部である大学生のグループが含まれます。 それはメンバーですか？ あなたの普通のオタクのセット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらのメンバーのすべてが驚くほど普通であるという事実は、それ自体Genshikenの独自性です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンシケンはどうにかして普通のオタクの遊びを見守ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初にメインキャストに紹介されたとき、彼らは彼らが行動する方法にうんざりしています。 多分あなたは「私は彼らの友人になることは決してないだろう」と思うだろう。
途中でも最初のシーズンを通して、彼らはあなたの友人のように感じる。 ちょうど少数のエピソードでは、これらの普通の人々の癖は、オタクの外見から生まれ、これらの異なる登場人物が卒業するまでに、あなたは彼らが行くのを見るのが悲しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenはほとんどのアニメのように、永遠の時間を保ちません。 代わりに、それは、独自の癖を持つこの不気味なクラブを通してキャラクターをもたらします。そして、あなたが（ほとんどの）これらのキャラクターが会うのを快適に見ているときに、彼らは卒業し、彼らの人生で動いていきます。 移住した人、または高校を卒業した人のために、ガンシケンは、あなたが出て行ったのと同じくらい、自分の周りにあったことを理解していなかった時代に戻すかもしれません。 驚くべきことに、Genshikenはこの感情を再現することができます。 オタクについてのアニメはこのレッスンを教えるものだとは信じられませんが、奇妙な場所からレッスンが来る可能性があり、ガンシケンをもっと良くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenのキャラクターを愛する観客を得る能力は、すべてのアニメにとって最も求められているテクニックです。 キャラクターが平らで普通の人なら、誰も魅力的なアニメを作ることはできません。 ギンシケンの登場人物は当初は普通のように見えますが、その魅力的な奇妙な人たちがあなたのことを知ってもらうことができます。 人。  shounenまたはあなたの平均的なtsundereのいくつかの主導的な役割はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenがそのキャラクターを現実的にする方法と同時に愛らしいことは、今日のアニメのための標準的なクッキーカッター式からの素晴らしいリフレッシュであり、間違いなく必見です。  Genshikenは全面的に面白く、その真実はそのキャラクターの楽しみと美しさを増やします。 時間があれば、あなたはアニメに入っていれば、あなたはこのアニメを選ぶことを強くお勧めします（あなたがそうでなかったらあなたはなぜこれを読んでいますか？）そう多くのジョークが頭の爪に当たっています。 あなたは確かに終了時までにあなた自身のGenshikenのメンバーのように感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/theeggman85/reviews&#34;&gt;theeggman85&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An anime rarely comes along that has as much subtle impact as Genshiken packs in its surprisingly (and unfortunately) small 27-some total episodes. I am always convinced I have seen the best that anime has to offer, and that is when another series comes and wows me once again. Luckily, Genshiken does this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia-1&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大いに失望していた「ガンシケンOVA」の後、私は正直言って「ガンシケン2」を心配していました。 オリジナルの「ガンシケン」は素晴らしかったが、おそらくフランチャイズが別のスタジオに渡されたため、すべてがOVAのトラックから外れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ガンシケン2」の最初の数分を見た後、私は安堵のため息をついた。 第1シーズンの魅力と嗜好は、第2シーズンには感謝してOVAから逃してしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点で、「ガンシケン2」は元のシリーズよりも現実的ではありませんが、他の点ではそれほどです。  Genshikenのメンバーが最後の年に入ると、卒業や就職などの問題は、以前は心配していましたが、ほとんどの大学生が心配していると思われる試験やその他の事柄は心配していないようです。  。 ボーナスは、これらの側面が「ガンシケン2」の最強の部分であるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的なハイライトは「げんしけん2」で、おそらく卒業エピソードです。 私は、大学の学部で大学生として過ごした年を、私の人生の最高の年の何年かと考えています。その卒業エピソードでは、Genshikenのメンバーの間の化学が全員が見ることができ、本当に私と和を打ちました。 あなたのコースを修了することの喜び。 あなたの友人と一緒に道を歩み、大学生活に別れを告げるような悲しみと懐かしい感覚。 興奮は未知の未来への恐怖と混ざりました&amp;hellip;これらの矛盾した、苦い甘い感情はすべて、そのエピソードで完璧に捉えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対照的に、「Genshiken 2」を見た時に卒業して失業していた私の友人は、彼の個人的なハイライトが職業狩猟の部分であることを発見した。 そして、これは、このショーの似たような状況を経験した視聴者とつながる素晴らしい能力について量を語ります。 人生の一部では、より高い評価を受けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、オタクの側面では、「幻影師2」は最初のシリーズではかなり離れている。 最初のシリーズは、「Genshiken」のメンバーが社会的な状況で厄介なことを非常に正直に描いているのを見ているので、不快なユーモアの素晴らしいデモンストレーションです。 不快感の一部は、キャラクターの同情から来ており、その一部はおそらくキャラクター内の私たちの奇妙な部分の一部を見ることに由来します。 残念ながら、「Genhiken 2」は、不快なユーモアの証拠を見逃しています。 オタク文化についての冗談は大丈夫ですが、ヤオイなどの話題を含む説得力のあるジョークはちょっと遠すぎます。 アメリカのオタクの行動と彼らのエンゲリッシュもあまりにも説得力がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これは「ガンシケン2」の主な問題です。それは、それが多少の罪悪感を抱いている程度に過度に自己嫌悪感を放ちます。最初のシーズンのオタク文化の外見から、 第2シーズンにオタクのファンタジーランドの中心にまっすぐ立つ。 これは特に、Genshikenの社会的に恵まれないメンバーのほとんどがロマンチックな関係に靴を掛けようとしているアニメを見たときに表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過度のパンダリングに加えて、大きな見方の転換の理由の一部は、おそらく、カスカベがもはやシリーズの主要な焦点ではないという事実によるものです。 春日井は第1シーズンに重要な役割を果たした。 オタク文化に向けられた彼女の執拗な発言は、冷たい現実感でシリーズの奇妙さを和らげ、オタクドムの探検によってそれがぎこちないことを確実にした。 しかし、サブカルチャーを徐々に控えめに受け入れていくことは、彼女の主な役割がシーズン1の終わりまでに行われたことを意味していたので、彼女がバックグラウンドに少し歩み寄ることは意味がありました。 その結果、彼女が提供する現実感のチェックはもはや「現代化2」にはなく、これはシリーズの感触に大きな影響を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「幻影師2」は、2人のキャラクターで春日井が残した空白を埋めようとする。 まず、笹原（元シリーズのオープニングエピソードで誰もが主人公だと思っていたが、そのシーズンにはもっと重要な役割を果たしていなかった）は、実際には「戦士殿2」の主人公になり、 春日部のスクリーン時間を短縮するために。 それから、OVAの新キャラクターが登場します。オカウカちゃんは、オタクとしての春日井の役割を引き継いでいます。 しかし、正直言って、オタクの嫌悪感の理由は私にはうまくいきませんし、カスカベのように嫌悪感を表明しているようにも見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、幻影師2の中で笹原は最高のキャラクターだろう。 彼がGenshikenの大統領になるという厳しい試練を経て、彼の性格がどのように発展し、卒業後の就職斡旋の裁判が​​さらに厳しくなったかについては、意図的な意味があります。 彼の穏やかな人格にもかかわらず、おそらくそれによって、彼はおそらく私たちの大部分が最も多く見分けることができる人物です。  Oguieのキャラクターとの概念的な弱点にもかかわらず、彼女は自分自身の面白さがあり、キャストに強い影響を与え、異なる種類の性格をミックスに追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SasaharaとOgiueはともにショーに非常に肯定的な貢献をしているが、彼らは第1シーズンにグループとのインタビューを見るのは面白くない。 これに加えて、マダラメのクレイジーなおかしなことは、以前のようなものではありません。 ササハラとオギエは、「普通の人」を代表するカスカベと極端なオタクを代表するマダラメの影響を補うことができないため、「ガンシケン2」は、  。 また、私はまだ春日部のキャラクターに問題を抱えていますが、オノの攻撃的な性格のかなりの部分を明らかに渡していますが、このキャラクターの不一致はOVAのようにはっきりとしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的な側面では、第2シーズンはオリジナルよりもOAVに近い。 より鮮明に見えますが、私は最初のシーズンのスタイルの平地まで、より地平を好みました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、「ガンシケン2」はフランチャイズを私の目で償還しました。 最初のシーズンと同じくらいいいですが、それは最初のシーズンを楽しませた魅力的なものの大部分を回復しました。そして、OVAの喧嘩の後、私はオープンアームを持つフランチャイズにこの新しい新作を歓迎します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35492&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After the hugely disappointing &amp;lsquo;Genshiken OVA&amp;rsquo;, I was honestly quite worried about &amp;lsquo;Genshiken 2&amp;rsquo;. The original &amp;lsquo;Genshiken&amp;rsquo; was brilliant, but everything went off track in the OVA&amp;rsquo;s, possibly due to the franchise being passed to a different studio.    After watching the first few minutes of &amp;lsquo;Genshiken 2&amp;rsquo;, I breathed a sigh of relief - it&amp;rsquo;s is well and truly back on track! The charm and likability of the first season that&amp;rsquo;s sorely missing from the OVA&amp;rsquo;s thankfully makes a return in the second season.    In some ways, &amp;lsquo;Genshiken 2&amp;rsquo; is less realistic than the original series, but in other ways it&amp;rsquo;s more so. As the members of Genshiken enter their final years, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fallina-1&#34;&gt;Fallina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Genshiken 2では、パート1のイベントよりも物事が盛り上がるようです。このアートは、一部の変更を経て、パート1の品質を改善しています。 プロットは、パート2がメンバーと個人の生活にさらに多くの変化をもたらすので、クラブルームの外に広がるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが成長したキャラクターが自分たちの人生で動いているのを見るのは少し悲しいことですが、スライスオブライフアニメで一般的に見られるものと比べると少し奇妙です。 ジャンルのほとんどのタイトルはブロッキングに熱心なものばかりでなく、あなたの友人や愛する人の移動や逃しというテーマで、虹や日差しでいっぱいになってしまいます。結局のところ、大半の人は、 あなたの友人が恋しい時代を忘れて、忘れないようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの感情の問題は、それらのショーのほとんどが実際にそれに従うということです。 実際、彼らのほとんどは、文字が学校に永遠に残るかのように、視聴者に感情を残す。 誰もがピーターパンのようなものであり、大人の時代は決して来ないだろう。  Genshiken 2はこのカテゴリーには入っていませんが、これは少し悲しいことかもしれませんが、実際に人生が進行しているアニメを見るのも爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;***これはGenshikenのパート2です。パート1を見ることを強くお勧めします。パート2を始める前にOVAを見ることを強くお勧めします。多くのアニメは、OVAをさまざまな季節にバンドルしており、  ; しかし、GenshikenのOVAは、実際にパート1からパート2への重要な移行エピソードです.1の終わりから2の開始までの間に何が起こるのかを一般的に知ることができますが、パート2に登場する文字が表示されます あなたの頭を掻き、「どこから来たの？ そして、彼らの間で何が起こったのですか？ シーズンの後半には、OVAからのイベントへの直接参照もあります。 私は実際にOVAを見たことがなく、彼らは単に余分な副作用エピソードであると信じていました。 それは参照のいくつかが私の頭を越えていたときに約半分のところまででした。私は戻ってOVAを見なければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fallina/reviews&#34;&gt;Fallina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Things seem to pick up in Genshiken 2 versus the events in part 1. The art goes through some changes and improves over the quality in part 1 in my opinion. The plot seems to expand outside of the club room more as &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vespers-1&#34;&gt;Vespers&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、ガンシケンを継承した笹原についてです。 このシリーズの焦点は、単にマンガを楽しんでから実際のプロダクションに移行し、通常は簡単に行くGenshikenの乗組員がストレス、期限、驚くほどロマンチックな陰謀に直面しているので、多くのドラマにつながります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、最初の話と同じくらい明確な話はありませんが、実際にはもっと多くのことを話しました。 大学を卒業した後の求職活動のストレスは、屈辱的で悲惨な経験であり、このシリーズはそれを完全に捉えています。 私が挫折した唯一の人ではないことを知ってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の唯一の苦情はアンジェラです。アンジェラは英語をほとんど話せないアメリカ人です。 言うまでもなく、これは漫画でははるかに優れていました。  Suzyは、しかし、常に支配するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Oguieはキャラクター化の傑作です。 彼女は私が今までに愛したすべての女の子の歩行表現です。 彼女もあなたのものになると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;好きなキャラクター：Oguie
粉砕：Oguie
好きなエピソード：5、アニメの中で最も痛い/面白いエピソード
好きな音楽：Ending、Clubhouse Sandwich〜によってYuumao&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vespers/reviews&#34;&gt;Vespers&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This season is about Sasahara, who has inherited the Genshiken. The focus of the series shifts from simply &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila-1&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;NOTE *このレビューは、Genshikenシーズン1と同じです。 私はすべてのアニメを見た後にレビューします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは大丈夫だったし、ユーモア部門で何かを提供していたが、それ以降は物語が落ちた。 ショーの一般的な目的は、オタクの進歩的な生活を示すことだけだったと思われましたが、あまりにも一貫していませんでした。 あなたが得る最初の印象は、時間の経過とともに完全に失われ、ミニストーリーで覆われています。
しかし、それは私がそれを作っているほど悪くない。 私が言ったように、ここのユーモアは面白く、ここのキャラクターのようなアニメの流行に関連することができるので、面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7/10、見て、すべてのアニメが金ではなく、金ではないアニメは必ずしも駄目ではありません。 あなたが退屈なものなら、このシリーズを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13686&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTE* This review is the same as Genshiken season 1; I review after I&amp;rsquo;ve se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chinaboat-1&#34;&gt;chinaboat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;名前が示すように、これはGenshikenの最初のシーズンの続きです。 私はこれが最初の季節よりもさらに興味深いことがわかった。それは、3つのエピソードが短かった。 私の本には良いことであるマンガとアニメ「ハヤテの五徳」のパロディがはるかに多くありました。 最後のいくつかのエピソードでは、彼らはその部門のハヤテを上回るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初のシーズンを見ていない場合は、それは2番目のシーズンに行くだけの価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7521&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chinaboat/reviews&#34;&gt;chinaboat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As the name implies this is a continuation of t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>