<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/ookami-to-koushinryou-ii/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/ookami-to-koushinryou-ii/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Ookami to Koushinryou II</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/ookami-to-koushinryou-ii</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/ookami-to-koushinryou-ii</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/59399.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5341/Ookami_to_Koushinryou_II/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5341/Ookami_to_Koushinryou_II/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;lotice1&#34;&gt;lotice1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多分、私はこれについて怒鳴りつけています。そしてスコアで私はここで多くの不一致を期待しています。 正直言って、私はSpice and Wolf（S＆amp; W）で非常に失望しました。それはひどく悪いことではありませんでしたが、覚えておく価値のあるものは何も見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター・ワイズロレンスとホロの両方がシリーズ全体でほとんど開発をしていないことを示し、アニメを見れば、私のアニメにどれだけ興味を持っているのかということに疑問を感じました。 ローレンスの場合、彼はホロと彼の仕事との関係をどのように見ているかが分からないように思えました。 特に「利益の優先順位付け」の部分では、アニメが何度も言及する必要があるのか​​どうかを知ることはできません。 ローレンスとホロとの関係はさらに混乱しています。 シーズン2の始まりで、Amarty-Pyrite Arcはまだまだ魅力的な弧で、それは終わりました。 緊張が最大だった時でしたが、それは簡単に解決されました。 最も嫌な部分は、ローレンスが試練から何も学ばなかったようだということです。 スローペーシングは、シーズン1ですでに厄介な終わりとこれをオフにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホロ自身の性格も混乱していた。 何世紀にもわたって、何よりもむしろ、ツンデレであることを推測することはできません。 賢いオオカミであるにもかかわらず、ホロは彼女の本能を最大限に活用し、常に彼女の状況を把握していない彼女の知恵を示していません。 最後のエピソードで。 彼女がほとんど気づいていない人からの簡単な文章は、彼女にそれほど影響を与えることができますか？ 実際のF * ckとは何ですか？ ホロの行動を苦しみの孤独の中で何世紀にもわたる結果とするためには、少なくともそれに重点を置く努力をしてください。 ローレンスと同じように、ホロは彼女が直面したすべての試練から何も学んでいないように見え、いつも変化する気分は彼女がバイポーラであるかどうか疑問に思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽そのものは最初は非常に爽やかで、オープニングとエンディングはかなり良いものでした。 それから、OSTが来る&amp;hellip;私と同じエピソードか、同じ曲で始まるエピソードか？ 品種自体の欠如も非常に明白であり、私は壊れたラジオを聞いていたかのようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこのアニメに6年遅れているかもしれないことを認めます。 しかし、このアニメが非常に評価されているという事実を考慮すると、私を混乱させる。 私にとっては、S＆amp; Wは混乱であり、疑わしいストーリーラインと非常に混乱し双極性の文字で貿易とロマンスのインテリジェントな要素を追加しようとするものです。 それはあたかもアニメが知的に思えるように非常に非常に難しいものだったが、非常に難しいものになったようだった。 そして再び、私は間違っているかもしれませんし、ストーリーラインを間違って解釈しましたが、私はこのアニメのほぼすべての部分に疑問を呈していますか？ 私たちが同意できるスパイスとオオカミについては疑問の余地があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：見ていない*&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.まだ、シーズン1を見る
2.ライト・ノベルに移ります
3.祈りの季節3（それが出てきた場合）は、この混乱を償還することができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195326&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lotice1/reviews&#34;&gt;lotice1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perhaps I&amp;rsquo;m ranting about this, and with the score I&amp;rsquo;m giving I be expecting a lot of disagreements here. To be honest, I was sorely disappointed in Spice and Wolf (S&amp;amp;W), not because it was plain bad, but I cannot see anything worth remembering at all.    Character-wise Both Lawrence an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;男性と（かわいい）オオカミの間のロマンスを重視した驚くほど成功した続編&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;prequel OVAによって描かれているように、SpiceとWolf IIは主人公の間のロマンスの側面に大きく焦点を当てています。 全体的に見ても、この2回目の適応は、前のものと同等に成功したと見なされています（これ以上成功しない場合）。 光小説の適応に関しては、ほとんどのアニメ化とは異なり、「実際の」物語の正確な追跡に広く受け入れられています。 このシリーズの以前の知識は必ずしもショーを楽しむ必要はありませんが、Spice and Wolf IIを観る前に、観客が最初の季節だけでなく、プレリュードとして機能するOVAを見ることを強くお勧めします。 以前の背景なしでこのシリーズを試してみたい方には、ここでは何を期待するのかを少しまとめています。 ワード。 正確に言えば、ショーは、エピソード1からエピソード12まで、最初から最後までの対話で満たされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々がこのシリーズのために持っている傾向がある1つのよくある質問は、しばしばロマンスと（商人）取引のバランスに関係します。 まだマーチャント様のビジネス会話は、視聴者を時折混乱させるかもしれませんが、この続編の魅力は、他の何ものでもキャラクターの成長に乗っているようです。 したがって、ホロとローレンスのファンは、ほとんどの場合、ストーリーコンテンツ（つまり、中世のビジネス取引）以外のものを求めている人よりもはるかに多くを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとウルフの世界は、しばしば歴史教科書（ヨーロッパの中世の時代に焦点を当てています）として役立ちます。 これは、視聴者が奴隷市場の腐敗した性質と当時の教会の力にさらされているため、第2シーズンに再び実証されています。 商業貿易のインスピレーションは大幅に減少していますが、中世の環境の信じられないほどの環境は、ショーのロマンスの側面にも関わらず、このアニメを見ても面白いものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字部門は、間違いなく、今シーズンのセールスポイントです。 ローレンスはかつて一度も、無敗の商人のようには見えませんでした。 視聴者は成功したビジネスマンとして彼を覚えているかもしれませんが、特に貿易中の交渉、シーズン1ではそうです。 私たちの多くは、ローレンスが最終的にはまだ人間であることを見て驚くことでしょう。そのため、彼は経験がない何かになると、彼の非論理的で愚かな瞬間を持つ必要があります。 愛と呼ばれるもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンのアニメーションはBrains Base（前のシーズンを担当していたIMAGINに反対）です。 キャラクターの表情には若干の変化があり、時には様々な角度での見た目もありますが、全体的には最初のシーズンに似ており、失望する理由はありません。  OVAに関する私のレビューから引用符を再利用して、「ほとんどの場合、Brains Baseはシリーズを引き継ぐのに大変な仕事をしたと言っても差し支えありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友は、クラフトローレンスと福井純子が好きで好きなアミーコシミズと同じように豪華なホロを演奏しています（その厚い「ホロのみ」のアクセントを十分に得ることはできません）。 今シーズンに参加した他の注目すべき偉大な精霊には、ロミパクと千枝佐子が含まれる。 音楽の面では、OPとEDはかなり楽しく、BGMは一般的に質問の特定の場面に合っています。 全体として、このアニメはその前身と同じようにまだユニークです。 しかし、今シーズンの大きな紆余曲折は、商人取引ではなく、より強烈なキャラクター関係の発展である。 後見では、プロットの開発には賢明さが欠けているようです。 しかし、再び、様々なホロ・ロレンスの瞬間がこれを補うのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19076&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;A surprisingly successful sequel with emphasis on the romance between a man and a (cute) wolf.&lt;/em&gt;    As foreshadowed by the prequel OVA, Spice and Wolf II focus heavily on the romance aspect between our protagonists. By and large, this second adaptation has been regarded as equally successful as its predecessor (if not more successful). In terms of the light novels adapt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンを終えてこのレビューを読んでいる人には忘れられてしまいます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは最後のものが途絶えたところで続き、ホロとローレンスはゆっくりとホロの故郷に向かう。 道に沿って、彼らは利益のために様々な機会に起こり、有用な知識を得る。 人間と女神の間に強い関係を保ちようとしている間、それはすべてです。 最後のシリーズの名声から誇大宣伝に耐えられるかどうかも疑問に思うかもしれません。 私はそれがあなたには簡単に伝えることができますが、1つのアキレス腱で&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全に異なる制作会社を使用して元の偉大なImagin（アニメーション）とStudio Bihou（背景アート）の代わりに使う悪い決断、完璧な10からのこのショーをもたらすキャストやストーリーは間違いありません。 しかし、少なくともStudio BihouはこれをSpicy Wolf 1に特別なものにしました。  S＆amp; W2のアニメーションは、厄介な角度、痩せた肢が太い肢、背中の文字、その他のマイナー/メジャーの詳細など、多くの間違いに気づくことを除いて、以前と全く同じように表示されます。 オリジナルと同じくらい正確ではありませんが、それでもスパイスとオオカミの感触を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホロとローレンスの物語がショーの中心であるなら、バックグラウンドアートはショーの魂でなければならないでしょう。  S＆amp; W1では驚くほどの詳細が得られました。 あなたがそれを見直すと、以前は見たことのないものが見えます。 悲しいことに、ショーの「魂」は、穏やかで、生命が無く、無人であるように見えます。 ひとつのショーに何本のシンプルなアングルとラインがあるかを見たとき、とても怒っている気持ちが泡立ちます。 町は町のようには見えません。 彼らはもっと視点の角度にまったく合わない恐ろしいコピー貼りの仕事に似ています。 小麦の畑や小石の小麦のような複雑な細部は存在しないようです。 それは実際に経験をかなり妨げるものです。 しかし、あなたがこの物語が結局のところ、スパイスとウルフ2であることを理解すれば、あなたはすべての欠陥を監督すると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローレンスはまだ非常に「技巧的」（ヘイ）であり、ホロは今までどおり狐になっています。 彼らの感情がより確立されたので、今度はもっとキャラクターの進行が見えて、これだけで悪いアーティストが描くことができるものよりも優先されます。 彼らの感情のほとんどはまだ彼らの袖に身に着けているが、今では彼らは暗黙のうちにお互いに頼りになり始めている。 ローレンスとホロがお互いに会うのを見るのは素晴らしいことです。 どのように夢中になっても、若いボーイフレンドやガールフレンドが自分のやり方をするように仕向けているように。 この2人のキャラクターが以前からどのくらい成長しているかに気づくでしょう。 より良いか悪いかにかかわらず、それはそれらの間の化学をはるかに激しくする。 あなたが笑ったり、泣いたり、間にあるすべてのものとして、2人の間の演技は純粋な勝利のものです。 このような感情の遊びは、恐怖のないデュオにとって選択肢や問題が生じたときに、観客が何らかの考え方を逸らす巧妙な方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにより、視聴者は結果についてさまざまな角度から考えることができます。 それは間違いなく商業アニメと素晴らしい作品です。 彼らが直面するこのような状況は、以前よりもはるかに困難であるように見え、最初のストーリー・アークを通して明らかです。 それは、2つの取引の間の強い関係がより強くなるからかもしれません。 いずれにせよ、それはあなたにもっと欲しいものを残します。  shounenアニメのようなものではなく、ちょうどあなたが置くことができない良い本のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;光の小説に関係するものはすべてアニメのように見え、アニメーション制作に関係するすべてのもの（精巧なもの）はかなり滑っているようだ。 ダウングレードがあなたを欺くことを許さないでください。これはスパイスとオオカミへの非常に頑丈な反復までです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;補足として、あなたはHoro（S＆amp; W2 special＃2）とのトレーニングが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23398&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For those reading this review w/o finishing the first season will be spoiled so be forewarned    This anime continues where the last one left off, Horo and Lawrence slowly make their way to Horo&amp;rsquo;s hometown. Along the way they happen upon various opportunities for profit and gain useful knowledge. All that while trying to keep a strong relationship between a human and a goddess &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gonzo-lewd&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最愛のシリーズを続け、それをより大きくするか、それとも偉大なものとすることは、挑戦的な仕事であることができます。 これは、元のソースメディアのあらゆる種類の段階的な適応であるアニメにとって大きな問題ではない。 スパイスとオオカミは、あなたが知らないなら、前のシーズンから私を獲得したシリーズです。 同様に、私はこの第2シーズンが第1シーズンと同じ好影響を与えることを期待していました。 多くの面で第1シーズンに勝るものではありませんが、それは第1シーズンと同じ魅力的な特質を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがすでに見直したショーの続編を、特定の側面について同様の考えを書かずに見直すことは不可能です。 思慮深くするために、前のタイトルからこれらの点を書き留め、時間外に改善したかどうかを判断することが重要です。 これには、時間の経過とともにキャラクターの進行がどのように成熟したか、プロットの円弧がこれまでと同様に面白く思考を刺激するかどうかが含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず始めに、私たちの魅力的なデュオ、クラフトローレンスとホロは、政治的な景観に生き残るために商業とビジネスの世界を享受するための旅を続けます。 最初は、これらの2つが、すぐにロマンチックなものを持っていない人々として彼らの関係を開始するのを見ます。 まだ不信感を抱いていましたが、お互いの問題を解決するために友情を持ちたいと思っていました。 第2シーズンでは、クラフトとホロの両方の発展の量が一緒になって、彼らは互いに仲良くつながっている開花しているパートナーに栄えました。 成長のペーシングは論理的に遅く、現実的な期待に基づいているため、すべて機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その関係は、ホロとクラフトの両方がお互いに分かち合う素晴らしい対話のために、後天的には不可分であるようです。 お互いの間に激しい議論があるため、あるプロットアークで別の道に行くと、その接続はすぐに消えてしまいます。 これを重要なものにするのは、関係が強く書かれていることです。これらの2つが接続から切り離されているのを見ると、折り返しを見る絶望感を感じることができます。 ショーのキャラクターを観察することによる感情的な投資は、観客が最初に気にしておきたい時に達成するために重要です。 スパイスとオオカミは最初のシーズンにそれを素晴らしくしましたが、それを操作しなくても私たちの感情を引き出す何かのリベットにそれを形作ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットに関する限り、執筆の面で品質の改善または低下の感覚はありません。 シーズン2では、クラフトが頭角を現しなければならない商業上の問題に深みをあたえたことは間違いなく高い。 クラフトは、経済用語の専門家ではない人々が頭を抱えるような問題を抱えているかもしれないという言葉を使用しています。 ホロとクラフトの関係におけるロマンスへの重大な進歩を最終的に見ているのはここです。 この唯一の否定的な点は、ショー全体の色調に合っていないような、キャラクターの奇妙な瞬間に彼らをどのように実行したかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私は知っている、このレビューはかなり短いメモで終了しますが、それは私が最初のシーズンを非常に詳細に見直したという事実のためだけです。 それで、私がアートや音楽に持っている同様の議論が、質の変化が全くないので、それを再ハッシュするのは意味がありません。 言い換えれば、彼らはあなたが第1シーズンかどうかを問わず経験するのはすごく素晴らしいです。 しかし、あなたは明らかに何が起こっているのかの先入観を得るために第1シーズンから始める必要があります。 つまり、あなたが栄光のホロの可愛さを見たいのであれば、その理由を持っている人は誰も責められません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：A&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gonzo-lewd/reviews&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Continuing a beloved series and making it greater or just as great can be a challenging task to take. This is not much of a problem for anime that are step-by-step adaptations of any type of original source medium. Spice and Wolf, if you don’t know, is one series that won me over from the previous season. Likewise, I was hoping that this 2nd season would have the same positive impact tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rub-my-fanny&#34;&gt;Rub_My_Fanny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミは私が今までに見た中で最高のアニメの1つでした。  1秒ごとにすごかった、すべてのエピソードは、それが終わるまで、私は次を見て死にかけていた。 しばらくの間、私はもっと憧れていましたが、その後の続編について聞きましたが、私は山の教師なしの託児所で司祭より幸せでした。 あなたがそれを見たときに最初に感じた魔法は通常、続編と一緒にはありませんが、スパイスとウルフIIではそうではありませんが、これまでのところ、シーズン1と同じくらい刺激的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は、ローレンスという名の商人と、オオカミの女神である彼の仲間ホロの人生に関するものです。 一緒に彼らは道に沿って貿易をしながらホロの故郷に向かっています。 物語はあなたにもっと欲しいものにしたいロマンスのちょうどいい量を持っています。 それは非常に巧みに書かれており、他のいくつかのショーのように秒を無駄にせずに期待を築く素晴らしい仕事をしています。
アート：
美しい色は、シーンが伝えようとしている感情を補完し、キャラクターのデザインは最初のシーズンと同じくらい優れています。 キャラクターは、リアリズムの要素を放つだけでなく、異教の神々が走っている中世の世界でしか見つからない神秘的な魅力を保ちながら、他のアニメでは本当の人のように見えます。 アニメーションは、厄介な瞬間もなく、鮮明で滑らかです。 表現はあまりにも誇張されていないし、背景文字はすべてそれらについての独特の表情を持っています。
音：
うわー、声優。  Holo&amp;rsquo;s seiyuuは最高の1つです。彼女は彼女の感情をうまく伝えることができ、かわいい小さなキャッチフレーズを持っています。 ローレンスの俳優は彼をよく味わう深刻な声をしています。 サウンドトラックは、表現しようとする気持ちを高めるのに偉大です、これを8に置く唯一のことは、オープニングとエンディングのシーケンスです。 彼らは私の茶碗ではありません。 しかし彼らはショーにうまく合う。
キャラクター：
ホロとローレンスはまだ最初のシーズンからその魅力を残していますが、彼らは深いバックストーリーを持っていないことは明らかです。 ローレンスとホロについてはほとんど知られていないが、この要素はショーにある程度の魅力を加え、後にホロとローレンスについてもっと話をするだろうが、彼らの話をしないと決めたとしても、 まだよく開発されています。 ホロと一緒に過ごした時間を通してのローレンスの成長は、第2シーズンに明らかです。 原型の欠如は、そこに双子の尻尾のツンデレ疑惑をすべて考慮して、爽快です。 そして、それがこれらの文字を思い出に残すものにしているのです。
全体：
私の平凡な語彙は、それが偉大な価値があるこのショーに形容詞を割り当てることはできません、これは誰にとっても絶対必要なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rub_My_Fanny/reviews&#34;&gt;Rub_My_Fanny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spice and Wolf was one of the best animes I have ever seen in my life. Every second was amazing, every episode had me dying to watch the next, until it was over. For a while I have yearned for more, and then I heard about a sequel, and I was happier than a priest in an uns &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thisvthattv&#34;&gt;Thisvthattv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*これはスパイスとオオカミの両方の季節の非スポイラーレビューです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がSpiceとWolfについて初めて知ったとき、私は懐疑的でした。 私はシリーズが金融と経済の原則を中心に回っていると聞いていました。 私はまた、このシリーズにはたくさんの対話があったと聞きました。 私は、私が特に興味を持っていない経済学についての議論に飽きてしまうのではないかと心配しました。私はこのシリーズについて私が間違っていたと言ってうれしく思います。 スパイスとウルフは私が何も気にしなかった話題を取り、とても面白くて面白いものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は2人の主要なキャラクター、Kraftローレンスと命名された旅行商人、そしてホロと名付けられたオオカミの女の子です。 ストーリーはホロの故郷を見つける旅の途中で、お金を稼ぐために努力しているところです。 前述したように、物語は経済と金融の原則と関係がありますが、物語の最も重要な部分はローレンスとホロの相互作用です。  2人の間のダイアログは面白くて気分がいい。 彼らの経験と口頭での交流を通して、あなたは彼らの関係の着実な進展を見ることができます。 物語の私の主な問題は、本当に1つではないので、エンディングです。 最後のシーズンは彼らの旅の終わりに達する前に終わり、残りの物語を学ぶためには軽小説を読まなければなりません。 どのくらい私が話を楽しんだかを考えれば失望しているし、決して第3シーズンになることはないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのアニメーションは良いです。 背景は本当にうまくやっていて、時には私が水彩画を見ているように感じました。 シーンは幻想的で、ショーが描こうとしている雰囲気に本当にフィットします。 キャラクターもアニメーション化されています。 スパイスとオオカミのアニメーションは、独自のスタイルを持っているように感じます。 背景と人物が一緒に来る方法は本当にうまく収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミの音は素晴らしいです。 サウンドトラックは様々であり、シーンの気分を非常によく設定します。 音楽は明るく明るいものにすることができますが、本当に暗いと憂鬱にすることもできます。 また、ショーの中世の雰囲気にあなたを浸るのにも役立ちます。 音楽は、ルネサンスのフェアで聞くことのできるもののようなものです。それは良いことです。 このショーのオープニングとエンディングは本当にうまくやっており、歌詞とソニックの両方に合っています。 最初の結末はとても魅力的でした。それは数日間私の頭の中でくっついていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミのキャラクターはストーリーを作るものであり、シリーズはうまく機能します。 キャラクター同士のやりとりはショーの大半を占めています。これが最も興味深い部分であるため、これはうまくいきます。 彼らは良い時間のスクリーン時間を与えられ、その動機と背景はかなりうまく説明されます。 キャラクター間の対話はプロットを進めるだけでなく、物語のユーモアの源としても役立ちます。 ローレンスは最も興味深い動機や裏話を持っていませんが、彼は非常に好きな性格です。 これは、部分的には、彼が何をしているのか、それは商人であること、そしてまた彼が非常に賢い人物であることにもよるからです。 ホロ、私の好きな女性のアニメのキャラクターの一つである場合は、本当にうまくそれを褒めている。 これは、彼女がスマートなキャラクターであるだけでなく、彼女が実際に女性のアニメのステレオタイプに合っていないためです。 おそらく彼女がシリーズのステレオタイプに入る時間はあるかもしれませんが、それらは一時的なものであり、彼女がどのようにキャラクターとして行動するかを変えません。 主人公の両方がよく丸められ、見て面白いです。 このシリーズのサイドとサポートのキャラクターも良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSpice and Wolfを見て楽しんでいました。 ショーにはたくさんの対話がありますが、このシリーズを見ているうちに飽きることはありませんでした。 私は文字の間の会話、経済学に関するものさえ、とても面白いと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;判決＆amp; amp; 壊す：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4.2 / 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：3.8 / 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4.4 / 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4/5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：4.1 / 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミは典型的なアニメではありません。  SpiceとWolfのユニークな前提とキャラクターにより、最初から最後まで楽しめます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=166059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Thisvthattv/reviews&#34;&gt;Thisvthattv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*This is a non-spoiler review of both seasons of Spice and Wolf    When I first found out about Spice and Wolf I was skeptical. I had heard that the series revolved around monetary and economic principles, and wondered how entertaining a like that could be. I’d also heard that there was a lot of dialog in this this series. I feared that I would be bored by discussions about economics that I’m not particularly inter &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawlmartz&#34;&gt;lawlmartz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;脆弱性はロマンスの本質です。 それは計算されていない芸術、愚かに見える意欲、「これは私です。あなたが私の欠点をあなたに示すのに十分興味があります。  、もっと重要なのは、私がしていないものすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、Tennysonの引用ではありません。 これは、すべての人のアシュトン・カッチャーによるものです。 私は決して推測できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがロマンスという言葉を聞くとどう思いますか？ 夕日に座っている夫婦の幻想、絡み合った指、唇のつながり？ 時間の経過とともに2人の人々の間に形成された、複雑で回復不能な、不可能な絆？ おそらくMr. Krabsと彼のお金（あなたはそれが本当の愛ではないと私には言えません）と同じくらいうまくいくものです。 言葉のあなたの考えにかかわらず、お互いに尊敬と愛情を持って二人の関係を築き上げる、ロマンスの基本的な考え方、つまり誰もが同意できる基本的な考え方があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のミューズのPlinkettは、「私は大部分の人が大型ゴミ箱に入ってしまったので、関係については専門家はいませんが、スパイスとオオカミが何であるかを分析するために最善を尽くすつもりです 典型的なロマンスのアニメ、そしてそのジャンルの他のものとは別のものを設定します。 まず、私は質問をする必要があります。 ロマンスのコンセプトと同じように、ロマンスベースのアニメを見た人は誰もが期待している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの質問を提起する：ロマンスのアニメでバーが低く設定されているので、関係がどのように形成され、養われているかという現実主義さえもロマンチックな傑作として認識されるだろうか？ 私たちのアイデアは、アニメのロマンスは、5人の女の子が恋人になり、問題を解決した後に誰も選びませんが、何かが信じられないほど少量であっても、 私たちはそれをピック・ア・ジェーン・オースティン以来の最もロマンチックなものだと思っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレンズを通してスパイスとオオカミを見ています。 それは私が見た中で最もロマンスなアニメの中で権威を握っていますが、私はロマンスアニメを見てきましたが、それは有名な例ですが、浅い子供のようなロマンスです。 あなたがすることができない、できないことの契約。話したり、他の女の子を見たりすることさえありません。そして、あなたはすべての授業の後に彼女にテキストを書いて、彼女と昼食時に座り、ブリーズウェイ 拾い上げる。
待って、本物の人生がやり直していますか？ うわー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、中学校のロマンスアニメの私の馬鹿げた例のように、私の7年生のガールフレンドの契約のようなチェックリストに従っているように見えます - 彼らは「成功したロマンス」アニメになるために必要なもののリストです。 または、ほとんどの人がそれを知っているように、「オージー、マイ・フィールズ」の公式。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミは、幸いなことに、数式から離れてしまい、ゆっくりと育った関係がどのようにして時間の経過とともに発展し、進化するかを示す未知の道を切り開きます。  （おっぱいに落ちるファン、失望する準備をする、ローレンスは、彼女の女性の友人が裸であることを何度も見ても、彼女が触れたときに感電しているように行動しない）。 彼らは、後半の第11話でそれについても言います。ホロは、「私があなたにもう寝るときに、あなたは少しでも震えない」と言っています。
いいえ、それは実生活のように小さく始まります。 面倒な紹介は友情に変わります。 パートナーシップが現れ、信頼が築かれます。 芽生えているロマンスが生まれましたが、それはその薄い壊れやすい瞬間なしではありません。 関係の定義、嫉妬、パートナースペースの提供方法の学習、怒ったり、悲しい、酔ったり、狂っているときにいつ話しをするか、実際に起こった無数のことを知るなどの本当の不安 カップルはシリーズに登場し、それを笑って解雇されることはありません。 いいえ、ショーは、クッキーカッターが良いロマンスを感じるのではなく、人々が実際の人々のように行動するのを見ることができると信じて、敬意と成熟度で視聴者を扱います。 ホロとローレンスが合法的に怒っているか、お互いに出ている瞬間があります。そして、彼らがお互いを見ている最後の時です。そして、彼らがその許し、怒り、受け入れ、 それは本当のカップルと同じように外観です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰も一目惚れすることはありません。私たちのキャラクターが会った最初の半分の時間内には愛は宣言されません。 いいえ、一緒にいる彼らの状況は、自分の意欲から完全に発展しているのであって、恋人に押しつける言い訳ではない。 それは、聴衆が冗談、脅威、約束、2人のロマンチックなパートナーの間の無実を愛するという事実です。そして、瞬間がついに終わると、それはカップルのステータス、最初のキス、結婚、 聴衆には、その願い（あるいはそれとは逆のこと）がキャラクターで果たされているという救済があります。 テンション（性的またはその他）、感情、時には不満の蓄積は、すべてロマンスのある時点で返済されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、スターウォーズエピソードVを撮ってください。 漢が帝国によって捕虜にされたとき、新希望からの漢とレアの恋人たちは、ほぼ確実な緊張の高さに達し、先のキスと最初のキスを共有したにもかかわらず、  2枚の映画の間に3時間の映画。 それは本当に生き生きとした瞬間です。レイアは、彼女が再び愛していますようになった人を見ることができないのかどうか分からず、彼女はそれについて何もできません。  SpiceとWolfという名前のないアニメで私のような瞬間を見つけ、話しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その信用のために、ロマンスは主に行の間にあります。 愛情の外向きの表示は、視覚的補助としては素晴らしいですが、この場合は、教えてください。 ローレンスとホロは、ショー全体を通して、パートナーとしての成長、言葉のスパーリングとおしゃべり、互いの尊敬と信頼、そして外傷と穏やかな/幸せな出来事がどのように関係を形成しているかを対照して、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ロマンスのバーは本当に低く設定されています。スパイスとオオカミはリストの上位に置かれますか、それとも本当に良いロマンスなのでしょうか？ 私は、物語が扱われるケアと成熟のために、これは大人の間に真の愛の物語を示すことによって、そして他のアニメの上を超えて、チェックリスト付きの中学校のロマンスの幼稚で浅い話ではないと言うでしょう 、物理的な魅力、または利便性。 スパイスとウルフのいずれかのエピソードでは、これまでに見た他のどの番組よりも実際のロマンチックなコンテンツがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その水分については十分です。 すみません、私はちょうどスピゴットを閉じて、ちょうど流出した樹液のバケツを投げ捨てて、ショーの本当のパルプに行きましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーがどのように提示され、アートワークであるかという点では、アートはサービス可能ですが、Akiraやそれ以外のものはありません。 季節の間にスタジオの変更を受け、放送日の間に1年以上経過したことは確かにショーには最適ではありませんが、Imaginが途切れた場所とBrain&amp;rsquo;s Baseがピックアップする場所との間で、質は幾分向上します。 しかし、特に最初のシーズンでは、震えているのは、ペーシングです。  1回おきに少なくとも2回はあなたを捨て去る奇妙なジャンプカットがたくさんあります。 彼らはカップルの時間を&amp;rdquo;バラの花&amp;rdquo;のことをしようとすると、ちょうど彼らが話そうとしている物語のために動作しません。 また、コマーシャルが編集されていることを伝えることができます（また、これはいくつかのブーツレッグでもありませんでした）。また、リターンショットはまったく異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、音楽は素晴らしいです。 小さなマドリガル・インサート・チューンは、雰囲気と完璧に機能し、ソロ/カルテットのヴォーカルを重視し、ヴァイオリンを頻繁に使用するバロック・ルネサンス様式の音楽がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとウルフは1450年代に作られました。ルネッサンス時代の平均余命は約35-40であり、医学的な進歩（剖検ではアオレオナルドダヴィンチ）にもかかわらず、人生 短く、残忍で、辛かった。 ローレンスは商人として相対的な富を享受しているが、ショーは死の脅威と借金や崩壊の結果を生み出す人生が必ずしも桃色ではないことを示さないことを恥ずかしくない。 時代の商人 - それはあなたの（短い）人生の仕事でした。 教会と審問で、あなたが魔女を守っていることを発見したら（教えてくれたホロ・ワイズ・ウルフの女の子）、貪欲で貪欲な商社や組合、あなたを奪おうとしている盗人、危険な盗人や野生動物が 町の間の田舎の道路、そして壊れたばかりのチャンスは、驚くほど正確で代表的な魅力的な時代のドラマを提供するために役立ちます。 近所の財産としての女性の扱い、奴隷制度が自己申告された拘留された勤労に加えて衝撃的に普通の事であること、腐敗や悪化、腐敗の結果、支配的な政府機関である教会も確かに時代の兆候です ストーリーが設定された現実的な背景を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、経済学のプレゼンテーションでも知られています&amp;hellip;私が知る限り、おそらくプロットの主なテーマとして経済に取り組んでいる唯一のアニメです。 ストーリーのドラマは、ローレンスの緊張と劇的な瞬間を中心に、契約義務、市場操作、信用、通貨交換、貿易と金融のルネッサンス時代のイノベーションなどの巨額の利益をもたらすリスクを抱え、時にはスパイスとウルフを生み出します 多少のインフォメーション・テイメント・ショー。 私自身は経済学者として、かなり基本的であれば、ショーの施設が一般的に有効であることを確認できます。 とにかく、誰かが宿題をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミはユニークなショーで、成熟したロマンスと経済学のテーマを融合させ、時代のドラマに説得力のある結果を伝えます。 彼らはとにかくそれを私に売った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231893&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawlmartz/reviews&#34;&gt;lawlmartz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vulnerability is the essence of romance. It&amp;rsquo;s the art of being uncalculated, the willingness to look foolish, the courage to say, &amp;lsquo;This is me, and I&amp;rsquo;m interested in you enough to show you my flaws with the hope that you may embrace me for all that I am but, more important, all that I am not.&amp;rsquo;    Nope, not a Tennyson quote. This one by Ashton Kutcher, of all people. I never would have guessed, myself.     What do we think of when we hear the word romance? A vision of a couple sitting in the sunset, fingers intertwined, lips together? A complex, irrevocable, inimitable bond formed between two people over time? Perhaps something as goofy as even Mr. Krabs and his money (you can&amp;rsquo;t tell me that&amp;rsquo;s not true love). No matter your idea of the term- there are basic tenets of romance that everyone can agree upon- the building of a relationship between two people out of mutual respect and love for each other.     As my muse Mr Plinkett once said, &amp;lsquo;I&amp;rsquo;m no expert on relationships, as most of mine have end &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;truearagon&#34;&gt;Truearagon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこれが私の1回のレビューだと言わなければならないので、私は経験が不足しており、私の英語は最高ではありませんが、私の予定はここにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメがどんなに良いのかを説明する言葉を見つけられず、まったく新しい経験でした。このアニメはそうではありません。同じ時間に感情的で面白いので、簡単なことについて話すときに深く 私の人生は毎日です。例えば、道路の岩にロックされているとき、ワゴンの物語、すべての悪いものと良いものを作って、価値のある決定を下し、ワゴンを後ろに残すか、リスクを 襲撃されないようにできるだけ速くワゴンを押してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて言わなければならないことは、この2つの関係です、このアニメの最大の事は、確かに主人公です、彼らはとてもうまくいきます、退屈ではない、彼らは典型的ではありません あなたが毎日見る新しいロマンスのキャラクター、彼らは本当のようです！ すべての小さな
物事、ジョーク、自発的な抱擁、すべてのものが私を奥深く怒らせて、私は彼らを嫉妬している。 私のためには、愛の最良の関係は完璧ではない、自分自身に真実である、それはできない、あなたが誰かを愛させる原因になる？ あなたが彼女を愛させる人の不完全なものではないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてが私にこのアニメを9で評価させる。傑作ではない、最終的に正直で怒っているので、私はホロの過去を知り、アニメは彼女の過去についてのすべての質問に答えることなく終了する。 私は彼女の街が破壊されたことを知っていますが、とにかく彼女が彼女の家に行くことを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ついに、私は誰もが大信の2つの季節をKoushinryouに見なければならないと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137095&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Truearagon/reviews&#34;&gt;Truearagon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I must say this is my 1 review, so I lack of experience, and my English is not the best, but here are my appointments.      I don&amp;rsquo;t find words to describe how good was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のredditスレッドから適応されています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何年にもわたって形成してきたさまざまな関係に戻って考えると、本当に私が本当に誰かの近くにいた時を伝えるのはかなり簡単です。 これが私の弟、私の親友、または私の最大の恋人であるかどうかにかかわらず、私は彼らと共有する明確なつながりがあります。 代わりに、人々は自分自身のためにこの気持ちを体験しなければなりません。 それは、自分の誕生日に休むことによって得られるものではありません。 他のすべてのものと同様に、この関係を発展させるにはかなりの時間と労力と幸運が必要です。 スパイスとウルフ2では、私たちはこの特別なコネクションの花を見て、私の短いキャリアで最高のアニメ視聴体験の1つにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミ2はもう少しで始まります。 ローレンスとホロは旅を続け、ホロの起源に関する情報を発見するために次の都市に到着します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンは2つのことを非常にうまく行いました。経済的側面をトレーディングに描き、ローレンスとホロの関係を確立します。 ここでもまた、これらのアイデアはうまくいっています。 これは反対側にも当てはまります。 ローレンスとホロは互いの世話と愛を使って、彼らが取り入れるビジネス取引の成功をもたらします。 経済面では、需要と供給の側面や税金や関税によってもたらされる問題を見ています。 恋人の側では、私たちのカップルの関係は日々の相互作用を通して前進し続けています。 しかし今度は、第2シーズンがさらに重要なことをしています。 そしてそれはお金と愛の両方を使って両面を推進しています。 類推として、それをシーソーと考える。 一方の側が動きを見ると他方も動きます。 言い換えれば、経済は単にプロットポイントの船として存在するだけではありません。 代わりに、ローレンスとホロの関係をより一層高められるように実際に使用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのより良いコンポーネントの1つは、すべてのビジネストランザクションの背後にある説明です。 今回も同じことが起こりますが、すべての背後にある説明にはさらに細かい注意が必要です。 ショーでは、これらのアイデアがどこから来ているのかを視聴者に理解させるために、関連するダイアログとともに「ミニフラッシュバック」をよく使用しました。 これらのフラッシュバックは、取引の外でも使用されます。 ローレンスやホロが以前の会話やお話を語った時、「ああ、そうです！ みんなの列車の思考をより簡単に追うことができるように、私は瞬間を感じました。 全体的に見ると、このテクニックを使用してもライティングだけでも、アニメが提供しなければならなかったことをすべて説明することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーがかなり巧みにやることも、やるのはかなり難しいです。 これは、観客が文字が経験している感情を感じさせることにあります。 この第2シーズンの特定の瞬間に、キャラクターは様々な状態、パニック、絶望、幸福、悲しみを経験します。 間違いなく、これらの別々の感情だけを見せているのは間違いありませんが、それはそのキャラクターの現在の苦境とは関係がないときに誰かを同じように感じさせられるもう一つの獣です。 一例として、ローレンスが自分のばかの金を売ろうとしている時、物語はそのような素晴らしいやり方を設定します。 特定の人を待っているときのパニック、絶えず上昇する価格の混乱、必要なものがすべて近くにあることを彼が認識したときの内容。 それは美しいシーズンを通して行われており、このようにうまくいった実行の例として検討する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとウルフ1は、分析的には、信頼とそれが伴う全てのプレゼンテーションでした。 このシーズンにも信頼関係がありますが、シーズン2では何かに重点を置いています。 そしてこの第2シーズンでは、彼らは希望が素晴らしかったの本質を捉えます。 希望。 今回のショーの目的の1つは、分析的なことをもう一度見て、現実的ではあるが、望むだけでなく、必然的に必要なものであるというアイデアを実証することです。 シーズンは主に2つの弧に分けられます：愚かな金の弧と毛の弧。 両方の機能文字、AmartyとEveは、究極の救済猶予を得ています。希望があれば、彼らの計画が実現するのを見ることができます。 もっと重要なのは、ローレンスとホロとの希望の関係です。 氏のスパイスは、その店を開くことを希望しています。彼はどこに行くにしても、それを大きなものにすることを望んでいます。 ウルフ夫人にとっては、彼女が再び孤独にならないことを望む、彼女の家を見つけることの希望です。 ホープは面白いです。なぜなら、それはほとんどいつでもありますが、奪い取るのが最も簡単なことの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミのシーズン2のアートとアニメーションは、クリスピーなデザイン、より良い環境、「カメラ」の3つの理由から、シーズン1からの大幅な改良です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの間、そしてそれをその相手と比較することで、アニメーションとアートがどれほど洗練されているかがいくらか明らかになります。 それはもはや初心者のために「古い」気がしません。 キャラクター自体はより詳細に見え、アニメーションはわずかに改善されています（これは特にHoloの場合です）、シーンごとに一般的に「アクション」が増えています。 もう一度言いたいことがたくさんありますが、このアニメーションの潜在的なストールはカメラの仕事によって緩和されます。私はまもなくそのことを説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンを見ている間、私はショーがより明確な設定や環境をよりよく捕捉できるかのように感じました。 ほとんどの場合、シーズン1は大体同じように大気で同じように感じました。 しかし今度は、秋の夕焼け、穏やかな夜、曇った曇りなど、より良い気分を作り出しています。 それは、主に昼夜を問わず、世界をより詳細にするのに役立ちます。したがって、この追加は非常に歓迎されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、カメラの仕事。 私はこれが起こっているように、これをより注意深く知覚し始めました。 スパイスとウルフ2は、カメラをその利点に利用する素晴らしい仕事をしています。 片面ショットをしている間も、数式をかなり変更します。 これは、低ショット、パンショット、ワイドショット、遠く離れたショットや「一対一」ショットなどの複雑なものを使用します。 これはむしろ恣意的なもののように思えますが、多くのショーでは、「カメラ」がアニメの優位性を生かすためのツールであるとは考慮されていません。 ありがたいことに、シーズン2はその1つではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;議論のために、これらの3つの新しい追加のほかに、季節1でうまくいったことのすべてが引き継がれました。 それは引き続きバーター・トゥ・ゴー・トゥー・イヤーのような時代のように感じられ、町はコミュニティーのように感じられ、ローレンスとホロのキャラクターデザインは正しいと感じています。 これらの気持ちはすでに確立されていましたが、それが改ざんされていないのが良い芸術的方向性の兆候です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとウルフシーズン2は、かなり重要な2つのサイドキャラクターAmartyとEveを紹介します。 私はそれらについて簡単に話しますが、前回と同様に、私はローレンス、ホロ、そして彼らが共有する関係に重点を置いていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Amartyは商人の世界で自分自身を証明しようとしている若者です。 狡猾で、知的で、騎士的に、彼の行動は一見単純です。 しかし、彼がしていることの背後にある影響は、ほとんどの人が気づいているものよりはるかに大きく、その時までには、通常はすでに遅すぎます。 この記事でのAmartyの存在は、HoloがLawrenceが彼女にとってどれほど重要であるかを理解させるという大きな目的を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イヴは最初は謎に包まれている女性です。  「親切で、賢く、そして恐るべきことに、彼女の過去の経験は彼女を外見的に冷たく、内向きに敵視するように形作る。 彼女の服を着る方法だけでなく、会話中に彼女が話したり、自分のやり方を変えたりするために、彼女を読むことは困難です。  Amartyのように、彼とは対照的に、彼女はローレンスがHoloが彼に対してどれほど重要であるかを理解させるために、一つの大きな目的を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この2つの目的を念頭に置いて、メインのデュオにジャンプしましょう。 ローレンスは時の人です。 彼はいつものようにホロを話したり、調査したり、おしゃべりしたりするのが大好きです。 シーズン1では、彼の性格は利益に関するものではなく、失うものではないことを認識することでした。 シーズン2ではこの焦点をさらに狭める。 ただ失うことではなく、ホロを失うことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Holoは、再び、ショーのスターです。 これまで以上に遊び心があり、ローレンスを毎日ではなく毎時ベースで楽しませることで、彼女はユーモアと信じられないほどロマンチックな瞬間をもたらします。 それと同時に、孤独への彼女の嫌悪感のように、彼女をさらに人間的にするのに役立つ、非常に特徴的でない側面をHoloに見せてもらう。 ローレンスと同じ行に沿って、シーズン1は彼女が一人になることを恐れていることについてでした。 もう一度、この焦点は、ただ一人になるのではなく、道に沿ってローレンスを失うことにさらに狭まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてを考慮に入れて -  AmartyとEveの目的とLawrenceとHoloの新たな情熱 - 私たちが発見するものは、歩行者とオオカミがほぼ完全に花開く美しく魅力的な関係です。 彼らは両者からの驚異的な量の感情を形にしているが、それらの間に何が起こるかを尊重し、覚えて、反映する能力としての彼らの能力は、彼らがそれぞれの実現に来ることを可能にする。 彼らの旅の始まりは、彼らの関係の創造を見た。 ここの中間部分は、それを非常に近い仲間と人生の恋人の間の非常にまばたきに押し込んだ。 そのような発展は、シリーズのクライマックスの間に正直にそのようなクライマックスが起こるはずなので、ここではうまくいきます。 彼らの旅への終わり。 それが立っているように、第2シーズンは、愛になると、それを適切に拡張し、さらに発展させるためのもう一つの素晴らしい例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が心から話しているなら、シーズン2のOPはシーズン1のOPほど良くはありませんが、それは本当に最初のものがどれほどうまくいっているかを考えるとあまり意味がありません。 今回は、非常に落ち着いて始まり、アニメとうまく対比する誤った安全感を放つ。 ハーフウェイポイントで、それはテンポを拾い、喜んで聞こえる繊細な歌をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EDは、同様に、シーズン1のEDと比較して衰退しますが、それはあまり意味がありません。 もう一度、それはかなり陽気で、Holoのテーマ、「今遊び、いつも遊ぶ」をテーマにしています。 私はかわいい小さな曲ではなく、その目的を実際に果たしていると思います。つまり、ローレンスとホロの2人が一緒に永遠に一緒になる理由をさらに詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このサウンドトラックは、フルート演奏とハイテンション・ヴァイオリンで再びトップ・フォームになっています。 より多くの楽器/昔ながらのバー・ミュージックと一緒に、サウンド・ピースは実際に観客を魅了し、私たちが伝えようとしている世界に私たちを置きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賢明な言い方をすれば、ホロのVA、アミーコシミズが私に成長したと言います。 演技のパフォーマンスそのものは全く素晴らしいことではありませんが、私は彼女や他の誰かから同じような声を聞くことはできないと思うし、愛らしいオオカミの女神についてすぐに考えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくショーからの私の好きな瞬間は、ホロがローレンスに置かれた「呪文」を取り除いたとき、そしてそれを次の5分間続けていくときです。 それは心温まる、コメディ、そしてロマンチックなものを一気に流しています。 このような感情はショーの約半分に過ぎませんが、そこにいるときはとても楽しい経験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のアークが終わったとき、私は実際に起こっていたことを疑って自分自身にかなり怒っていました。 物理的な形で実際には決して存在しないこれらの2-D文字が、良いか悪いかの特定の方法で行動することによって、莫大な感情を引き出すことができるのは、かなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1と同じように、ホロの微妙なバリエーションや特定の取引の扱いなど、細かいことを確認するために、特定の場面を見直すことがよくありました。 今回は、実際にエピソード全体を見直しました それを超えて、私はまた、アニメーションで過ごす楽しみがあまりにも面白かったので、プロットの概要と特定のサブグループを比較していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、Spice and Wolf Season Twoは3部作の第2版です。 それは面白い、劇的で、ロマンチックで、思い出に残るものです。それは面白いストーリーを伝え、さらに重要なのはユニークなキャラクターだからです。 すべてのアニメのように、それは欠陥がないわけではありません。 しかし、それはあなたが得るつもりの傑作に近いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：お金と愛はお互いに役立っていますが、希望は輝きます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：偉大な、ビジュアル、設定、およびカメラワークがポイント上にある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：偉大な、キャストをサポートするキャストを開発する、ローレンスとホロはこれまでと同じくらい素晴らしいです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：偉大な、良いOPとED、良いサウンドトラック、素敵なVA作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：偉大な、アニメの最高のカップルの一つ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Thinking back to the different relationships that I&amp;rsquo;ve formed over the years, it&amp;rsquo;s pretty easy to tell when I&amp;rsquo;m truly close to someone. Whether this be my younger brother, my best friend, or my greatest lover, there is a distinct connection that I share with them that is incredibly hard to emulate and even describe. Instead, people have to experience this feeling for himself or herself. It&amp;rsquo;s not something that is gained by resting on one&amp;rsquo;s laurels; like everything else, developing this relationship takes considerable time, effort, and a smidgen of luck. In Spice and Wolf 2, we get to see this special connection blossom, making it one of the best anime-viewing experiences in my short career.    STORY    Spice and Wolf 2 more or less begins where Spice and Wolf 1 left off. Lawrence and Holo, continuing their journey, arrive at the next city in hopes of discovering information pertaining to Holo&amp;rsquo;s origins.    The first season did two things quite well: depict the economic side to trading and establish the relationship between Lawrence and Holo. Here again, these ideas are well under way. In terms of economy, we get to see aspects of supply and demand and the troubles brought about by taxes and tariffs. On the lover side of things, our couple&amp;rsquo;s relationship continues to move forward through &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hubbz&#34;&gt;Hubbz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私がこれまでにアニメに書いた最初のレビューですが、それは私がそれほど感動していないという事実を証明するものです。 スパイスとオオカミの偉大さは、彼らが最低の共通点にぶつからないという事実に由来します。 スパイスとオオカミは、非常に人気のあるアニメであることを意図していないし、それが意図するもので、成功することはニッチの聴衆にとって最高のアニメである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9.5 / 10
クリエイターは明らかに時間と経済を学び、研究し、無限の時間と経済、政治、文化、宗教、時代の倫理を研究しました。 彼らの作品はストーリー全体を通して素晴らしく輝いています。 歴史に精通していると考えている人でさえ、ストーリーを通して何かを学ぶことができて嬉しいです。 スコアが10でない唯一の理由は、それがキャラクターの開発によって影を落としているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
シリーズ全体の芸術スタイルは控えめに言えば、華麗に微妙です。 文字やフレームのヒント、さらには身体の動きでさえ、少し細かいことに注意してください。 彼らは確かにここでコーナーをカットしていない、彼らは上を超えて行きました。 芸術は微妙に自分自身の内のすべての物語を視聴者に伝えます。 アーティストは、視聴者を尊重し、キャラクターの些細な動きや行動を拾うのに十分な知覚的でスマートなものと考えています。商人の世界では、物語に追加して完全に収まるキャラクターは、 彼らが働いている人たち。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
時代に合ったサウンドは大きな賭けでしたが、それは信じられないほど賞賛されました。BGMはほぼいつもシーンにフィットし、ストーリーに貢献します。 それはあなたを恐怖にし、シリーズ全体を通してあなたを慰めます。 これが11/10ではない理由は、選択された数少ないシーンでは、音楽が状況に適していないと感じたからです。しかし、間違いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：11/10
これは私が今までに見た中で最も優れたキャラクター開発であり、それは他のアニメへの残念な復帰となるでしょう。 これはアニメの本質であり、物語全体を無視すると、キャラクターの発展だけでもまだまだ素晴らしいものになります。 この物語のロマンスは、一般的な魔力に酔いしれません、それは夜通しではなく、ゆっくりと現実的に成長します。 完璧なキャラクターの開発に影を落とさないように管理するサウンド＆アート部門の勤勉さは報われます。それは開発にも貢献します。 開発には、あなたが常により多くのことを望んでいて、決して失望することのない最高と最低があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
このアニメは全員に向けたものではないので、誰にとってもそうではありません。 それはむしろ成熟したアニメであり、若い視聴者はそれからほとんど楽しむことができないかもしれません。 しかし、あなたが正しい利益を持っているなら、このアニメは自分の好きなものとして永遠にその場所を保持します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
慎重に構築された面白い物語、独特の物語を表現するアートスタイル、羽毛のように感情を落として持ち上げることができるサウンド、そしておそらくこのアニメを傑作にするのに貢献する可能性のあるキャラクターの開発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hubbz/reviews&#34;&gt;Hubbz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the first review I have ever written on anime, however, that is only testament to the fact that I have never been so moved by one. Spice and Wolf&amp;rsquo;s greatness stems from the fact that they do not pander to the lowest common denominator. Spice and Wolf does not intend to be an extremely popular anime, what it inte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akiyamahayate&#34;&gt;AkiyamaHayate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの大部分が好きなのは、ミドルエージュ、オーストリア（オーストリア、その日のオーストリアを元にした王国）です。 かなり一般的に聞こえるが、全体の設定がうまくいくかどうかは驚かれるだろう。 他のアニメよりもミドラギのセッティングに満足していました。 すべての人、居酒屋、祭り、市場、道路。 すべてはミドルの考えで作られていて、ミドルケージのような感じでした。
私はこの物語が愛について語っていると言うことができます。 存在し得ない愛について具体的にすること。個人的な問題のためではない。 それができないからといって、人間が生きて神を愛するような方法はなく、神は人間を愛することはできません。 遅かれ早かれ、神は自分自身だけで、一人で放置されます。
しかし、ええ、もし私が愛の話だけを言ったら、私は間違っているでしょう。 それはまた、商人のことです。 非常にスマートなもの、商品を売買してこの世界に住みようとしています。 トレーディングのプロセスのすべての詳細が説明されていることを考慮すると、それはうまくいっています。 彼らが計画しているすべての計画とすべてのもの
彼らはより多くのお金を稼ぐためにやります。
これは例外的な人生と愛の物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バイブ：
さて、私が前に述べたように、これは素晴らしいです。 あなたはすべての中級人と文化を感じることができます。 彼らは踊り、飲んで歌うとき、居酒屋やお祭りのすべての場面が大好きです。 あなたはその人の暖かさと自由を感じます。 中級のものが好きな人は、この空を高く楽しむことができます。 それは、都市、道路、森、港を通過するときにあなたを吸うだけで完璧に実行された雰囲気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル：
個人的に私はそれが好きです。 建物や都市はきれいですが、風景はこの世界がどのように開いているかを示しています。 森と山はあなたの息を止めさせます。
誰もが、主人公、尾行者、ホロを大好きです。 彼女のモデルは美しく、私は人々が彼女を愛しているのも驚きません。 全体的に芸術のスタイルはとてもいいです。
しかし、時々あなたはハーフサイズのアニメーションやドローイングを見ることができ、それは残念ですが、このアニメはそうでなければほとんど完璧でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MUSIC / VOICEACTING：
さて、彼らはテーマに協力する音楽を作曲しなければなりませんでした。 だから、あなたは、年齢の人が使用する多くの楽器を聞くことができます。 そしてそれはかなり良いです。 それはすべての事に合っており、基本的にうまくいきます。
しかし、私は開口部が傑作であると思っています。音楽とアニメーションの面では、両者のために（私たちは2つのシーズンを持っています。） どちらも日本人で、女性が歌いました。 私は毎日彼らに耳を傾け、十分に得ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン：
私はちょうど私の愛する人の物語のラインを愛する、私はそれについて考えるとき、私はガチョウバンプスを取得します。
たぶんあなたは本当に主人公の状況に身を置くことはできませんが、あなたがそれをやろうとするとき、またはそれについて考えるとき、それはあなたを得ます。 あなたは、あなたはただそれがどれほど悲しいか知っているだけで、どれほど悲劇的なのか、全話（たとえあなたが笑って、たくさんの笑顔を浮かべても）は分かります。
存在し得ない愛と、それについて何もできない愛。 死と不滅の問題。 どちらが良いですか？
あなたがそれらを見ると、あなたは苦しみ、彼らが抱き合わせたい封鎖、お互いを傷つけないか、自分自身を傷つけないのを見るでしょう。
それは悲しい話で、周りのジョークで素敵な雰囲気に包まれています。 あなたはそれを読む必要があります。 あなたがそれを理解すると、あなたは吹き飛ばされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
私はロマンス部門では最高のアニメの1つだと思います。  「私はその人が大好きですが、彼女はより良い人生を生きたい」という真の意味を示しています。
しかし、反対側では、良い人生を生きようとする商人とその仲間の偉大な冒険があります。 それはすべての細部を提示して素晴らしいです。
それは、ラインを通って読むことができ、ミドルを愛する人のための素晴らしい経験です。 私のように、私は吹き飛ばされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;動画レビュー：&lt;a href=&#34;https://youtu.be/ysqhSELOJXg&#34;&gt;https://youtu.be/ysqhSELOJXg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkiyamaHayate/reviews&#34;&gt;AkiyamaHayate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What I mostly love about this anime is the setting it is put in. Middleages, Austria (kinda Austria, a kingdom based on Austria back in that day). Even though it sounds quite generic, you will be surprised how nicely is the whole setting executed. I was satisfied with the middleagy setting more than in any other anime out there. All the people, the taverns, festivals, markets, road &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sazerarrow2&#34;&gt;sazerarrow2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;商人と異教徒のオオカミの神についての非常に興味深いロマンスの物語。 物語は人々がお金のために何をするかについて多くを示していますが、人間として本当に重要なことを忘れてしまいます。 収穫の神としても知られているオオカミの神と商人のkarftローレンスは学んだたくさんのことを学び、私たちの日常生活の中で重要な愛と親切を発見しました。誰もが利益とお金について考える人は誰も考えません。 ストーリーは素晴らしくオリジナルです芸術は美しいものでしたどのように多くの場所を配置したのですか町並みは非常に美しく音楽を完成させていません最初のシーズンは非常にかわいくて楽しいです。 エピソードが徐々に良くなり、より良い人間になって成熟した。 だから私は完全にエピソードを楽しんで、それは私が間違いなく何度も何度も繰り返し見直すだろう美しいロマンスアニメであり、それはファンのサービスではなく、非常に美しく豊かな話5スタートと別の季節にふさわしい美しいアニメです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183313&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sazerarrow2/reviews&#34;&gt;sazerarrow2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A very interesting romance story about a merchant and a pagan wolf god . the story shows alot about how peo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thecontractor&#34;&gt;TheContractor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は次の文章を強化するためにこれを単に言っていますが、私は約500のアニメシリーズを見ました&amp;hellip;そして、これは彼らの中で最もロマンティックなアニメであり、すべてのジャンルの中で最高のものです。 光小説は終了し、今でも完全に翻訳されているにもかかわらず、光小説のすべてをアニメーション化し、光小説を広告するのではなく、光小説から作られたすべての日本のアニメーションの頂点の例を残すべきです 光の小説のための頂点。 全体的なキャラクターの開発、ストーリーの全体的な実行、アニメーションにライト・ノベルを執行することによって、ストーリーは損なわれずに残ります。  P.S.  ：2シーズンは2冊のみとなり、1〜5番目は除外されます。 そして、本のシリーズ全体では17冊の本があります。残しておくともっと多くの本が生まれます。これが「マスターピース」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=166429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheContractor/reviews&#34;&gt;TheContractor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, im simply saying this to strengthen my next sentence, but i have watched nearly 500  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;obdix&#34;&gt;Obdix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューでは、おおかみから甲信越の季節1と2（スパイスとオオカミ）の両方を取り上げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミは、初期の世紀の貿易ビジネスを創造的に再解釈し、架空のセットピースでそれを織り成すことで、これまでに作成された魅力的なサスペンス - ロマンスアニメの一つになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
芸術は息を呑むことでした。 キャラクター、場所、オブジェクトはすべて非常に特別な注意を払っており、私たちは一生懸命生きています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
これまでに共通するティーンエイジャーの主人公、特にロマンスアニメの新鮮な空気の息吹で、スパイスとウルフは、ビジネスマンとしての過酷な生活の中で自分たちの道を模索しているユニークな大人のキャストを迎えます。  2人の主人公は、アニメで最高のカップルの1人として特別な言及を受ける価値があります。ちょっとした陳腐なやりとりは、知的な冗談と現実的なやりとりによって簡単に上書きされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
あなたの座席の端にあなたを残すひねりをプロットし、このアニメは間違いなく欠けていません。発生するすべての主要な葛藤は、それとは異なる雰囲気をもたらし、常に誰もが解決に出てどのように解決に出てくるか熱望します または悪い。 ポイントの巧みな織りは、確かに自分の思惑と興奮の任意の視聴者を巻き込むウェブを形成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
アリアは気分を完全に調整し、この雄大な商人の世界にすべてを歓迎しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私はこれを置くことができませんでした。 私はもっ​​と言う必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すでに所有しているよりもさらに高い評価を受ける優れたシリーズ、深くてスマートでクリーンなアニメでも傑作になれることを証明する非常に革新的な作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218336&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Obdix/reviews&#34;&gt;Obdix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review encompasses both Seasons 1 and 2 of Ookami to Koushinryou (Spice and Wolf).    Spice and Wolf is a highly stylistic masterpiece that creatively retells early ce &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;terri-chan&#34;&gt;Terri-Chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ、雰囲気、サウンドトラックの面で2009年のアニメを考えたことがないと思ったことはありませんでした。アニメアニメ2014これは、都市が資金調達を行う時代の非常に魅力的なスタイルの傑作でした。  、すべての非常にスタイルの時間は、プロットは非常によく考えて私はフレーズは &amp;lsquo;純粋なビジネスであると思うようになり、文字もmaravollosos（堀を突き出す）より多くの二次側が過去またはストーリーを持つことがあります アニメーションが模範的な背景であること、デザイン、ライト、シャドウなどが非常によく作られていることを知りたいと思っています（An Space Dandy）。 純粋な結論では、少なくとも私はそれらを数えて、少なくとも1つの手の指でそれらを数える優れたシリーズは、間違いなく、私のお気に入りのアニメのトップに入ります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Terri-Chan/reviews&#34;&gt;Terri-Chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fuck that beautiful just beautiful end, this anime pretty surprised me ah never thought a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ravenrage&#34;&gt;ravenrage&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンの壮大な決勝の後、私は驚いた。 私は第2シーズンが減速し、もっとロマンチックになることを期待していました。 私は正しいと分かったが、商業的なものはまだ強くなり、デートノートの品質と同等の商人の決闘さえある。 それはすべての偉大な栄光に戻ります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;始めに、最初のエピソードは私に「うーん&amp;hellip;それは柔らかくなっている」という印象を与えました。 しかし、それと同時に、私たちのヒーローのかわいい面を見ても良かったです。 しかし、彼らがエピソード2で街を去って外に出るまでには時間がかかりません。 それは、私がシーズン1を見ているときに持っていたように私が魔法の気持ちを得たときです！ 豪華な自然の景色は商人のドラマと同じように戻ります。 しかし、今シーズンは英雄の関係にも焦点を当てています。より頻繁な白髪と愚かなエピソードがあります。 終わりに向かって、それはすべて手を出すことになっていて、私はリテラルに良い結末を乞いました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この作品のストーリーは続きですが、このシリーズにはエピソード的な感触はありません。 それぞれのエピソードはきれいに流れ、プロットの歪みは決してあなたを驚かせるために止まりません。 それは第1シーズンと同じくらい壮大ではありませんが、シーズン1のときと同じ魔法のような気持ちを保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはこれでさらに磨かれているので、これはシーズン1よりも優れているに過ぎません。自然の景色は素晴らしく、文字もうまく描けます。 彼らはユニークな個性を保ち、シーズン1では得られなかった新しい側面を見せてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;効果音が改善されました。 怒りっぽいドアの叩き打ちは、私の頭の中を見回すために私の頭を回した。 この曲の音楽は、最初のシーズンから同じ曲をたくさん借りていますが、新しい曲がいくつかあります。 オープニングは、最初のものと同じようにゆっくり歩くが、叙事詩よりも美しい。 エンディング曲も良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字について 彼らには大きな救済である同じ声優があります。 他のアニメとは異なり、キャストやスタジオが変更され、すべてが破壊されます。 キャラクターは今や柔らかい側面に変わり、オオカミの女の子も時には弱く見える。 文字は深く愛らしい。 そして男性の主人公はまだ時々馬鹿です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1とほぼ同じくらい楽しかったです。私は同じアニメを見ているような気がしましたが、シーズン2では多くの変化がありますが、シーズン1のような変化をしています。 続編は、第1シーズンよりも悪化する傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは自分自身に戻って、可愛い関係を抱いているといつも素敵です。 今回の大きな関心事である関係だが、マーチャンドドラマ、著しい価値観、商業的なものもまた戻ってくる。 この中でも、これは不平をつかない優れた続編でした！ 最初のエピソードは、私がマラソンでこれを見ていたときのレットダウンでした。 私はまだポンピングされ、シーズン1の終わりから興奮しました。しかし、最初のエピソードはあなたをだまさせてはいけません。シーズン2は、次のエピソードで既に大きく変わります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22150&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ravenrage/reviews&#34;&gt;ravenrage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After an epic final in the first season which left me stunned. I was expecting the second season to slow down and turn more romantic. Found out i am right, but the mercantile stuff is still going strong and there is even a merchant duel on par with death note quality. Backstabbing and market  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andrae92&#34;&gt;Andrae92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は何かを台無しにすることなくこれを書くために最善を尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがシリーズ全体に関して私の判断にある程度の洞察を与えるかもしれないということを好まないものから始めようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの私の最も好きなことはロマンスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;分かった分かった。 私を聞いてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスは私が多くのシリーズで目にしたものの大部分よりもはるかに優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマンスのために行く。 それは私のものです。 私はそれをたくさん見て読んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が一番好きなことだと言っているのは、それが悪いか悪いことを意味しているわけではありません。 私は単に私の態度に向かって視点を貸しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマンスが頻繁に目隠しされていて、まわりで回っていて、飲み過ぎていたと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは時々インテリジェントで成熟したと感じましたが、しばしば不快感を感じていました。 私は、特定の人口統計に慣れているテーマを含める必要があることを理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは答えを知らないという興奮を維持しようとするか、まったく同じ質問に対して不必要な悩みを抱える人たちを見ることが面倒で疲れて見守ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では（そしてこれは小説を読まずに形成された意見に基づいています）、ロマンスはストーリーの中でもっと早くクライマックスした方がずっと面白かったでしょう。 私は、この物語は、お互いをはっきりと愛する人物の間の典型的な推測ゲームではなく、許されない世界でそのようなユニークなカップルの闘争についてのものであったはずだと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言っていることは、このシリーズではあまりにも幼稚で未熟なようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを得る、ホロは賢明かもしれないが、彼女はまた、非常に感情的に未熟であると描かれている。 ローレンスについても同じことが言えます。 しかし、私は再びこのシリーズのフィールとトーンは、あまりにも深刻で、そのようなロマンスのために成熟したと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ロマンスに関する私の次のポイントに私をもたらします：終わりは、それ自身の利益のためにはあまりにも反climacticだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、ロマンスさえ私が慣れていたように私を殴ることはありませんでした。私を信じて、私は説得するのが難しくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそのような発達を見たときにいつも得意な喜びを感じませんでした。 私は自分の人生でそれ以上のことを望んでいないように感じました。 私はそれほど気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズをどれだけ尊敬しているかを考えて、痛感します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての否定的な脇に、それは楽しい乗り物だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が楽しんだロマンスの部分は、その2つがいかに嫌なことに可愛いかということでした。 私はそれを単に食べた。 彼女はいつも毎回肩に座っていた。 お互いの手のあらゆるグリップで。 お互いに彼らの愛の実現のすべての赤面と瞬間で..それはまあまあ良い、確かにすべてだった。 これはおそらく、彼らの関係がどのように発展したかについての私の不満をさらに説明するだろう。 私はもう一度言います、私は本当に彼らがどのように感じたかを知っているシリーズの少なくともいくつかを通って行ってもらえればよいと私は信じています。 私はその誠実さをもっと見たいと思っていました。 私は彼らが恋人として裁判を通過するのを見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、より積極的な考え方に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは私に考えさせました。 それは本当にしました。 元の作家がその期間中に経済学に関する知識を集めるために費やした仕事の量は本当に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それを制作したスタジオは、あなたが期待していたすべてのものでいっぱいの14世紀の町に私を置くという素晴らしい仕事をしました。
芸術、音、音楽。 それはとてもうまくいって、本当に世界を人生にもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私はあるレベルの否定できない不満を感じる。 私はもっ​​と欲しいです、私はそれを否定する気にしません。 私はこのシリーズからもっと多くを見たいと思っていました。 すべてのアニメは、私はそれぞれの小説を購入し、この煩わしい感情を取り除くためにそれらを読んでみたいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私自身が良いことだと思いますよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのクリエイターが私にそうしようとしていたら、彼らは確かに成功しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：それに腕時計を付ける。 正直なところ。 あなたはもっと明白な欠陥のいくつかを無視することができれば、私がやったほどの乗り心地を楽しむことができます。  、ありがたいことに、かなり遠く、間にはほとんどありません。 ちょうど..完全に満足している気持ちを捨て去ることを期待しないでください。 このシリーズはそれほどあなたに与えることはありません。 そんなに多くのことを達成するためには、17巻すべてを読む必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Andrae92/reviews&#34;&gt;Andrae92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll do my best to write this without spoiling anything.    I&amp;rsquo;m going to start with what I didn&amp;rsquo;t like being that it might give some insight into my judgement regarding the series as a whole.    My least favorite thing about this series was the romance.    I know, I know. Hear me out.    The romance was far better than most of what I&amp;rsquo;ve witnessed in many series.    I go for romance. It&amp;rsquo;s my thing. I watch and read a lot of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;weaboojhones&#34;&gt;WeabooJhones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はウォークラフト3でこのアニメを初めて聞いた3ガーナのカスタムメイドの地図の中の凍った王座とゲームプレイ自体は傑作だったし、その伝承と深いゲームプレイでも大部分のマップからは際立っていなかった ハイブワークショップのほとんどの地図で見つけることができますが、私はウォークラフト3、またはSifonseal / ShadeGabrielのお尻にキスするためにここにいません、私はここでアニメについて話をし、いくつかの言葉でそれを集計するためにここに来ています &amp;lsquo;マスターピース、シャンパン ！ &amp;rsquo; - ロバ。
私はそれが良い、コカイン、良い、傑作良いと思うので、私はそれを9与えた完璧なアニメのようなものはありませんので、あなたのファック！今ストーリー、キャラクターはアニメの最高です（または最高の1つです）私は 終わりから遠くに来て、ほとんどのアニメは終わりが来たら短くなりますが、シリーズに最後の季節がないのでここにはいないので、私はできる限り多くのお尻にキスして、方法を知らない それは終わりです。これまでのところ2つの季節しかありませんが、それは重要なことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪いことに名前を付けることがあったのなら、私は時には貿易事をあまり理解していないのですが、あなたは何を知っていますか？私はフランス語*で笑う必要はありません。まったくいけません。 中世の取引、交渉などの関心は前進しています。私はこの前に性交をしなかったことを思い出して、あなたの日常生活の中でどのように役立つのでしょうか？ とにかく愚かなたわごとの毎日。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WeabooJhones/reviews&#34;&gt;WeabooJhones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first time heard of this anime on warcraft 3 The Frozen throne in a custom made map on Garena and the gameplay itself was a masterpiece and it stood &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkangel0938&#34;&gt;darkangel0938&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
まあ、私は最初のシーズンがこれよりも好きです。 それは素晴らしかったが、私は旅にもっと発展することを期待していた。 それはいくつかのものをクリアするためにはより多くのエピソードがあったことが素晴らしいだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私は景観と建築の建物が大好きでした。 私は最初のシーズンのようにもっと自然を見たいと思っていましたが&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングとエンディングの曲は、いつものようにまだ素晴らしいですが、最初のシーズンのエンディングテーマは、^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
新しい文字が導入されました。 新しいキャラクターを見ることは素晴らしいことでしたが、最初のシーズンからいくつかの古い取引の友人たちに出会うのは素晴らしいことでした：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが助けになることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229376&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/darkangel0938/reviews&#34;&gt;darkangel0938&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  Well, I like the first season better the this one. It nice and al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ganz7&#34;&gt;Ganz7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のレビューを書くにはどうすればいいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な男性キャラクター、ローレンスについて話をしてみましょう。 ローレンスはあなたの典型的な平均的なアニメMCです。 彼は何も例外ではない。 確かに、彼はいくつかのかなり良い瞬間と対話を持っていますが、アニメの中で最高の文字を書かなかった人は誰もいませんでした - ヨイツ、ホロのワイズオオカミ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ言葉でそれを置くことはできません、どのように文字デザインが完璧です。 これは、ダイアログ駆動のアニメです。純粋に、ホロがそれを作ったからです。 ホロと現実世界の非常に特殊なタブーグループとの否定的な関係のために、私はこのアニメを全く見ない計画だった。 しかし、男の子、それは愚かなことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは詩のように流れ、深いメランコリックな音をしています。 ホロが話す部分は、このアニメが実際に詩だった場合に、あなたがハイライトして討論する部分です。 設定は非常に現実的であり、間違いなくストーリーの魅力に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最も重要なのは、このアニメのバックグラウンドスコアは、私が見た中で最高のものです。 それはあなたを落ち着いた、しかしロマンチックかつ瞬間的な中世ヨーロッパに連れて行きます。 それはちょうど完璧です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはこのアニメが完璧だったことを意味しませんが、
1）2つの主要なものとは別の記憶に残る文字はありません。 多分、それは13エピソードだけで苦しんでいたかもしれない。
2）ストーリーから取り除くものはほとんどありません。
3）アークでは、特定のキャラクターがショーを見るのが非常にイライラしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを言って、ホロはそれだけの価値のあるこのアニメを作っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：アニメの最高のキャラクターの一つを見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228896&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ganz7/reviews&#34;&gt;Ganz7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, how do I write my very first review?    Let me start by talking about the main male character, Lawrence. Lawrence is your typical average anime MC. He is noth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dapperfluffy&#34;&gt;DapperFluffy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューで偏見を持っています。私はすべて私のものです。 最初は公正な警告。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S1のこのアニメは、いくつかのことで少しの文脈で私のために混乱し始めました。そして、唯一目立つ唯一の部分がロマンス/傷つき＆amp; 快適な瞬間。  （S＆W S2基準値） S＆amp; WのS2がこれを修正します。 ローレンスが以前よりも優れたラインを持つように変わったような気がして、ホロのレスポンスと組み合わせてこれらのラインがいくらか陽気なシーンを作り出すように感じるので、キャラクターはS1よりずっと良いとは限りません（EP1のワゴンシーン S2）。 それは、ある時点であなたを笑わせるように努力していたような、S1とは違って、この季節のコメディ作品を作ってくれます。 このように言われても、彼らはまだロマンスや慰めのシーンで同じレベルの感情を維持することができます。 このシリーズの私の唯一の不満は、結末が望みに残っていて、基本的には小説を読んで行くということです。 私はこれを10で評価しましたが、今シーズンは楽しかったし、たくさんの感情を感じました。それが私の最終得点になります。もし楽しむことができればそれから離れていくことができれば 最後にあなたの顔に笑顔。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213328&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DapperFluffy/reviews&#34;&gt;DapperFluffy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am biased in this review, as I am in all of mine. Just fair warning in the beginning.     This anime in S1 started off in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;irish5ive&#34;&gt;irish5ive&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンについてすばらしかったものはすべて、スパイスとウルフのサガのこの第2部分の間に続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは最初のシーズンが終わったところで続きます。 私たちの最愛の旅行商人ローレンスと、女神（文字通り）旅の仲間ホロは、ホロを母国に戻すために北への冒険を続けています。 彼らの旅行の間、デュオは古い友人と新しい敵を渡って走り、このメッカは簡単な出来事にはならない。 そしてもちろん、Lawerenceは、熟練した泥棒で熟練したビジネスマンであり、スタイルと贅沢を両立させるためにいくつかの余分なコインを作りようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンを第1シーズンと同じくらい楽しんだのはいくつかの理由と、今シーズンが私の期待にはっきりと届かなかった理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語自体は楽しく簡単でした。 しかし、LawerenceとHoloはLawerenceのポケットに金と銀をつけようとしている2つの都市のうちの1つでシーズンの大半を過ごしました。 第1シーズンの冒険の一部は、不確実性のために私の意見では、ショーの最も退屈な側面の1つであり、私たちの狼の保護者と彼の同僚の唇から噴出した第二級経済レッスンに後ろを向いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は必ずしもすべてが悪いわけではありません。 エクササイズはいろいろな形で起こります。運命を作ることや失うことは、心の鼓動と同じように、そうでなくても悪の逃げ道から脱することができます。 スパイスとウルフは確かに取引が行われている場合、取引が行われているかどうか、両当事者が関与するリスク、起こりうる結果を正確に説明するのに時間がかかります。 そして、彼らはそれを再び説明する。 そしてもう一度。 これは一部の視聴者には退屈なものかもしれませんが、私は古代の取引のコンセプト、そして今日の取引とどう類似しているかを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字に関しては、Lawerenceは熟練した商人であるだけでなく、彼らが来るように控えめで魅力的である。 彼の信頼できる連絡先や友人のように、貿易商品に関する彼の背景知識は明らかに便利です。 彼はまた、未知の顧客との取引を打ち砕く前に、適切なジレンジャーを実行します。 新しい、しかしまだ非常に必要な特性は商人で見つけました。 彼の性格は、今日の基準に基づいた上品なビジネスマンのものであり、彼は彼の道徳でうまく丸められています。 彼の貿易のために、彼は時には悪党を信頼し、親愛なる人を彼と交換し、利益を得るために日陰の道を取る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賢いオオカミは、Lawerenceの美しくて魅惑的な旅行仲間です。 彼女はこのシリーズの愛の関心事で、彼女の心に喜んで喜んでいる人たちに知られていないことが知られています。 彼女の美しさは解体されていて、彼女のトングジは鋭く、彼女の味の芽は肉とミードのものだけを求めています。 彼女は真に女神であり、賞賛の言葉としてだけでなく、何世紀にもわたって存在していたという事実についても、女神です。 彼女は世俗的に多くのことの知識を蓄積していますが、他人に完全な処女です。 彼女は人生にストレスのないケアフリーの存在感を持ち、世界が提供するすべての小さなものを楽しんでいます。 彼女はLawerenceと完璧なバランスを取っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのアニメーションは、高いレベルの翼を取り戻しましたが、今シーズン中に歪んだアーキテクチャの絶対的な輝きによって私はしばしば唖然としました。 文字通り、教会、市場、そしてタウンハウスの本物の表情はあわただしいものでした。 ライトニングは完璧だったし、完璧なタイミングのバックグラウンドミュージックで、気分を変えたので、観客は壁の上のフライのように感じることができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、今シーズンの最も楽しい部分は、キャラクター同士の交流でした。 最も情熱的で深遠な会話がLawerenceとHoloを誘ったことは言うまでもないが、すべての小文字のやりとりはすべて楽しいものだった。 それぞれが非常に考え抜かれているように感じました。 言葉は浪費されず、意味のある話題について話す2人の知的な人に座っているような感じでした。 これは今日の他の多くのアニメシリーズを拡張するためにスローイン通常の1つのライナー、愚かなquips、フィラースピーチから素敵な変更だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遅いペース、冒険の欠如、対話マラソンは、慣れていくのに時間がかかりました。 そしてシリーズを終わらせ、何も損なうことなく、光沢がなく、空虚感を感じました。 しかし、いったんあなたがシリーズに入ったら、それが何であるか（一意で興味深い話、授業のレッスン、自分自身のシリーズを見つけること）を受け入れると、それを楽しまないように強く求められます。 疑うことなく、時計の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78726&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/irish5ive/reviews&#34;&gt;irish5ive&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everything that was wonderful about the first season continues on during this second part of the Spice and Wolf saga.    The plot continues where the first season left off. Both Lawrence, our beloved travelling merchant, and Holo, his goddess (literally) travelling companion, continue their adventure to the north in hopes of returning Holo to her native homeland. During their travels, the duo run across old friends and new enemies, making this mecca no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fazemaniac&#34;&gt;fazemaniac&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今夜​​夢を見たいとは思っていません&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミの両方の季節を見た後、私はこのレビューを書くことに決めました。なぜなら、アニメはいいですが、完璧なアニメではないからです。 だからこの物語は、ホロの賢人であるホロと呼ばれるこの驚くほど暑いニワトリに乗り遅れてしまったホーローと呼ばれ、 彼女の故郷を見つけるために北へ。 良いものから始めることができます：
主人公は多くの紛争を経験し、ある時点では、売春婦が彼を犯して下水道に追いつく死の状況に陥る。
ホロは商人としての取引から利益を得るためにローレンスを助ける非常に賢い女の子を救い、詐欺を極限まで扱うことからダンボールを止める、平均的なファックのような弱くてダムな典型的な基本的な雌犬をisntする！
私の意見では主人公の顔がちょっと鈍いかもしれないが、私の意見では少し上手く描かれていたかもしれないが、サウンドトラックはいいアニメーションだった。
このアニメは、ロマンスに集中していなかったが、ロマンチックな瞬間は良かったし、低いキーさえも涙を流した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今はすべてのアニメが完璧ですが、これはうまくありませんが、私のおしっこを沸騰させるのは、このばかげたCRAFT LAWRENCEが、7つのエピソードの近くで、正直な雌犬への愛を告白し始めるために1シーズン、 彼女はあなたのディックがちょうどそれを受け入れることを望んで毎回明らかにヒントがありますこの素敵な男のpersonallityは動作しませんあなたの女の子と正直にいくつかの他のライアンのゴスリンと一緒に来て、彼女はシーズン2とそれに近づく WUI QUIET WUUUUUUUUUUDE!!!!!!! もう一つは、ホロとローレンスの両方が、彼らが30年も前のファックのような話をしたような感覚でほとんどインタラクティブなやり方だった。 彼らが真剣であるかGASHでないかを考える私の心！
最後は、今終わったのはおそらく、私が馬鹿だからかもしれないが、私は自分自身が意味する必死の雌犬が何を得ているのかを知りませんでした。「私があなたに恋したら面倒になるでしょう。 あなたが二人のように抱きしめたときの意味は、地球上の宇宙飛行士が惑星の宇宙飛行士だけだったのと同じように、彼女の手にキスして唇にキスしているのと同じように、オハイオ州ガッシュは最も完全なIDIOT RAIYU SCRUB！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのアニメは良かった私はそれをあなたの典型的なshounen基本的なファックアニメを楽しむことはありませんので、人々にそれをお勧めします超自然のファンタジーの冒険とロマンスのアニメをお勧めしますが突然妖精の羽を取得し、pixieの粉塵 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボキャブラリーが改善しました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209358&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fazemaniac/reviews&#34;&gt;fazemaniac&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I dont want to dream tonight&amp;hellip;&amp;hellip;.    After watching both seasons of spice and wolf, I decided to write this review since the anime is good but its not a perfect anime. So the story is about this dood called craft lawrence whos travelling and happens to stumble upon this surprisingly hot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;highpriest2500&#34;&gt;highpriest2500&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミの最初のシーズンにレビューを書いたので、それもチェックできます！ このレビューはほとんどがシーズン1と2を比較することに重点を置いているので、シーズン2についての具体的な事柄を十分に深く見直していないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーは含まれていませんが、スポイラーを書くことが絶対に必要な場合は、時間内に警告します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、第3シーズンを願っています!! それはどこにある？？！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとウルフの第2シーズンは間違いなく私の期待に達しました。 スパイスとウルフの最初のシーズンは、家を建てるのと同じように、家の基礎と外の骨格を作りました。 それはまた、配線と配管で構築されていますが、シーズン1はまだ家をきれいにしていません。 今、シーズン2では壁と装飾が追加されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
再び、ホロとローレンスが最初のシーズンの終わりから街を去り、新しいシーズンに移り始めるという話が始まります。 今シーズン2では、彼らは利益を得ていないが、むしろ、ローレンスは彼女の故郷にHoloを導こうとしている。 昨シーズンと同様に、彼らは道に沿って障害に遭遇し、彼らはそれらを解決しなければならない。 シーズン1とは異なり、シーズン2の障害は主にホロとローレンスの関係をテストしている。 私は、ホロとローレンスが互いの気持ちをどのように調和させるかということに対話がほとんど変わったという点で、本当にコントラストを楽しんでいました。 もちろん、我々はまだ対話を通して経済的な話を散らしている。 ある意味では、物語は、道を歩いている富豪への恋人の話から、精神的な旅をしているカップルへと進化しました。
もう一度、アニメは依然として対話的なので、スパイスとオオカミの両方の季節はあなたのためではありません（しかし、私はあなたにこのアニメにチャンスを与えるよう強く求めています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
別のスタジオが、シーズン2のアートワークを引き継いだ。私はそれが脳ベースであると信じている。 顔の表情や風景には微妙な違いがあったかもしれませんが、気づかなかったのです。 色はまだシーズン1と一致していますが、もっと濃い色調をとっているかもしれません。 さらに、最初のシーズンからは少しずれているような感じでした。 時には、フレーミングがシーズン1と比べてうまくいっていないと感じました。それにもかかわらず、アーティストはローレンスとホロの美しいロマンスを捉えることができました。 シーズン1を見た後、あなたはBrain-Baseのアニメーションに失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
私が9を与えた唯一の理由は、私がOPを本当に好きではなかったからです。 私はローレンスとホロの間の開花関係を捉えることができないと感じました。 それにもかかわらず、まだ固体です。 アニメのサウンドトラックはまだ最初のシーズンと同じですので、そこには失望はありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
シーズン1で私のレビューを読んでしまった場合、あなたはホロをどれだけ愛しているか分かります。 シーズン2では、私はまだホロが大好きです。 彼女はローレンスとのより親密な関係を発展させているので、より嫉妬深い行動を示しています。 その結果、彼女はツンデレのように行動するかもしれない。 そのキャラクターの原型が気に入らなければ、ホロのための恐怖はまだシーズン1のような非常にカリスマ的な女性キャラクターとして扱われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローレンスは間違いなくこのシリーズで変わります。 私は彼がシーズン1と同じくらい鋭敏ではないと感じましたが、今はホロに対してもっと情熱と愛を示しています。 私たちは彼の脆弱な面をもっと見ています。私はその変化を歓迎しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホロとローレンスの間のロマンスはまだそこにありますが、今はさらに強くなっています。 今シーズンにはもっと多くの関係構築があり、ローレンスとホロの内的な苦闘の多くを見ることができます。 私は彼らが本当にこの2人の主人公の育成に気を配ったと感じました。 あなたは間違いなくその面で失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2では、スパイスとオオカミにはまだサイドキャラクターを洗い流さないという問題があります。 しかし、これはより可愛いローレンスとホロの瞬間を作るだけです（そして、私たちはすべてそれを望んでいますか？）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシーズン1の声優を見直さなかったので、今シーズン1の声優とシーズン2の声優が素晴らしかったと言います！ 私はホロの声優を大変に愛していました。 声優はホロのキャラクターがとても愛らしい理由です。 もちろん、私たちはローレンスについて忘れることができず、彼の声優もしっかりしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
これが9であり10でないという唯一の理由は、エンディングが終わりのように感じられなかったからです。 あなたはそれで満足するかもしれないし、満足しないかもしれないが、私はほとんどの人が私と同じボートにいて、SEASON THREEを見たいと感じている！ それにもかかわらず、私は間違いなくスパイスとウルフシーズン2を楽しんで、すべてにそれをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/highpriest2500/reviews&#34;&gt;highpriest2500&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I also wrote a review on the first season of Spice and Wolf so you can check that out as well! This review is mostly focused on comparing season 1 and 2 so I may not be reviewing deep enough the specific things about season 2.    This review does not contain spoilers but if it was absolutely necessary to write a spoiler, I will warn you in time.    First of all, I am clamoring for a Third Season!! Where is it??!!     The second season of Spice and Wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sandsilos&#34;&gt;SandSilos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンが終わったところで、「おおかみと甲信竜」の第2シーズンがぴったりと拾います。  2つのシーズンは同じ強みと弱みを共有しているため、今シーズンのあなたの楽しみは、以前のものがどれだけ好きだったかと一致するはずです。 私はシーズン2のスコアを低くしました。なぜなら、前回のフォーミュラを倍にするのではなく、これらの13のエピソードでもっと挑戦したはずだったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：スパイスとオオカミのシーズン2は前と同じ静脈で続き、ホロはオオカミの神が古来の家に向かって北に向かっています。 もう一度、2つの主要なプロットアークがあり、異なる町での冒険がありますが、今度はアクションとドラマが少なくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシング[&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：行動をより多くの財務的操作に置き換えることで、スパイスとウルフは勢いを失い、最後に失われた時間を補うことを余儀なくされます。 実際には何も変わらないが、閉鎖の感覚を与えるため焦点に完全にシフトして、デニュメーションは急いでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：以前と同じようにアートワークは恒星です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：スパイスとオオカミのゆっくりとしたシーンは、サウンドトラックによって救われます。 その音楽がそのシリーズを平凡なものから外したと言っても過言ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：ドラマに焦点を当てると、シーズン2はより多くのキャラクター/リレーションシップの開発があると考えるかもしれません。 これはそうではありません; 実際、私は、私たちの2人の主人公が、これらの13のエピソードの中で大きく停滞していると主張します。 幸運なことに、彼らは自分自身を保持するのに十分なテクスチャが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：今シーズンに入ると、私はシーズン1のストーリーアークのバリエーションだけでなく、それ以上のことを望んでいました。それはまだ楽しく、種類の終わりを提供しています（3番目のシーズンは見えません。  ）、私はまだ仕上げにそれを見てお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SandSilos/reviews&#34;&gt;SandSilos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second season of &amp;lsquo;Ookami to Koushinryou&amp;rsquo; picks up exactly where the first season left off. The two seasons share the same strengths and weaknesses, so your enjoyment of this seas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;underscore21&#34;&gt;underscore21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミのシーズン1へのすばらしい続編。 そのちょうど&amp;hellip;ファックしている地獄では、シーズン3のファッキングですか？ すべての人が神のダン・ムービーであなたの目を奪ってしまった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70187&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/underscore21/reviews&#34;&gt;underscore21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amazing sequel to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dublincore&#34;&gt;dublincore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;いくつかのマイナーなスポイラー。 あなた自身の責任で進んでください&lt;/em&gt;
&lt;em&gt;漫画や軽小説を読んでいない、私はそれらの中で起こっていることを認識しています。 私はおそらくそれらを読んでいないだろう。&lt;/em&gt;
&lt;em&gt;このレビューでは、あなたはまだ最初のシーズンを見ていないと仮定しています！&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメに関連付けられている他のメディアのいずれかを見たなら、おそらくあなたはそれが何について知っていると思うでしょう。 かわいいオオカミの女の子、多くのファンサービス、中世の行動など。私はこのショーが表面にあるように見えることは全くないと報告できることは驚きではありません。 私はそれが真にユニークであると呼べるほど遠くに行くと信じています - 少なくとも、私はこれと同等のアニメ（または実際には、テレビ番組の期間）に遭遇したことはありません。 はい、それは毛皮のような奇妙な妖精の夢の女の子の要素であなたを引き込みますが、その中の2つのエピソードはその本当の意図を明らかにします：スパイス＆amp; オオカミは愚かではない、過度の能動的な可愛らしさと冒険ではありません。 それは、ルネサンス時代のウォールストリートとロマンスのようなロマンスに等しい部分です。 これらの2つの半分に一度に1つずつアプローチしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dublincore/reviews&#34;&gt;dublincore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Some minor spoilers. Proceed at your own risk.&lt;/em&gt;  *Have not read the manga or light novels, nor am I awar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cd3&#34;&gt;cd3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、S＆amp; Wの第1シーズンを喜んで楽しんでいたので、大きなことを期待していました。 幸運なことに、今シーズンは、最初のシーズンについて良いことをすべて残しているが、プロットの緊張感を増している間、私はその曖昧さを残すだろう。 私がペーシングをしている間に、少しずつ急いできましたが、私を悩ますだけでは十分ではありませんでした。 アートとサウンドは、サウンドトラックとセッティングをミックスした良い例です。 私が言うことができる最高のことは、突然の終わりのために、私は今、アニメでこれまでに起こったことのない小説を買う意欲があるということです。 それはいくつかの閉鎖をもたらすことができる方法。 ある意味では、ショーの終わり方は実際にはかなり皮肉なことですが、私はこれ以上言わないでしょう。 間違いなくこのようなより良いショーの1つをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210442&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cd3/reviews&#34;&gt;cd3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll start off by saying I thoroughly enjoyed the first season of S&amp;amp;W so was expect &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;koszmarek&#34;&gt;Koszmarek&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スパイス＆amp; ウルフIIは、多くの理由からユニークシリーズです。 それは第1シリーズ（これはすでに素晴らしかった）よりも良い、あるいはそれ以上に優れています。 それは私が今までに見た最も魅惑的で感情的な物語の一つであり、その上に私が愛する多くの言葉遊びがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは抜群です。 途中で貿易をしながら、世界中を旅してホロの故郷に向かうローラン（旅の商人）とホロ（賢いオオカミ）についてです。 ストーリーは各エピソードの最初から最後までの雰囲気を作り上げています。 プロットは素晴らしく、誰もがそれを楽しむでしょう。 目を引くものは、ロマンス、ジョーク、お金を作るもののバランスがとれています:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、環境や背景はきめ細かく、色は雰囲気、感情を鮮明に示しています。 昔ながらのアニメの鼻と目でラインもいいです^^アニメーションはいい、スムーズです。 文字はすべての面で細かく描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は中年の行動によくマッチします。 それは背景のために準備され、多くの重要な場面でよく調和しており、失望しない。 それは私に悪寒を与える=]声優はよくスイートであり、必要なときに感情に満ちている（彼らのためのブラボー）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは明らかに素晴らしいですし、私はこのアニメがこれまでの今年の最高の1つだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はあなたの99％がユニークで忘れられないアニメの1つであるため、この物語に添付されると言うことができます。 私のためのアニメ9/10と私の英語3/5。 読んでいただきありがとうございます、今行って見てください^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19071&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Koszmarek/reviews&#34;&gt;Koszmarek&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spice &amp;amp; Wolf II is uniqe series for many reasons. It is such good or even better than 1st series (which already was great). It is one of the most ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caleb-marvell&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は絶対にこのシリーズが大好きで、シーズン1の続編はトップ10のアニメのリストに入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはシーズン1が終わったところで続きます。アニメの続編の多くで、シーズン2をプレクエルにしたり、シーズン1の5年後にセットしたりするので、とても満足しました。 まだシーズン2の間に伝える良い話を思いついた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターが自分のやり方でユニークであり、森や町のような風景が、13世紀ヨーロッパがどのような姿に戻ってくるかをイメージしてくれているので、キャラクターアートが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSpiceとWolfの音楽と効果音が好きですが、Holo（15歳の年齢になっていると思われます）やAmarteのように、文字の一部が実際より古く聞こえます。 私は冗談の上のSubsを好むが、それはちょうど私の意見だが、それ以外のいくつかの小さなものは、音がとても良い、私はOSTを買った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアートレビューで言ったように、キャラクターはそれぞれ独自の方法でユニークであり、彼らはすべて素晴らしい人格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその時起こっていたことが気に入らなかったので、私は私の歯を磨くようになったいくつかの瞬間があったが、すべての良いアニメは、それらの瞬間を持って、シリーズのほとんどは純粋な楽しさと楽しみでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのことに満足していたので、ロマンスを楽しむすべての人にこのアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caleb_Marvell/reviews&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I absolutely love this series, and the sequel to Season 1 is in my top 10 anime list.    Story: 10    It continues right where Season 1 left of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sams99&#34;&gt;Sams99&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近このアニメを見ただけで、ちょっと楽しかったです。 プロットはシンプルで、北へ旅行してホロの故郷を見つけることですが、興味深いのは、彼らが一緒に旅行していくつかの問題と葛藤を見つけたときです。 私がエピソードを見るたびに、私は次のエピソードを見ることができます。なぜなら、その争いは面白かったし、もっとエピソードを見たいからです。 だから、これは特にこの第2シーズンのアニメです。 私は最初のOPが好きでしたが、まだまだ良い音楽です。 キャラクターは良かった、ローレンスのように常に戦術的なマーケティングとホロと一緒に成熟した人であることを意味する。ロマンスは良かった、ストーリーとプロットは良かったし、私が見たすべてのエピソードを楽しんだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sams99/reviews&#34;&gt;Sams99&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;just watched this anime recently and I kinda enjoyed it. The plot is sim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostalker&#34;&gt;Ghostalker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;元のスパイスとオオカミを見た後、それは私にもっと欲しいという気持ちを残し、ここで待っている1年後に、「スパイスとウルフII」という続編が来ます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホロとローレンスは、ホロが最初に住んでいたと信じている場所に、まだ北への旅に出ています。 物語はまだ中世のヨーロッパの経済と貿易に関するものです。 ある町から別の町に移動し、かなりの問題にぶつかり、それを解決する。 今回は、2人の旅行者がお互いにもっと近く感じています。 ロマンスが咲き乱れ、最終的には旅の最後にあるものに焦点を当てます。ホロが故郷に到着した後には何がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性のリード「Horo The Wise」は今でも変わっていない、可愛い、可愛いです！ ローレンスにもっと近づくと、彼女はついに彼女のかわいい女の子をより多く見せてくれる。 彼女はローレンスにはるかに脆弱で、少し依存しているように見えます。 一方、ローレンスは成熟しており、彼はより信頼でき、個性的に強い。 サポートのキャストも良いです、彼らは凝固とシリーズの主なキャストの関係を確認するだけで深さと挑戦を追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはSpice and Wolf IIの強力な要素であり、S1よりもはるかに優れています。 中世のどこかで起こった物語のアニメーションの色調のようなセピアは、ストーリーと気分によく合います。 彼らが訪れたそれぞれの町は、少しずつ行動するシリーズの鈍い瞬間ではなく、より多くのキャラクターのやりとりを意味するものではなく、あらゆる点でユニークです。 キャラクターデザインも改良されており、ホロはA ++です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はまた、このシリーズの強力な要素です。  OPとEDの両方が素晴らしいです、特に私が本当に良くてかわいいと思ったED &amp;lsquo;Perfect World&amp;rsquo;。 このシリーズは、そのBGMがよく伝えようとしているシーンを捉えているので、そのBGMも十分にカバーされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「スパイスとウルフII」は、後編がすべきことをうまくやってくれました.S1を見ている人にとって、これは必見です！ 初心者の方はまずローレンスとホロがお会いする様子を見て、S1を見てみることをお勧めします。  2009年の最高のアニメの1つ、アニメーションスタジオのブレインベースに敬意を表します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33399&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ghostalker/reviews&#34;&gt;Ghostalker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the original Spice and Wolf, it leaves me a feeling of wanting more and after a year of waiting here comes the sequel entitled &amp;lsquo;Spice and Wolf II&amp;rsquo;    Horo and Lawrence are still on their journ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itssopringles&#34;&gt;ItsSoPringles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを簡単に保つ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはスパイスとオオカミの続編であり、あなたがこのレビューを読んでいれば、あなたはスパイスとオオカミを見ているので、話の説明や他のすべてのBSをカットして、ショーの改善方法を話すことができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、私が最初のseriseとの私の最大の問題は、ショーを記述するためにこの言葉を使用する必要があり、非常に残念であったと思ったものを修正するが、私はカントのショーの説明に合う何かを考える時、 時には、そこにacitonまたは何かする必要はありませんが、人々がちょうど交換しているいくつかのセクションがあり、私たちは人々が境界線の謎で話している間に部屋が起こっているのを見ています。 もう少し面白いし、物事がより危機にさらされているように思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストはかなり短く、horoとlauranceだけが帰ってくるチャレクターですが、新しいキャストは興味深いものです。ショーに何かを追加すると、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーローとレオタンスの関係は、すでに本当に楽しくて楽しかったですが、私は彼らが互いに愛着されるようになるにつれて、チャレスタとして彼らにもっと愛着を感じました。そして、本当にこのような人のように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらは本当に私のためにショーを持って来た3つのものでした、アニメーションのような非常に非常に小さな欠点が全く改善されていないショーは既に素晴らしく見せて、今シーズンは素晴らしいように見えるので、ショーは素晴らしい続きです あなたがファットを楽しんでいれば、私はそれを強く推奨します、すべての方法の近くにそのpredececorをトップに管理します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューを読んでいただきありがとうございます。このレビューが役に立たない場合は、私にコメントを送る時間があれば改善する方法を教えていただければ幸いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ItsSoPringles/reviews&#34;&gt;ItsSoPringles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ill keep this brief    this is a sequal to spice and wolf and if your reading this review then chances are youv seen spice and wolf one so lets cut the story descriptions and all that o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kd7bwb&#34;&gt;KD7BWB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オカイライオンテイマーズ。 今までの長い時間、私は最終的に私が好きな人を見つけたので！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「おおかみ〜甲信越II」、「スパイスとウルフ」としても知られています。 旅行のデュオの話を新たに取り上げたものです。 少なくとも機械的な意味で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語のフードの下では、2つの全く異なる生物種が関わる真のロマンスがあります。 物語には時にはそのような対話があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、多くの人が指摘するように、多くの対話があります。 アニメの防衛では、間違った種類の対話よりも、たくさんの良い対話が得られるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;だからもう少し深くこの事を見てみましょう&#34;&gt;だからもう少し深くこの事を見てみましょう。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;1）。 アートワークは絶対に素晴らしいです。 海岸の海岸には、ドッキングされた船を示すアニメはほとんどありません。 このショーはこれをほぼ3dの素晴らしさで行います。 それは豪華で、逃してはいけません。 高品質のアートワークの唯一の例ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは多くの場所で信じられないほどのモーションアートを見つけます。 例えば、アニメの数には心のこもった握手があり、すべてのアートワークを個別に関節式の指で示していますか？ ごくわずかです。 そして、このようなことがアートワークを目立たせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の唯一の批判は、私が作った他の多くのレビューと同じです。 オオカミのキャラクターは明るい赤い目が必要ですか？ 自然界に生きている狼は赤い目がなく、この超自然的な形のオオカミの場合を作る必要はありません。  Sheesh。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yahooはこれを報告しています：ベストアンサー：オオカミの目は、茶色、オレンジ色、黄色、または淡い緑色です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KD7BWB/reviews&#34;&gt;KD7BWB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay Lion Tamers. Long time until now, &amp;lsquo;cause I finally found one I like!    &amp;lsquo;Ookami to Koushinryou II&amp;rsquo;, also known as &amp;lsquo;Spice and Wolf&amp;rsquo;; is a new take on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tazillo&#34;&gt;tazillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がアニメを見始めて以来、スパイスとオオカミの最初のシーズンは私の最大の驚きの一つでした。 それについてのレビューを読んで、5つ星のうち4つが得られたことを疑問に思った後、私はそれを行って、失望しませんでした。 まず最初のシーズンを見ることをおすすめしますが、それは必須ではありません。 以前の出来事へのいくつかの言及がありますが、2人の主人公とは別に、シリーズの新しい人物は別です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンの話を続けて、スパイスとウルフIIは基本的に同じで、それは良いことです。 それはシリーズのファンを喜ばせますが、それを好まない人の意見は変わりません。 一見すると、プロットは独創的だが退屈であるように見え、経済についての話を完全に理解するためにはエピソードを再ウォッチする必要がある。 それは旅行の商人とオオカミの女の子、そして後者を北の自宅に戻す旅です。 道に沿って商人ローレンスは、他の人と商取引を行い、同僚のホロは彼がより多くの利益を上げるのを助けます。 しかし、ビジネス会談は実際には非常に魅力的です。ホロの人間としてのオオカミの性質は、ローレンスのリスクを取っているだけでなく、危険な状況に陥る傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、文字に2番目のバイブルを再生する。  2つの主要なリードとお互いの相互作用は、私の意見では、両方の季節の主なハイライトであり、楽しくシリーズを持ち運びます。 私はローレンスとホロが、それぞれに複数の層を持っている対照的な人格を持って、お互いを完全に補完していると言います。 ローレンスは、通常、ホロは賢明で自給自足であると誇りを持っているが、他の人と交渉するときにはビジネス上の顔をしている。 しかし、彼らの下には、何百年もの間、孤独になっている孤独な人、特にホロがいる。 彼らは主なデュオとの面白い出会いがあり、プロットを強化するのに大きな役割を果たすので、支持キャストはまったく悪くはないが、ローレンスとホロに仲間入りしている。  2人の間の明るい心のついた対話は、いつもウィットで楽しいものです。そして、それらの間の口頭の戦いよりも、ホロが彼を楽観的に圧倒して終了することがよくあります。 ローレンスは彼の話す能力を誇りに思っていますが、ホロは何のためにも「ヨイツの賢者の狼」として知られていません。 彼らの旅が進むにつれて、彼らの間に成長している愛情が発達し、彼らは分離する必要がある日を恐れ始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはまともです。 ストーリーが行われる中世の世界はよく表現されており、登場人物には独特の外観があり、表情は感情を表現するのに優れています。 オープニングとエンディングの曲は、アニメのテーマにぴったりとフィットしながら、バックグラウンドの音楽は不思議ではありません。 一方、声の演技は、特に2つの主要なリードの演奏は素晴らしいです。 福山潤はローレンスのように自信を持っているのに対し、コシミズは彼女の性格に合った遊び心のある、素敵なトーンでホロを表現するのは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、SpiceとWolf IIはドラマと対話がそれを補うので、少しでも軽快であっても楽しめる時計であることがわかりました。  12のエピソードは2つのストーリーアークに分かれていますが、いくつかのエピソードではホロの欠如が私のためにそれを少し破壊します。 ローレンスとホロの両方がショーの一部であることがどれほど重要であるかを証明するだけです。それ以外の場合は、それも半分にならないでしょう。 アニメはまだ進行中の小説から適応されているので、私は将来第3シーズンを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22713&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tazillo/reviews&#34;&gt;tazillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first season of Spice and Wolf was one of the biggest surprises for me since I started watching anime. After reading a review about it and wondering how it got 4 out of 5 stars, I gave it a go and was not disappointed at all. I recommend watching the first season first but it&amp;rsquo;s not essential; there are some references to previous events, but apart fr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zelda-knight&#34;&gt;zelda-knight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スパイスとウルフII-ファーストインプレッション -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ちょっと見て！ 別の季節！ 私は最初のものが好きだったので、2番目の/&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-
あなたは最初の終わりに満足していませんでしたか？ まあ、彼らが目的地に行かなかったことを考えれば、物語は続く。 最初のシーズンよりやや良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-
最初のシーズンと同じくらい良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音-
再び最初のシーズンよりも少し良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-
基本的に名前の違う同じ文字ですが、私が好きな新しい文字がいくつかあります。 そして、私が嫌っていたある種の豊かな少年。憎しみは意図されていたと思うが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ-
非常に楽しい。 キャラクターのパーツにはもっと混乱し、大きなサスペンスではドラマ。 私は一度だけ驚いていました。それはHoroと一緒に市場にあったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体-
最初のシーズンよりやや良いですが、エンディングはシーズン3を叫びます！
待つことができない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23567&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zelda-knight/reviews&#34;&gt;zelda-knight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spice and Wold II- First impression- &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Hey look! another season! I liked the first o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bonauwi96&#34;&gt;bonauwi96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからこの続編は私にとっては最初のシーズンだった&amp;hellip;&amp;hellip;.それは素晴らしかったし、毎分楽しんだ!!
最初のシーズンの話は、クラフトローレンスと、収穫の女神と呼ばれるオオカミと呼ばれる600年以上前のホロという名の旅行商人の周りを回っています。
彼女が生まれ育った場所に彼女を戻すことによって、ホロの夢を実現させようとするKraftの話が続きます。
そして道に沿って、彼は彼自身の店を開こうとしているので、お金のために様々な品物を売る。
第2シーズンの話は、クラフトがまだ彼女が生まれた場所に彼女を戻すためにホロと一緒に旅行しているように、最初のシーズンが終わったところで続けられます。
旅の途中でロマンスが展開しているのを見ることができます。
一例として、クラフトはホロを教会に売ったと思っています。とにかくホロとクラフトを見て、この他の女性はホロを教会に売って、たくさんのお金を作る計画を考えました。
しかし、その女性は、クラフトが彼をノックアウトし、クラフトを彼らが滞在している宿に運ぶだけで、すべてのお金を取ってくることを裏切った。
今では行為によって彼は自分の店を開くことができたかもしれませんが、彼女は彼女を再び見ることがあまりにも大好きでしたので、教会からホロを取り戻すためにその行為を使用しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、物語は素晴らしかったし、物語が中世の時代には話すところが違っていましたが、実際に私がこのショーを愛していたのは、ホロとクラフトの間のロマンスでした。 そこにロマンスがたくさんありましたが、そこにあったロマンスは私が今やっているようにショーを愛してくれました。ロマンスは私にとってケーキのアイシングだったと言えるでしょう。
私はこのショーのためにシーズンとダブ用のオープニングが大好きで、私の意見では本当に素晴らしかったです。
あなたのロマンスファンか、本当に良いショーを見たいなら、これはあなたのアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bonauwi96/reviews&#34;&gt;bonauwi96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So this sequel was just like the first season to me&amp;hellip;&amp;hellip;. it was wonderful and I enjoyed every minute of it!!  The story in the first season revolves around a traveling merchant named Kraf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coolbreeze&#34;&gt;CoolBreeze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-8
アート＆amp; amp; サウンド9
キャラクター-9
楽しさ-9&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;警告：このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンからの継続は、他のみんなと同じように、もしあなたがまだ最初のシーズンを見ていなければ、それを見るのは賢明ではないでしょう。 それは単に小説を拾うようなものになり、物語の真ん中でそれを読むことになります。 それは、クラフト・ローレンスがHoloに彼女の故郷に彼女を連れ戻すことを約束したところから話が続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその善を除いて、芸術について多くのことを言うことができません。 それは本当に恐ろしいことではないこと以外は何も言及していません。  （これについて2つの段落を書きたい人もいます）
スパイスとオオカミの音はうまくいった。 私の意見では、オープニングのテーマは完全にそれにぴったりです。 音楽も完璧です、それは一年の時間に合っており、特定の場面でも雰囲気を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これのキャラクターはおそらくこのショーが提供しなければならない最高のものの一つです。 だから私たちにはクラフトローレンスという生きている（そして利益をもらいたい）熟練した優しい商人がいて、ホロという名前のかわいいオオカミがいます。 両方のキャラクターはショーを通して非常に面白く、一緒に彼らは &amp;lsquo;スパイスとオオカミ&amp;rsquo;を作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを終えた後、私はエピソードの不足のために少し失望した。 終わりは間違いなく崖のハンガーに私を残しました。 ストーリーはまだ結論に達しておらず、もっと多くのエピソードがあったはずですが、これはシーズン3があることを意味します。
全体的に、第2シーズンは成功であり、それは最初のシーズンよりも少し良いようです。 あなたが経済学やビジネスに興味がある人がこのショーを理解して楽しむことができます。 経済/ビジネスに興味のない人のために、この中でつながりを見つけるのは難しいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CoolBreeze/reviews&#34;&gt;CoolBreeze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story-8  Art &amp;amp; Sound-9  Character-9  Enjoyment-9  _____________  Overall-9    &lt;em&gt;WARNING: This review contains minor spoilers&lt;/em&gt;    A continuation from the first season, so just like  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;temere&#34;&gt;Temere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、シーズンワン、ブリッジOVA、シーズン2を対象としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;会議を購入することはできますが、会議の品質を選択することはできません。 あなたの職業に関係なく鳴るマーケティングの輝きの言葉。 だから、別の人と運命の出会いが起こったとき、バーターコストに関係なく、それは貴重なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミは、ビジネスとロマンスの並行したストーリー・ラインを走っているように見えますが、どちらもライフ・カテゴリの下にあります。 数え切れないほどの時間を両側がパスを通過するが、ほとんど常にビジネスのために悪くなる。 第2シーズンが第1シーズンよりも気軽に演奏されていたのは、彼らがどちらも同じように終了したが、異なる状況下ではほとんど失望だった。 第1シーズンは、第2シーズンが同じスリルを欠いていたが、より良いプレーができなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、強力なヨーロッパスタイルの影響を持つ典型的な産業革命前のアニメの設定です。 それは多くの美しい景色になりますが、同時に奇妙な、背後の水の町に、すぐにコーナーの急な回転のスタイルを作ることができます。 照明効果は、多くの場面に一定の感触を加え、小規模な会話、町や都市の大規模な環境設定の両方で、すべての環境に実際に追加するために使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;景色の良い音楽は両シーズンで多く使われていましたが、厚い緊張した雰囲気から陽気なユーモアシーンまでのすべてが、2年目のシーズンにはまだ音楽が残っていたため、 後者の方がはるかに少なくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発展が進むにつれ、両方の季節が別々の部分を演奏した。 第1シーズンはメインのヒーローとヒロインとその初期の旅を紹介し、第2シーズンは2人の関係に焦点を合わせました。 どちらの主人公の過去についてもほとんど学ぶことはできませんが、過去が何かの簡単な話題ではないことから、学んだことが十分であるとみなされるので、無関係なようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは、物語のストーリーラインが争いに戻ってくる場所です。 ビジネス戦略とロマンスアニメの両方で、彼らの知恵は彼らのマーケティングについて鋭いが、彼らの親密さは永遠に成長しているが、常に突っ込んだものであるので、多くはスパイスとウルフの偉大な娯楽を見つけるだろう。 両方のアカウントのユーモアは第1シーズンに強く現れ、第2シーズンはマーケティング面でより多く、一方、両者の関係はより良いものと悪いものの間でより深刻なものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Temere/reviews&#34;&gt;Temere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review covers Season One, the bridge OVA and Season Two.    You can buy meetings, but you can&amp;rsquo;t choose their quality. Words of marketing brilliance that ring no matter your profession. So when a fateful encounter with another person occurs, not matte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aaronio101&#34;&gt;aaronio101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は言う必要があります：私はロマンスに基づいた物語が大好きです！ このアニメを見るのは本当に美しい！ 私にとっての唯一の欠点は、最初の3/4のエピソードで少し不快だったことです。それはAmatiのためです&amp;hellip;それ以外にも、これは素晴らしいアニメの続編だと思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81448&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aaronio101/reviews&#34;&gt;aaronio101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say: I love the r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeuslovesanime&#34;&gt;ZeusLovesAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは複数のシーズンを持つ私の好きなシリーズです。 私の最大の希望は来年1月末までにシーズン3の発表をすることです。 それがなければ、私はちょうど良い事が終わる時に事実に直面しなければならない。  Plzは第3シーズンを作る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43637&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZeusLovesAnime/reviews&#34;&gt;ZeusLovesAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my favorite seri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drenthe&#34;&gt;Drenthe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常にユニークで、異なるアニメです、それは本当に成熟したストーリーラインを持っています。
私はこのアニメもお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drenthe/reviews&#34;&gt;Drenthe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is a v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katlee8225&#34;&gt;katlee8225&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8
多くの時系列は、最初のオリジナルシーズンに近いほど近くには終わりません。 この1つは実際にはかなり良いと私は本当にそれを楽しんだ！ それは本当に良いフォローアップを持っていて、シリーズ全体に素敵な仕上がりを与えました。
アート9
もう一度私達は偉大な芸術作品を見ます！
サウンド8
最初のシーズンのように素晴らしい。
キャラクター-9
私はホロを愛する前と同じように！ 私はローレンスとホロがどう近づいたかが大好きです！
楽しさ-9
本当に良いですが、まだ最初のシーズンがちょっとだけ良いのが好きです
全体的な -  9スーパーかわいい場合は、私は本当にあなたもこの1つを見るべきだと思う最初のシーズンを見た！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85849&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/katlee8225/reviews&#34;&gt;katlee8225&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story-8  a lot of times sequals dont end up being near as go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lotice1-1&#34;&gt;lotice1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多分、私はこれについて怒鳴りつけています。そしてスコアで私はここで多くの不一致を期待しています。 正直言って、私はSpice and Wolf（S＆amp; W）で非常に失望しました。それはひどく悪いことではありませんでしたが、覚えておく価値のあるものは何も見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター・ワイズロレンスとホロの両方がシリーズ全体でほとんど開発をしていないことを示し、アニメを見れば、私のアニメにどれだけ興味を持っているのかということに疑問を感じました。 ローレンスの場合、彼はホロと彼の仕事との関係をどのように見ているかが分からないように思えました。 特に「利益の優先順位付け」の部分では、アニメが何度も言及する必要があるのか​​どうかを知ることはできません。 ローレンスとホロとの関係はさらに混乱しています。 シーズン2の始まりで、Amarty-Pyrite Arcはまだまだ魅力的な弧で、それは終わりました。 緊張が最大だった時でしたが、それは簡単に解決されました。 最も嫌な部分は、ローレンスが試練から何も学ばなかったようだということです。 スローペーシングは、シーズン1ですでに厄介な終わりとこれをオフにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホロ自身の性格も混乱していた。 何世紀にもわたって、何よりもむしろ、ツンデレであることを推測することはできません。 賢いオオカミであるにもかかわらず、ホロは彼女の本能を最大限に活用し、常に彼女の状況を把握していない彼女の知恵を示していません。 最後のエピソードで。 彼女がほとんど気づいていない人からの簡単な文章は、彼女にそれほど影響を与えることができますか？ 実際のF * ckとは何ですか？ ホロの行動を苦しみの孤独の中で何世紀にもわたる結果とするためには、少なくともそれに重点を置く努力をしてください。 ローレンスと同じように、ホロは彼女が直面したすべての試練から何も学んでいないように見え、いつも変化する気分は彼女がバイポーラであるかどうか疑問に思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽そのものは最初は非常に爽やかで、オープニングとエンディングはかなり良いものでした。 それから、OSTが来る&amp;hellip;私と同じエピソードか、同じ曲で始まるエピソードか？ 品種自体の欠如も非常に明白であり、私は壊れたラジオを聞いていたかのようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこのアニメに6年遅れているかもしれないことを認めます。 しかし、このアニメが非常に評価されているという事実を考慮すると、私を混乱させる。 私にとっては、S＆amp; Wは混乱であり、疑わしいストーリーラインと非常に混乱し双極性の文字で貿易とロマンスのインテリジェントな要素を追加しようとするものです。 それはあたかもアニメが知的に思えるように非常に非常に難しいものだったが、非常に難しいものになったようだった。 そして再び、私は間違っているかもしれませんし、ストーリーラインを間違って解釈しましたが、私はこのアニメのほぼすべての部分に疑問を呈していますか？ 私たちが同意できるスパイスとオオカミについては疑問の余地があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：見ていない*&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.まだ、シーズン1を見る
2.ライト・ノベルに移ります
3.祈りの季節3（それが出てきた場合）は、この混乱を償還することができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195326&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lotice1/reviews&#34;&gt;lotice1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perhaps I&amp;rsquo;m ranting about this, and with the score I&amp;rsquo;m giving I be expecting a lot of disagreements here. To be honest, I was sorely disappointed in Spice and Wolf (S&amp;amp;W), not because it was plain bad, but I cannot see anything worth remembering at all.    Character-wise Both Lawrence an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai-1&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;男性と（かわいい）オオカミの間のロマンスを重視した驚くほど成功した続編&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;prequel OVAによって描かれているように、SpiceとWolf IIは主人公の間のロマンスの側面に大きく焦点を当てています。 全体的に見ても、この2回目の適応は、前のものと同等に成功したと見なされています（これ以上成功しない場合）。 光小説の適応に関しては、ほとんどのアニメ化とは異なり、「実際の」物語の正確な追跡に広く受け入れられています。 このシリーズの以前の知識は必ずしもショーを楽しむ必要はありませんが、Spice and Wolf IIを観る前に、観客が最初の季節だけでなく、プレリュードとして機能するOVAを見ることを強くお勧めします。 以前の背景なしでこのシリーズを試してみたい方には、ここでは何を期待するのかを少しまとめています。 ワード。 正確に言えば、ショーは、エピソード1からエピソード12まで、最初から最後までの対話で満たされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々がこのシリーズのために持っている傾向がある1つのよくある質問は、しばしばロマンスと（商人）取引のバランスに関係します。 まだマーチャント様のビジネス会話は、視聴者を時折混乱させるかもしれませんが、この続編の魅力は、他の何ものでもキャラクターの成長に乗っているようです。 したがって、ホロとローレンスのファンは、ほとんどの場合、ストーリーコンテンツ（つまり、中世のビジネス取引）以外のものを求めている人よりもはるかに多くを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとウルフの世界は、しばしば歴史教科書（ヨーロッパの中世の時代に焦点を当てています）として役立ちます。 これは、視聴者が奴隷市場の腐敗した性質と当時の教会の力にさらされているため、第2シーズンに再び実証されています。 商業貿易のインスピレーションは大幅に減少していますが、中世の環境の信じられないほどの環境は、ショーのロマンスの側面にも関わらず、このアニメを見ても面白いものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字部門は、間違いなく、今シーズンのセールスポイントです。 ローレンスはかつて一度も、無敗の商人のようには見えませんでした。 視聴者は成功したビジネスマンとして彼を覚えているかもしれませんが、特に貿易中の交渉、シーズン1ではそうです。 私たちの多くは、ローレンスが最終的にはまだ人間であることを見て驚くことでしょう。そのため、彼は経験がない何かになると、彼の非論理的で愚かな瞬間を持つ必要があります。 愛と呼ばれるもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンのアニメーションはBrains Base（前のシーズンを担当していたIMAGINに反対）です。 キャラクターの表情には若干の変化があり、時には様々な角度での見た目もありますが、全体的には最初のシーズンに似ており、失望する理由はありません。  OVAに関する私のレビューから引用符を再利用して、「ほとんどの場合、Brains Baseはシリーズを引き継ぐのに大変な仕事をしたと言っても差し支えありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友は、クラフトローレンスと福井純子が好きで好きなアミーコシミズと同じように豪華なホロを演奏しています（その厚い「ホロのみ」のアクセントを十分に得ることはできません）。 今シーズンに参加した他の注目すべき偉大な精霊には、ロミパクと千枝佐子が含まれる。 音楽の面では、OPとEDはかなり楽しく、BGMは一般的に質問の特定の場面に合っています。 全体として、このアニメはその前身と同じようにまだユニークです。 しかし、今シーズンの大きな紆余曲折は、商人取引ではなく、より強烈なキャラクター関係の発展である。 後見では、プロットの開発には賢明さが欠けているようです。 しかし、再び、様々なホロ・ロレンスの瞬間がこれを補うのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19076&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;A surprisingly successful sequel with emphasis on the romance between a man and a (cute) wolf.&lt;/em&gt;    As foreshadowed by the prequel OVA, Spice and Wolf II focus heavily on the romance aspect between our protagonists. By and large, this second adaptation has been regarded as equally successful as its predecessor (if not more successful). In terms of the light novels adapt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus-1&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンを終えてこのレビューを読んでいる人には忘れられてしまいます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは最後のものが途絶えたところで続き、ホロとローレンスはゆっくりとホロの故郷に向かう。 道に沿って、彼らは利益のために様々な機会に起こり、有用な知識を得る。 人間と女神の間に強い関係を保ちようとしている間、それはすべてです。 最後のシリーズの名声から誇大宣伝に耐えられるかどうかも疑問に思うかもしれません。 私はそれがあなたには簡単に伝えることができますが、1つのアキレス腱で&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全に異なる制作会社を使用して元の偉大なImagin（アニメーション）とStudio Bihou（背景アート）の代わりに使う悪い決断、完璧な10からのこのショーをもたらすキャストやストーリーは間違いありません。 しかし、少なくともStudio BihouはこれをSpicy Wolf 1に特別なものにしました。  S＆amp; W2のアニメーションは、厄介な角度、痩せた肢が太い肢、背中の文字、その他のマイナー/メジャーの詳細など、多くの間違いに気づくことを除いて、以前と全く同じように表示されます。 オリジナルと同じくらい正確ではありませんが、それでもスパイスとオオカミの感触を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホロとローレンスの物語がショーの中心であるなら、バックグラウンドアートはショーの魂でなければならないでしょう。  S＆amp; W1では驚くほどの詳細が得られました。 あなたがそれを見直すと、以前は見たことのないものが見えます。 悲しいことに、ショーの「魂」は、穏やかで、生命が無く、無人であるように見えます。 ひとつのショーに何本のシンプルなアングルとラインがあるかを見たとき、とても怒っている気持ちが泡立ちます。 町は町のようには見えません。 彼らはもっと視点の角度にまったく合わない恐ろしいコピー貼りの仕事に似ています。 小麦の畑や小石の小麦のような複雑な細部は存在しないようです。 それは実際に経験をかなり妨げるものです。 しかし、あなたがこの物語が結局のところ、スパイスとウルフ2であることを理解すれば、あなたはすべての欠陥を監督すると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローレンスはまだ非常に「技巧的」（ヘイ）であり、ホロは今までどおり狐になっています。 彼らの感情がより確立されたので、今度はもっとキャラクターの進行が見えて、これだけで悪いアーティストが描くことができるものよりも優先されます。 彼らの感情のほとんどはまだ彼らの袖に身に着けているが、今では彼らは暗黙のうちにお互いに頼りになり始めている。 ローレンスとホロがお互いに会うのを見るのは素晴らしいことです。 どのように夢中になっても、若いボーイフレンドやガールフレンドが自分のやり方をするように仕向けているように。 この2人のキャラクターが以前からどのくらい成長しているかに気づくでしょう。 より良いか悪いかにかかわらず、それはそれらの間の化学をはるかに激しくする。 あなたが笑ったり、泣いたり、間にあるすべてのものとして、2人の間の演技は純粋な勝利のものです。 このような感情の遊びは、恐怖のないデュオにとって選択肢や問題が生じたときに、観客が何らかの考え方を逸らす巧妙な方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにより、視聴者は結果についてさまざまな角度から考えることができます。 それは間違いなく商業アニメと素晴らしい作品です。 彼らが直面するこのような状況は、以前よりもはるかに困難であるように見え、最初のストーリー・アークを通して明らかです。 それは、2つの取引の間の強い関係がより強くなるからかもしれません。 いずれにせよ、それはあなたにもっと欲しいものを残します。  shounenアニメのようなものではなく、ちょうどあなたが置くことができない良い本のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;光の小説に関係するものはすべてアニメのように見え、アニメーション制作に関係するすべてのもの（精巧なもの）はかなり滑っているようだ。 ダウングレードがあなたを欺くことを許さないでください。これはスパイスとオオカミへの非常に頑丈な反復までです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;補足として、あなたはHoro（S＆amp; W2 special＃2）とのトレーニングが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23398&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For those reading this review w/o finishing the first season will be spoiled so be forewarned    This anime continues where the last one left off, Horo and Lawrence slowly make their way to Horo&amp;rsquo;s hometown. Along the way they happen upon various opportunities for profit and gain useful knowledge. All that while trying to keep a strong relationship between a human and a goddess &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gonzo-lewd-1&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最愛のシリーズを続け、それをより大きくするか、それとも偉大なものとすることは、挑戦的な仕事であることができます。 これは、元のソースメディアのあらゆる種類の段階的な適応であるアニメにとって大きな問題ではない。 スパイスとオオカミは、あなたが知らないなら、前のシーズンから私を獲得したシリーズです。 同様に、私はこの第2シーズンが第1シーズンと同じ好影響を与えることを期待していました。 多くの面で第1シーズンに勝るものではありませんが、それは第1シーズンと同じ魅力的な特質を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがすでに見直したショーの続編を、特定の側面について同様の考えを書かずに見直すことは不可能です。 思慮深くするために、前のタイトルからこれらの点を書き留め、時間外に改善したかどうかを判断することが重要です。 これには、時間の経過とともにキャラクターの進行がどのように成熟したか、プロットの円弧がこれまでと同様に面白く思考を刺激するかどうかが含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず始めに、私たちの魅力的なデュオ、クラフトローレンスとホロは、政治的な景観に生き残るために商業とビジネスの世界を享受するための旅を続けます。 最初は、これらの2つが、すぐにロマンチックなものを持っていない人々として彼らの関係を開始するのを見ます。 まだ不信感を抱いていましたが、お互いの問題を解決するために友情を持ちたいと思っていました。 第2シーズンでは、クラフトとホロの両方の発展の量が一緒になって、彼らは互いに仲良くつながっている開花しているパートナーに栄えました。 成長のペーシングは論理的に遅く、現実的な期待に基づいているため、すべて機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その関係は、ホロとクラフトの両方がお互いに分かち合う素晴らしい対話のために、後天的には不可分であるようです。 お互いの間に激しい議論があるため、あるプロットアークで別の道に行くと、その接続はすぐに消えてしまいます。 これを重要なものにするのは、関係が強く書かれていることです。これらの2つが接続から切り離されているのを見ると、折り返しを見る絶望感を感じることができます。 ショーのキャラクターを観察することによる感情的な投資は、観客が最初に気にしておきたい時に達成するために重要です。 スパイスとオオカミは最初のシーズンにそれを素晴らしくしましたが、それを操作しなくても私たちの感情を引き出す何かのリベットにそれを形作ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットに関する限り、執筆の面で品質の改善または低下の感覚はありません。 シーズン2では、クラフトが頭角を現しなければならない商業上の問題に深みをあたえたことは間違いなく高い。 クラフトは、経済用語の専門家ではない人々が頭を抱えるような問題を抱えているかもしれないという言葉を使用しています。 ホロとクラフトの関係におけるロマンスへの重大な進歩を最終的に見ているのはここです。 この唯一の否定的な点は、ショー全体の色調に合っていないような、キャラクターの奇妙な瞬間に彼らをどのように実行したかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私は知っている、このレビューはかなり短いメモで終了しますが、それは私が最初のシーズンを非常に詳細に見直したという事実のためだけです。 それで、私がアートや音楽に持っている同様の議論が、質の変化が全くないので、それを再ハッシュするのは意味がありません。 言い換えれば、彼らはあなたが第1シーズンかどうかを問わず経験するのはすごく素晴らしいです。 しかし、あなたは明らかに何が起こっているのかの先入観を得るために第1シーズンから始める必要があります。 つまり、あなたが栄光のホロの可愛さを見たいのであれば、その理由を持っている人は誰も責められません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：A&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gonzo-lewd/reviews&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Continuing a beloved series and making it greater or just as great can be a challenging task to take. This is not much of a problem for anime that are step-by-step adaptations of any type of original source medium. Spice and Wolf, if you don’t know, is one series that won me over from the previous season. Likewise, I was hoping that this 2nd season would have the same positive impact tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rub-my-fanny-1&#34;&gt;Rub_My_Fanny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミは私が今までに見た中で最高のアニメの1つでした。  1秒ごとにすごかった、すべてのエピソードは、それが終わるまで、私は次を見て死にかけていた。 しばらくの間、私はもっと憧れていましたが、その後の続編について聞きましたが、私は山の教師なしの託児所で司祭より幸せでした。 あなたがそれを見たときに最初に感じた魔法は通常、続編と一緒にはありませんが、スパイスとウルフIIではそうではありませんが、これまでのところ、シーズン1と同じくらい刺激的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は、ローレンスという名の商人と、オオカミの女神である彼の仲間ホロの人生に関するものです。 一緒に彼らは道に沿って貿易をしながらホロの故郷に向かっています。 物語はあなたにもっと欲しいものにしたいロマンスのちょうどいい量を持っています。 それは非常に巧みに書かれており、他のいくつかのショーのように秒を無駄にせずに期待を築く素晴らしい仕事をしています。
アート：
美しい色は、シーンが伝えようとしている感情を補完し、キャラクターのデザインは最初のシーズンと同じくらい優れています。 キャラクターは、リアリズムの要素を放つだけでなく、異教の神々が走っている中世の世界でしか見つからない神秘的な魅力を保ちながら、他のアニメでは本当の人のように見えます。 アニメーションは、厄介な瞬間もなく、鮮明で滑らかです。 表現はあまりにも誇張されていないし、背景文字はすべてそれらについての独特の表情を持っています。
音：
うわー、声優。  Holo&amp;rsquo;s seiyuuは最高の1つです。彼女は彼女の感情をうまく伝えることができ、かわいい小さなキャッチフレーズを持っています。 ローレンスの俳優は彼をよく味わう深刻な声をしています。 サウンドトラックは、表現しようとする気持ちを高めるのに偉大です、これを8に置く唯一のことは、オープニングとエンディングのシーケンスです。 彼らは私の茶碗ではありません。 しかし彼らはショーにうまく合う。
キャラクター：
ホロとローレンスはまだ最初のシーズンからその魅力を残していますが、彼らは深いバックストーリーを持っていないことは明らかです。 ローレンスとホロについてはほとんど知られていないが、この要素はショーにある程度の魅力を加え、後にホロとローレンスについてもっと話をするだろうが、彼らの話をしないと決めたとしても、 まだよく開発されています。 ホロと一緒に過ごした時間を通してのローレンスの成長は、第2シーズンに明らかです。 原型の欠如は、そこに双子の尻尾のツンデレ疑惑をすべて考慮して、爽快です。 そして、それがこれらの文字を思い出に残すものにしているのです。
全体：
私の平凡な語彙は、それが偉大な価値があるこのショーに形容詞を割り当てることはできません、これは誰にとっても絶対必要なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rub_My_Fanny/reviews&#34;&gt;Rub_My_Fanny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spice and Wolf was one of the best animes I have ever seen in my life. Every second was amazing, every episode had me dying to watch the next, until it was over. For a while I have yearned for more, and then I heard about a sequel, and I was happier than a priest in an uns &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thisvthattv-1&#34;&gt;Thisvthattv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*これはスパイスとオオカミの両方の季節の非スポイラーレビューです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がSpiceとWolfについて初めて知ったとき、私は懐疑的でした。 私はシリーズが金融と経済の原則を中心に回っていると聞いていました。 私はまた、このシリーズにはたくさんの対話があったと聞きました。 私は、私が特に興味を持っていない経済学についての議論に飽きてしまうのではないかと心配しました。私はこのシリーズについて私が間違っていたと言ってうれしく思います。 スパイスとウルフは私が何も気にしなかった話題を取り、とても面白くて面白いものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は2人の主要なキャラクター、Kraftローレンスと命名された旅行商人、そしてホロと名付けられたオオカミの女の子です。 ストーリーはホロの故郷を見つける旅の途中で、お金を稼ぐために努力しているところです。 前述したように、物語は経済と金融の原則と関係がありますが、物語の最も重要な部分はローレンスとホロの相互作用です。  2人の間のダイアログは面白くて気分がいい。 彼らの経験と口頭での交流を通して、あなたは彼らの関係の着実な進展を見ることができます。 物語の私の主な問題は、本当に1つではないので、エンディングです。 最後のシーズンは彼らの旅の終わりに達する前に終わり、残りの物語を学ぶためには軽小説を読まなければなりません。 どのくらい私が話を楽しんだかを考えれば失望しているし、決して第3シーズンになることはないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのアニメーションは良いです。 背景は本当にうまくやっていて、時には私が水彩画を見ているように感じました。 シーンは幻想的で、ショーが描こうとしている雰囲気に本当にフィットします。 キャラクターもアニメーション化されています。 スパイスとオオカミのアニメーションは、独自のスタイルを持っているように感じます。 背景と人物が一緒に来る方法は本当にうまく収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミの音は素晴らしいです。 サウンドトラックは様々であり、シーンの気分を非常によく設定します。 音楽は明るく明るいものにすることができますが、本当に暗いと憂鬱にすることもできます。 また、ショーの中世の雰囲気にあなたを浸るのにも役立ちます。 音楽は、ルネサンスのフェアで聞くことのできるもののようなものです。それは良いことです。 このショーのオープニングとエンディングは本当にうまくやっており、歌詞とソニックの両方に合っています。 最初の結末はとても魅力的でした。それは数日間私の頭の中でくっついていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミのキャラクターはストーリーを作るものであり、シリーズはうまく機能します。 キャラクター同士のやりとりはショーの大半を占めています。これが最も興味深い部分であるため、これはうまくいきます。 彼らは良い時間のスクリーン時間を与えられ、その動機と背景はかなりうまく説明されます。 キャラクター間の対話はプロットを進めるだけでなく、物語のユーモアの源としても役立ちます。 ローレンスは最も興味深い動機や裏話を持っていませんが、彼は非常に好きな性格です。 これは、部分的には、彼が何をしているのか、それは商人であること、そしてまた彼が非常に賢い人物であることにもよるからです。 ホロ、私の好きな女性のアニメのキャラクターの一つである場合は、本当にうまくそれを褒めている。 これは、彼女がスマートなキャラクターであるだけでなく、彼女が実際に女性のアニメのステレオタイプに合っていないためです。 おそらく彼女がシリーズのステレオタイプに入る時間はあるかもしれませんが、それらは一時的なものであり、彼女がどのようにキャラクターとして行動するかを変えません。 主人公の両方がよく丸められ、見て面白いです。 このシリーズのサイドとサポートのキャラクターも良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSpice and Wolfを見て楽しんでいました。 ショーにはたくさんの対話がありますが、このシリーズを見ているうちに飽きることはありませんでした。 私は文字の間の会話、経済学に関するものさえ、とても面白いと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;判決＆amp; amp; 壊す：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4.2 / 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：3.8 / 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4.4 / 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4/5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：4.1 / 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミは典型的なアニメではありません。  SpiceとWolfのユニークな前提とキャラクターにより、最初から最後まで楽しめます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=166059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Thisvthattv/reviews&#34;&gt;Thisvthattv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*This is a non-spoiler review of both seasons of Spice and Wolf    When I first found out about Spice and Wolf I was skeptical. I had heard that the series revolved around monetary and economic principles, and wondered how entertaining a like that could be. I’d also heard that there was a lot of dialog in this this series. I feared that I would be bored by discussions about economics that I’m not particularly inter &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawlmartz-1&#34;&gt;lawlmartz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;脆弱性はロマンスの本質です。 それは計算されていない芸術、愚かに見える意欲、「これは私です。あなたが私の欠点をあなたに示すのに十分興味があります。  、もっと重要なのは、私がしていないものすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、Tennysonの引用ではありません。 これは、すべての人のアシュトン・カッチャーによるものです。 私は決して推測できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがロマンスという言葉を聞くとどう思いますか？ 夕日に座っている夫婦の幻想、絡み合った指、唇のつながり？ 時間の経過とともに2人の人々の間に形成された、複雑で回復不能な、不可能な絆？ おそらくMr. Krabsと彼のお金（あなたはそれが本当の愛ではないと私には言えません）と同じくらいうまくいくものです。 言葉のあなたの考えにかかわらず、お互いに尊敬と愛情を持って二人の関係を築き上げる、ロマンスの基本的な考え方、つまり誰もが同意できる基本的な考え方があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のミューズのPlinkettは、「私は大部分の人が大型ゴミ箱に入ってしまったので、関係については専門家はいませんが、スパイスとオオカミが何であるかを分析するために最善を尽くすつもりです 典型的なロマンスのアニメ、そしてそのジャンルの他のものとは別のものを設定します。 まず、私は質問をする必要があります。 ロマンスのコンセプトと同じように、ロマンスベースのアニメを見た人は誰もが期待している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの質問を提起する：ロマンスのアニメでバーが低く設定されているので、関係がどのように形成され、養われているかという現実主義さえもロマンチックな傑作として認識されるだろうか？ 私たちのアイデアは、アニメのロマンスは、5人の女の子が恋人になり、問題を解決した後に誰も選びませんが、何かが信じられないほど少量であっても、 私たちはそれをピック・ア・ジェーン・オースティン以来の最もロマンチックなものだと思っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレンズを通してスパイスとオオカミを見ています。 それは私が見た中で最もロマンスなアニメの中で権威を握っていますが、私はロマンスアニメを見てきましたが、それは有名な例ですが、浅い子供のようなロマンスです。 あなたがすることができない、できないことの契約。話したり、他の女の子を見たりすることさえありません。そして、あなたはすべての授業の後に彼女にテキストを書いて、彼女と昼食時に座り、ブリーズウェイ 拾い上げる。
待って、本物の人生がやり直していますか？ うわー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、中学校のロマンスアニメの私の馬鹿げた例のように、私の7年生のガールフレンドの契約のようなチェックリストに従っているように見えます - 彼らは「成功したロマンス」アニメになるために必要なもののリストです。 または、ほとんどの人がそれを知っているように、「オージー、マイ・フィールズ」の公式。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミは、幸いなことに、数式から離れてしまい、ゆっくりと育った関係がどのようにして時間の経過とともに発展し、進化するかを示す未知の道を切り開きます。  （おっぱいに落ちるファン、失望する準備をする、ローレンスは、彼女の女性の友人が裸であることを何度も見ても、彼女が触れたときに感電しているように行動しない）。 彼らは、後半の第11話でそれについても言います。ホロは、「私があなたにもう寝るときに、あなたは少しでも震えない」と言っています。
いいえ、それは実生活のように小さく始まります。 面倒な紹介は友情に変わります。 パートナーシップが現れ、信頼が築かれます。 芽生えているロマンスが生まれましたが、それはその薄い壊れやすい瞬間なしではありません。 関係の定義、嫉妬、パートナースペースの提供方法の学習、怒ったり、悲しい、酔ったり、狂っているときにいつ話しをするか、実際に起こった無数のことを知るなどの本当の不安 カップルはシリーズに登場し、それを笑って解雇されることはありません。 いいえ、ショーは、クッキーカッターが良いロマンスを感じるのではなく、人々が実際の人々のように行動するのを見ることができると信じて、敬意と成熟度で視聴者を扱います。 ホロとローレンスが合法的に怒っているか、お互いに出ている瞬間があります。そして、彼らがお互いを見ている最後の時です。そして、彼らがその許し、怒り、受け入れ、 それは本当のカップルと同じように外観です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰も一目惚れすることはありません。私たちのキャラクターが会った最初の半分の時間内には愛は宣言されません。 いいえ、一緒にいる彼らの状況は、自分の意欲から完全に発展しているのであって、恋人に押しつける言い訳ではない。 それは、聴衆が冗談、脅威、約束、2人のロマンチックなパートナーの間の無実を愛するという事実です。そして、瞬間がついに終わると、それはカップルのステータス、最初のキス、結婚、 聴衆には、その願い（あるいはそれとは逆のこと）がキャラクターで果たされているという救済があります。 テンション（性的またはその他）、感情、時には不満の蓄積は、すべてロマンスのある時点で返済されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、スターウォーズエピソードVを撮ってください。 漢が帝国によって捕虜にされたとき、新希望からの漢とレアの恋人たちは、ほぼ確実な緊張の高さに達し、先のキスと最初のキスを共有したにもかかわらず、  2枚の映画の間に3時間の映画。 それは本当に生き生きとした瞬間です。レイアは、彼女が再び愛していますようになった人を見ることができないのかどうか分からず、彼女はそれについて何もできません。  SpiceとWolfという名前のないアニメで私のような瞬間を見つけ、話しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その信用のために、ロマンスは主に行の間にあります。 愛情の外向きの表示は、視覚的補助としては素晴らしいですが、この場合は、教えてください。 ローレンスとホロは、ショー全体を通して、パートナーとしての成長、言葉のスパーリングとおしゃべり、互いの尊敬と信頼、そして外傷と穏やかな/幸せな出来事がどのように関係を形成しているかを対照して、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ロマンスのバーは本当に低く設定されています。スパイスとオオカミはリストの上位に置かれますか、それとも本当に良いロマンスなのでしょうか？ 私は、物語が扱われるケアと成熟のために、これは大人の間に真の愛の物語を示すことによって、そして他のアニメの上を超えて、チェックリスト付きの中学校のロマンスの幼稚で浅い話ではないと言うでしょう 、物理的な魅力、または利便性。 スパイスとウルフのいずれかのエピソードでは、これまでに見た他のどの番組よりも実際のロマンチックなコンテンツがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その水分については十分です。 すみません、私はちょうどスピゴットを閉じて、ちょうど流出した樹液のバケツを投げ捨てて、ショーの本当のパルプに行きましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーがどのように提示され、アートワークであるかという点では、アートはサービス可能ですが、Akiraやそれ以外のものはありません。 季節の間にスタジオの変更を受け、放送日の間に1年以上経過したことは確かにショーには最適ではありませんが、Imaginが途切れた場所とBrain&amp;rsquo;s Baseがピックアップする場所との間で、質は幾分向上します。 しかし、特に最初のシーズンでは、震えているのは、ペーシングです。  1回おきに少なくとも2回はあなたを捨て去る奇妙なジャンプカットがたくさんあります。 彼らはカップルの時間を&amp;rdquo;バラの花&amp;rdquo;のことをしようとすると、ちょうど彼らが話そうとしている物語のために動作しません。 また、コマーシャルが編集されていることを伝えることができます（また、これはいくつかのブーツレッグでもありませんでした）。また、リターンショットはまったく異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、音楽は素晴らしいです。 小さなマドリガル・インサート・チューンは、雰囲気と完璧に機能し、ソロ/カルテットのヴォーカルを重視し、ヴァイオリンを頻繁に使用するバロック・ルネサンス様式の音楽がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとウルフは1450年代に作られました。ルネッサンス時代の平均余命は約35-40であり、医学的な進歩（剖検ではアオレオナルドダヴィンチ）にもかかわらず、人生 短く、残忍で、辛かった。 ローレンスは商人として相対的な富を享受しているが、ショーは死の脅威と借金や崩壊の結果を生み出す人生が必ずしも桃色ではないことを示さないことを恥ずかしくない。 時代の商人 - それはあなたの（短い）人生の仕事でした。 教会と審問で、あなたが魔女を守っていることを発見したら（教えてくれたホロ・ワイズ・ウルフの女の子）、貪欲で貪欲な商社や組合、あなたを奪おうとしている盗人、危険な盗人や野生動物が 町の間の田舎の道路、そして壊れたばかりのチャンスは、驚くほど正確で代表的な魅力的な時代のドラマを提供するために役立ちます。 近所の財産としての女性の扱い、奴隷制度が自己申告された拘留された勤労に加えて衝撃的に普通の事であること、腐敗や悪化、腐敗の結果、支配的な政府機関である教会も確かに時代の兆候です ストーリーが設定された現実的な背景を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、経済学のプレゼンテーションでも知られています&amp;hellip;私が知る限り、おそらくプロットの主なテーマとして経済に取り組んでいる唯一のアニメです。 ストーリーのドラマは、ローレンスの緊張と劇的な瞬間を中心に、契約義務、市場操作、信用、通貨交換、貿易と金融のルネッサンス時代のイノベーションなどの巨額の利益をもたらすリスクを抱え、時にはスパイスとウルフを生み出します 多少のインフォメーション・テイメント・ショー。 私自身は経済学者として、かなり基本的であれば、ショーの施設が一般的に有効であることを確認できます。 とにかく、誰かが宿題をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミはユニークなショーで、成熟したロマンスと経済学のテーマを融合させ、時代のドラマに説得力のある結果を伝えます。 彼らはとにかくそれを私に売った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231893&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawlmartz/reviews&#34;&gt;lawlmartz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vulnerability is the essence of romance. It&amp;rsquo;s the art of being uncalculated, the willingness to look foolish, the courage to say, &amp;lsquo;This is me, and I&amp;rsquo;m interested in you enough to show you my flaws with the hope that you may embrace me for all that I am but, more important, all that I am not.&amp;rsquo;    Nope, not a Tennyson quote. This one by Ashton Kutcher, of all people. I never would have guessed, myself.     What do we think of when we hear the word romance? A vision of a couple sitting in the sunset, fingers intertwined, lips together? A complex, irrevocable, inimitable bond formed between two people over time? Perhaps something as goofy as even Mr. Krabs and his money (you can&amp;rsquo;t tell me that&amp;rsquo;s not true love). No matter your idea of the term- there are basic tenets of romance that everyone can agree upon- the building of a relationship between two people out of mutual respect and love for each other.     As my muse Mr Plinkett once said, &amp;lsquo;I&amp;rsquo;m no expert on relationships, as most of mine have end &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;truearagon-1&#34;&gt;Truearagon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこれが私の1回のレビューだと言わなければならないので、私は経験が不足しており、私の英語は最高ではありませんが、私の予定はここにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメがどんなに良いのかを説明する言葉を見つけられず、まったく新しい経験でした。このアニメはそうではありません。同じ時間に感情的で面白いので、簡単なことについて話すときに深く 私の人生は毎日です。例えば、道路の岩にロックされているとき、ワゴンの物語、すべての悪いものと良いものを作って、価値のある決定を下し、ワゴンを後ろに残すか、リスクを 襲撃されないようにできるだけ速くワゴンを押してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて言わなければならないことは、この2つの関係です、このアニメの最大の事は、確かに主人公です、彼らはとてもうまくいきます、退屈ではない、彼らは典型的ではありません あなたが毎日見る新しいロマンスのキャラクター、彼らは本当のようです！ すべての小さな
物事、ジョーク、自発的な抱擁、すべてのものが私を奥深く怒らせて、私は彼らを嫉妬している。 私のためには、愛の最良の関係は完璧ではない、自分自身に真実である、それはできない、あなたが誰かを愛させる原因になる？ あなたが彼女を愛させる人の不完全なものではないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてが私にこのアニメを9で評価させる。傑作ではない、最終的に正直で怒っているので、私はホロの過去を知り、アニメは彼女の過去についてのすべての質問に答えることなく終了する。 私は彼女の街が破壊されたことを知っていますが、とにかく彼女が彼女の家に行くことを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ついに、私は誰もが大信の2つの季節をKoushinryouに見なければならないと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137095&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Truearagon/reviews&#34;&gt;Truearagon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I must say this is my 1 review, so I lack of experience, and my English is not the best, but here are my appointments.      I don&amp;rsquo;t find words to describe how good was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear-1&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のredditスレッドから適応されています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何年にもわたって形成してきたさまざまな関係に戻って考えると、本当に私が本当に誰かの近くにいた時を伝えるのはかなり簡単です。 これが私の弟、私の親友、または私の最大の恋人であるかどうかにかかわらず、私は彼らと共有する明確なつながりがあります。 代わりに、人々は自分自身のためにこの気持ちを体験しなければなりません。 それは、自分の誕生日に休むことによって得られるものではありません。 他のすべてのものと同様に、この関係を発展させるにはかなりの時間と労力と幸運が必要です。 スパイスとウルフ2では、私たちはこの特別なコネクションの花を見て、私の短いキャリアで最高のアニメ視聴体験の1つにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミ2はもう少しで始まります。 ローレンスとホロは旅を続け、ホロの起源に関する情報を発見するために次の都市に到着します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンは2つのことを非常にうまく行いました。経済的側面をトレーディングに描き、ローレンスとホロの関係を確立します。 ここでもまた、これらのアイデアはうまくいっています。 これは反対側にも当てはまります。 ローレンスとホロは互いの世話と愛を使って、彼らが取り入れるビジネス取引の成功をもたらします。 経済面では、需要と供給の側面や税金や関税によってもたらされる問題を見ています。 恋人の側では、私たちのカップルの関係は日々の相互作用を通して前進し続けています。 しかし今度は、第2シーズンがさらに重要なことをしています。 そしてそれはお金と愛の両方を使って両面を推進しています。 類推として、それをシーソーと考える。 一方の側が動きを見ると他方も動きます。 言い換えれば、経済は単にプロットポイントの船として存在するだけではありません。 代わりに、ローレンスとホロの関係をより一層高められるように実際に使用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのより良いコンポーネントの1つは、すべてのビジネストランザクションの背後にある説明です。 今回も同じことが起こりますが、すべての背後にある説明にはさらに細かい注意が必要です。 ショーでは、これらのアイデアがどこから来ているのかを視聴者に理解させるために、関連するダイアログとともに「ミニフラッシュバック」をよく使用しました。 これらのフラッシュバックは、取引の外でも使用されます。 ローレンスやホロが以前の会話やお話を語った時、「ああ、そうです！ みんなの列車の思考をより簡単に追うことができるように、私は瞬間を感じました。 全体的に見ると、このテクニックを使用してもライティングだけでも、アニメが提供しなければならなかったことをすべて説明することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーがかなり巧みにやることも、やるのはかなり難しいです。 これは、観客が文字が経験している感情を感じさせることにあります。 この第2シーズンの特定の瞬間に、キャラクターは様々な状態、パニック、絶望、幸福、悲しみを経験します。 間違いなく、これらの別々の感情だけを見せているのは間違いありませんが、それはそのキャラクターの現在の苦境とは関係がないときに誰かを同じように感じさせられるもう一つの獣です。 一例として、ローレンスが自分のばかの金を売ろうとしている時、物語はそのような素晴らしいやり方を設定します。 特定の人を待っているときのパニック、絶えず上昇する価格の混乱、必要なものがすべて近くにあることを彼が認識したときの内容。 それは美しいシーズンを通して行われており、このようにうまくいった実行の例として検討する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとウルフ1は、分析的には、信頼とそれが伴う全てのプレゼンテーションでした。 このシーズンにも信頼関係がありますが、シーズン2では何かに重点を置いています。 そしてこの第2シーズンでは、彼らは希望が素晴らしかったの本質を捉えます。 希望。 今回のショーの目的の1つは、分析的なことをもう一度見て、現実的ではあるが、望むだけでなく、必然的に必要なものであるというアイデアを実証することです。 シーズンは主に2つの弧に分けられます：愚かな金の弧と毛の弧。 両方の機能文字、AmartyとEveは、究極の救済猶予を得ています。希望があれば、彼らの計画が実現するのを見ることができます。 もっと重要なのは、ローレンスとホロとの希望の関係です。 氏のスパイスは、その店を開くことを希望しています。彼はどこに行くにしても、それを大きなものにすることを望んでいます。 ウルフ夫人にとっては、彼女が再び孤独にならないことを望む、彼女の家を見つけることの希望です。 ホープは面白いです。なぜなら、それはほとんどいつでもありますが、奪い取るのが最も簡単なことの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミのシーズン2のアートとアニメーションは、クリスピーなデザイン、より良い環境、「カメラ」の3つの理由から、シーズン1からの大幅な改良です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの間、そしてそれをその相手と比較することで、アニメーションとアートがどれほど洗練されているかがいくらか明らかになります。 それはもはや初心者のために「古い」気がしません。 キャラクター自体はより詳細に見え、アニメーションはわずかに改善されています（これは特にHoloの場合です）、シーンごとに一般的に「アクション」が増えています。 もう一度言いたいことがたくさんありますが、このアニメーションの潜在的なストールはカメラの仕事によって緩和されます。私はまもなくそのことを説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンを見ている間、私はショーがより明確な設定や環境をよりよく捕捉できるかのように感じました。 ほとんどの場合、シーズン1は大体同じように大気で同じように感じました。 しかし今度は、秋の夕焼け、穏やかな夜、曇った曇りなど、より良い気分を作り出しています。 それは、主に昼夜を問わず、世界をより詳細にするのに役立ちます。したがって、この追加は非常に歓迎されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、カメラの仕事。 私はこれが起こっているように、これをより注意深く知覚し始めました。 スパイスとウルフ2は、カメラをその利点に利用する素晴らしい仕事をしています。 片面ショットをしている間も、数式をかなり変更します。 これは、低ショット、パンショット、ワイドショット、遠く離れたショットや「一対一」ショットなどの複雑なものを使用します。 これはむしろ恣意的なもののように思えますが、多くのショーでは、「カメラ」がアニメの優位性を生かすためのツールであるとは考慮されていません。 ありがたいことに、シーズン2はその1つではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;議論のために、これらの3つの新しい追加のほかに、季節1でうまくいったことのすべてが引き継がれました。 それは引き続きバーター・トゥ・ゴー・トゥー・イヤーのような時代のように感じられ、町はコミュニティーのように感じられ、ローレンスとホロのキャラクターデザインは正しいと感じています。 これらの気持ちはすでに確立されていましたが、それが改ざんされていないのが良い芸術的方向性の兆候です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとウルフシーズン2は、かなり重要な2つのサイドキャラクターAmartyとEveを紹介します。 私はそれらについて簡単に話しますが、前回と同様に、私はローレンス、ホロ、そして彼らが共有する関係に重点を置いていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Amartyは商人の世界で自分自身を証明しようとしている若者です。 狡猾で、知的で、騎士的に、彼の行動は一見単純です。 しかし、彼がしていることの背後にある影響は、ほとんどの人が気づいているものよりはるかに大きく、その時までには、通常はすでに遅すぎます。 この記事でのAmartyの存在は、HoloがLawrenceが彼女にとってどれほど重要であるかを理解させるという大きな目的を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イヴは最初は謎に包まれている女性です。  「親切で、賢く、そして恐るべきことに、彼女の過去の経験は彼女を外見的に冷たく、内向きに敵視するように形作る。 彼女の服を着る方法だけでなく、会話中に彼女が話したり、自分のやり方を変えたりするために、彼女を読むことは困難です。  Amartyのように、彼とは対照的に、彼女はローレンスがHoloが彼に対してどれほど重要であるかを理解させるために、一つの大きな目的を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この2つの目的を念頭に置いて、メインのデュオにジャンプしましょう。 ローレンスは時の人です。 彼はいつものようにホロを話したり、調査したり、おしゃべりしたりするのが大好きです。 シーズン1では、彼の性格は利益に関するものではなく、失うものではないことを認識することでした。 シーズン2ではこの焦点をさらに狭める。 ただ失うことではなく、ホロを失うことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Holoは、再び、ショーのスターです。 これまで以上に遊び心があり、ローレンスを毎日ではなく毎時ベースで楽しませることで、彼女はユーモアと信じられないほどロマンチックな瞬間をもたらします。 それと同時に、孤独への彼女の嫌悪感のように、彼女をさらに人間的にするのに役立つ、非常に特徴的でない側面をHoloに見せてもらう。 ローレンスと同じ行に沿って、シーズン1は彼女が一人になることを恐れていることについてでした。 もう一度、この焦点は、ただ一人になるのではなく、道に沿ってローレンスを失うことにさらに狭まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてを考慮に入れて -  AmartyとEveの目的とLawrenceとHoloの新たな情熱 - 私たちが発見するものは、歩行者とオオカミがほぼ完全に花開く美しく魅力的な関係です。 彼らは両者からの驚異的な量の感情を形にしているが、それらの間に何が起こるかを尊重し、覚えて、反映する能力としての彼らの能力は、彼らがそれぞれの実現に来ることを可能にする。 彼らの旅の始まりは、彼らの関係の創造を見た。 ここの中間部分は、それを非常に近い仲間と人生の恋人の間の非常にまばたきに押し込んだ。 そのような発展は、シリーズのクライマックスの間に正直にそのようなクライマックスが起こるはずなので、ここではうまくいきます。 彼らの旅への終わり。 それが立っているように、第2シーズンは、愛になると、それを適切に拡張し、さらに発展させるためのもう一つの素晴らしい例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が心から話しているなら、シーズン2のOPはシーズン1のOPほど良くはありませんが、それは本当に最初のものがどれほどうまくいっているかを考えるとあまり意味がありません。 今回は、非常に落ち着いて始まり、アニメとうまく対比する誤った安全感を放つ。 ハーフウェイポイントで、それはテンポを拾い、喜んで聞こえる繊細な歌をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EDは、同様に、シーズン1のEDと比較して衰退しますが、それはあまり意味がありません。 もう一度、それはかなり陽気で、Holoのテーマ、「今遊び、いつも遊ぶ」をテーマにしています。 私はかわいい小さな曲ではなく、その目的を実際に果たしていると思います。つまり、ローレンスとホロの2人が一緒に永遠に一緒になる理由をさらに詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このサウンドトラックは、フルート演奏とハイテンション・ヴァイオリンで再びトップ・フォームになっています。 より多くの楽器/昔ながらのバー・ミュージックと一緒に、サウンド・ピースは実際に観客を魅了し、私たちが伝えようとしている世界に私たちを置きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賢明な言い方をすれば、ホロのVA、アミーコシミズが私に成長したと言います。 演技のパフォーマンスそのものは全く素晴らしいことではありませんが、私は彼女や他の誰かから同じような声を聞くことはできないと思うし、愛らしいオオカミの女神についてすぐに考えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくショーからの私の好きな瞬間は、ホロがローレンスに置かれた「呪文」を取り除いたとき、そしてそれを次の5分間続けていくときです。 それは心温まる、コメディ、そしてロマンチックなものを一気に流しています。 このような感情はショーの約半分に過ぎませんが、そこにいるときはとても楽しい経験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のアークが終わったとき、私は実際に起こっていたことを疑って自分自身にかなり怒っていました。 物理的な形で実際には決して存在しないこれらの2-D文字が、良いか悪いかの特定の方法で行動することによって、莫大な感情を引き出すことができるのは、かなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1と同じように、ホロの微妙なバリエーションや特定の取引の扱いなど、細かいことを確認するために、特定の場面を見直すことがよくありました。 今回は、実際にエピソード全体を見直しました それを超えて、私はまた、アニメーションで過ごす楽しみがあまりにも面白かったので、プロットの概要と特定のサブグループを比較していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、Spice and Wolf Season Twoは3部作の第2版です。 それは面白い、劇的で、ロマンチックで、思い出に残るものです。それは面白いストーリーを伝え、さらに重要なのはユニークなキャラクターだからです。 すべてのアニメのように、それは欠陥がないわけではありません。 しかし、それはあなたが得るつもりの傑作に近いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：お金と愛はお互いに役立っていますが、希望は輝きます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：偉大な、ビジュアル、設定、およびカメラワークがポイント上にある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：偉大な、キャストをサポートするキャストを開発する、ローレンスとホロはこれまでと同じくらい素晴らしいです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：偉大な、良いOPとED、良いサウンドトラック、素敵なVA作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：偉大な、アニメの最高のカップルの一つ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Thinking back to the different relationships that I&amp;rsquo;ve formed over the years, it&amp;rsquo;s pretty easy to tell when I&amp;rsquo;m truly close to someone. Whether this be my younger brother, my best friend, or my greatest lover, there is a distinct connection that I share with them that is incredibly hard to emulate and even describe. Instead, people have to experience this feeling for himself or herself. It&amp;rsquo;s not something that is gained by resting on one&amp;rsquo;s laurels; like everything else, developing this relationship takes considerable time, effort, and a smidgen of luck. In Spice and Wolf 2, we get to see this special connection blossom, making it one of the best anime-viewing experiences in my short career.    STORY    Spice and Wolf 2 more or less begins where Spice and Wolf 1 left off. Lawrence and Holo, continuing their journey, arrive at the next city in hopes of discovering information pertaining to Holo&amp;rsquo;s origins.    The first season did two things quite well: depict the economic side to trading and establish the relationship between Lawrence and Holo. Here again, these ideas are well under way. In terms of economy, we get to see aspects of supply and demand and the troubles brought about by taxes and tariffs. On the lover side of things, our couple&amp;rsquo;s relationship continues to move forward through &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hubbz-1&#34;&gt;Hubbz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私がこれまでにアニメに書いた最初のレビューですが、それは私がそれほど感動していないという事実を証明するものです。 スパイスとオオカミの偉大さは、彼らが最低の共通点にぶつからないという事実に由来します。 スパイスとオオカミは、非常に人気のあるアニメであることを意図していないし、それが意図するもので、成功することはニッチの聴衆にとって最高のアニメである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9.5 / 10
クリエイターは明らかに時間と経済を学び、研究し、無限の時間と経済、政治、文化、宗教、時代の倫理を研究しました。 彼らの作品はストーリー全体を通して素晴らしく輝いています。 歴史に精通していると考えている人でさえ、ストーリーを通して何かを学ぶことができて嬉しいです。 スコアが10でない唯一の理由は、それがキャラクターの開発によって影を落としているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
シリーズ全体の芸術スタイルは控えめに言えば、華麗に微妙です。 文字やフレームのヒント、さらには身体の動きでさえ、少し細かいことに注意してください。 彼らは確かにここでコーナーをカットしていない、彼らは上を超えて行きました。 芸術は微妙に自分自身の内のすべての物語を視聴者に伝えます。 アーティストは、視聴者を尊重し、キャラクターの些細な動きや行動を拾うのに十分な知覚的でスマートなものと考えています。商人の世界では、物語に追加して完全に収まるキャラクターは、 彼らが働いている人たち。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
時代に合ったサウンドは大きな賭けでしたが、それは信じられないほど賞賛されました。BGMはほぼいつもシーンにフィットし、ストーリーに貢献します。 それはあなたを恐怖にし、シリーズ全体を通してあなたを慰めます。 これが11/10ではない理由は、選択された数少ないシーンでは、音楽が状況に適していないと感じたからです。しかし、間違いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：11/10
これは私が今までに見た中で最も優れたキャラクター開発であり、それは他のアニメへの残念な復帰となるでしょう。 これはアニメの本質であり、物語全体を無視すると、キャラクターの発展だけでもまだまだ素晴らしいものになります。 この物語のロマンスは、一般的な魔力に酔いしれません、それは夜通しではなく、ゆっくりと現実的に成長します。 完璧なキャラクターの開発に影を落とさないように管理するサウンド＆アート部門の勤勉さは報われます。それは開発にも貢献します。 開発には、あなたが常により多くのことを望んでいて、決して失望することのない最高と最低があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
このアニメは全員に向けたものではないので、誰にとってもそうではありません。 それはむしろ成熟したアニメであり、若い視聴者はそれからほとんど楽しむことができないかもしれません。 しかし、あなたが正しい利益を持っているなら、このアニメは自分の好きなものとして永遠にその場所を保持します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
慎重に構築された面白い物語、独特の物語を表現するアートスタイル、羽毛のように感情を落として持ち上げることができるサウンド、そしておそらくこのアニメを傑作にするのに貢献する可能性のあるキャラクターの開発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hubbz/reviews&#34;&gt;Hubbz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the first review I have ever written on anime, however, that is only testament to the fact that I have never been so moved by one. Spice and Wolf&amp;rsquo;s greatness stems from the fact that they do not pander to the lowest common denominator. Spice and Wolf does not intend to be an extremely popular anime, what it inte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akiyamahayate-1&#34;&gt;AkiyamaHayate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの大部分が好きなのは、ミドルエージュ、オーストリア（オーストリア、その日のオーストリアを元にした王国）です。 かなり一般的に聞こえるが、全体の設定がうまくいくかどうかは驚かれるだろう。 他のアニメよりもミドラギのセッティングに満足していました。 すべての人、居酒屋、祭り、市場、道路。 すべてはミドルの考えで作られていて、ミドルケージのような感じでした。
私はこの物語が愛について語っていると言うことができます。 存在し得ない愛について具体的にすること。個人的な問題のためではない。 それができないからといって、人間が生きて神を愛するような方法はなく、神は人間を愛することはできません。 遅かれ早かれ、神は自分自身だけで、一人で放置されます。
しかし、ええ、もし私が愛の話だけを言ったら、私は間違っているでしょう。 それはまた、商人のことです。 非常にスマートなもの、商品を売買してこの世界に住みようとしています。 トレーディングのプロセスのすべての詳細が説明されていることを考慮すると、それはうまくいっています。 彼らが計画しているすべての計画とすべてのもの
彼らはより多くのお金を稼ぐためにやります。
これは例外的な人生と愛の物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バイブ：
さて、私が前に述べたように、これは素晴らしいです。 あなたはすべての中級人と文化を感じることができます。 彼らは踊り、飲んで歌うとき、居酒屋やお祭りのすべての場面が大好きです。 あなたはその人の暖かさと自由を感じます。 中級のものが好きな人は、この空を高く楽しむことができます。 それは、都市、道路、森、港を通過するときにあなたを吸うだけで完璧に実行された雰囲気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル：
個人的に私はそれが好きです。 建物や都市はきれいですが、風景はこの世界がどのように開いているかを示しています。 森と山はあなたの息を止めさせます。
誰もが、主人公、尾行者、ホロを大好きです。 彼女のモデルは美しく、私は人々が彼女を愛しているのも驚きません。 全体的に芸術のスタイルはとてもいいです。
しかし、時々あなたはハーフサイズのアニメーションやドローイングを見ることができ、それは残念ですが、このアニメはそうでなければほとんど完璧でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MUSIC / VOICEACTING：
さて、彼らはテーマに協力する音楽を作曲しなければなりませんでした。 だから、あなたは、年齢の人が使用する多くの楽器を聞くことができます。 そしてそれはかなり良いです。 それはすべての事に合っており、基本的にうまくいきます。
しかし、私は開口部が傑作であると思っています。音楽とアニメーションの面では、両者のために（私たちは2つのシーズンを持っています。） どちらも日本人で、女性が歌いました。 私は毎日彼らに耳を傾け、十分に得ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン：
私はちょうど私の愛する人の物語のラインを愛する、私はそれについて考えるとき、私はガチョウバンプスを取得します。
たぶんあなたは本当に主人公の状況に身を置くことはできませんが、あなたがそれをやろうとするとき、またはそれについて考えるとき、それはあなたを得ます。 あなたは、あなたはただそれがどれほど悲しいか知っているだけで、どれほど悲劇的なのか、全話（たとえあなたが笑って、たくさんの笑顔を浮かべても）は分かります。
存在し得ない愛と、それについて何もできない愛。 死と不滅の問題。 どちらが良いですか？
あなたがそれらを見ると、あなたは苦しみ、彼らが抱き合わせたい封鎖、お互いを傷つけないか、自分自身を傷つけないのを見るでしょう。
それは悲しい話で、周りのジョークで素敵な雰囲気に包まれています。 あなたはそれを読む必要があります。 あなたがそれを理解すると、あなたは吹き飛ばされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
私はロマンス部門では最高のアニメの1つだと思います。  「私はその人が大好きですが、彼女はより良い人生を生きたい」という真の意味を示しています。
しかし、反対側では、良い人生を生きようとする商人とその仲間の偉大な冒険があります。 それはすべての細部を提示して素晴らしいです。
それは、ラインを通って読むことができ、ミドルを愛する人のための素晴らしい経験です。 私のように、私は吹き飛ばされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;動画レビュー：&lt;a href=&#34;https://youtu.be/ysqhSELOJXg&#34;&gt;https://youtu.be/ysqhSELOJXg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkiyamaHayate/reviews&#34;&gt;AkiyamaHayate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What I mostly love about this anime is the setting it is put in. Middleages, Austria (kinda Austria, a kingdom based on Austria back in that day). Even though it sounds quite generic, you will be surprised how nicely is the whole setting executed. I was satisfied with the middleagy setting more than in any other anime out there. All the people, the taverns, festivals, markets, road &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sazerarrow2-1&#34;&gt;sazerarrow2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;商人と異教徒のオオカミの神についての非常に興味深いロマンスの物語。 物語は人々がお金のために何をするかについて多くを示していますが、人間として本当に重要なことを忘れてしまいます。 収穫の神としても知られているオオカミの神と商人のkarftローレンスは学んだたくさんのことを学び、私たちの日常生活の中で重要な愛と親切を発見しました。誰もが利益とお金について考える人は誰も考えません。 ストーリーは素晴らしくオリジナルです芸術は美しいものでしたどのように多くの場所を配置したのですか町並みは非常に美しく音楽を完成させていません最初のシーズンは非常にかわいくて楽しいです。 エピソードが徐々に良くなり、より良い人間になって成熟した。 だから私は完全にエピソードを楽しんで、それは私が間違いなく何度も何度も繰り返し見直すだろう美しいロマンスアニメであり、それはファンのサービスではなく、非常に美しく豊かな話5スタートと別の季節にふさわしい美しいアニメです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183313&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sazerarrow2/reviews&#34;&gt;sazerarrow2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A very interesting romance story about a merchant and a pagan wolf god . the story shows alot about how peo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thecontractor-1&#34;&gt;TheContractor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は次の文章を強化するためにこれを単に言っていますが、私は約500のアニメシリーズを見ました&amp;hellip;そして、これは彼らの中で最もロマンティックなアニメであり、すべてのジャンルの中で最高のものです。 光小説は終了し、今でも完全に翻訳されているにもかかわらず、光小説のすべてをアニメーション化し、光小説を広告するのではなく、光小説から作られたすべての日本のアニメーションの頂点の例を残すべきです 光の小説のための頂点。 全体的なキャラクターの開発、ストーリーの全体的な実行、アニメーションにライト・ノベルを執行することによって、ストーリーは損なわれずに残ります。  P.S.  ：2シーズンは2冊のみとなり、1〜5番目は除外されます。 そして、本のシリーズ全体では17冊の本があります。残しておくともっと多くの本が生まれます。これが「マスターピース」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=166429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheContractor/reviews&#34;&gt;TheContractor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, im simply saying this to strengthen my next sentence, but i have watched nearly 500  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;obdix-1&#34;&gt;Obdix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューでは、おおかみから甲信越の季節1と2（スパイスとオオカミ）の両方を取り上げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミは、初期の世紀の貿易ビジネスを創造的に再解釈し、架空のセットピースでそれを織り成すことで、これまでに作成された魅力的なサスペンス - ロマンスアニメの一つになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
芸術は息を呑むことでした。 キャラクター、場所、オブジェクトはすべて非常に特別な注意を払っており、私たちは一生懸命生きています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
これまでに共通するティーンエイジャーの主人公、特にロマンスアニメの新鮮な空気の息吹で、スパイスとウルフは、ビジネスマンとしての過酷な生活の中で自分たちの道を模索しているユニークな大人のキャストを迎えます。  2人の主人公は、アニメで最高のカップルの1人として特別な言及を受ける価値があります。ちょっとした陳腐なやりとりは、知的な冗談と現実的なやりとりによって簡単に上書きされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
あなたの座席の端にあなたを残すひねりをプロットし、このアニメは間違いなく欠けていません。発生するすべての主要な葛藤は、それとは異なる雰囲気をもたらし、常に誰もが解決に出てどのように解決に出てくるか熱望します または悪い。 ポイントの巧みな織りは、確かに自分の思惑と興奮の任意の視聴者を巻き込むウェブを形成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
アリアは気分を完全に調整し、この雄大な商人の世界にすべてを歓迎しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私はこれを置くことができませんでした。 私はもっ​​と言う必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すでに所有しているよりもさらに高い評価を受ける優れたシリーズ、深くてスマートでクリーンなアニメでも傑作になれることを証明する非常に革新的な作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218336&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Obdix/reviews&#34;&gt;Obdix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review encompasses both Seasons 1 and 2 of Ookami to Koushinryou (Spice and Wolf).    Spice and Wolf is a highly stylistic masterpiece that creatively retells early ce &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;terri-chan-1&#34;&gt;Terri-Chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ、雰囲気、サウンドトラックの面で2009年のアニメを考えたことがないと思ったことはありませんでした。アニメアニメ2014これは、都市が資金調達を行う時代の非常に魅力的なスタイルの傑作でした。  、すべての非常にスタイルの時間は、プロットは非常によく考えて私はフレーズは &amp;lsquo;純粋なビジネスであると思うようになり、文字もmaravollosos（堀を突き出す）より多くの二次側が過去またはストーリーを持つことがあります アニメーションが模範的な背景であること、デザイン、ライト、シャドウなどが非常によく作られていることを知りたいと思っています（An Space Dandy）。 純粋な結論では、少なくとも私はそれらを数えて、少なくとも1つの手の指でそれらを数える優れたシリーズは、間違いなく、私のお気に入りのアニメのトップに入ります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Terri-Chan/reviews&#34;&gt;Terri-Chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fuck that beautiful just beautiful end, this anime pretty surprised me ah never thought a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ravenrage-1&#34;&gt;ravenrage&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンの壮大な決勝の後、私は驚いた。 私は第2シーズンが減速し、もっとロマンチックになることを期待していました。 私は正しいと分かったが、商業的なものはまだ強くなり、デートノートの品質と同等の商人の決闘さえある。 それはすべての偉大な栄光に戻ります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;始めに、最初のエピソードは私に「うーん&amp;hellip;それは柔らかくなっている」という印象を与えました。 しかし、それと同時に、私たちのヒーローのかわいい面を見ても良かったです。 しかし、彼らがエピソード2で街を去って外に出るまでには時間がかかりません。 それは、私がシーズン1を見ているときに持っていたように私が魔法の気持ちを得たときです！ 豪華な自然の景色は商人のドラマと同じように戻ります。 しかし、今シーズンは英雄の関係にも焦点を当てています。より頻繁な白髪と愚かなエピソードがあります。 終わりに向かって、それはすべて手を出すことになっていて、私はリテラルに良い結末を乞いました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この作品のストーリーは続きですが、このシリーズにはエピソード的な感触はありません。 それぞれのエピソードはきれいに流れ、プロットの歪みは決してあなたを驚かせるために止まりません。 それは第1シーズンと同じくらい壮大ではありませんが、シーズン1のときと同じ魔法のような気持ちを保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはこれでさらに磨かれているので、これはシーズン1よりも優れているに過ぎません。自然の景色は素晴らしく、文字もうまく描けます。 彼らはユニークな個性を保ち、シーズン1では得られなかった新しい側面を見せてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;効果音が改善されました。 怒りっぽいドアの叩き打ちは、私の頭の中を見回すために私の頭を回した。 この曲の音楽は、最初のシーズンから同じ曲をたくさん借りていますが、新しい曲がいくつかあります。 オープニングは、最初のものと同じようにゆっくり歩くが、叙事詩よりも美しい。 エンディング曲も良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字について 彼らには大きな救済である同じ声優があります。 他のアニメとは異なり、キャストやスタジオが変更され、すべてが破壊されます。 キャラクターは今や柔らかい側面に変わり、オオカミの女の子も時には弱く見える。 文字は深く愛らしい。 そして男性の主人公はまだ時々馬鹿です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1とほぼ同じくらい楽しかったです。私は同じアニメを見ているような気がしましたが、シーズン2では多くの変化がありますが、シーズン1のような変化をしています。 続編は、第1シーズンよりも悪化する傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは自分自身に戻って、可愛い関係を抱いているといつも素敵です。 今回の大きな関心事である関係だが、マーチャンドドラマ、著しい価値観、商業的なものもまた戻ってくる。 この中でも、これは不平をつかない優れた続編でした！ 最初のエピソードは、私がマラソンでこれを見ていたときのレットダウンでした。 私はまだポンピングされ、シーズン1の終わりから興奮しました。しかし、最初のエピソードはあなたをだまさせてはいけません。シーズン2は、次のエピソードで既に大きく変わります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22150&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ravenrage/reviews&#34;&gt;ravenrage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After an epic final in the first season which left me stunned. I was expecting the second season to slow down and turn more romantic. Found out i am right, but the mercantile stuff is still going strong and there is even a merchant duel on par with death note quality. Backstabbing and market  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andrae92-1&#34;&gt;Andrae92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は何かを台無しにすることなくこれを書くために最善を尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがシリーズ全体に関して私の判断にある程度の洞察を与えるかもしれないということを好まないものから始めようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの私の最も好きなことはロマンスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;分かった分かった。 私を聞いてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスは私が多くのシリーズで目にしたものの大部分よりもはるかに優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマンスのために行く。 それは私のものです。 私はそれをたくさん見て読んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が一番好きなことだと言っているのは、それが悪いか悪いことを意味しているわけではありません。 私は単に私の態度に向かって視点を貸しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマンスが頻繁に目隠しされていて、まわりで回っていて、飲み過ぎていたと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは時々インテリジェントで成熟したと感じましたが、しばしば不快感を感じていました。 私は、特定の人口統計に慣れているテーマを含める必要があることを理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは答えを知らないという興奮を維持しようとするか、まったく同じ質問に対して不必要な悩みを抱える人たちを見ることが面倒で疲れて見守ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では（そしてこれは小説を読まずに形成された意見に基づいています）、ロマンスはストーリーの中でもっと早くクライマックスした方がずっと面白かったでしょう。 私は、この物語は、お互いをはっきりと愛する人物の間の典型的な推測ゲームではなく、許されない世界でそのようなユニークなカップルの闘争についてのものであったはずだと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言っていることは、このシリーズではあまりにも幼稚で未熟なようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを得る、ホロは賢明かもしれないが、彼女はまた、非常に感情的に未熟であると描かれている。 ローレンスについても同じことが言えます。 しかし、私は再びこのシリーズのフィールとトーンは、あまりにも深刻で、そのようなロマンスのために成熟したと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ロマンスに関する私の次のポイントに私をもたらします：終わりは、それ自身の利益のためにはあまりにも反climacticだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、ロマンスさえ私が慣れていたように私を殴ることはありませんでした。私を信じて、私は説得するのが難しくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそのような発達を見たときにいつも得意な喜びを感じませんでした。 私は自分の人生でそれ以上のことを望んでいないように感じました。 私はそれほど気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズをどれだけ尊敬しているかを考えて、痛感します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての否定的な脇に、それは楽しい乗り物だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が楽しんだロマンスの部分は、その2つがいかに嫌なことに可愛いかということでした。 私はそれを単に食べた。 彼女はいつも毎回肩に座っていた。 お互いの手のあらゆるグリップで。 お互いに彼らの愛の実現のすべての赤面と瞬間で..それはまあまあ良い、確かにすべてだった。 これはおそらく、彼らの関係がどのように発展したかについての私の不満をさらに説明するだろう。 私はもう一度言います、私は本当に彼らがどのように感じたかを知っているシリーズの少なくともいくつかを通って行ってもらえればよいと私は信じています。 私はその誠実さをもっと見たいと思っていました。 私は彼らが恋人として裁判を通過するのを見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、より積極的な考え方に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは私に考えさせました。 それは本当にしました。 元の作家がその期間中に経済学に関する知識を集めるために費やした仕事の量は本当に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それを制作したスタジオは、あなたが期待していたすべてのものでいっぱいの14世紀の町に私を置くという素晴らしい仕事をしました。
芸術、音、音楽。 それはとてもうまくいって、本当に世界を人生にもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私はあるレベルの否定できない不満を感じる。 私はもっ​​と欲しいです、私はそれを否定する気にしません。 私はこのシリーズからもっと多くを見たいと思っていました。 すべてのアニメは、私はそれぞれの小説を購入し、この煩わしい感情を取り除くためにそれらを読んでみたいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私自身が良いことだと思いますよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのクリエイターが私にそうしようとしていたら、彼らは確かに成功しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：それに腕時計を付ける。 正直なところ。 あなたはもっと明白な欠陥のいくつかを無視することができれば、私がやったほどの乗り心地を楽しむことができます。  、ありがたいことに、かなり遠く、間にはほとんどありません。 ちょうど..完全に満足している気持ちを捨て去ることを期待しないでください。 このシリーズはそれほどあなたに与えることはありません。 そんなに多くのことを達成するためには、17巻すべてを読む必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Andrae92/reviews&#34;&gt;Andrae92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll do my best to write this without spoiling anything.    I&amp;rsquo;m going to start with what I didn&amp;rsquo;t like being that it might give some insight into my judgement regarding the series as a whole.    My least favorite thing about this series was the romance.    I know, I know. Hear me out.    The romance was far better than most of what I&amp;rsquo;ve witnessed in many series.    I go for romance. It&amp;rsquo;s my thing. I watch and read a lot of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;weaboojhones-1&#34;&gt;WeabooJhones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はウォークラフト3でこのアニメを初めて聞いた3ガーナのカスタムメイドの地図の中の凍った王座とゲームプレイ自体は傑作だったし、その伝承と深いゲームプレイでも大部分のマップからは際立っていなかった ハイブワークショップのほとんどの地図で見つけることができますが、私はウォークラフト3、またはSifonseal / ShadeGabrielのお尻にキスするためにここにいません、私はここでアニメについて話をし、いくつかの言葉でそれを集計するためにここに来ています &amp;lsquo;マスターピース、シャンパン ！ &amp;rsquo; - ロバ。
私はそれが良い、コカイン、良い、傑作良いと思うので、私はそれを9与えた完璧なアニメのようなものはありませんので、あなたのファック！今ストーリー、キャラクターはアニメの最高です（または最高の1つです）私は 終わりから遠くに来て、ほとんどのアニメは終わりが来たら短くなりますが、シリーズに最後の季節がないのでここにはいないので、私はできる限り多くのお尻にキスして、方法を知らない それは終わりです。これまでのところ2つの季節しかありませんが、それは重要なことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪いことに名前を付けることがあったのなら、私は時には貿易事をあまり理解していないのですが、あなたは何を知っていますか？私はフランス語*で笑う必要はありません。まったくいけません。 中世の取引、交渉などの関心は前進しています。私はこの前に性交をしなかったことを思い出して、あなたの日常生活の中でどのように役立つのでしょうか？ とにかく愚かなたわごとの毎日。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WeabooJhones/reviews&#34;&gt;WeabooJhones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first time heard of this anime on warcraft 3 The Frozen throne in a custom made map on Garena and the gameplay itself was a masterpiece and it stood &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkangel0938-1&#34;&gt;darkangel0938&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
まあ、私は最初のシーズンがこれよりも好きです。 それは素晴らしかったが、私は旅にもっと発展することを期待していた。 それはいくつかのものをクリアするためにはより多くのエピソードがあったことが素晴らしいだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私は景観と建築の建物が大好きでした。 私は最初のシーズンのようにもっと自然を見たいと思っていましたが&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングとエンディングの曲は、いつものようにまだ素晴らしいですが、最初のシーズンのエンディングテーマは、^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
新しい文字が導入されました。 新しいキャラクターを見ることは素晴らしいことでしたが、最初のシーズンからいくつかの古い取引の友人たちに出会うのは素晴らしいことでした：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが助けになることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229376&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/darkangel0938/reviews&#34;&gt;darkangel0938&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  Well, I like the first season better the this one. It nice and al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ganz7-1&#34;&gt;Ganz7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のレビューを書くにはどうすればいいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な男性キャラクター、ローレンスについて話をしてみましょう。 ローレンスはあなたの典型的な平均的なアニメMCです。 彼は何も例外ではない。 確かに、彼はいくつかのかなり良い瞬間と対話を持っていますが、アニメの中で最高の文字を書かなかった人は誰もいませんでした - ヨイツ、ホロのワイズオオカミ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ言葉でそれを置くことはできません、どのように文字デザインが完璧です。 これは、ダイアログ駆動のアニメです。純粋に、ホロがそれを作ったからです。 ホロと現実世界の非常に特殊なタブーグループとの否定的な関係のために、私はこのアニメを全く見ない計画だった。 しかし、男の子、それは愚かなことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは詩のように流れ、深いメランコリックな音をしています。 ホロが話す部分は、このアニメが実際に詩だった場合に、あなたがハイライトして討論する部分です。 設定は非常に現実的であり、間違いなくストーリーの魅力に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最も重要なのは、このアニメのバックグラウンドスコアは、私が見た中で最高のものです。 それはあなたを落ち着いた、しかしロマンチックかつ瞬間的な中世ヨーロッパに連れて行きます。 それはちょうど完璧です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはこのアニメが完璧だったことを意味しませんが、
1）2つの主要なものとは別の記憶に残る文字はありません。 多分、それは13エピソードだけで苦しんでいたかもしれない。
2）ストーリーから取り除くものはほとんどありません。
3）アークでは、特定のキャラクターがショーを見るのが非常にイライラしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを言って、ホロはそれだけの価値のあるこのアニメを作っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：アニメの最高のキャラクターの一つを見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228896&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ganz7/reviews&#34;&gt;Ganz7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, how do I write my very first review?    Let me start by talking about the main male character, Lawrence. Lawrence is your typical average anime MC. He is noth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dapperfluffy-1&#34;&gt;DapperFluffy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューで偏見を持っています。私はすべて私のものです。 最初は公正な警告。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S1のこのアニメは、いくつかのことで少しの文脈で私のために混乱し始めました。そして、唯一目立つ唯一の部分がロマンス/傷つき＆amp; 快適な瞬間。  （S＆W S2基準値） S＆amp; WのS2がこれを修正します。 ローレンスが以前よりも優れたラインを持つように変わったような気がして、ホロのレスポンスと組み合わせてこれらのラインがいくらか陽気なシーンを作り出すように感じるので、キャラクターはS1よりずっと良いとは限りません（EP1のワゴンシーン S2）。 それは、ある時点であなたを笑わせるように努力していたような、S1とは違って、この季節のコメディ作品を作ってくれます。 このように言われても、彼らはまだロマンスや慰めのシーンで同じレベルの感情を維持することができます。 このシリーズの私の唯一の不満は、結末が望みに残っていて、基本的には小説を読んで行くということです。 私はこれを10で評価しましたが、今シーズンは楽しかったし、たくさんの感情を感じました。それが私の最終得点になります。もし楽しむことができればそれから離れていくことができれば 最後にあなたの顔に笑顔。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213328&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DapperFluffy/reviews&#34;&gt;DapperFluffy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am biased in this review, as I am in all of mine. Just fair warning in the beginning.     This anime in S1 started off in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;irish5ive-1&#34;&gt;irish5ive&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンについてすばらしかったものはすべて、スパイスとウルフのサガのこの第2部分の間に続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは最初のシーズンが終わったところで続きます。 私たちの最愛の旅行商人ローレンスと、女神（文字通り）旅の仲間ホロは、ホロを母国に戻すために北への冒険を続けています。 彼らの旅行の間、デュオは古い友人と新しい敵を渡って走り、このメッカは簡単な出来事にはならない。 そしてもちろん、Lawerenceは、熟練した泥棒で熟練したビジネスマンであり、スタイルと贅沢を両立させるためにいくつかの余分なコインを作りようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンを第1シーズンと同じくらい楽しんだのはいくつかの理由と、今シーズンが私の期待にはっきりと届かなかった理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語自体は楽しく簡単でした。 しかし、LawerenceとHoloはLawerenceのポケットに金と銀をつけようとしている2つの都市のうちの1つでシーズンの大半を過ごしました。 第1シーズンの冒険の一部は、不確実性のために私の意見では、ショーの最も退屈な側面の1つであり、私たちの狼の保護者と彼の同僚の唇から噴出した第二級経済レッスンに後ろを向いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は必ずしもすべてが悪いわけではありません。 エクササイズはいろいろな形で起こります。運命を作ることや失うことは、心の鼓動と同じように、そうでなくても悪の逃げ道から脱することができます。 スパイスとウルフは確かに取引が行われている場合、取引が行われているかどうか、両当事者が関与するリスク、起こりうる結果を正確に説明するのに時間がかかります。 そして、彼らはそれを再び説明する。 そしてもう一度。 これは一部の視聴者には退屈なものかもしれませんが、私は古代の取引のコンセプト、そして今日の取引とどう類似しているかを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字に関しては、Lawerenceは熟練した商人であるだけでなく、彼らが来るように控えめで魅力的である。 彼の信頼できる連絡先や友人のように、貿易商品に関する彼の背景知識は明らかに便利です。 彼はまた、未知の顧客との取引を打ち砕く前に、適切なジレンジャーを実行します。 新しい、しかしまだ非常に必要な特性は商人で見つけました。 彼の性格は、今日の基準に基づいた上品なビジネスマンのものであり、彼は彼の道徳でうまく丸められています。 彼の貿易のために、彼は時には悪党を信頼し、親愛なる人を彼と交換し、利益を得るために日陰の道を取る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賢いオオカミは、Lawerenceの美しくて魅惑的な旅行仲間です。 彼女はこのシリーズの愛の関心事で、彼女の心に喜んで喜んでいる人たちに知られていないことが知られています。 彼女の美しさは解体されていて、彼女のトングジは鋭く、彼女の味の芽は肉とミードのものだけを求めています。 彼女は真に女神であり、賞賛の言葉としてだけでなく、何世紀にもわたって存在していたという事実についても、女神です。 彼女は世俗的に多くのことの知識を蓄積していますが、他人に完全な処女です。 彼女は人生にストレスのないケアフリーの存在感を持ち、世界が提供するすべての小さなものを楽しんでいます。 彼女はLawerenceと完璧なバランスを取っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのアニメーションは、高いレベルの翼を取り戻しましたが、今シーズン中に歪んだアーキテクチャの絶対的な輝きによって私はしばしば唖然としました。 文字通り、教会、市場、そしてタウンハウスの本物の表情はあわただしいものでした。 ライトニングは完璧だったし、完璧なタイミングのバックグラウンドミュージックで、気分を変えたので、観客は壁の上のフライのように感じることができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、今シーズンの最も楽しい部分は、キャラクター同士の交流でした。 最も情熱的で深遠な会話がLawerenceとHoloを誘ったことは言うまでもないが、すべての小文字のやりとりはすべて楽しいものだった。 それぞれが非常に考え抜かれているように感じました。 言葉は浪費されず、意味のある話題について話す2人の知的な人に座っているような感じでした。 これは今日の他の多くのアニメシリーズを拡張するためにスローイン通常の1つのライナー、愚かなquips、フィラースピーチから素敵な変更だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遅いペース、冒険の欠如、対話マラソンは、慣れていくのに時間がかかりました。 そしてシリーズを終わらせ、何も損なうことなく、光沢がなく、空虚感を感じました。 しかし、いったんあなたがシリーズに入ったら、それが何であるか（一意で興味深い話、授業のレッスン、自分自身のシリーズを見つけること）を受け入れると、それを楽しまないように強く求められます。 疑うことなく、時計の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78726&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/irish5ive/reviews&#34;&gt;irish5ive&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everything that was wonderful about the first season continues on during this second part of the Spice and Wolf saga.    The plot continues where the first season left off. Both Lawrence, our beloved travelling merchant, and Holo, his goddess (literally) travelling companion, continue their adventure to the north in hopes of returning Holo to her native homeland. During their travels, the duo run across old friends and new enemies, making this mecca no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fazemaniac-1&#34;&gt;fazemaniac&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今夜​​夢を見たいとは思っていません&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミの両方の季節を見た後、私はこのレビューを書くことに決めました。なぜなら、アニメはいいですが、完璧なアニメではないからです。 だからこの物語は、ホロの賢人であるホロと呼ばれるこの驚くほど暑いニワトリに乗り遅れてしまったホーローと呼ばれ、 彼女の故郷を見つけるために北へ。 良いものから始めることができます：
主人公は多くの紛争を経験し、ある時点では、売春婦が彼を犯して下水道に追いつく死の状況に陥る。
ホロは商人としての取引から利益を得るためにローレンスを助ける非常に賢い女の子を救い、詐欺を極限まで扱うことからダンボールを止める、平均的なファックのような弱くてダムな典型的な基本的な雌犬をisntする！
私の意見では主人公の顔がちょっと鈍いかもしれないが、私の意見では少し上手く描かれていたかもしれないが、サウンドトラックはいいアニメーションだった。
このアニメは、ロマンスに集中していなかったが、ロマンチックな瞬間は良かったし、低いキーさえも涙を流した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今はすべてのアニメが完璧ですが、これはうまくありませんが、私のおしっこを沸騰させるのは、このばかげたCRAFT LAWRENCEが、7つのエピソードの近くで、正直な雌犬への愛を告白し始めるために1シーズン、 彼女はあなたのディックがちょうどそれを受け入れることを望んで毎回明らかにヒントがありますこの素敵な男のpersonallityは動作しませんあなたの女の子と正直にいくつかの他のライアンのゴスリンと一緒に来て、彼女はシーズン2とそれに近づく WUI QUIET WUUUUUUUUUUDE!!!!!!! もう一つは、ホロとローレンスの両方が、彼らが30年も前のファックのような話をしたような感覚でほとんどインタラクティブなやり方だった。 彼らが真剣であるかGASHでないかを考える私の心！
最後は、今終わったのはおそらく、私が馬鹿だからかもしれないが、私は自分自身が意味する必死の雌犬が何を得ているのかを知りませんでした。「私があなたに恋したら面倒になるでしょう。 あなたが二人のように抱きしめたときの意味は、地球上の宇宙飛行士が惑星の宇宙飛行士だけだったのと同じように、彼女の手にキスして唇にキスしているのと同じように、オハイオ州ガッシュは最も完全なIDIOT RAIYU SCRUB！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのアニメは良かった私はそれをあなたの典型的なshounen基本的なファックアニメを楽しむことはありませんので、人々にそれをお勧めします超自然のファンタジーの冒険とロマンスのアニメをお勧めしますが突然妖精の羽を取得し、pixieの粉塵 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボキャブラリーが改善しました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209358&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fazemaniac/reviews&#34;&gt;fazemaniac&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I dont want to dream tonight&amp;hellip;&amp;hellip;.    After watching both seasons of spice and wolf, I decided to write this review since the anime is good but its not a perfect anime. So the story is about this dood called craft lawrence whos travelling and happens to stumble upon this surprisingly hot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;highpriest2500-1&#34;&gt;highpriest2500&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミの最初のシーズンにレビューを書いたので、それもチェックできます！ このレビューはほとんどがシーズン1と2を比較することに重点を置いているので、シーズン2についての具体的な事柄を十分に深く見直していないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーは含まれていませんが、スポイラーを書くことが絶対に必要な場合は、時間内に警告します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、第3シーズンを願っています!! それはどこにある？？！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとウルフの第2シーズンは間違いなく私の期待に達しました。 スパイスとウルフの最初のシーズンは、家を建てるのと同じように、家の基礎と外の骨格を作りました。 それはまた、配線と配管で構築されていますが、シーズン1はまだ家をきれいにしていません。 今、シーズン2では壁と装飾が追加されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
再び、ホロとローレンスが最初のシーズンの終わりから街を去り、新しいシーズンに移り始めるという話が始まります。 今シーズン2では、彼らは利益を得ていないが、むしろ、ローレンスは彼女の故郷にHoloを導こうとしている。 昨シーズンと同様に、彼らは道に沿って障害に遭遇し、彼らはそれらを解決しなければならない。 シーズン1とは異なり、シーズン2の障害は主にホロとローレンスの関係をテストしている。 私は、ホロとローレンスが互いの気持ちをどのように調和させるかということに対話がほとんど変わったという点で、本当にコントラストを楽しんでいました。 もちろん、我々はまだ対話を通して経済的な話を散らしている。 ある意味では、物語は、道を歩いている富豪への恋人の話から、精神的な旅をしているカップルへと進化しました。
もう一度、アニメは依然として対話的なので、スパイスとオオカミの両方の季節はあなたのためではありません（しかし、私はあなたにこのアニメにチャンスを与えるよう強く求めています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
別のスタジオが、シーズン2のアートワークを引き継いだ。私はそれが脳ベースであると信じている。 顔の表情や風景には微妙な違いがあったかもしれませんが、気づかなかったのです。 色はまだシーズン1と一致していますが、もっと濃い色調をとっているかもしれません。 さらに、最初のシーズンからは少しずれているような感じでした。 時には、フレーミングがシーズン1と比べてうまくいっていないと感じました。それにもかかわらず、アーティストはローレンスとホロの美しいロマンスを捉えることができました。 シーズン1を見た後、あなたはBrain-Baseのアニメーションに失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
私が9を与えた唯一の理由は、私がOPを本当に好きではなかったからです。 私はローレンスとホロの間の開花関係を捉えることができないと感じました。 それにもかかわらず、まだ固体です。 アニメのサウンドトラックはまだ最初のシーズンと同じですので、そこには失望はありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
シーズン1で私のレビューを読んでしまった場合、あなたはホロをどれだけ愛しているか分かります。 シーズン2では、私はまだホロが大好きです。 彼女はローレンスとのより親密な関係を発展させているので、より嫉妬深い行動を示しています。 その結果、彼女はツンデレのように行動するかもしれない。 そのキャラクターの原型が気に入らなければ、ホロのための恐怖はまだシーズン1のような非常にカリスマ的な女性キャラクターとして扱われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローレンスは間違いなくこのシリーズで変わります。 私は彼がシーズン1と同じくらい鋭敏ではないと感じましたが、今はホロに対してもっと情熱と愛を示しています。 私たちは彼の脆弱な面をもっと見ています。私はその変化を歓迎しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホロとローレンスの間のロマンスはまだそこにありますが、今はさらに強くなっています。 今シーズンにはもっと多くの関係構築があり、ローレンスとホロの内的な苦闘の多くを見ることができます。 私は彼らが本当にこの2人の主人公の育成に気を配ったと感じました。 あなたは間違いなくその面で失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2では、スパイスとオオカミにはまだサイドキャラクターを洗い流さないという問題があります。 しかし、これはより可愛いローレンスとホロの瞬間を作るだけです（そして、私たちはすべてそれを望んでいますか？）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシーズン1の声優を見直さなかったので、今シーズン1の声優とシーズン2の声優が素晴らしかったと言います！ 私はホロの声優を大変に愛していました。 声優はホロのキャラクターがとても愛らしい理由です。 もちろん、私たちはローレンスについて忘れることができず、彼の声優もしっかりしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
これが9であり10でないという唯一の理由は、エンディングが終わりのように感じられなかったからです。 あなたはそれで満足するかもしれないし、満足しないかもしれないが、私はほとんどの人が私と同じボートにいて、SEASON THREEを見たいと感じている！ それにもかかわらず、私は間違いなくスパイスとウルフシーズン2を楽しんで、すべてにそれをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/highpriest2500/reviews&#34;&gt;highpriest2500&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I also wrote a review on the first season of Spice and Wolf so you can check that out as well! This review is mostly focused on comparing season 1 and 2 so I may not be reviewing deep enough the specific things about season 2.    This review does not contain spoilers but if it was absolutely necessary to write a spoiler, I will warn you in time.    First of all, I am clamoring for a Third Season!! Where is it??!!     The second season of Spice and Wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sandsilos-1&#34;&gt;SandSilos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンが終わったところで、「おおかみと甲信竜」の第2シーズンがぴったりと拾います。  2つのシーズンは同じ強みと弱みを共有しているため、今シーズンのあなたの楽しみは、以前のものがどれだけ好きだったかと一致するはずです。 私はシーズン2のスコアを低くしました。なぜなら、前回のフォーミュラを倍にするのではなく、これらの13のエピソードでもっと挑戦したはずだったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：スパイスとオオカミのシーズン2は前と同じ静脈で続き、ホロはオオカミの神が古来の家に向かって北に向かっています。 もう一度、2つの主要なプロットアークがあり、異なる町での冒険がありますが、今度はアクションとドラマが少なくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシング[&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：行動をより多くの財務的操作に置き換えることで、スパイスとウルフは勢いを失い、最後に失われた時間を補うことを余儀なくされます。 実際には何も変わらないが、閉鎖の感覚を与えるため焦点に完全にシフトして、デニュメーションは急いでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：以前と同じようにアートワークは恒星です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：スパイスとオオカミのゆっくりとしたシーンは、サウンドトラックによって救われます。 その音楽がそのシリーズを平凡なものから外したと言っても過言ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：ドラマに焦点を当てると、シーズン2はより多くのキャラクター/リレーションシップの開発があると考えるかもしれません。 これはそうではありません; 実際、私は、私たちの2人の主人公が、これらの13のエピソードの中で大きく停滞していると主張します。 幸運なことに、彼らは自分自身を保持するのに十分なテクスチャが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：今シーズンに入ると、私はシーズン1のストーリーアークのバリエーションだけでなく、それ以上のことを望んでいました。それはまだ楽しく、種類の終わりを提供しています（3番目のシーズンは見えません。  ）、私はまだ仕上げにそれを見てお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SandSilos/reviews&#34;&gt;SandSilos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second season of &amp;lsquo;Ookami to Koushinryou&amp;rsquo; picks up exactly where the first season left off. The two seasons share the same strengths and weaknesses, so your enjoyment of this seas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;underscore21-1&#34;&gt;underscore21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミのシーズン1へのすばらしい続編。 そのちょうど&amp;hellip;ファックしている地獄では、シーズン3のファッキングですか？ すべての人が神のダン・ムービーであなたの目を奪ってしまった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70187&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/underscore21/reviews&#34;&gt;underscore21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amazing sequel to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dublincore-1&#34;&gt;dublincore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;いくつかのマイナーなスポイラー。 あなた自身の責任で進んでください&lt;/em&gt;
&lt;em&gt;漫画や軽小説を読んでいない、私はそれらの中で起こっていることを認識しています。 私はおそらくそれらを読んでいないだろう。&lt;/em&gt;
&lt;em&gt;このレビューでは、あなたはまだ最初のシーズンを見ていないと仮定しています！&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメに関連付けられている他のメディアのいずれかを見たなら、おそらくあなたはそれが何について知っていると思うでしょう。 かわいいオオカミの女の子、多くのファンサービス、中世の行動など。私はこのショーが表面にあるように見えることは全くないと報告できることは驚きではありません。 私はそれが真にユニークであると呼べるほど遠くに行くと信じています - 少なくとも、私はこれと同等のアニメ（または実際には、テレビ番組の期間）に遭遇したことはありません。 はい、それは毛皮のような奇妙な妖精の夢の女の子の要素であなたを引き込みますが、その中の2つのエピソードはその本当の意図を明らかにします：スパイス＆amp; オオカミは愚かではない、過度の能動的な可愛らしさと冒険ではありません。 それは、ルネサンス時代のウォールストリートとロマンスのようなロマンスに等しい部分です。 これらの2つの半分に一度に1つずつアプローチしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dublincore/reviews&#34;&gt;dublincore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Some minor spoilers. Proceed at your own risk.&lt;/em&gt;  *Have not read the manga or light novels, nor am I awar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cd3-1&#34;&gt;cd3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、S＆amp; Wの第1シーズンを喜んで楽しんでいたので、大きなことを期待していました。 幸運なことに、今シーズンは、最初のシーズンについて良いことをすべて残しているが、プロットの緊張感を増している間、私はその曖昧さを残すだろう。 私がペーシングをしている間に、少しずつ急いできましたが、私を悩ますだけでは十分ではありませんでした。 アートとサウンドは、サウンドトラックとセッティングをミックスした良い例です。 私が言うことができる最高のことは、突然の終わりのために、私は今、アニメでこれまでに起こったことのない小説を買う意欲があるということです。 それはいくつかの閉鎖をもたらすことができる方法。 ある意味では、ショーの終わり方は実際にはかなり皮肉なことですが、私はこれ以上言わないでしょう。 間違いなくこのようなより良いショーの1つをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210442&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cd3/reviews&#34;&gt;cd3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll start off by saying I thoroughly enjoyed the first season of S&amp;amp;W so was expect &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;koszmarek-1&#34;&gt;Koszmarek&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スパイス＆amp; ウルフIIは、多くの理由からユニークシリーズです。 それは第1シリーズ（これはすでに素晴らしかった）よりも良い、あるいはそれ以上に優れています。 それは私が今までに見た最も魅惑的で感情的な物語の一つであり、その上に私が愛する多くの言葉遊びがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは抜群です。 途中で貿易をしながら、世界中を旅してホロの故郷に向かうローラン（旅の商人）とホロ（賢いオオカミ）についてです。 ストーリーは各エピソードの最初から最後までの雰囲気を作り上げています。 プロットは素晴らしく、誰もがそれを楽しむでしょう。 目を引くものは、ロマンス、ジョーク、お金を作るもののバランスがとれています:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、環境や背景はきめ細かく、色は雰囲気、感情を鮮明に示しています。 昔ながらのアニメの鼻と目でラインもいいです^^アニメーションはいい、スムーズです。 文字はすべての面で細かく描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は中年の行動によくマッチします。 それは背景のために準備され、多くの重要な場面でよく調和しており、失望しない。 それは私に悪寒を与える=]声優はよくスイートであり、必要なときに感情に満ちている（彼らのためのブラボー）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは明らかに素晴らしいですし、私はこのアニメがこれまでの今年の最高の1つだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はあなたの99％がユニークで忘れられないアニメの1つであるため、この物語に添付されると言うことができます。 私のためのアニメ9/10と私の英語3/5。 読んでいただきありがとうございます、今行って見てください^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19071&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Koszmarek/reviews&#34;&gt;Koszmarek&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spice &amp;amp; Wolf II is uniqe series for many reasons. It is such good or even better than 1st series (which already was great). It is one of the most ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caleb-marvell-1&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は絶対にこのシリーズが大好きで、シーズン1の続編はトップ10のアニメのリストに入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはシーズン1が終わったところで続きます。アニメの続編の多くで、シーズン2をプレクエルにしたり、シーズン1の5年後にセットしたりするので、とても満足しました。 まだシーズン2の間に伝える良い話を思いついた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターが自分のやり方でユニークであり、森や町のような風景が、13世紀ヨーロッパがどのような姿に戻ってくるかをイメージしてくれているので、キャラクターアートが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSpiceとWolfの音楽と効果音が好きですが、Holo（15歳の年齢になっていると思われます）やAmarteのように、文字の一部が実際より古く聞こえます。 私は冗談の上のSubsを好むが、それはちょうど私の意見だが、それ以外のいくつかの小さなものは、音がとても良い、私はOSTを買った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアートレビューで言ったように、キャラクターはそれぞれ独自の方法でユニークであり、彼らはすべて素晴らしい人格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその時起こっていたことが気に入らなかったので、私は私の歯を磨くようになったいくつかの瞬間があったが、すべての良いアニメは、それらの瞬間を持って、シリーズのほとんどは純粋な楽しさと楽しみでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのことに満足していたので、ロマンスを楽しむすべての人にこのアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caleb_Marvell/reviews&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I absolutely love this series, and the sequel to Season 1 is in my top 10 anime list.    Story: 10    It continues right where Season 1 left of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sams99-1&#34;&gt;Sams99&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近このアニメを見ただけで、ちょっと楽しかったです。 プロットはシンプルで、北へ旅行してホロの故郷を見つけることですが、興味深いのは、彼らが一緒に旅行していくつかの問題と葛藤を見つけたときです。 私がエピソードを見るたびに、私は次のエピソードを見ることができます。なぜなら、その争いは面白かったし、もっとエピソードを見たいからです。 だから、これは特にこの第2シーズンのアニメです。 私は最初のOPが好きでしたが、まだまだ良い音楽です。 キャラクターは良かった、ローレンスのように常に戦術的なマーケティングとホロと一緒に成熟した人であることを意味する。ロマンスは良かった、ストーリーとプロットは良かったし、私が見たすべてのエピソードを楽しんだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sams99/reviews&#34;&gt;Sams99&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;just watched this anime recently and I kinda enjoyed it. The plot is sim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostalker-1&#34;&gt;Ghostalker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;元のスパイスとオオカミを見た後、それは私にもっと欲しいという気持ちを残し、ここで待っている1年後に、「スパイスとウルフII」という続編が来ます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホロとローレンスは、ホロが最初に住んでいたと信じている場所に、まだ北への旅に出ています。 物語はまだ中世のヨーロッパの経済と貿易に関するものです。 ある町から別の町に移動し、かなりの問題にぶつかり、それを解決する。 今回は、2人の旅行者がお互いにもっと近く感じています。 ロマンスが咲き乱れ、最終的には旅の最後にあるものに焦点を当てます。ホロが故郷に到着した後には何がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性のリード「Horo The Wise」は今でも変わっていない、可愛い、可愛いです！ ローレンスにもっと近づくと、彼女はついに彼女のかわいい女の子をより多く見せてくれる。 彼女はローレンスにはるかに脆弱で、少し依存しているように見えます。 一方、ローレンスは成熟しており、彼はより信頼でき、個性的に強い。 サポートのキャストも良いです、彼らは凝固とシリーズの主なキャストの関係を確認するだけで深さと挑戦を追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはSpice and Wolf IIの強力な要素であり、S1よりもはるかに優れています。 中世のどこかで起こった物語のアニメーションの色調のようなセピアは、ストーリーと気分によく合います。 彼らが訪れたそれぞれの町は、少しずつ行動するシリーズの鈍い瞬間ではなく、より多くのキャラクターのやりとりを意味するものではなく、あらゆる点でユニークです。 キャラクターデザインも改良されており、ホロはA ++です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はまた、このシリーズの強力な要素です。  OPとEDの両方が素晴らしいです、特に私が本当に良くてかわいいと思ったED &amp;lsquo;Perfect World&amp;rsquo;。 このシリーズは、そのBGMがよく伝えようとしているシーンを捉えているので、そのBGMも十分にカバーされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「スパイスとウルフII」は、後編がすべきことをうまくやってくれました.S1を見ている人にとって、これは必見です！ 初心者の方はまずローレンスとホロがお会いする様子を見て、S1を見てみることをお勧めします。  2009年の最高のアニメの1つ、アニメーションスタジオのブレインベースに敬意を表します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33399&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ghostalker/reviews&#34;&gt;Ghostalker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the original Spice and Wolf, it leaves me a feeling of wanting more and after a year of waiting here comes the sequel entitled &amp;lsquo;Spice and Wolf II&amp;rsquo;    Horo and Lawrence are still on their journ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itssopringles-1&#34;&gt;ItsSoPringles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを簡単に保つ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはスパイスとオオカミの続編であり、あなたがこのレビューを読んでいれば、あなたはスパイスとオオカミを見ているので、話の説明や他のすべてのBSをカットして、ショーの改善方法を話すことができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、私が最初のseriseとの私の最大の問題は、ショーを記述するためにこの言葉を使用する必要があり、非常に残念であったと思ったものを修正するが、私はカントのショーの説明に合う何かを考える時、 時には、そこにacitonまたは何かする必要はありませんが、人々がちょうど交換しているいくつかのセクションがあり、私たちは人々が境界線の謎で話している間に部屋が起こっているのを見ています。 もう少し面白いし、物事がより危機にさらされているように思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストはかなり短く、horoとlauranceだけが帰ってくるチャレクターですが、新しいキャストは興味深いものです。ショーに何かを追加すると、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーローとレオタンスの関係は、すでに本当に楽しくて楽しかったですが、私は彼らが互いに愛着されるようになるにつれて、チャレスタとして彼らにもっと愛着を感じました。そして、本当にこのような人のように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらは本当に私のためにショーを持って来た3つのものでした、アニメーションのような非常に非常に小さな欠点が全く改善されていないショーは既に素晴らしく見せて、今シーズンは素晴らしいように見えるので、ショーは素晴らしい続きです あなたがファットを楽しんでいれば、私はそれを強く推奨します、すべての方法の近くにそのpredececorをトップに管理します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューを読んでいただきありがとうございます。このレビューが役に立たない場合は、私にコメントを送る時間があれば改善する方法を教えていただければ幸いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ItsSoPringles/reviews&#34;&gt;ItsSoPringles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ill keep this brief    this is a sequal to spice and wolf and if your reading this review then chances are youv seen spice and wolf one so lets cut the story descriptions and all that o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kd7bwb-1&#34;&gt;KD7BWB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オカイライオンテイマーズ。 今までの長い時間、私は最終的に私が好きな人を見つけたので！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「おおかみ〜甲信越II」、「スパイスとウルフ」としても知られています。 旅行のデュオの話を新たに取り上げたものです。 少なくとも機械的な意味で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語のフードの下では、2つの全く異なる生物種が関わる真のロマンスがあります。 物語には時にはそのような対話があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、多くの人が指摘するように、多くの対話があります。 アニメの防衛では、間違った種類の対話よりも、たくさんの良い対話が得られるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;だからもう少し深くこの事を見てみましょう-1&#34;&gt;だからもう少し深くこの事を見てみましょう。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;1）。 アートワークは絶対に素晴らしいです。 海岸の海岸には、ドッキングされた船を示すアニメはほとんどありません。 このショーはこれをほぼ3dの素晴らしさで行います。 それは豪華で、逃してはいけません。 高品質のアートワークの唯一の例ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは多くの場所で信じられないほどのモーションアートを見つけます。 例えば、アニメの数には心のこもった握手があり、すべてのアートワークを個別に関節式の指で示していますか？ ごくわずかです。 そして、このようなことがアートワークを目立たせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の唯一の批判は、私が作った他の多くのレビューと同じです。 オオカミのキャラクターは明るい赤い目が必要ですか？ 自然界に生きている狼は赤い目がなく、この超自然的な形のオオカミの場合を作る必要はありません。  Sheesh。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yahooはこれを報告しています：ベストアンサー：オオカミの目は、茶色、オレンジ色、黄色、または淡い緑色です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KD7BWB/reviews&#34;&gt;KD7BWB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay Lion Tamers. Long time until now, &amp;lsquo;cause I finally found one I like!    &amp;lsquo;Ookami to Koushinryou II&amp;rsquo;, also known as &amp;lsquo;Spice and Wolf&amp;rsquo;; is a new take on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tazillo-1&#34;&gt;tazillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がアニメを見始めて以来、スパイスとオオカミの最初のシーズンは私の最大の驚きの一つでした。 それについてのレビューを読んで、5つ星のうち4つが得られたことを疑問に思った後、私はそれを行って、失望しませんでした。 まず最初のシーズンを見ることをおすすめしますが、それは必須ではありません。 以前の出来事へのいくつかの言及がありますが、2人の主人公とは別に、シリーズの新しい人物は別です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンの話を続けて、スパイスとウルフIIは基本的に同じで、それは良いことです。 それはシリーズのファンを喜ばせますが、それを好まない人の意見は変わりません。 一見すると、プロットは独創的だが退屈であるように見え、経済についての話を完全に理解するためにはエピソードを再ウォッチする必要がある。 それは旅行の商人とオオカミの女の子、そして後者を北の自宅に戻す旅です。 道に沿って商人ローレンスは、他の人と商取引を行い、同僚のホロは彼がより多くの利益を上げるのを助けます。 しかし、ビジネス会談は実際には非常に魅力的です。ホロの人間としてのオオカミの性質は、ローレンスのリスクを取っているだけでなく、危険な状況に陥る傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、文字に2番目のバイブルを再生する。  2つの主要なリードとお互いの相互作用は、私の意見では、両方の季節の主なハイライトであり、楽しくシリーズを持ち運びます。 私はローレンスとホロが、それぞれに複数の層を持っている対照的な人格を持って、お互いを完全に補完していると言います。 ローレンスは、通常、ホロは賢明で自給自足であると誇りを持っているが、他の人と交渉するときにはビジネス上の顔をしている。 しかし、彼らの下には、何百年もの間、孤独になっている孤独な人、特にホロがいる。 彼らは主なデュオとの面白い出会いがあり、プロットを強化するのに大きな役割を果たすので、支持キャストはまったく悪くはないが、ローレンスとホロに仲間入りしている。  2人の間の明るい心のついた対話は、いつもウィットで楽しいものです。そして、それらの間の口頭の戦いよりも、ホロが彼を楽観的に圧倒して終了することがよくあります。 ローレンスは彼の話す能力を誇りに思っていますが、ホロは何のためにも「ヨイツの賢者の狼」として知られていません。 彼らの旅が進むにつれて、彼らの間に成長している愛情が発達し、彼らは分離する必要がある日を恐れ始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはまともです。 ストーリーが行われる中世の世界はよく表現されており、登場人物には独特の外観があり、表情は感情を表現するのに優れています。 オープニングとエンディングの曲は、アニメのテーマにぴったりとフィットしながら、バックグラウンドの音楽は不思議ではありません。 一方、声の演技は、特に2つの主要なリードの演奏は素晴らしいです。 福山潤はローレンスのように自信を持っているのに対し、コシミズは彼女の性格に合った遊び心のある、素敵なトーンでホロを表現するのは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、SpiceとWolf IIはドラマと対話がそれを補うので、少しでも軽快であっても楽しめる時計であることがわかりました。  12のエピソードは2つのストーリーアークに分かれていますが、いくつかのエピソードではホロの欠如が私のためにそれを少し破壊します。 ローレンスとホロの両方がショーの一部であることがどれほど重要であるかを証明するだけです。それ以外の場合は、それも半分にならないでしょう。 アニメはまだ進行中の小説から適応されているので、私は将来第3シーズンを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22713&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tazillo/reviews&#34;&gt;tazillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first season of Spice and Wolf was one of the biggest surprises for me since I started watching anime. After reading a review about it and wondering how it got 4 out of 5 stars, I gave it a go and was not disappointed at all. I recommend watching the first season first but it&amp;rsquo;s not essential; there are some references to previous events, but apart fr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zelda-knight-1&#34;&gt;zelda-knight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スパイスとウルフII-ファーストインプレッション -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ちょっと見て！ 別の季節！ 私は最初のものが好きだったので、2番目の/&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-
あなたは最初の終わりに満足していませんでしたか？ まあ、彼らが目的地に行かなかったことを考えれば、物語は続く。 最初のシーズンよりやや良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-
最初のシーズンと同じくらい良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音-
再び最初のシーズンよりも少し良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-
基本的に名前の違う同じ文字ですが、私が好きな新しい文字がいくつかあります。 そして、私が嫌っていたある種の豊かな少年。憎しみは意図されていたと思うが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ-
非常に楽しい。 キャラクターのパーツにはもっと混乱し、大きなサスペンスではドラマ。 私は一度だけ驚いていました。それはHoroと一緒に市場にあったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体-
最初のシーズンよりやや良いですが、エンディングはシーズン3を叫びます！
待つことができない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23567&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zelda-knight/reviews&#34;&gt;zelda-knight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spice and Wold II- First impression- &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Hey look! another season! I liked the first o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bonauwi96-1&#34;&gt;bonauwi96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからこの続編は私にとっては最初のシーズンだった&amp;hellip;&amp;hellip;.それは素晴らしかったし、毎分楽しんだ!!
最初のシーズンの話は、クラフトローレンスと、収穫の女神と呼ばれるオオカミと呼ばれる600年以上前のホロという名の旅行商人の周りを回っています。
彼女が生まれ育った場所に彼女を戻すことによって、ホロの夢を実現させようとするKraftの話が続きます。
そして道に沿って、彼は彼自身の店を開こうとしているので、お金のために様々な品物を売る。
第2シーズンの話は、クラフトがまだ彼女が生まれた場所に彼女を戻すためにホロと一緒に旅行しているように、最初のシーズンが終わったところで続けられます。
旅の途中でロマンスが展開しているのを見ることができます。
一例として、クラフトはホロを教会に売ったと思っています。とにかくホロとクラフトを見て、この他の女性はホロを教会に売って、たくさんのお金を作る計画を考えました。
しかし、その女性は、クラフトが彼をノックアウトし、クラフトを彼らが滞在している宿に運ぶだけで、すべてのお金を取ってくることを裏切った。
今では行為によって彼は自分の店を開くことができたかもしれませんが、彼女は彼女を再び見ることがあまりにも大好きでしたので、教会からホロを取り戻すためにその行為を使用しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、物語は素晴らしかったし、物語が中世の時代には話すところが違っていましたが、実際に私がこのショーを愛していたのは、ホロとクラフトの間のロマンスでした。 そこにロマンスがたくさんありましたが、そこにあったロマンスは私が今やっているようにショーを愛してくれました。ロマンスは私にとってケーキのアイシングだったと言えるでしょう。
私はこのショーのためにシーズンとダブ用のオープニングが大好きで、私の意見では本当に素晴らしかったです。
あなたのロマンスファンか、本当に良いショーを見たいなら、これはあなたのアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bonauwi96/reviews&#34;&gt;bonauwi96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So this sequel was just like the first season to me&amp;hellip;&amp;hellip;. it was wonderful and I enjoyed every minute of it!!  The story in the first season revolves around a traveling merchant named Kraf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coolbreeze-1&#34;&gt;CoolBreeze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-8
アート＆amp; amp; サウンド9
キャラクター-9
楽しさ-9&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;警告：このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンからの継続は、他のみんなと同じように、もしあなたがまだ最初のシーズンを見ていなければ、それを見るのは賢明ではないでしょう。 それは単に小説を拾うようなものになり、物語の真ん中でそれを読むことになります。 それは、クラフト・ローレンスがHoloに彼女の故郷に彼女を連れ戻すことを約束したところから話が続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその善を除いて、芸術について多くのことを言うことができません。 それは本当に恐ろしいことではないこと以外は何も言及していません。  （これについて2つの段落を書きたい人もいます）
スパイスとオオカミの音はうまくいった。 私の意見では、オープニングのテーマは完全にそれにぴったりです。 音楽も完璧です、それは一年の時間に合っており、特定の場面でも雰囲気を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これのキャラクターはおそらくこのショーが提供しなければならない最高のものの一つです。 だから私たちにはクラフトローレンスという生きている（そして利益をもらいたい）熟練した優しい商人がいて、ホロという名前のかわいいオオカミがいます。 両方のキャラクターはショーを通して非常に面白く、一緒に彼らは &amp;lsquo;スパイスとオオカミ&amp;rsquo;を作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを終えた後、私はエピソードの不足のために少し失望した。 終わりは間違いなく崖のハンガーに私を残しました。 ストーリーはまだ結論に達しておらず、もっと多くのエピソードがあったはずですが、これはシーズン3があることを意味します。
全体的に、第2シーズンは成功であり、それは最初のシーズンよりも少し良いようです。 あなたが経済学やビジネスに興味がある人がこのショーを理解して楽しむことができます。 経済/ビジネスに興味のない人のために、この中でつながりを見つけるのは難しいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CoolBreeze/reviews&#34;&gt;CoolBreeze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story-8  Art &amp;amp; Sound-9  Character-9  Enjoyment-9  _____________  Overall-9    &lt;em&gt;WARNING: This review contains minor spoilers&lt;/em&gt;    A continuation from the first season, so just like  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;temere-1&#34;&gt;Temere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、シーズンワン、ブリッジOVA、シーズン2を対象としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;会議を購入することはできますが、会議の品質を選択することはできません。 あなたの職業に関係なく鳴るマーケティングの輝きの言葉。 だから、別の人と運命の出会いが起こったとき、バーターコストに関係なく、それは貴重なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイスとオオカミは、ビジネスとロマンスの並行したストーリー・ラインを走っているように見えますが、どちらもライフ・カテゴリの下にあります。 数え切れないほどの時間を両側がパスを通過するが、ほとんど常にビジネスのために悪くなる。 第2シーズンが第1シーズンよりも気軽に演奏されていたのは、彼らがどちらも同じように終了したが、異なる状況下ではほとんど失望だった。 第1シーズンは、第2シーズンが同じスリルを欠いていたが、より良いプレーができなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、強力なヨーロッパスタイルの影響を持つ典型的な産業革命前のアニメの設定です。 それは多くの美しい景色になりますが、同時に奇妙な、背後の水の町に、すぐにコーナーの急な回転のスタイルを作ることができます。 照明効果は、多くの場面に一定の感触を加え、小規模な会話、町や都市の大規模な環境設定の両方で、すべての環境に実際に追加するために使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;景色の良い音楽は両シーズンで多く使われていましたが、厚い緊張した雰囲気から陽気なユーモアシーンまでのすべてが、2年目のシーズンにはまだ音楽が残っていたため、 後者の方がはるかに少なくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発展が進むにつれ、両方の季節が別々の部分を演奏した。 第1シーズンはメインのヒーローとヒロインとその初期の旅を紹介し、第2シーズンは2人の関係に焦点を合わせました。 どちらの主人公の過去についてもほとんど学ぶことはできませんが、過去が何かの簡単な話題ではないことから、学んだことが十分であるとみなされるので、無関係なようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは、物語のストーリーラインが争いに戻ってくる場所です。 ビジネス戦略とロマンスアニメの両方で、彼らの知恵は彼らのマーケティングについて鋭いが、彼らの親密さは永遠に成長しているが、常に突っ込んだものであるので、多くはスパイスとウルフの偉大な娯楽を見つけるだろう。 両方のアカウントのユーモアは第1シーズンに強く現れ、第2シーズンはマーケティング面でより多く、一方、両者の関係はより良いものと悪いものの間でより深刻なものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Temere/reviews&#34;&gt;Temere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review covers Season One, the bridge OVA and Season Two.    You can buy meetings, but you can&amp;rsquo;t choose their quality. Words of marketing brilliance that ring no matter your profession. So when a fateful encounter with another person occurs, not matte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aaronio101-1&#34;&gt;aaronio101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は言う必要があります：私はロマンスに基づいた物語が大好きです！ このアニメを見るのは本当に美しい！ 私にとっての唯一の欠点は、最初の3/4のエピソードで少し不快だったことです。それはAmatiのためです&amp;hellip;それ以外にも、これは素晴らしいアニメの続編だと思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81448&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aaronio101/reviews&#34;&gt;aaronio101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say: I love the r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeuslovesanime-1&#34;&gt;ZeusLovesAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは複数のシーズンを持つ私の好きなシリーズです。 私の最大の希望は来年1月末までにシーズン3の発表をすることです。 それがなければ、私はちょうど良い事が終わる時に事実に直面しなければならない。  Plzは第3シーズンを作る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43637&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZeusLovesAnime/reviews&#34;&gt;ZeusLovesAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my favorite seri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drenthe-1&#34;&gt;Drenthe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常にユニークで、異なるアニメです、それは本当に成熟したストーリーラインを持っています。
私はこのアニメもお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drenthe/reviews&#34;&gt;Drenthe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is a v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katlee8225-1&#34;&gt;katlee8225&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8
多くの時系列は、最初のオリジナルシーズンに近いほど近くには終わりません。 この1つは実際にはかなり良いと私は本当にそれを楽しんだ！ それは本当に良いフォローアップを持っていて、シリーズ全体に素敵な仕上がりを与えました。
アート9
もう一度私達は偉大な芸術作品を見ます！
サウンド8
最初のシーズンのように素晴らしい。
キャラクター-9
私はホロを愛する前と同じように！ 私はローレンスとホロがどう近づいたかが大好きです！
楽しさ-9
本当に良いですが、まだ最初のシーズンがちょっとだけ良いのが好きです
全体的な -  9スーパーかわいい場合は、私は本当にあなたもこの1つを見るべきだと思う最初のシーズンを見た！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85849&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/katlee8225/reviews&#34;&gt;katlee8225&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story-8  a lot of times sequals dont end up being near as go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>