<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/blood-the-last-vampire/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/blood-the-last-vampire/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Blood The Last Vampire</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/blood-the-last-vampire</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/blood-the-last-vampire</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/18913.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/405/Blood__The_Last_Vampire/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/405/Blood__The_Last_Vampire/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;血：最後の吸血鬼はプロダクションI.G.のための出発点と、プロットやキャラクターの点ではなく、プロダクションの観点からの媒体としてのアニメの出発点を表しています。 伝統的なアニメーション技術は完全にデジタルアニメーションに置き換えられましたが、キャラクターデザインは長年のアニメーション分野の主力となっていた標準的な「クリーンでシンプルな」ライン構造を失いました。 これに加えて、映画は、特にダブであることから、またそれがターゲットオーディエンスであることから、オーディオの観点からの出発点でもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、何か良いですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、吸血鬼、船乗りの女の子、翼がついた大きなものなど、ストレートな暴力の話です。 血のアプローチに直接ならない限り、血は何もありません。アニメの性向がしばしばメロドラマティックに絡みついて拍手を送るようになり、DBZとの戦いについて言えばいいだけです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Plotwiseこれは実際にファンタジーアクションの領域ではかなり楽しいです。 リメイク/リベンジ/アダプテーション/コピーではなくオリジナルのコンセプトであるため、作者は自分が望むようにプロットを調整できるという利点がありました。また、作品の芸術ライセンスを持つ北久保弘之 自然に血が実験的な感覚を持っていることは自然です。 物語はフェアクリップで最初から最後まで移動し、背景の細部にはほとんど影響しませんが、視聴者に与えられる情報は前に述べたのと同じ直接的な方法で行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではブッシュについて実際には何も殴られていませんが、映画はいくつかの問題を抱えていますが、それはプロットであり、主要なものは適切な結論に達するのではなく、 これは、映画にunfinsihedな感じを与えることができます（私は問題として表示されませんが、後で説明 - ）一部の人々の視聴経験を不満にすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がすでに述べたように、Bloodは標準的なアニメ練習からはっきりとはずれたテクニックを使って作られましたが、実際にはどういう意味ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も単純な言葉では、Boodは視覚的な饗宴です。 伝統的なセルベースの方法に比べてデジタルアニメーションを使用することは、ムービーが通常よりも高速で実行できることを意味します。 この結果、アニメーションは通常よりもはるかに流動的です。 同様に、キャラクターの「ラフで準備ができた」デザイン、特にキャラクターのフィーチャーや衣服を使ったスムーズなラフなラインの採用は、製品全体にさらに自然な要素を加えています。 これらの2つの要因は、映画の低レベルの照明とミュートされたカラーパレットと相まって、驚くほどのオンスクリーン効果、特に一種の自然な「モーションブラー」をもたらします（説明が必要な場合は私に尋ねてください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとChiropteraの動きは、非常にナチュラルであり、はるかに予想以上のものです。 ラフラインの使用は、文字から感情の深さを伝えることもできますが、これはきれいで単純な線では実現できません。 チーフキャラクターデザイナーの寺田克也氏はインタビューの中で、映画の中の大まかなラインを使用することは、現実にクリーンでシンプルなラインがないという事実を反映することであると説明した。 ムービーはこの事実を使って、私がアニメで見た最も表現力豊かな特徴を持つキャラクターを提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の出発地は映画のオーディオ部門でした。 以前の他のアニメとは違って、血は日本語の字幕付きの英語ダブを作った（これを最初に行うアニメーションになった）。 生産I.G. 西洋アニメ市場をターゲットにしていたが、西洋のファンには映画をアピールしなければならなかった。 皮肉なことに、このダブは、映画が日本でヒットした理由の1つです。 ほとんどの日本のファンは、日本語がはっきりしていたアニメを英語で字幕付きで見るのは斬新な体験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダビングを除いて、効果音は本当に驚異的でした。 さまざまなクラッシュや強打、病的な肉質の騒音、泣き言やうろつきなど、すべてが愛情を込めて実現されています。 雰囲気は、ある種の騒音で積極的に散在しています。シーンは本当に沈黙していません。 これは、映画全体の雰囲気に深みを与え、サヤが他の世界の生き物と戦っている間に、世界の残りの部分は正常に進行しているという事実を強調する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽的には、映画は実際にはかなり良いです。 そこにある音楽は、しばしば大気ですが、シーンにあまり影響を与えない程度にミュートされています。 これはテンションを高めていく上で非常に効果的な方法ですが、視覚メディアの面では新しいものではありませんが、ここで効果があったテクニックを見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;血液：最後の吸血鬼は視覚的かつ聴覚的な勝利であるかもしれないが、これは費用がかかっている。 キャラクターはティーへの個体ですが、1次元でもあります。 映画は非常に短いので、キャラクターの開発の余地はほとんどありません。 視聴者にはサヤについてのヒントがいくつか与えられていますが、これはダイハードのキャラクター・ジャンキーを満足させるほどにはほど遠いところです。 しかし他の誰も、これを無視していくつかの偉大な行動を見ることに賛成するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、ブラッド・ザ・ラスト・ヴァンパイアは現代のアニメの未知の英雄の1つだと思います。 媒体で利用可能な最良のアクションのいくつかを持っているだけでなく、業界で標準的な手法となっているいくつかの手法を先駆けました。 国内外で驚異的な成功を収め、数々の賞を受賞しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたがそれを楽しむことを意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが特徴である問題、そして実際にどこにも行かないストーリーのために、この映画は漫画や軽小説のために賞賛された広告であるとは言い難い。 これは正当な考えですが、私はこれらの問題に焦点を当てるのではなく、Die Hard、Lethal Weapon、Schwartzenegger映画、Ramboなどを見ているかのように見てください。これは実際には それは大脳の努力ではなく、面白​​いものであるため、実際に映画を完全に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが「血：最後の吸血鬼」を見たことがないなら、あなたは行方不明になる可能性があります。 これは、メディアの境界線を押し上げる象徴的なアニメであり、アニメが時代遅れであると西洋のスタジオや批評家に思い出させるものです。 私はこれが深い思考や内省を必要としなかった最も楽しいファンタジー・アクション・ロープであることを発見しました。 映画の同じような方法で、それはまさにそれがするために設定されたものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私を楽しませた。 それ以上のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blood: The Last Vampire represents something of a departure for Production I.G., and for anime as a medium, not in terms of plot or characters, but in terms of production. Traditional animation techniques were replaced completely by digital animation, whilst the character designs lost the standard &amp;lsquo;clean and simple&amp;rsquo; line structure that has been a mainstay of the animation field for many years. In addtion to these, the movie was also a departure in terms of audio, in particular because of it&amp;rsquo;s dub, and also because of it&amp;rsquo;s target audience (more on these points in a bit though).    But is is any good?    The story is a fairly straightforward tale of violence, with vam &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;queenwitch&#34;&gt;queenwitch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は短かったので、私はちょうど簡単なように私のレビューをします：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;15分遅れて劇場に入ったような気がして、どこかにいなければならないことを忘れて、15分早く出発しなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとアートのデザインはとてもいいですが、キャラクターの開発の欠如と非常に微妙なプロットは、私が混乱して混乱しているような気持ちになりました。なぜ、これが出てきた時にこれが普及したのか、まだ分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/queenwitch/reviews&#34;&gt;queenwitch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since this movie was short, I will make my r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;edythemighty&#34;&gt;edythemighty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは吸血鬼愛好家にとって素晴らしいアニメです。 あなたが望むならば、Blood +はあなたに追加の補充を与えることができるが、期待されるような結末はかなり自由である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以上、OVAはすべて優れています。 ストーリーはとてもよく書かれていますが、それは短くてキャラクターの発展にはあまり影響しないかもしれませんが、ヴァンパイアを提示する方法は非常に信じられます。監督自身はどのように吸血鬼を 進化論の間に、トリニティ・ブラッドのように、進化論、アニメ化、または遅れているが、それには魔法のような力がある。 血液にはこれがありません。 変形は厄介で、最終的にはバットマンのようなものではないバットのような生き物です。 これがストーリーとアニメーションが素晴らしい理由であり、実際に存在するかもしれないものとして、このバージョンのカイロプテラン（吸血鬼）を提示するためにすべてのストップを引き出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は黙っているので、音の面では彼女にはあまり言わないが、チロパタンの叫び声は骨が冷たくてもかまわないし、話があなたを魅了する時間は無駄だ。 声優、そしてあなたが混乱し、より多くのことを望むために投げ込まれた場面は、あなたがいつそれを見たか、特に終わりに向かっているかを知るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優れた物語、インスピレーションを受けたアートワーク、偉大な戦闘シーン、そして多くの吸血鬼の良さは、これが吸血鬼やホラーアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=570&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/edythemighty/reviews&#34;&gt;edythemighty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a great anime for vampire lovers. The ending as is to be expected is pretty open-ended, although Blood+ can give you an additional fill &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jutester&#34;&gt;jutester&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本メディア芸術祭の最優秀賞を受賞した2000年の最も印象的なアニメーション映画の一つである「ブラッド・ザ・ラスト・ヴァンパイア」は、その贅沢な生産価値によって賞賛される美しいダークアニメです。 しかし、もちろん、アニメーションスタジオが生産I.Gの口径を持っているとき。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は荒廃した電車でサヤに紹介されます。 彼女はまだ静かに座っている。 突然、電車が止まり、電灯が消えます。 次に続くのは、息を吹き飛ばすことが保証されている1分のアクションシーケンスです。この映画が最高のアニメーション品質になると、この映画がどれほど驚異的であるかをあなたに伝えます。 実際、これが映画の主なドローであることを認識しているように、メーカーはスクラップしていないし、純粋なアニメーションの天才である素晴らしいショットを扱うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語的には、映画は少し短くなります。 私たちはサヤの本当の性質が何であるか、彼女が何をしているのかを知ることはできません。 確かに、映画はそれ自体について多くのことを説明していない。 多くは単に示唆されており、観客はしばしば推測して自分自身のために物事を把握することに任されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのため、映画全体は1時間のティーザートレーラーのような感じです。 美しい、2D-3Dの映画の品質、心を吹くトレーラー。 そして、ある意味では、サヤの物語の多くは、後のスピンオフシリーズ、Blood +、もう1つのProduction I.Gで解説されているように、単なる予告編です。 傑作。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ブラッド：ラストヴァンパイアは面白いビジュアルデザートを作ります。 すべてのお菓子と糖はほとんどない体です。 私はそれのためにそれのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jutester/reviews&#34;&gt;jutester&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the most impressive animated films in 2000, garnering a Grand Prize at the Japan Media Arts Festival, Blood: The Last Vampire is a beautiful dark anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawlmartz&#34;&gt;lawlmartz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Blood：The Last Vampire-タイトルを与えられたこの映画は、それが命名された血液を吸う生物の静脈からの長年にわたる映画、アニメ、文学の期待、期待、文化的浸透をそれに伴うものです。 誰もが神秘的な吸血鬼を聞いてきました。そして、ジョンポリドリの「ヴァンパイア」がリリースされて以来、私たちは200年近くも彼らと文化的な魅力を感じています。 私たちが十分に得ることができない、神秘的な、そしてオカルトとの関連について、魅力的なことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2000年、プロダクションIGは手足を外に出て、恐ろしい、熱狂的な血の苦しい獣Teropteridsと戦い、殺す吸血鬼についてのアニメ原作を制作しました。 ほとんど無傷で、弾丸、破砕、そして震える勢力には耐えられませんが、テロプテリッドは、1つの手段、すなわち吸血鬼の血によってしか殺されない恐ろしい敵です。 物語は、1966年にアメリカの空軍基地と高校に住む子供たちのために、ハロウィン、1966年に行われます。 この夜に何が起こるかは、決して忘れることのないものです。言わない限り、それはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のアニメーションは例外的です。  1990年代後半から00年代前半にかけて、FLCLに匹敵する品質のアニメーションやオリジナルのアニメーションのいずれかが容易に得られましたが、多くの同世代の予算には恩恵を受けませんでした。  Ghost in the Shellシリーズよりも優れた3D CGI Production IGの最高の使い方をいくつか持っていて、キャラクターは大きな流動性とディテールで動きます。 すべてが非常に鮮明で滑らかで、黒、灰色、赤の暗い落ち着きのないパレットは、それに一種のネオノワール感を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bloodのこの化身についてさらに魅力的なのは、オーディオです。
この映画はいくつかの点でユニークです。私が今まで見てきた多くのアニメのうち、最初はデュアルオーディオを持っています。 この映画は、もともと完全に日本語ではなく、英語のオリジナルとも呼ばれていませんでした。 それは、それぞれの言語を話す日系人とアメリカ人の両方のキャラクターを（そして少数の人にとって）演出する実験であり、大きな成功を収めた実験でした。 声優は非常に上手く扱われていますし、日本人のバージン・エンニッシュではなく、日本の音韻学でアメリカのVAが刺しているわけでもありません。
それは本当の二重の努力です - 日本人が彼らの言葉を声に出し、アメリカ人が彼らのことをしています。 アニメウォッチャーとして、私は長い間、音声がこのように処理されたショーを見たいと思っていました。 ドイツやイングランドのような国でアニメが起こりうると思うのはまったく馬鹿です。 血：最後の吸血鬼は、この問題に非常に洗練されたアプローチをとり、そのメリットを大きく享受します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーとキャラクター化は悲しいかなか欠けています。  Bloodがキャラクターと動機を築くために50のエピソードを持っていた場所では、Blood：The Last Vampireではすぐに行動に投げられます。 映画の長さはわずか45分ですが、ストーリーには本当に緊張感がありますし、適切なゴアで華やかな色合いにマッチする素晴らしいアクションもあります。 同時に、動機と起源は混乱しており、中心的な拮抗薬がはっきりしていません。 キャラクター自体の名前はBlood +でリサイクルされていますが、この話もBlood Cにも関係していません。
（読者は関連するBlood +やBloodシリーズを知っているかもしれないが、これは漫画が書かれる前の元のバージョンであり、人気のあるBlood +に適応されるだろう）。 それは、よく知られているが異なる文字を含むスタンドアロンの血まみれのアクション・ロープとして最も役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blood：The Last Vampireは、非常に上手くやっている優れたアニメーション、心に残るものの、楽しいアクションプロット、非常に珍しい、しかしよく実行されたボイス演奏など、多少のパッケージで提供することがたくさんあります。  Blood +を見てもう少し欲しい人は、これで間違ってはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209647&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawlmartz/reviews&#34;&gt;lawlmartz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blood: The Last Vampire- just given the title, this movie carries with it the expectations, anticipations, and cultural osmosis of many years of cinema, anime, and literature from the vein of the blood sucking creature for which it&amp;rsquo;s named. Everyone has heard of the mystical vampire- and we have had a cultural fascination with them for nearly 200 years- since John Polidori&amp;rsquo;s &amp;lsquo;The Vampyre&amp;rsquo; was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xaviersplosion&#34;&gt;xaviersplosion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はハードアニメファンを亡くしたことをお詫びしますが、この映画はひどいものでした。
ビジュアルは素晴らしく、私が好きだったたくさんのアクションがありましたが、ストーリーは深刻に欠けていました。 プロットは、あまりにも漠然とした概念、オープンで紛らわしい声明、血のガロンから構成されていました。 主人公が何であるか、なぜ彼女が何をしたのかについて、何の洞察も得られません。 私はそれが終わるまで（演技の声を除いて）本当に良いと思った。 それは非常に短く、非常に突然終了しました。 私は正直言って、エンディングクレジットは遅れていた最初のクレジットシーケンスだと思っていました。 私はずっと多くを期待していました。 うまくいけば、血液+はそれほど悪くはないし、うまくいけば、それはこの映画が提起した何百万もの質問をクリアする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6975&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xaviersplosion/reviews&#34;&gt;xaviersplosion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I apologize to &amp;lsquo;die hard anime fans&amp;rsquo;, but this movie was awful.   The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eddiefb3&#34;&gt;eddiefb3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを購入した後、私はちょうど45分であることを少し失望した。 しかし、実際にはそれには多くの素材があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはアニメの1つのエピソードのように感じます。 あなたは本当に文字を知ることはありません。 あなたはいくつかのクールな戦いを見ることができます。 そして、少しの背景情報を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしいです。 それは本当にクールに見え、話のためにうまくいく。 音楽もうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が興味深いと思ったこの映画の1つの特徴は、演技の声でした。 映画自体は英語と日本語です。 そしてキャストには英語の声優と日本人が混在している。 だから、この映画がダビングされ、サブが組み合わされているので、より良いダブかサブですかという議論はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語としては大丈夫です。なぜなら、主に私たちは詳細を得ていないからです。 しかし、血最後の吸血鬼の物語は、実際に別のメディアを通じて広がっています。 ビデオゲーム、小説、漫画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはマンガと小説の一つを持っています。 私たちはここでアメリカの小説とビデオゲームの残りを必要としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は素晴らしいアニメの吸血鬼の映画がほしいと思う人々のためにこれを推薦するが、多くの物語ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1646&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eddiefb3/reviews&#34;&gt;eddiefb3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After purchasing this I was a little dissapointed that it was only 45 minutes. But it really does have a lot o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thesilentarmy&#34;&gt;thesilentarmy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;48分のアニメは、キャラクターやストーリーに焦点を当てる時間が全くないので、実際にそれにぶつかりません。 代わりに、私は48分の映画のような他のもののためにそれにぼかしをかけます。 それはほとんど2つのエピソードです。 この期間内に何が達成できるのでしょうか？ まあ、一つのことがあります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は信じられないほどの視覚的刺激を示すはずです。 それは本当に期待できるすべてですが、まだ、血：最後の吸血鬼はかなり信じられないほど短くなります。 確かに、芸術は違っていて、大丈夫、多分設定はかなり良いです。 それはほとんど西洋に見える。 しかし、私の主な苦情は、この芸術スタイルでは、誰もがその中のすべての人々が、必然的に醜いということです。 サヤは終わりに向かって美しいと言われ、私のガールフレンドと私はお互いを見て、「本当ですか？」 私たちは彼女がうんざりしていたと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のアドバイスはこれを気にしないことです。 スピンオフシリーズ、Blood +を見てみましょう。  2つはまったく同じものではありませんが、Blood +はハードコアと叙事詩です。 一方、血：最後の吸血鬼は、哀れな短い、醜い、そして全く退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thesilentarmy/reviews&#34;&gt;thesilentarmy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie should showcase incredible visual stimuli. That&amp;rsquo;s all it can rea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kickass331&#34;&gt;kickass331&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは勝利を賭けます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おいしいから、おいしいから（キャラクターアニメーションの場合は）キャラクターアニメーション、驚異的なオーディオまで、このアニメはあたかも漫画のように見えますが、私はコミックを読んでいるわけではありません。  &amp;lsquo;定期的なボリューム中にたくさん&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はAnimeの物語で、答えが得られない質問が多く出てきます。これはアニメを作る最も良い方法であり、ファンのサポートに追加されています。FLCLはとても理にかなっています。  ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は勝つ匂いがしている、そしてこの勝利は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしBlood：The Last Vampireが一組の靴下だったら、私は40代の私が昼寝をしているときに足の粉が必要ないでしょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがこれを見ないなら、それは西の邪悪な魔女が水で跳ね上がったようなものになるだろう、あなたの世界は彼女が描写したとおりになるだろうが、それよりもずっと長い間、魔女が溶けていく。  ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、このシリーズを見れば、サヤの純粋な勝利を楽しむことが保証されています。それは典型的な女性の「フィーチャー」（featurez）に基づいていないため、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それを見て、または私はbanhammerを取得する必要があります&amp;hellip; 0_0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=564&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kickass331/reviews&#34;&gt;kickass331&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This Anime wreaks of win&amp;hellip;    From the delicious, and I mean delicious (If you&amp;rsquo;re a chiropterin) character animat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cyborg-dragon&#34;&gt;Cyborg_Dragon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからある日、私はアニメを販売している唯一の物理的な店の外国映画セクションにいて、これを棚に置いて、私は余裕がなければならない小さな変化のために見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2005年より前に戻ってくるアニメを見ることは、他の人が私に見せなければならない、あるいは見なければならないと言わない限り、私は決して考えなかった。 私はこれを自分で選んだのですが、自分の価値があるのですが、血液シリーズそのものについてはあまり知らないので、多少の苦情があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のストーリーは、適切なアクション映画のようにうまく始まり、その後20分は映画の主な紛争のセットアップです。 最終的には、悪意のある行動シーンや悪魔のような緊張感がある場所では、明らかに危険です。 映画に関する私の問題は、私がそれを気に入っていて、長さの面でもっと欲しいと思ったことでした。 映画は45分、私はそれがキャラクターに裏書のビットと別の悪魔との余分な戦いがどこに六十から七十だったと思います。 残念ながらそれを得られなかったが、全体的に私は映画をもっと楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cyborg_Dragon/reviews&#34;&gt;Cyborg_Dragon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So one day I am in the foreign film section of the only physical store I know that sells anime and found th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ご存じのように、これらのレビューをしている間、私はBlood +とBlood-Cの両方を調べました。 どちらも問題がありましたが、全体的にはまあまあだと感じました。 奇妙なことは、私が以前にそれらを刺激した映画を見たことがないということです。 これは、アニメ映画が何に基づいていないが、それに基づいて漫画、軽小説、いくつかのアニメを持っていたまれなケースの1つです。 もちろん、それは必ずしも良いことではありません。 それは可能性があります。 それは、それが生まれたアニメのようにかなり恐ろしいか、まともなものになるかもしれません。 見つけ出す方法は一つしかありませんが、これは「血：最後の吸血鬼」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、沙織が戯れるために懸命に努力している私たちの話を開きます&amp;hellip;彼女はできるのですか？ それは本当に説明されていません。 彼女はアメリカの拠点にある学校に送られています。そこでは、甲状腺が潜んでいると疑われています。そして、それは物語の要素が主に終わり、それは長い一連の行動シーケンスになります。 この映画は興味深いアイデアを提示していますが、問題はそれほどありません。 チプロテランは面白いモンスターのように見えますが、人間に餌を与えて形を変えること以外は何も学ばないのです。  Sayaが取り組んでいる組織は本当に面白いかもしれないようですが、あなたはそれについて何も学んでいない、それはちょっと漠然と不思議です。 沙耶は甲状腺腫といくつかの関係があることが示唆されているが、何ができるかについての詳細や手がかりはない。 あなたが得る小さなプロットは、標準的なモンスター狩りの物語のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこの中であまりよく発達していません。 沙耶は、不明瞭な動機のある典型的なアクションガールです。 デイヴィッドは大部分が空白のスレートキャラクターです。 彼は戦闘でサヤをサポートしています。それは、何らかの義務感覚であるか、彼女とのつながりが明確でないかにかかわらずです。 残りのキャラクターの大部分は、映画から消えてしまう前に、1つか2つの場面に現れる。 救助される看護師を除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良いです。 背景にはたくさんの細部があり、チロテランには面白いデザインがあります。 アクションシーケンスはよくペーシングされ、強烈です。 もちろん、この血液は本当の血のようなものではありません。血のフランチャイズ全体の問題と思われます。 顔の表情も消えており、表現されるはずの感情とよく似ていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技は弱い要素の1つです。 問題の一部は、彼らが英語で多くの対話をしたことです。 物語の文脈では意味がありますが、Kudou YoukiとNakamura Saemiのどちらも言語のセンスはありません。 あなたは彼らが本当に試していると言うことができますが、対話の多くは、スクリプトから読み込んでいるような、ちょっとしたもののように聞こえることがよくあります。  Kudou Youkiは、「管轄」や「捜査」のようなより複雑な言葉で目立った問題しかありません。 中村紗美さんはうまくやっていないし、彼女の英語のラインは本当に不自然に聞こえる。 ジョー・ロマーサには会話に問題はありませんが、演技に関してはひどいです。 一方、音楽は特別なことではありませんが、かなりうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1/10です。 この中にはユーリがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bloodの最終評価：最後の吸血鬼は4/10になるだろう。 それは悪い映画ではなく、明らかに良いアイデアがあります。 しかし、アイデアはそれほどではなく、実行は問題でいっぱいです。 それはジェネリックアクション映画のように楽しいですが、実質的にはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know, during my time doing these reviews I&amp;rsquo;ve looked at both Blood+ and Blood-C. Both of which had a lot of issues, but I felt were decent enough overall. The odd thing is that I&amp;rsquo;ve never seen the movie that inspired them before. This is one of those rare cases where the anime film wasn&amp;rsquo;t based on anything but had a manga, light novels and several &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goodenoughforme&#34;&gt;GoodEnoughForMe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Blood：The Last Vampireは、長編映画とは対照的に、アニメのエピソードを延長したものに似ています。 短い実行時間（48分）は基本的にキャラクターの開発やプロットの開発に時間がかからないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;血：最後の吸血鬼は特に2つの事柄で注目に値する。 ほぼ完全に英語で撮影されたアニメであり、完全にデジタルアニメーション化されており、2000年にこれが登場したときに画期的な新しい方法を生み出した。タイタニックとアバターの名声を誇るJames Cameronも「世界はこれを考慮する デジタルアニメーションの最高品質の基準として働いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本質的に、血：最後の吸血鬼は2つのものに沸きます。 アクションとアニメーション。 前にも触れたように、この映画のプロットは、剃刀のように薄く、ただひとつのキャラクターを別の戦闘シーンに入れるための手段として存在しています。 あなたは、これを漫画やビデオゲームのような他の媒体で続けているより大きな物語の序文として、ほとんど見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのために、短い、厳密に行動を取った映画、Blood：The Last Vampireが美学とアニメーションのために大いに魅力的になります。 この映画は、ベトナム戦争の緊張感の中で、1966年にアメリカの横田基地に誕生しました。 私たちの主人公はサヤです。サヤは、吸血鬼と人間のハイブリッドで、人の血液を食べるバット様の吸血鬼であるChiropteransを殺すことを任命されています。 まあまあ、それは全体のプロットです。 重要な役割を果たすキャラクターの数は、Red Shield組織のメンバーであるDavidと、Sayaが働いているDavidの外で、目の前の戦いのすべての大虐殺を見ることができる学校の先生の外に、最小限に抑えられています 本当に誰も知りません。 サヤとデイビッドでさえ、貴重な情報があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この映画は本当に見るべき光景です。 デジタルアニメーションにより、複雑な動きを従来のセルアニメーションよりもはるかに優れたアニメーションにすることができます。 ここではライブアクション映画のために通常予約されているカメラトリックが使用され、すべてが流動性と鮮明さを備えており、アクションシーンを非常に楽しめるようにしています。 灰色と茶色でぼんやりとした照明でいっぱいになっているこの世界自体は暗くも豪華ですが、暗闇と組み合わされた60年代の設定は、厳密にディストピスの映画ではないにもかかわらず、ディスストピアン風の改装の空気を放ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、少し時間のために、我々は視覚的に私たちに印象を与え、恐怖の感覚を課すために働く、ぞっとするようなアクションシーンの群れに扱われます。 彼らはそれをすばらしくします。 私たちはサヤとデビッドをよく知ることはできませんが、私たちは自分たちの闘いで彼らのために応援しています。彼らが人々を殺すような邪悪な方法で私たちに与えられた悪い知らせです。 これは本当に言葉よりも大声で話す行動の映画です。 幸いなことに、行動は速く、流動的でエキサイティングなものであり、あまりにも上手すぎる、あるいは不必要に感じることはめったにありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大な芸術作品と偉大なサウンド部門を組み合わせることで、暗く恐ろしい雰囲気が広がります。 声優は家に書き込むものではありませんが、サヤは単調であり（故意に）、ダビデはあまりにも多くの感情、チロパタンの騒々しい騒音、邪悪な戦いの音、 大気に まさにホラー映画ではありません。 アクションはあまりにも蔓延していますが、アニメーションが設定する既に暗い気分をエスカレートするのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「血」：「最後の吸血鬼」は深い映画ではなく、素敵なプロットやキャラクターのキャストを持つものでもありません。華麗なスリルと寒さの群れが、美学的に面白い環境を包み込んでいます。 それは厳密には禁止されていますが、複雑ではない複雑なアクション映画であり、それ以上の価値はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34845&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoodEnoughForMe/reviews&#34;&gt;GoodEnoughForMe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blood: The Last Vampire feels more like an extended one off episode of an anime, as opposed to a feature film. It&amp;rsquo;s short running time (48 mins) basically ensures that there is not a lot of time for character development and plot development.    Blood: The Last Vampire is particularly noteworthy for two things; being an anime filmed almost entirely in English, and being comple &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cobrascope&#34;&gt;cobrascope&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このタイトルはProduction I.Gスタジオ（Ghost in the Shell）に由来しています。 それは見た目が良く、聞こえる。 それは、文字通り、40分の剣で悪魔を切り刻む（そしてある時点ではスペード）。 正直しましょう。 心のこもった目のキャンデーのビットは、多くの楽しみになることができます。 ああ、場所で行動する英語の声のいくつかもひどいです。 あなたが青々としたビジュアルのためのチャンスを手に入れたら、おそらくチェックアウトする価値があります。 それは本当に本当の長編映画のようには思われません。 それはわずか40奇数分です。 本当のプロットはありません。実際の深みを持つキャラクターを開発しようとする試みはありません。人間の感情はどこにもありません。 それはある種の宗教的および政治的なサブテキストを示唆していますが、実際にはそれらの道を実際に探索しようとはしません。 明らかに、下に広がっている話がありますが、あなたは映画でそれを見つけられません。 どうやら、マンガとアニメの両方のシリーズがあるので、それらのアイデアはそれらの中で探究されるかもしれない。 彼らは確かにここにいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;適切な映画として、これはたぶん約5/10に値するでしょう。 あなたが気晴らしとして直接的なゴージャスな見た目のアクションの40分を望むなら、これは法案に合うでしょう。 あなたがアニメーション愛好家や映画館の学生なら、技術的にはここで賞賛すべきことがたくさんあります。5スターのアニメーションとビジュアルスタイルをチェックする価値があります。 あるクエンティン・タランティーノが生産I.G. この映画で使われているテクニックを学ぶためのスタジオです。 彼は明らかに彼が個人的にKill Billのアニメ部門をするように頼んだことに感銘を受けました。 理由を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cobrascope/reviews&#34;&gt;cobrascope&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a proper film this probably deserves &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; just about. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;faustes&#34;&gt;Faustes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は恐ろしい英語の声優のために映画に約5分を見て停止する必要がありました。 この映画には日本語のダブもありませんので、私はそれを全部削除しなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35045&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Faustes/reviews&#34;&gt;Faustes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had to stop wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Blood：The Last Vampire」は、古き良きホラー/アクション・フリックです&amp;hellip;しかし、それはわずか50分ですが、これはかなり映画のために短いです。 それはまったく悪い映画ではありません。 長さにもかかわらず、それはかなりうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションムービーであることから、このアクションは非常に重要な側面であることは明らかです。これは「Blood：The Last Vampire」がすべてのアカウントで配信するものです。 アクションは、最初から最後まで流動的で血まで速く、激しく、途中でほとんど休息しません。 太い大気の方向は、特にオープニングシーンでは華麗です。 キャラクターの絵画はそれほど熱くはありませんでしたが、アートワークはぴったりと暗く、全般的に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伝統から離れて、「Blood」は主に米国の拠点で行われるように英語の声を使用します。 しかし、英語で書かれた原語は、英語の声が一般的に吹き替えのように聞こえなくなるのを止めていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人々が「血：最後の吸血鬼」によって非常に気絶したように感じるようです。それは恐らくその話のせいかもしれません。 この映画の主なストーリーラインは非常にシンプルで、主に自己完結型ですが、この映画がほんの一部に過ぎないほど大きなミステリーに関するヒントが得られます。 彼らは映画をもっと長くして、より多くを明らかにしただろうか？ おそらく。 しかし、もう少し長い映画では、この映画を完成させるのに十分な情報を組み込むことができないかもしれません。また、ここやそこにないスタンドアロンの作品でさえも終わるでしょう。 それが立つにつれ、私はいくつかのゆるい終わりの存在が私に煩わされていることはわかりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、この映画はそれほど時間がかかりましたが、少し短かったので少し不足していました - 映画館でそれを見たら、半分しか見ることができないので、 映画。 しかし、映画の外では、これを見て50分を費やすよりもずっと悪いことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24202&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Blood: the Last Vampire&amp;rsquo; is a good old fashioned horror/action flick&amp;hellip; though it&amp;rsquo;s only 50 min long, which is pretty darn short for a movie. Not that it&amp;rsquo;s a bad movie at all. It fares pretty well de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anthonyfield&#34;&gt;anthonyfield&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメのペーシング/構造は優れています。 ビジュアルは素晴らしく、雰囲気は素晴らしく、映画自体の長さは私の見解では完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、物語はあまりにもユニークではない、それは多くの紆余曲折を持っていませんが、それは何のために、それは何をして、それはうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、他の映画などと同様、音量は危険です。
音量を上げて英語の会話を聞くこともできますが、映画の他の瞬間から耳を痛める危険があります。英語の会話を聞くだけで十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暴力的、不気味、サスペンス。 強くおすすめの映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anthonyfield/reviews&#34;&gt;anthonyfield&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;No, the story isn&amp;rsquo;t too unique, nor does it ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;femto999&#34;&gt;femto999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/femto999/reviews&#34;&gt;femto999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Τhe blood franchise is either hated or loved by the anime community. And while some of it&amp;rsquo;s titles are not so strong like the Blood C anime and it&amp;rsquo;s movie that came after, &amp;ldquo;Blood the Last vampire&amp;rdquo; is probably the movie that even non fans of the franchi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostalker&#34;&gt;Ghostalker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は映画が好評を博していること、そしてレビューの執筆時点でテレビで放映されているBlood +（2005）シリーズとBlood-C それに根差している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、サヤという女の子のことです。彼女は常に怒っている真面目な顔をしており、彼女はカタナを身に着けています。そして、彼女はそれを使って「鞭打ち」と呼ばれる悪魔のような生き物を屠殺します。 彼女に興味をそそるのは、彼女がその悪魔を見つけて捜し出す秘密機関の捜査官として働くということです。 この設定は、1960年代に日本とその周辺の民間地域に拠点を置くアメリカ空軍にあります。 地下鉄でChiropterateを成功裏に追いかけるSayaが始まり、周囲の民間人がどのように周辺に潜入しているかについての啓示をすると、時間がほとんど無駄になります。 死亡。 これに続くのは、地元の学校、米空軍基地、近隣の町など、いくつかの土地マークにまたがる探索と破壊の任務です。 映画の非常に短い実行時間を考えれば、多くの疑問があるので、終わりは視聴者が熟考するための何かを残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはおそらくこの映画のハイライトであり、それは2000年のアニメーションですが、当時は明らかにそれ自身のクラスです。 環境は非常に詳細で、単に息を呑むほどであり、潜在的に今日の最高のアニメーションにも匹敵します。 照明効果は非常によく行われており、穀物様の物質や動きのぼやけなど、細かいディテールでは、いくつかの速い動きのシーンではさらに印象的な効果が追加されました。 キャラクターのデザインは、シェルの映画の元のゴーストと幾分似ています。キャラクターの感情が何であるかを実際に描写するユニークで詳細な表情を提供します。 このアニメーションの他の注目すべき特徴は、キャラクタの動きの滑らかさ、環境、および遷移シーンの一般的なものである。 アクションシーンは印象的です。注目すべき点は、環境の変化がきわめてきれいで、きちんとした場所から戦いの破壊的な影響で不気味な場所に変わるからです。 破片、傷、血液滲出物、および他の要素が実際に戦いのように見える場所が存在するように見えるものが存在する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトは、映画が誇示していないことを示すものです。 バックグラウンドのサウンドトラックは驚くほど良いと確信しています。特に、設定の1つが、アメリカの音楽バンドがハロウ​​ィンパーティーに参加し、その音楽に合った音楽を演奏しているからです。 叫び声、叫び声、剣のスラッシュ、落ちるキャビネット、モンスターの鳴き声などの他の音響効果も非常にうまくいきます。 私は個人的には、あまりにも明日がないように、キャラクターが叫んでいることから、ガチョウバンプスを手に入れました。 映画の重要な特徴の1つは、日本語と英語の両方の声優を吹き込んだダビングです。アメリカのキャラクターはアメリカ人のように見えますが、アメリカの声優によるダビングは明らかです。西洋 聴衆はまだ非常に日本語を感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはムービーが本当に重視していないものです。 映画は、主人公サヤが映画に暗示されたいくつかの事実を除いて何も明らかにしていませんでした。そして、彼女の使命のかなりの仲間であるダビデと学校 物語に重要な役割を担う看護師。 しかし、私はすべてがスムーズに流れていくのが好きです。私はプロデューサーがプレゼンテーションやストーリーに焦点を当てた興味深い映画を作っていて、キャラクターはあまりよく作っていないと言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;血：最後の吸血鬼は本当に驚くべき発見です。 映画には、本当に印象的な傑出したアニメーションと効果音を伴う興味深いプロットがあります。 このアニメの私の全体的な印象は非常にポジティブなものです。映画の相対的な不足とキャラクターの不足にもかかわらず、これは私がもっと欲しいという事実以外に見ている楽しさを取り除かなかったからです 。 私は超自然的なホラージャンルの映画や、単に良いアニメを見たいと思っている人には、映画を見て好きな人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ghostalker/reviews&#34;&gt;Ghostalker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched the movie out of curiosity after reading some interesting background on how the movie is a critically acclaimed one and how the series Blood+(2005) and Blood-C which is about to be aired on TV at the time of the review&amp;rsquo;s writing traces its roots on it.    The story is about a girl named Saya, she has a very serious face that always looks angry, she wields a katana, and that she uses it to slash-to-death the demon-like creatures called &amp;lsquo;Ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;explicit707&#34;&gt;explicit707&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは視覚的な傑作です。  1960年代に米軍基地に設立された私たちの主人公は、特定の脅威を殺すために潜伏しています。 それは短い旅ですが、激しいツアーです。見逃せない価値があります。 これはかなりグラフィックな暴力で満たされています、そして、それは心がかすかなためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は悪くない、それは本当にちょうど短いアクション/ホラーフリックです。 メインキャラクターは簡単に接続できますが、ストーリーを通してキャラクターの成長はほとんどありません。 アートワークとアニメーションは一流ですが、そのサウンドもかなりうまくいきます。 私はこのフリックで演技する英語について不平を言う必要があります。 それは単調で、絶対に悲しいものでした。 それは悪い英語の演技（それはアメリカの基地にあるので、日本語と英語の演技があります）でなければ、私はこの映画に9または10を与えていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの中で主人公を愛していました。 彼女はどんな手段によっても動かされたわけではありません。 彼女は後の悪魔と戦うために武器が必要だったし、それは良い剣でなければならなかった。 彼女は全話を通して完全に無用な性格を守っていたが、それは危険がどこから来たかである。 もしここで犠牲者を守るのでなければ、エキサイティングではなかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、これは本当にクールなアニメ映画だった。 私は間違いなくそれをお勧めし、高い反復価値を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/explicit707/reviews&#34;&gt;explicit707&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a visual masterpiece. Set in the 1960s on a US military base, our main character goes undercover to kill a specific menac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shattered-angel&#34;&gt;Shattered_Angel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は問題ありませんでしたが、私はテレビでこれを見たとき少し不平を払っていました。なぜなら、この先駆者であるBlood +がシリーズの主人公の3人しかいなかったことは分かりませんでした。  HAJIはどこですか？！？！ 映画全体を通して私の正確な考えでした。 しかしそれを除いて、それはかなり良かった、芸術はシェルのゴーストの多くを思い出させ、私が正しく想起すればダビングはまともではなかった。 私の唯一の他の否定的なコメントは、映画が少し短くなっていて、もうちょっと長い方がいいかもしれないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shattered_Angel/reviews&#34;&gt;Shattered_Angel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie was alright, but I was a little dissappointed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abs0&#34;&gt;Abs0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今までに見た中で最も退屈な映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ファックするSHIT。 すべての女の子は口実があり、沙耶は醜いです（他のキャラクターもそうです）。醜い3DCGが見せかけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：これに実際のアニメーションは何秒かありましたか？ そして、それもファックとして揺れていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;振り付け：たわごと。 サヤは、Chiropteransを殺すことに関して、生きている最も遅い生き物です。 彼女は文字通り、彼らが彼女を見つめている間、2つの吸血鬼に歩いていっただけです。 ちょうど。 ファック。 歩く。 うわー、どのように強烈なクソ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：どのようなクソなボレフェスト？  3DCGを嫌うもう一つの理由。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81202&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Abs0/reviews&#34;&gt;Abs0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The most boring movie I ever watched in a while.     Art: F &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;barcaman101&#34;&gt;barcaman101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;世界に知られていない彼らは人を奪う悪魔です。米国の組織のために働く神秘的な少女が彼らを殺す責任があります。身体の数が増えているので、米国の基地に行くという譲渡を受けます。 アニメは何も特別なことはありません。偉大なキャラクターや偉大な瞬間はありません。これは短すぎるのは、45分のアニメが多く見られたからではありません。最初はダブを見ましたが、まだ英語と 日本の言葉のようなものではありませんでしたが、いくつかのシーンのための完全な感触を得るのを妨げていました。このキャラクターは鈍感でアンインアクティブです。この映画の価値があるのは、モンスターデザインのかなり良い描写でした。 短いアニメ映画があると言うと（サイコダイバー、ダークマスターの夕暮れ）、これはちょうど時間を過ぎるアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/barcaman101/reviews&#34;&gt;barcaman101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unknown to the world their are demons that prey on people.a mysterious girl who work fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;血：最後の吸血鬼はプロダクションI.G.のための出発点と、プロットやキャラクターの点ではなく、プロダクションの観点からの媒体としてのアニメの出発点を表しています。 伝統的なアニメーション技術は完全にデジタルアニメーションに置き換えられましたが、キャラクターデザインは長年のアニメーション分野の主力となっていた標準的な「クリーンでシンプルな」ライン構造を失いました。 これに加えて、映画は、特にダブであることから、またそれがターゲットオーディエンスであることから、オーディオの観点からの出発点でもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、何か良いですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、吸血鬼、船乗りの女の子、翼がついた大きなものなど、ストレートな暴力の話です。 血のアプローチに直接ならない限り、血は何もありません。アニメの性向がしばしばメロドラマティックに絡みついて拍手を送るようになり、DBZとの戦いについて言えばいいだけです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Plotwiseこれは実際にファンタジーアクションの領域ではかなり楽しいです。 リメイク/リベンジ/アダプテーション/コピーではなくオリジナルのコンセプトであるため、作者は自分が望むようにプロットを調整できるという利点がありました。また、作品の芸術ライセンスを持つ北久保弘之 自然に血が実験的な感覚を持っていることは自然です。 物語はフェアクリップで最初から最後まで移動し、背景の細部にはほとんど影響しませんが、視聴者に与えられる情報は前に述べたのと同じ直接的な方法で行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではブッシュについて実際には何も殴られていませんが、映画はいくつかの問題を抱えていますが、それはプロットであり、主要なものは適切な結論に達するのではなく、 これは、映画にunfinsihedな感じを与えることができます（私は問題として表示されませんが、後で説明 - ）一部の人々の視聴経験を不満にすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がすでに述べたように、Bloodは標準的なアニメ練習からはっきりとはずれたテクニックを使って作られましたが、実際にはどういう意味ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も単純な言葉では、Boodは視覚的な饗宴です。 伝統的なセルベースの方法に比べてデジタルアニメーションを使用することは、ムービーが通常よりも高速で実行できることを意味します。 この結果、アニメーションは通常よりもはるかに流動的です。 同様に、キャラクターの「ラフで準備ができた」デザイン、特にキャラクターのフィーチャーや衣服を使ったスムーズなラフなラインの採用は、製品全体にさらに自然な要素を加えています。 これらの2つの要因は、映画の低レベルの照明とミュートされたカラーパレットと相まって、驚くほどのオンスクリーン効果、特に一種の自然な「モーションブラー」をもたらします（説明が必要な場合は私に尋ねてください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとChiropteraの動きは、非常にナチュラルであり、はるかに予想以上のものです。 ラフラインの使用は、文字から感情の深さを伝えることもできますが、これはきれいで単純な線では実現できません。 チーフキャラクターデザイナーの寺田克也氏はインタビューの中で、映画の中の大まかなラインを使用することは、現実にクリーンでシンプルなラインがないという事実を反映することであると説明した。 ムービーはこの事実を使って、私がアニメで見た最も表現力豊かな特徴を持つキャラクターを提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の出発地は映画のオーディオ部門でした。 以前の他のアニメとは違って、血は日本語の字幕付きの英語ダブを作った（これを最初に行うアニメーションになった）。 生産I.G. 西洋アニメ市場をターゲットにしていたが、西洋のファンには映画をアピールしなければならなかった。 皮肉なことに、このダブは、映画が日本でヒットした理由の1つです。 ほとんどの日本のファンは、日本語がはっきりしていたアニメを英語で字幕付きで見るのは斬新な体験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダビングを除いて、効果音は本当に驚異的でした。 さまざまなクラッシュや強打、病的な肉質の騒音、泣き言やうろつきなど、すべてが愛情を込めて実現されています。 雰囲気は、ある種の騒音で積極的に散在しています。シーンは本当に沈黙していません。 これは、映画全体の雰囲気に深みを与え、サヤが他の世界の生き物と戦っている間に、世界の残りの部分は正常に進行しているという事実を強調する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽的には、映画は実際にはかなり良いです。 そこにある音楽は、しばしば大気ですが、シーンにあまり影響を与えない程度にミュートされています。 これはテンションを高めていく上で非常に効果的な方法ですが、視覚メディアの面では新しいものではありませんが、ここで効果があったテクニックを見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;血液：最後の吸血鬼は視覚的かつ聴覚的な勝利であるかもしれないが、これは費用がかかっている。 キャラクターはティーへの個体ですが、1次元でもあります。 映画は非常に短いので、キャラクターの開発の余地はほとんどありません。 視聴者にはサヤについてのヒントがいくつか与えられていますが、これはダイハードのキャラクター・ジャンキーを満足させるほどにはほど遠いところです。 しかし他の誰も、これを無視していくつかの偉大な行動を見ることに賛成するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、ブラッド・ザ・ラスト・ヴァンパイアは現代のアニメの未知の英雄の1つだと思います。 媒体で利用可能な最良のアクションのいくつかを持っているだけでなく、業界で標準的な手法となっているいくつかの手法を先駆けました。 国内外で驚異的な成功を収め、数々の賞を受賞しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたがそれを楽しむことを意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが特徴である問題、そして実際にどこにも行かないストーリーのために、この映画は漫画や軽小説のために賞賛された広告であるとは言い難い。 これは正当な考えですが、私はこれらの問題に焦点を当てるのではなく、Die Hard、Lethal Weapon、Schwartzenegger映画、Ramboなどを見ているかのように見てください。これは実際には それは大脳の努力ではなく、面白​​いものであるため、実際に映画を完全に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが「血：最後の吸血鬼」を見たことがないなら、あなたは行方不明になる可能性があります。 これは、メディアの境界線を押し上げる象徴的なアニメであり、アニメが時代遅れであると西洋のスタジオや批評家に思い出させるものです。 私はこれが深い思考や内省を必要としなかった最も楽しいファンタジー・アクション・ロープであることを発見しました。 映画の同じような方法で、それはまさにそれがするために設定されたものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私を楽しませた。 それ以上のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blood: The Last Vampire represents something of a departure for Production I.G., and for anime as a medium, not in terms of plot or characters, but in terms of production. Traditional animation techniques were replaced completely by digital animation, whilst the character designs lost the standard &amp;lsquo;clean and simple&amp;rsquo; line structure that has been a mainstay of the animation field for many years. In addtion to these, the movie was also a departure in terms of audio, in particular because of it&amp;rsquo;s dub, and also because of it&amp;rsquo;s target audience (more on these points in a bit though).    But is is any good?    The story is a fairly straightforward tale of violence, with vam &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;queenwitch-1&#34;&gt;queenwitch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は短かったので、私はちょうど簡単なように私のレビューをします：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;15分遅れて劇場に入ったような気がして、どこかにいなければならないことを忘れて、15分早く出発しなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとアートのデザインはとてもいいですが、キャラクターの開発の欠如と非常に微妙なプロットは、私が混乱して混乱しているような気持ちになりました。なぜ、これが出てきた時にこれが普及したのか、まだ分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/queenwitch/reviews&#34;&gt;queenwitch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since this movie was short, I will make my r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;edythemighty-1&#34;&gt;edythemighty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは吸血鬼愛好家にとって素晴らしいアニメです。 あなたが望むならば、Blood +はあなたに追加の補充を与えることができるが、期待されるような結末はかなり自由である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以上、OVAはすべて優れています。 ストーリーはとてもよく書かれていますが、それは短くてキャラクターの発展にはあまり影響しないかもしれませんが、ヴァンパイアを提示する方法は非常に信じられます。監督自身はどのように吸血鬼を 進化論の間に、トリニティ・ブラッドのように、進化論、アニメ化、または遅れているが、それには魔法のような力がある。 血液にはこれがありません。 変形は厄介で、最終的にはバットマンのようなものではないバットのような生き物です。 これがストーリーとアニメーションが素晴らしい理由であり、実際に存在するかもしれないものとして、このバージョンのカイロプテラン（吸血鬼）を提示するためにすべてのストップを引き出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は黙っているので、音の面では彼女にはあまり言わないが、チロパタンの叫び声は骨が冷たくてもかまわないし、話があなたを魅了する時間は無駄だ。 声優、そしてあなたが混乱し、より多くのことを望むために投げ込まれた場面は、あなたがいつそれを見たか、特に終わりに向かっているかを知るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優れた物語、インスピレーションを受けたアートワーク、偉大な戦闘シーン、そして多くの吸血鬼の良さは、これが吸血鬼やホラーアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=570&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/edythemighty/reviews&#34;&gt;edythemighty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a great anime for vampire lovers. The ending as is to be expected is pretty open-ended, although Blood+ can give you an additional fill &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jutester-1&#34;&gt;jutester&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本メディア芸術祭の最優秀賞を受賞した2000年の最も印象的なアニメーション映画の一つである「ブラッド・ザ・ラスト・ヴァンパイア」は、その贅沢な生産価値によって賞賛される美しいダークアニメです。 しかし、もちろん、アニメーションスタジオが生産I.Gの口径を持っているとき。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は荒廃した電車でサヤに紹介されます。 彼女はまだ静かに座っている。 突然、電車が止まり、電灯が消えます。 次に続くのは、息を吹き飛ばすことが保証されている1分のアクションシーケンスです。この映画が最高のアニメーション品質になると、この映画がどれほど驚異的であるかをあなたに伝えます。 実際、これが映画の主なドローであることを認識しているように、メーカーはスクラップしていないし、純粋なアニメーションの天才である素晴らしいショットを扱うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語的には、映画は少し短くなります。 私たちはサヤの本当の性質が何であるか、彼女が何をしているのかを知ることはできません。 確かに、映画はそれ自体について多くのことを説明していない。 多くは単に示唆されており、観客はしばしば推測して自分自身のために物事を把握することに任されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのため、映画全体は1時間のティーザートレーラーのような感じです。 美しい、2D-3Dの映画の品質、心を吹くトレーラー。 そして、ある意味では、サヤの物語の多くは、後のスピンオフシリーズ、Blood +、もう1つのProduction I.Gで解説されているように、単なる予告編です。 傑作。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ブラッド：ラストヴァンパイアは面白いビジュアルデザートを作ります。 すべてのお菓子と糖はほとんどない体です。 私はそれのためにそれのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jutester/reviews&#34;&gt;jutester&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the most impressive animated films in 2000, garnering a Grand Prize at the Japan Media Arts Festival, Blood: The Last Vampire is a beautiful dark anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawlmartz-1&#34;&gt;lawlmartz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Blood：The Last Vampire-タイトルを与えられたこの映画は、それが命名された血液を吸う生物の静脈からの長年にわたる映画、アニメ、文学の期待、期待、文化的浸透をそれに伴うものです。 誰もが神秘的な吸血鬼を聞いてきました。そして、ジョンポリドリの「ヴァンパイア」がリリースされて以来、私たちは200年近くも彼らと文化的な魅力を感じています。 私たちが十分に得ることができない、神秘的な、そしてオカルトとの関連について、魅力的なことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2000年、プロダクションIGは手足を外に出て、恐ろしい、熱狂的な血の苦しい獣Teropteridsと戦い、殺す吸血鬼についてのアニメ原作を制作しました。 ほとんど無傷で、弾丸、破砕、そして震える勢力には耐えられませんが、テロプテリッドは、1つの手段、すなわち吸血鬼の血によってしか殺されない恐ろしい敵です。 物語は、1966年にアメリカの空軍基地と高校に住む子供たちのために、ハロウィン、1966年に行われます。 この夜に何が起こるかは、決して忘れることのないものです。言わない限り、それはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のアニメーションは例外的です。  1990年代後半から00年代前半にかけて、FLCLに匹敵する品質のアニメーションやオリジナルのアニメーションのいずれかが容易に得られましたが、多くの同世代の予算には恩恵を受けませんでした。  Ghost in the Shellシリーズよりも優れた3D CGI Production IGの最高の使い方をいくつか持っていて、キャラクターは大きな流動性とディテールで動きます。 すべてが非常に鮮明で滑らかで、黒、灰色、赤の暗い落ち着きのないパレットは、それに一種のネオノワール感を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bloodのこの化身についてさらに魅力的なのは、オーディオです。
この映画はいくつかの点でユニークです。私が今まで見てきた多くのアニメのうち、最初はデュアルオーディオを持っています。 この映画は、もともと完全に日本語ではなく、英語のオリジナルとも呼ばれていませんでした。 それは、それぞれの言語を話す日系人とアメリカ人の両方のキャラクターを（そして少数の人にとって）演出する実験であり、大きな成功を収めた実験でした。 声優は非常に上手く扱われていますし、日本人のバージン・エンニッシュではなく、日本の音韻学でアメリカのVAが刺しているわけでもありません。
それは本当の二重の努力です - 日本人が彼らの言葉を声に出し、アメリカ人が彼らのことをしています。 アニメウォッチャーとして、私は長い間、音声がこのように処理されたショーを見たいと思っていました。 ドイツやイングランドのような国でアニメが起こりうると思うのはまったく馬鹿です。 血：最後の吸血鬼は、この問題に非常に洗練されたアプローチをとり、そのメリットを大きく享受します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーとキャラクター化は悲しいかなか欠けています。  Bloodがキャラクターと動機を築くために50のエピソードを持っていた場所では、Blood：The Last Vampireではすぐに行動に投げられます。 映画の長さはわずか45分ですが、ストーリーには本当に緊張感がありますし、適切なゴアで華やかな色合いにマッチする素晴らしいアクションもあります。 同時に、動機と起源は混乱しており、中心的な拮抗薬がはっきりしていません。 キャラクター自体の名前はBlood +でリサイクルされていますが、この話もBlood Cにも関係していません。
（読者は関連するBlood +やBloodシリーズを知っているかもしれないが、これは漫画が書かれる前の元のバージョンであり、人気のあるBlood +に適応されるだろう）。 それは、よく知られているが異なる文字を含むスタンドアロンの血まみれのアクション・ロープとして最も役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blood：The Last Vampireは、非常に上手くやっている優れたアニメーション、心に残るものの、楽しいアクションプロット、非常に珍しい、しかしよく実行されたボイス演奏など、多少のパッケージで提供することがたくさんあります。  Blood +を見てもう少し欲しい人は、これで間違ってはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209647&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawlmartz/reviews&#34;&gt;lawlmartz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blood: The Last Vampire- just given the title, this movie carries with it the expectations, anticipations, and cultural osmosis of many years of cinema, anime, and literature from the vein of the blood sucking creature for which it&amp;rsquo;s named. Everyone has heard of the mystical vampire- and we have had a cultural fascination with them for nearly 200 years- since John Polidori&amp;rsquo;s &amp;lsquo;The Vampyre&amp;rsquo; was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xaviersplosion-1&#34;&gt;xaviersplosion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はハードアニメファンを亡くしたことをお詫びしますが、この映画はひどいものでした。
ビジュアルは素晴らしく、私が好きだったたくさんのアクションがありましたが、ストーリーは深刻に欠けていました。 プロットは、あまりにも漠然とした概念、オープンで紛らわしい声明、血のガロンから構成されていました。 主人公が何であるか、なぜ彼女が何をしたのかについて、何の洞察も得られません。 私はそれが終わるまで（演技の声を除いて）本当に良いと思った。 それは非常に短く、非常に突然終了しました。 私は正直言って、エンディングクレジットは遅れていた最初のクレジットシーケンスだと思っていました。 私はずっと多くを期待していました。 うまくいけば、血液+はそれほど悪くはないし、うまくいけば、それはこの映画が提起した何百万もの質問をクリアする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6975&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xaviersplosion/reviews&#34;&gt;xaviersplosion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I apologize to &amp;lsquo;die hard anime fans&amp;rsquo;, but this movie was awful.   The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eddiefb3-1&#34;&gt;eddiefb3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを購入した後、私はちょうど45分であることを少し失望した。 しかし、実際にはそれには多くの素材があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはアニメの1つのエピソードのように感じます。 あなたは本当に文字を知ることはありません。 あなたはいくつかのクールな戦いを見ることができます。 そして、少しの背景情報を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしいです。 それは本当にクールに見え、話のためにうまくいく。 音楽もうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が興味深いと思ったこの映画の1つの特徴は、演技の声でした。 映画自体は英語と日本語です。 そしてキャストには英語の声優と日本人が混在している。 だから、この映画がダビングされ、サブが組み合わされているので、より良いダブかサブですかという議論はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語としては大丈夫です。なぜなら、主に私たちは詳細を得ていないからです。 しかし、血最後の吸血鬼の物語は、実際に別のメディアを通じて広がっています。 ビデオゲーム、小説、漫画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはマンガと小説の一つを持っています。 私たちはここでアメリカの小説とビデオゲームの残りを必要としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は素晴らしいアニメの吸血鬼の映画がほしいと思う人々のためにこれを推薦するが、多くの物語ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1646&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eddiefb3/reviews&#34;&gt;eddiefb3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After purchasing this I was a little dissapointed that it was only 45 minutes. But it really does have a lot o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thesilentarmy-1&#34;&gt;thesilentarmy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;48分のアニメは、キャラクターやストーリーに焦点を当てる時間が全くないので、実際にそれにぶつかりません。 代わりに、私は48分の映画のような他のもののためにそれにぼかしをかけます。 それはほとんど2つのエピソードです。 この期間内に何が達成できるのでしょうか？ まあ、一つのことがあります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は信じられないほどの視覚的刺激を示すはずです。 それは本当に期待できるすべてですが、まだ、血：最後の吸血鬼はかなり信じられないほど短くなります。 確かに、芸術は違っていて、大丈夫、多分設定はかなり良いです。 それはほとんど西洋に見える。 しかし、私の主な苦情は、この芸術スタイルでは、誰もがその中のすべての人々が、必然的に醜いということです。 サヤは終わりに向かって美しいと言われ、私のガールフレンドと私はお互いを見て、「本当ですか？」 私たちは彼女がうんざりしていたと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のアドバイスはこれを気にしないことです。 スピンオフシリーズ、Blood +を見てみましょう。  2つはまったく同じものではありませんが、Blood +はハードコアと叙事詩です。 一方、血：最後の吸血鬼は、哀れな短い、醜い、そして全く退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thesilentarmy/reviews&#34;&gt;thesilentarmy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie should showcase incredible visual stimuli. That&amp;rsquo;s all it can rea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kickass331-1&#34;&gt;kickass331&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは勝利を賭けます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おいしいから、おいしいから（キャラクターアニメーションの場合は）キャラクターアニメーション、驚異的なオーディオまで、このアニメはあたかも漫画のように見えますが、私はコミックを読んでいるわけではありません。  &amp;lsquo;定期的なボリューム中にたくさん&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はAnimeの物語で、答えが得られない質問が多く出てきます。これはアニメを作る最も良い方法であり、ファンのサポートに追加されています。FLCLはとても理にかなっています。  ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は勝つ匂いがしている、そしてこの勝利は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしBlood：The Last Vampireが一組の靴下だったら、私は40代の私が昼寝をしているときに足の粉が必要ないでしょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがこれを見ないなら、それは西の邪悪な魔女が水で跳ね上がったようなものになるだろう、あなたの世界は彼女が描写したとおりになるだろうが、それよりもずっと長い間、魔女が溶けていく。  ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、このシリーズを見れば、サヤの純粋な勝利を楽しむことが保証されています。それは典型的な女性の「フィーチャー」（featurez）に基づいていないため、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それを見て、または私はbanhammerを取得する必要があります&amp;hellip; 0_0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=564&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kickass331/reviews&#34;&gt;kickass331&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This Anime wreaks of win&amp;hellip;    From the delicious, and I mean delicious (If you&amp;rsquo;re a chiropterin) character animat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cyborg-dragon-1&#34;&gt;Cyborg_Dragon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからある日、私はアニメを販売している唯一の物理的な店の外国映画セクションにいて、これを棚に置いて、私は余裕がなければならない小さな変化のために見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2005年より前に戻ってくるアニメを見ることは、他の人が私に見せなければならない、あるいは見なければならないと言わない限り、私は決して考えなかった。 私はこれを自分で選んだのですが、自分の価値があるのですが、血液シリーズそのものについてはあまり知らないので、多少の苦情があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のストーリーは、適切なアクション映画のようにうまく始まり、その後20分は映画の主な紛争のセットアップです。 最終的には、悪意のある行動シーンや悪魔のような緊張感がある場所では、明らかに危険です。 映画に関する私の問題は、私がそれを気に入っていて、長さの面でもっと欲しいと思ったことでした。 映画は45分、私はそれがキャラクターに裏書のビットと別の悪魔との余分な戦いがどこに六十から七十だったと思います。 残念ながらそれを得られなかったが、全体的に私は映画をもっと楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cyborg_Dragon/reviews&#34;&gt;Cyborg_Dragon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So one day I am in the foreign film section of the only physical store I know that sells anime and found th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ご存じのように、これらのレビューをしている間、私はBlood +とBlood-Cの両方を調べました。 どちらも問題がありましたが、全体的にはまあまあだと感じました。 奇妙なことは、私が以前にそれらを刺激した映画を見たことがないということです。 これは、アニメ映画が何に基づいていないが、それに基づいて漫画、軽小説、いくつかのアニメを持っていたまれなケースの1つです。 もちろん、それは必ずしも良いことではありません。 それは可能性があります。 それは、それが生まれたアニメのようにかなり恐ろしいか、まともなものになるかもしれません。 見つけ出す方法は一つしかありませんが、これは「血：最後の吸血鬼」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、沙織が戯れるために懸命に努力している私たちの話を開きます&amp;hellip;彼女はできるのですか？ それは本当に説明されていません。 彼女はアメリカの拠点にある学校に送られています。そこでは、甲状腺が潜んでいると疑われています。そして、それは物語の要素が主に終わり、それは長い一連の行動シーケンスになります。 この映画は興味深いアイデアを提示していますが、問題はそれほどありません。 チプロテランは面白いモンスターのように見えますが、人間に餌を与えて形を変えること以外は何も学ばないのです。  Sayaが取り組んでいる組織は本当に面白いかもしれないようですが、あなたはそれについて何も学んでいない、それはちょっと漠然と不思議です。 沙耶は甲状腺腫といくつかの関係があることが示唆されているが、何ができるかについての詳細や手がかりはない。 あなたが得る小さなプロットは、標準的なモンスター狩りの物語のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこの中であまりよく発達していません。 沙耶は、不明瞭な動機のある典型的なアクションガールです。 デイヴィッドは大部分が空白のスレートキャラクターです。 彼は戦闘でサヤをサポートしています。それは、何らかの義務感覚であるか、彼女とのつながりが明確でないかにかかわらずです。 残りのキャラクターの大部分は、映画から消えてしまう前に、1つか2つの場面に現れる。 救助される看護師を除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良いです。 背景にはたくさんの細部があり、チロテランには面白いデザインがあります。 アクションシーケンスはよくペーシングされ、強烈です。 もちろん、この血液は本当の血のようなものではありません。血のフランチャイズ全体の問題と思われます。 顔の表情も消えており、表現されるはずの感情とよく似ていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技は弱い要素の1つです。 問題の一部は、彼らが英語で多くの対話をしたことです。 物語の文脈では意味がありますが、Kudou YoukiとNakamura Saemiのどちらも言語のセンスはありません。 あなたは彼らが本当に試していると言うことができますが、対話の多くは、スクリプトから読み込んでいるような、ちょっとしたもののように聞こえることがよくあります。  Kudou Youkiは、「管轄」や「捜査」のようなより複雑な言葉で目立った問題しかありません。 中村紗美さんはうまくやっていないし、彼女の英語のラインは本当に不自然に聞こえる。 ジョー・ロマーサには会話に問題はありませんが、演技に関してはひどいです。 一方、音楽は特別なことではありませんが、かなりうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1/10です。 この中にはユーリがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bloodの最終評価：最後の吸血鬼は4/10になるだろう。 それは悪い映画ではなく、明らかに良いアイデアがあります。 しかし、アイデアはそれほどではなく、実行は問題でいっぱいです。 それはジェネリックアクション映画のように楽しいですが、実質的にはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know, during my time doing these reviews I&amp;rsquo;ve looked at both Blood+ and Blood-C. Both of which had a lot of issues, but I felt were decent enough overall. The odd thing is that I&amp;rsquo;ve never seen the movie that inspired them before. This is one of those rare cases where the anime film wasn&amp;rsquo;t based on anything but had a manga, light novels and several &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goodenoughforme-1&#34;&gt;GoodEnoughForMe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Blood：The Last Vampireは、長編映画とは対照的に、アニメのエピソードを延長したものに似ています。 短い実行時間（48分）は基本的にキャラクターの開発やプロットの開発に時間がかからないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;血：最後の吸血鬼は特に2つの事柄で注目に値する。 ほぼ完全に英語で撮影されたアニメであり、完全にデジタルアニメーション化されており、2000年にこれが登場したときに画期的な新しい方法を生み出した。タイタニックとアバターの名声を誇るJames Cameronも「世界はこれを考慮する デジタルアニメーションの最高品質の基準として働いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本質的に、血：最後の吸血鬼は2つのものに沸きます。 アクションとアニメーション。 前にも触れたように、この映画のプロットは、剃刀のように薄く、ただひとつのキャラクターを別の戦闘シーンに入れるための手段として存在しています。 あなたは、これを漫画やビデオゲームのような他の媒体で続けているより大きな物語の序文として、ほとんど見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのために、短い、厳密に行動を取った映画、Blood：The Last Vampireが美学とアニメーションのために大いに魅力的になります。 この映画は、ベトナム戦争の緊張感の中で、1966年にアメリカの横田基地に誕生しました。 私たちの主人公はサヤです。サヤは、吸血鬼と人間のハイブリッドで、人の血液を食べるバット様の吸血鬼であるChiropteransを殺すことを任命されています。 まあまあ、それは全体のプロットです。 重要な役割を果たすキャラクターの数は、Red Shield組織のメンバーであるDavidと、Sayaが働いているDavidの外で、目の前の戦いのすべての大虐殺を見ることができる学校の先生の外に、最小限に抑えられています 本当に誰も知りません。 サヤとデイビッドでさえ、貴重な情報があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この映画は本当に見るべき光景です。 デジタルアニメーションにより、複雑な動きを従来のセルアニメーションよりもはるかに優れたアニメーションにすることができます。 ここではライブアクション映画のために通常予約されているカメラトリックが使用され、すべてが流動性と鮮明さを備えており、アクションシーンを非常に楽しめるようにしています。 灰色と茶色でぼんやりとした照明でいっぱいになっているこの世界自体は暗くも豪華ですが、暗闇と組み合わされた60年代の設定は、厳密にディストピスの映画ではないにもかかわらず、ディスストピアン風の改装の空気を放ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、少し時間のために、我々は視覚的に私たちに印象を与え、恐怖の感覚を課すために働く、ぞっとするようなアクションシーンの群れに扱われます。 彼らはそれをすばらしくします。 私たちはサヤとデビッドをよく知ることはできませんが、私たちは自分たちの闘いで彼らのために応援しています。彼らが人々を殺すような邪悪な方法で私たちに与えられた悪い知らせです。 これは本当に言葉よりも大声で話す行動の映画です。 幸いなことに、行動は速く、流動的でエキサイティングなものであり、あまりにも上手すぎる、あるいは不必要に感じることはめったにありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大な芸術作品と偉大なサウンド部門を組み合わせることで、暗く恐ろしい雰囲気が広がります。 声優は家に書き込むものではありませんが、サヤは単調であり（故意に）、ダビデはあまりにも多くの感情、チロパタンの騒々しい騒音、邪悪な戦いの音、 大気に まさにホラー映画ではありません。 アクションはあまりにも蔓延していますが、アニメーションが設定する既に暗い気分をエスカレートするのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「血」：「最後の吸血鬼」は深い映画ではなく、素敵なプロットやキャラクターのキャストを持つものでもありません。華麗なスリルと寒さの群れが、美学的に面白い環境を包み込んでいます。 それは厳密には禁止されていますが、複雑ではない複雑なアクション映画であり、それ以上の価値はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34845&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoodEnoughForMe/reviews&#34;&gt;GoodEnoughForMe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blood: The Last Vampire feels more like an extended one off episode of an anime, as opposed to a feature film. It&amp;rsquo;s short running time (48 mins) basically ensures that there is not a lot of time for character development and plot development.    Blood: The Last Vampire is particularly noteworthy for two things; being an anime filmed almost entirely in English, and being comple &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cobrascope-1&#34;&gt;cobrascope&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このタイトルはProduction I.Gスタジオ（Ghost in the Shell）に由来しています。 それは見た目が良く、聞こえる。 それは、文字通り、40分の剣で悪魔を切り刻む（そしてある時点ではスペード）。 正直しましょう。 心のこもった目のキャンデーのビットは、多くの楽しみになることができます。 ああ、場所で行動する英語の声のいくつかもひどいです。 あなたが青々としたビジュアルのためのチャンスを手に入れたら、おそらくチェックアウトする価値があります。 それは本当に本当の長編映画のようには思われません。 それはわずか40奇数分です。 本当のプロットはありません。実際の深みを持つキャラクターを開発しようとする試みはありません。人間の感情はどこにもありません。 それはある種の宗教的および政治的なサブテキストを示唆していますが、実際にはそれらの道を実際に探索しようとはしません。 明らかに、下に広がっている話がありますが、あなたは映画でそれを見つけられません。 どうやら、マンガとアニメの両方のシリーズがあるので、それらのアイデアはそれらの中で探究されるかもしれない。 彼らは確かにここにいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;適切な映画として、これはたぶん約5/10に値するでしょう。 あなたが気晴らしとして直接的なゴージャスな見た目のアクションの40分を望むなら、これは法案に合うでしょう。 あなたがアニメーション愛好家や映画館の学生なら、技術的にはここで賞賛すべきことがたくさんあります。5スターのアニメーションとビジュアルスタイルをチェックする価値があります。 あるクエンティン・タランティーノが生産I.G. この映画で使われているテクニックを学ぶためのスタジオです。 彼は明らかに彼が個人的にKill Billのアニメ部門をするように頼んだことに感銘を受けました。 理由を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cobrascope/reviews&#34;&gt;cobrascope&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a proper film this probably deserves &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; just about. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;faustes-1&#34;&gt;Faustes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は恐ろしい英語の声優のために映画に約5分を見て停止する必要がありました。 この映画には日本語のダブもありませんので、私はそれを全部削除しなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35045&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Faustes/reviews&#34;&gt;Faustes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had to stop wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia-1&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Blood：The Last Vampire」は、古き良きホラー/アクション・フリックです&amp;hellip;しかし、それはわずか50分ですが、これはかなり映画のために短いです。 それはまったく悪い映画ではありません。 長さにもかかわらず、それはかなりうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションムービーであることから、このアクションは非常に重要な側面であることは明らかです。これは「Blood：The Last Vampire」がすべてのアカウントで配信するものです。 アクションは、最初から最後まで流動的で血まで速く、激しく、途中でほとんど休息しません。 太い大気の方向は、特にオープニングシーンでは華麗です。 キャラクターの絵画はそれほど熱くはありませんでしたが、アートワークはぴったりと暗く、全般的に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伝統から離れて、「Blood」は主に米国の拠点で行われるように英語の声を使用します。 しかし、英語で書かれた原語は、英語の声が一般的に吹き替えのように聞こえなくなるのを止めていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人々が「血：最後の吸血鬼」によって非常に気絶したように感じるようです。それは恐らくその話のせいかもしれません。 この映画の主なストーリーラインは非常にシンプルで、主に自己完結型ですが、この映画がほんの一部に過ぎないほど大きなミステリーに関するヒントが得られます。 彼らは映画をもっと長くして、より多くを明らかにしただろうか？ おそらく。 しかし、もう少し長い映画では、この映画を完成させるのに十分な情報を組み込むことができないかもしれません。また、ここやそこにないスタンドアロンの作品でさえも終わるでしょう。 それが立つにつれ、私はいくつかのゆるい終わりの存在が私に煩わされていることはわかりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、この映画はそれほど時間がかかりましたが、少し短かったので少し不足していました - 映画館でそれを見たら、半分しか見ることができないので、 映画。 しかし、映画の外では、これを見て50分を費やすよりもずっと悪いことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24202&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Blood: the Last Vampire&amp;rsquo; is a good old fashioned horror/action flick&amp;hellip; though it&amp;rsquo;s only 50 min long, which is pretty darn short for a movie. Not that it&amp;rsquo;s a bad movie at all. It fares pretty well de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anthonyfield-1&#34;&gt;anthonyfield&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメのペーシング/構造は優れています。 ビジュアルは素晴らしく、雰囲気は素晴らしく、映画自体の長さは私の見解では完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、物語はあまりにもユニークではない、それは多くの紆余曲折を持っていませんが、それは何のために、それは何をして、それはうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、他の映画などと同様、音量は危険です。
音量を上げて英語の会話を聞くこともできますが、映画の他の瞬間から耳を痛める危険があります。英語の会話を聞くだけで十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暴力的、不気味、サスペンス。 強くおすすめの映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anthonyfield/reviews&#34;&gt;anthonyfield&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;No, the story isn&amp;rsquo;t too unique, nor does it ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;femto999-1&#34;&gt;femto999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/femto999/reviews&#34;&gt;femto999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Τhe blood franchise is either hated or loved by the anime community. And while some of it&amp;rsquo;s titles are not so strong like the Blood C anime and it&amp;rsquo;s movie that came after, &amp;ldquo;Blood the Last vampire&amp;rdquo; is probably the movie that even non fans of the franchi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostalker-1&#34;&gt;Ghostalker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は映画が好評を博していること、そしてレビューの執筆時点でテレビで放映されているBlood +（2005）シリーズとBlood-C それに根差している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、サヤという女の子のことです。彼女は常に怒っている真面目な顔をしており、彼女はカタナを身に着けています。そして、彼女はそれを使って「鞭打ち」と呼ばれる悪魔のような生き物を屠殺します。 彼女に興味をそそるのは、彼女がその悪魔を見つけて捜し出す秘密機関の捜査官として働くということです。 この設定は、1960年代に日本とその周辺の民間地域に拠点を置くアメリカ空軍にあります。 地下鉄でChiropterateを成功裏に追いかけるSayaが始まり、周囲の民間人がどのように周辺に潜入しているかについての啓示をすると、時間がほとんど無駄になります。 死亡。 これに続くのは、地元の学校、米空軍基地、近隣の町など、いくつかの土地マークにまたがる探索と破壊の任務です。 映画の非常に短い実行時間を考えれば、多くの疑問があるので、終わりは視聴者が熟考するための何かを残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはおそらくこの映画のハイライトであり、それは2000年のアニメーションですが、当時は明らかにそれ自身のクラスです。 環境は非常に詳細で、単に息を呑むほどであり、潜在的に今日の最高のアニメーションにも匹敵します。 照明効果は非常によく行われており、穀物様の物質や動きのぼやけなど、細かいディテールでは、いくつかの速い動きのシーンではさらに印象的な効果が追加されました。 キャラクターのデザインは、シェルの映画の元のゴーストと幾分似ています。キャラクターの感情が何であるかを実際に描写するユニークで詳細な表情を提供します。 このアニメーションの他の注目すべき特徴は、キャラクタの動きの滑らかさ、環境、および遷移シーンの一般的なものである。 アクションシーンは印象的です。注目すべき点は、環境の変化がきわめてきれいで、きちんとした場所から戦いの破壊的な影響で不気味な場所に変わるからです。 破片、傷、血液滲出物、および他の要素が実際に戦いのように見える場所が存在するように見えるものが存在する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトは、映画が誇示していないことを示すものです。 バックグラウンドのサウンドトラックは驚くほど良いと確信しています。特に、設定の1つが、アメリカの音楽バンドがハロウ​​ィンパーティーに参加し、その音楽に合った音楽を演奏しているからです。 叫び声、叫び声、剣のスラッシュ、落ちるキャビネット、モンスターの鳴き声などの他の音響効果も非常にうまくいきます。 私は個人的には、あまりにも明日がないように、キャラクターが叫んでいることから、ガチョウバンプスを手に入れました。 映画の重要な特徴の1つは、日本語と英語の両方の声優を吹き込んだダビングです。アメリカのキャラクターはアメリカ人のように見えますが、アメリカの声優によるダビングは明らかです。西洋 聴衆はまだ非常に日本語を感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはムービーが本当に重視していないものです。 映画は、主人公サヤが映画に暗示されたいくつかの事実を除いて何も明らかにしていませんでした。そして、彼女の使命のかなりの仲間であるダビデと学校 物語に重要な役割を担う看護師。 しかし、私はすべてがスムーズに流れていくのが好きです。私はプロデューサーがプレゼンテーションやストーリーに焦点を当てた興味深い映画を作っていて、キャラクターはあまりよく作っていないと言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;血：最後の吸血鬼は本当に驚くべき発見です。 映画には、本当に印象的な傑出したアニメーションと効果音を伴う興味深いプロットがあります。 このアニメの私の全体的な印象は非常にポジティブなものです。映画の相対的な不足とキャラクターの不足にもかかわらず、これは私がもっと欲しいという事実以外に見ている楽しさを取り除かなかったからです 。 私は超自然的なホラージャンルの映画や、単に良いアニメを見たいと思っている人には、映画を見て好きな人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ghostalker/reviews&#34;&gt;Ghostalker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched the movie out of curiosity after reading some interesting background on how the movie is a critically acclaimed one and how the series Blood+(2005) and Blood-C which is about to be aired on TV at the time of the review&amp;rsquo;s writing traces its roots on it.    The story is about a girl named Saya, she has a very serious face that always looks angry, she wields a katana, and that she uses it to slash-to-death the demon-like creatures called &amp;lsquo;Ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;explicit707-1&#34;&gt;explicit707&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは視覚的な傑作です。  1960年代に米軍基地に設立された私たちの主人公は、特定の脅威を殺すために潜伏しています。 それは短い旅ですが、激しいツアーです。見逃せない価値があります。 これはかなりグラフィックな暴力で満たされています、そして、それは心がかすかなためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は悪くない、それは本当にちょうど短いアクション/ホラーフリックです。 メインキャラクターは簡単に接続できますが、ストーリーを通してキャラクターの成長はほとんどありません。 アートワークとアニメーションは一流ですが、そのサウンドもかなりうまくいきます。 私はこのフリックで演技する英語について不平を言う必要があります。 それは単調で、絶対に悲しいものでした。 それは悪い英語の演技（それはアメリカの基地にあるので、日本語と英語の演技があります）でなければ、私はこの映画に9または10を与えていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの中で主人公を愛していました。 彼女はどんな手段によっても動かされたわけではありません。 彼女は後の悪魔と戦うために武器が必要だったし、それは良い剣でなければならなかった。 彼女は全話を通して完全に無用な性格を守っていたが、それは危険がどこから来たかである。 もしここで犠牲者を守るのでなければ、エキサイティングではなかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、これは本当にクールなアニメ映画だった。 私は間違いなくそれをお勧めし、高い反復価値を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/explicit707/reviews&#34;&gt;explicit707&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a visual masterpiece. Set in the 1960s on a US military base, our main character goes undercover to kill a specific menac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shattered-angel-1&#34;&gt;Shattered_Angel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は問題ありませんでしたが、私はテレビでこれを見たとき少し不平を払っていました。なぜなら、この先駆者であるBlood +がシリーズの主人公の3人しかいなかったことは分かりませんでした。  HAJIはどこですか？！？！ 映画全体を通して私の正確な考えでした。 しかしそれを除いて、それはかなり良かった、芸術はシェルのゴーストの多くを思い出させ、私が正しく想起すればダビングはまともではなかった。 私の唯一の他の否定的なコメントは、映画が少し短くなっていて、もうちょっと長い方がいいかもしれないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shattered_Angel/reviews&#34;&gt;Shattered_Angel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie was alright, but I was a little dissappointed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abs0-1&#34;&gt;Abs0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今までに見た中で最も退屈な映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ファックするSHIT。 すべての女の子は口実があり、沙耶は醜いです（他のキャラクターもそうです）。醜い3DCGが見せかけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：これに実際のアニメーションは何秒かありましたか？ そして、それもファックとして揺れていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;振り付け：たわごと。 サヤは、Chiropteransを殺すことに関して、生きている最も遅い生き物です。 彼女は文字通り、彼らが彼女を見つめている間、2つの吸血鬼に歩いていっただけです。 ちょうど。 ファック。 歩く。 うわー、どのように強烈なクソ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：どのようなクソなボレフェスト？  3DCGを嫌うもう一つの理由。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81202&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Abs0/reviews&#34;&gt;Abs0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The most boring movie I ever watched in a while.     Art: F &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;barcaman101-1&#34;&gt;barcaman101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;世界に知られていない彼らは人を奪う悪魔です。米国の組織のために働く神秘的な少女が彼らを殺す責任があります。身体の数が増えているので、米国の基地に行くという譲渡を受けます。 アニメは何も特別なことはありません。偉大なキャラクターや偉大な瞬間はありません。これは短すぎるのは、45分のアニメが多く見られたからではありません。最初はダブを見ましたが、まだ英語と 日本の言葉のようなものではありませんでしたが、いくつかのシーンのための完全な感触を得るのを妨げていました。このキャラクターは鈍感でアンインアクティブです。この映画の価値があるのは、モンスターデザインのかなり良い描写でした。 短いアニメ映画があると言うと（サイコダイバー、ダークマスターの夕暮れ）、これはちょうど時間を過ぎるアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/barcaman101/reviews&#34;&gt;barcaman101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unknown to the world their are demons that prey on people.a mysterious girl who work fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>