<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/karas/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/karas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Karas</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/karas</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/karas</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/18521.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/389/Karas/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/389/Karas/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;neontoppatotoro&#34;&gt;NeonToppaTotoro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：カラスの物語や物語は、いくつかの典型的なアニメのジャンルに由来します。 私たちは、償還の話、自分を発見する話、肉体対肉体の話、善悪と曖昧な線の話を持っています。 実際には、適切なプロットの開発で、25-27のエピソードシーズン全体を簡単に埋めることができる、ここには数多くのストーリーがあります。 そしてそこにカラスの物語の問題がある。 この映画では、あまりにも多くのプロットラインが開発されています。 また、ショーはゆっくりと時間をかけ、その時に知る必要のあるものを聴衆に伝え、最終的には視聴者の関与を妨げる。 この量は完全なストーリーを理解するのに十分ですが、ストーリーは視聴者に引き寄せられる陰謀を失います。 ここにはプロットの潜在的可能性がありますが、この可能性は洗練されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：Karasは視覚的な強大な存在であり、同輩と呼ぶ者はほとんどいません。 主要な戦闘と劇的なシーケンスはすべて完全に叙事詩です。 あなたが剣、爆発、レーザー、ロボット（大小両方）などで超人的な戦いを楽しむなら、これはアニメが提供しなければならない最高のものです。 このOVAは、そのジャンルの中で最も豪華な映画の1つであり、アニメーションの質のこの口径に匹敵するショーはほとんどありません。 アニメーションやアートデザインはショー全体を運ぶことはできませんが、Karasの視覚的な魅力はかなりのものであり、ショーの欠陥の大部分を償還します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：Karasのビジュアルプロダクションでは幸運なことに、このサウンドはすでに叙事詩的な視覚的な魅力を非現実的なものに発展させます。 声優は各キャラクターにとって素晴らしいです。 音楽は各シーンにそれぞれの感情に対する適切な反応を与えます。 これは、戦闘シーンでの轟音、紛争中の静かな恐怖、そして「それは獣のモードだ！」という叫び声を耳にする音楽のようなものです。 勝利のお祝いの間に。 ショーのオーディオ部分は、視覚的な側面に関してプッシュオーバではありませんが、オーディオ編集を必要とするショーにはいくつかのシーンがあります。 これらのいくつかの喜びの他に、音は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER：この番組のキャラクター開発はストーリーのように苦しんでいます。 あまりにも多くの文字があり、それらはすべて深い歴史を持っています。 しかし、ショーにはこれらのキャラクターのうちの1つまたは2つを除くすべてのものを掘り下げる時間がなく、選んだキャラクターの中にはほんの少しの細部を受け取るものはほとんどありません。 結局のところ、私はちょうど些細な詳細を受け取る幸運なキャラクターのひとりである主人公以外の誰も気にしなかった。 ストーリーのように、提示されたキャラクターの過度の可能性があるので、残念です。 しかし、この可能性はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：Karasは様々な再ウォッチの可能性が非常に楽しいです。 このシリーズの戦いと壮大なドライブは、経験を活気づけさせるものであり、この叙事詩的な芸術家が持つ真の力を実現するためには、いくつかのポストイニシャルが必要です。 しかし、フラッシュバングをはるかに超える深さはありません。この効果は時間の経過と共に消えます。 最初と2番目の視聴は最高です、そして彼らは非常に記憶に残るでしょう。 しかし、カラス以外には、「それは信じられないくらいクールだった」ということ以外にはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：Karasのプロダクションチームは、視覚的、聴覚的、官能的な畏怖のために、プロット、深さ、およびシリーズの寿命を犠牲にしました。 これらの残高には目立つ予測可能な長所と短所があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、Karasは時折暴力的なグラフィックを表示します。 一部の人には、このグラフィック効果は問題ではないかもしれません。 しかし、Karasのゴアは極端で他の人にとってはあまりにも重すぎるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューが有益であることが証明されたことを願っており、メッセージを通じてフィードバック、批評、考えを感謝します。 ハッピーアニメウォッチング！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeonToppaTotoro/reviews&#34;&gt;NeonToppaTotoro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY: The story or stories within Karas stem from several archetypal anime genres. We have a story of redemption, a story of discovering oneself, a story of the super-natural versus the corporeal, a story of good against evil and the blurry line between. In fact there is a ton of story in here that, with proper plot development, could easily fill an entire 25-27 e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[b]カラス[/ b]
KarasやCrowは私にとっては驚きでした。本当に素晴らしいと思っていましたが、すばらしい戦闘シーンや驚くべきビジュアルで素晴らしいと判明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]
Karasは、人間と横井（日本の精神）が住んでいる新宿東京の架空のバージョンに住んでいた元ヤクザ、Otohaの話を語ります。 彼はカラットの一人であり、人間はその土地のスーパーパワーエージェントとして任命されています。 車、航空機、装甲十字軍に変身することができます。 物語は、文化的伝統と現代社会との葛藤と人々の関係についてのテーマを提示します。 ストーリーは速いペースで、おそらく最初の2 epsではありません。 それ以降は物語を続ける人がいると複雑になるかもしれませんが、すぐに理解できれば、物語が素晴らしいことがわかります。あなたを驚かせるかもしれない予測不可能な要素がありましたが、 あなたはすべてが起こることを期待しています。戦っているシーンがたくさんあり、驚くべきことです。ストーリーの中には、最後のエピソードの最後の10秒のように説明されていないものがあります。 別のアンタゴニスト？ 私達はそれが誰であるかを研究するマンガがなく、その部分が完全な第2シーズンのための部屋を作ったので、決して知らないでしょう。 非常に良い話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]アート＆amp; アニメーション[/ u] [/ b]
芸術のスタイルは、2Dセーヌンアートスタイルと滑らかで流暢なフォトリアリスティックな3Dの戦いシーンとキャラクターモデルの組み合わせで、戦場のシーンで最高といっそう多くの驚異的だった、それはepと暗い雰囲気を持っています。  5は最も暗いもので、それは目立つものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]サウンド[/ u] [/ b]
音楽はアニメとよく一致し、VAは良いものの、欠陥があり、BGMは非常に良好でした。  OPは本当に良かったし、EDソングは映画が終わったようなものだったし、それを聞いて良かったし、全体的にとても良いEDソングがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
彼らはとても良かったですが、アニメが短すぎると思ってミステリーのキャラクターがいて、ヌエや兄弟のように彼らについてもっと知りたかったのですが、どうしてそんなに重要だったのですか？ 彼は本当に強力でしたか？ エコーにはもっと時間が与えられていて、なんらかの理由で私はユリウスが好きだったのですが、オトハのユリインがもっと好きだったので、どこから来たのだろうと思ったから、オトハは素晴らしかったです 彼らはオトハが、彼の父親を作る彼の父親を作る、彼のお父さんを作る、彼の父親である彼の兄弟である彼の父である彼の父との間の近親相姦の実体からであることを決して説明しません、そして、これは奇妙な方法で暗示されます。 全体的に非常に良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
私は2D / 3Dコンビネーション、戦闘シーン、ストーリー、サウンド、暗いファンタジーの雰囲気、バッドキャラクター、プロットのねじれを本当に愛していましたが、これ以上のことは望んでいましたが、それは起こりません。 それは悲しいです、それは短すぎましたが、それは傑出した楽しみでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196716&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Karas[/b]  Karas or Crow was a surprise for me, i really thought that it was going to be good but turned out to be great with amazing fighting scenes and amazing visuals.    [b][u]Story[/u][/b]  Karas tells the story of Otoha, a former yakuza living in a fictional version of Shinjuku Tokyo pop &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notturnos&#34;&gt;Notturnos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
私の意見では、ストーリー・プロットはカラスの最も弱い部分だと思った。 たとえあなたがキャラクターなどのハングを取得すると、プロットは一緒に来るものの、何が起こったのかを理解するために2つのエピソードかそれ以上まで私にかかった。 おそらくプロットが理解しにくい理由の1つは、シリーズがほんの6つのエピソードに凝縮されていることです。 それが他のアニメ（13または26のエピソード）のように広がっていたならば、何かがあれば、そのプロットは素晴らしいと思います。 あなたが本当にKarasを編んだすべてのストーリーラインを引っ張ってくれれば、彼らは善と悪のアイデアと明白な超自然のアイデアを持って非常に激しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
複雑なストーリーのプロットを嫌う人にとっては、カラスを見ても好奇心を持っている人にとっては、芸術が美しいので、本当にあなたがすることをお勧めします。  2Dアニメーションと3Dアニメーションの組み合わせにより、Karasはシリーズ以上に美しい作品になりました。 彼らがアジアの多くの文化を融合させた方法（私は誓いますが、私は日本の都市ではなく、朝鮮の看板を見ていたと思っていました）、そのキャラクターは美しく創り出されています。 詳細は信じられないほどです。 あなたが本当にプロットが気に入らないのなら、本当に&amp;hellip;音を消し、強烈な音楽をオンにして、ただそれを見てください。 それはちょうど良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
Karasの音楽は美しく、とてもうまく合っていました。 ルルティアが歌った「Selenite」の中で非常に不思議で周囲の空気を吹き込んでいた、上半身の終わりの曲がとてもうまい。 このシリーズのバックグラウンドミュージックも、実際にその強さを増強するのに役立ちました。
セイユウスもとてもよく選ばれました。 彼らは本当に彼らが発声したキャラクターの個性の一部を引き出すのを助けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10
文字はプロットと同様に苦しんだ。  6つのエピソードの全体的な状況のせいで、特に彼らはすべて非常に複雑な性格と背景を持っているので、彼らがどのようなものかを実際に見ることは困難でした。  Karasの2人の主人公、NueとOtohaの状況を理解するのは永遠に私にとって、それはちょうど私かもしれませんが、文字をたどることは本当に難しく、同時に、非常に複雑なプロット 。 それはちょうど混乱に加わった。 しかし、セイウウスは、以前にも触れたように、個性を引き出すのを手伝ってくれましたが、もしあれば、そのキャラクターを最後まで理解することは困難でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント7/10
私はKarasがあなたがそれを楽しむアニメの1つであるか、そうでないかを見ています。 個人的に、私はそれを愛していました。 それはおそらく、芸術が実際に私の注意を集めたという事実と、音のためです。 しかし、何かがあれば、それはあなたを捉えるグラフィックスになるでしょう。  2Dと3Dの融合は、あなたが見ていないものであり、芸術に深い関心を持っている人として、これを見るのは本当に不思議でした。 一方、プロットは混乱のために非常に苦労し、カラスの楽しみの一部を取り除いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10
だから、プロットが混乱していることを知って、あなたがこれを見るようアドバイスすると言うことができると思います。 私はあなたがどれほど素晴らしいか気にしません。それはあなたを少し捨ててしまいます。なぜなら、それはメディアレッスンの瞬間のひとつだからです。
私は実際にはグラフィックスをあまり気にしない人にアドバイスしますが、実際にはプロットやキャラクターはこれを見ないようにアドバイスしてください&amp;hellip;あなたが異常に複雑な物語に奇妙な愛を持っていない限り、その場合は、
しかし、あなたがコンピュータグラフィックスや芸術、そしてサウンドを本当に感謝する人なら、私はそれを見てもらうことをお勧めしますが、そのプロットはフォローするのは難しいことに注意してください。
血液や怪物が本当に好きでない人は、このアニメを始めるにはちょっと注意する必要があるかもしれません。彼らは間違いなくKarasを血液やゴアと一緒に上演しました。それは他の人に苦痛を与えるかもしれません グラフィック暴力を扱っている人はあまりよくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ちょうどあなたが知っている：これはMALの私の最初のレビューですので、批評、フィードバック、提案などは、非常に高く評価され、受け入れられます。 私にメッセージを送ってもらうか、プロフィールにコメントを残してください。 私はあなたが何を言わなければならないことを聞いて幸せになります！]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15470&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Notturnos/reviews&#34;&gt;Notturnos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  In my opinion, I thought the story plot was the weakest part of Karas. It took me until two episodes or so to understand what even went on, although once you get the hang of the characters and such, the plot does come together. Perhaps one of the reasons why the plot is so difficult to understand is that the series has been condensed to a mere six episodes. If it were spread out like other anime (13 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-junkie&#34;&gt;anime_junkie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;偉大なアニメ!! アニメが持っているべきすべてを持っています。 あなたは「何があったら？ 部分的に非直線的な形で配信され、優れたアニメーション、それを信じるのが見なければならない、ぴったりの音色、ちょうど6 epsでも成長する文字。 その始まりは拍手で終わり、満足しながらも静かな方法で終わります。 物語は初めに混乱するかもしれませんが、すべてがゆっくりと溶け出し、すべてが終わりに完了します。 私は個人的には日本の民間伝承を参考にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1744&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anime_junkie/reviews&#34;&gt;anime_junkie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Great anime!! Its got everything an anime should have.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ayria&#34;&gt;Ayria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：本当の話がないと言ってもいいでしょう。 私は上半期を通して完全に混乱していた、私たちは何の説明もなく、何が起こっているのか分からずに物語の真ん中に沈んだ。 後半は予測可能な決まり文句で満たされていました。何が起きているのかを把握するために私が監視し続けるようになったため、何が起こっているのかわからないようになったのはもっと刺激的でした。 全体として、プロットは退屈で、何千も前に見たことがありますが、はるかに曖昧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：このシリーズは間違いなく美しいですが、アニメーションは甘口荘のようなものと並んでいます。 私は、カリスがトリニティ・ブラッドのように美しいアニメーションにはふさわしくないと言っています。 このシリーズを見たい場合は、DVDをミュートして、お気に入りのCDを聞いて、美しい画像を楽しんでください。 私が注意を払うべき話がないうちに言ったように、心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽は大丈夫だった、もう一度特別なことは何もなかった。 私はOSTを買うために道を出ることはありません。 ダブは何も例外的なものではなく、特にエコーの声優は非常に穏やかで無感覚でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターは、プロットと同じように飾られ、曖昧です。 彼らのモチベーションが何であるかについては、開発がほとんどなく、ほとんど説明がありません。 誰もが浅く二次元です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれは大きな失望でした。 タツノコ・プロダクションズがアニメーションスキルを披露して、ちょっとしたこととしてストーリーを一緒に投げたかのようなものでした。 プロットや興味深いキャラクターを開発することに重点を置いて、これは優れたシリーズであったかもしれませんが、残念ながら良いアニメーションは良いシリーズを作っていないことを忘れていました。 ビデオゲームと同じように、ビジュアルがどれほど驚異的であっても、それは本当に魅力的なストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3399&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ayria/reviews&#34;&gt;Ayria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: I guess it&amp;rsquo;s better to say there was no real story. I was completely confused throughout the first half, we were plunged into the middle of the story with no explanation an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brother-x&#34;&gt;Brother-X&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;東京の新宿区では、人間は無意識のうちに私たちと平行した次元に存在する霊や他の奇形と並んで生きています。 しかし、物理的な形をとり、生き残るために殺さなければならない悪魔のミクラは、バランスを失いつつある。 街の守護神カラス（Karas）だけが、ミクラを止めて不思議な勇者の助けを借りてバランスを保つことができます。 しかし、Mikuraは、人類に背を向け、すべてを破壊することを目指していたKaras元カネ、Ekoによって率いられています。 新しく雇われたKarasのOtohaは地方自治体、警察および他の人々から注目を集めることなく、反政府勢力とその軍隊を止めることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVA（オリジナル・ビデオ・アニメーションはあなたにはオタクではありません）は、Speed RacerとGatchaman（「惑星の戦い」としてアメリカ人によく知られています）を務めた人々であるTatsunoko Productionsの創立40周年プロジェクトです。 このショーは後者を思い出させるもので、70年代の古いスタイルの日本のスーパーヒーロー番組（「パワーレンジャー」と思うと私が何を意味するのかがわかるでしょう）。 特別な装置、彼女以上のことを知っている神秘的なガイド/補佐官、モンスター/ヘンシュマンの小さな軍隊を持つ不良人の悪役&amp;hellip;リストが頻繁に変わるヒーローがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モンスターが伝説的な「顔のついていないミニオン」を使用してヒーローを倒す場面もあります。 基本的には、これは、アメリカの観客のための編集なしでPower Rangersタイプのショーを見ていたら、少し暗いリアリズムが投げ込まれた場合に得られるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タツノコがこれに込めた努力は、私が長い間観てきた最高のアニメの1つです。 アニメーションは2-DとCGIのアニメーションを組み合わせたもので、これは本当に素晴らしいビジュアルエフェクトとマトリックススタイルのカメラアングルをもたらすのに役立ちます。  KarasとMikuraはCGIによって行われるので、これは実際に戦いの場面を助ける。 確かに違いは分かりますが、それでも信じられないように見えます。 これは、従来のアニメーションでは決してできないビジュアルを作成して、アニメーション制作でCGIを使用してどれだけ近づいたかを示すことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;行動はさておき、たくさんのドラマと陰謀があります。  OtohaにはKaras、Eko、人間と精神の世界の計画（あなたが期待するものではなく、信頼する）、彼自身の議題を持つ謎のNueの登場、そして様々な人間 その人生はそのすべてによって影響を受けています。 最も影響を受けるのは、超自然的な事件を扱う新宿警察の介入部の2人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人のパートナーはむしろモルダーとスカリーのような特徴を持ち、悪魔（それには正当な理由がある）を信じている人と、若い男がそれに巻き込まれるまで懐疑的です。  1つは、よく知られたタグラインをそのシリーズから引用することさえある。 ミクラの攻撃を乗り越えて生きてきた少女ヒナルもいます。 彼女は今のところ大きな役割を持っていませんが、途中でフォローアップがあるので、そこで何が起こるのかを待たなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：10のうち9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビデオ
カラス：予言は、元のアスペクト比を維持しながら16x9テレビ向けに拡張されたアナモフィックワイドスクリーンで表示されます。 照明の点ではすべてが少し暗く見えますが、ショーのトーンに合っています。  CGIはカラスの変容シーンのように、実際に明るくて目立つように目立つアニメーションを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：10のうち9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーディオ
Karas：The Prophecyには英語2.0ドルビーサラウンド、英語6.1 EXサラウンド、日本語2.0ドルビーサラウンド、日本語6.1ドルビーEXサラウンド、オプションの英語字幕があります。 他のアクション映画と同様に、アクションシーンが実際にシアタースタイルのクオリティーになるため、使いたい6.1トラックです。 開幕戦のように、一対のジェットが空を横切って走り、映画の魅力的な音楽が流れてお互いを爆破する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブは特にうまくやっており、マンガはNue、Jay Hernandez（ホステル）、Matthew Lillard（Scooby Dooムービー）、Eko、Piper Perabo（Coyote Ugly）といった作品を提供するためにハリウッドの才能をいくつか手に入れました。 英語トラックは、日本語のトラックの「カッパ」とは対照的に、文字が「水の悪魔」を参照するときのように、少しリテラルになることがあります。 ほとんどの場合、視聴者は何が話されているのか把握できると思うが、それはそうではないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：10のうち9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パッケージングとエクストラ
Karas：The Prophecyは標準のamray DVDケースに入っています。段ボールのスリップカバーと2枚の紙のインサートが入っています.1枚は続編ディスク、Karas：The Revelation、他のManga Videoリリースの広告、Dark Horseコミックの広告です。 後者がそこにある理由は、ダークホースからの特別なKarasミニコミックが含まれているため、メインマンガのサイドストーリーの一種です。 これは、次のカラス映画のためのいくつかのプロットの詳細を含むように思われるので、これを読んで、あなた自身の責任で行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボーナス機能が充実しています。 まず最初に、「Behind the Scenes」モンタージュ、Karasのために行われた作業とその中に入れられた努力を示す一連のクリップがあります。  「元のコンセプト/アニメーションの比較」では、CGIとアニメーションの視覚効果が行われた段階的なプロセスが示され、クリップによっては最終CGIの見栄えが示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの日本の予告編やカラスのテレビスポットも含まれています。 これらの最初のものは、アニメーションと荒いCGIのエフェクトをいくつか示し、さらに2003年のリリース日を示しています。 ショーは2005年に終了して以来、Tatsunokoが最終製品を見出すためにどのように時間を費やしたかを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、和田俊博（おとあ/カラス）、渋谷アスカル（ひなる）、鈴木佳澄（ゆう）とのインタビューがあります。 それぞれは、最初のエピソードの印象と、次の巻でそのキャラクターが期待できるものについて語ります。 エキストラのどれも非常に長いものはありませんが、それはそれらを素早く、ドラッグすることなくポイントにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、エクストラメニュー内の隠れた爆弾のリールに気をつけて、録音中の英語のキャストによって行われたフルボックスを見せてください。 私はそれがどこにあるか教えませんが、それは価値のあるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：10のうち9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボトムライン
Karas：Prophecyは、間違いなく、古き良き時代の映画の中で、アクションフィルムを作るすべてのものがいっぱいで、古き良き時代を過ごしている若い日本人を演じています。 どんなアニメファンのコレクションにも必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brother-X/reviews&#34;&gt;Brother-X&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the Shinjuku ward of Tokyo, humans unknowingly live side by side with spirits and other apparitions, who exist in a dimension parallel to our own. But the balance is being upset by the Mikura, demons who have taken physical form and must then kill to survive. Only Karas, the shadowy guardian crow of the city, can stop the Mikura and maintain the balance with the help of the mysterious Yurine. But the Mikura are being led by Eko, a former Karas who has turned his back on humanity and aims to destroy everything. Can Otoha, Yurine&amp;rsquo;s newly recruited Karas, stop the renegade and his forces, without drawing attention from the locals, police and others  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;agphoenix&#34;&gt;agphoenix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読む前にまずやるべきことは、CGが伝統的なアニメアートに会うのを嫌う人のタイプであるかどうかを判断することです。 私はそれが冒涜であると信じる人がいることを知っています。それを気にしない人もいれば、その人の間の性交を絶対に愛する人もいます。 私は最後に向かって傾く傾向があります。
あなたが気にしないと思う、またはCG /伝統的なミックスを愛するKarasはあなたのアニメのリストで非常に評価します。 最初のエピソードの最初の5分間は、顎が床に落ちたままになります。 そして、しばらくの間それを取り戻すのは難しいでしょう。 キャラクターは、派手なバーチャルシールドや剣を複製するような超大国で、宇宙飛行士と鉄砲忍者/侍の間でモーフィングすることができます。 すべてのアニメーションは素晴らしいです。 戦いの場面から街の喧騒と賑やかさへ。
キャラクターは、ボイス演技と個性を強調した独特のスタイルで、とても記憶に残っています。 主要な人格のすべてに人格を浸透させるために、身体の言語でさえも十分に注意を払っています。 これは市民になると必ずしも真実ではありません。 ボイス演技はまだかなり良いですが、体の言語は重複していて不明瞭です。
ストーリーは、特に戦いのシーケンスと比較して、わずかな調整と、あまり一貫性のないペースを使用している可能性があります。 それは、時々、物語がどこかに行きたいと思っていたように感じましたが、そうすることをためらっていました。 それは私をポイントで不安にさせました。 しかし、前述したように、ペースが急速に上昇した突然のフェーズがあったため、進行中の状況に追いつくのはほとんど不可能でした。 これはあまりにも多くのことが起こっていたいくつかの戦闘シーンでも、残念なことにこのことが当てはまりました。 幸いなことに、私は何が起こったのか、なぜそれが起こったのか、どのようにして非常に快適な結論に達したのかについて、豊富なアイデアが残されました。
カラスは高エネルギー、速いペースでアニメであり、6つのエピソードで、それはあまりにも早く終了するように感じる。 私はもっ​​と欲しがっていましたが、どれだけ楽しんでいるかの証でした。 まともなストーリーライン、高オクタンのアクション、ゴージャスなアイキャンディーのために、あなたはカラスに間違ってはいけません。 お楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/agphoenix/reviews&#34;&gt;agphoenix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first thing you need to do before reading this review is to decide if you are the type of person who doesn&amp;rsquo;t mind CG meets traditional anime art. I know there are people who believe it&amp;rsquo;s blasphemy, there are others w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetal-locke&#34;&gt;Fullmetal-Locke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、一種の大人向けのパワーレンジャー＆amp; あなたがWildStorm Comicsから期待するストーリーラインの種類。 うん、それは聞こえるほど素晴らしいものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから話？ 何が少しある（または私が理解できる、少なくとも）ことはよく&amp;hellip;単純だった。 あなたが尋ねる。 ストーリーライターは一貫した流れに取り組むことを意図しているだけでなく、彼らの混乱を招くために必要と思われるものを最後に追加するだけではありません。 それは気遣いや努力の欠如を示しているだけです。 私は彼らが作ったショーの時間の無秩序な使用のように思う、彼らはこれを作成する自分の時間を規制しなかった。 それは、それが物質を全く持たないように見えることなく、次の戦いの場面にプッシュする唯一の方法だったからです。 しかし無意味な物語は、時間を無駄にし、より多くのお金を稼ぐことだけです。 それを含めないと、彼らの上で良い！ しかし、あなたがこのシリーズ（またはあなたがそれをどのように見ているかに応じて）に来たら、驚くべき話を期待して、あなたはばかだ。 しかし、それが使用したデバイスはかなりクールでした。 もし彼らがもっとエピソードを作ろうと決心したなら、何がすばらしい宇宙になるのかを設定してください。 しかし、私は終わりに向かって、自分たちの話で自分自身をちょっと混乱させ、ギャップを埋めるためのものを作ることを決意しました。  「すべてのストーリーライターは何をしているのではない？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート？ 私は実際にこれの中のCGIシーケンスの大ファンではありませんでしたが、これは主な光景とセールスポイントでした（私は知らない）。 そのような話とは対照的に&amp;hellip; それは年齢であることを示し、私はそれに従うのがやや難しいと感じました。 しかし、彼らが作成したデザインの複雑さは、顎が落ちることでした。 私は思ったが、描かれたアニメーションは絶対に素晴らしかった。 すべてが高予算の長時間の献身を叫んだだけです。 それは同時に漫画的で現実的であると感じられ、スピードと流れは、非CGIが私のために全面的にベストを戦うようにしました。 最近、アニメーションや恐ろしいアニメーションのカットコーナーで、あまりにも多くのアニメが出てきます。 急いで静止画を見たいと思ったら、私はWSJを読んでいました。 実際にアニメを気にしていることを見てうれしいです、それはアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音？ 私といつものように、私はここで本当に多くのことを言うことはありません。 私はこれを日本語で見ました。そして、日本人とその声優は純粋な完璧です。 音楽は微妙に背景にありましたが、適切な瞬間に気分を変えるのを助けました。 だから私はここで完璧と思いますか？  （私は何もまっすぐ10を与えません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター？ 私はこれの長さ（約3時間）を考慮して、いくつかのキャラクターがあまりにも多く、いくつかは十分ではないと感じました。 彼らはあまりにも多くを詰め込もうとしていましたが、私はまだ、彼らがもっと良いものを規制していれば、まともな量のスクリーン時間をすべて与えることができたと思います。 最初の映画の約3/4はKarasと彼らをアニメーション化させたCGIを披露するためにそこにあるように見えた小さい重要でないMachine Demonsで無駄になったが、実際にはそれに多くの時間を無駄にする必要はなかった。 特に叙事詩ではない。  Karasはそれよりもはるかに強かったので、戦いは基本的には華やかな攻撃で終わった。 その華やかなものはそれ自体叙事詩だったけれど。 その後、彼らは最終的に重要な、強力なキャラクター（最初の映画の終わりには厄介に）に移動し始めた。そして残念ながら、ほとんどの人に起こったことは悲しげに残されていた。 来るエピソードが分かっていれば、これほど厳しいものではないでしょう。 しかし、私は彼らが無駄だったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？ 大規模！ このレビューはおそらくかなりマイナスのように思えましたが、私は本当にこれを愛していました。 私は都市の設定で1つの戦いで1つを知っていなかったので、壮大なことができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的に？  CGIは、最初の3つのエピソードが作られてから6〜7年が経過した今、少し弱いです（最初の映画、どのように見ているかによって異なります）。 しかし、それはまだまあまあまあまあまあまあまあ、ちょっとちょっと難しい。 ストーリーはほとんど存在せず、多くのクールなキャラクターが無駄になります。 だから本当に私はこれを嫌うはずですが、すべての正直さに私はまだとても楽しい＆amp; それは6つのエピソードだけが何も引きずられていないことを意味していた。 もっと叙事詩とGARの後にはちょうど叙事詩とGARでした！ しかし、このスコアは、その瑕疵が単に無視されるだけでなく、楽しいものであったことから、このスコアを与えました。 しかし、楽しさと楽しみだけでは、これは私の本に9点を得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fullmetal-Locke/reviews&#34;&gt;Fullmetal-Locke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So a short series featuring a sort of adult orientated Power Rangers &amp;amp; the kind of storyline you&amp;rsquo;d expect from WildStorm Comics. Yep, it&amp;rsquo;s as fucking awesome as it sounds.     So the story? What little there is (or I could understand, at least) was well&amp;hellip;simple. There because it was the only way to push to the next fight scene without seeming like it had no substance at all. But pointless story is only there to wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anthraxhierarchy&#34;&gt;AnthraxHierarchy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの番組のためにGaroと非常に似ているように思っていましたが、私はそれに入ることができませんでした。 物語はどこにも拾われていないようだが、そのアイデアはあるものの、途中であるアニメを見ているような気分だった。 戦いは衰えていて、ショー全体が退屈だと感じました。 私が最後に言った瞬間、カラスは冷凍車に変身してロケットを撃ち始めた。あなたの鎧もまたロケットを撃つ車に変わる？  Ooookay then。 モダンスタイルの中世のファンタジーから中世のファンタジーまで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221648&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnthraxHierarchy/reviews&#34;&gt;AnthraxHierarchy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had really high hopes for this show as it seemed very s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;garlandreese&#34;&gt;GarlandReese&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大部分の人は、大人のアニメを誰かに推薦するとき、彼らは通常、「Death Note」や「​​FMA」や「Hellsing」の行に沿って何かを探して、「DBZ」や「Bleach」などを卒業します。 私が大人のアニメを誰かに推薦するときは、「Karas」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Karas」は、大人向けのアニメで人々が魅力的に感じる多くの人気のある側面を組み合わせています。 面白い人物、恐怖、人間のドラマ、そして単純な物語ではありません。 それをすべて追加すると、皆さんのために何かを持っている2部構成のシリーズが得られます。 戦闘シーンはこのシリーズの最善のものです。 彼らは剣の戯曲、犬の戦い、巨大なモンスター、派手なフィニッシャーを混ぜ合わせて、他のどのシリーズにも立ち向かう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、画面上のアクションに追いつく難しい作業に成功した、一流のサウンドトラックで非常に良いです。  Sub vs. Dubは全体的にもほぼ同じですが、英語のダブはJay Hernandez、Piper Perabu、Matthew Lillardの優れたパフォーマンスをシリーズの主要な悪役のように使用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「カラス」の大きな失敗は、物語を語ることです。 私はケーブルで最初の部分を12回見ていなかったが、私はそれらの悪い戦いの場面以外のもののために2番目の部分を見たいと思っただけでは十分理解していないだろうと認めなければならない。 あなたが何が起こっているのかを知るためにスズの裏を読み取らなければならないときは、かなり悪い兆候です。 私たちは第2部でいくつかの展示をすることができますが、ほとんどの人はまだ頭を傷つけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべて、私はアニメのファンに、これを新旧オススメすることをお勧めします。 いくつかの本当に思い出深い戦いのシーンでは楽しいです。 しかし、あなたがプロットを楽しみたいなら、再視聴はおそらく義務的になるでしょう。 乾杯！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GarlandReese/reviews&#34;&gt;GarlandReese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When most recommend a grown-up Anime to someone, they typically go for something along the lines of &amp;lsquo;Death Note&amp;rsquo; or &amp;lsquo;FMA&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Hellsing&amp;rsquo; to graduate from a &amp;lsquo;DBZ&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Bleach&amp;rsquo; or  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arachneia&#34;&gt;Arachneia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Karasは主にスタイル上のスタイルです。 しかし、これはアニメの数が非常に少ないスタイルのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のムービー（または最初の3つのエピソード、どのフォーマットで視聴しているかによる）のプロットは、暗闇の中で100％残っています。 それに耐える。 美しいアニメーション、さまざまなキャラクター、素晴らしい戦いシーンをお楽しみください。  2番目の映画は、最初のものが失敗したすべてを説明し、より驚くべきアクションの上に必要な背景情報を提供します。 このペーシングの大きな格差のために、それはあなたがそれを見直すほど良くなるアニメのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何とかストーリーとキャラクターとの関係を切り離すことができたとしても、これはアニメーションのみを見る価値があります。 頑張れ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13317&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arachneia/reviews&#34;&gt;Arachneia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Karas is mostly style over substance. But it&amp;rsquo;s the kind of style that very &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hiraga&#34;&gt;Hiraga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初にアニメを始めたとき、私は本当にそれから何も得ていなかった。 私はエピソード3の周りからそれを理解し始めた。物語の本当の問題は、ちょうどその中に入るということです。 プロットが始まったとき、私はそれの前に2または3 epsを逃したように感じました。 だからこそ私は6を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを最初に伝える必要があります、このアニメは非常にコンピュータグラフィックスです。 しかしそれは驚くほど美しいです。 私は非常にコンピュータグラフィックのアニメを本当に好きではありませんが、Karasはアニメでこれまでに見た中で最も素晴らしいアニメーションの1つを持っています。 この側面から、Karasは私から10 +++を得ます^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの部分に本当に注意を払っていませんでした。 しかし、私が覚えていること（そしてオープニングとエンディングの偉大さから）私はこれを評価します8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はきれいに描かれていて、文字のほとんどは非常に興味深いプロットを持っています。これはOVAではまれです。 私が本当に好きではなかった唯一の事は、時々彼らがムートを描いた方法がちょっと変わったということでした。
しかし、この部分は私から9レートを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の混乱した始まりを除いて、私はこのアニメの毎分を楽しんでいたので、この部分を9にする^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うーん&amp;hellip;私はそれが私が言いたいと思うすべてだと思う。 私の意見では、あなたがカラスを見始めるなら、あなたはそれを気に入ることができません！  （もしあなたがこのタイプのアニメを好きなら）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11345&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hiraga/reviews&#34;&gt;Hiraga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:    When I first started the anime, I didn&amp;rsquo;t really get anything from it. I started to understand it from around episode 3.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paski&#34;&gt;Paski&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：アニメの中で最も弱い部分です。多くのことが起こっています。何かを説明する情報はほとんどありません。 このシリーズはこのような短い時間枠に凝縮されていたので、これらの卵子は、古典的な26 epシリーズで持っていた可能性のある完全な可能性に達していません。 正直なところ、最初の数回のエピソードでは、アニメの流れに乗り、各プロットラインで何が起こっているのかを受け入れ、自分ですべてを試してみるまで、ちょうど失われました。 私はこのシリーズのプロットの概要を与えることを愛するだろうが、私は良い仕事をすることができるとは思わないすべての正直で。
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：一つの言葉で記述されます。 綺麗な。 私は、一致するカラスに近づくことができるシリーズを見ていない。  CGとアニメーションはシンプルにまとめられており、あらゆる面が合っており、見るだけで驚異的です。 バトルシーケンスはすばらしく行われており、見ることを勇気づけています。 他に何もなければ、アートワークはプロットの発展の欠如からあなたの心を奪うでしょう。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：すべてのサウンドがちょうど合っているように見えます。アニメーションごとにサウンドエフェクトがうまく選択されました。選択されたセイウは、それぞれのキャラクターに完全に一致しました。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：素敵なユニークなキャラクターデザインですが、問題はほとんどありません。 ビューアに提示されるすべてのものは、名前と現在の動機、実際には背景情報や深い理解ではありません。 各キャラクターについてどれほど知っているかわからないため、どのキャラクターにも関係がありません。シリーズを楽しむのが難しくなります
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：明確なプロットの欠如があなたを気にしない場合、あなたはちょうどアクションバトルシーケンスのバフになることがあります。 このシリーズはあなたの路地のすぐ上にあります。 残念ながら、私はプロットの背後にもう少し物質を好む、ちょっとした背景がシリーズにきれいに統合されています。 残念ながら、それは本当にここに存在しませんでした。 シリーズが拡張され、より多くのキャラクターとプロットの開発が提供されれば、もっと楽しくなる
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：視覚的に素晴らしいことは別として、これらの卵子にはあまりにも多くのことが本当にありません。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paski/reviews&#34;&gt;Paski&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The weakest part of the anime, There is just soo much going on, and so little information to explain anything. Because this series was condensed into such a short time frame, these ova just dont get to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mightyunderdog&#34;&gt;mightyUnderdog&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Karasは、まれにしか見られない希少なジェムの1つです.2つ目または3つ目のエピソードまで十分に理解できません。 素晴らしいアートワークとビジュアルは、すぐに明らかになります。 キャラクターとその開発はゆっくりと動きますが、あなたの興味を失うほど遅くはありません。 物語は本当に良いですが、最初は非常に混乱しています。 このアニメが提供する美しい芸術を楽しんで、自分のペースでストーリーを進行させましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15941&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mightyUnderdog/reviews&#34;&gt;mightyUnderdog&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Karas is one of those rare jems, which you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shura-shurato&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これらのニュースクールアニメ（2001年以降のアニメ、主に3つの要素が絵に入った）の中で最も優れたアニメーションと3Dのミックスを楽しむことができ、都市の背景、色、キャラクターの開発と敵を楽しむことができます デザインは、ほとんどが：カラフルなデザインはただBADASSで、BADASSはBADASSに加えて彼らが関わっている話を戦います。音楽はほとんどの場面でうまくやっているので、心地よく感じられます。 これは歓迎です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80392&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shura-shurato/reviews&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Definetly one of those newskool anime ( anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caraniel&#34;&gt;Caraniel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょっと混乱させますが、絶対に素晴らしいアニメーションと素晴らしいアクションシーン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PLOT：プロットは複雑で単純です。 主なプロットは、拡張されたアクションピースをリンクするためだけに存在するという点で、かなり多くのサイドストーリーが起こり、単純化しているという点で複雑です。 それは私が大したことを楽しんだと言われていましたが、2つの中心的な相反する勢力ではなく、サイドキャラクターの行動にもっと興味を持っていることが時々ありました。 これは主に、Eiko＆amp; おとあさんは、あまりにも多く話すために戦って忙しいです！ アクションシリーズとして、このシリーズは優れていますが、プロットが好きな人には面白いキャラクターがあります。 私は、映画の編集版ではなく、6つのエピソードOVA版を見ていたので、どのくらいの違いがあるか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：これは、このショーについてあなたを攻撃し、その主要なセールスポイントIMOです。 これは視覚的に豪華な作品です -  CGIはアクションシーンで完全に使用され、2Dアニメーションとうまく融合します。 アクションシーンは美しく振り付けられ、背景は豊かで詳細です。 私はキャラクターのデザインも大好きで、たくさんの血がありました!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽＆amp; ボイス演技：ボイス演技は素晴らしく、Karasは優れたキャストを持っています。もし私が1つの苦情があっても、リードの中には十分なラインが得られないものもあります。 音楽はまた、最高のノッチです - アクションとドラマのセットピースを完全にハイライトする一緒にきれいにまとめるスコア。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なKarasは良いショーでした。時には混乱し、かなりの一般的な悪役を持つだけでなく、主人公の開発に欠けているので、いくつかの点を失います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94223&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caraniel/reviews&#34;&gt;Caraniel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slightly confusing but absolutely stunning animation and brilliant action scenes.    PLOT: Well the plot is both complicated and simplistic. Complicated in that there &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dogfather-pua&#34;&gt;Dogfather-PuA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見たことのある非常に混乱しているSF映画。 来るべきあまりにも多くのプロットホール。
それは、エヴァンゲリオンとArjunaを見直すようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10005&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dogfather-PuA/reviews&#34;&gt;Dogfather-PuA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A rather very c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xai16&#34;&gt;Xai16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そう！ クール！
これはアニメになるビデオゲームの1つでした。 私の友人はゲーム（ハードコアのゲーマー、VGアニメのほとんどは彼の推薦であろう）とカラスが素晴らしいことを教えてくれました。 私はこれを見なければならないと決めた。 それは失望しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを競争相手として賞賛するのは、私の能力の外にあるだろう。 アートワークは1stレートで、音楽は必要時には落ち着いていたし、逆にその逆もあった。 登場人物はこのような普通の感情を持っているように見えますが、まったくのもので、彼らは彼らの周りを解いている超自然的な状況と対話しながら、非常に絡み合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、私が個人的に追いつくのは難しいこともありましたが、ゲームをプレイしなかったためかもしれません。 私が理解する限り、これはゲームの継続だったので、マンガを持っていなければ完全なストーリーを知ることはできません。 しかし、それが進むにつれて、それは理解しやすくなり、戦いのシーンはとても速くてクールであり、そしてバダ**です。 私が得ることのできるものから、カラスは都市の保護者です。 彼は人間の現実と目に見えない妖怪（日本の民俗学の超自然の生き物）との間の垣根である。 しかし、人間は妖怪を信じているので、消えています。 このような現象が起こったため、旧市街地の保護者はそれを破壊し、それを「人間の病気」としたい。 あなたが生き残るために人間を必要とし、彼が彼の目標を達成するために他の妖怪の人生を利用するので、これは彼らの好意ではないことをあなたは理解しています。 だから彼らはすべて、彼らと人間を救うために新しいカラスに落ち、彼は仲直りしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはすでに幾分暗いですが、クライマックスが来ると黒に飛び跳ねます。 それは非常にグラフィックであり、誰かが細断してスライスすると、それを隠さないだけでなく、3Dimensionalキャラクターの使用を掘り下げて見せてもらうために1レートのアニメーションを提供します。 それは見て価値があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xai16/reviews&#34;&gt;Xai16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SO! COOL!  This was one of those video-games turn anime. My friend told me about the game (hard-core gamer, most of the VG Animes I have or will watch will probably be by his recomendation) and how aweso &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hanaji&#34;&gt;Hanaji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの作品が「バットマン・ビギンズ」のようなものであることを賞賛しているのを覚えています。事実、それはサウンドトラックのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語的には、それは実際に提供するものがあります。 人間と精神の間の新宿（日本ではないにしても）のバランスは、以前はカラス自身の人によって脅かされています。新しいカラスは、 二次元と同時に彼のMikuraを（複数の形で）落とす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまた、エコーの後ろにあるヌエと名付けられたミクラについてのちょっとした副作用を特徴としています。 全体的に、私はこの物語に8を与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートになると、私はこれを9にしなければならないでしょう。芸術はとてもうまくいっていて、CGIは混乱ではありません。芸術はとてもいいです。私はこのショーを2回見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック（プラモデル）、10。叙事詩OSTがたくさんあるので、プラハ管弦楽団がサウンドトラックをやっているのを見て、一流のハリウッド映画を見ていると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこれを8つの非常に良いキャラクターに与えて、とても楽しんでいます。このタイトルはあなたの席に座っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21191&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hanaji/reviews&#34;&gt;Hanaji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember seeing a praise for this work saying that it&amp;rsquo;s like &amp;lsquo;Batman Begins&amp;rsquo;, Fact is, It&amp;rsquo;s soundtrack makes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neontoppatotoro-1&#34;&gt;NeonToppaTotoro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：カラスの物語や物語は、いくつかの典型的なアニメのジャンルに由来します。 私たちは、償還の話、自分を発見する話、肉体対肉体の話、善悪と曖昧な線の話を持っています。 実際には、適切なプロットの開発で、25-27のエピソードシーズン全体を簡単に埋めることができる、ここには数多くのストーリーがあります。 そしてそこにカラスの物語の問題がある。 この映画では、あまりにも多くのプロットラインが開発されています。 また、ショーはゆっくりと時間をかけ、その時に知る必要のあるものを聴衆に伝え、最終的には視聴者の関与を妨げる。 この量は完全なストーリーを理解するのに十分ですが、ストーリーは視聴者に引き寄せられる陰謀を失います。 ここにはプロットの潜在的可能性がありますが、この可能性は洗練されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：Karasは視覚的な強大な存在であり、同輩と呼ぶ者はほとんどいません。 主要な戦闘と劇的なシーケンスはすべて完全に叙事詩です。 あなたが剣、爆発、レーザー、ロボット（大小両方）などで超人的な戦いを楽しむなら、これはアニメが提供しなければならない最高のものです。 このOVAは、そのジャンルの中で最も豪華な映画の1つであり、アニメーションの質のこの口径に匹敵するショーはほとんどありません。 アニメーションやアートデザインはショー全体を運ぶことはできませんが、Karasの視覚的な魅力はかなりのものであり、ショーの欠陥の大部分を償還します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：Karasのビジュアルプロダクションでは幸運なことに、このサウンドはすでに叙事詩的な視覚的な魅力を非現実的なものに発展させます。 声優は各キャラクターにとって素晴らしいです。 音楽は各シーンにそれぞれの感情に対する適切な反応を与えます。 これは、戦闘シーンでの轟音、紛争中の静かな恐怖、そして「それは獣のモードだ！」という叫び声を耳にする音楽のようなものです。 勝利のお祝いの間に。 ショーのオーディオ部分は、視覚的な側面に関してプッシュオーバではありませんが、オーディオ編集を必要とするショーにはいくつかのシーンがあります。 これらのいくつかの喜びの他に、音は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER：この番組のキャラクター開発はストーリーのように苦しんでいます。 あまりにも多くの文字があり、それらはすべて深い歴史を持っています。 しかし、ショーにはこれらのキャラクターのうちの1つまたは2つを除くすべてのものを掘り下げる時間がなく、選んだキャラクターの中にはほんの少しの細部を受け取るものはほとんどありません。 結局のところ、私はちょうど些細な詳細を受け取る幸運なキャラクターのひとりである主人公以外の誰も気にしなかった。 ストーリーのように、提示されたキャラクターの過度の可能性があるので、残念です。 しかし、この可能性はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：Karasは様々な再ウォッチの可能性が非常に楽しいです。 このシリーズの戦いと壮大なドライブは、経験を活気づけさせるものであり、この叙事詩的な芸術家が持つ真の力を実現するためには、いくつかのポストイニシャルが必要です。 しかし、フラッシュバングをはるかに超える深さはありません。この効果は時間の経過と共に消えます。 最初と2番目の視聴は最高です、そして彼らは非常に記憶に残るでしょう。 しかし、カラス以外には、「それは信じられないくらいクールだった」ということ以外にはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：Karasのプロダクションチームは、視覚的、聴覚的、官能的な畏怖のために、プロット、深さ、およびシリーズの寿命を犠牲にしました。 これらの残高には目立つ予測可能な長所と短所があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、Karasは時折暴力的なグラフィックを表示します。 一部の人には、このグラフィック効果は問題ではないかもしれません。 しかし、Karasのゴアは極端で他の人にとってはあまりにも重すぎるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューが有益であることが証明されたことを願っており、メッセージを通じてフィードバック、批評、考えを感謝します。 ハッピーアニメウォッチング！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeonToppaTotoro/reviews&#34;&gt;NeonToppaTotoro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY: The story or stories within Karas stem from several archetypal anime genres. We have a story of redemption, a story of discovering oneself, a story of the super-natural versus the corporeal, a story of good against evil and the blurry line between. In fact there is a ton of story in here that, with proper plot development, could easily fill an entire 25-27 e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz-1&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[b]カラス[/ b]
KarasやCrowは私にとっては驚きでした。本当に素晴らしいと思っていましたが、すばらしい戦闘シーンや驚くべきビジュアルで素晴らしいと判明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]
Karasは、人間と横井（日本の精神）が住んでいる新宿東京の架空のバージョンに住んでいた元ヤクザ、Otohaの話を語ります。 彼はカラットの一人であり、人間はその土地のスーパーパワーエージェントとして任命されています。 車、航空機、装甲十字軍に変身することができます。 物語は、文化的伝統と現代社会との葛藤と人々の関係についてのテーマを提示します。 ストーリーは速いペースで、おそらく最初の2 epsではありません。 それ以降は物語を続ける人がいると複雑になるかもしれませんが、すぐに理解できれば、物語が素晴らしいことがわかります。あなたを驚かせるかもしれない予測不可能な要素がありましたが、 あなたはすべてが起こることを期待しています。戦っているシーンがたくさんあり、驚くべきことです。ストーリーの中には、最後のエピソードの最後の10秒のように説明されていないものがあります。 別のアンタゴニスト？ 私達はそれが誰であるかを研究するマンガがなく、その部分が完全な第2シーズンのための部屋を作ったので、決して知らないでしょう。 非常に良い話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]アート＆amp; アニメーション[/ u] [/ b]
芸術のスタイルは、2Dセーヌンアートスタイルと滑らかで流暢なフォトリアリスティックな3Dの戦いシーンとキャラクターモデルの組み合わせで、戦場のシーンで最高といっそう多くの驚異的だった、それはepと暗い雰囲気を持っています。  5は最も暗いもので、それは目立つものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]サウンド[/ u] [/ b]
音楽はアニメとよく一致し、VAは良いものの、欠陥があり、BGMは非常に良好でした。  OPは本当に良かったし、EDソングは映画が終わったようなものだったし、それを聞いて良かったし、全体的にとても良いEDソングがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
彼らはとても良かったですが、アニメが短すぎると思ってミステリーのキャラクターがいて、ヌエや兄弟のように彼らについてもっと知りたかったのですが、どうしてそんなに重要だったのですか？ 彼は本当に強力でしたか？ エコーにはもっと時間が与えられていて、なんらかの理由で私はユリウスが好きだったのですが、オトハのユリインがもっと好きだったので、どこから来たのだろうと思ったから、オトハは素晴らしかったです 彼らはオトハが、彼の父親を作る彼の父親を作る、彼のお父さんを作る、彼の父親である彼の兄弟である彼の父である彼の父との間の近親相姦の実体からであることを決して説明しません、そして、これは奇妙な方法で暗示されます。 全体的に非常に良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
私は2D / 3Dコンビネーション、戦闘シーン、ストーリー、サウンド、暗いファンタジーの雰囲気、バッドキャラクター、プロットのねじれを本当に愛していましたが、これ以上のことは望んでいましたが、それは起こりません。 それは悲しいです、それは短すぎましたが、それは傑出した楽しみでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196716&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Karas[/b]  Karas or Crow was a surprise for me, i really thought that it was going to be good but turned out to be great with amazing fighting scenes and amazing visuals.    [b][u]Story[/u][/b]  Karas tells the story of Otoha, a former yakuza living in a fictional version of Shinjuku Tokyo pop &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notturnos-1&#34;&gt;Notturnos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
私の意見では、ストーリー・プロットはカラスの最も弱い部分だと思った。 たとえあなたがキャラクターなどのハングを取得すると、プロットは一緒に来るものの、何が起こったのかを理解するために2つのエピソードかそれ以上まで私にかかった。 おそらくプロットが理解しにくい理由の1つは、シリーズがほんの6つのエピソードに凝縮されていることです。 それが他のアニメ（13または26のエピソード）のように広がっていたならば、何かがあれば、そのプロットは素晴らしいと思います。 あなたが本当にKarasを編んだすべてのストーリーラインを引っ張ってくれれば、彼らは善と悪のアイデアと明白な超自然のアイデアを持って非常に激しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
複雑なストーリーのプロットを嫌う人にとっては、カラスを見ても好奇心を持っている人にとっては、芸術が美しいので、本当にあなたがすることをお勧めします。  2Dアニメーションと3Dアニメーションの組み合わせにより、Karasはシリーズ以上に美しい作品になりました。 彼らがアジアの多くの文化を融合させた方法（私は誓いますが、私は日本の都市ではなく、朝鮮の看板を見ていたと思っていました）、そのキャラクターは美しく創り出されています。 詳細は信じられないほどです。 あなたが本当にプロットが気に入らないのなら、本当に&amp;hellip;音を消し、強烈な音楽をオンにして、ただそれを見てください。 それはちょうど良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
Karasの音楽は美しく、とてもうまく合っていました。 ルルティアが歌った「Selenite」の中で非常に不思議で周囲の空気を吹き込んでいた、上半身の終わりの曲がとてもうまい。 このシリーズのバックグラウンドミュージックも、実際にその強さを増強するのに役立ちました。
セイユウスもとてもよく選ばれました。 彼らは本当に彼らが発声したキャラクターの個性の一部を引き出すのを助けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10
文字はプロットと同様に苦しんだ。  6つのエピソードの全体的な状況のせいで、特に彼らはすべて非常に複雑な性格と背景を持っているので、彼らがどのようなものかを実際に見ることは困難でした。  Karasの2人の主人公、NueとOtohaの状況を理解するのは永遠に私にとって、それはちょうど私かもしれませんが、文字をたどることは本当に難しく、同時に、非常に複雑なプロット 。 それはちょうど混乱に加わった。 しかし、セイウウスは、以前にも触れたように、個性を引き出すのを手伝ってくれましたが、もしあれば、そのキャラクターを最後まで理解することは困難でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント7/10
私はKarasがあなたがそれを楽しむアニメの1つであるか、そうでないかを見ています。 個人的に、私はそれを愛していました。 それはおそらく、芸術が実際に私の注意を集めたという事実と、音のためです。 しかし、何かがあれば、それはあなたを捉えるグラフィックスになるでしょう。  2Dと3Dの融合は、あなたが見ていないものであり、芸術に深い関心を持っている人として、これを見るのは本当に不思議でした。 一方、プロットは混乱のために非常に苦労し、カラスの楽しみの一部を取り除いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10
だから、プロットが混乱していることを知って、あなたがこれを見るようアドバイスすると言うことができると思います。 私はあなたがどれほど素晴らしいか気にしません。それはあなたを少し捨ててしまいます。なぜなら、それはメディアレッスンの瞬間のひとつだからです。
私は実際にはグラフィックスをあまり気にしない人にアドバイスしますが、実際にはプロットやキャラクターはこれを見ないようにアドバイスしてください&amp;hellip;あなたが異常に複雑な物語に奇妙な愛を持っていない限り、その場合は、
しかし、あなたがコンピュータグラフィックスや芸術、そしてサウンドを本当に感謝する人なら、私はそれを見てもらうことをお勧めしますが、そのプロットはフォローするのは難しいことに注意してください。
血液や怪物が本当に好きでない人は、このアニメを始めるにはちょっと注意する必要があるかもしれません。彼らは間違いなくKarasを血液やゴアと一緒に上演しました。それは他の人に苦痛を与えるかもしれません グラフィック暴力を扱っている人はあまりよくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ちょうどあなたが知っている：これはMALの私の最初のレビューですので、批評、フィードバック、提案などは、非常に高く評価され、受け入れられます。 私にメッセージを送ってもらうか、プロフィールにコメントを残してください。 私はあなたが何を言わなければならないことを聞いて幸せになります！]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15470&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Notturnos/reviews&#34;&gt;Notturnos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  In my opinion, I thought the story plot was the weakest part of Karas. It took me until two episodes or so to understand what even went on, although once you get the hang of the characters and such, the plot does come together. Perhaps one of the reasons why the plot is so difficult to understand is that the series has been condensed to a mere six episodes. If it were spread out like other anime (13 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-junkie-1&#34;&gt;anime_junkie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;偉大なアニメ!! アニメが持っているべきすべてを持っています。 あなたは「何があったら？ 部分的に非直線的な形で配信され、優れたアニメーション、それを信じるのが見なければならない、ぴったりの音色、ちょうど6 epsでも成長する文字。 その始まりは拍手で終わり、満足しながらも静かな方法で終わります。 物語は初めに混乱するかもしれませんが、すべてがゆっくりと溶け出し、すべてが終わりに完了します。 私は個人的には日本の民間伝承を参考にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1744&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anime_junkie/reviews&#34;&gt;anime_junkie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Great anime!! Its got everything an anime should have.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ayria-1&#34;&gt;Ayria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：本当の話がないと言ってもいいでしょう。 私は上半期を通して完全に混乱していた、私たちは何の説明もなく、何が起こっているのか分からずに物語の真ん中に沈んだ。 後半は予測可能な決まり文句で満たされていました。何が起きているのかを把握するために私が監視し続けるようになったため、何が起こっているのかわからないようになったのはもっと刺激的でした。 全体として、プロットは退屈で、何千も前に見たことがありますが、はるかに曖昧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：このシリーズは間違いなく美しいですが、アニメーションは甘口荘のようなものと並んでいます。 私は、カリスがトリニティ・ブラッドのように美しいアニメーションにはふさわしくないと言っています。 このシリーズを見たい場合は、DVDをミュートして、お気に入りのCDを聞いて、美しい画像を楽しんでください。 私が注意を払うべき話がないうちに言ったように、心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽は大丈夫だった、もう一度特別なことは何もなかった。 私はOSTを買うために道を出ることはありません。 ダブは何も例外的なものではなく、特にエコーの声優は非常に穏やかで無感覚でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターは、プロットと同じように飾られ、曖昧です。 彼らのモチベーションが何であるかについては、開発がほとんどなく、ほとんど説明がありません。 誰もが浅く二次元です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれは大きな失望でした。 タツノコ・プロダクションズがアニメーションスキルを披露して、ちょっとしたこととしてストーリーを一緒に投げたかのようなものでした。 プロットや興味深いキャラクターを開発することに重点を置いて、これは優れたシリーズであったかもしれませんが、残念ながら良いアニメーションは良いシリーズを作っていないことを忘れていました。 ビデオゲームと同じように、ビジュアルがどれほど驚異的であっても、それは本当に魅力的なストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3399&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ayria/reviews&#34;&gt;Ayria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: I guess it&amp;rsquo;s better to say there was no real story. I was completely confused throughout the first half, we were plunged into the middle of the story with no explanation an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brother-x-1&#34;&gt;Brother-X&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;東京の新宿区では、人間は無意識のうちに私たちと平行した次元に存在する霊や他の奇形と並んで生きています。 しかし、物理的な形をとり、生き残るために殺さなければならない悪魔のミクラは、バランスを失いつつある。 街の守護神カラス（Karas）だけが、ミクラを止めて不思議な勇者の助けを借りてバランスを保つことができます。 しかし、Mikuraは、人類に背を向け、すべてを破壊することを目指していたKaras元カネ、Ekoによって率いられています。 新しく雇われたKarasのOtohaは地方自治体、警察および他の人々から注目を集めることなく、反政府勢力とその軍隊を止めることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVA（オリジナル・ビデオ・アニメーションはあなたにはオタクではありません）は、Speed RacerとGatchaman（「惑星の戦い」としてアメリカ人によく知られています）を務めた人々であるTatsunoko Productionsの創立40周年プロジェクトです。 このショーは後者を思い出させるもので、70年代の古いスタイルの日本のスーパーヒーロー番組（「パワーレンジャー」と思うと私が何を意味するのかがわかるでしょう）。 特別な装置、彼女以上のことを知っている神秘的なガイド/補佐官、モンスター/ヘンシュマンの小さな軍隊を持つ不良人の悪役&amp;hellip;リストが頻繁に変わるヒーローがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モンスターが伝説的な「顔のついていないミニオン」を使用してヒーローを倒す場面もあります。 基本的には、これは、アメリカの観客のための編集なしでPower Rangersタイプのショーを見ていたら、少し暗いリアリズムが投げ込まれた場合に得られるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タツノコがこれに込めた努力は、私が長い間観てきた最高のアニメの1つです。 アニメーションは2-DとCGIのアニメーションを組み合わせたもので、これは本当に素晴らしいビジュアルエフェクトとマトリックススタイルのカメラアングルをもたらすのに役立ちます。  KarasとMikuraはCGIによって行われるので、これは実際に戦いの場面を助ける。 確かに違いは分かりますが、それでも信じられないように見えます。 これは、従来のアニメーションでは決してできないビジュアルを作成して、アニメーション制作でCGIを使用してどれだけ近づいたかを示すことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;行動はさておき、たくさんのドラマと陰謀があります。  OtohaにはKaras、Eko、人間と精神の世界の計画（あなたが期待するものではなく、信頼する）、彼自身の議題を持つ謎のNueの登場、そして様々な人間 その人生はそのすべてによって影響を受けています。 最も影響を受けるのは、超自然的な事件を扱う新宿警察の介入部の2人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人のパートナーはむしろモルダーとスカリーのような特徴を持ち、悪魔（それには正当な理由がある）を信じている人と、若い男がそれに巻き込まれるまで懐疑的です。  1つは、よく知られたタグラインをそのシリーズから引用することさえある。 ミクラの攻撃を乗り越えて生きてきた少女ヒナルもいます。 彼女は今のところ大きな役割を持っていませんが、途中でフォローアップがあるので、そこで何が起こるのかを待たなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：10のうち9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビデオ
カラス：予言は、元のアスペクト比を維持しながら16x9テレビ向けに拡張されたアナモフィックワイドスクリーンで表示されます。 照明の点ではすべてが少し暗く見えますが、ショーのトーンに合っています。  CGIはカラスの変容シーンのように、実際に明るくて目立つように目立つアニメーションを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：10のうち9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーディオ
Karas：The Prophecyには英語2.0ドルビーサラウンド、英語6.1 EXサラウンド、日本語2.0ドルビーサラウンド、日本語6.1ドルビーEXサラウンド、オプションの英語字幕があります。 他のアクション映画と同様に、アクションシーンが実際にシアタースタイルのクオリティーになるため、使いたい6.1トラックです。 開幕戦のように、一対のジェットが空を横切って走り、映画の魅力的な音楽が流れてお互いを爆破する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブは特にうまくやっており、マンガはNue、Jay Hernandez（ホステル）、Matthew Lillard（Scooby Dooムービー）、Eko、Piper Perabo（Coyote Ugly）といった作品を提供するためにハリウッドの才能をいくつか手に入れました。 英語トラックは、日本語のトラックの「カッパ」とは対照的に、文字が「水の悪魔」を参照するときのように、少しリテラルになることがあります。 ほとんどの場合、視聴者は何が話されているのか把握できると思うが、それはそうではないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：10のうち9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パッケージングとエクストラ
Karas：The Prophecyは標準のamray DVDケースに入っています。段ボールのスリップカバーと2枚の紙のインサートが入っています.1枚は続編ディスク、Karas：The Revelation、他のManga Videoリリースの広告、Dark Horseコミックの広告です。 後者がそこにある理由は、ダークホースからの特別なKarasミニコミックが含まれているため、メインマンガのサイドストーリーの一種です。 これは、次のカラス映画のためのいくつかのプロットの詳細を含むように思われるので、これを読んで、あなた自身の責任で行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボーナス機能が充実しています。 まず最初に、「Behind the Scenes」モンタージュ、Karasのために行われた作業とその中に入れられた努力を示す一連のクリップがあります。  「元のコンセプト/アニメーションの比較」では、CGIとアニメーションの視覚効果が行われた段階的なプロセスが示され、クリップによっては最終CGIの見栄えが示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの日本の予告編やカラスのテレビスポットも含まれています。 これらの最初のものは、アニメーションと荒いCGIのエフェクトをいくつか示し、さらに2003年のリリース日を示しています。 ショーは2005年に終了して以来、Tatsunokoが最終製品を見出すためにどのように時間を費やしたかを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、和田俊博（おとあ/カラス）、渋谷アスカル（ひなる）、鈴木佳澄（ゆう）とのインタビューがあります。 それぞれは、最初のエピソードの印象と、次の巻でそのキャラクターが期待できるものについて語ります。 エキストラのどれも非常に長いものはありませんが、それはそれらを素早く、ドラッグすることなくポイントにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、エクストラメニュー内の隠れた爆弾のリールに気をつけて、録音中の英語のキャストによって行われたフルボックスを見せてください。 私はそれがどこにあるか教えませんが、それは価値のあるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：10のうち9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボトムライン
Karas：Prophecyは、間違いなく、古き良き時代の映画の中で、アクションフィルムを作るすべてのものがいっぱいで、古き良き時代を過ごしている若い日本人を演じています。 どんなアニメファンのコレクションにも必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brother-X/reviews&#34;&gt;Brother-X&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the Shinjuku ward of Tokyo, humans unknowingly live side by side with spirits and other apparitions, who exist in a dimension parallel to our own. But the balance is being upset by the Mikura, demons who have taken physical form and must then kill to survive. Only Karas, the shadowy guardian crow of the city, can stop the Mikura and maintain the balance with the help of the mysterious Yurine. But the Mikura are being led by Eko, a former Karas who has turned his back on humanity and aims to destroy everything. Can Otoha, Yurine&amp;rsquo;s newly recruited Karas, stop the renegade and his forces, without drawing attention from the locals, police and others  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;agphoenix-1&#34;&gt;agphoenix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読む前にまずやるべきことは、CGが伝統的なアニメアートに会うのを嫌う人のタイプであるかどうかを判断することです。 私はそれが冒涜であると信じる人がいることを知っています。それを気にしない人もいれば、その人の間の性交を絶対に愛する人もいます。 私は最後に向かって傾く傾向があります。
あなたが気にしないと思う、またはCG /伝統的なミックスを愛するKarasはあなたのアニメのリストで非常に評価します。 最初のエピソードの最初の5分間は、顎が床に落ちたままになります。 そして、しばらくの間それを取り戻すのは難しいでしょう。 キャラクターは、派手なバーチャルシールドや剣を複製するような超大国で、宇宙飛行士と鉄砲忍者/侍の間でモーフィングすることができます。 すべてのアニメーションは素晴らしいです。 戦いの場面から街の喧騒と賑やかさへ。
キャラクターは、ボイス演技と個性を強調した独特のスタイルで、とても記憶に残っています。 主要な人格のすべてに人格を浸透させるために、身体の言語でさえも十分に注意を払っています。 これは市民になると必ずしも真実ではありません。 ボイス演技はまだかなり良いですが、体の言語は重複していて不明瞭です。
ストーリーは、特に戦いのシーケンスと比較して、わずかな調整と、あまり一貫性のないペースを使用している可能性があります。 それは、時々、物語がどこかに行きたいと思っていたように感じましたが、そうすることをためらっていました。 それは私をポイントで不安にさせました。 しかし、前述したように、ペースが急速に上昇した突然のフェーズがあったため、進行中の状況に追いつくのはほとんど不可能でした。 これはあまりにも多くのことが起こっていたいくつかの戦闘シーンでも、残念なことにこのことが当てはまりました。 幸いなことに、私は何が起こったのか、なぜそれが起こったのか、どのようにして非常に快適な結論に達したのかについて、豊富なアイデアが残されました。
カラスは高エネルギー、速いペースでアニメであり、6つのエピソードで、それはあまりにも早く終了するように感じる。 私はもっ​​と欲しがっていましたが、どれだけ楽しんでいるかの証でした。 まともなストーリーライン、高オクタンのアクション、ゴージャスなアイキャンディーのために、あなたはカラスに間違ってはいけません。 お楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/agphoenix/reviews&#34;&gt;agphoenix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first thing you need to do before reading this review is to decide if you are the type of person who doesn&amp;rsquo;t mind CG meets traditional anime art. I know there are people who believe it&amp;rsquo;s blasphemy, there are others w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetal-locke-1&#34;&gt;Fullmetal-Locke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、一種の大人向けのパワーレンジャー＆amp; あなたがWildStorm Comicsから期待するストーリーラインの種類。 うん、それは聞こえるほど素晴らしいものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから話？ 何が少しある（または私が理解できる、少なくとも）ことはよく&amp;hellip;単純だった。 あなたが尋ねる。 ストーリーライターは一貫した流れに取り組むことを意図しているだけでなく、彼らの混乱を招くために必要と思われるものを最後に追加するだけではありません。 それは気遣いや努力の欠如を示しているだけです。 私は彼らが作ったショーの時間の無秩序な使用のように思う、彼らはこれを作成する自分の時間を規制しなかった。 それは、それが物質を全く持たないように見えることなく、次の戦いの場面にプッシュする唯一の方法だったからです。 しかし無意味な物語は、時間を無駄にし、より多くのお金を稼ぐことだけです。 それを含めないと、彼らの上で良い！ しかし、あなたがこのシリーズ（またはあなたがそれをどのように見ているかに応じて）に来たら、驚くべき話を期待して、あなたはばかだ。 しかし、それが使用したデバイスはかなりクールでした。 もし彼らがもっとエピソードを作ろうと決心したなら、何がすばらしい宇宙になるのかを設定してください。 しかし、私は終わりに向かって、自分たちの話で自分自身をちょっと混乱させ、ギャップを埋めるためのものを作ることを決意しました。  「すべてのストーリーライターは何をしているのではない？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート？ 私は実際にこれの中のCGIシーケンスの大ファンではありませんでしたが、これは主な光景とセールスポイントでした（私は知らない）。 そのような話とは対照的に&amp;hellip; それは年齢であることを示し、私はそれに従うのがやや難しいと感じました。 しかし、彼らが作成したデザインの複雑さは、顎が落ちることでした。 私は思ったが、描かれたアニメーションは絶対に素晴らしかった。 すべてが高予算の長時間の献身を叫んだだけです。 それは同時に漫画的で現実的であると感じられ、スピードと流れは、非CGIが私のために全面的にベストを戦うようにしました。 最近、アニメーションや恐ろしいアニメーションのカットコーナーで、あまりにも多くのアニメが出てきます。 急いで静止画を見たいと思ったら、私はWSJを読んでいました。 実際にアニメを気にしていることを見てうれしいです、それはアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音？ 私といつものように、私はここで本当に多くのことを言うことはありません。 私はこれを日本語で見ました。そして、日本人とその声優は純粋な完璧です。 音楽は微妙に背景にありましたが、適切な瞬間に気分を変えるのを助けました。 だから私はここで完璧と思いますか？  （私は何もまっすぐ10を与えません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター？ 私はこれの長さ（約3時間）を考慮して、いくつかのキャラクターがあまりにも多く、いくつかは十分ではないと感じました。 彼らはあまりにも多くを詰め込もうとしていましたが、私はまだ、彼らがもっと良いものを規制していれば、まともな量のスクリーン時間をすべて与えることができたと思います。 最初の映画の約3/4はKarasと彼らをアニメーション化させたCGIを披露するためにそこにあるように見えた小さい重要でないMachine Demonsで無駄になったが、実際にはそれに多くの時間を無駄にする必要はなかった。 特に叙事詩ではない。  Karasはそれよりもはるかに強かったので、戦いは基本的には華やかな攻撃で終わった。 その華やかなものはそれ自体叙事詩だったけれど。 その後、彼らは最終的に重要な、強力なキャラクター（最初の映画の終わりには厄介に）に移動し始めた。そして残念ながら、ほとんどの人に起こったことは悲しげに残されていた。 来るエピソードが分かっていれば、これほど厳しいものではないでしょう。 しかし、私は彼らが無駄だったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？ 大規模！ このレビューはおそらくかなりマイナスのように思えましたが、私は本当にこれを愛していました。 私は都市の設定で1つの戦いで1つを知っていなかったので、壮大なことができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的に？  CGIは、最初の3つのエピソードが作られてから6〜7年が経過した今、少し弱いです（最初の映画、どのように見ているかによって異なります）。 しかし、それはまだまあまあまあまあまあまあまあ、ちょっとちょっと難しい。 ストーリーはほとんど存在せず、多くのクールなキャラクターが無駄になります。 だから本当に私はこれを嫌うはずですが、すべての正直さに私はまだとても楽しい＆amp; それは6つのエピソードだけが何も引きずられていないことを意味していた。 もっと叙事詩とGARの後にはちょうど叙事詩とGARでした！ しかし、このスコアは、その瑕疵が単に無視されるだけでなく、楽しいものであったことから、このスコアを与えました。 しかし、楽しさと楽しみだけでは、これは私の本に9点を得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fullmetal-Locke/reviews&#34;&gt;Fullmetal-Locke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So a short series featuring a sort of adult orientated Power Rangers &amp;amp; the kind of storyline you&amp;rsquo;d expect from WildStorm Comics. Yep, it&amp;rsquo;s as fucking awesome as it sounds.     So the story? What little there is (or I could understand, at least) was well&amp;hellip;simple. There because it was the only way to push to the next fight scene without seeming like it had no substance at all. But pointless story is only there to wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anthraxhierarchy-1&#34;&gt;AnthraxHierarchy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの番組のためにGaroと非常に似ているように思っていましたが、私はそれに入ることができませんでした。 物語はどこにも拾われていないようだが、そのアイデアはあるものの、途中であるアニメを見ているような気分だった。 戦いは衰えていて、ショー全体が退屈だと感じました。 私が最後に言った瞬間、カラスは冷凍車に変身してロケットを撃ち始めた。あなたの鎧もまたロケットを撃つ車に変わる？  Ooookay then。 モダンスタイルの中世のファンタジーから中世のファンタジーまで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221648&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnthraxHierarchy/reviews&#34;&gt;AnthraxHierarchy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had really high hopes for this show as it seemed very s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;garlandreese-1&#34;&gt;GarlandReese&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大部分の人は、大人のアニメを誰かに推薦するとき、彼らは通常、「Death Note」や「​​FMA」や「Hellsing」の行に沿って何かを探して、「DBZ」や「Bleach」などを卒業します。 私が大人のアニメを誰かに推薦するときは、「Karas」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Karas」は、大人向けのアニメで人々が魅力的に感じる多くの人気のある側面を組み合わせています。 面白い人物、恐怖、人間のドラマ、そして単純な物語ではありません。 それをすべて追加すると、皆さんのために何かを持っている2部構成のシリーズが得られます。 戦闘シーンはこのシリーズの最善のものです。 彼らは剣の戯曲、犬の戦い、巨大なモンスター、派手なフィニッシャーを混ぜ合わせて、他のどのシリーズにも立ち向かう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、画面上のアクションに追いつく難しい作業に成功した、一流のサウンドトラックで非常に良いです。  Sub vs. Dubは全体的にもほぼ同じですが、英語のダブはJay Hernandez、Piper Perabu、Matthew Lillardの優れたパフォーマンスをシリーズの主要な悪役のように使用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「カラス」の大きな失敗は、物語を語ることです。 私はケーブルで最初の部分を12回見ていなかったが、私はそれらの悪い戦いの場面以外のもののために2番目の部分を見たいと思っただけでは十分理解していないだろうと認めなければならない。 あなたが何が起こっているのかを知るためにスズの裏を読み取らなければならないときは、かなり悪い兆候です。 私たちは第2部でいくつかの展示をすることができますが、ほとんどの人はまだ頭を傷つけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべて、私はアニメのファンに、これを新旧オススメすることをお勧めします。 いくつかの本当に思い出深い戦いのシーンでは楽しいです。 しかし、あなたがプロットを楽しみたいなら、再視聴はおそらく義務的になるでしょう。 乾杯！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GarlandReese/reviews&#34;&gt;GarlandReese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When most recommend a grown-up Anime to someone, they typically go for something along the lines of &amp;lsquo;Death Note&amp;rsquo; or &amp;lsquo;FMA&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Hellsing&amp;rsquo; to graduate from a &amp;lsquo;DBZ&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Bleach&amp;rsquo; or  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arachneia-1&#34;&gt;Arachneia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Karasは主にスタイル上のスタイルです。 しかし、これはアニメの数が非常に少ないスタイルのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のムービー（または最初の3つのエピソード、どのフォーマットで視聴しているかによる）のプロットは、暗闇の中で100％残っています。 それに耐える。 美しいアニメーション、さまざまなキャラクター、素晴らしい戦いシーンをお楽しみください。  2番目の映画は、最初のものが失敗したすべてを説明し、より驚くべきアクションの上に必要な背景情報を提供します。 このペーシングの大きな格差のために、それはあなたがそれを見直すほど良くなるアニメのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何とかストーリーとキャラクターとの関係を切り離すことができたとしても、これはアニメーションのみを見る価値があります。 頑張れ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13317&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arachneia/reviews&#34;&gt;Arachneia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Karas is mostly style over substance. But it&amp;rsquo;s the kind of style that very &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hiraga-1&#34;&gt;Hiraga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初にアニメを始めたとき、私は本当にそれから何も得ていなかった。 私はエピソード3の周りからそれを理解し始めた。物語の本当の問題は、ちょうどその中に入るということです。 プロットが始まったとき、私はそれの前に2または3 epsを逃したように感じました。 だからこそ私は6を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを最初に伝える必要があります、このアニメは非常にコンピュータグラフィックスです。 しかしそれは驚くほど美しいです。 私は非常にコンピュータグラフィックのアニメを本当に好きではありませんが、Karasはアニメでこれまでに見た中で最も素晴らしいアニメーションの1つを持っています。 この側面から、Karasは私から10 +++を得ます^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの部分に本当に注意を払っていませんでした。 しかし、私が覚えていること（そしてオープニングとエンディングの偉大さから）私はこれを評価します8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はきれいに描かれていて、文字のほとんどは非常に興味深いプロットを持っています。これはOVAではまれです。 私が本当に好きではなかった唯一の事は、時々彼らがムートを描いた方法がちょっと変わったということでした。
しかし、この部分は私から9レートを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の混乱した始まりを除いて、私はこのアニメの毎分を楽しんでいたので、この部分を9にする^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うーん&amp;hellip;私はそれが私が言いたいと思うすべてだと思う。 私の意見では、あなたがカラスを見始めるなら、あなたはそれを気に入ることができません！  （もしあなたがこのタイプのアニメを好きなら）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11345&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hiraga/reviews&#34;&gt;Hiraga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:    When I first started the anime, I didn&amp;rsquo;t really get anything from it. I started to understand it from around episode 3.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paski-1&#34;&gt;Paski&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：アニメの中で最も弱い部分です。多くのことが起こっています。何かを説明する情報はほとんどありません。 このシリーズはこのような短い時間枠に凝縮されていたので、これらの卵子は、古典的な26 epシリーズで持っていた可能性のある完全な可能性に達していません。 正直なところ、最初の数回のエピソードでは、アニメの流れに乗り、各プロットラインで何が起こっているのかを受け入れ、自分ですべてを試してみるまで、ちょうど失われました。 私はこのシリーズのプロットの概要を与えることを愛するだろうが、私は良い仕事をすることができるとは思わないすべての正直で。
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：一つの言葉で記述されます。 綺麗な。 私は、一致するカラスに近づくことができるシリーズを見ていない。  CGとアニメーションはシンプルにまとめられており、あらゆる面が合っており、見るだけで驚異的です。 バトルシーケンスはすばらしく行われており、見ることを勇気づけています。 他に何もなければ、アートワークはプロットの発展の欠如からあなたの心を奪うでしょう。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：すべてのサウンドがちょうど合っているように見えます。アニメーションごとにサウンドエフェクトがうまく選択されました。選択されたセイウは、それぞれのキャラクターに完全に一致しました。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：素敵なユニークなキャラクターデザインですが、問題はほとんどありません。 ビューアに提示されるすべてのものは、名前と現在の動機、実際には背景情報や深い理解ではありません。 各キャラクターについてどれほど知っているかわからないため、どのキャラクターにも関係がありません。シリーズを楽しむのが難しくなります
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：明確なプロットの欠如があなたを気にしない場合、あなたはちょうどアクションバトルシーケンスのバフになることがあります。 このシリーズはあなたの路地のすぐ上にあります。 残念ながら、私はプロットの背後にもう少し物質を好む、ちょっとした背景がシリーズにきれいに統合されています。 残念ながら、それは本当にここに存在しませんでした。 シリーズが拡張され、より多くのキャラクターとプロットの開発が提供されれば、もっと楽しくなる
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：視覚的に素晴らしいことは別として、これらの卵子にはあまりにも多くのことが本当にありません。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paski/reviews&#34;&gt;Paski&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The weakest part of the anime, There is just soo much going on, and so little information to explain anything. Because this series was condensed into such a short time frame, these ova just dont get to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mightyunderdog-1&#34;&gt;mightyUnderdog&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Karasは、まれにしか見られない希少なジェムの1つです.2つ目または3つ目のエピソードまで十分に理解できません。 素晴らしいアートワークとビジュアルは、すぐに明らかになります。 キャラクターとその開発はゆっくりと動きますが、あなたの興味を失うほど遅くはありません。 物語は本当に良いですが、最初は非常に混乱しています。 このアニメが提供する美しい芸術を楽しんで、自分のペースでストーリーを進行させましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15941&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mightyUnderdog/reviews&#34;&gt;mightyUnderdog&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Karas is one of those rare jems, which you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shura-shurato-1&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これらのニュースクールアニメ（2001年以降のアニメ、主に3つの要素が絵に入った）の中で最も優れたアニメーションと3Dのミックスを楽しむことができ、都市の背景、色、キャラクターの開発と敵を楽しむことができます デザインは、ほとんどが：カラフルなデザインはただBADASSで、BADASSはBADASSに加えて彼らが関わっている話を戦います。音楽はほとんどの場面でうまくやっているので、心地よく感じられます。 これは歓迎です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80392&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shura-shurato/reviews&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Definetly one of those newskool anime ( anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caraniel-1&#34;&gt;Caraniel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょっと混乱させますが、絶対に素晴らしいアニメーションと素晴らしいアクションシーン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PLOT：プロットは複雑で単純です。 主なプロットは、拡張されたアクションピースをリンクするためだけに存在するという点で、かなり多くのサイドストーリーが起こり、単純化しているという点で複雑です。 それは私が大したことを楽しんだと言われていましたが、2つの中心的な相反する勢力ではなく、サイドキャラクターの行動にもっと興味を持っていることが時々ありました。 これは主に、Eiko＆amp; おとあさんは、あまりにも多く話すために戦って忙しいです！ アクションシリーズとして、このシリーズは優れていますが、プロットが好きな人には面白いキャラクターがあります。 私は、映画の編集版ではなく、6つのエピソードOVA版を見ていたので、どのくらいの違いがあるか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：これは、このショーについてあなたを攻撃し、その主要なセールスポイントIMOです。 これは視覚的に豪華な作品です -  CGIはアクションシーンで完全に使用され、2Dアニメーションとうまく融合します。 アクションシーンは美しく振り付けられ、背景は豊かで詳細です。 私はキャラクターのデザインも大好きで、たくさんの血がありました!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽＆amp; ボイス演技：ボイス演技は素晴らしく、Karasは優れたキャストを持っています。もし私が1つの苦情があっても、リードの中には十分なラインが得られないものもあります。 音楽はまた、最高のノッチです - アクションとドラマのセットピースを完全にハイライトする一緒にきれいにまとめるスコア。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なKarasは良いショーでした。時には混乱し、かなりの一般的な悪役を持つだけでなく、主人公の開発に欠けているので、いくつかの点を失います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94223&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caraniel/reviews&#34;&gt;Caraniel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slightly confusing but absolutely stunning animation and brilliant action scenes.    PLOT: Well the plot is both complicated and simplistic. Complicated in that there &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dogfather-pua-1&#34;&gt;Dogfather-PuA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見たことのある非常に混乱しているSF映画。 来るべきあまりにも多くのプロットホール。
それは、エヴァンゲリオンとArjunaを見直すようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10005&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dogfather-PuA/reviews&#34;&gt;Dogfather-PuA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A rather very c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xai16-1&#34;&gt;Xai16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そう！ クール！
これはアニメになるビデオゲームの1つでした。 私の友人はゲーム（ハードコアのゲーマー、VGアニメのほとんどは彼の推薦であろう）とカラスが素晴らしいことを教えてくれました。 私はこれを見なければならないと決めた。 それは失望しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを競争相手として賞賛するのは、私の能力の外にあるだろう。 アートワークは1stレートで、音楽は必要時には落ち着いていたし、逆にその逆もあった。 登場人物はこのような普通の感情を持っているように見えますが、まったくのもので、彼らは彼らの周りを解いている超自然的な状況と対話しながら、非常に絡み合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、私が個人的に追いつくのは難しいこともありましたが、ゲームをプレイしなかったためかもしれません。 私が理解する限り、これはゲームの継続だったので、マンガを持っていなければ完全なストーリーを知ることはできません。 しかし、それが進むにつれて、それは理解しやすくなり、戦いのシーンはとても速くてクールであり、そしてバダ**です。 私が得ることのできるものから、カラスは都市の保護者です。 彼は人間の現実と目に見えない妖怪（日本の民俗学の超自然の生き物）との間の垣根である。 しかし、人間は妖怪を信じているので、消えています。 このような現象が起こったため、旧市街地の保護者はそれを破壊し、それを「人間の病気」としたい。 あなたが生き残るために人間を必要とし、彼が彼の目標を達成するために他の妖怪の人生を利用するので、これは彼らの好意ではないことをあなたは理解しています。 だから彼らはすべて、彼らと人間を救うために新しいカラスに落ち、彼は仲直りしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはすでに幾分暗いですが、クライマックスが来ると黒に飛び跳ねます。 それは非常にグラフィックであり、誰かが細断してスライスすると、それを隠さないだけでなく、3Dimensionalキャラクターの使用を掘り下げて見せてもらうために1レートのアニメーションを提供します。 それは見て価値があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xai16/reviews&#34;&gt;Xai16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SO! COOL!  This was one of those video-games turn anime. My friend told me about the game (hard-core gamer, most of the VG Animes I have or will watch will probably be by his recomendation) and how aweso &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hanaji-1&#34;&gt;Hanaji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの作品が「バットマン・ビギンズ」のようなものであることを賞賛しているのを覚えています。事実、それはサウンドトラックのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語的には、それは実際に提供するものがあります。 人間と精神の間の新宿（日本ではないにしても）のバランスは、以前はカラス自身の人によって脅かされています。新しいカラスは、 二次元と同時に彼のMikuraを（複数の形で）落とす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまた、エコーの後ろにあるヌエと名付けられたミクラについてのちょっとした副作用を特徴としています。 全体的に、私はこの物語に8を与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートになると、私はこれを9にしなければならないでしょう。芸術はとてもうまくいっていて、CGIは混乱ではありません。芸術はとてもいいです。私はこのショーを2回見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック（プラモデル）、10。叙事詩OSTがたくさんあるので、プラハ管弦楽団がサウンドトラックをやっているのを見て、一流のハリウッド映画を見ていると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこれを8つの非常に良いキャラクターに与えて、とても楽しんでいます。このタイトルはあなたの席に座っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21191&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hanaji/reviews&#34;&gt;Hanaji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember seeing a praise for this work saying that it&amp;rsquo;s like &amp;lsquo;Batman Begins&amp;rsquo;, Fact is, It&amp;rsquo;s soundtrack makes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>