<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/escaflowne/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/escaflowne/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Escaflowne</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/escaflowne</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/escaflowne</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/50419.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/393/Escaflowne/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/393/Escaflowne/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;morningblue&#34;&gt;morningblue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エスカフローネのビジョンを取り、古典的な90年代のアニメの人々がそれを扱い、それを窓の外に投げ捨てるキャラクターの開発、執筆、ユーモア、ロマンス、アクションを取り除きます。 その後、すべてのことを怒りと血に置き換えてください。 それはエスカフローネ映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSunriseがそれに慣れていない人たちのためにシリーズを凝縮しようとする一方で、古い人物に新しい人生を呼吸させようとする一方で、これを行う方法ではありません。 ひとみは、恥ずかしがりながら頭が強い女の子ではなく、今や自殺を考えている馬鹿にされている。 ヴァンは、喧嘩しているが勇敢で強力な戦士ではなく、タルザンに剣をつけた。 アレンは今やセフィロスのクローンである。 あなたがエスカフローネから知っているすべてのキャラクターは台無しになり、これらのキャラクターはフランチャイズにあまり馴染みのない人（自分のようなもの）にさえもまだ吸うでしょう。 唯一の改良されたキャラクターは、彼女がテレビシリーズにあったよりも厄介なことはない、メレルです。 実際、彼女は映画全体で最高のキャラクターです！ 残念ながら、それは賛辞ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エスカフローネのヴァンと一緒にそれらの素晴らしいメカバトルのシーンを覚えていますか？ 彼らは今、映画のほとんどを物事で切り裂き、彼らが流血するのを見るのに費やしているので、今は行っている。 ロボットの戦いがありますが、言及する価値のあるものは1つだけです。そしてかなり遠くまで注目することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、執筆があります。 私はサンライズが中学校でエスカフローネのファンを雇ったと思っています。プロットと同じことを繰り返し言及すると、ドラえもんはチャールズ・ディケンズのように見えます。 アニメーションが次の数式を見たことがあるなら、それが起こる前に何が起こるかを推測することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで私はこの映画について好きなことは何ですか？ まあ、それはかなり、キャラクターのデザインがやや改良され、菅野子子の良いサウンドトラックがあります。 それについてのAnnnnndです。 エスカフローネ：ガイアの女の子は、初心者には十分だった何かを無意識にリトライしています。 そして、エスカフローネのファンは、この七面鳥からできるだけ遠くにいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8906&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/morningblue/reviews&#34;&gt;morningblue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Take Vision of Escaflowne, remove all the character development, writing, humor, romance, and action that made the series the classic 90s anime people treat it as, and throw it out the window. Then replace all tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エスカフローネ：ガイアの女の子はサンライズとバンダイビジュアルがプロデュースし、シリーズと同じように、アマネが演出しました。  2000年6月24日に日本の劇場で公開され、バンダイエンタテインメントによってStatesideのライセンスを受け、2002年1月25日から劇場で限定的な舞台を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神崎ひとみはうつ病で、自分を殺すことを考えている。 ある日、男が彼女の前に現れ、彼女を翼の女神と呼んで、彼女を天国と戦争の神の究極の仲裁人であるGaea、戦争の世界に召喚し、それに応じてGaeaの運命を追う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ご存じの通り、これは元のシリーズを完全に再考したものです。 あなたがシリーズで見たよりもはるかに暗いテイク、そして全く異なるプロットや世界があります。それはそれ自体で影響を受けます。 そして、正直言って、それはシリーズから離れた世界だが、特に限られた時間枠の中で、シリーズの話がうまくいっている。シリーズのキャラクターはすべて登場するが、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの主要キャラクターにとって、シリーズの中でのデザイン（必ずしも衣服ではないが）と、誰が簡単かを知ることができる映画との基本的な類似点は十分ある。 しかし、特にフォークンとミレナには完全な改造が施されていますが、全体的な効果はそれほど悪くはありません。 実際には、RAWR。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これに対する芸術はより豊かで、いくつかの驚くべきコントラストを引き出しています。特に、以前のシーンのいくつかの色と、水彩画からフルセルアニメーションに至る注目すべきシーンがあります。 しかし、シリーズと同じ基本スタイルは、時には最大の効果を生み出さない場合があり、誇張されている場合があります。  CGもここでははるかに多く使用されており、シリーズで使用したときとまったく同じように分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターの生徒はこれを返すことができました。これは、親密さと連続性の感覚をさらに高めます。 菅野よう子が戻ってきて、このサウンドトラックに取り掛かりました。シリーズと同じくらい美しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般的に、映画の制作期間が限られていて、多くの情報を伝えることはできますが、新しいストーリーやキャラクターのデザインは歓迎されません。特に、連続性を提供するために戻って来るセイユと、サウンドトラックに関野子子 、そして豊かな環境の中で遊ぶために、この適応はシリーズと同じくらい良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8512&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Escaflowne: A Girl in Gaea was produced by Sunrise and Bandai Visual, and was directed by Kazuki Amane, same as in the series. It was released in theatres in Japan on June 24th, 2000, was licensed Stateside by Bandai Entertainment and had a limited run in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beatnik&#34;&gt;Beatnik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、テレビシリーズのすべてではありませんでした。 それはテレビ番組があったはずのすべてです。 あなたは、これを見て前にテレビ番組を見る必要はありませんが、あなたは、物語が作家の地獄からストーリーテリング煉瓦の光の中にどのように引きずられているかを見ることに興味があるなら、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒトミの主人公は、ジェネリックplucky暗号から実際の人間、実際に文字円を持っている自殺傾向の典型的なティーンエイジャーに変更されます。 彼女の窮状は、編集、指示、芸術と音楽の熟達した使い方、彼女と彼女の親友とのシーンのモンタージュ、彼女が自己嫌悪のために追い払うことにより、非常に効率的に約5分で導入され圧縮されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがそれを知る前にモペイの女の子を見て5分間違いなく十分です、彼女はスリルとドラマの豊かな人生を変える冒険のためにGaeaにテレポートされています。 ムービーはあまりにも長時間再生すると各セグメントがストーリーをどのようにドラッグできるかを知っているほどうまくペースが取られていますが、視聴者やキャラクターに呼吸時間を与えずにストーリーが巻き上げられるほど速すぎます。 ストーリーがよりシンプルであるか、実行時間が長くなっていたとしても、全体の得点がそれよりも高くない主な理由の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの致命的な欠陥は、物語の敵対者であるが、TVシリーズのビーニーの老人よりもはるかに優れているが、動機づけと方法論は再び悲惨に欠けている。 ちょうどこの物語の悪い人のポイントは何ですか？ あいつ何がしたいんだろ？ 世界を破壊するには？ え？ それは？ どうして私たちは気にしないのですか？ ライターは、テレビシリーズのレッスンで、より良いキャラクターを主な悪人として使用し、彼を悪い状態に保ちますが、視聴者にキャラクターの思考プロセス、彼の望み、理由についての洞察を与えません。 なぜ他の人が彼を追いかけて入札をするのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は完璧ではないし、これらの欠陥はうんざりだが、彼らは映画を反抗的なものにしていない。 エスカフローネは忘れられないほどの経験を残し、歓迎されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビシリーズは、完全にコントロールのプロットの穴、ひねりと無意味な啓示のために有名な、または血までよくする必要があります。 この映画は、この幼稚なナンセンスからほとんどの部分を遠ざけ、より合理的かつ簡潔なストーリーテリングを選択しますが、現れそうになるかもしれませんが、それは少なくとも物語では固めであり、テーマでは一貫しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜなら、不可解なことが起きると、抽象的な色調の服を着て、より固い気持ちになり、慣習的な感覚を持たない夢のような芸術に似ていますが、情報や感情を伝える気分にもっと依存します。 多分、私はアニメで簡単すぎますが、あなたはこの映画の強力なイメージと構成を否定することはできません。 大井守とデビッド・リンチのような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エスカフローネは運命や宇宙、時間に関心を持っているので、映画の巧妙な編集はテーマの一部として理解できますが、テレビシリーズでは編集は従来通りですが、ストーリーは理にかなっていません。 これは、テレビシリーズと映画の主な違いです。  1つは従来の音色でドレスアップされていますが、物語は弱いですが、もう1つは抽象的なエニグマであり、神秘の下でやや理にかなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画に過度の暴力を与える人たちは、このテレビ番組の再考の批判の中で疑わしい味をしているか、またはリテラルすぎる。 そして、それは再現性があり、26エピソードショーの凝縮されたバージョンではなく、無益で愚かなものであるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは最初のラウンドでやっていたはずの作家ですが、これはEscaflowneの中核的な前提を取っていて、自分自身でランダムないたずらをしたり、deusで逃げ出したりするのではなく、  ex machinasを5分ごとに実行します。 これは、プロダクションチームのすべての部門が一体となって完璧に融合し、視聴者に別の世界のユニークなビジョンとテザーの終わりのティーンエイジャーへの影響をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、期待通りのテレビシリーズよりも現実的ですが、一番際立っているのは神秘的で夢想的で非常に思い出深いユニークな世界デザインです。エスカフローネのような感じで無作為の一般的なファンタジーランドではありません。 菅野よう子の音楽は、テレビシリーズのモチーフをリサイクルしていますが、いくつかの新しいコンポジションや曲が含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エスカフローネそのものは、私がアニメで見た最高のメカデザインの1つで、本当に「マシン」の獣です。文字通り、その貧しいユーザーの肉体と血を取って、本当の戦争の道具です。 両刃の剣、まさに文字通り。 そして、菅野のすばらしい音楽が演奏されているとき、それは見るべき光景です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の最後の10分は、幼稚なプロットのデバイスやキャラクターの振る舞いをしている馬鹿馬鹿しいテレビのレベルに戻っています。しかし、あなたが許していれば、これらの欠陥を見過ごし、菅野子子と結びついたイメージ あなたはどこにも見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Beatnik/reviews&#34;&gt;Beatnik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is everything the TV series wasn’t. It’s everything the TV show should have been. You don’t have to watch the TV show before watching this, though you might want to if you&amp;rsquo;re interested in seeing how a story can be dragged from the depths of writers hell into the light of storytelling purgatory.    The main character of Hitomi is changed from a generic plucky cipher into an actual human being, a typical teenager with suicidal tendencies, who actually has a character arc. Her plight is introduced &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thegreendeath&#34;&gt;theGreenDeath&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告は、映画とエスカフローネの両方のためのいくつかのスポイルが続く簡単なレビューになります。 私がそれに着く前に、私はカプセルレビューを行います：これは、テレビ番組のキャラクターと基本的なプロット構造を取り入れ、まったく異なるテーマについて話す方法でそれらを作り上げる非常に素晴らしい映画です。 映画を最大限に活用するには、キャラクターとの親しみが役立ちますが、キャラクターとの結びつきやショーと同じことをすることは、必ず失望につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ・アヘッド（私は、スポイラーの助けを借りてショーや映画のテーマについて話すことができます、私は可能な限り最高のプロット・スポイラーを最小限に抑えます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは面白い映画です。ショーのキャラクターと映画のキャラクターの全体的な主な関係はほぼ同じです。 もちろん、一見とバンの外にいる人はかなり少ないですが、それは12時間のショーと比べて90分の映画の時間的制約です。 しかし、映画の主題は、主題とは非常に異なるものについて話すために使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビ番組は、純粋な理由のために行われたときでさえ、運命や運命を変え、制御しようとする人間の試みが意図しない破壊的な副作用を持っていることを私たちに示しているようです。 それはあまりにも自由意志対決定論議論ではありませんが、それはあなたがちょっとしたことができないように、運命を制御するにはあまりにも絡み合っていることに対する警告です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし映画はそこには全く行きません。代わりに自殺と孤独に関する話です。 地球の欲望を犠牲にしている若い女の子がファンタジー世界全体の運命をスリルで握るというアイデアには、ある種の架空の論理があります。 ここのひとみは、人生に生きているが、それに触れられていない、とても悲しい孤独な少女です。 絶滅への憧れは、彼女をGaeaに引き寄せるものであり、Vonと会い、彼女が死ぬことを望んでいないことを理解するプロセスを通して、彼女は人生の価値を見ている。 ここでのメッセージは、痛みの時を過ぎても生きる選択の力について、また私たちが一人でも、私たちも一体となって愛の中でどうやって生きるかについてのメッセージです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はテーマとストーリーの両方が有効だと思うし、同じディレクターがどのようにして井戸に戻ってきたのか、とても異なる結果をもたらしたことが大好きです。 私はマンガが同じルートの材料で同様に多様な外観を提供するかどうか見るために興味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209943&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/theGreenDeath/reviews&#34;&gt;theGreenDeath&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning there will be some spoiles for both the movie and the show Escaflowne in the brief review that follows. Before I get to that, I&amp;rsquo;ll give a capsule review: this is a very nice movie that takes the characters and basic plot struct &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;playcool&#34;&gt;Playcool&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;数ヶ月前にEscaflowneのビジョンを見て、私はついにこの映画を見ることにしました（多くの延期後）。 私は全体のことの詳細にはほとんど行きません、なぜ私はそれを楽しんだのか、簡単に説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の中で最高のものは、ビジュアルとアニメーションです&amp;hellip; 2000年の映画のために真剣にそれはかなり素晴らしかった!!  VoEのビジュアルよりもはるかに美しく、奇妙な鼻が消えてしまいました。
サウンドは26&amp;rsquo;sのアニメーション版と同じですので、悲しいことに、この驚くばかりの「エスカフローネ」バトルソングを数えることができます。悲しいことに、これは一度だけ素​​晴らしい戦いです&amp;hellip;この映画はエスカフローネについてのものですが、 それがすべての栄光で戦うのを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、元のものとは異なるものであり、はるかに暗いものです。 そしてそれはそのキャスト、男らしいひとみにまで及ぶ。 これまでのところ、VoEからのほとんどの人は、同じ性格、行動、または目標を持つことを期待していません（VoEのVanの兄弟よりもはるかに好きです&amp;hellip;）。
それは大丈夫ですが、設定はほとんど同じですが、私が言ったように、別の話です。
私に刺すようなことが1つしかありません。 私はそれがほんの95分でたくさんカバーしようとする映画だと理解していますが、それはそのストーリーやキャラクターのペーシングや開発のようないくつかの問題をもたらします。 あなたが物語のためにこれを見ているなら、それは見ることができます。 それほど興味深いわけではありません。 文字については、開発が急いでいる、彼らは特定の方法で動作し、特定のシーンでsuddently、彼らはただ変化し、全体の移行はまったく自然でも現実的でもなかった！
これは視聴者として、文字と組み合わされた接続はそれほど強くないはずです&amp;hellip;
エスカフローネのビジョンは、これらの特性の両方で大きく貢献しました（しかし、もっとエピソードがより良くなるかもしれませんが、26のために&amp;hellip;確かに素晴らしかったですが）が、VoEを見てファンであった 「私はもう少し行動を正当化することができます」という主なシリーズの開発を思い起こさせることができるので、実際に助けてくれました。 それでも欠陥はそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの1つ、元のファンが試してみるために、ちょうど最終的に何が最大の印象は、ビジュアルとサウンド、いくつかの（okの1つまたは2つ）を生成することになる考え方が付属しているため、 偉大なアクションシーン、VoEよりもはるかに滑らかな全体的な偉大なアニメーション、多分私はそうしたように、映画に込められたより暗くて悲しい雰囲気を楽しむことでしょう。
シリーズの新しい人たちのために、あなたがこれを楽しんだら、元の最初の10エピソードを見るために努力してください、あなたはそれをもっと楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い時計。 彼らはどこに行こうとしているのか、それには欠陥があるのか​​を理解しましたが、ノーレスで楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Playcool/reviews&#34;&gt;Playcool&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having seen Vision of Escaflowne a couple of months ago, I have finally (after much postponing) decided to see this movie. I wont go much into details about the whole thing, I will rather explain why I enjoyed it, briefly.    The best thing of the movie is the visuals and animatio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akikomerek&#34;&gt;AkikoMerek&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は本当に楽しかったですが、これに入るには、これがオリジナルのシリーズの続編ではないことを認識する必要があります。 この映画は元の26エピソードテレビシリーズの再想像版であり、非常に異なっています。 それを見るための最善の方法は、オリジナルのものとは全く違ったものです（これは、映画を見て楽しむためにテレビ番組を最初に見る必要はないということも意味します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私は物語のあらすじを出すつもりはない、私はちょうど私にこの映画が私に興味を持って、そして最後までもっと欲しい動く魅力的な物語をもたらしたと言うだろう。 私はそれがもっと長くて、より深いストーリーとキャラクターの開発に専念する時間がもっとかかっていただけです（しかし、それは通常アニメ映画の場合です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私はいくつかの人がオリジナルのテレビ番組のようなものではないことに不満を抱いていると聞いてきましたが、私はそれらがかなり違うということに同意しなければなりませんでした。 私が言ったように、この映画はまったく別の話であると見なされるべきです。 それ以外に、私はキャラクターに問題がなかった、彼らはすべて面白かったし、これが映画だと考えればまともな深みがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私は、アートとアニメーションがとても楽しかったと言って始めます。オリジナルのテレビ番組の芸術には問題はありませんでしたが、私はこの映画がより良い仕事をしなければならないと言わなければなりません。 芸術ははるかに明るく、きれいで、より詳細に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
アニメの音楽に関しては、私は専門家でも真剣な批評家でもなく、単に音楽が楽しくて合っているかどうかだけです。 エスカフローネはこれを達成し、私が本当に聞いていた美しいサウンドトラックを含むことができました。 声優については、私は英語のダブ・バージョンを見て、俳優たちはすべて非常に良い仕事をし、彼らの役割のためによくキャストされたと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
この映画を評価した私の最大の要因は私の楽しみでした。私はこの映画を非常に楽しんでいました。私は親しみのあるキャラクターがデザインされていて、異なる性格や役割を持つのが好きで、とても楽しかったです。  *もっと多くのことがあったならば&amp;hellip; *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkikoMerek/reviews&#34;&gt;AkikoMerek&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie was truly enjoyable to watch, but going into it you need to realize this isn&amp;rsquo;t any sort of sequel to the original series. This movie is a re-imagined version of the original 26 episode tv series, and is very d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arch-defender&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;率直に言って、私はこの映画の目標を見ません。ショーの途中でほとんどコンテンツを持っていない元のガンダムのようなシリーズでは、映画にパックするのは簡単ですが、エスカフローネのようなシリーズでは、 彼らはプロットを急いでキャラクター開発を一歩踏み出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットやキャラクターに関しては、映画はいくつか変わってきましたが、ほとんどの場合、いくつかのサブプロットやメインプロットの一部は時間の不足のために完全に忘れてしまったことに気付くでしょう。 プロットの主な要素も完全に変更されましたが、少なくともそれは映画に独創性を与えました。 物語は目の瞬きの中を進み、物質はあまりありません。 私ができることは、ペースの速いペースで十分楽しんでいたということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは違っていて、キャラクターは少し変わってしまい、キャラクターの中にはスクリーンタイムが少ししかなかったので、キャラクターはもうパーソナリティーを持たないようです。 新しい文字が追加されましたが、画面の時間がほとんどなく、時には数行しかありませんでした。スクリーンの時間とそのコンセプトは、作家と監督の時間の無駄でした。 もちろん、時間の不足はキャラクターの背景物語、それらの最も重要な特質、興味深い紆余曲折、関係を破壊し、気候的な戦いが持つことができるすべての感情的なかみ傷を取った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は依然として同じくすまいものです。 私がエスカフローネで持っていた最大の落とし穴は不自由な結末だったし、映画はそれが他のものに変わってもそれを変えるだろうと思ったが、何の理由もなくその愚かな部分を守った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはメカのためにショーを見ることもなく、映画の全過程でちょっとした退屈な戦いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画に7を与えた唯一の理由は、行動と血なのです。それは私が知っている非常に表面的ですが、それは短いアクションフリックとして十分に面白かったです。
私のアドバイスは、テレビシリーズの前に映画を見ることです：あなたはまだ紆余曲折と元のシリーズのプロットのすべての楽しみを取得し、あなたはそれがどれほど愚かなことに唖然としていない場合は、 本当のものと比較して。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arch-Defender/reviews&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Frankly, I don’t see the goal of this movie: for series like the original Gundam who have little content during the course of the show it’s rather easy to pack it into a movie but for a series like Escaflowne &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ramimanify&#34;&gt;ramimanify&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画はすべてテレビ番組ではないそうです
しかし、プロットが何か大きな変化を起こさず、何かを新しいものに変えない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはまだ彼らの役割がわからない人物には恵まれています。そして、彼らの死の瞬間には、彼らは混乱して悲惨に空白に直面しています。 見詰める&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングシーンは有望かもしれませんが、映画全体がそれをカットしないだけで、それが含まれていることを誇りに思った映画のゴアや怒りの量を提供しません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が映画がテレビシリーズより少し優れていると思っているものでも、少なくとも主要な男性キャラクターは&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ramimanify/reviews&#34;&gt;ramimanify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie is everything the TV show isn&amp;rsquo;t yes it is  But be warned &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuroyagi&#34;&gt;kuroyagi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画はEscaflowneシリーズの主人公を完全にひねった。 映画のペースに合わせるために変更が加えられなければならないということは否定できないが、キャラクターはストーリーのような強力な資産であったため、損なわれていなければならない。 キャラクターがストーリー・フレームから抜け落ちると、ストーリー自体はシリーズに比べて不変で、むしろ荒々しいように見えます。フォークンの世界の問題はあいまいさに始まり、オーディエンスを完全に混乱させて終わります。 しかし、映画のアニメーションは良好で、サウンド/音楽は優れています。 それは、ストーリーのニーピカティなディテールに興味がない人、かつてエスカフローネを見たことのない人を見てもいい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kuroyagi/reviews&#34;&gt;kuroyagi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie completely twisted the main characters of the Escaflowne seri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grim0013&#34;&gt;Grim0013&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エスカフローネ：ガイアの女の子は全体の大きさがその部分の合計よりも大きい例です。 映画の一つの要素が「良い」以上のものであるとはいまだに分かっていませんでしたが、私はそれほど楽しんでいませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは合理的にうまくいっているけれども、物語は新しい地面を壊すことはありません。 それは目的を果たし、さまざまな要素を結びつけるだけで十分です。 芸術もしっかりしています。 特別なものはないが、良い。 ストーリーにふさわしいアートの「気分」を見つけました。 文字に関しては、彼らは確かに受け入れられました。 私は特に自分には付き合っていませんでした。 逆に、私はそれらのどれもひどく迷惑であるとは思わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、単一の要素は特に優れていませんでしたが、全体として取られて、私はよく楽しまれました。 付随的損害に対する懸念が全くないことは、特に有罪の喜びでした。  「これはアニメです！」というハイライトリールを作りましたか？ 私はこの映画からのクライマックス戦闘を含める必要があります。 非常に破壊的ですが、何千人もの非戦闘員が命と家を失っていると言えるほどです。 現実の厄介な負担なしにエンターテイメントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33430&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Grim0013/reviews&#34;&gt;Grim0013&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Escaflowne: A Girl in Gaea is an example of the whole being greater than the sum of it&amp;rsquo;s parts. No single elemen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;annelg400&#34;&gt;annelg400&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメのための特別な味があり、これは私のために少し暗すぎた。 アニメーション（特に目）はちょっと奇妙に見えました。 いくつかのほど美しくない。 全体的にはうまくいっていますが、私の好きなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80808&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/annelg400/reviews&#34;&gt;annelg400&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have a particular t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konani&#34;&gt;Konani&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメを完成させて、私は映画を見ました。 ストーリー、プロット、そして気分の変化は根本的なもの以上でした！
私は映画がシリーズの短い要約の何かであり、それはアニメよりもかなり暗かったという噂を聞いていたが、私はそれがこの程度であると想像することはできなかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めは心理的な恐怖への一種の導入のようなものでしたが、それはほとんどのものを通してそれらの弦を引っ張り続けました。 アニメのキャラクターを認識するのは楽しいですが、シリーズとはまったく異なっていました。
それはもうちょっと長いかもしれませんが。
むしろ終わりに近い抗クライマックス、そしてアニメと同じように、私は終わりに少しは満足していませんでした。それは、ストーリーと環境の穴を埋め尽くすもう1時間かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエヴァンゲリオンの最初のシリーズ（そして映画）を見て、そこに行ってきた素敵な（いない）鎧とロボットのテーマを比較することはできませんでした。
私はアニメシリーズを最初に見て、ストーリーを最大限に活用し、キャラクターとプロットを知ることが必要だと言いたいと思います。映画は主に血液、怪我、拷問、 むしろ不満足な終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズの全体像を得ることができるようにいつかマンガを読んでみたいと思っています。映画とアニメの両方が私が予想していたよりもはるかに優れていました。
私はこのシリーズの私の奇妙な好きなキャラクターが激しく断片に引き裂かれていないのに、まだ幸いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Konani/reviews&#34;&gt;Konani&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Completing the anime, i then watched the movie; the change in the story, plot and mood was more than radical!  I had heard rumors before that the movie w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;morningblue-1&#34;&gt;morningblue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エスカフローネのビジョンを取り、古典的な90年代のアニメの人々がそれを扱い、それを窓の外に投げ捨てるキャラクターの開発、執筆、ユーモア、ロマンス、アクションを取り除きます。 その後、すべてのことを怒りと血に置き換えてください。 それはエスカフローネ映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSunriseがそれに慣れていない人たちのためにシリーズを凝縮しようとする一方で、古い人物に新しい人生を呼吸させようとする一方で、これを行う方法ではありません。 ひとみは、恥ずかしがりながら頭が強い女の子ではなく、今や自殺を考えている馬鹿にされている。 ヴァンは、喧嘩しているが勇敢で強力な戦士ではなく、タルザンに剣をつけた。 アレンは今やセフィロスのクローンである。 あなたがエスカフローネから知っているすべてのキャラクターは台無しになり、これらのキャラクターはフランチャイズにあまり馴染みのない人（自分のようなもの）にさえもまだ吸うでしょう。 唯一の改良されたキャラクターは、彼女がテレビシリーズにあったよりも厄介なことはない、メレルです。 実際、彼女は映画全体で最高のキャラクターです！ 残念ながら、それは賛辞ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エスカフローネのヴァンと一緒にそれらの素晴らしいメカバトルのシーンを覚えていますか？ 彼らは今、映画のほとんどを物事で切り裂き、彼らが流血するのを見るのに費やしているので、今は行っている。 ロボットの戦いがありますが、言及する価値のあるものは1つだけです。そしてかなり遠くまで注目することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、執筆があります。 私はサンライズが中学校でエスカフローネのファンを雇ったと思っています。プロットと同じことを繰り返し言及すると、ドラえもんはチャールズ・ディケンズのように見えます。 アニメーションが次の数式を見たことがあるなら、それが起こる前に何が起こるかを推測することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで私はこの映画について好きなことは何ですか？ まあ、それはかなり、キャラクターのデザインがやや改良され、菅野子子の良いサウンドトラックがあります。 それについてのAnnnnndです。 エスカフローネ：ガイアの女の子は、初心者には十分だった何かを無意識にリトライしています。 そして、エスカフローネのファンは、この七面鳥からできるだけ遠くにいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8906&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/morningblue/reviews&#34;&gt;morningblue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Take Vision of Escaflowne, remove all the character development, writing, humor, romance, and action that made the series the classic 90s anime people treat it as, and throw it out the window. Then replace all tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh-1&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エスカフローネ：ガイアの女の子はサンライズとバンダイビジュアルがプロデュースし、シリーズと同じように、アマネが演出しました。  2000年6月24日に日本の劇場で公開され、バンダイエンタテインメントによってStatesideのライセンスを受け、2002年1月25日から劇場で限定的な舞台を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神崎ひとみはうつ病で、自分を殺すことを考えている。 ある日、男が彼女の前に現れ、彼女を翼の女神と呼んで、彼女を天国と戦争の神の究極の仲裁人であるGaea、戦争の世界に召喚し、それに応じてGaeaの運命を追う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ご存じの通り、これは元のシリーズを完全に再考したものです。 あなたがシリーズで見たよりもはるかに暗いテイク、そして全く異なるプロットや世界があります。それはそれ自体で影響を受けます。 そして、正直言って、それはシリーズから離れた世界だが、特に限られた時間枠の中で、シリーズの話がうまくいっている。シリーズのキャラクターはすべて登場するが、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの主要キャラクターにとって、シリーズの中でのデザイン（必ずしも衣服ではないが）と、誰が簡単かを知ることができる映画との基本的な類似点は十分ある。 しかし、特にフォークンとミレナには完全な改造が施されていますが、全体的な効果はそれほど悪くはありません。 実際には、RAWR。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これに対する芸術はより豊かで、いくつかの驚くべきコントラストを引き出しています。特に、以前のシーンのいくつかの色と、水彩画からフルセルアニメーションに至る注目すべきシーンがあります。 しかし、シリーズと同じ基本スタイルは、時には最大の効果を生み出さない場合があり、誇張されている場合があります。  CGもここでははるかに多く使用されており、シリーズで使用したときとまったく同じように分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターの生徒はこれを返すことができました。これは、親密さと連続性の感覚をさらに高めます。 菅野よう子が戻ってきて、このサウンドトラックに取り掛かりました。シリーズと同じくらい美しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般的に、映画の制作期間が限られていて、多くの情報を伝えることはできますが、新しいストーリーやキャラクターのデザインは歓迎されません。特に、連続性を提供するために戻って来るセイユと、サウンドトラックに関野子子 、そして豊かな環境の中で遊ぶために、この適応はシリーズと同じくらい良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8512&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Escaflowne: A Girl in Gaea was produced by Sunrise and Bandai Visual, and was directed by Kazuki Amane, same as in the series. It was released in theatres in Japan on June 24th, 2000, was licensed Stateside by Bandai Entertainment and had a limited run in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beatnik-1&#34;&gt;Beatnik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、テレビシリーズのすべてではありませんでした。 それはテレビ番組があったはずのすべてです。 あなたは、これを見て前にテレビ番組を見る必要はありませんが、あなたは、物語が作家の地獄からストーリーテリング煉瓦の光の中にどのように引きずられているかを見ることに興味があるなら、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒトミの主人公は、ジェネリックplucky暗号から実際の人間、実際に文字円を持っている自殺傾向の典型的なティーンエイジャーに変更されます。 彼女の窮状は、編集、指示、芸術と音楽の熟達した使い方、彼女と彼女の親友とのシーンのモンタージュ、彼女が自己嫌悪のために追い払うことにより、非常に効率的に約5分で導入され圧縮されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがそれを知る前にモペイの女の子を見て5分間違いなく十分です、彼女はスリルとドラマの豊かな人生を変える冒険のためにGaeaにテレポートされています。 ムービーはあまりにも長時間再生すると各セグメントがストーリーをどのようにドラッグできるかを知っているほどうまくペースが取られていますが、視聴者やキャラクターに呼吸時間を与えずにストーリーが巻き上げられるほど速すぎます。 ストーリーがよりシンプルであるか、実行時間が長くなっていたとしても、全体の得点がそれよりも高くない主な理由の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの致命的な欠陥は、物語の敵対者であるが、TVシリーズのビーニーの老人よりもはるかに優れているが、動機づけと方法論は再び悲惨に欠けている。 ちょうどこの物語の悪い人のポイントは何ですか？ あいつ何がしたいんだろ？ 世界を破壊するには？ え？ それは？ どうして私たちは気にしないのですか？ ライターは、テレビシリーズのレッスンで、より良いキャラクターを主な悪人として使用し、彼を悪い状態に保ちますが、視聴者にキャラクターの思考プロセス、彼の望み、理由についての洞察を与えません。 なぜ他の人が彼を追いかけて入札をするのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は完璧ではないし、これらの欠陥はうんざりだが、彼らは映画を反抗的なものにしていない。 エスカフローネは忘れられないほどの経験を残し、歓迎されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビシリーズは、完全にコントロールのプロットの穴、ひねりと無意味な啓示のために有名な、または血までよくする必要があります。 この映画は、この幼稚なナンセンスからほとんどの部分を遠ざけ、より合理的かつ簡潔なストーリーテリングを選択しますが、現れそうになるかもしれませんが、それは少なくとも物語では固めであり、テーマでは一貫しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜなら、不可解なことが起きると、抽象的な色調の服を着て、より固い気持ちになり、慣習的な感覚を持たない夢のような芸術に似ていますが、情報や感情を伝える気分にもっと依存します。 多分、私はアニメで簡単すぎますが、あなたはこの映画の強力なイメージと構成を否定することはできません。 大井守とデビッド・リンチのような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エスカフローネは運命や宇宙、時間に関心を持っているので、映画の巧妙な編集はテーマの一部として理解できますが、テレビシリーズでは編集は従来通りですが、ストーリーは理にかなっていません。 これは、テレビシリーズと映画の主な違いです。  1つは従来の音色でドレスアップされていますが、物語は弱いですが、もう1つは抽象的なエニグマであり、神秘の下でやや理にかなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画に過度の暴力を与える人たちは、このテレビ番組の再考の批判の中で疑わしい味をしているか、またはリテラルすぎる。 そして、それは再現性があり、26エピソードショーの凝縮されたバージョンではなく、無益で愚かなものであるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは最初のラウンドでやっていたはずの作家ですが、これはEscaflowneの中核的な前提を取っていて、自分自身でランダムないたずらをしたり、deusで逃げ出したりするのではなく、  ex machinasを5分ごとに実行します。 これは、プロダクションチームのすべての部門が一体となって完璧に融合し、視聴者に別の世界のユニークなビジョンとテザーの終わりのティーンエイジャーへの影響をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、期待通りのテレビシリーズよりも現実的ですが、一番際立っているのは神秘的で夢想的で非常に思い出深いユニークな世界デザインです。エスカフローネのような感じで無作為の一般的なファンタジーランドではありません。 菅野よう子の音楽は、テレビシリーズのモチーフをリサイクルしていますが、いくつかの新しいコンポジションや曲が含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エスカフローネそのものは、私がアニメで見た最高のメカデザインの1つで、本当に「マシン」の獣です。文字通り、その貧しいユーザーの肉体と血を取って、本当の戦争の道具です。 両刃の剣、まさに文字通り。 そして、菅野のすばらしい音楽が演奏されているとき、それは見るべき光景です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の最後の10分は、幼稚なプロットのデバイスやキャラクターの振る舞いをしている馬鹿馬鹿しいテレビのレベルに戻っています。しかし、あなたが許していれば、これらの欠陥を見過ごし、菅野子子と結びついたイメージ あなたはどこにも見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Beatnik/reviews&#34;&gt;Beatnik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is everything the TV series wasn’t. It’s everything the TV show should have been. You don’t have to watch the TV show before watching this, though you might want to if you&amp;rsquo;re interested in seeing how a story can be dragged from the depths of writers hell into the light of storytelling purgatory.    The main character of Hitomi is changed from a generic plucky cipher into an actual human being, a typical teenager with suicidal tendencies, who actually has a character arc. Her plight is introduced &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thegreendeath-1&#34;&gt;theGreenDeath&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告は、映画とエスカフローネの両方のためのいくつかのスポイルが続く簡単なレビューになります。 私がそれに着く前に、私はカプセルレビューを行います：これは、テレビ番組のキャラクターと基本的なプロット構造を取り入れ、まったく異なるテーマについて話す方法でそれらを作り上げる非常に素晴らしい映画です。 映画を最大限に活用するには、キャラクターとの親しみが役立ちますが、キャラクターとの結びつきやショーと同じことをすることは、必ず失望につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ・アヘッド（私は、スポイラーの助けを借りてショーや映画のテーマについて話すことができます、私は可能な限り最高のプロット・スポイラーを最小限に抑えます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは面白い映画です。ショーのキャラクターと映画のキャラクターの全体的な主な関係はほぼ同じです。 もちろん、一見とバンの外にいる人はかなり少ないですが、それは12時間のショーと比べて90分の映画の時間的制約です。 しかし、映画の主題は、主題とは非常に異なるものについて話すために使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビ番組は、純粋な理由のために行われたときでさえ、運命や運命を変え、制御しようとする人間の試みが意図しない破壊的な副作用を持っていることを私たちに示しているようです。 それはあまりにも自由意志対決定論議論ではありませんが、それはあなたがちょっとしたことができないように、運命を制御するにはあまりにも絡み合っていることに対する警告です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし映画はそこには全く行きません。代わりに自殺と孤独に関する話です。 地球の欲望を犠牲にしている若い女の子がファンタジー世界全体の運命をスリルで握るというアイデアには、ある種の架空の論理があります。 ここのひとみは、人生に生きているが、それに触れられていない、とても悲しい孤独な少女です。 絶滅への憧れは、彼女をGaeaに引き寄せるものであり、Vonと会い、彼女が死ぬことを望んでいないことを理解するプロセスを通して、彼女は人生の価値を見ている。 ここでのメッセージは、痛みの時を過ぎても生きる選択の力について、また私たちが一人でも、私たちも一体となって愛の中でどうやって生きるかについてのメッセージです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はテーマとストーリーの両方が有効だと思うし、同じディレクターがどのようにして井戸に戻ってきたのか、とても異なる結果をもたらしたことが大好きです。 私はマンガが同じルートの材料で同様に多様な外観を提供するかどうか見るために興味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209943&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/theGreenDeath/reviews&#34;&gt;theGreenDeath&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning there will be some spoiles for both the movie and the show Escaflowne in the brief review that follows. Before I get to that, I&amp;rsquo;ll give a capsule review: this is a very nice movie that takes the characters and basic plot struct &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;playcool-1&#34;&gt;Playcool&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;数ヶ月前にEscaflowneのビジョンを見て、私はついにこの映画を見ることにしました（多くの延期後）。 私は全体のことの詳細にはほとんど行きません、なぜ私はそれを楽しんだのか、簡単に説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の中で最高のものは、ビジュアルとアニメーションです&amp;hellip; 2000年の映画のために真剣にそれはかなり素晴らしかった!!  VoEのビジュアルよりもはるかに美しく、奇妙な鼻が消えてしまいました。
サウンドは26&amp;rsquo;sのアニメーション版と同じですので、悲しいことに、この驚くばかりの「エスカフローネ」バトルソングを数えることができます。悲しいことに、これは一度だけ素​​晴らしい戦いです&amp;hellip;この映画はエスカフローネについてのものですが、 それがすべての栄光で戦うのを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、元のものとは異なるものであり、はるかに暗いものです。 そしてそれはそのキャスト、男らしいひとみにまで及ぶ。 これまでのところ、VoEからのほとんどの人は、同じ性格、行動、または目標を持つことを期待していません（VoEのVanの兄弟よりもはるかに好きです&amp;hellip;）。
それは大丈夫ですが、設定はほとんど同じですが、私が言ったように、別の話です。
私に刺すようなことが1つしかありません。 私はそれがほんの95分でたくさんカバーしようとする映画だと理解していますが、それはそのストーリーやキャラクターのペーシングや開発のようないくつかの問題をもたらします。 あなたが物語のためにこれを見ているなら、それは見ることができます。 それほど興味深いわけではありません。 文字については、開発が急いでいる、彼らは特定の方法で動作し、特定のシーンでsuddently、彼らはただ変化し、全体の移行はまったく自然でも現実的でもなかった！
これは視聴者として、文字と組み合わされた接続はそれほど強くないはずです&amp;hellip;
エスカフローネのビジョンは、これらの特性の両方で大きく貢献しました（しかし、もっとエピソードがより良くなるかもしれませんが、26のために&amp;hellip;確かに素晴らしかったですが）が、VoEを見てファンであった 「私はもう少し行動を正当化することができます」という主なシリーズの開発を思い起こさせることができるので、実際に助けてくれました。 それでも欠陥はそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの1つ、元のファンが試してみるために、ちょうど最終的に何が最大の印象は、ビジュアルとサウンド、いくつかの（okの1つまたは2つ）を生成することになる考え方が付属しているため、 偉大なアクションシーン、VoEよりもはるかに滑らかな全体的な偉大なアニメーション、多分私はそうしたように、映画に込められたより暗くて悲しい雰囲気を楽しむことでしょう。
シリーズの新しい人たちのために、あなたがこれを楽しんだら、元の最初の10エピソードを見るために努力してください、あなたはそれをもっと楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い時計。 彼らはどこに行こうとしているのか、それには欠陥があるのか​​を理解しましたが、ノーレスで楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Playcool/reviews&#34;&gt;Playcool&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having seen Vision of Escaflowne a couple of months ago, I have finally (after much postponing) decided to see this movie. I wont go much into details about the whole thing, I will rather explain why I enjoyed it, briefly.    The best thing of the movie is the visuals and animatio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akikomerek-1&#34;&gt;AkikoMerek&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は本当に楽しかったですが、これに入るには、これがオリジナルのシリーズの続編ではないことを認識する必要があります。 この映画は元の26エピソードテレビシリーズの再想像版であり、非常に異なっています。 それを見るための最善の方法は、オリジナルのものとは全く違ったものです（これは、映画を見て楽しむためにテレビ番組を最初に見る必要はないということも意味します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私は物語のあらすじを出すつもりはない、私はちょうど私にこの映画が私に興味を持って、そして最後までもっと欲しい動く魅力的な物語をもたらしたと言うだろう。 私はそれがもっと長くて、より深いストーリーとキャラクターの開発に専念する時間がもっとかかっていただけです（しかし、それは通常アニメ映画の場合です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私はいくつかの人がオリジナルのテレビ番組のようなものではないことに不満を抱いていると聞いてきましたが、私はそれらがかなり違うということに同意しなければなりませんでした。 私が言ったように、この映画はまったく別の話であると見なされるべきです。 それ以外に、私はキャラクターに問題がなかった、彼らはすべて面白かったし、これが映画だと考えればまともな深みがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私は、アートとアニメーションがとても楽しかったと言って始めます。オリジナルのテレビ番組の芸術には問題はありませんでしたが、私はこの映画がより良い仕事をしなければならないと言わなければなりません。 芸術ははるかに明るく、きれいで、より詳細に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
アニメの音楽に関しては、私は専門家でも真剣な批評家でもなく、単に音楽が楽しくて合っているかどうかだけです。 エスカフローネはこれを達成し、私が本当に聞いていた美しいサウンドトラックを含むことができました。 声優については、私は英語のダブ・バージョンを見て、俳優たちはすべて非常に良い仕事をし、彼らの役割のためによくキャストされたと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
この映画を評価した私の最大の要因は私の楽しみでした。私はこの映画を非常に楽しんでいました。私は親しみのあるキャラクターがデザインされていて、異なる性格や役割を持つのが好きで、とても楽しかったです。  *もっと多くのことがあったならば&amp;hellip; *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkikoMerek/reviews&#34;&gt;AkikoMerek&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie was truly enjoyable to watch, but going into it you need to realize this isn&amp;rsquo;t any sort of sequel to the original series. This movie is a re-imagined version of the original 26 episode tv series, and is very d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arch-defender-1&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;率直に言って、私はこの映画の目標を見ません。ショーの途中でほとんどコンテンツを持っていない元のガンダムのようなシリーズでは、映画にパックするのは簡単ですが、エスカフローネのようなシリーズでは、 彼らはプロットを急いでキャラクター開発を一歩踏み出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットやキャラクターに関しては、映画はいくつか変わってきましたが、ほとんどの場合、いくつかのサブプロットやメインプロットの一部は時間の不足のために完全に忘れてしまったことに気付くでしょう。 プロットの主な要素も完全に変更されましたが、少なくともそれは映画に独創性を与えました。 物語は目の瞬きの中を進み、物質はあまりありません。 私ができることは、ペースの速いペースで十分楽しんでいたということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは違っていて、キャラクターは少し変わってしまい、キャラクターの中にはスクリーンタイムが少ししかなかったので、キャラクターはもうパーソナリティーを持たないようです。 新しい文字が追加されましたが、画面の時間がほとんどなく、時には数行しかありませんでした。スクリーンの時間とそのコンセプトは、作家と監督の時間の無駄でした。 もちろん、時間の不足はキャラクターの背景物語、それらの最も重要な特質、興味深い紆余曲折、関係を破壊し、気候的な戦いが持つことができるすべての感情的なかみ傷を取った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は依然として同じくすまいものです。 私がエスカフローネで持っていた最大の落とし穴は不自由な結末だったし、映画はそれが他のものに変わってもそれを変えるだろうと思ったが、何の理由もなくその愚かな部分を守った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはメカのためにショーを見ることもなく、映画の全過程でちょっとした退屈な戦いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画に7を与えた唯一の理由は、行動と血なのです。それは私が知っている非常に表面的ですが、それは短いアクションフリックとして十分に面白かったです。
私のアドバイスは、テレビシリーズの前に映画を見ることです：あなたはまだ紆余曲折と元のシリーズのプロットのすべての楽しみを取得し、あなたはそれがどれほど愚かなことに唖然としていない場合は、 本当のものと比較して。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arch-Defender/reviews&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Frankly, I don’t see the goal of this movie: for series like the original Gundam who have little content during the course of the show it’s rather easy to pack it into a movie but for a series like Escaflowne &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ramimanify-1&#34;&gt;ramimanify&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画はすべてテレビ番組ではないそうです
しかし、プロットが何か大きな変化を起こさず、何かを新しいものに変えない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはまだ彼らの役割がわからない人物には恵まれています。そして、彼らの死の瞬間には、彼らは混乱して悲惨に空白に直面しています。 見詰める&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングシーンは有望かもしれませんが、映画全体がそれをカットしないだけで、それが含まれていることを誇りに思った映画のゴアや怒りの量を提供しません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が映画がテレビシリーズより少し優れていると思っているものでも、少なくとも主要な男性キャラクターは&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ramimanify/reviews&#34;&gt;ramimanify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie is everything the TV show isn&amp;rsquo;t yes it is  But be warned &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuroyagi-1&#34;&gt;kuroyagi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画はEscaflowneシリーズの主人公を完全にひねった。 映画のペースに合わせるために変更が加えられなければならないということは否定できないが、キャラクターはストーリーのような強力な資産であったため、損なわれていなければならない。 キャラクターがストーリー・フレームから抜け落ちると、ストーリー自体はシリーズに比べて不変で、むしろ荒々しいように見えます。フォークンの世界の問題はあいまいさに始まり、オーディエンスを完全に混乱させて終わります。 しかし、映画のアニメーションは良好で、サウンド/音楽は優れています。 それは、ストーリーのニーピカティなディテールに興味がない人、かつてエスカフローネを見たことのない人を見てもいい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kuroyagi/reviews&#34;&gt;kuroyagi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie completely twisted the main characters of the Escaflowne seri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grim0013-1&#34;&gt;Grim0013&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エスカフローネ：ガイアの女の子は全体の大きさがその部分の合計よりも大きい例です。 映画の一つの要素が「良い」以上のものであるとはいまだに分かっていませんでしたが、私はそれほど楽しんでいませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは合理的にうまくいっているけれども、物語は新しい地面を壊すことはありません。 それは目的を果たし、さまざまな要素を結びつけるだけで十分です。 芸術もしっかりしています。 特別なものはないが、良い。 ストーリーにふさわしいアートの「気分」を見つけました。 文字に関しては、彼らは確かに受け入れられました。 私は特に自分には付き合っていませんでした。 逆に、私はそれらのどれもひどく迷惑であるとは思わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、単一の要素は特に優れていませんでしたが、全体として取られて、私はよく楽しまれました。 付随的損害に対する懸念が全くないことは、特に有罪の喜びでした。  「これはアニメです！」というハイライトリールを作りましたか？ 私はこの映画からのクライマックス戦闘を含める必要があります。 非常に破壊的ですが、何千人もの非戦闘員が命と家を失っていると言えるほどです。 現実の厄介な負担なしにエンターテイメントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33430&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Grim0013/reviews&#34;&gt;Grim0013&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Escaflowne: A Girl in Gaea is an example of the whole being greater than the sum of it&amp;rsquo;s parts. No single elemen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;annelg400-1&#34;&gt;annelg400&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメのための特別な味があり、これは私のために少し暗すぎた。 アニメーション（特に目）はちょっと奇妙に見えました。 いくつかのほど美しくない。 全体的にはうまくいっていますが、私の好きなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80808&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/annelg400/reviews&#34;&gt;annelg400&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have a particular t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konani-1&#34;&gt;Konani&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメを完成させて、私は映画を見ました。 ストーリー、プロット、そして気分の変化は根本的なもの以上でした！
私は映画がシリーズの短い要約の何かであり、それはアニメよりもかなり暗かったという噂を聞いていたが、私はそれがこの程度であると想像することはできなかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めは心理的な恐怖への一種の導入のようなものでしたが、それはほとんどのものを通してそれらの弦を引っ張り続けました。 アニメのキャラクターを認識するのは楽しいですが、シリーズとはまったく異なっていました。
それはもうちょっと長いかもしれませんが。
むしろ終わりに近い抗クライマックス、そしてアニメと同じように、私は終わりに少しは満足していませんでした。それは、ストーリーと環境の穴を埋め尽くすもう1時間かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエヴァンゲリオンの最初のシリーズ（そして映画）を見て、そこに行ってきた素敵な（いない）鎧とロボットのテーマを比較することはできませんでした。
私はアニメシリーズを最初に見て、ストーリーを最大限に活用し、キャラクターとプロットを知ることが必要だと言いたいと思います。映画は主に血液、怪我、拷問、 むしろ不満足な終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズの全体像を得ることができるようにいつかマンガを読んでみたいと思っています。映画とアニメの両方が私が予想していたよりもはるかに優れていました。
私はこのシリーズの私の奇妙な好きなキャラクターが激しく断片に引き裂かれていないのに、まだ幸いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Konani/reviews&#34;&gt;Konani&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Completing the anime, i then watched the movie; the change in the story, plot and mood was more than radical!  I had heard rumors before that the movie w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>