<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/haruchika-haruta-to-chika-wa-seishun-suru/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/haruchika-haruta-to-chika-wa-seishun-suru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>HaruChika Haruta to Chika wa Seishun suru</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/haruchika-haruta-to-chika-wa-seishun-suru</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/haruchika-haruta-to-chika-wa-seishun-suru</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/77835.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/30895/HaruChika__Haruta_to_Chika_wa_Seishun_suru/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/30895/HaruChika__Haruta_to_Chika_wa_Seishun_suru/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、高校のクラブ、音楽、そして謎？ ショーのことはここにあります。 バレーボールチームをやめて管楽器クラブに参加することで、彼女の人生を更新しようとするチカという若い女の子ができました。 人生では、それが正しいことですから？ 私たちは自分自身を改善し、新しいアイデアを試しています。 問題は、クラブには少数のメンバーしかいなくて、そのクラブが閉鎖されることになるということです。 事態を悪化させるために、奇妙な出来事が学年中に現れます。 彼女の小学生の友人春田さんと再会し、この番組は普通の日常の話を奇妙な形式の誤解のパッケージに変えようとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事を始めるために、シリーズは、初版によって書かれた新しいシリーズを適応させる。  P.A. 作品は生産を担当していますが、印象はあまり高くありません。 スタジオは、技術的な視覚的品質を作る上で強大であることで知られていますが、Haruchikaは目にはあまり印象的ではありません。 それについては後で、しかし今、このショーのストーリーとキャラクターを調べることが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペシャルは、この番組のストーリーテリングのために使うのは簡単な言葉ではありません。 私にとって、ショーの謎は二次的な要因として浮かび上がっています。  加えて、この番組での春田の役割は非常に人間です。 彼の行動は現実のものだと私はこのシリーズを楽しむのに役立つかもしれないことを認識していると思う。 観客の視点によると、 シリーズの後半には、クラブはもっと注意を払い、芹沢のようなキャラクターに参加します。  Haruchikaは主人公としてHarutaとChikaのストーリーテリングについてはまだまだ続きますが、シリーズを運ぶことができる繰り返しキャラクターがいくつかあります。 Hyoukaのようなものですが、毎日の謎の物語としてもっと提示されています。 私の言うことは、症例はしばしば単一のエピソードのスパンで解決されるということです。 そして、より多くの場合、そうでないにしても、ショーはその謎を変えようと試みます。 残念なことに、それはかなり鈍いし、すぐに味が失われます。なぜなら、謎の多くはかなり予測可能であるからです。 それは紙に大文字小文字を使っていくつかの良い仕組みを確立していますが、想起するにはまだまだ思い出深いものです。 しかし、このショーでは、音楽をミックスとして追加することで若干の爽快なコンセプトを試しています。 これらは、刺激的なミュージシャンに焦点を当てたエピソードを含むいくつかの謎のケースと結びついています。 ショーがより現実的になる可能性があるので、いくつかの注意が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは言われている、ショーは必ずしも悪くないだけで面白いです。 あなたが話に集中すれば、各エピソードはメッセージ、テーマ、道徳に焦点を当てたスタンドアロンのようです。 振り返ってみると、この番組は注目を集めることや、家に書きたいことがあるような気分にさせてくれるものではありません。 それはまだ主要な前提に接続しているが、ショーの主な目的に重点が置かれていない（それがあるか必要な場合）。 言い換えれば、このショーは、私たちがなぜそれを見続けるべきかという理由を少なくする。 それはキャラクターのためですか？ 謎の事件？ それとも音楽？ ショーのコメディは、いくつかのジョークが乾いたユーモアとして出てくるので、うまくいきません。 関係の面では、ロマンスはまったく期待しないでください。 春田は、ちかと出会うよりも、話すことにもっと関心があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魅力といえば、P.A.  Worksの技術的な仕事は後退しました。 キャラクターのデザインは特にこのスタジオから欠けています。 私は魅力的なものを期待していませんでしたが、デザインの輪郭はちょっと気分が悪いです。 加えて、それらのエキゾチックな眉毛は気を散らし、顔の表情は漫画的に見えます。 一方、事例を表現するアバンギャーン形式のショーを見るのは興味深いことです。 歌詞を動かすことから、彩りを巧みに使いこなすことまで、このショーは、このケースを魅力的なものとして際立たせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽とサウンドトラックは、このショーのために手を携えて手に入ります。 言い換えれば、各エピソードの気分や配達とうまく調整する必要があります。 これは、ほとんどの場合、特に謎の頂点で不気味な瞬間にはうまくいきました。 それ以外のときは、学校環境の簡単なライフスタイルを描写するのは軽快です。 振り返ってみると、その点ではかなりうまくいっています。 春田とちかのキャラクター・ボイス・マキャニズムは、なかなか慣れにくいです。 私はそれが本当にあなたのキャラクターや性格をどのように認識しているかにかかっていると思います。 しかし、表面では、はるたとちかは、彼らのようなものを正確に聞いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春子のようなショーのために、それはあなたが本当にそれを感謝するために見て楽しむ必要があることを示すショーでしょう。 それ以外の場合は、ストーリーテリング、キャラクター、全体的な配信でかなり乾燥しています。 そして、P.A.にもかかわらず。 作品シリーズの螺旋、技術的な視覚的な品質はあまり印象的ではありません。 ミステリー・コンテキストはかなり予測可能であり、ほとんどの時間も魅力的ではありません。 私がショーを終える頃には、安堵のため息があります。 どうして？ 春子はスヌーズフェスティバルだから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah high school club, music, and mystery? Here’s the thing about the show. We got a young girl named Chika who tries to renew her life by quitting the volleyball team and joining the wind instrument club. Because in life, that’s what we do right? We strive to improve ourselves and try out new ideas. The problem is, the club only has a few members and its being threatened to be shut down. To make matters worse, bizarre events emerges during their school year. Reunited with her childhood friend Haruta, this show seeks to turn ordinary every day stories into a bizarre package of formulaic misadventures.    To start things off, the series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spiritedtrash&#34;&gt;SpiritedTrash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;有名なイディオムは、「一つの石で2羽の鳥を殺す」ということです。
しかし、春子とは、「12本の鳥が2匹も見当たりません」のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハルチカはブラスバンドクラブの一員で、2人の主人公の周りを回っています（あなたがタイトルから推測されていない場合は、それにもかかわらず、彼らの名前はハルタとチカです）。 春田さんとチカさんはこのクラブのために最善を尽くそうと努力しているだけでなく、メンバーを増やそうと試みているだけでなく、学校を巡る謎を解決しています。 それはしばしばバンドクラブのための新しいメンバーを獲得する結果となる）。 これは春子が技術的に1羽の石で2羽の鳥を殺しているようだが、それを実際に実行するにあたってはそれ以外のものだ。
また、一言で言えば、私は恋人と言えば恋人ではないことを指摘したいと思います。  2人の主人公のロマンスのように思えるので、これだけを見て、すぐに最初のエピソードでなぜなぜ実現するのか気にしないでください。 とにかく、続けて：
これまでにも述べたように、音楽ジャンルを取り入れる努力はなく、代わりに謎に深みがないアニメの理由を与えるこの抜け穴として使われています。 それぞれの謎は人の問題を中心に展開され、この人物は楽器に加わることがあるため、バンドにいるという人物を得る最終結果は実際の謎よりも重要です。 しかし、それにもかかわらず、バンドはほとんどアニメで演奏しない。 謎は音楽のこの欠如を補うものではありません。
ミステリー自体はシンプルなので、1つのエピソードの時間帯で解決でき、さらに新しいキャラクターを気にするためのフラッシュバックの量は少なくて済みます。  「刑事」（この場合は春田とちか）（実際には春田だが）がどのようにして手がかりを分析し、究極的には謎を解きほぐしているのかを警戒すべきだ。
答え：彼はしません。
春田は本当に調査していません。 彼は聞いて、混乱しているので、約5分待って理解してください。 その5分間で、彼は誰かのフラッシュバックを聞き、フラッシュバックが終わった後、彼が実際に調査した手がかりの数が5になるにもかかわらず、推測を裏付ける約5つの手がかりを持つ突然の謎に対するすべての答えを持っています。  1。
ちかちゃんが私をさらに困惑させます。 彼女は謎の部分では役に立たない。 謎を解くことに一番寄与しているのは、彼女の軽快さと陽気です。
それはほぼすべてのキャラクターです：榛田は探偵、チカは動機づけ、そして誰もが楽器を演奏する人かクラブに役立つ人のいずれかです。 それでおしまい。 これらの文字はすべて1つの注目を集めていますが、他の次元は表示されていません。
キャラクターを続けると、彼らのデザインは他のシリーズのいくつかと同じように思っていたように思えませんでした。 私の主な問題の1つは、目を惹きつけようとするが、失敗し、混乱し、幼稚で、嫌なものになることが判明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SpiritedTrash/reviews&#34;&gt;SpiritedTrash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A famous idiom is, &amp;lsquo;To kill two birds with one stone.&amp;rsquo;  But with Haruchika, it&amp;rsquo;s more like &amp;lsquo;To miss two birds with 12 stones.&amp;rsquo;    Haruchika revolves around two main characters (in case you haven&amp;rsquo;t guessed from the title, their names are nonetheless Haruta and Chika), that are part of the Brass Band Club. Not only are Haruta an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip; P.A Workの &amp;lsquo;Hibike Euphonium&amp;rsquo;と &amp;lsquo;Hyouka&amp;rsquo; &amp;lsquo;LAはそれを取りますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAはプロットについてこれを言うだろう。プロットは、キャラクター開発の振りかぶりとバンドのサブプロットラインのための「メンバーを増やす」という「エピソードの謎」のフォーマットに従う。 謎は非常に巧妙で、謎はシンプルなミステリーではありませんが、ハルタは全く知らないシャーロックであるため、通常はすべての謎を解決します。 エピソードDOの謎は、私たちに手がかりを与える手がかりを与えてくれますが、神田の多くは本当に興味深いものですが、それを解決するためには、「榛太だけが知っていた事前知識」の領域に入るいくつかの謎があります。 プロットを前方に動かすと、この融合されたアニメの謎は全体的にまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度はもう半分の時間、バンドのサブプロットラインの時間です。バンドの開発だけでなく、バ​​ンド内のより重要なキャラクターのためのキャラクターとバンドの開発でもあります。  「エピソードのミステリー」とリンクされているキャラクターは私たちにキャラクター開発をもたらし、思い出に残るように働きますが、メインキャストにのみ適用されます。マイナーキャラクターに焦点を当てたエピソード バンドは2回目の請求を受け取り、それは注意を喚起する彼らの謎であり、さらに悪いことでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの面では、ジャンルの融合にもかかわらず、メインキャストとヒッコリーマイナーキャストメンバーの一部でさえ輝く時間があり、魅力的でユニークな春田ではユニークで興味深いものもあります。 しかし、LAのお気に入りは実際にはチカでなければならないが、LAは奇妙なキャラクターに引き寄せられていることを知らず、彼女の「女性的だけど女性ではない」ショックもシリーズ全体で出ている。 奇妙なことに、このアニメにちなんで名付けられた2人の主人公春田とちかは、ジャンルの両面を手に入れています。春田は謎を見守り、ちかはキャラクターを扱い、キャラクターを集めて知ることでアニメを これを自覚している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PA Worksが行ったアニメーションは美しいとは言い難いですが、PA Worksの最も細かいアニメの1つであるLAの意味は、PA Worksが通常は上手くいくバックグラウンドに見えますが、まともなキャラクターデザイン 「OK」バックグラウンドでアニメーションを「まともな」ものにしています。ここで美しいバッカリングはLA、キャラクターのアイカラーと楽器の2つのものです。 目の色自体のアニメーションは、時にはマルチカラーの虹のように見えます（ただし、時には時には彼らが目だけで極端に詳細になるわけではありません）。そして、インストゥルメントのアニメーションは、「Hibike Euphonium&amp;rsquo;s」 アニメーション全体として、LAは少なくとも楽器をアニメーション化する上で細部の技量を感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードで育った、競争と奇妙な愛の三角形の両方に築かれたエンディングは、競技の仕上げで「フィニッシング・エピソード」につながりますが、決して解決しないラブ・トライアングルでは、 マンガのエンディングを読んで、LAは少なくとも1つの主要なプロットラインが（急いで）仕上げるが、他のプロットラインはかなり荒々しくLAでマンガを読んで、次に何が起こるか見るために無関心だと感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChika：Haruta〜Chika wa Seishun Suruは、神秘と音楽のジャンルの両方にうまく対応しているようです 自分のエピソード内に自己完結していると、プロットを前方に動かすことにつながり、不思議の国の空になれば、それはアニメ全体を通してそれを面白くする必要があります。 これはPA Workのベストアニメアニメではありませんが、リリースされたアニメでは、キャラクター、ミステリー、プロットなどの面でより気を配り、LAは謎を解こうとすることから、 エクステンションはキャストを伸ばす。  HaruChika：Haruta〜Chika wa Seishun Suruは2016年冬のベストアニメではありませんが、それはまったくユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*注 -  LAはLA全体に8を与えていることは分かっていますが、LAが本当に7.5を与えるのであれば&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213715&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So&amp;hellip;P.A Work&amp;rsquo;s version of &amp;ldquo;Hibike Euphonium&amp;rdquo; and &amp;ldquo;Hyouka&amp;rdquo; LA takes it?..with mixed results.     LA will say this about the plot, the plot follows a format of &amp;lsquo;mystery of the episode&amp;rsquo; with sprinkles of character development and &amp;lsquo;getting more members&amp;rsquo; for the band sub-plotline. The mysteries are extremely clever and some of the mysteries do go further than a &amp;lsquo;simple&amp;rsquo; mystery although due to Haruta being the all-knowing Sherlock with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noonebutmark&#34;&gt;NoonebutMark&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはあまりにも多くのプレートが回転していて、それを巧みに扱うことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラスバンドクラブと草刈先生のためのトーナメントで勝利することを目標としています。 そこでアニメはブラスバンドクラブの募集を紹介し、それと並行して、春田と智香の謎を解きほぐし、その後キャラクターを募集します。 アニメの基本ルーチンは終わりを除いているが、すべてのエピソードには謎がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春田とちかは、このアニメでキャラクターが発達していないのですが、草刈平先生と新入生をもっと知ることができます。 バンドのメンバーになっている人たちには注目が集まらない。 他のキャラクターは単なる投げ捨てであり、本当に感謝していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDは素晴らしく、彼らは本当に私にアニメを見させました。 これは音楽アニメではあるが、音楽に焦点を絞ることは少ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はP.A.の他のアニメに非常に精通しています。 ユニークではありませんが美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213772&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoonebutMark/reviews&#34;&gt;NoonebutMark&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime had too much plates spinning for it and it just couldn&amp;rsquo;t handle them masterfully.    Story: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プログレッシブアニメーション作品またはP.A. 作品には岩のような評判があります。 一方で、彼らはまだ解放の後でまだいくつかの偉大なアニメを作ることが知られていますが、一方で、彼らは本当に彼らの評判を汚していたかなり正直、いくつかの正直に、かなり作られたショーを作った（別名、Glasslip  ）そして、2016年冬のラインナップでは、PA 作品は、彼らの最新作「HaruChika」（音楽、謎、そして愛についてのシリーズ）の順応で再びそこに出てきました。なぜなら、最大の謎はどこにありますか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Chika Homuraは、よく知られており、誰もが大好きな、あなたの平均的な、毎日人気のある女の子です。 まあ、少なくとも彼女はなりたいと思っています。 ダブルオー！ うん、春田のゲイ、それはここで起こっていることです。 高校に入ると、ブラスバンドクラブにフル​​ート奏者として参加することで、新しい場所で新鮮なスタートを始めることにしました。このクラブに参加することで、彼女は高校という新しい戦場に賭けることができました。 学校に入ると、彼女はハンサムで神秘的なブラスバンドの顧問、瞬間的に泣き叫ぶクサカベに会う。 それだけでなく、彼女の幼なじみの上條晴太も彼女の新しい学校でも知っています！ しかしそれだけでなく、学校で謎が起こっている！ ああ、いや！ ああ、春田さんも草刈部の歓声をあげました。 ギャス！ ライバル！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaの基本的なストーリー構造は、シンプルでエピソード的なミステリーショーに相当します。 新しいエピソードが登場するたびに、私たちの「ダイナミック・デュオ」は、各学生および/または彼らが会う人物に関係するさまざまな謎や問題を解決します。 これはこれまでにこのショーが持つ最大の問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード的な謎として、すべてのエピソードは、ほとんどの場合、音楽にはまったく関係しないランダムな個人とは異なる問題を特徴とする異なるシナリオです。  （真剣に言えば、彼らは犬の所有者が誰であるかを調べるために全面的なエピソードを費やす。）これらの謎のすべてではないにしても、ほとんどがランダムであるため、この番組の設定が 彼らの進歩の大部分がオフスクリーンで、あるいはタイムキープで行われているので、実際に音楽を演奏するのに1〜2分しかかかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミステリー自体については&amp;hellip;まあまあ正直なところ、彼らはひどいです。 謎と手がかりは、「刑事」として春田を持っている春田とちかの二元性を通して、私たちにすべての事実を伝え、現状を把握し、チカを「馬鹿」として伝えます。 これまで春田がモノローグをしていたときに変わっていないように、この情報。 その核心では、これは物語を設定する恐ろしい方法ではありません。このように謎を描く物は非常に一般的ですが、HaruChikaの場合、「探偵」と「ばか」の役割は非常に極端です。 彼の役割は非常に誇張されています。榛田は自分の利益のためにスマートすぎると感じています。チカは実際の人間の考えよりも本能的に働いているただの少女です。 謎の実際の内容については、「謎」は、たとえそれを呼び出すことができれば、非常にランダムであり、何かが起こるかどうかについての手がかりを実際には与えず、平均的な人間 私の男性主人公に戻って情報を聴衆に伝えるショーをもたらし、前に彼が自分の利益のために「あまりにもスマート」であると述べたことを指摘しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaがあなたの喉を圧迫しようとしているもう一つのことは、2人の主人公とその先生の間の「愛の三角」です。 彼らはどちらも草刈を愛しているので（神の未知の理由のために）、多くのショーは互いに対する受動的な攻撃的行動に焦点を当てています。 ショーは伝統的な「私の幼なじみの友人のルートに恋している」とは思わなかったが、彼らは両方とも何となく教師をロマンチックに愛しているという事実は、 私たちが本当に必要としなかったひどい執筆の別の層を追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaは、ショーの全体的な「謎」要素とひどく恋愛されていることを除けば、音楽の競争に向かうこの子どもたちについて非常に未開発のプロットラインを備えています。 基本的に、貧弱に作られた、Hibike Euphoniumのダウンバージョン。 彼らの進歩はまったくわかりません。キャラクターが改善するのを見たことがないなら、そのキャラクターにとって何かを感じることは難しいし、そのことについても練習することさえありません。 加えて、そのエンディングはひどく、個人的には本当に迷惑をかいただけでなく、よく知られている音楽の奇才が、春田さんと同じ学校にいることを知りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+エピソード的な謎のショー
 - これらの「謎」の多くは、手がかりや知識の欠如のために意味をなさない
 - 未開発の包括的なプロット
 - 完全に不要な愛の三角形
 -  Pisspoorペーシング
 - 無意味なエンディング（それは、 &amp;lsquo;pff、end&amp;rsquo;のようなものです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このショーでは、キャラクターは2つのグループに分かれています。 あなたはタイトルキャラクターか、基本的には完全なゴミです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上丸羽太というタイトルの「春」から始めましょう。 フレンチ・ホーン・プレイヤーと自然にスマートな男の子、春田さんは、いつか彼が先生のための愛を告白してくれることを願って、ふとん祭でトップランクをつけるという教師の目標を達成する音楽と夢を楽しんでいる人です。 何でもしてください。 私は知らない、彼はその後何が起こるのか決して言わなかった。 前述のように、Harutaはショーの「探偵」であり、文字通り、彼とキャストがこのシリーズで触れる問題のすべてを解決します。 キャラクターとして、彼は本当にあまり変わらないし、今起こっている問題を助ける役に立たない知識の教科書としてしか役に立たない。 彼は非常に欠陥のあるキャラクターではなく、それ自体は非常に退屈です。すべての状況は基本的に毎日ばかばかしい説明に相当するもので解決されるため、春田は本当に間違っていないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、タイトルの「ちか」、春田の反対側のチカ・ホムラがいます。  Chikaは、笛吹（音楽のためではなく、個人的な利益のために）として、Harutaの完璧で落ち着いた賢明な個性をコントラストする、このシリーズの欠点、過度に精力的で馬鹿な主人公です。 彼女は思考する前に物事をするばかだ、彼女はフルートの演奏についてもっと学ぶので、キャラクターとしていくらか成長している間に、そのショーはエピソード的に駆動されているため、基本的にはすべてがぼやけてしまい、 本当に何かの余地はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kusakabeは、このシリーズでエピソードの価値以上の価値を持っている最後のキャラクターです。彼は&amp;hellip;本当に何もしません。 彼はいつも何が起こっているのか分かっているようだが、決して何もしないので、Kusakabeは本当に「すべてを知っている」キャラクターのようなものだ。 彼は彼の2セントを与えるだけで、ハードコアのすべての酔っぱらいの後に便利に表示するために彼の方法から出て、彼は &amp;lsquo;それはすべて一緒に&amp;rsquo;知られている。 彼はまた、シリーズの過程で多くのことを暗示しながら、それについての説明が不完全で、エピソードの価値の半分をかろうじて占めていたので、シリーズの過程で多くのことを暗示しながら、指揮に関する「神秘的な」過去を持っています。 キャラクターとして、彼は本当に何の特質も持たず、ちょうどそのようなものです。私はこの男についてとても涼しいのだろうかと思っています。 彼らの2人をお互いに戦わせるために、ショーセグメント全体を捧げた作品。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みんな。 そうではありません。 反復するキャラクターはエピソードごとに最大2〜3分しか表示されないため、エピソード全体で消えてしまうことがあります。 ヘッド。 に。 この。 ショー。 そうです。 価値のない。 それは軽く置いています。  Haruta、Chika、Kusakabeの他に、キャストのメンバーは皆、1つのミステリーに関係するプロット要素か、本当に覚えていない真鍮バンドメンバーの1つです。 ショーは3人のキャラクターのみに重点を置いているので、他の人はスクリーンの時間のために徘徊し、1つのシーンを表示して次のシーンのために消えるので、本当に記憶に残るものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - 重要な文字は、それほど良いものでも開発されたものでもない
 - 意味のない文字は簡単に忘れられていて、場所を提供しませんが、プロットの理由から&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：大部分はP.A. 作品は本当に素晴らしいアニメーションを持っています。 彼らの最下位の時間でさえ、彼らは通常、標準よりも上のアニメーションを私たちに与えました。 しかし今回は&amp;hellip;彼らは本当にバーを落としました。  HaruChikaは実際には色のない唯一の色であるため、非常に曖昧な配色をしています。 すべてが実際には1つの音符であり、すべての色が実際には見苦しい反射面のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけでなく、キャラクターのデザイン自体は煩わしいものです。 オリジナルのLN（はい、これはLNの順応です）のキャラクターは、アニメに表示されている文字のようには見えません。 なぜこの変更が行われたのか分かりません。 ポイントは、春田は元々ブロンドじゃなかった。 煩わしさは、これらの変更が行われた後の見方です。 キャラクターは、非常に奇妙に見えます。これらの非常に細かい目は、生徒よりもラインストーンのように見えます。 非常に独特な目の形や唇の奇妙な光沢と結びついて、HaruChikaは私がP.A.から見たような見知らぬ人物のデザインの1つを持っています。 働く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
+/-文字のデザインはオリジナルとは異なります
 - ボーリングと非常に明るい配色
 - 文字の全体的な外観はちょうど奇妙と独特に見える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound：Fhanaが演奏するHaruChikaのオープニングは、そのバンドのジャンルの音楽によく似ています。これは基本的に明るく陽気なオープニングオープニングで、何よりも幻想的です。 それは正直なところかなり一般的で記憶力の面でメリットはほとんどないので、オープニングにはあまり言いたくないですが、それでもいい曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、EDは、相手の声高で誇り高い性格ではなく、より穏やかなビートとトーンを使用するこの幸せな作品です。 正直なところ、このOSTには本当に記憶に残るものはありません。 素晴らしい音楽だけど、間違ってはいけないが、私が外出して積極的に検索する価値のある音楽ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-いいサウンドトラックだが、本当に思い出深い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：まあ、はるかちゃんはどう思いますか？ うーん&amp;hellip;私はそれが嫌い。 そこ。  HaruChikaは私の意見では、謎のショーのための悲しい言い訳です。 その謎は、あなたがあらかじめいくつかのランダムな知識を知っておく必要があるので、完全な馬鹿馬鹿しいことです。 そして、その馬鹿馬鹿しい愛の三角形と一定の一定のビッカーズで、私はちょうどパンチラインの真ん中をカットすることに等しいものを終わらせる終わりで報われるように、終わりに向かって堪らずにクロールして、 それは決して良い兆候ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、私は地獄の穴にそれを打ちのめす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字どおりすべて。 私は物語を軽蔑する、私は文字を嫌う、私はアートスタイルでうめき、私は音楽を嫌う。 このアニメについては、私が軽蔑しないことは絶対にありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ。はるかちゃんは、誰かが見てはならない蒸し暑いパイルになってしまったアニメです。 それは、ミステリーショーになると同時に、美しい音楽制作に努め、バンドの他の30人と調整しながら、主人公の絶え間ない喧嘩をしながら周りを回る音楽ショーです。 このショーを見る価値がない、失う価値はありません。 私はスキップすることをお勧めします。ショーは週ごとに面白い週を作ることに失敗することよりも痛いものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Progressive Animation Works or P.A. works has what is recognized as a rocky reputation. On one hand, they have been known to make some great anime that still hold some popularity today after their releases, but on the other hand, they&amp;rsquo;ve made some honestly, quite poorly made shows that really have stained their reputation (aka, Glasslip.) And so, in the Winter 2016 lineup, P.A. works have put themselves out there again with their newest work, an adaptation of HaruChika, a series about music, mysteries, and love where the biggest mystery of all is&amp;hellip;Why did they let this happen?    Story: Chika Homura is your average, every day popular girl who is well known and well loved by everybody. Well, at least she wants to be. Upon entering high school, she decides to begin a fresh start in a new place by joining the Brass Band Club as a flutist, hoping that joining such a club would give her a stake in this new battleground called high school. Upon coming into the school, she meets the handsome yet mysterious Kusakabe, the advisor for Brass Band club who she instantly swoons for. Not only that, but she finds out that her old childhood friend, Kamijo Haruta is ALSO at her new school too! But not only that, but there &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;PA Works、なぜ私はあなたのすべての時間をヒットさせるのですか？ 私は、実際に魅力的なキャラクターとの強い物語が好きで、象が忍者として扱うだけでなく、その2つの要素についても扱います。 たとえあなたの定期的な小説のアダプテーションが何らかの形でアスタリスク戦争よりも昏睡状態に陥ってしまって、あなたの元のアニメを始めることさえできなくても、光の斬新な傾向に飛びつくことに対するあなたの抵抗さえ、ほとんど意味しません。 前田君と岡田まりがあなたをレーダーに乗せてくれる人なら、何かが真剣に間違っています。 さて、あなたはShirobakoを作ったのですが、あなたの普通のチームではなく、あなたに恩返しした人たちが作ったと考えている人は誰ですか？ ああ待って、いくつかの人が行う。 私は再びそれを言い直しましょう。 誰もあなたに注意を払う理由としてその1つを数えていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを言うが、誰かが実際に春子がそれが発表された時、あるいは何か良いものになると思ったとは思わない。 あまりファンファーレの予告はあまりなく、プロモーション・イメージの芸術家は罪のように醜いものでした。 ここ数ヶ月間、岩の下に住んでいるかのように放映中の小説のイラストと比較して、それについて何人の人が不平を言ったのかは実際は奇妙なことです。 そして、私が知っているのは、スタジオには斬新な適応を犯した歴史がありますが、誰もがこの種の物語をセミプロフェッショナルのサークルで公開することができたと信じています。 確かに、グレーの50の陰影は存在するが、少なくとも恐ろしい散文は、その駆け引きにある種の勢いを入れている。 ハルチカは、アニメだけに基づいて、バーニー映画を合法的に楽しむ人々を満足させる拒絶された子供の本のように感じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、喜多を灰色がかった黒髪の少女と、春田という金髪の男の子と、喜びを体験するために眼鏡を着た先生の助けを借りて音楽クラブを結成したいという少年の友人を中心に行われています 若者の Euphonium、Anthem of the Heart、これからのClassicaloidで、今これは昨年ほどで、日本は現時点で何らかの音楽革命を経験していると思っています。 もちろん、その日の終わりに前提をどのように使用するかは重要ですが、そうではありませんか？ ユーフォニアムは、音楽の前提として、競争の激しいオーケストラ演奏の不公平な性質を探求し、アンセムはそれをキャラクターのドラマを演奏する乗り物として使用しました。クラシコイド&amp;hellip;おそらくクラブを持っていなくて、おそらく ユーモアのために使われているのは、銀人の男の一人が指揮している。 だから徹底的に正確に春子は音楽を使っていますか？ 一つのことではありません。 あなたは、斬新な適応が大部分のプロットの主なコンセプトに少なくとも固執するだろうと思っていたことを考えれば、本当に少し私を投げ捨てました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのプロットの主役はバンドメンバーを集めて競技に参加しているが、春輝のエピソードの大半は、バンドメンバーの音楽以外の人生や人の悩みに時間を捧げるために、 彼らがバンドに加わるために解決する。 例えば、1人の男がドラマクラブに所属しており、私たちの主なデュオは、放課後の活動を変更することに同意する前に、演劇を手助けしなければなりません。 もう一つの女の子には聞こえない問題があります。これは明らかに音楽を演奏することに有害であり、実生活では実際には見たことのない発泡スチロール製の携帯電話で処理されています。 それでは、春田が自分の生活状況に対処しなければならないエピソードが1つあります。 そして、これがキャラクタービルディングのためのキャラクタービルディングであるという事実を無視すると、すべての単一の状況は、優しさを示し、それにふさわしい尊敬をテーマに与えないことによって解決されます。 あなたの学校の物語に戦争のトラウマとホームレスを入れたいのであれば、実際には戦争のトラウマとホームレスに取り組んでいます。  「これらの存在」とは言わず、それから地方議員になるような日のように呼んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、謎の要素があります。 そういうわけで、春子は、謎のジャンルだけでなく、音楽的なものの一部として販売しています。その謎は、 ヤクザゲーム。 それは主にキャラクターの問題を突き止め、それを解決する方法を決めるという点で、クラナドの弧と同じくらい謎がある。 テレビが果物とみなされると言っているように、「ミステリー」という言葉の定義を広げることができます。 どうやって？ オーガニックではありませんが食用ではありません。 このショーに関して私が持っていた唯一の謎は、プロデューサーがこれを見て面白いと思っていた可能性があることです。 この作品は、PA Workの最後のミュージカルアニメ（Tari Tari、これと同じチームで、これ以上ではない）よりも生涯が短く、大ヒットではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、あなたはまた、このショーにはある種の愛の三角があることを前提に気付くでしょう。 ハルタとチカの両方が彼らの先生に圧倒しているからです。 それを礼儀正しくするつもりはありません。 人々はすでに、春田が同性愛者であることに驚いていたことから、最初はこのショーに注意を払っていました。 とにかくそれから何も来ないので、それを持っていても何がポイントですか？ 音楽と謎がほとんどない場合、このショーを音楽謎の物語として広告するのはどういう意味ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、このショーは、人々がそれを忘れてしまったという点でこのショーが大変だった主な理由です。起こっていることへの追い風はありません。 それは、誰かが一生懸命にスライスライフストーリーを作りたいと思っていたようなものです。ちなみに、ニッセルで満たされたアパートと女性がアイリッシュのキャラクターでコスプレをしているのは興味深いものです。  ？ バンドが最終的に競争のために音楽を実際に演奏する最後のシーンでさえ、非常に基本的な動きで見ることは日常的であり、このアニメすべてがアイデアであることが明らかになった点で実際にはほとんど示されていません。 恐ろしい生産、恐ろしい執筆、何が楽しいものなのかという恐ろしい考えのために、適切に実行する能力がないというアイデア。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてショーのほとんどのものへの不満足なアプローチのために、私はこのレビューをどのようにして強く留めるべきか全く分かりません。 たぶんもっと考えてみると、何かを見つけることができたかもしれませんが、人々がすでに移動してきたばかげたショーについて書いて2時間も無駄にしてしまいました。 ファックこのショー。 おやすみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221204&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;PA Works, why do you gotta make me hit you all the time? I like my narratives to be strong with characters that are actually engaging, and you handle those two elements about as well as an elephant handles being a ninja. Even your resistance in regards to jumping on the light novel trend means little when your regular novel adaptations somehow end up being more of a coma-inducement than the fucking Asterisk War, and don&amp;rsquo;t even get me started on your original anime. When Jun Maeda and Mari Okada are the ones who are keeping you on the radar, something has gone seriously wrong. Okay yes, you made Shirobako, but does anyone really count that one as a reason to pay at &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phkay&#34;&gt;PhKay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、P.A.をチェックする時間です。  HaruChika、2016年冬シーズンへのWorks&amp;rsquo;contribution。 それは音楽的なテーマのSchool / Mysteryアニメなので、これは私にとって有望なものだった。 残念ながら、それは私の期待通りには生きられません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトルの意味するように、私たちの主人公はHarutaとChikaです。彼らは両方とも学校の真ちゅうバンドクラブであり、ショーの初めには5人のメンバーしかいません。 デュオは、バンドに加わり、この目標を達成する途中でランダムなミステリーに巻き込まれる新しい才能のあるミュージシャンを見つけるために最善を尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、このアニメは悪くて遅いスタートに降ります。 謎はあまり面白くないし、ちるかはちょうど一緒にタグを付ける間に、自分自身ですべてを解決する嫌なやつだ。 これは、最終的にチームとしてさらに働き始めると、エピソード6以降の方が優れています。 しかし、いくつかの謎の事例だけが本当に興味深く、良い結果を出しました。 だから物語って、このアニメはシーズンのハイライトではない、確かに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaのもう一つの弱点はサポートキャラクターです。 名前のついたデュオとは別のキャラクターが、永続的な印象を残したり、アニメにすばらしいものを追加したりすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後半の一般的な改善のほかに、退職猶予は、P.A. 仕事に行く。 あなたはChikasの奇妙な目に慣れなければならないかもしれないが、o.O
オープニング曲が私の意見では、シーズンの最高のOPであり、最後にクラブが演奏する素晴らしいことは、このショーでこのようなマイナーな役割を果たすのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、これはこれまでにない最高のアニメではありませんが、私は時間の完全な浪費であることを避けるためにいくつかの良い点があります。 あなたがHyouka / Hibikeの高い希望でこれに入るなら、それはまだ少し残念です！ ジャンルタグが与えられたときに起こり易いマッシュアップのようなもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は巨大なP.A.ですので、私は非常に優雅な6を与え終わった。 私はそれを低く評価することはできませんでした。 私はHaruChikaの正当な評価でもあることを認めなければならない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PhKay/reviews&#34;&gt;PhKay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Allright, it´s time to check P.A. Works´contribution to the Winter 2016 season, HaruChika. It´s a School/Mystery anime with a musical theme, so this sounded promising to me. Unfortunetly, it could not live &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenhavens92&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが謎のショーを探しているなら、HaruChikaはうまくいっていない要素の混合物でフラットになるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの要約では、アンサンブルのメンバーを募集しているタイトルキャラクターについては、ほとんどが謎の側面に焦点を当てています。 これらのケースではメンバーが増えますが、私は2つのプロットラインのバランスがよくないように感じます。 確かに、音楽的な参考文献がありますが、それほどアンサンブルの練習はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターにとっては、チカは彼女の勇敢な愚かさのために私のお気に入りだと言わなければならず、彼女の心に何があっても彼女の腸が何をするかを喜んで言いたい。 春虎はまったく反対です、彼は私の最も好きな人です。 私はちょうど良い言葉の不足のために、彼がジャークになるように、彼を去らせる彼のふざける態度が嫌いです。 私たちが会う他のキャラクターは、特定のエピソードの主な焦点として紹介されています。 彼らはその後も現れますが、選択されたカップルを除いて、バックグラウンド文字以外の何ものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは不十分だったいくつかのエピソードのために保存して、まともであった。 ほんの少しの詳細はありますが、私はいつもちかの目が何らかの理由で戸惑っているのを発見しました（私は実生活でそれを見たことがありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエピソードの後で、私は自分がシリーズに飽きてしまった。 それでも、何か面白いことが起こったときに私は見続けた。 それは本当に起こりませんでした。 だから、私はそれを気にしないことをお勧めします。 他にもたくさんの謎のショー（音楽に関するものと同様）があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenHavens92/reviews&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re looking for a show with mystery, HaruChika is one that falls flat with a mixture of elements that don&amp;rsquo;t seem to work well together.    While summ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gamerunglued&#34;&gt;GamerUnglued&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2016年の冬は興味深いものでした。 今まで私が見て聞いたことから、この過去のシーズンのほとんどのショーは実際にはあまり出ていません。 もちろん、最も注目すべきことは、ERASEDが神の階層か完全なゴミであるかの大きな議論ですが、それ以外のところは、悪い、あるいは平凡な番組についてしか聞いていません。 私はこれを見るのですから、春菊は今シーズン真剣に見落とされています。 私はショーがすばらしかったと思ったので、多くの人がそれについて話しているとは聞きません。 確かに欠陥がありますが、HaruChikaは私が少し聞いたことに基づいて予想以上に優れていたので、もっと多くの言及に値すると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術/アニメーション -  HaruChikaは、私にとっては、芸術とアニメーションであるとは言えない点が1つしかありませんでした。 私はそれが悪く見えるとは言わないが、それは確かに通常のP.A. もう一度、どの楽器が何だったのかを簡単に知ることができました。 彼らはHibikeの楽器にはあまり好きではありませんでした！ ユーフォニアム、彼らは楽器を設計する素晴らしい仕事をしました（もちろん、芸術部門のユーフォニアムに勝つことは難しいと言えます）。 全体的に、アートは、いくつかのものでかなり優れていましたが、私が言及した2つのことを賞賛するほどの価値はありません。 標準で動作します。 背景は少しばかり見えず、照明は平均よりわずかに上でした。 文字は穏やかに動いていましたが、髪の毛が動かないか、実際には意味をなさない方法で動くことに気付きました。 しかし、私はアーティストが正しくした2つのことを高く評価します。 まず、キャラクターのデザインは素晴らしかったです。 それぞれのキャラクターを区別することは容易で、デザインは個性とよくマッチし、誰も過度に過小評価されたことはありませんでした。 私はいつも美しいキャラクターの目を愛していました。 私が賞賛したいことのもう一つは、楽器の設計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  OSTは良かった。 特に驚くべきものは何も目立っていませんでしたが、忘れてはいけないこともいくつかありました。 トラックは彼らの状況に合っていて、ショーが提示しようとしていた大気に常に追加されました。 私はOPとEDの両方が非常にキャッチーであると言わなければならない。  OPは、特にエピソードごとに私を賞賛した楽しいリスニングでした。 いずれにせよ、私は両方の曲を私の電話にダウンロードし、とても良いので、しばらくのうちにそれらを聞いてきました。  HaruChikaは今回はダビングをしていませんが、日本人の声はうまく見えました。 私は日本語が話せないので、私が言っていることに多大な妥当性があるかどうかは分かりません。 音は全体としてとても良いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はこのショーのためにかなりのネガをリストアップしましたが、それらのすべてでさえ、私は遥かに楽しかったです。 たぶんそれは音楽の側面のためか、私は多くの謎を好きだったからですが、私はこのショーを徹底的に楽しんだと言わなければなりません。 いつものように、私はそれを台無しにすることなくエンディングを起こすでしょう。 それは満足していましたが、私はもっとたくさんのことを望んでいました。 私が見たいと思っていた非常に多くの未知のキャラクターアークがありました。私はより多くの謎を見たいと思っていました。 私はそれが何だったのかわかりませんが、このショーは私と本当によく話しました。 これは、私がそれが大いに役立つと思うだけでなく、ちょうど私が見て楽しんでいると思うので、私は本当に2番目のシーズンになることを望むいくつかのショーの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に -  HaruChikaは完璧なショーから遠いです。 客観的に、私はそれを偉大なものと呼んでいません。 ちょうど良い。 しかし、私は明らかに欠点がありましたが、私たちが得たことを大いに楽しみました。そして、ショーが第二シーズンに必要なものになるなら、私はそれを確かに見守ります。 欠陥があまりにもあなたを気にしない場合は、特に私はこれを見ていたような謎のアニメを初めて知っている場合、私はHaruChikaを見て、絶対にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：
アート/アニメーション -  7
ストーリー -  8
キャラクター -  7
サウンド -  8
楽しさ -  9
全体的 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GamerUnglued/reviews&#34;&gt;GamerUnglued&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The winter 2016 season was an interesting one. From what I have seen and heard so far, most shows from this past season don&amp;rsquo;t really stick out much. Of course, the most notable thing is the great debate over whether ERASED is God Tier or complete garbage, but other than that, I&amp;rsquo;ve really only heard about shows that are bad, or mediocre. I bring this up because the way I see it, HaruChika has been seriously overlooked this season. I don&amp;rsquo;t hear many people talk about it at all, which is a shame to me because I thought the show was great. While it certainly has flaws, I think HaruChika deserves a lot more mention because it was much better than I expected based on the little bit I had heard.       Art/Animation- HaruChika had, for me, only one p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;v1nn13z&#34;&gt;V1nn13z&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが実際に「K-On！」をミックスするとどうなりますか？  「氷海」のヒントで このアニメ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは見て楽しいアニメですか？ はい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは謎でしょうか？ そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを見ますか？ かわいい女の子とかわいい男が、基本的にはフルキャノンゲイのキャラクターが好きな人は&amp;hellip;そうだね&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメ全体が好きです、私は本当にあります。 悲しいことに、彼の兄弟のようなものではありません。 私はこれを謎のアニメと呼ぶことはできません。 本当に私はできません。 それはDxDをヘタニーアニメと呼ぶようなものです。 そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;理由は私は謎のアニメと呼ぶことはできません。なぜなら、それは基本的にちょうど2人のナットジョブだからです。 それから、彼らは謎を解く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこれを見守るべきでしょうか？  NOPE。 地獄、私は実際にあなたがすべきだと思う。 それはジャンルに新鮮な風を少し与える。 実際には私の「このリストのシーズン2があることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが謎のアニメとして扱わない限り、あなたは大丈夫です。 真剣に、扱わないでください謎のアニメ、あなたは泣くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215456&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/V1nn13z/reviews&#34;&gt;V1nn13z&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know what happen if you actually mix &amp;lsquo;K-On!&amp;rsquo; with a hint of &amp;lsquo;Hyoukai&amp;rsquo;? This anime&amp;hellip;    Is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaorumatsuoka&#34;&gt;KaoruMatsuoka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[このレビューには少数のマイナーなスポイラーが含まれるかもしれません。 あなたの責任において読むこと。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションスタジオP.A. 作品は、私の意見では、最高のリンゴと言えます。 それは外で美しくて美味しく見えますが、それに噛み付くと、表面の下にそれが本当にすばらしくないことがわかります。  2014年のShirobakoは、スタジオが最終的にショーのプロットやキャラクターに深みと考えを見せてくれることを期待していましたが、今冬のHaruChikaはP.Aを返します。  「すべてのスタイル、物質的な方法」に戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PLOT- &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaは、最初から非常に単純な試みをしていることは明らかです。 物語は謎の遭遇と解決に終わる彼らの学校の音楽クラブの幼なじみの友人、題名の春田とちかについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読者は、京都アニメーションと関係があると思っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話題に戻ると、シリーズを呼び出すと、音楽と謎の要素のミックスが正しくないだろう。 ミステリーは全体の焦点です。これは、音楽クラブの全体をかなり無関係にする役割を果たします。 つまり、あなたは文学クラブ、スイミングクラブ、ヘンタイウォッチングクラブ、またははい、クラシッククラブに変更することができます。そして、そのような不均衡な時間がミステリーに費やされるので、実際には多くは変わりません。 楽器を演奏する仕事をしているクラブにとって、彼らはまったく練習することはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私たちは謎に移ります。 それらの大きな問題は、それらが一時的かつ反復的であり、それらが小さな断片への不信の停止を粉砕するような形式であることである。 初期のエピソードのほぼすべてがこのようになります。新しいキャラクターが紹介されました。 新しいキャラクターは驚くべきミュージシャンですが、[不気味なバックストーリー]のためにバンドに参加することはできません。 キャラクターには、この厄介なバックストーリーに関連するパズルがあります。 キャラクターが彼の望みかどうかを悩んだり、ちかをひっくり返したり、パズルを解決しようとしているのは、視聴者が考えたことがなかったからだ。 謎のジャンル。 パズルや質問を解決する2人のバンドの子供の介入だけで彼または彼女の怒りを治して、新しいキャラクターがバンドに加わると言いました。 普通の高校生が謎を引き起こすフェロモンを放つことができるという可能性を受け入れる場合でも、開かれた半分酔っぱらったバド・ライトのように飛ぶようなフェロモンは、まったく同じシナリオが各エピソードを演じる方法は不合理です。 後のエピソードでは、この式を少し変えようとしていますが、あまりにも遅すぎます。それはまだ、春田が鼻を切っていて、どんなことでもお尻の論理で勝っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、クロスドレッサーや風刺漫画ではないゲイのキャラクターを紹介するために、HaruChikaに小道具を渡さなければなりません。 それは、あなたが実際にアニメで見たことのないようなものです。そして、それは私を完全に驚かせました。 彼を主人公、春田にすることはさらに良かった。 しかし、春田の問題は、彼が独占的にショーを運び、良い方法ではないということです。 彼はいつも謎を調査し、いつもそれを解決する人に終わる。 要するに、彼は他のキャラクターを無意味に見せかける。 彼はほとんどの場合好都合ですが、彼の個性は、ショーの中で最も面白い瞬間の多くのソースであるにもかかわらず、彼は非常に猫、特にChikaの周りにあることができるので、問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のエピソードでチカと恋に落ちたと認めます。 彼女が彼女の高校のデビューについて彼女の頭の中でクリシェ・ナレーションを歌っているのを聞いて、クリシェにしようとするたびにいつもくしゃみをするのを聞いたとき、私は売られていた、そして春田とは違って、 彼女の主な問題は、彼女が役に立たないことです。  Harutaは常に彼女の謎の狩りに沿って彼女を引きずりますが、タイトルの彼女の均等な請求にもかかわらず、彼女は基本的に葉巻がすべてを明らかにするような明白な質問をする無知なワトソンであるために存在します。 私は彼女が実際に自分で控除した例を思い出しません。 彼女の人格は素晴らしいかもしれませんが、本当に彼女の無駄を助けることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先生は第三の主要キャラクター（Harutaは非常に深い怒りを浮かべていますが、感覚にかかわらず愛の三角関係があるのでChikaは彼に圧倒されています）としてリストされていますが、 彼は現れ、いくつかの哲学的陳述を出し、2人のMCが彼と戦う。 それはそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前に述べたように、すべてのサイドキャラクタは、そのキャラクタライゼーションがまったく同じパターンに従うため、バックグラウンドに混ざります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART- &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを否定することはできません。 作品はアートです。 このショーのアニメーションは、時にはエッジの周りに少し荒いかもしれないという事実にもかかわらず、それはまだ非常に高品質です。 主要なハイライトは、キャラクターがスポーツをする多色の目でなければならず、まったくアニメではめったに行われないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、作品がはっきりと最高のものではない、と言っています。 作品が制作されました。 私が気づいたアニメーションの不具合はありませんが、一般的に見えるほどシンプルなこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が上に述べた理由で大きな不満を抱いているにもかかわらず、バンドの実際の音楽がほとんど演奏されていないという事実は、サウンドトラックの大部分は保守可能です。 これはブラスバンドクラブのアニメです。音楽プロデューサーを殺して、今のところいくつかのクラシック音楽を聴くことができますか？それでは、私たちは安心できると思います。ショーのバンド部分はまだ関連していますか？ 最後のエピソードでは、はい、実際には行ったが、9分間続いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人が若い年齢のセイウは、キャラクターによくマッチするように見えます。そして、チカを完璧にするためには、サラブリッドカットのオーストラリア人に特別な言及があります。 しかし、私を困惑させるキャストの選択肢が1つあります。 少なくとも20歳代半ばの先生は、いつもより若い頃に演奏されている梶祐希2.0に似て、時には声高で柔らかい声で知られる夏希「ASADA-SAN」ハナエによって演奏されます 文字。 彼が先生と演奏している声は高すぎるし、フィットしませんが、そうでなければ素晴らしい、壮大ではないにしても、それはちょうど1つの傷です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、私のレビューは終わりです。 私はこのアニメの見込み視聴者を何を期待して助けることができるのだろうか。
カオル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaoruMatsuoka/reviews&#34;&gt;KaoruMatsuoka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[This review may contain a few minor spoilers. Read at your own risk.]    Anything made by animation studio P.A. Works, in my opinion, can best be described as a mealy apple. It looks beautiful and delicious on the outside, but bite into it and you&amp;rsquo;ll see that beneath the surface it&amp;rsquo;s really not that great at all. While 2014&amp;rsquo;s Shirobako offered some hope that the studio might finally put some depth and thought into the plot and characters of their shows, this winter&amp;rsquo;s HaruChika returns P.A. Works right back to its &amp;lsquo;all style, no substance&amp;rsquo; ways.    PLOT- &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Right from the beginning, it&amp;rsquo;s apparent that HaruChika is quite simply attempti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuniversal&#34;&gt;Yuniversal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは謎だ！ それは学校のバンドの設定です！ 人生の一部です！ それで、それはこれらの基準を満たしていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人生の断片の部分だけ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaは「meh」の素晴らしい例です。 最初は興味深いようでした。特に、私は人生のために巨大なソフトスポットを持っている音楽のオタクです。しかし、HaruChikaは私にとってそれをしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、それは学校のバンドの設定にあるかもしれないし、確かに、主人公はフルートの演奏に多くの焦点を当てているが、結局のところ、全体の話は音楽に関することではなく、むしろ 学校のバンド。 これが音楽タグを受け取ったことのない理由かもしれませんが、そうであっても音楽の場面に没頭する物語の場合、音楽は驚くほどマイナーな役割を果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから話は何ですか？ まあ、春田さん、ちかさん、そして学校バンドのメンバーたちがバンドメンバーを募集してバンド演奏コンテストで演奏できるようにするということです。 それは音楽的な話のように思えるが、そうではない！ キャラクターがメンバーを募集する方法は、ミュージカル以外のものです。 それは春田の頭脳を吹き飛ばして、それぞれの新人の後ろにある奇妙な謎を解きほぐし、それぞれの謎の秘密を明らかにする何らかの独白で各人を奪い取ることです。 私はちかを言いましたか？ いいえ、彼女はそれぞれの謎を実際に解決する上でほとんど役割を果たさないからです。 彼女は、無知な鑑賞者を象徴するか、または偶然に謎を解決するのに便利に役立つ、コメディの救援キャラクターのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言い換えれば、音楽のテーマはちょっとした背景にすぎないが、春田はあまりにもスマートで、視聴者が拾う手がかりはなく、境界線は無用で境界線は無く、謎は球体としては論理的ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは素晴らしいですし、その偉業は素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
 - ビジュアルやアニメーションは、Glasslip標準と似ています。
 - 季節のベストOP！
 - やや面白いキャラクターのやり取り。
 - いくつかのストーリーはかなり触れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 明らかに大きなテーマである音楽は、ほとんど役割を果たしません。
 - キャラクターそのものはかわいいです。
 - 実質的な全体的なプロットはありません。ほとんどの小さなストーリーはかなり美しいです。
 - 非常に不満な結末。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
それは全体的な話になると、実際には何もありませんが、それは人生のスライスです。 全体的な「ストーリー」は、前に述べたとおり、メンバーを募集しようとしている人物です。
エピソードごとの小さな謎の質は大幅に異なります。 実際にはかなり興味深いものや触れるものがありますが、他は単純な非論理的で愚かなものです。 このショーは超自然的なテーマのない学校の生活の一部であるにもかかわらず、超自然的な要素を持っているものもあります。 興味深い謎がいくつかありますが、いずれも視聴者によって解決できません。 観客が拾うための実質的な手掛かりはなく、いつも一緒に物をつなぎ合わせる力を持つ一種の神である春田か、私たちが知っていないこと、またはランダムに 手がかり、私たちが知っていなかったヒントは、彼女がそれを発見したまではなかったのです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いストーリー、ストーリーはかなり悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
私がこのショークレジットを与えることができる1つのことは、素晴らしいビジュアル、キャラクターデザイン、アニメーションです。 背景の風景や細部への注意は確かに高品質であり、キャラクターのデザインは最高ではありませんが、見るにはまだ素晴らしいです。 アニメーションは、特にいくつかのシーンでは、かなり良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
オープニングはSO CATCHY！ 間違いなく私の好きなシーズンのオープニングです。  OSTは大丈夫ですが、悪くはありませんが、家に書き込むことは何もありません。 しかし、まだ、そのOPはおそらく全体のショーを運んでいました。これは奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
キャラクターキャストは、かなりカラフルな相互作用や関係を持っていますが、特性の点ではまったく穏やかです。 各キャラクターはほとんど影響を与えません。 私はストーリーを賢明にするつもりはない、私は一般的にキャラクターとしてのインパクトを意味する。 遥かに高いIQを除いて、彼らは自分たちの世界では特別なものとは考えられていません。 しかし、キャラクターとしての穏やかさにもかかわらず、それは彼らが実生活の人々（トップkek）のように穏やかであるので、彼らがこのショーの生活の雰囲気のスライスに合う結果となる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6
ポイントでは、このショーはかなり面白かったです。 ポイントでは、それは見守る雑用でした。 それは全体を通して楽しむ絶え間の感触を持っていなかった、それはちょうどそれがそれのように感じるたびにランダムなピークとダイブをとります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4
品質賢明、このショーはかなり悪いです。 彼らがミステリーを実際の物語に少しだけ影響を与えた場合、または音楽にもっと結びつけるとかなり良いショーになりましたが、それは多くのテーマを捨て去ります。 しかたがない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：誰かがアーバン・ディクショナリーに行き、このショーを「Meh」の定義として入れる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuniversal/reviews&#34;&gt;Yuniversal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It says it&amp;rsquo;s a mystery! It&amp;rsquo;s in a school band setting! It&amp;rsquo;s a slice of life! So does it fulfill these criteria?     Only the slice of life part&amp;hellip;    HaruChika is a great example of &amp;lsquo;meh.&amp;rsquo; It seemed interesting at first, especially since I&amp;rsquo;m a music nerd who has a huge soft spot for slice of life, but the thing is, HaruChika didn&amp;rsquo;t quite do it for me.    First of all, it may be in a school band setting, and sure, the main character focuses a lot on her flute playing, but in the e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trollmuncher&#34;&gt;TrollMuncher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;時にはショーが、特に面白くなくてもあなたをつかむことができます。それは、HaruChikaを私のためにまとめたものです。 その奇妙なエピソード的な謎のショーは、何も例外ではないが、反射で少し上を保持する多くのクォークを表示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaは、あなたがアニメでめったに出会っていない話題に掘り下げたいと思っています。 ベトナム戦争とチベット犬からラジオ番組に至るまで、謎は時にはあなたの結論を驚かせるでしょう。 これらの結論は吹き飛ぶものではありませんが、常に論理的であり、各エピソードが設定する手がかりに従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;気まぐれなキャラクターは、エンターテインメントのソースを提供するために一緒にタグを付け、それぞれのキャラクターが互いにやりとりする方法は、時々魅力的でかなり面白いです。 それがうまくいくと、ショーは絶対に飛んでいきます。私は、エピソードがどれだけ速く終わったかで何度かびっくりしました。 それはあなたがHaruChikaでいつでも頼りになることではありません。プロットの注意書きは、緊張の欠如が特に興味深いことは決してありません。 いくつかのエピソードは、このショーがあなたのためのものかどうかを判断するのに十分です。 全体を通してかなり同じことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は論理的な謎を維持しながら、このような大きなトピックを取り入れようとしてきたHaruchikaを尊敬します。 最初の場所で謎の目的を破壊する意味がないまで、紆余曲折を組み込む謎にはとても簡単です。  HaruChikaはその落とし穴に陥っておらず、その過程でいくつかの事実を教えてくれました。私はあらかじめ何も知りませんでした。 見ているうちに何度も退屈していたにもかかわらず、私はHaruChikaを最後まで続けてきたことをうれしく思っています。これはジャンルコンベンションを壊すことを恐れず、魅力的な芸術作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrollMuncher/reviews&#34;&gt;TrollMuncher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sometimes a show manages to grab you without being especially entertaining, and that about sums up HaruChika for me. Its a strange episodic mystery show with many quirk &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baconzombie&#34;&gt;Baconzombie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;春田は、春日が始まったときに沈んだ穴の部分的な責任を負う、誤認の犠牲者です。 奇妙な作風でさえ、HaruChikaは定格以上のものを楽しませてくれる愛らしいアニメとして残っているので、誤った方向は光沢と潜在的な瞬間を混乱させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトルが示唆しているように、私たちの物語は、小学生の友人である上條春田と友村ちかの生活に密接に従っています。 高校入学時に再会した春田とちかは、学校のブラスバンドクラブの崩壊した残党を再建する自由時間の大部分をすぐに投資する。 両者のインセンティブは、クラブの指揮者と顧問、草刈慎二郎に対するロマンチックな感情によって引き起こされますが、春田とちか（ちか）は、真鍮のバンドのメンバーが彼らの不利な動機 存続する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaが優れた個性を発揮するエピソードのキャラクター作品として、これは本当に魅力的です。 著者Hatsuno Seiは、楽しい謎のコレクションを通じて、インタラクティブな謎を解き放つことを選択しました。一部は、アニメが踏みにじる傾向のある話題の限られた範囲を考慮して、驚くほど徹底的かつ斬新なものです。 謎を解き放つためには、シャルロック・ホームズのエスケープ技能を駆使して、さまざまな謎を解き明かす必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaがその要素を使用してそのキャストを構築するという強みを理解するとき、そのコアでは、それは絶対に優れています。 残念ながら、この焦点はシリーズ全体にわたって続くことはありません。 突然の支持キャラクターの裏話を理解することから、地域の大会でグランプリを獲得するというゴールを重要性の最前線に置くことに対する強迫観念から、春日カの全般的な方向性が妨げられています。 それは、せっかちな子供を連想させるものです。たくさんのものを試して、その強みで解決しようとするのを拒否します。 これがオリジナルの原作を読んでいないので、これが原作者かシリーズ作曲監督/脚本家の吉田玲子の大声であるかどうかは大気中です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリー方向のこれらの問題を考えると、そのコアキャストのキャラクター化とそのサポートキャストがシリーズの厄介な構成を押し進めるという事実は、春菊の対話とキャラクター開発に置かれた思考とケアの証です。 この偉大な成果を最もよく表しているキャラクターはChikaです。 かわいそうだけど陽気な少女として、聴衆に押しつけて、チカの人格の最初の印象はそれほど有望ではない。 彼女の中学校のイメージを原型の高校「かわいい女の子」に変えようとするのは、チカが個人として目の当たりにしている驚異的な発展を誇張している。 しかし、実際には、彼女をよりよく発達した人格に陥れる決定的な瞬間はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それはそれについてとても印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チキカがステレオタイプ以上になるのは過度の瞬間ではありませんが、有機的に起こります。 彼女の快活さはゆっくりと成長する真ちゅうバンドクラブを包囲しているように、彼女は彼女の行動と持続性を定義する複雑さを探索する際に、観客を愛する方法を見つけます。  Harutaやその他のコアキャストでは、同じレベルの開発は見られませんが、Chikaの進歩とカリスマだけでは、ショーに試してもらうことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaの支持的なキャストに関しては、NarushimaやMarenのような他の重要なキャラクターの開発は本質的にシリーズのエピソード的な性質によって減退している。それは、それらをカバーする個々のエピソードが豊かなバックストーリーとカタルシスの瞬間を提供することを恥ずかしく思う。 キャストの間で交換される会話は、それぞれの特定の状況の成熟度と認知度も印象的ですが、高校生について話しているので、少し現実的ではないかもしれません。 しかし、HarutaにSherlock Holmesの少年天才がいることを考えると、成熟度は軽微だと主張することができます。 残念ながら、それは、継続的な会話を通じてキャラクターを開発したいアニメとの見逃しが容易なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の一般的な問題に関しては、HaruChikaは、Hibike Euphoniumのような他の同様のショーでバンドのダイナミックな存在を明確に欠いています。 私はこのような状況は避けられないが、HaruChikaの個性化の強みは学校バンドの構成と複雑さと矛盾しているため、残念なことにトレードオフのパラドックスにつながる重要な問題が生じる。 つまり、春菊がチーム関連のクラブ（例えば、バンド、スポーツなど）に入団していなければ、大グループ内のドラマを考慮しなかったことを正当化するだろうが、エピソード的な謎、 バンドのために演奏するために支持するキャストのメンバーを説得することに焦点を当てた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaの技術的メリットに焦点を移すと、残念ながらそれは遠く、その間にはほとんどありません。  PAの作品は、アニメーションの一貫性と品質がよく知られています。 しかし、Haruchikaは、Uchouten KazokuやShirobakoのような以前のPA Worksの作品が受けた芸術的な輝きとケアのほとんどを見ていません。 キャラクター・モデルは一般に不安定ですが、シリーズが進行するにつれてビューアー上で成長します。 視覚的手がかりとフレーミング技法は、場面を補強するためにめったに使用されず、背景は一般的には印象的ではなかった。 しかし、ボイス演奏のパフォーマンスやシリーズ全体で演奏された数少ないバンドのエントリーは、アニメーションの不振を補うのに役立ちます。  Sarah Emi Bridcuttの喜びを抱くChikaは、Chisuga HarukaのNarushimaや、大井川千明のAsahina双子、Sae、Kaeなどの注目すべきパフォーマンスを数多く手がけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、HaruChikaを完全なパッケージとして見ると、それは不足します。 それが優れている以上のものになるという野望で混乱して、ストーリーの自然な進展が無意識のうちに構築されているように感じます。 私たちがPA Worksから期待していたものとアニメーションの質は相容れないので、実行時間が限られているため、視聴者は答えより多くの質問を視聴者に残しました。 しかし、それを念頭に置いていても、作品をつなぎ合わせた緩やかな弦を持つエピソード的なキャラクター作品の視点から見ると、遥かに優れた主人公が強調している興味深い面白い作品です。 もしあなたが数時間余裕を持っていれば、私はHaruChikaにその驚異的な評価があるにもかかわらず、確かにショットを与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214280&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Baconzombie/reviews&#34;&gt;Baconzombie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Haruta to Chika wa Seishun Suru, or HaruChika for those who don’t want to run out of breath before finishing their sentence, is a victim of misidentification that bears partial responsibility for the hole it sunk itself in when Winter season began. Misguided direction muddles the small moments of brilliance and potential the series teases, which is a shame because even with its messy composition, HaruChika remains as an endearing anime that is sure to entertain more than its rating entails.    As the title suggests, our story closely follows the lives of childhood friends Kamijou Haruta and Homura Chika. Reunited upon entering high school, Haruta and Chika quickly inv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amystic&#34;&gt;amystic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;HyoukaやHibikeのようなアニメが好きだったら！ ユフォニウム、代わりにそれらを見てください。 両方のこの奇妙な組み合わせを見ているよりはるかに良いでしょう。 このアニメは大きな失望でした。 それはすぐにあまりにも多くのものをしようとし、それは巨大な混乱として終わった。 終わりに向かって、私は自分自身にそれを見させるように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、謎のアニメと喜んで生き生きとした音楽アニメを組み合わせたものにしようとした。 最初のアイディアは素晴らしかったようですが、うまくいきませんでした。 音楽の部分は背景になってしまい、ストーリーに実際の影響はありませんでした。 この番組から音楽要素を取り除くだけで、ほとんどの時間が欠落していると感じることさえありません。 軽快なコメディ・リリーフの瞬間は素晴らしかったですが、彼らがちょうど不在だった時がありました。
私が謎のアニメを見ながらやりたいことがあれば、大きな暴言の前に自分自身の謎を解こうとしています。 このアニメでは、謎は解決できませんでした。 彼らはあなたがあなたのために解決するのを待たなければならなかったので、作家はあなたをできるだけ捨てたいと思っていたので、不自然に重大な細部は隠されていました。 事故。 これは物語を悪い方法で予期せぬものにしました。あなたを驚かせるのは難しかったです。 確かに、これは必ずしも当てはまるとは限りませんでしたが、謎は無意味であり、あなたが気にしていなかったために解決策はとても定評がありませんでした。
このアニメが正しいことをしたことの1つは、どんな主題からでも離れていないということです。 このアニメは現実の問題に非常に頻繁に取り組んだ。 半分のポイントの前に、セクシュアリティ、死、養子縁組の闘争、家からの逃避、障害、さらには戦争とPTSDのようなものがあります。 しかし、ほとんどの被験者は十分に真剣に服用されていないか、スクリーン時間が十分に取られていないため、被験者が最初に抱いていた効果にほとんど影響を与えませんでした。
ほとんどのエピソードはエピソード間の大きなタイムクエストはもちろんのこと、ほとんど同じ構造に従っているという事実に加えて、あなたは書かれていない、ペースが遅い反復的な物語を手に入れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターになると、ショーはあまりうまくいきませんでした。 クラブには多くのメンバーがいて、全員にスクリーン時間を公平に配分することはできませんでしたが、4,5人の主人公に焦点を当てるのではなく、可能な限り多くの人物を紹介することに決めました。 その結果、ほとんどのキャラクターは見過ごされ、無視されました。
ショーは、学生が主人公に問題を提示し、主人公がそれを解決しようとする構造に続き、榛田は解決策を提示し、それを学生に提示し、学生はクラブに入会すると言います。 キャラクターのバックストーリーは、提示された問題の大きな部分を演じましたが、彼らは完全にハーフキャッチされ、通常はもう一度話されませんでした。
ちょっと関係のある唯一のキャラクターはChikaでした。 彼女はかわいいと面白いと彼女はほとんど調査を続行することができます。 彼女の仕事は、すべてが彼女に説明されている必要があるばかばかしい空襲だったので、視聴者は退屈することなく、より簡単に調査に従うことができました。 しかし、ショーが彼女を扱う方法は、あまりにも馬鹿になるために指差しされ、笑っているような気分になります。 これは、視聴者にとって大きな中指のようなものです。
また、キャラクターの開発はまったくありません。 たとえキャラクターが進歩のある外観を示したとしても、それは次のエピソードで正方形に戻って戻ってきます。 唯一の例外は、2〜3文字で、導入されたエピソードの後で完全に変更されましたが、それ以来開発されていませんでした。
キャラクター自体は悪くなく、実際にはとても良い交流をしていましたが、未発達で放置されていました。 文字はちょうど無駄でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは最初はうまかった。 デザインは素晴らしく、特に目と楽器は素晴らしく見えましたが、最終的にはアニメーションの品質が著しく低下しました（最終的なエピソードは例外です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは（おそらく）音楽の周りを回っているので、私は思い出深いサウンドトラックを期待していました。 それは悪くない、それは良い仕事をし、学生が行った作品は美しいでしたが、それは特別なものではありませんでした。 一方、オープニングテーマと終了テーマは、私の意見では非常に良いものでした。 間違いなくサウンドトラックの残りの部分よりも記憶に残る。
声優は悪くはなかったが、ほとんどの人はいつもとはまったく異なる何かをする機会が多くなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューでこのアニメをかなりバディードしていることを知っていますが、それはそれがうまくいきませんでした。 このアニメは予断を許するのが難しすぎましたが、時には正しく行われました。 結末は驚くほど満足しており、良い結論に達しました。 しかし、結局のところ、このアニメは良いスタートと満足のいくエンディングを持っていたにもかかわらず、途方もなく混乱する価値があります。 好奇心が強い場合は見てみることもできますが、この番組は完全にスキップ可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213722&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/amystic/reviews&#34;&gt;amystic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you liked anime like Hyouka or Hibike! Euphonium, go watch them instead. It&amp;rsquo;ll be a lot better than watching this weird combination of both. This anime was a big disappointment. It tried to be too many things at once and it ended up as a huge mess. Towards the end I felt like I was forcing myself to watch it.    The story tried to be a combination of a mystery anime and a lighthearted slice of life music anime. The idea seems nice at first, but it didn&amp;rsquo;t turn out well. The music part ended up &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dreamzxc&#34;&gt;dreamzxc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はるた と ちか わ せいしゅん する ー えぴそで ８ ふぃｒｓｔ ぉゔぇ そっめぃえｒ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆lt;個人的な推論を含むので、あなたがまだエピソード8を見ていない場合は読書を控えるようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは、次に何が起こったかについて何度もビデオを一時停止しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最善の方法は、エピソード8が私に長い夜を通してそれについて考えさせてくれたことです。私はこのことが神秘的な/探偵的なアニメショーのために本当に印象的だと思います。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;動物を使って&amp;rdquo;森の子供たち&amp;rdquo;を記述することの類推と、PurasteloやVengentaのようなエスペラント語への言及から、興味をそそるか混乱するのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、基本的にあなたが見ていれば、それは彼女の最初の愛を知りたいと思っている芹澤直子のことです。 私立探偵やそのような試みで失敗した後、彼女は諦めました。学校のFirst Love Research Groupが彼女の叔母に彼女の真実などをもう一度調査させるまで諦めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、「森の子供たち」は何だったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメでは、鳥類を除いて、Benjant（クマ）、ライオンズ、オオカミなどの8人のグループがあると言われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、それはBenjantが不本意に一部である政治集団に言及する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芹沢の叔母は、Chikaと彼の友人にBenjantがいつもVenganto（復讐を意味する）であると言いました。
このことから、Benjantは当然グループの一部であり、他の哺乳類を実際に死に至らせていることがわかりました。 しかし、なぜ？
Benjantはグループの考え方が本当に好きではなかったかもしれない、私は彼が家族の背景に基づいてグループに入ったと思っていた（熊は本物の荒野の捕食者の一部である）
私が考えた理由は次のとおりです：
グループの一員として死んでいた家族/友人のための復讐
＃2コミュニティ全体（森林）にさまざまな悪影響を及ぼしている、グループが持っていた無意味な政治的見解を終わらせる。  （なぜなら、おばさんが「鳥たちはいつも騒ぎを起こすためにそこに行った」と言ったのは理にかなっている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを考えさせる主な2つのことがありました：
＃1芹沢直子の叔母（若い女の子として描かれている）が森で失われたとき、彼女は森などの拡大を望んでいると思って、強者（捕食者）の独裁を示し、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＃2チカと羽田が花木の駅に到着して、芹沢さんのおばさんがベンジャントと会うのを止めた時、ちかは花巻についてのポスターを見つけた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;rdquo; Ihatovの花巻にようこそ！ イワトフは、日本の詩人、宮澤賢治によって与えられた名前で、人間の想像上の世界からの理想的な故郷を意味しています。
イアトフのアイデアにエスペラントがいた可能性があるという理論があります。イアトフは、その言葉の可能な意味を利用しているジョークです。 それは本当に理想的な故郷ですか？
これは、花巻が社会の仕組みの仕方がどう違うのかを示しています。理想的な社会を作るために実際に行われた施設がない花のようなスピーチについては、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、アニメが類推を使って人々の思考をどのようにして、状況のさまざまな見方を形成しているか、本当にうれしいと思います。 人間の感情（復讐を求める）と政界の暗い側面について語り、根底にある怒りなどを引き起こします。 本当に充実したエピソード！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dreamzxc/reviews&#34;&gt;dreamzxc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Haruta to Chika wa Seishun suru - Episode 8 First Love Sommelier    &amp;lt;Contain personal inferences and hence spoilers so refrain from reading if you have yet to watch episode 8&amp;gt;    This anime has got me pausing the videos many times to think about what could have happened next.     What&amp;rsquo;s best is how episode 8 made me  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tanakariza&#34;&gt;TanakaRiza&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が最初に楽しんだ2016年冬に出てきた多くのアニメの1つでしたが、その後は落ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードで私は本当に興奮した。 それは病気で、このタフなお尻を言っているように思えるほど疲れているチカという女の子を紹介しました。 彼女は高校に入ると、フルートを学び、学校のバンドに参加することを学び、彼女のイメージを「かわいい女の子」（kyuuto gaaru）に再構築したいと考えている。 その後、バンドの初日に、彼女は以前にも彼女の尻を蹴っていたトボー以外の方法で彼女を覚えている春田という幼なじみの友人と再会した。 それに加えて、両者はバンドの先生を怒らせ、彼と戦っている。 このエピソードを見た後、私はこの状況が興味深いキャラクターの発展につながることを知っていました。 少年は私が間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに、私はエピソード6に行き、キャラクターは少し変わっていない。 すべてのエピソードで起こる唯一の事は、春田が終わりまでに解決する謎です。 私は良い謎を愛し、それらの謎の多くは本当によく考え出されました。 しかし、私はそこに座って、キャラクターの開発が起こるのを待っていました。 ショーのキャラクターの発展はどこにありますか？ なぜこれを古典的な少女として紹介し、それから、それと全く反対のものにするのか？ 真剣に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220168&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TanakaRiza/reviews&#34;&gt;TanakaRiza&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was one of many animes that came out winter 2016 that I enjoyed at first, but then ended up dropping.    The first episode got me &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rainyviolet&#34;&gt;RainyViolet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がHaruChikaを好きに思っていたほど、私はできなかった。 私はできませんでした。最初のエピソードは有望そうに見えましたが、シリーズはちょっと面白い退屈なアニメになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaには本当に「ストーリー」はありません。 エピソードは大部分の問題の周りを回転しています。 しかし、これは主に終日の春田ですが、少しの努力で謎の一つを解決するとかなり迷惑になります。 それはちょうど退屈なものです。 ショーの全面的な実行はむしろ穏やかな感じです。 シリーズの中の特定の例を正確に特定するのは難しいですが、それはまったく無類の混乱の中で実行されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはシリーズの別の低得点でした。 私は特に春田を気にすることはできませんでした。第2話は特に、彼が他人の気持ちをほとんど尊重しないようにしてくれました。 ショーはまた、彼が正しいことをやっているように見えるようにしています。しかし、彼は何かの謎を解きほぐしますが、実際にはそれはありません。 彼の性格は、意図的にそのように書かれていなかったかもしれませんが、彼は私の最大の減点要因の1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が春田を無視し、主人公のチカに集中するように言ったが、私は彼女の大ファンではなかった。 私は彼女を悪い人物と見なさないが、彼女は私にとってもとても良い人ではなかった。 彼女はあまり記憶に残っていなかったし、彼女に付き添うこともできなかった。 サイド・キャラクターのどれも、言及するのに十分な記憶がなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.A Worksを考慮すると、生産価値はかなり良好でした。 色は明るいですが、アニメを美しく見せる柔らかい色合いになっています。 キャラクターのデザインは大丈夫でしたが、それほど特別ではありませんでしたが、見栄えは悪くありませんでした。 アニメーションも大丈夫でした。髪の動きについて私は迷っていましたが、満足していました。 同様のメモでは、サウンドトラックも大丈夫でしたが、思い出深いものはありませんでしたが、音楽はシーンにうまく収まりました。 オープニングテーマとエンディングテーマは聴く価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、HaruChikaは、厄介な、思いがけないキャラクターと、素敵なプロダクションの価値を持つ、まばゆい、退屈な物語のアニメでした。 今までより悪いアニメとはかけ離れていますが、私はそれが平均を下回っていると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたに面白いと聞こえる場合は、それを行けばよいが、3回程度のエピソードの後でそれほど変わらないことは分かっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217642&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RainyViolet/reviews&#34;&gt;RainyViolet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As much as I wanted to like HaruChika, I couldn&amp;rsquo;t. I just couldn&amp;rsquo;t.The first episode looked promising but the series just turned into a pretty-looking boring anime with annoying characters.     There isn&amp;rsquo;t a real &amp;lsquo;story&amp;rsquo; in HaruChi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erebus25&#34;&gt;Erebus25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初に私が言いたいのは、あなたが思っていれば、私のように、これを見ているのはP.Aですからです。 作品、ちょうどしないでください。 アニメーションはあなたの定期的なハーレムアニメよりも悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は新しい高校でBrass Instrument Clubに参加し、全国人にやってきます。 これが実際に本当だったらあなたはまともなアニメを持っているかもしれませんが、エピソード的な謎の解決に続いて、クラブにいくつかの新しいメンバーを追加します。 ちかちゃんと彼女の幼なじみの春のやりとりから何か笑い声が出るかもしれませんが、それ以上のことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすべて非常に悲劇的で深みのあるものになっています。例外なく、彼らの生活の問題は春が一回のエピソードで解決します。 想像してみろ。 前述のアニメーションは標準以下のものです。 皮肉なことに、アニメの音楽には記憶に残る1曲がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを間違いなくスキップすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229711&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Erebus25/reviews&#34;&gt;Erebus25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime follows a girl named Chika as she joins Brass Instrument Club i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バンドをまとめることについてのショーをお探しですか？ あなたは間違った場所にいる。 ハルチカはお互いに気持ちがない幼なじみの友達のショーです。 代わりに、彼らは両方ともバンドの顧問に激怒している。 バンドを成長させ、顧問のために価値あるトロフィーを獲得するために、彼らは追加のバンドメンバーを募集する謎を解きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを砂糖コートするつもりはない。 このショーは完全な災害です。  Shigatsuレベルの音楽を探しているなら、実際のバンドではほとんど音が聞こえないので気にしないでください。 物事を理解する前に、春田がすべてを漏らすのを待たなければならないので、あなたが実際に考えることができるミステリーを探しているならば、気にしないでください。 あなたがP.A.を探しているなら。  Worksの典型的な文字の深み、強い表情、そして意味のある関係は、事実上存在しないため気にしません。 あなたが完全に何かを見て、必死に何かが必要な場合は、ハイキングや何かがこのショーよりもあなたをより良くするように行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
私は助けることができないが、P.Aのように感じる。 作品はこの作品に全力を尽くしていませんでした。 アニメーションはまあまあですが、ナイスのアスカラやGlasslipなど、以前のショーで見つかった色や背景の深さは期待しないでください。 かなり明るいパレットが、飽和した外観にマッチすることを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーでは比較的重要なキャラクターがたくさんあります。 主な文字は区別されますが（双子を除いた）、支持する文字の膨大な量は圧倒的です。 最後のエピソードでは、多くのキャラクターが短いカメオを持っている部分があり、文字通りその中のいくつかを覚えています。 文字のスタイリングに関しては、文字の目は特にユニークです。  Chikaを見るたびに彼女は00 GundamのInnovatorだと思う。 表現は、以前のP.A.で見たものとほとんど同じではありません。 キャラクターの関係の浅さを考慮して保証されていない可能性があります。 このショーは、アクションショーでもエッチショーでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
晴子は熱狂的で明るいOPで開きます。 メロディーはいくつかの場所でいいですが途中で野生の接線で行く。  EDは、Chou Chouの公平な作品ですが、Glasslipでの作品ほどには優れていません。  BGMは、全体的に平均的であり、顕著なメロディーはない。 あなたは実際に最後のエピソードのクレジットまでバンドが実際に何かを演奏するのを聞くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSarah Emi BridcuttにChikaに非常にエネルギッシュな感触を与えていると信じていますが、キャスト全体が気が狂っていました。 確かに、彼女の性格がバンドを一緒に引っ張る助けになることがポイントかもしれません。 それでも、これは視聴者を目を覚まさせることが彼女の一人のキャラクターにまで及ぶことを意味し、それは高価な注文です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
チカは、すべての無限の練習に疲れたスタースポーツの女の子で、かわいいバンドメンバーとして自分自身を改革することに決めました。 非公式の前提として、ChikaはHaru（タイトル）と協力してバンドを成長させ、スターバンドメンバーを学生集団から偵察しています。 私はこのショーを分類するのがむしろ難しいと思っています。 一般的なスクールバンドのテーマがありますが、彼らはしばしば練習をスキップして、基本的にバンド全体を脇役にしています。 謎の側面がありますが、視聴者には事実上解決できません。 春が思考して前の画面が現れたら、何かが最終的に意味をなさないことを知っているだけです。 私は結局、学校に基づいた人生の一部に過ぎないと言わなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは結局、最終的なクレジットがロールアップしている間に行われるパフォーマンスで最高潮に達する上昇アクションとクライマックスの小さなバンプを構築します。 結論はかなり簡単ですが、実際の緊張がないことを考えれば、解決することはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特定のエピソードは謎を解決する興味深いアプローチを取っていますが、私は椅子に座り、私の人生のもう半分の時間を無駄にしてしまったこと、そして残りの人を耐えることによって自分自身を苦しめなければならない理由について熟考します ショーの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私は彼らが何を得ようとしているのかを見ることができます。 非常に弱い接着剤とエネルギーをもたないバンドの骨格があります。 チカは、人生と成長をグループにもたらしてくれる、エネルギッシュでグッーイな物質です。 彼女はそうでないことを除いて、ほとんどの場合、彼女は誰の問題も解決し、実際の重い持ち上げを行う春のちょうど接線とややいたずらな仲間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題はすべてがどのように起こるかにあります。 はい、チカはエネルギーがありますが、彼女の説明会は弱く、彼女はほとんど関係なく終わります。 春は、彼が探偵だとすれば、彼がほとんどの時間を考えているものを集めることができないので、はるかに良くはありません。 サポートキャラクターの中には、特にP。 作品。 例えば、Narushimaは、1つのエピソードのスパンで、フレンドリーな、抱き合っている最高のバディに、ばかげたばかから離れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は巨大なキャストのためのものではなく、キャストがあまりにも重くなると間違ってしまうことのあるケーススタディです。 バンドメンバーを含む、40以上のサポートキャラクターがあります。 それらのうちのいくつかがエピソードのスパンにしか現れない場合でも、それは各エピソードで開発する3人以上の新しいキャラクターのようなものです。 いずれにせよ、誰も親切ではなく、多くの人は思い出深いものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
P.A.の大ファンとして 作品、私はここで何が起こったのかというと馬鹿げているだけではありません。 晴子は、僅かなメリットと、目的の弱い影だけを残して、ほとんど見ることのできないショーです。 まともなプロダクション値は、うんざりした文字の馬鹿げた飛び散りを伴う退屈なプロットで無駄になります。 これがP.A.に来るべき事の兆候ではないことをちょうど期待しましょう。 作品。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220724&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Looking for a show about putting together a band? You&amp;rsquo;re in the wrong place. Haruchika is a show about a pair of childhood friends who don&amp;rsquo;t have feelings for each other; instead, they both have a crush on their band&amp;rsquo;s advisor. In order to grow the band and earn a worthy trophy for their advisor, they solve mysteries to recruit additional band members.    I&amp;rsquo;m not going to sugar coat this one; this show is a complete disaster. If you&amp;rsquo;re looking for Shigatsu level music don&amp;rsquo;t bother because very few sound bites are used on the actual band. If you&amp;rsquo;re looking for a my &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dog&#34;&gt;Dog&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードへのマイナースポイラー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「かわいい女の子」になりたい人は、新メンバーを探すのに苦労しているウィンドインストゥルメントクラブに参加することから始まります。 幼なじみの友人と再会した後、彼女とクラブの残りのメンバーは、インストラクターを含めて、彼らの前に多くの謎を見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽とサウンドトラックはうまくやっていたし、OPとEDは私のお気に入りのシーズンだったし、BGMも気分や感情を伝えてくれた。
ChikaとHarutaを除いて、他のキャラクターは、いくつかの定義上の特徴を除いて、多くの開発を受けていません。 チカはほとんどがうまくいっています。彼女はまさに彼女が「女性」になりたいと思っている大声で活発な少女です。 彼女の音楽に対する無知は、以前はその主題について全く知らなかった人に期待されるべきである（言葉のためだけに説明を与えることを許す）。 春田は、目の前にはっきりと目を惹きつけているチカの好奇心旺盛な幼なじみの友人です。外見上は完璧ですが、彼とチカは離れています（シリーズ自体よりもはるかに興味を持っています）。 しかし、彼の直感は、奇妙な時には奇妙です。幸運なことに、このシリーズは、キャラクターの紹介以外にも謎に大きく依存していません。 これらの2つはショーがおそらく無くなる可能性のある欠陥を共有しています。 彼らのインストラクターへの魅力。 それは、プロットにむかつくように感じられ、シリーズを通して、ChikaとHarutaに何か「競争する」ものを与えるよりも多くの目的に役立たない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは決して13エピソード（エピソードについて持続する謎を除いて）だけを補うためにそれ自身を急ぐものではない。 これは独自の長所と短所をもたらします。 それらの文字についてあまりにも多くの文字または詳細で視聴者を圧倒するのを防ぐ。 しかし、これにより、シリーズが大幅に遅くなって、それはむしろ落ち着きがなく、結果的に退屈になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10
これがシリーズの始まりに適応したことを忘れてしまうのは簡単です。 あなたがこれを楽しんでいると分かったら、おそらくマンガを手に入れたいと思うかもしれませんが、ポイントにまっすぐに行く素早いショーを探しているなら、他の場所を見たいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dog/reviews&#34;&gt;Dog&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minor spoiler to the first episode.    Wanting to become a &amp;lsquo;cute girl&amp;rsquo;, Chika Homura begins by joining the Wind Instruments Club which is struggling to find new members. After reuniting with a childhood friend, she and the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maz&#34;&gt;Maz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Haruta to Chika wa Seishun Suru (from hereon HaruChika) centres on Chika Homura being reunited with her childhood friend from many years ago, Haruta. They both wind up in the Brass Band club, and face the issue of the club not having enough members to properly function. They wish to end up playing in professional places as a club, but the initial tournaments they set their eyes on require having 30 members as a minimum. This results in them trying their best to recruit new members each week.
それは物語とプロットが進むにつれてそれについてです。 新しいキャラクターの追加以外に、各エピソードは前のエピソードとは無関係です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーの私の問題は、音楽バンドについての前提にもかかわらず、実際の音楽演奏の方法はほとんどないということです。 むしろ、それは主に、謎解きと他のキャラクターの問題や問題の解決に焦点を当てています。 音楽は、毎週私たちに新しいキャラクターを投じるためのプロットデバイスとしてだけではありません。 メンバーがグループを成し遂げ、小さな小片をグループとして一緒に披露するのではなく、時折行われる練習を見るだけです。 それ以外は、これの音楽面は完全に側面に投げ込まれています。これは、音楽クラブに関するすべてのことを考慮すると、むしろ奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、このアニメは信じられないほど反復的かつ定式的です。 毎週新しいキャラクターが紹介されます。 このキャラクターは、楽器を演奏する際の興味やスキルを示しますが、常にバンドに参加したくない理由があります。 それは過去の負の人生の経験や、現在家で起こっている何らかの問題やそれを取り戻すための他の理由によるものです。いつも例外なく何か間違いがあります。 このため、エピソードは同じパターンとルーチンに従います。キャラクターが紹介され、選択された楽器が演奏され、その後、クラブに入会することに興味がない理由について、少量のバックストーリーと説明が与えられます。 最後の5分で、春田は、彼のお尻から大量の推論を引き出し、突然その謎を解き、問題を見つけ出す。 これはほぼ全面的に推測です。 視聴者として、私は自分自身を見つけるすべての単一のエピソード &amp;lsquo;待って、どのように正確に春田は知っていた？
実際の論理は提示されていません。 エピソード全体を通して提示された手がかりがなく、結論につながるものはありません。 単純にほんの少しの情報があります。そして、Harutaはそれを何とか知っていたように100％説明します。 これは、ショーの謎の側面を台無しにする。 私たちに何かを試して見せてくれる時間はありません。 それはすべて10-15分の時間枠で提示され、解決されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートが行く限り、それはかなり平均です。 目が引かれる方法を除いて、本当に帰宅することは何もありません。 多くのキャラクターにはユニークなパターンがあり、目にはかなりのディテールがあります。 それは彼らを目立たせ、クラブメンバーのそれぞれに個性をもたらします。 全体的に、私はArtに7を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音もまともです。 特にそれについては素晴らしいことは何もありませんが、その目的に役立ちます。 演奏は明るく、私たちが扱っている時折の音楽パフォーマンスはまともです。 しかし、それ以外は、アートと同じです。何も目立ちません。 私はそれに6/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、このアニメが最も失敗した場所です、IMO。 エピソード的な性質のため、毎週新しいキャラクターが紹介されています。 彼らの割り当てられたエピソードが終了した後、彼らは道端に落ち、時折発言以外のほとんどを提供しません。 毎週MCが新しい女の子を集めるハーレムに似ています。
彼らに捧げられた全エピソードとその問題を抱えていたにもかかわらず、毎週何か別のものがあるので、どのキャラクターにどんな問題があったのか忘れてしまった。 私は次のエピソードでまったく同じことになるので、彼らが直面していた問題を気にすることをやめます。
ちかちゃんは陽気で、幸せで、大部分は彼女を倒しません。 彼女はまたダンスの役割も果たし、しばしば愚かな間違いを犯し、多くの縄張りやジョークの尻を取っている。
春田は何でも知っています。それを行う根拠はほとんどありませんが、瞬時に物事を推測します。 彼はまた、いとこのようなものです。 彼は他の人々のプライバシーを侵害すること、彼らを覗いたり、別の町や場所に奪い去ることさえ問題にはなりません。
教師であるKusakabeは、時には各エピソードに出演して、最新の追加が直面している問題を解決するためにメインキャストに少しアドバイスします。
春田とちかのあいだで少し恋し合いがあり、先生は彼らの愛情の焦点です。 彼らは真剣にそれを取っているので、まるで何人かのランダムな高校生が実際に教師とやり取りするチャンスを持っているかのように、それはかなりばかげているように感じます。 まったくどこにも行くことは決してありませんが、たまにそれらを一対の間の真の競争のポイントとして使用します。 真剣に取り組むことはむしろ困難だと私は思っています。
他のすべてのキャラクターは重要ではありません。なぜなら、スポットライトの時間が終わると、他のことはあまりしないからです。
私はキャラクターに全体的に4/10を与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこれを4/10としています。 私にとって、それは平均以下のショーを意味します。 これは決して悪いアニメではありませんが、毎回まったく同じことなので、私の楽しみは毎週下がりました。 すべてのキャラクターは明らかに大きな問題を抱えています。春田は目の瞬き、すすぎ、リピートでそれらを解決します。
音楽は主な焦点ではありません。 謎は10-15分の間に導入されて解決されているため、あまり良くありません。  12のエピソードの全過程で、我々は1つの特異的な演奏を見なければならなくなりました。 キャラクターが楽器を演奏しているように感じるのではなく、それはあまりにも明白に思えました。バンド演奏のイメージを演奏したオーケストラトラックでした。
このアニメはあまりにも多くのことをやろうとしましたが、ほとんどすべてのことに努力と注意を払っていませんでした。 ロマンスは愚かで、キャラクターは一次元で、謎は退屈で、音楽は存在しませんでした。 起こっていたことに投資することを感じる理由は決してありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maz/reviews&#34;&gt;Maz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Haruta to Chika wa Seishun Suru (from hereon HaruChika) centres on Chika Homura being reunited with her childhood friend from many years ago, Haruta. They both wind up in the Brass Band club, and face the issue of the club not having enough members to properly function. They wish to end up playing in professional places as a club, but the initial tournaments they set their eyes on require having 30 members as a minimum. This results in them trying their best to recruit new members each week.  That&amp;rsquo;s about it as the story and plot goes. Other than for the addition of new characters, each episode is unrelated to the pr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、高校のクラブ、音楽、そして謎？ ショーのことはここにあります。 バレーボールチームをやめて管楽器クラブに参加することで、彼女の人生を更新しようとするチカという若い女の子ができました。 人生では、それが正しいことですから？ 私たちは自分自身を改善し、新しいアイデアを試しています。 問題は、クラブには少数のメンバーしかいなくて、そのクラブが閉鎖されることになるということです。 事態を悪化させるために、奇妙な出来事が学年中に現れます。 彼女の小学生の友人春田さんと再会し、この番組は普通の日常の話を奇妙な形式の誤解のパッケージに変えようとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事を始めるために、シリーズは、初版によって書かれた新しいシリーズを適応させる。  P.A. 作品は生産を担当していますが、印象はあまり高くありません。 スタジオは、技術的な視覚的品質を作る上で強大であることで知られていますが、Haruchikaは目にはあまり印象的ではありません。 それについては後で、しかし今、このショーのストーリーとキャラクターを調べることが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペシャルは、この番組のストーリーテリングのために使うのは簡単な言葉ではありません。 私にとって、ショーの謎は二次的な要因として浮かび上がっています。  加えて、この番組での春田の役割は非常に人間です。 彼の行動は現実のものだと私はこのシリーズを楽しむのに役立つかもしれないことを認識していると思う。 観客の視点によると、 シリーズの後半には、クラブはもっと注意を払い、芹沢のようなキャラクターに参加します。  Haruchikaは主人公としてHarutaとChikaのストーリーテリングについてはまだまだ続きますが、シリーズを運ぶことができる繰り返しキャラクターがいくつかあります。 Hyoukaのようなものですが、毎日の謎の物語としてもっと提示されています。 私の言うことは、症例はしばしば単一のエピソードのスパンで解決されるということです。 そして、より多くの場合、そうでないにしても、ショーはその謎を変えようと試みます。 残念なことに、それはかなり鈍いし、すぐに味が失われます。なぜなら、謎の多くはかなり予測可能であるからです。 それは紙に大文字小文字を使っていくつかの良い仕組みを確立していますが、想起するにはまだまだ思い出深いものです。 しかし、このショーでは、音楽をミックスとして追加することで若干の爽快なコンセプトを試しています。 これらは、刺激的なミュージシャンに焦点を当てたエピソードを含むいくつかの謎のケースと結びついています。 ショーがより現実的になる可能性があるので、いくつかの注意が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは言われている、ショーは必ずしも悪くないだけで面白いです。 あなたが話に集中すれば、各エピソードはメッセージ、テーマ、道徳に焦点を当てたスタンドアロンのようです。 振り返ってみると、この番組は注目を集めることや、家に書きたいことがあるような気分にさせてくれるものではありません。 それはまだ主要な前提に接続しているが、ショーの主な目的に重点が置かれていない（それがあるか必要な場合）。 言い換えれば、このショーは、私たちがなぜそれを見続けるべきかという理由を少なくする。 それはキャラクターのためですか？ 謎の事件？ それとも音楽？ ショーのコメディは、いくつかのジョークが乾いたユーモアとして出てくるので、うまくいきません。 関係の面では、ロマンスはまったく期待しないでください。 春田は、ちかと出会うよりも、話すことにもっと関心があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魅力といえば、P.A.  Worksの技術的な仕事は後退しました。 キャラクターのデザインは特にこのスタジオから欠けています。 私は魅力的なものを期待していませんでしたが、デザインの輪郭はちょっと気分が悪いです。 加えて、それらのエキゾチックな眉毛は気を散らし、顔の表情は漫画的に見えます。 一方、事例を表現するアバンギャーン形式のショーを見るのは興味深いことです。 歌詞を動かすことから、彩りを巧みに使いこなすことまで、このショーは、このケースを魅力的なものとして際立たせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽とサウンドトラックは、このショーのために手を携えて手に入ります。 言い換えれば、各エピソードの気分や配達とうまく調整する必要があります。 これは、ほとんどの場合、特に謎の頂点で不気味な瞬間にはうまくいきました。 それ以外のときは、学校環境の簡単なライフスタイルを描写するのは軽快です。 振り返ってみると、その点ではかなりうまくいっています。 春田とちかのキャラクター・ボイス・マキャニズムは、なかなか慣れにくいです。 私はそれが本当にあなたのキャラクターや性格をどのように認識しているかにかかっていると思います。 しかし、表面では、はるたとちかは、彼らのようなものを正確に聞いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春子のようなショーのために、それはあなたが本当にそれを感謝するために見て楽しむ必要があることを示すショーでしょう。 それ以外の場合は、ストーリーテリング、キャラクター、全体的な配信でかなり乾燥しています。 そして、P.A.にもかかわらず。 作品シリーズの螺旋、技術的な視覚的な品質はあまり印象的ではありません。 ミステリー・コンテキストはかなり予測可能であり、ほとんどの時間も魅力的ではありません。 私がショーを終える頃には、安堵のため息があります。 どうして？ 春子はスヌーズフェスティバルだから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah high school club, music, and mystery? Here’s the thing about the show. We got a young girl named Chika who tries to renew her life by quitting the volleyball team and joining the wind instrument club. Because in life, that’s what we do right? We strive to improve ourselves and try out new ideas. The problem is, the club only has a few members and its being threatened to be shut down. To make matters worse, bizarre events emerges during their school year. Reunited with her childhood friend Haruta, this show seeks to turn ordinary every day stories into a bizarre package of formulaic misadventures.    To start things off, the series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spiritedtrash-1&#34;&gt;SpiritedTrash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;有名なイディオムは、「一つの石で2羽の鳥を殺す」ということです。
しかし、春子とは、「12本の鳥が2匹も見当たりません」のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハルチカはブラスバンドクラブの一員で、2人の主人公の周りを回っています（あなたがタイトルから推測されていない場合は、それにもかかわらず、彼らの名前はハルタとチカです）。 春田さんとチカさんはこのクラブのために最善を尽くそうと努力しているだけでなく、メンバーを増やそうと試みているだけでなく、学校を巡る謎を解決しています。 それはしばしばバンドクラブのための新しいメンバーを獲得する結果となる）。 これは春子が技術的に1羽の石で2羽の鳥を殺しているようだが、それを実際に実行するにあたってはそれ以外のものだ。
また、一言で言えば、私は恋人と言えば恋人ではないことを指摘したいと思います。  2人の主人公のロマンスのように思えるので、これだけを見て、すぐに最初のエピソードでなぜなぜ実現するのか気にしないでください。 とにかく、続けて：
これまでにも述べたように、音楽ジャンルを取り入れる努力はなく、代わりに謎に深みがないアニメの理由を与えるこの抜け穴として使われています。 それぞれの謎は人の問題を中心に展開され、この人物は楽器に加わることがあるため、バンドにいるという人物を得る最終結果は実際の謎よりも重要です。 しかし、それにもかかわらず、バンドはほとんどアニメで演奏しない。 謎は音楽のこの欠如を補うものではありません。
ミステリー自体はシンプルなので、1つのエピソードの時間帯で解決でき、さらに新しいキャラクターを気にするためのフラッシュバックの量は少なくて済みます。  「刑事」（この場合は春田とちか）（実際には春田だが）がどのようにして手がかりを分析し、究極的には謎を解きほぐしているのかを警戒すべきだ。
答え：彼はしません。
春田は本当に調査していません。 彼は聞いて、混乱しているので、約5分待って理解してください。 その5分間で、彼は誰かのフラッシュバックを聞き、フラッシュバックが終わった後、彼が実際に調査した手がかりの数が5になるにもかかわらず、推測を裏付ける約5つの手がかりを持つ突然の謎に対するすべての答えを持っています。  1。
ちかちゃんが私をさらに困惑させます。 彼女は謎の部分では役に立たない。 謎を解くことに一番寄与しているのは、彼女の軽快さと陽気です。
それはほぼすべてのキャラクターです：榛田は探偵、チカは動機づけ、そして誰もが楽器を演奏する人かクラブに役立つ人のいずれかです。 それでおしまい。 これらの文字はすべて1つの注目を集めていますが、他の次元は表示されていません。
キャラクターを続けると、彼らのデザインは他のシリーズのいくつかと同じように思っていたように思えませんでした。 私の主な問題の1つは、目を惹きつけようとするが、失敗し、混乱し、幼稚で、嫌なものになることが判明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SpiritedTrash/reviews&#34;&gt;SpiritedTrash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A famous idiom is, &amp;lsquo;To kill two birds with one stone.&amp;rsquo;  But with Haruchika, it&amp;rsquo;s more like &amp;lsquo;To miss two birds with 12 stones.&amp;rsquo;    Haruchika revolves around two main characters (in case you haven&amp;rsquo;t guessed from the title, their names are nonetheless Haruta and Chika), that are part of the Brass Band Club. Not only are Haruta an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua-1&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip; P.A Workの &amp;lsquo;Hibike Euphonium&amp;rsquo;と &amp;lsquo;Hyouka&amp;rsquo; &amp;lsquo;LAはそれを取りますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAはプロットについてこれを言うだろう。プロットは、キャラクター開発の振りかぶりとバンドのサブプロットラインのための「メンバーを増やす」という「エピソードの謎」のフォーマットに従う。 謎は非常に巧妙で、謎はシンプルなミステリーではありませんが、ハルタは全く知らないシャーロックであるため、通常はすべての謎を解決します。 エピソードDOの謎は、私たちに手がかりを与える手がかりを与えてくれますが、神田の多くは本当に興味深いものですが、それを解決するためには、「榛太だけが知っていた事前知識」の領域に入るいくつかの謎があります。 プロットを前方に動かすと、この融合されたアニメの謎は全体的にまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度はもう半分の時間、バンドのサブプロットラインの時間です。バンドの開発だけでなく、バ​​ンド内のより重要なキャラクターのためのキャラクターとバンドの開発でもあります。  「エピソードのミステリー」とリンクされているキャラクターは私たちにキャラクター開発をもたらし、思い出に残るように働きますが、メインキャストにのみ適用されます。マイナーキャラクターに焦点を当てたエピソード バンドは2回目の請求を受け取り、それは注意を喚起する彼らの謎であり、さらに悪いことでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの面では、ジャンルの融合にもかかわらず、メインキャストとヒッコリーマイナーキャストメンバーの一部でさえ輝く時間があり、魅力的でユニークな春田ではユニークで興味深いものもあります。 しかし、LAのお気に入りは実際にはチカでなければならないが、LAは奇妙なキャラクターに引き寄せられていることを知らず、彼女の「女性的だけど女性ではない」ショックもシリーズ全体で出ている。 奇妙なことに、このアニメにちなんで名付けられた2人の主人公春田とちかは、ジャンルの両面を手に入れています。春田は謎を見守り、ちかはキャラクターを扱い、キャラクターを集めて知ることでアニメを これを自覚している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PA Worksが行ったアニメーションは美しいとは言い難いですが、PA Worksの最も細かいアニメの1つであるLAの意味は、PA Worksが通常は上手くいくバックグラウンドに見えますが、まともなキャラクターデザイン 「OK」バックグラウンドでアニメーションを「まともな」ものにしています。ここで美しいバッカリングはLA、キャラクターのアイカラーと楽器の2つのものです。 目の色自体のアニメーションは、時にはマルチカラーの虹のように見えます（ただし、時には時には彼らが目だけで極端に詳細になるわけではありません）。そして、インストゥルメントのアニメーションは、「Hibike Euphonium&amp;rsquo;s」 アニメーション全体として、LAは少なくとも楽器をアニメーション化する上で細部の技量を感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードで育った、競争と奇妙な愛の三角形の両方に築かれたエンディングは、競技の仕上げで「フィニッシング・エピソード」につながりますが、決して解決しないラブ・トライアングルでは、 マンガのエンディングを読んで、LAは少なくとも1つの主要なプロットラインが（急いで）仕上げるが、他のプロットラインはかなり荒々しくLAでマンガを読んで、次に何が起こるか見るために無関心だと感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChika：Haruta〜Chika wa Seishun Suruは、神秘と音楽のジャンルの両方にうまく対応しているようです 自分のエピソード内に自己完結していると、プロットを前方に動かすことにつながり、不思議の国の空になれば、それはアニメ全体を通してそれを面白くする必要があります。 これはPA Workのベストアニメアニメではありませんが、リリースされたアニメでは、キャラクター、ミステリー、プロットなどの面でより気を配り、LAは謎を解こうとすることから、 エクステンションはキャストを伸ばす。  HaruChika：Haruta〜Chika wa Seishun Suruは2016年冬のベストアニメではありませんが、それはまったくユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*注 -  LAはLA全体に8を与えていることは分かっていますが、LAが本当に7.5を与えるのであれば&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213715&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So&amp;hellip;P.A Work&amp;rsquo;s version of &amp;ldquo;Hibike Euphonium&amp;rdquo; and &amp;ldquo;Hyouka&amp;rdquo; LA takes it?..with mixed results.     LA will say this about the plot, the plot follows a format of &amp;lsquo;mystery of the episode&amp;rsquo; with sprinkles of character development and &amp;lsquo;getting more members&amp;rsquo; for the band sub-plotline. The mysteries are extremely clever and some of the mysteries do go further than a &amp;lsquo;simple&amp;rsquo; mystery although due to Haruta being the all-knowing Sherlock with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noonebutmark-1&#34;&gt;NoonebutMark&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはあまりにも多くのプレートが回転していて、それを巧みに扱うことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラスバンドクラブと草刈先生のためのトーナメントで勝利することを目標としています。 そこでアニメはブラスバンドクラブの募集を紹介し、それと並行して、春田と智香の謎を解きほぐし、その後キャラクターを募集します。 アニメの基本ルーチンは終わりを除いているが、すべてのエピソードには謎がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春田とちかは、このアニメでキャラクターが発達していないのですが、草刈平先生と新入生をもっと知ることができます。 バンドのメンバーになっている人たちには注目が集まらない。 他のキャラクターは単なる投げ捨てであり、本当に感謝していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDは素晴らしく、彼らは本当に私にアニメを見させました。 これは音楽アニメではあるが、音楽に焦点を絞ることは少ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はP.A.の他のアニメに非常に精通しています。 ユニークではありませんが美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213772&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoonebutMark/reviews&#34;&gt;NoonebutMark&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime had too much plates spinning for it and it just couldn&amp;rsquo;t handle them masterfully.    Story: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プログレッシブアニメーション作品またはP.A. 作品には岩のような評判があります。 一方で、彼らはまだ解放の後でまだいくつかの偉大なアニメを作ることが知られていますが、一方で、彼らは本当に彼らの評判を汚していたかなり正直、いくつかの正直に、かなり作られたショーを作った（別名、Glasslip  ）そして、2016年冬のラインナップでは、PA 作品は、彼らの最新作「HaruChika」（音楽、謎、そして愛についてのシリーズ）の順応で再びそこに出てきました。なぜなら、最大の謎はどこにありますか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Chika Homuraは、よく知られており、誰もが大好きな、あなたの平均的な、毎日人気のある女の子です。 まあ、少なくとも彼女はなりたいと思っています。 ダブルオー！ うん、春田のゲイ、それはここで起こっていることです。 高校に入ると、ブラスバンドクラブにフル​​ート奏者として参加することで、新しい場所で新鮮なスタートを始めることにしました。このクラブに参加することで、彼女は高校という新しい戦場に賭けることができました。 学校に入ると、彼女はハンサムで神秘的なブラスバンドの顧問、瞬間的に泣き叫ぶクサカベに会う。 それだけでなく、彼女の幼なじみの上條晴太も彼女の新しい学校でも知っています！ しかしそれだけでなく、学校で謎が起こっている！ ああ、いや！ ああ、春田さんも草刈部の歓声をあげました。 ギャス！ ライバル！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaの基本的なストーリー構造は、シンプルでエピソード的なミステリーショーに相当します。 新しいエピソードが登場するたびに、私たちの「ダイナミック・デュオ」は、各学生および/または彼らが会う人物に関係するさまざまな謎や問題を解決します。 これはこれまでにこのショーが持つ最大の問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード的な謎として、すべてのエピソードは、ほとんどの場合、音楽にはまったく関係しないランダムな個人とは異なる問題を特徴とする異なるシナリオです。  （真剣に言えば、彼らは犬の所有者が誰であるかを調べるために全面的なエピソードを費やす。）これらの謎のすべてではないにしても、ほとんどがランダムであるため、この番組の設定が 彼らの進歩の大部分がオフスクリーンで、あるいはタイムキープで行われているので、実際に音楽を演奏するのに1〜2分しかかかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミステリー自体については&amp;hellip;まあまあ正直なところ、彼らはひどいです。 謎と手がかりは、「刑事」として春田を持っている春田とちかの二元性を通して、私たちにすべての事実を伝え、現状を把握し、チカを「馬鹿」として伝えます。 これまで春田がモノローグをしていたときに変わっていないように、この情報。 その核心では、これは物語を設定する恐ろしい方法ではありません。このように謎を描く物は非常に一般的ですが、HaruChikaの場合、「探偵」と「ばか」の役割は非常に極端です。 彼の役割は非常に誇張されています。榛田は自分の利益のためにスマートすぎると感じています。チカは実際の人間の考えよりも本能的に働いているただの少女です。 謎の実際の内容については、「謎」は、たとえそれを呼び出すことができれば、非常にランダムであり、何かが起こるかどうかについての手がかりを実際には与えず、平均的な人間 私の男性主人公に戻って情報を聴衆に伝えるショーをもたらし、前に彼が自分の利益のために「あまりにもスマート」であると述べたことを指摘しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaがあなたの喉を圧迫しようとしているもう一つのことは、2人の主人公とその先生の間の「愛の三角」です。 彼らはどちらも草刈を愛しているので（神の未知の理由のために）、多くのショーは互いに対する受動的な攻撃的行動に焦点を当てています。 ショーは伝統的な「私の幼なじみの友人のルートに恋している」とは思わなかったが、彼らは両方とも何となく教師をロマンチックに愛しているという事実は、 私たちが本当に必要としなかったひどい執筆の別の層を追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaは、ショーの全体的な「謎」要素とひどく恋愛されていることを除けば、音楽の競争に向かうこの子どもたちについて非常に未開発のプロットラインを備えています。 基本的に、貧弱に作られた、Hibike Euphoniumのダウンバージョン。 彼らの進歩はまったくわかりません。キャラクターが改善するのを見たことがないなら、そのキャラクターにとって何かを感じることは難しいし、そのことについても練習することさえありません。 加えて、そのエンディングはひどく、個人的には本当に迷惑をかいただけでなく、よく知られている音楽の奇才が、春田さんと同じ学校にいることを知りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+エピソード的な謎のショー
 - これらの「謎」の多くは、手がかりや知識の欠如のために意味をなさない
 - 未開発の包括的なプロット
 - 完全に不要な愛の三角形
 -  Pisspoorペーシング
 - 無意味なエンディング（それは、 &amp;lsquo;pff、end&amp;rsquo;のようなものです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このショーでは、キャラクターは2つのグループに分かれています。 あなたはタイトルキャラクターか、基本的には完全なゴミです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上丸羽太というタイトルの「春」から始めましょう。 フレンチ・ホーン・プレイヤーと自然にスマートな男の子、春田さんは、いつか彼が先生のための愛を告白してくれることを願って、ふとん祭でトップランクをつけるという教師の目標を達成する音楽と夢を楽しんでいる人です。 何でもしてください。 私は知らない、彼はその後何が起こるのか決して言わなかった。 前述のように、Harutaはショーの「探偵」であり、文字通り、彼とキャストがこのシリーズで触れる問題のすべてを解決します。 キャラクターとして、彼は本当にあまり変わらないし、今起こっている問題を助ける役に立たない知識の教科書としてしか役に立たない。 彼は非常に欠陥のあるキャラクターではなく、それ自体は非常に退屈です。すべての状況は基本的に毎日ばかばかしい説明に相当するもので解決されるため、春田は本当に間違っていないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、タイトルの「ちか」、春田の反対側のチカ・ホムラがいます。  Chikaは、笛吹（音楽のためではなく、個人的な利益のために）として、Harutaの完璧で落ち着いた賢明な個性をコントラストする、このシリーズの欠点、過度に精力的で馬鹿な主人公です。 彼女は思考する前に物事をするばかだ、彼女はフルートの演奏についてもっと学ぶので、キャラクターとしていくらか成長している間に、そのショーはエピソード的に駆動されているため、基本的にはすべてがぼやけてしまい、 本当に何かの余地はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kusakabeは、このシリーズでエピソードの価値以上の価値を持っている最後のキャラクターです。彼は&amp;hellip;本当に何もしません。 彼はいつも何が起こっているのか分かっているようだが、決して何もしないので、Kusakabeは本当に「すべてを知っている」キャラクターのようなものだ。 彼は彼の2セントを与えるだけで、ハードコアのすべての酔っぱらいの後に便利に表示するために彼の方法から出て、彼は &amp;lsquo;それはすべて一緒に&amp;rsquo;知られている。 彼はまた、シリーズの過程で多くのことを暗示しながら、それについての説明が不完全で、エピソードの価値の半分をかろうじて占めていたので、シリーズの過程で多くのことを暗示しながら、指揮に関する「神秘的な」過去を持っています。 キャラクターとして、彼は本当に何の特質も持たず、ちょうどそのようなものです。私はこの男についてとても涼しいのだろうかと思っています。 彼らの2人をお互いに戦わせるために、ショーセグメント全体を捧げた作品。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みんな。 そうではありません。 反復するキャラクターはエピソードごとに最大2〜3分しか表示されないため、エピソード全体で消えてしまうことがあります。 ヘッド。 に。 この。 ショー。 そうです。 価値のない。 それは軽く置いています。  Haruta、Chika、Kusakabeの他に、キャストのメンバーは皆、1つのミステリーに関係するプロット要素か、本当に覚えていない真鍮バンドメンバーの1つです。 ショーは3人のキャラクターのみに重点を置いているので、他の人はスクリーンの時間のために徘徊し、1つのシーンを表示して次のシーンのために消えるので、本当に記憶に残るものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - 重要な文字は、それほど良いものでも開発されたものでもない
 - 意味のない文字は簡単に忘れられていて、場所を提供しませんが、プロットの理由から&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：大部分はP.A. 作品は本当に素晴らしいアニメーションを持っています。 彼らの最下位の時間でさえ、彼らは通常、標準よりも上のアニメーションを私たちに与えました。 しかし今回は&amp;hellip;彼らは本当にバーを落としました。  HaruChikaは実際には色のない唯一の色であるため、非常に曖昧な配色をしています。 すべてが実際には1つの音符であり、すべての色が実際には見苦しい反射面のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけでなく、キャラクターのデザイン自体は煩わしいものです。 オリジナルのLN（はい、これはLNの順応です）のキャラクターは、アニメに表示されている文字のようには見えません。 なぜこの変更が行われたのか分かりません。 ポイントは、春田は元々ブロンドじゃなかった。 煩わしさは、これらの変更が行われた後の見方です。 キャラクターは、非常に奇妙に見えます。これらの非常に細かい目は、生徒よりもラインストーンのように見えます。 非常に独特な目の形や唇の奇妙な光沢と結びついて、HaruChikaは私がP.A.から見たような見知らぬ人物のデザインの1つを持っています。 働く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
+/-文字のデザインはオリジナルとは異なります
 - ボーリングと非常に明るい配色
 - 文字の全体的な外観はちょうど奇妙と独特に見える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound：Fhanaが演奏するHaruChikaのオープニングは、そのバンドのジャンルの音楽によく似ています。これは基本的に明るく陽気なオープニングオープニングで、何よりも幻想的です。 それは正直なところかなり一般的で記憶力の面でメリットはほとんどないので、オープニングにはあまり言いたくないですが、それでもいい曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、EDは、相手の声高で誇り高い性格ではなく、より穏やかなビートとトーンを使用するこの幸せな作品です。 正直なところ、このOSTには本当に記憶に残るものはありません。 素晴らしい音楽だけど、間違ってはいけないが、私が外出して積極的に検索する価値のある音楽ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-いいサウンドトラックだが、本当に思い出深い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：まあ、はるかちゃんはどう思いますか？ うーん&amp;hellip;私はそれが嫌い。 そこ。  HaruChikaは私の意見では、謎のショーのための悲しい言い訳です。 その謎は、あなたがあらかじめいくつかのランダムな知識を知っておく必要があるので、完全な馬鹿馬鹿しいことです。 そして、その馬鹿馬鹿しい愛の三角形と一定の一定のビッカーズで、私はちょうどパンチラインの真ん中をカットすることに等しいものを終わらせる終わりで報われるように、終わりに向かって堪らずにクロールして、 それは決して良い兆候ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、私は地獄の穴にそれを打ちのめす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字どおりすべて。 私は物語を軽蔑する、私は文字を嫌う、私はアートスタイルでうめき、私は音楽を嫌う。 このアニメについては、私が軽蔑しないことは絶対にありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ。はるかちゃんは、誰かが見てはならない蒸し暑いパイルになってしまったアニメです。 それは、ミステリーショーになると同時に、美しい音楽制作に努め、バンドの他の30人と調整しながら、主人公の絶え間ない喧嘩をしながら周りを回る音楽ショーです。 このショーを見る価値がない、失う価値はありません。 私はスキップすることをお勧めします。ショーは週ごとに面白い週を作ることに失敗することよりも痛いものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Progressive Animation Works or P.A. works has what is recognized as a rocky reputation. On one hand, they have been known to make some great anime that still hold some popularity today after their releases, but on the other hand, they&amp;rsquo;ve made some honestly, quite poorly made shows that really have stained their reputation (aka, Glasslip.) And so, in the Winter 2016 lineup, P.A. works have put themselves out there again with their newest work, an adaptation of HaruChika, a series about music, mysteries, and love where the biggest mystery of all is&amp;hellip;Why did they let this happen?    Story: Chika Homura is your average, every day popular girl who is well known and well loved by everybody. Well, at least she wants to be. Upon entering high school, she decides to begin a fresh start in a new place by joining the Brass Band Club as a flutist, hoping that joining such a club would give her a stake in this new battleground called high school. Upon coming into the school, she meets the handsome yet mysterious Kusakabe, the advisor for Brass Band club who she instantly swoons for. Not only that, but she finds out that her old childhood friend, Kamijo Haruta is ALSO at her new school too! But not only that, but there &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;PA Works、なぜ私はあなたのすべての時間をヒットさせるのですか？ 私は、実際に魅力的なキャラクターとの強い物語が好きで、象が忍者として扱うだけでなく、その2つの要素についても扱います。 たとえあなたの定期的な小説のアダプテーションが何らかの形でアスタリスク戦争よりも昏睡状態に陥ってしまって、あなたの元のアニメを始めることさえできなくても、光の斬新な傾向に飛びつくことに対するあなたの抵抗さえ、ほとんど意味しません。 前田君と岡田まりがあなたをレーダーに乗せてくれる人なら、何かが真剣に間違っています。 さて、あなたはShirobakoを作ったのですが、あなたの普通のチームではなく、あなたに恩返しした人たちが作ったと考えている人は誰ですか？ ああ待って、いくつかの人が行う。 私は再びそれを言い直しましょう。 誰もあなたに注意を払う理由としてその1つを数えていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを言うが、誰かが実際に春子がそれが発表された時、あるいは何か良いものになると思ったとは思わない。 あまりファンファーレの予告はあまりなく、プロモーション・イメージの芸術家は罪のように醜いものでした。 ここ数ヶ月間、岩の下に住んでいるかのように放映中の小説のイラストと比較して、それについて何人の人が不平を言ったのかは実際は奇妙なことです。 そして、私が知っているのは、スタジオには斬新な適応を犯した歴史がありますが、誰もがこの種の物語をセミプロフェッショナルのサークルで公開することができたと信じています。 確かに、グレーの50の陰影は存在するが、少なくとも恐ろしい散文は、その駆け引きにある種の勢いを入れている。 ハルチカは、アニメだけに基づいて、バーニー映画を合法的に楽しむ人々を満足させる拒絶された子供の本のように感じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、喜多を灰色がかった黒髪の少女と、春田という金髪の男の子と、喜びを体験するために眼鏡を着た先生の助けを借りて音楽クラブを結成したいという少年の友人を中心に行われています 若者の Euphonium、Anthem of the Heart、これからのClassicaloidで、今これは昨年ほどで、日本は現時点で何らかの音楽革命を経験していると思っています。 もちろん、その日の終わりに前提をどのように使用するかは重要ですが、そうではありませんか？ ユーフォニアムは、音楽の前提として、競争の激しいオーケストラ演奏の不公平な性質を探求し、アンセムはそれをキャラクターのドラマを演奏する乗り物として使用しました。クラシコイド&amp;hellip;おそらくクラブを持っていなくて、おそらく ユーモアのために使われているのは、銀人の男の一人が指揮している。 だから徹底的に正確に春子は音楽を使っていますか？ 一つのことではありません。 あなたは、斬新な適応が大部分のプロットの主なコンセプトに少なくとも固執するだろうと思っていたことを考えれば、本当に少し私を投げ捨てました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのプロットの主役はバンドメンバーを集めて競技に参加しているが、春輝のエピソードの大半は、バンドメンバーの音楽以外の人生や人の悩みに時間を捧げるために、 彼らがバンドに加わるために解決する。 例えば、1人の男がドラマクラブに所属しており、私たちの主なデュオは、放課後の活動を変更することに同意する前に、演劇を手助けしなければなりません。 もう一つの女の子には聞こえない問題があります。これは明らかに音楽を演奏することに有害であり、実生活では実際には見たことのない発泡スチロール製の携帯電話で処理されています。 それでは、春田が自分の生活状況に対処しなければならないエピソードが1つあります。 そして、これがキャラクタービルディングのためのキャラクタービルディングであるという事実を無視すると、すべての単一の状況は、優しさを示し、それにふさわしい尊敬をテーマに与えないことによって解決されます。 あなたの学校の物語に戦争のトラウマとホームレスを入れたいのであれば、実際には戦争のトラウマとホームレスに取り組んでいます。  「これらの存在」とは言わず、それから地方議員になるような日のように呼んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、謎の要素があります。 そういうわけで、春子は、謎のジャンルだけでなく、音楽的なものの一部として販売しています。その謎は、 ヤクザゲーム。 それは主にキャラクターの問題を突き止め、それを解決する方法を決めるという点で、クラナドの弧と同じくらい謎がある。 テレビが果物とみなされると言っているように、「ミステリー」という言葉の定義を広げることができます。 どうやって？ オーガニックではありませんが食用ではありません。 このショーに関して私が持っていた唯一の謎は、プロデューサーがこれを見て面白いと思っていた可能性があることです。 この作品は、PA Workの最後のミュージカルアニメ（Tari Tari、これと同じチームで、これ以上ではない）よりも生涯が短く、大ヒットではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、あなたはまた、このショーにはある種の愛の三角があることを前提に気付くでしょう。 ハルタとチカの両方が彼らの先生に圧倒しているからです。 それを礼儀正しくするつもりはありません。 人々はすでに、春田が同性愛者であることに驚いていたことから、最初はこのショーに注意を払っていました。 とにかくそれから何も来ないので、それを持っていても何がポイントですか？ 音楽と謎がほとんどない場合、このショーを音楽謎の物語として広告するのはどういう意味ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、このショーは、人々がそれを忘れてしまったという点でこのショーが大変だった主な理由です。起こっていることへの追い風はありません。 それは、誰かが一生懸命にスライスライフストーリーを作りたいと思っていたようなものです。ちなみに、ニッセルで満たされたアパートと女性がアイリッシュのキャラクターでコスプレをしているのは興味深いものです。  ？ バンドが最終的に競争のために音楽を実際に演奏する最後のシーンでさえ、非常に基本的な動きで見ることは日常的であり、このアニメすべてがアイデアであることが明らかになった点で実際にはほとんど示されていません。 恐ろしい生産、恐ろしい執筆、何が楽しいものなのかという恐ろしい考えのために、適切に実行する能力がないというアイデア。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてショーのほとんどのものへの不満足なアプローチのために、私はこのレビューをどのようにして強く留めるべきか全く分かりません。 たぶんもっと考えてみると、何かを見つけることができたかもしれませんが、人々がすでに移動してきたばかげたショーについて書いて2時間も無駄にしてしまいました。 ファックこのショー。 おやすみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221204&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;PA Works, why do you gotta make me hit you all the time? I like my narratives to be strong with characters that are actually engaging, and you handle those two elements about as well as an elephant handles being a ninja. Even your resistance in regards to jumping on the light novel trend means little when your regular novel adaptations somehow end up being more of a coma-inducement than the fucking Asterisk War, and don&amp;rsquo;t even get me started on your original anime. When Jun Maeda and Mari Okada are the ones who are keeping you on the radar, something has gone seriously wrong. Okay yes, you made Shirobako, but does anyone really count that one as a reason to pay at &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phkay-1&#34;&gt;PhKay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、P.A.をチェックする時間です。  HaruChika、2016年冬シーズンへのWorks&amp;rsquo;contribution。 それは音楽的なテーマのSchool / Mysteryアニメなので、これは私にとって有望なものだった。 残念ながら、それは私の期待通りには生きられません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトルの意味するように、私たちの主人公はHarutaとChikaです。彼らは両方とも学校の真ちゅうバンドクラブであり、ショーの初めには5人のメンバーしかいません。 デュオは、バンドに加わり、この目標を達成する途中でランダムなミステリーに巻き込まれる新しい才能のあるミュージシャンを見つけるために最善を尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、このアニメは悪くて遅いスタートに降ります。 謎はあまり面白くないし、ちるかはちょうど一緒にタグを付ける間に、自分自身ですべてを解決する嫌なやつだ。 これは、最終的にチームとしてさらに働き始めると、エピソード6以降の方が優れています。 しかし、いくつかの謎の事例だけが本当に興味深く、良い結果を出しました。 だから物語って、このアニメはシーズンのハイライトではない、確かに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaのもう一つの弱点はサポートキャラクターです。 名前のついたデュオとは別のキャラクターが、永続的な印象を残したり、アニメにすばらしいものを追加したりすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後半の一般的な改善のほかに、退職猶予は、P.A. 仕事に行く。 あなたはChikasの奇妙な目に慣れなければならないかもしれないが、o.O
オープニング曲が私の意見では、シーズンの最高のOPであり、最後にクラブが演奏する素晴らしいことは、このショーでこのようなマイナーな役割を果たすのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、これはこれまでにない最高のアニメではありませんが、私は時間の完全な浪費であることを避けるためにいくつかの良い点があります。 あなたがHyouka / Hibikeの高い希望でこれに入るなら、それはまだ少し残念です！ ジャンルタグが与えられたときに起こり易いマッシュアップのようなもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は巨大なP.A.ですので、私は非常に優雅な6を与え終わった。 私はそれを低く評価することはできませんでした。 私はHaruChikaの正当な評価でもあることを認めなければならない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PhKay/reviews&#34;&gt;PhKay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Allright, it´s time to check P.A. Works´contribution to the Winter 2016 season, HaruChika. It´s a School/Mystery anime with a musical theme, so this sounded promising to me. Unfortunetly, it could not live &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenhavens92-1&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが謎のショーを探しているなら、HaruChikaはうまくいっていない要素の混合物でフラットになるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの要約では、アンサンブルのメンバーを募集しているタイトルキャラクターについては、ほとんどが謎の側面に焦点を当てています。 これらのケースではメンバーが増えますが、私は2つのプロットラインのバランスがよくないように感じます。 確かに、音楽的な参考文献がありますが、それほどアンサンブルの練習はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターにとっては、チカは彼女の勇敢な愚かさのために私のお気に入りだと言わなければならず、彼女の心に何があっても彼女の腸が何をするかを喜んで言いたい。 春虎はまったく反対です、彼は私の最も好きな人です。 私はちょうど良い言葉の不足のために、彼がジャークになるように、彼を去らせる彼のふざける態度が嫌いです。 私たちが会う他のキャラクターは、特定のエピソードの主な焦点として紹介されています。 彼らはその後も現れますが、選択されたカップルを除いて、バックグラウンド文字以外の何ものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは不十分だったいくつかのエピソードのために保存して、まともであった。 ほんの少しの詳細はありますが、私はいつもちかの目が何らかの理由で戸惑っているのを発見しました（私は実生活でそれを見たことがありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエピソードの後で、私は自分がシリーズに飽きてしまった。 それでも、何か面白いことが起こったときに私は見続けた。 それは本当に起こりませんでした。 だから、私はそれを気にしないことをお勧めします。 他にもたくさんの謎のショー（音楽に関するものと同様）があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenHavens92/reviews&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re looking for a show with mystery, HaruChika is one that falls flat with a mixture of elements that don&amp;rsquo;t seem to work well together.    While summ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gamerunglued-1&#34;&gt;GamerUnglued&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2016年の冬は興味深いものでした。 今まで私が見て聞いたことから、この過去のシーズンのほとんどのショーは実際にはあまり出ていません。 もちろん、最も注目すべきことは、ERASEDが神の階層か完全なゴミであるかの大きな議論ですが、それ以外のところは、悪い、あるいは平凡な番組についてしか聞いていません。 私はこれを見るのですから、春菊は今シーズン真剣に見落とされています。 私はショーがすばらしかったと思ったので、多くの人がそれについて話しているとは聞きません。 確かに欠陥がありますが、HaruChikaは私が少し聞いたことに基づいて予想以上に優れていたので、もっと多くの言及に値すると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術/アニメーション -  HaruChikaは、私にとっては、芸術とアニメーションであるとは言えない点が1つしかありませんでした。 私はそれが悪く見えるとは言わないが、それは確かに通常のP.A. もう一度、どの楽器が何だったのかを簡単に知ることができました。 彼らはHibikeの楽器にはあまり好きではありませんでした！ ユーフォニアム、彼らは楽器を設計する素晴らしい仕事をしました（もちろん、芸術部門のユーフォニアムに勝つことは難しいと言えます）。 全体的に、アートは、いくつかのものでかなり優れていましたが、私が言及した2つのことを賞賛するほどの価値はありません。 標準で動作します。 背景は少しばかり見えず、照明は平均よりわずかに上でした。 文字は穏やかに動いていましたが、髪の毛が動かないか、実際には意味をなさない方法で動くことに気付きました。 しかし、私はアーティストが正しくした2つのことを高く評価します。 まず、キャラクターのデザインは素晴らしかったです。 それぞれのキャラクターを区別することは容易で、デザインは個性とよくマッチし、誰も過度に過小評価されたことはありませんでした。 私はいつも美しいキャラクターの目を愛していました。 私が賞賛したいことのもう一つは、楽器の設計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  OSTは良かった。 特に驚くべきものは何も目立っていませんでしたが、忘れてはいけないこともいくつかありました。 トラックは彼らの状況に合っていて、ショーが提示しようとしていた大気に常に追加されました。 私はOPとEDの両方が非常にキャッチーであると言わなければならない。  OPは、特にエピソードごとに私を賞賛した楽しいリスニングでした。 いずれにせよ、私は両方の曲を私の電話にダウンロードし、とても良いので、しばらくのうちにそれらを聞いてきました。  HaruChikaは今回はダビングをしていませんが、日本人の声はうまく見えました。 私は日本語が話せないので、私が言っていることに多大な妥当性があるかどうかは分かりません。 音は全体としてとても良いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はこのショーのためにかなりのネガをリストアップしましたが、それらのすべてでさえ、私は遥かに楽しかったです。 たぶんそれは音楽の側面のためか、私は多くの謎を好きだったからですが、私はこのショーを徹底的に楽しんだと言わなければなりません。 いつものように、私はそれを台無しにすることなくエンディングを起こすでしょう。 それは満足していましたが、私はもっとたくさんのことを望んでいました。 私が見たいと思っていた非常に多くの未知のキャラクターアークがありました。私はより多くの謎を見たいと思っていました。 私はそれが何だったのかわかりませんが、このショーは私と本当によく話しました。 これは、私がそれが大いに役立つと思うだけでなく、ちょうど私が見て楽しんでいると思うので、私は本当に2番目のシーズンになることを望むいくつかのショーの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に -  HaruChikaは完璧なショーから遠いです。 客観的に、私はそれを偉大なものと呼んでいません。 ちょうど良い。 しかし、私は明らかに欠点がありましたが、私たちが得たことを大いに楽しみました。そして、ショーが第二シーズンに必要なものになるなら、私はそれを確かに見守ります。 欠陥があまりにもあなたを気にしない場合は、特に私はこれを見ていたような謎のアニメを初めて知っている場合、私はHaruChikaを見て、絶対にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：
アート/アニメーション -  7
ストーリー -  8
キャラクター -  7
サウンド -  8
楽しさ -  9
全体的 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GamerUnglued/reviews&#34;&gt;GamerUnglued&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The winter 2016 season was an interesting one. From what I have seen and heard so far, most shows from this past season don&amp;rsquo;t really stick out much. Of course, the most notable thing is the great debate over whether ERASED is God Tier or complete garbage, but other than that, I&amp;rsquo;ve really only heard about shows that are bad, or mediocre. I bring this up because the way I see it, HaruChika has been seriously overlooked this season. I don&amp;rsquo;t hear many people talk about it at all, which is a shame to me because I thought the show was great. While it certainly has flaws, I think HaruChika deserves a lot more mention because it was much better than I expected based on the little bit I had heard.       Art/Animation- HaruChika had, for me, only one p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;v1nn13z-1&#34;&gt;V1nn13z&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが実際に「K-On！」をミックスするとどうなりますか？  「氷海」のヒントで このアニメ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは見て楽しいアニメですか？ はい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは謎でしょうか？ そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを見ますか？ かわいい女の子とかわいい男が、基本的にはフルキャノンゲイのキャラクターが好きな人は&amp;hellip;そうだね&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメ全体が好きです、私は本当にあります。 悲しいことに、彼の兄弟のようなものではありません。 私はこれを謎のアニメと呼ぶことはできません。 本当に私はできません。 それはDxDをヘタニーアニメと呼ぶようなものです。 そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;理由は私は謎のアニメと呼ぶことはできません。なぜなら、それは基本的にちょうど2人のナットジョブだからです。 それから、彼らは謎を解く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこれを見守るべきでしょうか？  NOPE。 地獄、私は実際にあなたがすべきだと思う。 それはジャンルに新鮮な風を少し与える。 実際には私の「このリストのシーズン2があることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが謎のアニメとして扱わない限り、あなたは大丈夫です。 真剣に、扱わないでください謎のアニメ、あなたは泣くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215456&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/V1nn13z/reviews&#34;&gt;V1nn13z&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know what happen if you actually mix &amp;lsquo;K-On!&amp;rsquo; with a hint of &amp;lsquo;Hyoukai&amp;rsquo;? This anime&amp;hellip;    Is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaorumatsuoka-1&#34;&gt;KaoruMatsuoka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[このレビューには少数のマイナーなスポイラーが含まれるかもしれません。 あなたの責任において読むこと。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションスタジオP.A. 作品は、私の意見では、最高のリンゴと言えます。 それは外で美しくて美味しく見えますが、それに噛み付くと、表面の下にそれが本当にすばらしくないことがわかります。  2014年のShirobakoは、スタジオが最終的にショーのプロットやキャラクターに深みと考えを見せてくれることを期待していましたが、今冬のHaruChikaはP.Aを返します。  「すべてのスタイル、物質的な方法」に戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PLOT- &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaは、最初から非常に単純な試みをしていることは明らかです。 物語は謎の遭遇と解決に終わる彼らの学校の音楽クラブの幼なじみの友人、題名の春田とちかについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読者は、京都アニメーションと関係があると思っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話題に戻ると、シリーズを呼び出すと、音楽と謎の要素のミックスが正しくないだろう。 ミステリーは全体の焦点です。これは、音楽クラブの全体をかなり無関係にする役割を果たします。 つまり、あなたは文学クラブ、スイミングクラブ、ヘンタイウォッチングクラブ、またははい、クラシッククラブに変更することができます。そして、そのような不均衡な時間がミステリーに費やされるので、実際には多くは変わりません。 楽器を演奏する仕事をしているクラブにとって、彼らはまったく練習することはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私たちは謎に移ります。 それらの大きな問題は、それらが一時的かつ反復的であり、それらが小さな断片への不信の停止を粉砕するような形式であることである。 初期のエピソードのほぼすべてがこのようになります。新しいキャラクターが紹介されました。 新しいキャラクターは驚くべきミュージシャンですが、[不気味なバックストーリー]のためにバンドに参加することはできません。 キャラクターには、この厄介なバックストーリーに関連するパズルがあります。 キャラクターが彼の望みかどうかを悩んだり、ちかをひっくり返したり、パズルを解決しようとしているのは、視聴者が考えたことがなかったからだ。 謎のジャンル。 パズルや質問を解決する2人のバンドの子供の介入だけで彼または彼女の怒りを治して、新しいキャラクターがバンドに加わると言いました。 普通の高校生が謎を引き起こすフェロモンを放つことができるという可能性を受け入れる場合でも、開かれた半分酔っぱらったバド・ライトのように飛ぶようなフェロモンは、まったく同じシナリオが各エピソードを演じる方法は不合理です。 後のエピソードでは、この式を少し変えようとしていますが、あまりにも遅すぎます。それはまだ、春田が鼻を切っていて、どんなことでもお尻の論理で勝っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、クロスドレッサーや風刺漫画ではないゲイのキャラクターを紹介するために、HaruChikaに小道具を渡さなければなりません。 それは、あなたが実際にアニメで見たことのないようなものです。そして、それは私を完全に驚かせました。 彼を主人公、春田にすることはさらに良かった。 しかし、春田の問題は、彼が独占的にショーを運び、良い方法ではないということです。 彼はいつも謎を調査し、いつもそれを解決する人に終わる。 要するに、彼は他のキャラクターを無意味に見せかける。 彼はほとんどの場合好都合ですが、彼の個性は、ショーの中で最も面白い瞬間の多くのソースであるにもかかわらず、彼は非常に猫、特にChikaの周りにあることができるので、問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のエピソードでチカと恋に落ちたと認めます。 彼女が彼女の高校のデビューについて彼女の頭の中でクリシェ・ナレーションを歌っているのを聞いて、クリシェにしようとするたびにいつもくしゃみをするのを聞いたとき、私は売られていた、そして春田とは違って、 彼女の主な問題は、彼女が役に立たないことです。  Harutaは常に彼女の謎の狩りに沿って彼女を引きずりますが、タイトルの彼女の均等な請求にもかかわらず、彼女は基本的に葉巻がすべてを明らかにするような明白な質問をする無知なワトソンであるために存在します。 私は彼女が実際に自分で控除した例を思い出しません。 彼女の人格は素晴らしいかもしれませんが、本当に彼女の無駄を助けることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先生は第三の主要キャラクター（Harutaは非常に深い怒りを浮かべていますが、感覚にかかわらず愛の三角関係があるのでChikaは彼に圧倒されています）としてリストされていますが、 彼は現れ、いくつかの哲学的陳述を出し、2人のMCが彼と戦う。 それはそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前に述べたように、すべてのサイドキャラクタは、そのキャラクタライゼーションがまったく同じパターンに従うため、バックグラウンドに混ざります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART- &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを否定することはできません。 作品はアートです。 このショーのアニメーションは、時にはエッジの周りに少し荒いかもしれないという事実にもかかわらず、それはまだ非常に高品質です。 主要なハイライトは、キャラクターがスポーツをする多色の目でなければならず、まったくアニメではめったに行われないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、作品がはっきりと最高のものではない、と言っています。 作品が制作されました。 私が気づいたアニメーションの不具合はありませんが、一般的に見えるほどシンプルなこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が上に述べた理由で大きな不満を抱いているにもかかわらず、バンドの実際の音楽がほとんど演奏されていないという事実は、サウンドトラックの大部分は保守可能です。 これはブラスバンドクラブのアニメです。音楽プロデューサーを殺して、今のところいくつかのクラシック音楽を聴くことができますか？それでは、私たちは安心できると思います。ショーのバンド部分はまだ関連していますか？ 最後のエピソードでは、はい、実際には行ったが、9分間続いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人が若い年齢のセイウは、キャラクターによくマッチするように見えます。そして、チカを完璧にするためには、サラブリッドカットのオーストラリア人に特別な言及があります。 しかし、私を困惑させるキャストの選択肢が1つあります。 少なくとも20歳代半ばの先生は、いつもより若い頃に演奏されている梶祐希2.0に似て、時には声高で柔らかい声で知られる夏希「ASADA-SAN」ハナエによって演奏されます 文字。 彼が先生と演奏している声は高すぎるし、フィットしませんが、そうでなければ素晴らしい、壮大ではないにしても、それはちょうど1つの傷です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、私のレビューは終わりです。 私はこのアニメの見込み視聴者を何を期待して助けることができるのだろうか。
カオル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaoruMatsuoka/reviews&#34;&gt;KaoruMatsuoka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[This review may contain a few minor spoilers. Read at your own risk.]    Anything made by animation studio P.A. Works, in my opinion, can best be described as a mealy apple. It looks beautiful and delicious on the outside, but bite into it and you&amp;rsquo;ll see that beneath the surface it&amp;rsquo;s really not that great at all. While 2014&amp;rsquo;s Shirobako offered some hope that the studio might finally put some depth and thought into the plot and characters of their shows, this winter&amp;rsquo;s HaruChika returns P.A. Works right back to its &amp;lsquo;all style, no substance&amp;rsquo; ways.    PLOT- &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Right from the beginning, it&amp;rsquo;s apparent that HaruChika is quite simply attempti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuniversal-1&#34;&gt;Yuniversal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは謎だ！ それは学校のバンドの設定です！ 人生の一部です！ それで、それはこれらの基準を満たしていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人生の断片の部分だけ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaは「meh」の素晴らしい例です。 最初は興味深いようでした。特に、私は人生のために巨大なソフトスポットを持っている音楽のオタクです。しかし、HaruChikaは私にとってそれをしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、それは学校のバンドの設定にあるかもしれないし、確かに、主人公はフルートの演奏に多くの焦点を当てているが、結局のところ、全体の話は音楽に関することではなく、むしろ 学校のバンド。 これが音楽タグを受け取ったことのない理由かもしれませんが、そうであっても音楽の場面に没頭する物語の場合、音楽は驚くほどマイナーな役割を果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから話は何ですか？ まあ、春田さん、ちかさん、そして学校バンドのメンバーたちがバンドメンバーを募集してバンド演奏コンテストで演奏できるようにするということです。 それは音楽的な話のように思えるが、そうではない！ キャラクターがメンバーを募集する方法は、ミュージカル以外のものです。 それは春田の頭脳を吹き飛ばして、それぞれの新人の後ろにある奇妙な謎を解きほぐし、それぞれの謎の秘密を明らかにする何らかの独白で各人を奪い取ることです。 私はちかを言いましたか？ いいえ、彼女はそれぞれの謎を実際に解決する上でほとんど役割を果たさないからです。 彼女は、無知な鑑賞者を象徴するか、または偶然に謎を解決するのに便利に役立つ、コメディの救援キャラクターのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言い換えれば、音楽のテーマはちょっとした背景にすぎないが、春田はあまりにもスマートで、視聴者が拾う手がかりはなく、境界線は無用で境界線は無く、謎は球体としては論理的ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは素晴らしいですし、その偉業は素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
 - ビジュアルやアニメーションは、Glasslip標準と似ています。
 - 季節のベストOP！
 - やや面白いキャラクターのやり取り。
 - いくつかのストーリーはかなり触れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 明らかに大きなテーマである音楽は、ほとんど役割を果たしません。
 - キャラクターそのものはかわいいです。
 - 実質的な全体的なプロットはありません。ほとんどの小さなストーリーはかなり美しいです。
 - 非常に不満な結末。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
それは全体的な話になると、実際には何もありませんが、それは人生のスライスです。 全体的な「ストーリー」は、前に述べたとおり、メンバーを募集しようとしている人物です。
エピソードごとの小さな謎の質は大幅に異なります。 実際にはかなり興味深いものや触れるものがありますが、他は単純な非論理的で愚かなものです。 このショーは超自然的なテーマのない学校の生活の一部であるにもかかわらず、超自然的な要素を持っているものもあります。 興味深い謎がいくつかありますが、いずれも視聴者によって解決できません。 観客が拾うための実質的な手掛かりはなく、いつも一緒に物をつなぎ合わせる力を持つ一種の神である春田か、私たちが知っていないこと、またはランダムに 手がかり、私たちが知っていなかったヒントは、彼女がそれを発見したまではなかったのです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いストーリー、ストーリーはかなり悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
私がこのショークレジットを与えることができる1つのことは、素晴らしいビジュアル、キャラクターデザイン、アニメーションです。 背景の風景や細部への注意は確かに高品質であり、キャラクターのデザインは最高ではありませんが、見るにはまだ素晴らしいです。 アニメーションは、特にいくつかのシーンでは、かなり良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
オープニングはSO CATCHY！ 間違いなく私の好きなシーズンのオープニングです。  OSTは大丈夫ですが、悪くはありませんが、家に書き込むことは何もありません。 しかし、まだ、そのOPはおそらく全体のショーを運んでいました。これは奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
キャラクターキャストは、かなりカラフルな相互作用や関係を持っていますが、特性の点ではまったく穏やかです。 各キャラクターはほとんど影響を与えません。 私はストーリーを賢明にするつもりはない、私は一般的にキャラクターとしてのインパクトを意味する。 遥かに高いIQを除いて、彼らは自分たちの世界では特別なものとは考えられていません。 しかし、キャラクターとしての穏やかさにもかかわらず、それは彼らが実生活の人々（トップkek）のように穏やかであるので、彼らがこのショーの生活の雰囲気のスライスに合う結果となる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6
ポイントでは、このショーはかなり面白かったです。 ポイントでは、それは見守る雑用でした。 それは全体を通して楽しむ絶え間の感触を持っていなかった、それはちょうどそれがそれのように感じるたびにランダムなピークとダイブをとります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4
品質賢明、このショーはかなり悪いです。 彼らがミステリーを実際の物語に少しだけ影響を与えた場合、または音楽にもっと結びつけるとかなり良いショーになりましたが、それは多くのテーマを捨て去ります。 しかたがない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：誰かがアーバン・ディクショナリーに行き、このショーを「Meh」の定義として入れる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuniversal/reviews&#34;&gt;Yuniversal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It says it&amp;rsquo;s a mystery! It&amp;rsquo;s in a school band setting! It&amp;rsquo;s a slice of life! So does it fulfill these criteria?     Only the slice of life part&amp;hellip;    HaruChika is a great example of &amp;lsquo;meh.&amp;rsquo; It seemed interesting at first, especially since I&amp;rsquo;m a music nerd who has a huge soft spot for slice of life, but the thing is, HaruChika didn&amp;rsquo;t quite do it for me.    First of all, it may be in a school band setting, and sure, the main character focuses a lot on her flute playing, but in the e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trollmuncher-1&#34;&gt;TrollMuncher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;時にはショーが、特に面白くなくてもあなたをつかむことができます。それは、HaruChikaを私のためにまとめたものです。 その奇妙なエピソード的な謎のショーは、何も例外ではないが、反射で少し上を保持する多くのクォークを表示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaは、あなたがアニメでめったに出会っていない話題に掘り下げたいと思っています。 ベトナム戦争とチベット犬からラジオ番組に至るまで、謎は時にはあなたの結論を驚かせるでしょう。 これらの結論は吹き飛ぶものではありませんが、常に論理的であり、各エピソードが設定する手がかりに従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;気まぐれなキャラクターは、エンターテインメントのソースを提供するために一緒にタグを付け、それぞれのキャラクターが互いにやりとりする方法は、時々魅力的でかなり面白いです。 それがうまくいくと、ショーは絶対に飛んでいきます。私は、エピソードがどれだけ速く終わったかで何度かびっくりしました。 それはあなたがHaruChikaでいつでも頼りになることではありません。プロットの注意書きは、緊張の欠如が特に興味深いことは決してありません。 いくつかのエピソードは、このショーがあなたのためのものかどうかを判断するのに十分です。 全体を通してかなり同じことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は論理的な謎を維持しながら、このような大きなトピックを取り入れようとしてきたHaruchikaを尊敬します。 最初の場所で謎の目的を破壊する意味がないまで、紆余曲折を組み込む謎にはとても簡単です。  HaruChikaはその落とし穴に陥っておらず、その過程でいくつかの事実を教えてくれました。私はあらかじめ何も知りませんでした。 見ているうちに何度も退屈していたにもかかわらず、私はHaruChikaを最後まで続けてきたことをうれしく思っています。これはジャンルコンベンションを壊すことを恐れず、魅力的な芸術作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrollMuncher/reviews&#34;&gt;TrollMuncher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sometimes a show manages to grab you without being especially entertaining, and that about sums up HaruChika for me. Its a strange episodic mystery show with many quirk &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baconzombie-1&#34;&gt;Baconzombie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;春田は、春日が始まったときに沈んだ穴の部分的な責任を負う、誤認の犠牲者です。 奇妙な作風でさえ、HaruChikaは定格以上のものを楽しませてくれる愛らしいアニメとして残っているので、誤った方向は光沢と潜在的な瞬間を混乱させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトルが示唆しているように、私たちの物語は、小学生の友人である上條春田と友村ちかの生活に密接に従っています。 高校入学時に再会した春田とちかは、学校のブラスバンドクラブの崩壊した残党を再建する自由時間の大部分をすぐに投資する。 両者のインセンティブは、クラブの指揮者と顧問、草刈慎二郎に対するロマンチックな感情によって引き起こされますが、春田とちか（ちか）は、真鍮のバンドのメンバーが彼らの不利な動機 存続する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaが優れた個性を発揮するエピソードのキャラクター作品として、これは本当に魅力的です。 著者Hatsuno Seiは、楽しい謎のコレクションを通じて、インタラクティブな謎を解き放つことを選択しました。一部は、アニメが踏みにじる傾向のある話題の限られた範囲を考慮して、驚くほど徹底的かつ斬新なものです。 謎を解き放つためには、シャルロック・ホームズのエスケープ技能を駆使して、さまざまな謎を解き明かす必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaがその要素を使用してそのキャストを構築するという強みを理解するとき、そのコアでは、それは絶対に優れています。 残念ながら、この焦点はシリーズ全体にわたって続くことはありません。 突然の支持キャラクターの裏話を理解することから、地域の大会でグランプリを獲得するというゴールを重要性の最前線に置くことに対する強迫観念から、春日カの全般的な方向性が妨げられています。 それは、せっかちな子供を連想させるものです。たくさんのものを試して、その強みで解決しようとするのを拒否します。 これがオリジナルの原作を読んでいないので、これが原作者かシリーズ作曲監督/脚本家の吉田玲子の大声であるかどうかは大気中です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリー方向のこれらの問題を考えると、そのコアキャストのキャラクター化とそのサポートキャストがシリーズの厄介な構成を押し進めるという事実は、春菊の対話とキャラクター開発に置かれた思考とケアの証です。 この偉大な成果を最もよく表しているキャラクターはChikaです。 かわいそうだけど陽気な少女として、聴衆に押しつけて、チカの人格の最初の印象はそれほど有望ではない。 彼女の中学校のイメージを原型の高校「かわいい女の子」に変えようとするのは、チカが個人として目の当たりにしている驚異的な発展を誇張している。 しかし、実際には、彼女をよりよく発達した人格に陥れる決定的な瞬間はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それはそれについてとても印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チキカがステレオタイプ以上になるのは過度の瞬間ではありませんが、有機的に起こります。 彼女の快活さはゆっくりと成長する真ちゅうバンドクラブを包囲しているように、彼女は彼女の行動と持続性を定義する複雑さを探索する際に、観客を愛する方法を見つけます。  Harutaやその他のコアキャストでは、同じレベルの開発は見られませんが、Chikaの進歩とカリスマだけでは、ショーに試してもらうことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaの支持的なキャストに関しては、NarushimaやMarenのような他の重要なキャラクターの開発は本質的にシリーズのエピソード的な性質によって減退している。それは、それらをカバーする個々のエピソードが豊かなバックストーリーとカタルシスの瞬間を提供することを恥ずかしく思う。 キャストの間で交換される会話は、それぞれの特定の状況の成熟度と認知度も印象的ですが、高校生について話しているので、少し現実的ではないかもしれません。 しかし、HarutaにSherlock Holmesの少年天才がいることを考えると、成熟度は軽微だと主張することができます。 残念ながら、それは、継続的な会話を通じてキャラクターを開発したいアニメとの見逃しが容易なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の一般的な問題に関しては、HaruChikaは、Hibike Euphoniumのような他の同様のショーでバンドのダイナミックな存在を明確に欠いています。 私はこのような状況は避けられないが、HaruChikaの個性化の強みは学校バンドの構成と複雑さと矛盾しているため、残念なことにトレードオフのパラドックスにつながる重要な問題が生じる。 つまり、春菊がチーム関連のクラブ（例えば、バンド、スポーツなど）に入団していなければ、大グループ内のドラマを考慮しなかったことを正当化するだろうが、エピソード的な謎、 バンドのために演奏するために支持するキャストのメンバーを説得することに焦点を当てた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaの技術的メリットに焦点を移すと、残念ながらそれは遠く、その間にはほとんどありません。  PAの作品は、アニメーションの一貫性と品質がよく知られています。 しかし、Haruchikaは、Uchouten KazokuやShirobakoのような以前のPA Worksの作品が受けた芸術的な輝きとケアのほとんどを見ていません。 キャラクター・モデルは一般に不安定ですが、シリーズが進行するにつれてビューアー上で成長します。 視覚的手がかりとフレーミング技法は、場面を補強するためにめったに使用されず、背景は一般的には印象的ではなかった。 しかし、ボイス演奏のパフォーマンスやシリーズ全体で演奏された数少ないバンドのエントリーは、アニメーションの不振を補うのに役立ちます。  Sarah Emi Bridcuttの喜びを抱くChikaは、Chisuga HarukaのNarushimaや、大井川千明のAsahina双子、Sae、Kaeなどの注目すべきパフォーマンスを数多く手がけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、HaruChikaを完全なパッケージとして見ると、それは不足します。 それが優れている以上のものになるという野望で混乱して、ストーリーの自然な進展が無意識のうちに構築されているように感じます。 私たちがPA Worksから期待していたものとアニメーションの質は相容れないので、実行時間が限られているため、視聴者は答えより多くの質問を視聴者に残しました。 しかし、それを念頭に置いていても、作品をつなぎ合わせた緩やかな弦を持つエピソード的なキャラクター作品の視点から見ると、遥かに優れた主人公が強調している興味深い面白い作品です。 もしあなたが数時間余裕を持っていれば、私はHaruChikaにその驚異的な評価があるにもかかわらず、確かにショットを与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214280&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Baconzombie/reviews&#34;&gt;Baconzombie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Haruta to Chika wa Seishun Suru, or HaruChika for those who don’t want to run out of breath before finishing their sentence, is a victim of misidentification that bears partial responsibility for the hole it sunk itself in when Winter season began. Misguided direction muddles the small moments of brilliance and potential the series teases, which is a shame because even with its messy composition, HaruChika remains as an endearing anime that is sure to entertain more than its rating entails.    As the title suggests, our story closely follows the lives of childhood friends Kamijou Haruta and Homura Chika. Reunited upon entering high school, Haruta and Chika quickly inv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amystic-1&#34;&gt;amystic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;HyoukaやHibikeのようなアニメが好きだったら！ ユフォニウム、代わりにそれらを見てください。 両方のこの奇妙な組み合わせを見ているよりはるかに良いでしょう。 このアニメは大きな失望でした。 それはすぐにあまりにも多くのものをしようとし、それは巨大な混乱として終わった。 終わりに向かって、私は自分自身にそれを見させるように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、謎のアニメと喜んで生き生きとした音楽アニメを組み合わせたものにしようとした。 最初のアイディアは素晴らしかったようですが、うまくいきませんでした。 音楽の部分は背景になってしまい、ストーリーに実際の影響はありませんでした。 この番組から音楽要素を取り除くだけで、ほとんどの時間が欠落していると感じることさえありません。 軽快なコメディ・リリーフの瞬間は素晴らしかったですが、彼らがちょうど不在だった時がありました。
私が謎のアニメを見ながらやりたいことがあれば、大きな暴言の前に自分自身の謎を解こうとしています。 このアニメでは、謎は解決できませんでした。 彼らはあなたがあなたのために解決するのを待たなければならなかったので、作家はあなたをできるだけ捨てたいと思っていたので、不自然に重大な細部は隠されていました。 事故。 これは物語を悪い方法で予期せぬものにしました。あなたを驚かせるのは難しかったです。 確かに、これは必ずしも当てはまるとは限りませんでしたが、謎は無意味であり、あなたが気にしていなかったために解決策はとても定評がありませんでした。
このアニメが正しいことをしたことの1つは、どんな主題からでも離れていないということです。 このアニメは現実の問題に非常に頻繁に取り組んだ。 半分のポイントの前に、セクシュアリティ、死、養子縁組の闘争、家からの逃避、障害、さらには戦争とPTSDのようなものがあります。 しかし、ほとんどの被験者は十分に真剣に服用されていないか、スクリーン時間が十分に取られていないため、被験者が最初に抱いていた効果にほとんど影響を与えませんでした。
ほとんどのエピソードはエピソード間の大きなタイムクエストはもちろんのこと、ほとんど同じ構造に従っているという事実に加えて、あなたは書かれていない、ペースが遅い反復的な物語を手に入れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターになると、ショーはあまりうまくいきませんでした。 クラブには多くのメンバーがいて、全員にスクリーン時間を公平に配分することはできませんでしたが、4,5人の主人公に焦点を当てるのではなく、可能な限り多くの人物を紹介することに決めました。 その結果、ほとんどのキャラクターは見過ごされ、無視されました。
ショーは、学生が主人公に問題を提示し、主人公がそれを解決しようとする構造に続き、榛田は解決策を提示し、それを学生に提示し、学生はクラブに入会すると言います。 キャラクターのバックストーリーは、提示された問題の大きな部分を演じましたが、彼らは完全にハーフキャッチされ、通常はもう一度話されませんでした。
ちょっと関係のある唯一のキャラクターはChikaでした。 彼女はかわいいと面白いと彼女はほとんど調査を続行することができます。 彼女の仕事は、すべてが彼女に説明されている必要があるばかばかしい空襲だったので、視聴者は退屈することなく、より簡単に調査に従うことができました。 しかし、ショーが彼女を扱う方法は、あまりにも馬鹿になるために指差しされ、笑っているような気分になります。 これは、視聴者にとって大きな中指のようなものです。
また、キャラクターの開発はまったくありません。 たとえキャラクターが進歩のある外観を示したとしても、それは次のエピソードで正方形に戻って戻ってきます。 唯一の例外は、2〜3文字で、導入されたエピソードの後で完全に変更されましたが、それ以来開発されていませんでした。
キャラクター自体は悪くなく、実際にはとても良い交流をしていましたが、未発達で放置されていました。 文字はちょうど無駄でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは最初はうまかった。 デザインは素晴らしく、特に目と楽器は素晴らしく見えましたが、最終的にはアニメーションの品質が著しく低下しました（最終的なエピソードは例外です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは（おそらく）音楽の周りを回っているので、私は思い出深いサウンドトラックを期待していました。 それは悪くない、それは良い仕事をし、学生が行った作品は美しいでしたが、それは特別なものではありませんでした。 一方、オープニングテーマと終了テーマは、私の意見では非常に良いものでした。 間違いなくサウンドトラックの残りの部分よりも記憶に残る。
声優は悪くはなかったが、ほとんどの人はいつもとはまったく異なる何かをする機会が多くなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューでこのアニメをかなりバディードしていることを知っていますが、それはそれがうまくいきませんでした。 このアニメは予断を許するのが難しすぎましたが、時には正しく行われました。 結末は驚くほど満足しており、良い結論に達しました。 しかし、結局のところ、このアニメは良いスタートと満足のいくエンディングを持っていたにもかかわらず、途方もなく混乱する価値があります。 好奇心が強い場合は見てみることもできますが、この番組は完全にスキップ可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213722&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/amystic/reviews&#34;&gt;amystic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you liked anime like Hyouka or Hibike! Euphonium, go watch them instead. It&amp;rsquo;ll be a lot better than watching this weird combination of both. This anime was a big disappointment. It tried to be too many things at once and it ended up as a huge mess. Towards the end I felt like I was forcing myself to watch it.    The story tried to be a combination of a mystery anime and a lighthearted slice of life music anime. The idea seems nice at first, but it didn&amp;rsquo;t turn out well. The music part ended up &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dreamzxc-1&#34;&gt;dreamzxc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はるた と ちか わ せいしゅん する ー えぴそで ８ ふぃｒｓｔ ぉゔぇ そっめぃえｒ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆lt;個人的な推論を含むので、あなたがまだエピソード8を見ていない場合は読書を控えるようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは、次に何が起こったかについて何度もビデオを一時停止しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最善の方法は、エピソード8が私に長い夜を通してそれについて考えさせてくれたことです。私はこのことが神秘的な/探偵的なアニメショーのために本当に印象的だと思います。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;動物を使って&amp;rdquo;森の子供たち&amp;rdquo;を記述することの類推と、PurasteloやVengentaのようなエスペラント語への言及から、興味をそそるか混乱するのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、基本的にあなたが見ていれば、それは彼女の最初の愛を知りたいと思っている芹澤直子のことです。 私立探偵やそのような試みで失敗した後、彼女は諦めました。学校のFirst Love Research Groupが彼女の叔母に彼女の真実などをもう一度調査させるまで諦めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、「森の子供たち」は何だったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメでは、鳥類を除いて、Benjant（クマ）、ライオンズ、オオカミなどの8人のグループがあると言われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、それはBenjantが不本意に一部である政治集団に言及する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芹沢の叔母は、Chikaと彼の友人にBenjantがいつもVenganto（復讐を意味する）であると言いました。
このことから、Benjantは当然グループの一部であり、他の哺乳類を実際に死に至らせていることがわかりました。 しかし、なぜ？
Benjantはグループの考え方が本当に好きではなかったかもしれない、私は彼が家族の背景に基づいてグループに入ったと思っていた（熊は本物の荒野の捕食者の一部である）
私が考えた理由は次のとおりです：
グループの一員として死んでいた家族/友人のための復讐
＃2コミュニティ全体（森林）にさまざまな悪影響を及ぼしている、グループが持っていた無意味な政治的見解を終わらせる。  （なぜなら、おばさんが「鳥たちはいつも騒ぎを起こすためにそこに行った」と言ったのは理にかなっている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを考えさせる主な2つのことがありました：
＃1芹沢直子の叔母（若い女の子として描かれている）が森で失われたとき、彼女は森などの拡大を望んでいると思って、強者（捕食者）の独裁を示し、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＃2チカと羽田が花木の駅に到着して、芹沢さんのおばさんがベンジャントと会うのを止めた時、ちかは花巻についてのポスターを見つけた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;rdquo; Ihatovの花巻にようこそ！ イワトフは、日本の詩人、宮澤賢治によって与えられた名前で、人間の想像上の世界からの理想的な故郷を意味しています。
イアトフのアイデアにエスペラントがいた可能性があるという理論があります。イアトフは、その言葉の可能な意味を利用しているジョークです。 それは本当に理想的な故郷ですか？
これは、花巻が社会の仕組みの仕方がどう違うのかを示しています。理想的な社会を作るために実際に行われた施設がない花のようなスピーチについては、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、アニメが類推を使って人々の思考をどのようにして、状況のさまざまな見方を形成しているか、本当にうれしいと思います。 人間の感情（復讐を求める）と政界の暗い側面について語り、根底にある怒りなどを引き起こします。 本当に充実したエピソード！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dreamzxc/reviews&#34;&gt;dreamzxc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Haruta to Chika wa Seishun suru - Episode 8 First Love Sommelier    &amp;lt;Contain personal inferences and hence spoilers so refrain from reading if you have yet to watch episode 8&amp;gt;    This anime has got me pausing the videos many times to think about what could have happened next.     What&amp;rsquo;s best is how episode 8 made me  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tanakariza-1&#34;&gt;TanakaRiza&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が最初に楽しんだ2016年冬に出てきた多くのアニメの1つでしたが、その後は落ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードで私は本当に興奮した。 それは病気で、このタフなお尻を言っているように思えるほど疲れているチカという女の子を紹介しました。 彼女は高校に入ると、フルートを学び、学校のバンドに参加することを学び、彼女のイメージを「かわいい女の子」（kyuuto gaaru）に再構築したいと考えている。 その後、バンドの初日に、彼女は以前にも彼女の尻を蹴っていたトボー以外の方法で彼女を覚えている春田という幼なじみの友人と再会した。 それに加えて、両者はバンドの先生を怒らせ、彼と戦っている。 このエピソードを見た後、私はこの状況が興味深いキャラクターの発展につながることを知っていました。 少年は私が間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに、私はエピソード6に行き、キャラクターは少し変わっていない。 すべてのエピソードで起こる唯一の事は、春田が終わりまでに解決する謎です。 私は良い謎を愛し、それらの謎の多くは本当によく考え出されました。 しかし、私はそこに座って、キャラクターの開発が起こるのを待っていました。 ショーのキャラクターの発展はどこにありますか？ なぜこれを古典的な少女として紹介し、それから、それと全く反対のものにするのか？ 真剣に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220168&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TanakaRiza/reviews&#34;&gt;TanakaRiza&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was one of many animes that came out winter 2016 that I enjoyed at first, but then ended up dropping.    The first episode got me &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rainyviolet-1&#34;&gt;RainyViolet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がHaruChikaを好きに思っていたほど、私はできなかった。 私はできませんでした。最初のエピソードは有望そうに見えましたが、シリーズはちょっと面白い退屈なアニメになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HaruChikaには本当に「ストーリー」はありません。 エピソードは大部分の問題の周りを回転しています。 しかし、これは主に終日の春田ですが、少しの努力で謎の一つを解決するとかなり迷惑になります。 それはちょうど退屈なものです。 ショーの全面的な実行はむしろ穏やかな感じです。 シリーズの中の特定の例を正確に特定するのは難しいですが、それはまったく無類の混乱の中で実行されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはシリーズの別の低得点でした。 私は特に春田を気にすることはできませんでした。第2話は特に、彼が他人の気持ちをほとんど尊重しないようにしてくれました。 ショーはまた、彼が正しいことをやっているように見えるようにしています。しかし、彼は何かの謎を解きほぐしますが、実際にはそれはありません。 彼の性格は、意図的にそのように書かれていなかったかもしれませんが、彼は私の最大の減点要因の1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が春田を無視し、主人公のチカに集中するように言ったが、私は彼女の大ファンではなかった。 私は彼女を悪い人物と見なさないが、彼女は私にとってもとても良い人ではなかった。 彼女はあまり記憶に残っていなかったし、彼女に付き添うこともできなかった。 サイド・キャラクターのどれも、言及するのに十分な記憶がなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.A Worksを考慮すると、生産価値はかなり良好でした。 色は明るいですが、アニメを美しく見せる柔らかい色合いになっています。 キャラクターのデザインは大丈夫でしたが、それほど特別ではありませんでしたが、見栄えは悪くありませんでした。 アニメーションも大丈夫でした。髪の動きについて私は迷っていましたが、満足していました。 同様のメモでは、サウンドトラックも大丈夫でしたが、思い出深いものはありませんでしたが、音楽はシーンにうまく収まりました。 オープニングテーマとエンディングテーマは聴く価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、HaruChikaは、厄介な、思いがけないキャラクターと、素敵なプロダクションの価値を持つ、まばゆい、退屈な物語のアニメでした。 今までより悪いアニメとはかけ離れていますが、私はそれが平均を下回っていると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたに面白いと聞こえる場合は、それを行けばよいが、3回程度のエピソードの後でそれほど変わらないことは分かっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217642&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RainyViolet/reviews&#34;&gt;RainyViolet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As much as I wanted to like HaruChika, I couldn&amp;rsquo;t. I just couldn&amp;rsquo;t.The first episode looked promising but the series just turned into a pretty-looking boring anime with annoying characters.     There isn&amp;rsquo;t a real &amp;lsquo;story&amp;rsquo; in HaruChi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erebus25-1&#34;&gt;Erebus25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初に私が言いたいのは、あなたが思っていれば、私のように、これを見ているのはP.Aですからです。 作品、ちょうどしないでください。 アニメーションはあなたの定期的なハーレムアニメよりも悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は新しい高校でBrass Instrument Clubに参加し、全国人にやってきます。 これが実際に本当だったらあなたはまともなアニメを持っているかもしれませんが、エピソード的な謎の解決に続いて、クラブにいくつかの新しいメンバーを追加します。 ちかちゃんと彼女の幼なじみの春のやりとりから何か笑い声が出るかもしれませんが、それ以上のことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすべて非常に悲劇的で深みのあるものになっています。例外なく、彼らの生活の問題は春が一回のエピソードで解決します。 想像してみろ。 前述のアニメーションは標準以下のものです。 皮肉なことに、アニメの音楽には記憶に残る1曲がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを間違いなくスキップすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229711&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Erebus25/reviews&#34;&gt;Erebus25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime follows a girl named Chika as she joins Brass Instrument Club i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88-1&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バンドをまとめることについてのショーをお探しですか？ あなたは間違った場所にいる。 ハルチカはお互いに気持ちがない幼なじみの友達のショーです。 代わりに、彼らは両方ともバンドの顧問に激怒している。 バンドを成長させ、顧問のために価値あるトロフィーを獲得するために、彼らは追加のバンドメンバーを募集する謎を解きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを砂糖コートするつもりはない。 このショーは完全な災害です。  Shigatsuレベルの音楽を探しているなら、実際のバンドではほとんど音が聞こえないので気にしないでください。 物事を理解する前に、春田がすべてを漏らすのを待たなければならないので、あなたが実際に考えることができるミステリーを探しているならば、気にしないでください。 あなたがP.A.を探しているなら。  Worksの典型的な文字の深み、強い表情、そして意味のある関係は、事実上存在しないため気にしません。 あなたが完全に何かを見て、必死に何かが必要な場合は、ハイキングや何かがこのショーよりもあなたをより良くするように行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
私は助けることができないが、P.Aのように感じる。 作品はこの作品に全力を尽くしていませんでした。 アニメーションはまあまあですが、ナイスのアスカラやGlasslipなど、以前のショーで見つかった色や背景の深さは期待しないでください。 かなり明るいパレットが、飽和した外観にマッチすることを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーでは比較的重要なキャラクターがたくさんあります。 主な文字は区別されますが（双子を除いた）、支持する文字の膨大な量は圧倒的です。 最後のエピソードでは、多くのキャラクターが短いカメオを持っている部分があり、文字通りその中のいくつかを覚えています。 文字のスタイリングに関しては、文字の目は特にユニークです。  Chikaを見るたびに彼女は00 GundamのInnovatorだと思う。 表現は、以前のP.A.で見たものとほとんど同じではありません。 キャラクターの関係の浅さを考慮して保証されていない可能性があります。 このショーは、アクションショーでもエッチショーでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
晴子は熱狂的で明るいOPで開きます。 メロディーはいくつかの場所でいいですが途中で野生の接線で行く。  EDは、Chou Chouの公平な作品ですが、Glasslipでの作品ほどには優れていません。  BGMは、全体的に平均的であり、顕著なメロディーはない。 あなたは実際に最後のエピソードのクレジットまでバンドが実際に何かを演奏するのを聞くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSarah Emi BridcuttにChikaに非常にエネルギッシュな感触を与えていると信じていますが、キャスト全体が気が狂っていました。 確かに、彼女の性格がバンドを一緒に引っ張る助けになることがポイントかもしれません。 それでも、これは視聴者を目を覚まさせることが彼女の一人のキャラクターにまで及ぶことを意味し、それは高価な注文です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
チカは、すべての無限の練習に疲れたスタースポーツの女の子で、かわいいバンドメンバーとして自分自身を改革することに決めました。 非公式の前提として、ChikaはHaru（タイトル）と協力してバンドを成長させ、スターバンドメンバーを学生集団から偵察しています。 私はこのショーを分類するのがむしろ難しいと思っています。 一般的なスクールバンドのテーマがありますが、彼らはしばしば練習をスキップして、基本的にバンド全体を脇役にしています。 謎の側面がありますが、視聴者には事実上解決できません。 春が思考して前の画面が現れたら、何かが最終的に意味をなさないことを知っているだけです。 私は結局、学校に基づいた人生の一部に過ぎないと言わなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは結局、最終的なクレジットがロールアップしている間に行われるパフォーマンスで最高潮に達する上昇アクションとクライマックスの小さなバンプを構築します。 結論はかなり簡単ですが、実際の緊張がないことを考えれば、解決することはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特定のエピソードは謎を解決する興味深いアプローチを取っていますが、私は椅子に座り、私の人生のもう半分の時間を無駄にしてしまったこと、そして残りの人を耐えることによって自分自身を苦しめなければならない理由について熟考します ショーの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私は彼らが何を得ようとしているのかを見ることができます。 非常に弱い接着剤とエネルギーをもたないバンドの骨格があります。 チカは、人生と成長をグループにもたらしてくれる、エネルギッシュでグッーイな物質です。 彼女はそうでないことを除いて、ほとんどの場合、彼女は誰の問題も解決し、実際の重い持ち上げを行う春のちょうど接線とややいたずらな仲間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題はすべてがどのように起こるかにあります。 はい、チカはエネルギーがありますが、彼女の説明会は弱く、彼女はほとんど関係なく終わります。 春は、彼が探偵だとすれば、彼がほとんどの時間を考えているものを集めることができないので、はるかに良くはありません。 サポートキャラクターの中には、特にP。 作品。 例えば、Narushimaは、1つのエピソードのスパンで、フレンドリーな、抱き合っている最高のバディに、ばかげたばかから離れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は巨大なキャストのためのものではなく、キャストがあまりにも重くなると間違ってしまうことのあるケーススタディです。 バンドメンバーを含む、40以上のサポートキャラクターがあります。 それらのうちのいくつかがエピソードのスパンにしか現れない場合でも、それは各エピソードで開発する3人以上の新しいキャラクターのようなものです。 いずれにせよ、誰も親切ではなく、多くの人は思い出深いものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
P.A.の大ファンとして 作品、私はここで何が起こったのかというと馬鹿げているだけではありません。 晴子は、僅かなメリットと、目的の弱い影だけを残して、ほとんど見ることのできないショーです。 まともなプロダクション値は、うんざりした文字の馬鹿げた飛び散りを伴う退屈なプロットで無駄になります。 これがP.A.に来るべき事の兆候ではないことをちょうど期待しましょう。 作品。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220724&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Looking for a show about putting together a band? You&amp;rsquo;re in the wrong place. Haruchika is a show about a pair of childhood friends who don&amp;rsquo;t have feelings for each other; instead, they both have a crush on their band&amp;rsquo;s advisor. In order to grow the band and earn a worthy trophy for their advisor, they solve mysteries to recruit additional band members.    I&amp;rsquo;m not going to sugar coat this one; this show is a complete disaster. If you&amp;rsquo;re looking for Shigatsu level music don&amp;rsquo;t bother because very few sound bites are used on the actual band. If you&amp;rsquo;re looking for a my &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dog-1&#34;&gt;Dog&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードへのマイナースポイラー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「かわいい女の子」になりたい人は、新メンバーを探すのに苦労しているウィンドインストゥルメントクラブに参加することから始まります。 幼なじみの友人と再会した後、彼女とクラブの残りのメンバーは、インストラクターを含めて、彼らの前に多くの謎を見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽とサウンドトラックはうまくやっていたし、OPとEDは私のお気に入りのシーズンだったし、BGMも気分や感情を伝えてくれた。
ChikaとHarutaを除いて、他のキャラクターは、いくつかの定義上の特徴を除いて、多くの開発を受けていません。 チカはほとんどがうまくいっています。彼女はまさに彼女が「女性」になりたいと思っている大声で活発な少女です。 彼女の音楽に対する無知は、以前はその主題について全く知らなかった人に期待されるべきである（言葉のためだけに説明を与えることを許す）。 春田は、目の前にはっきりと目を惹きつけているチカの好奇心旺盛な幼なじみの友人です。外見上は完璧ですが、彼とチカは離れています（シリーズ自体よりもはるかに興味を持っています）。 しかし、彼の直感は、奇妙な時には奇妙です。幸運なことに、このシリーズは、キャラクターの紹介以外にも謎に大きく依存していません。 これらの2つはショーがおそらく無くなる可能性のある欠陥を共有しています。 彼らのインストラクターへの魅力。 それは、プロットにむかつくように感じられ、シリーズを通して、ChikaとHarutaに何か「競争する」ものを与えるよりも多くの目的に役立たない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは決して13エピソード（エピソードについて持続する謎を除いて）だけを補うためにそれ自身を急ぐものではない。 これは独自の長所と短所をもたらします。 それらの文字についてあまりにも多くの文字または詳細で視聴者を圧倒するのを防ぐ。 しかし、これにより、シリーズが大幅に遅くなって、それはむしろ落ち着きがなく、結果的に退屈になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10
これがシリーズの始まりに適応したことを忘れてしまうのは簡単です。 あなたがこれを楽しんでいると分かったら、おそらくマンガを手に入れたいと思うかもしれませんが、ポイントにまっすぐに行く素早いショーを探しているなら、他の場所を見たいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dog/reviews&#34;&gt;Dog&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minor spoiler to the first episode.    Wanting to become a &amp;lsquo;cute girl&amp;rsquo;, Chika Homura begins by joining the Wind Instruments Club which is struggling to find new members. After reuniting with a childhood friend, she and the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maz-1&#34;&gt;Maz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Haruta to Chika wa Seishun Suru (from hereon HaruChika) centres on Chika Homura being reunited with her childhood friend from many years ago, Haruta. They both wind up in the Brass Band club, and face the issue of the club not having enough members to properly function. They wish to end up playing in professional places as a club, but the initial tournaments they set their eyes on require having 30 members as a minimum. This results in them trying their best to recruit new members each week.
それは物語とプロットが進むにつれてそれについてです。 新しいキャラクターの追加以外に、各エピソードは前のエピソードとは無関係です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーの私の問題は、音楽バンドについての前提にもかかわらず、実際の音楽演奏の方法はほとんどないということです。 むしろ、それは主に、謎解きと他のキャラクターの問題や問題の解決に焦点を当てています。 音楽は、毎週私たちに新しいキャラクターを投じるためのプロットデバイスとしてだけではありません。 メンバーがグループを成し遂げ、小さな小片をグループとして一緒に披露するのではなく、時折行われる練習を見るだけです。 それ以外は、これの音楽面は完全に側面に投げ込まれています。これは、音楽クラブに関するすべてのことを考慮すると、むしろ奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、このアニメは信じられないほど反復的かつ定式的です。 毎週新しいキャラクターが紹介されます。 このキャラクターは、楽器を演奏する際の興味やスキルを示しますが、常にバンドに参加したくない理由があります。 それは過去の負の人生の経験や、現在家で起こっている何らかの問題やそれを取り戻すための他の理由によるものです。いつも例外なく何か間違いがあります。 このため、エピソードは同じパターンとルーチンに従います。キャラクターが紹介され、選択された楽器が演奏され、その後、クラブに入会することに興味がない理由について、少量のバックストーリーと説明が与えられます。 最後の5分で、春田は、彼のお尻から大量の推論を引き出し、突然その謎を解き、問題を見つけ出す。 これはほぼ全面的に推測です。 視聴者として、私は自分自身を見つけるすべての単一のエピソード &amp;lsquo;待って、どのように正確に春田は知っていた？
実際の論理は提示されていません。 エピソード全体を通して提示された手がかりがなく、結論につながるものはありません。 単純にほんの少しの情報があります。そして、Harutaはそれを何とか知っていたように100％説明します。 これは、ショーの謎の側面を台無しにする。 私たちに何かを試して見せてくれる時間はありません。 それはすべて10-15分の時間枠で提示され、解決されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートが行く限り、それはかなり平均です。 目が引かれる方法を除いて、本当に帰宅することは何もありません。 多くのキャラクターにはユニークなパターンがあり、目にはかなりのディテールがあります。 それは彼らを目立たせ、クラブメンバーのそれぞれに個性をもたらします。 全体的に、私はArtに7を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音もまともです。 特にそれについては素晴らしいことは何もありませんが、その目的に役立ちます。 演奏は明るく、私たちが扱っている時折の音楽パフォーマンスはまともです。 しかし、それ以外は、アートと同じです。何も目立ちません。 私はそれに6/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、このアニメが最も失敗した場所です、IMO。 エピソード的な性質のため、毎週新しいキャラクターが紹介されています。 彼らの割り当てられたエピソードが終了した後、彼らは道端に落ち、時折発言以外のほとんどを提供しません。 毎週MCが新しい女の子を集めるハーレムに似ています。
彼らに捧げられた全エピソードとその問題を抱えていたにもかかわらず、毎週何か別のものがあるので、どのキャラクターにどんな問題があったのか忘れてしまった。 私は次のエピソードでまったく同じことになるので、彼らが直面していた問題を気にすることをやめます。
ちかちゃんは陽気で、幸せで、大部分は彼女を倒しません。 彼女はまたダンスの役割も果たし、しばしば愚かな間違いを犯し、多くの縄張りやジョークの尻を取っている。
春田は何でも知っています。それを行う根拠はほとんどありませんが、瞬時に物事を推測します。 彼はまた、いとこのようなものです。 彼は他の人々のプライバシーを侵害すること、彼らを覗いたり、別の町や場所に奪い去ることさえ問題にはなりません。
教師であるKusakabeは、時には各エピソードに出演して、最新の追加が直面している問題を解決するためにメインキャストに少しアドバイスします。
春田とちかのあいだで少し恋し合いがあり、先生は彼らの愛情の焦点です。 彼らは真剣にそれを取っているので、まるで何人かのランダムな高校生が実際に教師とやり取りするチャンスを持っているかのように、それはかなりばかげているように感じます。 まったくどこにも行くことは決してありませんが、たまにそれらを一対の間の真の競争のポイントとして使用します。 真剣に取り組むことはむしろ困難だと私は思っています。
他のすべてのキャラクターは重要ではありません。なぜなら、スポットライトの時間が終わると、他のことはあまりしないからです。
私はキャラクターに全体的に4/10を与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこれを4/10としています。 私にとって、それは平均以下のショーを意味します。 これは決して悪いアニメではありませんが、毎回まったく同じことなので、私の楽しみは毎週下がりました。 すべてのキャラクターは明らかに大きな問題を抱えています。春田は目の瞬き、すすぎ、リピートでそれらを解決します。
音楽は主な焦点ではありません。 謎は10-15分の間に導入されて解決されているため、あまり良くありません。  12のエピソードの全過程で、我々は1つの特異的な演奏を見なければならなくなりました。 キャラクターが楽器を演奏しているように感じるのではなく、それはあまりにも明白に思えました。バンド演奏のイメージを演奏したオーケストラトラックでした。
このアニメはあまりにも多くのことをやろうとしましたが、ほとんどすべてのことに努力と注意を払っていませんでした。 ロマンスは愚かで、キャラクターは一次元で、謎は退屈で、音楽は存在しませんでした。 起こっていたことに投資することを感じる理由は決してありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maz/reviews&#34;&gt;Maz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Haruta to Chika wa Seishun Suru (from hereon HaruChika) centres on Chika Homura being reunited with her childhood friend from many years ago, Haruta. They both wind up in the Brass Band club, and face the issue of the club not having enough members to properly function. They wish to end up playing in professional places as a club, but the initial tournaments they set their eyes on require having 30 members as a minimum. This results in them trying their best to recruit new members each week.  That&amp;rsquo;s about it as the story and plot goes. Other than for the addition of new characters, each episode is unrelated to the pr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>