<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/bakuten-shoot-beyblade/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/bakuten-shoot-beyblade/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bakuten Shoot Beyblade</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/bakuten-shoot-beyblade</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/bakuten-shoot-beyblade</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/21118.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/288/Bakuten_Shoot_Beyblade/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/288/Bakuten_Shoot_Beyblade/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;iamjoe&#34;&gt;iamjoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはリッピングしよう！ おならのように、あなたは意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベイブレードは真面目に真面目なものでなければなりません。 または、少なくともストーリーです。  Yu- Gi-Ohのレベルは、それがどれほど馬鹿だかです。 見てみましょう、世界の運命は&amp;hellip;スピニングトップの手にあります！  Omg、誰かが私たちを助けてくれます。これらの10歳の少年がスピントップで遊ぶのでなければ、私たちが知っている社会はうまくいくでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがコーンの上で溶けるアイスクリームのように見えました。 芸術は素晴らしく、Crayolasの箱で得ることができるもの以上の価値はありませんでした。 音は大抵の場合、ガスを流すか、裂くか愚かなものにすることを叫んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、すべてのキャラクターは少年のようにばかげていました。 どんなものであれ、彼らは子供です、彼らは少年になるはずですが、いいえ。 彼らは非常にスピンしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、アニメの哀れな言い訳。 あなたの子供は、これを見させるよりもいくつかの階段を下に押して賛成してください - 私はあなたがこれらのトリプのエピソードを見てではなく、彼らの秋の後に愚かな半分になることはありませんことを保証することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14782&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iamjoe/reviews&#34;&gt;iamjoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let it rip!! Like a fart, you mean.     Beyblade has to be the seriously DUMBEST ANIME EVER. Or at lea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;proserpina&#34;&gt;Proserpina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
ベイブレードの世界のチャンピオンになりたい少年たちのチームとして始まりますが、爆丸シュートベイブレードの話は、すぐに特定のキャラクターについての洞察を与える様々な「アーク」に分かれ、個々の試練 グループ全体がお互いに近くなります。 世界的な買収には多少の面倒な問題もあるが、それは主に友情と慎重に、文化的多様性の話であるようだ。 日本を代表する主人公は全員バンドを組んでいますが、それぞれが世界の別の隅から来ています。旅行中に友達を作ることは、さまざまな国や社会経済的背景から生じています。 そうでなければ、テーマは確かにこれを素晴らしいアニメに見せます。 彼らのファンタジーを愛し、神話への嫌な思いを楽しむ人たちのために、少しビッグな獣のような超自然的な驚きもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
私はアニメ業界の芸術家やアニメーション教師ではありませんが、アニメーションがまともであると思いました。 かわいいと面白い表情をする機会があり、ホワイトタイガースチーム全体の猫のような目が怒りや悩みの瞬間を調整するのはやや楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：2/10
私は日本のサブに手を差し伸べられることを心から望んでいます。だからオリジナルの手の届かないアニメの音楽を、それが何であるかを本当に判断することができました。 しかし、私がダブに執着しているとき、私はこれを言うでしょう：音楽は面白いものではありません。 実際には、同じ曲が絶え間なく異なる戦いで繰り返されているので、時には刺激的になることがあります。 スコアもひどく開発されておらず、ほとんど目立たない。 ショーにはあまり意味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
より若い聴衆を対象とした「スポーツ」アニメの場合、そのキャラクターは予想外のレベルの深みとストーリーを持っている。 彼らは一見したように一方的ではなく、過半数が決して軽視されない問題に対処しなければならない。 離婚と裏切りはほんの少しです。 キャラクターの大部分は何らかの形で変化し、より成熟したり、自分自身と他の人との違いを受け入れたりします。 私は中央キャラクターのタイソンと彼の友人ケニーがチームメイトのように少し拡大されているはずだと思っていますが、彼らの最初の開発は後日のために保存されたようですので、あまりにも不満はないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンゲージメント/オーバーオール：8/10
他のほとんどのアニメのように、苦難の壮大な物語やアクション満載の叙事詩ではないかもしれませんが（しかし、「ほとんどの他のアニメは、通常、成熟したウォッチャーを見ることを意味します）、ベイブレードはそれには良いです。 時折「暗闇に触れる」。 私は間違いなくあなたの子供の妹や兄にそれをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10160&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Proserpina/reviews&#34;&gt;Proserpina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Though it begins as a team of boys merely wanting to be the champions of the Beyblading world, the story of Bakuten Shoot Beyblade soon branches out into various &amp;lsquo;arcs&amp;rsquo; that give you insight into a particular character, and through each of their individual ordeals t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;todesengel&#34;&gt;Todesengel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;児童アニメになると、私は通常数十を与えない。 私が言っているのは、事実ではなく意見である。 だから私はこのシーズンを他の2人に見比べているだけなので、あまりにも個人的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前回のスピントップはこれまでになかったことです！ 私は彼らが極端なプロスポーツになった方法が大好きです。 あなたがアニメを見たことのない人に話を説明するならば、それは彼らに愚かなものから外れるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルはかなりユニークです。 私はOMFG KAWAIIを見て、あなたの典型的な児童アニメのようにスタイルがどのように変更されたのが好きではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなり素晴らしかったです。 そして、一度英語ダブバーが正しい声優を選んだのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BladeBreakersは、私がアニメで気付いた最も記憶に残るキャラクターです。 彼らは私が決して迷惑をかけない唯一の主役です。 高尾は主人公だと言えますが、ある意味では、カイ、レイ、マックスはすべて主人公であり、ただのサポートのためにそこにはありません。 あなたが卑劣なボリスを憎むように導かれ、あなたは高尾と友人のためのルートに導かれることは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、私がグレード5-7の間に持っていた私の最も大事にした子供時代の思い出を保持しています。 どのように誰もこれを楽しむことができませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10026&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Todesengel/reviews&#34;&gt;Todesengel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to kiddie anime, I usually do not give out tens. And msot of what I say is opinion, not fact. So don&amp;rsquo;t take  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ivanthechemist&#34;&gt;IvanTheChemist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はポケモンと遊戯王で既に脳を傷つけてから12-14歳の時にこれを見ました。 私はそれを楽しんだが、12-14歳の子供でさえ、何が起こっているのか（涼しさとお金のために）、そして大失敗&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
Yu-gi-ohを持って、1枚のカードでデッキを作る、それが強くなっていく（ポケモン？）、そして基本的なおもちゃを作る。 何かtechyを追加してここに行く - あなたはベイブレードを持っている！ いいえ、物語はそれほど悪くはありませんが、それは悪いことのために作られたからです。 誰が実際に気にしますか？ 悪い悪い、良いは良い、1つの良い男が悪くなっている（Sasukeeeeee！）し、再び良い。 友情、愛と平和が常に勝つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
平均的な遊戯王+ポケモンのようなものであることから目を引くものが必要です。 戦闘には効果があり、Beybladesには非常に良いアニメーションがあり、生き物は非常に良いです。 これまでのところ9.しかし、全体的なアニメーションはそれほど良いものではなく、静的な背景は共通の問題であり、戦いとは非常に異なっています。  Code Geassを見ていれば、アニメーションがその方向にはるかに良いことが分かります。 しかし、12-14歳の子供たちがそれを見ていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私が音について悪いことを覚えていないという事実（「唇を裂く」または一般的な呪いや叫びを除く）が6.の理由です。私は良い声の演技、良い音は覚えています。 そしてモンスターの叫び声。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
非常に少年で、非常に未熟でかなりよく開発されています。 もう一つの強み。 あなたがナルトが馬鹿だと思って、サスケがEMOだとすると、そのキャラクターはあまり標準的ではないことが分かります（よくありますが、良い方法です）。 彼らは人間のようにほとんど行動し、平均的な少年の馬鹿（Goku、Lufy、Narutoなど）とは異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
物がその部分の合計以上の何かであるときあなたは知っています。 まあ、ここはそれほどです。 私はそれが好きでしたが、私は他の少年のタイトルほど楽しめませんでした。 もう一度 -  Yu-gi-ohとPokemonは、彼らが新しい世界を作るため、はるかに楽しいです - 作者が規則を作るか、それを壊します。 ここで彼らはあなたが世界が本当であると信じさせようとしています。 しかし、そうではありません。 そして12-14歳の子供でさえそれを理解していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
それはあまりにも嫌な純粋な少年アニメが不公平なので、全体的なスコアはやや高いです。 それは非現実的ですが、誰が気にしますか？ ヘルシング：究極のものではありません。 ベルセルクはそうではありません。 しかし、彼らはいいですね。 だから子供のためのアニメが好きなら - 前に進んでください。 私はもう少し現実的で成熟したタイトルが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは友人と一緒に、ポケモンフーリガン、ベイブレイドペドボアーズ、カード - 大砲 - 駆逐艦など世界を占領する軍隊を作った。 まあ、彼らは山（Pokemons）を破壊し、壁をつぶし、発電所（Bayblades）のようなもので、時には重大な、時には致命的な脳損傷を引き起こす可能性がある（Yu-gi-ohカード）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IvanTheChemist/reviews&#34;&gt;IvanTheChemist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this when I was 12-14 years old, after I have already damaged my brain with Pokemon and Yu-gi-oh. I did enjoy it, but even 12-14 years old kid can see why is something happening (for the coolness and for money) and major&amp;hellip;failures.    Story:  Take Yu-gi-oh, make the de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vodka&#34;&gt;VoDKa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、MALでこの番組のレビューを読んだ後、私の結論は、Beybladeよりももっと哀れなのは、あなたのエネルギーの多くが次のAkiraでないためにこのアニメを叩いているという事実です。 あなたは何を期待しましたか？ あなたが真剣に取るアニメのようなものではありませんが、あなたが正しい理由でそれを見た場合、それがどれくらい楽しいかに驚くかもしれません。 オーディエンスに何か考えられないエンターテインメントを与えるためのショーであることは明らかです。 ベイブレードは素晴らしいアニメだと私は思いますか？  NO!! 私はBeyladeを見て楽しかったですか？ はい！ 少なくとも、その一部。 あなたは、時々漫画を見てのポイントは、ちょうど戻って、リラックスし、いくつかの &amp;lsquo;思いやりのある楽しみを持っていることがわかります。 私の意見では、ベイブレードはこのような経験を私たちに提供することに成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、「スピントップ」を真剣に受けている子供たちのコンセプトは、少なくとも馬鹿げています。 しかし、いつからか、夜叉光がノートを持って人を殺す能力を持っていること、あるいはルルーシュが自分の目で人々の行動を制御する能力を持つこと、または相手を打つことを管理しながらナルターがネアンデルタールのように行動することは、  2倍の強烈な強さと100倍の知性を持っていますか？ それに直面しよう！！ それはすべて無防備で穏やかですが、それは重要なことではありませんか？ ときどき大事な考えを必要としないものを見るだけで楽しい時があり、ベイブレードはそれに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このアニメがどれほど悪いかについて泣き言を止めてください。 あなたが勉強や仕事の忙しい一日を過ごした後にくつろいで過ごしたい時代を過ごしているときは、臭いのある靴下を脱いでベイブレードを行ってください。 言い換えると、IT RIP!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232904&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VoDKa/reviews&#34;&gt;VoDKa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, after reading some of the reviews for this show here on MAL, my conclusion is that what is even more pathetic than Beyblade is the fact that some of you are spending  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marijalovesjapan&#34;&gt;MarijaLovesJapan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、あなたの平均的な子供、タイソンで始まり、ベイブレードを愛し、「スポーツ」にほとんど時間を割いています。 その後、タイソンは無敵の剣を聞いて、彼はケニー、マックス、レイ、そして別のチャンピオンのブレーダー、彼の良い友達の助けを借りて、世界のチャンピオンbeybladerになるために彼の旅に乗り出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ok sooo：
このアニメのストーリーはかなりいいですし、それは最初の10かそれ以上のエピソードでは見て楽しかったです。 さらにそれは少し繰り返されますが、内側のストーリーラインのいくつかはかなり良いです、例えばレイの過去。
一方、芸術は印象的ではありませんでしたが、私は子供のころにこのことを見ていたので、もう一度見ることにしましたが、芸術がどれほど貧しいのか分かりませんでした。 私はいくつかのキャラクターが他のキャラクターよりも優れた基準に引き寄せられていることを認めていますが、キャラクターの一部は芸術的なものばかりです。
私はサブバージョンでjapを見つけることができなかったので、私は英語のダビングバージョンを参照していることに注意してください。後で私はサブバージョンでjapに別のレビューを書くかもしれません。
サウンドは実際にはかなり良いし、バックグラウンド・ソングのいくつかはかなりキャッチーですが、彼らはジャズ・アップしたので、オリジナルのインストルメンタル・トラックはありません。
さあ、キャラクターのために キャラクターのコンセプトのいくつかはかなり良いですが、キャラクターの最もオリジナルなものではありません。 彼らのアニメのこの種の通常のタイプが、いくつかの非常にユニークな文字があります。
私は時々エピソードに飽きてしまったが、私はそれが全体的にこのアニメを言うのは安全だと思うが、これまで、私は本当にこれを見て楽しんでいた、私はちょうどそれがここから丘の下の坂を下りないことを願って、私はすべてのエピソードを見て後に報告します このタイプのアニメが好きな人は見てみる価値があります。 平和！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MarijaLovesJapan/reviews&#34;&gt;MarijaLovesJapan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime starts off with your average kid, tyson, who loves to beyblade and almost devotes his time to the &amp;lsquo;sport&amp;rsquo;. Then Tyson hears of an unbeatable blader, then he embarks on his &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanillarem&#34;&gt;VanillaREM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どこから始めるの？ ベイブレードは、私が若くても私の夢中になっていましたが、私はまだそれのために私の心の中に柔らかい場所を保持しています。 放送されたときの最初のエピソードを見たことがあり、ショーのイメージがない &amp;lsquo;BEYBLADE&amp;rsquo;としてショーを発表したことは覚えています。 前にタイトルを聞いたことがないので、私は興味をそそられました。アメリカのテレビ番組であると思っていましたが、最初のエピソードから、私は夢中になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、全体的なコンセプトは馬鹿げているように思えます&amp;hellip;誰があなたがトップ51を三つの長い季節にスピンアップし、続編をスピンオフすることについてストーリーを伸ばすことができると思ったでしょうか？ しかし、それは働いた（少なくとも最初の3シーズンでは、MFBはまったく別の話です）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
それはそこで最も創造的なストーリーラインではないかもしれませんが、私は彼らに若干面白いスピントップについての物語を作るための名誉を与えなければなりません。 私は英語のダブを見ましたので、私が編集のために逃したかもしれないものを確実に言うことはできませんが、ほとんどの場合、ストーリーラインは楽しいものでした。 ポケットモンスンのようなものだけど、紡ぎ上がりのもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
今シーズンのアートは、私が典型的に好きなアニメのスタイルではありません。  Tysonのキャラクターは時にはグロテスクで奇妙なものに見えるかもしれません&amp;hellip;実際に私が第2シーズンと第3シーズンのアートワークを見てから、最初のシーズンは西側の会社が特別に作ったバージョンだと思っていました。 他のほとんどのアニメとは色づけやデザインが非常に異なっていたからです。 しかし、結局、他の2つの季節に比べて、私はこの1つが一番好きですし、彼らは毎シーズンにアートを変えることに決めたのがうんざりです。 私はキャラクターのデザインがこの最初のシーズンで一番好きです。 そして、はい、フランチャイズの他のファンガールのように、私はカイとタラと恋に落ちました。今シーズンは3人のうちで最も魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はすべての3つの季節の英語ダブを見ました。 私はBladebreakersの声を日本語で聞いたことがあり、それを日本語で見ることを拒否しました。 私は彼らが英語のダブでより成熟したように聞こえるようになり、その声がうまく合っていました。 はい、私も音楽を楽しんだ&amp;hellip;英語のsk8tr boi音楽&amp;hellip;それのいくつかはかなりまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
このシリーズのキャラクターはMADE。 彼らがより少ないビショナン・グループを選択した場合（ポイント -  METAL FIGHT BEYBLADEの場合）、これはファンコミュニティでそれほど成功しなかったであろう。 それは私に、彼らに何が起こったか、物事が彼らのためにどのように判明したかなどを知るためにシリーズを見続けることを望んだキャラクターです。 私は、私が好きにならなかったキャラクターさえ、私は愛情に溢れてしまったということを発見しました。シリーズには、私が本当に嫌いだと言う人はいませんでした。 私はこのカテゴリーをカイだけに10人も与えないと、プラス、私は残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
これが私の人生の大きな部分だったという事実は、もちろん私が楽しんだことを意味します！ しかし、明らかに、私はこのアニメを誰にでも推薦しません。 あなたが若いうちにあなたがそれに接続していなければ、楽しむのは難しいです。 たとえば、あなたが25歳で、あなたの人生の中で初めてポケモンを見始めたなら、あなたは少なくとも控えめに言ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当にこのアニメを楽しんだし、今シーズンはベイブレードの他の季節（特にMetal Fight * shudder *）のような柔らかい場所を保持しています。 私は実際に誰にもそれを推薦するつもりはありません、それは私が本当にそれを理解するだろう誰も知らないストーリーラインのための奇妙なコンセプトだ&amp;hellip;しかし、文字は間違いなくあなたの価値があることを間違いなくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29435&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VanillaREM/reviews&#34;&gt;VanillaREM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where to start?! Beyblade was a huuuuuugeeee obsession of mine when I was younger, and I still hold a soft spot in my heart for it. I remember watching the very first episode when it aired, and them announcing the show as &amp;lsquo;BEYBLADE&amp;rsquo; with no images of the show yet. I was intrigued, since I&amp;rsquo;d never heard of the title before, thinking it would be some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jayjay1401&#34;&gt;JayJay1401&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ok Immaは、作家のことはあまり言わないと言って始めるので、混乱するようなものなどを言うかもしれません。私はそう思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく私のレビューのポイントは、シリーズを見るかどうかを人々に明確に理解することです。 私はこれを達成することができれば私は私のレビューがその仕事をしたと思う。 私は物語そのものに細部を与えないようにしようとしています（それは理論的には夏が何のためにあるのですか）私はちょうどプロとコンを述べようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこれを見ようとしている人、またはアメリカで外出したとき（またはどこに住んでいても）ベイブレードを見ようとしていると思います。私はこのシリーズを想定しています。 ベイブレードを動かすことは、その瞬間を持つかなり良いショーであり、古い視聴者には全体的にかなり楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語はかなり普通です*咳*真剣にそれはから変わります「私達は楽しみのためにBeybladingですYAY!!!!!」  &amp;lsquo;私たちは世界を救うために刃を切らなければならない!!&amp;rsquo; それは、理論の世界がおそらく最もキリキスなもののために子供に頼っている別の遊戯王のシナリオです。 見ていると、これは私の本当の浮き沈みではありませんでしたが、私はこのことについて不平を言ったり嫌に思う多くの人を知っています。もしあなたがこれらの人々の一人なら、私は離れていると思いますか？ また、このシリーズの価値はかなり速いです。平均的な試合は約15分かかります。話がたくさんありますが、正直言って、「圧倒」と感じることはありません。  ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私は個人的にアートスタイルを楽しんでいました。アニメーションはかなり流動的です。 このシリーズの続編と比べて、私は正直言って、私はこのシリーズのアートスタイルを最も楽しんだと言うことができます。 私はそれが多くの人が迷惑をかけずに好きになることができるかなり平均的な芸術スタイルだと思う。 明記したように、芸術スタイルはかなり流動的で、かなり安定していました。アニメーションが本当に安いか、あるいは本当に高価に見える瞬間/エピソードではなく、ただ平均値に戻っただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は個人的には、このシリーズのOSTはかなり良い（ダブ（日本版は異なるサウンドがあればわからない））という楽曲を個人的に楽しんだ。それは自分の音楽を持っていたし、 音楽がやり直しを始めたときなど）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターズ：この番組のキャラクターは、このシリーズの最も魅力的な部分であるこのショーを最も魅力的にするものです。 これは、主人公があなたの上で成長し、それらを見ているシリーズの一つです。ベイブレードは、いつもいつもいつも引き分けているので、何かお手伝いをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：うーん。 エピソード1から最後までこのシリーズを見るのはかなり楽しいです。 より深いストーリーやより良いキャラクターなどと連動するかもしれませんが、複雑なものではないことを見るためのシンプルなシリーズを探しているなら、ベイブレードはかなり良いシリーズです&amp;hellip;.私は正直言って、 あなたが見ている覚えやすいシリーズが、あなたはそれを見て後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30153&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JayJay1401/reviews&#34;&gt;JayJay1401&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok Imma start out by saying im not much of a writer so I may say something that sounds confusing or etc etc. I guess&amp;hellip;..live with it?    Anyway the point of my reviews are to give people a clear understanding on whether or not to watch a series or not. If i can achieve this then i think my  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladyxzeus&#34;&gt;ladyxzeus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;通常、土曜日の朝のアニメは楽しいです。 これはおそらく私がこのカテゴリに行ったいくつかの例外の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは一般的ですが、一般的なことも楽しいことがあります。 このスポーツが「クール」から遠いということだけです。 ここの武器は一番のおもちゃです。 そして、少なくとも私と私の6歳の知人のために、それはばかげている。 おもちゃは「霊」と一緒に来ます。 何もないよりマシ。 彼らのアニメーションがひどいので、英雄的なものが退屈になってしまう可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターパーティーも非常によく使用され、とても愛されています。 しかし、私はそれが彼らの髪の芸術か何かのためであるかどうかわからない、それは &amp;lsquo;ヒーローズ&amp;rsquo;と識別することは難しいと勝つためにそれらを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、それはしばらくの間楽しかったですが、51のエピソードは（たとえ素晴らしいシリーズがそれを放っても）あまりにも多いです。 これを素晴らしいアニメにする方法はたくさんありました。 すべてが可能性を持っていました（トップのおもちゃは影響力のある子供のおもちゃではありませんが）、誰もそれを作るためにいくつかの資源を費やしていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ladyxzeus/reviews&#34;&gt;ladyxzeus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Usually &amp;lsquo;Saturday morning anime&amp;rsquo; is enjoyable. This is probably one of the few exceptions I ever mad &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iamjoe-1&#34;&gt;iamjoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはリッピングしよう！ おならのように、あなたは意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベイブレードは真面目に真面目なものでなければなりません。 または、少なくともストーリーです。  Yu- Gi-Ohのレベルは、それがどれほど馬鹿だかです。 見てみましょう、世界の運命は&amp;hellip;スピニングトップの手にあります！  Omg、誰かが私たちを助けてくれます。これらの10歳の少年がスピントップで遊ぶのでなければ、私たちが知っている社会はうまくいくでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがコーンの上で溶けるアイスクリームのように見えました。 芸術は素晴らしく、Crayolasの箱で得ることができるもの以上の価値はありませんでした。 音は大抵の場合、ガスを流すか、裂くか愚かなものにすることを叫んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、すべてのキャラクターは少年のようにばかげていました。 どんなものであれ、彼らは子供です、彼らは少年になるはずですが、いいえ。 彼らは非常にスピンしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、アニメの哀れな言い訳。 あなたの子供は、これを見させるよりもいくつかの階段を下に押して賛成してください - 私はあなたがこれらのトリプのエピソードを見てではなく、彼らの秋の後に愚かな半分になることはありませんことを保証することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14782&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iamjoe/reviews&#34;&gt;iamjoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let it rip!! Like a fart, you mean.     Beyblade has to be the seriously DUMBEST ANIME EVER. Or at lea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;proserpina-1&#34;&gt;Proserpina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
ベイブレードの世界のチャンピオンになりたい少年たちのチームとして始まりますが、爆丸シュートベイブレードの話は、すぐに特定のキャラクターについての洞察を与える様々な「アーク」に分かれ、個々の試練 グループ全体がお互いに近くなります。 世界的な買収には多少の面倒な問題もあるが、それは主に友情と慎重に、文化的多様性の話であるようだ。 日本を代表する主人公は全員バンドを組んでいますが、それぞれが世界の別の隅から来ています。旅行中に友達を作ることは、さまざまな国や社会経済的背景から生じています。 そうでなければ、テーマは確かにこれを素晴らしいアニメに見せます。 彼らのファンタジーを愛し、神話への嫌な思いを楽しむ人たちのために、少しビッグな獣のような超自然的な驚きもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
私はアニメ業界の芸術家やアニメーション教師ではありませんが、アニメーションがまともであると思いました。 かわいいと面白い表情をする機会があり、ホワイトタイガースチーム全体の猫のような目が怒りや悩みの瞬間を調整するのはやや楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：2/10
私は日本のサブに手を差し伸べられることを心から望んでいます。だからオリジナルの手の届かないアニメの音楽を、それが何であるかを本当に判断することができました。 しかし、私がダブに執着しているとき、私はこれを言うでしょう：音楽は面白いものではありません。 実際には、同じ曲が絶え間なく異なる戦いで繰り返されているので、時には刺激的になることがあります。 スコアもひどく開発されておらず、ほとんど目立たない。 ショーにはあまり意味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
より若い聴衆を対象とした「スポーツ」アニメの場合、そのキャラクターは予想外のレベルの深みとストーリーを持っている。 彼らは一見したように一方的ではなく、過半数が決して軽視されない問題に対処しなければならない。 離婚と裏切りはほんの少しです。 キャラクターの大部分は何らかの形で変化し、より成熟したり、自分自身と他の人との違いを受け入れたりします。 私は中央キャラクターのタイソンと彼の友人ケニーがチームメイトのように少し拡大されているはずだと思っていますが、彼らの最初の開発は後日のために保存されたようですので、あまりにも不満はないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンゲージメント/オーバーオール：8/10
他のほとんどのアニメのように、苦難の壮大な物語やアクション満載の叙事詩ではないかもしれませんが（しかし、「ほとんどの他のアニメは、通常、成熟したウォッチャーを見ることを意味します）、ベイブレードはそれには良いです。 時折「暗闇に触れる」。 私は間違いなくあなたの子供の妹や兄にそれをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10160&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Proserpina/reviews&#34;&gt;Proserpina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Though it begins as a team of boys merely wanting to be the champions of the Beyblading world, the story of Bakuten Shoot Beyblade soon branches out into various &amp;lsquo;arcs&amp;rsquo; that give you insight into a particular character, and through each of their individual ordeals t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;todesengel-1&#34;&gt;Todesengel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;児童アニメになると、私は通常数十を与えない。 私が言っているのは、事実ではなく意見である。 だから私はこのシーズンを他の2人に見比べているだけなので、あまりにも個人的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前回のスピントップはこれまでになかったことです！ 私は彼らが極端なプロスポーツになった方法が大好きです。 あなたがアニメを見たことのない人に話を説明するならば、それは彼らに愚かなものから外れるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルはかなりユニークです。 私はOMFG KAWAIIを見て、あなたの典型的な児童アニメのようにスタイルがどのように変更されたのが好きではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなり素晴らしかったです。 そして、一度英語ダブバーが正しい声優を選んだのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BladeBreakersは、私がアニメで気付いた最も記憶に残るキャラクターです。 彼らは私が決して迷惑をかけない唯一の主役です。 高尾は主人公だと言えますが、ある意味では、カイ、レイ、マックスはすべて主人公であり、ただのサポートのためにそこにはありません。 あなたが卑劣なボリスを憎むように導かれ、あなたは高尾と友人のためのルートに導かれることは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、私がグレード5-7の間に持っていた私の最も大事にした子供時代の思い出を保持しています。 どのように誰もこれを楽しむことができませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10026&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Todesengel/reviews&#34;&gt;Todesengel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to kiddie anime, I usually do not give out tens. And msot of what I say is opinion, not fact. So don&amp;rsquo;t take  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ivanthechemist-1&#34;&gt;IvanTheChemist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はポケモンと遊戯王で既に脳を傷つけてから12-14歳の時にこれを見ました。 私はそれを楽しんだが、12-14歳の子供でさえ、何が起こっているのか（涼しさとお金のために）、そして大失敗&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
Yu-gi-ohを持って、1枚のカードでデッキを作る、それが強くなっていく（ポケモン？）、そして基本的なおもちゃを作る。 何かtechyを追加してここに行く - あなたはベイブレードを持っている！ いいえ、物語はそれほど悪くはありませんが、それは悪いことのために作られたからです。 誰が実際に気にしますか？ 悪い悪い、良いは良い、1つの良い男が悪くなっている（Sasukeeeeee！）し、再び良い。 友情、愛と平和が常に勝つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
平均的な遊戯王+ポケモンのようなものであることから目を引くものが必要です。 戦闘には効果があり、Beybladesには非常に良いアニメーションがあり、生き物は非常に良いです。 これまでのところ9.しかし、全体的なアニメーションはそれほど良いものではなく、静的な背景は共通の問題であり、戦いとは非常に異なっています。  Code Geassを見ていれば、アニメーションがその方向にはるかに良いことが分かります。 しかし、12-14歳の子供たちがそれを見ていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私が音について悪いことを覚えていないという事実（「唇を裂く」または一般的な呪いや叫びを除く）が6.の理由です。私は良い声の演技、良い音は覚えています。 そしてモンスターの叫び声。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
非常に少年で、非常に未熟でかなりよく開発されています。 もう一つの強み。 あなたがナルトが馬鹿だと思って、サスケがEMOだとすると、そのキャラクターはあまり標準的ではないことが分かります（よくありますが、良い方法です）。 彼らは人間のようにほとんど行動し、平均的な少年の馬鹿（Goku、Lufy、Narutoなど）とは異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
物がその部分の合計以上の何かであるときあなたは知っています。 まあ、ここはそれほどです。 私はそれが好きでしたが、私は他の少年のタイトルほど楽しめませんでした。 もう一度 -  Yu-gi-ohとPokemonは、彼らが新しい世界を作るため、はるかに楽しいです - 作者が規則を作るか、それを壊します。 ここで彼らはあなたが世界が本当であると信じさせようとしています。 しかし、そうではありません。 そして12-14歳の子供でさえそれを理解していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
それはあまりにも嫌な純粋な少年アニメが不公平なので、全体的なスコアはやや高いです。 それは非現実的ですが、誰が気にしますか？ ヘルシング：究極のものではありません。 ベルセルクはそうではありません。 しかし、彼らはいいですね。 だから子供のためのアニメが好きなら - 前に進んでください。 私はもう少し現実的で成熟したタイトルが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは友人と一緒に、ポケモンフーリガン、ベイブレイドペドボアーズ、カード - 大砲 - 駆逐艦など世界を占領する軍隊を作った。 まあ、彼らは山（Pokemons）を破壊し、壁をつぶし、発電所（Bayblades）のようなもので、時には重大な、時には致命的な脳損傷を引き起こす可能性がある（Yu-gi-ohカード）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IvanTheChemist/reviews&#34;&gt;IvanTheChemist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this when I was 12-14 years old, after I have already damaged my brain with Pokemon and Yu-gi-oh. I did enjoy it, but even 12-14 years old kid can see why is something happening (for the coolness and for money) and major&amp;hellip;failures.    Story:  Take Yu-gi-oh, make the de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vodka-1&#34;&gt;VoDKa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、MALでこの番組のレビューを読んだ後、私の結論は、Beybladeよりももっと哀れなのは、あなたのエネルギーの多くが次のAkiraでないためにこのアニメを叩いているという事実です。 あなたは何を期待しましたか？ あなたが真剣に取るアニメのようなものではありませんが、あなたが正しい理由でそれを見た場合、それがどれくらい楽しいかに驚くかもしれません。 オーディエンスに何か考えられないエンターテインメントを与えるためのショーであることは明らかです。 ベイブレードは素晴らしいアニメだと私は思いますか？  NO!! 私はBeyladeを見て楽しかったですか？ はい！ 少なくとも、その一部。 あなたは、時々漫画を見てのポイントは、ちょうど戻って、リラックスし、いくつかの &amp;lsquo;思いやりのある楽しみを持っていることがわかります。 私の意見では、ベイブレードはこのような経験を私たちに提供することに成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、「スピントップ」を真剣に受けている子供たちのコンセプトは、少なくとも馬鹿げています。 しかし、いつからか、夜叉光がノートを持って人を殺す能力を持っていること、あるいはルルーシュが自分の目で人々の行動を制御する能力を持つこと、または相手を打つことを管理しながらナルターがネアンデルタールのように行動することは、  2倍の強烈な強さと100倍の知性を持っていますか？ それに直面しよう！！ それはすべて無防備で穏やかですが、それは重要なことではありませんか？ ときどき大事な考えを必要としないものを見るだけで楽しい時があり、ベイブレードはそれに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このアニメがどれほど悪いかについて泣き言を止めてください。 あなたが勉強や仕事の忙しい一日を過ごした後にくつろいで過ごしたい時代を過ごしているときは、臭いのある靴下を脱いでベイブレードを行ってください。 言い換えると、IT RIP!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232904&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VoDKa/reviews&#34;&gt;VoDKa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, after reading some of the reviews for this show here on MAL, my conclusion is that what is even more pathetic than Beyblade is the fact that some of you are spending  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marijalovesjapan-1&#34;&gt;MarijaLovesJapan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、あなたの平均的な子供、タイソンで始まり、ベイブレードを愛し、「スポーツ」にほとんど時間を割いています。 その後、タイソンは無敵の剣を聞いて、彼はケニー、マックス、レイ、そして別のチャンピオンのブレーダー、彼の良い友達の助けを借りて、世界のチャンピオンbeybladerになるために彼の旅に乗り出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ok sooo：
このアニメのストーリーはかなりいいですし、それは最初の10かそれ以上のエピソードでは見て楽しかったです。 さらにそれは少し繰り返されますが、内側のストーリーラインのいくつかはかなり良いです、例えばレイの過去。
一方、芸術は印象的ではありませんでしたが、私は子供のころにこのことを見ていたので、もう一度見ることにしましたが、芸術がどれほど貧しいのか分かりませんでした。 私はいくつかのキャラクターが他のキャラクターよりも優れた基準に引き寄せられていることを認めていますが、キャラクターの一部は芸術的なものばかりです。
私はサブバージョンでjapを見つけることができなかったので、私は英語のダビングバージョンを参照していることに注意してください。後で私はサブバージョンでjapに別のレビューを書くかもしれません。
サウンドは実際にはかなり良いし、バックグラウンド・ソングのいくつかはかなりキャッチーですが、彼らはジャズ・アップしたので、オリジナルのインストルメンタル・トラックはありません。
さあ、キャラクターのために キャラクターのコンセプトのいくつかはかなり良いですが、キャラクターの最もオリジナルなものではありません。 彼らのアニメのこの種の通常のタイプが、いくつかの非常にユニークな文字があります。
私は時々エピソードに飽きてしまったが、私はそれが全体的にこのアニメを言うのは安全だと思うが、これまで、私は本当にこれを見て楽しんでいた、私はちょうどそれがここから丘の下の坂を下りないことを願って、私はすべてのエピソードを見て後に報告します このタイプのアニメが好きな人は見てみる価値があります。 平和！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MarijaLovesJapan/reviews&#34;&gt;MarijaLovesJapan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime starts off with your average kid, tyson, who loves to beyblade and almost devotes his time to the &amp;lsquo;sport&amp;rsquo;. Then Tyson hears of an unbeatable blader, then he embarks on his &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanillarem-1&#34;&gt;VanillaREM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どこから始めるの？ ベイブレードは、私が若くても私の夢中になっていましたが、私はまだそれのために私の心の中に柔らかい場所を保持しています。 放送されたときの最初のエピソードを見たことがあり、ショーのイメージがない &amp;lsquo;BEYBLADE&amp;rsquo;としてショーを発表したことは覚えています。 前にタイトルを聞いたことがないので、私は興味をそそられました。アメリカのテレビ番組であると思っていましたが、最初のエピソードから、私は夢中になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、全体的なコンセプトは馬鹿げているように思えます&amp;hellip;誰があなたがトップ51を三つの長い季節にスピンアップし、続編をスピンオフすることについてストーリーを伸ばすことができると思ったでしょうか？ しかし、それは働いた（少なくとも最初の3シーズンでは、MFBはまったく別の話です）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
それはそこで最も創造的なストーリーラインではないかもしれませんが、私は彼らに若干面白いスピントップについての物語を作るための名誉を与えなければなりません。 私は英語のダブを見ましたので、私が編集のために逃したかもしれないものを確実に言うことはできませんが、ほとんどの場合、ストーリーラインは楽しいものでした。 ポケットモンスンのようなものだけど、紡ぎ上がりのもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
今シーズンのアートは、私が典型的に好きなアニメのスタイルではありません。  Tysonのキャラクターは時にはグロテスクで奇妙なものに見えるかもしれません&amp;hellip;実際に私が第2シーズンと第3シーズンのアートワークを見てから、最初のシーズンは西側の会社が特別に作ったバージョンだと思っていました。 他のほとんどのアニメとは色づけやデザインが非常に異なっていたからです。 しかし、結局、他の2つの季節に比べて、私はこの1つが一番好きですし、彼らは毎シーズンにアートを変えることに決めたのがうんざりです。 私はキャラクターのデザインがこの最初のシーズンで一番好きです。 そして、はい、フランチャイズの他のファンガールのように、私はカイとタラと恋に落ちました。今シーズンは3人のうちで最も魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はすべての3つの季節の英語ダブを見ました。 私はBladebreakersの声を日本語で聞いたことがあり、それを日本語で見ることを拒否しました。 私は彼らが英語のダブでより成熟したように聞こえるようになり、その声がうまく合っていました。 はい、私も音楽を楽しんだ&amp;hellip;英語のsk8tr boi音楽&amp;hellip;それのいくつかはかなりまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
このシリーズのキャラクターはMADE。 彼らがより少ないビショナン・グループを選択した場合（ポイント -  METAL FIGHT BEYBLADEの場合）、これはファンコミュニティでそれほど成功しなかったであろう。 それは私に、彼らに何が起こったか、物事が彼らのためにどのように判明したかなどを知るためにシリーズを見続けることを望んだキャラクターです。 私は、私が好きにならなかったキャラクターさえ、私は愛情に溢れてしまったということを発見しました。シリーズには、私が本当に嫌いだと言う人はいませんでした。 私はこのカテゴリーをカイだけに10人も与えないと、プラス、私は残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
これが私の人生の大きな部分だったという事実は、もちろん私が楽しんだことを意味します！ しかし、明らかに、私はこのアニメを誰にでも推薦しません。 あなたが若いうちにあなたがそれに接続していなければ、楽しむのは難しいです。 たとえば、あなたが25歳で、あなたの人生の中で初めてポケモンを見始めたなら、あなたは少なくとも控えめに言ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当にこのアニメを楽しんだし、今シーズンはベイブレードの他の季節（特にMetal Fight * shudder *）のような柔らかい場所を保持しています。 私は実際に誰にもそれを推薦するつもりはありません、それは私が本当にそれを理解するだろう誰も知らないストーリーラインのための奇妙なコンセプトだ&amp;hellip;しかし、文字は間違いなくあなたの価値があることを間違いなくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29435&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VanillaREM/reviews&#34;&gt;VanillaREM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where to start?! Beyblade was a huuuuuugeeee obsession of mine when I was younger, and I still hold a soft spot in my heart for it. I remember watching the very first episode when it aired, and them announcing the show as &amp;lsquo;BEYBLADE&amp;rsquo; with no images of the show yet. I was intrigued, since I&amp;rsquo;d never heard of the title before, thinking it would be some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jayjay1401-1&#34;&gt;JayJay1401&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ok Immaは、作家のことはあまり言わないと言って始めるので、混乱するようなものなどを言うかもしれません。私はそう思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく私のレビューのポイントは、シリーズを見るかどうかを人々に明確に理解することです。 私はこれを達成することができれば私は私のレビューがその仕事をしたと思う。 私は物語そのものに細部を与えないようにしようとしています（それは理論的には夏が何のためにあるのですか）私はちょうどプロとコンを述べようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこれを見ようとしている人、またはアメリカで外出したとき（またはどこに住んでいても）ベイブレードを見ようとしていると思います。私はこのシリーズを想定しています。 ベイブレードを動かすことは、その瞬間を持つかなり良いショーであり、古い視聴者には全体的にかなり楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語はかなり普通です*咳*真剣にそれはから変わります「私達は楽しみのためにBeybladingですYAY!!!!!」  &amp;lsquo;私たちは世界を救うために刃を切らなければならない!!&amp;rsquo; それは、理論の世界がおそらく最もキリキスなもののために子供に頼っている別の遊戯王のシナリオです。 見ていると、これは私の本当の浮き沈みではありませんでしたが、私はこのことについて不平を言ったり嫌に思う多くの人を知っています。もしあなたがこれらの人々の一人なら、私は離れていると思いますか？ また、このシリーズの価値はかなり速いです。平均的な試合は約15分かかります。話がたくさんありますが、正直言って、「圧倒」と感じることはありません。  ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私は個人的にアートスタイルを楽しんでいました。アニメーションはかなり流動的です。 このシリーズの続編と比べて、私は正直言って、私はこのシリーズのアートスタイルを最も楽しんだと言うことができます。 私はそれが多くの人が迷惑をかけずに好きになることができるかなり平均的な芸術スタイルだと思う。 明記したように、芸術スタイルはかなり流動的で、かなり安定していました。アニメーションが本当に安いか、あるいは本当に高価に見える瞬間/エピソードではなく、ただ平均値に戻っただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は個人的には、このシリーズのOSTはかなり良い（ダブ（日本版は異なるサウンドがあればわからない））という楽曲を個人的に楽しんだ。それは自分の音楽を持っていたし、 音楽がやり直しを始めたときなど）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターズ：この番組のキャラクターは、このシリーズの最も魅力的な部分であるこのショーを最も魅力的にするものです。 これは、主人公があなたの上で成長し、それらを見ているシリーズの一つです。ベイブレードは、いつもいつもいつも引き分けているので、何かお手伝いをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：うーん。 エピソード1から最後までこのシリーズを見るのはかなり楽しいです。 より深いストーリーやより良いキャラクターなどと連動するかもしれませんが、複雑なものではないことを見るためのシンプルなシリーズを探しているなら、ベイブレードはかなり良いシリーズです&amp;hellip;.私は正直言って、 あなたが見ている覚えやすいシリーズが、あなたはそれを見て後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30153&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JayJay1401/reviews&#34;&gt;JayJay1401&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok Imma start out by saying im not much of a writer so I may say something that sounds confusing or etc etc. I guess&amp;hellip;..live with it?    Anyway the point of my reviews are to give people a clear understanding on whether or not to watch a series or not. If i can achieve this then i think my  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladyxzeus-1&#34;&gt;ladyxzeus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;通常、土曜日の朝のアニメは楽しいです。 これはおそらく私がこのカテゴリに行ったいくつかの例外の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは一般的ですが、一般的なことも楽しいことがあります。 このスポーツが「クール」から遠いということだけです。 ここの武器は一番のおもちゃです。 そして、少なくとも私と私の6歳の知人のために、それはばかげている。 おもちゃは「霊」と一緒に来ます。 何もないよりマシ。 彼らのアニメーションがひどいので、英雄的なものが退屈になってしまう可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターパーティーも非常によく使用され、とても愛されています。 しかし、私はそれが彼らの髪の芸術か何かのためであるかどうかわからない、それは &amp;lsquo;ヒーローズ&amp;rsquo;と識別することは難しいと勝つためにそれらを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、それはしばらくの間楽しかったですが、51のエピソードは（たとえ素晴らしいシリーズがそれを放っても）あまりにも多いです。 これを素晴らしいアニメにする方法はたくさんありました。 すべてが可能性を持っていました（トップのおもちゃは影響力のある子供のおもちゃではありませんが）、誰もそれを作るためにいくつかの資源を費やしていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ladyxzeus/reviews&#34;&gt;ladyxzeus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Usually &amp;lsquo;Saturday morning anime&amp;rsquo; is enjoyable. This is probably one of the few exceptions I ever mad &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>