<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/tales-of-zestiria-the-x/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/tales-of-zestiria-the-x/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Tales of Zestiria the X</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/tales-of-zestiria-the-x</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/tales-of-zestiria-the-x</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/79271.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/30911/Tales_of_Zestiria_the_X/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/30911/Tales_of_Zestiria_the_X/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この番組の最初の数分を見た後、UfotableがCGを扱う価値があることがもう一度証明されたと私は言うことができます。 ビジュアルを超えて、テイルズオブヴェスティリアザXは、ただ一つの無制限のビジュアルポルノ以上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは独自の原則を持っているが、フランチャイズのビデオゲームに基づいています。 ショーの初期の印象は、我々が主要な主人公、Alisha、Sorey、Mikeloに会うときのセットアップを確立する。 設定から、多くの紛争があり、主に超自然的で不自然な現象の周りを回るものです。 さらに、その物語は、その幻想的な設定と深い歴史に魅了されます。 もちろん、その重要性を持つ世界的な建物があります。 ショーは最初から適切な場所に当たっており、そのストーリーをいつまでも引き伸ばすことができるようです。 初期の展覧会でさえ、ゼステリアの世界がなぜとても面白いのか、私たちが学んだときにシリーズを下ろすわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注目すべきもう一つの重要なことは、このショーは、テイルズの宇宙、テイルズオブバージニアからの別のゲームを促進するということです。 そのようなものとして、彼女の存在を作るためにそのゲームからの主な女性の主人公ベルベットを見ることを期待する。 それはゼスティリアと同じ世界を共有し、聖ミッドガンド帝国で行われます。 ベルベットについて興味深いのは、彼女が主人公の形のゼスティリアとは非常に異なっているということです。 これは、彼女がArtoriusという男の手で苦しんだ悲惨な過去の後の復讐者としての彼女の役割のためです。 このシリーズは彼女の主な話を終わらせないが、ソレイやアリシャとは対照的に、ベルベットの冷たい女性としての性格を確立している。 そのエピソードの目的はゲームを宣伝することだけではありますが、実際には彼女の話についてもっと不思議に思っています。 私は前にゲームをプレイしていないが、ベルベットは間違いなく全体的なショーにユニークな何かをもたらす。 復讐を求める報復的な戦士である彼女の立場は、紙の上で一般的かもしれませんが、悲劇が世界の人をどのように変えることができるかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界といえば、テイルズオブヴェスティリアは、そのファンタジーテーマをさらに深めるための時間をたくさん提供しています。 悪意から悪意のあるHellionsに至るまで、それは高いファンタジーの冒険の気持ちを持っています。 王国や町自体も歴史があり、観客は混乱してしまうことはありません。 シェパードとセラフィムのような理解するために重要な用語もあります。 シェパードとしてのソレイの役割が世界を大きく変えることができるため、これらは重要です。 私が指摘したいことのもう一つは、ショーは静かで速いエピソードの間で時々バウンスするので、ショーはリスクを恐れないことです。 ペーシングは一般的にはうまくいきますが、いくつかのプロット要素は、特にローズのアイデンティティの啓示や様々な戦闘に関するいくつかの結論ではかなり予測可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高品質で有名なパワーハウスのスタジオであるUfotableによるアニメーション。 このショーは、ビジュアルに関しては全く失望しません。 実際に、話すことがあれば、それは高レベルの生産になります。 キャラクターのデザイン、モンスター（Hellions）、激しいバトルセグメントなど、基本的には3D化されています。 さらに、キャラクターの動きの振り付けは、撮影シーンがほとんどないほとんどのシーンで効果的に補完されます。 カメラの角度は適切に調整され、ファンのサービスは最小限に抑えられます。 まあ、あなたは完全な行動であなたの顔のような方法でパックされたサービスを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのサウンドトラックでさえも賞賛に値する。  OPとEDのテーマソングには、アドレナリンのポンピングを行うインストゥルメンタルビートが施されています。 彼らの性格に合うようにかなりうまく機能する性格の声質マナーニズムがあります。  OSTでも感情的な価値を加えるショーに影響を与えていることは認めなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tales of Zestiria the Xは、それがそうであると思われるよりもはるかに楽しめるシリーズの一種です。 彼らは冒険の中で文字のキャストで思い出に残る世界を演出します。 物語自体は誰の趣向にも合わないかもしれませんが、それはまだファンタジーシリーズには特別です。 このショーでは、Berseriaの世界を覗き見ることもできるので、ファンはゲームの味を楽しむことができます。 そう言われると、シリーズは映画ごとにほとんどエピソードのように感じます。 彼らの冒険をさらに記録する方法として、第2シーズンもフィナーレ前に発表されました。 テイルズのファンになるのはいい時期です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching just the first few minutes of this show, I can safely say that Ufotable has once again proven that they are worthy of handling CG. Beyond the visuals, Tales of Zestiria the X is more than just another Unlimited visual porn.     The series is based on the video game of the franchise although it has its own set of principles. Early impressions of the show establishes a set-up as we meet the main protagonists – Alisha, Sorey, and Mikelo. From the setting, there are many conflicts, mostly those that revolve around the supernatural and unnatural phenomenons. In addi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurokagami94&#34;&gt;KuroKagami94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれを認めます、私はそれがアニメーションになると、私を失望させることはないので、これを見ました。 私はいくつかの目キャンデーを持っていたかった、と私は持っていた。 テイルズオブヴェスチリアの問題は、何も思い出深いものではなく、アニメーションはかなりまともです&amp;hellip;しかし、物語やキャラクターはどうですか？ 精神はどこですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は魔法の世界に住んでいる少年のことであり、彼は悪を打ち負かすために「選ばれたもの」になる。 物語はとても悪いです。私はこの世界に住んでいる生き物たちに同情を感じさえしません。 世界はあなたの典型的なファンタジー世界です：龍、人々は時々魔法を使う、この世界のほとんどすべては森であり、邪悪な存在があります。 ニース。 私はテイルズオブジアリスアを演じていないが、テイルズオブジアビスはもっと面白い話をしていた。  Berseriaのテイルズがもっと有望な話をしているので、私はそれを3/10にします。それはもっと好きなようです。  Zestiriaではなく、第2シーズンにTales of Berseriaをもっとたくさん欲しいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うん、それは美しい。 カラフルで素晴らしい。 しかし、ひどいキャラクターライティングとひどい状況で、私はむしろFate / Zeroをもう一度見たいと思う。 しかし、ありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はとても良いですが、本当に特別なものではありません。 何も特別なことが起こっていないときに叙事詩の瞬間が続いているように感じます。 私はオープニングが好きではありません、エンディングは私です。 私はsountrackで余りにも頑張っているような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神様、これが私がこのショーを嫌う理由です。 少なくともRe：Zeroはいくつかのキャラクター開発をしていました。 そして、我々はまったく全く開発をしない3人のキャラクターを持っています。 これらの文字はひどいです。 彼らは感情を感じることさえできず、彼らのステレオタイプを達成できません。 元気少年ソレイはとても退屈だし、彼はいい男だし、みんなを悪から救いたい&amp;hellip;いいね。  Mikleoは主人公の親友で、主人公にいつも遺跡を探検するのが大変だと言っています。 彼はまた、主人公に状況を知らせるためにそこにいる。  Pincess Alishaは私が好きではない女性です。なぜなら、彼女はまったく個性がないからです。彼女は単なる姫です。 それから主人に知らせるためにそこにいるLailahがいる：「それは地獄だ、彼を浄化する」。 私はロリのキャラクターがどのように呼び出されたか忘れていたが、彼女はひどい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは退屈です。 ええ、いいアニメーションがありますが、それだけです。 私がシーズン2を観る唯一の理由は、もう少しテイルズオブバージニアを見たいからですが、もしあなたがアイデアをしたいのなら、Fate / Zeroを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスチリアザXはスキップ可能なアニメです。 私はそれを誰にも勧めていないと思います。私はむしろ、この「ファンタジー・ワールド・ショーの悪」というよりも、私を傷つけないものを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230260&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KuroKagami94/reviews&#34;&gt;KuroKagami94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I admit it, I watched this because ufotable never disappoints me when it comes to animation. I wanted to have some eye candy, and I had. The problem with Tales of Zestiria is that nothing is memorable, the animation is pretty decent&amp;hellip;but, what about the story, the chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deisiya&#34;&gt;Deisiya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスチリアザXは、私だけでなく、ほとんどの人がスタジオからのアニメであることを知って、非常に長い時間待っていたアニメでした。 完璧で美しいCGを持つことが知られています。 彼らがシリーズをどのように実行しようとしているかについて、私は非常に退屈して興奮していました。 私はそのゲームをプレイしていないし、プレイスルーを見ていないので、まったく新しいシリーズだった。
しかし、&amp;hellip;最初の3〜4話が放映されたとき、正直なところ、私は最初はそれがとても嫌になった。 アート/アニメーションは完璧だった、バトルアニメーション、風景、彼らは非常に現実的だった&amp;hellip;私はそれらに手を差し伸べなければならなかった、それは私の目に本当に雄大だったとストーリーラインはシンプルで非常に興味深いです&amp;hellip; 初めのストーリーそのものは非常にペースが遅く、エピソードのために1週間待たなければならなかったので少し気になりました。ストーリーの途中でプロットを（テイルズオブバースティーリーに）切り替えました。 私を本当に混乱させてしまった特定のエピソード。 それにもかかわらず、Berseriaのテイルズはまだ本当に楽しいものでした。
何よりも私は故意にゼレスリアの物語のキャラクターを見いだしました。あなたがバージニアと比べて浅いか奇怪なものを少し覗いてしまったので、私はかなり悩まされました。
しかし、&amp;hellip;物語が過去に続き、ベルゼリアの物語として、彼らはすばらしいペースで新しいキャラクターを次々と紹介し続けていました。 アニメーションは同じでした。 完璧な。 しかし、それが続いていくうちに、最終的には私に掘り起こされるようになった。どうにかして浅い人物に服を着せられた。ちょっとだけ&amp;hellip;。最後の2〜3つのエピソードになると、私の意見は変わった。 そのスロースタートにもかかわらず、かなり良いことがわかりました。 ストーリーは最終的に終わりに来るようになり始めました。
全体的にこのシーズンを知っていたのは、おそらくその続編を紹介したことなのですが、それはかなり良いものだったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&amp;hellip;今度は、次のシーズンのメインステージに入るストーリープロットを得ることを望みます。 そして、将来、ベルセリアの物語がどのような役割を果たすのかを調べる。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体-8&#34;&gt;全体：8&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー：8
アート：10&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;サウンド：8&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;楽しさ：7&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;これは私の最初のレビューです&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230172&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Deisiya/reviews&#34;&gt;Deisiya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tales of Zestiria the X was an anime that I, well not only me but most people were waiting for a very long time, knowing that it was an anime from the studio Ufotable; that is known to have flawless and picturesque CG. I was very exited  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;immortalbear&#34;&gt;Immortalbear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはホットドッグを食べたことがありますか？ 誰にでも楽しめる食事を素早く簡単に作ることができます。 ホットドッグを食べるほとんどの人は、食べ物を食べる以外のことがあるので、一日のうちに多くの時間を取らないものが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが毎日自然のルーチンとして、あなたが売り手からホットドッグを買ったと想像してください。 それからある日、あなたはそのホットドッグを買ったときに、ホットドッグの価格で世界クラスの食事を提供することを提案した世界クラスのシェフに会った。 しかし、あなたは本能的に「ホットドッグ」と言います。 シェフはあなたに世界クラスのホットドッグを準備します。 あなたがそれを食べると、今まで食べた他のホットドッグよりもはるかに美味しいですが、それでもまだファーストフードのような味がしています。 あなたは低品質のシェフからの食事をよりよく味わってきました。そして、あなたは機会を無駄にしたのか疑問に思います。 まあ、このケースでは、Ufotableは世界クラスのシェフ、ゲームはホットドッグであるZestiriaのテイルズであり、そのアニメの相手はその無駄な機会です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白いことに、すべてのビデオゲームのフランチャイズのうち、テイルズシリーズはアニメに適応するのが最も簡単なようです。 それは、文字のダイナミクス、劇的なシーン、強烈なサスペンスのシーン、そして適切な瞬間に一緒に来る大きなプロットラインを備えています。 これらを除いて、テイルズ・オブ・ゼスティアの強みはありません。 開発者は、ユニークなボーナスボスを作成し、アイテムを使ってカスタマイズシステムを開発し、プロットを本当に気にすることにもっと関心を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットそのものは次のようにまとめることができます。 &amp;lsquo;皇族の一員が悪の大軍の暗闇に飲み込まれている土地を救うことができる英雄を探します。 主人公は孤立した村を離れ、闇を打ち負かす力を得るための魔法の剣を描きます。 彼は多くの要素の寺院を訪れ、強くなり、この力で彼は邪悪な大君主を打ち負かし、世界を救う。 それはかなりです。 プロットラインは非常に一般的なので、ゲーム「テイルズオブゼルダ」の名前を変更することもできます。 正確に1つのプロットツイストがあり、それはプロットを解決するためにちょうど右Macguffinを有する最終的な党員のために解決される前に別の20時間でゲームを詰め込むのに役立つ。 どのように便利です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのテイスト・オブ・ゼスティリアのXは、この愚かなプロットに縛られているので、少なくとも試してみると6に値する。  SoreyとMikleoが静かに立って、地獄の男がMasonを食べるのを見ているシーンや、愛するShepherdが力を使って助けてくれる町のパニックが起きたときのような、ゲームの要素のいくつかをカットします。 王子を彼らに送り返す前に、巧みにクーデターの試みをプロッターに任せている。 これは作家にとっては、この悪質なプロットをユニークでも魅力的でもなくても、見守ることができたという信用です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何らかの理由でアニメを見ているなら、そのこと。 アニメはマテリアルの自由な魔法の使用を使用して、驚くべき芸術のディスプレイを作り出します。 ドラゴンのようなモンスターは、他のスタジオでの見た目とは比べものにならない。 戦いのシーンは、流体の動きからダイナミックなカメラの角度まで、非常にダイナミックです。アクションが実際に起こると、プロットに関するすべての苦情が終わるまで消えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tales of Zestiria the Xにはいくつかのサウンドトラックが含まれており、その多くはゲームのトラックのリミックスです。 しかし、彼らはすべて気分によく合うようです。 音楽はすべての感情をカプセル化しますが、すべてのベストトラックは、グループが危険にさらされているときに起こる爆発的なものです。 彼らは実際にアクションシーンを激しく感じさせます。 私の唯一の不満は、物事が落ち着いているときの音楽の一時停止が厄介なように思えるほど、軽快なトラックではないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを完全に判断するのは難しい。キャラクターは実際にプロットを完全に見ることによってそれを適切に評価することに依存するが、私が見たもので判断すると印象的ではないからだ。 キャラクターの開発の多くは、非常にショーンな感じがします。 もし私が「強くなってほしい」と言われるたびに私がドルを持っていたら、私はUfotableを買ってより良い素材をアニメ化させるでしょう。  2人のキャラクターはとても素朴で、これらの特徴に焦点を当てたストーリーラインはないようです。 さらに悪いことは、Ufotableがゲームのキャラクターについてのクオリティーを取り戻すということです。 ゲームでは、キャラクターは少なくとも面白いです。 ここでは、彼らはそれを怒りに置き換えました。これはキャラクター開発のためのより良い燃料のようですが、何もしません。 このアニメは、すべてが同じ理想を持っているキャラクターで9話を費やし、紛争を求めている一種のエコーチャンバーを作り出します。  ZaviedとEdnaの導入でこの轍から抜け出しているようですが、この時点までのユーモアや紛争のショーの欠如に関心を持つ視聴者が少なくなる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスチリアのXは、私のための混合バッグのようなものです。 ゲームをした後、私はアニメを嫌う準備ができていた。 しかし、それは決して悪くありません。 その壮観ではない。 素敵な芸術のデザインや偉大なアクションシーンを見たいと思っているなら、テイルズオブヴェスチリアザXは、あなたがもっと奥に戻ってくれるようにしています。その文字やプロットは飽きることなく文脈を見るのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tales of Zestiria the Xは素晴らしいスタジオが作った素晴らしいショーです。 この比較は、視聴者にショーが悪いと思うようになるかもしれない質の明らかな低下につながる。 しかし、このショーは本当に息を呑むように、ゼスティアの物語の価値観は過小評価されるべきではありません。 私は次回、Ufotableが実際に次回の修正内容を確認してくれることを願っています。そのため、何か悪いものをスピンしたり、ハードワークの結果として平均以上のものを得ようと試みるのと同じミスを犯すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229096&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Immortalbear/reviews&#34;&gt;Immortalbear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever had a hotdog? Its a quick and easy to prepare meal that can be enjoyed by anyone. Most people that eat a hot dog need something filling that does not take a lot of time out of their day, as they have other things to do than savor food.     Well imagine if everyday as a natural routine, you bought a hot dog from a vendor. Then one day, when you bought that hot dog, you met a world class chef who offered to make a world class meal for the price of a hot dog. However, out of habit you instinctively say &amp;lsquo;hot dog&amp;rsquo;. So the chef prepares you a world class hot dog. Whe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scarlett-ryuken&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、ゼスタリアの物語、または売れ行きの物語。 なぜその名前ですか？ このショーは基本的に1つの大きな広告です。 アニメのオリジナルの計画はリリース前のテイルズオブベルセリアとそのプロモーションのためであり、そのゲームが適応された外観を作った理由です。 だからあなたが混乱してep 5と6が突然メイン・ストーリーから切り離されてバベットとポーズに集中するのであれば、それが理由です。
私は正直言って、むしろ彼らはBerseriaについて1時間の卵子が好きで、すでに超スローペースのアニメをカットしていないのですが、何でも好きです。  ＆gt;＆gt;
私は確かに、あなたは何が起こっているのか分からず、彼らは1000年前にカットする理由について多くの説明を与えていないが、ちょっときれいなアニメーションや戦い。 ものをrektスタッフ、なぜ、それは販売していないかわいそうのひよこ。 個人的に、私はちょうどフルファンボイに行ったので、この点で何か間違ったことを見ることができませんでした。 それは私に私の最も好きなものの一つを与えただけでなく、私の最高のアニメのオペレーションの一つ。 それは私が最も誇張していたゲームをカバーしています。 キッカーのアニメーションと戦いが悪いです。 だからそれをねじ込む。 これはショーをうまくやってくれますか？ これはちょうど私fanboying、それはまだ悪い話の指揮です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、元の詩に戻ってください。 このアニメはいいですか？  Meh。 それはkです。  Berseriaがなくてもスコアを上げても、アニメーション部門とサウンド部門は依然としてトップティアです。 私はオープニングのためのもう一つの流れの歌、そして終わりのためのファーナを意味する。 また、敬虔なサウンドトラック、完全に10/10の音の価値がある。
アニメーション賢明、それは可愛い、さあ。
しかし、それはそれについてです、物語賢明な、それは非常にゆっくりペース&amp;rdquo;冒険&amp;rdquo;の話です。 私は引用符で囲まれた冒険は、これがどのように働いたのか、第1四半期のepsで、セラフィム地域と宮殿にそれらを示していると言います。
その後、山々へ、そして国境への短い旅行。 私は旅行を言うが、あなたは冒険が実際に彼らが場所を移動することを示していると思うだろうと思うだろう。 それは、thoを書くのに効果的な方法です。誰も彼らが道路に沿って旅行して、退屈な無秩序の存在を捨てるのを見たくないからです。 だからタイムキーピングを使用するためのポイントは、遅いペーシングのために事実のポイントを差し引いて、物事はどこにも行きません。
キャラクターは、ショーは私が気にしない女の子に多くのスクリーン時間を与えることによって遅いペースショーをさらに遅くカットすることを決定し、ファンサービスに合うように物事を変えることをやはり決定しない限り、 はい、これはファンサービスです。 不平を言った幸せな人？ もちろん彼らは、人々はそれが唯一のおっぱいとお尻だと思うので、彼らは好きではないファンサービスについてのみ不平を言う。 そうでなければ、これはショーの初めの部分なので、私はここで起こっていないメインのキャラクタライゼーションやものを許すことができる、それはまだ部分的に遅いペーシングのためです。
全体的に、私はあなたが失うものを得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230464&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scarlett_ryuken/reviews&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, tales of zestaria, or tales of sell. Why that name? Cause this show basically is one big advert. The original plans for the anime was about Tales of Berseria and its promotion before its release, hence the reason why the game makes an adapted appearance. So if you were c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はZestiria the Xの物語を見ている間に2つのことを学んだ。
1：Ufotableは、ビデオゲームを適切かつ細心の注意を払って適用できる世界でも数少ないスタジオの1つです
2：彼らのビジュアルとアニメーションは私を驚かせることは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（6/10）
テレス・オブ・ゼスティリアは本当にそこで最高の物語を持っていません。 それは何も革新的ではなく、それは新しいものではなく、前に行われています。 私はゲームをプレイしたが、ゲームのストーリーには本当に感銘を受けなかった。それはここでも同じことだ。 それはたわごとか何かではなかった。 話はまあまあまあまあまあまあだった。 それは単なる「悪魔対悪」の話であり、邪悪な君主（災害の主）は世界を撲滅しようとしており、誰かが誰もが必要とする英雄（シェパード）になり、悪と闇から世界を救うでしょう。  「横に並ぶことのできない2つのレース」と、それ以外のものもあります。 私は基本的にあなたのために全体の話を要約します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはそれほど印象的ではないかもしれませんが（それは大したことでもありませんでした）、私はショーの眼鏡のビジュアルやアニメーションに本当に感銘を受けました。 アクションシーンは本当に滑らかで、魅力的でした。 誰でもアニメーションディレクターは、戦闘シーンをいつもの定期的なアニメの戦いよりずっと素晴らしいものにするために、ショットをいつ配置するのかをはっきりと知っていました。 また、アクションシーン「Animation Style」は、ufotableの作品「Unlimited Blade Works」の他のものと本当に似ていました。 私がUBWのアクションシーンを愛して以来、私が不平を言っているようなものではなく、テイルズオブヴェスチリアで自分のスタイルを使用するかどうかは気にしません。  「それが壊れていなければ、修正しないでください」というのは、UBWとZestiriaの似たようなアニメーションスタイルについて語りたいことです。  Zestiriaのアニメーションへの私の印象の残りは「Art / Animation」セクションにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは非常に遅いペースで動くので、エピソードの最初のカップルが本当に退屈になる可能性があり、後でショーの一部が退屈になることがあるため、一部の人々がゼスティアを落とし終わったかどうか分かります。 このショーの欠陥の1つを考えますか？ あ、そうじゃない。 ショーのペースが遅いため、私は彼らが私に投げていたすべての情報を理解することができました。キャラクターとその目的/動機と結びつきやすくなりました。 私は遅いペーシングも好むので、ショーで退屈しない理由の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がZestiriaで本当に迷惑をかけることの一つは、彼らがZestiriaのストーリーを突然止めることを決めたことです.Tales of Berseriaに広告を入れるだけです。私は特別なフラッシュバックを意味します。 私はBerseriaとそのキャラクターに焦点を当てた2つのエピソードに基づいて、それがZestiriaで現在持っているものよりも面白いたくさんのことだったと認めます。  Berseria &amp;lsquo;Velvet&amp;rsquo;のMCは、私の意見では、Soreyよりはるかに優れています。  Soreyはちょうど冒険的なタイプの人で、報復のためのVelvetのモチベーションはもっと見るのが面白いです。 彼らはこれをOVAにすることができましたが、何が行われたのか、私は推測します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zestiriaの間にBerseria広告がどのようにあるかを見ると、Berseriaを宣伝するためだけにBandai Namcoがこのシリーズの資金を調達したように見えます。 そして、なぜ、元のゲームのストーリーラインを何かに変えようとするだけで、なぜこれらの問題をすべて解決できるのでしょうか？ 地獄、彼らはゲームに比べてアニメにAlishaにさらに多くのキャラクターを与え、さらにアニメは第2シーズンを得ています。 だから、私はこの適応は両方の少しだと思う。 広告と彼ら（ほとんどの場合）は、ゲームが両方の側面から苦しんだので、その話とキャラクターの点でゼスティアの正義をしたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（10/10）
Fate / stay night：Unlimited Blade Worksを見て、アニメーションで何ができるのかという点では、最高に達していると思いました。 アニメーションを改善することで、2Dアニメーションから3Dアニメーションへの未来のシリーズをさらに変えるかもしれないので、彼らはすでに天井に達していると思いました。 私は間違っていたと思う。 この執筆時点で、テイルズオブヴェスチリアザXは、過去5年以上にリリースされたアニメよりも優れたアニメーションを持っています。 卓越したビジュアル、印象的なキャラクターデザイン、非常にスムーズなアクションシーン、CGIから2Dアニメーションへのほぼ完全な活用からすべてです。 ちょうどエピソード0だけを見て、私はファックアニメ映画を見ていると思った。  Zestiriaのアニメーションは完璧だった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9.5 / 10）
私は、アニメの適応にゲームのOSTを維持することを決定したので、嬉しいです。 ゲームのOSTは美しかった（ファイナルファンタジーのOSTとはちょっと違う）、アニメ版（ソレイのテーマ、誰ですか？）のOSTを聞いて、彼らはそれを適応で保ってくれてうれしかった。 私はこの時間を除いてもう一度ゲームをプレイしていたような気がしました、私はSoreyやパーティメンバーをコントロールしていなかったので、その退屈なダンジョンを通過する必要はありません。  2番目のシーズンが「ライジング・アップ」の曲が演奏される「その点」に達するまで待つことはできません。 もし彼らが第2シーズンにその曲を実際に使っているのならば、それは誇大宣伝になるだろうが、それは私が言うつもりだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP主題歌はFLOWの「風のうた」です。 私はここ（おそらく）多くのファンを怒らせるつもりですが、私はアニメのOPの方がゲームのOPよりも大好きです。 私は間違ってはいけません。私も「白い光」が好きですが、風のうたは私にとってはるかに優れています。 コーラス、コーラスへの蓄積、最初の数秒。 教会の賛美歌のように聞こえるOPの中で、FLOWは私がこの曲を愛している理由で、今年は私のTop 3 Anime OPにも入っています。
EDテーマソングはファナによって「呼び寄せ」されています。 私は実際には、春日カの演奏でファハの演奏を聞いたので、その歌が本当にうまく聞こえたので、ここでゼストリヤで演奏するのを待つことができませんでした。 もう一度、彼女は納品した。 私は彼女のハイノートと彼女の美しい声が本当に好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は英語でゲームをしましたので、英語のダブでショーを見るのは完璧な意味があります。 私は正直なところ、FUNimationがゲームのキャストをすべて手に入れてくれたことに驚いています。なぜなら、VAのほとんどはテキサスに住んでいないし、Funiは元のVAのMikleoは戻ってこなかった、私は賭けたい アニメの彼の声が彼に似ているように聞こえたので、彼がした私の人生。 私は、Mikleoの元のVAが彼が組合の一部であるために仮名を使用したことは確かです。 最後に、FUNiのダブから期待されるように、彼らの声優は本当に良かった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：（7/10）
[ゲームでのAlishaの役割について私の暴言を読んでみたくない場合は、最初の段落をスキップしてください]
私は本当にこのアニメの適応でアリフアに何をしているのでしょうか。 ゲームでは、彼女はシリーズの主人公であるはずです。 予告編や広告でも、彼女は主人公として彼女を描いた。 あなたは、ゼスティアのストーリーラインで重要になる人物として知っています。 それから私はゲームをしました&amp;hellip;..そうです&amp;hellip;私は彼らがアリシャにしたことに失望しました。 明らかに、試合の監督は誰でも、Alishaにはゲームの前半とそれ以降の間にAlishaに多くの開発を与えることを迷惑を掛けずに退屈していた。 彼らはファンに一種の謝罪として「Alisha DLC」をリリースしましたが、私はDLCにさらに失望しました。 そのDLCの唯一の恩恵は、私がAlishaをコントロールできることでしたが、そのDLCのすべての部分を吸うことでした。  （私が時間をかけてやってきた長い、退屈な退屈なダンジョンで私を始めさせないでください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私の要点に戻ると、私はこの適応で正義のAlishaをしたことがうれしいです。 彼女はゲームに比べてアニメの脚本とキャラクターの発展をもっと楽しくしてくれました。 地獄、エピソード0（アニメ原作）は、視聴者が彼女の主人公がゼスティアの主人公であることを視聴者（そしてゲームのファン）に示すためにできることすべてをやっていると私に伝えています。 ローズではなく、ミクレオ（私に「ミクレオは男じゃない？」と尋ねることもありません。 ゲームの中のAlishaは私が大したことを言わなかった &amp;lsquo;そのキャラクター&amp;rsquo;として脱却し、アニメ版のAlishaは彼女の理想を達成するための何かをする独立したbadassの王女として去りました。そして、私は実際にAlishaについてもっと気にしました。 私はZestiriaを見ていたよりもZestiriaを見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの主人公については。 ソレイは、MCとして、印象的ではありません。 ソレイは単なる冒険的な人であり、人間とセラフィムとの関係を学んだ後、シェパードになった後、世界を災害の主から救い出し、 両方のレース。 私は前に彼のタイプを見たことがないように。  BetseriaのTalesのMCであるVelvetは、すでに2つのエピソードを見ているだけで、Soreyよりも優れています。 彼女の目標と動機はSoreyよりも興味深い。 その後、Soreyは今シーズンにはかなりの量のキャラクターを手に入れましたが、第2シーズンにもっと集中していきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャラクターはRPGをプレイするときに、あなたがゲームをプレイするほどパーティーが拡大することを知っていますか？ ここでも同じです。 シリーズ全体を通して、Soreyのパーティーに参加するのは、彼らが同じ目標と理想を持っているか、Soreyが問題を解決するために提供しているからです。 彼らは本当に多くのキャラクターの開発を実際に得ることはありません。 私が好きなのは、その人格だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きではなかった小さな側面の1つは、文字の面白い面のほとんどを削除したり、スキップしたりする方法でした。 はい、私は彼らがクレジット後の「スキット」シーンでキャラクターの面白い面を見せてくれたのですが、それは本当に十分ではなかったと私には分かりました。 例えば、エドナは「エドナ：最高の女の子」ではありませんでした（彼女が紹介された後、彼女は面白かったです）。 しかし、ポストクレジットシーンでは、エドナ（ソート）が本当に輝き、なぜ彼女が最高の女の子であるかを披露します。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8/10）
まあまあではない印象的なストーリーラインにもかかわらず、私は息をのむような視覚的に魅力的なアニメーションのために、まだZestiriaを楽しんだ。 そのキャラクターとアニメーションだけのショーを見ることは私のために十分でした。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
私はどのようにufotableが適応をどのように扱ったかに驚きました。 彼らは、私がそれほど好きではなかったビデオゲームシリーズを、そのストーリーといくつかのキャラクターの面で適応させ、それを良いビデオゲームの適応に変えました。 彼らはまた、ゲームが彼女をどのように扱ったのか、正直言って、Alishaをうまく処理しました。私は、AlishaがRoseよりも優れていると言うことができます。 エドナはまだ最高の女の子です：P。 アニメはまた、「私はRPGの雰囲気を演奏しています。そして、ビデオゲームの適応が私のためにその雰囲気を放つことは非常にまれです。 今シーズン第2シーズンが始まる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（8.2 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+非常にまれな、良いビデオゲームの適応
+ Alishaはアニメ版ではゲームよりも上手く扱われます
+ゲームからのすばらしいサウンドトラックの再利用
+優れた視覚的に魅力的なアニメーション
+ 2DアニメーションへのCGIの印象的な活用
+アクションシーンは、複数の楽しい「アイガズム」を放つ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - それほど印象的なストーリーライン
 - まあ、MCのように、メイです
ほとんどの主人公のためのキャラクターの開発はたくさんありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I learned two things while I was watching Tales of Zestiria the X.   1: Ufotable is one of the few studios in the world who can adapt a video game properly and with extreme care  2: Their visuals and animation never ceases to amaze me.       [Story]: (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  Tales of Zestiria doesn&amp;rsquo;t really have the best story out there. It&amp;rsquo;s nothing innovative, it&amp;rsquo;s nothing new and it&amp;rsquo;s been done before. I played the game and I wasn&amp;rsquo;t really impressed with the game&amp;rsquo;s story and it&amp;rsquo;s the same case here. It wasn&amp;rsquo;t shit or anything. The story was just decent, at best. It&amp;rsquo;s just a story of &amp;lsquo;Good vs Evil&amp;rsquo; and the evil masterlord (Lord of Calamity) is going to eradicate the world and a certain someone becomes the hero that everyone needs (The Sheppard) and he will save the world from evil and darkness. There&amp;rsquo;s also the &amp;lsquo;two races that can&amp;rsquo;t live side by side&amp;rsquo; and all that other crap. I basically just summarize the whole story for you.     The story may not be that impressive (It wasn&amp;rsquo;t shit either) but I was really impressed with the show&amp;rsquo;s eyegasmic visuals and animation. The action scenes was really smooth and very appealing to watch. Whoever&amp;rsquo;s th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ufotable。 制作会社の名前は、彼らの適応が生み出すことができるような質の高い種類のファンからの軍隊を持っています。 ストーリーからサウンドトラックまで、あたかも神のようなアニメーションまで、無限の予算で一見の価値があるかどうかは分かりませんが、これまでに言われていないUFOについてはほとんど言えません。 そして、我々は彼らの最新プロジェクト「テイルズオブヴェスティリアX」に出くわします。これは悪意のある世界を追い払う少年の旅についての「テイルズオブ」ゲームからのゲームの適応です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ゼスティリアの世界は、自然や、世界に汚染されているものや、地獄になるもの、さまざまな存在の悪魔化バージョンなど、すべての情報源から来る否定的で憂鬱な感情から生まれた大きな悪意に悩まされています。 それは、この世界の私達がSoreyに従うSeraphimとして知られている人々と神話の存在によって人口が住んでいるところです。賢者は、悪意から世界を浄化する者としてよく知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゼスティリアの話は、それほどエキサイティングではありません。 ストーリーを試してみたり、少なくとも100時間のゲームの物語の少なくとも一部を試してみるのに12エピソードしかないので（笑、JRPGのために）、ショーの実際の内容は実際にはそれほど遠くには及ばない。 ストーリーの過程で重要な事柄は実際にほとんど起こらず、ランタイムの大半はSoreyがShepherdとしての彼の新しい役割に適応しているため、多くの話し言葉や世界の建物があります。 その結果、Zestiriaは、シリーズの全期間が計画された停止地点までかなり遅くて詳細なクロールをしているので、均等なペースで進展するストーリーが徹底的に欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに加えて、シリーズの真ん中には本当に変なターンがありますが、その理由は明らかですが、最初はそれをしない方が良いと思います。 とにかく、奇妙なターンは、ショーがGAMESを切り換え、別のTales of game、Tales of Berseriaで時間を過ごすシリーズの中の2つのエピソードの2つの形で出てくる。 彼らがなぜこのようにしたのかは分かりませんが、個人的には、最初にそれをやっておらず、ランタイムを誰かに何かのために使っているのではなく、 このシリーズについてあまり知らない人は、本当にすべてのことを意味するわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ゼスティリアの物語はかなり基本的なものです。 確かに、多くのファンタジーショーが夢見ることができる良い知識や要素がありますが、そのトレードオフは、シリーズが実際に重要なことを起こすほど十分には進まないという事実です。  Soreyと彼のSeraphimの仲間たちの旅は、最後のエピソードを終える頃には始まりのラインをわずかに過ぎてしまっています。これはシリーズを邪魔してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+面白い世界の建物と伝承
 - 奇妙なBerseriaインサート
 - まったく基本的な物語と前提&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ゼスティリアで紹介されているキャラクターは、ほとんど存在しないことから、主なキャストの一部になっていることから、あまり言わないことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に我々はSorey、新しいシェパードとシリーズの主な主人公を持っています。  Soreyのビジョンと全体的な性格は、セラフィムと人間を結びつける理想を中心に展開しています。 あなたのステレオタイプの、高貴なヒーローとして、世界で何も役に立たないことを願っているSoreyは、無邪気でありとあらゆるジェネリック主人公のキャラクターです。 確かに彼はシリーズの後半に、シェパードとしての自分の任務が最終的に分かるようになるが、それは何とか彼の性格をひどく変えるほど重くはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、Soreyが彼の友人（そしておそらく最も人気のある船のパートナー）Mikleo、妄想的で愛らしいLailah、そしてグループEdnaのkuudere loliから出発して、Soreyが彼の旅に出会うSeraphimの仲間がいます。 正直言って、これらの3つのうちのどれについても、開発の点ではほぼ同じなので、あまり言い表せません。 彼らはSoreyの仲間であり、両方とも必要に応じてストーリーにquipsとexpositionを追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私たちはLadylakeの町の王女、Alishaを持っています。 義務と責任を持って、プリンセスの人々を世​​話する責任を負うAlishaは、このシリーズではめったに使用されません。 彼女はSoreyがインタラクトした最初の人間になり、2人のキャラクターが関わる素晴らしい瞬間がありますが、キャラクターとして、Alishaは実際にはあまり効果がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言えば、これらの文字のどれも本当に何もしません。 私を信頼してください、このシリーズのプロットがありますが、実際には、ショーは本当に文字のいずれかのためのキャラクター開発の任意の形式を作成するものを持っていないということです。 サイドキャラクターは非常に少なく、シリーズ全体が基本的にゲームのチュートリアルの部分にすぎないので、すべてのパーティーメンバーとすべてのメカニックがロックを解除する前に、このキャラクターには何の意味もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-文字は興味深いですが、すべてが非常に小さいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art：Ok、だから&amp;hellip;アート格付けの10/10のことは間違いではないと誓っています。 予想通り、Ufotableはこのシリーズの外観をすごいものにするためにすべてのストップを引き出しました。 そしてあなたは何を知っていますか？ それはすごく驚くべきものです。 このシリーズは、Fate：UBW（God Eaterの作品と比較して）に与えたアニメーションのスタイルに似ていて、鮮やかで多様なカラーパレットをCGIと手描きアニメーションの混合物で巧みに織り交ぜています。  （ちょうど2つのサイクリングフレームが2つ以上あり、数千人の小さな人々が歩いている町の風景さえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、予想通り、戦闘シーンはすばらしく見えます。 彼らは流暢で、彼らは魅力的で、見て美しいものを超えているソレイの装甲化形態に沿った素晴らしい効果を持っています。 地獄は、アニメーションだけで私はショーの他のすべての側面について忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ Ufotableのアートワーク。  （ここには何も必要ありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ZestiriaのOPであるフローの風のうたは、2016年夏の季節全体で私のお気に入りのトラックです。 シリーズの冒険的でファンタジーなトーンが捉えられ、あなたが剣を拾い、災害の主を敗北させるようなエネルギーを持っています。 それは完全にシリーズの感触をカプセル化し、おそらく数時間繰り返している中毒性のある曲です爽快な作品です。 一方、ファナの&amp;rdquo;Calling&amp;rdquo;は、OPよりも穏やかな曲です。 歌手とバンドのためのかなり標準的な料金なので、特にそれをOPパートナーと比較すると、それについてはあまり言い表せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技は最高でも平均的には平均的です。 それは良いことですが、それについて言及することはあまりありませんし、特別な言及が必要なことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
＋ かぜ の うた！
+/-残りのサウンドトラックはOKだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：ショーの欠陥にもかかわらず、これは間違いなく私が今シーズン見たより楽しいシリーズの一つでした。 私のことを間違ってはいけません。物語は基本的にどこにも行きませんし、実際には何も実際には実行されないという事実は良いことではありませんが、誰かにもっと展覧会を見ることを楽しみにして あなたは、おそらく何か正しいことをしているよりも、最後に向かって小さなインチ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、そうです。 私はおそらくそれをはるかに楽しんだだろうが、ちょっと、その欠陥に関係なく、ショーを楽しんでもまだショーを楽しんでいる。 それはおそらく、戦闘シーンの武装化やその他の側面に向かって、シリーズの私の好きな部分であることにもっと傾いていると言われています。 ああ、クレジットの後に起こるプレビューシーン。 それらはかなり見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、多くの欠陥があるにもかかわらず、私が嫌うものはあまりありません。 重要なことに、このショーはあまりにもうまく実行されていないものがたくさんありますが、物事の楽しさの面から見ると、このショーはどんな権利を持つよりも楽しいものでした。  （特にBerseriaの部分との間違いのカットイン。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが良いアートワークを望んでいて、Ufotableの仕事の1つおきを見たことがあるなら、Tales of Zestiriaは良い選択です。 個人的には、芸術とシリーズの美学のためだけにそのシリーズを考える価値があると言います。 彼らはとてもうまく作られているので、冒険の巨大なストレッチではなく、2つの町と山にしか行きませんでした。 実際には、私の意見では、このシリーズは面白いトンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230238&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ufotable. The name of the production company has an army of fans in its wake from the kind of quality that their adaptations have been able to produce. From story to soundtrack to the oh so god-like animation with a seemingly unlimited budget for just how well produced is looks, very little can be said about Ufo that hasn&amp;rsquo;t already been said before. And so, we come to their newest project, Tales of Zestiria the X, a game adaptation from one of the &amp;lsquo;Tales of&amp;rsquo; games about a boy&amp;rsquo;s journey to purge the world of malevolence.    Story: The world of Zestiria is plagued by great malevolence created from the negative and depressing emotions that come from all sources such as nature and people that taints the world and things that live in them to become hellions, demonized versions of the various beings&amp;rsquo;. It is here where we in this world populated by people an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hinata&#34;&gt;Hinata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;いくつかのスポイラーを含むかもしれません（自分の責任で読む -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;これはゼルダの伝説のように感じる。 あなたが見て自分自身を見つけられるように、私の最善を尽くしてみました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなりシンプルです。それは、「選択されたもの」という意味になる主人公の一人です。 その設定は中世のコンセプト（ナイト＆その他）と魔法のファンタジーの世界のようです。 私はたくさんのことを甘やかすのが好きではないので、いくつかのことをやめました。 このシリーズを試してみることを願っています。 このシリーズの主な邪悪な力は、このシリーズで「悪人」として知られている人間の否定的な感情から作成された「Hellions」と呼ばれる生き物のようです。 選ばれたものは「羊飼い」として知られています。 いいえ、傾向のある人ではなく、＆amp; 群れの羊を選んで選んだ人 強力なセラフィム（要素的な力のタイプを持つ存在）に契約しました。  「羊飼い」には、人間の否定的な感情によって形成される悪意のあるエネルギーの悪徳を浄化する力が与えられています。 また彼らはHellionsを浄化することができます。 それを見るかどうかはあなたの選択ですが、私はそれが大丈夫な時計だと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230214&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hinata/reviews&#34;&gt;Hinata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;ndash; MAY CONTAIN SOME SPOILERS (READ AT YOUR OWN RISK &amp;ndash;    This feels like Legend of Zelda. Tried my best to leave  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;omegas82128&#34;&gt;Omegas82128&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短いレビュー：このアニメはすごいグラフィックスとたわごとの話をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして主人公。 彼は偉大な魅力的な人です。 あなたが書いた手紙を書いて、それでそのような高額な予算を払っていても、それを書くことができますか？ これは明らかにばかげている。 そしてそれは人々です。 それは作られてはならないアニメ、テイルズオブヴェスチリアの私のレビューでした。 私はそれを6/10と評価した。 私は、それがグラフィックスでありアクション・シーケンスがそれほど良くなかったなら、私はそれを3/10に評価すると確信しています。 彼は平和と調和を説き、世界を堕落させなければならない。 人間は悪意を生み、それが過度になると悪魔に変わる。 彼は悪魔を「浄化」し、殺すことに反対している。 しかし、彼らはそれを殺すことが、それを浄化することとは何か、あるいは本当に浄化することとは異なっているとは言いません。 浄化するときのように、彼はまた剣でそれらを打ち、基本的にそれらを虐殺しています。 文字の1つが彼に尋ねる、彼が浄化することによって何を意味するか。 そして、彼はidkのようなものです。 真剣にこの事故と間違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Omegas82128/reviews&#34;&gt;Omegas82128&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Short review: This anime has awesome graphics and shit story.   Detailed review: I have been offended by many anime but never has an anime made me so angry. When it started, I thought to myself this anime might be just amazing. Oh boy was I wrong. It probably has one of the best graphics out there and they just go to waste as &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shingster&#34;&gt;Shingster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、私はアニメの原作者としての役割を果たすゲームをプレイしましたが、私はそれを完成させていません。 さらに、アニメは、ゲームでのみ表示され、言及されていたものを多く展開しています。この時点では、終了したかどうかにかかわらず、ビットミュートです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスティリアのメインストーリーは、シェパードの物語を中心に、より正確には、これが主人公のソレイの最新シェファードの物語を中心に展開しています。 シェパードは、セラフィムと呼ばれるスピリットレースと相互作用し、邪悪を取り除いて世界を守り、災害の主である彼らを引き起こす責任を負う責任を負う強力な人物であると考えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は彼が土地を探検し、土地を多くの人々と遭遇すると同時に、Soreyの旅に従うと同時に、Malevolenceを浄化する。 それと同時に、ソレイと共同体は、彼らが現在旅行している王国の運命に結びついているのを見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソレイはシリーズの主人公であり、初めはシェパードになったときに変わった新しい分野を常に探求していたかなり平凡なキャラクターだった。 当初、ソレイは正直で親切で、自宅の近くにあった古い遺跡を探索するのが大好きでした。 彼が住んでいたセラフィム集落内の唯一の人間として、通常は見えない人種を見て、彼らと親族を確立することができました。  Soreyは過去の出来事にもかかわらず、セラフィムと人類が再び過去にしたようにもう一度一緒に働くだろうと彼が読んで読んでいる古代の本のおかげで、彼はほとんど見上げられずにレースを尊敬していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソレイがシェパードになった後、彼の個性はいくつかの変化を起こした。 まだポジティブで親切なSoreyは、弱者と無力者を保護するために土地を悩ませている悪意を終わらせることに決心する。 ソーリーはまだシェパードであることを知ることはたくさんあるが、彼はできること全てを学び、行動に移る前に事を考えようとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soreyは時には頑固になることがありますが、これはしばしば友人や助けが必要な人々を助けるためです。 私がSoreyについて好んでいる一つの側面は、殺害がより多くの悪意を作り出し、それにもかかわらず誰かがSoreyが彼を殺すべきではないにもかかわらず、より大きな憎しみを生み出すということを理解するという彼の拘束です。 アニメでは、ソレイがこれらの人々をそこで終わらせることができたが、その代わりに後退し、彼を尊敬するものだけを浄化する場合があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MikleoはSoreysの親友で、Soreyが育った村からのSeraphimです。Soreyとは異なり、Mikleoは落ち着いて収集され、発疹の行動には与えられません。 彼は通常、パーティー内の注意の声です。 当初、Mikleoはグループ内の唯一の精神的ユーザーであり、Soreyにすべてのことをアドバイスし、彼らとの接触が限られていたために特に注意が払われました。 彼はシェパードの役割にも気をつけていたので、ソレイが一つになることを望んでいなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この誤解は、ソレイがどのように優れているかを見たときに変わった。 当初、Mikleoの精神力は比較的弱く、Soreyに限られた支援しか提供できませんでした。 これは彼を悩ませた事実であり、Lailahによって提案された古代人工物を見つけて解決した。  MikleoとEdnaの仲間であるSeraphとのやりとりはかなり面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alishaはショーの主人公の1人であり、ハイランドの王国の王女です。  Alishaは親切で、思いやりのある、知的で、戦争とそれがもたらす苦しみを嫌う。 彼女は彼女の国に忠実であり、国民を守るために努力しています。 王家Alishaの一員として、自分自身が
国家の政治家、とりわけ戦争の中の国家の政治家に対処する。 彼女は戦争を嫌うので、戦争や戦いを主張しません。  Alishaは時々頑固になることができます
彼女が人を助けようとするとき、私は彼女について賞賛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プリンセス・アライシャにもかかわらず、アリシャは完全に訓練された騎士であり、彼女の槍を持つ能力のある戦闘員であり、彼女を殺すために雇われた暗殺者ギルドのメンバーと戦うことができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alishaは、必要時に人類を助けるための聖職者の存在と最終的な復帰に全面的に信じています。 そのようなAlishaはSoreyとの良好な関係を持ち、彼を信じ、彼を尊重する
非常に意見。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alishaは、いつも私のトップ10のセイウーの一人であるベテランのセイウイ・カヤノが描いています。 彼女のパフォーマンスはいつものように素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lailahは火の精神であり、シェパードになることを望むなら人々が引き抜かなければならない剣の守護者として働く聖職者である。 何世紀にもかかわらず、賢明で親切で美しいLailahは、まだ初期の大人の誰かに見えます。 話の中で、LailahはSoreyの主な相談役の一人として行動する
シェパードと何が関与しているのかを教えてくれる。 それにもかかわらず、彼女はこれに忍耐強く、Soreyにゆっくりと教えてくれるので情報に過度の負担をかけることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lailahが何かについて話したくないとき
私はかなり面白いと感じるものを笑っている間に急にトピックを変更します。
炎の精神として、彼女は自分の攻撃に炎を組み込んだ本のページから攻撃します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの中でLailahは、アニメが始まる前に悲しみに亡くなったMiyu Matsukiのゲームで彼女を演奏したベテランのセイウオウ・シータウ・ノリコ・シタヤが声をあげた。 アニメの中でAlishaと一緒にLailahは私のfavキャラクターの1つです。主にそれぞれのSeiyuuのものです。 ここでは、運命の士谷典子が夜の名声を残して、ライラを戦場の外で気品ある穏やかなライラ、真剣で賢明なライラとして描いた素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エドナはセラフであり、地球の力と調和しています。 外観は賢明です。エドナは外では可愛く、小柄ですが、内部では人間を嫌っています。 しかし、これは彼女がSoreyと出会った後は、彼が違っていたので多少変わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格が賢明なエドナは時折冷たくて無慈悲であることができますが、友人や人々には彼女が尊敬する彼女は彼らに暖かくなります。 彼女の性格は、Mikleoと興味深いやりとりをしています。 エドナはソレイに懐疑的だったが
多くの人のように、彼女は最終的に彼の決意と勇気を見て、彼に暖かくなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローズは主人公と人間です。 外観賢明なローズは、平均的な身長と短い赤毛の10代の少女であり、マーチャントまたはそれを行う会社の少なくとも一部であるようです。 しかし、実際にはそうではありません。 ローズは、彼女が実際に彼女の役割に応じて2つのペルソナを持っているという点で、興味深いキャラクターです。 通常の形では、彼女は丁重な、悪意のある、時には卑劣です。 彼女の代わりの形で彼女は真剣で、論理的で、彼女の武器で致命的です。 このシーズンでは、ローズは大きな役割をほとんど与えられておらず、彼女の性格を判断するのが難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ZaveidとDezelは、Soreyとcoがアニメーションの過程で会う2つのseraphです。  ZaveidとDezelは両方とも風のユーザーですが、彼らの性格は異なります。  Zaveidの性格は、他のセラフに比べて誰にも忠誠ではないので、トリックスターのようなものです。 アニメ内
Soreyと共同でZaveidと会うと同時に彼らは両方とも彼らが知っているドラゴンに従事していたのでEdnaに会う。 そして、どちらもそれに直面する理由があった。 この季節では、ストーリーに関してはキャラクターを見て判断するのが大変で、その役割もほとんど分かっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;運命の夜のシリーズのメーカーは、最も印象的な戦いのシーンで最高のノッチとクリアです。 アート・スタイルは全体的にかなり良いものでした。私はそのキャラクターが
デザインはうまく設計されており、原材料に大きく忠実でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は一般的に、場面から場面までの音楽が適切であるアニメ全体で良好でした。 私が感じたオープニングとエンディングのテーマは特に良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zestiriaの全体的な物語は、一流のアニメーション、偉大な物語、面白いキャラクターと才能のあるキャストからの恒例の声優を持っていた素晴らしいアニメでした。 私はこのアニメにシーズン2があると聞いて喜んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231672&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shingster/reviews&#34;&gt;Shingster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all although i have played the game that serves as the source material for the anime i haven&amp;rsquo;t completed it. Additionally the anime expands a lot of what was only shown and mentioned in the game and diverges a lot from it so at this point whether or not i finished it is a bit mute.     The main story of Tales of Zestiria revolves around the story of the Shepard and more precisely the story of the newest Shepard who in this is the main character Sorey. The Shepard is supposed to a powerful figure that has the power to interact with a spirit race called the seraphim and in conjunction protect the world by ridding it of malevolence and defeat the one responsible for causing them which is the lord of calamity.     The story follows the journey of Sorey as he explores the land and meeting the lands many people wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bounama-houssam&#34;&gt;Bounama-Houssam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヤハッロ!!! 私は別のレビューで戻っています&amp;hellip;&amp;hellip;（お楽しみください！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（PS：それは無意味で無関係でチーズな言葉で、とても長いレビューが本当に嫌いなので、私はそれを短くしようとします）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメでCGを無視したことがあるなら、テイルズオブヴェスチリアのXを見て、それが美しい背景と魅力的なキャラクターアートで正しく行われていることを確認する必要があります。 これは、あなたがエピソード1の砂漠のシーンのように少し怖い時でさえ、あなたがスクリーンを通してただ滑り込むことができる、あなたが望む種類の世界です。 ストーリーが興味深いものではなかったとしても、イメージを見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このファンタジーは例外的です。 あなたが私に前に言ったように、なぜか&amp;hellip;私に言ったように、他のアニメ、素晴らしい雰囲気、すばらしいサウンドトラック、そしてUfotableスタジオとは違って、控えめなキャラクター、素敵で上品な服（Sorey、Mikleo、Alishaなど） アニメーションを生き生きとさせる。 私は突然それに恋しているように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ufotableがよく知られている純粋に心を吹き飛ばしているビジュアルによってのみ強化されたファンタジー/アドベンチャーのジャンルの最高のアニメでしか覚えていない、本当の没入感。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、若い迫力の探検家、ソレイ、レベルリーの仲間のミクレオ、ハイランドの王国のアリシャ。資本は石で神聖な剣を守ると言われているレディレイクで、その剣を引き出す人は 次の羊飼い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：ここにリストされているジャンルはアクション、アドベンチャー、ファンタジーのみです。 アクション、アドベンチャー、ファンタジー、マジック、コメディ、ドラマのジャンルがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約する：
 - ストーリー：9/10
-Art：10/10（限られた予算の素晴らしいアニメーション）
 - サウンド：10/10（OPは素晴らしかった&amp;hellip;あなたはもう一度FLOWをやった）
 - キャラクター：9/10
 - 楽しさ：10/10
 - 全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;投稿者： &amp;lsquo;BouBou&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bounama-Houssam/reviews&#34;&gt;Bounama-Houssam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yahallo!!! I&amp;rsquo;m back with another review&amp;hellip;&amp;hellip;(please enjoy it!!)    (PS: I really hate the very long reviews with it&amp;rsquo;s meaningless , unrelated and cheesy words so I will try make  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brdrawolf&#34;&gt;BrDrawolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見るためにゲームをする必要がありますか？ 絶対に、いいえ！ あなたがプレイしたとしても、彼らはプレイヤーとノンプレイヤーがプロットを落とさずに新しい経験をするように、とても素晴らしいアニメでした！ あなたは次の試合のアニメでデモをするつもりです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの話を始めましょう。これは物語の物語、魔法、剣、戦士の世界に基づいたRPGの特定の特徴を持つストーリーです。もしあなたがゲームやアニメーションに精通していれば、 私が言ったように、アニメは重要な部分を取ってそれに続く別の道を持っていますが、ゲームをプレイした場合、最初は「それは本当にそういうことですか？」というようになるでしょう、それは悪いですか？ アニメーションはスムーズでパワフルで輝かしいペースでストーリーを伝えるので、プレイヤーとプレイヤーは毎秒楽しむことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは非常に特有で、ストーリーとその流れのスパイス、プリンシパル、私たちのヒーロー、正義と仲間との完全なヒーロー、古いフォーミュラのような役割と異なるステレオタイプを持つすべての人が、 しかし、よく、レトロはファッションです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CGとシナリオは美しく、ゲームに基づいていて、すべての地域と建物で2Dと3Dのタッチを与えて、ボーナスとビジュアルノベルが最後に話していても、ゲームの仕方とまったく同じように仕上げました ちょうどゲームのようにすべての章の。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは完全にゲームから取り出され、ゲームや将来のオープニングも含めて、プレイヤーのための懐かしさと、新しいファンのための耳の良いレパートリーが、英雄的で軽快な音楽とBGMで実現します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの少しの部分は、同じ土地で他の時間にいくつかの物語にあなたを連れて行くだろう、これは次のゲームの一部であり、あなたがそれをプレイしたいかどうかを見て良い部分は、あなただけのリリースを望んでいます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで止めなければならないと思う、実際にはそれを試してみることをお勧めします。あなたがそれらを知っていれば、ゲーム/ VNを名誉と馬車のアニメにどのように置くか知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのレビューのポイントに達し、それが役に立ったり、まったく何も見つからなかった場合は、とにかくあなたの時間を読んでいただきありがとうございます。 私はあなたに幸せなアニメを望み、悪意があなたのやり方をあいまいにしないかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BrDrawolf/reviews&#34;&gt;BrDrawolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I need to play the game to see the anime? Absolutely, NO! Even if you played, they did the anime so marvelous that players and non-players get a new experience without drop of the plot! Even you gonna have a demo in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cauthan&#34;&gt;Cauthan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これはこのサイトに適応したスポイラーフリーレビューです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[概要]：ゼスティリアの物語は、ずっと前に、セラフィムと呼ばれる人間と超自然の存在がお互いに生きていた世界で起こっています。 長年にわたり、人類はセラフィムを知覚する能力を失い、「悪意」と呼ばれる腐敗する力が人類の否定的な感情として根元に広がったため、希少になりました。 伝説にはシェパードと呼ばれる古代の救世主がいますが、二人の間の隙間を塞ぐ者は誰もいませんが、世界は一日で暗くなります。 物語は、ハイランド帝国の王女アリシャ・ディフダ（Kayano Ai）が、セラフィムを知ることができ、世界の唯一の悪意を浄化する世界の唯一の希望であるかもしれないソレイ（木村隆平）という青年に遭遇する時から始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのRPGのルーツを期待しているように、テレスィアのテイルズは、セアピムと人間の両方からなるソレイと友人のパーティーを中心に展開しています。 ショーは適度な大きさの支持キャストを持っていますが、キャラクターの主なグループが主にキャラクターの跳ね返りをしており、キャラクター化の方法でそれほど多くを受け取っていません。  Soreyの仲間の大部分でさえ、かなり一次元的であり、典型的にはかなり明確な性格を持ち、他にはほとんどありません。  Alishaは、少なくとも、ショーの終わり近くに彼女の行動と物語の両方を動かす、論争の多い、平和主義的なイデオロギーを代表する。 キャストは軽く面白いですが、話す深さはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソレイ自身は、主人公が来るほどにはまばらです。 彼は陽気で、心のこもったものであり、セラフィムと人道主義に対する彼の理想主義的な欲望は、もう一度共存して、自己犠牲的な、良い男として彼をペイントします。 彼と彼の親友Mikleoとの間には本物の同情がありますが、この債券以外では、他者とのやりとりはかなり一般的に友好的です。 彼を他のキャラクターと区別するものは何もなく、彼の痛ましいほど簡単で、良い性質が彼をさらに均質化するものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストのまっすぐな性格とソーリー自身の魅力的な性格の外に、キャストに関して最も欠けているのは良い、キャラクター探求の対話です。 テイルズ・オブ・ゼスティアは、世界の建築、政治、そして世界に住む超自然的要素についてたくさんの場面を持っていますが、キャラクターが互いに肉体を分かち合う時間はほとんどありません。 このショーが友人の緊密なパーティーの周りを回っていなかったなら、これはとても恋しくないでしょう。 彼らの交流は親切であり、誰もがやってきますが、対話の大半はシェパードの意味を説明し、ソレイの探求の重要性を繰り返し強調しているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、Zestiriaの視覚的プレゼンテーションで最も成功したのはTaleです。 視覚効果は素晴らしく、キャラクターが生きる素晴らしい世界とショーのストーリー要素のそれぞれに存在する魔法を実際に強調するスケール感覚を持っています。 背景の設定は豪華ですが、時にはキャラクターと一緒にできるだけでなくブレンドもなく、背後にある広大でカラフルな背景に並置されていて、邪魔にならないようにします。 しかし、これはまれではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストが住んでいた街は、生き生きとしていると感じました - 店主は屋台や店の外に立っていて、人々は集まって街頭でお互いを通り過ぎ、生計を立てました。 ショーのアクションシーンは活気があり、流動的でエキサイティングでした。 全体として、テイルズオブヴェスティリアはすばらしい展覧会です。 それは壮大で活気に満ちたプレゼンテーションがファンタジー世界の感触をうまく実行してくれたし、キャラクターは魅力が欠けていたが、見ることは非常にきれいだった。 これらの幻想的なビジュアルと素晴らしいプロダクションが、ショーへの関心を十分に引き出すのに十分であるかどうかは、視聴者によって異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zestiriaのキャラクターのキャストは魅力的ではありませんが、ショーの質の最も大きな打撃は恐ろしいペースから生じます。 エピローグは、古代の遺跡、政治的な陰謀、そして不気味で、霧に覆われた霧に包まれた暗くて不吉なファンタジーの世界に視聴者を落とす。 それは展覧会では非常に軽いですし、キャラクターは何が起こっているのかを見る人は実際には分かりませんが、通常どおりに自分の仕事に行きます - 霧は何を意味し、なぜ王国はその状態ですか？ 最初のエピソードは、エピローグで言及された「テイルズオブヴェスティリア」の背後にある神話にもう少し詳しく解説していますが、それはSoreyとMikleoに私たちを紹介していますが、これまでの出来事を説明することはあまりありません。  Soreyの紹介では、重大な問題が発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初から、Soreyが伝説のシェパードになることは痛ましいことです。 彼の良好な性質、シェパードの伝説に対する信念、セラフィムを見る能力、そして人間とセラフィムの共存という夢は、これを直接指し示しています。 その知識を念頭に置いて、ショーは4つのエピソード（またはプロローグを数えれば5）をとり、最終的に彼が神聖な刃を取ったときに彼を最終的に発表する。 テイルズオブヴェスティリアは、登場人物を紹介した後、極端に足を引きずり、すでに知っていたことを視聴者に誇張するのには余りにも長い時間がかかります。 ショーが最終的にソレイの叙事詩的な探求の出発点に到着し、地上からの悪意を浄化し、世界を救うように、我々は2つのエピソードのサイドストーリーに立ち上げられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの中央部には、同じ世界の現在のショーのイベントの多くの、何年も前に起こるテイルズのフランチャイズ - テイルズオブバーゼリアの異なるゲームのキャラクターとイベントに関する簡単な2エピソードのフラッシュバックがあります。 エピローグと同じように、視聴者は新しいモンスターのタイプ、魔法の力、世界のルール、分類、歴史、および含意の完全な設定に投げ込まれます。 この新しい、より暗い物語に鑑賞者を無意識のうちに浸し、ショーは視聴者がよく知っている全体的なショーにそれを接続することを心配することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくこれの最悪の部分は、この2つのエピソードの幕開けの主人公であるベルベット・クロウが、ソレイよりはるかに面白いということです。 彼女の話はもちろん、セッテリアのテイルズの陽気でカラフルな美しさと比較して、暗いです。 彼女が受け取った特徴づけと復讐のための劇的な探求の間に、ベルベットとBerseriaの物語は、物語よりもはるかに魅力的であり、多くの用語を理解できないにもかかわらず、ショー それは中断した。 それは、その時点までに、ゼスティリアが引き渡すことができなかった目的と方向性の感覚を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、エピソード8の出現とフラッシュバックの終わりとともに、ソレイと彼の仲間はついに旅に出ます。 それでもストーリーの方向性は、ソレイが実際にやっていることと、悪意のある世界をどのように浄化しようとしているのか、少なくとも首都を離れてモンスターとドラゴンとの戦いを開始するには多少曖昧です。 繰り返して言うと、テイルズオブヴェスチリアの主な問題は、視聴者にすでに知っていたことを伝えるのに5つのエピソードが必要であり、2つのエピソードを完全に異なるストーリーを探求し、最後に賑やかなエピソードが1つ ショーの前提が当初約束している冒険感を育む。 それは翼の中で待っている第二の裁判所を持っているが、これはどのように痛みを伴ってテレス・オブ・ゼスティアのストーリーテリングが描かれているか、そのキャラクターがどれほど開発されていないかの言い訳ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに記憶に残るわけではないが、この音楽はショーのビジュアルのように壮大で冒険的であり、物語にうまく位置している。 それはサウンドトラックの一部を個別に思い出すのは難しいですが、それは楽しいことであり、テイル・オブ・ゼスティアのビジュアル・プレゼンテーションをうまくサポートします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[最終的な思考と評価]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレス・オブ・ゼスティリアは、キャラクターは楽しいものの、ソレイの場合には非常に明白です。 ショーの世界、美学、そして最も重要なプロットは興味深いかもしれませんが、物語は揺さぶられ、無駄に探索する時間がはるかに短くなるはずです。 驚くほどアニメ化された、見事なアニメーションのアクションシーンを展示するのは華やかですが、魅力的なストーリーを取り上げようとすると、目のキャンディーの領域をはるかに越えたことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はテイルズオブヴェスチリアを主にその素晴らしいビジュアルのために与えましたが、それはやや面白いキャラクターと物語のためにもありました。 物語が最も魅力的ではなく、その冒険心に到着するまでには時間がかかりすぎるが、ショーは面白いものだった。 うまくいけば、シリーズの後続の記事は、最初のシーズンが欠けていることを見出し、実際にはより強力な物語を開発し始めたことをよりうまく強調することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[推奨事項]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが他のゲームの適応を楽しんでいて、メインキャストが表すそのような「パーティーダイナミック」を楽しむなら、あなたはテイルズオブジアステリアを楽しむことでしょう。 視覚的に見事な、非常に簡単なアクション、アドベンチャーショーを探している人は、ショーの主題に失望することはありません。  Tales of Zestiriaは、それが約束しているものとほとんど同じだから、その前提やジャンルによって興味をそそる人は、探しているものを見つけるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230222&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cauthan/reviews&#34;&gt;Cauthan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This is a spoiler-free review adapted for this site)    [Synopsis]: Tales of Zestiria takes place in a world where long ago, humans and supernatural beings called seraphim lived alongside one another. Over the years, humanity lost the ability to perceive the seraphim and they grew scarce as the negative emotions of humanity, a corrupting force called ‘malevolence,’ took root in the land. Legends speak of ancient saviors called Shepherds who would bridge the gap between the two beings however none have appeared and the world grows darker by the day. The story begins when Alisha Diphda (Kayano Ai), princess of the Highland Empire, encounters a young man named Sorey (Kimura Ryouhei) who is able to perceive the seraphim and who may be the world’s only hope of purifying the world’s proliferating malevolence.    [Characters]:     As one might expect given the show’s RPG roots, Tales of Zestiria centers around Sorey and his party of friends consisting of both seraphi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madness17&#34;&gt;Madness17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;より多くの時間が経過すると、そのジャンルで本当に目立つアニメを作成するのが難しくなり、そのほとんどは前任者と非常によく似ています。 それを念頭に置いて、テイルズオブヴェスティリアは、他のすべてのファンタジーアニメとは別物にしようともせず、1000回も1000回も前に行われた物語に終わってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーから始めましょう。 第一に、設定はより一般的ではありませんでした。 最初に、それはSeraphimとして知られているこれらの神聖な存在が生きていて、古代の預言を明らかにした神秘的な遺跡を持っていた村であったので興味深いようでした。 しかし、キャラクターはあなたが以前に見たような気分を抱く都市に旅行し、その後は世界や物語に何の意味もないような気がしない個性のないさまざまな場所（主に荒地や森林）に移動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなアニメにとってはペースが遅すぎるのですが、試合間の時間が面白いアイデアを提示しない完全に興味深い対話で満たされず、存在しないように存在すれば問題はありません いつも沈黙している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にストーリーはどこにでもあり、どんな方向にも行かない。 キャラクターはただの場所に移動し、世界をより良くするために小さな悪役を取り除くだけです。 それはカジュアルな視聴者には興味深いかもしれませんが、私にはこれまでに聞いたことがないのです。 私は敗北する必要のある巨大な脅威や達成すべき巨大な目標があるようなことは一度も感じていませんでした。それは大きなファンタジーシリーズに欠かせないものです。 紛争は叙事詩を感じ、巨大なスケールを持っている必要があります、私は世界の運命がこれらの文字の手にあるように感じるしたい。 彼らはおそらくネックスの季節に起こる戦争について話しますが、私はこの紛争の緊急性が近づいたことは一度も感じていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字に関しては、どこから始めるべきですか？ 私たちの主人公は、「選ばれた人」になり、それ以上の個性を持たずに、世界をより良い場所にしようと努める典型的な正義の人です。 そのモチベーションは面白いと思いますか？ 私にとってはそうではありません。 それはあまりにも曖昧で過度に使用されているので、それは不快になります。 彼の人生で壮大な目標を持っていなければ、私は彼の世話をすることはできません。  Narutoはhokageになりたい、Luffyはワンピース、EdとAlは体を元に戻したいと思っている。GutsはGriffithに復讐したいし、Cascaを正常に戻すために、なぜSoreyに何かを与えることができないのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当初、彼は容認できるキャラクターのように見えましたが、「私たちはそれらを殺す必要はありません」という行を削除するまで（邪悪なモンスターに変わった人々を参照して）、 それが私がこのキャラクターのすべての希望をほとんど失ってしまったときに、彼はみんなを救おうとするもう一人の正義のMCであり、勝利は犠牲なしにはできないということを理解していないことに気付きました。 このタイプのキャラクターは、重要なキャラクターを殺してMCがどのように妄想的であるかを認識させ、彼の発展を助けることによって、Fate / zeroやMagiのようなショーのように正しく行うことができます。 しかし、驚き、驚くべきことに、全能のプロットアーマーのために誰もこのアニメで死ぬことはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャストは、性格がまったくなく、Soreyとのやり取りや関係に限られているため、さらに記憶に残ることはありません。 彼らはほとんどすべての感情を表現していても、気にしないので気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役は忘れることができ、脅かされることはありません。すべての対立の前にビルドアップがなく、彼らは善良な人の側に容易に犠牲を払わずに敗北します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアクションシーンにいくつかの信用を与える必要があります。 彼らはきれいにアニメーションを飛ばし、多くの粒子が飛び回って戦いに超現実感を与えて、全体を通してやや楽しいものでした。 しかし、私は戦いの間に何か緊張を感じることができなかったか、またはそれらについてあまり気にしていなかった、私が上記の理由で。 私はちょうどその状況や関係するステークの重さを感じなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなくこのアニメの最強のポイントは、そのアートスタイルでした。 ファンタジー世界の幻想的な側面を与える設定に適合しただけでなく、それは飽和感を感じることなく詳細でカラフルなものでした。 キャラクターとコスチュームデザインは印象的にユニークでした。 これまでのキャラクターは、外見や衣服からすぐにわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックに関しては、フィット感と没入感があり、全体的な雰囲気に多大な貢献をしてくれましたが、トラックは本当に私には目立ちませんでした。  TitanのAttack、Magiのオリエンタルミュージック、Narutoの伝統的な日本のフルートと混ざった壮大なギターリフの劇的な合唱とは異なり、この曲は他のファンタジーアニメにも使用されていて、簡単には分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は楽しい時計よりも毎週の雑用の多くとして、このアニメを見つけた、と私はそれが何かのために、別のアニメはそれをより良くするため、それをお勧めしません。 ユニークな設定の生き物を持つ没入感のある魅惑的な世界が欲しいですか？ マギを見てください。 偉大なキャラクターが、簡単なストーリーを素晴らしい経験に変えることができますか？ バハムートのレイジを見てください。 あなたは叙事詩で美しくアニメーション化された戦闘シーンが必要ですか？ 運命のシリーズを見てください。 あなたはそれらのすべてを一つにしたいですか？  FMA：Brotherhoodを見てください。 あなたがこれを代わりに見る理由が分からないようなたくさんの選択肢があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230202&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Madness17/reviews&#34;&gt;Madness17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The more time passes, the harder it gets to create an anime that truly stand out in their genre and most of them end up being very similar to their predecessors, only less memorable. With that in mind, Tales of Zestiria doesn&amp;rsquo;t even try to set itself apart from all the other fantasy anime and ends up being a story that has been done 1000 times before and 1000 times better.    Let&amp;rsquo;s start with the story. Firstly, the setting couldn&amp;rsquo;t be more generic. At first, it seemed interesting, because it was a village where these mythical be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animegirlism&#34;&gt;animegirlism&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;12週間の長い週が過ぎると、テイルズオブヴェスチリアXはついに終わりました。残念なことに、それは素晴らしいことでした。  2016年夏の夏が始まる前でさえ、私はUfotableのファンタジー、アクション、アドベンチャーアニメの多くを期待できることを知っていました。 私はゲームをプレイしなかったので、どちらが良いか、ゲームかアニメの順応を教えてくれません。 しかし、私が確かにできることは、このレビューのアニメに私の印象と思考を書いていることです。 私はそれで一週間遅れていることを知っていますが、あなたはまだ楽しんでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットとストーリーライン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イントロで述べたように、テイルズオブヴェスチリアのX（ToZX）は、私の好きな制作スタジオで作ったアクション、アドベンチャー、ファンタジーアニメです。 アニメが2016年7月に放送を開始する前から、私はこのアニメのためにずっと待っていたので、私はそれが大好きだと分かっていました。 私は、多くの伝説と予言とそのようなものがたくさんあり、ToZXはそれをすべて提供して、良い、アクション豊かで、素晴らしい、魔法のアニメをしたかった。 それに加えて、ToZXはあなたが逃したくないスリリングで、珍しい、キャッチーな物語を持っています。
アニメは、人間に見えない精神的な存在である、セラフィムとの一生の生活をしていた人間の少年、ソレイに続きます。 彼は「ずっと前に、すべての人間はセラフィムを見ることができました」という民話を強く信じています。そのために、人間とセラフィムを平和の中で一緒に生き返らせる方法を見つけることが最大の願いです。 首都に初めて訪れたとき、ソレイは事故に巻き込まれ、レディーキングの伝説の剣を岩から抜き出し、世界から災害を取り除く羊飼いになりました。 アニメの中で重要なストーリー・ライン・トラフが1つあります。 それはハイランド帝国の王女アリシャ・ディフダの話です。 彼女はまた、セラフィムの民俗物語を信じているので、ソレイからの信頼と支持を得て、彼らが同じ夢に従うことがすぐ明らかになります。  Soreyはシェパードであることが本当に何を意味するのかを学ぶ旅の中で、Alishaは彼女自身の帝国で平和と安定のために戦います。
私の腕時計を作った後、アニメを愛する最初のことは間違いなくストーリーでした。 私はいつも古代の伝説、預言、神話に基づいて物語を描いたアニメのファンだった。 セラフィムについての伝説は私を最初の形から捉えました。 それは、Soreyが彼のSeraphの友人Mikelioと一緒に最初に探検した古代の遺跡の伝説で、彼らがもっと続かなかったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、ToZXは、息をのむようなアクションシーンの壮大な戦いをたくさん提供します。 セラフィム・ライラ、ミケリオ、エドナがソレイと闘うのはとても魔法的でとても驚きです。 さらに、3人のセラフィムの力は、火、水、土の4つの要素の力に基づいています。私は第2シーズンに天空のセラフィムに会うと思います。 私はいつもこのような魔法と力を愛していました。私は魔法とファンタジーファンがすべてそうなると思います。 私がアニメで最も興味深いと分かったのは、クロウを主人公としたアニメの途中に現れるもう一つの副作用です。 それはまったくどこからも出てこなかった。ソレイとアリシャとはまったく関係がない。 彼らはアニメの後半に会うだろうと確信しています。そして、実際には何が起こるかを見て待つことはできません。
XテイルズリアルのXテイルズが物語の中で道徳的であるかもっと深い意味を持っているかどうかを尋ねるなら、はい、そうです。 セラフィム/人間の物語全体は、実際の道徳的なものではなく、災害の一部です。 戦争、戦い、汚職などは、災害や災害の原因となります。私たちは世界を破壊する悪魔を創り出します。それはまさにToZXが目指しているものです。 アニメはテンターフックであなたを全身に保ち、私は個人的に次の日曜日だけ新しいエピソードを見るのを待つことができませんでした。 残念なことに、テイルズオブゼスティリアXの最初のシーズンは、先週の日曜日に終了しました。 それでも、アニメは大成功だったので、すぐに別の季節を期待するのは間違いないと思う。  &lt;em&gt;指が交差した&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真実は私にXゼステリアのテイルズが大好きですが、まだ完全な10/10ではありません。 残念ながら、キャラクターは独創性に欠けています。 彼女はストーリーの中で「悪い男」として披露されていますが、それ以上のことはあると思います。 私は彼女が3人のエピソードで彼女を見ることができました（私は思う）。 私は、次のシーズンにもっと彼女を見に行くことを願っています。 まず、あなたは平均的な主人公であるSoreyを持っています。 彼はあらゆる状況の英雄であり、彼の行動は主に予測可能です。 喜んで、彼は多くの方法でアニメを台無しにする可能性があるので、主人公の迷惑なタイプではありません。 また、物語の女性の主人公、Alishaはあなたが他のアニメでも見た共通のキャラクターです。 彼女は常に正義のために戦う勇敢で独立したキャラクターです。 私はいつも強くて独立した女性キャラクターを愛してきましたが、正直言って、彼らは時間の経過とともに退屈になりました。 私はErza、Yona、Kallen、Akameなどが大好きでしたが、今はFate / UBWのGilgameshのような傲慢な悪役のファンです。 私の唯一の性格は、Cloweでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとスタイル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なんて言うか？ つまり、それは完璧な生産ではありません。 最後に、私はこれが私の人生で見た中で最高のアニメだと言う権利があると思います。 すべてのアニメーションが最高の制作スタジオ。  Tales of Zestiria the Xのアニメーションは素晴らしい、素晴らしい、素晴らしい、素晴らしい、魔法の、信じられない、素晴らしい、素晴らしい&amp;hellip;私はあなたが今どの程度良いことを理解していると思います。 アニメーションやアニメスタイルには単一の欠陥はありません。 スタイルも非常にユニークで美しいです。 あなたが本当にアニメーションとスタイルの両方がどれほど良いかを見ることができるのは、アクションシーンと背景です。 あなたはそれがどれほど良いか信じられません。 それはあなたの目のための幻想のようなものです。 あなたはそれを楽しむことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを終えるために、テイルズオブヴェスティリアXは大成功でした。 ユニークで魅力的な物語と愉快なアニメーションで、このアニメはすばらしいことはできませんでした。 そしてキャラクターは独創性に欠けているが、他のものはすべて信じられないほど良くできたので、私たちはメーカーを許すことができると思う。 私は2016年夏の夏の様子をたくさんのアニメで見たことはありませんが、XのテイルズはXの方が優れていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230140&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animegirlism/reviews&#34;&gt;animegirlism&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After 12 long weeks, Tales of Zestiria the X finally came to an end, or rather unfortunately, because it was fantastic. Even before the start of the Summer 2016 season I knew that I could expect much of an Ufotable fantasy, action and adventure anime. I did not play the game so I won&amp;rsquo;t be able to tell you which one was better, the game or the anime adaptation. But what I can do for sure is write my impressions and thoughts on the anime in this review. I know I am a week late with it but I hope you still enjoy!    PLOT AND STORY LINE    As mentioned in the intro, Tales of Zestiria the X (ToZX) is an action, adventure and fant &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godofpudding&#34;&gt;godofpudding&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アートワーク、アニメーション、キャラクターデザインはすべて非常にうまくいっていました。 戦い場面もとても良かったです。 しかし、この物語には本当に奇妙なペーシングの問題がありました。 最初のいくつかのエピソードは非常に急いで感じた。 各エピソードが1つの巨大戦闘から次の巨大戦闘へ飛び回っていたので、奇妙に感じました。 キャラクターが早い段階で関係を築くためのスペースを十分に残していないように感じました。 彼らはそれぞれのエピソードであなたにさらに多くのキャラクターを投げつけ続けています。 これらは急いで紹介されているので、多くの文字に関連付けるのは非常に難しく、多くの文字がありますが、すべての文字を開発できるだけの時間がありません。 ストーリーの主なプロットは非常に珍しいものです（石から剣を奪い、悪を打ち負かすのですが、どこから聞いたのですか？）それはまだ楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/godofpudding/reviews&#34;&gt;godofpudding&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The artwork, animations and character designs were all very well done. The fighting scenes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwailo&#34;&gt;Gwailo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：私は最初にショーを見て、ゲームをプレイし、その後、いくつかのエピソードを再ウォッチしました。 したがって、私の解説のほとんどは、適応がゲーム内要素（村落、町の情報など）に関して情報をどの程度うまく伝えているかに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この最初のシーズンでどれだけのゲームがカバーされるのか、そしてテイルズオブバーステリアに専念する2/12のエピソードでどれだけのゲームが分からないので、私はこのショーでもっとも懸念していたのはペーシングです。  S1はゲームの最初の数時間をほとんどカバーしていない。 ソレイは彼の「フルパーティー」をまだ持っていないし、エンディングの主なアンタゴニストのことしか知らなかった。 私はXがどれだけ多くの季節になるか確信していませんが、彼らは戦闘や探検の時間を短縮するだけでなく、いくつかのゲームイベントを完全に変更し、ゲームで後で学んだ情報をいくつか半強/ 新しいキャラクターの到着時に劇的なフラッシュバック。 いくつかの高密度なゲーム時間を数十分のエピソードに変換するのに役立つことが期待されますが、ゲームをプレイする前でさえ、情報から風景の変化までのすべてが少し急いでいるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このペースが速いにもかかわらず、アニメはキャラクターの肉付けをゲームではできないようにしていました。  1つの大きな例はAlishaです。Knish-Princessは問題の2つの国を持ち、その後いくつかのものを持っています。  S1の終わりには、彼女はほとんどパーティーに参加していないが、ゲームでは、Soreyと会社はそれ以前に彼女と出会ったり離れたりしている。これは視聴者/プレーヤーがキャラクターの感触を得るためのゲームやスクリーン時間をあまり与えない 過去は義務感のある正直な人である。 このアニメは彼女の視点からシーンを見せることで彼女をもっと前向きにしました。これは、主にSoreyのPOVであり、プレーヤーのインタラクションの選択に限られているため、ゲームでは達成できないものです。ほとんどのキャラクタービルドは、 カットシーン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、全体のキャラクターの性格は、より深刻なものから脱却するため、速いペースから少しヒットしました。 はい、彼らが対処する状況はあまり気分が悪いですが、サイド・スカートのどれもアニメには組み込まれていないので、少なくとも今のところゲームで見られるすべての友情（ほとんど グループ内の誰もが意識しているかどうか不安を抱いているすべての人が伝えられていない）。 ほとんどの場合、ソレイとミクレオの友情は、幼い頃の友情を発展させ、伝えた時に最も多くの賞賛を与えられましたが、ゲームの過度に保護的で騒々しい友情からメロドラマの場面や揺りかごの抱擁に至りました。 しかし、私が言ったように、S1はゲームの最初の数時間のほんの少ししかカバーしないので、S2はそれを変えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター：7〜7.5 / 10
考古学のオタク/歴史バフである金の純粋な心を持つクリシーヒーロー。 個人的に私は純粋な心臓のprotagsが好きで、私も死んでいるものが好きなので、Soreyはより多くのポイントを稼ぐ。 また、今シーズンでは言わないが、彼の純粋な心は後の出来事に大きな要因となる。 人間を羊飼いとして浄化することが本当に何を意味するのかを説明するエピソードは、来るべき多くの苦労のプレビューの少しです。 前述したように、アニメがキャラクターをどのように扱うかと比べて、アニメがキャラクターに少しの深みを加えているように、アニメを見ようとしているだけの人、または観ているだけの人にとってはそれほど重大ではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
すべてが豪華です。 誰もが豪華です。  CGIの怪物さえもかなり大きかったです。 あなたのために11/10、Ufotable。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
それはかなり良いですね。 場面でのゲームからの様々なゾーン/バトル音楽の利用のように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
主にペーシングに苦しんでいました。 私はまた、彼らの物語がいかに良いかにかかわらず、2つのBerseriaのエピソードがシーズンの途中でいかに止まっていたか気に入らなかった。 それは特に私が毎週Zestiria Xを見ていた場合、痛い親指のように突き出ていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7.5〜8/10
このショーは基本的にZestiriaとBerseriaのゲームのための巨大な広告です。 その目標を念頭に置いてかなりうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233154&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gwailo/reviews&#34;&gt;Gwailo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The biggest concern I had with this show is with the pacing, since I didn&amp;rsquo;t know how much of the game this first season would cover and with &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;12&lt;/sub&gt; episodes dedicated to Tales of Berseria. S1 barely covers the first few hours of the game; Sorey does not have his &amp;lsquo;full party&amp;rsquo; yet, and has only learned of the main antagonist towards the ending. I&amp;rsquo;m not sure how many more seaso &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;d4manager&#34;&gt;D4Manager&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はなぜこのアニメが芸術とアニメーションの横にあるので、すべての釣りが平均であるので、肯定的なレビューをたくさん受け取ったのかわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは非常にシンプルでまっすぐで、プロットツイスト、驚きはありません&amp;hellip;キャラクターはあまり深くありません、会話は不自然で、ユーモアはありません。 音楽を挿入することはまったく雰囲気に合わない、特に戦っているシーン。 前半の後、それはあまり面白くない、面白くない、悲しいではなく、激しくない、集中的ではない&amp;hellip;私は実際のアニメではなく、ゲームからのカットシーンの束を見ているように感じる。 だから私のアドバイスは、あなたがこのアニメの高品質バージョン、大きなスクリーン、ポルコーンをつかんで、リラックスしてアート、グラフィック、CG、アニメーションを楽しむようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232080&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/D4Manager/reviews&#34;&gt;D4Manager&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know why this anime received a lot of positive review because &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animebee1ver&#34;&gt;animeBee1ver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クイック検索。 ポスターをチェックアウトして、本当にクールだ。 派手。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はジャンルを読んで、少女/やおい/変態、良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットを読む、よく、一般/平均/汎用（otc）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私のレーダーの中にあったが、ある季節にはリストの一番上にあったからだ。 その中のメンバーの負荷。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はそれを調べた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まともなレビューをするのに十分なエピソードを見ました。 ビデオが再生されているときに、指定されたエピソードまで、私の注意は他の場所にありました（私が家に帰ったときに覚えていたことを思い出しました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、私は物語の中で私の主張を終わらせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション、モーションは人形のようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、音、それは私がビデオを見ているのを十分に保つのに十分で、実際には、5秒後、私は遠くの過去をもう一度見ます（もし私が家に帰る途中で二日前にたわごとを見た場合）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはかなりかわいいですが、クールで派手なキャラクターは、髪は東から45.63度、南、横方向を指しています。アニメから期待されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大丈夫、それは私のために親指だった。 ここで特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わり&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231998&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animeBee1ver/reviews&#34;&gt;animeBee1ver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;a quick search. checked out the poster, seems really cool. flashy.    then i read the genre, no shoujo/yaoi/h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;senpapita&#34;&gt;SenpapiTA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、私に同意しない人がたくさんいることは知っていますが、以前の視聴者経験がない人からは、このアニメを見るのは圧倒的でした。 芸術は絶対に驚くべきものです。 私にとって苦労したのは、ストーリーがどのように進歩したかだけでした。 主人公は、私が物語の始めに紹介された主人公に彼をほとんど気づかせることができないほど速く変化するように見えました。 確かにこのアニメはいくつかの傑作であり、私は非常にそれが作るには非常に高価だったと確信していますが、物語はすべて私の意見でそれに追いつくのに苦労していた。 私は本当にこの特定のスタジオで以前の視聴経験を持っていた人たちと同じくらい楽しかったと思っていましたが、私がそれを楽しむのは非常に困難でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SenpapiTA/reviews&#34;&gt;SenpapiTA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know that there will be many who will disagree with me, but from an individual who  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;need-for-steed&#34;&gt;Need_for_Steed&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズには辛抱強く従いました。 私は本当にあった。 しかし、すべての後、ショーはまだ明確なプロットや方向性を持っていませんでした。 それにはまったく雰囲気がなくて、まったく貧弱なペースで神の御霊（これもまた栄光によって作られたもの）が少なくとも持っていたものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が一番怒っているのは、この世界のルールは6歳までに書かれているようです。「そう、この遺跡があります。そして、精霊を見ることができるこの英雄があります。 彼が好きです。 そして、彼はドラゴンズを殺すために出発します。 キャラクターの動機の裏にはあまりありません。 それらのどれも、彼らが占めるトロップスロットの外に多くのキャラクターを持っていません。 彼らにとって最も興味深いのは、韻や理由がない彼らの出身です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体を通して、私は本当に開いているプロットを待っていた。 私は怒りの気持ちから退屈していましたが、結局は私の悩みのために何も得られませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Need_for_Steed/reviews&#34;&gt;Need_for_Steed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve was patient with this series. I really was. But after everything, the show still didn&amp;rsquo;t h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;steaksantree&#34;&gt;Steaksantree&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが行動や冒険が好きなら、ゼレスリアXのテイルズはいいアニメだと思う。 それは、空と遠く離れた島にある老人と親友のミクレオと一緒に住んでいるソレイの物語、人間とセラフィム（ハイブリッドのようなもの）の話です。 セラフィムと人間はもはや共存しないので、人間には閉ざされた場所です。  SoreyとMikleoはどちらも遺跡探索に似ていますが、もっと重要なことに、彼らは外界を好きになり始めています。 ある日Alishaが羊飼いを探しに来るまで。  （世界の邪悪なすべての悪を止めることができるもの）、そしてあなたが見守るならば残りのもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（それはあなたが望むならば、正直言ってショーはとても良いし、芸術は本当に素晴らしいです。これは神の味方と同じようにゲームのアニメでもあることを覚えておいてください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230339&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Steaksantree/reviews&#34;&gt;Steaksantree&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tales of Zestiria the X, in my opinion is a good anime if you like action and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rkader-gt&#34;&gt;Rkader_GT&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注意事項読んで前に：私はゲームのアニメiveの前に、そして私の経験から話を聞いたことがありませんでした。  iveはブラインドに入っていて、低い期待でそれはかなり楽しかった。  （また、プロットの多くをカバーするつもりはないが、自分自身の意見を与えている。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ実際のレビューに。 ゼストリアの物語はまともではなく、私は実際に2〜4のエピソードからのレビューをする代わりに気になるショーを見た人からそれを言う。 ストーリーは深いものではありませんが、面白いです（ある程度まで）、キャラクターは独自の特徴を持ち、アニメーションはFantastic Ufotable Greatnessです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは、セラフィムとして知られている霊を見ることができる私たちの主人公Soreyに焦点を当てます。 彼は次のシェパードとしての旅を続け、以前見たことのないことを見て、新しい人と会い、彼らと他の聖人と新しい結束を結ぶ。 その出来事のかなりのシーケンスは、プロットdoesntが実際に拾うthoでも。 また、このフィラーは、人生が台無しにされ、復讐を求める別のキャラクターに焦点を当てていました。  （次の物語ゲームBtwのプロモーション）。 また、悪意のある概念もクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、地球のロリ以外にも非常に好きです。アリシアのように書かれていて、信念を抱いているプリンセスであり、たとえ彼女が揺れても、 このアニメの世代ではこのようにする必要があります）。 キャストの残りの部分もかなり良いので、私はそれらのために多くのことを言うことはできませんので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが倒れたのは、ゲームの前にマンガがあったらそれがゲームに基づいているという事実だけだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメをオススメしますか？はい、同時にいいえ&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rkader_GT/reviews&#34;&gt;Rkader_GT&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note Before reading: Ive never played any of the tales games before and from my experience with game adapted anime ive went in with very little expectations. Since ive went in Blind and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bat1871999&#34;&gt;bat1871999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;公正であるために、私はゲームをプレイしていないし、このシリーズを終了し、ちょうどep 5で停止しました。
最初の5つのエピソードの後、私は間もなく3D CGIが2Dアニメスタイルの残りの部分とあまり合わないことを知ります。
いいアニメーションだけどクールではない、みんな感情の少ないロボットのようなものだ。
共通のストーリーライン、彼らはそれを深くする方法を学ぶ必要があります、文字の魂と感情を表現する。
勉強するにはまだまだ多くのことがありますが、3DとCGIは強力な武器ですが、すぐに自分自身がコントロールするスキルが不足していることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがアニメを見始めたばかりの人にとって、このショーはうまいですが、私のためには、おそらく&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233152&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bat1871999/reviews&#34;&gt;bat1871999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be fair, I haven&amp;rsquo;t play the game and finish this series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asunakob&#34;&gt;Asunakob&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230658&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Asunakob/reviews&#34;&gt;Asunakob&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tales of Zestiria the X &amp;hellip; When I found out they&amp;rsquo;re making an anime based on the game I really liked , naturally I got pretty excited although I wasn&amp;rsquo;t expect &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この番組の最初の数分を見た後、UfotableがCGを扱う価値があることがもう一度証明されたと私は言うことができます。 ビジュアルを超えて、テイルズオブヴェスティリアザXは、ただ一つの無制限のビジュアルポルノ以上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは独自の原則を持っているが、フランチャイズのビデオゲームに基づいています。 ショーの初期の印象は、我々が主要な主人公、Alisha、Sorey、Mikeloに会うときのセットアップを確立する。 設定から、多くの紛争があり、主に超自然的で不自然な現象の周りを回るものです。 さらに、その物語は、その幻想的な設定と深い歴史に魅了されます。 もちろん、その重要性を持つ世界的な建物があります。 ショーは最初から適切な場所に当たっており、そのストーリーをいつまでも引き伸ばすことができるようです。 初期の展覧会でさえ、ゼステリアの世界がなぜとても面白いのか、私たちが学んだときにシリーズを下ろすわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注目すべきもう一つの重要なことは、このショーは、テイルズの宇宙、テイルズオブバージニアからの別のゲームを促進するということです。 そのようなものとして、彼女の存在を作るためにそのゲームからの主な女性の主人公ベルベットを見ることを期待する。 それはゼスティリアと同じ世界を共有し、聖ミッドガンド帝国で行われます。 ベルベットについて興味深いのは、彼女が主人公の形のゼスティリアとは非常に異なっているということです。 これは、彼女がArtoriusという男の手で苦しんだ悲惨な過去の後の復讐者としての彼女の役割のためです。 このシリーズは彼女の主な話を終わらせないが、ソレイやアリシャとは対照的に、ベルベットの冷たい女性としての性格を確立している。 そのエピソードの目的はゲームを宣伝することだけではありますが、実際には彼女の話についてもっと不思議に思っています。 私は前にゲームをプレイしていないが、ベルベットは間違いなく全体的なショーにユニークな何かをもたらす。 復讐を求める報復的な戦士である彼女の立場は、紙の上で一般的かもしれませんが、悲劇が世界の人をどのように変えることができるかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界といえば、テイルズオブヴェスティリアは、そのファンタジーテーマをさらに深めるための時間をたくさん提供しています。 悪意から悪意のあるHellionsに至るまで、それは高いファンタジーの冒険の気持ちを持っています。 王国や町自体も歴史があり、観客は混乱してしまうことはありません。 シェパードとセラフィムのような理解するために重要な用語もあります。 シェパードとしてのソレイの役割が世界を大きく変えることができるため、これらは重要です。 私が指摘したいことのもう一つは、ショーは静かで速いエピソードの間で時々バウンスするので、ショーはリスクを恐れないことです。 ペーシングは一般的にはうまくいきますが、いくつかのプロット要素は、特にローズのアイデンティティの啓示や様々な戦闘に関するいくつかの結論ではかなり予測可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高品質で有名なパワーハウスのスタジオであるUfotableによるアニメーション。 このショーは、ビジュアルに関しては全く失望しません。 実際に、話すことがあれば、それは高レベルの生産になります。 キャラクターのデザイン、モンスター（Hellions）、激しいバトルセグメントなど、基本的には3D化されています。 さらに、キャラクターの動きの振り付けは、撮影シーンがほとんどないほとんどのシーンで効果的に補完されます。 カメラの角度は適切に調整され、ファンのサービスは最小限に抑えられます。 まあ、あなたは完全な行動であなたの顔のような方法でパックされたサービスを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのサウンドトラックでさえも賞賛に値する。  OPとEDのテーマソングには、アドレナリンのポンピングを行うインストゥルメンタルビートが施されています。 彼らの性格に合うようにかなりうまく機能する性格の声質マナーニズムがあります。  OSTでも感情的な価値を加えるショーに影響を与えていることは認めなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tales of Zestiria the Xは、それがそうであると思われるよりもはるかに楽しめるシリーズの一種です。 彼らは冒険の中で文字のキャストで思い出に残る世界を演出します。 物語自体は誰の趣向にも合わないかもしれませんが、それはまだファンタジーシリーズには特別です。 このショーでは、Berseriaの世界を覗き見ることもできるので、ファンはゲームの味を楽しむことができます。 そう言われると、シリーズは映画ごとにほとんどエピソードのように感じます。 彼らの冒険をさらに記録する方法として、第2シーズンもフィナーレ前に発表されました。 テイルズのファンになるのはいい時期です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching just the first few minutes of this show, I can safely say that Ufotable has once again proven that they are worthy of handling CG. Beyond the visuals, Tales of Zestiria the X is more than just another Unlimited visual porn.     The series is based on the video game of the franchise although it has its own set of principles. Early impressions of the show establishes a set-up as we meet the main protagonists – Alisha, Sorey, and Mikelo. From the setting, there are many conflicts, mostly those that revolve around the supernatural and unnatural phenomenons. In addi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurokagami94-1&#34;&gt;KuroKagami94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれを認めます、私はそれがアニメーションになると、私を失望させることはないので、これを見ました。 私はいくつかの目キャンデーを持っていたかった、と私は持っていた。 テイルズオブヴェスチリアの問題は、何も思い出深いものではなく、アニメーションはかなりまともです&amp;hellip;しかし、物語やキャラクターはどうですか？ 精神はどこですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は魔法の世界に住んでいる少年のことであり、彼は悪を打ち負かすために「選ばれたもの」になる。 物語はとても悪いです。私はこの世界に住んでいる生き物たちに同情を感じさえしません。 世界はあなたの典型的なファンタジー世界です：龍、人々は時々魔法を使う、この世界のほとんどすべては森であり、邪悪な存在があります。 ニース。 私はテイルズオブジアリスアを演じていないが、テイルズオブジアビスはもっと面白い話をしていた。  Berseriaのテイルズがもっと有望な話をしているので、私はそれを3/10にします。それはもっと好きなようです。  Zestiriaではなく、第2シーズンにTales of Berseriaをもっとたくさん欲しいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うん、それは美しい。 カラフルで素晴らしい。 しかし、ひどいキャラクターライティングとひどい状況で、私はむしろFate / Zeroをもう一度見たいと思う。 しかし、ありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はとても良いですが、本当に特別なものではありません。 何も特別なことが起こっていないときに叙事詩の瞬間が続いているように感じます。 私はオープニングが好きではありません、エンディングは私です。 私はsountrackで余りにも頑張っているような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神様、これが私がこのショーを嫌う理由です。 少なくともRe：Zeroはいくつかのキャラクター開発をしていました。 そして、我々はまったく全く開発をしない3人のキャラクターを持っています。 これらの文字はひどいです。 彼らは感情を感じることさえできず、彼らのステレオタイプを達成できません。 元気少年ソレイはとても退屈だし、彼はいい男だし、みんなを悪から救いたい&amp;hellip;いいね。  Mikleoは主人公の親友で、主人公にいつも遺跡を探検するのが大変だと言っています。 彼はまた、主人公に状況を知らせるためにそこにいる。  Pincess Alishaは私が好きではない女性です。なぜなら、彼女はまったく個性がないからです。彼女は単なる姫です。 それから主人に知らせるためにそこにいるLailahがいる：「それは地獄だ、彼を浄化する」。 私はロリのキャラクターがどのように呼び出されたか忘れていたが、彼女はひどい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは退屈です。 ええ、いいアニメーションがありますが、それだけです。 私がシーズン2を観る唯一の理由は、もう少しテイルズオブバージニアを見たいからですが、もしあなたがアイデアをしたいのなら、Fate / Zeroを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスチリアザXはスキップ可能なアニメです。 私はそれを誰にも勧めていないと思います。私はむしろ、この「ファンタジー・ワールド・ショーの悪」というよりも、私を傷つけないものを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230260&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KuroKagami94/reviews&#34;&gt;KuroKagami94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I admit it, I watched this because ufotable never disappoints me when it comes to animation. I wanted to have some eye candy, and I had. The problem with Tales of Zestiria is that nothing is memorable, the animation is pretty decent&amp;hellip;but, what about the story, the chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deisiya-1&#34;&gt;Deisiya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスチリアザXは、私だけでなく、ほとんどの人がスタジオからのアニメであることを知って、非常に長い時間待っていたアニメでした。 完璧で美しいCGを持つことが知られています。 彼らがシリーズをどのように実行しようとしているかについて、私は非常に退屈して興奮していました。 私はそのゲームをプレイしていないし、プレイスルーを見ていないので、まったく新しいシリーズだった。
しかし、&amp;hellip;最初の3〜4話が放映されたとき、正直なところ、私は最初はそれがとても嫌になった。 アート/アニメーションは完璧だった、バトルアニメーション、風景、彼らは非常に現実的だった&amp;hellip;私はそれらに手を差し伸べなければならなかった、それは私の目に本当に雄大だったとストーリーラインはシンプルで非常に興味深いです&amp;hellip; 初めのストーリーそのものは非常にペースが遅く、エピソードのために1週間待たなければならなかったので少し気になりました。ストーリーの途中でプロットを（テイルズオブバースティーリーに）切り替えました。 私を本当に混乱させてしまった特定のエピソード。 それにもかかわらず、Berseriaのテイルズはまだ本当に楽しいものでした。
何よりも私は故意にゼレスリアの物語のキャラクターを見いだしました。あなたがバージニアと比べて浅いか奇怪なものを少し覗いてしまったので、私はかなり悩まされました。
しかし、&amp;hellip;物語が過去に続き、ベルゼリアの物語として、彼らはすばらしいペースで新しいキャラクターを次々と紹介し続けていました。 アニメーションは同じでした。 完璧な。 しかし、それが続いていくうちに、最終的には私に掘り起こされるようになった。どうにかして浅い人物に服を着せられた。ちょっとだけ&amp;hellip;。最後の2〜3つのエピソードになると、私の意見は変わった。 そのスロースタートにもかかわらず、かなり良いことがわかりました。 ストーリーは最終的に終わりに来るようになり始めました。
全体的にこのシーズンを知っていたのは、おそらくその続編を紹介したことなのですが、それはかなり良いものだったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&amp;hellip;今度は、次のシーズンのメインステージに入るストーリープロットを得ることを望みます。 そして、将来、ベルセリアの物語がどのような役割を果たすのかを調べる。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体-8-1&#34;&gt;全体：8&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー：8
アート：10&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;サウンド：8&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;楽しさ：7&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;これは私の最初のレビューです&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230172&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Deisiya/reviews&#34;&gt;Deisiya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tales of Zestiria the X was an anime that I, well not only me but most people were waiting for a very long time, knowing that it was an anime from the studio Ufotable; that is known to have flawless and picturesque CG. I was very exited  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;immortalbear-1&#34;&gt;Immortalbear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはホットドッグを食べたことがありますか？ 誰にでも楽しめる食事を素早く簡単に作ることができます。 ホットドッグを食べるほとんどの人は、食べ物を食べる以外のことがあるので、一日のうちに多くの時間を取らないものが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが毎日自然のルーチンとして、あなたが売り手からホットドッグを買ったと想像してください。 それからある日、あなたはそのホットドッグを買ったときに、ホットドッグの価格で世界クラスの食事を提供することを提案した世界クラスのシェフに会った。 しかし、あなたは本能的に「ホットドッグ」と言います。 シェフはあなたに世界クラスのホットドッグを準備します。 あなたがそれを食べると、今まで食べた他のホットドッグよりもはるかに美味しいですが、それでもまだファーストフードのような味がしています。 あなたは低品質のシェフからの食事をよりよく味わってきました。そして、あなたは機会を無駄にしたのか疑問に思います。 まあ、このケースでは、Ufotableは世界クラスのシェフ、ゲームはホットドッグであるZestiriaのテイルズであり、そのアニメの相手はその無駄な機会です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白いことに、すべてのビデオゲームのフランチャイズのうち、テイルズシリーズはアニメに適応するのが最も簡単なようです。 それは、文字のダイナミクス、劇的なシーン、強烈なサスペンスのシーン、そして適切な瞬間に一緒に来る大きなプロットラインを備えています。 これらを除いて、テイルズ・オブ・ゼスティアの強みはありません。 開発者は、ユニークなボーナスボスを作成し、アイテムを使ってカスタマイズシステムを開発し、プロットを本当に気にすることにもっと関心を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットそのものは次のようにまとめることができます。 &amp;lsquo;皇族の一員が悪の大軍の暗闇に飲み込まれている土地を救うことができる英雄を探します。 主人公は孤立した村を離れ、闇を打ち負かす力を得るための魔法の剣を描きます。 彼は多くの要素の寺院を訪れ、強くなり、この力で彼は邪悪な大君主を打ち負かし、世界を救う。 それはかなりです。 プロットラインは非常に一般的なので、ゲーム「テイルズオブゼルダ」の名前を変更することもできます。 正確に1つのプロットツイストがあり、それはプロットを解決するためにちょうど右Macguffinを有する最終的な党員のために解決される前に別の20時間でゲームを詰め込むのに役立つ。 どのように便利です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのテイスト・オブ・ゼスティリアのXは、この愚かなプロットに縛られているので、少なくとも試してみると6に値する。  SoreyとMikleoが静かに立って、地獄の男がMasonを食べるのを見ているシーンや、愛するShepherdが力を使って助けてくれる町のパニックが起きたときのような、ゲームの要素のいくつかをカットします。 王子を彼らに送り返す前に、巧みにクーデターの試みをプロッターに任せている。 これは作家にとっては、この悪質なプロットをユニークでも魅力的でもなくても、見守ることができたという信用です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何らかの理由でアニメを見ているなら、そのこと。 アニメはマテリアルの自由な魔法の使用を使用して、驚くべき芸術のディスプレイを作り出します。 ドラゴンのようなモンスターは、他のスタジオでの見た目とは比べものにならない。 戦いのシーンは、流体の動きからダイナミックなカメラの角度まで、非常にダイナミックです。アクションが実際に起こると、プロットに関するすべての苦情が終わるまで消えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tales of Zestiria the Xにはいくつかのサウンドトラックが含まれており、その多くはゲームのトラックのリミックスです。 しかし、彼らはすべて気分によく合うようです。 音楽はすべての感情をカプセル化しますが、すべてのベストトラックは、グループが危険にさらされているときに起こる爆発的なものです。 彼らは実際にアクションシーンを激しく感じさせます。 私の唯一の不満は、物事が落ち着いているときの音楽の一時停止が厄介なように思えるほど、軽快なトラックではないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを完全に判断するのは難しい。キャラクターは実際にプロットを完全に見ることによってそれを適切に評価することに依存するが、私が見たもので判断すると印象的ではないからだ。 キャラクターの開発の多くは、非常にショーンな感じがします。 もし私が「強くなってほしい」と言われるたびに私がドルを持っていたら、私はUfotableを買ってより良い素材をアニメ化させるでしょう。  2人のキャラクターはとても素朴で、これらの特徴に焦点を当てたストーリーラインはないようです。 さらに悪いことは、Ufotableがゲームのキャラクターについてのクオリティーを取り戻すということです。 ゲームでは、キャラクターは少なくとも面白いです。 ここでは、彼らはそれを怒りに置き換えました。これはキャラクター開発のためのより良い燃料のようですが、何もしません。 このアニメは、すべてが同じ理想を持っているキャラクターで9話を費やし、紛争を求めている一種のエコーチャンバーを作り出します。  ZaviedとEdnaの導入でこの轍から抜け出しているようですが、この時点までのユーモアや紛争のショーの欠如に関心を持つ視聴者が少なくなる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスチリアのXは、私のための混合バッグのようなものです。 ゲームをした後、私はアニメを嫌う準備ができていた。 しかし、それは決して悪くありません。 その壮観ではない。 素敵な芸術のデザインや偉大なアクションシーンを見たいと思っているなら、テイルズオブヴェスチリアザXは、あなたがもっと奥に戻ってくれるようにしています。その文字やプロットは飽きることなく文脈を見るのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tales of Zestiria the Xは素晴らしいスタジオが作った素晴らしいショーです。 この比較は、視聴者にショーが悪いと思うようになるかもしれない質の明らかな低下につながる。 しかし、このショーは本当に息を呑むように、ゼスティアの物語の価値観は過小評価されるべきではありません。 私は次回、Ufotableが実際に次回の修正内容を確認してくれることを願っています。そのため、何か悪いものをスピンしたり、ハードワークの結果として平均以上のものを得ようと試みるのと同じミスを犯すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229096&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Immortalbear/reviews&#34;&gt;Immortalbear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever had a hotdog? Its a quick and easy to prepare meal that can be enjoyed by anyone. Most people that eat a hot dog need something filling that does not take a lot of time out of their day, as they have other things to do than savor food.     Well imagine if everyday as a natural routine, you bought a hot dog from a vendor. Then one day, when you bought that hot dog, you met a world class chef who offered to make a world class meal for the price of a hot dog. However, out of habit you instinctively say &amp;lsquo;hot dog&amp;rsquo;. So the chef prepares you a world class hot dog. Whe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scarlett-ryuken-1&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、ゼスタリアの物語、または売れ行きの物語。 なぜその名前ですか？ このショーは基本的に1つの大きな広告です。 アニメのオリジナルの計画はリリース前のテイルズオブベルセリアとそのプロモーションのためであり、そのゲームが適応された外観を作った理由です。 だからあなたが混乱してep 5と6が突然メイン・ストーリーから切り離されてバベットとポーズに集中するのであれば、それが理由です。
私は正直言って、むしろ彼らはBerseriaについて1時間の卵子が好きで、すでに超スローペースのアニメをカットしていないのですが、何でも好きです。  ＆gt;＆gt;
私は確かに、あなたは何が起こっているのか分からず、彼らは1000年前にカットする理由について多くの説明を与えていないが、ちょっときれいなアニメーションや戦い。 ものをrektスタッフ、なぜ、それは販売していないかわいそうのひよこ。 個人的に、私はちょうどフルファンボイに行ったので、この点で何か間違ったことを見ることができませんでした。 それは私に私の最も好きなものの一つを与えただけでなく、私の最高のアニメのオペレーションの一つ。 それは私が最も誇張していたゲームをカバーしています。 キッカーのアニメーションと戦いが悪いです。 だからそれをねじ込む。 これはショーをうまくやってくれますか？ これはちょうど私fanboying、それはまだ悪い話の指揮です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、元の詩に戻ってください。 このアニメはいいですか？  Meh。 それはkです。  Berseriaがなくてもスコアを上げても、アニメーション部門とサウンド部門は依然としてトップティアです。 私はオープニングのためのもう一つの流れの歌、そして終わりのためのファーナを意味する。 また、敬虔なサウンドトラック、完全に10/10の音の価値がある。
アニメーション賢明、それは可愛い、さあ。
しかし、それはそれについてです、物語賢明な、それは非常にゆっくりペース&amp;rdquo;冒険&amp;rdquo;の話です。 私は引用符で囲まれた冒険は、これがどのように働いたのか、第1四半期のepsで、セラフィム地域と宮殿にそれらを示していると言います。
その後、山々へ、そして国境への短い旅行。 私は旅行を言うが、あなたは冒険が実際に彼らが場所を移動することを示していると思うだろうと思うだろう。 それは、thoを書くのに効果的な方法です。誰も彼らが道路に沿って旅行して、退屈な無秩序の存在を捨てるのを見たくないからです。 だからタイムキーピングを使用するためのポイントは、遅いペーシングのために事実のポイントを差し引いて、物事はどこにも行きません。
キャラクターは、ショーは私が気にしない女の子に多くのスクリーン時間を与えることによって遅いペースショーをさらに遅くカットすることを決定し、ファンサービスに合うように物事を変えることをやはり決定しない限り、 はい、これはファンサービスです。 不平を言った幸せな人？ もちろん彼らは、人々はそれが唯一のおっぱいとお尻だと思うので、彼らは好きではないファンサービスについてのみ不平を言う。 そうでなければ、これはショーの初めの部分なので、私はここで起こっていないメインのキャラクタライゼーションやものを許すことができる、それはまだ部分的に遅いペーシングのためです。
全体的に、私はあなたが失うものを得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230464&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scarlett_ryuken/reviews&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, tales of zestaria, or tales of sell. Why that name? Cause this show basically is one big advert. The original plans for the anime was about Tales of Berseria and its promotion before its release, hence the reason why the game makes an adapted appearance. So if you were c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622-1&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はZestiria the Xの物語を見ている間に2つのことを学んだ。
1：Ufotableは、ビデオゲームを適切かつ細心の注意を払って適用できる世界でも数少ないスタジオの1つです
2：彼らのビジュアルとアニメーションは私を驚かせることは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（6/10）
テレス・オブ・ゼスティリアは本当にそこで最高の物語を持っていません。 それは何も革新的ではなく、それは新しいものではなく、前に行われています。 私はゲームをプレイしたが、ゲームのストーリーには本当に感銘を受けなかった。それはここでも同じことだ。 それはたわごとか何かではなかった。 話はまあまあまあまあまあまあだった。 それは単なる「悪魔対悪」の話であり、邪悪な君主（災害の主）は世界を撲滅しようとしており、誰かが誰もが必要とする英雄（シェパード）になり、悪と闇から世界を救うでしょう。  「横に並ぶことのできない2つのレース」と、それ以外のものもあります。 私は基本的にあなたのために全体の話を要約します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはそれほど印象的ではないかもしれませんが（それは大したことでもありませんでした）、私はショーの眼鏡のビジュアルやアニメーションに本当に感銘を受けました。 アクションシーンは本当に滑らかで、魅力的でした。 誰でもアニメーションディレクターは、戦闘シーンをいつもの定期的なアニメの戦いよりずっと素晴らしいものにするために、ショットをいつ配置するのかをはっきりと知っていました。 また、アクションシーン「Animation Style」は、ufotableの作品「Unlimited Blade Works」の他のものと本当に似ていました。 私がUBWのアクションシーンを愛して以来、私が不平を言っているようなものではなく、テイルズオブヴェスチリアで自分のスタイルを使用するかどうかは気にしません。  「それが壊れていなければ、修正しないでください」というのは、UBWとZestiriaの似たようなアニメーションスタイルについて語りたいことです。  Zestiriaのアニメーションへの私の印象の残りは「Art / Animation」セクションにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは非常に遅いペースで動くので、エピソードの最初のカップルが本当に退屈になる可能性があり、後でショーの一部が退屈になることがあるため、一部の人々がゼスティアを落とし終わったかどうか分かります。 このショーの欠陥の1つを考えますか？ あ、そうじゃない。 ショーのペースが遅いため、私は彼らが私に投げていたすべての情報を理解することができました。キャラクターとその目的/動機と結びつきやすくなりました。 私は遅いペーシングも好むので、ショーで退屈しない理由の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がZestiriaで本当に迷惑をかけることの一つは、彼らがZestiriaのストーリーを突然止めることを決めたことです.Tales of Berseriaに広告を入れるだけです。私は特別なフラッシュバックを意味します。 私はBerseriaとそのキャラクターに焦点を当てた2つのエピソードに基づいて、それがZestiriaで現在持っているものよりも面白いたくさんのことだったと認めます。  Berseria &amp;lsquo;Velvet&amp;rsquo;のMCは、私の意見では、Soreyよりはるかに優れています。  Soreyはちょうど冒険的なタイプの人で、報復のためのVelvetのモチベーションはもっと見るのが面白いです。 彼らはこれをOVAにすることができましたが、何が行われたのか、私は推測します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zestiriaの間にBerseria広告がどのようにあるかを見ると、Berseriaを宣伝するためだけにBandai Namcoがこのシリーズの資金を調達したように見えます。 そして、なぜ、元のゲームのストーリーラインを何かに変えようとするだけで、なぜこれらの問題をすべて解決できるのでしょうか？ 地獄、彼らはゲームに比べてアニメにAlishaにさらに多くのキャラクターを与え、さらにアニメは第2シーズンを得ています。 だから、私はこの適応は両方の少しだと思う。 広告と彼ら（ほとんどの場合）は、ゲームが両方の側面から苦しんだので、その話とキャラクターの点でゼスティアの正義をしたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（10/10）
Fate / stay night：Unlimited Blade Worksを見て、アニメーションで何ができるのかという点では、最高に達していると思いました。 アニメーションを改善することで、2Dアニメーションから3Dアニメーションへの未来のシリーズをさらに変えるかもしれないので、彼らはすでに天井に達していると思いました。 私は間違っていたと思う。 この執筆時点で、テイルズオブヴェスチリアザXは、過去5年以上にリリースされたアニメよりも優れたアニメーションを持っています。 卓越したビジュアル、印象的なキャラクターデザイン、非常にスムーズなアクションシーン、CGIから2Dアニメーションへのほぼ完全な活用からすべてです。 ちょうどエピソード0だけを見て、私はファックアニメ映画を見ていると思った。  Zestiriaのアニメーションは完璧だった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9.5 / 10）
私は、アニメの適応にゲームのOSTを維持することを決定したので、嬉しいです。 ゲームのOSTは美しかった（ファイナルファンタジーのOSTとはちょっと違う）、アニメ版（ソレイのテーマ、誰ですか？）のOSTを聞いて、彼らはそれを適応で保ってくれてうれしかった。 私はこの時間を除いてもう一度ゲームをプレイしていたような気がしました、私はSoreyやパーティメンバーをコントロールしていなかったので、その退屈なダンジョンを通過する必要はありません。  2番目のシーズンが「ライジング・アップ」の曲が演奏される「その点」に達するまで待つことはできません。 もし彼らが第2シーズンにその曲を実際に使っているのならば、それは誇大宣伝になるだろうが、それは私が言うつもりだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP主題歌はFLOWの「風のうた」です。 私はここ（おそらく）多くのファンを怒らせるつもりですが、私はアニメのOPの方がゲームのOPよりも大好きです。 私は間違ってはいけません。私も「白い光」が好きですが、風のうたは私にとってはるかに優れています。 コーラス、コーラスへの蓄積、最初の数秒。 教会の賛美歌のように聞こえるOPの中で、FLOWは私がこの曲を愛している理由で、今年は私のTop 3 Anime OPにも入っています。
EDテーマソングはファナによって「呼び寄せ」されています。 私は実際には、春日カの演奏でファハの演奏を聞いたので、その歌が本当にうまく聞こえたので、ここでゼストリヤで演奏するのを待つことができませんでした。 もう一度、彼女は納品した。 私は彼女のハイノートと彼女の美しい声が本当に好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は英語でゲームをしましたので、英語のダブでショーを見るのは完璧な意味があります。 私は正直なところ、FUNimationがゲームのキャストをすべて手に入れてくれたことに驚いています。なぜなら、VAのほとんどはテキサスに住んでいないし、Funiは元のVAのMikleoは戻ってこなかった、私は賭けたい アニメの彼の声が彼に似ているように聞こえたので、彼がした私の人生。 私は、Mikleoの元のVAが彼が組合の一部であるために仮名を使用したことは確かです。 最後に、FUNiのダブから期待されるように、彼らの声優は本当に良かった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：（7/10）
[ゲームでのAlishaの役割について私の暴言を読んでみたくない場合は、最初の段落をスキップしてください]
私は本当にこのアニメの適応でアリフアに何をしているのでしょうか。 ゲームでは、彼女はシリーズの主人公であるはずです。 予告編や広告でも、彼女は主人公として彼女を描いた。 あなたは、ゼスティアのストーリーラインで重要になる人物として知っています。 それから私はゲームをしました&amp;hellip;..そうです&amp;hellip;私は彼らがアリシャにしたことに失望しました。 明らかに、試合の監督は誰でも、Alishaにはゲームの前半とそれ以降の間にAlishaに多くの開発を与えることを迷惑を掛けずに退屈していた。 彼らはファンに一種の謝罪として「Alisha DLC」をリリースしましたが、私はDLCにさらに失望しました。 そのDLCの唯一の恩恵は、私がAlishaをコントロールできることでしたが、そのDLCのすべての部分を吸うことでした。  （私が時間をかけてやってきた長い、退屈な退屈なダンジョンで私を始めさせないでください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私の要点に戻ると、私はこの適応で正義のAlishaをしたことがうれしいです。 彼女はゲームに比べてアニメの脚本とキャラクターの発展をもっと楽しくしてくれました。 地獄、エピソード0（アニメ原作）は、視聴者が彼女の主人公がゼスティアの主人公であることを視聴者（そしてゲームのファン）に示すためにできることすべてをやっていると私に伝えています。 ローズではなく、ミクレオ（私に「ミクレオは男じゃない？」と尋ねることもありません。 ゲームの中のAlishaは私が大したことを言わなかった &amp;lsquo;そのキャラクター&amp;rsquo;として脱却し、アニメ版のAlishaは彼女の理想を達成するための何かをする独立したbadassの王女として去りました。そして、私は実際にAlishaについてもっと気にしました。 私はZestiriaを見ていたよりもZestiriaを見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの主人公については。 ソレイは、MCとして、印象的ではありません。 ソレイは単なる冒険的な人であり、人間とセラフィムとの関係を学んだ後、シェパードになった後、世界を災害の主から救い出し、 両方のレース。 私は前に彼のタイプを見たことがないように。  BetseriaのTalesのMCであるVelvetは、すでに2つのエピソードを見ているだけで、Soreyよりも優れています。 彼女の目標と動機はSoreyよりも興味深い。 その後、Soreyは今シーズンにはかなりの量のキャラクターを手に入れましたが、第2シーズンにもっと集中していきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャラクターはRPGをプレイするときに、あなたがゲームをプレイするほどパーティーが拡大することを知っていますか？ ここでも同じです。 シリーズ全体を通して、Soreyのパーティーに参加するのは、彼らが同じ目標と理想を持っているか、Soreyが問題を解決するために提供しているからです。 彼らは本当に多くのキャラクターの開発を実際に得ることはありません。 私が好きなのは、その人格だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きではなかった小さな側面の1つは、文字の面白い面のほとんどを削除したり、スキップしたりする方法でした。 はい、私は彼らがクレジット後の「スキット」シーンでキャラクターの面白い面を見せてくれたのですが、それは本当に十分ではなかったと私には分かりました。 例えば、エドナは「エドナ：最高の女の子」ではありませんでした（彼女が紹介された後、彼女は面白かったです）。 しかし、ポストクレジットシーンでは、エドナ（ソート）が本当に輝き、なぜ彼女が最高の女の子であるかを披露します。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8/10）
まあまあではない印象的なストーリーラインにもかかわらず、私は息をのむような視覚的に魅力的なアニメーションのために、まだZestiriaを楽しんだ。 そのキャラクターとアニメーションだけのショーを見ることは私のために十分でした。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
私はどのようにufotableが適応をどのように扱ったかに驚きました。 彼らは、私がそれほど好きではなかったビデオゲームシリーズを、そのストーリーといくつかのキャラクターの面で適応させ、それを良いビデオゲームの適応に変えました。 彼らはまた、ゲームが彼女をどのように扱ったのか、正直言って、Alishaをうまく処理しました。私は、AlishaがRoseよりも優れていると言うことができます。 エドナはまだ最高の女の子です：P。 アニメはまた、「私はRPGの雰囲気を演奏しています。そして、ビデオゲームの適応が私のためにその雰囲気を放つことは非常にまれです。 今シーズン第2シーズンが始まる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（8.2 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+非常にまれな、良いビデオゲームの適応
+ Alishaはアニメ版ではゲームよりも上手く扱われます
+ゲームからのすばらしいサウンドトラックの再利用
+優れた視覚的に魅力的なアニメーション
+ 2DアニメーションへのCGIの印象的な活用
+アクションシーンは、複数の楽しい「アイガズム」を放つ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - それほど印象的なストーリーライン
 - まあ、MCのように、メイです
ほとんどの主人公のためのキャラクターの開発はたくさんありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I learned two things while I was watching Tales of Zestiria the X.   1: Ufotable is one of the few studios in the world who can adapt a video game properly and with extreme care  2: Their visuals and animation never ceases to amaze me.       [Story]: (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  Tales of Zestiria doesn&amp;rsquo;t really have the best story out there. It&amp;rsquo;s nothing innovative, it&amp;rsquo;s nothing new and it&amp;rsquo;s been done before. I played the game and I wasn&amp;rsquo;t really impressed with the game&amp;rsquo;s story and it&amp;rsquo;s the same case here. It wasn&amp;rsquo;t shit or anything. The story was just decent, at best. It&amp;rsquo;s just a story of &amp;lsquo;Good vs Evil&amp;rsquo; and the evil masterlord (Lord of Calamity) is going to eradicate the world and a certain someone becomes the hero that everyone needs (The Sheppard) and he will save the world from evil and darkness. There&amp;rsquo;s also the &amp;lsquo;two races that can&amp;rsquo;t live side by side&amp;rsquo; and all that other crap. I basically just summarize the whole story for you.     The story may not be that impressive (It wasn&amp;rsquo;t shit either) but I was really impressed with the show&amp;rsquo;s eyegasmic visuals and animation. The action scenes was really smooth and very appealing to watch. Whoever&amp;rsquo;s th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ufotable。 制作会社の名前は、彼らの適応が生み出すことができるような質の高い種類のファンからの軍隊を持っています。 ストーリーからサウンドトラックまで、あたかも神のようなアニメーションまで、無限の予算で一見の価値があるかどうかは分かりませんが、これまでに言われていないUFOについてはほとんど言えません。 そして、我々は彼らの最新プロジェクト「テイルズオブヴェスティリアX」に出くわします。これは悪意のある世界を追い払う少年の旅についての「テイルズオブ」ゲームからのゲームの適応です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ゼスティリアの世界は、自然や、世界に汚染されているものや、地獄になるもの、さまざまな存在の悪魔化バージョンなど、すべての情報源から来る否定的で憂鬱な感情から生まれた大きな悪意に悩まされています。 それは、この世界の私達がSoreyに従うSeraphimとして知られている人々と神話の存在によって人口が住んでいるところです。賢者は、悪意から世界を浄化する者としてよく知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゼスティリアの話は、それほどエキサイティングではありません。 ストーリーを試してみたり、少なくとも100時間のゲームの物語の少なくとも一部を試してみるのに12エピソードしかないので（笑、JRPGのために）、ショーの実際の内容は実際にはそれほど遠くには及ばない。 ストーリーの過程で重要な事柄は実際にほとんど起こらず、ランタイムの大半はSoreyがShepherdとしての彼の新しい役割に適応しているため、多くの話し言葉や世界の建物があります。 その結果、Zestiriaは、シリーズの全期間が計画された停止地点までかなり遅くて詳細なクロールをしているので、均等なペースで進展するストーリーが徹底的に欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに加えて、シリーズの真ん中には本当に変なターンがありますが、その理由は明らかですが、最初はそれをしない方が良いと思います。 とにかく、奇妙なターンは、ショーがGAMESを切り換え、別のTales of game、Tales of Berseriaで時間を過ごすシリーズの中の2つのエピソードの2つの形で出てくる。 彼らがなぜこのようにしたのかは分かりませんが、個人的には、最初にそれをやっておらず、ランタイムを誰かに何かのために使っているのではなく、 このシリーズについてあまり知らない人は、本当にすべてのことを意味するわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ゼスティリアの物語はかなり基本的なものです。 確かに、多くのファンタジーショーが夢見ることができる良い知識や要素がありますが、そのトレードオフは、シリーズが実際に重要なことを起こすほど十分には進まないという事実です。  Soreyと彼のSeraphimの仲間たちの旅は、最後のエピソードを終える頃には始まりのラインをわずかに過ぎてしまっています。これはシリーズを邪魔してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+面白い世界の建物と伝承
 - 奇妙なBerseriaインサート
 - まったく基本的な物語と前提&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ゼスティリアで紹介されているキャラクターは、ほとんど存在しないことから、主なキャストの一部になっていることから、あまり言わないことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に我々はSorey、新しいシェパードとシリーズの主な主人公を持っています。  Soreyのビジョンと全体的な性格は、セラフィムと人間を結びつける理想を中心に展開しています。 あなたのステレオタイプの、高貴なヒーローとして、世界で何も役に立たないことを願っているSoreyは、無邪気でありとあらゆるジェネリック主人公のキャラクターです。 確かに彼はシリーズの後半に、シェパードとしての自分の任務が最終的に分かるようになるが、それは何とか彼の性格をひどく変えるほど重くはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、Soreyが彼の友人（そしておそらく最も人気のある船のパートナー）Mikleo、妄想的で愛らしいLailah、そしてグループEdnaのkuudere loliから出発して、Soreyが彼の旅に出会うSeraphimの仲間がいます。 正直言って、これらの3つのうちのどれについても、開発の点ではほぼ同じなので、あまり言い表せません。 彼らはSoreyの仲間であり、両方とも必要に応じてストーリーにquipsとexpositionを追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私たちはLadylakeの町の王女、Alishaを持っています。 義務と責任を持って、プリンセスの人々を世​​話する責任を負うAlishaは、このシリーズではめったに使用されません。 彼女はSoreyがインタラクトした最初の人間になり、2人のキャラクターが関わる素晴らしい瞬間がありますが、キャラクターとして、Alishaは実際にはあまり効果がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言えば、これらの文字のどれも本当に何もしません。 私を信頼してください、このシリーズのプロットがありますが、実際には、ショーは本当に文字のいずれかのためのキャラクター開発の任意の形式を作成するものを持っていないということです。 サイドキャラクターは非常に少なく、シリーズ全体が基本的にゲームのチュートリアルの部分にすぎないので、すべてのパーティーメンバーとすべてのメカニックがロックを解除する前に、このキャラクターには何の意味もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-文字は興味深いですが、すべてが非常に小さいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art：Ok、だから&amp;hellip;アート格付けの10/10のことは間違いではないと誓っています。 予想通り、Ufotableはこのシリーズの外観をすごいものにするためにすべてのストップを引き出しました。 そしてあなたは何を知っていますか？ それはすごく驚くべきものです。 このシリーズは、Fate：UBW（God Eaterの作品と比較して）に与えたアニメーションのスタイルに似ていて、鮮やかで多様なカラーパレットをCGIと手描きアニメーションの混合物で巧みに織り交ぜています。  （ちょうど2つのサイクリングフレームが2つ以上あり、数千人の小さな人々が歩いている町の風景さえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、予想通り、戦闘シーンはすばらしく見えます。 彼らは流暢で、彼らは魅力的で、見て美しいものを超えているソレイの装甲化形態に沿った素晴らしい効果を持っています。 地獄は、アニメーションだけで私はショーの他のすべての側面について忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ Ufotableのアートワーク。  （ここには何も必要ありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ZestiriaのOPであるフローの風のうたは、2016年夏の季節全体で私のお気に入りのトラックです。 シリーズの冒険的でファンタジーなトーンが捉えられ、あなたが剣を拾い、災害の主を敗北させるようなエネルギーを持っています。 それは完全にシリーズの感触をカプセル化し、おそらく数時間繰り返している中毒性のある曲です爽快な作品です。 一方、ファナの&amp;rdquo;Calling&amp;rdquo;は、OPよりも穏やかな曲です。 歌手とバンドのためのかなり標準的な料金なので、特にそれをOPパートナーと比較すると、それについてはあまり言い表せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技は最高でも平均的には平均的です。 それは良いことですが、それについて言及することはあまりありませんし、特別な言及が必要なことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
＋ かぜ の うた！
+/-残りのサウンドトラックはOKだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：ショーの欠陥にもかかわらず、これは間違いなく私が今シーズン見たより楽しいシリーズの一つでした。 私のことを間違ってはいけません。物語は基本的にどこにも行きませんし、実際には何も実際には実行されないという事実は良いことではありませんが、誰かにもっと展覧会を見ることを楽しみにして あなたは、おそらく何か正しいことをしているよりも、最後に向かって小さなインチ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、そうです。 私はおそらくそれをはるかに楽しんだだろうが、ちょっと、その欠陥に関係なく、ショーを楽しんでもまだショーを楽しんでいる。 それはおそらく、戦闘シーンの武装化やその他の側面に向かって、シリーズの私の好きな部分であることにもっと傾いていると言われています。 ああ、クレジットの後に起こるプレビューシーン。 それらはかなり見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、多くの欠陥があるにもかかわらず、私が嫌うものはあまりありません。 重要なことに、このショーはあまりにもうまく実行されていないものがたくさんありますが、物事の楽しさの面から見ると、このショーはどんな権利を持つよりも楽しいものでした。  （特にBerseriaの部分との間違いのカットイン。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが良いアートワークを望んでいて、Ufotableの仕事の1つおきを見たことがあるなら、Tales of Zestiriaは良い選択です。 個人的には、芸術とシリーズの美学のためだけにそのシリーズを考える価値があると言います。 彼らはとてもうまく作られているので、冒険の巨大なストレッチではなく、2つの町と山にしか行きませんでした。 実際には、私の意見では、このシリーズは面白いトンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230238&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ufotable. The name of the production company has an army of fans in its wake from the kind of quality that their adaptations have been able to produce. From story to soundtrack to the oh so god-like animation with a seemingly unlimited budget for just how well produced is looks, very little can be said about Ufo that hasn&amp;rsquo;t already been said before. And so, we come to their newest project, Tales of Zestiria the X, a game adaptation from one of the &amp;lsquo;Tales of&amp;rsquo; games about a boy&amp;rsquo;s journey to purge the world of malevolence.    Story: The world of Zestiria is plagued by great malevolence created from the negative and depressing emotions that come from all sources such as nature and people that taints the world and things that live in them to become hellions, demonized versions of the various beings&amp;rsquo;. It is here where we in this world populated by people an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hinata-1&#34;&gt;Hinata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;いくつかのスポイラーを含むかもしれません（自分の責任で読む -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;これはゼルダの伝説のように感じる。 あなたが見て自分自身を見つけられるように、私の最善を尽くしてみました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなりシンプルです。それは、「選択されたもの」という意味になる主人公の一人です。 その設定は中世のコンセプト（ナイト＆その他）と魔法のファンタジーの世界のようです。 私はたくさんのことを甘やかすのが好きではないので、いくつかのことをやめました。 このシリーズを試してみることを願っています。 このシリーズの主な邪悪な力は、このシリーズで「悪人」として知られている人間の否定的な感情から作成された「Hellions」と呼ばれる生き物のようです。 選ばれたものは「羊飼い」として知られています。 いいえ、傾向のある人ではなく、＆amp; 群れの羊を選んで選んだ人 強力なセラフィム（要素的な力のタイプを持つ存在）に契約しました。  「羊飼い」には、人間の否定的な感情によって形成される悪意のあるエネルギーの悪徳を浄化する力が与えられています。 また彼らはHellionsを浄化することができます。 それを見るかどうかはあなたの選択ですが、私はそれが大丈夫な時計だと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230214&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hinata/reviews&#34;&gt;Hinata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;ndash; MAY CONTAIN SOME SPOILERS (READ AT YOUR OWN RISK &amp;ndash;    This feels like Legend of Zelda. Tried my best to leave  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;omegas82128-1&#34;&gt;Omegas82128&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短いレビュー：このアニメはすごいグラフィックスとたわごとの話をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして主人公。 彼は偉大な魅力的な人です。 あなたが書いた手紙を書いて、それでそのような高額な予算を払っていても、それを書くことができますか？ これは明らかにばかげている。 そしてそれは人々です。 それは作られてはならないアニメ、テイルズオブヴェスチリアの私のレビューでした。 私はそれを6/10と評価した。 私は、それがグラフィックスでありアクション・シーケンスがそれほど良くなかったなら、私はそれを3/10に評価すると確信しています。 彼は平和と調和を説き、世界を堕落させなければならない。 人間は悪意を生み、それが過度になると悪魔に変わる。 彼は悪魔を「浄化」し、殺すことに反対している。 しかし、彼らはそれを殺すことが、それを浄化することとは何か、あるいは本当に浄化することとは異なっているとは言いません。 浄化するときのように、彼はまた剣でそれらを打ち、基本的にそれらを虐殺しています。 文字の1つが彼に尋ねる、彼が浄化することによって何を意味するか。 そして、彼はidkのようなものです。 真剣にこの事故と間違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Omegas82128/reviews&#34;&gt;Omegas82128&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Short review: This anime has awesome graphics and shit story.   Detailed review: I have been offended by many anime but never has an anime made me so angry. When it started, I thought to myself this anime might be just amazing. Oh boy was I wrong. It probably has one of the best graphics out there and they just go to waste as &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shingster-1&#34;&gt;Shingster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、私はアニメの原作者としての役割を果たすゲームをプレイしましたが、私はそれを完成させていません。 さらに、アニメは、ゲームでのみ表示され、言及されていたものを多く展開しています。この時点では、終了したかどうかにかかわらず、ビットミュートです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスティリアのメインストーリーは、シェパードの物語を中心に、より正確には、これが主人公のソレイの最新シェファードの物語を中心に展開しています。 シェパードは、セラフィムと呼ばれるスピリットレースと相互作用し、邪悪を取り除いて世界を守り、災害の主である彼らを引き起こす責任を負う責任を負う強力な人物であると考えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は彼が土地を探検し、土地を多くの人々と遭遇すると同時に、Soreyの旅に従うと同時に、Malevolenceを浄化する。 それと同時に、ソレイと共同体は、彼らが現在旅行している王国の運命に結びついているのを見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソレイはシリーズの主人公であり、初めはシェパードになったときに変わった新しい分野を常に探求していたかなり平凡なキャラクターだった。 当初、ソレイは正直で親切で、自宅の近くにあった古い遺跡を探索するのが大好きでした。 彼が住んでいたセラフィム集落内の唯一の人間として、通常は見えない人種を見て、彼らと親族を確立することができました。  Soreyは過去の出来事にもかかわらず、セラフィムと人類が再び過去にしたようにもう一度一緒に働くだろうと彼が読んで読んでいる古代の本のおかげで、彼はほとんど見上げられずにレースを尊敬していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソレイがシェパードになった後、彼の個性はいくつかの変化を起こした。 まだポジティブで親切なSoreyは、弱者と無力者を保護するために土地を悩ませている悪意を終わらせることに決心する。 ソーリーはまだシェパードであることを知ることはたくさんあるが、彼はできること全てを学び、行動に移る前に事を考えようとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soreyは時には頑固になることがありますが、これはしばしば友人や助けが必要な人々を助けるためです。 私がSoreyについて好んでいる一つの側面は、殺害がより多くの悪意を作り出し、それにもかかわらず誰かがSoreyが彼を殺すべきではないにもかかわらず、より大きな憎しみを生み出すということを理解するという彼の拘束です。 アニメでは、ソレイがこれらの人々をそこで終わらせることができたが、その代わりに後退し、彼を尊敬するものだけを浄化する場合があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MikleoはSoreysの親友で、Soreyが育った村からのSeraphimです。Soreyとは異なり、Mikleoは落ち着いて収集され、発疹の行動には与えられません。 彼は通常、パーティー内の注意の声です。 当初、Mikleoはグループ内の唯一の精神的ユーザーであり、Soreyにすべてのことをアドバイスし、彼らとの接触が限られていたために特に注意が払われました。 彼はシェパードの役割にも気をつけていたので、ソレイが一つになることを望んでいなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この誤解は、ソレイがどのように優れているかを見たときに変わった。 当初、Mikleoの精神力は比較的弱く、Soreyに限られた支援しか提供できませんでした。 これは彼を悩ませた事実であり、Lailahによって提案された古代人工物を見つけて解決した。  MikleoとEdnaの仲間であるSeraphとのやりとりはかなり面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alishaはショーの主人公の1人であり、ハイランドの王国の王女です。  Alishaは親切で、思いやりのある、知的で、戦争とそれがもたらす苦しみを嫌う。 彼女は彼女の国に忠実であり、国民を守るために努力しています。 王家Alishaの一員として、自分自身が
国家の政治家、とりわけ戦争の中の国家の政治家に対処する。 彼女は戦争を嫌うので、戦争や戦いを主張しません。  Alishaは時々頑固になることができます
彼女が人を助けようとするとき、私は彼女について賞賛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プリンセス・アライシャにもかかわらず、アリシャは完全に訓練された騎士であり、彼女の槍を持つ能力のある戦闘員であり、彼女を殺すために雇われた暗殺者ギルドのメンバーと戦うことができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alishaは、必要時に人類を助けるための聖職者の存在と最終的な復帰に全面的に信じています。 そのようなAlishaはSoreyとの良好な関係を持ち、彼を信じ、彼を尊重する
非常に意見。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alishaは、いつも私のトップ10のセイウーの一人であるベテランのセイウイ・カヤノが描いています。 彼女のパフォーマンスはいつものように素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lailahは火の精神であり、シェパードになることを望むなら人々が引き抜かなければならない剣の守護者として働く聖職者である。 何世紀にもかかわらず、賢明で親切で美しいLailahは、まだ初期の大人の誰かに見えます。 話の中で、LailahはSoreyの主な相談役の一人として行動する
シェパードと何が関与しているのかを教えてくれる。 それにもかかわらず、彼女はこれに忍耐強く、Soreyにゆっくりと教えてくれるので情報に過度の負担をかけることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lailahが何かについて話したくないとき
私はかなり面白いと感じるものを笑っている間に急にトピックを変更します。
炎の精神として、彼女は自分の攻撃に炎を組み込んだ本のページから攻撃します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの中でLailahは、アニメが始まる前に悲しみに亡くなったMiyu Matsukiのゲームで彼女を演奏したベテランのセイウオウ・シータウ・ノリコ・シタヤが声をあげた。 アニメの中でAlishaと一緒にLailahは私のfavキャラクターの1つです。主にそれぞれのSeiyuuのものです。 ここでは、運命の士谷典子が夜の名声を残して、ライラを戦場の外で気品ある穏やかなライラ、真剣で賢明なライラとして描いた素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エドナはセラフであり、地球の力と調和しています。 外観は賢明です。エドナは外では可愛く、小柄ですが、内部では人間を嫌っています。 しかし、これは彼女がSoreyと出会った後は、彼が違っていたので多少変わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格が賢明なエドナは時折冷たくて無慈悲であることができますが、友人や人々には彼女が尊敬する彼女は彼らに暖かくなります。 彼女の性格は、Mikleoと興味深いやりとりをしています。 エドナはソレイに懐疑的だったが
多くの人のように、彼女は最終的に彼の決意と勇気を見て、彼に暖かくなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローズは主人公と人間です。 外観賢明なローズは、平均的な身長と短い赤毛の10代の少女であり、マーチャントまたはそれを行う会社の少なくとも一部であるようです。 しかし、実際にはそうではありません。 ローズは、彼女が実際に彼女の役割に応じて2つのペルソナを持っているという点で、興味深いキャラクターです。 通常の形では、彼女は丁重な、悪意のある、時には卑劣です。 彼女の代わりの形で彼女は真剣で、論理的で、彼女の武器で致命的です。 このシーズンでは、ローズは大きな役割をほとんど与えられておらず、彼女の性格を判断するのが難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ZaveidとDezelは、Soreyとcoがアニメーションの過程で会う2つのseraphです。  ZaveidとDezelは両方とも風のユーザーですが、彼らの性格は異なります。  Zaveidの性格は、他のセラフに比べて誰にも忠誠ではないので、トリックスターのようなものです。 アニメ内
Soreyと共同でZaveidと会うと同時に彼らは両方とも彼らが知っているドラゴンに従事していたのでEdnaに会う。 そして、どちらもそれに直面する理由があった。 この季節では、ストーリーに関してはキャラクターを見て判断するのが大変で、その役割もほとんど分かっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;運命の夜のシリーズのメーカーは、最も印象的な戦いのシーンで最高のノッチとクリアです。 アート・スタイルは全体的にかなり良いものでした。私はそのキャラクターが
デザインはうまく設計されており、原材料に大きく忠実でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は一般的に、場面から場面までの音楽が適切であるアニメ全体で良好でした。 私が感じたオープニングとエンディングのテーマは特に良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zestiriaの全体的な物語は、一流のアニメーション、偉大な物語、面白いキャラクターと才能のあるキャストからの恒例の声優を持っていた素晴らしいアニメでした。 私はこのアニメにシーズン2があると聞いて喜んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231672&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shingster/reviews&#34;&gt;Shingster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all although i have played the game that serves as the source material for the anime i haven&amp;rsquo;t completed it. Additionally the anime expands a lot of what was only shown and mentioned in the game and diverges a lot from it so at this point whether or not i finished it is a bit mute.     The main story of Tales of Zestiria revolves around the story of the Shepard and more precisely the story of the newest Shepard who in this is the main character Sorey. The Shepard is supposed to a powerful figure that has the power to interact with a spirit race called the seraphim and in conjunction protect the world by ridding it of malevolence and defeat the one responsible for causing them which is the lord of calamity.     The story follows the journey of Sorey as he explores the land and meeting the lands many people wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bounama-houssam-1&#34;&gt;Bounama-Houssam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヤハッロ!!! 私は別のレビューで戻っています&amp;hellip;&amp;hellip;（お楽しみください！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（PS：それは無意味で無関係でチーズな言葉で、とても長いレビューが本当に嫌いなので、私はそれを短くしようとします）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメでCGを無視したことがあるなら、テイルズオブヴェスチリアのXを見て、それが美しい背景と魅力的なキャラクターアートで正しく行われていることを確認する必要があります。 これは、あなたがエピソード1の砂漠のシーンのように少し怖い時でさえ、あなたがスクリーンを通してただ滑り込むことができる、あなたが望む種類の世界です。 ストーリーが興味深いものではなかったとしても、イメージを見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このファンタジーは例外的です。 あなたが私に前に言ったように、なぜか&amp;hellip;私に言ったように、他のアニメ、素晴らしい雰囲気、すばらしいサウンドトラック、そしてUfotableスタジオとは違って、控えめなキャラクター、素敵で上品な服（Sorey、Mikleo、Alishaなど） アニメーションを生き生きとさせる。 私は突然それに恋しているように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ufotableがよく知られている純粋に心を吹き飛ばしているビジュアルによってのみ強化されたファンタジー/アドベンチャーのジャンルの最高のアニメでしか覚えていない、本当の没入感。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、若い迫力の探検家、ソレイ、レベルリーの仲間のミクレオ、ハイランドの王国のアリシャ。資本は石で神聖な剣を守ると言われているレディレイクで、その剣を引き出す人は 次の羊飼い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：ここにリストされているジャンルはアクション、アドベンチャー、ファンタジーのみです。 アクション、アドベンチャー、ファンタジー、マジック、コメディ、ドラマのジャンルがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約する：
 - ストーリー：9/10
-Art：10/10（限られた予算の素晴らしいアニメーション）
 - サウンド：10/10（OPは素晴らしかった&amp;hellip;あなたはもう一度FLOWをやった）
 - キャラクター：9/10
 - 楽しさ：10/10
 - 全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;投稿者： &amp;lsquo;BouBou&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bounama-Houssam/reviews&#34;&gt;Bounama-Houssam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yahallo!!! I&amp;rsquo;m back with another review&amp;hellip;&amp;hellip;(please enjoy it!!)    (PS: I really hate the very long reviews with it&amp;rsquo;s meaningless , unrelated and cheesy words so I will try make  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brdrawolf-1&#34;&gt;BrDrawolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見るためにゲームをする必要がありますか？ 絶対に、いいえ！ あなたがプレイしたとしても、彼らはプレイヤーとノンプレイヤーがプロットを落とさずに新しい経験をするように、とても素晴らしいアニメでした！ あなたは次の試合のアニメでデモをするつもりです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの話を始めましょう。これは物語の物語、魔法、剣、戦士の世界に基づいたRPGの特定の特徴を持つストーリーです。もしあなたがゲームやアニメーションに精通していれば、 私が言ったように、アニメは重要な部分を取ってそれに続く別の道を持っていますが、ゲームをプレイした場合、最初は「それは本当にそういうことですか？」というようになるでしょう、それは悪いですか？ アニメーションはスムーズでパワフルで輝かしいペースでストーリーを伝えるので、プレイヤーとプレイヤーは毎秒楽しむことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは非常に特有で、ストーリーとその流れのスパイス、プリンシパル、私たちのヒーロー、正義と仲間との完全なヒーロー、古いフォーミュラのような役割と異なるステレオタイプを持つすべての人が、 しかし、よく、レトロはファッションです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CGとシナリオは美しく、ゲームに基づいていて、すべての地域と建物で2Dと3Dのタッチを与えて、ボーナスとビジュアルノベルが最後に話していても、ゲームの仕方とまったく同じように仕上げました ちょうどゲームのようにすべての章の。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは完全にゲームから取り出され、ゲームや将来のオープニングも含めて、プレイヤーのための懐かしさと、新しいファンのための耳の良いレパートリーが、英雄的で軽快な音楽とBGMで実現します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの少しの部分は、同じ土地で他の時間にいくつかの物語にあなたを連れて行くだろう、これは次のゲームの一部であり、あなたがそれをプレイしたいかどうかを見て良い部分は、あなただけのリリースを望んでいます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで止めなければならないと思う、実際にはそれを試してみることをお勧めします。あなたがそれらを知っていれば、ゲーム/ VNを名誉と馬車のアニメにどのように置くか知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのレビューのポイントに達し、それが役に立ったり、まったく何も見つからなかった場合は、とにかくあなたの時間を読んでいただきありがとうございます。 私はあなたに幸せなアニメを望み、悪意があなたのやり方をあいまいにしないかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BrDrawolf/reviews&#34;&gt;BrDrawolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I need to play the game to see the anime? Absolutely, NO! Even if you played, they did the anime so marvelous that players and non-players get a new experience without drop of the plot! Even you gonna have a demo in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cauthan-1&#34;&gt;Cauthan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これはこのサイトに適応したスポイラーフリーレビューです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[概要]：ゼスティリアの物語は、ずっと前に、セラフィムと呼ばれる人間と超自然の存在がお互いに生きていた世界で起こっています。 長年にわたり、人類はセラフィムを知覚する能力を失い、「悪意」と呼ばれる腐敗する力が人類の否定的な感情として根元に広がったため、希少になりました。 伝説にはシェパードと呼ばれる古代の救世主がいますが、二人の間の隙間を塞ぐ者は誰もいませんが、世界は一日で暗くなります。 物語は、ハイランド帝国の王女アリシャ・ディフダ（Kayano Ai）が、セラフィムを知ることができ、世界の唯一の悪意を浄化する世界の唯一の希望であるかもしれないソレイ（木村隆平）という青年に遭遇する時から始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのRPGのルーツを期待しているように、テレスィアのテイルズは、セアピムと人間の両方からなるソレイと友人のパーティーを中心に展開しています。 ショーは適度な大きさの支持キャストを持っていますが、キャラクターの主なグループが主にキャラクターの跳ね返りをしており、キャラクター化の方法でそれほど多くを受け取っていません。  Soreyの仲間の大部分でさえ、かなり一次元的であり、典型的にはかなり明確な性格を持ち、他にはほとんどありません。  Alishaは、少なくとも、ショーの終わり近くに彼女の行動と物語の両方を動かす、論争の多い、平和主義的なイデオロギーを代表する。 キャストは軽く面白いですが、話す深さはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソレイ自身は、主人公が来るほどにはまばらです。 彼は陽気で、心のこもったものであり、セラフィムと人道主義に対する彼の理想主義的な欲望は、もう一度共存して、自己犠牲的な、良い男として彼をペイントします。 彼と彼の親友Mikleoとの間には本物の同情がありますが、この債券以外では、他者とのやりとりはかなり一般的に友好的です。 彼を他のキャラクターと区別するものは何もなく、彼の痛ましいほど簡単で、良い性質が彼をさらに均質化するものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストのまっすぐな性格とソーリー自身の魅力的な性格の外に、キャストに関して最も欠けているのは良い、キャラクター探求の対話です。 テイルズ・オブ・ゼスティアは、世界の建築、政治、そして世界に住む超自然的要素についてたくさんの場面を持っていますが、キャラクターが互いに肉体を分かち合う時間はほとんどありません。 このショーが友人の緊密なパーティーの周りを回っていなかったなら、これはとても恋しくないでしょう。 彼らの交流は親切であり、誰もがやってきますが、対話の大半はシェパードの意味を説明し、ソレイの探求の重要性を繰り返し強調しているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、Zestiriaの視覚的プレゼンテーションで最も成功したのはTaleです。 視覚効果は素晴らしく、キャラクターが生きる素晴らしい世界とショーのストーリー要素のそれぞれに存在する魔法を実際に強調するスケール感覚を持っています。 背景の設定は豪華ですが、時にはキャラクターと一緒にできるだけでなくブレンドもなく、背後にある広大でカラフルな背景に並置されていて、邪魔にならないようにします。 しかし、これはまれではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストが住んでいた街は、生き生きとしていると感じました - 店主は屋台や店の外に立っていて、人々は集まって街頭でお互いを通り過ぎ、生計を立てました。 ショーのアクションシーンは活気があり、流動的でエキサイティングでした。 全体として、テイルズオブヴェスティリアはすばらしい展覧会です。 それは壮大で活気に満ちたプレゼンテーションがファンタジー世界の感触をうまく実行してくれたし、キャラクターは魅力が欠けていたが、見ることは非常にきれいだった。 これらの幻想的なビジュアルと素晴らしいプロダクションが、ショーへの関心を十分に引き出すのに十分であるかどうかは、視聴者によって異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zestiriaのキャラクターのキャストは魅力的ではありませんが、ショーの質の最も大きな打撃は恐ろしいペースから生じます。 エピローグは、古代の遺跡、政治的な陰謀、そして不気味で、霧に覆われた霧に包まれた暗くて不吉なファンタジーの世界に視聴者を落とす。 それは展覧会では非常に軽いですし、キャラクターは何が起こっているのかを見る人は実際には分かりませんが、通常どおりに自分の仕事に行きます - 霧は何を意味し、なぜ王国はその状態ですか？ 最初のエピソードは、エピローグで言及された「テイルズオブヴェスティリア」の背後にある神話にもう少し詳しく解説していますが、それはSoreyとMikleoに私たちを紹介していますが、これまでの出来事を説明することはあまりありません。  Soreyの紹介では、重大な問題が発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初から、Soreyが伝説のシェパードになることは痛ましいことです。 彼の良好な性質、シェパードの伝説に対する信念、セラフィムを見る能力、そして人間とセラフィムの共存という夢は、これを直接指し示しています。 その知識を念頭に置いて、ショーは4つのエピソード（またはプロローグを数えれば5）をとり、最終的に彼が神聖な刃を取ったときに彼を最終的に発表する。 テイルズオブヴェスティリアは、登場人物を紹介した後、極端に足を引きずり、すでに知っていたことを視聴者に誇張するのには余りにも長い時間がかかります。 ショーが最終的にソレイの叙事詩的な探求の出発点に到着し、地上からの悪意を浄化し、世界を救うように、我々は2つのエピソードのサイドストーリーに立ち上げられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの中央部には、同じ世界の現在のショーのイベントの多くの、何年も前に起こるテイルズのフランチャイズ - テイルズオブバーゼリアの異なるゲームのキャラクターとイベントに関する簡単な2エピソードのフラッシュバックがあります。 エピローグと同じように、視聴者は新しいモンスターのタイプ、魔法の力、世界のルール、分類、歴史、および含意の完全な設定に投げ込まれます。 この新しい、より暗い物語に鑑賞者を無意識のうちに浸し、ショーは視聴者がよく知っている全体的なショーにそれを接続することを心配することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくこれの最悪の部分は、この2つのエピソードの幕開けの主人公であるベルベット・クロウが、ソレイよりはるかに面白いということです。 彼女の話はもちろん、セッテリアのテイルズの陽気でカラフルな美しさと比較して、暗いです。 彼女が受け取った特徴づけと復讐のための劇的な探求の間に、ベルベットとBerseriaの物語は、物語よりもはるかに魅力的であり、多くの用語を理解できないにもかかわらず、ショー それは中断した。 それは、その時点までに、ゼスティリアが引き渡すことができなかった目的と方向性の感覚を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、エピソード8の出現とフラッシュバックの終わりとともに、ソレイと彼の仲間はついに旅に出ます。 それでもストーリーの方向性は、ソレイが実際にやっていることと、悪意のある世界をどのように浄化しようとしているのか、少なくとも首都を離れてモンスターとドラゴンとの戦いを開始するには多少曖昧です。 繰り返して言うと、テイルズオブヴェスチリアの主な問題は、視聴者にすでに知っていたことを伝えるのに5つのエピソードが必要であり、2つのエピソードを完全に異なるストーリーを探求し、最後に賑やかなエピソードが1つ ショーの前提が当初約束している冒険感を育む。 それは翼の中で待っている第二の裁判所を持っているが、これはどのように痛みを伴ってテレス・オブ・ゼスティアのストーリーテリングが描かれているか、そのキャラクターがどれほど開発されていないかの言い訳ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに記憶に残るわけではないが、この音楽はショーのビジュアルのように壮大で冒険的であり、物語にうまく位置している。 それはサウンドトラックの一部を個別に思い出すのは難しいですが、それは楽しいことであり、テイル・オブ・ゼスティアのビジュアル・プレゼンテーションをうまくサポートします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[最終的な思考と評価]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレス・オブ・ゼスティリアは、キャラクターは楽しいものの、ソレイの場合には非常に明白です。 ショーの世界、美学、そして最も重要なプロットは興味深いかもしれませんが、物語は揺さぶられ、無駄に探索する時間がはるかに短くなるはずです。 驚くほどアニメ化された、見事なアニメーションのアクションシーンを展示するのは華やかですが、魅力的なストーリーを取り上げようとすると、目のキャンディーの領域をはるかに越えたことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はテイルズオブヴェスチリアを主にその素晴らしいビジュアルのために与えましたが、それはやや面白いキャラクターと物語のためにもありました。 物語が最も魅力的ではなく、その冒険心に到着するまでには時間がかかりすぎるが、ショーは面白いものだった。 うまくいけば、シリーズの後続の記事は、最初のシーズンが欠けていることを見出し、実際にはより強力な物語を開発し始めたことをよりうまく強調することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[推奨事項]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが他のゲームの適応を楽しんでいて、メインキャストが表すそのような「パーティーダイナミック」を楽しむなら、あなたはテイルズオブジアステリアを楽しむことでしょう。 視覚的に見事な、非常に簡単なアクション、アドベンチャーショーを探している人は、ショーの主題に失望することはありません。  Tales of Zestiriaは、それが約束しているものとほとんど同じだから、その前提やジャンルによって興味をそそる人は、探しているものを見つけるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230222&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cauthan/reviews&#34;&gt;Cauthan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This is a spoiler-free review adapted for this site)    [Synopsis]: Tales of Zestiria takes place in a world where long ago, humans and supernatural beings called seraphim lived alongside one another. Over the years, humanity lost the ability to perceive the seraphim and they grew scarce as the negative emotions of humanity, a corrupting force called ‘malevolence,’ took root in the land. Legends speak of ancient saviors called Shepherds who would bridge the gap between the two beings however none have appeared and the world grows darker by the day. The story begins when Alisha Diphda (Kayano Ai), princess of the Highland Empire, encounters a young man named Sorey (Kimura Ryouhei) who is able to perceive the seraphim and who may be the world’s only hope of purifying the world’s proliferating malevolence.    [Characters]:     As one might expect given the show’s RPG roots, Tales of Zestiria centers around Sorey and his party of friends consisting of both seraphi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madness17-1&#34;&gt;Madness17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;より多くの時間が経過すると、そのジャンルで本当に目立つアニメを作成するのが難しくなり、そのほとんどは前任者と非常によく似ています。 それを念頭に置いて、テイルズオブヴェスティリアは、他のすべてのファンタジーアニメとは別物にしようともせず、1000回も1000回も前に行われた物語に終わってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーから始めましょう。 第一に、設定はより一般的ではありませんでした。 最初に、それはSeraphimとして知られているこれらの神聖な存在が生きていて、古代の預言を明らかにした神秘的な遺跡を持っていた村であったので興味深いようでした。 しかし、キャラクターはあなたが以前に見たような気分を抱く都市に旅行し、その後は世界や物語に何の意味もないような気がしない個性のないさまざまな場所（主に荒地や森林）に移動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなアニメにとってはペースが遅すぎるのですが、試合間の時間が面白いアイデアを提示しない完全に興味深い対話で満たされず、存在しないように存在すれば問題はありません いつも沈黙している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にストーリーはどこにでもあり、どんな方向にも行かない。 キャラクターはただの場所に移動し、世界をより良くするために小さな悪役を取り除くだけです。 それはカジュアルな視聴者には興味深いかもしれませんが、私にはこれまでに聞いたことがないのです。 私は敗北する必要のある巨大な脅威や達成すべき巨大な目標があるようなことは一度も感じていませんでした。それは大きなファンタジーシリーズに欠かせないものです。 紛争は叙事詩を感じ、巨大なスケールを持っている必要があります、私は世界の運命がこれらの文字の手にあるように感じるしたい。 彼らはおそらくネックスの季節に起こる戦争について話しますが、私はこの紛争の緊急性が近づいたことは一度も感じていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字に関しては、どこから始めるべきですか？ 私たちの主人公は、「選ばれた人」になり、それ以上の個性を持たずに、世界をより良い場所にしようと努める典型的な正義の人です。 そのモチベーションは面白いと思いますか？ 私にとってはそうではありません。 それはあまりにも曖昧で過度に使用されているので、それは不快になります。 彼の人生で壮大な目標を持っていなければ、私は彼の世話をすることはできません。  Narutoはhokageになりたい、Luffyはワンピース、EdとAlは体を元に戻したいと思っている。GutsはGriffithに復讐したいし、Cascaを正常に戻すために、なぜSoreyに何かを与えることができないのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当初、彼は容認できるキャラクターのように見えましたが、「私たちはそれらを殺す必要はありません」という行を削除するまで（邪悪なモンスターに変わった人々を参照して）、 それが私がこのキャラクターのすべての希望をほとんど失ってしまったときに、彼はみんなを救おうとするもう一人の正義のMCであり、勝利は犠牲なしにはできないということを理解していないことに気付きました。 このタイプのキャラクターは、重要なキャラクターを殺してMCがどのように妄想的であるかを認識させ、彼の発展を助けることによって、Fate / zeroやMagiのようなショーのように正しく行うことができます。 しかし、驚き、驚くべきことに、全能のプロットアーマーのために誰もこのアニメで死ぬことはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャストは、性格がまったくなく、Soreyとのやり取りや関係に限られているため、さらに記憶に残ることはありません。 彼らはほとんどすべての感情を表現していても、気にしないので気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役は忘れることができ、脅かされることはありません。すべての対立の前にビルドアップがなく、彼らは善良な人の側に容易に犠牲を払わずに敗北します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアクションシーンにいくつかの信用を与える必要があります。 彼らはきれいにアニメーションを飛ばし、多くの粒子が飛び回って戦いに超現実感を与えて、全体を通してやや楽しいものでした。 しかし、私は戦いの間に何か緊張を感じることができなかったか、またはそれらについてあまり気にしていなかった、私が上記の理由で。 私はちょうどその状況や関係するステークの重さを感じなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなくこのアニメの最強のポイントは、そのアートスタイルでした。 ファンタジー世界の幻想的な側面を与える設定に適合しただけでなく、それは飽和感を感じることなく詳細でカラフルなものでした。 キャラクターとコスチュームデザインは印象的にユニークでした。 これまでのキャラクターは、外見や衣服からすぐにわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックに関しては、フィット感と没入感があり、全体的な雰囲気に多大な貢献をしてくれましたが、トラックは本当に私には目立ちませんでした。  TitanのAttack、Magiのオリエンタルミュージック、Narutoの伝統的な日本のフルートと混ざった壮大なギターリフの劇的な合唱とは異なり、この曲は他のファンタジーアニメにも使用されていて、簡単には分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は楽しい時計よりも毎週の雑用の多くとして、このアニメを見つけた、と私はそれが何かのために、別のアニメはそれをより良くするため、それをお勧めしません。 ユニークな設定の生き物を持つ没入感のある魅惑的な世界が欲しいですか？ マギを見てください。 偉大なキャラクターが、簡単なストーリーを素晴らしい経験に変えることができますか？ バハムートのレイジを見てください。 あなたは叙事詩で美しくアニメーション化された戦闘シーンが必要ですか？ 運命のシリーズを見てください。 あなたはそれらのすべてを一つにしたいですか？  FMA：Brotherhoodを見てください。 あなたがこれを代わりに見る理由が分からないようなたくさんの選択肢があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230202&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Madness17/reviews&#34;&gt;Madness17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The more time passes, the harder it gets to create an anime that truly stand out in their genre and most of them end up being very similar to their predecessors, only less memorable. With that in mind, Tales of Zestiria doesn&amp;rsquo;t even try to set itself apart from all the other fantasy anime and ends up being a story that has been done 1000 times before and 1000 times better.    Let&amp;rsquo;s start with the story. Firstly, the setting couldn&amp;rsquo;t be more generic. At first, it seemed interesting, because it was a village where these mythical be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animegirlism-1&#34;&gt;animegirlism&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;12週間の長い週が過ぎると、テイルズオブヴェスチリアXはついに終わりました。残念なことに、それは素晴らしいことでした。  2016年夏の夏が始まる前でさえ、私はUfotableのファンタジー、アクション、アドベンチャーアニメの多くを期待できることを知っていました。 私はゲームをプレイしなかったので、どちらが良いか、ゲームかアニメの順応を教えてくれません。 しかし、私が確かにできることは、このレビューのアニメに私の印象と思考を書いていることです。 私はそれで一週間遅れていることを知っていますが、あなたはまだ楽しんでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットとストーリーライン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イントロで述べたように、テイルズオブヴェスチリアのX（ToZX）は、私の好きな制作スタジオで作ったアクション、アドベンチャー、ファンタジーアニメです。 アニメが2016年7月に放送を開始する前から、私はこのアニメのためにずっと待っていたので、私はそれが大好きだと分かっていました。 私は、多くの伝説と予言とそのようなものがたくさんあり、ToZXはそれをすべて提供して、良い、アクション豊かで、素晴らしい、魔法のアニメをしたかった。 それに加えて、ToZXはあなたが逃したくないスリリングで、珍しい、キャッチーな物語を持っています。
アニメは、人間に見えない精神的な存在である、セラフィムとの一生の生活をしていた人間の少年、ソレイに続きます。 彼は「ずっと前に、すべての人間はセラフィムを見ることができました」という民話を強く信じています。そのために、人間とセラフィムを平和の中で一緒に生き返らせる方法を見つけることが最大の願いです。 首都に初めて訪れたとき、ソレイは事故に巻き込まれ、レディーキングの伝説の剣を岩から抜き出し、世界から災害を取り除く羊飼いになりました。 アニメの中で重要なストーリー・ライン・トラフが1つあります。 それはハイランド帝国の王女アリシャ・ディフダの話です。 彼女はまた、セラフィムの民俗物語を信じているので、ソレイからの信頼と支持を得て、彼らが同じ夢に従うことがすぐ明らかになります。  Soreyはシェパードであることが本当に何を意味するのかを学ぶ旅の中で、Alishaは彼女自身の帝国で平和と安定のために戦います。
私の腕時計を作った後、アニメを愛する最初のことは間違いなくストーリーでした。 私はいつも古代の伝説、預言、神話に基づいて物語を描いたアニメのファンだった。 セラフィムについての伝説は私を最初の形から捉えました。 それは、Soreyが彼のSeraphの友人Mikelioと一緒に最初に探検した古代の遺跡の伝説で、彼らがもっと続かなかったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、ToZXは、息をのむようなアクションシーンの壮大な戦いをたくさん提供します。 セラフィム・ライラ、ミケリオ、エドナがソレイと闘うのはとても魔法的でとても驚きです。 さらに、3人のセラフィムの力は、火、水、土の4つの要素の力に基づいています。私は第2シーズンに天空のセラフィムに会うと思います。 私はいつもこのような魔法と力を愛していました。私は魔法とファンタジーファンがすべてそうなると思います。 私がアニメで最も興味深いと分かったのは、クロウを主人公としたアニメの途中に現れるもう一つの副作用です。 それはまったくどこからも出てこなかった。ソレイとアリシャとはまったく関係がない。 彼らはアニメの後半に会うだろうと確信しています。そして、実際には何が起こるかを見て待つことはできません。
XテイルズリアルのXテイルズが物語の中で道徳的であるかもっと深い意味を持っているかどうかを尋ねるなら、はい、そうです。 セラフィム/人間の物語全体は、実際の道徳的なものではなく、災害の一部です。 戦争、戦い、汚職などは、災害や災害の原因となります。私たちは世界を破壊する悪魔を創り出します。それはまさにToZXが目指しているものです。 アニメはテンターフックであなたを全身に保ち、私は個人的に次の日曜日だけ新しいエピソードを見るのを待つことができませんでした。 残念なことに、テイルズオブゼスティリアXの最初のシーズンは、先週の日曜日に終了しました。 それでも、アニメは大成功だったので、すぐに別の季節を期待するのは間違いないと思う。  &lt;em&gt;指が交差した&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真実は私にXゼステリアのテイルズが大好きですが、まだ完全な10/10ではありません。 残念ながら、キャラクターは独創性に欠けています。 彼女はストーリーの中で「悪い男」として披露されていますが、それ以上のことはあると思います。 私は彼女が3人のエピソードで彼女を見ることができました（私は思う）。 私は、次のシーズンにもっと彼女を見に行くことを願っています。 まず、あなたは平均的な主人公であるSoreyを持っています。 彼はあらゆる状況の英雄であり、彼の行動は主に予測可能です。 喜んで、彼は多くの方法でアニメを台無しにする可能性があるので、主人公の迷惑なタイプではありません。 また、物語の女性の主人公、Alishaはあなたが他のアニメでも見た共通のキャラクターです。 彼女は常に正義のために戦う勇敢で独立したキャラクターです。 私はいつも強くて独立した女性キャラクターを愛してきましたが、正直言って、彼らは時間の経過とともに退屈になりました。 私はErza、Yona、Kallen、Akameなどが大好きでしたが、今はFate / UBWのGilgameshのような傲慢な悪役のファンです。 私の唯一の性格は、Cloweでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとスタイル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なんて言うか？ つまり、それは完璧な生産ではありません。 最後に、私はこれが私の人生で見た中で最高のアニメだと言う権利があると思います。 すべてのアニメーションが最高の制作スタジオ。  Tales of Zestiria the Xのアニメーションは素晴らしい、素晴らしい、素晴らしい、素晴らしい、魔法の、信じられない、素晴らしい、素晴らしい&amp;hellip;私はあなたが今どの程度良いことを理解していると思います。 アニメーションやアニメスタイルには単一の欠陥はありません。 スタイルも非常にユニークで美しいです。 あなたが本当にアニメーションとスタイルの両方がどれほど良いかを見ることができるのは、アクションシーンと背景です。 あなたはそれがどれほど良いか信じられません。 それはあなたの目のための幻想のようなものです。 あなたはそれを楽しむことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを終えるために、テイルズオブヴェスティリアXは大成功でした。 ユニークで魅力的な物語と愉快なアニメーションで、このアニメはすばらしいことはできませんでした。 そしてキャラクターは独創性に欠けているが、他のものはすべて信じられないほど良くできたので、私たちはメーカーを許すことができると思う。 私は2016年夏の夏の様子をたくさんのアニメで見たことはありませんが、XのテイルズはXの方が優れていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230140&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animegirlism/reviews&#34;&gt;animegirlism&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After 12 long weeks, Tales of Zestiria the X finally came to an end, or rather unfortunately, because it was fantastic. Even before the start of the Summer 2016 season I knew that I could expect much of an Ufotable fantasy, action and adventure anime. I did not play the game so I won&amp;rsquo;t be able to tell you which one was better, the game or the anime adaptation. But what I can do for sure is write my impressions and thoughts on the anime in this review. I know I am a week late with it but I hope you still enjoy!    PLOT AND STORY LINE    As mentioned in the intro, Tales of Zestiria the X (ToZX) is an action, adventure and fant &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godofpudding-1&#34;&gt;godofpudding&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アートワーク、アニメーション、キャラクターデザインはすべて非常にうまくいっていました。 戦い場面もとても良かったです。 しかし、この物語には本当に奇妙なペーシングの問題がありました。 最初のいくつかのエピソードは非常に急いで感じた。 各エピソードが1つの巨大戦闘から次の巨大戦闘へ飛び回っていたので、奇妙に感じました。 キャラクターが早い段階で関係を築くためのスペースを十分に残していないように感じました。 彼らはそれぞれのエピソードであなたにさらに多くのキャラクターを投げつけ続けています。 これらは急いで紹介されているので、多くの文字に関連付けるのは非常に難しく、多くの文字がありますが、すべての文字を開発できるだけの時間がありません。 ストーリーの主なプロットは非常に珍しいものです（石から剣を奪い、悪を打ち負かすのですが、どこから聞いたのですか？）それはまだ楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/godofpudding/reviews&#34;&gt;godofpudding&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The artwork, animations and character designs were all very well done. The fighting scenes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwailo-1&#34;&gt;Gwailo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：私は最初にショーを見て、ゲームをプレイし、その後、いくつかのエピソードを再ウォッチしました。 したがって、私の解説のほとんどは、適応がゲーム内要素（村落、町の情報など）に関して情報をどの程度うまく伝えているかに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この最初のシーズンでどれだけのゲームがカバーされるのか、そしてテイルズオブバーステリアに専念する2/12のエピソードでどれだけのゲームが分からないので、私はこのショーでもっとも懸念していたのはペーシングです。  S1はゲームの最初の数時間をほとんどカバーしていない。 ソレイは彼の「フルパーティー」をまだ持っていないし、エンディングの主なアンタゴニストのことしか知らなかった。 私はXがどれだけ多くの季節になるか確信していませんが、彼らは戦闘や探検の時間を短縮するだけでなく、いくつかのゲームイベントを完全に変更し、ゲームで後で学んだ情報をいくつか半強/ 新しいキャラクターの到着時に劇的なフラッシュバック。 いくつかの高密度なゲーム時間を数十分のエピソードに変換するのに役立つことが期待されますが、ゲームをプレイする前でさえ、情報から風景の変化までのすべてが少し急いでいるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このペースが速いにもかかわらず、アニメはキャラクターの肉付けをゲームではできないようにしていました。  1つの大きな例はAlishaです。Knish-Princessは問題の2つの国を持ち、その後いくつかのものを持っています。  S1の終わりには、彼女はほとんどパーティーに参加していないが、ゲームでは、Soreyと会社はそれ以前に彼女と出会ったり離れたりしている。これは視聴者/プレーヤーがキャラクターの感触を得るためのゲームやスクリーン時間をあまり与えない 過去は義務感のある正直な人である。 このアニメは彼女の視点からシーンを見せることで彼女をもっと前向きにしました。これは、主にSoreyのPOVであり、プレーヤーのインタラクションの選択に限られているため、ゲームでは達成できないものです。ほとんどのキャラクタービルドは、 カットシーン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、全体のキャラクターの性格は、より深刻なものから脱却するため、速いペースから少しヒットしました。 はい、彼らが対処する状況はあまり気分が悪いですが、サイド・スカートのどれもアニメには組み込まれていないので、少なくとも今のところゲームで見られるすべての友情（ほとんど グループ内の誰もが意識しているかどうか不安を抱いているすべての人が伝えられていない）。 ほとんどの場合、ソレイとミクレオの友情は、幼い頃の友情を発展させ、伝えた時に最も多くの賞賛を与えられましたが、ゲームの過度に保護的で騒々しい友情からメロドラマの場面や揺りかごの抱擁に至りました。 しかし、私が言ったように、S1はゲームの最初の数時間のほんの少ししかカバーしないので、S2はそれを変えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター：7〜7.5 / 10
考古学のオタク/歴史バフである金の純粋な心を持つクリシーヒーロー。 個人的に私は純粋な心臓のprotagsが好きで、私も死んでいるものが好きなので、Soreyはより多くのポイントを稼ぐ。 また、今シーズンでは言わないが、彼の純粋な心は後の出来事に大きな要因となる。 人間を羊飼いとして浄化することが本当に何を意味するのかを説明するエピソードは、来るべき多くの苦労のプレビューの少しです。 前述したように、アニメがキャラクターをどのように扱うかと比べて、アニメがキャラクターに少しの深みを加えているように、アニメを見ようとしているだけの人、または観ているだけの人にとってはそれほど重大ではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
すべてが豪華です。 誰もが豪華です。  CGIの怪物さえもかなり大きかったです。 あなたのために11/10、Ufotable。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
それはかなり良いですね。 場面でのゲームからの様々なゾーン/バトル音楽の利用のように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
主にペーシングに苦しんでいました。 私はまた、彼らの物語がいかに良いかにかかわらず、2つのBerseriaのエピソードがシーズンの途中でいかに止まっていたか気に入らなかった。 それは特に私が毎週Zestiria Xを見ていた場合、痛い親指のように突き出ていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7.5〜8/10
このショーは基本的にZestiriaとBerseriaのゲームのための巨大な広告です。 その目標を念頭に置いてかなりうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233154&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gwailo/reviews&#34;&gt;Gwailo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The biggest concern I had with this show is with the pacing, since I didn&amp;rsquo;t know how much of the game this first season would cover and with &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;12&lt;/sub&gt; episodes dedicated to Tales of Berseria. S1 barely covers the first few hours of the game; Sorey does not have his &amp;lsquo;full party&amp;rsquo; yet, and has only learned of the main antagonist towards the ending. I&amp;rsquo;m not sure how many more seaso &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;d4manager-1&#34;&gt;D4Manager&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はなぜこのアニメが芸術とアニメーションの横にあるので、すべての釣りが平均であるので、肯定的なレビューをたくさん受け取ったのかわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは非常にシンプルでまっすぐで、プロットツイスト、驚きはありません&amp;hellip;キャラクターはあまり深くありません、会話は不自然で、ユーモアはありません。 音楽を挿入することはまったく雰囲気に合わない、特に戦っているシーン。 前半の後、それはあまり面白くない、面白くない、悲しいではなく、激しくない、集中的ではない&amp;hellip;私は実際のアニメではなく、ゲームからのカットシーンの束を見ているように感じる。 だから私のアドバイスは、あなたがこのアニメの高品質バージョン、大きなスクリーン、ポルコーンをつかんで、リラックスしてアート、グラフィック、CG、アニメーションを楽しむようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232080&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/D4Manager/reviews&#34;&gt;D4Manager&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know why this anime received a lot of positive review because &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animebee1ver-1&#34;&gt;animeBee1ver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クイック検索。 ポスターをチェックアウトして、本当にクールだ。 派手。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はジャンルを読んで、少女/やおい/変態、良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットを読む、よく、一般/平均/汎用（otc）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私のレーダーの中にあったが、ある季節にはリストの一番上にあったからだ。 その中のメンバーの負荷。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はそれを調べた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まともなレビューをするのに十分なエピソードを見ました。 ビデオが再生されているときに、指定されたエピソードまで、私の注意は他の場所にありました（私が家に帰ったときに覚えていたことを思い出しました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、私は物語の中で私の主張を終わらせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション、モーションは人形のようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、音、それは私がビデオを見ているのを十分に保つのに十分で、実際には、5秒後、私は遠くの過去をもう一度見ます（もし私が家に帰る途中で二日前にたわごとを見た場合）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはかなりかわいいですが、クールで派手なキャラクターは、髪は東から45.63度、南、横方向を指しています。アニメから期待されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大丈夫、それは私のために親指だった。 ここで特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わり&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231998&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animeBee1ver/reviews&#34;&gt;animeBee1ver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;a quick search. checked out the poster, seems really cool. flashy.    then i read the genre, no shoujo/yaoi/h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;senpapita-1&#34;&gt;SenpapiTA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、私に同意しない人がたくさんいることは知っていますが、以前の視聴者経験がない人からは、このアニメを見るのは圧倒的でした。 芸術は絶対に驚くべきものです。 私にとって苦労したのは、ストーリーがどのように進歩したかだけでした。 主人公は、私が物語の始めに紹介された主人公に彼をほとんど気づかせることができないほど速く変化するように見えました。 確かにこのアニメはいくつかの傑作であり、私は非常にそれが作るには非常に高価だったと確信していますが、物語はすべて私の意見でそれに追いつくのに苦労していた。 私は本当にこの特定のスタジオで以前の視聴経験を持っていた人たちと同じくらい楽しかったと思っていましたが、私がそれを楽しむのは非常に困難でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SenpapiTA/reviews&#34;&gt;SenpapiTA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know that there will be many who will disagree with me, but from an individual who  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;need-for-steed-1&#34;&gt;Need_for_Steed&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズには辛抱強く従いました。 私は本当にあった。 しかし、すべての後、ショーはまだ明確なプロットや方向性を持っていませんでした。 それにはまったく雰囲気がなくて、まったく貧弱なペースで神の御霊（これもまた栄光によって作られたもの）が少なくとも持っていたものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が一番怒っているのは、この世界のルールは6歳までに書かれているようです。「そう、この遺跡があります。そして、精霊を見ることができるこの英雄があります。 彼が好きです。 そして、彼はドラゴンズを殺すために出発します。 キャラクターの動機の裏にはあまりありません。 それらのどれも、彼らが占めるトロップスロットの外に多くのキャラクターを持っていません。 彼らにとって最も興味深いのは、韻や理由がない彼らの出身です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体を通して、私は本当に開いているプロットを待っていた。 私は怒りの気持ちから退屈していましたが、結局は私の悩みのために何も得られませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Need_for_Steed/reviews&#34;&gt;Need_for_Steed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve was patient with this series. I really was. But after everything, the show still didn&amp;rsquo;t h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;steaksantree-1&#34;&gt;Steaksantree&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが行動や冒険が好きなら、ゼレスリアXのテイルズはいいアニメだと思う。 それは、空と遠く離れた島にある老人と親友のミクレオと一緒に住んでいるソレイの物語、人間とセラフィム（ハイブリッドのようなもの）の話です。 セラフィムと人間はもはや共存しないので、人間には閉ざされた場所です。  SoreyとMikleoはどちらも遺跡探索に似ていますが、もっと重要なことに、彼らは外界を好きになり始めています。 ある日Alishaが羊飼いを探しに来るまで。  （世界の邪悪なすべての悪を止めることができるもの）、そしてあなたが見守るならば残りのもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（それはあなたが望むならば、正直言ってショーはとても良いし、芸術は本当に素晴らしいです。これは神の味方と同じようにゲームのアニメでもあることを覚えておいてください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230339&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Steaksantree/reviews&#34;&gt;Steaksantree&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tales of Zestiria the X, in my opinion is a good anime if you like action and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rkader-gt-1&#34;&gt;Rkader_GT&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注意事項読んで前に：私はゲームのアニメiveの前に、そして私の経験から話を聞いたことがありませんでした。  iveはブラインドに入っていて、低い期待でそれはかなり楽しかった。  （また、プロットの多くをカバーするつもりはないが、自分自身の意見を与えている。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ実際のレビューに。 ゼストリアの物語はまともではなく、私は実際に2〜4のエピソードからのレビューをする代わりに気になるショーを見た人からそれを言う。 ストーリーは深いものではありませんが、面白いです（ある程度まで）、キャラクターは独自の特徴を持ち、アニメーションはFantastic Ufotable Greatnessです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは、セラフィムとして知られている霊を見ることができる私たちの主人公Soreyに焦点を当てます。 彼は次のシェパードとしての旅を続け、以前見たことのないことを見て、新しい人と会い、彼らと他の聖人と新しい結束を結ぶ。 その出来事のかなりのシーケンスは、プロットdoesntが実際に拾うthoでも。 また、このフィラーは、人生が台無しにされ、復讐を求める別のキャラクターに焦点を当てていました。  （次の物語ゲームBtwのプロモーション）。 また、悪意のある概念もクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、地球のロリ以外にも非常に好きです。アリシアのように書かれていて、信念を抱いているプリンセスであり、たとえ彼女が揺れても、 このアニメの世代ではこのようにする必要があります）。 キャストの残りの部分もかなり良いので、私はそれらのために多くのことを言うことはできませんので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが倒れたのは、ゲームの前にマンガがあったらそれがゲームに基づいているという事実だけだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメをオススメしますか？はい、同時にいいえ&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rkader_GT/reviews&#34;&gt;Rkader_GT&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note Before reading: Ive never played any of the tales games before and from my experience with game adapted anime ive went in with very little expectations. Since ive went in Blind and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bat1871999-1&#34;&gt;bat1871999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;公正であるために、私はゲームをプレイしていないし、このシリーズを終了し、ちょうどep 5で停止しました。
最初の5つのエピソードの後、私は間もなく3D CGIが2Dアニメスタイルの残りの部分とあまり合わないことを知ります。
いいアニメーションだけどクールではない、みんな感情の少ないロボットのようなものだ。
共通のストーリーライン、彼らはそれを深くする方法を学ぶ必要があります、文字の魂と感情を表現する。
勉強するにはまだまだ多くのことがありますが、3DとCGIは強力な武器ですが、すぐに自分自身がコントロールするスキルが不足していることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがアニメを見始めたばかりの人にとって、このショーはうまいですが、私のためには、おそらく&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233152&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bat1871999/reviews&#34;&gt;bat1871999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be fair, I haven&amp;rsquo;t play the game and finish this series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asunakob-1&#34;&gt;Asunakob&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230658&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Asunakob/reviews&#34;&gt;Asunakob&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tales of Zestiria the X &amp;hellip; When I found out they&amp;rsquo;re making an anime based on the game I really liked , naturally I got pretty excited although I wasn&amp;rsquo;t expect &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>