<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kumo-no-mukou-yakusoku-no-basho/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kumo-no-mukou-yakusoku-no-basho/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kumo no Mukou Yakusoku no Basho</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kumo-no-mukou-yakusoku-no-basho</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kumo-no-mukou-yakusoku-no-basho</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/1/433.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/433/Kumo_no_Mukou_Yakusoku_no_Basho/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/433/Kumo_no_Mukou_Yakusoku_no_Basho/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;thellama&#34;&gt;TheLlama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Place Promisedは非常に静かな生活環境から始まりますが、最初の姿に惑わされることはありません。 それはすぐにsci.fiの感覚で、より劇的な音色を取ります。  2つのオスのリードのうちどれが現在それに従っているのかによって、それを超えている。 女性のリードポップの夢がここにありますが、あなたは深く感情的なレベルであなたをつかまえる3つの素晴らしい物語を持っています。そしてそれは3つの素晴らしい最終的なシーンに3つを融合させて終わります。 時間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The Place Promisedのキャラクターは素晴らしく、深く、生き生きとしています。 後者に注意してください。 彼らは生き生きとしています。 彼らは普通の子供たちだからこそ、あなたの心の底から自分たちの夢を達成したいと思っているように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは驚異的です。 私は映画の色調を設定するのに役立つ、特にライティングとシェーディングの品質によって完全に驚いています。 落ち着いた、劇的な。 背景アートワークと全体的な品質はどちらもトップレベルなので、それだけで楽しみにしているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はかなり良いです。 いくつかの悲しみと苦悩のテーマは、映画の全体的な調子にまさに調和していて、全体的にとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画を楽しんでいました。特に、あなたがどのようにキャラクターと結びついているのか、非常に悲しい気分の穏やかな気分を呈していたからです。 すべてがとても平和的で、短いアクション満載のシーンでも感じられました。映画の最終シーンは非常に疲れており、とても平和的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「有益ではない」有権者（そして有益な有権者も）：フィードバックは非常に高く評価されています=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheLlama/reviews&#34;&gt;TheLlama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Place Promised starts out with a very tranquil slice of life setting, but don&amp;rsquo;t get fooled by first appearances. It soon takes on a more dramatic tone, with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;faust721&#34;&gt;Faust721&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;新井真実初の長編作品 - 私たちの早い時代に約束された場所。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：遠くの星の声や5センチメートル/秒のように、これは2人とその距離に関する物語です。 距離が時間と空間の距離であるVoicesとは異なり、Place Promisedは次元/夢/現実の間の距離に関するものです。 私がこのコンセプトについて好んだのは、新井がどのようにそれを提示したかです。  Sayuri（私たちのヒロイン）は肉体的には世界にありますが、精神的には別の世界に閉じ込められています。 私たちの主人公ヒロキが、サユリを探しているのを見るのはとても感動しています。 物語の全体を＆gt;分離 - ＆検索することがエキサイティングな間に、SF /戦争の部分はちょっと退屈だと感じました。 私たちはコンセプトの次元を扱っているので、私は物語の中でその部分を持っていることを理解することができますが、それは少し外れていると感じ、全体の経験から離れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：これは、この映画のより強い点の1つです。 アニメーションは絶対に豪華です。 この映画を信じられないほど美しくするには2つのことがあります。  1つ目は、背景と色の使用です。 背景は本当にあなたの詳細と鮮やかな色であなたに話します。 あなたは本当に深みを感じることができ、それは本当に動いています。 それを華やかにするアニメーションのもう一つの部分は照明効果です。 映画の中の重要な瞬間を強調するために注意深く使用されています。 それは本当にあなたの座席に戻ってきてくれるそれらの「うわさ」の瞬間をあなたに与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：天門は天才です。 映画の感情を引き出すために、BGMが鍵となり、Tenmonが提供します。  BGMはきれいで楽しいです。 また、HirokiとSayuriがバイオリンで演奏したスコアは信じられないほどです。 サウンド部門に欠けている唯一のものは素晴らしいテーマソングです。 君の甲斐はBGMに比べて少し弱いと感じていて、私の注意を引くことはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：主人公には特別なものは何もありません。 彼らは正常だと言うことができます。 しかし、それはおそらくそれの魅力です。 これらの子供たちが成長し、より解決されるのを見ることは、豊かな経験です。 サポート文字についても特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それはとても良い映画であり、Voicesへの優れたフォローアップでした。 私は間違いなく毎秒5cmを仕上げることを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Faust721/reviews&#34;&gt;Faust721&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Makoto Shinkai&amp;rsquo;s first feature-lengthed work - The Place Promised in Our Early Days.    Story: Just like Voices in a Distant Star and 5 Centimeters Per Second, this is a story about 2 people and their distances. Unlike Voices where th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;slpless&#34;&gt;slpless&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は新海誠の初の大作「星の声」を一年前に見ました。 星の恋は息をのむほどの短いものではなかった。 アニメーション、ペーシング、プロットはすべて一流であり、さらに驚くべきことでしたが、それは本質的に1人で行われました。 あまりにも多くの遅れの後で、我々の初期の日の約束の場所はついにリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最初の印象は、かなり可愛かったです。 アニメーションは素晴らしかった。 すべてがきれいで、鮮明で、鮮やかでした。 しかし、時には少しきれいで、鮮明で、鮮やかです。 これは、特にインテリアの背景に当てはまります。 私はインテリアの背景のいくつかを見てとブランドの新しいshinny台所用品を考える。 しかし、「自然」ショットは私にその印象を与えませんでした。 全体的に、アニメーションは非常に美しく、うまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽については、それはかなり良かったですが、天門の予想どおり、それは本当に際立っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、残りの部分は実際にはうまくいきません。 私が見ているように、彼は星の声でやったのと同じことをやろうとしていたという気持ちを手に入れることができませんでした。 興味深いことに、もともと計画されていたものは十分でした。 私はこれが非常に良い50分のOVAだと感じました。その後、シーンは長くなり、この平凡な90分の映画を作るために余分なもの（すなわち、SFのもの）が追加されました。 星の恋は、「長距離愛」をテーマにした短編で30分。 短編映画では、実際にプロットはあまりなく、試みもしていませんでした。 一方、我々の初期の日の約束の場所は、ホシの甲斐のようなテーマを探求しようとしていたようでしたが、同時に同じことを具体的な話をしようとしました。 これは恐ろしいペースの映画を作りました。 まずは、この穏やかなノスタルジックな感じを生み出し、ゆっくりとしていく。 そして、物事が速すぎて、何が起こったのか疑問に思っています。 本質的に、ペースは速すぎて遅すぎます。 映画はたかだか50分しかないはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フォーカスの欠如のために、キャラクターはかなり苦しんでいました。 彼らの関係は十分に調査されておらず、深みがあると感じなかった。 さらに、私はSayuriとHirokiの間の愛を確信していませんでした。 もう一度彼らはキャラクターに十分な時間を過ごさなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの初期の日の約束の場所は、鮮やかで鮮やかな詳細で美しくアニメーション化された映画です。 しかし、それは時には清潔で鮮やかであることに苦しんで、それは新しいキッチン家電見てそれを与える。 音楽は素晴らしかったが、思い出に残るものではなかった。 私たちの初期の日の約束の場所は、貧弱なペーシングから致命的に苦しみ、同時に映画が速すぎて遅すぎると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/slpless/reviews&#34;&gt;slpless&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched Makoto Shinkai&amp;rsquo;s first major work, Hoshi no Koe (Voices of a Distant Star) a year before watching this. Hoshi no Koe was nothing short of breathtaking. The animation, pacing, and plot were all top notch and even more surprising, it was essentially &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hiromi&#34;&gt;Hiromi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、私は初期の日に約束された場所と毎秒5センチメートルの場所の両方についてのレビューを書いています（それで、同じオープニングパラグラフを含むでしょう）。 これらのシリーズ、長編映画、アニメの両方とも、あなたが呼んでいるものは何でも、私の心/頭の中の特別な場所を保持しています。 彼らはあまりにも面白い、または彼らが非常に面白いですが、彼らは私が悲しいようにするためではありません。 奇妙な、そう？ さて、私は、アニメの恋人が自分の中のコードを叩くことができるアニメ（またはそのようなもの）をすぐに好きになる（自分の好きなリストや壮大なものを加えないで）。 私たちの周波数に共鳴したり、私たちのカーブと平行に走ったりすることができるもの。 私たち自身の人生について考えさせたり、人として成長させたりすることができるもの。 私たちの目に新しい光をもたらしたり、私たちの息を止めたりするもの。 要するに、私たちの人生を少し変えるものは永遠に覚えておくものです。 新海誠は自分のためにしてくれた少数の監督/作家の一人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちにそれを行こうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私たちの初期の日に約束された場所は、単に十分に始まります。 あまり詳しく説明しなくても（必要であれば要約を見つけることができると確信しています）、私たちは藤沢ヒロキと白川拓哉のかなり世俗的な生活に投げ込まれます。 これは、2人の男性主人公に向かって物語が近づくにつれて、彼らの初期の行動によって現在の行動がはっきりと理解できる後半の部分について私たちを設定します。 両方ともかなり正常です。 学校に通ったり、クラブ活動に参加したりしています。 私たちと何が衝突するかは、彼らがむしろ正常であるということです。 ヒロキはかわいい女の子「沢渡さゆり」を激怒させている10代の少年です。 彼らが住んでいる世界がゆっくりと解きほぐされるにつれて、私たちと彼らの間の違いがわかります。私たちは、HirokiとTakuy​​aが普通の男の子とどのように異なっているかも見ています。 この最初の部分では、ヒロキ、サユリ、タクヤの間の友情の重要な場面を見ることができます。 彼らの設定の違いにもかかわらず、我々は彼らが実際には私たちのようであることを知ることができます。 彼らは夢と希望を持っています - 新海真実は本当に関連して理解できる文字を作っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーは、キャラクターがどのように発展するかに重要な役割を果たします。 与えられたセッティングや戦争の影響がなければ、私たちはこの話をしませんでした。 最初は、視聴者に3人の主人公を描くライフ・ドラマのスライスが与えられます。 これはもっと大きなスキームへの私たちの謙虚な入門です。 ストーリーが初期の時代を過ぎると、ヒロキは悲しい戯曲を見ながら、卓也の目を通してより多くのSF的アプローチが与えられる。 最後に、私たちの女性主人公の目を通して、彼女は彼女が突っ走る超現実的なビジョンを見ます。 すべてこれは私たちのキャラクターに戻って、私たちがそれらをどのように認識し、共感し、気にかけているのですか？ 私たちの3つの見解は、初めに似たクライマックスで最後に衝突します。私たちの主人公は結束し、彼らの（現在の）願望は成果を上げています。  Place Promisedは、あなたが感情的にこれらのキャラクターや状況に結びついているため、成功したいストーリーを提供します。 ナラティブな声ではないなら、我々は情熱の石器時代にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：
新海誠から期待されるように、私たちの目や耳は、業界が提供する最高のもののいくつかに対応しています。 高い予算のおかげで、芸術作品は水からアニメシリーズを吹き飛ばします。 前述したように、キャラクターやストーリー全体の経験は統一されていなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初にこのレビューを書いたので、最初に5センチメートル/秒の前にレビューを書きました。 それはまた、それらのアニメのうちの1つで、私は購入をもう一度考えなかった。 私はそれを前に言って、私はそれをもう一度言います（私は韻を打つことを意味しませんでした＆gt; _＆lt）私たちの初期の日に約束された場所は、文字の深さと友情と愛がどうやって知っているかについての超現実的な見解 すべての障害を超越します。 彼らが配置されている文字と状況を考えれば、私たちは皆、彼らのうちの1人に共感することができ、それが家に打撃を与えます。 新海誠は、驚くべき物語と美しいイメージの組み合わせによって、これをうまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1214&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hiromi/reviews&#34;&gt;Hiromi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It should be noted that first of all, I&amp;rsquo;m writing reviews for both The Place Promised in Our Early Days and 5 Centimeters per Second at the same time (and as such, I&amp;rsquo;ll be including the same opening paragraph). Both of these series, feature films, animes, whatever you want to call them hold a special place in my heart/head, again your call. Not because they&amp;rsquo;re overly interesting or because they&amp;rsquo;re extremely entertaining bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fangz&#34;&gt;Fangz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は完璧な映画のほぼ半分であるため、5/10を獲得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い部分から始め、やり直してやりましょう。 芸術性は抜群です。 サウンドデザインは素晴らしいです。 キャラクターアニメーションは平均的なものですが、それはクリエイターの焦点では​​ないので、それは問題ではありません。 新貝の作品の絵画や、一枚のフレームをどのように取り出して本物の作品として壁に貼ることができるか、ページやページを書くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だけど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィルムはそれ以上のものが実際のフィルムである必要があります。 それは物語と信じられないキャラクターが必要で、これが映画が本当に落ちる場所です。 主人公の動機やキャラクターの行動は、新海が私たちに示しているシーンをフレーミングするのに便利かもしれませんが、詳細な検討では意味をなさないだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1文字を選んでみましょう。 岡部、私たちの主人公の指導者。 私たちは彼がエゾで家族と離れていたことを知り、彼は連合と戦うテロリストになった。 だから、彼の計画全体はタワーを攻撃することです。 その後、ヒーローが彼に来ると、彼はミサイルを飛行させ、代わりに彼らが彼らの&amp;rdquo;決断&amp;rdquo;を示した後、塔を破壊する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;待って？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の家族からの離婚のために一生の命を捧げられた男は、世界全体を破壊する可能性が高く、映画の終わりまでに、おそらく実際に家族全員を殺したことになるでしょうか？ エゾの巨大な穴はショーのためだけではありません。 なぜ彼は高校生のカップルによって作られた実験飛行機の単一のバスケットにすべてを置くのだろうか？ なぜ彼らは飛行機だけでなくUAVも飛ばすことができないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;密接に見て、ショーの全体が厚紙です。 キャラクターは第二次世界大戦の始まりに反応します - 連合における米国の宣告されていない宣告で、まさに恐怖ではなく、全面的な無関心です。 米国はタワーのために戦争を宣言しますが、実際に直接攻撃はしません。 世界各地に眠っている女性が休息している分類された研究施設のセキュリティは、腕が壊れていて、キーカードが盗まれた一人の男によって克服されます。 この塔を設計した連合の科学者は、世界を破壊したり、孫娘を昏睡状態にしたり、死ぬと世界を破壊したりする、膨大な費用をかけてデバイスを作る明白な理由はないと判断する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のフレームを見てみると、面白いことに気づくでしょう。 文字は画像の真中にあることはめったにありません。 彼らは出入りしたり、周りを回ったり、傾いたり、小さくなったりします。 時には彼らの声が黙っている。 時には彼らはまったくそこにいません。 彼らはちょうどゲスト、幸運な子供たちがディレクターの素敵な素晴らしいおもちゃで遊ぶ機会を与えられたようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新海には作家が必要です。  1つがひどく必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Z.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fangz/reviews&#34;&gt;Fangz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This film gets &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;, because it&amp;rsquo;s almost exactly one half of a perfect film.    Let&amp;rsquo;s start with the good parts and get them over and done with. The artistry is outstanding. Sound design is great. Character animation is only average, but that&amp;rsquo;s plainly not the creator&amp;rsquo;s focus so th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nonotaku&#34;&gt;NonOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一人で生きて、夜は永遠に続くようでした。 私が時間を効果的に過ごせなかったとき、私は近くの鉄道駅に行き、誰かを待っているふりをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある夏の日、3人の中学生、藤沢弘樹、白川拓哉、沢渡さゆりが津軽海峡を飛行し、北海道に建設された謎のタワーを連合で調査しています。 その日以来、Sayuriは姿を消してしまった。その結果、HirokiとTakuy​​aは約束を果たすために飛行機を建設することをあきらめた。 数年後、ヒロキはSayuriが昏睡状態にあることを知り、拓也に飛行機での作業を再開するように説得しようとします。 たとえヒロキが拓也を説得することができたとしても、迫真の戦争は神秘的な塔に到達するという希望を壊す恐れがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強調すべき最初のことは、プロットの要約がどのように聞こえるかにかかわらず、これは真のSF小説ではないとみなされるべきではない。 ショーには間違いなくSFの要素がありますが、監督が取るアプローチでは、ショーの実際の焦点としてのものよりも、主要なプロットラインの背景としてそれらをより多く使用しています。 結果として、アニメは実際にポイントを完全に失っているときに「十分説明する」ため、多くの批評が生まれます。  SFは、他の方法ではなく、愛と友情の物語を助けるために使われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つ目のことは、ストーリーラインを本当に感謝するには、慎重なペースの寛容と、心にあるものがかなり単純なストーリーであることへの感謝の両方が必要であるということです。 これらの要素の両方は、いくつかの人々より多くをオフになっているようだが、私にとっては、彼らは映画の優雅さを追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雲の向こう側に誰もがいるわけではありません。 それは人生の断片だけではありませんが、実際には本当に遅い人生です。 さらに、話題は非常にインテリジェントかつ科学的であり、科学的背景が強い場合はおそらく最も楽しむことができます。 確かに、私はこれが悪いことではありませんでした。 私は人生シリーズ、遅いシリーズ、インテリジェントなものを楽しんでいますが、それは私にとってさえ少しでも認めています。 それでも、ストーリーは素晴らしく、実行は良好で、流れはまあまあだったので、私はまだそれを8にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽スコアリングには、弦楽四重奏の数と、声を重視するピアノベースのテーマが混在しています。このプロジェクトでは、声楽の担当者であるTenmonも新車で働いていたため、驚くべきことではありません。 これらのテーマは、シーンの気分をサポートし、強化するのに非常に効果的です。  2つの異なる機会に使用されたメランコリック・バイオリンのメロディーも素敵なタッチであり、シンカイが歌詞を書いたエンディング・テーマ・ソングは美しく演奏されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CGベースの背景技術は信じられないほどです。 これは美しく詳細なシーンを豊富に作成する最先端の芸術作品です。 最も印象的なのは息を呑むほど豪華な夕焼けです。映画の中で繰り返し使用される芸術的なテーマであり、正当な理由があります。 私はアニメやアメリカ製のアニメーションを見たことがありません。これは、そのようなシーンを描写するのにPlace Promisedと同等です。  HirokiとTakuy​​aによって作られた飛行機のBella Cielaもうまく設計されています。そして、Shinkaiは通常、実写映画には見られますが、アニメーションでは効果的に見ることは非常に稀です。 また、ラボコートスリーブの下に身に着けているブレスレットから非常に短く点滅するような、他の小さくてはっきりとした細部については注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の唯一の低い点は文字だろうが、それほど多くはない。 これは非常に静かでムーディーな（そしてビジュアルに焦点を当てた）ライフ・スライスの映画だったので、キャラクターは少し苦しんでいました。 彼らは基本的に全く開発されておらず、男性キャラクターのひとりの思考や感情についてしか知りませんでした。  2人のキャラクターの間のロマンスは、キャラクターのインタラクションの最強のポイントでしたが、他に何も私を激しくぶつけませんでした。 これはインテリジェントなプロットのために見る映画であり、とにかくビジュアルです。 私はキャラクターについてもう少し知りたいと思っていたでしょうが、スライス・オブ・ライフの文脈では、大して必要ではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初期の日に約束された場所は多くの点で期待を上回っていますが、その喜びは、素晴らしい、健全で、感動的で、非常に記憶に残る映画です。 私は何度もそれを見る予定です、なぜなら、それは私がとても素晴らしい雰囲気を感じさせるからです。 これはまだ間違いなく独立したプロダクションとして分類されていますが、それは現時点で他の何よりも上に目を向ける少数のアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雲の向こうに私の期待は間違いなく驚くべきものでした。 少し短くなったり、ペースが改善されたかったと思うので、時には飽きることはありませんでした。 トランジションも修正されているはずです。 各シーンの間には、数秒のピッチ・ブラックがあります。 ビジュアルは素晴らしく、音楽は素晴らしく、ストーリーは面白いので、これを見て何が失われますか？ これらのタイプのアニメは、それらのノスタルジックな気持ちを取り戻します。 ああ、感情。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NonOtaku/reviews&#34;&gt;NonOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Living alone, the nights seemed to last forever. When I couldn&amp;rsquo;t pass the time effectively, I went to a nearby train station and pretended to wait for someone.     One summer’s day, three middle school students, Fujisawa Hiroki, Shirakawa Takuya, and Sawatari Sayuri made a promise to one day fly across the Tsugaru Strait and investigate the mysterious tower built in Hokkaido by the Union. Since that day, Sayuri has disappeared and as a result Hiroki and Takuya gave up on building an airplane to fulfill the promise.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrysalis&#34;&gt;chrysalis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Jim Jarmuschがアニメを監督した場合、これは彼が作る映画のタイプです。 それは、ゆっくりと長く熟考されたテイクアウトのジャルシュッシュ映画のような、キャラクターの心臓部への恩恵をもたらします。沈黙と悲しみが豊富です。 私が好きなシーンの一つは、タクヤとサユリが最初に列車に乗っていて、そこに立っていて、お互いに、13歳の私が今までに見た最も現実的な描写の一つ 画面に表示されます。 アニメーションは美しく、フレーミングさえ、中心から離れたところに置いていても、ほとんどの映画で触知できるわずかな憂鬱さが加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の前半には、夢のように浮かび上がるような、本当に素晴らしいシーンがいくつかあります。 それは遅く、少し斬新で、3人の子供たちが生きている現実を見せて、私たち自身のペースではなくペースで一緒に楽にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この問題は、映画の後半に現れます。最初の段階で同じ種類の面白い場面を与えるのではなく、それぞれのキャラクターがどのように感じるかを説明するナレーションで、あまりにも多くのことが話題になりました。 それは親密な気持ちを失い、実際に何も説明していない、実現した政治とSFの半分を与えてくれます。Macguffinはあなたを引き寄せるのではなく、プロットからあなたを引き抜きます。  SFの要素は、これらのキャラクターに付随しているとしか考えられていない、愛、若さ、疎外、そして無実を失ったことを物語に伝える手段です。 しかし、物語のあまりにも多くの部分は、タワーとSFの代替リアリティービットを中心に、完全に神秘的で説明できないものとして残しています。 具体的にSayuriに具体的に影響を与える理由（特に、祖父が作成したことは実際にはあまり説明ではないし、少なくともプロット全体が構築される点については良い点ではない）は、 物語の半分しか実際にはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3人の主人公が別々に行き、行ったり、自分のやり方をとったりした後で、大事なことがなくなる。 その瞬間から、私たちは画面上の登場人物と一緒に体験しているストーリーではなくなり、上半身の単純さと焦点に反して私たちに強制されたストーリーに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chrysalis/reviews&#34;&gt;chrysalis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If Jim Jarmusch directed anime, this is the type of movie he&amp;rsquo;d make. To it&amp;rsquo;s benefit it cuts to the heart of the characters much like a Jarmusch film with slow, long deliberate takes, with a good deal of silence and sadness. I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cinnamonsylph&#34;&gt;Cinnamonsylph&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;新神社の3つの有名な作品の中で、「私たちの早い日に約束された場所」は、最も顕著にプロット指向の物語を持っています。あいまいな愛の三角形、世界の象徴的な分離、そして誠に特徴的です。 結論。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マコトは、物語のシンプルさと文体的なディテールで知られています。視聴者は、優しく配信され、主に「思いがけない」ストーリー（映画の最終四半期まで）を期待するべきです。 ダイハードのアクションアドベンチャーファンには、距離を保つことをお勧めします。 マコトの作品に欠けている戦闘やメカは、完璧な芸術ですばらしい補償を受けています。 マコトの色は、何か他のものです：勇敢で、元気で、素朴で、言葉のないことに強く役立ちます。  「遠くの星の声」や「毎秒5cm」の音よりも、「約束された場所」の音楽は、より劇的であるが、同様に不安定な音質である。 芸術とスコアを合わせると、激しく「異世界」のオーラが生まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私たちの早い日に約束された場所」のキャラクターは、まことの他のプロダクションのものに似ていて、若い、静かで、傷つき、理想主義的で、そして驚くほど無意味です。残念ながら、モエ/ 主流のアニメに共通する。 他のメリットのなかで、ここ（そして誠のプロジェクトの他の場所）のキャラクターは、良識、人間の完全性、愛を失うこと、単独で成長すること、美しい回復力を代表するものです。 アニメの「イントロスペクション」と成熟のすべての賛美者にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cinnamonsylph/reviews&#34;&gt;Cinnamonsylph&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Of Makoto Shinkai&amp;rsquo;s three best-known pieces, &amp;lsquo;The Place Promised in Our Early Days&amp;rsquo; possesses the most pronouncedly plot-oriented narrative: An ambiguous l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cludensyo&#34;&gt;Cludensyo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;新海誠のような男があなたの人生に入ったら、すぐに他の映画、コマーシャルを見て、もっと見ることができます（もちろん、彼の映画が好きだとします）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたは第2のものを見る&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして3番目に&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、あなたが4番目のものを見る時には、すでに彼のすべての劇団を知っているでしょう。 そして、これらの劇団を知ることで、あなたは次の作品を見るときに、その最初の映画「期待」（または、より高い期待）を見たときに以前になかったものをもたらしていることを意味します。 それが他の映画と会うかそれを上回るかどうかは、映画を見ている間あなたの頭にある質問です。 そして、これまでのところ、新海誠氏は、自分の映画での独自の経験を何も与えず、常にその期待に応えました。 常に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、新海の作品はあまりにも親しみやすい気持ちを抱いています。夏の休暇に出かけるだけですばらしい景色があり、5回連続して同じ部屋を借りるなど、息を呑むような景色はただの 素敵な&amp;rdquo;（少なくとも、それは私がそれを見ている方法です）。 ここで私が言っているのは、新海誠は、彼の話にはほとんど変わりがないということです。 あなたが私のような人なら、間違いなく悪いことです。 そして、彼の映画は、私たちの早い日に約束された場所（または熊野むこう八草の芭蕉）よりも著名な「悪いもの」です。
（価値観にとっては、新井さんが嫌いではありません。ただ、彼のラインナップを見ているのはおそらくそこのベストアイデアではないということです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の爆弾を落とすという栄誉を与えてください。この映画は退屈です。 可愛くて雰囲気のある（新車ヴィンテージ）、退屈です。 私はそれを見ている間に眠っていたので、完璧なタイミングでも（自分で言うならば）、私は第二の行為が始まる直前に一時停止したからです。 私はそれを一時停止し、眠って、残りの部分を午前中に見た。 そして何も、私は5cm /秒、言葉のガーデン、または遠方星の声を見たときに私が見なかったことは何もない、ここには何もなかった。 軍事物は意味を持たなかった。何故なら、それは主要な物語に大きな影響を及ぼさないからだ。 この世界から消えていく女の子、沢渡。 彼と彼の友人はすでに中学校で完全に機能的な救助可能な飛行機を建設していたので、男性のリードの1つが軍の航空機エンジニアになるためです。 どのように私が不信の中断を延ばすことができるかを再評価する行為。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、芸術は素晴らしい驚異的です。 ヴィンテージ新海。 キャラクターは穏やかだが、耐え忍ぶことができ、OSTは素晴らしかったし、必要な時に雰囲気を増強した。 しかし、私が言ったように、私はこれを期待した。 私はすでに見たものとは違ったものが必要なのですが、少なくとも軽い瞬間もあります。  4月のあなたの嘘、Clannad、Sakurasou、などのようなショーの超悲しい瞬間に感謝している理由は、彼らには同じように面白い瞬間があるということです。 彼らは、あなたが私に設定しようとしている残酷で残酷な現実からの休憩のようなものです。 しかし、それが新海の映画ならば、それは真剣で深くなければならず、永遠にただの概念であって本物のものではないということを定義しなければならない。 新井誠は明るくする必要があります。私は部屋の天井を何時間も見始める前に、あまりにもばかげたドラマしか取ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、最終的な判決：あなたはこれを見ないとよいでしょうか？ あなたがその男をすでに知っていれば、明らかに、それはいいえ。 あなたは言葉の庭、失われた声を拾う子供、または5cm /秒を見ている方が良いです。 まあまあまあまあまあ、この映画が好きでスリムなチャンスでない限り。 あなたが彼をまだ知っていないなら、なぜそうしないのですか？ 新海さんの映画は彼を知る良い方法ですが、私は先に言いました3つの映画を見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195706&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cludensyo/reviews&#34;&gt;Cludensyo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When a guy like Makoto Shinkai (a person who has a distinctive style in his works) comes into your life, you&amp;rsquo;d promptly watch his other movies, even commercials, to see more of him (of course, assuming you like his movies).    So you watch the second one&amp;hellip;    And then the third one&amp;hellip;    And by the time you watch the fourth one, you would have known all of his troupes already. A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madness17&#34;&gt;Madness17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は新海誠の仕事について非常に混乱しています。 一方で、彼はGarden of Wordsで本当に感動しましたが、一方で、彼は毎秒5センチメートルで本当に私を失望させたので、私はこの映画から何を期待するのか分かりませんでした。 だから私の人生の最長の1時間半を過ごした後、私はこの映画が毎秒5センチメートルよりも激しいと結論づけました。 あなたが私のaccoundで平均的なものを投稿し始める前に、私のレビューを読んでみてください。 実際の映画を見ているよりも苦痛が少ないはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2/10
私は物語がいかに悪いかを説明することさえできません。 ペーシングから始めましょう。 それはプロデューサーの穴から引き出されてちょうど私たちの上に投げ出されたように感じたプロットのひねりで貧しい試みさえあった。 実際、この映画のすべてがちょうど聴衆に投げ捨てられています。 何も予想もなく、何も紹介していないし、そのような話をするときには受け入れられない。 それが本当に遅いと言っても、あまりにも控えめなことです。 この映画は信じられないほど退屈だった。 ペーシングについて最も悩まされたのは、「アクション」の真っ只中に、各シーンがどのように非常に突然開始し、終了するかということです（このようなことがこの映画に存在する場合） それで、それは無意味な、無益な、不完全なものとして出てくる。 プロットに関して、それは非常に不十分に説明された。 それはいくつかの国家が戦い、2人が飛行機を建設してこの女の子を特定の塔に連れて行きたいと思っていて、塔を支配している人々はこの宇宙を並行して上書きしようとします。 もちろん、普遍的な宇宙の全体概念は非常に興味深いですが、十分に調査されていませんでした。 映画の焦点が不十分なプロット点の間で常にシフトしていたため、私は紛争の規模を感じることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2/10
この映画でもう一つの大きな問題は、文字です。 私の英語のボキャブラリーがより大きい場合、リストは、続けることができます。 私はクラッカーやその動機について全く気にしなかった。  3人の主なクラッカー達（名前をあまりにも怠けているので言及しません）は、画面の時間が非常に少なくなり、キャラクターの開発がまったく存在しなくなります。 彼らの背景は不完全であり、その動機は不明である。 彼らは何をしたいのか分かっていますが、WHYは決して見つけられません。 私はまた、誠の映画に現れていることが分かりました。冒頭では、主人公の考えが、私を気にさせようとしているように、低音とメランコリックな声で聞こえますが、迷惑になり、 ケアはさらに少なくなります。 それは私のために全く機能しない、単なる安価な特徴付け方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：9/10
真琴の他の作品と同じように、映画は本当に美しいものでした。 色、影、トーン、輪郭、すべてが完全にブレンドされます。 ちょっと欠けていたのはキャラクターデザインだけでした。 彼らの顔は、あまりにもシンプルすぎて、美しくアニメーション化された環境に収まらないようでした。 これは多かれ少なかれこの映画に関する唯一の良いことであることは本当の残念です。 偉大なアニメーションがいかに優れたアニメを作れないかの完全な例。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
サウンドトラックは美しく、映画の全体的な調子に合っていましたが、いくつかのシーンではほとんど存在しませんでした。 私が持っている主な問題は、声の演技です。 私はたいていこれについて話をしませんが、いくつかのキャラクターの声は、実際には見苦しいものになっていて、煩わしいものになってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2/10
私はこの映画を楽しんだのですか？ ヘック、いいえ！ 私は実際にそれを介して座って管理するための自分自身を誇りに思っています。 何度も、私はそれを落とすことを考えました（はい、恐ろしい映画を落とす）が、私はそれを完了しなければならない、何かが起こるかもしれないということを自分自身に伝え続けました。 結局、それは私を完全に失望させ、ほとんど退屈した退屈させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3/10
新海誠のファンなら、おそらくこの映画をチェックして、おそらくそれを楽しむでしょう。 私はちょうど人々がそれについてそれほど良い見つけるものを理解していない。 それは深い話をするには貧弱な試みでした、そして、私はそれを気にすることができなかったことに気をつけました。 唯一の良いことはアニメーションでしたが、残念ながらそのような悪い映画を償うには不十分です。 私はあなたが「私たちの早い時期に約束された場所」であなたの時間を無駄にしないことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Madness17/reviews&#34;&gt;Madness17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have very mixed feelings about Shinkai Makoto&amp;rsquo;s work. On one hand, he really impressed me with Garden of Words, but on the other hand he really disappointed me with 5 centimeters per second, so i didn&amp;rsquo;t know what to expect from this movie. So after sitting throught the longest 1 hour and a half of my life, i concluded that this movie is even WORSE than 5 centimeters per second. Before you start posting mean stuff on my accound, just try and r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiriska&#34;&gt;kiriska&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポスト第二次世界大戦とサイエンスフィクションのすべての要素について、私たちの初期の日に約束された場所は基本的に永続的な友情と約束を維持することについての別の話であり、私はそれらに少し疲れていることを認めなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;藤沢弘樹と白川拓也は、非常に有能な9年生です。 彼らは、彼らが構築しているこの飛行機の部品を購入するためにアルバイトをしている学校の後、彼らの時間を過ごす。 津軽海峡を横断して空を支配する神秘的な塔がある北海道に飛ぶことを望みます。 塔は謎です。 それは彼らの風景の一部であり、彼らの世界であり、彼らは毎日それを見るが、その目的は完全に未知である。 男の子たちは結局、沢渡さゆりという女の子に計画をさせ、夏には、一緒に塔に飛ぶことを約束します。 それから3年が経ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hirokiのナレーションは映画の気分を設定します。オープニングシーンの無邪気さにもかかわらず、それは冷静です。 代替の歴史は正常の感覚とともに確立される。 それはいつもそこにあった何かであるので、タワーは普通ではありません。 しかし、予感の感覚は、最初から文字をぶら下げており、タワーから生まれています。 地平線上の不自然なもので、明らかな隠喩のようにそれらの上に迫っています。 ヒロキの声には、夏の日々を描いているような憧れが多く、ノスタルジック感覚で揺れ動いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、日々はやや遅れて転がり、物語はゆっくりと進みます。 最終的に、私たちは時代に直面しており、ヒロキはその3年間に何が起こったのかを視聴者に納得させることは非常に熱望していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くことではないが、Place Promisedは私に5センチメートル/秒の多くを思い出させた。 この二つのタイトルだけを見ただけで、私が見た類似点は新神社のすべての映画の類似点を反映していると思われるかもしれません。 しかし、多くのクリエイターは、自分のキャリアを過ごして同じ話を何度も作り直しているので、私はそれほど遠いとは思っていません。 日常の瞬間の重要性と深さに重点を置いている点は同じです。  Hiroki、Takuy​​a、Sayuriの間の結束は、沈黙の中を通る場面で最もよく表現されます。 彼らはお互いに立っている間に世界を見ている3人の子供たちです。彼らが必要なのはそれだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマン主義的な詩であることは間違いないが、しばらくすると実際の深さをもっと切望し始める。 文字として、トリオはむしろ忘れることができ、お互いの関係は信じられないほど浅いです。 彼らは、他のすべてに関心の明らかな欠如が重要でない限り、タワーの謎に対する相互の固定を除いて、実際には共通しているようには思えません。 彼らは一緒に多くの時間を過ごしていますが、私は彼らの友情が強く、ヒロキが終わったとき感情的に閉ざされることを保証するのに十分特別であるかどうかを見ることができません。 私は確信していない。 タワーを訪れる約束はすべてがヒンジになっています。 映画の目標と中心であっても、友情は単なる約束以上のものであるべきだと思うのは間違っていますか？ 彼らはその約束なしに何かを持っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;肯定的な側面では、第二次世界大戦後の歴史は興味深く、何かを特に明示していない点でうまく描写されています。 ほとんどの細部を推測する必要があります。これは、あなたに明白な解説をたくさん落とした場合よりも、現実感を感じさせます。 同様に、彼らはタワーや関連するものに関わる技術で多くの詳細には入り込まず、多くのものが視聴者の想像力に任されています。 私はいつも、実際には決して働くことができなかった理由を選ぶように促すだけなので、合法的に聞こえるようにするのが難しく、あまりにも多くの擬似科学を注入しようとするよりも、この作品がずっと良いと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、背景があります。 もう一度、新海のバックグラウンドは大きな邪魔になるほど息を吹きます。 空の広大さと雲の美しさは、文字とその採石場の距離を素敵に説明してくれます。 タワーは遠くの曇った構造物ですが、いつもそこには届きますが、手を伸ばして触れることは不可能です。 この広大な部分を強調するショットが数多くあり、鮮やかな色が日の出の鮮やかな色でさらに強調されています。 本当に、私はPlace Promisedのシーンの85％が日没の間に行われたので、すべてがピンク、パープル、イエロー、栄光の輝かしい金色に着色されている可能性があると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ただの空以上のものがあります。 すべての背景は同じように驚異的です：教室のインテリア（窓から溢れる夕日）、ハンガーと工場（屋根の開口部からの夕日の陰影付き）、列車のプラットフォーム（ 夕日が輝く地平線を照らしている）、そして都市（夕日が高層ビルの間にあります。 毎日のオブジェクトの細部、道路の標識やランプのポストは、すべてのビットとして注目を集めています。 その間、文字は平易でシンプルで鈍いままです。 華麗な背景のためにキャラクターデザインが犠牲にされることもありますが、これを絶対極端なものにします。 そのような驚くべき環境に置かれている人は、キャラクターにまったく注意を払うことを望んでいますか？ 特に彼らが過ごす時、多くの瞬間が沈んで、周囲にも魅了されましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は最終的な瞬間に最終的に拾い上げ、何が起こるのか正確に推測できないほどの不確実性を築くことによっていくらか私を驚かせる。 悲しいことに、私がキャラクターに感じた無関心は、いつでも消え去りませんでした。最終的には、本当に気にすることができませんでした。 彼らの関係は私にとっては人工的で誠実ではなく、友情のテーマに基づいた映画のために、それはすべてを台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの初期の日に約束された場所はまともな前提と多くの可能性を持っていました。 この映画を楽しむことができる人がたくさんいることは疑いありませんが、私は新海のストーリースタイルがちょうど私のものではないと考え始めています。 知覚された深さと辛さにはあまりにも重要性があります。 このようなことは、少量では非常に強力ですが、ムービー全体の重さがあまりにも明白なものに依存していると、変化する可能性が高くなります。  1秒あたり5センチメートルのように、映画を最大限に活用するには個人的な同情が必要だと思います。 キャラクターは一般的なものに作られているので、自分の靴やプロジェクトに身を置き、キャラクターにあなたの個人的な関係を投資します。実際の特定の関係の深さはキャラクターの関係の深さになります。 最初にこの個人的なつながりを作ってください。そうすれば、映画の残りの部分はほとんど得られなくなります。 美しい背景を除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiriska/reviews&#34;&gt;kiriska&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For all its post-WWII and science fiction elements, The Place Promised in Our Early Days is basically another story about lasting friendship and keeping promises, and I must admit that I&amp;rsquo;m a little tired of them.    Hiroki Fujisawa and Takuya Shirakawa are a pair of very capable ninth graders. They spend their time after school working a part-time job in order to buy parts for this airplane they&amp;rsquo;re building. They hope to fly it across the Tsugaru Strait to Hokkaido, where a mysterious tower stands, dominating the sky. The tower is an enigma. It is a part of their landscape, their world, and they see it every day, but its purpose completely unknown. The boys eventually let a gir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xbobx&#34;&gt;xbobx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜雲の向こうに、約束された場所〜
複雑なラブストーリーが複雑な方法で語られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今週は新海誠からのすべてを見直してきましたが、私はまだ彼の映画の映像に、そして何よりも物語の複雑さに感銘を受けます。
私は今すぐ中止してください&amp;hellip;そうでなければ、おそらくうつ病や精神障害につながっていますD：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新海の映画に精通している人は疑いもなく、この映画がラブストーリーであると伝えることができます。
しかし、この1つのために作られた雰囲気はとても印象的で、映画のロマンチックな側面からあなたを簡単に追い出すことができます。 そういうわけで、多くの人々やレビューは、これらのすべての側面が混在しており、それぞれがプロットにその価値を持っているため、「サイエンス」、「第二次世界大戦」、「ミステリー」とタグ付けしています。
別の設定では、「遠くの星からの声」のように、物語の背景は、このムービーでは時々相互に作用することができる多数の宇宙の存在を述べる数多くの物理学の理論に基づいています 人々の夢を通じて これは分かりづらいものではなく、言い方ではなく視覚的表現やメタファーを使って、文字の感情を表現するサインカンパニーの表現方法は、誰もが最後に混乱します。
はい、この映画はゆっくりペースのドラマです。 ストーリーのペーシングと曲のテンポを比較すると分かります。 遅いテンポの歌は、通常、悲しみや憂鬱、特にバイオリンやピアノを持つものを象徴しています。 これはまさにこの映画が示していることであり、ストーリー全体がキャラクターの孤独と疑念を通って流れています。
あなたがこのような詩的な話に慣れていないなら、あなたはおそらくそれが退屈だと感じるので、それを求めて行かないでください。 フラッシュバックと現在の間の連続的なひねりは、一時停止して、何を見ているのかを理解するために数分前に戻ります。これは、私が強くアドバイスしているものです。  &amp;lsquo;WTF!?&amp;rsquo; 映画が終わると直面する。
それは私が再見ている3回目です。そして、その前にもっと多くの話をしているように感じるたびに。 それでも、100回も見ていても明確にならなかった失点はまだ残っています。 これは、これらの複雑なプロットが通常直面する問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは私が不平を言う権利を持っていないものです。
美術館で見る絵のような素晴らしいビジュアル。 バックグラウンドでは、カメラアングルとライトエフェクトが、多くの高予算ハリウッドプロダクションよりも優れているため、新海の映画は平均から目立つようになります。 彼のアートは他のアニメと同じ種類の絵を持っていないので距離から区別するのは簡単ですが、言葉で説明するのは難しいです&amp;hellip;ちょうどそれをGoogleにすれば、私が話していることを得ることができます。
私の友人はかつてこう言った：「私はストーリーラインと混乱して、しばらくしてから字幕を無視して景色を楽しんだ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5cm / sのようなキャラクターは普通の人です（少年たちが力学と物理学のどれくらいの知識を持っているかを考えるとそれほど普通ではありませんが）、彼らは「感情的には」正常です。 彼らの誰もが魔法の力を持っていない過去をねじっていない、ちょうど普通の子供のように育った。 新海がキャラクターの開発にもっと集中すれば、ストーリーをより深く探ることができます。 彼らの関係は時々曖昧に見えて、私は彼らに深みを感じることができませんでした。 しかし、今私はこれが実際に彼の目的だと思うようになっています。 人間関係は常に予測できないので、これを表現する最善の方法は洗練されたオープンなキャラクターの開発です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、新海と天門のパートナーシップは、この映画のスコアで成功しました。 それはすべてのシーンを塗りつぶして完了し、会話や行動の場所でスポットライトを当てる重要な時代になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私は確かに楽しんでいた。 おそらく多少落ち込んだけど、本当に好きだった。 いつも覚えていることを見て、何度も何度も何度も聴いているような気がした。 これは、すべてのドラマ/ロマンスアニメファンが彼の &amp;lsquo;完了&amp;rsquo;セクションで持っているべき映画です。
プロットやキャラクター開発の小さな欠陥を考えると、私は8/10で考えていましたが、90分の映画であるため9/10のスコアを維持しますので、この焦点の欠如は受け入れられます。 これが映画の中で新海のデビューであり、偉大な傑作がまだ来ていたことを考慮しなければならない。
あなたはそれを考慮している場合は、この映画を撃つのを恐れ​​ることはありません、それは後で後悔することができますが、それは完全な24epsのテレビ番組を見て後悔するのと同じではありません。
[オフトピック]私はこの男の映画がすばらしいタイトルを持っていると思う唯一の人ですか？ 私は、キャッチーなタイトルを作成するのは簡単ではないし、それが長いものであればさらに難しくなる&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィードバックは「役に立たない」ものでさえ大いに評価されました。 またコメントを残すことを自由に感じなさい：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xbobx/reviews&#34;&gt;xbobx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~Beyond the Clouds, The Promised Place~  -&amp;lsquo;A complicated love story told in a complex way.&amp;rsquo;    This week I&amp;rsquo;ve been rewatching everything from Makoto Shinkai, and I still get impressed with the visuals of his movies and most of all with the complexity of the stories.   I better stop now&amp;hellip; otherwise I&amp;rsquo;m probably leading to depression or a mental breakdown D:     Who&amp;rsquo;s already familiar with Shinkai movies can doubtless tell this movie is about a love story.  However, the at &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shanayaaa&#34;&gt;Shanayaaa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;フィードバックはいつものように評価されます&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;このレビューは他のレビューと異なるレイアウトになります&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
アート：10
サウンド：8
キャラクター：6
楽しさ：9
全体：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
物語はユニークで、私が見た他の「CoMix Wave」映画と同じ雰囲気だった。 私はCoMix Waveの「Garden of Words」と「5 Centimeters per Second」を見て、本当にこのことを楽しみにしていました。私はうれしく思います。
初めに私は好奇心をそそられました。物語が進むにつれて、過去の部分が育ち、徹底的に考えられたように感じました。 結末は涙を流していた。
この映画のために欠点を選ぶことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
プロデューサーの期待どおり、さらに豪華なアニメーション映画！ そのように詳述されているような芸術は、見て満足できるものです。 もちろん10/10です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
ここにも不平を言うことはありません。 終わりの歌は良かったし、声はキャラクターによく合っていたし、映画全体で音楽が大好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
ここにコメントすることはあまりありません。 実際に開発をした3人のキャラクターは素晴らしかったが、それでもまだそれほど違いはなかった。 私はこの中のキャラクターが何か特別なものだったとは思わない。
しかし、キャラクターの欠如は映画の雰囲気に加わった。
&lt;strong&gt;スポイラー：Hirokiのアイディアに対するTakuy​​aの反応も気に入った。それはかなり予想外だった。 ロマンスも&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
私は偉大な芸術のための吸盤です。 アートが私の目を掴むと、楽しさは自動的に増します。 やや静かな雰囲気とユニークなストーリーラインはもちろん。 私はそれがかなり10だとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
これはとても美しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shanayaaa/reviews&#34;&gt;Shanayaaa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Feedback is appreciated as always&lt;/strong&gt;  &lt;strong&gt;This review will have a different layout to my other reviews&lt;/strong&gt;    Story : 8  Art : 10  Sound : 8  Character : 6  Enjoyment : 9   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goodenoughforme&#34;&gt;GoodEnoughForMe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;初期の日に約束された場所は、今日の私の8回目の観覧の後、アニメだけでなく、映画館、あるいは芸術全体として、私にとって素晴らしい成果です。 新海は、90分、感情やキャラクターが関係する世界に私たちを吸い込み、彼らが互いに取り合い、彼らがすべて私たちに影響を与える方法を示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、彼の有望な、しかし最終的に少しチーズな、30分の短いデビューの遠い星の声優の題名の成功の後、新車の最初のフルレングスの機能です。 声のように、私たちの初期の日に約束された場所（以後、私はThe Place Promisedとして短縮する予定です）は、時間と距離が私たちの関係に影響を与える方法を探っています。しかし、全身で、Shinkaiはもっと複雑で充実し、 美しい物語。 監督としての彼の成熟も示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TVTropesで新井誠を見上げれば、彼はおそらくアニメ界の「風景ポルノ」の最大のソースであると言えるかもしれません。 それはおそらく本当です。 新海は夕日、雲、夜空、賑やかな大都市の美しさを捉え、元気な色彩と色彩で作品を表現しています。 物事を行う誇張された方法はめったにありません。 私はちょっと詳しく説明してくれるSFの要素でも、新井は映画、特に彼の最後の映画をしっかりと置きます。 しかし、視覚的には、アニメーションやその他の映画のあらゆる形態の中には優れたディレクターはいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、かなりビジュアルを提供することができる多くの作品がありますが、実質はほとんどありません。 私たちにとって幸運な新会の作品は、私たちに噛み砕くものを与えてくれます。  Place Promisedはある種の代替タイムラインで行われます。 日本は南北（北海道）に分かれており、南は日米で共同運営されています。 北朝鮮は、ほとんどがこの映画の謎です。 私たちはその中の人たちを見ることはありませんが、それを訪れることはできませんが、映画の最も印象的な特徴を含んでいます - 大気に上の大気に達する大きなタワー、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南の日本では、3人の友人が成人期に侵入していることがわかります。  2人の少年。 藤沢弘樹、白川拓也は、夏に小規模な武器工場で誘導ミサイルをまとめる仕事をし、余裕をもって最大のものに取り組むために余分な現金と材料を稼ぎ、非軍用機を飛行する飛行機を建設する 南北を区切って、北海道の塔に。 彼らの親しい友人である沢渡さゆりと、もっと深いものが生まれる可能性のある源は、塔に行くかどうか尋ねられます。 彼女は同意し、約束が下され、私たちは早期に約束した場所を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時間と変化は人々に影響を与える奇妙な方法を持っており、美しい、暖かい夏の日がこれらの3人のキャラクターの間で費やされた後、Sayuriは決して3年間見たこともなく聞こえません。 それは何とか彼女が北の塔につながっているように思えます。私たちが学んだ塔は、周囲の空間を別の宇宙の空間に「置き換える」能力を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、SFが登場し、塔のメタファーがうまく機能する場所です。  Sayuriが消えたように見えた理由は、文字通り、永久に眠っていて、夢の世界に立ち、目を覚ますことができないからです。 夢のメタファーはここでは2つのレイヤーで動作します。 夢のように、3つの一日の塔に到達する夢、今は長いと思われる目標、そして睡眠夢が実際に私たちの日常生活に与える力。 私たちが学ぶ代替の宇宙さえも、一種の「夢の世界」と表現されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の男の子が日本の両国の間で戦争を起こす可能性があることに怒りを覚え、タクヤは北朝鮮のタワーがいかに正確に南の姿を描くのかに直面している。 それでも、映画の人間性を失うことはなく、三人の主人公は一貫して中心にいる。 彼のペースは、意図的ではあるがうまく扱われ、広尾と拓也の関係と、お互いや世界との関係を継続的に拡大し、Sayuriに何が起こったのかを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはおそらく非常にきついと思われますが、ストーリーのクライマックスは、愛が主人公のひとりに与える力にかかっています。 私はそれを残すだろうが、Hirokiが作るスリリングな決定、そして多くの人々に深刻な影響を与える可能性のある決定である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の他の技術的側面は素晴らしいです。 新海はアニメの魅力を巧みに使います。 カメラアングルとライティングを直接制御できるため、話しているときにキャラクターからカメラを離れて指し示すことができ、周囲の環境に乗ることができます。 私の個人的に好きな小さなディテールの1つは、2人のキャラクターが対話しているので電車の中を「レース」しているような小さなライトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tenmonは音楽の背後にある作曲家で、優雅なヴァイオリンとピアノに触発されている、すばらしく美しいサウンドトラックを作りました。 それは、すべての適切なノートをヒットし、毎回適切なタイミングでピーキングし、減少します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HirokiとTakuy​​aが「時代を迎えている」と言いますと、彼らは子供の頃の幻想の一部はまるで幻想のままになるだろうと考えています。 あなたは無邪気さのいくつかを感じることができ、世界がそれらを挫折させるようにこれらの2人の若い男性が消えていくのは不思議で、大人の責任の重さは成果につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新井誠は、最終的に、人生と愛についてのすばらしい物語を作りました。 私たちの夢や欲望だけでなく、私たちが最も深く関心を持っていること、そしてそれが失われた場合、それが私たちにどのような影響を与えるかについて、世の中に向けての話です。 この映画を8回見たところ、感情的なパンチは1ビットではなく、キャラクター、アニメ、音楽、ストーリーの本質的な美しさは、私の好きな作品の1つを作成するのに役立ちます。 あらゆるメディアからのアート。 それはゆっくりとした、あらゆる人にとっては間違いないでしょう。 しかし、ペースが速いフィルムの必要性を別に置くことができれば、この映画の不思議と想像力と心は、めったに行くことのできない場所にあなたを連れて行くかもしれません。 私の人間が作ることができる美しさの証です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボトムライン：隠喩と文字通りの両方で働く、深く感情的で美しい、緻密に細工されたこの映画は、愛と喪失、後悔と償還というこの時代の物語は見逃せないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34795&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoodEnoughForMe/reviews&#34;&gt;GoodEnoughForMe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Place Promised in our Early Days remains, after my 8th viewing today, a crowning achievement, to me, not just in anime, but in cinema, or even art, as a whole. For 90 minutes, Shinkai sucks us in to a world where emotions and characters matter, as they grapple with each other and show the ways in which they all can affect us.    The movie is Shinkai&amp;rsquo;s first full length feature, after the success of his promising, but ultimately a bit cheesy, 30 minute short debut titled Voices of a Distant Star. Like Voices, The Place Promised in our Early Days (henceforth I will shorten as The Place Promised) explores the way that time and distance  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ali-q&#34;&gt;Ali_Q&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一人のアニメ映画と驚くことに、同じ人の新海誠さんが後で詳細をチェックしたときに私のために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;約束する。 それはちょうど私達のための言葉ですが、感情と正直がそれに付随しているとき、あなたはこのアニメ映画を見ているものに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの構築が遅くて重いので、感情や感情でかなり強くなってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでした。なぜなら、友情から説明不能な関係から愛情を失い、深い愛情に至るまでのビルドがあるからです。 ストーリーが終わりに達してどこまで来るかは、間違いなく本当に創造的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228974&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ali_Q/reviews&#34;&gt;Ali_Q&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another anime movie and surprisingly for me when I checked the de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dyxanije&#34;&gt;Dyxanije&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの初期の日に約束された場所：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 私は個人的にはストーリーが本当に好きです。よく書かれていて、すべてがうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  DVDを見れば、私がヴェーアを見ていると考えれば、アートはとても良かったです。 あなたはアートに非常に感銘を受けたでしょう。 キャラクターデザインも主人公にとって本当に良いですが、一般的なキャラクターは不足しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 絶対に素晴らしい、音楽は本当によく拾われ、エンディングのテーマは実際に映画によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 全体的に私はキャラクターが好きで、本当に不平を言うものは何もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はこの映画のすべての分を楽しんで、アニメを見る人にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 私たちの初期の日に約束された場所は素晴らしい映画で、私は誰にもそれを推薦すると言ったように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. あなたはキャラクターの小さなことに注意を払うのを見ます。私はあなたが映画をより良く理解するのを手伝ってくれるので、完全な理解を得るためにはウィキペディアに行く必要はありません。＆gt; _＆gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dyxanije/reviews&#34;&gt;Dyxanije&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Place Promised in Our Early Days:    Story - I personally really like the story, it was well wri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stormchasar&#34;&gt;stormchasar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;毎秒5CMと違って、これは私が私の魂全体を叫ぶつもりだったような気分を残さなかった。 また、毎秒5CMと違って、私は映画の半分を「これはそれほど良いことではない」と思っていませんでした。  （私のレビューを参照してください：&lt;a href=&#34;http://myanimelist.net/anime/1689/5_Centimeters_per_Second/reviews）むしろ、それは素晴らしいですが、新海の他の仕事の大部分のように、深く動いている涙の人ではありません。&#34;&gt;http://myanimelist.net/anime/1689/5_Centimeters_per_Second/reviews）むしろ、それは素晴らしいですが、新海の他の仕事の大部分のように、深く動いている涙の人ではありません。&lt;/a&gt; 私は詳細を教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
開発がやや遅く、最初は少し混乱しますが、それは非常に革新的で、多くの部分で非常に触れています。 非常によく実行されます。 いくつかのアニメと違って、あなた自身でそれを使って本を書くことができるのは十分面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
おそらく、このアニメ全体についての最高のものです。 新海は、この種の芸術を手掛けた画家になることができました。 全体的に見事に美しいです。 これだけでなく、新海の他の映画は、おそらく私が今まで見た中で最高のアニメーションを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
スコアはこの映画のほとんどのバックグラウンドにとどまっていますが、中盤を取るときにはパーツがあり、それは素晴らしいスコアです。 それは映画の色調にぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
文字は非常に現実的です。 今まで一度も「なぜあなたはそれをやるの？」と思ったことはありませんでした。 彼らは私が今まで見た中で最も立体的でリアルなキャラクターの一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
最後まで10に近づいていましたが、私はこの映画の多くの部分が少し退屈だと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
うん、かなり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9362&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/stormchasar/reviews&#34;&gt;stormchasar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unlike 5CM Per Second, this did not leave me feeling like I was going to cry out my entire soul. Also unlike 5CM Per Second, I didn&amp;rsquo;t spend  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mellowhero&#34;&gt;MellowHero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの初期の日に約束された場所は素晴らしい映画です。 あなたが最初にお互いのキャラクターの一部を見ているのを見て、それは非常に静かな生活設定から始まります。 そして、あなたが子供のような楽しい夏休みから期待するかもしれない種類の思い出が示されています。 戦後の環境ではあるが、 しかし、これはSayuriの消滅によって速やかに変化し、その話は若干異なった色調を取り、連合の塔に関する謎の詳細が明らかになり、3年が人生に及ぶ可能性があるためSFを導入する。 このようなジャンルの使用が目立つプロットホールを生み出す一方、サスペンスはうまく構築され、ヒロキとタクヤはいくつかの衝撃的な結果で再会し、最終的にはアライアンスと連合 。 犠牲を払う必要があり、映画の終わりに向かうシーンのいくつかは非常に劇的ではあるが、描写されていて、物語は感情的に終わり、重要なメッセージは残されていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公はよく書かれ、現実的です。 独自の性格であなたとつながることができます。 しかし、サユリの性格は未熟​​であり、男性のリードに比べてやや不足しているという感覚がありますが、映画全体に大きな影響を与えるわけではありませんが、共有されているよりも彼女のことをもっと知りたいという気持ちが残っています。 結局のところ、3人の友人には全く特別なものは何もなく、それは物語にあまりにもよく合うものです。彼らは世界の運命と戦争に投げ込まれた普通の人々です。 物語は2つの男性のリードの視点の間を移動します。 時々出てくるさゆりの鮮やかな夢に加えて、3人は一緒になって完全な物語を語り、最終的に映画が終わりに近づくにつれて収束する。 ストーリーはこのように美しく語られ、他のアニメーション映画では見つけにくい方法であなたに巻き込まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CGベースの背景とアートワークは素晴らしいです。 日光の中で顔が傾いているようなキャラクターウォッチでの光の反射などの細部への優れた注意は、後の新海の仕事である5センチメートル/秒と同じような高さです。 キャラクターのデザインはそれほど高くないかもしれませんが、シェーディングとライティングは完璧ですが、目の瞬間に緊張して劇的に変わる素晴らしい雰囲気を作り出します。 また、どれほど詳細であるかを驚かすために、多数の夕焼けシーンのいずれかがあなたの座席に腰掛けています。
テンモンが作曲したサウンドトラックは、弦楽四重奏とピアノベースのテーマが混在しているため、シーンの雰囲気を効果的に表現し、映画全体のストーリーを取り巻く穏やかで劇的な雰囲気を引き出します。 一方、トラック間には大きなバリエーションはなく、十分なバリエーションが与えられていないように感じることができます。 それは言われている、2つの機会に使用される憂鬱なバイオリンは、信じられないほど深い雰囲気を提供し、あなたの注意を即座に引き出すような感情を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、私はこの映画が大好きでした。 主人公はすべて興味深く、関連しやすい、特にHirokiです。 さらに、劇的でペイントされた別の設定の物語が本当に私を惹きつけました。アートワークと組み合わさって、この映画のすべての要素が一体どのように集まって、私が決して忘れることのできない経験にどれだけ畏敬の念を抱きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私たちの初期の日に約束された場所は、美しく書かれ、素晴らしく構成されています。 この映画は、いくつかの地域、数多くのプロットホール、そしてより深く与えられ、理解を深められたSayuriのキャラクターで下されています。 傑出したアートワークやアニメーションとはまったくマッチしないキャラクターデザイン、やや多様化して恩恵を受けたサウンドトラック。 しかし、これは映画の成功と比較して薄いです。 文字は、大部分が、よく発達し、関係がある。 ストーリーは時々感情的で握っているものの、ずっとずっと穏やかな雰囲気を維持しています。 あなたがドラマ、SF、ロマンス、または行動を探しているかどうか。 この映画はあなたを雲の向こうに、約束された場所に連れて行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
ストーリーは興味をそそられていますが、注目すべきプロットの穴がそれを取り戻してくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャラクターはユニークな個性を持って開発されていますが、もっと探求されたかもしれないものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：9/10
アートワークの質は信じられないほど高く、ディテールはあなたを吹き飛ばすでしょう。唯一の欠点は素晴らしい背景の完全な可能性を引き出しないキャラクターデザインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：8/10
サウンドトラックは素晴らしく、特にヴァイオリンの作品は、大気と混ざり合って効果的な演奏で気分を強調しますが、繰り返し聞こえることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MellowHero/reviews&#34;&gt;MellowHero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Place Promised in Our Early Days is a fantastic film; it starts out with a very tranquil, slice of life setting as you see some of the characters interact with each other for the first time. And are shown the kind of memories you might expect from a pleasant summer holiday as a child; albeit in a post-war environment. However this swiftly changes with Sayuri’s disappearance and the story takes on a slightly different tone, introducing sci-fi as more of the mysteries about the Union’s tower ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seabury&#34;&gt;Seabury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;驚くほど良いまだ深く欠陥の映画は、多かれ少なかれ私はそれを記述する方法です。 これは新人誠の前作「遠くの星からの声」を水から吹き飛ばしますが、それは声をあまりにも人気のある感情的なメロドラマのレベルが欠けています。 おそらく、プロットのこれらの部分はそれほど重要ではないので、私たちはそれを行かせることができます。 したがって、簡単に言えば、これはVoicesの反対です。 声は離れて漂う約2人の恋人であり、Placeは一緒に戻って来る約3人の友人です。 それは2人の友人の間にロマンスを含んでいます。 このショーエモ資格情報を与えるものは、子供たちが再会して子供の約束を果たすためのあらゆる種類のオッズを乗り越えているということです。 友情の力、ああラー、そこに誰かが最後に泣いた、私はそれを知っている！ しかし、マコトは、その映画が私たちの現実をすべて忘れてしまったような、非常に感情的な世界に投資されています。 あなたが3年前にあなたの愛する人と作った約束を守ることは、世界中の人々を危険にさらす価値のある会社の中で大声で話したならば、うまくいけばあなたは部屋から笑ってしまうでしょう。 それに加えて、プロットの問題もあります（タワーの背後にある動機は何ですか？そのような重要なキャラクター（サユリ）は、いかにして低い安全性を保っていますか、とにかくタワーと何をしなければならないのでしょうか&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的には特にキャラクターデザインが好きではありませんでしたが、アートワークは素晴らしかったです。 それ以外の驚くべき芸術に関する私の唯一の苦情は、私はそれがあまりにもきれいすぎる、あまりにもきれいで、あまりにも無菌で、コンピュータにも負担をかけていると思うということです。 混乱していた。 コンピュータの証拠の多くは幾何学的なフォームの豊富に見つけることができます。 説明するのは難しいですが、アートワークを見るときには意味があります。 私の苦情の要点は、それは私が最も偉大な芸術が感じる人間の感触を持っていないということです。 新しいエヴァンゲリオンの映画もコンピュータに過負荷がかかっていましたが、それでもまだ人間に感じました。 私はそれが盗作ではなく、かわいそうだと思うだろう;）多くの賛同が音楽についてなされており、 それに気づくことさえない（バイオリンを含む特定の場面を除いて）。 どうやら私は他の多くのことに気付かなかった。 映画の欠点は、いくつかの重要なプロット点を捕まえるために非常に細心の注意を払わなければならないことであり、これらの点の1つでは、ちょっとしたチップとサルサを食べていたことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそのキャラクターには決して行きませんでした。 私が実際に接続するにはあまりにも単純化されていたと言えます。  Voices以来、実際には変わっていないものがあります。 ボイスとは違って、ペーシングは不安定で、私の気分を少し殺しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、実際のキャラクターの開発やストーリーテリングに感情的な言い訳を置き換えすぎて、SF小説の導入を試みたり失敗したりするような、技術的に印象的な映画があり、不器用なペースがあります。 ボイスがCならば、これはBです。新井誠は、潜在力は何トンですか？しかし、彼が偉人のリーグで歩く前に対処する必要がある彼の指示には、いくつかの弱点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seabury/reviews&#34;&gt;Seabury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An amazingly good yet deeply flawed movie, is more or less how I would describe it. This blows Makoto Shinkai&amp;rsquo;s previous work, Voices From a Distant Star, out of the water, though it lacks the levels of baseless emotional melodrama that made Voices so popular. So, briefly, this is the opposite of Voices. Voic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marow&#34;&gt;Marow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&#34;アニメバイキングに掲載されました-http-animeviking-wordpress-com&#34;&gt;アニメバイキングに掲載されました：&lt;a href=&#34;http://animeviking.wordpress.com/&#34;&gt;http://animeviking.wordpress.com/&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;新海の初の全長映画は、この日まで最高の作品として残っています。  Distant Starのボーカリストとは違って、The Place Promisedは、豪華なビジュアル、驚異的なサウンドトラック、さらにはより強い演出を特徴としています。 個人的には、これは新海誠の映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの初期の日に約束された場所は、それがどのように構築されているのか、  4つの異なる部分に分かれていて、お互いに自然に流れ込んでいます。 物語を語るこの方法は、主人公がお互いに相互作用して成長するのを見るので、それを強化します。 彼らが共有する強い絆を感じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の失望には大いに3人のキャラクターのどれも、彼らが始めた空白のスレートよりはるかに多くは成長しません。 一方では、これは感情的な投資を低下させます。 一方、これは推測の機会を増加させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、新海の他の作品と比べて、3人の幼い子どもたちについての野心的なSF映画と、星のために手を伸ばしている無限の塔に旅行するという約束をどのように表現するかが際立っています。 映画が進むにつれて、キャラクターの生活も変わります。 私たちはそれらが成長し、変化するのを見ていますが、私たちはまた、彼らが世界でどのように機能しているかについての詳細をまばらに与えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは興味深いアプローチです。私が映画を終えたとき、私はまだストーリーを完全に把握していませんでした。 接続するドット、把握する細部などがありました。 私たちの初期の日に約束された場所と一緒に、新海は魅力的なパズルのようなエキサイティングな旅の話をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画を一言で要約しなければならないのなら、それはおそらく経験であろう。 始まりから終わりまで私は完全にそれに吸収され、結末は賞賛の気持ちで私を残しました。 それは本当に良いものを仕上げた後にあなたが持っている空の気持ちのようなものです。 素晴らしい音楽がこれに大きな役割を果たしたことは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私はおそらく、私たちの初期の日に約束された場所を長い間覚えています。 あるキャラクターがドラマを作るために完全な180人を演じたり、自分の味に魔法がかかりすぎるような、いくつかの愚かな人を除いて、これはほぼ完璧な映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新海だけが本当に自分のキャラクターを気にすることができれば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただの場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marow/reviews&#34;&gt;Marow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-  What marks Shinkai’s first full-length movie also remains as his best work to this date. Unlike Voices of a Distant Star’s rather simplistic production, The Place Promised in Our Early Days instead features gorgeous  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;benjli&#34;&gt;benjli&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「早い日に約束された場所」は、新木真琴の傑作です。 日本は2つに分かれています - 北海道（この映画ではエゾ）はソ連によって支配され、日本の残りの部分は米国によって支配されています。 映画の最も重要な部分は、アニメーション（明らかに、これは真木眞木映画です&amp;hellip;）と物語そのものです。これは非常に興味深く、感情的です。 しかし、それにはいくつかのプロットホールがあり、バックグラウンドはうまく説明されておらず、これらはフィルムの主な欠点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、北海道に建設されたソ連の巨大な塔に魅了されている二人の十代の若者、藤西と志川である。 彼らは元の戦闘機を再建し、それを塔に飛ばそうとする。 彼らの友人、沢渡はまた、タワーに飛ぶことに非常に興味があり、彼らは彼女と一緒に彼女を連れて行くことを約束します。
しかし&amp;hellip;物事は変わる&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が映画の話を聞いて、それを退屈と呼んでいます。 あなたが私に尋ねるならば、物語はまったく退屈ではありませんが、比較的遅いペーシングと暗い場所は退屈だと言う人もいます。 それは簡単な映画ではないので、準備してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SFのアイデアはとても良いです（私はそれを台無しにして書きません）。 しかし、多くのことは説明できません。 なぜ連合はそのような巨大な塔を造りましたか？ 研究のためだけに？ 武器として？ なぜそれは制御できないのですか？ 彼らは自分自身のためにもそれがどれほど危険なのかを理解していませんでしたか？ 映画の最後に北海道に何が起こったのですか？ これらの質問は、映画の理解にとって非常に重要ですが、映画は（私が見る限りは）答えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常によく構築されています。 楽観主義者の藤沢さん、冷静な現実主義者白川、希望を失うことのない沢渡。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は&amp;hellip;良いです。 最後の曲は美しく思い出深いものでした。バイオリンの曲はとてもいいですが、残りのサウンドトラックはそれほど目立っていませんでした。 テンモンは他の映画よりも優れたサウンドトラックを作った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、この映画は非常に特別です。 物語は魅力的で、興味深く、感情的で、美しいアニメーションはもちろんです。 私はそれを試してみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227313&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/benjli/reviews&#34;&gt;benjli&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;The Place Promised in our Early Days&amp;rsquo; is yet another masterpiece from Makoto Shinaki. It offers a sci-fi set in an alternative history, where Japan has been split to two - Hokkaido (in this movie, Ezo) is controlled  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xerxus&#34;&gt;Xerxus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの早い日のレビューで約束された場所（4/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の前半は、同じ夢の3人の友人のつながりを見て、心温まるものでした。 しかし一方で、後半は非常に退屈だった。  SF映画のジャンルは映画を完全に引き継いだと感じました。あなたが私のような人なら、平行世界に関するすべての話は不平を言っていました。  「パラレルワールド」のテーマは厳密に退屈ではありませんが、アニメは興味深い方法で実行できませんでした。  Sayuriの昏睡状態に理由を付け加えることがちょうどそこにあるように思えた。  HirokiとTakuy​​aの再会のような特定の場面を除いて、映画の途中で興奮は感じられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはまた、タワーのポイントが何であったのか、それがなぜ最初に作られたのかを明確には説明しなかった。同じことが戦争のために、これらのトピックに深く入り込むたびに、 シーンが終わり、説明できなくなる。 プロット全体が全面的に配置されていました。 映画の中での紛争は、戦争のように決してそこになかったように思えました。差し迫っているにもかかわらず、それが本当に存在していることは決してありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、サロウが消えてしまっただけで、なぜ、ヒロキとタクヤが飛行機を止めたのか分からなかった。 彼ら自身の目標も意味がありませんでした。彼らが最初にタワーに行きたがっていた理由を彼らに伝えたことはありませんでした。 モチベーションはありません。 それぞれのキャラクターは開発が貧弱で、最終的には忘れられないものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パラレルワールドと3人の友人が分裂したときに話を始めたとき、映画は下がりました。 アイデアは無駄になってしまい、たとえ素晴らしいスタートがあったとしても、終わりに退屈な話に変わってしまった。 彼らだけが物事をはっきりと実行し、より多くの興奮と葛藤をした場合、私たちの初期の日に約束された場所は、そこのトップアニメ映画の一つになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xerxus/reviews&#34;&gt;Xerxus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Place Promised in Our Early Days Review (&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    This review contains minor spoilers    The first half of the film was heartwarming as we see the connection between three friends with the same drea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;triforceshadows&#34;&gt;TrIfOrCeShAdOwS&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこれを楽しんだ&amp;hellip;
私はそれを自分の好きなアニメにしたこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画のアートワークとディテールに吹かれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのサウンドはDub（バージョンI鑑賞）でも非常にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは混乱していましたが、それが素晴らしいものでした。 それはあなたに、パラノイアの代理人が断念したのと同じ種類の心の捻じれを与えました&amp;hellip;あなたが実際に何が起こっているのかを実際に知っていることは終わりまでではありませんでした（そして本当ですか&amp;hellip;笑）。 まあ、見てみるしかありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大なキャラクターの開発があったけれど、私が見たアニメのように深くはなかったので、私はそれを9にしました（しかし、彼らはそれをうまくやったのです&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はそれの完全な輝きとそれが私にもたらした楽しさのために10を与えます（それは私を泣かせるのに十分だった少数のアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=696&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrIfOrCeShAdOwS/reviews&#34;&gt;TrIfOrCeShAdOwS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed this one&amp;hellip;  I&amp;rsquo;ve even made it my favorite anime on my list.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;takarian&#34;&gt;Takarian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は初期の時代にThe Place Promisedを見終わっただけで、私が映画についてどのように感じて感じるかについて簡単に書かなければなりませんでした。
私は、さまざまなアニメがたくさんの異なる感情を刺激すると思います。 面白いものもあれば悲しいものもあれば、謎めいて混乱するものもありますが、私たちの早い時代に約束されたThe Place Placeは、一瞬に多くの異なる感情を感じました。 私はかつて経験したことのない喜び、悲しみ、救済を感じました。 この映画は新海誠の3つの支配的な作品で、遠方の声、5センチメートル/秒、原因は約束されています&amp;hellip;そして、3つの映画のすべてが一見同じテーマを含んでいますが、それぞれ友情と宇宙を別々に解釈します。  「The Place」では、代替宇宙の存在が解釈され、3人の中学生の友情がテストにかけられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は本当に3つの部分で構成されています：文字とその友情の紹介、分離/絶望のフェーズ（ジレンマ）とエンディング。 これは珍しい構成ではありません。 しかし、新人誠（作家/監督）は、この本の中で3つの章のように見えるか、各キャラクターのライフストーリーの中で3つの章になるように特別な方法を持っています。
キャラクターの紹介（最初の部分）は、映画の最初の部分がキャラクターのセットを提示し、視聴者に彼らの特別で貴重なものを理解させるためのものであるため、 友情はです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの第2部分は、時間的に前方にスキップすることによって動くように設定されています。 突然の時間のスキップは、おそらく、ストーリー自体についてではなく、ストーリーまたは実際にストーリーの構成について私に失望した唯一のものです。 なぜストーリーが動かなければならなかったのか理解していますが、私は人生のスライスを楽しんでいて、スキップがあまりにも急で過酷だったように感じました。 特に、映画の第2部分は心理的なドラマなので。
友達は分かれていて、2番目の「章」ではストーリーのプロットが本当に展開されます。 ストーリー全体をフォローするのは難しくありませんが、2番目の「章」にはストーリーの終わりに不可欠な多くの情報が含まれており、時には混乱することがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の章には哲学的なテーマがあります。なぜなら新大誠は「友情は一見不可能な分離を克服して宇宙の法則を曲げることができるかどうか」という疑問を提起しているからです。
結局のところ、物語のすべての部分と小片は、友情と愛の美しい、魅惑的な物語を捨てるために一緒に来ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、ストーリーラインは映画の中で最も強力な部分だと思います。特に、映画のいたるところに見られる強力な友情のためです。 この映画の他の要素がどれほど悪いものであっても、この映画を推薦する価値があるという非常に強力なストーリーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
新海誠の芸術は本当に独特ですが、描写するのは難しいです。 私がそれを完全に記述するための唯一の方法は、誰も彼の映画の少なくとも1つを見るように勧めていることです。 それにもかかわらず私はアートワークに関するいくつかのコメントを持っています。
キャラクターはシンプルですが、生の感情は美しく描かれています。 これは重要ですが、より高い予算のアニメ映画からも期待されます。 しかし友人の飛行機の風景やアニメーションは本当に私にアートワークを愛していました。 この映画のフレームの多くは、スタジオが膨大な量の作業をしていて、作品が映画の悪い特徴の1つにならないようにするために、素晴らしいスクリーンショットを作成することになります。
唯一の事故は、女性の主人公、「沢渡、さゆり」の動きだったかもしれない。
彼女の動きのほとんどは非常に優雅で、見ることが楽しいですが、ある時点で私は本当に彼女の走りはぎこちなく見えました。 しかし、1つの場面では小さくて軽微な動きを指摘できるのは、作品がどれほどうまくいくかの証です。
すべてのアートワークはすばらしく、さらに優れています。少なくとも、彼の以前のOVA：遠方星の声（Voices of Distant Star）と比べて、私は期待しました。 ストーリーはこの映画の最強要素ですが、芸術はそれほど背後にあるわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
音はおそらく、私たちの初期の日に約束されたThe Placeの最も弱い要素です。 私は映画全体の効果音が良くなったように感じます。 音は悪くない。 私はまだ7にしていますが、これは映画の中で最も弱い点です。
私のことを間違ってはいけません。本当に音楽が素晴らしいので、このことについて書いても大丈夫です。
川島愛、新海誠、天門のエンディングテーマはすごく魅力的で、エンディングがもっと愛されました。
しかし、私は映画の中で最も弱い要素を指摘する必要があるように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
ストーリーや総合的なエンターテイメントの価値を損なうことなく、この映画に登場することができた新海誠のキャラクター開発がどれだけうまく描写されているかに驚いた。
文字のキャストは良いですし、彼らの人格は物語の進歩に非常に適しています。  3人の主人公はまったく違っていて、映画全体で同じ問題に対して異なる感情を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;白川、拓也、藤沢、廣木の2人の友人が、最初に登場するキャラクターの2人です。  2人の中学生の男の子は全く異なっていますが、お互いの気持ちを非常に特別な友情と理解を持っています。 キャラクターの開発は2人の対戦相手を反対方向に導く。 白川、拓也は最も合理的かつ知的であり、藤沢、弘樹はより感情的です。
トリオの女性の部分、沢渡、さゆりは、とてもエネルギッシュで感情的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;沢渡、さゆり、藤沢は、白木、拓也を主人公にする特別な絆を共有していますが、白川拓也は小さくても重要なキャラクターです。
ヒロキは、沢渡、さゆり、藤沢の発展を愛のために孤独の感情を克服し、彼らの特別な絆で描いています。
彼らの共通の発展は、その物語が魅力的な主な理由の1つです。
また、白川、拓也が動きの終わりに向かってより感情的で世話をするキャラクターになって、彼にとって非常に貴重なものを守りたいということも注目に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論
私はこの映画を見て楽しんでいました。 エンターテインメントの価値は巨大で、非常に魅力的なストーリーと強力なキャラクターの開発のために、それを批判するのは難しいです。
映画の終わりはまた、物語をよく終わらせ、視聴者が90分を使ってこの素晴らしいものを見るのに満足するままにしておく。 良いアートワーク、愛情と苦難、激しいキャラクター開発の魅力的なストーリーが完成したアニメファンは、完成したリストにこれを載せる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13060&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Takarian/reviews&#34;&gt;Takarian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I finished watching The Place Promised in Our Early Days and simply had to write something about how I perceive and feel about the movie.  I think a lot of different animes stimulate a lot of different feelings. Some are funny, some are sad, some are mysterious and confusing, but The Place Promised in Our Early Days made me feel a lot of different emotions all at once. I felt joy, sadness and relief in a way I’ve never experienced before. The movie is one of Shinkai Makoto three dominant works Voices of a Distant Star, 5 Centimeters Per Second and of cause The Place Promised… And while all of the three movies contain seemingly identical themes, they individually interpret frie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukiyunorino&#34;&gt;YukiYunoRino&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私の評価は、ほとんどの人に比べて本当にオフです&amp;hellip;他の多くのアニメとは異なり、このアニメは時々非常に混乱していて、プロットはあまりにも混乱していましたが、結局のところ、このアニメは本当に美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー〜7.2
最初は、この非常に普通の典型的な幼なじみの友達がいるので、私はこのアニメをはっきりと見ることができました。少女は生涯の約束をします。 私が混乱したのは、時間がどのように進歩したのか、それは実際には何も起こっていないにもかかわらず、どのように混乱したのかということでした。 私は完全にはわかりませんが、私は戦争が予期せぬものになる可能性を生み出すことだったと推測しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート〜9.8
正直言って、2004年の終わり近くに作られたアニメのために、この芸術は間違いなく素晴らしいものでした。 私はcode geass art＆gt;を見ています。＆gt; 説明はあまりありませんが、アニメを見て自分自身で見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド〜10
このアニメのサウンドトラックはすばらしかった。 この曲は、孤独の長い溜息で単に悲しんだものの、実際にはこのアニメの各シーンを完全に表現しています。 私は本当にサウンドトラックに感謝し、私は個人的にこれらの曲に関連付けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター〜7
彼らがこの特別な感情を持っていたので、私は本当にキャラクターを愛したような気がしますが、ユニークな特徴はありません。 彼らには特別なものは何もなく、彼らはアニメをまったく刺激しなかった!! 個人的には、キャラクターは実際にプロットの開発に充実した仕事をしましたが、文字通り、非常に簡単に退屈することがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ〜10
楽しかった！！ 私は単に、国や宇宙を裂くことを意味していても、お互いに落ち込んで、お互いに何かをしようとする男と女の子のシンプルなロマンチックな物語を単に楽しむだけです&amp;hellip;私はそれは退屈だった アニメを見て、しかしsimeの部分は私のためにそれが退屈と対抗するように私のために非常に関連していた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に〜10
個人的な意見、私はアニメが大好き！ 私の人生に今必要なものを取り付けるだけです。 強いものではなく、チーズではないもの！ 私はもっ​​と言いたいと思っていますが、この格付けは完全に偏っていましたが、私はそれをとてもうまく扱いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218132&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YukiYunoRino/reviews&#34;&gt;YukiYunoRino&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My rating for this anime is really off compared to most&amp;hellip; Unlike many other anime, this anime was quite confusing at times and the plot was just too confusing, but in the end, this anime was really bea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ramenwithsteak&#34;&gt;Ramenwithsteak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの初期の約束された場所は、ほぼ完全に現実との接触から幻想的に感じる映画です。 アニメーションや音楽の方向性は、作品全体でピークにあり、映画の主な成果です。 ストーリーライン自体はちょっと面白いですが、配信は簡単に実行されます。 雰囲気は、説明するのが難しい方法で視聴者を精神的に切り離し、最後まで感情的なあいまいさを感じる。 関連する少数のキャラクターのスピーチはシンプルですが、とてもよく書かれています。 映画の部分は、良い詩と同じ強さでペースされ、音楽やビジュアルはその言葉によく一致するように見えます。
私は映画が少し遅いと感じましたが、これが大きな批判であることがわかりましたが、夢のような映像の品質は他の方法では達成できなかったかもしれません。 結局のところ、私の唯一の主な苦情は、映画のアートワークを誇​​示するために棚上げされた大きな可能性があるように、ストーリーライン自体が未完成であると感じたことでした。 早く国家の歴史に焦点を当てることは、より確固とした環境を確立するために有益であり、そのような追加はまた、映画の始まりをそのような雑用のように感じさせないであろう。 それはまた、プロットの初期の主人公の状況とその時の国における紛争の増大との間の面白い、そして必要な比較を提供したであろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;#edit：これを見直すと、独特の表現力の文字自体があまり欠けています。 キャラクターの状況や行動に基づいて、キャラクターの性格や思考プロセスを洞察する必要があります。その中には、単にプレースホルダーであるものや、リードの「役割外」をサポートするものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34490&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ramenwithsteak/reviews&#34;&gt;Ramenwithsteak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The place promised in our early days is film that feels fantastically out of touch with reality almost the whole way through. The animation and music direction are at a peak throughou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;middleground4471&#34;&gt;middleground4471&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見た中で最高のアニメ映画の一つです。 これまでのようなことは一度も見たことがないので、このアニメの話が大好きです。 最初に、これらの3人の高校生が自分の夢について話しているのを見て、あなたはその映画がその夢に達すると思っていますが、突然3年後の映画に飛び込み、 彼らの夢の上にアップし、彼らは人としても変わってきました。 また、この映画全体はこの不思議な塔の周りを舞台にしており、夢を忘れても塔はまだ自分たちの生活を導いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、私はサイエンスフィクションの巨大なファンですが、サイエンスフィクション映画は通常、映画が行われる世界だけでなく、そうでないトップスペシャルエフェクトの上にあるため、良いSF映画ドラマを見つけることはできません。 実際に文字のための多くの部屋を残す。 しかし、この映画は、キャラクターに徹底的に焦点を当て、この映画をより良いものにするSFフィルムの要素に要する時間を少なくして、この映画が実際に私に泣いていた点があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はなぜこの映画が混乱するのか理解できますが、タワーにあまり焦点を当てずにキャラクターに焦点を当てれば、この映画のキャラクターがどれほど素晴らしいかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/middleground4471/reviews&#34;&gt;middleground4471&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was one of the best anime movies I&amp;rsquo;ve ever seen. I love the story in this anime because I&amp;rsquo;ve never seen anything like it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkenergy&#34;&gt;DarkEnergy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜこれが私の好きな映画なのか説明しましょう。 さて、これは個人的には私かもしれませんが、私はそれについてすべてを愛しています。 私はそれを2回見ましたが、私はまだ毎秒それが大好きです。 私は私の両親にそれを見てもらうよう説得し、彼らはそれを楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が今までに見た新海誠の作品（5cm / sを含む）の私のお気に入りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は鮮やかで、聴衆に興味を持たせるために1時間半かけて滑らかに発達しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は風景のポルノが大好きです。 芸術はディテール、スタイル、アニメーションの点で匹敵しません。 彼らは必要以上のものになり、ある点ではある種の感覚過負荷を引き起こすことさえあります。 あなたが彼の他の作品を見たなら、あなたは理解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は常に素晴らしいです、そして、彼らはちょうど私の心を溶かすバイオリンといくつかの作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は現実的で、通常は非常によく発達しています。 実際にこのような人に会ったら、彼らは本当にクールで好きなので、彼らの友達になりたいと思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさのトン。  2回目はもっとそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、私のレビューです。 どう考えているか教えてください。 おそらくOMGのようなもので、これをあまりにも愛しながら平均スコア5Cm / Sを与えることができます。 あなたは偽善的な怪物！？！ &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33215&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkEnergy/reviews&#34;&gt;DarkEnergy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me explain why this is my favorite movie. Now, this may just be me personally, but I love everything about it. I&amp;rsquo;ve seen  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vitaamin&#34;&gt;vitaamin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;始まりから終わりまで、私たちの初期の日に約束された場所は、憧れと喪失の痛みを感じました。 この作品は、恒例のアニメーションとスライス・オブ・ライフを組み合わせたもので、本当に傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;分割された日本で設定されたアニメーターは、ストーリーの感情面を動かす設定に細心の注意を払った。 遅いペースで、ストーリーは平和な静寂の中での反映に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の時間的長さが短いため、かなりの量の開発はありません。 時には、特定のもの（科学的なものなど）のいくつかがスキミングされています。 しかし、それはあまりにも急いで感じることは決してありません、そして、視聴者が感じるかもしれない混乱は、その不可能な美しさの魅力的な眠りから克服されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが終わった後、本当に目立つストーリーの側面はありませんが、強力なストーリーテリングはこの映画を本当に忘れられないものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vitaamin/reviews&#34;&gt;vitaamin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From beginning to end, The Place Promised in Our Early Days seemed to ache of longin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pirates01&#34;&gt;pirates01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリープロットはとても良いものでした。 もう少し説明できた（または起こったはずの）ビットとピースがあったにもかかわらず、それはまだ非常にうまく書かれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：もしこの映画のアートワークがあなたを驚かないなら、私は他のどの映画も考えません。 アートワークは素晴らしいですし、必ずあなたを吹き飛ばすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：BGMが完璧だったことを除いて、ボイス演奏はとてもうまくいっていました（私は英語の吹き替えを聞いたので、日本語はコメントがありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：偉大なキャラクター。 それらのサイドキャラクターさえもうまくいった。 しかし、彼らが導入された方法はむしろ悪かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はそれが私の人生の1.5時間よく使用されていることがわかりました。 ヘック、私は近い将来にもう一度それを見るかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：新海の作品は、私は10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pirates01/reviews&#34;&gt;pirates01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The story plot was very good. Although there was bits and pieces that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erwinmm89&#34;&gt;erwinmm89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画のプロットは、非常にユニークでオリジナルで興味深いものです。 それは遅いペースのアニメですが、非常に良いストーリーを持っています。 それは文字が受けている状況と彼らが取る行動を詳細に説明します。 ストーリーの唯一の欠点はエンディングです。 私は理由を説明しませんが、私はそれが視聴者をぶら下げていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はすぐに導入され、彼らが誰で、なぜ彼らがそうであるのかについてのいくつかの洞察が与えられる。 しかし、いくつかのキャラクターがあったが、それは幾分重要だったが、背景ストーリーはあまり得られなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優と音楽の選択は良いです、ムービーの雰囲気を設定するのを助ける。 芸術は非常によく、非常に詳細でシンプルで非常にカラフルで偉大なアニメーションでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を楽しんだ。 それは実際にこの映画の私の期待を上回った。 私はそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8466&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/erwinmm89/reviews&#34;&gt;erwinmm89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The plot of this movie is very unique, original and interesting; it&amp;rsquo;s a slow-paced  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wontgetschooled&#34;&gt;wontgetschooled&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は短くて簡単なポイントになるでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは素晴らしいものではありましたが、オリジナルのものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私自身はアニメのアートワークを非常に心配しています。それはいいアニメを素晴らしいものにするか、この場合はかなり良いアニメを作るのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリスプ、クリーン、美しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックはフィッティングされていましたが、それは特別なものではありませんでしたが、映画にとっては完璧でした。 私は音楽が私に映画全体を「October Sky」に関連させたくないと言ったら、私はうそをつくだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私はダブを見終わったと言いますが、それは半分悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：それは映画で、3人の主人公がいます。 しかし、彼らはよく披露され、彼らは信じられていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はそれが良い時計だと思ったが、時には自分自身が退屈していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wontgetschooled/reviews&#34;&gt;wontgetschooled&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will be short simple and to the point    Story: Nothing all that original, thoug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryoi-miyazaki&#34;&gt;Ryoi-Miyazaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、レビューを書いていませんが、この映画には映画もありました。 初期の時代に約束された場所は、私が終わったときに涙が止まらなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは多くのことについての話です。 来るべき長い間、私の記憶の中にとどまる物語。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでに何度も見ました。  。  。 私はまだ私のシステムからそれを取得するように見えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27969&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ryoi-Miyazaki/reviews&#34;&gt;Ryoi-Miyazaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I usually don&amp;rsquo;t write reviews, howe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eagleshadow&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;視聴覚的には壮観です。 ストーリーワイズそれは&amp;hellip;何が起こっているのですか？ 最初の半時間ほどは大丈夫ですが、中段は非年代のストーリーテリングや夢や記憶などで満たされています。 私はそれが抽象的で芸術的であることを望んでいると思うが、私は何が起こっているかに従うことができることを好む。 ストーリーテリングでこのような複雑なことが起こる可能性があり、何の説明も提供されていないし、必要とさえ考えられていない。  &amp;hellip;か何か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはSFにとってもあまりにも幻想的ですが、それは私の好みです。 雰囲気は5cm /秒と非常によく似ています。 うつ病のような5センチのテーマも出てきますが、ここではうまくできていないと感じています。私にとって、新井さんはテーマに合っているかどうかにかかわらず、 この映画は何かを言っているのか、あるいはポイントを作ろうとしていますか？ 私はフリーキンのアイデアはありません。 私はその黙想を祈りに嫌った。 一方、真実の意味で美しいシーンがいくつかありました。 全体的には、ビジュアルやクールなシーンを見ておく価値がありますが、確かなプロットは期待できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193106&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eagleshadow/reviews&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Also it&amp;rsquo;s too fantasy for an SF, but that&amp;rsquo;s just my taste. A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thellama-1&#34;&gt;TheLlama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Place Promisedは非常に静かな生活環境から始まりますが、最初の姿に惑わされることはありません。 それはすぐにsci.fiの感覚で、より劇的な音色を取ります。  2つのオスのリードのうちどれが現在それに従っているのかによって、それを超えている。 女性のリードポップの夢がここにありますが、あなたは深く感情的なレベルであなたをつかまえる3つの素晴らしい物語を持っています。そしてそれは3つの素晴らしい最終的なシーンに3つを融合させて終わります。 時間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The Place Promisedのキャラクターは素晴らしく、深く、生き生きとしています。 後者に注意してください。 彼らは生き生きとしています。 彼らは普通の子供たちだからこそ、あなたの心の底から自分たちの夢を達成したいと思っているように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは驚異的です。 私は映画の色調を設定するのに役立つ、特にライティングとシェーディングの品質によって完全に驚いています。 落ち着いた、劇的な。 背景アートワークと全体的な品質はどちらもトップレベルなので、それだけで楽しみにしているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はかなり良いです。 いくつかの悲しみと苦悩のテーマは、映画の全体的な調子にまさに調和していて、全体的にとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画を楽しんでいました。特に、あなたがどのようにキャラクターと結びついているのか、非常に悲しい気分の穏やかな気分を呈していたからです。 すべてがとても平和的で、短いアクション満載のシーンでも感じられました。映画の最終シーンは非常に疲れており、とても平和的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「有益ではない」有権者（そして有益な有権者も）：フィードバックは非常に高く評価されています=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheLlama/reviews&#34;&gt;TheLlama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Place Promised starts out with a very tranquil slice of life setting, but don&amp;rsquo;t get fooled by first appearances. It soon takes on a more dramatic tone, with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;faust721-1&#34;&gt;Faust721&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;新井真実初の長編作品 - 私たちの早い時代に約束された場所。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：遠くの星の声や5センチメートル/秒のように、これは2人とその距離に関する物語です。 距離が時間と空間の距離であるVoicesとは異なり、Place Promisedは次元/夢/現実の間の距離に関するものです。 私がこのコンセプトについて好んだのは、新井がどのようにそれを提示したかです。  Sayuri（私たちのヒロイン）は肉体的には世界にありますが、精神的には別の世界に閉じ込められています。 私たちの主人公ヒロキが、サユリを探しているのを見るのはとても感動しています。 物語の全体を＆gt;分離 - ＆検索することがエキサイティングな間に、SF /戦争の部分はちょっと退屈だと感じました。 私たちはコンセプトの次元を扱っているので、私は物語の中でその部分を持っていることを理解することができますが、それは少し外れていると感じ、全体の経験から離れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：これは、この映画のより強い点の1つです。 アニメーションは絶対に豪華です。 この映画を信じられないほど美しくするには2つのことがあります。  1つ目は、背景と色の使用です。 背景は本当にあなたの詳細と鮮やかな色であなたに話します。 あなたは本当に深みを感じることができ、それは本当に動いています。 それを華やかにするアニメーションのもう一つの部分は照明効果です。 映画の中の重要な瞬間を強調するために注意深く使用されています。 それは本当にあなたの座席に戻ってきてくれるそれらの「うわさ」の瞬間をあなたに与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：天門は天才です。 映画の感情を引き出すために、BGMが鍵となり、Tenmonが提供します。  BGMはきれいで楽しいです。 また、HirokiとSayuriがバイオリンで演奏したスコアは信じられないほどです。 サウンド部門に欠けている唯一のものは素晴らしいテーマソングです。 君の甲斐はBGMに比べて少し弱いと感じていて、私の注意を引くことはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：主人公には特別なものは何もありません。 彼らは正常だと言うことができます。 しかし、それはおそらくそれの魅力です。 これらの子供たちが成長し、より解決されるのを見ることは、豊かな経験です。 サポート文字についても特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それはとても良い映画であり、Voicesへの優れたフォローアップでした。 私は間違いなく毎秒5cmを仕上げることを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Faust721/reviews&#34;&gt;Faust721&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Makoto Shinkai&amp;rsquo;s first feature-lengthed work - The Place Promised in Our Early Days.    Story: Just like Voices in a Distant Star and 5 Centimeters Per Second, this is a story about 2 people and their distances. Unlike Voices where th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;slpless-1&#34;&gt;slpless&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は新海誠の初の大作「星の声」を一年前に見ました。 星の恋は息をのむほどの短いものではなかった。 アニメーション、ペーシング、プロットはすべて一流であり、さらに驚くべきことでしたが、それは本質的に1人で行われました。 あまりにも多くの遅れの後で、我々の初期の日の約束の場所はついにリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最初の印象は、かなり可愛かったです。 アニメーションは素晴らしかった。 すべてがきれいで、鮮明で、鮮やかでした。 しかし、時には少しきれいで、鮮明で、鮮やかです。 これは、特にインテリアの背景に当てはまります。 私はインテリアの背景のいくつかを見てとブランドの新しいshinny台所用品を考える。 しかし、「自然」ショットは私にその印象を与えませんでした。 全体的に、アニメーションは非常に美しく、うまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽については、それはかなり良かったですが、天門の予想どおり、それは本当に際立っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、残りの部分は実際にはうまくいきません。 私が見ているように、彼は星の声でやったのと同じことをやろうとしていたという気持ちを手に入れることができませんでした。 興味深いことに、もともと計画されていたものは十分でした。 私はこれが非常に良い50分のOVAだと感じました。その後、シーンは長くなり、この平凡な90分の映画を作るために余分なもの（すなわち、SFのもの）が追加されました。 星の恋は、「長距離愛」をテーマにした短編で30分。 短編映画では、実際にプロットはあまりなく、試みもしていませんでした。 一方、我々の初期の日の約束の場所は、ホシの甲斐のようなテーマを探求しようとしていたようでしたが、同時に同じことを具体的な話をしようとしました。 これは恐ろしいペースの映画を作りました。 まずは、この穏やかなノスタルジックな感じを生み出し、ゆっくりとしていく。 そして、物事が速すぎて、何が起こったのか疑問に思っています。 本質的に、ペースは速すぎて遅すぎます。 映画はたかだか50分しかないはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フォーカスの欠如のために、キャラクターはかなり苦しんでいました。 彼らの関係は十分に調査されておらず、深みがあると感じなかった。 さらに、私はSayuriとHirokiの間の愛を確信していませんでした。 もう一度彼らはキャラクターに十分な時間を過ごさなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの初期の日の約束の場所は、鮮やかで鮮やかな詳細で美しくアニメーション化された映画です。 しかし、それは時には清潔で鮮やかであることに苦しんで、それは新しいキッチン家電見てそれを与える。 音楽は素晴らしかったが、思い出に残るものではなかった。 私たちの初期の日の約束の場所は、貧弱なペーシングから致命的に苦しみ、同時に映画が速すぎて遅すぎると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/slpless/reviews&#34;&gt;slpless&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched Makoto Shinkai&amp;rsquo;s first major work, Hoshi no Koe (Voices of a Distant Star) a year before watching this. Hoshi no Koe was nothing short of breathtaking. The animation, pacing, and plot were all top notch and even more surprising, it was essentially &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hiromi-1&#34;&gt;Hiromi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、私は初期の日に約束された場所と毎秒5センチメートルの場所の両方についてのレビューを書いています（それで、同じオープニングパラグラフを含むでしょう）。 これらのシリーズ、長編映画、アニメの両方とも、あなたが呼んでいるものは何でも、私の心/頭の中の特別な場所を保持しています。 彼らはあまりにも面白い、または彼らが非常に面白いですが、彼らは私が悲しいようにするためではありません。 奇妙な、そう？ さて、私は、アニメの恋人が自分の中のコードを叩くことができるアニメ（またはそのようなもの）をすぐに好きになる（自分の好きなリストや壮大なものを加えないで）。 私たちの周波数に共鳴したり、私たちのカーブと平行に走ったりすることができるもの。 私たち自身の人生について考えさせたり、人として成長させたりすることができるもの。 私たちの目に新しい光をもたらしたり、私たちの息を止めたりするもの。 要するに、私たちの人生を少し変えるものは永遠に覚えておくものです。 新海誠は自分のためにしてくれた少数の監督/作家の一人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちにそれを行こうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私たちの初期の日に約束された場所は、単に十分に始まります。 あまり詳しく説明しなくても（必要であれば要約を見つけることができると確信しています）、私たちは藤沢ヒロキと白川拓哉のかなり世俗的な生活に投げ込まれます。 これは、2人の男性主人公に向かって物語が近づくにつれて、彼らの初期の行動によって現在の行動がはっきりと理解できる後半の部分について私たちを設定します。 両方ともかなり正常です。 学校に通ったり、クラブ活動に参加したりしています。 私たちと何が衝突するかは、彼らがむしろ正常であるということです。 ヒロキはかわいい女の子「沢渡さゆり」を激怒させている10代の少年です。 彼らが住んでいる世界がゆっくりと解きほぐされるにつれて、私たちと彼らの間の違いがわかります。私たちは、HirokiとTakuy​​aが普通の男の子とどのように異なっているかも見ています。 この最初の部分では、ヒロキ、サユリ、タクヤの間の友情の重要な場面を見ることができます。 彼らの設定の違いにもかかわらず、我々は彼らが実際には私たちのようであることを知ることができます。 彼らは夢と希望を持っています - 新海真実は本当に関連して理解できる文字を作っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーは、キャラクターがどのように発展するかに重要な役割を果たします。 与えられたセッティングや戦争の影響がなければ、私たちはこの話をしませんでした。 最初は、視聴者に3人の主人公を描くライフ・ドラマのスライスが与えられます。 これはもっと大きなスキームへの私たちの謙虚な入門です。 ストーリーが初期の時代を過ぎると、ヒロキは悲しい戯曲を見ながら、卓也の目を通してより多くのSF的アプローチが与えられる。 最後に、私たちの女性主人公の目を通して、彼女は彼女が突っ走る超現実的なビジョンを見ます。 すべてこれは私たちのキャラクターに戻って、私たちがそれらをどのように認識し、共感し、気にかけているのですか？ 私たちの3つの見解は、初めに似たクライマックスで最後に衝突します。私たちの主人公は結束し、彼らの（現在の）願望は成果を上げています。  Place Promisedは、あなたが感情的にこれらのキャラクターや状況に結びついているため、成功したいストーリーを提供します。 ナラティブな声ではないなら、我々は情熱の石器時代にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：
新海誠から期待されるように、私たちの目や耳は、業界が提供する最高のもののいくつかに対応しています。 高い予算のおかげで、芸術作品は水からアニメシリーズを吹き飛ばします。 前述したように、キャラクターやストーリー全体の経験は統一されていなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初にこのレビューを書いたので、最初に5センチメートル/秒の前にレビューを書きました。 それはまた、それらのアニメのうちの1つで、私は購入をもう一度考えなかった。 私はそれを前に言って、私はそれをもう一度言います（私は韻を打つことを意味しませんでした＆gt; _＆lt）私たちの初期の日に約束された場所は、文字の深さと友情と愛がどうやって知っているかについての超現実的な見解 すべての障害を超越します。 彼らが配置されている文字と状況を考えれば、私たちは皆、彼らのうちの1人に共感することができ、それが家に打撃を与えます。 新海誠は、驚くべき物語と美しいイメージの組み合わせによって、これをうまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1214&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hiromi/reviews&#34;&gt;Hiromi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It should be noted that first of all, I&amp;rsquo;m writing reviews for both The Place Promised in Our Early Days and 5 Centimeters per Second at the same time (and as such, I&amp;rsquo;ll be including the same opening paragraph). Both of these series, feature films, animes, whatever you want to call them hold a special place in my heart/head, again your call. Not because they&amp;rsquo;re overly interesting or because they&amp;rsquo;re extremely entertaining bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fangz-1&#34;&gt;Fangz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は完璧な映画のほぼ半分であるため、5/10を獲得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い部分から始め、やり直してやりましょう。 芸術性は抜群です。 サウンドデザインは素晴らしいです。 キャラクターアニメーションは平均的なものですが、それはクリエイターの焦点では​​ないので、それは問題ではありません。 新貝の作品の絵画や、一枚のフレームをどのように取り出して本物の作品として壁に貼ることができるか、ページやページを書くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だけど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィルムはそれ以上のものが実際のフィルムである必要があります。 それは物語と信じられないキャラクターが必要で、これが映画が本当に落ちる場所です。 主人公の動機やキャラクターの行動は、新海が私たちに示しているシーンをフレーミングするのに便利かもしれませんが、詳細な検討では意味をなさないだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1文字を選んでみましょう。 岡部、私たちの主人公の指導者。 私たちは彼がエゾで家族と離れていたことを知り、彼は連合と戦うテロリストになった。 だから、彼の計画全体はタワーを攻撃することです。 その後、ヒーローが彼に来ると、彼はミサイルを飛行させ、代わりに彼らが彼らの&amp;rdquo;決断&amp;rdquo;を示した後、塔を破壊する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;待って？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の家族からの離婚のために一生の命を捧げられた男は、世界全体を破壊する可能性が高く、映画の終わりまでに、おそらく実際に家族全員を殺したことになるでしょうか？ エゾの巨大な穴はショーのためだけではありません。 なぜ彼は高校生のカップルによって作られた実験飛行機の単一のバスケットにすべてを置くのだろうか？ なぜ彼らは飛行機だけでなくUAVも飛ばすことができないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;密接に見て、ショーの全体が厚紙です。 キャラクターは第二次世界大戦の始まりに反応します - 連合における米国の宣告されていない宣告で、まさに恐怖ではなく、全面的な無関心です。 米国はタワーのために戦争を宣言しますが、実際に直接攻撃はしません。 世界各地に眠っている女性が休息している分類された研究施設のセキュリティは、腕が壊れていて、キーカードが盗まれた一人の男によって克服されます。 この塔を設計した連合の科学者は、世界を破壊したり、孫娘を昏睡状態にしたり、死ぬと世界を破壊したりする、膨大な費用をかけてデバイスを作る明白な理由はないと判断する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のフレームを見てみると、面白いことに気づくでしょう。 文字は画像の真中にあることはめったにありません。 彼らは出入りしたり、周りを回ったり、傾いたり、小さくなったりします。 時には彼らの声が黙っている。 時には彼らはまったくそこにいません。 彼らはちょうどゲスト、幸運な子供たちがディレクターの素敵な素晴らしいおもちゃで遊ぶ機会を与えられたようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新海には作家が必要です。  1つがひどく必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Z.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fangz/reviews&#34;&gt;Fangz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This film gets &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;, because it&amp;rsquo;s almost exactly one half of a perfect film.    Let&amp;rsquo;s start with the good parts and get them over and done with. The artistry is outstanding. Sound design is great. Character animation is only average, but that&amp;rsquo;s plainly not the creator&amp;rsquo;s focus so th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nonotaku-1&#34;&gt;NonOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一人で生きて、夜は永遠に続くようでした。 私が時間を効果的に過ごせなかったとき、私は近くの鉄道駅に行き、誰かを待っているふりをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある夏の日、3人の中学生、藤沢弘樹、白川拓哉、沢渡さゆりが津軽海峡を飛行し、北海道に建設された謎のタワーを連合で調査しています。 その日以来、Sayuriは姿を消してしまった。その結果、HirokiとTakuy​​aは約束を果たすために飛行機を建設することをあきらめた。 数年後、ヒロキはSayuriが昏睡状態にあることを知り、拓也に飛行機での作業を再開するように説得しようとします。 たとえヒロキが拓也を説得することができたとしても、迫真の戦争は神秘的な塔に到達するという希望を壊す恐れがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強調すべき最初のことは、プロットの要約がどのように聞こえるかにかかわらず、これは真のSF小説ではないとみなされるべきではない。 ショーには間違いなくSFの要素がありますが、監督が取るアプローチでは、ショーの実際の焦点としてのものよりも、主要なプロットラインの背景としてそれらをより多く使用しています。 結果として、アニメは実際にポイントを完全に失っているときに「十分説明する」ため、多くの批評が生まれます。  SFは、他の方法ではなく、愛と友情の物語を助けるために使われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つ目のことは、ストーリーラインを本当に感謝するには、慎重なペースの寛容と、心にあるものがかなり単純なストーリーであることへの感謝の両方が必要であるということです。 これらの要素の両方は、いくつかの人々より多くをオフになっているようだが、私にとっては、彼らは映画の優雅さを追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雲の向こう側に誰もがいるわけではありません。 それは人生の断片だけではありませんが、実際には本当に遅い人生です。 さらに、話題は非常にインテリジェントかつ科学的であり、科学的背景が強い場合はおそらく最も楽しむことができます。 確かに、私はこれが悪いことではありませんでした。 私は人生シリーズ、遅いシリーズ、インテリジェントなものを楽しんでいますが、それは私にとってさえ少しでも認めています。 それでも、ストーリーは素晴らしく、実行は良好で、流れはまあまあだったので、私はまだそれを8にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽スコアリングには、弦楽四重奏の数と、声を重視するピアノベースのテーマが混在しています。このプロジェクトでは、声楽の担当者であるTenmonも新車で働いていたため、驚くべきことではありません。 これらのテーマは、シーンの気分をサポートし、強化するのに非常に効果的です。  2つの異なる機会に使用されたメランコリック・バイオリンのメロディーも素敵なタッチであり、シンカイが歌詞を書いたエンディング・テーマ・ソングは美しく演奏されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CGベースの背景技術は信じられないほどです。 これは美しく詳細なシーンを豊富に作成する最先端の芸術作品です。 最も印象的なのは息を呑むほど豪華な夕焼けです。映画の中で繰り返し使用される芸術的なテーマであり、正当な理由があります。 私はアニメやアメリカ製のアニメーションを見たことがありません。これは、そのようなシーンを描写するのにPlace Promisedと同等です。  HirokiとTakuy​​aによって作られた飛行機のBella Cielaもうまく設計されています。そして、Shinkaiは通常、実写映画には見られますが、アニメーションでは効果的に見ることは非常に稀です。 また、ラボコートスリーブの下に身に着けているブレスレットから非常に短く点滅するような、他の小さくてはっきりとした細部については注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の唯一の低い点は文字だろうが、それほど多くはない。 これは非常に静かでムーディーな（そしてビジュアルに焦点を当てた）ライフ・スライスの映画だったので、キャラクターは少し苦しんでいました。 彼らは基本的に全く開発されておらず、男性キャラクターのひとりの思考や感情についてしか知りませんでした。  2人のキャラクターの間のロマンスは、キャラクターのインタラクションの最強のポイントでしたが、他に何も私を激しくぶつけませんでした。 これはインテリジェントなプロットのために見る映画であり、とにかくビジュアルです。 私はキャラクターについてもう少し知りたいと思っていたでしょうが、スライス・オブ・ライフの文脈では、大して必要ではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初期の日に約束された場所は多くの点で期待を上回っていますが、その喜びは、素晴らしい、健全で、感動的で、非常に記憶に残る映画です。 私は何度もそれを見る予定です、なぜなら、それは私がとても素晴らしい雰囲気を感じさせるからです。 これはまだ間違いなく独立したプロダクションとして分類されていますが、それは現時点で他の何よりも上に目を向ける少数のアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雲の向こうに私の期待は間違いなく驚くべきものでした。 少し短くなったり、ペースが改善されたかったと思うので、時には飽きることはありませんでした。 トランジションも修正されているはずです。 各シーンの間には、数秒のピッチ・ブラックがあります。 ビジュアルは素晴らしく、音楽は素晴らしく、ストーリーは面白いので、これを見て何が失われますか？ これらのタイプのアニメは、それらのノスタルジックな気持ちを取り戻します。 ああ、感情。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NonOtaku/reviews&#34;&gt;NonOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Living alone, the nights seemed to last forever. When I couldn&amp;rsquo;t pass the time effectively, I went to a nearby train station and pretended to wait for someone.     One summer’s day, three middle school students, Fujisawa Hiroki, Shirakawa Takuya, and Sawatari Sayuri made a promise to one day fly across the Tsugaru Strait and investigate the mysterious tower built in Hokkaido by the Union. Since that day, Sayuri has disappeared and as a result Hiroki and Takuya gave up on building an airplane to fulfill the promise.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrysalis-1&#34;&gt;chrysalis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Jim Jarmuschがアニメを監督した場合、これは彼が作る映画のタイプです。 それは、ゆっくりと長く熟考されたテイクアウトのジャルシュッシュ映画のような、キャラクターの心臓部への恩恵をもたらします。沈黙と悲しみが豊富です。 私が好きなシーンの一つは、タクヤとサユリが最初に列車に乗っていて、そこに立っていて、お互いに、13歳の私が今までに見た最も現実的な描写の一つ 画面に表示されます。 アニメーションは美しく、フレーミングさえ、中心から離れたところに置いていても、ほとんどの映画で触知できるわずかな憂鬱さが加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の前半には、夢のように浮かび上がるような、本当に素晴らしいシーンがいくつかあります。 それは遅く、少し斬新で、3人の子供たちが生きている現実を見せて、私たち自身のペースではなくペースで一緒に楽にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この問題は、映画の後半に現れます。最初の段階で同じ種類の面白い場面を与えるのではなく、それぞれのキャラクターがどのように感じるかを説明するナレーションで、あまりにも多くのことが話題になりました。 それは親密な気持ちを失い、実際に何も説明していない、実現した政治とSFの半分を与えてくれます。Macguffinはあなたを引き寄せるのではなく、プロットからあなたを引き抜きます。  SFの要素は、これらのキャラクターに付随しているとしか考えられていない、愛、若さ、疎外、そして無実を失ったことを物語に伝える手段です。 しかし、物語のあまりにも多くの部分は、タワーとSFの代替リアリティービットを中心に、完全に神秘的で説明できないものとして残しています。 具体的にSayuriに具体的に影響を与える理由（特に、祖父が作成したことは実際にはあまり説明ではないし、少なくともプロット全体が構築される点については良い点ではない）は、 物語の半分しか実際にはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3人の主人公が別々に行き、行ったり、自分のやり方をとったりした後で、大事なことがなくなる。 その瞬間から、私たちは画面上の登場人物と一緒に体験しているストーリーではなくなり、上半身の単純さと焦点に反して私たちに強制されたストーリーに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chrysalis/reviews&#34;&gt;chrysalis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If Jim Jarmusch directed anime, this is the type of movie he&amp;rsquo;d make. To it&amp;rsquo;s benefit it cuts to the heart of the characters much like a Jarmusch film with slow, long deliberate takes, with a good deal of silence and sadness. I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cinnamonsylph-1&#34;&gt;Cinnamonsylph&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;新神社の3つの有名な作品の中で、「私たちの早い日に約束された場所」は、最も顕著にプロット指向の物語を持っています。あいまいな愛の三角形、世界の象徴的な分離、そして誠に特徴的です。 結論。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マコトは、物語のシンプルさと文体的なディテールで知られています。視聴者は、優しく配信され、主に「思いがけない」ストーリー（映画の最終四半期まで）を期待するべきです。 ダイハードのアクションアドベンチャーファンには、距離を保つことをお勧めします。 マコトの作品に欠けている戦闘やメカは、完璧な芸術ですばらしい補償を受けています。 マコトの色は、何か他のものです：勇敢で、元気で、素朴で、言葉のないことに強く役立ちます。  「遠くの星の声」や「毎秒5cm」の音よりも、「約束された場所」の音楽は、より劇的であるが、同様に不安定な音質である。 芸術とスコアを合わせると、激しく「異世界」のオーラが生まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私たちの早い日に約束された場所」のキャラクターは、まことの他のプロダクションのものに似ていて、若い、静かで、傷つき、理想主義的で、そして驚くほど無意味です。残念ながら、モエ/ 主流のアニメに共通する。 他のメリットのなかで、ここ（そして誠のプロジェクトの他の場所）のキャラクターは、良識、人間の完全性、愛を失うこと、単独で成長すること、美しい回復力を代表するものです。 アニメの「イントロスペクション」と成熟のすべての賛美者にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cinnamonsylph/reviews&#34;&gt;Cinnamonsylph&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Of Makoto Shinkai&amp;rsquo;s three best-known pieces, &amp;lsquo;The Place Promised in Our Early Days&amp;rsquo; possesses the most pronouncedly plot-oriented narrative: An ambiguous l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cludensyo-1&#34;&gt;Cludensyo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;新海誠のような男があなたの人生に入ったら、すぐに他の映画、コマーシャルを見て、もっと見ることができます（もちろん、彼の映画が好きだとします）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたは第2のものを見る&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして3番目に&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、あなたが4番目のものを見る時には、すでに彼のすべての劇団を知っているでしょう。 そして、これらの劇団を知ることで、あなたは次の作品を見るときに、その最初の映画「期待」（または、より高い期待）を見たときに以前になかったものをもたらしていることを意味します。 それが他の映画と会うかそれを上回るかどうかは、映画を見ている間あなたの頭にある質問です。 そして、これまでのところ、新海誠氏は、自分の映画での独自の経験を何も与えず、常にその期待に応えました。 常に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、新海の作品はあまりにも親しみやすい気持ちを抱いています。夏の休暇に出かけるだけですばらしい景色があり、5回連続して同じ部屋を借りるなど、息を呑むような景色はただの 素敵な&amp;rdquo;（少なくとも、それは私がそれを見ている方法です）。 ここで私が言っているのは、新海誠は、彼の話にはほとんど変わりがないということです。 あなたが私のような人なら、間違いなく悪いことです。 そして、彼の映画は、私たちの早い日に約束された場所（または熊野むこう八草の芭蕉）よりも著名な「悪いもの」です。
（価値観にとっては、新井さんが嫌いではありません。ただ、彼のラインナップを見ているのはおそらくそこのベストアイデアではないということです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の爆弾を落とすという栄誉を与えてください。この映画は退屈です。 可愛くて雰囲気のある（新車ヴィンテージ）、退屈です。 私はそれを見ている間に眠っていたので、完璧なタイミングでも（自分で言うならば）、私は第二の行為が始まる直前に一時停止したからです。 私はそれを一時停止し、眠って、残りの部分を午前中に見た。 そして何も、私は5cm /秒、言葉のガーデン、または遠方星の声を見たときに私が見なかったことは何もない、ここには何もなかった。 軍事物は意味を持たなかった。何故なら、それは主要な物語に大きな影響を及ぼさないからだ。 この世界から消えていく女の子、沢渡。 彼と彼の友人はすでに中学校で完全に機能的な救助可能な飛行機を建設していたので、男性のリードの1つが軍の航空機エンジニアになるためです。 どのように私が不信の中断を延ばすことができるかを再評価する行為。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、芸術は素晴らしい驚異的です。 ヴィンテージ新海。 キャラクターは穏やかだが、耐え忍ぶことができ、OSTは素晴らしかったし、必要な時に雰囲気を増強した。 しかし、私が言ったように、私はこれを期待した。 私はすでに見たものとは違ったものが必要なのですが、少なくとも軽い瞬間もあります。  4月のあなたの嘘、Clannad、Sakurasou、などのようなショーの超悲しい瞬間に感謝している理由は、彼らには同じように面白い瞬間があるということです。 彼らは、あなたが私に設定しようとしている残酷で残酷な現実からの休憩のようなものです。 しかし、それが新海の映画ならば、それは真剣で深くなければならず、永遠にただの概念であって本物のものではないということを定義しなければならない。 新井誠は明るくする必要があります。私は部屋の天井を何時間も見始める前に、あまりにもばかげたドラマしか取ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、最終的な判決：あなたはこれを見ないとよいでしょうか？ あなたがその男をすでに知っていれば、明らかに、それはいいえ。 あなたは言葉の庭、失われた声を拾う子供、または5cm /秒を見ている方が良いです。 まあまあまあまあまあ、この映画が好きでスリムなチャンスでない限り。 あなたが彼をまだ知っていないなら、なぜそうしないのですか？ 新海さんの映画は彼を知る良い方法ですが、私は先に言いました3つの映画を見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195706&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cludensyo/reviews&#34;&gt;Cludensyo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When a guy like Makoto Shinkai (a person who has a distinctive style in his works) comes into your life, you&amp;rsquo;d promptly watch his other movies, even commercials, to see more of him (of course, assuming you like his movies).    So you watch the second one&amp;hellip;    And then the third one&amp;hellip;    And by the time you watch the fourth one, you would have known all of his troupes already. A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madness17-1&#34;&gt;Madness17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は新海誠の仕事について非常に混乱しています。 一方で、彼はGarden of Wordsで本当に感動しましたが、一方で、彼は毎秒5センチメートルで本当に私を失望させたので、私はこの映画から何を期待するのか分かりませんでした。 だから私の人生の最長の1時間半を過ごした後、私はこの映画が毎秒5センチメートルよりも激しいと結論づけました。 あなたが私のaccoundで平均的なものを投稿し始める前に、私のレビューを読んでみてください。 実際の映画を見ているよりも苦痛が少ないはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2/10
私は物語がいかに悪いかを説明することさえできません。 ペーシングから始めましょう。 それはプロデューサーの穴から引き出されてちょうど私たちの上に投げ出されたように感じたプロットのひねりで貧しい試みさえあった。 実際、この映画のすべてがちょうど聴衆に投げ捨てられています。 何も予想もなく、何も紹介していないし、そのような話をするときには受け入れられない。 それが本当に遅いと言っても、あまりにも控えめなことです。 この映画は信じられないほど退屈だった。 ペーシングについて最も悩まされたのは、「アクション」の真っ只中に、各シーンがどのように非常に突然開始し、終了するかということです（このようなことがこの映画に存在する場合） それで、それは無意味な、無益な、不完全なものとして出てくる。 プロットに関して、それは非常に不十分に説明された。 それはいくつかの国家が戦い、2人が飛行機を建設してこの女の子を特定の塔に連れて行きたいと思っていて、塔を支配している人々はこの宇宙を並行して上書きしようとします。 もちろん、普遍的な宇宙の全体概念は非常に興味深いですが、十分に調査されていませんでした。 映画の焦点が不十分なプロット点の間で常にシフトしていたため、私は紛争の規模を感じることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2/10
この映画でもう一つの大きな問題は、文字です。 私の英語のボキャブラリーがより大きい場合、リストは、続けることができます。 私はクラッカーやその動機について全く気にしなかった。  3人の主なクラッカー達（名前をあまりにも怠けているので言及しません）は、画面の時間が非常に少なくなり、キャラクターの開発がまったく存在しなくなります。 彼らの背景は不完全であり、その動機は不明である。 彼らは何をしたいのか分かっていますが、WHYは決して見つけられません。 私はまた、誠の映画に現れていることが分かりました。冒頭では、主人公の考えが、私を気にさせようとしているように、低音とメランコリックな声で聞こえますが、迷惑になり、 ケアはさらに少なくなります。 それは私のために全く機能しない、単なる安価な特徴付け方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：9/10
真琴の他の作品と同じように、映画は本当に美しいものでした。 色、影、トーン、輪郭、すべてが完全にブレンドされます。 ちょっと欠けていたのはキャラクターデザインだけでした。 彼らの顔は、あまりにもシンプルすぎて、美しくアニメーション化された環境に収まらないようでした。 これは多かれ少なかれこの映画に関する唯一の良いことであることは本当の残念です。 偉大なアニメーションがいかに優れたアニメを作れないかの完全な例。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
サウンドトラックは美しく、映画の全体的な調子に合っていましたが、いくつかのシーンではほとんど存在しませんでした。 私が持っている主な問題は、声の演技です。 私はたいていこれについて話をしませんが、いくつかのキャラクターの声は、実際には見苦しいものになっていて、煩わしいものになってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2/10
私はこの映画を楽しんだのですか？ ヘック、いいえ！ 私は実際にそれを介して座って管理するための自分自身を誇りに思っています。 何度も、私はそれを落とすことを考えました（はい、恐ろしい映画を落とす）が、私はそれを完了しなければならない、何かが起こるかもしれないということを自分自身に伝え続けました。 結局、それは私を完全に失望させ、ほとんど退屈した退屈させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3/10
新海誠のファンなら、おそらくこの映画をチェックして、おそらくそれを楽しむでしょう。 私はちょうど人々がそれについてそれほど良い見つけるものを理解していない。 それは深い話をするには貧弱な試みでした、そして、私はそれを気にすることができなかったことに気をつけました。 唯一の良いことはアニメーションでしたが、残念ながらそのような悪い映画を償うには不十分です。 私はあなたが「私たちの早い時期に約束された場所」であなたの時間を無駄にしないことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Madness17/reviews&#34;&gt;Madness17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have very mixed feelings about Shinkai Makoto&amp;rsquo;s work. On one hand, he really impressed me with Garden of Words, but on the other hand he really disappointed me with 5 centimeters per second, so i didn&amp;rsquo;t know what to expect from this movie. So after sitting throught the longest 1 hour and a half of my life, i concluded that this movie is even WORSE than 5 centimeters per second. Before you start posting mean stuff on my accound, just try and r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiriska-1&#34;&gt;kiriska&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポスト第二次世界大戦とサイエンスフィクションのすべての要素について、私たちの初期の日に約束された場所は基本的に永続的な友情と約束を維持することについての別の話であり、私はそれらに少し疲れていることを認めなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;藤沢弘樹と白川拓也は、非常に有能な9年生です。 彼らは、彼らが構築しているこの飛行機の部品を購入するためにアルバイトをしている学校の後、彼らの時間を過ごす。 津軽海峡を横断して空を支配する神秘的な塔がある北海道に飛ぶことを望みます。 塔は謎です。 それは彼らの風景の一部であり、彼らの世界であり、彼らは毎日それを見るが、その目的は完全に未知である。 男の子たちは結局、沢渡さゆりという女の子に計画をさせ、夏には、一緒に塔に飛ぶことを約束します。 それから3年が経ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hirokiのナレーションは映画の気分を設定します。オープニングシーンの無邪気さにもかかわらず、それは冷静です。 代替の歴史は正常の感覚とともに確立される。 それはいつもそこにあった何かであるので、タワーは普通ではありません。 しかし、予感の感覚は、最初から文字をぶら下げており、タワーから生まれています。 地平線上の不自然なもので、明らかな隠喩のようにそれらの上に迫っています。 ヒロキの声には、夏の日々を描いているような憧れが多く、ノスタルジック感覚で揺れ動いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、日々はやや遅れて転がり、物語はゆっくりと進みます。 最終的に、私たちは時代に直面しており、ヒロキはその3年間に何が起こったのかを視聴者に納得させることは非常に熱望していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くことではないが、Place Promisedは私に5センチメートル/秒の多くを思い出させた。 この二つのタイトルだけを見ただけで、私が見た類似点は新神社のすべての映画の類似点を反映していると思われるかもしれません。 しかし、多くのクリエイターは、自分のキャリアを過ごして同じ話を何度も作り直しているので、私はそれほど遠いとは思っていません。 日常の瞬間の重要性と深さに重点を置いている点は同じです。  Hiroki、Takuy​​a、Sayuriの間の結束は、沈黙の中を通る場面で最もよく表現されます。 彼らはお互いに立っている間に世界を見ている3人の子供たちです。彼らが必要なのはそれだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマン主義的な詩であることは間違いないが、しばらくすると実際の深さをもっと切望し始める。 文字として、トリオはむしろ忘れることができ、お互いの関係は信じられないほど浅いです。 彼らは、他のすべてに関心の明らかな欠如が重要でない限り、タワーの謎に対する相互の固定を除いて、実際には共通しているようには思えません。 彼らは一緒に多くの時間を過ごしていますが、私は彼らの友情が強く、ヒロキが終わったとき感情的に閉ざされることを保証するのに十分特別であるかどうかを見ることができません。 私は確信していない。 タワーを訪れる約束はすべてがヒンジになっています。 映画の目標と中心であっても、友情は単なる約束以上のものであるべきだと思うのは間違っていますか？ 彼らはその約束なしに何かを持っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;肯定的な側面では、第二次世界大戦後の歴史は興味深く、何かを特に明示していない点でうまく描写されています。 ほとんどの細部を推測する必要があります。これは、あなたに明白な解説をたくさん落とした場合よりも、現実感を感じさせます。 同様に、彼らはタワーや関連するものに関わる技術で多くの詳細には入り込まず、多くのものが視聴者の想像力に任されています。 私はいつも、実際には決して働くことができなかった理由を選ぶように促すだけなので、合法的に聞こえるようにするのが難しく、あまりにも多くの擬似科学を注入しようとするよりも、この作品がずっと良いと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、背景があります。 もう一度、新海のバックグラウンドは大きな邪魔になるほど息を吹きます。 空の広大さと雲の美しさは、文字とその採石場の距離を素敵に説明してくれます。 タワーは遠くの曇った構造物ですが、いつもそこには届きますが、手を伸ばして触れることは不可能です。 この広大な部分を強調するショットが数多くあり、鮮やかな色が日の出の鮮やかな色でさらに強調されています。 本当に、私はPlace Promisedのシーンの85％が日没の間に行われたので、すべてがピンク、パープル、イエロー、栄光の輝かしい金色に着色されている可能性があると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ただの空以上のものがあります。 すべての背景は同じように驚異的です：教室のインテリア（窓から溢れる夕日）、ハンガーと工場（屋根の開口部からの夕日の陰影付き）、列車のプラットフォーム（ 夕日が輝く地平線を照らしている）、そして都市（夕日が高層ビルの間にあります。 毎日のオブジェクトの細部、道路の標識やランプのポストは、すべてのビットとして注目を集めています。 その間、文字は平易でシンプルで鈍いままです。 華麗な背景のためにキャラクターデザインが犠牲にされることもありますが、これを絶対極端なものにします。 そのような驚くべき環境に置かれている人は、キャラクターにまったく注意を払うことを望んでいますか？ 特に彼らが過ごす時、多くの瞬間が沈んで、周囲にも魅了されましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は最終的な瞬間に最終的に拾い上げ、何が起こるのか正確に推測できないほどの不確実性を築くことによっていくらか私を驚かせる。 悲しいことに、私がキャラクターに感じた無関心は、いつでも消え去りませんでした。最終的には、本当に気にすることができませんでした。 彼らの関係は私にとっては人工的で誠実ではなく、友情のテーマに基づいた映画のために、それはすべてを台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの初期の日に約束された場所はまともな前提と多くの可能性を持っていました。 この映画を楽しむことができる人がたくさんいることは疑いありませんが、私は新海のストーリースタイルがちょうど私のものではないと考え始めています。 知覚された深さと辛さにはあまりにも重要性があります。 このようなことは、少量では非常に強力ですが、ムービー全体の重さがあまりにも明白なものに依存していると、変化する可能性が高くなります。  1秒あたり5センチメートルのように、映画を最大限に活用するには個人的な同情が必要だと思います。 キャラクターは一般的なものに作られているので、自分の靴やプロジェクトに身を置き、キャラクターにあなたの個人的な関係を投資します。実際の特定の関係の深さはキャラクターの関係の深さになります。 最初にこの個人的なつながりを作ってください。そうすれば、映画の残りの部分はほとんど得られなくなります。 美しい背景を除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiriska/reviews&#34;&gt;kiriska&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For all its post-WWII and science fiction elements, The Place Promised in Our Early Days is basically another story about lasting friendship and keeping promises, and I must admit that I&amp;rsquo;m a little tired of them.    Hiroki Fujisawa and Takuya Shirakawa are a pair of very capable ninth graders. They spend their time after school working a part-time job in order to buy parts for this airplane they&amp;rsquo;re building. They hope to fly it across the Tsugaru Strait to Hokkaido, where a mysterious tower stands, dominating the sky. The tower is an enigma. It is a part of their landscape, their world, and they see it every day, but its purpose completely unknown. The boys eventually let a gir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xbobx-1&#34;&gt;xbobx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜雲の向こうに、約束された場所〜
複雑なラブストーリーが複雑な方法で語られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今週は新海誠からのすべてを見直してきましたが、私はまだ彼の映画の映像に、そして何よりも物語の複雑さに感銘を受けます。
私は今すぐ中止してください&amp;hellip;そうでなければ、おそらくうつ病や精神障害につながっていますD：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新海の映画に精通している人は疑いもなく、この映画がラブストーリーであると伝えることができます。
しかし、この1つのために作られた雰囲気はとても印象的で、映画のロマンチックな側面からあなたを簡単に追い出すことができます。 そういうわけで、多くの人々やレビューは、これらのすべての側面が混在しており、それぞれがプロットにその価値を持っているため、「サイエンス」、「第二次世界大戦」、「ミステリー」とタグ付けしています。
別の設定では、「遠くの星からの声」のように、物語の背景は、このムービーでは時々相互に作用することができる多数の宇宙の存在を述べる数多くの物理学の理論に基づいています 人々の夢を通じて これは分かりづらいものではなく、言い方ではなく視覚的表現やメタファーを使って、文字の感情を表現するサインカンパニーの表現方法は、誰もが最後に混乱します。
はい、この映画はゆっくりペースのドラマです。 ストーリーのペーシングと曲のテンポを比較すると分かります。 遅いテンポの歌は、通常、悲しみや憂鬱、特にバイオリンやピアノを持つものを象徴しています。 これはまさにこの映画が示していることであり、ストーリー全体がキャラクターの孤独と疑念を通って流れています。
あなたがこのような詩的な話に慣れていないなら、あなたはおそらくそれが退屈だと感じるので、それを求めて行かないでください。 フラッシュバックと現在の間の連続的なひねりは、一時停止して、何を見ているのかを理解するために数分前に戻ります。これは、私が強くアドバイスしているものです。  &amp;lsquo;WTF!?&amp;rsquo; 映画が終わると直面する。
それは私が再見ている3回目です。そして、その前にもっと多くの話をしているように感じるたびに。 それでも、100回も見ていても明確にならなかった失点はまだ残っています。 これは、これらの複雑なプロットが通常直面する問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは私が不平を言う権利を持っていないものです。
美術館で見る絵のような素晴らしいビジュアル。 バックグラウンドでは、カメラアングルとライトエフェクトが、多くの高予算ハリウッドプロダクションよりも優れているため、新海の映画は平均から目立つようになります。 彼のアートは他のアニメと同じ種類の絵を持っていないので距離から区別するのは簡単ですが、言葉で説明するのは難しいです&amp;hellip;ちょうどそれをGoogleにすれば、私が話していることを得ることができます。
私の友人はかつてこう言った：「私はストーリーラインと混乱して、しばらくしてから字幕を無視して景色を楽しんだ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5cm / sのようなキャラクターは普通の人です（少年たちが力学と物理学のどれくらいの知識を持っているかを考えるとそれほど普通ではありませんが）、彼らは「感情的には」正常です。 彼らの誰もが魔法の力を持っていない過去をねじっていない、ちょうど普通の子供のように育った。 新海がキャラクターの開発にもっと集中すれば、ストーリーをより深く探ることができます。 彼らの関係は時々曖昧に見えて、私は彼らに深みを感じることができませんでした。 しかし、今私はこれが実際に彼の目的だと思うようになっています。 人間関係は常に予測できないので、これを表現する最善の方法は洗練されたオープンなキャラクターの開発です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、新海と天門のパートナーシップは、この映画のスコアで成功しました。 それはすべてのシーンを塗りつぶして完了し、会話や行動の場所でスポットライトを当てる重要な時代になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私は確かに楽しんでいた。 おそらく多少落ち込んだけど、本当に好きだった。 いつも覚えていることを見て、何度も何度も何度も聴いているような気がした。 これは、すべてのドラマ/ロマンスアニメファンが彼の &amp;lsquo;完了&amp;rsquo;セクションで持っているべき映画です。
プロットやキャラクター開発の小さな欠陥を考えると、私は8/10で考えていましたが、90分の映画であるため9/10のスコアを維持しますので、この焦点の欠如は受け入れられます。 これが映画の中で新海のデビューであり、偉大な傑作がまだ来ていたことを考慮しなければならない。
あなたはそれを考慮している場合は、この映画を撃つのを恐れ​​ることはありません、それは後で後悔することができますが、それは完全な24epsのテレビ番組を見て後悔するのと同じではありません。
[オフトピック]私はこの男の映画がすばらしいタイトルを持っていると思う唯一の人ですか？ 私は、キャッチーなタイトルを作成するのは簡単ではないし、それが長いものであればさらに難しくなる&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィードバックは「役に立たない」ものでさえ大いに評価されました。 またコメントを残すことを自由に感じなさい：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xbobx/reviews&#34;&gt;xbobx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~Beyond the Clouds, The Promised Place~  -&amp;lsquo;A complicated love story told in a complex way.&amp;rsquo;    This week I&amp;rsquo;ve been rewatching everything from Makoto Shinkai, and I still get impressed with the visuals of his movies and most of all with the complexity of the stories.   I better stop now&amp;hellip; otherwise I&amp;rsquo;m probably leading to depression or a mental breakdown D:     Who&amp;rsquo;s already familiar with Shinkai movies can doubtless tell this movie is about a love story.  However, the at &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shanayaaa-1&#34;&gt;Shanayaaa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;フィードバックはいつものように評価されます&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;このレビューは他のレビューと異なるレイアウトになります&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
アート：10
サウンド：8
キャラクター：6
楽しさ：9
全体：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
物語はユニークで、私が見た他の「CoMix Wave」映画と同じ雰囲気だった。 私はCoMix Waveの「Garden of Words」と「5 Centimeters per Second」を見て、本当にこのことを楽しみにしていました。私はうれしく思います。
初めに私は好奇心をそそられました。物語が進むにつれて、過去の部分が育ち、徹底的に考えられたように感じました。 結末は涙を流していた。
この映画のために欠点を選ぶことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
プロデューサーの期待どおり、さらに豪華なアニメーション映画！ そのように詳述されているような芸術は、見て満足できるものです。 もちろん10/10です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
ここにも不平を言うことはありません。 終わりの歌は良かったし、声はキャラクターによく合っていたし、映画全体で音楽が大好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
ここにコメントすることはあまりありません。 実際に開発をした3人のキャラクターは素晴らしかったが、それでもまだそれほど違いはなかった。 私はこの中のキャラクターが何か特別なものだったとは思わない。
しかし、キャラクターの欠如は映画の雰囲気に加わった。
&lt;strong&gt;スポイラー：Hirokiのアイディアに対するTakuy​​aの反応も気に入った。それはかなり予想外だった。 ロマンスも&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
私は偉大な芸術のための吸盤です。 アートが私の目を掴むと、楽しさは自動的に増します。 やや静かな雰囲気とユニークなストーリーラインはもちろん。 私はそれがかなり10だとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
これはとても美しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shanayaaa/reviews&#34;&gt;Shanayaaa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Feedback is appreciated as always&lt;/strong&gt;  &lt;strong&gt;This review will have a different layout to my other reviews&lt;/strong&gt;    Story : 8  Art : 10  Sound : 8  Character : 6  Enjoyment : 9   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goodenoughforme-1&#34;&gt;GoodEnoughForMe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;初期の日に約束された場所は、今日の私の8回目の観覧の後、アニメだけでなく、映画館、あるいは芸術全体として、私にとって素晴らしい成果です。 新海は、90分、感情やキャラクターが関係する世界に私たちを吸い込み、彼らが互いに取り合い、彼らがすべて私たちに影響を与える方法を示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、彼の有望な、しかし最終的に少しチーズな、30分の短いデビューの遠い星の声優の題名の成功の後、新車の最初のフルレングスの機能です。 声のように、私たちの初期の日に約束された場所（以後、私はThe Place Promisedとして短縮する予定です）は、時間と距離が私たちの関係に影響を与える方法を探っています。しかし、全身で、Shinkaiはもっと複雑で充実し、 美しい物語。 監督としての彼の成熟も示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TVTropesで新井誠を見上げれば、彼はおそらくアニメ界の「風景ポルノ」の最大のソースであると言えるかもしれません。 それはおそらく本当です。 新海は夕日、雲、夜空、賑やかな大都市の美しさを捉え、元気な色彩と色彩で作品を表現しています。 物事を行う誇張された方法はめったにありません。 私はちょっと詳しく説明してくれるSFの要素でも、新井は映画、特に彼の最後の映画をしっかりと置きます。 しかし、視覚的には、アニメーションやその他の映画のあらゆる形態の中には優れたディレクターはいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、かなりビジュアルを提供することができる多くの作品がありますが、実質はほとんどありません。 私たちにとって幸運な新会の作品は、私たちに噛み砕くものを与えてくれます。  Place Promisedはある種の代替タイムラインで行われます。 日本は南北（北海道）に分かれており、南は日米で共同運営されています。 北朝鮮は、ほとんどがこの映画の謎です。 私たちはその中の人たちを見ることはありませんが、それを訪れることはできませんが、映画の最も印象的な特徴を含んでいます - 大気に上の大気に達する大きなタワー、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南の日本では、3人の友人が成人期に侵入していることがわかります。  2人の少年。 藤沢弘樹、白川拓也は、夏に小規模な武器工場で誘導ミサイルをまとめる仕事をし、余裕をもって最大のものに取り組むために余分な現金と材料を稼ぎ、非軍用機を飛行する飛行機を建設する 南北を区切って、北海道の塔に。 彼らの親しい友人である沢渡さゆりと、もっと深いものが生まれる可能性のある源は、塔に行くかどうか尋ねられます。 彼女は同意し、約束が下され、私たちは早期に約束した場所を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時間と変化は人々に影響を与える奇妙な方法を持っており、美しい、暖かい夏の日がこれらの3人のキャラクターの間で費やされた後、Sayuriは決して3年間見たこともなく聞こえません。 それは何とか彼女が北の塔につながっているように思えます。私たちが学んだ塔は、周囲の空間を別の宇宙の空間に「置き換える」能力を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、SFが登場し、塔のメタファーがうまく機能する場所です。  Sayuriが消えたように見えた理由は、文字通り、永久に眠っていて、夢の世界に立ち、目を覚ますことができないからです。 夢のメタファーはここでは2つのレイヤーで動作します。 夢のように、3つの一日の塔に到達する夢、今は長いと思われる目標、そして睡眠夢が実際に私たちの日常生活に与える力。 私たちが学ぶ代替の宇宙さえも、一種の「夢の世界」と表現されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の男の子が日本の両国の間で戦争を起こす可能性があることに怒りを覚え、タクヤは北朝鮮のタワーがいかに正確に南の姿を描くのかに直面している。 それでも、映画の人間性を失うことはなく、三人の主人公は一貫して中心にいる。 彼のペースは、意図的ではあるがうまく扱われ、広尾と拓也の関係と、お互いや世界との関係を継続的に拡大し、Sayuriに何が起こったのかを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはおそらく非常にきついと思われますが、ストーリーのクライマックスは、愛が主人公のひとりに与える力にかかっています。 私はそれを残すだろうが、Hirokiが作るスリリングな決定、そして多くの人々に深刻な影響を与える可能性のある決定である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の他の技術的側面は素晴らしいです。 新海はアニメの魅力を巧みに使います。 カメラアングルとライティングを直接制御できるため、話しているときにキャラクターからカメラを離れて指し示すことができ、周囲の環境に乗ることができます。 私の個人的に好きな小さなディテールの1つは、2人のキャラクターが対話しているので電車の中を「レース」しているような小さなライトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tenmonは音楽の背後にある作曲家で、優雅なヴァイオリンとピアノに触発されている、すばらしく美しいサウンドトラックを作りました。 それは、すべての適切なノートをヒットし、毎回適切なタイミングでピーキングし、減少します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HirokiとTakuy​​aが「時代を迎えている」と言いますと、彼らは子供の頃の幻想の一部はまるで幻想のままになるだろうと考えています。 あなたは無邪気さのいくつかを感じることができ、世界がそれらを挫折させるようにこれらの2人の若い男性が消えていくのは不思議で、大人の責任の重さは成果につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新井誠は、最終的に、人生と愛についてのすばらしい物語を作りました。 私たちの夢や欲望だけでなく、私たちが最も深く関心を持っていること、そしてそれが失われた場合、それが私たちにどのような影響を与えるかについて、世の中に向けての話です。 この映画を8回見たところ、感情的なパンチは1ビットではなく、キャラクター、アニメ、音楽、ストーリーの本質的な美しさは、私の好きな作品の1つを作成するのに役立ちます。 あらゆるメディアからのアート。 それはゆっくりとした、あらゆる人にとっては間違いないでしょう。 しかし、ペースが速いフィルムの必要性を別に置くことができれば、この映画の不思議と想像力と心は、めったに行くことのできない場所にあなたを連れて行くかもしれません。 私の人間が作ることができる美しさの証です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボトムライン：隠喩と文字通りの両方で働く、深く感情的で美しい、緻密に細工されたこの映画は、愛と喪失、後悔と償還というこの時代の物語は見逃せないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34795&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoodEnoughForMe/reviews&#34;&gt;GoodEnoughForMe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Place Promised in our Early Days remains, after my 8th viewing today, a crowning achievement, to me, not just in anime, but in cinema, or even art, as a whole. For 90 minutes, Shinkai sucks us in to a world where emotions and characters matter, as they grapple with each other and show the ways in which they all can affect us.    The movie is Shinkai&amp;rsquo;s first full length feature, after the success of his promising, but ultimately a bit cheesy, 30 minute short debut titled Voices of a Distant Star. Like Voices, The Place Promised in our Early Days (henceforth I will shorten as The Place Promised) explores the way that time and distance  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ali-q-1&#34;&gt;Ali_Q&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一人のアニメ映画と驚くことに、同じ人の新海誠さんが後で詳細をチェックしたときに私のために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;約束する。 それはちょうど私達のための言葉ですが、感情と正直がそれに付随しているとき、あなたはこのアニメ映画を見ているものに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの構築が遅くて重いので、感情や感情でかなり強くなってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでした。なぜなら、友情から説明不能な関係から愛情を失い、深い愛情に至るまでのビルドがあるからです。 ストーリーが終わりに達してどこまで来るかは、間違いなく本当に創造的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228974&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ali_Q/reviews&#34;&gt;Ali_Q&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another anime movie and surprisingly for me when I checked the de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dyxanije-1&#34;&gt;Dyxanije&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの初期の日に約束された場所：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 私は個人的にはストーリーが本当に好きです。よく書かれていて、すべてがうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  DVDを見れば、私がヴェーアを見ていると考えれば、アートはとても良かったです。 あなたはアートに非常に感銘を受けたでしょう。 キャラクターデザインも主人公にとって本当に良いですが、一般的なキャラクターは不足しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 絶対に素晴らしい、音楽は本当によく拾われ、エンディングのテーマは実際に映画によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 全体的に私はキャラクターが好きで、本当に不平を言うものは何もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はこの映画のすべての分を楽しんで、アニメを見る人にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 私たちの初期の日に約束された場所は素晴らしい映画で、私は誰にもそれを推薦すると言ったように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. あなたはキャラクターの小さなことに注意を払うのを見ます。私はあなたが映画をより良く理解するのを手伝ってくれるので、完全な理解を得るためにはウィキペディアに行く必要はありません。＆gt; _＆gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dyxanije/reviews&#34;&gt;Dyxanije&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Place Promised in Our Early Days:    Story - I personally really like the story, it was well wri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stormchasar-1&#34;&gt;stormchasar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;毎秒5CMと違って、これは私が私の魂全体を叫ぶつもりだったような気分を残さなかった。 また、毎秒5CMと違って、私は映画の半分を「これはそれほど良いことではない」と思っていませんでした。  （私のレビューを参照してください：&lt;a href=&#34;http://myanimelist.net/anime/1689/5_Centimeters_per_Second/reviews）むしろ、それは素晴らしいですが、新海の他の仕事の大部分のように、深く動いている涙の人ではありません。&#34;&gt;http://myanimelist.net/anime/1689/5_Centimeters_per_Second/reviews）むしろ、それは素晴らしいですが、新海の他の仕事の大部分のように、深く動いている涙の人ではありません。&lt;/a&gt; 私は詳細を教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
開発がやや遅く、最初は少し混乱しますが、それは非常に革新的で、多くの部分で非常に触れています。 非常によく実行されます。 いくつかのアニメと違って、あなた自身でそれを使って本を書くことができるのは十分面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
おそらく、このアニメ全体についての最高のものです。 新海は、この種の芸術を手掛けた画家になることができました。 全体的に見事に美しいです。 これだけでなく、新海の他の映画は、おそらく私が今まで見た中で最高のアニメーションを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
スコアはこの映画のほとんどのバックグラウンドにとどまっていますが、中盤を取るときにはパーツがあり、それは素晴らしいスコアです。 それは映画の色調にぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
文字は非常に現実的です。 今まで一度も「なぜあなたはそれをやるの？」と思ったことはありませんでした。 彼らは私が今まで見た中で最も立体的でリアルなキャラクターの一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
最後まで10に近づいていましたが、私はこの映画の多くの部分が少し退屈だと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
うん、かなり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9362&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/stormchasar/reviews&#34;&gt;stormchasar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unlike 5CM Per Second, this did not leave me feeling like I was going to cry out my entire soul. Also unlike 5CM Per Second, I didn&amp;rsquo;t spend  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mellowhero-1&#34;&gt;MellowHero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの初期の日に約束された場所は素晴らしい映画です。 あなたが最初にお互いのキャラクターの一部を見ているのを見て、それは非常に静かな生活設定から始まります。 そして、あなたが子供のような楽しい夏休みから期待するかもしれない種類の思い出が示されています。 戦後の環境ではあるが、 しかし、これはSayuriの消滅によって速やかに変化し、その話は若干異なった色調を取り、連合の塔に関する謎の詳細が明らかになり、3年が人生に及ぶ可能性があるためSFを導入する。 このようなジャンルの使用が目立つプロットホールを生み出す一方、サスペンスはうまく構築され、ヒロキとタクヤはいくつかの衝撃的な結果で再会し、最終的にはアライアンスと連合 。 犠牲を払う必要があり、映画の終わりに向かうシーンのいくつかは非常に劇的ではあるが、描写されていて、物語は感情的に終わり、重要なメッセージは残されていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公はよく書かれ、現実的です。 独自の性格であなたとつながることができます。 しかし、サユリの性格は未熟​​であり、男性のリードに比べてやや不足しているという感覚がありますが、映画全体に大きな影響を与えるわけではありませんが、共有されているよりも彼女のことをもっと知りたいという気持ちが残っています。 結局のところ、3人の友人には全く特別なものは何もなく、それは物語にあまりにもよく合うものです。彼らは世界の運命と戦争に投げ込まれた普通の人々です。 物語は2つの男性のリードの視点の間を移動します。 時々出てくるさゆりの鮮やかな夢に加えて、3人は一緒になって完全な物語を語り、最終的に映画が終わりに近づくにつれて収束する。 ストーリーはこのように美しく語られ、他のアニメーション映画では見つけにくい方法であなたに巻き込まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CGベースの背景とアートワークは素晴らしいです。 日光の中で顔が傾いているようなキャラクターウォッチでの光の反射などの細部への優れた注意は、後の新海の仕事である5センチメートル/秒と同じような高さです。 キャラクターのデザインはそれほど高くないかもしれませんが、シェーディングとライティングは完璧ですが、目の瞬間に緊張して劇的に変わる素晴らしい雰囲気を作り出します。 また、どれほど詳細であるかを驚かすために、多数の夕焼けシーンのいずれかがあなたの座席に腰掛けています。
テンモンが作曲したサウンドトラックは、弦楽四重奏とピアノベースのテーマが混在しているため、シーンの雰囲気を効果的に表現し、映画全体のストーリーを取り巻く穏やかで劇的な雰囲気を引き出します。 一方、トラック間には大きなバリエーションはなく、十分なバリエーションが与えられていないように感じることができます。 それは言われている、2つの機会に使用される憂鬱なバイオリンは、信じられないほど深い雰囲気を提供し、あなたの注意を即座に引き出すような感情を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、私はこの映画が大好きでした。 主人公はすべて興味深く、関連しやすい、特にHirokiです。 さらに、劇的でペイントされた別の設定の物語が本当に私を惹きつけました。アートワークと組み合わさって、この映画のすべての要素が一体どのように集まって、私が決して忘れることのできない経験にどれだけ畏敬の念を抱きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私たちの初期の日に約束された場所は、美しく書かれ、素晴らしく構成されています。 この映画は、いくつかの地域、数多くのプロットホール、そしてより深く与えられ、理解を深められたSayuriのキャラクターで下されています。 傑出したアートワークやアニメーションとはまったくマッチしないキャラクターデザイン、やや多様化して恩恵を受けたサウンドトラック。 しかし、これは映画の成功と比較して薄いです。 文字は、大部分が、よく発達し、関係がある。 ストーリーは時々感情的で握っているものの、ずっとずっと穏やかな雰囲気を維持しています。 あなたがドラマ、SF、ロマンス、または行動を探しているかどうか。 この映画はあなたを雲の向こうに、約束された場所に連れて行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
ストーリーは興味をそそられていますが、注目すべきプロットの穴がそれを取り戻してくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャラクターはユニークな個性を持って開発されていますが、もっと探求されたかもしれないものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：9/10
アートワークの質は信じられないほど高く、ディテールはあなたを吹き飛ばすでしょう。唯一の欠点は素晴らしい背景の完全な可能性を引き出しないキャラクターデザインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：8/10
サウンドトラックは素晴らしく、特にヴァイオリンの作品は、大気と混ざり合って効果的な演奏で気分を強調しますが、繰り返し聞こえることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MellowHero/reviews&#34;&gt;MellowHero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Place Promised in Our Early Days is a fantastic film; it starts out with a very tranquil, slice of life setting as you see some of the characters interact with each other for the first time. And are shown the kind of memories you might expect from a pleasant summer holiday as a child; albeit in a post-war environment. However this swiftly changes with Sayuri’s disappearance and the story takes on a slightly different tone, introducing sci-fi as more of the mysteries about the Union’s tower ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seabury-1&#34;&gt;Seabury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;驚くほど良いまだ深く欠陥の映画は、多かれ少なかれ私はそれを記述する方法です。 これは新人誠の前作「遠くの星からの声」を水から吹き飛ばしますが、それは声をあまりにも人気のある感情的なメロドラマのレベルが欠けています。 おそらく、プロットのこれらの部分はそれほど重要ではないので、私たちはそれを行かせることができます。 したがって、簡単に言えば、これはVoicesの反対です。 声は離れて漂う約2人の恋人であり、Placeは一緒に戻って来る約3人の友人です。 それは2人の友人の間にロマンスを含んでいます。 このショーエモ資格情報を与えるものは、子供たちが再会して子供の約束を果たすためのあらゆる種類のオッズを乗り越えているということです。 友情の力、ああラー、そこに誰かが最後に泣いた、私はそれを知っている！ しかし、マコトは、その映画が私たちの現実をすべて忘れてしまったような、非常に感情的な世界に投資されています。 あなたが3年前にあなたの愛する人と作った約束を守ることは、世界中の人々を危険にさらす価値のある会社の中で大声で話したならば、うまくいけばあなたは部屋から笑ってしまうでしょう。 それに加えて、プロットの問題もあります（タワーの背後にある動機は何ですか？そのような重要なキャラクター（サユリ）は、いかにして低い安全性を保っていますか、とにかくタワーと何をしなければならないのでしょうか&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的には特にキャラクターデザインが好きではありませんでしたが、アートワークは素晴らしかったです。 それ以外の驚くべき芸術に関する私の唯一の苦情は、私はそれがあまりにもきれいすぎる、あまりにもきれいで、あまりにも無菌で、コンピュータにも負担をかけていると思うということです。 混乱していた。 コンピュータの証拠の多くは幾何学的なフォームの豊富に見つけることができます。 説明するのは難しいですが、アートワークを見るときには意味があります。 私の苦情の要点は、それは私が最も偉大な芸術が感じる人間の感触を持っていないということです。 新しいエヴァンゲリオンの映画もコンピュータに過負荷がかかっていましたが、それでもまだ人間に感じました。 私はそれが盗作ではなく、かわいそうだと思うだろう;）多くの賛同が音楽についてなされており、 それに気づくことさえない（バイオリンを含む特定の場面を除いて）。 どうやら私は他の多くのことに気付かなかった。 映画の欠点は、いくつかの重要なプロット点を捕まえるために非常に細心の注意を払わなければならないことであり、これらの点の1つでは、ちょっとしたチップとサルサを食べていたことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそのキャラクターには決して行きませんでした。 私が実際に接続するにはあまりにも単純化されていたと言えます。  Voices以来、実際には変わっていないものがあります。 ボイスとは違って、ペーシングは不安定で、私の気分を少し殺しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、実際のキャラクターの開発やストーリーテリングに感情的な言い訳を置き換えすぎて、SF小説の導入を試みたり失敗したりするような、技術的に印象的な映画があり、不器用なペースがあります。 ボイスがCならば、これはBです。新井誠は、潜在力は何トンですか？しかし、彼が偉人のリーグで歩く前に対処する必要がある彼の指示には、いくつかの弱点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seabury/reviews&#34;&gt;Seabury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An amazingly good yet deeply flawed movie, is more or less how I would describe it. This blows Makoto Shinkai&amp;rsquo;s previous work, Voices From a Distant Star, out of the water, though it lacks the levels of baseless emotional melodrama that made Voices so popular. So, briefly, this is the opposite of Voices. Voic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marow-1&#34;&gt;Marow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&#34;アニメバイキングに掲載されました-http-animeviking-wordpress-com-1&#34;&gt;アニメバイキングに掲載されました：&lt;a href=&#34;http://animeviking.wordpress.com/&#34;&gt;http://animeviking.wordpress.com/&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;新海の初の全長映画は、この日まで最高の作品として残っています。  Distant Starのボーカリストとは違って、The Place Promisedは、豪華なビジュアル、驚異的なサウンドトラック、さらにはより強い演出を特徴としています。 個人的には、これは新海誠の映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの初期の日に約束された場所は、それがどのように構築されているのか、  4つの異なる部分に分かれていて、お互いに自然に流れ込んでいます。 物語を語るこの方法は、主人公がお互いに相互作用して成長するのを見るので、それを強化します。 彼らが共有する強い絆を感じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の失望には大いに3人のキャラクターのどれも、彼らが始めた空白のスレートよりはるかに多くは成長しません。 一方では、これは感情的な投資を低下させます。 一方、これは推測の機会を増加させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、新海の他の作品と比べて、3人の幼い子どもたちについての野心的なSF映画と、星のために手を伸ばしている無限の塔に旅行するという約束をどのように表現するかが際立っています。 映画が進むにつれて、キャラクターの生活も変わります。 私たちはそれらが成長し、変化するのを見ていますが、私たちはまた、彼らが世界でどのように機能しているかについての詳細をまばらに与えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは興味深いアプローチです。私が映画を終えたとき、私はまだストーリーを完全に把握していませんでした。 接続するドット、把握する細部などがありました。 私たちの初期の日に約束された場所と一緒に、新海は魅力的なパズルのようなエキサイティングな旅の話をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画を一言で要約しなければならないのなら、それはおそらく経験であろう。 始まりから終わりまで私は完全にそれに吸収され、結末は賞賛の気持ちで私を残しました。 それは本当に良いものを仕上げた後にあなたが持っている空の気持ちのようなものです。 素晴らしい音楽がこれに大きな役割を果たしたことは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私はおそらく、私たちの初期の日に約束された場所を長い間覚えています。 あるキャラクターがドラマを作るために完全な180人を演じたり、自分の味に魔法がかかりすぎるような、いくつかの愚かな人を除いて、これはほぼ完璧な映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新海だけが本当に自分のキャラクターを気にすることができれば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただの場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marow/reviews&#34;&gt;Marow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-  What marks Shinkai’s first full-length movie also remains as his best work to this date. Unlike Voices of a Distant Star’s rather simplistic production, The Place Promised in Our Early Days instead features gorgeous  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;benjli-1&#34;&gt;benjli&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「早い日に約束された場所」は、新木真琴の傑作です。 日本は2つに分かれています - 北海道（この映画ではエゾ）はソ連によって支配され、日本の残りの部分は米国によって支配されています。 映画の最も重要な部分は、アニメーション（明らかに、これは真木眞木映画です&amp;hellip;）と物語そのものです。これは非常に興味深く、感情的です。 しかし、それにはいくつかのプロットホールがあり、バックグラウンドはうまく説明されておらず、これらはフィルムの主な欠点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、北海道に建設されたソ連の巨大な塔に魅了されている二人の十代の若者、藤西と志川である。 彼らは元の戦闘機を再建し、それを塔に飛ばそうとする。 彼らの友人、沢渡はまた、タワーに飛ぶことに非常に興味があり、彼らは彼女と一緒に彼女を連れて行くことを約束します。
しかし&amp;hellip;物事は変わる&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が映画の話を聞いて、それを退屈と呼んでいます。 あなたが私に尋ねるならば、物語はまったく退屈ではありませんが、比較的遅いペーシングと暗い場所は退屈だと言う人もいます。 それは簡単な映画ではないので、準備してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SFのアイデアはとても良いです（私はそれを台無しにして書きません）。 しかし、多くのことは説明できません。 なぜ連合はそのような巨大な塔を造りましたか？ 研究のためだけに？ 武器として？ なぜそれは制御できないのですか？ 彼らは自分自身のためにもそれがどれほど危険なのかを理解していませんでしたか？ 映画の最後に北海道に何が起こったのですか？ これらの質問は、映画の理解にとって非常に重要ですが、映画は（私が見る限りは）答えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常によく構築されています。 楽観主義者の藤沢さん、冷静な現実主義者白川、希望を失うことのない沢渡。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は&amp;hellip;良いです。 最後の曲は美しく思い出深いものでした。バイオリンの曲はとてもいいですが、残りのサウンドトラックはそれほど目立っていませんでした。 テンモンは他の映画よりも優れたサウンドトラックを作った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、この映画は非常に特別です。 物語は魅力的で、興味深く、感情的で、美しいアニメーションはもちろんです。 私はそれを試してみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227313&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/benjli/reviews&#34;&gt;benjli&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;The Place Promised in our Early Days&amp;rsquo; is yet another masterpiece from Makoto Shinaki. It offers a sci-fi set in an alternative history, where Japan has been split to two - Hokkaido (in this movie, Ezo) is controlled  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xerxus-1&#34;&gt;Xerxus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの早い日のレビューで約束された場所（4/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の前半は、同じ夢の3人の友人のつながりを見て、心温まるものでした。 しかし一方で、後半は非常に退屈だった。  SF映画のジャンルは映画を完全に引き継いだと感じました。あなたが私のような人なら、平行世界に関するすべての話は不平を言っていました。  「パラレルワールド」のテーマは厳密に退屈ではありませんが、アニメは興味深い方法で実行できませんでした。  Sayuriの昏睡状態に理由を付け加えることがちょうどそこにあるように思えた。  HirokiとTakuy​​aの再会のような特定の場面を除いて、映画の途中で興奮は感じられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはまた、タワーのポイントが何であったのか、それがなぜ最初に作られたのかを明確には説明しなかった。同じことが戦争のために、これらのトピックに深く入り込むたびに、 シーンが終わり、説明できなくなる。 プロット全体が全面的に配置されていました。 映画の中での紛争は、戦争のように決してそこになかったように思えました。差し迫っているにもかかわらず、それが本当に存在していることは決してありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、サロウが消えてしまっただけで、なぜ、ヒロキとタクヤが飛行機を止めたのか分からなかった。 彼ら自身の目標も意味がありませんでした。彼らが最初にタワーに行きたがっていた理由を彼らに伝えたことはありませんでした。 モチベーションはありません。 それぞれのキャラクターは開発が貧弱で、最終的には忘れられないものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パラレルワールドと3人の友人が分裂したときに話を始めたとき、映画は下がりました。 アイデアは無駄になってしまい、たとえ素晴らしいスタートがあったとしても、終わりに退屈な話に変わってしまった。 彼らだけが物事をはっきりと実行し、より多くの興奮と葛藤をした場合、私たちの初期の日に約束された場所は、そこのトップアニメ映画の一つになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xerxus/reviews&#34;&gt;Xerxus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Place Promised in Our Early Days Review (&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    This review contains minor spoilers    The first half of the film was heartwarming as we see the connection between three friends with the same drea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;triforceshadows-1&#34;&gt;TrIfOrCeShAdOwS&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこれを楽しんだ&amp;hellip;
私はそれを自分の好きなアニメにしたこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画のアートワークとディテールに吹かれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのサウンドはDub（バージョンI鑑賞）でも非常にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは混乱していましたが、それが素晴らしいものでした。 それはあなたに、パラノイアの代理人が断念したのと同じ種類の心の捻じれを与えました&amp;hellip;あなたが実際に何が起こっているのかを実際に知っていることは終わりまでではありませんでした（そして本当ですか&amp;hellip;笑）。 まあ、見てみるしかありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大なキャラクターの開発があったけれど、私が見たアニメのように深くはなかったので、私はそれを9にしました（しかし、彼らはそれをうまくやったのです&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はそれの完全な輝きとそれが私にもたらした楽しさのために10を与えます（それは私を泣かせるのに十分だった少数のアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=696&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrIfOrCeShAdOwS/reviews&#34;&gt;TrIfOrCeShAdOwS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed this one&amp;hellip;  I&amp;rsquo;ve even made it my favorite anime on my list.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;takarian-1&#34;&gt;Takarian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は初期の時代にThe Place Promisedを見終わっただけで、私が映画についてどのように感じて感じるかについて簡単に書かなければなりませんでした。
私は、さまざまなアニメがたくさんの異なる感情を刺激すると思います。 面白いものもあれば悲しいものもあれば、謎めいて混乱するものもありますが、私たちの早い時代に約束されたThe Place Placeは、一瞬に多くの異なる感情を感じました。 私はかつて経験したことのない喜び、悲しみ、救済を感じました。 この映画は新海誠の3つの支配的な作品で、遠方の声、5センチメートル/秒、原因は約束されています&amp;hellip;そして、3つの映画のすべてが一見同じテーマを含んでいますが、それぞれ友情と宇宙を別々に解釈します。  「The Place」では、代替宇宙の存在が解釈され、3人の中学生の友情がテストにかけられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は本当に3つの部分で構成されています：文字とその友情の紹介、分離/絶望のフェーズ（ジレンマ）とエンディング。 これは珍しい構成ではありません。 しかし、新人誠（作家/監督）は、この本の中で3つの章のように見えるか、各キャラクターのライフストーリーの中で3つの章になるように特別な方法を持っています。
キャラクターの紹介（最初の部分）は、映画の最初の部分がキャラクターのセットを提示し、視聴者に彼らの特別で貴重なものを理解させるためのものであるため、 友情はです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの第2部分は、時間的に前方にスキップすることによって動くように設定されています。 突然の時間のスキップは、おそらく、ストーリー自体についてではなく、ストーリーまたは実際にストーリーの構成について私に失望した唯一のものです。 なぜストーリーが動かなければならなかったのか理解していますが、私は人生のスライスを楽しんでいて、スキップがあまりにも急で過酷だったように感じました。 特に、映画の第2部分は心理的なドラマなので。
友達は分かれていて、2番目の「章」ではストーリーのプロットが本当に展開されます。 ストーリー全体をフォローするのは難しくありませんが、2番目の「章」にはストーリーの終わりに不可欠な多くの情報が含まれており、時には混乱することがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の章には哲学的なテーマがあります。なぜなら新大誠は「友情は一見不可能な分離を克服して宇宙の法則を曲げることができるかどうか」という疑問を提起しているからです。
結局のところ、物語のすべての部分と小片は、友情と愛の美しい、魅惑的な物語を捨てるために一緒に来ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、ストーリーラインは映画の中で最も強力な部分だと思います。特に、映画のいたるところに見られる強力な友情のためです。 この映画の他の要素がどれほど悪いものであっても、この映画を推薦する価値があるという非常に強力なストーリーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
新海誠の芸術は本当に独特ですが、描写するのは難しいです。 私がそれを完全に記述するための唯一の方法は、誰も彼の映画の少なくとも1つを見るように勧めていることです。 それにもかかわらず私はアートワークに関するいくつかのコメントを持っています。
キャラクターはシンプルですが、生の感情は美しく描かれています。 これは重要ですが、より高い予算のアニメ映画からも期待されます。 しかし友人の飛行機の風景やアニメーションは本当に私にアートワークを愛していました。 この映画のフレームの多くは、スタジオが膨大な量の作業をしていて、作品が映画の悪い特徴の1つにならないようにするために、素晴らしいスクリーンショットを作成することになります。
唯一の事故は、女性の主人公、「沢渡、さゆり」の動きだったかもしれない。
彼女の動きのほとんどは非常に優雅で、見ることが楽しいですが、ある時点で私は本当に彼女の走りはぎこちなく見えました。 しかし、1つの場面では小さくて軽微な動きを指摘できるのは、作品がどれほどうまくいくかの証です。
すべてのアートワークはすばらしく、さらに優れています。少なくとも、彼の以前のOVA：遠方星の声（Voices of Distant Star）と比べて、私は期待しました。 ストーリーはこの映画の最強要素ですが、芸術はそれほど背後にあるわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
音はおそらく、私たちの初期の日に約束されたThe Placeの最も弱い要素です。 私は映画全体の効果音が良くなったように感じます。 音は悪くない。 私はまだ7にしていますが、これは映画の中で最も弱い点です。
私のことを間違ってはいけません。本当に音楽が素晴らしいので、このことについて書いても大丈夫です。
川島愛、新海誠、天門のエンディングテーマはすごく魅力的で、エンディングがもっと愛されました。
しかし、私は映画の中で最も弱い要素を指摘する必要があるように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
ストーリーや総合的なエンターテイメントの価値を損なうことなく、この映画に登場することができた新海誠のキャラクター開発がどれだけうまく描写されているかに驚いた。
文字のキャストは良いですし、彼らの人格は物語の進歩に非常に適しています。  3人の主人公はまったく違っていて、映画全体で同じ問題に対して異なる感情を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;白川、拓也、藤沢、廣木の2人の友人が、最初に登場するキャラクターの2人です。  2人の中学生の男の子は全く異なっていますが、お互いの気持ちを非常に特別な友情と理解を持っています。 キャラクターの開発は2人の対戦相手を反対方向に導く。 白川、拓也は最も合理的かつ知的であり、藤沢、弘樹はより感情的です。
トリオの女性の部分、沢渡、さゆりは、とてもエネルギッシュで感情的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;沢渡、さゆり、藤沢は、白木、拓也を主人公にする特別な絆を共有していますが、白川拓也は小さくても重要なキャラクターです。
ヒロキは、沢渡、さゆり、藤沢の発展を愛のために孤独の感情を克服し、彼らの特別な絆で描いています。
彼らの共通の発展は、その物語が魅力的な主な理由の1つです。
また、白川、拓也が動きの終わりに向かってより感情的で世話をするキャラクターになって、彼にとって非常に貴重なものを守りたいということも注目に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論
私はこの映画を見て楽しんでいました。 エンターテインメントの価値は巨大で、非常に魅力的なストーリーと強力なキャラクターの開発のために、それを批判するのは難しいです。
映画の終わりはまた、物語をよく終わらせ、視聴者が90分を使ってこの素晴らしいものを見るのに満足するままにしておく。 良いアートワーク、愛情と苦難、激しいキャラクター開発の魅力的なストーリーが完成したアニメファンは、完成したリストにこれを載せる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13060&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Takarian/reviews&#34;&gt;Takarian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I finished watching The Place Promised in Our Early Days and simply had to write something about how I perceive and feel about the movie.  I think a lot of different animes stimulate a lot of different feelings. Some are funny, some are sad, some are mysterious and confusing, but The Place Promised in Our Early Days made me feel a lot of different emotions all at once. I felt joy, sadness and relief in a way I’ve never experienced before. The movie is one of Shinkai Makoto three dominant works Voices of a Distant Star, 5 Centimeters Per Second and of cause The Place Promised… And while all of the three movies contain seemingly identical themes, they individually interpret frie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukiyunorino-1&#34;&gt;YukiYunoRino&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私の評価は、ほとんどの人に比べて本当にオフです&amp;hellip;他の多くのアニメとは異なり、このアニメは時々非常に混乱していて、プロットはあまりにも混乱していましたが、結局のところ、このアニメは本当に美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー〜7.2
最初は、この非常に普通の典型的な幼なじみの友達がいるので、私はこのアニメをはっきりと見ることができました。少女は生涯の約束をします。 私が混乱したのは、時間がどのように進歩したのか、それは実際には何も起こっていないにもかかわらず、どのように混乱したのかということでした。 私は完全にはわかりませんが、私は戦争が予期せぬものになる可能性を生み出すことだったと推測しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート〜9.8
正直言って、2004年の終わり近くに作られたアニメのために、この芸術は間違いなく素晴らしいものでした。 私はcode geass art＆gt;を見ています。＆gt; 説明はあまりありませんが、アニメを見て自分自身で見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド〜10
このアニメのサウンドトラックはすばらしかった。 この曲は、孤独の長い溜息で単に悲しんだものの、実際にはこのアニメの各シーンを完全に表現しています。 私は本当にサウンドトラックに感謝し、私は個人的にこれらの曲に関連付けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター〜7
彼らがこの特別な感情を持っていたので、私は本当にキャラクターを愛したような気がしますが、ユニークな特徴はありません。 彼らには特別なものは何もなく、彼らはアニメをまったく刺激しなかった!! 個人的には、キャラクターは実際にプロットの開発に充実した仕事をしましたが、文字通り、非常に簡単に退屈することがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ〜10
楽しかった！！ 私は単に、国や宇宙を裂くことを意味していても、お互いに落ち込んで、お互いに何かをしようとする男と女の子のシンプルなロマンチックな物語を単に楽しむだけです&amp;hellip;私はそれは退屈だった アニメを見て、しかしsimeの部分は私のためにそれが退屈と対抗するように私のために非常に関連していた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に〜10
個人的な意見、私はアニメが大好き！ 私の人生に今必要なものを取り付けるだけです。 強いものではなく、チーズではないもの！ 私はもっ​​と言いたいと思っていますが、この格付けは完全に偏っていましたが、私はそれをとてもうまく扱いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218132&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YukiYunoRino/reviews&#34;&gt;YukiYunoRino&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My rating for this anime is really off compared to most&amp;hellip; Unlike many other anime, this anime was quite confusing at times and the plot was just too confusing, but in the end, this anime was really bea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ramenwithsteak-1&#34;&gt;Ramenwithsteak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの初期の約束された場所は、ほぼ完全に現実との接触から幻想的に感じる映画です。 アニメーションや音楽の方向性は、作品全体でピークにあり、映画の主な成果です。 ストーリーライン自体はちょっと面白いですが、配信は簡単に実行されます。 雰囲気は、説明するのが難しい方法で視聴者を精神的に切り離し、最後まで感情的なあいまいさを感じる。 関連する少数のキャラクターのスピーチはシンプルですが、とてもよく書かれています。 映画の部分は、良い詩と同じ強さでペースされ、音楽やビジュアルはその言葉によく一致するように見えます。
私は映画が少し遅いと感じましたが、これが大きな批判であることがわかりましたが、夢のような映像の品質は他の方法では達成できなかったかもしれません。 結局のところ、私の唯一の主な苦情は、映画のアートワークを誇​​示するために棚上げされた大きな可能性があるように、ストーリーライン自体が未完成であると感じたことでした。 早く国家の歴史に焦点を当てることは、より確固とした環境を確立するために有益であり、そのような追加はまた、映画の始まりをそのような雑用のように感じさせないであろう。 それはまた、プロットの初期の主人公の状況とその時の国における紛争の増大との間の面白い、そして必要な比較を提供したであろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;#edit：これを見直すと、独特の表現力の文字自体があまり欠けています。 キャラクターの状況や行動に基づいて、キャラクターの性格や思考プロセスを洞察する必要があります。その中には、単にプレースホルダーであるものや、リードの「役割外」をサポートするものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34490&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ramenwithsteak/reviews&#34;&gt;Ramenwithsteak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The place promised in our early days is film that feels fantastically out of touch with reality almost the whole way through. The animation and music direction are at a peak throughou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;middleground4471-1&#34;&gt;middleground4471&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見た中で最高のアニメ映画の一つです。 これまでのようなことは一度も見たことがないので、このアニメの話が大好きです。 最初に、これらの3人の高校生が自分の夢について話しているのを見て、あなたはその映画がその夢に達すると思っていますが、突然3年後の映画に飛び込み、 彼らの夢の上にアップし、彼らは人としても変わってきました。 また、この映画全体はこの不思議な塔の周りを舞台にしており、夢を忘れても塔はまだ自分たちの生活を導いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、私はサイエンスフィクションの巨大なファンですが、サイエンスフィクション映画は通常、映画が行われる世界だけでなく、そうでないトップスペシャルエフェクトの上にあるため、良いSF映画ドラマを見つけることはできません。 実際に文字のための多くの部屋を残す。 しかし、この映画は、キャラクターに徹底的に焦点を当て、この映画をより良いものにするSFフィルムの要素に要する時間を少なくして、この映画が実際に私に泣いていた点があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はなぜこの映画が混乱するのか理解できますが、タワーにあまり焦点を当てずにキャラクターに焦点を当てれば、この映画のキャラクターがどれほど素晴らしいかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/middleground4471/reviews&#34;&gt;middleground4471&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was one of the best anime movies I&amp;rsquo;ve ever seen. I love the story in this anime because I&amp;rsquo;ve never seen anything like it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkenergy-1&#34;&gt;DarkEnergy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜこれが私の好きな映画なのか説明しましょう。 さて、これは個人的には私かもしれませんが、私はそれについてすべてを愛しています。 私はそれを2回見ましたが、私はまだ毎秒それが大好きです。 私は私の両親にそれを見てもらうよう説得し、彼らはそれを楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が今までに見た新海誠の作品（5cm / sを含む）の私のお気に入りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は鮮やかで、聴衆に興味を持たせるために1時間半かけて滑らかに発達しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は風景のポルノが大好きです。 芸術はディテール、スタイル、アニメーションの点で匹敵しません。 彼らは必要以上のものになり、ある点ではある種の感覚過負荷を引き起こすことさえあります。 あなたが彼の他の作品を見たなら、あなたは理解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は常に素晴らしいです、そして、彼らはちょうど私の心を溶かすバイオリンといくつかの作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は現実的で、通常は非常によく発達しています。 実際にこのような人に会ったら、彼らは本当にクールで好きなので、彼らの友達になりたいと思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさのトン。  2回目はもっとそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、私のレビューです。 どう考えているか教えてください。 おそらくOMGのようなもので、これをあまりにも愛しながら平均スコア5Cm / Sを与えることができます。 あなたは偽善的な怪物！？！ &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33215&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkEnergy/reviews&#34;&gt;DarkEnergy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me explain why this is my favorite movie. Now, this may just be me personally, but I love everything about it. I&amp;rsquo;ve seen  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vitaamin-1&#34;&gt;vitaamin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;始まりから終わりまで、私たちの初期の日に約束された場所は、憧れと喪失の痛みを感じました。 この作品は、恒例のアニメーションとスライス・オブ・ライフを組み合わせたもので、本当に傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;分割された日本で設定されたアニメーターは、ストーリーの感情面を動かす設定に細心の注意を払った。 遅いペースで、ストーリーは平和な静寂の中での反映に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の時間的長さが短いため、かなりの量の開発はありません。 時には、特定のもの（科学的なものなど）のいくつかがスキミングされています。 しかし、それはあまりにも急いで感じることは決してありません、そして、視聴者が感じるかもしれない混乱は、その不可能な美しさの魅力的な眠りから克服されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが終わった後、本当に目立つストーリーの側面はありませんが、強力なストーリーテリングはこの映画を本当に忘れられないものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vitaamin/reviews&#34;&gt;vitaamin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From beginning to end, The Place Promised in Our Early Days seemed to ache of longin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pirates01-1&#34;&gt;pirates01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリープロットはとても良いものでした。 もう少し説明できた（または起こったはずの）ビットとピースがあったにもかかわらず、それはまだ非常にうまく書かれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：もしこの映画のアートワークがあなたを驚かないなら、私は他のどの映画も考えません。 アートワークは素晴らしいですし、必ずあなたを吹き飛ばすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：BGMが完璧だったことを除いて、ボイス演奏はとてもうまくいっていました（私は英語の吹き替えを聞いたので、日本語はコメントがありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：偉大なキャラクター。 それらのサイドキャラクターさえもうまくいった。 しかし、彼らが導入された方法はむしろ悪かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はそれが私の人生の1.5時間よく使用されていることがわかりました。 ヘック、私は近い将来にもう一度それを見るかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：新海の作品は、私は10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pirates01/reviews&#34;&gt;pirates01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The story plot was very good. Although there was bits and pieces that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erwinmm89-1&#34;&gt;erwinmm89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画のプロットは、非常にユニークでオリジナルで興味深いものです。 それは遅いペースのアニメですが、非常に良いストーリーを持っています。 それは文字が受けている状況と彼らが取る行動を詳細に説明します。 ストーリーの唯一の欠点はエンディングです。 私は理由を説明しませんが、私はそれが視聴者をぶら下げていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はすぐに導入され、彼らが誰で、なぜ彼らがそうであるのかについてのいくつかの洞察が与えられる。 しかし、いくつかのキャラクターがあったが、それは幾分重要だったが、背景ストーリーはあまり得られなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優と音楽の選択は良いです、ムービーの雰囲気を設定するのを助ける。 芸術は非常によく、非常に詳細でシンプルで非常にカラフルで偉大なアニメーションでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を楽しんだ。 それは実際にこの映画の私の期待を上回った。 私はそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8466&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/erwinmm89/reviews&#34;&gt;erwinmm89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The plot of this movie is very unique, original and interesting; it&amp;rsquo;s a slow-paced  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wontgetschooled-1&#34;&gt;wontgetschooled&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は短くて簡単なポイントになるでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは素晴らしいものではありましたが、オリジナルのものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私自身はアニメのアートワークを非常に心配しています。それはいいアニメを素晴らしいものにするか、この場合はかなり良いアニメを作るのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリスプ、クリーン、美しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックはフィッティングされていましたが、それは特別なものではありませんでしたが、映画にとっては完璧でした。 私は音楽が私に映画全体を「October Sky」に関連させたくないと言ったら、私はうそをつくだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私はダブを見終わったと言いますが、それは半分悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：それは映画で、3人の主人公がいます。 しかし、彼らはよく披露され、彼らは信じられていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はそれが良い時計だと思ったが、時には自分自身が退屈していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wontgetschooled/reviews&#34;&gt;wontgetschooled&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will be short simple and to the point    Story: Nothing all that original, thoug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryoi-miyazaki-1&#34;&gt;Ryoi-Miyazaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、レビューを書いていませんが、この映画には映画もありました。 初期の時代に約束された場所は、私が終わったときに涙が止まらなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは多くのことについての話です。 来るべき長い間、私の記憶の中にとどまる物語。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでに何度も見ました。  。  。 私はまだ私のシステムからそれを取得するように見えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27969&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ryoi-Miyazaki/reviews&#34;&gt;Ryoi-Miyazaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I usually don&amp;rsquo;t write reviews, howe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eagleshadow-1&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;視聴覚的には壮観です。 ストーリーワイズそれは&amp;hellip;何が起こっているのですか？ 最初の半時間ほどは大丈夫ですが、中段は非年代のストーリーテリングや夢や記憶などで満たされています。 私はそれが抽象的で芸術的であることを望んでいると思うが、私は何が起こっているかに従うことができることを好む。 ストーリーテリングでこのような複雑なことが起こる可能性があり、何の説明も提供されていないし、必要とさえ考えられていない。  &amp;hellip;か何か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはSFにとってもあまりにも幻想的ですが、それは私の好みです。 雰囲気は5cm /秒と非常によく似ています。 うつ病のような5センチのテーマも出てきますが、ここではうまくできていないと感じています。私にとって、新井さんはテーマに合っているかどうかにかかわらず、 この映画は何かを言っているのか、あるいはポイントを作ろうとしていますか？ 私はフリーキンのアイデアはありません。 私はその黙想を祈りに嫌った。 一方、真実の意味で美しいシーンがいくつかありました。 全体的には、ビジュアルやクールなシーンを見ておく価値がありますが、確かなプロットは期待できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193106&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eagleshadow/reviews&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Also it&amp;rsquo;s too fantasy for an SF, but that&amp;rsquo;s just my taste. A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>