<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/seiken-no-blacksmith/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/seiken-no-blacksmith/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Seiken no Blacksmith</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/seiken-no-blacksmith</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/seiken-no-blacksmith</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/15940.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5940/Seiken_no_Blacksmith/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5940/Seiken_no_Blacksmith/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;bjtdevera&#34;&gt;bjtdevera&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは本当に何について：
大きなチェストの不器用な騎士は悪魔の問題、ハンサムな鍛冶屋と彼の不思議な過去に巻き込まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの：
 - 優れた生産価値
 - 鍛冶屋と騎士の関係はかわいいです
 - プロットを直接的に進めないエピソードは、依然として非常に興味深い
 - この設定には興味深い歴史があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
 - 騎士は多くの人が「迷惑な人」と見ることができます。
 - リングオブザリングの経験を期待している人は、非常に失望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
私は、このアニメが平均以下の評価を下回っている理由は、アニメが何をすべきかという査読者の先入観のためだと思う。 あなたがこのアニメについて持っている先入観を払拭することができれば、あなたはとても素敵な気分になります。 それだけでそれを楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bjtdevera/reviews&#34;&gt;bjtdevera&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What it&amp;rsquo;s really about:  A big-chested clumsy knight gets involved with a demon pr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyousho&#34;&gt;Kyousho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをかなり興味深いと思っています。メインの主人公がほとんどすべての偉大な神ではな​​いアニメを見つけることはまれです。 私はそのキャラクターの進行を見たい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20650&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kyousho/reviews&#34;&gt;Kyousho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I find this anime pretty int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;a2zomg&#34;&gt;A2ZOMG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に面白くない悪いショーです。 おそらく、私がこのショーから得た最も楽しさは、それについてまったくひどい恐ろしいものすべてを指摘していることでしょう。 まともな音楽、音、アートワークを使って、プロダクションは大丈夫ですが、その後は他のすべての音質が低下します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、主人公はひどいです。  Cecily Campbellはおそらく私が今までアニメで見た中で最も弱い主人公の1つです。 彼女は他のキャラクターの助けを借りずに何かをするのに不器用で無駄で、シリーズ全体を通して非常に弱いイニシアティブを主に実証しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは主にコメディーの価値を刺激するセックスジョークに焦点を当てています。 これらはしばしば、セシリーが性的に嫌がらせを受けたり、さまざまな手段で被害を受けたりしています。 これは主人公の見栄えを損なうだけでなく、非常に愚かで、陳腐化するほどのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分のプロットは、もはや希望を示さない。 多くのセックスジョークを除いて、キャラクターの関係を発展させるためにはほとんど行われておらず、バックストーリーやプロットの開発に似ているものは、このショーに詰め込まれた膨大な量のファンサービスによって影を落とします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでの戦いの場面は、ほとんどがセシリーが大部分の間、非常に無能で不器用そうに見えることが原因で、かなり不思議です。 ルーク・エインズワース（Luke Ainsworth）は、支持的なキャラクターの一人が、いわゆる神聖な鍛冶師であることを明らかにしたことで、クールなポイントを得ています。 戦闘中にセシリーを絶えず救出していた彼と同じパターンは、セシリーが戦闘で何かできる能力ではなく、魔法の剣に頼っていることはもちろんのこと、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が述べたように、私がこのショーを見るのを邪魔する唯一の理由は、それがどれほどひどいのかを面白くすることだけです。 なんらかの理由で主人公が吸う（おそらく文字通りでも、これは成人向けのアニメではない）という事実を見落とすことができ、セシリーの胸がどのように巨大であるかについての一定のジョークに疲れないなら、 このショーでは価値があります。 とにかくそれは唯一の12のエピソードであり、それは耐え忍ぶには余りにも不合理ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/A2ZOMG/reviews&#34;&gt;A2ZOMG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a very laughably bad show. Probably the most enjoyment I get from this show is pointing out everything that is just outright terrible about it. The production looks alright, with decent enough music, sounds, an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;x10a-freedom&#34;&gt;X10A_Freedom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;聖なる鍛冶屋は本当に混ぜ合わせた袋です。 根底にある話が非常に興味深いので、これは良いことでした。 ストーリー全体の抜粋は残念ながら恐ろしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインの欠陥は、主に主人公にある。 セシリーは主なリードとして成長を示しているが、これは残念ながら彼女の迷惑な人格によって覆い隠されている。 彼女の「話す」シーケンスが行われたやり方は、非常に不快であり、彼女の激しい声は事をさらに悪化させた。 これは、セシリーが関わるたびに、ストーリーラインへの論理的な流れの欠如につながります。 ある晩、彼女は生命を脅かす戦いに陥っています。翌日彼女は潜在的な殺人犯に笑いかけています（同じ人、同じアーク！）。 もう1つの例は、戦闘中の過度の無関係のチャタリングです。 彼女の話しが敵に「フリーズ」効果を持っているかのようです（そうですね！）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポート主人公、ルーク、リサ、アリアは非常に楽しいと楽しい、それぞれ面白いbackstoriesだけでなく、笑いの良い源を持っていた。 彼らは優れた役割を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は目を惹きつけるパレットを使用して平均的に良かった。  Afterall、私はAnimesukiのシーズンプレビューで素敵な芸術を見てから見始めた。 女の子は年齢に応じてかわいいか熱いかのいずれかでした！ とにかく醜いモンスターは見えませんが、醜いモンスターはありませんか？ 戦闘中のアニメーションシーケンスは非常にうまくいった。 戦いが短い、12話のシリーズに急いでいなければならなかったことは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BGMは非常に優れており、ストーリーテリングが鈍いために残念です。 このような状況は、ツバサ・クロニクルーズの第1シーズンの音楽がすばらしかったが、あまりにも執拗で遅いストーリーのためには活発ではなかった。  OPは人を分けているようですが、ビートとトーンが良いフィット感を感じました。  EDはちょうどひどくかわいいですし、キャラクターとしてリサを非常にうまく表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのような可能性を持っていたので、楽しかったです。興味深くて好きなサポートキャラクターが、このかなり普通のシリーズを見せてくれました。 つまり、セシリー*の論理的な流れの欠如*は深刻な殺害です。 人々は私が2009年秋に見ていたものを私に尋ねました。私が正直な答えを出している間（私が従っていた唯一のショーでした！）、私はすべての人に避けるよう言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21558&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/X10A_Freedom/reviews&#34;&gt;X10A_Freedom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Sacred Blacksmith is a really mixed bag. This could have been good, with the underlying story being highly interesting. The whole excecution of the story is unfortunately, horrific.    The flaws in the storyline mainly lie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spookt&#34;&gt;Spookt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファンタジーはすべて冒険についてです。 それはあなたの快適ゾーンの外に出て、自分の新しい場所と新しい面を見て、帰ってきたときに変わることです。 そのようなアニメは、信じられないほどの原因と結果で満たされています。 そして、聖なる鍛冶屋があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズはセシリーカンブエル、第三独立貿易都市の保護で告発された新しく訓練された騎士と開きます。 彼女は興奮した女の子で、頑固で、勇気がある。 彼女は人々を助けたいと思っていますが、実際の能力はほとんどありません。 彼女の家族の壊れた剣は、何かと同じように焼き尽くされる必要があるという象徴です。 それらの終わりに向かって、彼女はセシリの未熟さにほとんど忍耐を持たない孤独な鍛冶屋ルーク・エインズワースのサービスを追求します。 彼らに参加するのは、リサ・ルークのパイントサイズのスパンキーなアシスタントと、アリアという不思議で悲劇的な過去を持つ女性です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暗い出来事は、まもなく彼らを弱い仲間として押し寄せる。 影の中には、40年前に終了した大戦からの強力な残党を集めている魔法の剣があります。 都市は脅かされ、セシリーとルークはそれに抗する独自の理由がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがいるので、設定とプロットはclichéd音。 これはよく踏まれた地面です。 最初の数回のエピソードは、キャラクターとの不均衡を相殺することを約束しますが、残念ながらそれは物事が崩壊し始めるところです。 私たちの主人公がすぐに一つの問題に真っ向から投げ込まれるのを見て、彼らの関係は二次的になります。 共通の強迫観念から仲間入りする友情の代わりに、彼らは同じ場面を共有していたので、単に「結び付いている」ように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この問題の一部はセシリーの特徴であり、セクレティス・ブラックスミスの誤った焦点の深い論点を明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きな瞬間の2つは、セシリーが彼女の欲望と意志が最善になるのに十分ではなく、その後、彼女が不足していると思われるものを克服するためにその欠点を使うときに実現するのに十分ではないことを認識したときです。 それはストーリーが輝き、私は「はい！  - これはこのショーが予定されているものです。&amp;rdquo;セシリーは、彼女のすべての栄光の中で私たちの主人公です。 彼女が熟練した騎士になるのを見て、ショーが焦点になる場所、それぞれの小さな勝利と小さな敗北が彼女の成長をどのように拡大するかを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、セシリーが鎧を脱ぎ、現実的な光の中にいくつかの脆弱性を示す時がありますが、通常、彼女は鎧を脱ぐだけで、誰かが素晴らしい巨乳をどれほど冗談かを冗談にすることができます。 私は誰と同じようにギャグを走らせるのが好きですが、セクレッジ・ブラックスミスは本当にそうする権利を得ることはありません。 彼らは問題の少ないシリーズの補完的な機能になります。 その代わりに、彼らは自分自身に注意を喚起し、査読者が客観的であることを困難にし、1つの段落全体についてそれらを区別しないようにします。 彼らはちょうどどこにも現れないときに少し気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、いいえ、それはおっぱいのジョークではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの財団は弱いのではなく、不平等であるというわけではありません。 本当にエキサイティングで洞察に満ちたいくつかの瞬間がありますが、興味深いプロットや耳障りなメロドラマを描くことで囲まれています。 それは、時には筆者のように、毎週ボードに招待されて、スクリプトにペンをつけているように感じる。 物語は分断されていて、主弧をほとんど解明することができないミニ弧で埋められています。 課題は偶然に見える。 キャラクター開発が未来。 そして誰もがメイドのようにドレスアップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その最後の文がどこからも出てこないように見えて、あなたの地獄を混乱させるなら、それはそうなっていました。 それはまさに私の気持ちです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も面倒な問題はペーシングです。 メイン・ストーリー・アークは、シリーズの後半で進行し、急いで終了する。 シリーズの途中では、キャラクターのキャストは効果的に倍増しますが、二次元的にフラットな個性を超えてそれらを知る時間はありません。 最悪の場合、2つの戦闘が軌道に停止し、英雄がロリガグにぶつかる。 ああ、私は、「シーンの元々の緊張が解消された後、戦いを続けるために武器を作ってゆっくりと働く」という意味です。 しかし、ロリガグと言うのはもっと簡潔だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その特定の編集選択肢を除いて、戦闘は実際に魅力的です。 実際、私の最大の賞賛は、武器が使われるものです。 剣と魔術のジャンルの習慣を守るために、ここにはまれな武器がいくつかあります。 どのように視覚的に爽やかに見えたか、さまざまな武器や戦闘スタイルを見て、十分に説明することはできません。 ショーの他のすべての良いビットと同様に、これも長く続くわけではありませんが、それは&amp;rdquo;これはファンタジーです。 私たちはより多くの剣が必要です！」そのジャンルを悩ます精神。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、アートとアニメーションは一貫して高品質です。 この都市は活気のある場所です。 生き生きとした呼吸環境を創造する上での細部への注目は、賞賛され、効果的です（個人的には、以前の研究では欠けていると感じたErgo Proxy）。 都市には牧歌的な平和があります。地獄がゆるやかに破れていないときは、荒々しい即時性があります。 不思議で不動の雲で覆われた山のふもとに街が建てられたことは素晴らしいことです。 キャラクターもよくデザインされていて、時には実用的ではないのに魅力的な衣装を持っています。 彼らだけが見えるほど涼しいのであれば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見て昨シーズンに戻って考えるのを助けることができませんでした。  CANAANは魅力的なアンサンブル・キャストを組み立てる方法を示し、SpiceとWolf IIは約2人の主人公の関係の劇的な織り方を示しました。 両方のレッスンは神聖な鍛冶屋で失われます。 グループのダイナミックも、完全に実現したペアリングもありません。 セシリーとアリアの間の素晴らしい友情は、イベントの混乱の中で失われ、それにふさわしい重点はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を最も失望させるのは、聖なる鍛冶屋がやっていないことです。 それはファンタジーで刺激的な何もしません。 それは意味のある挑戦や苦悩でキャラクターの解決をテストすることができません。 それはあまりにも多くの魔法を提示します&amp;hellip;しかし、どんな不思議も捉えられません。 たとえば、アリアの性格をもっと理解すると、野生の可能性の世界が開かれます。 彼女の性格は、彼女が住んでいる都市とのやり取りにどのように影響しますか？ 彼女は友達と呼ばれる人ですか？ 彼女の内なる混乱？ 代わりに、彼女のキャラクター開発は、他の誰もが持っている同じ退屈な軌跡を持っているように思われます。精神的な闘争に専念する少なくとも1つのエピソード、簡単に達成された解決、そして残りの時代の落ち着いた見通し。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はショー全体にとって良いアナロジーです。  OPは強く始まり、かなりキャッチーで、技術的には合理的に動的です。 シリーズのスコアは標準的な運賃の中世のファンタジー（レコーダー、リュート、タンバリンなど）や他のより伝統的な編曲されたもので、適切ではあるが綴りは付けられていない。 最後に、EDはあなたが今まで聞いたことのない最もランダムで明るく信じられないほどサッカリンのものです。 私は自分の性格が朝の栄光と日差しではないことを自認していますが、このアウトロははっきりと間違って配置されており、神聖な鍛冶屋のばらばらの要素のもうひとつの例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこのアニメは誰ですか？ より多くの視聴者を許す、私は想像する。 このシリーズは高い芸術ではなく、それに直面しましょう：それはしようとしていません。 それは、謙虚で、幻想的な物語ではありませんが、さまざまなことについての短い叙事詩です。 お互いを助けようとする仲間、ロマンス、社会政治的陰謀、変なモンスター、黒人悪役、眠っている恐怖について。 あまりにも多くの散発的な注意のスパンショーを含めることで、それを見過ごすことができ、他の体系的な問題を抱えて、ドラマのペッパーで軽く夢中になったり、ファンタジー・ジャンキーになることがあれば、これで楽しいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のシーズンがある場合、私は彼らが無関係な部分を取り除き、より深い層を剥がし、誇らしげに露出し、裸で残っているものをすべて見ることを残すことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ええ、それは一種のおっぱいのジョークでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21540&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Spookt/reviews&#34;&gt;Spookt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fantasy is all about adventure. It’s about going outside of your comfort zone, seeing a new place and a new facet of yourself, and being changed by the time you return home. Anime like that is filled with believable cause and effect. And then there’s The Sacred Blacksmith.    The series opens with Cecily Cambell, a newly trained knight charged with the protection of the Third Independent Trade City. She is an excitable girl, stubborn, and full of bravado. She wishes to help people, but has little actual competence. The broken sword of her family is as much a symbol of her own need to be tempered as anything. Towards those ends she pursues the services of Luke Ainsworth, a standoffish blacksmith with little patience for Cecily’s immaturity. Joining them are Lisa &amp;ndash; Luke’s pint-si &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lali97&#34;&gt;lali97&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、このアニメ全体を私が考えるものです。 あなたの最初の印象は、これは大きな失望になるでしょう。 確かに！ それは最高ではないかもしれませんが、楽しいです。 驚きはありませんでしたが、新しいことはありませんでしたが楽しいものでした。 最初のエピソードでそれを判断しないでください。 それは本当に良くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6フェア）
セシリー・カンベルは騎士になり、彼女はまったく役に立たない。 彼女はすべて話している。 それでも、それは退屈で耐え難いことではありません。 彼女はルーク・エインズワースによって救われ、彼に彼のようなカタナを作るように頼む。 そして、彼らの関係が始まります。 物語はデジャヴォ（文字通り!!）のようでしたが、それは輝きます！ それはあなたを笑わせたり、時には泣き、物語の中の登場人物の感情を感じます。 繰り返しや退屈ではありませんでした。 時にはフィラーと失望します。 フィラーエピソードは1つだけですが、各エピソードには実際のプロットとは関係のない部分があります。 それは最初か最後かどちらかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7-良い）
芸術はちょうどK-ONのものとまったく同じだった。時には私はセシリーが赤いバージョン（LOL）でユイのように見えたと思った。 私は自分の芸術について非常に気難しい。 それは最新でなければなりません。 しかし、アニメーションは私の目を傷つけるだけで、私はそこにあるかどうかわからない。 しかし、戦いは、剣が振られ、色が本当にキャッチーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（4-Decent）
テーマソングはアニメとマッチしましたが、それは特別ではありませんでした。 終わりの息子はとてもキャッチーだった。 また、時には私が気付かないバックグラウンドミュージックもいいし、それはアニメの流れ全体と一緒になり、それは設定された日付です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10-Outstanding）
私はセシリーのキャラクターが好きだった。 彼女は役に立たないが、他の人の気持ちと気持ちが本物であると理解している。 彼女は何もやっていないかわいい女の子の一人ではありません。彼女は私が好きな強い意志のキャラクターです。
セシリーだけでなく、すべてのキャラクターがスポットライトで彼らのシェアを持っている、彼らの輝く時間。 すべての主人公の感情を感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7-Good）
私が言ったように、それは多くのアクションがなくても本当に楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（7-Good）
ただアニメを見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lali97/reviews&#34;&gt;lali97&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First thing is what I think of this anime on a whole. Your first impressions are this is going to be a big disappointment. Sure! it may not be the best but it&amp;rsquo;s enjoyable. There wasn&amp;rsquo;t any surprises, nothin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soregashi&#34;&gt;soregashi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;青春の鍛冶屋は、あなたがその記述を見ると非常によく聞こえるアニメです。 それは冒険があると言いますが、その冒険はとても退屈だとは言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
悪魔と悪魔の剣といくつかの不思議な人々とファンタジーの世界。 とても素敵ですが、ストーリーが発展する方法はそれだけではありません。 悪魔はいつも、剣でもあり、主な敵対者は言うまでもなく「黒人」&amp;hellip;そしてこれは最悪ではない。 主人公は通常の強い男の子と弱い騎士でもあり、唯一の「新しい」それは女性キャラクターの騎士だ。 ストーリーの発展は退屈で予期せぬものであり、最終的にはそれが私の個人的な最悪のトップ3に入っています。
アート -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これはこのアニメの最高の部分かもしれません。 文字は非常によく描かれ、その外観を覚えやすい。 私は実際にルークの髪型とこの面白い「セクシー」の「鎧」が好きではありません。セクシーは、見る人を孤独にするだけのようです。 特殊効果は、ルークが剣を鍛えるときに、照明、呪文、私のお気に入りの芸術の最も重要な部分です。
サウンド -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これも良いです。 オープニングとエンディングは素敵な曲ですが、私の音楽は聞いていませんが（私の音楽ではありません）。 彼らは記憶に残るものではありませんが、セイウウスも良いです。 バックグラウンドミュージックはそこにありますが、印象を与えるものではありません。
キャラクター -  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
物語のキャラクターに比べて良いですが、実際には彼らはちょうど愚かで退屈です。 巨乳と面白い鎧を持つ女性ナイトは、最初のエピソードで初めて剣を捕まえるように見え、それは何度も何度も何度も何度も何度も何度も守ってくれる&amp;rdquo;守るデス&amp;rdquo;を叫ぶ。 男性の鍛冶屋、悪いお尻の一種ですが、後で非常に感情的で深い性格の良い気持ちです。 彼女が持っている悪い運命と、彼女が平和な生活を送る方法について不平を言う女性デーモンの剣。 それらは良いものであり、悪いものはさらに悪いものです。 最終的に、絶対に不思議ではない神秘的な男とよく知られている悪い男のように見える「黒人の男」。 二次的キャラクターでさえも、クリシェの後にはクリシェです。
楽しさ -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これが私の最初のアニメだったら、それはいいと思うかもしれませんが、そうではなく、その中のすべてがよく知られています。 それが良い芸術でもスタジオでもないなら、私はこれを決して終わらないでしょう、そして今、私はそれをやったことが残念です。
全体的 -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これは私が見た最悪のアニメの1つで、Manglobeが作った最悪のことですが、Samurai ChamplooやErgo Proxyのようなアニメを持つスタジオがカタログにあります。 本当に、これであなたの時間を無駄にしないで、ちょうど外に出て、頭をいくつかの壁に叩いてください&amp;hellip;それはそれほど痛みを伴わないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS。
申し訳ありませんがいくつかの間違いがあるが、それは私の母国語ではない英語:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23186&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/soregashi/reviews&#34;&gt;soregashi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seiken no Blacksmith is anime that sounds very good when you look the descriptions. It says that there will be an adventure, but doesn&amp;rsquo;t says that the adventure will be so boring.    Story - &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Fantasy world with demons, demon swords and some mysterious people. Sounds very &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dadnaya&#34;&gt;dadnaya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこのアニメが私の妹が「winx club」と呼ばれていたシリーズのことを思い起こさせると言わざるを得ない。
最初はそれはすべて素晴らしく、涼しく見えましたが、2つのエピソードが本当に悪くなり、より多くの「人生の断片」の後に見えました。
何のアクションも、戦いは悪いです、そして、彼らのほとんどはちょうど話しています。
ほとんどすべてのストーリーはありません。私はエピソードを見てきました。もう1つは別のもの、もう1つは何か起こるのを待っていましたが、まだ来ていません。
それは悪魔と魔法の剣が存在する世界に設定されています。これらはお互いに戦う「良い」と「悪い」ではなく、主人公に会っていくつかのエピソードのために滞在して行く人々です。
主人公のセシリーは、嫌な人で、退屈なことについて常に講義をしています。
ルークも退屈だが、彼はゴール以外には何も気にしない。
このアニメには大きな問題があります - ヌードは青から出てきます。
クリエイターは今何をすべきかわからないので、ヌードを入れてみましょう。 彼女の鎧はそんなに壊れてしまった！ 彼女の胸が見えます。 女の子はいつもおっぱいとオハイオ州神について話しているのですが、なぜですか？
それはかなり哀れです。
別の問題は、ルークのデザインです、彼はマッシュアップポテトのように見えます、そして、彼の左目について深刻な問題があります。
サウンドトラックはちょうど&amp;hellip;.悪いです、私はあなたがサウンドトラックを無視することはできませんが、これはない多くのアニメを見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：推奨しない、私はそれを与えた6私は &amp;lsquo;認めないことができます私はこのような悪いアニメを見てきました、それはいくつかのヌードを気にしない小さな女の子のためにすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dadnaya/reviews&#34;&gt;dadnaya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I have to say that this anime reminds me of a series that my younger sister used to watch called &amp;lsquo;winx club&amp;rsquo;.  In the beginning it all looked &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kalendraf&#34;&gt;Kalendraf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、2011年にFunimationによってリリースされた「Sacred Blacksmith」（Seiken no Blacksmith）のDVD版のレビューです。英語の音声で見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Sacred Blacksmith」は、コメディーの少々の要素でファンタジーアクションアドベンチャーに分類されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;親の助言：
年齢評価は17+と記載されています。 しかし、これは不当に高い - ショーの内容は、この高い年齢の評価に値するものではありません。  2〜3つのエピソードには、女性のトプレスなヌードを含む非常に短いシーンが含まれています。 いくつかのエピソードで戦闘暴力がありますが、あまりにもグラフィックではありません。 その結果、このショーは十代の若者に適している可能性が高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
ショーは12のエピソードで構成されています。 エピソードでは、主人公のセシリー、ルークの鍛冶屋、リサのアシスタント、その他の都市からいくつかのキャラクターが紹介されています。 途中、世界の歴史は少しずつ明らかになります。 あまりにも多くのスポイラーをあきらめることなく、以前の戦争では悪魔が関わっていましたが、その反響はまだ感じられています。 主人公の一部は、その戦争の出来事に直接関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンタジーストーリーではかなり典型的ですが、鍛冶屋に関連して導入された興味深い要素がいくつかあり、彼のアシスタントと魔法のように武器を作り上げる方法はありました。 超強力なデーモン・ソードのいくつかは、いくつかのエピソードで探究される人間の形をとることもできますが、決して完全には説明されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの真ん中付近では、新しい文字セットがほぼ青色から導入されています。 ある瞬間に彼らは敵になるはずです。そして突然彼らは味方であり、突然の変化はあまり意味がありません。 後でいくつかのエピソード、彼らは捨てられます。 これらのキャラクターによって紹介された少数のプロットの展開や情報は、他の方法で簡単に提供でき、シリーズから完全に離れるとより強いシリーズになり、いくつかの その他の文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは第2シリーズが計画されていると思われる崖の上で終わる。 しかし、私はこれに関する情報を見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10
視覚的には、「神聖な鍛冶屋」のキャラクターの多くは、他の近代的なアニメのものと比べて、サイズと外観がより正常です。 女性の大部分は特に不器用であり、男性は筋肉過度ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公のセシリー・カンベル（Cecily Cambell）は、あまりにも無礼な騎士です。 彼女は主人公としての役割は非常に弱いです。 このシリーズを通して、いくつかのキャラクターはジョークを彼女の胸のサイズにしますが、少なくとも現代の他のアニメのキャラクターと比較して、彼女の胸がそれほど大きくないためにユーモラスではありません。 彼女の胸は、ユーモアでの明らかな試みで、いくつかのエピソードで短く表示されますが、場面は、ファニーメーターにほとんど登録されていない可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;司令官のルーク、鍛冶屋、そして彼のアシスタント、リサは、より興味をそそるキャラクターです。 キープロットの開発のいくつかは、これらの文字に関連しています。 私はセシリーの代わりに、より多くのシーンに関わっているのを見たかっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主要アンタゴニストは、あまりにも陳腐化しているようです。 彼は真実のアイデンティティが明らかになる前に、黒のマントの中で神秘的な人物として発表しています。 しかし、当初から注目を集めていたのは本当に明白でした。 このキャラクターのオリジナリティーの欠如は、彼の動機と同様に、レットダウンのビットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;市政府の警備員や主要メンバーなど、他のキャラクターが紹介されていますが、スクリーン時間はあまりありません。 文字を囲むのは、生きている武器のカップルですが、そのうちの1つはかなりのスクリーン時間を要しますが、その背景を十分に説明するには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：7/10
「Sacred Blacksmith」のアニメーションは全体的には良いものの、壮観ではありませんでした。 シリーズを通して多くのリサイクルアートを使用していたようです。 例えば、街の風景は、都市の上に大きな灰の雲を噴出しているような、不気味ではあるが変わらない火山を示しています。 この噴火している火山は決して言及されていません。 私は鍛冶屋の魔法の武器鍛造場が好きでしたが、それも本質的に数回リサイクルされ、その後のエピソードではほとんど変わっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインの中には基本的ではあるが素敵なものもあり、ありがたいことに、他の近代的なアニメに見られるように、あまりにもトップにはならなかった。 衣装は想像力豊かな雰囲気を呼び起こし、そのスタイルはシンプルでエレガントでした。 私はアリアの服がかなり可愛くて、彼女の風の性質に合っていることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンのいくつかは楽しいものでしたが、彼らは行動の要素をかなりうまくとらえているようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声/声：7/10
サウンドトラックとバックグラウンドミュージックはかなり良いオーケストラ作品を使用していました。 戦闘シーンのような他の効果音はうまくいきました。 英語の声優は大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4/10
私はこのショーの一部を楽しんでいましたが、本当にそれを見て楽しくはありませんでした。 時には、物語がかなり好きかもしれないようで、深刻なファンタジーアドベンチャーのために物事を設定する可能性がありましたが、それはギアをシフトし、実際には機能しなかったコメディアン要素を注入しようとします。 その問題の大きな部分は、主人公のセシリー（Cecily）に起因します。彼女の無能さは、多かれ少なかれ彼女のシーンの多くでコメディ救済として使用されることを強要します。 それは、&amp;rdquo;スローアーズ&amp;rdquo;のキャラクターを&amp;rdquo;ロドス戦争の記録&amp;rdquo;に挿入しようとするようなものです。結果は予想外に悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：6/10
私は本当にこのショーを好きになりたかった。 非常に興味深いバックストーリー、いくつかの楽しい戦闘シーン、鍛冶屋のような興味深いキャラクターがいくつかありました。 しかし、想像を絶する悪役、余分なキャラクターの突然の登場、そしてセシリーに焦点を当てることは、この物語を脱線させ、決して平凡なものからはみ出ることを許さない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207968&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kalendraf/reviews&#34;&gt;Kalendraf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a review of the DVD version of &amp;lsquo;Sacred Blacksmith&amp;rsquo; (Seiken no Blacksmith) released by Funimation in 2011. It was viewed with English voice overs.    &amp;lsquo;Sacred Blacksmith&amp;rsquo; falls into the category of fantasy action adventure with some minor elements of comedy.    Parental Advisory:  The age rating is listed as 17+. However, this is absurdly high - the show&amp;rsquo;s content does not merit this high of an age rating. Two or three of the episodes include some very brief scenes with female topless nudity. There is combat violence in several episodes, but it isn&amp;rsquo;t overly graphic. As a result, thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crashmatt&#34;&gt;Crashmatt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際に神聖な鍛冶屋を楽しみにしていました。アニメで好きな要素がたくさんあるようでした。 物語は、ナチスであることに特に満足していない女性ナイトのセシリーを中心にしています。 彼女は戦いの中で魔法のカタニアの剣を鍛える能力を持っているルーク（神聖な鍛冶屋）によって、ある日死から救われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に一つのことを取り除きましょう。英語のダブはひどいです。 セシリーの声が私に激怒したので、まっすぐ字幕に切り替えました。 彼らのようなボイスキャストサウンドのほとんどは、高校のミュージカルのセットを去ったばかりです。 ダブを避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、セシリーが守る町の周りに集中しています。そして、町の周りで悩みの種になっている悪魔の群れが勃興しています。 ルークはしばしばセシリーを救うために頼まれています。そして彼女の弟子であるリサとのワークショップには、十代の十代の若者が姿を消してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは短いシリーズに過ぎないので、悪魔神の復活を中心とした主要な物語や、人々が悪魔契約に入っていかに効果的に悪魔になっているかを知ることができるでしょう。 それはしません。 代わりに、私たちはシャー​​ロット・フロビッシャーのストーリー・アークだけでなく、ショッピングに専念するエピソード全体（真剣に）を手に入れます。 私たちは、人間の形をとることができる悪魔の剣であるアリアのようなサポートキャラクターを持っています（真剣に）。 これは決して完全には説明されていないので、あなたはそれと一緒に行かなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは良いですが、何も驚くべきことではなく、戦闘シーンもかなり平均的です。 ショーはまた - 私はすべての戦いが問題を停止するようにスピーチをするつもりです。 敵はまた、Lukeが彼のKatanaミッドバトルを鍛えさせてくれることを嬉しく思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルークがセシリーを避けようとしている時代の多くを費やしている間、セシリーはキャラクターとしてかなり恥ずかしそうで迷惑である。 最後の4つのエピソードだけで、私たちはいくつかのキャラクターとストーリーの進行を得ます。 私たちは、ルークがお尻のような顔をしていることを知り、またセシリーが役に立たないことから騎士として合理的に能力を発揮することを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは魔法の剣の鍛造のようなまともなアイデアを持っていますが、実行が不十分です。 物語は特に独創的ではない、いくつかのやや迷惑な主人公とカップル、シリーズはあなたの忍耐の境界をプッシュします。 ちょっと穏やかなヌード感があり、最初のエピソードの後に​​セシリーの十分な胸の絶え間ない参照が薄くなっています。 アニメーションの質はかなり流動的で、音は大丈夫です。あなたの頭の中にくっつく非常にチーズなクローズソングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの最後の4つのエピソードでなければ、Sacred Blacksmithを推薦するのは難しいです。 シリーズには決定的な結末はなく、シリーズの初めにサイド・ストーリーが膨大な時間を費やしてしまった理由を説明するために、さらに多くのストーリーが残っていると感じています。  2番目のシーズンを見ることはまずありませんが、最初のシーズンに基づいてこれは大きな損失ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182611&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Crashmatt/reviews&#34;&gt;Crashmatt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was actually looking forward to Sacred Blacksmith it seemed to have many elements I like in anime. The story centres around Cecily a female Knight who not particularly good at being a Knight. She is saved from certain death one day by Luke (the sacred blacksmith) who has the ability to forge m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;onslaught2k3&#34;&gt;Onslaught2k3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを書き直すように強く感じました。私が書いた以前のものは、物質がほとんどないようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Onslaught2k3/reviews&#34;&gt;Onslaught2k3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I felt compelled to rewrite this review as the previous one I wrote seemed to lack alot of substance.    This story seems to have taken place in a land resembling 15th century England, France, or some other Western-European country. Fr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;omegasiets&#34;&gt;OmegaSiets&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガード、セーブ、ベライブ。 いいえ、あなたはそれを誤解していませんでした。 これと彼女の巨乳のために誰も真剣に彼女を抱くことができないという事実の間に、セシリーは彼女の手にたくさんのストレスを与えていることは言うまでもない。 これらは実際にチェスターカンベルの墓の石にエッチングされた言葉です。 スペルミスやすべて。 彼はちょっと失読症だったのだろうね。 彼は深刻な病気から亡くなった後、彼の娘と唯一の子供セシリーはハウスマンの独立した貿易都市の名高い代表者であるカンベルハウスの責任者に任せられました。 彼女の父親の後継となったセシリーは、家族名の伝統と敬意を守る第三世代の騎士として入隊しました。 しかし、彼女は経験がなく、不器用で、しばしば彼女の弱点を隠すために彼女のタイトルを騎士として使用して脅迫に頼らざるを得ません。 結局のところ、この戦略は不運になり、最終的に彼女の戦闘スキルをテストにかけなければならなかったとき、セシリーは敗北し、家族の貴重な剣が崩壊した。 今度は、彼女は彼女に新しい剣を鍛造するために鍛冶屋のルーク・エインズワースを探し出さなければならない。その結果、彼女は彼女の人生を脅かす予期せぬ事態に襲われ、彼女を危険な場所に巻き込む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、あなたはここにファンサービスの不足はないことがわかります。 実際、セシリーの胸に誰もが楽しんでいるのは、シリーズ全体のギャグです。 これは、便利なコスチュームの誤動作や恥知らずの入浴シーンによってさらに探究されています。 ありがたいことに、すべてのパンダリングは少なくともそれが物語の流れを妨げることはないほど味が十分です。 この執筆は、性的ユーモアがいつ適切であるかを知るのに十分な知恵を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、聖なる鍛冶屋の物語の多くは、平均的な幻想的なアニメの標準的な手順です。 これは、期待するすべての要素を持っています。 それは、非常に暗くて成熟した中世のテーマで、奇妙な光を浴びた話を物語にミックスし、魔法の剣は慣習的に聞こえるかもしれませんが、より微妙な意図で、むしろ控えめな人間に変身する能力は全く違っています。 この奇妙な混合物が最初にうまく融合しないように見えるかもしれませんが、シリーズは何とかすべてがうまく網目をあわせるように管理します。 騎士、魔法、悪魔の剣、巨大な神話の生き物が豊富です。 それは不思議なツンデレのロマンスで完結する。 シリーズが独創性に欠けているところでは、それは完璧な実行でこれを補う。 主人公のすべては、独特な性格と豊かなバックストーリーを持ち、プロットが展開するにつれて着実に現れています。 ストーリーの進行は、コメディ、ドラマ、アクションの間で完璧なバランスを取る。 視聴者がこれらの3つの要素に常に繋がっている間は、ペーシングは直ぐに動かないか、あまりにも速く動くことはありません。 フィラーと考えられる可能性のあるエピソードでさえ、実際に気に入らないのです。 プロットの中心部はかなり親しみやすく、簡単ですが、Sacred Blacksmithにはジャンルの紆余曲折がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;聖なる鍛冶屋の物語は、伝統的なファンタジー・トロピズムがその場面で期待しているほどのキャラクター中心のものであることが多く、存在しないか、キャラクター開発の後ろに座っていることに注意する価値があります。 これは、Tolkien-esqueの広大な壮大な叙事詩を見ることを期待している若干の人にとっては不便かもしれませんが、それはそうでなければシリーズが非常に良い物語を伝えてしまうため残念ですが、 それが決して目指そうとしていないことに基づいてそれを判断することができます。 神聖な鍛冶屋は時間をかけてキャラクターを肉体化し、幻想の冒険的な側面やその世界を探検するのにあまり投資しません。 私たちが時々与えている簡単な一見から、それにはまだ豊富な歴史が残っていることは明らかですが、それはストーリーの焦点では​​ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sacred Blacksmithが本当に光っているところでは、相互作用によって即座に好き嫌いを絶えず抱かせるキャラクターのキャストを巧みに練習する能力があるため、シリーズのキャラクター駆動のプロットはしばしばその効果を発揮します。 聴衆に鈍い瞬間を残すことは決してありません。 他人を守るセシリーの献身的な努力は、他人を守ることのできないことがしばしば彼女の信念と矛盾するため、テストに入るのが面白い。 風の悪魔の剣としてのアリアの不思議な過去は、彼女の愛らしい親しみやすさのベールの後ろに隠れて、彼女の歴史と動機についてもっと知りたいと思っています。 一見外見の悪いキャラクターでさえ、歴史や背景の多くが明らかになるにつれて、共感しないようになりがちです。 紛争は、その人格がどれほど鮮明に対照的で活気に満ちているかによって純粋に紛争が起こるのが普通です。 ルークの冷たくて退屈な姿勢は、セシリーの頑固な決意と永続的に衝突し、これは特に面白い対話をもたらす。 このスクリプトは、しばしば重い手で書かれていますが、主役の強い特徴付けを確立するのに役立ちます。 それでも、セシリーのメロドラマの独白は、時には彼らの歓迎を過ぎ去ることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sacred Blacksmithのアートとアニメーションの制作価値は素晴らしいものではありません。 キャラクターのデザインは、ルークの偽の目の細部まで描写されており、アニメーションは一貫して滑らかで流動的です。 壮大なオーケストラのサウンドトラックと、キャラクターにフィットし、効果的に生き生きとさせる堅牢なボイス・アクションを組み合わせることで、Sacred Blacksmithはデザインのほぼすべての側面を満たします。 このすべては、いくつかのJポップ曲に設定された質のイントロとエンディングのセグメントを伴います。 特にエンディングはかなりキャッチーでかわいいアレンジメントを持っています。そのアレンジは、キャラクターの印象的なデザインを実際に見せてくれる関連アートワークによってさらに強化されています。 実際には、それはとても愛らしいので、私の個人的にお気に入りのエンディング作品かもしれません。音楽と映像はお互いにうまく連動しているからです。 一方のイントロはかなり標準的な曲の選択肢を持っていますが、それは興味深いものではありませんが、キャラクターのアクションシーンと美しいパースペクティブショットの良い組み合わせでこれを補っています。 確かに、これはまれなケースの1つであり、私は自分がすべてのエピソードのためにイントロとエンディングの両方を見ているのが、それは単に楽しいものだったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、神聖な鍛冶屋が行ってきたことをすべて念頭に置いて、それが終わるまで、その大きな欠点に気付くのは難しいです。 旅が始まるだけであると感じるとすぐに、それは突然断ち切られます。 これは残念なことに聖なる鍛冶屋の最大の欠点です。 シリーズが結論に至るまでには、ストーリーの多くの主要なプロットラインとあいまいさはまだ完全に解消されていません。 フィナーレでは、はるかに多くのストーリーがあると判断しているのは明らかですが、近い将来に続編がないように見えます。 このレビューの執筆時点では、その物語をより深く掘り下げて掘り下げたい場合は、そのシリーズが基づいている漫画を習得する必要があります。 それにもかかわらず、聖なる鍛冶屋の強い勢いを最初から最後まで打ち破るだけでは不十分です。 これらの問題があっても、アニメは、プロットを継続したままにしながら、合理的に期待できる解像度を満足するように配信することができます。 カラフルなキャラクターのキャスト、高い生産価値、ジャンルに絡み合った魅力的な物語など、Sacred Blacksmithは多くのファンタジーアニメファンを楽しませてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82816&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OmegaSiets/reviews&#34;&gt;OmegaSiets&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Guard, Save, Belive. No, you didn&amp;rsquo;t just misread that. These are in fact the words etched into the stone of Chester Cambell&amp;rsquo;s grave; spelling errors and all. I guess he must&amp;rsquo;ve been a little dyslexic. After he passed away from a serious illness, his daughter and only child Cecily was left with the responsibility of becoming head of the Cambell House, which has long been a prestigious representative of the Independent Trade Cities of Housman. Having now succeeded her father, Cecily enlisted as a third generation knight to uphold the tradition and respect of the family name. However, she is inexperienced and clumsy, and often has to rely on intimidation using her title as a knight to hide her weaknesses. Eventually, this strategy ran out of luck, and when her &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apdo1&#34;&gt;Apdo1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ネガティブ：
 - 多くの異なるアニメの弱い主人公と同じように行動する邪魔な女性ナイトですが、ある時はどうにかして強くなって他の人よりも勝っています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;不必要なヌード/ファンサービス（このアニメはキッチュではありませんが、エッチとはまったく分類されていません）は、私にとって私の経験をちょっと破壊します。 それは、ファンのサービスがLove Ruの闇よりはるかに優れていることを意味しますが、このジャンルのアニメにはまったく適合しません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリーのペース、またはプロットラインがかなり遅いです。 多くのものは、関係の構築に陥る傾向があり、世界を学び、キャラクターの間のかわいい相互作用を見ています（しかし、女性の主人公が迷惑をかけるので、それは私のためにそれを破壊します）。 プロットする。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;アクション、アドベンチャー、ファンタジーアニメのようなジャンルのアニメであるにもかかわらず。 ここには人生の断片がたくさんあるようです。 そして、それは私が来たものではありません。 男性の主人公はかなり悪いです。 それは私に最初のエピソードの全体を見る十分な理由ですが、後で私はついに退屈になりました。 アクションシーンは見て楽しいですが。 ジャンルが最初に述べたよりも、より多くの人生の断片があるようです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;騎士が最初に守るために奉仕した王国とその王国を支えてきた王国とその国民を騎士が守ることを望んでいない時、偽善者に過ぎない。 だから、女性の主人公は、誰かを殺すこと、または彼女のような人間の生活のために使うことができるものを使用することについてはかなり迷惑なものです。  1つの言葉、「ナイーブ」。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;私は個人的には、ショーの楽しみの全体が、私たちの男主人公の戦いを見ることに専念しているように感じています。 とbtw、なぜファックは人間のフォームになると見られた後、自分自身を剣に変えるの最後に魅惑的な &amp;lsquo;殺す&amp;rsquo;良い？  （魔法の剣のように）。 それは単なるランダムなものであり、意味をなさない。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ポジティブ：
 - あなたがショーのキャラクターが好きなら、プロットを前方に動かすことから逃れるキャラクターのインタラクションの大量の時間を楽しむでしょう。 私は人生の断片を取ることを意味します。 このアニメはそんな感じです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;男性の主人公は悪いです。 彼の性格はかなり強い/涼しく、多くの戦闘のようなスキルで巧みです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227734&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Apdo1/reviews&#34;&gt;Apdo1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Negatives:   - Annoying Female knight that acts like every fucking weak protagonist from many different anime, but at certain time, they somehow became so strong that they surpass others.    - The unnecessary nudity/fanservice (eventhou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aishiteruu&#34;&gt;aishiteruu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これらのすべてのレビューを見た後、私は自分自身を作ることに決めました。
ここでのすべてのレビューはこれが最悪のアニメだと言います。
それは本当ではない、私はこのショーが好きだった。
私はmozartとpicassoからの音と銀河間の戦いで大きな叙事詩の探求を見る必要はありません。
それは偉大なアニメになるために多くの部分が欠けていることは確かですが、それでも。
もしあなたがリラックスしたいのであれば、素朴でかわいいナイトを見て、気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが楽しむかもしれないショーを見ることから、嫌悪感のレビューはあなたを止めさせません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34376&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aishiteruu/reviews&#34;&gt;aishiteruu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching all of these reviews I decided to mak &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;du5k&#34;&gt;du5k&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;神聖な鍛冶屋は私が本当に楽しかったまともなアニメです。 部分的には私が見ていると私はこのショーの本当に低い期待を持っていたが、たわごとの負荷のために。 このシリーズがアニメ化することを聞いたとき、私は先に進み、マンガのいくつかの章を率直に読んで、物語は印象的なものではありません。 他の多くの類似した作品は、アニメーション化されたときに悪化する&amp;hellip;そう、これは私がこのシリーズから期待していたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はスタジオ・マングローブを覚えておらず、そのスタジオからシリーズを見たことがあるかどうかも覚えていませんが、マングローブはそれでうまくいっています。 漫画が良い素材ではなかったとしても、私は彼らが物語のペースについて立ち往生するのではなく、普段は吸い込まれていることを喜んでいる。 色はすばらしく、アニメーションは鮮明です。 一度は、アクションシーンは実際にはかなり良いです。 このようなシリーズの予算はどうなっているのか分かりませんが、ちょっと、私は不平を言っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストーリーの多くは考えていませんでしたが、私は本当に役に立たないということを最初から気にかけていたと思っていたセシリーのキャラクターも本当に愛しています。 ストーリーの終わりはフィナーレを作る最後の1分の追加のような感じです（私はそれがマンガではそれほど得られなかったので分かりません）。そして、主要な悪役はかなり馬鹿げたキャラクターですが、 あまりにもシェビー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のような中世の設定のファンであるかどうか見るかなり良いシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット/コンセプト：かなり良い
ストーリースタイル：素晴らしい！
オーディオ/ビジュアル：素晴らしい！
値：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31778&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/du5k/reviews&#34;&gt;du5k&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Sacred Blacksmith is a decent anime that I really enjoyed; partially due to a load of crap I happen to be watching, and also I had really low expectatio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jaetheanimeguy&#34;&gt;JaeTheAnimeGuy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ショーは開始時に見えるほど悪くはありません。 はい、それはかなり遅く始まり、興味深いものではありませんが、エピソード7の周りではペーストを取り上げます。 私は昨夜このアニメを捨てようとしていたので、新しいエピソードを見ることにしました。 途中で魔女が私を守った。 ストーリー・ラインは、エピソードが進行するにつれてますます面白くなるようです。 そして、私の上の男のようなセシリーの胸に基づいていません。 その非常に良いと戦うシーンは素晴らしいですし、私をたくさん魅了し、それは可能性があります。 それをチェックして、あまりにも速くそれをあきらめないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JaeTheAnimeGuy/reviews&#34;&gt;JaeTheAnimeGuy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall, the show is not as bad as it seems at start. Yes, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trigger-death&#34;&gt;trigger_death&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれはアニメにとって特別なものではなく、最後のいくつかのエピソードの話のおかげで本当に償還されただけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチ：
あなたが軽度のヌードデッキのためにこれを見ているなら、あなたは非常に失望します。 エッチシーンはほとんどなく、シーズン前半にのみ起こった。 それらの少数のシーン以外に、本当のファンサービスはなく、単一のジグルさえありませんでした。 反対側で、あなたがエッチを嫌うなら、このタグは、あなたがランダムに胸を見せている非常に少数のシーン以外のトラブルを引き起こすべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
過去の紆余曲折はかなり穏やかで、この問題の政治は十分な意味を持ちました。 ストーリーは、おそらく実際に楽しいものになったショーの中で最高の部分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
戦闘のアニメーションは時々奇妙で不気味に見え、とても自然ではなかった。 戦闘は遅く、短く、あまり楽しまなかった。 時々、口の動きは、話すとき（少なくともダビング​​のために）とても静かだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
第1話では音量がかなり悪かった。 キャラクターの声は、バックグラウンドの音や音楽に耳を傾けることが難しくなります。 明るいところでは、壮大なファンタジーな雰囲気を持ったサウンドトラックにはかなりまともな曲が1つありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
2つの主要な主人公は、私が話全体を通して好きだったよりも頻繁に自分の神経に乗った。 彼らはおしゃれで、失礼で、お互いに感覚がありません。 私はセシリーを好きになったことはありませんでしたが、彼の裏話が明らかになった後、黒人のルークはもっと楽しくなりました。 リリーは愛らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は自分自身を自分の時間で占有するのに十分楽しんだ。 話はまた、ショーの終了を保証するために、それを面白くて面白く保ったものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
それはどんな手段でもひどいアニメではありませんが、それは特別なものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231293&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trigger_death/reviews&#34;&gt;trigger_death&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall this wasn&amp;rsquo;t anything special for an anime and it was only really redeeming to watch thanks to the story in the last few episodes.    Ecchi:  If you&amp;rsquo;re watching this for the mil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deathgame3&#34;&gt;deathgame3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはあなたのためにそれを台無しにするように詳細に入るつもりはないが、私の意見を表明したい。 私は本当に腕時計の腕時計を楽しんだ、それは私が見て楽しんでいる最近のアニメの一つです、他のすべての新しいアニメはブラジャーとパンティーを表示するように作られているので、&amp;rdquo;pervs&amp;rdquo;はほとんど見るでしょう。 彼らは基本的な物語、または本当にたわごとなものを持っていません。 しかし、鍛冶屋はそれらのアニメの一つではなく、それはまったくエッチではなく、ザ・コメディとロマンスのビットですが、その主なものは、活発なアニメーションのスライスです。 このアニメの最高のものの1つは、アートです。 非常にカラフルで、私が見てきた最高の「新しい」アニメーションの1つです。 最終的には、鉱山の下でのすべての否定的なレビューに従うか、それにチャンスを与えてください。 私はそれに行くと言う！ それは素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deathgame3/reviews&#34;&gt;deathgame3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not going to go into the details, as it will ruin it for you, but wanted to voice &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鍛冶屋のことを考えるとき、あなたは中世の世界のために剣、蹄鉄、その他の家電製品を作る、大きくて強い人間を考えます。 あなたが見ていないのは、小さな子供を見習っている子供です。 それはあなたがこれを見るときに起こることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは十分に洗練されていないようだし、ルークを除いて誰もバックストーリーを見ていないし、ゲームの後半に少しでも起こる。 その時までに、キャラクターはちょっと古く感じられ、関連がありませんでした。  12回のエピソードでは、セシリーの胸や胸の上に成型されていないような彼女の奇妙な胸当てについてのジョークを主に呼び起こすように、彼らはまるで周りを見ているべきではありません。 そして、彼女のことを彼女に尋ねても、彼女の母親は何を持っていますか？ 本当に？ 町全体が胸を話すだけでなく、母親も話すだけでは不十分です。 私はこのショーが少し遅く動くように思われるが、このショーは遅くなるが、ポイントに達するとかなりいいし、終了する。本当に、彼らは戦って話す時間が長くなり、 何も実際には得られない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてがクライマックスに傾いているようですが、最初の部分では多くのことが失われています。 例えば、私がルークが偽の目をしていることがわかったのは、最後のエピソードから2番目のエピソードまでです。 もしそれが物語の大きなものだったら、それは物語の早い段階でルークの物語と一緒に言われるべきです。 私はショーを通して半分の物語しか得られないように感じ、私はラインを見るためにはるかに多くがあったことを望む。 それはちょうど私が知っているものに2番目のシーズンを叫ぶ、1つではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの中には他のショーに慣れ親しんだものの、アートワークはかなりいいです。 リトル・ルークはキングダムハーツからソラを思い出させてくれるので、聞こえることはほとんどありません。リップ・オフのような感じがします。 そして、攻撃する恐ろしいモンスターに私を始めさせないでください。 それは物語がそれらを順不同で見ることを困難にするけれどもほとんど週スタイルの怪物のように演じる。 芸術のコミカルな部分は、私たちが重大な点を持ち、私を信じているときはいつも強制されているように見えます。 私は彼らが側面を選択して、喜劇的なプロット、または深刻なプロットと深刻なアートワークとエーテルのコミックのアートワークを選択します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はかなり良いですが、私はそれらのうちの1つか2つで少し遅れています。 リサは偉大な声ではなく、彼女の口からの高い音で私が息を呑むようになった。 いくつかのサイドキャラクターは実際には異質の声を必要とします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you think of blacksmiths, you think of large, strong men who make swords, horseshoes and other appliances for a medieval world. What you normally don’t see is a kid doing all this with a smaller kid as an apprentice. That’s what happens when y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kireas&#34;&gt;Kireas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを始めたとき、最初のエピソードでは飽きてしまったので、それを見て後悔しましたが、男性性格の強いアニメを探していたので、私は見守ることにしました。 やった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 物語は非常に貧しく、むしろ、ほとんどのアニメのように、急いでいる。 このシリーズは、主人公の日常生活や、主人公のキャラクターではなく、シリーズの他のキャラクターとの交流に関するものです。 彼らは主人公にあまりにも集中しすぎてストーリーが無視され、結局はシリーズを完了するために急いでしまった。  1つだけのエピソードがある場合は、アニメがより良いノートで終了する可能性があると私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 現在リリースされているほとんどのアニメと同様に、キャラクターのデザインやアニメーションもかなり良いです。 私は特に彼らが中世時代のように家のデザインが好きだった。 それ以外は何も言いたくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 言及する価値のある唯一の音楽はオープニングとエンディングの曲です。 それ以外には、私は目立つ音楽を実際に感じることはありません。 シリーズの主な欠陥の1つです。 戦いは必ずしも音楽を必要とする必要はありませんが、それは手近な状況の風味と感触を増強します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - キャラクターの開発は素晴らしいです。 主人公は時間が経つにつれて成長し、ゆっくりと人々に彼女を認知させますが、当然のことながら、彼女は追放されたり、いじめられたり、最初に地域社会に見舞われたりしていないようです。 唯一の欠点は、すべてがむしろ終わりに向かって急いでしまったので、キャラクターが強くなるのを実際に見ることができないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体 - 私が言及した欠点を除いて、私はこのシリーズを楽しんでいたし、シーズン2が行われることを願っています。 私は、シーズン2ではシリーズが非常にうまくいくと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32658&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kireas/reviews&#34;&gt;Kireas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I started on this anime, I kind of regretted watching it because I felt bored at the first episode, but, since I&amp;rsquo;ve been looking for an anime that has a strong male character, I de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bcornett24&#34;&gt;bcornett24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは間違ったことがたくさんあります。それをすべて覚えておくのは難しいです。  Netflixの簡単な説明を読むことで、私はこれが良いプロットの可能性を持つ冒険的なシリーズであると結論づけました。 私は間違っていた&amp;hellip;非常に間違っていた。 私はあなたにこのシリーズを見ないと同時に、それを短くしない理由を教えようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットが何であるか、それがまったく存在したかどうかはわかりません。 プロットはエピソードからエピソードまで連続しているはずですが、どのようにプロットが以前のものから現在のポイントに到達したかを知ることは不可能です。 誰かが一連の短いランダムイベントを書いて、できるだけ努力を払わずにショートストーリーボードに並べたようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は、プロット自体よりもはるかに深刻な問題です。 キャラクターは1つのエピソードで飛躍と前進を行い、次のエピソードで2倍の速さで後退する可能性があります。 または、文字が特定の結論に達した場所が不思議で、大規模なプロットジャンプがあったときにエピソードの間にあると結論付けることしかできません。 これにより、主人公を理解したり関連付けることがさらに困難になります。 キャラクターはすべて同じように描かれているように見えます。 コピー＆ペーストは好意的に機能していません。  （私はこれが私だけだったのだろうと思っていましたが、他の人のレビューでも見ました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマ; おっぱい。 私はこれがテーマだと確信しています&amp;hellip;すべてのエピソードは、セシリー・カンベルの胸の大きさについて話を終えるようです。  1つのエピソードでは、セシリーのおっぱいについて話す夕食場面全体と、プールの場面など、多くのものがあります。 実際にこのシリーズにはおっぱいが表示されていますが、これはショーを強化するものではありません。 それは貧しい人々であり、漫画の救済を試みることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話は恐ろしいことですが、恐ろしいことではないにもかかわらず、それは馬鹿げたほどチーズでは耐えられません。 音楽は、何もかも、そしてチーズで、大いに浪費されているすべてを強化します。 アニメーションは、おそらく紀元前の鍛冶屋についての唯一の交換の事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読んだ後でもこのシリーズを見たいと思っている人は、私のゲストですが、誰にでも4/10という定格シリーズはおすすめしません。 誰かがこのシリーズの開発を迅速かつ簡単に行うことを望んでいたため、リアルタイム性はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38104&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bcornett24/reviews&#34;&gt;bcornett24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is so much wrong with this series it is hard to remember it all. From reading the short description on Netflix I concluded that this would be an adventurous series with the possibility of a good plot. I was wrong… &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eriias&#34;&gt;Eriias&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はネットフリックスでそれを見たので、このアニメを見た、私は退屈し、カバーは私の目を引っ張った。 したがって、私はこのシリーズに、それが何であるかを認識していないだけでなく、いずれの方法も期待していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、私はNetflix（アニメと呼ばれるだけである）の最初のエピソードを見て、それを十分に楽しんだ。 私はキャラクターのデザインが好きだったし、声の演技はダブ（3行の後にスロットルしたいリサを除く）には問題なく、まともな話に発展できるようだったので、私は続けることにした。 しかし、運命が介入して、次回は見たい時にネットフリックスに行けなかったので、オンラインで探してオリジナルを見つけました。そして、OH GEEZはそれを比較的良くしていました。 特に声優：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10驚異&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1回目のエピソードの後に​​、英語のダブの不快な女の子が豊崎あきに置き換えられたとき、私は喜びで爆発しました（彼女は私のお気に入りの日本人声優です）。 そのほかに、ルカは今、岡本、信彦（私が知っていたこと、誰もが魔術師のノー・インデックスを見終わったばかり）で発声されました。 だから私は、ボイシングと音楽に対する私の愛は、私がもともと暴露されていたサブパブのダブ・カウンターパートによるものだということを否定しません。 それでも、このシリーズでは、キャスト全体から、声の演技は信じられないほど強いです。 テーマソングは私の上で成長するためにいくつかのエピソードを取ったが、それは確かにやった、そして今私の好きなアニメのテーマの一つです。 終盤のテーマを歌っている豊崎亜希が最初の3行の後で私を苦しめました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはいくつかのステレオタイプになり、いくつかの文字を使用しますが、それほど気を散らすことはなく、ストーリーの残りの部分には興味深いアイデアがあります。 その存在の問題で苦しんでいるオブジェクト/まったく人間のキャラクターのアイデアは全く新しいものではない（スタートラックからのデータ、初音ミクの歌「The Disappearance of Hatsune Miku」でも同様の問題を探る）が、 これを容認するためにはっきりしているが面白いプロットポイントをひねり、それを受け入れるようにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにもここで言うことはあまりありません、芸術は驚くほどスーパーではありませんでしたが、それは決して悪くはなかったし、それぞれのキャラクターははっきりと記憶に残っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私が物語について語ったことと混ざり合っています。これは、物語の大部分が人物とその過去を探究していることもあります。 主人公のすべて、そしてマイナーキャラクターの一部さえも、驚くほどよく楽しく開発されています。特にリサです。  （私はスポイラーを避けるためにそこに詳細には進まない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8とても良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは9だったはずです。実際には、終わりまでほぼ10でした。 私はなぜ去ったのか分からないが、結末は怒っていた。 私はなぜ後で - シリーズは、多くのアニメのように、軽い小説シリーズに基づいており、もちろんアニメは本の前に終わったので、アニメ作家はエンディングを叩く必要がありました。 少なくとも1つの点でこれが成功する時がありますが、これは一つではありません。 リトルは解決され、最後の戦いは率直にSTUPIDであり、終わりはそこに座って「何が終わったのですか？ 私はまだシリーズの残りの部分を楽しんだが、このような恐ろしい結末は完璧なスコアでそれを残すことができなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひどい結末にもかかわらず、このアニメはまだ私が考える価値がある以上です。 私は、キャラクターの成長と、私が言ったように、驚くべき声の演技を徹底的に楽しんだ。 これが最も人気のあるアニメではないので、希望はほとんどありませんが、もう1つのシーズンを作って、それをすばらしい結末にすることを願っていますが、このアニメを見ることを後悔していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eriias/reviews&#34;&gt;Eriias&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this anime because I saw it on netflix, I was bored, and the cover caught my eye. Thus, I went into this series not only unaware of what it was, but with no expectations either way.     As I said, though, I watched the first episode on Netflix (which has only dubbed anime) and enjoyed it well enough; I liked the character designs, the voice acting was a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zurgboy00&#34;&gt;zurgboy00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです。 私は個人的にこのショーを見ているものにスキップします。 物語のプロットは素晴らしく、アニメの中では実際にはうまくいきませんでしたが、エピソードのように感じました。 私はフルアドベンチャーアクションロマンスのようなものをもっと期待していましたが、私はあまり期待していなかったと思います。 潜在的可能性がある。  LNやマンガを読むのに最善のことですが&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zurgboy00/reviews&#34;&gt;zurgboy00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This would be my first review. Ill just sk &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flashflame00&#34;&gt;Flashflame00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの現在のスコアは厳しいです（6.99）。 これは、それが持っているエピソードの量を倍にするために引き伸ばされるに値する1つのシリーズでした。 確かに、シリーズは急いでいたが、それは私が見た他の長いアニメシリーズよりもキャラクターの発展が多い。 要するに、彼らは主人公（特にルーク・エインズワース）で多くのキャラクターの発展を示した。 私はそれが中世の設定と聖なる参照になるとファンボイだと認めます。 しかし、現代の多くのアニメには、このアニメの内容が不足しています。 嫉妬は現代のアニメの非常に一般的な要因であり、私はここで嫉妬のヒントは見ませんでした。  Seiken no Blacksmithは、私が多大な楽しみを持っていたシリーズの一つで、私が見た中世の剣のテーマアニメのひとつで常にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flashflame00/reviews&#34;&gt;Flashflame00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The current score for this anime is harsh (6.99). This was one series that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakurarosapetals&#34;&gt;SakuraRosaPetals&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ある日、ベストバイの周りを歩いているうちに、私はこのDVDを見ました。アニメDVDがなければ、決してそこに残らないようにしました。 私はこのアニメを認めなければなりませんでしたが、私はあまり期待していませんでした。期待はしませんでしたが、私は失望しました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには3つの大きな問題があります。 そして、これらのうちの2つは、ほとんどの短いアニメシリーズで発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、不器用な騎士（真剣に、ブラジャーに投資する必要があります。アニメーターは実際に乳房の大きさと形状を実際に決定する必要があります）。セシリーカンベル（Cecily Cambell）とルークという鍛冶屋から新しい剣を手に入れようとする彼女の探求。 すべての間、彼女はAriaという人間の形を取ることができる悪魔の剣を守らなければなりません。 セシリが解こうとしたルークの過去に結びついた神のような悪魔もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、これ！  &amp;hellip;これ大好き！ これは世紀のアニメを非常に興味深くすることはありませんが、キャラクターはもう少し開発を使うことができますが、私はこれが大好きです。 ルークには何が起こったのですか？ なぜ彼の剣はすばらしいのですか？  （はい、彼女が言ったことです、頑張ります）アリアの背後にある秘密は何ですか？ アニメには非常に多くのものがあり、驚くほど素晴らしいものがあります。アニメの最初の問題に遭遇するまで&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドプロットとフィラーエピソードがあり、どこにも行かず、ショーのために何もせず、むしろかなり退屈です&amp;hellip;私たちは義務的なショッピングエピソードを持っています。 その後、不当な姫が現れ、彼女が誰であるかを証明しようとしているところで、サイドプロットがどこからも出てこないが、彼女の父は耳を傾けず、なぜか！ ちょうどなぜ！ なぜ私たちは気にしますか？ なぜあなたはここにいますか？これは悪魔や剣とは何が関係しているのですか？ 何もない！ それは目的を果たさず、ちょうど退屈です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、私たちの2番目の問題、そして地獄の女の子は同じことに苦しんで&amp;hellip;メインの物語は、最後の4つのエピソードのようにまで来ることはありません！ それだけで、ルークの過去について知ることができます！ それだけで、私たちの悪人の動機づけ（またはそこに欠けているもの）が何であったかがわかります！ そして、通常、私はこれを気にしません&amp;hellip;アニメの残りの部分が無用なフィラーでないならば！ 終わりに重いもので殴られるだけで退屈なサブプロットで一緒に開催されている間に散りばめられた興味深いプロットのビットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に私の最後の問題ですが、私が推測することは許されるかもしれませんが、何も説明されていません！ 元の小説や漫画（私はまだ読んでいない）はまだ行っていません。 だからデッドマンワンダーランドのようないくつかのアニメは、元の素材がまだ完成していない場合は、フィラーを使って（すでにこのシリーズで十分でなかったように）終わります。 上に行くより多くの材料を持っています。 しかし、少なくともデッドマンは物事を不愉快に捨ててしまった、これは終わりだ！ 次は何が起こるかもしれないと思う余地を残していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画や小説は、彼らがメインストーリーに固執するかどうかを見てみる価値があるかもしれませんが、このアニメは、次のものに渡すだけであなたを傷つけることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76685&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SakuraRosaPetals/reviews&#34;&gt;SakuraRosaPetals&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One day while walking around Best Buy I saw this DVD, and since I make it a point never to leave there without an anime DVD I decided, why the hell not? I have to admit with this anime I was not expecting much n my god&amp;hellip;even with no expectation I was disappointed!     Ok well let me explain, thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「聖なる鍛冶屋」は、「道の真ん中」の上の地点です。 物語は、ティティと「セシリーとルークの関係を愛することを憎んで」ということに焦点を当てなくなったら、より良いものになりました。 私はまだオタク・ルルツのためにパンチングを避けることができる男性のリードのためにしたい。 あるいは、atleastは物理的に少なくとも報復する。  「ジュウデンちゃん」のランス、セトゥのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともセシリーは別の「無敵のひよこ」として脱落しなかった。 彼女は文字通りルークに彼女のためにカタカナを作ろうとしていました。 彼女は自分の欠点があったが、それは彼女の強みを強調した。 彼女は全体的に良いキャラクターを作った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも一人のルークは完全な変態者として脱落しなかった。 あなたが知っているから。 それは、「過去の過ちからまだ苦しんでいる人々」が今日呼び出されていることです。  （そしてそれを呼び出す人々は本当の奴隷です。）AHEM。 ルークは全体的に良いキャラクターです。 強力で、過酷でありながら親切です。 私は彼がちょうどペグを彼女をノックするためにセシリーのお尻をキックしなければならないことを望むでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともリサ、アリア、良いキャラクターであることが判明しました。 それらのうちのいくつかは素晴らしいバックストーリーを持っています。 ジークフリートと彼の「少年ジャンプボス症候群」は何ですか？  BPKO（ベリーパンチノックアウト）のようなものが本当に必要な唯一のキャラクターは、Campbellの家族メイドのFioです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直、私は持っている/サポート/買う価値がある唯一の「良い」アニメの一つが「ヒロイック・エイジ」だと信じています。 ここのキャラクターは私の顔にパンチしたくないのですが、プロットラインではストーリー・ボーザーと作家が顔に殴られて欲しいとは思ってもいませんし、すべてのパンダリングから敗者オタクへの新鮮な空気の息吹です &amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（支持している雄の鉛が穿孔された袋ではなく、パンティショットが上向きの角度から見える場所では、「良い」アニメを行うことができますか？米国のライセンサーは、「Juuden-chan」に触れたいとは思いません。  「ちゃんちゃん」や「働く」ではなく、「じゅんでんちゃん」ではなく）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあまあ&amp;hellip;大人のアニメはいつもあります。  「神聖な鍛冶屋」のようなアニメ&amp;hellip;私のお勧めは、アニメーション（そして「ブービーチェストプレート」）を超えて真の精神を見つけることです。 かなり早くあなたがこのようなタイトルを維持する価値があると尋ねる必要があるので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34289&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Sacred Blacksmith&amp;rsquo; is a point above &amp;lsquo;the middle of the road.&amp;rsquo; The story could&amp;rsquo;ve been better if it&amp;rsquo;s removed of the focus on tities and the &amp;lsquo;hate to love you&amp;rsquo; relationship between Cecily and Luke. I still wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monkeycoder&#34;&gt;Monkeycoder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは私の死になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソード素晴らしい！ 話をうまくセットアップして、素早くスライスしてダイシングをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、ショーは最初の戦いのシーンから下り坂になり、それぞれのエピソードに目的があり、周囲に影響を与えた場合、シーズンの半分がフィラーで満たされているかのように感じて、これは素晴らしいアニメになりますが、何も起こりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公が家を出て冒険に行くのを待っているショー全体を待っていましたが、実際には新しいキャラクターが追加されたストールと停滞をプロットするようになりましたが、これでプログラムがとても元気づけられたようには感じませんでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サマーリーではいくつかの戦いシーンは本当に良いです、キャラクターは良い物語を持っていますが、弱い全体的な物語アークで私は2番目のシーズンに良い物語の弧がこれを非常に良いアニメにすることができると信じて、これを適度な評価を与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81538&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Monkeycoder/reviews&#34;&gt;Monkeycoder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Man.. This show will be the death of me.    First episode GREAT! set up the story we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体として、神聖な鍛冶屋は、セシリーとルカの鬼の剣を取り巻く闘いの探求と、2人の若い英雄が住む王国の至る所でトラブルを引き起こす神秘的な人物の混在した袋です。 このシリーズは本質的にセシリーとルークが遭遇する様々な葛藤を中心に、2つのシナリオに関連する異なる状況で弧に分けられます。 ショーの最大の弱点の1つは、プロット方向に沿った選択であることが証明されています。 このシリーズではまず、悪魔の剣の要素にトスするまで、謎の男の計画を解き明かし、セシリーとルークの周りにプロットが集中すると信じています。 これはシャーロットを巻き込んだアークをもたらします。シャーロットに触れる人は、謎の男を含む他の重要なプロット開発を進める上で何もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの複雑さをプロットに加えることは、アリアのようないくつかの悪魔の剣が人間の姿をとって、強力な悪魔との戦いの準備をすることができるのかといった、未知のプロット要素です。 ペーシングはまた、不思議な男の啓示やセシリーの剣術の向上など、そのような要素の適切な蓄積の欠如のためにプロットやキャラクターで不自然な開発につながるショーの後半にかなり急いだと思われた。 これらの問題に加えて、私はセシリーのバストサイズにうなずいてユーモアを得るというショーの安い試みによって、かなりオフになっていた。  Sacred Blacksmithではファンのサービスが急増していませんが、キャラクターを聴いたり、セシリーの胸に触れたりすると、私は気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのために働くのは、神聖な鍛冶屋を通して目撃された人物の関係と発展です。 このシリーズは、彼らの背景や個人的な信念に関して、著名な人物を育成するうえで、まともな仕事をしています。 シリーズはまた、シャーロットとシャーロットの王国の受け入れのための闘いからのシャーロットと彼女の主張と、セシリーとデーモンソードとの間のユニークなウィーダー兵器の絆のような、 アリア。 ビジュアルは、アリアの魅力的な人間の形やシリーズ全体で殺されている様々な悪魔のような美しいキャラクターのデザインだけでなく、景色に関してもきれいなディテールと鮮やかな色を誇る目にはまともです。 アニメーションは、戦闘シーンでは静的なショットで構成されることがよくありますが、主要キャラクターが関与している剣戦や、リサとルークが使用する剣鍛錬の瞬間には素晴らしいアニメーションの瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sacred Blacksmithは、シリーズ内の不調な展開や要素を払拭するショウの後半に、計画的な方向性と急いでペーシングすることで、最高のアニメが出てくるのは遠いです。 しかし、キャラクターの債券とそのキャラクターの個々の発展は、これらの大きな欠陥をある程度緩和するのに役立ちます。 あなたがそれに興味を持っていれば、最も元気なタイトルではないが、聖なる鍛冶屋は速い時計のために十分価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42973&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a whole, The Sacred Blacksmith is a mixed bag in its exploration of Cecily and Luke&amp;rsquo;s ordeals surrounding the Demon Swords and the mysterious man causing troubles throughout the kingdom the two young heroes inhabit. The series essentially divides itself into arcs focused around various conflicts that Cecily a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tydus&#34;&gt;Tydus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;聖なる鍛冶屋は短いシリーズですが、不完全なものですがRPGゲームを少し思い起こさせるのはわずか12回のエピソードです。  FUNimation Entertainmentの制作では、このシリーズはこれまでよりはるかに優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー3/10
物語はHousmanの独立した貿易都市で行われます。私たちは主人公のCecily Cambell、才能を持たない才能を持っていても、騎士になって父親の血統を続ける若い、  。 彼女は村の悪鬼の剣を守ることを委ねられており、鍛冶屋のルーク・エインズワースと悪質な関係を持っています。 一緒に彼らはまた、バルバンの脅威から街を守らなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
このアニメのアートワークは明快でカラフルでした。 設定とキャラクターはRPGゲームを連想させる。 色の異なるブレンドのために、それはアニメを目で見やすいようにしましたが、ストーリーの進行の欠如のために脳には鈍いものでした。 それにもかかわらず、芸術はシリーズの積極的なハイライトでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5/10
アニメの楽譜はかなり普通で、オープニングピースの女性の声は、特に曲の終わりに向かって迷惑な側に向かって重いものでした。 終わりの歌はかわいいものだったし、イメージも愛らしいものだった。 この分野では、それを目立たせるものは何もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10
このアニメのキャラクターは、ほとんどのアニメ、迷惑な女の子、無愛想な男、かわいいぬかるみの子供、気まぐれな女の子の典型です。 これらの文字は、シリーズの始めから終わりまでの間に変化を呈したり表示したりすることはなく、これは主にストーリーに関して実際の進展がないことによるものであり、キャラクターは何らかの変形を表示することができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンゲージメント3/10
最初のエピソードは約束を示していたが、シリーズが進行するにつれて、アクションとストーリーの発展は最初の3つのエピソードに限定されていた。 他のキャラクターは、プロットを進めるのに何もしなかったが、2つのエピソードを殺す役目しか果たさなかった。 シリーズは、深さ、本当に良いストーリーと適切なキャラクターの開発だけでなく、適切な閉鎖が欠けていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な3/10
このシリーズはそれにはあまり進まず、鮮やかなアートワークだけでした。 ストーリーは失われてしまい、キャラクターは進歩しなかった。 このシリーズは、最初のエピソードで始まったオリジナルのストーリーにこだわっていたが、アニメの重要な目的を果たしていない他のキャラクターを紹介してトラックを外れた場合にはうまくいっただろう。 脳活動がほとんどまたはまったくない軽い娯楽を探しているなら、このアニメはあなたのためのものですが、私は個人的にはアニメーションがかなり気の利いていて最初のエピソードが あなたはさらに見守っていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tydus/reviews&#34;&gt;Tydus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Sacred Blacksmith is a short series, only twelve (12) episodes which was a bit reminiscent of an RPG game albeit an incomplete one. A production of FUNimation Entertainment, this series could have been much, much better than it was.     STORY &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story takes place in the Independe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lamyisme&#34;&gt;Lamyisme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;意見、すべてのレビューは単に意見であり、それを念頭に置いて病気が続く。 このアニメのレビューのほとんどはそれに反している、私はそれが好きだったので私の意見は異なると思うが、それを愛していないが、私はそれが好きだった。
プロット：
プロットは元々私はあなたを保証しますが、それはウォッチャーを満足させるものではありません。 プロットであまり言わないほど、それは手元の敵よりもキャラクターの構築にもっと焦点を当てましたが、それは決してそれを悪くしませんでした。
芸術：芸術は良かったです。それは明確で記述的でありながら、まだ見やすいものでした。
音：
音は普通で、悪くはありませんでした。
キャラクター：
主人公は、アニメのエピソードに焦点を当てたものでしたが、あなたは思うかもしれませんが、アニメは、エピソードのほとんどを自分の成長と発達と過去のものにしています。 主な敵は、まったく主ではありませんでしたが、彼らは彼らがしなかったプロットの場所を持つことを意図されていました。 彼らは一般的に彼らについての3または4のエピソードを持っていて、実際に何が起こったのかわからなかった。
全体：
私はアンタゴニストと主人公のことをもっと見たいと思っていたかもしれませんが、プロットはそれがそうしていたものではありませんでした。 全体的に見ると非常に見やすいショーでした。私はそれを見直して提案することもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lamyisme/reviews&#34;&gt;Lamyisme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Opinion, all reviews are simply opinion and with that in mind ill continue. Most of the reviews on this anime are against it, i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wingz00&#34;&gt;wingz00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;評価やディスカッションフォーラムでそれほど悪くない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は面白く、コメディー、ロマンスのバランス、感情面もある
残念ながら12 epsが短すぎると感じると、メインストーリーは最後の4 epsでのみ進行しています。
芸術も平均的に良い、私は、特に敵（1990年代のアニメのような敵の芸術）の改善のための多くの部屋を見ることができる、
（胸のプレートは胸の形に従う）ばかりでなく、彼女の役割の変化は速すぎる（ゼロからヒーローまで）
楽しさ、少なくとも私はハワイではなかった、それは私のためにあまりにも退屈でも壮大でもなかったことを意味する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念な部分：2009年からこのアニメ、私はそれが続編が存在することを願っても、ここで終わると確信しています。小説は見つけるのは難しいですが、まだ進行中です。 物語は大きな可能性を秘めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90013&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wingz00/reviews&#34;&gt;wingz00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it&amp;rsquo;s not as bad as the rating or in discussion forum    the story is interesting, bala &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wickedlame&#34;&gt;wickedlame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、あなたがアニメに新しい人なら、私が書きたいことを聞かないでください。 ダウンロードするだけで、実際に楽しむことができます。 しかし、何年も何十年もアニメを観てきた人にとっては、このシリーズをお勧めできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？ なぜなら、それはアニメ業界のあらゆる悲劇的な劇の合併であり、一般的な幻想として設定されているからです。  Lisa / Lisaの全体（シリーズの最後の3 epsにある）まで、オリジナルは実際には何も起こりません。 私は、不器用で、シンプルで、世俗主義者のセシリーが好きだった時がありました。しかし、私は彼女の誇りに思っていなかった時もありました。 ルークは、典型的な男性のツンデレのキャラクターと見なすことができます。 とにかく、このシリーズはあなたがアニメのベテランであれば時間の無駄ですが、おそらくあなたがシーンに初めている場合はそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23118&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wickedlame/reviews&#34;&gt;wickedlame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, if you are new to anime, don&amp;rsquo;t listen to what I&amp;rsquo;m about to write. Just  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pabunt1&#34;&gt;pabunt1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが大好きです。  12回のエピソードで、私はシリーズ全体を何度も見ることができ、毎回楽しんだ。 かなり軽量で、ペースが良く、楽しいキャラクターがいくつかあります。 私はサウンドトラックが好きです - 特にオープニングのテーマと戦闘シーンの音楽。 ダビングは時間がかかり、ダイアログは深刻なものからユーモラスなものから感情的なものまでの範囲で動作します。 そして、キャラクターと将来のロマンスのヒントの間に友情の形の債券を見ることの楽しさがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に私の注目を集めたのは、経験と自信を持っていない十代の新人騎士セシリー・カンベルのキャラクターでした。 プラス面では、彼女は頑強で高貴な心、大きな勇気、全員を守るためのドライブ、そして人生に対する同情を持っています。 私が非常に賞賛する資質。 彼女は頻繁に彼女の大きな、しかし過度に大きな胸のことでおなかをつけられています。彼女の嫌な反応は、魅力的な要素を加え、ショーにある程度の寛大さを与えます（少しファンタジー）。 最初は弱いと嫌悪感を持っている人もいれば、彼女をよりリアルにすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなりすぐにあなたは鍛冶屋のキャラクター、ルーク・エインズワースは、他の人たちのための配慮と共感のほぼ完全な欠如を示す非常に暗黙の人です。 厳密には愛らしいものではありませんが、彼と付き合いなさい。 それは彼を引き出すために特別な、おそらく特定の強い意志の女性ナイトを連れて行くつもりです。 彼は主人の剣士であり、セシリーが彼を最も必要とする時はいつもいつも周りにいるようだ。 想像してみろ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはここで本当に深いプロットや裏話を見つけるつもりはなく、アニメーションはかなり標準的です。 他のレビューで指摘されているいくつかの批判は間違いなく有効です。  8位と9位の間にもっとエピソードがあるはずだったので、エンディングが予想よりも早く来るように感じます。 続編のために確かに準備されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見ているのは、いくつかの剣の演奏（katanasと悪魔の剣）、感嘆して感じるキャラクター、口頭の（時には物理的な）スパーリングとして現れる出芽ロマンスの非常に初期の段階、  。 それは私にとって完璧なエンターテイメントなので、私はそれに高い印を付けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37008&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pabunt1/reviews&#34;&gt;pabunt1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really love this show. At 12 episodes, I&amp;rsquo;ve been able to watch the entire series multiple times and enjoyed it each time. It is fairly lightweight, has a good pace, and has some fun characters. I like the soundtrack - pa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;star-debut&#34;&gt;star-debut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Seiken no Blacksmith（The Sacred Blacksmith）は視聴者にヒット率とミス率があります。あなたはそれを憎んだり、愛したりするかもしれません。 それは私が楽しむために2つのエピソードを取ったが、これはほとんどの物語が最初のプロットを紹介するのに十分である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はコメディー/ファンタジーアドベンチャーです。 アートワークはかなり洗練されており、背景、静止画、アニメーションは現在の近代的なアニメシリーズと競合することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のDVDのサウンドは、オリジナルの日本語または英語のダブで見ることができます。 私は個人的な好みとして英語で見ることを好みましたが、いずれにも問題はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イントロとエンディングテーマの音楽はキャッチーなアニメでした。 普通ではないが、終わりのクレジットに付随する素敵なちびスタイルのアニメーションでキャッチーなものは何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は楽しさに変わります。 それはよく書かれている、スクリプトは面白いことができます、あなたがpuni puni poemyを見た場合、これはパンチラインのスタイルで、あなたの路地を右になります。 ジョークはシリーズ全体を通して、物語とキャラクターに軽い救済を与えるためにそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは途中で落ちますが、アニメーションが素晴らしく、ジョークが流れていたので、これは私にとっては問題ありません。 しかし、このストーリーのディップは結末につながり、推測するのはおそらく不可能ではないが、いくつかの可能な結末を持つ可能性がある、きちんとしたひねりがあり、結果に満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、その楽しい、成熟した、単純なファンタジーの設定。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ホット
偉大なアニメーションとダビング
一貫性のあるフルボディの軽い笑顔の物語
素敵なテーマの音楽と戦い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-コールド
ファンタジーの設定やモンスターはおそらく激しいことではないがかなり楽しい
ジョークのいくつかはセクシストとみなされる可能性があります（あなたが誰であるかによって異なります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/star-debut/reviews&#34;&gt;star-debut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seiken no Blacksmith (The Sacred Blacksmith) has a hit and miss ratio with viewers, you might hate it or love it. It took two episodes for me to enjoy, which is fai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redd396&#34;&gt;Redd396&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;しばしば、私はこのアニメのレビューを聞いて、それを見て、それを見て時間の価値がないように見せます。 しかし、私はその傑作は、あなたが時間を持っている場合は、時計の価値がある確かに素晴らしいアニメのような気がします。 ヒロインは、抗議にもかかわらず、私たちのヒーローを冒険に導いているようだ。 ヒロインがヒーローに剣を頼んだときに、彼がお金を持っていないと丁重に彼に言い聞かせたのは面白かった。
このアニメを別のアニメとは別に設定している主なものは、実際には私が最大の問題を抱えているということです。これは楽しいものではないと言っているわけではありません。 アニメ
アニメはブリーチのような他のアニメが信じるような剣とは違って、剣は破られないというテーマがあります。実際の剣では、慎重な清掃とメンテナンスのための修復が必要です。 しかし、このアニメは、このアイデアをあまりにも遠くにしているようで、アクションシーンをより強烈に見せるために、すべてのエピソードのように見えるものに頼っていることが多いようです。 私は剣が壊れそうなアニメのアイデアが好きですが、このアニメの剣は固まったガラスでできているように見えます。
エンディングは良いですが、必ずしも良い方法ではなくてもいいと思っています。 私が何かを台無しにしないようにそれを隠喩に入れておくと、彼らはライオンを殺したようだが、残りを殺すためにライオンの洞窟に入らなかった。
私はアニメを楽しんでいましたが、それを見ていた時の価値があると感じました。私のトップ10リストにはない間も、いつか再びアニメを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Redd396/reviews&#34;&gt;Redd396&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Often I hear reviews about this anime that make it out that make it seem like its not worth the time to watch it. However I feel like while its no masterpiece, its certai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsuksumi&#34;&gt;Tsuksumi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;去年出てきた最悪のアニメの一つ。 予告編とビルドアップは良かった、アニメのプロモーションは注目を集めた。 他のアニメを描いている言葉のどれも、本当にセイコンノー・ブラックスミスには合っていません。 それは面白くて良いチャンスと能力を持っていたが、何も説明されていないので、ストーリーは急いで、イライラした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tsuksumi/reviews&#34;&gt;Tsuksumi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the worst animes that came ou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kirito1452&#34;&gt;kirito1452&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメを悪口にしている人が、私の意見では実際にはそれほど良くないと言っていると聞いていました。 主人公のCecili Cambellは、たぶん馬鹿で、コメディーの大部分は彼女の名誉ある騎士である彼女の胸に主に基づいています。 人々はタイトルのせいで多くを期待すべきではありません。  2番目のシーズンになる可能性は非常に低いですが、実際には素晴らしいアニメです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kirito1452/reviews&#34;&gt;kirito1452&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I heard people badmouthing this anime s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;demonfangalone&#34;&gt;DemonFangAlone&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰が悪魔の周りを回る良いショーを好きではない？ 悪魔の剣？ たくさん。 我々はそれを持っている！ 悪魔契約？ あなたは賭ける！ 主敵である大きな鬼の男よ？ もちろん！ 女の子になる魔法の剣？ 地獄ええ！ 悪魔の悪い？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはまだショーの主なジストを手に入れますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー] [8]
このアニメの出発点のおよそ44年前、Valbanill Warとして知られる大きな戦争が起こりました&amp;hellip;便利なことに、全体の試練の執行者、悪魔Valbanillの名前を付けられました。 早い半世紀、セシリーキャンベルを見つけるでしょう。 彼女を知らない？ あなたは彼女があらゆる戦いの前に誰が誰かを伝えることを義務づけられていると感じるからです。 セシリーが家族の剣を壊した後、彼女は鍛冶屋のルーク・エインズワースを見つけるために出発します。 その時点から、メインストーリーがどこから始まるのかが分かります。 ストーリーラインに何もない場合は、その主要な焦点&amp;hellip;または目標。  1つはもちろんありますが、いくつかのイベントが実際にはあなたを捨てるかもしれません。 悪魔ValbanillはHousmanの街のすぐ隣にある山の中に封印されています。その封印は国全体と同様に破壊の瀬戸際にあります。 彼は再封鎖されるか、神聖な鍛冶屋の鍛冶屋から聖なる剣で敗北しなければなりません&amp;hellip; a.k.a. Luke Ainsworth。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セシリー・キャンベル：彼女は彼女の戦いの前に誇らしげに発表するハウマンの騎士です。 時には非常に密集していますが、彼女は友人や国に忠実であり、決して戦いから退くことはありません。 彼女にはルークのこともある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーク・エインズワース：過去の冷たい若い男で、彼は手放すことができません。 彼は神聖な鍛冶屋です&amp;hellip;またはとにかくすることです。 彼は冷たい人格を示すが、彼は本当に彼にとって重要な人を気遣う。 彼は助手リサと一緒にカタナを鍛えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arya：Aryaは人間の形で自分自身を明示できる風の悪魔の剣です。 彼女はセシリーと非常に親しい友人になる。 彼女はバルバニール戦争の際に作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リサ：リサはルークと一緒に暮らす若い女の子で、他のものの中でも偽造を助けています。 彼女はどこに行くにしても、ルークと一緒にいます。 彼女は3年前に死亡したルークの友人と同じ名前と顔をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体] [8]
これは多くの面で楽しみを提供するアニメです。 それは弱点がありますが、彼らはショーのプロによって影を落としています。 いずれにしても、[次のエピソード]をクリックしたままにしておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67639&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DemonFangAlone/reviews&#34;&gt;DemonFangAlone&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Who doesn&amp;rsquo;t like a good show that revolves around demons? Demon Swords? We&amp;rsquo;ve got it! Demon Contracts? You bet! Big Demon dude that is the main enemy? Of course! Demon Swords that turn into girls? Hell yeah! Demon baddies? Plenty.     Y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bjtdevera-1&#34;&gt;bjtdevera&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは本当に何について：
大きなチェストの不器用な騎士は悪魔の問題、ハンサムな鍛冶屋と彼の不思議な過去に巻き込まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの：
 - 優れた生産価値
 - 鍛冶屋と騎士の関係はかわいいです
 - プロットを直接的に進めないエピソードは、依然として非常に興味深い
 - この設定には興味深い歴史があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
 - 騎士は多くの人が「迷惑な人」と見ることができます。
 - リングオブザリングの経験を期待している人は、非常に失望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
私は、このアニメが平均以下の評価を下回っている理由は、アニメが何をすべきかという査読者の先入観のためだと思う。 あなたがこのアニメについて持っている先入観を払拭することができれば、あなたはとても素敵な気分になります。 それだけでそれを楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bjtdevera/reviews&#34;&gt;bjtdevera&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What it&amp;rsquo;s really about:  A big-chested clumsy knight gets involved with a demon pr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyousho-1&#34;&gt;Kyousho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをかなり興味深いと思っています。メインの主人公がほとんどすべての偉大な神ではな​​いアニメを見つけることはまれです。 私はそのキャラクターの進行を見たい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20650&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kyousho/reviews&#34;&gt;Kyousho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I find this anime pretty int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;a2zomg-1&#34;&gt;A2ZOMG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に面白くない悪いショーです。 おそらく、私がこのショーから得た最も楽しさは、それについてまったくひどい恐ろしいものすべてを指摘していることでしょう。 まともな音楽、音、アートワークを使って、プロダクションは大丈夫ですが、その後は他のすべての音質が低下します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、主人公はひどいです。  Cecily Campbellはおそらく私が今までアニメで見た中で最も弱い主人公の1つです。 彼女は他のキャラクターの助けを借りずに何かをするのに不器用で無駄で、シリーズ全体を通して非常に弱いイニシアティブを主に実証しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは主にコメディーの価値を刺激するセックスジョークに焦点を当てています。 これらはしばしば、セシリーが性的に嫌がらせを受けたり、さまざまな手段で被害を受けたりしています。 これは主人公の見栄えを損なうだけでなく、非常に愚かで、陳腐化するほどのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分のプロットは、もはや希望を示さない。 多くのセックスジョークを除いて、キャラクターの関係を発展させるためにはほとんど行われておらず、バックストーリーやプロットの開発に似ているものは、このショーに詰め込まれた膨大な量のファンサービスによって影を落とします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでの戦いの場面は、ほとんどがセシリーが大部分の間、非常に無能で不器用そうに見えることが原因で、かなり不思議です。 ルーク・エインズワース（Luke Ainsworth）は、支持的なキャラクターの一人が、いわゆる神聖な鍛冶師であることを明らかにしたことで、クールなポイントを得ています。 戦闘中にセシリーを絶えず救出していた彼と同じパターンは、セシリーが戦闘で何かできる能力ではなく、魔法の剣に頼っていることはもちろんのこと、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が述べたように、私がこのショーを見るのを邪魔する唯一の理由は、それがどれほどひどいのかを面白くすることだけです。 なんらかの理由で主人公が吸う（おそらく文字通りでも、これは成人向けのアニメではない）という事実を見落とすことができ、セシリーの胸がどのように巨大であるかについての一定のジョークに疲れないなら、 このショーでは価値があります。 とにかくそれは唯一の12のエピソードであり、それは耐え忍ぶには余りにも不合理ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/A2ZOMG/reviews&#34;&gt;A2ZOMG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a very laughably bad show. Probably the most enjoyment I get from this show is pointing out everything that is just outright terrible about it. The production looks alright, with decent enough music, sounds, an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;x10a-freedom-1&#34;&gt;X10A_Freedom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;聖なる鍛冶屋は本当に混ぜ合わせた袋です。 根底にある話が非常に興味深いので、これは良いことでした。 ストーリー全体の抜粋は残念ながら恐ろしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインの欠陥は、主に主人公にある。 セシリーは主なリードとして成長を示しているが、これは残念ながら彼女の迷惑な人格によって覆い隠されている。 彼女の「話す」シーケンスが行われたやり方は、非常に不快であり、彼女の激しい声は事をさらに悪化させた。 これは、セシリーが関わるたびに、ストーリーラインへの論理的な流れの欠如につながります。 ある晩、彼女は生命を脅かす戦いに陥っています。翌日彼女は潜在的な殺人犯に笑いかけています（同じ人、同じアーク！）。 もう1つの例は、戦闘中の過度の無関係のチャタリングです。 彼女の話しが敵に「フリーズ」効果を持っているかのようです（そうですね！）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポート主人公、ルーク、リサ、アリアは非常に楽しいと楽しい、それぞれ面白いbackstoriesだけでなく、笑いの良い源を持っていた。 彼らは優れた役割を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は目を惹きつけるパレットを使用して平均的に良かった。  Afterall、私はAnimesukiのシーズンプレビューで素敵な芸術を見てから見始めた。 女の子は年齢に応じてかわいいか熱いかのいずれかでした！ とにかく醜いモンスターは見えませんが、醜いモンスターはありませんか？ 戦闘中のアニメーションシーケンスは非常にうまくいった。 戦いが短い、12話のシリーズに急いでいなければならなかったことは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BGMは非常に優れており、ストーリーテリングが鈍いために残念です。 このような状況は、ツバサ・クロニクルーズの第1シーズンの音楽がすばらしかったが、あまりにも執拗で遅いストーリーのためには活発ではなかった。  OPは人を分けているようですが、ビートとトーンが良いフィット感を感じました。  EDはちょうどひどくかわいいですし、キャラクターとしてリサを非常にうまく表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのような可能性を持っていたので、楽しかったです。興味深くて好きなサポートキャラクターが、このかなり普通のシリーズを見せてくれました。 つまり、セシリー*の論理的な流れの欠如*は深刻な殺害です。 人々は私が2009年秋に見ていたものを私に尋ねました。私が正直な答えを出している間（私が従っていた唯一のショーでした！）、私はすべての人に避けるよう言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21558&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/X10A_Freedom/reviews&#34;&gt;X10A_Freedom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Sacred Blacksmith is a really mixed bag. This could have been good, with the underlying story being highly interesting. The whole excecution of the story is unfortunately, horrific.    The flaws in the storyline mainly lie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spookt-1&#34;&gt;Spookt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファンタジーはすべて冒険についてです。 それはあなたの快適ゾーンの外に出て、自分の新しい場所と新しい面を見て、帰ってきたときに変わることです。 そのようなアニメは、信じられないほどの原因と結果で満たされています。 そして、聖なる鍛冶屋があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズはセシリーカンブエル、第三独立貿易都市の保護で告発された新しく訓練された騎士と開きます。 彼女は興奮した女の子で、頑固で、勇気がある。 彼女は人々を助けたいと思っていますが、実際の能力はほとんどありません。 彼女の家族の壊れた剣は、何かと同じように焼き尽くされる必要があるという象徴です。 それらの終わりに向かって、彼女はセシリの未熟さにほとんど忍耐を持たない孤独な鍛冶屋ルーク・エインズワースのサービスを追求します。 彼らに参加するのは、リサ・ルークのパイントサイズのスパンキーなアシスタントと、アリアという不思議で悲劇的な過去を持つ女性です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暗い出来事は、まもなく彼らを弱い仲間として押し寄せる。 影の中には、40年前に終了した大戦からの強力な残党を集めている魔法の剣があります。 都市は脅かされ、セシリーとルークはそれに抗する独自の理由がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがいるので、設定とプロットはclichéd音。 これはよく踏まれた地面です。 最初の数回のエピソードは、キャラクターとの不均衡を相殺することを約束しますが、残念ながらそれは物事が崩壊し始めるところです。 私たちの主人公がすぐに一つの問題に真っ向から投げ込まれるのを見て、彼らの関係は二次的になります。 共通の強迫観念から仲間入りする友情の代わりに、彼らは同じ場面を共有していたので、単に「結び付いている」ように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この問題の一部はセシリーの特徴であり、セクレティス・ブラックスミスの誤った焦点の深い論点を明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きな瞬間の2つは、セシリーが彼女の欲望と意志が最善になるのに十分ではなく、その後、彼女が不足していると思われるものを克服するためにその欠点を使うときに実現するのに十分ではないことを認識したときです。 それはストーリーが輝き、私は「はい！  - これはこのショーが予定されているものです。&amp;rdquo;セシリーは、彼女のすべての栄光の中で私たちの主人公です。 彼女が熟練した騎士になるのを見て、ショーが焦点になる場所、それぞれの小さな勝利と小さな敗北が彼女の成長をどのように拡大するかを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、セシリーが鎧を脱ぎ、現実的な光の中にいくつかの脆弱性を示す時がありますが、通常、彼女は鎧を脱ぐだけで、誰かが素晴らしい巨乳をどれほど冗談かを冗談にすることができます。 私は誰と同じようにギャグを走らせるのが好きですが、セクレッジ・ブラックスミスは本当にそうする権利を得ることはありません。 彼らは問題の少ないシリーズの補完的な機能になります。 その代わりに、彼らは自分自身に注意を喚起し、査読者が客観的であることを困難にし、1つの段落全体についてそれらを区別しないようにします。 彼らはちょうどどこにも現れないときに少し気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、いいえ、それはおっぱいのジョークではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの財団は弱いのではなく、不平等であるというわけではありません。 本当にエキサイティングで洞察に満ちたいくつかの瞬間がありますが、興味深いプロットや耳障りなメロドラマを描くことで囲まれています。 それは、時には筆者のように、毎週ボードに招待されて、スクリプトにペンをつけているように感じる。 物語は分断されていて、主弧をほとんど解明することができないミニ弧で埋められています。 課題は偶然に見える。 キャラクター開発が未来。 そして誰もがメイドのようにドレスアップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その最後の文がどこからも出てこないように見えて、あなたの地獄を混乱させるなら、それはそうなっていました。 それはまさに私の気持ちです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も面倒な問題はペーシングです。 メイン・ストーリー・アークは、シリーズの後半で進行し、急いで終了する。 シリーズの途中では、キャラクターのキャストは効果的に倍増しますが、二次元的にフラットな個性を超えてそれらを知る時間はありません。 最悪の場合、2つの戦闘が軌道に停止し、英雄がロリガグにぶつかる。 ああ、私は、「シーンの元々の緊張が解消された後、戦いを続けるために武器を作ってゆっくりと働く」という意味です。 しかし、ロリガグと言うのはもっと簡潔だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その特定の編集選択肢を除いて、戦闘は実際に魅力的です。 実際、私の最大の賞賛は、武器が使われるものです。 剣と魔術のジャンルの習慣を守るために、ここにはまれな武器がいくつかあります。 どのように視覚的に爽やかに見えたか、さまざまな武器や戦闘スタイルを見て、十分に説明することはできません。 ショーの他のすべての良いビットと同様に、これも長く続くわけではありませんが、それは&amp;rdquo;これはファンタジーです。 私たちはより多くの剣が必要です！」そのジャンルを悩ます精神。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、アートとアニメーションは一貫して高品質です。 この都市は活気のある場所です。 生き生きとした呼吸環境を創造する上での細部への注目は、賞賛され、効果的です（個人的には、以前の研究では欠けていると感じたErgo Proxy）。 都市には牧歌的な平和があります。地獄がゆるやかに破れていないときは、荒々しい即時性があります。 不思議で不動の雲で覆われた山のふもとに街が建てられたことは素晴らしいことです。 キャラクターもよくデザインされていて、時には実用的ではないのに魅力的な衣装を持っています。 彼らだけが見えるほど涼しいのであれば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見て昨シーズンに戻って考えるのを助けることができませんでした。  CANAANは魅力的なアンサンブル・キャストを組み立てる方法を示し、SpiceとWolf IIは約2人の主人公の関係の劇的な織り方を示しました。 両方のレッスンは神聖な鍛冶屋で失われます。 グループのダイナミックも、完全に実現したペアリングもありません。 セシリーとアリアの間の素晴らしい友情は、イベントの混乱の中で失われ、それにふさわしい重点はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を最も失望させるのは、聖なる鍛冶屋がやっていないことです。 それはファンタジーで刺激的な何もしません。 それは意味のある挑戦や苦悩でキャラクターの解決をテストすることができません。 それはあまりにも多くの魔法を提示します&amp;hellip;しかし、どんな不思議も捉えられません。 たとえば、アリアの性格をもっと理解すると、野生の可能性の世界が開かれます。 彼女の性格は、彼女が住んでいる都市とのやり取りにどのように影響しますか？ 彼女は友達と呼ばれる人ですか？ 彼女の内なる混乱？ 代わりに、彼女のキャラクター開発は、他の誰もが持っている同じ退屈な軌跡を持っているように思われます。精神的な闘争に専念する少なくとも1つのエピソード、簡単に達成された解決、そして残りの時代の落ち着いた見通し。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はショー全体にとって良いアナロジーです。  OPは強く始まり、かなりキャッチーで、技術的には合理的に動的です。 シリーズのスコアは標準的な運賃の中世のファンタジー（レコーダー、リュート、タンバリンなど）や他のより伝統的な編曲されたもので、適切ではあるが綴りは付けられていない。 最後に、EDはあなたが今まで聞いたことのない最もランダムで明るく信じられないほどサッカリンのものです。 私は自分の性格が朝の栄光と日差しではないことを自認していますが、このアウトロははっきりと間違って配置されており、神聖な鍛冶屋のばらばらの要素のもうひとつの例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこのアニメは誰ですか？ より多くの視聴者を許す、私は想像する。 このシリーズは高い芸術ではなく、それに直面しましょう：それはしようとしていません。 それは、謙虚で、幻想的な物語ではありませんが、さまざまなことについての短い叙事詩です。 お互いを助けようとする仲間、ロマンス、社会政治的陰謀、変なモンスター、黒人悪役、眠っている恐怖について。 あまりにも多くの散発的な注意のスパンショーを含めることで、それを見過ごすことができ、他の体系的な問題を抱えて、ドラマのペッパーで軽く夢中になったり、ファンタジー・ジャンキーになることがあれば、これで楽しいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のシーズンがある場合、私は彼らが無関係な部分を取り除き、より深い層を剥がし、誇らしげに露出し、裸で残っているものをすべて見ることを残すことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ええ、それは一種のおっぱいのジョークでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21540&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Spookt/reviews&#34;&gt;Spookt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fantasy is all about adventure. It’s about going outside of your comfort zone, seeing a new place and a new facet of yourself, and being changed by the time you return home. Anime like that is filled with believable cause and effect. And then there’s The Sacred Blacksmith.    The series opens with Cecily Cambell, a newly trained knight charged with the protection of the Third Independent Trade City. She is an excitable girl, stubborn, and full of bravado. She wishes to help people, but has little actual competence. The broken sword of her family is as much a symbol of her own need to be tempered as anything. Towards those ends she pursues the services of Luke Ainsworth, a standoffish blacksmith with little patience for Cecily’s immaturity. Joining them are Lisa &amp;ndash; Luke’s pint-si &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lali97-1&#34;&gt;lali97&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、このアニメ全体を私が考えるものです。 あなたの最初の印象は、これは大きな失望になるでしょう。 確かに！ それは最高ではないかもしれませんが、楽しいです。 驚きはありませんでしたが、新しいことはありませんでしたが楽しいものでした。 最初のエピソードでそれを判断しないでください。 それは本当に良くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6フェア）
セシリー・カンベルは騎士になり、彼女はまったく役に立たない。 彼女はすべて話している。 それでも、それは退屈で耐え難いことではありません。 彼女はルーク・エインズワースによって救われ、彼に彼のようなカタナを作るように頼む。 そして、彼らの関係が始まります。 物語はデジャヴォ（文字通り!!）のようでしたが、それは輝きます！ それはあなたを笑わせたり、時には泣き、物語の中の登場人物の感情を感じます。 繰り返しや退屈ではありませんでした。 時にはフィラーと失望します。 フィラーエピソードは1つだけですが、各エピソードには実際のプロットとは関係のない部分があります。 それは最初か最後かどちらかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7-良い）
芸術はちょうどK-ONのものとまったく同じだった。時には私はセシリーが赤いバージョン（LOL）でユイのように見えたと思った。 私は自分の芸術について非常に気難しい。 それは最新でなければなりません。 しかし、アニメーションは私の目を傷つけるだけで、私はそこにあるかどうかわからない。 しかし、戦いは、剣が振られ、色が本当にキャッチーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（4-Decent）
テーマソングはアニメとマッチしましたが、それは特別ではありませんでした。 終わりの息子はとてもキャッチーだった。 また、時には私が気付かないバックグラウンドミュージックもいいし、それはアニメの流れ全体と一緒になり、それは設定された日付です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10-Outstanding）
私はセシリーのキャラクターが好きだった。 彼女は役に立たないが、他の人の気持ちと気持ちが本物であると理解している。 彼女は何もやっていないかわいい女の子の一人ではありません。彼女は私が好きな強い意志のキャラクターです。
セシリーだけでなく、すべてのキャラクターがスポットライトで彼らのシェアを持っている、彼らの輝く時間。 すべての主人公の感情を感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7-Good）
私が言ったように、それは多くのアクションがなくても本当に楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（7-Good）
ただアニメを見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lali97/reviews&#34;&gt;lali97&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First thing is what I think of this anime on a whole. Your first impressions are this is going to be a big disappointment. Sure! it may not be the best but it&amp;rsquo;s enjoyable. There wasn&amp;rsquo;t any surprises, nothin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soregashi-1&#34;&gt;soregashi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;青春の鍛冶屋は、あなたがその記述を見ると非常によく聞こえるアニメです。 それは冒険があると言いますが、その冒険はとても退屈だとは言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
悪魔と悪魔の剣といくつかの不思議な人々とファンタジーの世界。 とても素敵ですが、ストーリーが発展する方法はそれだけではありません。 悪魔はいつも、剣でもあり、主な敵対者は言うまでもなく「黒人」&amp;hellip;そしてこれは最悪ではない。 主人公は通常の強い男の子と弱い騎士でもあり、唯一の「新しい」それは女性キャラクターの騎士だ。 ストーリーの発展は退屈で予期せぬものであり、最終的にはそれが私の個人的な最悪のトップ3に入っています。
アート -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これはこのアニメの最高の部分かもしれません。 文字は非常によく描かれ、その外観を覚えやすい。 私は実際にルークの髪型とこの面白い「セクシー」の「鎧」が好きではありません。セクシーは、見る人を孤独にするだけのようです。 特殊効果は、ルークが剣を鍛えるときに、照明、呪文、私のお気に入りの芸術の最も重要な部分です。
サウンド -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これも良いです。 オープニングとエンディングは素敵な曲ですが、私の音楽は聞いていませんが（私の音楽ではありません）。 彼らは記憶に残るものではありませんが、セイウウスも良いです。 バックグラウンドミュージックはそこにありますが、印象を与えるものではありません。
キャラクター -  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
物語のキャラクターに比べて良いですが、実際には彼らはちょうど愚かで退屈です。 巨乳と面白い鎧を持つ女性ナイトは、最初のエピソードで初めて剣を捕まえるように見え、それは何度も何度も何度も何度も何度も何度も守ってくれる&amp;rdquo;守るデス&amp;rdquo;を叫ぶ。 男性の鍛冶屋、悪いお尻の一種ですが、後で非常に感情的で深い性格の良い気持ちです。 彼女が持っている悪い運命と、彼女が平和な生活を送る方法について不平を言う女性デーモンの剣。 それらは良いものであり、悪いものはさらに悪いものです。 最終的に、絶対に不思議ではない神秘的な男とよく知られている悪い男のように見える「黒人の男」。 二次的キャラクターでさえも、クリシェの後にはクリシェです。
楽しさ -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これが私の最初のアニメだったら、それはいいと思うかもしれませんが、そうではなく、その中のすべてがよく知られています。 それが良い芸術でもスタジオでもないなら、私はこれを決して終わらないでしょう、そして今、私はそれをやったことが残念です。
全体的 -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これは私が見た最悪のアニメの1つで、Manglobeが作った最悪のことですが、Samurai ChamplooやErgo Proxyのようなアニメを持つスタジオがカタログにあります。 本当に、これであなたの時間を無駄にしないで、ちょうど外に出て、頭をいくつかの壁に叩いてください&amp;hellip;それはそれほど痛みを伴わないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS。
申し訳ありませんがいくつかの間違いがあるが、それは私の母国語ではない英語:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23186&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/soregashi/reviews&#34;&gt;soregashi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seiken no Blacksmith is anime that sounds very good when you look the descriptions. It says that there will be an adventure, but doesn&amp;rsquo;t says that the adventure will be so boring.    Story - &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Fantasy world with demons, demon swords and some mysterious people. Sounds very &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dadnaya-1&#34;&gt;dadnaya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこのアニメが私の妹が「winx club」と呼ばれていたシリーズのことを思い起こさせると言わざるを得ない。
最初はそれはすべて素晴らしく、涼しく見えましたが、2つのエピソードが本当に悪くなり、より多くの「人生の断片」の後に見えました。
何のアクションも、戦いは悪いです、そして、彼らのほとんどはちょうど話しています。
ほとんどすべてのストーリーはありません。私はエピソードを見てきました。もう1つは別のもの、もう1つは何か起こるのを待っていましたが、まだ来ていません。
それは悪魔と魔法の剣が存在する世界に設定されています。これらはお互いに戦う「良い」と「悪い」ではなく、主人公に会っていくつかのエピソードのために滞在して行く人々です。
主人公のセシリーは、嫌な人で、退屈なことについて常に講義をしています。
ルークも退屈だが、彼はゴール以外には何も気にしない。
このアニメには大きな問題があります - ヌードは青から出てきます。
クリエイターは今何をすべきかわからないので、ヌードを入れてみましょう。 彼女の鎧はそんなに壊れてしまった！ 彼女の胸が見えます。 女の子はいつもおっぱいとオハイオ州神について話しているのですが、なぜですか？
それはかなり哀れです。
別の問題は、ルークのデザインです、彼はマッシュアップポテトのように見えます、そして、彼の左目について深刻な問題があります。
サウンドトラックはちょうど&amp;hellip;.悪いです、私はあなたがサウンドトラックを無視することはできませんが、これはない多くのアニメを見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：推奨しない、私はそれを与えた6私は &amp;lsquo;認めないことができます私はこのような悪いアニメを見てきました、それはいくつかのヌードを気にしない小さな女の子のためにすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dadnaya/reviews&#34;&gt;dadnaya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I have to say that this anime reminds me of a series that my younger sister used to watch called &amp;lsquo;winx club&amp;rsquo;.  In the beginning it all looked &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kalendraf-1&#34;&gt;Kalendraf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、2011年にFunimationによってリリースされた「Sacred Blacksmith」（Seiken no Blacksmith）のDVD版のレビューです。英語の音声で見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Sacred Blacksmith」は、コメディーの少々の要素でファンタジーアクションアドベンチャーに分類されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;親の助言：
年齢評価は17+と記載されています。 しかし、これは不当に高い - ショーの内容は、この高い年齢の評価に値するものではありません。  2〜3つのエピソードには、女性のトプレスなヌードを含む非常に短いシーンが含まれています。 いくつかのエピソードで戦闘暴力がありますが、あまりにもグラフィックではありません。 その結果、このショーは十代の若者に適している可能性が高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
ショーは12のエピソードで構成されています。 エピソードでは、主人公のセシリー、ルークの鍛冶屋、リサのアシスタント、その他の都市からいくつかのキャラクターが紹介されています。 途中、世界の歴史は少しずつ明らかになります。 あまりにも多くのスポイラーをあきらめることなく、以前の戦争では悪魔が関わっていましたが、その反響はまだ感じられています。 主人公の一部は、その戦争の出来事に直接関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンタジーストーリーではかなり典型的ですが、鍛冶屋に関連して導入された興味深い要素がいくつかあり、彼のアシスタントと魔法のように武器を作り上げる方法はありました。 超強力なデーモン・ソードのいくつかは、いくつかのエピソードで探究される人間の形をとることもできますが、決して完全には説明されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの真ん中付近では、新しい文字セットがほぼ青色から導入されています。 ある瞬間に彼らは敵になるはずです。そして突然彼らは味方であり、突然の変化はあまり意味がありません。 後でいくつかのエピソード、彼らは捨てられます。 これらのキャラクターによって紹介された少数のプロットの展開や情報は、他の方法で簡単に提供でき、シリーズから完全に離れるとより強いシリーズになり、いくつかの その他の文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは第2シリーズが計画されていると思われる崖の上で終わる。 しかし、私はこれに関する情報を見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10
視覚的には、「神聖な鍛冶屋」のキャラクターの多くは、他の近代的なアニメのものと比べて、サイズと外観がより正常です。 女性の大部分は特に不器用であり、男性は筋肉過度ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公のセシリー・カンベル（Cecily Cambell）は、あまりにも無礼な騎士です。 彼女は主人公としての役割は非常に弱いです。 このシリーズを通して、いくつかのキャラクターはジョークを彼女の胸のサイズにしますが、少なくとも現代の他のアニメのキャラクターと比較して、彼女の胸がそれほど大きくないためにユーモラスではありません。 彼女の胸は、ユーモアでの明らかな試みで、いくつかのエピソードで短く表示されますが、場面は、ファニーメーターにほとんど登録されていない可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;司令官のルーク、鍛冶屋、そして彼のアシスタント、リサは、より興味をそそるキャラクターです。 キープロットの開発のいくつかは、これらの文字に関連しています。 私はセシリーの代わりに、より多くのシーンに関わっているのを見たかっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主要アンタゴニストは、あまりにも陳腐化しているようです。 彼は真実のアイデンティティが明らかになる前に、黒のマントの中で神秘的な人物として発表しています。 しかし、当初から注目を集めていたのは本当に明白でした。 このキャラクターのオリジナリティーの欠如は、彼の動機と同様に、レットダウンのビットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;市政府の警備員や主要メンバーなど、他のキャラクターが紹介されていますが、スクリーン時間はあまりありません。 文字を囲むのは、生きている武器のカップルですが、そのうちの1つはかなりのスクリーン時間を要しますが、その背景を十分に説明するには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：7/10
「Sacred Blacksmith」のアニメーションは全体的には良いものの、壮観ではありませんでした。 シリーズを通して多くのリサイクルアートを使用していたようです。 例えば、街の風景は、都市の上に大きな灰の雲を噴出しているような、不気味ではあるが変わらない火山を示しています。 この噴火している火山は決して言及されていません。 私は鍛冶屋の魔法の武器鍛造場が好きでしたが、それも本質的に数回リサイクルされ、その後のエピソードではほとんど変わっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインの中には基本的ではあるが素敵なものもあり、ありがたいことに、他の近代的なアニメに見られるように、あまりにもトップにはならなかった。 衣装は想像力豊かな雰囲気を呼び起こし、そのスタイルはシンプルでエレガントでした。 私はアリアの服がかなり可愛くて、彼女の風の性質に合っていることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンのいくつかは楽しいものでしたが、彼らは行動の要素をかなりうまくとらえているようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声/声：7/10
サウンドトラックとバックグラウンドミュージックはかなり良いオーケストラ作品を使用していました。 戦闘シーンのような他の効果音はうまくいきました。 英語の声優は大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4/10
私はこのショーの一部を楽しんでいましたが、本当にそれを見て楽しくはありませんでした。 時には、物語がかなり好きかもしれないようで、深刻なファンタジーアドベンチャーのために物事を設定する可能性がありましたが、それはギアをシフトし、実際には機能しなかったコメディアン要素を注入しようとします。 その問題の大きな部分は、主人公のセシリー（Cecily）に起因します。彼女の無能さは、多かれ少なかれ彼女のシーンの多くでコメディ救済として使用されることを強要します。 それは、&amp;rdquo;スローアーズ&amp;rdquo;のキャラクターを&amp;rdquo;ロドス戦争の記録&amp;rdquo;に挿入しようとするようなものです。結果は予想外に悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：6/10
私は本当にこのショーを好きになりたかった。 非常に興味深いバックストーリー、いくつかの楽しい戦闘シーン、鍛冶屋のような興味深いキャラクターがいくつかありました。 しかし、想像を絶する悪役、余分なキャラクターの突然の登場、そしてセシリーに焦点を当てることは、この物語を脱線させ、決して平凡なものからはみ出ることを許さない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207968&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kalendraf/reviews&#34;&gt;Kalendraf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a review of the DVD version of &amp;lsquo;Sacred Blacksmith&amp;rsquo; (Seiken no Blacksmith) released by Funimation in 2011. It was viewed with English voice overs.    &amp;lsquo;Sacred Blacksmith&amp;rsquo; falls into the category of fantasy action adventure with some minor elements of comedy.    Parental Advisory:  The age rating is listed as 17+. However, this is absurdly high - the show&amp;rsquo;s content does not merit this high of an age rating. Two or three of the episodes include some very brief scenes with female topless nudity. There is combat violence in several episodes, but it isn&amp;rsquo;t overly graphic. As a result, thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crashmatt-1&#34;&gt;Crashmatt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際に神聖な鍛冶屋を楽しみにしていました。アニメで好きな要素がたくさんあるようでした。 物語は、ナチスであることに特に満足していない女性ナイトのセシリーを中心にしています。 彼女は戦いの中で魔法のカタニアの剣を鍛える能力を持っているルーク（神聖な鍛冶屋）によって、ある日死から救われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に一つのことを取り除きましょう。英語のダブはひどいです。 セシリーの声が私に激怒したので、まっすぐ字幕に切り替えました。 彼らのようなボイスキャストサウンドのほとんどは、高校のミュージカルのセットを去ったばかりです。 ダブを避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、セシリーが守る町の周りに集中しています。そして、町の周りで悩みの種になっている悪魔の群れが勃興しています。 ルークはしばしばセシリーを救うために頼まれています。そして彼女の弟子であるリサとのワークショップには、十代の十代の若者が姿を消してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは短いシリーズに過ぎないので、悪魔神の復活を中心とした主要な物語や、人々が悪魔契約に入っていかに効果的に悪魔になっているかを知ることができるでしょう。 それはしません。 代わりに、私たちはシャー​​ロット・フロビッシャーのストーリー・アークだけでなく、ショッピングに専念するエピソード全体（真剣に）を手に入れます。 私たちは、人間の形をとることができる悪魔の剣であるアリアのようなサポートキャラクターを持っています（真剣に）。 これは決して完全には説明されていないので、あなたはそれと一緒に行かなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは良いですが、何も驚くべきことではなく、戦闘シーンもかなり平均的です。 ショーはまた - 私はすべての戦いが問題を停止するようにスピーチをするつもりです。 敵はまた、Lukeが彼のKatanaミッドバトルを鍛えさせてくれることを嬉しく思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルークがセシリーを避けようとしている時代の多くを費やしている間、セシリーはキャラクターとしてかなり恥ずかしそうで迷惑である。 最後の4つのエピソードだけで、私たちはいくつかのキャラクターとストーリーの進行を得ます。 私たちは、ルークがお尻のような顔をしていることを知り、またセシリーが役に立たないことから騎士として合理的に能力を発揮することを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは魔法の剣の鍛造のようなまともなアイデアを持っていますが、実行が不十分です。 物語は特に独創的ではない、いくつかのやや迷惑な主人公とカップル、シリーズはあなたの忍耐の境界をプッシュします。 ちょっと穏やかなヌード感があり、最初のエピソードの後に​​セシリーの十分な胸の絶え間ない参照が薄くなっています。 アニメーションの質はかなり流動的で、音は大丈夫です。あなたの頭の中にくっつく非常にチーズなクローズソングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの最後の4つのエピソードでなければ、Sacred Blacksmithを推薦するのは難しいです。 シリーズには決定的な結末はなく、シリーズの初めにサイド・ストーリーが膨大な時間を費やしてしまった理由を説明するために、さらに多くのストーリーが残っていると感じています。  2番目のシーズンを見ることはまずありませんが、最初のシーズンに基づいてこれは大きな損失ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182611&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Crashmatt/reviews&#34;&gt;Crashmatt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was actually looking forward to Sacred Blacksmith it seemed to have many elements I like in anime. The story centres around Cecily a female Knight who not particularly good at being a Knight. She is saved from certain death one day by Luke (the sacred blacksmith) who has the ability to forge m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;onslaught2k3-1&#34;&gt;Onslaught2k3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを書き直すように強く感じました。私が書いた以前のものは、物質がほとんどないようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Onslaught2k3/reviews&#34;&gt;Onslaught2k3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I felt compelled to rewrite this review as the previous one I wrote seemed to lack alot of substance.    This story seems to have taken place in a land resembling 15th century England, France, or some other Western-European country. Fr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;omegasiets-1&#34;&gt;OmegaSiets&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガード、セーブ、ベライブ。 いいえ、あなたはそれを誤解していませんでした。 これと彼女の巨乳のために誰も真剣に彼女を抱くことができないという事実の間に、セシリーは彼女の手にたくさんのストレスを与えていることは言うまでもない。 これらは実際にチェスターカンベルの墓の石にエッチングされた言葉です。 スペルミスやすべて。 彼はちょっと失読症だったのだろうね。 彼は深刻な病気から亡くなった後、彼の娘と唯一の子供セシリーはハウスマンの独立した貿易都市の名高い代表者であるカンベルハウスの責任者に任せられました。 彼女の父親の後継となったセシリーは、家族名の伝統と敬意を守る第三世代の騎士として入隊しました。 しかし、彼女は経験がなく、不器用で、しばしば彼女の弱点を隠すために彼女のタイトルを騎士として使用して脅迫に頼らざるを得ません。 結局のところ、この戦略は不運になり、最終的に彼女の戦闘スキルをテストにかけなければならなかったとき、セシリーは敗北し、家族の貴重な剣が崩壊した。 今度は、彼女は彼女に新しい剣を鍛造するために鍛冶屋のルーク・エインズワースを探し出さなければならない。その結果、彼女は彼女の人生を脅かす予期せぬ事態に襲われ、彼女を危険な場所に巻き込む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、あなたはここにファンサービスの不足はないことがわかります。 実際、セシリーの胸に誰もが楽しんでいるのは、シリーズ全体のギャグです。 これは、便利なコスチュームの誤動作や恥知らずの入浴シーンによってさらに探究されています。 ありがたいことに、すべてのパンダリングは少なくともそれが物語の流れを妨げることはないほど味が十分です。 この執筆は、性的ユーモアがいつ適切であるかを知るのに十分な知恵を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、聖なる鍛冶屋の物語の多くは、平均的な幻想的なアニメの標準的な手順です。 これは、期待するすべての要素を持っています。 それは、非常に暗くて成熟した中世のテーマで、奇妙な光を浴びた話を物語にミックスし、魔法の剣は慣習的に聞こえるかもしれませんが、より微妙な意図で、むしろ控えめな人間に変身する能力は全く違っています。 この奇妙な混合物が最初にうまく融合しないように見えるかもしれませんが、シリーズは何とかすべてがうまく網目をあわせるように管理します。 騎士、魔法、悪魔の剣、巨大な神話の生き物が豊富です。 それは不思議なツンデレのロマンスで完結する。 シリーズが独創性に欠けているところでは、それは完璧な実行でこれを補う。 主人公のすべては、独特な性格と豊かなバックストーリーを持ち、プロットが展開するにつれて着実に現れています。 ストーリーの進行は、コメディ、ドラマ、アクションの間で完璧なバランスを取る。 視聴者がこれらの3つの要素に常に繋がっている間は、ペーシングは直ぐに動かないか、あまりにも速く動くことはありません。 フィラーと考えられる可能性のあるエピソードでさえ、実際に気に入らないのです。 プロットの中心部はかなり親しみやすく、簡単ですが、Sacred Blacksmithにはジャンルの紆余曲折がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;聖なる鍛冶屋の物語は、伝統的なファンタジー・トロピズムがその場面で期待しているほどのキャラクター中心のものであることが多く、存在しないか、キャラクター開発の後ろに座っていることに注意する価値があります。 これは、Tolkien-esqueの広大な壮大な叙事詩を見ることを期待している若干の人にとっては不便かもしれませんが、それはそうでなければシリーズが非常に良い物語を伝えてしまうため残念ですが、 それが決して目指そうとしていないことに基づいてそれを判断することができます。 神聖な鍛冶屋は時間をかけてキャラクターを肉体化し、幻想の冒険的な側面やその世界を探検するのにあまり投資しません。 私たちが時々与えている簡単な一見から、それにはまだ豊富な歴史が残っていることは明らかですが、それはストーリーの焦点では​​ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sacred Blacksmithが本当に光っているところでは、相互作用によって即座に好き嫌いを絶えず抱かせるキャラクターのキャストを巧みに練習する能力があるため、シリーズのキャラクター駆動のプロットはしばしばその効果を発揮します。 聴衆に鈍い瞬間を残すことは決してありません。 他人を守るセシリーの献身的な努力は、他人を守ることのできないことがしばしば彼女の信念と矛盾するため、テストに入るのが面白い。 風の悪魔の剣としてのアリアの不思議な過去は、彼女の愛らしい親しみやすさのベールの後ろに隠れて、彼女の歴史と動機についてもっと知りたいと思っています。 一見外見の悪いキャラクターでさえ、歴史や背景の多くが明らかになるにつれて、共感しないようになりがちです。 紛争は、その人格がどれほど鮮明に対照的で活気に満ちているかによって純粋に紛争が起こるのが普通です。 ルークの冷たくて退屈な姿勢は、セシリーの頑固な決意と永続的に衝突し、これは特に面白い対話をもたらす。 このスクリプトは、しばしば重い手で書かれていますが、主役の強い特徴付けを確立するのに役立ちます。 それでも、セシリーのメロドラマの独白は、時には彼らの歓迎を過ぎ去ることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sacred Blacksmithのアートとアニメーションの制作価値は素晴らしいものではありません。 キャラクターのデザインは、ルークの偽の目の細部まで描写されており、アニメーションは一貫して滑らかで流動的です。 壮大なオーケストラのサウンドトラックと、キャラクターにフィットし、効果的に生き生きとさせる堅牢なボイス・アクションを組み合わせることで、Sacred Blacksmithはデザインのほぼすべての側面を満たします。 このすべては、いくつかのJポップ曲に設定された質のイントロとエンディングのセグメントを伴います。 特にエンディングはかなりキャッチーでかわいいアレンジメントを持っています。そのアレンジは、キャラクターの印象的なデザインを実際に見せてくれる関連アートワークによってさらに強化されています。 実際には、それはとても愛らしいので、私の個人的にお気に入りのエンディング作品かもしれません。音楽と映像はお互いにうまく連動しているからです。 一方のイントロはかなり標準的な曲の選択肢を持っていますが、それは興味深いものではありませんが、キャラクターのアクションシーンと美しいパースペクティブショットの良い組み合わせでこれを補っています。 確かに、これはまれなケースの1つであり、私は自分がすべてのエピソードのためにイントロとエンディングの両方を見ているのが、それは単に楽しいものだったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、神聖な鍛冶屋が行ってきたことをすべて念頭に置いて、それが終わるまで、その大きな欠点に気付くのは難しいです。 旅が始まるだけであると感じるとすぐに、それは突然断ち切られます。 これは残念なことに聖なる鍛冶屋の最大の欠点です。 シリーズが結論に至るまでには、ストーリーの多くの主要なプロットラインとあいまいさはまだ完全に解消されていません。 フィナーレでは、はるかに多くのストーリーがあると判断しているのは明らかですが、近い将来に続編がないように見えます。 このレビューの執筆時点では、その物語をより深く掘り下げて掘り下げたい場合は、そのシリーズが基づいている漫画を習得する必要があります。 それにもかかわらず、聖なる鍛冶屋の強い勢いを最初から最後まで打ち破るだけでは不十分です。 これらの問題があっても、アニメは、プロットを継続したままにしながら、合理的に期待できる解像度を満足するように配信することができます。 カラフルなキャラクターのキャスト、高い生産価値、ジャンルに絡み合った魅力的な物語など、Sacred Blacksmithは多くのファンタジーアニメファンを楽しませてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82816&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OmegaSiets/reviews&#34;&gt;OmegaSiets&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Guard, Save, Belive. No, you didn&amp;rsquo;t just misread that. These are in fact the words etched into the stone of Chester Cambell&amp;rsquo;s grave; spelling errors and all. I guess he must&amp;rsquo;ve been a little dyslexic. After he passed away from a serious illness, his daughter and only child Cecily was left with the responsibility of becoming head of the Cambell House, which has long been a prestigious representative of the Independent Trade Cities of Housman. Having now succeeded her father, Cecily enlisted as a third generation knight to uphold the tradition and respect of the family name. However, she is inexperienced and clumsy, and often has to rely on intimidation using her title as a knight to hide her weaknesses. Eventually, this strategy ran out of luck, and when her &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apdo1-1&#34;&gt;Apdo1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ネガティブ：
 - 多くの異なるアニメの弱い主人公と同じように行動する邪魔な女性ナイトですが、ある時はどうにかして強くなって他の人よりも勝っています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;不必要なヌード/ファンサービス（このアニメはキッチュではありませんが、エッチとはまったく分類されていません）は、私にとって私の経験をちょっと破壊します。 それは、ファンのサービスがLove Ruの闇よりはるかに優れていることを意味しますが、このジャンルのアニメにはまったく適合しません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリーのペース、またはプロットラインがかなり遅いです。 多くのものは、関係の構築に陥る傾向があり、世界を学び、キャラクターの間のかわいい相互作用を見ています（しかし、女性の主人公が迷惑をかけるので、それは私のためにそれを破壊します）。 プロットする。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;アクション、アドベンチャー、ファンタジーアニメのようなジャンルのアニメであるにもかかわらず。 ここには人生の断片がたくさんあるようです。 そして、それは私が来たものではありません。 男性の主人公はかなり悪いです。 それは私に最初のエピソードの全体を見る十分な理由ですが、後で私はついに退屈になりました。 アクションシーンは見て楽しいですが。 ジャンルが最初に述べたよりも、より多くの人生の断片があるようです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;騎士が最初に守るために奉仕した王国とその王国を支えてきた王国とその国民を騎士が守ることを望んでいない時、偽善者に過ぎない。 だから、女性の主人公は、誰かを殺すこと、または彼女のような人間の生活のために使うことができるものを使用することについてはかなり迷惑なものです。  1つの言葉、「ナイーブ」。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;私は個人的には、ショーの楽しみの全体が、私たちの男主人公の戦いを見ることに専念しているように感じています。 とbtw、なぜファックは人間のフォームになると見られた後、自分自身を剣に変えるの最後に魅惑的な &amp;lsquo;殺す&amp;rsquo;良い？  （魔法の剣のように）。 それは単なるランダムなものであり、意味をなさない。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ポジティブ：
 - あなたがショーのキャラクターが好きなら、プロットを前方に動かすことから逃れるキャラクターのインタラクションの大量の時間を楽しむでしょう。 私は人生の断片を取ることを意味します。 このアニメはそんな感じです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;男性の主人公は悪いです。 彼の性格はかなり強い/涼しく、多くの戦闘のようなスキルで巧みです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227734&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Apdo1/reviews&#34;&gt;Apdo1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Negatives:   - Annoying Female knight that acts like every fucking weak protagonist from many different anime, but at certain time, they somehow became so strong that they surpass others.    - The unnecessary nudity/fanservice (eventhou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aishiteruu-1&#34;&gt;aishiteruu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これらのすべてのレビューを見た後、私は自分自身を作ることに決めました。
ここでのすべてのレビューはこれが最悪のアニメだと言います。
それは本当ではない、私はこのショーが好きだった。
私はmozartとpicassoからの音と銀河間の戦いで大きな叙事詩の探求を見る必要はありません。
それは偉大なアニメになるために多くの部分が欠けていることは確かですが、それでも。
もしあなたがリラックスしたいのであれば、素朴でかわいいナイトを見て、気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが楽しむかもしれないショーを見ることから、嫌悪感のレビューはあなたを止めさせません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34376&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aishiteruu/reviews&#34;&gt;aishiteruu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching all of these reviews I decided to mak &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;du5k-1&#34;&gt;du5k&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;神聖な鍛冶屋は私が本当に楽しかったまともなアニメです。 部分的には私が見ていると私はこのショーの本当に低い期待を持っていたが、たわごとの負荷のために。 このシリーズがアニメ化することを聞いたとき、私は先に進み、マンガのいくつかの章を率直に読んで、物語は印象的なものではありません。 他の多くの類似した作品は、アニメーション化されたときに悪化する&amp;hellip;そう、これは私がこのシリーズから期待していたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はスタジオ・マングローブを覚えておらず、そのスタジオからシリーズを見たことがあるかどうかも覚えていませんが、マングローブはそれでうまくいっています。 漫画が良い素材ではなかったとしても、私は彼らが物語のペースについて立ち往生するのではなく、普段は吸い込まれていることを喜んでいる。 色はすばらしく、アニメーションは鮮明です。 一度は、アクションシーンは実際にはかなり良いです。 このようなシリーズの予算はどうなっているのか分かりませんが、ちょっと、私は不平を言っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストーリーの多くは考えていませんでしたが、私は本当に役に立たないということを最初から気にかけていたと思っていたセシリーのキャラクターも本当に愛しています。 ストーリーの終わりはフィナーレを作る最後の1分の追加のような感じです（私はそれがマンガではそれほど得られなかったので分かりません）。そして、主要な悪役はかなり馬鹿げたキャラクターですが、 あまりにもシェビー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のような中世の設定のファンであるかどうか見るかなり良いシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット/コンセプト：かなり良い
ストーリースタイル：素晴らしい！
オーディオ/ビジュアル：素晴らしい！
値：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31778&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/du5k/reviews&#34;&gt;du5k&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Sacred Blacksmith is a decent anime that I really enjoyed; partially due to a load of crap I happen to be watching, and also I had really low expectatio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jaetheanimeguy-1&#34;&gt;JaeTheAnimeGuy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ショーは開始時に見えるほど悪くはありません。 はい、それはかなり遅く始まり、興味深いものではありませんが、エピソード7の周りではペーストを取り上げます。 私は昨夜このアニメを捨てようとしていたので、新しいエピソードを見ることにしました。 途中で魔女が私を守った。 ストーリー・ラインは、エピソードが進行するにつれてますます面白くなるようです。 そして、私の上の男のようなセシリーの胸に基づいていません。 その非常に良いと戦うシーンは素晴らしいですし、私をたくさん魅了し、それは可能性があります。 それをチェックして、あまりにも速くそれをあきらめないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JaeTheAnimeGuy/reviews&#34;&gt;JaeTheAnimeGuy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall, the show is not as bad as it seems at start. Yes, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trigger-death-1&#34;&gt;trigger_death&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれはアニメにとって特別なものではなく、最後のいくつかのエピソードの話のおかげで本当に償還されただけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチ：
あなたが軽度のヌードデッキのためにこれを見ているなら、あなたは非常に失望します。 エッチシーンはほとんどなく、シーズン前半にのみ起こった。 それらの少数のシーン以外に、本当のファンサービスはなく、単一のジグルさえありませんでした。 反対側で、あなたがエッチを嫌うなら、このタグは、あなたがランダムに胸を見せている非常に少数のシーン以外のトラブルを引き起こすべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
過去の紆余曲折はかなり穏やかで、この問題の政治は十分な意味を持ちました。 ストーリーは、おそらく実際に楽しいものになったショーの中で最高の部分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
戦闘のアニメーションは時々奇妙で不気味に見え、とても自然ではなかった。 戦闘は遅く、短く、あまり楽しまなかった。 時々、口の動きは、話すとき（少なくともダビング​​のために）とても静かだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
第1話では音量がかなり悪かった。 キャラクターの声は、バックグラウンドの音や音楽に耳を傾けることが難しくなります。 明るいところでは、壮大なファンタジーな雰囲気を持ったサウンドトラックにはかなりまともな曲が1つありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
2つの主要な主人公は、私が話全体を通して好きだったよりも頻繁に自分の神経に乗った。 彼らはおしゃれで、失礼で、お互いに感覚がありません。 私はセシリーを好きになったことはありませんでしたが、彼の裏話が明らかになった後、黒人のルークはもっと楽しくなりました。 リリーは愛らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は自分自身を自分の時間で占有するのに十分楽しんだ。 話はまた、ショーの終了を保証するために、それを面白くて面白く保ったものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
それはどんな手段でもひどいアニメではありませんが、それは特別なものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231293&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trigger_death/reviews&#34;&gt;trigger_death&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall this wasn&amp;rsquo;t anything special for an anime and it was only really redeeming to watch thanks to the story in the last few episodes.    Ecchi:  If you&amp;rsquo;re watching this for the mil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deathgame3-1&#34;&gt;deathgame3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはあなたのためにそれを台無しにするように詳細に入るつもりはないが、私の意見を表明したい。 私は本当に腕時計の腕時計を楽しんだ、それは私が見て楽しんでいる最近のアニメの一つです、他のすべての新しいアニメはブラジャーとパンティーを表示するように作られているので、&amp;rdquo;pervs&amp;rdquo;はほとんど見るでしょう。 彼らは基本的な物語、または本当にたわごとなものを持っていません。 しかし、鍛冶屋はそれらのアニメの一つではなく、それはまったくエッチではなく、ザ・コメディとロマンスのビットですが、その主なものは、活発なアニメーションのスライスです。 このアニメの最高のものの1つは、アートです。 非常にカラフルで、私が見てきた最高の「新しい」アニメーションの1つです。 最終的には、鉱山の下でのすべての否定的なレビューに従うか、それにチャンスを与えてください。 私はそれに行くと言う！ それは素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deathgame3/reviews&#34;&gt;deathgame3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not going to go into the details, as it will ruin it for you, but wanted to voice &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鍛冶屋のことを考えるとき、あなたは中世の世界のために剣、蹄鉄、その他の家電製品を作る、大きくて強い人間を考えます。 あなたが見ていないのは、小さな子供を見習っている子供です。 それはあなたがこれを見るときに起こることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは十分に洗練されていないようだし、ルークを除いて誰もバックストーリーを見ていないし、ゲームの後半に少しでも起こる。 その時までに、キャラクターはちょっと古く感じられ、関連がありませんでした。  12回のエピソードでは、セシリーの胸や胸の上に成型されていないような彼女の奇妙な胸当てについてのジョークを主に呼び起こすように、彼らはまるで周りを見ているべきではありません。 そして、彼女のことを彼女に尋ねても、彼女の母親は何を持っていますか？ 本当に？ 町全体が胸を話すだけでなく、母親も話すだけでは不十分です。 私はこのショーが少し遅く動くように思われるが、このショーは遅くなるが、ポイントに達するとかなりいいし、終了する。本当に、彼らは戦って話す時間が長くなり、 何も実際には得られない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてがクライマックスに傾いているようですが、最初の部分では多くのことが失われています。 例えば、私がルークが偽の目をしていることがわかったのは、最後のエピソードから2番目のエピソードまでです。 もしそれが物語の大きなものだったら、それは物語の早い段階でルークの物語と一緒に言われるべきです。 私はショーを通して半分の物語しか得られないように感じ、私はラインを見るためにはるかに多くがあったことを望む。 それはちょうど私が知っているものに2番目のシーズンを叫ぶ、1つではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの中には他のショーに慣れ親しんだものの、アートワークはかなりいいです。 リトル・ルークはキングダムハーツからソラを思い出させてくれるので、聞こえることはほとんどありません。リップ・オフのような感じがします。 そして、攻撃する恐ろしいモンスターに私を始めさせないでください。 それは物語がそれらを順不同で見ることを困難にするけれどもほとんど週スタイルの怪物のように演じる。 芸術のコミカルな部分は、私たちが重大な点を持ち、私を信じているときはいつも強制されているように見えます。 私は彼らが側面を選択して、喜劇的なプロット、または深刻なプロットと深刻なアートワークとエーテルのコミックのアートワークを選択します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はかなり良いですが、私はそれらのうちの1つか2つで少し遅れています。 リサは偉大な声ではなく、彼女の口からの高い音で私が息を呑むようになった。 いくつかのサイドキャラクターは実際には異質の声を必要とします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you think of blacksmiths, you think of large, strong men who make swords, horseshoes and other appliances for a medieval world. What you normally don’t see is a kid doing all this with a smaller kid as an apprentice. That’s what happens when y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kireas-1&#34;&gt;Kireas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを始めたとき、最初のエピソードでは飽きてしまったので、それを見て後悔しましたが、男性性格の強いアニメを探していたので、私は見守ることにしました。 やった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 物語は非常に貧しく、むしろ、ほとんどのアニメのように、急いでいる。 このシリーズは、主人公の日常生活や、主人公のキャラクターではなく、シリーズの他のキャラクターとの交流に関するものです。 彼らは主人公にあまりにも集中しすぎてストーリーが無視され、結局はシリーズを完了するために急いでしまった。  1つだけのエピソードがある場合は、アニメがより良いノートで終了する可能性があると私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 現在リリースされているほとんどのアニメと同様に、キャラクターのデザインやアニメーションもかなり良いです。 私は特に彼らが中世時代のように家のデザインが好きだった。 それ以外は何も言いたくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 言及する価値のある唯一の音楽はオープニングとエンディングの曲です。 それ以外には、私は目立つ音楽を実際に感じることはありません。 シリーズの主な欠陥の1つです。 戦いは必ずしも音楽を必要とする必要はありませんが、それは手近な状況の風味と感触を増強します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - キャラクターの開発は素晴らしいです。 主人公は時間が経つにつれて成長し、ゆっくりと人々に彼女を認知させますが、当然のことながら、彼女は追放されたり、いじめられたり、最初に地域社会に見舞われたりしていないようです。 唯一の欠点は、すべてがむしろ終わりに向かって急いでしまったので、キャラクターが強くなるのを実際に見ることができないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体 - 私が言及した欠点を除いて、私はこのシリーズを楽しんでいたし、シーズン2が行われることを願っています。 私は、シーズン2ではシリーズが非常にうまくいくと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32658&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kireas/reviews&#34;&gt;Kireas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I started on this anime, I kind of regretted watching it because I felt bored at the first episode, but, since I&amp;rsquo;ve been looking for an anime that has a strong male character, I de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bcornett24-1&#34;&gt;bcornett24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは間違ったことがたくさんあります。それをすべて覚えておくのは難しいです。  Netflixの簡単な説明を読むことで、私はこれが良いプロットの可能性を持つ冒険的なシリーズであると結論づけました。 私は間違っていた&amp;hellip;非常に間違っていた。 私はあなたにこのシリーズを見ないと同時に、それを短くしない理由を教えようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットが何であるか、それがまったく存在したかどうかはわかりません。 プロットはエピソードからエピソードまで連続しているはずですが、どのようにプロットが以前のものから現在のポイントに到達したかを知ることは不可能です。 誰かが一連の短いランダムイベントを書いて、できるだけ努力を払わずにショートストーリーボードに並べたようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は、プロット自体よりもはるかに深刻な問題です。 キャラクターは1つのエピソードで飛躍と前進を行い、次のエピソードで2倍の速さで後退する可能性があります。 または、文字が特定の結論に達した場所が不思議で、大規模なプロットジャンプがあったときにエピソードの間にあると結論付けることしかできません。 これにより、主人公を理解したり関連付けることがさらに困難になります。 キャラクターはすべて同じように描かれているように見えます。 コピー＆ペーストは好意的に機能していません。  （私はこれが私だけだったのだろうと思っていましたが、他の人のレビューでも見ました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマ; おっぱい。 私はこれがテーマだと確信しています&amp;hellip;すべてのエピソードは、セシリー・カンベルの胸の大きさについて話を終えるようです。  1つのエピソードでは、セシリーのおっぱいについて話す夕食場面全体と、プールの場面など、多くのものがあります。 実際にこのシリーズにはおっぱいが表示されていますが、これはショーを強化するものではありません。 それは貧しい人々であり、漫画の救済を試みることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話は恐ろしいことですが、恐ろしいことではないにもかかわらず、それは馬鹿げたほどチーズでは耐えられません。 音楽は、何もかも、そしてチーズで、大いに浪費されているすべてを強化します。 アニメーションは、おそらく紀元前の鍛冶屋についての唯一の交換の事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読んだ後でもこのシリーズを見たいと思っている人は、私のゲストですが、誰にでも4/10という定格シリーズはおすすめしません。 誰かがこのシリーズの開発を迅速かつ簡単に行うことを望んでいたため、リアルタイム性はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38104&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bcornett24/reviews&#34;&gt;bcornett24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is so much wrong with this series it is hard to remember it all. From reading the short description on Netflix I concluded that this would be an adventurous series with the possibility of a good plot. I was wrong… &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eriias-1&#34;&gt;Eriias&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はネットフリックスでそれを見たので、このアニメを見た、私は退屈し、カバーは私の目を引っ張った。 したがって、私はこのシリーズに、それが何であるかを認識していないだけでなく、いずれの方法も期待していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、私はNetflix（アニメと呼ばれるだけである）の最初のエピソードを見て、それを十分に楽しんだ。 私はキャラクターのデザインが好きだったし、声の演技はダブ（3行の後にスロットルしたいリサを除く）には問題なく、まともな話に発展できるようだったので、私は続けることにした。 しかし、運命が介入して、次回は見たい時にネットフリックスに行けなかったので、オンラインで探してオリジナルを見つけました。そして、OH GEEZはそれを比較的良くしていました。 特に声優：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10驚異&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1回目のエピソードの後に​​、英語のダブの不快な女の子が豊崎あきに置き換えられたとき、私は喜びで爆発しました（彼女は私のお気に入りの日本人声優です）。 そのほかに、ルカは今、岡本、信彦（私が知っていたこと、誰もが魔術師のノー・インデックスを見終わったばかり）で発声されました。 だから私は、ボイシングと音楽に対する私の愛は、私がもともと暴露されていたサブパブのダブ・カウンターパートによるものだということを否定しません。 それでも、このシリーズでは、キャスト全体から、声の演技は信じられないほど強いです。 テーマソングは私の上で成長するためにいくつかのエピソードを取ったが、それは確かにやった、そして今私の好きなアニメのテーマの一つです。 終盤のテーマを歌っている豊崎亜希が最初の3行の後で私を苦しめました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはいくつかのステレオタイプになり、いくつかの文字を使用しますが、それほど気を散らすことはなく、ストーリーの残りの部分には興味深いアイデアがあります。 その存在の問題で苦しんでいるオブジェクト/まったく人間のキャラクターのアイデアは全く新しいものではない（スタートラックからのデータ、初音ミクの歌「The Disappearance of Hatsune Miku」でも同様の問題を探る）が、 これを容認するためにはっきりしているが面白いプロットポイントをひねり、それを受け入れるようにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにもここで言うことはあまりありません、芸術は驚くほどスーパーではありませんでしたが、それは決して悪くはなかったし、それぞれのキャラクターははっきりと記憶に残っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私が物語について語ったことと混ざり合っています。これは、物語の大部分が人物とその過去を探究していることもあります。 主人公のすべて、そしてマイナーキャラクターの一部さえも、驚くほどよく楽しく開発されています。特にリサです。  （私はスポイラーを避けるためにそこに詳細には進まない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8とても良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは9だったはずです。実際には、終わりまでほぼ10でした。 私はなぜ去ったのか分からないが、結末は怒っていた。 私はなぜ後で - シリーズは、多くのアニメのように、軽い小説シリーズに基づいており、もちろんアニメは本の前に終わったので、アニメ作家はエンディングを叩く必要がありました。 少なくとも1つの点でこれが成功する時がありますが、これは一つではありません。 リトルは解決され、最後の戦いは率直にSTUPIDであり、終わりはそこに座って「何が終わったのですか？ 私はまだシリーズの残りの部分を楽しんだが、このような恐ろしい結末は完璧なスコアでそれを残すことができなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひどい結末にもかかわらず、このアニメはまだ私が考える価値がある以上です。 私は、キャラクターの成長と、私が言ったように、驚くべき声の演技を徹底的に楽しんだ。 これが最も人気のあるアニメではないので、希望はほとんどありませんが、もう1つのシーズンを作って、それをすばらしい結末にすることを願っていますが、このアニメを見ることを後悔していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eriias/reviews&#34;&gt;Eriias&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this anime because I saw it on netflix, I was bored, and the cover caught my eye. Thus, I went into this series not only unaware of what it was, but with no expectations either way.     As I said, though, I watched the first episode on Netflix (which has only dubbed anime) and enjoyed it well enough; I liked the character designs, the voice acting was a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zurgboy00-1&#34;&gt;zurgboy00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです。 私は個人的にこのショーを見ているものにスキップします。 物語のプロットは素晴らしく、アニメの中では実際にはうまくいきませんでしたが、エピソードのように感じました。 私はフルアドベンチャーアクションロマンスのようなものをもっと期待していましたが、私はあまり期待していなかったと思います。 潜在的可能性がある。  LNやマンガを読むのに最善のことですが&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zurgboy00/reviews&#34;&gt;zurgboy00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This would be my first review. Ill just sk &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flashflame00-1&#34;&gt;Flashflame00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの現在のスコアは厳しいです（6.99）。 これは、それが持っているエピソードの量を倍にするために引き伸ばされるに値する1つのシリーズでした。 確かに、シリーズは急いでいたが、それは私が見た他の長いアニメシリーズよりもキャラクターの発展が多い。 要するに、彼らは主人公（特にルーク・エインズワース）で多くのキャラクターの発展を示した。 私はそれが中世の設定と聖なる参照になるとファンボイだと認めます。 しかし、現代の多くのアニメには、このアニメの内容が不足しています。 嫉妬は現代のアニメの非常に一般的な要因であり、私はここで嫉妬のヒントは見ませんでした。  Seiken no Blacksmithは、私が多大な楽しみを持っていたシリーズの一つで、私が見た中世の剣のテーマアニメのひとつで常にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flashflame00/reviews&#34;&gt;Flashflame00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The current score for this anime is harsh (6.99). This was one series that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakurarosapetals-1&#34;&gt;SakuraRosaPetals&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ある日、ベストバイの周りを歩いているうちに、私はこのDVDを見ました。アニメDVDがなければ、決してそこに残らないようにしました。 私はこのアニメを認めなければなりませんでしたが、私はあまり期待していませんでした。期待はしませんでしたが、私は失望しました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには3つの大きな問題があります。 そして、これらのうちの2つは、ほとんどの短いアニメシリーズで発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、不器用な騎士（真剣に、ブラジャーに投資する必要があります。アニメーターは実際に乳房の大きさと形状を実際に決定する必要があります）。セシリーカンベル（Cecily Cambell）とルークという鍛冶屋から新しい剣を手に入れようとする彼女の探求。 すべての間、彼女はAriaという人間の形を取ることができる悪魔の剣を守らなければなりません。 セシリが解こうとしたルークの過去に結びついた神のような悪魔もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、これ！  &amp;hellip;これ大好き！ これは世紀のアニメを非常に興味深くすることはありませんが、キャラクターはもう少し開発を使うことができますが、私はこれが大好きです。 ルークには何が起こったのですか？ なぜ彼の剣はすばらしいのですか？  （はい、彼女が言ったことです、頑張ります）アリアの背後にある秘密は何ですか？ アニメには非常に多くのものがあり、驚くほど素晴らしいものがあります。アニメの最初の問題に遭遇するまで&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドプロットとフィラーエピソードがあり、どこにも行かず、ショーのために何もせず、むしろかなり退屈です&amp;hellip;私たちは義務的なショッピングエピソードを持っています。 その後、不当な姫が現れ、彼女が誰であるかを証明しようとしているところで、サイドプロットがどこからも出てこないが、彼女の父は耳を傾けず、なぜか！ ちょうどなぜ！ なぜ私たちは気にしますか？ なぜあなたはここにいますか？これは悪魔や剣とは何が関係しているのですか？ 何もない！ それは目的を果たさず、ちょうど退屈です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、私たちの2番目の問題、そして地獄の女の子は同じことに苦しんで&amp;hellip;メインの物語は、最後の4つのエピソードのようにまで来ることはありません！ それだけで、ルークの過去について知ることができます！ それだけで、私たちの悪人の動機づけ（またはそこに欠けているもの）が何であったかがわかります！ そして、通常、私はこれを気にしません&amp;hellip;アニメの残りの部分が無用なフィラーでないならば！ 終わりに重いもので殴られるだけで退屈なサブプロットで一緒に開催されている間に散りばめられた興味深いプロットのビットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に私の最後の問題ですが、私が推測することは許されるかもしれませんが、何も説明されていません！ 元の小説や漫画（私はまだ読んでいない）はまだ行っていません。 だからデッドマンワンダーランドのようないくつかのアニメは、元の素材がまだ完成していない場合は、フィラーを使って（すでにこのシリーズで十分でなかったように）終わります。 上に行くより多くの材料を持っています。 しかし、少なくともデッドマンは物事を不愉快に捨ててしまった、これは終わりだ！ 次は何が起こるかもしれないと思う余地を残していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画や小説は、彼らがメインストーリーに固執するかどうかを見てみる価値があるかもしれませんが、このアニメは、次のものに渡すだけであなたを傷つけることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76685&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SakuraRosaPetals/reviews&#34;&gt;SakuraRosaPetals&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One day while walking around Best Buy I saw this DVD, and since I make it a point never to leave there without an anime DVD I decided, why the hell not? I have to admit with this anime I was not expecting much n my god&amp;hellip;even with no expectation I was disappointed!     Ok well let me explain, thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane-1&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「聖なる鍛冶屋」は、「道の真ん中」の上の地点です。 物語は、ティティと「セシリーとルークの関係を愛することを憎んで」ということに焦点を当てなくなったら、より良いものになりました。 私はまだオタク・ルルツのためにパンチングを避けることができる男性のリードのためにしたい。 あるいは、atleastは物理的に少なくとも報復する。  「ジュウデンちゃん」のランス、セトゥのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともセシリーは別の「無敵のひよこ」として脱落しなかった。 彼女は文字通りルークに彼女のためにカタカナを作ろうとしていました。 彼女は自分の欠点があったが、それは彼女の強みを強調した。 彼女は全体的に良いキャラクターを作った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも一人のルークは完全な変態者として脱落しなかった。 あなたが知っているから。 それは、「過去の過ちからまだ苦しんでいる人々」が今日呼び出されていることです。  （そしてそれを呼び出す人々は本当の奴隷です。）AHEM。 ルークは全体的に良いキャラクターです。 強力で、過酷でありながら親切です。 私は彼がちょうどペグを彼女をノックするためにセシリーのお尻をキックしなければならないことを望むでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともリサ、アリア、良いキャラクターであることが判明しました。 それらのうちのいくつかは素晴らしいバックストーリーを持っています。 ジークフリートと彼の「少年ジャンプボス症候群」は何ですか？  BPKO（ベリーパンチノックアウト）のようなものが本当に必要な唯一のキャラクターは、Campbellの家族メイドのFioです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直、私は持っている/サポート/買う価値がある唯一の「良い」アニメの一つが「ヒロイック・エイジ」だと信じています。 ここのキャラクターは私の顔にパンチしたくないのですが、プロットラインではストーリー・ボーザーと作家が顔に殴られて欲しいとは思ってもいませんし、すべてのパンダリングから敗者オタクへの新鮮な空気の息吹です &amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（支持している雄の鉛が穿孔された袋ではなく、パンティショットが上向きの角度から見える場所では、「良い」アニメを行うことができますか？米国のライセンサーは、「Juuden-chan」に触れたいとは思いません。  「ちゃんちゃん」や「働く」ではなく、「じゅんでんちゃん」ではなく）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあまあ&amp;hellip;大人のアニメはいつもあります。  「神聖な鍛冶屋」のようなアニメ&amp;hellip;私のお勧めは、アニメーション（そして「ブービーチェストプレート」）を超えて真の精神を見つけることです。 かなり早くあなたがこのようなタイトルを維持する価値があると尋ねる必要があるので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34289&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Sacred Blacksmith&amp;rsquo; is a point above &amp;lsquo;the middle of the road.&amp;rsquo; The story could&amp;rsquo;ve been better if it&amp;rsquo;s removed of the focus on tities and the &amp;lsquo;hate to love you&amp;rsquo; relationship between Cecily and Luke. I still wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monkeycoder-1&#34;&gt;Monkeycoder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは私の死になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソード素晴らしい！ 話をうまくセットアップして、素早くスライスしてダイシングをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、ショーは最初の戦いのシーンから下り坂になり、それぞれのエピソードに目的があり、周囲に影響を与えた場合、シーズンの半分がフィラーで満たされているかのように感じて、これは素晴らしいアニメになりますが、何も起こりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公が家を出て冒険に行くのを待っているショー全体を待っていましたが、実際には新しいキャラクターが追加されたストールと停滞をプロットするようになりましたが、これでプログラムがとても元気づけられたようには感じませんでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サマーリーではいくつかの戦いシーンは本当に良いです、キャラクターは良い物語を持っていますが、弱い全体的な物語アークで私は2番目のシーズンに良い物語の弧がこれを非常に良いアニメにすることができると信じて、これを適度な評価を与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81538&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Monkeycoder/reviews&#34;&gt;Monkeycoder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Man.. This show will be the death of me.    First episode GREAT! set up the story we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体として、神聖な鍛冶屋は、セシリーとルカの鬼の剣を取り巻く闘いの探求と、2人の若い英雄が住む王国の至る所でトラブルを引き起こす神秘的な人物の混在した袋です。 このシリーズは本質的にセシリーとルークが遭遇する様々な葛藤を中心に、2つのシナリオに関連する異なる状況で弧に分けられます。 ショーの最大の弱点の1つは、プロット方向に沿った選択であることが証明されています。 このシリーズではまず、悪魔の剣の要素にトスするまで、謎の男の計画を解き明かし、セシリーとルークの周りにプロットが集中すると信じています。 これはシャーロットを巻き込んだアークをもたらします。シャーロットに触れる人は、謎の男を含む他の重要なプロット開発を進める上で何もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの複雑さをプロットに加えることは、アリアのようないくつかの悪魔の剣が人間の姿をとって、強力な悪魔との戦いの準備をすることができるのかといった、未知のプロット要素です。 ペーシングはまた、不思議な男の啓示やセシリーの剣術の向上など、そのような要素の適切な蓄積の欠如のためにプロットやキャラクターで不自然な開発につながるショーの後半にかなり急いだと思われた。 これらの問題に加えて、私はセシリーのバストサイズにうなずいてユーモアを得るというショーの安い試みによって、かなりオフになっていた。  Sacred Blacksmithではファンのサービスが急増していませんが、キャラクターを聴いたり、セシリーの胸に触れたりすると、私は気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのために働くのは、神聖な鍛冶屋を通して目撃された人物の関係と発展です。 このシリーズは、彼らの背景や個人的な信念に関して、著名な人物を育成するうえで、まともな仕事をしています。 シリーズはまた、シャーロットとシャーロットの王国の受け入れのための闘いからのシャーロットと彼女の主張と、セシリーとデーモンソードとの間のユニークなウィーダー兵器の絆のような、 アリア。 ビジュアルは、アリアの魅力的な人間の形やシリーズ全体で殺されている様々な悪魔のような美しいキャラクターのデザインだけでなく、景色に関してもきれいなディテールと鮮やかな色を誇る目にはまともです。 アニメーションは、戦闘シーンでは静的なショットで構成されることがよくありますが、主要キャラクターが関与している剣戦や、リサとルークが使用する剣鍛錬の瞬間には素晴らしいアニメーションの瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sacred Blacksmithは、シリーズ内の不調な展開や要素を払拭するショウの後半に、計画的な方向性と急いでペーシングすることで、最高のアニメが出てくるのは遠いです。 しかし、キャラクターの債券とそのキャラクターの個々の発展は、これらの大きな欠陥をある程度緩和するのに役立ちます。 あなたがそれに興味を持っていれば、最も元気なタイトルではないが、聖なる鍛冶屋は速い時計のために十分価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42973&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a whole, The Sacred Blacksmith is a mixed bag in its exploration of Cecily and Luke&amp;rsquo;s ordeals surrounding the Demon Swords and the mysterious man causing troubles throughout the kingdom the two young heroes inhabit. The series essentially divides itself into arcs focused around various conflicts that Cecily a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tydus-1&#34;&gt;Tydus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;聖なる鍛冶屋は短いシリーズですが、不完全なものですがRPGゲームを少し思い起こさせるのはわずか12回のエピソードです。  FUNimation Entertainmentの制作では、このシリーズはこれまでよりはるかに優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー3/10
物語はHousmanの独立した貿易都市で行われます。私たちは主人公のCecily Cambell、才能を持たない才能を持っていても、騎士になって父親の血統を続ける若い、  。 彼女は村の悪鬼の剣を守ることを委ねられており、鍛冶屋のルーク・エインズワースと悪質な関係を持っています。 一緒に彼らはまた、バルバンの脅威から街を守らなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
このアニメのアートワークは明快でカラフルでした。 設定とキャラクターはRPGゲームを連想させる。 色の異なるブレンドのために、それはアニメを目で見やすいようにしましたが、ストーリーの進行の欠如のために脳には鈍いものでした。 それにもかかわらず、芸術はシリーズの積極的なハイライトでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5/10
アニメの楽譜はかなり普通で、オープニングピースの女性の声は、特に曲の終わりに向かって迷惑な側に向かって重いものでした。 終わりの歌はかわいいものだったし、イメージも愛らしいものだった。 この分野では、それを目立たせるものは何もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10
このアニメのキャラクターは、ほとんどのアニメ、迷惑な女の子、無愛想な男、かわいいぬかるみの子供、気まぐれな女の子の典型です。 これらの文字は、シリーズの始めから終わりまでの間に変化を呈したり表示したりすることはなく、これは主にストーリーに関して実際の進展がないことによるものであり、キャラクターは何らかの変形を表示することができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンゲージメント3/10
最初のエピソードは約束を示していたが、シリーズが進行するにつれて、アクションとストーリーの発展は最初の3つのエピソードに限定されていた。 他のキャラクターは、プロットを進めるのに何もしなかったが、2つのエピソードを殺す役目しか果たさなかった。 シリーズは、深さ、本当に良いストーリーと適切なキャラクターの開発だけでなく、適切な閉鎖が欠けていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な3/10
このシリーズはそれにはあまり進まず、鮮やかなアートワークだけでした。 ストーリーは失われてしまい、キャラクターは進歩しなかった。 このシリーズは、最初のエピソードで始まったオリジナルのストーリーにこだわっていたが、アニメの重要な目的を果たしていない他のキャラクターを紹介してトラックを外れた場合にはうまくいっただろう。 脳活動がほとんどまたはまったくない軽い娯楽を探しているなら、このアニメはあなたのためのものですが、私は個人的にはアニメーションがかなり気の利いていて最初のエピソードが あなたはさらに見守っていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tydus/reviews&#34;&gt;Tydus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Sacred Blacksmith is a short series, only twelve (12) episodes which was a bit reminiscent of an RPG game albeit an incomplete one. A production of FUNimation Entertainment, this series could have been much, much better than it was.     STORY &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story takes place in the Independe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lamyisme-1&#34;&gt;Lamyisme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;意見、すべてのレビューは単に意見であり、それを念頭に置いて病気が続く。 このアニメのレビューのほとんどはそれに反している、私はそれが好きだったので私の意見は異なると思うが、それを愛していないが、私はそれが好きだった。
プロット：
プロットは元々私はあなたを保証しますが、それはウォッチャーを満足させるものではありません。 プロットであまり言わないほど、それは手元の敵よりもキャラクターの構築にもっと焦点を当てましたが、それは決してそれを悪くしませんでした。
芸術：芸術は良かったです。それは明確で記述的でありながら、まだ見やすいものでした。
音：
音は普通で、悪くはありませんでした。
キャラクター：
主人公は、アニメのエピソードに焦点を当てたものでしたが、あなたは思うかもしれませんが、アニメは、エピソードのほとんどを自分の成長と発達と過去のものにしています。 主な敵は、まったく主ではありませんでしたが、彼らは彼らがしなかったプロットの場所を持つことを意図されていました。 彼らは一般的に彼らについての3または4のエピソードを持っていて、実際に何が起こったのかわからなかった。
全体：
私はアンタゴニストと主人公のことをもっと見たいと思っていたかもしれませんが、プロットはそれがそうしていたものではありませんでした。 全体的に見ると非常に見やすいショーでした。私はそれを見直して提案することもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lamyisme/reviews&#34;&gt;Lamyisme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Opinion, all reviews are simply opinion and with that in mind ill continue. Most of the reviews on this anime are against it, i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wingz00-1&#34;&gt;wingz00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;評価やディスカッションフォーラムでそれほど悪くない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は面白く、コメディー、ロマンスのバランス、感情面もある
残念ながら12 epsが短すぎると感じると、メインストーリーは最後の4 epsでのみ進行しています。
芸術も平均的に良い、私は、特に敵（1990年代のアニメのような敵の芸術）の改善のための多くの部屋を見ることができる、
（胸のプレートは胸の形に従う）ばかりでなく、彼女の役割の変化は速すぎる（ゼロからヒーローまで）
楽しさ、少なくとも私はハワイではなかった、それは私のためにあまりにも退屈でも壮大でもなかったことを意味する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念な部分：2009年からこのアニメ、私はそれが続編が存在することを願っても、ここで終わると確信しています。小説は見つけるのは難しいですが、まだ進行中です。 物語は大きな可能性を秘めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90013&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wingz00/reviews&#34;&gt;wingz00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it&amp;rsquo;s not as bad as the rating or in discussion forum    the story is interesting, bala &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wickedlame-1&#34;&gt;wickedlame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、あなたがアニメに新しい人なら、私が書きたいことを聞かないでください。 ダウンロードするだけで、実際に楽しむことができます。 しかし、何年も何十年もアニメを観てきた人にとっては、このシリーズをお勧めできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？ なぜなら、それはアニメ業界のあらゆる悲劇的な劇の合併であり、一般的な幻想として設定されているからです。  Lisa / Lisaの全体（シリーズの最後の3 epsにある）まで、オリジナルは実際には何も起こりません。 私は、不器用で、シンプルで、世俗主義者のセシリーが好きだった時がありました。しかし、私は彼女の誇りに思っていなかった時もありました。 ルークは、典型的な男性のツンデレのキャラクターと見なすことができます。 とにかく、このシリーズはあなたがアニメのベテランであれば時間の無駄ですが、おそらくあなたがシーンに初めている場合はそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23118&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wickedlame/reviews&#34;&gt;wickedlame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, if you are new to anime, don&amp;rsquo;t listen to what I&amp;rsquo;m about to write. Just  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pabunt1-1&#34;&gt;pabunt1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが大好きです。  12回のエピソードで、私はシリーズ全体を何度も見ることができ、毎回楽しんだ。 かなり軽量で、ペースが良く、楽しいキャラクターがいくつかあります。 私はサウンドトラックが好きです - 特にオープニングのテーマと戦闘シーンの音楽。 ダビングは時間がかかり、ダイアログは深刻なものからユーモラスなものから感情的なものまでの範囲で動作します。 そして、キャラクターと将来のロマンスのヒントの間に友情の形の債券を見ることの楽しさがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に私の注目を集めたのは、経験と自信を持っていない十代の新人騎士セシリー・カンベルのキャラクターでした。 プラス面では、彼女は頑強で高貴な心、大きな勇気、全員を守るためのドライブ、そして人生に対する同情を持っています。 私が非常に賞賛する資質。 彼女は頻繁に彼女の大きな、しかし過度に大きな胸のことでおなかをつけられています。彼女の嫌な反応は、魅力的な要素を加え、ショーにある程度の寛大さを与えます（少しファンタジー）。 最初は弱いと嫌悪感を持っている人もいれば、彼女をよりリアルにすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなりすぐにあなたは鍛冶屋のキャラクター、ルーク・エインズワースは、他の人たちのための配慮と共感のほぼ完全な欠如を示す非常に暗黙の人です。 厳密には愛らしいものではありませんが、彼と付き合いなさい。 それは彼を引き出すために特別な、おそらく特定の強い意志の女性ナイトを連れて行くつもりです。 彼は主人の剣士であり、セシリーが彼を最も必要とする時はいつもいつも周りにいるようだ。 想像してみろ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはここで本当に深いプロットや裏話を見つけるつもりはなく、アニメーションはかなり標準的です。 他のレビューで指摘されているいくつかの批判は間違いなく有効です。  8位と9位の間にもっとエピソードがあるはずだったので、エンディングが予想よりも早く来るように感じます。 続編のために確かに準備されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見ているのは、いくつかの剣の演奏（katanasと悪魔の剣）、感嘆して感じるキャラクター、口頭の（時には物理的な）スパーリングとして現れる出芽ロマンスの非常に初期の段階、  。 それは私にとって完璧なエンターテイメントなので、私はそれに高い印を付けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37008&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pabunt1/reviews&#34;&gt;pabunt1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really love this show. At 12 episodes, I&amp;rsquo;ve been able to watch the entire series multiple times and enjoyed it each time. It is fairly lightweight, has a good pace, and has some fun characters. I like the soundtrack - pa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;star-debut-1&#34;&gt;star-debut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Seiken no Blacksmith（The Sacred Blacksmith）は視聴者にヒット率とミス率があります。あなたはそれを憎んだり、愛したりするかもしれません。 それは私が楽しむために2つのエピソードを取ったが、これはほとんどの物語が最初のプロットを紹介するのに十分である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はコメディー/ファンタジーアドベンチャーです。 アートワークはかなり洗練されており、背景、静止画、アニメーションは現在の近代的なアニメシリーズと競合することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のDVDのサウンドは、オリジナルの日本語または英語のダブで見ることができます。 私は個人的な好みとして英語で見ることを好みましたが、いずれにも問題はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イントロとエンディングテーマの音楽はキャッチーなアニメでした。 普通ではないが、終わりのクレジットに付随する素敵なちびスタイルのアニメーションでキャッチーなものは何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は楽しさに変わります。 それはよく書かれている、スクリプトは面白いことができます、あなたがpuni puni poemyを見た場合、これはパンチラインのスタイルで、あなたの路地を右になります。 ジョークはシリーズ全体を通して、物語とキャラクターに軽い救済を与えるためにそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは途中で落ちますが、アニメーションが素晴らしく、ジョークが流れていたので、これは私にとっては問題ありません。 しかし、このストーリーのディップは結末につながり、推測するのはおそらく不可能ではないが、いくつかの可能な結末を持つ可能性がある、きちんとしたひねりがあり、結果に満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、その楽しい、成熟した、単純なファンタジーの設定。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ホット
偉大なアニメーションとダビング
一貫性のあるフルボディの軽い笑顔の物語
素敵なテーマの音楽と戦い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-コールド
ファンタジーの設定やモンスターはおそらく激しいことではないがかなり楽しい
ジョークのいくつかはセクシストとみなされる可能性があります（あなたが誰であるかによって異なります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/star-debut/reviews&#34;&gt;star-debut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seiken no Blacksmith (The Sacred Blacksmith) has a hit and miss ratio with viewers, you might hate it or love it. It took two episodes for me to enjoy, which is fai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redd396-1&#34;&gt;Redd396&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;しばしば、私はこのアニメのレビューを聞いて、それを見て、それを見て時間の価値がないように見せます。 しかし、私はその傑作は、あなたが時間を持っている場合は、時計の価値がある確かに素晴らしいアニメのような気がします。 ヒロインは、抗議にもかかわらず、私たちのヒーローを冒険に導いているようだ。 ヒロインがヒーローに剣を頼んだときに、彼がお金を持っていないと丁重に彼に言い聞かせたのは面白かった。
このアニメを別のアニメとは別に設定している主なものは、実際には私が最大の問題を抱えているということです。これは楽しいものではないと言っているわけではありません。 アニメ
アニメはブリーチのような他のアニメが信じるような剣とは違って、剣は破られないというテーマがあります。実際の剣では、慎重な清掃とメンテナンスのための修復が必要です。 しかし、このアニメは、このアイデアをあまりにも遠くにしているようで、アクションシーンをより強烈に見せるために、すべてのエピソードのように見えるものに頼っていることが多いようです。 私は剣が壊れそうなアニメのアイデアが好きですが、このアニメの剣は固まったガラスでできているように見えます。
エンディングは良いですが、必ずしも良い方法ではなくてもいいと思っています。 私が何かを台無しにしないようにそれを隠喩に入れておくと、彼らはライオンを殺したようだが、残りを殺すためにライオンの洞窟に入らなかった。
私はアニメを楽しんでいましたが、それを見ていた時の価値があると感じました。私のトップ10リストにはない間も、いつか再びアニメを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Redd396/reviews&#34;&gt;Redd396&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Often I hear reviews about this anime that make it out that make it seem like its not worth the time to watch it. However I feel like while its no masterpiece, its certai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsuksumi-1&#34;&gt;Tsuksumi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;去年出てきた最悪のアニメの一つ。 予告編とビルドアップは良かった、アニメのプロモーションは注目を集めた。 他のアニメを描いている言葉のどれも、本当にセイコンノー・ブラックスミスには合っていません。 それは面白くて良いチャンスと能力を持っていたが、何も説明されていないので、ストーリーは急いで、イライラした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tsuksumi/reviews&#34;&gt;Tsuksumi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the worst animes that came ou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kirito1452-1&#34;&gt;kirito1452&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメを悪口にしている人が、私の意見では実際にはそれほど良くないと言っていると聞いていました。 主人公のCecili Cambellは、たぶん馬鹿で、コメディーの大部分は彼女の名誉ある騎士である彼女の胸に主に基づいています。 人々はタイトルのせいで多くを期待すべきではありません。  2番目のシーズンになる可能性は非常に低いですが、実際には素晴らしいアニメです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kirito1452/reviews&#34;&gt;kirito1452&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I heard people badmouthing this anime s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;demonfangalone-1&#34;&gt;DemonFangAlone&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰が悪魔の周りを回る良いショーを好きではない？ 悪魔の剣？ たくさん。 我々はそれを持っている！ 悪魔契約？ あなたは賭ける！ 主敵である大きな鬼の男よ？ もちろん！ 女の子になる魔法の剣？ 地獄ええ！ 悪魔の悪い？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはまだショーの主なジストを手に入れますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー] [8]
このアニメの出発点のおよそ44年前、Valbanill Warとして知られる大きな戦争が起こりました&amp;hellip;便利なことに、全体の試練の執行者、悪魔Valbanillの名前を付けられました。 早い半世紀、セシリーキャンベルを見つけるでしょう。 彼女を知らない？ あなたは彼女があらゆる戦いの前に誰が誰かを伝えることを義務づけられていると感じるからです。 セシリーが家族の剣を壊した後、彼女は鍛冶屋のルーク・エインズワースを見つけるために出発します。 その時点から、メインストーリーがどこから始まるのかが分かります。 ストーリーラインに何もない場合は、その主要な焦点&amp;hellip;または目標。  1つはもちろんありますが、いくつかのイベントが実際にはあなたを捨てるかもしれません。 悪魔ValbanillはHousmanの街のすぐ隣にある山の中に封印されています。その封印は国全体と同様に破壊の瀬戸際にあります。 彼は再封鎖されるか、神聖な鍛冶屋の鍛冶屋から聖なる剣で敗北しなければなりません&amp;hellip; a.k.a. Luke Ainsworth。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セシリー・キャンベル：彼女は彼女の戦いの前に誇らしげに発表するハウマンの騎士です。 時には非常に密集していますが、彼女は友人や国に忠実であり、決して戦いから退くことはありません。 彼女にはルークのこともある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーク・エインズワース：過去の冷たい若い男で、彼は手放すことができません。 彼は神聖な鍛冶屋です&amp;hellip;またはとにかくすることです。 彼は冷たい人格を示すが、彼は本当に彼にとって重要な人を気遣う。 彼は助手リサと一緒にカタナを鍛えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arya：Aryaは人間の形で自分自身を明示できる風の悪魔の剣です。 彼女はセシリーと非常に親しい友人になる。 彼女はバルバニール戦争の際に作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リサ：リサはルークと一緒に暮らす若い女の子で、他のものの中でも偽造を助けています。 彼女はどこに行くにしても、ルークと一緒にいます。 彼女は3年前に死亡したルークの友人と同じ名前と顔をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体] [8]
これは多くの面で楽しみを提供するアニメです。 それは弱点がありますが、彼らはショーのプロによって影を落としています。 いずれにしても、[次のエピソード]をクリックしたままにしておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67639&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DemonFangAlone/reviews&#34;&gt;DemonFangAlone&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Who doesn&amp;rsquo;t like a good show that revolves around demons? Demon Swords? We&amp;rsquo;ve got it! Demon Contracts? You bet! Big Demon dude that is the main enemy? Of course! Demon Swords that turn into girls? Hell yeah! Demon baddies? Plenty.     Y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>