<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/blue-gender/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/blue-gender/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Blue Gender</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/blue-gender</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/blue-gender</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/1/2023.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/58/Blue_Gender/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/58/Blue_Gender/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackened-sun&#34;&gt;Blackened-Sun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブルージェンダーは、何らかの理由で多くの人々が見落としたり、はがれたりするシリーズの1つです。 多くの人は、Starship Troopersの深遠な邪魔だと考えています。 しかし、そのプロセスでは、彼らは認識が妥当ではない、かなり過小評価され成熟したシリーズでは欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私が認めなければならない最初のアイデアは、あまりオリジナルではありません。 ジャイアントバグVS. 人間は何度も何度もやったことがありますが、これはブルージェンダーの全体の焦点では​​ありません。 さまざまな場所、プロットライン、状況が導入され、その大部分が十分に開発されています。 成熟、結び付き、死/暴力、人類の自己破壊的性質に関連した幅広い問題が探求され、シリーズの後半にある政治的陰謀も素敵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：おそらくシリーズの中で最も弱い部分です。 ざらざらした文字のデザインは適切ですが、芸術はしばしばひどく歪んだ悪いスポットに浸り、正直なところ、少しばかりです。 より重要なアクションシーンを除いて、アニメーション部門でもあまり期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ブルー・ジェンダーの音楽は、キャッチーなOPから、各エピソード全体のアンビエントな（しばしば不安定な）BGM、控えめで美しいEDまで様々です。 全体的に、非常に良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：シリーズのベストポイントのひとつ。 マイナーキャラクターでさえかなりの程度の背景と個性が与えられており、リードは新しい経験を積み、新しい試練に直面する際にかなりの程度まで発展する。 キャラクターは現実的に行動し、理解できる動機があり、私が見た他のほとんどのシリーズよりも深みがあると感じました。 さらに、関係（および性別）の問題は、爽やかなやり方で処理されます。これは、ほとんどの場合、味わい深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：Blue Genderは、アクション満載の恐ろしい究極のシリーズです。 それはむしろ暴力的であり、不安定な話題を定期的に扱い、多くの点で、むしろむちゃくれで荒涼とした話をしていることに注意する必要があります。 しかし、この憂鬱な枠組みの中には、鋭敏で興味深く、賞賛に値するものがあります。 私は、Blue Genderを誰かに十分に成熟させることを強くお勧めします。そして、人類のより暗い側面と宇宙におけるその役割のいくつかを探求するシリーズを望む人には、非常にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1738&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Blackened-Sun/reviews&#34;&gt;Blackened-Sun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blue Gender is one of those series that a lot of people overlook or brush off for some reason. Many assume that it&amp;rsquo;s just a depthless ripoff of Starship Troopers. However, in the process they&amp;rsquo;re missing out on a substantially unde &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;criton101&#34;&gt;Criton101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブルーゲージェンダーは、地球を占領しているエイリアンバグやそれを救うことができる1人の人間についてのストーリーのおかげで、ほとんど知りません。 それは前に話されたストーリーですが、ブルージェンダーは、それを行うことで、より良い仕事をします。 残りの部分とは別に、この2つの主要なことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 男は、宙返りの状態に置かれてから12年後に目を覚まし、巨大なバグでは地球だけがブルーとしてしか知りません。 彼は元気にされ、人類の最後の安全な避難所である第二の地帯と呼ばれています。 彼らは人類を救うために青を破壊し地球を取り戻す力を持っていると解きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART-ショーの芸術は最高ではありませんが、非常にうまくいきます。 それはガンダムウイングシリーズが残っているスタイルで行われ、古いアニメーション形式です。 タイプは、より新しいアニメに見られる典型的ではないタイプですが、私が前に言ったように、それはまだ非常にうまくいったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - ブルー・ジェンダーの音楽はとてもいいです。オープニング・テーマはあなたの頭に刻み込まれています。音楽の使用は、シリーズの音色やペースを設定するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - これはブルージェンダーが本当に輝く場所です。 シリーズを通して紹介されている異種のチャケートは、私が今までアニメシリーズで見たと思う最も人間的な側面を持つものです。 彼らは人生と愛と人間性について全体的に見ることができ、彼らがシリーズに適応し変化する方法は非常にうまくいきます。 あなたが助けることができますが、私たちすべてが感じるこれらの人間の側面のためにそれらに黙って得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント - これは26日のエピソードシリーズで、数日後に終了しました。次に何が起こるかを見たいと思って画面に貼り付けられました。 主にダイアログや違反のために成熟したアニメシリーズですが、それはあまり気付かれていないものですが、彼らが典型的な日常的な人間の行動であることは間違いありません。 彼らがシリーズに持ってきた人間のエレメンツ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - うわー！ あなたはそれについて聞いたことがあり、それを見たことがないなら、すぐに見たい物のリストに載せれば、あなたはそれを後悔しません。 ブルー・ジェンダーについて聞いたことがなく、偉大なキャラクターと魅力的なストーリーを持つアニメを見たいなら、これがあなたのものです。 あなたが助けても愛してはいけないショーのひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Criton101/reviews&#34;&gt;Criton101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bluge Gender is an anime that few people know about, or just over look due to the stroy about alien bugs taking over the earth and one man that is able to save it. It&amp;rsquo;s a stroy thats been told before, but Blue Gender dose a much better job of doing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiel-kun&#34;&gt;Kiel-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメレビューNo.10
Blue Genderは、アニメが古い90年代のアニメであるために、ほとんどのアニメファンが遠くにいる暗くて成熟したコンテンツのため、多くの人にはあまり知られていないアニメです。 ブルージェンダーは、私の幼年時代に喜んで楽しむ人気のある西洋のタイトル「Starship Troopers」と密接に関連していますが、この世界のアクションバトル「ブルージェンダー」の中で、 地上の人口が&amp;rdquo;ブルース&amp;rdquo;と呼ばれる恐ろしい巨大な昆虫によって絶滅の危機に瀕していることを伝えています。 残りの人間は、「第二の地球」と呼ばれる巨大な宇宙ステーションに避難します。 アニメは、ほとんどの人が気付かなかった素晴らしいコンセプトを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;詳細については、「Blue Gender」の概要をお読みください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告！ このレビューでは、アニメがいかにうまく成し遂げられたかを説明するためだけにスポイラーが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれだけ純粋に巨大なバグと戦っている人間が複数の映画やアニメシリーズによって確立されているコンセプトを認めていますが、以前のシリーズ「ブルージェンダー」と違って、あなたは本当にApocalypticのバグを感じるでしょう アニメを提供する世界が構築されているため、マニフェストを提供しています。 アニメは成熟しており、ショーの雰囲気は恐ろしく、気味が悪く、同時に憂鬱です。 不気味な雰囲気は緊張を高めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードの進行中のプロットでは、人間の盛り上がりが近づいていることが意味を成している。それは、「ブルース」が人間に無治療として始まったため、政府は行動するのを嫌うが、時間がたつにつれて「ブルース &amp;ldquo;進化し、数が増えました。 人間の兵器が人間の兵器に抵抗して殺しにくくなり、政府がブルースに対して使うことができるすべての先進技術を使い果たしたとき、モンスターが進化するにつれて、「ブルース」は人間の人口を圧倒します。 人間の絶滅が始まった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットにはランダムなセックスシーンが含まれていますが、これは非常に不快で、エッチシーンは許されませんが、ストーリーの成熟度を上げ、ストーリーのほとんどすべてのキャラクターは、 文明が解体された時、戦時と性的道徳はもはや存在しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはゆっくりです。それで、何が起こっているのかを知り、シリーズ全体の目的を理解するためにいくつかのエピソードを取りに行きますが、あなたが理解するために必要なすべての情報が1で与えられます。 それに対して遅いイベントは、キャラクター開発の余地をもたらしました。また、次に起こることができる視聴者に関心を寄せています。  Blue Genderはアニメ原作ですので、次に何が起こるかを事前に知ることは不可能です。 ショーのイベントは理にかなっていますが、私は皆さんを台無しにする計画については進んでいません。 調べるためにアニメを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）
シリーズは、黙示録のイベントの前に住んでいたカイヨ、雄二、男性主人公の2人の主人公と、眠い人を第二の地球に連れて行くという任務に派遣された女性兵士のエンジェル、エンジェル、 最初のキャラクターは好きではありませんでしたが、長期的なキャラクターの開発は、それらを十分に実行されたキャラクターにするために最善を尽くしました。 シリーズが進むにつれて、&amp;rdquo;Spoiler&amp;rdquo;MarleneとYujiの関係が進みます。
シリーズの最初の半分のサイドキャラクターは明らかな理由でスポイラー&amp;rdquo;彼らが死ぬ&amp;rdquo;ために導入されていませんが、英雄的な方法ではなく、事故のような戦闘や&amp;rdquo;Blues&amp;rdquo;に致命的な打撃を与える現実的な方法です。 ユージとマーレーンが最寄りの宇宙港に到着して2番目の地点に達すると、彼らは異なった理想を持った人々に会って、世界がプロットの進行とキャラクターの発展に良いものになるようにしました。
後半には、ショーの政治的側面を描き、「ブルース」から地球を再生する際のゆう病の状態とその重要性を明らかにする「第二地球」の人々を紹介します。
シリーズの後半では、2人の主人公の人格の大きな変化がffに見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリーン・エンジェルは、彼女に愛する誰かを気遣い、親切にするという人間の感情を発達させます。 彼女の上司の命令に従うために暮らす寒い兵士から、彼女は生きている人間としての自分の意志に従うように個性を開発する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マレーネは、彼女が義理に会っていないときにやっていない他の人や同志たちの世話をする心を育む。 裕二は、本当に人間として生きる方法をMarleneに考えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;勇士はブルースとの戦いにはもっと熟達しますが、彼自身の柔らかな人格を失い、血が流されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;➢ゆうじとマレーネの関係が進んでゆがんで退屈になる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がブルー・ジェンダーを愛しているのは、キャラクターの面では、キャラクターが急激ではなく、徐々に進行していると感じるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Tokihanate！」 不気味でムードライクな曲、桑島陽子の曲。 このオープニングでは、黙示録の部分とアニメの戦争が描かれており、見る人にはそれを見てもらうことは何も言えません。 バックグラウンドミュージックは、ショーを恐ろしく成熟させてプレゼンテーションにする不気味な雰囲気を与えます。 最後の音楽は、桑島幸子の「Ai Ga Oshiete Kureta」という素晴らしい音楽タイトルは、人生の価値と私たちが住んでいる唯一の地球を大切にしてくれる美しいエンディングです。EDはムード・スウィンガーとしては機能しません ショーではなく、私たちが愛するべき預言的なメッセージとして、私たちが持っている唯一の惑星を世話してください。 深い意味を持つ歌は、賞賛の価値のある歌です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル（8/10）
芸術はアニメの気分や話に合うように作られているので、いいですね。 芸術のスタイルは、90年代に私が見た多くの落ち込んだメカシリーズで特に使用されているので、それは非常にオリジナルだとは言いません。 このキャラクターは魅力的なものやトレードマークの外観を持っていませんが、ユニークであることを妨げるものではありません。 メカは特にクールではありませんが、複数の武器でパックされたメカ様のヘビーウォーカータンクの方が現実的です。 アクションシーンは冷静ではなく、むしろリアリズムに焦点を当てています。 あなたはここでクールな爆発を得ることはありませんし、メカは他のアニメと同じように狂気のスタントをやっていますが、芸術的なスタイルは本当の戦いの緊張を示しています。  「ブルース」は特に巣立つように作られ、人間を殺した後の人間の肉球が奇妙に言われています。 青いジェンダーの芸術的なスタイルはすべて、アニメにとって気にならず、代わりに人々が感謝しなければならない古き良き時代の芸術作品のクラシックアニメを作っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）
私はこのシリーズをマラソンに3日間かかりました。私はそれが本当に私を退屈させないショーを楽しむことを意味しています。 成熟したコンテンツを探している人にこのショーをお勧めします。素晴らしいコンテンツとコンセプトについては、「Blue Gender」に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブルージェンダーは成熟した終末論的出来事の点でほぼ「マスターピース」ですが、悲しいことにアニメは急速に終わり、すべてが同時に幸せと悪い結末に終わったのですが、私はそれを感謝します。 たぶん私はマスターピースのために10を与えることができないため、私はより多くを要求しています。 大人の人口統計のために、アニメは、より広範なオーディションで非常に一般的になったわけではありませんが、私の言葉&amp;rdquo;Blue Gender&amp;rdquo;は、論理的なゴア、人間の感情、紛争、 私はこのアニメは試してみるのが良いと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エクストリーム・スポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;追加のスポイラー！ あなたが「青いジェンダー」を終えた後にあなたがショーの終わりを理解していなかった場合、ここでそれについて私の論理的な説明があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード26の終わりの問題はなぜ2番目の地球の人々がお互いを殺して血の喉の猿になって良能なリーダーであるセノを殺したかということです。 実際に説明は簡単です宮城、セノは地球上に住むことを追求するのを止めて宇宙ステーションに住み続けるよう命じました。そして、ヘルスステーションの破壊のために人々は医療支援を受けません。 それはその後に起こると思いますか？ 第二地球の人々は青い惑星に住みたいと思っていました。地球を再生する客観的な戦争がそこにあったので、人々は狂気にならずに生きる意欲を持っています。 戦う目的と生きる目的がなければ、第二地球の人々は自然に援助を受けることはありません！ 第二地球には、性交の自由があるすべての時間を過ごす人々のためのエンターテイメントはありませんが、明らかに彼らは最終的には一年以内に疲れて成長するでしょう。 何も自殺を意味するものではありません。 宮城Senoはこれを予見しなかった。彼は最終的に彼を倒し、彼自身の民に殺された。  （よく作られたスクリプトでを書いています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196360&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kiel-kun/reviews&#34;&gt;Kiel-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime Review No.10  Blue Gender is an anime not very well known by many because of its dark and mature content which most anime fans stay’s away and especially because the anime is an old 90’s anime. Blue Gender is closely related to the popular western title “Starship Troopers” which I gladly enjoy during my childhood but Blue Gender is different because unlike the western title which is set in an interstellar and out of this world action battle “Blue Gender” took in a pass apocalyptic event where the earth human population is in near extinction by the menacing gigantic insects called “Blues”. The remaining humans take refuge in huge space stations which they called “Second Earth”. The anime have great concepts that most people failed to notice.    Read my entire Overview of “Blue Gender” to find more details.    Warning! The Review will purely contain spoilers just  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackmagic&#34;&gt;BlackMagic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、私がこのシリーズを見ている楽しさの量に驚いていることを認めなければなりません。 たぶんそれは私がそれに多大な進展を期待していなかったからですが、私が言ったように&amp;hellip;とても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Starship Troopersの映画を見たことがある人は、Blue Genderにはかなりの類似点があります。 私たちの驚異的な知性と発展にもかかわらず、人類はいくつかの巨大なバグ様のモンスターに所有されています。 ここでの違いは、バグが既に地球を占領していることです。人口の少数が周回軌道上の宇宙ステーションに逃げ出すことになります。 しかし、人類は栄光の惑星を取り戻すための活動を開始しているので、すべての希望は失われません。 この使命の中心には、「睡眠者」と呼ばれる人々があり、私たちの主人公に入ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは橋本雄二を追って、黙示録的な地球に目を覚まし、貧しい人を追いかけ、宇宙に逃れるシャトルに向かって流血の巨根に引っ張られていく。そしてそれは本当にプロローグだ。  Blue Genderを見ている気分はStarship Troopersに似ています。 戦場は混沌とし、敵は止まらないように見え、兵士は数十人で裂けている。 しかし、Starship Troopersとは違って、このショーのストーリーラインははるかに深くなり、より暗い感触を持ち、確かに落ち着きのアクション以上のものを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生残虐性と暴力を楽しんでいる人は誰もが失望することはありませんし、その背後にも良い物語があります。 私はそれに10を与えることができない唯一の理由は、文字と関係があると思う。 私は個人的には実際にはそれらのどれとも結びついていませんが、大部分が警告なく死ぬので、これは不思議ではありません。 間違いなく、かすかな心臓や容易に落ち込んだ人のためではありません。 ちょうど公正な警告:)）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlackMagic/reviews&#34;&gt;BlackMagic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve gotta admit that I&amp;rsquo;m surprised by the amount of enjoyment I had watching this series. Maybe it&amp;rsquo;s because I didn&amp;rsquo;t expect much heading into it, but like I said&amp;hellip;very e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ii-christopher&#34;&gt;II-Christopher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブルージェンダーは信じられないほどの時計であることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーに好き嫌いが多いことを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーの強みは主人公と複雑なストーリーライティングと厳しい設定にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;勇土裕二とマーロンエンジェルは、ストーリーの焦点です。 彼らの発展は、プロットを通じて提示された紛争を通して存在する。 私は、キャラクターが最後にまったく違った人に変わるのを本当に楽しんでいました。 彼らの内的および外的闘争は信じられていて親しみやすいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は主人公の成長を鍛えるためによく書かれていた。 また、設定はうまくいっていました。なぜなら、地球の提示は本当にひどく怖いからです。 ストーリーライティングは、ドラマの充実やシーンの重要な情報の中継に使用されるフラッシュバックの複雑なテクニックにより素晴らしいものです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開口部は視聴者に絶望感を与える。 さらに、ストーリーがいかに深刻であるかを視聴者に思い出させる。 エンディング・ソングは、私が非常に賢いと分かったマレーネの苦闘を実際に示していました。 サウンドトラックは素晴らしかった。なぜなら、それはセッティングに不気味な感じを与えるからだ。 私はシリーズを見ている時代の大部分を非常に心配しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は腕時計だった。  Blue Genderは90年代後半からの古いスタイルのアニメーションを使用しています。 アニメーションが一貫性を失う時間がありましたが、私はスタジオの低予算を認識しています。その結果、私はあまりにも過酷ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポジティブ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はよく書かれた文字を楽しんだ。 複雑なフラッシュバックの量はシーンをより劇的にまたは理解しやすくしました。 ストーリーはキャラクターの発達と一致していたので、その仕事をしました。 音楽はショーの雰囲気に影響を与えるほど効果的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネガティブ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは何度もスリップしました。 私はよりダイナミックなキャラクターが欲しいと思っていましたが、それにもかかわらず2つのメインではまだショーは機能しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blue Genderには、プロットの成長を支える大きな主人公がいます。 さらに、セッティングと音楽は生き生きとした雰囲気を提供します。 複雑なストーリーのフラッシュバックとフォレストドイングの書き方は素晴らしいです。 全体的に、このアニメは私の客観的分析を通して素晴らしいものです。 それにもかかわらず、視聴者からの多くの嫌悪感。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/II-Christopher/reviews&#34;&gt;II-Christopher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found Blue Gender to be an incredible watch.     I know the show has more dislikes than likes.    However, the strengths of the show lies in its main characters and complex story writing and grim setting.     Characters    Yu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aeolun&#34;&gt;Aeolun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズの何を作るべきか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直言って本当に最初の部分が好きだった。 シリーズは復活隊が回収した後、主人公の湯治が黙示録の世界に目を覚ますことから始まります。 彼らは道に沿っていくつかの困難に直面しながら、宇宙船に乗ろうとし、最終的に第二地球に向かう。 シリーズのその部分は完全に満足していました。 それは比較的多様なキャスト、いくつかの良い行動を持っていたし、エピソードは常に新しいものや興味深いものを含んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが2番目の地球になった後、ショーはちょっと遅くなります。 以前のエピソードからの素晴らしい変化である多くの政治的陰謀がありますが、実際に起こっていることはありますが、次に何が起こるかを知っているような気がします。 しばらくすると、あなたはそれに慣れて、あなたは何が起こるかを見ているだけです。 後半の頂点も同様にうまくいきます。 シリーズはそれがどこにあったのか分かりませんでしたが、かなりの疑問が残っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最後の4つのエピソード、ショーの質はちょうど地すべりのように下り坂になります。 ストーリーラインは少しぶらぶらして、善良な人のリーダーは明らかに敵が正しかったと判断し、悪者となり、最悪の場合、ストーリーの背後にははるかに意味があるはずです。 それは私を苛立たせる。
ショーを終了するための非常に満足できるオプションがかなりたくさんありましたが、作家は地球が知的であり、多くの人間を根絶して残りの人間が nature aga&amp;hellip; blablabla。 ショーの残りの部分がそのようなメッセージを伝えていたなら、私は気にしないだろうが、そうではなかった。 しかも微妙ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はscifiやポストapocalyptic設定を好きな人にこのショーをお勧めします、ちょっとしたゴアと血液（アニメーションの品質のために、決して本当に不安ではない）またはちょうどメカが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどそれがすべての方法を好きではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A 7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aeolun/reviews&#34;&gt;Aeolun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know what to make of this series.    I honestly really liked the first part. The series begins with the main character Yuji waking up into a post apocalyptic world after being retrieved by a rec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブルージェンダーは本当に素晴らしいアニメです。 それは、世界のアニメタイプの終わりを少し過ぎて使用されており、まったく新しい方向にそれを取る。 アニメが進行するにつれて、ストーリーがいかにしてそれを取るか、それがどのように変化し、あなたもそれを感じるようになります。 全体的なブルージェンダーは古典的なアニメであり、あなたの世界観を変えます。  16歳以上の方は必見です。 それは私が以前見た他のすべてのものを上回ります。 ブルー・ジェンダーは、他の世界のアニメを終わらせるものよりも多くのことがあります。 最初に、多くのねじれを加える物語。 人間として生き延びるには、どれくらいの距離を置いているのか、お互いに喜んでできるのか。 戦争のコストは最前線にあり、パンチを引っ張らない。 アクションは素晴らしい、無限の巨大なメカのこれらのタイプのアニメからの救済です。 アニメは素晴らしい、ほとんどのアニメとは違うスタイルで、すばらしいです。  2人の主人公、かいとうゆうじとマーレエンジェルは、この悲惨なアニメに人生と希望をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1146&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blue Gender is truly a remarkable anime. It takes the end of the world anime type that is gettin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hatul&#34;&gt;Hatul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：私はこのシリーズのためのソフトスポットを持っています。 それは私のゲートウェイアニメの1つで、私がテレビの外で見た最初のものの1つです。 私はまだそれが好きですが、私は可能な限り公平でないようにしようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはスポイラーの無料レビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;ストーリー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は基本的に生き残り - 怪物 - 黙示録のようなもので、「ブルー」と呼ばれるエイリアンのような巨大なバグがあります。 それは、20年間低温凍結され、最終的には生きている悪夢の中で目を覚ます男の周りを中心にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、宇宙コロニーと地球全体のかなり大きなスケールを持っています。 それは非常に興味深く、十分にこの設定を徹底的に調べています。 彼らは、地球上に放棄された人々、そして宇宙の技術的に先進的な人々、そしてそれぞれの生活条件が人口の基本的性質にどのように影響を与えているかについての生活条件と憤りを探る。 最終的には政治的な紛争もあり、複雑すぎることはありませんが、それは十分面白いです。
ペーシングは遅いですが、それはかなり安定しているので目立ってはいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの中心テーマは全体として「モンスターになるためにはモンスターになる」と言ってもいいと思います。 あまりにも深いことはありませんが、それは物語のいくつかの段階を経て伝えられ、私が許容できるものです。
一方、「人類は病気である」というメッセージはあまり好きではありません。微妙な表現でさえありませんが、実際は非常に重いです。しかし、私は通常、 私がそれを好きではないとしても、アニメのメッセージで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、物語のより実践的な問題は、ある時点でそれが以前に紹介した興味深いアイデアを完全に無視して、後半に少し奇妙な（そしておそらくはびびりする）新たなプロット点とひねりを確立するということです。 私はそれを台無しにすることはできませんが、現実的なメカアニメとして最初に確立された物語にスーパーロボットの要素を導入していると言いましょう。彼らは言い訳をしようとしますが、 焦点が合っておらず、奇妙になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;決定的な方法で終わりますが、終わりもまた奇妙になり、上記の問題に関連しています。 それは多かれ少なかろうとしていますが、それについての何かはちょうど見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの問題は、ストーリーが非常にワン・ノートであることです。それは、私たちがある悲劇から次の悲劇に移行するノンストップの悲惨な列車です。 これは、このシリーズが多くの人にうまく受け入れられない理由の1つかもしれません。 多くの人が脱出のためのアニメを見ているので、それは正当な理由だと私は思う。 言うまでもなく、この設定は避難するのに理想的な場所ではありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、物語はそれほど特別ではなく、問題はありますが、私はまだ、これまでにアニメで言われていた怪物 - 黙示録 - 生存の物語の中で最高のものだと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;文字&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公はコルデールと平均的なジョーのような男性のリードから成っています。 シリーズの主な焦点は彼らの関係です。 彼らはどちらも信じられない動機を持っています。 彼らの裏話はちょっと不足していて漠然としていますが、シリーズの中ではかなり発展していますが、開発のポイントは誇張されているようですが（少なくとも実際にはそうです）、その背後にはまともな言い訳がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは、これらのキャラクターが彼らがいる状況にどう反応するかに多くの注意を払い、それはかなりうまくやっていると思います。
このシリーズに含まれている性的関係でさえ、非常に成熟して扱われ、何も熱心ではないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題は、これらの2人のキャラクターがほとんどすべてのフォーカスを獲得し、キャストの残りの部分がちょうど大砲の飼い主またはちょうど途中で起こった人々のような感じをすることです。 いくつかの文字はかなり早く消され、私たちはそれらを知る機会はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの後半では、より多くの登場人物が登場し、彼らは大抵、設立型からの一次元のドゥシェットバッグ（他のものの中から）から成っています。 それはまた、彼らの大部分が1つまたは2つの注目すべき例外を除いて、かなり忘れがたいことを意味する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは一般に、彼らがうつ状態になっているように見えるのは楽しいものではなく、ニヒリズムの傾向があります。 彼らがあまりにも寛容で好都合であるとは思わないでください。
彼らは一般的に誰のためでもない不快な雰囲気を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、キャラクター化は、特にメインの2人のキャラクターにとって、かなり良いです。 すべてが非常に真剣に、成熟して扱われますが、そうではないので、これが最も記憶に残るか、カラフルなキャストであるとは思わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;アート&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは特別なものではありませんが、彼らは非常に成熟しているので、私の好みに非常に似ています。ブロブのように見えず、すべてのキャラクターが大人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;周囲は非常によく行われていて、破壊された建物やエイリアンの巣がたくさんあり、まだ非常に気味悪くてきれいに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メカデザインはあまりにも記憶に残るものではありませんが、何よりも手足のあるタンクのように見えるので、まだかなり面白いです。 アニメーションはかなりまともですが、メカの動きはかなり制限されています。これはまた、戦いにそれほど多くの振り付けがないことを意味します。 キャラクターが本当に危険にさらされているような気がして、プロットアーマーが最小限に抑えられているので、戦闘はまだ非常に激しいです。 それに、それは非常にうんざりして、気味悪いです。 エイリアンのデザインは、地獄のように気味が悪く、十分な量の多種多様なものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にビジュアルは非常にうまくいきます。 それはその時代には目立ったものではなく、芸術的にはそれほど目立っていませんが、それでもかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;音&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとしては非常に素敵なロックソング、エンディングとしてはより憂鬱な曲（途中で、とても記憶に残る曲）があります。 サウンドトラックは一般的に素晴らしく、ほとんどが非常に気味悪いですが、時にはほとんど音が消えているように聞こえました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（日本語の）声の演技音は、シリーズがやっている雰囲気に合わせて成熟し、それぞれの声はキャラクターとよく合います。 サウンドエフェクトも効果的で奇妙な方法で使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は全体的にかなり素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;楽しみ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは同時に楽しいと不愉快です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;全体的な&lt;/em&gt; &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブルージェンダーには欠点がありますが、それは皆にとって必ずしもそうではありません。
しかし、結局のところ、それは確かにチェックアウトする価値がある、かなり良いカルトの古典です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hatul/reviews&#34;&gt;Hatul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: I have a soft spot for this series. It&amp;rsquo;s one of my gateway anime and one of the first ones I&amp;rsquo;ve watched outside of television. I still like it, but I&amp;rsquo;ll try to be as unbiased as I possibly can.    This is a spoiler free review.    &lt;em&gt;Story&lt;/em&gt;    The story is basically a survival-monster-apocalypse kinda story with giant bug like aliens called &amp;lsquo;Blue&amp;rsquo;. It centers around Yuji, a guy who is cryogenically frozen for 20 years and eventually wakes up in a living nightmare.     The story itself does have a rather large scale of both a space colony and the entirety earth. It is quite intriguing and they do explore this setting thoroughly enough. The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;social-elitist&#34;&gt;Social_Elitist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;青い性別：AoTが正しく行われました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがタイトルから想像しているように、Blue GenderはTitanのポストダディアタックです。 感動主義者たちの主流の崇拝者であるAoTとは違って、Blue Genderは（おそらく残念なことに？）多くの90年代の好奇心の中のあいまいなコーナーの後ろに座っています。 啓蒙主義者によって消費されますが、彼らがライヒに加わることができるようにカジュアルにお勧めしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;青いジェンダーは、3つのすばらしいものを組み合わせることで際立っています。サイエンスフィクションの生存の恐怖、社会的な批判、そしてタイタンをたくさんの怪物のように見せかけているファックエイリアンのような卑劣なものです。 とセックス - 合理的な方法で提示！
それはあなたの些細なshounenのように、すべての会費は、マキナのお尻の書き込みを期待しないでください。 人が殺されると死ぬ - 文字通り！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードショーには欠けている傾向があり、それは緊張感、さらに重要なことに、視聴者がより多くを見るための陰謀を生む重大なイベントがないことです。 それは私が具体化しない、または私がクリスマスまで書いていきます - ブルー・ジェンダーの前半をこれらのタイプのショーよりもずっと良くするものは、ブルース（厄介なお尻、過成長したエイリアン寄生虫 あなたの睡眠中にあなたを食べたい）いつでもどこでも誰を殺すことができ、誰も安全でない - どこでも。 あなたは、これらのエイリアンとの戦いのトラウマから彼らが残した何らかの正気を回復しようとする人々を見て、生存のために、または自分の幸福を助けるために、放浪者と兵士の協力が行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この「モンスター・オブ・ザ・ウィーク」の公式でさえ、特にエピソード4のような生き残ることによって、倫理的な問題に関して洞察があります。 スポイラーは言及していない。なぜなら、人類は生存の最後のスペックに執着しているからだ。 不運な人と弱者を自分のために守ることは本当に大丈夫ですか？ 人を生き返らせることによって人文科学の生き残りに利益をもたらすだろうか？ これは、ショー期間中の共通のモチーフであり、キャラクターの状況を反映するために行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;合法的な苦情がある場合は、間違いなくそこにいる。 どのように神の気になるAlysiaが迷惑なように; 私は彼女がこのキャラクターとしてあなたがいつも安全に感じることができ、黙示的な設定で彼女の素朴な性質を並べることを象徴することを意味していることを知っているが、彼女はキャストの残りの部分からあまりにも際立っているように迷惑になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングは、アートハウスの側で少しです：神の存在と？ それとも自然？ 人類と自然とのつながり。人間は地球を犯してしまったので、人類は自然から亡くなります。 ここのアルカダではありませんが、終わりは少し漠然としていて、私の期待から外れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Blue GenderはErenがShinjiの転覆だと思うAoT weebsすべてにとって必須のものであり、文字の死を伴うものはすべて傑作です。 または、私は知らない、おそらくラフの良い宝石。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Social_Elitist/reviews&#34;&gt;Social_Elitist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blue Gender: AoT done right    As you can imagine from the title, Blue Gender is the post daddy Attack on Titan. Unlike AoT just being an over-glorified edge lord worshiped by the mainstream mass of sensationalists, I can more than happily say that Blue Gender is (perhaps unfortunately?) sits  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cwj&#34;&gt;cwj&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;我々は次のジャンルを混在させている：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション、スペース、SF、ロマンス、メカ、軍事、恐怖、そして心理学が必要な場合は、  （と間違いなくディソピア!!）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主な男性の主人公：ゼロから英雄へ、そして、英雄に戻って！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な女性の主人公：尻からヒロインまで！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主なアンタゴニスト：簡単なレベル1のモンスターから（たとえ彼らが地球に遭遇していても本当のスレッドである）からさらに高度なレベル10のジャークまで！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの設定：地球はモンスターといくつかの生存者が本当に悪い形で混雑していて、ハードコア（軍事原因）の階層と非常に滅菌感のある宇宙ステーション（人間のモンスターで、最初は！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;混乱している映画：Starship Troopers、Resident Evil（ゾンビ）、Black Hawk Down、Bounty on Mutinyなど&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EXTRA：本当の感情（はい、私たちはラブストーリーを持っています！）、本当のサスペンス、非常に本当の人間の決定（非常にまれです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;畜生; なぜこの評価が低いのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213550&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cwj/reviews&#34;&gt;cwj&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;We got following genres mixed:     Action, Space, Sci-Fi, Romance, Mecha, Military, Horror an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;astroninja&#34;&gt;AstroNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;古典的な傑作に与えられたすべての賞賛と、それ以上の人気を得ているものの周りに投げ込まれたすべての憎悪は、戻って文字通り誰もが飛ぶダックの糞を与えるアニメを見て楽しいです。
よろしいですか？ 悪いと呼べるほど凶悪ではないが、それが「良い」と考えることさえしても十分ではないシリーズ。 ちょうどまっすぐに、何も保持されていない平凡な。 結局のところ、エンターテインメントメディアのゴールデンルールは「素晴らしい、あるいは本当に悪い」ということです。 そうでなければ、誰も気にしない。
スポイラーがありますが、気にしないでください。 本当に。
Blue Genderは、90年代後半のアニメのひとつで、ここやそこに浮かんで見える素早いプロットの要約、おそらく短いwiki検索を読んでいますが、その後数秒でも注意を引いた唯一の理由は なぜなら、あなたはあなた自身の人生を進んでいくために、あなたは自分自身を助けることができなかったということです。 私の場合を除き、あなたが最初にアニメに入ったときに何をしていたかの手がかりを持っていないのと同じように、あなたはその時にあなたが冷静だったと思ったものを見ました。
私のアマチュアの自己がすぐに発見したように、ブルージェンダーは、私たちの主人公、雄二が凍った眠りから目を覚まして、世界が肉食ビートルズのThe Blueと呼ばれていることを発見すると、 おそらく私が今までに聞いた人類の絶滅をもたらす昆虫の競争のための最も恐ろしい名前です。 勇者は、メカニックを指揮する抵抗戦闘機のグループを襲います。 そして、文字通りこのアニメが提供する唯一の興味深いひねりではなく、裕治は単に自分自身をメカをつかんで、悪い宇宙の世界を取り除こうとする彼の新しい抵抗の友人と多くの壮大で奇妙な冒険に行くビートルズ、エピソード 2人は、かなりゆっくりと死亡しています。
これは、詩的にSecond Earthと呼ばれる宇宙ステーションに逃げるために宇宙基地に到達しようとする生存者の小さなグループに焦点を当てているので、次のいくつかのかなりのかなりのエピソードにつながります。
だからこれらの文字について。  2番目のエピソードで殺されなかった4人のうち、2人が好きだった。 それらの2人は次のカップルのエピソードの中で死ぬ。 だから、私たちはGenericMcLameFace YujiとAngstyMcMumbles Marleneに悩まされています。
ゆうじは恩知らずの卵巣です。 すべてを怖がって、いつも不平を言う。 これは彼の状況に強制された人にとって現実的ではないが、観客はシリーズ全体を通じてこの馬鹿馬鹿げなさに従わなければならない。 他の唯一の重要なキャラクター、マレーネは、正反対の正反対です。 彼女は性格はなく、彼女が言いたいことばかりではありません。 最も面白いリードデュオではありませんが、感謝してこれらの最初の12のエピソードは、魅力的なプロットラインとまともなキャラクターの開発で、驚くほどよく作られています。
それは特別でもオリジナルでもないですが、生存の話は常に私に興味をそそられています。 ブルー・ジェンダーは予期せぬことのために、登場人物を紹介して、あなたに付き添わせて、ひどく暴力的な方法でそれらを無防備に殺します。 あなたが本当に何が起こるのか分からず、どこから始めようとしているのか正確には分からないような話をするのは爽やかです。 しかし、予期せぬことはあまりにも多くの誇りを持ち、最終的には義務的な悲劇を期待し始めます。 楽しさの要因もサブパネルのアニメーションと穏やかなアクションシーンのために大きな打撃をかける。 物語の要素はまだ機能し、感情的な重さの良い取引を運ぶ。
最初の12回のエピソードで。
はい、ブルージェンダーが私たちのキャラクターがその宇宙ステーションに到達して幸せに暮らし終わったら、私はこのショーを黙々とした後のアクションシリーズとして賞賛します。 しかし、もちろん、そうではありません。 もちろん、それは続けなければならない。 そして、彼らがその宇宙ステーションに乗って二番目の物語の弧へとひどく強制的に移行した後、作家たちは本当にすばらしいアイディアを使い果たしました。
シリーズの後半は、退屈で、一般的で、非論理的で、無意味であり、あらゆる面で絶対的な混乱である。 プロットは非常に混乱し、文字は笑われるようになります。 前半からのまともな開発を覚えていますか？ まあ、後半にいくつかのエピソードで、裕治とマーレーンの人格は完全に交換されています。 サポートキャラクターの新しいキャストが導入され、それらのすべてが迷惑になります。 ペースは、最初から避けていたショーのストーリーであり、最初は吸い込まれなかったという正確な理由で、ブルーとの戦いをしている人間に焦点を当てているので、苦しいクロールに鈍化しています。 の全て。 それは、SFの大掛かりなコレクションとなり、他のジャンルから投げ込まれたいくつかの魔法の宝庫になります。 いつの間にか、ひどく恐ろしく強制された愛の三角形が何の理由もなくミックスにもたらされます。
スクリプトで間違っている可能性のあるものはすべて間違っていて、悪化しました。 一貫性のないキャラクターが左右の裏切りを捨て始めると、陽気な政治的人物の陽気で邪悪な評議会が始まります。予期せぬ不満足な紆余曲折が現れ、終わりは決して許されないほど遅くなります。 実際のfukはちょうど起こった。
これに加えて、エヴァンゲリオンのような多くのSF作品を取り除くのが最善であることをショーが試みていることは、はっきりと明らかな気持ちがあります。 テキストで説明するのは難しいですが、見ていると実際に表示されます。  NGEはそれが何をしているのか知っていましたが、Blue Genderは複雑で心理的な陰謀を再現しようとする悲しい試みでしたが、まったくばかばかしく、 それは微妙な、そして本当に、本当に愚かではない。
私はブルージェンダーが好きではありませんでした。 ブルージェンダーはお勧めできません。 あまりにも忙しいので、上半身の可能性を広げるために自分の直腸回廊であるが、最初の数回のエピソードは時々合法的に関わっている。 それは普通のことのまさにその定義です：悪くない、悪くない、価値がない、ということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AstroNinja/reviews&#34;&gt;AstroNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With all the praise given to classic masterpieces and all the hate thrown around at whatever becomes more popular than it should, it&amp;rsquo;s always fun to go back and take a look at an anime that literally no one gives a flying duck shit about.   Y&amp;rsquo;know? A series that&amp;rsquo;s not atrocious enough to be called bad, but hardly has enough going for it to even consider it as being &amp;lsquo;good&amp;rsquo;. Just straight up, no holds barred mediocre. After all, the golden rule of entertainment media is &amp;lsquo;Be great, or be really bad. Otherwise, no one cares.&amp;rsquo;   There will be spoilers, though you shouldn&amp;rsquo;t care. Really.   Blue Gender is one of those late  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naughtycalibur&#34;&gt;NaughtyCalibur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが2次元であることを暗示していましたが、シリーズ全体でキャラクターの発展がないというわけではありませんが、それは限られています。 実際に開発されたキャラクターは、ショーの2つの主要なヒーローであるMarleneとYujiです。 これらの2人のキャラクターがシリーズ全体でゆっくりと進化していくのを見て興味深いのは、特に彼らがお互いに非常に異なっているときです。 マリネはブルーを撲滅しようとしているだけでなく、副次的な損害については気にしません。 これら2人のキャラクターはお互いに好きになり、実際には中盤から後半にかけて、お互いに落ち始めます。 奇妙なこと（私の意見では実際にはかなり厄介なことです）は、作家がショーの後半にこの2人のキャラクターを使用することを決めた方法です。 あまりにも甘やかさなくても、ゆりとマレーネには少しの人格変化があると言うことができます。 幸いなことに、このようなことは他のシリーズには残っていませんが、十数個のエピソードがキャラクターの開発に費やされていることを怒らせていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイスコア：7.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴したバージョン：English Dub&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=268&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NaughtyCalibur/reviews&#34;&gt;NaughtyCalibur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, post apocalyptic animes are so much fun. I love how they always manage to over-dramatize the end of the world, a story arc that you would think has enough drama on its own. Sarcasm aside, Blue Gender is a surprisingly deep sci-fi drama with a lot going for it. Before I get started on the actual review though, let me just point out that the content rating on this anime seems to always be wrong wherever I go, including on the box set. I bought the collectors box set at Best Buy and after checking the back for the content rating I see that it has it listed as �TV-PG.� TV-PG?! They must be nuts! Blue Gender has more people getting killed in single scenes than most of the goriest animes even have. Not just soldiers, but women and children as we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hanabusa&#34;&gt;hanabusa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ私はすべてのブルージェンダーへの推薦は本当に素晴らしいシリーズなので。 それで、次に何が起こるのか不思議に思ってしまいました。 しかし、悲しいです他のアニメのように私はこのアニメは古いですが、アニメのようなものです新しいアニメはとてもクールなうわーですはい私はどのようにあなたがどのように良いことを伝えるか分からない。 ブルーと呼ばれるエイリアンバグの惑星が惑星を引き継いでおり、いくつかの選抜された人間が宇宙ステーション第2地球に後退しました。 ユージはセカンド・アースに戻って、彼と他の睡眠者がブルーを打ち負かすのに役立つことを知る。 そして、復旧部隊の一員との関係は事態を複雑にするだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はあなたに何か良いことを見たいと思っている場合は、このアニメは神に良いを見てホットアニメですが、まああなたはそれが見えないようにしたいので、私は大きな時間、yehセクシーな男とセクシー 女の子^^ yeh yeh&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7894&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hanabusa/reviews&#34;&gt;hanabusa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well I Recommendations to all Blue Gender because is a really fantastic series. Well it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bloodnet&#34;&gt;bloodnet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の謙虚な意見では、ブルー・ジェンダーは、そのスタイルが通常のアニメ・テロップとはまったく違うので、おそらく最も過小評価されたアニメの1つです。 私は何年も前にDVDを買ったとき、私はアニメについてほとんど知らなかったし、気まぐれにこのシリーズを選んだ。 私は自分自身が幸運だと思う。 アニメのベテランとして、私はそれを再見ていたので、それが何であり、それが何をしようとしているのかについて、私は完全に感謝することができます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;それは何ですか ？
&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;
ブルージェンダーは、残酷な未来の世界で目を覚ます若者の話です。  21世紀初頭、奇妙な遺伝病と診断された多くの人の一人であった。 治療法がなければ、彼らは他の選択肢がなく、極低温睡眠に入ることができます。 突然、Yugiは、The Blueと呼ばれる昆虫種によって地球が溢れた未来へと目を覚ます。 彼らの膨大な数とあらゆる状況に適応する能力は、それらをほとんど優秀な敵にしました。 人類の残骸は、地球を離れて、新しい巨大な宇宙ステーションを作ることを余儀なくされました。 宇宙飛行士に与えられるほどスマートでもなくても豊かではない人たちは残され、死んだとみなされます。 人間は青と戦うために地球に来て、資源を集めるだけです。 それらの探検の1つで、Yugiは間違って目が覚めて、彼は知っている世界がなくなって恐ろしい悪夢がその場所を取ったという事実に直面することを強いられます。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Blue Genderは、エイリアンやスターシップ・トルーパーのような映画との類似点を共有するポスト・エンドサイエンス/ SFシリーズです。 私は多くのアニメの相手を見つけるのは難しいでしょう。 それは人間が永遠の危険に瀕している暗い未来を示し、絶え間なく敵に襲われています。 戦うために地球に来る兵士たちは、直面している残虐行為に対処するために、彼らの感情を止めなければならない。 一方、ユギは新しい、幽霊のない現実の恐怖に直面しなければならず、人間である方法を忘れてしまった人々と協力しなければならない。 彼は、彼が人ではないと思うという事実に対処しなければならないが、むしろ彼は彼を「サンプル」と考えている。 このシリーズはディストピアのアクション・スリラーではなく、人類に対する批判であり、拡大して食いつぶすという絶え間ない衝動です。 それは人間の精神と孤立と荒廃の状態でどのように反応するかの研究です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、我々はマレーネを持っています。 彼女は非常に若い年齢で青の侵略を経験し、この壊滅的な世界だけを覚えています。 彼女は戦闘計画で役割を割り当てられ、彼女はユギを見つけた者でした。 生き残るために、彼女はあらゆることから身を守り、彼女の使命の目的だけを考えることができます。 彼女は唯一の目的と邪魔になると思っています。なぜなら今、彼女は過去の哀れな残党をベビーシットしなければならないからです。 時間が経つにつれ、彼女は彼の意見を変え、彼女は自分自身を変えるだろう。ゆぎは生存のための戦いに役立つだけでなく、彼が希望的な態度で彼女の障壁を打ち破るからだ。 興味深いのは、これら2人のキャラクターが役割を交換することさえあるということです。  「キャラクター・プログレッション」が通常の非現実的で強制的な運賃ではないアニメの数少ないケースの1つですが、実際には正しいと感じています。 結局、Blue Genderは愛と新たな希望についての物語です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;h2 id=&#34;どうやって見える&#34;&gt;どうやって見える？&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;カラフルなシーンや輝くメカがここで見つからなくなります。 世界は荒れ果てた色彩で塗装されています。青い巣が詰まった都市と路上をぶつかる醜いモンスターが崩壊しています。 私が最初に荒廃した都市を見せた時に演奏した忘れられない曲を思い出します。 メカは実際にはプラスチック製のおもちゃのような戦闘のために設計された人間の外骨格のように見えます。 私は本当にキャラクターデザイン、特に似顔絵ではなく他のアニメキャラクターとは完全に区別できる2人の主人公が好きです。 アニメーションの質は上質ではなく、良いですが、1999年のアニメでは不平を言うことはありません。 戦闘シーンでもっと流動的なものを使うことができますが、私はまだフレームや初期の3Dを思い出さず、プラスです。 オーディオ部門では、物事はさらに良く見えます。 オープニング（パワフルなハードロックソング）とエンディング（大気のバラード）は美しい曲です。英語版も同じくらい良いところは数少ないのです。 ボイスオーバーについては、日本語と英語の両方がプロフェッショナルで、何も例外的なものではありません。 実際のサウンドトラックは、主に大まかな位置をとらないアンビエントトラックで構成されていますが、通常は大気に追加されます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;h2 id=&#34;それは何をしようとしますか&#34;&gt;それは何をしようとしますか？&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、このアニメは現在進行中の漫画に基づいているわけではないので、開始、実際のエンディング、通常の長さがあります。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;これは、大人の群衆を満たすようにしようとするアニメです、または、あまり幼稚な娯楽を好むアニメの群衆を言うべきですか？ 主人公は大人（またはほとんど成人）であり、生命を脅かす状況に直面しています。 スクロールスティックコメディでの日本人の試みは苦労しています。 わかりました。 主人公は特別な能力を持っていますが、少なくとも彼は唯一の人ではありません。それは本当に祝福ではなく、世界を救うことはできません。 はい、アニメは暗く荒々しくしようとし、ほとんど成功しています。 マッサージはたくさんありますが、あまりにも過度に感じることはありません。 また、いくつかの性行為があり、その中には不必要なものもありますが、エッチのおっぱいやパンティーが飛び散るような世界では、毎日正直なセックスシーンに神を連れていきます。ありがとう とても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはちょうどラッピングであるので、ぎこちない脇に置いてみましょう。 アニメは最終的にメッセージを伝えようとしています。 人間の行動の多くの側面を批判しようとしています。 そして、これは成功し、教訓的ではなく、素朴で強力ではありません。 それは単純なメッセージです、それはあまりにも楽観的なメッセージではありませんが、それは良いものです、そして、そのような物語でそれを見ることは爽やかです。 ブルージェンダーは傑作ではありません。 より面白いサイドキャラクター（そして厄介なサイドキャラクター）を持っていた可能性があります。また、2つ目のシーズンにペースを良くするために、さらに2つのエピソードを使用することもできます。 それはシェルのゴーストほど深くはなく、カウボーイビバップほどスタイリッシュではありませんが、それはより良い認識に値する非常に良いシリーズです。 それはポストapoc / SF SFアクションスリラー、それはラブストーリーであり、それはすべてのきちんとした小さな26エピソードパッケージに包まれた人類の欠点に対する批判です。 あなたが黙示録的なやり方やSFの設定を好きで、ちょっとしたゴアから逃げようとしないなら、それを試してみて、あなたが期待していた以上のものを見つけるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bloodnet/reviews&#34;&gt;bloodnet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my humble opinion Blue Gender is one of the most underrated anime, maybe because its style is a far cry from the usual anime tropes. When I bought the DVD many years ago, I knew very little about anime and chose this series on a whim. I consider myself lucky. Now that I&amp;rsquo;ve re-watched it, as an anime veteran, I can fully appreciate it for what it is and what it tries to do.      - What is it ?  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;  Blue Gender is a story about a young man of today waking up in a brutal futuristic world. Yugi Kaido was one of many people in the early 21st century, who were diagnosed with a strange genetic disease. With the absence of a cure, they had no other option but to ent &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kikkomansauce&#34;&gt;KikkomanSauce&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私の最初のレビューのために私は絶対好きなアニメをやりたかった。 私は最初のエピソードを見たときにブルー・ジェンダーと恋に落ちました。 黙示録的な物語、ロマンスの良いビット、一人の男、そして世界に対する彼の愛&amp;hellip;すべてはちょっとした表現ですが、ブルージェンダーは過度のプロット要素を過ぎてしまっています。 私はそれが魅力的なキャラクター、ロッキングサウンドトラック、またはシリーズそのものの大胆さにかかわらず、正確に何かに私の指を置くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;押されたら、私は主人公の勇人とマーレーエンジェルが本当にアニメを作っていると言うでしょう。 私はキャラクターを重視しており、キャラクターやブルージェンダーを開発するアニメはあまり見かけませんでした。 彼らはプロットのダウンポイントに深く関心を持っている視聴者を守っていますが、IMOはまだありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブルー・ジェンダーはまだまだ驚くべきことではありませんが、セックスやヌードを少しでも克服することができれば、SF叙事詩に少し興味がある人にもお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KikkomanSauce/reviews&#34;&gt;KikkomanSauce&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, for my first review I wanted to do my absolute favorite anime. I fell in love with Blue Gender the f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fireassassine&#34;&gt;Fireassassine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私がこれまでに評価しなければならなかった唯一のアニメです。 私は多くの人々がこの怪物の足で数十を投げていることを理解していますが、私はできません。 キャラクターが奥行きが少なく冗長であることがわかりました。たとえ地元の人を気分がいいように見せても、それ自体が落ちているようでした。 科学をミックスに取り入れる試みと組み合わされた非現実主義の全体的な組み合わせは、結果に私を驚かせた。 私は、この忌み嫌うことを、絶え間ない願望で見続けることを余儀なくされました。しかし、悲しいことですが、私がこれをやった以上に、3番目のブローリー映画の終わりを楽しんだと言わなければなりません。 これを終えた後、私はそれを完了するために何か報酬を要求する必要があるかのように感じるか、それ以外に私の時間が間違っているかのように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22482&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fireassassine/reviews&#34;&gt;Fireassassine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the only anime that I have ever had to rate at a one. I realize so ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;last-chevalier&#34;&gt;Last_Chevalier&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブルー・ジェンダーは壮大なSF映画の冒険物語のすべてのメイクを持っていましたが、それはほとんど痛みを伴う多くの点ではすごいです。 それは死に至る前提で始まります - 巨大なバグのような生き物が地球を越え、人間が今宇宙に住み、惑星を取り戻すために戦っている、不完全/無意味な発達に苦しむ主人公、弱いクライマックス、残念なフィナーレ すべてを包み込むための馬鹿げた説明。
あなたはこのショーを気にするべきですか？
さて、はい、そしてここに理由があります。 それは完全にひどくはありません。
私たちの主人公であるユギは、20年間寝かされる遺伝性疾患を持っています。 言うまでもなく、彼は前述の地球からの人類の追放と、最新の複数のテントントの到着を逃している。 私たちのブックスのブロンドの兵士の女の子、マレーネは、宇宙のユジと彼の仲間たちを宇宙に戻すことを任されたエリートユニットの一員です。 予期せぬ攻撃の結果、Yugiは戦闘の途中で目を覚まし、地球が勇敢な世界になったという条件に非常に早く慣れなければなりません。
だからここには、ユギもマーレーネも特に主人公として魅力的ではなく、このシリーズに固執しても、シリーズ全体でこれらの2つを許すことができるかどうかにはほとんど関係しません。 それは言われている、上半身は、侵略された地球上の人生への彼らのさまざまな見通しに大きく関わっており、このシリーズ全体を運んでいます。 最初の12回ほどのエピソードだけでの彼らの相互作用は、入場料の価値がある。 私たちは、複雑ではないものの、一貫性があり、ショーを見ることができ、楽しいものにする、まともなプロットやキャラクターの開発を見ます。 あなたはキャラクターとつながり、マレーネとユギの間に形成される岩のようなパートナーシップに投資し始めます。 これは、彼女の使命がはるかに激しいことを終わらせるように前兆を感じさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、すべてが変わります。 主にMarleneの視点からストーリーを見ていきます。 問題は、文字の連続性が、最初の半分については良いものをすべて取り、シュートからダンプする新しいプロットラインに対応するために行われていることです。 あなたが何かを見逃してしまったのかどうか疑問に思っています。 ユギは自分の部分も完全に認識できない。 公平になるためには、2人の主人公が後半に演じる役割を「深い」ものにしようとしていた可能性が高いことは明らかです。 しかし、私はショーのような気持ちになり、安いギミックとショックの価値のために、本当のキャラクターの開発にコップをかけました。
物語はまた、政治的陰謀のテーマを教え始め、政治を追加することは、ショーに現実感を余すことなく与える一方で、作家もここにボールを落とした、そしてそれは本当に残念だった。 青いジェンダーは、政治的な英雄と悪役が本当に誰だったのか、誤った狂人であることが判明したときには魅力的ですが、メッセージはまったくあまり出ません。 そして、これは本当に残念です。なぜなら、正しく解体されれば、主人公との自由が取られているにもかかわらず、これはショーを華麗にしたからです。
しかし、政治だけが問題ではなく、結論 - 何が起こったのかについての必然的な説明は、まあまあ&amp;hellip;ばかだと判明しました。 離れて何かを与えることなく、私はそれが私の諜報に侮辱すると私は考えていたので、それはとても不自由だったと言うでしょう。 ありがたいことに、そのような凶悪犯は最後のエピソードのために予約されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、ブルー・ジェンダーは、それがしようとしていることのいくつかを考えて、期待に足りない。 しかし、私が言ったように、ショーはすべて悪くはありません。 これはまだ非常に成熟した物語で、あなたがどこを見なければならないかを知っていれば道徳についての鋭いテーマがあります。 このシリーズには深みと深刻さがあり、それはミル・メカ・アニメの実行から切り離されています。 振り返ってみると、ブルージェンダーは自分自身の利益のためにあまりにも真剣に取り組んでいるかもしれませんが、それはそれ自体が持っている壮大な計画を引き離すわけではありませんが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
これは古いアニメなので、たとえそれがまともだと言っても、それを今日のものと比較するとぞっとするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Last_Chevalier/reviews&#34;&gt;Last_Chevalier&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blue Gender had all the makings of an epic sci-fi adventure story, but falls short in sooo many respects it’s almost painful. It starts with a premise that&amp;rsquo;s been done to death - huge bug-like creatures overrun earth, humans now live in space and are fighting to get their planet back, main characters that suffer from incomplete/nonsensical development, a weak climax, a disappointing finale and an idiotic explanation to wrap everyth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkmoq&#34;&gt;Darkmoq&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット：私は本当にコンセプトと前提が好きでした。 -  Bugs vs Humans; 絶滅の危機に瀕している人類。 希少な資源と困難な道徳的選択。 それは非常に速いペースで狂った（良い方法で）開始したが、最初の半分の後に失速した。 それは反抗的ではありませんが、あなたは衰退を感じるでしょう。 ストーリーアークの間の移行は少し強すぎると感じています。 それは私がよくやったと思ったいくつかの暗い部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アニメーションは控えめで、多くのショートカットが使用されました。 一部の部品や低解像度の景色では、顕著なうねりがありました。 私は、ロボットが動かされた方法が最も厄介な部分だったと思う。  mechsには2本の足がありましたが、足についた車輪の周りにはすべて足がついていました。 私はこれを描くのを簡単にするためにこれが行われたとしか思えません。 ああ、私は祐治さんの髪を切った。 その男は、モリヤの木のように見える。 私はちょうどそれを乗り越えることができませんでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：非常に良い前半、完全な文字シフト後半。 私は文字についてこれを言うでしょう、あまりにも付かないでください。 このアニメは、あなたがサイドキャラクターを愛してからそれらを殺すようにします。 私はブルー・ジェンダーで多くの問題を抱えていますが、ストーリーが進行するにつれて、殺しがたい仲間の巨大なメリーバンドを累積しないため、このアニメを尊重しています。 これは戦争と生存であり、彼らはあなたに思い出させ続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽/サウンド：平均。 彼らは5トラックほどのトラックを使用し、それは繰り返します。 彼らが感傷的な部分のために演奏する&amp;rdquo;治癒&amp;rdquo;と呼ばれる1つの非常に残酷なトラックがあります。 私は実際にそれが好きだった。 そこのホラーストーリーのいくつかと比較して、声の演技はイングリッシュダブでとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他のカテゴリ：
予測可能性：前半は良い方法で予測可能でした（つまりアニメはあなたが望むものを正確に与える）。後半は予測できない（人物は非常に愚かな決定を下し、見落として視聴者を本当に悩ませる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一貫性：良い男の弾は家にぶつかるようだが、他の人は敵から跳ね返る。 弾丸の貫通力は、どのように怒っているかに依存します。  1つの敵は100人の敵よりも100倍の難易度で殺します。 これは、私たちがこれまでに見てきた大したことではありません（inverse ninja law）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暴力：多くの低解像度の血液とゴア。 それは、エルフェン・リードのような完全な大虐殺ではなく、シグルイのような不思議なディテールに描かれていますが、あなたの血液をポンプで汲み取るようになります。 小さな子供のためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラブストーリー：あなたは何が起こるかを知っています。 このシリーズは多大な可能性を秘めていますが、不器用なキャラクターのシフトでそれを浪費し、スクエアワンに戻します。 それはひどいことではない（例えばBlassreiterのように）、それは柔らかい瞬間を持っているが、流れ/ペースは非常に平均的である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セックス/ヌード：かなりの量の「性的状況」を伴う少数の低解像度トプレスショット。 それは無償でも、特にグラフィックでもありませんでした。 フックアップのいくつかは、それが非常にランダムであり、*咳*青から笑ってくれました。 それは言われている、私は性的な緊張/化学のいずれかの文字の間に欠如があると感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：それはあなたが望むものによって異なります。 これはクラシックではありませんが、すべてのグレードAの素材を見ていれば、それはその場に出るかもしれません。 私のレビューは悪いもののほとんどをカバーするので、このアニメが提供するときにあなたは快く驚くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darkmoq/reviews&#34;&gt;Darkmoq&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story/Plot: I really did like the concept and the premise&amp;ndash;Bugs vs Humans; Humanity on the brink of extinction; Scarce resources and difficult moral choices. It started out very fast paced and crazy (in a good way) but stalled after the first half. It’s not unwatchable-stalled but you’ll feel the decline and it won’t pick b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ホラーアニメの月に戻ってようこそ。 今週は何にも基づいていなかったがオリジナルの作品だった別のアニメを見る。  AICのスタジオから、私たちを連れて来たのは、IsekaiのSeikishi MonogatariやOreImo、Viper&amp;rsquo;s CreedやQuiz Magic Academyなどの敗北や、Sotoameki KotoやMiyu Vampire Princessなどの失敗です。 彼らの仕事の品質はそのような広い範囲を持っているので、私たちはどのようにこれが出るかについての良い見積もりもできません。  Blue Genderを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私たちは文字を持っています。 重要なキャラクターの2つは、祐治とマーレーンだけです。 彼は自分の要素から完全に出発するが、彼は自分のことを呼ぶために開発された人格を見つけることなく、誰もが必要とする大きなヒーローになり、それに適応する。 マルレーネは、あなたの行動の女の子のほうがはるかに難しいですが、プロットが優勝を引き継ぐことをバックグラウンドの役割に任せます。 それは、義理が完全に恩知らずであることを助けるものではありません。 彼の人生は救われ、人々や責任ある人に怒ってしまうケースが2つあります。 それは彼をもっと発展させたり面白くしたりせず、単に彼を迷惑にさせます。 事実上他の人はレッドシャツです。レッドシャツに落ちる前に、基本的な目的を果たします。 それは文字の最大の問題に私をもたらします。 これには多くの死があり、彼らはあなたに気遣う理由を決して与えません。  「2つの場面のすべてにいて、何もしなかったキャラクターは死んでいます」しかし、このシリーズでは、それらを重要かつ感情的なものとして扱い、そのうちのいくつかに不合理な時間を費やしています。 ブルージェンダー、あなたの聴衆があなたのキャラクターに投資したい場合、あなたは実際にそれらを少し開発しなければなりません。 さもなければ、あなたは完全に無意味な人の死に住むことによってシリーズを詰めているようです。 ゆうじとマレーネさえもかなり鈍いです。 あなたの標準的なアクション英雄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良いです。 面白い青色の背景と背景は、彼らが宇宙にいるときを除いてかなり活気があり、彼らは単調なものになりますが、それは意味をなさない。 アクションシーケンスは、ランダムな反応ショットを表示するためにアクションを多く中断することを除いて、良いものでした。 誰かが仲間の一人が殺されたのを見たら、怒っているとは思えませんでした。 我々はそれを見なければならない。 別の問題は表情です。 彼らはしばしば骨抜きに見え、本当の感情を伝えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;俳優たちが働く感情深度が非常に小さいことを考慮すると、声優は良いです。 演技は依然として有能であり、野島賢二桑島法子、西村ちなみなどの良い俳優を得ました。 音楽は本当に良いです。 彼らが恐ろしいことをしようとしているのか、アクションシーンをしているのかなど、音楽は正しいことをしているものに使われていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ho-yay係数は4/10です。 一般的な女性キャラクターの間には2つのセックスシーンがあります。 彼らはまったく目的を果たさず、私はなぜそれらが含まれているのか分かりませんが、彼らはそこにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはブルージェンダーでした。 それは全体として撮影されたときにどのように持ちこたえますか？ それは悪くないが、確かに良くない。 あまりにも陳腐でジェネリックです。 すべてのSF要素ははるかに優れた作品で見つけることができますが、さらに悪化する可能性もあります。 結局のところ、それは比較的不快な平凡な作品です。 もしあなたが巨大なSFファンでオリジナリティーを気にしていない、あるいはあなたがSFのことを知らずに、まだ決まり文句を知らないのなら、それは好きかもしれません。 それ以外の場合、私はそれを気にしません。 最終評価、5/10。 来週、ホラーアニメの月はDanganronpaを見て続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117063&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome back, to horror anime month. This week we look at another anime that wasn&amp;rsquo;t based on anything but was an original work. From AIC studios, the same people who brought us such fails as Isekai no Seikishi Monogatari and OreImo, such decencies as Viper&amp;rsquo;s Creed and Quiz Magic Academy and such goodies as Sasameki Koto and Vampire Princess Miyu. Since their work quality has such a wide range I can&amp;rsquo;t even give a good estimate about how this we&amp;rsquo;ll turn out. Let&amp;rsquo;s take a look at Blue Gender and find out.     Our story begins in 2009 with Kaido Yuji being put in Cryogenic Suspen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;morita&#34;&gt;Morita&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは何かを見たり、曲を聴いたり、それが素晴らしかったと思って、それをあなたの友人に見せてくれて、あなたの意見を分かち合いませんでしたか？ それはまさにこのシリーズで私に起こったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;青い性別は、「寝台」だった人、またはその時に苦しんでいた病気の治癒ではなかったために生き続けるために冷凍された人の話を伝えます。 遺跡や宇宙人の世界（実際には宇宙の外に出ていないものの）が地球上の人間に残されているものを殺している。 私は物語についてはそれ以上のことは言わないが、それは最も独創的ではないが（しかし、今日の話は何か？）、それは恐怖のように本物だと感じた。 文字はすべて欠陥があったが、ストーリーの進行に従って現実的に発展した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはメカ族のアニメなので、戦闘には多くの戦いがありました。 しかし、新しいメカアニメの大部分とは異なり、私にとっては大きなプラスだった一人の軍隊であった圧倒されたキャラクターは一人もいませんでした。 何よりも、人々のDIEがこれらの戦いであることが示されているので、どのキャラクターがそれを作るのか分からないので、それはもっとスリリングになります。 これは、現実感のある（非現実的な設定で）十分に考え抜かれた成熟したアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;標準レビューガイドラインに従うようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  10
最もオリジナルではありませんが、それはペーシング、それが扱う感情、そしてすべてが描かれる方法で構成されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8
時代遅れのものですが、この番組は90年代に作られたので理解できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8
終わりに向かっていくつかの厄介な選択肢が全体的にそれは固体と大気に沿って（ほとんどの部分）に行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字-10
青いジェンダーが本当に輝くところには、キャラクターが目立つ性格を持っていて、残りのものとは別物になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-10
私は正直言って、それはスコアが何であるかに関わらず、これは最高のSF SFのアニメの1つだと言うことができます、それは血なのか成熟した内容はいくつかを置くかもしれないが、設定について考えてください。 青いジェンダーの世界で起こっているすべてのものを考慮に入れれば、すべてが合っています。
全体的な-10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;p.s&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらのレビュー批評家のためにこれは私の最初のレビューは少し寛大であることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Morita/reviews&#34;&gt;Morita&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;have you ever watched something or listen to a song and thought it was great and then showed it to your friends and they didn&amp;rsquo;t share your opinion on it? that&amp;rsquo;s exactly what happened to me with this series.    Blue gender tells the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsubakiyeah&#34;&gt;TsubakiYeah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2009年には病気のために極低温状態に封じ込められたとき、彼は静かで幸せそうな人生を送っていました。 彼の親友タカシは、誘発される睡眠は短く、それに続いて壮大な時間を共有することを彼に安心させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人類と惑星地球では言えない、湯治を変わらずに残して22年が過ぎます。 都市全体は無駄になり、人間はもはや食物連鎖の最上位にはなりません。 急速に進化している昆虫様の青は、地球の表面を歩き回って美味しい人間を探し出し、食べて食べる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;積極的な生き物に圧倒されて、多くの人類は宇宙に戻り、彼らの故郷を周回する「第二地球」の基地に戻った。 しかし、Second Earthの人たちのうちのいくつかは空しく座って、元の地球にBlueが乗り越えさせようとしないし、Yujiとして保存された人たちはBlueを扱う重要なキーかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定のすべてにもかかわらず、ブルージェンダーはあなたの脳をオフに切り替えるSFです。 ゴアのためのゴア、ショックのためのショックがあります。 同性愛者は、死の時代のドラマを上げる以外の目的を果たさないことがよくあります。 すべての根底にあるテーマは、暴力的でアクション満載のプレゼンテーションでは完全に失われています。 しかし、ストーリーが生存、陰謀、戦争の弧を経て進行するにつれ、キャラクターの発展と化学がかなりの量である。 一般的にはかなり楽しく、後半は特に楽しいです。 満足のいく行動と血と魂の熱心な応用がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blue Genderの最大の格差は、アニメーションの一貫性にあります。 強固な兵士MarleneとArmor Shrikeユニットの素晴らしいショットは、あいまいな人物や厄介な描写の表現と交換されます。 それが良いときはいいですが、いくつかの深刻な瞬間は、不満足なアニメーション（それは明らかにそれ自体が楽しいことがあります）によって損なわれます。 残念なことに、幻想的な、より黙示録的な配色がほとんど見られません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのたるみを拾い上げるのは、シリーズの悲惨なサウンドトラックの背後にある個人であるHaishima Kuniakiです。  Breakcore、グリッチ、周囲の冷たい部分、そして硬い真鍮のヒットが一緒に来る。 多くのキャラクターとたくさんの傑出したトラック（不安定な&amp;rdquo;Cycle&amp;rdquo;、Massive Attackミックス&amp;rdquo;S.x&amp;rdquo;、初心者のための&amp;rdquo;Dead Tech&amp;rdquo;）が魅力的なサウンドです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;失敗した、しかし面白いシリーズ、ブルージェンダーはそれが進むにつれてより良くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともと書かれて：&lt;a href=&#34;http://34fp8jlk987669.blogspot.com&#34;&gt;http://34fp8jlk987669.blogspot.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234308&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TsubakiYeah/reviews&#34;&gt;TsubakiYeah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When Yuji Kaido was sealed away in a cryogenic state due to an untreatable medical condition in 2009 he was living a life which seemed calm and happy. His best friend Takashi reassured him that the induced sleep will be short and that following it they wil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helios90&#34;&gt;helios90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは多くの可能性を秘めていたようでしたが、結局のところ失望してしまいました。 前提は、すべての人間を殺すことに巨大な虫がついて地球が引き継がれたということです。 人間は第二地球と呼ばれる宇宙ステーションに逃げますが、結局その時まで凍った枕木と呼ばれる人間を拾うために戻ってきます。 それがアニメが始まるところです。それはかなり興味深い話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメのストーリーラインは大きな欠点を持っていました。 私はペースを楽しんでいて、キャラクターは十分深く見えました。 しかし、キャラクターは、彼らの発達にかなり静的に終わり、ストーリーは、すべてを説明しようとする最後のエピソードまで蛇行します。 説明は愚かで説教に終わる。 それらのエピソードのすべてを見た後、私は単にそれらを見ているかどうか疑問に思うので、私はMarleneの胸が終了クレジットで上下に揺れるのを見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークとサウンドはどちらも1999年のアニメにとっては控えめなものだったので、これは非常に低い予算でした。 私は、彼らがすべてのエピソードで同じバグの叫び声を再利用したことを誓う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの退屈した愛のSFであれば、これを試してみてください。 あなたがそれが終わった後にdissapointed場合はちょうど驚かないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/helios90/reviews&#34;&gt;helios90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime seemed like it had a lot of potential, but ended up being a let down. The premise is that the earth&amp;rsquo;s been tak &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kv195&#34;&gt;kv195&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ryosuke（GasarakiとVOTOMSも監督した）監督の素晴らしい芸術作品。 最初の腕時計で、ブルージェンダーは私のための一番のお気に入りになった。  2回目の腕時計に、それはまだ私のために一番のお気に入りだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は、ポスト黙示録的な世界では、エイリアンバグと人間とではあまり独創的ではないかもしれません。 スターシップ・トゥルーパーズはこれをしたことがありましたが、ブルージェンダーは非常にうまく実行していたと感じました。 それは、宇治と始まり、宇宙人が「青」と呼んでいる地球に覚醒する。 ストーリーが進むにつれて、ユージがやっていることを学び、実際のストーリー自体とは違った方法でストーリーを動かすことが始まります。これはプラスです。 ペーシングはかなり速く、おそらくいくつかの不必要なエピソードが、私にとっては砂漠のものでしたが、ダイスは会うのが良いキャラクターでしたが、それは後で話すためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私が本当に好きだったアートスタイル。 それは半現実的な芸術のスタイル、セイニンのようなといくつかの素晴らしいダブルシェーディングを持っていた。 芸術はブルージェンダーの中で最も低い点ですが。 一部のパーツは非常に目立たず、非常に目立つものでした。 いくつかのキャラクターを描くのにはかなりの欠陥がありましたが、目の不揃いやその他の割合、特に遠くからのものではありましたが、少なくともかなり面白く見えました。
もう一つのプラスはブルーと装甲騎兵のデザインでした。 彼らはかなり偉大で、私は本当に多くのことを知りたがっていました。悲しいことに、それほど多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
Blue Genderのサウンドエフェクトは非常にうまく実行されました。 偉大な、恐ろしい音とクランチングと血のスプラッターは、すべてブルージェンダーの楽しさに加えられました。
OSTだが、それがすべての場所に収まる場所だ。 素晴らしいことですが、各曲は雰囲気に壊滅的な感情を与え、私が言うならば、それは「怖い」感じを与えます。 これは、ホラーアニメがサウンドトラックをどのように持っているべきかを感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ショーの上位部分のひとつ：キャラクター。 私はみんなが、できるだけ現実的であると感じました。
特に26歳のエピソードシリーズで約4回彼の性格を反転させたカイード・ユウジは、楽しいひと時を過ごすことができました。 このような黙示録的な世界への彼の適応はまた、見て楽しかったし、彼がどのように手助けしたかったのか。 もちろん、彼はそれの政治的側面とセカンド・アースに疑問を抱いています。それは私が個人的にやることです。
マレーネはまた、裕治が最初に持っていたように、より多くの&amp;rdquo;心&amp;rdquo;を持って、多くの開発を受けました。 セカンド・アースが実際に何か良いものであったかどうかを疑問に思っているにもかかわらず、彼女は他人から学びます。 それはまた楽しいものでした。
私は続けることができますが、全体的に、キャラクターは素晴らしく、ストーリー自体よりもストーリーを先導しているので、よりユニークなものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
ブルージェンダーは私にとってとても楽しいものでした。 私はちょうど約1分のことを愛しています。私があまり好きではなかったエピソードでも、前に述べた理由から好きなものを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
このアニメを見て再見て楽しかった。 偉大なペース、偉大なキャラクター、驚くべき音楽、良い芸術スタイル、すべて私はしばらくの間、再び見直すことができるような楽しいアニメにつながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kv195/reviews&#34;&gt;kv195&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A great artistic piece done directed by Ryosuke (who also directed Gasaraki and VOTOMS). Upon first watch, Blue Gender became a top favorite for me. Upon second watch, it still was a top favorite for me.     Story:  The story may not be very original with alien bugs vs. humans in a post-apocalyptic world. Starship Troope &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lyann&#34;&gt;Lyann&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見て楽しんだ。ほとんどの人がこのアニメについて聞いたことはない。私はちょうど、リストからアニメを選んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトルシーケンスを見たとき、私はほとんど見ることをやめる（芸術は少し悪かった）が、私はそれをしなかったのでうれしい。 最初の数回。 それは主に行動でしたが、さらに進むにつれてロマンスが現れ始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は男性の主役の姿が普通の男のようで、あまりにもガーリーなかわいらしい男ではなく、実際のアニメ感覚に加わったという事実が好きです。 これは、予期せぬ文字が実際に死ぬという事実によってさらに強化されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその言葉を繰り返し聞くのではなく、その人物から出てくるのではなく、愛を感じることができるのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の欠点は、アクションシーンが本当に血まみれていて、芸術はすべてではなく、そのストーリーライン＆amp; 文字はすべて許されている。 私は再びそれを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見て誰にもお勧めします。 私がロマンスが決して上品ではないことを見てきたのは第一のアニメです。私はすべてを感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lyann/reviews&#34;&gt;Lyann&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoyed watching this anime.Most persons have never even heard about this anime.. I just ramdomly pick  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akuma-shitsuji&#34;&gt;Akuma-Shitsuji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブルージェンダーはこのシリーズを覚えておくシリーズです。このアニメをユニークなものにする性質のいくつかは、その興味深いストーリー、満足のいく終わり、そしてシリーズのペースの進行中の変化です。
ストーリー：9
シリーズはかなり驚くほど速いペースで始まりますが、すぐに空白を埋めるのです。地球上の脅威のために宇宙空間に移動するという概念は、新しいものではなく、シリーズが発展する方法は独特です。
アート：7
ブルージェンダーの芸術はグラフィックであり、一般的には満足ですが、アニメのクリエイターがより複雑なブルーの昆虫を描いたと確信しています。
サウンド：7
シリーズのサウンドトラックは本当に素晴らしいですが、アニメが地球上で起こるたびに聞こえる一定のラジオのような騒音は面倒です。
キャラクター：7
キャラクターはシリーズの後半から確かに興味深いですが、シリーズの最初の部分ではキャラクターの開発が適切ではありません。さまざまな昆虫の突然変異で人間のメカを見ているので、 単調な
楽しさ：6
シリーズ全体は満足できるものですが、急激で激しいプロットの変化は、特に主人公の1人が劇的に変化するシリーズの途中で、いつかは疎外感を感じさせました。
全体：8
Blue Genderは普通のアニメのように見えるかもしれませんが、それは実際には本当に価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36892&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akuma-Shitsuji/reviews&#34;&gt;Akuma-Shitsuji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blue Gender is a series to remember.Some of the qualities that make this anime so unique are its interesting storyline,its satisfying ending  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chankongsang&#34;&gt;ChanKongSang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今これはアニメのための私の最初のレビューですので、親切に私にこの1つを耐えますか？ 青いジェンダーは、アクションとぞっとするが、満足できるビジュアルが満載のアニメジャムです。 ショーは実際にはmechですが、mechsは私が見た他の多くのmechシリーズよりはるかに大きな用途でストーリーに実装されているようです。 第二に、キャラクターの開発は、基本的にはショー全体の基礎であり、時間の経過と共に物語のキャラクターがどのように変化し、起こるイベントがどのように変化するかを見るのは非常に面白いです。 全体的に私は、このアニメが偉大な物語、偉大なキャラクターのキャスト、他の多くのアニメと同じように引き出されていない素晴らしいアクションで非常に満足していることを発見しました。 私はこのアニメを、彼らのアニメで少しロマンスが好きなアクションファンである人に強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22905&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChanKongSang/reviews&#34;&gt;ChanKongSang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now this is my first review for an anime so would you kindly bear with me on this o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kristindtf&#34;&gt;KristinDtf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43313&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KristinDtf/reviews&#34;&gt;KristinDtf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of my all time favorites. I feel as if Blue Gender is often overlooked and under rated by the anime community because of similarities to ot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sw1c&#34;&gt;sw1c&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アイデアとはあまりオリジナルなシリーズではありませんが、初期の低速段階を経ることができれば、それは独創性をもたらします。 始まりはテディウスになる傾向がありますが、長期的にはシリーズを見ていく価値があります。 結末は良くできていたかもしれないが、全体的には良いものだった。 私はwoudlが物事を結びつけるために少なくとももう一つの少数のエピソードを見ることを望んだり、すべてを結びつけるためにフィナーレに至るまでの時間を追加したい。 しかし、これはすべてのショーやアニメで繰り返し問題と思われるので、そこにはドックマークはありません。 彼らが結婚していると言わなければならない。 不幸にも、それはもっと笑いたい私を残しました。 それは、バックグラウンドとキャラクターの構築のために割り当てられているので、シリーズの前半からそれをドロップしないでください。 あなたがすべてそれを楽しむことを願っています。：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5839&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sw1c/reviews&#34;&gt;sw1c&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not a very original series with the idea, however if you can get through th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackened-sun-1&#34;&gt;Blackened-Sun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブルージェンダーは、何らかの理由で多くの人々が見落としたり、はがれたりするシリーズの1つです。 多くの人は、Starship Troopersの深遠な邪魔だと考えています。 しかし、そのプロセスでは、彼らは認識が妥当ではない、かなり過小評価され成熟したシリーズでは欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私が認めなければならない最初のアイデアは、あまりオリジナルではありません。 ジャイアントバグVS. 人間は何度も何度もやったことがありますが、これはブルージェンダーの全体の焦点では​​ありません。 さまざまな場所、プロットライン、状況が導入され、その大部分が十分に開発されています。 成熟、結び付き、死/暴力、人類の自己破壊的性質に関連した幅広い問題が探求され、シリーズの後半にある政治的陰謀も素敵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：おそらくシリーズの中で最も弱い部分です。 ざらざらした文字のデザインは適切ですが、芸術はしばしばひどく歪んだ悪いスポットに浸り、正直なところ、少しばかりです。 より重要なアクションシーンを除いて、アニメーション部門でもあまり期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ブルー・ジェンダーの音楽は、キャッチーなOPから、各エピソード全体のアンビエントな（しばしば不安定な）BGM、控えめで美しいEDまで様々です。 全体的に、非常に良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：シリーズのベストポイントのひとつ。 マイナーキャラクターでさえかなりの程度の背景と個性が与えられており、リードは新しい経験を積み、新しい試練に直面する際にかなりの程度まで発展する。 キャラクターは現実的に行動し、理解できる動機があり、私が見た他のほとんどのシリーズよりも深みがあると感じました。 さらに、関係（および性別）の問題は、爽やかなやり方で処理されます。これは、ほとんどの場合、味わい深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：Blue Genderは、アクション満載の恐ろしい究極のシリーズです。 それはむしろ暴力的であり、不安定な話題を定期的に扱い、多くの点で、むしろむちゃくれで荒涼とした話をしていることに注意する必要があります。 しかし、この憂鬱な枠組みの中には、鋭敏で興味深く、賞賛に値するものがあります。 私は、Blue Genderを誰かに十分に成熟させることを強くお勧めします。そして、人類のより暗い側面と宇宙におけるその役割のいくつかを探求するシリーズを望む人には、非常にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1738&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Blackened-Sun/reviews&#34;&gt;Blackened-Sun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blue Gender is one of those series that a lot of people overlook or brush off for some reason. Many assume that it&amp;rsquo;s just a depthless ripoff of Starship Troopers. However, in the process they&amp;rsquo;re missing out on a substantially unde &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;criton101-1&#34;&gt;Criton101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブルーゲージェンダーは、地球を占領しているエイリアンバグやそれを救うことができる1人の人間についてのストーリーのおかげで、ほとんど知りません。 それは前に話されたストーリーですが、ブルージェンダーは、それを行うことで、より良い仕事をします。 残りの部分とは別に、この2つの主要なことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 男は、宙返りの状態に置かれてから12年後に目を覚まし、巨大なバグでは地球だけがブルーとしてしか知りません。 彼は元気にされ、人類の最後の安全な避難所である第二の地帯と呼ばれています。 彼らは人類を救うために青を破壊し地球を取り戻す力を持っていると解きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART-ショーの芸術は最高ではありませんが、非常にうまくいきます。 それはガンダムウイングシリーズが残っているスタイルで行われ、古いアニメーション形式です。 タイプは、より新しいアニメに見られる典型的ではないタイプですが、私が前に言ったように、それはまだ非常にうまくいったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - ブルー・ジェンダーの音楽はとてもいいです。オープニング・テーマはあなたの頭に刻み込まれています。音楽の使用は、シリーズの音色やペースを設定するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - これはブルージェンダーが本当に輝く場所です。 シリーズを通して紹介されている異種のチャケートは、私が今までアニメシリーズで見たと思う最も人間的な側面を持つものです。 彼らは人生と愛と人間性について全体的に見ることができ、彼らがシリーズに適応し変化する方法は非常にうまくいきます。 あなたが助けることができますが、私たちすべてが感じるこれらの人間の側面のためにそれらに黙って得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント - これは26日のエピソードシリーズで、数日後に終了しました。次に何が起こるかを見たいと思って画面に貼り付けられました。 主にダイアログや違反のために成熟したアニメシリーズですが、それはあまり気付かれていないものですが、彼らが典型的な日常的な人間の行動であることは間違いありません。 彼らがシリーズに持ってきた人間のエレメンツ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - うわー！ あなたはそれについて聞いたことがあり、それを見たことがないなら、すぐに見たい物のリストに載せれば、あなたはそれを後悔しません。 ブルー・ジェンダーについて聞いたことがなく、偉大なキャラクターと魅力的なストーリーを持つアニメを見たいなら、これがあなたのものです。 あなたが助けても愛してはいけないショーのひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Criton101/reviews&#34;&gt;Criton101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bluge Gender is an anime that few people know about, or just over look due to the stroy about alien bugs taking over the earth and one man that is able to save it. It&amp;rsquo;s a stroy thats been told before, but Blue Gender dose a much better job of doing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiel-kun-1&#34;&gt;Kiel-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメレビューNo.10
Blue Genderは、アニメが古い90年代のアニメであるために、ほとんどのアニメファンが遠くにいる暗くて成熟したコンテンツのため、多くの人にはあまり知られていないアニメです。 ブルージェンダーは、私の幼年時代に喜んで楽しむ人気のある西洋のタイトル「Starship Troopers」と密接に関連していますが、この世界のアクションバトル「ブルージェンダー」の中で、 地上の人口が&amp;rdquo;ブルース&amp;rdquo;と呼ばれる恐ろしい巨大な昆虫によって絶滅の危機に瀕していることを伝えています。 残りの人間は、「第二の地球」と呼ばれる巨大な宇宙ステーションに避難します。 アニメは、ほとんどの人が気付かなかった素晴らしいコンセプトを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;詳細については、「Blue Gender」の概要をお読みください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告！ このレビューでは、アニメがいかにうまく成し遂げられたかを説明するためだけにスポイラーが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれだけ純粋に巨大なバグと戦っている人間が複数の映画やアニメシリーズによって確立されているコンセプトを認めていますが、以前のシリーズ「ブルージェンダー」と違って、あなたは本当にApocalypticのバグを感じるでしょう アニメを提供する世界が構築されているため、マニフェストを提供しています。 アニメは成熟しており、ショーの雰囲気は恐ろしく、気味が悪く、同時に憂鬱です。 不気味な雰囲気は緊張を高めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードの進行中のプロットでは、人間の盛り上がりが近づいていることが意味を成している。それは、「ブルース」が人間に無治療として始まったため、政府は行動するのを嫌うが、時間がたつにつれて「ブルース &amp;ldquo;進化し、数が増えました。 人間の兵器が人間の兵器に抵抗して殺しにくくなり、政府がブルースに対して使うことができるすべての先進技術を使い果たしたとき、モンスターが進化するにつれて、「ブルース」は人間の人口を圧倒します。 人間の絶滅が始まった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットにはランダムなセックスシーンが含まれていますが、これは非常に不快で、エッチシーンは許されませんが、ストーリーの成熟度を上げ、ストーリーのほとんどすべてのキャラクターは、 文明が解体された時、戦時と性的道徳はもはや存在しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはゆっくりです。それで、何が起こっているのかを知り、シリーズ全体の目的を理解するためにいくつかのエピソードを取りに行きますが、あなたが理解するために必要なすべての情報が1で与えられます。 それに対して遅いイベントは、キャラクター開発の余地をもたらしました。また、次に起こることができる視聴者に関心を寄せています。  Blue Genderはアニメ原作ですので、次に何が起こるかを事前に知ることは不可能です。 ショーのイベントは理にかなっていますが、私は皆さんを台無しにする計画については進んでいません。 調べるためにアニメを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）
シリーズは、黙示録のイベントの前に住んでいたカイヨ、雄二、男性主人公の2人の主人公と、眠い人を第二の地球に連れて行くという任務に派遣された女性兵士のエンジェル、エンジェル、 最初のキャラクターは好きではありませんでしたが、長期的なキャラクターの開発は、それらを十分に実行されたキャラクターにするために最善を尽くしました。 シリーズが進むにつれて、&amp;rdquo;Spoiler&amp;rdquo;MarleneとYujiの関係が進みます。
シリーズの最初の半分のサイドキャラクターは明らかな理由でスポイラー&amp;rdquo;彼らが死ぬ&amp;rdquo;ために導入されていませんが、英雄的な方法ではなく、事故のような戦闘や&amp;rdquo;Blues&amp;rdquo;に致命的な打撃を与える現実的な方法です。 ユージとマーレーンが最寄りの宇宙港に到着して2番目の地点に達すると、彼らは異なった理想を持った人々に会って、世界がプロットの進行とキャラクターの発展に良いものになるようにしました。
後半には、ショーの政治的側面を描き、「ブルース」から地球を再生する際のゆう病の状態とその重要性を明らかにする「第二地球」の人々を紹介します。
シリーズの後半では、2人の主人公の人格の大きな変化がffに見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリーン・エンジェルは、彼女に愛する誰かを気遣い、親切にするという人間の感情を発達させます。 彼女の上司の命令に従うために暮らす寒い兵士から、彼女は生きている人間としての自分の意志に従うように個性を開発する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マレーネは、彼女が義理に会っていないときにやっていない他の人や同志たちの世話をする心を育む。 裕二は、本当に人間として生きる方法をMarleneに考えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;勇士はブルースとの戦いにはもっと熟達しますが、彼自身の柔らかな人格を失い、血が流されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;➢ゆうじとマレーネの関係が進んでゆがんで退屈になる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がブルー・ジェンダーを愛しているのは、キャラクターの面では、キャラクターが急激ではなく、徐々に進行していると感じるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Tokihanate！」 不気味でムードライクな曲、桑島陽子の曲。 このオープニングでは、黙示録の部分とアニメの戦争が描かれており、見る人にはそれを見てもらうことは何も言えません。 バックグラウンドミュージックは、ショーを恐ろしく成熟させてプレゼンテーションにする不気味な雰囲気を与えます。 最後の音楽は、桑島幸子の「Ai Ga Oshiete Kureta」という素晴らしい音楽タイトルは、人生の価値と私たちが住んでいる唯一の地球を大切にしてくれる美しいエンディングです。EDはムード・スウィンガーとしては機能しません ショーではなく、私たちが愛するべき預言的なメッセージとして、私たちが持っている唯一の惑星を世話してください。 深い意味を持つ歌は、賞賛の価値のある歌です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル（8/10）
芸術はアニメの気分や話に合うように作られているので、いいですね。 芸術のスタイルは、90年代に私が見た多くの落ち込んだメカシリーズで特に使用されているので、それは非常にオリジナルだとは言いません。 このキャラクターは魅力的なものやトレードマークの外観を持っていませんが、ユニークであることを妨げるものではありません。 メカは特にクールではありませんが、複数の武器でパックされたメカ様のヘビーウォーカータンクの方が現実的です。 アクションシーンは冷静ではなく、むしろリアリズムに焦点を当てています。 あなたはここでクールな爆発を得ることはありませんし、メカは他のアニメと同じように狂気のスタントをやっていますが、芸術的なスタイルは本当の戦いの緊張を示しています。  「ブルース」は特に巣立つように作られ、人間を殺した後の人間の肉球が奇妙に言われています。 青いジェンダーの芸術的なスタイルはすべて、アニメにとって気にならず、代わりに人々が感謝しなければならない古き良き時代の芸術作品のクラシックアニメを作っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）
私はこのシリーズをマラソンに3日間かかりました。私はそれが本当に私を退屈させないショーを楽しむことを意味しています。 成熟したコンテンツを探している人にこのショーをお勧めします。素晴らしいコンテンツとコンセプトについては、「Blue Gender」に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブルージェンダーは成熟した終末論的出来事の点でほぼ「マスターピース」ですが、悲しいことにアニメは急速に終わり、すべてが同時に幸せと悪い結末に終わったのですが、私はそれを感謝します。 たぶん私はマスターピースのために10を与えることができないため、私はより多くを要求しています。 大人の人口統計のために、アニメは、より広範なオーディションで非常に一般的になったわけではありませんが、私の言葉&amp;rdquo;Blue Gender&amp;rdquo;は、論理的なゴア、人間の感情、紛争、 私はこのアニメは試してみるのが良いと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エクストリーム・スポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;追加のスポイラー！ あなたが「青いジェンダー」を終えた後にあなたがショーの終わりを理解していなかった場合、ここでそれについて私の論理的な説明があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード26の終わりの問題はなぜ2番目の地球の人々がお互いを殺して血の喉の猿になって良能なリーダーであるセノを殺したかということです。 実際に説明は簡単です宮城、セノは地球上に住むことを追求するのを止めて宇宙ステーションに住み続けるよう命じました。そして、ヘルスステーションの破壊のために人々は医療支援を受けません。 それはその後に起こると思いますか？ 第二地球の人々は青い惑星に住みたいと思っていました。地球を再生する客観的な戦争がそこにあったので、人々は狂気にならずに生きる意欲を持っています。 戦う目的と生きる目的がなければ、第二地球の人々は自然に援助を受けることはありません！ 第二地球には、性交の自由があるすべての時間を過ごす人々のためのエンターテイメントはありませんが、明らかに彼らは最終的には一年以内に疲れて成長するでしょう。 何も自殺を意味するものではありません。 宮城Senoはこれを予見しなかった。彼は最終的に彼を倒し、彼自身の民に殺された。  （よく作られたスクリプトでを書いています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196360&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kiel-kun/reviews&#34;&gt;Kiel-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime Review No.10  Blue Gender is an anime not very well known by many because of its dark and mature content which most anime fans stay’s away and especially because the anime is an old 90’s anime. Blue Gender is closely related to the popular western title “Starship Troopers” which I gladly enjoy during my childhood but Blue Gender is different because unlike the western title which is set in an interstellar and out of this world action battle “Blue Gender” took in a pass apocalyptic event where the earth human population is in near extinction by the menacing gigantic insects called “Blues”. The remaining humans take refuge in huge space stations which they called “Second Earth”. The anime have great concepts that most people failed to notice.    Read my entire Overview of “Blue Gender” to find more details.    Warning! The Review will purely contain spoilers just  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackmagic-1&#34;&gt;BlackMagic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、私がこのシリーズを見ている楽しさの量に驚いていることを認めなければなりません。 たぶんそれは私がそれに多大な進展を期待していなかったからですが、私が言ったように&amp;hellip;とても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Starship Troopersの映画を見たことがある人は、Blue Genderにはかなりの類似点があります。 私たちの驚異的な知性と発展にもかかわらず、人類はいくつかの巨大なバグ様のモンスターに所有されています。 ここでの違いは、バグが既に地球を占領していることです。人口の少数が周回軌道上の宇宙ステーションに逃げ出すことになります。 しかし、人類は栄光の惑星を取り戻すための活動を開始しているので、すべての希望は失われません。 この使命の中心には、「睡眠者」と呼ばれる人々があり、私たちの主人公に入ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは橋本雄二を追って、黙示録的な地球に目を覚まし、貧しい人を追いかけ、宇宙に逃れるシャトルに向かって流血の巨根に引っ張られていく。そしてそれは本当にプロローグだ。  Blue Genderを見ている気分はStarship Troopersに似ています。 戦場は混沌とし、敵は止まらないように見え、兵士は数十人で裂けている。 しかし、Starship Troopersとは違って、このショーのストーリーラインははるかに深くなり、より暗い感触を持ち、確かに落ち着きのアクション以上のものを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生残虐性と暴力を楽しんでいる人は誰もが失望することはありませんし、その背後にも良い物語があります。 私はそれに10を与えることができない唯一の理由は、文字と関係があると思う。 私は個人的には実際にはそれらのどれとも結びついていませんが、大部分が警告なく死ぬので、これは不思議ではありません。 間違いなく、かすかな心臓や容易に落ち込んだ人のためではありません。 ちょうど公正な警告:)）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlackMagic/reviews&#34;&gt;BlackMagic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve gotta admit that I&amp;rsquo;m surprised by the amount of enjoyment I had watching this series. Maybe it&amp;rsquo;s because I didn&amp;rsquo;t expect much heading into it, but like I said&amp;hellip;very e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ii-christopher-1&#34;&gt;II-Christopher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブルージェンダーは信じられないほどの時計であることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーに好き嫌いが多いことを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーの強みは主人公と複雑なストーリーライティングと厳しい設定にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;勇土裕二とマーロンエンジェルは、ストーリーの焦点です。 彼らの発展は、プロットを通じて提示された紛争を通して存在する。 私は、キャラクターが最後にまったく違った人に変わるのを本当に楽しんでいました。 彼らの内的および外的闘争は信じられていて親しみやすいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は主人公の成長を鍛えるためによく書かれていた。 また、設定はうまくいっていました。なぜなら、地球の提示は本当にひどく怖いからです。 ストーリーライティングは、ドラマの充実やシーンの重要な情報の中継に使用されるフラッシュバックの複雑なテクニックにより素晴らしいものです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開口部は視聴者に絶望感を与える。 さらに、ストーリーがいかに深刻であるかを視聴者に思い出させる。 エンディング・ソングは、私が非常に賢いと分かったマレーネの苦闘を実際に示していました。 サウンドトラックは素晴らしかった。なぜなら、それはセッティングに不気味な感じを与えるからだ。 私はシリーズを見ている時代の大部分を非常に心配しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は腕時計だった。  Blue Genderは90年代後半からの古いスタイルのアニメーションを使用しています。 アニメーションが一貫性を失う時間がありましたが、私はスタジオの低予算を認識しています。その結果、私はあまりにも過酷ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポジティブ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はよく書かれた文字を楽しんだ。 複雑なフラッシュバックの量はシーンをより劇的にまたは理解しやすくしました。 ストーリーはキャラクターの発達と一致していたので、その仕事をしました。 音楽はショーの雰囲気に影響を与えるほど効果的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネガティブ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは何度もスリップしました。 私はよりダイナミックなキャラクターが欲しいと思っていましたが、それにもかかわらず2つのメインではまだショーは機能しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blue Genderには、プロットの成長を支える大きな主人公がいます。 さらに、セッティングと音楽は生き生きとした雰囲気を提供します。 複雑なストーリーのフラッシュバックとフォレストドイングの書き方は素晴らしいです。 全体的に、このアニメは私の客観的分析を通して素晴らしいものです。 それにもかかわらず、視聴者からの多くの嫌悪感。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/II-Christopher/reviews&#34;&gt;II-Christopher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found Blue Gender to be an incredible watch.     I know the show has more dislikes than likes.    However, the strengths of the show lies in its main characters and complex story writing and grim setting.     Characters    Yu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aeolun-1&#34;&gt;Aeolun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズの何を作るべきか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直言って本当に最初の部分が好きだった。 シリーズは復活隊が回収した後、主人公の湯治が黙示録の世界に目を覚ますことから始まります。 彼らは道に沿っていくつかの困難に直面しながら、宇宙船に乗ろうとし、最終的に第二地球に向かう。 シリーズのその部分は完全に満足していました。 それは比較的多様なキャスト、いくつかの良い行動を持っていたし、エピソードは常に新しいものや興味深いものを含んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが2番目の地球になった後、ショーはちょっと遅くなります。 以前のエピソードからの素晴らしい変化である多くの政治的陰謀がありますが、実際に起こっていることはありますが、次に何が起こるかを知っているような気がします。 しばらくすると、あなたはそれに慣れて、あなたは何が起こるかを見ているだけです。 後半の頂点も同様にうまくいきます。 シリーズはそれがどこにあったのか分かりませんでしたが、かなりの疑問が残っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最後の4つのエピソード、ショーの質はちょうど地すべりのように下り坂になります。 ストーリーラインは少しぶらぶらして、善良な人のリーダーは明らかに敵が正しかったと判断し、悪者となり、最悪の場合、ストーリーの背後にははるかに意味があるはずです。 それは私を苛立たせる。
ショーを終了するための非常に満足できるオプションがかなりたくさんありましたが、作家は地球が知的であり、多くの人間を根絶して残りの人間が nature aga&amp;hellip; blablabla。 ショーの残りの部分がそのようなメッセージを伝えていたなら、私は気にしないだろうが、そうではなかった。 しかも微妙ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はscifiやポストapocalyptic設定を好きな人にこのショーをお勧めします、ちょっとしたゴアと血液（アニメーションの品質のために、決して本当に不安ではない）またはちょうどメカが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどそれがすべての方法を好きではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A 7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aeolun/reviews&#34;&gt;Aeolun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know what to make of this series.    I honestly really liked the first part. The series begins with the main character Yuji waking up into a post apocalyptic world after being retrieved by a rec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman-1&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブルージェンダーは本当に素晴らしいアニメです。 それは、世界のアニメタイプの終わりを少し過ぎて使用されており、まったく新しい方向にそれを取る。 アニメが進行するにつれて、ストーリーがいかにしてそれを取るか、それがどのように変化し、あなたもそれを感じるようになります。 全体的なブルージェンダーは古典的なアニメであり、あなたの世界観を変えます。  16歳以上の方は必見です。 それは私が以前見た他のすべてのものを上回ります。 ブルー・ジェンダーは、他の世界のアニメを終わらせるものよりも多くのことがあります。 最初に、多くのねじれを加える物語。 人間として生き延びるには、どれくらいの距離を置いているのか、お互いに喜んでできるのか。 戦争のコストは最前線にあり、パンチを引っ張らない。 アクションは素晴らしい、無限の巨大なメカのこれらのタイプのアニメからの救済です。 アニメは素晴らしい、ほとんどのアニメとは違うスタイルで、すばらしいです。  2人の主人公、かいとうゆうじとマーレエンジェルは、この悲惨なアニメに人生と希望をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1146&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blue Gender is truly a remarkable anime. It takes the end of the world anime type that is gettin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hatul-1&#34;&gt;Hatul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：私はこのシリーズのためのソフトスポットを持っています。 それは私のゲートウェイアニメの1つで、私がテレビの外で見た最初のものの1つです。 私はまだそれが好きですが、私は可能な限り公平でないようにしようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはスポイラーの無料レビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;ストーリー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は基本的に生き残り - 怪物 - 黙示録のようなもので、「ブルー」と呼ばれるエイリアンのような巨大なバグがあります。 それは、20年間低温凍結され、最終的には生きている悪夢の中で目を覚ます男の周りを中心にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、宇宙コロニーと地球全体のかなり大きなスケールを持っています。 それは非常に興味深く、十分にこの設定を徹底的に調べています。 彼らは、地球上に放棄された人々、そして宇宙の技術的に先進的な人々、そしてそれぞれの生活条件が人口の基本的性質にどのように影響を与えているかについての生活条件と憤りを探る。 最終的には政治的な紛争もあり、複雑すぎることはありませんが、それは十分面白いです。
ペーシングは遅いですが、それはかなり安定しているので目立ってはいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの中心テーマは全体として「モンスターになるためにはモンスターになる」と言ってもいいと思います。 あまりにも深いことはありませんが、それは物語のいくつかの段階を経て伝えられ、私が許容できるものです。
一方、「人類は病気である」というメッセージはあまり好きではありません。微妙な表現でさえありませんが、実際は非常に重いです。しかし、私は通常、 私がそれを好きではないとしても、アニメのメッセージで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、物語のより実践的な問題は、ある時点でそれが以前に紹介した興味深いアイデアを完全に無視して、後半に少し奇妙な（そしておそらくはびびりする）新たなプロット点とひねりを確立するということです。 私はそれを台無しにすることはできませんが、現実的なメカアニメとして最初に確立された物語にスーパーロボットの要素を導入していると言いましょう。彼らは言い訳をしようとしますが、 焦点が合っておらず、奇妙になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;決定的な方法で終わりますが、終わりもまた奇妙になり、上記の問題に関連しています。 それは多かれ少なかろうとしていますが、それについての何かはちょうど見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの問題は、ストーリーが非常にワン・ノートであることです。それは、私たちがある悲劇から次の悲劇に移行するノンストップの悲惨な列車です。 これは、このシリーズが多くの人にうまく受け入れられない理由の1つかもしれません。 多くの人が脱出のためのアニメを見ているので、それは正当な理由だと私は思う。 言うまでもなく、この設定は避難するのに理想的な場所ではありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、物語はそれほど特別ではなく、問題はありますが、私はまだ、これまでにアニメで言われていた怪物 - 黙示録 - 生存の物語の中で最高のものだと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;文字&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公はコルデールと平均的なジョーのような男性のリードから成っています。 シリーズの主な焦点は彼らの関係です。 彼らはどちらも信じられない動機を持っています。 彼らの裏話はちょっと不足していて漠然としていますが、シリーズの中ではかなり発展していますが、開発のポイントは誇張されているようですが（少なくとも実際にはそうです）、その背後にはまともな言い訳がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは、これらのキャラクターが彼らがいる状況にどう反応するかに多くの注意を払い、それはかなりうまくやっていると思います。
このシリーズに含まれている性的関係でさえ、非常に成熟して扱われ、何も熱心ではないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題は、これらの2人のキャラクターがほとんどすべてのフォーカスを獲得し、キャストの残りの部分がちょうど大砲の飼い主またはちょうど途中で起こった人々のような感じをすることです。 いくつかの文字はかなり早く消され、私たちはそれらを知る機会はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの後半では、より多くの登場人物が登場し、彼らは大抵、設立型からの一次元のドゥシェットバッグ（他のものの中から）から成っています。 それはまた、彼らの大部分が1つまたは2つの注目すべき例外を除いて、かなり忘れがたいことを意味する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは一般に、彼らがうつ状態になっているように見えるのは楽しいものではなく、ニヒリズムの傾向があります。 彼らがあまりにも寛容で好都合であるとは思わないでください。
彼らは一般的に誰のためでもない不快な雰囲気を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、キャラクター化は、特にメインの2人のキャラクターにとって、かなり良いです。 すべてが非常に真剣に、成熟して扱われますが、そうではないので、これが最も記憶に残るか、カラフルなキャストであるとは思わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;アート&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは特別なものではありませんが、彼らは非常に成熟しているので、私の好みに非常に似ています。ブロブのように見えず、すべてのキャラクターが大人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;周囲は非常によく行われていて、破壊された建物やエイリアンの巣がたくさんあり、まだ非常に気味悪くてきれいに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メカデザインはあまりにも記憶に残るものではありませんが、何よりも手足のあるタンクのように見えるので、まだかなり面白いです。 アニメーションはかなりまともですが、メカの動きはかなり制限されています。これはまた、戦いにそれほど多くの振り付けがないことを意味します。 キャラクターが本当に危険にさらされているような気がして、プロットアーマーが最小限に抑えられているので、戦闘はまだ非常に激しいです。 それに、それは非常にうんざりして、気味悪いです。 エイリアンのデザインは、地獄のように気味が悪く、十分な量の多種多様なものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にビジュアルは非常にうまくいきます。 それはその時代には目立ったものではなく、芸術的にはそれほど目立っていませんが、それでもかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;音&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとしては非常に素敵なロックソング、エンディングとしてはより憂鬱な曲（途中で、とても記憶に残る曲）があります。 サウンドトラックは一般的に素晴らしく、ほとんどが非常に気味悪いですが、時にはほとんど音が消えているように聞こえました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（日本語の）声の演技音は、シリーズがやっている雰囲気に合わせて成熟し、それぞれの声はキャラクターとよく合います。 サウンドエフェクトも効果的で奇妙な方法で使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は全体的にかなり素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;楽しみ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは同時に楽しいと不愉快です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;全体的な&lt;/em&gt; &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブルージェンダーには欠点がありますが、それは皆にとって必ずしもそうではありません。
しかし、結局のところ、それは確かにチェックアウトする価値がある、かなり良いカルトの古典です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hatul/reviews&#34;&gt;Hatul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: I have a soft spot for this series. It&amp;rsquo;s one of my gateway anime and one of the first ones I&amp;rsquo;ve watched outside of television. I still like it, but I&amp;rsquo;ll try to be as unbiased as I possibly can.    This is a spoiler free review.    &lt;em&gt;Story&lt;/em&gt;    The story is basically a survival-monster-apocalypse kinda story with giant bug like aliens called &amp;lsquo;Blue&amp;rsquo;. It centers around Yuji, a guy who is cryogenically frozen for 20 years and eventually wakes up in a living nightmare.     The story itself does have a rather large scale of both a space colony and the entirety earth. It is quite intriguing and they do explore this setting thoroughly enough. The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;social-elitist-1&#34;&gt;Social_Elitist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;青い性別：AoTが正しく行われました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがタイトルから想像しているように、Blue GenderはTitanのポストダディアタックです。 感動主義者たちの主流の崇拝者であるAoTとは違って、Blue Genderは（おそらく残念なことに？）多くの90年代の好奇心の中のあいまいなコーナーの後ろに座っています。 啓蒙主義者によって消費されますが、彼らがライヒに加わることができるようにカジュアルにお勧めしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;青いジェンダーは、3つのすばらしいものを組み合わせることで際立っています。サイエンスフィクションの生存の恐怖、社会的な批判、そしてタイタンをたくさんの怪物のように見せかけているファックエイリアンのような卑劣なものです。 とセックス - 合理的な方法で提示！
それはあなたの些細なshounenのように、すべての会費は、マキナのお尻の書き込みを期待しないでください。 人が殺されると死ぬ - 文字通り！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードショーには欠けている傾向があり、それは緊張感、さらに重要なことに、視聴者がより多くを見るための陰謀を生む重大なイベントがないことです。 それは私が具体化しない、または私がクリスマスまで書いていきます - ブルー・ジェンダーの前半をこれらのタイプのショーよりもずっと良くするものは、ブルース（厄介なお尻、過成長したエイリアン寄生虫 あなたの睡眠中にあなたを食べたい）いつでもどこでも誰を殺すことができ、誰も安全でない - どこでも。 あなたは、これらのエイリアンとの戦いのトラウマから彼らが残した何らかの正気を回復しようとする人々を見て、生存のために、または自分の幸福を助けるために、放浪者と兵士の協力が行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この「モンスター・オブ・ザ・ウィーク」の公式でさえ、特にエピソード4のような生き残ることによって、倫理的な問題に関して洞察があります。 スポイラーは言及していない。なぜなら、人類は生存の最後のスペックに執着しているからだ。 不運な人と弱者を自分のために守ることは本当に大丈夫ですか？ 人を生き返らせることによって人文科学の生き残りに利益をもたらすだろうか？ これは、ショー期間中の共通のモチーフであり、キャラクターの状況を反映するために行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;合法的な苦情がある場合は、間違いなくそこにいる。 どのように神の気になるAlysiaが迷惑なように; 私は彼女がこのキャラクターとしてあなたがいつも安全に感じることができ、黙示的な設定で彼女の素朴な性質を並べることを象徴することを意味していることを知っているが、彼女はキャストの残りの部分からあまりにも際立っているように迷惑になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングは、アートハウスの側で少しです：神の存在と？ それとも自然？ 人類と自然とのつながり。人間は地球を犯してしまったので、人類は自然から亡くなります。 ここのアルカダではありませんが、終わりは少し漠然としていて、私の期待から外れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Blue GenderはErenがShinjiの転覆だと思うAoT weebsすべてにとって必須のものであり、文字の死を伴うものはすべて傑作です。 または、私は知らない、おそらくラフの良い宝石。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Social_Elitist/reviews&#34;&gt;Social_Elitist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blue Gender: AoT done right    As you can imagine from the title, Blue Gender is the post daddy Attack on Titan. Unlike AoT just being an over-glorified edge lord worshiped by the mainstream mass of sensationalists, I can more than happily say that Blue Gender is (perhaps unfortunately?) sits  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cwj-1&#34;&gt;cwj&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;我々は次のジャンルを混在させている：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション、スペース、SF、ロマンス、メカ、軍事、恐怖、そして心理学が必要な場合は、  （と間違いなくディソピア!!）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主な男性の主人公：ゼロから英雄へ、そして、英雄に戻って！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な女性の主人公：尻からヒロインまで！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主なアンタゴニスト：簡単なレベル1のモンスターから（たとえ彼らが地球に遭遇していても本当のスレッドである）からさらに高度なレベル10のジャークまで！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの設定：地球はモンスターといくつかの生存者が本当に悪い形で混雑していて、ハードコア（軍事原因）の階層と非常に滅菌感のある宇宙ステーション（人間のモンスターで、最初は！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;混乱している映画：Starship Troopers、Resident Evil（ゾンビ）、Black Hawk Down、Bounty on Mutinyなど&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EXTRA：本当の感情（はい、私たちはラブストーリーを持っています！）、本当のサスペンス、非常に本当の人間の決定（非常にまれです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;畜生; なぜこの評価が低いのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213550&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cwj/reviews&#34;&gt;cwj&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;We got following genres mixed:     Action, Space, Sci-Fi, Romance, Mecha, Military, Horror an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;astroninja-1&#34;&gt;AstroNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;古典的な傑作に与えられたすべての賞賛と、それ以上の人気を得ているものの周りに投げ込まれたすべての憎悪は、戻って文字通り誰もが飛ぶダックの糞を与えるアニメを見て楽しいです。
よろしいですか？ 悪いと呼べるほど凶悪ではないが、それが「良い」と考えることさえしても十分ではないシリーズ。 ちょうどまっすぐに、何も保持されていない平凡な。 結局のところ、エンターテインメントメディアのゴールデンルールは「素晴らしい、あるいは本当に悪い」ということです。 そうでなければ、誰も気にしない。
スポイラーがありますが、気にしないでください。 本当に。
Blue Genderは、90年代後半のアニメのひとつで、ここやそこに浮かんで見える素早いプロットの要約、おそらく短いwiki検索を読んでいますが、その後数秒でも注意を引いた唯一の理由は なぜなら、あなたはあなた自身の人生を進んでいくために、あなたは自分自身を助けることができなかったということです。 私の場合を除き、あなたが最初にアニメに入ったときに何をしていたかの手がかりを持っていないのと同じように、あなたはその時にあなたが冷静だったと思ったものを見ました。
私のアマチュアの自己がすぐに発見したように、ブルージェンダーは、私たちの主人公、雄二が凍った眠りから目を覚まして、世界が肉食ビートルズのThe Blueと呼ばれていることを発見すると、 おそらく私が今までに聞いた人類の絶滅をもたらす昆虫の競争のための最も恐ろしい名前です。 勇者は、メカニックを指揮する抵抗戦闘機のグループを襲います。 そして、文字通りこのアニメが提供する唯一の興味深いひねりではなく、裕治は単に自分自身をメカをつかんで、悪い宇宙の世界を取り除こうとする彼の新しい抵抗の友人と多くの壮大で奇妙な冒険に行くビートルズ、エピソード 2人は、かなりゆっくりと死亡しています。
これは、詩的にSecond Earthと呼ばれる宇宙ステーションに逃げるために宇宙基地に到達しようとする生存者の小さなグループに焦点を当てているので、次のいくつかのかなりのかなりのエピソードにつながります。
だからこれらの文字について。  2番目のエピソードで殺されなかった4人のうち、2人が好きだった。 それらの2人は次のカップルのエピソードの中で死ぬ。 だから、私たちはGenericMcLameFace YujiとAngstyMcMumbles Marleneに悩まされています。
ゆうじは恩知らずの卵巣です。 すべてを怖がって、いつも不平を言う。 これは彼の状況に強制された人にとって現実的ではないが、観客はシリーズ全体を通じてこの馬鹿馬鹿げなさに従わなければならない。 他の唯一の重要なキャラクター、マレーネは、正反対の正反対です。 彼女は性格はなく、彼女が言いたいことばかりではありません。 最も面白いリードデュオではありませんが、感謝してこれらの最初の12のエピソードは、魅力的なプロットラインとまともなキャラクターの開発で、驚くほどよく作られています。
それは特別でもオリジナルでもないですが、生存の話は常に私に興味をそそられています。 ブルー・ジェンダーは予期せぬことのために、登場人物を紹介して、あなたに付き添わせて、ひどく暴力的な方法でそれらを無防備に殺します。 あなたが本当に何が起こるのか分からず、どこから始めようとしているのか正確には分からないような話をするのは爽やかです。 しかし、予期せぬことはあまりにも多くの誇りを持ち、最終的には義務的な悲劇を期待し始めます。 楽しさの要因もサブパネルのアニメーションと穏やかなアクションシーンのために大きな打撃をかける。 物語の要素はまだ機能し、感情的な重さの良い取引を運ぶ。
最初の12回のエピソードで。
はい、ブルージェンダーが私たちのキャラクターがその宇宙ステーションに到達して幸せに暮らし終わったら、私はこのショーを黙々とした後のアクションシリーズとして賞賛します。 しかし、もちろん、そうではありません。 もちろん、それは続けなければならない。 そして、彼らがその宇宙ステーションに乗って二番目の物語の弧へとひどく強制的に移行した後、作家たちは本当にすばらしいアイディアを使い果たしました。
シリーズの後半は、退屈で、一般的で、非論理的で、無意味であり、あらゆる面で絶対的な混乱である。 プロットは非常に混乱し、文字は笑われるようになります。 前半からのまともな開発を覚えていますか？ まあ、後半にいくつかのエピソードで、裕治とマーレーンの人格は完全に交換されています。 サポートキャラクターの新しいキャストが導入され、それらのすべてが迷惑になります。 ペースは、最初から避けていたショーのストーリーであり、最初は吸い込まれなかったという正確な理由で、ブルーとの戦いをしている人間に焦点を当てているので、苦しいクロールに鈍化しています。 の全て。 それは、SFの大掛かりなコレクションとなり、他のジャンルから投げ込まれたいくつかの魔法の宝庫になります。 いつの間にか、ひどく恐ろしく強制された愛の三角形が何の理由もなくミックスにもたらされます。
スクリプトで間違っている可能性のあるものはすべて間違っていて、悪化しました。 一貫性のないキャラクターが左右の裏切りを捨て始めると、陽気な政治的人物の陽気で邪悪な評議会が始まります。予期せぬ不満足な紆余曲折が現れ、終わりは決して許されないほど遅くなります。 実際のfukはちょうど起こった。
これに加えて、エヴァンゲリオンのような多くのSF作品を取り除くのが最善であることをショーが試みていることは、はっきりと明らかな気持ちがあります。 テキストで説明するのは難しいですが、見ていると実際に表示されます。  NGEはそれが何をしているのか知っていましたが、Blue Genderは複雑で心理的な陰謀を再現しようとする悲しい試みでしたが、まったくばかばかしく、 それは微妙な、そして本当に、本当に愚かではない。
私はブルージェンダーが好きではありませんでした。 ブルージェンダーはお勧めできません。 あまりにも忙しいので、上半身の可能性を広げるために自分の直腸回廊であるが、最初の数回のエピソードは時々合法的に関わっている。 それは普通のことのまさにその定義です：悪くない、悪くない、価値がない、ということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AstroNinja/reviews&#34;&gt;AstroNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With all the praise given to classic masterpieces and all the hate thrown around at whatever becomes more popular than it should, it&amp;rsquo;s always fun to go back and take a look at an anime that literally no one gives a flying duck shit about.   Y&amp;rsquo;know? A series that&amp;rsquo;s not atrocious enough to be called bad, but hardly has enough going for it to even consider it as being &amp;lsquo;good&amp;rsquo;. Just straight up, no holds barred mediocre. After all, the golden rule of entertainment media is &amp;lsquo;Be great, or be really bad. Otherwise, no one cares.&amp;rsquo;   There will be spoilers, though you shouldn&amp;rsquo;t care. Really.   Blue Gender is one of those late  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naughtycalibur-1&#34;&gt;NaughtyCalibur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが2次元であることを暗示していましたが、シリーズ全体でキャラクターの発展がないというわけではありませんが、それは限られています。 実際に開発されたキャラクターは、ショーの2つの主要なヒーローであるMarleneとYujiです。 これらの2人のキャラクターがシリーズ全体でゆっくりと進化していくのを見て興味深いのは、特に彼らがお互いに非常に異なっているときです。 マリネはブルーを撲滅しようとしているだけでなく、副次的な損害については気にしません。 これら2人のキャラクターはお互いに好きになり、実際には中盤から後半にかけて、お互いに落ち始めます。 奇妙なこと（私の意見では実際にはかなり厄介なことです）は、作家がショーの後半にこの2人のキャラクターを使用することを決めた方法です。 あまりにも甘やかさなくても、ゆりとマレーネには少しの人格変化があると言うことができます。 幸いなことに、このようなことは他のシリーズには残っていませんが、十数個のエピソードがキャラクターの開発に費やされていることを怒らせていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイスコア：7.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴したバージョン：English Dub&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=268&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NaughtyCalibur/reviews&#34;&gt;NaughtyCalibur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, post apocalyptic animes are so much fun. I love how they always manage to over-dramatize the end of the world, a story arc that you would think has enough drama on its own. Sarcasm aside, Blue Gender is a surprisingly deep sci-fi drama with a lot going for it. Before I get started on the actual review though, let me just point out that the content rating on this anime seems to always be wrong wherever I go, including on the box set. I bought the collectors box set at Best Buy and after checking the back for the content rating I see that it has it listed as �TV-PG.� TV-PG?! They must be nuts! Blue Gender has more people getting killed in single scenes than most of the goriest animes even have. Not just soldiers, but women and children as we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hanabusa-1&#34;&gt;hanabusa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ私はすべてのブルージェンダーへの推薦は本当に素晴らしいシリーズなので。 それで、次に何が起こるのか不思議に思ってしまいました。 しかし、悲しいです他のアニメのように私はこのアニメは古いですが、アニメのようなものです新しいアニメはとてもクールなうわーですはい私はどのようにあなたがどのように良いことを伝えるか分からない。 ブルーと呼ばれるエイリアンバグの惑星が惑星を引き継いでおり、いくつかの選抜された人間が宇宙ステーション第2地球に後退しました。 ユージはセカンド・アースに戻って、彼と他の睡眠者がブルーを打ち負かすのに役立つことを知る。 そして、復旧部隊の一員との関係は事態を複雑にするだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はあなたに何か良いことを見たいと思っている場合は、このアニメは神に良いを見てホットアニメですが、まああなたはそれが見えないようにしたいので、私は大きな時間、yehセクシーな男とセクシー 女の子^^ yeh yeh&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7894&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hanabusa/reviews&#34;&gt;hanabusa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well I Recommendations to all Blue Gender because is a really fantastic series. Well it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bloodnet-1&#34;&gt;bloodnet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の謙虚な意見では、ブルー・ジェンダーは、そのスタイルが通常のアニメ・テロップとはまったく違うので、おそらく最も過小評価されたアニメの1つです。 私は何年も前にDVDを買ったとき、私はアニメについてほとんど知らなかったし、気まぐれにこのシリーズを選んだ。 私は自分自身が幸運だと思う。 アニメのベテランとして、私はそれを再見ていたので、それが何であり、それが何をしようとしているのかについて、私は完全に感謝することができます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;それは何ですか ？
&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;
ブルージェンダーは、残酷な未来の世界で目を覚ます若者の話です。  21世紀初頭、奇妙な遺伝病と診断された多くの人の一人であった。 治療法がなければ、彼らは他の選択肢がなく、極低温睡眠に入ることができます。 突然、Yugiは、The Blueと呼ばれる昆虫種によって地球が溢れた未来へと目を覚ます。 彼らの膨大な数とあらゆる状況に適応する能力は、それらをほとんど優秀な敵にしました。 人類の残骸は、地球を離れて、新しい巨大な宇宙ステーションを作ることを余儀なくされました。 宇宙飛行士に与えられるほどスマートでもなくても豊かではない人たちは残され、死んだとみなされます。 人間は青と戦うために地球に来て、資源を集めるだけです。 それらの探検の1つで、Yugiは間違って目が覚めて、彼は知っている世界がなくなって恐ろしい悪夢がその場所を取ったという事実に直面することを強いられます。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Blue Genderは、エイリアンやスターシップ・トルーパーのような映画との類似点を共有するポスト・エンドサイエンス/ SFシリーズです。 私は多くのアニメの相手を見つけるのは難しいでしょう。 それは人間が永遠の危険に瀕している暗い未来を示し、絶え間なく敵に襲われています。 戦うために地球に来る兵士たちは、直面している残虐行為に対処するために、彼らの感情を止めなければならない。 一方、ユギは新しい、幽霊のない現実の恐怖に直面しなければならず、人間である方法を忘れてしまった人々と協力しなければならない。 彼は、彼が人ではないと思うという事実に対処しなければならないが、むしろ彼は彼を「サンプル」と考えている。 このシリーズはディストピアのアクション・スリラーではなく、人類に対する批判であり、拡大して食いつぶすという絶え間ない衝動です。 それは人間の精神と孤立と荒廃の状態でどのように反応するかの研究です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、我々はマレーネを持っています。 彼女は非常に若い年齢で青の侵略を経験し、この壊滅的な世界だけを覚えています。 彼女は戦闘計画で役割を割り当てられ、彼女はユギを見つけた者でした。 生き残るために、彼女はあらゆることから身を守り、彼女の使命の目的だけを考えることができます。 彼女は唯一の目的と邪魔になると思っています。なぜなら今、彼女は過去の哀れな残党をベビーシットしなければならないからです。 時間が経つにつれ、彼女は彼の意見を変え、彼女は自分自身を変えるだろう。ゆぎは生存のための戦いに役立つだけでなく、彼が希望的な態度で彼女の障壁を打ち破るからだ。 興味深いのは、これら2人のキャラクターが役割を交換することさえあるということです。  「キャラクター・プログレッション」が通常の非現実的で強制的な運賃ではないアニメの数少ないケースの1つですが、実際には正しいと感じています。 結局、Blue Genderは愛と新たな希望についての物語です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;h2 id=&#34;どうやって見える-1&#34;&gt;どうやって見える？&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;カラフルなシーンや輝くメカがここで見つからなくなります。 世界は荒れ果てた色彩で塗装されています。青い巣が詰まった都市と路上をぶつかる醜いモンスターが崩壊しています。 私が最初に荒廃した都市を見せた時に演奏した忘れられない曲を思い出します。 メカは実際にはプラスチック製のおもちゃのような戦闘のために設計された人間の外骨格のように見えます。 私は本当にキャラクターデザイン、特に似顔絵ではなく他のアニメキャラクターとは完全に区別できる2人の主人公が好きです。 アニメーションの質は上質ではなく、良いですが、1999年のアニメでは不平を言うことはありません。 戦闘シーンでもっと流動的なものを使うことができますが、私はまだフレームや初期の3Dを思い出さず、プラスです。 オーディオ部門では、物事はさらに良く見えます。 オープニング（パワフルなハードロックソング）とエンディング（大気のバラード）は美しい曲です。英語版も同じくらい良いところは数少ないのです。 ボイスオーバーについては、日本語と英語の両方がプロフェッショナルで、何も例外的なものではありません。 実際のサウンドトラックは、主に大まかな位置をとらないアンビエントトラックで構成されていますが、通常は大気に追加されます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;h2 id=&#34;それは何をしようとしますか-1&#34;&gt;それは何をしようとしますか？&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、このアニメは現在進行中の漫画に基づいているわけではないので、開始、実際のエンディング、通常の長さがあります。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;これは、大人の群衆を満たすようにしようとするアニメです、または、あまり幼稚な娯楽を好むアニメの群衆を言うべきですか？ 主人公は大人（またはほとんど成人）であり、生命を脅かす状況に直面しています。 スクロールスティックコメディでの日本人の試みは苦労しています。 わかりました。 主人公は特別な能力を持っていますが、少なくとも彼は唯一の人ではありません。それは本当に祝福ではなく、世界を救うことはできません。 はい、アニメは暗く荒々しくしようとし、ほとんど成功しています。 マッサージはたくさんありますが、あまりにも過度に感じることはありません。 また、いくつかの性行為があり、その中には不必要なものもありますが、エッチのおっぱいやパンティーが飛び散るような世界では、毎日正直なセックスシーンに神を連れていきます。ありがとう とても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはちょうどラッピングであるので、ぎこちない脇に置いてみましょう。 アニメは最終的にメッセージを伝えようとしています。 人間の行動の多くの側面を批判しようとしています。 そして、これは成功し、教訓的ではなく、素朴で強力ではありません。 それは単純なメッセージです、それはあまりにも楽観的なメッセージではありませんが、それは良いものです、そして、そのような物語でそれを見ることは爽やかです。 ブルージェンダーは傑作ではありません。 より面白いサイドキャラクター（そして厄介なサイドキャラクター）を持っていた可能性があります。また、2つ目のシーズンにペースを良くするために、さらに2つのエピソードを使用することもできます。 それはシェルのゴーストほど深くはなく、カウボーイビバップほどスタイリッシュではありませんが、それはより良い認識に値する非常に良いシリーズです。 それはポストapoc / SF SFアクションスリラー、それはラブストーリーであり、それはすべてのきちんとした小さな26エピソードパッケージに包まれた人類の欠点に対する批判です。 あなたが黙示録的なやり方やSFの設定を好きで、ちょっとしたゴアから逃げようとしないなら、それを試してみて、あなたが期待していた以上のものを見つけるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bloodnet/reviews&#34;&gt;bloodnet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my humble opinion Blue Gender is one of the most underrated anime, maybe because its style is a far cry from the usual anime tropes. When I bought the DVD many years ago, I knew very little about anime and chose this series on a whim. I consider myself lucky. Now that I&amp;rsquo;ve re-watched it, as an anime veteran, I can fully appreciate it for what it is and what it tries to do.      - What is it ?  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;  Blue Gender is a story about a young man of today waking up in a brutal futuristic world. Yugi Kaido was one of many people in the early 21st century, who were diagnosed with a strange genetic disease. With the absence of a cure, they had no other option but to ent &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kikkomansauce-1&#34;&gt;KikkomanSauce&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私の最初のレビューのために私は絶対好きなアニメをやりたかった。 私は最初のエピソードを見たときにブルー・ジェンダーと恋に落ちました。 黙示録的な物語、ロマンスの良いビット、一人の男、そして世界に対する彼の愛&amp;hellip;すべてはちょっとした表現ですが、ブルージェンダーは過度のプロット要素を過ぎてしまっています。 私はそれが魅力的なキャラクター、ロッキングサウンドトラック、またはシリーズそのものの大胆さにかかわらず、正確に何かに私の指を置くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;押されたら、私は主人公の勇人とマーレーエンジェルが本当にアニメを作っていると言うでしょう。 私はキャラクターを重視しており、キャラクターやブルージェンダーを開発するアニメはあまり見かけませんでした。 彼らはプロットのダウンポイントに深く関心を持っている視聴者を守っていますが、IMOはまだありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブルー・ジェンダーはまだまだ驚くべきことではありませんが、セックスやヌードを少しでも克服することができれば、SF叙事詩に少し興味がある人にもお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KikkomanSauce/reviews&#34;&gt;KikkomanSauce&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, for my first review I wanted to do my absolute favorite anime. I fell in love with Blue Gender the f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fireassassine-1&#34;&gt;Fireassassine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私がこれまでに評価しなければならなかった唯一のアニメです。 私は多くの人々がこの怪物の足で数十を投げていることを理解していますが、私はできません。 キャラクターが奥行きが少なく冗長であることがわかりました。たとえ地元の人を気分がいいように見せても、それ自体が落ちているようでした。 科学をミックスに取り入れる試みと組み合わされた非現実主義の全体的な組み合わせは、結果に私を驚かせた。 私は、この忌み嫌うことを、絶え間ない願望で見続けることを余儀なくされました。しかし、悲しいことですが、私がこれをやった以上に、3番目のブローリー映画の終わりを楽しんだと言わなければなりません。 これを終えた後、私はそれを完了するために何か報酬を要求する必要があるかのように感じるか、それ以外に私の時間が間違っているかのように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22482&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fireassassine/reviews&#34;&gt;Fireassassine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the only anime that I have ever had to rate at a one. I realize so ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;last-chevalier-1&#34;&gt;Last_Chevalier&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブルー・ジェンダーは壮大なSF映画の冒険物語のすべてのメイクを持っていましたが、それはほとんど痛みを伴う多くの点ではすごいです。 それは死に至る前提で始まります - 巨大なバグのような生き物が地球を越え、人間が今宇宙に住み、惑星を取り戻すために戦っている、不完全/無意味な発達に苦しむ主人公、弱いクライマックス、残念なフィナーレ すべてを包み込むための馬鹿げた説明。
あなたはこのショーを気にするべきですか？
さて、はい、そしてここに理由があります。 それは完全にひどくはありません。
私たちの主人公であるユギは、20年間寝かされる遺伝性疾患を持っています。 言うまでもなく、彼は前述の地球からの人類の追放と、最新の複数のテントントの到着を逃している。 私たちのブックスのブロンドの兵士の女の子、マレーネは、宇宙のユジと彼の仲間たちを宇宙に戻すことを任されたエリートユニットの一員です。 予期せぬ攻撃の結果、Yugiは戦闘の途中で目を覚まし、地球が勇敢な世界になったという条件に非常に早く慣れなければなりません。
だからここには、ユギもマーレーネも特に主人公として魅力的ではなく、このシリーズに固執しても、シリーズ全体でこれらの2つを許すことができるかどうかにはほとんど関係しません。 それは言われている、上半身は、侵略された地球上の人生への彼らのさまざまな見通しに大きく関わっており、このシリーズ全体を運んでいます。 最初の12回ほどのエピソードだけでの彼らの相互作用は、入場料の価値がある。 私たちは、複雑ではないものの、一貫性があり、ショーを見ることができ、楽しいものにする、まともなプロットやキャラクターの開発を見ます。 あなたはキャラクターとつながり、マレーネとユギの間に形成される岩のようなパートナーシップに投資し始めます。 これは、彼女の使命がはるかに激しいことを終わらせるように前兆を感じさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、すべてが変わります。 主にMarleneの視点からストーリーを見ていきます。 問題は、文字の連続性が、最初の半分については良いものをすべて取り、シュートからダンプする新しいプロットラインに対応するために行われていることです。 あなたが何かを見逃してしまったのかどうか疑問に思っています。 ユギは自分の部分も完全に認識できない。 公平になるためには、2人の主人公が後半に演じる役割を「深い」ものにしようとしていた可能性が高いことは明らかです。 しかし、私はショーのような気持ちになり、安いギミックとショックの価値のために、本当のキャラクターの開発にコップをかけました。
物語はまた、政治的陰謀のテーマを教え始め、政治を追加することは、ショーに現実感を余すことなく与える一方で、作家もここにボールを落とした、そしてそれは本当に残念だった。 青いジェンダーは、政治的な英雄と悪役が本当に誰だったのか、誤った狂人であることが判明したときには魅力的ですが、メッセージはまったくあまり出ません。 そして、これは本当に残念です。なぜなら、正しく解体されれば、主人公との自由が取られているにもかかわらず、これはショーを華麗にしたからです。
しかし、政治だけが問題ではなく、結論 - 何が起こったのかについての必然的な説明は、まあまあ&amp;hellip;ばかだと判明しました。 離れて何かを与えることなく、私はそれが私の諜報に侮辱すると私は考えていたので、それはとても不自由だったと言うでしょう。 ありがたいことに、そのような凶悪犯は最後のエピソードのために予約されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、ブルー・ジェンダーは、それがしようとしていることのいくつかを考えて、期待に足りない。 しかし、私が言ったように、ショーはすべて悪くはありません。 これはまだ非常に成熟した物語で、あなたがどこを見なければならないかを知っていれば道徳についての鋭いテーマがあります。 このシリーズには深みと深刻さがあり、それはミル・メカ・アニメの実行から切り離されています。 振り返ってみると、ブルージェンダーは自分自身の利益のためにあまりにも真剣に取り組んでいるかもしれませんが、それはそれ自体が持っている壮大な計画を引き離すわけではありませんが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
これは古いアニメなので、たとえそれがまともだと言っても、それを今日のものと比較するとぞっとするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Last_Chevalier/reviews&#34;&gt;Last_Chevalier&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blue Gender had all the makings of an epic sci-fi adventure story, but falls short in sooo many respects it’s almost painful. It starts with a premise that&amp;rsquo;s been done to death - huge bug-like creatures overrun earth, humans now live in space and are fighting to get their planet back, main characters that suffer from incomplete/nonsensical development, a weak climax, a disappointing finale and an idiotic explanation to wrap everyth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkmoq-1&#34;&gt;Darkmoq&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット：私は本当にコンセプトと前提が好きでした。 -  Bugs vs Humans; 絶滅の危機に瀕している人類。 希少な資源と困難な道徳的選択。 それは非常に速いペースで狂った（良い方法で）開始したが、最初の半分の後に失速した。 それは反抗的ではありませんが、あなたは衰退を感じるでしょう。 ストーリーアークの間の移行は少し強すぎると感じています。 それは私がよくやったと思ったいくつかの暗い部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アニメーションは控えめで、多くのショートカットが使用されました。 一部の部品や低解像度の景色では、顕著なうねりがありました。 私は、ロボットが動かされた方法が最も厄介な部分だったと思う。  mechsには2本の足がありましたが、足についた車輪の周りにはすべて足がついていました。 私はこれを描くのを簡単にするためにこれが行われたとしか思えません。 ああ、私は祐治さんの髪を切った。 その男は、モリヤの木のように見える。 私はちょうどそれを乗り越えることができませんでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：非常に良い前半、完全な文字シフト後半。 私は文字についてこれを言うでしょう、あまりにも付かないでください。 このアニメは、あなたがサイドキャラクターを愛してからそれらを殺すようにします。 私はブルー・ジェンダーで多くの問題を抱えていますが、ストーリーが進行するにつれて、殺しがたい仲間の巨大なメリーバンドを累積しないため、このアニメを尊重しています。 これは戦争と生存であり、彼らはあなたに思い出させ続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽/サウンド：平均。 彼らは5トラックほどのトラックを使用し、それは繰り返します。 彼らが感傷的な部分のために演奏する&amp;rdquo;治癒&amp;rdquo;と呼ばれる1つの非常に残酷なトラックがあります。 私は実際にそれが好きだった。 そこのホラーストーリーのいくつかと比較して、声の演技はイングリッシュダブでとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他のカテゴリ：
予測可能性：前半は良い方法で予測可能でした（つまりアニメはあなたが望むものを正確に与える）。後半は予測できない（人物は非常に愚かな決定を下し、見落として視聴者を本当に悩ませる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一貫性：良い男の弾は家にぶつかるようだが、他の人は敵から跳ね返る。 弾丸の貫通力は、どのように怒っているかに依存します。  1つの敵は100人の敵よりも100倍の難易度で殺します。 これは、私たちがこれまでに見てきた大したことではありません（inverse ninja law）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暴力：多くの低解像度の血液とゴア。 それは、エルフェン・リードのような完全な大虐殺ではなく、シグルイのような不思議なディテールに描かれていますが、あなたの血液をポンプで汲み取るようになります。 小さな子供のためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラブストーリー：あなたは何が起こるかを知っています。 このシリーズは多大な可能性を秘めていますが、不器用なキャラクターのシフトでそれを浪費し、スクエアワンに戻します。 それはひどいことではない（例えばBlassreiterのように）、それは柔らかい瞬間を持っているが、流れ/ペースは非常に平均的である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セックス/ヌード：かなりの量の「性的状況」を伴う少数の低解像度トプレスショット。 それは無償でも、特にグラフィックでもありませんでした。 フックアップのいくつかは、それが非常にランダムであり、*咳*青から笑ってくれました。 それは言われている、私は性的な緊張/化学のいずれかの文字の間に欠如があると感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：それはあなたが望むものによって異なります。 これはクラシックではありませんが、すべてのグレードAの素材を見ていれば、それはその場に出るかもしれません。 私のレビューは悪いもののほとんどをカバーするので、このアニメが提供するときにあなたは快く驚くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darkmoq/reviews&#34;&gt;Darkmoq&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story/Plot: I really did like the concept and the premise&amp;ndash;Bugs vs Humans; Humanity on the brink of extinction; Scarce resources and difficult moral choices. It started out very fast paced and crazy (in a good way) but stalled after the first half. It’s not unwatchable-stalled but you’ll feel the decline and it won’t pick b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ホラーアニメの月に戻ってようこそ。 今週は何にも基づいていなかったがオリジナルの作品だった別のアニメを見る。  AICのスタジオから、私たちを連れて来たのは、IsekaiのSeikishi MonogatariやOreImo、Viper&amp;rsquo;s CreedやQuiz Magic Academyなどの敗北や、Sotoameki KotoやMiyu Vampire Princessなどの失敗です。 彼らの仕事の品質はそのような広い範囲を持っているので、私たちはどのようにこれが出るかについての良い見積もりもできません。  Blue Genderを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私たちは文字を持っています。 重要なキャラクターの2つは、祐治とマーレーンだけです。 彼は自分の要素から完全に出発するが、彼は自分のことを呼ぶために開発された人格を見つけることなく、誰もが必要とする大きなヒーローになり、それに適応する。 マルレーネは、あなたの行動の女の子のほうがはるかに難しいですが、プロットが優勝を引き継ぐことをバックグラウンドの役割に任せます。 それは、義理が完全に恩知らずであることを助けるものではありません。 彼の人生は救われ、人々や責任ある人に怒ってしまうケースが2つあります。 それは彼をもっと発展させたり面白くしたりせず、単に彼を迷惑にさせます。 事実上他の人はレッドシャツです。レッドシャツに落ちる前に、基本的な目的を果たします。 それは文字の最大の問題に私をもたらします。 これには多くの死があり、彼らはあなたに気遣う理由を決して与えません。  「2つの場面のすべてにいて、何もしなかったキャラクターは死んでいます」しかし、このシリーズでは、それらを重要かつ感情的なものとして扱い、そのうちのいくつかに不合理な時間を費やしています。 ブルージェンダー、あなたの聴衆があなたのキャラクターに投資したい場合、あなたは実際にそれらを少し開発しなければなりません。 さもなければ、あなたは完全に無意味な人の死に住むことによってシリーズを詰めているようです。 ゆうじとマレーネさえもかなり鈍いです。 あなたの標準的なアクション英雄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良いです。 面白い青色の背景と背景は、彼らが宇宙にいるときを除いてかなり活気があり、彼らは単調なものになりますが、それは意味をなさない。 アクションシーケンスは、ランダムな反応ショットを表示するためにアクションを多く中断することを除いて、良いものでした。 誰かが仲間の一人が殺されたのを見たら、怒っているとは思えませんでした。 我々はそれを見なければならない。 別の問題は表情です。 彼らはしばしば骨抜きに見え、本当の感情を伝えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;俳優たちが働く感情深度が非常に小さいことを考慮すると、声優は良いです。 演技は依然として有能であり、野島賢二桑島法子、西村ちなみなどの良い俳優を得ました。 音楽は本当に良いです。 彼らが恐ろしいことをしようとしているのか、アクションシーンをしているのかなど、音楽は正しいことをしているものに使われていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ho-yay係数は4/10です。 一般的な女性キャラクターの間には2つのセックスシーンがあります。 彼らはまったく目的を果たさず、私はなぜそれらが含まれているのか分かりませんが、彼らはそこにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはブルージェンダーでした。 それは全体として撮影されたときにどのように持ちこたえますか？ それは悪くないが、確かに良くない。 あまりにも陳腐でジェネリックです。 すべてのSF要素ははるかに優れた作品で見つけることができますが、さらに悪化する可能性もあります。 結局のところ、それは比較的不快な平凡な作品です。 もしあなたが巨大なSFファンでオリジナリティーを気にしていない、あるいはあなたがSFのことを知らずに、まだ決まり文句を知らないのなら、それは好きかもしれません。 それ以外の場合、私はそれを気にしません。 最終評価、5/10。 来週、ホラーアニメの月はDanganronpaを見て続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117063&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome back, to horror anime month. This week we look at another anime that wasn&amp;rsquo;t based on anything but was an original work. From AIC studios, the same people who brought us such fails as Isekai no Seikishi Monogatari and OreImo, such decencies as Viper&amp;rsquo;s Creed and Quiz Magic Academy and such goodies as Sasameki Koto and Vampire Princess Miyu. Since their work quality has such a wide range I can&amp;rsquo;t even give a good estimate about how this we&amp;rsquo;ll turn out. Let&amp;rsquo;s take a look at Blue Gender and find out.     Our story begins in 2009 with Kaido Yuji being put in Cryogenic Suspen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;morita-1&#34;&gt;Morita&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは何かを見たり、曲を聴いたり、それが素晴らしかったと思って、それをあなたの友人に見せてくれて、あなたの意見を分かち合いませんでしたか？ それはまさにこのシリーズで私に起こったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;青い性別は、「寝台」だった人、またはその時に苦しんでいた病気の治癒ではなかったために生き続けるために冷凍された人の話を伝えます。 遺跡や宇宙人の世界（実際には宇宙の外に出ていないものの）が地球上の人間に残されているものを殺している。 私は物語についてはそれ以上のことは言わないが、それは最も独創的ではないが（しかし、今日の話は何か？）、それは恐怖のように本物だと感じた。 文字はすべて欠陥があったが、ストーリーの進行に従って現実的に発展した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはメカ族のアニメなので、戦闘には多くの戦いがありました。 しかし、新しいメカアニメの大部分とは異なり、私にとっては大きなプラスだった一人の軍隊であった圧倒されたキャラクターは一人もいませんでした。 何よりも、人々のDIEがこれらの戦いであることが示されているので、どのキャラクターがそれを作るのか分からないので、それはもっとスリリングになります。 これは、現実感のある（非現実的な設定で）十分に考え抜かれた成熟したアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;標準レビューガイドラインに従うようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  10
最もオリジナルではありませんが、それはペーシング、それが扱う感情、そしてすべてが描かれる方法で構成されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8
時代遅れのものですが、この番組は90年代に作られたので理解できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8
終わりに向かっていくつかの厄介な選択肢が全体的にそれは固体と大気に沿って（ほとんどの部分）に行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字-10
青いジェンダーが本当に輝くところには、キャラクターが目立つ性格を持っていて、残りのものとは別物になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-10
私は正直言って、それはスコアが何であるかに関わらず、これは最高のSF SFのアニメの1つだと言うことができます、それは血なのか成熟した内容はいくつかを置くかもしれないが、設定について考えてください。 青いジェンダーの世界で起こっているすべてのものを考慮に入れれば、すべてが合っています。
全体的な-10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;p.s&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらのレビュー批評家のためにこれは私の最初のレビューは少し寛大であることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Morita/reviews&#34;&gt;Morita&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;have you ever watched something or listen to a song and thought it was great and then showed it to your friends and they didn&amp;rsquo;t share your opinion on it? that&amp;rsquo;s exactly what happened to me with this series.    Blue gender tells the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsubakiyeah-1&#34;&gt;TsubakiYeah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2009年には病気のために極低温状態に封じ込められたとき、彼は静かで幸せそうな人生を送っていました。 彼の親友タカシは、誘発される睡眠は短く、それに続いて壮大な時間を共有することを彼に安心させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人類と惑星地球では言えない、湯治を変わらずに残して22年が過ぎます。 都市全体は無駄になり、人間はもはや食物連鎖の最上位にはなりません。 急速に進化している昆虫様の青は、地球の表面を歩き回って美味しい人間を探し出し、食べて食べる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;積極的な生き物に圧倒されて、多くの人類は宇宙に戻り、彼らの故郷を周回する「第二地球」の基地に戻った。 しかし、Second Earthの人たちのうちのいくつかは空しく座って、元の地球にBlueが乗り越えさせようとしないし、Yujiとして保存された人たちはBlueを扱う重要なキーかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定のすべてにもかかわらず、ブルージェンダーはあなたの脳をオフに切り替えるSFです。 ゴアのためのゴア、ショックのためのショックがあります。 同性愛者は、死の時代のドラマを上げる以外の目的を果たさないことがよくあります。 すべての根底にあるテーマは、暴力的でアクション満載のプレゼンテーションでは完全に失われています。 しかし、ストーリーが生存、陰謀、戦争の弧を経て進行するにつれ、キャラクターの発展と化学がかなりの量である。 一般的にはかなり楽しく、後半は特に楽しいです。 満足のいく行動と血と魂の熱心な応用がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blue Genderの最大の格差は、アニメーションの一貫性にあります。 強固な兵士MarleneとArmor Shrikeユニットの素晴らしいショットは、あいまいな人物や厄介な描写の表現と交換されます。 それが良いときはいいですが、いくつかの深刻な瞬間は、不満足なアニメーション（それは明らかにそれ自体が楽しいことがあります）によって損なわれます。 残念なことに、幻想的な、より黙示録的な配色がほとんど見られません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのたるみを拾い上げるのは、シリーズの悲惨なサウンドトラックの背後にある個人であるHaishima Kuniakiです。  Breakcore、グリッチ、周囲の冷たい部分、そして硬い真鍮のヒットが一緒に来る。 多くのキャラクターとたくさんの傑出したトラック（不安定な&amp;rdquo;Cycle&amp;rdquo;、Massive Attackミックス&amp;rdquo;S.x&amp;rdquo;、初心者のための&amp;rdquo;Dead Tech&amp;rdquo;）が魅力的なサウンドです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;失敗した、しかし面白いシリーズ、ブルージェンダーはそれが進むにつれてより良くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともと書かれて：&lt;a href=&#34;http://34fp8jlk987669.blogspot.com&#34;&gt;http://34fp8jlk987669.blogspot.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234308&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TsubakiYeah/reviews&#34;&gt;TsubakiYeah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When Yuji Kaido was sealed away in a cryogenic state due to an untreatable medical condition in 2009 he was living a life which seemed calm and happy. His best friend Takashi reassured him that the induced sleep will be short and that following it they wil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helios90-1&#34;&gt;helios90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは多くの可能性を秘めていたようでしたが、結局のところ失望してしまいました。 前提は、すべての人間を殺すことに巨大な虫がついて地球が引き継がれたということです。 人間は第二地球と呼ばれる宇宙ステーションに逃げますが、結局その時まで凍った枕木と呼ばれる人間を拾うために戻ってきます。 それがアニメが始まるところです。それはかなり興味深い話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメのストーリーラインは大きな欠点を持っていました。 私はペースを楽しんでいて、キャラクターは十分深く見えました。 しかし、キャラクターは、彼らの発達にかなり静的に終わり、ストーリーは、すべてを説明しようとする最後のエピソードまで蛇行します。 説明は愚かで説教に終わる。 それらのエピソードのすべてを見た後、私は単にそれらを見ているかどうか疑問に思うので、私はMarleneの胸が終了クレジットで上下に揺れるのを見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークとサウンドはどちらも1999年のアニメにとっては控えめなものだったので、これは非常に低い予算でした。 私は、彼らがすべてのエピソードで同じバグの叫び声を再利用したことを誓う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの退屈した愛のSFであれば、これを試してみてください。 あなたがそれが終わった後にdissapointed場合はちょうど驚かないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/helios90/reviews&#34;&gt;helios90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime seemed like it had a lot of potential, but ended up being a let down. The premise is that the earth&amp;rsquo;s been tak &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kv195-1&#34;&gt;kv195&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ryosuke（GasarakiとVOTOMSも監督した）監督の素晴らしい芸術作品。 最初の腕時計で、ブルージェンダーは私のための一番のお気に入りになった。  2回目の腕時計に、それはまだ私のために一番のお気に入りだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は、ポスト黙示録的な世界では、エイリアンバグと人間とではあまり独創的ではないかもしれません。 スターシップ・トゥルーパーズはこれをしたことがありましたが、ブルージェンダーは非常にうまく実行していたと感じました。 それは、宇治と始まり、宇宙人が「青」と呼んでいる地球に覚醒する。 ストーリーが進むにつれて、ユージがやっていることを学び、実際のストーリー自体とは違った方法でストーリーを動かすことが始まります。これはプラスです。 ペーシングはかなり速く、おそらくいくつかの不必要なエピソードが、私にとっては砂漠のものでしたが、ダイスは会うのが良いキャラクターでしたが、それは後で話すためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私が本当に好きだったアートスタイル。 それは半現実的な芸術のスタイル、セイニンのようなといくつかの素晴らしいダブルシェーディングを持っていた。 芸術はブルージェンダーの中で最も低い点ですが。 一部のパーツは非常に目立たず、非常に目立つものでした。 いくつかのキャラクターを描くのにはかなりの欠陥がありましたが、目の不揃いやその他の割合、特に遠くからのものではありましたが、少なくともかなり面白く見えました。
もう一つのプラスはブルーと装甲騎兵のデザインでした。 彼らはかなり偉大で、私は本当に多くのことを知りたがっていました。悲しいことに、それほど多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
Blue Genderのサウンドエフェクトは非常にうまく実行されました。 偉大な、恐ろしい音とクランチングと血のスプラッターは、すべてブルージェンダーの楽しさに加えられました。
OSTだが、それがすべての場所に収まる場所だ。 素晴らしいことですが、各曲は雰囲気に壊滅的な感情を与え、私が言うならば、それは「怖い」感じを与えます。 これは、ホラーアニメがサウンドトラックをどのように持っているべきかを感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ショーの上位部分のひとつ：キャラクター。 私はみんなが、できるだけ現実的であると感じました。
特に26歳のエピソードシリーズで約4回彼の性格を反転させたカイード・ユウジは、楽しいひと時を過ごすことができました。 このような黙示録的な世界への彼の適応はまた、見て楽しかったし、彼がどのように手助けしたかったのか。 もちろん、彼はそれの政治的側面とセカンド・アースに疑問を抱いています。それは私が個人的にやることです。
マレーネはまた、裕治が最初に持っていたように、より多くの&amp;rdquo;心&amp;rdquo;を持って、多くの開発を受けました。 セカンド・アースが実際に何か良いものであったかどうかを疑問に思っているにもかかわらず、彼女は他人から学びます。 それはまた楽しいものでした。
私は続けることができますが、全体的に、キャラクターは素晴らしく、ストーリー自体よりもストーリーを先導しているので、よりユニークなものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
ブルージェンダーは私にとってとても楽しいものでした。 私はちょうど約1分のことを愛しています。私があまり好きではなかったエピソードでも、前に述べた理由から好きなものを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
このアニメを見て再見て楽しかった。 偉大なペース、偉大なキャラクター、驚くべき音楽、良い芸術スタイル、すべて私はしばらくの間、再び見直すことができるような楽しいアニメにつながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kv195/reviews&#34;&gt;kv195&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A great artistic piece done directed by Ryosuke (who also directed Gasaraki and VOTOMS). Upon first watch, Blue Gender became a top favorite for me. Upon second watch, it still was a top favorite for me.     Story:  The story may not be very original with alien bugs vs. humans in a post-apocalyptic world. Starship Troope &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lyann-1&#34;&gt;Lyann&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見て楽しんだ。ほとんどの人がこのアニメについて聞いたことはない。私はちょうど、リストからアニメを選んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトルシーケンスを見たとき、私はほとんど見ることをやめる（芸術は少し悪かった）が、私はそれをしなかったのでうれしい。 最初の数回。 それは主に行動でしたが、さらに進むにつれてロマンスが現れ始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は男性の主役の姿が普通の男のようで、あまりにもガーリーなかわいらしい男ではなく、実際のアニメ感覚に加わったという事実が好きです。 これは、予期せぬ文字が実際に死ぬという事実によってさらに強化されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその言葉を繰り返し聞くのではなく、その人物から出てくるのではなく、愛を感じることができるのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の欠点は、アクションシーンが本当に血まみれていて、芸術はすべてではなく、そのストーリーライン＆amp; 文字はすべて許されている。 私は再びそれを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見て誰にもお勧めします。 私がロマンスが決して上品ではないことを見てきたのは第一のアニメです。私はすべてを感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lyann/reviews&#34;&gt;Lyann&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoyed watching this anime.Most persons have never even heard about this anime.. I just ramdomly pick  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akuma-shitsuji-1&#34;&gt;Akuma-Shitsuji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブルージェンダーはこのシリーズを覚えておくシリーズです。このアニメをユニークなものにする性質のいくつかは、その興味深いストーリー、満足のいく終わり、そしてシリーズのペースの進行中の変化です。
ストーリー：9
シリーズはかなり驚くほど速いペースで始まりますが、すぐに空白を埋めるのです。地球上の脅威のために宇宙空間に移動するという概念は、新しいものではなく、シリーズが発展する方法は独特です。
アート：7
ブルージェンダーの芸術はグラフィックであり、一般的には満足ですが、アニメのクリエイターがより複雑なブルーの昆虫を描いたと確信しています。
サウンド：7
シリーズのサウンドトラックは本当に素晴らしいですが、アニメが地球上で起こるたびに聞こえる一定のラジオのような騒音は面倒です。
キャラクター：7
キャラクターはシリーズの後半から確かに興味深いですが、シリーズの最初の部分ではキャラクターの開発が適切ではありません。さまざまな昆虫の突然変異で人間のメカを見ているので、 単調な
楽しさ：6
シリーズ全体は満足できるものですが、急激で激しいプロットの変化は、特に主人公の1人が劇的に変化するシリーズの途中で、いつかは疎外感を感じさせました。
全体：8
Blue Genderは普通のアニメのように見えるかもしれませんが、それは実際には本当に価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36892&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akuma-Shitsuji/reviews&#34;&gt;Akuma-Shitsuji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blue Gender is a series to remember.Some of the qualities that make this anime so unique are its interesting storyline,its satisfying ending  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chankongsang-1&#34;&gt;ChanKongSang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今これはアニメのための私の最初のレビューですので、親切に私にこの1つを耐えますか？ 青いジェンダーは、アクションとぞっとするが、満足できるビジュアルが満載のアニメジャムです。 ショーは実際にはmechですが、mechsは私が見た他の多くのmechシリーズよりはるかに大きな用途でストーリーに実装されているようです。 第二に、キャラクターの開発は、基本的にはショー全体の基礎であり、時間の経過と共に物語のキャラクターがどのように変化し、起こるイベントがどのように変化するかを見るのは非常に面白いです。 全体的に私は、このアニメが偉大な物語、偉大なキャラクターのキャスト、他の多くのアニメと同じように引き出されていない素晴らしいアクションで非常に満足していることを発見しました。 私はこのアニメを、彼らのアニメで少しロマンスが好きなアクションファンである人に強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22905&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChanKongSang/reviews&#34;&gt;ChanKongSang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now this is my first review for an anime so would you kindly bear with me on this o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kristindtf-1&#34;&gt;KristinDtf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43313&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KristinDtf/reviews&#34;&gt;KristinDtf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of my all time favorites. I feel as if Blue Gender is often overlooked and under rated by the anime community because of similarities to ot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sw1c-1&#34;&gt;sw1c&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アイデアとはあまりオリジナルなシリーズではありませんが、初期の低速段階を経ることができれば、それは独創性をもたらします。 始まりはテディウスになる傾向がありますが、長期的にはシリーズを見ていく価値があります。 結末は良くできていたかもしれないが、全体的には良いものだった。 私はwoudlが物事を結びつけるために少なくとももう一つの少数のエピソードを見ることを望んだり、すべてを結びつけるためにフィナーレに至るまでの時間を追加したい。 しかし、これはすべてのショーやアニメで繰り返し問題と思われるので、そこにはドックマークはありません。 彼らが結婚していると言わなければならない。 不幸にも、それはもっと笑いたい私を残しました。 それは、バックグラウンドとキャラクターの構築のために割り当てられているので、シリーズの前半からそれをドロップしないでください。 あなたがすべてそれを楽しむことを願っています。：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5839&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sw1c/reviews&#34;&gt;sw1c&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not a very original series with the idea, however if you can get through th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>