<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/ibara-no-ou/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/ibara-no-ou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Ibara no Ou</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/ibara-no-ou</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/ibara-no-ou</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/65663.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6610/Ibara_no_Ou/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6610/Ibara_no_Ou/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;touka&#34;&gt;Touka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今はいつも、賞賛に値する漫画は、かなり平凡なアニメに適応されています。 残念なことに、ThornのKingはそれらの改造の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソースの素材は6つのボリュームです。 フィルムに適応するための細かい長さであり、ほとんどの場合、ペーシングは注意して処理されます。 ソーンの王は、極低温凍結されたキャラクターのカラフルなキャストが、モンスターによって荒廃された未来に目を覚ますことを見ている。 導入は順調に進んでいる。 それはあなたの注意をつかんで、あなたが不思議に思うようになります。 映画が進行するにつれて、生存ホラージャンルの典型的なものになるが、アニメで頻繁に取り組まれているジャンルではないので、映画はある鮮度を示す。 予測可能な要素があるにも関わらず、これは通常の基準から離れて楽しいベンチャーです。 しかし、映画は勢いを維持することができず、プロットは最終的な行為に近づくにつれて品質が低下する。 ストーリーが心を動揺させる領域を踏襲するので、それは刺激的であるよりも面倒になる。 結局のところ、プロットは有望な開業にもかかわらずかなり平均的なものとなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションと芸術は合理的にうまくいっていますが、いくつかの面ではそれを断念しています。 背景やキャラクターは伝統的なアニメスタイルで描かれていますが、モンスターはコンピュータで生成されており、周囲とは特によく調和しません。 詳細は確かにありますが、モンスター自体がその部分を見ていますが、2つの異なるアートスタイルを融合しようとすると、しばしば効果のない結果が得られます。 映画が進むにつれて慣れ親しんだことですが、最終的にはそれがより良く処理されたかもしれません。 しかし、伝統的にアニメーション化された要素は素晴らしいです。 ビジュアルは鮮明で鮮明で、スコットランドの風景は美しく見え、アクションはよく描かれ、振り付けられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音と音楽は、おそらくソーンのキングの傑出した側面の1つです。 音楽は適切に使用され、モンスターの音と同様に一般的に印象的です。 サウンド編集は生存の恐怖の中で特に重要な側面であり、ThornのKingでうまく活用されています。 音楽は、時にはそれが欠けているとか、大きな緊張を抱き、不気味で孤立した雰囲気を作り出すのに役立ちます。 アクション・セグメントの間に使用されたより盛り上がるトラックは、十分な量のドラマと興奮を加える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実行時に指定された文字は、かなりよく開発されています。 そのような生存の恐怖の性質です。 一流の女性カスミは、時には少し刺激的で、ある種のキャラクターの動機と行動がちょっと困惑しているように見えます。 キャラクターは、映画の適切な側面ですが、彼らは慣習に反して、決して金型を離れることはありません。 時々、彼らは残念ながら十分に活用されていないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の行為まで、ソーンの王は楽しい時計であり、そこにはいくつかの厄介な要素があります。 サバイバルホラーの側面は、ほとんどのアニメのプロダクションからの歓迎された変化ですが、エンディングは非常にヒットミスです。 そこにはメリットがある - いくつかの償還要因 - しかし、全体的にはソーン・オブ・ソーンは楽しいものの、満足のいく映画である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Touka/reviews&#34;&gt;Touka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every now and then a manga well deserving of praise is adapted into a fairly mediocre anime; unfortunately King of Thorn is one of those adaptations.    The source material is six volumes long; a fine length to adapt into a film, and for the most part the pacing is handled with care. King of Thorn see &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hiruma55&#34;&gt;hiruma55&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメ映画の予告編を見て、私は何を見ようとしているかについて大きな期待を持っていました。 ここにはキラーウイルスを脅かすサイエンスフィクション/スリラー、生き残って生存しようとする生存者、最後の人々の集団に生息する不思議なモンスターがあります。 それは良いと思いますか？ サイエンスフィクションは私の好きなジャンルの映画の一つであり、アニメのアダプテーションは素晴らしい可能性を秘めていますが、これは良いアイデアを持っていますが、実行される方法はたいへんです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の最初の部分は良い感じ、文字はユニークで気分が良いと感じるように、すべてが再び展開する方法はちょうど良い感じ。 しかし、映画が進行し、物語の真の性質が出てきたら、映画について違った考え方をするようになり、最後にあなたが奪われたように感じるでしょう。 映画の主な問題は、物語と芸術でした。 私が言ったように、映画はうまく始まりますが、映画のスピードと不必要な人たちに焦点を当てているので退屈になり、ペースのために映画がどこに行くのか分からない瞬間があります。 芸術の面では、文字はよく見え、塗装された背景はきれいに詳細に見え、場所に合っています。 しかし、ある致命的な間違いがあり、映画のある部分ではっきりと明らかになり、それはアニメーションにある。 ある時点では、映画は3Dアニメーションの領域に飛び込む傾向があります。文字モデルはセルシェードで動きがひどいように見えます。 それが切り替わる時は容易に目立って、ちょうど悪く見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はそれほど思い出深いものでもなく、光り輝くサウンドトラックでもなく、それぞれの状況に合わせて全体的にうまくいくので、まあまあです。 映画のキャラクターは大丈夫だが、時間の経過とともに信頼性が低下するため、殺されたように感じる。 少年はいくつかの場所でユーモアを提供し、彼女の姉妹雫のために彼女の恥ずかしさとケアのために好きなように感じるが、彼女の思い出と彼女の行動を通して、私はちょうど心配して、 時間。 あなたがどのように楽しむかという点では、あなたの好みに完全にはまっています。複雑なSFフィルムのファンであり、おそらく映画が完全にあなたに感じた経験を与えるわけではないので、最終的な結果に失望するかもしれません。 寂しさ、閉塞恐怖症、孤立と危険の感覚は、ほとんどの場合、最終的にはちょうど退屈で、エキサイティングで思いやりのあるものに感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、映画は見ることができるが、それが計画していたことを与えるようなものではない。 それはすべての正しいアイデアを持っていて、最初の部分には良いと感じましたが、疑わしく進行し、より多くのことを期待していたように最後に強奪されているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20078&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hiruma55/reviews&#34;&gt;hiruma55&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When watching the trailer for this anime film I had big expectations about what I was going to see. Here you have a sci-fi/thriller with killer virus threatening society, survivors trying to stay alive and mysterious monsters inhabiting the area of the last set of people. It sounds &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;babypandas&#34;&gt;BabyPandas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私の意見はアニメだけに基づいている：全体的に、私は2時間の奪取を感じた。 あなたが明白なプロットのように見えるものから離れていくようなねじれた発達があれば、それを見ることができます。 論理的には嫌いですが、たとえそのANANT FANTASY LOGICであっても、私はしっかりと構築されたストーリーラインを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまともな、十分なアクションシーンでしたが、主人公、正直なところ、私は時々、アニメ界のほぼ半分がこのような主人公から成っているのか疑問を呈します。  （弱い、自己正義、すぐに乗組員に何も追加しませんが、何らかの形でより有能な人物を生き残るために管理しています）私はまた、人類がこの病気を治したか、WHOが生物テロ兵器であることを計画したか このスキーム全体を担当していると思われるキャラクターを1人見せて、その人の独り言を持って、それから人生を続けることを選んではいけません。それが何であるか分かりません。 物語の始まりはそれを価値あるものにしてエキサイティングなものにしてくれるからですが、最終製品がそれを見ていた時を正当化しなかった何かにたどり着きます。 結末は、クリエイターが自分の話に飽きたり病気になったりして、それを完成させるための平凡な方法が見つかったように感じました&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、芸術、音、およびいくつかの文字のための高い得点を与えたが、ストーリーとプロットの開発とキャラクターの開発は私にとって最も重要であり、このストーリーは欠けていた&amp;hellip;その最も強い要素は、 アクション/アート。 非常に良いアニメが出ているので、これはスタックには足りない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポプシクルやアイスクリームバーを買って仕上げた後は、カロリーやお金を別のものに費やして欲しいと思っているうちに、平均食べ物を食べるのがもっと怒ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多分マンガは他の人たちと同じくらいうまくいっているかもしれませんが、これを見て、アニメよりも優れていても、マンガを読んで時間を過ごすのは嫌です。 それを見る時間を無駄にするには十分ではありません。 ごめんなさい。 クールなタイトルと潜在的な可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200793&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BabyPandas/reviews&#34;&gt;BabyPandas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So my opinions is based on the anime only: Overall, I felt robbed of 2 hours. If you do not mind having some sort of twisted development that leads kinda away from what seems like an obvious plot, then you can watch  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pieindaface&#34;&gt;pieindaface&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、私はこの映画に入ってきました。あなたの茶色の下着を持っていることを確認してください。 この動きはマンガを完全に辿りました&amp;hellip;まあ実際の最初の15分間です。 主人公であるはずの人々は左右に死んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、上院議員は、メデューサが彼を殺し、腐敗/石化するためにホールに座っていることが分かった後で死ぬ。 他の人たちは死にますが、キャサリンはメデューサの理解に非常に重要な役割を果たしています。  TimはAlice（生きていて、マンガで彼女の話を説明している）によってコントロールされず、主要な悪役が実際にパーティーに出演し、Marcoは全員をリードする良い仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての悪いプロットの事故は、これまで固体の映画だと思うでしょう。 これの代わりに何が起こるのか、サンライズは物語のアニメ姿勢の眠りの美を取ることにしました。 今は話が、私ができることよりも優れていましたか？ 私はそうは思わないが、ダビングされたバージョンの声優は素晴らしいです。 アクセントにスポットがあり、結果はほぼ完全に表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今までに見た唯一の主な問題は、アニメとCGのフリップフロップであり、これは残念です。 キャラクターは手描きの横のCGの中にあり、ほぼすべてのモンスターがCGに入っていることがあります。 私はレッドラインの品質を探しているわけではありませんが、DVDやBlu-Rayを購入する場合は、目立つだけではなく、気を散らすほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつも映画がマンガにまっすぐに始まった後に、この映画をお勧めします。 マンガの物語は信じられないほど貴重な時間です。 シリーズには6冊しかありませんがなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pieindaface/reviews&#34;&gt;pieindaface&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now I came into this movie thinking ok make sure you have your brown underwear on because the manga was just that good. The move followed the manga completely&amp;hellip; well a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chinchaijk&#34;&gt;chinchaijk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;神は正しい存在ですか？ しかし、彼がしている場合、彼はちょうど邪悪な魔法使いです&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある日、神はこの世界を混乱させ、世界中の混乱と不安を解消し、致死率100％の急速に広がるウイルスを導入することに決めました。 科学と政治、これらは、映画が最初から開発していた初期の基盤でした。 治癒不可能で致命的な流行が世界中の関係や地域社会をいかに壊滅させるか このような危機が発生した場合、世界の未来について、非常に現実的で暗い視点を提供しました。 これは素晴らしいフッキングの導入をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、ロシアのある企業が、Project Cold Sleepだけが流行の危機に対処できると提唱した科学的な部分が来た。 クライオニクスと同様の方法。 したがって、これに科学の部分を導入する。 その後、可能性のあるロシアの進歩などを懸念しているアメリカ政府の政治的問題が増えた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、プロジェクトコールドスリープのイベントでは、特定の問題が発生していたすべての事件の余波の後で、私たちはいくつかの立場で残っている、私たちの主なキャスト。 これは大きな出来事を示し、ショーはミステリー/ホラーサバイバルゲームに変身しました。 それ以降のストーリーは、テロ、スパイ、不気味な生き物、人類の運命に関する厄介なペースと弱いストーリーテリングを経験しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最初から本当にうまく紹介され、それぞれのキャラクターは個性が異なり、それぞれが自分のトラウマと問題を持っています。 しかし、トラウマの部分はキャストが悪く、キャラクターをより穏やかにし、面白くしませんでした。 それ以来、物語は悪化し、それはより乱雑になり、プロット配信の実行は本当に貧弱でした。 しかし、最終的には、キャラクターは違った感じになっていました。以前と同じくらい穏やかではなかったので、最後の出来事は、貧しいバックストーリーの展開に影を落としました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中には音楽もありました。  OSTは非常にフィット感があり、適切でした。彼らはまた、とても素敵で思い出深いものでした。  OSTはこのショーに不気味で神秘的な感触を与えました。 芸術はまた賞賛の価値があるものです。 このショーのミステリーのアイデアは概念的にはかなり良いものでしたが、弱いストーリーテリングはそれを台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、井原のおうはキックスタートするための良い基盤を持っていましたが、大胆なストーリーテリングでは、そのプロットは最終的に劣化しました。 おそらく、マンガはこれよりも優れたストーリーテリングがあります。これは、100分の映画よりもうまくペースのある物語を語ることができる37章のマンガです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207794&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chinchaijk/reviews&#34;&gt;chinchaijk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“God does exist right? But if he does, he’s just a wicked mage”    One day, god decided to mess with this world, and introduce a rapidly spreading virus, with a lethality rate of 100%, out of no where, unleashing chaos and panic across the world. S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;3rr0r&#34;&gt;3rr0R&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;再び!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、次の時間は、13×24分の長編映画の形ではなく、90分の長編ムービーである。
それを明確にするために、どのように私はあなたの前でこの映画を見ることができました。 ブダペストとウィーンで映画祭が開催されていて、最高の映画の1つがソーンの王様でした。私はチケットを手に入れました^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐレビューに戻ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初に言及したように、これは非常に短時間で90分間で圧倒された本当に大事な映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
2015年にはメデュアと呼ばれる新しいウイルスが世界中に広がり、この流行に巻き込まれて生き残った人はいません。
しかし、製薬会社は、治療法が見つかるまで、生存を確保するために、深い眠りに置かれる160の選択肢を提供しています。 しかし、何かが間違っている、非常に間違っています。
それは、睡眠の美しさの新しい物語が始まる場所です。
そして、あなたは本当にこの物語では、おとぎ話版とは違うものを知りたがっています。 プリンセスはあなたが思っていたよりもっと多くの役割を担っています!!（最後の75分まで待ってください!!!）しかし、王子はキャストリストからも切り取られませんでした。  ..
物語は周回、私たちの「騎士」、「奉仕者」、「ゲートキーパー」の性格についてもっと多く話していただろうが、この短期間の冒険と姫の物語には満足しなければならないだろう 90分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
日の出私はもっと言う必要があります。 ああ、yess!!! そして私はこれを言いません、私の誓いのためです。
クリーチャーはCGでアニメーション化されるのに適していたが、一部の部分（主に銃撃戦）ではほとんどCG制作者がいなかったが、魔女は銃撃戦でのみ出現すると容認されていたが、どういうわけか、 これらの技術的解決策のいくつかを簡単な対話に入れて、走っている魔女は少し刺激的で、カットから次へと変わって、ブロックヘッド、闘争髪、ボトム・ピット・マインド・キャラクターに変わった。 しかし、それは大気を殺さなかった、それだけで、気づかなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ここで不平を言うことは何もない（または私はスティックイヤリングされたものかもしれない）。 それが雰囲気を作り出し、それが何のように感じられるのか。 最終的には、ディズニー映画のサミットではもう少しにフィットしましたが、ポットを壊すことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
160〜153人が3人の騎士（元警官、囚人[見た目に似て]、科学者）をばか、メイドなどに残して殺した
私が前に述べたように、彼らは実際には開発されておらず、私たちの「王女」と、おそらく第3の「騎士」、多分「メイド」によってちょっとしたことがありますが、映画がとても短くカットされたことは本当に残念です。 だから、クルーの大きな進展はありませんでした。ただ、「プリンセス」だけで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
全体的に、それは素晴らしかったが、どこにもない真ん中に、他の多くの質問があって私をそこに残しました。 さて、彼らはあまりにも魅力的ではありませんでしたが、私は本当に興味があったでしょうか？ &amp;lsquo;、&amp;rsquo;なぜ？ &amp;lsquo;、&amp;rsquo;どう？ 私は本当にクライマックス（飛行機ではなく、「真実」）によって、私はほとんどsh * tのレンガを追い払った。 しかし、映画は短かったので、開発、エスカレート、拡大する時間がなかったので、このクライマックスには本当にビッグ・ブーム効果がありました。 私のアニメ史上、これは数少ないWTFの瞬間のうちの最高のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に良い映画が、確かに13エピソードの長いシリーズの形で、はるかに多くの可能性を持っていただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のプロフィールで私に注意してください。あなたが文法上の不具合を見つけたら、どうぞ。 ありがとうございました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/3rr0R/reviews&#34;&gt;3rr0R&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Encore!!    But next time in a form of 13×24 minutes long series, rather than a 90 minutes long movie.  To make it clear, how I was able to watch this movie ahead of you. Anilogue filmfestival is being held in Budapest and Vienna, and one of the premier movies was King of Thorn, and I managed to get my hands on a ticket ^^    Now ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;higurashikarly&#34;&gt;HigurashiKarly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
正直、私はこの映画を本当に愛していました。 私は最初の1分間から最後まで没頭していました。なぜなら、「論理の欠如」を理由にそれを嫌う人がいる理由を理解することができますが、私は同意しません。 映画の最初の半分、または最初の3/4は、それが私たち自身の代替現実になるかのように、ほとんど現実的なように見えます。 確かに、それはその時点で予期せぬ紆余曲折があり、私が個人的に映画の全体的な楽しさを8から10に上げたと感じたもの - 私の味のために、ペースの変化は、  、陽性です。 それで、私はこのレビュースポイラーをフリーにしておくつもりです、それはストーリー自体の私のレビューが行く限りです - 私はこのセクションのために9を決めました。ちょうど始まりがちょっと遅すぎるからです 私のために、それは一般的な開業の確立にもかかわらず。
アート：8
私はCGIのファンではなく、この映画はそれに大きく依存しています。 しかし、大部分（シリング・モンスターのいくつかを除いて）、シーンやキャラクターに適用されたときには、本当に気にしませんでした。 アクションのスピードは、あなたが（私のような）敵ではない場合、CGIを検出できないように3Dモデルをほとんどぼやけさせ、通常のMMD標準よりも確かに優れていました。
そうでなければ、手描きのアートスタイルはやや一般的でしたが、間違いなくその体験に悪影響を与えるものではありませんでした。
サウンド：10
私はこの映画のサウンドトラックが完全に選ばれたと思う。 特に、フラッシュバックや映画の終わりには、外の騒音がほぼ完全に消音され、美しい音楽が引き継ぐ時があります。 それは私たちの大部分がすべてそれ自身で聴くだろうか？ おそらくそうではありません。 しかしそれはシーンにフィットするので、それは私にとって重要ではありません。
キャラクター：9
キャストについては特に素晴らしいことはありませんが、私はその多様性を本当に感謝しています。 一見すると、7つのメインをアーキタイプとして指摘するかもしれませんが、ストーリーが進むにつれて、本当にそうではないことがわかります。 開発は終わりに向かってかなりエントロピーに変わってもうまくいきます。私が以前知っていた親しみやすいクッキーカッターのような気がしていませんでした。  7文字で作業していると言われていることは、この場合はスクリーン時間が長くない場合は、より注意を払うことを意味するものです。 そして、言われたことは、この特別な注意がやや微妙に行われた、私は最終的に各キャラクターの存続可能性を考えればかなり受け入れられたと言っています（笑申し訳ありません、私はすべての奇妙な洗練された、 それらの主要なプロット点を台無しにしないことが最も難しい）。
楽しさ：10（理由についてはストーリーを参照してください&amp;hellip;私は怠け者とスナックが必要な申し訳ありません）
全体：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228810&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HigurashiKarly/reviews&#34;&gt;HigurashiKarly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 9  Honestly, I really loved this movie. It had me immersed from the first minute to the last, and while I can understand why some people dislike it over its &amp;lsquo;lack of logic,&amp;rsquo; I don&amp;rsquo;t agree. For the first half, or even first &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;4&lt;/sub&gt; of the film, it seems rather realisti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuromizue&#34;&gt;Kuromizue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が伊良ラーオウを見始めたとき、私は本当にどんな期待もしていませんでしたが、おそらく私がそれを好きになることを期待しています。 最初はすべてが誰もが石に変わるキラーウイルスと、寒い眠りに寝て治癒を待っている人と、突然起き上がったすべてが目を覚ます人がいました。 物語は始まりには本当に素晴らしかったが、途中のある時点では、私が期待していたやり方ではなく、やや遅れてしまった。 すべてのことが起こったという話は、私にとっては何とか本当に急いでいた。 それでも、私はそれを最後まで見ました。そして、あなたがもっとうまくいったことがあっても、それはとても良いエンターテイメントでした。 それは本当によかったし、結局ちょっとちょっと落ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232557&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuromizue/reviews&#34;&gt;Kuromizue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When i started to watch Ibara no Ou i didn&amp;rsquo;t really have any expectations e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artist-retired&#34;&gt;artist-retired&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰もが好きな妖精の尾を愛し、ほとんどの妖精の尾は、誰かが疑うものよりもしばしばより暗い起源を持つ。 この映画は、いくつかの興味深いアイデアに取り組むが、十分にそれらを十分に探求するための適切な時間がない、妖精の尾のバックドロップで暗くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;警告、このレビューは、元の漫画を読んでいない人の観点からのものです。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：大量の病気は恐ろしい恐ろしい考えですが、疑う余地はありません。 しかし、あなたを石に変えるものは？ ああ、くそ！  「死に石投げされた」と話す&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..  &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アヘン、とにかくキングオブソーンズは、同名のマンガシリーズに基づいてサンライズが作った110分の映画です。 私は先に進んで正直に言って、私はこの映画で自分自身を本当に楽しんだり、むしろこの映画が提供したアイデアを考えて楽しんだ。
それはメデューサと呼ばれるウイルスのマスコミ報道で始まり、わずか12日間で人々を石に変え、世界中の誰にとっても恐怖の感覚で簡単に設定します。 他の人たちは最終的に死ぬだろうが、選択されたグループの人々は、メドゥーサが治癒したという希望を持って、城のような城で極低温睡眠に陥るだろう。 残念ながら、彼らは途方もなく目を覚まして新しい悪夢に陥る。
キングオブソーンズは、主にBグレードのホラーサバイバル映画として、いくつかのSF的な特性を持っています。 多くの恐ろしい獣は、眠っていた大多数の人々を殺して虐殺し、選ばれた少数しか残しておらず、怪物に対抗して城から脱出する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生存者の中の人々は従います。 この映画の主人公であり、両親を失ってメデューサに亡くなった恥ずかしがりと臆病な若い女の子、彼女の双子の姉妹を放置して自分の世話をする石木霞。 マルコ・オーウェン、あなたの行動のスーパースターと、極寒の睡眠に陥る者の間でチャンスを逃し、彼が放っていることよりも何が起こっているのかをもっと知る犯罪者。 アメリカの警察官ロン・ポートマンは、司法制度に反対して絶えず争っています。  Timothy Laisenbachは危険な状況を彼がプレイしたビデオゲームと比較するのを手伝ってくれる若い男の子です。 ティーンエイジャーを彼女の子供のように扱う女性、キャサリンターナーは、彼女の子供を思い起こさせながら、この暗い物語とその虐殺の直後に死ぬいくつかの人たちのためにフェアリーテイルバックドロップを提供する。 これらのキャラクターのそれぞれは、生き残るための独自の理由を持っていますが、他のものよりもいくつかの理由がありますが、それぞれの背後には説得力のある物語があります。 または少なくとも私はそう考えるだろう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thorns of Kingの大きな問題は単純なことです。十分な時間がないことです。 一定のプロット点を完全に説明する時間がない。  KasumiとMarcoを除いて、主なキャラクターのグループにもっと多くの開発を入れる時間がないので、彼らはキャラクターの開発とスクリーンの時間の大部分を得ます。 そして時間の欠如は、吊るされたままになる特定のプロットポイントについての詳細を述べました。 確かにそれが何時に使われたのだろうと、それは焦点を絞ったことのないプロットや、まともなアクションシーンを見せないペースで止まったことはないだろうが、この映画は12のエピソードシリーズ 代わりに。
これは、この映画について私の2番目に大きなグリップにつながります。特定の場面は、ストーリーの最強のポイント、プロットのひねりを準備する方法で作られました。 このプロットのひねりは、この映画のプロット点を予期せぬものに結びつけるが、同時に、映画の文脈の中でもっともらしいものを作り出し、セットアップを無駄にしない場所から引き出されたものではない。 主に、この映画はヒントや情報であなたの頭を打つことによって、シーンのすべてがどこにつながるかを確認します。 あなたは疑いもなく注意を払う必要がありますが、リードアップは両刃の剣のように機能し、何が来るのか心配して、あなたがそれが来るのを見て、常にあなたに思い出させることによってあなたを苛立たせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画でいくつかの他のニットを選んでいます（マルコが不可能なことをやっているように）が、アイデアと最後のプロットは、少なくとも興味深いアイディア それは起こる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：サンライズの制作担当者は、うまくやっていて一貫性のあるアニメーションを期待できます。これは、3Dアニメーションでも本当に悪いことがあります。  3Dパーツは完全に不要であり、あなたが私にしたのと同じくらいあなたを悩ませるならば、あなたを映画から取り除くだけです。 キャラクターのデザインは、世界の人口の多様性があり、多様で多様性があり、多様で多様性があります（幸いなことに、男性の10代の少年がいなくても、アニメには十分な数があります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：バックグラウンドミュージックは効果的に使用され、ストーリーが使用するフェアリーテイルバックドロップで不思議に動作します。 私は日本のオーディオに耳を傾けませんでしたが、私はFunimationによって新しい英語のダブを見ました。そして、彼らは大部分のためにしっかりした仕事をしました。 ブリキ・パレンシアはパトリック・セイッツと一緒に彼女をマルコとして倒せないカスミとしての役割を果たしているとは思っていますが、ボブ・カーターはおそらく厄介なアクセントでいっぱいのダブの中で最も弱いリンクです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
混合：
+/-内部の面白いアイデア。  /特定のプロットの詳細について必要な説明と多くの時間を費やすことはありません。
+/-適度なキャラクターのキャスト。  /主なリードのみが最も注目を集める。
+/-終わりに大きなプロットツイスト。  /実際にあなたの手を保持し、それが最初にそこにいかにあるかをあなたに常に残すことによってそれをあなたに導きます。
+/-いい英語のダブ。  / Dubにはアクセントがあまりありません。
+/-いいアニメーション。  / 3Dアニメーションは、プロダクションを保存するために使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
 - マルコは、不可能なことを定期的に実行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直言って、少なくとも人類を滅ぼすことができる危機に直面するよりも、ゾンビの黙示録を持っているだろう。少なくとも映画のすべてが残っているような状況で行動する方法が残っているからだ。 私たちは行動しない方法。 この映画が最後に何を期待しているかを示してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/artist-retired/reviews&#34;&gt;artist-retired&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everyone loves a good fairy tail, and most fairy tails often have darker origins than what anyone would suspect. This movie goes dark with a fairy tail back drop that tackles some interesting ideas but doesn&amp;rsquo;t have the proper time to explore them thoroughly enough.    &lt;em&gt;WARNING, this review is from the perspective of someone who has not read the original manga.&lt;/em&gt;    STORY: Mass disease is a damn frightening thought, no doubts about that. But one that turns you to stone? Oh shit! Talk about being &amp;lsquo;stoned to death.&amp;rsquo;    &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;myladylorna&#34;&gt;MyLadyLorna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは著者のオリジナル作品の絶対的な忌み嫌いです。 ワオ 。  。  。 つまり、うわー。 私は間違っていませんが、私の評価はアニメーションやプロットとは関係ありません。それは良いプロットだからですが、それは単に「King of Thorn」ではありません。 彼らは元の漫画にA）正義をしたか、B）別のキャラクターとはまったく異なる映画を作ったかのいずれかでなければなりません。  「Thorn of King」のような素晴らしい物語を荒らしてはいけません。ただしないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリのアイデアを盗みながら、想像することができたあらゆる馬鹿なプロットを引き継いで、狂った脚本家の途中で引き継いで投げ捨てました。 マンガシリーズには、実際に意味をなさない認識可能な糸があります。  Medusaの仕組みには恐怖が大きな役割を果たしており、AliceはCRUCIALの重要なキャラクターである重要なものです。 アニメで全く無視されている実際のVILLAINはもちろん！ 私は真剣に、この映画の半分は「Thornの王様」で、残りの半分はジャンクです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、そして結末、どうやって終わりが嫌い！ はい、私はロマンチックです。私はマルコとカスミが一緒にかわいいと思います。 彼は恐ろしいタットにもかかわらず、本当に素晴らしい人です。私は彼を愛しています。 私は特に愛し、ここでは彼が漫画を通って住んでいたことをスポイラー！ どういうわけか、脚本家たちは、マルコの生きていることはあまりにも上品であると思ったのですか？ 実際の悪役が彼らを打ち負かすことは決してうまくいかないでしょうか？ それはおそらく、12エピソードアニメシリーズを持つことによってマンガジャスティスをやって、あまりにも願っていた。 ああ、欲求不満は私を殺している！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きな唯一のことは、そのような強い言葉のように、マルコとカスミをアニメーション化していることです。 うわー、2時間後、私が好きなのは、その2人のキャラクターが実際にマンガのページから外れているということです。それは、この映画が本当にいかにCRAPPYなのかわかります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつかはいつか私たちは幸運になるでしょう、そして、彼らはもう一度これを作るでしょう、今度は右だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MyLadyLorna/reviews&#34;&gt;MyLadyLorna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an absolute abomination of the author&amp;rsquo;s original work. Wow &amp;hellip; I mean, just, wow. Don&amp;rsquo;t get me wrong, my rating has nothing to do with the animation, or even the plot, since it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackcox&#34;&gt;JackCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は漫画を読んでいないソーンの王様に入り、主にプロダクションの後ろにあるアニメーションスタジオのために興味をそそられていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソーン・オブ・ソーンは、観客を退屈させたり、あまりにも多くのアドレナリン・ラッシュを与えたりすることなく、自分自身のペースを上手く管理する珍しい映画の一つです。 それはそれをすべて離れて与えることなく、ビットごとに謎を解き放つ映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これは生き残ることのできない生き残りのホラータイトルです。ジャンルの魔法の芸術、生存者を襲う奇妙な生き物や奇妙な生き物の存在を垣間見ることができます。 しかし、この映画の物語について本当に素晴らしいことは、時間がたつにつれて解明されていく謎を解き明かしていることです。これらの謎の解明は完全に行われ、アクションシーケンスとうまく組み合わせられます。 あなたを退屈にする この物語の唯一の本当の問題は、終わり近くになると信じられないほど混乱し、実際のものとそうでないものが分からないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はそれが低学年になる理由は、本当に本当にちっちゃい3Dアニメーションのためにそれがそれを得る絶対に美しい2Dアニメーションと背景のためではないことを明確にしたい、人間が3Dになる理由はありません どこから出ていても突然2Dに移行すると、邪魔になり、外れてしまいます。 これは実際に映画を私の意見で紹介しています。完全に2Dにしておくと、これはおそらく近くの傑作になるでしょう。映画には本当に害があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：英語ダブでこれを見ました。カスミ、静岡、ピーター、ロン以外のすべてのキャラクターにアクセントがあります。 アクセントは完璧で、場所から離れたり、ストーリーから離れたりしません。  Rブルース・エリオットのイタリア語のアクセントがロシア語に少し滑り込んだことが時々感じられましたが、映画を見ていれば大きな懸念はありません。 このタイトルの反対側の音楽は信じられないほどです。いつでもタイトルであなたが誰のためにスコアをつけたのかを調べたいときは、あなたは良い音楽があると分かります。 佐々木俊彦さんはこのサウンドトラックですばらしい仕事をして細部まで細心の注意を払っていましたが、彼はストーリーのロケールに敬意を表しながら少しスコットランドの才能を含んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私は本当にこの物語のキャラクターが大好きです。あなたがキャラクターを気にし、そのキャラクターに気づかせるような映画を持っているとき、あなたは通常、これらのキャラクターが自分たちの中にあった地獄から生き残るのを見たいと思っています。 これについて深く掘り下げてみてください。しかし、他の人たちと話すのはあまり雄弁ではありません。 私はこの映画について本当に好きなのは、マルコに関するキャラクターの発展だと思います。あなたが最初に彼に会うと正直言ってこの男は完全なお尻だと思っていますが、時間がたつにつれて彼は肉体と血の人間です。 彼も心の傷を負っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は絶対にこの映画を愛していた、私は確かに再びそれを見ることができると思うアニメーションはちょうどちょうどちょうどちょうどこれまでのアニメ映画の一つかもしれません 私はこの映画を忘れないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ThornのKing of Flightには欠陥がありますが、あなたの人生で最も美しい2Dアニメーションと音楽を体験できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JackCox/reviews&#34;&gt;JackCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I come into King of Thorn not having read the manga and had primarily been intrigued because of the animation studio behind the production.    King of Thorn is one of the rare movies that manages to pace itself very well, neither boring the audience or giving them too much of adrenaline rush. It&amp;rsquo;s a film that unravels it&amp;rsquo;s my &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これにいくつかの考えを混ぜてください。 ソーン・オブ・ソーンは生き残り/恐怖のような物語を描いています。そこではいくつかの人々がウイルスに感染して低温の睡眠をとっているのです。彼らがいる施設がスパイクされた棘で覆われ、暴力的なモンスターに襲われています。 プロットの終わりに、シリーズは、カスミと他の人々が施設で目を覚ますときに、正確に何が起こっているのかを巡って、その謎をゆっくりと構築するのに大部分有効です。 ヒントは映画のいたるところに散らばっている。何人かのキャラクターは自分の行動に隠された動機を持っていて、何か良いものはあまりそうではない。 いくつかのキャラクターは過去の出来事を探検し、後の出来事で演技する役割を果たしています。特に、カスミの場合、ウイルスの起源と施設内の活動を取り巻く衝撃的な真実が明らかになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のために映画を傷つけるのは、ペーシングです。 ムービーのイベントは速いペースで飛んでいます。これは、モンスターや暴動との遭遇からの劇的または緊張感のある瞬間が沈む時間を防ぎ、最大の感情的な影響を視聴者に感じさせないようにします。 さらに、ソーン王の有名なキャラクターの中には、深みがないものや深みを与えられていないものの、かなり発展していないものもありました。 また、遭遇するモンスターのおかげで、多くのキャラクターが血まみれに死んでいくので、この映画はポイントでかなり暴力的になることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソーンのキングのビジュアルも、私のためのちょっとしたミックスバッグでした。 通常のアニメーションでは、シーンやキャラクターデザインに視覚的なディテールが盛り込まれていましたが、ムービーが引き出そうとしていた緊張した気分にうまく合います。 一方、ムービーで使われているCGアニメーションは、アクションシーンでは流動性がありますが、何らかの奇妙な理由のために、アクションシーケンス中の車両、さまざまなモンスター、さらにはキャラクターのレンダリングで多くの場合親指のように突き出ます。 文字の場合、そのレンダリングは、通常のデザインに比べて非常に荒く見え、詳細はあまりよくありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメーションやペーシングに問題がある中で、ソン・オブ・ソーンは、カスミが住んでいた施設や他の人々が生き残るために必要な地獄になった原因について、 スルー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have some mixed thoughts on this one. King of Thorn depicts a survival/ horror like story where several people put under cryogenic sleep due to being infected by a virus awaken to discover the institution they are at is covered in spiked thorns and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sbomb&#34;&gt;sbomb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこれを見たとき、私は恐怖の中で凍りついた。 それから、私はこれを見たすべての映画/テレビ番組の中で、今まで見たことのない最高のものの1つになっていることに気付きました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここにはいくつかの重なりがありますが、その違いは、ThornのKingが私をよりスマートに打つことです。 それとも本当にそうでないかもしれません。それは私の認識です。 たぶん、私は古典的な神話や、おとぎ話の心理的な読み込み（「眠れる森の美女」は、プロットやイメージの中で重要な役割を果たす）への言及には、あまりにも感銘を受けたでしょう。 おそらく、私はPandorumが鋭く始まり、そのツイストエンディングに向かう途中で従来的になっている間に気づくのを助けることはできません。ThornのKingは、その印象的なtwist-upon-twist-endingエンディングに進むにつれて、  （映画制作のようなもの）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、映画の初期の部分からは、無意味ではないものがありません。これは、その時に無作為に見えるかもしれないパッセージを償還するのに役立ちます。 双子のペアの間の奇妙なまだ強い関係、一緒に投げ込まれるキャラクターの種類の組み合わせ（かわいい子供、ひどい悪い男の子、内線）、彼らが最初に目を覚ますときの設定/気分の全体的なtrippiness  - それはすべてを意味する 何か、そして最終的な結果は、不思議に満足している結論です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sbomb/reviews&#34;&gt;sbomb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When i first saw this i was frozen in awe. Then i realized that out of all the movies/television shows that i have seen this h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neonkazma&#34;&gt;NeonKazma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近、サバイバルホラーのジャンルは混乱しています。 多くのゲームや映画会社は、生存者の恐怖物語のためのユニークなアイデアを持っています。その大部分はヒットしています。 オリジナルの漫画「King Of Thorn」は驚異的なヒット曲であり、ジャンルを完璧にしていないものの、魅力的な登場人物、狂ったストーリー、本当の緊張感の瞬間を漫画読者に感じさせてくれました。 サンライズのアニメーター（カウボーイビバップ、コードギアス、フリーダム、スティームボイ）は、ソーンの王様に映画化を発表しました。 私が続ける前に、私はマンガを読んだことはありませんでしたが（私はマンガのファンではありません）、映画で変わった詳細を尽くして頑張ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キングオブソーンの前提とアイデアは信じられないほどユニークですが、問題は映画がマンガの素材と多くの自由を取ったことです。 彼らはキャラクターのバックストーリーズを廃止し、主なアンタゴニストゼウスは映画に登場せず、エンディングは元のストーリーから完全に変わった。 たとえば、マンガではTimという名前の生存者は、成熟してチームにとってはかなり使いやすい少年ですが、アニメでは彼はビデオゲームのJRPG中毒者であり、彼は完全に無用です！ これらの変更はちょうどひどいものでしたし、実際に私のためにキャラクターを台無しにしました（しかし、姉妹を除いて）。 私たちは、いばら、キュアではないキラーウイルスやモンスターが引き継ぐ場所で生き残るために、自分の人生を危険にさらす必要のある7人の人について話しています。そして、作家がしたことは、すべてのキャラクターの情緒的バックストーリーを取り除くことです。 また、アリスやゼウスのような重要なキャラクターは、元のマンガの重要な物語の側面を提供して以来、この映画で使われていませんでした。 だから、キャラクターやストーリーの変更は許されず、3時間のアニメ映画にして、これらのキャラクターが通過する感情的な重さ、キャラクターのバックストーリー、そしてできるだけ多くのストーリーを提供することができました。 全体的に、それは地獄のように複雑すぎて、視聴者に提供するアイデアを理解することが難しいという話を複雑にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サンライズによるアニメーションがヒットし、欠場します。 輝くと2Dアニメーション部門に入ります。 私が映画で持っていたいくつかのポジティブなものがあります。 映画の中で姉妹たちはとてもうまくやっていました。あなたは彼らが何が邪魔になっているのかごめんなさいと感じています。そして、カスミは誰も想像できないより地獄を通ります。 私も緊張と疲れがたくさんあるシーンが大好きで、Funimationによるダビングはそれほど悪くはありませんでした。 ブリズ・パレンシアは、カスミがその脆弱な側面をキャラクターに与えるような役割を果たし、パトリック・セイッツはマルコとして確信しており、キャスト全体が彼らの視点の役割について確固たる仕事をしたため、完璧だった。 各キャラクターのアクセントは、いくつかの点では面白くないことがあります。 ディテールは素晴らしく、色づけや背景が見た目がよく、キャラクター・モデルは上手く描かれています。欠場すると、3D CGアニメーションです。 私の神&amp;hellip;なぜ？ それはひどく見え、CG形式のモンスターはPS2のゲームから飛び出したように見えました。 地獄、CGiのキャラクターモデルはとてもばかげて見えます。 私はこれが理由だと思うのは、Sunriseがこの映画を制作する予算が低く、マーケティングのためにお金を節約するためにCGを組み込んだからだと思う。 次回の日の出は、これが再び起こらないように予算をバランスさせてください。 この映画で私が抱えているすべての問題に対して、それはひどいものになっていますか？ もちろん違います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見ることに興味があるなら、あなたはこれが好きかもしれませんが、私は公正になるようにしました。双子の姉妹と素晴らしい関係を築き、緊張の瞬間とFunimationによって提供される素敵なダブを提供します。 しかし、あなたの王国のソーン・マンガのファンならば、このキャラクターの裏話を含むマンガについてのすべてを変えるので、非常に注意してください。 したがって、King of Thornは素晴らしいアイデアを持ちながらも、非常にうんざりした実行を伴う面白いアニメ映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeonKazma/reviews&#34;&gt;NeonKazma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The survival horror genre is a mess these days. A lot of game and film companies try to have unique ideas for a survivor horror tale and most of them are hit and miss. The original manga King Of Thorn was a surprise hit and while it didn&amp;rsquo;t perfect the genre, it did leave an impression to manga readers with it&amp;rsquo;s compelling characters, crazy storyline and moments of true tension. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;name93&#34;&gt;name93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;rdquo;&amp;hellip;眠っている美人は目を覚ますことさえしましたか？
彼女が早く眠っていた時、彼女はもっと幸せではなかった？&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソーン・オブ・ソーンは、古い童話「眠れる森の美女」の新鮮で興味深いスピンを提供し、表面に何があるのか​​を明らかにするフレームとして使用しています。この黙示的サバイバルホラー映画は、宗教的な狂信的な錯覚、 ファンタジーと交差した科学小説、そして最終的には2人の姉妹の個人的な物語である。 このユニークな組み合わせの古い子供の物語と現代のホラーショー、心理学とファンタジー、行動とスリルはその前提を提供していますか？ はいといいえ。  ThornのKingは、残念なことに、生存ホラーのジャンルのベンチマーク作成であったかもしれないスコアを残してしまいます。 それは映画が悪いことを意味しますか？ 確かにそうではありませんが、完璧とはかけ離れていますが、それは比較的高いrewatchabilityと確かにそのジャンルのより良いものの1つである、非常に楽しいフリックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソーン・オブ・ソーンは、岩原雄二氏が同名の37章の漫画を取り入れたものです。 映画の適応はオリジナルの素材と多くの自由を取るが、私は漫画との比較を最小限に保ち、映画をそれ自身のメリットで判断するために全力を尽くす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;40年来の歴史の中で、さまざまなショーを多数制作してきた老舗スタジオサンライズ（機動戦士ガンダム、ガンダムSEED、エスカフローネのビジョン、コードギアスとカウボーイビバップの両シーズン） 魅惑的で魅惑的なスコットランドの城の下にあるSFの研究施設を背景に、致命的なウイルスや幻想的なモンスターに関するあなたの座席のスリルを堪能してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインは非常に良い、よく着色され、現実的で審美的に満足です。 マルコ（彼の広範な入れ墨を持つ）のようなもののいくつかはかなり記憶に残っています。 キャラクター・モデルと背景とのコントラストは、周囲の動きよりもはるかに詳細ではありませんが、キャラクター・モデルと背景のコントラストはそれほど激しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述したように、アートの方向性、背景、キャラクターのデザイン、さらには映画撮影までが一流ですが、アニメーションそのものは非常に混ざっており、映画の全体的な視覚的品質が大幅に低下します。
映画の大部分に存在する伝統的な2Dアニメーションは素晴らしいものではありませんが、それはまだ高品質で非常に流動性があり、オフモデルになるケースはほとんどありません。 しかし何らかの理由で、スタジオは3Dでモンスターの大半を、時にはキャラクターもレンダリングすることに決めました。 実際にCGIモデル自体はかなり良いです。  3D CGIモデルと従来の2Dキャラクターや背景とのコントラストは非常に明快で刺激的であり、その場面での視聴経験を損なうことがあります。 車両の中にはコンピュータで生成されたものもあり、モンスターほど強く設定されているものと衝突します。
3Dアニメーションを2Dの背景やキャラクターモデルとブレンドする際の問題は、見落とすのが簡単ではないため、全体的に非常に印象的ですが、ビジュアルは完璧なスコアを得ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;経験豊かな佐橋俊彦（フルメタル・パニック！機動戦士ガンダムSEED）の音楽は、ビジュアルを上手く補うものであり、賞を獲得することはできないものの、まだかなりよく書かれており、よく使われている。 サウンドトラックのハイライトはタイトルのないメインテーマで、弦楽器とフルートの素晴らしい楽器演奏を伴った、迫力のある、幽霊とメランコリックなボーカルの美しい組み合わせが特徴です。 非常に感動的で感動的な作品ですが、それは一般的な雰囲気と根底にあるストーリーに完全に合っています。 他のトラックは主に、このメインテーマに対するインストゥルメントとボーカルのバリエーションであり、奇妙な電子作品やオルガンがここやそこに投げ込まれています。 映画のために特別に書かれたエンディング・クレジット・ソング「Edge of This World」は、人気の日本歌手ミシア（Misia）によって演奏された。 前述のメインテーマに加えて、スタンド・アウトであり、その歌詞は非常にフィット感があり、練習から爽やかな変化があり、映画に合ったものを置くか、実際のコンテンツをほとんど考慮しないで調子を変えるだけです。 全体として、音楽は非常に良く、トラックの質は多様性の欠如を補っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、このレビューの数ヶ月前に映画がFunimationによってのみローカライズされていたため、私は英語版を見る機会がなかったため、サブバージョンとは対照的に、ダビングの質について議論することはできません。 私が言及するのは、イギリスのダブのディレクターは、イギリス人（マルコ）からイタリア人（最初の虐殺を生き延びた腐敗した上院議員のために）から、様々な民族性のアクセントを使用することの賢明な選択をしたということです。 日本人は、それぞれのキャラクターと彼らが経験しなければならない広大な情緒ストレスを描写するのに非常に良い仕事をしました。 あなたは英語版か日本語版かを問わず、あなたは黙っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、ソーンの王の物語は、映画の技術的側面と同じ高レベルにあると言っておきたいのですが、私は単純にできません。 ストーリーの実行にはいくつかの大きな問題があり、これらの問題は主に実行時間の制限から生じます。 映画は十分にすべてのプロットポイントをカバーし、プロットのスレッドを終了する十分な時間を持っていない聴衆と文字の両方に適切に座って暴露と感情的な影響のための適切な時間を残しています。
作者が元の漫画のサブプロットやキャラクターの一部を落として映画の焦点を絞り込むことにしたとしても、私はまだそれが サンライズは、アニメの適応の焦点が狭くても、10-12エピソードの長編テレビ番組またはOVAシリーズを選んだ方がよい。 適応されたストーリーのより個人的かつ感情的な性質はまだ自然に解明する時間を必要とし、聴衆はドラマが沈むのを許す時間が必要であり、少なくとも20分またはそれ以上のランニングがあれば、映画は本当に大きな恩恵を受けるだろう 時間。
プロットは大まかに4つの行為に分割することができます。各行為は約25分です。 最初の行為は、この致命的かつ非常に不思議なパンデミックに直面して、国内および国際機関が無力であるため、世界的な恐慌を引き起こすメデューサウイルスの最初の大発生をカバーしています。 民間企業は解決策を提示しています。160人の幸運な人が治療法が見つかるまでウィルスから生きて安全なままにすることができる極低温懸濁液（彼らは「寒い睡眠」と呼ばれます）の科学を習得しました。 最初の行為は、この「ノアの弧」のメンバーが眠ったときに終わります。 この最初の部分は非常にうまく実行されており、主にメデューサの発生と広がりを扱うテレビの報道を通して、非常に自然に大量の展示を提供しています。 視聴者はキャラクターのメインキャストにも紹介され、世界が終わったことを知るために眠っている人が目を覚ます第2の行為のためにすべてが設定されています。 それが表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/name93/reviews&#34;&gt;name93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“&amp;hellip;did Sleeping Beauty even want to wake up?  Wasn’t she happier when she was fast asleep?“    King of Thorn provides a fresh and intriguing spin on the old fairy tale “Sleeping Beauty“, using it as a frame to tell what is on the surface a relatively original apocalyptic survival horror flick, but underneath which lies a complex web of religious fanaticism, science fiction crossed with fantasy, and ultimately, a personal story of two sisters. Does this unique combination of an old children&amp;rsquo;s tale and a modern horror show, of psychology and fantasy, of action and thrill deliver on its premise? Yes and no. While highly action-packed for the most part and entertaining and interesting throughout its entirety, King of Thorn does suffer from some massive flaws that unfortunately drag down the score of what might have been a benchmark creation for the survival horror genre. Does that mean that the movie is bad? Definitel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawli-pop&#34;&gt;Lawli-Pop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何らかの理由でソーンのキングは壊れたジェットコースターのように感じます。 最初はあなたはそれが今まで最高のものになると思っています。それはあなたをより高く、より高くします - 一番上に止まり、やや失望させてしまいます。 ソーンの王は、傑作と呼ばれるジェットコースターの必要なエキサイティングな崩壊を持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
この映画の中で最も失望しながらも印象的なのは物語です。 それは実際には非常に、非常に良いですが、冒頭でのみです。 それとも、映画の前半を通して言いましょうか。 その後、不必要に複雑になる - 私はまだすべてを得ることはありません。 もし彼らがそれらのうちのいくつかを残してしまったのなら、それは完璧だったでしょう。 しかし、私を守ってくれる多くの楽しい瞬間もあります。 あなたは思ったときにこれらの瞬間を知っています、それはそれ以上に悪くはありません - そして突然それはさらに悪化しますか？ この映画はそれでいっぱいで、私が好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は非常に流暢で楽しいです。 それは、むしろ驚異的にアニメ化されたキャラクタ/オブジェクトといくつかの3D要素との間のミックスです。
それは、すべての目を見て興味深いものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
映画全体を通して、眠れる森の美女と並行している。 おとぎ話そのものを語ることによって、映画のキャラクターがあなたにサービスを提供するだけでなく、 音楽は実際にあなたがおとぎ話にいると信じさせます。 驚くほど暗い雰囲気と調和し、甘い味わいを残します。 単に美しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
すべてのキャラクターは奇妙な秘密を持っています。それは遅かれ早かれ明らかになります。 しかし、それは十分ではないように感じます。 私は、それぞれのキャラクターの背景情報をよりよく理解できるように、より多くの背景情報を求めました。 悲しいことに、私はずっとずっと続けていませんでした。 メインキャラクターは、カスミ。 特に彼女のために、もう少し情報を得たいと思っていました。 いくつかのフラッシュバックがあり、以前よりもずっと時間がかかり、毎回あなたにパズルの別の部分をまとめて届けます。 しかし、私が言ったように。 あなたは本当にそうすることができる文字について十分に知りません。 しかし、キャラクターがあなたに永続的な印象を与えることがないとしても、彼らは好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はたくさんのWTFモーメントに悩まされていました。 しかし、私が言ったように、私はそれらをとても楽しんでいます。  ：Dまた、非常にうまく配置されたショックモメントはほとんどありません。 そして血。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
ストーリーラインの非常にねじれた映画で、あなたが良いものを見たいなら、いつでもそれをお勧めします。 しかし、あなたがこれらの種類の映画で簡単に混乱するなら、あなたはこの映画を避けるべきです。 あなたはそれを見た後で挫折するかもしれません。 私のところは、私は明らかに混乱してしまった。 しかし、実際にこのようなことが起こる可能性について、私は考えました。 同時に怖いと魅力的な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はかつて映画で言及されたのとまったく同じ、この奇妙な考えを持っていましたが、私がそれを見てからずっと前です。 スポイラー; もし私たちだけが唯一の生き物であるという夢や想像力ならば？ この考えはまだ私を変質させ、私はそれに対処するための映画が大好きです。  ：＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lawli-Pop/reviews&#34;&gt;Lawli-Pop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For some reason King of Thorn feels like a broken rollercoaster; At first you think it&amp;rsquo;s gonna be the best thing ever, it takes you higher and higher - only to stop at the top and leave you somewhat disappointed. King of Thorn doesn&amp;rsquo;t have the required and exciting downfall of a rollercoaster to be ca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつも生き残りのタイプのストーリーに魅了されてきました。なぜなら、私は「バイオハザード・フランチャイズ」に恋していたのと同じ理由です。 モンスターとの戦いや混乱の中にまともな気分を保ちながら、常に生き残ることのあまりにも多くのスリルがあるだけでなく、ストーリーの終わりに明らかになる神秘的でねじれたプロットが常にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、長い睡眠の中で目を覚ました後、彼らの周りを見たものに困惑した人々の集合に関するものでした。 彼らは、彼らが保管されていた施設の周りに潜んでいた神秘的なモンスターから生き続ける必要があったので、思考するのに十分な時間がなかった。 彼らは生き残るだけでなく、眠っている間に何が起こったのか、そしてどれくらいの時間眠っていたのかを把握しなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は私がそれから期待していたものを超えました。 それは神秘的でねじれたプロットを持っているだけの生存型の物語ではありませんが、それは映画の最後に明らかに強い心理的なタッチを持っています。 あなたはすべての啓示の後で混乱し困惑します。だからあなたは本当に全体のストーリーラインを理解するためにそれを終わらせなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはすごく素晴らしかった。それはそれが最近そうなったと考えられることが期待される。 素敵なサウンドトラックに付随して、この映画は確かに価値があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79588&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’ve always been fascinated with survival type of stories and the same reason why I’ve been in love with “Resident Evil fran &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;khunter&#34;&gt;khunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;棘の王は、この殺人寄生虫が地球を破壊しようとする、SF SF型のスリラーです。 それはいくつかの文字と時には本当に意味をなさないプロットを含んでいます。 それは悪くはなかった、それは良かったとうまくいけば、あなたの一人はそれに私に同意するだろう。 特にそれが最後の20分に向かうと、あなたは &amp;lsquo;何なの？ もう一度説明してください。 私はマンガを読んだことは一度もありません。私は本当にそれについて計画していません。 彼らがショーに属していない限り、私は多くのアニメ映画から離れようとします。 しかし、この映画はかなり良いと感じました。私はそれが好きだった、それは音楽がサスペンスのようなものだったので、ストーリーによく合うように見える非常に良い音楽を持っていました。 芸術は良かったし、賞賛すべきものは何もなかったが、映画のようにあなたができることはそれほど多くない。 それは時間の長さを持っているので、どのキャラクターとも恋に落ちるとは思わない。 しかし、私は全体的に見るべき映画だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95843&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/khunter/reviews&#34;&gt;khunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;King of thorn is a sci-fi fantasy type thriller in which this killer parasite tries to de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rebbiechan&#34;&gt;RebbieChan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ソーン映画の王様になると聞いて本当に興奮していました。 私は漫画のファンです。 ファンとして、私は映画に失望しています。 私はそれを楽しんだ、それはすべての主要なプロットポイントを打ったが、それはたくさん残って、全体的な感触と興奮は同じではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーは、メドゥーザウイルスを説明し、患者を島に連れていくという、長く描かれたシーケンスから始まります。 これは展覧会が必要であるので、私をそれほど気にしませんでしたが、シリーズ全体を通して自然にそれがどのように行われたのかが好きでした。 それは、より遅く、対話に基づいたいくつかのシーンにあなたを導きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
当然、マンガのファンとして - 私は物語が好きです。 アニメは、いくつかのことを残していた、アリスの詳細、キャラクターといくつかのマイナーなものを残しました。 映画は私が映画の適応を求めるすべてである最も重要なポイントを打つ。 それはまだ残っているもののいくつかを記入するためにもう少し長くすることができなかったことは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  3
ほとんどの場合、芸術は大丈夫です。 問題は、動きや動きが多いときです。文字が描かれた画像からセルシェーディングされたモデルに変わります（グラフィックを初期のps2ゲームと考えてください）。 動きはやや鈍くなり、スタイルの切り替えのいくつかは変わっていました。 私はちょっと笑ってしまいました。ホラー・サバイバル映画を見ながらあなたがしたいことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7
英語のダブの声優は良かった。 パフォーマンスは本当に目立たなかった。 私は、一部の人々が使用したアクセントは、最初はやや不快だったと思ったが、映画が上映されても気にしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  7
キャラクターの大半がマンガでの発達を見逃しているので、私はこれを7にします。 時間の制約のため、私は特定の文字の欠落を理解しています。 主人公にとって最も重要なことは、維持され、かなりうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  7
わたしはそれを楽しみました。 それは良くありませんでしたが、それは特別なものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  7
全体として、それは良い映画であり、時計の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83008&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RebbieChan/reviews&#34;&gt;RebbieChan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was really excited when I heard there was going to be a King of Thorn movie. I&amp;rsquo;m a fan of the manga. As a fan, I am disappointed with the movie. I enjoyed it, it hit all the major plot points, but it lef &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;loveisblue16&#34;&gt;loveisblue16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは良いアニメでしたが、私は彼らが削除し、変更した物語のどれくらいに非常に不快でした。 見ているうちに私は助けることができませんでしたが、「この部分はどうなったのですか？ または &amp;lsquo;これは起こらなかった！&amp;rsquo; 結末もまったく異なっていた。 それは悪くはありませんが、マンガを読んでいる人にとっては少し残念です。
私のアドバイス：マンガを読んで、あなたがアニメを見ているかのようにすべてを想像してください。
笑：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52031&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/loveisblue16/reviews&#34;&gt;loveisblue16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It was a good anime but I was very displease &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>