<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/shuffle/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/shuffle/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Shuffle</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/shuffle</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/shuffle</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/19622.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/79/Shuffle/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/79/Shuffle/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;master10k&#34;&gt;Master10K&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シャッフル！ クラシックな超自然的な、ハレム、ロマンス、コメディー、ドラマで、初めはかなり平均的だと感じていますが、あなたが進むにつれて驚きがいっぱいです。 私の全体的なスコアは多少偏っているかもしれませんが、このショーは本当にすばらしいです。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はちょうど彼の幼なじみの楓（女の子）と一緒に住む平均的な高校生の少年主人公（土田凛）に続く、あなたの基本的なハレームアニメです。 もちろん、これをハーレムにするには、ミックスに合計5人の女の子が含まれていて、プロットに神と悪魔を加えることで、ショーの重要な超自然的要素をすべて忘れないようにしてください。 シリーズが始まると、あなたの典型的なRom / Comであり、キュートで陽気な瞬間があり、カジュアルなファンタスティックのヒープがたくさんあります。 シリーズの途中でドラマがキックオフされ、心のこもった瞬間が大量に出てきます。ほとんどの視聴者には目が疲れてしまい、多くのキャラクターが登場します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター自体は魅力的で楽しいものです。彼らは皆、彼らを含め、彼ら自身にユニークなものを持っています。 女の子のための準備はかなり巧妙で（子供時代の友人、偏心、ツンデレ、シャイな女の子、ロリ）、それはすべて物語に特別なものをもたらします。 さらに驚くべきことは、男性の主人公が、シリーズを見ている間に私たちみんなが感じる、根深い嫉妬のような物語にも大きな影響を与えるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shuffle！のアニメーションの品質 独自のスタイルと類似したアニメとの微妙な違いがあります。 これにより、ショーのアニメーションの面を他のものよりも優れたものにすることができます。 驚くべき環境、活気にあふれたキャラクターの表情/感情、そして最も重要なのは優れたキャラクターデザインです。 私が気づいたことの一つは、ほとんどのキャラクターがシリーズ全体で5-10の異なる衣装を着用していることです。これはあなたの平均的なハーレムにはほとんど見られません。 完璧ですが、アニメーションの品質が低下した場合があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別のノートでは、シリーズの音楽は素晴らしく、状況（コメディ＆ドラマ）の気分にうまく合っていたにもかかわらず、それはやや反復的になった。 少なくとも、本当に良いインサート・ソングがいくつかありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体のシャッフル！ ハレ・ロマンスのアニメの典型である。  1人の男+かわいい女の子=さまざまなロマンチックな成果。 ショーの最善のことはキャラクターでなければならないでしょう。なぜなら、それらはすべて、信じられないほどうまく発達しており、彼らの行動は常に疑わしいとは限りません。 男性の主人公は価値のない男ではないので、数多くのロマンスや数多くの可能性があります。 シリーズは、あまりにも多くの決まり文句に頼ることなく、うまく終了することができました。 だから最後は、ほとんどのロマンスアニメファンが楽しめるクラシックシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2434&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Master10K/reviews&#34;&gt;Master10K&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shuffle! is a classic Supernatural, Harem, Romance, Comedy, Drama that feels fairly average to begin with but it&amp;rsquo;s full of surprises as you go on. My overall score may be somewhat biased but this show is just truly amazing. ^_^    The story is just your basic harem anime as &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cyruz&#34;&gt;cyruz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デーモンズ、神々＆amp; 人間。  5つの美しい女の子＆amp;  1人の男。 嫉妬と充実した6人の人生の話。 希望だけでなく希望もあります 喜び。&lt;/p&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;最初はこのシリーズを見るのをためらっていましたが、それは私のためにとても楽しいものでした。 物語は、皆さんの性格、性格、歴史などがますます増えていることから、退屈しませんでした。&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜8〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;p&gt;::アニメーション::
それは単に美しいです。 キャラクター、環境、水や葉のような細部も素晴らしいように見えます。 とても素敵な芸術。
〜10のうち〜9〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：： 音 ：：
ハハ〜。 あるキャラクターの話し方は、まだ私の顔に笑顔を浮かべていました。 音についてはあまり言い表せません - そうでないように聞こえるものがあったという印象はありませんでした。
〜10のうち〜8〜&lt;/p&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜9〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜9〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜9〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜9〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜9〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;〜10のうち〜9〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;うち〜9〜&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;p&gt;::楽しさ::
私はそれを楽しんでいない場合、私はそれを落としていただろう。 しかし、代わりに、すべてのエピソードを楽しんで、いつも次のエピソードを見て楽しみにしていました。 このアニメは私のコレクションの中で特別な場所になるでしょうが、それはちょうど私がこの種のショーに参加しているからかもしれません。
〜10のうち〜9〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：： 全体 ：：
私が言ったように、このアニメは私にとって特別です。 私は本当にそれを見て喜んで、確かに &amp;lsquo;続編&amp;rsquo;  -  &amp;lsquo;シャッフルをチェックアウトする！ 思い出 - 同様に。
〜10のうち〜9〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*私はそれがかなり短いレビューだと知っていますが、それも私の最初のものです。 私は将来的により良いものを書くために最善を尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=150&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cyruz/reviews&#34;&gt;cyruz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Demons, Gods &amp;amp; Humans. Five beautiful Girls &amp;amp; One Guy. The story of 6 lives, filled with jealousy &amp;amp; hope as well as with hope &amp;amp; joy.    At first I was hesitating to watch this series but it provided a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jai88&#34;&gt;jai88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはシャッフルなので、私が今までに書いた最短のレビューになるだろう！ それを説明する50語でさえない価値のないものです。 それはハーレムのコメディとして始まり、それはすでにあなたがその平凡な状態であなたを閉じ込めていて、あなたは今、（非常に恐ろしい）主人公が最終的に何を選ぶかを知る犠牲者です。 すべての女の子の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で止まってしまえば、ショーは燃え尽きる電車に陥り、最終的には動脈瘤を残します。 キャストの大部分は結局3/4の関連性から消えます。 かつては軽いハートをしていたものが、今はばかげたアニメドラマドラマになっています。 主人公はひどく、控えめで、他の人の生活を台無しにしている。 多くのステレオタイプのハーレムは、少なくともハーレムの女の子には何かをします。何とか自分の人生を少し良くします。 リンは何もしません。 彼を見るのはイライラしている。 私はこの男よりも悪いと思う唯一のリードは、学校の日やIchigo 100％オフの男を遅らせることです。  Protip：これらの番組のいずれかを見ていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子はちょうどイライラする。 その男を好きになるための彼らの動機はかなり軽薄で基本的です - それらの1つはショーの終わりに向かって触れられているより固い理由があります。 しかし、女の子は信じられないほどです。 ショーの終わりまで彼らは拒否され、執着する。 彼らの心配と発展はすべてフィナーレによって洗い流されます。 彼は非常に明らかに敗者であるが、視聴者には「優しい」ため主人公をそれぞれ愛している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはエッチを楽しんでいますか？ あなたはシャッフルを楽しむかもしれないと思います。 このショーのスラッティネスはレーザーガイドです。 それは別の性格、シースルートップやクレイジーなお尻のyandere、ちょうど強打したいと思う姉妹のキャラクター、それはすべての味のための別の女の子があるかどうか。 しかしそこに良いharemsがあります。 ジャンルとして「ハーレム」が表示されているように、それはおそらくより良い番組です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうです、私は終わりました。 ファック、シャッフル！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jai88/reviews&#34;&gt;jai88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is going to be the shortest review I ever write, because Shuffle! is a piece of crap that doesn&amp;rsquo;t deserve even 50 words describing it. It starts out as a harem comedy, and is mildly entertaining &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meowsa&#34;&gt;meowsa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをどれほど嫌ったか説明することはできません。 私はそれがあなたの典型的なパッシブな男性キャラクターだと思う。それは、ばかげた（そして非常に重要でない）理由のために彼を投げ捨てる無意味な女性に囲まれている。 それは私にナットをもたらした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見続けていたので、私の友人は「それは良くなる」と主張していました。 私は最後まで見ました&amp;hellip;そして、ちょうど結末が私が今まで見た中で最も凶悪で哀れな結末になったと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの：
 - プリムラは愛らしいキャラクターです
 - キャラクターのデザインはかわいいし、アニメーションはいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには他には何も良いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
 - 主人公はこのアニメのはるかに最悪の部分です。 これが女の子が欲しい男の種類、または男の種類の場合、他の男たちは&amp;hellip;人類の希望はありません。  「ちょっと言ってやるのはどれくらい難しいですか！ 私は興味がありません&amp;hellip;しかし、私は誰も私がそれらを愛していると信じさせるようにするつもりだと私は自分自身を表現する方法を知っているようにheooヘス私たちは1つの幸せな家族になることができます。
 - 終わり（私は話を聞くことができないので詳細は分かりませんが、エピソードの最後のカップルは痛いものでした。それは悪い、悪い、悪い、幸せな結末のようでした。 ハッピーエンディング？ &amp;lsquo;）
 - 女の子&amp;hellip;彼らは単なる手がかりを得ないだろう&amp;hellip;私は真剣に言った。  「いつかあなたが私を愛するという希望であなたを愛し続けます&amp;hellip;」@ _ @
 - 楓も痛いです。私は、女の子がパッシブで歩きやすいのが好きな人もいると思いますが、それは私の紅茶ではありません。
 - 自殺行為の場面。 私はもう言いません。
 - 神と悪魔のことで大丈夫です&amp;hellip;しかし、魔法の女の子についての突然の驚き？ それはちょうど青から出てきて、このアニメにエンディングを与えることができるように、最後の瞬間にそこに投げ込まれたように見えました（と神に感謝しました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/meowsa/reviews&#34;&gt;meowsa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t begin to explain how much disliked this anime. I guess It&amp;rsquo;s your typical passive male character (who is beyond daft) surrounded by senseless females that throw themselves a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;splitter&#34;&gt;Splitter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハーレム・アニメの独創性は矛盾です。 それは単にもう存在しないし、再び存在することもありません。 シャッフル！ 同じですが、すべての不利な点にもかかわらず、それはいくつかの揺るぎない紆余曲折を伴い、平凡な連鎖にいくつかの隙間を置くことに成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら潜在的な視聴者のために、シャッフルの存在理由はシリーズの途中から少しだけ知られているとは言えません。 それまでは、すべての女の子のスカートの下に見えるように、無意味なプレゼンテーション用のフィラーを用意してください。 はい、ロリで​​す。 この呪いには贈り物が付属していますが、シリーズが曖昧な性格で進行し、不運なハーレムのヒーローが最終的に結局誰に向かっているのでしょうか。 その後、シリーズの紆余曲折が運命を救うために管理するとき、それはそれまであなたを通しています。 それは、あなたがすでにそれにうんざりしていない限りです。 どちらの場合でも、大したことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この比較的穏やかな物語は、あまりにも本当に良いジャイルベットの怒鳴り声に自然に襲われます。 女の子の中にはやや興味深いものがありますが（特にあなたがそれらについてのすべてを知っているときは）、彼らはほとんどの部分ではハーレステレオタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしいものではありません。 標準的なハーレム運賃だから、それだけでもアニメーションは平凡です。 多くのアクションが発生する場所では荒く荒れています。これは、最高のシーンのいくつかをむしろ醜いものにする傾向があります。 私の最大の懸念は背景ですが。 彼らは標準的なHゲームの背景フレームのように見えます。 ここで平凡なもの以外に何もしようとする試みはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はかなり弱く、シンセサイザーですべて録音されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは間違いなく必見ではありませんが、私が見ていたものが私の時間の無駄ではないと感じさせた点は間違いありませんでした。  Shuffle！以来、すべての一般的なharemsは、彼らのリードを追いかけると、それらをより興味深いものにするためにいくつかの暗い紆余曲折を試みています。 あなたが暗いねじれのためにそれに入っているなら、それは一見価値がある。 しかし、あなたがパンティーショットのためにそれをしているなら、あなたは他人より少し幸せに出る可能性が高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はシャッフルを与える！  10のうち6つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8044&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Splitter/reviews&#34;&gt;Splitter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Originality in harem anime is an oxymoron. It simply doesn&amp;rsquo;t exist anymore nor will it ever exist again. Shuffle! is the same, but despite all odds, it manages to put a few chinks in the chain of mediocrity wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luciferiam&#34;&gt;LuciferIAm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シャッフルで無駄になったときの失望感についてのレビューを書かなければなりませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの（フォーラムの少数の記事のように）そこには物語が好きだったようです。しかし、真剣にそれはプロットホールと恐ろしい計画でいっぱいです。私は説明することができません。 皆さんの中には、これが完全な憎しみであると実際に見ている人もいますが、そうではありません。 最初のエピソードで私はショーに入りました - そして、私はユーモアとプリンセスのためだけに滞在しました（私はそこに人格が好きでした - 彼らは感情的に過大すぎていましたが、彼らは素敵な違いがありました）。 悲しいことに、ユーモアは完全に消滅します。本当の理由はありません（陽気なファンクラブはただ止まります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーアークは悲しいほど貧弱です。 ストーリーに活用されていた可能性が正直にありました&amp;hellip;代わりに、愚かな感情的な告発と、大量のエッチイ（私がエッチーを憎んだと言ったら嘘をついてしまうでしょう）で無駄になりました。 私は続けて行くことができます..しかし、真剣にそれは時間の無駄な価値がありません..文字が死んで、後で復活するように文字が消えるように多くのプロットホールがあり、何かを台無しにすることなく、ITはすばらしい感知をしません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - それはかなりうまくいった、それは私を悩ませたことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 音楽はそうだったので、偽の感情であまりにも多く課金された部分では助けになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 主人公はひどいです、彼は私がこれまで出会ったばかりの単一の最悪のアニメキャラクターです。 彼は文字通り個性がなく、彼は彼がいくつかを得るかもしれないと信じさせるが、決してそうではない。 何とかこれを見ることに決めたら、すぐにそのことを理解するでしょう。 それは、女の子のキャラクターはすべてかなり異なった性格を持っていたので、5点を得たという。 ある人は私の女の子が気に入らないのですが、あまりにも悪くはありませんでした。 王女たちは、彼らが実際に誰であるかの感覚で魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プリムラ（ひどい名前）は、私が横切っている最も愛らしい/愛らしいアニメキャラクターのひとりです&amp;hellip;彼女を守るために何かをしたいと思うようになるだけの彼女のことです。 彼女は正直にシャッフルの時間を無駄にする唯一の真の光です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 最初の10 epsかそこらはコメディのためにかなり楽しいものだった。それは悲しいことに、それが完全に復帰することを望んで見守ってくれた。それは明らかだ。 残りのepsは、偽の感情、ストーリーライン、ばかげたドラマであまりにも悲惨に過大になるので、私はそれを本当に不自然な冗談だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に -  1.私は本当にすべてが公正ではないことを理解します、私は本当にあります。 しかし、プロットの穴の量、行方不明、偽の感情、ばかげたドラマ、ひどい主人公、そしてその他の多くの欠陥が、私が今まで見た中で最悪のアニメであることを憎んでいる。 私の怒りは、それが良いと思うことから少し反映されている - 私はそれが償還品質だと思います。 しかし、私は &amp;lsquo;ああ、H  - ゲームに基づいているためああ、あの有益なものはちょっと弱いんだ。 正直言って、私は少なくとも1人はこの時間を無駄にしないように保存してもらいたい。 私のレビューを主観的なものとして理解してはいけません。あなたが重いエッチのために本当にかゆみがない限り（はい、ヌードと明示的なショットはあまりにも無意味です）、次に進みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27193&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LuciferIAm/reviews&#34;&gt;LuciferIAm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just had to write a review on how disappointment I was in the time i wasted on Shuffle!    Story - 1    Some out there (like the small amount of posts on the forum) seem to have liked the story.. But seriously it is so full of plot holes and terrible planning I can&amp;rsquo;t begin to explain. Some of you have actually seen this may see &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imjustsaiyan&#34;&gt;ImJustSaiyan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、神の世界と悪魔の世界の人々が人間の世界で平和に一緒に暮らすことができる代わりの現実の中で行われます。  17歳の高校生であるリン（Rin）という主人公の周りを回っています。彼女は女の子たちが十分に得られないような不可解なスタッドに過ぎません。 ある日、2人の魅力的な女子学生がリンの学校に出て、彼の愛を告白します。 シアとネリネはそれぞれ神の世界と悪魔の世界の王女です。 一人一人の人間の世界を旅した幼い子供たちのときに、それぞれの女の子はリンと恋に落ちました。  Rinの心を勝ち取るためにミックスに3人の女の子がいます。これがシリーズの前提を設定しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の11のエピソードは、典型的なハレームのアニメから期待されるものです。 女の子たちはそれぞれがRinを勝ち取ろうとしており、素晴らしいコメディーが関わっています。 このシリーズは、かなり面白いものから始まりますが、中途半端には完全な180回です。 これは物事が悪くなる場所です。 このシリーズはどこからでも深刻なものになると判断し、この深刻なトーンにつながるシナリオは完全にランダムであり、説明が不十分です。 私はスポイラーを避けるために詳しく説明しませんが、これは魔界の世界を垣間見る唯一の時間です。 その世界に住む離れた研究所に簡単に見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャッフルは私たちをさまざまな世界の興味深いコンセプトに導いてくれましたが、アイデアは正当な理由で完全に放棄されました。 両方の世界を探索し、それらがユニークになること、そして神と悪魔が自分たちの環境で互いに生き生きと相互に作用する方法を見ることは素晴らしいことでした。 残念ながら、私たちはこれらの世界についての洞察を得ていません。 数え切れないほど言及されている多角社会の他に、神や世界については何も知らず、悪魔の世界についてもほとんど情報を得ていません。 悪魔と神々を人間から隔てるものの1つは、冒険することはほとんどなく、2〜3回しか使用しない魔法を使う能力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、最初の深刻な苦境は説明なしで達成される決断になり、物事はちょうど&amp;rdquo;正常に戻ってしまう&amp;rdquo;。そのシリーズは、その後、いくつかのエピソードのために、より光を放つ性質に戻って、女の子の追求を再開する 。 しかし、女の子のほとんどは、文字通り、後ろ向きのバーナーに投げられています。 リンは彼の決断をどこからも外し、彼の選択は確かに意外である。 真剣なトーンが演奏に入る直後に。 より多くのランダムな啓示は、最終的に恐ろしい結末に終わるドラマの束につながる。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクター&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;シアは神々の王女です。 彼女は泡立つと遊び心のある個性を持っていますが、平均的なパンチを詰め込んでいます。 リンと恋に落ちる彼女の理由は、彼らが来るほど愚かである。 彼女が9歳（約8年前）のある日、彼女は人間の世界で迷子になり、そこで彼女と遊んだリンに遭遇し、家に帰るのを手伝った。 もちろん、あなたが9歳の時に一度会った子供と恋に落ちるのは理にかなっています。当然、あなたは自分の世界を離れてあなたの愛を告白し、この見知らぬ人と結婚するでしょう。 シアは好きな性格ですが、彼女の性格は一次元であり、彼女の愛情の理由はまったく無意味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネリネは悪魔の王女です。 彼女は非常に内向的で、恥ずべきで無邪気な人格を持っています。 彼女はSiaと同様の理由でRinと恋に落ちましたが、Rinを愛する理由はSiaのものよりも非論理的です。 結局のところ、Nerineはストーリーにはほとんど貢献しない乾燥したキャラクターであり、しばしばサイドに押し込まれて忘れられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楓はリンのルームメイトと幼なじみの友達です。 カエデが母親を失って、リンが両親を交通事故で亡くしたのは、子供時代のことで、カエデの父親はリンを取り入れて以来、一緒に住んでいました。  Kaedeはシリーズで最も鈍いキャラクターで、私が今まで見た中で最悪のキャラクターです。 彼女の生活の唯一の理由は、彼女には全く関心がなく、しばしば彼女のように扱われるリンの世話をすることです。 彼女はまれに、リンのために時折泣きながら、感情を表示し、岩の個性を持っています。 私は彼らがあなたに彼女を残念に思ってもらえないようにしたいと思うが、私は非常に密で感情のない人物にはごめんなさい。 シリーズの後半で、彼女の人格は大変な変化を遂げる。 私は何も離れて渡すことはありませんが、移行は青から外れており、私は彼女の性格に無関心な気持ちから彼女を嫌いなフラットアウトに変えました。 しかし、もちろん、彼女は後で何も起こらないように、彼女の古い鈍い自己に戻ってスナップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプリムラについてはあまり言わない。 彼女はかわいい好きなキャラクターですが、彼女は個性の点ではほとんど持っておらず、（ランダムな転換点を除いて）シリーズに追加することがほとんどないサポートキャラクターのように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Asaは私の個人的なお気に入りです。 彼女の個性は、Siaのもの、泡立つようなもの、エネルギッシュなものに似ています。彼女はRinを好きになる最も本物の理由があるようです。 彼女は幅広い感情を表示し、最もキャラクターの発展を受けます。 しかし、彼女が最後の2つのエピソードで表示した頑固さと愚かな愚かさは非常に厄介です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に主人公、リン！ リンは鈍い人格を持っていて、彼は非常に優柔不断であり、女の子にとってはしばしばげっ歯類です。 彼はしばしば女の子を導いて、それから不誠実なものとして出てくる愛情の激しさを表示します。 リンは、ひどいリードキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのサポート文字もあります。 そのうち2つは神の王、悪魔の王、シアとネリネのお父さんです。 両方の父親はシリーズにすばらしいコメディー・リリーフを加えていますが、残念なことに、最初の11回のエピソードの後、ほとんど完全に忘れられています。  Itskuiは、Rinの親友である典型的な変態者であり、シリーズにいくつかのコメディを追加するという公正な仕事もしています。  ItskuiのサイドキックタイムはいつもItkuiをチェックしている&amp;rdquo;フラット・チェスト&amp;rdquo;の女の子で、Rinの頭上の踵ではない少数の女性の一人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;家に書き込むことは何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高で平均。 オープニングはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャッフルにはいくつかの可能性があった。 シリーズに非常に深刻なトーンをとって、Haremのジャンルにユニークなアプローチを取りました。 その少数のハレムのアニメの1つで、主人公が実際に女の子を選んだのです。 しかし、それは急激にギアを軽いコメディから深刻なドラマに切り替える。 移行はランダムであり、驚くべきことです。 私はそれがこの方向に向かうことは気にしないし、実際にそのジャンルに固有の思いがけないアプローチを述べたように。 残念なことに、プロットは複雑になり、不合理なイベント、キャラクターの不足、ランダムなショックに大きく依存しています。 無数のプロットホールがあり、シリーズの初めに導入された興味深い概念が放棄され、再訪されることはありません。 キャラクターの大部分は、Rinと彼がシリーズの途中で選んだ女の子に後ろを連れて行き、それらの他のキャラクターに関心があれば、風がなくなります。 最後のいくつかのエピソードは、完全な爆発と真のシャッフルのファッションスラムで休憩にドラマを盛り上げ、無作為かつ不自然に感じるエンディングを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;最終判決&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズに10のうち4を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズをお勧めするのは難しいですが、あなたの手に自由な時間がたくさんあり、異例のハーレムを見たいと思うなら、あなたはそれを撃つことができますね。 あなたの期待を非常に低く保つことを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ImJustSaiyan/reviews&#34;&gt;ImJustSaiyan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story takes place in an alternate reality where people from the world of the gods and world of the demons can live together in peace in the world of the humans. It revolves around the main character named Rin who is a 17 year old high school student who just happens to be an inexplicable stud that girls can’t seem to get enough of. One day two attractive female students show up at Rin’s school to confess their love to him. Sia and Nerine are the princesses of the world of the gods and the world of the demons, respectively. Each girl fell in love with Rin when they were young children who traveled to the world of the humans for a day. There are three others girls in the mix for winning Rin’s heart and this is what sets up the premise of the series.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;just-augos&#34;&gt;Just_Augos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはシャッフルの最初のボリューム（ディスク）のレビューです！ それはとても悪かったので、私はちょうどそれについて何かを言わなければならなかったので、ここにあります。  ：Pはスポイラーですが、私はそれらに行く前に警告されます&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、彼の家に幼なじみの友人である少女と一緒に暮らす日本の高校生です。 私は彼らの名前を言及するつもりはありません、それは彼らが忘れられない覚えがあるからです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は毎日彼のために食べ物を作っています。 このショーへのひねりは、天と地獄が真ん中の私たちの死の世界につながっていることです。天と地獄の人々は私たちの次元に移住しています。 これらの他の世界的存在の唯一の視覚的な側面は、耳である（彼らは角か翼のようなクリシェを持っていない）。 天国の人々は指差しのような耳があり、地獄の人々は長い尖った耳がついています。 驚くべきことに、天国の人々はおいしいもののように行動せず、地獄の人々は悪い行動をしません。彼らはすべて正常な人間のように行動します。 彼らは魔法の力を持っていますが、これはディスク1に一度しか表示されません。この全天と地獄のテーマのテーマは最初のエピソードにほとんど関与せず、すぐに無関係になります。 私はそれが微妙なことになっているのか、それとも怠け者なのかわかりませんが、作者がこのプロットデバイスを使用しなくても最初のプロットに配置するのがなぜ迷っているのでしょうか？ 天国や地獄の様子（少なくとも最初の4つのエピソード）は見られません。また、尖った耳と1つの魔法の攻撃以外の超自然のものは見られません（少なくとも最初の4つのエピソードについては）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインの「主人公」の少年は、神とルシファーの2つの新しい隣人を得ます。 神とルシファーは普通の人のように行動し、良い友人でもあります。 彼はまあまあです。 両者には唯一の娘がいます。 ルシファーの娘と娘の娘は、彼らがまったく殆どいない時にメインキャラクターの少年に出会った。 その男は彼らに親切だったし、両者はそれ以来ずっと彼に圧倒していた。 今度は神とルシファーが、その男を娘にして、彼と結婚して、地獄または天国の次の王になるようにしています。 地獄から地球に来た少女もいます。 プリムという名前のこの小さな女の子は、その男がルシファーの娘にとってどれほど素晴らしいことを聞いたので、彼女も彼を好きです。 しかし、彼は彼がしなければならないこの巨大な選択肢を完全に無視し、彼の人生を正常に生きようとすることに決めました。 彼は何かが彼の正常な生活に干渉するときに迷惑をかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その男は女の子に興味があるようには思えません。 彼は5人の女の子のようなものがありますが、彼は全く気にしません。 彼は女の子に興味がない。 私は何かが彼に間違っていることを誓う。 彼の超変質した友人は彼の立場を羨ましく思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて私に気になることがたくさんあります&amp;hellip;シャッフルについて私を悩ますことの1つ！ 主人公の男がディレクターによって「素敵な男」として描かれていることですが、彼は毎日彼のために料理するために彼が住んでいる女の子と、他のものをたくさん食べることを期待しています。 彼女が良い仕事をしなければ、彼女は有罪を感じ、彼は失望しています。 ある時点で、彼は&amp;rdquo;家事と料理で彼女を助けていないのは悪いことだと思っています&amp;hellip;&amp;ldquo;という行に沿って自分自身に何かを考えているのですが、代わりに彼はソファーに座って続けます（文字通り）。 それは彼が物事で彼女を助けると考えている唯一の瞬間です。 私は彼女が彼の完全なフリーキンの家をきれいにすると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらの女の子が1年前に彼に良いこと以外にこの男を好んでいる理由と彼がすべての平均的なアニメの少年のように見えるという事実はどうして分かりません。 彼は技能も、趣味も、面白い過去も、才能もない。 彼は単なる男です。 それが私が彼を表現する唯一の方法です。 ただの男。 男性の視聴者が「イン・ザ・ショー」を感じるために使うことができる空白のスレートが、ショーのクリエイターが望んでいたので、彼は何の特性も持っていないかもしれませんが、女の子が彼をまだ欲しがっている理由は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーを作った人は誰もが世界の歪んだ視点を持っていて、「素敵な男」を定義するのは平均的で、平均的に行動し、頭がなく、女性が入札をし、[スポイラーズ]が許可される すべての彼の力で腸の中で彼の親友を殴る（本当に最初のエピソードで起こる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スポーラーズ]その&amp;rdquo;パンチング&amp;rdquo;のことを詳しく教えてください。 男と女の子は学校に歩いている。 その男は教室のドアを開け、彼の親友が飛び出して彼女の名前を叫ぶと、彼は女の子だと思って男を包みます。 その男は衝撃波が聞こえて、彼の親友の背中からボトックスアウトしているのを見て、大量の力で腸の中で親友をパンチする。 これは漫画の救済として描かれていますが、私は笑っていませんでした&amp;hellip;とにかく&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この男にはたくさんの女の子が欲しいので、彼を嫉妬している変態した騎手がいる。 私は誇張していません。文字通り何百人もの、彼を襲って拉致したり、暴動を起こしたりして、何百人もの倒錯した男がいます。 彼らは彼を学校や通りで待って追いかけ、彼を追いかける。 彼らは、私が見たすべてのエピソードにあり、彼らは私を驚かせる。 彼らはまた、しばらくの間、女の子をぶち壊して、ルシファーの娘のスカートを一点で覗いています。 これは私を病気にさせる。 彼らは醜い顔と卑劣な表現で描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子たちは互いの競争に気をつけているようには思えません。まるでこの男がそんなに偉大で、あたかも彼のために置かなければならない自尊心の価値があるようです。  [スポイラーあなたは読んでください] 1つのエピソードは、グループが計画しているピクニックについてです。 女の子たちはすべて、その男を感動させるために食事を調理したい。 しかし、悪魔の娘は料理の仕方が分からず、価値がないと感じています。 その男は彼女を安心させようとするのではなく、「心配しないでください、それは重要な考えです」、あるいは「私が気にかけていることを知るためには素晴らしい食事や物質を必要としません」 代わりに、彼は&amp;rdquo;私はあなたに素晴らしい食事を提供すると確信しています&amp;rdquo;という行に沿って何かを言う。彼はこれを笑顔で語る。 私は似ていた。 なんてお尻？ そして、彼らはピクニックをして、彼が彼のために作ったすべての女の子の食べ物を食べることを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーについて好きだった唯一のものの1つは、神の娘がショーにもたらす漫画の救済[スポイラーズ]でした。 神が娘について恥ずかしいことを言うと、彼女は何とか最も近い重い/鋭い物で彼の後ろに現れ、頭を頭に打ち、彼をノックアウトします。 彼女はその後、彼を家に引きずります。 私はこれが面白いと思った。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;アートスタイル -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの顔は私が以前に見たことのない微妙な独特のスタイルで描かれています。 たとえば、Air TVとKanonの女の子は、顔が描かれるスタイルと同じスタイルですが、シャッフルの顔は見たことがありません。 どこか他の。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは平均です、それは私がそれに気づいたようにそれほど大きくないことを意味しますが、私はそれに気付いてもそれほど悪くはありません。 それは私です。 ここでアニメーションの品質、背景の絵やグラフィックの品質に注意するものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;最終スコア -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;このアニメは非常に浅く、女の子は馬鹿で、主人公の男はフリーロードジャークです。 彼は彼を変態させるために何もしませんが、それは彼がしないことです：彼はほとんど女の子を気にしません。 彼は家事や食事の準備や感情の傷つけなどで女の子を助けていないということに対して罪悪感を感じません。 彼は心からの思いやりや深い考えを示していません（この男の頭は全く空です）。 物語はちょうど1年前に彼らに親切だった男を欲しがっている少女たちの束です。 天国と地獄の全部は、最初は物語にほとんど存在せず、いくつかのエピソードの後では全く重要ではありません。 あなたが熱いアニメの雛を見たい場合は、それを是非見てください。しかし、それはすべてこのアニメです：熱いアニメのひよこ、多かれ少なかれ。  [シャッフル！ 一言で言えば、ある男のような女の子の束と彼は気にしない、彼らは気にしない気にしない。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一番悪いのは、このショーが真剣に取り組むことです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子のユニークなかわいい顔と神の娘の漫画の救済のために、私はこのアニメに恐ろしいスコアの1/10（寛大なスコア）​​を与えることができます。 これらは私にこの0/10を与えないようにする唯一のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが自尊心のある女性である場合、または女性を尊重する男性の場合は、このアニメをお勧めしません。 それどころか、私はあなたにそれから遠ざかるように言うだろう。 それはグロテスクだ。 嫌な感じです。 それは退化している。 このショーのファンを怒らせるのは嫌いですが、ショーが観客に課していることを否定するのは難しいです。それは「女性はキッチンに属しています」ということです。 是非、私のレビューがあなたの精神を圧迫しないようにしてください。 それは私の（強い）意見です：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もしあなたが何らかの愛情を示さないあなたの男のために料理をしたり、きれいにしたりすることを望む女性なら、女性が何もせずにあなたのために料理、清掃するべきだと思う男性なら 義務は、このアニメは間違いなくあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、エピソード1〜4だけをレビューしたので、後のエピソードで私のレビューと矛盾するものがあるかもしれませんが、最初のエピソードは非常に不快な第一印象であり、4つのエピソードは間違いの恩恵を与えることを超えています。 このショーは、それが何であるかを私に教えてくれました。私はそれを落としています。 それはチャンスだし、私はエピソード4までずっと進んで疑いの恩恵を授けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはシャッフルのようなショーです！ アニメに悪名を与え、主流メディアが政治的にオタク文化を低俗かつ貧しい道徳的味方として攻撃することを可能にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30496&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Just_Augos/reviews&#34;&gt;Just_Augos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a review for the first volume (disc) of Shuffle! It was so bad that I just had to say something about it, so here it is. :P there are spoilers BUT you will be warned before i get to them    - Story -    This anime is about a regular Japanese high school boy who lives with a girl who is his childhood friend in his house. I&amp;rsquo;m not even going to mention their names because that is how forgettable they are&amp;hellip;    She makes food for him every day and has been doing this since they were kids it seems. The twist to this show is that Heaven and Hell have connected to our mortal realm in the middle, and now people from heaven and hell are immigrating to our dimension. The only visual aspect of these other-worldly beings is their ears (they don’t have clichés like horns or wings). People from Heaven have pointy ears that point up, and people from Hell have longer pointy ears that hang down. Surprisingly the people from heaven don’t act like goody-goodies and the people from  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;distinctlybenign&#34;&gt;DistinctlyBenign&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シャッフルは天使と悪魔が混在したハーレムのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは無邪気に始まり、必要な男性の性格を一人一人は必要とし、女性のリードは数多くあり、彼らはすべて自分のものとしたい。 典型的なハレムのもの。 少女の1人は幼なじみの友人で、1人は彼と幼なじみの友人であり、1人は悪魔の王の娘、1人は天使の王の娘、もう1人はオフロリオ スポイラーの背景との選択。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの最初の半分の間に、ショーはハーレムのコースでは典型的なもので、時折起こるロマンスの深刻なビットで面白い状況を抱えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公が好きな女の子を選ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の女の子たちはそれをうまくとらず、自分の選択のために精神的に不均衡になっています。 シリーズは、典型的ではあるが面白いから過度に感情的で悪いものに急速に落ちる。 私は私のアニメでいくつかの感情が好きですが、キャラクターの間の葛藤が、実際にお互いを攻撃するトップになると&amp;hellip;ロマンスアニメで？ いいえ、結構です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それはまともな懇願を持っていたが、それを殺した恐ろしい終わりだった。 それが懇願していたように進んだ場合、私はそれを目立つアニメにまで押し上げる特別な出来事は予見できず、いつも平均的な俳優の1人になることを余儀なくされましたが、 行かなくてはならないし、物事の悪い面に終わってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんどの人が見ていることが良いと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3094&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DistinctlyBenign/reviews&#34;&gt;DistinctlyBenign&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shuffle is a harem anime with a mix of Angels and Demons, that really peaks ones interests&amp;hellip; at first.    The anime starts off innocently enough, theres  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;4tifier&#34;&gt;4Tifier&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは良くなく、悪くない。 私は正直言って、彼らが間違ってこのシリーズで何をしたのかという点では間にあると言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、視覚小説に基づいたアニメシリーズを作ることは、明らかに難しいことです。特に、「明示的」な内容のビジュアル小説です。 ビジュアル小説では、たった1人のキャラクターだけに焦点を当てるのに対し、主人公は最終的には1人の女の子だけで終わるエンディングがあるのに対して、あなたは何とか各キャラクターを物語に組み込む必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、通常、あなたがキャラクターと彼が作る選択肢をコントロールする視覚的小説のアイデア全体を投げ捨てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを開始するには、このアニメのプロットを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つづみりんという典型的な視覚的な斬新なキャラクターを中心に展開しています。 彼は優柔不断で、かなり密度が高く、見た目と才能の点では中程度であり、もちろん彼に恋している女の子は多い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の両親は幼い頃に亡くなり、楓と父親に引っ越した。 彼は公式に採用されたことはありませんでしたが、彼らはまだ同じ屋根の下に住んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リンは、天使の領域と悪魔の領域が人間の領域と出会った世界に住んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼は17歳になると、彼は彼らの領域の王女である2人の女の子に会う。 天使の領域のSiaと悪魔の領域のNerineがあります。 彼らは9歳の時に彼に会い、人間の領域で迷子になったときに彼を助けました。 結婚する年齢になったので、彼らはどちらもRinを最も適した候補に選びました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、このアニメにはリンと恋に落ちる女の子がたくさんいますし、結局のところ1つしかないかもしれません。 彼は彼と恋していた女の子から誰を選んだのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はスポイラーを放つつもりはありませんが、あまりにも多くを与えることなく私はあなたのためにそれを分解します。 そして、これはアニメの一部であり、私は何が良いか悪いものかを見直します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、このアニメのコメディは完璧です。 最も顕著なのは、天使の王の王と悪魔の王の王が一緒に遊んでいる部分です。 そうです、彼らは親友です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの2つは、このような素晴らしいコンボを作りました。これらの2つのキャラクターだけに基づいて、素晴らしいスピンオフシリーズを作ったことができました。 しかし、悲しいかな、私たちは元のアニメだけを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそこで何をしたかを見ると、王子のデュオではなく、アイロニー、偶然、または簡単な中古の恥ずかしさから大声で笑ってしまう瞬間がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメを本当に台無しにしたのは、キャラクターとプロットの開発でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの後、アニメの始まりは純粋なフィラーのように見えました。 最初の12のエピソードでは、コメディの救済と、あなたがキャラクターにつながるいくつかの部分だけがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの後半になるまではシリーズが本物の物語を作り、キャラクターをさらに発展させようとする。 彼らはそれを引っ張ったのか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶対にそうではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は急いでしまい、全く意味をなさない。
それは、そうでないと誰かであることが判明して以来、あなたは完全にあなたのキャラクターに希望を失いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、キャラクターの開発は、過度で、無意味で、非常にメロドラマチックだった。 不必要なファンサービス部品はもちろんのこと、 それは、私がアニメで持っていたキャラクターと希望を完全に台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は主人公について話すことさえできません。 私が彼について言いたいのは、彼は単に哀れな人間だということです。 そして、これが本当に「完璧な」女の子が癒しの頭の上に落ちる人の人であれば、人類へのさらなる希望はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったことを覚えているのは、主人公のために最後に少女が1人しかいないということですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、私は本当にそれが誰だと言うことはできませんが、私はあなたにそれほどひどくお伝えしたい
このサイトには私がスポイラーを放つことはできないというルールがあります。 しかし、あなたが
絶対に見つけたいと思って、このパラグラフの最初のコラムを読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、スポイラーがなければ、リンが落ちるキャラクターは物語にうまく取り込まれませんでした。 実際には、彼女は恋人と恋に落ちていたはずの女の子よりも、むしろ脇役のように感じました。 再び、私はこのアニメのひどい性格とプロットの発展を参照します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私は今、視覚小説、またはどんな小説スタイルのアニメにも基づいているアニメを信じるのが簡単だと分かります。 ビジュアル小説やハーレムの設定に基づいて私が知っているアニメの数はほんのわずかです。 そのうちの1つはクラナドですが、そのアニメさえもストーリー展開の面で問題がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違いなくこのアニメをお勧めしません。 それは優れたコメディであるにもかかわらず、完全な失望でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;獣医：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+グレートコメディ
+良いアニメーション/音楽
 - 哀れな鉛
 - ひどいキャラクター/プロットの開発
 - 不要なファンサービス
 - あまりにも多くのフィラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウォッチしないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153083&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/4Tifier/reviews&#34;&gt;4Tifier&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime isn&amp;rsquo;t good and isn&amp;rsquo;t bad. I honestly have to say that it&amp;rsquo;s in between in terms of what they did right and wrong with this series.    First of all, making an anime series based off a visual novel is definitely a difficult thing to pull off, especially a visual novel with &amp;lsquo;explicit&amp;rsquo; content. Not only do you have to somehow incorporate each character into the story, whereas in visual novels it typically focuses on just one character, there&amp;rsquo;s the ending where the main character even &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;acceleratum&#34;&gt;acceleratum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーは、Rinsの視点から女性候補者の紹介とともにいつものように始まり、Rinは、キャラクターと開発について途方もない意見を述べるナレーターです。 始めに、他のハレムのようなエッチと学校コメディがたくさんありますが、シャッフル！ はるかに多くの女の子が導入され、もう少し多くの女の子が紹介され、後に暗黒の過去が暴かれ始め、女の子についてもっと学ぶにつれて、ショーはより劇的な発展に変わります。 誰もが自分の問題を解決して幸せになるのを助けようとしています。
いつものようにショーの大部分は決断を下すが、エピソードは視聴者に各女の子の深い理解を与えるために使用され、彼らの性格や性格は完全に調査され、説明される。
キャラクターの開発は長くてもうまく構築されており、リンも発展しているので、変化と最終的な決定を期待しています。 コメディシーンとエッチシーンはすぐに分かりやすくシャッフル！ あなたの標準的なハーレムから、このショーの美しさは、キャラクターが面白くて、言及されているように、開発が非常に良い、劇的なプロットへの変化、暗い過去とより強いものを特徴としながら、開発と強い感情的な負荷にある 私が今まで見た悲しい瞬間は、このジャンルの新鮮な風です。 カリスマ的なキャラクターと恋に落ちるのも簡単です。
女の子と衣類は熟練して描かれており、すべて美しく、陽気な環境を完全に構成しています。
サウンドトラックはもう一つのプラスです。音楽は補完としてだけでなく、シーンを定義して別のレベルに持っていくという状況を伴い、リードしています。 オープニングとエンディングは、私が見た中で一番良いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;副題としてシャッフル！ ヘンタイのゲームに基づいていたが、PS2のための変態バージョンもリリースされた。
これは、ハーレムスタイルの王様です。技術的に優れていて、興味深いキャラクターが登場し、Shuffleをプロットしています！ ロマンチック、エッチ、コメディ、ドラマなど、さまざまなジャンルで素晴らしいシーンを演出する独自のスタイルを定義しています。キャラクターの開発は素晴らしく、すべてが一緒になって群衆の中から目立つようになり、自分のメリットに輝きます。 あなたが強烈なドラマチックなシーンが好きなら、このショーは特にあなたに興味があり、私が今までに見た中で最高のものをいくつか紹介します。
それは即座に私の個人的なお気に入りの1つになった、私はエクッチコメディがこのような高品質に達することができなかったことを夢にも思わなかったと私の言葉だけでは、その美しさを表示するには不十分です。
私が可能な限り絞ることができる唯一の否定的な側面は、エピソードが「普通の」エッチ・ハーレム・スタイルであり、視聴者に見続けることを妨げることがあるショーの前半である。
エンディングもちょっと軽い感じがするのですが、これはちょうど本当に重い劇的なシーンの後、ちょうど彼が前にいくつかのエピソードで終わっているかをかなり知っているからです。その前にエピソードの隣に少し良い終わりがある 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的には悲劇の吸盤ですので、少しオーバーレイするかもしれませんが、それほど意外でありました。 あなたがドラマに入っているかどうかを見守ったり、より深い内容のエッチハレムを熱望しているように見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/acceleratum/reviews&#34;&gt;acceleratum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The show starts as usual with introduction of the female candidates from Rins point of view, Rin is the narrator giving their opinion on the characters and development along the way. At the start there will be plenty of ecchi and school comedy like any other Harem but Shuffle! is much more then that, soon more girls &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bakaboykie&#34;&gt;bakaboykie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが私の最初のレビューであり、私の個人的な意見であると言ってレビューを開始します。私は他のレビューがあまりにも楽観的で、このやや平凡なアニメを賞賛しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、シャッフルのレビューを開始することができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
シャッフル！  Harem / Romanceシリーズが主であり、ecchiタグを持っていますがそれはわずかですが、fanserviceは非常に限られています。  （正直言って、私は非ecchiシリーズでより多くのファンサービスを見たことがあります。）ストーリーの始めに、主人公は彼と一緒にいたいカップルの少女に紹介されるので、平均的なハーマンストーリーが始まります。 最初の18かそれ以上のエピソードは、それは非常に独創的で、実際には見るのが非常に退屈で、その後は「真剣」になります。 私は本当にそれを台無しにすることなく何が起こるか言うことはできませんが、ストーリーのこの弧はかなり良いですし、たくさんの苦しみがあります。 しかし、これは、最初の18かそれ以上のエピソードが絶対に恐ろしいという事実を変えず、私がアニメに7を与えたという事実はこの最後のアークのおかげです。 この最後の弧がなければ、それはおそらく5またはそれよりも低いでしょう。 だから、アニメの最初の部分を通してあなたのやり方を磨くことは価値がある。
確かに、キャラクターの開発がありますが、それは大事なものでも画期的なものでもなく、主人公のようなすべての女の子がなぜあまりにも漠然としています。  （真剣に、彼が8年前にあなたと遊んだので誰かが好きですか？）
世界のこの物語は神と悪魔の言葉と結びついていますが、これは非常に忘れがたいものですが、これを追加した唯一の理由は、エルフの耳を持つ女の子を持つことだったようです。 これらのリンクされた世界が実際にapparantである物語の一度だけ、それは素晴らしいものでもクールでもない、彼らはちょうど1つのエピソードのためにそこに行くとそれは再び言及されていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
それは本当に私の味（私はより近代的なアニメのスタイルがより好きではないが）それはかなり良いですが、何も優れていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ここでも特別なことはありませんが、声優はかなり大丈夫でしたし、彼らのキャラクターに合っていました。  OP / EDは注目に値しませんでした。バックグラウンドミュージックは大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私が8/10を与えたという事実は、すべての文字が良好でよく発達しているということを意味するものではありません。 私は最も否定的なことを言って始めます。  「神」と「悪魔」のキャラクターは、ストーリー全体を注目に値するものではなく、漫画の救済のためだけに存在します。 どのように神/悪魔の王になったような人々は印象的です。 主人公も非常に高密度ですが、物語の終わり近くに彼は一緒に行動し、実際には良いことをします。
今、女の子、神の娘と悪魔の娘があなたの平均的なMC好きの女の子です、そして、彼らは幾分バックストーリーを持っていますが、それは何とか（または興味深い）物語を展開するものではありません。
主人公の芙蓉楓と一緒に住む女の子はとても親切で、やや面白い裏話を持っています。 致命的な病気になっているエネルギッシュな先輩もいます。彼女はいつでも元気に回復できますが、決して説明されていない何らかの理由で欲しくないです。  （私は甘やかすことなく手の込んだことはできません、ちょうどそれを見て、裁判官。）
いつもの変態した友人もいます。なぜなら何らかの理由で学校のすべての少年が、女の子も好きだから主人公を殺すことになってしまいます。
全体的に見ると、このショーにはいくつかの良いものと本当に悪いものがあります。 ほとんどの女の子も好きで、私の意見では最高の人が勝っていますが、主に失った人にとっては気分が悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
なぜ私がこのアニメを見続けているのか正直に分かりません。 私が言ったように、最初の18かそれ以上のエピソードは絶対に恐ろしいものであり、その後は物語が良くなる。 私は何か面白いことが起こることを期待して見守っていました。私の楽しみには、最後の物語はとても面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
シャッフル！ 大事なアニメです。 最初の18のエピソードはちょうど恐ろしい、そして独創的で、次のエピソードは面白くて良いですが。 あなたが最初の18のエピソードを見て、すべての良い/良い - しかし - 良い - 最後の弧で報われる時間と忍耐を持っていない限り、私はこのアニメを誰にも推薦できません。 ストーリーは優勝した女の子で終わりますが、潜在的なシーズン2ヒントも含まれています（8年後にはおそらく別のシーズンにはなりません）。
神と悪魔についての部分は、物語に全く何も加えておらず、話すEcchiはほとんどありません。 もし私がこのアニメのジャンルに名前を付けるなら、彼らはおそらく[&amp;lsquo;School&amp;rsquo;、 &amp;lsquo;Drama&amp;rsquo;、 &amp;lsquo;Romance&amp;rsquo;、 &amp;lsquo;Harem&amp;rsquo;]だろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127157&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bakaboykie/reviews&#34;&gt;bakaboykie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll start out my review by saying this is my first review, and it is all my personal opinion, and I wanted to write this review because I find the other reviews to be too optimistic and praising of this somewhat mediocre anime.    That said, lets begin the review of Shuffle!    Story - &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Shuffle! is a Harem/Romance series mostly, and although it has an ecchi tag it&amp;rsquo;s only minor, and the fanservice is very limited. (Honestly, I&amp;rsquo;ve seen more fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orangeoreoowl&#34;&gt;orangeoreoowl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シャッフルは私が見てきた最高のアニメの一つです。 その面白いと文字が愛らしいです！ 私はリンがkaedeに終わったはずだと本当に思っています。 彼女はとても甘くてかわいいです。 彼女が気にしていたことは、彼女が気遣ったことを示すことだけでした。 彼は彼が（それを台無しにするつもりはない）と言ったとき、私は画面に到達し、腸の中で彼にパンチをしたかった。 とにかくここにそれについてです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現代では、これらの世界のそれぞれの間のドアが開かれた後、神と悪魔は人間と一緒に共存する。 土田凛は、ベベナアカデミーに通う若い高校生で、幼なじみの楓と平和に暮らしています。 意外なことに、ある日、神の王、悪魔の王とその家族は、リンの隣の隣人になります。 どうやら神々の娘シリアと悪魔の娘ネリネは、過去に会った後、リンと深く恋しています。 彼は素人アサとの遊び心のある友情と、静かでかわいいプリムラとの出会いに加えて、これらの女の子たちの愛情にもこだわりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャッフル！ 思い出は、起こったすべてのものの要約です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205666&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/orangeoreoowl/reviews&#34;&gt;orangeoreoowl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;shuffle is one of the best anime i&amp;rsquo;ve watched. Its funny and the characters are adorable! I really think Rin should &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shebpadfoot&#34;&gt;SheBPadfoot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこのレビューですべての拠点にヒットしようとしています。シャッフル！ さまざまな見解が混在していて、なぜ彼らがそれをやったのか、それとも好きではなかったのか、誰もが知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：私はファンタジーの恋人である、私はプロットを楽しんだ。 シャッフル！には、人間の世界、神の世界、悪魔の世界と並行して2つの世界があります。 実際に親友であり、それぞれの人生のどこかで娘がいて、人間の言葉になり、Rin（R-EE-Nと発音される）という男のために落ちる王に支配されます。 これらの女の子の両方が彼と結婚したい。 これはハーレム・アニメで、リンと一緒に暮らす少女と彼が長い間知られていた親友の一人など、他の多くの愛の関心事も関わっています。 彼らはすべて同じ高校に行き、彼らは友人ですが、それぞれはシリーズを通して明らかにされた個々の秘密を持っています。
私は女の子のファンではなく、異世界のアイデアが大好きなので、私は8つのプロットを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はアートワークを10と評価しました。オリジナルであり、他のアニメと違ってキャラクターが全く同じように見えなかったから、混乱させるのは難しいです。 芸術は私のための10だったが、アニメ自体がオリジナルであり、私は後悔することなくそれを終了したいので、ファンサービスの大量はばかげて、私のためのアニメのいくつかを台無しにしたが、それを見終えるのに十分ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニングとエンディングの曲が頭の中に止まっていることを認めなければならないので、私はそのサウンドを10にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これは多くの人がシャッフルを見つけた場所です！ 多くの視聴者に失敗しました。  （私はスポイラーを含まないように最善を尽くしています）Rin自身は美しい女の子に囲まれていて、それぞれの人がそれぞれの日々の日々を過ごしています。 それは何も感情なしで女の子を導いてくれることを喜んでいる多くをイライラさせる。 私自身はそれがイライラしているのを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの後半に登場するキャラクターの中には、ショーの始めに愛することができる個性を失っている人格の不具合が生じています。 甘いキャラクターは完全な180になって攻撃的なクレイジーなひよこに変わります。私は学校の日々（私は本当にそのアニメbtwが好きではなかった）としか比較できません。 私が彼女の独立のために楽しんでいたキャラクターの一人は、ぎこちないだけでなく、まろやかでもあります。
他のキャラクターたちは、彼らがもともと始まった人格にとどまっていました。 ショーの始まりに向かってキャラクターのための私の愛のために、しかし残念なことに最後に向かって、私は6文字を与える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：シリーズ全体を通してあるキャラクターのための私の愛は、私を続けさせたものであり、それはテリブルではないと言わなければならないが、キャラクターと結果に関してはトップ10にはならない。 この番組の特定の側面は私と一緒にとどまり、私はしばらくの間、最初のエピソードを見たり、いつか曲を聞いたりするかもしれません。
それをちょうど数に要約すると：6.5（7に切り上げられる）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37832&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SheBPadfoot/reviews&#34;&gt;SheBPadfoot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, I&amp;rsquo;m going to try to hit all of the bases with this review because Shuffle! has a wide range of mixed views and I can see everyone&amp;rsquo;s point on why they did or didn&amp;rsquo;t like it.    Plot: Me being a Fantasy lover, I did enjoy the plot. In Shuffle!, there are two worlds that parallel the human world, the wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psychoticmonk&#34;&gt;PsyChoticMonk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあなたが漂白剤のプールの中で自分自身を試して溺れさせるアニメです。 あなたの目には錆びた釘を打つよりも、痛いほど注意深く見るのはとても面倒です。 スクールデイズは、痴呆なキャラクターの少なくともいくつかが殺されるという点で、これよりも優れたアニメです。 このアニメは、悲しいことに、この素​​晴らしい結末を持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：決まっていないダンボールは、ダンバスの女性の束を引き付ける。 ここのプロットは、文字通り、不注意です。 それは物語ではない、それはたわごとだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：残念なことにサウンドがあります。私はそれが字幕も何もないと黙っていたらいいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：どのように愚かなことができるかについての驚異的なキャラクター開発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：アルコールテスト、それは失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230423&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PsyChoticMonk/reviews&#34;&gt;PsyChoticMonk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an anime that will cause you try and drown yourself in a pool &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkraven120&#34;&gt;DarkRaven120&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず始めに、シャッフルに関する第二の考えがある場合は、 試してみる。 最初は、それを見たくなかった。 このアニメが大好きだったのは、結局のところ、主人公の土井凛が残りの人生を過ごす人を決める必要があるということです。 私は彼らがアニメを終わらせないことを賞賛すると、すべてのリンの愛好家たちは、彼らがTo Love Ru、Asobi ni Iku Yo！などのように一緒に彼を愛することを決めることを決める。私はアニメを嫌う傾向がある ただ、あきらめて、「おい、すべての女の子をこの男と恋に落ちさせよう」 私が以前に主人公、リン、彼の人生の最大の決定の1つを行う必要があると言ったシャッフルは異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：シャッフルは間違いなくそのアニメの1つで、次に何が起こるかを簡単に予測できます。 私は自分自身にシーンを話した後、自分自身を見つけました&amp;hellip; &amp;lsquo;OMG SHITは今に行く！  __________は10歳のうちにガナが次回に9回起こる。それは起こったが、シャッフルはこれを補うことは非常に素晴らしいキャラクターの開発だ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：「しぐれ」、「あさ」、「まゆみ」などのキャラクターの中には、アニメが完全に素晴らしいコメディになっているものもあります。 私はアニメを台無しにしていないので、私はシーンのいずれかを明らかにしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを短いと理解しています（本当に貧弱な基準になるかもしれません）、実際には深くはありませんが、あなたが私のレビューを見て、あなた自身に言ったとすれば、真実を教えてください。 アニメをして、自分自身が良い笑いを持って、最後にリンが選んだ人を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューの私の目標は、読者に第二の決定をさせることです。 このアニメをスキップすることを考えているなら、再考することを強くお勧めします。 シャッフルは古典的なコメディーでいっぱいです。楽しむことができると約束します。 このレビューを書いている主なインスピレーションは、メインの男性キャラクターが彼がハーレムで出会うすべての女性キャラクターと恋に落ちる別のアニメを見た後です。 私にとって、それはまさに私たちの視聴者の中指のようなものです。 今私が間違っていない、アニメの種類はまだ非常に楽しいです。 しかし、しばらくすると彼らは繰り返し、シャッフルはペースの素敵な変化です。 私はあなたがシャッフルが提供しなければならないものが好きであることを保証することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューを読んでくれてありがとう、それは文字どりに私の3回目のレビューであり、私は本当に多くの経験がありません。 しかし、私の短いレビューが何らかの反応を得ている限り、それは私が目指していたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私たちのすべての好意をしてください：
1.マウンテンデューの素敵な缶を開ける
2.ラップトップをオンにする（または、PS3またはXbox（Netflix）がある場合）
3.シャッフルを少なくとも6回視聴する
4.あなたは間違いなく夢中になる
5.別の荒れ狂う山の露を手に入れよう
6.シャッフルXDを終了&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkRaven120/reviews&#34;&gt;DarkRaven120&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start off, I must start by saying that if you are having second thoughts about Shuffle; give it a try. At first, I didn&amp;rsquo;t really want to watch it either. What I loved about this anime is that in the end main character Rin Tsuchimi needs to decide who he wants to spend &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;2gud2btru&#34;&gt;2gud2btru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はシャッフルの睡眠を読んだので、私は「うわー」のようでした。 それから、私が見た最初の数回のエピソードは、「患者になってほしい、すぐに良くなるはず」のようなものでした。 まさに20回目のエピソードでは、私は「私の代わりに爪をしておかなければならない」のようでした。 物語はとても浅かった&amp;hellip;&amp;hellip;浅いのは、それを表現するためのより良い言葉を考えることができなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：素晴らしい。アニメを完成させる唯一のもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格：これは私がレビューを書こうと思った理由です。 私は主人公から始めます。 彼は親切だから、誰もが彼のことをガガするつもりはあるが、彼の甘やかさは本当にお粗末だ。 私はかなりの数のハーレム・タイプのアニメを見たことがあり、これが私を主人公について本当に迷惑をかける最初のものです。 あなたが彼の性格に付けられているように感じさせる強力な力は本当にありません。 そして、女の子たち..殉教者以外の人物は大丈夫だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はしばらくの間、かなり良い笑いを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には悪い 誰にも良い勧告ではありません。 さて、私は今に移動しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5660&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/2gud2btru/reviews&#34;&gt;2gud2btru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: I&amp;rsquo;ve read the sypnosis of Shuffle and I was like &amp;lsquo;wow!&amp;rsquo;. Then, first few episodes I&amp;rsquo;ve seen I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;medlisage&#34;&gt;MedliSage&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シャッフル！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）
シャッフルはあなたのステレオタイプのハーレムです。  1人の男と5人の女の子がいて、彼らはすべて彼の愛情を勝ちたい。 プロットや女の子のバックストーリーに独創性がたくさんあるのは本当にありませんが、それは繰り返していない2人のために十分に異なっています。 ストーリーについての良いことは、それが簡単だということです。本当にあなたの脳をオフにし、乗り物を楽しんで感情的なスリル、笑い、そして悲しみを感じることができます。 その設定でそれほどステレオタイプであるにもかかわらず、様々な感情を組み込むことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャッフルについての最もストーリー的なことは、ほとんどのハーレムとは違って、あなたが彼が彼女を選ぶまで、その男がどんな女の子を選ぶかは決して分かりません。 それは私を見守った中核的事の一つです。 私は彼が私が応援していた女の子を選ぶことを望んでいた。 もちろん、私は最後までリンが選んだ人を甘やかすつもりはありませんが、あなたは常にショー全体を通してそれを推測しているので、私はただ見守っていると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）
シャッフルの芸術は壮観ではありませんでした。 それは素晴らしかった、それは本当にそこにあったすべてです。 時にはそれは不安定なものを得ることができますが、それはかなりうまくてよく流れました。 ここに本当の苦情はありません。 西青子の芸術が大好きで、キャラクターのデザインがかわいいと言いたいのですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）
音質は良かった。 再び、特別なことは何もなかったが、それは良かった。 セイユはとてもいい仕事をしました（私は個人的に楓とプリムラの精液が最高だと思っています）、音楽は大丈夫でした。 オープニング曲は信じられないくらい魅力的でした！ おそらく、私のトップ25には永遠に出るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）
シャッフルはハーレムなので、すべての主人公は、個性と外見の幅広いアーキタイプです。 ありがたいことに、キャラクターが空のステレオタイプではなく、かなり興味深いバックストーリーを持っていて、独自の小さな個性を持つアーキタイプにはもう少ししかありません。 私がアート/アニメーションについて語っていたとき、私が上で述べたように、キャラクターのデザインはかわいいですし、西井あいはかなり良い作品を作っています。 この女の子が愛戦争の優勝者であろうとなかろうと、少女の少なくとも1人が好きで、あなたがリンの愛情を味わってみたいという好きなものを好むシャッフルから出てくることはほぼ保証されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え
楽しさは人によって異なります。 しかしシャッフルは一般的な文字のアーキタイプを持つステレオタイプのハーレムですが、ちょうどまともな芸術と、通常は私にとってではないエッチの良い用量です&amp;hellip;それは楽しいものでした。 とても楽しかったです。 シャッフルにはこの神秘的な要素があります。 だから、あなたがコメディやエッチの良い取引で楽しいロマンスを探しているなら（それは非常に深刻なビットもたくさんありますが）、シャッフルを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9403&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MedliSage/reviews&#34;&gt;MedliSage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shuffle!    Story (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  Shuffle is your stereotypical harem. There&amp;rsquo;s one guy and five girls and they all want to win his affections. There&amp;rsquo;s really not a heck of a lot of originality put into the plot or the back-stories of any of the girls, either, but they&amp;rsquo;re different en &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bou&#34;&gt;Bou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シャッフル！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、日本の高校生の土田凛です。 彼は今やリンを世話していた幼なじみの友人と一緒に住んでいます。 彼女の名前はKaede Fuyouです。 しかし、ある日Rinは彼の過去のSiaとNerineという名前の2人の女の子と出会う。 しかし、すぐに女の子が凛と恋に落ちた後。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは心温まる胸を張った瞬間がいっぱいです。 一人の人間の意思決定と冒険、愛の三角形と記憶がいっぱいの話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーは、コメディとドラマが同時にその中にあるので、ラブラブです。 それは愛と憎しみの心温まる話だから話題は9/10に値するはずです。それは紆余曲折です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャッフルのための芸術！ 完璧です。 u003c3 文字を作るための鈴平、ひろ、西松のおかげです。 彼らはすべて豪華で、見事に、完璧に見えます。 良いアニメと同じように、現実的で信憑性のあるものにします。 景色はそれがすべきものでした。 日本の近所や家庭、日本の学校、モール、駅、雨の日、晴れた日。 私の修道院で晴れた日を見て、私は暖かく感じました。 それは完全な現実だった。 よくやった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDは完璧でした。 それはストーリープロット/テーマに適合した。  [：ユリアはいい歌手です、私はその歌「あなた」を愛しています。 歌詞は天才だった。 また、キャラクターのための声を出した人たち。 それは本当にチャーターの魅力とパーソナリティにぴったりでした。 そして、彼らは実際に演技に感情を見せていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャッフルのキャラクター！ ああ、驚いていた。 彼らはあなたが求めることができる以上に、生き生きと現実的でした。 私はすべての性格を愛し、彼らのどれも私に退屈または愚痴を感じませんでした。 また、彼らの服装と執着は素晴らしかったです。 私は髪と目を愛していました。  ：Dしかし、時には私はちょうど十分な情報が与えられていないと感じたので、彼らは本当に彼らが内側と外側にいたかを示す必要があったので、文字を9/10与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをとても愛していました。 それは私の笑いを私に泣かせた、それは私が感じるべきものを感じさせた、それは素晴らしいアニメを作り上げるものです。 もちろん、コメディ、ロマンス、ドラマ、ハレム、エッチ・アニメが好きではない人は、この人が好きではないかもしれませんが、間違ってはいけません。これは素晴らしいアニメです。 シャッフル！ 本当に中毒だった、それのすべての秒が素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャッフルが好きだったら！ 私はシャッフルを試してみることをお勧めします！ 思い出。 基本的にシャッフルなどのルックスバックです。  [：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6667&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bou/reviews&#34;&gt;Bou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shuffle!      Story: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;.    The story is about a Japanese Highschooler named Rin Tsuchimi. He&amp;rsquo;s been living with his childhood friend who&amp;rsquo;s been taking care of Rin for a while now. Her name is Kaede Fuyou. But one day Rin meets 2 girls from his &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snow-angel&#34;&gt;Snow-Angel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シャッフル
すべての人が彼の欲しい女性のグループに囲まれた醜い男の物語！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは悪魔と人間がうまくやっていく世界です。 彼らが一緒に住んでいて、平和的にすべてではないのは大丈夫です！  Rinという名前の10代の少年は、ある日、とても運が良かった。 彼は恐ろしいハーレムのアニメの主人公になる！ まず、彼は幼なじみの楓と一緒に住んでいますが、彼の新しい隣人も彼に完全に恋しています。 彼は多くの賛美者を抱えています。神の娘、シア、悪魔の娘ネリネは、過去に会った後、リンと深く恋しています。 高齢の女性Asaとの友情と、静かでかわいいPrimulaとの出会いと共に、Rinは、彼をあまりにも愛しているこれらの狂気の女の子の愛情を扱っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;反応：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく個人的に私はこのアニメがそうだと思った。 トリプルXのエロゲゲームに基づいているのを見て、私はそれが約1人の男であり、彼に囲まれた多くの女性であると考えていました。 まず、その男は一見醜いものだったし、彼の人格は私だった。 私が女性だったら私は個人的に別の人に行くだろうが、あなたが見ることができるように&amp;hellip;もちろん彼らはすべてリンを愛している。 女の子のそれぞれは、子供時代の友人からハイパーアクティブな上級者まで、さまざまな種類の性格を持っています。 どんな種類のものが楽しいのですか？しかし、大抵の場合、彼らはすべて、男性のためのこの怠惰な、哀れな言い訳に調和しています。 この男はすでに人を撃退しています。 彼は吸う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロットは完全に意味をなさない。 キャラクターがしていることはすべて、この主なキャラクターにキャッチされているので、かなり乾燥しているようです。 私は彼らが手足の上に女の子がそんなに欲しいと思う普通の人にこれを注文したと確信しています。 アニメ全体はむしろ偽物だと感じています。 たぶん、彼らはこれらの女の子をより現実的なものにするべきでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リンはコースの終わりに一人で終わります。 しかし誰？ まあ、私はあなたが気まぐれなドラマを見て、見つけないようにしなければなりません。 あまりにも悪い、私はあなたのためにアニメを台無しにすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメはファンキーな日本のソープオペラのようなものです。 それには、起伏があります。 あなた自身のリスクで見てください。 私はそれを自分で落とそうとしていましたが、私はジャークが誰になるのか不思議でした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もし私が決してそれを見たくないなら、もう一度それを見たいと思っています&amp;hellip;オンラインで見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最後に女の子以上の男のためにこのアニメをお勧めします。 それは少女アニメよりも男アニメのほうが多い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッピーアニメ狩り！〜上記のレビューは私の意見であり、あなたと同じではないかもしれません。 アニメのビジョンが他のビジョンとまったく違うので、私は他の人の意見を尊重します。 人々はさまざまな方法で物事を知覚します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5801&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Snow-Angel/reviews&#34;&gt;Snow-Angel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shuffle  &amp;lsquo;The story of an ugly man surrounded by a group of women who all want a piece of him!&amp;rsquo;    Storyline:    This is a world where demons and humans get along just fine. So fine that they live together and what not all peacefully! A teenage boy named Rin gets extrem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>