<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/strike-witches/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/strike-witches/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Strike Witches</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/strike-witches</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/strike-witches</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/75524.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/3667/Strike_Witches/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/3667/Strike_Witches/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;日本政府がロリ - パンツアニメを支持した&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パンティの女の子が恐ろしいと思っているだけなので、悪いとは言わないでください。 私は、監督がストライクウィッチーズの世界でパンティーの女の子=ファッションを主張するのは難しいと認めていますが、それだけでアニメに悪い評価を与える理由はありません（もしそうなら、あなたはしません。 どのように評価するかを知っている）。 ストライクウィッチーズは、ファンサービス指向のシリーズから期待されるよりもはるかに深いです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;2009年2月12日に更新された -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;文化庁は最近、文化的優越性の一例としてストライクウィッチーズを公然と支持している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズの世界は、1939年（第二次世界大戦前）まで私たちの世界にほぼ並行です。 その時、Neuroiとして知られる神秘的な存在はヨーロッパを侵略しました。 したがって、実際の第二次世界大戦ではなく、これは人間VS Neuroiとの戦争をもたらしました。 物語は特別な魔法の力を持った少女たちのグループを中心に展開され、Neuroiと戦うための「Striker Units」を装備することができます。  Neuroiと戦っているこれらの魔法の女の子たちと物語がうまくいっているが、悲しいことに、結末はちょっとしたものだったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーションの品質は大部分が素晴らしいです。 特に戦闘シーンは非常によくできています。 要するに、通常のドラマシーンとのバトルアニメーションからの素晴らしいブレンド効果が見られます。 すべてのエピソードは非常に一貫性のあるアニメーションを持っているようですが、DVDには洗練されたアートワークとファンサービスが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDはともに優れていますが、特に優れているわけではありません。数日後に忘れる可能性もあります。 しかし、この曲のメロディーはアニメのテーマに非常によく合っています。 さらに、戦闘のテーマと、リリ・マレーネ（第二次世界大戦中に有名な有名なドイツのラブソング）の日本語版はすべて、このシリーズにうまく貢献し、ショーにとって貴重な資産です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクショングループはメイン/サポートキャラクターを紹介してからゆっくりとさらに進化させていきました。 実際には、キャラクターの紹介は、なぜ物語がゆっくりと始まったのかを説明するかもしれません。 私がキャラクターが失望していることがわかっているものが1つあれば、魔法使いの専門のいくつかは最後まで明らかにされなかった（ほとんど言及されなかった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメでやったやり方と同じようにパンティーを見せている女の子は見たくないのですが、それを脇に置いて、ショー自体（ストーリーからアート、性格、性格まで）を計画しています。 実際の第二次世界大戦への参照を見ることは、はるかに興味深いものです。  （*編集*エンディングは本当に驚くべきことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;A Japanese government endorsed loli-pantsu anime.&lt;/em&gt;    Please don&amp;rsquo;t say it is bad just because you find girls in panties horrifying. I admit it is lousy for the director to claim that girls in panties = fashion in the Strike Witches&amp;rsquo; world, but that alone is no reason t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初にそれを見たときにこのショーについて私に興味をそそられたものが何だったのか分かりませんが、私は最初のエピソードの後に​​それを見ることに非常に関心がありました。 結局のところ、私はそれが非常に特別なものになる可能性があると思ったので、少し残念でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人が言っているように、ストライクウィッチーズは自動的に特定のグループにアピールする予定で、あなたはすでにあなたが誰であるかを知っているでしょう。 基本的にSWは英国の戦いであり、ロリの魔女たちは機械の箒を駆使して神秘的なエイリアンと戦い、巨大な銃を持っている。 はい、私は最後の部分も理解していません。 あなたがパンティーでかわいい女の子を愛し、パンティーでそれらの女の子の非常に詳細なショットが大好きなら、これは間違いなくあなたのショーです！ また、入浴シーンの量から判断すると、確かにDVDリリースを見ている人のためのおっぱいがたくさんあるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記のもののどれもが本当に私を怒らせるわけではありません。 しかし、私はストーリーがファンの過度なサービスのために苦しんでいるのを見て嫌いです。  12のエピソードシリーズでは、キャラクターやストーリーラインを開発する時間はほとんどなく、SWはファンサービスを提供する少なくとも2つの完全なエピソードを無駄にする。  1つのエピソードは、パンティを着用せずに歩き回り、お互いを盗んだ女の子に全面的に捧げられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの約束事から始まった話は、それが衰退するにつれて、本当にスチームを失う。 そんなに多くのことは説明できず、ニューロイの動機は決して説明されません。 非常に重要なプロットの穴は、最終的な物語の弧には説明されず、非常に満足な結論を得られなかったときには落ちたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを嫌って、上記のコメントのために思うかもしれませんが、私は本当にしなかった。 ショーは正しいことをいくつか行います。 まず、アニメーションは本当に良いです。 女の子は本当にかわいいと私はそれらのすべてに恋しかった。 ショーはすべての人格をかなり上手く開発することができます。 アクションもたくさんありますが、ニューロイとの空戦はかなり楽しいです。  OPとENの曲はかなり良いですが、本当に特別なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところショーは楽しいものでしたが、私はちょっと気分を失ってしまいました。 早い段階で可能性を生かせなかっただけです。 このショーが好きになる人もいます。 あなたがパンツのボーナスで数時間の間、心のこもった楽しみを探しているなら、このショーをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8915&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know what it was that intrigued me about this show when I first saw it but I was very interested in seeing it after the first episode. In the end it was a bit disappointing though because early on I thought it had the potential to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;splitter&#34;&gt;Splitter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは、最初のいくつかのEPSが信じられるほど一般的ではありませんが、まだまだ魅力的ではありません。 萌えの偽善とフェティシズムがたくさんあります。あなたは既に一見して聴衆を知っています。もしあなたがその聴衆にいれば、それは半分悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは、第二次世界大戦の時代に、顔のない敵と戦っている少女たちです。 彼らは魔法を使うとき動物の耳と尾を発芽させ、パンツはもはや存在しないように思われる。 おそらくあなたが推測することができるように、これはプロットに重いショーではありません。 比較的楽しめるのは、そのプロット（とその言葉を非常にゆるやかに使用する）は、しばしば礼儀正しいhijinksとyuriのサブテキストのために否定されるということです。 少なくとも、ショーはそれがオーディエンスだと分かっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この1940年代の孤独は、その年齢の半分に見える16歳の少女の怒鳴り声に支えられていますが、何とかおっぱいがあります。 女の子の性格は、ツンデレ、大きな胸を張ったクルッツ、ブラットなどのような典型的なものに降格されています。有名な第二次世界大戦の指導者の逆性の似顔絵である程度償還されています。  Go figure。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GONZOは比較的控えめであるが、芸術である。 それはニューロイの外で審美的に楽しいですし、スムーズに流れます。 何よりも、このスタジオのアニメに関連したCGの欠点はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは平凡な髪の毛の広さに過ぎず、OPやEDは音楽や歌詞のパッチワークのテーマです。 ほとんど感動しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かわいい女の子がパンティーを見せてくれるのが好きな人は、なぜこれをやめさせるのか分かりません。 しかし、ストライクウィッチーズから遠く離れていても何も期待しないでください。 それは100％有罪の喜びです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ストライクウィッチーズは10のうち6を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8048&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Splitter/reviews&#34;&gt;Splitter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Though Strike Witches isn&amp;rsquo;t nearly as generic as the first few eps would lead you to believe, it&amp;rsquo;s still nothing to get all in a tizzy about. Moe cliches and fet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;annokano&#34;&gt;AnnoKano&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「アニメ化された媒体には、そんなにたくさんの服を着た人はほとんどいません」
チャーチル-Winston&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズはおそらく、今までに考案された下着に女の子を紹介する最も精巧な方法です。 他のシリーズでは上向きのカメラアングルや「不気味な」偶発的な突っ込みを利用して視聴者に性的欲求を与えることを約束していますが、ゴンゾーはブッシュについての殴打を止めて、率直になることを決めました。 そして、思春期の女の子のラクダのつま先を5秒近く閉じてしまうよりも、何が賢明だろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、それはまさしくあなたの親、同僚、将来の性的パートナー、またはあなたに訪問を支払うことになっている任意の連邦政府機関に推薦する自分自身を見つけることができます周りのエンターテイメントの最も養殖された形ではありません。 しかし、そのリストの最後の項目について心配するだけのあなたのために、ストライクウィッチーズはあなたのための完璧なアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストライクウィッチーズを楽しむためにミルクカートンの側面にあなたの写真は必要ありません。 アクション満載のアニメシリーズを観たいだけなら、あなたのプライドを呑み込んで、第501戦闘飛行隊の男女との初飛行をするだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど冗談 - ストライクウィッチーズには誰もいません。 正直なところ、誰が彼らの下着で周りを飛び回るのを見たいと思うのでしょうか？ いいえ、それはちょうど愚かなことでしょう。 うん、彼らはすべて女の子だ。  11人全員。 日本、英国、アメリカ、ドイツ、フランス、日本、ソ連、フィンランド、イタリア、ドイツ、ドイツの各国を代表する各国を代表しています。 あなたがそのリストに少し失望していると感じたら、あまり心配する必要はありません。ショーで後で紹介されるドイツ人のキャラクターが増えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、主人公とエピソードの比率がほぼ1：1の場合、キャラクターの開発にはいくつかの問題があると思います。 そして、キャスト全体の半分はバックグラウンドの風景として効果的にシリーズの3/4を費やしますが、キャスト全体には個性の4分の1しかないという事実によって問題はある程度緩和されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは恐ろしく聞こえますが、ステレオタイプから完全に構成されたキャストは確かに芸術的な声明ではありませんが、それと同時にストライクウィッチーズが働くことができます。 それぞれのキャラクターについて知る必要はありません。なぜなら、私たちは以前に何千回も見たことがあるからです。 それは少し非論理的に聞こえるが、飛行機のプロペラが足首に縛られて空気を飛んでいる十代の少女のグループについてのショーに論理を適用することは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あたかも彼らがライバルではないキャラクターではない。 まったく逆の、実際には11人のキャストのうち、少なくとも8人が好きになるでしょう。 他に何もないなら、彼らは確かに面白い集団です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではすべての重要な点を説明しました。少し深く掘り下げて、ストーリー自体のような重要ではない要素を見てみましょう：戦後第二次世界大戦、エイリアン侵攻、 わかった？ 良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここには重要なストーリーラインがありますが、もしあなたがまだ実現していなければ、ストライクウィッチーズはまさに文学的天才の作品ではありません。 何が問題なのですが、個々のエピソード・ストーリーは素晴らしいです。見て楽しむのが楽しく、合理的にオリジナルです。私はエッチ・アニメのためにたくさんのことを言っていると信じています。 アクション満載の戦い、ローブユーモア、そして最高の口径のいくつかの最も低い共通分母のエンターテイメントを生み出すメロドラマの良い組み合わせがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メロドラマのテーマでは、意図的に面白いことの一つは、バトルシーケンス中に過度に劇的なオーケストラ音楽を使用することです。 オープニング・シークエンスのハイ・ピッチ・ミドル・ジ・ポップに並んでいると、かわいそうな小笑みを放つのは難しいです。 壮大さの妄想について語る&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、それはプレゼンテーションになると、妄想はありません&amp;hellip;ただ甘く、甘い壮大さ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gonzo Entertainment、CGIのビジュアル、またはモエの美しさについては、Strike Witchesが最高の品質のアニメーションであるという事実を知ることはできません。 特に、ペースが速く、振り付けがよく、滑らかなバトルシーケンス。 あまりにもうまくアニメーション化されていると言っても過言ではないでしょう。私が以前に言及したパンティショットのためにだけではなく、それについて考えてみるのは大変です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;従来のアニメーション（これは私がデジタルアニメーションを意味する）とCGIの統合は、アニメファンのためにはっきりとした決断なしに長い間燃えていた問題でした。それを担当する人がステークで燃え尽きるか、 正当な理由 - あなたが問題に立っているところは、あなた次第です。 しかし、ストライクウィッチーズが実際にそれを働かせるために、ストライクウィッチーズをフックから外すことを喜んで考慮する必要があります。 そのとおり; 明白な陰影のないサーフェスやオブジェクトが現れているわけではありません。すべてがうまくやってバックグラウンドで保持されます。本当にどこにいてもいけないときでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、正当な理由を正当化しようとしました。 アニメ30歳の男子、13歳の女の子、そして最悪の場合、3次元アニメーションの最悪の悪鬼の不協和音以外のショーの賞賛を歌うことは必死に苦労しています。  Cynicsは、Strike Witchesは1つの目標だけで作られたショーだと言います。 できるだけ多くのうつ状態になっている可能性があり、恐らくややばかばかしい中高年男性に売ることができます。そしてそれは大いに面白いという事実は単なる共起であり、それは正しいかもしれません。 しかし、おそらく彼らはそれがうまくいかなかったという事実から少し慰めを取ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;一回の販売は悲劇です。 しかし百万の販売でさえ破産からのGonzoを保存しない&amp;rdquo;
スターリン-Josef&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnnoKano/reviews&#34;&gt;AnnoKano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Never in the animated medium has a cast of so many, worn clothes so few.”  -Winston Churchill    Strike Witches is perhaps the most elaborate method to showcase girls in their underwear that has ever been contrived; while other series make use of upward camera angles or ‘hillarious’ accidental groping to provide the viewer with their ration of sexual titillation, Gonzo decided that it was time to stop beating about the bush and start being candid. And what could be more candid than a five second close up of an adolescent girl’s camel toe?    Admittedly it’s not exactly the most cult &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hopefails&#34;&gt;HopeFails&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズ（Strike Witches）は、いくつかのフライングパンティー、少女たち、そして数組の胸の話です。 ストライクウィッチーズが他にほとんど提供していないので、それはあなたを幸せにするために必要なすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはファンレスアニメのアニメなので、プロットや人の面で水たまりよりも深いものを期待している場合は、今でもあきらめてしまうかもしれません。 しかし、それは本当にひどいアニメの言い訳ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提は、それが聞こえるほど馬鹿である。 私たちには魔法の力を持つ11人の女の子と飛行機のプロペラが脚に縛られています。彼らは明らかに宇宙人の一団を倒すための軍の唯一の希望です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しいよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪いところは、そこから物語が実際には出てこないということです。 エピソードの半分以上はプロットとはまったく関係ありません。 ショーのほとんどは、おばあちゃんのことをしたり、お風呂に入れたり、義務的な悪い男を殴ったりする少女たちです。 結末は最後の一瞬でプロットを掻き集めようとしますが、プロットホールと未解決のストーリーでいっぱいです。 場所のいたるところに散らばっているゆるい端への結論を待っていたら、あなたは不運です。 シリーズの終わりには、私が言うことができたのは「zuh？」でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はかなり薄い紙です。  11人のキャラクターのうちの約4人だけが通常のスクリーンタイムを取得し、残りのギャングはかなり景色がよい。 キャラクターの育成の代わりに、かわいい女の子たちがかわいいことを見て満足しているはずです。  （しかし、かわいい女の子を見るのが大好きではないかわいい女の子を見るのは本当ですか？）シリーズの終わりには、キャラクターについて覚えているのは、髪の色と性的指向だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの悪役（もしあなたがそれを呼ぶことができれば）は、ニューロイと呼ばれる宇宙人のバンドであり、彼らはアニメの歴史の中で最も笑ってしまう悪人の一人です。 まず第一に、誰も彼らについて祝福されたことを知っているのではなく、軍隊やストライクウィッチーズ自身でさえも知りません。 私たちは、彼らが誰であるか、何であるか、どこから来たのか、あるいは何をやっているのかを決して特定しません。 これらの地球外生命のためのデザインは困惑しています。 彼らのほとんどは、彼らが悪いCinema 4Dチュートリアルから持ち上げられたように見えます。 あるエピソードでは、私たちは女の子たちに巨大なルービックの立方体のような外形と戦ってもらう。 それに加えて、敵は遠隔から脅かされることさえありません。 どうやら彼らはストライクウィッチーズが彼らを追いかける気にさえしないほど脅威にはならないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが以前見たことのないものは、ファンサービスです。 なんらかの理由で、お互いの胸でスクラブする女の子が十分に見えない場合は、あなたを楽しませるかもしれません。 しかし、私は次の男ほど裸のlolisが好きですが、fanerviceは一貫したストーリーの代わりに立ち往生しています。 文字通りパンティーについてのエピソード全体があります。 しばらくすると、それはちょうど時間の無駄のように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは絶対にひどいアニメであり、私はあなたがそれを見ているという苦痛から救ってくれることを願っています。 結局のところ、あなたがこれを見なければならない唯一の理由は、あなたが座り、「私の人生で何をやっているの？」と思うアニメが必要な場合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79826&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HopeFails/reviews&#34;&gt;HopeFails&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches is the story of some flying panties, a bunch of girls and a few pairs of breasts. If that’s all it takes to make you happy, then great, because Strike Witches offers very little else.    This is a fanservice anime, so if you&amp;rsquo;re expecting anything deeper than a puddle in terms of plot or people, you m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;garbadorable&#34;&gt;garbadorable&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズシリーズは、スカートのない制服で学校に通う10代の女の子、宮藤義佳に続き、お母さんとおばあちゃんの診療所周辺でお手伝いします。 ストライカーユニットの発明者である父親の宮藤先生は、しばらくの間、MIAでした。 ヨシカは戦争でぞっとすると、父親の運命を知るために海軍に入隊する。 彼女は戦闘経験がまったくないにもかかわらず、エリートエースパイロットのグループである第501合同戦闘棟であるおっぱいお祭りに参加すると、ヒラリティーが続いている。 それはばかげて聞こえませんか？ 何だと思う？ それは実際に半分悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Strike Witches fandomの一環として、私は自分の好きなアニメに対して多少の忍耐を受けました。 すべて1つが正確です。 小さなキャラクターの開発は、このショーを一般的なフラット・ア・ボード・エッチのキャラクター・グループに大きなチャレンジにしていました。 しかし、彼らは歴史的な狂気の狂ったマスコミに訴えることを決めた。 はい、このショーは75％のファンサービスと25％の不正確なWWIIの歴史です。 はい、ブービーや大きな銃を見たいと思っているファンボーイにぴったりです。 しかし、それは可能性がありますか？ あなたは賭ける。 ほぼすべてのキャラクターは、良いキャラクターの主要な要素を持っています。 彼らには行動の理由があり、動機があり、関係があります。 作家とアニメーターはこの面に焦点を当てることができ、Strike Witchesはずっと良くなっていました。 彼らが望むなら、地獄、彼らはすべてのお尻とcameltoeに保持することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてにかかわらず、ストライクウィッチーズは価値があると思う。  SWファンとして、私は高等学校で学んだことよりも第二次世界大戦について多くを学んだ。 人々はヘタリアと同じことを主張しますが、何とかヘタリアはストライクウィッチーズよりもさらに私を悩ませています。 それはポイントの横にある。 ストライクウィッチーズは、魅力的なアニメーションを構築する巨大な宇宙を持ち、基本的に未開拓の可能性の大きな束です。 その可能性がタップされるまで、私はキャラクター、物語、そして甘い尻を持つアニメを探し続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/garbadorable/reviews&#34;&gt;garbadorable&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Strike Witches series follows Yoshika Miyafuji, teenage girl who goes to school (in a skirtless uniform) and helps her mother and grandmother around their medical clinic. Her father, Dr. Miyafuji, t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;juicybuddha&#34;&gt;JuicyBuddha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは、この細かいシリーズの卓越性と活力を無視しながら、インターネットの残りの部分よりも道徳的な優位性を主張するスポークポートの少数によって不公平に批判された新鮮で面白いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでに行われてきた話です。もちろん、神秘的なエイリアンが地球に侵入しています。 彼らは私たちの都市や村を一つずつ攻撃し、従来の軍事兵器は無用です。 幸いなことに、若者のエリートバンドが発見され、xenosに対して使用できる実験的な武器が与えられています。 この種の物語は、通常、あらゆる種類の怒りと暴力を生みますが、ストライクウィッチーズは最後の良い戦争の時に設定されているので、この偽善を避けます。 実際、このシリーズは活力と楽観主義に満ちており、ヒロインはあなたが愛するように成長するかわいい飛行猫の飛行隊です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは、あなたの目と心を喜ばせる色の鮮やかなパレットとシリーズの良い自然と精神を反映しています。 実際には、陽気で奇妙なキャラクターデザインから、魔女とその外敵との間の壮大なアニメーションの空中戦まで、一般的に生産価値は優れています。 戦争の賭け金を示すために戦争荒廃したヨーロッパのいくつかのシーンがありますが、シリーズは明るく清潔です。 ストーリーの終わりに向かって少し暗い紆余曲折がありますが、ストーリーの多くの部分が2番目のシーズンに包まれて残っているにもかかわらず、肯定的な注記で終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、世界で知られているいくつかの人々が、このオルタナティブ版の女性がパンツを着用していて不快で不愉快な足かせになってしまったという事実に、モルファルグが嫌になっているようです。 なぜこれらの人々がそのようなことについて嫌になるのかは誰の推測でもありますが、このトリビュアのビットはストライクウィッチーズのエンターテイメント価値を少なくとも損なうものではなく、実際には奇妙な魅力に加わるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JuicyBuddha/reviews&#34;&gt;JuicyBuddha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches is a fresh, entertaining anime that has been unfairly criticized by a handful of spoilsports who claim moral superiority over the rest of the internets, all the while ignorin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kimura-sensei&#34;&gt;Kimura_Sensei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは今年の最高のアニメです。 それは、ハメ撮りを救うだけでなく、近い将来、多くのアニメに影響を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10）：ストーリーは面倒ではありませんが、かなり面白いです。 シンプルで楽しいそれはそれがふりをするものを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10/10）：シリーズを嫌う人でさえ、シリーズのアートが素晴らしいことに同意しなければなりません。 これは、シリーズの最高の部分の一つであり、批評家は、シリーズがとても人気がある理由を言うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）：素晴らしいサウンドエフェクトとかわいい歌。 エンディングの曲は本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）：ストライクウィッチーズはキャラクターベースのシリーズです。 すべての魔女は非常に好きで、かわいいです。 実際には、このシリーズのキャラクターはとても良いので、あなたは本当に魔女の1人を愛し、同時に彼女を10人目のお気に入りの魔女にしてもらえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）：かわいい女の子、楽しいエピソード、偉大なアクションシーン、キャラクターのやり取り、歴史的な参考文献。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（10/10）：この格付けの低いシリーズは今までの10年のベストアニメに値します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7718&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kimura_Sensei/reviews&#34;&gt;Kimura_Sensei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches is by far the best anime of the year. It will not only save Gonzo, but also influence lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkdaysaturday&#34;&gt;DarkDaySaturday&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良い：
銃やズボンなしの少女たち&amp;hellip;地獄はい！
良いキャラクター - 彼らはお互いの間に立っていて、彼らはお互いにぶつかり合っています。
空戦 - それはArea 88なんかそんなことはないけど、自分がそう言っているのか見てもそれはまだかなり涼しい。
強制同性愛 - ここではレズビアンの行動はありませんが、あなたはかなりゲイ（ペリンヌ）か、彼らのセクシュアリティ（ヨシカ）をまだ探っています。
Archetypeのエース/キャラクターはいくぶん釘付け - 彼らは間違いなくErich Hartmann / Gerhard Barkhornの全体をかなりよく釘付けにしました。  「ドイツの金髪の騎士 - エリック・ハルトマンの物語」を読んだ人は、それがエリカとゲルトルードにどれくらいうまく翻訳されたのかを知るでしょう。 坂井三郎は坂本美緒に非常によく翻訳されていて、チャック・イェイジャーの冒険の精神はシャーロットに非常によくあるようでした。  Pierre Clostermannの貴族側もPerrineにもかなりよく翻訳されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネガティブ：
弱いプロット - はい、私は人類全体のことを理解していますが、実際にピックアップするプロットと本当にジューシーなものを得るためには、12回のエピソードシリーズで約8回のエピソードが必要でした。 そしてそれはちょうど終わった。 ラメ&amp;hellip;
動物の部分 - さて、私はこれのような人々の多くを知っていますが、私はしません。 それはちょっと邪魔になり、私にはあまりにもかわいくないように見えます。 ストライクウィッチーズを見ているうちに、私はほとんどそれを見落とすことができましたが、それはまだ時々私の神経に襲ってきました。
特定のキャラクターでは十分ではありません - 私にとって最大のもの、エリカはもっと大きな役割を果たすことはありませんでした。 彼女はエース・ハルトマン自身のエース・オブ・エース（ACE OF ACES）に拠点を置いていました。 なぜ彼女は空中戦でより多くの注目を集めなかったのですか？ 誰が知っている、しかし私はそれが男が多くの正義をしないと思う。
よりよい原型が作られた可能性があります - 私はミンナがアドルフギャラントに基づいていない理由を理解しておらず、代わりにウルフディートリッヒウィルケに基づいていました。 確かに彼はWW2（175キル）の間に高い得点を記録しましたが、WW2の空中戦について何か知っていれば、誰も彼について語ることはありません。 ルネッテはジョニー・ジョンストン（英国最高の英国エース、ルフワフェに対する35人の殺害）であって、カナダ人でイギリス人ではなかったビリー・ビショップであったはずです。 それは悪いことではないが、Sanyaが単に性別の理由からLidiya LitvakよりもAlexandr Porshynkinに基づいているのを見るのはもっと冷たいだろうが、それはMinnaを比較的知られていないエースから抜き出してLynette イギリス人ではなくカナダ人だった人のことです。
アーキタイプ/文字がちょっとうんざりしてしまった - ピエール・クロスターマーヌの貴族側はやりすぎで、エリック・ハルトマンの自由自在感もやりすぎでした。 また、ビリー・ビショップは、ルネッテにはあまり翻訳されていませんでしたが、本当の人はかなり大胆なパイロットでしたが、彼女はかなり不安定で、自信がありませんでした。 私はFranca、Minna、Eila、Sanyaなどのキャラクターについて、パイロットアーキタイプまでの生き方について多くのことを話すことはできません。
ストライカーユニット（Striker units） - 他の飛行機に乗っているという考え方ですが、ちょうどそのようなことが目立つようにするためには、さらにもう一つのサイドノートのように思えました。 私はそれがWW2でそれをしたGerhard Barkhornだったときにエリカのストライカーが黒と金で描かれた理由を理解していない、Erichは実際に彼と黒を描いた（ソヴィエトが彼らを見たときにソビエトが「Devil&amp;rsquo;s Tulip」 空の上に）。 本当にシャーロットだけは、それがオフだった飛行機のようなものを見て目立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっと悲しいことですが、パイロット・アルチシターとして使用されているエースの1つを除いて、すべてが死んでいます。  Erich Hartmann（死因 - 他の病気による免疫システムの弱化による寒さ）、Gerhard Barkhorn（死亡車事故の原因）、Lidiya Litvak（死因 -  KIA）、Billy Bishop  （死因 - 原因）、岩本哲三（手術後の死亡原因）、武藤佳之助（死因 -  KIA）、イルマリ・ジュルタイネン 死因 - 自然の原因）、フランコ・ルッキーニ（死因 -  KIA）、ウルフ・ディートリッヒ・ウィルケ（死因 -  KIA）など、すべての人が死亡しています。 まだ生きているのはチャックイェーガーだけです。チャックイェーガーは、今日の85歳で、健康で、まだ生きていて、様々なデモなどで話すために全国を回っています。 どうやら彼のマイスペースのページに彼のファンがいるので、彼はストライクウィッチについても知っているかもしれない。 彼はこのすべてについて何を考えているのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は私のような歴史愛好家のために、ストライクウィッチーズは面白い時計だったと思います。 私は重大な思考や注意を払うことなく、もう一度見直す価値があると思います。 それは楽しいシリーズで、それほど深刻ではない、そして私はそれが最大の魅力かもしれないと思う。 確かに、チャック・イェイジャーがこれについて何を言わなければならないのか、私は待つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkDaySaturday/reviews&#34;&gt;DarkDaySaturday&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Good:  Young girls with guns and no pants&amp;hellip;Hell Yes!  Good characters-All of them stood out among each other and they all mesh very well while still clashing with each other.   Air combat-Well it&amp;rsquo;s no Area 88 or anything like that but it&amp;rsquo;s still pretty cool to watch if I do say so myself.   Forced homosexuality-Though there is no lesbian action here, you can pretty much tell are either gay (Perrine especially) or are still exploring their sexuality (Yoshika), and that adds some ni &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;budokaz&#34;&gt;BudokaZ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見た中で最悪のアニメの1つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提は、WWII時代の飛行機でモデル化されたフライングブーツを着用している若い女の子が、不明の理由で惑星を激しく襲った未知の侵略軍地獄の攻撃を一貫して打ち負かすことができる地球の代替バージョンの唯一のものだということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で「良いもの」を得ることができます。 芸術はそれほど一般的でないキャラクターデザインなどではありませんが、第二次世界大戦の機体をモデルにしたブーツはよく見えます。 また、プロトタイプの航空機に基づくNeuroi敵のデザインもかなり良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はひどいものではなかった。  OPとEDはあまり思い出に残るものではなく、実際のサウンドデザインには本当に間違いはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は、ファンサービスのために設計されたプロットデバイスでいっぱいです。 魔法の力を持つジェンダーだけが女性で、18歳で彼らは魔法のピークに達する。 ズボンとスカートの欠如は、日本のこのバージョンでは、一般的にちょうど下着を着用している若い女の子のように見えるが、分裂の瞬間の通知で準備する必要がある女の子に置かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のプロットは、他の様々なアニメから借りられた再ハッシュされたアイデアや疲れた決まり文句でいっぱいです。 若い10代の主人公は、神秘的で強力な敵との魔法や戦いの世界に突入し、驚くほど大きな未開拓の可能性を秘めています。 各エピソードは、マイナーキャラクターの開発のためにいくつかのプロットポイントの周りを回っています。最終的には、悪い人を破壊するという挑戦を克服して解決します。 終わり近くに必要とされるプロットのひねりも必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は、主人公ヨシカの外のキャラクターのために信じられないほど最小限です。さまざまなフェチにアピールするために異なるボディデザインの1次元ステレオタイプのキャストでショーを残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、そのひどいショーは、より多くのロリ・フェザー・マテリアルを必要とする人のためだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BudokaZ/reviews&#34;&gt;BudokaZ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the worst Animes I have ever seen.    The premise is that young girls wearing flying boots modelled off of WWII era aircraft are the only things on this alternate version of Earth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erwinmm89&#34;&gt;erwinmm89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを見ているのは辛い、長くて退屈で退屈なものでした。 私は終わりまで耐えることはほとんどできません。 このアニメは、無邪気で無邪気で、幸せで親しみがあり、あなたがそれを何とか呼んでいても大丈夫です。 アニメに表示される「問題」はすべて非常に馬鹿で興味深いものではなく、キャラクターの行動は幼すぎる。 ペースが速いアニメが好きで、その中にうまくいけば、すぐにこれを読まずに他の場所を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、地球に登場した神秘的な「ニューロイ」レースで始まり、突然世界中の人間を攻撃し始めました。 それは、最初のエピソードの後で、魔女が持っていた他の、楽しいものでない活動を妨害するために自発的に現れるので、あなたがNeuroisについて理解するのとほぼ同じくらいです。 彼らは突然シリーズの最後の2つのエピソードでNeuroiのストーリーを発展させようと決心するが、新しいものを発見して説明するかのように、どこかにいるように行動するだけで、何かを期待している それは決して起こらない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは大丈夫です、他の多くのアニメシリーズよりも優れていますが、それは驚くべきことではありません。 他の多くのシリーズでも、同じ芸術とアニメーションのクオリティを見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイス・アゲインは良い結果をもたらし、イントロ・ソングはちょっとちょっとしたものかもしれませんが、それは驚くべきことではありません。 サウンドエフェクトも問題ありません。 それは全体的にかなり良いサウンドを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字がうまく説明されていることを認めなければなりません。 あなたは誰も知っていることを理解するのに十分です。 しかし、キャラクターはすべてアニメの基準に基づいています。 言い換えれば、このシリーズのすべてのキャラクターは、別のシリーズのキャラクターに似ています。 そして、前に述べたように、彼らはすべて幼すぎる行動をします。 非常に幼稚な。 なんらかの理由で、女性キャラクターは明らかにパンツを着て嫌いです。 彼らはいつもパンティーとシャツを着てくつろいでいます（ペリーニもパンティストッキングを着ていますが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、「悪い」と「ただ受け入れる」という境界線にあります。 しかし、私はこのアニメを誰にも見せてもらえません。 自分の責任のもとにしてください（夜間に眠ってすぐに眠るためには良いかもしれませんが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8500&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/erwinmm89/reviews&#34;&gt;erwinmm89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching this series was painful, long, boring and tedious; I can hardly believe I endured until the end. This anime is just plainly too innocent, naive, happy, friendly, whatever you want to call it. The &amp;lsquo;problems&amp;rsquo; that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;r3quiem&#34;&gt;r3quiem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3年前、私はこのアニメを見て、それを腐ったスコアに叩きました。 結局のところ、パンツレスで銃をたたく10代の女の子をフィーチャーしたアニメは、今日のアニメの観客やエンターテイメントの求人者の多様なコミュニティに深刻な何かを恐らく帰すことはできませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;右。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、私の2回目のセッションでは、このシリーズについて信じられないことが分かりました。 このアニメは、半分裸のニワトリではなく、銃で大きな黒い雄鶏を撃っているわけではありません。 右？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからええ&amp;hellip;私の3番目の時間で私は実現しました：ストライクウィッチーズはアニメの馬鹿な奴隷です。 それは日本の第二次世界大戦の罪悪感の試行錯誤であり、偶発的で急進的なフェミニズムと組み合わさって、すべての人間の勝利と元の枢軸軍の解体という独特の現実を調査する。 さらに、仲間の人によって取り消されるのではなく、その時代の怒りに対する報復は、無意味な世界的破壊に苦しんでいる謎めいた外国人の競争に打ち勝ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの501stファイターウィング。 すべての銃、衣服の少ない。  （9/10）
私の卑劣な主張にもかかわらず、このシンプルで間違った物語は、私が今まで見てきた他のアニメシリーズよりも戦後の日本文化についての裸の視点を熱心に掻き立てています。  Fuso Nationの主人公である宮藤義佳は、人間とNeuroiとして知られる敵対的な外国人侵略者との国際戦争の中で、一連の不運があったことを知りました。  Neuroiの意図と方法は不明ですが、Miyafujiと第501回合同戦闘員 -  Strike Witches、またはストライカーと呼ばれるマジックパワーの脚搭載型ロケットエンジンを利用している銃を使った10代の少女たちは、  ）人類の生存に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最も誤解されていることの1つは、高度なファンタジーです。 ほぼ10秒ごとに、視聴者は何かの性的暴力に曝されます。それはパンツのようなビジュアルでも、おしゃれなバスシーンでも、おしゃぶりのようなお尻のようなものです。 代替の歴史的コンテンツの深さを考慮すると、ほとんど驚かない限り、配信は一貫性を失わずに行われます。 確かに、この偽善の偽りのマスクは、次のようにこの代替宇宙のための非常に論争の可能性を偽装する：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの生活とは相対的な時間枠であるにもかかわらず、既存の日本人以外のアジア人、ユダヤ人、黒人には、同人誌や映画のメディアを含む全シリーズの証拠はありません。 このシリーズでは、黒人に最も近いのはイタリアの女の子、フランチェスカだが、第二次世界大戦の残酷な状況を考えれば、生存者の階級の中にユダヤ人も中国人もいないということが私を驚かせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何らかの理由で、12-20歳の少数の魔法の女性だけが戦闘員として効果的なようです。 男性、高齢の女性、機械は無防備に見えますが、High Effeminate Teenage Vixens（HETV）は唯一の希望です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニューロイって何？ 敵の神秘的な性質が鮮明に探究されていますが、答えはありません。  Neuroiはカールスランド（ドイツ）とロシア東部（オルセリア）の間の世界のスポットをハイブとして選んだことは魅力的です。 戦時中に世界の権力が一致していると考えると、人類の残酷な敵が中央アジアのどこかに駐留しているのは興味深いことではないでしょうか？ また、このシリーズの「良い男たち」が日本（扶桑）、カールズランド、オルロシアから来ているのも興味深いのですか？ 誰も私がここで何を得ているのか見ていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の結論は、ストライクウィッチーズが、無神論とナショナリズムを無残に生存の真の拠点としているときに、無実のピープショーとして提示することです。 最も弱い人種が排除されており、ユニークな女性の贈り物は、おそらく予期しないフェミニズムの形を確立しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは特にフェミニズムに当てはまる。 シリーズ全体では、ショーのほとんどの女性がズボンを着用していないので、女性の足のセクシュアリティは明らかに低下しています。 オタクにとっては、これは不愉快なファンタスティックです。 代わりの現実には、これは普通の服装です。 この設定では、男性は性的興奮を見つけるために、この特定の服装から始める必要があり、したがって、逆の考えを考える機会が少なくなります。 女性もまた、男性の覚醒によって力を失い、より職業と独立に重点を置いています。 私は多くのファンが、「ストライカーズに合うように、パンツを着ることはできません。話すことをやめて - 私はあなたを噛まない」と主張していると確信しています。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しい事実は、彼らはそこに半分しかいないということです。 フェミニズムは、このシリーズのライフスタイルだけで勝ち、他のすべてのタイプのアジア人が欠けていることを考慮すると、デフォルトで人種や性別のステレオタイプより多くを獲得しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我々はまた、両方の季節にわたって男性の一貫した失敗を通して過激主義の証拠を持っています。 飛行機、戦艦、海上兵器はすべて無用になり、全ての義務を負っていますが、エリート魔法隊の大砲の飼料として役立ちます。 指揮官は、船が無謀に粉砕され沈没している間、無力に肩をすくめ、魔女にまつわるどんな権威も、容易に回避される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、Bechdelテストをこのシリーズに適用すると、その中で一瞬も失敗することはありません。 シリーズ全体では、魔法使いや姉妹姉妹の話全体に焦点を当て、あらゆる魅力や権威を持つ男性をボイドします。 これは魅力的です。特に、性的放棄を除いて、胸やお尻が画面上を飛んでいることを考えれば、これは魅力的です。 ヨシカの厄介な胸フェチさえも、女の子だけに限って、ゆりや少女愛を掘り下げることなく、変態を抑えたままでいる。 また、大きな救済の中で、「私は好きです&amp;hellip;悲しいです」と叫んでいる間に、半分の裸の男性が小さな女性によって成層圏に突き刺されることを含むランダムな覗き見の場面はまったくありません。あるいは、少なくともほとんどすべてのエクッチハーレム シリーズはオタクキンドに知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、創作者自身がこれを夢見ることさえできないかもしれないが、彼の呪いの創作は、その背景、プロット、およびスタイルにおいて「ユニーク」を定義する。 それは男性をかっこと愚かにするように設計されているかもしれませんが、それでも十分な情報を得た視聴者のために十分な洞察力があるかもしれません。 このような理由から、私はばかげて高い得点を提供することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2次元ではあるが、よく成長している。  （6/10）
できるだけ多くのパンツショットに焦点を当てたシリーズには在庫が期待されていますが、実際に一緒にフィットすることはそれほど必要ではありません。  Strike Witchesは、特にMinna、Eila、Gertrudのような複雑な女性の場合、それを超えていくつかの試みをしています。 彼女の限界と区切り文字がすべて期待どおりに行き来するように、私たちの主役は期待に応えているということで、このシリーズを台無しにするべきではありません。  Shirley、Perrine、Francescaなどのキャラクターもサポートしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにせよ、すべての少女たちは、成長の凡例をよく整えて、限られた個性を築いています。 ミオは特に、艦隊全体を多くの苦難に巻き込んだ闘争に遭遇しますが、人類を絶え間なく忍耐力で救うための彼女の継続的な情熱とともに見ることができます。 おっぱいやお尻に熱狂しないと、私たちは実際に自分たちの個人的な戦いに挑戦しながら、みんなに深みを少し感じるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のお気に入りは？ 確かにペリン。 彼女は、性的搾取率と性的搾取率が最も優れている、大変だからです。 主に彼女が理解しやすいからです。 実際、それぞれの魔女は私のような孤独なオオカミに餌を与える彼女に何かのスパイスを持っています。 それは私の注意を引くと引き付けるための広告ネットとして設計されていますが、少なくとも同じ視覚的な魅力を持つ典型的な21世紀のハーレムシリーズよりも女性の差を少し小さくしていいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;副音楽WIN。  OP / EDが失敗する。  （8/10）
どちらのシーズンのオープニングテーマもクローズテーマも特に魅力的ではありませんでした。 うまく構成され、きれいに歌われていますが、開口部は不幸にも同じように、落ち着き感と流行のメロディーでこのような小さな市場を支配する石田洋子のダンスポップ小説です。 彼らは石田と同じ裁判所にいるにもかかわらず、私は音の女の子は常により強くまたはより大気のメロディを利用することができます。 独自の正義に対して、シリーズには独自のオープニングテーマがあったはずです。 それとも、ダンスミュージックではなく、なぜWWII時代の曲の側面に何かがないのですか？ いずれにしても、「できることをやること」と「ある種の、見知らぬ人を愛している」という別のポップソングは、毎回できるだけ早く1時間半前にスキップすることが正当です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、本物の土台は永岡征幸のような時代を経た芸術家によって行われます。 彼のトラック「Witch&amp;rsquo;s Tightakai」や「A Witch&amp;rsquo;s Fight」は、おそらくシリーズ全体のクライマックスの瞬間の原動力となっています。 非常にパワフルなベースラインで書かれているため、メロディーが数秒後に這い上がるにつれて、興奮の盛り上がりを感じることができます。 一種の「チャンピオン・メロディー」は、トランペット（あるいはいくつかのケースではエレクトリック・ギター）から揺れる弦を介して上昇し、2度目の再現を繰り返すとますます強くなります。 このトラックは、戦場での弱者勝利、高速度、そしてほとんど非常に感情的なシーンのために完全に整列しています。 彼がおそらく20分で一緒に投げた何かのために、完全に連鎖した要素はそれを忘れられないものにします。私はショーの最初の視聴から数年後にそれを思い出すことができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長岡はまた、優しい弦で魅力的な瞬間を&amp;rdquo;愛の紀行&amp;rdquo;に込めています。彼は&amp;rdquo;くのう&amp;rdquo;とドリアンのハープで謎を描いています。 彼は&amp;rdquo;Neuroi no Su he&amp;rdquo;のグラインドベースハーモニーでオーケストレーションの熟練を実証している。疑いの余地なく、このようなショーのためのミュージカルプログラミングは、ファンサービスからの気晴らしとして、 各エピソードを囲む曲。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはbre-hestsに与えられます。  Ha。  Ha。  Ha。  （7/10）
健康な男性として、私はアニメーションに70点以下のスコアを与えるためにこのシリーズを犯罪とするでしょう。 文字通りアニメーションスタジオは、執刀勉強中に膣の突起や十分な胸を描くために広範なクラスを取ったかのようです。
真剣に。 数秒ごとに、微妙にも明白でも、お酒やお尻は宴会として私たちの目に「温かく」提供され、酔いの中で最も夢中になっています。 この点について他の多くのシリーズでは恥をかかせているかもしれませんが、同じ程度の味わいで提供できるシリーズはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでのスコアのための私の最大の批評家は、キーアニメーションだけです。 戦闘シーンでは、しばしば滑らかな形をしたキャラクターが流動的になったり、あまり整形されたりしません。 実際、シリーズの最初の5分で、誰かがキーフレームを完成するのに忙しすぎて、実際に彼女の形に細部を提供することを迷惑にしていることが明らかになったので、Gertrudのパトチーについてかなりひどく描かれています。 この同じ過ちは何度か起こり、&amp;rdquo;十分な&amp;rdquo;詳細にもかかわらず、予算は正確にはそうではなかったことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、アクションシーンが良い意図で作られたと言った。 武器は、彼らがエキサイティングなほどエキサイティングな範囲であっても、悪いことに描かれています&amp;hellip;。あなたはそれを推測しました。ショー全体の中で最高のアクションシーンは、シャーリーとマッハ1に関するシーズン1の一部かもしれません。 それほど詳細ではありませんが、望みの効果は非常にうまくいきました。  （最高のエピソードについては、第2シーズンの悪名高い酔っ払いを論じることなくエピソード7です。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は多くの人に不快感を与えますが、傷は治癒します。  （8/10）
視覚的に8時間以上にわたって社会的に受け入れられないコンテンツが大量に出ていることを考えれば、それはストライクウィッチーズにとっておそらく最良のものです。 あなたが永遠に一人であれば、このシリーズは大きな快適性を提供します。 議論の余地のある何かを見たいと思って、女性の部分の催眠的な量を詰まらせることができる場合は、それを撮影してください。 たとえあなたがユニークなフェミニストの宣伝を求めていたとしても、これは書いてみるのにとても良い資料になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが家族と一緒に見守る良いシリーズを手に入れたいと思っている結婚した男なら、私が個人的にこのシリーズを提案しようとしていてすごく素晴らしいと思うのですが、家族が行くときにそれを保存したいかもしれません あなたが週末のために老人を見るために行くとき、睡眠（またはあなたがスピードで見るならば）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/r3quiem/reviews&#34;&gt;r3quiem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Three years ago, I watched this anime and slapped it a rotten score. After all, an anime featuring pantless, gun-bopping teenage girls couldn’t possibly ascribe anything of depth to the varied community of anime goers and entertainment seekers today, right?     Right.    Then during my second time through, I realized something unbelievable about this series. This anime isn’t about half-naked chicks shooting down big, black cocks with guns. Right?    Right…ish.    So yes…by my THIRD time through I realized: Strike Witches is an idiot savant of an anime. It is an attempted excuse for Japan’s WWII guilt, and combined with incidental, radical feminism investigates a unique reality of victory for all humans and absolution of the original Axis Powers. Furthermore, rather than to be undone by fellow man, the retribution for all the anger of that era is instead unleashed upon an enigmatic alien race bent on aimless worldwide destruction.    Your 501st Fighter Wing. All the guns, less of the garments. (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  Despite my rather despicable claims, this simple, misdirected story eagerly rakes in a “bare” perspective on Japanese postwar culture more than anything other anime series I’ve ever watched. Yoshika Miyafuji, our protagonist from the Fuso Na &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skysweeper&#34;&gt;Skysweeper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい、それはエッチです。 はい、見てください。 いいえ、変態のためではありません&amp;hellip;時には&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シノプシスは非常に良い概論を与えます。  WW2の代わりに、我々はalieny Neuroiとの戦いをしています。 そして、私たちはそれらを戦うために送るべきですか？ もちろん魔法少女。 機関銃と「ほうき」を装備した魔法のロリスは、人類を救うために命を犠牲にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12回のエピソード= 5回のファンサービス、4回のエピソードと3回のプロットのエピソード。 まあ&amp;hellip;このようなアニメのように感じるように近い。 プロットは精巧ではありませんが、それは設定に合っています&amp;hellip;それは再び機関銃を持つロリの魔法の女の子です。そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはアニメ大丈夫です。 日本は大丈夫です。 少しの謎もありますが、その部分は実際には完成していないかもしれません。おそらく、シーズン2になります。 あなたがここで見るものは、西洋の漫画とは異なります。 彼らはヌードを扱う&amp;hellip;違います。 でも、ここでは大人だよね？  （R +は何かを意味する）多分あなたはそれを楽しんで、ファンサービスのためにそれを見たいと思うかもしれません。 しかし、もしあなたがこれらの種類のものに慣れていて、何か普通のような裸の体を扱うなら、ストライクウィッチーズは素晴らしいです。 すごく楽しかったです。 特にコメディーパート（ビービーを通したジョークを見ることができれば）。 戦争で失われたものに対して、より良くなるように努力したり、時には悲しんでいることもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「パンティショットがないと5分も経っていない。 私はまだストライクウィッチーズを見ていますか？&amp;rdquo;それはあなたが途中で考えることができるものです。 私は数秒ごとに顔に投げられたパンティーが好きではありませんでしたが、それは始めにしかありませんでした。 私は第6話がファンキーサービスがもっと温かい部分を開くと信じています。 それが本当に楽しかったです。 ストライクウィッチーズも楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196382&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skysweeper/reviews&#34;&gt;Skysweeper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yes, it’s ecchi. Yes, go watch it. No, it’s not for perverts… sometimes…    The Synopsis gives a pretty good synopsis. Year 1944. Instead of WW2, we have the wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thaiberium&#34;&gt;Thaiberium&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズについて私が最初に見たことがあるのを聞いたことがある。 ありがたいことに、私は、一般的な雑誌が私に知らせてくれたものよりも、実際の深さにうれしく驚いていました。 私は詳細を教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆっくりとピックアップし、設定や文字の導入により、私たちはややフォーマッティング形式で私たちを楽にします。 主人公の宮藤義佳と初めの反戦感情から始まり、彼女の名誉ある組織に加わりました。 その後、通常、その特定のメンバーの能力を示すために存在するNeuroiと共に、第501戦闘機翼の各メンバーの探査に着手する。 もちろん、ひねりがありますが、自分で発見するために残しておきます。 私はプロットのペーシングについて特に不満を持っています。 それはプロットのひねりが急いで建設され、最後のいくつかのエピソードのためにタックしたように感じる。 全体的に、あまりにも手のひらではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第501戦闘飛行隊はWW2の空中戦隊であり、その任務は空中に展開するNeuroiを止めることです。 美しい空中ドックファイトは、かなりの爆発と非常に「素晴らしい景色」で続く。 多くの人がストライクウィッチーズをファンサービスのためだけに信用できないと思っています。それは致命的な鼻血を引き起こすのに十分なものです。 しかし、それだけではないのです。  501stにいくつかのフィールドエクササイズがあると、レンダリングされた英国の田舎は似ています。 私の神は彼らにプラスチックを見ますか？ それ以外の場合は、3Dレンダリングされたアートが詳細に見えます。特に日本のCaraga Akagiは、2Dの背景を嗅ぎ、光が正しく配置されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優れたオーディオキューを提供するのはうまくいくが、音は壮観ではない。 シーンに付いていないと感じるオーディオはほとんどありません。 サウンドエフェクトも少しキルトして音が鳴り、すべての銃が同じように聞こえるように感じます。 非常に多くのアニメを見る人は、あまりにもよく知られている声を認識するかもしれませんが、これはあなたのマイレージが異なる場合があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その中心にあるストライクウィッチーズは、第501回の戦争物語であり、戦争物語では、キャラクターとそのお互いの関係を探検する。 それでも、ヨシカの突然の心の変化のように、急に感じる人もいます。 しかし、キャラクター開発の大部分がエピソードごとに行われているため、特に紛争の退役軍人の対人関係、人格、希望と恐怖を示す、キャラクターごとに十分な感情を得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは楽しく、主にライトショーでした。 実際には、あなたがファンの不自由な人や最初の失血を見ていると、魔法の女の子や空中戦闘に関心のある人にはお勧めできるものです。 しかし、私がストライクウィッチーズを賞賛してくれたことは、ストライクウィッチズの感謝をひきつけていました。特に、エリックハルトマンはエッチャハットマンが他人の「ズボン」を身に着けていることを忘れてしまいました。  。 楽しみに行く限り、エイリアンの脅威を受けて、実際のエースパイロットをロリの魔法の女の子と交換しながら、WW2時代の設定に入れても、パンツがないと私は勝者のように思えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Thaiberium/reviews&#34;&gt;Thaiberium&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve heard much about Strike Witches before I first watched it. Thankfully, I was pleasantly surprised by its actual depth than what common hearsay has informed me of. Allow me to elaborate.    Picking up slowly, with the introduction of the setting and characters, it eases us in to a somewhat formula &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neverknowsbest26&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズの単なる前提は、いくらかのうんざりを作るのに十分です。 それはオタクを彷彿とさせるナンセンスの匂いをひきおこし、覗き見を喜ばない人は誰でも疎外されるはずです。 本当に、このすべてが、大きな武器を使って半分裸の女の子を見せてくれるもう一つの理由であり、実際にはそれはまさにそれです。 面白いことに、このショーは悪くないです。 実際には、言い切れないほど不条理な前提とすべての恥知らずのファンサービス（あるいはすでにこの種のものが好きです）を乗り越えれば、このショーは実際には楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮藤義佳は14歳の親切で元気な人です。 彼女はまた、魔法で他の人を癒すことができます。 彼女は穏やかな人生を歩みます。つまり、地球を脅かす神秘的な敵Neuroiとの戦いに加わることを決めるまでは、司令官の坂本澪からちょっと出てきました。  Yoshikaは、Neuroiに対して最も強力な防御力を持つ魔法の力を持つ若い女性Strike Witchesのメンバーになりました。 彼女の父親が魔女が飛ぶのに使う「ストライカー」ユニットのデザイナーなので、ヨシカの評判は彼女の前にある。 ヨシカは、第501戦闘機翼の新仲間とともに、彼女に先駆けて大きな戦いをするだけでなく、いくつかの愚かな事故に遭う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テクニカルサイドでは、Strike Witchesはほんの少しのパッケージです。 キャラクターのデザインは特に革新的ではありませんが、活気に満ちていて、バランスのとれたものです。 背景も非常に詳細です。広大な空から魔女の前哨基地の内部までが奇妙に見えます。 アニメーションは全体的に流動的ですが、大部分の焦点は壮観な空気の戦いになっています。 カメラアングルは、戦闘の最中でさえ、女の子の最大限の露出を得る良い仕事をしています。これは、そこのエッチファンにとって大きなプラスです。  Gonzoの作品にCGIを挿入する習慣はここにありますが、それに応じて使用されます。 それは主にNeuroiのために使用されます。 おそらく音楽はここで最も思い出深いものでしょう。 それはまったく悪くはないし、シリーズにはうまく収まりますが、どういうわけか、あなたが見ているものに比べると目立っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このショーの問題はかなり明らかです。  1つは、カジュアルな視聴者ではなく、オタク、より正確にはエッチファンを対象としています。 彼らは軍隊が十代の少女たちの束に頼っている理由を必要としました。 これはすべての面倒な執筆であり、それは示しています。 しかし、ショーがあまりにも真剣に取られていないという事実によって、これらすべての不足は改善される。 ショーのほとんどは、エッチ・セナニガンとNeuroiとの視覚的な壮大な戦いに費やされています。 これは、その貧弱な文章にもかかわらず、ショーを楽しくさせるものです。 一見して顔が見えない敵と戦っている間に、秘密を公開している10代の少女をアニメーション化していない人は、一見した後にこれを避ける可能性が高い。 たとえ彼らが行ったとしても、彼らはまだ不足しているプロットを見つけるでしょう。  WWII時代の代替バージョンであるこの世界についてはほとんど説明されていません。私の夏には出てこなかった事実は、文字の名前以外のプロットにはほとんど影響しません。  Neuroiには理解できない動機が与えられているが、それは重要なことではない。なぜなら、彼らは魔女の敵対者としてしか機能しないからである。 ヘック、魔女の力はほとんど探検されていません。 なぜ彼らは動物の付属器が彼らの力を活性化するときに発芽するのですか？ オタクの大衆を喜ばせることは私の推測です。 なぜ魔女は20歳頃に魔法を失うのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;執筆が正しくなったことの1つは、キャラクターでした。 魔女は驚くほど爽やかな人物の集まりです。 彼らはすべて、シャイなルネッテから自由意志の（そしてブーイングに執着した）フランチェスカまで、彼らを好きにする独特の性格の癖を持っています。 卑劣なペリヌさえも好都合です。 女の子たちはお互いにうまくプレイしています。特にデュオの中では、ショーの中ではペアになっているようです。いたずらなシャーロットとフランチェスカのような親族であろうと、訓練されたTrudeやエコーのような奇妙なカップルであろうと、 楽しいです。 キャラクターがより劇的な瞬間を運ぶのが難しいので、これは本当に巧妙なキャラクター化ではありませんが、そのキャラクターのいずれかが（キャラクターの大胆さを除いて）全体的な目的はありえないとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは視聴率を知っていて、彼らのためにまっすぐに目指すショーです。 それはその人口統計の外の誰にもアピールしようとせず、その最大の強みと弱点があります。 この種のものが好きな人はこのショーが大好きです。 疫病のようにそれを避ける人はいないでしょう。 この批評家については、私は柵の上にあり、えっちのジャンルである有罪の喜びとより良い筆記された物語の感受性の間に引き裂かれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36002&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeverKnowsBest26/reviews&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The mere premise of Strike Witches is enough to make some cringe. It reeks of otaku pandering nonsense, and is sure to alienate just about anyone who does not take pleasure in voyeurism. Really, all this appears to be is another reason to show half-naked girls using big weapons, and in truth, that is exactly what it is. The funny thing is this show is not bad. In fact, once you get over the unspeakably absurd premise and all the shameless fan-service (or already like this sort  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cwj&#34;&gt;cwj&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねえ！  「Strike Witches」という名前とアニメポスターを見たときに何が期待されますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはプロペラの足、ecchiもの、アクションと（大きな）銃を持っているかわいい女の子を期待する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人生、社会批判、倫理、士気について多くの質問をしているアニメは絶対にありません&amp;hellip;（あなたが本当にそれを探すなら、誰かがそれを見つけます&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは深い知的なものを求めていますか？ 行くsthを参照してください。 それ以外は！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはloli-girls（メジャーを除いて、彼女はすでにtwen * woohoo *）が空気中の激しい戦いと戦って、いくつかのチームメリット、友人や同志との幸せな時間 「軍隊の残りの部分は無駄です」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの座席を取って、この小さなアニメの宝石をお楽しみください！
本当にあなたを怒らせる働く週のための完璧な選択!!）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：見ている間に飲み物を買ってもそれは間違いありません！
乾杯！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cwj/reviews&#34;&gt;cwj&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey! What do you expect when you see the name &amp;lsquo;Strike Witches&amp;rsquo; and the anime poster?   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tohkashido&#34;&gt;TohkaShido&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメ「Strike Witches」が本当に面白かったと知り、アニメ視聴者の注目を集めました。私はそれを見ていましたが、このアニメには魔法少女のジャンルの要素の2つがあり、もう1つはガンユーザーの女性キャラクターです 他のアニメシリーズにも存在する。
ストライクウィッチーズキャラクターは、それぞれが頭に動物の耳を持ち、その中には治癒能力を持つ宮藤や遥かな目を見ることができる主要な坂本のようなユニークな能力を持っているため、独特です。彼らは魔法少女型のキャラクターが マジカルワンドや長い呪文を使用する代わりに、ヘビーライフル、マシンガン、ロケットランチャーのみを使用し、飛行機をはるかに簡単にするためにライダーが足に付いているため、飛行機も素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7705&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TohkaShido/reviews&#34;&gt;TohkaShido&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found the anime Strike Witches really interesting and catch the anime viewers atte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ukonkivi&#34;&gt;ukonkivi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはおそらくストライクウィッチーズについて既に少し聞いたことがあります。私は逃げようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはおそらくすでに何かがあれば、ファンデーションのアニメであると聞いているでしょう。 それから、あなたの意見をすでに公式化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その意見の可能性は、それが単なるファンタジーアニメだから良くない。 そして、あなたがそう思うようになるファンタスティックなアニメがかなりありますが、ファンデーションのアニメが不十分であることが多いので、ここではそうではありません。 ああ、そうではありません。 ストライクウィッチーズは、実際にはファンデーションのアニメです。 しかし、それは非常によく行われたfanserviceアニメです。 実際、これは完璧に行われたファンラジオアニメです。 そして、ファンデーションのアニメが正しく行われていることを知りたい人には、お勧めです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが私の基準を与えられて以来、私は自分の序文から進んで、さまざまな評価に取り掛かり、なぜそれらを評価するのかと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ストーリー。
私は本当にこれを10点に評価したいと思っていましたが&amp;hellip;私はこれをどうやって損なわずに言っているのか分かりません。物語とプロットのかなりの量を作り、非常にうまく作業することができます。 しかし、これを正しく掘り下げるのではなく、ほとんど純粋にキャラクターの開発に集中します。 どちらが良いかは分かりますが、それは良いことです。 しかし、それは未完成のアニメのように開発するためだけに残すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたが重いキャラクターの開発が必要であることを考慮する必要があり、それがfanserviceのアニメであることを考慮する必要があるので、これを評価することは本当に難しいです。 そしてそれは私が10点を評価する全体にします。 それが楽しいペースで良いキャラクターの開発であっても完璧な全体への追加でさえ、私はまだこれを8と評価することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.アート
アートは、このアニメを作る主なものの一つです。 それは本当に素晴らしく、壮大なものです。 私はアニメとは思えません。ファンデーションのアニメはアートよりもはるかに良くなります。 アニメーションがよく、キャラクターのデザインは完璧です。 それは、伝統的な日本のアニメーションアートスタイルと大きな違いはありませんが、実際には標準スタイルのみを転送しますが、スタイルをうまくフォワードしています。 そのスタイルを開発して改良し、そのスタイルを向上させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからもっと単純な言葉では、あなたはモエ擬人化されたアートスタイルを完全に実現しレンダリングしています。 これまでどおり美しく使用されています。 アートワークがこのアニメを作るのは疑いの余地はありません。 もちろん、このアニメについては良いことだけではありませんが、それは目立つものであり、それが優れたアニメになるのを助けるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.サウンド
このアニメは素晴らしいサウンドを持っています。 キャラクターの声は素晴らしいです、効果音は良いです。 ショーを見て、戻ってサウンドトラックに耳を傾け、サウンドトラックで何をしていたのか、それが自分のものであることを実感してみてください。 それは叙事詩ではないかもしれませんが、それは魅力的であることを求めるものです。 そしてそれは気分に完全に合っています。 それは他のものを一切含まずに一時間に何時間も簡単に楽しめる音楽制作の素晴らしい作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.キャラクター
まあ、私はすでにキャラクターの開発は、この物語の最大の部分であることを考慮すると、それは良いキャラクターの開発を持って言うことは言うまでもありません。 私はあなたがキャラクターの発展について何か悪いことを言うことはできないと思っています。それはショーの主な焦点の一つであり、それはうまくいきます。 彼らはあなたがキャラクターとキャラクターを知るようにして、知られることを望みます。 彼らはまた、ほとんどすべての文字に非常にまともな時間を費やします。  1つ1つを無視しないで、非常に良い仕事をしています。 それはあなたが各エピソードのために戻って来るのを保つこのショーの最もよい部分の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.楽しさ
まあ、これは10を与えるものだと思う。 たとえそれがファンレスアニメのアニメであっても、1秒間楽しむことは決してありません。 それはecchiまたはfanserviceであなたを過負荷にしないし、そうするとき、それは非常に面白い方法で、ほとんどのfanserviceアニメが完全に完全に欠けていることを提供します。 私がエッチアニメでなければならないものの基準を設定することができれば、Strike Witchesがリストに載るだろう。 そして、そのリストの上に。 それはちょうどあまりにも純粋な楽しみだから、それはecchiまたはfanserviceアニメであることを忘れても簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが言葉fanserviceとecchiを聞くときに心に来る言葉や団体を忘れてください。 これらのものはこのアニメを作るものではないからです。 このアニメを作るのは、ただの楽しみの乗り物に過ぎないということです。 または、私は言うかもしれない、楽しい女の子の束と晴れ渡る青い空を通って乗って言うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6.全体的
まあ、アニメが純粋な楽しみとして、これは私にとってLucky Starと同じ結果になります。 私は何かが全体的に純粋な楽しみであり、楽しみの規模では10であると思うが、それは全体的に10のスケールだ。 なぜアニメを作るのではないのですか？ 私はこのアニメが％100優れていると言います。 あなたは本当に全体の魅力の領域でこの種のアニメになることはできません。 私はそれがそれが何のためのモデルになって、それがミニジャンルの自分のものになるべきだと思う。 私はすでにスカイガールズとストライクウィッチーズの影響を感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スカイガールズがなければ、ストライクウィッチーズはいないだろう。 そして、これらの成功、少なくともストライクウィッチーズ、私はこれが広がって、最終的に銃や超大国のパンティクラッド女性の洪水を作成するのを助けることができる、それはすでに自分のジャンルだと思われる。 それがあれば、私はこれが来るべきもののゴッドファーザーだと確信できます。 それは本当に素晴らしい作品であり、私は実際には多くの人のように、この行に沿って続編や少なくとももう一つのアニメで祝福されることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10/10。 このアニメを見ずに私の人生は完全ではなかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8474&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ukonkivi/reviews&#34;&gt;ukonkivi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You&amp;rsquo;ve probably heard a little about Strike Witches already, I&amp;rsquo;m willing to gander.    You&amp;rsquo;ve probably already heard something about it being a fanservice anime if anything. And have already formulated your opinion about it from that.    The likelyhood of that opinion being that it&amp;rsquo;s just a fanservice anime and is therefore not good. And while there are quite a few fanservice anime that would make you to think that way, being since there are a lot of poorly done fanservice anime, that is not the case here. Oh, but it is not the case at all. Strike Witches i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Strike WitchesはもともとイラストレーターのShimada Fumikaneがミックスメディアプロジェクトとして制作したものです。 それ以来、小説、漫画、アニメ、ビデオゲームに適応してきました。 最初のアニメシリーズはGonzoによって私たちにもたらされました。 あなたはガント、ブレイブストーリー、爆破天使、バジリスク＆  Zettai Boei Leviathan、ちょうど私が見直したそれらのいくつかの名前。 だから、これは他のものとどのように比較されますか？ それを掘り下げて見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Strike Witchesは、Neuroiという謎めいた敵が現れ、人々を攻撃し始めた別の世界に設定されています。 人類の最善の防衛線は若い女の子のグループで、その大部分は12歳から16歳までの魔法の力を持っています。 これらは象徴的な魔女です。 バックグラウンドを取り除くと、14歳の宮藤先生が、若い頃にも若い人ではない少数のキャラクターのひとりに近づいて、私たちの物語が正しく開かれます。 坂本は魔女のために彼女を募集したいが、宮藤拒絶は暴力のために彼女の力を使いたくない。 宮藤が亡くなった父親から魔女が空を飛ぶのに使う「ほうき」をデザインした人の手紙を受け取ったときには、当然のことです。 彼女は消極的に坂本に行くことに同意します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの何が間違っているかを見てみましょう。 最大の問題は、本当に邪魔なファンサービスシーンで多くの時間を無駄にすることです。 物事を上品とは正反対に保ち、あなたの優先順位を同時に逆戻りさせる方法。 私はマルチタスキングが非常に難しいと確信しています。 たぶん彼らは続編のためにそれを保存しているかもしれません。それは、あまりにも若すぎる少女たちが関わっている本当に病気のファンサービスとは対照的に、少なくともその間は魅力的なものをあなたに与えていれば問題にはなりません。 主なキャラクターの大部分は12〜16歳です。 大人の11人のうち3人しかいません。 そして、私はDevil Hunter Yohkoが若い女の子をセクシュライジングするのが悪かったと思ったが、少なくとも彼女は12歳ではなく、下着の盗難についてのエピソードもなかった。 彼らは何を考えていたのですか？ このシリーズでは、潜在的可能性を秘めた側面も完全には展開していません。 育ったが、決して十分に活用されていない興味深いアイデアがいくつかあります。  Neuroiについての真実を解明しようとしている女の子との関係は本当に面白いですが、彼らはあなたに小さな塊を与えるだけです。 私はバスで12歳を示すことがより重要だったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのクレジットには、合法的にも良いものがいくつかあります。 キャラクターの未成年者ではなく、キャラクターに焦点を合わせると、本当に良い瞬間があります。 フィラー・ヘビーにもかかわらず、適切なストーリーは合法的に面白く、最後のカップルのエピソードは実際には本当に強いです。 週型の怪物になるようなものに見えるが、潜在能力をフルに活用していなくても、それを超えて動くプロット要素をすばやく紹介し始めるのが好きだ。 メジャーストーリーのストーリー要素には、本当に魅力的な作品がたくさんありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私がStrike Witchesのクレジットを与える場所です。 エピソードを持っているのと同じくらい多くの主要なキャラクターを持っているにもかかわらず、彼らはそれらをかなりうまく肉付けすることができ、本当に良いキャラクターの瞬間と相互作用があります。 残念ながら、悪役は特に魅力的ではありません。 あなたはもっと多くのことがあることを知っているし、すぐに明らかであり、それに付随するいくつかの興味深いビットがありますが、完全には実現していません。 もし彼らだけが無意味で嫌な人がいれば、まれな少女のファンサービスシーンのように。 そうすれば彼らはどこかに行くことができたでしょう。 ああ待って&amp;hellip;彼らはしました。 彼らは代わりにファンサービスの場面を保つことを選んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この技術には多くの問題があります。  1つは、ヒロインのほとんどがパンツや足を覆うものを着用しないということです。 いいえ、これらの服装は、若干の病的な男の子がパンツのかわいい女の子を見たかったからです。 代わりに、私たちはシャツとパンティーを手に入れます。 彼らは高速度で大気中を飛び回りますが、どのようにして彼らのネットが本当に寒くて不快にならないのですか？ さて、あなたは言うかもしれませんが、Ktulu、彼らは魔法を使う。 彼らの魔法が体温を調節することは可能ではないでしょうか？」パンティ・パイロット・エピソードの間に彼らのうちのいくつかが実際に冷たく話すことを除いて、それは公正なポイントかもしれません。  1組のパンティーが保護されていたので、明らかに。  「よく、おそらく生地の欠如が彼らの飛行ユニットの働きを助けてくれるかもしれません」ということになるかもしれません。彼らは実際に足をカバーしている3人の女の子を示しています。 あなたのマシンが熱くなり、より快適になるかどうか疑問に思うかもしれません。 問題は、彼らが地上と空中にいるときに同じ服を着るということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;衣装は自分自身では十分に悪いですが、シリーズは本当に12歳から16歳の女の子（私はその事実を十分に強調することはできません）を完全に隠していることを示すことで、 完全な胸、乳首が含まれている不必要なグループバスのシーンのこのシリーズの継続的な伝統があります。  12歳の胸を見たいですか？ あなたは正気なので、あなたはおそらく否定的に答えるだろうが、このシリーズはとにかくあなたを見せるだろう。 今、私はシリーズに公平になるでしょう。 それは本当に良いアクションシーケンスを持っているし、Neuroiのデザインはかなりクールです。 彼らはまた、背景の風景とかなりまともな仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズにかなりの信用を与える別の領域があります。 キャストは彼らの役割にうまくいく。 特に田中理と大橋あゆるが、どんなに悪い演技もありません。 音楽もうまくいきます。 私は長岡聖武信者にそのクレジットを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズにはかなりのレディーがあります。 宮藤はLynneのことを持っています。 ある時点で、彼女は彼女についてのセックスの夢であることを強く暗示されているものさえ持っており、感情が相互であるという確かな証拠がある。 ペリーニは、明白に坂本勲章を押しつぶしている。  BarkhornとHartmannはロマンスに行くようです。  EilaとSanyaは間違いなくロマンスに行くと思いますが、私はその2人の間のものは絶対に愛らしいもので、意外にもこのシリーズでは、セクシーではないと言います。 ルッキーニは、他の女の子たちを複数の場面で見つけ、シャーリーはそれを打ち負かす。 ミンナと坂本が何かを持っているような瞬間もあります。 だから、ホーイイ係数は8/10です。 多くのレディーを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは良いシリーズでした。 おそらく本当に良い。 それを探して、ヤングレディ。 私の場合、肯定的な側面と否定的な側面が均等にバランスを取るので、私の評価は5/10です。 私が好奇心をそそるか、誰かがそれを要求したために、ストライクウィッチーズ2を見てみようが、来週はチュジゲンゲームネプチューンアニメーションを見るだろう。 それ以上の年齢のヌードを持っていないと教えてください。 それはいくつかの強力なストーリーの要素と文字を持っています。 それはアクション・シーケンスで本当にうまくやるし、ボーカル・キャストはしっかりしている。 残念なことに、それは馬鹿げたレベルの憂鬱に後退します。 それはプロットに費やされたかもしれない時間を無駄にするか、または少女のファンのサービスをしっかりと強化することができ、それは時々見るためにそれは本当に不快なシリーズになります。 その面が悪いシリーズになっていますか？ いいえ、それは確かにそれに重大な悪影響を及ぼします。 あなたが搾取的なことを許すことができれば、それは大きなことです、それを楽しむかもしれません。 あなたが女の子を好きではない監督された角質の若いティーンエイジャーなら、これはちょうどあなたのためかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182634&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches was originally created by illustrator, Shimada Fumikane as a mixed-media project. It has since been adapted into light novels, manga, anime and video games. The first anime series was brought to us by Gonzo. You may remember them from their work on Gantz, Brave Story, Bakuretsu Tenshi, Basilisk &amp;amp; Zettai Boei Leviathan, just to name some of them I&amp;rsquo;ve reviewed. So, how does this one compare to the others? Let&amp;rsquo;s delve into it and see.    Story:    Strike Witches is set in an alternate world where an enigmatic enemy called the Neuroi has appeared and started attacking people. Humanity&amp;rsquo;s best line of defense is a group of young girls, most of whom range in age from twelve to sixteen, with magical powers. These are the titular witches. With the background st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukariki&#34;&gt;Yukariki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は2年前に私の家とお母さんを去ったとき、私は（ピカチュウと一緒に）アニメ領域の深い領域に挑戦します。 オタク文化に疎遠になった私は、私の好みに合った戦争アニメを探して落ち込んでいた。 森は私を笑っていた。 希望を失って、私は泥に落ちた。 苦しんで苦しんで、私は暗い夜空に向かって見た。 私は天に呼ばれた。「私を救いなさい。 この絶望から私を救いなさい」 ホタルの墓は私にとっては十分ではありませんでした。 私は一晩森に入った。 夜が来て、誰も私の前に現れなかった。 私はそれまでにすべての私のKitkatsを食べました。 飢えて、私はピカチュウを殺し、その柔らかい肉をキャンプファイヤーで食べました。 私は旅を続けましたが、私のビジョンはぼやけました。 私の周りのすべてが霧と霧に変わります。 私は羽の羽ばたきと木々の鳴き声を聞きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神は言った、&amp;rdquo;Okie dokey、おっちゃん。 このアニメをチェックしてください。 そらのおとしと呼ばれています。 あなたはそれを愛するでしょう。 それはかなり急進的な男だ！&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日、私は家に帰ってきました。 私のお母さんはピカチュウがK-On！のキャラクターに殺されたと言いました。 それにもかかわらず、ソラのヲトとして知られる奇跡は、戦争のアニメの未来を熟考させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;数週間前、Oak教授は私にStrike Witchesのコピーに沿ってCharmanderをくれました。 彼は自慢しました。 それを通過の儀式と考えてください」彼は私を肩で軽く叩きつけた。 私は教授が私にそう言ったまで、ストライクウィッチーズについて聞いたことがなかった。 概要から見て、それは戦争のアニメのように見えた。 私はMyAnimeListデータベースに入り、概要とレビューを読んでいました。 多くの人々がこの作品をソラノウォト（文化庁芸術文化庁）に授与し、文化的優秀賞を授与しました。 私はこの作品を見て作品をレビューすることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Strike Witchesは第二次世界大戦の設定、特に英国戦で設定されています。 第二次世界大戦の歴史の中で最も厳しい戦いの一つと考えられている英国の戦いは、思いやりのあるキャラクターやテーマを設定する可能性を秘めています。 ネビル・チェンバレンが率いる控訴審の努力、異なる人々の視点での戦争、シェルショックなどの影響について、私たちに深く熟考させることができます。 ソラのワトは実際に作品の可能なテーマを失うかもしれません。 そのテーマは環境、文化、反戦の本質であり、今日の世界を作り上げるために暖かい人たちを批判しています。 ストライクウィッチーズの設定を1分間考えてみましょう。 誰もが見ることができる魅力的なショーではないでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は教授のオークのウィンクングを思い出しました。 私が見始めたとき、なぜ彼が目を覚ましたのかがわかりました。 ああ、私は若い女の子の生殖器と下着がフロイトの想像を除いてはっきりしない理由を見ています。 代替の歴史はほとんど意味をなしませんでした。 これはうまくいきませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この代替的な歴史的背景において、日本は連合国と協力してロンドンに軍隊を駐屯させた。  Neurois、別名ナチスは、特に何の理由もなくヨーロッパを爆破し続ける未知の生き物です。 彼らの航空機は、米国のステルス戦闘機に似たように見えました。 連合国は、イギリスを除いてすべてのヨーロッパを失った。 どのようにして力のあるフィールドが明確に保護されていると、誰がその航空機を傷つけることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本の答え：ジェットパックと基本的な武器を持つ女の子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Strike Witchesの設定は、英国の戦い、メカロジック、魔法少女のジャンルを組み合わせたので奇妙なことにほとんど意味をなさない。 このアニメの過程を通して、物事がどのように働いているのか疑問のある側面は決して答えられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを書き始めたとき、神はハニティの口を叫びました。「キャラクターはどうですか？ このショーは、そらののわたのようなキャラクターのすべてです！&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そらのおとしの家の特徴は、物語やテーマの貢献に必要と感じたことでした。  Strike Witchesのキャラクターはその方向に向かうことができますが、ほとんどの場合、上部の方向に進みたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;仕事の好きなキャラクターの中の一人、Lynetteを連れて行こう。 彼女が作品に紹介されたとき、彼女は恥ずかしがりの女の子のキャラクターとして示されました。 優れた比較は、新世紀エヴァンゲリオンのイカリシンジのガーリーバージョンです。 エピソードの終わりに、彼女は死に至るまで宮藤寺に向かって開き始めた。 ルネッテの裂け目の間に窒息して死んでしまうのは、いい死のように聞こえたが、良いストーリーテリングの例ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gertrud Barkhornと2人の白髪の女の子だけが完全にキャラクター化に進むことができます。  Barkhornのエピソードには素晴らしい展覧会がいくつか追加されています。 人々は彼女の考え方をより明確に理解することができます。  2人の白髪の女の子にも興味深い話があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが失礼だと感じます。 私たちが坂本澪から本当に知っていることは、彼女がザ・シャイニングのジャックのように笑って、海賊が何でも自由であるということです。 ペリネはミオのストーカーです。 エリカは不器用なエースパイロットです。 宮藤は癒すことができます。  FrancescaはカウボーイビバップのEdです。 これらの文字を関与させたり現実的にする多くの特徴はありません。 彼らはただそこにいる。 段ボール箱はこれらの人よりも優れた文字を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソラノウォトと同様に、それはいくらかエピソード的です。 プロットのほとんどは「かわいい女の子たちがかわいいものをやっている」という魅惑的な前提を含んでいます。 下着についての特定のエピソード。 それらのうちのごくわずかしか思い出せません。 ショーに緊張が加わると、緊張しないと感じる。 それは馬鹿だ。 最後に劇的な物語と結論が出てくる。 予測でき、ばかげて、仕事への結論はうまくいかない。 物事はデュー・エックス・マナで解決されます。 クリフハンガーもあり、人々にストライクウィッチーズ2を見るように指示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、ありがとう、Gonzo。 私はいつかそれを見るかもしれないが、それはあなたのクリフハンガーのせいではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそのセットをオーク教授に返し、うねった。 私はこの作品が私が見た最悪の作品だとは思わない。 それは私をたくさん怒らせませんでした。 しかし、私はどれくらい退屈なのかで、最後にはサテイの棒で茹でた串刺しのCharmanderを食べました。 私が嫌がっていたことは - ファンサービス、無駄な可能性、不運な側面のキャラクターです。 しかし、彼らは私にこの仕事を嫌うものではありません。 代わりに、私はちょうど本当に平均としてこの作品を考えた。 それはまったく私を怒らせませんでした。 私は本当に退屈だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなくそれを愛する人々がいる。 思考を刺激していると言う人もいます。 私はそれを見ていないし、政府の裏書が必要だとは思わない。 あなたが望むものはすべて言ってくださいが、ナチスを打ち負かすジェットパックで女の子と一緒に政府支持のロリ・パンツアニメと見ています。 それは確かに空のヲトウです。 私はそれが人々に面白いことができると思う - 私は魂がない可能性があります。 芸術的、文化的な成果の作品として、今、それは笑う大きな冗談です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yukariki/reviews&#34;&gt;Yukariki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I left my home and mom two years ago, I (along with Pikachu) venture into the deep realms of the anime territory. Alienated towards the otaku culture, I felt depressed looking for a war anime that can suit my tastes; Grave of the Fireflies was not enough for me. I entered into a forest one night. Night came and none appeared before me. I ate all my Kitkats by then. Hungry, I killed Pikachu and devoured its tender meat over a campfire. I continued journeying, but my vision blurred; everything around me turns misty and foggy. I hear the flapping of the wings and the rustle of the trees. The forest was laughing at me. Losing hope, I fell down to the mud. Writhing i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smoku&#34;&gt;Smoku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ついにストライクウィッチーズを見始めた時、私は非常に高い期待を持っていました。
そしてその希望は残酷に殺されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー2/10
このアニメのプロットは、ばかげた穴がいっぱいです。
例えば、エピソード1では、MiyafujiとLynneはストライカーユニットで海に落とされ、問題なく放置されます。エピソード2では、突然、彼らのユニットで海に落ちた状況で実際に訓練を受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの神秘的な出来事があまり説明されずに起こっています。 一人一人の若い女の子が下半身の下着だけを持っているように！ それはちょっとばかげて、誰かが少なくともそれを少し説明する気があれば私はそれを滑らせてしまいました。
ストーリーはパンティーを見せてくれることに焦点を当てています。 私は知っている、いくつかの量でそれは大丈夫ですが、そこだけあなたが得ます。
ああ、右、銃。 アクションのためのいくつかの撮影。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
芸術は実際にはかなり良いです。 私はスタイルが好きです、女の子はかわいい、アニメーションがねじれていない作られています。 色は目のために楽しいです。 ちょっとした細かいことが正しいとは思わない、それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にアニメ自体からの音を覚えていない。 つまり、私の注意を引っ張ってくれませんでした。 イントロはシンプルでキャッチーです。 結末も同じです。 しかし、そこにいるすべてのファンにとっては単純すぎるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、かなり過去の、かわいい女の子たちです。 パンティーのすべての彼らの生活の衣服は別として、彼らはそれほど悪くはありません。 彼らの推論は何度も見えていますが、ストーリー自体は愚かな報酬です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アルコールを飲まずに、あるいは酔っぱらいでこのショーを見ないでください。 あなたが探しているプロットがあれば、それを少し楽しむことはありません。 ショーはあまり明るくない男性ティーンエイジャーが女性に飢えていることを目的としていなかったかのようです。 パンティショットを何度も何度も見て楽しむのは楽しいことではありません。 それは非常に迅速にウォッチャーを退屈することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートが好きなので、私のメモは4時にアップです。  charctersもかわいいです、それは良い部分が終わる場所です。 私はプロットがちょうど愚かであるので、ショーで非常にdissapointedでした。 おそらく2番目のシーズンは私のために明るいものになるでしょうが、私の友達から聞いたように、それは良くなりません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は例として使用したようなプロットの失敗を検索したい人にこのショーを勧めます。 そしてそのために&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36743&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Smoku/reviews&#34;&gt;Smoku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had very high hopes when I finally made a move and started watching Strike Witches.  And those hopes were brutally murdered.    Story &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The plot of this anime is ridiculously full of holes.  For example in episode one Miyafuji and Lynne fal &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smithy&#34;&gt;Smithy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Strike Witches」は、アクション、コメディ、ファンリエスキー、愉快な魔法の少女シリーズです。 もともとは小説小説をベースにしたもので、2007年にOVAを、そして2008年には13エピソードのアニメシリーズを制作しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ストライクウィッチーズ」のストーリーは、1940年代にマジックとテクノロジーが共存し、ほとんどの国が異なる名前を持つ地球の代替バージョンで行われます。  Neuroiと呼ばれる未知の人種やエンティティによって世界中に広がる紛争に突き当たり、Neuroiがすぐにいくつかの国を抹殺した後、人類は守備に掛けられる。 空中のNeuroiを倒す人類の最善の希望は、ストライカーユニットを着用して飛行できる高い魔法の力を持つ若い女の子、各脚を包む推進装置である第501st合同戦闘機ウィングの「ストライクウィッチズ」である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、このシリーズの主要で最も視覚的に明らかな側面の1つは、豊富な量のファンサービスです。 その豊富なファンサービスによって「ストライクウィッチーズ」だけを判断することができますが、これは近視眼的な判断になります。
「ストライクウィッチーズ」が行われる代わりの世界では、女性はパンツやスカートを着用せず、単にパンティーや水着の底を平らに見せて歩くだけで、ファンシーサービスのレベルはエピソード1から明らかです。 それぞれのエピソードには、露骨なパンツショットが詰まっていて、義務的なビーチシーンでは、キャラクターの胸の光景、ぎりぎりのベッド着衣やビキニなど、他のファンタジーシーンに溢れています。 彼女の魔法の力を活性化するとき、それぞれの魔女は動物の耳と尾を表示しますが、これは意図的に動物耳の女の子のファンにアピールするために追加されたものです。
シリーズを完全に楽しむには、視聴者はこれらの大量のファンサービスを受け入れる必要があります。そのため、「ストライクウィッチーズ」はすべての視聴者に適しているとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、シリーズは「狩野子」や「愛するRU」のような疑問のないレベルのファンシーなものであると仮定して、消極的でした。 最初の数回のエピソードを見て、私はすぐに間違っていることが判明し、この素晴らしいシリーズがはるかに多くを保持していることを発見しました。 ファンデーションは大量に存在しますが、消化性があり、失礼や嫌悪感を覚えることはありません。  「ストライクウィッチーズ」は、ファンタスティックなラテン系シリーズがいかにかわいくて大胆で官能的であるべきかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、このシリーズは、第二次世界大戦時代の空戦との敬意と正確な言及、完璧なアニメーション、そして個人的な成長、挑戦の克服といった古典的ではあるが十分に実行されたプロットなど、他の要素も充実しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメシリーズのキャラクターデザインや「ストライクウィッチーズ」の小説のアートワークは、「スカイガールズ」のキャラクターデザインを担当していた島田慧観によって行われ、両シリーズの関連付けが簡単にできます。 キャラクターデザインの類似点の次に、両方のシリーズは、人類が非人道的存在からの絶滅に対してそれ自身を守らなければならない終末論的な戦争の最前線にいる若い女の子を示している。
シリーズの長さ、スカイガールズ、JCスタッフによるアニメーション、そしてストライクウィッチーズなどがGonzoによってアニメーション化され、「スカイガールズ」のポストモダンな設定がより際立っています。 女の子は未来的なメカを使いながら、「ストライクウィッチーズ」は第二次世界大戦時代の飛行機にインスパイアされた推進ユニットで女の子を飛ばすために魔法のコンセプトを使用しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この第二次世界大戦航空戦闘要素によって、「ストライクウィッチーズ」の他の主なテーマの1つが明らかになる。魔法使いのストライカーユニットのすべてが、ムスタングP51、三菱ゼロ、メッサーシュミットBf-109などの既存のプロペラ戦闘機を連想させる。  &amp;hellip;
魔女自身は、Pierre Clostermann、Erich Hartmann、Chuck Yeagerなどの有名な第二次世界大戦のエイリアンパイロットに基づいています&amp;hellip;
&amp;lsquo;Strike Witches&amp;rsquo;には、飛行機やパイロットへのこれらの直接参照を含む、その時代の航空機と戦うための参考文献と敬意が満載ですが、戦闘機の戦闘操作や戦術の正確な再現も示されています。
さらに、歴史的な兵器や軍事機器のシリーズの正確で詳細な描写は目覚しいものであり、第二次世界大戦時代の雰囲気に没頭するのに役立ちます。  Maschinengewehr 42やM1918 Browning Automatic Rifleのような時代の兵器や装備を正確に再現するために、歴史的な詳細に十分注意を払っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキャラクターは一般的に見えるかもしれませんが、興味のないものとして決して外に出ることはありません。  「Strike Witches」はかなり大きなキャストを持ち、501st Joint Fighter Wingには11人の魔女がいます。「Sky Girls」の女の子のほぼ4倍ですが、「Strike Witches」はエピソード数の半分しかありません。 このような時間の制約を受けて、すべてのキャラクターが同じ放映時間やバックグラウンドの奥行きを持つわけではないことが予想されますが、ストライクウィッチーズはすべてのキャラクターにスポットライトでその瞬間を見せたり、 過去の背景。
ほとんどのキャラクターは、よく知られているキャラクターの数式に基づいていますが、背景ストーリーが表示されているか、十分なシーンが得られているため、視聴者がすべてを知るようになります 魔女たちのそれぞれの世話をするのに十分なだけ。
作家は素晴らしい仕事をしました。確かに文字の数と時間の制約があります。  Lynette、Perrine、Erica、Lucchiniの過去のことについては一度も話されていませんが、他の人たちとのやりとりや相互作用は確固たるものです。  Minna、Gertrud、Shirleyの過去についてのシーンやサブプロットが表示されています。すぐに私たちはもっと関わりを感じます。 だから、沢山の女の子がエピソードの中で主人公であるヨシカの隣にいるにもかかわらず、視聴者はそれぞれの人とそれぞれの人に付き添います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての女性キャストで、いくつかのユリまたは少女相とシーンが与えられます。 女の子の中にはLucchiniやShirley、Mio、Minnaのような友情の絆が強い人もいれば、友人以上の人物であることが暗示されたり、Perrineの嫉妬のようなユーモラスなシーン、Lynetteの胸の喜び、  SanyaとEilaの間のようなもっと愛らしい、ロマンチックなシーンへ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gonzoによるアニメーションは、シリーズでは絶対に魅力的です。 品質はほとんど決して落とされず、すべてのエピソードを通して高いレベルを保持し、豪華なシーンと細部まで多くの注意を払ったかわいい魔女たちのレンダリングを備えています。 多くの空中戦闘シーンは流動的で、速く、よく行われます。
Neuroiが生成した3D CGIは、ブラックハニカム構造から構築されたエイリアン飛行エンティティとして描かれているだけでなく、大きな動物のようなものとして登場した「スカイガールズ」のワームと比べて、
多くのシリーズには、「Strike Witches」のような一貫したアニメーションレベルが必要です。特に、キャラクターはアニメーションがとてもよく、他の作品と比較してGonzoがここで達成した真の偉業です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ストライクウィッチーズ」の日本初のDVDリリースでは、DVD版のためにもう少しGonzoがそれを取り入れ、蒸気、光線、影などの障害物が完全に見えないテレビ放送のエピソードに存在する検閲を削除した キャラクターの裸の胸など。 したがって、DVDのバージョンは、テレビ放送のバージョンよりもニッチな方向に向いており、シリーズのfanservice要素に熱心ではない視聴者には魅力的ではない可能性があります。 そのようなカジュアルな視聴者は、通常のテレビ放送のエピソードを見ることによって最も良く役立つことがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は「ストライクウィッチーズ」の方が一般的ですが、サウンドトラックはしっかりしていますが、画面上に表示されているものを補完してサポートすることで、コンテンツ自体は特に優れていません。 オープニング・トラック「私はできること」は、ヨシカの魔法使いとしての目標を達成するための闘いのテーマを強調する、希望に満ちた楽しい歌です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアクションとユーモアの良いミックスで素敵なシリーズを探している皆さんに「Strike Witches」を勧めます。ファンタスティックのようなニッチな要素を問わず、すべてを見て楽しめるシリーズになることは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9175&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Smithy/reviews&#34;&gt;Smithy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Strike Witches&amp;rsquo; is a magical girl series rife with action, comedy and fanservice with a zest of yuri. Originally based on a light novel series, it first spawned an OVA in 2007 and a 13 episode anime series in 2008.    The story of &amp;lsquo;Strike Witches&amp;rsquo; takes place during the 1940&amp;rsquo;s on an alternate version of our earth, where magic and technology coexist and most countries have different names. Thrust into a conflict that spreads across the globe by an unknown race or entity called Neuroi, the human race is put on the defensive after the Neuroi quickly wipe out several nations. Humanity&amp;rsquo;s best hope to defeat the airborne Neuroi lies with the &amp;lsquo;strike witches&amp;rsquo; of the 501st Joint Fighter Wing, young girls with high magical powers that are able to fly when donning their striker units, propulsion devices that envelop each leg.       Un &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nothingsoup&#34;&gt;NothingSoup&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;免責事項：このレビューは本当に悪いことに焦点を当てています。 このレビューや、あなたが本当にこのアニメが好きなら、あなたはこのレビューが気に入らないかもしれません。 あなたの自由裁量で読む！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは、マンガ/アニメ作家が最も厄介で恐ろしい作品を作るために競争する、非常に公表された競争を日本が持っているかどうかを知るために、とても悪いアニメの1つです。 もし競争が存在していれば、ストライクウィッチーズは2008年の優勝者である可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐビジネスに着手しましょう - 主要な点のみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの：
多くの人は、あなたが過度のエッチシーンに向かい、このアニメがゴミ箱だと教えてくれるでしょう。 本当じゃない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;事実、このアニメの単なる償還要因はパンティショットです。 彼らは描かれ、極端な詳細と猶予でアニメーションされるので、視聴者はクリエイターがかなりの量の作業を彼らに入れていることを即座に知ることができます。 ストライクウィッチーズの他には何も気づく価値はありません。バトルシーケンスでさえ、1つか2つのいいですが残念ながら短いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
物語は、彼らが来るのと同じくらい予測可能で、ばかげている。 それは我々が負担しなければならない物語のタイプです - 私たちが目を吹き飛ばして錆びるようなスプーンでぼかさないように、私たちの側でレッド・サーフィンをしないようにしてください。 ストライクウィッチーズの存在をどうにかして運転する技術者の中で最も恐ろしいことによって発明されたばかげた歯車は、いくらか離れていくのに十分かもしれません。 巨大なロボットはより良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット？ 簡単です：私たちは魔女です（魔法の女の子）、そして私たちはエイリアンと戦っており、最後にひねりがあるかもしれません。 眠らないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;醜い：
このアニメの最も恐ろしい部分は文字です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮藤、吉香は、彼らが来るのと同じように迷惑です。 彼女は「ほとんどのアニメでは残念なことに一般的に思われる強い感情で、誰もが平和主義者を保護したい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズはそれをさらに一歩踏み出し、彼女をある種の天使にする（はい、彼女は完璧です）。 他の人は彼女を遅くするためにそこにいるだけです。 ストライクウィッチーズは、彼女の潜在的なawesomenessを重要な時に解き放つことと、彼女の気持ちでみんなの問題を解決することについて、日本のロリ天使についてのショーになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズの終わりまでに、宮藤は自分の強い気持ちと仲間の怒りではなくて、自分自身で戦争に勝つことができ、世界の平和を達成できるのは明らかです。 彼女の個性は純粋で純粋な糖蜜であり、コアには完璧です。 いくつかの人に受け入れられるかもしれませんが、多くの人は、何かが成長するのを目の当たりにしたり、12のエピソードの期間にわたって単一の角度以上を見ることができるように、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリエイターたちは宮藤先生をやめることができなかった。 彼らはもう一つの近天使型のキャラクター、坂本、Mio。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;坂本、ミオは、宮藤先生の偉大さのためにあまりにも多くのことをしていない唯一の他のキャラクターです。 彼女はショーの中で最も面倒な笑い声と、強い意志としてしか描かれていないが、隠された極度の気持ちで説明できる個性を備えている。 坂本は宮藤寺を発見して訓練したいと思っており、彼女を凌駕するために彼女が成長するのを見ている人です。 彼女は結局、間違いなく。 彼女の性格には、甘い歯を作るのに十分な砂糖が吹き込まれています。 彼女は宮藤先生の半分も迷惑ではありませんが、まだまだ2番目に劣っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のすべてのキャラクターは、漫画の救済、エクッチシーンの構成、そして「プロット」を動かすために、日本のロリエンジェル・ミヤフジの邪魔になっています。 彼らは典型的なキャラクター・モデルに従っていますが、これは一部の視聴者にとっては面倒なものになるかもしれませんが、その対話はありがたく簡潔で無意味です。 彼らは、「白いロリの女の子」または「悪い白い上の階級」のカテゴリに分類することができます。 彼らは表面的に不可欠です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ストライクウィッチーズを本当に楽しむためには、このタイプの聖なるタイプのストーリーのための胃が必要です。 エッチは、アニメを腕時計の領域に戻す目的を果たしているが、一部では十分ではないかもしれない。 あなた自身のリスクで見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83433&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NothingSoup/reviews&#34;&gt;NothingSoup&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DISCLAIMER: This review focuses on the truly bad. You may not like this review because of this or if you really love this anime. Read at your own discretion!    Strike Witches is one of those animes that are so bad that it makes you wonder if Japan holds a highly publicized competition in which manga/anime writers compete to make the most annoying and horrible piece of work. If said competition existed, Strik &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukinoinu&#34;&gt;Yukinoinu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズ、年齢から来た大きなおっぱいで飛び回る少女たち&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高でも8〜17です。 私はこのアニメがどれほどねじれているか教えてくれません。  （私はできません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを終わらせるために立つ）それはすべての方法を介してfanserviceです、それは&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし彼らが8歳の女の子の束ではなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャツとパンティーだけで飛んでいく&amp;hellip;&amp;hellip;.と小さな飛行機&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;論理的なことにもかかわらず何らかの形で彼らの足に付けられている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;脚の筋肉を一本ずつ裂くことなくコントロールできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは可能な限りあらゆる面で驚異的です。 写真グラフィックを持っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだこれの主要な話や目的を教えてくれません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは&amp;hellip;それはどれくらいの意味合いがあり、どれくらいだったか&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それによってうんざりされる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yukinoinu/reviews&#34;&gt;Yukinoinu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches, Girls flying around with big boobs that are from the ages     o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;johnbradshaw&#34;&gt;johnbradshaw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Loli in military、Pantsu、moe、&amp;hellip;ああ、そんなに素晴らしいように聞こえる、なぜそれを試してみてはいけないの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは何も複雑ではありません。 第二次世界大戦の時、恐ろしいUFOが空を飛び越え、通過したすべての都市を破壊し、人間はそれについて何もしませんでした。 不本意に右か？ 私たちの唯一の希望は、その日を救うために飛行機を運転する魔女（何人かのスーパーパワーを持っているロリ）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはとてもいいです、すべてが明るくカラフルで美しいです（特にパンツ）。 キャラクターは典型的なものですが、主人公は親切な女の子のように見えますが、重要なことはいつか、サイドキャラクターは自分の個性を持ち、実際に自分自身のエピを持っています。 私がショーで持っていた唯一の問題は、すばらしい瞬間が欠けていることです。この種のショーではまれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はストライクウィッチーズを楽しんで、私はそう信じます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189603&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/johnbradshaw/reviews&#34;&gt;johnbradshaw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Loli in military, Pantsu, moe,&amp;hellip; oh yeah that sounds kinda awesome, why not give it a try &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arch-defender&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズ、多くの悪いことを正しく行うショー。 タブー、アクションパック、エクッチでいっぱいですが、それが狂ったように、実際にはかなり良いです。 私は、上記のすべてを楽しんでいる誰かとして、私はシリーズを完全に期待し、これらの要素を期待して見に行ったが、私はショー自体に驚くほど以上だったことを認めなければならない。 私は良いecchiフリックは通常7/10の周りのスコアを意味する、私は面白いと楽しい時計を意味しますが、私は決してこのようなタイトルは9/10の材料になるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングシーケンス：7/10
終了シーケンス：7/10
私の年齢評価：PT：魅力的なコンテンツ、中程度の性的コンテンツ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズの話はシンプルで、基本的にWW IIでエイリアン侵攻が行われ、各国は機関銃や剣で飛んでくる無慈悲な魔女とその脅威と戦うために結束しています。 プロットの進行中、プロットはかなりシンプルで簡単に続きますが、最後に少し面白いことがありますが、最後のエピソードではファンの魅力が一杯ですが、それ以外には深刻なものではありません それはかなり面白いですが。 エピソードの約半分はプロット関係でもなく、そのほとんどは女の子たちが訓練をしたり、自分の人生を基盤にしたりしています。もちろん、これは実際にファンプライスシリーズであるという事実を本当に強調するエピソードです。 私が間違っている、あなたはかなり行くから知っているよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズでは、少なくともいくつかのポイントで、実際に素晴らしいアクションや空中戦、そして海軍戦闘が行われます。 アクションはうまくいき、本当にあなたを引き込みます。私は、このシリーズは複雑なプロットを必要としないことを知っていたので、すべてのプロットがすべてではなく、その要素が欠けていた それが残りの要因の質を上げるための自由な空間であり、そのような要因の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ストライクウィッチーズのようなファンサイトを集める助けとなる可能性が最も高いのは、プロットの欠如を補うものであり、その時代の銃、風景、および参考文献を完備した第二次世界大戦の準備をしています。 キャラクター自体は、よく知られているWW IIの著名人物から派生したものであり、いくつかのイベントは、発生した実際のイベントのコミックバージョンとして意図されている。 これは、興味をそそられて興味を持っている大勢の人々を引き付けたので、賢明な動きではありませんでした。 もちろん、これはGonzoであり、背景、空、アニメーションは一般的に最高のものであり、それだけでテーマ自体を提供するのにも役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は私に印象づけられた何か他のものでした。 それがすべて始まったとき、最初の印象は、彼らがオタクのステレオタイプまたはモエの燃料だが、それは全く異なることが分かった。 本当に第一印象に頼っているのは良いショーではありません。ショーのキャラクターについて何も知らないときは、あまり好きではないように思えます。 全体的にキャストはかなり多様で、実際によく描写されています。 優れたアクションシーンや普通のキャラクターとのやりとりを提供することであろうとも、シリーズは正確さを保ち、プロセス内のキャラクターに真実を保ちます。 純粋にシーンの目的やファンサービスのために、完全に外から出てくるキャラクターやキャラクターから出てくるキャラクターを手に入れません。 彼らは各シーンに適したキャラクターを選び、彼らの個性に応じて適切に反応させるようにしました。これはこの種のシリーズでは珍しいことです。 私はキャラクター自身についてもっと詳しく説明しますが、うまく実行されてもかなりシンプルです。 基本的には、かわいい女の子から強烈な意志の戦闘機、かなり変態したものまで、さまざまなキャラクターが登場するはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンサービス！ このシリーズは基本的にすべての可能なシナリオで提供されるため、それを賞賛する必要があります。 あなたはかなり若い女の子から10代の若者から完全に成長した女性までのすべてを持っています。 彼らはまた、混合物にユリも含めた。 今ではファンのための本当に素晴らしいことは、彼らがそれを実行した、彼らはすべてのパンツを着用しないようにそれを作ることによって強い始まった、彼らは常にパンティーにいます。 彼らはまた、ユーキーと要素を融合させ、前者を刺激的で面白いものにするだけでなく、 彼らはまた、あなたの平均的なハーレムショーにあるよりもいくぶん信憑性が高いように、エッチを自分たちの個性に合わせて調整しましたので、エッチを正しく見たいと思っているなら、このショーはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを終えるために、私はシリーズ、多くのWW IIの参考文献、良いfanservice、良いアクション、良いキャラクター、まともなストーリーを楽しんでいました。 私はあなたが何をしているのか知っていて、そのようなシリーズの気分にあるなら、それをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arch-Defender/reviews&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches, a show that does a lot of bad things right. It’s filled with taboo, action packed and ecchi as it gets and yet, as crazy as that sounds, it’s actually pretty good. I must admit as someone who enjoys all the above I went watching the series fully expecting and hoping for these elements but I was more than surprised at the show itself. I mean a good ecchi flick usually scores around a &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;, I mean it’s entertaining and a fun watch but I never expect such a title to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyzor&#34;&gt;Kyzor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初に明らかにしましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OHMYGODTHEYROTOTWEARINGPANTS！
OHMYGODTHEY&amp;rsquo;RECAT / BUNNY / WHERTVERGIRLS！
OHMYGODTHEYREALSOMAGICALGIRLS！
OHMYGODIJUSTOTAKUGASM&amp;rsquo;D！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、このショーは100％のファンサービスですが、Love Hina / Negimaのような方法では、必ずしも悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのキャラクター化とストーリーが少し苦しむだろうと思うでしょうが、それはほとんど気にならないでしょう。そして、それは1ポイントのためにニットピッキングになってしまいます。そして、パンツゥは、 他のポイントオフ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは時々静かで、時には厄介な/混沌としたペースで急いでいるが、開発は進んでいる。彼らはすべて素晴らしいキャラクターだからいい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなり正直で、ある程度予測可能です。 あなたが2番目のシーズンが来ていることを知らなかった場合、エンディングは、あなたを怒らせる種類です。これは、作成者側の傲慢さです。 最初のエピソードもちょっと乾燥していますが、それでも見て楽しめるほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、アニメーションはしっかりしています。 それは私が見た最高のものではありませんが、それはまだ非常に良いです、私はそれでいくつかの悪い事を見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にみて、それは良いシリーズです、時にはファンサービスも少しありますが、全体的な楽しみから盗むものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16810&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kyzor/reviews&#34;&gt;Kyzor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s get the obvious out of the way first:    OHMYGODTHEY&amp;rsquo;RENOTWEARINGPANTS!  OHMYGODTHEY&amp;rsquo;RECAT/BUNNY/WHATEVERGIRLS!  OHMYGODTHE &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsubakiyeah&#34;&gt;TsubakiYeah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よく知られているシリーズは、ファンの賛美を得ているだけでなく、嫌悪感を覚えるものもありますが、いくつかのショーは他のショーと比べて偏光が強く、Strike Witchesはこれの本当に素晴らしい例です。 このショーは、第2次世界大戦、特にイギリス戦に基づいています。 英国の空域にあるLuftwaffe爆撃機に出会うために戦っているRAF戦闘機パイロットの代わりにのみ、Strike Witchesは、生物よりも機械的に見える破壊的な侵略種Neuroiとして知られる奇妙な異星人に魔法の力を持っている11人の若者、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第501戦闘機翼の魔女たちは、魔法のように動くプロペラの脚であるストライカー・ユニット（Striker Unit）の助けを借りて、ニューロイと戦うために連合した8カ国から来た。 そして、魔女がこれらのストライカーユニットを装備するとき、彼らは尾と動物の耳を芽生えさせ、そしてあなたの顔にパンティーとナイロンを押し広げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、ストライクウィッチーズは、すべてのエピソード、すべてのあまりにもクリシェのビーチのエピソード、たくさんのお尻とおっぱい、および標準的な擬似ユリのペアリングで発生するバスのシーンを含むが、これに限定されないファンサービスでトップからボトムまで詰まっています。 ファンサービスは、多くのショーの中でディールブレイカーになることができますが、ストライクウィッチーズのファンサービスの場合は取引です。 キャラクターの生活の中で空中アクションやドラマがたくさんありますが、間違ってはいけませんが、11〜12歳の股が完全にスクリーンを覆い隠すと、多くの深刻な軍隊やSFアニメの中毒者が興味を失います。 ドッグファイトの真中。 順番に、彼らの行動でパンティショットの毎日の量以上を楽しむ人は、ストライクウィッチーズで楽しみにしている多くがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズの最大の強みの1つは、キャラクターデザイン（ストライクウィッチーズの創作者、島田薫子のオリジナル、高村和弘さんのオリジナル）が魅力的です。  501stのすべてのメンバー（テレビシリーズに描かれていない他の多くの魔女はもちろんである）には、健全なサイズのファンがいて、長年に渡って多くのストライクウィッチーズグッズが発売されています。 キャラクターは素晴らしい日本人のキャストによって非常にうまく表現されており、特に独創的でなくても非常にダイナミックではないにもかかわらず、根本的に簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズの文章は大丈夫です。 物語は主に、勇者の吉岡（藤子義佳、日本）の勇敢で元気なネイティブであり、簡単に行く農村からニューロイとブリテンの最後の防衛線へ出発する。 最初のシーズンの12回のエピソードを通して私は本当にショックを受けたことはありませんでしたが、ストライクウィッチーズの経験を最初に見た瞬間からは決してそれを体験することはできませんでした。 ショーは、戦闘シーン、入浴シーン、個人的な挑戦を乗り越えるキャラクターの瞬間、そしてより多くの入浴シーンの間を行き来します。 ストライクウィッチーズの劇的な瞬間と石鹸のバックストーリーは、私の中でどんな感情も盛り上げてくれませんでしたが、ストライクウィッチーズのペーシングは完璧で、ショーは引きずられそうにありません。 このシリーズはかなり奇異的なもので、宮堀氏の注目が、さまざまな魔女に焦点を当ててシフトし、第501拠点周辺の問題はほとんどない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションワイズストライクウィッチーズはかなりいいです。 戦闘シーンは明るく見やすいですが、CGIが滑らかで、間違って見えてくるのは何度かありますが、全体的な視聴体験を傷つけるほどの問題はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集部門の私の最大かつ本当に唯一の苦情は、スコアの使用にあります。 長岡聖徳が作った「Strike Witches OST」は素晴らしい（何も例外ではない）が、実際にうんざりしたり、音量を下げたり、オーディオがぎこちなく耳障りなので、私のヘッドフォンを取り外すという衝動がある 画面上で起こっていることを劇的に示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は長年に渡ってストライクウィッチーズを見てかなり楽しい時間を過ごしました。 彼らの素晴らしいデザインと声の演技によってあなたを引き付ける楽しい光のショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともと書かれて：&lt;a href=&#34;http://34fp8jlk987669.blogspot.com&#34;&gt;http://34fp8jlk987669.blogspot.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TsubakiYeah/reviews&#34;&gt;TsubakiYeah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Although any well-known series is bound to gain its fair share of fans as well as detractors some shows are more polarizing than others, and Strike Witches is a really great example of this. The show is loosely based on World War II, and more specifically the Battle of Britain. Only instead of RAF fighter pilots scrambling to meet the Luftwaffe bombers in British airspace Strike Witches pits eleven young, pant-less &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは、これらが優れているかどうかにかかわらず、視聴者に依存する非常に多くの点でユニークなシリーズです。 ストーリーは、グローイ（Neuroi）と呼ばれるエイリアンが地球に侵入したときの世界第1次世界大戦の代替テイクに焦点を当てています。 この世界では、生き残るための世界で唯一の希望は、足に乗っているプロペラ推進システム（Strikerユニット）を動かす魔法の能力を利用する女性（女の子たち）のグループであるStrike Witchesです。 あなたが関台のことを聞いたことがあるなら、これはその空中に相当するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カンタイのように、すべての重要なキャラクターは女性であり、ショーの大半は一人の初心者に焦点を当てています。この場合は主人公宮藤です。 このようにして、ソラノウォトのような感じがします。ちょっとした少女がいます。 しかし、シリーズの後半では、不思議なプロットベースになり、奇妙な遭遇に導かれ、十分に解明されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、このシリーズとは何ですか？また、対象となるのは何ですか？ それは、少々のアクション、ユリ、女の子のボンディング、そして多くのエッチが通常のハーレムの男性キャラクターに似ています。 したがって、あなたが銃を持っている国境のHの状況や女の子で女の子にいる場合、是非とも掘り下げてください。あなたが魅力的なキャラクターの開発や物語を探しているなら、これは不合理です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
このシリーズの最も記憶に残る（良いか悪い？）のことは、文字のスタイリングとデザインです。 私はストライカーパックが足に装着されているので、女の子は長いスカートやズボンを着ることができないので、すべてのウィッチーズはいつもパンティーやタイツのちょうどいいです。 このシリーズは間違いなくDVDバージョンを手に入れたかもしれませんが、間違いなく当時の大胆なものの一つです。 あなたには14〜18歳の女の子がいます。この女の子はしばしばトープレス（そして時には底なし）と見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的なアニメーションスタイルに関しては、スタイリングではかなり典型的ですが、背景は明白で、時にはぼやけています。 あなたがスクリーン上の何かを見ているので、おそらくあまりにも苦痛ではありませんが、異常に高いCGIもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソラ・ノ・ワトのような戦争の場面にもかかわらず、差し迫った戦いや戦争の恐ろしい兆しはあまりありません。 戦いは多くの場面で基本的なものです。 時には血があるが、過度に深刻な性質はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズにはたくさんの女の子がいて、幸いにもそのほとんどは視覚的に区別できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私の好きなメロディーではないが、わずかに軽い曲であれば、OPはフィッティングです。  EDは同様に軽快され、同様にひどく良いメロディではありません。  BGMはうまく戦争的で、ドラムを重視しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人が放送時間を最小限にしているにもかかわらず、各キャラクターにはフィーチャーが与えられています（12のエピソードで11人のメインガール&amp;hellip;）。  FXに関しては、私はプロペラブレードの恐ろしいファンではないので、私は最終的に音に腹を立てました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私が概要で説明したように、Strike Witchesのストーリーは少しばかりです。 宮藤が募集された後、宮藤は他の魔女たちと仲良くなり、その強さ/過去を知るようになり、エピソード的になります。 総ファンサービスのエピソード（ep 7）の後、シリーズはもう少し深刻になることを決め、本当に急上昇のアクションを得て、非常に人目を引くクライマックスに導きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のいくつかのエピソードでは、面白い要素が多く追加されていましたが、多くの面は十分に説明されていませんでした。 私は第2シリーズがこれらの側面のいくつかを明確にすると仮定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
短い紹介にもかかわらず、私は実際には、魔女の多くに与えられた性格や、時には境界線のユリと他の時代のコミックとのインタラクションを好んでいました。 シリーズが進むにつれて、実際に成長と発展があるという感覚を得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、初期のエピソードで作成された多くの親善は、ショーの最後の近くにほとんど何も背景がないと思われる無作為のアンタゴニストによって侵食されます。 しかし、この中断を無視して、ショーの長さを考慮して、キャラクターはよく調べられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
ストライクウィッチーズは誰にとっても間違いなく、特にNSFWです。 歴史的なものとSFのものを組み合わせたユニークなシリーズです。 それは非常に良い話ではありませんが、あなたはこの後にファンサービスのために飢えていないだろうね。 これは文字通りあなたの顔の特定の身体の部分を強制的にカジュアルな時計です。 深い振り付けで詳細な戦いを予期しているだけ見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212139&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches is a unique series in quite a few ways, whether these are good or not depends on the viewer. The story focuses on an alternate take of the world circa WWIIish when aliens called Neuroi invade the Earth. In this world, the world&amp;rsquo;s only hope of survival depends on the Strike Witches, a group of women (girls really&amp;hellip;) who utilize their magical abilities to power propeller-propulsion systems (Striker units) mounted on their feet. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cowtao&#34;&gt;Cowtao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、アクションとコメディがブレッドやバターのように混ざり合っているようなアニメのようなものです。 十分なEcchi、Comedy、Actionのアニュアをまだ掘り下げていないなら、いくつかの楽しみのためだけに見る素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、いくつかの問題を乗り越える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー
 - 私は最初のシーズンの最後のエピソードと、宮藤が最後のストライカーユニットを運転していたことを他のストライクウィッチーズの女の子がどのように知っていたかに問題があります。 アニメには論理を使わないことを知っていますが、どうですか？ 彼女は約500メートル離れていますが、誰もが彼女のことを知っていました。  Perrine-SanとMioは数えません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;クリフハンガー。 これは別のシーズンのヒントにもっと書くことを含める最も怠惰な方法でなければなりません。 つまり、メッセージングエラーが発生している可能性があることを理解できると思います。今登録していますが、真剣に登録していました。 本当に？&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;少し一般的です。 少なくともこれらのキャラクターの多くはおそらく死に至ったのですが、それはちょっとしたキャラクターによって相殺されています&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;アートスタイルはまったく特別なものではありません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;スポイラーの終わり
そして今、プロたち。
 - エピソード7：私はもっと言う必要がありますか？
非常に好きな文字。 ほぼすべてのキャラクターには、個性的なセットがあります。 ルチキニのようなものはロリ、スピードの悪魔はシャリー・サン、ハートマンはとても怠け者、宮藤は友達を救うために何かをする強い心の女の子です。 私はこれらの人格の多くが少し一般的に見えるが、少なくともそれに多様性があるけれども言わなければならない
 - アクション：Neuroiとの戦いは素晴らしく、チームワークをどのように描くことができるかを示しています。 それはまた、宮藤が自分のスキルセットでどのように進化しているかを示しています
 - コメディー：もう一度、これについて何か言いたいのですか？
 - シンプルで素晴らしい話。 これはまるでロッキーな話のようです。 彼女のクラスの弱者である人は、彼女が何ができるかを世界に示すために出て行き、結果として彼女の認識を得ます。 また、ロッキーとほぼ同じようないくつかの訓練の瞬間を示しています。 それはまた、特定のニューロイに対する彼女の気持ちを説明し、同じグループに属するすべての人が悪いわけではないことを示す。 その少しシンプルで、ブラックロックシューター（テレビ）のような複雑なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9.好きなキャラクター、偉大な物語、良いコメディーとアクションとその全体的な素晴らしいショーのその素晴らしいショー。 あなたはこのショーを見て後悔しません。 多分最後のエピソードを除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cowtao/reviews&#34;&gt;Cowtao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is pretty much another one of those kind of animes where Action and Comedy blend in like Bread and Butter. Its a great anime to watch just for some Enjoyment if you haven&amp;rsquo;t already whored enough Ecchi, Comedy, or Action animu yet.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imprezagc8&#34;&gt;imprezagc8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて最初に気づくのは、女の子の誰もがズボンを着ないということです。 パンティー=パンツのようだ。 ストーリーについての複数のことは意味をなさない。 期間は1944ですが、技術は一致しません。 例えば、彼らがどのように飛ぶ。 脚に乗って、私の魔法を動かすと同時に、それがその時代の戦闘機のように機能するデバイス。 彼らは魔法の盾を使うことができますが、使用される武器はその時代の銃です。 それはおそらく作成者が行っていたものなので、&amp;hellip;&amp;hellip;.ええ。 私は怒鳴り続けたくないので、私は止めるだろう。 それを置くためには、これは総ファンサービスのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とても素敵なアートワーク。 すべての魔法のもの以外にも、1944年のあなたの本当の感覚をすべて伝えます。車、電車、船舶、制服、さらにはベースまで。  （女の子も忘れることはできません）すべての小さなものは本当にこのアニメをずっと良くしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音についてはあまり言わない。 ストライカーは古い戦闘機のように聞こえる、銃は鳴るべきだと思うように聞こえる、敵が攻撃しているときに鳴る警報、本当に気分を盛り上げるのに役立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、主な焦点とアニメが提供しなければならない最大のセールスポイント、キャラクター。 すべての魔女はかなり若いようです。 彼らは魔法の力を使うことができます。 まあ、実際に変換することはありませんが、彼らは車の耳と尾を取得します。 彼らはどこにでも裸の半分を歩いていると言いましたか？ とにかく、ノンストップエッチアクション。 複数の裸のシーン。 私はこのアニメは主にキャラクターに関するものだとは言っていたが、あまり情報が与えられていない。 すべては性的訴求に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはエッチのジャンルが好きなら、かなりいいアニメです。 そうでなければ、私はあなたが離れていなければならないと言います。なぜならそれはアニメがすべてであるからです。 それは種類の一つではありませんが、それは私がそれを与えるだろう別のものです。 すべての戦いは非常に繰り返しているので、少し退屈。 結局、私は裸の半分の女の子のために見守っていました、そして、それはおそらくあなたもそうです。  （あなたがそれを見るならば）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27039&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/imprezagc8/reviews&#34;&gt;imprezagc8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first thing that you notice about this anime is that none of the girls wear pants. It seems that panties = pants. Multiple things about the story just do not make sense. The time period is 1944, b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;101swoop101&#34;&gt;101swoop101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はこれを言う必要があります&amp;hellip;.あなたがファンサービスのための深い憎しみを持っている場合、あなたはこのショーが好きではありません。 誰もが、私はそれを試してみましょう！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2,3回のエピソードでは、私の心の中で最大の疑問は「彼らのズボンはどこですか？」でした。 私は、女の子の約90％がパンティ、ビキニのボトム、または学校の水着を均一なトップの下に着ていたという事実を乗り越えることができませんでした。 しかし、物語は実際には良いので、実際には不必要に頻繁にパンティーショットを忘れることになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はとても面白いです。 それはスカイガールズの心にあなたを置きますが、あなたが類似点を気にしないようにとてもうまく引き離されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はあなたの平均的な文字です。 たいていの女の子が出演するアニメがあるとき、女の子の性格は常にすべてのショーの間で似ています。 特別なことは何もありませんでしたが、それは非常によく描かれていました&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;大丈夫ですが、少し問題がありました。 私はこれがecchiになることを忘れていたので、私は何を見たのか精神的に準備されていませんでした。 それはほとんどがパンティー、少々のおっぱい、時折のお尻、亀裂がたくさんあって、最もプライベートなヌードショットは女性の身体のものが2〜3枚ありました:)しかし、この物語はとても見逃せません。 見たいと思わない人たち）。 また、ほとんどのファンサービスアニメとは異なり、ブービーは合理的なサイズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
私はその声で大丈夫でしたが、これは通常、アニメになると、私が最も注意深く、批判的なものの一つです。 私はオープナーをスキップし、毎回、LOLを終了しましたが、音楽は良かったです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は前にこれらの文字のいくつかを見たような気がします。 他のアニメのものと似ているものもありますが、自分の外見を持ったものがいくつかありましたが、特徴的には、私が以前に見たキャラクターを思い起こさせるものです。 それは12 epのショーなので、あなたは女の子をあなたが好きなだけ多く知っていることはありません:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一度ファンのサービスをすべて過ぎたら（このようなことがなければ）、このショーは楽しいです:)私は誰にでもそれをお勧めします！ あなたがファンのサービスを絶対に嫌っていない限り、あなたはこのショーを愛するだろう; D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的に、それは9です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に良いショーです。 それを試してみてください！  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/101swoop101/reviews&#34;&gt;101swoop101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First and foremost, I must say this&amp;hellip;.if you have a deep hate for fan service, you will not like this show. Everyone else, I&amp;rsquo;d say give it a try! :)     For the first 2 or 3 episodes, the biggest question in my mind was &amp;lsquo;whe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leminz&#34;&gt;leminz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、恐ろしいストライクウィッチーズがどのように書いているのか自分自身を説明することはできません。 このアニメは未知の力と魔法と現代の武器との戦いという面白い前提から始まったが、このショーはズボンを持って小さな女の子を見る言い訳であるという事実によってすぐに解体される。 ストライクウィッチーズは女性キャラクターがスカートを着用することさえ許さない。 代わりに、すべての女性は、それらのために小さすぎるいくつかのサイズである黒い黒いゴムのパンティーを着る。 最初のエピソードだけでは7つの不要なパンティーショットがあります - はい、私は数えました。 このショーの露骨な性的な性質は、この馬鹿げたアニメの冗談に激しくオナニーしているすべての変態者の重さの下で、芸術と前提がテーブルにもたらす少量の良いものを打ち砕く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103171&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leminz/reviews&#34;&gt;leminz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I cannot bring myself to describe in writing how terrible Strike Witches is. W &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nspireing&#34;&gt;nspireing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、このショーを始める明白なファンサービスを過ぎると、それはかなりうまく始まります。 そのアイデアは面白くて、本当にクールで想像力豊かな心温まる物語になるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の数回のエピソードの後では、実際に私を見守ってくれた二次的なキャラクターと、それについてのことです。 主要なキャラクターはそうではない。 吉岡は主人公の坂本美緒としては信じられませんが、ほとんどの人のキャラクターはあなたの魂に笑いを込めていますが、いくつかのエピソードの後に​​は、アニメのほとんどを好む私の妻が誰かが彼女を殴って叫ぶ 顔に（表情に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;二次キャラクターはショーを行い、そこでのやりとりは楽しく思考があり、楽しめるものです。 それ以外は、本当に強制的に感じます。 それは、エッチーがストーリーを払っていたということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が第2のものを見て、私が購入できるいくつかの数字をスコープしていると言われています、私はエッチーが支払うと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nspireing/reviews&#34;&gt;nspireing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So once you get past the obvious fan service that drives this show it starts off pretty good. the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hoochfox&#34;&gt;Hoochfox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;巧妙な軍事戦略がランダムなジオメトリジェネレータに接続された単一のファイル組立ラインに似ている先進的な外来種によって地球が侵略されたとき、世界の恥ずかしそうな軍事指導者は全面的な恥辱を避けるためにハンディキャップの必要性を宣言する 無敵のアウトワールドを派遣し、足首に縛られたプロペラを身に着けて軽く武装した小さな女の子の亀裂チームを送り、ほとんど他の人たちに送る。 正義の正義、柔らかいコアのレズビアンのキディーポルノ、ほんの少しのピクシーダストで、勇敢なバンドは、今まで考案された最悪の考え方を打ち砕くという課題に立ち向かい、 本当に不気味で不適切なものを好むプロット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この曖昧な諜報、違和感、一般的な礼儀の違反を楽しむために、一次元のキャラクターのひとりが「SAKAMOTO SAAAAAAAAAAAAAN!!!!!」と叫ぶたびに、ウィスキーのショットを取る飲酒ゲームをプレイしてください。  &amp;lsquo; あらかじめシーンにEMTを置いておいてください。 オプションのパーティーバン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89121&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hoochfox/reviews&#34;&gt;Hoochfox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When the Earth is invaded by an advanced alien species whose brilliant military strategy resembles nothing so mu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lpokerface&#34;&gt;lPokerFace&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&#34;まず第一に-私はシリーズ全体を見ませんでした-私の友人の中には素晴らしいアニメだと言っていたので-試してみるべきだと思っていました-私は最初のエピソードでそれを落とそうとしていましたが-私はさらにいくつかを見ている-エピソード4まで-これはストライクウィッチーズの私の意見です&#34;&gt;まず第一に、私はシリーズ全体を見ませんでした。私の友人の中には素晴らしいアニメだと言っていたので、試してみるべきだと思っていました。私は最初のエピソードでそれを落とそうとしていましたが、 私はさらにいくつかを見ている&amp;hellip;エピソード4まで、これはストライクウィッチーズの私の意見です：&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー-ストライクウィッチーズは-どこにも出現しないニューロイドと呼ばれる巨大なエイリアンと戦う魔法の女の子たちのことです-飛行機には-ストライカーズ-と呼ばれる魔法のエネルギーでパワーアップしたフライトユニットを使い-重力武器で戦います-neuroidsと戦う女の子は魔女と呼ばれています-それだけです-5-10&#34;&gt;ストーリー：ストライクウィッチーズは、どこにも出現しないニューロイドと呼ばれる巨大なエイリアンと戦う魔法の女の子たちのことです。飛行機には「ストライカーズ」と呼ばれる魔法のエネルギーでパワーアップしたフライトユニットを使い、重力武器で戦います。  Neuroidsと戦う女の子は魔女と呼ばれています。それだけです。  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;アート-これはアニメの最強のポイントです-キャラクターのデザインはとてもいいですし-女の子がパンツを着ていないという狂った世界に住んでいる少女にもかかわらず-私はファンサービスのためにポイントを推測しません-周りを飛び回る粒子がいっぱい-8-10&#34;&gt;アート：これはアニメの最強のポイントです。キャラクターのデザインはとてもいいですし、女の子がパンツを着ていないという狂った世界に住んでいる少女にもかかわらず、私はファンサービスのためにポイントを推測しません。 周りを飛び回る粒子がいっぱい。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;サウンド-あなたが注意を払わなければbgmに気付かないので-私はそれを普通と呼んでいます-op-edは大丈夫ですが-ひどいものではありません-4-10&#34;&gt;サウンド：あなたが注意を払わなければBGMに気付かないので、私はそれを普通と呼んでいます。OP / EDは大丈夫ですが、ひどいものではありません。  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクターズ-このシリーズの最悪のポイントです-主人公の吉田雅治は-非常にクリシェです-彼女は典型的な私を守りたい-すべてのヒロインです-ある瞬間-彼女はウィッチーズ艦隊に参加すると言います-すぐに彼女は銃を握ることを拒否します-他のキャラクターはヨシカのような半分ではありませんが-ツンデレ-エネルギッシュな女の子-臆病なモー女の子のように-10&#34;&gt;キャラクターズ：このシリーズの最悪のポイントです。主人公の吉田雅治は、非常にクリシェです。彼女は典型的な私を守りたい - すべてのヒロインです。ある瞬間、彼女はウィッチーズ艦隊に参加すると言います。 すぐに彼女は銃を握ることを拒否します。他のキャラクターはヨシカのような半分ではありませんが、ツンデレ、エネルギッシュな女の子、臆病なモー女の子のように、  10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; 全体的に：本当に、私はこのショーの残りの部分を見守ることができませんでした。それはひどいわけではありませんが、何も特別なことはありません、それは絶対に見守る動機を与えるものではありません。  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24670&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lPokerFace/reviews&#34;&gt;lPokerFace&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First things first,I didn&amp;rsquo;t watch the entire series.Some of my friends were saying that was an awesome Anime,so I thought I should give it a try.I was abot to drop it on the ve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arcadius&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オハイオ州私の歯医者&amp;hellip;&amp;hellip;.これは素晴らしい、絶対に素晴らしい、FUUUUN全体のトンだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチ、良いプロット、すばらしいひねり、文字の華麗なキャスト、美しい女の子（真剣にきれいな）、エッチ！ ストライクウィッチーズは絶大なファンタスティックアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは、信じられないほどの魔力力を持ち、参加したくない世界に投げ込まれた女の子、宮藤吉子の次に続く。 ストライクウィッチーズのストーリーは本当にとても良いです。 アニメの80％は、ストライカーウィッチーズの魔女のために、ストライカーユニットを「箒」の現代的な代替物として使用する魔法の女の子の周りを回っています。 ヨシカはすべてのことの中心にあり、すべてのエピソードで、女の子が自分自身について何かを発見するのを助け、単に女の子を助け、友情が築かれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズでは、本質的に若い女の子（♥Lolis）を大量にキャストしています。 ヨシカは、ヨシカを助け、ストライクウィッチ、ルネッテ、ヨシカの親友に終わる本当にかわいい女の子、そして私の本では真の恋人になる強くて勇敢な少女の坂本先生です。 ペリーヌ、頑固で大規模な嫉妬の女の子。 坂本はヨシカを訓練することに集中しているので嫉妬している。 他の女の子もいますが、ミンナはストライクウィッチーズのリーダー、三亜、白い髪を持つ全身のかわいい人物、素晴らしい魔法の力を持つかわいい声です。 ハートマン、シャーリー、大きな胸を持つ女の子、殺人者の肉体もあります。 彼女はまたスピードフリーク、Lucchini、すべての女の子の中で最も小さいと彼女は機会を得るたびに胸を抱きしめるのが大好き、愛らしい暴力のために常に三亜で見られる本当にスマートな女の子、Eila。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての女の子はかなり驚くべきです、彼らはすべてかわいいです、そして、ecchiは最も確実に警告されるべきものです。 パンティショットやホットパンツなど、あらゆるエピソードで最も確かにそうであり、注目される傾向があります。 ヘック、時にはアーティストがパンツショットで多くのディテールを引き出している&amp;hellip;まあまあ、それは非常に表示されているものを明らかにすることができると言っています。 女の子のパンツのほとんどは、ウエストやその性質のものの半分を落としたり、非常に小さくなったりしています。 入浴シーンやものがある時は、いつも乳房が見えます。 女の子もスカートや何かを着ている人はいません。パンツとホットパンツは大変です。 ポイントは、ストライクウィッチーズは非常に時々エッチになることができますが、それはあなたが物語からあなたを置くことはできませんです。  （もしあなたがエッチを気に入っていれば、ストライクウィッチーズを見るだけで、あなたは失望しないでしょう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがあって、8回のエピソードが終わり、すべての女の子たちにヨシカが良い印象を与えたら、その話は本当に開きます。 ショーの主な敵Neuroiは、正直言って、私はマイル離れて見たはずだったが、他のものに巻き込まれていたことに大きな紆余曲折があります。 これは、私がビルドアップのように感じるので、ショーのほとんどの生活の方向のスライスはとてもうまく動作します。 大勢の女の子がいて、すべてが話されているわけではありませんが、大事な女の子はエピソードを起こし、その後は信じられない世界を作り上げるのに役立ちます。 本当にあなたがそれらを理解しているように感じる。 私は、何が起こるかで、ニューロイが素晴らしいと思う。 私はこれが1の代わりに2-courシリーズであったことを願っていますが、ありがたいことに利用可能なコンテンツが増えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズのアートスタイルは幻想的です。 この世界が戦争にあるにもかかわらず、それは誰もが考えるほど悪くないことを象徴する美しい色です。 色は明るく、鮮やかで、見るだけで幸せになります！ 女の子の詳細はうまくいっています*咳*特にエッチショット*咳*。 アニメーションは素晴らしいです、すべての12のエピソードを通して非常に滑らかでよく維持されたアニメーションを有する。 最後のエピソードは、アニメーターにとってうまくいった巨大な仕事です。戦いのシーンは信じられないものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽とサウンドは&amp;hellip;.私は実際に何が悪いことを考えているか分からないと思う。 私はOPとEDを楽しんだ。 私は音が本当に良かったように感じました。バックグラウンドの音楽は、対応する感情やシーンとうまく融合しました。 たぶん私はこのセクションを見直すべきでしょう。なぜなら、ほとんどのアニメスタジオがこの部分を間違える可能性はないと思うからです。  OPとEDは間違いなく良いですが、私は彼らに多くの声を聞いて好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198216&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Arcadius_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches    OH MY GOOOOOD&amp;hellip;&amp;hellip;. This was amazing, absolutely fantastic, a whole ton of FUUUUN.    Ecchi, a good plot, an amazing twist, a brilliant cast of characters, beautiful girls (seriously pretty), ecchi!! Strike Witches is an absolute fantastic anime.    Strike Witches follows Miyafuji Yoshika, a girl who has incredible magical power capabilities and is thrown into a world she didn&amp;rsquo;t expect to get involved in, because her wanting to p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aggronra&#34;&gt;aggronra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語。
ストライクウィッチーズは、第二次世界大戦よりむしろ、エイリアン侵攻がある世界に関するものです。 戦争で魔女として戦う魔法の力を持つ女の子がいます。
物語は、それが本当に過去にあったのとは対照的に、異なる国の人々の間の相互作用のために興味深い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。
芸術のスタイルは素晴らしいです。 芸術は漫画にとって非常に真実だと思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽。
ストライクウィッチーズの音楽（オープニングとエンディング）は、アニメと特定のキャラクターの声が一緒に歌っているエンディングのさまざまなバージョンに合っています（エピソードに応じて、異なるキャラクターが歌います）、ストライクチームのキャラクター 。 これはまた、毎回楽しい音楽を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター。
主人公は戦う気がない少女ですが、彼女は人を守ることに非常に情熱的です。 チーズ？ 多分。 しかしそれは物語の核心です。
キャラクターはファンのサービスの多くでアニメ全体に展開されます。 これはおそらく残念ですが、キャラクターについて話すとき、キャラクターの過去と理想に入ります。 彼らはすべての魔女の能力を説明するわけではありませんが、ヒントは残しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは心温まるものですが、おそらく彼らはいくつかの面で改善している可能性があり、おそらくアニメは極端なファンサービスなしでできている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197281&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aggronra/reviews&#34;&gt;aggronra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THE STORY.  Strike Witches is about a world where rather than World War II, there is an alien invasion. There are girls with magical p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kemoka&#34;&gt;KemoKa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;暗示したユリと過度のファンサービス以外に、私はこのショーが好きだった。 すべてのパンティーショットは、学校の水着を着ていたケモモミミの主人公、ペチャパイ（Pechapai）によって作られたものです。 私は英語の女の子も好きでした。半分は英語なので、半分は大砲のために半分でした。なぜなら、彼女はキャラクターのサイズに比べて最大の銃を持っているからです。 ロケットランチャーの女の子は数えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いショー。 あなたの誇りを飲み、歯を磨いて、ファンサービスでただ抱きしめてください。 たくさんありますが、ストーリーは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KemoKa/reviews&#34;&gt;KemoKa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Other than the implied yuri and the overdone fanser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keziakorbo&#34;&gt;KeziaKorbo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;I.はじめに
ストライクウィッチーズはショーティーアニュウのすべての「ベスト」部分を含んでいるので、一般/ア/マスに非常に魅力的なショーです。 しかし、それに入る前に、文字そのものについて話しましょう。 このショーでは、あなたの膝の上に文字のメトリック・ファック・トンがダンプされます。その名前はただの名前であり、あなたがすぐに認識して愛することが期待される顔です。 シーズン1の大部分を見た後でも、エピソードをもう一度見ることなく、1人のキャラクターに名前を付けることさえできません。 それぞれのキャラクターは、見た目にあまりにも簡単にフィットする軽やかな性格を持っています。 目の跡のあるものは強くて賢明で、若いものは愚かで泡立ちがあり、最も古くて最も恵まれている人はいつも若い人たちに楽しいことを言います。 私の冗談は十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;II。  「ベスト」ビット
私が前に言ったように、このショーは、おしゃれなアニメの最高の部分をすべて含んでいます。 最初に文字の外観に。 彼らが飛行中に使用する銃（だから猫の女の子の魔法使い？）は、すべてのCoDゾンビのプレーヤーが落ち着くことができるすべての銃です。 これは、ショーに人々を引き付けるだろうと、おそらく彼らはこのたわごとを見続ける。 目の前には、Lolis、巨大なおっぱい、お尻があります。 各エピソードの大まかな間には、マガジンよりも女の子のお尻やショットが多く、パンツを着用していません。 しかし、ああ、それはすべてではありません。 彼らはまた、すべての猫女の子の魔女です！ 私は完全に深刻なことをしている。 彼らは魔法の飛行脚を着けたとき、猫の耳と尾のペアを飛ばし、魔法で足を動かす。 キャラクターのほか、ショーもpanders / k /と他の軍事/ WWIIのバフ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;III。 エピソード構造&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IV。 結論
このショー全体は、イヌヤシャ症候群に運命を刻んでいます。 各エピソードで何が起こっても、何も起こりません。 ここで話す上に重なる物語アークはありません。 私はそれが生命のアニメーションのスライスだと言いたいのですが、問題はそうではありません。 それは一般的な視聴者のために修正されたばかりです。 あなたのズボンに入ると、たとえ悲しいシーンや幸せなシーンでさえ心に触れることさえあります。 このショーを見たいと思ったことがあるなら、ちょうどヘンタイとAzumanga Diohを見てみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96747&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KeziaKorbo/reviews&#34;&gt;KeziaKorbo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;      I. Introduction  Strike witches is a show that is very appealing to the general /a/ masses because it contains all the &#39;best&#39; parts of shitty animu. But before we get into that, let&#39;s talk about the characters themselves. The show dumps a metric fuck ton of characters on your lap that are just a name and a face that you&#39;re expected to recognize and love immediately. Even after  ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smokefur3&#34;&gt;smokefur3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、私の個人的な意見の第一に、これはこれまで何よりも歴史の中で創造された最高のものです。 ボトムラインあなたが男性でストレートなら、これが好きではない方法はありません、あなたが5または80であれば気にしません。今、すべてのあなたのテストステロンを想起させ、最高のものを想像してください。  &amp;hellip;..あなたはそれを得て、今これを考えて、それが良いかどうかを見ます。  8人の未成年者のロリスと3人が、ストライカー・ユニットと呼ばれるマシンで空を飛んでいるように見えるロリス・ランチャー9個をロケット発射機で撃った。他の人たちは、世界各地の他の巨大なWWIIウェポン（スコットランド/イングランド、 イタリア、ロシア、ドイツ、フィンランド、アメリカ、イタリアなど）。それぞれの個人の好みに合わせて1つずつ、多種多様な宇宙船、恥ずかしがり屋、怠け者、怠け者、  （あなたの心を準備する）パンツを着ない&amp;hellip;&amp;hellip;.. mindf ** k。
小さな面は完璧な物語ではありません。なぜなら、すばらしいファンのすべてが物語の一部を曇らせるが、ほんの少ししか認められないからです。 私はセリを何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も見てきたので、私の話は非常に強く、悪名高いエピソード7でもそれは女の子たちが他のパンツを盗んでいることを示している。  gogoanime.comマイナススペースでストライクウィッチーズを検索するだけです。 とにかくストライクウィッチーズのいくつかのコメディーや性格が賢明なことを示しているのですが、これはパンティーがこのように飛んでいることを忘れていることがあります。 始まりと終わりにはいくつかのストーリービルダーもあります。
私がちょっと言ったように、あなたがキャラクターと恋に落ちて、それらをすべてよく知っているように、私はちょっと楽しんでいると言っています。 あまりにも、全体的には、作品の偉大な作品（それは単語）と絶対に最も壮大なことを今までのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71471&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/smokefur3/reviews&#34;&gt;smokefur3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, first of all my personal opinion is this this the best thing ever created in the history of anything. Bottom line if you&amp;rsquo;re male and straight there is no way you wont like this, I dont  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakuman&#34;&gt;Otakuman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オタクレビューへようこそ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的には本当にこのアニメを楽しんだ、私はLoliのジョークを持っていることを知っている小さな女の子愛しているpervが、このショーはちょうど周りの楽しみだった。 しかし、もしあなたがロリと呼ばれることに気をつけなければ、読書を続けてください。  （私はあなたの半分はAFKは今あなたare notです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットから始めて、私は概要を与えません。あなたが2秒間スクロールすると、あなたはそれを見るでしょうが、基本的にそれは良かったのです。ちょっと遅く始まっても、それはかなり早く始まります。 全部のメカシャムのことはかなりオリジナル＆amp; 私は魔法使い全体のアイデアがいくつかの邪悪な存在との戦いで戦っているのが好きだった。それは少なくとも私にとっては元気だった。それは私がそれを愛していた理由でもある。それはまた、シリーズの後半 。 彼らはなぜズボンを持っていないのかわからないけど。  （ズボン=アメリカのズボン）しかし、そのようにlol&amp;rsquo;zy私はそれを疑う必要はありませんXD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は素晴らしかった。 楽しい（再びloliのジョークで）すべての魔女は非常に好都合で＆amp; あなたがこのシリーズを完成させるまでにそれらのどれかを憎むのは難しい。 あなたは最も好きなものを好きにするでしょう。 たとえサイドキャラクターであっても、プロフェッサーのように彼の背後には謎がたくさんありますが、戦争のメンズメンバーは彼らが参加していたシリーズの短い部分では涼しかったですが、船員は私でした そこにいるためだけにそこにある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は本当に素晴らしかった、私はDVDの中で、アニメーションを修正しました。それは素晴らしいものですが、それがなくても非常に活気がありました。 私はそれがかなり良い＆amp; また、キャラクターデザインは非常に好都合で＆amp; うまく収まる、すべてが時々稀です。  （私はそれらのための吸盤です少女たち）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは元気だったし、叙事詩のバックラウンド音楽＆amp; また、特定のシーンでは素晴らしいトラックもあり、Op＆amp; amp;  EDのテーマ（私の両iPodには彼らが属していました）これまで最高の音楽ではありませんでしたが、まだ本当にいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは私の楽しみ（私は本当にloliのように聞こえる）に来る私は気付いていないが、私が見つけたけれども、  （私が知っている特定のサーブボットとは違って）実際には何も隠していないことが分かっています（ロリのノート：DVDバージョンは無修正です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、それは非常に楽しく＆amp; リコメンダブル＆amp; 私はシーズン2を待つことができません。 それは私の1stアニメレビューです、私はあなたが楽しんでいただければ幸いです。 さよなら＆amp;  sionare（hur、hur、それは両方が同じものを意味するので、面白いです、私は今、Giazを冷やしていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24392&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otakuman/reviews&#34;&gt;Otakuman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome to an Otaku Review    I personally really enjoyed this anime, I know bring on the Loli jokes of being a little girl loving perv, but this show was Just all around fun. But If you don&amp;rsquo;t care about being called a loli then keep reading. (I bet half of you are AFK righ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cosmicrecon&#34;&gt;CosmicRecon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは第二次世界大戦の時代に行われますが、ドイツ人や日本人と戦う代わりに、そこにジェット機を使用する魔法使いであるストライクウィッチーズが世界を倒す必要のあるニューロイと呼ばれる敵がいます 敵と戦う銃。それぞれのキャラクターと一緒に物語が深くなり、物語はかなりオリジナルです。 かなりのファンサービスがありますが、ちょうどいい量です。 敵は邪悪ではないが少し奇妙だが、どちらも良いことではないが、敵対的な側面を持っている。 ストライクウィッチーズはうまくやっていいアニメで、私はそれを見て楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CosmicRecon/reviews&#34;&gt;CosmicRecon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike witches takes place in the era of WWII but instead of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monkeycoder&#34;&gt;Monkeycoder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Howdy all、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを大会で無作為に選んで、銃を持った女の子達が楽しいと思っていましたが、イントロはこれがアクション満載のアニメだと信じています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションはヒットし、＆amp; キャラクター・ストーリーの私は、唯一の償還と平凡であることが判明したコメディのビットが投げ込まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートワークを楽しんで、視覚的にはかなり印象的だったが、私のストーナーの状態でさえ、ファンのサービスが少し過ぎていると感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、あなたの裏側にこれを残して、そこに他のファンサービスのアニメをたくさん見るようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81528&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Monkeycoder/reviews&#34;&gt;Monkeycoder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howdy all,    I picked this anime up randomly at a convent &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firebug&#34;&gt;firebug&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41549&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/firebug/reviews&#34;&gt;firebug&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches is an interesting look at history. Now every grammar school boy and girl knows how World War II started, so I won&amp;rsquo;t bore yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackhorse46&#34;&gt;Blackhorse46&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズの意見はかなり変わっています。 ショーに間違いを見つけた人の中には、いくつかの共通の苦情があります（いくつか例を挙げると、ファンのサービスと中心のプロットの欠如）。 このシリーズは確かに完璧ではありませんが、心の正しいフレームでアプローチすれば、非常に楽しい可能性があります。 私は、否定的なレビューのいくつかを読んだ後で、このショーにほとんど忘れましたが、私はチャンスを与えたことをうれしく思います。 ショーはすでに芸術、音などを説明するレビューがたくさんあるので、このレビューは、異なる観点からの共通の苦情のいくつかに対処するように構成されています。 あなたが見ている間、これらの点を念頭に置いておけば、ショーが期待通りのものにならない時には、あなたはあまり解散しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューは実際にシーズン1と2の両方に適用されますが、スポイラーは無料です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サービスカット。
それを否定することはありません - ストライクウィッチーズはfanserviceをたくさん持っています。 しかし、一般的には洗練されていて、特に、他のアニメと比較して、その用語をゆるやかに使用しています。 はい、カメラアングルが豊富ですが、これらのほとんどは無視しやすいです。 ほとんどのエピソードには風呂場がありますが、これは裸の女性ではなくユーモアに関するものです。 あなたがヌードを見つけた場合、時折upscirtショット、そしていくつかのユリのテーマは道徳的に好ましくない、ストライクウィッチーズよりもおそらくあなたのためのショーではありません。 しかし、あなたがそれを過ぎることができるなら、fanserviceよりもこのシリーズにはそれほど多くがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中央、基礎となるプロット。
1つではありません - ストライクウィッチーズはエピソード的です。 不思議な宇宙人の軍隊が第二次世界大戦の始まりであった場所で地球を攻撃する代替歴史シリーズです。 それでおしまい。 ここから
ショーは本質的にスライス・オブ・ライフのコメディです。 プロットの欠如は確かにそれをアニメのためのより誇りに思うが、このコンセプトは特にアメリカの観客にとっては奇妙に見えるべきではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアンの侵略者は、決して説明も開発もされていません。
あなたは侵略者が本当に誰であるか、なぜ彼らが攻撃を受けたのかを決して学ばないでしょう。 なぜこれが多くの人々を悩ませるのか分かりますが、これは本当にスライス・オブ・ライフのコメディです。 スライス・オブ・日常生活ではなく、エイリアンライフと戦う10代の女性パイロットです。 また、これは1940年代です。 今日でも、私たちが外国人に襲われたら、彼らについて何かを本当に知っていますか？ 私は、エイリアンの詳細を見つけることが現実的ではないと主張します。 ジェフ・ゴールドブラム（Jeff Goldblum）さんが5分ですべてを説明してくれたら、私はもっと怒っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、警告のために：第1シーズンの終わりに向かって、プロデューサーは、目に見えるよりもエイリアンにもっと多くのものがあると思うようにして、それを何とか説明します。 シーズン2でさえ、これは決して起こりません、そして、それは一種の迷惑です。 多くのアニメと同様に、時には一緒に行かなければなりません。 覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発の欠如。
はいといいえ。  2つの季節の間に、第501戦闘機翼のすべてのメンバーは、バックストーリーか成長かに関係なく、何らかの形でキャラクターを広げることに専念するエピソードを手に入れます。 私はショーのこの側面を本当に楽しんだが、専用のエピソードでも、キャラクターの一部が実際には発展せず、平らなままでいるとは言えないのは間違いない。 しかし、ライターたちをいくらか緩んでみましょう。  2つのシーズンにはわずか24のエピソードがあり、11人のパイロットがいます。 実際にそれらのすべてを開発するのに十分な時間はありませんが、焦点を当てるものは非常によく開発されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;プロット&amp;rsquo;の穴。
これはアニメです - それらを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがストライクウィッチーズのもう一つの視点を与えることを願っています。 私が最初に言ったように、あなたは適切な考え方でこのシリーズに接近しなければなりません。 それはエピソード的で、愚かで、より深いプロットや主要なプロットのねじれはありません。 あなたがそうでないと信じるようになるかもしれない事が起こったとしても、私を信じて、プロット・ツイストはありません。 あなたがこれらのことを念頭に置いておくと、ただ座ってショーを楽しむのに役立ちます。 それはとても面白くてエキサイティングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドノート：このショーを見る前に、WWIIの歴史を少し読んでみることを強くお勧めします。 楽しむために必要ではありませんが、そうでなければ気づかれないかもしれないニュアンスをたくさん感じます。 あなたはまた、作家が各女の子のパンティーの色を変えるだけでなく、このショーにもっと多くの考えを込めていることに気づくでしょう。
特定の推奨トピック（関連性の順）：
（1）第二次世界大戦の各国のトップエース（特定のエースについては、ストライクウィッチーズのmyAnimeListページのキャラクターページをご覧ください）
（2）各国の第二次世界大戦時代の戦闘機と兵器
（3）英国の戦い
（4）帝国日本海軍の船舶（特に赤城・大和）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Blackhorse46/reviews&#34;&gt;Blackhorse46&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Opinions on Strike Witches are quite varried. Among those who found fault with the show, there are some common complaints (fanservice and lack of central plot, to name a few). While the series certainly isn&amp;rsquo;t perfect, it has the potential to be very enjoyable if approached with the right frame of mind. I almost missed out on this show after reading some of the negative reviews, but I am glad that I gave it a chance. The show already has plenty of reviews describing the art, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;7jaws7&#34;&gt;7jaws7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がストライクウィッチーズの一般的な反応（私の前に来たレビューを含む）から最も気づいたのは、このアニメがストーリーを欠いているということです。 事実、ストライクウィッチーズ自身がその話ですが、私はそれについて後で詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に、シリーズを結ぶ実際のプロットを探しているなら、あなたは間違った場所をすべて探しています。 最大の例は、敵がほとんど説明されておらず、ヨシカの父親の謎をめぐる謎はめったに起きていないということです。 しかし、プロットは私の問題ではありませんが、私がストライクウィッチーズと持っている厄介なことがあれば、それは過剰なファンサービスです。 知るか？ 我々が半分だけで見る量をカットすることは、おそらくこのアニメをより高い得点に導くだろう。 残念ながら、それはちょうど場所外のように見えるときには何度もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノーカットのDVD版を見ていないときに便利な光線で検閲される軽度のヌードがあります。 技術的にはファンタスティックですが、時折のバスシーンと完全にランダムなバットショットの間には大きな違いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズの芸術は素晴らしいですが、時にはCGIを使いすぎることもあります。 それは、変化のためのアニメの競争力のある設定を見てもまだ楽しいものだと言いました。 結局のところ、ストライクウィッチーズの多くは、第二次世界大戦のドッグファイトへの敬意を表します。 キャラクターは実際のエースに基づいており、そのストライカーユニットはその時代の実機に基づいています。 エイリアンを撃墜しているパンツレスの女の子のために、戦いは驚くほどうまく演じられますが、多くのことが賞賛すべき次のカテゴリー、すなわち元のスコアにつながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私が - そして本当に本当に - 私はStrike Witches OST（そしてSW2）の音楽を手に入れ、Strike Witchesのコンサート全体を作ります。 しかし、アニメへの音楽の影響を取り除かないために、前述の戦いから、魔女の間で共有される静かな瞬間まで、そして愛と悲劇のテーマを変えて、その一部（私にとっては、とにかく）が実際にヒットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズはストーリーを持っていると私は信じています。 あるいはむしろ、多くの物語。 臆病なルネは、彼女の故郷を守る負担を負わなければならない。  Trudeは、自然に頑固で、妹の麻痺を残したNeuroiの攻撃に悩まされています。 そして、孤独な三亜は、いつか彼女の家族を見つけて、父親がピアノを弾くのを聞きたいと思っています。 私たちの主人公ヨシカは、各キャラクターのジレンマの中で自分自身を見つけながら、同時にシリーズ全体に点在する自分の問題を解決しようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストライクウィッチーズに10点満点中11点を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41315&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/7jaws7/reviews&#34;&gt;7jaws7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What I have noticed most from the general reaction to Strike Witches - including the reviews that have come before mine - is that this anime lacks story. As a matter of fact, the Strike Witches themselves ARE the story, but I&amp;rsquo;ll elaborate on that later.    Indeed, if y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonmonk&#34;&gt;Moonmonk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;代替第二次世界大戦の時代のショーとして出現するのは、それが約束する物語ではなく、パンティーであることがすぐに分かります。 はい、そうです。未知の敵からの侵略と戦うという潜在的な深刻な話は、可能なときはいつも、画面上の一定のパンティーによってばかげています。 このショーはAikaのエージェントのようなショーで使われていた思考の列車と同じくじ引き機から大いに借りています。 パンティーや時折のおっぱいが話の時間の大半を占める一方で、どうしてプロットがあるのか​​という1つの質問に答える一方で、ストーリーと、より広範な視聴者に対応するいくつかの準一般的なキャラクターを完成させることができます。 しかし、ほとんどの人にとって、パンティーは、これに永遠にさようならを言うために十分なセンドオフですが、あなたがこれを越えることができれば、実際にこれを楽しむことができます。 私はこのシリーズのフライトと敵と戦闘のデザインが好きでしたが、それは全体的に7に評価されましたが、確かにはるかに優れていました。 その多彩なパンツにもかかわらず、それにもかかわらず、このショーは、私にとっては面白いものとして出てくる。なぜなら、その騒々しいファンサービスでは全く微妙ではないからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moonmonk/reviews&#34;&gt;Moonmonk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What starts out in appearance as a show about an alternate World War II era quickly turns out to be not about the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;derpywaffle&#34;&gt;DerpyWaffle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;潜在的なスポイラー、あなた自身の責任で読む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズのストライクパンティーの名前を変更することを提案します。 それは文字通り、このアニメのすべてです。 パンティー、エイリアン、銃。 ああ、私はパンティーを着た思春期の少女たちに、銃を使って言及しましたか？ いいえ？ まあ。 それはストライクウィッチーズです。私はそれを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私を狂気と呼びますが、私は地球上の非常に少数の人々の一人であるかもしれません。これは&amp;hellip;このこと&amp;hellip; 10。ええ、私はしました。 そして、私は何故かそれを除いて、アニメと呼ぶこのassfestを何とか愛していたのです。 だから、私は今、多くのあなたが本当にこのアニメについてもう少し考えなければならない理由を説明しようとする試みで、ある種の論理的議論を定式化しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは、完璧なストーリーラインとファンキーサービスの息吹を結びつけ、完璧にそれを実行することができます。 そして、それは私が絶対に愛していたものです。 無作法なお尻のショットや、時には無修正のおっぱい（たいていのエピソード）のペアはいつもプラスですが、本当にこのシリーズに私を誘ったのは、ストーリーワイドに流れる方法でした。 今はストーリーには欠点があるとは言えませんが、一般的な見地からストーリーが真の強みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
ああ、青年の女の子たちが巨大なエイリアンのものを見ているのは、私たちが大好きなものですよね？ そして、パンツを着た女性が1940年代の世界で明らかに聞こえなかったという事実を忘れないでください。 さて、私はあなたが「それはあまりにも悪くないことはありません！ 右？ 私は、何か不細工でちょっとしたタイトなパンティーで、お尻を見たくないのです。 だからカワイデス、そう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、驚き、あなたはまったく100％正確です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは本質的にヨーロッパをはさんだエイリアンの生命体を撃って飛行するasscheeksの束です。 しかし、これとの紆余曲折は、ゴンゾーは、これらの飛行asscheeksをよく油を注いだエイリアンの消滅者にする物語に組み込むことです。 そして、それが私が本当に必要以上にこのアニメを崇拝する主な理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはHOTDタイプのファンサービスとほぼ同等のファンタシーレベルを誇り、他のボーダーラインのエッチアニメの99.9％が決して人生の中で逃げることはできないだろう - それは、恒常的な行動、状況、 感情的なシーン、そしてすべての間のバストウィーンの間のすべて - そしてもちろん、時折の境界線の示唆的なシーンも忘れないようにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いの場面はよく考えられていたし、キャラクターの開発は、私がこのレビューで少し後で説明するが、このショーにとっては大きなプラスだった。 その話は私をフィナーレまでリベット留めしてくれました。それは、シーズン2を始めるためにとても興奮していました。それはアニメで探していることの1つです。  2つ目のシーズン（またはこの場合はDAT ASS loljkのほうが多く）のように、もっと見ることができますか？ そして、ストライクウィッチーズはそれを達成しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょっとボーダーラインに聞こえるかもしれない -  y、これまでに書いたことのすべてがシリーズのメイ/悪い音になってしまうから。 しかし実際には、ストライクウィッチーズはまったく反対でした。 このようなエッチっぽい種類のアニメでは、通常、ファンサービスの量は良い物語かもしれないものを取り、それを頭の中に落とします。 無限のストラトスのようなものがやった。 しかし、ストライクウィッチーズは私が個人的に遭遇した最高のストーリーの一つにfanserviceを封じ込めることができます。 ストーリーが本格的なシリーズに発展するやり方は、私の意見ではそれがはるかに優れていました。少女たちのパンツ（またはその欠如）は時には過激でしたが、大半はNeuroi 戦争とキャラクターの発展を、 ゴンゾーは明らかにあなたのおっぱいを気にすることはありませんが（エーミン、すべてのエピソード）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニストに関しては、Neuroiが飛ぶlolisのための強力な対戦相手を形成したので、Gonzoが間違いなくエイリアンのテーマをうまく活用したと思う。 エイリアンとメカの組み合わせの多くはうまくいきませんが、もちろんすべてに例外があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
かなりいいよ。 私は、SWの芸術、特に戦いの場面がすばらしく引き出されてレンダリングされ、アニメーション全体が円滑に行われたと考えました。 私が今までに見た中で最高のものではありませんが、芸術的スタイルの面でより良いアニメのためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が芸術について本当に気に入ったもう一つのことは、各国の現実世界第二次空軍の様式で各女の子のストライカーユニットがどのように描かれたかということでした - 実例Erich HartmannのBlack TulipデザインをBf 109から利用しているEricaのStrikerとShirley&amp;rsquo;s  USAAF P-51のノルマンディー侵攻ストライプを使用しています。 私はこのようにしてシリーズが歴史的な正確さを取り戻すことができたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
戦闘の騒音は大部分がうまくいっていましたが、私はあなたがトラックの種類のビームの音を正確に特定できないと思います。 そして、飛行機のネーデルであったとすれば、ストライカー部の音は、現実のWWIIの航空機のそれとほぼ同じでした。 おそらく、私の意見では、シリーズの音色にはあまりにも満足していましたが、おそらく私のお気に入りの1つでした。  SAOのようなサウンドトラックは基本的に同じ数曲を使用していたが、24のエピソードでリミックスされていたので、基本的にはシーンごとに違った音楽があるようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
ASS。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これ以上言わなくてはなりませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;冗談だ。 しかし、すべての正直なところ、このアニメのキャラクターは、私が以前に言ったように、文字通りちょうど銃でasscheeksを飛んでいた。 これとの違いは、他の慣習的なファンタジーキャラクターとの違いは、他の慣習的なファンタジーキャラクターとの違いは、キャラクターの発展と全体的なキャラクタリゼーションがそうであったことである（Infinite Stratos、 そんなボーダーライン・ポルノアニメのためによくできました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは、私が見た多くのアニメのように、面白くない一方的なものではありません。 それぞれのキャラクターは個性の点で独自の賛否両論を持っています（例 -  Perrineは最初から巨大な雌犬でしたが、最終的には後に表示されるスイートスポットを持っています）、それぞれのキャラクターには明らかな欠陥があります。 この部分は私が本当に大事なことですSWの強みはキャラクターによるものでした。これらのキャラクターの欠陥は非常に明白なチームワークを作り出します。彼らはニューロイだけを倒すことができないということを完全に明らかにしました。  Neuroiを倒すことができるように一緒にバンド。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このチームワークは、SWのキャラクターを魅力的なものにしました。 さて、パンツの不足のために、あまりにも多くの人がSWから離れてしまったので、あなたの多くはこの時点で意見が一致しないことを知っています。 そして、それは私がそれらの人々のすべてが間違っていると思うところです。 パンツの欠如とファンクルサービスの膨大な量が、実際に私にキャラクターに9や10の代わりに8を与えるようになったのですが、人々はそれによってストライクウィッチーズから離れてしまう傾向があります。 私は、これが大きな不満を抱いています。なぜなら、ファンデーションは一般的に壮大なアニメを覆い隠す傾向があります。そして、ほとんどの人は、通常、アニメが本当に何であるかを見るために、ファンサービスを見過ごしていません。 私は特定のアニメ（AHEM、INFINITE F * CKING STRATOS）がファンタジーメッカのジャンルについての人々の見解を台無しにしたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：10
ストライクウィッチーズは、2つのサイズが小さすぎるパンティーに包まれた楽しみの全体的な積み荷です。 もっと何を言いますか？ エイリアン・メカ・ロリのテーマは、何とかこのシリーズの場合にはうまくいきました。それが私がそれを楽しんだ理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
私は、熱狂的なパンティショットや時折のヌードに惑わされない人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DerpyWaffle/reviews&#34;&gt;DerpyWaffle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Potential spoilers, read at your own risk.    I propose we rename this series Strike Panties. Cause that&amp;rsquo;s literally all this anime is. Panties, aliens, and guns. Oh, did I mention the adolescent girls wearing the panties, using the guns on the aliens? No? Well. that&amp;rsquo;s Strike Witches in a buttshell - ahem, nutshell - and that, that is exactly why I love it so.    Now, call me crazy, but I may be one of the very few people on Earth to give this&amp;hellip;this thing&amp;hellip; a 10. Yeah, I did. And I don&amp;rsquo;t have the foggiest idea why, except for that I somehow loved this assfest that calls itself an anime. So, I will now attempt to formulate some kind of a logical argument in an attempt to try and explain why a lot of you naysayers need to REALLY think about this anime a bit mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bawoo&#34;&gt;Bawoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰かがあなたにこのショーを説明するように頼んだら&amp;hellip;あなたは以下のように応答します：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二次世界大戦中に設定されたが、ナチスはなかった
女の子の束が島に住んでいる
それらのどれもどこにズボン
しかし、彼らがするとき、彼らは魔法のプロペラパンツです
彼らはまた魔女でもあるから
彼らがプロペラパンツを履くと、女の子は毛皮になる
彼らは空を飛び、UFOと戦う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;笑しかし、それを聞いた後でも、あなたはまだチャンスを与える必要があります。 私はそれがかなり面白いと楽しいと思った。 ショーは創造的で、私はそれがたくさん好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58863&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bawoo/reviews&#34;&gt;Bawoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If someone asked you to describe this show&amp;hellip; You wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかのアニメのために使う用語、クォータを導入すべきだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Quota」ショーは、「宗教的に見る」と「DROPPED」の間を歩くものです。 彼らは、あなたが推薦したり支持していない番組のタイプですが、とにかく説明しやすい理由でやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが言われると、ここに私の主な苦痛のひとつがあります：「セクシュアライズド・ロリィーズ」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本のアニメ業界では、かわいい女の子たちの作品に特化したことは決してありません。 これはおそらく、アニメのオタクベースの「子供たちは同じ純度」というぞっとした考えのためだ。 その深く暗い願望が「未だ桜を吹き飛ばす」。  （外の世界の人は小児性愛だと言いますが、ちょっと。）だから、ミナは、オタクのベースで大抵のように扱われます。  :(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、否定的であるにもかかわらず&amp;hellip;ストライクウィッチーズは、魔法の力を持つジャイルベット（アップスカート）のパンティショット、兵器と軍事の涼しさ、エイリアンの戦い、そして「孤独なオタクの逃走」女の子の女の子 愛。  （真剣に、女の子/女の子はお互いのおっぱいについて実生活で話しますか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感謝の気持ちを伝えるストーリーボード/執筆スタッフは、頭脳が「ジャイルベットの股と尻を一日中見つめている」だけでは機能しませんでした。 ありがとうございました。おかげさまで、Funimationの女優たちは、彼らに提示された資料にもかかわらず、女優たちがそれを取り除くことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34341&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I guess I should introduce the term I use for some anime, &amp;lsquo;quota.&amp;rsquo;    &amp;lsquo;Quota&amp;rsquo; shows are the ones that walk the line between &amp;lsquo;watch re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;plagus777&#34;&gt;Plagus777&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは何を知っていますか？ 私は素晴らしい2シーズンがどれほど素晴らしいかについてのすべての話を聞いた後、これを見終わった。 確かに私はこれにチャンスを与えるのに十分興味があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見てから判断しないでください。 このアニメの全体にパンツがなくても、パンツのフェチのために作られたものではなく、誰もが何を着ているかに基づいているべきではないと私に信じてください。 だからこそそのことを無視して、物語に落としましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は極端に遅いですが、それは人間と「Neriod」と呼ばれる何らかの種類の人生の間の戦争を説明することから始まります。 そして、田舎に住む主人公の宮藤吉子に移ります。 彼女の友人は傷つき、彼女は魔法で彼女を癒すように試みる。 もちろん、彼女はこの工芸品のマスターではなく、疲労から逃げ出し、自宅で目を覚ます。 その後、宮藤先生の癒しの魔法を見て、ネリオドと戦っている「ストライクウィッチーズ」と呼ばれる軍隊に彼女を募集したいと思っていた兵庫の坂本澪さんが現れます。 彼女は最初はそれを無効にしますが、結局のところ、Neriodと戦って戦争で死亡したと思われる彼女の父親についてもっと知りたがっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私は誰もが最初のエピソードに夢中になるとは思わない。 あなたは、キャラクターが眠りにつき、その宇宙のために行くのを十分に興味深いものにするために見守っておく必要があります。 それについて私の言葉を持って、あなたが見守っているようにそれは良くなる。 あまりにも感情的に深いものはありません。 主なアンタゴニスト（Neriod）は意識していないようだし、魔女が戦うためにそこにいるだけで、何か重要なことは実際には説明されていないが、このアニメの多くのキャラクターの生活に影響を与えたようだ 利点。 いくぶん予測可能で、本当にすべてのルーズな終わりを結びつけるわけではありません。 それは宮藤先生の父親の主題にぶつかりますが、終わりには非常に素敵なプロットのひねりで戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -  7、素敵な話、それは非常にうまく動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術 - アニメーションが素晴らしく、Neriodsは光沢のある黒色機種の存在であることがとても素敵です。 行動はうまく提示される。 空をたくさん飛ばしているアニメであることは、そのようなタイプの人々にも美しく行われます。 彼らはアニメーションのecchiセグメントでもう少し仕事をしていたはずですが、無修正動画を見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -  8、良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 - この演奏では声優は素晴らしかったです。 私が愛するようになったいくつかのseiyuusを備えています。 私はちょうどそれが言われた方法のために笑っていたいくつかの行。 声はキャラクターに多くを加え、私はアニメでそれを賞賛します。  ODとEDは、私は率直に言って、忘れられないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -  9、驚くばかりは十分に得ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - アニメの巨大な部分で、アニメからこれらのキャラクターのいくつかが欠落していたのは面白かったでしょう。 どのキャラクターが店頭にあるのかを知らなくても、以前のパーツを理解することはやや難しいかもしれないので、基本的なアイデアを得るために、少しずつ説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮藤義吉 - 私の意見ではそれほど深刻ではありません。 彼女は彼女があまり持っていない場合は戦うことを嫌い、銃から離れて滞在します。 基本的に平和主義者。 人は彼女を性格の面で「その新しい女の子」と表現するだろう。 彼女は無実で、みんなにとって最高のものを望んでいますが、それが間違っていると思うなら、いくつかのルールを破ることを恐れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;坂本澪 - 彼女はその丈夫な上級者で、姉のタイプのキャラクターはやや厳しいものの、宮藤先生は翼の下で、教師は魔女になる。 非常に勤勉で、毎朝訓練するために早く起きて、彼女がそうするような条件に合っていなくても戦闘に出ます。 ランクの中で最も高いレベルではないが、彼女はシリーズの他の誰よりもリーダー的感触をより多く与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Clostermann Perrine  - 確かに私の束の私のお気に入り。 彼女はまず、宮藤先生を嫌っている「あなたよりも優れている」という性格のものを壊してしまうかもしれません。 あなたが見ると、プリンセスにもいくつかの弱点があることが分かります。 彼女は坂本ミオと恋をしていて、彼女と一緒にいることを想像し、二人が一緒になるたびに熱いユリシーンを望んでいるところまで敬意を表します。 しかし、彼女はMioの周りにやや恥ずかしがり屋であり、Miyufujiが注目を集めてMioのお気に入りであることに夢中です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはキャラクターのためのかなりそれである、楽しみに多くがあり、それはあなたが遅い最初のエピソードを過ぎるのを助けるはずです。 これらの文字は、レビューで読むことよりもはるかに面白いですし、決して損をするほど価値のあるものは何も駄目にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -  8、あなたが私に尋ねると非常に高い8、もしそれが少し良いことをしていたら、それは9の価値があっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私にとっては良い経験でした。 これらの女の子たちは、ほとんどの場合、基本的に下着で走り回っているので、適切なパンツやスカートが存在しない宇宙にいるということを心に留めています。 それは私を悩ましたことはありません。 しかし、あまりにも多くを示すことは、最初にそれを示す魅力のいくつかを失う。 それはちょうど私の意見ですが、私は人々がそのようなものになっていると確信しています。 最後のツイストは、第2シーズンを非常に待っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つのノートでは、アニメの魔女は「ストライカーユニット」と呼ばれるいくつかのタイプの飛行装置を使用しています。 彼らは周りを飛ぶことができるように、最後に小さなファンを持つ大きなかさばる脚の付属品と考える。 それは、脚に取り付けられた最高速度で空気中の人を推進するのに十分なほどの強さのファンをほとんど持たないどのような事故や頭上に頭が痛いかもしれないと思っていました。 私は、彼らが翼や何かのような何か違ったものを使ったかったと思う。 しかし、私はそれらの脚の添付ファイルがいくつかの素晴らしいファンサービスに動作し、自分の権利で非常に想像力があることを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見直し、それを無修正で見るか、経験は同じではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは一番言ってもすごく素晴らしいものでした。 私は第2シーズンに入るのを待つことができません。 私がしたように皆さんがこのアニメを試してみることを願っています。 私は、このレビューがあなたを納得させるために必要であるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29864&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Plagus777/reviews&#34;&gt;Plagus777&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well what do you know? I ended up watching this after hearing all the talk about how awesome season two was. Sure enough I was interested enough to give this a chance.    Do not judge this anime by how it looks. Trust me, despite the absence of pants in the entirety of this anime, it was not made for pants fetishists and the anime should not be based on what ANYONE wears whatsoever. So ignore that crap and let&amp;rsquo;s get down to the story..    It is extremely slow at first, it starts out explaining a war between humans and some sort of lifefrom called the &amp;lsquo;Neriod&amp;rsquo;. Then moves on to the main characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oumashukun&#34;&gt;OumaShuKun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが女の子、ファンサービス、明るい心のアクションストーリー、友情を探しているなら。 あなたは正しい場所にいます。もしそうでなければ、このアニメはあなたのためではないことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
私はその概要を読んで話が面白く聞こえました。 それは独自の方法で、ストライカーユニットでエイリアンと戦うことがユニークです。 しかし、キャッチはあなたが魔女でなければならず、最も重要なのはパンツではないということです。 あなたはエイリアンと戦うときに、その物語は悲しみに満ちていると思います。 ストライクウィッチーズのためにではなく、アニメ自体は軽快なアニメストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
芸術はストライクウィッチーズにとって強いポイントでした。 このアニメが出てきた時を判断するのは、それが先行しているようです。 実際には目立つ3Dシーンではありません。 すべての文字には大きな違いがありますので、誰が誰であるかを知ることができます。 彼らが戦いをしたら、あなたは本当に座って、ファンのサービスとエイリアンの尻を蹴る女の子を楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
音質は最高でした。 実際に指摘する特別なものではなく、悪いことを指摘するものでもありません。  1つは、サウンドトラックが演奏されたタイミングであり、その特定の瞬間にうまく合うタイミングがとれていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
彼らはすべてのキャラクターにバックグラウンドを与えて、あなたの人生で何が起こったのか、そして今はどのようになっているのかを知っています。 彼らはここにいくつかの開発がありますが、その側面は、メインの彼女の開発は、シリーズ全体を通じて空高く上昇していた。 キャラクターはこのシリーズにとって大きなプラスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
私はこのシリーズ全体を楽しんで、友情の力が私に喜びをもたらすのを見ました。 しばらくの間、私はこのようなアニメ、コメディー、愛、ファンサービスが必要です。 キャラクターは失望しなかった、彼らが必要な時にテーブルに来たときに彼らが呼び出された。 すべてのシリーズにわたって、ただの楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74863&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OumaShuKun/reviews&#34;&gt;OumaShuKun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re looking for girls, fan service, a light hearted action story, and friendship. You&amp;rsquo;re in the right place, if not I suggest this anime isn&amp;rsquo;t for you.     Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyromecho&#34;&gt;pyromecho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、ほとんど私に世界第二の事を思い出させる。 唯一のエイリアンと&amp;hellip;と魔法&amp;hellip;.とtheresナチス&amp;hellip;.と少ないパンツ&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39883&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pyromecho/reviews&#34;&gt;pyromecho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this anime al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;timscribbles&#34;&gt;timscribbles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは100％男アニメです。 メカ、女の子、銃、動物 - 女の子、そしてばかげた量のパンツでいっぱいです。 その気を散らす場所のように。 すべてのエピソードは股とバストショットでいっぱいです。 それは楽しいものでしたが、あなたはそれを見ているだけの変態を考えないでください。 明らかに女性はシリーズ全体でどんな種類のパンツも着ていません。 あなたの下着を歩くことは普通の服装とみなされます。 このシリーズの変態を別にして、それはむしろ楽しくて楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14056&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/timscribbles/reviews&#34;&gt;timscribbles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is a 100% guy anime. full of mecha, girls, gu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ericahartmann&#34;&gt;_EricaHartmann&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはもう少し成熟した視聴者の非常に面白いアニメです。 ジャンルには限りがありますが、これらのモードを切り替えると連続性が保たれます。 それは、それが公正ですべてであることを成し遂げようとするものです。 物語/プロット自体は非常に基本的ですが、非常に興味深いバックストーリー/プレリュードと非常に興味深い環境があります。 芸術と音はかなり良いです。 キャラクターは非常に面白くてやや面白いですが、キャラクターの開発はこのアニメの強みではなく、あなたがそれを見てもそれを期待しません。 それは一般的に愚かなトーンを取る、そして私はそれが主にエンターテイメントのために見るアニメを言うだろう。 あなたの物語や行動を探しているなら、これはあなたにとってアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47521&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_EricaHartmann/reviews&#34;&gt;_EricaHartmann&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a very entertaining anime of a somewhat more mature audience. It has a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai-1&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;日本政府がロリ - パンツアニメを支持した&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パンティの女の子が恐ろしいと思っているだけなので、悪いとは言わないでください。 私は、監督がストライクウィッチーズの世界でパンティーの女の子=ファッションを主張するのは難しいと認めていますが、それだけでアニメに悪い評価を与える理由はありません（もしそうなら、あなたはしません。 どのように評価するかを知っている）。 ストライクウィッチーズは、ファンサービス指向のシリーズから期待されるよりもはるかに深いです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;2009年2月12日に更新された -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;文化庁は最近、文化的優越性の一例としてストライクウィッチーズを公然と支持している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズの世界は、1939年（第二次世界大戦前）まで私たちの世界にほぼ並行です。 その時、Neuroiとして知られる神秘的な存在はヨーロッパを侵略しました。 したがって、実際の第二次世界大戦ではなく、これは人間VS Neuroiとの戦争をもたらしました。 物語は特別な魔法の力を持った少女たちのグループを中心に展開され、Neuroiと戦うための「Striker Units」を装備することができます。  Neuroiと戦っているこれらの魔法の女の子たちと物語がうまくいっているが、悲しいことに、結末はちょっとしたものだったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーションの品質は大部分が素晴らしいです。 特に戦闘シーンは非常によくできています。 要するに、通常のドラマシーンとのバトルアニメーションからの素晴らしいブレンド効果が見られます。 すべてのエピソードは非常に一貫性のあるアニメーションを持っているようですが、DVDには洗練されたアートワークとファンサービスが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDはともに優れていますが、特に優れているわけではありません。数日後に忘れる可能性もあります。 しかし、この曲のメロディーはアニメのテーマに非常によく合っています。 さらに、戦闘のテーマと、リリ・マレーネ（第二次世界大戦中に有名な有名なドイツのラブソング）の日本語版はすべて、このシリーズにうまく貢献し、ショーにとって貴重な資産です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクショングループはメイン/サポートキャラクターを紹介してからゆっくりとさらに進化させていきました。 実際には、キャラクターの紹介は、なぜ物語がゆっくりと始まったのかを説明するかもしれません。 私がキャラクターが失望していることがわかっているものが1つあれば、魔法使いの専門のいくつかは最後まで明らかにされなかった（ほとんど言及されなかった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメでやったやり方と同じようにパンティーを見せている女の子は見たくないのですが、それを脇に置いて、ショー自体（ストーリーからアート、性格、性格まで）を計画しています。 実際の第二次世界大戦への参照を見ることは、はるかに興味深いものです。  （*編集*エンディングは本当に驚くべきことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;A Japanese government endorsed loli-pantsu anime.&lt;/em&gt;    Please don&amp;rsquo;t say it is bad just because you find girls in panties horrifying. I admit it is lousy for the director to claim that girls in panties = fashion in the Strike Witches&amp;rsquo; world, but that alone is no reason t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi-1&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初にそれを見たときにこのショーについて私に興味をそそられたものが何だったのか分かりませんが、私は最初のエピソードの後に​​それを見ることに非常に関心がありました。 結局のところ、私はそれが非常に特別なものになる可能性があると思ったので、少し残念でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人が言っているように、ストライクウィッチーズは自動的に特定のグループにアピールする予定で、あなたはすでにあなたが誰であるかを知っているでしょう。 基本的にSWは英国の戦いであり、ロリの魔女たちは機械の箒を駆使して神秘的なエイリアンと戦い、巨大な銃を持っている。 はい、私は最後の部分も理解していません。 あなたがパンティーでかわいい女の子を愛し、パンティーでそれらの女の子の非常に詳細なショットが大好きなら、これは間違いなくあなたのショーです！ また、入浴シーンの量から判断すると、確かにDVDリリースを見ている人のためのおっぱいがたくさんあるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記のもののどれもが本当に私を怒らせるわけではありません。 しかし、私はストーリーがファンの過度なサービスのために苦しんでいるのを見て嫌いです。  12のエピソードシリーズでは、キャラクターやストーリーラインを開発する時間はほとんどなく、SWはファンサービスを提供する少なくとも2つの完全なエピソードを無駄にする。  1つのエピソードは、パンティを着用せずに歩き回り、お互いを盗んだ女の子に全面的に捧げられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの約束事から始まった話は、それが衰退するにつれて、本当にスチームを失う。 そんなに多くのことは説明できず、ニューロイの動機は決して説明されません。 非常に重要なプロットの穴は、最終的な物語の弧には説明されず、非常に満足な結論を得られなかったときには落ちたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを嫌って、上記のコメントのために思うかもしれませんが、私は本当にしなかった。 ショーは正しいことをいくつか行います。 まず、アニメーションは本当に良いです。 女の子は本当にかわいいと私はそれらのすべてに恋しかった。 ショーはすべての人格をかなり上手く開発することができます。 アクションもたくさんありますが、ニューロイとの空戦はかなり楽しいです。  OPとENの曲はかなり良いですが、本当に特別なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところショーは楽しいものでしたが、私はちょっと気分を失ってしまいました。 早い段階で可能性を生かせなかっただけです。 このショーが好きになる人もいます。 あなたがパンツのボーナスで数時間の間、心のこもった楽しみを探しているなら、このショーをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8915&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know what it was that intrigued me about this show when I first saw it but I was very interested in seeing it after the first episode. In the end it was a bit disappointing though because early on I thought it had the potential to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;splitter-1&#34;&gt;Splitter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは、最初のいくつかのEPSが信じられるほど一般的ではありませんが、まだまだ魅力的ではありません。 萌えの偽善とフェティシズムがたくさんあります。あなたは既に一見して聴衆を知っています。もしあなたがその聴衆にいれば、それは半分悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは、第二次世界大戦の時代に、顔のない敵と戦っている少女たちです。 彼らは魔法を使うとき動物の耳と尾を発芽させ、パンツはもはや存在しないように思われる。 おそらくあなたが推測することができるように、これはプロットに重いショーではありません。 比較的楽しめるのは、そのプロット（とその言葉を非常にゆるやかに使用する）は、しばしば礼儀正しいhijinksとyuriのサブテキストのために否定されるということです。 少なくとも、ショーはそれがオーディエンスだと分かっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この1940年代の孤独は、その年齢の半分に見える16歳の少女の怒鳴り声に支えられていますが、何とかおっぱいがあります。 女の子の性格は、ツンデレ、大きな胸を張ったクルッツ、ブラットなどのような典型的なものに降格されています。有名な第二次世界大戦の指導者の逆性の似顔絵である程度償還されています。  Go figure。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GONZOは比較的控えめであるが、芸術である。 それはニューロイの外で審美的に楽しいですし、スムーズに流れます。 何よりも、このスタジオのアニメに関連したCGの欠点はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは平凡な髪の毛の広さに過ぎず、OPやEDは音楽や歌詞のパッチワークのテーマです。 ほとんど感動しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かわいい女の子がパンティーを見せてくれるのが好きな人は、なぜこれをやめさせるのか分かりません。 しかし、ストライクウィッチーズから遠く離れていても何も期待しないでください。 それは100％有罪の喜びです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ストライクウィッチーズは10のうち6を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8048&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Splitter/reviews&#34;&gt;Splitter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Though Strike Witches isn&amp;rsquo;t nearly as generic as the first few eps would lead you to believe, it&amp;rsquo;s still nothing to get all in a tizzy about. Moe cliches and fet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;annokano-1&#34;&gt;AnnoKano&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「アニメ化された媒体には、そんなにたくさんの服を着た人はほとんどいません」
チャーチル-Winston&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズはおそらく、今までに考案された下着に女の子を紹介する最も精巧な方法です。 他のシリーズでは上向きのカメラアングルや「不気味な」偶発的な突っ込みを利用して視聴者に性的欲求を与えることを約束していますが、ゴンゾーはブッシュについての殴打を止めて、率直になることを決めました。 そして、思春期の女の子のラクダのつま先を5秒近く閉じてしまうよりも、何が賢明だろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、それはまさしくあなたの親、同僚、将来の性的パートナー、またはあなたに訪問を支払うことになっている任意の連邦政府機関に推薦する自分自身を見つけることができます周りのエンターテイメントの最も養殖された形ではありません。 しかし、そのリストの最後の項目について心配するだけのあなたのために、ストライクウィッチーズはあなたのための完璧なアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストライクウィッチーズを楽しむためにミルクカートンの側面にあなたの写真は必要ありません。 アクション満載のアニメシリーズを観たいだけなら、あなたのプライドを呑み込んで、第501戦闘飛行隊の男女との初飛行をするだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど冗談 - ストライクウィッチーズには誰もいません。 正直なところ、誰が彼らの下着で周りを飛び回るのを見たいと思うのでしょうか？ いいえ、それはちょうど愚かなことでしょう。 うん、彼らはすべて女の子だ。  11人全員。 日本、英国、アメリカ、ドイツ、フランス、日本、ソ連、フィンランド、イタリア、ドイツ、ドイツの各国を代表する各国を代表しています。 あなたがそのリストに少し失望していると感じたら、あまり心配する必要はありません。ショーで後で紹介されるドイツ人のキャラクターが増えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、主人公とエピソードの比率がほぼ1：1の場合、キャラクターの開発にはいくつかの問題があると思います。 そして、キャスト全体の半分はバックグラウンドの風景として効果的にシリーズの3/4を費やしますが、キャスト全体には個性の4分の1しかないという事実によって問題はある程度緩和されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは恐ろしく聞こえますが、ステレオタイプから完全に構成されたキャストは確かに芸術的な声明ではありませんが、それと同時にストライクウィッチーズが働くことができます。 それぞれのキャラクターについて知る必要はありません。なぜなら、私たちは以前に何千回も見たことがあるからです。 それは少し非論理的に聞こえるが、飛行機のプロペラが足首に縛られて空気を飛んでいる十代の少女のグループについてのショーに論理を適用することは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あたかも彼らがライバルではないキャラクターではない。 まったく逆の、実際には11人のキャストのうち、少なくとも8人が好きになるでしょう。 他に何もないなら、彼らは確かに面白い集団です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではすべての重要な点を説明しました。少し深く掘り下げて、ストーリー自体のような重要ではない要素を見てみましょう：戦後第二次世界大戦、エイリアン侵攻、 わかった？ 良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここには重要なストーリーラインがありますが、もしあなたがまだ実現していなければ、ストライクウィッチーズはまさに文学的天才の作品ではありません。 何が問題なのですが、個々のエピソード・ストーリーは素晴らしいです。見て楽しむのが楽しく、合理的にオリジナルです。私はエッチ・アニメのためにたくさんのことを言っていると信じています。 アクション満載の戦い、ローブユーモア、そして最高の口径のいくつかの最も低い共通分母のエンターテイメントを生み出すメロドラマの良い組み合わせがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メロドラマのテーマでは、意図的に面白いことの一つは、バトルシーケンス中に過度に劇的なオーケストラ音楽を使用することです。 オープニング・シークエンスのハイ・ピッチ・ミドル・ジ・ポップに並んでいると、かわいそうな小笑みを放つのは難しいです。 壮大さの妄想について語る&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、それはプレゼンテーションになると、妄想はありません&amp;hellip;ただ甘く、甘い壮大さ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gonzo Entertainment、CGIのビジュアル、またはモエの美しさについては、Strike Witchesが最高の品質のアニメーションであるという事実を知ることはできません。 特に、ペースが速く、振り付けがよく、滑らかなバトルシーケンス。 あまりにもうまくアニメーション化されていると言っても過言ではないでしょう。私が以前に言及したパンティショットのためにだけではなく、それについて考えてみるのは大変です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;従来のアニメーション（これは私がデジタルアニメーションを意味する）とCGIの統合は、アニメファンのためにはっきりとした決断なしに長い間燃えていた問題でした。それを担当する人がステークで燃え尽きるか、 正当な理由 - あなたが問題に立っているところは、あなた次第です。 しかし、ストライクウィッチーズが実際にそれを働かせるために、ストライクウィッチーズをフックから外すことを喜んで考慮する必要があります。 そのとおり; 明白な陰影のないサーフェスやオブジェクトが現れているわけではありません。すべてがうまくやってバックグラウンドで保持されます。本当にどこにいてもいけないときでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、正当な理由を正当化しようとしました。 アニメ30歳の男子、13歳の女の子、そして最悪の場合、3次元アニメーションの最悪の悪鬼の不協和音以外のショーの賞賛を歌うことは必死に苦労しています。  Cynicsは、Strike Witchesは1つの目標だけで作られたショーだと言います。 できるだけ多くのうつ状態になっている可能性があり、恐らくややばかばかしい中高年男性に売ることができます。そしてそれは大いに面白いという事実は単なる共起であり、それは正しいかもしれません。 しかし、おそらく彼らはそれがうまくいかなかったという事実から少し慰めを取ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;一回の販売は悲劇です。 しかし百万の販売でさえ破産からのGonzoを保存しない&amp;rdquo;
スターリン-Josef&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnnoKano/reviews&#34;&gt;AnnoKano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Never in the animated medium has a cast of so many, worn clothes so few.”  -Winston Churchill    Strike Witches is perhaps the most elaborate method to showcase girls in their underwear that has ever been contrived; while other series make use of upward camera angles or ‘hillarious’ accidental groping to provide the viewer with their ration of sexual titillation, Gonzo decided that it was time to stop beating about the bush and start being candid. And what could be more candid than a five second close up of an adolescent girl’s camel toe?    Admittedly it’s not exactly the most cult &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hopefails-1&#34;&gt;HopeFails&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズ（Strike Witches）は、いくつかのフライングパンティー、少女たち、そして数組の胸の話です。 ストライクウィッチーズが他にほとんど提供していないので、それはあなたを幸せにするために必要なすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはファンレスアニメのアニメなので、プロットや人の面で水たまりよりも深いものを期待している場合は、今でもあきらめてしまうかもしれません。 しかし、それは本当にひどいアニメの言い訳ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提は、それが聞こえるほど馬鹿である。 私たちには魔法の力を持つ11人の女の子と飛行機のプロペラが脚に縛られています。彼らは明らかに宇宙人の一団を倒すための軍の唯一の希望です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しいよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪いところは、そこから物語が実際には出てこないということです。 エピソードの半分以上はプロットとはまったく関係ありません。 ショーのほとんどは、おばあちゃんのことをしたり、お風呂に入れたり、義務的な悪い男を殴ったりする少女たちです。 結末は最後の一瞬でプロットを掻き集めようとしますが、プロットホールと未解決のストーリーでいっぱいです。 場所のいたるところに散らばっているゆるい端への結論を待っていたら、あなたは不運です。 シリーズの終わりには、私が言うことができたのは「zuh？」でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はかなり薄い紙です。  11人のキャラクターのうちの約4人だけが通常のスクリーンタイムを取得し、残りのギャングはかなり景色がよい。 キャラクターの育成の代わりに、かわいい女の子たちがかわいいことを見て満足しているはずです。  （しかし、かわいい女の子を見るのが大好きではないかわいい女の子を見るのは本当ですか？）シリーズの終わりには、キャラクターについて覚えているのは、髪の色と性的指向だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの悪役（もしあなたがそれを呼ぶことができれば）は、ニューロイと呼ばれる宇宙人のバンドであり、彼らはアニメの歴史の中で最も笑ってしまう悪人の一人です。 まず第一に、誰も彼らについて祝福されたことを知っているのではなく、軍隊やストライクウィッチーズ自身でさえも知りません。 私たちは、彼らが誰であるか、何であるか、どこから来たのか、あるいは何をやっているのかを決して特定しません。 これらの地球外生命のためのデザインは困惑しています。 彼らのほとんどは、彼らが悪いCinema 4Dチュートリアルから持ち上げられたように見えます。 あるエピソードでは、私たちは女の子たちに巨大なルービックの立方体のような外形と戦ってもらう。 それに加えて、敵は遠隔から脅かされることさえありません。 どうやら彼らはストライクウィッチーズが彼らを追いかける気にさえしないほど脅威にはならないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが以前見たことのないものは、ファンサービスです。 なんらかの理由で、お互いの胸でスクラブする女の子が十分に見えない場合は、あなたを楽しませるかもしれません。 しかし、私は次の男ほど裸のlolisが好きですが、fanerviceは一貫したストーリーの代わりに立ち往生しています。 文字通りパンティーについてのエピソード全体があります。 しばらくすると、それはちょうど時間の無駄のように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは絶対にひどいアニメであり、私はあなたがそれを見ているという苦痛から救ってくれることを願っています。 結局のところ、あなたがこれを見なければならない唯一の理由は、あなたが座り、「私の人生で何をやっているの？」と思うアニメが必要な場合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79826&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HopeFails/reviews&#34;&gt;HopeFails&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches is the story of some flying panties, a bunch of girls and a few pairs of breasts. If that’s all it takes to make you happy, then great, because Strike Witches offers very little else.    This is a fanservice anime, so if you&amp;rsquo;re expecting anything deeper than a puddle in terms of plot or people, you m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;garbadorable-1&#34;&gt;garbadorable&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズシリーズは、スカートのない制服で学校に通う10代の女の子、宮藤義佳に続き、お母さんとおばあちゃんの診療所周辺でお手伝いします。 ストライカーユニットの発明者である父親の宮藤先生は、しばらくの間、MIAでした。 ヨシカは戦争でぞっとすると、父親の運命を知るために海軍に入隊する。 彼女は戦闘経験がまったくないにもかかわらず、エリートエースパイロットのグループである第501合同戦闘棟であるおっぱいお祭りに参加すると、ヒラリティーが続いている。 それはばかげて聞こえませんか？ 何だと思う？ それは実際に半分悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Strike Witches fandomの一環として、私は自分の好きなアニメに対して多少の忍耐を受けました。 すべて1つが正確です。 小さなキャラクターの開発は、このショーを一般的なフラット・ア・ボード・エッチのキャラクター・グループに大きなチャレンジにしていました。 しかし、彼らは歴史的な狂気の狂ったマスコミに訴えることを決めた。 はい、このショーは75％のファンサービスと25％の不正確なWWIIの歴史です。 はい、ブービーや大きな銃を見たいと思っているファンボーイにぴったりです。 しかし、それは可能性がありますか？ あなたは賭ける。 ほぼすべてのキャラクターは、良いキャラクターの主要な要素を持っています。 彼らには行動の理由があり、動機があり、関係があります。 作家とアニメーターはこの面に焦点を当てることができ、Strike Witchesはずっと良くなっていました。 彼らが望むなら、地獄、彼らはすべてのお尻とcameltoeに保持することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてにかかわらず、ストライクウィッチーズは価値があると思う。  SWファンとして、私は高等学校で学んだことよりも第二次世界大戦について多くを学んだ。 人々はヘタリアと同じことを主張しますが、何とかヘタリアはストライクウィッチーズよりもさらに私を悩ませています。 それはポイントの横にある。 ストライクウィッチーズは、魅力的なアニメーションを構築する巨大な宇宙を持ち、基本的に未開拓の可能性の大きな束です。 その可能性がタップされるまで、私はキャラクター、物語、そして甘い尻を持つアニメを探し続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/garbadorable/reviews&#34;&gt;garbadorable&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Strike Witches series follows Yoshika Miyafuji, teenage girl who goes to school (in a skirtless uniform) and helps her mother and grandmother around their medical clinic. Her father, Dr. Miyafuji, t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;juicybuddha-1&#34;&gt;JuicyBuddha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは、この細かいシリーズの卓越性と活力を無視しながら、インターネットの残りの部分よりも道徳的な優位性を主張するスポークポートの少数によって不公平に批判された新鮮で面白いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでに行われてきた話です。もちろん、神秘的なエイリアンが地球に侵入しています。 彼らは私たちの都市や村を一つずつ攻撃し、従来の軍事兵器は無用です。 幸いなことに、若者のエリートバンドが発見され、xenosに対して使用できる実験的な武器が与えられています。 この種の物語は、通常、あらゆる種類の怒りと暴力を生みますが、ストライクウィッチーズは最後の良い戦争の時に設定されているので、この偽善を避けます。 実際、このシリーズは活力と楽観主義に満ちており、ヒロインはあなたが愛するように成長するかわいい飛行猫の飛行隊です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは、あなたの目と心を喜ばせる色の鮮やかなパレットとシリーズの良い自然と精神を反映しています。 実際には、陽気で奇妙なキャラクターデザインから、魔女とその外敵との間の壮大なアニメーションの空中戦まで、一般的に生産価値は優れています。 戦争の賭け金を示すために戦争荒廃したヨーロッパのいくつかのシーンがありますが、シリーズは明るく清潔です。 ストーリーの終わりに向かって少し暗い紆余曲折がありますが、ストーリーの多くの部分が2番目のシーズンに包まれて残っているにもかかわらず、肯定的な注記で終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、世界で知られているいくつかの人々が、このオルタナティブ版の女性がパンツを着用していて不快で不愉快な足かせになってしまったという事実に、モルファルグが嫌になっているようです。 なぜこれらの人々がそのようなことについて嫌になるのかは誰の推測でもありますが、このトリビュアのビットはストライクウィッチーズのエンターテイメント価値を少なくとも損なうものではなく、実際には奇妙な魅力に加わるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JuicyBuddha/reviews&#34;&gt;JuicyBuddha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches is a fresh, entertaining anime that has been unfairly criticized by a handful of spoilsports who claim moral superiority over the rest of the internets, all the while ignorin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kimura-sensei-1&#34;&gt;Kimura_Sensei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは今年の最高のアニメです。 それは、ハメ撮りを救うだけでなく、近い将来、多くのアニメに影響を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10）：ストーリーは面倒ではありませんが、かなり面白いです。 シンプルで楽しいそれはそれがふりをするものを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10/10）：シリーズを嫌う人でさえ、シリーズのアートが素晴らしいことに同意しなければなりません。 これは、シリーズの最高の部分の一つであり、批評家は、シリーズがとても人気がある理由を言うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）：素晴らしいサウンドエフェクトとかわいい歌。 エンディングの曲は本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）：ストライクウィッチーズはキャラクターベースのシリーズです。 すべての魔女は非常に好きで、かわいいです。 実際には、このシリーズのキャラクターはとても良いので、あなたは本当に魔女の1人を愛し、同時に彼女を10人目のお気に入りの魔女にしてもらえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）：かわいい女の子、楽しいエピソード、偉大なアクションシーン、キャラクターのやり取り、歴史的な参考文献。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（10/10）：この格付けの低いシリーズは今までの10年のベストアニメに値します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7718&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kimura_Sensei/reviews&#34;&gt;Kimura_Sensei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches is by far the best anime of the year. It will not only save Gonzo, but also influence lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkdaysaturday-1&#34;&gt;DarkDaySaturday&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良い：
銃やズボンなしの少女たち&amp;hellip;地獄はい！
良いキャラクター - 彼らはお互いの間に立っていて、彼らはお互いにぶつかり合っています。
空戦 - それはArea 88なんかそんなことはないけど、自分がそう言っているのか見てもそれはまだかなり涼しい。
強制同性愛 - ここではレズビアンの行動はありませんが、あなたはかなりゲイ（ペリンヌ）か、彼らのセクシュアリティ（ヨシカ）をまだ探っています。
Archetypeのエース/キャラクターはいくぶん釘付け - 彼らは間違いなくErich Hartmann / Gerhard Barkhornの全体をかなりよく釘付けにしました。  「ドイツの金髪の騎士 - エリック・ハルトマンの物語」を読んだ人は、それがエリカとゲルトルードにどれくらいうまく翻訳されたのかを知るでしょう。 坂井三郎は坂本美緒に非常によく翻訳されていて、チャック・イェイジャーの冒険の精神はシャーロットに非常によくあるようでした。  Pierre Clostermannの貴族側もPerrineにもかなりよく翻訳されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネガティブ：
弱いプロット - はい、私は人類全体のことを理解していますが、実際にピックアップするプロットと本当にジューシーなものを得るためには、12回のエピソードシリーズで約8回のエピソードが必要でした。 そしてそれはちょうど終わった。 ラメ&amp;hellip;
動物の部分 - さて、私はこれのような人々の多くを知っていますが、私はしません。 それはちょっと邪魔になり、私にはあまりにもかわいくないように見えます。 ストライクウィッチーズを見ているうちに、私はほとんどそれを見落とすことができましたが、それはまだ時々私の神経に襲ってきました。
特定のキャラクターでは十分ではありません - 私にとって最大のもの、エリカはもっと大きな役割を果たすことはありませんでした。 彼女はエース・ハルトマン自身のエース・オブ・エース（ACE OF ACES）に拠点を置いていました。 なぜ彼女は空中戦でより多くの注目を集めなかったのですか？ 誰が知っている、しかし私はそれが男が多くの正義をしないと思う。
よりよい原型が作られた可能性があります - 私はミンナがアドルフギャラントに基づいていない理由を理解しておらず、代わりにウルフディートリッヒウィルケに基づいていました。 確かに彼はWW2（175キル）の間に高い得点を記録しましたが、WW2の空中戦について何か知っていれば、誰も彼について語ることはありません。 ルネッテはジョニー・ジョンストン（英国最高の英国エース、ルフワフェに対する35人の殺害）であって、カナダ人でイギリス人ではなかったビリー・ビショップであったはずです。 それは悪いことではないが、Sanyaが単に性別の理由からLidiya LitvakよりもAlexandr Porshynkinに基づいているのを見るのはもっと冷たいだろうが、それはMinnaを比較的知られていないエースから抜き出してLynette イギリス人ではなくカナダ人だった人のことです。
アーキタイプ/文字がちょっとうんざりしてしまった - ピエール・クロスターマーヌの貴族側はやりすぎで、エリック・ハルトマンの自由自在感もやりすぎでした。 また、ビリー・ビショップは、ルネッテにはあまり翻訳されていませんでしたが、本当の人はかなり大胆なパイロットでしたが、彼女はかなり不安定で、自信がありませんでした。 私はFranca、Minna、Eila、Sanyaなどのキャラクターについて、パイロットアーキタイプまでの生き方について多くのことを話すことはできません。
ストライカーユニット（Striker units） - 他の飛行機に乗っているという考え方ですが、ちょうどそのようなことが目立つようにするためには、さらにもう一つのサイドノートのように思えました。 私はそれがWW2でそれをしたGerhard Barkhornだったときにエリカのストライカーが黒と金で描かれた理由を理解していない、Erichは実際に彼と黒を描いた（ソヴィエトが彼らを見たときにソビエトが「Devil&amp;rsquo;s Tulip」 空の上に）。 本当にシャーロットだけは、それがオフだった飛行機のようなものを見て目立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっと悲しいことですが、パイロット・アルチシターとして使用されているエースの1つを除いて、すべてが死んでいます。  Erich Hartmann（死因 - 他の病気による免疫システムの弱化による寒さ）、Gerhard Barkhorn（死亡車事故の原因）、Lidiya Litvak（死因 -  KIA）、Billy Bishop  （死因 - 原因）、岩本哲三（手術後の死亡原因）、武藤佳之助（死因 -  KIA）、イルマリ・ジュルタイネン 死因 - 自然の原因）、フランコ・ルッキーニ（死因 -  KIA）、ウルフ・ディートリッヒ・ウィルケ（死因 -  KIA）など、すべての人が死亡しています。 まだ生きているのはチャックイェーガーだけです。チャックイェーガーは、今日の85歳で、健康で、まだ生きていて、様々なデモなどで話すために全国を回っています。 どうやら彼のマイスペースのページに彼のファンがいるので、彼はストライクウィッチについても知っているかもしれない。 彼はこのすべてについて何を考えているのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は私のような歴史愛好家のために、ストライクウィッチーズは面白い時計だったと思います。 私は重大な思考や注意を払うことなく、もう一度見直す価値があると思います。 それは楽しいシリーズで、それほど深刻ではない、そして私はそれが最大の魅力かもしれないと思う。 確かに、チャック・イェイジャーがこれについて何を言わなければならないのか、私は待つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkDaySaturday/reviews&#34;&gt;DarkDaySaturday&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Good:  Young girls with guns and no pants&amp;hellip;Hell Yes!  Good characters-All of them stood out among each other and they all mesh very well while still clashing with each other.   Air combat-Well it&amp;rsquo;s no Area 88 or anything like that but it&amp;rsquo;s still pretty cool to watch if I do say so myself.   Forced homosexuality-Though there is no lesbian action here, you can pretty much tell are either gay (Perrine especially) or are still exploring their sexuality (Yoshika), and that adds some ni &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;budokaz-1&#34;&gt;BudokaZ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見た中で最悪のアニメの1つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提は、WWII時代の飛行機でモデル化されたフライングブーツを着用している若い女の子が、不明の理由で惑星を激しく襲った未知の侵略軍地獄の攻撃を一貫して打ち負かすことができる地球の代替バージョンの唯一のものだということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で「良いもの」を得ることができます。 芸術はそれほど一般的でないキャラクターデザインなどではありませんが、第二次世界大戦の機体をモデルにしたブーツはよく見えます。 また、プロトタイプの航空機に基づくNeuroi敵のデザインもかなり良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はひどいものではなかった。  OPとEDはあまり思い出に残るものではなく、実際のサウンドデザインには本当に間違いはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は、ファンサービスのために設計されたプロットデバイスでいっぱいです。 魔法の力を持つジェンダーだけが女性で、18歳で彼らは魔法のピークに達する。 ズボンとスカートの欠如は、日本のこのバージョンでは、一般的にちょうど下着を着用している若い女の子のように見えるが、分裂の瞬間の通知で準備する必要がある女の子に置かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のプロットは、他の様々なアニメから借りられた再ハッシュされたアイデアや疲れた決まり文句でいっぱいです。 若い10代の主人公は、神秘的で強力な敵との魔法や戦いの世界に突入し、驚くほど大きな未開拓の可能性を秘めています。 各エピソードは、マイナーキャラクターの開発のためにいくつかのプロットポイントの周りを回っています。最終的には、悪い人を破壊するという挑戦を克服して解決します。 終わり近くに必要とされるプロットのひねりも必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は、主人公ヨシカの外のキャラクターのために信じられないほど最小限です。さまざまなフェチにアピールするために異なるボディデザインの1次元ステレオタイプのキャストでショーを残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、そのひどいショーは、より多くのロリ・フェザー・マテリアルを必要とする人のためだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BudokaZ/reviews&#34;&gt;BudokaZ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the worst Animes I have ever seen.    The premise is that young girls wearing flying boots modelled off of WWII era aircraft are the only things on this alternate version of Earth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erwinmm89-1&#34;&gt;erwinmm89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを見ているのは辛い、長くて退屈で退屈なものでした。 私は終わりまで耐えることはほとんどできません。 このアニメは、無邪気で無邪気で、幸せで親しみがあり、あなたがそれを何とか呼んでいても大丈夫です。 アニメに表示される「問題」はすべて非常に馬鹿で興味深いものではなく、キャラクターの行動は幼すぎる。 ペースが速いアニメが好きで、その中にうまくいけば、すぐにこれを読まずに他の場所を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、地球に登場した神秘的な「ニューロイ」レースで始まり、突然世界中の人間を攻撃し始めました。 それは、最初のエピソードの後で、魔女が持っていた他の、楽しいものでない活動を妨害するために自発的に現れるので、あなたがNeuroisについて理解するのとほぼ同じくらいです。 彼らは突然シリーズの最後の2つのエピソードでNeuroiのストーリーを発展させようと決心するが、新しいものを発見して説明するかのように、どこかにいるように行動するだけで、何かを期待している それは決して起こらない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは大丈夫です、他の多くのアニメシリーズよりも優れていますが、それは驚くべきことではありません。 他の多くのシリーズでも、同じ芸術とアニメーションのクオリティを見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイス・アゲインは良い結果をもたらし、イントロ・ソングはちょっとちょっとしたものかもしれませんが、それは驚くべきことではありません。 サウンドエフェクトも問題ありません。 それは全体的にかなり良いサウンドを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字がうまく説明されていることを認めなければなりません。 あなたは誰も知っていることを理解するのに十分です。 しかし、キャラクターはすべてアニメの基準に基づいています。 言い換えれば、このシリーズのすべてのキャラクターは、別のシリーズのキャラクターに似ています。 そして、前に述べたように、彼らはすべて幼すぎる行動をします。 非常に幼稚な。 なんらかの理由で、女性キャラクターは明らかにパンツを着て嫌いです。 彼らはいつもパンティーとシャツを着てくつろいでいます（ペリーニもパンティストッキングを着ていますが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、「悪い」と「ただ受け入れる」という境界線にあります。 しかし、私はこのアニメを誰にも見せてもらえません。 自分の責任のもとにしてください（夜間に眠ってすぐに眠るためには良いかもしれませんが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8500&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/erwinmm89/reviews&#34;&gt;erwinmm89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching this series was painful, long, boring and tedious; I can hardly believe I endured until the end. This anime is just plainly too innocent, naive, happy, friendly, whatever you want to call it. The &amp;lsquo;problems&amp;rsquo; that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;r3quiem-1&#34;&gt;r3quiem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3年前、私はこのアニメを見て、それを腐ったスコアに叩きました。 結局のところ、パンツレスで銃をたたく10代の女の子をフィーチャーしたアニメは、今日のアニメの観客やエンターテイメントの求人者の多様なコミュニティに深刻な何かを恐らく帰すことはできませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;右。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、私の2回目のセッションでは、このシリーズについて信じられないことが分かりました。 このアニメは、半分裸のニワトリではなく、銃で大きな黒い雄鶏を撃っているわけではありません。 右？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからええ&amp;hellip;私の3番目の時間で私は実現しました：ストライクウィッチーズはアニメの馬鹿な奴隷です。 それは日本の第二次世界大戦の罪悪感の試行錯誤であり、偶発的で急進的なフェミニズムと組み合わさって、すべての人間の勝利と元の枢軸軍の解体という独特の現実を調査する。 さらに、仲間の人によって取り消されるのではなく、その時代の怒りに対する報復は、無意味な世界的破壊に苦しんでいる謎めいた外国人の競争に打ち勝ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの501stファイターウィング。 すべての銃、衣服の少ない。  （9/10）
私の卑劣な主張にもかかわらず、このシンプルで間違った物語は、私が今まで見てきた他のアニメシリーズよりも戦後の日本文化についての裸の視点を熱心に掻き立てています。  Fuso Nationの主人公である宮藤義佳は、人間とNeuroiとして知られる敵対的な外国人侵略者との国際戦争の中で、一連の不運があったことを知りました。  Neuroiの意図と方法は不明ですが、Miyafujiと第501回合同戦闘員 -  Strike Witches、またはストライカーと呼ばれるマジックパワーの脚搭載型ロケットエンジンを利用している銃を使った10代の少女たちは、  ）人類の生存に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最も誤解されていることの1つは、高度なファンタジーです。 ほぼ10秒ごとに、視聴者は何かの性的暴力に曝されます。それはパンツのようなビジュアルでも、おしゃれなバスシーンでも、おしゃぶりのようなお尻のようなものです。 代替の歴史的コンテンツの深さを考慮すると、ほとんど驚かない限り、配信は一貫性を失わずに行われます。 確かに、この偽善の偽りのマスクは、次のようにこの代替宇宙のための非常に論争の可能性を偽装する：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの生活とは相対的な時間枠であるにもかかわらず、既存の日本人以外のアジア人、ユダヤ人、黒人には、同人誌や映画のメディアを含む全シリーズの証拠はありません。 このシリーズでは、黒人に最も近いのはイタリアの女の子、フランチェスカだが、第二次世界大戦の残酷な状況を考えれば、生存者の階級の中にユダヤ人も中国人もいないということが私を驚かせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何らかの理由で、12-20歳の少数の魔法の女性だけが戦闘員として効果的なようです。 男性、高齢の女性、機械は無防備に見えますが、High Effeminate Teenage Vixens（HETV）は唯一の希望です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニューロイって何？ 敵の神秘的な性質が鮮明に探究されていますが、答えはありません。  Neuroiはカールスランド（ドイツ）とロシア東部（オルセリア）の間の世界のスポットをハイブとして選んだことは魅力的です。 戦時中に世界の権力が一致していると考えると、人類の残酷な敵が中央アジアのどこかに駐留しているのは興味深いことではないでしょうか？ また、このシリーズの「良い男たち」が日本（扶桑）、カールズランド、オルロシアから来ているのも興味深いのですか？ 誰も私がここで何を得ているのか見ていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の結論は、ストライクウィッチーズが、無神論とナショナリズムを無残に生存の真の拠点としているときに、無実のピープショーとして提示することです。 最も弱い人種が排除されており、ユニークな女性の贈り物は、おそらく予期しないフェミニズムの形を確立しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは特にフェミニズムに当てはまる。 シリーズ全体では、ショーのほとんどの女性がズボンを着用していないので、女性の足のセクシュアリティは明らかに低下しています。 オタクにとっては、これは不愉快なファンタスティックです。 代わりの現実には、これは普通の服装です。 この設定では、男性は性的興奮を見つけるために、この特定の服装から始める必要があり、したがって、逆の考えを考える機会が少なくなります。 女性もまた、男性の覚醒によって力を失い、より職業と独立に重点を置いています。 私は多くのファンが、「ストライカーズに合うように、パンツを着ることはできません。話すことをやめて - 私はあなたを噛まない」と主張していると確信しています。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しい事実は、彼らはそこに半分しかいないということです。 フェミニズムは、このシリーズのライフスタイルだけで勝ち、他のすべてのタイプのアジア人が欠けていることを考慮すると、デフォルトで人種や性別のステレオタイプより多くを獲得しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我々はまた、両方の季節にわたって男性の一貫した失敗を通して過激主義の証拠を持っています。 飛行機、戦艦、海上兵器はすべて無用になり、全ての義務を負っていますが、エリート魔法隊の大砲の飼料として役立ちます。 指揮官は、船が無謀に粉砕され沈没している間、無力に肩をすくめ、魔女にまつわるどんな権威も、容易に回避される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、Bechdelテストをこのシリーズに適用すると、その中で一瞬も失敗することはありません。 シリーズ全体では、魔法使いや姉妹姉妹の話全体に焦点を当て、あらゆる魅力や権威を持つ男性をボイドします。 これは魅力的です。特に、性的放棄を除いて、胸やお尻が画面上を飛んでいることを考えれば、これは魅力的です。 ヨシカの厄介な胸フェチさえも、女の子だけに限って、ゆりや少女愛を掘り下げることなく、変態を抑えたままでいる。 また、大きな救済の中で、「私は好きです&amp;hellip;悲しいです」と叫んでいる間に、半分の裸の男性が小さな女性によって成層圏に突き刺されることを含むランダムな覗き見の場面はまったくありません。あるいは、少なくともほとんどすべてのエクッチハーレム シリーズはオタクキンドに知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、創作者自身がこれを夢見ることさえできないかもしれないが、彼の呪いの創作は、その背景、プロット、およびスタイルにおいて「ユニーク」を定義する。 それは男性をかっこと愚かにするように設計されているかもしれませんが、それでも十分な情報を得た視聴者のために十分な洞察力があるかもしれません。 このような理由から、私はばかげて高い得点を提供することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2次元ではあるが、よく成長している。  （6/10）
できるだけ多くのパンツショットに焦点を当てたシリーズには在庫が期待されていますが、実際に一緒にフィットすることはそれほど必要ではありません。  Strike Witchesは、特にMinna、Eila、Gertrudのような複雑な女性の場合、それを超えていくつかの試みをしています。 彼女の限界と区切り文字がすべて期待どおりに行き来するように、私たちの主役は期待に応えているということで、このシリーズを台無しにするべきではありません。  Shirley、Perrine、Francescaなどのキャラクターもサポートしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにせよ、すべての少女たちは、成長の凡例をよく整えて、限られた個性を築いています。 ミオは特に、艦隊全体を多くの苦難に巻き込んだ闘争に遭遇しますが、人類を絶え間なく忍耐力で救うための彼女の継続的な情熱とともに見ることができます。 おっぱいやお尻に熱狂しないと、私たちは実際に自分たちの個人的な戦いに挑戦しながら、みんなに深みを少し感じるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のお気に入りは？ 確かにペリン。 彼女は、性的搾取率と性的搾取率が最も優れている、大変だからです。 主に彼女が理解しやすいからです。 実際、それぞれの魔女は私のような孤独なオオカミに餌を与える彼女に何かのスパイスを持っています。 それは私の注意を引くと引き付けるための広告ネットとして設計されていますが、少なくとも同じ視覚的な魅力を持つ典型的な21世紀のハーレムシリーズよりも女性の差を少し小さくしていいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;副音楽WIN。  OP / EDが失敗する。  （8/10）
どちらのシーズンのオープニングテーマもクローズテーマも特に魅力的ではありませんでした。 うまく構成され、きれいに歌われていますが、開口部は不幸にも同じように、落ち着き感と流行のメロディーでこのような小さな市場を支配する石田洋子のダンスポップ小説です。 彼らは石田と同じ裁判所にいるにもかかわらず、私は音の女の子は常により強くまたはより大気のメロディを利用することができます。 独自の正義に対して、シリーズには独自のオープニングテーマがあったはずです。 それとも、ダンスミュージックではなく、なぜWWII時代の曲の側面に何かがないのですか？ いずれにしても、「できることをやること」と「ある種の、見知らぬ人を愛している」という別のポップソングは、毎回できるだけ早く1時間半前にスキップすることが正当です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、本物の土台は永岡征幸のような時代を経た芸術家によって行われます。 彼のトラック「Witch&amp;rsquo;s Tightakai」や「A Witch&amp;rsquo;s Fight」は、おそらくシリーズ全体のクライマックスの瞬間の原動力となっています。 非常にパワフルなベースラインで書かれているため、メロディーが数秒後に這い上がるにつれて、興奮の盛り上がりを感じることができます。 一種の「チャンピオン・メロディー」は、トランペット（あるいはいくつかのケースではエレクトリック・ギター）から揺れる弦を介して上昇し、2度目の再現を繰り返すとますます強くなります。 このトラックは、戦場での弱者勝利、高速度、そしてほとんど非常に感情的なシーンのために完全に整列しています。 彼がおそらく20分で一緒に投げた何かのために、完全に連鎖した要素はそれを忘れられないものにします。私はショーの最初の視聴から数年後にそれを思い出すことができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長岡はまた、優しい弦で魅力的な瞬間を&amp;rdquo;愛の紀行&amp;rdquo;に込めています。彼は&amp;rdquo;くのう&amp;rdquo;とドリアンのハープで謎を描いています。 彼は&amp;rdquo;Neuroi no Su he&amp;rdquo;のグラインドベースハーモニーでオーケストレーションの熟練を実証している。疑いの余地なく、このようなショーのためのミュージカルプログラミングは、ファンサービスからの気晴らしとして、 各エピソードを囲む曲。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはbre-hestsに与えられます。  Ha。  Ha。  Ha。  （7/10）
健康な男性として、私はアニメーションに70点以下のスコアを与えるためにこのシリーズを犯罪とするでしょう。 文字通りアニメーションスタジオは、執刀勉強中に膣の突起や十分な胸を描くために広範なクラスを取ったかのようです。
真剣に。 数秒ごとに、微妙にも明白でも、お酒やお尻は宴会として私たちの目に「温かく」提供され、酔いの中で最も夢中になっています。 この点について他の多くのシリーズでは恥をかかせているかもしれませんが、同じ程度の味わいで提供できるシリーズはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでのスコアのための私の最大の批評家は、キーアニメーションだけです。 戦闘シーンでは、しばしば滑らかな形をしたキャラクターが流動的になったり、あまり整形されたりしません。 実際、シリーズの最初の5分で、誰かがキーフレームを完成するのに忙しすぎて、実際に彼女の形に細部を提供することを迷惑にしていることが明らかになったので、Gertrudのパトチーについてかなりひどく描かれています。 この同じ過ちは何度か起こり、&amp;rdquo;十分な&amp;rdquo;詳細にもかかわらず、予算は正確にはそうではなかったことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、アクションシーンが良い意図で作られたと言った。 武器は、彼らがエキサイティングなほどエキサイティングな範囲であっても、悪いことに描かれています&amp;hellip;。あなたはそれを推測しました。ショー全体の中で最高のアクションシーンは、シャーリーとマッハ1に関するシーズン1の一部かもしれません。 それほど詳細ではありませんが、望みの効果は非常にうまくいきました。  （最高のエピソードについては、第2シーズンの悪名高い酔っ払いを論じることなくエピソード7です。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は多くの人に不快感を与えますが、傷は治癒します。  （8/10）
視覚的に8時間以上にわたって社会的に受け入れられないコンテンツが大量に出ていることを考えれば、それはストライクウィッチーズにとっておそらく最良のものです。 あなたが永遠に一人であれば、このシリーズは大きな快適性を提供します。 議論の余地のある何かを見たいと思って、女性の部分の催眠的な量を詰まらせることができる場合は、それを撮影してください。 たとえあなたがユニークなフェミニストの宣伝を求めていたとしても、これは書いてみるのにとても良い資料になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが家族と一緒に見守る良いシリーズを手に入れたいと思っている結婚した男なら、私が個人的にこのシリーズを提案しようとしていてすごく素晴らしいと思うのですが、家族が行くときにそれを保存したいかもしれません あなたが週末のために老人を見るために行くとき、睡眠（またはあなたがスピードで見るならば）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/r3quiem/reviews&#34;&gt;r3quiem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Three years ago, I watched this anime and slapped it a rotten score. After all, an anime featuring pantless, gun-bopping teenage girls couldn’t possibly ascribe anything of depth to the varied community of anime goers and entertainment seekers today, right?     Right.    Then during my second time through, I realized something unbelievable about this series. This anime isn’t about half-naked chicks shooting down big, black cocks with guns. Right?    Right…ish.    So yes…by my THIRD time through I realized: Strike Witches is an idiot savant of an anime. It is an attempted excuse for Japan’s WWII guilt, and combined with incidental, radical feminism investigates a unique reality of victory for all humans and absolution of the original Axis Powers. Furthermore, rather than to be undone by fellow man, the retribution for all the anger of that era is instead unleashed upon an enigmatic alien race bent on aimless worldwide destruction.    Your 501st Fighter Wing. All the guns, less of the garments. (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  Despite my rather despicable claims, this simple, misdirected story eagerly rakes in a “bare” perspective on Japanese postwar culture more than anything other anime series I’ve ever watched. Yoshika Miyafuji, our protagonist from the Fuso Na &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skysweeper-1&#34;&gt;Skysweeper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい、それはエッチです。 はい、見てください。 いいえ、変態のためではありません&amp;hellip;時には&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シノプシスは非常に良い概論を与えます。  WW2の代わりに、我々はalieny Neuroiとの戦いをしています。 そして、私たちはそれらを戦うために送るべきですか？ もちろん魔法少女。 機関銃と「ほうき」を装備した魔法のロリスは、人類を救うために命を犠牲にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12回のエピソード= 5回のファンサービス、4回のエピソードと3回のプロットのエピソード。 まあ&amp;hellip;このようなアニメのように感じるように近い。 プロットは精巧ではありませんが、それは設定に合っています&amp;hellip;それは再び機関銃を持つロリの魔法の女の子です。そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはアニメ大丈夫です。 日本は大丈夫です。 少しの謎もありますが、その部分は実際には完成していないかもしれません。おそらく、シーズン2になります。 あなたがここで見るものは、西洋の漫画とは異なります。 彼らはヌードを扱う&amp;hellip;違います。 でも、ここでは大人だよね？  （R +は何かを意味する）多分あなたはそれを楽しんで、ファンサービスのためにそれを見たいと思うかもしれません。 しかし、もしあなたがこれらの種類のものに慣れていて、何か普通のような裸の体を扱うなら、ストライクウィッチーズは素晴らしいです。 すごく楽しかったです。 特にコメディーパート（ビービーを通したジョークを見ることができれば）。 戦争で失われたものに対して、より良くなるように努力したり、時には悲しんでいることもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「パンティショットがないと5分も経っていない。 私はまだストライクウィッチーズを見ていますか？&amp;rdquo;それはあなたが途中で考えることができるものです。 私は数秒ごとに顔に投げられたパンティーが好きではありませんでしたが、それは始めにしかありませんでした。 私は第6話がファンキーサービスがもっと温かい部分を開くと信じています。 それが本当に楽しかったです。 ストライクウィッチーズも楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196382&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skysweeper/reviews&#34;&gt;Skysweeper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yes, it’s ecchi. Yes, go watch it. No, it’s not for perverts… sometimes…    The Synopsis gives a pretty good synopsis. Year 1944. Instead of WW2, we have the wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thaiberium-1&#34;&gt;Thaiberium&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズについて私が最初に見たことがあるのを聞いたことがある。 ありがたいことに、私は、一般的な雑誌が私に知らせてくれたものよりも、実際の深さにうれしく驚いていました。 私は詳細を教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆっくりとピックアップし、設定や文字の導入により、私たちはややフォーマッティング形式で私たちを楽にします。 主人公の宮藤義佳と初めの反戦感情から始まり、彼女の名誉ある組織に加わりました。 その後、通常、その特定のメンバーの能力を示すために存在するNeuroiと共に、第501戦闘機翼の各メンバーの探査に着手する。 もちろん、ひねりがありますが、自分で発見するために残しておきます。 私はプロットのペーシングについて特に不満を持っています。 それはプロットのひねりが急いで建設され、最後のいくつかのエピソードのためにタックしたように感じる。 全体的に、あまりにも手のひらではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第501戦闘飛行隊はWW2の空中戦隊であり、その任務は空中に展開するNeuroiを止めることです。 美しい空中ドックファイトは、かなりの爆発と非常に「素晴らしい景色」で続く。 多くの人がストライクウィッチーズをファンサービスのためだけに信用できないと思っています。それは致命的な鼻血を引き起こすのに十分なものです。 しかし、それだけではないのです。  501stにいくつかのフィールドエクササイズがあると、レンダリングされた英国の田舎は似ています。 私の神は彼らにプラスチックを見ますか？ それ以外の場合は、3Dレンダリングされたアートが詳細に見えます。特に日本のCaraga Akagiは、2Dの背景を嗅ぎ、光が正しく配置されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優れたオーディオキューを提供するのはうまくいくが、音は壮観ではない。 シーンに付いていないと感じるオーディオはほとんどありません。 サウンドエフェクトも少しキルトして音が鳴り、すべての銃が同じように聞こえるように感じます。 非常に多くのアニメを見る人は、あまりにもよく知られている声を認識するかもしれませんが、これはあなたのマイレージが異なる場合があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その中心にあるストライクウィッチーズは、第501回の戦争物語であり、戦争物語では、キャラクターとそのお互いの関係を探検する。 それでも、ヨシカの突然の心の変化のように、急に感じる人もいます。 しかし、キャラクター開発の大部分がエピソードごとに行われているため、特に紛争の退役軍人の対人関係、人格、希望と恐怖を示す、キャラクターごとに十分な感情を得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは楽しく、主にライトショーでした。 実際には、あなたがファンの不自由な人や最初の失血を見ていると、魔法の女の子や空中戦闘に関心のある人にはお勧めできるものです。 しかし、私がストライクウィッチーズを賞賛してくれたことは、ストライクウィッチズの感謝をひきつけていました。特に、エリックハルトマンはエッチャハットマンが他人の「ズボン」を身に着けていることを忘れてしまいました。  。 楽しみに行く限り、エイリアンの脅威を受けて、実際のエースパイロットをロリの魔法の女の子と交換しながら、WW2時代の設定に入れても、パンツがないと私は勝者のように思えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Thaiberium/reviews&#34;&gt;Thaiberium&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve heard much about Strike Witches before I first watched it. Thankfully, I was pleasantly surprised by its actual depth than what common hearsay has informed me of. Allow me to elaborate.    Picking up slowly, with the introduction of the setting and characters, it eases us in to a somewhat formula &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neverknowsbest26-1&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズの単なる前提は、いくらかのうんざりを作るのに十分です。 それはオタクを彷彿とさせるナンセンスの匂いをひきおこし、覗き見を喜ばない人は誰でも疎外されるはずです。 本当に、このすべてが、大きな武器を使って半分裸の女の子を見せてくれるもう一つの理由であり、実際にはそれはまさにそれです。 面白いことに、このショーは悪くないです。 実際には、言い切れないほど不条理な前提とすべての恥知らずのファンサービス（あるいはすでにこの種のものが好きです）を乗り越えれば、このショーは実際には楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮藤義佳は14歳の親切で元気な人です。 彼女はまた、魔法で他の人を癒すことができます。 彼女は穏やかな人生を歩みます。つまり、地球を脅かす神秘的な敵Neuroiとの戦いに加わることを決めるまでは、司令官の坂本澪からちょっと出てきました。  Yoshikaは、Neuroiに対して最も強力な防御力を持つ魔法の力を持つ若い女性Strike Witchesのメンバーになりました。 彼女の父親が魔女が飛ぶのに使う「ストライカー」ユニットのデザイナーなので、ヨシカの評判は彼女の前にある。 ヨシカは、第501戦闘機翼の新仲間とともに、彼女に先駆けて大きな戦いをするだけでなく、いくつかの愚かな事故に遭う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テクニカルサイドでは、Strike Witchesはほんの少しのパッケージです。 キャラクターのデザインは特に革新的ではありませんが、活気に満ちていて、バランスのとれたものです。 背景も非常に詳細です。広大な空から魔女の前哨基地の内部までが奇妙に見えます。 アニメーションは全体的に流動的ですが、大部分の焦点は壮観な空気の戦いになっています。 カメラアングルは、戦闘の最中でさえ、女の子の最大限の露出を得る良い仕事をしています。これは、そこのエッチファンにとって大きなプラスです。  Gonzoの作品にCGIを挿入する習慣はここにありますが、それに応じて使用されます。 それは主にNeuroiのために使用されます。 おそらく音楽はここで最も思い出深いものでしょう。 それはまったく悪くはないし、シリーズにはうまく収まりますが、どういうわけか、あなたが見ているものに比べると目立っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このショーの問題はかなり明らかです。  1つは、カジュアルな視聴者ではなく、オタク、より正確にはエッチファンを対象としています。 彼らは軍隊が十代の少女たちの束に頼っている理由を必要としました。 これはすべての面倒な執筆であり、それは示しています。 しかし、ショーがあまりにも真剣に取られていないという事実によって、これらすべての不足は改善される。 ショーのほとんどは、エッチ・セナニガンとNeuroiとの視覚的な壮大な戦いに費やされています。 これは、その貧弱な文章にもかかわらず、ショーを楽しくさせるものです。 一見して顔が見えない敵と戦っている間に、秘密を公開している10代の少女をアニメーション化していない人は、一見した後にこれを避ける可能性が高い。 たとえ彼らが行ったとしても、彼らはまだ不足しているプロットを見つけるでしょう。  WWII時代の代替バージョンであるこの世界についてはほとんど説明されていません。私の夏には出てこなかった事実は、文字の名前以外のプロットにはほとんど影響しません。  Neuroiには理解できない動機が与えられているが、それは重要なことではない。なぜなら、彼らは魔女の敵対者としてしか機能しないからである。 ヘック、魔女の力はほとんど探検されていません。 なぜ彼らは動物の付属器が彼らの力を活性化するときに発芽するのですか？ オタクの大衆を喜ばせることは私の推測です。 なぜ魔女は20歳頃に魔法を失うのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;執筆が正しくなったことの1つは、キャラクターでした。 魔女は驚くほど爽やかな人物の集まりです。 彼らはすべて、シャイなルネッテから自由意志の（そしてブーイングに執着した）フランチェスカまで、彼らを好きにする独特の性格の癖を持っています。 卑劣なペリヌさえも好都合です。 女の子たちはお互いにうまくプレイしています。特にデュオの中では、ショーの中ではペアになっているようです。いたずらなシャーロットとフランチェスカのような親族であろうと、訓練されたTrudeやエコーのような奇妙なカップルであろうと、 楽しいです。 キャラクターがより劇的な瞬間を運ぶのが難しいので、これは本当に巧妙なキャラクター化ではありませんが、そのキャラクターのいずれかが（キャラクターの大胆さを除いて）全体的な目的はありえないとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは視聴率を知っていて、彼らのためにまっすぐに目指すショーです。 それはその人口統計の外の誰にもアピールしようとせず、その最大の強みと弱点があります。 この種のものが好きな人はこのショーが大好きです。 疫病のようにそれを避ける人はいないでしょう。 この批評家については、私は柵の上にあり、えっちのジャンルである有罪の喜びとより良い筆記された物語の感受性の間に引き裂かれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36002&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeverKnowsBest26/reviews&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The mere premise of Strike Witches is enough to make some cringe. It reeks of otaku pandering nonsense, and is sure to alienate just about anyone who does not take pleasure in voyeurism. Really, all this appears to be is another reason to show half-naked girls using big weapons, and in truth, that is exactly what it is. The funny thing is this show is not bad. In fact, once you get over the unspeakably absurd premise and all the shameless fan-service (or already like this sort  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cwj-1&#34;&gt;cwj&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねえ！  「Strike Witches」という名前とアニメポスターを見たときに何が期待されますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはプロペラの足、ecchiもの、アクションと（大きな）銃を持っているかわいい女の子を期待する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人生、社会批判、倫理、士気について多くの質問をしているアニメは絶対にありません&amp;hellip;（あなたが本当にそれを探すなら、誰かがそれを見つけます&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは深い知的なものを求めていますか？ 行くsthを参照してください。 それ以外は！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはloli-girls（メジャーを除いて、彼女はすでにtwen * woohoo *）が空気中の激しい戦いと戦って、いくつかのチームメリット、友人や同志との幸せな時間 「軍隊の残りの部分は無駄です」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの座席を取って、この小さなアニメの宝石をお楽しみください！
本当にあなたを怒らせる働く週のための完璧な選択!!）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：見ている間に飲み物を買ってもそれは間違いありません！
乾杯！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cwj/reviews&#34;&gt;cwj&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey! What do you expect when you see the name &amp;lsquo;Strike Witches&amp;rsquo; and the anime poster?   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tohkashido-1&#34;&gt;TohkaShido&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメ「Strike Witches」が本当に面白かったと知り、アニメ視聴者の注目を集めました。私はそれを見ていましたが、このアニメには魔法少女のジャンルの要素の2つがあり、もう1つはガンユーザーの女性キャラクターです 他のアニメシリーズにも存在する。
ストライクウィッチーズキャラクターは、それぞれが頭に動物の耳を持ち、その中には治癒能力を持つ宮藤や遥かな目を見ることができる主要な坂本のようなユニークな能力を持っているため、独特です。彼らは魔法少女型のキャラクターが マジカルワンドや長い呪文を使用する代わりに、ヘビーライフル、マシンガン、ロケットランチャーのみを使用し、飛行機をはるかに簡単にするためにライダーが足に付いているため、飛行機も素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7705&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TohkaShido/reviews&#34;&gt;TohkaShido&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found the anime Strike Witches really interesting and catch the anime viewers atte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ukonkivi-1&#34;&gt;ukonkivi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはおそらくストライクウィッチーズについて既に少し聞いたことがあります。私は逃げようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはおそらくすでに何かがあれば、ファンデーションのアニメであると聞いているでしょう。 それから、あなたの意見をすでに公式化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その意見の可能性は、それが単なるファンタジーアニメだから良くない。 そして、あなたがそう思うようになるファンタスティックなアニメがかなりありますが、ファンデーションのアニメが不十分であることが多いので、ここではそうではありません。 ああ、そうではありません。 ストライクウィッチーズは、実際にはファンデーションのアニメです。 しかし、それは非常によく行われたfanserviceアニメです。 実際、これは完璧に行われたファンラジオアニメです。 そして、ファンデーションのアニメが正しく行われていることを知りたい人には、お勧めです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが私の基準を与えられて以来、私は自分の序文から進んで、さまざまな評価に取り掛かり、なぜそれらを評価するのかと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ストーリー。
私は本当にこれを10点に評価したいと思っていましたが&amp;hellip;私はこれをどうやって損なわずに言っているのか分かりません。物語とプロットのかなりの量を作り、非常にうまく作業することができます。 しかし、これを正しく掘り下げるのではなく、ほとんど純粋にキャラクターの開発に集中します。 どちらが良いかは分かりますが、それは良いことです。 しかし、それは未完成のアニメのように開発するためだけに残すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたが重いキャラクターの開発が必要であることを考慮する必要があり、それがfanserviceのアニメであることを考慮する必要があるので、これを評価することは本当に難しいです。 そしてそれは私が10点を評価する全体にします。 それが楽しいペースで良いキャラクターの開発であっても完璧な全体への追加でさえ、私はまだこれを8と評価することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.アート
アートは、このアニメを作る主なものの一つです。 それは本当に素晴らしく、壮大なものです。 私はアニメとは思えません。ファンデーションのアニメはアートよりもはるかに良くなります。 アニメーションがよく、キャラクターのデザインは完璧です。 それは、伝統的な日本のアニメーションアートスタイルと大きな違いはありませんが、実際には標準スタイルのみを転送しますが、スタイルをうまくフォワードしています。 そのスタイルを開発して改良し、そのスタイルを向上させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからもっと単純な言葉では、あなたはモエ擬人化されたアートスタイルを完全に実現しレンダリングしています。 これまでどおり美しく使用されています。 アートワークがこのアニメを作るのは疑いの余地はありません。 もちろん、このアニメについては良いことだけではありませんが、それは目立つものであり、それが優れたアニメになるのを助けるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.サウンド
このアニメは素晴らしいサウンドを持っています。 キャラクターの声は素晴らしいです、効果音は良いです。 ショーを見て、戻ってサウンドトラックに耳を傾け、サウンドトラックで何をしていたのか、それが自分のものであることを実感してみてください。 それは叙事詩ではないかもしれませんが、それは魅力的であることを求めるものです。 そしてそれは気分に完全に合っています。 それは他のものを一切含まずに一時間に何時間も簡単に楽しめる音楽制作の素晴らしい作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.キャラクター
まあ、私はすでにキャラクターの開発は、この物語の最大の部分であることを考慮すると、それは良いキャラクターの開発を持って言うことは言うまでもありません。 私はあなたがキャラクターの発展について何か悪いことを言うことはできないと思っています。それはショーの主な焦点の一つであり、それはうまくいきます。 彼らはあなたがキャラクターとキャラクターを知るようにして、知られることを望みます。 彼らはまた、ほとんどすべての文字に非常にまともな時間を費やします。  1つ1つを無視しないで、非常に良い仕事をしています。 それはあなたが各エピソードのために戻って来るのを保つこのショーの最もよい部分の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.楽しさ
まあ、これは10を与えるものだと思う。 たとえそれがファンレスアニメのアニメであっても、1秒間楽しむことは決してありません。 それはecchiまたはfanserviceであなたを過負荷にしないし、そうするとき、それは非常に面白い方法で、ほとんどのfanserviceアニメが完全に完全に欠けていることを提供します。 私がエッチアニメでなければならないものの基準を設定することができれば、Strike Witchesがリストに載るだろう。 そして、そのリストの上に。 それはちょうどあまりにも純粋な楽しみだから、それはecchiまたはfanserviceアニメであることを忘れても簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが言葉fanserviceとecchiを聞くときに心に来る言葉や団体を忘れてください。 これらのものはこのアニメを作るものではないからです。 このアニメを作るのは、ただの楽しみの乗り物に過ぎないということです。 または、私は言うかもしれない、楽しい女の子の束と晴れ渡る青い空を通って乗って言うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6.全体的
まあ、アニメが純粋な楽しみとして、これは私にとってLucky Starと同じ結果になります。 私は何かが全体的に純粋な楽しみであり、楽しみの規模では10であると思うが、それは全体的に10のスケールだ。 なぜアニメを作るのではないのですか？ 私はこのアニメが％100優れていると言います。 あなたは本当に全体の魅力の領域でこの種のアニメになることはできません。 私はそれがそれが何のためのモデルになって、それがミニジャンルの自分のものになるべきだと思う。 私はすでにスカイガールズとストライクウィッチーズの影響を感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スカイガールズがなければ、ストライクウィッチーズはいないだろう。 そして、これらの成功、少なくともストライクウィッチーズ、私はこれが広がって、最終的に銃や超大国のパンティクラッド女性の洪水を作成するのを助けることができる、それはすでに自分のジャンルだと思われる。 それがあれば、私はこれが来るべきもののゴッドファーザーだと確信できます。 それは本当に素晴らしい作品であり、私は実際には多くの人のように、この行に沿って続編や少なくとももう一つのアニメで祝福されることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10/10。 このアニメを見ずに私の人生は完全ではなかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8474&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ukonkivi/reviews&#34;&gt;ukonkivi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You&amp;rsquo;ve probably heard a little about Strike Witches already, I&amp;rsquo;m willing to gander.    You&amp;rsquo;ve probably already heard something about it being a fanservice anime if anything. And have already formulated your opinion about it from that.    The likelyhood of that opinion being that it&amp;rsquo;s just a fanservice anime and is therefore not good. And while there are quite a few fanservice anime that would make you to think that way, being since there are a lot of poorly done fanservice anime, that is not the case here. Oh, but it is not the case at all. Strike Witches i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Strike WitchesはもともとイラストレーターのShimada Fumikaneがミックスメディアプロジェクトとして制作したものです。 それ以来、小説、漫画、アニメ、ビデオゲームに適応してきました。 最初のアニメシリーズはGonzoによって私たちにもたらされました。 あなたはガント、ブレイブストーリー、爆破天使、バジリスク＆  Zettai Boei Leviathan、ちょうど私が見直したそれらのいくつかの名前。 だから、これは他のものとどのように比較されますか？ それを掘り下げて見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Strike Witchesは、Neuroiという謎めいた敵が現れ、人々を攻撃し始めた別の世界に設定されています。 人類の最善の防衛線は若い女の子のグループで、その大部分は12歳から16歳までの魔法の力を持っています。 これらは象徴的な魔女です。 バックグラウンドを取り除くと、14歳の宮藤先生が、若い頃にも若い人ではない少数のキャラクターのひとりに近づいて、私たちの物語が正しく開かれます。 坂本は魔女のために彼女を募集したいが、宮藤拒絶は暴力のために彼女の力を使いたくない。 宮藤が亡くなった父親から魔女が空を飛ぶのに使う「ほうき」をデザインした人の手紙を受け取ったときには、当然のことです。 彼女は消極的に坂本に行くことに同意します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの何が間違っているかを見てみましょう。 最大の問題は、本当に邪魔なファンサービスシーンで多くの時間を無駄にすることです。 物事を上品とは正反対に保ち、あなたの優先順位を同時に逆戻りさせる方法。 私はマルチタスキングが非常に難しいと確信しています。 たぶん彼らは続編のためにそれを保存しているかもしれません。それは、あまりにも若すぎる少女たちが関わっている本当に病気のファンサービスとは対照的に、少なくともその間は魅力的なものをあなたに与えていれば問題にはなりません。 主なキャラクターの大部分は12〜16歳です。 大人の11人のうち3人しかいません。 そして、私はDevil Hunter Yohkoが若い女の子をセクシュライジングするのが悪かったと思ったが、少なくとも彼女は12歳ではなく、下着の盗難についてのエピソードもなかった。 彼らは何を考えていたのですか？ このシリーズでは、潜在的可能性を秘めた側面も完全には展開していません。 育ったが、決して十分に活用されていない興味深いアイデアがいくつかあります。  Neuroiについての真実を解明しようとしている女の子との関係は本当に面白いですが、彼らはあなたに小さな塊を与えるだけです。 私はバスで12歳を示すことがより重要だったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのクレジットには、合法的にも良いものがいくつかあります。 キャラクターの未成年者ではなく、キャラクターに焦点を合わせると、本当に良い瞬間があります。 フィラー・ヘビーにもかかわらず、適切なストーリーは合法的に面白く、最後のカップルのエピソードは実際には本当に強いです。 週型の怪物になるようなものに見えるが、潜在能力をフルに活用していなくても、それを超えて動くプロット要素をすばやく紹介し始めるのが好きだ。 メジャーストーリーのストーリー要素には、本当に魅力的な作品がたくさんありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私がStrike Witchesのクレジットを与える場所です。 エピソードを持っているのと同じくらい多くの主要なキャラクターを持っているにもかかわらず、彼らはそれらをかなりうまく肉付けすることができ、本当に良いキャラクターの瞬間と相互作用があります。 残念ながら、悪役は特に魅力的ではありません。 あなたはもっと多くのことがあることを知っているし、すぐに明らかであり、それに付随するいくつかの興味深いビットがありますが、完全には実現していません。 もし彼らだけが無意味で嫌な人がいれば、まれな少女のファンサービスシーンのように。 そうすれば彼らはどこかに行くことができたでしょう。 ああ待って&amp;hellip;彼らはしました。 彼らは代わりにファンサービスの場面を保つことを選んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この技術には多くの問題があります。  1つは、ヒロインのほとんどがパンツや足を覆うものを着用しないということです。 いいえ、これらの服装は、若干の病的な男の子がパンツのかわいい女の子を見たかったからです。 代わりに、私たちはシャツとパンティーを手に入れます。 彼らは高速度で大気中を飛び回りますが、どのようにして彼らのネットが本当に寒くて不快にならないのですか？ さて、あなたは言うかもしれませんが、Ktulu、彼らは魔法を使う。 彼らの魔法が体温を調節することは可能ではないでしょうか？」パンティ・パイロット・エピソードの間に彼らのうちのいくつかが実際に冷たく話すことを除いて、それは公正なポイントかもしれません。  1組のパンティーが保護されていたので、明らかに。  「よく、おそらく生地の欠如が彼らの飛行ユニットの働きを助けてくれるかもしれません」ということになるかもしれません。彼らは実際に足をカバーしている3人の女の子を示しています。 あなたのマシンが熱くなり、より快適になるかどうか疑問に思うかもしれません。 問題は、彼らが地上と空中にいるときに同じ服を着るということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;衣装は自分自身では十分に悪いですが、シリーズは本当に12歳から16歳の女の子（私はその事実を十分に強調することはできません）を完全に隠していることを示すことで、 完全な胸、乳首が含まれている不必要なグループバスのシーンのこのシリーズの継続的な伝統があります。  12歳の胸を見たいですか？ あなたは正気なので、あなたはおそらく否定的に答えるだろうが、このシリーズはとにかくあなたを見せるだろう。 今、私はシリーズに公平になるでしょう。 それは本当に良いアクションシーケンスを持っているし、Neuroiのデザインはかなりクールです。 彼らはまた、背景の風景とかなりまともな仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズにかなりの信用を与える別の領域があります。 キャストは彼らの役割にうまくいく。 特に田中理と大橋あゆるが、どんなに悪い演技もありません。 音楽もうまくいきます。 私は長岡聖武信者にそのクレジットを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズにはかなりのレディーがあります。 宮藤はLynneのことを持っています。 ある時点で、彼女は彼女についてのセックスの夢であることを強く暗示されているものさえ持っており、感情が相互であるという確かな証拠がある。 ペリーニは、明白に坂本勲章を押しつぶしている。  BarkhornとHartmannはロマンスに行くようです。  EilaとSanyaは間違いなくロマンスに行くと思いますが、私はその2人の間のものは絶対に愛らしいもので、意外にもこのシリーズでは、セクシーではないと言います。 ルッキーニは、他の女の子たちを複数の場面で見つけ、シャーリーはそれを打ち負かす。 ミンナと坂本が何かを持っているような瞬間もあります。 だから、ホーイイ係数は8/10です。 多くのレディーを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは良いシリーズでした。 おそらく本当に良い。 それを探して、ヤングレディ。 私の場合、肯定的な側面と否定的な側面が均等にバランスを取るので、私の評価は5/10です。 私が好奇心をそそるか、誰かがそれを要求したために、ストライクウィッチーズ2を見てみようが、来週はチュジゲンゲームネプチューンアニメーションを見るだろう。 それ以上の年齢のヌードを持っていないと教えてください。 それはいくつかの強力なストーリーの要素と文字を持っています。 それはアクション・シーケンスで本当にうまくやるし、ボーカル・キャストはしっかりしている。 残念なことに、それは馬鹿げたレベルの憂鬱に後退します。 それはプロットに費やされたかもしれない時間を無駄にするか、または少女のファンのサービスをしっかりと強化することができ、それは時々見るためにそれは本当に不快なシリーズになります。 その面が悪いシリーズになっていますか？ いいえ、それは確かにそれに重大な悪影響を及ぼします。 あなたが搾取的なことを許すことができれば、それは大きなことです、それを楽しむかもしれません。 あなたが女の子を好きではない監督された角質の若いティーンエイジャーなら、これはちょうどあなたのためかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182634&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches was originally created by illustrator, Shimada Fumikane as a mixed-media project. It has since been adapted into light novels, manga, anime and video games. The first anime series was brought to us by Gonzo. You may remember them from their work on Gantz, Brave Story, Bakuretsu Tenshi, Basilisk &amp;amp; Zettai Boei Leviathan, just to name some of them I&amp;rsquo;ve reviewed. So, how does this one compare to the others? Let&amp;rsquo;s delve into it and see.    Story:    Strike Witches is set in an alternate world where an enigmatic enemy called the Neuroi has appeared and started attacking people. Humanity&amp;rsquo;s best line of defense is a group of young girls, most of whom range in age from twelve to sixteen, with magical powers. These are the titular witches. With the background st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukariki-1&#34;&gt;Yukariki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は2年前に私の家とお母さんを去ったとき、私は（ピカチュウと一緒に）アニメ領域の深い領域に挑戦します。 オタク文化に疎遠になった私は、私の好みに合った戦争アニメを探して落ち込んでいた。 森は私を笑っていた。 希望を失って、私は泥に落ちた。 苦しんで苦しんで、私は暗い夜空に向かって見た。 私は天に呼ばれた。「私を救いなさい。 この絶望から私を救いなさい」 ホタルの墓は私にとっては十分ではありませんでした。 私は一晩森に入った。 夜が来て、誰も私の前に現れなかった。 私はそれまでにすべての私のKitkatsを食べました。 飢えて、私はピカチュウを殺し、その柔らかい肉をキャンプファイヤーで食べました。 私は旅を続けましたが、私のビジョンはぼやけました。 私の周りのすべてが霧と霧に変わります。 私は羽の羽ばたきと木々の鳴き声を聞きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神は言った、&amp;rdquo;Okie dokey、おっちゃん。 このアニメをチェックしてください。 そらのおとしと呼ばれています。 あなたはそれを愛するでしょう。 それはかなり急進的な男だ！&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日、私は家に帰ってきました。 私のお母さんはピカチュウがK-On！のキャラクターに殺されたと言いました。 それにもかかわらず、ソラのヲトとして知られる奇跡は、戦争のアニメの未来を熟考させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;数週間前、Oak教授は私にStrike Witchesのコピーに沿ってCharmanderをくれました。 彼は自慢しました。 それを通過の儀式と考えてください」彼は私を肩で軽く叩きつけた。 私は教授が私にそう言ったまで、ストライクウィッチーズについて聞いたことがなかった。 概要から見て、それは戦争のアニメのように見えた。 私はMyAnimeListデータベースに入り、概要とレビューを読んでいました。 多くの人々がこの作品をソラノウォト（文化庁芸術文化庁）に授与し、文化的優秀賞を授与しました。 私はこの作品を見て作品をレビューすることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Strike Witchesは第二次世界大戦の設定、特に英国戦で設定されています。 第二次世界大戦の歴史の中で最も厳しい戦いの一つと考えられている英国の戦いは、思いやりのあるキャラクターやテーマを設定する可能性を秘めています。 ネビル・チェンバレンが率いる控訴審の努力、異なる人々の視点での戦争、シェルショックなどの影響について、私たちに深く熟考させることができます。 ソラのワトは実際に作品の可能なテーマを失うかもしれません。 そのテーマは環境、文化、反戦の本質であり、今日の世界を作り上げるために暖かい人たちを批判しています。 ストライクウィッチーズの設定を1分間考えてみましょう。 誰もが見ることができる魅力的なショーではないでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は教授のオークのウィンクングを思い出しました。 私が見始めたとき、なぜ彼が目を覚ましたのかがわかりました。 ああ、私は若い女の子の生殖器と下着がフロイトの想像を除いてはっきりしない理由を見ています。 代替の歴史はほとんど意味をなしませんでした。 これはうまくいきませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この代替的な歴史的背景において、日本は連合国と協力してロンドンに軍隊を駐屯させた。  Neurois、別名ナチスは、特に何の理由もなくヨーロッパを爆破し続ける未知の生き物です。 彼らの航空機は、米国のステルス戦闘機に似たように見えました。 連合国は、イギリスを除いてすべてのヨーロッパを失った。 どのようにして力のあるフィールドが明確に保護されていると、誰がその航空機を傷つけることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本の答え：ジェットパックと基本的な武器を持つ女の子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Strike Witchesの設定は、英国の戦い、メカロジック、魔法少女のジャンルを組み合わせたので奇妙なことにほとんど意味をなさない。 このアニメの過程を通して、物事がどのように働いているのか疑問のある側面は決して答えられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを書き始めたとき、神はハニティの口を叫びました。「キャラクターはどうですか？ このショーは、そらののわたのようなキャラクターのすべてです！&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そらのおとしの家の特徴は、物語やテーマの貢献に必要と感じたことでした。  Strike Witchesのキャラクターはその方向に向かうことができますが、ほとんどの場合、上部の方向に進みたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;仕事の好きなキャラクターの中の一人、Lynetteを連れて行こう。 彼女が作品に紹介されたとき、彼女は恥ずかしがりの女の子のキャラクターとして示されました。 優れた比較は、新世紀エヴァンゲリオンのイカリシンジのガーリーバージョンです。 エピソードの終わりに、彼女は死に至るまで宮藤寺に向かって開き始めた。 ルネッテの裂け目の間に窒息して死んでしまうのは、いい死のように聞こえたが、良いストーリーテリングの例ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gertrud Barkhornと2人の白髪の女の子だけが完全にキャラクター化に進むことができます。  Barkhornのエピソードには素晴らしい展覧会がいくつか追加されています。 人々は彼女の考え方をより明確に理解することができます。  2人の白髪の女の子にも興味深い話があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが失礼だと感じます。 私たちが坂本澪から本当に知っていることは、彼女がザ・シャイニングのジャックのように笑って、海賊が何でも自由であるということです。 ペリネはミオのストーカーです。 エリカは不器用なエースパイロットです。 宮藤は癒すことができます。  FrancescaはカウボーイビバップのEdです。 これらの文字を関与させたり現実的にする多くの特徴はありません。 彼らはただそこにいる。 段ボール箱はこれらの人よりも優れた文字を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソラノウォトと同様に、それはいくらかエピソード的です。 プロットのほとんどは「かわいい女の子たちがかわいいものをやっている」という魅惑的な前提を含んでいます。 下着についての特定のエピソード。 それらのうちのごくわずかしか思い出せません。 ショーに緊張が加わると、緊張しないと感じる。 それは馬鹿だ。 最後に劇的な物語と結論が出てくる。 予測でき、ばかげて、仕事への結論はうまくいかない。 物事はデュー・エックス・マナで解決されます。 クリフハンガーもあり、人々にストライクウィッチーズ2を見るように指示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、ありがとう、Gonzo。 私はいつかそれを見るかもしれないが、それはあなたのクリフハンガーのせいではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそのセットをオーク教授に返し、うねった。 私はこの作品が私が見た最悪の作品だとは思わない。 それは私をたくさん怒らせませんでした。 しかし、私はどれくらい退屈なのかで、最後にはサテイの棒で茹でた串刺しのCharmanderを食べました。 私が嫌がっていたことは - ファンサービス、無駄な可能性、不運な側面のキャラクターです。 しかし、彼らは私にこの仕事を嫌うものではありません。 代わりに、私はちょうど本当に平均としてこの作品を考えた。 それはまったく私を怒らせませんでした。 私は本当に退屈だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなくそれを愛する人々がいる。 思考を刺激していると言う人もいます。 私はそれを見ていないし、政府の裏書が必要だとは思わない。 あなたが望むものはすべて言ってくださいが、ナチスを打ち負かすジェットパックで女の子と一緒に政府支持のロリ・パンツアニメと見ています。 それは確かに空のヲトウです。 私はそれが人々に面白いことができると思う - 私は魂がない可能性があります。 芸術的、文化的な成果の作品として、今、それは笑う大きな冗談です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yukariki/reviews&#34;&gt;Yukariki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I left my home and mom two years ago, I (along with Pikachu) venture into the deep realms of the anime territory. Alienated towards the otaku culture, I felt depressed looking for a war anime that can suit my tastes; Grave of the Fireflies was not enough for me. I entered into a forest one night. Night came and none appeared before me. I ate all my Kitkats by then. Hungry, I killed Pikachu and devoured its tender meat over a campfire. I continued journeying, but my vision blurred; everything around me turns misty and foggy. I hear the flapping of the wings and the rustle of the trees. The forest was laughing at me. Losing hope, I fell down to the mud. Writhing i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smoku-1&#34;&gt;Smoku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ついにストライクウィッチーズを見始めた時、私は非常に高い期待を持っていました。
そしてその希望は残酷に殺されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー2/10
このアニメのプロットは、ばかげた穴がいっぱいです。
例えば、エピソード1では、MiyafujiとLynneはストライカーユニットで海に落とされ、問題なく放置されます。エピソード2では、突然、彼らのユニットで海に落ちた状況で実際に訓練を受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの神秘的な出来事があまり説明されずに起こっています。 一人一人の若い女の子が下半身の下着だけを持っているように！ それはちょっとばかげて、誰かが少なくともそれを少し説明する気があれば私はそれを滑らせてしまいました。
ストーリーはパンティーを見せてくれることに焦点を当てています。 私は知っている、いくつかの量でそれは大丈夫ですが、そこだけあなたが得ます。
ああ、右、銃。 アクションのためのいくつかの撮影。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
芸術は実際にはかなり良いです。 私はスタイルが好きです、女の子はかわいい、アニメーションがねじれていない作られています。 色は目のために楽しいです。 ちょっとした細かいことが正しいとは思わない、それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にアニメ自体からの音を覚えていない。 つまり、私の注意を引っ張ってくれませんでした。 イントロはシンプルでキャッチーです。 結末も同じです。 しかし、そこにいるすべてのファンにとっては単純すぎるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、かなり過去の、かわいい女の子たちです。 パンティーのすべての彼らの生活の衣服は別として、彼らはそれほど悪くはありません。 彼らの推論は何度も見えていますが、ストーリー自体は愚かな報酬です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アルコールを飲まずに、あるいは酔っぱらいでこのショーを見ないでください。 あなたが探しているプロットがあれば、それを少し楽しむことはありません。 ショーはあまり明るくない男性ティーンエイジャーが女性に飢えていることを目的としていなかったかのようです。 パンティショットを何度も何度も見て楽しむのは楽しいことではありません。 それは非常に迅速にウォッチャーを退屈することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートが好きなので、私のメモは4時にアップです。  charctersもかわいいです、それは良い部分が終わる場所です。 私はプロットがちょうど愚かであるので、ショーで非常にdissapointedでした。 おそらく2番目のシーズンは私のために明るいものになるでしょうが、私の友達から聞いたように、それは良くなりません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は例として使用したようなプロットの失敗を検索したい人にこのショーを勧めます。 そしてそのために&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36743&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Smoku/reviews&#34;&gt;Smoku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had very high hopes when I finally made a move and started watching Strike Witches.  And those hopes were brutally murdered.    Story &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The plot of this anime is ridiculously full of holes.  For example in episode one Miyafuji and Lynne fal &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smithy-1&#34;&gt;Smithy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Strike Witches」は、アクション、コメディ、ファンリエスキー、愉快な魔法の少女シリーズです。 もともとは小説小説をベースにしたもので、2007年にOVAを、そして2008年には13エピソードのアニメシリーズを制作しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ストライクウィッチーズ」のストーリーは、1940年代にマジックとテクノロジーが共存し、ほとんどの国が異なる名前を持つ地球の代替バージョンで行われます。  Neuroiと呼ばれる未知の人種やエンティティによって世界中に広がる紛争に突き当たり、Neuroiがすぐにいくつかの国を抹殺した後、人類は守備に掛けられる。 空中のNeuroiを倒す人類の最善の希望は、ストライカーユニットを着用して飛行できる高い魔法の力を持つ若い女の子、各脚を包む推進装置である第501st合同戦闘機ウィングの「ストライクウィッチズ」である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、このシリーズの主要で最も視覚的に明らかな側面の1つは、豊富な量のファンサービスです。 その豊富なファンサービスによって「ストライクウィッチーズ」だけを判断することができますが、これは近視眼的な判断になります。
「ストライクウィッチーズ」が行われる代わりの世界では、女性はパンツやスカートを着用せず、単にパンティーや水着の底を平らに見せて歩くだけで、ファンシーサービスのレベルはエピソード1から明らかです。 それぞれのエピソードには、露骨なパンツショットが詰まっていて、義務的なビーチシーンでは、キャラクターの胸の光景、ぎりぎりのベッド着衣やビキニなど、他のファンタジーシーンに溢れています。 彼女の魔法の力を活性化するとき、それぞれの魔女は動物の耳と尾を表示しますが、これは意図的に動物耳の女の子のファンにアピールするために追加されたものです。
シリーズを完全に楽しむには、視聴者はこれらの大量のファンサービスを受け入れる必要があります。そのため、「ストライクウィッチーズ」はすべての視聴者に適しているとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、シリーズは「狩野子」や「愛するRU」のような疑問のないレベルのファンシーなものであると仮定して、消極的でした。 最初の数回のエピソードを見て、私はすぐに間違っていることが判明し、この素晴らしいシリーズがはるかに多くを保持していることを発見しました。 ファンデーションは大量に存在しますが、消化性があり、失礼や嫌悪感を覚えることはありません。  「ストライクウィッチーズ」は、ファンタスティックなラテン系シリーズがいかにかわいくて大胆で官能的であるべきかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、このシリーズは、第二次世界大戦時代の空戦との敬意と正確な言及、完璧なアニメーション、そして個人的な成長、挑戦の克服といった古典的ではあるが十分に実行されたプロットなど、他の要素も充実しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメシリーズのキャラクターデザインや「ストライクウィッチーズ」の小説のアートワークは、「スカイガールズ」のキャラクターデザインを担当していた島田慧観によって行われ、両シリーズの関連付けが簡単にできます。 キャラクターデザインの類似点の次に、両方のシリーズは、人類が非人道的存在からの絶滅に対してそれ自身を守らなければならない終末論的な戦争の最前線にいる若い女の子を示している。
シリーズの長さ、スカイガールズ、JCスタッフによるアニメーション、そしてストライクウィッチーズなどがGonzoによってアニメーション化され、「スカイガールズ」のポストモダンな設定がより際立っています。 女の子は未来的なメカを使いながら、「ストライクウィッチーズ」は第二次世界大戦時代の飛行機にインスパイアされた推進ユニットで女の子を飛ばすために魔法のコンセプトを使用しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この第二次世界大戦航空戦闘要素によって、「ストライクウィッチーズ」の他の主なテーマの1つが明らかになる。魔法使いのストライカーユニットのすべてが、ムスタングP51、三菱ゼロ、メッサーシュミットBf-109などの既存のプロペラ戦闘機を連想させる。  &amp;hellip;
魔女自身は、Pierre Clostermann、Erich Hartmann、Chuck Yeagerなどの有名な第二次世界大戦のエイリアンパイロットに基づいています&amp;hellip;
&amp;lsquo;Strike Witches&amp;rsquo;には、飛行機やパイロットへのこれらの直接参照を含む、その時代の航空機と戦うための参考文献と敬意が満載ですが、戦闘機の戦闘操作や戦術の正確な再現も示されています。
さらに、歴史的な兵器や軍事機器のシリーズの正確で詳細な描写は目覚しいものであり、第二次世界大戦時代の雰囲気に没頭するのに役立ちます。  Maschinengewehr 42やM1918 Browning Automatic Rifleのような時代の兵器や装備を正確に再現するために、歴史的な詳細に十分注意を払っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキャラクターは一般的に見えるかもしれませんが、興味のないものとして決して外に出ることはありません。  「Strike Witches」はかなり大きなキャストを持ち、501st Joint Fighter Wingには11人の魔女がいます。「Sky Girls」の女の子のほぼ4倍ですが、「Strike Witches」はエピソード数の半分しかありません。 このような時間の制約を受けて、すべてのキャラクターが同じ放映時間やバックグラウンドの奥行きを持つわけではないことが予想されますが、ストライクウィッチーズはすべてのキャラクターにスポットライトでその瞬間を見せたり、 過去の背景。
ほとんどのキャラクターは、よく知られているキャラクターの数式に基づいていますが、背景ストーリーが表示されているか、十分なシーンが得られているため、視聴者がすべてを知るようになります 魔女たちのそれぞれの世話をするのに十分なだけ。
作家は素晴らしい仕事をしました。確かに文字の数と時間の制約があります。  Lynette、Perrine、Erica、Lucchiniの過去のことについては一度も話されていませんが、他の人たちとのやりとりや相互作用は確固たるものです。  Minna、Gertrud、Shirleyの過去についてのシーンやサブプロットが表示されています。すぐに私たちはもっと関わりを感じます。 だから、沢山の女の子がエピソードの中で主人公であるヨシカの隣にいるにもかかわらず、視聴者はそれぞれの人とそれぞれの人に付き添います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての女性キャストで、いくつかのユリまたは少女相とシーンが与えられます。 女の子の中にはLucchiniやShirley、Mio、Minnaのような友情の絆が強い人もいれば、友人以上の人物であることが暗示されたり、Perrineの嫉妬のようなユーモラスなシーン、Lynetteの胸の喜び、  SanyaとEilaの間のようなもっと愛らしい、ロマンチックなシーンへ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gonzoによるアニメーションは、シリーズでは絶対に魅力的です。 品質はほとんど決して落とされず、すべてのエピソードを通して高いレベルを保持し、豪華なシーンと細部まで多くの注意を払ったかわいい魔女たちのレンダリングを備えています。 多くの空中戦闘シーンは流動的で、速く、よく行われます。
Neuroiが生成した3D CGIは、ブラックハニカム構造から構築されたエイリアン飛行エンティティとして描かれているだけでなく、大きな動物のようなものとして登場した「スカイガールズ」のワームと比べて、
多くのシリーズには、「Strike Witches」のような一貫したアニメーションレベルが必要です。特に、キャラクターはアニメーションがとてもよく、他の作品と比較してGonzoがここで達成した真の偉業です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ストライクウィッチーズ」の日本初のDVDリリースでは、DVD版のためにもう少しGonzoがそれを取り入れ、蒸気、光線、影などの障害物が完全に見えないテレビ放送のエピソードに存在する検閲を削除した キャラクターの裸の胸など。 したがって、DVDのバージョンは、テレビ放送のバージョンよりもニッチな方向に向いており、シリーズのfanservice要素に熱心ではない視聴者には魅力的ではない可能性があります。 そのようなカジュアルな視聴者は、通常のテレビ放送のエピソードを見ることによって最も良く役立つことがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は「ストライクウィッチーズ」の方が一般的ですが、サウンドトラックはしっかりしていますが、画面上に表示されているものを補完してサポートすることで、コンテンツ自体は特に優れていません。 オープニング・トラック「私はできること」は、ヨシカの魔法使いとしての目標を達成するための闘いのテーマを強調する、希望に満ちた楽しい歌です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアクションとユーモアの良いミックスで素敵なシリーズを探している皆さんに「Strike Witches」を勧めます。ファンタスティックのようなニッチな要素を問わず、すべてを見て楽しめるシリーズになることは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9175&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Smithy/reviews&#34;&gt;Smithy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Strike Witches&amp;rsquo; is a magical girl series rife with action, comedy and fanservice with a zest of yuri. Originally based on a light novel series, it first spawned an OVA in 2007 and a 13 episode anime series in 2008.    The story of &amp;lsquo;Strike Witches&amp;rsquo; takes place during the 1940&amp;rsquo;s on an alternate version of our earth, where magic and technology coexist and most countries have different names. Thrust into a conflict that spreads across the globe by an unknown race or entity called Neuroi, the human race is put on the defensive after the Neuroi quickly wipe out several nations. Humanity&amp;rsquo;s best hope to defeat the airborne Neuroi lies with the &amp;lsquo;strike witches&amp;rsquo; of the 501st Joint Fighter Wing, young girls with high magical powers that are able to fly when donning their striker units, propulsion devices that envelop each leg.       Un &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nothingsoup-1&#34;&gt;NothingSoup&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;免責事項：このレビューは本当に悪いことに焦点を当てています。 このレビューや、あなたが本当にこのアニメが好きなら、あなたはこのレビューが気に入らないかもしれません。 あなたの自由裁量で読む！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは、マンガ/アニメ作家が最も厄介で恐ろしい作品を作るために競争する、非常に公表された競争を日本が持っているかどうかを知るために、とても悪いアニメの1つです。 もし競争が存在していれば、ストライクウィッチーズは2008年の優勝者である可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐビジネスに着手しましょう - 主要な点のみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの：
多くの人は、あなたが過度のエッチシーンに向かい、このアニメがゴミ箱だと教えてくれるでしょう。 本当じゃない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;事実、このアニメの単なる償還要因はパンティショットです。 彼らは描かれ、極端な詳細と猶予でアニメーションされるので、視聴者はクリエイターがかなりの量の作業を彼らに入れていることを即座に知ることができます。 ストライクウィッチーズの他には何も気づく価値はありません。バトルシーケンスでさえ、1つか2つのいいですが残念ながら短いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
物語は、彼らが来るのと同じくらい予測可能で、ばかげている。 それは我々が負担しなければならない物語のタイプです - 私たちが目を吹き飛ばして錆びるようなスプーンでぼかさないように、私たちの側でレッド・サーフィンをしないようにしてください。 ストライクウィッチーズの存在をどうにかして運転する技術者の中で最も恐ろしいことによって発明されたばかげた歯車は、いくらか離れていくのに十分かもしれません。 巨大なロボットはより良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット？ 簡単です：私たちは魔女です（魔法の女の子）、そして私たちはエイリアンと戦っており、最後にひねりがあるかもしれません。 眠らないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;醜い：
このアニメの最も恐ろしい部分は文字です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮藤、吉香は、彼らが来るのと同じように迷惑です。 彼女は「ほとんどのアニメでは残念なことに一般的に思われる強い感情で、誰もが平和主義者を保護したい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズはそれをさらに一歩踏み出し、彼女をある種の天使にする（はい、彼女は完璧です）。 他の人は彼女を遅くするためにそこにいるだけです。 ストライクウィッチーズは、彼女の潜在的なawesomenessを重要な時に解き放つことと、彼女の気持ちでみんなの問題を解決することについて、日本のロリ天使についてのショーになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズの終わりまでに、宮藤は自分の強い気持ちと仲間の怒りではなくて、自分自身で戦争に勝つことができ、世界の平和を達成できるのは明らかです。 彼女の個性は純粋で純粋な糖蜜であり、コアには完璧です。 いくつかの人に受け入れられるかもしれませんが、多くの人は、何かが成長するのを目の当たりにしたり、12のエピソードの期間にわたって単一の角度以上を見ることができるように、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリエイターたちは宮藤先生をやめることができなかった。 彼らはもう一つの近天使型のキャラクター、坂本、Mio。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;坂本、ミオは、宮藤先生の偉大さのためにあまりにも多くのことをしていない唯一の他のキャラクターです。 彼女はショーの中で最も面倒な笑い声と、強い意志としてしか描かれていないが、隠された極度の気持ちで説明できる個性を備えている。 坂本は宮藤寺を発見して訓練したいと思っており、彼女を凌駕するために彼女が成長するのを見ている人です。 彼女は結局、間違いなく。 彼女の性格には、甘い歯を作るのに十分な砂糖が吹き込まれています。 彼女は宮藤先生の半分も迷惑ではありませんが、まだまだ2番目に劣っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のすべてのキャラクターは、漫画の救済、エクッチシーンの構成、そして「プロット」を動かすために、日本のロリエンジェル・ミヤフジの邪魔になっています。 彼らは典型的なキャラクター・モデルに従っていますが、これは一部の視聴者にとっては面倒なものになるかもしれませんが、その対話はありがたく簡潔で無意味です。 彼らは、「白いロリの女の子」または「悪い白い上の階級」のカテゴリに分類することができます。 彼らは表面的に不可欠です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ストライクウィッチーズを本当に楽しむためには、このタイプの聖なるタイプのストーリーのための胃が必要です。 エッチは、アニメを腕時計の領域に戻す目的を果たしているが、一部では十分ではないかもしれない。 あなた自身のリスクで見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83433&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NothingSoup/reviews&#34;&gt;NothingSoup&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DISCLAIMER: This review focuses on the truly bad. You may not like this review because of this or if you really love this anime. Read at your own discretion!    Strike Witches is one of those animes that are so bad that it makes you wonder if Japan holds a highly publicized competition in which manga/anime writers compete to make the most annoying and horrible piece of work. If said competition existed, Strik &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukinoinu-1&#34;&gt;Yukinoinu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズ、年齢から来た大きなおっぱいで飛び回る少女たち&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高でも8〜17です。 私はこのアニメがどれほどねじれているか教えてくれません。  （私はできません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを終わらせるために立つ）それはすべての方法を介してfanserviceです、それは&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし彼らが8歳の女の子の束ではなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャツとパンティーだけで飛んでいく&amp;hellip;&amp;hellip;.と小さな飛行機&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;論理的なことにもかかわらず何らかの形で彼らの足に付けられている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;脚の筋肉を一本ずつ裂くことなくコントロールできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは可能な限りあらゆる面で驚異的です。 写真グラフィックを持っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだこれの主要な話や目的を教えてくれません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは&amp;hellip;それはどれくらいの意味合いがあり、どれくらいだったか&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それによってうんざりされる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yukinoinu/reviews&#34;&gt;Yukinoinu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches, Girls flying around with big boobs that are from the ages     o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;johnbradshaw-1&#34;&gt;johnbradshaw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Loli in military、Pantsu、moe、&amp;hellip;ああ、そんなに素晴らしいように聞こえる、なぜそれを試してみてはいけないの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは何も複雑ではありません。 第二次世界大戦の時、恐ろしいUFOが空を飛び越え、通過したすべての都市を破壊し、人間はそれについて何もしませんでした。 不本意に右か？ 私たちの唯一の希望は、その日を救うために飛行機を運転する魔女（何人かのスーパーパワーを持っているロリ）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはとてもいいです、すべてが明るくカラフルで美しいです（特にパンツ）。 キャラクターは典型的なものですが、主人公は親切な女の子のように見えますが、重要なことはいつか、サイドキャラクターは自分の個性を持ち、実際に自分自身のエピを持っています。 私がショーで持っていた唯一の問題は、すばらしい瞬間が欠けていることです。この種のショーではまれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はストライクウィッチーズを楽しんで、私はそう信じます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189603&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/johnbradshaw/reviews&#34;&gt;johnbradshaw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Loli in military, Pantsu, moe,&amp;hellip; oh yeah that sounds kinda awesome, why not give it a try &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arch-defender-1&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズ、多くの悪いことを正しく行うショー。 タブー、アクションパック、エクッチでいっぱいですが、それが狂ったように、実際にはかなり良いです。 私は、上記のすべてを楽しんでいる誰かとして、私はシリーズを完全に期待し、これらの要素を期待して見に行ったが、私はショー自体に驚くほど以上だったことを認めなければならない。 私は良いecchiフリックは通常7/10の周りのスコアを意味する、私は面白いと楽しい時計を意味しますが、私は決してこのようなタイトルは9/10の材料になるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングシーケンス：7/10
終了シーケンス：7/10
私の年齢評価：PT：魅力的なコンテンツ、中程度の性的コンテンツ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズの話はシンプルで、基本的にWW IIでエイリアン侵攻が行われ、各国は機関銃や剣で飛んでくる無慈悲な魔女とその脅威と戦うために結束しています。 プロットの進行中、プロットはかなりシンプルで簡単に続きますが、最後に少し面白いことがありますが、最後のエピソードではファンの魅力が一杯ですが、それ以外には深刻なものではありません それはかなり面白いですが。 エピソードの約半分はプロット関係でもなく、そのほとんどは女の子たちが訓練をしたり、自分の人生を基盤にしたりしています。もちろん、これは実際にファンプライスシリーズであるという事実を本当に強調するエピソードです。 私が間違っている、あなたはかなり行くから知っているよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズでは、少なくともいくつかのポイントで、実際に素晴らしいアクションや空中戦、そして海軍戦闘が行われます。 アクションはうまくいき、本当にあなたを引き込みます。私は、このシリーズは複雑なプロットを必要としないことを知っていたので、すべてのプロットがすべてではなく、その要素が欠けていた それが残りの要因の質を上げるための自由な空間であり、そのような要因の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ストライクウィッチーズのようなファンサイトを集める助けとなる可能性が最も高いのは、プロットの欠如を補うものであり、その時代の銃、風景、および参考文献を完備した第二次世界大戦の準備をしています。 キャラクター自体は、よく知られているWW IIの著名人物から派生したものであり、いくつかのイベントは、発生した実際のイベントのコミックバージョンとして意図されている。 これは、興味をそそられて興味を持っている大勢の人々を引き付けたので、賢明な動きではありませんでした。 もちろん、これはGonzoであり、背景、空、アニメーションは一般的に最高のものであり、それだけでテーマ自体を提供するのにも役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は私に印象づけられた何か他のものでした。 それがすべて始まったとき、最初の印象は、彼らがオタクのステレオタイプまたはモエの燃料だが、それは全く異なることが分かった。 本当に第一印象に頼っているのは良いショーではありません。ショーのキャラクターについて何も知らないときは、あまり好きではないように思えます。 全体的にキャストはかなり多様で、実際によく描写されています。 優れたアクションシーンや普通のキャラクターとのやりとりを提供することであろうとも、シリーズは正確さを保ち、プロセス内のキャラクターに真実を保ちます。 純粋にシーンの目的やファンサービスのために、完全に外から出てくるキャラクターやキャラクターから出てくるキャラクターを手に入れません。 彼らは各シーンに適したキャラクターを選び、彼らの個性に応じて適切に反応させるようにしました。これはこの種のシリーズでは珍しいことです。 私はキャラクター自身についてもっと詳しく説明しますが、うまく実行されてもかなりシンプルです。 基本的には、かわいい女の子から強烈な意志の戦闘機、かなり変態したものまで、さまざまなキャラクターが登場するはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンサービス！ このシリーズは基本的にすべての可能なシナリオで提供されるため、それを賞賛する必要があります。 あなたはかなり若い女の子から10代の若者から完全に成長した女性までのすべてを持っています。 彼らはまた、混合物にユリも含めた。 今ではファンのための本当に素晴らしいことは、彼らがそれを実行した、彼らはすべてのパンツを着用しないようにそれを作ることによって強い始まった、彼らは常にパンティーにいます。 彼らはまた、ユーキーと要素を融合させ、前者を刺激的で面白いものにするだけでなく、 彼らはまた、あなたの平均的なハーレムショーにあるよりもいくぶん信憑性が高いように、エッチを自分たちの個性に合わせて調整しましたので、エッチを正しく見たいと思っているなら、このショーはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを終えるために、私はシリーズ、多くのWW IIの参考文献、良いfanservice、良いアクション、良いキャラクター、まともなストーリーを楽しんでいました。 私はあなたが何をしているのか知っていて、そのようなシリーズの気分にあるなら、それをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arch-Defender/reviews&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches, a show that does a lot of bad things right. It’s filled with taboo, action packed and ecchi as it gets and yet, as crazy as that sounds, it’s actually pretty good. I must admit as someone who enjoys all the above I went watching the series fully expecting and hoping for these elements but I was more than surprised at the show itself. I mean a good ecchi flick usually scores around a &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;, I mean it’s entertaining and a fun watch but I never expect such a title to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyzor-1&#34;&gt;Kyzor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初に明らかにしましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OHMYGODTHEYROTOTWEARINGPANTS！
OHMYGODTHEY&amp;rsquo;RECAT / BUNNY / WHERTVERGIRLS！
OHMYGODTHEYREALSOMAGICALGIRLS！
OHMYGODIJUSTOTAKUGASM&amp;rsquo;D！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、このショーは100％のファンサービスですが、Love Hina / Negimaのような方法では、必ずしも悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのキャラクター化とストーリーが少し苦しむだろうと思うでしょうが、それはほとんど気にならないでしょう。そして、それは1ポイントのためにニットピッキングになってしまいます。そして、パンツゥは、 他のポイントオフ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは時々静かで、時には厄介な/混沌としたペースで急いでいるが、開発は進んでいる。彼らはすべて素晴らしいキャラクターだからいい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなり正直で、ある程度予測可能です。 あなたが2番目のシーズンが来ていることを知らなかった場合、エンディングは、あなたを怒らせる種類です。これは、作成者側の傲慢さです。 最初のエピソードもちょっと乾燥していますが、それでも見て楽しめるほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、アニメーションはしっかりしています。 それは私が見た最高のものではありませんが、それはまだ非常に良いです、私はそれでいくつかの悪い事を見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にみて、それは良いシリーズです、時にはファンサービスも少しありますが、全体的な楽しみから盗むものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16810&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kyzor/reviews&#34;&gt;Kyzor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s get the obvious out of the way first:    OHMYGODTHEY&amp;rsquo;RENOTWEARINGPANTS!  OHMYGODTHEY&amp;rsquo;RECAT/BUNNY/WHATEVERGIRLS!  OHMYGODTHE &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsubakiyeah-1&#34;&gt;TsubakiYeah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よく知られているシリーズは、ファンの賛美を得ているだけでなく、嫌悪感を覚えるものもありますが、いくつかのショーは他のショーと比べて偏光が強く、Strike Witchesはこれの本当に素晴らしい例です。 このショーは、第2次世界大戦、特にイギリス戦に基づいています。 英国の空域にあるLuftwaffe爆撃機に出会うために戦っているRAF戦闘機パイロットの代わりにのみ、Strike Witchesは、生物よりも機械的に見える破壊的な侵略種Neuroiとして知られる奇妙な異星人に魔法の力を持っている11人の若者、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第501戦闘機翼の魔女たちは、魔法のように動くプロペラの脚であるストライカー・ユニット（Striker Unit）の助けを借りて、ニューロイと戦うために連合した8カ国から来た。 そして、魔女がこれらのストライカーユニットを装備するとき、彼らは尾と動物の耳を芽生えさせ、そしてあなたの顔にパンティーとナイロンを押し広げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、ストライクウィッチーズは、すべてのエピソード、すべてのあまりにもクリシェのビーチのエピソード、たくさんのお尻とおっぱい、および標準的な擬似ユリのペアリングで発生するバスのシーンを含むが、これに限定されないファンサービスでトップからボトムまで詰まっています。 ファンサービスは、多くのショーの中でディールブレイカーになることができますが、ストライクウィッチーズのファンサービスの場合は取引です。 キャラクターの生活の中で空中アクションやドラマがたくさんありますが、間違ってはいけませんが、11〜12歳の股が完全にスクリーンを覆い隠すと、多くの深刻な軍隊やSFアニメの中毒者が興味を失います。 ドッグファイトの真中。 順番に、彼らの行動でパンティショットの毎日の量以上を楽しむ人は、ストライクウィッチーズで楽しみにしている多くがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズの最大の強みの1つは、キャラクターデザイン（ストライクウィッチーズの創作者、島田薫子のオリジナル、高村和弘さんのオリジナル）が魅力的です。  501stのすべてのメンバー（テレビシリーズに描かれていない他の多くの魔女はもちろんである）には、健全なサイズのファンがいて、長年に渡って多くのストライクウィッチーズグッズが発売されています。 キャラクターは素晴らしい日本人のキャストによって非常にうまく表現されており、特に独創的でなくても非常にダイナミックではないにもかかわらず、根本的に簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズの文章は大丈夫です。 物語は主に、勇者の吉岡（藤子義佳、日本）の勇敢で元気なネイティブであり、簡単に行く農村からニューロイとブリテンの最後の防衛線へ出発する。 最初のシーズンの12回のエピソードを通して私は本当にショックを受けたことはありませんでしたが、ストライクウィッチーズの経験を最初に見た瞬間からは決してそれを体験することはできませんでした。 ショーは、戦闘シーン、入浴シーン、個人的な挑戦を乗り越えるキャラクターの瞬間、そしてより多くの入浴シーンの間を行き来します。 ストライクウィッチーズの劇的な瞬間と石鹸のバックストーリーは、私の中でどんな感情も盛り上げてくれませんでしたが、ストライクウィッチーズのペーシングは完璧で、ショーは引きずられそうにありません。 このシリーズはかなり奇異的なもので、宮堀氏の注目が、さまざまな魔女に焦点を当ててシフトし、第501拠点周辺の問題はほとんどない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションワイズストライクウィッチーズはかなりいいです。 戦闘シーンは明るく見やすいですが、CGIが滑らかで、間違って見えてくるのは何度かありますが、全体的な視聴体験を傷つけるほどの問題はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集部門の私の最大かつ本当に唯一の苦情は、スコアの使用にあります。 長岡聖徳が作った「Strike Witches OST」は素晴らしい（何も例外ではない）が、実際にうんざりしたり、音量を下げたり、オーディオがぎこちなく耳障りなので、私のヘッドフォンを取り外すという衝動がある 画面上で起こっていることを劇的に示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は長年に渡ってストライクウィッチーズを見てかなり楽しい時間を過ごしました。 彼らの素晴らしいデザインと声の演技によってあなたを引き付ける楽しい光のショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともと書かれて：&lt;a href=&#34;http://34fp8jlk987669.blogspot.com&#34;&gt;http://34fp8jlk987669.blogspot.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TsubakiYeah/reviews&#34;&gt;TsubakiYeah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Although any well-known series is bound to gain its fair share of fans as well as detractors some shows are more polarizing than others, and Strike Witches is a really great example of this. The show is loosely based on World War II, and more specifically the Battle of Britain. Only instead of RAF fighter pilots scrambling to meet the Luftwaffe bombers in British airspace Strike Witches pits eleven young, pant-less &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88-1&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは、これらが優れているかどうかにかかわらず、視聴者に依存する非常に多くの点でユニークなシリーズです。 ストーリーは、グローイ（Neuroi）と呼ばれるエイリアンが地球に侵入したときの世界第1次世界大戦の代替テイクに焦点を当てています。 この世界では、生き残るための世界で唯一の希望は、足に乗っているプロペラ推進システム（Strikerユニット）を動かす魔法の能力を利用する女性（女の子たち）のグループであるStrike Witchesです。 あなたが関台のことを聞いたことがあるなら、これはその空中に相当するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カンタイのように、すべての重要なキャラクターは女性であり、ショーの大半は一人の初心者に焦点を当てています。この場合は主人公宮藤です。 このようにして、ソラノウォトのような感じがします。ちょっとした少女がいます。 しかし、シリーズの後半では、不思議なプロットベースになり、奇妙な遭遇に導かれ、十分に解明されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、このシリーズとは何ですか？また、対象となるのは何ですか？ それは、少々のアクション、ユリ、女の子のボンディング、そして多くのエッチが通常のハーレムの男性キャラクターに似ています。 したがって、あなたが銃を持っている国境のHの状況や女の子で女の子にいる場合、是非とも掘り下げてください。あなたが魅力的なキャラクターの開発や物語を探しているなら、これは不合理です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
このシリーズの最も記憶に残る（良いか悪い？）のことは、文字のスタイリングとデザインです。 私はストライカーパックが足に装着されているので、女の子は長いスカートやズボンを着ることができないので、すべてのウィッチーズはいつもパンティーやタイツのちょうどいいです。 このシリーズは間違いなくDVDバージョンを手に入れたかもしれませんが、間違いなく当時の大胆なものの一つです。 あなたには14〜18歳の女の子がいます。この女の子はしばしばトープレス（そして時には底なし）と見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的なアニメーションスタイルに関しては、スタイリングではかなり典型的ですが、背景は明白で、時にはぼやけています。 あなたがスクリーン上の何かを見ているので、おそらくあまりにも苦痛ではありませんが、異常に高いCGIもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソラ・ノ・ワトのような戦争の場面にもかかわらず、差し迫った戦いや戦争の恐ろしい兆しはあまりありません。 戦いは多くの場面で基本的なものです。 時には血があるが、過度に深刻な性質はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズにはたくさんの女の子がいて、幸いにもそのほとんどは視覚的に区別できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私の好きなメロディーではないが、わずかに軽い曲であれば、OPはフィッティングです。  EDは同様に軽快され、同様にひどく良いメロディではありません。  BGMはうまく戦争的で、ドラムを重視しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人が放送時間を最小限にしているにもかかわらず、各キャラクターにはフィーチャーが与えられています（12のエピソードで11人のメインガール&amp;hellip;）。  FXに関しては、私はプロペラブレードの恐ろしいファンではないので、私は最終的に音に腹を立てました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私が概要で説明したように、Strike Witchesのストーリーは少しばかりです。 宮藤が募集された後、宮藤は他の魔女たちと仲良くなり、その強さ/過去を知るようになり、エピソード的になります。 総ファンサービスのエピソード（ep 7）の後、シリーズはもう少し深刻になることを決め、本当に急上昇のアクションを得て、非常に人目を引くクライマックスに導きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のいくつかのエピソードでは、面白い要素が多く追加されていましたが、多くの面は十分に説明されていませんでした。 私は第2シリーズがこれらの側面のいくつかを明確にすると仮定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
短い紹介にもかかわらず、私は実際には、魔女の多くに与えられた性格や、時には境界線のユリと他の時代のコミックとのインタラクションを好んでいました。 シリーズが進むにつれて、実際に成長と発展があるという感覚を得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、初期のエピソードで作成された多くの親善は、ショーの最後の近くにほとんど何も背景がないと思われる無作為のアンタゴニストによって侵食されます。 しかし、この中断を無視して、ショーの長さを考慮して、キャラクターはよく調べられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
ストライクウィッチーズは誰にとっても間違いなく、特にNSFWです。 歴史的なものとSFのものを組み合わせたユニークなシリーズです。 それは非常に良い話ではありませんが、あなたはこの後にファンサービスのために飢えていないだろうね。 これは文字通りあなたの顔の特定の身体の部分を強制的にカジュアルな時計です。 深い振り付けで詳細な戦いを予期しているだけ見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212139&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches is a unique series in quite a few ways, whether these are good or not depends on the viewer. The story focuses on an alternate take of the world circa WWIIish when aliens called Neuroi invade the Earth. In this world, the world&amp;rsquo;s only hope of survival depends on the Strike Witches, a group of women (girls really&amp;hellip;) who utilize their magical abilities to power propeller-propulsion systems (Striker units) mounted on their feet. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cowtao-1&#34;&gt;Cowtao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、アクションとコメディがブレッドやバターのように混ざり合っているようなアニメのようなものです。 十分なEcchi、Comedy、Actionのアニュアをまだ掘り下げていないなら、いくつかの楽しみのためだけに見る素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、いくつかの問題を乗り越える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー
 - 私は最初のシーズンの最後のエピソードと、宮藤が最後のストライカーユニットを運転していたことを他のストライクウィッチーズの女の子がどのように知っていたかに問題があります。 アニメには論理を使わないことを知っていますが、どうですか？ 彼女は約500メートル離れていますが、誰もが彼女のことを知っていました。  Perrine-SanとMioは数えません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;クリフハンガー。 これは別のシーズンのヒントにもっと書くことを含める最も怠惰な方法でなければなりません。 つまり、メッセージングエラーが発生している可能性があることを理解できると思います。今登録していますが、真剣に登録していました。 本当に？&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;少し一般的です。 少なくともこれらのキャラクターの多くはおそらく死に至ったのですが、それはちょっとしたキャラクターによって相殺されています&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;アートスタイルはまったく特別なものではありません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;スポイラーの終わり
そして今、プロたち。
 - エピソード7：私はもっと言う必要がありますか？
非常に好きな文字。 ほぼすべてのキャラクターには、個性的なセットがあります。 ルチキニのようなものはロリ、スピードの悪魔はシャリー・サン、ハートマンはとても怠け者、宮藤は友達を救うために何かをする強い心の女の子です。 私はこれらの人格の多くが少し一般的に見えるが、少なくともそれに多様性があるけれども言わなければならない
 - アクション：Neuroiとの戦いは素晴らしく、チームワークをどのように描くことができるかを示しています。 それはまた、宮藤が自分のスキルセットでどのように進化しているかを示しています
 - コメディー：もう一度、これについて何か言いたいのですか？
 - シンプルで素晴らしい話。 これはまるでロッキーな話のようです。 彼女のクラスの弱者である人は、彼女が何ができるかを世界に示すために出て行き、結果として彼女の認識を得ます。 また、ロッキーとほぼ同じようないくつかの訓練の瞬間を示しています。 それはまた、特定のニューロイに対する彼女の気持ちを説明し、同じグループに属するすべての人が悪いわけではないことを示す。 その少しシンプルで、ブラックロックシューター（テレビ）のような複雑なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9.好きなキャラクター、偉大な物語、良いコメディーとアクションとその全体的な素晴らしいショーのその素晴らしいショー。 あなたはこのショーを見て後悔しません。 多分最後のエピソードを除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cowtao/reviews&#34;&gt;Cowtao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is pretty much another one of those kind of animes where Action and Comedy blend in like Bread and Butter. Its a great anime to watch just for some Enjoyment if you haven&amp;rsquo;t already whored enough Ecchi, Comedy, or Action animu yet.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imprezagc8-1&#34;&gt;imprezagc8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて最初に気づくのは、女の子の誰もがズボンを着ないということです。 パンティー=パンツのようだ。 ストーリーについての複数のことは意味をなさない。 期間は1944ですが、技術は一致しません。 例えば、彼らがどのように飛ぶ。 脚に乗って、私の魔法を動かすと同時に、それがその時代の戦闘機のように機能するデバイス。 彼らは魔法の盾を使うことができますが、使用される武器はその時代の銃です。 それはおそらく作成者が行っていたものなので、&amp;hellip;&amp;hellip;.ええ。 私は怒鳴り続けたくないので、私は止めるだろう。 それを置くためには、これは総ファンサービスのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とても素敵なアートワーク。 すべての魔法のもの以外にも、1944年のあなたの本当の感覚をすべて伝えます。車、電車、船舶、制服、さらにはベースまで。  （女の子も忘れることはできません）すべての小さなものは本当にこのアニメをずっと良くしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音についてはあまり言わない。 ストライカーは古い戦闘機のように聞こえる、銃は鳴るべきだと思うように聞こえる、敵が攻撃しているときに鳴る警報、本当に気分を盛り上げるのに役立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、主な焦点とアニメが提供しなければならない最大のセールスポイント、キャラクター。 すべての魔女はかなり若いようです。 彼らは魔法の力を使うことができます。 まあ、実際に変換することはありませんが、彼らは車の耳と尾を取得します。 彼らはどこにでも裸の半分を歩いていると言いましたか？ とにかく、ノンストップエッチアクション。 複数の裸のシーン。 私はこのアニメは主にキャラクターに関するものだとは言っていたが、あまり情報が与えられていない。 すべては性的訴求に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはエッチのジャンルが好きなら、かなりいいアニメです。 そうでなければ、私はあなたが離れていなければならないと言います。なぜならそれはアニメがすべてであるからです。 それは種類の一つではありませんが、それは私がそれを与えるだろう別のものです。 すべての戦いは非常に繰り返しているので、少し退屈。 結局、私は裸の半分の女の子のために見守っていました、そして、それはおそらくあなたもそうです。  （あなたがそれを見るならば）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27039&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/imprezagc8/reviews&#34;&gt;imprezagc8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first thing that you notice about this anime is that none of the girls wear pants. It seems that panties = pants. Multiple things about the story just do not make sense. The time period is 1944, b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;101swoop101-1&#34;&gt;101swoop101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はこれを言う必要があります&amp;hellip;.あなたがファンサービスのための深い憎しみを持っている場合、あなたはこのショーが好きではありません。 誰もが、私はそれを試してみましょう！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2,3回のエピソードでは、私の心の中で最大の疑問は「彼らのズボンはどこですか？」でした。 私は、女の子の約90％がパンティ、ビキニのボトム、または学校の水着を均一なトップの下に着ていたという事実を乗り越えることができませんでした。 しかし、物語は実際には良いので、実際には不必要に頻繁にパンティーショットを忘れることになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はとても面白いです。 それはスカイガールズの心にあなたを置きますが、あなたが類似点を気にしないようにとてもうまく引き離されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はあなたの平均的な文字です。 たいていの女の子が出演するアニメがあるとき、女の子の性格は常にすべてのショーの間で似ています。 特別なことは何もありませんでしたが、それは非常によく描かれていました&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;大丈夫ですが、少し問題がありました。 私はこれがecchiになることを忘れていたので、私は何を見たのか精神的に準備されていませんでした。 それはほとんどがパンティー、少々のおっぱい、時折のお尻、亀裂がたくさんあって、最もプライベートなヌードショットは女性の身体のものが2〜3枚ありました:)しかし、この物語はとても見逃せません。 見たいと思わない人たち）。 また、ほとんどのファンサービスアニメとは異なり、ブービーは合理的なサイズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
私はその声で大丈夫でしたが、これは通常、アニメになると、私が最も注意深く、批判的なものの一つです。 私はオープナーをスキップし、毎回、LOLを終了しましたが、音楽は良かったです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は前にこれらの文字のいくつかを見たような気がします。 他のアニメのものと似ているものもありますが、自分の外見を持ったものがいくつかありましたが、特徴的には、私が以前に見たキャラクターを思い起こさせるものです。 それは12 epのショーなので、あなたは女の子をあなたが好きなだけ多く知っていることはありません:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一度ファンのサービスをすべて過ぎたら（このようなことがなければ）、このショーは楽しいです:)私は誰にでもそれをお勧めします！ あなたがファンのサービスを絶対に嫌っていない限り、あなたはこのショーを愛するだろう; D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的に、それは9です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に良いショーです。 それを試してみてください！  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/101swoop101/reviews&#34;&gt;101swoop101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First and foremost, I must say this&amp;hellip;.if you have a deep hate for fan service, you will not like this show. Everyone else, I&amp;rsquo;d say give it a try! :)     For the first 2 or 3 episodes, the biggest question in my mind was &amp;lsquo;whe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leminz-1&#34;&gt;leminz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、恐ろしいストライクウィッチーズがどのように書いているのか自分自身を説明することはできません。 このアニメは未知の力と魔法と現代の武器との戦いという面白い前提から始まったが、このショーはズボンを持って小さな女の子を見る言い訳であるという事実によってすぐに解体される。 ストライクウィッチーズは女性キャラクターがスカートを着用することさえ許さない。 代わりに、すべての女性は、それらのために小さすぎるいくつかのサイズである黒い黒いゴムのパンティーを着る。 最初のエピソードだけでは7つの不要なパンティーショットがあります - はい、私は数えました。 このショーの露骨な性的な性質は、この馬鹿げたアニメの冗談に激しくオナニーしているすべての変態者の重さの下で、芸術と前提がテーブルにもたらす少量の良いものを打ち砕く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103171&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leminz/reviews&#34;&gt;leminz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I cannot bring myself to describe in writing how terrible Strike Witches is. W &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nspireing-1&#34;&gt;nspireing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、このショーを始める明白なファンサービスを過ぎると、それはかなりうまく始まります。 そのアイデアは面白くて、本当にクールで想像力豊かな心温まる物語になるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の数回のエピソードの後では、実際に私を見守ってくれた二次的なキャラクターと、それについてのことです。 主要なキャラクターはそうではない。 吉岡は主人公の坂本美緒としては信じられませんが、ほとんどの人のキャラクターはあなたの魂に笑いを込めていますが、いくつかのエピソードの後に​​は、アニメのほとんどを好む私の妻が誰かが彼女を殴って叫ぶ 顔に（表情に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;二次キャラクターはショーを行い、そこでのやりとりは楽しく思考があり、楽しめるものです。 それ以外は、本当に強制的に感じます。 それは、エッチーがストーリーを払っていたということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が第2のものを見て、私が購入できるいくつかの数字をスコープしていると言われています、私はエッチーが支払うと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nspireing/reviews&#34;&gt;nspireing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So once you get past the obvious fan service that drives this show it starts off pretty good. the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hoochfox-1&#34;&gt;Hoochfox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;巧妙な軍事戦略がランダムなジオメトリジェネレータに接続された単一のファイル組立ラインに似ている先進的な外来種によって地球が侵略されたとき、世界の恥ずかしそうな軍事指導者は全面的な恥辱を避けるためにハンディキャップの必要性を宣言する 無敵のアウトワールドを派遣し、足首に縛られたプロペラを身に着けて軽く武装した小さな女の子の亀裂チームを送り、ほとんど他の人たちに送る。 正義の正義、柔らかいコアのレズビアンのキディーポルノ、ほんの少しのピクシーダストで、勇敢なバンドは、今まで考案された最悪の考え方を打ち砕くという課題に立ち向かい、 本当に不気味で不適切なものを好むプロット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この曖昧な諜報、違和感、一般的な礼儀の違反を楽しむために、一次元のキャラクターのひとりが「SAKAMOTO SAAAAAAAAAAAAAN!!!!!」と叫ぶたびに、ウィスキーのショットを取る飲酒ゲームをプレイしてください。  &amp;lsquo; あらかじめシーンにEMTを置いておいてください。 オプションのパーティーバン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89121&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hoochfox/reviews&#34;&gt;Hoochfox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When the Earth is invaded by an advanced alien species whose brilliant military strategy resembles nothing so mu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lpokerface-1&#34;&gt;lPokerFace&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&#34;まず第一に-私はシリーズ全体を見ませんでした-私の友人の中には素晴らしいアニメだと言っていたので-試してみるべきだと思っていました-私は最初のエピソードでそれを落とそうとしていましたが-私はさらにいくつかを見ている-エピソード4まで-これはストライクウィッチーズの私の意見です-1&#34;&gt;まず第一に、私はシリーズ全体を見ませんでした。私の友人の中には素晴らしいアニメだと言っていたので、試してみるべきだと思っていました。私は最初のエピソードでそれを落とそうとしていましたが、 私はさらにいくつかを見ている&amp;hellip;エピソード4まで、これはストライクウィッチーズの私の意見です：&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー-ストライクウィッチーズは-どこにも出現しないニューロイドと呼ばれる巨大なエイリアンと戦う魔法の女の子たちのことです-飛行機には-ストライカーズ-と呼ばれる魔法のエネルギーでパワーアップしたフライトユニットを使い-重力武器で戦います-neuroidsと戦う女の子は魔女と呼ばれています-それだけです-5-10-1&#34;&gt;ストーリー：ストライクウィッチーズは、どこにも出現しないニューロイドと呼ばれる巨大なエイリアンと戦う魔法の女の子たちのことです。飛行機には「ストライカーズ」と呼ばれる魔法のエネルギーでパワーアップしたフライトユニットを使い、重力武器で戦います。  Neuroidsと戦う女の子は魔女と呼ばれています。それだけです。  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;アート-これはアニメの最強のポイントです-キャラクターのデザインはとてもいいですし-女の子がパンツを着ていないという狂った世界に住んでいる少女にもかかわらず-私はファンサービスのためにポイントを推測しません-周りを飛び回る粒子がいっぱい-8-10-1&#34;&gt;アート：これはアニメの最強のポイントです。キャラクターのデザインはとてもいいですし、女の子がパンツを着ていないという狂った世界に住んでいる少女にもかかわらず、私はファンサービスのためにポイントを推測しません。 周りを飛び回る粒子がいっぱい。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;サウンド-あなたが注意を払わなければbgmに気付かないので-私はそれを普通と呼んでいます-op-edは大丈夫ですが-ひどいものではありません-4-10-1&#34;&gt;サウンド：あなたが注意を払わなければBGMに気付かないので、私はそれを普通と呼んでいます。OP / EDは大丈夫ですが、ひどいものではありません。  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクターズ-このシリーズの最悪のポイントです-主人公の吉田雅治は-非常にクリシェです-彼女は典型的な私を守りたい-すべてのヒロインです-ある瞬間-彼女はウィッチーズ艦隊に参加すると言います-すぐに彼女は銃を握ることを拒否します-他のキャラクターはヨシカのような半分ではありませんが-ツンデレ-エネルギッシュな女の子-臆病なモー女の子のように-10-1&#34;&gt;キャラクターズ：このシリーズの最悪のポイントです。主人公の吉田雅治は、非常にクリシェです。彼女は典型的な私を守りたい - すべてのヒロインです。ある瞬間、彼女はウィッチーズ艦隊に参加すると言います。 すぐに彼女は銃を握ることを拒否します。他のキャラクターはヨシカのような半分ではありませんが、ツンデレ、エネルギッシュな女の子、臆病なモー女の子のように、  10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; 全体的に：本当に、私はこのショーの残りの部分を見守ることができませんでした。それはひどいわけではありませんが、何も特別なことはありません、それは絶対に見守る動機を与えるものではありません。  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24670&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lPokerFace/reviews&#34;&gt;lPokerFace&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First things first,I didn&amp;rsquo;t watch the entire series.Some of my friends were saying that was an awesome Anime,so I thought I should give it a try.I was abot to drop it on the ve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arcadius-1&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オハイオ州私の歯医者&amp;hellip;&amp;hellip;.これは素晴らしい、絶対に素晴らしい、FUUUUN全体のトンだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチ、良いプロット、すばらしいひねり、文字の華麗なキャスト、美しい女の子（真剣にきれいな）、エッチ！ ストライクウィッチーズは絶大なファンタスティックアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは、信じられないほどの魔力力を持ち、参加したくない世界に投げ込まれた女の子、宮藤吉子の次に続く。 ストライクウィッチーズのストーリーは本当にとても良いです。 アニメの80％は、ストライカーウィッチーズの魔女のために、ストライカーユニットを「箒」の現代的な代替物として使用する魔法の女の子の周りを回っています。 ヨシカはすべてのことの中心にあり、すべてのエピソードで、女の子が自分自身について何かを発見するのを助け、単に女の子を助け、友情が築かれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズでは、本質的に若い女の子（♥Lolis）を大量にキャストしています。 ヨシカは、ヨシカを助け、ストライクウィッチ、ルネッテ、ヨシカの親友に終わる本当にかわいい女の子、そして私の本では真の恋人になる強くて勇敢な少女の坂本先生です。 ペリーヌ、頑固で大規模な嫉妬の女の子。 坂本はヨシカを訓練することに集中しているので嫉妬している。 他の女の子もいますが、ミンナはストライクウィッチーズのリーダー、三亜、白い髪を持つ全身のかわいい人物、素晴らしい魔法の力を持つかわいい声です。 ハートマン、シャーリー、大きな胸を持つ女の子、殺人者の肉体もあります。 彼女はまたスピードフリーク、Lucchini、すべての女の子の中で最も小さいと彼女は機会を得るたびに胸を抱きしめるのが大好き、愛らしい暴力のために常に三亜で見られる本当にスマートな女の子、Eila。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての女の子はかなり驚くべきです、彼らはすべてかわいいです、そして、ecchiは最も確実に警告されるべきものです。 パンティショットやホットパンツなど、あらゆるエピソードで最も確かにそうであり、注目される傾向があります。 ヘック、時にはアーティストがパンツショットで多くのディテールを引き出している&amp;hellip;まあまあ、それは非常に表示されているものを明らかにすることができると言っています。 女の子のパンツのほとんどは、ウエストやその性質のものの半分を落としたり、非常に小さくなったりしています。 入浴シーンやものがある時は、いつも乳房が見えます。 女の子もスカートや何かを着ている人はいません。パンツとホットパンツは大変です。 ポイントは、ストライクウィッチーズは非常に時々エッチになることができますが、それはあなたが物語からあなたを置くことはできませんです。  （もしあなたがエッチを気に入っていれば、ストライクウィッチーズを見るだけで、あなたは失望しないでしょう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがあって、8回のエピソードが終わり、すべての女の子たちにヨシカが良い印象を与えたら、その話は本当に開きます。 ショーの主な敵Neuroiは、正直言って、私はマイル離れて見たはずだったが、他のものに巻き込まれていたことに大きな紆余曲折があります。 これは、私がビルドアップのように感じるので、ショーのほとんどの生活の方向のスライスはとてもうまく動作します。 大勢の女の子がいて、すべてが話されているわけではありませんが、大事な女の子はエピソードを起こし、その後は信じられない世界を作り上げるのに役立ちます。 本当にあなたがそれらを理解しているように感じる。 私は、何が起こるかで、ニューロイが素晴らしいと思う。 私はこれが1の代わりに2-courシリーズであったことを願っていますが、ありがたいことに利用可能なコンテンツが増えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズのアートスタイルは幻想的です。 この世界が戦争にあるにもかかわらず、それは誰もが考えるほど悪くないことを象徴する美しい色です。 色は明るく、鮮やかで、見るだけで幸せになります！ 女の子の詳細はうまくいっています*咳*特にエッチショット*咳*。 アニメーションは素晴らしいです、すべての12のエピソードを通して非常に滑らかでよく維持されたアニメーションを有する。 最後のエピソードは、アニメーターにとってうまくいった巨大な仕事です。戦いのシーンは信じられないものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽とサウンドは&amp;hellip;.私は実際に何が悪いことを考えているか分からないと思う。 私はOPとEDを楽しんだ。 私は音が本当に良かったように感じました。バックグラウンドの音楽は、対応する感情やシーンとうまく融合しました。 たぶん私はこのセクションを見直すべきでしょう。なぜなら、ほとんどのアニメスタジオがこの部分を間違える可能性はないと思うからです。  OPとEDは間違いなく良いですが、私は彼らに多くの声を聞いて好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198216&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Arcadius_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches    OH MY GOOOOOD&amp;hellip;&amp;hellip;. This was amazing, absolutely fantastic, a whole ton of FUUUUN.    Ecchi, a good plot, an amazing twist, a brilliant cast of characters, beautiful girls (seriously pretty), ecchi!! Strike Witches is an absolute fantastic anime.    Strike Witches follows Miyafuji Yoshika, a girl who has incredible magical power capabilities and is thrown into a world she didn&amp;rsquo;t expect to get involved in, because her wanting to p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aggronra-1&#34;&gt;aggronra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語。
ストライクウィッチーズは、第二次世界大戦よりむしろ、エイリアン侵攻がある世界に関するものです。 戦争で魔女として戦う魔法の力を持つ女の子がいます。
物語は、それが本当に過去にあったのとは対照的に、異なる国の人々の間の相互作用のために興味深い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。
芸術のスタイルは素晴らしいです。 芸術は漫画にとって非常に真実だと思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽。
ストライクウィッチーズの音楽（オープニングとエンディング）は、アニメと特定のキャラクターの声が一緒に歌っているエンディングのさまざまなバージョンに合っています（エピソードに応じて、異なるキャラクターが歌います）、ストライクチームのキャラクター 。 これはまた、毎回楽しい音楽を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター。
主人公は戦う気がない少女ですが、彼女は人を守ることに非常に情熱的です。 チーズ？ 多分。 しかしそれは物語の核心です。
キャラクターはファンのサービスの多くでアニメ全体に展開されます。 これはおそらく残念ですが、キャラクターについて話すとき、キャラクターの過去と理想に入ります。 彼らはすべての魔女の能力を説明するわけではありませんが、ヒントは残しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは心温まるものですが、おそらく彼らはいくつかの面で改善している可能性があり、おそらくアニメは極端なファンサービスなしでできている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197281&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aggronra/reviews&#34;&gt;aggronra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THE STORY.  Strike Witches is about a world where rather than World War II, there is an alien invasion. There are girls with magical p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kemoka-1&#34;&gt;KemoKa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;暗示したユリと過度のファンサービス以外に、私はこのショーが好きだった。 すべてのパンティーショットは、学校の水着を着ていたケモモミミの主人公、ペチャパイ（Pechapai）によって作られたものです。 私は英語の女の子も好きでした。半分は英語なので、半分は大砲のために半分でした。なぜなら、彼女はキャラクターのサイズに比べて最大の銃を持っているからです。 ロケットランチャーの女の子は数えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いショー。 あなたの誇りを飲み、歯を磨いて、ファンサービスでただ抱きしめてください。 たくさんありますが、ストーリーは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KemoKa/reviews&#34;&gt;KemoKa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Other than the implied yuri and the overdone fanser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keziakorbo-1&#34;&gt;KeziaKorbo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;I.はじめに
ストライクウィッチーズはショーティーアニュウのすべての「ベスト」部分を含んでいるので、一般/ア/マスに非常に魅力的なショーです。 しかし、それに入る前に、文字そのものについて話しましょう。 このショーでは、あなたの膝の上に文字のメトリック・ファック・トンがダンプされます。その名前はただの名前であり、あなたがすぐに認識して愛することが期待される顔です。 シーズン1の大部分を見た後でも、エピソードをもう一度見ることなく、1人のキャラクターに名前を付けることさえできません。 それぞれのキャラクターは、見た目にあまりにも簡単にフィットする軽やかな性格を持っています。 目の跡のあるものは強くて賢明で、若いものは愚かで泡立ちがあり、最も古くて最も恵まれている人はいつも若い人たちに楽しいことを言います。 私の冗談は十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;II。  「ベスト」ビット
私が前に言ったように、このショーは、おしゃれなアニメの最高の部分をすべて含んでいます。 最初に文字の外観に。 彼らが飛行中に使用する銃（だから猫の女の子の魔法使い？）は、すべてのCoDゾンビのプレーヤーが落ち着くことができるすべての銃です。 これは、ショーに人々を引き付けるだろうと、おそらく彼らはこのたわごとを見続ける。 目の前には、Lolis、巨大なおっぱい、お尻があります。 各エピソードの大まかな間には、マガジンよりも女の子のお尻やショットが多く、パンツを着用していません。 しかし、ああ、それはすべてではありません。 彼らはまた、すべての猫女の子の魔女です！ 私は完全に深刻なことをしている。 彼らは魔法の飛行脚を着けたとき、猫の耳と尾のペアを飛ばし、魔法で足を動かす。 キャラクターのほか、ショーもpanders / k /と他の軍事/ WWIIのバフ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;III。 エピソード構造&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IV。 結論
このショー全体は、イヌヤシャ症候群に運命を刻んでいます。 各エピソードで何が起こっても、何も起こりません。 ここで話す上に重なる物語アークはありません。 私はそれが生命のアニメーションのスライスだと言いたいのですが、問題はそうではありません。 それは一般的な視聴者のために修正されたばかりです。 あなたのズボンに入ると、たとえ悲しいシーンや幸せなシーンでさえ心に触れることさえあります。 このショーを見たいと思ったことがあるなら、ちょうどヘンタイとAzumanga Diohを見てみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96747&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KeziaKorbo/reviews&#34;&gt;KeziaKorbo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;      I. Introduction  Strike witches is a show that is very appealing to the general /a/ masses because it contains all the &#39;best&#39; parts of shitty animu. But before we get into that, let&#39;s talk about the characters themselves. The show dumps a metric fuck ton of characters on your lap that are just a name and a face that you&#39;re expected to recognize and love immediately. Even after  ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smokefur3-1&#34;&gt;smokefur3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、私の個人的な意見の第一に、これはこれまで何よりも歴史の中で創造された最高のものです。 ボトムラインあなたが男性でストレートなら、これが好きではない方法はありません、あなたが5または80であれば気にしません。今、すべてのあなたのテストステロンを想起させ、最高のものを想像してください。  &amp;hellip;..あなたはそれを得て、今これを考えて、それが良いかどうかを見ます。  8人の未成年者のロリスと3人が、ストライカー・ユニットと呼ばれるマシンで空を飛んでいるように見えるロリス・ランチャー9個をロケット発射機で撃った。他の人たちは、世界各地の他の巨大なWWIIウェポン（スコットランド/イングランド、 イタリア、ロシア、ドイツ、フィンランド、アメリカ、イタリアなど）。それぞれの個人の好みに合わせて1つずつ、多種多様な宇宙船、恥ずかしがり屋、怠け者、怠け者、  （あなたの心を準備する）パンツを着ない&amp;hellip;&amp;hellip;.. mindf ** k。
小さな面は完璧な物語ではありません。なぜなら、すばらしいファンのすべてが物語の一部を曇らせるが、ほんの少ししか認められないからです。 私はセリを何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も見てきたので、私の話は非常に強く、悪名高いエピソード7でもそれは女の子たちが他のパンツを盗んでいることを示している。  gogoanime.comマイナススペースでストライクウィッチーズを検索するだけです。 とにかくストライクウィッチーズのいくつかのコメディーや性格が賢明なことを示しているのですが、これはパンティーがこのように飛んでいることを忘れていることがあります。 始まりと終わりにはいくつかのストーリービルダーもあります。
私がちょっと言ったように、あなたがキャラクターと恋に落ちて、それらをすべてよく知っているように、私はちょっと楽しんでいると言っています。 あまりにも、全体的には、作品の偉大な作品（それは単語）と絶対に最も壮大なことを今までのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71471&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/smokefur3/reviews&#34;&gt;smokefur3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, first of all my personal opinion is this this the best thing ever created in the history of anything. Bottom line if you&amp;rsquo;re male and straight there is no way you wont like this, I dont  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakuman-1&#34;&gt;Otakuman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オタクレビューへようこそ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的には本当にこのアニメを楽しんだ、私はLoliのジョークを持っていることを知っている小さな女の子愛しているpervが、このショーはちょうど周りの楽しみだった。 しかし、もしあなたがロリと呼ばれることに気をつけなければ、読書を続けてください。  （私はあなたの半分はAFKは今あなたare notです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットから始めて、私は概要を与えません。あなたが2秒間スクロールすると、あなたはそれを見るでしょうが、基本的にそれは良かったのです。ちょっと遅く始まっても、それはかなり早く始まります。 全部のメカシャムのことはかなりオリジナル＆amp; 私は魔法使い全体のアイデアがいくつかの邪悪な存在との戦いで戦っているのが好きだった。それは少なくとも私にとっては元気だった。それは私がそれを愛していた理由でもある。それはまた、シリーズの後半 。 彼らはなぜズボンを持っていないのかわからないけど。  （ズボン=アメリカのズボン）しかし、そのようにlol&amp;rsquo;zy私はそれを疑う必要はありませんXD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は素晴らしかった。 楽しい（再びloliのジョークで）すべての魔女は非常に好都合で＆amp; あなたがこのシリーズを完成させるまでにそれらのどれかを憎むのは難しい。 あなたは最も好きなものを好きにするでしょう。 たとえサイドキャラクターであっても、プロフェッサーのように彼の背後には謎がたくさんありますが、戦争のメンズメンバーは彼らが参加していたシリーズの短い部分では涼しかったですが、船員は私でした そこにいるためだけにそこにある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は本当に素晴らしかった、私はDVDの中で、アニメーションを修正しました。それは素晴らしいものですが、それがなくても非常に活気がありました。 私はそれがかなり良い＆amp; また、キャラクターデザインは非常に好都合で＆amp; うまく収まる、すべてが時々稀です。  （私はそれらのための吸盤です少女たち）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは元気だったし、叙事詩のバックラウンド音楽＆amp; また、特定のシーンでは素晴らしいトラックもあり、Op＆amp; amp;  EDのテーマ（私の両iPodには彼らが属していました）これまで最高の音楽ではありませんでしたが、まだ本当にいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは私の楽しみ（私は本当にloliのように聞こえる）に来る私は気付いていないが、私が見つけたけれども、  （私が知っている特定のサーブボットとは違って）実際には何も隠していないことが分かっています（ロリのノート：DVDバージョンは無修正です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、それは非常に楽しく＆amp; リコメンダブル＆amp; 私はシーズン2を待つことができません。 それは私の1stアニメレビューです、私はあなたが楽しんでいただければ幸いです。 さよなら＆amp;  sionare（hur、hur、それは両方が同じものを意味するので、面白いです、私は今、Giazを冷やしていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24392&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otakuman/reviews&#34;&gt;Otakuman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome to an Otaku Review    I personally really enjoyed this anime, I know bring on the Loli jokes of being a little girl loving perv, but this show was Just all around fun. But If you don&amp;rsquo;t care about being called a loli then keep reading. (I bet half of you are AFK righ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cosmicrecon-1&#34;&gt;CosmicRecon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは第二次世界大戦の時代に行われますが、ドイツ人や日本人と戦う代わりに、そこにジェット機を使用する魔法使いであるストライクウィッチーズが世界を倒す必要のあるニューロイと呼ばれる敵がいます 敵と戦う銃。それぞれのキャラクターと一緒に物語が深くなり、物語はかなりオリジナルです。 かなりのファンサービスがありますが、ちょうどいい量です。 敵は邪悪ではないが少し奇妙だが、どちらも良いことではないが、敵対的な側面を持っている。 ストライクウィッチーズはうまくやっていいアニメで、私はそれを見て楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CosmicRecon/reviews&#34;&gt;CosmicRecon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike witches takes place in the era of WWII but instead of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monkeycoder-1&#34;&gt;Monkeycoder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Howdy all、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを大会で無作為に選んで、銃を持った女の子達が楽しいと思っていましたが、イントロはこれがアクション満載のアニメだと信じています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションはヒットし、＆amp; キャラクター・ストーリーの私は、唯一の償還と平凡であることが判明したコメディのビットが投げ込まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートワークを楽しんで、視覚的にはかなり印象的だったが、私のストーナーの状態でさえ、ファンのサービスが少し過ぎていると感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、あなたの裏側にこれを残して、そこに他のファンサービスのアニメをたくさん見るようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81528&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Monkeycoder/reviews&#34;&gt;Monkeycoder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howdy all,    I picked this anime up randomly at a convent &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firebug-1&#34;&gt;firebug&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41549&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/firebug/reviews&#34;&gt;firebug&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches is an interesting look at history. Now every grammar school boy and girl knows how World War II started, so I won&amp;rsquo;t bore yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackhorse46-1&#34;&gt;Blackhorse46&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズの意見はかなり変わっています。 ショーに間違いを見つけた人の中には、いくつかの共通の苦情があります（いくつか例を挙げると、ファンのサービスと中心のプロットの欠如）。 このシリーズは確かに完璧ではありませんが、心の正しいフレームでアプローチすれば、非常に楽しい可能性があります。 私は、否定的なレビューのいくつかを読んだ後で、このショーにほとんど忘れましたが、私はチャンスを与えたことをうれしく思います。 ショーはすでに芸術、音などを説明するレビューがたくさんあるので、このレビューは、異なる観点からの共通の苦情のいくつかに対処するように構成されています。 あなたが見ている間、これらの点を念頭に置いておけば、ショーが期待通りのものにならない時には、あなたはあまり解散しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューは実際にシーズン1と2の両方に適用されますが、スポイラーは無料です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サービスカット。
それを否定することはありません - ストライクウィッチーズはfanserviceをたくさん持っています。 しかし、一般的には洗練されていて、特に、他のアニメと比較して、その用語をゆるやかに使用しています。 はい、カメラアングルが豊富ですが、これらのほとんどは無視しやすいです。 ほとんどのエピソードには風呂場がありますが、これは裸の女性ではなくユーモアに関するものです。 あなたがヌードを見つけた場合、時折upscirtショット、そしていくつかのユリのテーマは道徳的に好ましくない、ストライクウィッチーズよりもおそらくあなたのためのショーではありません。 しかし、あなたがそれを過ぎることができるなら、fanserviceよりもこのシリーズにはそれほど多くがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中央、基礎となるプロット。
1つではありません - ストライクウィッチーズはエピソード的です。 不思議な宇宙人の軍隊が第二次世界大戦の始まりであった場所で地球を攻撃する代替歴史シリーズです。 それでおしまい。 ここから
ショーは本質的にスライス・オブ・ライフのコメディです。 プロットの欠如は確かにそれをアニメのためのより誇りに思うが、このコンセプトは特にアメリカの観客にとっては奇妙に見えるべきではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアンの侵略者は、決して説明も開発もされていません。
あなたは侵略者が本当に誰であるか、なぜ彼らが攻撃を受けたのかを決して学ばないでしょう。 なぜこれが多くの人々を悩ませるのか分かりますが、これは本当にスライス・オブ・ライフのコメディです。 スライス・オブ・日常生活ではなく、エイリアンライフと戦う10代の女性パイロットです。 また、これは1940年代です。 今日でも、私たちが外国人に襲われたら、彼らについて何かを本当に知っていますか？ 私は、エイリアンの詳細を見つけることが現実的ではないと主張します。 ジェフ・ゴールドブラム（Jeff Goldblum）さんが5分ですべてを説明してくれたら、私はもっと怒っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、警告のために：第1シーズンの終わりに向かって、プロデューサーは、目に見えるよりもエイリアンにもっと多くのものがあると思うようにして、それを何とか説明します。 シーズン2でさえ、これは決して起こりません、そして、それは一種の迷惑です。 多くのアニメと同様に、時には一緒に行かなければなりません。 覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発の欠如。
はいといいえ。  2つの季節の間に、第501戦闘機翼のすべてのメンバーは、バックストーリーか成長かに関係なく、何らかの形でキャラクターを広げることに専念するエピソードを手に入れます。 私はショーのこの側面を本当に楽しんだが、専用のエピソードでも、キャラクターの一部が実際には発展せず、平らなままでいるとは言えないのは間違いない。 しかし、ライターたちをいくらか緩んでみましょう。  2つのシーズンにはわずか24のエピソードがあり、11人のパイロットがいます。 実際にそれらのすべてを開発するのに十分な時間はありませんが、焦点を当てるものは非常によく開発されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;プロット&amp;rsquo;の穴。
これはアニメです - それらを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがストライクウィッチーズのもう一つの視点を与えることを願っています。 私が最初に言ったように、あなたは適切な考え方でこのシリーズに接近しなければなりません。 それはエピソード的で、愚かで、より深いプロットや主要なプロットのねじれはありません。 あなたがそうでないと信じるようになるかもしれない事が起こったとしても、私を信じて、プロット・ツイストはありません。 あなたがこれらのことを念頭に置いておくと、ただ座ってショーを楽しむのに役立ちます。 それはとても面白くてエキサイティングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドノート：このショーを見る前に、WWIIの歴史を少し読んでみることを強くお勧めします。 楽しむために必要ではありませんが、そうでなければ気づかれないかもしれないニュアンスをたくさん感じます。 あなたはまた、作家が各女の子のパンティーの色を変えるだけでなく、このショーにもっと多くの考えを込めていることに気づくでしょう。
特定の推奨トピック（関連性の順）：
（1）第二次世界大戦の各国のトップエース（特定のエースについては、ストライクウィッチーズのmyAnimeListページのキャラクターページをご覧ください）
（2）各国の第二次世界大戦時代の戦闘機と兵器
（3）英国の戦い
（4）帝国日本海軍の船舶（特に赤城・大和）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Blackhorse46/reviews&#34;&gt;Blackhorse46&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Opinions on Strike Witches are quite varried. Among those who found fault with the show, there are some common complaints (fanservice and lack of central plot, to name a few). While the series certainly isn&amp;rsquo;t perfect, it has the potential to be very enjoyable if approached with the right frame of mind. I almost missed out on this show after reading some of the negative reviews, but I am glad that I gave it a chance. The show already has plenty of reviews describing the art, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;7jaws7-1&#34;&gt;7jaws7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がストライクウィッチーズの一般的な反応（私の前に来たレビューを含む）から最も気づいたのは、このアニメがストーリーを欠いているということです。 事実、ストライクウィッチーズ自身がその話ですが、私はそれについて後で詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に、シリーズを結ぶ実際のプロットを探しているなら、あなたは間違った場所をすべて探しています。 最大の例は、敵がほとんど説明されておらず、ヨシカの父親の謎をめぐる謎はめったに起きていないということです。 しかし、プロットは私の問題ではありませんが、私がストライクウィッチーズと持っている厄介なことがあれば、それは過剰なファンサービスです。 知るか？ 我々が半分だけで見る量をカットすることは、おそらくこのアニメをより高い得点に導くだろう。 残念ながら、それはちょうど場所外のように見えるときには何度もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノーカットのDVD版を見ていないときに便利な光線で検閲される軽度のヌードがあります。 技術的にはファンタスティックですが、時折のバスシーンと完全にランダムなバットショットの間には大きな違いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズの芸術は素晴らしいですが、時にはCGIを使いすぎることもあります。 それは、変化のためのアニメの競争力のある設定を見てもまだ楽しいものだと言いました。 結局のところ、ストライクウィッチーズの多くは、第二次世界大戦のドッグファイトへの敬意を表します。 キャラクターは実際のエースに基づいており、そのストライカーユニットはその時代の実機に基づいています。 エイリアンを撃墜しているパンツレスの女の子のために、戦いは驚くほどうまく演じられますが、多くのことが賞賛すべき次のカテゴリー、すなわち元のスコアにつながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私が - そして本当に本当に - 私はStrike Witches OST（そしてSW2）の音楽を手に入れ、Strike Witchesのコンサート全体を作ります。 しかし、アニメへの音楽の影響を取り除かないために、前述の戦いから、魔女の間で共有される静かな瞬間まで、そして愛と悲劇のテーマを変えて、その一部（私にとっては、とにかく）が実際にヒットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズはストーリーを持っていると私は信じています。 あるいはむしろ、多くの物語。 臆病なルネは、彼女の故郷を守る負担を負わなければならない。  Trudeは、自然に頑固で、妹の麻痺を残したNeuroiの攻撃に悩まされています。 そして、孤独な三亜は、いつか彼女の家族を見つけて、父親がピアノを弾くのを聞きたいと思っています。 私たちの主人公ヨシカは、各キャラクターのジレンマの中で自分自身を見つけながら、同時にシリーズ全体に点在する自分の問題を解決しようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストライクウィッチーズに10点満点中11点を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41315&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/7jaws7/reviews&#34;&gt;7jaws7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What I have noticed most from the general reaction to Strike Witches - including the reviews that have come before mine - is that this anime lacks story. As a matter of fact, the Strike Witches themselves ARE the story, but I&amp;rsquo;ll elaborate on that later.    Indeed, if y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonmonk-1&#34;&gt;Moonmonk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;代替第二次世界大戦の時代のショーとして出現するのは、それが約束する物語ではなく、パンティーであることがすぐに分かります。 はい、そうです。未知の敵からの侵略と戦うという潜在的な深刻な話は、可能なときはいつも、画面上の一定のパンティーによってばかげています。 このショーはAikaのエージェントのようなショーで使われていた思考の列車と同じくじ引き機から大いに借りています。 パンティーや時折のおっぱいが話の時間の大半を占める一方で、どうしてプロットがあるのか​​という1つの質問に答える一方で、ストーリーと、より広範な視聴者に対応するいくつかの準一般的なキャラクターを完成させることができます。 しかし、ほとんどの人にとって、パンティーは、これに永遠にさようならを言うために十分なセンドオフですが、あなたがこれを越えることができれば、実際にこれを楽しむことができます。 私はこのシリーズのフライトと敵と戦闘のデザインが好きでしたが、それは全体的に7に評価されましたが、確かにはるかに優れていました。 その多彩なパンツにもかかわらず、それにもかかわらず、このショーは、私にとっては面白いものとして出てくる。なぜなら、その騒々しいファンサービスでは全く微妙ではないからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moonmonk/reviews&#34;&gt;Moonmonk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What starts out in appearance as a show about an alternate World War II era quickly turns out to be not about the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;derpywaffle-1&#34;&gt;DerpyWaffle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;潜在的なスポイラー、あなた自身の責任で読む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズのストライクパンティーの名前を変更することを提案します。 それは文字通り、このアニメのすべてです。 パンティー、エイリアン、銃。 ああ、私はパンティーを着た思春期の少女たちに、銃を使って言及しましたか？ いいえ？ まあ。 それはストライクウィッチーズです。私はそれを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私を狂気と呼びますが、私は地球上の非常に少数の人々の一人であるかもしれません。これは&amp;hellip;このこと&amp;hellip; 10。ええ、私はしました。 そして、私は何故かそれを除いて、アニメと呼ぶこのassfestを何とか愛していたのです。 だから、私は今、多くのあなたが本当にこのアニメについてもう少し考えなければならない理由を説明しようとする試みで、ある種の論理的議論を定式化しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは、完璧なストーリーラインとファンキーサービスの息吹を結びつけ、完璧にそれを実行することができます。 そして、それは私が絶対に愛していたものです。 無作法なお尻のショットや、時には無修正のおっぱい（たいていのエピソード）のペアはいつもプラスですが、本当にこのシリーズに私を誘ったのは、ストーリーワイドに流れる方法でした。 今はストーリーには欠点があるとは言えませんが、一般的な見地からストーリーが真の強みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
ああ、青年の女の子たちが巨大なエイリアンのものを見ているのは、私たちが大好きなものですよね？ そして、パンツを着た女性が1940年代の世界で明らかに聞こえなかったという事実を忘れないでください。 さて、私はあなたが「それはあまりにも悪くないことはありません！ 右？ 私は、何か不細工でちょっとしたタイトなパンティーで、お尻を見たくないのです。 だからカワイデス、そう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、驚き、あなたはまったく100％正確です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは本質的にヨーロッパをはさんだエイリアンの生命体を撃って飛行するasscheeksの束です。 しかし、これとの紆余曲折は、ゴンゾーは、これらの飛行asscheeksをよく油を注いだエイリアンの消滅者にする物語に組み込むことです。 そして、それが私が本当に必要以上にこのアニメを崇拝する主な理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはHOTDタイプのファンサービスとほぼ同等のファンタシーレベルを誇り、他のボーダーラインのエッチアニメの99.9％が決して人生の中で逃げることはできないだろう - それは、恒常的な行動、状況、 感情的なシーン、そしてすべての間のバストウィーンの間のすべて - そしてもちろん、時折の境界線の示唆的なシーンも忘れないようにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いの場面はよく考えられていたし、キャラクターの開発は、私がこのレビューで少し後で説明するが、このショーにとっては大きなプラスだった。 その話は私をフィナーレまでリベット留めしてくれました。それは、シーズン2を始めるためにとても興奮していました。それはアニメで探していることの1つです。  2つ目のシーズン（またはこの場合はDAT ASS loljkのほうが多く）のように、もっと見ることができますか？ そして、ストライクウィッチーズはそれを達成しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょっとボーダーラインに聞こえるかもしれない -  y、これまでに書いたことのすべてがシリーズのメイ/悪い音になってしまうから。 しかし実際には、ストライクウィッチーズはまったく反対でした。 このようなエッチっぽい種類のアニメでは、通常、ファンサービスの量は良い物語かもしれないものを取り、それを頭の中に落とします。 無限のストラトスのようなものがやった。 しかし、ストライクウィッチーズは私が個人的に遭遇した最高のストーリーの一つにfanserviceを封じ込めることができます。 ストーリーが本格的なシリーズに発展するやり方は、私の意見ではそれがはるかに優れていました。少女たちのパンツ（またはその欠如）は時には過激でしたが、大半はNeuroi 戦争とキャラクターの発展を、 ゴンゾーは明らかにあなたのおっぱいを気にすることはありませんが（エーミン、すべてのエピソード）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニストに関しては、Neuroiが飛ぶlolisのための強力な対戦相手を形成したので、Gonzoが間違いなくエイリアンのテーマをうまく活用したと思う。 エイリアンとメカの組み合わせの多くはうまくいきませんが、もちろんすべてに例外があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
かなりいいよ。 私は、SWの芸術、特に戦いの場面がすばらしく引き出されてレンダリングされ、アニメーション全体が円滑に行われたと考えました。 私が今までに見た中で最高のものではありませんが、芸術的スタイルの面でより良いアニメのためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が芸術について本当に気に入ったもう一つのことは、各国の現実世界第二次空軍の様式で各女の子のストライカーユニットがどのように描かれたかということでした - 実例Erich HartmannのBlack TulipデザインをBf 109から利用しているEricaのStrikerとShirley&amp;rsquo;s  USAAF P-51のノルマンディー侵攻ストライプを使用しています。 私はこのようにしてシリーズが歴史的な正確さを取り戻すことができたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
戦闘の騒音は大部分がうまくいっていましたが、私はあなたがトラックの種類のビームの音を正確に特定できないと思います。 そして、飛行機のネーデルであったとすれば、ストライカー部の音は、現実のWWIIの航空機のそれとほぼ同じでした。 おそらく、私の意見では、シリーズの音色にはあまりにも満足していましたが、おそらく私のお気に入りの1つでした。  SAOのようなサウンドトラックは基本的に同じ数曲を使用していたが、24のエピソードでリミックスされていたので、基本的にはシーンごとに違った音楽があるようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
ASS。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これ以上言わなくてはなりませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;冗談だ。 しかし、すべての正直なところ、このアニメのキャラクターは、私が以前に言ったように、文字通りちょうど銃でasscheeksを飛んでいた。 これとの違いは、他の慣習的なファンタジーキャラクターとの違いは、他の慣習的なファンタジーキャラクターとの違いは、キャラクターの発展と全体的なキャラクタリゼーションがそうであったことである（Infinite Stratos、 そんなボーダーライン・ポルノアニメのためによくできました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは、私が見た多くのアニメのように、面白くない一方的なものではありません。 それぞれのキャラクターは個性の点で独自の賛否両論を持っています（例 -  Perrineは最初から巨大な雌犬でしたが、最終的には後に表示されるスイートスポットを持っています）、それぞれのキャラクターには明らかな欠陥があります。 この部分は私が本当に大事なことですSWの強みはキャラクターによるものでした。これらのキャラクターの欠陥は非常に明白なチームワークを作り出します。彼らはニューロイだけを倒すことができないということを完全に明らかにしました。  Neuroiを倒すことができるように一緒にバンド。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このチームワークは、SWのキャラクターを魅力的なものにしました。 さて、パンツの不足のために、あまりにも多くの人がSWから離れてしまったので、あなたの多くはこの時点で意見が一致しないことを知っています。 そして、それは私がそれらの人々のすべてが間違っていると思うところです。 パンツの欠如とファンクルサービスの膨大な量が、実際に私にキャラクターに9や10の代わりに8を与えるようになったのですが、人々はそれによってストライクウィッチーズから離れてしまう傾向があります。 私は、これが大きな不満を抱いています。なぜなら、ファンデーションは一般的に壮大なアニメを覆い隠す傾向があります。そして、ほとんどの人は、通常、アニメが本当に何であるかを見るために、ファンサービスを見過ごしていません。 私は特定のアニメ（AHEM、INFINITE F * CKING STRATOS）がファンタジーメッカのジャンルについての人々の見解を台無しにしたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：10
ストライクウィッチーズは、2つのサイズが小さすぎるパンティーに包まれた楽しみの全体的な積み荷です。 もっと何を言いますか？ エイリアン・メカ・ロリのテーマは、何とかこのシリーズの場合にはうまくいきました。それが私がそれを楽しんだ理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
私は、熱狂的なパンティショットや時折のヌードに惑わされない人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DerpyWaffle/reviews&#34;&gt;DerpyWaffle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Potential spoilers, read at your own risk.    I propose we rename this series Strike Panties. Cause that&amp;rsquo;s literally all this anime is. Panties, aliens, and guns. Oh, did I mention the adolescent girls wearing the panties, using the guns on the aliens? No? Well. that&amp;rsquo;s Strike Witches in a buttshell - ahem, nutshell - and that, that is exactly why I love it so.    Now, call me crazy, but I may be one of the very few people on Earth to give this&amp;hellip;this thing&amp;hellip; a 10. Yeah, I did. And I don&amp;rsquo;t have the foggiest idea why, except for that I somehow loved this assfest that calls itself an anime. So, I will now attempt to formulate some kind of a logical argument in an attempt to try and explain why a lot of you naysayers need to REALLY think about this anime a bit mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bawoo-1&#34;&gt;Bawoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰かがあなたにこのショーを説明するように頼んだら&amp;hellip;あなたは以下のように応答します：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二次世界大戦中に設定されたが、ナチスはなかった
女の子の束が島に住んでいる
それらのどれもどこにズボン
しかし、彼らがするとき、彼らは魔法のプロペラパンツです
彼らはまた魔女でもあるから
彼らがプロペラパンツを履くと、女の子は毛皮になる
彼らは空を飛び、UFOと戦う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;笑しかし、それを聞いた後でも、あなたはまだチャンスを与える必要があります。 私はそれがかなり面白いと楽しいと思った。 ショーは創造的で、私はそれがたくさん好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58863&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bawoo/reviews&#34;&gt;Bawoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If someone asked you to describe this show&amp;hellip; You wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane-1&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかのアニメのために使う用語、クォータを導入すべきだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Quota」ショーは、「宗教的に見る」と「DROPPED」の間を歩くものです。 彼らは、あなたが推薦したり支持していない番組のタイプですが、とにかく説明しやすい理由でやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが言われると、ここに私の主な苦痛のひとつがあります：「セクシュアライズド・ロリィーズ」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本のアニメ業界では、かわいい女の子たちの作品に特化したことは決してありません。 これはおそらく、アニメのオタクベースの「子供たちは同じ純度」というぞっとした考えのためだ。 その深く暗い願望が「未だ桜を吹き飛ばす」。  （外の世界の人は小児性愛だと言いますが、ちょっと。）だから、ミナは、オタクのベースで大抵のように扱われます。  :(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、否定的であるにもかかわらず&amp;hellip;ストライクウィッチーズは、魔法の力を持つジャイルベット（アップスカート）のパンティショット、兵器と軍事の涼しさ、エイリアンの戦い、そして「孤独なオタクの逃走」女の子の女の子 愛。  （真剣に、女の子/女の子はお互いのおっぱいについて実生活で話しますか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感謝の気持ちを伝えるストーリーボード/執筆スタッフは、頭脳が「ジャイルベットの股と尻を一日中見つめている」だけでは機能しませんでした。 ありがとうございました。おかげさまで、Funimationの女優たちは、彼らに提示された資料にもかかわらず、女優たちがそれを取り除くことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34341&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I guess I should introduce the term I use for some anime, &amp;lsquo;quota.&amp;rsquo;    &amp;lsquo;Quota&amp;rsquo; shows are the ones that walk the line between &amp;lsquo;watch re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;plagus777-1&#34;&gt;Plagus777&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは何を知っていますか？ 私は素晴らしい2シーズンがどれほど素晴らしいかについてのすべての話を聞いた後、これを見終わった。 確かに私はこれにチャンスを与えるのに十分興味があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見てから判断しないでください。 このアニメの全体にパンツがなくても、パンツのフェチのために作られたものではなく、誰もが何を着ているかに基づいているべきではないと私に信じてください。 だからこそそのことを無視して、物語に落としましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は極端に遅いですが、それは人間と「Neriod」と呼ばれる何らかの種類の人生の間の戦争を説明することから始まります。 そして、田舎に住む主人公の宮藤吉子に移ります。 彼女の友人は傷つき、彼女は魔法で彼女を癒すように試みる。 もちろん、彼女はこの工芸品のマスターではなく、疲労から逃げ出し、自宅で目を覚ます。 その後、宮藤先生の癒しの魔法を見て、ネリオドと戦っている「ストライクウィッチーズ」と呼ばれる軍隊に彼女を募集したいと思っていた兵庫の坂本澪さんが現れます。 彼女は最初はそれを無効にしますが、結局のところ、Neriodと戦って戦争で死亡したと思われる彼女の父親についてもっと知りたがっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私は誰もが最初のエピソードに夢中になるとは思わない。 あなたは、キャラクターが眠りにつき、その宇宙のために行くのを十分に興味深いものにするために見守っておく必要があります。 それについて私の言葉を持って、あなたが見守っているようにそれは良くなる。 あまりにも感情的に深いものはありません。 主なアンタゴニスト（Neriod）は意識していないようだし、魔女が戦うためにそこにいるだけで、何か重要なことは実際には説明されていないが、このアニメの多くのキャラクターの生活に影響を与えたようだ 利点。 いくぶん予測可能で、本当にすべてのルーズな終わりを結びつけるわけではありません。 それは宮藤先生の父親の主題にぶつかりますが、終わりには非常に素敵なプロットのひねりで戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -  7、素敵な話、それは非常にうまく動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術 - アニメーションが素晴らしく、Neriodsは光沢のある黒色機種の存在であることがとても素敵です。 行動はうまく提示される。 空をたくさん飛ばしているアニメであることは、そのようなタイプの人々にも美しく行われます。 彼らはアニメーションのecchiセグメントでもう少し仕事をしていたはずですが、無修正動画を見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -  8、良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 - この演奏では声優は素晴らしかったです。 私が愛するようになったいくつかのseiyuusを備えています。 私はちょうどそれが言われた方法のために笑っていたいくつかの行。 声はキャラクターに多くを加え、私はアニメでそれを賞賛します。  ODとEDは、私は率直に言って、忘れられないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -  9、驚くばかりは十分に得ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - アニメの巨大な部分で、アニメからこれらのキャラクターのいくつかが欠落していたのは面白かったでしょう。 どのキャラクターが店頭にあるのかを知らなくても、以前のパーツを理解することはやや難しいかもしれないので、基本的なアイデアを得るために、少しずつ説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮藤義吉 - 私の意見ではそれほど深刻ではありません。 彼女は彼女があまり持っていない場合は戦うことを嫌い、銃から離れて滞在します。 基本的に平和主義者。 人は彼女を性格の面で「その新しい女の子」と表現するだろう。 彼女は無実で、みんなにとって最高のものを望んでいますが、それが間違っていると思うなら、いくつかのルールを破ることを恐れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;坂本澪 - 彼女はその丈夫な上級者で、姉のタイプのキャラクターはやや厳しいものの、宮藤先生は翼の下で、教師は魔女になる。 非常に勤勉で、毎朝訓練するために早く起きて、彼女がそうするような条件に合っていなくても戦闘に出ます。 ランクの中で最も高いレベルではないが、彼女はシリーズの他の誰よりもリーダー的感触をより多く与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Clostermann Perrine  - 確かに私の束の私のお気に入り。 彼女はまず、宮藤先生を嫌っている「あなたよりも優れている」という性格のものを壊してしまうかもしれません。 あなたが見ると、プリンセスにもいくつかの弱点があることが分かります。 彼女は坂本ミオと恋をしていて、彼女と一緒にいることを想像し、二人が一緒になるたびに熱いユリシーンを望んでいるところまで敬意を表します。 しかし、彼女はMioの周りにやや恥ずかしがり屋であり、Miyufujiが注目を集めてMioのお気に入りであることに夢中です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはキャラクターのためのかなりそれである、楽しみに多くがあり、それはあなたが遅い最初のエピソードを過ぎるのを助けるはずです。 これらの文字は、レビューで読むことよりもはるかに面白いですし、決して損をするほど価値のあるものは何も駄目にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -  8、あなたが私に尋ねると非常に高い8、もしそれが少し良いことをしていたら、それは9の価値があっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私にとっては良い経験でした。 これらの女の子たちは、ほとんどの場合、基本的に下着で走り回っているので、適切なパンツやスカートが存在しない宇宙にいるということを心に留めています。 それは私を悩ましたことはありません。 しかし、あまりにも多くを示すことは、最初にそれを示す魅力のいくつかを失う。 それはちょうど私の意見ですが、私は人々がそのようなものになっていると確信しています。 最後のツイストは、第2シーズンを非常に待っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つのノートでは、アニメの魔女は「ストライカーユニット」と呼ばれるいくつかのタイプの飛行装置を使用しています。 彼らは周りを飛ぶことができるように、最後に小さなファンを持つ大きなかさばる脚の付属品と考える。 それは、脚に取り付けられた最高速度で空気中の人を推進するのに十分なほどの強さのファンをほとんど持たないどのような事故や頭上に頭が痛いかもしれないと思っていました。 私は、彼らが翼や何かのような何か違ったものを使ったかったと思う。 しかし、私はそれらの脚の添付ファイルがいくつかの素晴らしいファンサービスに動作し、自分の権利で非常に想像力があることを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見直し、それを無修正で見るか、経験は同じではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは一番言ってもすごく素晴らしいものでした。 私は第2シーズンに入るのを待つことができません。 私がしたように皆さんがこのアニメを試してみることを願っています。 私は、このレビューがあなたを納得させるために必要であるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29864&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Plagus777/reviews&#34;&gt;Plagus777&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well what do you know? I ended up watching this after hearing all the talk about how awesome season two was. Sure enough I was interested enough to give this a chance.    Do not judge this anime by how it looks. Trust me, despite the absence of pants in the entirety of this anime, it was not made for pants fetishists and the anime should not be based on what ANYONE wears whatsoever. So ignore that crap and let&amp;rsquo;s get down to the story..    It is extremely slow at first, it starts out explaining a war between humans and some sort of lifefrom called the &amp;lsquo;Neriod&amp;rsquo;. Then moves on to the main characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oumashukun-1&#34;&gt;OumaShuKun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが女の子、ファンサービス、明るい心のアクションストーリー、友情を探しているなら。 あなたは正しい場所にいます。もしそうでなければ、このアニメはあなたのためではないことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
私はその概要を読んで話が面白く聞こえました。 それは独自の方法で、ストライカーユニットでエイリアンと戦うことがユニークです。 しかし、キャッチはあなたが魔女でなければならず、最も重要なのはパンツではないということです。 あなたはエイリアンと戦うときに、その物語は悲しみに満ちていると思います。 ストライクウィッチーズのためにではなく、アニメ自体は軽快なアニメストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
芸術はストライクウィッチーズにとって強いポイントでした。 このアニメが出てきた時を判断するのは、それが先行しているようです。 実際には目立つ3Dシーンではありません。 すべての文字には大きな違いがありますので、誰が誰であるかを知ることができます。 彼らが戦いをしたら、あなたは本当に座って、ファンのサービスとエイリアンの尻を蹴る女の子を楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
音質は最高でした。 実際に指摘する特別なものではなく、悪いことを指摘するものでもありません。  1つは、サウンドトラックが演奏されたタイミングであり、その特定の瞬間にうまく合うタイミングがとれていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
彼らはすべてのキャラクターにバックグラウンドを与えて、あなたの人生で何が起こったのか、そして今はどのようになっているのかを知っています。 彼らはここにいくつかの開発がありますが、その側面は、メインの彼女の開発は、シリーズ全体を通じて空高く上昇していた。 キャラクターはこのシリーズにとって大きなプラスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
私はこのシリーズ全体を楽しんで、友情の力が私に喜びをもたらすのを見ました。 しばらくの間、私はこのようなアニメ、コメディー、愛、ファンサービスが必要です。 キャラクターは失望しなかった、彼らが必要な時にテーブルに来たときに彼らが呼び出された。 すべてのシリーズにわたって、ただの楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74863&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OumaShuKun/reviews&#34;&gt;OumaShuKun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re looking for girls, fan service, a light hearted action story, and friendship. You&amp;rsquo;re in the right place, if not I suggest this anime isn&amp;rsquo;t for you.     Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyromecho-1&#34;&gt;pyromecho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、ほとんど私に世界第二の事を思い出させる。 唯一のエイリアンと&amp;hellip;と魔法&amp;hellip;.とtheresナチス&amp;hellip;.と少ないパンツ&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39883&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pyromecho/reviews&#34;&gt;pyromecho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this anime al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;timscribbles-1&#34;&gt;timscribbles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは100％男アニメです。 メカ、女の子、銃、動物 - 女の子、そしてばかげた量のパンツでいっぱいです。 その気を散らす場所のように。 すべてのエピソードは股とバストショットでいっぱいです。 それは楽しいものでしたが、あなたはそれを見ているだけの変態を考えないでください。 明らかに女性はシリーズ全体でどんな種類のパンツも着ていません。 あなたの下着を歩くことは普通の服装とみなされます。 このシリーズの変態を別にして、それはむしろ楽しくて楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14056&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/timscribbles/reviews&#34;&gt;timscribbles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is a 100% guy anime. full of mecha, girls, gu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ericahartmann-1&#34;&gt;_EricaHartmann&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはもう少し成熟した視聴者の非常に面白いアニメです。 ジャンルには限りがありますが、これらのモードを切り替えると連続性が保たれます。 それは、それが公正ですべてであることを成し遂げようとするものです。 物語/プロット自体は非常に基本的ですが、非常に興味深いバックストーリー/プレリュードと非常に興味深い環境があります。 芸術と音はかなり良いです。 キャラクターは非常に面白くてやや面白いですが、キャラクターの開発はこのアニメの強みではなく、あなたがそれを見てもそれを期待しません。 それは一般的に愚かなトーンを取る、そして私はそれが主にエンターテイメントのために見るアニメを言うだろう。 あなたの物語や行動を探しているなら、これはあなたにとってアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47521&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_EricaHartmann/reviews&#34;&gt;_EricaHartmann&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a very entertaining anime of a somewhat more mature audience. It has a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>