<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/kaleido-star/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/kaleido-star/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kaleido Star</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/kaleido-star</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/kaleido-star</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/75487.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/427/Kaleido_Star/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/427/Kaleido_Star/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;zjun&#34;&gt;ZJun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれがおそらく多くのチーズな瞬間を持つ典型的な少女になると期待していたので、Kaleido Starは私にとって大きな驚きでした&amp;hellip;
私は間違っていることが判明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
全体的に、それは美しく、明るい色と流れるような動きであっても、優雅に見えて、華やかに見えなかった非常にカラフルな設定でした。サーカスの輝きと、もう一度見直さなければならなかった素敵なパフォーマンス 。 しかし、それは欠陥があった、私はいくつかのエピソードは、文字が歪んで見える残りの部分に比べて一見悪いアニメーションを持っていたことに気づいた、ありがたいことに、これはアニメ全体を通して高い水準を維持したパフォーマンスの間&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングとエンディングのテーマは大丈夫でしたが、私が本当に愛していたのはバックグラウンドミュージックでした。いくつかのトラックは時にはかなり反復的でしたが、このアニメの魔法のような感覚を完全に作り出しました。  ）。 だから、「白鳥の湖」、「小さな人魚」などの音楽がなくても驚くほど綺麗にならないような演奏を見たときはいつでも音量を上げてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
カレイドスターは、ソラがサーカスに紹介し、レイラ・ハミルトンと同等になるように努力している2つのパートに分けることができます。  2番目のパートでは2人の新しいキャラクター、LeonとMayが紹介されましたが、Soraが最も苦しんでいるためにほとんどの視聴者にとっては邪魔になるかもしれませんが、もちろんこれは素晴らしいフィナーレを作成することだけです。
全体的なコンセプトは、彼女の夢を達成しようと努力している女の子だけであり、多くの苦難に遭遇しているため、特別なようではないかもしれません。 しかし、サーカスやアクロバットについてのアイデアは非常にユニークですが、私はこのジャンルを試して、それをとても面白くて魔法に保つことができたアニメが数多くあるとは思わないのです。 彼女の周りの人の助けを借りて、ソーラーが大部分を得ています。それは女の子のショーではなく、残りのすべてが同様に重要なキャラクターでもあります。
これは少女アニメだけど、ロマンスはほんの少ししか示唆されていないが、本当にショーのハイライトではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
上で述べたように、すべての文字は素晴らしいですが、実際にはどちらかを憎むことは不可能です。 これはむしろ理想主義的ですが、最後には暖かいぼやけた感じが残ります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれは素晴らしいライドだった、Satou Junichiの他の創作、プリンセス・ツツーが終わったときに私を少し幻惑させてしまった、確かにこれは同じ効果があった。 それが本当に魔法の効果を記述することは難しいです、あなたはそれを知るために見る必要があります、あなたはそれを後悔しません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZJun/reviews&#34;&gt;ZJun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kaleido Star was a big surprise for me as I expected it to be a typical shoujo with probably many cheesy moments&amp;hellip;  I was proven wrong..    Animation:   Overall, it was beautiful, bright colours and flowing movements that even appeared graceful, a very colorful se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;splitter&#34;&gt;Splitter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは夢がありますか？ もちろんそうです。 誰もが持っています。 他の誰もこれまでにやったことがない、あるいは他の誰かがそれをやったことをする夢、あなたは足跡をたどるだけのことを望んでいません。 あなたが子供だったときに始まったのかもしれませんが、最近でさえ、あなたの心はそれを休ませません。 それはあなたが望むと思う以上に、あなたが何よりも望むものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaleido Starは私たちの夢の話です。 彼らはすべて小さなものから始まる。 私たちが思っていた時代の思い出は重要ではありませんが、同時に、私たちに本当に触れて、私たちが今日の人になるよう促しました。 私たちの夢は簡単ではありません。 途中では迂回路や障害物が常にあり、究極のテストに自分の内なるものを置かないと夢には到達できませんが、これらの障害を克服できれば、敵と仲良くなり、彼らが望むすべての夢の中で善を見ます あなたの夢は実現するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaleido Starはキャラクターの夢を実現するための形式的な方法にもかかわらず、それぞれのキャラクターがどれほど誠実で、彼らの特別な夢を実現したいのか、そしてキャラクターの誠実さを大事に きちんとした「特別な訓練」や「自分自身を見つけた」という本来の出来事のような気持ちを持ち帰って戻ってくるような、公式の工夫が必要な点を尊重します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様に、このシリーズは文字がなければ何もできませんでした。 シリーズの主な焦点は、プリマドンナから舞台裏までのカレイドステージのすべてのメンバーの成長と闘争、そして彼らがどのように成長するか、そしてどうして彼らが苦労しているかを見ているところです。 私はこのシリーズに、それぞれのキャラクターを自分の個人的な絞首者、善良な人、そして「悪い人」の両方にどのように置くかを非常に評価しています。 それは決して簡単な方法を取ることができません。 どのキャラクターが達成したすべての成果も100％達成されます。 ギミはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ああ、成果！ 私はスポイラーのために詳細に行くことができませんが、これは技術的な側面が本当に輝くところです！ 人々がGONZOをGONZOとして罵っているように見える限り、これは間違いなく彼らの作品です。  Kaleido Stageのような設定では、シルク・ドゥ・ソレイユの雰囲気を完全に引き出すために眩しいアニメーションが必要です。アニメーションは毎回驚異的です。特に、シリーズの両方のクライマックスが魅力的です。 彼らはとても豪華です。あなたが一瞬呼吸を忘れると驚くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ソラ自身も具現化している輝きとエネルギーを持ったソラとしてのヒロハシ・リョウなど、すばらしい演奏ではかなりサウンドが美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;華麗で豪華なアニメーション、心温まるパフォーマンス、あなたがこの世界の誰もが無情か残酷かもしれないと信じさせるキャラクターは、すべての善良な人々であり、あなたの夢を信じるためのストーリーです。 または小さい、すべてが成立することができます。  Kaleido Starは私が今まで見た中で最高のアニメの一つです。 心温まる、胸が痛い、そしてすべてにインスピレーションを与える。 これは真の夢が作られたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は喜んで10点中10点をKaleido Starに与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24228&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Splitter/reviews&#34;&gt;Splitter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You have a dream don&amp;rsquo;t you? Of course you do. Everyone has one. A dream to do something that no one else has ever done, or maybe someone else has done it and you want nothing more than to follow in their footsteps. It could have started when you were a child, maybe even recently, but no matter what, your heart doesn&amp;rsquo;t l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;washi&#34;&gt;Washi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ステージショーで使用されたアニメーションシーン自体は確かにかなり良いです。 セルアニメーションのディテールは全体的には驚くほど低いものの、ステージシーンはアニメーションの流動性が高く、色や劇的なカメラアングルの使用など、芸術的な方向性が強く使用されています。 彼らの歓迎され続けているトラックを止めるためには、この長さのシリーズにはるかに多くの音楽が必要です。  OPおよびEDは比較的良好であった。 私はエピソードごとに第1回目と第2回目のOPを見ましたが、第3回でぞっとしました。 音楽は必然的に必要な緊張感と美しさを生み出すのを助けました。 私は彼らがもっとうまくやっていると思うし、ショーの範囲にふさわしいより贅沢なディテールで描かれていたかもしれないが、51エピソードテレビシリーズのためには、それは確かに確固たるものだ。 残念ながら、オフステージでは、シンプルなビジュアルスタイルを克服するために同じ優雅な動きは許されません。 背景技術は個性と詳細が欠けています。 キャラクターのデザインは完全に穏やかなものから無意味から覚えやすいものまでさまざまです。  SoraとRosettaは、後者のカテゴリーに適合していますが、他の文字デザインのほとんどはほとんど印象を受けません。 音楽はシリーズで非常に強い存在感を持っていたし、必然的に心臓を揺るがす楽器とメランコリックな弦が、間違いなく良質であった。 しかし、それはあまりにも繰り返しすぎた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;孤立して見えるプロットは、季節1のプロットがシーズン2のそれと完全に混同されているという点で、矛盾と不一致に悩まされ、実際には非常に弱いです。本当のカレイドスター シーズン2でAngel / Demonの類推を過度に使用したのと同じように、私に迷惑をかけました。それは、ステージに何らかの誤った置き換えられた神話を与える試みであるかのように、 演奏自体から気を散らしている。 さらに、レオン・オズワルドの裏話とソフィーの頻繁なビジョンは、私の忍耐を激しくしました。なぜなら、それは、未熟で単純なプロットの開発である、ストーリーの後半の全体的な問題の症状だったからです。 そのような激しい昏迷とすべてのことが並行して偽の意味を与え、それはかゆみの刺激となった。 しかし、ほとんどのシリーズとは異なり、プロットはショーのバックボーンではなく、強い特徴付けと感情的なテーマでは、それをサポートする具体的なストーリーを必要とせずに立ち上がることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaleido Starは、技術的または冷笑的な視点からのアニメシリーズとしての大きな成果ではありません。 あなたが最初のシーズンを過ぎて見ていると、そのプロットは一緒に不当に投げられ、吐き気を伴って純粋ではなくなります。 しかし、その色、活力、そして魅力のために、Kaleido Starは価値のあるエンターテイナーであることが証明されています/なぜそう楽しいのかについてのアドバイスをシリーズで見ることができます - ソラの舞台遊びのように、それは気楽な楽しみであり、 デリケートな決まり文句から離れた腕の長さで。 そして光り心地よい綿毛だけではなく、ソラの試練と魅惑的な勝利を通じて、すべての視聴者の目を濡らす可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Washi/reviews&#34;&gt;Washi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A certain expectation arises for an anime series such as this, which takes the effort to build a unique premise and story. Without the telltale signs of pervasive cliche, like a harem or giant piloted robot, I had good hopes for Kaleido Star. The show wasn&amp;rsquo;t even approaching flawless or astonishing on any technical level, or even in the way its story was written and reared, but what I found is that it had an intoxicating charm and that it was far more vibrant and &amp;lsquo;energetic&amp;rsquo; than most anime. When I say energetic, I don&amp;rsquo;t mean just a cast of genki characters relentlessly talking quickly, and running around, I mean it had a ce &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fellika&#34;&gt;Fellika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2003年と2004年のアニメという事実のために、私は最も古いアニメに何らかの理由でより良いプロットライン（最近見つかったばかり）があることを確かに10にします。 最初はかなり正直なところ、アニメは興味深いものではなかった&amp;hellip;そして、私は本当にたくさんのエピソードを持ったアニメではない&amp;hellip;私がそれを見続けると、  t stop。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：驚くべきことに、私が見た最も詳細でよく計画されたストーリー。 すべてには瞬間、葛藤、クライマックスがありました。 実際のストーリーがどのように見えているかはまさにその通りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私はソラと彼女のパートナーが少し良く見えるようにしましたが、私は髪の毛を嫌うと確信しています。私は主人公の周囲、友人、そして彼らの動きの芸術のすべてを愛しました 驚異的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ああ、音はそれに多くの努力をしていた。 顔や環境面のために状況があるたびに、彼らはすばらしい表現を使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：すべてのキャラクターはアニメに重要な影響を与えました。 彼らは驚くほど楽しい！ 本当に素晴らしいキャスト！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は全体的にそれを愛していました！ それは私が以前に感じたことのない一定の雰囲気を持っていました。 私は壁に頭を打ちたい時がありました。時には一緒に船のキャラクターを感じる時もあります。 それは間違いなく絶対に楽しいものでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：スキップビートを見た後、私は再びそのようなアニメに遭遇することはないと思った。 あなたは私がどれほど幸せになったのか分からず、私は満足しています！ あなたが私のように多くの幸せでこれを見ることを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=149473&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fellika/reviews&#34;&gt;Fellika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Due to the fact that this is a 2003 and 2004 anime, I would most definitely give it a 10. haha for some reason older animes have better plot lines (just fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを終えるために神経を鍛えるために私はしばらく時間をとった。  Kaleido Starは、SoraがKaleido Stageの一団と名乗りを上げることに焦点を当てた、「あなたの最高の」スタイルのストーリーで若い聴衆を目指すように見えました。 ストーリー自体は、Kaleido Stageに関わる人たちの信頼を得るためにシリーズ全体で苦労しているSoraが劇団の主人公になるために苦労し、彼女の明るく楽観的な見通しに挑戦する数々のジレンマがあります Kaleido Stageでの喜びを体験してください。  Kaleido Stageに関わる多くのキャラクター、そしてSoraとの交流には、Soraが成功を収めようと努力する中で、さまざまなキャラクターが援助、テスト、または抑止に役立つため、かなりの重点が置かれています。 ソラの外では、これらのキャラクターは、シリーズのコースを通じて個人的な成長を遂げ、パフォーマーとしてのスキルを向上させたり、カレードステージでのパフォーマンスに影響を及ぼす個人的な悲劇に乗り出すことを試みます。 コメディーはまた、シリーズのいくつかの点で、コメディでのコミックの奇抜を披露したり、緊張したり感情的なシーンから来るサスペンスやドラマを和らげたりするために、ショーのコメディーの努力を笑っていませんでした 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは実際には2つのシーズンで、そのエピソードの長さは51です。 最初のシーズンは、Kaleido Stageを通じてSoraの名声が上がったことを探検し、過去の悲劇からの復讐のために劇団の所有者に目を向けた大スターのYuri Killianとの対立に陥っています。  2回目のシーズンでは、Kaleido Stageの主なアトラクションの1つとして彼女の役割に着手しようとしているSoraを探検し、冷たく心温まるLeon Oswaldと闘うために苦労しています。 最初のシーズンは、Soraが新人を演じて、Kaleido Stageの一流のプレイヤーになる能力を向上させたストーリーテリングと、Yuriの計画が成し遂げられた後のエピソードで彼女の決意がテストされるという点で、  2番目のシーズンは、Soraがテスト/治療され、倫理上かなり疑わしいLeonのキャラクターの側面や、May Wongの新しいキャラクターがかなり不快であることに対処するために、いくつかの不合理なキャラクターの決定と精神に悩まされています 彼女はKaleido Stageに関わった彼女のより穏やかな精神を持っています。 このショーでは、シリーズ全体でかなり頻繁に争いに直面したときにソラに怒りっぽくなるような習慣もついています。これは、その出来事に耐えられない人に邪魔になることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクターから移って、Kaleido Starの主要な要素は明らかに劇団の公演から来ます。 多くの場面で文学作品を適応させる曲芸とミュージカルが混在しているため、劇団は様々なエンターテインメントや曲芸のルーチンを作り、観客を興奮させたり、 劇団のアクロバットはエキサイティングでスリリングなものですが、ポイントでは信じられないほどの領域に押し込まれます。  Kaleido Starのビジュアルは平均的な面であり、ショーの51話の実行中にキャラクターや風景に与えられる細部の量に一貫性がなく、アニメーションのショートカットがかなり頻繁に使用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあまあのシリーズですが、Kaleido Starのストーリーテリングの質は、Leonを含むストーリーラインのおかげで2年目のヒットを迎えました。シンプルなテーマのおかげで、若い層を対象にしていることもありそうです。 子供たちに披露するのは素晴らしいタイトルですが、あなたがそのタイトルの対象読者でない場合、あなたのマイレージは楽しみに変わることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Took me a while to work up the nerve to finish this. Kaleido Star appeared to be aimed for a younger audience with its &amp;lsquo;doing your best&amp;rsquo; style story focused on Sora&amp;rsquo;s rise to fame with the Kaleido Stage troupe. The story itself is a decent one as Sora struggles throughout the course of the series to gain the trust of those involved with Kaleido Stage, rise to become  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suzuhana&#34;&gt;Suzuhana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kaleido Starより暖かく、成長している経験があれば、あなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaleido Starはおそらく私がこれまで見てきた最高のショーだろう。 そして、私はアニメの公正な分け前を見てきました。 そして、私は特にすべての種類のアニメが好きではありません。 私は非常に選択的な人です。 しかし、Kaleido Starは最初のエピソードから私の心を捉えました。 ソラが直面している新しい開発と挑戦のそれぞれは、成功することを望んで、私の心を競争させてくれました。 彼女の裁判はとても現実的だったので、私は彼女が得た新しい経験によって動かされました。 彼女が成功し、失敗するたびに、彼女は前進し、彼女はそれから学んだ。 それは簡単ではありませんでしたが、それは私がステージのスターになりたいと思ったのを見てとても素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーは、友情、心の苦しみ、苦難に直面しています。もしあなたがロマンスや行動を求めているのであれば、その理由でカレイドスターを見直すべきです。 しかし、とにかくそれを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソラはすべてのエピソードであなたを捕まえるでしょう。あなたは笑って、彼女と一緒に泣くでしょう。 しかし、彼女と同じように成長する可能性が最も高いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私がこの良さを感じさせてくれるアニメは、この人生にとって幸せで、最高の賞賛を受けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はシンプルで清潔です。 それぞれのキャラクターには魅力がありません。 音楽と音は完璧でした。 各シーンのすべての要素に適合する場合。 しかし、キャラクターの発展はシリーズ全体で最も顕著なものです。  Kaleido Starの一人ひとりが成長し、発展し、ショーは主にソラに焦点を当てますが、あなたはソラの人生の他の重要な役割を見ることになります。 キャラクターの発展は、美しく、美しく、悲しくて楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この自己発見の旅を通して、あなたは動かされます。
しかし、もしあなたが&amp;rdquo;私は何でもすることができます、私はすべてそれを入れている限り、何をすることができますが、あなたは見て前に自分自身を準備する必要があります。 しかし、あなたがそれをあなたの後ろに置くことができるなら、あなたがこれを私がしたように毎回楽しむよりも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を信じて。 これは1つのアニメであり、あなたはただ諦めてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10877&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Suzuhana/reviews&#34;&gt;Suzuhana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If your in for a heartwarming, growing experience than Kaleido Star is for you.     Kaleido Star is probably the best show I have seen thus far. And I&amp;rsquo;ve watched my fair share of anime. And I don&amp;rsquo;t particula &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simplecandy&#34;&gt;SimpleCandy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にKaleido Starについて聞いたとき（これはどれくらい前からこれが出ていたのかでかなり前にありました）、私はそれに関心を見いださず、もう一人の女の子、誰にも分かりません クリシェ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最終的に最初のエピソードを見たときに、なぜこれが普及したのか理解しました。 ソラは平均的ではない私は最高だと私はすべてのヒロインを救うことができます。 彼女は激しく戦って、それを見せてくれる全てを与える！ それはまた、ハードワークが報酬を得て、多くの人などに良い面があることを示すことにもなります。彼女は完璧ではなく、絶えず物事に失敗していました。 スタントは面白いです、ステージは絶対に息を呑むほど美しく、音楽はかわいいです。 あなたは間違いなく、最初のエピソードからこれに恋するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン：体操のコンセプトは非常にユニークですが、典​​型的なヒロインとしてのソラはかなり上品です。 しかし、彼らは仕事をしているので、このシリーズで最も確かにしたことがあります。
音楽：美しい。 それは全く異なる意味を与えます。
キャラクター：あなたが愛するソラ、悲しい過去の恋人レイラ、卑劣なショーの女の子、忠実な友人、ジョナサン、ケンの子犬が愛する、嫌いと笑いを浮かべる時間があります。
アニメーション：息を呑む。 それを言うには他の方法はありません。  Kaleidoステージは美しく、ユニークなショーです。 それはCircus d&amp;rsquo;Oleと非常によく似ています。
全体的に：それは良い気分を残し、あなたは挑戦的に2番目のシーズンを見に行きたい！ お勧め！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15486&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SimpleCandy/reviews&#34;&gt;SimpleCandy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard about Kaleido Star (which was quite long ago due to how long this has been out) I didn&amp;rsquo;t find much interest in it and dismissed it as  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yotsubafanfan&#34;&gt;Yotsubafanfan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、最も過小評価され、最も評価の高いアニメの1つです。 ストーリーは素晴らしく、キャラクターはインスピレーションであり、かなり素晴らしいアニメーションがあります。 物語はいいですし、人々が自分の夢のために行くように促します。同時に、あなたの夢が実現することを単に望んではいけないという過酷な現実を示すと同時に、仕事をしなければならず、苦しんでいます。 多くを通過するが、最終的には価値がある！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yotsubafanfan/reviews&#34;&gt;Yotsubafanfan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is one of the most underrated and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;middleground4471&#34;&gt;middleground4471&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここには見つけにくいものがあります。 魔法の女の子やロマンスがない少女アニメ。  Kaleido Starは、偉大な空中芸術家になるための彼女の探求のために、Soraという名前の少女の冒険に続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソード、またはストーリーアークは、何かの挑戦を乗り越えなければならないか、星になるための道を教えるためにソラを必要とします。 ストーリーについて私が気に入っているのは、ショーに好きなキャラクターや面白い瞬間がたくさんあることです。そのほとんどは、ソラでエピソードをたくさん楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、ショーの全体で51のエピソードがありますので、最初から最後までスターとなるソラの探求を見ています。 初期のエピソードでは、サーラはサーカスの番組のビット部分だけを取得し、下から開始する必要がありますが、後のエピソードでは、ソラはショーの主役を得ています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ショーはあなたが考えることのできない難しい質問に答えようとしています。私は自分の夢を果たした後何をしますか？ 私が欲しいと思った夢が本当に私が望んでいたものでないなら、私は何をしますか？ 私の新しい夢は可能ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソラ：ソラの最高の品質は、彼女が彼女の目標を達成するためにどのように決定されるかです。 彼女は足の裏が傷ついて出血するまで、文字通り訓練を続けます。 彼女の目標を達成するためにソラがどれほど頑張っているかを見ると、彼女の目標を達成したとき、私は彼女の名前を歓迎し、彼女が働くことがどんなに難しいかを見てとても嬉しかったからです。 しかし、ショーはソラのトレーニングモンタージュだけでなく、多くの良いコメディを持っており、そのコメディーのほとんどはソラから来ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Layla：LaylaはKaleido Stageのトップパフォーマーで、Soraのロールモデルとして機能します。 ショーを通して、レイラはソラが欲しいものの目標を達成し、ソラが自分の夢を実現するのを助けます。 私がLaylaについて好んでいるのは、彼女が残酷で寒い心のように見えるかもしれないが、彼女は彼女が彼女のベストを尽くして強くなるようにSoraに向かって行動するだけです。 また、レイラと彼女の父親との関係についてもっと学ぶと、レイラがなぜとても冷たく、彼女に同情を持っているのかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sarah：SarahのKaleido Stageでの他のパフォーマー、私が彼女について愛していることは、Sarahが空手を愛しているというショーを通してこの走っている冗談がどのようにあるのかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anna＆amp;  Mia：アンナとミアはソラの親友であり、ほぼすべてのエピソードに入っていますが、実際にはそれについてはあまり言い訳がありません。 アンナは笑い声を出したいと思っていますが、誰も笑うことはできませんが、面白いとは思っていませんでした。 基本的には支持的な友人トークンだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fool：FoolはSoraだけが見ることができる「ステージの精神」です。 彼はときにはソラの助言を与えることがありますが、主に作者が彼をプロット装置として使って、魔法のタロットカードを使って次に起こることを予知します。フールは未来を予測しなければなりません。 また、彼らはFoolといくつかの変態ジョークを作っていますが、このアニメは本当に子供のためのものなので、実際にはどこにも行かず、不自由しないと感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメを視覚的に気に入っているのは、サーカスが新しいショーを行うたびに、ステージがまったく新しいセットを手に入れ、キャラクターがすべてアニメ感を新鮮かつ魅力的に保ち続ける新しい衣装を手に入れるときです。 また、パフォーマンスは、特にLegendary Great Maneuverのようなパフォーマンスを見るのが楽しいですし、現実にはKaledio Stageがあることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーでの私の最大の問題は、アニメーションをする必要があります。 アニメーターは、実行シーンの予算を節約し、他の領域のコーナーをカットしなければならないことは明らかです。 例えば、Soraを除いて、多くのキャラクターは表情が極端に限られています。 特にレイラ、ケン、マリオンのお父さんのようなキャラクターでは、顔が麻痺し、怒っているとか悲しいと言われますが、見ることでは分からないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その中心にあるKaleido Starは、夢についてのものであり、実際に夢を見ている間、あなたの夢が生まれ、あなたが落ち着き、あなたの夢を実現し、新しい夢を見つけることができます。 しかし、ソラはすぐに星になるわけではなく、ソラの強さがどんどん強くなっていくのを見て、誰もが不可能だと思ったことをしています。 途中で、この番組は好きなキャラクターや面白い瞬間をたくさん紹介し、すべてのエピソードをとても楽しいものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233616&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/middleground4471/reviews&#34;&gt;middleground4471&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here&amp;rsquo;s something that&amp;rsquo;s hard to find; a shoujo anime that doesn&amp;rsquo;t have magical girls or romance in it. Kaleido Star follows the adventures of a girl named Sora on her quest to become a great trapeze artist.     Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Every episode, or story arc, involves Sora having to overcome some kind of challenge or learn a lesson on her way to becoming a star. What I like about the story is how the show has a lot of likable character &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aimii0&#34;&gt;Aimii0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「やってよ！ やって！ やって！ ソラのモットーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が初めてKaleido Starを見たのは私が9歳だったとき、私が今まで見たことのない最初のアニメでした。 私はいつも友人と一緒に外にいたが、Kaleido Starが始まったときはいつもすべてのエピソードを見るために家に帰った。 私はよく私の親友と戦ったことがありました。私はそういう人たちを残したからですが、私は気にしませんでした。 私がKaleido Starを見ている時、私は最高の気分だった。 今でも、私がショーを3回目に見ているとき、私は同じ感情を持っていますが、私はすでにそれがどのように終わるのか知っています。 一年前に私はもう一度見てみることにしました。なぜなら、私が本当に始まった時間を知らなかったので、私はいつも私がエピソードを見ていないと信じていたからです。 驚いたことに、私はすべてのエピソードを思い出しました。
あなたがKaleido Starを見る時間を無駄にする価値があるかどうかを知りたいなら、私の答えは間違いなくYESです！ あなたはこのアニメを見るのに費やした秒を後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1：今シーズンの目的はそれぞれの性格、性格を提示し、あなたと恋に落ちるので、ここであなたの神経を襲うエピソードがいくつかあると言わなければならない。 彼女がKaleido Stageに参加することを願って、日本人、陽気な少女ソラがアメリカに来る。 いくつかの特殊な状況のために、彼女はサーカスに参加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2：これは間違いなく、このアニメを作る理由は素晴らしいです。  2つの新しい文字が表示されます（実際には、より多くの文字がメインキャラクタになります）。 あなたは今シーズンを絶対に愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9）：それは夢を追うタイプです。 他にも数多くの夢についてのアニメがあるかもしれませんが、これは異なっています。 彼女は間違いから学ぶ。 それは私の意見では、良い主人公を作るものです。 私を信じて、私はこれらの多くを見ました。 この話にはいくつかのファンタジー要素があります（私はあなたを見ています）、ファンタジーはメインテーマではなく、あまりにも重要なテーマではありません。第2シーズンは、 シーズン。 もう一つはより深刻です。 また、アニメは本物です。 小さなガールフレンドと小さな子供のためのプリティリズムとは異なり、カレイドスターはガラスマスクのように深刻です。 主人公は、初めからすべての人に愛されていないし、幸運なこともありません。 ソラは多くのことを経験し、壊れて苦しみますが、彼女のことはいつも彼女が彼女の足に戻ってくることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9）：本当によかったです。 私は、本当に良いことを意味します。 文字はよく描かれており、普通のように見えます。アニメをよりリアルにします。 私はカレイドステージ（サーカス）が描かれた方法を絶対に愛しています。 キャラクターは普通のように見えますが、ショーやバックグラウンドの衣装はとても豪華です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10）：音楽は完璧です。 私は通常、オープニングテーマもエンディングテーマも聞いていませんが、Kaleido Starのオープニングテーマとエンディングテーマは本当に良かったです。 彼らは本当にうまくアニメにマッチしました。 また、バックグラウンドミュージックは、ショーの背景にある音楽だけでなく、心に触れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10）：これはアニメにとって最高のものだと思います。 文字はすべて愛らしい。 あなたはアニメを見ている間、あなたはソラのために根を張ることができません。 私が以前に言ったように、ソラはとても良い主人公です。 キャラクターが成長し、アニメが進行するにつれて発展し、その終わりまでに、あなたはそれらの一つを憎むことができなくなります。 第1シーズンはそれほど印象的ではないかもしれないが、第2シーズンはよりダイナミックかつ劇的である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10）：再び、第2シーズンが良かった。 このアニメは、「私は何かしたい」または「私の夢は何ですか？」と考えさせます。 私はアニメを3回見て、毎回最後に叫んだ。 悲しいからではなく、美しいからです。エンディングは完璧です。 続編が大好きだが、結末にはこのようなもののためのスペースが残っていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;NOTE *ロマンスについて..小さな看板がありますが、ロマンスはテーマの一つではありません。 私は通常ロマンスを持っていないとアニメに続く問題を抱えていますが、今カレイドスターにロマンスがあれば、それはそれを台無しにしてしまったと思います。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ですから、あなたに動機づけをして笑顔にしたいものがあれば、それを見てください。 それはあなたの時間の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92087&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aimii0/reviews&#34;&gt;Aimii0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;I&amp;rsquo;m gonna do it! Do it! Do it!&amp;rsquo; is Sora&amp;rsquo;s motto.    The first time I watched Kaleido Star I was nine, it was the first anime I have ever seen. I was always outside with my friends but when Kaleido Star was starting, I would always run back home to see every episode. I often got into fights with my best friends because I left them like that, but I didn&amp;rsquo;t care. When I was watching Kaleido Star, I had the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;highflyin9&#34;&gt;HiGHFLYiN9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは最初の26回のエピソードに基づいています。  Kaleido Starは女の子のことで、アメリカでどのようにステージに参加してパフォーマンスするのか。  Kaleido Stageはパフォーマンスに関するものなので、キャラクターの試練と試練は、彼女が一連のアクロバットな操作と観客とのやりとりを克服する方法を中心に行われました。 シリーズはこれを非常に真剣に受け止めました。私はパン作りについて真剣に取り組んでいる焼き鳥のことを思い出させますが、少し面白いと感じることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaleido Starはコメディ/ドラマのジャンルに入るが、ほとんどがドラマだ。 いくつかのユーモラスなやりとりがあり、視聴者に笑いをかけようとするが、顔に落ちるようになるいくつかの他の部分があります。 コメディのほとんどは「ステージ精神」に関連しています。 彼に慣れるまでには時間がかかりましたが、基本的に奇妙な小さな男で、顔の半分を覆うカードで、深い声と長い縮毛があります。 ステージの精神は、主人公が行っていた紛争の結果を予測するためにタロットカードを読む責任がありました。 これがシリーズに追加されたのか、シリーズから奪われたのかを言うのは難しいです。 ステージ・スピリットのコミック・リリーフは、一般に、メイン・キャラクターがシャワー中に彼女を覗かせることを止めようとしているから来ています。それは面白くて面白そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaleido Starの最初の5つのエピソードを見ることは、私には苦痛でした。 主題に適応しようとしていて、その重要性はかなり難しい提案でした。 最終的に私はそれに慣れてしまったし、終わりに向かって起こっていたほど十分に起こっていたので、エピソードのすべてのカップルを壊す必要はなかった。  [軽度のスポイラー]最後のエピソードは紛争で欠けていた、それは十分な解像度を持っていなかったように感じた。  [マイルド・スポイラーの終わり]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのシリーズが本当に私を引っ張ってこなかったと言わなければなりません。私はこのタイプのショーの観客ではないと知っていますが、良い方向性はこれを克服することができます。 アニメーションとエフェクトは一流のレベルだったと言えます。 フレームのいくつかのインスタンスには焦点が合っていませんでしたが、それほど気になるほどで​​はありませんでした。 音はまともで、最初の13話のイントロ音楽は奇妙な独特のものです。 あなたが舞台芸術のために心の中に特別な場所を持ち、主題を真剣に受け入れることができれば、これはおそらく時計の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HiGHFLYiN9/reviews&#34;&gt;HiGHFLYiN9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is based on the first 26 episodes. Kaleido Star is about a girl and how she joins a stage in America and performs. Kaleido Stage is about performance, so the trials and tribulations of the character were centered around h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yusuke-raz&#34;&gt;yusuke_raz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がkaleidoスターのカバーを見たとき、私は &amp;lsquo;それは愚かなsh @＃でガーリーアニメになるだろうと思った！ 他のみんなと同じように、私はそれを「あなたと一体」と言った。 アニメネットワークは私の心を大きな時間に変えました（見ることは他にありませんでした）*バム*。 このアニメは、私に「これは偉大だね」と言って顔を叩きました。 私はあなたにあまりにも多くの決意を感じさせるアニメを見たことがありません。 アニメーションは目にとてもいいです。ストーリーはあなたを強く引っ張って、主人公のソラが谷間に行くすべてを感じます。 その夢想家たちは自分自身に「私の夢のためにどれだけ遠くに行くのですか？ 私は誰もがシリーズを愛し、ちょうどチャンスを与えてくれると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14433&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yusuke_raz/reviews&#34;&gt;yusuke_raz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When i saw the cover of kaleido star i thought &amp;lsquo;it&amp;rsquo;s going to be a girl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jety-lefr&#34;&gt;Jety_Lefr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはすごいアニメです。 それはどういうわけか私が考えることができるすべての感情を感じさせる力を持っています。 感情的な経験を与えることに驚くほど適応しています。 すべての正直なところで、それはそれほど良いものではないはずです&amp;hellip;それでも、ISはそれほど良いものです。 私の理論はすごい、余分なビットについては、音楽です。 それは本当に良いバックグラウンドミュージックです。
エンディングもとても良いです。 私はあなたのためにそれを台無しにしませんが、それは本当に良い結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jety_Lefr/reviews&#34;&gt;Jety_Lefr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Holy crap this is an awesome anime. It som &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dancerocksmysox1&#34;&gt;dancerocksmysox1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずは&amp;hellip;私はこのアニメを愛する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、私の友人の一人が私に彼女に主人公を思い出させると言ったので、これを見始めた。 そのため、私はそれを見なければならず、私は喜んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のために、このショーはあなたの夢を追いかけ、それをあなたのすべてに与えることから、多くのインスピレーションをもたらします。 このショーは私がダンサーなので個人的に関連しています。しばらくの間、曲芸を使って曲芸の世界に少し浸しましたが、ダンスのためにそれをあきらめ、メインキャラクターは母国で彼女の人生をあきらめて、 カレイドステージ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは非常に現実的で、ほとんどの人がそうだと言っているように、実際には遠くには何も出ていません。 あなたが2番目のシーズンに見るようにあなたの仕事を取るのを待っている傍観者の誰かが常にいるので、ショービズの世界であなたは出入りしていて、あなたは不平を言うことができません。 それは困難な仕事であり、ときには感情や不安定さであなたを圧倒することがあります。 このショーに裏切られた本当のライバル、嫉妬と純粋な憎しみがあります。 これにもかかわらず、主人公ソラは、決して諦めず、常に誰とでも友達を作り、すべてのライバルとライバルが一緒に集まり、観客に素晴らしい体験をもたらし、一緒に明るく輝く穏やかな場所にステージを作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドは、このショーのために、シルク・デ・ソレイユのようなものと本当にぴったり合った明るい色と楽しい音楽で完全にマッチしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はユリが正直であることをもっと見たいと思うにもかかわらず、キャラクターとその性格は完璧でストーリーにはうまく合っていると思います。
私が対処したいもう一つの事は、このタイプのショーはもっとロマンスを持っていたはずだったので、一部は動揺していたということでした。
このショーの制作者は、実際にステージの本質を捉え、その背後にある愛の生活について十分に知っていました。 事実、非常に深刻な演奏者の多くは、彼らの仕事にもっと集中しているため、デートしたり、恋に落ちたりしません。 もちろん、常にロマンチックな出会いと厄介な瞬間がありますが、時には一般的にそれがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもそんなことだと言っているのではなく、何かに集中しているときに気をそらさず、関係がもたらす可能性のあるドラマや激動を危険にさらし、あなたのパフォーマンスに影響を及ぼす可能性がある理由を考えてみてください。 それは、そのことについては、エンターテイナーの心の多くを通過するものです。 何人かは、彼らが何をしているかに没頭しているかもしれません。彼らはラコルダのカホのように気づいていないか、彼らはそれについて知り、日付を決めていますが、一定のレベルに保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ステージのすべての側面が慎重に考えられ、このショーを漫画で実生活のようにするためにうまく考案されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクロバット、ダンサー、体操選手、スケート選手、歌手のいずれであろうと、すべてのパフォーマーはこのショーを見なければならないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそのステージに足を踏み入れるたびに、常にあなたの中にカレイドの精神が少しあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dancerocksmysox1/reviews&#34;&gt;dancerocksmysox1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off&amp;hellip;I LOVE THIS ANIME!!!    I started watching this because one of my friends recommended it to me saying that i remind her of the main character. Because of that i just had to see it and i&amp;rsquo;m glad i did.    For me this show gives alot of inspiration because it is about following your dreams an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raisheru&#34;&gt;Raisheru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この物語は本当に良いです..
それはあなたの欲望に従うために、信仰、夢、そして忍耐について、実生活の教訓を持っているからです。
私はまた、オープニングとエンディングの曲が特に好きです。悪魔の芭蕉は、
リアルアイデンティティ..
私は本当にそれを愛し、すべてにそれを推薦する^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raisheru/reviews&#34;&gt;Raisheru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this story is really good. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hinatasashybamf&#34;&gt;hinatasashybamf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に何かに対する情熱を持ったキャラクターについてのアニメを楽しみ、その結果、彼らが追求し、そして彼らが好きなものに優れています。 それが、Kaleido Starを刺激的なアニメにする理由です。 それは楽しいです、それは面白いです、それはあなたが欲しいものに向かって懸命に働くことの重要性を示し、あなた自身を信じています。 人生では何も簡単にはできません。 これは私の好きなアニメの一つで、私はそれを再訪しました。 軽快でエキサイティングなことですが、あなたはキャラクターに根ざしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスポーツのアニメ、または弱者の話を好きなら、あなたはこれを好きになるでしょう。 それはちょうどかわいい、あなたを幸せにするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hinatasashybamf/reviews&#34;&gt;hinatasashybamf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoy anime about characters with a passion for somet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sexymika-chan&#34;&gt;Sexymika-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kaleidoの星は非常に良い少女アニメです、このアニメは美しくエレガントで、優雅で、カラフルで独特の方法です。 私はこのアニメをすべての年齢層におすすめしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：少女時代に両親と一緒にステージを訪れて以来、常にカレイドステージ（サーカス）に参加したいと思っていた若い日本人の少女ソラ・ネギノ（Sora Naegino）のシリーズです。 彼女がステージに参加するとき、彼女はそれが容易ではないことを知った。彼女は彼女がカレードステージにどれくらいいたいと思うかを試してみる。 彼女はこの旅で友人と喜びをたくさん作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：それは非常に色彩豊かなアニメです。 ムーヴメントは優雅で、無限です。明るいだけでなく、グラフィックです。このアニメは、あなたがライブサーカスを見ていたかのように、視聴者を引くようなデザインです。私はこのアニメが最高のアニメの一つであると言わなければならない そのような素晴らしい結びつき、グラフィックス、そして動き。 それは私の目を最初から最後まで捉えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：最初と最後の両方で使用されたテーマソングは、アニメに魔法のサーカスの雰囲気をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ソラ・ネギノがメインキャラクターですが、このようなレイラ、レオン、ユリ、メイ、カルロスなどのキャラクターウォッチがありますが、ストーリーもいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それはとても楽しかったです。 楽しさ、面白さ、決意と魔法がいっぱいです。 その楽しさの爆発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9050&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sexymika-chan/reviews&#34;&gt;Sexymika-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kaleido star is very good shoujo anime, this anime is beautiful elegant, graceful, colourful and unique in it own way. I recommended this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daydreamrose&#34;&gt;daydreamrose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;kaleidoの星は、最もエキサイティングでインスパイアなアニメの一つです。 カレイドステージに来るチャンスを聴くためにアメリカに来た日本人学生ソラ・ネギノの時代を踏襲します。 私がこのアニメと恋に落ちた理由は、彼女がソレイに直面するどんな試練がカレイドスターになるために彼女の夢をあきらめることもないからです。 これが素晴らしいアニメであるもう一つの理由は、アニメーションを撮る息のためです。 彼らがするすべてのショーはあなたに息を止め、より多くを望んで、そのカラフルで輝く。 このアニメはKaleido Stageが本当に存在することを望みます。 あなたが体操を気に入っているなら、テーマのようなサーカス、アニメーションを撮る息吹、そして魅力的なキャラクターはKaleido Starよりもあなたのアニメです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13179&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daydreamrose/reviews&#34;&gt;daydreamrose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;kaleido star is one of the most exciting and inspiring anime. You get to foll &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mamitomoe&#34;&gt;&lt;em&gt;MamiTomoe&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私のための古典です、私はこのショーのすべてのビットを愛し、それはサスペンス、ドラマ、コメディ、そしてアニメで崇拝するものを持っていた。 オープニング音楽からエンディング音楽まで、私は十分に得ることができませんでした。 私はいくつかの部分で泣いて、自分自身が他の人たちの中で笑っているのを見つけました。 それは長くても腕時計の価値がある、美しい芸術作品は目を引く、そして非常に魅力的でした。 それぞれのエピソードには、ストーリーとキャラクターの開発には、ショーに夢中になったのも不思議ではないほど詳細な内容が含まれていますが、今でも誰にでもこのことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_MamiTomoe_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;MamiTomoe&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a classic for me, I loved every bit of this show &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;koolag1&#34;&gt;Koolag1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、ミルクのアニメの種類ではなく、過去に行われたこの年齢層を対象としたほとんどのショーのように、仕事の割当てが不調にならないようになっています。 また、このショーの年齢層より上にいる人は、有名人がそれを好きになるようなものを好む人を対象にしています。サーカスのピエロがヨーロッパのサーカスのピエロではなく、代わりに東洋人のサーカスのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この年齢層を目指すより多くのショーが集まっただけであれば、年齢目標の市場で他のものを比較すると、カードゲームのような商品の目的を最も意識するのではなく、楽しい 時計。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このショーは、それを好きに認めていなくても、最も見込みのある愛を見ている人と見守ることの喜びです。  Kaleido Starの主人公が根本的に違うにもかかわらず、Trapezeの映画を私に思い出させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9986&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Koolag1/reviews&#34;&gt;Koolag1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is not your run of the mill anime type and allot of work has gone into not making i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fawkyourface&#34;&gt;-FAWKYOURFACE-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kaleido Starは素晴らしいアニメです。 それは良い物語とamp;を持っています。 それは非常に現実的です。 もちろん、それはいつもKeleidoステージに参加することを夢見ていたSoraという名前の女の子で、実際すぐ参加します。 私がそれを見ているうちに、私はそれを見るたびにそれを好きになってきました。 私の意見では、それは本当に素敵なアニメです。 私はそれをお勧めします。 特に女の子には、ショーは少しガールですが、クールだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-FAWKYOURFACE-/reviews&#34;&gt;-FAWKYOURFACE-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kaleido Star is such a wonderful anime. It  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあなたがそれを楽しむかどうかわからないアニメの1つです。 個人的に私はそれがユーモアのためにそれを好きでした、プロットは少しでも基本的でした。 主人公の女の子は、有名なカレイドステージに参加するという夢があります。 彼女は結局Kaleidoのキャストに入り、敵や友人を作り始める。 そして、物語は予測可能なターンをとり、彼女の友人は、自分の解決しなければならない個人的な問題を背景に説明し、季節の終わりに向かって、いくつかの巨大なクライマックスを経なければなりません。 私の主な問題は、ここの小さなロマンスは完全に無視され、恋人は敗者のように見えるということでした。 貧しいケン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを8/10に与えますが、何も特別なことはありませんが、見ることを傷つけることはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13696&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Over  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;buxgunny&#34;&gt;BuxGunny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは皆私の名前はBuxGunnyで、これは私の最初のレビューですkaliedoの星は私の好きなアニメの一つであり、本当に素晴らしいそれはあなたが成功するために懸命に働くことで素敵な顔をし、あなたがそれであなたの運命を変える方法を示しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは芸術と物語が完璧な幼稚園かもしれないが、それは非常に面白い見つける
私は試してみることをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BuxGunny/reviews&#34;&gt;BuxGunny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello everyone my name is BuxGunny &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;winged4896&#34;&gt;wingEd4896&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は誰も本当にこのようなことをするとは思わないので、kaleidoの星は非常に奇妙だと思った。 私はこれが幻想か、それとも本物であることを試みているのでしょうか？ 私はこの話を本当に楽しまなかった。 それはストーリーラインが非現実的であることを見てイライラしていた。 私は時には、満月のように幻想が好きです。しかし、これは一番上にありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wingEd4896/reviews&#34;&gt;wingEd4896&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i thought that kaleido star was ver &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackwiddow&#34;&gt;BlackWiddow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kaleidoの星は私のお気に入りのアニメの1つです。 あなたは本当にそれを見なければなりません。
話はかなり良いです。 ソラは驚くべきことに、誰も彼女を愛することはできません。
音も良いです。 私はほとんどの曲が好きだった。
芸術は非常に好きですが、その良さがあります。
文字GOOD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8407&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlackWiddow/reviews&#34;&gt;BlackWiddow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kaleido star is 1 of my  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zjun-1&#34;&gt;ZJun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれがおそらく多くのチーズな瞬間を持つ典型的な少女になると期待していたので、Kaleido Starは私にとって大きな驚きでした&amp;hellip;
私は間違っていることが判明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
全体的に、それは美しく、明るい色と流れるような動きであっても、優雅に見えて、華やかに見えなかった非常にカラフルな設定でした。サーカスの輝きと、もう一度見直さなければならなかった素敵なパフォーマンス 。 しかし、それは欠陥があった、私はいくつかのエピソードは、文字が歪んで見える残りの部分に比べて一見悪いアニメーションを持っていたことに気づいた、ありがたいことに、これはアニメ全体を通して高い水準を維持したパフォーマンスの間&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングとエンディングのテーマは大丈夫でしたが、私が本当に愛していたのはバックグラウンドミュージックでした。いくつかのトラックは時にはかなり反復的でしたが、このアニメの魔法のような感覚を完全に作り出しました。  ）。 だから、「白鳥の湖」、「小さな人魚」などの音楽がなくても驚くほど綺麗にならないような演奏を見たときはいつでも音量を上げてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
カレイドスターは、ソラがサーカスに紹介し、レイラ・ハミルトンと同等になるように努力している2つのパートに分けることができます。  2番目のパートでは2人の新しいキャラクター、LeonとMayが紹介されましたが、Soraが最も苦しんでいるためにほとんどの視聴者にとっては邪魔になるかもしれませんが、もちろんこれは素晴らしいフィナーレを作成することだけです。
全体的なコンセプトは、彼女の夢を達成しようと努力している女の子だけであり、多くの苦難に遭遇しているため、特別なようではないかもしれません。 しかし、サーカスやアクロバットについてのアイデアは非常にユニークですが、私はこのジャンルを試して、それをとても面白くて魔法に保つことができたアニメが数多くあるとは思わないのです。 彼女の周りの人の助けを借りて、ソーラーが大部分を得ています。それは女の子のショーではなく、残りのすべてが同様に重要なキャラクターでもあります。
これは少女アニメだけど、ロマンスはほんの少ししか示唆されていないが、本当にショーのハイライトではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
上で述べたように、すべての文字は素晴らしいですが、実際にはどちらかを憎むことは不可能です。 これはむしろ理想主義的ですが、最後には暖かいぼやけた感じが残ります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれは素晴らしいライドだった、Satou Junichiの他の創作、プリンセス・ツツーが終わったときに私を少し幻惑させてしまった、確かにこれは同じ効果があった。 それが本当に魔法の効果を記述することは難しいです、あなたはそれを知るために見る必要があります、あなたはそれを後悔しません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZJun/reviews&#34;&gt;ZJun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kaleido Star was a big surprise for me as I expected it to be a typical shoujo with probably many cheesy moments&amp;hellip;  I was proven wrong..    Animation:   Overall, it was beautiful, bright colours and flowing movements that even appeared graceful, a very colorful se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;splitter-1&#34;&gt;Splitter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは夢がありますか？ もちろんそうです。 誰もが持っています。 他の誰もこれまでにやったことがない、あるいは他の誰かがそれをやったことをする夢、あなたは足跡をたどるだけのことを望んでいません。 あなたが子供だったときに始まったのかもしれませんが、最近でさえ、あなたの心はそれを休ませません。 それはあなたが望むと思う以上に、あなたが何よりも望むものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaleido Starは私たちの夢の話です。 彼らはすべて小さなものから始まる。 私たちが思っていた時代の思い出は重要ではありませんが、同時に、私たちに本当に触れて、私たちが今日の人になるよう促しました。 私たちの夢は簡単ではありません。 途中では迂回路や障害物が常にあり、究極のテストに自分の内なるものを置かないと夢には到達できませんが、これらの障害を克服できれば、敵と仲良くなり、彼らが望むすべての夢の中で善を見ます あなたの夢は実現するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaleido Starはキャラクターの夢を実現するための形式的な方法にもかかわらず、それぞれのキャラクターがどれほど誠実で、彼らの特別な夢を実現したいのか、そしてキャラクターの誠実さを大事に きちんとした「特別な訓練」や「自分自身を見つけた」という本来の出来事のような気持ちを持ち帰って戻ってくるような、公式の工夫が必要な点を尊重します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様に、このシリーズは文字がなければ何もできませんでした。 シリーズの主な焦点は、プリマドンナから舞台裏までのカレイドステージのすべてのメンバーの成長と闘争、そして彼らがどのように成長するか、そしてどうして彼らが苦労しているかを見ているところです。 私はこのシリーズに、それぞれのキャラクターを自分の個人的な絞首者、善良な人、そして「悪い人」の両方にどのように置くかを非常に評価しています。 それは決して簡単な方法を取ることができません。 どのキャラクターが達成したすべての成果も100％達成されます。 ギミはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ああ、成果！ 私はスポイラーのために詳細に行くことができませんが、これは技術的な側面が本当に輝くところです！ 人々がGONZOをGONZOとして罵っているように見える限り、これは間違いなく彼らの作品です。  Kaleido Stageのような設定では、シルク・ドゥ・ソレイユの雰囲気を完全に引き出すために眩しいアニメーションが必要です。アニメーションは毎回驚異的です。特に、シリーズの両方のクライマックスが魅力的です。 彼らはとても豪華です。あなたが一瞬呼吸を忘れると驚くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ソラ自身も具現化している輝きとエネルギーを持ったソラとしてのヒロハシ・リョウなど、すばらしい演奏ではかなりサウンドが美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;華麗で豪華なアニメーション、心温まるパフォーマンス、あなたがこの世界の誰もが無情か残酷かもしれないと信じさせるキャラクターは、すべての善良な人々であり、あなたの夢を信じるためのストーリーです。 または小さい、すべてが成立することができます。  Kaleido Starは私が今まで見た中で最高のアニメの一つです。 心温まる、胸が痛い、そしてすべてにインスピレーションを与える。 これは真の夢が作られたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は喜んで10点中10点をKaleido Starに与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24228&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Splitter/reviews&#34;&gt;Splitter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You have a dream don&amp;rsquo;t you? Of course you do. Everyone has one. A dream to do something that no one else has ever done, or maybe someone else has done it and you want nothing more than to follow in their footsteps. It could have started when you were a child, maybe even recently, but no matter what, your heart doesn&amp;rsquo;t l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;washi-1&#34;&gt;Washi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ステージショーで使用されたアニメーションシーン自体は確かにかなり良いです。 セルアニメーションのディテールは全体的には驚くほど低いものの、ステージシーンはアニメーションの流動性が高く、色や劇的なカメラアングルの使用など、芸術的な方向性が強く使用されています。 彼らの歓迎され続けているトラックを止めるためには、この長さのシリーズにはるかに多くの音楽が必要です。  OPおよびEDは比較的良好であった。 私はエピソードごとに第1回目と第2回目のOPを見ましたが、第3回でぞっとしました。 音楽は必然的に必要な緊張感と美しさを生み出すのを助けました。 私は彼らがもっとうまくやっていると思うし、ショーの範囲にふさわしいより贅沢なディテールで描かれていたかもしれないが、51エピソードテレビシリーズのためには、それは確かに確固たるものだ。 残念ながら、オフステージでは、シンプルなビジュアルスタイルを克服するために同じ優雅な動きは許されません。 背景技術は個性と詳細が欠けています。 キャラクターのデザインは完全に穏やかなものから無意味から覚えやすいものまでさまざまです。  SoraとRosettaは、後者のカテゴリーに適合していますが、他の文字デザインのほとんどはほとんど印象を受けません。 音楽はシリーズで非常に強い存在感を持っていたし、必然的に心臓を揺るがす楽器とメランコリックな弦が、間違いなく良質であった。 しかし、それはあまりにも繰り返しすぎた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;孤立して見えるプロットは、季節1のプロットがシーズン2のそれと完全に混同されているという点で、矛盾と不一致に悩まされ、実際には非常に弱いです。本当のカレイドスター シーズン2でAngel / Demonの類推を過度に使用したのと同じように、私に迷惑をかけました。それは、ステージに何らかの誤った置き換えられた神話を与える試みであるかのように、 演奏自体から気を散らしている。 さらに、レオン・オズワルドの裏話とソフィーの頻繁なビジョンは、私の忍耐を激しくしました。なぜなら、それは、未熟で単純なプロットの開発である、ストーリーの後半の全体的な問題の症状だったからです。 そのような激しい昏迷とすべてのことが並行して偽の意味を与え、それはかゆみの刺激となった。 しかし、ほとんどのシリーズとは異なり、プロットはショーのバックボーンではなく、強い特徴付けと感情的なテーマでは、それをサポートする具体的なストーリーを必要とせずに立ち上がることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaleido Starは、技術的または冷笑的な視点からのアニメシリーズとしての大きな成果ではありません。 あなたが最初のシーズンを過ぎて見ていると、そのプロットは一緒に不当に投げられ、吐き気を伴って純粋ではなくなります。 しかし、その色、活力、そして魅力のために、Kaleido Starは価値のあるエンターテイナーであることが証明されています/なぜそう楽しいのかについてのアドバイスをシリーズで見ることができます - ソラの舞台遊びのように、それは気楽な楽しみであり、 デリケートな決まり文句から離れた腕の長さで。 そして光り心地よい綿毛だけではなく、ソラの試練と魅惑的な勝利を通じて、すべての視聴者の目を濡らす可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Washi/reviews&#34;&gt;Washi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A certain expectation arises for an anime series such as this, which takes the effort to build a unique premise and story. Without the telltale signs of pervasive cliche, like a harem or giant piloted robot, I had good hopes for Kaleido Star. The show wasn&amp;rsquo;t even approaching flawless or astonishing on any technical level, or even in the way its story was written and reared, but what I found is that it had an intoxicating charm and that it was far more vibrant and &amp;lsquo;energetic&amp;rsquo; than most anime. When I say energetic, I don&amp;rsquo;t mean just a cast of genki characters relentlessly talking quickly, and running around, I mean it had a ce &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fellika-1&#34;&gt;Fellika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2003年と2004年のアニメという事実のために、私は最も古いアニメに何らかの理由でより良いプロットライン（最近見つかったばかり）があることを確かに10にします。 最初はかなり正直なところ、アニメは興味深いものではなかった&amp;hellip;そして、私は本当にたくさんのエピソードを持ったアニメではない&amp;hellip;私がそれを見続けると、  t stop。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：驚くべきことに、私が見た最も詳細でよく計画されたストーリー。 すべてには瞬間、葛藤、クライマックスがありました。 実際のストーリーがどのように見えているかはまさにその通りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私はソラと彼女のパートナーが少し良く見えるようにしましたが、私は髪の毛を嫌うと確信しています。私は主人公の周囲、友人、そして彼らの動きの芸術のすべてを愛しました 驚異的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ああ、音はそれに多くの努力をしていた。 顔や環境面のために状況があるたびに、彼らはすばらしい表現を使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：すべてのキャラクターはアニメに重要な影響を与えました。 彼らは驚くほど楽しい！ 本当に素晴らしいキャスト！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は全体的にそれを愛していました！ それは私が以前に感じたことのない一定の雰囲気を持っていました。 私は壁に頭を打ちたい時がありました。時には一緒に船のキャラクターを感じる時もあります。 それは間違いなく絶対に楽しいものでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：スキップビートを見た後、私は再びそのようなアニメに遭遇することはないと思った。 あなたは私がどれほど幸せになったのか分からず、私は満足しています！ あなたが私のように多くの幸せでこれを見ることを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=149473&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fellika/reviews&#34;&gt;Fellika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Due to the fact that this is a 2003 and 2004 anime, I would most definitely give it a 10. haha for some reason older animes have better plot lines (just fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを終えるために神経を鍛えるために私はしばらく時間をとった。  Kaleido Starは、SoraがKaleido Stageの一団と名乗りを上げることに焦点を当てた、「あなたの最高の」スタイルのストーリーで若い聴衆を目指すように見えました。 ストーリー自体は、Kaleido Stageに関わる人たちの信頼を得るためにシリーズ全体で苦労しているSoraが劇団の主人公になるために苦労し、彼女の明るく楽観的な見通しに挑戦する数々のジレンマがあります Kaleido Stageでの喜びを体験してください。  Kaleido Stageに関わる多くのキャラクター、そしてSoraとの交流には、Soraが成功を収めようと努力する中で、さまざまなキャラクターが援助、テスト、または抑止に役立つため、かなりの重点が置かれています。 ソラの外では、これらのキャラクターは、シリーズのコースを通じて個人的な成長を遂げ、パフォーマーとしてのスキルを向上させたり、カレードステージでのパフォーマンスに影響を及ぼす個人的な悲劇に乗り出すことを試みます。 コメディーはまた、シリーズのいくつかの点で、コメディでのコミックの奇抜を披露したり、緊張したり感情的なシーンから来るサスペンスやドラマを和らげたりするために、ショーのコメディーの努力を笑っていませんでした 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは実際には2つのシーズンで、そのエピソードの長さは51です。 最初のシーズンは、Kaleido Stageを通じてSoraの名声が上がったことを探検し、過去の悲劇からの復讐のために劇団の所有者に目を向けた大スターのYuri Killianとの対立に陥っています。  2回目のシーズンでは、Kaleido Stageの主なアトラクションの1つとして彼女の役割に着手しようとしているSoraを探検し、冷たく心温まるLeon Oswaldと闘うために苦労しています。 最初のシーズンは、Soraが新人を演じて、Kaleido Stageの一流のプレイヤーになる能力を向上させたストーリーテリングと、Yuriの計画が成し遂げられた後のエピソードで彼女の決意がテストされるという点で、  2番目のシーズンは、Soraがテスト/治療され、倫理上かなり疑わしいLeonのキャラクターの側面や、May Wongの新しいキャラクターがかなり不快であることに対処するために、いくつかの不合理なキャラクターの決定と精神に悩まされています 彼女はKaleido Stageに関わった彼女のより穏やかな精神を持っています。 このショーでは、シリーズ全体でかなり頻繁に争いに直面したときにソラに怒りっぽくなるような習慣もついています。これは、その出来事に耐えられない人に邪魔になることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクターから移って、Kaleido Starの主要な要素は明らかに劇団の公演から来ます。 多くの場面で文学作品を適応させる曲芸とミュージカルが混在しているため、劇団は様々なエンターテインメントや曲芸のルーチンを作り、観客を興奮させたり、 劇団のアクロバットはエキサイティングでスリリングなものですが、ポイントでは信じられないほどの領域に押し込まれます。  Kaleido Starのビジュアルは平均的な面であり、ショーの51話の実行中にキャラクターや風景に与えられる細部の量に一貫性がなく、アニメーションのショートカットがかなり頻繁に使用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあまあのシリーズですが、Kaleido Starのストーリーテリングの質は、Leonを含むストーリーラインのおかげで2年目のヒットを迎えました。シンプルなテーマのおかげで、若い層を対象にしていることもありそうです。 子供たちに披露するのは素晴らしいタイトルですが、あなたがそのタイトルの対象読者でない場合、あなたのマイレージは楽しみに変わることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Took me a while to work up the nerve to finish this. Kaleido Star appeared to be aimed for a younger audience with its &amp;lsquo;doing your best&amp;rsquo; style story focused on Sora&amp;rsquo;s rise to fame with the Kaleido Stage troupe. The story itself is a decent one as Sora struggles throughout the course of the series to gain the trust of those involved with Kaleido Stage, rise to become  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suzuhana-1&#34;&gt;Suzuhana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kaleido Starより暖かく、成長している経験があれば、あなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaleido Starはおそらく私がこれまで見てきた最高のショーだろう。 そして、私はアニメの公正な分け前を見てきました。 そして、私は特にすべての種類のアニメが好きではありません。 私は非常に選択的な人です。 しかし、Kaleido Starは最初のエピソードから私の心を捉えました。 ソラが直面している新しい開発と挑戦のそれぞれは、成功することを望んで、私の心を競争させてくれました。 彼女の裁判はとても現実的だったので、私は彼女が得た新しい経験によって動かされました。 彼女が成功し、失敗するたびに、彼女は前進し、彼女はそれから学んだ。 それは簡単ではありませんでしたが、それは私がステージのスターになりたいと思ったのを見てとても素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーは、友情、心の苦しみ、苦難に直面しています。もしあなたがロマンスや行動を求めているのであれば、その理由でカレイドスターを見直すべきです。 しかし、とにかくそれを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソラはすべてのエピソードであなたを捕まえるでしょう。あなたは笑って、彼女と一緒に泣くでしょう。 しかし、彼女と同じように成長する可能性が最も高いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私がこの良さを感じさせてくれるアニメは、この人生にとって幸せで、最高の賞賛を受けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はシンプルで清潔です。 それぞれのキャラクターには魅力がありません。 音楽と音は完璧でした。 各シーンのすべての要素に適合する場合。 しかし、キャラクターの発展はシリーズ全体で最も顕著なものです。  Kaleido Starの一人ひとりが成長し、発展し、ショーは主にソラに焦点を当てますが、あなたはソラの人生の他の重要な役割を見ることになります。 キャラクターの発展は、美しく、美しく、悲しくて楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この自己発見の旅を通して、あなたは動かされます。
しかし、もしあなたが&amp;rdquo;私は何でもすることができます、私はすべてそれを入れている限り、何をすることができますが、あなたは見て前に自分自身を準備する必要があります。 しかし、あなたがそれをあなたの後ろに置くことができるなら、あなたがこれを私がしたように毎回楽しむよりも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を信じて。 これは1つのアニメであり、あなたはただ諦めてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10877&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Suzuhana/reviews&#34;&gt;Suzuhana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If your in for a heartwarming, growing experience than Kaleido Star is for you.     Kaleido Star is probably the best show I have seen thus far. And I&amp;rsquo;ve watched my fair share of anime. And I don&amp;rsquo;t particula &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simplecandy-1&#34;&gt;SimpleCandy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にKaleido Starについて聞いたとき（これはどれくらい前からこれが出ていたのかでかなり前にありました）、私はそれに関心を見いださず、もう一人の女の子、誰にも分かりません クリシェ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最終的に最初のエピソードを見たときに、なぜこれが普及したのか理解しました。 ソラは平均的ではない私は最高だと私はすべてのヒロインを救うことができます。 彼女は激しく戦って、それを見せてくれる全てを与える！ それはまた、ハードワークが報酬を得て、多くの人などに良い面があることを示すことにもなります。彼女は完璧ではなく、絶えず物事に失敗していました。 スタントは面白いです、ステージは絶対に息を呑むほど美しく、音楽はかわいいです。 あなたは間違いなく、最初のエピソードからこれに恋するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン：体操のコンセプトは非常にユニークですが、典​​型的なヒロインとしてのソラはかなり上品です。 しかし、彼らは仕事をしているので、このシリーズで最も確かにしたことがあります。
音楽：美しい。 それは全く異なる意味を与えます。
キャラクター：あなたが愛するソラ、悲しい過去の恋人レイラ、卑劣なショーの女の子、忠実な友人、ジョナサン、ケンの子犬が愛する、嫌いと笑いを浮かべる時間があります。
アニメーション：息を呑む。 それを言うには他の方法はありません。  Kaleidoステージは美しく、ユニークなショーです。 それはCircus d&amp;rsquo;Oleと非常によく似ています。
全体的に：それは良い気分を残し、あなたは挑戦的に2番目のシーズンを見に行きたい！ お勧め！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15486&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SimpleCandy/reviews&#34;&gt;SimpleCandy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard about Kaleido Star (which was quite long ago due to how long this has been out) I didn&amp;rsquo;t find much interest in it and dismissed it as  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yotsubafanfan-1&#34;&gt;Yotsubafanfan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、最も過小評価され、最も評価の高いアニメの1つです。 ストーリーは素晴らしく、キャラクターはインスピレーションであり、かなり素晴らしいアニメーションがあります。 物語はいいですし、人々が自分の夢のために行くように促します。同時に、あなたの夢が実現することを単に望んではいけないという過酷な現実を示すと同時に、仕事をしなければならず、苦しんでいます。 多くを通過するが、最終的には価値がある！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yotsubafanfan/reviews&#34;&gt;Yotsubafanfan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is one of the most underrated and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;middleground4471-1&#34;&gt;middleground4471&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここには見つけにくいものがあります。 魔法の女の子やロマンスがない少女アニメ。  Kaleido Starは、偉大な空中芸術家になるための彼女の探求のために、Soraという名前の少女の冒険に続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソード、またはストーリーアークは、何かの挑戦を乗り越えなければならないか、星になるための道を教えるためにソラを必要とします。 ストーリーについて私が気に入っているのは、ショーに好きなキャラクターや面白い瞬間がたくさんあることです。そのほとんどは、ソラでエピソードをたくさん楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、ショーの全体で51のエピソードがありますので、最初から最後までスターとなるソラの探求を見ています。 初期のエピソードでは、サーラはサーカスの番組のビット部分だけを取得し、下から開始する必要がありますが、後のエピソードでは、ソラはショーの主役を得ています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ショーはあなたが考えることのできない難しい質問に答えようとしています。私は自分の夢を果たした後何をしますか？ 私が欲しいと思った夢が本当に私が望んでいたものでないなら、私は何をしますか？ 私の新しい夢は可能ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソラ：ソラの最高の品質は、彼女が彼女の目標を達成するためにどのように決定されるかです。 彼女は足の裏が傷ついて出血するまで、文字通り訓練を続けます。 彼女の目標を達成するためにソラがどれほど頑張っているかを見ると、彼女の目標を達成したとき、私は彼女の名前を歓迎し、彼女が働くことがどんなに難しいかを見てとても嬉しかったからです。 しかし、ショーはソラのトレーニングモンタージュだけでなく、多くの良いコメディを持っており、そのコメディーのほとんどはソラから来ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Layla：LaylaはKaleido Stageのトップパフォーマーで、Soraのロールモデルとして機能します。 ショーを通して、レイラはソラが欲しいものの目標を達成し、ソラが自分の夢を実現するのを助けます。 私がLaylaについて好んでいるのは、彼女が残酷で寒い心のように見えるかもしれないが、彼女は彼女が彼女のベストを尽くして強くなるようにSoraに向かって行動するだけです。 また、レイラと彼女の父親との関係についてもっと学ぶと、レイラがなぜとても冷たく、彼女に同情を持っているのかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sarah：SarahのKaleido Stageでの他のパフォーマー、私が彼女について愛していることは、Sarahが空手を愛しているというショーを通してこの走っている冗談がどのようにあるのかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anna＆amp;  Mia：アンナとミアはソラの親友であり、ほぼすべてのエピソードに入っていますが、実際にはそれについてはあまり言い訳がありません。 アンナは笑い声を出したいと思っていますが、誰も笑うことはできませんが、面白いとは思っていませんでした。 基本的には支持的な友人トークンだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fool：FoolはSoraだけが見ることができる「ステージの精神」です。 彼はときにはソラの助言を与えることがありますが、主に作者が彼をプロット装置として使って、魔法のタロットカードを使って次に起こることを予知します。フールは未来を予測しなければなりません。 また、彼らはFoolといくつかの変態ジョークを作っていますが、このアニメは本当に子供のためのものなので、実際にはどこにも行かず、不自由しないと感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメを視覚的に気に入っているのは、サーカスが新しいショーを行うたびに、ステージがまったく新しいセットを手に入れ、キャラクターがすべてアニメ感を新鮮かつ魅力的に保ち続ける新しい衣装を手に入れるときです。 また、パフォーマンスは、特にLegendary Great Maneuverのようなパフォーマンスを見るのが楽しいですし、現実にはKaledio Stageがあることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーでの私の最大の問題は、アニメーションをする必要があります。 アニメーターは、実行シーンの予算を節約し、他の領域のコーナーをカットしなければならないことは明らかです。 例えば、Soraを除いて、多くのキャラクターは表情が極端に限られています。 特にレイラ、ケン、マリオンのお父さんのようなキャラクターでは、顔が麻痺し、怒っているとか悲しいと言われますが、見ることでは分からないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その中心にあるKaleido Starは、夢についてのものであり、実際に夢を見ている間、あなたの夢が生まれ、あなたが落ち着き、あなたの夢を実現し、新しい夢を見つけることができます。 しかし、ソラはすぐに星になるわけではなく、ソラの強さがどんどん強くなっていくのを見て、誰もが不可能だと思ったことをしています。 途中で、この番組は好きなキャラクターや面白い瞬間をたくさん紹介し、すべてのエピソードをとても楽しいものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233616&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/middleground4471/reviews&#34;&gt;middleground4471&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here&amp;rsquo;s something that&amp;rsquo;s hard to find; a shoujo anime that doesn&amp;rsquo;t have magical girls or romance in it. Kaleido Star follows the adventures of a girl named Sora on her quest to become a great trapeze artist.     Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Every episode, or story arc, involves Sora having to overcome some kind of challenge or learn a lesson on her way to becoming a star. What I like about the story is how the show has a lot of likable character &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aimii0-1&#34;&gt;Aimii0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「やってよ！ やって！ やって！ ソラのモットーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が初めてKaleido Starを見たのは私が9歳だったとき、私が今まで見たことのない最初のアニメでした。 私はいつも友人と一緒に外にいたが、Kaleido Starが始まったときはいつもすべてのエピソードを見るために家に帰った。 私はよく私の親友と戦ったことがありました。私はそういう人たちを残したからですが、私は気にしませんでした。 私がKaleido Starを見ている時、私は最高の気分だった。 今でも、私がショーを3回目に見ているとき、私は同じ感情を持っていますが、私はすでにそれがどのように終わるのか知っています。 一年前に私はもう一度見てみることにしました。なぜなら、私が本当に始まった時間を知らなかったので、私はいつも私がエピソードを見ていないと信じていたからです。 驚いたことに、私はすべてのエピソードを思い出しました。
あなたがKaleido Starを見る時間を無駄にする価値があるかどうかを知りたいなら、私の答えは間違いなくYESです！ あなたはこのアニメを見るのに費やした秒を後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1：今シーズンの目的はそれぞれの性格、性格を提示し、あなたと恋に落ちるので、ここであなたの神経を襲うエピソードがいくつかあると言わなければならない。 彼女がKaleido Stageに参加することを願って、日本人、陽気な少女ソラがアメリカに来る。 いくつかの特殊な状況のために、彼女はサーカスに参加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2：これは間違いなく、このアニメを作る理由は素晴らしいです。  2つの新しい文字が表示されます（実際には、より多くの文字がメインキャラクタになります）。 あなたは今シーズンを絶対に愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9）：それは夢を追うタイプです。 他にも数多くの夢についてのアニメがあるかもしれませんが、これは異なっています。 彼女は間違いから学ぶ。 それは私の意見では、良い主人公を作るものです。 私を信じて、私はこれらの多くを見ました。 この話にはいくつかのファンタジー要素があります（私はあなたを見ています）、ファンタジーはメインテーマではなく、あまりにも重要なテーマではありません。第2シーズンは、 シーズン。 もう一つはより深刻です。 また、アニメは本物です。 小さなガールフレンドと小さな子供のためのプリティリズムとは異なり、カレイドスターはガラスマスクのように深刻です。 主人公は、初めからすべての人に愛されていないし、幸運なこともありません。 ソラは多くのことを経験し、壊れて苦しみますが、彼女のことはいつも彼女が彼女の足に戻ってくることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9）：本当によかったです。 私は、本当に良いことを意味します。 文字はよく描かれており、普通のように見えます。アニメをよりリアルにします。 私はカレイドステージ（サーカス）が描かれた方法を絶対に愛しています。 キャラクターは普通のように見えますが、ショーやバックグラウンドの衣装はとても豪華です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10）：音楽は完璧です。 私は通常、オープニングテーマもエンディングテーマも聞いていませんが、Kaleido Starのオープニングテーマとエンディングテーマは本当に良かったです。 彼らは本当にうまくアニメにマッチしました。 また、バックグラウンドミュージックは、ショーの背景にある音楽だけでなく、心に触れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10）：これはアニメにとって最高のものだと思います。 文字はすべて愛らしい。 あなたはアニメを見ている間、あなたはソラのために根を張ることができません。 私が以前に言ったように、ソラはとても良い主人公です。 キャラクターが成長し、アニメが進行するにつれて発展し、その終わりまでに、あなたはそれらの一つを憎むことができなくなります。 第1シーズンはそれほど印象的ではないかもしれないが、第2シーズンはよりダイナミックかつ劇的である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10）：再び、第2シーズンが良かった。 このアニメは、「私は何かしたい」または「私の夢は何ですか？」と考えさせます。 私はアニメを3回見て、毎回最後に叫んだ。 悲しいからではなく、美しいからです。エンディングは完璧です。 続編が大好きだが、結末にはこのようなもののためのスペースが残っていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;NOTE *ロマンスについて..小さな看板がありますが、ロマンスはテーマの一つではありません。 私は通常ロマンスを持っていないとアニメに続く問題を抱えていますが、今カレイドスターにロマンスがあれば、それはそれを台無しにしてしまったと思います。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ですから、あなたに動機づけをして笑顔にしたいものがあれば、それを見てください。 それはあなたの時間の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92087&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aimii0/reviews&#34;&gt;Aimii0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;I&amp;rsquo;m gonna do it! Do it! Do it!&amp;rsquo; is Sora&amp;rsquo;s motto.    The first time I watched Kaleido Star I was nine, it was the first anime I have ever seen. I was always outside with my friends but when Kaleido Star was starting, I would always run back home to see every episode. I often got into fights with my best friends because I left them like that, but I didn&amp;rsquo;t care. When I was watching Kaleido Star, I had the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;highflyin9-1&#34;&gt;HiGHFLYiN9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは最初の26回のエピソードに基づいています。  Kaleido Starは女の子のことで、アメリカでどのようにステージに参加してパフォーマンスするのか。  Kaleido Stageはパフォーマンスに関するものなので、キャラクターの試練と試練は、彼女が一連のアクロバットな操作と観客とのやりとりを克服する方法を中心に行われました。 シリーズはこれを非常に真剣に受け止めました。私はパン作りについて真剣に取り組んでいる焼き鳥のことを思い出させますが、少し面白いと感じることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaleido Starはコメディ/ドラマのジャンルに入るが、ほとんどがドラマだ。 いくつかのユーモラスなやりとりがあり、視聴者に笑いをかけようとするが、顔に落ちるようになるいくつかの他の部分があります。 コメディのほとんどは「ステージ精神」に関連しています。 彼に慣れるまでには時間がかかりましたが、基本的に奇妙な小さな男で、顔の半分を覆うカードで、深い声と長い縮毛があります。 ステージの精神は、主人公が行っていた紛争の結果を予測するためにタロットカードを読む責任がありました。 これがシリーズに追加されたのか、シリーズから奪われたのかを言うのは難しいです。 ステージ・スピリットのコミック・リリーフは、一般に、メイン・キャラクターがシャワー中に彼女を覗かせることを止めようとしているから来ています。それは面白くて面白そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaleido Starの最初の5つのエピソードを見ることは、私には苦痛でした。 主題に適応しようとしていて、その重要性はかなり難しい提案でした。 最終的に私はそれに慣れてしまったし、終わりに向かって起こっていたほど十分に起こっていたので、エピソードのすべてのカップルを壊す必要はなかった。  [軽度のスポイラー]最後のエピソードは紛争で欠けていた、それは十分な解像度を持っていなかったように感じた。  [マイルド・スポイラーの終わり]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのシリーズが本当に私を引っ張ってこなかったと言わなければなりません。私はこのタイプのショーの観客ではないと知っていますが、良い方向性はこれを克服することができます。 アニメーションとエフェクトは一流のレベルだったと言えます。 フレームのいくつかのインスタンスには焦点が合っていませんでしたが、それほど気になるほどで​​はありませんでした。 音はまともで、最初の13話のイントロ音楽は奇妙な独特のものです。 あなたが舞台芸術のために心の中に特別な場所を持ち、主題を真剣に受け入れることができれば、これはおそらく時計の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HiGHFLYiN9/reviews&#34;&gt;HiGHFLYiN9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is based on the first 26 episodes. Kaleido Star is about a girl and how she joins a stage in America and performs. Kaleido Stage is about performance, so the trials and tribulations of the character were centered around h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yusuke-raz-1&#34;&gt;yusuke_raz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がkaleidoスターのカバーを見たとき、私は &amp;lsquo;それは愚かなsh @＃でガーリーアニメになるだろうと思った！ 他のみんなと同じように、私はそれを「あなたと一体」と言った。 アニメネットワークは私の心を大きな時間に変えました（見ることは他にありませんでした）*バム*。 このアニメは、私に「これは偉大だね」と言って顔を叩きました。 私はあなたにあまりにも多くの決意を感じさせるアニメを見たことがありません。 アニメーションは目にとてもいいです。ストーリーはあなたを強く引っ張って、主人公のソラが谷間に行くすべてを感じます。 その夢想家たちは自分自身に「私の夢のためにどれだけ遠くに行くのですか？ 私は誰もがシリーズを愛し、ちょうどチャンスを与えてくれると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14433&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yusuke_raz/reviews&#34;&gt;yusuke_raz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When i saw the cover of kaleido star i thought &amp;lsquo;it&amp;rsquo;s going to be a girl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jety-lefr-1&#34;&gt;Jety_Lefr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはすごいアニメです。 それはどういうわけか私が考えることができるすべての感情を感じさせる力を持っています。 感情的な経験を与えることに驚くほど適応しています。 すべての正直なところで、それはそれほど良いものではないはずです&amp;hellip;それでも、ISはそれほど良いものです。 私の理論はすごい、余分なビットについては、音楽です。 それは本当に良いバックグラウンドミュージックです。
エンディングもとても良いです。 私はあなたのためにそれを台無しにしませんが、それは本当に良い結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jety_Lefr/reviews&#34;&gt;Jety_Lefr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Holy crap this is an awesome anime. It som &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dancerocksmysox1-1&#34;&gt;dancerocksmysox1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずは&amp;hellip;私はこのアニメを愛する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、私の友人の一人が私に彼女に主人公を思い出させると言ったので、これを見始めた。 そのため、私はそれを見なければならず、私は喜んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のために、このショーはあなたの夢を追いかけ、それをあなたのすべてに与えることから、多くのインスピレーションをもたらします。 このショーは私がダンサーなので個人的に関連しています。しばらくの間、曲芸を使って曲芸の世界に少し浸しましたが、ダンスのためにそれをあきらめ、メインキャラクターは母国で彼女の人生をあきらめて、 カレイドステージ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは非常に現実的で、ほとんどの人がそうだと言っているように、実際には遠くには何も出ていません。 あなたが2番目のシーズンに見るようにあなたの仕事を取るのを待っている傍観者の誰かが常にいるので、ショービズの世界であなたは出入りしていて、あなたは不平を言うことができません。 それは困難な仕事であり、ときには感情や不安定さであなたを圧倒することがあります。 このショーに裏切られた本当のライバル、嫉妬と純粋な憎しみがあります。 これにもかかわらず、主人公ソラは、決して諦めず、常に誰とでも友達を作り、すべてのライバルとライバルが一緒に集まり、観客に素晴らしい体験をもたらし、一緒に明るく輝く穏やかな場所にステージを作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドは、このショーのために、シルク・デ・ソレイユのようなものと本当にぴったり合った明るい色と楽しい音楽で完全にマッチしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はユリが正直であることをもっと見たいと思うにもかかわらず、キャラクターとその性格は完璧でストーリーにはうまく合っていると思います。
私が対処したいもう一つの事は、このタイプのショーはもっとロマンスを持っていたはずだったので、一部は動揺していたということでした。
このショーの制作者は、実際にステージの本質を捉え、その背後にある愛の生活について十分に知っていました。 事実、非常に深刻な演奏者の多くは、彼らの仕事にもっと集中しているため、デートしたり、恋に落ちたりしません。 もちろん、常にロマンチックな出会いと厄介な瞬間がありますが、時には一般的にそれがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもそんなことだと言っているのではなく、何かに集中しているときに気をそらさず、関係がもたらす可能性のあるドラマや激動を危険にさらし、あなたのパフォーマンスに影響を及ぼす可能性がある理由を考えてみてください。 それは、そのことについては、エンターテイナーの心の多くを通過するものです。 何人かは、彼らが何をしているかに没頭しているかもしれません。彼らはラコルダのカホのように気づいていないか、彼らはそれについて知り、日付を決めていますが、一定のレベルに保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ステージのすべての側面が慎重に考えられ、このショーを漫画で実生活のようにするためにうまく考案されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクロバット、ダンサー、体操選手、スケート選手、歌手のいずれであろうと、すべてのパフォーマーはこのショーを見なければならないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそのステージに足を踏み入れるたびに、常にあなたの中にカレイドの精神が少しあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dancerocksmysox1/reviews&#34;&gt;dancerocksmysox1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off&amp;hellip;I LOVE THIS ANIME!!!    I started watching this because one of my friends recommended it to me saying that i remind her of the main character. Because of that i just had to see it and i&amp;rsquo;m glad i did.    For me this show gives alot of inspiration because it is about following your dreams an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raisheru-1&#34;&gt;Raisheru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この物語は本当に良いです..
それはあなたの欲望に従うために、信仰、夢、そして忍耐について、実生活の教訓を持っているからです。
私はまた、オープニングとエンディングの曲が特に好きです。悪魔の芭蕉は、
リアルアイデンティティ..
私は本当にそれを愛し、すべてにそれを推薦する^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raisheru/reviews&#34;&gt;Raisheru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this story is really good. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hinatasashybamf-1&#34;&gt;hinatasashybamf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に何かに対する情熱を持ったキャラクターについてのアニメを楽しみ、その結果、彼らが追求し、そして彼らが好きなものに優れています。 それが、Kaleido Starを刺激的なアニメにする理由です。 それは楽しいです、それは面白いです、それはあなたが欲しいものに向かって懸命に働くことの重要性を示し、あなた自身を信じています。 人生では何も簡単にはできません。 これは私の好きなアニメの一つで、私はそれを再訪しました。 軽快でエキサイティングなことですが、あなたはキャラクターに根ざしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスポーツのアニメ、または弱者の話を好きなら、あなたはこれを好きになるでしょう。 それはちょうどかわいい、あなたを幸せにするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hinatasashybamf/reviews&#34;&gt;hinatasashybamf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoy anime about characters with a passion for somet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sexymika-chan-1&#34;&gt;Sexymika-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kaleidoの星は非常に良い少女アニメです、このアニメは美しくエレガントで、優雅で、カラフルで独特の方法です。 私はこのアニメをすべての年齢層におすすめしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：少女時代に両親と一緒にステージを訪れて以来、常にカレイドステージ（サーカス）に参加したいと思っていた若い日本人の少女ソラ・ネギノ（Sora Naegino）のシリーズです。 彼女がステージに参加するとき、彼女はそれが容易ではないことを知った。彼女は彼女がカレードステージにどれくらいいたいと思うかを試してみる。 彼女はこの旅で友人と喜びをたくさん作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：それは非常に色彩豊かなアニメです。 ムーヴメントは優雅で、無限です。明るいだけでなく、グラフィックです。このアニメは、あなたがライブサーカスを見ていたかのように、視聴者を引くようなデザインです。私はこのアニメが最高のアニメの一つであると言わなければならない そのような素晴らしい結びつき、グラフィックス、そして動き。 それは私の目を最初から最後まで捉えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：最初と最後の両方で使用されたテーマソングは、アニメに魔法のサーカスの雰囲気をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ソラ・ネギノがメインキャラクターですが、このようなレイラ、レオン、ユリ、メイ、カルロスなどのキャラクターウォッチがありますが、ストーリーもいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それはとても楽しかったです。 楽しさ、面白さ、決意と魔法がいっぱいです。 その楽しさの爆発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9050&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sexymika-chan/reviews&#34;&gt;Sexymika-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kaleido star is very good shoujo anime, this anime is beautiful elegant, graceful, colourful and unique in it own way. I recommended this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daydreamrose-1&#34;&gt;daydreamrose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;kaleidoの星は、最もエキサイティングでインスパイアなアニメの一つです。 カレイドステージに来るチャンスを聴くためにアメリカに来た日本人学生ソラ・ネギノの時代を踏襲します。 私がこのアニメと恋に落ちた理由は、彼女がソレイに直面するどんな試練がカレイドスターになるために彼女の夢をあきらめることもないからです。 これが素晴らしいアニメであるもう一つの理由は、アニメーションを撮る息のためです。 彼らがするすべてのショーはあなたに息を止め、より多くを望んで、そのカラフルで輝く。 このアニメはKaleido Stageが本当に存在することを望みます。 あなたが体操を気に入っているなら、テーマのようなサーカス、アニメーションを撮る息吹、そして魅力的なキャラクターはKaleido Starよりもあなたのアニメです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13179&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daydreamrose/reviews&#34;&gt;daydreamrose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;kaleido star is one of the most exciting and inspiring anime. You get to foll &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mamitomoe-1&#34;&gt;&lt;em&gt;MamiTomoe&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私のための古典です、私はこのショーのすべてのビットを愛し、それはサスペンス、ドラマ、コメディ、そしてアニメで崇拝するものを持っていた。 オープニング音楽からエンディング音楽まで、私は十分に得ることができませんでした。 私はいくつかの部分で泣いて、自分自身が他の人たちの中で笑っているのを見つけました。 それは長くても腕時計の価値がある、美しい芸術作品は目を引く、そして非常に魅力的でした。 それぞれのエピソードには、ストーリーとキャラクターの開発には、ショーに夢中になったのも不思議ではないほど詳細な内容が含まれていますが、今でも誰にでもこのことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_MamiTomoe_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;MamiTomoe&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a classic for me, I loved every bit of this show &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;koolag1-1&#34;&gt;Koolag1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、ミルクのアニメの種類ではなく、過去に行われたこの年齢層を対象としたほとんどのショーのように、仕事の割当てが不調にならないようになっています。 また、このショーの年齢層より上にいる人は、有名人がそれを好きになるようなものを好む人を対象にしています。サーカスのピエロがヨーロッパのサーカスのピエロではなく、代わりに東洋人のサーカスのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この年齢層を目指すより多くのショーが集まっただけであれば、年齢目標の市場で他のものを比較すると、カードゲームのような商品の目的を最も意識するのではなく、楽しい 時計。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このショーは、それを好きに認めていなくても、最も見込みのある愛を見ている人と見守ることの喜びです。  Kaleido Starの主人公が根本的に違うにもかかわらず、Trapezeの映画を私に思い出させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9986&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Koolag1/reviews&#34;&gt;Koolag1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is not your run of the mill anime type and allot of work has gone into not making i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fawkyourface-1&#34;&gt;-FAWKYOURFACE-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kaleido Starは素晴らしいアニメです。 それは良い物語とamp;を持っています。 それは非常に現実的です。 もちろん、それはいつもKeleidoステージに参加することを夢見ていたSoraという名前の女の子で、実際すぐ参加します。 私がそれを見ているうちに、私はそれを見るたびにそれを好きになってきました。 私の意見では、それは本当に素敵なアニメです。 私はそれをお勧めします。 特に女の子には、ショーは少しガールですが、クールだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-FAWKYOURFACE-/reviews&#34;&gt;-FAWKYOURFACE-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kaleido Star is such a wonderful anime. It  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila-1&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあなたがそれを楽しむかどうかわからないアニメの1つです。 個人的に私はそれがユーモアのためにそれを好きでした、プロットは少しでも基本的でした。 主人公の女の子は、有名なカレイドステージに参加するという夢があります。 彼女は結局Kaleidoのキャストに入り、敵や友人を作り始める。 そして、物語は予測可能なターンをとり、彼女の友人は、自分の解決しなければならない個人的な問題を背景に説明し、季節の終わりに向かって、いくつかの巨大なクライマックスを経なければなりません。 私の主な問題は、ここの小さなロマンスは完全に無視され、恋人は敗者のように見えるということでした。 貧しいケン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを8/10に与えますが、何も特別なことはありませんが、見ることを傷つけることはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13696&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Over  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;buxgunny-1&#34;&gt;BuxGunny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは皆私の名前はBuxGunnyで、これは私の最初のレビューですkaliedoの星は私の好きなアニメの一つであり、本当に素晴らしいそれはあなたが成功するために懸命に働くことで素敵な顔をし、あなたがそれであなたの運命を変える方法を示しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは芸術と物語が完璧な幼稚園かもしれないが、それは非常に面白い見つける
私は試してみることをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BuxGunny/reviews&#34;&gt;BuxGunny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello everyone my name is BuxGunny &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;winged4896-1&#34;&gt;wingEd4896&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は誰も本当にこのようなことをするとは思わないので、kaleidoの星は非常に奇妙だと思った。 私はこれが幻想か、それとも本物であることを試みているのでしょうか？ 私はこの話を本当に楽しまなかった。 それはストーリーラインが非現実的であることを見てイライラしていた。 私は時には、満月のように幻想が好きです。しかし、これは一番上にありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wingEd4896/reviews&#34;&gt;wingEd4896&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i thought that kaleido star was ver &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackwiddow-1&#34;&gt;BlackWiddow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kaleidoの星は私のお気に入りのアニメの1つです。 あなたは本当にそれを見なければなりません。
話はかなり良いです。 ソラは驚くべきことに、誰も彼女を愛することはできません。
音も良いです。 私はほとんどの曲が好きだった。
芸術は非常に好きですが、その良さがあります。
文字GOOD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8407&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlackWiddow/reviews&#34;&gt;BlackWiddow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kaleido star is 1 of my  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>