<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/dragonaut-the-resonance/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/dragonaut-the-resonance/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Dragonaut The Resonance</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/dragonaut-the-resonance</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/dragonaut-the-resonance</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/28917.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/2795/Dragonaut__The_Resonance/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/2795/Dragonaut__The_Resonance/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;wasabi&#34;&gt;Wasabi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DragononsはGonzoによって行われる別のアニメです。 このショーはいくつかの約束を示していますが、キャラクターとスタイルの特定の提示のためにかなりかなり後退します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ショーの始まりは、宇宙からの神秘的な落下物によってスペースシャトルが爆破され、家族の死を目の当たりにして、若い鎌ジンと共に始まります。 その後、メインのプロットは、生きた小惑星によって送られた&amp;rdquo;ドラゴンズ&amp;rdquo;の使役に関する政府の秘密の世界に突き当たるように、古くからの鎌島晋に続き、冥王星の遺跡に浮かぶタナトスと呼ばれるものが続きます。 人間のエリートチームが人工的に生まれたドラゴンとペアを組んだドラゴノーツに入ります。 ジンとドラゴノーツは最初は反対側にいるが、政府の陰謀によって最終的に同じ目標に導かれる。 プロットは順調に進んでおり、クライマックスの中盤を補うために素早くタイムキーピングしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：キャラクターのデザインは、ウィッチブレイドのデザインをしたのと全く同じ人間によって行われます&amp;hellip;だから、あなたは不自然な体型の女性をたくさん期待することができます。 このショーでは、龍の戦いにCGIを使用しています。 あなたがそれらを比較することを敢えてするならば、CGIは2Dのそれと衝突するので、それほど良く見ていません。 ドラゴン自身はすべて独特の様相を呈していますが、ドラゴンが有機的存在であるのか、バイオメカであるのかを判断するのは難しいです。 それ以外は、芸術は奇妙な割合の女性を除いてまともですが、あなたはSieglindeの6番目の指を決して忘れることはできません。 良い仕事、ハメ撮り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ショーの音楽は特別なものではありません。 すべてのトラックは十分に記憶に残っていません。 あなたの一般的なサスペンスなテーマやロマンスのテーマ、もちろんあなたのアクションテーマがあります。 私はショーの音楽も忘れていたので、何も書いていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ショーは、私が以前にも非常に多くのキャラクターを嫌にしたことはありません。 主人公はかなりの分担分を占めていますが、サポートキャラクターはあまり輝きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジンは、「死ぬことはしたくない」という人の中の一人であり、何もしませんが、生と死の状況から離れて話をしようとします。そして、カズキは、ちょうど戻ってくる厄介なクレチンの一つです 私たちの最愛のヒーロー盲人を殺すことは、彼が完全なお尻であるという事実につながります。 私はKururugi Suzakuが嫌いなほどカズキが嫌いです。 それ以外は誰もが完全に平らなようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：私は、この番組が常にキャラクター部門を通じて絶えず償還されることを期待していましたが、まだかなり失望しています。 ストーリーだけに焦点を当てれば、それ以外のものを楽しむかもしれませんが、他のものは潜在的にまともなショーネンショーを完全に崩壊させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wasabi/reviews&#34;&gt;Wasabi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dragonauts is another anime done by Gonzo. This show shows some promise, but due to certain presentation of its characters and style, it pretty much falls back quite a bit.    Story: The beginning of the show starts off with a young Kamashina Jin as he witnesses his fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bones&#34;&gt;Bones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーには、きれいなアニメーション、興味深いキャラクターの範囲、合理的なストーリーライン、ドラゴンズ（私たちは皆ドラゴンを愛しているから&amp;hellip;）
問題は、この可能性のすべて、または少なくともほとんどが、次のような不足のために消えるために発生します。
そのキャラクターは自分自身がかなり嫌なものであることを明らかにする。 私は彼らが興味深いと言っていましたが、いったん彼らが口を開け始めると、それは別の問題です。 私が憎んでいない、または少なくとも嫌いだったのは、自分にとって嫌悪感を築くのに十分な放送時間がなかったものだけでした。 彼らは主にフラットで、未熟児であり、刺激的ではありませんでしたが、非常にばかばかしいようだった主人公ほど刺激的ではありませんでした。 ジンとトアは、彼らがお互いにどのように怒っているのか分からなかったが（本当に退屈だった）、カズキはジンに対して個人的な（そして幾分ぎりぎりの上からの）復讐を乗り越えることができず、  3人が本当に群を作っているのが分かる（確かに、実現が最終的に彼に浮かび上がった時、彼はシリーズのハイライトを吹き飛ばした。
アニメは私に本当に迷惑をかけるものでした。  CGドラゴンが登場するまで（CGは非常に細かいアートワークの中で非常に似ていないように見えます）、密接に過度に恵まれている女性が続いていました（重度の脊髄損傷タイプの胸のように）  ）。
残りの上に私のために立っていたのは音楽だけでした。 それは少し一般的でしたが、私はまだいくつかのテーマを楽しんでいました。
全体的に言えば少し残念ですが、穴を開けて笑って何かを見たいと思ったら、これはあなたの通りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bones/reviews&#34;&gt;Bones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show had a lot going for it: good clean animation, a range of interesting-looking characters, a reasonable story line&amp;hellip;and dragons (because we all love dragons&amp;hellip;well, I do)  The p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nezon&#34;&gt;Nezon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;失望している。 このシリーズを説明する1つの単語。 アニメはうまく始まり、視聴者の注意を引っ張りだすだけで、私たちを最後まで下げさせる。 または、私は2番目のエピソードから言うべきですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：人間と龍が共存するという考えが本当に私の注目を集めました。 それはすべてが下り坂になるまで、それを保持することを管理します。 初めは、私たちを楽しませ続ける興味深いプロットで、視聴者にシリーズで期待するものの新鮮な感触を与えます。 それは主人公が運命を打つことになるスペースシャトルに詰め込まれて始まりますが、ストーリーはそれに焦点を当てるのではなく、ドラゴンと人間の間の愛に焦点を当てています。 最初はかなりいいかもしれませんが、私を信頼してください。  Dragonautはあまりいいことではありません。 プロデューサーはショーにロマンス要素を詰め込んでいます。これはアニメ全体を通して非常に面倒で反復的なものになりました。 終わりは、申し訳ありませんが、とてもうまく終わらなかったとうまくいけば、2番目のシーズンは投げられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：さて、私が最初のエピソードを見たとき、アニメーションは素晴らしかったです。  CGは2Dアニメーションに実際には適合しませんでしたが、それでも楽しかったです。 しかし、私が言ったように、それは最初のエピソードでした。 ショーが続くと、アニメーションは盗んだように見えました。 また、これはファンサービスとして追加されるかもしれませんが、なぜ特大の胸？ これがファンサービスであることを意図していた場合、私はそのサービスを見ていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このアニメがどんなに悪いかを見ても、サウンドがどうやって消えているのか忘れていました。 バックグラウンドミュージックは特別なものではなく、OPとEDは合理的な基準になっています。 おそらく、あなたはこのごみを見るよりも、OP 25回を見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：私はすべての文字がかなり異なると言う必要があります。 キャストにはさまざまな性格を持つ膨大な文字があります。 しかし、その大部分はクリシェ文字です。 多くのアニメから見た文字。 すべてのキャラクターはすべて私に影響を与え、彼らはすべて私を怒らせます。  Kazumi、Jin、Gio、Asim、はい、それらのすべてがすべて視聴者を悩ますのに良い役割を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：楽しさ？ いいえ、このアニメではありません。 私が楽しんだのは、ショーの最後を見ることだけでした。 私はこれ以上のことは言えませんが、最初の2つのエピソードを楽しんでいましたが、私が言ったように私はもっと見守っていました。そして、他の批評家が言ったように、このアニメは届きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このアニメは、素晴らしいCGとかなりまともなアニメーションで有望なスタートを切ったようです。 これはあなたが見たくないアニメの1つです。 もしあなたがすでにそれを見たことがあれば、私はあなたの背中にパットを与えることを提案 - あなたは本当にそれに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4210&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nezon/reviews&#34;&gt;Nezon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Disappointing. One word to describe this series. The anime starts of well, drawing the attention of the viewers only to let us down in the end. Or should I say, from the second episode.     Story: Well, the idea of humans and dragons co-existing with each other really cau &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monkey-d-luffy&#34;&gt;Monkey_D_Luffy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーは本当にあなたに「世界を救う」タイプのストーリーを感じさせるようになります。 ドラゴントゥースと呼ばれるこれらの人々は、ドラゴンを操縦し、タナトスから世界を救おうとしています。 しかし、このプロットは基本的に、人間（ドラゴノートではない）とトア（ドラゴン）との間のラブストーリーのように側面に投げ込まれます。それらの間のロマンスは最初は大丈夫ですが、すぐにとても迷惑で煩わしいものになります 。 また、シリーズの最後の半分のように起こっているプロットの巨大な歪みは、かなりばかげたアイデアでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アートワークとアニメーションは大丈夫ですが、実際には完全に崩壊したのは、彼らが龍のために使うCGアニメーションです。 私は個人的にはCGは好きではありませんが、通常は許容できます。 しかし、私はこれをとてもうまく容認することができませんでした。 ドラゴンはちょうどあまりにも奇妙に見えた。  CGアニメーションではなく、通常はアニメーションが正常に機能していれば、本当によかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPとEDはうまくいきます。 シリーズには適切な曲があるので、私はそこに不平を言うことはできません。 しかし、その背景はすべてではありません。 つまり恐ろしいことではありませんが、おそらくそれで少しうまくいったのかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクター&amp;hellip;ああ、何の災難。 ちょうど話のように、それは大丈夫から始まります。 あなたがショーを見るなら、私が何を意味するのか見てみましょう。 あなたがドラゴノボを最初に見ると、彼らはかなり冷静に見え、ジンはあまりにも悪くはないと思われます。 しかし、これもすぐに変化します。 ジンとトアとの関係はとても分かりません。 何年も前から彼を殺したいと思っていたKazukiさんの親友は、おそらく歴史の中で最も厄介なアニメキャラクターになり、他の人たちは実際には全く深みがありません。 しかし、私は実際に文字のデザインについてあまりにも不平を言うことはできません。 ああ待って&amp;hellip;はい私はすることができます。 ショーの女性の75％以上が、アフリカよりも大きなおっぱいを持っていました。 もっと間違ってはいけない、大きなブービーは素晴らしいですが、このショーはほんのちょっとそれを台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
このシリーズは、かなりまともなアクションとすべてでかなり楽しく始まります。 しかし、あまりにも速すぎると、ジンとトアの恐ろしい関係と、お互いの不幸な愛の周りを回り始めるにつれて、視聴者を退屈させ始める。 しばらくしてから、ちょっと見守るのがとても面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3636&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Monkey_D_Luffy/reviews&#34;&gt;Monkey_D_Luffy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  The story starts off really giving you feel of a &amp;lsquo;saving the world&amp;rsquo; type of story. There&amp;rsquo;s these people called Dragonauts who pilot dragons and are trying to save the world from Thanatos. However, this plot basically ge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;supermanw3&#34;&gt;SuperManW3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他のレビューで言われたように&amp;hellip;それは良いから始まり、エピソード2から下り坂に行きました&amp;hellip;一見、私は悪化していると言っています&amp;hellip;私と一緒に滞在&amp;hellip;それは始めるにまともな話でした&amp;hellip; しかし、恐ろしいCGがちょうどそれを台無しに4私&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
全体的に素敵な話でした&amp;hellip;.典型的ではないにしても&amp;hellip;しかしねえ&amp;hellip;このジャンルのジャンルを作るには何通りの方法があるのです&amp;hellip;とにかくそれは始まりました&amp;hellip;しかし、 プロットの穴やここにそこに投げ込まれたようなもの&amp;hellip;全体的には私のために追加されませんでした&amp;hellip;最終的にそれはフラットに見える文字であり、各エピソードは整列していないようでした 開発の条件&amp;hellip;主に主人公のジンとトア&amp;hellip;彼らの最初の会議から彼らは愛していると残りの時間は、ちょうど私の視点から何度も同じシーンを繰り返す&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は私にとってとても素敵でした&amp;hellip;素敵な描かれたキャラクターや背景&amp;hellip;しかし、CGがあなたの目に近づくと、その美しい水の上に水を投げているように&amp;hellip; CGは他のアニメーションと比べてちょっと恐ろしいです CG自体は悪くないですが、このショーに追加されたときには目障りになります&amp;hellip;私は一般的にCGシーンをスキップしました。 バトルシーンは通常のアニメーションで描かれていましたが、もっと楽しいでしょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
一般に彼らは物語や他のこととは何の関係もないので、一般的にオペレーションやエンディングにはあまり関心がありません&amp;hellip;.しかし、一般的に言えば、サウンドはCGの戦いの間の一般的なサウンドを除いて良好でした&amp;hellip; バックグラウンドミュージックは深刻なシーンでは素敵でしたが、フラットなキャラクターはそれを台無しにしていました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私がここで言うことは、キャラクターが恐ろしいものだったということです。最初のいくつかのエピソードから、キャラクターが成長し、ストーリーとともに発展することを期待していました&amp;hellip;まあ、私は怒っています。  ..それらのほとんどすべてが最初の10秒から変わらない&amp;hellip;私はそれがむしろ迷惑な&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
最初の半分はとても楽しいものでした&amp;hellip;むしろUNの楽しいプロットのひねりと時間のスキップ&amp;hellip;.それからそこから下った丘で、あなたはほとんど見ていなければなりません&amp;hellip;このタイプのジャンルが好きなら 是非、試してみてください。全体的にとても楽しかったです。私自身、キャラクターに基づいてアニメを楽しんでいます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
全体的にはこのジャンルのジャンルが好きな人にとっては素晴らしいショーです&amp;hellip;私にとっては、キャラクターとそのインタラクションに基づいたショーが好きなので&amp;hellip;.このショーは私にとっては6つしかありません&amp;hellip; 私に間違ってもらう&amp;hellip;そのジャンルのために、それは良いものだった&amp;hellip;全体的な味に関しては、キャラクターやロマンスなどの方法では欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそのジャンルを好きなら、おそらくそれを楽しむつもりなので、ぜひ試してみてください&amp;hellip;しかし、あなたは偉大なキャラクターとロマンスと良い全体的なプロットを探しているなら&amp;hellip;このショーはあなたのためではありません。  ..あなたの時間を無駄にしないで&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SuperManW3/reviews&#34;&gt;SuperManW3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like said in other reviews&amp;hellip; it started off good then went downhill from episode 2&amp;hellip; seemingly like its saying I&amp;rsquo;m getting worse&amp;hellip; stay with me&amp;hellip; it was a decent story to begin with&amp;hellip; but the horrible CG just ruined it 4 me&amp;hellip;..    story:  overall it was a nice story&amp;hellip;.if not typical&amp;hellip; but  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psychoticmonk&#34;&gt;PsyChoticMonk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは時代の古い物語です。男の子は女の子と恋に落ち、その後竜の宇宙船になると判明しましたが、彼はまだその宇宙船を犯すことに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ストーリーは駄目です、キャラクターはいたずらしていて、アルコールはまったくありません。 それは不合理な設定であり、正直なところアニメの中で最も馬鹿げたナンセンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;母親が地球を破壊しようとしている間、ここの女性の主人公は男性の主人公の家族を殺した。 このアニメの音楽はうまくいきません。キャラクターは馬鹿げていて迷惑です。 唯一の希望は、すべてが太陽に送られることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PsyChoticMonk/reviews&#34;&gt;PsyChoticMonk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s a story as old as time, a boy falls in love with a girl,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;losttyger&#34;&gt;LostTyger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読んでいるなら、出発してください。 右の心の誰もこのアニメを見るべきではありません。 それは恐ろしい、そのひどくひどい恐ろしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LostTyger/reviews&#34;&gt;LostTyger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;if your readin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mooklepticon&#34;&gt;mooklepticon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;5&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私のためではありません。 それは少し変わったが、3話のテストに合格した。 私にとっては、2つの巨大な固着点を除いて見ることができるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;固執ポイント1）不可能なファンサービス。 これは迷惑になり、見逃すことができますが、2人のキャラクターは本当に過ぎています。 私はT＆amp; Aが次の男ほど好きですが、これは混乱させるほどばかげていました。  （それはガーネットとマチナです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sticking Point 2）オプティマスプライムの大きさをプロットします。 これはディール・ブレーカーで、epの後にショーを落とさせました。MCが月への彼の愛の関心を追いかけ、何度も何度も何度も何度も繰り返していることを繰り返します。 オーディエンス）。 これは決して起こらない。 執筆は*悪い*です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BONUSマイナーな問題3）MCと彼の親友の間の衝突は本当に強制されます。 誰かが文字通り狂気であるか、作家がただ悪い仕事をしている。 私は後者に賭けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣にいえば、いくつかの重要なポイントで約10〜20％の展示が必要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186826&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mooklepticon/reviews&#34;&gt;mooklepticon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is not for me. It started out a little weird, but passed the 3 episode test. It would be watchab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tentacle-raep&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何を言っているのですか？ このアニメは真剣に取り組もうとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはできません。 キャラクターは大規模な巨大な樽を持っているので、ガーターとピンクのひもで服を着たまま20世紀の地政学におけるジェノサイドの役割について講義しようとする教授のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジンが主人公です。 彼と彼の仲間は宇宙に行きたい。 しかし、ジンのお父さん、シャトルパイロット、いくつかをノックアウトし、シャトルの乗組員を殺す。 あるいは、いくつかのガチョウがそれをするかもしれない。 私は知らないよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジンの仲間、そして地球の大半は、彼がこれを嫌うのは間違いない。 彼は乗組員と彼のロリの妹を殺したこのクラッシュ（彼は竜や何かによって救われた）を救ったので。 ジンはドラゴンに変身した少女に追われ、ジオと呼ばれるゲイドラゴンではなく、非常に男らしい人物であることが分かります。 これはすべて非常に迅速かつ不可解なことが起こり、あなたはショーの中で最も恵まれない女性リードを追っている男らしいドラゴンで、彼が今、どのように、なぜ、なぜ飛び回っているのか疑問に思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし前提に戻って、あなたはこれらのドラゴノーを持っています。 これらの同性愛者と全く同性愛者ではない人たちが、ミサイルや物資を撃つような巨大な龍に変わる人間のアバターたち。  （ロリを除い​​て、彼女はバトラードラゴンを持っています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガーネット・マクレーンが率いる悪人は、おそらく記憶の中で最も記憶に残るアニメキャラクター（冗長？）は、彼女の巨大なおっぱいとお尻がぶら下がり、自分たちの事前に決められた別々の回転中心に揺れているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは催眠的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガーネットは自分の組織のために龍を連れて行きたいと思っています。なぜなら、彼らは晋のやり方と絆を築くことができないからです。 しかし、ほとんどが彼女はちょうど約ジグル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見ることができませんでした。 最初の数回のエピソードでは、オリジナリティーや前提が細分化されていません。 ただの巨乳とメカドラゴン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14637&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tentacle_raep/reviews&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What&amp;rsquo;s to say? This anime tries to take itself seriously.    But it can&amp;rsquo;t. Because the characters have such massively large jugs that it&amp;rsquo;s like a professor trying to lecture on the ro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ethann&#34;&gt;ethann&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このストーリーは、家族を殺すドラゴンとして知られている生き物が原因で発生したシャトル事故で生き残った男の子、そして事故の原因となったドラゴンと世界を変えようとする試みを愛する方法についてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その物語はある程度ユニークですが、運命が近づいている未来的な欲望の中に典型的な世界のテーマを保存しています。 それは、美意識と運命の意味と、それらがどのように異なっているのかを強調しています。一方は変更でき、他方は変更できません。 それは幾分興味深いですが、私はそれほど好きになるように強く感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良かった、私は芸術が好きです、それは私が見た通常のアニメとは違って、そのアカウントには何も悪いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;曲はかなり大丈夫だった。 私は、その曲は、それほど明白ではないが、ストーリーの気分にある影響を及ぼしたと思う。 ここでも特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは1人か2人のキャラクターだけに焦点を当てたのではなく、ショーの終わりまでプレーするためにかなりの役割を持っていた。 キャラクターには内部的な矛盾があり、これは物語のテーマを引き出すものであり、あなたはキャラクターが愛と人生のすべての意味を疑問視しているので、それは意味があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを楽しんだという意味で多くの意味が含まれていましたが、伝えようとしたメッセージが深く、アニメが好きだったという話はあまり面白くありませんでした。 それ以外に、私が個人的に受け入れるロマンスの量はまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを熱狂的に宣伝するつもりはないが、私はまだそれを試してみてはいけないと言うだろう、それはかなり劇的であり、その意味のあるアニメだからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5250&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ethann/reviews&#34;&gt;ethann&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This story is about a boy who survived a shuttle accident that was caused by creatures known as dragons killing his family and how he came to love the dragon that caused  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;az-0k&#34;&gt;az_0k&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あるブロガーが書いたように、「ドラゴノウトは私たち自身の時間のために悪いアニメの古典と呼ばれるべきです」。 この特定のブロガーは、鉄の意志でシリーズを完成させましたが、私は逆にep8の後に落としてしまいました。 事実、このレビューを書いているだけで、背中の記憶と恐怖を取り戻すことができます。 このシリーズには多くの問題がありますが、いくつか挙げておきます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今日のアニメのコミュニティがオタクで満たされていることを知っていますが、おっぱいのサイズはちょうどbizzareです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.一人暮らしの愛は、おそらく少なくともこの人の惑星で最もロマンチックなことです。しかし、ジンが両親を殺した人と遭遇したことのない人のために自分を犠牲にしたい時は、 本当に愛しかったのか、彼はただセックスのために死んでいるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.ドラゴノーを見て、あなたの人生で最も野生の乗り物を取る。 まず、あなたは地上に滞在し、ドラゴンに押しつぶしを展開すると、あなたはMOOOOOONに飛ぶ&amp;hellip;ドラゴンでお風呂に入る。  GONZOのスタッフは、あなたの道に戻って、偽のドラゴンと本当のドラゴンの違いを学ぶのを手伝います。 その後、シリーズをドロップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8562&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/az_0k/reviews&#34;&gt;az_0k&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As one blogger wrote, &amp;lsquo;Dragonaut should be called a classic of bad anime for our own time&amp;rsquo;. This particular blog &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rogna&#34;&gt;Rogna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;偉大な業界が落ちる瞬間のカップルを持っている時が来る。 ドラゴノーは、悪質な悪臭のひどい悪臭の中で、ハメ撮りから来たこのヒープです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットホール、プロットホール、プロットホール、ああ人類！ これについての話は、将来の面ではもちろんのことですが、なぜそれがどういうものなのかについて詳しくは決して説明しません。 結局、これは反復性により悪化する。  Gonzoは、物語の状況がもたらすすべての抜け穴のための気晴らしとして、美しい芸術のデザインと遊びたいと思っていたようだ。 最初の2つのエピソードの紹介はすごく始まりましたが、完全に落ちています（これに大きな重点を置いています）。  1つのキャラクターが1つのスポットに行き、そこから離れて別の場所として認識するキャラクターだけが、同じバックグラウンド/環境で別の場所に戻ってきます。 恐ろしい監督のスキルを受けるために過去に注目された近くにはどこにもいませんでした。 物語は非常に小さな時間を過ごしていたが、それは自分自身を高く保っていたが、後にはうまくいって、後でうっ血した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの2つの節約要因の1つは、Gonzoによる偉大なキャラクターデザインでした。 彼らの高品質な、一流のアニメーションは、Gonzoの良い評判には及ばないとは決して矛盾しませんでした。 欠点はほとんどですが、私が見たすべての女性キャラクターが巨大な胸部を持っているとは限りませんが（脊髄損傷を引き起こすのに十分であり、その全体が爆発する）、12歳の若者にも十分な距離を置いています。  ：/&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともと私はエピソードを最初に演奏してダビングをしていましたが、結局彼らは起き上がりました。 ジャスティン・パテのパフォーマンスは、カジュアルシーンの中では消え去りました。大野大介は、ほとんどの場合疲れているように聞こえます。 オープニングとエンディングは非常に素晴らしく、シリーズにはややうまく合っていますが、サウンドトラックは大丈夫ですが、反復的なノートにちょっと頼りにして、皮肉なことに彼らの好きなシーンに大きなトーンを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cliche市、これは私がこれに来る必要はないと願った。 キャラクターの性格？  Pfft、それらの何？ キャスト全体の3/4が元々提示された個性から外れて、それは開発を脇に完全に吹き飛ばします。 シリーズ全体のお互いの名前を呼んでいる典型的なロマンスは、犬夜叉やかごめの独白を聴きたいと思ってしまうほど矛盾しています。 厳しい保護のシリーズの始めに、他の人たちが他の人に忠誠を誓っている他の人物は、彼らが誰であるかを疑い始めます。  （過去にはっきりと宣言しているにもかかわらず、彼らは私を気にしていましたが）他の人は愛する人からボールパークの外に出て行く間に、自分の他人を救うために嫌われた友人に懇願しています。 ソリッドキャラクターの人格の不足短い、非常に、非常に、非常に悪いゴンゾと監督によって行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：明らかに私はこのシリーズを短く落としましたが、私がそれを楽しんでいた時代はなかったとは言えません。 最初の2つのエピソードは、Gonzoの作品のほうがはるかに優れていると思います。 しかし、その結果、私はこのアニメがすぐにどのように扱われたのか、全く嫌になってしまったのですが、これまでに見たアニメやGonzoの面白い対話やペースの速いプロットに遭遇したことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのシリーズに、細部の悲しみに基づいて4を与えます。プロットやアニメのキャラクターではなく、Gonzoがこのシリーズを「Great cover、low value」でどのように実行したかはまったく嫌でした。 一種の方法。 私はキャラクターを美しくした偉大なキャラクターデザインを楽しんだが、それは服装の中でそれに焦点を当てることから、もっと良い方法で扱われた場合、それがどうだったのか熱狂して病気になった。 要するに私はこれが私が見たアニメよりも私にとって大きな失望だと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当になぜFunimationがこのシリーズをもう一度手に入れたのかを考えてみたいと思いますか？ ああ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rogna/reviews&#34;&gt;Rogna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There comes a time when a great industry has it&amp;rsquo;s couple of falling moments. Dragonaut being this heap that comes from Gonzo, in an horrible reek of bad stench.      Story:     Plot holes, plot holes, plot holes, oh the humanity! The story around this of course sets itself up in a future aspect, but never thoroughly goes into any detail of why that is. Eventually this gets worse with repetitiveness.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shuritana&#34;&gt;Shuritana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれがアニメの人気（pfcht、それが吸い込まれる原因）だとは思わない。なぜなら、Youtubeのサイドにポップアップしなければ、それについて知らなかっただろうから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、アニメの最初の数回のエピソードはそれほど悪くはありませんでした。 プロットは適度だった、それはバットのすぐ右の何人かのファン女の子ではなく、右下手ではない（ディアボリック・ラバーズ、神聖なsh * tのような）ものではなかった。 私はそれをep 12にすることさえできました。
私はこれを昔から見ていましたが、私はブラウザ履歴にgi-hugic stainが残っている理由をまだ覚えています：skja; la; j; JF; Lkjdf; jsf!!!  （╬¯皿¯）凸文字。 最初は2人の主人公がそれほど悪いわけではありませんが、間にあるロマンスはすばやく失効しました。失効した不要なパンのパンは、地元の棚の裏側にあります 食料品の話。 プロットはちょうどこの腐ったパンのロマンスにちょうど移りました、そして、それはとても耐え難いほどではなくて、私は単純にできなかったので、それは落とされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shuritana/reviews&#34;&gt;Shuritana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Personally for me, the first few episodes of the anime wasn&amp;rsquo;t that bad. The plot  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shuffleblade&#34;&gt;Shuffleblade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は真剣に多くの人々がこのアニメに対して何を持っているのか知っていません、その偉大な、そして非常に過小評価されています。 おそらくドラゴンのCGIアニメーションは実際に自分の好みに合っていないと思うし、シリーズ全体が崩壊するかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
このシリーズは、あなたが主に興味を持っているメカやアクションがあなたのためではない場合、shounenとロマンスギアードです。
基本的に、このシリーズでは、ハーフ・ベイクド・アクションをいくつかミックスしています（私はアクションが重視ではなく、出現ではまれであると言っているわけではありません）。
このシリーズのことは、主なプロットはそれほど大きくはないが、キャラクターの深さに焦点を当て、サブストーリーのストーリーは主なストーリーが進行している間にしばしば聞かれることが多いが、主なプロットはもっと面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私は本当に芸術が好きです、CGIは私が気にしないと言っているのが本当に好きではありません。
唯一のことは&amp;hellip;.巨大なバグのバグのようなものです。このシリーズにはいくつかのものがあります。しかし、それ以上のトップエッチのショーに近いものではないことに気をつけてはいけません。 この「問題」とは別に、アニメーションは見た目が良く、スムーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
偉大なイントロの曲、かなりまともな演奏とバックグラウンドの音楽は、非常にプレーンですが悪くないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
このシリーズのキャラクターは非常に面白いですが、いくつかの例外がありますが、このシリーズでは本当にあなたを驚かせるキャラクターがたくさんあります。 あなたは彼らと一緒に起こることを決して知らないでしょう。彼らはあなたがそれらを知っていると思ったときにだけ開発して変化します。そして、たいていの場合、論理的な方法で、しかしいつものarchtypeの近くでは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
そのキャラクターが何をしようとしているのかを実際には分からないように、次に何が起こるのかを実際には分からないようにするのは楽しいことです。 キャラクターのアーチ型がそんなに馬鹿に予測できる他の少年アニメと比べてとても爽やかです。 基本的には、このように、敵のボスに勝つ方法を楽しみにしているのではなく、ボスに会う前に何が起きるのだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
驚くべきアクション満載のロマンチックな少年シリーズ、何が大好きではない？ このシリーズの独創性は本当に印象的です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12508&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shuffleblade/reviews&#34;&gt;Shuffleblade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I seriously dont know what lots of people have against this anime, its great and very underestimated. I guess maybe the CGI animation they do on the dragons really doesn&amp;rsquo;t suit their taste and it ruins the whole series for  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;donutsonfire&#34;&gt;donutsonfire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロローグ：
これはレビューです、私はプロット/文字を知っているあなたの大部分を考慮しているので、私はそれらの部分の詳細を掘り下げません！ ああ、これは私の最初のレビューですので、人々は、炎の上でソフトにしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたの多くが見ることができるように、このアニメは最後の数回のエピソードまで彼らの時間の無駄であると思われた何か他のレビューがたくさんあります。 個人的には、私はキャラクターがかなり哀れであることに同意します、そして、彼らは同じラインを何度も何度も繰り返しています。 つかまっている！ それはこのアニメがトレインリックであることを意味しません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私は個人的に物語が偉大な範囲に平凡であることを発見した&amp;hellip;あなたの何人かは、多くの人々が彼らのレビューで物語と文字を一緒に関連させて混乱させるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
また、アートのディテールにも注意を払っています&amp;hellip;私は、胸を誇張したアキラを除くすべての女の子にとっては少し馬鹿げていますが、そうでなければ芸術は素晴らしかったです！ 間違いなく私はかなりの時間アニメで見た最高の芸術の一つです。 私は、ガーネットをつかんだ後、ヘナ・オジサンたちがうずうずしていることを推測しています&amp;hellip; kukuku&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はこのサウンドトラックがこのアニメにどのくらいの影響を与えたのか信じられませんでした！ ドラゴノウトのサウンドトラックとオープニング/クローズは、すべてこのアニメにふさわしいものでした。 私は本当に音楽を楽しんで、それをもっと喜ばせることはできませんでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私が前に言及したように、文字はかなり哀れです。 彼らが繰り返し続けている冗長線を除いて、私はまだ彼らに深みの火花があると思うので、私は評価であまりにも厳しいものではなかった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
このレビューの前の人は、最初の1/3のアニメの後ではかなり面白いと言いました。 ブルズェイ！ 私が最初の6-7のエピソードで混乱していたような気がしたので、それはとても正しいものでした。 シリーズの最初の紹介の後、私は最終的にストーリーラインに巻き込まれ、このアニメが非常に楽しいことがわかりました。 私はこのアニメにとても感動しました。私はそれを私の心から奪い取ることができませんでした（トーアのおかげ）。 私は確かに、私はこのアニメに存在し、ドラゴノートになることを望んだ&amp;hellip;ああ、それらのすばらしい女性資産&amp;hellip;くくく&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
あなたが私が上にbabbledを読んでいなかったなら、私はこのアニメは8以上の価値があると思う、それは愚かな文字行の繰り返しのためではなかった。 このアニメでは、私は10回目のエピソードの周りに吸い込まれてしまいました。私は躊躇なく「ポーズ」ボタンをクリックすることさえできませんでした！ まあ、これはちょっと集計して得点を平均化していると思う&amp;hellip;私はそれをソリッド8に残さなければならない&amp;hellip;それは今や終わってしまっていると思うし、ちょうどそこに続編があることを望む ジンとトアの人生。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27899&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/donutsonfire/reviews&#34;&gt;donutsonfire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Prologue:  This is a review, I&amp;rsquo;m considering most of you know the plot/characters so I won&amp;rsquo;t delve into details in those parts! Oh and this is my first review, therefore people, please be soft on the flaming!    Ok, as many of you can see, lots of other review &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pacman2847&#34;&gt;pacman2847&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーについて私がどのように感じるかを言う方法はたくさんありません。 それは単なる悪い、単純で単純です。 私はそれが忘れられない何かとのシリーズからfinsh &amp;lsquo;（偽の希望）&amp;rsquo;ができるように決勝を楽しむだろうと期待して、最後まで見守った。 サイドノートでは、ショーの最後のクレジットで、ショーを行ったサブバーは、「あなたはそれを最後まで作った、ワウ・コングレーズ、多くの人がそれをすることはできない！」という行に沿ってメッセージを書いた。 キャラクターを見るだけで、誰が彼らの「パートナー」を救って死んでいくのか、悪の人は誰で終わるのかを知ることができます。 このレビューを書いている時点で、私はその名前の誰も覚えていません。 そんなことが起こったとき、それはただ一つのことだけを意味することができます。
それについて肯定的なことの1つは、彼らが女の子の後ろを追うことを間違いなく、あなたが知っていることで、ショーを始めたということでした。 これは私が &amp;lsquo;99％の確率であなたが失敗することはできない&amp;rsquo;と呼んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは思い出を欲しがるならば、アニメの視聴をやめたい人や、おそらく漂白剤の瓶を飲みたい人にこのショーをお勧めします 衰退する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pacman2847/reviews&#34;&gt;pacman2847&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are not many ways to say how I feel about this show. It is just bad, plain and simple. I watched all the way  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;endwar24&#34;&gt;endwar24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを愛したかったが、それから絶対にひどい話（ああ、彼らは自国の惑星で敵の軍隊に追われている？温泉で2つのエピソード休憩の時間があることを心配しないで 、あなたに連れて行って、あなたの友人を殺して）地獄のキャラクターとして不愉快な（本当にWTFはToaと一緒になっているよ、あなたはもう一度仁ではないよ、あなたは私に次のエピソードを洗い流す*リンスとリピート シリーズの約12倍）は、恐ろしいCGIドラゴンの戦いと混乱しているキャラクタのアライメント（誰もが友人から敵に変わる[またはその逆]）を追加することで、 最初は根強いです。 これに「ファック・ユー・エンディング」（最後のクレジット・ロールにもかかわらず、BSの「愛の力」で話を終わらせてください）を加えれば、忘れることのできない性質を持つショーを手に入れることができます。 キャラクターのデザインは、大胸の女性（すべての人は残念ながらショーの期間中に服を着たまま）と感情的に一貫性のない男性の通常の品揃えの物語と同じくらい穏やかでした。 私が最初に言ったように、私はこのショーを愛したかったし、それはずっと良かったかもしれないが、このショーはちょっと悪い、遠く離れて遠くにいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56441&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/endwar24/reviews&#34;&gt;endwar24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wanted to to love this show, but then the absolutely awful story (Oh you&amp;rsquo;re being chased by an army of the enemy on their &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chase2011&#34;&gt;chase2011&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うーん、どこから始めるのか&amp;hellip;。良い方法を手に入れることができます。 芸術はたわごと、特に戦いの場面であった、私はそのような会社がそのような仕事を職場から離れることを許可することは決して知りませんでした。 私はとても幸せだ！！！ そのfinnaly上に。 これは史上最悪のアニメ賞の一つであり、観賞する賞金はありませんでした。 私はこの会社を愛して死にたいと思うが、ガントのような偉大な作品を作ったと思うが、実際にはこの作品をねじ込んだ。 彼らはコンピュータ生成の戦いを使用しようとしたが、たまには真っ赤な青や真っ白になっていたくそのように見えた。 音は最高の部分でした。 文字はすべて意味と物語が欠けていた。 なぜ彼らが何をしていたのか、彼らの誰もが意味を作っていませんでした。 それはちょっとイライラしています。 物語はたわごとだった&amp;hellip;.最初の2つのエピソードは、それが意味の多くでそういった激しい物語を作ってくれるように思えたが、悲しいことに、人類の保護を脱線することを決めたときには、 別のドラゴンを傷つけ、人類の破壊がどこか他の場所にある間にその竜を捕まえるために力を入れてください。 このnimeの私の楽しみはちょうどこれだった &amp;lsquo;はい!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのような状況下でも、このままでは見ていないと、あなたはそれを拒否します。 あなたがしていれば、私はあなたに警告しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54449&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chase2011/reviews&#34;&gt;chase2011&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hmmmm where to start&amp;hellip;. Well lets get the good out of the way, it had a good begining&amp;hellip;.. that was it. The art was shit, especially th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多分私はこれを前に言ったことがありますが、私は[近代]アニメに関するこの理論を持っています。 それは今、そのような商品になっている。 これらの制作会社は、実際の品質についてあまり気にしないような速いペースで顧客を怒らせるだけです。 マクドナルドがビックマックを飛ばしているような、製品がそこにある、それは完了して、プレゼンテーションは確かに素敵に見える&amp;hellip;&amp;hellip;.しかし、本当の価値はない。 ドラゴノーツはこの&amp;rdquo;アニメファーストフード&amp;rdquo;現象の一例です：素敵な見た目のキャスト、まともな芸術表現を持っていて、それは素早く簡単なキャラクターテンプレートとファンサービスで非常に表面的なレベルを満たしますが、 このシリーズへの物質。 これらの要素のそれぞれは1ダースで、アニメのタイトルを今すぐ手に入れています。これらのタイトルでも同じような特徴をすべて見つけることができます。 一貫性のあるコンセプトは、視聴者に永続的な印象を残す素晴らしい、一貫したストーリーをもたらしました。 今はドラゴノーがこれをしないのですが、ショーは完全な無駄ではありません&amp;hellip;私が前に言ったように、芸術はかなりいいです、みんなの好みに合うホットなキャラクターがあり、ストーリーはやや面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションの新機能はありません。 すべては、そうでなければならない&amp;hellip;.ほとんどの部分です。 すべてがうまく描かれています。ドラゴンや戦闘シーンにCGがたくさん使われています。 私は知らないよ。 私たちはアニメーションの新しい時代に入っていることを知っていますが、私は日本人がこれでとにかく優れていることを知っている通常の2Dアニメーションではなく、むしろWOWされています。  CGはアニメーション界の「オートチューン」に似ています。 彼らは、人間の戦闘シーンを気にするよりも、CGの戦いのシーンについてもっと気にしています&amp;hellip;そして、それは確かに示しました。 人間の人物は急いで見えて、戦っているときには伸びて歪んだように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズの音楽、特に2つのエンディング曲が大好きだったし、シリーズにもぴったりだと思う。 私は英語のダブでシリーズを見ました。 彼らは良い仕事をした&amp;hellip;.そこに苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に物語のロマンチックな要素について話しましょう。これは、このシリーズが主なものであるからです。 私はToaとJinの間のこの関係を非常に刺激的であると言います。 しかし、彼らはお互いについて何も知らないだけでなく、陳氏が家族の死に何らかのうつ状態にあり、彼女がドラゴンであることを知ることを除いて、視聴者は暗闇の中にいる。 しかし、私たちはこれら2人がお互いを愛していると信じるべきですか？ どのような基準で？ 共通点はどこですか？ 説明はどこですか？ このような中で、最初の2つのエピソードToaは、この男を見つけるために彼女の道から出る、ジン。 彼女は数回救助し、次の瞬間には手をつないで顔を吸っている。 そして、この間、彼女が彼女を追いかけようとしている理由については何も言及されていませんでした。でも、視聴者はちょっとしたエピソードのためにこれと一緒に行かなければなりませんでしたが、突然スクリプトと 彼女はお尻を引っ張る。  WTF？ 突然、彼らはちょうど前に彼らが手を携えていて、顔を吸ってお互いに分かち合わないことを誓っていても、「一緒にいることはできません」。 その完全な関係は偽物です！ お互いについてZILCHを絶対に知らなくても、2人の人がちょうど深く落ち合うと思うのは絶対に馬鹿げたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ジンとトアの間のロマンスは、このシリーズの唯一の自発的要素ではなく、ほとんどのものは、一人のキャラクターや他人からの一見恣意的な感情によって単純にもたらされるようだ。 何人かは理由がないのが好きなようですが、他の人は憎んで破壊したくないのです。  Asimはなぜ彼がそうであったか、またはBaumgardeがおそらく話を続けることを除いて彼女がそうであったように邪悪であるようにそれほど悪意を持っていたのですか？ 誰もが基本的に無視するかわいそうなカズキ、同じく彼の親友でさえ同じですが、どうしてそれがあなたを殺人マニアに変えますか？ あなたは心理学の学位を必要としません。性格がそれだけではできないことを知るためには、自分の心理に休眠している気持ちを持っていたのでしょうか、 強姦、児童虐待、友人や愛する人を見ているようなものは、あなたの前で殺されます。 ちょうどあなたの想い出の親友があなたのハイ5を空気の中にぶら下げたままにしておいて、彼はあなたの非常に暑い探しのボーイフレンドを連れて行きました&amp;hellip;私はあなたが執拗に執着し続ける&amp;rdquo;龍&amp;rdquo;を意味しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、感情に大きく依存していることは明らかです。文字からの感情だけでなく、視聴者からの感情も期待しています。 このシリーズが視聴者からの感情的な反応に大きく依存していた例のもう一つの例は、終わり近くのこれらすべての大きな啓示で大きな報酬を期待して説明を絶え間なく続けてきたことです。 私は、これらの透明なプロットデバイス、感情的な戦術と驚きの啓示のいくつかを除外し、実際にキャラクターを開発するために実際に働いた場合、より多くの人々がこのシリーズを楽しんだと思います。 私たちは真にもっと感情的に付き合っていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、文字は魅力的です！ それらのすべてに素敵なフィットボディがあります&amp;hellip;.老人たちでさえ、私が肥満者のような他の身体タイプを描くことさえできるのだろうかと思っていました。 私はあまりにも多く不平を言っているわけではない、彼らは誰にもケータリングをしたことを確認した。 あなたは男性か女性かにかかわらず、フェアスキンまたは深い日焼けした、AカップからMへのフラット・チェスト -  M  -  [突然変異体のように]  - 乳房から、卑劣なロリタイプ、そしてもちろん私の胸 お気に入り&amp;hellip; bishies。 はい、彼らは広い範囲の人々にアピールする可能性が非常に高い広範囲のフェチをカバーし、ファンサイトを広げました。 しかし、これらの文字タイプをすべて混在させても、多くの視聴者を引き込むことはできません。また、ショーは成功するでしょう。 実際には特定のキャラクターがアニメの特定のジャンルに対応しているため、そのコンテキストからそれらを取り出したり、アニメのサブジャンルをミックスしようとすると、クラスターファックに巻き込まれたりする可能性があります。 ここの場合。
あなたは自分自身を持っているキャラクターを持っていて、彼らはかなり真剣に取り組んでいますが、私たちはどこでもバウンスする大きな胸を持っていますので、セクシーな瞬間で、それほど深刻ではありませんが、 だから、今はコメディーな瞬間だし、セクシーな気分かもしれないけど、もう深刻ではない？ それでも私は真剣に取り組んだとはいえ、ホットなスパに行くことによって危機に対処する人があまりにも多くないので、私はまだそれがアニメだが、私はまだ兵士がその部分を見ることを期待している。 私の意見では、ポルノスターとポールダンサーのように見えました。 私のために、あなたがg-stringと太ももの高いフーカーブーツであなたのお尻を持つ重大な軍事殺害機としてあなたを連れて行くのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私の評決は：たくさんの目の当たり見知りの素敵なキャラクターですが、物語そのものは独創的で不規則なペースです。 あまりにも多くの無作為かつ無謀な感情は、アモックを実行&amp;hellip;.とフィナーレは非常にanticlimacticだった&amp;hellip;..しかし、再び、キャラクターは非常に暑いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maybe I&amp;rsquo;ve said this before but I have this theory about [modern] anime. That it&amp;rsquo;s become such a commodity now. These production companies just churn them out at such a fast pace they don&amp;rsquo;t care too much about the actual quality. It&amp;rsquo;s like McDonald&amp;rsquo;s popping out Big Macs, the product is there, it&amp;rsquo;s completed and the presentation certainly looks nice&amp;hellip;&amp;hellip;.but there&amp;rsquo;s no real value. Dragonaut would be such an example of this “anime fast food” phenomenon: it has a nice looking cast, decent artistic representation, it satisfies on a very superficial level with it&amp;rsquo;s quick and easy character templates and fan-service, but there is no real substance to this series. Each of these elements are a dime a dozen, pi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackcox&#34;&gt;JackCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを見るために座ったとき、私はそれが得た評判を知っていました。 たくさんの人がそれがひどいと言っていた、多くの人々はそれが完全に反抗的であると言いました。 しかし、その被害はすでに行われていた。 だから私は座って、彼らが正しいかどうかを試してみることにしました。 私はいくつかの人々が過度に反応したかもしれないと思う。 確かに、ドラゴノウトは世界でも最高のショーではないと私は言うでしょう。 実際、それは貧弱なペーシングから苦しんでいる、私は眠りに落ちたと思うこのショーは約7回、今私は夜に私のアニメを見ると私はベッドに横たわっているかもしれないが、 それから、私は本当にショーを見るのが面倒だった。なぜなら、時にはそれが私を退屈させたからだ。 このアニメがリズムを​​見つけたら、本当に難しいと言えますが、それが声であることを見つけるのに約18のエピソードが必要なときは、それは良くないと言うのは言うまでもありません。  18歳以降のエピソードは17日から起こっています.18歳以降のエピソードは本当にうまくいっています。ストーリーはかなりプロットされ、実際に視聴者の関心を引くようになります。 私がこの部分に到達したとき、私はこのショーを置くことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ジンのようなアニメで怒っている人に怒ってもらいたいという人がいることを知っています。 しかし、あなたが知っていることは、世界で一人だけのような気がしている時があります。何らかの形で私は彼に関連付けることができます。今は彼のように何か起こる不幸はありませんでした。 理解される。 主人公のほとんどは本当によく書かれていますが、おそらく2つの弱点があります。 そのうちの1つは、Machina、Garnet、そしてToaのような文字の異常に大きな乳房です。 クリエイターは何を考えていましたか？ これは深刻なショーであり、ほとんどの場合、あまりにも多くのコメディはそれのような胸のサイズで投げるために、そのような気分を殺すことはありません。 ガーネットが胸に2つのボウリングボールを持っているのを見ると、プロットを真剣に受け止めるのは難しいです。私は彼女がバックパインに苦しんでいるのかどうかは疑いがありません。 第二に、カズキはショーの中で最も迷惑なキャラクターの一つにならなければなりません、彼は最終的に来るが、私は最終的にストレスを感じる。 ショーのほとんどで彼はGrade A Prickとちょうど一般的な$$ホールと思われますが、ショーの最後に彼の突然のコンバージョンは本当に信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はそれに妥協点を与えなければならない。 最初の17のエピソードは特別なものではなかった。 最後の8は本当にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の17回のエピソードでD
次の8はB +をCの周りに与えて、それはこのショーです。 もう一つの平均的なアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JackCox/reviews&#34;&gt;JackCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I sat down to watch this anime, I was aware of the reputation it had gotten. Lots of people had said it was terrible, lots of people said it was completely unwatchable. So I decided to sit down and try and see if they were right. I think some people m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greg-cho&#34;&gt;greg_cho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーdragonautは偉大なストーリーラインとアニメーションを提供する素晴らしいショーです。 その男の子と恋に落ちる女の子については、そのうちの1つではなく、そのすべてがショーユーレカ7のラインでもっと愛していることを示しています。
あなたがショーユーレカ7を見たことがあるなら、あなたは何を知っているのでしょう。
ほとんどの場合、それは開始されたような終わりを示していますが、ドラゴンはそれらの1つではありません。 ショーはショーについての素晴らしいことの一つである終了地点から始まります。
dragonautは、数年後には1度しか出てこないショーの1つです。
私がショーの前に言ったように、愛、ロマンス、人生の断片、そしてただの飛び跳ねのようなものの真実性を提供します。 ドラゴンについての最も重要な部分は、多くの主人公がただ一つだけでなく恋に落ちるということです。 それは私の次のポイントに私をもたらします。 ショーはまた、他の人生の人生について、そして彼らがどうやって生まれたかについて語っています。
あなたはこのショーが他の多くのように大好きです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっと情報が必要な場合は、私のクラブ[dragonaut fan club]に参加して、あなたが欲しいと思うものをあなたに教えてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/greg_cho/reviews&#34;&gt;greg_cho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the show dragonaut is an amazing shows that offers a great story line and animation. its about a bo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roguewatchmen&#34;&gt;RogueWatchmen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうどこのシリーズを見て、私はいくつかの人々がショーにかなり悪いスコアを与えたと思う。 個人的な味が異なり、CGのシーンはかなり失敗しましたが、私はむしろ全体としてショーを楽しんでいました。 アニメのように、誰もが好きではない場所が常にありますが、ポストのように低いレートであることはかなり厳しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかの人がキャラクターの発展に欠けていると感じていることを指摘しましたが、特にToAとJinという2人の主人公のロマンスの関心の周りには、ある程度の面白さがありました。 彼らはスタートから何かを持っていたし、多くのシリーズとは違って、彼らは恥ずかしがり屋ではなく、それについて開いていないそれをかわすことはなかったが、一緒に多くの時間を過ごした後でさえ、&amp;rdquo;私はあなたを愛している&amp;rdquo; 物語の後半部分で公開されたキスで笑う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外では、多くのことをあきらめずに書くことは難しいです。 私は、キャラクター開発では、自分の結論を描くことが最善の部分であり、多くの場合、それぞれの人が誰であるかに基づいています。 それを撃って、あなたが思うことを見て、それは自分自身を濡らし、最後にいくつかの神様の人になる弱い主人公になることはありませんが、彼らは確かにそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体は数年にわたり、大部分のエピソードは、歴史の一部を記入するオープニングクレジットの前にメインストーリーの15年前までの簡単なフラッシュバックで始まります。 シリーズの弧はまともなペースであり、私が見たいと思わなかったいくつかのひねりがありますが、再びスポイラーはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分の音は、私が期待したものと同じレベルでしたが、やはりCGはかなり悪いものでした。 幸いなことに、竜の戦いの外にはたくさんのCGがありませんが、あなたが夢中になるには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてこのシリーズが好きで、見てみる価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38386&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RogueWatchmen/reviews&#34;&gt;RogueWatchmen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having just watched this series I think some people have given the show a rather bad score. Personal taste differ, and the CG scene were pretty fail but I rather enjoyed the show as a whole. As  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;burntjelly&#34;&gt;BurntJelly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私がGonzoのスタジオから期待していたもの、平均以下です。 ドラゴノウはあらゆる面で平均以下です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは劇的な緊張を築こうとすると、製造され、偽装されているように感じます。 陰鬱なキャラクターの発展はいずれにも役立たない。 アクションシーケンスは興奮が不足しています。 物語はまあまあですが、ストーリーテリング自体は単にクッキーカッターの標準的なストーリーテリングです。 アニメだけでは、あなたを引き込むことはあまりありません。このショーを見る唯一の理由は、あなたが見ることが何もない場合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BurntJelly/reviews&#34;&gt;BurntJelly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is about what I&amp;rsquo;ve come to expect from G &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ssgbutlerec&#34;&gt;ssgbutlerec&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、このショーのためにいくつかの非常に矛盾したレビューがありました。 それがとても悪いと言われた人には、私が彼らの評価を受け入れることができなかったのを見て止めなければならなかった。 良いレビューをするには、あなたが始めるものを終わらせなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1から7：このシリーズがそれ自身を見つける非常に軽い要素があるようです。 それは頻繁に炎症を起こし始めますが、フラッシュバックは文字を肉付けするのに役立ちます。 私の将来のレビューに続きます。 私の主な否定は、女性キャラクターのアニメーションがばかげているという事実でなければなりません。 胸は正気の点を超えてただ刺激的です。 幸いにも、1つを除いて、これはあなたが主人公の間で頻繁に見なければならないものではありません。 ショーは明らかに同時に深刻で気まぐれなものにしようとしています。 暗いアニメ（クレイモア）に参加している人にとっては、これはあなたの紅茶ではありません。 暗い主題とより漫画的なアニメとの間のギャップを橋渡しするようです。 ショーは、それが輝いているその瞬間を持っています。 声の演技は素晴らしいです。  CGIはちょっと厄介ですが、最初の3つのエピソードの後でそれに慣れます。 多くの人は、シリーズはエピソード2の後に降りると言っていますが、実際にはエピソード7は最強の瞬間の一つです。 オープニングシーンは古典的なものであり、死んだ司令官は彼の全女の子の橋の乗組員、まあ、マクロスと近づく必要があり、エピソードは文字を洗い流す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36980&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ssgbutlerec/reviews&#34;&gt;ssgbutlerec&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So far there have been some very contradictory reviews for this show. For those that said it was so bad they had to stop watching I couldn&amp;rsquo;t acce &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiiratanaka&#34;&gt;kiiratanaka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ドラゴノート：共鳴：あなたが笑ったり泣いたりする驚くほど感情的なアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：遠くの世界から来た神風神と龍の感動的な物語。 人間がこれらのドラゴンと会うとき、彼らは共鳴と呼ばれるものを通り抜けます。これは、両者の感情的、物理的結合です。 私はいくつかの機会に私の目に涙を浮かべる物語を見つけました。 一方で、いくつかの部分がありますが、そこではあなたが混乱するような出来事があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：美しい、傑出したアートワーク。 木下聡に原作の功績。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：感情は確かにスコアの主な要素でした。 しかし、私はその人にとって不適当な性格の声を見つけました。 例えば、私たちは、非常に成熟したMachinaとして、GotoのYukoを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：すべてのキャラクターはユニークで驚くべきスタイルとリレーションシップを持っていて、キャラクターとの恋に落ちやすくなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：この番組は楽しむことが非常に難しいです。 私が以前に言ったように、このショーは何度か私に涙をもたらしました。 私と一緒にいるのは、通常、自分とキャラクターとの間に強いつながりがあることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：現在の願い：ドラゴノーのもう一つの季節！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiiratanaka/reviews&#34;&gt;kiiratanaka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dragonaut: The Resonance: An amazing and emotional anime that will have you laughing or crying.    Story: The touchi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;izumi-shinju-27&#34;&gt;Izumi_Shinju_27&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はドラゴノウを最初に見始めたのは、スワベ・ジュニチがその役割を担っていたからです。しばらくしてから私はかなり良いと感じましたが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性ドラゴンの中には今までで最大のカップサイズがありましたが、これは時には少し気が散っていました。私にはこれがエッチアニメ以上のSFであるとの考えを与えてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、共通の話は良いです、最後のいくつかのエピソードは、ほとんど起こっていたことの泣いて、（ストーリーを台無しにしないように私の最善を尽くして）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、SFを愛する人々のためには、それを見なければならない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、それには良い関係があります。あなたは、ジンとカズキが親友から敵に戻って、そしてまた戻ってくるのを見ることができます。現実世界でどのように起こるか、アニメには素晴らしい物語が与えられました。 進化する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチの瞬間から離れて、アニメは悪くないが素晴らしくもなく、間に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Izumi_Shinju_27/reviews&#34;&gt;Izumi_Shinju_27&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started first to watch Dragonaut only because Suwabe Junichi had a role in it, after a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;themkninjayt&#34;&gt;TheMKninjaYT&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています]私はすでにドラゴノウトの完全なレビューを行っています：過去の共鳴、このアニメを公平に与えることは、必ずしも私の脳を傷つけることではありませんでした。 しかし、私の脳を痛めつけていたのは、このアニメがどれだけ無駄であったかということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ストーリー。 私は実際にはドラゴンを作り、人類を破壊する脅威を知らない未知の敵と戦うために巨匠と結ばせるというアイデアを本当に気に入っていました。 それは面白いアイデアと一緒に遊ぶことができます。 しかし、残念なことに、どのくらいの頻度で軌道に乗ったのか（このアニメが迂回したことは興味深いものではないという点を除いては問題ありません）。 アイデアは素晴らしく、ちょうど実行中に少しぶつかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は、ほとんどの場合、非常に退屈であり、かわいい、または平均的だった。 ジンとトアのメインの2人は、どちらも自分たちの部分のために十分に細かい、彼らはひどいではなかったが、彼らに私にそれらに向かって描くことはあまりありませんでした。 議論する価値のある唯一のキャラクターは、おそらく彼らの中で最も魅力的だった榊であった。 彼はすばらしい瞬間を持ち、実際にはかなり良いキャラクターだった。 他のキャラクターのほとんどは非常に忘れがたいものでしたので、私はあまり気にしなかったので、議論する価値はほとんどありません。 彼らのロマンスもかなり弱く、多くのことに集中していました。 その動機の一部を重要でないように見せました。 その後、他の主人公、ジオは痛いだけだった。 私は彼ほど気にしないキャラクターは見たことがなく、プロットの多くは彼の周りを回っています。 彼は定義可能な特性や興味深い瞬間を持っていませんでした。彼はただそこにいて、私は気にしませんでした。 そして、クリストファー・サバット（Christopher Sabat）との偉大な声優の浪費でした（嫌なアニメを見ます、あなたが望むものはすべて嫌いです、私が好むものです）。 カズキはアニメの大部分を占めていましたが、ジオ（彼の龍であるはずだった）を取り戻すためにトリオを追いかけるのは厄介な小さなつまらないものでした。 彼は不快で、私は本当に彼が死ぬことを望んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、ほとんどの場合、それほど素晴らしいものではありませんでした。 時には、最初のエピソードのように戦いが面白く流動的になることもありましたが、それは伝統的なアニメーションを使用したときだけでした。 一度龍の形になったら、すべてのドラゴンはCGIでアニメーション化されていますし、少年は失敗してかなり悪く見えます。 デザインは実際にはかなり良いですが、モデルは不自然に動き、非常にテクスチャがなく、多く使われています。 だから、アニメーションの多くは、扱いにくく、不器用に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラゴノート：共鳴は問題なく始まりましたが、ゆっくりと下り坂に入りました。貧弱なキャラクター、あまりアニメーションではないもの、忘れられないサウンドトラックはそれを溺れさせようとしました。 あなたがどのようにそれを見ているかに依存します。 私はあなたがおそらくこれを飛ばすべきだと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225536&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheMKninjaYT/reviews&#34;&gt;TheMKninjaYT&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[This review contains minor spoilers] I&amp;rsquo;ve already done a full review of Dragonaut: the Resonance in the past, so giving this anime a fair grade wasn&amp;rsquo;t necessarily racking my brain. What was racking my brain, however, was how much of a waste this anime was.    First off, the story.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wasabi-1&#34;&gt;Wasabi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DragononsはGonzoによって行われる別のアニメです。 このショーはいくつかの約束を示していますが、キャラクターとスタイルの特定の提示のためにかなりかなり後退します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ショーの始まりは、宇宙からの神秘的な落下物によってスペースシャトルが爆破され、家族の死を目の当たりにして、若い鎌ジンと共に始まります。 その後、メインのプロットは、生きた小惑星によって送られた&amp;rdquo;ドラゴンズ&amp;rdquo;の使役に関する政府の秘密の世界に突き当たるように、古くからの鎌島晋に続き、冥王星の遺跡に浮かぶタナトスと呼ばれるものが続きます。 人間のエリートチームが人工的に生まれたドラゴンとペアを組んだドラゴノーツに入ります。 ジンとドラゴノーツは最初は反対側にいるが、政府の陰謀によって最終的に同じ目標に導かれる。 プロットは順調に進んでおり、クライマックスの中盤を補うために素早くタイムキーピングしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：キャラクターのデザインは、ウィッチブレイドのデザインをしたのと全く同じ人間によって行われます&amp;hellip;だから、あなたは不自然な体型の女性をたくさん期待することができます。 このショーでは、龍の戦いにCGIを使用しています。 あなたがそれらを比較することを敢えてするならば、CGIは2Dのそれと衝突するので、それほど良く見ていません。 ドラゴン自身はすべて独特の様相を呈していますが、ドラゴンが有機的存在であるのか、バイオメカであるのかを判断するのは難しいです。 それ以外は、芸術は奇妙な割合の女性を除いてまともですが、あなたはSieglindeの6番目の指を決して忘れることはできません。 良い仕事、ハメ撮り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ショーの音楽は特別なものではありません。 すべてのトラックは十分に記憶に残っていません。 あなたの一般的なサスペンスなテーマやロマンスのテーマ、もちろんあなたのアクションテーマがあります。 私はショーの音楽も忘れていたので、何も書いていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ショーは、私が以前にも非常に多くのキャラクターを嫌にしたことはありません。 主人公はかなりの分担分を占めていますが、サポートキャラクターはあまり輝きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジンは、「死ぬことはしたくない」という人の中の一人であり、何もしませんが、生と死の状況から離れて話をしようとします。そして、カズキは、ちょうど戻ってくる厄介なクレチンの一つです 私たちの最愛のヒーロー盲人を殺すことは、彼が完全なお尻であるという事実につながります。 私はKururugi Suzakuが嫌いなほどカズキが嫌いです。 それ以外は誰もが完全に平らなようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：私は、この番組が常にキャラクター部門を通じて絶えず償還されることを期待していましたが、まだかなり失望しています。 ストーリーだけに焦点を当てれば、それ以外のものを楽しむかもしれませんが、他のものは潜在的にまともなショーネンショーを完全に崩壊させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wasabi/reviews&#34;&gt;Wasabi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dragonauts is another anime done by Gonzo. This show shows some promise, but due to certain presentation of its characters and style, it pretty much falls back quite a bit.    Story: The beginning of the show starts off with a young Kamashina Jin as he witnesses his fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bones-1&#34;&gt;Bones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーには、きれいなアニメーション、興味深いキャラクターの範囲、合理的なストーリーライン、ドラゴンズ（私たちは皆ドラゴンを愛しているから&amp;hellip;）
問題は、この可能性のすべて、または少なくともほとんどが、次のような不足のために消えるために発生します。
そのキャラクターは自分自身がかなり嫌なものであることを明らかにする。 私は彼らが興味深いと言っていましたが、いったん彼らが口を開け始めると、それは別の問題です。 私が憎んでいない、または少なくとも嫌いだったのは、自分にとって嫌悪感を築くのに十分な放送時間がなかったものだけでした。 彼らは主にフラットで、未熟児であり、刺激的ではありませんでしたが、非常にばかばかしいようだった主人公ほど刺激的ではありませんでした。 ジンとトアは、彼らがお互いにどのように怒っているのか分からなかったが（本当に退屈だった）、カズキはジンに対して個人的な（そして幾分ぎりぎりの上からの）復讐を乗り越えることができず、  3人が本当に群を作っているのが分かる（確かに、実現が最終的に彼に浮かび上がった時、彼はシリーズのハイライトを吹き飛ばした。
アニメは私に本当に迷惑をかけるものでした。  CGドラゴンが登場するまで（CGは非常に細かいアートワークの中で非常に似ていないように見えます）、密接に過度に恵まれている女性が続いていました（重度の脊髄損傷タイプの胸のように）  ）。
残りの上に私のために立っていたのは音楽だけでした。 それは少し一般的でしたが、私はまだいくつかのテーマを楽しんでいました。
全体的に言えば少し残念ですが、穴を開けて笑って何かを見たいと思ったら、これはあなたの通りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bones/reviews&#34;&gt;Bones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show had a lot going for it: good clean animation, a range of interesting-looking characters, a reasonable story line&amp;hellip;and dragons (because we all love dragons&amp;hellip;well, I do)  The p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nezon-1&#34;&gt;Nezon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;失望している。 このシリーズを説明する1つの単語。 アニメはうまく始まり、視聴者の注意を引っ張りだすだけで、私たちを最後まで下げさせる。 または、私は2番目のエピソードから言うべきですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：人間と龍が共存するという考えが本当に私の注目を集めました。 それはすべてが下り坂になるまで、それを保持することを管理します。 初めは、私たちを楽しませ続ける興味深いプロットで、視聴者にシリーズで期待するものの新鮮な感触を与えます。 それは主人公が運命を打つことになるスペースシャトルに詰め込まれて始まりますが、ストーリーはそれに焦点を当てるのではなく、ドラゴンと人間の間の愛に焦点を当てています。 最初はかなりいいかもしれませんが、私を信頼してください。  Dragonautはあまりいいことではありません。 プロデューサーはショーにロマンス要素を詰め込んでいます。これはアニメ全体を通して非常に面倒で反復的なものになりました。 終わりは、申し訳ありませんが、とてもうまく終わらなかったとうまくいけば、2番目のシーズンは投げられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：さて、私が最初のエピソードを見たとき、アニメーションは素晴らしかったです。  CGは2Dアニメーションに実際には適合しませんでしたが、それでも楽しかったです。 しかし、私が言ったように、それは最初のエピソードでした。 ショーが続くと、アニメーションは盗んだように見えました。 また、これはファンサービスとして追加されるかもしれませんが、なぜ特大の胸？ これがファンサービスであることを意図していた場合、私はそのサービスを見ていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このアニメがどんなに悪いかを見ても、サウンドがどうやって消えているのか忘れていました。 バックグラウンドミュージックは特別なものではなく、OPとEDは合理的な基準になっています。 おそらく、あなたはこのごみを見るよりも、OP 25回を見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：私はすべての文字がかなり異なると言う必要があります。 キャストにはさまざまな性格を持つ膨大な文字があります。 しかし、その大部分はクリシェ文字です。 多くのアニメから見た文字。 すべてのキャラクターはすべて私に影響を与え、彼らはすべて私を怒らせます。  Kazumi、Jin、Gio、Asim、はい、それらのすべてがすべて視聴者を悩ますのに良い役割を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：楽しさ？ いいえ、このアニメではありません。 私が楽しんだのは、ショーの最後を見ることだけでした。 私はこれ以上のことは言えませんが、最初の2つのエピソードを楽しんでいましたが、私が言ったように私はもっと見守っていました。そして、他の批評家が言ったように、このアニメは届きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このアニメは、素晴らしいCGとかなりまともなアニメーションで有望なスタートを切ったようです。 これはあなたが見たくないアニメの1つです。 もしあなたがすでにそれを見たことがあれば、私はあなたの背中にパットを与えることを提案 - あなたは本当にそれに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4210&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nezon/reviews&#34;&gt;Nezon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Disappointing. One word to describe this series. The anime starts of well, drawing the attention of the viewers only to let us down in the end. Or should I say, from the second episode.     Story: Well, the idea of humans and dragons co-existing with each other really cau &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monkey-d-luffy-1&#34;&gt;Monkey_D_Luffy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーは本当にあなたに「世界を救う」タイプのストーリーを感じさせるようになります。 ドラゴントゥースと呼ばれるこれらの人々は、ドラゴンを操縦し、タナトスから世界を救おうとしています。 しかし、このプロットは基本的に、人間（ドラゴノートではない）とトア（ドラゴン）との間のラブストーリーのように側面に投げ込まれます。それらの間のロマンスは最初は大丈夫ですが、すぐにとても迷惑で煩わしいものになります 。 また、シリーズの最後の半分のように起こっているプロットの巨大な歪みは、かなりばかげたアイデアでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アートワークとアニメーションは大丈夫ですが、実際には完全に崩壊したのは、彼らが龍のために使うCGアニメーションです。 私は個人的にはCGは好きではありませんが、通常は許容できます。 しかし、私はこれをとてもうまく容認することができませんでした。 ドラゴンはちょうどあまりにも奇妙に見えた。  CGアニメーションではなく、通常はアニメーションが正常に機能していれば、本当によかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPとEDはうまくいきます。 シリーズには適切な曲があるので、私はそこに不平を言うことはできません。 しかし、その背景はすべてではありません。 つまり恐ろしいことではありませんが、おそらくそれで少しうまくいったのかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクター&amp;hellip;ああ、何の災難。 ちょうど話のように、それは大丈夫から始まります。 あなたがショーを見るなら、私が何を意味するのか見てみましょう。 あなたがドラゴノボを最初に見ると、彼らはかなり冷静に見え、ジンはあまりにも悪くはないと思われます。 しかし、これもすぐに変化します。 ジンとトアとの関係はとても分かりません。 何年も前から彼を殺したいと思っていたKazukiさんの親友は、おそらく歴史の中で最も厄介なアニメキャラクターになり、他の人たちは実際には全く深みがありません。 しかし、私は実際に文字のデザインについてあまりにも不平を言うことはできません。 ああ待って&amp;hellip;はい私はすることができます。 ショーの女性の75％以上が、アフリカよりも大きなおっぱいを持っていました。 もっと間違ってはいけない、大きなブービーは素晴らしいですが、このショーはほんのちょっとそれを台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
このシリーズは、かなりまともなアクションとすべてでかなり楽しく始まります。 しかし、あまりにも速すぎると、ジンとトアの恐ろしい関係と、お互いの不幸な愛の周りを回り始めるにつれて、視聴者を退屈させ始める。 しばらくしてから、ちょっと見守るのがとても面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3636&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Monkey_D_Luffy/reviews&#34;&gt;Monkey_D_Luffy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  The story starts off really giving you feel of a &amp;lsquo;saving the world&amp;rsquo; type of story. There&amp;rsquo;s these people called Dragonauts who pilot dragons and are trying to save the world from Thanatos. However, this plot basically ge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;supermanw3-1&#34;&gt;SuperManW3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他のレビューで言われたように&amp;hellip;それは良いから始まり、エピソード2から下り坂に行きました&amp;hellip;一見、私は悪化していると言っています&amp;hellip;私と一緒に滞在&amp;hellip;それは始めるにまともな話でした&amp;hellip; しかし、恐ろしいCGがちょうどそれを台無しに4私&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
全体的に素敵な話でした&amp;hellip;.典型的ではないにしても&amp;hellip;しかしねえ&amp;hellip;このジャンルのジャンルを作るには何通りの方法があるのです&amp;hellip;とにかくそれは始まりました&amp;hellip;しかし、 プロットの穴やここにそこに投げ込まれたようなもの&amp;hellip;全体的には私のために追加されませんでした&amp;hellip;最終的にそれはフラットに見える文字であり、各エピソードは整列していないようでした 開発の条件&amp;hellip;主に主人公のジンとトア&amp;hellip;彼らの最初の会議から彼らは愛していると残りの時間は、ちょうど私の視点から何度も同じシーンを繰り返す&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は私にとってとても素敵でした&amp;hellip;素敵な描かれたキャラクターや背景&amp;hellip;しかし、CGがあなたの目に近づくと、その美しい水の上に水を投げているように&amp;hellip; CGは他のアニメーションと比べてちょっと恐ろしいです CG自体は悪くないですが、このショーに追加されたときには目障りになります&amp;hellip;私は一般的にCGシーンをスキップしました。 バトルシーンは通常のアニメーションで描かれていましたが、もっと楽しいでしょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
一般に彼らは物語や他のこととは何の関係もないので、一般的にオペレーションやエンディングにはあまり関心がありません&amp;hellip;.しかし、一般的に言えば、サウンドはCGの戦いの間の一般的なサウンドを除いて良好でした&amp;hellip; バックグラウンドミュージックは深刻なシーンでは素敵でしたが、フラットなキャラクターはそれを台無しにしていました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私がここで言うことは、キャラクターが恐ろしいものだったということです。最初のいくつかのエピソードから、キャラクターが成長し、ストーリーとともに発展することを期待していました&amp;hellip;まあ、私は怒っています。  ..それらのほとんどすべてが最初の10秒から変わらない&amp;hellip;私はそれがむしろ迷惑な&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
最初の半分はとても楽しいものでした&amp;hellip;むしろUNの楽しいプロットのひねりと時間のスキップ&amp;hellip;.それからそこから下った丘で、あなたはほとんど見ていなければなりません&amp;hellip;このタイプのジャンルが好きなら 是非、試してみてください。全体的にとても楽しかったです。私自身、キャラクターに基づいてアニメを楽しんでいます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
全体的にはこのジャンルのジャンルが好きな人にとっては素晴らしいショーです&amp;hellip;私にとっては、キャラクターとそのインタラクションに基づいたショーが好きなので&amp;hellip;.このショーは私にとっては6つしかありません&amp;hellip; 私に間違ってもらう&amp;hellip;そのジャンルのために、それは良いものだった&amp;hellip;全体的な味に関しては、キャラクターやロマンスなどの方法では欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそのジャンルを好きなら、おそらくそれを楽しむつもりなので、ぜひ試してみてください&amp;hellip;しかし、あなたは偉大なキャラクターとロマンスと良い全体的なプロットを探しているなら&amp;hellip;このショーはあなたのためではありません。  ..あなたの時間を無駄にしないで&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SuperManW3/reviews&#34;&gt;SuperManW3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like said in other reviews&amp;hellip; it started off good then went downhill from episode 2&amp;hellip; seemingly like its saying I&amp;rsquo;m getting worse&amp;hellip; stay with me&amp;hellip; it was a decent story to begin with&amp;hellip; but the horrible CG just ruined it 4 me&amp;hellip;..    story:  overall it was a nice story&amp;hellip;.if not typical&amp;hellip; but  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psychoticmonk-1&#34;&gt;PsyChoticMonk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは時代の古い物語です。男の子は女の子と恋に落ち、その後竜の宇宙船になると判明しましたが、彼はまだその宇宙船を犯すことに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ストーリーは駄目です、キャラクターはいたずらしていて、アルコールはまったくありません。 それは不合理な設定であり、正直なところアニメの中で最も馬鹿げたナンセンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;母親が地球を破壊しようとしている間、ここの女性の主人公は男性の主人公の家族を殺した。 このアニメの音楽はうまくいきません。キャラクターは馬鹿げていて迷惑です。 唯一の希望は、すべてが太陽に送られることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PsyChoticMonk/reviews&#34;&gt;PsyChoticMonk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s a story as old as time, a boy falls in love with a girl,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;losttyger-1&#34;&gt;LostTyger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読んでいるなら、出発してください。 右の心の誰もこのアニメを見るべきではありません。 それは恐ろしい、そのひどくひどい恐ろしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LostTyger/reviews&#34;&gt;LostTyger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;if your readin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mooklepticon-1&#34;&gt;mooklepticon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;5&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私のためではありません。 それは少し変わったが、3話のテストに合格した。 私にとっては、2つの巨大な固着点を除いて見ることができるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;固執ポイント1）不可能なファンサービス。 これは迷惑になり、見逃すことができますが、2人のキャラクターは本当に過ぎています。 私はT＆amp; Aが次の男ほど好きですが、これは混乱させるほどばかげていました。  （それはガーネットとマチナです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sticking Point 2）オプティマスプライムの大きさをプロットします。 これはディール・ブレーカーで、epの後にショーを落とさせました。MCが月への彼の愛の関心を追いかけ、何度も何度も何度も何度も繰り返していることを繰り返します。 オーディエンス）。 これは決して起こらない。 執筆は*悪い*です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BONUSマイナーな問題3）MCと彼の親友の間の衝突は本当に強制されます。 誰かが文字通り狂気であるか、作家がただ悪い仕事をしている。 私は後者に賭けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣にいえば、いくつかの重要なポイントで約10〜20％の展示が必要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186826&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mooklepticon/reviews&#34;&gt;mooklepticon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is not for me. It started out a little weird, but passed the 3 episode test. It would be watchab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tentacle-raep-1&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何を言っているのですか？ このアニメは真剣に取り組もうとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはできません。 キャラクターは大規模な巨大な樽を持っているので、ガーターとピンクのひもで服を着たまま20世紀の地政学におけるジェノサイドの役割について講義しようとする教授のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジンが主人公です。 彼と彼の仲間は宇宙に行きたい。 しかし、ジンのお父さん、シャトルパイロット、いくつかをノックアウトし、シャトルの乗組員を殺す。 あるいは、いくつかのガチョウがそれをするかもしれない。 私は知らないよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジンの仲間、そして地球の大半は、彼がこれを嫌うのは間違いない。 彼は乗組員と彼のロリの妹を殺したこのクラッシュ（彼は竜や何かによって救われた）を救ったので。 ジンはドラゴンに変身した少女に追われ、ジオと呼ばれるゲイドラゴンではなく、非常に男らしい人物であることが分かります。 これはすべて非常に迅速かつ不可解なことが起こり、あなたはショーの中で最も恵まれない女性リードを追っている男らしいドラゴンで、彼が今、どのように、なぜ、なぜ飛び回っているのか疑問に思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし前提に戻って、あなたはこれらのドラゴノーを持っています。 これらの同性愛者と全く同性愛者ではない人たちが、ミサイルや物資を撃つような巨大な龍に変わる人間のアバターたち。  （ロリを除い​​て、彼女はバトラードラゴンを持っています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガーネット・マクレーンが率いる悪人は、おそらく記憶の中で最も記憶に残るアニメキャラクター（冗長？）は、彼女の巨大なおっぱいとお尻がぶら下がり、自分たちの事前に決められた別々の回転中心に揺れているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは催眠的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガーネットは自分の組織のために龍を連れて行きたいと思っています。なぜなら、彼らは晋のやり方と絆を築くことができないからです。 しかし、ほとんどが彼女はちょうど約ジグル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見ることができませんでした。 最初の数回のエピソードでは、オリジナリティーや前提が細分化されていません。 ただの巨乳とメカドラゴン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14637&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tentacle_raep/reviews&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What&amp;rsquo;s to say? This anime tries to take itself seriously.    But it can&amp;rsquo;t. Because the characters have such massively large jugs that it&amp;rsquo;s like a professor trying to lecture on the ro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ethann-1&#34;&gt;ethann&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このストーリーは、家族を殺すドラゴンとして知られている生き物が原因で発生したシャトル事故で生き残った男の子、そして事故の原因となったドラゴンと世界を変えようとする試みを愛する方法についてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その物語はある程度ユニークですが、運命が近づいている未来的な欲望の中に典型的な世界のテーマを保存しています。 それは、美意識と運命の意味と、それらがどのように異なっているのかを強調しています。一方は変更でき、他方は変更できません。 それは幾分興味深いですが、私はそれほど好きになるように強く感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良かった、私は芸術が好きです、それは私が見た通常のアニメとは違って、そのアカウントには何も悪いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;曲はかなり大丈夫だった。 私は、その曲は、それほど明白ではないが、ストーリーの気分にある影響を及ぼしたと思う。 ここでも特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは1人か2人のキャラクターだけに焦点を当てたのではなく、ショーの終わりまでプレーするためにかなりの役割を持っていた。 キャラクターには内部的な矛盾があり、これは物語のテーマを引き出すものであり、あなたはキャラクターが愛と人生のすべての意味を疑問視しているので、それは意味があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを楽しんだという意味で多くの意味が含まれていましたが、伝えようとしたメッセージが深く、アニメが好きだったという話はあまり面白くありませんでした。 それ以外に、私が個人的に受け入れるロマンスの量はまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを熱狂的に宣伝するつもりはないが、私はまだそれを試してみてはいけないと言うだろう、それはかなり劇的であり、その意味のあるアニメだからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5250&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ethann/reviews&#34;&gt;ethann&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This story is about a boy who survived a shuttle accident that was caused by creatures known as dragons killing his family and how he came to love the dragon that caused  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;az-0k-1&#34;&gt;az_0k&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あるブロガーが書いたように、「ドラゴノウトは私たち自身の時間のために悪いアニメの古典と呼ばれるべきです」。 この特定のブロガーは、鉄の意志でシリーズを完成させましたが、私は逆にep8の後に落としてしまいました。 事実、このレビューを書いているだけで、背中の記憶と恐怖を取り戻すことができます。 このシリーズには多くの問題がありますが、いくつか挙げておきます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今日のアニメのコミュニティがオタクで満たされていることを知っていますが、おっぱいのサイズはちょうどbizzareです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.一人暮らしの愛は、おそらく少なくともこの人の惑星で最もロマンチックなことです。しかし、ジンが両親を殺した人と遭遇したことのない人のために自分を犠牲にしたい時は、 本当に愛しかったのか、彼はただセックスのために死んでいるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.ドラゴノーを見て、あなたの人生で最も野生の乗り物を取る。 まず、あなたは地上に滞在し、ドラゴンに押しつぶしを展開すると、あなたはMOOOOOONに飛ぶ&amp;hellip;ドラゴンでお風呂に入る。  GONZOのスタッフは、あなたの道に戻って、偽のドラゴンと本当のドラゴンの違いを学ぶのを手伝います。 その後、シリーズをドロップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8562&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/az_0k/reviews&#34;&gt;az_0k&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As one blogger wrote, &amp;lsquo;Dragonaut should be called a classic of bad anime for our own time&amp;rsquo;. This particular blog &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rogna-1&#34;&gt;Rogna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;偉大な業界が落ちる瞬間のカップルを持っている時が来る。 ドラゴノーは、悪質な悪臭のひどい悪臭の中で、ハメ撮りから来たこのヒープです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットホール、プロットホール、プロットホール、ああ人類！ これについての話は、将来の面ではもちろんのことですが、なぜそれがどういうものなのかについて詳しくは決して説明しません。 結局、これは反復性により悪化する。  Gonzoは、物語の状況がもたらすすべての抜け穴のための気晴らしとして、美しい芸術のデザインと遊びたいと思っていたようだ。 最初の2つのエピソードの紹介はすごく始まりましたが、完全に落ちています（これに大きな重点を置いています）。  1つのキャラクターが1つのスポットに行き、そこから離れて別の場所として認識するキャラクターだけが、同じバックグラウンド/環境で別の場所に戻ってきます。 恐ろしい監督のスキルを受けるために過去に注目された近くにはどこにもいませんでした。 物語は非常に小さな時間を過ごしていたが、それは自分自身を高く保っていたが、後にはうまくいって、後でうっ血した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの2つの節約要因の1つは、Gonzoによる偉大なキャラクターデザインでした。 彼らの高品質な、一流のアニメーションは、Gonzoの良い評判には及ばないとは決して矛盾しませんでした。 欠点はほとんどですが、私が見たすべての女性キャラクターが巨大な胸部を持っているとは限りませんが（脊髄損傷を引き起こすのに十分であり、その全体が爆発する）、12歳の若者にも十分な距離を置いています。  ：/&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともと私はエピソードを最初に演奏してダビングをしていましたが、結局彼らは起き上がりました。 ジャスティン・パテのパフォーマンスは、カジュアルシーンの中では消え去りました。大野大介は、ほとんどの場合疲れているように聞こえます。 オープニングとエンディングは非常に素晴らしく、シリーズにはややうまく合っていますが、サウンドトラックは大丈夫ですが、反復的なノートにちょっと頼りにして、皮肉なことに彼らの好きなシーンに大きなトーンを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cliche市、これは私がこれに来る必要はないと願った。 キャラクターの性格？  Pfft、それらの何？ キャスト全体の3/4が元々提示された個性から外れて、それは開発を脇に完全に吹き飛ばします。 シリーズ全体のお互いの名前を呼んでいる典型的なロマンスは、犬夜叉やかごめの独白を聴きたいと思ってしまうほど矛盾しています。 厳しい保護のシリーズの始めに、他の人たちが他の人に忠誠を誓っている他の人物は、彼らが誰であるかを疑い始めます。  （過去にはっきりと宣言しているにもかかわらず、彼らは私を気にしていましたが）他の人は愛する人からボールパークの外に出て行く間に、自分の他人を救うために嫌われた友人に懇願しています。 ソリッドキャラクターの人格の不足短い、非常に、非常に、非常に悪いゴンゾと監督によって行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：明らかに私はこのシリーズを短く落としましたが、私がそれを楽しんでいた時代はなかったとは言えません。 最初の2つのエピソードは、Gonzoの作品のほうがはるかに優れていると思います。 しかし、その結果、私はこのアニメがすぐにどのように扱われたのか、全く嫌になってしまったのですが、これまでに見たアニメやGonzoの面白い対話やペースの速いプロットに遭遇したことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのシリーズに、細部の悲しみに基づいて4を与えます。プロットやアニメのキャラクターではなく、Gonzoがこのシリーズを「Great cover、low value」でどのように実行したかはまったく嫌でした。 一種の方法。 私はキャラクターを美しくした偉大なキャラクターデザインを楽しんだが、それは服装の中でそれに焦点を当てることから、もっと良い方法で扱われた場合、それがどうだったのか熱狂して病気になった。 要するに私はこれが私が見たアニメよりも私にとって大きな失望だと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当になぜFunimationがこのシリーズをもう一度手に入れたのかを考えてみたいと思いますか？ ああ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rogna/reviews&#34;&gt;Rogna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There comes a time when a great industry has it&amp;rsquo;s couple of falling moments. Dragonaut being this heap that comes from Gonzo, in an horrible reek of bad stench.      Story:     Plot holes, plot holes, plot holes, oh the humanity! The story around this of course sets itself up in a future aspect, but never thoroughly goes into any detail of why that is. Eventually this gets worse with repetitiveness.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shuritana-1&#34;&gt;Shuritana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれがアニメの人気（pfcht、それが吸い込まれる原因）だとは思わない。なぜなら、Youtubeのサイドにポップアップしなければ、それについて知らなかっただろうから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、アニメの最初の数回のエピソードはそれほど悪くはありませんでした。 プロットは適度だった、それはバットのすぐ右の何人かのファン女の子ではなく、右下手ではない（ディアボリック・ラバーズ、神聖なsh * tのような）ものではなかった。 私はそれをep 12にすることさえできました。
私はこれを昔から見ていましたが、私はブラウザ履歴にgi-hugic stainが残っている理由をまだ覚えています：skja; la; j; JF; Lkjdf; jsf!!!  （╬¯皿¯）凸文字。 最初は2人の主人公がそれほど悪いわけではありませんが、間にあるロマンスはすばやく失効しました。失効した不要なパンのパンは、地元の棚の裏側にあります 食料品の話。 プロットはちょうどこの腐ったパンのロマンスにちょうど移りました、そして、それはとても耐え難いほどではなくて、私は単純にできなかったので、それは落とされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shuritana/reviews&#34;&gt;Shuritana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Personally for me, the first few episodes of the anime wasn&amp;rsquo;t that bad. The plot  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shuffleblade-1&#34;&gt;Shuffleblade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は真剣に多くの人々がこのアニメに対して何を持っているのか知っていません、その偉大な、そして非常に過小評価されています。 おそらくドラゴンのCGIアニメーションは実際に自分の好みに合っていないと思うし、シリーズ全体が崩壊するかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
このシリーズは、あなたが主に興味を持っているメカやアクションがあなたのためではない場合、shounenとロマンスギアードです。
基本的に、このシリーズでは、ハーフ・ベイクド・アクションをいくつかミックスしています（私はアクションが重視ではなく、出現ではまれであると言っているわけではありません）。
このシリーズのことは、主なプロットはそれほど大きくはないが、キャラクターの深さに焦点を当て、サブストーリーのストーリーは主なストーリーが進行している間にしばしば聞かれることが多いが、主なプロットはもっと面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私は本当に芸術が好きです、CGIは私が気にしないと言っているのが本当に好きではありません。
唯一のことは&amp;hellip;.巨大なバグのバグのようなものです。このシリーズにはいくつかのものがあります。しかし、それ以上のトップエッチのショーに近いものではないことに気をつけてはいけません。 この「問題」とは別に、アニメーションは見た目が良く、スムーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
偉大なイントロの曲、かなりまともな演奏とバックグラウンドの音楽は、非常にプレーンですが悪くないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
このシリーズのキャラクターは非常に面白いですが、いくつかの例外がありますが、このシリーズでは本当にあなたを驚かせるキャラクターがたくさんあります。 あなたは彼らと一緒に起こることを決して知らないでしょう。彼らはあなたがそれらを知っていると思ったときにだけ開発して変化します。そして、たいていの場合、論理的な方法で、しかしいつものarchtypeの近くでは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
そのキャラクターが何をしようとしているのかを実際には分からないように、次に何が起こるのかを実際には分からないようにするのは楽しいことです。 キャラクターのアーチ型がそんなに馬鹿に予測できる他の少年アニメと比べてとても爽やかです。 基本的には、このように、敵のボスに勝つ方法を楽しみにしているのではなく、ボスに会う前に何が起きるのだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
驚くべきアクション満載のロマンチックな少年シリーズ、何が大好きではない？ このシリーズの独創性は本当に印象的です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12508&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shuffleblade/reviews&#34;&gt;Shuffleblade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I seriously dont know what lots of people have against this anime, its great and very underestimated. I guess maybe the CGI animation they do on the dragons really doesn&amp;rsquo;t suit their taste and it ruins the whole series for  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;donutsonfire-1&#34;&gt;donutsonfire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロローグ：
これはレビューです、私はプロット/文字を知っているあなたの大部分を考慮しているので、私はそれらの部分の詳細を掘り下げません！ ああ、これは私の最初のレビューですので、人々は、炎の上でソフトにしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたの多くが見ることができるように、このアニメは最後の数回のエピソードまで彼らの時間の無駄であると思われた何か他のレビューがたくさんあります。 個人的には、私はキャラクターがかなり哀れであることに同意します、そして、彼らは同じラインを何度も何度も繰り返しています。 つかまっている！ それはこのアニメがトレインリックであることを意味しません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私は個人的に物語が偉大な範囲に平凡であることを発見した&amp;hellip;あなたの何人かは、多くの人々が彼らのレビューで物語と文字を一緒に関連させて混乱させるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
また、アートのディテールにも注意を払っています&amp;hellip;私は、胸を誇張したアキラを除くすべての女の子にとっては少し馬鹿げていますが、そうでなければ芸術は素晴らしかったです！ 間違いなく私はかなりの時間アニメで見た最高の芸術の一つです。 私は、ガーネットをつかんだ後、ヘナ・オジサンたちがうずうずしていることを推測しています&amp;hellip; kukuku&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はこのサウンドトラックがこのアニメにどのくらいの影響を与えたのか信じられませんでした！ ドラゴノウトのサウンドトラックとオープニング/クローズは、すべてこのアニメにふさわしいものでした。 私は本当に音楽を楽しんで、それをもっと喜ばせることはできませんでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私が前に言及したように、文字はかなり哀れです。 彼らが繰り返し続けている冗長線を除いて、私はまだ彼らに深みの火花があると思うので、私は評価であまりにも厳しいものではなかった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
このレビューの前の人は、最初の1/3のアニメの後ではかなり面白いと言いました。 ブルズェイ！ 私が最初の6-7のエピソードで混乱していたような気がしたので、それはとても正しいものでした。 シリーズの最初の紹介の後、私は最終的にストーリーラインに巻き込まれ、このアニメが非常に楽しいことがわかりました。 私はこのアニメにとても感動しました。私はそれを私の心から奪い取ることができませんでした（トーアのおかげ）。 私は確かに、私はこのアニメに存在し、ドラゴノートになることを望んだ&amp;hellip;ああ、それらのすばらしい女性資産&amp;hellip;くくく&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
あなたが私が上にbabbledを読んでいなかったなら、私はこのアニメは8以上の価値があると思う、それは愚かな文字行の繰り返しのためではなかった。 このアニメでは、私は10回目のエピソードの周りに吸い込まれてしまいました。私は躊躇なく「ポーズ」ボタンをクリックすることさえできませんでした！ まあ、これはちょっと集計して得点を平均化していると思う&amp;hellip;私はそれをソリッド8に残さなければならない&amp;hellip;それは今や終わってしまっていると思うし、ちょうどそこに続編があることを望む ジンとトアの人生。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27899&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/donutsonfire/reviews&#34;&gt;donutsonfire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Prologue:  This is a review, I&amp;rsquo;m considering most of you know the plot/characters so I won&amp;rsquo;t delve into details in those parts! Oh and this is my first review, therefore people, please be soft on the flaming!    Ok, as many of you can see, lots of other review &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pacman2847-1&#34;&gt;pacman2847&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーについて私がどのように感じるかを言う方法はたくさんありません。 それは単なる悪い、単純で単純です。 私はそれが忘れられない何かとのシリーズからfinsh &amp;lsquo;（偽の希望）&amp;rsquo;ができるように決勝を楽しむだろうと期待して、最後まで見守った。 サイドノートでは、ショーの最後のクレジットで、ショーを行ったサブバーは、「あなたはそれを最後まで作った、ワウ・コングレーズ、多くの人がそれをすることはできない！」という行に沿ってメッセージを書いた。 キャラクターを見るだけで、誰が彼らの「パートナー」を救って死んでいくのか、悪の人は誰で終わるのかを知ることができます。 このレビューを書いている時点で、私はその名前の誰も覚えていません。 そんなことが起こったとき、それはただ一つのことだけを意味することができます。
それについて肯定的なことの1つは、彼らが女の子の後ろを追うことを間違いなく、あなたが知っていることで、ショーを始めたということでした。 これは私が &amp;lsquo;99％の確率であなたが失敗することはできない&amp;rsquo;と呼んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは思い出を欲しがるならば、アニメの視聴をやめたい人や、おそらく漂白剤の瓶を飲みたい人にこのショーをお勧めします 衰退する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pacman2847/reviews&#34;&gt;pacman2847&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are not many ways to say how I feel about this show. It is just bad, plain and simple. I watched all the way  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;endwar24-1&#34;&gt;endwar24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを愛したかったが、それから絶対にひどい話（ああ、彼らは自国の惑星で敵の軍隊に追われている？温泉で2つのエピソード休憩の時間があることを心配しないで 、あなたに連れて行って、あなたの友人を殺して）地獄のキャラクターとして不愉快な（本当にWTFはToaと一緒になっているよ、あなたはもう一度仁ではないよ、あなたは私に次のエピソードを洗い流す*リンスとリピート シリーズの約12倍）は、恐ろしいCGIドラゴンの戦いと混乱しているキャラクタのアライメント（誰もが友人から敵に変わる[またはその逆]）を追加することで、 最初は根強いです。 これに「ファック・ユー・エンディング」（最後のクレジット・ロールにもかかわらず、BSの「愛の力」で話を終わらせてください）を加えれば、忘れることのできない性質を持つショーを手に入れることができます。 キャラクターのデザインは、大胸の女性（すべての人は残念ながらショーの期間中に服を着たまま）と感情的に一貫性のない男性の通常の品揃えの物語と同じくらい穏やかでした。 私が最初に言ったように、私はこのショーを愛したかったし、それはずっと良かったかもしれないが、このショーはちょっと悪い、遠く離れて遠くにいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56441&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/endwar24/reviews&#34;&gt;endwar24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wanted to to love this show, but then the absolutely awful story (Oh you&amp;rsquo;re being chased by an army of the enemy on their &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chase2011-1&#34;&gt;chase2011&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うーん、どこから始めるのか&amp;hellip;。良い方法を手に入れることができます。 芸術はたわごと、特に戦いの場面であった、私はそのような会社がそのような仕事を職場から離れることを許可することは決して知りませんでした。 私はとても幸せだ！！！ そのfinnaly上に。 これは史上最悪のアニメ賞の一つであり、観賞する賞金はありませんでした。 私はこの会社を愛して死にたいと思うが、ガントのような偉大な作品を作ったと思うが、実際にはこの作品をねじ込んだ。 彼らはコンピュータ生成の戦いを使用しようとしたが、たまには真っ赤な青や真っ白になっていたくそのように見えた。 音は最高の部分でした。 文字はすべて意味と物語が欠けていた。 なぜ彼らが何をしていたのか、彼らの誰もが意味を作っていませんでした。 それはちょっとイライラしています。 物語はたわごとだった&amp;hellip;.最初の2つのエピソードは、それが意味の多くでそういった激しい物語を作ってくれるように思えたが、悲しいことに、人類の保護を脱線することを決めたときには、 別のドラゴンを傷つけ、人類の破壊がどこか他の場所にある間にその竜を捕まえるために力を入れてください。 このnimeの私の楽しみはちょうどこれだった &amp;lsquo;はい!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのような状況下でも、このままでは見ていないと、あなたはそれを拒否します。 あなたがしていれば、私はあなたに警告しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54449&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chase2011/reviews&#34;&gt;chase2011&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hmmmm where to start&amp;hellip;. Well lets get the good out of the way, it had a good begining&amp;hellip;.. that was it. The art was shit, especially th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter-1&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多分私はこれを前に言ったことがありますが、私は[近代]アニメに関するこの理論を持っています。 それは今、そのような商品になっている。 これらの制作会社は、実際の品質についてあまり気にしないような速いペースで顧客を怒らせるだけです。 マクドナルドがビックマックを飛ばしているような、製品がそこにある、それは完了して、プレゼンテーションは確かに素敵に見える&amp;hellip;&amp;hellip;.しかし、本当の価値はない。 ドラゴノーツはこの&amp;rdquo;アニメファーストフード&amp;rdquo;現象の一例です：素敵な見た目のキャスト、まともな芸術表現を持っていて、それは素早く簡単なキャラクターテンプレートとファンサービスで非常に表面的なレベルを満たしますが、 このシリーズへの物質。 これらの要素のそれぞれは1ダースで、アニメのタイトルを今すぐ手に入れています。これらのタイトルでも同じような特徴をすべて見つけることができます。 一貫性のあるコンセプトは、視聴者に永続的な印象を残す素晴らしい、一貫したストーリーをもたらしました。 今はドラゴノーがこれをしないのですが、ショーは完全な無駄ではありません&amp;hellip;私が前に言ったように、芸術はかなりいいです、みんなの好みに合うホットなキャラクターがあり、ストーリーはやや面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションの新機能はありません。 すべては、そうでなければならない&amp;hellip;.ほとんどの部分です。 すべてがうまく描かれています。ドラゴンや戦闘シーンにCGがたくさん使われています。 私は知らないよ。 私たちはアニメーションの新しい時代に入っていることを知っていますが、私は日本人がこれでとにかく優れていることを知っている通常の2Dアニメーションではなく、むしろWOWされています。  CGはアニメーション界の「オートチューン」に似ています。 彼らは、人間の戦闘シーンを気にするよりも、CGの戦いのシーンについてもっと気にしています&amp;hellip;そして、それは確かに示しました。 人間の人物は急いで見えて、戦っているときには伸びて歪んだように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズの音楽、特に2つのエンディング曲が大好きだったし、シリーズにもぴったりだと思う。 私は英語のダブでシリーズを見ました。 彼らは良い仕事をした&amp;hellip;.そこに苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に物語のロマンチックな要素について話しましょう。これは、このシリーズが主なものであるからです。 私はToaとJinの間のこの関係を非常に刺激的であると言います。 しかし、彼らはお互いについて何も知らないだけでなく、陳氏が家族の死に何らかのうつ状態にあり、彼女がドラゴンであることを知ることを除いて、視聴者は暗闇の中にいる。 しかし、私たちはこれら2人がお互いを愛していると信じるべきですか？ どのような基準で？ 共通点はどこですか？ 説明はどこですか？ このような中で、最初の2つのエピソードToaは、この男を見つけるために彼女の道から出る、ジン。 彼女は数回救助し、次の瞬間には手をつないで顔を吸っている。 そして、この間、彼女が彼女を追いかけようとしている理由については何も言及されていませんでした。でも、視聴者はちょっとしたエピソードのためにこれと一緒に行かなければなりませんでしたが、突然スクリプトと 彼女はお尻を引っ張る。  WTF？ 突然、彼らはちょうど前に彼らが手を携えていて、顔を吸ってお互いに分かち合わないことを誓っていても、「一緒にいることはできません」。 その完全な関係は偽物です！ お互いについてZILCHを絶対に知らなくても、2人の人がちょうど深く落ち合うと思うのは絶対に馬鹿げたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ジンとトアの間のロマンスは、このシリーズの唯一の自発的要素ではなく、ほとんどのものは、一人のキャラクターや他人からの一見恣意的な感情によって単純にもたらされるようだ。 何人かは理由がないのが好きなようですが、他の人は憎んで破壊したくないのです。  Asimはなぜ彼がそうであったか、またはBaumgardeがおそらく話を続けることを除いて彼女がそうであったように邪悪であるようにそれほど悪意を持っていたのですか？ 誰もが基本的に無視するかわいそうなカズキ、同じく彼の親友でさえ同じですが、どうしてそれがあなたを殺人マニアに変えますか？ あなたは心理学の学位を必要としません。性格がそれだけではできないことを知るためには、自分の心理に休眠している気持ちを持っていたのでしょうか、 強姦、児童虐待、友人や愛する人を見ているようなものは、あなたの前で殺されます。 ちょうどあなたの想い出の親友があなたのハイ5を空気の中にぶら下げたままにしておいて、彼はあなたの非常に暑い探しのボーイフレンドを連れて行きました&amp;hellip;私はあなたが執拗に執着し続ける&amp;rdquo;龍&amp;rdquo;を意味しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、感情に大きく依存していることは明らかです。文字からの感情だけでなく、視聴者からの感情も期待しています。 このシリーズが視聴者からの感情的な反応に大きく依存していた例のもう一つの例は、終わり近くのこれらすべての大きな啓示で大きな報酬を期待して説明を絶え間なく続けてきたことです。 私は、これらの透明なプロットデバイス、感情的な戦術と驚きの啓示のいくつかを除外し、実際にキャラクターを開発するために実際に働いた場合、より多くの人々がこのシリーズを楽しんだと思います。 私たちは真にもっと感情的に付き合っていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、文字は魅力的です！ それらのすべてに素敵なフィットボディがあります&amp;hellip;.老人たちでさえ、私が肥満者のような他の身体タイプを描くことさえできるのだろうかと思っていました。 私はあまりにも多く不平を言っているわけではない、彼らは誰にもケータリングをしたことを確認した。 あなたは男性か女性かにかかわらず、フェアスキンまたは深い日焼けした、AカップからMへのフラット・チェスト -  M  -  [突然変異体のように]  - 乳房から、卑劣なロリタイプ、そしてもちろん私の胸 お気に入り&amp;hellip; bishies。 はい、彼らは広い範囲の人々にアピールする可能性が非常に高い広範囲のフェチをカバーし、ファンサイトを広げました。 しかし、これらの文字タイプをすべて混在させても、多くの視聴者を引き込むことはできません。また、ショーは成功するでしょう。 実際には特定のキャラクターがアニメの特定のジャンルに対応しているため、そのコンテキストからそれらを取り出したり、アニメのサブジャンルをミックスしようとすると、クラスターファックに巻き込まれたりする可能性があります。 ここの場合。
あなたは自分自身を持っているキャラクターを持っていて、彼らはかなり真剣に取り組んでいますが、私たちはどこでもバウンスする大きな胸を持っていますので、セクシーな瞬間で、それほど深刻ではありませんが、 だから、今はコメディーな瞬間だし、セクシーな気分かもしれないけど、もう深刻ではない？ それでも私は真剣に取り組んだとはいえ、ホットなスパに行くことによって危機に対処する人があまりにも多くないので、私はまだそれがアニメだが、私はまだ兵士がその部分を見ることを期待している。 私の意見では、ポルノスターとポールダンサーのように見えました。 私のために、あなたがg-stringと太ももの高いフーカーブーツであなたのお尻を持つ重大な軍事殺害機としてあなたを連れて行くのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私の評決は：たくさんの目の当たり見知りの素敵なキャラクターですが、物語そのものは独創的で不規則なペースです。 あまりにも多くの無作為かつ無謀な感情は、アモックを実行&amp;hellip;.とフィナーレは非常にanticlimacticだった&amp;hellip;..しかし、再び、キャラクターは非常に暑いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maybe I&amp;rsquo;ve said this before but I have this theory about [modern] anime. That it&amp;rsquo;s become such a commodity now. These production companies just churn them out at such a fast pace they don&amp;rsquo;t care too much about the actual quality. It&amp;rsquo;s like McDonald&amp;rsquo;s popping out Big Macs, the product is there, it&amp;rsquo;s completed and the presentation certainly looks nice&amp;hellip;&amp;hellip;.but there&amp;rsquo;s no real value. Dragonaut would be such an example of this “anime fast food” phenomenon: it has a nice looking cast, decent artistic representation, it satisfies on a very superficial level with it&amp;rsquo;s quick and easy character templates and fan-service, but there is no real substance to this series. Each of these elements are a dime a dozen, pi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackcox-1&#34;&gt;JackCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを見るために座ったとき、私はそれが得た評判を知っていました。 たくさんの人がそれがひどいと言っていた、多くの人々はそれが完全に反抗的であると言いました。 しかし、その被害はすでに行われていた。 だから私は座って、彼らが正しいかどうかを試してみることにしました。 私はいくつかの人々が過度に反応したかもしれないと思う。 確かに、ドラゴノウトは世界でも最高のショーではないと私は言うでしょう。 実際、それは貧弱なペーシングから苦しんでいる、私は眠りに落ちたと思うこのショーは約7回、今私は夜に私のアニメを見ると私はベッドに横たわっているかもしれないが、 それから、私は本当にショーを見るのが面倒だった。なぜなら、時にはそれが私を退屈させたからだ。 このアニメがリズムを​​見つけたら、本当に難しいと言えますが、それが声であることを見つけるのに約18のエピソードが必要なときは、それは良くないと言うのは言うまでもありません。  18歳以降のエピソードは17日から起こっています.18歳以降のエピソードは本当にうまくいっています。ストーリーはかなりプロットされ、実際に視聴者の関心を引くようになります。 私がこの部分に到達したとき、私はこのショーを置くことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ジンのようなアニメで怒っている人に怒ってもらいたいという人がいることを知っています。 しかし、あなたが知っていることは、世界で一人だけのような気がしている時があります。何らかの形で私は彼に関連付けることができます。今は彼のように何か起こる不幸はありませんでした。 理解される。 主人公のほとんどは本当によく書かれていますが、おそらく2つの弱点があります。 そのうちの1つは、Machina、Garnet、そしてToaのような文字の異常に大きな乳房です。 クリエイターは何を考えていましたか？ これは深刻なショーであり、ほとんどの場合、あまりにも多くのコメディはそれのような胸のサイズで投げるために、そのような気分を殺すことはありません。 ガーネットが胸に2つのボウリングボールを持っているのを見ると、プロットを真剣に受け止めるのは難しいです。私は彼女がバックパインに苦しんでいるのかどうかは疑いがありません。 第二に、カズキはショーの中で最も迷惑なキャラクターの一つにならなければなりません、彼は最終的に来るが、私は最終的にストレスを感じる。 ショーのほとんどで彼はGrade A Prickとちょうど一般的な$$ホールと思われますが、ショーの最後に彼の突然のコンバージョンは本当に信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はそれに妥協点を与えなければならない。 最初の17のエピソードは特別なものではなかった。 最後の8は本当にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の17回のエピソードでD
次の8はB +をCの周りに与えて、それはこのショーです。 もう一つの平均的なアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JackCox/reviews&#34;&gt;JackCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I sat down to watch this anime, I was aware of the reputation it had gotten. Lots of people had said it was terrible, lots of people said it was completely unwatchable. So I decided to sit down and try and see if they were right. I think some people m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greg-cho-1&#34;&gt;greg_cho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーdragonautは偉大なストーリーラインとアニメーションを提供する素晴らしいショーです。 その男の子と恋に落ちる女の子については、そのうちの1つではなく、そのすべてがショーユーレカ7のラインでもっと愛していることを示しています。
あなたがショーユーレカ7を見たことがあるなら、あなたは何を知っているのでしょう。
ほとんどの場合、それは開始されたような終わりを示していますが、ドラゴンはそれらの1つではありません。 ショーはショーについての素晴らしいことの一つである終了地点から始まります。
dragonautは、数年後には1度しか出てこないショーの1つです。
私がショーの前に言ったように、愛、ロマンス、人生の断片、そしてただの飛び跳ねのようなものの真実性を提供します。 ドラゴンについての最も重要な部分は、多くの主人公がただ一つだけでなく恋に落ちるということです。 それは私の次のポイントに私をもたらします。 ショーはまた、他の人生の人生について、そして彼らがどうやって生まれたかについて語っています。
あなたはこのショーが他の多くのように大好きです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっと情報が必要な場合は、私のクラブ[dragonaut fan club]に参加して、あなたが欲しいと思うものをあなたに教えてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/greg_cho/reviews&#34;&gt;greg_cho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the show dragonaut is an amazing shows that offers a great story line and animation. its about a bo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roguewatchmen-1&#34;&gt;RogueWatchmen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうどこのシリーズを見て、私はいくつかの人々がショーにかなり悪いスコアを与えたと思う。 個人的な味が異なり、CGのシーンはかなり失敗しましたが、私はむしろ全体としてショーを楽しんでいました。 アニメのように、誰もが好きではない場所が常にありますが、ポストのように低いレートであることはかなり厳しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかの人がキャラクターの発展に欠けていると感じていることを指摘しましたが、特にToAとJinという2人の主人公のロマンスの関心の周りには、ある程度の面白さがありました。 彼らはスタートから何かを持っていたし、多くのシリーズとは違って、彼らは恥ずかしがり屋ではなく、それについて開いていないそれをかわすことはなかったが、一緒に多くの時間を過ごした後でさえ、&amp;rdquo;私はあなたを愛している&amp;rdquo; 物語の後半部分で公開されたキスで笑う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外では、多くのことをあきらめずに書くことは難しいです。 私は、キャラクター開発では、自分の結論を描くことが最善の部分であり、多くの場合、それぞれの人が誰であるかに基づいています。 それを撃って、あなたが思うことを見て、それは自分自身を濡らし、最後にいくつかの神様の人になる弱い主人公になることはありませんが、彼らは確かにそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体は数年にわたり、大部分のエピソードは、歴史の一部を記入するオープニングクレジットの前にメインストーリーの15年前までの簡単なフラッシュバックで始まります。 シリーズの弧はまともなペースであり、私が見たいと思わなかったいくつかのひねりがありますが、再びスポイラーはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分の音は、私が期待したものと同じレベルでしたが、やはりCGはかなり悪いものでした。 幸いなことに、竜の戦いの外にはたくさんのCGがありませんが、あなたが夢中になるには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてこのシリーズが好きで、見てみる価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38386&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RogueWatchmen/reviews&#34;&gt;RogueWatchmen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having just watched this series I think some people have given the show a rather bad score. Personal taste differ, and the CG scene were pretty fail but I rather enjoyed the show as a whole. As  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;burntjelly-1&#34;&gt;BurntJelly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私がGonzoのスタジオから期待していたもの、平均以下です。 ドラゴノウはあらゆる面で平均以下です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは劇的な緊張を築こうとすると、製造され、偽装されているように感じます。 陰鬱なキャラクターの発展はいずれにも役立たない。 アクションシーケンスは興奮が不足しています。 物語はまあまあですが、ストーリーテリング自体は単にクッキーカッターの標準的なストーリーテリングです。 アニメだけでは、あなたを引き込むことはあまりありません。このショーを見る唯一の理由は、あなたが見ることが何もない場合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BurntJelly/reviews&#34;&gt;BurntJelly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is about what I&amp;rsquo;ve come to expect from G &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ssgbutlerec-1&#34;&gt;ssgbutlerec&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、このショーのためにいくつかの非常に矛盾したレビューがありました。 それがとても悪いと言われた人には、私が彼らの評価を受け入れることができなかったのを見て止めなければならなかった。 良いレビューをするには、あなたが始めるものを終わらせなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1から7：このシリーズがそれ自身を見つける非常に軽い要素があるようです。 それは頻繁に炎症を起こし始めますが、フラッシュバックは文字を肉付けするのに役立ちます。 私の将来のレビューに続きます。 私の主な否定は、女性キャラクターのアニメーションがばかげているという事実でなければなりません。 胸は正気の点を超えてただ刺激的です。 幸いにも、1つを除いて、これはあなたが主人公の間で頻繁に見なければならないものではありません。 ショーは明らかに同時に深刻で気まぐれなものにしようとしています。 暗いアニメ（クレイモア）に参加している人にとっては、これはあなたの紅茶ではありません。 暗い主題とより漫画的なアニメとの間のギャップを橋渡しするようです。 ショーは、それが輝いているその瞬間を持っています。 声の演技は素晴らしいです。  CGIはちょっと厄介ですが、最初の3つのエピソードの後でそれに慣れます。 多くの人は、シリーズはエピソード2の後に降りると言っていますが、実際にはエピソード7は最強の瞬間の一つです。 オープニングシーンは古典的なものであり、死んだ司令官は彼の全女の子の橋の乗組員、まあ、マクロスと近づく必要があり、エピソードは文字を洗い流す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36980&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ssgbutlerec/reviews&#34;&gt;ssgbutlerec&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So far there have been some very contradictory reviews for this show. For those that said it was so bad they had to stop watching I couldn&amp;rsquo;t acce &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiiratanaka-1&#34;&gt;kiiratanaka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ドラゴノート：共鳴：あなたが笑ったり泣いたりする驚くほど感情的なアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：遠くの世界から来た神風神と龍の感動的な物語。 人間がこれらのドラゴンと会うとき、彼らは共鳴と呼ばれるものを通り抜けます。これは、両者の感情的、物理的結合です。 私はいくつかの機会に私の目に涙を浮かべる物語を見つけました。 一方で、いくつかの部分がありますが、そこではあなたが混乱するような出来事があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：美しい、傑出したアートワーク。 木下聡に原作の功績。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：感情は確かにスコアの主な要素でした。 しかし、私はその人にとって不適当な性格の声を見つけました。 例えば、私たちは、非常に成熟したMachinaとして、GotoのYukoを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：すべてのキャラクターはユニークで驚くべきスタイルとリレーションシップを持っていて、キャラクターとの恋に落ちやすくなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：この番組は楽しむことが非常に難しいです。 私が以前に言ったように、このショーは何度か私に涙をもたらしました。 私と一緒にいるのは、通常、自分とキャラクターとの間に強いつながりがあることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：現在の願い：ドラゴノーのもう一つの季節！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiiratanaka/reviews&#34;&gt;kiiratanaka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dragonaut: The Resonance: An amazing and emotional anime that will have you laughing or crying.    Story: The touchi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;izumi-shinju-27-1&#34;&gt;Izumi_Shinju_27&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はドラゴノウを最初に見始めたのは、スワベ・ジュニチがその役割を担っていたからです。しばらくしてから私はかなり良いと感じましたが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性ドラゴンの中には今までで最大のカップサイズがありましたが、これは時には少し気が散っていました。私にはこれがエッチアニメ以上のSFであるとの考えを与えてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、共通の話は良いです、最後のいくつかのエピソードは、ほとんど起こっていたことの泣いて、（ストーリーを台無しにしないように私の最善を尽くして）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、SFを愛する人々のためには、それを見なければならない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、それには良い関係があります。あなたは、ジンとカズキが親友から敵に戻って、そしてまた戻ってくるのを見ることができます。現実世界でどのように起こるか、アニメには素晴らしい物語が与えられました。 進化する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチの瞬間から離れて、アニメは悪くないが素晴らしくもなく、間に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Izumi_Shinju_27/reviews&#34;&gt;Izumi_Shinju_27&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started first to watch Dragonaut only because Suwabe Junichi had a role in it, after a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;themkninjayt-1&#34;&gt;TheMKninjaYT&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています]私はすでにドラゴノウトの完全なレビューを行っています：過去の共鳴、このアニメを公平に与えることは、必ずしも私の脳を傷つけることではありませんでした。 しかし、私の脳を痛めつけていたのは、このアニメがどれだけ無駄であったかということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ストーリー。 私は実際にはドラゴンを作り、人類を破壊する脅威を知らない未知の敵と戦うために巨匠と結ばせるというアイデアを本当に気に入っていました。 それは面白いアイデアと一緒に遊ぶことができます。 しかし、残念なことに、どのくらいの頻度で軌道に乗ったのか（このアニメが迂回したことは興味深いものではないという点を除いては問題ありません）。 アイデアは素晴らしく、ちょうど実行中に少しぶつかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は、ほとんどの場合、非常に退屈であり、かわいい、または平均的だった。 ジンとトアのメインの2人は、どちらも自分たちの部分のために十分に細かい、彼らはひどいではなかったが、彼らに私にそれらに向かって描くことはあまりありませんでした。 議論する価値のある唯一のキャラクターは、おそらく彼らの中で最も魅力的だった榊であった。 彼はすばらしい瞬間を持ち、実際にはかなり良いキャラクターだった。 他のキャラクターのほとんどは非常に忘れがたいものでしたので、私はあまり気にしなかったので、議論する価値はほとんどありません。 彼らのロマンスもかなり弱く、多くのことに集中していました。 その動機の一部を重要でないように見せました。 その後、他の主人公、ジオは痛いだけだった。 私は彼ほど気にしないキャラクターは見たことがなく、プロットの多くは彼の周りを回っています。 彼は定義可能な特性や興味深い瞬間を持っていませんでした。彼はただそこにいて、私は気にしませんでした。 そして、クリストファー・サバット（Christopher Sabat）との偉大な声優の浪費でした（嫌なアニメを見ます、あなたが望むものはすべて嫌いです、私が好むものです）。 カズキはアニメの大部分を占めていましたが、ジオ（彼の龍であるはずだった）を取り戻すためにトリオを追いかけるのは厄介な小さなつまらないものでした。 彼は不快で、私は本当に彼が死ぬことを望んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、ほとんどの場合、それほど素晴らしいものではありませんでした。 時には、最初のエピソードのように戦いが面白く流動的になることもありましたが、それは伝統的なアニメーションを使用したときだけでした。 一度龍の形になったら、すべてのドラゴンはCGIでアニメーション化されていますし、少年は失敗してかなり悪く見えます。 デザインは実際にはかなり良いですが、モデルは不自然に動き、非常にテクスチャがなく、多く使われています。 だから、アニメーションの多くは、扱いにくく、不器用に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラゴノート：共鳴は問題なく始まりましたが、ゆっくりと下り坂に入りました。貧弱なキャラクター、あまりアニメーションではないもの、忘れられないサウンドトラックはそれを溺れさせようとしました。 あなたがどのようにそれを見ているかに依存します。 私はあなたがおそらくこれを飛ばすべきだと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225536&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheMKninjaYT/reviews&#34;&gt;TheMKninjaYT&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[This review contains minor spoilers] I&amp;rsquo;ve already done a full review of Dragonaut: the Resonance in the past, so giving this anime a fair grade wasn&amp;rsquo;t necessarily racking my brain. What was racking my brain, however, was how much of a waste this anime was.    First off, the story.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>