<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/genius-party/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/genius-party/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Genius Party</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/genius-party</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/genius-party</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/20882.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/3508/Genius_Party/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/3508/Genius_Party/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;buta-hill&#34;&gt;buta_hill&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Genius Partyは、日本の様々な有能なアニメ監督が制作した7つの短編アニメーション映画を代表しています。  1分間のアニクリとは異なり、クリエイターは今度は15-20分の時間を過ごし、観客を魅了し、観客に影響を与えました。 各エピソードはそれぞれ独自の方法で特別なので、私はすべてのエピソードをいたずらにコメントします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genius Party  - このシリーズを始めるには素晴らしい方法です！ ロボットカーニバルの製作からも知られている福島敦子は仕事に就いて優れた紹介エピソードを作った。 それは非常に超現実的であり、ロボットのカーニバルよりも多くのシンボルやグラフィックがいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上海ドラゴン - しかし、もう一度我々は別の側から庄原宇治を参照してください。 私はユーモアのセンスが大好きです。 私はAnikuriでProject Omegaを見て楽しんでいましたが、このパロディショートも例外ではありません。 そうですが、メカがたくさんありますが、多くの行動がありますが、依然として主な関心は世界を救う無駄なブラットに向けられています。 キャラクターはこの20分で本当に輝きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deathtic 4  - 私の最も好きな部分。 ストーリー、深み、性格の欠如があります。 死神特有の唯一のものは3Dグラフィックです。 結局のところ、木村真司氏はそれに取り組んでいました。 彼は日本の歴史の中で最も高価なアニメーション映画であるSteamboyにも素晴らしい仕事をしてきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドアベル - 非常にユニークです。 まず第一に、監督はアニメではあまり知られていない福山諭二だと言わなければならない。 雰囲気は15分ぐらいは本当に激しいです。 私はほとんどそれを楽しんだが、デザインは物語ほど強くはありません。 とにかくドアベルは、パラノイアを発展させるもう一つの面白いバージョンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リミットサイクル - 哲学は常にアニメの最強のポイントです。そのため、リミットサイクルは最高のエピソードの1つです。 人生、死、宗教などについての20分間のモノローグ。しかし、私に最も驚いたのは、監督の名前が二村秀樹でした。 彼が参加したアニメのほとんどで、秀樹は副次的役割を担っていた。 だから彼は輝く時間でした。彼は私たちの才能を見せつけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Happy Machine  -  Yuasa MasaakiからのGenius Partyへのもう一つの超現実的な追加.Yea、彼は私が最も楽しみにしていたもので、私はHappy Machineが全く私を失望させず、私の好きな短所として残っていることを認めなければなりません。 ビルマアップ+満足の結果+大きなインパクトのためには15-20分では不十分だと理解していますが、それは取締役が解決すべきものであり、湯浅正明が目立つものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベイビーブルー - ベイビーブルーは、いくつかのアクション要素を備えた別の高校ロマンスです。 それはまた、キャラクターと甘いサウンドトラックが顕著になった。 要するに、Baby BlueはGenius Partyコレクションの価値ある付属物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからGenius Partyは素晴らしいディレクターとその才能を知る絶好のチャンスです。 誰もが好きなものを見つけることができると確信しています。 私にとっては、最強のものは間違いなくハッピーマシンとリミットサイクルだったと思います。 私が少し失望したのは、ロマンスの短所だけでした。  1分以内にAnikuriが提供するはるかに多くを持っていた。 私は、林明明（Gainax）のエピソードが私の期待を上回ったことを意味します。 全体的に、ショーツ自体は創造的で素敵ですが、品質は多少異なりますが、それほど価値のあるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17379&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/buta_hill/reviews&#34;&gt;buta_hill&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Genius Party – What an amazing way to begin the series! Atsuko Fukushima, also known from makin op/ed of Robot Carnival served her job and made an excellent introduction episode. It&amp;rsquo;s very surreal, full of symbolisms and graphic looks also a lot better than in Robot Carnival.    Shanghai  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sheepdude&#34;&gt;Sheepdude&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;細胞は生命の最小単位です。 そのメカニズムは複雑であり、何年もの観測と探査の後、私たちはその機能を理解し始めました。 確かに、多細胞生物の検査は、はるかに疲れた量の研究を保証する。 より洗練された生活は、分類学的分類スキームと研究の全身を含むように、そのように多様で複雑な人生の存在です。 植物は、特定の目的に役立ち、性的に再現できる、そしておそらく最も興味深いことに、日光を人生のためのエネルギーに変換する、さまざまな器官を持っています。 動物は他の生き物を消費し、良心を持ち、特定の社会的および生存パターンを示し、彼らの経験から学び、彼らの感覚入力を知恵に変えることができる。 人間は精神と文法を持っています。 人生を理解する私たちの能力の範囲はどこにありますか、達成可能な程度はどこですか？ これらの質問は、私たちの生涯、あるいはこれまでには答えられないかもしれません。 答えがないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天才党は現代のアニメーションパラダイムを粉砕しようとする、心を刺激する短編の華麗なアンソロジーです。 物語を動かすことは、人間の心が未知で満たされ、私たちの宇宙ははっきり理解できないという考えです。 このような明白な観察によって、芸術としてのアニメは、内容が分かりやすく分かりやすい形で提示される必要はなく、私たちが生きる世界をエミュレートすることができないため、生命は理解できないほど複雑であり、 私たちが答えを見つけるために歩き回らなければならない混乱と斬新さのせいです。 人間の本質が持つように、真の意味があるかどうかは分かりませんが、その意義を信じている限り、何でも意味を見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genius Party全体にコメントするのは難しいです。 それは、結局のところ、さまざまな監督からの異種のストーリーの集まりです。 彼らはすべて、現在のアニメの動向と能力のスナップショットを提供することに成功していますが、その目標はプロットと変わります。 すべてのショートパンツに素晴らしいアニメーション、サウンドトラックの動機付け、物語の魅力があることは間違いありません。 聴衆と共鳴することができなくても、作品の真新しさと興奮のために退屈さが感じられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genius Partyは、アニメ愛好家だけでなく、映画やエンターテイメントにもほとんど関心のない人にとって、強くお勧めします。 観客は、物語の中でお気に入りを選ぶことが確実です - あなたが興味をそそる物語はあなたの人生の経験と展望に依存するかもしれません。 なぜそれらの物語があなたと共にクリックするのかを熟考する興味深い練習として役立つかもしれません。 あなたは自分自身について何かを学ぶかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16567&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sheepdude/reviews&#34;&gt;Sheepdude&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The cell is the smallest unit of life. Its mechanisms are complex, and only after many years of observation and exploration have we begun to understand their functions. Certainly, the examination of multicellular organisms warrants a much more exhausting amount of research. Ev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jzmcdaisy&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はストーリーが好きなので、または私はそれを理解するにはあまりにも愚かなので、私は大きなファンではなかったかどうかは分かりません。 私は前者を選ぶだろうが、私は人々が私に後者をもっと教えてくれると確信している。 しかし私が知っているのは芸術です。 私はストーリーテリングを知っており、それは芸術と見なすことができることを知っていますが、私はそれが創造物を選ぶことによって与えるカタルシスのためにそれが好きです。 天才の党はしかし、ハードな芸術です。 ハード・ドラッグ（おそらくこの映画が存在する理由）のように、それは純粋であり、ストーリーテリングやキャラクターの発展ではなく、それ自体のための芸術です。 驚くべき創造物があり、あなたが考えさせて、あなたが今までに見た中で一番大きな灰色の部分を残して、世界が白黒になったと思う芸術です。 私はアートのためのアンソロジー、多様性、芸術を楽しんでいましたが、私は招待されなかった天才党であるとは思っていませんでした。 それとも、私は招待されましたが、私は彼のシンプルな混合されていないビールを探しているウォールフラワーです。私は多色のクールエイドの中で最も難しいものを扱うには恥ずかしがりやスマートではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショートパンツの物語は本当にそこにはない、説明するのがあまりにも漠然すぎる、またはあなたがアートに向かってあなたを案内するほど単純です。 私が何かを絞ることができる唯一の物語は上海ドラゴン、死の4、そしてベイビーブルーでした。 彼らはすべて物語を語りますが、あなたがメッセージを受け入れ、素晴らしい景色、象徴やキャラクターデザインが話をするのに十分シンプルです。 私がキャラクターについて語ることのできる唯一のものは、私が育ったベビーブルーのものでした。私が終わりまでに混乱している間、彼らの苦境は悲惨で心のこもったものでした。 それとも、私は現代的な環境が必要だったので、最後の6日後にはひどく心配してしまいました。  「ストーリー」と他の映画のすべての要素は、芸術によって駆動され、奇妙な私を超えてはいないものの、私は彼らが多様で、ただ移動したという事実を愛していました。 他のショーツの話は、何よりも夢のようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、再び、それは本当に輝く芸術です。 すべての短いことは、それが美的に何をしたいのかを知っており、それは良いことです。 天才の党派は、あなたが次の45時間、アクセス不能な、3人目の、動いている、そしてああそう思っているような狂った事の素晴らしいイントロです。 私が言うことができる他のショートパンツは、ある程度、同じことをしました。 音楽作品は奇妙で動いていて、芸術によく似ていて、レールから離れていて、違っていました。 私は地獄が起こっていたことを知りたがっていたが、それぞれの短編は一貫して最高のアニメーションをいくつか紹介した。 私が好きな短さがあれば、それは5番目のものになります。 リミットサイクルは、私がジェットコースターを降りていたと感じていた無残なペースで、あなたに多くの情報を与えました。 私の骨盤にしっかりと詰め込まれたボールは、私が哲学の論文で頭を打ちつけられたときに。 この短いことは、あなたにはあまりにも多くの経験をもたらしました。私はそれだけで楽しむこともできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アンソロジーから脱却するものがあれば、それは従来の一連の物語ではないということです。 私はあなたがそれらをそれらと呼ぶことができるとは思わない。 それはお祝いと挑戦です。 唯一の目標であるアニメーションの限界を押し上げる挑戦は、それを自分のために祝うことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209137&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jzmcdaisy/reviews&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not sure if I wasn&amp;rsquo;t a big fan because I like storytelling or because I&amp;rsquo;m too stupid to understand it. I&amp;rsquo;d pick the former but I&amp;rsquo;m sure people will tell me more of the latter. What I do know however is art. I know storytelling and I know it can be considered art, but I like it for the catharsis it gives through pick &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;po-and-dong&#34;&gt;Po_and_Dong&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天才党は大衆的なつながりのない編集アニメなので、私が自分の好きな順にそれぞれについて考えたことを投稿します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7.リミットサイクル
これは本当に奇妙でした。 これは約18分で最長のショートですが、全部で最悪のものです。 カラフルなモチーフやシンボルの多くは、ほとんどの時間画面を占め、それは見てクールです。 短い天才党のオープニングショートとは違って、ショーツ自体を楽しくするには十分ではありません。 基本的に静的で動くモチーフから作られた人は、文字通り何もない、非常に長くて速いペースでスピーチをします。 通常、誰かが何か複雑な音を出そうとしたと言っても、自分の体重の下に落ちるとは思っていませんが、私はこれらの事例の1つと考えています。 この男は、哲学的、宗教的、性的、聖書的な様々な話題について、文脈が一切なく、ひとつの流れの中で語ります。 これは潜在的な悪夢であったにちがいないが、それはほとんどの悪夢でも見られる。 多分、この短いことのポイントは私の頭の上に完全に行きました、私はそれを私に伝えませんでしたが、何が起こっているのか、あなたの解釈が基づいていることができる基本的な前提の任意の種類の説明を期待している場合、 あなたはこの短いことでそれを見つけられません。 もし私が楽観的に推測しなければならないとすれば、ある種の「文章芸術」現象を続けるためには、可能な限り無秩序で無意味であることがポイントでした。 これは、技術的にも創造的にも非常に壮大なビジュアルでうまくいくでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6.ドアベル
このショートも、残りの部分よりも弱いと感じました。 その前提は、自分自身の幽霊がすでに家にいて、誰も彼を見ることができないため、場所や家に入ることができないと感じる大学生見物人の周りを回っている。 これは紙に奇妙に聞こえますが、画面上でも奇妙です。 この短さは約13分ですが、やや長すぎると感じました。 短編の少なくとも半分は、町の周りを歩いている無名の主人公の周りを回っています。それはまさに私が追加するかもしれない技術的な驚異やアートスタイルやアニメーションではありません。 最終的には、私にとって興味のない前提として、このためにかなり退屈でした。 クライマックスは明らかにもっと深い意味を持ちますが、私はそれを見ずにレビューを読んでいる人がいるかどうかを正確には明らかにしません。 私の解釈は、若い男が双極性であるか、または人々が環境に基づいて異なる顔やサブ人格をどのように置くかと関係があることです。 間違いなくクライマックスだったので、確かにそれで強くない。 私はこれをもう一度見ないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.上海ドラゴン
このショートのテーマは子供たちの想像力です。若い中国人の少年は、チョークのような基本的なものを作り出すことができる未来的な装置を身につけることを前提にしています。 それは現実になる。 全体的に私はこのものと混ざりました。 ドアベルやリミット・サイクルと違って、私はそれを見ているうちに退屈することはありませんでしたが、私は何も気にしませんでした。 邪悪なロボット大将を征服する子供の想像力のテーマはクールですが、あなたがそれについて考えるとき、これらの天才党の短編はすべて、すでに想像力のテーマを持っています。 ビジュアルには間違いなくスタイルがありましたが、Deathtic 4で使用されているような非常にユニークなスタイルではありませんでした。アクションとチェイスのシーケンスは非常に面白かったし、フィニッシングのシーンも少年の力でした 彼の想像力の鎧は邪悪と戦うためのスーツです。 再び、私を吹き飛ばすことはありませんでしたが、コンパイルへの追加だけでなく、振り返ってみると様々なバリエーションがあります。 いくつかの場面では、クールなアートのものがクールです。 サイと彼のキューバの葉巻に敬礼。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.ベビーブルー
このショートは、カウボーイ・ビバップとサムライ・シャンプーの有名な監督である渡辺慎一郎監督によるものです。 高校生は少女にクラスをスキップしてどこかに行くように頼みます。 それ以外に、このことについてはあまり言わない。 少女は同意して、彼らは少しずつ話しながら、ちょっと想像しています。 彼らは実際に彼らがどこに行くのか分からないが、最終的に彼らはビーチのために曲を作ろうと決心する。 ベイビー・ブルーは非常に声質の良い演奏で、編集作業の残りの部分と比べて微妙な感触を出しています。 これは、象徴主義であなたを打つことを試みる短編作品の1つではありません。それは、単なる物語です。 面白い場面もありました。特に、バイクの警官が傍受された部分がありました。 バイクの警官も、実際には良いオーディオ体験、クールな声をした。 私も結末が好きだった。 他の短編のクレイジーアクションを補うためのもう一つの良い短くて素敵な静かなアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.天才党（短い）
これはコンパイルの題名の短いもので、パックの最初のものが順番に並んでおり、最短でも約5分です。 リミットサイクルと似ていますが、あなたは本当に何が起こっているのか分かりません。 言い換えれば、発生するイベントは背景情報ではありません。 しかし、大きな違いは、それは長く18分ではなく、単調なナンセンスでいっぱいです。 代わりに、その爆発的なアニメーション作品、偉大な芸術のスタイルと壮大な振り付けを起動します。 すべてがカラフルで無料ですが、それは巨大なビジュアル＆オーディオプレゼンテーションであり、短期間で始めるには最適な方法です。 アニメーションの爆発はそれです。 それはとても短く、あなたはYouTubeで数分間で見ることができるので、これらの本当に幸せな岩のほかに、短いことで何が起こっているのか、彼らは踊りが大好きです。 偉大なアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;死者4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ハッピー・マシーン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142139&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Po_and_Dong/reviews&#34;&gt;Po_and_Dong&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since Genius Party is a compilation anime with no overarching connection, I&amp;rsquo;ll post what I thought about each one in the order of my favorites.    7. Limit Cycle  This one was really bizarre. This is the longest short at about 18 minutes, but struck me as the worst of the whole thing. Basically a man made out of static and moving motifs goes on a very long, fast paced speech about&amp;hellip;. literally nothing. Usually if I see someone say something attempted to sound complicated but falls under its own weight I don&amp;rsquo;t believe them, but I see this as one of those cases. The man talks about a variety of philosophical, religious, sexual, and biblical topics with absolutely no context, all in one stream. This must have been a nightmare to sub, it was almost a nightmare to watch as well. Maybe the point of this short went completely over my head, I wouldn&amp;rsquo;t put it past me, but if you are  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baharuka&#34;&gt;Baharuka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天才の党は、通常のアニメファンの心に話すことはありません！ ああ。 それは、少女やジョセイのファンが大きな時間を失望させ、メカファンもあまり持っていない、アクションファンはちょうど真ん中に残すことができます！ それは主に、ディレクターが彼らが常に生きたいと思っていた絡み合いのアイデアを試すための遊び場です。 彼らのショートパンツはユニークですが、時には変です！ 普遍的なものにしようとする試みですが、私が言ったように、変な要因です！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、ショーツが吸うことを意味しません。 しかし、彼らは一般的にアニメを代表していません。 私はドイツのホールでこの映画を見ました。彼は私のボーイフレンドにアニメを垣間見せようとしていました。 男、それは悪い考えでした！  ：D彼はそれを見つけた：「うーん、面白い。 その部分についてはどういう意味ですか？ 私は3分後に聞いて去った&amp;hellip;&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、天才党は影響力があります。 おそらく長い間、いくつかのショートパンツを考えています。なぜなら、それは芸術なのですから。 しかし、映画は一般的に素晴らしい時計ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23257&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Baharuka/reviews&#34;&gt;Baharuka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Genius Party won&amp;rsquo;t speak to the mind of a regular anime fan! Oh no. It will let down a shoujo  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sugarplumfairy&#34;&gt;sugarplumfairy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Geniusパーティーは、それぞれ5分から20分のエピソードを割り当てられた一連のディレクターを迎えます。 結果？ 全部で7つのユニークなアニメ作品。 私がアニメを考えるとき、これは私が想像するようなものです - 巨大な多様性と奥行きだけのアニメーションが実現できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天才の党。 最初は、超現実に5分乗る。 これは活気があり魅力的で、この奇怪な世界であなたを未知のものに連れて行くようです。 素晴らしい。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上海ドラゴン。 第二に、単純な子供でも世界を救うことができることを示しています。 それは子供の幾分「天才」と、大人が時間とともに失った巨大な想像力を一見しています。 偉大なアニメーションと面白いアクションストーリー満載。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deathtic 4は鮮やかな3Dアニメーションを向上させますが、それほど多くはありません。 ストーリーとキャラクターは、深みと知覚が欠けていますが、ゾンビの世界のアイデア自体はかなり面白いです。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドアベルは最初は退屈だと思われますが、だまされてはいけません。その結論は混乱を解消し、あなたに奇妙な感情と特定の概念を残します。 個人的に私が好きではなかったアニメーション。  6.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リミットサイクル。 人生の哲学、神、人を探る独白。
アニメーションは、全体的な思考と夢の感触を与える動画を点滅させたテキストを補完します。 それは日々の生活とはまったく異なる視点で人生を与え、異なる次元のような気持ちで人生の質問に取り組んでいます。 神は何ですか？ 自然とは何ですか？ 気をつけて見て、全体のさまざまなレベルで思考や感情を感じさせてください。 本当に「天才の党」という意味で。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッピーマシーンには、海馬のような珍しいクールな現実感があります。 風変わりなアニメーションでは、独特の世界と目を見張るような創造物を通して、赤ちゃんとその冒険に襲われます。  7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベイビーブルー。 今回私たちにカウボーイビバップとサムライチャンプルーをもたらした渡辺慎一郎さんは、短い垣間見ています。 物語は若い男の子の愛と出発の夜をキャッチします。 素晴らしいアニメーションは、毎秒5cmのような甘い結論を生み出します。  7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天才の党はアニメーションの広大な世界が私達をもたらすことができるもののお祝いのためだけに、すべてのアニメウォッチャーにお勧めします。
[全体：7/10]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29380&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sugarplumfairy/reviews&#34;&gt;sugarplumfairy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Genius party brings a group of directors, each of which assigned an 5 to 20 minutes episode. The result? 7 unique pieces of anime from across the board. When I think anime, this is the kind of thing I imagine - the huge variety an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くのアニメファンには知られていない主な理由は、英語の翻訳がないために、何が起こっているのかを知ることが難しくなることです。これらの作品は、以前はThe Animatrix  （「キッド・ストーリー」）、バットマン：ゴッサム・ナイト（「私はあなたのためにストーリーを手に入れました」、「痛みを伴う働き」）トランスフォーマーアニメ、Thundercats &amp;lsquo;11、そしてこの映画の後で検討する別の映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、Genius Party＆amp;  Genius Party Beyondは、未知のアニメ監督からアニメ監督まで、12のアニメ映画を集めたものです（Genius Partyから7、GP Beyondから5）。 私は、それぞれの短所をひとつずつ細かく分解します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genius Partyの短所から始めましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天才パーティー：これは、人形のチキンと笑顔のロックヘッドを持つ5分のオープニングですが、実際には、アニメの中では超現実的なカテゴリーに該当すると思われるものには、 見て畏敬の念を抱くのはとても印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上海ドラゴン：最初に、これは何故鼻のついた子供（なぜなら、彼は非常に鼻のついた鼻を持っていて、それを拭き取ることはない）を食べるというこの魔法のクリスタルを発見したのか、 エイリアン侵略!!! 巨大なメカ！ トータルコンバット！ すべてがその状況に投げ込まれ、結果は合格（成功したように）として一致します。 また、キャラクターの大半が、私の心をフラッシュで変えてくれました。楽しかったし、ちょっと夢中でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deathic 4：印象的な3Dアニメーションとは別に、ゾンビの世界に生きる（そして1つ）ということは、あちこちには物語がなくて、ちょうどクレイジーで欲しいものはありますが、大丈夫ですがそれを残しませんでした もっと欲しい。 実際、私はそのセグメントに飽きてきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドアベル（Doorbell）：これは、高校の少年がなぜ彼の日常生活の中でサイクリングしているのかと疑問を抱いている、パラノイアと心を変えるアニメーションの例を示す作品の1つです。 これは私がこのコンセプトで非常に楽しんでいるところであり、最終的には結果を説明するのが奇妙で難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リミテッドサイクル：すべてのアニメファンは知っておくべきであるが、哲学は常にアニメの要素であり、生死の題材を使って20分の独白が流れ、それに関する質問をして答えている。 もう一度、このようなアニメ作品は、自分の自己の基本理念の周りにあなたの心を広げるために、被写体のポイントを理解するために複数回見守られなければならない。 しかし、新世紀エヴァンゲリオンの最後の2つのエピソードの中で何が説明しようとしている時間の半分であるのは、20分以上続くのだろうか？ それは多分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッピー・マシーン：これは、コレクションの他のカウンターパートよりも奇妙な可能性があります。 奇妙な炎（短く）、キャタピラのようなキリンと緑の犬に遭遇し、また何か悪いことが起こったときには喪失を経験する、奇妙な段階を経て探索する赤ちゃんに続きます。 私はこれが頭を傷つける者だと言っているだろうが、これまでにカバーしてきた短所のほとんどが頭を掻く者であると考えれば、それは重複しているだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;赤ちゃん青：私の好きなアニメのカウボーイ・ビーバップ＆アンナの有名な監督である渡辺慎一郎さんのものへ。 サムライチャンプルー。 これは高校ロマンスの作品で、愛の夜を過ごし、大人に成熟したものの、これまでの渡辺作品とは非常に違和感があり、今後のシリーズではうまくいけば、 坂道のアポロン（キッズ・オン・ザ・スロープ）。 全体として、これは彼のための珍しいターンであり、それは著しく巧みに作られていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not known to many anime aficionados mainly because there isn’t an English translation, which can make it harder to know about what they’re going through, both of these pieces come from Studio 4°C, who previously known for works like The Animatrix (“Kid’s Story”), Batman: Gotham Knight (“Have I Got A Story For You”, “Working Through Pain”) Transformers An &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;buta-hill-1&#34;&gt;buta_hill&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Genius Partyは、日本の様々な有能なアニメ監督が制作した7つの短編アニメーション映画を代表しています。  1分間のアニクリとは異なり、クリエイターは今度は15-20分の時間を過ごし、観客を魅了し、観客に影響を与えました。 各エピソードはそれぞれ独自の方法で特別なので、私はすべてのエピソードをいたずらにコメントします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genius Party  - このシリーズを始めるには素晴らしい方法です！ ロボットカーニバルの製作からも知られている福島敦子は仕事に就いて優れた紹介エピソードを作った。 それは非常に超現実的であり、ロボットのカーニバルよりも多くのシンボルやグラフィックがいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上海ドラゴン - しかし、もう一度我々は別の側から庄原宇治を参照してください。 私はユーモアのセンスが大好きです。 私はAnikuriでProject Omegaを見て楽しんでいましたが、このパロディショートも例外ではありません。 そうですが、メカがたくさんありますが、多くの行動がありますが、依然として主な関心は世界を救う無駄なブラットに向けられています。 キャラクターはこの20分で本当に輝きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deathtic 4  - 私の最も好きな部分。 ストーリー、深み、性格の欠如があります。 死神特有の唯一のものは3Dグラフィックです。 結局のところ、木村真司氏はそれに取り組んでいました。 彼は日本の歴史の中で最も高価なアニメーション映画であるSteamboyにも素晴らしい仕事をしてきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドアベル - 非常にユニークです。 まず第一に、監督はアニメではあまり知られていない福山諭二だと言わなければならない。 雰囲気は15分ぐらいは本当に激しいです。 私はほとんどそれを楽しんだが、デザインは物語ほど強くはありません。 とにかくドアベルは、パラノイアを発展させるもう一つの面白いバージョンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リミットサイクル - 哲学は常にアニメの最強のポイントです。そのため、リミットサイクルは最高のエピソードの1つです。 人生、死、宗教などについての20分間のモノローグ。しかし、私に最も驚いたのは、監督の名前が二村秀樹でした。 彼が参加したアニメのほとんどで、秀樹は副次的役割を担っていた。 だから彼は輝く時間でした。彼は私たちの才能を見せつけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Happy Machine  -  Yuasa MasaakiからのGenius Partyへのもう一つの超現実的な追加.Yea、彼は私が最も楽しみにしていたもので、私はHappy Machineが全く私を失望させず、私の好きな短所として残っていることを認めなければなりません。 ビルマアップ+満足の結果+大きなインパクトのためには15-20分では不十分だと理解していますが、それは取締役が解決すべきものであり、湯浅正明が目立つものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベイビーブルー - ベイビーブルーは、いくつかのアクション要素を備えた別の高校ロマンスです。 それはまた、キャラクターと甘いサウンドトラックが顕著になった。 要するに、Baby BlueはGenius Partyコレクションの価値ある付属物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからGenius Partyは素晴らしいディレクターとその才能を知る絶好のチャンスです。 誰もが好きなものを見つけることができると確信しています。 私にとっては、最強のものは間違いなくハッピーマシンとリミットサイクルだったと思います。 私が少し失望したのは、ロマンスの短所だけでした。  1分以内にAnikuriが提供するはるかに多くを持っていた。 私は、林明明（Gainax）のエピソードが私の期待を上回ったことを意味します。 全体的に、ショーツ自体は創造的で素敵ですが、品質は多少異なりますが、それほど価値のあるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17379&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/buta_hill/reviews&#34;&gt;buta_hill&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Genius Party – What an amazing way to begin the series! Atsuko Fukushima, also known from makin op/ed of Robot Carnival served her job and made an excellent introduction episode. It&amp;rsquo;s very surreal, full of symbolisms and graphic looks also a lot better than in Robot Carnival.    Shanghai  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sheepdude-1&#34;&gt;Sheepdude&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;細胞は生命の最小単位です。 そのメカニズムは複雑であり、何年もの観測と探査の後、私たちはその機能を理解し始めました。 確かに、多細胞生物の検査は、はるかに疲れた量の研究を保証する。 より洗練された生活は、分類学的分類スキームと研究の全身を含むように、そのように多様で複雑な人生の存在です。 植物は、特定の目的に役立ち、性的に再現できる、そしておそらく最も興味深いことに、日光を人生のためのエネルギーに変換する、さまざまな器官を持っています。 動物は他の生き物を消費し、良心を持ち、特定の社会的および生存パターンを示し、彼らの経験から学び、彼らの感覚入力を知恵に変えることができる。 人間は精神と文法を持っています。 人生を理解する私たちの能力の範囲はどこにありますか、達成可能な程度はどこですか？ これらの質問は、私たちの生涯、あるいはこれまでには答えられないかもしれません。 答えがないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天才党は現代のアニメーションパラダイムを粉砕しようとする、心を刺激する短編の華麗なアンソロジーです。 物語を動かすことは、人間の心が未知で満たされ、私たちの宇宙ははっきり理解できないという考えです。 このような明白な観察によって、芸術としてのアニメは、内容が分かりやすく分かりやすい形で提示される必要はなく、私たちが生きる世界をエミュレートすることができないため、生命は理解できないほど複雑であり、 私たちが答えを見つけるために歩き回らなければならない混乱と斬新さのせいです。 人間の本質が持つように、真の意味があるかどうかは分かりませんが、その意義を信じている限り、何でも意味を見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genius Party全体にコメントするのは難しいです。 それは、結局のところ、さまざまな監督からの異種のストーリーの集まりです。 彼らはすべて、現在のアニメの動向と能力のスナップショットを提供することに成功していますが、その目標はプロットと変わります。 すべてのショートパンツに素晴らしいアニメーション、サウンドトラックの動機付け、物語の魅力があることは間違いありません。 聴衆と共鳴することができなくても、作品の真新しさと興奮のために退屈さが感じられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genius Partyは、アニメ愛好家だけでなく、映画やエンターテイメントにもほとんど関心のない人にとって、強くお勧めします。 観客は、物語の中でお気に入りを選ぶことが確実です - あなたが興味をそそる物語はあなたの人生の経験と展望に依存するかもしれません。 なぜそれらの物語があなたと共にクリックするのかを熟考する興味深い練習として役立つかもしれません。 あなたは自分自身について何かを学ぶかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16567&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sheepdude/reviews&#34;&gt;Sheepdude&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The cell is the smallest unit of life. Its mechanisms are complex, and only after many years of observation and exploration have we begun to understand their functions. Certainly, the examination of multicellular organisms warrants a much more exhausting amount of research. Ev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jzmcdaisy-1&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はストーリーが好きなので、または私はそれを理解するにはあまりにも愚かなので、私は大きなファンではなかったかどうかは分かりません。 私は前者を選ぶだろうが、私は人々が私に後者をもっと教えてくれると確信している。 しかし私が知っているのは芸術です。 私はストーリーテリングを知っており、それは芸術と見なすことができることを知っていますが、私はそれが創造物を選ぶことによって与えるカタルシスのためにそれが好きです。 天才の党はしかし、ハードな芸術です。 ハード・ドラッグ（おそらくこの映画が存在する理由）のように、それは純粋であり、ストーリーテリングやキャラクターの発展ではなく、それ自体のための芸術です。 驚くべき創造物があり、あなたが考えさせて、あなたが今までに見た中で一番大きな灰色の部分を残して、世界が白黒になったと思う芸術です。 私はアートのためのアンソロジー、多様性、芸術を楽しんでいましたが、私は招待されなかった天才党であるとは思っていませんでした。 それとも、私は招待されましたが、私は彼のシンプルな混合されていないビールを探しているウォールフラワーです。私は多色のクールエイドの中で最も難しいものを扱うには恥ずかしがりやスマートではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショートパンツの物語は本当にそこにはない、説明するのがあまりにも漠然すぎる、またはあなたがアートに向かってあなたを案内するほど単純です。 私が何かを絞ることができる唯一の物語は上海ドラゴン、死の4、そしてベイビーブルーでした。 彼らはすべて物語を語りますが、あなたがメッセージを受け入れ、素晴らしい景色、象徴やキャラクターデザインが話をするのに十分シンプルです。 私がキャラクターについて語ることのできる唯一のものは、私が育ったベビーブルーのものでした。私が終わりまでに混乱している間、彼らの苦境は悲惨で心のこもったものでした。 それとも、私は現代的な環境が必要だったので、最後の6日後にはひどく心配してしまいました。  「ストーリー」と他の映画のすべての要素は、芸術によって駆動され、奇妙な私を超えてはいないものの、私は彼らが多様で、ただ移動したという事実を愛していました。 他のショーツの話は、何よりも夢のようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、再び、それは本当に輝く芸術です。 すべての短いことは、それが美的に何をしたいのかを知っており、それは良いことです。 天才の党派は、あなたが次の45時間、アクセス不能な、3人目の、動いている、そしてああそう思っているような狂った事の素晴らしいイントロです。 私が言うことができる他のショートパンツは、ある程度、同じことをしました。 音楽作品は奇妙で動いていて、芸術によく似ていて、レールから離れていて、違っていました。 私は地獄が起こっていたことを知りたがっていたが、それぞれの短編は一貫して最高のアニメーションをいくつか紹介した。 私が好きな短さがあれば、それは5番目のものになります。 リミットサイクルは、私がジェットコースターを降りていたと感じていた無残なペースで、あなたに多くの情報を与えました。 私の骨盤にしっかりと詰め込まれたボールは、私が哲学の論文で頭を打ちつけられたときに。 この短いことは、あなたにはあまりにも多くの経験をもたらしました。私はそれだけで楽しむこともできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アンソロジーから脱却するものがあれば、それは従来の一連の物語ではないということです。 私はあなたがそれらをそれらと呼ぶことができるとは思わない。 それはお祝いと挑戦です。 唯一の目標であるアニメーションの限界を押し上げる挑戦は、それを自分のために祝うことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209137&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jzmcdaisy/reviews&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not sure if I wasn&amp;rsquo;t a big fan because I like storytelling or because I&amp;rsquo;m too stupid to understand it. I&amp;rsquo;d pick the former but I&amp;rsquo;m sure people will tell me more of the latter. What I do know however is art. I know storytelling and I know it can be considered art, but I like it for the catharsis it gives through pick &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;po-and-dong-1&#34;&gt;Po_and_Dong&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天才党は大衆的なつながりのない編集アニメなので、私が自分の好きな順にそれぞれについて考えたことを投稿します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7.リミットサイクル
これは本当に奇妙でした。 これは約18分で最長のショートですが、全部で最悪のものです。 カラフルなモチーフやシンボルの多くは、ほとんどの時間画面を占め、それは見てクールです。 短い天才党のオープニングショートとは違って、ショーツ自体を楽しくするには十分ではありません。 基本的に静的で動くモチーフから作られた人は、文字通り何もない、非常に長くて速いペースでスピーチをします。 通常、誰かが何か複雑な音を出そうとしたと言っても、自分の体重の下に落ちるとは思っていませんが、私はこれらの事例の1つと考えています。 この男は、哲学的、宗教的、性的、聖書的な様々な話題について、文脈が一切なく、ひとつの流れの中で語ります。 これは潜在的な悪夢であったにちがいないが、それはほとんどの悪夢でも見られる。 多分、この短いことのポイントは私の頭の上に完全に行きました、私はそれを私に伝えませんでしたが、何が起こっているのか、あなたの解釈が基づいていることができる基本的な前提の任意の種類の説明を期待している場合、 あなたはこの短いことでそれを見つけられません。 もし私が楽観的に推測しなければならないとすれば、ある種の「文章芸術」現象を続けるためには、可能な限り無秩序で無意味であることがポイントでした。 これは、技術的にも創造的にも非常に壮大なビジュアルでうまくいくでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6.ドアベル
このショートも、残りの部分よりも弱いと感じました。 その前提は、自分自身の幽霊がすでに家にいて、誰も彼を見ることができないため、場所や家に入ることができないと感じる大学生見物人の周りを回っている。 これは紙に奇妙に聞こえますが、画面上でも奇妙です。 この短さは約13分ですが、やや長すぎると感じました。 短編の少なくとも半分は、町の周りを歩いている無名の主人公の周りを回っています。それはまさに私が追加するかもしれない技術的な驚異やアートスタイルやアニメーションではありません。 最終的には、私にとって興味のない前提として、このためにかなり退屈でした。 クライマックスは明らかにもっと深い意味を持ちますが、私はそれを見ずにレビューを読んでいる人がいるかどうかを正確には明らかにしません。 私の解釈は、若い男が双極性であるか、または人々が環境に基づいて異なる顔やサブ人格をどのように置くかと関係があることです。 間違いなくクライマックスだったので、確かにそれで強くない。 私はこれをもう一度見ないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.上海ドラゴン
このショートのテーマは子供たちの想像力です。若い中国人の少年は、チョークのような基本的なものを作り出すことができる未来的な装置を身につけることを前提にしています。 それは現実になる。 全体的に私はこのものと混ざりました。 ドアベルやリミット・サイクルと違って、私はそれを見ているうちに退屈することはありませんでしたが、私は何も気にしませんでした。 邪悪なロボット大将を征服する子供の想像力のテーマはクールですが、あなたがそれについて考えるとき、これらの天才党の短編はすべて、すでに想像力のテーマを持っています。 ビジュアルには間違いなくスタイルがありましたが、Deathtic 4で使用されているような非常にユニークなスタイルではありませんでした。アクションとチェイスのシーケンスは非常に面白かったし、フィニッシングのシーンも少年の力でした 彼の想像力の鎧は邪悪と戦うためのスーツです。 再び、私を吹き飛ばすことはありませんでしたが、コンパイルへの追加だけでなく、振り返ってみると様々なバリエーションがあります。 いくつかの場面では、クールなアートのものがクールです。 サイと彼のキューバの葉巻に敬礼。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.ベビーブルー
このショートは、カウボーイ・ビバップとサムライ・シャンプーの有名な監督である渡辺慎一郎監督によるものです。 高校生は少女にクラスをスキップしてどこかに行くように頼みます。 それ以外に、このことについてはあまり言わない。 少女は同意して、彼らは少しずつ話しながら、ちょっと想像しています。 彼らは実際に彼らがどこに行くのか分からないが、最終的に彼らはビーチのために曲を作ろうと決心する。 ベイビー・ブルーは非常に声質の良い演奏で、編集作業の残りの部分と比べて微妙な感触を出しています。 これは、象徴主義であなたを打つことを試みる短編作品の1つではありません。それは、単なる物語です。 面白い場面もありました。特に、バイクの警官が傍受された部分がありました。 バイクの警官も、実際には良いオーディオ体験、クールな声をした。 私も結末が好きだった。 他の短編のクレイジーアクションを補うためのもう一つの良い短くて素敵な静かなアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.天才党（短い）
これはコンパイルの題名の短いもので、パックの最初のものが順番に並んでおり、最短でも約5分です。 リミットサイクルと似ていますが、あなたは本当に何が起こっているのか分かりません。 言い換えれば、発生するイベントは背景情報ではありません。 しかし、大きな違いは、それは長く18分ではなく、単調なナンセンスでいっぱいです。 代わりに、その爆発的なアニメーション作品、偉大な芸術のスタイルと壮大な振り付けを起動します。 すべてがカラフルで無料ですが、それは巨大なビジュアル＆オーディオプレゼンテーションであり、短期間で始めるには最適な方法です。 アニメーションの爆発はそれです。 それはとても短く、あなたはYouTubeで数分間で見ることができるので、これらの本当に幸せな岩のほかに、短いことで何が起こっているのか、彼らは踊りが大好きです。 偉大なアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;死者4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ハッピー・マシーン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142139&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Po_and_Dong/reviews&#34;&gt;Po_and_Dong&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since Genius Party is a compilation anime with no overarching connection, I&amp;rsquo;ll post what I thought about each one in the order of my favorites.    7. Limit Cycle  This one was really bizarre. This is the longest short at about 18 minutes, but struck me as the worst of the whole thing. Basically a man made out of static and moving motifs goes on a very long, fast paced speech about&amp;hellip;. literally nothing. Usually if I see someone say something attempted to sound complicated but falls under its own weight I don&amp;rsquo;t believe them, but I see this as one of those cases. The man talks about a variety of philosophical, religious, sexual, and biblical topics with absolutely no context, all in one stream. This must have been a nightmare to sub, it was almost a nightmare to watch as well. Maybe the point of this short went completely over my head, I wouldn&amp;rsquo;t put it past me, but if you are  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baharuka-1&#34;&gt;Baharuka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天才の党は、通常のアニメファンの心に話すことはありません！ ああ。 それは、少女やジョセイのファンが大きな時間を失望させ、メカファンもあまり持っていない、アクションファンはちょうど真ん中に残すことができます！ それは主に、ディレクターが彼らが常に生きたいと思っていた絡み合いのアイデアを試すための遊び場です。 彼らのショートパンツはユニークですが、時には変です！ 普遍的なものにしようとする試みですが、私が言ったように、変な要因です！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、ショーツが吸うことを意味しません。 しかし、彼らは一般的にアニメを代表していません。 私はドイツのホールでこの映画を見ました。彼は私のボーイフレンドにアニメを垣間見せようとしていました。 男、それは悪い考えでした！  ：D彼はそれを見つけた：「うーん、面白い。 その部分についてはどういう意味ですか？ 私は3分後に聞いて去った&amp;hellip;&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、天才党は影響力があります。 おそらく長い間、いくつかのショートパンツを考えています。なぜなら、それは芸術なのですから。 しかし、映画は一般的に素晴らしい時計ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23257&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Baharuka/reviews&#34;&gt;Baharuka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Genius Party won&amp;rsquo;t speak to the mind of a regular anime fan! Oh no. It will let down a shoujo  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sugarplumfairy-1&#34;&gt;sugarplumfairy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Geniusパーティーは、それぞれ5分から20分のエピソードを割り当てられた一連のディレクターを迎えます。 結果？ 全部で7つのユニークなアニメ作品。 私がアニメを考えるとき、これは私が想像するようなものです - 巨大な多様性と奥行きだけのアニメーションが実現できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天才の党。 最初は、超現実に5分乗る。 これは活気があり魅力的で、この奇怪な世界であなたを未知のものに連れて行くようです。 素晴らしい。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上海ドラゴン。 第二に、単純な子供でも世界を救うことができることを示しています。 それは子供の幾分「天才」と、大人が時間とともに失った巨大な想像力を一見しています。 偉大なアニメーションと面白いアクションストーリー満載。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deathtic 4は鮮やかな3Dアニメーションを向上させますが、それほど多くはありません。 ストーリーとキャラクターは、深みと知覚が欠けていますが、ゾンビの世界のアイデア自体はかなり面白いです。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドアベルは最初は退屈だと思われますが、だまされてはいけません。その結論は混乱を解消し、あなたに奇妙な感情と特定の概念を残します。 個人的に私が好きではなかったアニメーション。  6.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リミットサイクル。 人生の哲学、神、人を探る独白。
アニメーションは、全体的な思考と夢の感触を与える動画を点滅させたテキストを補完します。 それは日々の生活とはまったく異なる視点で人生を与え、異なる次元のような気持ちで人生の質問に取り組んでいます。 神は何ですか？ 自然とは何ですか？ 気をつけて見て、全体のさまざまなレベルで思考や感情を感じさせてください。 本当に「天才の党」という意味で。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッピーマシーンには、海馬のような珍しいクールな現実感があります。 風変わりなアニメーションでは、独特の世界と目を見張るような創造物を通して、赤ちゃんとその冒険に襲われます。  7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベイビーブルー。 今回私たちにカウボーイビバップとサムライチャンプルーをもたらした渡辺慎一郎さんは、短い垣間見ています。 物語は若い男の子の愛と出発の夜をキャッチします。 素晴らしいアニメーションは、毎秒5cmのような甘い結論を生み出します。  7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天才の党はアニメーションの広大な世界が私達をもたらすことができるもののお祝いのためだけに、すべてのアニメウォッチャーにお勧めします。
[全体：7/10]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29380&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sugarplumfairy/reviews&#34;&gt;sugarplumfairy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Genius party brings a group of directors, each of which assigned an 5 to 20 minutes episode. The result? 7 unique pieces of anime from across the board. When I think anime, this is the kind of thing I imagine - the huge variety an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia-1&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くのアニメファンには知られていない主な理由は、英語の翻訳がないために、何が起こっているのかを知ることが難しくなることです。これらの作品は、以前はThe Animatrix  （「キッド・ストーリー」）、バットマン：ゴッサム・ナイト（「私はあなたのためにストーリーを手に入れました」、「痛みを伴う働き」）トランスフォーマーアニメ、Thundercats &amp;lsquo;11、そしてこの映画の後で検討する別の映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、Genius Party＆amp;  Genius Party Beyondは、未知のアニメ監督からアニメ監督まで、12のアニメ映画を集めたものです（Genius Partyから7、GP Beyondから5）。 私は、それぞれの短所をひとつずつ細かく分解します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genius Partyの短所から始めましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天才パーティー：これは、人形のチキンと笑顔のロックヘッドを持つ5分のオープニングですが、実際には、アニメの中では超現実的なカテゴリーに該当すると思われるものには、 見て畏敬の念を抱くのはとても印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上海ドラゴン：最初に、これは何故鼻のついた子供（なぜなら、彼は非常に鼻のついた鼻を持っていて、それを拭き取ることはない）を食べるというこの魔法のクリスタルを発見したのか、 エイリアン侵略!!! 巨大なメカ！ トータルコンバット！ すべてがその状況に投げ込まれ、結果は合格（成功したように）として一致します。 また、キャラクターの大半が、私の心をフラッシュで変えてくれました。楽しかったし、ちょっと夢中でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deathic 4：印象的な3Dアニメーションとは別に、ゾンビの世界に生きる（そして1つ）ということは、あちこちには物語がなくて、ちょうどクレイジーで欲しいものはありますが、大丈夫ですがそれを残しませんでした もっと欲しい。 実際、私はそのセグメントに飽きてきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドアベル（Doorbell）：これは、高校の少年がなぜ彼の日常生活の中でサイクリングしているのかと疑問を抱いている、パラノイアと心を変えるアニメーションの例を示す作品の1つです。 これは私がこのコンセプトで非常に楽しんでいるところであり、最終的には結果を説明するのが奇妙で難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リミテッドサイクル：すべてのアニメファンは知っておくべきであるが、哲学は常にアニメの要素であり、生死の題材を使って20分の独白が流れ、それに関する質問をして答えている。 もう一度、このようなアニメ作品は、自分の自己の基本理念の周りにあなたの心を広げるために、被写体のポイントを理解するために複数回見守られなければならない。 しかし、新世紀エヴァンゲリオンの最後の2つのエピソードの中で何が説明しようとしている時間の半分であるのは、20分以上続くのだろうか？ それは多分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッピー・マシーン：これは、コレクションの他のカウンターパートよりも奇妙な可能性があります。 奇妙な炎（短く）、キャタピラのようなキリンと緑の犬に遭遇し、また何か悪いことが起こったときには喪失を経験する、奇妙な段階を経て探索する赤ちゃんに続きます。 私はこれが頭を傷つける者だと言っているだろうが、これまでにカバーしてきた短所のほとんどが頭を掻く者であると考えれば、それは重複しているだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;赤ちゃん青：私の好きなアニメのカウボーイ・ビーバップ＆アンナの有名な監督である渡辺慎一郎さんのものへ。 サムライチャンプルー。 これは高校ロマンスの作品で、愛の夜を過ごし、大人に成熟したものの、これまでの渡辺作品とは非常に違和感があり、今後のシリーズではうまくいけば、 坂道のアポロン（キッズ・オン・ザ・スロープ）。 全体として、これは彼のための珍しいターンであり、それは著しく巧みに作られていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not known to many anime aficionados mainly because there isn’t an English translation, which can make it harder to know about what they’re going through, both of these pieces come from Studio 4°C, who previously known for works like The Animatrix (“Kid’s Story”), Batman: Gotham Knight (“Have I Got A Story For You”, “Working Through Pain”) Transformers An &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>