<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/sexy-commando-gaiden-sugoiyo-masaru-san/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/sexy-commando-gaiden-sugoiyo-masaru-san/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Sexy Commando Gaiden Sugoiyo Masaru-san</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/sexy-commando-gaiden-sugoiyo-masaru-san</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/sexy-commando-gaiden-sugoiyo-masaru-san</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/39595.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/582/Sexy_Commando_Gaiden__Sugoiyo_Masaru-san/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/582/Sexy_Commando_Gaiden__Sugoiyo_Masaru-san/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;f0rr&#34;&gt;F0RR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プリンセスクリーンアップ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;やあ、このアニメは違う。 つまり、それは本当に違うのです。 それは本当にです。 そして狂っている。 うん、狂っている。  Cra-a-a-a-a-a-a-a-a-a-azyである。 そしてそれは、あなたが数日にわたって話すことができないように、あなたをあまり笑わせるでしょう。 エイリアン、戦い、狂気、クレイジー、メゾ.. &lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; &lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; &lt;em&gt;咳&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;異なるが、スタイリッシュ。 それがあるべき方法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、品質が悪い* sob *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがあるべき方法。 何も言いたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、地獄。 違う。 マサルはとても異なっていて、言葉で彼を表現することはできません。 文字は、通常通り、かなり違った形で進化します。 違う。 そして彼らはセクシーな指揮官も学ぶ。 スーザンを除いて、彼はすでにそれを学んだからです。 ええ、私は知っています。 それでも彼の名前はスーザンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Err&amp;hellip;地獄のように面白く、まったく違う。 クレイジー。 優れたものを超えた楽しさ。  &lt;sup&gt;11&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;。 ベスト。 ギャグ アニメ。 これまで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ見に行って！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3472&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/F0RR/reviews&#34;&gt;F0RR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cleanup princess.    Story    Damn, this anime is different. I mean, it&amp;rsquo;s really different.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこの物語をあなたに意味をなさせる方法を知らない。 あなたはちょうどそれを見なければなりません。私はそれを強くお勧めします。 ギャグ、オタク参照、スラップスティック、いたずら、ほぼすべてのすべてのレベルにかなりのユーモアがあります。 それはあなたを笑わせてくれるでしょう。 しかし、私がユーモアを何かと比較するなら、Freakazoidは間違いなく何を期待するべきかの基本ですが、100倍にして、あなたはこのアニメを手に入れます。 エピソードは10分もありません。短い漫画を元にしているため、日曜日の漫画と同じくらい長いので、長さに関してはペーシングは問題ではありません。 いくつかのストーリー展開がありますが、時間はかかりますが、このアニメの目的はストーリーとキャラクターを大きく発展させることではないと思うので、ほとんどの人がアニメを愛しています。  1つはすべてのレベルのアニメファンのクリティカルな割合です。 しかし、正当な時に、マサルがなぜ彼の肩に奇妙な黄金のリングを身に着けているのか、そうでないのかが明らかになります。 他のキャラクターはすべて、独自のやり方で目立つ性質を持っていますが、典型的でステレオタイプではありますが、バランスがとれていて、パロディーでありながら、オリジナルとしても出てきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、このスタイルは大きな打撃になるかもしれませんが、私はこのアニメの目的が最先端のアニメーションを発明することであるとは思っていません。 それがコメディであることを考慮すると、非正統的なデザインはこれを真に反映し、何を期待するかをいくらか理解するのに役立ちます。 時には、瞬間の愚かさやほのぼのとした雰囲気を象徴するだけでなく、あなたを笑わせるために、円柱のようなものにするなど、アートの変化スタイルが見えます。 アクションシーケンス中、彼らはより劇的な目的と爆発性のために、スケッチの輪郭とよりカラフルな超空間背景と1970年代のアニメのスタイルをパロディーするでしょう。 私はこのアニメのスタイルにエミー賞のメリットを与えようとしているわけではありません。私はそれが最高ではないことを知っていますが、このアニメが意図した目的のために見る必要があります。 私はアートスタイルがアニメの性質を完全に称賛すると思う。 私はそれをスタイルに捧げることはできませんが、私はそれを実行のために信用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上田雄二は、勝の声として完璧に死んでおり、彼はまた、マーベル対カプコン1と2のジーンの声でもあります。その描写をコメディの役割に入れれば、完全に勝を得ることができます。 彼は自分の情熱、ユーモア、キャラクターとこのショーにあなたを連れてくるすべてについて素晴らしいことができます。 声の演技と執行もユーモアの大きな部分を担っています。 ファンサブがあなたに説明する、日本語の中で言葉遣いに頼っているので、その一部は理解しにくいでしょう。 それにかかわらず、私はまだ誰もが楽しめるユーモアを考えています。  MasaruはDan QuayleとGeorge W. Bushだけが涙を浮かべることができる、直感的な動機づけの言葉を払拭します。 全体的に演じる声は、このアニメ作品を作る上で信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はまた、その使用においても非常に優れています。 オープニングテーマはこのアニメが持つ情熱的なコメディの性質を反映しているため、実際にあなたは何を期待しているのかを知ることができ、オープニングのイメージにはもっとコメディが追加されます。 上田雄二はまた、彼のユニークな歌の才能を、公式のセクシー・コマンドークラブ・ソングと共に使用します。 バックグラウンドミュージックは、このアニメの意図にさらに貢献するために、過度に劇的であるかコメディであろうと、あらゆる種類の音楽を利用する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべての時間の私のお気に入りのコメディです。 多くの人がそれは私がそれらを非難しないばかげていると思う。 悲しいことに、私は個人的にセクシーな指揮官の目的の背後に正当な論理があることがわかりました。それが私がそれを楽しむことができた理由です。 地獄、私は本当の戦いでそれを使用するつもりです。 しかし、私の見積もりでは、コメディー・モーメントのすべてのビットが物語と関連して75％の目的を持っているわけではありませんが、あなたを笑わせるならば、彼らは正しいことをしました。 それが終了する方法は、それはあなたがもっと欲しい。 残念ながら、出ているマンガのスキャンレートはわかりませんが、マンガをオンラインで入手する場所を知っていれば、私にリンクしています。 しかし、本当にあなたがあらゆる角度からコメディを愛しているなら、私はあなたの通常のトレントサイトでこれをチェックすることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8572&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, I don&amp;rsquo;t know how to make this story make any sense to you. You just have to watch it, which I strongly recommend you do. There is humor in pretty much all levels whether gag, otaku reference, slap stick, puns, almost everything. It&amp;rsquo;ll keep you laughing. But if I were to compare the humor with anything, I say Freakazoid is definitely a good foundation of what to expect but times it by 100, and you get this anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告！！ あなたが異常に賢明であれば、深刻であるか、または欲張りな人であれば、このレビューを読む必要はありません。 また、批判は許されません！  - レビューアの父親&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューには私の心と魂が入っています。 他のすべてのウィンドウを閉じて、テキストだけに注目してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽を聴きながらこのレビューを読んだり、この3つのことをトゥウィットしながらサンドイッチを食べたりすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クイッククラッシュコース：セクシーCommando外伝は、エピソードそのものがわずか10分なので、最初の一瞥が信じられるほど長くはないが、西洋世界ではそれほど知られていないが、50エピソードの長い1998年のアニメです。 それは決して日本の外では形や形を問わずいかなる形でも許可されていません。 しかし、それは日本の中に大量のカルトファンを持っています。 今は海外で人気がない理由はかなり明らかです。 それはユーモアの中でとても日本語です。 これはあなたが想像できるほどの日本語です。 面白い男へのストレートマンの古典的なマンザイコメディスタイルで奇妙な、説明できないイベントがいっぱい。 しかし、それは、ショーが、なぜこれがカルトヒットであるのかという考えをするのを見るときだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの中心的な焦点はジェネリックな主人公であり、セクシーコマンタの戦闘スタイルの開業医であるマサルとの出会いです。 マサルのキャラクターのあらゆる側面は、ランダムなキャラクター特性の漸進的な構築です。 終わり。 彼は肩にリングを掛け、現金自動預け払い機がランダムなフレーズを発芽させるようにする。 彼がそれらを取り除くと、彼の髪は短くなる。 ああ、彼らはまた、時々間隔で煙を吐き出すようになる。 これは特にMasaruを怒らせるものではありません。 彼はひどい痛みや魔法のような野球投げ技を好まれている。 ああ、彼はまた、彼がどのようにそれらのリングを見つけたかについての物語を持っています。 ある日、彼は森を歩いていた。 彼は地面のリングを見たので、彼はそれらをピックアップした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメがまだ好きであることの写真を取得し始めていますか？  Masaruはこのアニメの無作為性の究極の例ですが、この特性はショー全体で特徴です。 キャラクターは、最も奇妙な能力を持つキャラクターの特徴の中で最もランダムなものが導入されています。 このショーで何らかの風刺があることがあった場合、私はそれを見たことはありません。 たぶん1回か2回になるかもしれませんが、あまりにもまれに起こり、私がそれを却下するようになりました。 私はかなりの量の日本の風刺を逃すことができるのは明らかですが、私はそれがあまりにも懐かしいと思って、これはまったく風刺ではないと思っていることを信じることは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の心は、完全に無作為なプロット点を考え、それを投げ捨てるMasaru自身のように、まったく無邪気な著者を見ています。 彼はどのような物語を伝えようとしているのか、あいまいな考えを持っています。 それは、一般的な主人公のことですが、友人を作る従来の方法はあまりありません（荒川に近づくと奇妙に近いですが、これらの2つは同じレベルにはありません）が、ほとんどの場合、 しかし、ここで重要な部分は、彼はそれで実行されます。 彼が書いたものは何でも残っています。ランダム性は上がり、物語の一部になります。 貧血の男は、彼の中の筋肉構築広告からの筋肉質の日本の給料人の精神を持っていますか？ 偉大な、我々は物語の中でそれを実行し、彼がそうすることが理に適っているときはいつでも出現するだろう（ある意味の「センス」である）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべてビルドアップ。 ランダム性は、ストーリーの一部と世界の一部になります。 あなたはいつもどのように愚かなことを知っていますが、あなたはそれを見ることに慣れています。 あなたはセクシー・コマンドーの世界に吸い込まれます。セクシー・コマンドーの校長は、インターコムで何度も何度も「海草」を飲みながら授業を中断するよう呼びかけています。 女の子はどこにいても、父親は悪質な鼻炎で殺されている。 それはあなたが吸い込まれた世界の一部になり、自分が参加したいと思うほど楽しいように見えます。それで、なぜこれがカルトヒットであるのか、私は完全に知ることができます。 彼らが何を意味しているのかを知り、人々がWANCHUとCLEANUP PRINCESSを叫ぶ世界。 白、長袖のシャツとジーンズの慣習的なセクシー・コマンドー・バトル・ギアにすべての服を着せることができ、チームリーダーがゴールデン・リングを持っている人を魅了する世界。 皆さんが一緒にエリスの憂鬱（あなたのフライを劇的に解く、それはセクシー・コマンドーハンドブックのあらゆる動きの先駆けです）を行う場所です。 それは、私が参加したいと思うカルトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、ところで、女性コーチはモー・モーと呼ばれています。 あなたは今、このアニメを見る別の理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、そのオープニングパラグラフ？  Sexy Commandoの各エピソードは、これで始まります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;警告！！ あなたが異常に賢明であれば、深刻な、または善良なおばあちゃんは、このアニメーションを見る必要はありません。 また、批判は許されません！  - 査読者の父親は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、女性は、ステレオハイファイで録画されたため、ボリュームを上げるように指示していますが、男性は遅い夜のアニメであり、隣人を邪魔したくないので、ボリュームを下げるように同時に指示します 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;清掃PRINCESS！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31844&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING!! If you are unusu­ally sens­ible, ser­i­ous or a wan­na­bee goody goody then there’s no need to read this review. Also, no criticism’s allowed! — The review­ers father    This review has had my heart and soul put into it. Please close all other win­dows and focus on only the text.    It is advised you read this review while listen­ing to music, eat­ing a sand­wich while tweet­ing that you are doing these three things.    Quick crash course: Sexy Com­mando Gaiden is a 1998 anime, 50 epis­odes long (although &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;letsdothelaundry&#34;&gt;LetsDoTheLaundry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは今、どん​​なクールなアニメを見ていますか？ それをやめなさい。 それらを一時停止する。 あなたはそれらを必要としません。 代わりにこれを見てください。 それをやりなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは人間に起こっている異星人のことについて、私が何を言おうとしていたのか何かを気にしなくても正直に最高の物語を見つけるでしょう。 ウェルプ、それを見てください。 とにかく自分自身でそれを体験しなければならないし、コメディーなので、プロットについてはそれほど話せません。 それは面白い限り、それは本当に重要ではない&amp;hellip;右か？ アミアイト？ それは面白いです&amp;hellip;それは完全に面白いです。 私は本当にとても笑っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ウェルプ、絶対に抜け目がないのはキャラクターです。 真剣に。 ただ一つの例外を除いて、私はそれらをすべて愛していて、Tomoeでも彼女の口ひげフェチ（私が指していた女の子）は、他のアニメキャラクター、特に女性のものと比べて金です。 私たちには、クレイジープリンシパル、彼に興味深い面があるクリシェのメインキャラクター、オレンジ色の髪の男がいます。私は今、車椅子に座っている私の親友のひとりを思い出させます（挨拶Stephanie！）そしてもちろんMasaru。 そしてマサルはケーキです。 彼は本当にケーキです。 そして私はあなたが思うように正確にそれを意味する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sounddesignは独創的で、私は本当にオープニングを大好きでした&amp;hellip;私は本当にやった&amp;hellip;そしてまた、アニメーションは文脈で魅力的でした（この傑作が実際にどれくらいの年齢であるかを実際に感じることができます）。 更新されたartstyleが、それは多くの視聴者をオフにする可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;停止！ それには一つの欠陥があります。私は後のことをしたように最初のエピソードを本当に楽しむことはできませんでしたが、私を信じて、それはやり抜く価値があります。 あなたはそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平和を提供するために私が人類のエンティティを1つのアニメの実体にする可能性を持っていたら、彼らはセクシーなCommando Gaiden：Sugoiyoを見るべきだと言います！ マサルさん。 その後、私の妹と結婚する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229288&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LetsDoTheLaundry/reviews&#34;&gt;LetsDoTheLaundry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So are you watching any cool anime right now? Stop it. Pause them. You don&amp;rsquo;t need them. Watch this instead. Do it.      You&amp;rsquo;ll find the honestly best story about alien stuff happen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sqleung&#34;&gt;sqleung&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セクシーCommando外伝は、純粋にコメディに焦点を当てたアニメです。 もし笑いを探していたら、このショーはすべての右のボックスにチェックを入れます。 各エピソードは10分間しか続きませんが、その短い時間に集められた笑いの量は測定できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;======ストーリー=====
疑いの余地なく、アニメのコヒーレントなストーリーラインの欠如は、そのコメディーな輝きに貢献しています。 セクシーなCommando外伝のユーモアは、ランダムなスラップスティックと偏心のひねりに大きく依存しているため、このスタイルのコメディーリレーは効果的にストーリーラインの弱点（または欠如）を解消します。 実際には、ユーモアがストーリーを定義していると言えるのは驚くことではありません（またはその逆）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;======アート=====
1998年に放映されたアニメでは、芸術はただのものに過ぎません。 だからアートとアニメーションがやや不安定になるかもしれませんが、これはアニメの大切な目的を損なうものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;======サウンド=====
声優は、キャラクターの個性を十分に反映するように管理します。  OPは明るく、声優と同様に、アニメの真の性質をうまく反映しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;======文字=====
実際にこのアニメを定義するものは、そのキャラクターのキャストです。 もしコメディを人格化することができれば、主役Masaruは、あなたが達成できる最も近い結果になるでしょう。 しかし、その男はアニメの唯一のコメディーではない。 このアニメの真の本質を引き出すキャラクターの全部のキャストが存在する。 それぞれが最後よりも楽しい。 文字のキャストは、（幾分）ストレートマンから今まで見たことのない最も独特の生徒の範囲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;======エンジョイメント=====
コメディのファンとして、私はセクシーな指揮官を徹底的に楽しんだと言わなければならない。 そのユーモアのランダムで急速なスタイルは本当に私の味に演奏されています - 彼らは笑い声であるかどうか、またはキャラクターが自分が見つけた状況の絶妙なばかげています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;======全体=====
1998年に放映されたアニメを見て、ショーの欠陥を発見するのは難しいと感じました。 しかし、アニメのユーモアのスタイルは、必ずしもコメディのみんなの好みに応えるものではないことを理解することが重要です。 もっと知的なもの（より良い言葉の欠如のために）を探している人には、セクシーCommando外伝があなたのためではないかもしれません。 しかし、単に光っている笑いのためのショーを求める人は、このアニメを楽しむことが保証されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34536&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sqleung/reviews&#34;&gt;sqleung&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sexy Commando Gaiden is an anime that purely focuses on comedy. If one were looking for a laugh or merely something light-hearted and short, this show will tick all the right boxes. Whilst each episode only lasts 10 minutes, the amount of laughs garner &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tensaisakuragi&#34;&gt;TensaiSakuragi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見てきた最高のコメディアニメ。 常にギャグ、ランダム、奇妙なシーンがいっぱい。
私はあまり言わないが、ここに私のレビューです。
まず第一に、アニメーターが話していても、アニメは面白いです。 各エピソードに表示される最初の画面でさえ、貴重です。 楽しい要素は毎回巨大です。 文字は少なくとも素晴らしいです。 それぞれとみんなは非常に異なっていてカラフルですが、とても単純です。 メインキャラクター、「まるる」は、アニメで見た中で最も奇妙で狂ったキャラクターであり、まだ彼を上回るキャラクターがいるとは思っていません。 かわいい動物のスーツの中にモンスター、不器用なスーパーヒーロー、奇妙なスーパーヒーロー、馬鹿な状況の歌、蝶、ウサギ、ウクレレのレッスン、人の首に掛けられたウニ、コショウなど、エイリアン、セクシーCommandoをマスターする老人がいます。 さらにはるかに多く。 私はこのアニメを見ている最中の時間を知っていたし、同じようにするべきだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TensaiSakuragi/reviews&#34;&gt;TensaiSakuragi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The greatest comedy anime I have ever watched. Full of gags, randomness, and weird scenes all t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;excalibur977436&#34;&gt;excalibur977436&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セクシーCommando外伝：Sugoiyo！ マサルさんは、とても風変わりなアニメです。 エピソードあたり約10分で、あなたの平均的なコメディアニメではありません。 その本当に奇妙なもの、そしてあなたが笑ってしまう時代のほとんどは、ちょうどちょうど「起こったこと」が起こったのですか？ それを見ながら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、セクシーな特技クラブを形成するために仲間を集めるmasaraという名前の学生の周りを回っています。 それはエイリアン、ギャング、クレイジーなものがたくさん&amp;hellip;..そして彼らのクラブの活動はあまりにも面白くて楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は標準までではありませんが、私はそれがこのコメディでこのアニメに合っていると思います..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはいいですし、アニメの場面に合っています。  OPとEDの曲もqiteキャッチーです..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最高の部分は間違いありません。  kyasharinからmasaruへ..私はあなたがこのようなキャラクターを満たす唯一のショーであることを保証します。 それらのすべてはユニークで非常に奇妙な&amp;hellip;本当に思い出に残る&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがコメディのために来て、プロットのために来たなら、このショーは非常に楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく私の本の中の最高の喜劇の一つ..それを見てください..私はそれを後悔しないだろうと確信しています..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56383&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/excalibur977436/reviews&#34;&gt;excalibur977436&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sexy Commando Gaiden: Sugoiyo!! Masaru-san is a very quaint anime. its around 10 minutes per episode and its not yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;0seru0&#34;&gt;0Seru0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはコメディーの宝石です。それはそれだけです。
物語は新入生高等学者が友情を募集していることを念頭に置き、セクシーな指揮官の主人公、マサルと出会う。
マサルは陽気で、非常に個性があり、常識はありません。 彼は物語の主な魅力であり、学校のあらゆる奇妙な状況の中心です。 彼はあなたが慣れていない多くの方法であなたを笑わせます。 アートとサウンドは特別なものではありませんが、すべてのエピソードから出てくる楽しい笑いはあなたが議論することのできないものです。 このタイプのコメディは、実際に誰も注目してくれなかった芸術家であり、これまでに作られたトップアニメの喜劇の中でランク付けするには十分以上です。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143563&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/0Seru0/reviews&#34;&gt;0Seru0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is a comedy gem, that&amp;rsquo;s all there is to it.  The story centers ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;f0rr-1&#34;&gt;F0RR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プリンセスクリーンアップ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;やあ、このアニメは違う。 つまり、それは本当に違うのです。 それは本当にです。 そして狂っている。 うん、狂っている。  Cra-a-a-a-a-a-a-a-a-a-azyである。 そしてそれは、あなたが数日にわたって話すことができないように、あなたをあまり笑わせるでしょう。 エイリアン、戦い、狂気、クレイジー、メゾ.. &lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; &lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; &lt;em&gt;咳&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;異なるが、スタイリッシュ。 それがあるべき方法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、品質が悪い* sob *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがあるべき方法。 何も言いたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、地獄。 違う。 マサルはとても異なっていて、言葉で彼を表現することはできません。 文字は、通常通り、かなり違った形で進化します。 違う。 そして彼らはセクシーな指揮官も学ぶ。 スーザンを除いて、彼はすでにそれを学んだからです。 ええ、私は知っています。 それでも彼の名前はスーザンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Err&amp;hellip;地獄のように面白く、まったく違う。 クレイジー。 優れたものを超えた楽しさ。  &lt;sup&gt;11&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;。 ベスト。 ギャグ アニメ。 これまで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ見に行って！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3472&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/F0RR/reviews&#34;&gt;F0RR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cleanup princess.    Story    Damn, this anime is different. I mean, it&amp;rsquo;s really different.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo-1&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこの物語をあなたに意味をなさせる方法を知らない。 あなたはちょうどそれを見なければなりません。私はそれを強くお勧めします。 ギャグ、オタク参照、スラップスティック、いたずら、ほぼすべてのすべてのレベルにかなりのユーモアがあります。 それはあなたを笑わせてくれるでしょう。 しかし、私がユーモアを何かと比較するなら、Freakazoidは間違いなく何を期待するべきかの基本ですが、100倍にして、あなたはこのアニメを手に入れます。 エピソードは10分もありません。短い漫画を元にしているため、日曜日の漫画と同じくらい長いので、長さに関してはペーシングは問題ではありません。 いくつかのストーリー展開がありますが、時間はかかりますが、このアニメの目的はストーリーとキャラクターを大きく発展させることではないと思うので、ほとんどの人がアニメを愛しています。  1つはすべてのレベルのアニメファンのクリティカルな割合です。 しかし、正当な時に、マサルがなぜ彼の肩に奇妙な黄金のリングを身に着けているのか、そうでないのかが明らかになります。 他のキャラクターはすべて、独自のやり方で目立つ性質を持っていますが、典型的でステレオタイプではありますが、バランスがとれていて、パロディーでありながら、オリジナルとしても出てきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、このスタイルは大きな打撃になるかもしれませんが、私はこのアニメの目的が最先端のアニメーションを発明することであるとは思っていません。 それがコメディであることを考慮すると、非正統的なデザインはこれを真に反映し、何を期待するかをいくらか理解するのに役立ちます。 時には、瞬間の愚かさやほのぼのとした雰囲気を象徴するだけでなく、あなたを笑わせるために、円柱のようなものにするなど、アートの変化スタイルが見えます。 アクションシーケンス中、彼らはより劇的な目的と爆発性のために、スケッチの輪郭とよりカラフルな超空間背景と1970年代のアニメのスタイルをパロディーするでしょう。 私はこのアニメのスタイルにエミー賞のメリットを与えようとしているわけではありません。私はそれが最高ではないことを知っていますが、このアニメが意図した目的のために見る必要があります。 私はアートスタイルがアニメの性質を完全に称賛すると思う。 私はそれをスタイルに捧げることはできませんが、私はそれを実行のために信用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上田雄二は、勝の声として完璧に死んでおり、彼はまた、マーベル対カプコン1と2のジーンの声でもあります。その描写をコメディの役割に入れれば、完全に勝を得ることができます。 彼は自分の情熱、ユーモア、キャラクターとこのショーにあなたを連れてくるすべてについて素晴らしいことができます。 声の演技と執行もユーモアの大きな部分を担っています。 ファンサブがあなたに説明する、日本語の中で言葉遣いに頼っているので、その一部は理解しにくいでしょう。 それにかかわらず、私はまだ誰もが楽しめるユーモアを考えています。  MasaruはDan QuayleとGeorge W. Bushだけが涙を浮かべることができる、直感的な動機づけの言葉を払拭します。 全体的に演じる声は、このアニメ作品を作る上で信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はまた、その使用においても非常に優れています。 オープニングテーマはこのアニメが持つ情熱的なコメディの性質を反映しているため、実際にあなたは何を期待しているのかを知ることができ、オープニングのイメージにはもっとコメディが追加されます。 上田雄二はまた、彼のユニークな歌の才能を、公式のセクシー・コマンドークラブ・ソングと共に使用します。 バックグラウンドミュージックは、このアニメの意図にさらに貢献するために、過度に劇的であるかコメディであろうと、あらゆる種類の音楽を利用する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべての時間の私のお気に入りのコメディです。 多くの人がそれは私がそれらを非難しないばかげていると思う。 悲しいことに、私は個人的にセクシーな指揮官の目的の背後に正当な論理があることがわかりました。それが私がそれを楽しむことができた理由です。 地獄、私は本当の戦いでそれを使用するつもりです。 しかし、私の見積もりでは、コメディー・モーメントのすべてのビットが物語と関連して75％の目的を持っているわけではありませんが、あなたを笑わせるならば、彼らは正しいことをしました。 それが終了する方法は、それはあなたがもっと欲しい。 残念ながら、出ているマンガのスキャンレートはわかりませんが、マンガをオンラインで入手する場所を知っていれば、私にリンクしています。 しかし、本当にあなたがあらゆる角度からコメディを愛しているなら、私はあなたの通常のトレントサイトでこれをチェックすることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8572&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, I don&amp;rsquo;t know how to make this story make any sense to you. You just have to watch it, which I strongly recommend you do. There is humor in pretty much all levels whether gag, otaku reference, slap stick, puns, almost everything. It&amp;rsquo;ll keep you laughing. But if I were to compare the humor with anything, I say Freakazoid is definitely a good foundation of what to expect but times it by 100, and you get this anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp-1&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告！！ あなたが異常に賢明であれば、深刻であるか、または欲張りな人であれば、このレビューを読む必要はありません。 また、批判は許されません！  - レビューアの父親&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューには私の心と魂が入っています。 他のすべてのウィンドウを閉じて、テキストだけに注目してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽を聴きながらこのレビューを読んだり、この3つのことをトゥウィットしながらサンドイッチを食べたりすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クイッククラッシュコース：セクシーCommando外伝は、エピソードそのものがわずか10分なので、最初の一瞥が信じられるほど長くはないが、西洋世界ではそれほど知られていないが、50エピソードの長い1998年のアニメです。 それは決して日本の外では形や形を問わずいかなる形でも許可されていません。 しかし、それは日本の中に大量のカルトファンを持っています。 今は海外で人気がない理由はかなり明らかです。 それはユーモアの中でとても日本語です。 これはあなたが想像できるほどの日本語です。 面白い男へのストレートマンの古典的なマンザイコメディスタイルで奇妙な、説明できないイベントがいっぱい。 しかし、それは、ショーが、なぜこれがカルトヒットであるのかという考えをするのを見るときだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの中心的な焦点はジェネリックな主人公であり、セクシーコマンタの戦闘スタイルの開業医であるマサルとの出会いです。 マサルのキャラクターのあらゆる側面は、ランダムなキャラクター特性の漸進的な構築です。 終わり。 彼は肩にリングを掛け、現金自動預け払い機がランダムなフレーズを発芽させるようにする。 彼がそれらを取り除くと、彼の髪は短くなる。 ああ、彼らはまた、時々間隔で煙を吐き出すようになる。 これは特にMasaruを怒らせるものではありません。 彼はひどい痛みや魔法のような野球投げ技を好まれている。 ああ、彼はまた、彼がどのようにそれらのリングを見つけたかについての物語を持っています。 ある日、彼は森を歩いていた。 彼は地面のリングを見たので、彼はそれらをピックアップした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメがまだ好きであることの写真を取得し始めていますか？  Masaruはこのアニメの無作為性の究極の例ですが、この特性はショー全体で特徴です。 キャラクターは、最も奇妙な能力を持つキャラクターの特徴の中で最もランダムなものが導入されています。 このショーで何らかの風刺があることがあった場合、私はそれを見たことはありません。 たぶん1回か2回になるかもしれませんが、あまりにもまれに起こり、私がそれを却下するようになりました。 私はかなりの量の日本の風刺を逃すことができるのは明らかですが、私はそれがあまりにも懐かしいと思って、これはまったく風刺ではないと思っていることを信じることは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の心は、完全に無作為なプロット点を考え、それを投げ捨てるMasaru自身のように、まったく無邪気な著者を見ています。 彼はどのような物語を伝えようとしているのか、あいまいな考えを持っています。 それは、一般的な主人公のことですが、友人を作る従来の方法はあまりありません（荒川に近づくと奇妙に近いですが、これらの2つは同じレベルにはありません）が、ほとんどの場合、 しかし、ここで重要な部分は、彼はそれで実行されます。 彼が書いたものは何でも残っています。ランダム性は上がり、物語の一部になります。 貧血の男は、彼の中の筋肉構築広告からの筋肉質の日本の給料人の精神を持っていますか？ 偉大な、我々は物語の中でそれを実行し、彼がそうすることが理に適っているときはいつでも出現するだろう（ある意味の「センス」である）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべてビルドアップ。 ランダム性は、ストーリーの一部と世界の一部になります。 あなたはいつもどのように愚かなことを知っていますが、あなたはそれを見ることに慣れています。 あなたはセクシー・コマンドーの世界に吸い込まれます。セクシー・コマンドーの校長は、インターコムで何度も何度も「海草」を飲みながら授業を中断するよう呼びかけています。 女の子はどこにいても、父親は悪質な鼻炎で殺されている。 それはあなたが吸い込まれた世界の一部になり、自分が参加したいと思うほど楽しいように見えます。それで、なぜこれがカルトヒットであるのか、私は完全に知ることができます。 彼らが何を意味しているのかを知り、人々がWANCHUとCLEANUP PRINCESSを叫ぶ世界。 白、長袖のシャツとジーンズの慣習的なセクシー・コマンドー・バトル・ギアにすべての服を着せることができ、チームリーダーがゴールデン・リングを持っている人を魅了する世界。 皆さんが一緒にエリスの憂鬱（あなたのフライを劇的に解く、それはセクシー・コマンドーハンドブックのあらゆる動きの先駆けです）を行う場所です。 それは、私が参加したいと思うカルトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、ところで、女性コーチはモー・モーと呼ばれています。 あなたは今、このアニメを見る別の理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、そのオープニングパラグラフ？  Sexy Commandoの各エピソードは、これで始まります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;警告！！ あなたが異常に賢明であれば、深刻な、または善良なおばあちゃんは、このアニメーションを見る必要はありません。 また、批判は許されません！  - 査読者の父親は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、女性は、ステレオハイファイで録画されたため、ボリュームを上げるように指示していますが、男性は遅い夜のアニメであり、隣人を邪魔したくないので、ボリュームを下げるように同時に指示します 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;清掃PRINCESS！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31844&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING!! If you are unusu­ally sens­ible, ser­i­ous or a wan­na­bee goody goody then there’s no need to read this review. Also, no criticism’s allowed! — The review­ers father    This review has had my heart and soul put into it. Please close all other win­dows and focus on only the text.    It is advised you read this review while listen­ing to music, eat­ing a sand­wich while tweet­ing that you are doing these three things.    Quick crash course: Sexy Com­mando Gaiden is a 1998 anime, 50 epis­odes long (although &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;letsdothelaundry-1&#34;&gt;LetsDoTheLaundry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは今、どん​​なクールなアニメを見ていますか？ それをやめなさい。 それらを一時停止する。 あなたはそれらを必要としません。 代わりにこれを見てください。 それをやりなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは人間に起こっている異星人のことについて、私が何を言おうとしていたのか何かを気にしなくても正直に最高の物語を見つけるでしょう。 ウェルプ、それを見てください。 とにかく自分自身でそれを体験しなければならないし、コメディーなので、プロットについてはそれほど話せません。 それは面白い限り、それは本当に重要ではない&amp;hellip;右か？ アミアイト？ それは面白いです&amp;hellip;それは完全に面白いです。 私は本当にとても笑っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ウェルプ、絶対に抜け目がないのはキャラクターです。 真剣に。 ただ一つの例外を除いて、私はそれらをすべて愛していて、Tomoeでも彼女の口ひげフェチ（私が指していた女の子）は、他のアニメキャラクター、特に女性のものと比べて金です。 私たちには、クレイジープリンシパル、彼に興味深い面があるクリシェのメインキャラクター、オレンジ色の髪の男がいます。私は今、車椅子に座っている私の親友のひとりを思い出させます（挨拶Stephanie！）そしてもちろんMasaru。 そしてマサルはケーキです。 彼は本当にケーキです。 そして私はあなたが思うように正確にそれを意味する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sounddesignは独創的で、私は本当にオープニングを大好きでした&amp;hellip;私は本当にやった&amp;hellip;そしてまた、アニメーションは文脈で魅力的でした（この傑作が実際にどれくらいの年齢であるかを実際に感じることができます）。 更新されたartstyleが、それは多くの視聴者をオフにする可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;停止！ それには一つの欠陥があります。私は後のことをしたように最初のエピソードを本当に楽しむことはできませんでしたが、私を信じて、それはやり抜く価値があります。 あなたはそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平和を提供するために私が人類のエンティティを1つのアニメの実体にする可能性を持っていたら、彼らはセクシーなCommando Gaiden：Sugoiyoを見るべきだと言います！ マサルさん。 その後、私の妹と結婚する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229288&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LetsDoTheLaundry/reviews&#34;&gt;LetsDoTheLaundry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So are you watching any cool anime right now? Stop it. Pause them. You don&amp;rsquo;t need them. Watch this instead. Do it.      You&amp;rsquo;ll find the honestly best story about alien stuff happen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sqleung-1&#34;&gt;sqleung&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セクシーCommando外伝は、純粋にコメディに焦点を当てたアニメです。 もし笑いを探していたら、このショーはすべての右のボックスにチェックを入れます。 各エピソードは10分間しか続きませんが、その短い時間に集められた笑いの量は測定できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;======ストーリー=====
疑いの余地なく、アニメのコヒーレントなストーリーラインの欠如は、そのコメディーな輝きに貢献しています。 セクシーなCommando外伝のユーモアは、ランダムなスラップスティックと偏心のひねりに大きく依存しているため、このスタイルのコメディーリレーは効果的にストーリーラインの弱点（または欠如）を解消します。 実際には、ユーモアがストーリーを定義していると言えるのは驚くことではありません（またはその逆）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;======アート=====
1998年に放映されたアニメでは、芸術はただのものに過ぎません。 だからアートとアニメーションがやや不安定になるかもしれませんが、これはアニメの大切な目的を損なうものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;======サウンド=====
声優は、キャラクターの個性を十分に反映するように管理します。  OPは明るく、声優と同様に、アニメの真の性質をうまく反映しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;======文字=====
実際にこのアニメを定義するものは、そのキャラクターのキャストです。 もしコメディを人格化することができれば、主役Masaruは、あなたが達成できる最も近い結果になるでしょう。 しかし、その男はアニメの唯一のコメディーではない。 このアニメの真の本質を引き出すキャラクターの全部のキャストが存在する。 それぞれが最後よりも楽しい。 文字のキャストは、（幾分）ストレートマンから今まで見たことのない最も独特の生徒の範囲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;======エンジョイメント=====
コメディのファンとして、私はセクシーな指揮官を徹底的に楽しんだと言わなければならない。 そのユーモアのランダムで急速なスタイルは本当に私の味に演奏されています - 彼らは笑い声であるかどうか、またはキャラクターが自分が見つけた状況の絶妙なばかげています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;======全体=====
1998年に放映されたアニメを見て、ショーの欠陥を発見するのは難しいと感じました。 しかし、アニメのユーモアのスタイルは、必ずしもコメディのみんなの好みに応えるものではないことを理解することが重要です。 もっと知的なもの（より良い言葉の欠如のために）を探している人には、セクシーCommando外伝があなたのためではないかもしれません。 しかし、単に光っている笑いのためのショーを求める人は、このアニメを楽しむことが保証されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34536&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sqleung/reviews&#34;&gt;sqleung&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sexy Commando Gaiden is an anime that purely focuses on comedy. If one were looking for a laugh or merely something light-hearted and short, this show will tick all the right boxes. Whilst each episode only lasts 10 minutes, the amount of laughs garner &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tensaisakuragi-1&#34;&gt;TensaiSakuragi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見てきた最高のコメディアニメ。 常にギャグ、ランダム、奇妙なシーンがいっぱい。
私はあまり言わないが、ここに私のレビューです。
まず第一に、アニメーターが話していても、アニメは面白いです。 各エピソードに表示される最初の画面でさえ、貴重です。 楽しい要素は毎回巨大です。 文字は少なくとも素晴らしいです。 それぞれとみんなは非常に異なっていてカラフルですが、とても単純です。 メインキャラクター、「まるる」は、アニメで見た中で最も奇妙で狂ったキャラクターであり、まだ彼を上回るキャラクターがいるとは思っていません。 かわいい動物のスーツの中にモンスター、不器用なスーパーヒーロー、奇妙なスーパーヒーロー、馬鹿な状況の歌、蝶、ウサギ、ウクレレのレッスン、人の首に掛けられたウニ、コショウなど、エイリアン、セクシーCommandoをマスターする老人がいます。 さらにはるかに多く。 私はこのアニメを見ている最中の時間を知っていたし、同じようにするべきだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TensaiSakuragi/reviews&#34;&gt;TensaiSakuragi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The greatest comedy anime I have ever watched. Full of gags, randomness, and weird scenes all t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;excalibur977436-1&#34;&gt;excalibur977436&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セクシーCommando外伝：Sugoiyo！ マサルさんは、とても風変わりなアニメです。 エピソードあたり約10分で、あなたの平均的なコメディアニメではありません。 その本当に奇妙なもの、そしてあなたが笑ってしまう時代のほとんどは、ちょうどちょうど「起こったこと」が起こったのですか？ それを見ながら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、セクシーな特技クラブを形成するために仲間を集めるmasaraという名前の学生の周りを回っています。 それはエイリアン、ギャング、クレイジーなものがたくさん&amp;hellip;..そして彼らのクラブの活動はあまりにも面白くて楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は標準までではありませんが、私はそれがこのコメディでこのアニメに合っていると思います..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはいいですし、アニメの場面に合っています。  OPとEDの曲もqiteキャッチーです..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最高の部分は間違いありません。  kyasharinからmasaruへ..私はあなたがこのようなキャラクターを満たす唯一のショーであることを保証します。 それらのすべてはユニークで非常に奇妙な&amp;hellip;本当に思い出に残る&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがコメディのために来て、プロットのために来たなら、このショーは非常に楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく私の本の中の最高の喜劇の一つ..それを見てください..私はそれを後悔しないだろうと確信しています..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56383&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/excalibur977436/reviews&#34;&gt;excalibur977436&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sexy Commando Gaiden: Sugoiyo!! Masaru-san is a very quaint anime. its around 10 minutes per episode and its not yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;0seru0-1&#34;&gt;0Seru0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはコメディーの宝石です。それはそれだけです。
物語は新入生高等学者が友情を募集していることを念頭に置き、セクシーな指揮官の主人公、マサルと出会う。
マサルは陽気で、非常に個性があり、常識はありません。 彼は物語の主な魅力であり、学校のあらゆる奇妙な状況の中心です。 彼はあなたが慣れていない多くの方法であなたを笑わせます。 アートとサウンドは特別なものではありませんが、すべてのエピソードから出てくる楽しい笑いはあなたが議論することのできないものです。 このタイプのコメディは、実際に誰も注目してくれなかった芸術家であり、これまでに作られたトップアニメの喜劇の中でランク付けするには十分以上です。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143563&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/0Seru0/reviews&#34;&gt;0Seru0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is a comedy gem, that&amp;rsquo;s all there is to it.  The story centers ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>