<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/glass-no-hana-to-kowasu-sekai/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/glass-no-hana-to-kowasu-sekai/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Glass no Hana to Kowasu Sekai</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/glass-no-hana-to-kowasu-sekai</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/glass-no-hana-to-kowasu-sekai</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/77289.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/25907/Glass_no_Hana_to_Kowasu_Sekai/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/25907/Glass_no_Hana_to_Kowasu_Sekai/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;spiranix&#34;&gt;Spiranix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アスカ、ユキノン、メンマはサイバーパンクの魔術師になり、シン・セカイ・ヨリの監督、石橋雅志、野崎くんの脚本兼作家、中村義子の監督の下、投機的なフィクションの場面でウイルスと戦う。 これは偉大なクソの可能性を秘めているように聞こえるが、それは感情的に切り離されたsnorefestであり、あまりにも多くをあまりにも詰め込み、その資産で何もしないことを試みていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは私が本当に好意的に言えることです。 悪名高いペアが頭の中で信じられないほどの物語を披露している間、この映画は何とか平凡なストーリーテリングの模範となることによって考えられないものを取り除くことができます。 この1時間のうちの4分の1の長い機能は、インフォンピングだけであり、無意味なテクノラブルを聴衆に投げつけて、最も知名度の高い「博覧会」と「両者が知っているように」びっくりする。 この悪徳は一般的な対話にも広がっています。これは、無機質で正直なところでは厄介なものですが、文字は絶え間なく独り立ちのモノローグで自分自身の感情を（互いのところで）再確認しています。 私は彼らが人間であることを意図しているわけではないと理解しています。ある種の奇妙な谷が彼らの様式で期待されていますが、彼らは非人道的な行動では奇妙で魅力的ではなかった。 私は本当にこれらの「人々」に起こったことを本当に気にすることはできませんでした。そして、彼らのモエ・アーキタイプの最も派生した形がその原因を助けないので、彼らが始めるという事実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;展覧会のダンプに行くのは、私が目にした最も病気のないモンタージュのシーケンスの一つです。 映画の中の最もかわいい部分が3つの連続した音楽に凝縮されていたはずだったという事実が、紙の上でうまくいっていることは、 ビデオは私を信じられないほど不満にさせます。 この病的な魅力は、映画の流れとペーシングをひどく邪魔しました。これは、「本当の」感情的な共鳴がない映画についての私のこれまでの声明につながります。これらの経験を逃す代わりに、  5分で人生を楽しむことができます。 とてもかわいい！&amp;rsquo; そして、「彼らが悲劇を見つめているのを見て、このかわいい女の子たちは悲しいよ！ とても悲しい！&amp;rsquo; それは映画の長さの全体的な悪い使い方であり、少年はそれが邪魔です。 これが映画のランタイムの約半分を占めていることを考慮すると、後半では上半期にどれだけうまくつながっているかに影響を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これはちょうどかなりの才能のある人々の手に自分自身を発見し、いくつかの非常にしっかりしたアイデアを基にしていると考えると、怒っている投資の価値はありません。 私は大きな問題のように感じました。これは決して作ったことのない映画のようなテレビシリーズのような気分でした（MSG：F91だと思います）。 もしこれがさらに30分も呼吸するなら、おそらくここで話す価値のあるものがあるだろうが、むしろそれは単なる混乱である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208689&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Spiranix/reviews&#34;&gt;Spiranix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asuka, Yukinon, and Menma become cyberpunk mahou shoujos and fight viruses in a speculative fiction setting under the supervision of Shin Sekai Yori&amp;rsquo;s director, Masashi Ishihama, and Nozaki-kun&amp;rsquo;s head writer and script composer, Yoshiko Nakamura. While this sounds like it has all the potential of being fucking great, all it turned into was an emotionally detached snorefest, trying to cram too much into too little and not doing anything with its assets.     Not to say that it isn&amp;rsquo;t without its highlights: it&amp;rsquo;s certainly pretty, with some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bakakuro&#34;&gt;BakaKuro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
私の意見では、アンチウィルスソフトウェアの日常的な生活は、人類が絶滅したという状況で行われます。 最初の10分間で、彼女の親友のスミレとその後のレモンの突然の愛情を削除して、あなたの注意を引くストーリー。 物語はアニメの中を流れて、本当に理解しやすくなります。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
芸術は非常に良いものでした。他のA-1アニメと同じようにはそれほど詳細ではありませんでしたが、すべては素晴らしいストーリーによって却下されました。 背景CGは、アーティストの感情を引き出す色が非常に鮮やかです。  （グッドジョブ直子扶桑子）
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
グラス・ノ・ハナ〜幸せ世界は、それぞれのシーンが適切なOSTを持っていて、映画の冒頭のピアノOST（夢のつばみ）が頭に突き当たり、ピアノOSTとRemo 私のintrestsをピークにした
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
Glass no Hana to Kowasu Sekaiのキャラクターデザインは通常のTVアニメからの2Dキャラクタースプライトでしたが、これは本当に長いテレビアニメを見たときのようにこの映画を見栄えがいいものにしています。 デモやドロシーとは違って、人間の気持ちがどのようになっているのか、レモのために深みを持っていた。 しかし、他の2人の主人公Dual and Dorothyが、人間によって創造されたという事実のために、本当にそこにbackstoryはありませんでした。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私は本当に良い心理アニメが本当に長い時間であることを見ていないので、私は自分が持っているべきである以上にこのアニメを楽しんだ。  Glass no Hana to Kowasu Sekaiはとても楽しかったアニメで、私はいつもそれを見直すだろう。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
ガラスの花は〜幸せ世界は偉大なアニメ映画であり、通常のアニメ映画が少なくとも30分はストーリーが大きく、3人の主人公の間のキャラクターの開発は非常によく描かれていたので、時間を殺すのに最適です。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208968&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BakaKuro/reviews&#34;&gt;BakaKuro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  Glass no Hana to Kowasu Sekai in my opinion &amp;lsquo;Daily Life of an Anti-Virus Software&amp;rsquo; and takes place in a setting where the human race has become extinct. The story grabs your attention  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theonlykami&#34;&gt;TheOnlyKami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど20分前に映画を終えたばかりで、映画の中で何が起こったのかを理解しようとしているのは、ここ20分を費やしたところです。 無駄に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4
悲しいことに、私は映画全体で何が起こっているのか、特に最後に向かってより忙しい部分を理解していませんでした。 かわいい女の子の私の悲しみの高さは死んでいました。 それはまったく一貫していないし、私は最初から最後まで残しているだけだよ、これはちょうど起こった、誰も私に理由を教えるつもりはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
この映画の恩恵を救う。 芸術はすばらしかった、私はこの映画がわずか1時間しかないこの種の芸術を生み出すコストだと確信しています。 世界中のさまざまな場所に1つの場面があり、実際に私は「うわあ」になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
音楽は良かったですが、私はこれらの作品の選択と創作に疑問を呈します。 ピアノ曲の中には、そのシーンが中継しようとしていたような気分を反映していないものがあり、かなり情緒的に混乱してしまった。 彼ら自身の曲は聴くのがとても楽しいです。もしリリースされるのであれば、私はサウンドトラックに投資することさえあります。 ちょうど&amp;hellip;私は知らない、より良い音楽監督を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
この映画ではキャラクターの発達が最小限に抑えられています。ほとんどの場合、プロットの説明が不十分で、スクリーニング時間が短いためです。 彼らは別個の人格を持つかわいい女の子だったけれど、彼らの誰も私の映画後の人生で何の認知も得られなかった。 誰かが私のところに来て、この人物がゴミだと私に言ったとしたら、彼らが映画の中で作る決断の点で私はそれらを守ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6
私の以前のコメントから、あなたはおそらく私がこの映画に全く満足していないと言うことができます。 私は、キャラクターの開発にもっと時間を費やしていて、ちょっとでも映画を一貫して作れば、私はこの映画をもっと楽しんだだろうと思っています。 私が解放される前に私の国で最近の宣伝があり、それは私の期待をかなり高めました。 私だけが失望すると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
パート2があれば、私は余暇に見ました。 この映画について、私はあなたが絶対に退屈で何もすることがない場合にのみ、あなたがそれを見ることをお勧めします。 広告があなたに伝えるもののためにあなたがそれを見るなら、私は誓います、あなたは失望します。 また、あなたが魔法の女の子に興味を持っていればそれを見ていますが、この映画には魔法をテーマにした「魔法」がたくさんあるので、スピンがあります。 そして、かなりの数の「変形」シーン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208744&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheOnlyKami/reviews&#34;&gt;TheOnlyKami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished the movie about 20 minutes ago, and I&amp;rsquo;ve just spent the last 20 minutes trying to figure out what the hell happened in the movie. To no avail.     Story: 4  Sad to say, I didn&amp;rsquo;t understand what the heck was going on throughout the movie, es &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;当然のことながら、この映画は60分以上もの幻想的なファンタジーです。  SF、かわいい女の子、冒険、そして神秘的な世界のビットとそれを組み合わせると、ガラスの花はコワス世界につながります。 今、私はこの映画を初めて化学コースを取るように感じることを見て、認めなければならない。 これは一度に一緒に投げ込まれたあらゆる種類のアイデアのようなものです。 そのような製品にとって、それはテレビシリーズとしては良いでしょう。 しかし、ガラスの花と幸せの世界は何かを提供しており、それは奇妙な不思議の世界です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;石原雅史監督作品。  Shinsekai YoriやSpeed GrapherのようなSF SFに精通している人なら、彼の作品を認識するかもしれません。 どちらも「知恵の箱」を守るために「ウイルス」と呼ばれる神秘的な敵と戦います。 映画を通して、私たちは彼らの動機と敵の本質を学びながら、Remoについての真実を発見します。 したがって、この映画に飛び込むには、論理の背後にある少しの思考が必要です。 前提自体は、ファンタジー、リアリティ、そして感情の間を移動するユニークなアプローチをとっています。 映画はDorothyとDualがRemoという独特の女の子に遭遇するまで彼らの通常のビジネスを始めて始まります。 そこから、彼女は普通ではないことが明らかになります。 実際に、我々は次元のような領域、現実の歪み、そして変更されたタイムラインのような多数を目撃するので、最初から普通のものはほとんどありません。 レモは、彼女の名前を除いて彼女の記憶をそのまま残さないので、特に奇妙です。  「私は花のパッチに戻る必要があります&amp;hellip;」というフレーズは、彼女の性格に関する謎の主要な原因の一部です。 一方、DorothyとDualがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A-1ピクチャは、見事な努力でビジュアルを作ります。 背景は、特にあなたが知恵の箱を調べると、超現実的な感覚を持っています。 このアクションは、サイエンスフィクションの観点からも流動的かつ信頼できるものです。 さらに、キャラクターのデザインは女の子にとって無邪気で装飾的です。 これは、バックグラウンドで進行中のより暗い概念が存在することをほぼ忘れさせます。 下田文彦（Airn、Kanon、Clannad）が脚本を制作しているので、その表情が感情を表現することを期待する。 さらに、キャラクターの声は、その役割に適した方法で表現されます。 一日の終わりに、あなたはたぶんストーリー以上のキャラクターを覚えているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、これはもっと魅力的な形のマトリックスではありません。 むしろ、ガラスの花と小和の世界は、人々が話す技術的なSFの冒険です。 ストーリー、キャラクター、または素晴らしいビジュアルに関する話が様々な姿勢で異なって見ることができるかどうかは、まだ独特の作品です。 もう一度、混乱は、これを初めて見るときに驚くべきものではありません。 説明するのは難しいですが、3人のかわいい女の子を持つ独特の世界が本当にどれくらいかかりますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Taking for granted, this film is 60+ minutes of mind twisty fantasy. Combine that with a bit of sci-fi, cute girls, adventure, and mysterious worlds and you get Glass no Hana to Kowasu Sekai. Now, I have to admit, watching this film for the first time felt like taking a chemistry course. It’s like all sorts of ideas thrown together at once. For such a product, it would have been better off as a TV series. However, Glass no Hana to Kowasu Sekai  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰かが尋ねる前に、はい、私はガラコワに行きました。ガラスの世界に行ったことがあります。  A-1が製作していたことを見たとき、彼らは新世界会長とゴールデンタイムの作家とチームを結成し、そのキャストは女の子だけで構成されていることをすぐに知っていました 私は映画の中から楽しみを得るつもりはなかった。 概要自体は問題を助けるものではなかった。 ひぐらしのなく頃に2人目のヒギラシが、大城様を築き上げて、人を殺す原因となっているこの強力な存在であることを覚えています。それは、彼女がいつも「ハァアアウウ」に行ったばかげた少女であることを、 効果的にすべての緊張を殺し、最終的な弧を1つの長いsnorefestにしますか？  Garakowaは、その主人公の3人のすべてのキャラクターが、私が実際に容認できるHaibane Renmeiのような宗教的な女性ではなく、神々を不自然にするというHanyuuの例に従うことを、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガラコワ宗教と呼ぶことは、世の中の範囲を広げ、誰かがジャンルをメッシュ化するためにジャンルをメッシュ化したいように見えるという事実のために、ちょっとしたストレッチです。 このショーは、知恵の箱と呼ばれる奇妙なバーチャルリアリティのような次元で行われ、私たちの世界は、他のさまざまな現実と共に、現実には神秘的なコンピュータプログラムであり、 ウイルス。 少しMegamanのバトルネットワークはそうじゃない？ 時折、この世界のデュアルとドロシーの神々は、世界が失われた原因であると判断する前にウイルスと戦うことを試みることがあります。そして、彼らは遠足の間に、彼女が戻らなければならないと主張する謎の女性プログラムRemo 不思議な「花の斑点」に襲われて、2人が彼女を連れて来るようになった。私はそれがFractaleのような紆余曲折を最初に残しているので、後でそれを気にしないことが映画にとって有益だと思う。 それはFractaleよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがデュアルとドロシーが最初に会ったときに誰であるかを知っていることを前提にしてGarakowaが最初から足を踏み出し、2次世界大戦のように自然に流れ出る退屈なプロンプトダンプのロードによって何が起こっているか教えてください ベトナム戦争の物語の真中のサブプロット。 「それは信じられないほど退屈で過度の話だ！ 彼らに機械銃を向けると、私は大声で言います。 もっと重要なのは、デュエルとドロシー（そしてレモもそうしている）が、映画の中途半端にまで浮上しているのを防ぐために、世界的な建物のために世界に建てられたということです。 信じられないほど刺激的なキャラクターは、自分自身を呼び出すために関連性のある欠陥やストーリーがないうちに起こるすべてに反応します。 私は彼らが人類のはるかに上回り、ただの仕事に専心すると思われる遍在している感情のないウイルスのバスターだと理解していますが、それはなぜ彼らについての映画ですか？ なぜ私は信じられないほど退屈な場面や、2人のモンタージュがレモのようなBFFのように行動しているのだろうか？  「それは人格を作り出すので、人々が言うかもしれないものです。  「まあ、視覚的な斬新な適応のためにどれだけうまくいったの？ 私はレトルトします。  「ショーの話は、プログラムにも気持ちがあることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人がすでに言っているように、映画は急いでいますが、ここではパンチラインがあります：本格的なシリーズでさえ、それはやはり悪いことです。 プロダクションの独創性の欠如と、パッディングの馬鹿げた量に加えて、このことはわずか1時間で収まるようになりました.Garakowaのファンタスティックは本当に邪魔になります。 彼らが戦っているとき、デュアルとドロシーは半分裸のままの服を着ています。私たちはここではアンスロモルフィックなバスターたちのことを考えていると考えています。 アニメーションエラーのためか、誰かがその日に部屋に変態を起こさせたために、彼女の衣装がそれほど早くそのことを示していなかったにもかかわらず、デュアルは胸を覆って胸を覆っている間に泣いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそうすることで彼女を非難するつもりはない。 この血まみれのひどい映画にはまった後、私は人類のすべての希望を失い、復讐の神の変態フェチに自分自身を服従させるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before anyone asks, yes I went into Garakowa, or Glass no Sekai no Who Gives A Shit if you want to be a weeaboo about it, fully expecting to hate it. When I saw that A-1 was producing the thing, that they teamed up the director of Shin Sekai Yori and the writer of Golden Time for the project, and that the cast would consist of nothing but little girls, I knew right away that there was no chance I was going to get any enjoyment out of the film. The synopsis itself wasn&amp;rsquo;t helping matters either. You remember how the second season of Higurashi built up Oyashiro-sama to be this all-powerful entity th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bohemianrhapsody&#34;&gt;BohemianRhapsody&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ガラスの花」と「こわす世界」は、石原正史監督によるA-1ピクチャーズの60分間のアニメーション作品です。 率直に言って、私はこの映画を見ていたのは比較的短かったので、私はその正と負の側面を説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポジティブ：
（+）芸術とアニメーション
私はこれが予算の大部分を占めていると思う。 このアニメの背景は単に豪華だった。 色とディテールは素晴らしかったです。 アニメーションも滑らかで高品質でした。 私は特にキャラクターのデザインが好きではありませんでした。ほとんどの場合、少女たちとのアニメを嫌いですが、客観的に言えば、どちらも間違っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（+）サウンドトラック
このアニメのサウンドトラックはほとんどのシーンでうまく収まるピアノ曲で構成されていました。 全体的に、私はサウンドトラックが大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（+）コンセプト
欠陥のある実行にもかかわらず、このアニメのコンセプトはかなり良かった。 このイベントは、ウイルス対策プログラムである主人公が破損したファイルを削除する仮想世界で発生します。  Matrixのエージェントがかわいい魔法の女の子だった場合、基本的に想像してみてください。 私は、アイデアはまったく悪くないと認めなければなりませんが、私が以下で説明する理由から、それはより良いことがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;負：
（-） ほかのすべて
偉大な芸術とサウンドトラック、コンセプトとは別に、映画は他のどの部門でも失敗します。  1時間の長さにもかかわらず、この映画は遅いペーシングと一定の情報ダンプのために2時間のように感じます。 キャラクターたちは世界の詳細を無限に話しますが、適切な説明がなければ、すべては疑似科学的な巨大なジャンボのように感じます。 キャラクターはほとんど開発されていないままなので、あなたは本当に何が起こるか気にしません。 アクションシーンは短く、鮮やかなアニメーションにもかかわらず、明らかな醜いウイルスモンスターとかわいいアンチウイルスガールとは別に、何が起きているのかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ユニークなことをやっているにもかかわらず、この映画はかなり忘れられてしまい、良いビジュアルから離れて提供するものはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209055&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BohemianRhapsody/reviews&#34;&gt;BohemianRhapsody&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Glass no Hana to Kowasu Sekai is a 60-minute long animated film directed by Masashi Ishihama and produced by A-1 Pictures. Frankly, what made me watch this film was its relatively short length, so I&amp;rsquo;ll descr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yanderes-anime&#34;&gt;yanderes_anime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OKこれはスポイラーの無料レビューではありませんが、顔を保存するためにできるだけ早く短くしてみましょう。 これはまた私の2番目のレビューですので、私に同行してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、世界はシステムによって運営されており、システムの女の子として表現されているシステムを維持するのに役立つ2つのプログラムがあります。 このシステムは、社会的平衡と社会的秩序を平和な世界に保つのに役立ちますが、ほとんどのもののように目に見えるものが増えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
私はこれが物語の中で大きな可能性を秘めていて、いくつかの良い社会理論を持っていたにもかかわらず、潜在的にそれを実現したことはありませんでした。 初めは、この物語の世界がReemoという新しいキャラクターに会うようにどのように設定されているかを説明したので素晴らしいものでした。 しかし、映画の30分の間、何もそれは10分の会話がなかったポイントに何が起こった。 私はこれが非常にイライラしていると感じました。なぜなら、この時点では物語について何も考えなかったので、基本的に最後のフィラーだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
A1写真は常に偉大な芸術作品を生み出し、これも例外ではありません。 この種の物語のための芸術作品は、幻想的ではないにしても、スポットであった。  A1は常に色付けが飽和してアニメーションを生き生きとさせて仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
最高のものはそれへの素晴らしいサウンドトラックです。 私の性格は、音が本当に意見の根拠なので、このセクションにコメントする必要はないと思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
そのシリーズのキャラクターは、そのストーリーがどのジャンルに主に基づいていたかに適しています。 セレクターのWIXOSSやMadoka Magicaに非常によく似ているが、このキャラクターは、社会で起こっていることを熟考している女の子に基づいている.Duper、Dorathy、Reemoの主人公はこの種のショーのための完璧な設定だ。 作家が殺されたと思われるキャラクターを取り戻す方法は、たとえ小さなキャラクターでも映画の中で重要な役割を果たしていることを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
彼らは本当に私をイライラする部分でした、なぜ私はこれを見ていると思った。 しかし、私はそれを保ち、最後にそれを見て楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
全体的には、70分の時間と、完全に患者を抱えて時間を費やす必要がない、まともな映画です。 私はそれがシリーズに作成された場合、彼らがより多くの時間を持っていた場合、それは潜在的に良いだろうと思うが、それはまともな時計を見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210600&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yanderes_anime/reviews&#34;&gt;yanderes_anime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok this won&amp;rsquo;t be a spoiler free review but I will try and condense it as quick and short as possible to save face. This is also my second review so bear with me.    The overall is that the world is run by a system and there are two programmes w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ganon11000&#34;&gt;ganon11000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：アニメーション、背景など&amp;hellip;素晴らしいものでした！ それらは抽象的であり、私が見た他のアニメとは非常に異なっており、実際にその話をするのを助けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリー&amp;hellip;。 まあ私はちょうどそれを終了し、私はまだ私が実際に見たものにちょっと失われています。 私は基本的な話をしていて、何が起こったかのように、それはちょっとランダムで、時には構造化されていないように見えました。 それにもかかわらず、それは最後に十分な意味を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターはうまくいっていて、カントゥクに＆3（私はカントクのファンです）をデザインすると言うことができます。 私は彼らが大半の人格権を得ていると思うし、コメントするのを見ながらネガティブなことは考えなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：音楽は映画を向上させるように見えましたが、それはショーについて覚えておくのは珍しいことです（それは良いサウンドトラックだった可能性が高いでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は多くの楽しさを得て、このショーを外に感じます。 私はあまり話しませんが、それは私にとっては非常に強力なショーでした。私はたくさんの泣きました（私は弱い人以上です）ので、これで10/10になります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンサービス：低い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをお勧めします：うーん、もしあなたがショーを感じる、またはショーのために準備ができているなら、おそらくこれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ganon11000/reviews&#34;&gt;ganon11000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Animation : The animation, backgrounds etc… were amazing! They were abstract and very different to most other animes I’ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ksaraf23&#34;&gt;Ksaraf23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Garakowaは、少なくとも一言言うと、とても面白い映画です。 それは実際には何でもありません。 最も貴重な人生の瞬間を集めたものだけでなく、3人の女の子が最もつながっています。 このブロガーの意見では、これは本当に一見する価値のある物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は主に、そこに住んでいた人々を含め、すべての時間と空間のデータを実際に記録できる高度なOSで行われます。  2つのアンチウイルスプログラム、DualとDorothyは破損したデータを破棄することを委任されています。 ウィルスとして知られているが、彼らは人工の世界だけでなく、かつてそこに住んでいた人々のデータに感染する。  DuelとDorothyは、データ世界の中に入って、腐敗しすぎて救われるものを見つけなければなりません。 もちろん、これは彼らが&amp;rdquo;友人&amp;rdquo;であると考えている人々を含め、そこの人々を破壊しなければならないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その悲惨な時代は、ある日、Remoとしてしか知られていない謎の女の子が敗北したウイルスから落ちるとすぐに変わる。 彼女が誰で、どこから来たのか分からず、レモはドロシーとデュアルと一緒にぶらぶらしていて、その3人は本物のものの本質を超越するすばらしい絆を共有しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしそれが警官のように聞こえたら&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おめでとう！ あなたはクッキーを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は、それよりも暗いです。 しかし、それは非常に多くの面で豊かで愛嬌のある映画であり、シンプルで愛想のあるメッセージでビジュアルな傑作を作り出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ビジュアルはこの映画では絶対に息を吹きました！ 私は特に、ナイアガラの滝のようなランドマークのデータバージョンを訪問した場所や、スタッフが再作成するだけでなく、現実的なように見えるようにアニメーション化するためにどれくらいの労力を費やしたかが気に入っていました。 ウイルスは単に典型的な飼料であった。 彼らについて特別なことは何もありません。 しかし、データ世界のカラフルな景観は、見逃すべき驚異的なものでした。キャラクターモデルは単なる典型的なモエでしたが、私はそれほど気にしていませんでした。 それがうまくいけば、萌えはいいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
映画の真ん中には、私にとってはちょっとした2曲がありました。 しかし、本当に私のために働いたのはバックグラウンドミュージックでした。 ピアノはストーリーを前方に推進する重要なプロットポイントとしてストーリーを補完しただけでなく、とても見事で、見守っている間、私をくつろげ、リラックスさせてくれました。 キャラクターとのやりとりや映画の最終行為の際に、特にそれらの瞬間に音楽がどれくらい感じられたか、特に何百回も画面上で行われたことがわかっていたトロピカルのために、これは素晴らしいことでした。 しかし、それは本当に私の楽しさを減少させませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
プロットは賢明な、このジャンルの他の人からこの映画を分けるためにあまりにも異なるものはなかった。 しかし、それは人類についての重要な疑問を提起しました。 その目的のために最善の正義は何ですか？ 喜びと愛と幸福のような最も美しい部分を覚えておくことだけが重要ですか？ 痛みや戦争のようなものは悲しいものですが、私たちを人類を幸せなものにするものの一部でもあります。 私はそれが本当に深い考えであると思っていました。私は以前アニメで見たことがありましたが、今まで考えたことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ディレクターの紹介によると、彼にとってこの映画の最も重要な部分は文字だった。 それほど多くはないし、割り当てられた時間があまりありませんでした。私は本当にそれらを探検する映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドロシー
ウイルスを削除してデータに縛られているように見える、「tsundere」プログラムであるDorothyは、ストーリーに関してはそれほど重要な焦点ではありません。 それにもかかわらず、彼女は映画の中で興味深いキャラクターの成長をしています。 彼女は最初、味と幸福のような人間の感情や感情を「奇妙な」ものと見なしますが、時間をかけて人生を感謝し、「夢」や「気持ち」などのことは結局悪いことではないことを認識します。 それは死に至りましたが、それはとても美しくここで行われ、彼女に起こったときにはとても愛情を感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DUAL本来、大したことではないようにウイルスを削除する仕事をしてくれた人として紹介されたDualは、当初よりも「人間」であることが明らかになりました。 彼女が自分自身に「美味しい」と言った場合、おいしいものを味わうことができるということは、彼女が本当に自己をどのように認識しているかを示す小さな指標に過ぎません。 これは、彼女と友情を育むピアノへの情熱を持つデーターマン、そして永遠に彼女の世界を変える女の子のレモ（Remo）との接触を通じて増加するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;REMO
彼女の性格に関するいくつかの興味深いことがありますが、本当に重要なのは、彼女の新しい友人と彼女の秘密の使命の両方に、本当に重要なのは、本当に重要なのは、人類が本当にいかに重要であるか、 価値がある！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
これは挑戦的な&amp;rdquo;アニメ映画オブザイヤー&amp;rdquo;の素材ではありませんが、それは少なくとも数分後に思うままになる人生についての簡単なメッセージ（そしておそらくテクノロジーについて）を持つ楽しい映画です。  Crunchyrollでそれを見て、ディレクター自身からの紹介とQ＆amp; Aを記入してください！ あなたはこの1つを見逃したくありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Garakowa  - 世界を復元するには、Crunchyrollで、イントロと監督のQ＆amp; Aで完結し、映画の主要な側面を記述します。 見ることが大事なので、実際の映画と一緒に見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212072&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ksaraf23/reviews&#34;&gt;Ksaraf23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Garakowa is a very interesting movie, to say the least. It’s not really about anything; just a collection of the most precious moments of life, and the three girls most connected to them. In this blogger’s opinion, this is truly a story worth taking a glance at.    The film takes place primarily within an advanced OS capable of actually recording data of all periods of time and space, including the people who lived there. Two anti-virus programs, Dual and Dorothy are entrusted with destroying the corrupted data. Known as viruses, they infect the ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thearchangel&#34;&gt;TheArchangel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に長くて精巧な名前でこの映画を見た後、私は私のアンチウィルスソフトウェアが、実際にはウイルスの魔法少女スタイルに対してそれを欺くかわいい女の子のコレクションだと思っています。  「ガラコワ」とも呼ばれている「ガラスの花」と「世界の復元」とも呼ばれ、世界のバックアップを破壊する「硝子体の花」は、デュアルに続く奇妙なSFの冒険です 2つのウイルス対策プログラムであるDorothyは、最終的にシステム内で異常が見つからないと判断します。  「Remo」と呼ばれるこの異常は、「花の庭」に戻るという神秘的な使命を持つかわいい女の子です。 デュアルとドロシーはその後、レモと一緒に「花の庭」が本当に何かを評価しようと試みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Garakowaは主にデジタル領域で行われます。この解釈では、誰かの脳のスキャンのように疑わしく見えるようです。 デジタル領域の真ん中にあるのは、デュアルとドロシーの広々とした家で、ウィルスと戦っていないときにリラックスしてかわいいことをする場所です。 すぐに視聴者は、すべての方向に光が脈打つような非常に想像力豊かなデジタル世界、多くのデータが浮かび上がる、悪夢のように形を取るように見える無数の厄介なウイルスに対処します。 しかし、人工的で夢のような世界とは大きく異なるのは、デュアルとドロシーが頻繁にスキャンして訪問するデータのバックアップです。異なる時代の人類の記憶として形作られています。 これらのデータのバックアップには、ビクトリア朝のイングランドから21世紀の日本のものまで幅広いものがあります。  Garakowaの最も成功した品質の1つは間違いなくビジュアルです。 これはデジタルの世界であるため、スタジオは想像力と予算を魅力的なセットに収めることができ、人工デジタル世界と、壮大な壮大な敷地、19世紀のフランスのアンティークな建物、自然の美しさなど、 春の現代の公園の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、ビジュアルは、映画が持つ唯一の絶対的な良質の一つです。  Garakowaは興味深い領域に間違いなく沈み込む非常にゆるやかに関連付けられたプロットを持っていますが、映画のほとんどは可愛いものをやっているかわいいアンチウイルスソフトウェアです。 明らかに、映画の真ん中には、対話やプロットの進行がなく、非常に厄介なミュージックビデオが挿入されています。 確かに、私がビジュアルと映画の壮大なセットの部分について愛していたものの多くは、このミュージックビデオセグメントからのものです。 しかし、このセグメントの非常に明るい調子は、Garakowaの全体的な気分とはまったく対照的です。 いくつかのシーンでは、ウイルスを削除する負担は、DualとDorothy、特にDualに影響を及ぼし始めます。 これらのシーンは、より本格的なストーリーラインの鮮やかさを提供しますが、これらの瞬間はほとんどなく、あまりにも早く起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインといえば、ガラコワはかわいいことをしているかわいいアンチウイルスソフトを表示したいのか、人類の記憶を削除するという悲惨なストーリーを表示したいのか混乱しているようだ。 気分転換は私にとってはあまりにも奇妙なことです。彼らが、Remoが何であるかを知るためのデュアルとドロシーの使命をより深く理解することに賛成して、 長い時間の映画の後半では、彼らは興味深い領域を掘り下げますが、この時点では少し遅れています。 ストーリーラインと世界の建物についてもう一つ注意しなければならないことは、用語の使い方が非常に混乱していることです。 トリオは頻繁に「知恵の箱」について語りますが、私はこの神秘的な箱が何であるか、あるいはその映画の目的を知らない。 なぜDualとDorothyがウイルス対策ソフトウェアであるのかについての背景も触れられていますが、実際に問題となる詳細なSF世界を作るのに十分な時間が費やされていないように感じます。 視聴者は、文字が額面で言う多くのことを単に受け入れなければならず、何が非常に興味深く、素晴らしい世界であったのか想像してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドでは、私は光のバックグラウンドミュージックと、導入された素敵なピアノ曲を楽しんだが、この映画は非常に軽い賢明なサウンドトラック。 声に賢く、デュアルはTaneda Risaによって演奏されるので、私はデュアルに向かって（良い方法で）本当に偏っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガラコワには無駄なポテンシャルがたくさんあるような気がします。 予算はそこにあり、素晴らしいビジュアル、声優、そしてかなり良い仕事をしている監督です。  Garakowaのディレクターがやった最も注目すべきシリーズは、私の意見では、新世代の妖精です。 しかし、これらの要素は、デュアルとドロシー、レモ、不思議な「花の庭」、そしてデジタル黙示録の提案についてもっと知りたいと思うように視聴者を魅了する良いストーリーがなければ、単に存在することはできません。 最も失望しているのはドロシーです。ドロシーは紙の細い人格を持っていて、終わりに向かって短期間だけ発展しています。 そしてまた、真ん中の音楽ビデオにはあまりにも多くの時間が費やされました。 見るのが楽しいのですが、ストーリーラインに何も追加していませんでした。 結末は、人間に関する潜在的に魅力的なプロット要素を示唆していますが、映画は大部分解決されずにほとんど終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その欠点にかかわらず、私はガラコワが少なくとも少し面白いと感じ、私はそれを見ている時間を後悔しない。 この映画は、Assassin&amp;rsquo;s Creed、Code Lyoko、Puella Magi Madoka Magicaのようなものであるだけでなく、基本的にアンチウィルスソフトウェアを見て、人間の形や感情を与えながら、穏やかに魅力的なストーリーラインと絶望の瞬間を織り交ぜながら、 喜び、そしてリフレクション。 何かがあれば、Garakowaは、おそらく一時間座って、思い出、残念、幸福、黙示録の奇妙なデジタル世界に引き込まれていることを保証するのに十分であるユニークで奇妙な、少なくともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;正直言って、私はこの映画がTaneda Risaを聴くのを見ましたが、私が前に言及したすべてのものは私の心からの承認の印を持っています。そして、真新しくなければ少なくともGarakowaは時計の価値があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208786&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheArchangel/reviews&#34;&gt;TheArchangel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching this movie with a really long and elaborate name, I like to think that my anti virus software is actually a collection of cute girls duking it out against viruses mahou shoujo style. The previously mentioned movie with a really long and elaborate name, Glass no Hana to Kowasu Sekai, also known as Garakowa -Restore the World-, and also &lt;em&gt;breathes&lt;/em&gt; Vitreous Flower Destroy the World Backup, is a strange sci-fi adventure following Dual and Dorothy, 2 anti virus programs that eventually find an anomaly in the system that they cannot figure out. This anomaly, which call &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spiranix-1&#34;&gt;Spiranix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アスカ、ユキノン、メンマはサイバーパンクの魔術師になり、シン・セカイ・ヨリの監督、石橋雅志、野崎くんの脚本兼作家、中村義子の監督の下、投機的なフィクションの場面でウイルスと戦う。 これは偉大なクソの可能性を秘めているように聞こえるが、それは感情的に切り離されたsnorefestであり、あまりにも多くをあまりにも詰め込み、その資産で何もしないことを試みていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは私が本当に好意的に言えることです。 悪名高いペアが頭の中で信じられないほどの物語を披露している間、この映画は何とか平凡なストーリーテリングの模範となることによって考えられないものを取り除くことができます。 この1時間のうちの4分の1の長い機能は、インフォンピングだけであり、無意味なテクノラブルを聴衆に投げつけて、最も知名度の高い「博覧会」と「両者が知っているように」びっくりする。 この悪徳は一般的な対話にも広がっています。これは、無機質で正直なところでは厄介なものですが、文字は絶え間なく独り立ちのモノローグで自分自身の感情を（互いのところで）再確認しています。 私は彼らが人間であることを意図しているわけではないと理解しています。ある種の奇妙な谷が彼らの様式で期待されていますが、彼らは非人道的な行動では奇妙で魅力的ではなかった。 私は本当にこれらの「人々」に起こったことを本当に気にすることはできませんでした。そして、彼らのモエ・アーキタイプの最も派生した形がその原因を助けないので、彼らが始めるという事実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;展覧会のダンプに行くのは、私が目にした最も病気のないモンタージュのシーケンスの一つです。 映画の中の最もかわいい部分が3つの連続した音楽に凝縮されていたはずだったという事実が、紙の上でうまくいっていることは、 ビデオは私を信じられないほど不満にさせます。 この病的な魅力は、映画の流れとペーシングをひどく邪魔しました。これは、「本当の」感情的な共鳴がない映画についての私のこれまでの声明につながります。これらの経験を逃す代わりに、  5分で人生を楽しむことができます。 とてもかわいい！&amp;rsquo; そして、「彼らが悲劇を見つめているのを見て、このかわいい女の子たちは悲しいよ！ とても悲しい！&amp;rsquo; それは映画の長さの全体的な悪い使い方であり、少年はそれが邪魔です。 これが映画のランタイムの約半分を占めていることを考慮すると、後半では上半期にどれだけうまくつながっているかに影響を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これはちょうどかなりの才能のある人々の手に自分自身を発見し、いくつかの非常にしっかりしたアイデアを基にしていると考えると、怒っている投資の価値はありません。 私は大きな問題のように感じました。これは決して作ったことのない映画のようなテレビシリーズのような気分でした（MSG：F91だと思います）。 もしこれがさらに30分も呼吸するなら、おそらくここで話す価値のあるものがあるだろうが、むしろそれは単なる混乱である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208689&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Spiranix/reviews&#34;&gt;Spiranix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asuka, Yukinon, and Menma become cyberpunk mahou shoujos and fight viruses in a speculative fiction setting under the supervision of Shin Sekai Yori&amp;rsquo;s director, Masashi Ishihama, and Nozaki-kun&amp;rsquo;s head writer and script composer, Yoshiko Nakamura. While this sounds like it has all the potential of being fucking great, all it turned into was an emotionally detached snorefest, trying to cram too much into too little and not doing anything with its assets.     Not to say that it isn&amp;rsquo;t without its highlights: it&amp;rsquo;s certainly pretty, with some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bakakuro-1&#34;&gt;BakaKuro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
私の意見では、アンチウィルスソフトウェアの日常的な生活は、人類が絶滅したという状況で行われます。 最初の10分間で、彼女の親友のスミレとその後のレモンの突然の愛情を削除して、あなたの注意を引くストーリー。 物語はアニメの中を流れて、本当に理解しやすくなります。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
芸術は非常に良いものでした。他のA-1アニメと同じようにはそれほど詳細ではありませんでしたが、すべては素晴らしいストーリーによって却下されました。 背景CGは、アーティストの感情を引き出す色が非常に鮮やかです。  （グッドジョブ直子扶桑子）
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
グラス・ノ・ハナ〜幸せ世界は、それぞれのシーンが適切なOSTを持っていて、映画の冒頭のピアノOST（夢のつばみ）が頭に突き当たり、ピアノOSTとRemo 私のintrestsをピークにした
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
Glass no Hana to Kowasu Sekaiのキャラクターデザインは通常のTVアニメからの2Dキャラクタースプライトでしたが、これは本当に長いテレビアニメを見たときのようにこの映画を見栄えがいいものにしています。 デモやドロシーとは違って、人間の気持ちがどのようになっているのか、レモのために深みを持っていた。 しかし、他の2人の主人公Dual and Dorothyが、人間によって創造されたという事実のために、本当にそこにbackstoryはありませんでした。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私は本当に良い心理アニメが本当に長い時間であることを見ていないので、私は自分が持っているべきである以上にこのアニメを楽しんだ。  Glass no Hana to Kowasu Sekaiはとても楽しかったアニメで、私はいつもそれを見直すだろう。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
ガラスの花は〜幸せ世界は偉大なアニメ映画であり、通常のアニメ映画が少なくとも30分はストーリーが大きく、3人の主人公の間のキャラクターの開発は非常によく描かれていたので、時間を殺すのに最適です。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208968&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BakaKuro/reviews&#34;&gt;BakaKuro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  Glass no Hana to Kowasu Sekai in my opinion &amp;lsquo;Daily Life of an Anti-Virus Software&amp;rsquo; and takes place in a setting where the human race has become extinct. The story grabs your attention  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theonlykami-1&#34;&gt;TheOnlyKami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど20分前に映画を終えたばかりで、映画の中で何が起こったのかを理解しようとしているのは、ここ20分を費やしたところです。 無駄に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4
悲しいことに、私は映画全体で何が起こっているのか、特に最後に向かってより忙しい部分を理解していませんでした。 かわいい女の子の私の悲しみの高さは死んでいました。 それはまったく一貫していないし、私は最初から最後まで残しているだけだよ、これはちょうど起こった、誰も私に理由を教えるつもりはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
この映画の恩恵を救う。 芸術はすばらしかった、私はこの映画がわずか1時間しかないこの種の芸術を生み出すコストだと確信しています。 世界中のさまざまな場所に1つの場面があり、実際に私は「うわあ」になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
音楽は良かったですが、私はこれらの作品の選択と創作に疑問を呈します。 ピアノ曲の中には、そのシーンが中継しようとしていたような気分を反映していないものがあり、かなり情緒的に混乱してしまった。 彼ら自身の曲は聴くのがとても楽しいです。もしリリースされるのであれば、私はサウンドトラックに投資することさえあります。 ちょうど&amp;hellip;私は知らない、より良い音楽監督を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
この映画ではキャラクターの発達が最小限に抑えられています。ほとんどの場合、プロットの説明が不十分で、スクリーニング時間が短いためです。 彼らは別個の人格を持つかわいい女の子だったけれど、彼らの誰も私の映画後の人生で何の認知も得られなかった。 誰かが私のところに来て、この人物がゴミだと私に言ったとしたら、彼らが映画の中で作る決断の点で私はそれらを守ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6
私の以前のコメントから、あなたはおそらく私がこの映画に全く満足していないと言うことができます。 私は、キャラクターの開発にもっと時間を費やしていて、ちょっとでも映画を一貫して作れば、私はこの映画をもっと楽しんだだろうと思っています。 私が解放される前に私の国で最近の宣伝があり、それは私の期待をかなり高めました。 私だけが失望すると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
パート2があれば、私は余暇に見ました。 この映画について、私はあなたが絶対に退屈で何もすることがない場合にのみ、あなたがそれを見ることをお勧めします。 広告があなたに伝えるもののためにあなたがそれを見るなら、私は誓います、あなたは失望します。 また、あなたが魔法の女の子に興味を持っていればそれを見ていますが、この映画には魔法をテーマにした「魔法」がたくさんあるので、スピンがあります。 そして、かなりの数の「変形」シーン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208744&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheOnlyKami/reviews&#34;&gt;TheOnlyKami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished the movie about 20 minutes ago, and I&amp;rsquo;ve just spent the last 20 minutes trying to figure out what the hell happened in the movie. To no avail.     Story: 4  Sad to say, I didn&amp;rsquo;t understand what the heck was going on throughout the movie, es &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;当然のことながら、この映画は60分以上もの幻想的なファンタジーです。  SF、かわいい女の子、冒険、そして神秘的な世界のビットとそれを組み合わせると、ガラスの花はコワス世界につながります。 今、私はこの映画を初めて化学コースを取るように感じることを見て、認めなければならない。 これは一度に一緒に投げ込まれたあらゆる種類のアイデアのようなものです。 そのような製品にとって、それはテレビシリーズとしては良いでしょう。 しかし、ガラスの花と幸せの世界は何かを提供しており、それは奇妙な不思議の世界です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;石原雅史監督作品。  Shinsekai YoriやSpeed GrapherのようなSF SFに精通している人なら、彼の作品を認識するかもしれません。 どちらも「知恵の箱」を守るために「ウイルス」と呼ばれる神秘的な敵と戦います。 映画を通して、私たちは彼らの動機と敵の本質を学びながら、Remoについての真実を発見します。 したがって、この映画に飛び込むには、論理の背後にある少しの思考が必要です。 前提自体は、ファンタジー、リアリティ、そして感情の間を移動するユニークなアプローチをとっています。 映画はDorothyとDualがRemoという独特の女の子に遭遇するまで彼らの通常のビジネスを始めて始まります。 そこから、彼女は普通ではないことが明らかになります。 実際に、我々は次元のような領域、現実の歪み、そして変更されたタイムラインのような多数を目撃するので、最初から普通のものはほとんどありません。 レモは、彼女の名前を除いて彼女の記憶をそのまま残さないので、特に奇妙です。  「私は花のパッチに戻る必要があります&amp;hellip;」というフレーズは、彼女の性格に関する謎の主要な原因の一部です。 一方、DorothyとDualがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A-1ピクチャは、見事な努力でビジュアルを作ります。 背景は、特にあなたが知恵の箱を調べると、超現実的な感覚を持っています。 このアクションは、サイエンスフィクションの観点からも流動的かつ信頼できるものです。 さらに、キャラクターのデザインは女の子にとって無邪気で装飾的です。 これは、バックグラウンドで進行中のより暗い概念が存在することをほぼ忘れさせます。 下田文彦（Airn、Kanon、Clannad）が脚本を制作しているので、その表情が感情を表現することを期待する。 さらに、キャラクターの声は、その役割に適した方法で表現されます。 一日の終わりに、あなたはたぶんストーリー以上のキャラクターを覚えているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、これはもっと魅力的な形のマトリックスではありません。 むしろ、ガラスの花と小和の世界は、人々が話す技術的なSFの冒険です。 ストーリー、キャラクター、または素晴らしいビジュアルに関する話が様々な姿勢で異なって見ることができるかどうかは、まだ独特の作品です。 もう一度、混乱は、これを初めて見るときに驚くべきものではありません。 説明するのは難しいですが、3人のかわいい女の子を持つ独特の世界が本当にどれくらいかかりますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Taking for granted, this film is 60+ minutes of mind twisty fantasy. Combine that with a bit of sci-fi, cute girls, adventure, and mysterious worlds and you get Glass no Hana to Kowasu Sekai. Now, I have to admit, watching this film for the first time felt like taking a chemistry course. It’s like all sorts of ideas thrown together at once. For such a product, it would have been better off as a TV series. However, Glass no Hana to Kowasu Sekai  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰かが尋ねる前に、はい、私はガラコワに行きました。ガラスの世界に行ったことがあります。  A-1が製作していたことを見たとき、彼らは新世界会長とゴールデンタイムの作家とチームを結成し、そのキャストは女の子だけで構成されていることをすぐに知っていました 私は映画の中から楽しみを得るつもりはなかった。 概要自体は問題を助けるものではなかった。 ひぐらしのなく頃に2人目のヒギラシが、大城様を築き上げて、人を殺す原因となっているこの強力な存在であることを覚えています。それは、彼女がいつも「ハァアアウウ」に行ったばかげた少女であることを、 効果的にすべての緊張を殺し、最終的な弧を1つの長いsnorefestにしますか？  Garakowaは、その主人公の3人のすべてのキャラクターが、私が実際に容認できるHaibane Renmeiのような宗教的な女性ではなく、神々を不自然にするというHanyuuの例に従うことを、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガラコワ宗教と呼ぶことは、世の中の範囲を広げ、誰かがジャンルをメッシュ化するためにジャンルをメッシュ化したいように見えるという事実のために、ちょっとしたストレッチです。 このショーは、知恵の箱と呼ばれる奇妙なバーチャルリアリティのような次元で行われ、私たちの世界は、他のさまざまな現実と共に、現実には神秘的なコンピュータプログラムであり、 ウイルス。 少しMegamanのバトルネットワークはそうじゃない？ 時折、この世界のデュアルとドロシーの神々は、世界が失われた原因であると判断する前にウイルスと戦うことを試みることがあります。そして、彼らは遠足の間に、彼女が戻らなければならないと主張する謎の女性プログラムRemo 不思議な「花の斑点」に襲われて、2人が彼女を連れて来るようになった。私はそれがFractaleのような紆余曲折を最初に残しているので、後でそれを気にしないことが映画にとって有益だと思う。 それはFractaleよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがデュアルとドロシーが最初に会ったときに誰であるかを知っていることを前提にしてGarakowaが最初から足を踏み出し、2次世界大戦のように自然に流れ出る退屈なプロンプトダンプのロードによって何が起こっているか教えてください ベトナム戦争の物語の真中のサブプロット。 「それは信じられないほど退屈で過度の話だ！ 彼らに機械銃を向けると、私は大声で言います。 もっと重要なのは、デュエルとドロシー（そしてレモもそうしている）が、映画の中途半端にまで浮上しているのを防ぐために、世界的な建物のために世界に建てられたということです。 信じられないほど刺激的なキャラクターは、自分自身を呼び出すために関連性のある欠陥やストーリーがないうちに起こるすべてに反応します。 私は彼らが人類のはるかに上回り、ただの仕事に専心すると思われる遍在している感情のないウイルスのバスターだと理解していますが、それはなぜ彼らについての映画ですか？ なぜ私は信じられないほど退屈な場面や、2人のモンタージュがレモのようなBFFのように行動しているのだろうか？  「それは人格を作り出すので、人々が言うかもしれないものです。  「まあ、視覚的な斬新な適応のためにどれだけうまくいったの？ 私はレトルトします。  「ショーの話は、プログラムにも気持ちがあることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人がすでに言っているように、映画は急いでいますが、ここではパンチラインがあります：本格的なシリーズでさえ、それはやはり悪いことです。 プロダクションの独創性の欠如と、パッディングの馬鹿げた量に加えて、このことはわずか1時間で収まるようになりました.Garakowaのファンタスティックは本当に邪魔になります。 彼らが戦っているとき、デュアルとドロシーは半分裸のままの服を着ています。私たちはここではアンスロモルフィックなバスターたちのことを考えていると考えています。 アニメーションエラーのためか、誰かがその日に部屋に変態を起こさせたために、彼女の衣装がそれほど早くそのことを示していなかったにもかかわらず、デュアルは胸を覆って胸を覆っている間に泣いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそうすることで彼女を非難するつもりはない。 この血まみれのひどい映画にはまった後、私は人類のすべての希望を失い、復讐の神の変態フェチに自分自身を服従させるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before anyone asks, yes I went into Garakowa, or Glass no Sekai no Who Gives A Shit if you want to be a weeaboo about it, fully expecting to hate it. When I saw that A-1 was producing the thing, that they teamed up the director of Shin Sekai Yori and the writer of Golden Time for the project, and that the cast would consist of nothing but little girls, I knew right away that there was no chance I was going to get any enjoyment out of the film. The synopsis itself wasn&amp;rsquo;t helping matters either. You remember how the second season of Higurashi built up Oyashiro-sama to be this all-powerful entity th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bohemianrhapsody-1&#34;&gt;BohemianRhapsody&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ガラスの花」と「こわす世界」は、石原正史監督によるA-1ピクチャーズの60分間のアニメーション作品です。 率直に言って、私はこの映画を見ていたのは比較的短かったので、私はその正と負の側面を説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポジティブ：
（+）芸術とアニメーション
私はこれが予算の大部分を占めていると思う。 このアニメの背景は単に豪華だった。 色とディテールは素晴らしかったです。 アニメーションも滑らかで高品質でした。 私は特にキャラクターのデザインが好きではありませんでした。ほとんどの場合、少女たちとのアニメを嫌いですが、客観的に言えば、どちらも間違っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（+）サウンドトラック
このアニメのサウンドトラックはほとんどのシーンでうまく収まるピアノ曲で構成されていました。 全体的に、私はサウンドトラックが大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（+）コンセプト
欠陥のある実行にもかかわらず、このアニメのコンセプトはかなり良かった。 このイベントは、ウイルス対策プログラムである主人公が破損したファイルを削除する仮想世界で発生します。  Matrixのエージェントがかわいい魔法の女の子だった場合、基本的に想像してみてください。 私は、アイデアはまったく悪くないと認めなければなりませんが、私が以下で説明する理由から、それはより良いことがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;負：
（-） ほかのすべて
偉大な芸術とサウンドトラック、コンセプトとは別に、映画は他のどの部門でも失敗します。  1時間の長さにもかかわらず、この映画は遅いペーシングと一定の情報ダンプのために2時間のように感じます。 キャラクターたちは世界の詳細を無限に話しますが、適切な説明がなければ、すべては疑似科学的な巨大なジャンボのように感じます。 キャラクターはほとんど開発されていないままなので、あなたは本当に何が起こるか気にしません。 アクションシーンは短く、鮮やかなアニメーションにもかかわらず、明らかな醜いウイルスモンスターとかわいいアンチウイルスガールとは別に、何が起きているのかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ユニークなことをやっているにもかかわらず、この映画はかなり忘れられてしまい、良いビジュアルから離れて提供するものはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209055&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BohemianRhapsody/reviews&#34;&gt;BohemianRhapsody&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Glass no Hana to Kowasu Sekai is a 60-minute long animated film directed by Masashi Ishihama and produced by A-1 Pictures. Frankly, what made me watch this film was its relatively short length, so I&amp;rsquo;ll descr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yanderes-anime-1&#34;&gt;yanderes_anime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OKこれはスポイラーの無料レビューではありませんが、顔を保存するためにできるだけ早く短くしてみましょう。 これはまた私の2番目のレビューですので、私に同行してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、世界はシステムによって運営されており、システムの女の子として表現されているシステムを維持するのに役立つ2つのプログラムがあります。 このシステムは、社会的平衡と社会的秩序を平和な世界に保つのに役立ちますが、ほとんどのもののように目に見えるものが増えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
私はこれが物語の中で大きな可能性を秘めていて、いくつかの良い社会理論を持っていたにもかかわらず、潜在的にそれを実現したことはありませんでした。 初めは、この物語の世界がReemoという新しいキャラクターに会うようにどのように設定されているかを説明したので素晴らしいものでした。 しかし、映画の30分の間、何もそれは10分の会話がなかったポイントに何が起こった。 私はこれが非常にイライラしていると感じました。なぜなら、この時点では物語について何も考えなかったので、基本的に最後のフィラーだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
A1写真は常に偉大な芸術作品を生み出し、これも例外ではありません。 この種の物語のための芸術作品は、幻想的ではないにしても、スポットであった。  A1は常に色付けが飽和してアニメーションを生き生きとさせて仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
最高のものはそれへの素晴らしいサウンドトラックです。 私の性格は、音が本当に意見の根拠なので、このセクションにコメントする必要はないと思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
そのシリーズのキャラクターは、そのストーリーがどのジャンルに主に基づいていたかに適しています。 セレクターのWIXOSSやMadoka Magicaに非常によく似ているが、このキャラクターは、社会で起こっていることを熟考している女の子に基づいている.Duper、Dorathy、Reemoの主人公はこの種のショーのための完璧な設定だ。 作家が殺されたと思われるキャラクターを取り戻す方法は、たとえ小さなキャラクターでも映画の中で重要な役割を果たしていることを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
彼らは本当に私をイライラする部分でした、なぜ私はこれを見ていると思った。 しかし、私はそれを保ち、最後にそれを見て楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
全体的には、70分の時間と、完全に患者を抱えて時間を費やす必要がない、まともな映画です。 私はそれがシリーズに作成された場合、彼らがより多くの時間を持っていた場合、それは潜在的に良いだろうと思うが、それはまともな時計を見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210600&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yanderes_anime/reviews&#34;&gt;yanderes_anime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok this won&amp;rsquo;t be a spoiler free review but I will try and condense it as quick and short as possible to save face. This is also my second review so bear with me.    The overall is that the world is run by a system and there are two programmes w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ganon11000-1&#34;&gt;ganon11000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：アニメーション、背景など&amp;hellip;素晴らしいものでした！ それらは抽象的であり、私が見た他のアニメとは非常に異なっており、実際にその話をするのを助けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリー&amp;hellip;。 まあ私はちょうどそれを終了し、私はまだ私が実際に見たものにちょっと失われています。 私は基本的な話をしていて、何が起こったかのように、それはちょっとランダムで、時には構造化されていないように見えました。 それにもかかわらず、それは最後に十分な意味を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターはうまくいっていて、カントゥクに＆3（私はカントクのファンです）をデザインすると言うことができます。 私は彼らが大半の人格権を得ていると思うし、コメントするのを見ながらネガティブなことは考えなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：音楽は映画を向上させるように見えましたが、それはショーについて覚えておくのは珍しいことです（それは良いサウンドトラックだった可能性が高いでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は多くの楽しさを得て、このショーを外に感じます。 私はあまり話しませんが、それは私にとっては非常に強力なショーでした。私はたくさんの泣きました（私は弱い人以上です）ので、これで10/10になります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンサービス：低い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをお勧めします：うーん、もしあなたがショーを感じる、またはショーのために準備ができているなら、おそらくこれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ganon11000/reviews&#34;&gt;ganon11000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Animation : The animation, backgrounds etc… were amazing! They were abstract and very different to most other animes I’ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ksaraf23-1&#34;&gt;Ksaraf23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Garakowaは、少なくとも一言言うと、とても面白い映画です。 それは実際には何でもありません。 最も貴重な人生の瞬間を集めたものだけでなく、3人の女の子が最もつながっています。 このブロガーの意見では、これは本当に一見する価値のある物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は主に、そこに住んでいた人々を含め、すべての時間と空間のデータを実際に記録できる高度なOSで行われます。  2つのアンチウイルスプログラム、DualとDorothyは破損したデータを破棄することを委任されています。 ウィルスとして知られているが、彼らは人工の世界だけでなく、かつてそこに住んでいた人々のデータに感染する。  DuelとDorothyは、データ世界の中に入って、腐敗しすぎて救われるものを見つけなければなりません。 もちろん、これは彼らが&amp;rdquo;友人&amp;rdquo;であると考えている人々を含め、そこの人々を破壊しなければならないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その悲惨な時代は、ある日、Remoとしてしか知られていない謎の女の子が敗北したウイルスから落ちるとすぐに変わる。 彼女が誰で、どこから来たのか分からず、レモはドロシーとデュアルと一緒にぶらぶらしていて、その3人は本物のものの本質を超越するすばらしい絆を共有しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしそれが警官のように聞こえたら&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おめでとう！ あなたはクッキーを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は、それよりも暗いです。 しかし、それは非常に多くの面で豊かで愛嬌のある映画であり、シンプルで愛想のあるメッセージでビジュアルな傑作を作り出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ビジュアルはこの映画では絶対に息を吹きました！ 私は特に、ナイアガラの滝のようなランドマークのデータバージョンを訪問した場所や、スタッフが再作成するだけでなく、現実的なように見えるようにアニメーション化するためにどれくらいの労力を費やしたかが気に入っていました。 ウイルスは単に典型的な飼料であった。 彼らについて特別なことは何もありません。 しかし、データ世界のカラフルな景観は、見逃すべき驚異的なものでした。キャラクターモデルは単なる典型的なモエでしたが、私はそれほど気にしていませんでした。 それがうまくいけば、萌えはいいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
映画の真ん中には、私にとってはちょっとした2曲がありました。 しかし、本当に私のために働いたのはバックグラウンドミュージックでした。 ピアノはストーリーを前方に推進する重要なプロットポイントとしてストーリーを補完しただけでなく、とても見事で、見守っている間、私をくつろげ、リラックスさせてくれました。 キャラクターとのやりとりや映画の最終行為の際に、特にそれらの瞬間に音楽がどれくらい感じられたか、特に何百回も画面上で行われたことがわかっていたトロピカルのために、これは素晴らしいことでした。 しかし、それは本当に私の楽しさを減少させませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
プロットは賢明な、このジャンルの他の人からこの映画を分けるためにあまりにも異なるものはなかった。 しかし、それは人類についての重要な疑問を提起しました。 その目的のために最善の正義は何ですか？ 喜びと愛と幸福のような最も美しい部分を覚えておくことだけが重要ですか？ 痛みや戦争のようなものは悲しいものですが、私たちを人類を幸せなものにするものの一部でもあります。 私はそれが本当に深い考えであると思っていました。私は以前アニメで見たことがありましたが、今まで考えたことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ディレクターの紹介によると、彼にとってこの映画の最も重要な部分は文字だった。 それほど多くはないし、割り当てられた時間があまりありませんでした。私は本当にそれらを探検する映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドロシー
ウイルスを削除してデータに縛られているように見える、「tsundere」プログラムであるDorothyは、ストーリーに関してはそれほど重要な焦点ではありません。 それにもかかわらず、彼女は映画の中で興味深いキャラクターの成長をしています。 彼女は最初、味と幸福のような人間の感情や感情を「奇妙な」ものと見なしますが、時間をかけて人生を感謝し、「夢」や「気持ち」などのことは結局悪いことではないことを認識します。 それは死に至りましたが、それはとても美しくここで行われ、彼女に起こったときにはとても愛情を感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DUAL本来、大したことではないようにウイルスを削除する仕事をしてくれた人として紹介されたDualは、当初よりも「人間」であることが明らかになりました。 彼女が自分自身に「美味しい」と言った場合、おいしいものを味わうことができるということは、彼女が本当に自己をどのように認識しているかを示す小さな指標に過ぎません。 これは、彼女と友情を育むピアノへの情熱を持つデーターマン、そして永遠に彼女の世界を変える女の子のレモ（Remo）との接触を通じて増加するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;REMO
彼女の性格に関するいくつかの興味深いことがありますが、本当に重要なのは、彼女の新しい友人と彼女の秘密の使命の両方に、本当に重要なのは、本当に重要なのは、人類が本当にいかに重要であるか、 価値がある！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
これは挑戦的な&amp;rdquo;アニメ映画オブザイヤー&amp;rdquo;の素材ではありませんが、それは少なくとも数分後に思うままになる人生についての簡単なメッセージ（そしておそらくテクノロジーについて）を持つ楽しい映画です。  Crunchyrollでそれを見て、ディレクター自身からの紹介とQ＆amp; Aを記入してください！ あなたはこの1つを見逃したくありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Garakowa  - 世界を復元するには、Crunchyrollで、イントロと監督のQ＆amp; Aで完結し、映画の主要な側面を記述します。 見ることが大事なので、実際の映画と一緒に見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212072&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ksaraf23/reviews&#34;&gt;Ksaraf23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Garakowa is a very interesting movie, to say the least. It’s not really about anything; just a collection of the most precious moments of life, and the three girls most connected to them. In this blogger’s opinion, this is truly a story worth taking a glance at.    The film takes place primarily within an advanced OS capable of actually recording data of all periods of time and space, including the people who lived there. Two anti-virus programs, Dual and Dorothy are entrusted with destroying the corrupted data. Known as viruses, they infect the ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thearchangel-1&#34;&gt;TheArchangel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に長くて精巧な名前でこの映画を見た後、私は私のアンチウィルスソフトウェアが、実際にはウイルスの魔法少女スタイルに対してそれを欺くかわいい女の子のコレクションだと思っています。  「ガラコワ」とも呼ばれている「ガラスの花」と「世界の復元」とも呼ばれ、世界のバックアップを破壊する「硝子体の花」は、デュアルに続く奇妙なSFの冒険です 2つのウイルス対策プログラムであるDorothyは、最終的にシステム内で異常が見つからないと判断します。  「Remo」と呼ばれるこの異常は、「花の庭」に戻るという神秘的な使命を持つかわいい女の子です。 デュアルとドロシーはその後、レモと一緒に「花の庭」が本当に何かを評価しようと試みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Garakowaは主にデジタル領域で行われます。この解釈では、誰かの脳のスキャンのように疑わしく見えるようです。 デジタル領域の真ん中にあるのは、デュアルとドロシーの広々とした家で、ウィルスと戦っていないときにリラックスしてかわいいことをする場所です。 すぐに視聴者は、すべての方向に光が脈打つような非常に想像力豊かなデジタル世界、多くのデータが浮かび上がる、悪夢のように形を取るように見える無数の厄介なウイルスに対処します。 しかし、人工的で夢のような世界とは大きく異なるのは、デュアルとドロシーが頻繁にスキャンして訪問するデータのバックアップです。異なる時代の人類の記憶として形作られています。 これらのデータのバックアップには、ビクトリア朝のイングランドから21世紀の日本のものまで幅広いものがあります。  Garakowaの最も成功した品質の1つは間違いなくビジュアルです。 これはデジタルの世界であるため、スタジオは想像力と予算を魅力的なセットに収めることができ、人工デジタル世界と、壮大な壮大な敷地、19世紀のフランスのアンティークな建物、自然の美しさなど、 春の現代の公園の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、ビジュアルは、映画が持つ唯一の絶対的な良質の一つです。  Garakowaは興味深い領域に間違いなく沈み込む非常にゆるやかに関連付けられたプロットを持っていますが、映画のほとんどは可愛いものをやっているかわいいアンチウイルスソフトウェアです。 明らかに、映画の真ん中には、対話やプロットの進行がなく、非常に厄介なミュージックビデオが挿入されています。 確かに、私がビジュアルと映画の壮大なセットの部分について愛していたものの多くは、このミュージックビデオセグメントからのものです。 しかし、このセグメントの非常に明るい調子は、Garakowaの全体的な気分とはまったく対照的です。 いくつかのシーンでは、ウイルスを削除する負担は、DualとDorothy、特にDualに影響を及ぼし始めます。 これらのシーンは、より本格的なストーリーラインの鮮やかさを提供しますが、これらの瞬間はほとんどなく、あまりにも早く起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインといえば、ガラコワはかわいいことをしているかわいいアンチウイルスソフトを表示したいのか、人類の記憶を削除するという悲惨なストーリーを表示したいのか混乱しているようだ。 気分転換は私にとってはあまりにも奇妙なことです。彼らが、Remoが何であるかを知るためのデュアルとドロシーの使命をより深く理解することに賛成して、 長い時間の映画の後半では、彼らは興味深い領域を掘り下げますが、この時点では少し遅れています。 ストーリーラインと世界の建物についてもう一つ注意しなければならないことは、用語の使い方が非常に混乱していることです。 トリオは頻繁に「知恵の箱」について語りますが、私はこの神秘的な箱が何であるか、あるいはその映画の目的を知らない。 なぜDualとDorothyがウイルス対策ソフトウェアであるのかについての背景も触れられていますが、実際に問題となる詳細なSF世界を作るのに十分な時間が費やされていないように感じます。 視聴者は、文字が額面で言う多くのことを単に受け入れなければならず、何が非常に興味深く、素晴らしい世界であったのか想像してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドでは、私は光のバックグラウンドミュージックと、導入された素敵なピアノ曲を楽しんだが、この映画は非常に軽い賢明なサウンドトラック。 声に賢く、デュアルはTaneda Risaによって演奏されるので、私はデュアルに向かって（良い方法で）本当に偏っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガラコワには無駄なポテンシャルがたくさんあるような気がします。 予算はそこにあり、素晴らしいビジュアル、声優、そしてかなり良い仕事をしている監督です。  Garakowaのディレクターがやった最も注目すべきシリーズは、私の意見では、新世代の妖精です。 しかし、これらの要素は、デュアルとドロシー、レモ、不思議な「花の庭」、そしてデジタル黙示録の提案についてもっと知りたいと思うように視聴者を魅了する良いストーリーがなければ、単に存在することはできません。 最も失望しているのはドロシーです。ドロシーは紙の細い人格を持っていて、終わりに向かって短期間だけ発展しています。 そしてまた、真ん中の音楽ビデオにはあまりにも多くの時間が費やされました。 見るのが楽しいのですが、ストーリーラインに何も追加していませんでした。 結末は、人間に関する潜在的に魅力的なプロット要素を示唆していますが、映画は大部分解決されずにほとんど終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その欠点にかかわらず、私はガラコワが少なくとも少し面白いと感じ、私はそれを見ている時間を後悔しない。 この映画は、Assassin&amp;rsquo;s Creed、Code Lyoko、Puella Magi Madoka Magicaのようなものであるだけでなく、基本的にアンチウィルスソフトウェアを見て、人間の形や感情を与えながら、穏やかに魅力的なストーリーラインと絶望の瞬間を織り交ぜながら、 喜び、そしてリフレクション。 何かがあれば、Garakowaは、おそらく一時間座って、思い出、残念、幸福、黙示録の奇妙なデジタル世界に引き込まれていることを保証するのに十分であるユニークで奇妙な、少なくともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;正直言って、私はこの映画がTaneda Risaを聴くのを見ましたが、私が前に言及したすべてのものは私の心からの承認の印を持っています。そして、真新しくなければ少なくともGarakowaは時計の価値があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208786&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheArchangel/reviews&#34;&gt;TheArchangel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching this movie with a really long and elaborate name, I like to think that my anti virus software is actually a collection of cute girls duking it out against viruses mahou shoujo style. The previously mentioned movie with a really long and elaborate name, Glass no Hana to Kowasu Sekai, also known as Garakowa -Restore the World-, and also &lt;em&gt;breathes&lt;/em&gt; Vitreous Flower Destroy the World Backup, is a strange sci-fi adventure following Dual and Dorothy, 2 anti virus programs that eventually find an anomaly in the system that they cannot figure out. This anomaly, which call &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>