<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/halo-legends/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/halo-legends/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Halo Legends</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/halo-legends</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/halo-legends</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/16013.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6867/Halo_Legends/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6867/Halo_Legends/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ange10&#34;&gt;ange10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなので、他の批評家ほど良くないと思ったらすみません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Halo Legendsは、人気のあるゲームのフランチャイズに基づいており、かなり楽しんでいる短編小説の実際の適応です。
このレビューは、すべてのゲームをプレイし、ゲームが話したストーリーラインを知っている人物に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ゲームをしていない人には注意してください」
このアニメを好きではないと思うかもしれませんアニメ適応のための主要なストーリーの行に続くから、ハローファンが宇宙をより理解することができ、過去の出来事が起こった出来事 ゲーム。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体を1つのストーリーラインのメインプロットに沿って1つのシリーズとして評価することはできません。なぜなら、その意味では多岐に渡っていて、7つの異なるストーリーと多くの異なるアートスタイルを提供しているからです。
しかし、私は、1つの物語が輝くところで、別の物語が輝くところでは、別の物語が輝くところがないと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10
ハローの歴史のさまざまな側面をカバーする6つのストーリーが、その誕生から再生に至るまで、そして物事がどのようにハローの戦いに結びついたのか：戦闘が巻き込まれています。
ハロー・ユニバースに基づいたパロディ・エピソードもありますが、それはカノンではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;起こった出来事や出来事を、どれだけうまく伝えましたか？
ゲームの主任長官であったAI Cortanaのエピソードから、グラフィック小説にしか紹介されていないキャラクター、まったく新しいキャラクター、視聴者がハローを理解するのに役立つ、非常にうまくいったと言わなければならない 宇宙だけでなく、ハローの宇宙を拡張し、もちろん、彼の過去と他のスパルタスの過去をさらに拡大して説明するマスターチーフとのエピソードを展開しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれの物語の芸術は、ある地域では独特のものですが、いずれもエピソードにはおなじみのアニメアートスタイルが必要です。
各エピソードの芸術そのものは素晴らしく、見ている視聴者にとってかなり楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常に多くの異なるスタイルの使用のために私のために否定的な芸術自体、1つのエピソードは、視聴者を延期する可能性があり、彼らは芸術のスタイルの迷惑になるかもしれないし、例えば、 前のエピソード
しかし、これはまた、その多様な芸術スタイルのために、そのプロの1つです、誰かの味が満たされているエピソードになることは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、1つのエピソードが伝統的なアニメスタイルに従っているところから、まったくユニークで水のペイントがぼやけているCGIに基づいたCGIに至るまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは素晴らしく、このような有名なアニメプロデューサーから期待されるように、誰もが慣れ親しんでいる劇的なハローサウンドトラックから、1つのエピソードでキャラクターを描写するのに役立つ東方サウンドトラックには、2つのエリートとサウンドトラックがいます。 日本の武士と大きな関係がある人の生き方として名誉を考えた人々であるというエリートの考えを強めるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「読者へのメモ」オリジナルのアニメは英語で話していて、私の見解からはとてもうまくやっているので、英語を話すことを好む場合はやめてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10
キャラクターは非常に上手く描かれていて、アート・スタイルやサウンドトラックがとてもいいです。キャラクターが気に入らないのは難しいです。
偉大な音と芸術と物語がなければ、キャラクターとの関係は通常は難しいと思うが、アニメの他の要素がとてもうまくいくので、いくつかのエピソードで他の人の感情をすぐに感じて、 ショックと後悔する苦痛と苦痛&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードと私の考えを簡単に紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ベビーシッター」
地獄のジャンパーのグループについてのエピソードか、スパルタで使命を果たす軌道のショック・トルーパーとして知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードについての私の考えは、Spartanが他のUNSCの公的な視点からどのように描かれているのかを視聴者に伝えようとしていることです。これは私が残す重要な任務についてスパルタンと協力する特定の地獄のジャンパー姿勢に焦点を合わせます 視聴者が詳細を知るために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「デュエル」
エリートに基づいており、約束の信念に従わない仲裁人に関するものです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードについての私の考えは、芸術のスタイルが独特で、エピソードを見ているときに視聴者を離れるか刺激するかもしれないが、一般的に視聴者が自分自身の物語を理解したり、描写しようとしているものを理解してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;起源&amp;rsquo;
ハロー宇宙の歴史の過去の出来事を説明するAIコルタナによって2部構成のエピソードがナレーションされていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語の私の考えは、それが非常にうまくいったことであり、ハローの世界で物事がどのようになったのかを説明することは非常に良い仕事です。
私は、これらの2つのエピソードは、視聴者とハローゲームをプレイしていない人々からの最大限の楽しみのために最初に観察されるべきであると述べる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「帰郷」
Spartanプログラムがどのように採用されたか、Spartanがどのように自分自身の言葉になったかを示すエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これについての私の考えは、他のスパルタンを描写して紹介するのはうまくいくということですが、エピソードそのものはキャラクター自身に正義を与えるのは簡単ではありませんが、スパルタンがどのように募集されたかを説明する仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;プロトタイプ&amp;rsquo;
物語は遠方の惑星に送られてプロトタイプの動力付き鎧を破壊する海兵に焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これについての私の考えは、あなたが以前に聞いたことのない視聴者である主人公を描いた素晴らしい仕事であり、Spartansを含まない別のイベントを見るのはいいですが、 彼の過去と彼がそれを作るために選んだ決定は彼を人間にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;その包み&amp;rsquo;
パッケージを取り戻すためにコヴナント戦闘巡洋艦を襲撃したマスターチーフを含むスパルタ軍からなる襲撃の間に起こった2部構成のCGI映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の考えは、CGI自体はかなり良いですが、それはアニメであるため、すべてのCGIではないエピソードを含むアニメを見ると、CGIが気に入らないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「オッド・ワン・アウト」
このエピソードはHalo宇宙のパロディストーリーであり、キヤノンではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードで私の考えは、それはかなり面白いと、彼らはこのようなより多くのエピソードを作る必要がありますということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
このアダプテーションはかなり楽しいですが、エピソードのいくつかはかなり感情的ですが、エピソードをもっと楽しくするだけです。
ネガティビティは、異なる芸術スタイルのエピソードの開始時に来ることができますが、一旦人がエピソードに入ると、アニメーションの違いがなくなり、その人はエピソードを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はアニメには様々な芸術的スタイルと面白いストーリーのプロットがあるので、アニメーションに9/10を与えますが、エピソードが非常に短いため視聴者は不満を感じるかもしれませんが、全体的にアニメはテスターに​​似ていて、 ハロー・ユニバースのように、将来、後のハロー・プロダクションでこれらの人々の多くを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの背景に慣れていない人（ゲームをしたり、小説を読んでいる人）を見ている人には、私はそれを6-7 / 10と思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22991&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ange10/reviews&#34;&gt;ange10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, so I’m sorry if you feel it is not as good as other reviewers.    Halo Legends, based on a popular game franchise is quite actually a good adaption of short stories that I rather enjoyed.  This review is based on a person who has played all the games and knows the storyline in which the games told.    &amp;lsquo;Note to people who have not played the games&amp;rsquo;  You may not like or understand this anime due to the anime adaption not following the main story line from a to c, its meant for halo fans to be able to understand the universe more and how the events of the past lead to events that happened in the game.    I can&amp;rsquo;t rate the series overall as one series that follows one storyline ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;draconismarch&#34;&gt;DraconisMarch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを評価するのは本当に難しいのは、残りのエピソードと比べるとごく少数のエピソードだけがゴミだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベビーシッター。 これは大丈夫だった。 アニメーションはかなり良い、アクションは良い、文字は実際に性格を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デュエル。 言葉は、これがいかに叙述的に悪いかを記述することはできません。 アニメ（ぼんやりとした窓を見ようと思っていたように見えます）は、ごみ拾いの日本の模造品（まったくカノンの外）、狂気のようなメロドラマ、心配したいキャラクターをセットすることはできません。 そして最後の実際の「決闘」は遅れているので、彼らはエピソードの名前を変えるべきである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その包み。 また大丈夫。 かなり素敵なアニメーション。 私は本当に言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;起源I.バックストーリーについて学ぶために涼しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;起源II。 上記を参照。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;帰郷。 これは大丈夫だった。 スパルタンの心に心地よい心構え。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロトタイプ。 最高のものであれば最高です。 このような小さな時間枠で文字の深さを与えてくれたすべての人のうち、最高の仕事をしました。 アニメーションは素晴らしく、アクションはすべての中で最高でした。そして、デビッド・マトランガをメインキャラクター（彼のキャラクターは偉大な正義を果たしています）として持っていました。 私が持っている唯一の問題は、プロトタイプとそれに関連するすべてのデータが破壊されなければならない理由が本当にはっきりしないことです。 彼らはただそれがそうだと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Odd One Out。 おっ 彼らはたわごとのエピソードのためにたわごとのキャラクターのたわごとの役割を得た。 ああ、コルタナは遅れているようだ。 これは非常に遅れているので、面白くなくても大丈夫です。 このごみのポイントは何なの？ 一体何が起こっているの？  DBZ型の力を持つランダムな人間が2人いるのはなぜですか？ なぜ恐竜がいますか？ なぜ1337はDBZのような力を持っていますか？ 神様&amp;hellip;これはたわごとです。 悲しいことに、これはGreg Ayres、Bittney Karbowski、Chris Pattonの有名な才能あふれるVAsをキャストすることを決めたエピソードであるということです。英語の吹き替えアニメを知っている人は誰でも少なくとも1人は知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、それが受け取った誇大宣伝の愚かな量まで生きていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、クレジットは常にエピソード的に長いですが、それは私が推測することは本当に助けになることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よかった。 準備できました。 そのトロールボタンをクリックします。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DraconisMarch/reviews&#34;&gt;DraconisMarch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s really hard to rate this because of the fact that only a select few of the episodes are good compared to the rest, which are garbage.    The Babysitter. This one was okay. Animation was pretty good, action was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samura15&#34;&gt;Samura15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;各短編は異なっていて別の会社で製作されているので、このレビューをするのは非常に難しいですが、これらの短編は全体的に素晴らしいです（これは7歳の時からHaloの長年のファンの視点から来ています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベビーシッター：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはかなり上品で、短時間の間、私は感情的にキャラクターに付けられました。 人々が楽しむ良い終わりの終わりもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;決闘：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のアニメーションはユニークでカラフルでした。 私は彼らがもっと発展したことを願っていますが、これは実際に私のために全員の中で最も悲しいものでした。 戦いシーンは非常に叙事詩だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パッケージ：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが私の最低のお気に入りだと言わなければならない。 アニメーションはCGIが私に少し気難しく見えましたが、CGIはビデオゲーム以外のアニメとうまくいくとは思えません。 私が最初にジョン117を聞いたとき、私は彼の元の声にあまり慣れていないので、それはオフになっていましたが、私がそれ以上のエピソードを見たとき、私はそれに慣れて、それを許しました。 私はまた、ハルシーがとても若いのは好きではありませんでしたが、これについても良いことがあります。 アクションはすばらしく、コルタナのメーカーなどについて誰かが明らかにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジンパート1：9
先駆者/洪水の戦争と、なぜヘイローが創設されたのかを非常に素早く要約します。 アニメーションはちょっとシンプルすぎましたが、どれくらいの時間であなたを吸うことができるか、私は大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジンパート2：10
2番目の部分はより良いアニメーションを持ち、最初の部分よりも叙事詩です。 シリーズ全体で最も記憶に残る瞬間を収録。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オッド・ワン・アウト：10
陽気。 それは私が言わなければならないことです。 ブリトニー・カルボスキー（ブラックスター）とクリス・パットンが勝利しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロトタイプ：10
私はボーンズについて何が言えますか？ 素晴らしいアニメーション、すばらしいストーリー、素晴らしいものすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;帰郷：10
2番目は一束の悲しい。 非常に興味深く握って、最終的に彼らはハルシーを正しく描写することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の全体的なレビューです。 再び私は彼女が7歳だったので、長い時間Haloのファンの視点でこれを書いているので、もしあなたがHaloを知らないなら、私はあなたのPOVがこれになるのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Samura15/reviews&#34;&gt;Samura15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s very hard for me to do this review since each short is different and made by a different company but overall these shorts are fantastic (This is coming from the point of view of a long time Halo fan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nicosico&#34;&gt;nicosico&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあなたが見ている前に、別のスタジオで作られた別々の物語なので、これは見直すのが難しいです：あなたがHaloシリーズが気に入らないなら、少ししか見つからないかもしれないゲームをプレイしたら、 あなたが拡張された宇宙のファンであり、アニメのようなものであれば（これはあなたがここにいるかのようにはっきりしていますが）、それを目の当たりに見ることになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、宇宙が大きく触れた、ODSTとスパルタンとの闘い、兵士の圧力、そして私が言及していないものは、傷つけないようにするのが難しいという非常に良い側面に触れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は本からの物語につながり、私たちは他のどこにも言われていないこれらの物語でハロー宇宙の歴史についてもっと学びます、私はサブとダブの両方を見ました。 知られているキャラクターはゲームのようなものではなく、ちょっと変わった感じがしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はほとんどのアニメと同じくらい多くのバリエーションを持っていますが、「決闘」から驚きを得ることができます。特にあなたが芸術家であるか、アートを十分に理解していれば、サウンドトラックは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、それぞれの物語を理解するために必要な程度に開発され、各エピソードが短い時間で完璧に行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれが役立つことを願って！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207597&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nicosico/reviews&#34;&gt;nicosico&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is difficult to review since these are separate stories, made by different studios, BEFORE YOU WATCH THIS: if you don&amp;rsquo;t like the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stonerwithaboner&#34;&gt;StonerWithABoner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は情熱でこのくそったことを嫌った！
他のアニメよりも混乱していた
私はそれを見終わったときに私はとても怒っていた！
私は本当にこれほど多くのアニメを嫌ったことはありません
物語は恐ろしい
芸術は最高のデセントだった
キャラクターの開発は神の臓物でした！
私はそれをすべて楽しんでいないし、私と一緒にそれを見ていた私の仲間は眠りにつくことになり、それは午後3時ごろでした&amp;hellip;
私はこのアニメを嫌い、私はそれを私に勧めた人が嫌い&amp;hellip;
あなたが人生の貴重な瞬間を無駄にして戻ってくることができないようにしたいのなら&amp;hellip;このごみを見ることができると思う&amp;hellip;
しかし、あなたも良いものを見るかもしれません！
彼らはこのくそをもう一度見るために私に支払わなければならないだろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StonerWithABoner/reviews&#34;&gt;StonerWithABoner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i hated this piece of crap with a passion!  it was confusing more s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aia134&#34;&gt;aia134&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、レビューのためにちょっと早いかもしれませんが、2つのエピソードがダウンすると、私はそれがより良くなるのを見ることができます。最悪の場合、これまでに達成したのと同じレベルの卓越性で残ります。 さまざまなスタイルの面白い使い方は、それぞれのエピソードで期待されるものを変えるので華麗です。 全体的にストーリーは素晴らしく、華麗な作家の魅力だけでなく、彼らがHalo大砲に従っていると言われており、Therforeは我々が知っている、愛するHalo宇宙の一部です。 うまくいけば、残りのエピソードはこの素晴らしいシリーズを続け、それは現在のレベルでそれを保つだけで、最後のエピソードは私が楽しみにしていると言わなければならないが、彼らがすべて放映されるまで（YAY Waypoint） 最も&amp;hellip;私はパロディーが好きだと言うことができます＆gt; _＆lt; すべての素晴らしいスタートは、残りの部分を見るのを待つことができません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20848&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aia134/reviews&#34;&gt;aia134&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay it might be a bit early for a review but with 2 episodes down I can only see &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanmarckestevy&#34;&gt;vanmarckestevy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そのような巨大な宇宙から私は非常にdissapointedだったから物語を作成します。 決闘は素晴らしいです、エピソードは時計、価値ある映像、雰囲気、しかしちょっとした物語（ちょうど十分理解すること）の価値があり、大井守の創造的な監督があります。 それは示す:)
最初の起源は、それがハロー宇宙（プロット）との良好な関連性を有し、視覚的に非常に良好であったので、また素晴らしかった。
だけど
私は言うが
エピソードの残りの部分は視覚的に（宇宙船が離れていることを除いて）非常に「空」であり、プロットが賢明である。 ベビーシッターはとても予測可能で、あなた自身で書くことができ、残りのエピソードは本当に重要ではありません。
あなたがAI、チーフ、契約、宇宙、&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.と素晴らしいストーリーを作ることができるので、少し失望した 。
チーフだけが映画の価値がある:)しかし、nooooooo
孤独な時間を埋めるために良いが、より多くの楽しみのためにゲームをプレイ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vanmarckestevy/reviews&#34;&gt;vanmarckestevy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With such a huge universe to create stories from I was very dissapointed. The duel is a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pera&#34;&gt;Pera&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Haloはゲーム業界で最大のフランチャイズの1つであり、343の業界と日本の最高の役員やストーリーメーカーの助けを借りてHalo Legendsを獲得しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Halo Legendsには9つのエピソードがあり、ストーリーやキャラクターがそれぞれ異なり、ほとんどすべてが執筆中であり、あなたを楽しませる素晴らしいストーリーがあります。 あなたのハロウィンファンは、これらの9つの物語は、あなたに新しいinsiteとHaloフランチャイズの新しい外観を与えるだろうと私は確信しているアニメのような人もこの小さなパッケージでいくつかの楽しみを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Haloはいつも美しいサウンドトラックを知っていて、Halo Legendsに戻ってきました。彼らの多くはやり直しています。 私はアートワークとサウンドにいくつかの賛辞を持っていますが、いくつかのエピソードではより良いアニメーションを得ることができましたが、これはそれほど大きなものではありませんでしたが、アニメーションにもっとお金と時間を費やして、 本当に私はしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、自分のようなすべてのHaloファンがこれを楽しんでいると確信しています。もしHaloをプレイしたことがない、あるいはHaloに興味があるのであれば、これはHaloのストーリーの一部を見てみるチャンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43531&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pera/reviews&#34;&gt;Pera&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Halo one of the biggest franchises in gaming history, and know with the help of 343 Industries and some of Japan&amp;rsquo;s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thefunkhunter&#34;&gt;thefunkhunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、これは、卵子はすべての異なる監督の8つの別々のエピソードです。 エピソードの間に連続性はなく、それぞれがハロー宇宙の独立した部分として機能します。 この卵子は、数年前にリリースされた卵子の貧しい男のバージョンを私に思い出させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは2つのプレリュード・エピソードから始まります.30分のナレーションとボイス・オーバー・アヴェンションから構成され、非常に退屈で、ハロー・ユニバースの裏話を伝えます。 壮大な設定の後、彼らは本当に悪いcgのエピソードと、恐ろしいエピソード5、それは喜劇のエピソードを持っている別のエピソードに入る。 エピソードの多くは、それが悪い境界にぶつかることがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード4（エピソードの名前を忘れて申し訳ありません）をチェックする価値がある2つのエピソードと、マスターチーフが話していない「ベビーシッター」は、ビデオゲームのファンが楽しむことができる強力で神秘的な行動をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外は、このデッドスペースアニメもこの失望したリリースよりも優れていることが分かりました。それは特別なものではないようです。8つのエピソードを観る価値がないので、私はそれほど低い評価を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23058&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thefunkhunter/reviews&#34;&gt;thefunkhunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well this is ova is 8 separate episodes by all different director. There is no continuity between the episodes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkness007&#34;&gt;Darkness007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからここでそれを持っている。 私たちは、今、そして今、彼らを待っていました。  Halo Legends。 ユニークなストーリーとアニメーションが満載のジャムは、各エピソードをOVAと呼ぶことができます。 必ずしも互いに結びついているわけではありませんが、まだまだ良いストーリーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれをもう一度強調しましょう。  *皆さんはこれらのOVAについて心を開いてください。 いくつかはODSTの間にHalo戦争の前に行われます。 各OVAはアニメーションとストーリーラインの両方に独自のスタイルを持ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのOVAはそれぞれ約10〜15分であるため、キャラクター開発はあまり期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAのそれぞれは、アニメ - デジタルアニメーションに至るまで、独自の区別可能なスタイルを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいストーリーとアニメーション。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darkness007/reviews&#34;&gt;Darkness007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So here we have it. We&amp;rsquo;ve been waiting for them all this time and now their ou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bjiygff8zf2&#34;&gt;BJiYgff8zf2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューはプロトタイプ用で、コレクションの中で最高と言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短い作品ですが、ほとんどすべてが正しいです。 アニメーションや芸術は偉大で、物語的には意味があります（重要な技術を敵の手に落とさないでください）、人物は人間として見え、好きです。 彼の小隊がどう死んだのか正確には分かっていないが、おそらく直接彼のせいではなかっただろう。 背後に留まっている彼は私が思ったベストアイデアではないと思っていました。彼は下位の役人にその役割を委譲しただけでした。 彼の声は、しかし、離れて説明することができたので、核をオフに設定する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;可能性のある改善点：フラッシュバックを2回再生する必要はありませんでした。事前にメッセージを事前に取得していますので、最終的に彼女が最後に言ったことは分かっていました。 小隊リーダーが死亡した後に私が担当していたと思われる小隊幹事も見ませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BJiYgff8zf2/reviews&#34;&gt;BJiYgff8zf2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is for Prototype as it&amp;rsquo;s said to be the best out of the collection.     It&amp;rsquo;s a short &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jazz007&#34;&gt;Jazz007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ok。このONA＆amp; amp; あなたはたぶん&amp;hellip; WOOOW&amp;hellip;.のようなものです。他のレビューで既にその旅行をしているので、私は各エピソードには行きません。 だからここに何年もアニメを見た人からの「スキニー」があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはThe Animatrix＆amp; バットマンゴッサムナイト。 それはあなたをHaloの世界に連れて行く物語の集まりです。 物事の始まりと終わりの歴史をあなたに伝えます。 他の視点からの話、それはゲームフォロワーの未解決問題への答えに結びついています。 ゲームに従わない人は、この宇宙の中で戦争中であったこの宇宙への経験のためです。 時間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーのコラボレーションは、書かれ、アニメーション＆amp; ディレクター、プロデューサー＆amp; 日本のアニメーションスタジオ。 主な監督は、各エピソードがゲームの元のストーリーラインに当てはまっていることを確認することで、制作全体を監督します。  8種類のエピソードはすべてアニメーションの表情が異なります。 それぞれ異なるアニメーションスタイルで行われているにもかかわらず、それぞれの物語に基づいて（人の目から）どのように物語を見ているかには異なる側面があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何かのように、それが本当に何であるかを知るためには、あなたはそれを見て自分の意見を基にしなければなりません。 特にあなたがこれらのレビューを読んでいるなら、あなたは何が起こっているのかの好奇心を持っていることを示しているだけです。 あなたは定式化された意見でそれに入る、覚えて&amp;hellip;それはあなたの真の意見ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jazz007/reviews&#34;&gt;Jazz007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok&amp;hellip;. so you&amp;rsquo;ve probably read some reviews of this ONA &amp;amp; you&amp;rsquo;re probably like&amp;hellip; &amp;lsquo;WOOOW&amp;hellip;.&amp;rsquo; I will not go into each episode because you have already taken &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nyren&#34;&gt;Nyren&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Halo：Legendsは、Halo宇宙に設定された7つの短編集です。 それぞれのストーリーは他のストーリーとは別物で、別のアニメスタジオによって制作されています。 各エピソードは約2時間の合計実行時間で約15分間続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドデザインは、エピソード間でほとんど一貫しており、サウンドエフェクトとサウンドトラックをそれぞれ独自のトラックとエフェクトで再利用することで、スタジオを際立たせています。 これは、創造性の欠如ではなく、予算上の問題である可能性が高いです。 ダブは残念ながらSentaiのダブですが、少なくともキャスティングキャラクターではまともな仕事をしましたが、生きていないと感じません。  David MatrangaはGhostをかなりうまくプレイします。 しかし、ビデオゲームの声優たちがアニメショーツの役割を再現したことは一度もありませんでした。 それらを置き換えた俳優たちはキャラクターとよく似ていますが、それはちょうど不自然に思えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのショートパンツはお互いに分かれているので、それらの間に新しいキャラクターが欠けていることはなく、エピソード間で共通するキャラクターはほとんどありません。 マスターチーフJohn-117の物理的な描写は、彼が特集しているエピソードの間で異なり、彼は彼のビデオゲームの相手よりも多くの感情を表示するようだ。 そして、明確にするために、The Duelで見られるArbiterは、Halo 2＆amp;  3.このArbitersの名前はFal &amp;lsquo;Chavameeであり、ゲームのArbiterはThel&amp;rsquo; Vadameeです。 あるいは、Halo Wars、Ripa &amp;lsquo;Morameeの場合。 その素早い転用をお詫び申し上げます。 実際、彼は小説に描かれたマスターチーフに近いようです。 コルタナは起源のエピソードの全体を語り、一種の歴史家として行動します。 彼女はまた簡単にOdd One Outに出演する。 ゴーストは、おそらくシリーズの中で壊れた兵士の最も現実的な描写であり、多くの人が彼を穏やかにするか、またはそうでないと感じるかもしれないが、私は個人的に彼が私の好きなキャラクターの反対で簡単に見つけた。  Spartan-1337は、パロディー・エピソードOdd One Outでかなりの漫画を提供します。 パロディーなので、彼は通常は起こりえない多くのものを取り除くことができます。 彼はまた、私たちがGokuのSpartanバージョンに近づくことにも最も近いものです。  ODSTのオランダ語は、彼の声優がその役割を再演しなかったけれども、エピソード「ベビーシッター」にも存在する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、このシリーズは驚異的なコレクションでした。 私はHaloフランチャイズのアニメテイクを徹底的に楽しんだ。 そして、Haloファンとアニメファンとして、これらの2つが一緒に投げられることは夢でした。私は正直言ってHaloを願っています：Legends 2は、将来のある時点で、おそらく本格的なテレビシリーズとして、 長編映画。 あなたがHaloのファンであるか、良いSF映画の話を探しているなら、Halo：Legendsはかなり良い時計であり、私はそれを強く推奨しますが、エピソード間の様々な音色は誰にとってもないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=150429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nyren/reviews&#34;&gt;Nyren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Halo: Legends is a collection of 7 short stories set in the Halo universe. Each story is separate from the others and produced by a different anime studio. Each episode lasts approximately 15 minutes for a total run time of nearly 2 hours.    Halo: Legends has a total of 7 stories, technically 8. The first story is Origins, which is a recounting of the Halo universes history from the distant past to present day. It&amp;rsquo;s entertaining to watch and it can catch anyone who isn&amp;rsquo;t familiar with the in-universe history up to speed in about half an hour. It also presents possible plot points for future Halo video game titles. The second short, The Duel, is set in the distant past not long after the formation &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;umm-what&#34;&gt;Umm_what&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、Halo Legends hmm。 コレクションやONAの評価が難しい。 レーティングとレビューがどこかにあると思われます。ハローが好きではない場合は、おそらくHalo Legendsが好きではありません。
私はHaloシリーズのファンです。私はいくつかの本を読んだことがあります。私はすべてのゲームを所有しているか所有しています。 しかし私は偏った意見でこれに近づいたスーパーハローのオタクファンではない、ゾム!!  ItZ Haloz!!  AHM CHARGIN MAH&amp;hellip;あなたは写真を手に入れます。
私は各部門にそれ自身の総合評価を与えるつもりです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;起源の第1部と第2部が最初であり、拡大した宇宙に興味があるならば、それはハロー宇宙の深みまで本当に良いバックストーリーです。 それはうまくアニメ化されており、語り手は良い仕事をしています。 それほど私はそれについて私が推測することはできません。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デュエルはあまりにも真面目に過ごすアニメのようなものです。 すべてのエリートは現在武士の装甲を身に着けています。エリート社会はまさに近代日本のようです。 確かに、EliteとSamuraiの栄誉のコードといくつかの類似点があるかもしれませんが、それは似ています。 また、私は彼らがアニメーション上で使ったばかばかしいフィルターが気に入らず、半透明のガラス窓を通して見ているようです。  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は次のセグメントである「ホームカミング（Homecoming）」については気にしません。 それはうまくアニメ、偉大な音とアクションシーンがよく提示されていますが、それは2つの友人や愛好家やスパルタンプログラムにあったものについてもっと多くのものだった。 それはすべて深い考えと思い出です。  MCは彼女の元の家に戻って彼女が交代したことを知る。 ガンダムシリーズ（00、ウイング、シード）のうちの1つが、心のこもった自己発見のエピソードをしようとすると、それはあまりにも製造された感じの終わりのようなものです。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次はOdd One Outです。 私はそれが漫画のreleifしかしughhhと仮定していることを知っています。  Spartansの名前は1337です。彼はt-rexと戦って、2人のスーパーパワードティーンエイジャーが彼と一緒に巨大なapeの事に挑戦します。 うん、dbzのファン、あなたはこれを持つことができます。  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロトタイプはちょうどそのような行動を望むならかなり良いです。 実際には、それはゲームの1つから何かのように感じる。 この契約は、いくつかのプロトタイプ技術と司令官を奪う代わりに、戦闘でそれを使用するようになった。 ビジュアルは刺激的で、私が言ったように、良い行動。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜNetflixで見たバージョンにThe Packageというセグメントがないのか分かりません。 まあ、私はそれが大丈夫だと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私の好きな、ベビーシッターです。 ここのベビーシッターはスパルタンで、赤ちゃんはODSTであり、そのODSTは赤ちゃんではなく、より信頼性の高い仕様のbadassに似ています。 それは驚くべき物語のようなものではなく、ODSTとSpartansの間の激しい話です。 アニメーションは素晴らしく、非常に明快です。 私は本でそれを読んでいたように、とても素敵な雰囲気を与えました。 実際に、これを作った作家とプロダクションハウスがHaloのGhost of Onyxのアニメーションを作るためにそれを取ったなら、それはまあまあまあです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アート -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
サウンド -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
キャラクター -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
楽しさ -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
全体的な6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36242&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Umm_what/reviews&#34;&gt;Umm_what&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, Halo Legends hmm. Hard to rate being a collection or ONA. Seems the ratings and reviews are all over the place and if you don&amp;rsquo;t like halo to begin with, you probably won&amp;rsquo;t like Halo Legends.   I am a fan of the Halo series, I&amp;rsquo;ve read some of the books and I own or owned all of the games but one.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neonkazma&#34;&gt;NeonKazma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大きなハローファンです ゲーム業界で最も野心的でよく作られたフランチャイズの一つです。 マスターチーフは悪いです、ストーリーと神話は魅力的で神秘的です、キャラクターとドラマは複雑で、範囲は広がり、バンジーは他のどのFPSフランチャイズよりも中毒性が高く創造的なマルチプレイヤーゲームモードを作り出します（あなたのお尻を吸ってください 、BF3およびMW3！）。 だから私はHalo Legendsを見直すことにしました。私はブラボー、343 Industriesと言うべきです。 さまざまなアニメスタジオによって作成されたこのアニメ物語のこのコンパイルは、Halo宇宙の神話についてもっと知りたいと思っているHaloのファンにとって非常に楽しくエキサイティングなものです。  Halo Legendsは、バットマンゴッサムナイツのアニメの表情を傷つけた批評家のように、Haloフランチャイズにアニメスタイルの表情を追加することに不満を示したため、いくつかの混合受信を受けました（私はすべてのアニメ嫌悪者B3を殺すことができればと思います）。 だから私は別々のストーリーを分けて見直して、細部まで細かく説明するので、合理的なことがなくても読みやすいだろうし、自分の評価と考え方をそれぞれ短く評価するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.起源（スコア：10のうち10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジンズは基本的には、「洪水」の侵略中の「先駆者」の起源とその崩壊と、人類がどのように生き残るために生きてきたかという物語です：無限の戦争とすべての生き物のために戦う理由 。 アニメーションはスタジオ4Cによって行われ、私のHDTVでは絶対に息苦しそうに見えます。  Haloのゲームの詳細はあまり詳しくは書かれていませんが、それはゲームと同じ壮大な範囲を持っています。行動は大まかで執拗です。そして、それは、地球上での彼の初期の生涯の主任チーフ 。 ヘイローがそれに気づいた楽しい物語と、来るべき異なる物語の良いスタートです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.ベビーシッター（スコア：10のうち9）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは行動が少なかったが、実際には必要なかった。 スタジオ4Cでアニメーションされ、預言者を排除する任務を与えているODST兵士（軌道降下ショックトルーパー）のグループについてです。コヴナントの武器供給とミッションのためのシューティングはスパルタですから、 ターゲットを排除する目的。 この1つはちょっとした冒険ですが、キャラクターたちはハングアップするのが楽しいですし、スパルタンと一緒に楽しく元気なアクションシーンをブルッとしたブルート（DAMN！ その上に、アニメーションは豪華で、他の短編小説「Origins」よりはるかに詳細です。 最高のものではありませんが、それでも素晴らしいと満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Odd One Out（スコア：10のうち8）：&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;このHaloのストーリーはそれほど劇的ではなく、ちょっとした楽しみのためだけにハイパーでアクション満載の短編です。 アニメーションは、ドラゴンボールのフランチャイズで働いていた同じ人である東映アニメーションによって行われ、このアニメーションのアニメーションはこの中で驚くほど詳細に見えます。 芸術はカラフルで、派手なカラフルなDBZスタイルのビジュアルで、ファンは満足でき、キャラクターモデルは非常に表情豊かでスムーズです。 ここでの話は、彼が惑星で墜落し、マスターチーフによって残されているように、迷惑な態度と &amp;lsquo;スパルタン1337&amp;rsquo;という膨大な量の不運を伴うスパルタです。 彼はコンピュータを持っているいくつかの子供たちに会う。 彼らは「母」と呼ばれ、ブルートのような超兵士と戦う。 キャラクター「Spartan 1337」は、彼の名誉の欠如と悪い態度になりたいと迷惑をかけるが、彼は巨人とブルートとの間で悪夢と狂気のアクションの戦いの場面を持っているため、キャラクターに信用する。 全体として、これは行動、楽しみ、ユーモアのためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.デュエル（スコア：10のうち6）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デュエルは単に「偉大な旅」に従うことを望んでいないアービター（キース・デイビッドとは混同しないでください）のことです。なぜならそれはすべての嘘だからです。 預言者はファルに異端を告発します。 ファルは拒否し、エリートを派遣して妻を殺し、罠に陥るようにする。 それは単純な復讐の話の多くであり、正直言って、これは私には失望でした。 キャラクターファルは平凡で無益でしたが、彼は妻に復讐し、最後に死ぬことになりました（スポイラー！）。  Production I.G.によるアニメーション。 まるで水彩画のエフェクトでまともで創造的ですが、CGのエフェクトはちょっと悪く、アートと非常にスムーズにミックスできません。  The Duelの唯一の良いことは、ArbiterがElites、Grunts、Brutes、Huntersの軍隊と戦う戦闘シーンです。 恥については、生産I.G.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.プロトタイプ（スコア：10のうち9）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロトタイプは、戦闘中に行った彼の選択のために、彼と一緒に死亡した古い軍隊の亡命の過去を持っている戦士であるゴーストと呼ばれる兵士についてのものであるため、彼は彼を犠牲にする悪いメカ・スパルタのスーツ 他の生存者をThe Covenantの攻撃から救うために自分の命を奪った。 アニメーションはStudio Bones（Wolf&amp;rsquo;s Rain、FMA、FMA：Brotherhood）によって行われ、とても印象的です。 それはより暗くより感傷的な外観を持ち、主人公のゴーストはよく描かれ、すべてのハローキャラクターのキャストに値する。 最後のクライマックスシーンはSpartan mechaスーツを見てエキサイティングなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6.ホームカミング（スコア：10のうち10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホームカミング（Homecoming）は、彼女が子供であったときに両親に連れ去られ、Spartan II Projectでスパルタになることを余儀なくされたSpartanの話である。 彼女はエスケープし、彼女は彼女の幼年期の家に戻ると、デイジーは今家の中で彼女の人生のクローンを発見し、彼女は残酷な過去を覚えている間、今はスパルタンになるために移動しています。  Spartan II Projectが彼女にもたらした残酷さを、本当にあなたに示してくれたこと、そして率直に言って、私は彼女に非常に残念です。 アニメーションはProduction I.G. もう一度、彼らの他の仕事よりも神の恩寵の改善です。 それははるかに活気があり、ざらつきにくく、詳細でカラフルで、Duelよりも必要な多様性があります。 このストーリーの終わりは憂鬱ですが、それはあなたの背骨を通過するヘロの寒さをあなたに残します。 生産I.Gの改良 Haloフランチャイズのためのブートの素敵な話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7.パッケージ（スコア：10のうち8）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パッケージはHalo Legendsの7番目と最後の短編です。私は全面的に満足していました。 それは、コヴェントント勢力から荷物を回収し、安全にUNCSの基地に置くことを試みているマスターチーフと他のスパルタのメンバーに関するものです。 アニメーションはカシオエンタテインメントによって行われ、CGはファックとして印象的です。 私は人生に来るHalo cutsceneを見ているように見え、スコープはそれだけで素晴らしいです。 アクションは執拗であり、マスターチーフとエリートとの小さな決闘は短いが、まあまあです。 また、Haloのゲームプレイの素敵なタッチ参照（あなたはそれを好きになるでしょう）を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこに私たちは行く、私は私の正直な意見を持って、それぞれの異なるハローの物語を見直したが、私は全体として何を考えますか？ さて、私はこれを言うでしょう：Halo Legendsは、スタジオがHalo mythosの物語でどのようにクリエイティブになり、フランチャイズを台無しにするような攻撃的でも無意味なものでもない良い例です。 アメリカのプロダクトとアニメスタイルのアートを混在させることは新しいことではありませんが、時には、アニメーターが適切なフランチャイズとHalo Legendsを違うユニークなものにすることができます。 あなたがHaloファンかアニメファンなら、Haloを私のように楽しんでいる人にこれをお勧めします.343 Industriesは、Haloフランチャイズを大事に誠実かつ尊敬してBungieを世話することを明確に示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeonKazma/reviews&#34;&gt;NeonKazma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;rsquo;m a big Halo fan. It&amp;rsquo;s one of the most ambitious and well made franchises in the gaming industry. Master Chief is a badass, the story and mythos are engaging and mysterious, the characters and drama are complex, the scope is immense and Bungie creates the most addicting and creative multiplayer game modes than any other FPS franchises out there (suck it up your ass, BF3 and MW3!). So I decided to review Halo Legends and I gotta say&amp;hellip;. Bravo, 343 Industries. This compilation of different anime stories, created by different anime studios, is a very fun and exciting treat for fans of Halo that want to know more about the mythos of the Halo universe and clearly it does it very well. Halo Legends did receive some mixed reception, cause they complained on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;that-dude650&#34;&gt;that_dude650&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが何かハローゲームをプレイしていない場合、少なくとも無料のハロー戦闘が展開され、無料で、ほぼすべてのコンピュータで動くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オクソン8はストーリーでは、各ストーリーの長さはわずか20分ですが、オリジンズ以外にも20分のビデオが2つあり、それぞれのストーリーが異なるためです。 しかし、もしあなたが何のハローがそれの基礎であるのか、それとも少なくともそれを知っていれば、あなたはすべてを理解するでしょう。 彼らはまた、ファンの入力の基本的な話です。
芸術は素晴らしいです、それぞれの物語はそこに独自のデザインを持っているかもしれません、デュエルは新しく混じった古い白黒アニメーションのようです、そしてベビーシッターは一般的なアニメのようです、パッケージは3Dアニメーションです。
ハローのクリエイターであるBungieがおそらくすべての武器音と約束音を助けるため、サウンドは完璧です。
キャラクターは20分間、開発はうまくいっています。彼らはマスターチーフ、コルタナ、ハルシー博士の詳細については説明しませんが、あなたはすでにそれを知っています。
ちょうど私がバイアスを持っていると言って、私は大きなハローファンです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/that_dude650/reviews&#34;&gt;that_dude650&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;if you havent played any halo game, atleast download halo combat evolved, its free, it can ru &amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>