<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/otogi-story-tenshi-no-shippo/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/otogi-story-tenshi-no-shippo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Otogi Story Tenshi no Shippo</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/otogi-story-tenshi-no-shippo</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/otogi-story-tenshi-no-shippo</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/21092.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/682/Otogi_Story_Tenshi_no_Shippo/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/682/Otogi_Story_Tenshi_no_Shippo/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;voidhawk&#34;&gt;VoidHawk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは過小評価されているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、それは本当にオリジナルではありませんが、それは美しい芸術と本当に良い声優/女優、そして素敵なユーモアと同様、かわいいとよく開発されています。 あなたが何かかわいいと無意味だが、完全に愚かで幼稚な（何かシリーズではない）気分になっているなら、シリーズのロマンスはカリカリに行われ、本当の暴力の欠如は素晴らしいターンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素敵でかわいいキャラクターで、頭が痛むことなく、かわいいシリーズです。 明るくてリラックスできる時計。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は確かにそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21256&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VoidHawk/reviews&#34;&gt;VoidHawk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This seems to be an underrated series.     Of course it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;njasis&#34;&gt;njasis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはダビングされたバージョンのレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天使のしっぽ、またはエンジェルテイルズは、ダビングされたバージョンと呼ばれ、少なくともビットオリジナルである超自然的な、ハーレム、ロマンスシリーズです。 しかし、ここではMALとスコアの低い芸術的なスコアにもかかわらず、私はそれが最後にまともなシリーズであることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10
物語は、仕事と儲けのない典型的な敗者のゴロで始まります。 有望な未来を持たない若い若い男。 そして突然彼は占い師に出会い、あなたがそれを知る前に、3人の天使の女の子が彼を主人として迎えに来る。 おそらく前に何か似たようなことを聞​​いていますか？ ここからは、基本的には、ゴロと彼に仕えるようになるエンジェルガールの量がますます増えています。 最初の5つのエピソードのそれぞれは、新しい天使を紹介し、しばらくしてから、彼らのマスターと一緒に十数人が住んでいます。 しかし、これらの天使たちはすべて、故郷の人生で彼の飼い慣れたペットであったため、理由を持ってケアしています。 シリーズのある時点では、話が面倒な方向を向いているように見えました。悪人たちは、吾郎と天使と戦うように見えましたが、それほど深刻なことはありませんでした。そして、ついにゴロの日常生活に集中します。 彼の天使の女の子再び。
だから、彼のアパートにいる12人の女の子と男は何をするのですか？ まあまあ特別なことはありません。 食べ物を買ったり、洗濯をしたり、仕事に出かけたり、彼の「召使い」と一緒に食べたりしています。 ファンのサービスや行動はほとんどありません。コメディーは、ほとんどが簡単なジョークと小さな誤解から成っています。 すべての女の子は本当に彼らのマスターゴロを気にしていて、それほど深刻になることはありませんが、ロマンチックな感情がたくさんあります。  「穏やかでかわいい」は、このアニメを最もよく描写したものであり、私はそれを個人的に好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター5/10
たくさんの登場人物と12人のエピソードしかないので、キャラクターが育つ時間はあまりありません。 主人公のゴロはシリーズ全体で同じままです。 彼はあなたの典型的な敗者くんで、彼の天使のしもべを気にしています。 多くの場合女の子と決まっていないが、問題があるときはいつでも保護したり、助けたりすることを決心している優しい男。
天使に関しては、彼らは以前より以前は異なる動物であったので、それぞれ独自の個性を持っています。 彼らのうちのいくつかは小さな女の子であり、ゴロに対する愛情は、おそらく人のような父親として彼を見ている子供のそれに似ています。 それから私たちは彼と同じ年齢の人を抱えています。そして、主にロマンチックな関係にあるこれらの女の子です（1つのエピソードでは、恋愛的にも幼年期の友人がいます）。 しかし、天使の女の子と他のすべての文字は、非常にシンプルで2次元です、あなたは本当によく知っていることはありません。 確かに、女の子の中には他の女の子よりも多くのスクリーン時間がありますが、それは基本的には、すでに自分の主人にとって既に明らかな気持ちをさらに表現することです。 誰もがGoroを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション4/10
アートスタイルはとてもシンプルです。 文字のデザインは平均的で、すべての文字がほぼ同じです。 それらをお互いから区別することは、ほとんどの時間同じ顔や表情を共有すること以外、髪の色、体のサイズ、衣服です。 バックグラウンドは、単純な色とわずかなバリエーションで、いずれも詳細に描かれていません。
また、アニメーションは平均以下です。 キャラクターは話している間は静止していて、時には彼らが顔を向けると、比例して見えます。 しかし、とにかくあまり起こっていないので、いくつかの戦いがあるかもしれない1つのエピソードの間を除いて、あなたはこれをあまり気付かないでしょう。
しかし、アニメーションはそれほど悪くはありません。そこではアニメショーがより激しくなります（Hanaukyo Maid-tai？Ugh&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
OPには陽気でキャッチーな曲があり、すべての女の子がパレードソングのような音を出しています。 それは間違いなく、実際に私が聞いたより良いオープニング曲の一つです。  EDはハーモニカのメロディーで、より穏やかなトーンを持っています。  Goroが自分の曲で何度も演奏するのと同じ曲なので、他のサウンドトラックはほとんどないので、メイン・サウンドトラックと呼んでもいいと思います。 私はこれが良いことだと思います。それは、キャラクターが話しているときなど、もっと静かになる気分に合っているからです。 声優についての苦情もなく、彼らはダビングでまともな仕事をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10
ロマンスは私にとってこのシリーズを楽しいものにしました。 ゴロからの注意を欲しがっている天使の女の子を見て、彼の気持ちを聞くことは楽しいものでした。 時には何も実際には何も起こりません、そしてそれは少し繰り返し、退屈かもしれないが、少なくともトップコメディ以上の迷惑な瞬間はありません。 私はむしろ、キャラクターがよりリラックスしたやり方で話し、演技しているこのようなものを好む、「はやての五徳」や「鯉の恋7」のような他の人生のハーレムシリーズで見られる狂気のことをやっていない。
「悪い天使の男」のエピソードは全く興味がなかったので、そのエピソードではかなり退屈だった。 実際に私が面白いと思ったのは、前述したように、ショーのロマンチックな要素だけであり、幸いなことにほとんどの時間にストーリーが焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10
全体的に私は、ハーレムのファンとして、これは私が仕上げを気にするのに十分なアニメだと言うことができます。 穏やかでリラックスして、すべてが非常にシンプルです&amp;hellip;時には私はちょうどそこのすべての大きなシリーズの間でこれらのショーを見ているように感じる、とエンジェルテイルズは、私の時間をほとんど取らなかった素敵な小さな時計でした。 何が下を引っ張るのは、アニメーションと女の子がほとんど画面時間を持っていない、そうでなければこれは7または8を得ている可能性があります&amp;hellip;私は男の注意を欲しがっているたくさんの女の子とシリーズを好む人 コメディや行為を楽しむ必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23952&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/njasis/reviews&#34;&gt;njasis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a review of the dubbed version.    Tenshi no Shippo, or Angel Tales as the dubbed version is called, is a supernatural, harem, romance series that is the least bit original. However despite the low score here on MAL and an seemingly ugly artsyle, I did find it to be a decent series in the end.    Story &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story starts off with this typical loser-guy Goro, who has no job and little money. A rather unlucky young fellow, who doesn&amp;rsquo;t seem to have any promising future. Then suddenly he meets a fortune teller, and before you know it there are three angel girls coming to serve him as their m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paddyspens&#34;&gt;paddyspens&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、別の評価の低いシリーズについて話してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Angel Talesは、非常にシンプルなアニメです。 それだけです。 巨大なプロット - 紆余曲折、無駄なドラマ、無駄な要素、何もない。 それはちょうどハーレムのアニメの王です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの物語は、不運な若者である睦子五郎に始まります。 彼は過去に、孤独で迷子で負傷したペット（全部で12人）を大切にしていました。彼らは守護天使になって親切に返済したかったのです。 シンプルな、いいえ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2001年のアニメだったので、アートは何も目立っていませんが、それは時代遅れではありませんでした。 バンダイビジュアルは再び素敵でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド、これはアニメが北と南に行くところです。 賛美歌、いくつかの天使の声優の良いとエレガントだった。 天使の何人か&amp;hellip;まあ、その場にいませんでした。 そしてGoroの演技&amp;hellip;私はそれが予算が低いと知っているし、12人の女の子のために俳優を見つけるのはちょっと難しいので、私はそれを通過させています。 オープニングは平凡で、エンディングはかなり良かった。 私はそれを私の電話にダウンロードし、それを聞いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、これはAngel Talesが輝くところです。 私が言ったように、それは単純なハーレムのアニメであり、13文字で、文字を開発できないことは明らかです。 ゴロは本当にいい男だったし、その間ずっとそのままだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 全体的：さて、エンジェルテイルズはシンプルなアニメであることは明らかです。 そして、ハーレムの女の子の数を増やす以外に、それは新しいことではありませんでした。 それでも、アニメはあなたがそれを愛していた小さなものでいっぱいでした。  Goroのハーモニカのように、または彼がエピソード12の女の子への最後の弓のような、彼の最初の魅力（私のための安堵、最初の印象は本当に悪い）やゴロの父の最後の弓にもかかわらず、彼は猫ではなかったことを知る。アニメは、 物事、それはちょっとあなたにそれを付けさせました。 もちろん、それは悪い瞬間だったが、このアニメとの賛否両論の賛辞。
あなたがharemsが好きなら、それのために行きなさい。 これは、ハーレム・ロマンス愛好家のための金鉱でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172943&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/paddyspens/reviews&#34;&gt;paddyspens&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, talk about another underrated series.    Angel Tales, is a very simple anime. It&amp;rsquo;s just that. No huge plot-twists, no useless drama, useless elements, nothing. It&amp;rsquo;s just a king of a h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショー自体はとてもかわいいので、私はいくつかのキャラクターと恋に落ちました。 これを言って、このショーはそこにある他のすべてのハレムのコピー猫であることに注意するのは良いことです。 ストーリー・ラインはそれ以外のものとはそれほど違いはなく、12人の女の子と一線を画すのは難しいです。 それは物語が続くにつれて木製の作品からより多くの登場人物が出てきたように見えるので、それらをまっすぐに保つのは難しかった。 私はそれを見ようとしているとき、私の目の前にあるすべての女の子の名前と動物のリストを持つ必要はありません。 このショーが十分に知られていない理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Goroはとてもかわいらしく、彼はその男のために感じるのを難しくしています。 実際には人格がないように見え、完全に浅く、女の子の気持ちを全く感じることさえできません。 少女たちでさえ、ショーの一部でこのことについて語ります。女の子が増えればスクリーン時間が短縮されるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子&amp;hellip;私はかなり彼らの人格の1つの部分を選んで、それらに名前を付けるためにそれを使用することができます。 真剣に、あなたがharem animeをやろうとするとき、キャラクターを少なくとも6または7に制限します。 私たちはカエル、ゴールドフィッシュ、ハムスターなどを手に入れるのではなく、日本の十二支12人であれば意味をなさないでしょう。 そうすれば、4人の神の物語がはるかに良くなるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは大丈夫ですが、キャラクターが頭をむしろ平らにしているように感じました。 特に彼らがカメラを直視して、彼らが回ったときに、頭が長方形に見えます。 それはうまく&amp;hellip;最高で平凡です。 私は芸術家が何をしようとしているのかは分かりませんが、実際にはうまくいきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はまあまあだったが、ちょっとしたおしゃべりやオルゴールがあった。 他の音楽は、彼らが演奏する一つの曲を除いて、本当に際立っていません。 それは迷惑で、私はその歌に飲み物のゲームをするように感じました、それはそんなに起こりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はたいてい、ちょっと違って見えるストーリーのラインが他のショーのものかどうかだけを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The show itself is so cute and I fell in love with some of the characters. Having said this, it’s good to note that this show is pretty much a copy cat of every other harem out there. The story line is not t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;steamarcana&#34;&gt;SteamArcana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うーん、どこから始めたらいい？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は地元のコンベンションスワップテーブルでこのアニメを見つけました。 ケースが提供した情報（「召使い」の天使として彼に戻ってきた少年の死んだペットについて）を読んで私は興味をそそられました。 私はしばしばハーレムのアニメのファンではありませんが、これは合法的なストーリーのように聞こえました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はそれを拾った。 それは安いので、なぜそうではありませんか。 私が購入した最初の巻は4つのエピソードだけだったので、私はそれらを見ました。 音楽はまともなものだったと私は考えました。たとえ芸術やハーレム・ライクニスが猛烈なものではなかったとしても。 このシリーズについて私を悩ませた主なものはただ一つのことでした。 ちょうど1つ：最初のエピソードの終わりはシリーズの終わりであったはずだったように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は彼のペットと再会している、彼らはお互いに愛している、すべての権利は&amp;hellip;それは驚くほど愛想の短い話のようです。 そして、それはかなりうまくいったでしょう。 しかし、誰もそれは続かなければならないと決めました。 より多くのペットを紹介しなければならず、ハレームのアニメでなければならなかったこと。 これは致命的な欠陥でした。 あなたが一度それらの道を越えたら、シリーズ全体が崩壊したのが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私を間違えないでください。 それは理論上はかわいいアイデアだが、そこでは最悪のアニメではない。 しかし、あなたがこのアニメを購入することを考えているなら&amp;hellip;しないでください。 私がそう思わない限り、あなたは本当にそれが好きです。 しかし、もしharem / ecchiアニメがあなたのものなら、はるかに良いものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SteamArcana/reviews&#34;&gt;SteamArcana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hm, let&amp;rsquo;s see, where should I start?     I stumbled upon this anime at a local convention swap table. Reading the information the case p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sfrea&#34;&gt;sfrea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は子供としてこのアニメのいくつかのエピソードを見て覚えている、おそらく私が今まで見てきた最初のハレのロマンスのアニメです。 私は、かなり楽しいとノスタルジックなテンシのshippoを見つけた。
あなたの典型的なハーレムの主人公であるゴロと呼ばれる若者のことです。 彼は最近、仕事を失って非常に不運な敗者ですが、彼の守護天使であることが判明した3人の美しい女の子に会うと、彼の運は変化し始めます。 私たちは後で、女の子が生まれ変わりした動物のことを知っています。ゴロは、世話をしたり世話をしたりして、世話をする保護者になって親切に返済することを決めました。 彼はその後、彼と一緒に暮らし、彼に仕える多くの守護天使に会う。 それはまともなですが、反復して退屈になることを賢明なプロット。 芸術は古いアニメにとっては大丈夫です。 プロットやアートは私が欲しかったほど良くはありませんでしたが、エッフェイや典型的なキャラクターに重点を置いていますが、私は間違って私は通常、ハムromcomsを楽しむことはありません通常のハーレムromcomsのではないので、 天使のshippoはあなたが大声で笑ったり、エッチイファンサービスであなたを溺れさせることはありませんが、あなたにあなたの典型的なharemsに楽しい変化を与える軽い心臓暖房ハーレムを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52817&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sfrea/reviews&#34;&gt;sfrea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember watching a few episodes of this anime as a child an is probably the first harem romance anime I have ever wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>