<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/zettai-shougeki-platonic-heart/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/zettai-shougeki-platonic-heart/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Zettai Shougeki Platonic Heart</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/zettai-shougeki-platonic-heart</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/zettai-shougeki-platonic-heart</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/24959.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5020/Zettai_Shougeki__Platonic_Heart/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5020/Zettai_Shougeki__Platonic_Heart/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;leadertgw&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;言葉は、このOVAがどれほど恐ろしいかを記述することはできません。 実際、あなたはMALでたくさんの悪いレビューがどのように見られているのかを知っており、自分自身に考えてみてください。 誰かにこれをお勧めします。特に、あなたが私のようで、笑いや笑いのために悪いショーを見たいのならば。 その考えに行ってください。 これはこれまでに多くのひどいEcchiショーの一つです。 あなたは真剣にこのショーをスキップすることができます、私はすでに説明されていることが間違っているので、多くのものがあります。 物語はひどいです、オープニングイントロは、ちょうど路上で無作為な非才能の少女をつかんで、歌うように彼女に支払ったように聞こえます。 芸術は本当に悪いです。 それは2001-2004の感情の多くを持っています。 しかし、私はそれを作りました&amp;hellip;主におっぱいのために。 わたしは・・・しないだろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeaderTGW/reviews&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Words cannot describe how terrible this OVA is. In fact, you know how you see  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;philfightmaster&#34;&gt;PhilFightmaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;注意を促し、たくさんの呪いと全体的な悪い気分を抱かせる&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、アニメは全体として、本当に本当に誇大で愚かなだけでなく、女性キャラクターを描写するときにメディアの中で最も大きな例にならないという評判を持っています。 人々はアニメを「十代の若い女の子と触手のポルノ」とみなした時代は長くなくなりましたが、セクシスト、愚かで過度に暴力的であるという醜い評判は依然として共鳴しています。 特に何かが好きなときはいつも、これは棚に当たる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの名前をタイプしたいと思っていません。なぜなら、そのような嫌な作品（私のフランス語を間違えてしまいます）なのでなんとかなるからです。 私はちょうどそれを「Schlocky Ikki Tousen Fanfic」、つまりSITFと呼んでいます。  「今、そしてここ、そしてそこにいる」、「無限のリヴィウウス」、あるいはちょうど楽しいセクシーな（セクシーなもの）のような本当に素晴らしい、思考を誘発し、ちょうど完全に美しく仕立てられたアニメを受け入れることはできない それで、Funimationはこれをライセンス供与するよりも何もしていませんが、「New Cutie Honey」のようなタイトルは西側で適切なBlurayリリースを得られません。  ..この惨めなヒヒの一枚！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;F * ck！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anywho、Plot：AyaとNatsume（ここでの微妙なTenjou Tengheのリファレンスは、このOVAの唯一のもので、巧妙な境界線として説明することができます）は、まるでBFFのようなものです。 彼らがセクシーなスチュワーデスを横切ってセクシーな司祭の雛と戦っている間にうっすらと晴れた一日。 彼女自身セクシーな女子高生がセクシーな聖職者を助け、それをすることで、彼女は偶然、武道のトーナメントに加わります。 このトーナメントでは、セクシーな商標を持つ女性だけが参加することが認められています。賞品（Tm）は、あなたが持っていることを願います。 そこから、喧嘩は戦います。 泥棒はガレージで戦っている。 メイドのカフェで喧嘩しているよ。 忙しい時に喧嘩しています。 泥棒はどこにいても戦っている。 そして、ひどい、ひどいひねりが起こり、このことは、ちっちゃいアニメから、より邪悪で卑劣なものに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初から明白なものを手に入れましょう。  SITFにはたくさんのおっぱいがあります。 本当に不十分なアニメーション、貧弱な描かれた乳首は、最も魅力的ではない方法で示されています。 それは「検閲のない一騎当千ともう少しゴア」と市販されていますが、彼らは（「Funimation」=）予算を節約しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;居心地の良いアニマル・シュブロック・ミスターズと時折のポルノ・プロダクションズARMS  - 私が追加するかもしれないが、かつてはアニメーション部門では、おとぎ話の冒険的なアクションシリーズ（「カイト」、「メッツフォルテ」、「エルフェン・リート &amp;lsquo;） - これまでの最悪の努力を膨らませる。 アニメーションと芸術の品質は、まったく完璧です。 すべてが魅力的ではなく、人工的であり、OVAであるにもかかわらず、スタジオは90年代からのショーン・ジェネラル・ショーネン・パンティーの戦闘機シリーズと誤解される可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今までに聞いたことのない最も恐ろしいオープニング・ソングをフィーチャーするかもしれないサウンドトラックで私を始めさせないでください。  Avril Lavigneがヘッドセットマイクロホンに外国語の言葉を本当に高くしているだけだと想像してみてください。一部のおまえのガレージバンドはバックグラウンドで「Smoke on the Water  -  The Punkrock Edition」を細断します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本人のキャストは、誰もが自分のパフォーマンスを電話し、彼らの給与を徴収するだけで、あなたは本当にそれらを非難することができますたわごとを与えることはありません？ 英語のダブはまあまあまあですが、ダブ俳優の才能はこのくすんだくせに無駄になり、このような対話はできません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;私はこの日、最高の友人たちを今すぐ呼びましょう！ わーい！&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;あなたが試しても魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字について話すことは、SITFから大金を払うことを意味する。 そして、それは物を台無しにするという指針に反しているので、私はこれを次のように置いておきます：SITFは、私がかなり長い間見たことのない、 このアニメはその捻転を説明するために全面的なエピソードを必要とするため、「試行」を重視しています。 この撚りが存在するという事実は私の問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その実行は見守ることができない。 突然、すべてが冷たく無意味なように見えて、意味がなくなることさえありません。 ちっちゃなキャラクターアーキタイプのカーボンコピーだったキャラクターは、よりシッターなアーキタイプになり、人々は死んで、彼らは何をしているのか解説しようとしています。そして、SITFはエピソード5の最後にプラグを引いて、残ったプラムを それが属しているジャンル全体を解体した後で、（不気味なほど）解体しています。 代理店では、スタジオARMSでどのような人が働いているのかを誤って示しています。 そして一般的に業界では。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SITFが私たちに伝えたいことは次のとおりです。基本的にはすべてが詐欺であり、私たちはその詐欺に買収されたのです。  SITFは、これを頭の中に掘り下げるために、それ自体を考慮して燃焼します。私たちはおっぱいを見るので、私たちは悪いです。 私たちは悪いです。 悪い視聴者。 いくつかの欲望を満たすトーナメントに参加してくれたBad Aya。 すべてはたわごとです。 あなたはたわごとだ。 どうした？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記のように責任を負う同じスタジオから来ています。F * CKINGエクスプロイション ARMSのようなアニメ化されたもの：
 - クイーンズブレイド
ー せかい で いちばん つよく なりたい！
 - エルフェンリート
 - カイト＆＃038; メゾフォルテ
 - ワードの価値&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;しかし今、視聴者である私たちは、自分たちの駄目を買うので、悪い人です。 まあ、おめでとう、みんな - アニメと戦うアニメを子供のように戦った後、おまえの戦闘アニメを見ていたのだが、女性キャラクターの胸を抱いているだけのことを望んでいたが、結局それは問題ではない。 人々と誰もが最後に悲惨です。  Woop-dee-friggin&amp;rsquo;-doo。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、このメッセージ - 私が上で述べた「狂った未成年 - 触手 - ポルノ」 - アーキタイプに戻ってくるこの醜い、醜いメッセージは、基本的には北アメリカで最大のアニメディストリビューターの1人が西に運んでいる 驚くべきこと、ファン・ベースへの残酷で不名誉なことの欠如。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメが大好きです。 私は搾取が大好きです。 私は卑劣なお尻のラルフ・バクシ・マンガを愛しています。 私はカイトウメツを作った男のヤソミを愛しています。彼はいつも私の好きなアニメーターやキャラクターデザイナーの一人です。 しかし、私は詐欺に嫌われています。 私はアニメの女の子たちがお互いに戦い合っているのを見て、それから蹴り出しているのを見て、馬鹿として描かれるのは好きではありません。 私はますますおかげで（しかし、少なくとも楽しいたわごと）「一騎当千」シーズンを過ぎたばかりの「一騎当千」シーズンを狂わせた同じ馬鹿達のような馬鹿に描かれるのは好きではない。 そのような馬鹿として。 そして、この馬鹿なことが私や搾取のような漫画が好きな人よりも賢いと思ったときに、この嫌なことや無意味なプロットのひねりを実装することで、私はそれを気に入らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mar-SITFのファックマスター。 このショーをファックして、ARMSと性交し、最後の2つのエピソードでWizard Barristersを台無しにして再びファックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愚か者。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;0/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PhilFightmaster/reviews&#34;&gt;PhilFightmaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Caution advised, lots of cursing and overall bad mood.&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;        So, anime as a whole has the reputation of not only being really, REALLY overblown and stupid but also to not be the greatest example in media when it comes to portraying female characters. Even though the days are long gone when people considered anime nothing but &amp;lsquo;oversexed teenage girls and tentacle porn&amp;rsquo;, its ugly reputation as being sexist, stupid and overly violent still resonates. Especially whenever something like&amp;hellip; well, THIS hits the shelves.    I don&amp;rsquo;t even wanna type in the name of the anime because it&amp;rsquo;s such a disgusting piece of (excuse my French) fucking shit. Let&amp;rsquo;S just call it &amp;lsquo;Schlocky Ikki Tousen Fanfic&amp;rsquo;, or SI &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrredrum&#34;&gt;MrRedrum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、このアニメを完成させると、私はそれを楽しんだと言えるでしょう&amp;hellip;終わりになるまで。 それはむしろ標準的なエッチアニメの雰囲気と一般的なOVA問題を持っています。 すべての戦いは、時々不必要なファンサービスショットでブーイングショットを見ることが保証されています&amp;hellip;それは間違いなくその点で一流の一騎当千のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ユーザーが望む任意の願いを授与する宝石の周りを回転する、やや単純で独創的なプロットを持っていたが、宝石のために戦う必要があり、戦いを失うと、  「ダークレルム」 暗い領域は決して実際に説明されていません。シリーズの終わりに達すると、その理由を理解します。 今、私が言っていたように、私は最後のエピソードの途中までこのアニメを半楽しんでいました。 どこにいてもM. Night Shyamalanの映画よりも多くのねじれがあり、新しいM. Night Shyamalanの映画のように、ねじれは吸い込まれ、意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の批評家が言ったように、プラトンハートのためのこの戦いを続ける主人公の唯一の唯一のドライブは、彼女が1日前に会った「友人」を救うことです。 私はあなたについて知りませんが、私はちょうど会った誰かのために私の人生を私の人生に差し伸べるつもりはありません。 さて、あなたが会う他のキャラクターはプレーンであり、あなたは何のためにも興味ないし感情を持っていません。 このアニメのすべては、芸術的スタイルからキャラクターまで、そして最も重要なのは物語まで、珍しいものです。 ストーリーを書いた人は、セキレイの背後にあるアイデアが好きで、自分のバージョンが欲しいと思ったのですが、恐ろしく失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメがそれを放棄することなく、もはやどのように終わったのかという不満を表現することはできません。 だから私はこのアニメに興味があり、それを見て、おそらく最後のエピソードの途中で停止する必要があると感じる誰かをお勧めします。 あなたは確かに最後に頭痛を覚えるでしょう。 全体：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrRedrum/reviews&#34;&gt;MrRedrum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, so having completed this anime I can say I almost enjoyed it&amp;hellip; until it got to the end. It has the rather standard ecchi anime vibe and typical OVA problems. Every fight you are guar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roarktenjouin&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一般的に「最悪」と呼ばれるアニメになると、多くの人々が、2つの考えのグループの1つからショーで答えます。新しい学校のアニメファンは、学校の日、破壊の火星、または蛹のようなものを言うでしょう。 古い学校のアニメファンは一般的にGenocyber、Violence Jack、MD Geistのようなものを言うでしょう。 私は、これがすべての時間の最悪のアニメであるという事例を提示するためにここに来ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ショートバージョン：一騎当千を、Akame ga Kill！のアニメ化として斬新なものにしましょう！ 次に、最終結果を5つのエピソードOVAに凝縮し、前記OVAに、学校の日数のように衝撃的な終わりを与えます。 あなたは今、Martial Heartsのマスターになる計画を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長いバージョン：女の子は戦いの大会に強制され、賞金は武道心と呼ばれる宝石で、おそらく勝者の願いを授ける。 問題の女の子、アヤは、彼女が会った友人、彼女の友人を元に戻そうとしていて、救う理由はない。 エピソードが進行するにつれてプロットは暗くなり暗くなりますが、2011年のHunter x Hunterの再起動のように、それほど暗くはありません。 しかし、結末は絶対にショックですが、それはシリーズ全体を見ているとうまくいくタイプなので、私はそれについて議論するつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本質的に、このショーは &amp;lsquo;Panty Fighter&amp;rsquo;ジャンルの脱構築（ロサリオ+ヴァンパイア、一騎当千、キル・ラ・キルなどのジャンルの例）として機能しています。 私は物語を理解することができましたが、ああ、破壊の火星&amp;hellip;私が物語を理解したものはひどいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これは私が見た中で最悪ではありませんでしたが、2008年の基準ではかなり悪いです。 しかし、これはスタジオアームズ、実際には私が好きなアニメ（Maoyuu Maoyu Yuusha）を文字通り作ったという事実を考えると、なぜアニメーションの質が悪いのかはかなりわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
そのような低い得点を得る理由は、音がちょうど&amp;hellip;忘れることができるからです。 私が覚えている唯一の音は、衣服のリッピングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
文字通りキャラクターの変化はないと思います（キャラクターの変化はありますがキャラクターの成長ではなく「キャラクター破壊」 - 変身するキャラクターは伊島彩です。「私は友達のために戦っています。 あなたに何の理由もないのにあなたを殺すつもりだ）、そこにあるキャラクターはただ面白くない。 もし私が試してみると、私はキャラクターについて一つの興味深いものを挙げることはできませんでした。 主人公の伊島藍も償還資格はありませんでした（大抵の場合、ほとんどのアニメが正しいと思うものです）  Martial Heartsのマスターは学期です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これは、私の期待が満たされた唯一の場所でした。それは良いことではありません。 私はこれが恐ろしいことを期待していた、と私は正しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
このアニメは、私が-1/10のスコアを与えることができればと思います。 これはいつもの最悪のアニメです。ショーとしては楽しいものではありません。あなたがそれを脱構築と見なすと、それについては絶対に失敗します。学校の日は、このショーよりも優れた分解です。 学校の日々、彼らは実際に彼らが楽しんでしようとしている欠陥のほとんどを避けるために管理し、エンディングは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代替案：Sekirei、Freezing、Kill la Kill、高校DxD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=175323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoarkTenjouin/reviews&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to anime that&amp;rsquo;s commonly called the &amp;lsquo;worst&amp;rsquo;, many people will generally answer with shows from one of 2 groups of thought - new school anime fans will say something like School Days, Mars of Destruction, or Pupa; old school anime fans will generally say something like Genocyber, Violence Jack, or MD Geist. I&amp;rsquo;m here to present the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arno00&#34;&gt;Arno00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;フェイトステイナイトの話を聞く - あなたの願いを尽くすために戦う - 一騎当千 - 少女戦闘のトーナメントを取る - あなたはゼータイShougekiを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター ？ 基本。  2つの長年の友人、それらの1つは、紳士、美しい男性と密かに愛しています。 彼女は彼を見ると、いつも顔を赤らめ、何を言いたいのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、一騎当千のように、貧しいファンサービスのエッチアニメの1つです。女の子たちは、ヒット曲や風のためにいつも裸になっています。
図面は非常に悪いです（特に脚と胸をチェックしてください）&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたの時間を無駄にするのではなく、良い物語と芸術のアニメが好きなら、これは貧しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん、あなたが裸の女の子を見たいなら、あなたは好きでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arno00/reviews&#34;&gt;Arno00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Take the story of Fate Stay Night - Fight to get your wish exhaused - Take th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawlmartz&#34;&gt;lawlmartz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マーシャルハーツのマスターは、「だから悪い」という完全な定義です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、視覚媒体が提供しなければならない最善と最悪の恋人であることに長い間誇りを持っていました。 私は人、批評家、または友人が素晴らしいと思うアニメや映画を見ることに自分自身を制限しません。 私はときどき普通に吸うものを見ているのが大好きです。 だから悪いのは悪いですね、気にしません。何かを手に入れてもらえると思います。たとえそれが「私の人生の時を戻して、袋を詰め込んでもいい」と思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、搾取目的のためにのみ存在する80年代と90年代のOVAの数が多いことを見てきました.T＆amp; Aではありますが、カルトであるという理由がない無味、恥知らずな、不潔な、 関係なくヒット。 マッドブル34、暴力ジャック、エンジェル・コップ、リストは続けています。  「trashy OVA schlock」は、基本的には独自のジャンルですが、そうでなければ、私はBob Sagetという言葉を今作っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが死んでいる品種であると思っていました。これは、遅い夜のタイトな映画のアニメに相当するものです。ただ、無意味な性的なシーンから別の素裸の身体にあなたを押し込むために役立つような機能的なプロットしかありません。 私は非常に間違っていた。  2008年と2009年には、スタジオアームズ（カイト、エルフェン・リート、クイーンズブレイド、ヘンタイ・アベレージのアニメーター）は、恐らく世界中で最も有名な無名のアニメ・ゴミ・プロデューサーで、世界にもう一つの爆弾を投下しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは5つのエピソードOVAであるため、視聴者が自分自身で見るべきではないプロットや文字に関して言えることはありません。 マーシャル・ハーツのマスターは、一騎当千とバット・アタック・パニッシャー・ガールの脈の中のパンティー・ファイターです（ええ、それを見てください）。 すべてのエピソードでは、MC、彩はさまざまなフェチのステレオタイプの女の子（妹、メイド、女神少女、乗組員、セクシーな看護士/警官、そして黒いラグーンの神華と戦う）が特徴です。  （cheongsams、whaddup？）PS、FOTNSの参考のために注意してください。
私たちの恥ずかしがり屋の狂ったサディストからの骨折の打撃も、相手の服を一掃します.Ikkitousenからまっすぐな別のメモです。  1人のひよこが顔に膝をかぶり、彼女のブラは紙のような小さな断片に細断する。 別の女の子は、彼女のお尻が彼女のパンティーとスカートの後ろから突き出るように、胃の中で非常に穿孔されます。 衣料品は安全です！ ここのSoul Caliburに似ています！ それは確かに誰もが展示するパーソナリティのためではないので、あなたは画面に接着しておくために露出した乳首の多くを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次のビットはプロットひねりです。 何かを明らかにするのは私の犯罪者だろうが、デイム、テレノベラが武道心に嫉妬するメロドラマのなかでは、トップのほうがはるかに多い。 あなたがSNLスキット「カリフォルニア人」を見たことがあるなら、それは本当にそれです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、すべての恥知らずのOVA Schlockが伝説的な地位を達成するために必要とするであろう駄菓子の上に氷結を置く。 歴史的には、OVA Schlockのジャンルのステープルは、由緒あるセントラルパークのメディアやメディアブラスターで構成されていました。 もういや。  Funimationはプレートに足を踏み入れた（そしてなぜ彼らはこの厄介な芝生を私に許したのですか）、すぐにフェンスのために揺れ始めました。 それを信じるのは難しいですが、実際には、この1人のTrina Nishimura、Alexis Tipton、Cherami Leigh、Colleen Clinkenbeard、Caitlin Glass、Brittey Karbowski、Monica RialのAリストの女性をすべて引き出しました。 アクション。 それは、様々なアクション少女の声のアンサンブル、そして少年は、彼らが厄介な、半分の裸の死のマッチでそれに行く他のキャラクターを想像することは今までより楽しいですか？ 私は、ショーはすでにいくつかの嫌なフェチの希望の実現についてです、なぜ空白のスレート文字が他のシリーズのもので置き換えられたと想像してみませんか？
すべての深刻さで、これらの女性は実際にギャグダブをしませんでした。 もしあれば、英語版は完全に感情のないロボットの日本語よりも大幅に改良されています。 彼らは本当にそれに入ると色を増し、それを特別なレベルのシュロックにもたらします：佐藤昭二クラス。 ハイスクール・オブ・ザ・デッド・オブ・ザ・デッドは、スタジオ・メイト・トリアージXのように、牛の乳房の腫れが激しくなった人々に嫌われていた恐ろしいアニメでした。しかし、彼らを特別なものにするのは、彼らがシュルッとしゃぶりで、 ハミーとオーバーレイされたメロドラマ的な瞬間。 彼らはまったくばかげて彼らがいかに陽気であるのか陽気です（HOTDダブは5/7完璧です）。 佐藤庄司は、対象読者を知りマンガを魅力的にする男です。 それは売る。 佐藤さんが武道心のマスターを作っていないのは私のショックでした。なぜなら、彼のスタイルに完全に合っているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に、私はマッドブルに9と同じ理由で9を与えています。まったくばかげたばかげたことです。 そして、あなたがその5thエピソードにすることができれば&amp;hellip;結末はショーの服の女の子として細断されたようにあなたの側を残すでしょう。 私はそれが最後まで待つ価値があると約束します。 あなたは、愚かな愚かな狂気を笑って死ぬかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、あなたの鼓膜を大切にしている場合は、オープニングソングをミュートしてください。 それは、Eddie Vedderとnu-metalと混合した死にかけている鯨の叫びを模倣しようとしているトーン・ガゼルのようなものです。
「ただそれを忘れて、しばらく愚かなことをやって！ ナツメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawlmartz/reviews&#34;&gt;lawlmartz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Master of Martial Hearts is the utter definition of &amp;lsquo;So Bad It&amp;rsquo;s Good&amp;rsquo;.    I have long prided myself on being a lover of the best and worst that the visual medium has to offer. I don&amp;rsquo;t limit myself to watching anime and movies that people, critics, or my friends think are great. I love watching things that just plain suck sometimes. So bad it&amp;rsquo;s good, so bad it&amp;rsquo;s HORRIBLE, I don&amp;rsquo;t care- I think you can get something out of anything, even if that&amp;rsquo;s &amp;lsquo;I want that hour of my life back and a bag to puke in&amp;rsquo;.     I&amp;rsquo;ve seen a good num &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;realityex&#34;&gt;RealityEX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうどレビュー私は他の多くのレビューがいくつかの詳細を残していないと思ったので、私は執筆のように感じた。 まず、このレビューは、人々にアニメの一般的な印象とそれを見なければならないかどうかを示すことを目的としています。  Funimationが最近認可したこれらのアクション・エクッチ・アニメ・シリーズの全てから驚いていますが、日本国外の人々がこのジャンルに好きになってきたと思います。 このショーを見て、ストーリーをより理解できるようにします。 私は英語のダブでアニメを見たので、私は声の意味をもっと捉えることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このプロットは、ある日「Martial Hearts」トーナメントに招かれた高校のジュニア伊島綾を中心に展開されています。 はい、ドラッグされて、私は彼女が武道の自己防衛としての彼女の使用を正当化して以来、ほとんどの人生や死の状況に参加しなければならないことを意味します。 アヤは他の非常にステレオタイプの服を着たアニメの女の子と戦い、どんな願いをも与えることができるこの武道の心を得る必要があります。 初期の前提は、Fate / Stay Nightのようなアニメを見たことのあるほとんどの人にはよく知られているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはほとんどの場合アヤの視点を中心にしているので、イベントの後援者や女性だけがこのように戦わなければならない理由など、多くの技術的な詳細は最初から省略されています。 この文脈の欠如は私に本当のプロットについてのサスペンスをもたらしましたが、それにもかかわらず、手順を単純化し、アニメを最初から非常に予測可能にしました。 つまり、プロットが革新的であるとは思わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、アニメの方向性に大きな問題があります。 表面では、アニメは戦いのシーンの間に女性の服を見て楽しむ人にアピールするようです。 つまり、不必要なファンサービスがたくさんあることを期待しています。 しかし、実際の戦いシーンはしばしば短く、エピソードでは数分に及ぶだけである。 アニメの大部分は、彼女の行動の結果を嘆いたり、相手が戦わなければならない理由を見つけようとするなど、ドラマや過渡期のイベントに費やされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に、シフトは観客を混乱させる可能性があります。なぜなら、アニメをより深刻でコミックなものとして扱うかどうか、特に戦いの間のステレオタイプの衣装や戦闘の動きがあるかどうかは分かりません。 アニメスタッフの皆さんが、このファンサービスをすべて気に入ってもらいたいと思っていますが、それでも道徳的に責任ある人間としてそれについて罪悪感を感じています。 このように、ドラマはアニメのアクションシーンを補完するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには長さの問題もあります。 ストーリーは5つのエピソードしかないので、実際には複数のキャラクターの開発には時間がかかりません。 あなたは、各キャラクターが最初に導入されたときにどのように関係しているかを知っていることが期待されています。 したがって、あなたが明らかにそれらをごめんなさい感じると思われる状況には、特にいくつかの文字に共感するのは難しいかもしれません。 たとえば、あなたが最初のエピソードで会うキャラクターとのアヤの友情が彼女の人生を危険にさらすのに十分な理由であると信じているとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんなキャラクターも好きにならないと、このアニメのドラマはかなり難しくなります。 アニメが拡張され、適切なキャラクターの紹介ができ、戦闘シーンがより詳細に与えられるならば、物事はもっとはっきりしているかもしれない。 各参加者がどれくらい重要な勝利を感じているかを強調し、各戦闘員がいくつかのパンチで殴打されるように、スタッフが時間を過ごすのは現実的ではないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、シリーズの長さは、ほとんどの視聴者のためにエピソード5を少し飲み込むのを難しくします。 その意味を完全に理解するために、エピソードを2回以上見なければならなかった。 スタッフは、1つのエピソードであまりにも多くの情報を詰まらせました。なぜなら、アニメはたくさんのプロットホールを持っていたからです。 トランジションシーンがないと、視聴者にエンディングがゆがんで表示されることがありますが、これは理解できます。 私は、スタッフが最初にプロットを単純に見せようとしていたが、徐々に複雑になっていくと言うことができました。 私が本当にこの要素のために与えることができる唯一のアドバイスは、情報の過負荷を最小限に抑えるためにアニメを見るときに自分自身をペースすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私の意見では、これはおそらくこのアニメの中で最も弱いカテゴリーです。 アートスタイルはいつものかわいい女の子のようなものです。女性の体は、多くのおっぱいやパンティーショットの魅力を高めるために成熟した外観になっています。 このアニメがどのように視覚小説に基づいているかを見ると、あなたは芸術が華麗であると期待しますが、これは悲しいことではありません。 明らかに予算の問題がありました。  1つは、キャラクターは、このアニメの表紙広告に描かれているようにはほとんど見えません。 ショーのキャラクターデザインを担当していた人は、あまり気にしなかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、アニメーションはしばしば非常に限られている。 個々の顔の表情や動きに関連するフレームは、ほんのわずかです。 いくつかの場面は、エリート1のハンドバッグの攻撃のようにかなりばかげていました。袋は明らかに重厚であり、頑丈な壁には打ちつけられましたが、女性は反動を受けませんでした。 これは明らかに勢いの保全に違反し、スタッフが基本的な物理の理解を欠いていることを示しています。 しかし、私はこれがアニメのユーモアだと思います。 他の戦闘シーンは、かなりぎこちなく見える傾向があり、カメラの角度が変わると女性の体が時々比例して表示されます。 最低限、爆発、雨、障害などの特殊効果が適切な場所に挿入されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このアニメのサウンドと音楽部門には根本的なものはありません。 オープニングはシリーズのアクションジャンルに合わせて明るく陽気で、エンディングはショーのドラマ部門に合わせてよりメランコリックです。  OPはいくらか迷惑になることがありますが、いつでも自由にスキップすることができます。 適切な気分の音楽はアニメの重要なシーンの間に感謝して挿入されますが、それらはわずかに反復することができます。 その大部分は、もう一度、アヤを中心とするドラマを強化するために使用されます。 しかし、画期的なものは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：巫女、看護師、警官のようなエッチアニメには、かなり多くのステレオタイプの女性キャラクターがあります。 キャラクターは確かに、そのようなユニークなもののように行動します。コミックの救済策を追加する傾向があります。 ファンのサービスのための衣装の意図の他に、それはまた、スタッフが文字をより思い出深くするために差別化しようとする簡単な試みのように思えます。 これは、これらの他の文字の開発にはほとんど時間がないので、理にかなっています。そのため、ここで表面に表示されているものにかなり固執する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の周りを中心に物語が流れているので、これは驚きではありませんが、Ayaはバックグラウンドを幾分深く探究した唯一のもののようです。 あなたはしばしば、少なくとも最後のエピソードの前に、ある種の出来事に向かっている簡単なフラッシュバックと微妙なジェスチャーを通して、彼女の過去を解釈することを強いられます。 私が彼女について好きだったことの一つは、武道のトーナメントが最初は本当にばかげていたか、彼女が戦い続けると他の人にどのように影響するかなど、彼女の状況に対する人間的反応でした。 アヤの決定的だが素朴な性格は、確かにほとんどの視聴者のための混合バッグになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：このアニメを最大限に活用するには、陽気な悪い戦いのシーンとエモのドラマシーンの両方を評価する必要があります。 これは、このシリーズがとても圧縮されているので、ほとんどの人がこのアニメのためにできることではありません。 あなたはオープンな気持ちを保ち、特にシリーズが進行するにつれて、綾の靴に身を置かなければなりません。 上で議論した貧弱な側面の多くでは、それらをアニメからもっと愉快なものとして扱うことは良い考えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はこのアニメを幾分楽しんだ。なぜなら、このようなストーリー要素が今では過度に使われているにもかかわらず、私は自分自身をアヤを中心にしたドラマに似せることができたからである。 アクションシーンは特に最高のものではありませんでしたが、時々ランダムで、場所が外れていることから、やはり面白かったです。 私は特に少し急いでも、終わりに向かってプロットツイストが好きだった。 あなたが見ることに興味のある人のために、自分自身をペースし、あなたがそれから何かを得たいならば、アニメのコミカルなファンサービスの部分に専念することはしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30179&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RealityEX/reviews&#34;&gt;RealityEX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just a review I felt like writing because I thought a lot of other reviews left out some details. For starters, this review is meant to give people a general impression of the anime and whether or not they should watch it. I have been surprised from all of these action-ecchi anime series that Funimation has licensed recently, but I guess people out of Japan have started to take a liking to these genres. Watch this show in whichever language makes you more able to comprehend the story. I viewed the anime in English dub so I could catch more of the vocal connotations.    Story: The plot revolves around Aya Iseshima, a high school junior, who is dragged into a “Martial Hearts” tournament one day. Yes, by dragged, I mean Aya pretty much has to participate in a life-or-death situation since she justifies her use of martial arts as se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moon-light&#34;&gt;Moon_Light&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、私は好きなアニメを見つけることに問題はないと言うことから始めます。実際にはジャンルについて心配しています。 限り、それ; 面白い瞬間、かわいい男の子、そして1つ以上の音節（時には）を含む単語を使用する主なリードを持っています。 それほど難しいことではない おそらく全体的な可愛らしさに追加するためにかわいい動物を投げるかもしれません。 それで、どうやって、女の子たちがお尻を蹴るというショーは、どうしてそんなに失望することができますか？ 私にとっては、それはちょうど私が余分なダムを感じさせるためだった。 ちょっと私は、脳の使用を最小限にする必要があるため、それを認めても恥ずかしがり屋ではないので、私が特定のジャンルを愛していることを認めているのは初めてです。
ええ、もしあなたがこれを見たいなら、あなたの頭脳のイジェクトボタンを押すだけで、それをきれいにして何かに送り出し、その間にそのようなショーを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;武道心のマスターは何ですか？
それは武道心の世界に関するものです。 それは一体何ですか？ 勝者に彼女の唯一の願いを与えることができる宝石の賞を授与されている戦闘コンテスト/トーナメント。
メインのリードは、巫女という名前の僧侶と飛行士の間の戦いに歩いて行くときに間違って武道の世界に遭遇した友人の綾と夏目です。  Mikoの物語を保存して聞いた後、トーナメントの様子とその間のいくつかの出来事を学び、彼らは参加することに決めました。
誰が勝利を出してくるのだろうか&amp;hellip;&amp;hellip;。ダ・デュ・ダム、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;武道心に募集する要件：
 - 武道の知識を持っています。 どちらかというと、この中のすべての女の子が持っています。 それが起こると、それを愛してください。
あなたが世界に表示されても構いませんが、おっぱいを持っている少女になってください。 そして、疲れやすい（言葉でなければならない、簡単に引き裂かれたり、泡でできた服）服を着る。
不可能と思われる願いを叶えたい
 - コンテスト情報でテキストを表示できるように携帯電話
 - 他の女性と戦っている間、即座に半分裸になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがいているとき、それはどのように動作するのですか？それは簡単ではない、規則の人々がいる！
彼らは準備に必要なお金をあなたに供給し、あなたはピラミッドの上に向かって戦い始めます。 あなたが勝者になると、あなたは宝石を受け取るでしょう。
-それでおしまい？
 - そう&amp;hellip;
 - それは簡単ではないとあなたは言ったと思った？
私を責めないでください。私はルールを作っていません。 とにかく、あなたは女の子と本当にかわいい衣装で戦わなければなりません。 たぶんそれはあなたを不快にさせます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このコンテストは、かすかな心のためではなく、男の子は参加できません。 私はこのアニメの世界では、男の子は心を持っていないと思う、残念ながら、次回はいつもあります。 私はあなたのために侮辱を感じることを心配しないでください。 しかし、公正であるために、ファンサービスはあなたのためにすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にはそれ以上のものであっても、そんなに悪くはありませんでした。 何よりも迷惑で、何かを言っているかなり短いショーのために。
たとえば、彼らが殴ったり、相手を傷つけたり、服を魔法のように細断したり、下着や裸のままにしたりするときは、私たちの中にいる14歳のおっぱいを呼び出すだけで、  「おっぱい！ 彼はおそらくそれを言いませんが、彼はそれを考えます。 不思議な人たちのために、私は真剣に時々自分自身を取っていません。 そして、これらのアニメでは、それは銀張りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックとアニメーションは。 何も目立たず、アニメーションはやや平凡です。 それは新しいアニメではないので、実際にはキャラクターのデザインやカラー全体でかなり普通です。 私が見ることができる大きな欠陥はありませんが、私は何度も曇りました。 私が5分後に戻ってきたときの心配は、私はまだプロットを理解していたので、害はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングは、主人公のための感情を得るところであり、あなたは彼らがいくつかの深みを持っているのを見ます。  10分しかないのは残念ですが、この時点では本当に気にしません。
正直言って私はショーを通して始めて見ることはできませんでした。 まあ、たぶん、いくつかの例がありますが、彼らは戦闘シーンで取り除かれ、意図された馬小屋になってしまいます。 ショーの背後にある邪悪を見ている最後には、そこにあることを意味していますが（それはエッチなのですか？
彼らは私たちに無用な線を詰め込み、それをもっと面白くするために物語を複雑にしようとしました。あなたが本当にとどまって最後の2番目までそれを見たのは、あなたが（私のように）「宝石」が 宝石以外何でも。 たぶんそれは私が真剣にこれが仕事の作品だった原因になります&amp;hellip;ええ、仕事に行こう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アヤは彼女の願いとして何をしたいですか？ 私が一人で苦しむべきであることを見てみてください&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moon_Light/reviews&#34;&gt;Moon_Light&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’ll start by saying, I don&amp;rsquo;t usually have a problem with finding anime I like, actually where genre is concerned I&amp;rsquo;m pretty easy to please. As long as it; Has some funny moments, a cute guy here and there, and a main lead that uses words with more than one syllable (sometimes). I mean that’s not so hard to do. Maybe throw in a cute animal just to add to the overall cuteness. So how, HOW, can a show that the girls kick ass be such a disappointment? For m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tylergn&#34;&gt;tylergn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これは私の最初のオンラインレビューですので、私に同行してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを終了し、私はかなり失望したと言わなければならない。 私はそれが5つのエピソードシリーズであることを理解しますが、この1つはボールを落として、それを拾うつもりの意図はありません。 私はそれが最初に良いと思った。 しかし、このシリーズは、これまでアニメで個人的に見たエンディングの最大のWTFツイストにつながった。 基本的に、シリーズを通して、ファンのサービスが豊富で、ライフシナリオの断片を投げ込もうとする試みが多かったのです。 それ以外にも、プロット、キャラクター、ストーリーの面ではそれほど多かったわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが言われている、もしあなたがそれらの特定の分野にあまり気にしない人であれば、あなたを失望させた場合は驚かないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37803&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tylergn/reviews&#34;&gt;tylergn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTE: This is my very first online review so please bear with me.    I finished thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;someone173&#34;&gt;someone173&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この世界にはあらゆる種類のアニメが存在します。 良いもの、悪いもの、本当に悪いものがあります。 それから、「数字」や「言葉」のような些細なことで単純に自分の意見を表明することができないように、善と悪の考えを超越するものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはその一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たった5つのエピソードしかなく、物語はそのようなもののためにかなり単純です。 私たちの主人公、伊島彩也は、ある日Martial Hearts大会に参加して、彼女の願いを実現できるようにトーナメントに勝つことを決めました。 最初の4つのエピソードはかなり鈍いですし、まあまあまあまあまあです。 ブームとパンティーショットは、武器の助けを借りて不足しているわけではありません。誰もが衝撃で爆発する服を着たいと思っています。 かなりばかだけど、何でも。 それが現実さ。 それが全体的なケースであったならば、私はちょうどそれに3つか何かを与え、私の人生で動いていたでしょう。 もちろん、そんなにシンプルであれば、私は戦争から家に帰ったかのようにこれを書いていないでしょう。私の経験については、人類が自分自身にできることを恐怖 目も。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは最終的なエピソードに私たちをもたらします。  20分の間に、それは一般的なエッチと戦うOVAから、エバンゲリオンの終わりをベビーフードのように見せるものよりもはるかに大きなものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは泣くかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは叫ぶかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを書いたときのように、あなたは大いに飲むかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにしても、あなたは反応し、その後は思春期のように奇妙なことが起こるかもしれません。あなたは何が起きているのか分からないが、それは起こっていて、それが良いか悪いか分からない。 以前はかつて分かっていたことが分かったからです。 それが全部終わって、最後の2時間かそこらで起こったすべてを消化することができるとき、それがどれくらい起こっても、あなたが思い出を残すことができる限り、あなたの良心の中で永遠に悩まされます か否か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言葉はありません。 唯一の涙。 それが悲しみか笑いかにかかわらず、あなたの選択です。 これは問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことが言った、ダビングでそれを見てください。 はい、私たちは90年代半ばのようにそれをパーティーにすることができますし、サブページとダブとの間に40ページの長い戦争を残していますが、ここでは単にコンテストはありません。  Funimationは、このようなものに取り組んでいないときには、かなり一般的なダビングを一般的に行っていますが、日本のオーディオで設定されたバーは、キャスティング全体をアルパカのノイズに置き換えることができるほど低く、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それであなたはそれを持っています。 アニメ、年、すべての年。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;永遠に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/someone173/reviews&#34;&gt;someone173&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In this world, there exist all kinds of anime. There are good ones, bad ones, as well as REALLY bad ones. And then… there are some that transcend the idea of good and bad, so much so that one cannot simply express their opinion of it by means of such trivial things like “ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*ビープ音*これは何ですか*ビープ音*！  WHO THE *ビープ音*私はビープ音*のこの部分をレビューするように私に頼んだのですか？ そうするべきです…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;私たちは技術的な問題を抱えているので待ってください&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーターがどれくらいのファンサービスを提供しているかは分かりませんが、どれくらいのファンのサービスが得られるかはまだ分かりません。 誰かの注意を引くために5秒ごとに乳房と胸を撃つ必要はありません。 友人である女の子たちの力強さが私には気分が悪くなり、脚本をはるかに難しくする（誰かが尋ねる前に、私は英語版を見た）。 このショーのすべてのキャラクターは、エーテルが倒錯しているか、精神的なようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この戦いの試合で出会った最初の女の子は、巫女と呼ばれる女性です&amp;hellip;巫女です&amp;hellip;私はあなたがいない、それは彼女の気まずい名前です。 日本語を知らないあなたのためには、巫女は日本人の巫女の名前です。 言葉はそれゆえに一番素朴なことを意味します&amp;hellip;彼女は名前を持っていません！ それだけでなく、彼女はむしろ愚かな願いのために戦いにいるのではなく、友人を作りたいと思っているのは愚かです&amp;hellip;人と戦うだけで、その願いを叶える宝石を手に入れて友達を愚かにすることができます。 彼女はとにかく彼女が宝石を手に入れていないのに、とにかく綾と夏目と友達をつくることに終わります。なぜ彼女はそれが必要なのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はあなたのために質問をします。あなたが誰かと戦うとき、あなたが離れて離れているときに蹴り始めますか、離れているときに蹴りますか？ 最初のエピソードでは、Ayaは実際に彼女が敵に近づいていなくても蹴ってきて、攻撃を受けている途中に立ちます。 私は戦闘アニメーションがそのように動作するとは思わない。 戦いの多くは、ハーフキャッチ、または多くのスピードラインとチーズのある背景で行われます。 私が言及しなければならない戦いについてのもう一つの小さなことは、彼らは秘密ですか？ 半分の時間、彼らはとにかくそれらの周りのすべてを破壊するので、彼らはそれが秘密だろうとどのように考えることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして彼らは、アヤがそこに持っている小さな愛の問題のすべてを置く必要はありませんでした。 彼女は暗い秘密を知っていると思っているにもかかわらず、夏目の兄に愛の欲望を常に与えている。 私たちはこの少年が誰なのか分からないので、この小さな愛の問題は何も感じません。 私たちは綾自身のために感じる機会さえも得られないので、作家は兄弟のために感じる時間があると思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングは本当にうまくいきません。 結末はあまりにも痴呆であり、ちょうどいい気分にならない。 それは彼らがシリーズを終わらせる方法を他に考えていなかったので彼らは彼らのお尻からそれを引っ張ったようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はうまいです&amp;hellip;私が思うとほとんどのヘンタイと並行して、そしてそれは本当に彼らがそれで示す裸のおっぱいとパンティードの汚れがどれくらいあるのかは分かりません。 私はまた、彼らが胸のためのサイズを選ぶことも願っています。 そして、人の身体から濡れたペーパータオルが見える服に執着しているのは何ですか？ 私は女の子だと分かっていますが、セクシーで何が女性にないのか、これは本当にわかりません。 それと、奇妙な乳房は2つのショットで大から小に変身します。 多くのビットはループされていて、むしろ悪いです。 私はアニメーションのためにこれを全く見ませんでした。 彼らがシリーズの初めに持っていた食べ物のアニメーションは、実際には非常に魅力的ではなく、私は巫女がやっていたように、彼らの正しい心の中でどの女性が食べるだろうかと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少女が叫んでいても、それは実際にはかなり良いです。 私は実際に彼らが曲をやった明るい好きな方法が好きでした、そして、これはむしろアクション満載のショーになることを示しています。 英語のスクリプトはむしろ悪いですが、「うまくいく」とは言いますが、もっとうまくやっているような気がします。少なくとも、この小さな作品には何かが追加されています。 スクリプトは愚かなものから始まり、その間ずっとかなり残っています。 声の音色は脚本の方がいいですが、やはりそうではありません。 夏目は小学生のように聞こえてきて、実際の思考に落ちると、あやはうまく聞こえません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはショーのための大丈夫なアイデアを持っていましたが、結局、彼らは実際にそれをスクリプトとアートワークでまとめました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WHAT THE &lt;em&gt;Beeping&lt;/em&gt; HELL IS THIS &lt;em&gt;beep&lt;/em&gt;! WHO THE &lt;em&gt;beeping&lt;/em&gt; HELL DECIDED TO ASK ME TO REVIEW THIS PIECE OF &lt;em&gt;Beep&lt;/em&gt;? I SHOULD…    &lt;em&gt;Please stand by as we are having technical issues&lt;/em&gt;    You know, you would think to this point that I would be desensitized at how much fan service the animators put into these shows but I end up feeling still grossed out to how much they do place. You don’t need a breast and tant shot every five seconds for it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;007pokerman&#34;&gt;007pokerman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;前日に会った友人を救うために、どこまで喜んで行きますか？ 私は知らないし、それは問題ではない。 重要なことは、あなたはマスターベーションを楽しんでいますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のレビューを始める前に、私はこのショーはこれらのタイプの人々には適していないと言いたいと思います。
 - 基本的な道徳的価値を持つ人々
 - ファンサービスが気に入らない人
 - 良い物語を望む人
 - 良いキャラクターの開発を望む人
 - 過度の暴力を好きではない人
 - 大当たりの病気の人&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての嫌悪者がなくなってしまったので&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;あなたの多くは残っていないと思います&amp;hellip;今、私の見直しの時期です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、このレビューで重要なもの：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*ブラジャーが顔に突き刺さる。
&amp;lsquo;H2O!!!  CO2!!  O3!!!! &amp;lsquo;
上記のような黄金の瞬間で、それはひどい話と悪いOPとEDを補う。 女子の戦闘スポーツ+千蘭神楽の大ファンとして、このショーは楽しいものでした。  「プロット」の深さに感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの私の楽しみを傷つけることは、戦いのシーンが最後に余りにも短く、第3から第5戦闘は、面白くて楽しい第2戦に比べてかなり弱いということです。 戦闘シーンの外では、ストーリーが遅すぎる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソード&amp;hellip;&amp;hellip;それは少なくともスリリングである！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;のファンにおすすめ：学校の日、Elfen Lied、Sexualized women。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/007pokerman/reviews&#34;&gt;007pokerman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How far are you willing to go to save your friend who you just met the day before? I don&amp;rsquo;t know and it doesn&amp;rsquo;t matter. What matters  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wolf-in-paradise&#34;&gt;Wolf_in_Paradise&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハハハ、これは面白かったよ。 あなたはこの宝石をマラソンに持っていなければなりません。 貧弱な文章、ジェネリックキャラクター、ばかげた戦いシーン（毎回お胸を保証し、通常はK.O.を示している）は、これを見るのがほとんど不可能です。 しかし、それは私が私が助けることができなかったことを見続けている同じ理由は、私の方法を笑う。 個人的に私は結末が大好きでしたが、これをこのようなものに包むための最良の方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい飲酒ゲームを作り、非常に遅い月曜日の夜を殺す方法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wolf_in_Paradise/reviews&#34;&gt;Wolf_in_Paradise&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hahaha, this was so bad it was entertaining. You have &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeroryoko1974&#34;&gt;zeroryoko1974&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;5エピソード卵。 私のレビュー
[img] &lt;a href=&#34;http://i620.photobucket.com/albums/tt287/shadow_wolf124421/Kuroko-Head-Desk1.gif&#34;&gt;http://i620.photobucket.com/albums/tt287/shadow_wolf124421/Kuroko-Head-Desk1.gif&lt;/a&gt; [/ img]
ええ、それについてはそれをカバーします。 とにかく、もっと情報を求めている人たちのために&amp;hellip;女の子との戦いの大会に参加する女の子についての5オンスの卵です。 衣服はIkkutusenのようなパンチやキックで爆発する。 熱く聞こえますが、アニメーションは非常に単純で醜いものです（90年代後半のようなもの、またはデジタルアニメーションが実践されていたときのようなものです）。 完全に興味のないキャラクター、そして最終的なエピソードはWTFなので、なぜ彼らはそこに行きましたか？ 時間の無駄を完全に、最初は少し笑っているかもしれませんが、それはエピソードまたは2つのためにのみ良いです。 多分アルコールの量が多いと思うかもしれませんが、最後のエピソードや終わりに役立たないと思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30002&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeroryoko1974/reviews&#34;&gt;zeroryoko1974&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;5 episode ova. My review  [img]&lt;a href=&#34;http://i620.photobucket.com/albums/tt287/shadow_wol&#34;&gt;http://i620.photobucket.com/albums/tt287/shadow_wol&lt;/a&gt; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thatjazzyguy&#34;&gt;ThatJazzyGuy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Zettai Shougeki：Platonic Heart、これは何のシリーズなのか、それは本当に信じられなくてはならないものです。そして、私はそれも必ずしも良い意味ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまず、ファンのサービスがたくさんあり、私が得たものをたくさん期待して、これをたくさん期待していることを見ていることを述べることから始めます。 しかし、ここはキッカーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの一般的な前提は、伊島綾と親友の夏目本間という女の子と、プラトン心の大賞を競うトーナメントであるプラトニックハート（Platonic Heart）  、トーナメントの勝者にどんな希望も与えることができるジュエル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー5/10
この小さなアニメを少し楽しんでいたことは認めています。
ストーリーは真の構造が欠けていますが、それは素晴らしい戦いシーンです。しかし、再び、ストーリーはこれまでのところしかできません。結局のところ、それはブートのためにたくさんのエクッチでお互いに戦っているバクソスのベイビーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10
今私は芸術のスタイルは実際にはかなり良いと言う必要があります。 私のヒロインが相手を殴るのを見ているのは、鮮明で報われるものです。私は実際に服が文字通り爆発したときに爆発します。悲しいことに、唯一の良いことです 私はこれについて言うことができるもの..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5/10
サウンドトラックやBGMは、忘れられないものです。本当に素晴らしいものはありません。オープニングテーマが特に好きではないと言えるでしょう。 エンディングテーマはまあ、忘れられない！  （ハハ、ああ、私は試しました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10
私は本当に私たちの主人公伊島綾を好きになった、彼女はいくつかのお尻を蹴るための頭があります..エレガントな、それは見てかなり楽しいです！  Ayaと彼女の親友を除いて、残りのキャラクターは本当に発展していません。彼らはそれぞれのエピソードのためだけに存在しています。 ショー全体の中で1分のスクリーンタイムを持つ1人のキャラクターを見る！ 彼女はそれがまったくうまくいきませんでした。まあ、たくさんのキャラクターが本当に欲しいものが残っています。  Afterallこれは消耗品のキャラクターについてのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ5/10
私が言ったように、私が好きだった部分がありますが、私が好きなものすべてについて、私がしなかった十数のことがあります。私たちは短期間しか見ることのできないキャラクターがあります。 サウンドトラックは比較的忘れがたいものですが、私がちょっと気にしないほどひどいオープニングテーマです。 ストーリーは何も壮観ではなく、あなたの標準的なファイティングトーナメントがFemme Fataleと戦い、服を引き裂くだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な5/10
これは本当に見るべきものでした&amp;hellip;
まあ、プロットの少ないショーを探しているのですが、多くのファン・サービスのアクション・ガールは、あなたが好きかもしれないショーです。それ以外に何かが得られると思ってはいけません。 言われているように、私が好きなのは主俳優の伊島彩（開発の唯一のキャラクター）と彼女の戦いシーンです。 結論として、Zettai Shougeki：Platonic Heartは、週末のファンサービスの修正です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThatJazzyGuy/reviews&#34;&gt;ThatJazzyGuy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Zettai Shougeki: Platonic Heart, what a series this is, it&amp;rsquo;s truly something that has to be seen to believe.. And I don&amp;rsquo;t mean that in a necessarily good way either.    I&amp;rsquo;ll first start off by stating I watched this expecting a whole lot of ass-kicking babes, with a lot of fan service, which is exactly what I got. But h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paski&#34;&gt;Paski&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが悪いと言っているに違いありません。エッチOVAの基準でさえ&amp;hellip;.一般的なプロットサマリー（これまで）2つの巧妙な女子生徒に導入されました&amp;hellip;.（アヤ）は明らかに 戦闘に手を携えているマスター、クリスチャン・プリスティスの衣装を着た少女。 巫女（かずき）は、プラトニックな心を求めています。プラトニックな心は、勝利した幸運な女性のために願いを叶えることのできる魔法の宝石です。 それは欲しい？ いくつかの友人を作るために&amp;hellip;うわーthats悪い&amp;hellip;.彼女が勝った場合、彼女は友人を作ることができます&amp;hellip;..彼女は噂が行くように、彼女は暗い淵に投げ込まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あなたが既に概要で言うと、これはかなり悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：何も特別なものではありません。 一般的なアニメの女性、印象的ではない背景、口のためのひどいアニメーション、そしてほとんどすべての動き。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：ちょうど冗談&amp;hellip;.これは恐ろしいです。 オープニング曲そのものが私の目を止めたいと思った。 良いサウンドエフェクト、ランダムノイズだけ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：各文字についての情報は全くありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：何も&amp;hellip; 5エピソードのエッチオーバである、私は私が笑い声のカップルを取得し、多分いくつかのシーンを楽しむだろうという前にconvieved概念でそれが来たと思う、少なくとも何か&amp;hellip; このシリーズでは起こっていないことはありません&amp;hellip;それはとても感情的ではないように見えます。乳房撮影のためにこれを見ていると、何か他のものを止めて見なければなりません。 この&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：恐ろしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16202&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paski/reviews&#34;&gt;Paski&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alrighty so ive seen one episode so far and i must say this is bad&amp;hellip;. even by ecchi OVA standards&amp;hellip;. General plot summary (thusfar) Introduced to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;edeneastway&#34;&gt;EdenEastway&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はこのシリーズをおそらくどこからでも見ている退屈さと興味から5〜7回見てきました。 全体的にプロットは実際にはまったく意味をなさない。たとえそれが物事を結びつけようとしても、まともな仕事をしていない。 それは主にヌードと戦いシーンの女の子が服を少しでも叩くだけで、実際のストーリーラインがほとんどなくても終わりがなくなります。プロットが試みられてもそれに続くことは難しい 最後に一緒に来るためには、まだこのアニメを気にするのに十分な意味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、それは悪いアニメを見ることは楽しいことができ、これは私が全体的に見ている悪化ではありません。 私は、アニメには1から数多くの緩やかな終わりがあり、実際にショック要因でそれを再生しようとしていると言いますが、それは衝撃的ですが、残りを正当化するには十分ではありません。 シリーズを見て繰り返すことで、あなたの終わりの手がかりを知っているいくつかのことに気を付ける。 私はアニメ全体がちょっと急いでいたと思うし、テーマは反復的だったので、一種のものは無意味に思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが一晩中退屈している場合、このアニメを楽しむかもしれないと思う、あなたは少し戦闘やヌードの中で、このアニメがどれほど悪いか笑いを浮かべています。 私はこのアニメの主な目的は、この特定の種類の範囲のほとんどのアニメは、女の子が裸で戦っているのを見るように作られていると思う。 だからあなたがそれに入っているならば、ただそれに行きなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EdenEastway/reviews&#34;&gt;EdenEastway&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I&amp;rsquo;ve watched this series probably anywhere from 5-7 times out of the boredom and interest of just watching whatever comes on. In an entirety t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alstore&#34;&gt;alstore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短いシリーズのコアルールが存在するか、そうでなければなりません。 ストーリーをシンプルに仕上げる。 結局、彼女の友人は死んで彼女を裏切った。 私は警告としてこれを書いています&amp;hellip;..あなたの時間を無駄にする方が良いです。 結局のところ、あなたは長いと完了したものを伝えるのに十分な時間ではありません。 全体のことは、簡単な願いのための戦いのツアーであると考えられていた。  「戦いの試合」はひどく出来たストリップショーだった。 彼女が「勝った」最後の部分は、彼女が知っていると思ったことは本当に正当な理由がなくなったと思った。 彼女の母親がこのメッセージで本当の部分を支払った場合。 これは修正された可能性があります。 どうやって？ 彼女は最初の人だった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alstore/reviews&#34;&gt;alstore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;there is or should be a core rule with a short series. finish &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kanam&#34;&gt;kanam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;絶対可憐Shougekiプラトニックハート。
MALの写真では、芸術はかなり良いと思うかもしれません。 そういうわけで、私はこのシリーズを見て、他のユーザーの不平を無視しました&amp;hellip;そして、はい、最初は私は失望しました。 アニメーションは流動的ではなく、上のカバーは、アニメのために描かれた人とはまったく異なる人物によって描かれていると思います。（もちろん、Mikagura School Suiteアニメーションのようなものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはゼータイ少女プラトニックハートの最悪の部分です。
それ以外の重要ではない弱い部分には、OP曲の恐ろしい叫び声や、女の子の攻撃による奇妙な波が衣服のリッピングを引き起こします。 そして、少なくとも私のバージョンでは（それについてちょっとショックを受けた）検閲されていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、良い部品のために&amp;hellip;
物語は、彼女の友人を救いたい女の子についてです。 むしろ神秘的な消え去ることは、このアニメがフィクションの物語になるような気分にさせます&amp;hellip;しかし、そうではありません。 あなたは頭を使わなければなりません。 このアニメが英語にされている理由があるはずです。 うん、理由：それを探してください。 アメリカ人はecchiアクションシリーズを愛する？ 多分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、真剣に、魅力のない芸術、不愉快な胸（あなたが見るだろう）、または彼らが戦うときにする不思議なこと（それは面白い）によって落胆しないでください。 それはすべて恩返しします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は、例外的なものではありません。 私はそれに最後のED [Zero Gravity]の追加ポイントを与える。 フルバージョンを検索しようとしましたが、結果は見つかりませんでした。 あなたが最後のシーンを見た後、その曲はあなたが今見たものを反映させる気分に本当にフィットします。
そしてその歌が終わる頃に、あなたは苦しみ、喜び、喜びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気づいていないキャラクターの開発。 言い換えれば、ゼロ。 しかし、ゼータタイショウギにとって、それは意味がありません。 英語のタイトルを見てください：武道のマスター。 なぜマスターに開発が必要なのでしょうか？ いいえ、彼らはしません。 結局のところ、それは単なる5つのエピソードOVAであり、論理的にはキャラクターの開発において何かを期待することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が最後のエピソードに不平を言う。 それは意味をなさない。 見ている間に他のレビューから何かを予想した後でさえ、私はまだ何かこれを期待していなかった&amp;hellip;まあ、予期しない。 それは私に多くの愚痴を感じさせる。 どのようにしてこれになったのですか？ 何だって。 最後のエピソードではあまりにも多くの情報が窮屈です&amp;hellip;はい、最後のエピソード以外はすべて真です。 最後のエピソードは本当に&amp;hellip;素晴らしい。 あなたはそれを自分のために見なければなりません。 それは人間が限界に踏み切ればどうなるかを示しています。 あなたの脳に対する心理的攻撃。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;勝者は武道心を終えた後何を得ますか？ 彼らは犠牲に基づいて夢を実現することができますか？ その解決策は何でしょうか？ 巫女はどうなるの？ なぜあくまでも予告はありませんか？ 答えは、ゼータイ・ショージキと呼ばれる宝石の中にあります。 最後の質問を除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでまだ明らかでないなら、私はこのシリーズを本当に楽しんでいました。 トローリングではありません。 このシリーズは、そこのほとんどのホラーシリーズよりも恐ろしいですし、ホラーアニメも好きではありません。 確かに芸術に耐えることができ、暗い側面のビットを持っている人のために推奨されます&amp;hellip;オハイオ州、彼らの心の暗闇の多く（輝き、あなたのchuuni自己！）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203168&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kanam/reviews&#34;&gt;kanam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Zettai Shougeki Platonic Heart.   At the picture on MAL, you may think that the art is pretty good. That was why I watched this series, ignoring the complains of other users&amp;hellip; and yes, at first I was disappointed. The animation is not fluid, and I believe the cover above is drawn by a completely different pers &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cidz&#34;&gt;cidz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大丈夫だから、東の一人のエデンがバーに行くことにして本当に無駄になってしまって、酔っ払っているスラーが家に帰って一夜を過ごした。 残念なことに彼らはコンドームを忘れて、胸の心の馬小屋の巨匠を作り出した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クイーンズブレッドはそのステップママです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたもGOTTAがこのダブを見ています。  best.dialogue.evar。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30205&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cidz/reviews&#34;&gt;cidz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ok so one night eden of the east de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marifrit&#34;&gt;Marifrit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私がこれまでに見たアニメよりはるかに悪いものです。 私がこのショーを見た理由は、私が友人と討論をしていたからです。 私は学校の日々に彼はこれを言った。 彼はこの議論に勝った。
ストーリーから始めることができます。 ランダムな女の子は、彼女がいくつかのトーナメントで戦う必要があることを知る。 私はこれを見て楽しんで約ゼロを発見した。 それは時間の無駄でした。 このショーでのボールの中で最大のキックは終わりでした。 それは、ショーを作っている人々のようにそれを作ったと私はこのたわごとショーに飽きたすべての文字を殺すことができますランダムな陰謀のたわごとを入力し始めたように言った少なくとも人々はこのショーが存在することを覚えています。 あなたはこのレビューを楽しんでいたと思います。 ストーリー全体です。 本当にそれはthats。 それから私たちはそのひどいアニメーションと恐ろしい芸術を持っています。 どうやら学校制服は紙で作られているようだ。 私はこのショーが英語のダブを持っていたことに驚いた。 そしてダブはひどくはないが、確かにちょっとしたものだった。  opは私が今まで見たことがないほど悪いものです。 どんな特徴付けも明確に欠けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101879&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marifrit/reviews&#34;&gt;Marifrit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is by far the worse anime i have ever seen. The reason I watched this show was because I was havin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gingercritic&#34;&gt;GingerCritic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;時々あなたは鏡の中で自分自身を見て、自分に言う必要があります。「それはうまくいくでしょう。 あなたには目的があります。 あなたは驚きと畏敬の念を込めて幸せで健康的な生活を送るつもりです。 あなたは一人であろうと何百万人もの人に違いありません。 あなたは素晴らしいだろう。 しかし、その後「マスター・マーティン・ハーツ」のようなものは、私がミラーを粉砕してガラス・シャードを食べたいので、そのようなショー・ショーの恐怖をすべて忘れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチアニメがなぜ存在するのか理解しています。 ええ、私の90％は性的で嘆かわしいジャンルで、女性キャラクターをポジティブな光の中に入れるほど進歩的ではありませんが、私はそれを得ます。 ホラー映画と同じように観客を魅了しているので、私はそれが最悪のものであることについてメガホンに叫ぶつもりはありません。 誰も喜んで「超常現象49：幽霊の夜明け」を見るためにチケットを購入することはありません。それは問題ありません。 私は「一騎当千」のDVDを買うつもりはないが、それでも問題ない。 なんでも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、エッチファンはどのように「武道のマスター」が面白いと感じるのでしょうか？ それはヌードを示していますが、アニメ化されているので、興奮する価値がありません。 アニメーションは一般的に大変です。 これは2002年に行われたはずのような感じですが、2008年です。  「Clannad：After Story」、「Toradora！」、「Michiko to Hatchin」というアニメの季節は、私たちに「プラスチックの胸」と「ゴムの人形の解剖学」をもたらします。 美しさ！  &lt;em&gt;嘔吐&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそのオープニングテーマについて話すことができますか？ 私は歌を開いても大丈夫ですが、美しく独特のものもあります。 私は多くの人がオープニング曲の歌手と悪いアヴリル・ラヴィーンを比較していると聞いています。それは本当に彼女を表現する最も正確な方法です。 私はいつか、彼女はいつかキーを外さずに歌う方法を学んだが、誰が知っていることを願っています。 私は彼女が「武道のマスター」の別れることに恥ずかしいと思うかもしれないと思って、恥ずべきで隠れることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは「武道のマスター」が長さがわずか5エピソードであるので、習得しやすいと思うでしょう。 ええ、「Pupa」と「破壊の火星」は1時間足らずで、人々がそれらの怪物からどれだけうまく出ているかを見ています。 これらの5つのエピソードは生涯のように感じます。 それは、一日でナルトを見てみようとするようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見た中で最悪のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GingerCritic/reviews&#34;&gt;GingerCritic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sometimes you have to look at yourself in the mirror and tell yourself, &amp;lsquo;it&amp;rsquo;s gonna be OK. You have a purpose. You are going to live a happy, healthy life full of wonder and awe. You are going to make a difference, whether it be to one person or to millions of people. You will be amazing.&amp;rsquo; But then things like &amp;lsquo;Master of Martial Hearts&amp;rsquo; reaaaaally begin to make me want to shatter the mirror and eat the glass shards so I can forget all about the horrors of such a piece of shit show.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fuu-chan&#34;&gt;fuu_chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはそれほど悪くはありませんが、私が見た最高のストーリーの一つではありませんでした。ストーリーは元々だと思いますが、O.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素敵です、私は本当にユニフォームが好きでした、私は本当に足がそれほど良くはなかったことに同意しますが、私は本当にキャラクターデザインが好きです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオープニング曲が本当に好きでした。私はそれを聞いて終日、私の心の中で歌いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その種の物語のために、キャラクターは特別なものではなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に楽しかったです^^私は女の子だと思っていましたが、この種のアニメが本当に好きになったのですが、今は一騎当千を見ていきたいと思っています.DDDD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメが良かったと思う=]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30086&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fuu_chan/reviews&#34;&gt;fuu_chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:6    The story isn&amp;rsquo;t that bad,but it wasn&amp;rsquo;t one of the best story&amp;rsquo;s I&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meneope&#34;&gt;meneope&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここのレビューはかなり混ざっています。 この問題は、一部の人々がシリーズ全体を判断するのではなく、好きではない部分に集中する傾向があるということです。 終了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;客観的には、これはあなたが得るものです：戦争中の豊富なファンサービスと、エピソードをリンクして不調を保つ長期のプロットライン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、私の仏のようないくつかのecchiのフリックを見て、彼らは通常、ファンのサービスだけで構成され、長期的に退屈し、人々の時間を無駄にするものは何もありません。 実際に私はこれを気楽に見て楽しかったし、それを終了するように促すのにも魅力的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/meneope/reviews&#34;&gt;meneope&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The reviews here are quite mixed. The problem with this is th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nothost&#34;&gt;nothost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;記録のために、私はこのOVAに、もしそれが終わりのためでないなら、5を与えていたでしょう。 心配しないで、私たちはしばらく前に終わりに行くでしょう。  Patonic Heartsについて語るときのエンディングは、セクシーな演奏をしているブームボックスに踊っている駐車場の裸の老人を無視しようとするようなものではありません。 一度それを見たら、あなたは必然的に人々にあなたがそれについて知っていることを伝えます。 今私はエンディングを台無しにするつもりはありませんが、私はこのOVAのスコアにどのように影響するかについて話します。 今度は、OVAの実際のレビューに行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが女の子である限り、アヤと呼ばれるこの少女は、パトン心（AKA、マーティンハート）に勝つためにトーナメントに参加しなければなりません。 彼女は一日前に出会った女子修道女の巫女を救うために戦っている。 私は戦いの大会に入って誰かを救おうとは思わない。 個人的には、警官に電話をかけて物事を処理させてもらうことにしましたが、私はアニメを見たり、マンガを読んだり、アニメ/マンガを見直したりするだけの余暇を過ごす人なので、何を知っていますか？ 綾は彼女の壮大な武術技術で5人の女の子と戦って敗北しなければならない。 そう、ええ、これはSekireiやIkkutusenのようなショーの前に行われています。 まあ、とにかく終了以外に。 私が以前に言ったように、我々は後でそれに着くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの大部分は、このOVAの過程を通じていくらかの量の開発を得ている主なリードアヤとは別に、実際の開発を得ないエッチステレオタイプです。 それは彼女が偉大なキャラクターとして際立つことを意味しません。 これらの文字のどれも、本当に記憶に残るものはありません。 しかし、これは5エピソードのOVAシリーズなので、彼らのキャラクターを適切に開発するためにはもっと大変な作業が必要になります。 それは言われているように、私は彼らが少し上手くやったかもしれないと思う。 彼らはそれがよく発達していないので、キャラクターのためのどんな種類の同情も開発するのは難しいです。そして、これは最終的なエピソードのクライマックスの間に本当に光ります。 悪者の大部分は、アヤがトーナメントで敗北する1つのエピソードのために表示されるただの株式です。 それも終わりを邪魔するので、私はすべての悪役について話すことすらできません。 わかった、私は結末をたくさん上げているが、それは私が助けることができないが、絶えずそれに言及するような巨大な影響がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大丈夫だと思いますが、エッチショーではキャラクターを可能な限り美しく見せてくれるお金の大半を投げています。 アニメーションは平均的なもので、戦いの場面はゆっくりでぎこちないものです。アートワークにはこの光沢があり、陽気な表情があります。 ああ、これは、服が紙で作られているショーの1つで、パンチで壊れてしまうことがあります。 あなたは何が面白いか知っていますか？ クレイモアでは、主人公や女の子のほとんどが怪物と戦っている（そして時にはお互いに）が、どういうわけか彼らの服はパトン・ハーツではあまりうんざりしていない。 作品に これは、多くのエッチアニメでは一般的です。 私はそれに慣れてきましたが、私は服が少なくとも何らかの特別な攻撃から逃げることを望みます。単純なパンチやキックではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本人のダブのために演じる声は、私のためにちょうど平均です。 英語の声優はそれに多大な努力を払っています。 音楽は最高で平凡で、そのオープニングはとても迷惑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;むしろ不必要に残酷なツイストエンディングを持つ標準的なエクッチトーナメントOVA。 私はこれから離れて滞在することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nothost/reviews&#34;&gt;nothost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For the record, I would have given this OVA a 5 if it weren&amp;rsquo;t for the ending. Don&amp;rsquo;t worry, we&amp;rsquo;ll get to the ending in awhile. Not mentioning the ending when talking about Patonic Hearts is like trying to ignore a naked old man in a parking lot that is dancing to a boom-box that is playing &amp;lsquo;Sexy And I know it&amp;rsquo; full blast. Once you&amp;rsquo;ve seen it, you&amp;rsquo;re inevitably going to tell people you know about it. Now I&amp;rsquo;m not going to spoil the ending, but I will talk about how it affected my score of this OVA. Now then, ont &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プレゼンテーションの面では、武道心のマスターは、TVアニメと同等であるように見えるOAVシリーズのビジュアル品質の下にあります。 景観やキャラクターのデザインは質の面では単純ですが、バトルシーンは明らかに数多くのショートカットがあり、女性キャラクターのバストサイズに矛盾がある場合があります。 このシリーズのサウンドトラックは特別なものではありませんが、このシリーズのOP曲は不快な点で少し気になる傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マーシャル・ハーツのマスターはシリーズではありません。あなたがそのタイトルの意図されたオーディエンスの一部でない限り、誰かに推薦することができます。 独創的ではなく、そのプロットは、エッチ素材の便利な言い訳であり、OAVタイトルのためのサブパネルアニメーションとそのプロットを解決する疑わしい方法を持っていますが、これがアニメの最新のものの1つであると考える人が多いのは不思議ではありません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61671&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What exactly was I watching? From the looks of it, Master of Martial Hearts was trying to be some sort of Ikki Tousen knockoff where Aya is caught up in a clothes-tearing and fan service loaded tournament against a number of fetish-themed women compe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sweetstreetgx&#34;&gt;SweetStreetGX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Martial Heartsのマスターは、Mortal Kombat＆amp; 私の小さなポニーが、すべての間違った方法で。 しかし、悪い場合は、良い（または少なくともこの場合は許容される）必要があります。 アニメーションは実際にはOKです。 元のプロジェクトに基づいたアニメにとっては、それはかなり良いことです。 音声の演技も良いですが、それはまだ対話のほとんどがどのようにsh！ttyに役立つか分かりません。 また、戦闘シーンはおそらくこのショーの最高の部分でしたが、私はあなたがそれに入るために十分興味をそそられるとは思っていません。 さらに、人々がお互いに戦いたい理由はばかげてばかげている。 最後に、ツイストエンディング&amp;hellip;ホーリー！ これは私が今までに見た中で最も遅れた紆余曲折の一つです。それは意味をなさない。 それだけです、私はやっています。  F * ck this sh！t x（ このアニメのすべてが悪いです。 物語はダム、私はそれを記述できる他の方法はありません。 それはちょうどばかだ。 キャラクターはすべて、あなたのセックスライフをスパイスアップするためにあなたのガールフレンドに着るよう告げる服を着ます。 高校の女の子、熱い先生、スチュワーデス、看護師＆amp; 警察官 元のサウンドトラックはmehです。 それは実際にあなたが毎日聴きたいと思うサウンドトラックのタイプではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178890&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SweetStreetGX/reviews&#34;&gt;SweetStreetGX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Master of Martial Hearts is a mixture between Mortal Kombat &amp;amp; My Little Pony, but in all the wrong ways. Everything &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godzuky&#34;&gt;godzuky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを短く甘くするつもりです。 このアニメが大好きだったのは、結末だったからです。 多くの人はエンディングが好きではありませんでしたが、オリジナルではありますが強く、他の映画やアニメのほとんどとは違うと思っていました。 しかし、あなたと一緒に私の評価を通過させてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
私はユニークなキャラクターが好きで、このアニメにはスペードがあるので、これを高く評価しました。 時には私はまた、アニメが好きです。あなたが自分のストーリーの少ししか知っていないため、あなたが頭の上のキャラクターについて知っていたと思ったことをすべて覚えています。 私の話では、特に結末は私がそれを支払った代価の価値があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
私はよく見てきましたが、いくつかはさらに悪化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6
オープニング曲はいいけど、彼らはそれをたくさん使っているし、彼らが使っている唯一の曲だと思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
あなたが高校生が良いことをしようとしているのを見ても、その人がいいというわけではありません。 ただ、あなたがお母さんがお母さんを見ているからといって、その人がいいというわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
結末は私を吹き飛ばした、私はそれを愛した。 視聴者として時々あなたはハッピーエンドで罠に巻き込まれる。 しないでください、映画やアニメは、それが何であれ、それ自体のためにそれを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
このアニメが人生について語っていることは、カバーで本を判断してはいけません。もしあなたが女性で、おっぱいが偉大ではい、そこにたくさんのおっぱいショットがあるなら、あなたはおっぱいが好きでないか、 それらによって怒られ、別のアニメに移動します。 そして私は結末について言及しましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110833&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/godzuky/reviews&#34;&gt;godzuky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to make this review short and sweet. The reason I loved this anime so much was because of the ending. A lot of people didn&amp;rsquo;t like the endin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tofuninja&#34;&gt;tofuninja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語はちょうど&amp;hellip;.恐ろしい私はこのショーを作った人が何を考えているのか分からない。 それは最後のエピソードの前に十分に悪かったが、最後のエピソードはそれを完全に消した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は大丈夫です。 それは私たちが持っているアニメのように滑らかで滑らかではないので、少し予算が低いようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：それは私がそれを得た場所であったかもしれないが、それは時々少しばれていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ジェネリックS ***&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はそれでファンのサービスでこれを楽しむことさえしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はそれを作ったからといって、5にします。 それは私が誰にも示唆しているものではありません、その事実、あなたができるならば、このショーを完全に避けてください。 あなたの友人にそれを見ないように教えてください。このショーが存在していたことさえ忘れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tofuninja/reviews&#34;&gt;tofuninja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The story is just&amp;hellip;.terrible i don&amp;rsquo;t even know what the people who  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luffyvsnaruto&#34;&gt;LuffyVsNaruto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは初めての私のレビューなので、私はまだnoob.Ifであると私はあなたのためにはないechiiとまともなアニメをしたい場合は、私と一緒に裸。 ランダムなプロットツイストは意味がなく、全体的にはちょっとばかなことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
まともなプロットから始まります。 本当にあなたがこれを楽しむ場合は、最初の4つのエピソードだけを見て、トーナメントの終わりを見たい場合は、5分の1分15分を見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私が6-8歳のときのようなアニメを見ていた私の初期のことを思い出させて以来、個人的に私は芸術が好きだった。 今日の芸術のスタイルと比べると、それはどんなストレッチでも良くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音は驚くべきものではなかったので、あなたの希望を上げないでください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
主人公（開発が少ししかなかった）と、プロットにとって重要だった（開発がない、あるいはまともな発達がなかった）多くの副キャラクターがあったので、ほとんどの人を好きにするキャラクターはないと私は言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
再び私は最後のエピソードまで実際にこのアニメを与えたと言うでしょう。 あなたは今私がそれを与えた評価を参照してください。 私は1stでアニメが好きだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
これは失望で時間を無駄にしていましたが、試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LuffyVsNaruto/reviews&#34;&gt;LuffyVsNaruto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review ever so just bare with me as I am still a noob.If you want a decent anime with echii this is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminl&#34;&gt;KaminL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズ全体を見てからDeser Punkを考えるのを助けることはできません。 これは、笑いだけでなく、おっぱいを約束しているキャストで軽く心を動かすアクションアニメのようなものとして宣伝されているショーです。 まあ、それほど残酷ではないかもしれない。 しかしそれはまだかなり残忍です。 それが言われて、私は今私がどのように乱れているか教えてくれません。 だから、5つのエピソードしかないので、あなたは毎分毎回たくさんの情報を得られることをすでに理解しています。 しかし、問題は最後のエピソードまで何も知りません。 あなたはアヤとそのエピソードの相手がお互いの服を20分叩き落としている間、暗闇の中に放置されています。 私は本当に不平を言っていませんでした。 そして最後のエピソードがやってきて、アクション/ボーダーラインのアニメアニメからひぐらしのなく頃にNiがダイ・ハードを迎え入れるまで、絶対的な180になる。 あなたが今年Anime ExpoのFunimation pannelに行って（このように）このショーの広告を見たら、買ってはいけません。 最後のエピソードでは、M Night Shymalanのポルノデビューを見たことがあるのだろうと思っているのだろうか。
ストーリー：すばらしいひねりを認めてください。 そう：8/10。
アート：シリーズ全体で欠けている。 無比の胸、厄介な目の形、作品。  6/10。
サウンド：まあまあのサウンドトラックだけど、もっと使った方がいいはずだ。  7/10。
キャラクター：キャラクターの開発はありませんが、女性の素敵な配列。  7/10。
楽しさ：プレファイナルエピソード：8/10。 最終後のエピソード：6/10。
全体：7/10。
Ikki Tousenだけでなく、Yu Yu HakushoやRINなどの人にも当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29928&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminL/reviews&#34;&gt;KaminL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t help but think of Deser Punk after watching this entire series. This is a show that is advertised as some sort of light hearted action anime with a cast that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leadertgw-1&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;言葉は、このOVAがどれほど恐ろしいかを記述することはできません。 実際、あなたはMALでたくさんの悪いレビューがどのように見られているのかを知っており、自分自身に考えてみてください。 誰かにこれをお勧めします。特に、あなたが私のようで、笑いや笑いのために悪いショーを見たいのならば。 その考えに行ってください。 これはこれまでに多くのひどいEcchiショーの一つです。 あなたは真剣にこのショーをスキップすることができます、私はすでに説明されていることが間違っているので、多くのものがあります。 物語はひどいです、オープニングイントロは、ちょうど路上で無作為な非才能の少女をつかんで、歌うように彼女に支払ったように聞こえます。 芸術は本当に悪いです。 それは2001-2004の感情の多くを持っています。 しかし、私はそれを作りました&amp;hellip;主におっぱいのために。 わたしは・・・しないだろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeaderTGW/reviews&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Words cannot describe how terrible this OVA is. In fact, you know how you see  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;philfightmaster-1&#34;&gt;PhilFightmaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;注意を促し、たくさんの呪いと全体的な悪い気分を抱かせる&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、アニメは全体として、本当に本当に誇大で愚かなだけでなく、女性キャラクターを描写するときにメディアの中で最も大きな例にならないという評判を持っています。 人々はアニメを「十代の若い女の子と触手のポルノ」とみなした時代は長くなくなりましたが、セクシスト、愚かで過度に暴力的であるという醜い評判は依然として共鳴しています。 特に何かが好きなときはいつも、これは棚に当たる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの名前をタイプしたいと思っていません。なぜなら、そのような嫌な作品（私のフランス語を間違えてしまいます）なのでなんとかなるからです。 私はちょうどそれを「Schlocky Ikki Tousen Fanfic」、つまりSITFと呼んでいます。  「今、そしてここ、そしてそこにいる」、「無限のリヴィウウス」、あるいはちょうど楽しいセクシーな（セクシーなもの）のような本当に素晴らしい、思考を誘発し、ちょうど完全に美しく仕立てられたアニメを受け入れることはできない それで、Funimationはこれをライセンス供与するよりも何もしていませんが、「New Cutie Honey」のようなタイトルは西側で適切なBlurayリリースを得られません。  ..この惨めなヒヒの一枚！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;F * ck！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anywho、Plot：AyaとNatsume（ここでの微妙なTenjou Tengheのリファレンスは、このOVAの唯一のもので、巧妙な境界線として説明することができます）は、まるでBFFのようなものです。 彼らがセクシーなスチュワーデスを横切ってセクシーな司祭の雛と戦っている間にうっすらと晴れた一日。 彼女自身セクシーな女子高生がセクシーな聖職者を助け、それをすることで、彼女は偶然、武道のトーナメントに加わります。 このトーナメントでは、セクシーな商標を持つ女性だけが参加することが認められています。賞品（Tm）は、あなたが持っていることを願います。 そこから、喧嘩は戦います。 泥棒はガレージで戦っている。 メイドのカフェで喧嘩しているよ。 忙しい時に喧嘩しています。 泥棒はどこにいても戦っている。 そして、ひどい、ひどいひねりが起こり、このことは、ちっちゃいアニメから、より邪悪で卑劣なものに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初から明白なものを手に入れましょう。  SITFにはたくさんのおっぱいがあります。 本当に不十分なアニメーション、貧弱な描かれた乳首は、最も魅力的ではない方法で示されています。 それは「検閲のない一騎当千ともう少しゴア」と市販されていますが、彼らは（「Funimation」=）予算を節約しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;居心地の良いアニマル・シュブロック・ミスターズと時折のポルノ・プロダクションズARMS  - 私が追加するかもしれないが、かつてはアニメーション部門では、おとぎ話の冒険的なアクションシリーズ（「カイト」、「メッツフォルテ」、「エルフェン・リート &amp;lsquo;） - これまでの最悪の努力を膨らませる。 アニメーションと芸術の品質は、まったく完璧です。 すべてが魅力的ではなく、人工的であり、OVAであるにもかかわらず、スタジオは90年代からのショーン・ジェネラル・ショーネン・パンティーの戦闘機シリーズと誤解される可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今までに聞いたことのない最も恐ろしいオープニング・ソングをフィーチャーするかもしれないサウンドトラックで私を始めさせないでください。  Avril Lavigneがヘッドセットマイクロホンに外国語の言葉を本当に高くしているだけだと想像してみてください。一部のおまえのガレージバンドはバックグラウンドで「Smoke on the Water  -  The Punkrock Edition」を細断します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本人のキャストは、誰もが自分のパフォーマンスを電話し、彼らの給与を徴収するだけで、あなたは本当にそれらを非難することができますたわごとを与えることはありません？ 英語のダブはまあまあまあですが、ダブ俳優の才能はこのくすんだくせに無駄になり、このような対話はできません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;私はこの日、最高の友人たちを今すぐ呼びましょう！ わーい！&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;あなたが試しても魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字について話すことは、SITFから大金を払うことを意味する。 そして、それは物を台無しにするという指針に反しているので、私はこれを次のように置いておきます：SITFは、私がかなり長い間見たことのない、 このアニメはその捻転を説明するために全面的なエピソードを必要とするため、「試行」を重視しています。 この撚りが存在するという事実は私の問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その実行は見守ることができない。 突然、すべてが冷たく無意味なように見えて、意味がなくなることさえありません。 ちっちゃなキャラクターアーキタイプのカーボンコピーだったキャラクターは、よりシッターなアーキタイプになり、人々は死んで、彼らは何をしているのか解説しようとしています。そして、SITFはエピソード5の最後にプラグを引いて、残ったプラムを それが属しているジャンル全体を解体した後で、（不気味なほど）解体しています。 代理店では、スタジオARMSでどのような人が働いているのかを誤って示しています。 そして一般的に業界では。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SITFが私たちに伝えたいことは次のとおりです。基本的にはすべてが詐欺であり、私たちはその詐欺に買収されたのです。  SITFは、これを頭の中に掘り下げるために、それ自体を考慮して燃焼します。私たちはおっぱいを見るので、私たちは悪いです。 私たちは悪いです。 悪い視聴者。 いくつかの欲望を満たすトーナメントに参加してくれたBad Aya。 すべてはたわごとです。 あなたはたわごとだ。 どうした？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記のように責任を負う同じスタジオから来ています。F * CKINGエクスプロイション ARMSのようなアニメ化されたもの：
 - クイーンズブレイド
ー せかい で いちばん つよく なりたい！
 - エルフェンリート
 - カイト＆＃038; メゾフォルテ
 - ワードの価値&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;しかし今、視聴者である私たちは、自分たちの駄目を買うので、悪い人です。 まあ、おめでとう、みんな - アニメと戦うアニメを子供のように戦った後、おまえの戦闘アニメを見ていたのだが、女性キャラクターの胸を抱いているだけのことを望んでいたが、結局それは問題ではない。 人々と誰もが最後に悲惨です。  Woop-dee-friggin&amp;rsquo;-doo。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、このメッセージ - 私が上で述べた「狂った未成年 - 触手 - ポルノ」 - アーキタイプに戻ってくるこの醜い、醜いメッセージは、基本的には北アメリカで最大のアニメディストリビューターの1人が西に運んでいる 驚くべきこと、ファン・ベースへの残酷で不名誉なことの欠如。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメが大好きです。 私は搾取が大好きです。 私は卑劣なお尻のラルフ・バクシ・マンガを愛しています。 私はカイトウメツを作った男のヤソミを愛しています。彼はいつも私の好きなアニメーターやキャラクターデザイナーの一人です。 しかし、私は詐欺に嫌われています。 私はアニメの女の子たちがお互いに戦い合っているのを見て、それから蹴り出しているのを見て、馬鹿として描かれるのは好きではありません。 私はますますおかげで（しかし、少なくとも楽しいたわごと）「一騎当千」シーズンを過ぎたばかりの「一騎当千」シーズンを狂わせた同じ馬鹿達のような馬鹿に描かれるのは好きではない。 そのような馬鹿として。 そして、この馬鹿なことが私や搾取のような漫画が好きな人よりも賢いと思ったときに、この嫌なことや無意味なプロットのひねりを実装することで、私はそれを気に入らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mar-SITFのファックマスター。 このショーをファックして、ARMSと性交し、最後の2つのエピソードでWizard Barristersを台無しにして再びファックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愚か者。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;0/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PhilFightmaster/reviews&#34;&gt;PhilFightmaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Caution advised, lots of cursing and overall bad mood.&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;        So, anime as a whole has the reputation of not only being really, REALLY overblown and stupid but also to not be the greatest example in media when it comes to portraying female characters. Even though the days are long gone when people considered anime nothing but &amp;lsquo;oversexed teenage girls and tentacle porn&amp;rsquo;, its ugly reputation as being sexist, stupid and overly violent still resonates. Especially whenever something like&amp;hellip; well, THIS hits the shelves.    I don&amp;rsquo;t even wanna type in the name of the anime because it&amp;rsquo;s such a disgusting piece of (excuse my French) fucking shit. Let&amp;rsquo;S just call it &amp;lsquo;Schlocky Ikki Tousen Fanfic&amp;rsquo;, or SI &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrredrum-1&#34;&gt;MrRedrum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、このアニメを完成させると、私はそれを楽しんだと言えるでしょう&amp;hellip;終わりになるまで。 それはむしろ標準的なエッチアニメの雰囲気と一般的なOVA問題を持っています。 すべての戦いは、時々不必要なファンサービスショットでブーイングショットを見ることが保証されています&amp;hellip;それは間違いなくその点で一流の一騎当千のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ユーザーが望む任意の願いを授与する宝石の周りを回転する、やや単純で独創的なプロットを持っていたが、宝石のために戦う必要があり、戦いを失うと、  「ダークレルム」 暗い領域は決して実際に説明されていません。シリーズの終わりに達すると、その理由を理解します。 今、私が言っていたように、私は最後のエピソードの途中までこのアニメを半楽しんでいました。 どこにいてもM. Night Shyamalanの映画よりも多くのねじれがあり、新しいM. Night Shyamalanの映画のように、ねじれは吸い込まれ、意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の批評家が言ったように、プラトンハートのためのこの戦いを続ける主人公の唯一の唯一のドライブは、彼女が1日前に会った「友人」を救うことです。 私はあなたについて知りませんが、私はちょうど会った誰かのために私の人生を私の人生に差し伸べるつもりはありません。 さて、あなたが会う他のキャラクターはプレーンであり、あなたは何のためにも興味ないし感情を持っていません。 このアニメのすべては、芸術的スタイルからキャラクターまで、そして最も重要なのは物語まで、珍しいものです。 ストーリーを書いた人は、セキレイの背後にあるアイデアが好きで、自分のバージョンが欲しいと思ったのですが、恐ろしく失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメがそれを放棄することなく、もはやどのように終わったのかという不満を表現することはできません。 だから私はこのアニメに興味があり、それを見て、おそらく最後のエピソードの途中で停止する必要があると感じる誰かをお勧めします。 あなたは確かに最後に頭痛を覚えるでしょう。 全体：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrRedrum/reviews&#34;&gt;MrRedrum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, so having completed this anime I can say I almost enjoyed it&amp;hellip; until it got to the end. It has the rather standard ecchi anime vibe and typical OVA problems. Every fight you are guar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roarktenjouin-1&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一般的に「最悪」と呼ばれるアニメになると、多くの人々が、2つの考えのグループの1つからショーで答えます。新しい学校のアニメファンは、学校の日、破壊の火星、または蛹のようなものを言うでしょう。 古い学校のアニメファンは一般的にGenocyber、Violence Jack、MD Geistのようなものを言うでしょう。 私は、これがすべての時間の最悪のアニメであるという事例を提示するためにここに来ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ショートバージョン：一騎当千を、Akame ga Kill！のアニメ化として斬新なものにしましょう！ 次に、最終結果を5つのエピソードOVAに凝縮し、前記OVAに、学校の日数のように衝撃的な終わりを与えます。 あなたは今、Martial Heartsのマスターになる計画を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長いバージョン：女の子は戦いの大会に強制され、賞金は武道心と呼ばれる宝石で、おそらく勝者の願いを授ける。 問題の女の子、アヤは、彼女が会った友人、彼女の友人を元に戻そうとしていて、救う理由はない。 エピソードが進行するにつれてプロットは暗くなり暗くなりますが、2011年のHunter x Hunterの再起動のように、それほど暗くはありません。 しかし、結末は絶対にショックですが、それはシリーズ全体を見ているとうまくいくタイプなので、私はそれについて議論するつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本質的に、このショーは &amp;lsquo;Panty Fighter&amp;rsquo;ジャンルの脱構築（ロサリオ+ヴァンパイア、一騎当千、キル・ラ・キルなどのジャンルの例）として機能しています。 私は物語を理解することができましたが、ああ、破壊の火星&amp;hellip;私が物語を理解したものはひどいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これは私が見た中で最悪ではありませんでしたが、2008年の基準ではかなり悪いです。 しかし、これはスタジオアームズ、実際には私が好きなアニメ（Maoyuu Maoyu Yuusha）を文字通り作ったという事実を考えると、なぜアニメーションの質が悪いのかはかなりわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
そのような低い得点を得る理由は、音がちょうど&amp;hellip;忘れることができるからです。 私が覚えている唯一の音は、衣服のリッピングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
文字通りキャラクターの変化はないと思います（キャラクターの変化はありますがキャラクターの成長ではなく「キャラクター破壊」 - 変身するキャラクターは伊島彩です。「私は友達のために戦っています。 あなたに何の理由もないのにあなたを殺すつもりだ）、そこにあるキャラクターはただ面白くない。 もし私が試してみると、私はキャラクターについて一つの興味深いものを挙げることはできませんでした。 主人公の伊島藍も償還資格はありませんでした（大抵の場合、ほとんどのアニメが正しいと思うものです）  Martial Heartsのマスターは学期です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これは、私の期待が満たされた唯一の場所でした。それは良いことではありません。 私はこれが恐ろしいことを期待していた、と私は正しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
このアニメは、私が-1/10のスコアを与えることができればと思います。 これはいつもの最悪のアニメです。ショーとしては楽しいものではありません。あなたがそれを脱構築と見なすと、それについては絶対に失敗します。学校の日は、このショーよりも優れた分解です。 学校の日々、彼らは実際に彼らが楽しんでしようとしている欠陥のほとんどを避けるために管理し、エンディングは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代替案：Sekirei、Freezing、Kill la Kill、高校DxD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=175323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoarkTenjouin/reviews&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to anime that&amp;rsquo;s commonly called the &amp;lsquo;worst&amp;rsquo;, many people will generally answer with shows from one of 2 groups of thought - new school anime fans will say something like School Days, Mars of Destruction, or Pupa; old school anime fans will generally say something like Genocyber, Violence Jack, or MD Geist. I&amp;rsquo;m here to present the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arno00-1&#34;&gt;Arno00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;フェイトステイナイトの話を聞く - あなたの願いを尽くすために戦う - 一騎当千 - 少女戦闘のトーナメントを取る - あなたはゼータイShougekiを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター ？ 基本。  2つの長年の友人、それらの1つは、紳士、美しい男性と密かに愛しています。 彼女は彼を見ると、いつも顔を赤らめ、何を言いたいのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、一騎当千のように、貧しいファンサービスのエッチアニメの1つです。女の子たちは、ヒット曲や風のためにいつも裸になっています。
図面は非常に悪いです（特に脚と胸をチェックしてください）&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたの時間を無駄にするのではなく、良い物語と芸術のアニメが好きなら、これは貧しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん、あなたが裸の女の子を見たいなら、あなたは好きでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arno00/reviews&#34;&gt;Arno00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Take the story of Fate Stay Night - Fight to get your wish exhaused - Take th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawlmartz-1&#34;&gt;lawlmartz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マーシャルハーツのマスターは、「だから悪い」という完全な定義です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、視覚媒体が提供しなければならない最善と最悪の恋人であることに長い間誇りを持っていました。 私は人、批評家、または友人が素晴らしいと思うアニメや映画を見ることに自分自身を制限しません。 私はときどき普通に吸うものを見ているのが大好きです。 だから悪いのは悪いですね、気にしません。何かを手に入れてもらえると思います。たとえそれが「私の人生の時を戻して、袋を詰め込んでもいい」と思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、搾取目的のためにのみ存在する80年代と90年代のOVAの数が多いことを見てきました.T＆amp; Aではありますが、カルトであるという理由がない無味、恥知らずな、不潔な、 関係なくヒット。 マッドブル34、暴力ジャック、エンジェル・コップ、リストは続けています。  「trashy OVA schlock」は、基本的には独自のジャンルですが、そうでなければ、私はBob Sagetという言葉を今作っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが死んでいる品種であると思っていました。これは、遅い夜のタイトな映画のアニメに相当するものです。ただ、無意味な性的なシーンから別の素裸の身体にあなたを押し込むために役立つような機能的なプロットしかありません。 私は非常に間違っていた。  2008年と2009年には、スタジオアームズ（カイト、エルフェン・リート、クイーンズブレイド、ヘンタイ・アベレージのアニメーター）は、恐らく世界中で最も有名な無名のアニメ・ゴミ・プロデューサーで、世界にもう一つの爆弾を投下しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは5つのエピソードOVAであるため、視聴者が自分自身で見るべきではないプロットや文字に関して言えることはありません。 マーシャル・ハーツのマスターは、一騎当千とバット・アタック・パニッシャー・ガールの脈の中のパンティー・ファイターです（ええ、それを見てください）。 すべてのエピソードでは、MC、彩はさまざまなフェチのステレオタイプの女の子（妹、メイド、女神少女、乗組員、セクシーな看護士/警官、そして黒いラグーンの神華と戦う）が特徴です。  （cheongsams、whaddup？）PS、FOTNSの参考のために注意してください。
私たちの恥ずかしがり屋の狂ったサディストからの骨折の打撃も、相手の服を一掃します.Ikkitousenからまっすぐな別のメモです。  1人のひよこが顔に膝をかぶり、彼女のブラは紙のような小さな断片に細断する。 別の女の子は、彼女のお尻が彼女のパンティーとスカートの後ろから突き出るように、胃の中で非常に穿孔されます。 衣料品は安全です！ ここのSoul Caliburに似ています！ それは確かに誰もが展示するパーソナリティのためではないので、あなたは画面に接着しておくために露出した乳首の多くを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次のビットはプロットひねりです。 何かを明らかにするのは私の犯罪者だろうが、デイム、テレノベラが武道心に嫉妬するメロドラマのなかでは、トップのほうがはるかに多い。 あなたがSNLスキット「カリフォルニア人」を見たことがあるなら、それは本当にそれです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、すべての恥知らずのOVA Schlockが伝説的な地位を達成するために必要とするであろう駄菓子の上に氷結を置く。 歴史的には、OVA Schlockのジャンルのステープルは、由緒あるセントラルパークのメディアやメディアブラスターで構成されていました。 もういや。  Funimationはプレートに足を踏み入れた（そしてなぜ彼らはこの厄介な芝生を私に許したのですか）、すぐにフェンスのために揺れ始めました。 それを信じるのは難しいですが、実際には、この1人のTrina Nishimura、Alexis Tipton、Cherami Leigh、Colleen Clinkenbeard、Caitlin Glass、Brittey Karbowski、Monica RialのAリストの女性をすべて引き出しました。 アクション。 それは、様々なアクション少女の声のアンサンブル、そして少年は、彼らが厄介な、半分の裸の死のマッチでそれに行く他のキャラクターを想像することは今までより楽しいですか？ 私は、ショーはすでにいくつかの嫌なフェチの希望の実現についてです、なぜ空白のスレート文字が他のシリーズのもので置き換えられたと想像してみませんか？
すべての深刻さで、これらの女性は実際にギャグダブをしませんでした。 もしあれば、英語版は完全に感情のないロボットの日本語よりも大幅に改良されています。 彼らは本当にそれに入ると色を増し、それを特別なレベルのシュロックにもたらします：佐藤昭二クラス。 ハイスクール・オブ・ザ・デッド・オブ・ザ・デッドは、スタジオ・メイト・トリアージXのように、牛の乳房の腫れが激しくなった人々に嫌われていた恐ろしいアニメでした。しかし、彼らを特別なものにするのは、彼らがシュルッとしゃぶりで、 ハミーとオーバーレイされたメロドラマ的な瞬間。 彼らはまったくばかげて彼らがいかに陽気であるのか陽気です（HOTDダブは5/7完璧です）。 佐藤庄司は、対象読者を知りマンガを魅力的にする男です。 それは売る。 佐藤さんが武道心のマスターを作っていないのは私のショックでした。なぜなら、彼のスタイルに完全に合っているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に、私はマッドブルに9と同じ理由で9を与えています。まったくばかげたばかげたことです。 そして、あなたがその5thエピソードにすることができれば&amp;hellip;結末はショーの服の女の子として細断されたようにあなたの側を残すでしょう。 私はそれが最後まで待つ価値があると約束します。 あなたは、愚かな愚かな狂気を笑って死ぬかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、あなたの鼓膜を大切にしている場合は、オープニングソングをミュートしてください。 それは、Eddie Vedderとnu-metalと混合した死にかけている鯨の叫びを模倣しようとしているトーン・ガゼルのようなものです。
「ただそれを忘れて、しばらく愚かなことをやって！ ナツメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawlmartz/reviews&#34;&gt;lawlmartz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Master of Martial Hearts is the utter definition of &amp;lsquo;So Bad It&amp;rsquo;s Good&amp;rsquo;.    I have long prided myself on being a lover of the best and worst that the visual medium has to offer. I don&amp;rsquo;t limit myself to watching anime and movies that people, critics, or my friends think are great. I love watching things that just plain suck sometimes. So bad it&amp;rsquo;s good, so bad it&amp;rsquo;s HORRIBLE, I don&amp;rsquo;t care- I think you can get something out of anything, even if that&amp;rsquo;s &amp;lsquo;I want that hour of my life back and a bag to puke in&amp;rsquo;.     I&amp;rsquo;ve seen a good num &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;realityex-1&#34;&gt;RealityEX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうどレビュー私は他の多くのレビューがいくつかの詳細を残していないと思ったので、私は執筆のように感じた。 まず、このレビューは、人々にアニメの一般的な印象とそれを見なければならないかどうかを示すことを目的としています。  Funimationが最近認可したこれらのアクション・エクッチ・アニメ・シリーズの全てから驚いていますが、日本国外の人々がこのジャンルに好きになってきたと思います。 このショーを見て、ストーリーをより理解できるようにします。 私は英語のダブでアニメを見たので、私は声の意味をもっと捉えることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このプロットは、ある日「Martial Hearts」トーナメントに招かれた高校のジュニア伊島綾を中心に展開されています。 はい、ドラッグされて、私は彼女が武道の自己防衛としての彼女の使用を正当化して以来、ほとんどの人生や死の状況に参加しなければならないことを意味します。 アヤは他の非常にステレオタイプの服を着たアニメの女の子と戦い、どんな願いをも与えることができるこの武道の心を得る必要があります。 初期の前提は、Fate / Stay Nightのようなアニメを見たことのあるほとんどの人にはよく知られているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはほとんどの場合アヤの視点を中心にしているので、イベントの後援者や女性だけがこのように戦わなければならない理由など、多くの技術的な詳細は最初から省略されています。 この文脈の欠如は私に本当のプロットについてのサスペンスをもたらしましたが、それにもかかわらず、手順を単純化し、アニメを最初から非常に予測可能にしました。 つまり、プロットが革新的であるとは思わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、アニメの方向性に大きな問題があります。 表面では、アニメは戦いのシーンの間に女性の服を見て楽しむ人にアピールするようです。 つまり、不必要なファンサービスがたくさんあることを期待しています。 しかし、実際の戦いシーンはしばしば短く、エピソードでは数分に及ぶだけである。 アニメの大部分は、彼女の行動の結果を嘆いたり、相手が戦わなければならない理由を見つけようとするなど、ドラマや過渡期のイベントに費やされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に、シフトは観客を混乱させる可能性があります。なぜなら、アニメをより深刻でコミックなものとして扱うかどうか、特に戦いの間のステレオタイプの衣装や戦闘の動きがあるかどうかは分かりません。 アニメスタッフの皆さんが、このファンサービスをすべて気に入ってもらいたいと思っていますが、それでも道徳的に責任ある人間としてそれについて罪悪感を感じています。 このように、ドラマはアニメのアクションシーンを補完するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには長さの問題もあります。 ストーリーは5つのエピソードしかないので、実際には複数のキャラクターの開発には時間がかかりません。 あなたは、各キャラクターが最初に導入されたときにどのように関係しているかを知っていることが期待されています。 したがって、あなたが明らかにそれらをごめんなさい感じると思われる状況には、特にいくつかの文字に共感するのは難しいかもしれません。 たとえば、あなたが最初のエピソードで会うキャラクターとのアヤの友情が彼女の人生を危険にさらすのに十分な理由であると信じているとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんなキャラクターも好きにならないと、このアニメのドラマはかなり難しくなります。 アニメが拡張され、適切なキャラクターの紹介ができ、戦闘シーンがより詳細に与えられるならば、物事はもっとはっきりしているかもしれない。 各参加者がどれくらい重要な勝利を感じているかを強調し、各戦闘員がいくつかのパンチで殴打されるように、スタッフが時間を過ごすのは現実的ではないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、シリーズの長さは、ほとんどの視聴者のためにエピソード5を少し飲み込むのを難しくします。 その意味を完全に理解するために、エピソードを2回以上見なければならなかった。 スタッフは、1つのエピソードであまりにも多くの情報を詰まらせました。なぜなら、アニメはたくさんのプロットホールを持っていたからです。 トランジションシーンがないと、視聴者にエンディングがゆがんで表示されることがありますが、これは理解できます。 私は、スタッフが最初にプロットを単純に見せようとしていたが、徐々に複雑になっていくと言うことができました。 私が本当にこの要素のために与えることができる唯一のアドバイスは、情報の過負荷を最小限に抑えるためにアニメを見るときに自分自身をペースすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私の意見では、これはおそらくこのアニメの中で最も弱いカテゴリーです。 アートスタイルはいつものかわいい女の子のようなものです。女性の体は、多くのおっぱいやパンティーショットの魅力を高めるために成熟した外観になっています。 このアニメがどのように視覚小説に基づいているかを見ると、あなたは芸術が華麗であると期待しますが、これは悲しいことではありません。 明らかに予算の問題がありました。  1つは、キャラクターは、このアニメの表紙広告に描かれているようにはほとんど見えません。 ショーのキャラクターデザインを担当していた人は、あまり気にしなかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、アニメーションはしばしば非常に限られている。 個々の顔の表情や動きに関連するフレームは、ほんのわずかです。 いくつかの場面は、エリート1のハンドバッグの攻撃のようにかなりばかげていました。袋は明らかに重厚であり、頑丈な壁には打ちつけられましたが、女性は反動を受けませんでした。 これは明らかに勢いの保全に違反し、スタッフが基本的な物理の理解を欠いていることを示しています。 しかし、私はこれがアニメのユーモアだと思います。 他の戦闘シーンは、かなりぎこちなく見える傾向があり、カメラの角度が変わると女性の体が時々比例して表示されます。 最低限、爆発、雨、障害などの特殊効果が適切な場所に挿入されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このアニメのサウンドと音楽部門には根本的なものはありません。 オープニングはシリーズのアクションジャンルに合わせて明るく陽気で、エンディングはショーのドラマ部門に合わせてよりメランコリックです。  OPはいくらか迷惑になることがありますが、いつでも自由にスキップすることができます。 適切な気分の音楽はアニメの重要なシーンの間に感謝して挿入されますが、それらはわずかに反復することができます。 その大部分は、もう一度、アヤを中心とするドラマを強化するために使用されます。 しかし、画期的なものは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：巫女、看護師、警官のようなエッチアニメには、かなり多くのステレオタイプの女性キャラクターがあります。 キャラクターは確かに、そのようなユニークなもののように行動します。コミックの救済策を追加する傾向があります。 ファンのサービスのための衣装の意図の他に、それはまた、スタッフが文字をより思い出深くするために差別化しようとする簡単な試みのように思えます。 これは、これらの他の文字の開発にはほとんど時間がないので、理にかなっています。そのため、ここで表面に表示されているものにかなり固執する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の周りを中心に物語が流れているので、これは驚きではありませんが、Ayaはバックグラウンドを幾分深く探究した唯一のもののようです。 あなたはしばしば、少なくとも最後のエピソードの前に、ある種の出来事に向かっている簡単なフラッシュバックと微妙なジェスチャーを通して、彼女の過去を解釈することを強いられます。 私が彼女について好きだったことの一つは、武道のトーナメントが最初は本当にばかげていたか、彼女が戦い続けると他の人にどのように影響するかなど、彼女の状況に対する人間的反応でした。 アヤの決定的だが素朴な性格は、確かにほとんどの視聴者のための混合バッグになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：このアニメを最大限に活用するには、陽気な悪い戦いのシーンとエモのドラマシーンの両方を評価する必要があります。 これは、このシリーズがとても圧縮されているので、ほとんどの人がこのアニメのためにできることではありません。 あなたはオープンな気持ちを保ち、特にシリーズが進行するにつれて、綾の靴に身を置かなければなりません。 上で議論した貧弱な側面の多くでは、それらをアニメからもっと愉快なものとして扱うことは良い考えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はこのアニメを幾分楽しんだ。なぜなら、このようなストーリー要素が今では過度に使われているにもかかわらず、私は自分自身をアヤを中心にしたドラマに似せることができたからである。 アクションシーンは特に最高のものではありませんでしたが、時々ランダムで、場所が外れていることから、やはり面白かったです。 私は特に少し急いでも、終わりに向かってプロットツイストが好きだった。 あなたが見ることに興味のある人のために、自分自身をペースし、あなたがそれから何かを得たいならば、アニメのコミカルなファンサービスの部分に専念することはしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30179&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RealityEX/reviews&#34;&gt;RealityEX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just a review I felt like writing because I thought a lot of other reviews left out some details. For starters, this review is meant to give people a general impression of the anime and whether or not they should watch it. I have been surprised from all of these action-ecchi anime series that Funimation has licensed recently, but I guess people out of Japan have started to take a liking to these genres. Watch this show in whichever language makes you more able to comprehend the story. I viewed the anime in English dub so I could catch more of the vocal connotations.    Story: The plot revolves around Aya Iseshima, a high school junior, who is dragged into a “Martial Hearts” tournament one day. Yes, by dragged, I mean Aya pretty much has to participate in a life-or-death situation since she justifies her use of martial arts as se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moon-light-1&#34;&gt;Moon_Light&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、私は好きなアニメを見つけることに問題はないと言うことから始めます。実際にはジャンルについて心配しています。 限り、それ; 面白い瞬間、かわいい男の子、そして1つ以上の音節（時には）を含む単語を使用する主なリードを持っています。 それほど難しいことではない おそらく全体的な可愛らしさに追加するためにかわいい動物を投げるかもしれません。 それで、どうやって、女の子たちがお尻を蹴るというショーは、どうしてそんなに失望することができますか？ 私にとっては、それはちょうど私が余分なダムを感じさせるためだった。 ちょっと私は、脳の使用を最小限にする必要があるため、それを認めても恥ずかしがり屋ではないので、私が特定のジャンルを愛していることを認めているのは初めてです。
ええ、もしあなたがこれを見たいなら、あなたの頭脳のイジェクトボタンを押すだけで、それをきれいにして何かに送り出し、その間にそのようなショーを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;武道心のマスターは何ですか？
それは武道心の世界に関するものです。 それは一体何ですか？ 勝者に彼女の唯一の願いを与えることができる宝石の賞を授与されている戦闘コンテスト/トーナメント。
メインのリードは、巫女という名前の僧侶と飛行士の間の戦いに歩いて行くときに間違って武道の世界に遭遇した友人の綾と夏目です。  Mikoの物語を保存して聞いた後、トーナメントの様子とその間のいくつかの出来事を学び、彼らは参加することに決めました。
誰が勝利を出してくるのだろうか&amp;hellip;&amp;hellip;。ダ・デュ・ダム、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;武道心に募集する要件：
 - 武道の知識を持っています。 どちらかというと、この中のすべての女の子が持っています。 それが起こると、それを愛してください。
あなたが世界に表示されても構いませんが、おっぱいを持っている少女になってください。 そして、疲れやすい（言葉でなければならない、簡単に引き裂かれたり、泡でできた服）服を着る。
不可能と思われる願いを叶えたい
 - コンテスト情報でテキストを表示できるように携帯電話
 - 他の女性と戦っている間、即座に半分裸になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがいているとき、それはどのように動作するのですか？それは簡単ではない、規則の人々がいる！
彼らは準備に必要なお金をあなたに供給し、あなたはピラミッドの上に向かって戦い始めます。 あなたが勝者になると、あなたは宝石を受け取るでしょう。
-それでおしまい？
 - そう&amp;hellip;
 - それは簡単ではないとあなたは言ったと思った？
私を責めないでください。私はルールを作っていません。 とにかく、あなたは女の子と本当にかわいい衣装で戦わなければなりません。 たぶんそれはあなたを不快にさせます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このコンテストは、かすかな心のためではなく、男の子は参加できません。 私はこのアニメの世界では、男の子は心を持っていないと思う、残念ながら、次回はいつもあります。 私はあなたのために侮辱を感じることを心配しないでください。 しかし、公正であるために、ファンサービスはあなたのためにすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にはそれ以上のものであっても、そんなに悪くはありませんでした。 何よりも迷惑で、何かを言っているかなり短いショーのために。
たとえば、彼らが殴ったり、相手を傷つけたり、服を魔法のように細断したり、下着や裸のままにしたりするときは、私たちの中にいる14歳のおっぱいを呼び出すだけで、  「おっぱい！ 彼はおそらくそれを言いませんが、彼はそれを考えます。 不思議な人たちのために、私は真剣に時々自分自身を取っていません。 そして、これらのアニメでは、それは銀張りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックとアニメーションは。 何も目立たず、アニメーションはやや平凡です。 それは新しいアニメではないので、実際にはキャラクターのデザインやカラー全体でかなり普通です。 私が見ることができる大きな欠陥はありませんが、私は何度も曇りました。 私が5分後に戻ってきたときの心配は、私はまだプロットを理解していたので、害はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングは、主人公のための感情を得るところであり、あなたは彼らがいくつかの深みを持っているのを見ます。  10分しかないのは残念ですが、この時点では本当に気にしません。
正直言って私はショーを通して始めて見ることはできませんでした。 まあ、たぶん、いくつかの例がありますが、彼らは戦闘シーンで取り除かれ、意図された馬小屋になってしまいます。 ショーの背後にある邪悪を見ている最後には、そこにあることを意味していますが（それはエッチなのですか？
彼らは私たちに無用な線を詰め込み、それをもっと面白くするために物語を複雑にしようとしました。あなたが本当にとどまって最後の2番目までそれを見たのは、あなたが（私のように）「宝石」が 宝石以外何でも。 たぶんそれは私が真剣にこれが仕事の作品だった原因になります&amp;hellip;ええ、仕事に行こう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アヤは彼女の願いとして何をしたいですか？ 私が一人で苦しむべきであることを見てみてください&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moon_Light/reviews&#34;&gt;Moon_Light&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’ll start by saying, I don&amp;rsquo;t usually have a problem with finding anime I like, actually where genre is concerned I&amp;rsquo;m pretty easy to please. As long as it; Has some funny moments, a cute guy here and there, and a main lead that uses words with more than one syllable (sometimes). I mean that’s not so hard to do. Maybe throw in a cute animal just to add to the overall cuteness. So how, HOW, can a show that the girls kick ass be such a disappointment? For m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tylergn-1&#34;&gt;tylergn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これは私の最初のオンラインレビューですので、私に同行してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを終了し、私はかなり失望したと言わなければならない。 私はそれが5つのエピソードシリーズであることを理解しますが、この1つはボールを落として、それを拾うつもりの意図はありません。 私はそれが最初に良いと思った。 しかし、このシリーズは、これまでアニメで個人的に見たエンディングの最大のWTFツイストにつながった。 基本的に、シリーズを通して、ファンのサービスが豊富で、ライフシナリオの断片を投げ込もうとする試みが多かったのです。 それ以外にも、プロット、キャラクター、ストーリーの面ではそれほど多かったわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが言われている、もしあなたがそれらの特定の分野にあまり気にしない人であれば、あなたを失望させた場合は驚かないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37803&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tylergn/reviews&#34;&gt;tylergn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTE: This is my very first online review so please bear with me.    I finished thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;someone173-1&#34;&gt;someone173&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この世界にはあらゆる種類のアニメが存在します。 良いもの、悪いもの、本当に悪いものがあります。 それから、「数字」や「言葉」のような些細なことで単純に自分の意見を表明することができないように、善と悪の考えを超越するものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはその一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たった5つのエピソードしかなく、物語はそのようなもののためにかなり単純です。 私たちの主人公、伊島彩也は、ある日Martial Hearts大会に参加して、彼女の願いを実現できるようにトーナメントに勝つことを決めました。 最初の4つのエピソードはかなり鈍いですし、まあまあまあまあまあです。 ブームとパンティーショットは、武器の助けを借りて不足しているわけではありません。誰もが衝撃で爆発する服を着たいと思っています。 かなりばかだけど、何でも。 それが現実さ。 それが全体的なケースであったならば、私はちょうどそれに3つか何かを与え、私の人生で動いていたでしょう。 もちろん、そんなにシンプルであれば、私は戦争から家に帰ったかのようにこれを書いていないでしょう。私の経験については、人類が自分自身にできることを恐怖 目も。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは最終的なエピソードに私たちをもたらします。  20分の間に、それは一般的なエッチと戦うOVAから、エバンゲリオンの終わりをベビーフードのように見せるものよりもはるかに大きなものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは泣くかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは叫ぶかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを書いたときのように、あなたは大いに飲むかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにしても、あなたは反応し、その後は思春期のように奇妙なことが起こるかもしれません。あなたは何が起きているのか分からないが、それは起こっていて、それが良いか悪いか分からない。 以前はかつて分かっていたことが分かったからです。 それが全部終わって、最後の2時間かそこらで起こったすべてを消化することができるとき、それがどれくらい起こっても、あなたが思い出を残すことができる限り、あなたの良心の中で永遠に悩まされます か否か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言葉はありません。 唯一の涙。 それが悲しみか笑いかにかかわらず、あなたの選択です。 これは問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことが言った、ダビングでそれを見てください。 はい、私たちは90年代半ばのようにそれをパーティーにすることができますし、サブページとダブとの間に40ページの長い戦争を残していますが、ここでは単にコンテストはありません。  Funimationは、このようなものに取り組んでいないときには、かなり一般的なダビングを一般的に行っていますが、日本のオーディオで設定されたバーは、キャスティング全体をアルパカのノイズに置き換えることができるほど低く、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それであなたはそれを持っています。 アニメ、年、すべての年。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;永遠に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/someone173/reviews&#34;&gt;someone173&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In this world, there exist all kinds of anime. There are good ones, bad ones, as well as REALLY bad ones. And then… there are some that transcend the idea of good and bad, so much so that one cannot simply express their opinion of it by means of such trivial things like “ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*ビープ音*これは何ですか*ビープ音*！  WHO THE *ビープ音*私はビープ音*のこの部分をレビューするように私に頼んだのですか？ そうするべきです…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;私たちは技術的な問題を抱えているので待ってください&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーターがどれくらいのファンサービスを提供しているかは分かりませんが、どれくらいのファンのサービスが得られるかはまだ分かりません。 誰かの注意を引くために5秒ごとに乳房と胸を撃つ必要はありません。 友人である女の子たちの力強さが私には気分が悪くなり、脚本をはるかに難しくする（誰かが尋ねる前に、私は英語版を見た）。 このショーのすべてのキャラクターは、エーテルが倒錯しているか、精神的なようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この戦いの試合で出会った最初の女の子は、巫女と呼ばれる女性です&amp;hellip;巫女です&amp;hellip;私はあなたがいない、それは彼女の気まずい名前です。 日本語を知らないあなたのためには、巫女は日本人の巫女の名前です。 言葉はそれゆえに一番素朴なことを意味します&amp;hellip;彼女は名前を持っていません！ それだけでなく、彼女はむしろ愚かな願いのために戦いにいるのではなく、友人を作りたいと思っているのは愚かです&amp;hellip;人と戦うだけで、その願いを叶える宝石を手に入れて友達を愚かにすることができます。 彼女はとにかく彼女が宝石を手に入れていないのに、とにかく綾と夏目と友達をつくることに終わります。なぜ彼女はそれが必要なのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はあなたのために質問をします。あなたが誰かと戦うとき、あなたが離れて離れているときに蹴り始めますか、離れているときに蹴りますか？ 最初のエピソードでは、Ayaは実際に彼女が敵に近づいていなくても蹴ってきて、攻撃を受けている途中に立ちます。 私は戦闘アニメーションがそのように動作するとは思わない。 戦いの多くは、ハーフキャッチ、または多くのスピードラインとチーズのある背景で行われます。 私が言及しなければならない戦いについてのもう一つの小さなことは、彼らは秘密ですか？ 半分の時間、彼らはとにかくそれらの周りのすべてを破壊するので、彼らはそれが秘密だろうとどのように考えることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして彼らは、アヤがそこに持っている小さな愛の問題のすべてを置く必要はありませんでした。 彼女は暗い秘密を知っていると思っているにもかかわらず、夏目の兄に愛の欲望を常に与えている。 私たちはこの少年が誰なのか分からないので、この小さな愛の問題は何も感じません。 私たちは綾自身のために感じる機会さえも得られないので、作家は兄弟のために感じる時間があると思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングは本当にうまくいきません。 結末はあまりにも痴呆であり、ちょうどいい気分にならない。 それは彼らがシリーズを終わらせる方法を他に考えていなかったので彼らは彼らのお尻からそれを引っ張ったようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はうまいです&amp;hellip;私が思うとほとんどのヘンタイと並行して、そしてそれは本当に彼らがそれで示す裸のおっぱいとパンティードの汚れがどれくらいあるのかは分かりません。 私はまた、彼らが胸のためのサイズを選ぶことも願っています。 そして、人の身体から濡れたペーパータオルが見える服に執着しているのは何ですか？ 私は女の子だと分かっていますが、セクシーで何が女性にないのか、これは本当にわかりません。 それと、奇妙な乳房は2つのショットで大から小に変身します。 多くのビットはループされていて、むしろ悪いです。 私はアニメーションのためにこれを全く見ませんでした。 彼らがシリーズの初めに持っていた食べ物のアニメーションは、実際には非常に魅力的ではなく、私は巫女がやっていたように、彼らの正しい心の中でどの女性が食べるだろうかと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少女が叫んでいても、それは実際にはかなり良いです。 私は実際に彼らが曲をやった明るい好きな方法が好きでした、そして、これはむしろアクション満載のショーになることを示しています。 英語のスクリプトはむしろ悪いですが、「うまくいく」とは言いますが、もっとうまくやっているような気がします。少なくとも、この小さな作品には何かが追加されています。 スクリプトは愚かなものから始まり、その間ずっとかなり残っています。 声の音色は脚本の方がいいですが、やはりそうではありません。 夏目は小学生のように聞こえてきて、実際の思考に落ちると、あやはうまく聞こえません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはショーのための大丈夫なアイデアを持っていましたが、結局、彼らは実際にそれをスクリプトとアートワークでまとめました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WHAT THE &lt;em&gt;Beeping&lt;/em&gt; HELL IS THIS &lt;em&gt;beep&lt;/em&gt;! WHO THE &lt;em&gt;beeping&lt;/em&gt; HELL DECIDED TO ASK ME TO REVIEW THIS PIECE OF &lt;em&gt;Beep&lt;/em&gt;? I SHOULD…    &lt;em&gt;Please stand by as we are having technical issues&lt;/em&gt;    You know, you would think to this point that I would be desensitized at how much fan service the animators put into these shows but I end up feeling still grossed out to how much they do place. You don’t need a breast and tant shot every five seconds for it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;007pokerman-1&#34;&gt;007pokerman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;前日に会った友人を救うために、どこまで喜んで行きますか？ 私は知らないし、それは問題ではない。 重要なことは、あなたはマスターベーションを楽しんでいますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のレビューを始める前に、私はこのショーはこれらのタイプの人々には適していないと言いたいと思います。
 - 基本的な道徳的価値を持つ人々
 - ファンサービスが気に入らない人
 - 良い物語を望む人
 - 良いキャラクターの開発を望む人
 - 過度の暴力を好きではない人
 - 大当たりの病気の人&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての嫌悪者がなくなってしまったので&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;あなたの多くは残っていないと思います&amp;hellip;今、私の見直しの時期です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、このレビューで重要なもの：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*ブラジャーが顔に突き刺さる。
&amp;lsquo;H2O!!!  CO2!!  O3!!!! &amp;lsquo;
上記のような黄金の瞬間で、それはひどい話と悪いOPとEDを補う。 女子の戦闘スポーツ+千蘭神楽の大ファンとして、このショーは楽しいものでした。  「プロット」の深さに感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの私の楽しみを傷つけることは、戦いのシーンが最後に余りにも短く、第3から第5戦闘は、面白くて楽しい第2戦に比べてかなり弱いということです。 戦闘シーンの外では、ストーリーが遅すぎる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソード&amp;hellip;&amp;hellip;それは少なくともスリリングである！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;のファンにおすすめ：学校の日、Elfen Lied、Sexualized women。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/007pokerman/reviews&#34;&gt;007pokerman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How far are you willing to go to save your friend who you just met the day before? I don&amp;rsquo;t know and it doesn&amp;rsquo;t matter. What matters  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wolf-in-paradise-1&#34;&gt;Wolf_in_Paradise&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハハハ、これは面白かったよ。 あなたはこの宝石をマラソンに持っていなければなりません。 貧弱な文章、ジェネリックキャラクター、ばかげた戦いシーン（毎回お胸を保証し、通常はK.O.を示している）は、これを見るのがほとんど不可能です。 しかし、それは私が私が助けることができなかったことを見続けている同じ理由は、私の方法を笑う。 個人的に私は結末が大好きでしたが、これをこのようなものに包むための最良の方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい飲酒ゲームを作り、非常に遅い月曜日の夜を殺す方法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wolf_in_Paradise/reviews&#34;&gt;Wolf_in_Paradise&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hahaha, this was so bad it was entertaining. You have &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeroryoko1974-1&#34;&gt;zeroryoko1974&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;5エピソード卵。 私のレビュー
[img] &lt;a href=&#34;http://i620.photobucket.com/albums/tt287/shadow_wolf124421/Kuroko-Head-Desk1.gif&#34;&gt;http://i620.photobucket.com/albums/tt287/shadow_wolf124421/Kuroko-Head-Desk1.gif&lt;/a&gt; [/ img]
ええ、それについてはそれをカバーします。 とにかく、もっと情報を求めている人たちのために&amp;hellip;女の子との戦いの大会に参加する女の子についての5オンスの卵です。 衣服はIkkutusenのようなパンチやキックで爆発する。 熱く聞こえますが、アニメーションは非常に単純で醜いものです（90年代後半のようなもの、またはデジタルアニメーションが実践されていたときのようなものです）。 完全に興味のないキャラクター、そして最終的なエピソードはWTFなので、なぜ彼らはそこに行きましたか？ 時間の無駄を完全に、最初は少し笑っているかもしれませんが、それはエピソードまたは2つのためにのみ良いです。 多分アルコールの量が多いと思うかもしれませんが、最後のエピソードや終わりに役立たないと思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30002&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeroryoko1974/reviews&#34;&gt;zeroryoko1974&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;5 episode ova. My review  [img]&lt;a href=&#34;http://i620.photobucket.com/albums/tt287/shadow_wol&#34;&gt;http://i620.photobucket.com/albums/tt287/shadow_wol&lt;/a&gt; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thatjazzyguy-1&#34;&gt;ThatJazzyGuy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Zettai Shougeki：Platonic Heart、これは何のシリーズなのか、それは本当に信じられなくてはならないものです。そして、私はそれも必ずしも良い意味ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまず、ファンのサービスがたくさんあり、私が得たものをたくさん期待して、これをたくさん期待していることを見ていることを述べることから始めます。 しかし、ここはキッカーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの一般的な前提は、伊島綾と親友の夏目本間という女の子と、プラトン心の大賞を競うトーナメントであるプラトニックハート（Platonic Heart）  、トーナメントの勝者にどんな希望も与えることができるジュエル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー5/10
この小さなアニメを少し楽しんでいたことは認めています。
ストーリーは真の構造が欠けていますが、それは素晴らしい戦いシーンです。しかし、再び、ストーリーはこれまでのところしかできません。結局のところ、それはブートのためにたくさんのエクッチでお互いに戦っているバクソスのベイビーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10
今私は芸術のスタイルは実際にはかなり良いと言う必要があります。 私のヒロインが相手を殴るのを見ているのは、鮮明で報われるものです。私は実際に服が文字通り爆発したときに爆発します。悲しいことに、唯一の良いことです 私はこれについて言うことができるもの..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5/10
サウンドトラックやBGMは、忘れられないものです。本当に素晴らしいものはありません。オープニングテーマが特に好きではないと言えるでしょう。 エンディングテーマはまあ、忘れられない！  （ハハ、ああ、私は試しました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10
私は本当に私たちの主人公伊島綾を好きになった、彼女はいくつかのお尻を蹴るための頭があります..エレガントな、それは見てかなり楽しいです！  Ayaと彼女の親友を除いて、残りのキャラクターは本当に発展していません。彼らはそれぞれのエピソードのためだけに存在しています。 ショー全体の中で1分のスクリーンタイムを持つ1人のキャラクターを見る！ 彼女はそれがまったくうまくいきませんでした。まあ、たくさんのキャラクターが本当に欲しいものが残っています。  Afterallこれは消耗品のキャラクターについてのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ5/10
私が言ったように、私が好きだった部分がありますが、私が好きなものすべてについて、私がしなかった十数のことがあります。私たちは短期間しか見ることのできないキャラクターがあります。 サウンドトラックは比較的忘れがたいものですが、私がちょっと気にしないほどひどいオープニングテーマです。 ストーリーは何も壮観ではなく、あなたの標準的なファイティングトーナメントがFemme Fataleと戦い、服を引き裂くだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な5/10
これは本当に見るべきものでした&amp;hellip;
まあ、プロットの少ないショーを探しているのですが、多くのファン・サービスのアクション・ガールは、あなたが好きかもしれないショーです。それ以外に何かが得られると思ってはいけません。 言われているように、私が好きなのは主俳優の伊島彩（開発の唯一のキャラクター）と彼女の戦いシーンです。 結論として、Zettai Shougeki：Platonic Heartは、週末のファンサービスの修正です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThatJazzyGuy/reviews&#34;&gt;ThatJazzyGuy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Zettai Shougeki: Platonic Heart, what a series this is, it&amp;rsquo;s truly something that has to be seen to believe.. And I don&amp;rsquo;t mean that in a necessarily good way either.    I&amp;rsquo;ll first start off by stating I watched this expecting a whole lot of ass-kicking babes, with a lot of fan service, which is exactly what I got. But h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paski-1&#34;&gt;Paski&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが悪いと言っているに違いありません。エッチOVAの基準でさえ&amp;hellip;.一般的なプロットサマリー（これまで）2つの巧妙な女子生徒に導入されました&amp;hellip;.（アヤ）は明らかに 戦闘に手を携えているマスター、クリスチャン・プリスティスの衣装を着た少女。 巫女（かずき）は、プラトニックな心を求めています。プラトニックな心は、勝利した幸運な女性のために願いを叶えることのできる魔法の宝石です。 それは欲しい？ いくつかの友人を作るために&amp;hellip;うわーthats悪い&amp;hellip;.彼女が勝った場合、彼女は友人を作ることができます&amp;hellip;..彼女は噂が行くように、彼女は暗い淵に投げ込まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あなたが既に概要で言うと、これはかなり悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：何も特別なものではありません。 一般的なアニメの女性、印象的ではない背景、口のためのひどいアニメーション、そしてほとんどすべての動き。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：ちょうど冗談&amp;hellip;.これは恐ろしいです。 オープニング曲そのものが私の目を止めたいと思った。 良いサウンドエフェクト、ランダムノイズだけ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：各文字についての情報は全くありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：何も&amp;hellip; 5エピソードのエッチオーバである、私は私が笑い声のカップルを取得し、多分いくつかのシーンを楽しむだろうという前にconvieved概念でそれが来たと思う、少なくとも何か&amp;hellip; このシリーズでは起こっていないことはありません&amp;hellip;それはとても感情的ではないように見えます。乳房撮影のためにこれを見ていると、何か他のものを止めて見なければなりません。 この&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：恐ろしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16202&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paski/reviews&#34;&gt;Paski&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alrighty so ive seen one episode so far and i must say this is bad&amp;hellip;. even by ecchi OVA standards&amp;hellip;. General plot summary (thusfar) Introduced to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;edeneastway-1&#34;&gt;EdenEastway&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はこのシリーズをおそらくどこからでも見ている退屈さと興味から5〜7回見てきました。 全体的にプロットは実際にはまったく意味をなさない。たとえそれが物事を結びつけようとしても、まともな仕事をしていない。 それは主にヌードと戦いシーンの女の子が服を少しでも叩くだけで、実際のストーリーラインがほとんどなくても終わりがなくなります。プロットが試みられてもそれに続くことは難しい 最後に一緒に来るためには、まだこのアニメを気にするのに十分な意味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、それは悪いアニメを見ることは楽しいことができ、これは私が全体的に見ている悪化ではありません。 私は、アニメには1から数多くの緩やかな終わりがあり、実際にショック要因でそれを再生しようとしていると言いますが、それは衝撃的ですが、残りを正当化するには十分ではありません。 シリーズを見て繰り返すことで、あなたの終わりの手がかりを知っているいくつかのことに気を付ける。 私はアニメ全体がちょっと急いでいたと思うし、テーマは反復的だったので、一種のものは無意味に思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが一晩中退屈している場合、このアニメを楽しむかもしれないと思う、あなたは少し戦闘やヌードの中で、このアニメがどれほど悪いか笑いを浮かべています。 私はこのアニメの主な目的は、この特定の種類の範囲のほとんどのアニメは、女の子が裸で戦っているのを見るように作られていると思う。 だからあなたがそれに入っているならば、ただそれに行きなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EdenEastway/reviews&#34;&gt;EdenEastway&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I&amp;rsquo;ve watched this series probably anywhere from 5-7 times out of the boredom and interest of just watching whatever comes on. In an entirety t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alstore-1&#34;&gt;alstore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短いシリーズのコアルールが存在するか、そうでなければなりません。 ストーリーをシンプルに仕上げる。 結局、彼女の友人は死んで彼女を裏切った。 私は警告としてこれを書いています&amp;hellip;..あなたの時間を無駄にする方が良いです。 結局のところ、あなたは長いと完了したものを伝えるのに十分な時間ではありません。 全体のことは、簡単な願いのための戦いのツアーであると考えられていた。  「戦いの試合」はひどく出来たストリップショーだった。 彼女が「勝った」最後の部分は、彼女が知っていると思ったことは本当に正当な理由がなくなったと思った。 彼女の母親がこのメッセージで本当の部分を支払った場合。 これは修正された可能性があります。 どうやって？ 彼女は最初の人だった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alstore/reviews&#34;&gt;alstore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;there is or should be a core rule with a short series. finish &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kanam-1&#34;&gt;kanam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;絶対可憐Shougekiプラトニックハート。
MALの写真では、芸術はかなり良いと思うかもしれません。 そういうわけで、私はこのシリーズを見て、他のユーザーの不平を無視しました&amp;hellip;そして、はい、最初は私は失望しました。 アニメーションは流動的ではなく、上のカバーは、アニメのために描かれた人とはまったく異なる人物によって描かれていると思います。（もちろん、Mikagura School Suiteアニメーションのようなものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはゼータイ少女プラトニックハートの最悪の部分です。
それ以外の重要ではない弱い部分には、OP曲の恐ろしい叫び声や、女の子の攻撃による奇妙な波が衣服のリッピングを引き起こします。 そして、少なくとも私のバージョンでは（それについてちょっとショックを受けた）検閲されていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、良い部品のために&amp;hellip;
物語は、彼女の友人を救いたい女の子についてです。 むしろ神秘的な消え去ることは、このアニメがフィクションの物語になるような気分にさせます&amp;hellip;しかし、そうではありません。 あなたは頭を使わなければなりません。 このアニメが英語にされている理由があるはずです。 うん、理由：それを探してください。 アメリカ人はecchiアクションシリーズを愛する？ 多分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、真剣に、魅力のない芸術、不愉快な胸（あなたが見るだろう）、または彼らが戦うときにする不思議なこと（それは面白い）によって落胆しないでください。 それはすべて恩返しします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は、例外的なものではありません。 私はそれに最後のED [Zero Gravity]の追加ポイントを与える。 フルバージョンを検索しようとしましたが、結果は見つかりませんでした。 あなたが最後のシーンを見た後、その曲はあなたが今見たものを反映させる気分に本当にフィットします。
そしてその歌が終わる頃に、あなたは苦しみ、喜び、喜びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気づいていないキャラクターの開発。 言い換えれば、ゼロ。 しかし、ゼータタイショウギにとって、それは意味がありません。 英語のタイトルを見てください：武道のマスター。 なぜマスターに開発が必要なのでしょうか？ いいえ、彼らはしません。 結局のところ、それは単なる5つのエピソードOVAであり、論理的にはキャラクターの開発において何かを期待することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が最後のエピソードに不平を言う。 それは意味をなさない。 見ている間に他のレビューから何かを予想した後でさえ、私はまだ何かこれを期待していなかった&amp;hellip;まあ、予期しない。 それは私に多くの愚痴を感じさせる。 どのようにしてこれになったのですか？ 何だって。 最後のエピソードではあまりにも多くの情報が窮屈です&amp;hellip;はい、最後のエピソード以外はすべて真です。 最後のエピソードは本当に&amp;hellip;素晴らしい。 あなたはそれを自分のために見なければなりません。 それは人間が限界に踏み切ればどうなるかを示しています。 あなたの脳に対する心理的攻撃。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;勝者は武道心を終えた後何を得ますか？ 彼らは犠牲に基づいて夢を実現することができますか？ その解決策は何でしょうか？ 巫女はどうなるの？ なぜあくまでも予告はありませんか？ 答えは、ゼータイ・ショージキと呼ばれる宝石の中にあります。 最後の質問を除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでまだ明らかでないなら、私はこのシリーズを本当に楽しんでいました。 トローリングではありません。 このシリーズは、そこのほとんどのホラーシリーズよりも恐ろしいですし、ホラーアニメも好きではありません。 確かに芸術に耐えることができ、暗い側面のビットを持っている人のために推奨されます&amp;hellip;オハイオ州、彼らの心の暗闇の多く（輝き、あなたのchuuni自己！）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203168&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kanam/reviews&#34;&gt;kanam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Zettai Shougeki Platonic Heart.   At the picture on MAL, you may think that the art is pretty good. That was why I watched this series, ignoring the complains of other users&amp;hellip; and yes, at first I was disappointed. The animation is not fluid, and I believe the cover above is drawn by a completely different pers &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cidz-1&#34;&gt;cidz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大丈夫だから、東の一人のエデンがバーに行くことにして本当に無駄になってしまって、酔っ払っているスラーが家に帰って一夜を過ごした。 残念なことに彼らはコンドームを忘れて、胸の心の馬小屋の巨匠を作り出した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クイーンズブレッドはそのステップママです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたもGOTTAがこのダブを見ています。  best.dialogue.evar。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30205&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cidz/reviews&#34;&gt;cidz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ok so one night eden of the east de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marifrit-1&#34;&gt;Marifrit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私がこれまでに見たアニメよりはるかに悪いものです。 私がこのショーを見た理由は、私が友人と討論をしていたからです。 私は学校の日々に彼はこれを言った。 彼はこの議論に勝った。
ストーリーから始めることができます。 ランダムな女の子は、彼女がいくつかのトーナメントで戦う必要があることを知る。 私はこれを見て楽しんで約ゼロを発見した。 それは時間の無駄でした。 このショーでのボールの中で最大のキックは終わりでした。 それは、ショーを作っている人々のようにそれを作ったと私はこのたわごとショーに飽きたすべての文字を殺すことができますランダムな陰謀のたわごとを入力し始めたように言った少なくとも人々はこのショーが存在することを覚えています。 あなたはこのレビューを楽しんでいたと思います。 ストーリー全体です。 本当にそれはthats。 それから私たちはそのひどいアニメーションと恐ろしい芸術を持っています。 どうやら学校制服は紙で作られているようだ。 私はこのショーが英語のダブを持っていたことに驚いた。 そしてダブはひどくはないが、確かにちょっとしたものだった。  opは私が今まで見たことがないほど悪いものです。 どんな特徴付けも明確に欠けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101879&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marifrit/reviews&#34;&gt;Marifrit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is by far the worse anime i have ever seen. The reason I watched this show was because I was havin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gingercritic-1&#34;&gt;GingerCritic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;時々あなたは鏡の中で自分自身を見て、自分に言う必要があります。「それはうまくいくでしょう。 あなたには目的があります。 あなたは驚きと畏敬の念を込めて幸せで健康的な生活を送るつもりです。 あなたは一人であろうと何百万人もの人に違いありません。 あなたは素晴らしいだろう。 しかし、その後「マスター・マーティン・ハーツ」のようなものは、私がミラーを粉砕してガラス・シャードを食べたいので、そのようなショー・ショーの恐怖をすべて忘れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチアニメがなぜ存在するのか理解しています。 ええ、私の90％は性的で嘆かわしいジャンルで、女性キャラクターをポジティブな光の中に入れるほど進歩的ではありませんが、私はそれを得ます。 ホラー映画と同じように観客を魅了しているので、私はそれが最悪のものであることについてメガホンに叫ぶつもりはありません。 誰も喜んで「超常現象49：幽霊の夜明け」を見るためにチケットを購入することはありません。それは問題ありません。 私は「一騎当千」のDVDを買うつもりはないが、それでも問題ない。 なんでも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、エッチファンはどのように「武道のマスター」が面白いと感じるのでしょうか？ それはヌードを示していますが、アニメ化されているので、興奮する価値がありません。 アニメーションは一般的に大変です。 これは2002年に行われたはずのような感じですが、2008年です。  「Clannad：After Story」、「Toradora！」、「Michiko to Hatchin」というアニメの季節は、私たちに「プラスチックの胸」と「ゴムの人形の解剖学」をもたらします。 美しさ！  &lt;em&gt;嘔吐&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそのオープニングテーマについて話すことができますか？ 私は歌を開いても大丈夫ですが、美しく独特のものもあります。 私は多くの人がオープニング曲の歌手と悪いアヴリル・ラヴィーンを比較していると聞いています。それは本当に彼女を表現する最も正確な方法です。 私はいつか、彼女はいつかキーを外さずに歌う方法を学んだが、誰が知っていることを願っています。 私は彼女が「武道のマスター」の別れることに恥ずかしいと思うかもしれないと思って、恥ずべきで隠れることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは「武道のマスター」が長さがわずか5エピソードであるので、習得しやすいと思うでしょう。 ええ、「Pupa」と「破壊の火星」は1時間足らずで、人々がそれらの怪物からどれだけうまく出ているかを見ています。 これらの5つのエピソードは生涯のように感じます。 それは、一日でナルトを見てみようとするようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見た中で最悪のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GingerCritic/reviews&#34;&gt;GingerCritic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sometimes you have to look at yourself in the mirror and tell yourself, &amp;lsquo;it&amp;rsquo;s gonna be OK. You have a purpose. You are going to live a happy, healthy life full of wonder and awe. You are going to make a difference, whether it be to one person or to millions of people. You will be amazing.&amp;rsquo; But then things like &amp;lsquo;Master of Martial Hearts&amp;rsquo; reaaaaally begin to make me want to shatter the mirror and eat the glass shards so I can forget all about the horrors of such a piece of shit show.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fuu-chan-1&#34;&gt;fuu_chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはそれほど悪くはありませんが、私が見た最高のストーリーの一つではありませんでした。ストーリーは元々だと思いますが、O.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素敵です、私は本当にユニフォームが好きでした、私は本当に足がそれほど良くはなかったことに同意しますが、私は本当にキャラクターデザインが好きです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオープニング曲が本当に好きでした。私はそれを聞いて終日、私の心の中で歌いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その種の物語のために、キャラクターは特別なものではなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に楽しかったです^^私は女の子だと思っていましたが、この種のアニメが本当に好きになったのですが、今は一騎当千を見ていきたいと思っています.DDDD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメが良かったと思う=]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30086&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fuu_chan/reviews&#34;&gt;fuu_chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:6    The story isn&amp;rsquo;t that bad,but it wasn&amp;rsquo;t one of the best story&amp;rsquo;s I&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meneope-1&#34;&gt;meneope&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここのレビューはかなり混ざっています。 この問題は、一部の人々がシリーズ全体を判断するのではなく、好きではない部分に集中する傾向があるということです。 終了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;客観的には、これはあなたが得るものです：戦争中の豊富なファンサービスと、エピソードをリンクして不調を保つ長期のプロットライン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、私の仏のようないくつかのecchiのフリックを見て、彼らは通常、ファンのサービスだけで構成され、長期的に退屈し、人々の時間を無駄にするものは何もありません。 実際に私はこれを気楽に見て楽しかったし、それを終了するように促すのにも魅力的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/meneope/reviews&#34;&gt;meneope&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The reviews here are quite mixed. The problem with this is th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nothost-1&#34;&gt;nothost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;記録のために、私はこのOVAに、もしそれが終わりのためでないなら、5を与えていたでしょう。 心配しないで、私たちはしばらく前に終わりに行くでしょう。  Patonic Heartsについて語るときのエンディングは、セクシーな演奏をしているブームボックスに踊っている駐車場の裸の老人を無視しようとするようなものではありません。 一度それを見たら、あなたは必然的に人々にあなたがそれについて知っていることを伝えます。 今私はエンディングを台無しにするつもりはありませんが、私はこのOVAのスコアにどのように影響するかについて話します。 今度は、OVAの実際のレビューに行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが女の子である限り、アヤと呼ばれるこの少女は、パトン心（AKA、マーティンハート）に勝つためにトーナメントに参加しなければなりません。 彼女は一日前に出会った女子修道女の巫女を救うために戦っている。 私は戦いの大会に入って誰かを救おうとは思わない。 個人的には、警官に電話をかけて物事を処理させてもらうことにしましたが、私はアニメを見たり、マンガを読んだり、アニメ/マンガを見直したりするだけの余暇を過ごす人なので、何を知っていますか？ 綾は彼女の壮大な武術技術で5人の女の子と戦って敗北しなければならない。 そう、ええ、これはSekireiやIkkutusenのようなショーの前に行われています。 まあ、とにかく終了以外に。 私が以前に言ったように、我々は後でそれに着くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの大部分は、このOVAの過程を通じていくらかの量の開発を得ている主なリードアヤとは別に、実際の開発を得ないエッチステレオタイプです。 それは彼女が偉大なキャラクターとして際立つことを意味しません。 これらの文字のどれも、本当に記憶に残るものはありません。 しかし、これは5エピソードのOVAシリーズなので、彼らのキャラクターを適切に開発するためにはもっと大変な作業が必要になります。 それは言われているように、私は彼らが少し上手くやったかもしれないと思う。 彼らはそれがよく発達していないので、キャラクターのためのどんな種類の同情も開発するのは難しいです。そして、これは最終的なエピソードのクライマックスの間に本当に光ります。 悪者の大部分は、アヤがトーナメントで敗北する1つのエピソードのために表示されるただの株式です。 それも終わりを邪魔するので、私はすべての悪役について話すことすらできません。 わかった、私は結末をたくさん上げているが、それは私が助けることができないが、絶えずそれに言及するような巨大な影響がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大丈夫だと思いますが、エッチショーではキャラクターを可能な限り美しく見せてくれるお金の大半を投げています。 アニメーションは平均的なもので、戦いの場面はゆっくりでぎこちないものです。アートワークにはこの光沢があり、陽気な表情があります。 ああ、これは、服が紙で作られているショーの1つで、パンチで壊れてしまうことがあります。 あなたは何が面白いか知っていますか？ クレイモアでは、主人公や女の子のほとんどが怪物と戦っている（そして時にはお互いに）が、どういうわけか彼らの服はパトン・ハーツではあまりうんざりしていない。 作品に これは、多くのエッチアニメでは一般的です。 私はそれに慣れてきましたが、私は服が少なくとも何らかの特別な攻撃から逃げることを望みます。単純なパンチやキックではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本人のダブのために演じる声は、私のためにちょうど平均です。 英語の声優はそれに多大な努力を払っています。 音楽は最高で平凡で、そのオープニングはとても迷惑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;むしろ不必要に残酷なツイストエンディングを持つ標準的なエクッチトーナメントOVA。 私はこれから離れて滞在することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nothost/reviews&#34;&gt;nothost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For the record, I would have given this OVA a 5 if it weren&amp;rsquo;t for the ending. Don&amp;rsquo;t worry, we&amp;rsquo;ll get to the ending in awhile. Not mentioning the ending when talking about Patonic Hearts is like trying to ignore a naked old man in a parking lot that is dancing to a boom-box that is playing &amp;lsquo;Sexy And I know it&amp;rsquo; full blast. Once you&amp;rsquo;ve seen it, you&amp;rsquo;re inevitably going to tell people you know about it. Now I&amp;rsquo;m not going to spoil the ending, but I will talk about how it affected my score of this OVA. Now then, ont &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プレゼンテーションの面では、武道心のマスターは、TVアニメと同等であるように見えるOAVシリーズのビジュアル品質の下にあります。 景観やキャラクターのデザインは質の面では単純ですが、バトルシーンは明らかに数多くのショートカットがあり、女性キャラクターのバストサイズに矛盾がある場合があります。 このシリーズのサウンドトラックは特別なものではありませんが、このシリーズのOP曲は不快な点で少し気になる傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マーシャル・ハーツのマスターはシリーズではありません。あなたがそのタイトルの意図されたオーディエンスの一部でない限り、誰かに推薦することができます。 独創的ではなく、そのプロットは、エッチ素材の便利な言い訳であり、OAVタイトルのためのサブパネルアニメーションとそのプロットを解決する疑わしい方法を持っていますが、これがアニメの最新のものの1つであると考える人が多いのは不思議ではありません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61671&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What exactly was I watching? From the looks of it, Master of Martial Hearts was trying to be some sort of Ikki Tousen knockoff where Aya is caught up in a clothes-tearing and fan service loaded tournament against a number of fetish-themed women compe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sweetstreetgx-1&#34;&gt;SweetStreetGX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Martial Heartsのマスターは、Mortal Kombat＆amp; 私の小さなポニーが、すべての間違った方法で。 しかし、悪い場合は、良い（または少なくともこの場合は許容される）必要があります。 アニメーションは実際にはOKです。 元のプロジェクトに基づいたアニメにとっては、それはかなり良いことです。 音声の演技も良いですが、それはまだ対話のほとんどがどのようにsh！ttyに役立つか分かりません。 また、戦闘シーンはおそらくこのショーの最高の部分でしたが、私はあなたがそれに入るために十分興味をそそられるとは思っていません。 さらに、人々がお互いに戦いたい理由はばかげてばかげている。 最後に、ツイストエンディング&amp;hellip;ホーリー！ これは私が今までに見た中で最も遅れた紆余曲折の一つです。それは意味をなさない。 それだけです、私はやっています。  F * ck this sh！t x（ このアニメのすべてが悪いです。 物語はダム、私はそれを記述できる他の方法はありません。 それはちょうどばかだ。 キャラクターはすべて、あなたのセックスライフをスパイスアップするためにあなたのガールフレンドに着るよう告げる服を着ます。 高校の女の子、熱い先生、スチュワーデス、看護師＆amp; 警察官 元のサウンドトラックはmehです。 それは実際にあなたが毎日聴きたいと思うサウンドトラックのタイプではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178890&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SweetStreetGX/reviews&#34;&gt;SweetStreetGX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Master of Martial Hearts is a mixture between Mortal Kombat &amp;amp; My Little Pony, but in all the wrong ways. Everything &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godzuky-1&#34;&gt;godzuky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを短く甘くするつもりです。 このアニメが大好きだったのは、結末だったからです。 多くの人はエンディングが好きではありませんでしたが、オリジナルではありますが強く、他の映画やアニメのほとんどとは違うと思っていました。 しかし、あなたと一緒に私の評価を通過させてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
私はユニークなキャラクターが好きで、このアニメにはスペードがあるので、これを高く評価しました。 時には私はまた、アニメが好きです。あなたが自分のストーリーの少ししか知っていないため、あなたが頭の上のキャラクターについて知っていたと思ったことをすべて覚えています。 私の話では、特に結末は私がそれを支払った代価の価値があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
私はよく見てきましたが、いくつかはさらに悪化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6
オープニング曲はいいけど、彼らはそれをたくさん使っているし、彼らが使っている唯一の曲だと思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
あなたが高校生が良いことをしようとしているのを見ても、その人がいいというわけではありません。 ただ、あなたがお母さんがお母さんを見ているからといって、その人がいいというわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
結末は私を吹き飛ばした、私はそれを愛した。 視聴者として時々あなたはハッピーエンドで罠に巻き込まれる。 しないでください、映画やアニメは、それが何であれ、それ自体のためにそれを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
このアニメが人生について語っていることは、カバーで本を判断してはいけません。もしあなたが女性で、おっぱいが偉大ではい、そこにたくさんのおっぱいショットがあるなら、あなたはおっぱいが好きでないか、 それらによって怒られ、別のアニメに移動します。 そして私は結末について言及しましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110833&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/godzuky/reviews&#34;&gt;godzuky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to make this review short and sweet. The reason I loved this anime so much was because of the ending. A lot of people didn&amp;rsquo;t like the endin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tofuninja-1&#34;&gt;tofuninja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語はちょうど&amp;hellip;.恐ろしい私はこのショーを作った人が何を考えているのか分からない。 それは最後のエピソードの前に十分に悪かったが、最後のエピソードはそれを完全に消した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は大丈夫です。 それは私たちが持っているアニメのように滑らかで滑らかではないので、少し予算が低いようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：それは私がそれを得た場所であったかもしれないが、それは時々少しばれていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ジェネリックS ***&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はそれでファンのサービスでこれを楽しむことさえしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はそれを作ったからといって、5にします。 それは私が誰にも示唆しているものではありません、その事実、あなたができるならば、このショーを完全に避けてください。 あなたの友人にそれを見ないように教えてください。このショーが存在していたことさえ忘れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tofuninja/reviews&#34;&gt;tofuninja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The story is just&amp;hellip;.terrible i don&amp;rsquo;t even know what the people who  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luffyvsnaruto-1&#34;&gt;LuffyVsNaruto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは初めての私のレビューなので、私はまだnoob.Ifであると私はあなたのためにはないechiiとまともなアニメをしたい場合は、私と一緒に裸。 ランダムなプロットツイストは意味がなく、全体的にはちょっとばかなことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
まともなプロットから始まります。 本当にあなたがこれを楽しむ場合は、最初の4つのエピソードだけを見て、トーナメントの終わりを見たい場合は、5分の1分15分を見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私が6-8歳のときのようなアニメを見ていた私の初期のことを思い出させて以来、個人的に私は芸術が好きだった。 今日の芸術のスタイルと比べると、それはどんなストレッチでも良くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音は驚くべきものではなかったので、あなたの希望を上げないでください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
主人公（開発が少ししかなかった）と、プロットにとって重要だった（開発がない、あるいはまともな発達がなかった）多くの副キャラクターがあったので、ほとんどの人を好きにするキャラクターはないと私は言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
再び私は最後のエピソードまで実際にこのアニメを与えたと言うでしょう。 あなたは今私がそれを与えた評価を参照してください。 私は1stでアニメが好きだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
これは失望で時間を無駄にしていましたが、試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LuffyVsNaruto/reviews&#34;&gt;LuffyVsNaruto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review ever so just bare with me as I am still a noob.If you want a decent anime with echii this is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminl-1&#34;&gt;KaminL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズ全体を見てからDeser Punkを考えるのを助けることはできません。 これは、笑いだけでなく、おっぱいを約束しているキャストで軽く心を動かすアクションアニメのようなものとして宣伝されているショーです。 まあ、それほど残酷ではないかもしれない。 しかしそれはまだかなり残忍です。 それが言われて、私は今私がどのように乱れているか教えてくれません。 だから、5つのエピソードしかないので、あなたは毎分毎回たくさんの情報を得られることをすでに理解しています。 しかし、問題は最後のエピソードまで何も知りません。 あなたはアヤとそのエピソードの相手がお互いの服を20分叩き落としている間、暗闇の中に放置されています。 私は本当に不平を言っていませんでした。 そして最後のエピソードがやってきて、アクション/ボーダーラインのアニメアニメからひぐらしのなく頃にNiがダイ・ハードを迎え入れるまで、絶対的な180になる。 あなたが今年Anime ExpoのFunimation pannelに行って（このように）このショーの広告を見たら、買ってはいけません。 最後のエピソードでは、M Night Shymalanのポルノデビューを見たことがあるのだろうと思っているのだろうか。
ストーリー：すばらしいひねりを認めてください。 そう：8/10。
アート：シリーズ全体で欠けている。 無比の胸、厄介な目の形、作品。  6/10。
サウンド：まあまあのサウンドトラックだけど、もっと使った方がいいはずだ。  7/10。
キャラクター：キャラクターの開発はありませんが、女性の素敵な配列。  7/10。
楽しさ：プレファイナルエピソード：8/10。 最終後のエピソード：6/10。
全体：7/10。
Ikki Tousenだけでなく、Yu Yu HakushoやRINなどの人にも当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29928&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminL/reviews&#34;&gt;KaminL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t help but think of Deser Punk after watching this entire series. This is a show that is advertised as some sort of light hearted action anime with a cast that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>