<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/kyoukai-no-kanata-movie-ill-be-here---mirai-hen/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/kyoukai-no-kanata-movie-ill-be-here---mirai-hen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kyoukai no Kanata Movie Ill Be Here - Mirai-hen</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/kyoukai-no-kanata-movie-ill-be-here---mirai-hen</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/kyoukai-no-kanata-movie-ill-be-here---mirai-hen</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/72614.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/28675/Kyoukai_no_Kanata_Movie__Ill_Be_Here_-_Mirai-hen/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/28675/Kyoukai_no_Kanata_Movie__Ill_Be&lt;em&gt;Here&lt;/em&gt;-_Mirai-hen/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;pooksinboots&#34;&gt;PooksinBoots&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は素晴らしかった！ 私はシリーズの大ファンだったので、この映画は長い間期待されていました。 サブミットが（ブルーレイ/ DVDリリースで）リリースされるのを待ってから6ヶ月が経った後、ついにそれが出てきた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず最初に物語、物語。 彼らは一緒に物語を結び付けて優れた仕事をしました。 シリーズの終わりにいくらか失望があったが、この映画はそれをすべて家に持ち帰る。 私はショーのいくつかの小さな点が実際に映画で言及される重要な出来事であったことに驚きました。 ショーは野生の乗り物のビットだったが、私は物語、テーマ、設定を絶対に愛する。 それについてのすべてが素晴らしいです。 しかし、ポイントでそれに従うのは難しいかもしれませんが、すべてが理にかなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の芸術。 彼らはこの映画の芸術的スタイルで素晴らしい仕事をしました。 驚くほどよくアニメーション化された戦いの場面といくつかの素晴らしいアニメーションを除いて、元のシリーズと違っていません。 私は映画を見た後であなたが知る特定のシーンを描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音質も素晴らしかったです。 通常、ペーパータオルチューブで話す人のように聞こえない限り、私は気にすることが少ない。 しかし、この映画には、私のヘッドフォンが揺れ動いていることがわかった点がいくつかありました。 それは本当に私を吹き飛ばした。 いくつかのシーンは巨大な予算のアクション映画のように聞こえる。 だから私はこれまで以上に求めることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はいつもと同じくらい驚くほど深みがありました。 彼らは本当にすべての主人公、そしていくつかの副キャラクターにも本当に触れました。 ストーリーは非常に複雑で、ぶら下がってしまうことはありません。 私は詳細をもっと詳しく知りたいが、何かを台無しにしたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それはすばらしい映画だったので、私は早急に視聴するよう促しました。ここではMALの最初のレビューを書いています。 読んでいただきありがとうございます、そして映画をお楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200962&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PooksinBoots/reviews&#34;&gt;PooksinBoots&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie was amazing! I was a big fan of the series, so this movie was long anticipated. After six long months of waiting for the sub to be released (with the bluray/dvd release &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyonxyuki&#34;&gt;kyonxyuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みらいちゃんは外に出て、私はそれを見ました。 結果？ まあ、それはより良いことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初に見るのはアニメシリーズの終わりを描く主要なプロットであり、すべてがその紆余曲折を彷彿とさせるので、物語については何も言えません。 しかし、少しヒントです。映画には、明仁とみらいの涙がいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメシリーズの私の問題は、ドラマと、あなたに悲しみを感じさせたり、そのキャラクターに同情を持たせたりする方法でした。 この問題はこの映画でも続きます。 映画が真剣に取り上げられるように、私が本当に好きではなかったドラマはどこにでもあります。 私は感情的にこれらのキャラクターに付随して成長しなかったので、私のためにここに提示されたドラマはちょうどそこにあります。 そして、最悪の部分は、アニメを私にとってとても楽しいものにしてくれたことです。すなわち、スライス・オブ・ライフ、キャラクターの間のコメディーの瞬間が、そのドラマの道に邪魔をして、それらを外れてしまい、非常に不快です。 ミライ、フューカイデスの言葉）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;喜劇がうまくいかなかった理由の1つは、バックグラウンドミュージックでした。  OSTはあなたに悲しみを感じさせるように作られていて、基本的に同じ悲しいヴァイオリンの曲が、感情的な部分の間、心のこもった部分の間、 真面目なことに、葬儀の音楽がバックグラウンドで行われている場合、ミライがテニスボールにぶつからないことを笑うことは不可能です。  EDの歌はよかったです。 千原みのりは驚くほど美しい声をしており、その曲は映画の出来事と本当に関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターもまた軽度の発達をした。 性格が映画の感情的な部分に付いていても、アニメシリーズが提起した非常に良い質問に、少なくとも答えます：ミライがどのように彼女の恋をしたか、母親に関する情報、明仁の母親についての軽い説明。  Hiroomiは引き続き素晴らしいことを続け、彼の主人公の癖を少し残しています。 残念ながら、明仁と未来は映画の泣きと苦しみの大部分を費やしていました。シリーズの中で本当に好きだったものはたくさんありませんでした。 ミツキは、無駄な、千寿ヶ原の大切な人であり続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションと芸術についてはほとんど言いませんが、ただそれはもう一度、絶対に豪華なものでした。 京都アニメーションは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画を嫌っていませんでしたが、それほど楽しみませんでした。 それはアニメシリーズの欠陥の多くに苦しんで、キャラクターの発展も驚異的なアニメーションも、シリーズの最高のキャラクターであるヒロルイも映画を救うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャラクター、特に明仁とミライに謝罪してしまうと、アニメシリーズのドラマが好きだったら、この映画はおそらくあなたのための10/10になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200964&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kyonxyuki/reviews&#34;&gt;kyonxyuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mirai-hen is out now, and I watched it. The result? Well, it could&amp;rsquo;ve been better.    It is impossible to say anything about the story because the first thing you watch is a major plot twist about the end of the anime series, and everything goes around that twist. A minor hint, thoug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blegh&#34;&gt;blegh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを私たちにもたらしたアニメーションスタジオ、Kyo Aniにある程度の汚点があると信じています。 多くの人が、芸術、アニメーション、キャラクターデザイン、そしてサウンドプロデュースに関しても素晴らしい作品だと言っていますが、ストーリーの深みについては、これらの作品はあまり書かれていないと考えています。 しかし、私の意見では、このシリーズは（他人と一緒に）彼らのステートメントが間違っていることを証明します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Kyoukai no Kanata」のオリジナルシリーズ、あるいは「境界を越えて」というのは、観客全員がハッピーエンドであることを確信しているところに止まりますが、もっと間違っていたことはありませんでした。 映画は、最初のアニメの終わりの後に何が起こるかをさらにプロットし続け、フランチャイズに確固たる結論を提供します。 ストーリーが展開するにつれ、私たちはキャラクターのジレンマ、「私は誰ですか？」、「私が愛するものを本当に保護することができますか」、「私は愛する人の幸福を決める人ですか？ 幸福なのか？」など、すべての人間の暗闇が広がり、存在の不明瞭さが映し出されていますが、それと同時に、生きる理由がある特定のものや人々が存在することが証明されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的に伝えられたテーマを非常に興味深く、親しみやすいものにしています。 それに加えて、文字は、最も難しい質問に対する答えを見つけた後、人々が実際にどのように感じ、進歩するかを描写する上で、より良い仕事をすることができなかった。 私は、元の物語を辿って最初のシリーズのプロットホールのいくつかを埋めることで映画が非常に一貫していたと感じます。 しかし、私が批判すべきだと思うのは、いくつかのことがまだ明確に説明されていないという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術、アニメーション、サウンドの面では、ムービーがいかに完璧であるかを言い表すには意味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このレビューはあなたに砂糖がコーティングされていないように思えます。私は「恋する恋人映画：私はここにいる - 未来篇」の瞬間を堪能し、それを見るためにアニメのすべてのファンを推薦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201018&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blegh/reviews&#34;&gt;blegh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I believe that there is a certain stigma to the animation studio, Kyo Ani, which brought this series to us. Many say that its works are marvelous when it comes to art, animation, character design and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lastfight5&#34;&gt;lastfight5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約すると、私は映画が少なくとも偉大ではないと感じました。 多くのドラマがあり、アニメからいくつかの緩やかな終わりを切っていた。 今私が言った理由は、かなり欠かせないいくつかの他の緩い終わりがあり、この映画はいくつかのものをカバーしていただけでなく、より多くを作り出したということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語。 それは多くの可能性を持ち、ほぼすべてをカバーしています。 いくつかのコメディがありますが、彼らは私のぶら下がりを残していない点に固執しました。 彼らは多くの質問にかなり答えました。 個人的には驚くべきことでしたが、私が「ほぼすべて」と言った理由は、結局のところ、それだけであるという事実でした。 私は多くの質問をしました。「これはどうしたの？  「それはどうしたの？」など。 私はちょうどより多くの質問をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。 ロングストーリーは短く、抜群。 アニメーション、ビジュアル、すべて、素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。 彼らは素晴らしいです。 素晴らしいエフェクト、素晴らしい。 音楽、美しい。 それは完璧だったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。 映画は主に、MiraiとAkihitoの2人の主人公をカバーしています。 私は彼らが苦しみを経験しなければならないとき、特に、明仁からは、加古雛の終わりからボーナスシーン（あなたが最初にそれを見る方が良い）のように、彼らとつながっていると感じました。 映画はまた、行方不明になった人物の運命を語った。 しかし、この映画はこの2つに重点を置いていて、ミツキとヒロミを含む多くの他の人物を残していた。 これらの2つは、マスクされた人物が誰であるかを知るシーンを除いて、ほとんど周りに立っていましたが、それでも多くは覆われていませんでした。 さくらと愛ちゃん、ええ、彼らはただそこにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、それは良かったが、私が前に言ったように、それは私をぶら下げたままにした。 私は、アニメの終わりから映画の終わりまで、さらに多くの質問をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、それは非常に良い経験です。 それはいくつかの質問に答えたが、シリーズのいくつかの欠陥を継承している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記のいくつかの欠陥にもかかわらず、私は個人的にあなたがアニメ/加古鶏を見た場合、映画を見ることをお勧めします。 それは素晴らしい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200990&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lastfight5/reviews&#34;&gt;lastfight5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In summary, I felt that the movie was good at least, if not great. There was many drama and cutting some loose ends from the anime. Now the reason why I said some was that there&amp;rsquo;s still some other loose e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;one&#34;&gt;One&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：次のレビューには、あなたがまだprequelを見ていない場合は、スポイラーが含まれています、あなた自身の責任でさらにお読みください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つの言葉。 聖なる牛。
この映画はこのシリーズの盛り上がりだった。 完璧な「Missing Piece Movie」の側面がありました。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリー8/10
正直なところ、この映画で私の「恋愛のカナタ」のスコアは7から8に変更されました。そうすることにも理にかなっています。 もともと、私は妖怪のかたちシリーズにはハッピーエンドがあったと思っていましたが&amp;hellip;。 あなたが知っている、私の意見ではあまりにも簡単です。 しかし映画が始まるとすぐに、あなたは彼女の記憶を失っていることが分かります!! これはあなたの心を少し壊して、それが私にプレクエルの私のスコアを変えさせたのです。 それはあなたの普通の、普通の、毎日の幸せな結末ではなかったからです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;アート9/10&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;サウンド9/10
アニメーションはシリーズに比べて上がっていて、音楽の構成も素晴らしかったです。 プレクエルのように華麗に構成されたOST。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター8/10
それでは、キャラクターの開発が12話のシリーズで提供される最高のものではなかったので、プレクエルでは、あまり感動しませんでした。 しかし、この映画は、映画の中のキャラクターが感じていたことを視聴者に実際に感じさせるために、過去から十分なキャラクター開発をしていました。 私は興奮して、映画のクライマックスの瞬間に感じました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ9/10&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;9/10を感じる&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;全体的な9/10
私はこの映画を絶対に愛していました。 楽しむことができなかったのは何ですか？
「涼宮ハルヒの憂鬱」のように100％見直すだろうか？&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/One/reviews&#34;&gt;One&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING: The following review contains spoilers if you haven’t watched the prequel yet, read further at your own risk.    Two words. Holy Cow.  This &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;diaxishd&#34;&gt;DiaXisHD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズのちょっと不満なファン：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神はこれを断った。 私は前のシリーズの私の楽しみがこの映画を誇張したと思う。 私はここに来て、これは素晴らしいと思って、時間はただ飛ぶつもりです。  NOPE。 時間の無駄。 私は今失望している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはこれまでで最も安いものでした。 それは記憶喪失の女の子と不滅の少年についてのアクションサブプロットとロマンスドラマです。 それから、面白くない行動のサブプロットがあります。 ここの本当のプロットは、明仁と栗山の間のロマンスです。 小さな小さなコメディの瞬間はヒットとミスでした。 本当にこの映画は必要ありませんでした。 くそショー。 それは私にとっては死んでしまいました。私はまだそれを寛大にしています4。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は変わっていませんが、それは悪いことではありません。 彼らがアニメーションに入れた細部が大好きです。 髪。 髪。 それは見た&amp;hellip;柔らかい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックが大好き。 とてもフィット感とスムーズでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこれまでと同じでしたが、今まで私に感じさせるものはありませんでした。 明彦は決して狂ってしまうことはありません。 側面の文字は関係ありません。 アニメのその部分を楽しみにしていたので、それは実際にアクションを続けるものです。 それはアニメの名前です。 私たちはそれを見ますか？  NOPE。 私たちは彼に再生と再生をさせるだけです。 ミライは元気だった。 彼女に素敵な発達があり、少しの過去を見ました。 これで彼女は面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハハハハハ。 楽しみ？ なし。 私はむしろそれをもう一度見るより学校に行くだろう。 私はそれをもう一度見るよりもむしろ眠りたい。 私は自分のAMVをもう一度楽しむことはないと思う。 不必要な終わり。 すでに華麗なアニメに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6.33&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220500&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DiaXisHD/reviews&#34;&gt;DiaXisHD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just a disgruntled fan of the series:    God this was a let down. I guess my enjoyment of the previous series over hyped this movie. I came here thinking this is goin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dizzybunnies&#34;&gt;DizzyBunnies&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はシリーズを完全に見てきたこと、そして「エピソード0」から始めることにしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、エンターテインメント性とシリーズの良さは、時間の無駄のようだった。 それは本質的に私がすでに見た時間（基本的に1時間の要約）であり、最後の20分ほどが「新しい」唯一のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがどうして続編なのか、なぜか短編ではなく映画化された理由を理解していない。 私は何か新しいことや興味深いものを予期していた。 最初は、人々が何が起こったのかを思い出すように、彼らは素早く要点を示しているにすぎないと思ったが、この「要約」は1時間に変わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、映画の「続編」部分は、元のシリーズの終わりに使用されたリサイクル素材の束であったため、正確に「驚く」または「新しい」ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語、芸術、音楽、そしてキャラクターを愛しています - 基本的にアニメのすべて - 私はこの映画が無意味だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは、私がショーのファンにこれを見てもらうことを邪魔しないと言われています。 ボーナスプロットを数分余分に追加するだけでなく、実際にそれを再ウォッチせずに、それを再ウォッチしたいと思っている人にとっては、良い要点です。 アニメが好きだった人は、これを楽しんでください。特に、私が映画を見ることなく待っていれば、ハハ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DizzyBunnies/reviews&#34;&gt;DizzyBunnies&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, I&amp;rsquo;d like to start off with the fact that I&amp;rsquo;ve seen the series in full, as well as &amp;lsquo;Episode 0&amp;rsquo;.    This movie, while enter &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから誰が狂ったかたちアニメシリーズで怒ったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAがこの映画の肉体に入る前に、LAは京都のアニメシリーズのことを考えてLAを考えていたかもしれないが、それは京都アニメーションからのまともな努力だったが、アニメはshounenアニメになりたいが、 アニメのジェネリックモエモエアニメでは、キャラクターはキュートで、京都アニメーションの典型的なものでしたが、典型的なものは素晴らしいアニメーションでしたが、最大の挫折は、LAの終わりで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kyoukai no Kanata映画：私はここにいる - 未来篇はこれを修正する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のキャラクター開発は実際に私たちの主要な芸能人を見て、それは映画の強みのひとつであり、感情的にはキャラクターの発展を アニメシリーズは、みらいの思い出とMiraiの思い出からもう一度、誰も守ろうとしているHiroomiにやってきたが、同時に奈々三樹、新堂絢香、稲葉さくら、二宮Shizukuのようなマイナーキャラクターが、 戦闘シーンや解説、キャラクターの感情が瞬間を詰まらせるものであるかどうかは分かりませんが、より多くの主人公については若干の進展を得るサポートキャラクターだけです。  LAで見つかった小さな問題は、この映画の「大きなバトル」で、「大きな戦い」はほとんどなく、ビッグバッドは本質的に彼の計画を伝えて、それからちょうど&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;怒ります。 待って？  LAのことは知っていましたが、まだこの映画の大きなクライマックスは、この大きな悪いことがなくてもまだまだ良かったです.LAは、アニメシリーズの彼のフラッシュバックが到着し、本当にLAが大きな そのような短期間のプレゼンテーションでは、アニメシリーズでさえも忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;京都アニメーションがやってくれたアニメーションは、大部分が豪華で豪華な話ですが、戦闘シーンでさえも動的に流動的な瞬間があり、桜の戦闘シーンがあります。 典型的には美しいアニメーション、そして櫻井恭也について言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、ロサンゼルスでは幅広く優れたヴォーカルの才能がありますが、映画の大部分は映画に「怒り」がありますが、これはほとんどの映画に入っています。 そうでなければアニメシリーズで見た典型的なキャラクターの原型に入りますが、そうでなければ、彼らは羽田リサと川澄綾子の礼儀であなたの肺の上で叫び声を出します LAがこの映画でLAの好きな声優としてRisa Tanedaを簡単に隔離してくれる場所で、彼女はすべてのこと（怒り、典型的な原型とショッキングなCRAZY）を通り抜けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So who was pissed off with the Kyoukai no Kanata anime series ending?    Ok before LA gets into the meat of this movie, LA might as well say what LA thought about Kyoukai no Kanata anime series, it was a decent effort from Kyoto Animation, but having the anime want to be a shounen anime, but became a more generic moe-moe romance anime, the characters were quirky, typical of Kyoto Animation and another thing typical was the brilliantly beautiful animation done by them, but the biggest letdown was it&amp;rsquo;s ending as LA stated above and just how open-ended they left it.    Kyoukai no Kanata Movie: I&amp;rsquo;ll Be Here - Mirai-hen however amends this.    Kyoukai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crocospect22&#34;&gt;Crocospect22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;確かに今年最も期待されているアニメ映画のひとつで、試してみようと思っていませんが、この映画は素晴らしいものです。 私は、KyoAniのアニメ制作について本当に気に入らない人がいることは知っています。 傑出したストーリーと魅力的な進行を与えずに常にモッシュアニメを作ります。 私の意見では、もしあなたがこの映画やHibike Euphoniumを見ようとしている人なら、あなたは何らかの理由であなたの心を変えようとしています。 次に、レビューを開始しましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのあなたの目を保つ -  SPOILERS  -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）：
あなたが以前にテレビシリーズを見ていたなら、あなたはおそらくこの映画を始める前に、テレビシリーズを見ようとしていない場合は、ストーリーについて奇妙に感じることはありません。 物語は、血を操作する能力を持つ高校生の栗山未来と、半人と半身の神原明仁に焦点を当てたものです。 物語はテレビシリーズから続き、最後のシリーズの1年後に起こっています。 私はKyoAniが最終的に素晴らしい品質とすばらしい話を混ぜなければならないと私たちに示してくれると思います。 ここの物語はおそらくテレビシリーズと同じか、あるいはそれ以上のもので、戦闘シーンや最後のシリーズではほとんど見られないロマンスシーンのために十分な推進力を与えました。 私にとって何かマイナスは、時間の長さが長すぎないので、私はそれが大丈夫だと思うキャラクター開発のためのちょうど速いテンポです。 結局のところ、ストーリーは結局良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）：
すべてのサウンドトラックは素晴らしく、この映画の良い点の1つです。私は自分の聴いてくれるすべての曲を検索しようとしました。 声優にとって、私たちは本当にすべての俳優たちに感謝しています。 彼らの素晴らしいパフォーマンスのために女優。 最後の曲も2分聴きに耳を傾け、千原みのりの声はあまりにも甘く、 思い出に残る、そして私は完全版をダウンロードするのを待つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10）：
これは、このショーの最大のポイント、またはすべてのKyoAniアニメです。  KyoAni、もう一度素晴らしいビジュアル＆amp; 偉大なアニメーションがすべてのアニメの側面で異なるものにすることができるかどうかを証明しました。 私はあなたがKyoAniの嫌悪者の一人であると確信しています。彼らが驚くべきアニメーションの質に同意できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8）：
さようなら、KyoAniが知っているように、普通は毎日の生活ストーリーについて楽しいアニメを楽しむ価値があります。キャラクターの大半は男の子が一人か二人、少年がいます。 しかし、ここでは、犬夜叉とフルメタルパニック！以来初めて、ルールは崩れ、興味深いキャラクターと背景物語でアクションアニメを再開します。 また、キャラクターにとっては、彼ら自身の特徴があります。 眼鏡ではあるが、神原明人のようなフルケアキャラクター、栗山みらいのような魅力的な個性を持つモアガール、シャープな言葉だがミツキのようなケアキャラクター、変態キャラクターだがヒロミのような涼しいイメージ。 すべてが1つの物語にまとめられていて、明仁と未来がロマンチックな感情を持っていることを知っているので、それは私たちを完全に好きにしてくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10）：
私が最初に言ったように、私は本当にこの映画を長らく予期していたので、そんな理由でそれをあまり楽しんでいない理由はなく、時にはそれを見直そうとします&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（10）：
これはちょうど私の意見ですが、私は完全に10を与えることは間違いないと私はそれのための後悔していない&amp;hellip;
あなたがモエが好きなら、この映画が好きなので、偉大なアニメーションのアクションが好きなら、この映画を見なければなりません。ロマンスが好きなら、この映画をお勧めします。  ..このページを開くべきではない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Crocospect22/reviews&#34;&gt;Crocospect22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Surely one of the most anticipated anime movie this year for me, not to try get hyped but this movie is just awesome. I know the most people some kind don&amp;rsquo;t really like about KyoAni anime production, who just give a great visual &amp;amp; animation but always makes some moeshit anime without giving an outstanding story and attractive progression. My opinion, if you&amp;rsquo;r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seracila&#34;&gt;Seracila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメ自体の全エピソードを要約映画として見てきました。 物語そのもののコンセプトは実際には良いことですが、多分もっと深刻なことに加えられたユーモアの要素が気に入らない人もいます。 それとも、キャラクターそのものが本当に深刻なものになることは決してありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この映画では、ユーモラスな行動を見つけることはできません。 それは神経が壊れているところまで行きます。 しかし、そのコンセプトには詳細が欠けています。 多くの質問には、私が理解できないもの、
どのように未来が生きることができるか？
なぜ彼女は突然彼女の記憶を失ったのですか？ そして
「あなたが彼らに会った瞬間にあなたに感染させるべきだったとき、どうやって他人に影響を与えないのですか？
彼らがどれほど弱いかを示すことによって、彼らが影響を与えているとします。 それでも、彼らは暗闇に打ち勝ち、暗闇よりも強く、それを抑えることができると仮定しています。 さらに、闇から冒された人を引っ張って人の中の夢を殺しますか？ そうでなければ、彼らが暗くなったり、再び怒ったりする可能性は大きいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、細部の欠如にもかかわらず、私は映画がどのように終わったのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205694&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seracila/reviews&#34;&gt;Seracila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watched the entire episode of the anime itself the summary movie. The concept of the story itself is actually &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ragglefraggle360&#34;&gt;ragglefraggle360&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、このような映画を好きになるためには、元のシリーズの主要ファンである必要はありませんでした。 ストーリーは元のシリーズから一歩一歩上がったもので、個々の動機をどのように描いていたかに関して、よく発達した基礎を持っていました。
芸術は京都アニメーションによるもので、十分に言った。 京都は通常、少数の生命のアニメにこだわりますが、彼らが作品に取り入れる資金と質は実際にはこのような作品の中で最高です。
いつものように音楽が込められています。 オーケストラの使用は、バックグラウンドに巧みに織り込まれ、バックグラウンドを提供することができます。
アンタゴニストのようなキャラクターの中には、その動機を十分に発揮できないものもありますが、主人公の幸福への道が描かれています。
楽しさ - 私は幸せに死ぬことができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202932&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ragglefraggle360/reviews&#34;&gt;ragglefraggle360&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In full honesty, you didn&amp;rsquo;t need to be a major fan of the original series to be able to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;minnadess&#34;&gt;MinnaDess&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らがこの映画でアニメを包むのは純粋な華麗だった。 素敵な映画！ アニメの最後のシーンの後のイベントについてのものなので、このムービーを開始する前にまずアニメを終了することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
ストーリーは映画全体を通して非常に魅力的でした。 映画の始めから始まったプロットのひねりは、まったく予想外でした。 私はほとんど座席から離れました（リテラルLOLではありません）。 クライマックスへの積み重ねもうまくやっていました。映画はゆったりとした端をつないで、私が長年納品したロマンスを届けます！  AMはこのアニメに捧げられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
それ以外は何も言いたくない&amp;hellip; ITS KYO ANI！ それらをとても有名にするのは、光沢があり、モエと、硬くて細かいアニメーションです。 それはちょうど全体の映画をはるかに魅力的で、見るために中毒性にする。 映画のシーンの多くは、アニメーションそのものから多くの感情を引き出しています。 グッド・ジョブ・キョー・アニ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
映画のOSTは素晴らしかったが、本当に素晴らしいものはなかった。 おそらく映画の唯一の欠点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
この映画のもう一つの大きな側面は、キャラクターです。 より具体的には、主要な2人の主人公、栗山みらい、神原明彦です。 彼らの関係がどのように進んでいくかを見るのはすてきだった。 彼らのインタラクションは非常にうまくいっていました。全体的に彼らは映画のストーリーラインを伝えて最高のものを引き出すことができました。 しかしもちろん、二次キャラクターは彼らの関係を深める助けになりましたが、より間接的なやり方でした。 キャラクターは決してそうではありません。  （moe文字に偏っています。GUILTY AS CHARGED）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ;  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私たちの2人の主人公のために大画面にロマンスを届け、かなり重要なアニメからいくつかの緩やかな終わりをはっきりさせることが出来なかったので、私は映画を大いに楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
よく出来た映画だが、傑作ではないが、私は正直言って、未来篇の映画はアニメの正義を言っている。 アニメのファンが私に同意することができます。 アニメを見て、今度はこの映画を見に行け！ あなたは間違いなくそれを愛するでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MinnaDess/reviews&#34;&gt;MinnaDess&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For them to wrap up the anime with this movie was just pure brilliant. Lovely movie!! It is recommended that you finish the anime first before you start this movie because it is about the events after the last scene of the an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;awee9044&#34;&gt;awee9044&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：未来館は加古雛の終わりから拾い上げる。 新しい超自然力が生まれ、神原明仁と健忘覚醒覚え書きとの密な関係を壊す恐れがある。 それは良い話ですが、アニメシリーズのようにいくつか質問があり、答えが無かったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：明るくカラフルな背景から、キャラクターの目の細部まで、いつものように驚くべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は、エンディング曲の芸術家が元の妖怪の歌詞のオープニング曲にも使われていることに気付きました。 この展望では、ショーは完全サークルになっています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：全体的に、文字はそれほど変わっていません。 物語の中では劇的で厳粛に描かれていたが、栗山みらいは依然としてクルッツの一種だが、神原明彦はまだ眼鏡のファンであり、ヒロミはまだ妹を台無しにしており、ミツキはまだ弟の姉妹に疲れている （ほとんどの場合）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：未来篇は映画であり、12話の季節ほど長くはないので、前からの華麗なコメディーの救済は多くのドラマと涙に取って代わられるが、これはストーリーに期待される 。 ユーモアの欠如は、解決された問題、強化された感情/愛情、そして友情を返すために作られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201024&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/awee9044/reviews&#34;&gt;awee9044&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: Mirai-hen picks up from the ending of Kako-hen. A new supernatural force arises and threatens to break the tenuous relat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxemitsuxx&#34;&gt;XxEmitsuxX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に：KnKテレビシリーズは私のすべての時間のお気に入りのアニメです。 私は映画がインターネット上で出てくるのを待っていました。 私は本当に、本当に高いexpactationsを持っていた。 しかし、彼らはいっぱいでしたか？ 詳しくは、こちらをご覧ください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10月
物語は、アニメの終わり（かわいそうな映画の終わりの終わり）の直後から始まります.TVシリーズのプロット後1年です。  Hiroomiは高校を卒業し、Naseの家の頭として彼の妹の場所を取った。  MitsukiとAkihitoは最終年です。 他のすべては同じままです。
一つのことを除いて。 ミライは未知の理由で彼女の記憶をすべて失ってしまった。 スピリット・ワールド・ウォリアーズとユームの世界に彼女を戻すことを望んでいないが、アキヒトは彼女が普通の生活を送るために彼女と距離を置くことに決めた。 しかし、未来は彼女の先輩に不思議に思われ、会社を求めている。 同時に、Youmuのように見えない奇妙な黒人の人形がどこからも出なくて、人々を攻撃し始める。
プロットは本当に胸が痛かった。 明日のことで明仁が泣き始めるたびに涙が流されたような気がした。 そしてそれはたくさんあった。 もちろん、完全に新しいオリジナルストーリーを1時間30分のムービーに入れることはできません。 私は最初からこれが第2シーズンにならないことを知っていました。 だから、京洋はそれを最大限に活用したのだろうか？
最初に知っておくべきことは、映画は（アニメの終わりと同じように）京の原作であり、光の小説では起こらないということです。
映画は少し急いで感じた、はい。 しかし、それも期待されていた。 それを脇に置いて、オハイオ州の神、それは絶対に素晴らしかったです。 最初のシーンでは、私はすでにサブクラスが出てくる前に映画を見ていたので、彼らは話していて、日本語でしか話していませんでしたが、私は日本語が上手ではなく、まだ泣いていました。 見るだけで美しく、映画ができる限りすべてをやりました。  1分ごとに浪費されたのではなく、1分ごとに賢明に使用されました。
そして終わり。 終わり。 準備してください。
「京屋はプロットでうまくやったの？」  - 答えは「はい」です。 彼らはすばらしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
KyotoAnimationは信じられないほど美しい芸術で知られています。 テレビシリーズは本当に見て本当に良かったと、あなたは言う？
映画の芸術作品やアニメーションはさらに優れています。 多分彼らの最高の作品の一つ。 キャラクター、戦闘シーン、桜（CHERRY BLOSSOMS。芸術家、私の友人）、涙の動きになります。 それはそうだった。 神。 くそー。 良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
千原みのり（ミツキのVA、TVシリーズOPの歌手）のエンディングソング「相田田空」は、もちろん完璧でした。 しかし映画のバックグラウンドミュージックは同じだった。 常にフィットしてください。 それについて何も言わない。
声優はいつものように素晴らしい仕事をしました。 私は特に明彦と未来の声を崇拝する。  feelzは本当だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10
これは私が少し不確実なところです。
まずは一つのことを言いましょう。 私は自分自身のキャラクターが大好きです。 明日と未来はいつも私の好きなアニメキャラで、ナスの兄弟、さくら、愛、そして他の誰もが憧れている。
だけど。
私はKyoAniがここでいくつかのことを間違えたように感じる。 私は本当にそれを説明することはできません、それは映画がちょっと急いでいなければならなかったかもしれないからかもしれませんが、アニメと同じように感じないものもあります。 それでも; それは大事なものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
あなたは喜びを感じることができませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10
私が今までに見た最高のアニメ映画、アニメシリーズの良い終わり。 私がまだ紛失しているのはLight Novelだけです。  （そしてそれが終わったときの2番目のシーズンかもしれませんが、どうしたらいいですか？）
私はこの映画、そしてもちろんテレビシリーズをみんなに推薦することができます。 それを見てください。 もっと愛が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜枝光&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XxEmitsuxX/reviews&#34;&gt;XxEmitsuxX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all: The KnK TV series is my all time favorite anime. I waited long months for the movie to come out on the internet. I had really, really high expactations. But were they fullfilled? Read more to find out.       Story &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story starts right after the ending of the anime (or rather, the extended ending of the kako-hen movie), so one year after the plot of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;galaxygerbil&#34;&gt;GalaxyGerbil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10  - いい仕事ですが、欠けていることはほとんどありません）
 - 原題シリーズ、そして最初の映画が、神原明仁の自己受容と人生が続く運命については、栗山みらいの過去と呪われた血の本質に関するものです。 第二の映画として、それは素晴らしい行いました。 最初のシーズン後に自然に進んでいく可能性があり、スピリット・ウォリアーズの外部にある本当の悪魔（またはその欠如）ではなく、自分の内なる悪魔と戦っていることが物語そのものでした。
アニメの共通テーマはプロットそのもので、後編からもっと多くのお金を得ることができれば。 それは少し酷使されていて、あなたは本当に京都アニメーションから他のものを期待することはできません。  Kyoukai no Kanataは平均以上の売上を得て、KyoAniはそれをすべて搾りました。 一方で、最初のシリーズは、この映画が実現するチャンスを与えるいくらかのオープン・エンディングの後ろに残った。これは京洋が常にジャスト・イン・ケースの動きとして残すものである。
一方、対話は美しく仕立てられています。 この映画でやったことをやっていた神原昭仁の虚偽の循環的思考を完全に打ち破っている。 それは、3人のナースの兄弟の関係を総括しています。なぜなら、いずみがとても遠くに見えただけで、2人の兄弟は彼女を畏敬の念で見るようです。 私は偉大な話、偉大な対話、キャラクターと彼らの発展の大きな関係を、彼らがオフスクリーンで見ることができなかった数ヶ月で拍手を捧げます。
私たちは、シリーズナイスエルダー、社会、姉妹団地の稲見桜について、まだほとんどの質問に答えることはできませんでしたが、私たちは、ナスミツキの特徴について幾分満足のいく答えを得ました。 このレビューの後半で詳しく説明します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10/10  - 完全京アニAF）
私はKyoAniに10未満の何かを与えることはできません。特にK-On！  KyoukaiのKanataは、その事実に自慢するてんかんの光のショーであり、私はそれを十分に得ることはできません。 アニメーションは引き続き流動的であり、照明は常に気分を設定しており、目に見える感情は引き裂かれています。つまり、KyoAniは私から完全なスコアを得ています。
 - 映画の後半の重いアクションシーンは壮観に作られ、全く矛盾がなかった。 すべてのディテールが徹底的に考えられ、キャラクターの顔の動きやスクラッチはすべて、京谷が名高い精度で詳述されていました。 偉大な芸術。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10  - 良い仕事、ちょっとしたものが残っている）
 - 真のサウンドトラックは、映画の途中でしか訪れなかった。そこでは、公園内のMiraiとAkihitsuが桜の木々と対決する。 少なくとも、それは私が実際にそれに気づいたときです。
 - 使用された音楽はシーンに適していて、感情的に私を叩いて、この映画が私たちのウォッチャーのために残しているものにかなり満足しています。 雰囲気は、効果音の選択によって大きく向上しました。そして、音楽が特定のシーケンスに入った感情のために、私は正当にほとんど泣きました。 よくやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10  - グッド・ジョブ、しかし未来の過去の多くは傷ついていないだろう）
 - 私の談会のKanataのレビューでやったように、私は注目すべき文字をリストアップします。
くりやま みらい
 - この映画は、ほぼ完全に、呪われた血の子どもとしてミライの中にあった紛争に関するものでした。 それは確かに、一族の背後にあるモニカの背後にある理由を明らかにしようとしましたが、確かに1 1/2時間以内にそれをまとめようと試みました。 情報の欠如と永遠のカジュアルな言及のために。 全体として、悪い特徴付けではなく、ムービーで試して解決しようとする計画にはやや野心的です。
神原明人
シリーズの中で私は実際に秋彦が死ぬことができると確信していたと思う。 この映画では、私たちは再びこの男の刺し、放牧、スライスをたくさん見ていて、彼はちょうど下にいません。
 - 映画は、みらいの幸福を考えると、神原明彦の論理がどういう意味なのかを指摘してくれたことは素晴らしいことでした。ヒロインが決定するときに殉教者と英雄を演奏しようとする人にはかなりうんざりです。 自分自身、ありがとう。  Akihitsuの過去にはあまり集中していませんでしたが、短い記事がありました。 彼のお母さんのアイデンティティはついに奇妙に追加され、残りの部分を熟考しながら1つの質問に答えました。
なせ ひろおみ
-Hiroomiは私の大好きなキャラクターです（大丈夫です、彼とMitsukiの間のつながりです）。この映画の彼の発展は現実的で完璧です。 いずみが写真から外れて、Hiroomiはどのようにマントルを取るのだろうか？ 彼は最近、高校を卒業したばかりで、彼の気晴らしがちな、奇妙な、姉妹の複雑な処遇と、彼の能力に疑問を抱く様々な人たちで保護するために町全体を残しています。 彼は確かに責任があり、強く、謎めいているかもしれませんが、いつもイズミによっているようです。 貧しい男は、中児のシンドロームと同様に、ネザサン複合体、イムノ複合体を持っています。 それは大好きです。
なせ みつき
私は彼女のキャラクターデザインに恋していたので、私は失望した。 しかし、映画では、少なくとも彼女が彼女がやっているやり方をしている理由を見て、彼女が他の登場人物であるように扱われています。
 - 技術的に言えば、彼女はヒロミほどケージングに熟達しているわけではありません。 彼女の力は非常にめったに見られず、シリーズ全体で強さにある程度矛盾しています。 映画では、ミツキは実際には呪われた血との戦いを見た。 それは満足していた、確かに、本当にミツキが彼女のナースの血のために最初に平均を上回るべきであったときにそれを満たしていたはずはありません。
 - 最初に、彼女は兄弟姉妹が最も兄弟であり、よりパワフルな兄弟が見上げるという事実があります。 彼女は、自分の兄弟が達成できる高さに決して到達しないことを理解している（または十分に自信を失っている）。 家族のために愛されている町を無慈悲に守っている、寒い泉。  Hiroomi、彼女が深刻なときにお尻をキック彼女の偏心コメディ兄。 そして、ミツキは、何が起こっているのか、彼女がいるのか本当に話したことはありません。他の誰とでも話すことは許されません。 次に、彼女はHiroomiに従います。 アジアの文化では、少年は本当の相続人です。 彼が14歳の子供であれば問題ではない。 彼が最初の息子である限り、すべてが彼に行きます。 だからミツキは、ナースの家庭で実際に責任を負うことはないという知識で育つ。
 - 映画の中で、ヒロミは彼女が本当に貴重であることを示しています。 ミツキは、彼女の友人、家族、そして自分のために、強くなければならないという事実に基づいています。 私は、ナースの家計政策が、あなたが愛するすべての人を守るために十分に強くなるためにできるすべてのことをすることだと思っています。 ミツキはこの映画でそれを実現しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10  - あなたは私をキッドしていますか？完璧！）
私はあらゆる性格を愛しています。 もちろん私はこれを楽しむだろう。 京谷は私の資本家の指を包んでいます。 彼らの壮大なデザインは私を魅了し、そのようなすばらしい芸術と心の奥深い愛を目の当たりにするのに十分な価値があることを私に嘆かせています。 少なくとも失望していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208178&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GalaxyGerbil/reviews&#34;&gt;GalaxyGerbil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; - Good Job, But Missing A Few Things)  -If the originial series, and first movie, were about Kanbara Akihito&amp;rsquo;s acceptance of himself and the destiny that his life follows, this second movie is about Kuriyama Mirai&amp;rsquo;s past and the true nature of the Cursed Blood. As a second movie, it has done great. The story itself felt like it could have progressed naturally following the first season, and was more about fighting one&amp;rsquo;s inner demons rather than the real demons (or lack thereof) that are external to the Spirit Warriors.  -The plot itself is a common theme in anime, if only just to get more money from a sequel. It&amp;rsquo;s a common trope tht&amp;rsquo;s a bit overused, and you can&amp;rsquo;t really expect anything else from Kyoto Animation. Ky &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konpei&#34;&gt;konpei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;グラフィックやサウンドなどは素晴らしかったです。 私はこの映画が私が欲しいものと望んでいないものがあるという点で満足で満足できないものだったと思う。 そして、映画は私にこれらの不安を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは完全に元のアニメの物語を未来隊の始まりとともに頭の中に変えました。 うん、だけでなく、Nuuuuuu。 ミライとアキの両方がこれで苦しんでいて、気持ちが強かった。しかし、彼らは私に泣かなかった。 それは私に、キャラクターの発達と説明が十分に重要ではなく、私にそれらを完全に傷つけさせ、身体的に明らかにする傷つきを引き起こすほど深くないことを示唆している。  （注：私は簡単に泣く）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この全部が解決されたとき、私は最後にもっと綿毛が欲しかったですが、私はそれが来ていないことを見ていたはずです。 少しありますが、おそらく十分ではありません。 私たちがアニメーションで愛するようになったスライス・オブ・ライフのジャンルはほとんど見当たらず、それは残念だと思います。 私はそうではなかったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はそのキャラクターが大好きです。私はいくつかの背景知識が私たちに明らかにされたことに感謝しています。  Miraiの過去とAkihitoのお母さんについてのこと（彼らは私たちにそれについてもっと話したがっているが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらのキャラクターが大好きで、彼らは私の心の中で特別な場所を保持していますが、これは私が完全に感じたようなやり方で行われたかったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多分それの謎はすべてそのカリスマになっているはずですが、私は完全な閉鎖を好む人です - そしてそれは私が得るものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205290&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/konpei/reviews&#34;&gt;konpei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The graphics and sound etc etc was great. I guess this movie was both satisfactory and un-satisfactory in that there were things I wanted and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dannremix&#34;&gt;Dannremix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「本当にあなたが彼女のために決めることができるの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸せは何ですか？
具体的でないものについては、幸福は説明するのが難しいものです。 私たちは触れることはできません、購入、または幸福を参照してください、あなたが持っているものが本物であるかどうかをどのように知っていますか？ あなたが本当に心から幸せであるかどうか、どうやって知っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;境界を越えて - 私はここで幸福のテーマとそのキャラクターにどのように影響するかを深く触れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KyoAniは長年にわたりかなり大きな評判を得ているスタジオであり、芸術とストーリーテリングの面で作物のクリームとみなされる注目すべきシリーズの多くを私たちに祝福しました。 だからこそ、元の恋歌のかなたシリーズを見て、少し失望したのです。 芸術とアニメーションはいつものように素晴らしかったが、プロットは結局、完全に理解してすべてをまとめるのが難しくなっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はシリーズの続編となる予定で、元のシリーズを見ているときに提起されたすべての質問に答えることを目指していました。 元のシリーズを見ながら質問したことに成功しましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、いいえ&amp;hellip;しかしそれは見て美しいでした。  KyoAniは常に偉大な芸術のスタイルとアニメーションで知られており、この映画に実際に示されています。 そのアニメーションの高い点は単にあなたの息を吹き飛ばします。 その戦いのアニメーションは信じられないほどスムーズかつクリアなものでした。そのため、戦闘シーンは美しく見えるようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、このストーリーのプロットは、元のストーリーでは決して答えられなかったかなりのプラムを残していたため、大きな期待を持っていました。 彼らはまた、この幸福の新しいテーマを紹介し、この物語のキャラクターが、自分が望むこの幸福が自分自身と周囲の人々にとって本物であるかどうかを知ろうとします。 このテーマはうまく説明され、解決されました。 それはたとえ物語があなたと霊の周りを回っていても、プロットは聴衆として私たちのためにもう少し親しみやすいように見えました。 私たちにとって、劇的なシーンをインパクトのあるものにするためのものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はこの映画が成功したと信じています。それは、以前に作成されたプラムに答えるだけでなく、すべてのことを徹底的に説明して、聴衆がプロットや何が起こっているのかについて未解決の疑問が残らないようにすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が「はい、いいえ」と答えると、元のシリーズを見ているときに出てきた質問に答えてもらえたと思いますが、映画も多くの疑問を感じました。 ほとんどの説明が映画の最後の30分にしか現れないので、彼らは物語のプロットに深く浸っていないかのように感じました。 さて、元のシリーズの質問には答えましたが、今では説明できない多くの場面が映画に残っていますし、最終的には映画に残ったことはほとんどありません。 そしてなぜそれがしたのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのサウンドは、私がこの映画について本当に気づかなかった側面でした。元のシリーズでは美しいエンディングソングに恋しました。 それは、彼らが映画の最後の曲のためのオリジナルシリーズのオープニングを歌った人に慣れていたように思えました。 聞くのはうれしかったですが、私の意見ではそれほど特別なことはありませんでしたが、それは私の個人的な好みです。 一方、OSTは実際に彼らが使用されていた場面を褒めてくれました。私はそれを聞くだけでオンラインで見つけられるものではありませんでしたが、それにもかかわらず大きな伴侶でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、この映画は私の期待のあらゆるものを満たしましたか？ いいえ。でも、それだけで、多くの人を満足させるような美しいアニメーションや芸術でいっぱいの楽しい乗り物でした。 それはプロットの点で欠けているもの、それは驚くほどのアニメーションやアートでほとんど補う。 彼らが元のシリーズを好きなら、試してみることを人々に勧めたいという興味深い映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dannremix/reviews&#34;&gt;Dannremix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Is that really something you can decide for her?&amp;rsquo;    What is happiness?  For something that isn&amp;rsquo;t tangible, happiness is something that is hard to describe. We can&amp;rsquo;t touch, buy, or see happiness, so how do you know if what you have is genuine? How do you know if you&amp;rsquo;re truly and wholeheartedly happy?     Beyond the Boundary - I&amp;rsquo;ll be here touches deeply with this theme of happiness and how i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xkeegaa&#34;&gt;xKeegaa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を見た後、私の中に空虚な空を感じる。
私はこれが最高のアニメだとは言わないが、これはあなたが重い感じを与える主流のアニメを見たことがあるが、これは私が今まで見た中で最も感情的なアニメだと言うだろう。 うん、それはちょっとチーズですが、どのように感じが分かっているのか分からないような感じがしました。  *息子*私は冗談だよ。 私はMirai＆amp; 明石は沈没していた時に一緒になっていて、明仁は自分が誰なのかを知っているわけではないが、気分は強い。
私はそれが彼らの関係に進歩を示したと思うので、私はテレビシリーズ1をかなり楽しんでいませんでしたが、私はこの映画の方がずっと楽しかったです。
だから私はこれを9/10に与えるだろう。 確かに非常に感情的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208020&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xKeegaa/reviews&#34;&gt;xKeegaa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I feel some empty void inside of me after I watched this movie.  I would n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cludensyo&#34;&gt;Cludensyo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（警告：このレビューはスポイラーの領域にあるので、あなた自身が映画を見た経験を台無しにしてはいけない場合は、読書をやめて、あなたのkouhai Cludensyo Gardeiniaに気づいてくれてありがとう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそう、物語を批判するもの&amp;hellip;そうだ、それは大丈夫だったし、大丈夫だった。 彼女の過去について、未来を暗闇の中に残すことが正しい選択であったかどうかを疑問にすることは面白かったですが、物事の壮大さを見れば、テレビシリーズと同じです。 同じ。 私は、映画がテレビシリーズで終わったので、ミライの記憶を（なぜ映画のためのプロットとしてどれくらいの金額を考えているのかを考えずに）消去しなければならない理由について、かなり混乱していました。 彼らがこのシリーズについての映画を作ろうとするなら、泉泉の話でそれをするのが最善です。 ミライの過去については他に何も分かりませんでした。 テレビシリーズはもう問題にしないように、良いチャンクを話しました。 しかし、瀬戸奈々さんとその家族の背景についてはあまり説明されていませんでした。 また、私はダークミライVSを取得しませんでした。  KNKは人に似て戦う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らの人生がどのように描写されているかについて（私が知っている少しのニックピット）コメントします。 私は長い間あなたの平均的な高校生であるという考えを放棄しましたが、私はyoumuのものの多くを見て、高校生活の少ない。 このような物語のようなことを求めるのは変だと思っていますが、学校のキャンパスをほとんどの場所に持つことを考慮しても、実際には学校関連の問題を抱えている人は見られません。 私が本当に求めているのは、彼らの環境にもっと関与していることだと思います。 彼らがテニスクラブのために試してみた素晴らしいシーンがあることは分かっていますが、それだけでは不十分です。もっと欲しいです。 私は物語の中で起こったことについて何も起こっていない普通の男や女の子を見ていない。 多分、彼らはそのような問題を扱うスピリット・ハンターの地下世界でM.I.B.-esqueの組織のようなものです。 これにもかかわらず、ストーリーをメロウからアクションに変える必要があるときに、トランジションはスムーズで、急激に感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに伴って新しいトラックを付けることで音が上がりました（私はそれが素敵なタッチだと思っていました）。  VAは彼らのエースにあったし、もちろん、今までにない素晴らしいチハラミノリによって行われたEDはすばらしかった。 しかし、我々は皆シリーズのOPがOGであることを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして今、私たちは芸術について話します。 あなたはこのシリーズの話に細心の注意を払わなかった理由を知っていますか？ それは芸術家であり、あなたに教えてくれる、京屋は決して失望しない。 最初から、KyoAni do action seriesを持っているとちょっと変わった感じがします。 そして、これまでにそれをやったことがないからではありません。 彼らはほとんどの部分を持っていますが、それはギャグのためのものです。 それで、熱血（意図しない言い訳）のアクションシーンで、美しくゆっくりとしたシーンのバランスを取るために、それらに任せてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、それは疑わしい製品です。 私は今泉の物語であったはずだと私はまだ立っているが、他に何もないなら、それは楽しいフリックだ。 あなたがファンでないなら、見る必要はありません。 あなたは壮大なアニメーションと血の剣を唱えるモエのキャラクターがお尻を蹴っているような場合は、これを考慮する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205764&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cludensyo/reviews&#34;&gt;Cludensyo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Warning: This review exists on the spoiler territory. So if you have the sanity to not ruin the experience of watching the movie yourself, stop reading and thank you for noticing your kouhai Cludensyo Gardeinia)    The story. Okay, I’ll be completely honest with you people; I was not the most attentive watcher when I got around the TV series, and that’s hard to believe if you kno &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurihu&#34;&gt;Kurihu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「どんな思い出が人々が生き続けるために必要なのか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは数千日間にわたって生き続けてきました。そして何万人もの人が私たちの頭を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;私達は感じる。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;そして私たちは忘れる。
 - 映画の抜粋&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は最終的にシリーズを締め切りました。そして、それは息を呑むような形でそれをしました。 そこにある他の傑作と同じように、それはとても美しく、私は映画を見て畏敬の念を抱くような経験から多くを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのプロットは前のシリーズとの続きであり、それは私の期待に程遠くはありませんでした。 もちろん、私たちはまだ答えはまだありませんが、映画は最終的に私たちが主人公について知る必要があるすべてを、ストーリーの焦点にしてくれました。 私たちが夢や現実の現実の場面を見ていると混乱して反応するかもしれない瞬間がありますが、これは芸術的見地から見るために取り除かれたと私は信じています。 完璧ではありませんでしたが、どちらも悪くありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が本当に賞賛しているのは、この執筆です。 これらのサブはローカライズされているので、私はこの側面を完全に判断することはできませんが、言語から言語に変わっても、これらの「メッセージ」の概念はそのままであることを忘れないようにしています。 物語の執筆はまた、キャラクターの本質をもたらし、これらのキャラクターをより深く理解できるようにすることを強調しましょう。 たとえば、ヒロインは自分自身にキャッチフレーズを付けており、良い筆記を伴うと、これはキャラクター自体のアンカーに変わり、ストーリーの感情をさらに強化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回は、ストーリーがキャラクターの方に集中しています。 戦いを戦ったり、重要な目標を先取りすることではなく、一連の出来事であり、後でこれらのキャラクターの背後にある物語を明らかにし、彼らが誰であるかを明らかにします。 これはまた、シリーズ全体が終了した時の質問に答えたので、全体の話を終わらせるのに役立ちました。 メインキャラクターはより鮮明になり、サイドキャラクターは決して圧倒されませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はいつものように驚くべきものであり、質の低下はほとんどありません。 パレットも雰囲気がとてもよく合っていた。 それはあまりにも活気ではなかったし、あまりにも鈍いものでもなかった。 ほとんどの場合、ライティングは適切であり、視覚効果は最も効果的な時に出されました。 言うまでもなく、私は圧倒されました - 実際には、シーンをサポートした素晴らしいサウンドトラックのおかげで、さらに多くのことが起こりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当に映画を楽しんだ。 短い時間のために、それは私がとても甘やかされるようになりましたが、私は急いでも引っ張られることはありませんでした。 私は心地良い、感情的で満足感がありました。 完璧なスコアを出したいとは思っていますが、私は本当にこのことからもっと多くのことを望んでいました。 しかしそれにはいくつかの欠陥がありますが、私はこの作品が9/10にふさわしいと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kurihu/reviews&#34;&gt;Kurihu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Just which memories do people need in order to continue to live on?    Throughout the thousands of days we&amp;rsquo;ve lived through&amp;ndash;and the tens of thousands more we have a head of us,    &amp;ndash;we feel.    And we forget.&amp;rsquo;  - An excerpt from the movie    This movie has finally concluded the series, and it did &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aoiki&#34;&gt;Aoiki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画を終えた後、これを書き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「幸せは何ですか？」
映画全体の要約のように見えるが、「妖怪のカナタ」を知っているこのショーは、いつも私たちの気分を崩してしまったが、結局は私たちの希望と夢（心）を元に戻す。
映画は人間関係のすべてであり、私は明仁とみらいを意味していて、「あなたの内なる悪魔と戦う」という小さなダッシュを持っています。 シリーズとよく似ていますが
あなたが私のようでシリーズの終わりに満足していないなら、この映画はあなたの心の中でおそらくイライラしている/空を満足させるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを短くしているのは、人として私は写真なしで物を読むのが好きではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9.5
私は、ただ彼らが明仁とミライの代わりにキャラクターの他の関係にもっと取り組んでいることを望んでいたので、完全に10を与えることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10; サウンド：10
これまでと同じ印象的な、偉大な仕事KyoAni。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
今映画では、これについてのベストはキャラクターの発展だと思う。 このシリーズには登場しなかったキャラクターのバックストーリーがあります。
あなたは映画の中で精神的/精神的により多くのキャラクターが成長するのを見ることができます。 それだけでなく、私が上記の &amp;lsquo;RelationSHIPS&amp;rsquo;から述べたように、キャラクターたちは、思いやりと愛情を持ってお互いに成長し始めました（ここで間違った考えをしてはいけません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：無限に、そしてまさに！
それでも私は笑って、すべての感情的な後を感じることができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は私が期待していたもの、私が望むもの、そしてそれが夢だったものです。 私は学校の仕事をする代わりにこれを最初に見ていることを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメ評論家ではなく、私は教授のプロジェクトを卒業する先生でもありませんが、これがあなたの期待の少なくとも50％を満たしていなければ、私はもうあなたと知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aoiki/reviews&#34;&gt;Aoiki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Writing this fresh out after finishing the movie.    &amp;lsquo;What is happiness?&amp;rsquo;  The quote that looks like the whole summary of the movie, but knowing Kyoukai no Kanata, the show has alw &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;curosstail&#34;&gt;curosstail&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3つの言葉：不快ではない。
基本的に、私が12のエピソードのすべての終わりに持っていた多くの答えはほとんど答えられました。  AKIRAI OTPの瞬間がたくさんありますし、私のものもそうです。 それはすばらしい10/10ではありません。正直なところ、あなたが狂っていない人の目を見ると、おそらく7/10になります。 私がknkシリーズの熱心なファンであり、私はMirai複合体を持っているので、このレビューはわずかに偏っていると警告します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10。 あなたがスポイラーを嫌うなら、あなたはスキップすることをお勧めします。
あなたがコースの主要なシリーズを見ていないならば、物語は完全に混乱しますが、なぜあなたは &amp;lsquo;過去&amp;rsquo;を見ていない場合、あなたは&amp;rdquo;未来&amp;rdquo;を見ているでしょうか？ その正直なところ、巨大なジェットコースター。 それはあなたを上下に連れて行って、現実と他のすべてを忘れてしまいます。 私はそれに引き込まれていた私は忘れてしまったAkkeyは不滅だった！ その非常にあきらいは集中していますが、それでもNaseの兄弟のような他人についての多くの裏話を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10 そのKyoAniので、それについての質問はありません。
実際、この部分は私を失望させました。  KyoAniの評判は基本的なストーリーラインを持つ本当に美しいアニメーションアートなので、もしあなたがアートに魅了されなければ、そのようなレットダウンが起こります。  KyoAniのアニメは非常に多くありますので、KyoAniのアートに対する期待が高い場合は、より良い選択肢があります。 いずれにしても、bgの特殊効果と同様に、戦闘は美しくアニメーション化されます。 少し酷使されていたが、本当に素晴らしい効果とドラマが追加された、多くのぼかし/ 3-D効果があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10。 オストはきれいで、一緒に行くシーンと本当によく似ています。 私はすべてのseiyuus（声優）とMimori Chiharaが特に好きです、彼女の曲の多くは私のiPodにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10。 アニメが非常に輝いているので、映画はもっと明るいだけなので、私はこれを言う。 そして私たちは、私が描いている血の血統を思い起こさせてくれるようになっています。  HYPE。 私はそれが好きではありませんでしたが、Naseの兄弟とAyaとAiについてもっと裏付けがあることを望みます。 彼らはNaseの兄弟の裏話を追加しましたが、私はとても嬉しかったです。 まだ非常にあきらった。 しかし、。 私たちは、* SPOILERS *が彼女の記憶を失った後、Miraiがどのように発展しているかを見ていきます。 私たちはAkkeyとco。 ミライの突然の記憶の喪失に反応する。 そして、それがどうなるか見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10。 私は彼らがどのように巨大なプロットのひねりを導入するのが大好きで、穏やかで魅力的なもの（バックストーリーと一緒に）で観客を落ち着かせる。 私は言うだろうが、この映画全体は、ちょうどプロットの紆余曲折と私の椅子から飛び出して（文字通り）叫んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10。 最高のものではなく、キャラクターの発展のように改善できるものがあります。 それは裏話に非常に焦点を当て、どのようにキャラクターが今から今まで変わったのか。 カップルの時間の間にキャラクター開発のためにはかなり難しいです。  Ifはリングと鳩のようなシンボルを分析します。 映画の前に、私はリングがどんなものだったのか分からず、それは私をたくさん悩ませました。 私はこの映画がメインシリーズになかった独自のテーマ、幸福をどのように持っているのが大好きです。 私はこれを楽しんでいました。あなたが悲しい恋愛の話をしているのなら、私はKyoAniが間違って行くことはできないと思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201074&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/curosstail/reviews&#34;&gt;curosstail&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Three words: its not unpleasant.  Well basically, a lot of the answers I had at the end of all the 12 episodes have mostly been answered. There are A LOT OF AKIRAI OTP MOMENTS AND THATS MY KIND OF SHIT AYYY. Its not a stunning &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;, and honestly if you were look through the eyes of a non-crazy person, it would probably &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pooksinboots-1&#34;&gt;PooksinBoots&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は素晴らしかった！ 私はシリーズの大ファンだったので、この映画は長い間期待されていました。 サブミットが（ブルーレイ/ DVDリリースで）リリースされるのを待ってから6ヶ月が経った後、ついにそれが出てきた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず最初に物語、物語。 彼らは一緒に物語を結び付けて優れた仕事をしました。 シリーズの終わりにいくらか失望があったが、この映画はそれをすべて家に持ち帰る。 私はショーのいくつかの小さな点が実際に映画で言及される重要な出来事であったことに驚きました。 ショーは野生の乗り物のビットだったが、私は物語、テーマ、設定を絶対に愛する。 それについてのすべてが素晴らしいです。 しかし、ポイントでそれに従うのは難しいかもしれませんが、すべてが理にかなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の芸術。 彼らはこの映画の芸術的スタイルで素晴らしい仕事をしました。 驚くほどよくアニメーション化された戦いの場面といくつかの素晴らしいアニメーションを除いて、元のシリーズと違っていません。 私は映画を見た後であなたが知る特定のシーンを描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音質も素晴らしかったです。 通常、ペーパータオルチューブで話す人のように聞こえない限り、私は気にすることが少ない。 しかし、この映画には、私のヘッドフォンが揺れ動いていることがわかった点がいくつかありました。 それは本当に私を吹き飛ばした。 いくつかのシーンは巨大な予算のアクション映画のように聞こえる。 だから私はこれまで以上に求めることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はいつもと同じくらい驚くほど深みがありました。 彼らは本当にすべての主人公、そしていくつかの副キャラクターにも本当に触れました。 ストーリーは非常に複雑で、ぶら下がってしまうことはありません。 私は詳細をもっと詳しく知りたいが、何かを台無しにしたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それはすばらしい映画だったので、私は早急に視聴するよう促しました。ここではMALの最初のレビューを書いています。 読んでいただきありがとうございます、そして映画をお楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200962&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PooksinBoots/reviews&#34;&gt;PooksinBoots&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie was amazing! I was a big fan of the series, so this movie was long anticipated. After six long months of waiting for the sub to be released (with the bluray/dvd release &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyonxyuki-1&#34;&gt;kyonxyuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みらいちゃんは外に出て、私はそれを見ました。 結果？ まあ、それはより良いことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初に見るのはアニメシリーズの終わりを描く主要なプロットであり、すべてがその紆余曲折を彷彿とさせるので、物語については何も言えません。 しかし、少しヒントです。映画には、明仁とみらいの涙がいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメシリーズの私の問題は、ドラマと、あなたに悲しみを感じさせたり、そのキャラクターに同情を持たせたりする方法でした。 この問題はこの映画でも続きます。 映画が真剣に取り上げられるように、私が本当に好きではなかったドラマはどこにでもあります。 私は感情的にこれらのキャラクターに付随して成長しなかったので、私のためにここに提示されたドラマはちょうどそこにあります。 そして、最悪の部分は、アニメを私にとってとても楽しいものにしてくれたことです。すなわち、スライス・オブ・ライフ、キャラクターの間のコメディーの瞬間が、そのドラマの道に邪魔をして、それらを外れてしまい、非常に不快です。 ミライ、フューカイデスの言葉）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;喜劇がうまくいかなかった理由の1つは、バックグラウンドミュージックでした。  OSTはあなたに悲しみを感じさせるように作られていて、基本的に同じ悲しいヴァイオリンの曲が、感情的な部分の間、心のこもった部分の間、 真面目なことに、葬儀の音楽がバックグラウンドで行われている場合、ミライがテニスボールにぶつからないことを笑うことは不可能です。  EDの歌はよかったです。 千原みのりは驚くほど美しい声をしており、その曲は映画の出来事と本当に関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターもまた軽度の発達をした。 性格が映画の感情的な部分に付いていても、アニメシリーズが提起した非常に良い質問に、少なくとも答えます：ミライがどのように彼女の恋をしたか、母親に関する情報、明仁の母親についての軽い説明。  Hiroomiは引き続き素晴らしいことを続け、彼の主人公の癖を少し残しています。 残念ながら、明仁と未来は映画の泣きと苦しみの大部分を費やしていました。シリーズの中で本当に好きだったものはたくさんありませんでした。 ミツキは、無駄な、千寿ヶ原の大切な人であり続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションと芸術についてはほとんど言いませんが、ただそれはもう一度、絶対に豪華なものでした。 京都アニメーションは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画を嫌っていませんでしたが、それほど楽しみませんでした。 それはアニメシリーズの欠陥の多くに苦しんで、キャラクターの発展も驚異的なアニメーションも、シリーズの最高のキャラクターであるヒロルイも映画を救うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャラクター、特に明仁とミライに謝罪してしまうと、アニメシリーズのドラマが好きだったら、この映画はおそらくあなたのための10/10になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200964&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kyonxyuki/reviews&#34;&gt;kyonxyuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mirai-hen is out now, and I watched it. The result? Well, it could&amp;rsquo;ve been better.    It is impossible to say anything about the story because the first thing you watch is a major plot twist about the end of the anime series, and everything goes around that twist. A minor hint, thoug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blegh-1&#34;&gt;blegh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを私たちにもたらしたアニメーションスタジオ、Kyo Aniにある程度の汚点があると信じています。 多くの人が、芸術、アニメーション、キャラクターデザイン、そしてサウンドプロデュースに関しても素晴らしい作品だと言っていますが、ストーリーの深みについては、これらの作品はあまり書かれていないと考えています。 しかし、私の意見では、このシリーズは（他人と一緒に）彼らのステートメントが間違っていることを証明します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Kyoukai no Kanata」のオリジナルシリーズ、あるいは「境界を越えて」というのは、観客全員がハッピーエンドであることを確信しているところに止まりますが、もっと間違っていたことはありませんでした。 映画は、最初のアニメの終わりの後に何が起こるかをさらにプロットし続け、フランチャイズに確固たる結論を提供します。 ストーリーが展開するにつれ、私たちはキャラクターのジレンマ、「私は誰ですか？」、「私が愛するものを本当に保護することができますか」、「私は愛する人の幸福を決める人ですか？ 幸福なのか？」など、すべての人間の暗闇が広がり、存在の不明瞭さが映し出されていますが、それと同時に、生きる理由がある特定のものや人々が存在することが証明されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的に伝えられたテーマを非常に興味深く、親しみやすいものにしています。 それに加えて、文字は、最も難しい質問に対する答えを見つけた後、人々が実際にどのように感じ、進歩するかを描写する上で、より良い仕事をすることができなかった。 私は、元の物語を辿って最初のシリーズのプロットホールのいくつかを埋めることで映画が非常に一貫していたと感じます。 しかし、私が批判すべきだと思うのは、いくつかのことがまだ明確に説明されていないという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術、アニメーション、サウンドの面では、ムービーがいかに完璧であるかを言い表すには意味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このレビューはあなたに砂糖がコーティングされていないように思えます。私は「恋する恋人映画：私はここにいる - 未来篇」の瞬間を堪能し、それを見るためにアニメのすべてのファンを推薦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201018&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blegh/reviews&#34;&gt;blegh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I believe that there is a certain stigma to the animation studio, Kyo Ani, which brought this series to us. Many say that its works are marvelous when it comes to art, animation, character design and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lastfight5-1&#34;&gt;lastfight5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約すると、私は映画が少なくとも偉大ではないと感じました。 多くのドラマがあり、アニメからいくつかの緩やかな終わりを切っていた。 今私が言った理由は、かなり欠かせないいくつかの他の緩い終わりがあり、この映画はいくつかのものをカバーしていただけでなく、より多くを作り出したということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語。 それは多くの可能性を持ち、ほぼすべてをカバーしています。 いくつかのコメディがありますが、彼らは私のぶら下がりを残していない点に固執しました。 彼らは多くの質問にかなり答えました。 個人的には驚くべきことでしたが、私が「ほぼすべて」と言った理由は、結局のところ、それだけであるという事実でした。 私は多くの質問をしました。「これはどうしたの？  「それはどうしたの？」など。 私はちょうどより多くの質問をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。 ロングストーリーは短く、抜群。 アニメーション、ビジュアル、すべて、素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。 彼らは素晴らしいです。 素晴らしいエフェクト、素晴らしい。 音楽、美しい。 それは完璧だったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。 映画は主に、MiraiとAkihitoの2人の主人公をカバーしています。 私は彼らが苦しみを経験しなければならないとき、特に、明仁からは、加古雛の終わりからボーナスシーン（あなたが最初にそれを見る方が良い）のように、彼らとつながっていると感じました。 映画はまた、行方不明になった人物の運命を語った。 しかし、この映画はこの2つに重点を置いていて、ミツキとヒロミを含む多くの他の人物を残していた。 これらの2つは、マスクされた人物が誰であるかを知るシーンを除いて、ほとんど周りに立っていましたが、それでも多くは覆われていませんでした。 さくらと愛ちゃん、ええ、彼らはただそこにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、それは良かったが、私が前に言ったように、それは私をぶら下げたままにした。 私は、アニメの終わりから映画の終わりまで、さらに多くの質問をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、それは非常に良い経験です。 それはいくつかの質問に答えたが、シリーズのいくつかの欠陥を継承している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記のいくつかの欠陥にもかかわらず、私は個人的にあなたがアニメ/加古鶏を見た場合、映画を見ることをお勧めします。 それは素晴らしい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200990&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lastfight5/reviews&#34;&gt;lastfight5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In summary, I felt that the movie was good at least, if not great. There was many drama and cutting some loose ends from the anime. Now the reason why I said some was that there&amp;rsquo;s still some other loose e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;one-1&#34;&gt;One&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：次のレビューには、あなたがまだprequelを見ていない場合は、スポイラーが含まれています、あなた自身の責任でさらにお読みください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つの言葉。 聖なる牛。
この映画はこのシリーズの盛り上がりだった。 完璧な「Missing Piece Movie」の側面がありました。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリー8/10
正直なところ、この映画で私の「恋愛のカナタ」のスコアは7から8に変更されました。そうすることにも理にかなっています。 もともと、私は妖怪のかたちシリーズにはハッピーエンドがあったと思っていましたが&amp;hellip;。 あなたが知っている、私の意見ではあまりにも簡単です。 しかし映画が始まるとすぐに、あなたは彼女の記憶を失っていることが分かります!! これはあなたの心を少し壊して、それが私にプレクエルの私のスコアを変えさせたのです。 それはあなたの普通の、普通の、毎日の幸せな結末ではなかったからです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;アート9/10&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;サウンド9/10
アニメーションはシリーズに比べて上がっていて、音楽の構成も素晴らしかったです。 プレクエルのように華麗に構成されたOST。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター8/10
それでは、キャラクターの開発が12話のシリーズで提供される最高のものではなかったので、プレクエルでは、あまり感動しませんでした。 しかし、この映画は、映画の中のキャラクターが感じていたことを視聴者に実際に感じさせるために、過去から十分なキャラクター開発をしていました。 私は興奮して、映画のクライマックスの瞬間に感じました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ9/10&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;9/10を感じる&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;全体的な9/10
私はこの映画を絶対に愛していました。 楽しむことができなかったのは何ですか？
「涼宮ハルヒの憂鬱」のように100％見直すだろうか？&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/One/reviews&#34;&gt;One&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING: The following review contains spoilers if you haven’t watched the prequel yet, read further at your own risk.    Two words. Holy Cow.  This &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;diaxishd-1&#34;&gt;DiaXisHD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズのちょっと不満なファン：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神はこれを断った。 私は前のシリーズの私の楽しみがこの映画を誇張したと思う。 私はここに来て、これは素晴らしいと思って、時間はただ飛ぶつもりです。  NOPE。 時間の無駄。 私は今失望している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはこれまでで最も安いものでした。 それは記憶喪失の女の子と不滅の少年についてのアクションサブプロットとロマンスドラマです。 それから、面白くない行動のサブプロットがあります。 ここの本当のプロットは、明仁と栗山の間のロマンスです。 小さな小さなコメディの瞬間はヒットとミスでした。 本当にこの映画は必要ありませんでした。 くそショー。 それは私にとっては死んでしまいました。私はまだそれを寛大にしています4。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は変わっていませんが、それは悪いことではありません。 彼らがアニメーションに入れた細部が大好きです。 髪。 髪。 それは見た&amp;hellip;柔らかい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックが大好き。 とてもフィット感とスムーズでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこれまでと同じでしたが、今まで私に感じさせるものはありませんでした。 明彦は決して狂ってしまうことはありません。 側面の文字は関係ありません。 アニメのその部分を楽しみにしていたので、それは実際にアクションを続けるものです。 それはアニメの名前です。 私たちはそれを見ますか？  NOPE。 私たちは彼に再生と再生をさせるだけです。 ミライは元気だった。 彼女に素敵な発達があり、少しの過去を見ました。 これで彼女は面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハハハハハ。 楽しみ？ なし。 私はむしろそれをもう一度見るより学校に行くだろう。 私はそれをもう一度見るよりもむしろ眠りたい。 私は自分のAMVをもう一度楽しむことはないと思う。 不必要な終わり。 すでに華麗なアニメに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6.33&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220500&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DiaXisHD/reviews&#34;&gt;DiaXisHD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just a disgruntled fan of the series:    God this was a let down. I guess my enjoyment of the previous series over hyped this movie. I came here thinking this is goin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dizzybunnies-1&#34;&gt;DizzyBunnies&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はシリーズを完全に見てきたこと、そして「エピソード0」から始めることにしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、エンターテインメント性とシリーズの良さは、時間の無駄のようだった。 それは本質的に私がすでに見た時間（基本的に1時間の要約）であり、最後の20分ほどが「新しい」唯一のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがどうして続編なのか、なぜか短編ではなく映画化された理由を理解していない。 私は何か新しいことや興味深いものを予期していた。 最初は、人々が何が起こったのかを思い出すように、彼らは素早く要点を示しているにすぎないと思ったが、この「要約」は1時間に変わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、映画の「続編」部分は、元のシリーズの終わりに使用されたリサイクル素材の束であったため、正確に「驚く」または「新しい」ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語、芸術、音楽、そしてキャラクターを愛しています - 基本的にアニメのすべて - 私はこの映画が無意味だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは、私がショーのファンにこれを見てもらうことを邪魔しないと言われています。 ボーナスプロットを数分余分に追加するだけでなく、実際にそれを再ウォッチせずに、それを再ウォッチしたいと思っている人にとっては、良い要点です。 アニメが好きだった人は、これを楽しんでください。特に、私が映画を見ることなく待っていれば、ハハ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DizzyBunnies/reviews&#34;&gt;DizzyBunnies&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, I&amp;rsquo;d like to start off with the fact that I&amp;rsquo;ve seen the series in full, as well as &amp;lsquo;Episode 0&amp;rsquo;.    This movie, while enter &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua-1&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから誰が狂ったかたちアニメシリーズで怒ったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAがこの映画の肉体に入る前に、LAは京都のアニメシリーズのことを考えてLAを考えていたかもしれないが、それは京都アニメーションからのまともな努力だったが、アニメはshounenアニメになりたいが、 アニメのジェネリックモエモエアニメでは、キャラクターはキュートで、京都アニメーションの典型的なものでしたが、典型的なものは素晴らしいアニメーションでしたが、最大の挫折は、LAの終わりで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kyoukai no Kanata映画：私はここにいる - 未来篇はこれを修正する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のキャラクター開発は実際に私たちの主要な芸能人を見て、それは映画の強みのひとつであり、感情的にはキャラクターの発展を アニメシリーズは、みらいの思い出とMiraiの思い出からもう一度、誰も守ろうとしているHiroomiにやってきたが、同時に奈々三樹、新堂絢香、稲葉さくら、二宮Shizukuのようなマイナーキャラクターが、 戦闘シーンや解説、キャラクターの感情が瞬間を詰まらせるものであるかどうかは分かりませんが、より多くの主人公については若干の進展を得るサポートキャラクターだけです。  LAで見つかった小さな問題は、この映画の「大きなバトル」で、「大きな戦い」はほとんどなく、ビッグバッドは本質的に彼の計画を伝えて、それからちょうど&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;怒ります。 待って？  LAのことは知っていましたが、まだこの映画の大きなクライマックスは、この大きな悪いことがなくてもまだまだ良かったです.LAは、アニメシリーズの彼のフラッシュバックが到着し、本当にLAが大きな そのような短期間のプレゼンテーションでは、アニメシリーズでさえも忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;京都アニメーションがやってくれたアニメーションは、大部分が豪華で豪華な話ですが、戦闘シーンでさえも動的に流動的な瞬間があり、桜の戦闘シーンがあります。 典型的には美しいアニメーション、そして櫻井恭也について言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、ロサンゼルスでは幅広く優れたヴォーカルの才能がありますが、映画の大部分は映画に「怒り」がありますが、これはほとんどの映画に入っています。 そうでなければアニメシリーズで見た典型的なキャラクターの原型に入りますが、そうでなければ、彼らは羽田リサと川澄綾子の礼儀であなたの肺の上で叫び声を出します LAがこの映画でLAの好きな声優としてRisa Tanedaを簡単に隔離してくれる場所で、彼女はすべてのこと（怒り、典型的な原型とショッキングなCRAZY）を通り抜けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So who was pissed off with the Kyoukai no Kanata anime series ending?    Ok before LA gets into the meat of this movie, LA might as well say what LA thought about Kyoukai no Kanata anime series, it was a decent effort from Kyoto Animation, but having the anime want to be a shounen anime, but became a more generic moe-moe romance anime, the characters were quirky, typical of Kyoto Animation and another thing typical was the brilliantly beautiful animation done by them, but the biggest letdown was it&amp;rsquo;s ending as LA stated above and just how open-ended they left it.    Kyoukai no Kanata Movie: I&amp;rsquo;ll Be Here - Mirai-hen however amends this.    Kyoukai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crocospect22-1&#34;&gt;Crocospect22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;確かに今年最も期待されているアニメ映画のひとつで、試してみようと思っていませんが、この映画は素晴らしいものです。 私は、KyoAniのアニメ制作について本当に気に入らない人がいることは知っています。 傑出したストーリーと魅力的な進行を与えずに常にモッシュアニメを作ります。 私の意見では、もしあなたがこの映画やHibike Euphoniumを見ようとしている人なら、あなたは何らかの理由であなたの心を変えようとしています。 次に、レビューを開始しましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのあなたの目を保つ -  SPOILERS  -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）：
あなたが以前にテレビシリーズを見ていたなら、あなたはおそらくこの映画を始める前に、テレビシリーズを見ようとしていない場合は、ストーリーについて奇妙に感じることはありません。 物語は、血を操作する能力を持つ高校生の栗山未来と、半人と半身の神原明仁に焦点を当てたものです。 物語はテレビシリーズから続き、最後のシリーズの1年後に起こっています。 私はKyoAniが最終的に素晴らしい品質とすばらしい話を混ぜなければならないと私たちに示してくれると思います。 ここの物語はおそらくテレビシリーズと同じか、あるいはそれ以上のもので、戦闘シーンや最後のシリーズではほとんど見られないロマンスシーンのために十分な推進力を与えました。 私にとって何かマイナスは、時間の長さが長すぎないので、私はそれが大丈夫だと思うキャラクター開発のためのちょうど速いテンポです。 結局のところ、ストーリーは結局良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）：
すべてのサウンドトラックは素晴らしく、この映画の良い点の1つです。私は自分の聴いてくれるすべての曲を検索しようとしました。 声優にとって、私たちは本当にすべての俳優たちに感謝しています。 彼らの素晴らしいパフォーマンスのために女優。 最後の曲も2分聴きに耳を傾け、千原みのりの声はあまりにも甘く、 思い出に残る、そして私は完全版をダウンロードするのを待つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10）：
これは、このショーの最大のポイント、またはすべてのKyoAniアニメです。  KyoAni、もう一度素晴らしいビジュアル＆amp; 偉大なアニメーションがすべてのアニメの側面で異なるものにすることができるかどうかを証明しました。 私はあなたがKyoAniの嫌悪者の一人であると確信しています。彼らが驚くべきアニメーションの質に同意できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8）：
さようなら、KyoAniが知っているように、普通は毎日の生活ストーリーについて楽しいアニメを楽しむ価値があります。キャラクターの大半は男の子が一人か二人、少年がいます。 しかし、ここでは、犬夜叉とフルメタルパニック！以来初めて、ルールは崩れ、興味深いキャラクターと背景物語でアクションアニメを再開します。 また、キャラクターにとっては、彼ら自身の特徴があります。 眼鏡ではあるが、神原明人のようなフルケアキャラクター、栗山みらいのような魅力的な個性を持つモアガール、シャープな言葉だがミツキのようなケアキャラクター、変態キャラクターだがヒロミのような涼しいイメージ。 すべてが1つの物語にまとめられていて、明仁と未来がロマンチックな感情を持っていることを知っているので、それは私たちを完全に好きにしてくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10）：
私が最初に言ったように、私は本当にこの映画を長らく予期していたので、そんな理由でそれをあまり楽しんでいない理由はなく、時にはそれを見直そうとします&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（10）：
これはちょうど私の意見ですが、私は完全に10を与えることは間違いないと私はそれのための後悔していない&amp;hellip;
あなたがモエが好きなら、この映画が好きなので、偉大なアニメーションのアクションが好きなら、この映画を見なければなりません。ロマンスが好きなら、この映画をお勧めします。  ..このページを開くべきではない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Crocospect22/reviews&#34;&gt;Crocospect22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Surely one of the most anticipated anime movie this year for me, not to try get hyped but this movie is just awesome. I know the most people some kind don&amp;rsquo;t really like about KyoAni anime production, who just give a great visual &amp;amp; animation but always makes some moeshit anime without giving an outstanding story and attractive progression. My opinion, if you&amp;rsquo;r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seracila-1&#34;&gt;Seracila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメ自体の全エピソードを要約映画として見てきました。 物語そのもののコンセプトは実際には良いことですが、多分もっと深刻なことに加えられたユーモアの要素が気に入らない人もいます。 それとも、キャラクターそのものが本当に深刻なものになることは決してありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この映画では、ユーモラスな行動を見つけることはできません。 それは神経が壊れているところまで行きます。 しかし、そのコンセプトには詳細が欠けています。 多くの質問には、私が理解できないもの、
どのように未来が生きることができるか？
なぜ彼女は突然彼女の記憶を失ったのですか？ そして
「あなたが彼らに会った瞬間にあなたに感染させるべきだったとき、どうやって他人に影響を与えないのですか？
彼らがどれほど弱いかを示すことによって、彼らが影響を与えているとします。 それでも、彼らは暗闇に打ち勝ち、暗闇よりも強く、それを抑えることができると仮定しています。 さらに、闇から冒された人を引っ張って人の中の夢を殺しますか？ そうでなければ、彼らが暗くなったり、再び怒ったりする可能性は大きいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、細部の欠如にもかかわらず、私は映画がどのように終わったのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205694&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seracila/reviews&#34;&gt;Seracila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watched the entire episode of the anime itself the summary movie. The concept of the story itself is actually &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ragglefraggle360-1&#34;&gt;ragglefraggle360&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、このような映画を好きになるためには、元のシリーズの主要ファンである必要はありませんでした。 ストーリーは元のシリーズから一歩一歩上がったもので、個々の動機をどのように描いていたかに関して、よく発達した基礎を持っていました。
芸術は京都アニメーションによるもので、十分に言った。 京都は通常、少数の生命のアニメにこだわりますが、彼らが作品に取り入れる資金と質は実際にはこのような作品の中で最高です。
いつものように音楽が込められています。 オーケストラの使用は、バックグラウンドに巧みに織り込まれ、バックグラウンドを提供することができます。
アンタゴニストのようなキャラクターの中には、その動機を十分に発揮できないものもありますが、主人公の幸福への道が描かれています。
楽しさ - 私は幸せに死ぬことができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202932&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ragglefraggle360/reviews&#34;&gt;ragglefraggle360&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In full honesty, you didn&amp;rsquo;t need to be a major fan of the original series to be able to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;minnadess-1&#34;&gt;MinnaDess&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らがこの映画でアニメを包むのは純粋な華麗だった。 素敵な映画！ アニメの最後のシーンの後のイベントについてのものなので、このムービーを開始する前にまずアニメを終了することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
ストーリーは映画全体を通して非常に魅力的でした。 映画の始めから始まったプロットのひねりは、まったく予想外でした。 私はほとんど座席から離れました（リテラルLOLではありません）。 クライマックスへの積み重ねもうまくやっていました。映画はゆったりとした端をつないで、私が長年納品したロマンスを届けます！  AMはこのアニメに捧げられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
それ以外は何も言いたくない&amp;hellip; ITS KYO ANI！ それらをとても有名にするのは、光沢があり、モエと、硬くて細かいアニメーションです。 それはちょうど全体の映画をはるかに魅力的で、見るために中毒性にする。 映画のシーンの多くは、アニメーションそのものから多くの感情を引き出しています。 グッド・ジョブ・キョー・アニ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
映画のOSTは素晴らしかったが、本当に素晴らしいものはなかった。 おそらく映画の唯一の欠点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
この映画のもう一つの大きな側面は、キャラクターです。 より具体的には、主要な2人の主人公、栗山みらい、神原明彦です。 彼らの関係がどのように進んでいくかを見るのはすてきだった。 彼らのインタラクションは非常にうまくいっていました。全体的に彼らは映画のストーリーラインを伝えて最高のものを引き出すことができました。 しかしもちろん、二次キャラクターは彼らの関係を深める助けになりましたが、より間接的なやり方でした。 キャラクターは決してそうではありません。  （moe文字に偏っています。GUILTY AS CHARGED）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ;  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私たちの2人の主人公のために大画面にロマンスを届け、かなり重要なアニメからいくつかの緩やかな終わりをはっきりさせることが出来なかったので、私は映画を大いに楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
よく出来た映画だが、傑作ではないが、私は正直言って、未来篇の映画はアニメの正義を言っている。 アニメのファンが私に同意することができます。 アニメを見て、今度はこの映画を見に行け！ あなたは間違いなくそれを愛するでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MinnaDess/reviews&#34;&gt;MinnaDess&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For them to wrap up the anime with this movie was just pure brilliant. Lovely movie!! It is recommended that you finish the anime first before you start this movie because it is about the events after the last scene of the an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;awee9044-1&#34;&gt;awee9044&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：未来館は加古雛の終わりから拾い上げる。 新しい超自然力が生まれ、神原明仁と健忘覚醒覚え書きとの密な関係を壊す恐れがある。 それは良い話ですが、アニメシリーズのようにいくつか質問があり、答えが無かったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：明るくカラフルな背景から、キャラクターの目の細部まで、いつものように驚くべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は、エンディング曲の芸術家が元の妖怪の歌詞のオープニング曲にも使われていることに気付きました。 この展望では、ショーは完全サークルになっています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：全体的に、文字はそれほど変わっていません。 物語の中では劇的で厳粛に描かれていたが、栗山みらいは依然としてクルッツの一種だが、神原明彦はまだ眼鏡のファンであり、ヒロミはまだ妹を台無しにしており、ミツキはまだ弟の姉妹に疲れている （ほとんどの場合）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：未来篇は映画であり、12話の季節ほど長くはないので、前からの華麗なコメディーの救済は多くのドラマと涙に取って代わられるが、これはストーリーに期待される 。 ユーモアの欠如は、解決された問題、強化された感情/愛情、そして友情を返すために作られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201024&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/awee9044/reviews&#34;&gt;awee9044&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: Mirai-hen picks up from the ending of Kako-hen. A new supernatural force arises and threatens to break the tenuous relat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxemitsuxx-1&#34;&gt;XxEmitsuxX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に：KnKテレビシリーズは私のすべての時間のお気に入りのアニメです。 私は映画がインターネット上で出てくるのを待っていました。 私は本当に、本当に高いexpactationsを持っていた。 しかし、彼らはいっぱいでしたか？ 詳しくは、こちらをご覧ください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10月
物語は、アニメの終わり（かわいそうな映画の終わりの終わり）の直後から始まります.TVシリーズのプロット後1年です。  Hiroomiは高校を卒業し、Naseの家の頭として彼の妹の場所を取った。  MitsukiとAkihitoは最終年です。 他のすべては同じままです。
一つのことを除いて。 ミライは未知の理由で彼女の記憶をすべて失ってしまった。 スピリット・ワールド・ウォリアーズとユームの世界に彼女を戻すことを望んでいないが、アキヒトは彼女が普通の生活を送るために彼女と距離を置くことに決めた。 しかし、未来は彼女の先輩に不思議に思われ、会社を求めている。 同時に、Youmuのように見えない奇妙な黒人の人形がどこからも出なくて、人々を攻撃し始める。
プロットは本当に胸が痛かった。 明日のことで明仁が泣き始めるたびに涙が流されたような気がした。 そしてそれはたくさんあった。 もちろん、完全に新しいオリジナルストーリーを1時間30分のムービーに入れることはできません。 私は最初からこれが第2シーズンにならないことを知っていました。 だから、京洋はそれを最大限に活用したのだろうか？
最初に知っておくべきことは、映画は（アニメの終わりと同じように）京の原作であり、光の小説では起こらないということです。
映画は少し急いで感じた、はい。 しかし、それも期待されていた。 それを脇に置いて、オハイオ州の神、それは絶対に素晴らしかったです。 最初のシーンでは、私はすでにサブクラスが出てくる前に映画を見ていたので、彼らは話していて、日本語でしか話していませんでしたが、私は日本語が上手ではなく、まだ泣いていました。 見るだけで美しく、映画ができる限りすべてをやりました。  1分ごとに浪費されたのではなく、1分ごとに賢明に使用されました。
そして終わり。 終わり。 準備してください。
「京屋はプロットでうまくやったの？」  - 答えは「はい」です。 彼らはすばらしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
KyotoAnimationは信じられないほど美しい芸術で知られています。 テレビシリーズは本当に見て本当に良かったと、あなたは言う？
映画の芸術作品やアニメーションはさらに優れています。 多分彼らの最高の作品の一つ。 キャラクター、戦闘シーン、桜（CHERRY BLOSSOMS。芸術家、私の友人）、涙の動きになります。 それはそうだった。 神。 くそー。 良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
千原みのり（ミツキのVA、TVシリーズOPの歌手）のエンディングソング「相田田空」は、もちろん完璧でした。 しかし映画のバックグラウンドミュージックは同じだった。 常にフィットしてください。 それについて何も言わない。
声優はいつものように素晴らしい仕事をしました。 私は特に明彦と未来の声を崇拝する。  feelzは本当だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10
これは私が少し不確実なところです。
まずは一つのことを言いましょう。 私は自分自身のキャラクターが大好きです。 明日と未来はいつも私の好きなアニメキャラで、ナスの兄弟、さくら、愛、そして他の誰もが憧れている。
だけど。
私はKyoAniがここでいくつかのことを間違えたように感じる。 私は本当にそれを説明することはできません、それは映画がちょっと急いでいなければならなかったかもしれないからかもしれませんが、アニメと同じように感じないものもあります。 それでも; それは大事なものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
あなたは喜びを感じることができませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10
私が今までに見た最高のアニメ映画、アニメシリーズの良い終わり。 私がまだ紛失しているのはLight Novelだけです。  （そしてそれが終わったときの2番目のシーズンかもしれませんが、どうしたらいいですか？）
私はこの映画、そしてもちろんテレビシリーズをみんなに推薦することができます。 それを見てください。 もっと愛が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜枝光&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XxEmitsuxX/reviews&#34;&gt;XxEmitsuxX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all: The KnK TV series is my all time favorite anime. I waited long months for the movie to come out on the internet. I had really, really high expactations. But were they fullfilled? Read more to find out.       Story &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story starts right after the ending of the anime (or rather, the extended ending of the kako-hen movie), so one year after the plot of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;galaxygerbil-1&#34;&gt;GalaxyGerbil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10  - いい仕事ですが、欠けていることはほとんどありません）
 - 原題シリーズ、そして最初の映画が、神原明仁の自己受容と人生が続く運命については、栗山みらいの過去と呪われた血の本質に関するものです。 第二の映画として、それは素晴らしい行いました。 最初のシーズン後に自然に進んでいく可能性があり、スピリット・ウォリアーズの外部にある本当の悪魔（またはその欠如）ではなく、自分の内なる悪魔と戦っていることが物語そのものでした。
アニメの共通テーマはプロットそのもので、後編からもっと多くのお金を得ることができれば。 それは少し酷使されていて、あなたは本当に京都アニメーションから他のものを期待することはできません。  Kyoukai no Kanataは平均以上の売上を得て、KyoAniはそれをすべて搾りました。 一方で、最初のシリーズは、この映画が実現するチャンスを与えるいくらかのオープン・エンディングの後ろに残った。これは京洋が常にジャスト・イン・ケースの動きとして残すものである。
一方、対話は美しく仕立てられています。 この映画でやったことをやっていた神原昭仁の虚偽の循環的思考を完全に打ち破っている。 それは、3人のナースの兄弟の関係を総括しています。なぜなら、いずみがとても遠くに見えただけで、2人の兄弟は彼女を畏敬の念で見るようです。 私は偉大な話、偉大な対話、キャラクターと彼らの発展の大きな関係を、彼らがオフスクリーンで見ることができなかった数ヶ月で拍手を捧げます。
私たちは、シリーズナイスエルダー、社会、姉妹団地の稲見桜について、まだほとんどの質問に答えることはできませんでしたが、私たちは、ナスミツキの特徴について幾分満足のいく答えを得ました。 このレビューの後半で詳しく説明します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10/10  - 完全京アニAF）
私はKyoAniに10未満の何かを与えることはできません。特にK-On！  KyoukaiのKanataは、その事実に自慢するてんかんの光のショーであり、私はそれを十分に得ることはできません。 アニメーションは引き続き流動的であり、照明は常に気分を設定しており、目に見える感情は引き裂かれています。つまり、KyoAniは私から完全なスコアを得ています。
 - 映画の後半の重いアクションシーンは壮観に作られ、全く矛盾がなかった。 すべてのディテールが徹底的に考えられ、キャラクターの顔の動きやスクラッチはすべて、京谷が名高い精度で詳述されていました。 偉大な芸術。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10  - 良い仕事、ちょっとしたものが残っている）
 - 真のサウンドトラックは、映画の途中でしか訪れなかった。そこでは、公園内のMiraiとAkihitsuが桜の木々と対決する。 少なくとも、それは私が実際にそれに気づいたときです。
 - 使用された音楽はシーンに適していて、感情的に私を叩いて、この映画が私たちのウォッチャーのために残しているものにかなり満足しています。 雰囲気は、効果音の選択によって大きく向上しました。そして、音楽が特定のシーケンスに入った感情のために、私は正当にほとんど泣きました。 よくやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10  - グッド・ジョブ、しかし未来の過去の多くは傷ついていないだろう）
 - 私の談会のKanataのレビューでやったように、私は注目すべき文字をリストアップします。
くりやま みらい
 - この映画は、ほぼ完全に、呪われた血の子どもとしてミライの中にあった紛争に関するものでした。 それは確かに、一族の背後にあるモニカの背後にある理由を明らかにしようとしましたが、確かに1 1/2時間以内にそれをまとめようと試みました。 情報の欠如と永遠のカジュアルな言及のために。 全体として、悪い特徴付けではなく、ムービーで試して解決しようとする計画にはやや野心的です。
神原明人
シリーズの中で私は実際に秋彦が死ぬことができると確信していたと思う。 この映画では、私たちは再びこの男の刺し、放牧、スライスをたくさん見ていて、彼はちょうど下にいません。
 - 映画は、みらいの幸福を考えると、神原明彦の論理がどういう意味なのかを指摘してくれたことは素晴らしいことでした。ヒロインが決定するときに殉教者と英雄を演奏しようとする人にはかなりうんざりです。 自分自身、ありがとう。  Akihitsuの過去にはあまり集中していませんでしたが、短い記事がありました。 彼のお母さんのアイデンティティはついに奇妙に追加され、残りの部分を熟考しながら1つの質問に答えました。
なせ ひろおみ
-Hiroomiは私の大好きなキャラクターです（大丈夫です、彼とMitsukiの間のつながりです）。この映画の彼の発展は現実的で完璧です。 いずみが写真から外れて、Hiroomiはどのようにマントルを取るのだろうか？ 彼は最近、高校を卒業したばかりで、彼の気晴らしがちな、奇妙な、姉妹の複雑な処遇と、彼の能力に疑問を抱く様々な人たちで保護するために町全体を残しています。 彼は確かに責任があり、強く、謎めいているかもしれませんが、いつもイズミによっているようです。 貧しい男は、中児のシンドロームと同様に、ネザサン複合体、イムノ複合体を持っています。 それは大好きです。
なせ みつき
私は彼女のキャラクターデザインに恋していたので、私は失望した。 しかし、映画では、少なくとも彼女が彼女がやっているやり方をしている理由を見て、彼女が他の登場人物であるように扱われています。
 - 技術的に言えば、彼女はヒロミほどケージングに熟達しているわけではありません。 彼女の力は非常にめったに見られず、シリーズ全体で強さにある程度矛盾しています。 映画では、ミツキは実際には呪われた血との戦いを見た。 それは満足していた、確かに、本当にミツキが彼女のナースの血のために最初に平均を上回るべきであったときにそれを満たしていたはずはありません。
 - 最初に、彼女は兄弟姉妹が最も兄弟であり、よりパワフルな兄弟が見上げるという事実があります。 彼女は、自分の兄弟が達成できる高さに決して到達しないことを理解している（または十分に自信を失っている）。 家族のために愛されている町を無慈悲に守っている、寒い泉。  Hiroomi、彼女が深刻なときにお尻をキック彼女の偏心コメディ兄。 そして、ミツキは、何が起こっているのか、彼女がいるのか本当に話したことはありません。他の誰とでも話すことは許されません。 次に、彼女はHiroomiに従います。 アジアの文化では、少年は本当の相続人です。 彼が14歳の子供であれば問題ではない。 彼が最初の息子である限り、すべてが彼に行きます。 だからミツキは、ナースの家庭で実際に責任を負うことはないという知識で育つ。
 - 映画の中で、ヒロミは彼女が本当に貴重であることを示しています。 ミツキは、彼女の友人、家族、そして自分のために、強くなければならないという事実に基づいています。 私は、ナースの家計政策が、あなたが愛するすべての人を守るために十分に強くなるためにできるすべてのことをすることだと思っています。 ミツキはこの映画でそれを実現しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10  - あなたは私をキッドしていますか？完璧！）
私はあらゆる性格を愛しています。 もちろん私はこれを楽しむだろう。 京谷は私の資本家の指を包んでいます。 彼らの壮大なデザインは私を魅了し、そのようなすばらしい芸術と心の奥深い愛を目の当たりにするのに十分な価値があることを私に嘆かせています。 少なくとも失望していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208178&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GalaxyGerbil/reviews&#34;&gt;GalaxyGerbil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; - Good Job, But Missing A Few Things)  -If the originial series, and first movie, were about Kanbara Akihito&amp;rsquo;s acceptance of himself and the destiny that his life follows, this second movie is about Kuriyama Mirai&amp;rsquo;s past and the true nature of the Cursed Blood. As a second movie, it has done great. The story itself felt like it could have progressed naturally following the first season, and was more about fighting one&amp;rsquo;s inner demons rather than the real demons (or lack thereof) that are external to the Spirit Warriors.  -The plot itself is a common theme in anime, if only just to get more money from a sequel. It&amp;rsquo;s a common trope tht&amp;rsquo;s a bit overused, and you can&amp;rsquo;t really expect anything else from Kyoto Animation. Ky &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konpei-1&#34;&gt;konpei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;グラフィックやサウンドなどは素晴らしかったです。 私はこの映画が私が欲しいものと望んでいないものがあるという点で満足で満足できないものだったと思う。 そして、映画は私にこれらの不安を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは完全に元のアニメの物語を未来隊の始まりとともに頭の中に変えました。 うん、だけでなく、Nuuuuuu。 ミライとアキの両方がこれで苦しんでいて、気持ちが強かった。しかし、彼らは私に泣かなかった。 それは私に、キャラクターの発達と説明が十分に重要ではなく、私にそれらを完全に傷つけさせ、身体的に明らかにする傷つきを引き起こすほど深くないことを示唆している。  （注：私は簡単に泣く）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この全部が解決されたとき、私は最後にもっと綿毛が欲しかったですが、私はそれが来ていないことを見ていたはずです。 少しありますが、おそらく十分ではありません。 私たちがアニメーションで愛するようになったスライス・オブ・ライフのジャンルはほとんど見当たらず、それは残念だと思います。 私はそうではなかったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はそのキャラクターが大好きです。私はいくつかの背景知識が私たちに明らかにされたことに感謝しています。  Miraiの過去とAkihitoのお母さんについてのこと（彼らは私たちにそれについてもっと話したがっているが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらのキャラクターが大好きで、彼らは私の心の中で特別な場所を保持していますが、これは私が完全に感じたようなやり方で行われたかったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多分それの謎はすべてそのカリスマになっているはずですが、私は完全な閉鎖を好む人です - そしてそれは私が得るものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205290&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/konpei/reviews&#34;&gt;konpei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The graphics and sound etc etc was great. I guess this movie was both satisfactory and un-satisfactory in that there were things I wanted and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dannremix-1&#34;&gt;Dannremix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「本当にあなたが彼女のために決めることができるの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸せは何ですか？
具体的でないものについては、幸福は説明するのが難しいものです。 私たちは触れることはできません、購入、または幸福を参照してください、あなたが持っているものが本物であるかどうかをどのように知っていますか？ あなたが本当に心から幸せであるかどうか、どうやって知っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;境界を越えて - 私はここで幸福のテーマとそのキャラクターにどのように影響するかを深く触れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KyoAniは長年にわたりかなり大きな評判を得ているスタジオであり、芸術とストーリーテリングの面で作物のクリームとみなされる注目すべきシリーズの多くを私たちに祝福しました。 だからこそ、元の恋歌のかなたシリーズを見て、少し失望したのです。 芸術とアニメーションはいつものように素晴らしかったが、プロットは結局、完全に理解してすべてをまとめるのが難しくなっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はシリーズの続編となる予定で、元のシリーズを見ているときに提起されたすべての質問に答えることを目指していました。 元のシリーズを見ながら質問したことに成功しましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、いいえ&amp;hellip;しかしそれは見て美しいでした。  KyoAniは常に偉大な芸術のスタイルとアニメーションで知られており、この映画に実際に示されています。 そのアニメーションの高い点は単にあなたの息を吹き飛ばします。 その戦いのアニメーションは信じられないほどスムーズかつクリアなものでした。そのため、戦闘シーンは美しく見えるようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、このストーリーのプロットは、元のストーリーでは決して答えられなかったかなりのプラムを残していたため、大きな期待を持っていました。 彼らはまた、この幸福の新しいテーマを紹介し、この物語のキャラクターが、自分が望むこの幸福が自分自身と周囲の人々にとって本物であるかどうかを知ろうとします。 このテーマはうまく説明され、解決されました。 それはたとえ物語があなたと霊の周りを回っていても、プロットは聴衆として私たちのためにもう少し親しみやすいように見えました。 私たちにとって、劇的なシーンをインパクトのあるものにするためのものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はこの映画が成功したと信じています。それは、以前に作成されたプラムに答えるだけでなく、すべてのことを徹底的に説明して、聴衆がプロットや何が起こっているのかについて未解決の疑問が残らないようにすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が「はい、いいえ」と答えると、元のシリーズを見ているときに出てきた質問に答えてもらえたと思いますが、映画も多くの疑問を感じました。 ほとんどの説明が映画の最後の30分にしか現れないので、彼らは物語のプロットに深く浸っていないかのように感じました。 さて、元のシリーズの質問には答えましたが、今では説明できない多くの場面が映画に残っていますし、最終的には映画に残ったことはほとんどありません。 そしてなぜそれがしたのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのサウンドは、私がこの映画について本当に気づかなかった側面でした。元のシリーズでは美しいエンディングソングに恋しました。 それは、彼らが映画の最後の曲のためのオリジナルシリーズのオープニングを歌った人に慣れていたように思えました。 聞くのはうれしかったですが、私の意見ではそれほど特別なことはありませんでしたが、それは私の個人的な好みです。 一方、OSTは実際に彼らが使用されていた場面を褒めてくれました。私はそれを聞くだけでオンラインで見つけられるものではありませんでしたが、それにもかかわらず大きな伴侶でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、この映画は私の期待のあらゆるものを満たしましたか？ いいえ。でも、それだけで、多くの人を満足させるような美しいアニメーションや芸術でいっぱいの楽しい乗り物でした。 それはプロットの点で欠けているもの、それは驚くほどのアニメーションやアートでほとんど補う。 彼らが元のシリーズを好きなら、試してみることを人々に勧めたいという興味深い映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dannremix/reviews&#34;&gt;Dannremix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Is that really something you can decide for her?&amp;rsquo;    What is happiness?  For something that isn&amp;rsquo;t tangible, happiness is something that is hard to describe. We can&amp;rsquo;t touch, buy, or see happiness, so how do you know if what you have is genuine? How do you know if you&amp;rsquo;re truly and wholeheartedly happy?     Beyond the Boundary - I&amp;rsquo;ll be here touches deeply with this theme of happiness and how i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xkeegaa-1&#34;&gt;xKeegaa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を見た後、私の中に空虚な空を感じる。
私はこれが最高のアニメだとは言わないが、これはあなたが重い感じを与える主流のアニメを見たことがあるが、これは私が今まで見た中で最も感情的なアニメだと言うだろう。 うん、それはちょっとチーズですが、どのように感じが分かっているのか分からないような感じがしました。  *息子*私は冗談だよ。 私はMirai＆amp; 明石は沈没していた時に一緒になっていて、明仁は自分が誰なのかを知っているわけではないが、気分は強い。
私はそれが彼らの関係に進歩を示したと思うので、私はテレビシリーズ1をかなり楽しんでいませんでしたが、私はこの映画の方がずっと楽しかったです。
だから私はこれを9/10に与えるだろう。 確かに非常に感情的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208020&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xKeegaa/reviews&#34;&gt;xKeegaa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I feel some empty void inside of me after I watched this movie.  I would n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cludensyo-1&#34;&gt;Cludensyo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（警告：このレビューはスポイラーの領域にあるので、あなた自身が映画を見た経験を台無しにしてはいけない場合は、読書をやめて、あなたのkouhai Cludensyo Gardeiniaに気づいてくれてありがとう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそう、物語を批判するもの&amp;hellip;そうだ、それは大丈夫だったし、大丈夫だった。 彼女の過去について、未来を暗闇の中に残すことが正しい選択であったかどうかを疑問にすることは面白かったですが、物事の壮大さを見れば、テレビシリーズと同じです。 同じ。 私は、映画がテレビシリーズで終わったので、ミライの記憶を（なぜ映画のためのプロットとしてどれくらいの金額を考えているのかを考えずに）消去しなければならない理由について、かなり混乱していました。 彼らがこのシリーズについての映画を作ろうとするなら、泉泉の話でそれをするのが最善です。 ミライの過去については他に何も分かりませんでした。 テレビシリーズはもう問題にしないように、良いチャンクを話しました。 しかし、瀬戸奈々さんとその家族の背景についてはあまり説明されていませんでした。 また、私はダークミライVSを取得しませんでした。  KNKは人に似て戦う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らの人生がどのように描写されているかについて（私が知っている少しのニックピット）コメントします。 私は長い間あなたの平均的な高校生であるという考えを放棄しましたが、私はyoumuのものの多くを見て、高校生活の少ない。 このような物語のようなことを求めるのは変だと思っていますが、学校のキャンパスをほとんどの場所に持つことを考慮しても、実際には学校関連の問題を抱えている人は見られません。 私が本当に求めているのは、彼らの環境にもっと関与していることだと思います。 彼らがテニスクラブのために試してみた素晴らしいシーンがあることは分かっていますが、それだけでは不十分です。もっと欲しいです。 私は物語の中で起こったことについて何も起こっていない普通の男や女の子を見ていない。 多分、彼らはそのような問題を扱うスピリット・ハンターの地下世界でM.I.B.-esqueの組織のようなものです。 これにもかかわらず、ストーリーをメロウからアクションに変える必要があるときに、トランジションはスムーズで、急激に感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに伴って新しいトラックを付けることで音が上がりました（私はそれが素敵なタッチだと思っていました）。  VAは彼らのエースにあったし、もちろん、今までにない素晴らしいチハラミノリによって行われたEDはすばらしかった。 しかし、我々は皆シリーズのOPがOGであることを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして今、私たちは芸術について話します。 あなたはこのシリーズの話に細心の注意を払わなかった理由を知っていますか？ それは芸術家であり、あなたに教えてくれる、京屋は決して失望しない。 最初から、KyoAni do action seriesを持っているとちょっと変わった感じがします。 そして、これまでにそれをやったことがないからではありません。 彼らはほとんどの部分を持っていますが、それはギャグのためのものです。 それで、熱血（意図しない言い訳）のアクションシーンで、美しくゆっくりとしたシーンのバランスを取るために、それらに任せてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、それは疑わしい製品です。 私は今泉の物語であったはずだと私はまだ立っているが、他に何もないなら、それは楽しいフリックだ。 あなたがファンでないなら、見る必要はありません。 あなたは壮大なアニメーションと血の剣を唱えるモエのキャラクターがお尻を蹴っているような場合は、これを考慮する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205764&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cludensyo/reviews&#34;&gt;Cludensyo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Warning: This review exists on the spoiler territory. So if you have the sanity to not ruin the experience of watching the movie yourself, stop reading and thank you for noticing your kouhai Cludensyo Gardeinia)    The story. Okay, I’ll be completely honest with you people; I was not the most attentive watcher when I got around the TV series, and that’s hard to believe if you kno &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurihu-1&#34;&gt;Kurihu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「どんな思い出が人々が生き続けるために必要なのか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは数千日間にわたって生き続けてきました。そして何万人もの人が私たちの頭を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;私達は感じる。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;そして私たちは忘れる。
 - 映画の抜粋&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は最終的にシリーズを締め切りました。そして、それは息を呑むような形でそれをしました。 そこにある他の傑作と同じように、それはとても美しく、私は映画を見て畏敬の念を抱くような経験から多くを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのプロットは前のシリーズとの続きであり、それは私の期待に程遠くはありませんでした。 もちろん、私たちはまだ答えはまだありませんが、映画は最終的に私たちが主人公について知る必要があるすべてを、ストーリーの焦点にしてくれました。 私たちが夢や現実の現実の場面を見ていると混乱して反応するかもしれない瞬間がありますが、これは芸術的見地から見るために取り除かれたと私は信じています。 完璧ではありませんでしたが、どちらも悪くありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が本当に賞賛しているのは、この執筆です。 これらのサブはローカライズされているので、私はこの側面を完全に判断することはできませんが、言語から言語に変わっても、これらの「メッセージ」の概念はそのままであることを忘れないようにしています。 物語の執筆はまた、キャラクターの本質をもたらし、これらのキャラクターをより深く理解できるようにすることを強調しましょう。 たとえば、ヒロインは自分自身にキャッチフレーズを付けており、良い筆記を伴うと、これはキャラクター自体のアンカーに変わり、ストーリーの感情をさらに強化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回は、ストーリーがキャラクターの方に集中しています。 戦いを戦ったり、重要な目標を先取りすることではなく、一連の出来事であり、後でこれらのキャラクターの背後にある物語を明らかにし、彼らが誰であるかを明らかにします。 これはまた、シリーズ全体が終了した時の質問に答えたので、全体の話を終わらせるのに役立ちました。 メインキャラクターはより鮮明になり、サイドキャラクターは決して圧倒されませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はいつものように驚くべきものであり、質の低下はほとんどありません。 パレットも雰囲気がとてもよく合っていた。 それはあまりにも活気ではなかったし、あまりにも鈍いものでもなかった。 ほとんどの場合、ライティングは適切であり、視覚効果は最も効果的な時に出されました。 言うまでもなく、私は圧倒されました - 実際には、シーンをサポートした素晴らしいサウンドトラックのおかげで、さらに多くのことが起こりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当に映画を楽しんだ。 短い時間のために、それは私がとても甘やかされるようになりましたが、私は急いでも引っ張られることはありませんでした。 私は心地良い、感情的で満足感がありました。 完璧なスコアを出したいとは思っていますが、私は本当にこのことからもっと多くのことを望んでいました。 しかしそれにはいくつかの欠陥がありますが、私はこの作品が9/10にふさわしいと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kurihu/reviews&#34;&gt;Kurihu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Just which memories do people need in order to continue to live on?    Throughout the thousands of days we&amp;rsquo;ve lived through&amp;ndash;and the tens of thousands more we have a head of us,    &amp;ndash;we feel.    And we forget.&amp;rsquo;  - An excerpt from the movie    This movie has finally concluded the series, and it did &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aoiki-1&#34;&gt;Aoiki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画を終えた後、これを書き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「幸せは何ですか？」
映画全体の要約のように見えるが、「妖怪のカナタ」を知っているこのショーは、いつも私たちの気分を崩してしまったが、結局は私たちの希望と夢（心）を元に戻す。
映画は人間関係のすべてであり、私は明仁とみらいを意味していて、「あなたの内なる悪魔と戦う」という小さなダッシュを持っています。 シリーズとよく似ていますが
あなたが私のようでシリーズの終わりに満足していないなら、この映画はあなたの心の中でおそらくイライラしている/空を満足させるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを短くしているのは、人として私は写真なしで物を読むのが好きではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9.5
私は、ただ彼らが明仁とミライの代わりにキャラクターの他の関係にもっと取り組んでいることを望んでいたので、完全に10を与えることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10; サウンド：10
これまでと同じ印象的な、偉大な仕事KyoAni。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
今映画では、これについてのベストはキャラクターの発展だと思う。 このシリーズには登場しなかったキャラクターのバックストーリーがあります。
あなたは映画の中で精神的/精神的により多くのキャラクターが成長するのを見ることができます。 それだけでなく、私が上記の &amp;lsquo;RelationSHIPS&amp;rsquo;から述べたように、キャラクターたちは、思いやりと愛情を持ってお互いに成長し始めました（ここで間違った考えをしてはいけません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：無限に、そしてまさに！
それでも私は笑って、すべての感情的な後を感じることができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は私が期待していたもの、私が望むもの、そしてそれが夢だったものです。 私は学校の仕事をする代わりにこれを最初に見ていることを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメ評論家ではなく、私は教授のプロジェクトを卒業する先生でもありませんが、これがあなたの期待の少なくとも50％を満たしていなければ、私はもうあなたと知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aoiki/reviews&#34;&gt;Aoiki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Writing this fresh out after finishing the movie.    &amp;lsquo;What is happiness?&amp;rsquo;  The quote that looks like the whole summary of the movie, but knowing Kyoukai no Kanata, the show has alw &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;curosstail-1&#34;&gt;curosstail&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3つの言葉：不快ではない。
基本的に、私が12のエピソードのすべての終わりに持っていた多くの答えはほとんど答えられました。  AKIRAI OTPの瞬間がたくさんありますし、私のものもそうです。 それはすばらしい10/10ではありません。正直なところ、あなたが狂っていない人の目を見ると、おそらく7/10になります。 私がknkシリーズの熱心なファンであり、私はMirai複合体を持っているので、このレビューはわずかに偏っていると警告します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10。 あなたがスポイラーを嫌うなら、あなたはスキップすることをお勧めします。
あなたがコースの主要なシリーズを見ていないならば、物語は完全に混乱しますが、なぜあなたは &amp;lsquo;過去&amp;rsquo;を見ていない場合、あなたは&amp;rdquo;未来&amp;rdquo;を見ているでしょうか？ その正直なところ、巨大なジェットコースター。 それはあなたを上下に連れて行って、現実と他のすべてを忘れてしまいます。 私はそれに引き込まれていた私は忘れてしまったAkkeyは不滅だった！ その非常にあきらいは集中していますが、それでもNaseの兄弟のような他人についての多くの裏話を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10 そのKyoAniので、それについての質問はありません。
実際、この部分は私を失望させました。  KyoAniの評判は基本的なストーリーラインを持つ本当に美しいアニメーションアートなので、もしあなたがアートに魅了されなければ、そのようなレットダウンが起こります。  KyoAniのアニメは非常に多くありますので、KyoAniのアートに対する期待が高い場合は、より良い選択肢があります。 いずれにしても、bgの特殊効果と同様に、戦闘は美しくアニメーション化されます。 少し酷使されていたが、本当に素晴らしい効果とドラマが追加された、多くのぼかし/ 3-D効果があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10。 オストはきれいで、一緒に行くシーンと本当によく似ています。 私はすべてのseiyuus（声優）とMimori Chiharaが特に好きです、彼女の曲の多くは私のiPodにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10。 アニメが非常に輝いているので、映画はもっと明るいだけなので、私はこれを言う。 そして私たちは、私が描いている血の血統を思い起こさせてくれるようになっています。  HYPE。 私はそれが好きではありませんでしたが、Naseの兄弟とAyaとAiについてもっと裏付けがあることを望みます。 彼らはNaseの兄弟の裏話を追加しましたが、私はとても嬉しかったです。 まだ非常にあきらった。 しかし、。 私たちは、* SPOILERS *が彼女の記憶を失った後、Miraiがどのように発展しているかを見ていきます。 私たちはAkkeyとco。 ミライの突然の記憶の喪失に反応する。 そして、それがどうなるか見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10。 私は彼らがどのように巨大なプロットのひねりを導入するのが大好きで、穏やかで魅力的なもの（バックストーリーと一緒に）で観客を落ち着かせる。 私は言うだろうが、この映画全体は、ちょうどプロットの紆余曲折と私の椅子から飛び出して（文字通り）叫んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10。 最高のものではなく、キャラクターの発展のように改善できるものがあります。 それは裏話に非常に焦点を当て、どのようにキャラクターが今から今まで変わったのか。 カップルの時間の間にキャラクター開発のためにはかなり難しいです。  Ifはリングと鳩のようなシンボルを分析します。 映画の前に、私はリングがどんなものだったのか分からず、それは私をたくさん悩ませました。 私はこの映画がメインシリーズになかった独自のテーマ、幸福をどのように持っているのが大好きです。 私はこれを楽しんでいました。あなたが悲しい恋愛の話をしているのなら、私はKyoAniが間違って行くことはできないと思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201074&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/curosstail/reviews&#34;&gt;curosstail&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Three words: its not unpleasant.  Well basically, a lot of the answers I had at the end of all the 12 episodes have mostly been answered. There are A LOT OF AKIRAI OTP MOMENTS AND THATS MY KIND OF SHIT AYYY. Its not a stunning &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;, and honestly if you were look through the eyes of a non-crazy person, it would probably &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>