<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/paradise-kiss/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/paradise-kiss/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Paradise Kiss</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/paradise-kiss</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/paradise-kiss</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/80636.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/322/Paradise_Kiss/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/322/Paradise_Kiss/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あの有益なボタンを押す前に私のレビューを読んでください
このアニメのルールはクールです。 アートワーク、キャラクター、態度、さらには物語の中のすべてが冷静に発散し、姿勢でそれをすることさえあります。 あなたがすでに知っているように、それは彼女の未来について確信していないゆかりの女の子です。 ちょうど通りに出会うチャンスによって、最も不適切な文字によって発見される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - （残高）
ストーリーは典型的な愛のドラマですが、セッティング、キャラクター、パーソナリティーは、これを他のグループとはまったく異なるものにしています。 それはドラマに対してより現実的なアプローチをとる。 あなたがテレビでのプライムタイムドラマショーから見ると、他のアニメよりも匹敵するものがあります。 彼らは人生と苦労を取り、本当に「アニメコート」はしません。 論争、愛、ブレーンストーミングのようなことは、最低でも2人で行われます。 私が「アニメコーテイング」を意味するとき、私はそれがほとんど一方的なものではないことを意味します、両方の人が実際に良い点を証明します。 愛はまた良い点です、実際には解決して、「私は彼に告白すべきですか」というアニメ・リムボーにとどまっていません。 しかし、すでに、私は少しは言っているが、アニメは短くて速い12話なので、愛と友情のような感情を引きずらないようにするのは理にかなっている。 アニメのドラマではなく、西洋のドラマのような感じがします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - （傑出した）
芸術作品はまた私を驚かせるものです。 普通の視聴者と同じように、彼らは比例する身体部分（すなわち、普通の大きさの目、口、さらには鼻）でアニメキャラクターを見ることを始めれば、欲求不満になるだろう。 一度アートスタイルに合わせてショックを与えたら、これは私が今までに目をつけたベストショーの一つです。 ポップカルチャーやスタイルを中心にしているので、彼らが着るものはすべてトレンディで細部です。 ピアスなどの安全ピンから、ヘアスタイリング、メイクアップ、さらには衣服までが狂ったように詳細に表示されます。 いつでも、あなたは1文字の耳にすべてのイヤリングを数えることができますか、どれくらいのネックレスを身に着けていますか？また、衣類の種類はスカーフにあります。 どんなキャラクターでも、実際にはそれぞれのエピソードが違っていて、同じ学校の服や日常の他のドラマとは対照的に、かなり爽やかなテイクです。 ショーの私の好きな部分（そして気づくべきこと）は、どのエピソードの前よりもゆかりをより美しくする方法です。 微妙な変化は彼女の服ではなく、彼女の態度と態度にも気付くでしょう。
場合によっては、一部のアニメは偉大なアートワークで生き残ることができ、恐ろしいストーリーがありますが、これは優れたアートワークとストーリーの両方を持つことができます。 現実世界の製品の配置（ジャガー、ベンツ、ソニー、ジッパーなど）を置く必要があることの上に、詳細が10倍に増えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - （残高）
サウンドエフェクトは素晴らしいものではありませんが、あなたは1つのことに気づくでしょう。 それはかなり不足しています。 特にどのように彼らはクレジットにエピソードの終わりとそれをブレンドするために管理し、通常のようにクレジットへの迅速なカットを行うだけではありません。 そしてそれがドラマにどうあるべきかです。 ドラマが画面上で展開するのを妨げるものは何もない。 あなたが残しているのは、一番上のノッチ、ぎこちなく揺れる、信じられない声の演技と環境的な効果です。 音楽は非常に巧みに配置されています。 ほとんどの場合、彼らはジュークボックス、ラジオなどで再生されます。 そして、彼らは楽器の代わりに演奏される実際のj-popの曲です。 そして、jポップと言えば、OPはそれを見て気分にさせる「魅力的」な感情を与えたマドンナ・ソー・ソングの感覚を持っていたので、ショーにはちょうど完璧でした。 そして、Franz FerdinadのED曲は単なる純粋な楽しみです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - （残高）
文字は信じるものです。 すべての登場人物が紹介されてすぐに1つのことに気づくでしょう。 彼らはとても気さくで信じがたいです。 キャラクターがお互いの間でどう話し合っているかを見て、ちょうどその瞬間を楽しみました。 もちろん、彼女がこのショーのスターであるので、ゆかりから離れすぎていないわけではありません。 彼らはすべてその役割を果たしているので、私はこのような興味深いドラマを引き出すことができるアニメがあるという驚きの感覚を助けることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - （残高）
このショーは他のドラマのアニメとは違っています（右上）。 むしろ、Greys Anatomy、O.C.、またはFive of Partyのようなものに匹敵します。 このようなショーを好きで楽しむなら、このアニメのお菓子を試してみることを強くお勧めします。 私はラブリーコンプレックスよりもこのことがはるかに優れていると感じました。 あなたがそれが僕が今まで見た中で最高のアニメドラマの一つであるターンオフを見つけたら、アートワークにだまされてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xinilはそれが最高だと言った：「成熟した聴衆のためだ。 それはナルタールには対応していない。
&amp;hellip;それが真実です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5874&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Please read my review before pressing that nothelpful button  Cool is what rules in this anime. Everything in the artwork, characters, attitude, and even the story just emanates cool and they even do it with an attitude. As you already know it&amp;rsquo;s about a girl named Yukari thats not to sure about her future. Just by a chance encounter on the street gets discovered by the most unsuitable of characters.      Story - (Outstanding)  The story is a typical love drama, but the setting, char &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xinil&#34;&gt;Xinil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;見るべき12の速いエピソードショーをお探しですか？ パラダイスキスはあなたのためだけです。 確かに、「少女」の聴衆のためにもう少しですが、それはどんな男も楽しませるためのものがたくさんあります。 それで、私はそれについて何を考えましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
彼女の人生で何をしているのか本当に分からない少女のキャロラインに会いましょう。 彼女は彼女のファッションモデルである必要がある大学生のグループに起こります。 面白い前提は、実際の生活の中で起こりうることからあまりにも遠くに聞こえません。 良い結末は実際にはいくらか意味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
少し面白い時を見て、芸術は間違いなく良いです。 セクシーな探している女性。 私から親指を上げてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
素晴らしいオープニング（素晴らしい）と素晴らしいエンディングテーマ（米国のバンド）。 あなたは、アニメを通して音楽が好きではないとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
Caroline x Georgeは間違いなく私の好きなキャラクターです。 それぞれの人物からの偉大な人格とストーリーは、なぜ彼らが彼らの姿をしているのかを理解させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
楽しく、速く、そして幸せ。 いくつかの笑いと涙のシーンの12エピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、あなたはこのアニメで間違って行くことはできません。 もしあなたがロマンスになっているのであれば（怖いのではなく）、あなたは愚かでないアニメを好きなのですが、これをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xinil/reviews&#34;&gt;Xinil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Looking for a quick 12 episode show to watch? Paradise Kiss is just for you. Sure, it&amp;rsquo;s a little more for the &amp;lsquo;Shojo&amp;rsquo; aud &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;boberic&#34;&gt;boberic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからこの世界にはあなたを完全に満足させるアニメはほとんどありません。 彼らは、あなたが望むものすべてを与え、その後、弓できれいに包まれた箱の中に届けます。 このアニメは最初のエピソードからシリーズの最後の数秒までの間に何もしません。 しかし、私は率直になりましょう。 砂糖がアニメ作品の劇場でドラマのすべてを塗りつぶすようなシリーズを探しているなら、外に出てドアを出させないでください。 このアニメはあなたのためではありません！ それで、私は動いていきましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パラダイス・キスはちょうど12回のエピソードで非常に多くのことを達成しています。 ストーリーそのものは、すべての中心であり、意味のあるやりとりや展開のようにプロットを太くする緊張したドラマでそれ自身を推進します。 シリーズで最も注目すべきことは、それが現実的なドラマへのアプローチであり、どのようにして砂糖コートを拒否し、すべての12のエピソードを通して感情を引きずり出すかということです。 私が主人公を想起させると、第2話か第3話かによって素早く関係が始まります。 このアニメは辛抱強く思えるかもしれませんが、実際には楽しみを開始するのを待つつもりはありません。 ショーは深い水とトレッドに入り、他のほとんどの人はそうしません。 それは私が予想していたよりずっと遠くにあり、そのシリーズの過程でキャラクターがどれだけ成長するかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、この緊張した研究のバグであることからケアフリーのファッションモデルになります。 彼女の変容は、エピソード6か何かに15分で起こるこの瞬間的な変化ではない。 むしろそれは時間が経つにつれて起こります。 最初に起こるのは、ヘアカットです。 私は実際に私が見ていたときに大声でコメントし、「彼女は実際にはそれほどきれいに見えません&amp;hellip;」と言いました。しかし、私はそれを突きつけました。そして、彼女はすべてのエピソードをもっときれいに見せました。 彼女のスタイルが変わり、髪が変わり、彼女の個性が何か新しいものとエキサイティングなものに生まれ、彼女は確かに価値のある人になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは少数のサブプロットに取り組むが、それらの制御を緩めたり、メインストーリーの進捗を妨げることはできない。 サイドキャラクターの大半は自分のストーリーを持っていて、非常に短い時間で専門家全員が語ります。 いくつかのケースでは、キャラクターの話はショーではなく、マンガで議論されていないし、キャラクターが特定のマンガで「彼についてもっと読む」ことができる場面もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とサウンドは、文字とシームレスにミックスするこのポップアートのタペストリーを作成するために一緒に織り成す。 オープニングテーマとクローズテーマは熟練していて、ショーの気分を盛り上げるだけのものでした。 エンディングのテーマは、ショーの最後の10〜15秒で混合され、シームレスにクレジットに移行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、おそらく失望していないエンディングで見たことのある最も楽しいアニメです。 このストーリーブックを幸せに終わらせる代わりに、あなたはすぐに現実に直面します。 彼らがしようとしていたキャラクターが成功していることは確かですが、現実はいつか設定されており、ショーは私たちが現実の世界に住んでいることを思い出させます。 終わりはしかし、すべての緩い終わりを結びつけ、想像力にほとんど何も残しません。 また、第2シーズンのための余裕を残していないので、金儲けの生産者によってスピンオフされる機会はありません。 私は、クレジットがエピソード12でロールバックされた後、文字通り私を夢中にしたアニメに決して直面していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのアニメは、それ自身のジャンルの傑作です。 それは、巧みに、複雑なストーリーを、巧みに、サブ・プロット、エキサイティングなドラマ、そしてクールな音楽で完全に巧みに伝えます。 私はまた、キャラクターが緊張した状況で議論するのに10分を費やさなかったことも好きでした。 例：男が別のキャラクターを指差して銃を持っている（テペイくんと呼ぶ）。  Teppeiくんは、彼の人生についてのこの長い独白を、彼はいつも一人でいて、何と言うべなのですか。 実際には、その男はちょうどあまりにも多くの話をするために彼を撃っただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OK。 私は今はあまりにも長い間話しました。 このアニメは傑作です。 見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/boberic/reviews&#34;&gt;boberic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So there are very few anime in this world that can satisfy you completely. They give you everything you want and then some delivered in a neatly wrapped box with a bow. This anime does nothing but deliver from the very first episode up until the last few seconds of the series. But let me be frank; If you&amp;rsquo;re looking for a cutesy series that sugar coats all of its drama in anime cliches then get out and don&amp;rsquo;t  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：パラダイスキス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガ/アニメ：パラダイス・キスは、もともとナナで有名な矢沢藍が制作したマンガで、2000年4月号から2004年3月号まで、ファッション雑誌「ジッパー」で掲載されました。  5つの巻が集められており、すべて日本でも、Tokyopopの所在でもリリースされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、小林修（ベック：モンゴルチョップスクワッド、キマグレオレンジロード）監督のスタジオ・マッドハウス（デスノート、パラノイア・エージェント、デビルメイクライなど）のプロデュースで、  2005年10月13日〜12月29日。GeneonによってStatesideのライセンスが与えられました.3月および最終版は今年4月にリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは、基本的に彼女のお母さんの期待だけで生きている高校生のゆかり（Yukari）を中心に、デザイナーのグループによる学校ファッションショーのために募集されていること（プロのモデリング） 彼らはパラダイスキスと呼んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはWINです。 ビクトリア朝のロマンスのエマのように、この番組では少なくとも私はエピソードごとに少なくとも1回はばかげて笑っていました。 これは、私がバットから直撃したすべての主人公が好きだった少数のショーの一つです。 この物語のすべての関係が再生されているのを見て、ゆかりが彼女の人生で何をしたいのかを決めるのを見て、それを追うのは楽しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある時点で、本当に複雑な愛のポリゴンがありますが、それは2つの三角形に分かれています。 しかし、この関係はお互いに良い対話として役立ち、彼らはたくさんのドラマで満たされています。 実際には、このショーのキャラクター同士のほとんどの主要な関係には鏡があり、本当にいいです。 それは、物事がどのようになったか、あるいは彼らが何のようになったかを示しています。 素敵なタッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これがマンガとどれほど近いのか分かりませんが、私は、矢沢藍が小林と適応してくれていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：セックスがあり、ヌードがあります。ドレスアップして女の子のように行動する男がいます。 これで「EW！」になったら、このシリーズを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このシリーズのアートは、絶対に美しいという2つの言葉でまとめることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、しかし。  Madhouseは他のスタジオから見たより現実的なスタイルをもう少し持っていて、実際にこのシリーズに合わせています。 ポップアップするランダムなSDも楽しいです。 そして、服や背景に使う色は雰囲気を反映する傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがそれに値するので、私は衣装に完全に別のパラグラフを与えています。  Madhouseはこのシリーズに大きな予算を贈ったと言うことができます。なぜなら、キャラクターは少なくとも一回はエピソードで、通常はもっと変わってしまうからです。 そして、その衣装はすべて専門家によってデザインされており、あなたはそれを知ることができます。 彼らがこのシリーズのために使うすべての服は絶対に美しく、実際に存在していれば、私が購入するデザインがかなりあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：OPとEDは？¥です。 トミー2月6日のOP「ロンリー・イン・ゴージャス」はショーの雰囲気を完全に捉え、EDは&amp;hellip;フランツ・フェルディナンドの「ドゥ・ユー・ウォント・トゥ」は勝利のためのものなので、 ショー。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのバックグラウンドミュージックは、実際にはアンビエントミュージック（CD /ラジオステーションで再生されている曲）としてより多く行われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さ：ここには絶対に苦情はありません。 ショーは自分のペースに沿ってアンブルをし、とてもうまく動作します。 このシリーズの実際のクライマックスは、最後のエピソードから2番目のエピソードであり、最後のエピソードは、Gunkutsuouの場合と同様に、種類のまとめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友：私はいくつかの精神を認識しています。どこから手がかりがありません。 私はサイトにアクセスすることができず、その時点で他の役割と一緒にチェックすることができるので、このセクションは後で編集されます。 しかし、通常のように、ここで問題はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dub：N / A、まだ見たことがない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ドラマと対戦地がいっぱいで、キラーOSTのある、きれいに描かれた美しいアニメーションシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
アート：9/10
音楽：8/10
長さ：7/10
西友：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：39/50;  78％（C）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=920&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Paradise Kiss    Manga/Anime: Paradise Kiss was originally a manga created by Ai Yazawa (famous for Nana), and ran in the Japanese fashion magazine Zipper from the April 2000 issue to the March 2004 issue. Five volumes have been compiled, and all have been released, both in Japan, and Stateside from Tokyopop.    The anime was produced by Studio Madhouse (famous for Death Note, Paranoia Agent, and D &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は急いで終了した数少ないシリーズの一つです。 ストーリーは結末までとてもうまくいっていた。 確かに私は少し涙目になりましたが、それはシリーズの残りの部分に比べてとても残念でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に話が大好きです - 私はファッションフリークです。 私はファッションと何か関係があるものは大好きで、アニメが大好きです。 私の愛の2つを組み合わせることはプラスです。 私はちょうどそれがrelatableだったと思った。 誰もが時々キャロラインのように感じないのですか？ あなたが自由に壊れて、実際にあなたがしたいことをしたいのと同じように？ 私はまた、アニメがどのように彼女が直面しなければならなかったすべての変化と彼女が彼女の決定を下すかについてCarolineがどのように対処するかを記録します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターが大好きです。 彼らはみんなとてもいいです！ 彼らは実際にはすべて深みを持っています - 特に12エピソードだけ長いアニメでは達成が難しいです。 私はジョージとキャロラインの関係が好きであることに気付きたいのですが、時にはちょっと変わっていました。 彼らが絶えず戦って作り上げるようなものですが、これは主にジョージが愛する能力がないためです。 もちろん、キャロラインがあります。 深刻な殻から自由に逃げようとする野生の子供。 彼女はとてもかわいいです。 その後、物語の悪い少年、偏心のジョージがあります。 愛らしい美和子と家族の残りの部分はちょうど愛らしいものです。 私の好きな嵐は、彼の外見にもかかわらず、実際には道徳的な男です。 最後に、在住のクロスドレッサー、Isabella  - 私は実際にはクールだと思います。 これらのキャラクターについて私が気に入っているのは、彼らがシリーズ全体、特にキャロラインの中で変化していることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドローイングスタイルは面白かったです。  1分は普通です（ドローイングスタイルは実際にベックのことを少し思い出させます）。それはちびの形ですが、通常のちびの形ではありません。 彼らが使っていたちびスタイルは、オリジナルのアニメシリーズのドローイングスタイルと似ていたと思います。パラダイス・キスが分かれています。  「リアル」ビジュアルも使用されましたが、主にオープニングテーマ前のシーンで使用されました。 私はアトリエのミシンからジョージの車まで、無生物に関する詳細に拍手を送る。 彼らはほとんど生き生きと見える。 色は大丈夫ですし、うまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は大丈夫だった。 私はそれが彼女に合っているかどうかわからなかったので、それがキャロラインの声になったときは少し不安でした。 私は嵐の声が好きでした。彼の性格はよく似ています。 実際、私は誰のセイユもキャロラインを除いて彼らの個性とマッチしたと思う。 私はちょうどそれが少し低いと荒いことがわかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽も素晴らしかったです。オープニングのテーマはかわいいものでした。 私はトミー2月が実際に日本の有名なポップスターだったと聞きました。 私は本当に「ロンリーインゴージャス」が大好きです。 結末の曲は私を驚かせました - それはFranz Ferdinandのものですから、私は実際に彼らの音楽のファンです。 私が初めてそれを見たとき、私は「ねえ、これはフランツ・フェルディナンドじゃない？ 彼らの音楽はショーのテーマにマッチしてうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズを好きでしたが、どういうわけか私はそれが私のお気に入りのようにはまだ見えません。 間違いなくどこかにいるかもしれません。もし私がそれをもう一度見たら、私はそれをもっと好きになるでしょう。 私は問題が愛の愛のシーンだと思う私は少し厄介 - 私は大部分の昼間のエピソードの大部分を見た。 シーンはちょうど明白でした。 とにかく、私はそれが好きという事実を主張することはできません。 私は3日後にそれを見ました。結局のところ、1日で8つのエピソードを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the few series I finished in a hurry. The story was going so well until the ending - it left me under whelmed. Sure it made me a bit teary - eyed, but it was so disappointing compared to the rest of the series.     I really love the story though - I am a fashion freak. I love anything that has something to do  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lillyness&#34;&gt;Lillyness&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイス・キスは、少女の聴衆を対象としたアニメですが、他のすべての少女アニメとは別にこのアニメを設定するのは、独特の特徴と非定型のストーリーラインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
パラダイスキスはファッションデザインの学生のグループがファッションショーのために彼らのドレスを模倣するために通りから彼女を誘拐するとき完全に若い18歳の女の子の人生がどのように変わったかについての短いアニメです。 メインの女性の主人公は男性の主人公と恋に落ち、ラブストーリーが明らかになります。 このアニメを他の「典型的な少女/ロマンス」アニメとは別に設定するのは、両者の関係がそれほど単純ではないということです。 ストーリーそのものは、それが現実的な要素を持っているため、文字通り言葉の意味ではなく、成熟したオーディエンスに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
個人的には、私は愛矢沢の作品が大好きで、現実的な生活やストーリーの全体像を補うために現実的に描かれました。 私はすべてが完全に描かれているのを見て驚きました。アニメ自体は2005年より2007/08年のもののように感じました。キャラクターは完璧でしたが、本当に外れたものは何もなく、男性はグラスムービーを見ていませんでした。 哀れな。 全体の都市化された設定はアニメとoveralファッションとトレンディな感じをそれに与えた。 私が気づくことができる唯一の欠陥は、遠く離れていたときに奇妙に見えていたが、近くにいればすべての細部を示すことができたということだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
OPとEDはキャッチーな曲で、アニメにはうってつけ、アニメにファンキーな雰囲気をもたらし、各エピソードごとにオープニングがもたらされた方法は、毎回あなたの一般的なオープニングではなく、アニメの一部となった アニメ。 アニメには時々BGMが欠けていたが、このアニメでは、それより少ないものがはるかに適していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10
キャラクターはこのアニメの強みの一つであり、キャラクターは一緒に働いているキャラクター同士が衝突したり、友達になったり（あるいは友達以上になることもあります） また、人の人生観や性格をどう変えるかを示しています。 矢沢愛は、「悪い群衆」と友達になり、野望を実現することによって、ゆかりの人生が非常に短い時間でどのように変化するかを示すことに成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9
あなたがNANAを見たことがあるなら、Paradise KissはNANAの基本概念からあまりにも遠く離れていません。 成熟した、実生活のドラマは、パラダイスキスを楽しくするものです。 あなたが短く甘くドラマに満ちた、典型的な少女アニメを探しているなら、あなたはパラダイスキスを試してみることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lillyness/reviews&#34;&gt;Lillyness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise Kiss is an anime aimed at the shoujo audience, but what sets this anime apart from all other shoujo anime is it&amp;rsquo;s unique characterisation and atypical storyline.     Story - 9  Paradise Kiss is a short anime about how a young 18 year old girl&amp;rsquo;s life is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zarashy&#34;&gt;Zarashy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人生におけるいくつかの出会いは予測できないほど短く、しばしば価値があり、私たちの理想と原則の基本を揺さぶる価値があります。 それが、より良いものと悪いもののどちらかで、私たちが変わり始めるときです。  Paradise Kiss（以下ParaKissと略記）は、早坂由佳里と小泉ジョージの出会いから始まります。
注：パラダイスキスは、ジョージと他の3人のメンバーが結成した衣料品の名前です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、パラキスのメンバーの一人を通過した後、ParaKissの他の2人のメンバーと出会うあなたの毎日の学校の女の子ゆかりに続く。 外出先では、次の学校のフェスティバルで彼女たちのモデルを作るように求められ、フラット・アウトの「いいえ」になります。 後の最初のエピソードでは、私たちはカリスマ的なジョージとの彼女の運命の遭遇を目撃します。 ジョージはもう一度彼女にそれらをモデルにして、彼女に3日間の時間を与えます。 予期しない出来事が起こった後、彼女は偏心グループについてより多くのことを考えるようになり、最終的にそれらをモデル化することを決めます。 この決定はこれまでの彼女の単純な生活をロマンス、夢、野心、怒りの混乱に変え、彼女の人生は彼女が想像することのできない方向に流れ始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはとてもシンプルでスムーズに進行しますが、視聴者が画面に貼り付けるのは、それが優雅さ、スタイル、態度で提示されることです。 ストーリーがシンプルであるため、キャラクターが自由に相互作用して発展する余地があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現実的で強力なキャラクターは、視聴者にストーリーをさらに愛する。 主人公のゆかりはシンプルな女の子ですが、美貌、よく鍛えられた体格、平均的な身長以上のものを持っているにもかかわらず、彼女はファッションで自分を甘やかすことはありません。 彼女は、ParaKissの人々と出会うまでの学業的奉仕で満ち足りた人生を送ってきました。  ParaKissの他の人たちを牽引してライフスタイルをリードする情熱を見て、新しい道を築くことが奨励されています。 ユカリの発展の主な功績はジョージにあります。 彼女の欲望を引き出すのは、まっすぐで野心的な性質です。 彼は、安全ではあるが知識のない人生に屈するのではなく、彼女の未来に挑戦することができるという彼の助けを借りている。 優雅さ、カリスマ性、華やかさが印象的な男性のリード・ジョージは時には観客を彼の動機に困惑させ、時には彼はオープン・ブックのようなものです。 彼の面倒な性格は彼のチームメイトによってよく受け取り、彼はしばしば彼が望むものを得るが、一方で彼は完璧な紳士のエチケットを持っている。 ジョージは非常に多くの異なる特性を持って描かれているため、彼は時には彼を予測できず、彼の魅力の一つと考えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆかりとジョージの相互作用は慎重に扱われます。 実際の人生関係の人たちと同じように、両者の間に不一致が生じることがあります。 視聴者は、それらの間で議論が起こり、どのような発展がもたらされるのかを確かめるたびに容易に捕らえられる。 ゆかりとジョージの関係は、実生活との関係に関係しています。  1つまたは2つを学ぶことですべて利益を得ることができます。 重症児はまともな役割と過去を与えられています。 個人的にはキャラクターの育成力はあまりありませんが、ゆかりとジョージの急成長するロマンスや個人的な成長を形作るのに役立ちます。 すべてのキャラクターは徹底的に演出され、さらに個々の個性によって定義されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対応して、文字はスタイリッシュで独特に設計されている。 その偏心的で独創的なアニメーションで知られているマッドハウスは、その評判に追いついてきました。  shounen manga / animeに完璧な調子のボディと信じられないほど巨大なラックが付いている女性がいれば、なぜ男性はもっと意地悪な存在になることはできません。 まあ、そういうわけで、人々が彼らを「ビショネン」と呼ぶのです。 それは言われている、すべての文字は魅力的に提示されます。 さらに、顔の表情は本当にうまくアニメーション化され、感情的な目やジェスチャーがあれば、キャラクターが何を通過しているのかを簡単に知ることができます。 ParaKissの物語はファッションを中心に展開しているため、キャラクターのデザインは革新的かつエレガントである必要があります。  Madhouseはその仕事を完璧に行い、すべてのキャラクターは魅力的な光の中でデザインされています。 しかし、男性のキャラクターは、女性のキャラクターよりも女性的である。 重症児のひとりであるArashiは、彼のピアスとファンキーなヘアスタイルのために男性的な見通しを持っているかもしれないが、ジョージの場合は同じことが言えない。彼が必要とするのは長い髪の毛で、  。 重症児の一人でもあるイザベラは、いつも女性の服装をしていて、どちらもユカリよりも美しく見えます。 少女マンガの大部分は男性のリードを女性観客の美的な入り口に引き寄せる。 さて、これは苦情ではなく、単なる観察です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ParaKissは間違いなくキャラクターデザインの上段にあります。 背景のアニメーションはキャラクターデザインほど印象的ではありません。  Madhouseは背景を詳細にアニメーション化するのに多くの時間を費やしませんでした。 それはアニメーションの全体的な品質を向上させるものではありませんが、それを損なうものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはParaKissが驚くことに失敗しない別の側面です。 ビンテージジャガーのエンジン音と、会話が行われている場所から画面の距離に応じて調整された対話の音の変化は、実際には細心の注意を払っています。 セイウは彼らの役割に適応する素晴らしい仕事をしました。 そして、すべての妖精は一見彼らのキャラクターに合っています。 ミワコの松本真里子は、ひび割れのために最初は気になるが、時には声がしっかりとしているが、ミワコの性格に合っている。 シリーズの終わりには、マリカは注目に値するセイウーのひとつです。 サウンド部門は本当にOPとEDの曲に輝いています。  OPの「Lonely in Gorgeous」は、2005年には最高の中毒性の高い曲の1つと思われるでしょう。「Do You Want To」のエンディング・ソングはかなりいいです。 ユニークな雰囲気のParaKiss。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユニークで魅惑的なキャラクター、偉大なキャラクターデザインと比類のないオープニング・ソングは、パラダイス・キスを思い出深いアニメにしてくれます。 このアニメは、良いと本物のロマンスショーを探している人にお勧めです。 楽しさについては、それは純粋に主観的ですが、私は知恵のいくつかの個人的な真珠を共有します：シリーズを開始する前にも期待がありません。 結局あなたは何らかの方法で楽しまれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zarashy/reviews&#34;&gt;Zarashy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some encounters in life can be so unpredictable, short yet oftentimes worthwhile that they shake the very fundamentals of our ideals and principles. That is when we start to change, either for better or for worse. Paradise Kiss (henceforth abbreviated as ParaKiss) starts with one such encounter of Yukari Hayasaka and George Koizumi.   Note: Paradise Kiss is also the name of the clothing line formed by George and three other members.    The story follows your everyday school girl Yukari who happens to pass by one of the members of ParaKiss and subsequently meets the other two members of ParaKiss. Out of nowhere, she is asked to model for them in the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goukeban&#34;&gt;Goukeban&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイスキスは&amp;hellip;悪くない。 申し訳ありませんが、私はすぐに判決の70％を手放しましたが、私の考え方（私が信頼するもの）では、私はそれを驚くべきものにすることはほとんどありません。 あなたがより孤立した外観（シャットダウン、それは可能です！）でそのポイントを分析するとき、公正である、シリーズは良いとして分類することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、早坂由佳里を中心に、ファッションデザインの学生からなるスタジオParadise Kiss（ParaKiss for short）に関わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のものは、嵐、ミワコ、イザベラ、そして小泉義ジョージの3人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆかりの最初の印象の後、サンドペーパーに投げられた塩辛い水のやわらかな風船として、シリーズは彼女にもう少しディメンションを与えます。 それは良い試みですが、あなたは彼女が「あまりにも普通に」なってしまうような印象を受けるかもしれません。 少なくとも私は得た。 私はそれが意味することは、彼女の問題が関連性があり、現実的ではあるが、彼女を原型の中でより明確にする努力はないということである。 あなたが知っているのは、プラトーン効果です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;嵐は、自分の考えを自分自身で保持することはほとんどありませんが、私の好きなキャラクターを自動的に作ります。 ゆかりとの仕事以外では、彼とのやりとりは最小限に抑えられていて、彼の見ているものの大部分は、彼女の友人、美和子との関係です.Yukari ParaKissの感情的、快活、恐ろしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Isabellaは男ですが、正しい代名詞を使用しないと攻撃される心配はありません。彼女はそれ以上です。 男性の体のレズビアンとして、私は彼女が非常に興味をそそられると感じます。 彼女は控えめで、予約されていて、上品で、よく服を着けている（日本のテレビでは、常にエレガントな服装でトランスジェンダー/クロスドレッサーを持っている傾向があるのだろうか？）、柔らかく、メンターキャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GeorgeはParaKissの主なデザイナーです。 カサノバ（悪い特性ではない）と元幼児のデザイン天才（アラームを発する）、彼は彼がIsabella-kunのための最初の服を作った。 信じられないほどのバイバイバイク、ブラックラグーンで会いましょう。 彼の性格は不平等に縁どられている。彼は時にはケアをしているが、たいていの場合は突然離され、文字や聴衆のどちらによっても識別できない気分の変化を持ち、それゆえゆかりに厳しく行動するだろう。 彼が持っている最も一貫した特性は、おそらく無責任な天才のクリシェです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード3の周りはゆかりとジョージの間のロマンスを始める。 それは彼らが突然近づいてどのように化学を全く発していないかの適切な説明から始まります。 彼らのロマンスは、緊張の源泉なので、プロットの原動力ではありません。 しかし、適切な設定がないと、それはかなり中空になってしまいます。 嵐と明和子は以前から存在していた夫婦であり、彼らの間の緊張の大部分は、有末夫の同級生であった徳森をはじめ、美和子に対する以前の愛の関心事は、しばしば非言語的な言葉や暗黙の気持ちを使って、 より多くの影響を受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は陽性です：芸術には気を配り、かなり現実的で細かく見えます。 しかし、これはアニメーションの欠点の1つ、主にいくつかのコーナーをカットしなければならないことを暗示するものと衝突します。 キャラクターにはより広い唇運動が与えられていますが、それは非常に混乱しています。多くの場合、話はしていないか、口を後ろ向きにしているエヴァスタイルのキャラクターに焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この問題は、パラダイス・キスの芸術が間違いなく素晴らしいですから、あなたが動きの上に芸術に優先順位を付けるならば気にしないかもしれませんが、数字と一緒に行くそのスムーズな流れが好きなら、これは目障りになるでしょう。 奇妙なことに、キャラクターが漫画のちびモデルに変身する点があります。 それは矛盾していて、残りの部分を損なう、ありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優部門（日本語、オフコース）では、録音中に「emote」動詞を認めることは明らかにしたくなかったゆかりの松本真理子を除いて、全般的にサービスが可能です。 私は彼女の名前で他の作品に精通していないので、私は彼女のスキルについて声明を伝える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで私が最初にレビューしたので、サウンドトラックについて話すことはほとんど避けてください、それは非常に個人的な問題であり、私はミュージシャンでもないからです。 それは、音楽が豪華だったので、私はオープニングを見過ごすことができませんでした。 フランツ・フェルディナンドの結末は、はるかに明るく気取った気分を呼び起こすが、残念なことに、上で述べたような漫画的な見た目を伴っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な話題&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公平であること（私がいるから）、主な夫婦の外には、嵐と魅力的な関係を築くArashiとMiwako、または彼女の収集したものともっと多くをやるIsabellaを中心に投資しやすいシリーズのものがあります。 言葉よりも態度を観察する。 これらの副キャラクターは、パラダイス・キスが平均テロリストに落ちるのを防ぐものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ自体は、主人公を彼女の原型以上のカプセルに入れて敢えてロマンスをより良いものにしたならば、それ以上の成果を挙げることができたかもしれませんが、コンセプトだけではあまりにも多くのことに頼っていました。
クラップ、それは私が意図したよりも個人的ではなかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、楽しさはさておき、私はシリーズにGoodの評決を与えるだろうが、&amp;rdquo;Index&amp;rdquo;ではない - 良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206423&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Goukeban/reviews&#34;&gt;Goukeban&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise kiss is… not bad. Sorry that I just gave away 70% of my judgment right away, but from my perspective (the one I trust) there’s little I can say to make it sound amazing. Ok, being fair, when you analyze its points with a more detached look (shut up, it’s possible!) the series can be classified as good.    Story and Characters    The story centers around Hayasaka Yukari and her involvement with the Paradise Kiss (ParaKiss for short), a studio composed of students of fashion design.    The other ones are Arashi, Miwako, Isabel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kukker&#34;&gt;Kukker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、それ自身のやり方では非常に良く、自分が見たものとは非常に異なっています。 それは非常に現実的な結果を持っており、真の涙のほかに私はこのような現実的なものに終わる他のアニメを見つけることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなり単純ですが、開発は非常に面白いです。 彼女は慣れ親しんでいて、周囲に興奮している別の環境に入り込んだ少女+少年に関わります。 他に何が必要ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが本当に挑戦的で以前に見たものとは違って見つかったので、芸術に8点を与えました。 一部の人にとっては否定的かもしれませんが、私にとっては本当に良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、アニメには不必要な音はあまりないので、私はそれについて何を言うべきか分からない。 それは本当に素晴らしい音声の演技であり、大きな音の効果はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、すべてのキャラクターは現実的であることを非常に信じています。 興味をもたせるために少し上にあるものもありますが、一人のキャラクターは過ぎていません。 彼らがそれを維持できるのは本当にいいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかの理由で楽しさ7を与えました。 それは私に非常に肯定的であっても、マラソンを見ることは非常に簡単です。 さらに、それは簡単なストーリーラインを持っており、あなたはそれを見ている間にあまりにも懸命に考える必要はなく、ただ楽しんでいるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに7を与えることにしました。でも、本当に好きですが、とてもガーリーです。 私は7が低いか高いと言うつもりはないが、私にとって7は本当に良い得点であり、そしてアニメはこれと同じようにガーリーであり、7を得るのは本当に大きい。 私はこれが女の子によって特に見られるべきであると信じています。それは非常に前向きに受け入れられるようです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Kukk&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228986&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kukker/reviews&#34;&gt;Kukker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is very good in it its own way and very different from what i&amp;rsquo;ve seen myself. It has a very realistic outcome and besides True Tears I cannot find any other anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;czxcjx&#34;&gt;czxcjx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイス・キスのセンセーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがあなたのために設定したどんな劇的な句読点でも、あなたがFranz Ferdinandのボーカルを聞いたとき、それはEDより前に来ます。 私が知っているすべてのEDの前のキックのうち、これはトップのトップのまさにです。 私がフランツ・フェルディナンドを考えるとき、私はTake Me Outとパンク後のコーラスが狂った機械に固執して足を圧迫しなければならないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画ゆかりがEDでしている小さなダンス。 通常私はEDとOPをスキップしますが、私はいつもその部分に何らかの形で、通常はそれを超えて見ています。 このEDが常に劇的な動きを刻んでいるのは、おそらく、シンセカイヨリの終わりに、chiptune-esqueの電気チャイムが蹴られたときの感情の完全な反対です。 その歌は下降流の憂鬱を表しますが、これは常に上向きの動きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が知っている他のアニメとは違って、上向きの動きは常に終わりのセクションに正しく当たっています。 私たちはクラナドの不協和音を分裂させることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各ファッションのサブカルチャーを代表する、雑誌前線としてのキャラクターのスケッチ図。 エル、ドール10、時間とジッパー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのOPがNANAのものと完全に同じように見えるが、NANAのこととはまったく反対であることを理解する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;常に奇妙な動物やものを都市の現実のショットとミックスした奇妙なカットインライフオープニング部分を見てください。 ゆかりは、彼女の人生の奇妙な空白のいくつかの面で詩的なものを反発させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パラダイス・キスを見て、私がいつも感じることのできる言葉は、ナチュラリズムでした。 スタイリッシュな男の子やスタイリッシュな女の子が登場して、あなたの主人公が突然女の子から彼女の人生のために冗談になるこのスラップスティックの変形された物に変身するのを期待して、顔を蹴るのに失敗しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタイリッシュなドラマチックなジェスチャーの概念に完全にはまっている声優。 ディージェティックなノイズを除いて、バックグラウンドミュージックなしの長いストレッチ。 すべてが冷たく、構成された、有機的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーンを変えるたびに奇妙なサウンドエフェクトでスクリーンワイプします。 これがどのように不快であるか知っていますか？ もちろん、良い方法で。 黒澤明は映画でも同じことをしました。 しかし、スクリーンを過ぎて奇妙な動物が泳いでいるのを見ると、このアニメは驚異的な劇的な盛り上がりのために作られたものではありません。 すべてのカットは、その真の意味で、人生の切れ目のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファッションがメインです。  Vivienne Westwoodのショーケースのように、みんなのファッションはとてもばかげている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小林のしくみ：ゆかりが母親に殴られた場面は、独りで家の中で語られます。 それは後になるまで表示されておらず、影響もなく、軽度の怒り以外は特に気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事は狂った速いペースで起こりますが、あなたは12のエピソードがちょうど十分正確であると感じるように完全に配置されています。 それはどうやって劇的な瞬間には決して残らないということですが、ここのすべてがNANAをメロドラマチックに叫びます。 それは、キャラクターの内面成長のプロセスを示すことが最も重要であることを示しています。それは、彼女の成長の可能性を払拭するとともに、何も心に留めずに、彼女の周りで起きていることに対する彼女の感覚をもっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛、情熱、意味の静かな欲求は、せいぜい静かな嘆きや泣き言、または憧れとしてしか反映されないが、意図的に心の琴線を引いてしまうタイプではない。 最後のエピソードで起こった最も壊滅的なことは、完全に冷たくなるほどアンダーカットです。 同じエピソードで問題が解決されたことも驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;劇的な瞬間を得ると、これらは実際には難しくなります。 最も明白なことは、ファッション・エキシビジョンで事前に投影されていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、青い花のゆっくりとした染色や、蝶のリングを一緒に撚り合わせることなど、小さなものに焦点を当てる必要があります。 すべてのグランドが基づいている小さな基本的な小さな行為。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小林は、蝶の輪をつなぎ合わせたものと本質的に似たスタイルで働いていると言えます。 小さな真珠、瞬間、アクション、ショット、大気の省略記号は、パッケージ全体が何か他のものよりも激しく感じるような、とても豪華で強力なものにつながっています。 街中の騒音パターンの遅い集まり、バロック様式のカフェを通した静かな漂流、精巧なファッションセットを通って歩いて生まれた爽やかな生活やインテリアも、すべてこのような創造につながる愛情のある指導者の手にあなたの感覚を鋭くするために、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パターンデザインに入っている非常に小さなものすべてを実現した後、Alexander McQueenのドレスをGoogle検索で検索してください。 本当にちょうど大文字 -  L布の一時的な部分に存在するあらゆる細部を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Langsam Blut。  Shoegaze。  Spectaculariffic。 どこのディレクターがどこの曲を使うべきかを完全に知っているのはどちらですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、あなたがいつも言うことができるのは、これらの作品は特別なあなたのためにエスケープを仕立てているので、特定の作品はあなたの腸に決してゆるやかな穴を残すと言うことができることを知っているあなたは、 もっと飢えている。 パラダイス・キスが何をしてそのプロセスをリバース・エンジニアリングすることができるのか、どれくらいのことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190332&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/czxcjx/reviews&#34;&gt;czxcjx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;That kick that comes in the pre-ED when you hear the vocals of Franz Ferdinand blaring over whatever dramatic punctuation that they’ve set up for you. Of all the pre-ED kicks I know these are just about the toppest of the tops. When I think of Franz Ferdinand I think Take Me Out and the post-punk chorus that stiffens into crazy machinery that you just have to pump your feet to.    The little dance that cartoon Yukari does in the ED. While usually I skip EDs and OPs, I always watch to that part somehow, and usually beyond that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dark-meowlord&#34;&gt;dark_meowlord&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;痛ましくて美しく現実的。
それはあなたが生きているもの、愛、勤勉、夢、人生のパターンについての検索の間に素晴らしいブレンドです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は古典的なアニメの描画スタイルのファンですが、最初のエピソードの後、私はそれを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常に古典的ですが、落ちやすいです。 芸術はインスピレーションを与えています。自分自身の人生の選択について考えさせる物語は、私たちが何をするのか、私の意見では偉大なアニメの定義です。 それだけでなく、それはあなた自身についての質問を煽る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラブストーリーはすべてのアニメの主な対象ではありません。素晴らしいです。 そして、私が懇願に言ったように、それは痛いほど現実的であり、関係がロマンスだけではなく、どのように成長し、彼らが人をどのように変化させるのかを示しています。
結末は少し私を殺したが、ちょっと、それは人生、そしてあなたがそれをどのように見るか、それは美しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだ悲しみですが、私はこのアニメにも恋しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205836&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dark_meowlord/reviews&#34;&gt;dark_meowlord&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Painfully and beautifully realistic.   It&amp;rsquo;s a great blend between search of what you want from li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;peachyogurt31&#34;&gt;PeachYogurt31&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをしばらく前に見て、数年前にそれを終えてからずっとそれについて考えていました。 これは一般的に良い兆候で、私はジョージがアニメの中で最も記憶に残るキャラクターのひとつだと言えるのですが、うれしいです。 物語そのものはゆかりについてのことです。私はそのプロットが彼女の不安をどのように引き出し、自分の自信を深めているか好きですが、私はジョージに魅了されました。 彼は華麗で創造的です。大胆で、まっすぐで、堅実で、決定的で、クールです。 これらは、多くのアニメ作家が男性のリードに夢中にしたいという特性ですが、成功している人もいれば多くは失敗しますが、ジョージはこのような大成功を収めています。 彼の性格は、性的アイデンティティー間の線をぼかす女性的、男性的な詳細を保持しています。 そしてさらに良いことに、彼はいくつかの同性愛風刺ではありません。 これはあなたのチームを率いる人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支持するキャストもまた嘲笑するものではありません。 このストーリーは日本の対抗文化を重視した個性に焦点を当てているため、支持的なキャストは自立した、信じがたい人々です。 物語の中心であるゆかりは、時代を経ています。 彼女は自分の人生と意思決定について非常に不安があるので、時々迷惑になることが予想されますが、彼女の脆弱性はジョージの強みとよく対比しています。 それはまた、妖精の神の母親としてのジョージの役割を示すのにもうってつけです。 彼は時には残酷で、カルトですが、ゆかりのような裸の女の子のために、ジョージは寒さが正しい方向に必要なプッシュであることが証明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術を愛し、音楽を愛しました。 イントロは、本当に気分を盛り上げる陽気な日本のポップソングです。  EDはフランツ・フェルディナンドの曲ですので、私はそれを感謝します。 芸術はそれ以上です。 キャラクターの個性を定義するのに使用される素晴らしい明るい色。 ストリートシーンのいくつかとの芸術的自由。 それはアクションアニメではないので、私は驚くほど流動性を期待していませんでしたが、私はキャラクターがあまりにも剛性ではなく、ダイナミックなポジショニングをしていたことが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的な楽しさ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常に良いアニメです。 その乱暴な十代の年のために良いと私はそれを言うことをためらうが、ジョージは私に少しの影響を与えた。 プロットは、あまりにも世界の複雑ではありません。 それは、若い人たちが最初の大きな、夢の方向への大胆な一歩を踏み出す決心を見つけることです。 それでも、ティーンエイジャーが抱くすべての気持ちを扱うことに、ナンセンスのない考え方を維持しながら、それは敏感です。 それは視聴者の心の中に少し反乱を誘発する。 結局、私が最も記憶に残っていると感じたのはジョージ・ティンゲの残虐行為でした。 彼は軽い苦い味があり、彼は彼の驚くべきスタイルと気晴らしの良いセックスライフよりも謎に悩まされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=161131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PeachYogurt31/reviews&#34;&gt;PeachYogurt31&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story and character:    I saw this anime a while back, and caught myself thinking about it long after I finished it years ago. This is a generally good sign and I&amp;rsquo;m glad I can say that George is one of the most memorable characters in anime. The story itself is about Yukari, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinimi&#34;&gt;shinimi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは比較的良いです。 カバーされるテーマはかなり基本的ですが、それは女の子の人生をもたらすことに触れるという意味で非常に効果的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話は、親の期待に応えられない勉強した学生のゆかりについてのことです。 ある日、塾に歩いている間、パラダイス・キスという名前のデザイナーのグループに会います。 男性デザイナーの嵐によって叱られた時に限り、彼女は世界が勉強の周りを回っていないことを開いて理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガカ・アイ・ヤザワは、女の子の不満に関連してストーリーを盛り上げることができ、ゆかりのキャラクター（キャロラインとも呼ばれます）を、反社会的でバカなキャラクターから友好的で温かく堅固な女性に徐々に発展させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤザワの芸術に似ています。 設定のアニメーションだけが本当に私を悩ませました。 キャラクターの現実とキャラクターの縁の間のコントラストは、キャラクターが現実に誤って配置されるような意味で、私を本当に邪魔しました。 人々がアニメを観る理由の一部は、現実を逃れることで楽しい気持ちを持ち、アニメキャラクターを実際の場面に入れることの効果です。むしろ不適切だと思います。 さらに、私は、アニメーションの内容に実際には関係していないときは、特に、異なるシーン、ランダムな動物の各エピソードの始まりがかなり奇妙であると考えました。 私が正しいことを思い出すと、マンガにはこれらのものがないことを覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は大丈夫でした。tommyfebruary6の「Lonely in Gorgeous」では、シーンのデザインとモデリングの両方の後ろにあるファッション業界の優しさが強調されました。 本当に私を悩ましていたのは、終わりの歌、フランツ・フェルディナンドの「Do you want to」が、そのポーズにもかかわらず、ロック・アニメのように聞こえました。 嵐は実際にロックバンドに入っていると主張することはできますが、それはちょうど正しいとは思われません。 しかし、すべてのキャラクターの声優がうまくいった。 特に美和子は、彼女の性格と声が似ているので、とてもかわいい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメを楽しんだ。 しかし、私は衣服のデザインを見たいと思っていました（私は大学の舞台に近づいています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9712&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shinimi/reviews&#34;&gt;shinimi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The storyline is relatively good. The themes covered are quite basic, but it is very effective in the sense that it touches on the bringing of life of a girl.     The story is about Yukari, a studious student who fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oihisoka&#34;&gt;oihisoka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は長い間、自分の個人的なお気に入りのナナとの類似点のためにパラダイス・キスを見ることに決めました。 物語はあなたの典型的な主導者、早坂由香里主演：敬虔な勤勉な高校生のタイプAです。 彼女は高等学校のファッションコンペでモデル化するために学生グループにアプローチしています。 物語は、彼女の両親が彼女のために計画したことに従うのではなく、自分の未来を選ぶ際の内部、家族、そして友情の闘いに従います。 ヤザワ愛は、いつものように、彼女の美しいアートワークと非常に素晴らしいキャラクターで勝ちます。 それぞれの人生の闘いは私たち自身に反映されているので、キャラクターと深く結びつくことができます。 私が愛しているのは、彼女が美しい人物を通してlgbtqコミュニティに光を当てたということです。 私はアニメーションに本当に失望しました。アニメーションの焦点がずれていたり、遅すぎたりしていた部分がたくさんありました。これは、アートワークが非常にうまくいってから残念です。 全体的に、それは人生の決定と関係についての現実的な見解を持つ素敵なアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oihisoka/reviews&#34;&gt;oihisoka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I decided to watch Paradise Kiss due to its similarity with Nana- one of my personal favorites for a long t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiira-san&#34;&gt;Kiira-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの物語を10にしました。アイヤワザによって作成されたアニメナナを楽しんでいれば、それが推奨されたので、私はそれを見ました。 彼女のストーリーは、常に強力で、関連する異なる独特のキャラクターがたくさんあります。 プロットは素晴らしかったです。 他の12エピソードでは、私は物語が混乱の多くでスピードアップされるが、完璧なペースでそれがうまく終わったことを心配していた。 いくつかの人々は結末に同意しなかったが、私はあなたがこのアニメで起こるすべての意味を理解すると満足していると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のために、非常に現実的。 また、たくさんの人物がアニメを見ているのと同じように見えにくく、見た目が難しい人がたくさんいます。 誰もがユニークで、独特の外観を持っています。 異なった声質、それらはすべて同じようには聞こえません。 また、このアニメはファッションについてのものなので、ここで作成するさまざまなスタイルの服もかなりいいです。 一部の人々はそれが醜いまたは古いファッションだと思ったが、人々はこれが古いアニメであることを覚えておく必要があります。 ファッションセンスはそれとは異なっていた。 私はここに与えられた芸術で描写されていたものを見た。 主人公のキャロラインは、彼女についての新しいことを学び、彼女の人生をコントロールする方法を変えているので、各エピソードで彼女のファッションセンスは成長し、成熟し、独立しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターにとって、私はそれを台無しにしようとしていないので、私は主人公をやるしかありません。ユカリ、キャロライン、彼女は基本的に主人公です。 彼女の母親は非常に厳格で、18年間は母親のために最高の学校になるための勉強です。 しかし、彼女は実際には彼女自身以外の誰かの足音に従わない勇気がありました。 それは新しい愛の始まりか新しいキャリアの始まりだった。 メッセージは最後のエピソードで非常に強力でしたが、それは悲しいものではありません。糖衣のない現実的な終わりです。 彼女の新しい友人ができる前に彼女の内的な才能を発見した後、彼女はその後数日間elopes。 彼女の選択に自信があります。 彼女が自分のために何を求めているのか、そして他の誰も見つけようとしない。 どのようにあなた自身の人であり、あなたがする決定のために言い訳をしたり、他人を責めたりしません。 彼のボーイフレンドジョージと彼女の他のファッションの友人との関係は、彼女が成長して大人になるのを助けます。 彼女は実際に彼女のアドバイスをするために彼女の角に誰かを持っていたことを知らない、彼女は一緒に取得し、正しい方法を行う。 彼女はまた最終的に与えられたが、彼女の決定を後悔しない。 すべてが学習体験であり、視聴者は誰でも自分の人生で直面するものであるため、彼女は彼女に関連付けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョージ、ユカリのボーイフレンド、そしてファッションラインのパラダイスキスのヘッドも、クリエイターが観客を彼と一緒に酔っ払ったように感じました。 彼が偽の支配人であると思っている間、彼は全体的に彼は非常に親切で、思慮深く、ゆかりに甘い人でした。 彼らはあなたが彼をあまり好きではないが、両者がどれほど愛し合っていたかを見ることができるように、彼について言われていないものがたくさんある。 結局、両者は夢のキャリアを望んだが、どちらも現実に打ちのめされた。 彼らは感情的な痛みを引き起こすかもしれないが、正確に何をすべきかを知っていた。 この2つはあなたが最も覚えているものです。 他の文字も素晴らしいです。 私はそれらのすべてを愛し、それらのすべては私が愛する独自の物語を持っています。 あなたはどこから来たのかを知ることができます。フラッシュバックも同様に起こります。そして、彼らが全力を尽くして努力しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべて、そしてすべて、私は現実的で、私が関連することができるアニメが大好きです。 私は短いアニメを本当に好きではありませんが、メッセージは強力で普遍的です。 私はこのアニメをお勧めします、そして、あなたがもう一度見ているものの1つです。 レビューを手助けしてくれることを願っています。読んでみると誰もがそれを見て、どれくらいうまくまとまっているかを知ることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211069&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kiira-san/reviews&#34;&gt;Kiira-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I give this story a 10. I watched it because it was recommended if you enjoyed the anime Nana created by Ai Yawaza. Her stories are always powerful and have a lot of different and unique characters to relate to. The plot was wonderful. For other being only 12 episodes, I was worried that the story would be sped up with alot of confusion but no, perfect pace and it ended nicely. Some people didn&amp;rsquo;t agree with the ending b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tg-jade&#34;&gt;tg-jade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイス・キスは、人格が衝突する2人の短いロマンチックな物語です。 これはあなたの典型的なラブストーリーではありません。 どちらも異なる性格、優先度、興味を持っています。 しかし、両者はまだお互いにしがみついていて、少なくともシリーズの終わりまで、物事を働かせようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語が大好き（おそらく私にとって最高のロマンチックな物語）。 ゆかりは、シンプルな女の子が関係することができる文字です。 ジョージは男のイメージですが、シンプルな女の子は単に夢を見て離れています。 ジョージとユカリは間違いなくシリーズの中で彼らの関係を苦労していた。 しかし、彼らは多くの理解とお互いからの学習によって物事を進めることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは通常、ゆかりの視点から設定されていましたが、中途半端な気持ちであれば不思議に思います。 しかし、ジョージは、ゆかりをどれほど愛しているかについて、私たちに甘い思いを抱きます。 最高のシーンは、お互いの世話がより明白であるように、おそらく一緒にいないときのものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは完璧に終わりましたが、私はそれについて悲しいと感じました。 これは、別のロマンチックな話をしたいすべての人のために見なければならない1つの華麗なシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9762&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tg-jade/reviews&#34;&gt;tg-jade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise Kiss is a short romantic story about two people with clashing personalities. This is not your typical love story a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryugahellsing&#34;&gt;RyugaHellsing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはあなたの典型的なロマンチックな/生き物のアニメのように見えますが、ほとんどの点でそうです。 例えば、主人公の早坂由佳里が、ファッションデザインの学生たちの偏ったグループや、かなり巧みなキャラクターのキャストによって席巻された全く偶然のやり方を見てみましょう。 それを離れて設定するものは、主人公の開発です。 彼女は、無気力の高校生からプロフェッショナルなモデルへ、徐々にかつ妥当な移行を行います。 これは視聴するのには非常に満足ですが、全体的な経験は、キャラクターの開発の不足によっていくらか弱められることは皮肉です。
主人公と彼女のボーイフレンド以外のキャラクターのほとんどは、浅い人格を持っており、平凡なサポートだけではありません。 確かに、ショーの終わりまでに彼らの過去について少しはっきりしていますが、明らかにされたものは何も余分な個性を与えません。 これは、あなたのすべてのメンバーを適切に育てるために、少なくとも4-5エピソード以上を使ったことのあるシリーズです。 しかし、キャラクター開発の欠如を見過ごすことができれば、ストーリーはとてもうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションやキャラクターのデザインはとてもうまくいきます。 同じことがサウンドトラック、特にオープニングテーマとエンディングテーマにも当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、私はそれをお勧めしますか？まあ、その厳しい呼び声、キャストは正直であるために本当の人格を持たないランダムな品種のように感じました。 しかし、同時に、主人公の開発は非常に現実的です。 プロットも同様です。 あなたが非常に現実的なプロットを持つ生涯のアニメを好きで、ファッションに興味があるなら、このシリーズはあなたのウォッチリストになければなりません。 それがそうでない場合でも、あなたはこれをいつか見てみるべきです。 想像力の広がりによってそれは特別ではありませんが、その部分の合計よりも大きいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RyugaHellsing/reviews&#34;&gt;RyugaHellsing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime seems like your typical romantic/slice of life anime and in most ways, it is. Take for example, the totally coincidental manner in which the protagonist, Hayasaka Yukari, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smiletoday191&#34;&gt;SmileToday191&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はマンガを読んでいないので、このレビューはアニメだけに依存しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あまりにもオリジナルではありませんが、あまりにも典型的ではありません。  Parakissは面白いプロットを持っています。私はファッションが好きで、ファッションや業界全体が好きな人にとって魅力的なショーです。 それは、特定の事柄についてのいくつかの興味深い事実、服のデザインへの小さな覗き見、および全体の服/モデル産業全体を示す。 それはまた、学校の問題と親の多くが良い成績を得るために彼らの子供に置く傾向があるという圧力の大きな問題を扱う、それは友情、家族、愛、ロマンス、ビジネスと夢について話している。 私が見たことのない「五人物語」という別のシリーズ/マンガの続きです。
一般的に物語は良い、シンプルで地面に落ちる。  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：すべてのキャラクターがとてもユニークなデザインで、とても美しいですが、私は部分がちょっと見えていたと思いました。 例えば、雑誌を切り取った後、アニメ化されたキャラクターの背後に置かれているかのように、背景がちょっと変わったように見えて、奇妙な印象を与えました。 それは低い生産量であったにちがいありませんが、時には芸術が奇妙に見えるにもかかわらず、それはまだ美しく見えるように管理しています。 キャラクターはすべて、すばらしいドレッシングスタイルで美しくデザインされています（彼らは結局デザイナーです：P）、私の記憶が私に役立つなら、矢沢愛がデザイン学校に行ったので、服は美しいものを超えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND：opとedは両方とも素晴らしいですが、TommyFebruaryは彼女の「Lonely in Gorgeous」とOPがかなり悪いお尻をしているので、ポピーとキャッチーな曲が好きです。 非常に驚くべきことに、私が愛しているフランツ・フェルディナントの「あなたが欲しい」です。 全体的に良い音楽。 背景&amp;hellip;私はバックグラウンドが音楽を持っているとは思っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：今、キャラクターは面白いですが、これは私にとってはショーが欠けていました。 彼らのそれぞれはおもしろいですが（私のお気に入りは美和子と狂ったピンクの髪です）、私は彼らに同情を感じることができず、一般的にはそれが可能であれば「深い」つながりを持っています。
葉坂ゆかりは私たちの筆頭で、彼女は実際に私が知っている人です。 私は彼女のような誰かを知っているし、私たちは友人であったので、私はその友人とうまくやっていないので、私はちょっと個人的だと思う。 あなたはゆかりのような人が存在しているので、毎日見ることができます。それが本当のことです。しかし、私は本当に彼女の性格に立つことはできません。彼女は母親に問題があるので、それを非難することができます。 彼女。  ＃1になることを常に望んで、しゃがんで、不平を言って嫉妬していて、彼女はちょうど私のことを盗んだ（私はおそらくそれは個人的なレベルであると言う）。 ほとんどの人は好きではありませんでしたが、私の目には彼らの夢が実現するために奮闘していない豊かな子供たちがいますが、終わりには気づいています。 彼らのお金を使う余裕があります。 ゆかりが巨大な邸宅を持たない唯一の唯一のものであることを考えると、私は彼らのほとんどが偽善的で浅いと感じていました。
ジョージ：興味のある主な愛は、欠点はあるものの完璧なあなたの典型的なホットな男です。 彼は非常に典型的なスジョの典型的なプレイボーイだし、彼が素敵な服を作っているという事実のほかに、本当に特別なものは何もない。 私は気にしなかった。
嵐：Miwakos bfとParakissの他のメンバー。 彼のガールフレンドの嫉妬して、古い友達と連絡を取り合う。 私は気にしなかった。
Miwako：私はイメージ、彼女の服、彼女の髪のように彼女を気に入っていましたが、彼女のキャラクターは泡立ち、幸せな運が良かったのですが、彼女も浅いようでした。 どんなにドラマにしても、彼女は私に無礼を感じさせた。 気にしなかった
イザベラ：今これは私が言わなければならない最も興味深いものですが、彼女はあまりスクリーン時間を取らなかったので、彼女についてはほとんど知りませんでした。 彼女は自分で面白いです。
他の人たち&amp;hellip;. pff私はそれらについて忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体的：まあ私はかなり多くのキャラクターが好きではなかったが、ショーはかなり好きだったが、服は素晴らしかったし、ここやそこに良い雰囲気があった。 あなたが洋服やモデル産業を好きなら、おそらくそれは好きです。 私はそれについて特別なものは何も見つかりませんでしたが、衣服以外。 私はこのシリーズに美しい服と芸術のためにちょうど7、文字を与える&amp;hellip;パフ私はむしろ生きていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SmileToday191/reviews&#34;&gt;SmileToday191&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have not read the manga, so this review relies on the anime alone.      STORY: not too original but not too typical either. Parakiss has an interesting plot, rather simple and realistic with a fairytale twist, I merely took upon in because I like fashion and it really is an appealing show for ones who like fashion and the whole industry. It shows some interesting facts about certain things, a small peek into clothe designing and the whole cloth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prudence&#34;&gt;Prudence&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメを互いに比較するのは明らかではないが、パラキスは少し失望した。 私は間違ってはいけない私はまだそれを愛し、私が見ていないときにそれについて多く考えました。 それは、私が必要とした他の仕事からも私を守っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ナナのようなシリーズではもう少し期待しました。 彼らは、利用可能なエピソードの量を変更しただけでは、あまりにも多くのことを行うことができました。 パラダイスキスのようなシリーズでは十二人では不十分です。 彼らは少なくとも24を必要としました、そして、彼らがこの物語の同じ量をカバーしたとしても、まだ十分であるでしょう。 もう少しフラッシュバックとは、キャラクターをもう少し愛して、少し良くするものだった。 例えば、私はイザベラ/イザベラを愛していました。彼女の話のフラッシュバックやバックグラウンドをとても遅く、一点で理解するのはちょっと変わったものでした。 みわこが男の子の前で変えることができないと言ったときに、なぜそれが必要だったのか、あなたは以前のフラッシュバックを垣間見ることができませんでした。 終わり以外の何か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はテーマが大好きで、NaNaのことも少し思い出しました。それが、私がParadise Kissを見始めた理由です。 私はナナシリーズの芸術が大好きで、明らかにパラキスのアートが大好きです。 両方のシリーズの音楽、衣服の詳細は絶対に素晴らしいです！ それは次の主題に私を連れて来ます：彼らがなぜ衣類と音楽の両方に非常に多くの注意を払うかは、ナナではっきりしています。 彼らはパラダイスキスではしませんが、衣服は説明されていますが、嵐のアイデアはバンドにあります。  Hiro、Arashi、Miwakoの間の戦いについても同じ。 嵐はMiwakoを盗んだと言って、フラッシュバックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それには12の選択肢しかないという事実のために、それは逃してしまうほどの可能性を秘めていました。 だから私は、アニメをスキップすることは、他の方法よりも、マンガをやって読んでより良い仕事であると言うでしょう。 私はこの時点で何をしたのですか？
私はマンガを読んで、私は自分のために繰り返し続けることを望んでいないので、1年後かもしれない。 しかし、私はほぼ100％マンガがずっと良いと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230520&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Prudence/reviews&#34;&gt;Prudence&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is obviously not the idea to compare animes with each other but ParaKiss was a little bit of a disappointment. Don&amp;rsquo;t get me wrong I still loved it and thought about it a lot when I was not watching. It even kept me &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mocchichi&#34;&gt;mocchichi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は完全に盲目的なこのアニメに入った、私はそれがどんなものになるか分からなかった。 しかし、アートのスタイルを見てすぐに私は非常に懐疑的になり、ゆっくりとそれぞれのエピソードを否定的にしました。 しかし、それはエピソード3〜4までしか続きなかった.12話だけのアニメはかなり長い。 しかし、私は未知の理由から何かが私を引っ張っているのを見て、私は見守っていきたいと思っていました。 私は何をしてからエピソードの瞬きで急いで、私は突然それが好きだった、私はすべての文字を感謝することができ始め、シリーズの中でそれらがどのように成長するのかが大好きだった。 しばらくすると、キャラクターの1人が私にかなり似たような方法で考えていることが判明しました。これは素晴らしいものでした:)
結局、それはかなり嬉しいショーだったし、胸が痛む結末だったし、それをチェックすることをお勧めします。 あなたはそれがあなたが期待する以上に好きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225978&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mocchichi/reviews&#34;&gt;mocchichi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I went into this anime completely blind, I had no idea what it would be about. But soon a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;auroralol&#34;&gt;auroralol&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  4
キャロラインは、アニメの中で恋愛/ドラマ（ヌードあり）がたくさんある中で、彼女のためにモデル化したいファッションの学生のグループにつきまとう。 私の意見では、ストーリーラインはかなり急いでいて、それは12エピソードアニメだから複雑な物語を作るのに十分なエピソードがないので、このアニメがストーリーラインをかなり悪く展開するように感じます。 しかし、ストーリーの欠陥は、私が自分がどれほどランダムであるかを笑っているので、それはとても面白かったです。 それにもかかわらず、私はエンディングを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  7
ニースの芸術、普通ではないものの、典型的な「ガーリーでかわいい」見た目のキャラクターからピアスなどのものまで、さまざまなタイプのキャラクターがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
実際にアニメに合った本当に良い音楽。 エンディングのテーマ曲は私が個人的に本当に好きなフランツ・フェルディナンドの曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  3
キャラクターの開発はかなり貧弱で、視聴者がストーリーラインへの感情的なアタッチメントを開発するための時間を私に許さない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  6
それはまともなアニメだ、私は自分自身がそれのcringeyの部分とどのようにランダムで笑っていることがわかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  6
私はNANAを本当に楽しんでいたので、これを見ましたが、これを見ることが推奨されましたが、個人的には、類似の見た目のキャラクター以外のキャラクター開発やプロットの開発にNANAのようなものはないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220588&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/auroralol/reviews&#34;&gt;auroralol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - 4   Caroline stumbles across a group of fashion students who want them to model for her, within that there&amp;rsquo;s a lot of romance/drama (wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tetsu-jin&#34;&gt;Tetsu_Jin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは知っている&amp;hellip;私は最初にこれを選んだ場所を知りませんし、確かにそれがこの良いことを期待したことはありません。 これは本当に新鮮な空気の息吹であり、私が今まで見た他のセイヌンアニメとはまったく異なるものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど終わりまで私に夢中にさせた話には何かがありますが、それは本当に彼女を幸せにする仕事を選んだり、自分の手で問題を抱えている少女のことです。 もちろん、少数の人々の説得で。 設定はすべてファッションに関するもので、服には興味がないかもしれないが、このアニメはとても素敵です。 それはすべて非常に自然に流れ、さらにDRAMA REALです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術そのものは、一部の人々をオフにする可能性があります - それはむしろユニークなので、私はそれを理解することができます。 しかし、私の意見では、それは美しいですし、文字の手のドレスの一つとしてスタイリッシュです。 それは非常に表情豊かで、見て楽しめるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター自体は、私を最も魅了したものでした。 それらのすべては明確な欠陥と現実的な性格を持っていて、実際にはその「アニメ」感覚を持っていませんでした。 私は一人一人が大好きで、怒っていて、泣いていました。成長して美しく成熟した、よく発達した人物を見るのがどれほど満足できるかを表現することはできません。 彼らの関係も信じられ、興味深い。 ロマンスは素晴らしく書かれています。ゆかりとジョージが最初のキスを共有するとき、あなたは助けてくれることはありません。 しかし、キャラクター[主人公は特に]あなたが息を呑むようになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はかなり楽しいものでしたが、普通のものではありません。 しかしオープニングとエンディングの曲はともかく、楽しく楽しいものでした。 終わりが私を滞在させたので、追加点。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてすべてを終わらせるために、私にあなたにこれを教えさせてください。 あなたがすべての絶妙な毛羽立ちとツンデレからの休憩を必要とし、むしろ何かを地球に、現実的なものにしたいなら、あなたは確かにこのショットを与えるべきです。 私は通常アニメを再ウォッチしませんが、この1つは私を怒らせました。私はそれを100％推奨します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tetsu_Jin/reviews&#34;&gt;Tetsu_Jin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know&amp;hellip;I don&amp;rsquo;t even know where I picked this one up in the first place, and I certainly never expected it to be this good. This truly was a breath of fresh air, and something decidedly different from &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;starfishalliance&#34;&gt;starfishalliance&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のiPodのオープニングテーマ「Lonely in Gorgeous」を1年以上もたってから、ついにParadise Kissを見る時間になったと思った。 それぞれのエピソードで、それはすぐに私の好きな番組の中にランクされました、そして、ここに理由があります：（スポイラーは無料です！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーは興味深いもので、観客はシリーズ全体で楽しんで満足し続けるので、1日2回しか見ていない非常に苦労していることが分かりました。 エピソードのプレビューは存在しないので、キャラクターに何が起こるのか、次のエピソードではどのように進行するのかを知りたかったのですが（キャスト、スタジオ、その他の関連するテーマのクールな実際のショットが含まれています）  。 ストーリーがうまく働く理由は、それが専門的に行われているからです。 ペーシングは完璧です：フィラーはなく、エピソードは急いで感じることはありません。 全体的なストーリーに有益ではないものには瞬間が無駄になりません。  Paradise Kissのより楽しい側面の1つは、ファッション、ロマンス、そして大人の人生を理解することができるParaKiss自身の小さなParaKissの世界の中で、非常に現実的な（コメディ、キャラクター、セッティングなど）  &amp;lsquo;学校外で。
しかし、すべての良いものは終わらなければならないし、このショーの終わりは失望しない。 苦労するようなゆるみやプロットホールはなく、観客はそれぞれの卒業後のメインキャストの運命を知って満足しています。 エンディングが本当に満足できる別の理由（私にとっては、とにかく）は、それが/真実/エンディングなので、第二シーズンやスピンオフの余地がなく、シリーズが作り出した美しさを元に戻すことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アートワークは矢沢藍のスタイルに典型的なものであり、Madhouseは審美的に喜ばれるショーのために本当に全てを止めました。 文字のデザインは素晴らしいです。キャラクターのどれもまったく同じではないからです（Miwakoと彼女の姉は一度小さなギャグとして使われているような印象ですが）。 背景、風景、コスチュームデザインのカラーパレットは過度に飽和していないので、シリーズの現実感に貢献すると同時に、前述のParaKissの世界に属しています。 予算の制約や怠け者のために品質が犠牲になることはなく、私は何かが標準以下と考えていたと思っています。 衣装に関して、これはパラダイス・キスが輝く場所です。 彼らは今日の基準では最新のものではないかもしれないが、当時はとてもスタイリッシュで（2005年）、見る人はどれほど細部と思考がより贅沢なドレスや衣装、そして日常的なものに入ったかを見ることができます。  Paradise Kissのアート（オープニングとエンディングのテーマ、特にエンディングテーマのアニメーションを含む）は、すでに素晴らしいショーであることを実感しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
パラダイス・キスのすべての俳優（声優）は、キャラクター、マイナー・キャラクターにもうってつけでした。 それぞれのVAには、時間が欲しいときに深みの感情に欠けていない素晴らしいボーカルの範囲があります。 バックグラウンドミュージックは、ラジオやテレビのようなバックグラウンドで聞く音楽とほとんど同じで構成されているため、私の印象をほとんど残しませんでした。 それはショーが良い音を欠いていると言っているわけではない。状況によっては、キャラクターが感じる感情を強調するために聞こえる楽しい音楽や歌がある。 私がレビューの初めに言ったように、私はかなりの時間、オープニングテーマを聞いていたので、各エピソードが楽しいものになる前に、1分半のバージョンを聞いていました。  ParaKissの世界の舞台を舞台にしながら、ダンスを楽しむことができるトラックです。 結末のテーマも同じです。 エピソードの約半分で、最初のオープニングラインは、次のエピソードをすぐに開始するように促すエピソードの最後の10秒間に音量を上げて聞くことができます。 私は通常オープニングとエンディングのテーマを数回見てからスキップを開始しますが、パラダイスキスでは曲がシリーズにうまく合って本当に楽しいので、毎回両方の曲を見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ああ、キャラクターたち。 多くのショーのメーク・アンド・ブレイクの側面。 パラダイスキスの最高の部分の1つは、キャラクターの主なキャストを楽しませる方法です。 それぞれの人には愛情があり、愛されないものがあり、彼らはとても現実的で、少なくとも1つの方法で関係するように見えます。 おそらくショーの最善の側面であることに加えて、視聴者はまた、それらがすべて十分に価値のあるキャラクター開発で成長するのを見ることができます。 主人公「ゆかり」や「キャロライン」は、もちろん注目を集めていますが、他の人たちは自分の馬に足を踏み入れていません。 ショーがこれを達成する方法は、それぞれのキャラクターが自分の小さな個人的な発達エピソードに登場することではなく、物語とその出来事の自然な進行として成長を組み込むことによって、少し滅菌された感じになります。 サポートキャストはかなり軽微ですが、あなたももっと知りたいと思っています。 実際、シリーズの終わりになると、パラダイス・キスのイベントの数年前に行われた「五六条物語」で、彼が彼（そして他の大人の人物も含む）についてもっと学ぶことができると、男性は見る人に語ります。 キャラクターデザインもシリーズのポイントであり、ユカリが各エピソードでどんどん美しくなっていくのが見て取れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はパラダイスキスのあらゆる側面を楽しんで、私がそれを早く見ていたらいいと思っています。 ヤザワの他の作品のファンは、このシリーズのどちらかのフォーマット、特に彼女自身と前述の「五六条物語」を参考にしています。 監督はヤザワと緊密に協力していたので、アニメはあまりにも遠すぎてマンガから離れすぎていないので、マンガのファンは失望してはいけません。 全体的に、ロマンスのファン、ファッションの世界、そしてもっと深刻な（しかしまだおかしい）ライフ・アニメのスライスと私が考えることができない記述子はこのショーを楽しむだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/starfishalliance/reviews&#34;&gt;starfishalliance&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After having the opening theme &amp;lsquo;Lonely in Gorgeous&amp;rsquo; on my iPod for well over a year, I decided it was finally time to watch Paradise Kiss. With each episode it quickly rose in rank to be among my favorite shows, and here&amp;rsquo;s why: (spoiler free!)    Story:  The story is interesting and keeps the viewer entertained and satisfied throughout the series, so much so that I found myself having an extremely hard time watching only 2 episodes a day. I wanted to know what was going to happen to the characters and how the story would progress in the next episode since episode previews are non-existent (but t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lolastarr&#34;&gt;LolaStarr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメが好きなのは、ロマンチックな物語は、私が見た最も現実的な物語の一つです。 これはおとぎ話のアニメではありませんが、まだあなたの心に引きずります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙で独創的な、あなたはこのアニメが誰かの実際の人生であると見ることができます。 それは楽しく、ファンキーで、見て楽しむことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファッション、ドラマ、そして面白いキャラクターが数多くあり、このショーには退屈なエピソードはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は冒頭の芸術のファンではありませんでしたが、アニメが進むにつれて私は成長しました。 私はそれがアニメの音色と文字そのものに完全に合っていると思う。 明るく奇妙な！ このアニメのすべてを完全に表現している2つの言葉。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は私が期待していたものではありませんでしたが、それは非常にフィットしていました。現実的であり、ショーを通して何が起こったのかを考えて、理にかなっています。 私は結論に満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いですが、私はストーリーのラインでは、長いシリーズはドラッグして素晴らしい快活な勢いを失ったと思います。 私はそれが本当に長くなっていてどこにでも行くことができたとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブはかなり良いですが、ほとんどの声は彼らの性格とよく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが軽くて簡単なものを望むなら、それを見て楽しむことができたら、私はこれをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LolaStarr/reviews&#34;&gt;LolaStarr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What I like about this anime is that, the romantic story is one of the most realistic ones that I&amp;rsquo;ve seen. It&amp;rsquo;s not a fairy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;frosti&#34;&gt;Frosti&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私がここに参加して以来の私の最初のレビューです。私はいつ別のものを書くのか分かりません。
私の友人は私のためにそれを推薦しました。タイトルを見たとき、私は何も期待していませんでした。つまり、エッチと狂気の間で、ショーは私を驚かせました。
シリーズには12のエピソードがあり、ロマンスのジャンルの一部ですが、それ以上のものだと思います。 最初のエピソードを見た後、それはタイトルよりも面白く聞こえます。これはファッションハウスの名前です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は、デザイナーのグループに気付いた学生、キャロライン（早坂由佳里）を中心に、モデルとなり、彼らの作品を提示することが提案されています。 彼女は当初、特に彼女が嵐を見た後、彼女を追い抜くピアスをしたパンクヘッドを見て、この考えを拒否します。 未亡人の服を着たイサベルの姿を見て、キャロラインはデザイナーショップに着いた。デザイナーショップは、次の生涯のエンターテインメントの場となるだろう。 彼女は有名な衣類デザイナーの妹であるMiwakoと素早く友好的になり、チーム全体のマネージャーであるジョージと、Parakissのすべての作品、彼ら自身のブランドの衣類を扱うマネージャーに感銘を受けます。 彼らと一緒に、キャロラインは試験の前に期間を過ごし、最終的に人生でどのような道を歩むかを選択する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックス
このアニメのグラフィックスタイルは、特に文字レベルでは、 &amp;lsquo;クラッシックな&amp;rsquo;スタイルとは少し異なります。 これらは現実に近い特徴を持っています。女の子のキャラクターは、他のアニメより慣れ親しんだラインが多く、あなたが見るように、表現力が増します。 アニメーターはグラフィックスで素晴らしい仕事をしました。 文字は、角度、位置、または髪や服に関係なく、ほぼ完全に一貫して描かれます。 これらの最後の2つの要素が具体的に言及される。
キャラクターが髪の配置を変えるとき、それは完全に認識可能なままであるが、同時に、実際にはかなり異なっている。
キャラクターの服装に関して、そしてその主題を考えると、パラダイス・キスは印象的です。キャラクターのほとんどが服を頻繁に交換します（
それらから期待される）と服（そしてアクセサリー）は非常に素晴らしいデザインです。
グラフィック、背景を定義する別の章では、パラダイス・キスは中間のどこかにあります。 背景は一般的にうまく機能し、ときにはきれいに詳細に描写されますが、印象的なものはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
サウンドトラックはこのアニメの印象的なものの1つでした。なぜなら私はまれにリズミカルでエキサイティングな曲に出会ったからです。
OPとEDはこのシリーズの雰囲気とキャラクターに完全に合っていましたが、今回は両方が好きでした。  OPは「ゴージャスなロンリー」と呼ばれ、トミー2月6日に作曲・演奏され、EDは「あなたがしたいですか」と呼ばれ、フランツ・フェルディナンドが演奏します。
Marika Matsumotoが美和子を演じる。 彼女の声は、彼女（22歳）よりはるかに若いように見えるので、最も顕著です。 佐野弘明は、Jyu Oh Sei（もう一つの素晴らしいOP）のための音楽プロデューサーであり、その音楽はThe Babysグループによって作られていて、DeepasのCoaltarからのNarasakiの声で作られていました。
ほとんどの場合、混雑した場所、話す人、または通りを走る車の中で、街の騒音が聞こえます。
そうでなければ、嵐がワークショップで聞いている重金属が最もよく聞こえ、「嵐のバラード」も聞こえるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Frosti/reviews&#34;&gt;Frosti&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first rewiev since I joined here and I don`t know when I will write another.  A friend of mine recomended it for me and when I saw the title I was expecting anything: between hentai and madness and still, the show took me by surprise.  The series has 12 episodes, and is part of the Romance genre, but I think it&amp;rsquo;s more than  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-cat&#34;&gt;anime-cat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを体験することができたことは本当に名誉です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、若い女の子、ゆかり、彼女は誰になりたいか質問しています。 彼女は自分の先行するキャリアが自分が望むものではないかのように感じます。 ゆかりは新しい「パラダイスキス」服ブランドを通じてファッションの世界を味わい、好きになる。 彼女はまたジョージという一見冷たい男を介して彼女の初恋を経験する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10  - ストーリーはきれいだった。 それは私が期待していたものとはまったく異なっていた。 最近では多くのアニメが欠けているのでとても成熟していました。 それは冒険の感覚が欠けていたが、生涯のジャンルのジャンルを支配した。 私はそれを望んでいたほど、エンディングは完璧ではありませんでした。 しかし、より良い結末ができなかったかのように感じます。 それは本当に素晴らしいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション10/10  - このアニメの芸術は私にとって目立つものです。 それは本当にうまくいった仕事でした。 体と顔は実際に比例していたので、スタイルは最初私に衝撃を与えた。 文字はきれいで細かいものでした。 ピアスとゴージャスな服は私には目立つものでした。 私はこれを衣服そのもののためだけに与えていないと、私がそれを変更するまで私を傷つけるでしょう。
私がテーマに合わないと思ったことの一つは、キャラクターがバロンの頭に変わったときだった。それは奇妙で、時には気分に合わないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽8/10  - どういうわけか私はその音楽が標準に達していないと思った。  OPとEDは例外的でキャッチーで、アニメにも合っていましたが（したがって8）、バックグラウンドミュージックが完全に欠けていました。 彼らはもっと現実的なものにしたいと思ったからだと思います。 私の意見では、気分が欠けているように感じたので、うまくいきませんでした。 私は特定の場面でどのように反応するかを知らなかった。 私はLNを読んでいるような気がした。 私はまた、淡い背景の歌が聞こえる特定の時点で、それが間違っていることに気付きました。 それにもかかわらず、エンディングテーマはとてもいいので、私はもはや言い訳ができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10  - キャラクターはかなり良かった。 私はジョージの個性が大好きだったと認めます。彼は他の多くのキャラクターとは違っていました。 彼はツンデレではなく、気をつけて無意味だった。 ユカリはまともなヒロインだった。 私はジョージと一度も会ったことがなかったでしょう。 彼女は時々プッシュオーバーのように思えたが、他の場面で彼女の意志と美しさで元気になった。 サポートするキャラクターはすべて好都合で親しみやすいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9/10  - 私は本当にこのアニメを楽しんだ。 私は素晴らしい経験をしていました。 それがポイントを失った唯一の理由は、感情の不足のためにパラダイス・キスが私から引き抜かれたためです。 私は16歳以上の誰にでもそれを完全に勧めました。いくつかの性的な言及とシーンがあります。 間違いなく将来このアニメを再訪し、ファッションのジャンルに私を引き込んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114873&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anime-cat/reviews&#34;&gt;anime-cat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It has been a true honour to have been able to experience this anime.    The story is about a young girl, Yukari, who is questioning who she wants to be. She feels as though the career ahead of her isn&amp;rsquo;t what she wants. Yukari then gets a taste of the world of fashion throug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dublincore&#34;&gt;dublincore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;このレビューからプロットの要約を期待しないでください！&lt;/em&gt;
（注：私は最初にそれを見直した時、これはあまりにも厳しいものでした。私はそれを再見て以来、2回目にかなり良くなっています - このレビューはある時点で書き直されるかもしれません！  ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私のお茶はありません。 背景のアートは頻繁に素敵ですし、キャラクターの衣装デザイン（そして頻繁に変更される頻度）は賞賛されることでしょう。アニメキャラクターには衣装だけが与えられます。 アニメーターの救済に繋がることは間違いありません。 それは、ここでは、より贅沢な衣装のいくつかは、まったくアニメではありません - 不愉快なほど十分に、これはキャラクターがシリーズ全体を手作りで過ごした華やかなドレスを含みます。 私たちが最終的にそれを見ると、それはたいてい静止フレームだけであるか、または彼女が歩くときにそれを単に身につけて上下に見せているモデルを着用している。 確かに、滑走路のファッションについては本質的に何も分かりませんが、このような服装についての魅力の一部は、実際に着用され、動かされたときの振る舞いになるので、その経験の次元を失うのは残念です。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、アニメのステレオタイプに根強く残っているものの、キャラクターはほとんどの場合、大丈夫です。 マイナーなキャラクターで特に顕著ないくつかの例外があります。そのすべては、私が積極的に嫌っていた主要な主人公よりも面白いです。 全体的に見ると、彼女は典型的なアニメ主人公である - クルチー、ラブディック、自分自身のことなどがわからない - これは最終的に彼女が背骨を少し成長させたときに作られたものだが、時には完全な雌犬モード 本当に私の究極の運命に投資することはありません。 残念なことに、サイドキャラクターは彼女と同じレベルの詳細まで探検されず、作家は少なくとも2人を非常に裕福にすることでちょっと欺く - それは彼らが苦しむことなく何をしてもどのように逃げることができるかを説明する 個人的または社会的な影響を大きく受けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、いつ終了するのかも分かりません。少なくとも、ファンデーションはキャラクターの運命についてファンが持っているべき質問を包み込むことは難しいですが、 彼らはこの時点までに多くの時間を費やしてきました。 全体的に見て、それは老後の物語であり、10代の欲望の率直な（まあ、PG-13フランクの）探索は賞賛に値する。 私は最終的には全体的にそれに圧倒されましたが、私はそれが他人、特に若い女性に強い影響を及ぼすことが分かりました。 これは私が13歳の少女に推薦するのをためらうことのないシリーズです。私はそれが私が見ている多くのアニメシリーズについてほとんど言わないことがほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88927&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dublincore/reviews&#34;&gt;dublincore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Don&amp;rsquo;t expect plot summary from this review!&lt;/em&gt;  (Note: I was way too harsh on this when I first reviewed it. I&amp;rsquo;ve since re-watched it and really found it to be considerably better the second time around&amp;ndash;so this review may get re-written at some point!)    Not really my cup of te &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;msblinou&#34;&gt;MsBlinou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、パラダイス・キスのことを読んで、何が入ってきたのか分かっていました。 私は少女マンガが好きで、これは古典的なもののように見えます。 私が得たのは面白いものでしたが、多くの面では一般的に少女でしたが、それはまた少し失望し、時には平らになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ストーリーは悪くありませんでした。私は全体的に、それは典型的な学校のストーリーを非常に興味深いものにしていたと思います。 モデリングの面では、他のすべての同様の高校のラブストーリーとは区別されています。 この話の私の最大の問題は、それがどのように終わったかということでした。 私は何かを台無しにするつもりはないが、精緻化されていない多くのゆるい端があるように感じた。 そして、私は、謎のクリフハンガー型のアニメーションを見ているが、これはうまくいきませんでしたが、これはしませんでした。 私はあまりにも多くの質問をして、最後のエピソードが最後のエピソードのように感じられなかった理由を最後の5分まで疑問に思ってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 芸術はきれいで、漫画スタイルの素敵な適応です。 私はそれがストーリーについての高いファッションスタイルに合っていると思っていました。そして劇的な服や髪型は本当にシーンにうまく収まりました。 芸術はかわいいが、アニメーションには目に見えるような問題があり、いつも流れているとは限らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 音楽は良かったし、オープニングとエンディングの曲はこれがショーのタイプに合っていた。 しかし、私を夢中にさせるものの1つは、英語のダブ・ボイス演奏でした。  2人の主人公、ユカリとジョージは、どちらも過度で愚かな声をしていました。 パフォーマンスを認識して楽しんだ少数の俳優がいたが、彼らは多くのスクリーン・タイムを取らなかったマイナーキャラクターであった。 メインキャストは聞くのが少し迷惑で、すべては非常に強制的だったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はジョージが好きではありませんでした。 まだありません。 しかしそれは本当に私の性格に影響を与えません。 ゆかりの性格は、反抗的なストリークに乗っている良い自然のティーンエイジャーと非常によく似ていて、何か良いものが彼女のモデリングから出てきます。 しかしジョージはちょうど私のお尻のように思えた。 彼は私の上で成長するために、ショーの過程を通して本当に十分に変わったことはありません。 私の意見では、他のキャラクターの大部分は典型的なものでも退屈なものでしたが、私はそれらのいくつかが（Miwakoのように）多くの人にとって好都合なキャラクターであることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はショーの多くでちょっと退屈だと感じました、そして、私は設定された進歩のレベルをあまり気にしませんでした。 しかし、それは悪いショーではなかったし、私はそれが好きだった。 結局私はそれをもう一度見ないだろうが、最終的には見る価値があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135069&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MsBlinou/reviews&#34;&gt;MsBlinou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I figured I knew what I was getting into when I read what Paradise Kiss was about. I like shojo manga and this one looked like a classic one. While what I did get was entertaining and typically shojo in many aspects, it was also a little disappoint &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neonstripedzebra&#34;&gt;neonstripedzebra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイスキス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成長は、おそらく私たちの生涯の最も難しい部分です。 あなたが年を取ると、以前見たように世界が見えなくなるからです。 あなたは何が間違っているのか、何が正しいのかを知るためにすべてを試したいと思う。 人生は常にあなたに最高を教えますが、最も難しい方法です。 あなたは世界を理解するために50である必要はありません。 年齢は単なる数字なので、間違いがあなたをより老化させます。 私はナナを見てから、私は矢沢愛のファンです。 今まで、彼女は私に現実的な方法で女の子の視点を見せた唯一の人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パラダイス・キスは少女の観客を対象としたアニメですが、ほとんどのショウホスと違って、私にとっては少し深いです。 あなたが読んでいる間に私が何を言いたいのか理解してくれます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ユカリという名前の女の子が教育に専念し、ユカリをファッションショーのモデルにしたいと思っているファッションデザインの学生グループに出会うまで、彼女はモデルになるつもりはありません 。 最初は、彼女がこれをしたくない場合でも、彼女は学生と友人になり、彼女の心はジョージという名前の主人公によって盗まれ、彼女はこれを行うことに決めました。 しかし、残りはあなたが思うようにピンクになることはありません。 彼女は現実の世界を発見したいと思うし、家族の圧力のために問題を引き起こすだろう。 彼女は彼女がどちらを選ぶかを決めなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私にとって、キャラクターの最も重要なことは、キャラクターの発展を見ていることです。 そしてあなたは間違いなくそれを見て、キャラクターと恋に落ちるでしょう。 すべてのキャラクターが自分のストーリーを持っているからです。 あなたは特にゆかりと一緒にキャラクターに共感しようとします。 ゆかりの育ちを見るのは本当に楽しかったです。もしあなたが彼女だったら、あなたは何をしたいでしょうか？ 私たちはユカリの選択、ジョージの仕事上の安定性、過去の他のキャラクターの姿を目の当たりにするでしょう&amp;hellip;また、女の子の聴衆は、ベルベット・ゴールドマインのブライアン・スレーデにインスパイアされたジョージと恋に落ちると思います。 そしてこれはジョージを非常にカリスマ的で軽いキャラクターにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：矢沢あいの芸術は私にとって驚くばかりです。 彼女のデザインと異なる描画スタイルは、彼女を私にとってユニークなアーティストにしてくれます。 しかし、矢沢愛の作品を見たことのない人にとって、このタイプの芸術はそれらを邪魔するかもしれません。 矢沢愛の作品はすべて比例しているので
と魅力的です。 文字は毎日同じ服を着ていないことがわかります。 そしてゴシック様式のロリータと岩の雛を見れば、少年の観客も幸せになれます。 まあ少なくとも私はなった:)また、あなたはそれの細部を見ることができます：ピアス、魅力的で誇張された服を着て男の子、あまりにもcrossdresser。 そして、あなたの何人かは、すべてのアニメで見ることができないので変だと思うかもしれませんが、ビルやいくつかの場所は実写です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：正直言ってオープニングとエンディングの曲を最初に聞いたときにびっくりしました。 ナナのようなものは期待していませんでしたが、期待していたよりも良かったです。 インディー・ロック/ポスト・パンク・タイプの曲を除いて、このアニメに合うものは何もありません。そして幸いなことに、オープニングはこのアニメに非常に適しています。 そして結末を聞いた後、終わりの歌が私の好きなバンドの一つであるフランツ・フェルディナンドから来たので私は叫びました。 あなたがインディー・ミュージックに参加している場合は、その曲をチェックしてください。 彼らは本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;独創性：学校祭、バレンタインデーなど、少女アニメのステレオタイプはありません。また、キスも見ることができないと言う人もいます。 まあ、私はあなたがキス以上のものを見ることができることを伝えることができます。 私たちの主人公は敗者ではありません。 私は彼女が現実世界に生き残るために反抗的で強烈な女の子であることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりを満足：まあ、私はいつもその中の良い部分について話しました。 しかし、エンディングは私のために満足いくものではありませんでした。 多分私は不幸な結末を愛していないからかもしれません。 しかし、それは私にセリエをもっと現実的にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い面：
 - いくつかのイベントは、互いに接続していません。
 - それは短すぎて、最後のエピソードは十分満足できるものではなかった。 私は突然起こったことすべてを意味し、私は追いつくことができませんでした。 もっとエピソードがあるはずです
 - 私にとっては、シーンのいくつかは非現実的でした。 ゆかりと母との関係のように&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてにおいて、パラダイス・キスは私にとって素晴らしいアニメです。 それは私が今まで見た中で最高の少女の一人です。 将来何をすべきかを知り、運命を賭けることは本当に難しい。 アニメは何をすべきかを言わない。 それは私たちにオプションを与え、次に何をすべきかを決める。 私はこれを本当に楽しんでいたので、皆さんが楽しんでくれたことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/neonstripedzebra/reviews&#34;&gt;neonstripedzebra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise Kiss    Growing up is probably the hardest part of our lifes. Because when you get older you do not see the world as you used to see. You want to try everything to know what is wrong or what is right. The life always teaches you the best but the hardest way. You don’t have to be 50 to understand the world. Because age is just a number only mistakes get you older. Since I watched Nana, I am a fan of Ai Yazawa. Because until now, she is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seracx3&#34;&gt;seracx3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイスキスは、基本的に彼女の退屈な古い人生に疲れて、いくつかの興奮を欲しい女の子のゆかいについてです。 彼女は、「パラダイス・キス」として知られているものをデザインするグループのデザイナーの一人に遭遇したときにそれを取得します。 彼らは今後のファッションショーのために彼らのドレスを表現するモデルを必要とするので、彼らは彼女を選ぶことにします。 途中で、彼女は他の人物と出会って恋に落ち、母親との関係を築き、彼女の人生で誰が何をできるかを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私はパラダイス・キスは確かにそれに固有のストーリーを持っていると思う。 通常のラブストーリーと友情以外に、ファッションデザイナーであることを夢見る学生のグループについての話。 私がパラダイス・キスを好きだったもう一つの理由は、その物語にはもっと現実的な物語があり、巨大なおっぱいの女の子はいないか、ドラゴンや話す動物がいないということです（私は誇張しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私にとっては、プロデューサーがアニメーションで素晴らしい仕事をしたと思った。 それは最高の品質ではありませんが、それは2005年に放映されたことは言うまでもなく、詳細は重要であり、ショーに出てきたかなりのデザインはもちろんです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はOP曲が好きでしたが、シリーズを見ているうちにBGMが私にとってあまり強く出なかったのです。 そしてシリーズを終えたときでも、私はOSTを手に入れたり、探しているのを楽しみにしていませんでした。  （今、私はそれについて考えている、私はOSTの曲のどれも持っていない..）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
12話のシリーズでは、それぞれのキャラクターに個性を与えて素晴らしい仕事をしたと思います。 タフな男、クールな男、混乱した女の子、かわいい無邪気な女の子、そして別のキャラクターの束があります。 そして、私は、シリーズのすべてのキャラクターのように助けることはできませんでした。 それは人々の多くがそれに同意していないので、彼らはあなたの性格を理解し、受け入れてそれに不平を言う必要があるシリーズの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私はこのシリーズを見て楽しんでいました。それは、それが最初に出てきたときではなく、ずっと前にそれを見たのは残念です。 あなたがロマンスや日常生活のストーリーに入っているなら、これは間違いなくあなたのためです。 最後に、パラダイスキスは個人的に私に良い生涯レッスンを与えました。 うまくいけば、それは誰でもそれを見ます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;c：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23300&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/seracx3/reviews&#34;&gt;seracx3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise Kiss is basically about a girl name Yukari who is tired of her boring old life and want some excitement. Well, she gets it when she gets across one of the designers from a group who designs what is known as &amp;lsquo;Paradise Ki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowofeve&#34;&gt;shadowofeve&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーがいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アートワークは素晴らしいです。 私は、色、テクスチャー、アートワークの奇妙さの複雑さを本当に楽しんでいました。 音楽はフィッティングと楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターが素晴らしかったと思った。 主人公のために、私は自分自身がゆかりを好きに思っていなかった。 私は彼女がシリーズ全体を通してとても幼稚だと感じました、そして、彼女がこれを理解しても、彼女はあまり変わっていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美和子はとても楽しいキャラクターで、私は彼女を恋しく思っていますが、私は嵐との関係を楽しんでいませんでした。 私は彼が自分にとっては些細で残酷だと思った。 彼女は嵐が恐ろしいと思われるアニメの一部を述べていますが、実際には超かわいいです&amp;hellip;そして、男性になった友人にメールを送って携帯電話を壊します。 ハァッ。 私は本当にトコモリで終わることを本当に望んでいたが&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;ゆかりは結局彼と結婚しているようだ。  x.x&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に彼女とジョージが一緒に永遠にいるとは思わなかったが、私はこの結末がまったく好きではなかった。 私はジョージが彼女にすべての服を残したのが好きでしたが、彼が着いていたことを象徴しているように思え、彼女は過去に着ていました。 うつ病の種類。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ、女性は常に後ろに残っているように見えるのですか？
なぜ彼女は結局誰とでも結婚しなければなりませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、素敵な旅行でしたが、私はその結論を楽しんだかどうかはわかりません。 トクモリはいつも美和子を愛していると思うし、ユカリはお互いに最適でないかもしれないが、いつもジョージを愛するだろう。 だから胸が痛いですが、それがポイントでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなショーは、著者が自分自身を甘やかすことなく、些細なロマンスを放棄することで、キャラクターを「成熟した」と「大人」とみなすことを著者が望んでいるように感じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199124&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shadowofeve/reviews&#34;&gt;shadowofeve&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There will be SPOILERS in this review.     To start out, the artwork is amazing. I really enjoyed the complexities of color, the texture, and the oddness of the artwork. The music &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emerilie&#34;&gt;Emerilie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;美しい芸術、ファッショナブルな服、クールなキャラクター、キャラクターの関係に焦点を当てた興味深いストーリーライン！ パラダイスキスは私のお気に入りですが、それはあなたの時間にふさわしい短いですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Emerilie/reviews&#34;&gt;Emerilie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Beautiful art, fashi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vitaamin&#34;&gt;vitaamin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイス・キスは、完璧とは言えない少数のアニメの1つです。 美しいアニメーションから心温まる物語まで、このシリーズは簡単に完璧に目的を実行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現実感と夢のような贅沢さの要素の間に跨って、パラダイス・キスは高校生のモデルになったモデルの人生にその視聴者を引き込みます。 前提は最初は工夫されているように見えますが、ストーリーテリングはすべての女の子の夢を日常を脱して幸せを見つけるという話に変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日常生活の日常的な退屈を捕らえたことのある誰もが、ゆかりの気持ちは、逃げようとする秘密を喚起します。 奇妙なキャラクターと結びついたこの普通の高校生は、自分の人生を生きるという自分の定義を見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このショーのどの面も10以下に評価するのは難しいです。幻想的なアニメーションや偉大な声優から壮大なストーリーテリングまで、Paradise Kissは完璧です。 あなたがナナを気に入ったら、ヤザワ愛からこの短いことを愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vitaamin/reviews&#34;&gt;vitaamin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise Kiss is one of the few animes that deserve to be described as flawless. From the beautiful &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bitsypookums24&#34;&gt;bitsypookums24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが言うことの1つは、ヤザワ・アイの芸術は巨大なジョー・ドロップであり、このアニメは彼女の作品にも当てはまるということです。 ヒロイン「Caroline」（私は彼女の本名を覚えていません！）は、彼女の上司とデザイナー、自由精神と芸術家、Gerorgeに恋しています。 ステレオタイプのフレームワーク（女の子は以前の人生とは全く違う、より光沢のあるものを拒絶し、その過程で愛を見つけます）を使って、パラダイスキスはまったく新しいスピンを生み出します。 さらに、SDの顔はユニークでとても面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bitsypookums24/reviews&#34;&gt;bitsypookums24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One thing you can say is that Ai Yazawa&amp;rsquo;s art is jaw-d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zea-delphinidae&#34;&gt;Zea_Delphinidae&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の友人の1人が私にそれを勧めたので、私はこのアニメを見ました。 私がジャンルを見ると、コメディーを見て、それは私に「OK、それはコメディーのように思える」。 それでは試してみましょう（私はコメディジャンルのファンです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はアニメを見ました。 そして私は「コメディはどこですか？」のようでした。 私はショーを通して何回笑ったのですか？  WTH？ コメディのジャンルは間違いありません。 笑うシーンがいくつかあるだけなので、そのジャンルを喜劇にしてはいけません。 コメディファンとして、それは私を怒らせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うさぎドロップのような他のアニメにはコメディーがいくつかありますが、コメディーにしないでください。 そうパラダイスキス..！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私は主人公の声が嫌いです。 彼女の声はどうですか？ 彼女はとても恥ずかしがり屋だった。 彼女は美しく反発する人物であると考えられているので、その声はより活発で自信があるはずです。 彼女の声を聞くだけで、私は迷惑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの冒頭には、不必要なものがいくつかあった。 私はそれらが何であるかを知らない。 タイトルのある部分にスキップしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男性のキャラクターにとって、私は彼のための気持ちはありません。 さて、違う人は違う味をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はこれを私の友人には勧めません。  ：o&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62313&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zea_Delphinidae/reviews&#34;&gt;Zea_Delphinidae&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this anime because one of my friend recommended it to me. And when I look at the genre, I saw the Comedy and th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、高校が終わった後、私の人生の残りの部分で何をするつもりなのでしょうか？それはあなたがいつも何百という あなたはあなたの人生の方法に疑問を持ち始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、後に「Caroline」と名付けられたHayasaki（後に「Caroline」）が記述されていることであり、それは反復的になり始めていて、何か新しいことを体験する必要があり、 彼らは彼らの服装ラインパラダイスキスのモデルになるために彼女をスカウトしたかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このグループは、彼のアイデアのいくつかが一般に受け入れられないかもしれないので、寒くても、贅沢なアイデアでファッションデザインのための才能ある才能を持つカリスマ的な学生、ジョージ「ジョージ」で構成されています。 美和子さくらは、ジョージと仕事をしているピンクの髪型の学生で、ロリータスタイルのドレスと魅力的な個性のどちらかで、とてもかわいい甘い子供のような行動をする傾向があります。 嵐ナガセは、パンクスタイル、ピアス（特に口腔の周り）とオルタナティブミュージックの味を持つ学生です。 彼は美和子のボーイフレンドですが、お互いに比類のないように見えますが、幼少時からお互いを知っています。 シリーズのサブプロットの1つは、有和子の学校に行って、彼女の愛情の対象となった天徳浩之の御室が、そのことが不安であることを知っていることです。 イザベル・ヤマモトはパラダイス・キスの母親であり、高級感と女性性を象徴するもので、子供時代のジョージ初のドレスにも影響を与え、ユカリがジョージや彼女の研究であろうと最も必要な時にそれを奨励します。 私はこれがスポイラーの領域かどうかわからないが、彼女はトランスジェンダーの女性であることがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがすでに知っているのなら、これはAI矢沢のマンガシリーズに基づいており、それは以前の作品の「Gokinjo Monogatari」のスタンドアローンな続編ですが、そのマンガやアニメは英語ではありません。 また、5巻のマンガは12話にしか潰れていないという点もある。 私はそれについて不平を言っていないが、アニメのいくつかの部分が急いでまたは忘れられたように思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのプロットは、ほとんどの人が「オリジナル」と呼んでいるものではありませんが、あなたが今までに聞いた他の物語と同じではありません。 ストーリーのテーマは、キャラクターと一緒に非常に現実的です。実生活の人々の特徴を実際に知っているように思えます。あなたが考えることができるものを挿入してください。 シリーズのファッション部分）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのアニメーションはMadhouse（9回目の魅力じゃないですか？）で行われ、2005年頃には多くの高品質なアニメーションのブランドを示しています。リリースから7年以上経っても、 アニメはまだ今日も奇妙なことをしていますが、一度それが表示され、それが私のものである場合、キャラクターの変形された外観ですか、またはオリーブオイルがアニメキャラクターだったかのように変形モードでゆかりですか？ 私はそれについて真剣です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、ショー、特にオープニングとエンディングの音楽の間に本当にうまくいきます。  Tommy february6のオープニングテーマ「Lonely in Gorgeous」には、80年代のMadonna流行の音楽が混ざり合ったJ-Popのファンキーな雰囲気があります。 フランク・フェルディナンドの「ポップ・バンド」は、元々自分のアルバム「You Can Be It It It It Much Better」から「Do You Want To」を手に入れました。私はそれがいつも清潔でないエピソードの終わり 最後のクレジットにカットし、さらに、それはかなり素晴らしい曲です。 バックグラウンドミュージックはショーを通して目に見えるものではありませんが、ぎこちなく出ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナル・ヴァーディック：ファッション界ではあまりよく知らないにもかかわらず、私はこのシリーズを楽しんでいました。 物語は非常に魅力的であり、基本的にそれらのすべてをカバーするので、1人のキャラクターのために逸脱することはありません。 これは現実的な状況で現実的なキャラクターに焦点を当てたアニメのタイプであり、人々がいつも「私たちは規範を破る必要がある」と言うことを知っていますか？ さて、パラダイス・キスはアニメ・ノルムの破れです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66121&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think at the point of our lives when after high school ends, you’re going to ask yourselves, “What am I going to do with the rest of my life?”, that is if you always think of that a numerous amount of times and you become less of the person you wanted to be and you start to question your way of life.      That’s what Yukari Hayasaki (later being nicknamed “Caroline”) is being described as and it’s no contest about that, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;four-am&#34;&gt;four-am&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイスキスシリーズはNANAと同じ作家によって書かれています。そのため、私はこのシリーズに非常に高い期待を持っていました。 プラスはライブアクションを見た後、私はアニメを学ぶのがとてもうれしかった。 高い期待と期待で私はそれを見た。 音楽はNANAの人気曲リストのために私が期待していたもので、音楽がそのプロットにどのようにうまく収まるかは驚きではありませんでした。 グラフィックはうまくいっていましたが、Cと同じくらい開発されていませんでしたが、BECKのように未熟ではありませんでした。彼女の本のすべてがよく分かっていましたが、 私は唯一の問題は、平凡なアニメだと思って、それはすべて良いですが、著者の他の業績を知ってライブアクションを見て、私の期待はパラダイスキスシリーズには本当に素晴らしいレビューを与えるには高すぎると思う。 私はそれが井戸の発展と潜在力のために8/10と評価しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/four-am/reviews&#34;&gt;four-am&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the paradise kiss series is written by the same author as NANA and because of this i had ve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daydreamrose&#34;&gt;daydreamrose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメについてのレビューを6回目のエピソードだけに書き込んではいけないと知っていますが、このアニメはちょうどいいので、私はちょっと助けてもらえますが、レビューを書いてください。 私を最も魅了したのは、そのエピソードが私に夢中にさせてくれるほど美しい絵です。 私はこのアニメが好きな別のものは、ちょうど彼女自身の何かを作ることを望んでいるストーリーの主人公「キャロライン」がとても涼しいことを示しています。 私はまた、それぞれのエピソードでキャラクターについて少ししか明らかにされないように、各エピソードがあなたにもっと欲しい（または私の笑）を残すようにどのように私は好きです私はこのアニメのサウンドトラックを愛しているので、そのjpopishとtechnoishとrockishは、 しかし、私が好きではないこのアニメについて言うことができる唯一の事は、私はキャロラインとジョージの関係が私の意見では最初から速く動いていると思うということです。 全体的にこのアニメはおそらく私の最もお気に入りのアニメの私の本に入るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13182&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daydreamrose/reviews&#34;&gt;daydreamrose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i know i really shouldnt be writing a review about this anime just yet since im only on the 6th  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hazegurl&#34;&gt;Hazegurl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアートワークとサウンドレビューに入ることを期待しないでください私は芸術家ではないが、私は言うことができるように見えることが良いと私は奇妙なスクリーン音の変更を行うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく本物のレビューに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はパラダイスキスをしばらくの間それを見た後に見ることにしました&amp;hellip;.実際に私は一度それを置いてから数ヶ月間それを忘れました。 今あなたが私の他のレビューを読んでいれば、私はスライス・オブ・ライフ・アニメを愛していることを知っています。 宇宙での人生や超自然、幻想ではありません。 実際の状況で実際の人を見せてくれる真のスライスアニメ。 私はマンガを読んでいないし、ライブアクションのバージョンを見ていない（私は決してアニメのライブアクションを見る）。 だから私はキャラクターと物語の何も知らないパラダイスキスに入った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がパラダイス・キッスを愛していたのは、これが誰にも起こり得る生命の真実であるという事実でした。成熟した関係、性別、恋愛、違う人々と恋に落ちる、嫉妬深く、両親と戦う、 最近私は十代の若者と関係があると確信しています。 私は、私の母親と主張した間違った男のために落ちたことを知っています、彼女の期待に応えて失敗し、それからすべて逃げることを考えました。 だから私は完全に関連付けることができ、私はいつも非常に非常に非常に純粋な形で現実の生活に取り組んだ少数の一つとして、このアニメを覚えています。 私は他の誰も知らないけど、私はもう一人の男の子の死にうんざりしているので、そこにはもっと多くの人生のアニメタイプが必要です。彼は素早く飛ぶことができる神秘的な力を手に入れますが、彼は普通の高校生のアニメです 。 馬は、その陰謀で血まみれの混乱した混乱に殴られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこのアニメを完璧にしなかったのか不思議に思っていることは確かです。 それは短すぎるし、そのキャラクターはすべてh * llのようにショットされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に私達はゆかりをキャロラインと呼んでいます。彼女は物語のヒロインです。 私たちが彼女に会うとき、彼女は傲慢で、卑猥で、傲慢な小さなb * tchです。 しかし、「ジョージ」と出会ったときに物事が変わり、彼女と違って、彼らはすべて自分の夢に向かって実際に働いていると思っています。 それは少し彼女を柔らかくし、彼女は前におしゃべりを言って謝罪します。 ここからゆかりは大丈夫なキャラクターになるだろうと思っていたようですが、本当に変化を起こしてより良い人を育て始める少女です。 しかし、私たちはそのような運を得ず、場合によっては彼女の発展が全面的に行われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば; 彼女は学校から弘之という男の子と「愛していた」。 彼女は自分の気持ちを告白することは決してありませんし、彼女が気に入らないと思っていて、彼の秘密の写真をいくつかの茂みから取っていました。 まだ12エピソードシリーズの真ん中に彼女はすべてだが、ジョージに彼女を強打したいと言っている。 ジョージとセックスしたいと思っているのはここでは問題ではありません。 それは彼女がいかに彼女がその点に達したかを聴衆に示さずに、彼女が「近づいて」いきたいと思っている別の男に話している間に、 確かに、彼女はジョージに引き寄せられるようになってきていますが、それは青のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ゆかりを真剣に受け入れるのは難しいです。 彼女がしていることは、何かをして、ジョージを考えて終日座っていると言うことです。 私は彼女の人生についてジョージの母親に講演するために胆汁を飲んだ後、彼女の性格について十分に知りました。 あなたの豊かなボーイフレンドの家に住んでいて、あなたの友人がシルバー・プラッターであなたに手渡したモデリング・ジョブを手に入れよう。 私は人生の中で誰かの母親にそのように話すために苦労していることすべてを知っていると思います。 真剣に、私はこの女の子が好きではない、彼女は彼女の瞬間を持っているが、それは彼女が持っているすべての瞬間である。 そして典型的にはそれらの良い瞬間の後に彼女が泣き虫であることができ、可能なb * tchに苦しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、 ついに滑走路を歩き、学校のファッションショーをみんな誇りに思うようになりました。 それから、彼女はそれをしてSHEが望んでいないものを手に入れた後、彼女は叫び、叫び、他の誰もが幸せであるのか不思議に思って、一般的にa $$の痛みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターは美和子、嵐、イザベラ、ヒロユキです。 彼らはすべて非常に面白いキャラクターですが、悲しいことに私たちは真の発展を得ていません。 私は、嵐、美和子、裕之の三角についてもっと知りたいと思っていましたが、あくまでも情報の小さなスニペットを集めて、それを説明するために一緒に投げ込まれた瞬間を作りました。 彼は正直言って、裕和子と化学と歴史がいっぱいあるので、裕行の弘之が見たものには決して行きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで台無しにしないようにしよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は私のために評価を落とした別の要因です。 私はジョージとイザベラの最後を愛していました。私は自分たちがやりたいことをするのに適していると感じています。そして、あまり開発されていないのに友情が大好きです。 ゆかりの終わりは、私が本当に彼女を気に入らず、おそらく決してしたく​​ない理由を示しています。私はHiroyukiにとっては気分が悪いと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、終わりがあまりにも曖昧で、あまりにも終わりがないと言って、ゆかりと彼女の兄弟が最後に何を話しているのかを知りたいと思って、キャラクターのビオスを読まなければならなかった。 あなたがマンガを読んだら、あなたが知っているだろうと確信していますが、そうでない人には、このようなWTFの瞬間でした。 確かに私は起こっていたことの冗談を持っています&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それをねじ込む、スポイラー!!!!!!!!!!!!!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユカリはヒロユキに従事していますが、彼がイザベラと一緒にパリに向かい、ジョージの服を着ています。 彼らはジョージが衣装デザイナーだったという演劇を見るつもりです。  &lt;em&gt;うわー！&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、彼らは彼女が従事していた弘之であるとは言いません。 私はそれを得るためにバイオを読まなければならなかった。 彼らは単に婚約者と言う。 だから基本的に彼女は結婚している/彼女はジョージとまだ愛している彼女を愛している男のために解決します。 幸いなことにジョージはパリを選んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73817&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hazegurl/reviews&#34;&gt;Hazegurl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Don&amp;rsquo;t expect me to go into artwork and sound reviews cause I&amp;rsquo;m no artist but all I can say is that it looked good and I could hear everything without that weird off screen sound change thing some animes like to do.    Anyway on to the real review.    I decided to watch Paradise Kiss after putting it off for a while&amp;hellip;.actually I put it off once then forgot about it for months. Now if you&amp;rsquo;ve read my other reviews then you know that I love slice of life animes. Not slice of life in space or supernatural, or fantasy. But true slice of life animes that show real people in real situations. I haven&amp;rsquo;t read the manga nor watched the live action version(I never watch the live action of any anime). So I went into Paradise Kiss knowing nothing of the charact &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qichiro&#34;&gt;qichiro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、蜂蜜とクローバーを見てからナナを見た後、私はこれに行きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは短いレビューですが、このことはとても素晴らしく、とても愚かなエピソードのいくつかを再生することに終わりました。実際には夢が成り立っていますが、あなたが最後に望むものをいつも得られるとは限りません。 あなたはその終わりの選択に満足して、ここに描かれています、そして、あなたがそれらの目標を達成するために特定の犠牲をした後に生きることができるという事実は、
それは私がこの結末について愛していたものですが、私が望むものは得られませんでしたが、私はそれについて幸せでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73931&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/qichiro/reviews&#34;&gt;qichiro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think I&amp;rsquo;m becoming a sucker for strange settings with realisti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nobleneurotic&#34;&gt;nobleneurotic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここにいくつかのスポイラーがあるかもしれません。 ごめんなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニマックスで初めて放映されたのを見ました。 私はキャラクターの見た目が気に入らなかったので、私はそれを落としました。 ちょうど今年、私が見るものを探したとき、これが現れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パラダイス・キスは、彼女の研究、彼女の家族、ジョージとの彼女の関係、そして最も重要な：モデルになるという彼女の新しい野望についてのゆかりの闘争についての話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（10/10）
このタイプのアニメは少数しか製作していないので、ストーリーは非常に魅力的でした。 それについて良いことは、彼らが十分な「ファッション」を提供しようと試みただけではなく、我々が知っているすべてのモデルが「きれい」であることで有名になったわけではないことも示しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悲しい結末を持っていた。 本当に。 私は、最後のエピソードを見てから、ラップトップを混乱と悲しみに投げたいと思っていました。 また、私は12エピソードで十分とは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（3/10）
これはまさに私がアニマックスでそれを見ていなかった理由です。 真剣に。 私も♥ドラゴンボールとクレヨンしんちゃんはこれよりもさらに高いアニメーションのアニメーションを持っています。 漫画ははるかに魅力的なように見えるだろう。 あなたがすべての側面をマージしても、それは脂肪のピカチュウのアニメーションの品質に対してチャンスをまだ立てないでしょう。 それは優雅さのための2005年のアニメです。 それはなぜそんなの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ機能で変身した東京の静止画が素晴らしく見える限り、他のすべての人はそれを遠くに引きずり出しました。 理由はいくつかあります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）人々は歩いているように見えませんでした。 彼らは、操作された紙の人形が次の位置にゆっくりと置かれているように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）彼らはプロローグの間に無意味で無意味である多くの無意味な生き物を持っていた。 私はそれを目的にタイプしたことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）彼らの目は、ペルソナ4：アニメーションの目よりもやや良いようです。 しかし、私はそれも1ビット好きだと言っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）ファッションアニメです。 なぜ十分な色がないのですか？ なぜすべてがとても鈍いのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5）最後に、このアニメはおそらくアニメではありません。 それは単なる写真のスライドショーです。 スタジオから、ジョージの運転、ゆかりの滑走路の外観まで。 ほぼすべてが動いていませんでした。 それはひどかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然のことながら、私はMadhouse Studiosを怒らせることを意味するものではなく、そのアニメーションはダンプです。 それは失敗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（7/10）
トミー2月はキャッチーなオープニングテーマを持っていた。 そのタイトル、Lonely In Gorgeous、確かにショーに合った。 私はエンディングのテーマが好きではなかった。 しかし、私はFranz Ferdinand氏を嫌っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トラフィック、ドアの開閉などのサウンドエフェクトは素晴らしかったです。 それは本当に現実的でした。 それはあなた自身でそれを聞いているようなものです。 そして、サウンドトラックもよかったです。 いくつかの曲があっても大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（8/10）
シリーズで大きな役割を果たしたサポートキャラクターの中には、うまく開発されていないものもありました。 それは本当に問題でした。 しかし、彼らのうちのいくつかは（私は見ていない、予定していない）予選のものだったので、彼らはそこに正しく導入されているに違いない。 それはさておき、キャラクターは非常に好意的でした。  Miwakoのように、私はsl * tだと思います。 彼女の性格は実際に心を持っています。 そして他のすべてのものも。 私はまた、彼らが彼女の周りのすべての人々とのゆかりの成長関係を完全にどのように示しているのかが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は彼が私のお気に入りだとは言えませんでしたが、大輔/イザベラは本当にこのシリーズの中で最も顕著なキャラクターだったと思います。 彼は混乱して出てきて、自分自身を誇りに思っていました。 それともジョージが自分のセクシュアリティを受け入れる前に、セクシュアリティを受け入れたという事実は本当に動いていました。 今はそれが本当の友情です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（10/10）
あなたがファッションを愛している（またはそれについて考えることさえある）場合、間違いなくこれを楽しむでしょう。 特にユカリが最初の雑誌デビューをした部分とショーケース。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（8/10）
ファッション。 このジャンルのアニメを見つけることはまれです。 悲しいが、その終わりはとても美しい。 その恐ろしいアニメーションにかかわらず、パラダイス・キスはロマンス、コメディ、ファッションのためのあなたの欲求を満たす一つのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nobleneurotic/reviews&#34;&gt;nobleneurotic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There may be some spoilers here. Sorry.     I’ve watched this the first time it aired on Animax. I dropped it though, since I did not like the way the characters looked. Just this year, when I searched for something to watch, this came up.     Paradise Kiss is a story about Yukari’s struggle with her studies, her family, her relationship with George, and the most significant: her new ambition of becomi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wisa&#34;&gt;wisa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイス・キスは素晴らしい短編アニメです。 私はそれがかわいい、面白い、魅惑的で、セクシーでロマンチックだったと思った。 私はそれぞれのキャラクターに恋しました。 シリーズの構築は良いです。 私が不承認となった唯一の事は、ゆかりとジョージの関係の間の自分の個人的理由による結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私は本当にアニメのスタイルが好きだと言いたい。 エキセントリックでカラフルで素晴らしいデザインが見つかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたよりロマンチックな、ドラマコメディが好きなら、これはアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wisa/reviews&#34;&gt;wisa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise Kiss is a great short anime. I thought &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arme&#34;&gt;arme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちにとって、自分の人生を生きようとするティーンエイジャーにとっては、両親と付き合うことには常に問題があります。このアニメは非常に興味深いものかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に女の子のために、彼女はキャロラインで自分の人生を送る道を発見するために自分自身をよりよく知りたいという願いを発見するでしょう。 不安のこの瞬間に、ジョージはキャロラインの考えを修正するようになります。 または、それらをミックスするには？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは明らかです：愛は人間の生活に大きな変化をもたらし、キャロラインも例外ではありません！ パラダイスキスを見てもっと発見しよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19147&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/arme/reviews&#34;&gt;arme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For us, teenagers who try to make their own life, ther &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lollie670&#34;&gt;lollie670&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はパラダイスキスについて聞いたことがありますが、実際に興味を持ったことはありませんでした。私はそれがちょうどマンガだったと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを愛してしまった私は私の目を離してcouldntしかしendigngは私に衝撃を与え、didntが本当にそれを得るように少し涙目にされたので、私はマンガの最後の章を見て、 彼らはマンガと比べてアニメではあまり説明しませんので、より深い理解が必要な場合はマンガをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだ終わったようなdid&amp;rsquo;ntのように全体的に9つの全体的な9は、なぜ私はなぜ、しかし、私はちょうどなぜそれをすべて離れてそれを投げる関係を構築することに取り組んだと思った 私はそれが毎回違うと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24718&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lollie670/reviews&#34;&gt;lollie670&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d heard about paradise kiss a few times but never really took an interest a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxxtsubomixxx&#34;&gt;XxXTsubomiXxX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがマンガを読んでいれば、アニメは慣れるまでに時間がかかる。 キャラクターについての特定の事柄は、特定のイベントへの反応やその性質のものにまで変わってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのアニメ自体は非常に良いですが、より成熟した視聴者のために、それは気まぐれなファンタジーよりも実際の生活状況に基づいています。 ダブからサブへのトランジションは非常によく、元の日本の人物にも声が当てられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは名声と性別に囲まれたラブストーリーの、風変わりで楽しいオリジナルのテイクです。 確かにシリーズに入る価値のあるシリーズとアニメーションは完璧ですが、マッドハウスが動かしているほとんどのアニメは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26876&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XxXTsubomiXxX/reviews&#34;&gt;XxXTsubomiXxX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;ve read the manga, then the anime takes some getting used  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sparkleheartache&#34;&gt;SparkleHeartache&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はPara Kissの漫画を使い始めました。アニメがあることがわかったとき、私はそれを見なければなりませんでした。私の最初の心配は、マンガからアニメに行くときの最初の懸念と同じように、  。 私の驚いたことに、彼らはすべてを非常によく似ているので、私を非常に幸せにしてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このショーは流行を扱って以来、それが流行で、さらにはクチュールアニメです。 私はこれがアニメではあまり見かけないので、ファッションとの取引を示すという事実が好きだった。
それがそれに来るとき、ショーは顕著です！ 文字、芸術、素晴らしいオープニングテーマは本当にすばらしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SparkleHeartache/reviews&#34;&gt;SparkleHeartache&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started out with the Para Kiss manga and when I found out ther &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bd602grl&#34;&gt;bd602grl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体のシリーズを愛していた。 私はゆかりが10代の女性から女性になった方法が好きだった。 ジョージは面白いキャラクターだった。 私は彼のファッション面と彼のユーモアを愛していました。 すべてのキャラクターは素晴らしかったし、そこには独特のフレアが作られていた。 私はシリーズを最初に見て、今マンガを読んでいます。
結末は本当に悲しかった。 私は本当に彼女がHiroの代わりにGeorgeで終わるのが好きだったでしょう:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29768&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bd602grl/reviews&#34;&gt;bd602grl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Loved the whole series. I liked how Yuk &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rimakuma&#34;&gt;Rimakuma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40297&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rimakuma/reviews&#34;&gt;Rimakuma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mini review for people. Honestly, when I first started to watch this anime, it was mainly to kill time as it was only 12 episodes. My first impres &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tish92&#34;&gt;tish92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はパラダイス・キスがかなり簡単なアニメだと言って始めます。狂ったプロットの紆余曲折はありません。 それは、ファッションの学生の束のためのモデルになるように求められているいくつかのランダムな女の子についてです。 しかし、その瞬間から、彼女の精神と姿勢の変化は刺激的であり、私は彼女がこの1つの出来事から、彼女の関係と実際に人生に焦点を当てる方法を愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めに私を描いたものは間違いなく芸術でした。キャラクターはあまりにもガーリーかキュートではなく豪華です。 はい、彼らのヘアカットは少しファンキーですが、描かれている方法は、実際にそれらを人生にもたらし、彼らの人格に色を追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それはこのアニメに向かって私を描いた第二のものです：文字がとても異国的だが信じられないという事実。 他のほとんどのアニメは、ほとんど典型的なキャラクターを持っていますが、パラダイス・キスは、特にゆかりとジョージ（とその複雑な関係）に、もう少しストーリーと深みを加えて、典型的なアニメキャラクターから遠ざかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に、そして最も重要なのは、このアニメが本当の話のような感じだったと感じました。 誰もが実生活でどのように感じているのかを全員が理解できると期待することはできません。感情や思考は時には予測不可能です。 時々私はジョージがユカリを使っているのか、彼が本当に好きなのか、正直に思っています。 また、ユカリで見られるキャラクターの発展は、高校生の典型的な期待に沿う女の子から、将来自分が何をしたいのかをもっと知りたい女の子まで、信じられないほどです。 たぶんそれは私の人生の物語を少し反映しているかもしれませんが、ゆかりの展開は実際に物語の違いを生み出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがファッションが好きで、あなたが独立していて、あなたの夢に従うというアイデアが好きなら、あなたは感情的で精神的なレベルでキャラクターを鑑賞することが好きなら、間違いなくパラダイスキスが大好きです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79092&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tish92/reviews&#34;&gt;tish92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll start by saying that Paradise Kiss is a pretty straightforward anime, no crazy plot twists or tricks. It&amp;rsquo;s about some random girl who is asked to be a model for a bunch of fashion students. B &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiroanna&#34;&gt;shiroanna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファッションとロマンスが出会うアニメ「パラダイスキス」。  Yazawa Aiは本当に天才で、私は彼女がこのアニメで服をどのようにデザインするかを本当に愛しています。 布の詳細は信じられないほどです。 はい、それはファッションアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメにはファッションだけでなく、ロマンス、エッチ、コメディ、友情が含まれます。 それは12エピソードの短いアニメシリーズですが、実際に私の目、陰謀と芸術をキャッチしました。 私が呪っていたのはアニメの一部でした。なぜなら、彼はそのようなプレイボーイと鈍感な淫獣だったので、本当に私を怒らせていました。  （申し訳ありませんが、私は助けることはできませんが、このアニメにそのような人がいると教えてください= w = &amp;lsquo;）
私は涙を流した部分もあった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこれが素晴らしいアニメだと言います。 マンガは華麗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101515&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shiroanna/reviews&#34;&gt;shiroanna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise Kiss, an anime where fashion and romance meet. Yazawa Ai is indeed a g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toniku&#34;&gt;toniku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイスキスは私が今まで見たアニメの中で私の好きなアニメです。 私は最初のエピソードからそんなに大好きだったし、全部が終わるまで見守ることができなかった。 そしてその後、私はそこでいくつかの好きなエピソードを再見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインはこれまでに見た中で最高のものではありませんが、それ以外のものはそれを補うものです。 文字はすべて特別でユニークです（特にMiwako！）が、それを見て幸せに感じました。 音楽もいいですが、このアニメの非常に微妙な欠点の一つは、トランジションがトランジションとして私を襲ったわけではなく、小さなプロットのようなアニメの細部が途切れていたことです。 私はまだマンガを読んでいるが、私は時間がないので今は私のためにホールドしているが、彼らは会話などでトランジションや新しいシーンに切り落とされないことを望む。 それらの2つだけ私を盗んだものですが、それはそれらと多分もっとユニークなストーリーラインのためでなければ、それは私にとって完璧なアニメだったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toniku/reviews&#34;&gt;toniku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise Kiss is my favorite anime out of all the animes I&amp;rsquo;ve ever watched. I loved it so much right f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monkeybunkey&#34;&gt;MonkeyBunkey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MonkeyBunkey/reviews&#34;&gt;MonkeyBunkey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a good short and sweet watch. I enjoyed this ver much so and the fashion or the artsy side of the spectrum didn&amp;rsquo;t draw me into this at all amazingly. The STORY i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;annamoonshadow&#34;&gt;AnnaMoonshadow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイスキスは、愛と人生についてのアニメです。 実際に私の文章は私の全体のレビューの短いバージョンだと思う^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は本当にシンプルですが、私はそれがまったく悪いとは思わない。 ストーリーを伝える簡単な方法は、キャラクターと人生の問​​題に集中するために、より多くのスペースを提供するからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、人生。 あなたは自分の夢をどうやって見つけますか？ どのようにそれらを達成するのですか？ 本当の愛を見つけることができますか？ 家族はどうですか？ 誰もがそれらの質問に直面し、ParaKissは本当にその人物がその人生のなかでどのように立っているかを示します。 私は物語を現実的かつ真実にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメを楽しんだのですが、それと同時に、自分自身を考え、認識してくれるものを私に与えました。誰もが究極の幸福を達成するおとぎ話ではなく、もっと現実的ですが、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にパラダイスキスをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30289&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnnaMoonshadow/reviews&#34;&gt;AnnaMoonshadow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise kiss is an anime about love and life. In fact I think that sentence is the sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuridoll&#34;&gt;Kuridoll&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、他のアニメとは違っていました。 私は本当にこのアニメのすべての衣服のパターンが大好きです:)また、それは素敵なストーリーとよく描かれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuridoll/reviews&#34;&gt;Kuridoll&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kasumi-imai&#34;&gt;kasumi_imai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、別の素晴らしい適応！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
オリジナルのストーリーとの忠実さは素晴らしいです&amp;hellip;.ポイントまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは初めに無関係な細部で時間を過ごし、最終的には23分で5つの章を張らなければならなかった。 まあまあ、彼らは単にたくさんのものをカットし、多くの感情的なシーンを短縮します。
エンディングは、このカットのために元気よりもはるかに憂鬱で深いものでした。
それ以外の場合は10になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
彼らが人々の目の周りに描いた厄介な線がいくつかあります。 それはP / Bの漫画ではうまく見えましたが、実際には変わった色でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
サウンドトラックは素晴らしく、最高のOP（Lonely in Gorgeous  -  Tommy February6）とED（Franz Ferdinand [YES!!]）だけでなく、
アトリエの背景の歌は自然で楽しいものです。 かなりのJロックソングである、嵐のバンドのちょうど「ショー」になるCDのためにダウンロードする価値のあるOSTです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
再び、無駄に費やされた時間は、何とかして、キャラクターをマンガよりも深くないようにしました。 嵐の性格もまったく違う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はすでにそれを説明したと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてを集約するには、それに相当な価値があります。
後でマンガの終わりをよく理解するために読むことをお勧めしますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kasumi_imai/reviews&#34;&gt;kasumi_imai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, another awesome adaptation!    Story: 8  The fidelity with the original story is amazing&amp;hellip;. up to a point.    They spent  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;claclax&#34;&gt;ClaClaX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのマンガを愛し、それは面白い、官能的で、スタイリッシュな、ロマンチックな、すべて同時に！ 私はジョージが好きなものはどれも大好きです。たとえそれが競技会で使っているドレスが好きではないとしても&amp;hellip;彼はロマンチックで真面目なのでほとんど完璧です。 最終的にそれは不公平ですが、私はそれを終わらせる唯一の方法だと私はそれを乗り越えるように思った！&amp;hellip;..それはGENIUSです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ClaClaX/reviews&#34;&gt;ClaClaX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I LOVE this manga, It&amp;rsquo;s funny, sensual &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus-1&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あの有益なボタンを押す前に私のレビューを読んでください
このアニメのルールはクールです。 アートワーク、キャラクター、態度、さらには物語の中のすべてが冷静に発散し、姿勢でそれをすることさえあります。 あなたがすでに知っているように、それは彼女の未来について確信していないゆかりの女の子です。 ちょうど通りに出会うチャンスによって、最も不適切な文字によって発見される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - （残高）
ストーリーは典型的な愛のドラマですが、セッティング、キャラクター、パーソナリティーは、これを他のグループとはまったく異なるものにしています。 それはドラマに対してより現実的なアプローチをとる。 あなたがテレビでのプライムタイムドラマショーから見ると、他のアニメよりも匹敵するものがあります。 彼らは人生と苦労を取り、本当に「アニメコート」はしません。 論争、愛、ブレーンストーミングのようなことは、最低でも2人で行われます。 私が「アニメコーテイング」を意味するとき、私はそれがほとんど一方的なものではないことを意味します、両方の人が実際に良い点を証明します。 愛はまた良い点です、実際には解決して、「私は彼に告白すべきですか」というアニメ・リムボーにとどまっていません。 しかし、すでに、私は少しは言っているが、アニメは短くて速い12話なので、愛と友情のような感情を引きずらないようにするのは理にかなっている。 アニメのドラマではなく、西洋のドラマのような感じがします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - （傑出した）
芸術作品はまた私を驚かせるものです。 普通の視聴者と同じように、彼らは比例する身体部分（すなわち、普通の大きさの目、口、さらには鼻）でアニメキャラクターを見ることを始めれば、欲求不満になるだろう。 一度アートスタイルに合わせてショックを与えたら、これは私が今までに目をつけたベストショーの一つです。 ポップカルチャーやスタイルを中心にしているので、彼らが着るものはすべてトレンディで細部です。 ピアスなどの安全ピンから、ヘアスタイリング、メイクアップ、さらには衣服までが狂ったように詳細に表示されます。 いつでも、あなたは1文字の耳にすべてのイヤリングを数えることができますか、どれくらいのネックレスを身に着けていますか？また、衣類の種類はスカーフにあります。 どんなキャラクターでも、実際にはそれぞれのエピソードが違っていて、同じ学校の服や日常の他のドラマとは対照的に、かなり爽やかなテイクです。 ショーの私の好きな部分（そして気づくべきこと）は、どのエピソードの前よりもゆかりをより美しくする方法です。 微妙な変化は彼女の服ではなく、彼女の態度と態度にも気付くでしょう。
場合によっては、一部のアニメは偉大なアートワークで生き残ることができ、恐ろしいストーリーがありますが、これは優れたアートワークとストーリーの両方を持つことができます。 現実世界の製品の配置（ジャガー、ベンツ、ソニー、ジッパーなど）を置く必要があることの上に、詳細が10倍に増えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - （残高）
サウンドエフェクトは素晴らしいものではありませんが、あなたは1つのことに気づくでしょう。 それはかなり不足しています。 特にどのように彼らはクレジットにエピソードの終わりとそれをブレンドするために管理し、通常のようにクレジットへの迅速なカットを行うだけではありません。 そしてそれがドラマにどうあるべきかです。 ドラマが画面上で展開するのを妨げるものは何もない。 あなたが残しているのは、一番上のノッチ、ぎこちなく揺れる、信じられない声の演技と環境的な効果です。 音楽は非常に巧みに配置されています。 ほとんどの場合、彼らはジュークボックス、ラジオなどで再生されます。 そして、彼らは楽器の代わりに演奏される実際のj-popの曲です。 そして、jポップと言えば、OPはそれを見て気分にさせる「魅力的」な感情を与えたマドンナ・ソー・ソングの感覚を持っていたので、ショーにはちょうど完璧でした。 そして、Franz FerdinadのED曲は単なる純粋な楽しみです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - （残高）
文字は信じるものです。 すべての登場人物が紹介されてすぐに1つのことに気づくでしょう。 彼らはとても気さくで信じがたいです。 キャラクターがお互いの間でどう話し合っているかを見て、ちょうどその瞬間を楽しみました。 もちろん、彼女がこのショーのスターであるので、ゆかりから離れすぎていないわけではありません。 彼らはすべてその役割を果たしているので、私はこのような興味深いドラマを引き出すことができるアニメがあるという驚きの感覚を助けることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - （残高）
このショーは他のドラマのアニメとは違っています（右上）。 むしろ、Greys Anatomy、O.C.、またはFive of Partyのようなものに匹敵します。 このようなショーを好きで楽しむなら、このアニメのお菓子を試してみることを強くお勧めします。 私はラブリーコンプレックスよりもこのことがはるかに優れていると感じました。 あなたがそれが僕が今まで見た中で最高のアニメドラマの一つであるターンオフを見つけたら、アートワークにだまされてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xinilはそれが最高だと言った：「成熟した聴衆のためだ。 それはナルタールには対応していない。
&amp;hellip;それが真実です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5874&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Please read my review before pressing that nothelpful button  Cool is what rules in this anime. Everything in the artwork, characters, attitude, and even the story just emanates cool and they even do it with an attitude. As you already know it&amp;rsquo;s about a girl named Yukari thats not to sure about her future. Just by a chance encounter on the street gets discovered by the most unsuitable of characters.      Story - (Outstanding)  The story is a typical love drama, but the setting, char &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xinil-1&#34;&gt;Xinil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;見るべき12の速いエピソードショーをお探しですか？ パラダイスキスはあなたのためだけです。 確かに、「少女」の聴衆のためにもう少しですが、それはどんな男も楽しませるためのものがたくさんあります。 それで、私はそれについて何を考えましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
彼女の人生で何をしているのか本当に分からない少女のキャロラインに会いましょう。 彼女は彼女のファッションモデルである必要がある大学生のグループに起こります。 面白い前提は、実際の生活の中で起こりうることからあまりにも遠くに聞こえません。 良い結末は実際にはいくらか意味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
少し面白い時を見て、芸術は間違いなく良いです。 セクシーな探している女性。 私から親指を上げてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
素晴らしいオープニング（素晴らしい）と素晴らしいエンディングテーマ（米国のバンド）。 あなたは、アニメを通して音楽が好きではないとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
Caroline x Georgeは間違いなく私の好きなキャラクターです。 それぞれの人物からの偉大な人格とストーリーは、なぜ彼らが彼らの姿をしているのかを理解させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
楽しく、速く、そして幸せ。 いくつかの笑いと涙のシーンの12エピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、あなたはこのアニメで間違って行くことはできません。 もしあなたがロマンスになっているのであれば（怖いのではなく）、あなたは愚かでないアニメを好きなのですが、これをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xinil/reviews&#34;&gt;Xinil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Looking for a quick 12 episode show to watch? Paradise Kiss is just for you. Sure, it&amp;rsquo;s a little more for the &amp;lsquo;Shojo&amp;rsquo; aud &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;boberic-1&#34;&gt;boberic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからこの世界にはあなたを完全に満足させるアニメはほとんどありません。 彼らは、あなたが望むものすべてを与え、その後、弓できれいに包まれた箱の中に届けます。 このアニメは最初のエピソードからシリーズの最後の数秒までの間に何もしません。 しかし、私は率直になりましょう。 砂糖がアニメ作品の劇場でドラマのすべてを塗りつぶすようなシリーズを探しているなら、外に出てドアを出させないでください。 このアニメはあなたのためではありません！ それで、私は動いていきましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パラダイス・キスはちょうど12回のエピソードで非常に多くのことを達成しています。 ストーリーそのものは、すべての中心であり、意味のあるやりとりや展開のようにプロットを太くする緊張したドラマでそれ自身を推進します。 シリーズで最も注目すべきことは、それが現実的なドラマへのアプローチであり、どのようにして砂糖コートを拒否し、すべての12のエピソードを通して感情を引きずり出すかということです。 私が主人公を想起させると、第2話か第3話かによって素早く関係が始まります。 このアニメは辛抱強く思えるかもしれませんが、実際には楽しみを開始するのを待つつもりはありません。 ショーは深い水とトレッドに入り、他のほとんどの人はそうしません。 それは私が予想していたよりずっと遠くにあり、そのシリーズの過程でキャラクターがどれだけ成長するかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、この緊張した研究のバグであることからケアフリーのファッションモデルになります。 彼女の変容は、エピソード6か何かに15分で起こるこの瞬間的な変化ではない。 むしろそれは時間が経つにつれて起こります。 最初に起こるのは、ヘアカットです。 私は実際に私が見ていたときに大声でコメントし、「彼女は実際にはそれほどきれいに見えません&amp;hellip;」と言いました。しかし、私はそれを突きつけました。そして、彼女はすべてのエピソードをもっときれいに見せました。 彼女のスタイルが変わり、髪が変わり、彼女の個性が何か新しいものとエキサイティングなものに生まれ、彼女は確かに価値のある人になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは少数のサブプロットに取り組むが、それらの制御を緩めたり、メインストーリーの進捗を妨げることはできない。 サイドキャラクターの大半は自分のストーリーを持っていて、非常に短い時間で専門家全員が語ります。 いくつかのケースでは、キャラクターの話はショーではなく、マンガで議論されていないし、キャラクターが特定のマンガで「彼についてもっと読む」ことができる場面もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とサウンドは、文字とシームレスにミックスするこのポップアートのタペストリーを作成するために一緒に織り成す。 オープニングテーマとクローズテーマは熟練していて、ショーの気分を盛り上げるだけのものでした。 エンディングのテーマは、ショーの最後の10〜15秒で混合され、シームレスにクレジットに移行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、おそらく失望していないエンディングで見たことのある最も楽しいアニメです。 このストーリーブックを幸せに終わらせる代わりに、あなたはすぐに現実に直面します。 彼らがしようとしていたキャラクターが成功していることは確かですが、現実はいつか設定されており、ショーは私たちが現実の世界に住んでいることを思い出させます。 終わりはしかし、すべての緩い終わりを結びつけ、想像力にほとんど何も残しません。 また、第2シーズンのための余裕を残していないので、金儲けの生産者によってスピンオフされる機会はありません。 私は、クレジットがエピソード12でロールバックされた後、文字通り私を夢中にしたアニメに決して直面していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのアニメは、それ自身のジャンルの傑作です。 それは、巧みに、複雑なストーリーを、巧みに、サブ・プロット、エキサイティングなドラマ、そしてクールな音楽で完全に巧みに伝えます。 私はまた、キャラクターが緊張した状況で議論するのに10分を費やさなかったことも好きでした。 例：男が別のキャラクターを指差して銃を持っている（テペイくんと呼ぶ）。  Teppeiくんは、彼の人生についてのこの長い独白を、彼はいつも一人でいて、何と言うべなのですか。 実際には、その男はちょうどあまりにも多くの話をするために彼を撃っただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OK。 私は今はあまりにも長い間話しました。 このアニメは傑作です。 見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/boberic/reviews&#34;&gt;boberic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So there are very few anime in this world that can satisfy you completely. They give you everything you want and then some delivered in a neatly wrapped box with a bow. This anime does nothing but deliver from the very first episode up until the last few seconds of the series. But let me be frank; If you&amp;rsquo;re looking for a cutesy series that sugar coats all of its drama in anime cliches then get out and don&amp;rsquo;t  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh-1&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：パラダイスキス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガ/アニメ：パラダイス・キスは、もともとナナで有名な矢沢藍が制作したマンガで、2000年4月号から2004年3月号まで、ファッション雑誌「ジッパー」で掲載されました。  5つの巻が集められており、すべて日本でも、Tokyopopの所在でもリリースされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、小林修（ベック：モンゴルチョップスクワッド、キマグレオレンジロード）監督のスタジオ・マッドハウス（デスノート、パラノイア・エージェント、デビルメイクライなど）のプロデュースで、  2005年10月13日〜12月29日。GeneonによってStatesideのライセンスが与えられました.3月および最終版は今年4月にリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは、基本的に彼女のお母さんの期待だけで生きている高校生のゆかり（Yukari）を中心に、デザイナーのグループによる学校ファッションショーのために募集されていること（プロのモデリング） 彼らはパラダイスキスと呼んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはWINです。 ビクトリア朝のロマンスのエマのように、この番組では少なくとも私はエピソードごとに少なくとも1回はばかげて笑っていました。 これは、私がバットから直撃したすべての主人公が好きだった少数のショーの一つです。 この物語のすべての関係が再生されているのを見て、ゆかりが彼女の人生で何をしたいのかを決めるのを見て、それを追うのは楽しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある時点で、本当に複雑な愛のポリゴンがありますが、それは2つの三角形に分かれています。 しかし、この関係はお互いに良い対話として役立ち、彼らはたくさんのドラマで満たされています。 実際には、このショーのキャラクター同士のほとんどの主要な関係には鏡があり、本当にいいです。 それは、物事がどのようになったか、あるいは彼らが何のようになったかを示しています。 素敵なタッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これがマンガとどれほど近いのか分かりませんが、私は、矢沢藍が小林と適応してくれていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：セックスがあり、ヌードがあります。ドレスアップして女の子のように行動する男がいます。 これで「EW！」になったら、このシリーズを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このシリーズのアートは、絶対に美しいという2つの言葉でまとめることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、しかし。  Madhouseは他のスタジオから見たより現実的なスタイルをもう少し持っていて、実際にこのシリーズに合わせています。 ポップアップするランダムなSDも楽しいです。 そして、服や背景に使う色は雰囲気を反映する傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがそれに値するので、私は衣装に完全に別のパラグラフを与えています。  Madhouseはこのシリーズに大きな予算を贈ったと言うことができます。なぜなら、キャラクターは少なくとも一回はエピソードで、通常はもっと変わってしまうからです。 そして、その衣装はすべて専門家によってデザインされており、あなたはそれを知ることができます。 彼らがこのシリーズのために使うすべての服は絶対に美しく、実際に存在していれば、私が購入するデザインがかなりあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：OPとEDは？¥です。 トミー2月6日のOP「ロンリー・イン・ゴージャス」はショーの雰囲気を完全に捉え、EDは&amp;hellip;フランツ・フェルディナンドの「ドゥ・ユー・ウォント・トゥ」は勝利のためのものなので、 ショー。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのバックグラウンドミュージックは、実際にはアンビエントミュージック（CD /ラジオステーションで再生されている曲）としてより多く行われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さ：ここには絶対に苦情はありません。 ショーは自分のペースに沿ってアンブルをし、とてもうまく動作します。 このシリーズの実際のクライマックスは、最後のエピソードから2番目のエピソードであり、最後のエピソードは、Gunkutsuouの場合と同様に、種類のまとめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友：私はいくつかの精神を認識しています。どこから手がかりがありません。 私はサイトにアクセスすることができず、その時点で他の役割と一緒にチェックすることができるので、このセクションは後で編集されます。 しかし、通常のように、ここで問題はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dub：N / A、まだ見たことがない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ドラマと対戦地がいっぱいで、キラーOSTのある、きれいに描かれた美しいアニメーションシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
アート：9/10
音楽：8/10
長さ：7/10
西友：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：39/50;  78％（C）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=920&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Paradise Kiss    Manga/Anime: Paradise Kiss was originally a manga created by Ai Yazawa (famous for Nana), and ran in the Japanese fashion magazine Zipper from the April 2000 issue to the March 2004 issue. Five volumes have been compiled, and all have been released, both in Japan, and Stateside from Tokyopop.    The anime was produced by Studio Madhouse (famous for Death Note, Paranoia Agent, and D &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks-1&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は急いで終了した数少ないシリーズの一つです。 ストーリーは結末までとてもうまくいっていた。 確かに私は少し涙目になりましたが、それはシリーズの残りの部分に比べてとても残念でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に話が大好きです - 私はファッションフリークです。 私はファッションと何か関係があるものは大好きで、アニメが大好きです。 私の愛の2つを組み合わせることはプラスです。 私はちょうどそれがrelatableだったと思った。 誰もが時々キャロラインのように感じないのですか？ あなたが自由に壊れて、実際にあなたがしたいことをしたいのと同じように？ 私はまた、アニメがどのように彼女が直面しなければならなかったすべての変化と彼女が彼女の決定を下すかについてCarolineがどのように対処するかを記録します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターが大好きです。 彼らはみんなとてもいいです！ 彼らは実際にはすべて深みを持っています - 特に12エピソードだけ長いアニメでは達成が難しいです。 私はジョージとキャロラインの関係が好きであることに気付きたいのですが、時にはちょっと変わっていました。 彼らが絶えず戦って作り上げるようなものですが、これは主にジョージが愛する能力がないためです。 もちろん、キャロラインがあります。 深刻な殻から自由に逃げようとする野生の子供。 彼女はとてもかわいいです。 その後、物語の悪い少年、偏心のジョージがあります。 愛らしい美和子と家族の残りの部分はちょうど愛らしいものです。 私の好きな嵐は、彼の外見にもかかわらず、実際には道徳的な男です。 最後に、在住のクロスドレッサー、Isabella  - 私は実際にはクールだと思います。 これらのキャラクターについて私が気に入っているのは、彼らがシリーズ全体、特にキャロラインの中で変化していることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドローイングスタイルは面白かったです。  1分は普通です（ドローイングスタイルは実際にベックのことを少し思い出させます）。それはちびの形ですが、通常のちびの形ではありません。 彼らが使っていたちびスタイルは、オリジナルのアニメシリーズのドローイングスタイルと似ていたと思います。パラダイス・キスが分かれています。  「リアル」ビジュアルも使用されましたが、主にオープニングテーマ前のシーンで使用されました。 私はアトリエのミシンからジョージの車まで、無生物に関する詳細に拍手を送る。 彼らはほとんど生き生きと見える。 色は大丈夫ですし、うまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は大丈夫だった。 私はそれが彼女に合っているかどうかわからなかったので、それがキャロラインの声になったときは少し不安でした。 私は嵐の声が好きでした。彼の性格はよく似ています。 実際、私は誰のセイユもキャロラインを除いて彼らの個性とマッチしたと思う。 私はちょうどそれが少し低いと荒いことがわかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽も素晴らしかったです。オープニングのテーマはかわいいものでした。 私はトミー2月が実際に日本の有名なポップスターだったと聞きました。 私は本当に「ロンリーインゴージャス」が大好きです。 結末の曲は私を驚かせました - それはFranz Ferdinandのものですから、私は実際に彼らの音楽のファンです。 私が初めてそれを見たとき、私は「ねえ、これはフランツ・フェルディナンドじゃない？ 彼らの音楽はショーのテーマにマッチしてうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズを好きでしたが、どういうわけか私はそれが私のお気に入りのようにはまだ見えません。 間違いなくどこかにいるかもしれません。もし私がそれをもう一度見たら、私はそれをもっと好きになるでしょう。 私は問題が愛の愛のシーンだと思う私は少し厄介 - 私は大部分の昼間のエピソードの大部分を見た。 シーンはちょうど明白でした。 とにかく、私はそれが好きという事実を主張することはできません。 私は3日後にそれを見ました。結局のところ、1日で8つのエピソードを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the few series I finished in a hurry. The story was going so well until the ending - it left me under whelmed. Sure it made me a bit teary - eyed, but it was so disappointing compared to the rest of the series.     I really love the story though - I am a fashion freak. I love anything that has something to do  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lillyness-1&#34;&gt;Lillyness&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイス・キスは、少女の聴衆を対象としたアニメですが、他のすべての少女アニメとは別にこのアニメを設定するのは、独特の特徴と非定型のストーリーラインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
パラダイスキスはファッションデザインの学生のグループがファッションショーのために彼らのドレスを模倣するために通りから彼女を誘拐するとき完全に若い18歳の女の子の人生がどのように変わったかについての短いアニメです。 メインの女性の主人公は男性の主人公と恋に落ち、ラブストーリーが明らかになります。 このアニメを他の「典型的な少女/ロマンス」アニメとは別に設定するのは、両者の関係がそれほど単純ではないということです。 ストーリーそのものは、それが現実的な要素を持っているため、文字通り言葉の意味ではなく、成熟したオーディエンスに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
個人的には、私は愛矢沢の作品が大好きで、現実的な生活やストーリーの全体像を補うために現実的に描かれました。 私はすべてが完全に描かれているのを見て驚きました。アニメ自体は2005年より2007/08年のもののように感じました。キャラクターは完璧でしたが、本当に外れたものは何もなく、男性はグラスムービーを見ていませんでした。 哀れな。 全体の都市化された設定はアニメとoveralファッションとトレンディな感じをそれに与えた。 私が気づくことができる唯一の欠陥は、遠く離れていたときに奇妙に見えていたが、近くにいればすべての細部を示すことができたということだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
OPとEDはキャッチーな曲で、アニメにはうってつけ、アニメにファンキーな雰囲気をもたらし、各エピソードごとにオープニングがもたらされた方法は、毎回あなたの一般的なオープニングではなく、アニメの一部となった アニメ。 アニメには時々BGMが欠けていたが、このアニメでは、それより少ないものがはるかに適していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10
キャラクターはこのアニメの強みの一つであり、キャラクターは一緒に働いているキャラクター同士が衝突したり、友達になったり（あるいは友達以上になることもあります） また、人の人生観や性格をどう変えるかを示しています。 矢沢愛は、「悪い群衆」と友達になり、野望を実現することによって、ゆかりの人生が非常に短い時間でどのように変化するかを示すことに成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9
あなたがNANAを見たことがあるなら、Paradise KissはNANAの基本概念からあまりにも遠く離れていません。 成熟した、実生活のドラマは、パラダイスキスを楽しくするものです。 あなたが短く甘くドラマに満ちた、典型的な少女アニメを探しているなら、あなたはパラダイスキスを試してみることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lillyness/reviews&#34;&gt;Lillyness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise Kiss is an anime aimed at the shoujo audience, but what sets this anime apart from all other shoujo anime is it&amp;rsquo;s unique characterisation and atypical storyline.     Story - 9  Paradise Kiss is a short anime about how a young 18 year old girl&amp;rsquo;s life is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zarashy-1&#34;&gt;Zarashy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人生におけるいくつかの出会いは予測できないほど短く、しばしば価値があり、私たちの理想と原則の基本を揺さぶる価値があります。 それが、より良いものと悪いもののどちらかで、私たちが変わり始めるときです。  Paradise Kiss（以下ParaKissと略記）は、早坂由佳里と小泉ジョージの出会いから始まります。
注：パラダイスキスは、ジョージと他の3人のメンバーが結成した衣料品の名前です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、パラキスのメンバーの一人を通過した後、ParaKissの他の2人のメンバーと出会うあなたの毎日の学校の女の子ゆかりに続く。 外出先では、次の学校のフェスティバルで彼女たちのモデルを作るように求められ、フラット・アウトの「いいえ」になります。 後の最初のエピソードでは、私たちはカリスマ的なジョージとの彼女の運命の遭遇を目撃します。 ジョージはもう一度彼女にそれらをモデルにして、彼女に3日間の時間を与えます。 予期しない出来事が起こった後、彼女は偏心グループについてより多くのことを考えるようになり、最終的にそれらをモデル化することを決めます。 この決定はこれまでの彼女の単純な生活をロマンス、夢、野心、怒りの混乱に変え、彼女の人生は彼女が想像することのできない方向に流れ始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはとてもシンプルでスムーズに進行しますが、視聴者が画面に貼り付けるのは、それが優雅さ、スタイル、態度で提示されることです。 ストーリーがシンプルであるため、キャラクターが自由に相互作用して発展する余地があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現実的で強力なキャラクターは、視聴者にストーリーをさらに愛する。 主人公のゆかりはシンプルな女の子ですが、美貌、よく鍛えられた体格、平均的な身長以上のものを持っているにもかかわらず、彼女はファッションで自分を甘やかすことはありません。 彼女は、ParaKissの人々と出会うまでの学業的奉仕で満ち足りた人生を送ってきました。  ParaKissの他の人たちを牽引してライフスタイルをリードする情熱を見て、新しい道を築くことが奨励されています。 ユカリの発展の主な功績はジョージにあります。 彼女の欲望を引き出すのは、まっすぐで野心的な性質です。 彼は、安全ではあるが知識のない人生に屈するのではなく、彼女の未来に挑戦することができるという彼の助けを借りている。 優雅さ、カリスマ性、華やかさが印象的な男性のリード・ジョージは時には観客を彼の動機に困惑させ、時には彼はオープン・ブックのようなものです。 彼の面倒な性格は彼のチームメイトによってよく受け取り、彼はしばしば彼が望むものを得るが、一方で彼は完璧な紳士のエチケットを持っている。 ジョージは非常に多くの異なる特性を持って描かれているため、彼は時には彼を予測できず、彼の魅力の一つと考えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆかりとジョージの相互作用は慎重に扱われます。 実際の人生関係の人たちと同じように、両者の間に不一致が生じることがあります。 視聴者は、それらの間で議論が起こり、どのような発展がもたらされるのかを確かめるたびに容易に捕らえられる。 ゆかりとジョージの関係は、実生活との関係に関係しています。  1つまたは2つを学ぶことですべて利益を得ることができます。 重症児はまともな役割と過去を与えられています。 個人的にはキャラクターの育成力はあまりありませんが、ゆかりとジョージの急成長するロマンスや個人的な成長を形作るのに役立ちます。 すべてのキャラクターは徹底的に演出され、さらに個々の個性によって定義されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対応して、文字はスタイリッシュで独特に設計されている。 その偏心的で独創的なアニメーションで知られているマッドハウスは、その評判に追いついてきました。  shounen manga / animeに完璧な調子のボディと信じられないほど巨大なラックが付いている女性がいれば、なぜ男性はもっと意地悪な存在になることはできません。 まあ、そういうわけで、人々が彼らを「ビショネン」と呼ぶのです。 それは言われている、すべての文字は魅力的に提示されます。 さらに、顔の表情は本当にうまくアニメーション化され、感情的な目やジェスチャーがあれば、キャラクターが何を通過しているのかを簡単に知ることができます。 ParaKissの物語はファッションを中心に展開しているため、キャラクターのデザインは革新的かつエレガントである必要があります。  Madhouseはその仕事を完璧に行い、すべてのキャラクターは魅力的な光の中でデザインされています。 しかし、男性のキャラクターは、女性のキャラクターよりも女性的である。 重症児のひとりであるArashiは、彼のピアスとファンキーなヘアスタイルのために男性的な見通しを持っているかもしれないが、ジョージの場合は同じことが言えない。彼が必要とするのは長い髪の毛で、  。 重症児の一人でもあるイザベラは、いつも女性の服装をしていて、どちらもユカリよりも美しく見えます。 少女マンガの大部分は男性のリードを女性観客の美的な入り口に引き寄せる。 さて、これは苦情ではなく、単なる観察です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ParaKissは間違いなくキャラクターデザインの上段にあります。 背景のアニメーションはキャラクターデザインほど印象的ではありません。  Madhouseは背景を詳細にアニメーション化するのに多くの時間を費やしませんでした。 それはアニメーションの全体的な品質を向上させるものではありませんが、それを損なうものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはParaKissが驚くことに失敗しない別の側面です。 ビンテージジャガーのエンジン音と、会話が行われている場所から画面の距離に応じて調整された対話の音の変化は、実際には細心の注意を払っています。 セイウは彼らの役割に適応する素晴らしい仕事をしました。 そして、すべての妖精は一見彼らのキャラクターに合っています。 ミワコの松本真里子は、ひび割れのために最初は気になるが、時には声がしっかりとしているが、ミワコの性格に合っている。 シリーズの終わりには、マリカは注目に値するセイウーのひとつです。 サウンド部門は本当にOPとEDの曲に輝いています。  OPの「Lonely in Gorgeous」は、2005年には最高の中毒性の高い曲の1つと思われるでしょう。「Do You Want To」のエンディング・ソングはかなりいいです。 ユニークな雰囲気のParaKiss。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユニークで魅惑的なキャラクター、偉大なキャラクターデザインと比類のないオープニング・ソングは、パラダイス・キスを思い出深いアニメにしてくれます。 このアニメは、良いと本物のロマンスショーを探している人にお勧めです。 楽しさについては、それは純粋に主観的ですが、私は知恵のいくつかの個人的な真珠を共有します：シリーズを開始する前にも期待がありません。 結局あなたは何らかの方法で楽しまれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zarashy/reviews&#34;&gt;Zarashy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some encounters in life can be so unpredictable, short yet oftentimes worthwhile that they shake the very fundamentals of our ideals and principles. That is when we start to change, either for better or for worse. Paradise Kiss (henceforth abbreviated as ParaKiss) starts with one such encounter of Yukari Hayasaka and George Koizumi.   Note: Paradise Kiss is also the name of the clothing line formed by George and three other members.    The story follows your everyday school girl Yukari who happens to pass by one of the members of ParaKiss and subsequently meets the other two members of ParaKiss. Out of nowhere, she is asked to model for them in the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goukeban-1&#34;&gt;Goukeban&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイスキスは&amp;hellip;悪くない。 申し訳ありませんが、私はすぐに判決の70％を手放しましたが、私の考え方（私が信頼するもの）では、私はそれを驚くべきものにすることはほとんどありません。 あなたがより孤立した外観（シャットダウン、それは可能です！）でそのポイントを分析するとき、公正である、シリーズは良いとして分類することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、早坂由佳里を中心に、ファッションデザインの学生からなるスタジオParadise Kiss（ParaKiss for short）に関わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のものは、嵐、ミワコ、イザベラ、そして小泉義ジョージの3人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆかりの最初の印象の後、サンドペーパーに投げられた塩辛い水のやわらかな風船として、シリーズは彼女にもう少しディメンションを与えます。 それは良い試みですが、あなたは彼女が「あまりにも普通に」なってしまうような印象を受けるかもしれません。 少なくとも私は得た。 私はそれが意味することは、彼女の問題が関連性があり、現実的ではあるが、彼女を原型の中でより明確にする努力はないということである。 あなたが知っているのは、プラトーン効果です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;嵐は、自分の考えを自分自身で保持することはほとんどありませんが、私の好きなキャラクターを自動的に作ります。 ゆかりとの仕事以外では、彼とのやりとりは最小限に抑えられていて、彼の見ているものの大部分は、彼女の友人、美和子との関係です.Yukari ParaKissの感情的、快活、恐ろしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Isabellaは男ですが、正しい代名詞を使用しないと攻撃される心配はありません。彼女はそれ以上です。 男性の体のレズビアンとして、私は彼女が非常に興味をそそられると感じます。 彼女は控えめで、予約されていて、上品で、よく服を着けている（日本のテレビでは、常にエレガントな服装でトランスジェンダー/クロスドレッサーを持っている傾向があるのだろうか？）、柔らかく、メンターキャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GeorgeはParaKissの主なデザイナーです。 カサノバ（悪い特性ではない）と元幼児のデザイン天才（アラームを発する）、彼は彼がIsabella-kunのための最初の服を作った。 信じられないほどのバイバイバイク、ブラックラグーンで会いましょう。 彼の性格は不平等に縁どられている。彼は時にはケアをしているが、たいていの場合は突然離され、文字や聴衆のどちらによっても識別できない気分の変化を持ち、それゆえゆかりに厳しく行動するだろう。 彼が持っている最も一貫した特性は、おそらく無責任な天才のクリシェです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード3の周りはゆかりとジョージの間のロマンスを始める。 それは彼らが突然近づいてどのように化学を全く発していないかの適切な説明から始まります。 彼らのロマンスは、緊張の源泉なので、プロットの原動力ではありません。 しかし、適切な設定がないと、それはかなり中空になってしまいます。 嵐と明和子は以前から存在していた夫婦であり、彼らの間の緊張の大部分は、有末夫の同級生であった徳森をはじめ、美和子に対する以前の愛の関心事は、しばしば非言語的な言葉や暗黙の気持ちを使って、 より多くの影響を受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は陽性です：芸術には気を配り、かなり現実的で細かく見えます。 しかし、これはアニメーションの欠点の1つ、主にいくつかのコーナーをカットしなければならないことを暗示するものと衝突します。 キャラクターにはより広い唇運動が与えられていますが、それは非常に混乱しています。多くの場合、話はしていないか、口を後ろ向きにしているエヴァスタイルのキャラクターに焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この問題は、パラダイス・キスの芸術が間違いなく素晴らしいですから、あなたが動きの上に芸術に優先順位を付けるならば気にしないかもしれませんが、数字と一緒に行くそのスムーズな流れが好きなら、これは目障りになるでしょう。 奇妙なことに、キャラクターが漫画のちびモデルに変身する点があります。 それは矛盾していて、残りの部分を損なう、ありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優部門（日本語、オフコース）では、録音中に「emote」動詞を認めることは明らかにしたくなかったゆかりの松本真理子を除いて、全般的にサービスが可能です。 私は彼女の名前で他の作品に精通していないので、私は彼女のスキルについて声明を伝える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで私が最初にレビューしたので、サウンドトラックについて話すことはほとんど避けてください、それは非常に個人的な問題であり、私はミュージシャンでもないからです。 それは、音楽が豪華だったので、私はオープニングを見過ごすことができませんでした。 フランツ・フェルディナンドの結末は、はるかに明るく気取った気分を呼び起こすが、残念なことに、上で述べたような漫画的な見た目を伴っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な話題&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公平であること（私がいるから）、主な夫婦の外には、嵐と魅力的な関係を築くArashiとMiwako、または彼女の収集したものともっと多くをやるIsabellaを中心に投資しやすいシリーズのものがあります。 言葉よりも態度を観察する。 これらの副キャラクターは、パラダイス・キスが平均テロリストに落ちるのを防ぐものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ自体は、主人公を彼女の原型以上のカプセルに入れて敢えてロマンスをより良いものにしたならば、それ以上の成果を挙げることができたかもしれませんが、コンセプトだけではあまりにも多くのことに頼っていました。
クラップ、それは私が意図したよりも個人的ではなかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、楽しさはさておき、私はシリーズにGoodの評決を与えるだろうが、&amp;rdquo;Index&amp;rdquo;ではない - 良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206423&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Goukeban/reviews&#34;&gt;Goukeban&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise kiss is… not bad. Sorry that I just gave away 70% of my judgment right away, but from my perspective (the one I trust) there’s little I can say to make it sound amazing. Ok, being fair, when you analyze its points with a more detached look (shut up, it’s possible!) the series can be classified as good.    Story and Characters    The story centers around Hayasaka Yukari and her involvement with the Paradise Kiss (ParaKiss for short), a studio composed of students of fashion design.    The other ones are Arashi, Miwako, Isabel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kukker-1&#34;&gt;Kukker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、それ自身のやり方では非常に良く、自分が見たものとは非常に異なっています。 それは非常に現実的な結果を持っており、真の涙のほかに私はこのような現実的なものに終わる他のアニメを見つけることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなり単純ですが、開発は非常に面白いです。 彼女は慣れ親しんでいて、周囲に興奮している別の環境に入り込んだ少女+少年に関わります。 他に何が必要ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが本当に挑戦的で以前に見たものとは違って見つかったので、芸術に8点を与えました。 一部の人にとっては否定的かもしれませんが、私にとっては本当に良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、アニメには不必要な音はあまりないので、私はそれについて何を言うべきか分からない。 それは本当に素晴らしい音声の演技であり、大きな音の効果はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、すべてのキャラクターは現実的であることを非常に信じています。 興味をもたせるために少し上にあるものもありますが、一人のキャラクターは過ぎていません。 彼らがそれを維持できるのは本当にいいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかの理由で楽しさ7を与えました。 それは私に非常に肯定的であっても、マラソンを見ることは非常に簡単です。 さらに、それは簡単なストーリーラインを持っており、あなたはそれを見ている間にあまりにも懸命に考える必要はなく、ただ楽しんでいるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに7を与えることにしました。でも、本当に好きですが、とてもガーリーです。 私は7が低いか高いと言うつもりはないが、私にとって7は本当に良い得点であり、そしてアニメはこれと同じようにガーリーであり、7を得るのは本当に大きい。 私はこれが女の子によって特に見られるべきであると信じています。それは非常に前向きに受け入れられるようです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Kukk&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228986&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kukker/reviews&#34;&gt;Kukker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is very good in it its own way and very different from what i&amp;rsquo;ve seen myself. It has a very realistic outcome and besides True Tears I cannot find any other anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;czxcjx-1&#34;&gt;czxcjx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイス・キスのセンセーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがあなたのために設定したどんな劇的な句読点でも、あなたがFranz Ferdinandのボーカルを聞いたとき、それはEDより前に来ます。 私が知っているすべてのEDの前のキックのうち、これはトップのトップのまさにです。 私がフランツ・フェルディナンドを考えるとき、私はTake Me Outとパンク後のコーラスが狂った機械に固執して足を圧迫しなければならないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画ゆかりがEDでしている小さなダンス。 通常私はEDとOPをスキップしますが、私はいつもその部分に何らかの形で、通常はそれを超えて見ています。 このEDが常に劇的な動きを刻んでいるのは、おそらく、シンセカイヨリの終わりに、chiptune-esqueの電気チャイムが蹴られたときの感情の完全な反対です。 その歌は下降流の憂鬱を表しますが、これは常に上向きの動きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が知っている他のアニメとは違って、上向きの動きは常に終わりのセクションに正しく当たっています。 私たちはクラナドの不協和音を分裂させることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各ファッションのサブカルチャーを代表する、雑誌前線としてのキャラクターのスケッチ図。 エル、ドール10、時間とジッパー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのOPがNANAのものと完全に同じように見えるが、NANAのこととはまったく反対であることを理解する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;常に奇妙な動物やものを都市の現実のショットとミックスした奇妙なカットインライフオープニング部分を見てください。 ゆかりは、彼女の人生の奇妙な空白のいくつかの面で詩的なものを反発させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パラダイス・キスを見て、私がいつも感じることのできる言葉は、ナチュラリズムでした。 スタイリッシュな男の子やスタイリッシュな女の子が登場して、あなたの主人公が突然女の子から彼女の人生のために冗談になるこのスラップスティックの変形された物に変身するのを期待して、顔を蹴るのに失敗しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタイリッシュなドラマチックなジェスチャーの概念に完全にはまっている声優。 ディージェティックなノイズを除いて、バックグラウンドミュージックなしの長いストレッチ。 すべてが冷たく、構成された、有機的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーンを変えるたびに奇妙なサウンドエフェクトでスクリーンワイプします。 これがどのように不快であるか知っていますか？ もちろん、良い方法で。 黒澤明は映画でも同じことをしました。 しかし、スクリーンを過ぎて奇妙な動物が泳いでいるのを見ると、このアニメは驚異的な劇的な盛り上がりのために作られたものではありません。 すべてのカットは、その真の意味で、人生の切れ目のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファッションがメインです。  Vivienne Westwoodのショーケースのように、みんなのファッションはとてもばかげている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小林のしくみ：ゆかりが母親に殴られた場面は、独りで家の中で語られます。 それは後になるまで表示されておらず、影響もなく、軽度の怒り以外は特に気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事は狂った速いペースで起こりますが、あなたは12のエピソードがちょうど十分正確であると感じるように完全に配置されています。 それはどうやって劇的な瞬間には決して残らないということですが、ここのすべてがNANAをメロドラマチックに叫びます。 それは、キャラクターの内面成長のプロセスを示すことが最も重要であることを示しています。それは、彼女の成長の可能性を払拭するとともに、何も心に留めずに、彼女の周りで起きていることに対する彼女の感覚をもっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛、情熱、意味の静かな欲求は、せいぜい静かな嘆きや泣き言、または憧れとしてしか反映されないが、意図的に心の琴線を引いてしまうタイプではない。 最後のエピソードで起こった最も壊滅的なことは、完全に冷たくなるほどアンダーカットです。 同じエピソードで問題が解決されたことも驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;劇的な瞬間を得ると、これらは実際には難しくなります。 最も明白なことは、ファッション・エキシビジョンで事前に投影されていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、青い花のゆっくりとした染色や、蝶のリングを一緒に撚り合わせることなど、小さなものに焦点を当てる必要があります。 すべてのグランドが基づいている小さな基本的な小さな行為。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小林は、蝶の輪をつなぎ合わせたものと本質的に似たスタイルで働いていると言えます。 小さな真珠、瞬間、アクション、ショット、大気の省略記号は、パッケージ全体が何か他のものよりも激しく感じるような、とても豪華で強力なものにつながっています。 街中の騒音パターンの遅い集まり、バロック様式のカフェを通した静かな漂流、精巧なファッションセットを通って歩いて生まれた爽やかな生活やインテリアも、すべてこのような創造につながる愛情のある指導者の手にあなたの感覚を鋭くするために、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パターンデザインに入っている非常に小さなものすべてを実現した後、Alexander McQueenのドレスをGoogle検索で検索してください。 本当にちょうど大文字 -  L布の一時的な部分に存在するあらゆる細部を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Langsam Blut。  Shoegaze。  Spectaculariffic。 どこのディレクターがどこの曲を使うべきかを完全に知っているのはどちらですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、あなたがいつも言うことができるのは、これらの作品は特別なあなたのためにエスケープを仕立てているので、特定の作品はあなたの腸に決してゆるやかな穴を残すと言うことができることを知っているあなたは、 もっと飢えている。 パラダイス・キスが何をしてそのプロセスをリバース・エンジニアリングすることができるのか、どれくらいのことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190332&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/czxcjx/reviews&#34;&gt;czxcjx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;That kick that comes in the pre-ED when you hear the vocals of Franz Ferdinand blaring over whatever dramatic punctuation that they’ve set up for you. Of all the pre-ED kicks I know these are just about the toppest of the tops. When I think of Franz Ferdinand I think Take Me Out and the post-punk chorus that stiffens into crazy machinery that you just have to pump your feet to.    The little dance that cartoon Yukari does in the ED. While usually I skip EDs and OPs, I always watch to that part somehow, and usually beyond that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dark-meowlord-1&#34;&gt;dark_meowlord&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;痛ましくて美しく現実的。
それはあなたが生きているもの、愛、勤勉、夢、人生のパターンについての検索の間に素晴らしいブレンドです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は古典的なアニメの描画スタイルのファンですが、最初のエピソードの後、私はそれを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常に古典的ですが、落ちやすいです。 芸術はインスピレーションを与えています。自分自身の人生の選択について考えさせる物語は、私たちが何をするのか、私の意見では偉大なアニメの定義です。 それだけでなく、それはあなた自身についての質問を煽る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラブストーリーはすべてのアニメの主な対象ではありません。素晴らしいです。 そして、私が懇願に言ったように、それは痛いほど現実的であり、関係がロマンスだけではなく、どのように成長し、彼らが人をどのように変化させるのかを示しています。
結末は少し私を殺したが、ちょっと、それは人生、そしてあなたがそれをどのように見るか、それは美しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだ悲しみですが、私はこのアニメにも恋しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205836&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dark_meowlord/reviews&#34;&gt;dark_meowlord&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Painfully and beautifully realistic.   It&amp;rsquo;s a great blend between search of what you want from li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;peachyogurt31-1&#34;&gt;PeachYogurt31&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをしばらく前に見て、数年前にそれを終えてからずっとそれについて考えていました。 これは一般的に良い兆候で、私はジョージがアニメの中で最も記憶に残るキャラクターのひとつだと言えるのですが、うれしいです。 物語そのものはゆかりについてのことです。私はそのプロットが彼女の不安をどのように引き出し、自分の自信を深めているか好きですが、私はジョージに魅了されました。 彼は華麗で創造的です。大胆で、まっすぐで、堅実で、決定的で、クールです。 これらは、多くのアニメ作家が男性のリードに夢中にしたいという特性ですが、成功している人もいれば多くは失敗しますが、ジョージはこのような大成功を収めています。 彼の性格は、性的アイデンティティー間の線をぼかす女性的、男性的な詳細を保持しています。 そしてさらに良いことに、彼はいくつかの同性愛風刺ではありません。 これはあなたのチームを率いる人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支持するキャストもまた嘲笑するものではありません。 このストーリーは日本の対抗文化を重視した個性に焦点を当てているため、支持的なキャストは自立した、信じがたい人々です。 物語の中心であるゆかりは、時代を経ています。 彼女は自分の人生と意思決定について非常に不安があるので、時々迷惑になることが予想されますが、彼女の脆弱性はジョージの強みとよく対比しています。 それはまた、妖精の神の母親としてのジョージの役割を示すのにもうってつけです。 彼は時には残酷で、カルトですが、ゆかりのような裸の女の子のために、ジョージは寒さが正しい方向に必要なプッシュであることが証明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術を愛し、音楽を愛しました。 イントロは、本当に気分を盛り上げる陽気な日本のポップソングです。  EDはフランツ・フェルディナンドの曲ですので、私はそれを感謝します。 芸術はそれ以上です。 キャラクターの個性を定義するのに使用される素晴らしい明るい色。 ストリートシーンのいくつかとの芸術的自由。 それはアクションアニメではないので、私は驚くほど流動性を期待していませんでしたが、私はキャラクターがあまりにも剛性ではなく、ダイナミックなポジショニングをしていたことが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的な楽しさ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常に良いアニメです。 その乱暴な十代の年のために良いと私はそれを言うことをためらうが、ジョージは私に少しの影響を与えた。 プロットは、あまりにも世界の複雑ではありません。 それは、若い人たちが最初の大きな、夢の方向への大胆な一歩を踏み出す決心を見つけることです。 それでも、ティーンエイジャーが抱くすべての気持ちを扱うことに、ナンセンスのない考え方を維持しながら、それは敏感です。 それは視聴者の心の中に少し反乱を誘発する。 結局、私が最も記憶に残っていると感じたのはジョージ・ティンゲの残虐行為でした。 彼は軽い苦い味があり、彼は彼の驚くべきスタイルと気晴らしの良いセックスライフよりも謎に悩まされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=161131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PeachYogurt31/reviews&#34;&gt;PeachYogurt31&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story and character:    I saw this anime a while back, and caught myself thinking about it long after I finished it years ago. This is a generally good sign and I&amp;rsquo;m glad I can say that George is one of the most memorable characters in anime. The story itself is about Yukari, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinimi-1&#34;&gt;shinimi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは比較的良いです。 カバーされるテーマはかなり基本的ですが、それは女の子の人生をもたらすことに触れるという意味で非常に効果的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話は、親の期待に応えられない勉強した学生のゆかりについてのことです。 ある日、塾に歩いている間、パラダイス・キスという名前のデザイナーのグループに会います。 男性デザイナーの嵐によって叱られた時に限り、彼女は世界が勉強の周りを回っていないことを開いて理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガカ・アイ・ヤザワは、女の子の不満に関連してストーリーを盛り上げることができ、ゆかりのキャラクター（キャロラインとも呼ばれます）を、反社会的でバカなキャラクターから友好的で温かく堅固な女性に徐々に発展させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤザワの芸術に似ています。 設定のアニメーションだけが本当に私を悩ませました。 キャラクターの現実とキャラクターの縁の間のコントラストは、キャラクターが現実に誤って配置されるような意味で、私を本当に邪魔しました。 人々がアニメを観る理由の一部は、現実を逃れることで楽しい気持ちを持ち、アニメキャラクターを実際の場面に入れることの効果です。むしろ不適切だと思います。 さらに、私は、アニメーションの内容に実際には関係していないときは、特に、異なるシーン、ランダムな動物の各エピソードの始まりがかなり奇妙であると考えました。 私が正しいことを思い出すと、マンガにはこれらのものがないことを覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は大丈夫でした。tommyfebruary6の「Lonely in Gorgeous」では、シーンのデザインとモデリングの両方の後ろにあるファッション業界の優しさが強調されました。 本当に私を悩ましていたのは、終わりの歌、フランツ・フェルディナンドの「Do you want to」が、そのポーズにもかかわらず、ロック・アニメのように聞こえました。 嵐は実際にロックバンドに入っていると主張することはできますが、それはちょうど正しいとは思われません。 しかし、すべてのキャラクターの声優がうまくいった。 特に美和子は、彼女の性格と声が似ているので、とてもかわいい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメを楽しんだ。 しかし、私は衣服のデザインを見たいと思っていました（私は大学の舞台に近づいています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9712&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shinimi/reviews&#34;&gt;shinimi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The storyline is relatively good. The themes covered are quite basic, but it is very effective in the sense that it touches on the bringing of life of a girl.     The story is about Yukari, a studious student who fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oihisoka-1&#34;&gt;oihisoka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は長い間、自分の個人的なお気に入りのナナとの類似点のためにパラダイス・キスを見ることに決めました。 物語はあなたの典型的な主導者、早坂由香里主演：敬虔な勤勉な高校生のタイプAです。 彼女は高等学校のファッションコンペでモデル化するために学生グループにアプローチしています。 物語は、彼女の両親が彼女のために計画したことに従うのではなく、自分の未来を選ぶ際の内部、家族、そして友情の闘いに従います。 ヤザワ愛は、いつものように、彼女の美しいアートワークと非常に素晴らしいキャラクターで勝ちます。 それぞれの人生の闘いは私たち自身に反映されているので、キャラクターと深く結びつくことができます。 私が愛しているのは、彼女が美しい人物を通してlgbtqコミュニティに光を当てたということです。 私はアニメーションに本当に失望しました。アニメーションの焦点がずれていたり、遅すぎたりしていた部分がたくさんありました。これは、アートワークが非常にうまくいってから残念です。 全体的に、それは人生の決定と関係についての現実的な見解を持つ素敵なアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oihisoka/reviews&#34;&gt;oihisoka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I decided to watch Paradise Kiss due to its similarity with Nana- one of my personal favorites for a long t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiira-san-1&#34;&gt;Kiira-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの物語を10にしました。アイヤワザによって作成されたアニメナナを楽しんでいれば、それが推奨されたので、私はそれを見ました。 彼女のストーリーは、常に強力で、関連する異なる独特のキャラクターがたくさんあります。 プロットは素晴らしかったです。 他の12エピソードでは、私は物語が混乱の多くでスピードアップされるが、完璧なペースでそれがうまく終わったことを心配していた。 いくつかの人々は結末に同意しなかったが、私はあなたがこのアニメで起こるすべての意味を理解すると満足していると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のために、非常に現実的。 また、たくさんの人物がアニメを見ているのと同じように見えにくく、見た目が難しい人がたくさんいます。 誰もがユニークで、独特の外観を持っています。 異なった声質、それらはすべて同じようには聞こえません。 また、このアニメはファッションについてのものなので、ここで作成するさまざまなスタイルの服もかなりいいです。 一部の人々はそれが醜いまたは古いファッションだと思ったが、人々はこれが古いアニメであることを覚えておく必要があります。 ファッションセンスはそれとは異なっていた。 私はここに与えられた芸術で描写されていたものを見た。 主人公のキャロラインは、彼女についての新しいことを学び、彼女の人生をコントロールする方法を変えているので、各エピソードで彼女のファッションセンスは成長し、成熟し、独立しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターにとって、私はそれを台無しにしようとしていないので、私は主人公をやるしかありません。ユカリ、キャロライン、彼女は基本的に主人公です。 彼女の母親は非常に厳格で、18年間は母親のために最高の学校になるための勉強です。 しかし、彼女は実際には彼女自身以外の誰かの足音に従わない勇気がありました。 それは新しい愛の始まりか新しいキャリアの始まりだった。 メッセージは最後のエピソードで非常に強力でしたが、それは悲しいものではありません。糖衣のない現実的な終わりです。 彼女の新しい友人ができる前に彼女の内的な才能を発見した後、彼女はその後数日間elopes。 彼女の選択に自信があります。 彼女が自分のために何を求めているのか、そして他の誰も見つけようとしない。 どのようにあなた自身の人であり、あなたがする決定のために言い訳をしたり、他人を責めたりしません。 彼のボーイフレンドジョージと彼女の他のファッションの友人との関係は、彼女が成長して大人になるのを助けます。 彼女は実際に彼女のアドバイスをするために彼女の角に誰かを持っていたことを知らない、彼女は一緒に取得し、正しい方法を行う。 彼女はまた最終的に与えられたが、彼女の決定を後悔しない。 すべてが学習体験であり、視聴者は誰でも自分の人生で直面するものであるため、彼女は彼女に関連付けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョージ、ユカリのボーイフレンド、そしてファッションラインのパラダイスキスのヘッドも、クリエイターが観客を彼と一緒に酔っ払ったように感じました。 彼が偽の支配人であると思っている間、彼は全体的に彼は非常に親切で、思慮深く、ゆかりに甘い人でした。 彼らはあなたが彼をあまり好きではないが、両者がどれほど愛し合っていたかを見ることができるように、彼について言われていないものがたくさんある。 結局、両者は夢のキャリアを望んだが、どちらも現実に打ちのめされた。 彼らは感情的な痛みを引き起こすかもしれないが、正確に何をすべきかを知っていた。 この2つはあなたが最も覚えているものです。 他の文字も素晴らしいです。 私はそれらのすべてを愛し、それらのすべては私が愛する独自の物語を持っています。 あなたはどこから来たのかを知ることができます。フラッシュバックも同様に起こります。そして、彼らが全力を尽くして努力しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべて、そしてすべて、私は現実的で、私が関連することができるアニメが大好きです。 私は短いアニメを本当に好きではありませんが、メッセージは強力で普遍的です。 私はこのアニメをお勧めします、そして、あなたがもう一度見ているものの1つです。 レビューを手助けしてくれることを願っています。読んでみると誰もがそれを見て、どれくらいうまくまとまっているかを知ることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211069&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kiira-san/reviews&#34;&gt;Kiira-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I give this story a 10. I watched it because it was recommended if you enjoyed the anime Nana created by Ai Yawaza. Her stories are always powerful and have a lot of different and unique characters to relate to. The plot was wonderful. For other being only 12 episodes, I was worried that the story would be sped up with alot of confusion but no, perfect pace and it ended nicely. Some people didn&amp;rsquo;t agree with the ending b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tg-jade-1&#34;&gt;tg-jade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイス・キスは、人格が衝突する2人の短いロマンチックな物語です。 これはあなたの典型的なラブストーリーではありません。 どちらも異なる性格、優先度、興味を持っています。 しかし、両者はまだお互いにしがみついていて、少なくともシリーズの終わりまで、物事を働かせようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語が大好き（おそらく私にとって最高のロマンチックな物語）。 ゆかりは、シンプルな女の子が関係することができる文字です。 ジョージは男のイメージですが、シンプルな女の子は単に夢を見て離れています。 ジョージとユカリは間違いなくシリーズの中で彼らの関係を苦労していた。 しかし、彼らは多くの理解とお互いからの学習によって物事を進めることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは通常、ゆかりの視点から設定されていましたが、中途半端な気持ちであれば不思議に思います。 しかし、ジョージは、ゆかりをどれほど愛しているかについて、私たちに甘い思いを抱きます。 最高のシーンは、お互いの世話がより明白であるように、おそらく一緒にいないときのものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは完璧に終わりましたが、私はそれについて悲しいと感じました。 これは、別のロマンチックな話をしたいすべての人のために見なければならない1つの華麗なシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9762&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tg-jade/reviews&#34;&gt;tg-jade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise Kiss is a short romantic story about two people with clashing personalities. This is not your typical love story a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryugahellsing-1&#34;&gt;RyugaHellsing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはあなたの典型的なロマンチックな/生き物のアニメのように見えますが、ほとんどの点でそうです。 例えば、主人公の早坂由佳里が、ファッションデザインの学生たちの偏ったグループや、かなり巧みなキャラクターのキャストによって席巻された全く偶然のやり方を見てみましょう。 それを離れて設定するものは、主人公の開発です。 彼女は、無気力の高校生からプロフェッショナルなモデルへ、徐々にかつ妥当な移行を行います。 これは視聴するのには非常に満足ですが、全体的な経験は、キャラクターの開発の不足によっていくらか弱められることは皮肉です。
主人公と彼女のボーイフレンド以外のキャラクターのほとんどは、浅い人格を持っており、平凡なサポートだけではありません。 確かに、ショーの終わりまでに彼らの過去について少しはっきりしていますが、明らかにされたものは何も余分な個性を与えません。 これは、あなたのすべてのメンバーを適切に育てるために、少なくとも4-5エピソード以上を使ったことのあるシリーズです。 しかし、キャラクター開発の欠如を見過ごすことができれば、ストーリーはとてもうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションやキャラクターのデザインはとてもうまくいきます。 同じことがサウンドトラック、特にオープニングテーマとエンディングテーマにも当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、私はそれをお勧めしますか？まあ、その厳しい呼び声、キャストは正直であるために本当の人格を持たないランダムな品種のように感じました。 しかし、同時に、主人公の開発は非常に現実的です。 プロットも同様です。 あなたが非常に現実的なプロットを持つ生涯のアニメを好きで、ファッションに興味があるなら、このシリーズはあなたのウォッチリストになければなりません。 それがそうでない場合でも、あなたはこれをいつか見てみるべきです。 想像力の広がりによってそれは特別ではありませんが、その部分の合計よりも大きいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RyugaHellsing/reviews&#34;&gt;RyugaHellsing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime seems like your typical romantic/slice of life anime and in most ways, it is. Take for example, the totally coincidental manner in which the protagonist, Hayasaka Yukari, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smiletoday191-1&#34;&gt;SmileToday191&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はマンガを読んでいないので、このレビューはアニメだけに依存しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あまりにもオリジナルではありませんが、あまりにも典型的ではありません。  Parakissは面白いプロットを持っています。私はファッションが好きで、ファッションや業界全体が好きな人にとって魅力的なショーです。 それは、特定の事柄についてのいくつかの興味深い事実、服のデザインへの小さな覗き見、および全体の服/モデル産業全体を示す。 それはまた、学校の問題と親の多くが良い成績を得るために彼らの子供に置く傾向があるという圧力の大きな問題を扱う、それは友情、家族、愛、ロマンス、ビジネスと夢について話している。 私が見たことのない「五人物語」という別のシリーズ/マンガの続きです。
一般的に物語は良い、シンプルで地面に落ちる。  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：すべてのキャラクターがとてもユニークなデザインで、とても美しいですが、私は部分がちょっと見えていたと思いました。 例えば、雑誌を切り取った後、アニメ化されたキャラクターの背後に置かれているかのように、背景がちょっと変わったように見えて、奇妙な印象を与えました。 それは低い生産量であったにちがいありませんが、時には芸術が奇妙に見えるにもかかわらず、それはまだ美しく見えるように管理しています。 キャラクターはすべて、すばらしいドレッシングスタイルで美しくデザインされています（彼らは結局デザイナーです：P）、私の記憶が私に役立つなら、矢沢愛がデザイン学校に行ったので、服は美しいものを超えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND：opとedは両方とも素晴らしいですが、TommyFebruaryは彼女の「Lonely in Gorgeous」とOPがかなり悪いお尻をしているので、ポピーとキャッチーな曲が好きです。 非常に驚くべきことに、私が愛しているフランツ・フェルディナントの「あなたが欲しい」です。 全体的に良い音楽。 背景&amp;hellip;私はバックグラウンドが音楽を持っているとは思っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：今、キャラクターは面白いですが、これは私にとってはショーが欠けていました。 彼らのそれぞれはおもしろいですが（私のお気に入りは美和子と狂ったピンクの髪です）、私は彼らに同情を感じることができず、一般的にはそれが可能であれば「深い」つながりを持っています。
葉坂ゆかりは私たちの筆頭で、彼女は実際に私が知っている人です。 私は彼女のような誰かを知っているし、私たちは友人であったので、私はその友人とうまくやっていないので、私はちょっと個人的だと思う。 あなたはゆかりのような人が存在しているので、毎日見ることができます。それが本当のことです。しかし、私は本当に彼女の性格に立つことはできません。彼女は母親に問題があるので、それを非難することができます。 彼女。  ＃1になることを常に望んで、しゃがんで、不平を言って嫉妬していて、彼女はちょうど私のことを盗んだ（私はおそらくそれは個人的なレベルであると言う）。 ほとんどの人は好きではありませんでしたが、私の目には彼らの夢が実現するために奮闘していない豊かな子供たちがいますが、終わりには気づいています。 彼らのお金を使う余裕があります。 ゆかりが巨大な邸宅を持たない唯一の唯一のものであることを考えると、私は彼らのほとんどが偽善的で浅いと感じていました。
ジョージ：興味のある主な愛は、欠点はあるものの完璧なあなたの典型的なホットな男です。 彼は非常に典型的なスジョの典型的なプレイボーイだし、彼が素敵な服を作っているという事実のほかに、本当に特別なものは何もない。 私は気にしなかった。
嵐：Miwakos bfとParakissの他のメンバー。 彼のガールフレンドの嫉妬して、古い友達と連絡を取り合う。 私は気にしなかった。
Miwako：私はイメージ、彼女の服、彼女の髪のように彼女を気に入っていましたが、彼女のキャラクターは泡立ち、幸せな運が良かったのですが、彼女も浅いようでした。 どんなにドラマにしても、彼女は私に無礼を感じさせた。 気にしなかった
イザベラ：今これは私が言わなければならない最も興味深いものですが、彼女はあまりスクリーン時間を取らなかったので、彼女についてはほとんど知りませんでした。 彼女は自分で面白いです。
他の人たち&amp;hellip;. pff私はそれらについて忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体的：まあ私はかなり多くのキャラクターが好きではなかったが、ショーはかなり好きだったが、服は素晴らしかったし、ここやそこに良い雰囲気があった。 あなたが洋服やモデル産業を好きなら、おそらくそれは好きです。 私はそれについて特別なものは何も見つかりませんでしたが、衣服以外。 私はこのシリーズに美しい服と芸術のためにちょうど7、文字を与える&amp;hellip;パフ私はむしろ生きていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SmileToday191/reviews&#34;&gt;SmileToday191&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have not read the manga, so this review relies on the anime alone.      STORY: not too original but not too typical either. Parakiss has an interesting plot, rather simple and realistic with a fairytale twist, I merely took upon in because I like fashion and it really is an appealing show for ones who like fashion and the whole industry. It shows some interesting facts about certain things, a small peek into clothe designing and the whole cloth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prudence-1&#34;&gt;Prudence&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメを互いに比較するのは明らかではないが、パラキスは少し失望した。 私は間違ってはいけない私はまだそれを愛し、私が見ていないときにそれについて多く考えました。 それは、私が必要とした他の仕事からも私を守っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ナナのようなシリーズではもう少し期待しました。 彼らは、利用可能なエピソードの量を変更しただけでは、あまりにも多くのことを行うことができました。 パラダイスキスのようなシリーズでは十二人では不十分です。 彼らは少なくとも24を必要としました、そして、彼らがこの物語の同じ量をカバーしたとしても、まだ十分であるでしょう。 もう少しフラッシュバックとは、キャラクターをもう少し愛して、少し良くするものだった。 例えば、私はイザベラ/イザベラを愛していました。彼女の話のフラッシュバックやバックグラウンドをとても遅く、一点で理解するのはちょっと変わったものでした。 みわこが男の子の前で変えることができないと言ったときに、なぜそれが必要だったのか、あなたは以前のフラッシュバックを垣間見ることができませんでした。 終わり以外の何か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はテーマが大好きで、NaNaのことも少し思い出しました。それが、私がParadise Kissを見始めた理由です。 私はナナシリーズの芸術が大好きで、明らかにパラキスのアートが大好きです。 両方のシリーズの音楽、衣服の詳細は絶対に素晴らしいです！ それは次の主題に私を連れて来ます：彼らがなぜ衣類と音楽の両方に非常に多くの注意を払うかは、ナナではっきりしています。 彼らはパラダイスキスではしませんが、衣服は説明されていますが、嵐のアイデアはバンドにあります。  Hiro、Arashi、Miwakoの間の戦いについても同じ。 嵐はMiwakoを盗んだと言って、フラッシュバックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それには12の選択肢しかないという事実のために、それは逃してしまうほどの可能性を秘めていました。 だから私は、アニメをスキップすることは、他の方法よりも、マンガをやって読んでより良い仕事であると言うでしょう。 私はこの時点で何をしたのですか？
私はマンガを読んで、私は自分のために繰り返し続けることを望んでいないので、1年後かもしれない。 しかし、私はほぼ100％マンガがずっと良いと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230520&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Prudence/reviews&#34;&gt;Prudence&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is obviously not the idea to compare animes with each other but ParaKiss was a little bit of a disappointment. Don&amp;rsquo;t get me wrong I still loved it and thought about it a lot when I was not watching. It even kept me &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mocchichi-1&#34;&gt;mocchichi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は完全に盲目的なこのアニメに入った、私はそれがどんなものになるか分からなかった。 しかし、アートのスタイルを見てすぐに私は非常に懐疑的になり、ゆっくりとそれぞれのエピソードを否定的にしました。 しかし、それはエピソード3〜4までしか続きなかった.12話だけのアニメはかなり長い。 しかし、私は未知の理由から何かが私を引っ張っているのを見て、私は見守っていきたいと思っていました。 私は何をしてからエピソードの瞬きで急いで、私は突然それが好きだった、私はすべての文字を感謝することができ始め、シリーズの中でそれらがどのように成長するのかが大好きだった。 しばらくすると、キャラクターの1人が私にかなり似たような方法で考えていることが判明しました。これは素晴らしいものでした:)
結局、それはかなり嬉しいショーだったし、胸が痛む結末だったし、それをチェックすることをお勧めします。 あなたはそれがあなたが期待する以上に好きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225978&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mocchichi/reviews&#34;&gt;mocchichi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I went into this anime completely blind, I had no idea what it would be about. But soon a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;auroralol-1&#34;&gt;auroralol&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  4
キャロラインは、アニメの中で恋愛/ドラマ（ヌードあり）がたくさんある中で、彼女のためにモデル化したいファッションの学生のグループにつきまとう。 私の意見では、ストーリーラインはかなり急いでいて、それは12エピソードアニメだから複雑な物語を作るのに十分なエピソードがないので、このアニメがストーリーラインをかなり悪く展開するように感じます。 しかし、ストーリーの欠陥は、私が自分がどれほどランダムであるかを笑っているので、それはとても面白かったです。 それにもかかわらず、私はエンディングを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  7
ニースの芸術、普通ではないものの、典型的な「ガーリーでかわいい」見た目のキャラクターからピアスなどのものまで、さまざまなタイプのキャラクターがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
実際にアニメに合った本当に良い音楽。 エンディングのテーマ曲は私が個人的に本当に好きなフランツ・フェルディナンドの曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  3
キャラクターの開発はかなり貧弱で、視聴者がストーリーラインへの感情的なアタッチメントを開発するための時間を私に許さない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  6
それはまともなアニメだ、私は自分自身がそれのcringeyの部分とどのようにランダムで笑っていることがわかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  6
私はNANAを本当に楽しんでいたので、これを見ましたが、これを見ることが推奨されましたが、個人的には、類似の見た目のキャラクター以外のキャラクター開発やプロットの開発にNANAのようなものはないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220588&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/auroralol/reviews&#34;&gt;auroralol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - 4   Caroline stumbles across a group of fashion students who want them to model for her, within that there&amp;rsquo;s a lot of romance/drama (wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tetsu-jin-1&#34;&gt;Tetsu_Jin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは知っている&amp;hellip;私は最初にこれを選んだ場所を知りませんし、確かにそれがこの良いことを期待したことはありません。 これは本当に新鮮な空気の息吹であり、私が今まで見た他のセイヌンアニメとはまったく異なるものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど終わりまで私に夢中にさせた話には何かがありますが、それは本当に彼女を幸せにする仕事を選んだり、自分の手で問題を抱えている少女のことです。 もちろん、少数の人々の説得で。 設定はすべてファッションに関するもので、服には興味がないかもしれないが、このアニメはとても素敵です。 それはすべて非常に自然に流れ、さらにDRAMA REALです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術そのものは、一部の人々をオフにする可能性があります - それはむしろユニークなので、私はそれを理解することができます。 しかし、私の意見では、それは美しいですし、文字の手のドレスの一つとしてスタイリッシュです。 それは非常に表情豊かで、見て楽しめるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター自体は、私を最も魅了したものでした。 それらのすべては明確な欠陥と現実的な性格を持っていて、実際にはその「アニメ」感覚を持っていませんでした。 私は一人一人が大好きで、怒っていて、泣いていました。成長して美しく成熟した、よく発達した人物を見るのがどれほど満足できるかを表現することはできません。 彼らの関係も信じられ、興味深い。 ロマンスは素晴らしく書かれています。ゆかりとジョージが最初のキスを共有するとき、あなたは助けてくれることはありません。 しかし、キャラクター[主人公は特に]あなたが息を呑むようになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はかなり楽しいものでしたが、普通のものではありません。 しかしオープニングとエンディングの曲はともかく、楽しく楽しいものでした。 終わりが私を滞在させたので、追加点。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてすべてを終わらせるために、私にあなたにこれを教えさせてください。 あなたがすべての絶妙な毛羽立ちとツンデレからの休憩を必要とし、むしろ何かを地球に、現実的なものにしたいなら、あなたは確かにこのショットを与えるべきです。 私は通常アニメを再ウォッチしませんが、この1つは私を怒らせました。私はそれを100％推奨します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tetsu_Jin/reviews&#34;&gt;Tetsu_Jin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know&amp;hellip;I don&amp;rsquo;t even know where I picked this one up in the first place, and I certainly never expected it to be this good. This truly was a breath of fresh air, and something decidedly different from &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;starfishalliance-1&#34;&gt;starfishalliance&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のiPodのオープニングテーマ「Lonely in Gorgeous」を1年以上もたってから、ついにParadise Kissを見る時間になったと思った。 それぞれのエピソードで、それはすぐに私の好きな番組の中にランクされました、そして、ここに理由があります：（スポイラーは無料です！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーは興味深いもので、観客はシリーズ全体で楽しんで満足し続けるので、1日2回しか見ていない非常に苦労していることが分かりました。 エピソードのプレビューは存在しないので、キャラクターに何が起こるのか、次のエピソードではどのように進行するのかを知りたかったのですが（キャスト、スタジオ、その他の関連するテーマのクールな実際のショットが含まれています）  。 ストーリーがうまく働く理由は、それが専門的に行われているからです。 ペーシングは完璧です：フィラーはなく、エピソードは急いで感じることはありません。 全体的なストーリーに有益ではないものには瞬間が無駄になりません。  Paradise Kissのより楽しい側面の1つは、ファッション、ロマンス、そして大人の人生を理解することができるParaKiss自身の小さなParaKissの世界の中で、非常に現実的な（コメディ、キャラクター、セッティングなど）  &amp;lsquo;学校外で。
しかし、すべての良いものは終わらなければならないし、このショーの終わりは失望しない。 苦労するようなゆるみやプロットホールはなく、観客はそれぞれの卒業後のメインキャストの運命を知って満足しています。 エンディングが本当に満足できる別の理由（私にとっては、とにかく）は、それが/真実/エンディングなので、第二シーズンやスピンオフの余地がなく、シリーズが作り出した美しさを元に戻すことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アートワークは矢沢藍のスタイルに典型的なものであり、Madhouseは審美的に喜ばれるショーのために本当に全てを止めました。 文字のデザインは素晴らしいです。キャラクターのどれもまったく同じではないからです（Miwakoと彼女の姉は一度小さなギャグとして使われているような印象ですが）。 背景、風景、コスチュームデザインのカラーパレットは過度に飽和していないので、シリーズの現実感に貢献すると同時に、前述のParaKissの世界に属しています。 予算の制約や怠け者のために品質が犠牲になることはなく、私は何かが標準以下と考えていたと思っています。 衣装に関して、これはパラダイス・キスが輝く場所です。 彼らは今日の基準では最新のものではないかもしれないが、当時はとてもスタイリッシュで（2005年）、見る人はどれほど細部と思考がより贅沢なドレスや衣装、そして日常的なものに入ったかを見ることができます。  Paradise Kissのアート（オープニングとエンディングのテーマ、特にエンディングテーマのアニメーションを含む）は、すでに素晴らしいショーであることを実感しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
パラダイス・キスのすべての俳優（声優）は、キャラクター、マイナー・キャラクターにもうってつけでした。 それぞれのVAには、時間が欲しいときに深みの感情に欠けていない素晴らしいボーカルの範囲があります。 バックグラウンドミュージックは、ラジオやテレビのようなバックグラウンドで聞く音楽とほとんど同じで構成されているため、私の印象をほとんど残しませんでした。 それはショーが良い音を欠いていると言っているわけではない。状況によっては、キャラクターが感じる感情を強調するために聞こえる楽しい音楽や歌がある。 私がレビューの初めに言ったように、私はかなりの時間、オープニングテーマを聞いていたので、各エピソードが楽しいものになる前に、1分半のバージョンを聞いていました。  ParaKissの世界の舞台を舞台にしながら、ダンスを楽しむことができるトラックです。 結末のテーマも同じです。 エピソードの約半分で、最初のオープニングラインは、次のエピソードをすぐに開始するように促すエピソードの最後の10秒間に音量を上げて聞くことができます。 私は通常オープニングとエンディングのテーマを数回見てからスキップを開始しますが、パラダイスキスでは曲がシリーズにうまく合って本当に楽しいので、毎回両方の曲を見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ああ、キャラクターたち。 多くのショーのメーク・アンド・ブレイクの側面。 パラダイスキスの最高の部分の1つは、キャラクターの主なキャストを楽しませる方法です。 それぞれの人には愛情があり、愛されないものがあり、彼らはとても現実的で、少なくとも1つの方法で関係するように見えます。 おそらくショーの最善の側面であることに加えて、視聴者はまた、それらがすべて十分に価値のあるキャラクター開発で成長するのを見ることができます。 主人公「ゆかり」や「キャロライン」は、もちろん注目を集めていますが、他の人たちは自分の馬に足を踏み入れていません。 ショーがこれを達成する方法は、それぞれのキャラクターが自分の小さな個人的な発達エピソードに登場することではなく、物語とその出来事の自然な進行として成長を組み込むことによって、少し滅菌された感じになります。 サポートキャストはかなり軽微ですが、あなたももっと知りたいと思っています。 実際、シリーズの終わりになると、パラダイス・キスのイベントの数年前に行われた「五六条物語」で、彼が彼（そして他の大人の人物も含む）についてもっと学ぶことができると、男性は見る人に語ります。 キャラクターデザインもシリーズのポイントであり、ユカリが各エピソードでどんどん美しくなっていくのが見て取れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はパラダイスキスのあらゆる側面を楽しんで、私がそれを早く見ていたらいいと思っています。 ヤザワの他の作品のファンは、このシリーズのどちらかのフォーマット、特に彼女自身と前述の「五六条物語」を参考にしています。 監督はヤザワと緊密に協力していたので、アニメはあまりにも遠すぎてマンガから離れすぎていないので、マンガのファンは失望してはいけません。 全体的に、ロマンスのファン、ファッションの世界、そしてもっと深刻な（しかしまだおかしい）ライフ・アニメのスライスと私が考えることができない記述子はこのショーを楽しむだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/starfishalliance/reviews&#34;&gt;starfishalliance&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After having the opening theme &amp;lsquo;Lonely in Gorgeous&amp;rsquo; on my iPod for well over a year, I decided it was finally time to watch Paradise Kiss. With each episode it quickly rose in rank to be among my favorite shows, and here&amp;rsquo;s why: (spoiler free!)    Story:  The story is interesting and keeps the viewer entertained and satisfied throughout the series, so much so that I found myself having an extremely hard time watching only 2 episodes a day. I wanted to know what was going to happen to the characters and how the story would progress in the next episode since episode previews are non-existent (but t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lolastarr-1&#34;&gt;LolaStarr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメが好きなのは、ロマンチックな物語は、私が見た最も現実的な物語の一つです。 これはおとぎ話のアニメではありませんが、まだあなたの心に引きずります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙で独創的な、あなたはこのアニメが誰かの実際の人生であると見ることができます。 それは楽しく、ファンキーで、見て楽しむことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファッション、ドラマ、そして面白いキャラクターが数多くあり、このショーには退屈なエピソードはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は冒頭の芸術のファンではありませんでしたが、アニメが進むにつれて私は成長しました。 私はそれがアニメの音色と文字そのものに完全に合っていると思う。 明るく奇妙な！ このアニメのすべてを完全に表現している2つの言葉。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は私が期待していたものではありませんでしたが、それは非常にフィットしていました。現実的であり、ショーを通して何が起こったのかを考えて、理にかなっています。 私は結論に満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いですが、私はストーリーのラインでは、長いシリーズはドラッグして素晴らしい快活な勢いを失ったと思います。 私はそれが本当に長くなっていてどこにでも行くことができたとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブはかなり良いですが、ほとんどの声は彼らの性格とよく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが軽くて簡単なものを望むなら、それを見て楽しむことができたら、私はこれをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LolaStarr/reviews&#34;&gt;LolaStarr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What I like about this anime is that, the romantic story is one of the most realistic ones that I&amp;rsquo;ve seen. It&amp;rsquo;s not a fairy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;frosti-1&#34;&gt;Frosti&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私がここに参加して以来の私の最初のレビューです。私はいつ別のものを書くのか分かりません。
私の友人は私のためにそれを推薦しました。タイトルを見たとき、私は何も期待していませんでした。つまり、エッチと狂気の間で、ショーは私を驚かせました。
シリーズには12のエピソードがあり、ロマンスのジャンルの一部ですが、それ以上のものだと思います。 最初のエピソードを見た後、それはタイトルよりも面白く聞こえます。これはファッションハウスの名前です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は、デザイナーのグループに気付いた学生、キャロライン（早坂由佳里）を中心に、モデルとなり、彼らの作品を提示することが提案されています。 彼女は当初、特に彼女が嵐を見た後、彼女を追い抜くピアスをしたパンクヘッドを見て、この考えを拒否します。 未亡人の服を着たイサベルの姿を見て、キャロラインはデザイナーショップに着いた。デザイナーショップは、次の生涯のエンターテインメントの場となるだろう。 彼女は有名な衣類デザイナーの妹であるMiwakoと素早く友好的になり、チーム全体のマネージャーであるジョージと、Parakissのすべての作品、彼ら自身のブランドの衣類を扱うマネージャーに感銘を受けます。 彼らと一緒に、キャロラインは試験の前に期間を過ごし、最終的に人生でどのような道を歩むかを選択する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックス
このアニメのグラフィックスタイルは、特に文字レベルでは、 &amp;lsquo;クラッシックな&amp;rsquo;スタイルとは少し異なります。 これらは現実に近い特徴を持っています。女の子のキャラクターは、他のアニメより慣れ親しんだラインが多く、あなたが見るように、表現力が増します。 アニメーターはグラフィックスで素晴らしい仕事をしました。 文字は、角度、位置、または髪や服に関係なく、ほぼ完全に一貫して描かれます。 これらの最後の2つの要素が具体的に言及される。
キャラクターが髪の配置を変えるとき、それは完全に認識可能なままであるが、同時に、実際にはかなり異なっている。
キャラクターの服装に関して、そしてその主題を考えると、パラダイス・キスは印象的です。キャラクターのほとんどが服を頻繁に交換します（
それらから期待される）と服（そしてアクセサリー）は非常に素晴らしいデザインです。
グラフィック、背景を定義する別の章では、パラダイス・キスは中間のどこかにあります。 背景は一般的にうまく機能し、ときにはきれいに詳細に描写されますが、印象的なものはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
サウンドトラックはこのアニメの印象的なものの1つでした。なぜなら私はまれにリズミカルでエキサイティングな曲に出会ったからです。
OPとEDはこのシリーズの雰囲気とキャラクターに完全に合っていましたが、今回は両方が好きでした。  OPは「ゴージャスなロンリー」と呼ばれ、トミー2月6日に作曲・演奏され、EDは「あなたがしたいですか」と呼ばれ、フランツ・フェルディナンドが演奏します。
Marika Matsumotoが美和子を演じる。 彼女の声は、彼女（22歳）よりはるかに若いように見えるので、最も顕著です。 佐野弘明は、Jyu Oh Sei（もう一つの素晴らしいOP）のための音楽プロデューサーであり、その音楽はThe Babysグループによって作られていて、DeepasのCoaltarからのNarasakiの声で作られていました。
ほとんどの場合、混雑した場所、話す人、または通りを走る車の中で、街の騒音が聞こえます。
そうでなければ、嵐がワークショップで聞いている重金属が最もよく聞こえ、「嵐のバラード」も聞こえるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Frosti/reviews&#34;&gt;Frosti&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first rewiev since I joined here and I don`t know when I will write another.  A friend of mine recomended it for me and when I saw the title I was expecting anything: between hentai and madness and still, the show took me by surprise.  The series has 12 episodes, and is part of the Romance genre, but I think it&amp;rsquo;s more than  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-cat-1&#34;&gt;anime-cat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを体験することができたことは本当に名誉です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、若い女の子、ゆかり、彼女は誰になりたいか質問しています。 彼女は自分の先行するキャリアが自分が望むものではないかのように感じます。 ゆかりは新しい「パラダイスキス」服ブランドを通じてファッションの世界を味わい、好きになる。 彼女はまたジョージという一見冷たい男を介して彼女の初恋を経験する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10  - ストーリーはきれいだった。 それは私が期待していたものとはまったく異なっていた。 最近では多くのアニメが欠けているのでとても成熟していました。 それは冒険の感覚が欠けていたが、生涯のジャンルのジャンルを支配した。 私はそれを望んでいたほど、エンディングは完璧ではありませんでした。 しかし、より良い結末ができなかったかのように感じます。 それは本当に素晴らしいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション10/10  - このアニメの芸術は私にとって目立つものです。 それは本当にうまくいった仕事でした。 体と顔は実際に比例していたので、スタイルは最初私に衝撃を与えた。 文字はきれいで細かいものでした。 ピアスとゴージャスな服は私には目立つものでした。 私はこれを衣服そのもののためだけに与えていないと、私がそれを変更するまで私を傷つけるでしょう。
私がテーマに合わないと思ったことの一つは、キャラクターがバロンの頭に変わったときだった。それは奇妙で、時には気分に合わないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽8/10  - どういうわけか私はその音楽が標準に達していないと思った。  OPとEDは例外的でキャッチーで、アニメにも合っていましたが（したがって8）、バックグラウンドミュージックが完全に欠けていました。 彼らはもっと現実的なものにしたいと思ったからだと思います。 私の意見では、気分が欠けているように感じたので、うまくいきませんでした。 私は特定の場面でどのように反応するかを知らなかった。 私はLNを読んでいるような気がした。 私はまた、淡い背景の歌が聞こえる特定の時点で、それが間違っていることに気付きました。 それにもかかわらず、エンディングテーマはとてもいいので、私はもはや言い訳ができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10  - キャラクターはかなり良かった。 私はジョージの個性が大好きだったと認めます。彼は他の多くのキャラクターとは違っていました。 彼はツンデレではなく、気をつけて無意味だった。 ユカリはまともなヒロインだった。 私はジョージと一度も会ったことがなかったでしょう。 彼女は時々プッシュオーバーのように思えたが、他の場面で彼女の意志と美しさで元気になった。 サポートするキャラクターはすべて好都合で親しみやすいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9/10  - 私は本当にこのアニメを楽しんだ。 私は素晴らしい経験をしていました。 それがポイントを失った唯一の理由は、感情の不足のためにパラダイス・キスが私から引き抜かれたためです。 私は16歳以上の誰にでもそれを完全に勧めました。いくつかの性的な言及とシーンがあります。 間違いなく将来このアニメを再訪し、ファッションのジャンルに私を引き込んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114873&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anime-cat/reviews&#34;&gt;anime-cat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It has been a true honour to have been able to experience this anime.    The story is about a young girl, Yukari, who is questioning who she wants to be. She feels as though the career ahead of her isn&amp;rsquo;t what she wants. Yukari then gets a taste of the world of fashion throug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dublincore-1&#34;&gt;dublincore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;このレビューからプロットの要約を期待しないでください！&lt;/em&gt;
（注：私は最初にそれを見直した時、これはあまりにも厳しいものでした。私はそれを再見て以来、2回目にかなり良くなっています - このレビューはある時点で書き直されるかもしれません！  ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私のお茶はありません。 背景のアートは頻繁に素敵ですし、キャラクターの衣装デザイン（そして頻繁に変更される頻度）は賞賛されることでしょう。アニメキャラクターには衣装だけが与えられます。 アニメーターの救済に繋がることは間違いありません。 それは、ここでは、より贅沢な衣装のいくつかは、まったくアニメではありません - 不愉快なほど十分に、これはキャラクターがシリーズ全体を手作りで過ごした華やかなドレスを含みます。 私たちが最終的にそれを見ると、それはたいてい静止フレームだけであるか、または彼女が歩くときにそれを単に身につけて上下に見せているモデルを着用している。 確かに、滑走路のファッションについては本質的に何も分かりませんが、このような服装についての魅力の一部は、実際に着用され、動かされたときの振る舞いになるので、その経験の次元を失うのは残念です。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、アニメのステレオタイプに根強く残っているものの、キャラクターはほとんどの場合、大丈夫です。 マイナーなキャラクターで特に顕著ないくつかの例外があります。そのすべては、私が積極的に嫌っていた主要な主人公よりも面白いです。 全体的に見ると、彼女は典型的なアニメ主人公である - クルチー、ラブディック、自分自身のことなどがわからない - これは最終的に彼女が背骨を少し成長させたときに作られたものだが、時には完全な雌犬モード 本当に私の究極の運命に投資することはありません。 残念なことに、サイドキャラクターは彼女と同じレベルの詳細まで探検されず、作家は少なくとも2人を非常に裕福にすることでちょっと欺く - それは彼らが苦しむことなく何をしてもどのように逃げることができるかを説明する 個人的または社会的な影響を大きく受けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、いつ終了するのかも分かりません。少なくとも、ファンデーションはキャラクターの運命についてファンが持っているべき質問を包み込むことは難しいですが、 彼らはこの時点までに多くの時間を費やしてきました。 全体的に見て、それは老後の物語であり、10代の欲望の率直な（まあ、PG-13フランクの）探索は賞賛に値する。 私は最終的には全体的にそれに圧倒されましたが、私はそれが他人、特に若い女性に強い影響を及ぼすことが分かりました。 これは私が13歳の少女に推薦するのをためらうことのないシリーズです。私はそれが私が見ている多くのアニメシリーズについてほとんど言わないことがほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88927&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dublincore/reviews&#34;&gt;dublincore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Don&amp;rsquo;t expect plot summary from this review!&lt;/em&gt;  (Note: I was way too harsh on this when I first reviewed it. I&amp;rsquo;ve since re-watched it and really found it to be considerably better the second time around&amp;ndash;so this review may get re-written at some point!)    Not really my cup of te &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;msblinou-1&#34;&gt;MsBlinou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、パラダイス・キスのことを読んで、何が入ってきたのか分かっていました。 私は少女マンガが好きで、これは古典的なもののように見えます。 私が得たのは面白いものでしたが、多くの面では一般的に少女でしたが、それはまた少し失望し、時には平らになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ストーリーは悪くありませんでした。私は全体的に、それは典型的な学校のストーリーを非常に興味深いものにしていたと思います。 モデリングの面では、他のすべての同様の高校のラブストーリーとは区別されています。 この話の私の最大の問題は、それがどのように終わったかということでした。 私は何かを台無しにするつもりはないが、精緻化されていない多くのゆるい端があるように感じた。 そして、私は、謎のクリフハンガー型のアニメーションを見ているが、これはうまくいきませんでしたが、これはしませんでした。 私はあまりにも多くの質問をして、最後のエピソードが最後のエピソードのように感じられなかった理由を最後の5分まで疑問に思ってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 芸術はきれいで、漫画スタイルの素敵な適応です。 私はそれがストーリーについての高いファッションスタイルに合っていると思っていました。そして劇的な服や髪型は本当にシーンにうまく収まりました。 芸術はかわいいが、アニメーションには目に見えるような問題があり、いつも流れているとは限らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 音楽は良かったし、オープニングとエンディングの曲はこれがショーのタイプに合っていた。 しかし、私を夢中にさせるものの1つは、英語のダブ・ボイス演奏でした。  2人の主人公、ユカリとジョージは、どちらも過度で愚かな声をしていました。 パフォーマンスを認識して楽しんだ少数の俳優がいたが、彼らは多くのスクリーン・タイムを取らなかったマイナーキャラクターであった。 メインキャストは聞くのが少し迷惑で、すべては非常に強制的だったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はジョージが好きではありませんでした。 まだありません。 しかしそれは本当に私の性格に影響を与えません。 ゆかりの性格は、反抗的なストリークに乗っている良い自然のティーンエイジャーと非常によく似ていて、何か良いものが彼女のモデリングから出てきます。 しかしジョージはちょうど私のお尻のように思えた。 彼は私の上で成長するために、ショーの過程を通して本当に十分に変わったことはありません。 私の意見では、他のキャラクターの大部分は典型的なものでも退屈なものでしたが、私はそれらのいくつかが（Miwakoのように）多くの人にとって好都合なキャラクターであることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はショーの多くでちょっと退屈だと感じました、そして、私は設定された進歩のレベルをあまり気にしませんでした。 しかし、それは悪いショーではなかったし、私はそれが好きだった。 結局私はそれをもう一度見ないだろうが、最終的には見る価値があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135069&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MsBlinou/reviews&#34;&gt;MsBlinou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I figured I knew what I was getting into when I read what Paradise Kiss was about. I like shojo manga and this one looked like a classic one. While what I did get was entertaining and typically shojo in many aspects, it was also a little disappoint &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neonstripedzebra-1&#34;&gt;neonstripedzebra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイスキス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成長は、おそらく私たちの生涯の最も難しい部分です。 あなたが年を取ると、以前見たように世界が見えなくなるからです。 あなたは何が間違っているのか、何が正しいのかを知るためにすべてを試したいと思う。 人生は常にあなたに最高を教えますが、最も難しい方法です。 あなたは世界を理解するために50である必要はありません。 年齢は単なる数字なので、間違いがあなたをより老化させます。 私はナナを見てから、私は矢沢愛のファンです。 今まで、彼女は私に現実的な方法で女の子の視点を見せた唯一の人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パラダイス・キスは少女の観客を対象としたアニメですが、ほとんどのショウホスと違って、私にとっては少し深いです。 あなたが読んでいる間に私が何を言いたいのか理解してくれます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ユカリという名前の女の子が教育に専念し、ユカリをファッションショーのモデルにしたいと思っているファッションデザインの学生グループに出会うまで、彼女はモデルになるつもりはありません 。 最初は、彼女がこれをしたくない場合でも、彼女は学生と友人になり、彼女の心はジョージという名前の主人公によって盗まれ、彼女はこれを行うことに決めました。 しかし、残りはあなたが思うようにピンクになることはありません。 彼女は現実の世界を発見したいと思うし、家族の圧力のために問題を引き起こすだろう。 彼女は彼女がどちらを選ぶかを決めなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私にとって、キャラクターの最も重要なことは、キャラクターの発展を見ていることです。 そしてあなたは間違いなくそれを見て、キャラクターと恋に落ちるでしょう。 すべてのキャラクターが自分のストーリーを持っているからです。 あなたは特にゆかりと一緒にキャラクターに共感しようとします。 ゆかりの育ちを見るのは本当に楽しかったです。もしあなたが彼女だったら、あなたは何をしたいでしょうか？ 私たちはユカリの選択、ジョージの仕事上の安定性、過去の他のキャラクターの姿を目の当たりにするでしょう&amp;hellip;また、女の子の聴衆は、ベルベット・ゴールドマインのブライアン・スレーデにインスパイアされたジョージと恋に落ちると思います。 そしてこれはジョージを非常にカリスマ的で軽いキャラクターにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：矢沢あいの芸術は私にとって驚くばかりです。 彼女のデザインと異なる描画スタイルは、彼女を私にとってユニークなアーティストにしてくれます。 しかし、矢沢愛の作品を見たことのない人にとって、このタイプの芸術はそれらを邪魔するかもしれません。 矢沢愛の作品はすべて比例しているので
と魅力的です。 文字は毎日同じ服を着ていないことがわかります。 そしてゴシック様式のロリータと岩の雛を見れば、少年の観客も幸せになれます。 まあ少なくとも私はなった:)また、あなたはそれの細部を見ることができます：ピアス、魅力的で誇張された服を着て男の子、あまりにもcrossdresser。 そして、あなたの何人かは、すべてのアニメで見ることができないので変だと思うかもしれませんが、ビルやいくつかの場所は実写です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：正直言ってオープニングとエンディングの曲を最初に聞いたときにびっくりしました。 ナナのようなものは期待していませんでしたが、期待していたよりも良かったです。 インディー・ロック/ポスト・パンク・タイプの曲を除いて、このアニメに合うものは何もありません。そして幸いなことに、オープニングはこのアニメに非常に適しています。 そして結末を聞いた後、終わりの歌が私の好きなバンドの一つであるフランツ・フェルディナンドから来たので私は叫びました。 あなたがインディー・ミュージックに参加している場合は、その曲をチェックしてください。 彼らは本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;独創性：学校祭、バレンタインデーなど、少女アニメのステレオタイプはありません。また、キスも見ることができないと言う人もいます。 まあ、私はあなたがキス以上のものを見ることができることを伝えることができます。 私たちの主人公は敗者ではありません。 私は彼女が現実世界に生き残るために反抗的で強烈な女の子であることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりを満足：まあ、私はいつもその中の良い部分について話しました。 しかし、エンディングは私のために満足いくものではありませんでした。 多分私は不幸な結末を愛していないからかもしれません。 しかし、それは私にセリエをもっと現実的にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い面：
 - いくつかのイベントは、互いに接続していません。
 - それは短すぎて、最後のエピソードは十分満足できるものではなかった。 私は突然起こったことすべてを意味し、私は追いつくことができませんでした。 もっとエピソードがあるはずです
 - 私にとっては、シーンのいくつかは非現実的でした。 ゆかりと母との関係のように&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてにおいて、パラダイス・キスは私にとって素晴らしいアニメです。 それは私が今まで見た中で最高の少女の一人です。 将来何をすべきかを知り、運命を賭けることは本当に難しい。 アニメは何をすべきかを言わない。 それは私たちにオプションを与え、次に何をすべきかを決める。 私はこれを本当に楽しんでいたので、皆さんが楽しんでくれたことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/neonstripedzebra/reviews&#34;&gt;neonstripedzebra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise Kiss    Growing up is probably the hardest part of our lifes. Because when you get older you do not see the world as you used to see. You want to try everything to know what is wrong or what is right. The life always teaches you the best but the hardest way. You don’t have to be 50 to understand the world. Because age is just a number only mistakes get you older. Since I watched Nana, I am a fan of Ai Yazawa. Because until now, she is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seracx3-1&#34;&gt;seracx3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイスキスは、基本的に彼女の退屈な古い人生に疲れて、いくつかの興奮を欲しい女の子のゆかいについてです。 彼女は、「パラダイス・キス」として知られているものをデザインするグループのデザイナーの一人に遭遇したときにそれを取得します。 彼らは今後のファッションショーのために彼らのドレスを表現するモデルを必要とするので、彼らは彼女を選ぶことにします。 途中で、彼女は他の人物と出会って恋に落ち、母親との関係を築き、彼女の人生で誰が何をできるかを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私はパラダイス・キスは確かにそれに固有のストーリーを持っていると思う。 通常のラブストーリーと友情以外に、ファッションデザイナーであることを夢見る学生のグループについての話。 私がパラダイス・キスを好きだったもう一つの理由は、その物語にはもっと現実的な物語があり、巨大なおっぱいの女の子はいないか、ドラゴンや話す動物がいないということです（私は誇張しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私にとっては、プロデューサーがアニメーションで素晴らしい仕事をしたと思った。 それは最高の品質ではありませんが、それは2005年に放映されたことは言うまでもなく、詳細は重要であり、ショーに出てきたかなりのデザインはもちろんです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はOP曲が好きでしたが、シリーズを見ているうちにBGMが私にとってあまり強く出なかったのです。 そしてシリーズを終えたときでも、私はOSTを手に入れたり、探しているのを楽しみにしていませんでした。  （今、私はそれについて考えている、私はOSTの曲のどれも持っていない..）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
12話のシリーズでは、それぞれのキャラクターに個性を与えて素晴らしい仕事をしたと思います。 タフな男、クールな男、混乱した女の子、かわいい無邪気な女の子、そして別のキャラクターの束があります。 そして、私は、シリーズのすべてのキャラクターのように助けることはできませんでした。 それは人々の多くがそれに同意していないので、彼らはあなたの性格を理解し、受け入れてそれに不平を言う必要があるシリーズの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私はこのシリーズを見て楽しんでいました。それは、それが最初に出てきたときではなく、ずっと前にそれを見たのは残念です。 あなたがロマンスや日常生活のストーリーに入っているなら、これは間違いなくあなたのためです。 最後に、パラダイスキスは個人的に私に良い生涯レッスンを与えました。 うまくいけば、それは誰でもそれを見ます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;c：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23300&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/seracx3/reviews&#34;&gt;seracx3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise Kiss is basically about a girl name Yukari who is tired of her boring old life and want some excitement. Well, she gets it when she gets across one of the designers from a group who designs what is known as &amp;lsquo;Paradise Ki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowofeve-1&#34;&gt;shadowofeve&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーがいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アートワークは素晴らしいです。 私は、色、テクスチャー、アートワークの奇妙さの複雑さを本当に楽しんでいました。 音楽はフィッティングと楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターが素晴らしかったと思った。 主人公のために、私は自分自身がゆかりを好きに思っていなかった。 私は彼女がシリーズ全体を通してとても幼稚だと感じました、そして、彼女がこれを理解しても、彼女はあまり変わっていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美和子はとても楽しいキャラクターで、私は彼女を恋しく思っていますが、私は嵐との関係を楽しんでいませんでした。 私は彼が自分にとっては些細で残酷だと思った。 彼女は嵐が恐ろしいと思われるアニメの一部を述べていますが、実際には超かわいいです&amp;hellip;そして、男性になった友人にメールを送って携帯電話を壊します。 ハァッ。 私は本当にトコモリで終わることを本当に望んでいたが&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;ゆかりは結局彼と結婚しているようだ。  x.x&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に彼女とジョージが一緒に永遠にいるとは思わなかったが、私はこの結末がまったく好きではなかった。 私はジョージが彼女にすべての服を残したのが好きでしたが、彼が着いていたことを象徴しているように思え、彼女は過去に着ていました。 うつ病の種類。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ、女性は常に後ろに残っているように見えるのですか？
なぜ彼女は結局誰とでも結婚しなければなりませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、素敵な旅行でしたが、私はその結論を楽しんだかどうかはわかりません。 トクモリはいつも美和子を愛していると思うし、ユカリはお互いに最適でないかもしれないが、いつもジョージを愛するだろう。 だから胸が痛いですが、それがポイントでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなショーは、著者が自分自身を甘やかすことなく、些細なロマンスを放棄することで、キャラクターを「成熟した」と「大人」とみなすことを著者が望んでいるように感じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199124&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shadowofeve/reviews&#34;&gt;shadowofeve&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There will be SPOILERS in this review.     To start out, the artwork is amazing. I really enjoyed the complexities of color, the texture, and the oddness of the artwork. The music &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emerilie-1&#34;&gt;Emerilie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;美しい芸術、ファッショナブルな服、クールなキャラクター、キャラクターの関係に焦点を当てた興味深いストーリーライン！ パラダイスキスは私のお気に入りですが、それはあなたの時間にふさわしい短いですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Emerilie/reviews&#34;&gt;Emerilie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Beautiful art, fashi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vitaamin-1&#34;&gt;vitaamin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイス・キスは、完璧とは言えない少数のアニメの1つです。 美しいアニメーションから心温まる物語まで、このシリーズは簡単に完璧に目的を実行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現実感と夢のような贅沢さの要素の間に跨って、パラダイス・キスは高校生のモデルになったモデルの人生にその視聴者を引き込みます。 前提は最初は工夫されているように見えますが、ストーリーテリングはすべての女の子の夢を日常を脱して幸せを見つけるという話に変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日常生活の日常的な退屈を捕らえたことのある誰もが、ゆかりの気持ちは、逃げようとする秘密を喚起します。 奇妙なキャラクターと結びついたこの普通の高校生は、自分の人生を生きるという自分の定義を見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このショーのどの面も10以下に評価するのは難しいです。幻想的なアニメーションや偉大な声優から壮大なストーリーテリングまで、Paradise Kissは完璧です。 あなたがナナを気に入ったら、ヤザワ愛からこの短いことを愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vitaamin/reviews&#34;&gt;vitaamin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise Kiss is one of the few animes that deserve to be described as flawless. From the beautiful &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bitsypookums24-1&#34;&gt;bitsypookums24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが言うことの1つは、ヤザワ・アイの芸術は巨大なジョー・ドロップであり、このアニメは彼女の作品にも当てはまるということです。 ヒロイン「Caroline」（私は彼女の本名を覚えていません！）は、彼女の上司とデザイナー、自由精神と芸術家、Gerorgeに恋しています。 ステレオタイプのフレームワーク（女の子は以前の人生とは全く違う、より光沢のあるものを拒絶し、その過程で愛を見つけます）を使って、パラダイスキスはまったく新しいスピンを生み出します。 さらに、SDの顔はユニークでとても面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bitsypookums24/reviews&#34;&gt;bitsypookums24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One thing you can say is that Ai Yazawa&amp;rsquo;s art is jaw-d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zea-delphinidae-1&#34;&gt;Zea_Delphinidae&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の友人の1人が私にそれを勧めたので、私はこのアニメを見ました。 私がジャンルを見ると、コメディーを見て、それは私に「OK、それはコメディーのように思える」。 それでは試してみましょう（私はコメディジャンルのファンです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はアニメを見ました。 そして私は「コメディはどこですか？」のようでした。 私はショーを通して何回笑ったのですか？  WTH？ コメディのジャンルは間違いありません。 笑うシーンがいくつかあるだけなので、そのジャンルを喜劇にしてはいけません。 コメディファンとして、それは私を怒らせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うさぎドロップのような他のアニメにはコメディーがいくつかありますが、コメディーにしないでください。 そうパラダイスキス..！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私は主人公の声が嫌いです。 彼女の声はどうですか？ 彼女はとても恥ずかしがり屋だった。 彼女は美しく反発する人物であると考えられているので、その声はより活発で自信があるはずです。 彼女の声を聞くだけで、私は迷惑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの冒頭には、不必要なものがいくつかあった。 私はそれらが何であるかを知らない。 タイトルのある部分にスキップしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男性のキャラクターにとって、私は彼のための気持ちはありません。 さて、違う人は違う味をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はこれを私の友人には勧めません。  ：o&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62313&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zea_Delphinidae/reviews&#34;&gt;Zea_Delphinidae&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this anime because one of my friend recommended it to me. And when I look at the genre, I saw the Comedy and th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia-1&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、高校が終わった後、私の人生の残りの部分で何をするつもりなのでしょうか？それはあなたがいつも何百という あなたはあなたの人生の方法に疑問を持ち始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、後に「Caroline」と名付けられたHayasaki（後に「Caroline」）が記述されていることであり、それは反復的になり始めていて、何か新しいことを体験する必要があり、 彼らは彼らの服装ラインパラダイスキスのモデルになるために彼女をスカウトしたかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このグループは、彼のアイデアのいくつかが一般に受け入れられないかもしれないので、寒くても、贅沢なアイデアでファッションデザインのための才能ある才能を持つカリスマ的な学生、ジョージ「ジョージ」で構成されています。 美和子さくらは、ジョージと仕事をしているピンクの髪型の学生で、ロリータスタイルのドレスと魅力的な個性のどちらかで、とてもかわいい甘い子供のような行動をする傾向があります。 嵐ナガセは、パンクスタイル、ピアス（特に口腔の周り）とオルタナティブミュージックの味を持つ学生です。 彼は美和子のボーイフレンドですが、お互いに比類のないように見えますが、幼少時からお互いを知っています。 シリーズのサブプロットの1つは、有和子の学校に行って、彼女の愛情の対象となった天徳浩之の御室が、そのことが不安であることを知っていることです。 イザベル・ヤマモトはパラダイス・キスの母親であり、高級感と女性性を象徴するもので、子供時代のジョージ初のドレスにも影響を与え、ユカリがジョージや彼女の研究であろうと最も必要な時にそれを奨励します。 私はこれがスポイラーの領域かどうかわからないが、彼女はトランスジェンダーの女性であることがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがすでに知っているのなら、これはAI矢沢のマンガシリーズに基づいており、それは以前の作品の「Gokinjo Monogatari」のスタンドアローンな続編ですが、そのマンガやアニメは英語ではありません。 また、5巻のマンガは12話にしか潰れていないという点もある。 私はそれについて不平を言っていないが、アニメのいくつかの部分が急いでまたは忘れられたように思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのプロットは、ほとんどの人が「オリジナル」と呼んでいるものではありませんが、あなたが今までに聞いた他の物語と同じではありません。 ストーリーのテーマは、キャラクターと一緒に非常に現実的です。実生活の人々の特徴を実際に知っているように思えます。あなたが考えることができるものを挿入してください。 シリーズのファッション部分）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのアニメーションはMadhouse（9回目の魅力じゃないですか？）で行われ、2005年頃には多くの高品質なアニメーションのブランドを示しています。リリースから7年以上経っても、 アニメはまだ今日も奇妙なことをしていますが、一度それが表示され、それが私のものである場合、キャラクターの変形された外観ですか、またはオリーブオイルがアニメキャラクターだったかのように変形モードでゆかりですか？ 私はそれについて真剣です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、ショー、特にオープニングとエンディングの音楽の間に本当にうまくいきます。  Tommy february6のオープニングテーマ「Lonely in Gorgeous」には、80年代のMadonna流行の音楽が混ざり合ったJ-Popのファンキーな雰囲気があります。 フランク・フェルディナンドの「ポップ・バンド」は、元々自分のアルバム「You Can Be It It It It Much Better」から「Do You Want To」を手に入れました。私はそれがいつも清潔でないエピソードの終わり 最後のクレジットにカットし、さらに、それはかなり素晴らしい曲です。 バックグラウンドミュージックはショーを通して目に見えるものではありませんが、ぎこちなく出ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナル・ヴァーディック：ファッション界ではあまりよく知らないにもかかわらず、私はこのシリーズを楽しんでいました。 物語は非常に魅力的であり、基本的にそれらのすべてをカバーするので、1人のキャラクターのために逸脱することはありません。 これは現実的な状況で現実的なキャラクターに焦点を当てたアニメのタイプであり、人々がいつも「私たちは規範を破る必要がある」と言うことを知っていますか？ さて、パラダイス・キスはアニメ・ノルムの破れです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66121&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think at the point of our lives when after high school ends, you’re going to ask yourselves, “What am I going to do with the rest of my life?”, that is if you always think of that a numerous amount of times and you become less of the person you wanted to be and you start to question your way of life.      That’s what Yukari Hayasaki (later being nicknamed “Caroline”) is being described as and it’s no contest about that, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;four-am-1&#34;&gt;four-am&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイスキスシリーズはNANAと同じ作家によって書かれています。そのため、私はこのシリーズに非常に高い期待を持っていました。 プラスはライブアクションを見た後、私はアニメを学ぶのがとてもうれしかった。 高い期待と期待で私はそれを見た。 音楽はNANAの人気曲リストのために私が期待していたもので、音楽がそのプロットにどのようにうまく収まるかは驚きではありませんでした。 グラフィックはうまくいっていましたが、Cと同じくらい開発されていませんでしたが、BECKのように未熟ではありませんでした。彼女の本のすべてがよく分かっていましたが、 私は唯一の問題は、平凡なアニメだと思って、それはすべて良いですが、著者の他の業績を知ってライブアクションを見て、私の期待はパラダイスキスシリーズには本当に素晴らしいレビューを与えるには高すぎると思う。 私はそれが井戸の発展と潜在力のために8/10と評価しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/four-am/reviews&#34;&gt;four-am&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the paradise kiss series is written by the same author as NANA and because of this i had ve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daydreamrose-1&#34;&gt;daydreamrose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメについてのレビューを6回目のエピソードだけに書き込んではいけないと知っていますが、このアニメはちょうどいいので、私はちょっと助けてもらえますが、レビューを書いてください。 私を最も魅了したのは、そのエピソードが私に夢中にさせてくれるほど美しい絵です。 私はこのアニメが好きな別のものは、ちょうど彼女自身の何かを作ることを望んでいるストーリーの主人公「キャロライン」がとても涼しいことを示しています。 私はまた、それぞれのエピソードでキャラクターについて少ししか明らかにされないように、各エピソードがあなたにもっと欲しい（または私の笑）を残すようにどのように私は好きです私はこのアニメのサウンドトラックを愛しているので、そのjpopishとtechnoishとrockishは、 しかし、私が好きではないこのアニメについて言うことができる唯一の事は、私はキャロラインとジョージの関係が私の意見では最初から速く動いていると思うということです。 全体的にこのアニメはおそらく私の最もお気に入りのアニメの私の本に入るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13182&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daydreamrose/reviews&#34;&gt;daydreamrose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i know i really shouldnt be writing a review about this anime just yet since im only on the 6th  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hazegurl-1&#34;&gt;Hazegurl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアートワークとサウンドレビューに入ることを期待しないでください私は芸術家ではないが、私は言うことができるように見えることが良いと私は奇妙なスクリーン音の変更を行うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく本物のレビューに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はパラダイスキスをしばらくの間それを見た後に見ることにしました&amp;hellip;.実際に私は一度それを置いてから数ヶ月間それを忘れました。 今あなたが私の他のレビューを読んでいれば、私はスライス・オブ・ライフ・アニメを愛していることを知っています。 宇宙での人生や超自然、幻想ではありません。 実際の状況で実際の人を見せてくれる真のスライスアニメ。 私はマンガを読んでいないし、ライブアクションのバージョンを見ていない（私は決してアニメのライブアクションを見る）。 だから私はキャラクターと物語の何も知らないパラダイスキスに入った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がパラダイス・キッスを愛していたのは、これが誰にも起こり得る生命の真実であるという事実でした。成熟した関係、性別、恋愛、違う人々と恋に落ちる、嫉妬深く、両親と戦う、 最近私は十代の若者と関係があると確信しています。 私は、私の母親と主張した間違った男のために落ちたことを知っています、彼女の期待に応えて失敗し、それからすべて逃げることを考えました。 だから私は完全に関連付けることができ、私はいつも非常に非常に非常に純粋な形で現実の生活に取り組んだ少数の一つとして、このアニメを覚えています。 私は他の誰も知らないけど、私はもう一人の男の子の死にうんざりしているので、そこにはもっと多くの人生のアニメタイプが必要です。彼は素早く飛ぶことができる神秘的な力を手に入れますが、彼は普通の高校生のアニメです 。 馬は、その陰謀で血まみれの混乱した混乱に殴られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこのアニメを完璧にしなかったのか不思議に思っていることは確かです。 それは短すぎるし、そのキャラクターはすべてh * llのようにショットされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に私達はゆかりをキャロラインと呼んでいます。彼女は物語のヒロインです。 私たちが彼女に会うとき、彼女は傲慢で、卑猥で、傲慢な小さなb * tchです。 しかし、「ジョージ」と出会ったときに物事が変わり、彼女と違って、彼らはすべて自分の夢に向かって実際に働いていると思っています。 それは少し彼女を柔らかくし、彼女は前におしゃべりを言って謝罪します。 ここからゆかりは大丈夫なキャラクターになるだろうと思っていたようですが、本当に変化を起こしてより良い人を育て始める少女です。 しかし、私たちはそのような運を得ず、場合によっては彼女の発展が全面的に行われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば; 彼女は学校から弘之という男の子と「愛していた」。 彼女は自分の気持ちを告白することは決してありませんし、彼女が気に入らないと思っていて、彼の秘密の写真をいくつかの茂みから取っていました。 まだ12エピソードシリーズの真ん中に彼女はすべてだが、ジョージに彼女を強打したいと言っている。 ジョージとセックスしたいと思っているのはここでは問題ではありません。 それは彼女がいかに彼女がその点に達したかを聴衆に示さずに、彼女が「近づいて」いきたいと思っている別の男に話している間に、 確かに、彼女はジョージに引き寄せられるようになってきていますが、それは青のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ゆかりを真剣に受け入れるのは難しいです。 彼女がしていることは、何かをして、ジョージを考えて終日座っていると言うことです。 私は彼女の人生についてジョージの母親に講演するために胆汁を飲んだ後、彼女の性格について十分に知りました。 あなたの豊かなボーイフレンドの家に住んでいて、あなたの友人がシルバー・プラッターであなたに手渡したモデリング・ジョブを手に入れよう。 私は人生の中で誰かの母親にそのように話すために苦労していることすべてを知っていると思います。 真剣に、私はこの女の子が好きではない、彼女は彼女の瞬間を持っているが、それは彼女が持っているすべての瞬間である。 そして典型的にはそれらの良い瞬間の後に彼女が泣き虫であることができ、可能なb * tchに苦しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、 ついに滑走路を歩き、学校のファッションショーをみんな誇りに思うようになりました。 それから、彼女はそれをしてSHEが望んでいないものを手に入れた後、彼女は叫び、叫び、他の誰もが幸せであるのか不思議に思って、一般的にa $$の痛みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターは美和子、嵐、イザベラ、ヒロユキです。 彼らはすべて非常に面白いキャラクターですが、悲しいことに私たちは真の発展を得ていません。 私は、嵐、美和子、裕之の三角についてもっと知りたいと思っていましたが、あくまでも情報の小さなスニペットを集めて、それを説明するために一緒に投げ込まれた瞬間を作りました。 彼は正直言って、裕和子と化学と歴史がいっぱいあるので、裕行の弘之が見たものには決して行きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで台無しにしないようにしよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は私のために評価を落とした別の要因です。 私はジョージとイザベラの最後を愛していました。私は自分たちがやりたいことをするのに適していると感じています。そして、あまり開発されていないのに友情が大好きです。 ゆかりの終わりは、私が本当に彼女を気に入らず、おそらく決してしたく​​ない理由を示しています。私はHiroyukiにとっては気分が悪いと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、終わりがあまりにも曖昧で、あまりにも終わりがないと言って、ゆかりと彼女の兄弟が最後に何を話しているのかを知りたいと思って、キャラクターのビオスを読まなければならなかった。 あなたがマンガを読んだら、あなたが知っているだろうと確信していますが、そうでない人には、このようなWTFの瞬間でした。 確かに私は起こっていたことの冗談を持っています&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それをねじ込む、スポイラー!!!!!!!!!!!!!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユカリはヒロユキに従事していますが、彼がイザベラと一緒にパリに向かい、ジョージの服を着ています。 彼らはジョージが衣装デザイナーだったという演劇を見るつもりです。  &lt;em&gt;うわー！&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、彼らは彼女が従事していた弘之であるとは言いません。 私はそれを得るためにバイオを読まなければならなかった。 彼らは単に婚約者と言う。 だから基本的に彼女は結婚している/彼女はジョージとまだ愛している彼女を愛している男のために解決します。 幸いなことにジョージはパリを選んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73817&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hazegurl/reviews&#34;&gt;Hazegurl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Don&amp;rsquo;t expect me to go into artwork and sound reviews cause I&amp;rsquo;m no artist but all I can say is that it looked good and I could hear everything without that weird off screen sound change thing some animes like to do.    Anyway on to the real review.    I decided to watch Paradise Kiss after putting it off for a while&amp;hellip;.actually I put it off once then forgot about it for months. Now if you&amp;rsquo;ve read my other reviews then you know that I love slice of life animes. Not slice of life in space or supernatural, or fantasy. But true slice of life animes that show real people in real situations. I haven&amp;rsquo;t read the manga nor watched the live action version(I never watch the live action of any anime). So I went into Paradise Kiss knowing nothing of the charact &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qichiro-1&#34;&gt;qichiro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、蜂蜜とクローバーを見てからナナを見た後、私はこれに行きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは短いレビューですが、このことはとても素晴らしく、とても愚かなエピソードのいくつかを再生することに終わりました。実際には夢が成り立っていますが、あなたが最後に望むものをいつも得られるとは限りません。 あなたはその終わりの選択に満足して、ここに描かれています、そして、あなたがそれらの目標を達成するために特定の犠牲をした後に生きることができるという事実は、
それは私がこの結末について愛していたものですが、私が望むものは得られませんでしたが、私はそれについて幸せでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73931&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/qichiro/reviews&#34;&gt;qichiro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think I&amp;rsquo;m becoming a sucker for strange settings with realisti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nobleneurotic-1&#34;&gt;nobleneurotic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここにいくつかのスポイラーがあるかもしれません。 ごめんなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニマックスで初めて放映されたのを見ました。 私はキャラクターの見た目が気に入らなかったので、私はそれを落としました。 ちょうど今年、私が見るものを探したとき、これが現れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パラダイス・キスは、彼女の研究、彼女の家族、ジョージとの彼女の関係、そして最も重要な：モデルになるという彼女の新しい野望についてのゆかりの闘争についての話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（10/10）
このタイプのアニメは少数しか製作していないので、ストーリーは非常に魅力的でした。 それについて良いことは、彼らが十分な「ファッション」を提供しようと試みただけではなく、我々が知っているすべてのモデルが「きれい」であることで有名になったわけではないことも示しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悲しい結末を持っていた。 本当に。 私は、最後のエピソードを見てから、ラップトップを混乱と悲しみに投げたいと思っていました。 また、私は12エピソードで十分とは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（3/10）
これはまさに私がアニマックスでそれを見ていなかった理由です。 真剣に。 私も♥ドラゴンボールとクレヨンしんちゃんはこれよりもさらに高いアニメーションのアニメーションを持っています。 漫画ははるかに魅力的なように見えるだろう。 あなたがすべての側面をマージしても、それは脂肪のピカチュウのアニメーションの品質に対してチャンスをまだ立てないでしょう。 それは優雅さのための2005年のアニメです。 それはなぜそんなの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ機能で変身した東京の静止画が素晴らしく見える限り、他のすべての人はそれを遠くに引きずり出しました。 理由はいくつかあります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）人々は歩いているように見えませんでした。 彼らは、操作された紙の人形が次の位置にゆっくりと置かれているように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）彼らはプロローグの間に無意味で無意味である多くの無意味な生き物を持っていた。 私はそれを目的にタイプしたことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）彼らの目は、ペルソナ4：アニメーションの目よりもやや良いようです。 しかし、私はそれも1ビット好きだと言っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）ファッションアニメです。 なぜ十分な色がないのですか？ なぜすべてがとても鈍いのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5）最後に、このアニメはおそらくアニメではありません。 それは単なる写真のスライドショーです。 スタジオから、ジョージの運転、ゆかりの滑走路の外観まで。 ほぼすべてが動いていませんでした。 それはひどかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然のことながら、私はMadhouse Studiosを怒らせることを意味するものではなく、そのアニメーションはダンプです。 それは失敗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（7/10）
トミー2月はキャッチーなオープニングテーマを持っていた。 そのタイトル、Lonely In Gorgeous、確かにショーに合った。 私はエンディングのテーマが好きではなかった。 しかし、私はFranz Ferdinand氏を嫌っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トラフィック、ドアの開閉などのサウンドエフェクトは素晴らしかったです。 それは本当に現実的でした。 それはあなた自身でそれを聞いているようなものです。 そして、サウンドトラックもよかったです。 いくつかの曲があっても大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（8/10）
シリーズで大きな役割を果たしたサポートキャラクターの中には、うまく開発されていないものもありました。 それは本当に問題でした。 しかし、彼らのうちのいくつかは（私は見ていない、予定していない）予選のものだったので、彼らはそこに正しく導入されているに違いない。 それはさておき、キャラクターは非常に好意的でした。  Miwakoのように、私はsl * tだと思います。 彼女の性格は実際に心を持っています。 そして他のすべてのものも。 私はまた、彼らが彼女の周りのすべての人々とのゆかりの成長関係を完全にどのように示しているのかが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は彼が私のお気に入りだとは言えませんでしたが、大輔/イザベラは本当にこのシリーズの中で最も顕著なキャラクターだったと思います。 彼は混乱して出てきて、自分自身を誇りに思っていました。 それともジョージが自分のセクシュアリティを受け入れる前に、セクシュアリティを受け入れたという事実は本当に動いていました。 今はそれが本当の友情です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（10/10）
あなたがファッションを愛している（またはそれについて考えることさえある）場合、間違いなくこれを楽しむでしょう。 特にユカリが最初の雑誌デビューをした部分とショーケース。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（8/10）
ファッション。 このジャンルのアニメを見つけることはまれです。 悲しいが、その終わりはとても美しい。 その恐ろしいアニメーションにかかわらず、パラダイス・キスはロマンス、コメディ、ファッションのためのあなたの欲求を満たす一つのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nobleneurotic/reviews&#34;&gt;nobleneurotic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There may be some spoilers here. Sorry.     I’ve watched this the first time it aired on Animax. I dropped it though, since I did not like the way the characters looked. Just this year, when I searched for something to watch, this came up.     Paradise Kiss is a story about Yukari’s struggle with her studies, her family, her relationship with George, and the most significant: her new ambition of becomi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wisa-1&#34;&gt;wisa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイス・キスは素晴らしい短編アニメです。 私はそれがかわいい、面白い、魅惑的で、セクシーでロマンチックだったと思った。 私はそれぞれのキャラクターに恋しました。 シリーズの構築は良いです。 私が不承認となった唯一の事は、ゆかりとジョージの関係の間の自分の個人的理由による結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私は本当にアニメのスタイルが好きだと言いたい。 エキセントリックでカラフルで素晴らしいデザインが見つかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたよりロマンチックな、ドラマコメディが好きなら、これはアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wisa/reviews&#34;&gt;wisa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise Kiss is a great short anime. I thought &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arme-1&#34;&gt;arme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちにとって、自分の人生を生きようとするティーンエイジャーにとっては、両親と付き合うことには常に問題があります。このアニメは非常に興味深いものかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に女の子のために、彼女はキャロラインで自分の人生を送る道を発見するために自分自身をよりよく知りたいという願いを発見するでしょう。 不安のこの瞬間に、ジョージはキャロラインの考えを修正するようになります。 または、それらをミックスするには？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは明らかです：愛は人間の生活に大きな変化をもたらし、キャロラインも例外ではありません！ パラダイスキスを見てもっと発見しよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19147&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/arme/reviews&#34;&gt;arme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For us, teenagers who try to make their own life, ther &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lollie670-1&#34;&gt;lollie670&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はパラダイスキスについて聞いたことがありますが、実際に興味を持ったことはありませんでした。私はそれがちょうどマンガだったと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを愛してしまった私は私の目を離してcouldntしかしendigngは私に衝撃を与え、didntが本当にそれを得るように少し涙目にされたので、私はマンガの最後の章を見て、 彼らはマンガと比べてアニメではあまり説明しませんので、より深い理解が必要な場合はマンガをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだ終わったようなdid&amp;rsquo;ntのように全体的に9つの全体的な9は、なぜ私はなぜ、しかし、私はちょうどなぜそれをすべて離れてそれを投げる関係を構築することに取り組んだと思った 私はそれが毎回違うと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24718&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lollie670/reviews&#34;&gt;lollie670&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d heard about paradise kiss a few times but never really took an interest a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxxtsubomixxx-1&#34;&gt;XxXTsubomiXxX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがマンガを読んでいれば、アニメは慣れるまでに時間がかかる。 キャラクターについての特定の事柄は、特定のイベントへの反応やその性質のものにまで変わってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのアニメ自体は非常に良いですが、より成熟した視聴者のために、それは気まぐれなファンタジーよりも実際の生活状況に基づいています。 ダブからサブへのトランジションは非常によく、元の日本の人物にも声が当てられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは名声と性別に囲まれたラブストーリーの、風変わりで楽しいオリジナルのテイクです。 確かにシリーズに入る価値のあるシリーズとアニメーションは完璧ですが、マッドハウスが動かしているほとんどのアニメは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26876&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XxXTsubomiXxX/reviews&#34;&gt;XxXTsubomiXxX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;ve read the manga, then the anime takes some getting used  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sparkleheartache-1&#34;&gt;SparkleHeartache&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はPara Kissの漫画を使い始めました。アニメがあることがわかったとき、私はそれを見なければなりませんでした。私の最初の心配は、マンガからアニメに行くときの最初の懸念と同じように、  。 私の驚いたことに、彼らはすべてを非常によく似ているので、私を非常に幸せにしてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このショーは流行を扱って以来、それが流行で、さらにはクチュールアニメです。 私はこれがアニメではあまり見かけないので、ファッションとの取引を示すという事実が好きだった。
それがそれに来るとき、ショーは顕著です！ 文字、芸術、素晴らしいオープニングテーマは本当にすばらしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SparkleHeartache/reviews&#34;&gt;SparkleHeartache&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started out with the Para Kiss manga and when I found out ther &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bd602grl-1&#34;&gt;bd602grl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体のシリーズを愛していた。 私はゆかりが10代の女性から女性になった方法が好きだった。 ジョージは面白いキャラクターだった。 私は彼のファッション面と彼のユーモアを愛していました。 すべてのキャラクターは素晴らしかったし、そこには独特のフレアが作られていた。 私はシリーズを最初に見て、今マンガを読んでいます。
結末は本当に悲しかった。 私は本当に彼女がHiroの代わりにGeorgeで終わるのが好きだったでしょう:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29768&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bd602grl/reviews&#34;&gt;bd602grl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Loved the whole series. I liked how Yuk &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rimakuma-1&#34;&gt;Rimakuma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40297&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rimakuma/reviews&#34;&gt;Rimakuma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mini review for people. Honestly, when I first started to watch this anime, it was mainly to kill time as it was only 12 episodes. My first impres &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tish92-1&#34;&gt;tish92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はパラダイス・キスがかなり簡単なアニメだと言って始めます。狂ったプロットの紆余曲折はありません。 それは、ファッションの学生の束のためのモデルになるように求められているいくつかのランダムな女の子についてです。 しかし、その瞬間から、彼女の精神と姿勢の変化は刺激的であり、私は彼女がこの1つの出来事から、彼女の関係と実際に人生に焦点を当てる方法を愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めに私を描いたものは間違いなく芸術でした。キャラクターはあまりにもガーリーかキュートではなく豪華です。 はい、彼らのヘアカットは少しファンキーですが、描かれている方法は、実際にそれらを人生にもたらし、彼らの人格に色を追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それはこのアニメに向かって私を描いた第二のものです：文字がとても異国的だが信じられないという事実。 他のほとんどのアニメは、ほとんど典型的なキャラクターを持っていますが、パラダイス・キスは、特にゆかりとジョージ（とその複雑な関係）に、もう少しストーリーと深みを加えて、典型的なアニメキャラクターから遠ざかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に、そして最も重要なのは、このアニメが本当の話のような感じだったと感じました。 誰もが実生活でどのように感じているのかを全員が理解できると期待することはできません。感情や思考は時には予測不可能です。 時々私はジョージがユカリを使っているのか、彼が本当に好きなのか、正直に思っています。 また、ユカリで見られるキャラクターの発展は、高校生の典型的な期待に沿う女の子から、将来自分が何をしたいのかをもっと知りたい女の子まで、信じられないほどです。 たぶんそれは私の人生の物語を少し反映しているかもしれませんが、ゆかりの展開は実際に物語の違いを生み出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがファッションが好きで、あなたが独立していて、あなたの夢に従うというアイデアが好きなら、あなたは感情的で精神的なレベルでキャラクターを鑑賞することが好きなら、間違いなくパラダイスキスが大好きです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79092&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tish92/reviews&#34;&gt;tish92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll start by saying that Paradise Kiss is a pretty straightforward anime, no crazy plot twists or tricks. It&amp;rsquo;s about some random girl who is asked to be a model for a bunch of fashion students. B &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiroanna-1&#34;&gt;shiroanna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファッションとロマンスが出会うアニメ「パラダイスキス」。  Yazawa Aiは本当に天才で、私は彼女がこのアニメで服をどのようにデザインするかを本当に愛しています。 布の詳細は信じられないほどです。 はい、それはファッションアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメにはファッションだけでなく、ロマンス、エッチ、コメディ、友情が含まれます。 それは12エピソードの短いアニメシリーズですが、実際に私の目、陰謀と芸術をキャッチしました。 私が呪っていたのはアニメの一部でした。なぜなら、彼はそのようなプレイボーイと鈍感な淫獣だったので、本当に私を怒らせていました。  （申し訳ありませんが、私は助けることはできませんが、このアニメにそのような人がいると教えてください= w = &amp;lsquo;）
私は涙を流した部分もあった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこれが素晴らしいアニメだと言います。 マンガは華麗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101515&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shiroanna/reviews&#34;&gt;shiroanna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise Kiss, an anime where fashion and romance meet. Yazawa Ai is indeed a g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toniku-1&#34;&gt;toniku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイスキスは私が今まで見たアニメの中で私の好きなアニメです。 私は最初のエピソードからそんなに大好きだったし、全部が終わるまで見守ることができなかった。 そしてその後、私はそこでいくつかの好きなエピソードを再見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインはこれまでに見た中で最高のものではありませんが、それ以外のものはそれを補うものです。 文字はすべて特別でユニークです（特にMiwako！）が、それを見て幸せに感じました。 音楽もいいですが、このアニメの非常に微妙な欠点の一つは、トランジションがトランジションとして私を襲ったわけではなく、小さなプロットのようなアニメの細部が途切れていたことです。 私はまだマンガを読んでいるが、私は時間がないので今は私のためにホールドしているが、彼らは会話などでトランジションや新しいシーンに切り落とされないことを望む。 それらの2つだけ私を盗んだものですが、それはそれらと多分もっとユニークなストーリーラインのためでなければ、それは私にとって完璧なアニメだったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toniku/reviews&#34;&gt;toniku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise Kiss is my favorite anime out of all the animes I&amp;rsquo;ve ever watched. I loved it so much right f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monkeybunkey-1&#34;&gt;MonkeyBunkey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MonkeyBunkey/reviews&#34;&gt;MonkeyBunkey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a good short and sweet watch. I enjoyed this ver much so and the fashion or the artsy side of the spectrum didn&amp;rsquo;t draw me into this at all amazingly. The STORY i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;annamoonshadow-1&#34;&gt;AnnaMoonshadow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パラダイスキスは、愛と人生についてのアニメです。 実際に私の文章は私の全体のレビューの短いバージョンだと思う^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は本当にシンプルですが、私はそれがまったく悪いとは思わない。 ストーリーを伝える簡単な方法は、キャラクターと人生の問​​題に集中するために、より多くのスペースを提供するからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、人生。 あなたは自分の夢をどうやって見つけますか？ どのようにそれらを達成するのですか？ 本当の愛を見つけることができますか？ 家族はどうですか？ 誰もがそれらの質問に直面し、ParaKissは本当にその人物がその人生のなかでどのように立っているかを示します。 私は物語を現実的かつ真実にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメを楽しんだのですが、それと同時に、自分自身を考え、認識してくれるものを私に与えました。誰もが究極の幸福を達成するおとぎ話ではなく、もっと現実的ですが、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にパラダイスキスをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30289&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnnaMoonshadow/reviews&#34;&gt;AnnaMoonshadow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Paradise kiss is an anime about love and life. In fact I think that sentence is the sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuridoll-1&#34;&gt;Kuridoll&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、他のアニメとは違っていました。 私は本当にこのアニメのすべての衣服のパターンが大好きです:)また、それは素敵なストーリーとよく描かれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuridoll/reviews&#34;&gt;Kuridoll&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kasumi-imai-1&#34;&gt;kasumi_imai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、別の素晴らしい適応！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
オリジナルのストーリーとの忠実さは素晴らしいです&amp;hellip;.ポイントまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは初めに無関係な細部で時間を過ごし、最終的には23分で5つの章を張らなければならなかった。 まあまあ、彼らは単にたくさんのものをカットし、多くの感情的なシーンを短縮します。
エンディングは、このカットのために元気よりもはるかに憂鬱で深いものでした。
それ以外の場合は10になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
彼らが人々の目の周りに描いた厄介な線がいくつかあります。 それはP / Bの漫画ではうまく見えましたが、実際には変わった色でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
サウンドトラックは素晴らしく、最高のOP（Lonely in Gorgeous  -  Tommy February6）とED（Franz Ferdinand [YES!!]）だけでなく、
アトリエの背景の歌は自然で楽しいものです。 かなりのJロックソングである、嵐のバンドのちょうど「ショー」になるCDのためにダウンロードする価値のあるOSTです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
再び、無駄に費やされた時間は、何とかして、キャラクターをマンガよりも深くないようにしました。 嵐の性格もまったく違う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はすでにそれを説明したと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてを集約するには、それに相当な価値があります。
後でマンガの終わりをよく理解するために読むことをお勧めしますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kasumi_imai/reviews&#34;&gt;kasumi_imai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, another awesome adaptation!    Story: 8  The fidelity with the original story is amazing&amp;hellip;. up to a point.    They spent  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;claclax-1&#34;&gt;ClaClaX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのマンガを愛し、それは面白い、官能的で、スタイリッシュな、ロマンチックな、すべて同時に！ 私はジョージが好きなものはどれも大好きです。たとえそれが競技会で使っているドレスが好きではないとしても&amp;hellip;彼はロマンチックで真面目なのでほとんど完璧です。 最終的にそれは不公平ですが、私はそれを終わらせる唯一の方法だと私はそれを乗り越えるように思った！&amp;hellip;..それはGENIUSです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ClaClaX/reviews&#34;&gt;ClaClaX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I LOVE this manga, It&amp;rsquo;s funny, sensual &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>