<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/magic-knight-rayearth/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/magic-knight-rayearth/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Magic Knight Rayearth</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/magic-knight-rayearth</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/magic-knight-rayearth</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/61113.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/435/Magic_Knight_Rayearth/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/435/Magic_Knight_Rayearth/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;retro8bit&#34;&gt;Retro8bit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マジックナイトレイアースは、90年代の女性戦士/魔法のスタイルを新しく取り入れたもので、今日でも非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;攻撃的な材料が出る限り、このタイトルにはいくつかの血がある。 今、エピソードのかなりの部分が赤いものを表示せずに消えることができます。 女の子が刺され、血液が下から垂れ下がったり、傷口に沿って走っているシーンがいくつかあります。 それは決して誇張されて出ることはありませんが、まだ少ないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：8/10
今日の明快さを見ると、ほとんどの人が眉をひそめるかもしれませんが、色と詳細な背景は、これが出てきたときに最高の状態になりました。 何も本当にそれ以上のことを感じることはありませんし、あなたが景観に付着して感じることはありません。 キャラクターのデザインもかなり魅力的です。彼らはそれぞれスタイルとフレアのシーンを持っていて、クランプ（それのメーカー）が本当に素敵な魅力を与えるように努力していると言えます。 私の唯一の苦情は表情でした。彼らは時には硬すぎるように思えました。時には、適切な瞬間に感じていたものとつながることが難しいと感じることがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：6/10
アートワークと同様に、年代も表示されます。 忘れられない唯一のバックグラウンドミュージックが戦いの間に演奏されるにもかかわらず、そのほとんどは進行中のものとよくマッチし、冒険と闘争の余地があります。 私はこのオープニングとクローズが大好きで、両方とも同じ歌手によって歌われ、弾き強い魔法の女の子ビートのような高いピッチのように演奏されます。 私は今あなたに話すことができます、それはすべてが魅力的ではないことがあります。 今では声優に関しては、彼らは正しい女の子に適切な役割を与えるのにはかなり良い仕事をしたと思います。 いくつかの声は少し誇張されているかもしれませんが（特にいくつかの悪役について）、私はそれをかなりうまく取り除いたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
私は本当にそれらを掘った、彼らはそれぞれの深さと類似の一定量を持っています。 物語が進むにつれて、あなたは彼らの最大の属性が何であるか、そして最大の恐怖と共に、ますますそれらを知るようになります。 彼らはお互いを非常に信じています。あなたは本当に彼らが家に帰るのを苦労しているので、彼らは皆が分かち合っている友情を感じます！ 誰も害虫やクリシェとして来ることはありません。それは実際にあなたがそれが実装する物語を信じさせるのです。 再び、私は彼らがエピソードの長さにあまりにも多くの人々を追加したと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：8/10
マジックナイトレイアースは、いくつかのフィラースタイルのエピソードといくつかの反復的な戦いシーンが含まれていますが、あなたはそれを過ぎることができる場合は、まだアニメファンの大半にアピールするには、 良い。 それは全体的に楽しいと楽しい小さなシリーズはあなたがそれが終わったので、後悔感を残しながら、それが終わるとあなたを満足させるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューはMagic Knight Rayearthの最初のシーズンに関するものであり、2番目のゲームはまったく新しいボールゲームであり、最初のものまでは生きていないと感じました。 ちょうど私が話していたことをあなたは知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10248&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Retro8bit/reviews&#34;&gt;Retro8bit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magic Knight Rayearth was a fresh new take on the female warrior/magical style back in the 90&amp;rsquo;s, that still holds up very well today.    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Basically we follow three high school girls who get sucked in an alternate dimension, and need to defeat the main enemy oppressing the land, and thus make it home in one peace. Its pretty straight forward in that regards, but along the way they end up meeting endearing friends and allies that assist them in their mission(s). You will also be treated to nice litt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セーラームーン、ふしぎ遊戯、オーラバトラーダンバインを混ぜてみると、あなたはこのアニメを手に入れますが、私はそれもそれらのアニメの観客の外にアピールすると言います。 セーラームーンと比較して、女の子たちは別の世界にあり、自分のアイデンティティを隠す必要はありません。 しかし、彼らはセーラームーンのようなスーパーヒーロー少女のような悪いことが何故悪いのかを非常に劇的に表現しているわけではありません。 しかし、Sailor Moon（特にStarsシリーズ）のように、Hikaruは敵と精神的に異論を交わし、戦闘が間違っていると嘆願します。 他の魔法の女の子アニメと比較して、アニメはより男性的で物理的であり、キャラクターが魔法の力よりも依存する形で提示され、開発される方法は、彼ら自身の自然な戦闘能力と大きな心です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自分の自然な戦闘力に頼ると、剣道のヒカル、フェンシングのウミ、アーチェリーのフーなどがあります。 セーラームーンのようなものではありません。セーラームーンでは、彼女がシーズンのサインをするためのオープニングを見つけるまで戦いを避けています。 ふしぎ遊戯と共に、その女の子たちは別の世界に運ばれ、彼らは救世主として見なされます。 しかし、MKRのこれらの女の子は、天才僧侶ではなく戦士であるように選ばれ、時には最小限の助けを借りて敵と戦わなければなりません。  Aura Battler Dunbineに関しては、私があなたに説明するとスポイラーになるでしょうが、オープニングクレジットのすべての終わりに見ると、あなたは私が何を意味するのかを知るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ストーリーが進行するように、それはあなたが古い学校の和風RPGゲームを見ているかのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はもちろんクランプであるので、目の大きさや独特のスタイルを描く方法を認識することができます。 目は似ているだけの唯一のものですが、キャラクターは制服、顔や体の形など、デザインにさまざまなバリエーションがあります。 しかし、ヘアスタイルのような他の要因の面では、それは典型的なもので、他のアニメで見られるのは自然な色の青い髪の毛で、アニメの基本的な許容基準ではないものです。 このアニメの大半は別の世界で行われているため、Innovaのような架空の生き物を耳に入れて、カラディーナのすてきなジプシーの衣装やZagatoの重い鎧のような衣装を持つことは自由です。 鎧や衣装のデザインは非常に魅力的で、Cefiroの環境は本当に息を呑むようなもので、Final Fantasyから浮かんでいる大陸とほぼ同じもので、中世の世界でもモンスターや魔法のものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、他の魔法の女の子のアニメのように、魔法の力を使うときなど、多くのリサイクルされた映像が使用されます。 ヒカルがフレアの矢などを使用するたびに、赤い背景などを持つアニメーションシーケンスが同じです。 しかし、これは1990年代半ばになされたもので、ある割合のアニメはそれに似ていて容認できるものでした。 しかし、アニメの方が新しくなればなるほど、このアニメが最初に出てきたので、これは私よりもあなたを悩ませるかもしれません。 その後ユーモアのために、人物が小型化することがあります。 私はそれを子供に魅力的に保ち、それにユーモアを与えるためにこれを言う。 私はそれを扱うことができますが、一部の人にとっては、迷惑に感じるかもしれません。 それ以外に、彼らが戦うために魔法に頼っていないとき、彼らの自然な戦闘能力の使用がうまくいって、戦いでよりエキサイティングなビルドを与え、それをより楽しくする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は非常に優れており、美しいです。 オープニングテーマ「ゆずれないなあ」は、いつもの好きなオープニング曲の一つです。 私はそれが最初の数秒間に非常に遅くなってからバムになるのが好きです。それはロックとポップのようになります。 テンポとペーシングの感覚がよく、歌詞は強い意志を持っていることをテーマにして、常にあなたの夢に固執する素晴らしい方法です。 英語版やタガログ版のような他の言語版では、曲を忠実に保つように努めています。 私は英語のSega Saturnのバージョンがアニメ版の曲とは別の曲を持っていることを知っています。 エンディングのテーマ「Asu He No Yuuki」や「Tomorrow to Courage」は、よりポップであるが、同じことをより明るい心構えで共有する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックは、特にショーの状況がそのように提示されているため、次のエピソードが前のシーンに戻ったときには非常に激しいものです。 音楽は雰囲気を設定する様々な方法があり、よりメイドの世界の環境のためにオーケストラになる傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本語版の声は完璧です。 私は本当にキャストが大好きです。 私はInnovaとしてOkiayu Ryotaroが好きです。 完璧。  Zagatoが彼の顔に完全にマッチするようにJuusuruta Kusogiと同じ。 一方、英語の声はそれほど大きくないので、アニメファンの中にはダブが嫌いです。 個人的には、私は土星ゲームのダビングは非常に優れており、キャラクターがより忠実であると考えました。 ヒカルは馬鹿で乱暴な、うみは正式で、ふふは知的である。 定期的なアニメのダブは私のためにそれをカットしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、他の魔法少女アニメがアクションやストーリーのために他の先代者と比べて女性らしいものではないことを、より普遍的に訴求しています。 アニメや漫画が出る前に、1998年後半に出てきたサターンの試合がありました。それはアメリカに来るサターンの最後の試合でした。 それはいくつかの素晴らしいステッカーと高品質のボックスアートが付属しています。 ゲーム自体は、あなたが3文字のコントロールを持っていることを除いて、過去のリンクのような古い学校のゼルダのゲームのようなものです。 グラフィックスはまだバックグラウンドの点で優れていますが、ゲームのプレイスタイルは、ゼルダのようにchibiizedされた文字を持っています。 それは大きな課題と元の素材にまだ忠実な物語そのものを提供しますが、より多くのキャラクターと開発の代替物語を提供します。 それは土星所有者のための高い推薦です。 あなたはキャラクター、アクション、そして予測不可能なストーリーのアニメをお楽しみいただけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Try to mix Sailor Moon, Fushigi Yuugi and Aura Battler Dunbine and you get this animme but I say it appeals to outside the audiences of those animes as well. In comparison to Sailor Moon, the girls are in another world and have no need to conceal their identities. However, they don&amp;rsquo;t make highly dramatic speeches of why evil is wrong or anything like in a super hero shoujo like Sailor Moon. But like Sailor Moon (specifically in the Stars series), Hikaru does try to emotionally reason with enemies and plea with them that fighting is wrong. The anime in comparison to other magical girl animes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魔法の女の子の月に戻ってようこそ。 クランプについてもう一度話しましょう。 はい、xxxHolicとCardcaptor Sakuraの背後にある同じスタジオです。 さて、私はすでに彼らの最も有名な魔法少女シリーズについて話しましたが、私はその映画の1つを見ることができましたが、今月はもう1つ、Magic Knight Rayearthを見てみましょう。 クランプについての奇妙なことの一つは、彼らのアニメの適応はすべて異なるスタジオで扱われるように見えるということです。  Cardcaptor SakuraはMadhouseのプロデュースで、Production IGはxxxHolicでした。このシリーズは、ルパン、Detective Conan、Sonic X＆amp; amp; モンスターランチャー。 私が見直したものはありません。 そこで、クランプの仕事をどのように扱うかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの物語は東京タワーで開かれ、3つの異なる学校がすべて同時にフィールドトリップに出ます。 それはちょっと便利だと思うけど、実際には東京タワーで起こっていることは正直に分かっていないので、私はそれをやりましょう。 それは有名なランドマークであり、無関係な複数の学校が同時に訪れるのは、まったく正常な出来事かもしれません。  3人の女の子Fuu、Umi、Hikaruは、浮かんだ石で奇妙な世界に現れます。 彼らは自分をClefと名付けた小さな男に会う。 彼は女の子たちに世界に戻ってくるために、ルーン神々を復活させ、魔法の騎士になり、セフィロと呼ばれる土地を救わなければならないと伝えます。 彼らの王女と世界の柱、Emeraudeは、Zagatoという悪人に誘拐されている。 しかし、Clefの博覧会のダンプは、Zagatoのミニオンの一人であるAlcyoneの到着によって中断されます。 クレフは彼らが逃げるために時間を割いて、大軍の鍛冶屋プレセアを見つけて武器を捏造すると言っています。 だから、女の子たちはザガトを止めてセフィロを救うために挑戦した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの問題から始めましょう。 最大のものはキャラクターの死を含む。 死のスピーチや癒しの魔法の時はありません。 正直なところ、彼らは場面を持ち、Fuuが何もしなかったということだけを説明するという事実は、作家が彼女が癒しの呪文を忘れてしまったように見せかけるか、実際の重大な瞬間 彼らは後で犯したことを認識していました。 私は誰が死亡するかを台無しにしませんが、私はこの時点で、Fuuが癒しの魔法を持っていることが証明されており、このキャラクターが死んでいる間、彼女は事をしません。 後で、彼らはあなたが見たイベントの後に彼女が彼女の治癒スペルをオフスクリーンで試したことをあなたに伝えますが、なぜ彼女が早くそれをしなかったのかという問題があります。 なぜこの他のキャラクターが話を止め、動いて彼らを助けようとするのを待つのか？ 彼らはまだ話している間に演技をしてスピーチを中断することを心配していましたか？ それは単に魔法の騎士たちが反応が遅く、無能になるのが辛うじて遅く見えるようにする。 最悪の部分は、それを修正する2つの簡単な方法があるということです。 方法1、Fuuは戦闘中にノックアウトされ、すでに終了するまで目を覚まさない。 方法2、問題のキャラクターが即座に死ぬ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しの問題もあります。 例えば、魔法の騎士たちは、同じ数の少尉と長時間過ごす時間を過ごす。  Zagatoは5つの主要な役割を持つと示されており、その半数以上が2つのシリーズで費やされています。 他の3人は本当に騎士との闘争を急いでしまい、そのほとんどはスクリーンタイムや開発の余地がない。 ストーリーはかなり上手く表現されているのでかなり予測可能ですが、かなり若い視聴者を対象としているので、少なくともイベントは多少驚くべきものだと思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、シリーズは何を物語っているのだろうか？ まあ、それは来ているイベントを予見するのに良いことです。それは、意図された聴衆に良い頭部といくつかの緊張の源を与えるでしょう。 ヒーローの旅の要素も、素敵で安定した進行でかなりよく行われます。 ロマンスの要素は、まあまあではありませんが、Clampの通常の作品から期待されるものよりも優れています。  1つは、少女のうちの1人だけが愛の関心を得るが、続編はそれを変えるかもしれない。 別のこととして、彼はプロットにとって重要であり、クランプのためのまれな動きの中で、彼は彼女にとってあまりにも古くないし、彼女にも関係していない。 確かに、クランプは通常ロマンスを書くのにはとてもかわいいので、それは肯定的なことですが、重大でないか過度に関与していないものを書いてもらうことができます。 私はまた、3人のヒロインのすべてが、時にはスポットライト、自分のサブプロット、自分の輝いている瞬間を得て、かなり均等にフォーカスを共有していることも好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はかなり混じっている。 ヒカル、フー、ウミはかなりのレベルの発展を遂げていますが、いくぶん洗練されています。 しかし、サイドキャラクターはかなり弱いです。 それらの大部分は、非常に基本的で一般的な文字タイプに従っており、そのタイプに従う他の文字と区別することはありません。 彼らはひどくも攻撃的にも書かれていませんが、それは良いことでも面白いことでもありません。 愛の関心さえもあなたの典型的な魅力的な不正なキャラクターです。 彼らは悪党を共感させようとしますが、そのほとんどは、怠け者の&amp;rdquo;愛のためにやっている&amp;rdquo;言い訳を使用して、魅力的なものや魅力的なものを作るのに実際に何の努力もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はうそをつくことはありません、シリーズはよく見えません。 ええ、それはすべてが手描きであったために作られたので、今日の基準で少し古いものになるかもしれませんが、同じ時代以前に出てきた他のアニメと比較してもかなり悪いです。 私は文字や環境の面で興味深いデザインがいくつかあることを認めますが、アニメーションは不安定で、実際には目立つアートエラーが多く、通常は描画面と関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主な3つは、椎名ヘキル（ひかり）、吉田コナミ（うみ）、笠原弘子（ふう）によって響き渡っています。 彼らのキャリアは最高ですが、誰もが優秀な公演を行います。 あなたは、全体として同じことを言うことができます、それは有能ですが、特別なものではありません。 音楽は&amp;hellip;そこにあります。 それは悪くはないが、それは本当に良いことでもない。 いいんだよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しです。 ヒカル、ウミ、フーが彼らの関係を強め、それらのいくつかは友情の領域を超えているような気がします。 それでも、それは明らかに熟考されておらず、何も来ていません。 だから、私はホーイイイファクターを3/10と呼んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Magic Knight Rayearthはかなり標準的なシリーズです。 それはかなりうまくやっているいくつかのものがありますが、それらのほとんどは2つの間にあります。 全体的に、平均です。 あなたがそれについて好奇心を持っているなら、それをチェックすることを傷つけることはありませんが、あなたがそれをスキップしてもあなたは何かを逃しません。 私の最終評価は5/10です。 来週、Umi Monogatari：Anata ga Ite Kureta Kotoを見て、月に続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome back to magical girl month. Let&amp;rsquo;s talk about Clamp again. Yes, the same studio behind xxxHolic and Cardcaptor Sakura. Now, I&amp;rsquo;ve already talked about their most famous magical girl series and, although I could look at one of its films, this month let&amp;rsquo;s look at the other major one, Magic Knight Rayearth. One of the odd things about Clamp is that their anime adaptations all seem to be handled by different studios. Cardcaptor Sakura was a Madhouse production, Production IG did xxxHolic and this series was handled by TMS, a studio that&amp;rsquo;s done a lot of famous stuff like Lupin, Detective Conan, Sonic X &amp;amp; Monster Rancher. None of which I&amp;rsquo;ve reviewed. So, let&amp;rsquo;s take a look a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;indexxx&#34;&gt;IndexXx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何が「ファンタジー」アニメをとてもいいものにするのでしょうか？ 誰かが幻想を言う時、私の心に来る最初の言葉は「世界を救う」ことです。 マジックナイトレイアースは、この種のプラットフォームで立ち上がったアニメの1つです。 はい、非常に一般的で非常に予測可能です。  1994年に放映されたこのアニメは、今度は多くのアニメが幻想です。 子供の頃、私は昔の学校のアニメをたくさん見て育ちました。そのほとんどは、人類を救う人々のグループ、信じられないほどの力、そして非常に悪いアニメーションスタイルを言うには不必要なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]ストーリー -  [/ b]
物語そのものは非常に一般的なもので、宇宙、世界、または他の国を救うことについては何も新しいことはありません。私は子供の頃このアニメを見ましたが、昨日までそれを実際に終わらせる機会はありませんでした。 ストーリーはエンディングを除いて予測可能です。  CLAMPの作品は、予期せぬ、信じられないほどのエンディングを持つことが知られています。  ChobitsやCode Geassのような他の作品からも分かるように、彼らはエンディングに夢中になりました。これは物語がとても良くても悪い（どんな人が見ているかによりますが）、このシリーズの終わりはありません それは良いですが、私はそれが非常に信じられないことを認めなければなりません。 ペーシングが速かったのでシリーズを見て回っていたが、各エピソードのすべての終わりに、次の冒険に何が起こるかを知ることができるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]アート -  [/ b]
アニメは悪いですが、1994年にアニメが制作されたことを考えると、本当に何もできないと言います。 このシリーズについて私が気に入っていることの1つは、CLAMPがどのようにしてルーン・ゴッド・キャラクターにとって非常に優れた、きわめて詳細なロボット・デザインを作成することができたかということです。 私はこれがCode GeassのKnightmareデザインのアイディアを得た場所だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]サウンド -  [/ b]
これは、アニメが際立つ場所です。 田村直美のオープニングとテーマ「ゆずれないねぎ」がシリーズ全体に命を与えました。 アニメを見ている私の全時間で、これは第2回目、あるいはおそらく3回目です。私はClannadとAngel Beatsのような良いサウンドトラックに魅了されました。 彼らはこの曲のさまざまなバリエーションを作り、それをシリーズに挿入し、シリーズを見ながら何か良い気持ちと興奮を実際に加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]キャラクター -  [/ b]
3人のMCが「セフィロ」と呼ばれる世界に巻き込まれましたが、意外にも、彼らは怖がったり気になるように見えたり、感情が欠けているように見えません。 このキャラクターは非常に人気のあるRPGのようなものです。 魔術師、騎士、大祭司、召喚師、イリュージョニスト、鍛冶屋、王女。 各キャラクターは非常にゆっくりと、しかし確実に発達します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]楽しさ -  [/ b]
私はそれを見ている間に私が見つけたすべてのプロットの穴のために私が本当にシリーズを楽しむと言うことはできません。 悪いアニメーションは、物語は予測可能であり、他の顕著な穴はシリーズを仕上げることを困難にした。 私は一日中座って、とても楽しかったら24話の長編を見ることができますが、今回はそうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]全体的 -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; [/ b]
それでも、私が子供のころに始めたシリーズを見終わったことは、まだ良いことです。 このアニメの唯一のことは、OSTです。 ファンタジーアニメが好きなら、これをチェックしてみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IndexXx/reviews&#34;&gt;IndexXx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What makes a &amp;lsquo;Fantasy&amp;rsquo; anime so good? When someone says fantasy, the very first word that comes to my mind is &amp;lsquo;saving the world&amp;rsquo;. Magic Knight Rayearth is one of those anime who stood up in this kind of platform. Yes, very common and very predictable. The anime aired in 1994, a lot of anime produced this time  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilsatan&#34;&gt;LiLSatan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメのレビューを書くつもりは考えていなかった〜うん、私はこのアニメを見直し終わったばかりだよ〜このアニメが恋しい&amp;hellip;前回は1996年か97年であった。 私のすべての時間好きな&amp;hellip;カントは、これがアニメXDの少女型だと信じて〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
別の惑星の王女が地球から召喚した3人の女の子とその惑星Cephiroを救う唯一の方法についてのその話は、それ以上のことです&amp;hellip;子供と子供たち 心から簡単に理解できる。 すべての友情の力について、何を信じる力にせよも諦めないでください。 その典型的なRPGゲームのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
これは私がMKRについて一番好きな部分です。  CLAMPによって作られたキャラクターデザインは、常に美しく、特に3人の少女のユニフォーム、彼らの尊敬されている要素の色とかわいいです。 次は鎧のデザインですが、最初は普通の鎧のように見えますが、物語が進行してレベルアップ（レベルアップ？）すると涼しく冷たくなります。最後の鎧、剣と同じもの、私はそれを特別に愛しています 光の剣のデザイン。  Mechaのデザイン、そんなに悪くない&amp;hellip;その日には、それらのメカを見て、特別に組み合わせると、私は興奮する。 エメロードのデザインもシンプルだけどエレガントです。 黒いローブを着ているザガトは、あなたが「ああ、悪い男」と思うようにする。 彼らがちびモードにいるときにそれを愛する&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
なぜ、私は本当にMKRのオープニング曲が好きなのか知りません。私の言語に翻訳されていて、それでも歌うことが多いのです。 声優/女優については、彼らは常に自分の役割で良い仕事をしています。特にEmeraudeは常に助けを求めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
ヒカルは、小さく、元気な、トムボーイ型。 ウミはおじさまさま、ふふは眼鏡をかけた女の子。 彼らについての少しの背景物語はいいです。 私はキャラクターに少し興味を持っています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
あなたが良い剣と魔法のシーンの多くの種類を見た場合、あなたはこれを少し楽しむでしょう。 まあ、私にとっては懐かしいと感じました。 私は子供の頃、このアニメを本当に楽しんでいます。そのすべてのスラッシュとマジックシーンは、特にZagatoの魔法の呪文です&amp;hellip;最後の2つのエピソードで見ることができるちょっとしたメカシャンがあります。 私は今それを見たとき、私はそのボスがちょっと泥棒と戦っているのが分かりました〜彼らの装備が水平になったときに簡単に殴られました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
これは、すべての年齢の男の子と女の子のための素晴らしいアニメです〜私が言うことができるすべてはちょうどそれを見ている&amp;hellip; XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LiLSatan/reviews&#34;&gt;LiLSatan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i never thought i will write a review of an anime~ well i guess ill try~ I just finished re-watching this anime~ I miss this anime&amp;hellip; last time ive seen it was 1996 or 97&amp;hellip; and become one of my all time favorite&amp;hellip; cant believe that this is a Shouj &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rmmr111&#34;&gt;rmmr111&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;古い学校の魔法少女を見たいですか？ マジックナイトレイアースでそれに行きましょう、しかし、警戒して、前十代のロマンス、光沢のあるアクセサリー、レーシックのユニフォームを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
私はアニメ愛好家の多くと同じくらい大きなクランプファンです。
彼らが物語を伝える方法を愛し、それをやっている間に元のものを作るように見える方法。 これは例外ではありません。
主なプロットは最初は少し陳腐であるかもしれませんが、パラレルワールドでは絶滅の恐れのある王女が悪魔の魔法使いから救出する必要があり、選ばれた人だけがそれをやることができますが、ゆっくりと物語そのものに夢中になります 適切にyada yada yada  - それはすべての最後に驚くべきひねりに出てくる。
これは私が今では女の子が実際に見ていた最初の魔法少女だった&amp;hellip;。 戦った？
つまり、主なアクションは繊細な渦巻きと心臓の形の攻撃ではありませんでした。 彼らは剣を持っていて、それで獣を撃った。 私は暴力のためだけではありませんが、そのような幻想的で繊細なジャンルの中に自然にある現実主義を見ていると、とても爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5
正直なところ、私はこのアニメーションと芸術が嫌いでした。
私は漫画からいくつかのランダムなスキャンを見たので、それを見始めたと正直言って、それは本当に魅力的に見えた。 私がそれを見始めたのは&amp;hellip; 4年前、私はアニメを見るときに通常アートに優先順位をつけるのではなくても、彼らがそれを適用した方法には少しショックを受けました。
私はこのアニメについてこう言っています。「ああ、1995年に作られたんですけど、気まずいてはいけません」と言っていて、どういうわけか、私には意味がありません。 セーラームーンのようなMKRよりも早く作られた美しいアニメ。
アニメを見る前に漫画を見るべきではないという事件の1つです。参照があるとすぐに芸術がかなり悪く見えるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
だから、あなたはシリーズでそれほどキャラクターが得られなかったので、私は7を与えました。 私は、あなたはそれらを表面的に知っていますが、ヒカルの家族が剣道を所有していること、ウミが彼女の学校のフェンシングチームのキャプテンだということ、  &amp;hellip;ああ&amp;hellip;あなたは実際に少なくとも最初のシーズンでは、彼女は弓を撃つことができるだけでなく、フーについての情報を得ることはありません。
一方、私は彼らが特に比較して女の子のいずれかを強調しない方法を愛する、決して正確な&amp;rdquo;リード&amp;rdquo;のキャラクターは、彼らはすべて重要であり、それは非常に興味深いです。 すべての文字は面白いですが、十分に調べることはできません。
（そして、私を始めさせないで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、これは堅実な8です。
私がやった芸術を過ぎることができれば、Zagatoが代表する破壊からEmeraudeとCephiroの救いの道を探して、Umi、Fuu、Hikaru、Mokonaと一緒に、Cephiroの神秘的な世界に没頭します。
それは時々、おどけて楽しいことができますし、少し劇的なこともありますが、それはいつも楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95839&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rmmr111/reviews&#34;&gt;rmmr111&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Want to watch some old school maho shojo? Well go for it, with Magic Knight Rayearth, but be warned, don&amp;rsquo;t expect pre-teen romance, glittery accessories and lacy uniforms you won&amp;rsquo;t get it here.    Story: 9  I – as many of my anime loving friends- am a big Clamp fan.   Love the way they can tell a stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torii-chan&#34;&gt;Torii-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マジックナイトレイアースは、地球からの普通の人々の古典的な物語で、別の次元に移って別の土地を救っています。 文字は好きで無実ですが、少し幼稚です。 アニメは、90年代スタイルの人気があった（巨大な目、かわいい髪の毛など）、キャラクターは多少開発されていました。ストーリーは主に3つにしか集中していませんでした。  。 それは楽しい話だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Torii-chan/reviews&#34;&gt;Torii-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magic Knight Rayearth is a classic story about or &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、ふしぎ遊戯、セーラームーン、そしてダンジョンズとドラゴンズのバイブをあまりにも多くのコメディーなジョークで過ごすとどうなりますか？ まあ、私はこれがそれを示すと思います。 キャラクターはかなり一般的です。ストーリーはかなり一般的です。そして、それを一掃するために、主人公は、スマートであると思われる富を含めて、むしろ馬鹿に見えます。 実際に、最初のエピソードの間に頭の中で実際に正しい考えを持っていた唯一の本当のキャラクターは、家に帰ろうとしていたウミでした。 もちろん、彼女はゆっくりと最初のものの後に他のキャラクターのスイングに入ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はうそをつくつもりはない。 文字はディップシットです。 彼らは愚かな本当の理由がなくても、ほとんどの場合完全に愚かです。 ひかりは、しばらくの間、賢い方法で、ちょうど彼女の愚かさの中で瞬間を崩してしまったのですが、それは私を驚かせました。 彼女は戦いに頭を先に行くことにほとんどのバーを保持していないので、彼女は他の2つよりも速くレベルを上げることは不思議ではありません。 メインキャラクターだけではなく、サイドキャラクターまでのすべてのキャラクターは、いつも本当にすべきことをはるかに多く説明するこの奇妙な方法を持っているようです。 彼らはプロットの非常に小さな部分を説明するので、かなり大きなモノログになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウミはいつもいつも彼女の心と悲しみを語り続けてくれる大声で、それはいつも騒々しい淫らな馬鹿馬鹿しくすることです。 彼女はすべて、「疲れている」、「足が痛い」、「いつ東京に帰ることができるの？ 彼女はすべてのキャラクターがショーを通していたずらになる傾向があるにもかかわらず、私の最も好きなキャラクターの1つです。  Fuuはいつも誰かを気遣うようだが、それでも、彼女はある種の計画なしで長い間戦いに立ち向かうことはない、かなり甘い少女である。 そして、あなたが少なくともそれを期待するとき、彼女は彼女のグループの他の人を考えずに何か愚かなことをします。 彼女は彼女が言うことを決してしないので、彼女は多人物の障害や何かを持っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ferioはいつも変わっているような気がします。 誰かが実際にそのトリックスターが言う言葉を信じていることに驚いた。 そして、クレフは何の助けにもならない。なぜなら、彼は心から彼らに話すとき、彼の唇はまったく動かないので、本当に彼または実際には時にはトリックスターであるか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この段落は私が本当に問題がある大きなスポイラーについてです。 結末は良いけれど、青から出てきて本当に意味をなさない。 ルーンの神々はメカであることが判明し、彼らを召喚した人を殺さなければなりません。 良い姫を「邪悪な」魔術師から救うためのものだ。 魔術師は誤解され、何の理由もなく殺されたことが分かります。 私はすべて1000人を救うために1人を殺すためだが、この場合、少なくとも4人の人生が失われた。なぜなら、プリンセスは男の上にガガをしたからだ。他に誰もがモンスターや他の災害で死んだのは言うまでもない。 この王女は、その面で甘やかされていた小柄だっ​​た。 私は間違っていない、私はすべての愛のためだが、これはちょっと嘲笑を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはすべての場所にジャンプし、通常から、ちび、過度に劇的に劇的に行く。 私はこれらのシーンの1つが約3分でこれをしたと信じています。 それだけでなく、彼らは現金を傷つけているかのように、まだ多くの静止ショットや実際にはほとんど動きません。私はきれいなお尻のアニメーション戦術と考えています。 実際、Clefが石に変わった後、彼が話を終えるたびに、彼は彼を示すホログラムの中で全く唇を動かさない。 彼が話すことになっているときに彼を見せたいなら、少なくとも少しは口を動かすか、彼のイメージなしで彼の声を出そうとするならば、私は来ることを意味する。 すべてのキャラクターはジェネリックに見えますが、一般的な見た目のヒロイン、一般的な見た目のサイドキックのぬいぐるみ、そしてこの世界全体を視野に入れてくれるジェネリックなお姫様があります。 すべてのキャラクターは、実際にはかなり尖っている顔のほとんどを占める非常に広い目を持っています&amp;hellip;顎と頬？ キャラクターはセーラームーンのショーのように実際には長い足であり、xxxHolicのような非常に細長いボディに行くこともあります。 キャラクターはタフィーマシンに1分投げられたように見える必要はなく、実際には次のチャービーになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブは、それが思われるコメディのすべてですが、私はダーバーズのすべてをそれに責めません。 アニメーションもこれを示していますが、私はすでにそれについて話しました。 私はこれらのキャラクターに疲れていますが、意外にも彼らはいい仕事をしています。 事実は、彼らはこの方法でジョークを裂くように見え、ショーが気の利いた小さな冗談でできたどんな良いドラマも破っているということです。 彼らはそのようなことをするループのために私をスローしますが、私はまだマンガを読んでいないので、クランプが実際にそれをしたかどうかは分かりません。 私は、彼らが少し明白になっているときに、実際にそれを指摘しているのが好きです。 声を拾うとき、私は彼らが一般的なキャラクターの声を選ぶことにしたと信じています。 チョビットのユミ、カードキャプターのミリング、ヒカルと演奏したジュリー・マッダレーナ。  AhのBelldandyを演じたBridget Hoffman！  FuuとしてChobitsから私の女神とChitose、。  Wendee Leeは、UhrdをUhmとし、Ale My GoddessのUrdとBleachのUruruをUmiとした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94647&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, what happens when you cross Fushigi Yugi, Sailor Moon, and a Dungeons and Dragons vibe with way too many comedic jokes? Well, I guess this shows it. The characters are pretty much generic, the story is pretty generic and to top it all off, the main characters seem rather stupid, including Fuu who is supposed to be smart. In fact, the only real character that actually had the right thought in the head during the first episode was Umi who kept trying to get back home. Of course, she slowly gets into the swing of the ot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fitzytail89&#34;&gt;fitzytail89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魔法の騎士レイアースは90年代の私の好きなアニメと私の最初のアニメの一つです。 物語は3つの普通でユニークな女の子です：ヒカリ（赤い頭のトムボーイ）、ウミ（優雅な高級Lass）、そして最後にFuu（スマートで親切なガール）は、神秘的なセフィロの魔法の土地に召喚されます ピラー（基本的にはリーダー）プリンセス・エメロードは土地を救う。 少女たちはMaster Clef（姫の右手、お子様のように見えますが、実際には女の子よりも年上です）を迎え、Zagato（主要な悪役）からThe Pillarを救う必要があることを彼らに説明します。 ルーン神々と彼と彼の卑劣者たちと戦うために。 最初（ヒカルを除いて）消極的ではありますが、女の子たちは最終的に家に帰るために心を尽くして仕事をします。 ストーリーが進むにつれて、彼らは新しい武器、武器、力、そして同盟国と敵を獲得する。 彼らは「誠」と呼ばれるかわいい生き物の助けを借りています。その唯一の目的は、テントを召喚して漫画を救い、王女の羅針盤として行動することです。 ストーリーの進歩として、彼らは最終的に彼らが召喚された本当の理由を見つけ、究極の選択をしなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fitzytail89/reviews&#34;&gt;fitzytail89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magic Knights Rayearth is one of my all time favorite anime from the 90&amp;rsquo;s as well as my first anime. The story is abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxlilmiakaxx&#34;&gt;xxlilmiakaxx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は非常に小さいので、私はこのショーを見始め、私はそれに恋していた。 私はひかりと同じようになりたかった。 そのシリーズはちょっとしたものになるかもしれませんが、全体的には私が全員にお勧めする素晴らしいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは基本的に別の世界に送られる3人の女の子の話に従います。 東京に戻れるようにするためには、まずその世界のプリンセスを救う必要があります。 私はシリーズ全体を持っているし、私はそれを私の友人に貸し出し、彼らもそれを愛してきた。 あなたがセーラームーンやスレイヤーのようなショーのファンなら、間違いなくこのシリーズが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8100&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xxlilmiakaxx/reviews&#34;&gt;xxlilmiakaxx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching this show since I was very little and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightcrawlercyp&#34;&gt;nightcrawlercyp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は戦いが実際に何だったかを理解し始めた15のエピソードまでショーが好きだった。 それは最初私をセーラームーンのままにした。 とてもかわいい素敵でした。 しかし、終わりは少し迷惑だった。 私が思ったのは、「セフィロの人々が平和と安全のために祈ることができないなら、セフィロは滅ぼされなければならない。 一人一人の肩にこのすべてを置くのはあまりにも大きい！&amp;rdquo; 私は結末が好きではなく、死の中で再会するすべてを買わなかった。 私の意見では、村人たちはルーン・ゴッド、クレフ、モコナです。 彼らはすべて破壊されなければならない世界の利益のために女の子たちを嘘をついて欺いた。 私は嘘つきが大嫌いで、嘘をついた人は自分の動機にかかわらず自分自身をいいと呼ぶことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nightcrawlercyp/reviews&#34;&gt;nightcrawlercyp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked the show until the 15 episode when I started realising what the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chelsea5465&#34;&gt;Chelsea5465&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魔法騎士レイアースは非常にユニークなアニメです。 同じアートスタイルを持つセーラームーンとは違って、このシリーズの主人公は女の子なので、私は例外ではない。 マジックレイアースはクランプの別のシリーズです。私は、マコーナが第1話に登場したときに気付きました。 今は誰もがこのシリーズにロマンス、冒険、コメディ、そしてあなたの友人が奪われていることが分かっている苦労があることを試してみるべきだと思っていて、それらを保存しなければならない素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chelsea5465/reviews&#34;&gt;Chelsea5465&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magic Knight rayearth is a very unique anime. Unlike  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;davensjournal&#34;&gt;davensjournal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;明らかに何かで始まりましょう。それは、ストーリー自体にも言及されています。 これはビデオゲームです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは風景を旅し、プロットクーポンを集め、レベルアップし、より多くのものを手に入れ、挑戦をし、仲間を作って、悪者に反対し、最終的にあなたの結末を逃すために十分なプロットクーポンを持っています。 それは最初のシーズンの20のエピソードの全体です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは今これを知っていますが、それでもあなたは最後のエピソードまで推測し続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの紆余曲折は衝撃的ではありませんが、それは大きな驚きではありませんが、彼らは楽しく、彼らはあなたの座席の端に座っていなくても、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことに、文字は単純な概念ではあるが2次元だけではない。 彼らには深みがあり、面白くて個性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;加えて、アニメは老人のために書かれていません。 典型的な12歳の少女のために書かれたもので、愛と友情と欲望などのテーマがあります。 かわいい要素がありますが、バーフを作るのに十分ではありません。 キビがありますが、極端な感情を強調する方法としてしか見えません。 だから、そこにはすべての要素があります。 スカートショットがなく、ヌード変身シーンの近くに極端なものはないが、かわいくて見栄えが良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれをお子様連れの誰にでもおすすめできます。 それはあなたのための良い固体運賃です。 リワッチ値？ おそらく行くつもりはないが、あなたは決して知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/davensjournal/reviews&#34;&gt;davensjournal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s start off with something obvious, and which is even mentioned in the story itself; this is a video game.    You travel through the landscape, y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;retro8bit-1&#34;&gt;Retro8bit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マジックナイトレイアースは、90年代の女性戦士/魔法のスタイルを新しく取り入れたもので、今日でも非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;攻撃的な材料が出る限り、このタイトルにはいくつかの血がある。 今、エピソードのかなりの部分が赤いものを表示せずに消えることができます。 女の子が刺され、血液が下から垂れ下がったり、傷口に沿って走っているシーンがいくつかあります。 それは決して誇張されて出ることはありませんが、まだ少ないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：8/10
今日の明快さを見ると、ほとんどの人が眉をひそめるかもしれませんが、色と詳細な背景は、これが出てきたときに最高の状態になりました。 何も本当にそれ以上のことを感じることはありませんし、あなたが景観に付着して感じることはありません。 キャラクターのデザインもかなり魅力的です。彼らはそれぞれスタイルとフレアのシーンを持っていて、クランプ（それのメーカー）が本当に素敵な魅力を与えるように努力していると言えます。 私の唯一の苦情は表情でした。彼らは時には硬すぎるように思えました。時には、適切な瞬間に感じていたものとつながることが難しいと感じることがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：6/10
アートワークと同様に、年代も表示されます。 忘れられない唯一のバックグラウンドミュージックが戦いの間に演奏されるにもかかわらず、そのほとんどは進行中のものとよくマッチし、冒険と闘争の余地があります。 私はこのオープニングとクローズが大好きで、両方とも同じ歌手によって歌われ、弾き強い魔法の女の子ビートのような高いピッチのように演奏されます。 私は今あなたに話すことができます、それはすべてが魅力的ではないことがあります。 今では声優に関しては、彼らは正しい女の子に適切な役割を与えるのにはかなり良い仕事をしたと思います。 いくつかの声は少し誇張されているかもしれませんが（特にいくつかの悪役について）、私はそれをかなりうまく取り除いたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
私は本当にそれらを掘った、彼らはそれぞれの深さと類似の一定量を持っています。 物語が進むにつれて、あなたは彼らの最大の属性が何であるか、そして最大の恐怖と共に、ますますそれらを知るようになります。 彼らはお互いを非常に信じています。あなたは本当に彼らが家に帰るのを苦労しているので、彼らは皆が分かち合っている友情を感じます！ 誰も害虫やクリシェとして来ることはありません。それは実際にあなたがそれが実装する物語を信じさせるのです。 再び、私は彼らがエピソードの長さにあまりにも多くの人々を追加したと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：8/10
マジックナイトレイアースは、いくつかのフィラースタイルのエピソードといくつかの反復的な戦いシーンが含まれていますが、あなたはそれを過ぎることができる場合は、まだアニメファンの大半にアピールするには、 良い。 それは全体的に楽しいと楽しい小さなシリーズはあなたがそれが終わったので、後悔感を残しながら、それが終わるとあなたを満足させるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューはMagic Knight Rayearthの最初のシーズンに関するものであり、2番目のゲームはまったく新しいボールゲームであり、最初のものまでは生きていないと感じました。 ちょうど私が話していたことをあなたは知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10248&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Retro8bit/reviews&#34;&gt;Retro8bit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magic Knight Rayearth was a fresh new take on the female warrior/magical style back in the 90&amp;rsquo;s, that still holds up very well today.    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Basically we follow three high school girls who get sucked in an alternate dimension, and need to defeat the main enemy oppressing the land, and thus make it home in one peace. Its pretty straight forward in that regards, but along the way they end up meeting endearing friends and allies that assist them in their mission(s). You will also be treated to nice litt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo-1&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セーラームーン、ふしぎ遊戯、オーラバトラーダンバインを混ぜてみると、あなたはこのアニメを手に入れますが、私はそれもそれらのアニメの観客の外にアピールすると言います。 セーラームーンと比較して、女の子たちは別の世界にあり、自分のアイデンティティを隠す必要はありません。 しかし、彼らはセーラームーンのようなスーパーヒーロー少女のような悪いことが何故悪いのかを非常に劇的に表現しているわけではありません。 しかし、Sailor Moon（特にStarsシリーズ）のように、Hikaruは敵と精神的に異論を交わし、戦闘が間違っていると嘆願します。 他の魔法の女の子アニメと比較して、アニメはより男性的で物理的であり、キャラクターが魔法の力よりも依存する形で提示され、開発される方法は、彼ら自身の自然な戦闘能力と大きな心です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自分の自然な戦闘力に頼ると、剣道のヒカル、フェンシングのウミ、アーチェリーのフーなどがあります。 セーラームーンのようなものではありません。セーラームーンでは、彼女がシーズンのサインをするためのオープニングを見つけるまで戦いを避けています。 ふしぎ遊戯と共に、その女の子たちは別の世界に運ばれ、彼らは救世主として見なされます。 しかし、MKRのこれらの女の子は、天才僧侶ではなく戦士であるように選ばれ、時には最小限の助けを借りて敵と戦わなければなりません。  Aura Battler Dunbineに関しては、私があなたに説明するとスポイラーになるでしょうが、オープニングクレジットのすべての終わりに見ると、あなたは私が何を意味するのかを知るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ストーリーが進行するように、それはあなたが古い学校の和風RPGゲームを見ているかのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はもちろんクランプであるので、目の大きさや独特のスタイルを描く方法を認識することができます。 目は似ているだけの唯一のものですが、キャラクターは制服、顔や体の形など、デザインにさまざまなバリエーションがあります。 しかし、ヘアスタイルのような他の要因の面では、それは典型的なもので、他のアニメで見られるのは自然な色の青い髪の毛で、アニメの基本的な許容基準ではないものです。 このアニメの大半は別の世界で行われているため、Innovaのような架空の生き物を耳に入れて、カラディーナのすてきなジプシーの衣装やZagatoの重い鎧のような衣装を持つことは自由です。 鎧や衣装のデザインは非常に魅力的で、Cefiroの環境は本当に息を呑むようなもので、Final Fantasyから浮かんでいる大陸とほぼ同じもので、中世の世界でもモンスターや魔法のものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、他の魔法の女の子のアニメのように、魔法の力を使うときなど、多くのリサイクルされた映像が使用されます。 ヒカルがフレアの矢などを使用するたびに、赤い背景などを持つアニメーションシーケンスが同じです。 しかし、これは1990年代半ばになされたもので、ある割合のアニメはそれに似ていて容認できるものでした。 しかし、アニメの方が新しくなればなるほど、このアニメが最初に出てきたので、これは私よりもあなたを悩ませるかもしれません。 その後ユーモアのために、人物が小型化することがあります。 私はそれを子供に魅力的に保ち、それにユーモアを与えるためにこれを言う。 私はそれを扱うことができますが、一部の人にとっては、迷惑に感じるかもしれません。 それ以外に、彼らが戦うために魔法に頼っていないとき、彼らの自然な戦闘能力の使用がうまくいって、戦いでよりエキサイティングなビルドを与え、それをより楽しくする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は非常に優れており、美しいです。 オープニングテーマ「ゆずれないなあ」は、いつもの好きなオープニング曲の一つです。 私はそれが最初の数秒間に非常に遅くなってからバムになるのが好きです。それはロックとポップのようになります。 テンポとペーシングの感覚がよく、歌詞は強い意志を持っていることをテーマにして、常にあなたの夢に固執する素晴らしい方法です。 英語版やタガログ版のような他の言語版では、曲を忠実に保つように努めています。 私は英語のSega Saturnのバージョンがアニメ版の曲とは別の曲を持っていることを知っています。 エンディングのテーマ「Asu He No Yuuki」や「Tomorrow to Courage」は、よりポップであるが、同じことをより明るい心構えで共有する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックは、特にショーの状況がそのように提示されているため、次のエピソードが前のシーンに戻ったときには非常に激しいものです。 音楽は雰囲気を設定する様々な方法があり、よりメイドの世界の環境のためにオーケストラになる傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本語版の声は完璧です。 私は本当にキャストが大好きです。 私はInnovaとしてOkiayu Ryotaroが好きです。 完璧。  Zagatoが彼の顔に完全にマッチするようにJuusuruta Kusogiと同じ。 一方、英語の声はそれほど大きくないので、アニメファンの中にはダブが嫌いです。 個人的には、私は土星ゲームのダビングは非常に優れており、キャラクターがより忠実であると考えました。 ヒカルは馬鹿で乱暴な、うみは正式で、ふふは知的である。 定期的なアニメのダブは私のためにそれをカットしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、他の魔法少女アニメがアクションやストーリーのために他の先代者と比べて女性らしいものではないことを、より普遍的に訴求しています。 アニメや漫画が出る前に、1998年後半に出てきたサターンの試合がありました。それはアメリカに来るサターンの最後の試合でした。 それはいくつかの素晴らしいステッカーと高品質のボックスアートが付属しています。 ゲーム自体は、あなたが3文字のコントロールを持っていることを除いて、過去のリンクのような古い学校のゼルダのゲームのようなものです。 グラフィックスはまだバックグラウンドの点で優れていますが、ゲームのプレイスタイルは、ゼルダのようにchibiizedされた文字を持っています。 それは大きな課題と元の素材にまだ忠実な物語そのものを提供しますが、より多くのキャラクターと開発の代替物語を提供します。 それは土星所有者のための高い推薦です。 あなたはキャラクター、アクション、そして予測不可能なストーリーのアニメをお楽しみいただけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Try to mix Sailor Moon, Fushigi Yuugi and Aura Battler Dunbine and you get this animme but I say it appeals to outside the audiences of those animes as well. In comparison to Sailor Moon, the girls are in another world and have no need to conceal their identities. However, they don&amp;rsquo;t make highly dramatic speeches of why evil is wrong or anything like in a super hero shoujo like Sailor Moon. But like Sailor Moon (specifically in the Stars series), Hikaru does try to emotionally reason with enemies and plea with them that fighting is wrong. The anime in comparison to other magical girl animes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魔法の女の子の月に戻ってようこそ。 クランプについてもう一度話しましょう。 はい、xxxHolicとCardcaptor Sakuraの背後にある同じスタジオです。 さて、私はすでに彼らの最も有名な魔法少女シリーズについて話しましたが、私はその映画の1つを見ることができましたが、今月はもう1つ、Magic Knight Rayearthを見てみましょう。 クランプについての奇妙なことの一つは、彼らのアニメの適応はすべて異なるスタジオで扱われるように見えるということです。  Cardcaptor SakuraはMadhouseのプロデュースで、Production IGはxxxHolicでした。このシリーズは、ルパン、Detective Conan、Sonic X＆amp; amp; モンスターランチャー。 私が見直したものはありません。 そこで、クランプの仕事をどのように扱うかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの物語は東京タワーで開かれ、3つの異なる学校がすべて同時にフィールドトリップに出ます。 それはちょっと便利だと思うけど、実際には東京タワーで起こっていることは正直に分かっていないので、私はそれをやりましょう。 それは有名なランドマークであり、無関係な複数の学校が同時に訪れるのは、まったく正常な出来事かもしれません。  3人の女の子Fuu、Umi、Hikaruは、浮かんだ石で奇妙な世界に現れます。 彼らは自分をClefと名付けた小さな男に会う。 彼は女の子たちに世界に戻ってくるために、ルーン神々を復活させ、魔法の騎士になり、セフィロと呼ばれる土地を救わなければならないと伝えます。 彼らの王女と世界の柱、Emeraudeは、Zagatoという悪人に誘拐されている。 しかし、Clefの博覧会のダンプは、Zagatoのミニオンの一人であるAlcyoneの到着によって中断されます。 クレフは彼らが逃げるために時間を割いて、大軍の鍛冶屋プレセアを見つけて武器を捏造すると言っています。 だから、女の子たちはザガトを止めてセフィロを救うために挑戦した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの問題から始めましょう。 最大のものはキャラクターの死を含む。 死のスピーチや癒しの魔法の時はありません。 正直なところ、彼らは場面を持ち、Fuuが何もしなかったということだけを説明するという事実は、作家が彼女が癒しの呪文を忘れてしまったように見せかけるか、実際の重大な瞬間 彼らは後で犯したことを認識していました。 私は誰が死亡するかを台無しにしませんが、私はこの時点で、Fuuが癒しの魔法を持っていることが証明されており、このキャラクターが死んでいる間、彼女は事をしません。 後で、彼らはあなたが見たイベントの後に彼女が彼女の治癒スペルをオフスクリーンで試したことをあなたに伝えますが、なぜ彼女が早くそれをしなかったのかという問題があります。 なぜこの他のキャラクターが話を止め、動いて彼らを助けようとするのを待つのか？ 彼らはまだ話している間に演技をしてスピーチを中断することを心配していましたか？ それは単に魔法の騎士たちが反応が遅く、無能になるのが辛うじて遅く見えるようにする。 最悪の部分は、それを修正する2つの簡単な方法があるということです。 方法1、Fuuは戦闘中にノックアウトされ、すでに終了するまで目を覚まさない。 方法2、問題のキャラクターが即座に死ぬ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しの問題もあります。 例えば、魔法の騎士たちは、同じ数の少尉と長時間過ごす時間を過ごす。  Zagatoは5つの主要な役割を持つと示されており、その半数以上が2つのシリーズで費やされています。 他の3人は本当に騎士との闘争を急いでしまい、そのほとんどはスクリーンタイムや開発の余地がない。 ストーリーはかなり上手く表現されているのでかなり予測可能ですが、かなり若い視聴者を対象としているので、少なくともイベントは多少驚くべきものだと思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、シリーズは何を物語っているのだろうか？ まあ、それは来ているイベントを予見するのに良いことです。それは、意図された聴衆に良い頭部といくつかの緊張の源を与えるでしょう。 ヒーローの旅の要素も、素敵で安定した進行でかなりよく行われます。 ロマンスの要素は、まあまあではありませんが、Clampの通常の作品から期待されるものよりも優れています。  1つは、少女のうちの1人だけが愛の関心を得るが、続編はそれを変えるかもしれない。 別のこととして、彼はプロットにとって重要であり、クランプのためのまれな動きの中で、彼は彼女にとってあまりにも古くないし、彼女にも関係していない。 確かに、クランプは通常ロマンスを書くのにはとてもかわいいので、それは肯定的なことですが、重大でないか過度に関与していないものを書いてもらうことができます。 私はまた、3人のヒロインのすべてが、時にはスポットライト、自分のサブプロット、自分の輝いている瞬間を得て、かなり均等にフォーカスを共有していることも好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はかなり混じっている。 ヒカル、フー、ウミはかなりのレベルの発展を遂げていますが、いくぶん洗練されています。 しかし、サイドキャラクターはかなり弱いです。 それらの大部分は、非常に基本的で一般的な文字タイプに従っており、そのタイプに従う他の文字と区別することはありません。 彼らはひどくも攻撃的にも書かれていませんが、それは良いことでも面白いことでもありません。 愛の関心さえもあなたの典型的な魅力的な不正なキャラクターです。 彼らは悪党を共感させようとしますが、そのほとんどは、怠け者の&amp;rdquo;愛のためにやっている&amp;rdquo;言い訳を使用して、魅力的なものや魅力的なものを作るのに実際に何の努力もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はうそをつくことはありません、シリーズはよく見えません。 ええ、それはすべてが手描きであったために作られたので、今日の基準で少し古いものになるかもしれませんが、同じ時代以前に出てきた他のアニメと比較してもかなり悪いです。 私は文字や環境の面で興味深いデザインがいくつかあることを認めますが、アニメーションは不安定で、実際には目立つアートエラーが多く、通常は描画面と関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主な3つは、椎名ヘキル（ひかり）、吉田コナミ（うみ）、笠原弘子（ふう）によって響き渡っています。 彼らのキャリアは最高ですが、誰もが優秀な公演を行います。 あなたは、全体として同じことを言うことができます、それは有能ですが、特別なものではありません。 音楽は&amp;hellip;そこにあります。 それは悪くはないが、それは本当に良いことでもない。 いいんだよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しです。 ヒカル、ウミ、フーが彼らの関係を強め、それらのいくつかは友情の領域を超えているような気がします。 それでも、それは明らかに熟考されておらず、何も来ていません。 だから、私はホーイイイファクターを3/10と呼んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Magic Knight Rayearthはかなり標準的なシリーズです。 それはかなりうまくやっているいくつかのものがありますが、それらのほとんどは2つの間にあります。 全体的に、平均です。 あなたがそれについて好奇心を持っているなら、それをチェックすることを傷つけることはありませんが、あなたがそれをスキップしてもあなたは何かを逃しません。 私の最終評価は5/10です。 来週、Umi Monogatari：Anata ga Ite Kureta Kotoを見て、月に続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome back to magical girl month. Let&amp;rsquo;s talk about Clamp again. Yes, the same studio behind xxxHolic and Cardcaptor Sakura. Now, I&amp;rsquo;ve already talked about their most famous magical girl series and, although I could look at one of its films, this month let&amp;rsquo;s look at the other major one, Magic Knight Rayearth. One of the odd things about Clamp is that their anime adaptations all seem to be handled by different studios. Cardcaptor Sakura was a Madhouse production, Production IG did xxxHolic and this series was handled by TMS, a studio that&amp;rsquo;s done a lot of famous stuff like Lupin, Detective Conan, Sonic X &amp;amp; Monster Rancher. None of which I&amp;rsquo;ve reviewed. So, let&amp;rsquo;s take a look a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;indexxx-1&#34;&gt;IndexXx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何が「ファンタジー」アニメをとてもいいものにするのでしょうか？ 誰かが幻想を言う時、私の心に来る最初の言葉は「世界を救う」ことです。 マジックナイトレイアースは、この種のプラットフォームで立ち上がったアニメの1つです。 はい、非常に一般的で非常に予測可能です。  1994年に放映されたこのアニメは、今度は多くのアニメが幻想です。 子供の頃、私は昔の学校のアニメをたくさん見て育ちました。そのほとんどは、人類を救う人々のグループ、信じられないほどの力、そして非常に悪いアニメーションスタイルを言うには不必要なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]ストーリー -  [/ b]
物語そのものは非常に一般的なもので、宇宙、世界、または他の国を救うことについては何も新しいことはありません。私は子供の頃このアニメを見ましたが、昨日までそれを実際に終わらせる機会はありませんでした。 ストーリーはエンディングを除いて予測可能です。  CLAMPの作品は、予期せぬ、信じられないほどのエンディングを持つことが知られています。  ChobitsやCode Geassのような他の作品からも分かるように、彼らはエンディングに夢中になりました。これは物語がとても良くても悪い（どんな人が見ているかによりますが）、このシリーズの終わりはありません それは良いですが、私はそれが非常に信じられないことを認めなければなりません。 ペーシングが速かったのでシリーズを見て回っていたが、各エピソードのすべての終わりに、次の冒険に何が起こるかを知ることができるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]アート -  [/ b]
アニメは悪いですが、1994年にアニメが制作されたことを考えると、本当に何もできないと言います。 このシリーズについて私が気に入っていることの1つは、CLAMPがどのようにしてルーン・ゴッド・キャラクターにとって非常に優れた、きわめて詳細なロボット・デザインを作成することができたかということです。 私はこれがCode GeassのKnightmareデザインのアイディアを得た場所だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]サウンド -  [/ b]
これは、アニメが際立つ場所です。 田村直美のオープニングとテーマ「ゆずれないねぎ」がシリーズ全体に命を与えました。 アニメを見ている私の全時間で、これは第2回目、あるいはおそらく3回目です。私はClannadとAngel Beatsのような良いサウンドトラックに魅了されました。 彼らはこの曲のさまざまなバリエーションを作り、それをシリーズに挿入し、シリーズを見ながら何か良い気持ちと興奮を実際に加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]キャラクター -  [/ b]
3人のMCが「セフィロ」と呼ばれる世界に巻き込まれましたが、意外にも、彼らは怖がったり気になるように見えたり、感情が欠けているように見えません。 このキャラクターは非常に人気のあるRPGのようなものです。 魔術師、騎士、大祭司、召喚師、イリュージョニスト、鍛冶屋、王女。 各キャラクターは非常にゆっくりと、しかし確実に発達します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]楽しさ -  [/ b]
私はそれを見ている間に私が見つけたすべてのプロットの穴のために私が本当にシリーズを楽しむと言うことはできません。 悪いアニメーションは、物語は予測可能であり、他の顕著な穴はシリーズを仕上げることを困難にした。 私は一日中座って、とても楽しかったら24話の長編を見ることができますが、今回はそうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]全体的 -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; [/ b]
それでも、私が子供のころに始めたシリーズを見終わったことは、まだ良いことです。 このアニメの唯一のことは、OSTです。 ファンタジーアニメが好きなら、これをチェックしてみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IndexXx/reviews&#34;&gt;IndexXx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What makes a &amp;lsquo;Fantasy&amp;rsquo; anime so good? When someone says fantasy, the very first word that comes to my mind is &amp;lsquo;saving the world&amp;rsquo;. Magic Knight Rayearth is one of those anime who stood up in this kind of platform. Yes, very common and very predictable. The anime aired in 1994, a lot of anime produced this time  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilsatan-1&#34;&gt;LiLSatan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメのレビューを書くつもりは考えていなかった〜うん、私はこのアニメを見直し終わったばかりだよ〜このアニメが恋しい&amp;hellip;前回は1996年か97年であった。 私のすべての時間好きな&amp;hellip;カントは、これがアニメXDの少女型だと信じて〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
別の惑星の王女が地球から召喚した3人の女の子とその惑星Cephiroを救う唯一の方法についてのその話は、それ以上のことです&amp;hellip;子供と子供たち 心から簡単に理解できる。 すべての友情の力について、何を信じる力にせよも諦めないでください。 その典型的なRPGゲームのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
これは私がMKRについて一番好きな部分です。  CLAMPによって作られたキャラクターデザインは、常に美しく、特に3人の少女のユニフォーム、彼らの尊敬されている要素の色とかわいいです。 次は鎧のデザインですが、最初は普通の鎧のように見えますが、物語が進行してレベルアップ（レベルアップ？）すると涼しく冷たくなります。最後の鎧、剣と同じもの、私はそれを特別に愛しています 光の剣のデザイン。  Mechaのデザイン、そんなに悪くない&amp;hellip;その日には、それらのメカを見て、特別に組み合わせると、私は興奮する。 エメロードのデザインもシンプルだけどエレガントです。 黒いローブを着ているザガトは、あなたが「ああ、悪い男」と思うようにする。 彼らがちびモードにいるときにそれを愛する&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
なぜ、私は本当にMKRのオープニング曲が好きなのか知りません。私の言語に翻訳されていて、それでも歌うことが多いのです。 声優/女優については、彼らは常に自分の役割で良い仕事をしています。特にEmeraudeは常に助けを求めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
ヒカルは、小さく、元気な、トムボーイ型。 ウミはおじさまさま、ふふは眼鏡をかけた女の子。 彼らについての少しの背景物語はいいです。 私はキャラクターに少し興味を持っています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
あなたが良い剣と魔法のシーンの多くの種類を見た場合、あなたはこれを少し楽しむでしょう。 まあ、私にとっては懐かしいと感じました。 私は子供の頃、このアニメを本当に楽しんでいます。そのすべてのスラッシュとマジックシーンは、特にZagatoの魔法の呪文です&amp;hellip;最後の2つのエピソードで見ることができるちょっとしたメカシャンがあります。 私は今それを見たとき、私はそのボスがちょっと泥棒と戦っているのが分かりました〜彼らの装備が水平になったときに簡単に殴られました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
これは、すべての年齢の男の子と女の子のための素晴らしいアニメです〜私が言うことができるすべてはちょうどそれを見ている&amp;hellip; XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LiLSatan/reviews&#34;&gt;LiLSatan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i never thought i will write a review of an anime~ well i guess ill try~ I just finished re-watching this anime~ I miss this anime&amp;hellip; last time ive seen it was 1996 or 97&amp;hellip; and become one of my all time favorite&amp;hellip; cant believe that this is a Shouj &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rmmr111-1&#34;&gt;rmmr111&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;古い学校の魔法少女を見たいですか？ マジックナイトレイアースでそれに行きましょう、しかし、警戒して、前十代のロマンス、光沢のあるアクセサリー、レーシックのユニフォームを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
私はアニメ愛好家の多くと同じくらい大きなクランプファンです。
彼らが物語を伝える方法を愛し、それをやっている間に元のものを作るように見える方法。 これは例外ではありません。
主なプロットは最初は少し陳腐であるかもしれませんが、パラレルワールドでは絶滅の恐れのある王女が悪魔の魔法使いから救出する必要があり、選ばれた人だけがそれをやることができますが、ゆっくりと物語そのものに夢中になります 適切にyada yada yada  - それはすべての最後に驚くべきひねりに出てくる。
これは私が今では女の子が実際に見ていた最初の魔法少女だった&amp;hellip;。 戦った？
つまり、主なアクションは繊細な渦巻きと心臓の形の攻撃ではありませんでした。 彼らは剣を持っていて、それで獣を撃った。 私は暴力のためだけではありませんが、そのような幻想的で繊細なジャンルの中に自然にある現実主義を見ていると、とても爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5
正直なところ、私はこのアニメーションと芸術が嫌いでした。
私は漫画からいくつかのランダムなスキャンを見たので、それを見始めたと正直言って、それは本当に魅力的に見えた。 私がそれを見始めたのは&amp;hellip; 4年前、私はアニメを見るときに通常アートに優先順位をつけるのではなくても、彼らがそれを適用した方法には少しショックを受けました。
私はこのアニメについてこう言っています。「ああ、1995年に作られたんですけど、気まずいてはいけません」と言っていて、どういうわけか、私には意味がありません。 セーラームーンのようなMKRよりも早く作られた美しいアニメ。
アニメを見る前に漫画を見るべきではないという事件の1つです。参照があるとすぐに芸術がかなり悪く見えるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
だから、あなたはシリーズでそれほどキャラクターが得られなかったので、私は7を与えました。 私は、あなたはそれらを表面的に知っていますが、ヒカルの家族が剣道を所有していること、ウミが彼女の学校のフェンシングチームのキャプテンだということ、  &amp;hellip;ああ&amp;hellip;あなたは実際に少なくとも最初のシーズンでは、彼女は弓を撃つことができるだけでなく、フーについての情報を得ることはありません。
一方、私は彼らが特に比較して女の子のいずれかを強調しない方法を愛する、決して正確な&amp;rdquo;リード&amp;rdquo;のキャラクターは、彼らはすべて重要であり、それは非常に興味深いです。 すべての文字は面白いですが、十分に調べることはできません。
（そして、私を始めさせないで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、これは堅実な8です。
私がやった芸術を過ぎることができれば、Zagatoが代表する破壊からEmeraudeとCephiroの救いの道を探して、Umi、Fuu、Hikaru、Mokonaと一緒に、Cephiroの神秘的な世界に没頭します。
それは時々、おどけて楽しいことができますし、少し劇的なこともありますが、それはいつも楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95839&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rmmr111/reviews&#34;&gt;rmmr111&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Want to watch some old school maho shojo? Well go for it, with Magic Knight Rayearth, but be warned, don&amp;rsquo;t expect pre-teen romance, glittery accessories and lacy uniforms you won&amp;rsquo;t get it here.    Story: 9  I – as many of my anime loving friends- am a big Clamp fan.   Love the way they can tell a stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torii-chan-1&#34;&gt;Torii-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マジックナイトレイアースは、地球からの普通の人々の古典的な物語で、別の次元に移って別の土地を救っています。 文字は好きで無実ですが、少し幼稚です。 アニメは、90年代スタイルの人気があった（巨大な目、かわいい髪の毛など）、キャラクターは多少開発されていました。ストーリーは主に3つにしか集中していませんでした。  。 それは楽しい話だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Torii-chan/reviews&#34;&gt;Torii-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magic Knight Rayearth is a classic story about or &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、ふしぎ遊戯、セーラームーン、そしてダンジョンズとドラゴンズのバイブをあまりにも多くのコメディーなジョークで過ごすとどうなりますか？ まあ、私はこれがそれを示すと思います。 キャラクターはかなり一般的です。ストーリーはかなり一般的です。そして、それを一掃するために、主人公は、スマートであると思われる富を含めて、むしろ馬鹿に見えます。 実際に、最初のエピソードの間に頭の中で実際に正しい考えを持っていた唯一の本当のキャラクターは、家に帰ろうとしていたウミでした。 もちろん、彼女はゆっくりと最初のものの後に他のキャラクターのスイングに入ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はうそをつくつもりはない。 文字はディップシットです。 彼らは愚かな本当の理由がなくても、ほとんどの場合完全に愚かです。 ひかりは、しばらくの間、賢い方法で、ちょうど彼女の愚かさの中で瞬間を崩してしまったのですが、それは私を驚かせました。 彼女は戦いに頭を先に行くことにほとんどのバーを保持していないので、彼女は他の2つよりも速くレベルを上げることは不思議ではありません。 メインキャラクターだけではなく、サイドキャラクターまでのすべてのキャラクターは、いつも本当にすべきことをはるかに多く説明するこの奇妙な方法を持っているようです。 彼らはプロットの非常に小さな部分を説明するので、かなり大きなモノログになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウミはいつもいつも彼女の心と悲しみを語り続けてくれる大声で、それはいつも騒々しい淫らな馬鹿馬鹿しくすることです。 彼女はすべて、「疲れている」、「足が痛い」、「いつ東京に帰ることができるの？ 彼女はすべてのキャラクターがショーを通していたずらになる傾向があるにもかかわらず、私の最も好きなキャラクターの1つです。  Fuuはいつも誰かを気遣うようだが、それでも、彼女はある種の計画なしで長い間戦いに立ち向かうことはない、かなり甘い少女である。 そして、あなたが少なくともそれを期待するとき、彼女は彼女のグループの他の人を考えずに何か愚かなことをします。 彼女は彼女が言うことを決してしないので、彼女は多人物の障害や何かを持っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ferioはいつも変わっているような気がします。 誰かが実際にそのトリックスターが言う言葉を信じていることに驚いた。 そして、クレフは何の助けにもならない。なぜなら、彼は心から彼らに話すとき、彼の唇はまったく動かないので、本当に彼または実際には時にはトリックスターであるか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この段落は私が本当に問題がある大きなスポイラーについてです。 結末は良いけれど、青から出てきて本当に意味をなさない。 ルーンの神々はメカであることが判明し、彼らを召喚した人を殺さなければなりません。 良い姫を「邪悪な」魔術師から救うためのものだ。 魔術師は誤解され、何の理由もなく殺されたことが分かります。 私はすべて1000人を救うために1人を殺すためだが、この場合、少なくとも4人の人生が失われた。なぜなら、プリンセスは男の上にガガをしたからだ。他に誰もがモンスターや他の災害で死んだのは言うまでもない。 この王女は、その面で甘やかされていた小柄だっ​​た。 私は間違っていない、私はすべての愛のためだが、これはちょっと嘲笑を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはすべての場所にジャンプし、通常から、ちび、過度に劇的に劇的に行く。 私はこれらのシーンの1つが約3分でこれをしたと信じています。 それだけでなく、彼らは現金を傷つけているかのように、まだ多くの静止ショットや実際にはほとんど動きません。私はきれいなお尻のアニメーション戦術と考えています。 実際、Clefが石に変わった後、彼が話を終えるたびに、彼は彼を示すホログラムの中で全く唇を動かさない。 彼が話すことになっているときに彼を見せたいなら、少なくとも少しは口を動かすか、彼のイメージなしで彼の声を出そうとするならば、私は来ることを意味する。 すべてのキャラクターはジェネリックに見えますが、一般的な見た目のヒロイン、一般的な見た目のサイドキックのぬいぐるみ、そしてこの世界全体を視野に入れてくれるジェネリックなお姫様があります。 すべてのキャラクターは、実際にはかなり尖っている顔のほとんどを占める非常に広い目を持っています&amp;hellip;顎と頬？ キャラクターはセーラームーンのショーのように実際には長い足であり、xxxHolicのような非常に細長いボディに行くこともあります。 キャラクターはタフィーマシンに1分投げられたように見える必要はなく、実際には次のチャービーになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブは、それが思われるコメディのすべてですが、私はダーバーズのすべてをそれに責めません。 アニメーションもこれを示していますが、私はすでにそれについて話しました。 私はこれらのキャラクターに疲れていますが、意外にも彼らはいい仕事をしています。 事実は、彼らはこの方法でジョークを裂くように見え、ショーが気の利いた小さな冗談でできたどんな良いドラマも破っているということです。 彼らはそのようなことをするループのために私をスローしますが、私はまだマンガを読んでいないので、クランプが実際にそれをしたかどうかは分かりません。 私は、彼らが少し明白になっているときに、実際にそれを指摘しているのが好きです。 声を拾うとき、私は彼らが一般的なキャラクターの声を選ぶことにしたと信じています。 チョビットのユミ、カードキャプターのミリング、ヒカルと演奏したジュリー・マッダレーナ。  AhのBelldandyを演じたBridget Hoffman！  FuuとしてChobitsから私の女神とChitose、。  Wendee Leeは、UhrdをUhmとし、Ale My GoddessのUrdとBleachのUruruをUmiとした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94647&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, what happens when you cross Fushigi Yugi, Sailor Moon, and a Dungeons and Dragons vibe with way too many comedic jokes? Well, I guess this shows it. The characters are pretty much generic, the story is pretty generic and to top it all off, the main characters seem rather stupid, including Fuu who is supposed to be smart. In fact, the only real character that actually had the right thought in the head during the first episode was Umi who kept trying to get back home. Of course, she slowly gets into the swing of the ot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fitzytail89-1&#34;&gt;fitzytail89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魔法の騎士レイアースは90年代の私の好きなアニメと私の最初のアニメの一つです。 物語は3つの普通でユニークな女の子です：ヒカリ（赤い頭のトムボーイ）、ウミ（優雅な高級Lass）、そして最後にFuu（スマートで親切なガール）は、神秘的なセフィロの魔法の土地に召喚されます ピラー（基本的にはリーダー）プリンセス・エメロードは土地を救う。 少女たちはMaster Clef（姫の右手、お子様のように見えますが、実際には女の子よりも年上です）を迎え、Zagato（主要な悪役）からThe Pillarを救う必要があることを彼らに説明します。 ルーン神々と彼と彼の卑劣者たちと戦うために。 最初（ヒカルを除いて）消極的ではありますが、女の子たちは最終的に家に帰るために心を尽くして仕事をします。 ストーリーが進むにつれて、彼らは新しい武器、武器、力、そして同盟国と敵を獲得する。 彼らは「誠」と呼ばれるかわいい生き物の助けを借りています。その唯一の目的は、テントを召喚して漫画を救い、王女の羅針盤として行動することです。 ストーリーの進歩として、彼らは最終的に彼らが召喚された本当の理由を見つけ、究極の選択をしなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fitzytail89/reviews&#34;&gt;fitzytail89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magic Knights Rayearth is one of my all time favorite anime from the 90&amp;rsquo;s as well as my first anime. The story is abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxlilmiakaxx-1&#34;&gt;xxlilmiakaxx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は非常に小さいので、私はこのショーを見始め、私はそれに恋していた。 私はひかりと同じようになりたかった。 そのシリーズはちょっとしたものになるかもしれませんが、全体的には私が全員にお勧めする素晴らしいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは基本的に別の世界に送られる3人の女の子の話に従います。 東京に戻れるようにするためには、まずその世界のプリンセスを救う必要があります。 私はシリーズ全体を持っているし、私はそれを私の友人に貸し出し、彼らもそれを愛してきた。 あなたがセーラームーンやスレイヤーのようなショーのファンなら、間違いなくこのシリーズが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8100&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xxlilmiakaxx/reviews&#34;&gt;xxlilmiakaxx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching this show since I was very little and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightcrawlercyp-1&#34;&gt;nightcrawlercyp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は戦いが実際に何だったかを理解し始めた15のエピソードまでショーが好きだった。 それは最初私をセーラームーンのままにした。 とてもかわいい素敵でした。 しかし、終わりは少し迷惑だった。 私が思ったのは、「セフィロの人々が平和と安全のために祈ることができないなら、セフィロは滅ぼされなければならない。 一人一人の肩にこのすべてを置くのはあまりにも大きい！&amp;rdquo; 私は結末が好きではなく、死の中で再会するすべてを買わなかった。 私の意見では、村人たちはルーン・ゴッド、クレフ、モコナです。 彼らはすべて破壊されなければならない世界の利益のために女の子たちを嘘をついて欺いた。 私は嘘つきが大嫌いで、嘘をついた人は自分の動機にかかわらず自分自身をいいと呼ぶことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nightcrawlercyp/reviews&#34;&gt;nightcrawlercyp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked the show until the 15 episode when I started realising what the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chelsea5465-1&#34;&gt;Chelsea5465&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魔法騎士レイアースは非常にユニークなアニメです。 同じアートスタイルを持つセーラームーンとは違って、このシリーズの主人公は女の子なので、私は例外ではない。 マジックレイアースはクランプの別のシリーズです。私は、マコーナが第1話に登場したときに気付きました。 今は誰もがこのシリーズにロマンス、冒険、コメディ、そしてあなたの友人が奪われていることが分かっている苦労があることを試してみるべきだと思っていて、それらを保存しなければならない素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chelsea5465/reviews&#34;&gt;Chelsea5465&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magic Knight rayearth is a very unique anime. Unlike  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;davensjournal-1&#34;&gt;davensjournal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;明らかに何かで始まりましょう。それは、ストーリー自体にも言及されています。 これはビデオゲームです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは風景を旅し、プロットクーポンを集め、レベルアップし、より多くのものを手に入れ、挑戦をし、仲間を作って、悪者に反対し、最終的にあなたの結末を逃すために十分なプロットクーポンを持っています。 それは最初のシーズンの20のエピソードの全体です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは今これを知っていますが、それでもあなたは最後のエピソードまで推測し続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの紆余曲折は衝撃的ではありませんが、それは大きな驚きではありませんが、彼らは楽しく、彼らはあなたの座席の端に座っていなくても、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことに、文字は単純な概念ではあるが2次元だけではない。 彼らには深みがあり、面白くて個性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;加えて、アニメは老人のために書かれていません。 典型的な12歳の少女のために書かれたもので、愛と友情と欲望などのテーマがあります。 かわいい要素がありますが、バーフを作るのに十分ではありません。 キビがありますが、極端な感情を強調する方法としてしか見えません。 だから、そこにはすべての要素があります。 スカートショットがなく、ヌード変身シーンの近くに極端なものはないが、かわいくて見栄えが良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれをお子様連れの誰にでもおすすめできます。 それはあなたのための良い固体運賃です。 リワッチ値？ おそらく行くつもりはないが、あなたは決して知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/davensjournal/reviews&#34;&gt;davensjournal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s start off with something obvious, and which is even mentioned in the story itself; this is a video game.    You travel through the landscape, y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>