<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/tetsuwan-birdy-decode/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/tetsuwan-birdy-decode/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Tetsuwan Birdy Decode</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/tetsuwan-birdy-decode</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/tetsuwan-birdy-decode</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/10008.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/3974/Tetsuwan_Birdy_Decode/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/3974/Tetsuwan_Birdy_Decode/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、私がオリジナルのBirdy the Mightyのファンであることを自由に認めます。 私は1997年にオリジナルのOVAを見ましたが、私はそれがシュールなSFの前提であることでこのショーが大好きでした。 ショーが13部のテレビシリーズに再製作されていると聞いて、それは楽しみにしていたことは言うまでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元祖鉄人のバーディーマンガは、正義祐希（モバイル警察パトレイバーシリーズで有名）が創り、少年サンデースーパーマガジンで走りました。 しかし、ユウキの「究極のエスパー &amp;lsquo;R」への作品は、同じ雑誌のために最終的に漫画が放棄された。 オリジナルの漫画はかなり好評を博し、4つの部分OVAとしての適応をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;数年後、祐希は元の鉄人バーディーシリーズに戻り、放棄されてからシリーズを続行するのではなく、一からシリーズの完全な改訂を行うことにしました。 新しいシリーズ、Birdy the Mighty IIは2003年にWeekly Young Sunday誌で連載を開始しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のOVAと新しいシリーズの両方のストーリーは、一般的に同じパスに従います。 銀河系の警察官Birdy Cephon AlteraとサイボーグのパートナーTuteは、欲しい外人犯罪者を追求して地球に到着し、その犯罪者を追いかけながら偶然、高校生Senkawa Tsutomuを殺します。 しかし、これは、バディーが働く連盟が新しい体を彼に提供するため、終戦の終わりではない。 彼の周りの人に過度の警戒を引き起こさないように（そして彼が彼の人生を続けさせるために）、彼の新しいボディが作られている間、ツトムの「魂」はバーディーのボディに合体します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての正直なところで、私はOVAの話を好んだ。 新しいシリーズは、より深みを増す一方で、プロットに関してもかかとを引き寄せる傾向があります。  OVAははるかに緊密なストーリーを持っており、時間の制約のためにペーシングははるかに優れていました。 新しいシリーズは、より多くの情報を提供しながら、ストーリーを推進するために余分な時間をシリーズで使用しないことを犯している。 確かに、新しいシリーズの多くの機会には、フィラーの瞬間としか言いようがありません（本当にフィラーのエピソードはありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの最も顕著なものは、アートワークとアニメーションの品質です。 キャラクターのデザインは、両方のマンガにぴったりですが、デザインの詳細レベルはOVAよりも優れています。 背景はしばしば非常によく行われ、CG配列は非常に滑らかで、特に空間内のシーケンスの間は滑らかです。  A-1の写真は、ショーのアニメーション化に優れた仕事をしていますが、これはさまざまなアクションシーケンスよりも目立つものではありません。 様々な戦いや追跡は非常に流動的で、驚くほど詳細です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはこのシリーズのもう一つの大きなプラスであり、OVAよりもはるかに優れています。 ショー全体で使用されるサウンドエフェクトは一般的に非常に優れていますが、エフェクトの中には使用法が少し奇妙なものもあります。  OPは、Soraと題されたHearts Growのかなり良いJ-rockトラックです。 私は、EDのために使用されるトラックを好むとは思うが、ショーのやや気まぐれな性質を維持しているように思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バーディーは実際には全体的にかなり良いキャラクターです。 地球上の彼女の時間の間、彼女は有名なアイドル、有田シオン（Arita Shion）と月明かりを交わす。  Birdyに「秘密のアイデンティティ」を与えることについての素晴らしい点は、彼女の遊び心のある個性がより多くのものになることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、ツトムは、多くのアニメに登場する典型的な高校生の少年である。 しかし、BirdyとTsutomuの関係は驚くほどうまく機能します。  OVAで実際には開発されなかった2つの文字の間には明確な化学があり、2つの間の会話はしばしば活発です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、欠点は、他のキャラクターの多くがうまく開発されていないことです（あるいは場合によっては）。 より顕著なキャラクターの中には、特にShyamalanの場合には、ショーが提供したものよりも大幅に多くの開発を受けた可能性があります（中島紗弥香、Satyajit Shyamalanなど）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これはまだ面白いシリーズです。 ショーの終わりはむしろ予測可能でしたが、興味をそそるためにショーには十分なことがあります。 私はシリーズ全体を楽しんだし、多くの点でOVAよりも優れているかもしれないが、オリジナルと同じペーシングやタイトなストーリーを持っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、アクションファンが楽しむことができるショーですが、強い女性リードを見たいと思う人にもアピールすることができます。 それほど深刻ではない行動を取ったショーがほしいと思ったら、これを試してみる価値があるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、選択肢を与えられたら、私はこれを見る前にOVAに行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11998&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will freely admit that I&amp;rsquo;m a fan of the original Birdy the Mighty. I watched the original OVA back in 1997, and I loved the show for it&amp;rsquo;s surrealistic sci-fi premise. When I heard that the show was being remade into a 13 part TV series, it goes without saying that I was looking forward to it.    The original Tetsuwan Birdy manga was created by Yuuki Masami (who is more well known for his Mobile Police Patlabor series), and ran in Shounen Sunday Super magazine. However, Yuuki&amp;rsquo;s wor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sanimej2&#34;&gt;sanimej2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私と一緒に裸にしてくださいこれは私の最初のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどBirdy  -  Decodeを見終わって、&amp;rdquo;Great series&amp;rdquo;と言わなければなりません。 このシリーズではストーリーそのものが良かったです。 多分、彼らはそれを12 ep以上に広げたでしょう。  4 OVAの代わりに、 私は最初に「Birdy」の最初のOVAのたくさんの月を見ていたことを思い出しました。そして私は当時のアニメについては「ああ」のようでした。 彼らが12のエピソードシリーズで出てくるのを見たとき、私はそれを試してみてうれしく思いました。 あなたのミルアニメのアニメとは異なるアニメを見ることは爽やかです。 私はそれが終わったのが悲しいですが、私はすべてのエピソードを楽しんだし、第2シーズンを待つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、特に戦闘シーンが鮮明でスマートだった。 彼らが使用しているカラーパレットは、私が見たアニメでは大声ではなく、とても柔らかいです。 また、声優は素晴らしかったです。 また、bgmは重たくはなく、ちょうど良いものでした。 彼らが使ったOPやEDの音楽も楽しかったです。 非常にアップビートとアニメと一緒に行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインは素晴らしいです。 誰もが完全に違って描かれていて、いつも違ったものを着ていました。 また、彼らは信じられており、迷惑ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのシリーズを楽しんでいました。私が終わった時点で、私はそのシリーズ全体をもう一度見たいと思っていました。  「鉄腕バーディーデコード」を強くお勧めします。 最初のOVAを見る前にシリーズを見て、それらの間の相違を見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sanimej2/reviews&#34;&gt;sanimej2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Please bare with me thou this is my first review.    I just finished watching Birdy - Decode and I have to say &amp;lsquo;Great series&amp;rsquo;. The story itself  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itsthatguy&#34;&gt;itsthatguy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は元のBirdy OVAを見たことがないので、2つのシリーズを比較することはできません。 したがって、このバージョンは独自のメリットで再検討される予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Netflixで私に勧められたとき、私は実際にこの番組を見つけました。 面白そうに見えたので、私はそれを撃った。 バーディーはかなり元の前提を持っていた、それは当初私に夢中になったものでした。 ほとんどの場合、エイリアンが投げ込まれたアクションベースのシリーズになるように思えましたが、これはまさに時代のことですが、多くの戦闘シーンはかなり激しく、楽しまれています。 物語はシリーズの銀河間エイリアンハンターの側面に完全に焦点を当てていませんでしたが、それは複数の人格障害の楽しいケースと呼んでいいです。 それは、シリーズの中のツトムの部分から少しコメディ、ミステリー、そしていくつかのロマンスを追加しました。 これは、他の視聴者に一般的なエンターテインメントを提供する一方で、そこにいるアクション・ジャンキーの欲求を満足させるのに十分なほどのバランスがとれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、ビルドアップされていたすべてのものでうまくクライマックスしました。エンディングはとても苦いので、実際にシリーズのようになりました。 しかし、エンディングはBirdyフランチャイズにとっては決定的なものではありませんでした。 最後のエピソードでは、シーズンが始まったときよりも未解決のまま残された、より多くの質問と謎が残っていました。残念なことに、このショーは、時にはかかとを引きずり、ペースをほぼクロールする傾向があります 時には。 ストーリーにとって重要なことがいつも起こるので、エピソードは本当にフィラーではありませんが、シリーズを遅らせるだけの多くの瞬間がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、バーディーの芸術はかなり良い、実際には本当に良いと思っていましたが、これは新しいタイトルである可能性が最も高いでしょう。 サイエンスフィクションやエイリアンのテーマを重視したCGIとアニメーションの素晴らしい組み合わせがありました。 戦いの場面はいつも見て良かったし、素晴らしくて暗くぎこちないものだった。 アニメーターが欲しかったときに、彼らは本当に素敵な見た目の平和で芸術的なシーンと素敵な毎日のアニメーションを出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの私の唯一の問題は、時にはものがすごくいいと思ったということでした。 それは70年代や80年代の映画から見た特殊効果を見ていることを思い出させてくれました。そのシーンの残りの部分では正しく見えませんでした。 時にはアニメーションが複雑で細かいので、場面やシーンの1つの面が残りの部分に関してはぎこちなく厄介なように見え、それは時々全体的な経験から取り除かれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは非常にユニークな外観をしていたので、あるキャラクターを別のキャラクターと混同する方法はありませんでした。アニメーターとアニメーションのためにそのキャラクターをチョークします。 しかし、これらのキャラクターの開発は洗練されていませんでした。 私たちのメインの2人のキャラクター開発の大部分は、様々なフラッシュバックや他のキャラクターからの参照によってBirdyを通して行われていますが、これらは通常そのまま残され、シリーズ終了時に残された謎の一部です。  Birdy&amp;rsquo;s alter ego Arita Shionは、多くの出演をしていないが、時にはシリーズにユーモアを加えた。 つとむはかなり平均的な男性アニメのリードだったけど、彼はシリーズを少し上って成長したようだ、明らかにあなたに死ぬか、それともちょうど思春期だ、私は確かに言うことができない。 シリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私が作りたかった別の点を思い出させます。 この番組は熱いエイリアンの女の子と体を共有する十代の少年についての事実であるにもかかわらず、いつも完全な紳士のままであり、彼がバーディーの身体に乗っているときに変な行動をしない。 シリーズでは、そのプロットポイントを、激しいキックのためにツートムとバーディーで奇妙なエッチの瞬間を持つための言い訳として使用することを控えました。 このショーは、あなたが得ることができるようにun-ecchiとしてだった。 バーディーはシリーズの途中で20本の風呂をかけるのですが、一度も言うことはありません。何か奇妙なことや自分の体で変態しようとします。このショーのディレクターには、 このシリーズは主人公として熱いエイリアンの女の子がいたからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンド文字の一部は、主要なストーリーに関して重要な役割を担っています。 他の人は、まったく関連性がありません。 そしてまだ他のものはいくつかの役割を持っているように見えますが、その役割は未知であり、視聴者は確かにあなたがそれを推測するまでシーズン2を知りません。第1アンタゴニストに関しては、 どちらの方法でも、特にそれを傷つけることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマ「Sora」はユニークなものではありませんでしたが、それでもまだかなり良かったし、エンディングテーマ「Let&amp;rsquo;s Go Together」は単なる楽しいものだと思っていましたが、 いつもかなり楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはかなり良いアクションショーでした。 それはかなり良いSF映画だった。 それはまた、良いキャラクターと良いプロットでかなり良い見てショーだった。 基本的にここで私が言っているのは、Birdy the Mightyです。デコードはまったく堅実なショーであり、少し遅くても気にしなければ誰もそれを楽しめない理由は分かりません。 それは、それが視聴者にスローするジャンルでは多様です、それは独特な物語です、そして、あなたはもっと終わりを望んでいます。 全体的に私はアクション、SF、一般的なアニメファンにこのシリーズを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/itsthatguy/reviews&#34;&gt;itsthatguy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have never seen the original Birdy OVA so I cannot possibly compare between the two series. Therefore this version is going to be reviewed on its own merits.    I actually found this show when it was recommended to me on Netflix. It looked interesting so I gave it a shot. Birdy had a pretty original premise and that was what initially got me hooked. It seemed like it was going to be mostly an action-based series with aliens thrown in, which is exactly what it is at times, but a lot of the fight scenes are pretty intense and fun to watch. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samfury&#34;&gt;SamFury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;==================&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;コメントと建設的批判は歓迎です&#34;&gt;コメントと建設的批判は歓迎です&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;= = = = =
ストーリー
= = = = =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は胸を探していた。 私は知っている&amp;hellip;私は知っている&amp;hellip;エッチアニメは、通常口の中で楽しい味を残していないが、私は男だ、私は今住んでいる！ 胸が腫れているエイリアンの犯罪戦闘機は、高品質の娯楽ではないと誰にでも教えてくれる人はいません。 だから私はそこに座って、足を横切って、私が見ていることを熟考しました。 私は必要な措置を講じ、母親の地下室、絶望的な肉体主婦、そしてもちろんインターネットのくそった窪みに潜入した少数の友人に尋ねました。 私の驚いたことに膨大なアーカイブGoogleは、膨大なアーカイブの武器を広げ、Birdy：未来的な金星、flecked tressesと最先端のトングを明らかにしました。 彼女は私が探していた人ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Birdy the Mightyのオープニングで、主人公のキャラクター・モデルを見るのは簡単です。このショーは、実体の代わりに官能性を目指すことをデコードし、不正確に想定しています。 逆に、それはブレンドです：アクションと科学小説の大きな助け、政治闘争のいくつかの線量と良い措置のために投げ込まれたロマンスの喜劇のコメディのショット。 これらの要素は十分にフレンドリーなプレイですが、これはシリーズが疲れている場所です。 プロットの撚り線が邪魔になってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは十分に始まります。 バーディーは、知られていないエイリアンアーティファクトを摘発した密輸業者、ゲガを調査するために、アルタリアから地球に来ました。 彼女の追求は、放棄された倉庫の捨てられた空洞に彼女を連れて行きます。そこでは、ツトモは、2人の地球外の人の間のその後の近接で捕らえられます。 この経験から、彼は真紅のプールと不自由な手足の混乱を免れた。 解決方法：私たちのヒロインは、自分の死体が再建のために出荷されている間に、自分の体に少年の意識を収容することを決めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は両者の間の喧嘩によって動かされ、両者は自分の人生がもう自分のものではないという事実を和解しようとしている。 ツトモが現実の軌道を取り戻そうとしているとき、バーディーは制御のために闘争し、銀河間捜査官としていくつかの雇用保障を維持しようとしている。 彼らの往来に対する私の関心はせいぜい細いものでした。ほとんどの対話は、少し深い穏やかな瞬間を打ち砕いたコメディに傾いていました。 簡単な救済策は、関係の可能性に焦点を当ててそれを拡大することですが、私が前に言ったように、たくさんの要因については、13のエピソードには収まりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シナリオは、フェデレーションと連合の導入により肥大化し始めています。フェデラル・アンド・ユニオンは、2つの大型惑星間政府で、中立的な領域を分け合わせて紛争を抑制しようとしています。 フロントステージとセンターをいくつかの分割払いのために取った後、それはバックグラウンドに消えて、最後の2つのセクションで心に残されています。 この官僚的なボクシングと科学小説の設定の製品は、作家がロマンスでストーリーラインを覆うことにしたときに消える、いくつかの激しいアクションのフレームを確立します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツトモはクラスメート、サワカと交際し、最終的に青少年の健全な愛に咲き誇る。 それは感動的な事で、ぎこちなさと素朴さの踊りが振り付けられます。 それは記憶に残るピークに大いに盛り込むので、それはシリーズ全体で最も強い側面かもしれません。 それは最終的なエピソードで包み込みのためでなければ私の口の中で口当たりの良い味を残していたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Birdy the Might Decodeのパルプは、果物から解き放たれ、最終的な瞬間です。 クライマックスは無意味になり、2人の子供の求愛は廃止されます。 バックトラック、私は最後の印象を再評価しました。「これは続編であり、おそらく希望があります」というプログラムには満足していませんが、未来のために ; 私はキスしてメイクすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;= = = = =
アート
= = = = =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい。  X&amp;rsquo;amd：The Lost MemoriesなどのプロデュースでビートアウトされたBirdy the Mighty Decodeのアニメーションの品質に合ったショーはほとんどありません。 世界は色が揺れ、気取らないセルシェーディングCGIがアクセントになっています。 エイリアンセットピースは自然な曲線を使用して、彼らの技術は生き生きと呼吸の印象を与えることを好む。 文字のデザインは、形、滑らかな線と大胆な色合いを反映しています。 彼らは最高のものを見て、屋上や劇場、地球外のアリーナで上品に動きます。 彼らが目を覚ましているのは、異世界のブロウハハによって瓦礫になるのを見ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;= = = = =
音
= = = = =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはアニメーションの「驚くべき」ものとは一致しませんが、独自のものです。 声優は給料をもらうが、義務の声を上回らない。 オープニングは、鮮やかなパレットに続く、きらびやかなJ-POP曲です。 サウンドトラックの残りの部分は、ハイテクのアルテリア人と未発達のアースリングの間の衝突を反映して、テクノポップとクラシックの両方のメッシュの絵です。  Japlishを大量に使用していることに悩まされている幸運なEDによって丸められたまあまあのパッケージです。 私はそれがかわいいと考えられるかもしれないと思う&amp;hellip;しかし、壊れた英語は私の耳にうまく座っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;= = = = =
キャラクター
= = = = =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツトモとバーディーが体を共有するのはぴったりです。それぞれが貧弱なので、あなたはそれを1つのフレームに収めることができます。 中学生の老齢男性の典型的な女性種の正義と容赦ない扱いの妥協のない感覚を証明しているので、前者は後者よりももっとそうである。 バーディーの過去の風景は影が入っていて、彼女はいつも彼女が現存するギャラクシーの守護者ではなかったことを示しています。 それは骨抜きですが、少なくともその何か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支持キャストはあまり得意ではない、フェアフェイスサワカはグループの中で最も楽しい。 彼女のバランスのとれた行為は、白人の十代の若者から、魂を拷問して大物の娘に託すという、印象的です。 他の注目すべきキャラクターは、なぜ彼が悪い人であるかについて理由の韻をつかない敵対者、Shyamalanです。 彼は、ダーウィンの語彙のためのフェチでグローバルネオ・ナチスのファシリストとして脱落する。 キャラクター開発の改善は、プロットの方向転換を抑止し、抑制する助けとなりましたが、代わりにそれを追加するだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;= = = = =
全体
= = = = =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バディー・ザ・マイト・デコードは、ストーリーテリングやダンボールの奇妙なキャラクターのために、お勧めできません。 しかし、それは13のエピソードの中でエンターテイメント、滑らかな生産と魅力的な戦闘を提供しています。 続編を約束する短いシリーズで、強みを維持しながら有望なシリーズの可能性を広げてくれることでしょう。 それは私が探していたハイテクエッチシリーズではありませんでしたが、結果は同じでした。控えめな味は私の舌に残っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SamFury/reviews&#34;&gt;SamFury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;==================  Comments and Constructive Criticism is Welcome  ==================    = = = = =  Story  = = = = =    I was in search for breasts. I know… I know… Ecchi anime doesn’t usually leave a pleasant taste in the mouth, but I’m a man, and I live in the now! No one can tell me that alien crime fighters with swelling bosoms aren’t quality entertainment. So I sat there, legs crossed, pondering what I could watch. I took the necessary steps, asked a few of my friends who lurked in the dank recesses of their mother’s basement, desperate carnal housewives and of course, the internet. To my surprise the vast archives Google unfurled the arms of its vast  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cespar&#34;&gt;Cespar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Birdy the Mighty：デコードは、それを私がそのカバーに基づいて期待したものではなく、それを参照するようにします。 それは、いくつかの楽しいアクションとエンターテインメントを持つ混合ジャンルの番組です。 しかし、これは決してひどいショーではありませんが、それはかなり平均以上で有能に作られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*これはエッチアニメからは遠いことに気付くでしょう。 実際に90&amp;rsquo;s 4エピソードOVAの再起動です。
*これは標準的な等級ではなく平均7としてより客観的な5を基準にしていることにも留意します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;銀河系間犯罪者は、連邦とスヌークに反対して、地球と呼ばれる後背地の惑星に侵入した。 今私たちの素敵な女性のリード、陸上連邦地方の連邦捜査官バーディ・セフォンが軌道を辿ります。 ところが、一般人の高校生である瀬川さんは、バーディーが体を壊してしまったため、連発で捕まってしまった。 彼女の過失を直接分担して、彼女は自分の体を修理するまで生きる意識のために身体を貸しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オススメの十代の学生、瀬川勉とアルファベットの2人の主人公の体を共有する考えが、このストーリーの主な焦点です。 彼らの気まぐれなやりとりで、両者は対照的なライフスタイルのバランスをとります。 バーディーは地球に上陸した犯罪者を追い抜き、男性の主人公はすべてのことの真っ只中で高校生であり続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の部分（最初の6つのエピソード）のフォーマットは、最初に、その週のモンスターとその宇宙を肉体化するための様々なキャラクターを紹介するよりエピソード的なスタンドポイントに従います。 残念ながら、それは実際にはどこにも行きませんし、一緒によく凝結することもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、物語の第2部（後半部）は、ツトムとのより良いストーリーアークになり、それは徐々にショーのクライマックスまで構築する謎の物語の続きに続きます。 そのキャラクターにはるかに焦点が当てられ、その瞬間もありますが、かなりストレートであり、終わりで予測可能です。 また、問題を解決する決議もありますが、明らかに分かりやすい説明で急いでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は間違いなく努力です。 彼は思春期の考え方に基づいて不法行為をしない平均的な高校生です。 しかし、彼は少しばかりですが、彼とBirdyとの間のプラトン的な相互作用を見ることは確かに面白いです。性格を曲げる前提の上で、キャラクターとしてのより好都合で、 スイッチング、スーパーヒーローと同様）。 彼は後半にもっと輝くが、それはスポイラーの領域になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、バーディーははるかに優れたキャラクターです。 彼女のチーズケーキの外観はファンサービスの負荷に敏感であるにもかかわらず、ヌードは非常にダウントーンと彼女の人格を補完するのに役立ちます。 ピンナップ・モデルのシオン・アリタのような彼女のアースタ・ペルソナは、彼女の本当の自己へのファサードであり、犯罪者を追うより深刻な態度です。 お風呂での彼女の楽しさは、慣れ親しんだ統制された癒しの浴槽とは違って、彼女の仕事の後にくつろいでくれる道になります。 彼女の秘密のアイデンティティーがさらに詳しく解説されたり、使用されたりすることは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のものは、戸田、早見屋、ツトムの友人のようにかなり穏やかに特徴付けられていますが、思い出に残るような適切な画面時間がありません。 さらに、全体的なストーリーとは正確には関連していないため、アセットよりも時には障害となっています。 残念ながら、Tsutomuの友人の1人である中杉さやかは、画面の時間が多すぎるにもかかわらず、あまりにもステレオタイプではありません。 しかし、彼女は、彼の模倣された対話の大部分よりも、彼のパロディードされた名前からより多くの特徴を有する主なアンタゴニストほど悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、音楽は上質で楽しいです。 それは、ロック、ピアノ、そして時にはもっとファンキーでジャズの音がしっかりと丸みを帯びています。 それはショーによく随伴しますが、彼らはかなり記憶に残ることはなく、音楽のレパートリーを最大限に利用しません。 私がロマンチックなピアノの音楽の5分の間隔の間に気づいた繰り返されるループであることへの最も悪い欠点。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション/アート-8 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそのスタイルが好きかどうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはアニメの最大のハイライトの1つであり、2008年には大きな生産価値を持っています。薄い輪郭と柔らかい色を提供するスタイルは、目をより簡単にし、持ち運ぶように見えるファンサービスのトーンダウンに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;青い月明かりとオレンジ色の夕焼けの色のスキームは、多くの場合、魅力的な風景を使用し、素晴らしく素晴らしい照明効果を使用しています。  CG（またはCGI）は、かなりよく調和する背景に実装されています。 しかし、CGの最も顕著な使用は、Birdyの船であるLailaloにしかないでしょう。それは数回に現れ、それでもあまりにも激しくはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのやりとりは、セルアニメーションにはあまり依存せず、多くの伝統的なアニメよりもダイナミックにキャラクターを動かすことがあります。 しかし、このスタイルが気に入らない人もいれば、より鮮やかな色のアニメーションのより滑らかなフレーミングを好む人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、いくつかの活気のある戦いがあります。 振り付けはBirdyのすてきな服装にもかかわらず、他の場所でパンニングすることなくうまくいく。 ヘック、1つの戦いのシーンの中で、女性のロボットが彼女の服を吹き飛ばして、観客を刺激するのではなく、簡単にアニメートするようにしています。 残念なことに、この驚異的な運動運動は、13エピソードの間には、お互いの間ではほとんどなく、これを重い行動指向のアニメと考えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 最初の6つのエピソードの6/10、後者のエピソードの7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがそうでなかったもののために私を楽しませたように、私はこのシリーズにかなり感銘を受けました。 それは、パンティショットやギャッピングを使わずに、好きなキャラクターを持つ軽快で楽しいアクションアニメです。通常、私はカバーと高校生の重いフォーカスから期待しています。 しかし、それは何のために、それは私の味のために痛みを伴う一般的なものであり、私は最初のいくつかのエピソードを揺さぶらなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見守っていたとき、より確実な方向性があったので、第2の部分に感銘を受け始めました。 それは私のためのいくつかの感動的な瞬間を持っており、私は徐々に私の関心を台無しにしないで、ゆっくりと期待を構築し、改善を続けているためにそれを称賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  6/10中旬&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かにジャンルが豊富で、必ずしも間違っているとは限りません。 それは、コメディ、ロマンス、行動、そしてスライス・オブ・ライフのかなりの部分を持ち、それをうまく使いこなします。 しかし、その印象的なWOW要因はなく、安全です。 より熱心なアニメファンのために、それはかなり一般的であるかもしれない。 しかし、それはまだ楽しいことができるので、私の低いスコアにだまされてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸いにも、それはOVA（暗号）とより魅力的な続編（Birdy the Mighty：Decode 02）に相談してくれる終わり近くに堅実な前提を設定しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cespar/reviews&#34;&gt;Cespar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Birdy the Mighty: Decode, as I’ll refer it to as, isn’t what I expected based on its cover. It’s a mixed-genre show with some fun action and entertainment. However, by no means is this a terrible show, but it is fairly above average and competently made.    * I will note that this is far from an ecchi anime. It&amp;rsquo;s actually a reboot to the 90&amp;rsquo;s 4 episode OVA.  * I will also note that this is based on a more objective 5 as the mean instead of 7 in standard grading.    Story- &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Intergalactic criminals have opposed the Federation and snuck into the backwater planet called Earth. Now our bodacious female lead, the extra-terrestrial federal investigator Birdy Cephon tails do &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;acceleratum&#34;&gt;acceleratum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どんな場面でも良い時計、Tetsuwan Birdy Decodeは、通常の学校のプロットやメカの代わりに、オープンな想像力をアニメーションに戻す独創性を提供します。
リメイクでは、古いOVAがプロットの可能性の半分を達成しなかったので、それは良い選択でした。
アニメーションは、ショーが退屈にならないように戦いのシーンで非常に良いです、プロット自体は面白くて、彼らはかなり楽しいです13エピソードだけをフィーチャーしています。
最後はもっと来ることを約束し、別の季節になるのは痛いし、いくつかのショーはあまりにも長い間引っ張っているように感じることもあるし、時には彼らは将来の季節のために余裕がないようだ。 適切な結末だが、将来の冒険の余地は残る。
Birdyとtutomuの関係はショーのハイライトであり、いくつかの漫画の救済と少しのドラマを提供しますが、一般的に光を心がけ、楽しく、多くの行動です。
wouldntはそれまで見ていなければならないが、良いエンターテイメントを覗いてみる必要があると言っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/acceleratum/reviews&#34;&gt;acceleratum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A good watch for any occasion, Tetsuwan Birdy Decode provides some originality bringing back the open imag &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ngohongsui&#34;&gt;ngohongsui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Birdy the Mightyは、善良で大丈夫な実行の相互作用の完全に楽しい運動です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7. Birdy the Mightyは、疲れたエイリアン優位のジャンルのため、プロットごとに忘れられます。  「エイリアンは私たちよりも強いが、何とか生き残らなければならない」という前提は、H.G.ウェルズやt.v.による「世界の戦争」のような小説によって扱われている。 より多くの投資方法で「スタートレック」のように表示されます。 しかし、身体側面を共有することは、巧妙で楽しいキャラクターのやり取りにつながるので、非常に興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8.本当に私をもたらしたこのショーの側面は、アートが取った方向だった。 クリーンなアニメーションとクールなキャラクターデザインのショーを見ました。 私は失望していませんでしたが、私も吹き飛ばされませんでした。 しかし、バディーのバトルでの動きは本当に素晴らしいです。 アニメーションのスタイルは、戦闘シーン中に完全に何かにシフトします。 それは動きと一貫性を示すために最小限の単純化されたアプローチを取り、あなたの目の前でそれを一挙に爆発させます。 このショーでの戦いは何か見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound：9. Birdy the Mightyは、魅力的なサウンドトラックを持っています。 クリストファー・ノーランの「ダークナイト」映画と同様に、エキサイティングなシーンのサウンドトラックがあなたをドライブしてくれる。 あたかもあなたが本当にそこにいるかのようにあなたをアニメに引き込む真に大気の感情を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters：8. Birdyが誤ってTsutomuを殺した後に体を共有するBirdyとTsutomuの間のキャラクターダイナミクスは、2つがスペクトルの極端にあるので、爽快で興味深いものです。 バーディーは拳で犯罪を抑える頑固だが好きなアクションヒーローであり、つくむは地球外の事柄に対処しながら生活を維持しようとする日常的な男だ。 しかし、支持キャストはかなり弱く、悪役は全く退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9.私は本当にこのアニメを楽しんで、どんなアクション愛好家にそれをお勧めします。 このようなショーは、すべてのコンポーネントが少なくともショーで良いとすれば、ショーは素晴らしいことを実証しています。 全体的な製品は、深くテーマが軽く探究されているので、ほぼ詩的なものとして私を本当に驚かせたものです。 しかし、これはまだアクションショーであり、そのように見られるべきであり、ちょうど道に沿っていくつかのものを拾うことを期待する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ngohongsui/reviews&#34;&gt;ngohongsui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Birdy the Mighty is a thoroughly enjoyable exercise of an interplay of good and okay execution.     Story: 7. Birdy the Mighty is forgettable plotwise due to a tired genre of Alien superiority. The whole &amp;lsquo;Aliens are strong &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;justgoodanime&#34;&gt;JustGoodAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「鉄腕バーディーデコード」や「バーディーマイティ：デコード」は、まともな生産価値と良いフックを備えたスマートに書かれた番組です。 しかし野心的なショーではない。  Birdy the Mightyは、かなり面白いと証明されたショーですが、クレジットが転がった後にはあなたを残すことはあまりありません。 それには何も問題はありませんが、それを見るかどうかを決める際に留意すべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バーディのキャラクターは十分に好きですが、特に複雑ではありません。 ショーは公共と私生活との間に素敵な二元性を提供します。  Tutoの魅力的な甘美なカリスマ性とまっすぐ顔をした崇拝、Birdyの空気の公的役割のどちらが、彼女の勇敢で独立した性質を銀河の警官とは対照的に、 バーディーと高校のセンカワもかなり良い化学を持っています。 ストーリーは、BirdyとSenkawaの関係が厳密にプラトニックであることを早期に確かめる。これは、同じ身体を共有する2人の性的緊張が少しでも不安を感じることがあるため、良いことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は素晴らしいオープニングとキャッチーなエンディングの外で音楽をあまりよく思い出しません。 スコアが悪いということを必ずしも意味するわけではありません。特に記憶に残ることはありませんでした。 少なくともそれは気を散らすことではなく、時にはそれが重要なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は滑らかできれいで、柔らかい色のパレットが付いています。 画面上に動きが多いときには、スケッチをとる傾向があり、ときには動きが崩れやすくなることがあります。 逆に、このスケッチは、戦闘シーンが流動的かつ動的になることを可能にする。 私の意見では、それは公正なトレードオフでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紛争が起こる限り、私は主な拮抗薬を真剣に受け止めることが難しいと感じました。 おそらく、彼は物語の中で受動的な役割を果たし、主人公とはほとんど交流しないという事実のためです。 あるいは、彼はむしろ巧妙な悪役レトリックを吐き出す傾向があるからかもしれない。 彼はM. Night Shyamalanにちなんで命名されたインドのテレビプロデューサーであるということを助けません。 疑わしい敬意はユーモラスな少しですが、実際に悪人としての彼の信頼性を助けません。 公平ではあるが、彼は主な脅威ではないと主張されているが、スポイラーの領域を掘り下げるリスクがあると思うならば、その考え方に従うことが正しいと主張することができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Birdy the Mighty：デコードは、一貫して面白いが、まれにインパクトのあるショーです。 意味のあるアニメーション体験を探しているなら、他の場所を見るのが賢明でしょう。 しかし、あなたが何か楽しい気分になり、たまに触れると、徹底的なBirdy Decodeよりもずっとやり遂げることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JustGoodAnime/reviews&#34;&gt;JustGoodAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Tetsuwan Birdy Decode,&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Birdy the Mighty: Decode,&amp;rsquo; is a smartly written show with decent production values and a good hook. It is not an ambitious show however. Birdy the Mighty is a show that proves to be quite entertaining, but its not likely to lea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;agau4779&#34;&gt;agau4779&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：私はBirdyのオリジナルのOVAを見ていないので、私はその古い描写に基づいてシリーズを判断していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鉄人バードデコードは、外国人連盟の代理人であるバーディ・セフォンと日本の普通高校の高校生であるセカワトトムとの全く別の人物の衝突を描いている。 惑星間犯罪者の後ろを追いかける中、バーディーは犯人との戦いで突然体を破壊する。 しかし、何人かのエイリアンの力で、Birdyはツートムの心を彼女の体に吸収させて救う。 ツトムの身体は連邦の科学者によって修復されているが、彼はバーディーと体を共有し、銀河を保護するのを助けなければならない。  （バーディーは彼女の体とツトムの間を行き来することができ、体を支配することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、スライス・オブ・ライフとSFの間のユニークなクロスです。 しかし、一連のことは、惑星Altaria、政権との関係、Shyamalan Satyajitを取り巻く謎の中で政治的興味をそそるようなプロットとは非常に混乱することがあります。 プロットの流れは速すぎると感じますが、あまりにも多くのイベントが単なる13のエピソードに絞られています。 それでも、この番組はユーモアと深刻な瞬間の間で大きなバランスを保っています。 暑い女性の身体にいる間に闘い過度に反応するような、あるいは武道の身体にいることに対するバーディーの反応など、私が期待していたもっと変態したユーモラスな場面の欠如には、失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドは素晴らしいです。 私はOPとEDの両方を楽しんだ.BirdyとTsutomuの陽気で決定的な気分と本当にマッチした。 シリーズの芸術スタイルは素晴らしかった - 私は特に、様々なキャラクターの表現がどのように良い味でアニメーション化されたのか（過度のもの、過度の顔面の欠点、他の多くのアニメが好む）は好きでした。 私はアニメーションが音楽と声の演技とほとんどシームレスにうまくいったと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私が本当に好きだったのはBirdyとTsutomuだけでした。 それでも、確かに、努力は力強い女の子と仕事をする（努力している場合は強制されている）典型的な弱い、 他のキャラクターのほとんどは非常に平坦に見えました。 誰もが頼りにすることができます。そこには存在しないあらゆる場面で、彼の非凡性について不平を言い、彼を楽しませたり、自分の状況について泣き叫ぶことができます。 主要な「悪役」、ShyamalanおよびCapellaは、完全に独創的ではないが、悪意のある、計算上の、電力を必要とする悪意のある悪意のあるものの失望して定型的なように見える。 その後、主人公の2人のキャラクターに焦点を当てているので、サイドキャラクターが非常に遠くまで発展する機会はあまりありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Tetsuwan Birdy Decodeは独創的で新鮮な背景、面白いキャラクターの開発を持ち、全体的には良い時計です。 しかし、私にとっては、ストーリーラインが幾分急いで感じられ、サイドキャラクターの相互作用は、バーディーとツトムのものよりもはるかに面白くなかった。 これらの欠点にもかかわらず、ショーは非常に面白く、時計の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/agau4779/reviews&#34;&gt;agau4779&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: I haven&amp;rsquo;t watched the original OVA of Birdy, so I therefore am not judging the series based on its older portrayal.    Tetsuwan Birdy Decode depicts the clash between two totally different people, Birdy Cephon, an agent of the alien &amp;lsquo;Federation&amp;rsquo;, and Senkawa Tsutomu, an ordinary high school senior in Jap &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rkader-gt&#34;&gt;Rkader_GT&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;テツワン・バーディーのデコードは、kampferなどのシリーズとは違って、自分よりも前になっているシリーズとは違って、愚かなものに陥るのではなく、その前提に焦点を当てた唯一の良い性別のベンダーのタイトルかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、間違いなく容疑者を追いかけながら、人間の中学生の犯罪者を誘拐していた、犯人を偶然見つけた、 罰として、Birdyは交換が生まれるまで体のシュータントの精神を共有する必要があります。 バトゥーが戦争犯罪に行かなければならない時以外は、普通に生きることができます。その時点で、彼女は身体を正常に戻して物事を殴ってしまいます。 彼らのどちらも特にアレンジメントに満足していませんが、すべての変な仲間のコメディと同じように、彼らは成功するために一緒に働くことを学ばなければなりません。
この物語の基本的な前提はイエスですが、とても面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは主観的ですが、このシリーズの芸術は、私が古典的なシリーズをもっと好むにもかかわらず、見て爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはゆっくりと始まりますが、センカワとバーディーが進むにつれて、彼らは互いに強く絆を築きます。これらのキャラクターを感じ、気遣うようになります。イカカ、トゥート、やや弥弥などのキャストのいくつかについても言えます。 言及しなかった。 しかし、そこには文字があまり触れられていないので、彼らは強く発達しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターやアクションとしてこのアニメを見て楽しんでいましたが、それはいくつかのケースではジェネリックかもしれないことを見て新鮮な空気の息吹だったが、それをフルに活用し、最後に何をしたのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、あなたのシリーズのこれらのタイプに興味があるかどうかチェックするかなりまともなシリーズです。もっと言いたいことがありますが、私は言いたいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212718&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rkader_GT/reviews&#34;&gt;Rkader_GT&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Testuwan Birdy the decode might be the only good gender bender title that focuses on its premise instead of plummeting into foul stupidity unlike series such as kampfer but im getting ahe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、主なプロットが実際に話される前に、主人公のひとりが死亡するという奇妙なショーの1つです。 私はこの話を以前のどこかで聞いたように感じることができません。二人は一度に一つの体を共有しなければなりません。 私は現時点でショーを考えることができません。 キャラクターの多くは私を悩ましています。 バーディーズは英語のダブの中に少しだけあります。 つトムの友人は、この中で一番嫌な人です。 彼女は一瞬だけ彼を残すことはありませんし、常に彼女のビジネスに鼻を当てます。 悲しいことに、彼らはまた、多くの情報なしで突然人々を連れて来て、あなたがしばらくの間何が起こっているのか把握しておいてください。 異なるエリアから前後に多くのカットシーンがあり、実際にプレーする場所を実際にはクリックしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはちょっと面白く、時には一貫してベストではありません。 何度も、アートワークは本当に怠惰だと感じます。 多くの場合、キャラクターは多くの形を失い、一部は見えなくなり、眉毛もなく、本当に素晴らしい顔をしていません。 全体的に見て、それは非常に穏やかで、立体的ではありません。3D空間は、宇宙空間からカメラのアングルのわずかな変化につながりました。 悲しいことは、あなたが実際に見ることができ、その3Dを知ることができることです。 バーディーが着ている服装は本当に派手でエッチですが、それはファンのサービスのために作られたもので、私はほとんどすべてのステップが火花が飛んでいるこのフリントとメダルの外観を持っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは声になると、それはすべての場所です。 トゥートは、私が思うに、英語の声優であるJ.マイケル・タタム（ブラック・バトラーのセバスティアンと鋼の錬金術師：ブラザーフッドの傷跡）は日本の声優川田慎二のように聞こえる。 彼はこれらの知識のある人のために完璧な声を持っているようです。 もう一方のバーディー&amp;hellip;まあ&amp;hellip;私は彼女の日本語の声が彼女の英語の方が良いのが好きです。 彼女の日本語の声は、彼女の英語のティーンポップの声よりも権威のように聞こえる。 彼女が日本語でくつろいでいても、彼女はもっと捜査官のように聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、第3話の後、ほとんどの番組に関心がなくなったのは、あるキャラクターがかなり捨てられたからです。 私には、このキャラクターはこのショーで見る価値のある唯一のキャラクターでした。 残りは本当に私の神経に乗った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of those strange shows where one of the main characters dies before the main plot is even really talked about. I can’t help feeling like I have heard this story somewhere before, where two people have to share one body fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はBirdy the Mighty：Decodeを見ることからかなり楽しんでいることを認めなければならない。 このシリーズは一見外見上、典型的な宇宙行為 - 犯罪者を止める外来人の冒険としての地位を確立しているが、それ自体は目立つものではない。 バーディーの体を共有しなければならないことを設定するのは、彼の体が突然、バーディーとの戦いの間に無駄になるからです。 これは、2人のキャラクターの間の面白いケミストリーを設定します.Birdyが自分の人生の中でどんな正常性を維持したいと思っているときに、 可能な限り地球。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、一連のレビューで、ツトムのキャラクターがいかにして迷惑をかけているかを批判している。 しかし、子供が十代の子供だと考えると、魅力的な女性エイリアンのエージェントと体を共有するという独特の状況に合わせて、年齢が進む典型的なものと、 彼のキャラクターは、シリーズ内のいくつかの点で彼女を助け、クラスメートの一人との関係を発展させ、シリーズが適切に発展し、それを信用できるようにするとBirdyと協力して学習する 特に同級生がBirdyがこのシリーズで遂行するミッションの別の中心的なキャラクターであることから、彼女のために落ちる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズへの中心的なプロットは、強力な武器で人類を滅ぼそうとするエイリアンの脅威の典型的なケースです。 この展示は、Birdyが外人の凶悪犯を追跡し、彼らが地球に持ってきた武器の所在地を見つけることに関して、その発展を見据えている。 このシリーズは、誰がそれを持っているのか、また、いくつかの要素がかなり典型的であり、他の要素が展開するのにいくぶん驚くべきことに関して、いくつかの紆余曲折があります。 これはBirdy the Mighty Decodeの後半で、武器を使った計画がかなり浅いアニメの悪戯に典型的な影響力のある人間のキャラクターに紹介され、武器の本質が、前述の同級生とツトムを含むいくつかの衝撃的な展開をもたらします。  「Birdy the Mighty：Decode」の主な欠陥の1つは、ショーの今シーズンに展開されていないBirdyの過去のいくつかのキャラクターアライアンスや側面、特にショーの適切なエンディングがないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルプレゼンテーションでは、Birdy the Mighty Decodeは混在したバッグです。 動きのあるシーンではまともな風景を演出し、偉大なアニメーションの瞬間を抱いていますが、キャラクターのデザインは荒く見え、細部まではあまりありません。 このショーでは、キャラクター、スピードライン、および他のいくつかの明白な方法の静的なショットを特徴とするアニメーションの時々のショートカットを取ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完璧なタイトルではありませんが、Birdy the Mighty Decodeは、TsutomuとBirdyとのユニークなキャラクターケミストリー、Tsutomuの開発、そして後にエイリアン兵器に関するいくつかの開発のおかげで、面白いシリーズになりました。 それは、バーディーの過去の落とし穴を考慮して、まだショーにもっと多くの話があったことを明らかにし、バーディーの第2シーズンにいくつかの点でショットを与える予定だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I must admit that I got quite a bit of enjoyment out of seeing Birdy the Mighty: Decode. While the series does seemingly set itself up as a typical space action-adventure about an alien agent stopping criminals, it does quite a bit to make itself stand out. It sets up Tsutomu having to share Birdy&amp;rsquo;s body after his body accidentally  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gisele-alain&#34;&gt;gisele_alain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーに公正なヒアリングをしようとしました。 私は本当にしました。 しかし、予算が大きく、1996年からかなり緊密な話を聞くためには8つのepsが良いショーメイクではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はチャンスを十分に与えていないかもしれませんが、座ってそれを見直すことは不可能です。 芸術は素敵ですが、文字のデザインはうまくいきます。 オーディオは鮮明で、過度に劇的なテーマを過度に抱えているわけではありませんペーシングは非常に気分が悪く、ストーリーは単にさまようでしょう。おそらく余分な時間を捧げる贈り物です。 私にとっては悪い兆候。 おそらく、私はこのシリーズの私の意見に影響を与えているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10460&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gisele_alain/reviews&#34;&gt;gisele_alain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I tried to give this show a fair hearing. I really did. But a b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drprofhectorphd&#34;&gt;DrProfHectorPhD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はNetflixのアカウントにいて、新しく興味深いアニメを見て、私がTetsuwan Birdy Decodeに気付いたときに見ました。 私はこのようなタイトルアートでアニメに描かれることはほとんどないので、私はそれを見て何が強制されたのかは分かりませんが、私は見始めて止めることはできませんでした。 バーディーは確かに彼女の自信とキャラクターの発展に驚きました。 物語そのものは「クッキーカッター」を感じなかったし、音楽もうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67655&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DrProfHectorPhD/reviews&#34;&gt;DrProfHectorPhD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was on my Netflix account, cruising for n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theultimatekalie&#34;&gt;TheUltimateKalie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは大丈夫なアニメでした。 それは興味深い概念を持っていますが、それは私の期待に反しました。
シリーズはいいものでしたが、私が気に入らなかった唯一の要因は、琉球と呼ばれるウィルスに感染した病気の女の子と恋に落ちた高校生のことでしたが、 それはショーの最後まで。
しかし、私がショーについて好きなことは、それがミッションにあったが、その男の子を誤って殺してしまった今、両方が身体を共有しなければならないということです。 銀河を救うことと高校の男の子たちが行うことの間で時間を分ける。
メインの女性キャラクター、Birdyと主な男性キャラクターの関係は、非常に甘い姉妹兄弟関係でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33372&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheUltimateKalie/reviews&#34;&gt;TheUltimateKalie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was an okay anime. It has an interesting concept but, it failed my e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fujaku&#34;&gt;Fujaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、鉄腕バーディーデコード。  Birdy the Mightyは正確に解読しますが、それは本当に重要ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tetsuwan Birdy Decodeは、90年代のOVAのリメイク版で、パトレイバーを書いたMasami Yuukiによって書かれた80年代の漫画を取り入れたものです。 エスカフローネとノイエンを監督したカズキ茜が指揮する。 偉大なアニメの伝統を持つSenkawaの物語は普通の高校生です&amp;hellip;彼が死ぬまで。 バーディー・セフォンは銀河系の警官であるRyunkaと呼ばれる不思議な人工物を追うために地球に行ったが、悪人と戦っている間に誤って殺した。 それを補うために、バーディーは固定されるまでセンカワの意識を体に入れます。  Senkawaは正常な人生を送ることができます&amp;hellip; Birdyがいくつかの悪役と戦うために彼の体に切り替えると期待します。 もちろん、これはBirdyとSenkawaの両方にいくつかの問題を引き起こします！ しかし、Ryunkaは何ですか？  BirdyやSenkawaが想像する以上に近いかもしれないか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、前提はまったくいいとは言えませんが、驚くべきことに、男の子が巨乳の女の子と同じ身体を共有していることから生まれた冗談はゼロです。 ヘック、入浴シーンもいくつかあり、センカーはすべて、バーディーがリラックスのために体をあまりにも使っているということです！ いいえ、前提は実際にSenkawaがどこでもBirdyに従うようにするための薄い言い訳です。 それが引き起こすすべての問題はかなり軽微で、通常はコメディのためだけに使用されます。 代わりに、プロットのほとんどは、単にRyunkaと呼ばれる非常にあいまいな人工物から来ています。
このショーについての私の好きなことの一つは、バーディーとセンカワが決して解決されていない性的緊張を彼らの間にもたらさないという事実です。  Senkawaは誰か他の人に目を向けると、BirdyがSenkawaに対する強い気持ちを示すのは、彼が友人であり、彼女の&amp;rdquo;仲間&amp;rdquo;だと思っているようです。 すべての女性と男性の登場人物が互いに結ばれることになっている時代に、これは間違いなく安堵です。 バーディーが無視している別の言い分は、それが非常に早い段階で主要なキャラクターと思われるものを殺すということです。 アニメについての私の最も好きなことの1つは、主人公を殺すことを拒否することです（そして、たとえそれが最後のいくつかのエピソードや何かにあるとしても）。 主なロマンスはどちらも迷惑ではありません（進歩は少し速いですが）。 また、BirdyとSenkawaが最初のエピソードで出会うやり方は、偶然ではあるが、それは良い執筆や指示などのために実際にはそう思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターはこの番組の良い部分です。  Senkawa&amp;hellip;彼が鈍いハーレムの主人公になっているかどうかは分かりません。 もしそうなら、彼は最高のものです。 彼は良い人格を持ち、彼の状況に現実的に反応する。 バーディー自身は魅力的で、センカワといくつかの良いラインを手に入れています。 サイド文字も良いです。  Senkawaのクラスメートも、無駄なクラスメートのために洗練されています。それは、シリーズのすべての出来事が起こる前に、Senkawaの正常な生活を示すことを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は非常に非常に良いですし、すべての文字のラインは本当のように聞こえます。 音楽はまあまあですが、オープニングは非常にキャッチーで、エンディングは十分に良いですが、怠け者のビジュアルです。 アニメーションもとてもいいです。 文字のデザインは通常良いですが、しばらくの間、彼らは奇妙なノイズを描きます。ちょうど邪魔になるような顔面の落書きのようです。 戦い場面はむしろきちんとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、事実、彼らはまだ、リュンカとは何かを中心に説明する必要があるいくつかの穴がありますか？ どうしたの？ 幸いにも、第2シーズンがあります。 さて、私はまだそれを見ていないが、これらのプロットの穴のいくつかを説明する良いチャンスがある。 今シーズンはちょうどビルドアップだったかもしれない。 あなたは本当に知っていることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はBirdyをそこのすべてのアニメファンに推薦することができます。 それはあなたの優先順位リストではあまり高くありませんが、それはまだどこかでそこに腕時計の価値があることは間違いありません。 そしてあなたはBirdyを無視する方法を学びます;たくさんの戦いをするエージェントがより多くの鎧を持っていると思うでしょうが、素早く服装をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fujaku/reviews&#34;&gt;Fujaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, Tetsuwan Birdy Decode. Birdy the Mighty Decode to be exact, but does it really matter?    Tetsuwan Birdy Decode is a remake of some nineties OVA, that being an adaption of some eighties manga, which was written by Yuuki Masami, who also wrote Patlabor. It is directed by Akane Kazuki who also directed Escaflowne and Noien. It tells the tale of Senkawa, who is in great anime tradition an ordinary high school stude &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alinhje&#34;&gt;Alinhje&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Berserker Killer Birdyは強い意志を持った女性ですが、明るく決心しています。 私は彼女についてのほとんどすべてを愛し、彼女の個性は私がアニメで一番好きだったものです。 それは私が他の面も良くないとは思わないということを意味するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）：ストーリーは複雑ではありませんが、いくつか素敵なひねりがあります。 それは非常に簡単に始まり、ゆっくりとあなたをより複雑なネットワークに導きます。 遅い導入のおかげで、理解するのはとても簡単です。 エピソードの半分以上がエキサイティングな終わりを迎え、私は次のエピソードを見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：アニメーションが素敵で、ソフトタッチがあります。 背景は詳しく述べられていますが、私はキャラクターの詳細（例えば、目の中）を愛していたでしょうが、どちらも気にしませんでした。 それらはうまくアニメーション化されていて（そして適切な効果音を伴っていたので）、本当に楽しんでいました。 私は特に、バーディーの多色の髪が動き回る方法を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽（9/10）：アニメーションとマッチした最初と最後のテーマの音楽、彼らはまた柔らかいタッチを含んでいた。 終わりのテーマは私がそれを聞くたびに私を幸せにしましたが、その話は日差しと虹のすべてではないので、奇妙な感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）：ほとんどの感情は非常に明るく表示されますが、いくつかの感情はタイミングが悪いようで、感動的ではありません。 すでに言及したように、私は本当にバーディーのキャラクターが気に入っていました。彼女がいなければならないときには悲しいです。彼女は自分の感情を隠す大きな能力を持っているようです。 ストーリーの中で、実際には誰もキャラクターの開発を受けていないようですが、すべてのキャラクターが詳細に表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9/10）：私はこのアニメに完全に吸収され、それを放棄できませんでした（私はいつも別のエピソードを見たいと思っていました）ので、私は本当にこのアニメを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）：アニメは多くの良い点といくつかの欠陥がありました。 私は、アクション、ロマンス、SFを高く評価できる人は、少なくともこのアニメで楽しむことができるだろうと考えています（もちろん、皆さんのために話すことはできません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にデコードIIを見ることを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30715&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alinhje/reviews&#34;&gt;Alinhje&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Berserker Killer Birdy is a woman with a strong will, yet cheerful and determined. I loved almost everything about her and her personality is what I liked most in the anime. That doesn’t mean that I do not think the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、私がオリジナルのBirdy the Mightyのファンであることを自由に認めます。 私は1997年にオリジナルのOVAを見ましたが、私はそれがシュールなSFの前提であることでこのショーが大好きでした。 ショーが13部のテレビシリーズに再製作されていると聞いて、それは楽しみにしていたことは言うまでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元祖鉄人のバーディーマンガは、正義祐希（モバイル警察パトレイバーシリーズで有名）が創り、少年サンデースーパーマガジンで走りました。 しかし、ユウキの「究極のエスパー &amp;lsquo;R」への作品は、同じ雑誌のために最終的に漫画が放棄された。 オリジナルの漫画はかなり好評を博し、4つの部分OVAとしての適応をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;数年後、祐希は元の鉄人バーディーシリーズに戻り、放棄されてからシリーズを続行するのではなく、一からシリーズの完全な改訂を行うことにしました。 新しいシリーズ、Birdy the Mighty IIは2003年にWeekly Young Sunday誌で連載を開始しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のOVAと新しいシリーズの両方のストーリーは、一般的に同じパスに従います。 銀河系の警察官Birdy Cephon AlteraとサイボーグのパートナーTuteは、欲しい外人犯罪者を追求して地球に到着し、その犯罪者を追いかけながら偶然、高校生Senkawa Tsutomuを殺します。 しかし、これは、バディーが働く連盟が新しい体を彼に提供するため、終戦の終わりではない。 彼の周りの人に過度の警戒を引き起こさないように（そして彼が彼の人生を続けさせるために）、彼の新しいボディが作られている間、ツトムの「魂」はバーディーのボディに合体します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての正直なところで、私はOVAの話を好んだ。 新しいシリーズは、より深みを増す一方で、プロットに関してもかかとを引き寄せる傾向があります。  OVAははるかに緊密なストーリーを持っており、時間の制約のためにペーシングははるかに優れていました。 新しいシリーズは、より多くの情報を提供しながら、ストーリーを推進するために余分な時間をシリーズで使用しないことを犯している。 確かに、新しいシリーズの多くの機会には、フィラーの瞬間としか言いようがありません（本当にフィラーのエピソードはありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの最も顕著なものは、アートワークとアニメーションの品質です。 キャラクターのデザインは、両方のマンガにぴったりですが、デザインの詳細レベルはOVAよりも優れています。 背景はしばしば非常によく行われ、CG配列は非常に滑らかで、特に空間内のシーケンスの間は滑らかです。  A-1の写真は、ショーのアニメーション化に優れた仕事をしていますが、これはさまざまなアクションシーケンスよりも目立つものではありません。 様々な戦いや追跡は非常に流動的で、驚くほど詳細です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはこのシリーズのもう一つの大きなプラスであり、OVAよりもはるかに優れています。 ショー全体で使用されるサウンドエフェクトは一般的に非常に優れていますが、エフェクトの中には使用法が少し奇妙なものもあります。  OPは、Soraと題されたHearts Growのかなり良いJ-rockトラックです。 私は、EDのために使用されるトラックを好むとは思うが、ショーのやや気まぐれな性質を維持しているように思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バーディーは実際には全体的にかなり良いキャラクターです。 地球上の彼女の時間の間、彼女は有名なアイドル、有田シオン（Arita Shion）と月明かりを交わす。  Birdyに「秘密のアイデンティティ」を与えることについての素晴らしい点は、彼女の遊び心のある個性がより多くのものになることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、ツトムは、多くのアニメに登場する典型的な高校生の少年である。 しかし、BirdyとTsutomuの関係は驚くほどうまく機能します。  OVAで実際には開発されなかった2つの文字の間には明確な化学があり、2つの間の会話はしばしば活発です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、欠点は、他のキャラクターの多くがうまく開発されていないことです（あるいは場合によっては）。 より顕著なキャラクターの中には、特にShyamalanの場合には、ショーが提供したものよりも大幅に多くの開発を受けた可能性があります（中島紗弥香、Satyajit Shyamalanなど）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これはまだ面白いシリーズです。 ショーの終わりはむしろ予測可能でしたが、興味をそそるためにショーには十分なことがあります。 私はシリーズ全体を楽しんだし、多くの点でOVAよりも優れているかもしれないが、オリジナルと同じペーシングやタイトなストーリーを持っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、アクションファンが楽しむことができるショーですが、強い女性リードを見たいと思う人にもアピールすることができます。 それほど深刻ではない行動を取ったショーがほしいと思ったら、これを試してみる価値があるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、選択肢を与えられたら、私はこれを見る前にOVAに行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11998&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will freely admit that I&amp;rsquo;m a fan of the original Birdy the Mighty. I watched the original OVA back in 1997, and I loved the show for it&amp;rsquo;s surrealistic sci-fi premise. When I heard that the show was being remade into a 13 part TV series, it goes without saying that I was looking forward to it.    The original Tetsuwan Birdy manga was created by Yuuki Masami (who is more well known for his Mobile Police Patlabor series), and ran in Shounen Sunday Super magazine. However, Yuuki&amp;rsquo;s wor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sanimej2-1&#34;&gt;sanimej2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私と一緒に裸にしてくださいこれは私の最初のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどBirdy  -  Decodeを見終わって、&amp;rdquo;Great series&amp;rdquo;と言わなければなりません。 このシリーズではストーリーそのものが良かったです。 多分、彼らはそれを12 ep以上に広げたでしょう。  4 OVAの代わりに、 私は最初に「Birdy」の最初のOVAのたくさんの月を見ていたことを思い出しました。そして私は当時のアニメについては「ああ」のようでした。 彼らが12のエピソードシリーズで出てくるのを見たとき、私はそれを試してみてうれしく思いました。 あなたのミルアニメのアニメとは異なるアニメを見ることは爽やかです。 私はそれが終わったのが悲しいですが、私はすべてのエピソードを楽しんだし、第2シーズンを待つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、特に戦闘シーンが鮮明でスマートだった。 彼らが使用しているカラーパレットは、私が見たアニメでは大声ではなく、とても柔らかいです。 また、声優は素晴らしかったです。 また、bgmは重たくはなく、ちょうど良いものでした。 彼らが使ったOPやEDの音楽も楽しかったです。 非常にアップビートとアニメと一緒に行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインは素晴らしいです。 誰もが完全に違って描かれていて、いつも違ったものを着ていました。 また、彼らは信じられており、迷惑ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのシリーズを楽しんでいました。私が終わった時点で、私はそのシリーズ全体をもう一度見たいと思っていました。  「鉄腕バーディーデコード」を強くお勧めします。 最初のOVAを見る前にシリーズを見て、それらの間の相違を見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sanimej2/reviews&#34;&gt;sanimej2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Please bare with me thou this is my first review.    I just finished watching Birdy - Decode and I have to say &amp;lsquo;Great series&amp;rsquo;. The story itself  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itsthatguy-1&#34;&gt;itsthatguy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は元のBirdy OVAを見たことがないので、2つのシリーズを比較することはできません。 したがって、このバージョンは独自のメリットで再検討される予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Netflixで私に勧められたとき、私は実際にこの番組を見つけました。 面白そうに見えたので、私はそれを撃った。 バーディーはかなり元の前提を持っていた、それは当初私に夢中になったものでした。 ほとんどの場合、エイリアンが投げ込まれたアクションベースのシリーズになるように思えましたが、これはまさに時代のことですが、多くの戦闘シーンはかなり激しく、楽しまれています。 物語はシリーズの銀河間エイリアンハンターの側面に完全に焦点を当てていませんでしたが、それは複数の人格障害の楽しいケースと呼んでいいです。 それは、シリーズの中のツトムの部分から少しコメディ、ミステリー、そしていくつかのロマンスを追加しました。 これは、他の視聴者に一般的なエンターテインメントを提供する一方で、そこにいるアクション・ジャンキーの欲求を満足させるのに十分なほどのバランスがとれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、ビルドアップされていたすべてのものでうまくクライマックスしました。エンディングはとても苦いので、実際にシリーズのようになりました。 しかし、エンディングはBirdyフランチャイズにとっては決定的なものではありませんでした。 最後のエピソードでは、シーズンが始まったときよりも未解決のまま残された、より多くの質問と謎が残っていました。残念なことに、このショーは、時にはかかとを引きずり、ペースをほぼクロールする傾向があります 時には。 ストーリーにとって重要なことがいつも起こるので、エピソードは本当にフィラーではありませんが、シリーズを遅らせるだけの多くの瞬間がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、バーディーの芸術はかなり良い、実際には本当に良いと思っていましたが、これは新しいタイトルである可能性が最も高いでしょう。 サイエンスフィクションやエイリアンのテーマを重視したCGIとアニメーションの素晴らしい組み合わせがありました。 戦いの場面はいつも見て良かったし、素晴らしくて暗くぎこちないものだった。 アニメーターが欲しかったときに、彼らは本当に素敵な見た目の平和で芸術的なシーンと素敵な毎日のアニメーションを出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの私の唯一の問題は、時にはものがすごくいいと思ったということでした。 それは70年代や80年代の映画から見た特殊効果を見ていることを思い出させてくれました。そのシーンの残りの部分では正しく見えませんでした。 時にはアニメーションが複雑で細かいので、場面やシーンの1つの面が残りの部分に関してはぎこちなく厄介なように見え、それは時々全体的な経験から取り除かれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは非常にユニークな外観をしていたので、あるキャラクターを別のキャラクターと混同する方法はありませんでした。アニメーターとアニメーションのためにそのキャラクターをチョークします。 しかし、これらのキャラクターの開発は洗練されていませんでした。 私たちのメインの2人のキャラクター開発の大部分は、様々なフラッシュバックや他のキャラクターからの参照によってBirdyを通して行われていますが、これらは通常そのまま残され、シリーズ終了時に残された謎の一部です。  Birdy&amp;rsquo;s alter ego Arita Shionは、多くの出演をしていないが、時にはシリーズにユーモアを加えた。 つとむはかなり平均的な男性アニメのリードだったけど、彼はシリーズを少し上って成長したようだ、明らかにあなたに死ぬか、それともちょうど思春期だ、私は確かに言うことができない。 シリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私が作りたかった別の点を思い出させます。 この番組は熱いエイリアンの女の子と体を共有する十代の少年についての事実であるにもかかわらず、いつも完全な紳士のままであり、彼がバーディーの身体に乗っているときに変な行動をしない。 シリーズでは、そのプロットポイントを、激しいキックのためにツートムとバーディーで奇妙なエッチの瞬間を持つための言い訳として使用することを控えました。 このショーは、あなたが得ることができるようにun-ecchiとしてだった。 バーディーはシリーズの途中で20本の風呂をかけるのですが、一度も言うことはありません。何か奇妙なことや自分の体で変態しようとします。このショーのディレクターには、 このシリーズは主人公として熱いエイリアンの女の子がいたからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンド文字の一部は、主要なストーリーに関して重要な役割を担っています。 他の人は、まったく関連性がありません。 そしてまだ他のものはいくつかの役割を持っているように見えますが、その役割は未知であり、視聴者は確かにあなたがそれを推測するまでシーズン2を知りません。第1アンタゴニストに関しては、 どちらの方法でも、特にそれを傷つけることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマ「Sora」はユニークなものではありませんでしたが、それでもまだかなり良かったし、エンディングテーマ「Let&amp;rsquo;s Go Together」は単なる楽しいものだと思っていましたが、 いつもかなり楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはかなり良いアクションショーでした。 それはかなり良いSF映画だった。 それはまた、良いキャラクターと良いプロットでかなり良い見てショーだった。 基本的にここで私が言っているのは、Birdy the Mightyです。デコードはまったく堅実なショーであり、少し遅くても気にしなければ誰もそれを楽しめない理由は分かりません。 それは、それが視聴者にスローするジャンルでは多様です、それは独特な物語です、そして、あなたはもっと終わりを望んでいます。 全体的に私はアクション、SF、一般的なアニメファンにこのシリーズを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/itsthatguy/reviews&#34;&gt;itsthatguy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have never seen the original Birdy OVA so I cannot possibly compare between the two series. Therefore this version is going to be reviewed on its own merits.    I actually found this show when it was recommended to me on Netflix. It looked interesting so I gave it a shot. Birdy had a pretty original premise and that was what initially got me hooked. It seemed like it was going to be mostly an action-based series with aliens thrown in, which is exactly what it is at times, but a lot of the fight scenes are pretty intense and fun to watch. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samfury-1&#34;&gt;SamFury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;==================&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;コメントと建設的批判は歓迎です-1&#34;&gt;コメントと建設的批判は歓迎です&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;= = = = =
ストーリー
= = = = =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は胸を探していた。 私は知っている&amp;hellip;私は知っている&amp;hellip;エッチアニメは、通常口の中で楽しい味を残していないが、私は男だ、私は今住んでいる！ 胸が腫れているエイリアンの犯罪戦闘機は、高品質の娯楽ではないと誰にでも教えてくれる人はいません。 だから私はそこに座って、足を横切って、私が見ていることを熟考しました。 私は必要な措置を講じ、母親の地下室、絶望的な肉体主婦、そしてもちろんインターネットのくそった窪みに潜入した少数の友人に尋ねました。 私の驚いたことに膨大なアーカイブGoogleは、膨大なアーカイブの武器を広げ、Birdy：未来的な金星、flecked tressesと最先端のトングを明らかにしました。 彼女は私が探していた人ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Birdy the Mightyのオープニングで、主人公のキャラクター・モデルを見るのは簡単です。このショーは、実体の代わりに官能性を目指すことをデコードし、不正確に想定しています。 逆に、それはブレンドです：アクションと科学小説の大きな助け、政治闘争のいくつかの線量と良い措置のために投げ込まれたロマンスの喜劇のコメディのショット。 これらの要素は十分にフレンドリーなプレイですが、これはシリーズが疲れている場所です。 プロットの撚り線が邪魔になってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは十分に始まります。 バーディーは、知られていないエイリアンアーティファクトを摘発した密輸業者、ゲガを調査するために、アルタリアから地球に来ました。 彼女の追求は、放棄された倉庫の捨てられた空洞に彼女を連れて行きます。そこでは、ツトモは、2人の地球外の人の間のその後の近接で捕らえられます。 この経験から、彼は真紅のプールと不自由な手足の混乱を免れた。 解決方法：私たちのヒロインは、自分の死体が再建のために出荷されている間に、自分の体に少年の意識を収容することを決めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は両者の間の喧嘩によって動かされ、両者は自分の人生がもう自分のものではないという事実を和解しようとしている。 ツトモが現実の軌道を取り戻そうとしているとき、バーディーは制御のために闘争し、銀河間捜査官としていくつかの雇用保障を維持しようとしている。 彼らの往来に対する私の関心はせいぜい細いものでした。ほとんどの対話は、少し深い穏やかな瞬間を打ち砕いたコメディに傾いていました。 簡単な救済策は、関係の可能性に焦点を当ててそれを拡大することですが、私が前に言ったように、たくさんの要因については、13のエピソードには収まりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シナリオは、フェデレーションと連合の導入により肥大化し始めています。フェデラル・アンド・ユニオンは、2つの大型惑星間政府で、中立的な領域を分け合わせて紛争を抑制しようとしています。 フロントステージとセンターをいくつかの分割払いのために取った後、それはバックグラウンドに消えて、最後の2つのセクションで心に残されています。 この官僚的なボクシングと科学小説の設定の製品は、作家がロマンスでストーリーラインを覆うことにしたときに消える、いくつかの激しいアクションのフレームを確立します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツトモはクラスメート、サワカと交際し、最終的に青少年の健全な愛に咲き誇る。 それは感動的な事で、ぎこちなさと素朴さの踊りが振り付けられます。 それは記憶に残るピークに大いに盛り込むので、それはシリーズ全体で最も強い側面かもしれません。 それは最終的なエピソードで包み込みのためでなければ私の口の中で口当たりの良い味を残していたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Birdy the Might Decodeのパルプは、果物から解き放たれ、最終的な瞬間です。 クライマックスは無意味になり、2人の子供の求愛は廃止されます。 バックトラック、私は最後の印象を再評価しました。「これは続編であり、おそらく希望があります」というプログラムには満足していませんが、未来のために ; 私はキスしてメイクすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;= = = = =
アート
= = = = =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい。  X&amp;rsquo;amd：The Lost MemoriesなどのプロデュースでビートアウトされたBirdy the Mighty Decodeのアニメーションの品質に合ったショーはほとんどありません。 世界は色が揺れ、気取らないセルシェーディングCGIがアクセントになっています。 エイリアンセットピースは自然な曲線を使用して、彼らの技術は生き生きと呼吸の印象を与えることを好む。 文字のデザインは、形、滑らかな線と大胆な色合いを反映しています。 彼らは最高のものを見て、屋上や劇場、地球外のアリーナで上品に動きます。 彼らが目を覚ましているのは、異世界のブロウハハによって瓦礫になるのを見ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;= = = = =
音
= = = = =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはアニメーションの「驚くべき」ものとは一致しませんが、独自のものです。 声優は給料をもらうが、義務の声を上回らない。 オープニングは、鮮やかなパレットに続く、きらびやかなJ-POP曲です。 サウンドトラックの残りの部分は、ハイテクのアルテリア人と未発達のアースリングの間の衝突を反映して、テクノポップとクラシックの両方のメッシュの絵です。  Japlishを大量に使用していることに悩まされている幸運なEDによって丸められたまあまあのパッケージです。 私はそれがかわいいと考えられるかもしれないと思う&amp;hellip;しかし、壊れた英語は私の耳にうまく座っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;= = = = =
キャラクター
= = = = =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツトモとバーディーが体を共有するのはぴったりです。それぞれが貧弱なので、あなたはそれを1つのフレームに収めることができます。 中学生の老齢男性の典型的な女性種の正義と容赦ない扱いの妥協のない感覚を証明しているので、前者は後者よりももっとそうである。 バーディーの過去の風景は影が入っていて、彼女はいつも彼女が現存するギャラクシーの守護者ではなかったことを示しています。 それは骨抜きですが、少なくともその何か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支持キャストはあまり得意ではない、フェアフェイスサワカはグループの中で最も楽しい。 彼女のバランスのとれた行為は、白人の十代の若者から、魂を拷問して大物の娘に託すという、印象的です。 他の注目すべきキャラクターは、なぜ彼が悪い人であるかについて理由の韻をつかない敵対者、Shyamalanです。 彼は、ダーウィンの語彙のためのフェチでグローバルネオ・ナチスのファシリストとして脱落する。 キャラクター開発の改善は、プロットの方向転換を抑止し、抑制する助けとなりましたが、代わりにそれを追加するだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;= = = = =
全体
= = = = =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バディー・ザ・マイト・デコードは、ストーリーテリングやダンボールの奇妙なキャラクターのために、お勧めできません。 しかし、それは13のエピソードの中でエンターテイメント、滑らかな生産と魅力的な戦闘を提供しています。 続編を約束する短いシリーズで、強みを維持しながら有望なシリーズの可能性を広げてくれることでしょう。 それは私が探していたハイテクエッチシリーズではありませんでしたが、結果は同じでした。控えめな味は私の舌に残っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SamFury/reviews&#34;&gt;SamFury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;==================  Comments and Constructive Criticism is Welcome  ==================    = = = = =  Story  = = = = =    I was in search for breasts. I know… I know… Ecchi anime doesn’t usually leave a pleasant taste in the mouth, but I’m a man, and I live in the now! No one can tell me that alien crime fighters with swelling bosoms aren’t quality entertainment. So I sat there, legs crossed, pondering what I could watch. I took the necessary steps, asked a few of my friends who lurked in the dank recesses of their mother’s basement, desperate carnal housewives and of course, the internet. To my surprise the vast archives Google unfurled the arms of its vast  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cespar-1&#34;&gt;Cespar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Birdy the Mighty：デコードは、それを私がそのカバーに基づいて期待したものではなく、それを参照するようにします。 それは、いくつかの楽しいアクションとエンターテインメントを持つ混合ジャンルの番組です。 しかし、これは決してひどいショーではありませんが、それはかなり平均以上で有能に作られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*これはエッチアニメからは遠いことに気付くでしょう。 実際に90&amp;rsquo;s 4エピソードOVAの再起動です。
*これは標準的な等級ではなく平均7としてより客観的な5を基準にしていることにも留意します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;銀河系間犯罪者は、連邦とスヌークに反対して、地球と呼ばれる後背地の惑星に侵入した。 今私たちの素敵な女性のリード、陸上連邦地方の連邦捜査官バーディ・セフォンが軌道を辿ります。 ところが、一般人の高校生である瀬川さんは、バーディーが体を壊してしまったため、連発で捕まってしまった。 彼女の過失を直接分担して、彼女は自分の体を修理するまで生きる意識のために身体を貸しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オススメの十代の学生、瀬川勉とアルファベットの2人の主人公の体を共有する考えが、このストーリーの主な焦点です。 彼らの気まぐれなやりとりで、両者は対照的なライフスタイルのバランスをとります。 バーディーは地球に上陸した犯罪者を追い抜き、男性の主人公はすべてのことの真っ只中で高校生であり続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の部分（最初の6つのエピソード）のフォーマットは、最初に、その週のモンスターとその宇宙を肉体化するための様々なキャラクターを紹介するよりエピソード的なスタンドポイントに従います。 残念ながら、それは実際にはどこにも行きませんし、一緒によく凝結することもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、物語の第2部（後半部）は、ツトムとのより良いストーリーアークになり、それは徐々にショーのクライマックスまで構築する謎の物語の続きに続きます。 そのキャラクターにはるかに焦点が当てられ、その瞬間もありますが、かなりストレートであり、終わりで予測可能です。 また、問題を解決する決議もありますが、明らかに分かりやすい説明で急いでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は間違いなく努力です。 彼は思春期の考え方に基づいて不法行為をしない平均的な高校生です。 しかし、彼は少しばかりですが、彼とBirdyとの間のプラトン的な相互作用を見ることは確かに面白いです。性格を曲げる前提の上で、キャラクターとしてのより好都合で、 スイッチング、スーパーヒーローと同様）。 彼は後半にもっと輝くが、それはスポイラーの領域になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、バーディーははるかに優れたキャラクターです。 彼女のチーズケーキの外観はファンサービスの負荷に敏感であるにもかかわらず、ヌードは非常にダウントーンと彼女の人格を補完するのに役立ちます。 ピンナップ・モデルのシオン・アリタのような彼女のアースタ・ペルソナは、彼女の本当の自己へのファサードであり、犯罪者を追うより深刻な態度です。 お風呂での彼女の楽しさは、慣れ親しんだ統制された癒しの浴槽とは違って、彼女の仕事の後にくつろいでくれる道になります。 彼女の秘密のアイデンティティーがさらに詳しく解説されたり、使用されたりすることは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のものは、戸田、早見屋、ツトムの友人のようにかなり穏やかに特徴付けられていますが、思い出に残るような適切な画面時間がありません。 さらに、全体的なストーリーとは正確には関連していないため、アセットよりも時には障害となっています。 残念ながら、Tsutomuの友人の1人である中杉さやかは、画面の時間が多すぎるにもかかわらず、あまりにもステレオタイプではありません。 しかし、彼女は、彼の模倣された対話の大部分よりも、彼のパロディードされた名前からより多くの特徴を有する主なアンタゴニストほど悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、音楽は上質で楽しいです。 それは、ロック、ピアノ、そして時にはもっとファンキーでジャズの音がしっかりと丸みを帯びています。 それはショーによく随伴しますが、彼らはかなり記憶に残ることはなく、音楽のレパートリーを最大限に利用しません。 私がロマンチックなピアノの音楽の5分の間隔の間に気づいた繰り返されるループであることへの最も悪い欠点。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション/アート-8 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそのスタイルが好きかどうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはアニメの最大のハイライトの1つであり、2008年には大きな生産価値を持っています。薄い輪郭と柔らかい色を提供するスタイルは、目をより簡単にし、持ち運ぶように見えるファンサービスのトーンダウンに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;青い月明かりとオレンジ色の夕焼けの色のスキームは、多くの場合、魅力的な風景を使用し、素晴らしく素晴らしい照明効果を使用しています。  CG（またはCGI）は、かなりよく調和する背景に実装されています。 しかし、CGの最も顕著な使用は、Birdyの船であるLailaloにしかないでしょう。それは数回に現れ、それでもあまりにも激しくはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのやりとりは、セルアニメーションにはあまり依存せず、多くの伝統的なアニメよりもダイナミックにキャラクターを動かすことがあります。 しかし、このスタイルが気に入らない人もいれば、より鮮やかな色のアニメーションのより滑らかなフレーミングを好む人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、いくつかの活気のある戦いがあります。 振り付けはBirdyのすてきな服装にもかかわらず、他の場所でパンニングすることなくうまくいく。 ヘック、1つの戦いのシーンの中で、女性のロボットが彼女の服を吹き飛ばして、観客を刺激するのではなく、簡単にアニメートするようにしています。 残念なことに、この驚異的な運動運動は、13エピソードの間には、お互いの間ではほとんどなく、これを重い行動指向のアニメと考えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 最初の6つのエピソードの6/10、後者のエピソードの7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがそうでなかったもののために私を楽しませたように、私はこのシリーズにかなり感銘を受けました。 それは、パンティショットやギャッピングを使わずに、好きなキャラクターを持つ軽快で楽しいアクションアニメです。通常、私はカバーと高校生の重いフォーカスから期待しています。 しかし、それは何のために、それは私の味のために痛みを伴う一般的なものであり、私は最初のいくつかのエピソードを揺さぶらなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見守っていたとき、より確実な方向性があったので、第2の部分に感銘を受け始めました。 それは私のためのいくつかの感動的な瞬間を持っており、私は徐々に私の関心を台無しにしないで、ゆっくりと期待を構築し、改善を続けているためにそれを称賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  6/10中旬&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かにジャンルが豊富で、必ずしも間違っているとは限りません。 それは、コメディ、ロマンス、行動、そしてスライス・オブ・ライフのかなりの部分を持ち、それをうまく使いこなします。 しかし、その印象的なWOW要因はなく、安全です。 より熱心なアニメファンのために、それはかなり一般的であるかもしれない。 しかし、それはまだ楽しいことができるので、私の低いスコアにだまされてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸いにも、それはOVA（暗号）とより魅力的な続編（Birdy the Mighty：Decode 02）に相談してくれる終わり近くに堅実な前提を設定しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cespar/reviews&#34;&gt;Cespar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Birdy the Mighty: Decode, as I’ll refer it to as, isn’t what I expected based on its cover. It’s a mixed-genre show with some fun action and entertainment. However, by no means is this a terrible show, but it is fairly above average and competently made.    * I will note that this is far from an ecchi anime. It&amp;rsquo;s actually a reboot to the 90&amp;rsquo;s 4 episode OVA.  * I will also note that this is based on a more objective 5 as the mean instead of 7 in standard grading.    Story- &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Intergalactic criminals have opposed the Federation and snuck into the backwater planet called Earth. Now our bodacious female lead, the extra-terrestrial federal investigator Birdy Cephon tails do &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;acceleratum-1&#34;&gt;acceleratum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どんな場面でも良い時計、Tetsuwan Birdy Decodeは、通常の学校のプロットやメカの代わりに、オープンな想像力をアニメーションに戻す独創性を提供します。
リメイクでは、古いOVAがプロットの可能性の半分を達成しなかったので、それは良い選択でした。
アニメーションは、ショーが退屈にならないように戦いのシーンで非常に良いです、プロット自体は面白くて、彼らはかなり楽しいです13エピソードだけをフィーチャーしています。
最後はもっと来ることを約束し、別の季節になるのは痛いし、いくつかのショーはあまりにも長い間引っ張っているように感じることもあるし、時には彼らは将来の季節のために余裕がないようだ。 適切な結末だが、将来の冒険の余地は残る。
Birdyとtutomuの関係はショーのハイライトであり、いくつかの漫画の救済と少しのドラマを提供しますが、一般的に光を心がけ、楽しく、多くの行動です。
wouldntはそれまで見ていなければならないが、良いエンターテイメントを覗いてみる必要があると言っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/acceleratum/reviews&#34;&gt;acceleratum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A good watch for any occasion, Tetsuwan Birdy Decode provides some originality bringing back the open imag &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ngohongsui-1&#34;&gt;ngohongsui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Birdy the Mightyは、善良で大丈夫な実行の相互作用の完全に楽しい運動です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7. Birdy the Mightyは、疲れたエイリアン優位のジャンルのため、プロットごとに忘れられます。  「エイリアンは私たちよりも強いが、何とか生き残らなければならない」という前提は、H.G.ウェルズやt.v.による「世界の戦争」のような小説によって扱われている。 より多くの投資方法で「スタートレック」のように表示されます。 しかし、身体側面を共有することは、巧妙で楽しいキャラクターのやり取りにつながるので、非常に興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8.本当に私をもたらしたこのショーの側面は、アートが取った方向だった。 クリーンなアニメーションとクールなキャラクターデザインのショーを見ました。 私は失望していませんでしたが、私も吹き飛ばされませんでした。 しかし、バディーのバトルでの動きは本当に素晴らしいです。 アニメーションのスタイルは、戦闘シーン中に完全に何かにシフトします。 それは動きと一貫性を示すために最小限の単純化されたアプローチを取り、あなたの目の前でそれを一挙に爆発させます。 このショーでの戦いは何か見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound：9. Birdy the Mightyは、魅力的なサウンドトラックを持っています。 クリストファー・ノーランの「ダークナイト」映画と同様に、エキサイティングなシーンのサウンドトラックがあなたをドライブしてくれる。 あたかもあなたが本当にそこにいるかのようにあなたをアニメに引き込む真に大気の感情を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters：8. Birdyが誤ってTsutomuを殺した後に体を共有するBirdyとTsutomuの間のキャラクターダイナミクスは、2つがスペクトルの極端にあるので、爽快で興味深いものです。 バーディーは拳で犯罪を抑える頑固だが好きなアクションヒーローであり、つくむは地球外の事柄に対処しながら生活を維持しようとする日常的な男だ。 しかし、支持キャストはかなり弱く、悪役は全く退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9.私は本当にこのアニメを楽しんで、どんなアクション愛好家にそれをお勧めします。 このようなショーは、すべてのコンポーネントが少なくともショーで良いとすれば、ショーは素晴らしいことを実証しています。 全体的な製品は、深くテーマが軽く探究されているので、ほぼ詩的なものとして私を本当に驚かせたものです。 しかし、これはまだアクションショーであり、そのように見られるべきであり、ちょうど道に沿っていくつかのものを拾うことを期待する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ngohongsui/reviews&#34;&gt;ngohongsui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Birdy the Mighty is a thoroughly enjoyable exercise of an interplay of good and okay execution.     Story: 7. Birdy the Mighty is forgettable plotwise due to a tired genre of Alien superiority. The whole &amp;lsquo;Aliens are strong &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;justgoodanime-1&#34;&gt;JustGoodAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「鉄腕バーディーデコード」や「バーディーマイティ：デコード」は、まともな生産価値と良いフックを備えたスマートに書かれた番組です。 しかし野心的なショーではない。  Birdy the Mightyは、かなり面白いと証明されたショーですが、クレジットが転がった後にはあなたを残すことはあまりありません。 それには何も問題はありませんが、それを見るかどうかを決める際に留意すべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バーディのキャラクターは十分に好きですが、特に複雑ではありません。 ショーは公共と私生活との間に素敵な二元性を提供します。  Tutoの魅力的な甘美なカリスマ性とまっすぐ顔をした崇拝、Birdyの空気の公的役割のどちらが、彼女の勇敢で独立した性質を銀河の警官とは対照的に、 バーディーと高校のセンカワもかなり良い化学を持っています。 ストーリーは、BirdyとSenkawaの関係が厳密にプラトニックであることを早期に確かめる。これは、同じ身体を共有する2人の性的緊張が少しでも不安を感じることがあるため、良いことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は素晴らしいオープニングとキャッチーなエンディングの外で音楽をあまりよく思い出しません。 スコアが悪いということを必ずしも意味するわけではありません。特に記憶に残ることはありませんでした。 少なくともそれは気を散らすことではなく、時にはそれが重要なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は滑らかできれいで、柔らかい色のパレットが付いています。 画面上に動きが多いときには、スケッチをとる傾向があり、ときには動きが崩れやすくなることがあります。 逆に、このスケッチは、戦闘シーンが流動的かつ動的になることを可能にする。 私の意見では、それは公正なトレードオフでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紛争が起こる限り、私は主な拮抗薬を真剣に受け止めることが難しいと感じました。 おそらく、彼は物語の中で受動的な役割を果たし、主人公とはほとんど交流しないという事実のためです。 あるいは、彼はむしろ巧妙な悪役レトリックを吐き出す傾向があるからかもしれない。 彼はM. Night Shyamalanにちなんで命名されたインドのテレビプロデューサーであるということを助けません。 疑わしい敬意はユーモラスな少しですが、実際に悪人としての彼の信頼性を助けません。 公平ではあるが、彼は主な脅威ではないと主張されているが、スポイラーの領域を掘り下げるリスクがあると思うならば、その考え方に従うことが正しいと主張することができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Birdy the Mighty：デコードは、一貫して面白いが、まれにインパクトのあるショーです。 意味のあるアニメーション体験を探しているなら、他の場所を見るのが賢明でしょう。 しかし、あなたが何か楽しい気分になり、たまに触れると、徹底的なBirdy Decodeよりもずっとやり遂げることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JustGoodAnime/reviews&#34;&gt;JustGoodAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Tetsuwan Birdy Decode,&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Birdy the Mighty: Decode,&amp;rsquo; is a smartly written show with decent production values and a good hook. It is not an ambitious show however. Birdy the Mighty is a show that proves to be quite entertaining, but its not likely to lea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;agau4779-1&#34;&gt;agau4779&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：私はBirdyのオリジナルのOVAを見ていないので、私はその古い描写に基づいてシリーズを判断していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鉄人バードデコードは、外国人連盟の代理人であるバーディ・セフォンと日本の普通高校の高校生であるセカワトトムとの全く別の人物の衝突を描いている。 惑星間犯罪者の後ろを追いかける中、バーディーは犯人との戦いで突然体を破壊する。 しかし、何人かのエイリアンの力で、Birdyはツートムの心を彼女の体に吸収させて救う。 ツトムの身体は連邦の科学者によって修復されているが、彼はバーディーと体を共有し、銀河を保護するのを助けなければならない。  （バーディーは彼女の体とツトムの間を行き来することができ、体を支配することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、スライス・オブ・ライフとSFの間のユニークなクロスです。 しかし、一連のことは、惑星Altaria、政権との関係、Shyamalan Satyajitを取り巻く謎の中で政治的興味をそそるようなプロットとは非常に混乱することがあります。 プロットの流れは速すぎると感じますが、あまりにも多くのイベントが単なる13のエピソードに絞られています。 それでも、この番組はユーモアと深刻な瞬間の間で大きなバランスを保っています。 暑い女性の身体にいる間に闘い過度に反応するような、あるいは武道の身体にいることに対するバーディーの反応など、私が期待していたもっと変態したユーモラスな場面の欠如には、失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドは素晴らしいです。 私はOPとEDの両方を楽しんだ.BirdyとTsutomuの陽気で決定的な気分と本当にマッチした。 シリーズの芸術スタイルは素晴らしかった - 私は特に、様々なキャラクターの表現がどのように良い味でアニメーション化されたのか（過度のもの、過度の顔面の欠点、他の多くのアニメが好む）は好きでした。 私はアニメーションが音楽と声の演技とほとんどシームレスにうまくいったと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私が本当に好きだったのはBirdyとTsutomuだけでした。 それでも、確かに、努力は力強い女の子と仕事をする（努力している場合は強制されている）典型的な弱い、 他のキャラクターのほとんどは非常に平坦に見えました。 誰もが頼りにすることができます。そこには存在しないあらゆる場面で、彼の非凡性について不平を言い、彼を楽しませたり、自分の状況について泣き叫ぶことができます。 主要な「悪役」、ShyamalanおよびCapellaは、完全に独創的ではないが、悪意のある、計算上の、電力を必要とする悪意のある悪意のあるものの失望して定型的なように見える。 その後、主人公の2人のキャラクターに焦点を当てているので、サイドキャラクターが非常に遠くまで発展する機会はあまりありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Tetsuwan Birdy Decodeは独創的で新鮮な背景、面白いキャラクターの開発を持ち、全体的には良い時計です。 しかし、私にとっては、ストーリーラインが幾分急いで感じられ、サイドキャラクターの相互作用は、バーディーとツトムのものよりもはるかに面白くなかった。 これらの欠点にもかかわらず、ショーは非常に面白く、時計の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/agau4779/reviews&#34;&gt;agau4779&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: I haven&amp;rsquo;t watched the original OVA of Birdy, so I therefore am not judging the series based on its older portrayal.    Tetsuwan Birdy Decode depicts the clash between two totally different people, Birdy Cephon, an agent of the alien &amp;lsquo;Federation&amp;rsquo;, and Senkawa Tsutomu, an ordinary high school senior in Jap &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rkader-gt-1&#34;&gt;Rkader_GT&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;テツワン・バーディーのデコードは、kampferなどのシリーズとは違って、自分よりも前になっているシリーズとは違って、愚かなものに陥るのではなく、その前提に焦点を当てた唯一の良い性別のベンダーのタイトルかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、間違いなく容疑者を追いかけながら、人間の中学生の犯罪者を誘拐していた、犯人を偶然見つけた、 罰として、Birdyは交換が生まれるまで体のシュータントの精神を共有する必要があります。 バトゥーが戦争犯罪に行かなければならない時以外は、普通に生きることができます。その時点で、彼女は身体を正常に戻して物事を殴ってしまいます。 彼らのどちらも特にアレンジメントに満足していませんが、すべての変な仲間のコメディと同じように、彼らは成功するために一緒に働くことを学ばなければなりません。
この物語の基本的な前提はイエスですが、とても面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは主観的ですが、このシリーズの芸術は、私が古典的なシリーズをもっと好むにもかかわらず、見て爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはゆっくりと始まりますが、センカワとバーディーが進むにつれて、彼らは互いに強く絆を築きます。これらのキャラクターを感じ、気遣うようになります。イカカ、トゥート、やや弥弥などのキャストのいくつかについても言えます。 言及しなかった。 しかし、そこには文字があまり触れられていないので、彼らは強く発達しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターやアクションとしてこのアニメを見て楽しんでいましたが、それはいくつかのケースではジェネリックかもしれないことを見て新鮮な空気の息吹だったが、それをフルに活用し、最後に何をしたのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、あなたのシリーズのこれらのタイプに興味があるかどうかチェックするかなりまともなシリーズです。もっと言いたいことがありますが、私は言いたいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212718&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rkader_GT/reviews&#34;&gt;Rkader_GT&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Testuwan Birdy the decode might be the only good gender bender title that focuses on its premise instead of plummeting into foul stupidity unlike series such as kampfer but im getting ahe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、主なプロットが実際に話される前に、主人公のひとりが死亡するという奇妙なショーの1つです。 私はこの話を以前のどこかで聞いたように感じることができません。二人は一度に一つの体を共有しなければなりません。 私は現時点でショーを考えることができません。 キャラクターの多くは私を悩ましています。 バーディーズは英語のダブの中に少しだけあります。 つトムの友人は、この中で一番嫌な人です。 彼女は一瞬だけ彼を残すことはありませんし、常に彼女のビジネスに鼻を当てます。 悲しいことに、彼らはまた、多くの情報なしで突然人々を連れて来て、あなたがしばらくの間何が起こっているのか把握しておいてください。 異なるエリアから前後に多くのカットシーンがあり、実際にプレーする場所を実際にはクリックしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはちょっと面白く、時には一貫してベストではありません。 何度も、アートワークは本当に怠惰だと感じます。 多くの場合、キャラクターは多くの形を失い、一部は見えなくなり、眉毛もなく、本当に素晴らしい顔をしていません。 全体的に見て、それは非常に穏やかで、立体的ではありません。3D空間は、宇宙空間からカメラのアングルのわずかな変化につながりました。 悲しいことは、あなたが実際に見ることができ、その3Dを知ることができることです。 バーディーが着ている服装は本当に派手でエッチですが、それはファンのサービスのために作られたもので、私はほとんどすべてのステップが火花が飛んでいるこのフリントとメダルの外観を持っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは声になると、それはすべての場所です。 トゥートは、私が思うに、英語の声優であるJ.マイケル・タタム（ブラック・バトラーのセバスティアンと鋼の錬金術師：ブラザーフッドの傷跡）は日本の声優川田慎二のように聞こえる。 彼はこれらの知識のある人のために完璧な声を持っているようです。 もう一方のバーディー&amp;hellip;まあ&amp;hellip;私は彼女の日本語の声が彼女の英語の方が良いのが好きです。 彼女の日本語の声は、彼女の英語のティーンポップの声よりも権威のように聞こえる。 彼女が日本語でくつろいでいても、彼女はもっと捜査官のように聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、第3話の後、ほとんどの番組に関心がなくなったのは、あるキャラクターがかなり捨てられたからです。 私には、このキャラクターはこのショーで見る価値のある唯一のキャラクターでした。 残りは本当に私の神経に乗った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of those strange shows where one of the main characters dies before the main plot is even really talked about. I can’t help feeling like I have heard this story somewhere before, where two people have to share one body fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はBirdy the Mighty：Decodeを見ることからかなり楽しんでいることを認めなければならない。 このシリーズは一見外見上、典型的な宇宙行為 - 犯罪者を止める外来人の冒険としての地位を確立しているが、それ自体は目立つものではない。 バーディーの体を共有しなければならないことを設定するのは、彼の体が突然、バーディーとの戦いの間に無駄になるからです。 これは、2人のキャラクターの間の面白いケミストリーを設定します.Birdyが自分の人生の中でどんな正常性を維持したいと思っているときに、 可能な限り地球。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、一連のレビューで、ツトムのキャラクターがいかにして迷惑をかけているかを批判している。 しかし、子供が十代の子供だと考えると、魅力的な女性エイリアンのエージェントと体を共有するという独特の状況に合わせて、年齢が進む典型的なものと、 彼のキャラクターは、シリーズ内のいくつかの点で彼女を助け、クラスメートの一人との関係を発展させ、シリーズが適切に発展し、それを信用できるようにするとBirdyと協力して学習する 特に同級生がBirdyがこのシリーズで遂行するミッションの別の中心的なキャラクターであることから、彼女のために落ちる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズへの中心的なプロットは、強力な武器で人類を滅ぼそうとするエイリアンの脅威の典型的なケースです。 この展示は、Birdyが外人の凶悪犯を追跡し、彼らが地球に持ってきた武器の所在地を見つけることに関して、その発展を見据えている。 このシリーズは、誰がそれを持っているのか、また、いくつかの要素がかなり典型的であり、他の要素が展開するのにいくぶん驚くべきことに関して、いくつかの紆余曲折があります。 これはBirdy the Mighty Decodeの後半で、武器を使った計画がかなり浅いアニメの悪戯に典型的な影響力のある人間のキャラクターに紹介され、武器の本質が、前述の同級生とツトムを含むいくつかの衝撃的な展開をもたらします。  「Birdy the Mighty：Decode」の主な欠陥の1つは、ショーの今シーズンに展開されていないBirdyの過去のいくつかのキャラクターアライアンスや側面、特にショーの適切なエンディングがないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルプレゼンテーションでは、Birdy the Mighty Decodeは混在したバッグです。 動きのあるシーンではまともな風景を演出し、偉大なアニメーションの瞬間を抱いていますが、キャラクターのデザインは荒く見え、細部まではあまりありません。 このショーでは、キャラクター、スピードライン、および他のいくつかの明白な方法の静的なショットを特徴とするアニメーションの時々のショートカットを取ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完璧なタイトルではありませんが、Birdy the Mighty Decodeは、TsutomuとBirdyとのユニークなキャラクターケミストリー、Tsutomuの開発、そして後にエイリアン兵器に関するいくつかの開発のおかげで、面白いシリーズになりました。 それは、バーディーの過去の落とし穴を考慮して、まだショーにもっと多くの話があったことを明らかにし、バーディーの第2シーズンにいくつかの点でショットを与える予定だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I must admit that I got quite a bit of enjoyment out of seeing Birdy the Mighty: Decode. While the series does seemingly set itself up as a typical space action-adventure about an alien agent stopping criminals, it does quite a bit to make itself stand out. It sets up Tsutomu having to share Birdy&amp;rsquo;s body after his body accidentally  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gisele-alain-1&#34;&gt;gisele_alain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーに公正なヒアリングをしようとしました。 私は本当にしました。 しかし、予算が大きく、1996年からかなり緊密な話を聞くためには8つのepsが良いショーメイクではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はチャンスを十分に与えていないかもしれませんが、座ってそれを見直すことは不可能です。 芸術は素敵ですが、文字のデザインはうまくいきます。 オーディオは鮮明で、過度に劇的なテーマを過度に抱えているわけではありませんペーシングは非常に気分が悪く、ストーリーは単にさまようでしょう。おそらく余分な時間を捧げる贈り物です。 私にとっては悪い兆候。 おそらく、私はこのシリーズの私の意見に影響を与えているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10460&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gisele_alain/reviews&#34;&gt;gisele_alain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I tried to give this show a fair hearing. I really did. But a b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drprofhectorphd-1&#34;&gt;DrProfHectorPhD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はNetflixのアカウントにいて、新しく興味深いアニメを見て、私がTetsuwan Birdy Decodeに気付いたときに見ました。 私はこのようなタイトルアートでアニメに描かれることはほとんどないので、私はそれを見て何が強制されたのかは分かりませんが、私は見始めて止めることはできませんでした。 バーディーは確かに彼女の自信とキャラクターの発展に驚きました。 物語そのものは「クッキーカッター」を感じなかったし、音楽もうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67655&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DrProfHectorPhD/reviews&#34;&gt;DrProfHectorPhD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was on my Netflix account, cruising for n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theultimatekalie-1&#34;&gt;TheUltimateKalie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは大丈夫なアニメでした。 それは興味深い概念を持っていますが、それは私の期待に反しました。
シリーズはいいものでしたが、私が気に入らなかった唯一の要因は、琉球と呼ばれるウィルスに感染した病気の女の子と恋に落ちた高校生のことでしたが、 それはショーの最後まで。
しかし、私がショーについて好きなことは、それがミッションにあったが、その男の子を誤って殺してしまった今、両方が身体を共有しなければならないということです。 銀河を救うことと高校の男の子たちが行うことの間で時間を分ける。
メインの女性キャラクター、Birdyと主な男性キャラクターの関係は、非常に甘い姉妹兄弟関係でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33372&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheUltimateKalie/reviews&#34;&gt;TheUltimateKalie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was an okay anime. It has an interesting concept but, it failed my e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fujaku-1&#34;&gt;Fujaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、鉄腕バーディーデコード。  Birdy the Mightyは正確に解読しますが、それは本当に重要ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tetsuwan Birdy Decodeは、90年代のOVAのリメイク版で、パトレイバーを書いたMasami Yuukiによって書かれた80年代の漫画を取り入れたものです。 エスカフローネとノイエンを監督したカズキ茜が指揮する。 偉大なアニメの伝統を持つSenkawaの物語は普通の高校生です&amp;hellip;彼が死ぬまで。 バーディー・セフォンは銀河系の警官であるRyunkaと呼ばれる不思議な人工物を追うために地球に行ったが、悪人と戦っている間に誤って殺した。 それを補うために、バーディーは固定されるまでセンカワの意識を体に入れます。  Senkawaは正常な人生を送ることができます&amp;hellip; Birdyがいくつかの悪役と戦うために彼の体に切り替えると期待します。 もちろん、これはBirdyとSenkawaの両方にいくつかの問題を引き起こします！ しかし、Ryunkaは何ですか？  BirdyやSenkawaが想像する以上に近いかもしれないか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、前提はまったくいいとは言えませんが、驚くべきことに、男の子が巨乳の女の子と同じ身体を共有していることから生まれた冗談はゼロです。 ヘック、入浴シーンもいくつかあり、センカーはすべて、バーディーがリラックスのために体をあまりにも使っているということです！ いいえ、前提は実際にSenkawaがどこでもBirdyに従うようにするための薄い言い訳です。 それが引き起こすすべての問題はかなり軽微で、通常はコメディのためだけに使用されます。 代わりに、プロットのほとんどは、単にRyunkaと呼ばれる非常にあいまいな人工物から来ています。
このショーについての私の好きなことの一つは、バーディーとセンカワが決して解決されていない性的緊張を彼らの間にもたらさないという事実です。  Senkawaは誰か他の人に目を向けると、BirdyがSenkawaに対する強い気持ちを示すのは、彼が友人であり、彼女の&amp;rdquo;仲間&amp;rdquo;だと思っているようです。 すべての女性と男性の登場人物が互いに結ばれることになっている時代に、これは間違いなく安堵です。 バーディーが無視している別の言い分は、それが非常に早い段階で主要なキャラクターと思われるものを殺すということです。 アニメについての私の最も好きなことの1つは、主人公を殺すことを拒否することです（そして、たとえそれが最後のいくつかのエピソードや何かにあるとしても）。 主なロマンスはどちらも迷惑ではありません（進歩は少し速いですが）。 また、BirdyとSenkawaが最初のエピソードで出会うやり方は、偶然ではあるが、それは良い執筆や指示などのために実際にはそう思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターはこの番組の良い部分です。  Senkawa&amp;hellip;彼が鈍いハーレムの主人公になっているかどうかは分かりません。 もしそうなら、彼は最高のものです。 彼は良い人格を持ち、彼の状況に現実的に反応する。 バーディー自身は魅力的で、センカワといくつかの良いラインを手に入れています。 サイド文字も良いです。  Senkawaのクラスメートも、無駄なクラスメートのために洗練されています。それは、シリーズのすべての出来事が起こる前に、Senkawaの正常な生活を示すことを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は非常に非常に良いですし、すべての文字のラインは本当のように聞こえます。 音楽はまあまあですが、オープニングは非常にキャッチーで、エンディングは十分に良いですが、怠け者のビジュアルです。 アニメーションもとてもいいです。 文字のデザインは通常良いですが、しばらくの間、彼らは奇妙なノイズを描きます。ちょうど邪魔になるような顔面の落書きのようです。 戦い場面はむしろきちんとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、事実、彼らはまだ、リュンカとは何かを中心に説明する必要があるいくつかの穴がありますか？ どうしたの？ 幸いにも、第2シーズンがあります。 さて、私はまだそれを見ていないが、これらのプロットの穴のいくつかを説明する良いチャンスがある。 今シーズンはちょうどビルドアップだったかもしれない。 あなたは本当に知っていることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はBirdyをそこのすべてのアニメファンに推薦することができます。 それはあなたの優先順位リストではあまり高くありませんが、それはまだどこかでそこに腕時計の価値があることは間違いありません。 そしてあなたはBirdyを無視する方法を学びます;たくさんの戦いをするエージェントがより多くの鎧を持っていると思うでしょうが、素早く服装をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fujaku/reviews&#34;&gt;Fujaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, Tetsuwan Birdy Decode. Birdy the Mighty Decode to be exact, but does it really matter?    Tetsuwan Birdy Decode is a remake of some nineties OVA, that being an adaption of some eighties manga, which was written by Yuuki Masami, who also wrote Patlabor. It is directed by Akane Kazuki who also directed Escaflowne and Noien. It tells the tale of Senkawa, who is in great anime tradition an ordinary high school stude &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alinhje-1&#34;&gt;Alinhje&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Berserker Killer Birdyは強い意志を持った女性ですが、明るく決心しています。 私は彼女についてのほとんどすべてを愛し、彼女の個性は私がアニメで一番好きだったものです。 それは私が他の面も良くないとは思わないということを意味するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）：ストーリーは複雑ではありませんが、いくつか素敵なひねりがあります。 それは非常に簡単に始まり、ゆっくりとあなたをより複雑なネットワークに導きます。 遅い導入のおかげで、理解するのはとても簡単です。 エピソードの半分以上がエキサイティングな終わりを迎え、私は次のエピソードを見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：アニメーションが素敵で、ソフトタッチがあります。 背景は詳しく述べられていますが、私はキャラクターの詳細（例えば、目の中）を愛していたでしょうが、どちらも気にしませんでした。 それらはうまくアニメーション化されていて（そして適切な効果音を伴っていたので）、本当に楽しんでいました。 私は特に、バーディーの多色の髪が動き回る方法を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽（9/10）：アニメーションとマッチした最初と最後のテーマの音楽、彼らはまた柔らかいタッチを含んでいた。 終わりのテーマは私がそれを聞くたびに私を幸せにしましたが、その話は日差しと虹のすべてではないので、奇妙な感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）：ほとんどの感情は非常に明るく表示されますが、いくつかの感情はタイミングが悪いようで、感動的ではありません。 すでに言及したように、私は本当にバーディーのキャラクターが気に入っていました。彼女がいなければならないときには悲しいです。彼女は自分の感情を隠す大きな能力を持っているようです。 ストーリーの中で、実際には誰もキャラクターの開発を受けていないようですが、すべてのキャラクターが詳細に表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9/10）：私はこのアニメに完全に吸収され、それを放棄できませんでした（私はいつも別のエピソードを見たいと思っていました）ので、私は本当にこのアニメを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）：アニメは多くの良い点といくつかの欠陥がありました。 私は、アクション、ロマンス、SFを高く評価できる人は、少なくともこのアニメで楽しむことができるだろうと考えています（もちろん、皆さんのために話すことはできません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にデコードIIを見ることを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30715&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alinhje/reviews&#34;&gt;Alinhje&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Berserker Killer Birdy is a woman with a strong will, yet cheerful and determined. I loved almost everything about her and her personality is what I liked most in the anime. That doesn’t mean that I do not think the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>