<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/gantz-2nd-stage/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/gantz-2nd-stage/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Gantz 2nd Stage</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/gantz-2nd-stage</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/gantz-2nd-stage</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/23247.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/395/Gantz_2nd_Stage/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/395/Gantz_2nd_Stage/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;deleteme234&#34;&gt;deleteme234&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gantzのアニメ版は2つの季節に分かれていて、私は第2シーズンを見ています。 ガント - 第2ステージ。 私がGantzの最初のシーズンとGantzのマンガ版をすでに見直したので、私の初期のレビューをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gantz  -  Second Stageは、Gantzが提供しなければならない最高のミッションの1つ（仏の使命）を含んでいるので、混合された袋ですが、人々に頭を傷つけるようなアニメの終わりがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;仏の使命は、最初のシーズンが終わったところで続き、非常に中毒性が高く、見守ることが大変です。 それは私がガントツについて愛するすべてを含んでいます。 誰が生きるのか予測できない。 あなたが主人公であっても、ガンツの世界では誰も本当に安全です。 キャラクターがエイリアンと戦うように、心臓ペースのギター・リックを聞くと、音楽は最初のシーズンよりもさらに激しいです。 このミッションに関するすべてが素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィラーアークについて話しましょう。 まず第一に、フィラーはひどいわけではありませんが、それは必要でもありませんでした。 フィラーアークは実際にはかなり良いですが、ほとんどの人が嫌いな奇妙な結末を残しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンツを見た人の多くは同じことを教えてくれました。彼らはアニメに登場する最初の3つのミッションを愛しましたが、最後のミッション/エンディングは嫌いでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*私の推薦は、アニメシリーズの第21話まで腕時計を見て、漫画の第90章にまっすぐ進むことです。 これを信じてください。  *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガはあなたがアニメになかった答えをあなたに提供し、さらに叙事詩になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deleteme234/reviews&#34;&gt;deleteme234&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime version of Gantz is split into two seasons, and I&amp;rsquo;m reviewing the second season; Gantz - Second Stage. Check my earlier reviews as I have already re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doltra&#34;&gt;Doltra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gantz（第1シーズンと第2シーズンの両方）は、魅力的で独創的なアイデアがあっても、実行が適切でない場合には悲惨な失敗に終わったと証明されています。 私はそれを見たことがないので、漫画については分かりません。おそらく比較のない傑作かもしれませんが、アニメに関しては、私はもっと失望していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の例では、一連のストーリーテリングの大きな部分を占める社会の歪んだ、誇張された否定的な見方を示しています。ストーリーテリングの大きな部分は、悲しいことです。 真剣に、引数になる愚かさの渦は大規模であり、それはどんな状況下でもキャスト全体の無意味な行動に見られる。  「うわー、この緑色のモンスターは、その手のそばで男の頭を切断しただけで、私は手に武器を持っていますが、私はそれを使用したり、逃げるつもりはない、むしろジャケットと侮辱 それはその顔にある。 それは、最初のシーズンの最初の章の間に起こる多くの愚かのうちの1つのユーモア的な（しかし、しかし文字通りの）解釈です。 私が読んだ良いレビューのために、私はガンセンスを見守っていましたが、ナンセンスは最終的に終わり、物事は良くなり、私は間違っていました：不条理は終わりがありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、「緊張とサスペンス」のシーンがあります。彼らは、銃を宇宙人に向けると、敵を倒し、内に向かって「私は撃たなければならない、私は撃つつもりだ」と言っているが、 コーヒーを飲んで軽食を食べて、その男がまだ撃たれていないことを見に戻ってください。 それは退屈でストレスの多いものでしたが、私は銃を持って自分で撃つためにスクリーンを通してショーに出たいと思っていました&amp;hellip;宇宙人ではなく人間で！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべての拷問に耐えた後（そして私はまだどうやってそれを作ったのか分からない）、シリーズの最終的なアーチに到達した後、私はまともな結末さえも得られないと気づきました。 プロットや何が起こっていたのかについての答えより多くの質問で終わった。 アプローチ角度の流暢さ、明白なゴアとプロットの興味をそそることに加えて、私はガンツに有利なことは何も言えません。なぜこのように多くの人々がこのショーを高く評価するのか理解できません。  2/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188838&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Doltra/reviews&#34;&gt;Doltra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gantz (both first and second season) is a prove that no matter how attractive and original an idea is, it&amp;rsquo;s condemned to a monumental failure if the execution isn&amp;rsquo;t the adequated. I don&amp;rsquo;t know about the manga since I&amp;rsquo;ve never to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deep&#34;&gt;Deep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は全体的に考えると、Gantzの第2シーズンは私のお気に入りだった。 しかし、私は最初に2番目のシーズンがあったことに気付かずにそれを見ました（私は26のエピソードすべてをまっすぐに見ました）。少なくとも第1シーズンと第2シーズンの間には休憩はありませんでした。 それがオープニングソングに示されていれば、私は本当にそのすべてを見ませんでした。 そうでなければ、これは本当に素晴らしいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は数日前にこれを見始めて、私は実際に昨日終わったし、本当にレビューを書いたかったのですが、何らかの理由でサイトにアクセスできませんでした。 そして、このシリーズを見ている間に働くつもりで私は再びそれをやり直すことができなくなってしまいました。 言い換えれば、私はすぐに家に帰って見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは良かった。 キャラクターはあなたを悩ませるかもしれませんが、ストーリーのコンセプトは素晴らしかったです。 それは死と性別について多くのことを話し、死の話題について話しますが、とにかくそれを気にしていれば、あなたは確かにあなたに考えさせます。 これにはたくさんの血、勇気、暴力、そしてゴアがあります。 そう&amp;hellip;あなたが嘔吐しやすい、病気になったり、そういうものがあるなら、これを見るべきではありません。 そうでなければ、その物語は唯一の欠点である、すなわち終わりである。 そしてあなたは皆、それがいつもどのように進むのかを知っています。 偉大なことを始めるが疑わしい方法で終わる。 うん。 もちろん、私はマンガが良いと聞いたことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はほとんどの部分で芸術が好きでした。 良かったです。 それは不安定ではないか、そういうものではなかった。 しかし、漫画と比べると、あなたの胃がそんなに回転していないと思う。 数年前、私はGantzの漫画の最初の章を読んだ。 私はずっと若かったですが、それは私がそれを好きではなかったと非常にグラフィカルであることを覚え、私はそれを置く。 しかし、私はそれが主に、図面がアニメのように動かないためにシーンがわずか1秒未満しか見えないと思っています。 図面は動かないので、特定のイメージに焦点を当てると、イメージがよりうっかりと嫌になります。 とにかく、私は確かに芸術はそれがさらに魅力的に見えるようになった嫌いだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：真実であるために、彼らが使用したサウンドエフェクトの多くを覚えていませんが、私は彼らが私が非互換性に悩まされるようなエフェクトを使用していないと仮定しています。  RIP SLYMEのオープニング・ソングが好きだった。
ちなみに、私は日本語版を見ました。私はその声が両立していると思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これは最初にキャラクターを嫌い/嫌いにするシリーズの1つです（少なくとも道徳的意味では、おもしろいと感じるかもしれませんが、後で本当に好きになります）。 さて、私は主にキャラクター開発を経験した主人公Keiについて話しています。 あなたは特定のキャラクターが好きになり始めますが、彼らはすぐに怒ったり悲しくなったりしますが、間もなくもう一度Gantzチームの新しいメンバーに取り替えられます。 最も困惑しているのはGantzで、これはGantzの世界で何が起こっているのかを私たちに教えてくれない物語の欠陥です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：もしあなたが血、勇気、暴力、セックス、不道徳、​​それに関連するものを取ることができれば、それはすべて良いことです。  （あなたは何かを憎むかもしれないが、あなたはそれを乗り越えるだろう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメが本当に好きだったので、私は9を与える。 それはあまりにも曖昧なので、私は結末を憎んだが、これは確かに私がマンガに再びショットを与えるのを助けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Deep/reviews&#34;&gt;Deep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think overall, the second season of Gantz was my favorite. However, I watched it without even realizing there was a second season at first (I watched all 26 episodes straight.) There wasn&amp;rsquo;t really a break in between the first and second season, at least I could barely tell. If it showed in the opening song, I didn&amp;rsquo;t real &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メリークリスマス！ 私は10年前から誰も気にせず、新しいオタクはおそらく聞いたことがないくそった古いアニメを裂くことによって、この穏やかで素晴らしい日を祝うつもりです！ どうして？ 私は奇妙な男だから！ 今日は巨大な＃2を見る！ ガンツ2：フィラーシーズン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットと文字：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがばかげていると思われる不条理なプロットを持っているなら、あなたはそれを補うために偉大なキャラクターが必要です。 ヘルシングのプロットは真剣にナチスの吸血鬼からイングランドを救うドラキュラ伯爵です。 それは驚くほど馬鹿だから、Hellsingは非常に好きで面白いキャラクターを持っているからです。 一方、Gantzには2種類のキャラクターがあります：穏やかなものと退屈なもの、または好き嫌いのあるものです。 それはそれをクソです！ キャラクターのどれもクールか悪いです！ 共感を呼び起こす文字はありません。 文字のどれも面白くない！ このシットキャストの中には、遠くに好きなキャラクターはいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は2004年にスタジオゴンゾーによって作られました。HORRIBLE CGI、悪い背景、繰り返しのキャラクターデザインに備えてください。 このシリーズはたわごとのように見えますが、それは大丈夫ですから適切です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めに少なくともおしゃれなJ-rapは魅惑的にばかげている。 私は実際にガントスが面白いと思っています。 真剣に、私は私のitunes上にそれを持っていて、それが再生されるたびに私のお尻を笑う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gantzの最初のシリーズはかなり気分が悪かったが、Gantz 2はまさにたわごとだ！ 私はシリーズがよく書かれていないか、それが実際に面白いかもしれないならば刺激すると思っていたことさえ気にしません。 残念ながら、誤ってハンマーで親指を叩くのは面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174317&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Merry Christmas! I&amp;rsquo;m going to celebrate this cheery and wonderful day by ripping apart a shitty, old anime from 10 years ago that nobody cares about and new otaku have probably never even heard of! Why? Because I am an odd man! Today we look at huge #2! Gantz 2: the filler season.    Plot and characters: &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cheespuffs&#34;&gt;Cheespuffs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、どんなアニメ？ 良いことがたくさんありますが、悪いこともたくさんあります。 ときにはそれは素晴らしいです、時にはそれは退屈で面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
ショーは良い前提といくつかの非常にクールな状況がありますが、それは私の意見では、実行が不十分です。 戦いのシーンは、ナルトやDBZから何かのように感じる：長いと引き出される。 物語ははるかに迅速に伝えられたかもしれません、そして、そのようなクールな前提はできるだけ多く利用されていないことには少し残念です。 敵の前に立っているすべてのキャラクターにトリガーを引っ張ってもらうのではなく、ほとんどの時間を酔わせるのではなく、シーズンごとに2つ以上のゲームがあった可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにしても、悪名高い最後のエピソードまではかなり良かった&amp;hellip;&amp;hellip;最後のエピソードでは望んでいないだろうが、退屈で愚かな対話で満たされていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
芸術はかなり良かったし、3Dでレンダリングされ、キャラクターがカメラに直面している平らな平地（あたかもそうだった）のように、醜く見える少数の時間にもかかわらず、3D効果は独特で面白かった。 しかし、私は彼らがそれらの部分の他にアニメーションで良い仕事をしたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6
音は特に完全に奇妙な怪物の声だった。 それだけでなく、それはそれがうまく収まることを除いてあまりにも記憶に残っていませんでした。 音楽は時には醜いもので、MIDIファイルのように聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の音楽は涼しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
3人の主人公のほかに、残りは完全に平らだった。 彼らは文字の代わりにより多くの文字であったが、それがポイントのようだった。  Gantzは、3人の主人公のほかに人種がどれほど悪いかを示しながら、全く異教徒でなく人を（少数を除いて）アニメに入れる素晴らしい仕事をしました。 この部分では、ショーは優れています。これは、まったく開発されることを意図したものではなく、単に人々がどれほど恐ろしいのかを示すことを意図したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのキャラクターの問題は主なものです。  Keiはあなたが愛していることと憎むことと同時に笑うことができるかなり複雑なキャラクターでしたが、他の2つはちょうど迷惑でした。 しかし、Keiは楽しいキャラクターでした。 最初は彼は好きにはそれほど簡単ではありませんが、最終的に彼は好きで涼しいです。 彼の極端な倒錯は面白かったし、荒々しく残酷なアニメを明るくしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4
これは私を悩ます部分です。 それは本当にクールな戦いのシーンで本当に楽しかったかもしれませんが、それはちょうど退屈で苦痛に終わった。 いくつかの部分では、それはゲームの間のエピソードのように、その方法であることを意図していたが、彼らは人道主義者の悪を示すことを意図しているので大丈夫だったが、戦いの場面も苦痛であってはならない。 私は戦闘の途中で長い議論にリストアップするのが好きではありません。すべてのことが予測可能で反復的なことを話すのを聞いたり、何度も何度もフラッシュバックを見たりするのを止めてしまったのです。 私はまた、自分たちがすでに撃つように彼らに叫んでいた。 あなたがもっと楽しいものを望むなら、マンガを読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
ガンツは、いくつかの場所で天才で、他の人にはまったく愚かなアニメだけでなく、あまりにも引き出されたアニメです。 私は漫画のファンに、または極端な忍耐を持っている人や、それを見て何かをしようとしている人のためだけにこれを提案します。 アニメの終わり近くで、私はウェブをブラウズしていて、見ているうちに見ていたのは、あまりにも退屈だったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが探していることがあれば、ショーの残りの部分はちょっと面倒すぎるので、私は胸や暴力だけを探している人には勧めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見て後悔していない、それだけではるかによく行われている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17398&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cheespuffs/reviews&#34;&gt;Cheespuffs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow, what an anime. Lots of good things, but lots of bad things as well. Sometimes it is awesome, sometimes it is boring and tedious.    Story: 5  The show has a good premise and some pretty cool situations, but it is poorly executed, in my opinion. The fight scenes feel like something out of Naruto or DBZ: long and drawn out. The story could have been told much  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sick-bastard&#34;&gt;Sick_Bastard&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
これは、タイトルで使用されているように、第2ステージであるため、実際には新しいシリーズほどではありません。 これは、GANTZの2番目のシーズンであり、最後のものは取り残されました。 物語は変わりません。 私にとっての話は独創的なもので、おそらくこのような多くの物語は見つからないでしょう。 私が物語で持つ唯一の問題は、それがどれほど遅いかということです。 合計で、GANTZ SECOND STAGEは13話の長編ですが、話題は長いエピソードの長いアニメにふさわしいペースで動きます。 非常に混乱したペースで、ここで最後のシーズンに行ったことよりもフラッシュバックを使用します。これは迷惑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
あなたの典型的な00年代のアートはここにありますが、恐ろしいCGIが混在しています。ほとんどの人はCGIに気にしませんが、ここで使用したCGIは文字通り90年代のプレイステーションゲームのように見えます。 品質が悪いCGIであり、レギュラー・アートはそれ自体についてはあまり言い表せませんが、その一部は非常に詳細です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
このシリーズのサブベッドを見て、字幕は非常に良いです。 日本の声優は、彼らが描いたそれぞれの性格に合っています。 唯一の悪い点は、ダビングはそれほど良いものではないということです。 モンスターの騒音は非常に説得力があり、気味が悪く、夜にこれを見るならば、気が狂っているように準備してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
主人公は、ヒットしたり、逃すような男です。 あなたはいつか彼を好きになるでしょう、時々あなたはしません。 このシリーズのキャラクターはかなり早く現実的に死にかけているので、キャラクターが11時間目に「魔法のように」保存されているプロデューサーからの賞賛は期待しないでください。 私が楽しんだキャラクターのほとんどは、彼らに付き添われていません - 彼らは非常に長い間ハングアップしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
そのシリーズのいくつかの欠陥にもかかわらず、このシリーズは非常に楽しかったです。 シリーズはいつも良いことである退屈になったときに終了しました。 時間があれば、GANTZ SECOND STAGEのすべてを一度に見ることをお勧めします。 非常に楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
それは欠陥がありますが、優れたアクション、良いプロットの前提、そしてたくさんの血が戻ってくる良いシリーズです。 私は、セックス、ヌード、血、または過激な暴力によって怒られない限り、ほとんどの人が私のようにこのシリーズを大いに楽しむと言います。 私は、このシリーズは成熟した13歳以上の人が見守ってもらえるといいでしょう。  Main Verdict：このシリーズを購入してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5998&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sick_Bastard/reviews&#34;&gt;Sick_Bastard&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:   Well, this isn&amp;rsquo;t really as much as a new series as it is a SECOND STAGE, as used in the title. This is pretty much the second season of GANTZ, picking up were the last one left off. No story changes. The story to me is rather o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maur&#34;&gt;Maur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シーズン1について言われていないガンツのシーズン2については何が言えるでしょうか？ セックス ガンツは今シーズンには、2人で始めるか、2人で始めることで、本当にアントをアップする。  &lt;em&gt;ヒットスネア&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Gantzの強みの1つ、おそらくその魅力の大部分は、その欠陥にもかかわらず、それはまだかなり創造的であるということです。 たぶん全体のプロットではなく、彼らが戦う敵のタイプ、彼らが持っている武器、スーツの能力、そして人々の死の仕方です。 彼らが遭遇するエイリアンの範囲はかなり奇妙であり、それは当てはまると思います。 彼らには、さまざまな戦いについて言えば、興味深い未来のテクノロジーがあります。 人々が死ぬ方法はかなり狂っていて、&amp;hellip;もっともなことは言い切れない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々は絶えず左右に苦しんでいるにもかかわらず、世界は邪悪で無慈悲ですが、何かがあなたを引き寄せています。ガンツのサディスティックな自然の中には何らかの不愉快な娯楽があります。 彼がどんなにおもちゃを持っていても、それがどんな残酷な状況にあっても、大きな黒い球を憎むのは難しいです。 彼はいつもユーモラスな記述とニックネームを持っています。彼はいつも楽しい曲とこのメッセージで致命的な任務を始めます：
&amp;lsquo;あなたの人生は終わった。
あなたの新しい人生で何をするかは、私が決定することです。
それであなたはそれを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セクシュアリティを高め、おそらくゴアを増やすとともに、ガンツの第2シーズンは、実際には前のシーズンの疑わしい要素を解決する良い仕事をしています。  2つのトリガーと遅れたショットを持つ銃のような不思議な謎には何らかの説明があります。 キャラクターがさらに溢れ、ストーリーが頭に浮かび上がってきれいにすべてを包みます。 終わりに向かってすっごくひねっている。 私は「次のエピソード」のテーマが本当に好きで、それが実際のエピソードで使われたかったと気づきました。 これらのことはキヤノンではないかもしれませんが、シリーズをキャッピングする方法として、彼らはショーが必要としたものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、今シーズンは弱点がないわけではありません。 ダブは依然としてひどいですが、対話はまだまだ衰えており、第1シーズンの伝説の氷河ペーシングはこれまで以上に熱狂しています。 文字は以前と同じように古くなっています。 アニメーションはまだCGの中にたくさんの良いと安いの間に振動する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに今シーズンには、不必要なフラッシュバックとばかげた体の血の噴水が残っています。 とsoooooo多くの &amp;lsquo;speeching&amp;rsquo;。 あなたは唯一のエイリアンの出会いを得て、何かが起こる瞬間、それはいつも「それについて話しましょう」と続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ！ ケイは危険にさらされている。 私たちは何をすべき？&amp;rsquo;
&amp;hellip;話しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;ああ、神様！ それは外人ですか？
&amp;hellip;話しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ねえ&amp;hellip;みんな&amp;hellip;私は死んでいるよ。
それについて話しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この厄介な乱交は、まだショットの愛を示し、まだ立っていることによって褒められる。 あなたは、次のようなアクションパックのシーンに対処されます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*ケーイはまだ立っていて、静かに彫像を撮っている間に叫んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*誰かにゆっくりと歩く像&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*彼の番を待っている人物がゆっくりと誰かに向かって歩く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは最終的な弧が演出される最後のいくつかのエピソードに向けての問題ではなくなります。 これはおそらくシーズン/シリーズの最高の部分でした。 圭はそれの終わりまでに少しでも元気になる&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、すべてが窓から投げ捨てられます。  Gantzの最後のいくつかのエピソードは、私が上で言及した欠陥の最大の犯罪者の一部です。 彼らは戦っている間に、道徳的な相対主義と現代の戦争について議論を投げます。 この時点でショーはばかばかしくなり、どこに行くのかは明らかです。 イーン領域への突っ込みは甚大で、終わりはすぐにはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は好きなことがあるのでガントをどう感じるか分かりませんが、私は好きではないことがたくさんあります&amp;hellip;ガントを見て後悔しているわけではありませんが、 ショーをお勧めします。 あなたがサディズムとエッチゴアの本当のフェチを持っている場合にのみこれを見てください。さもなければ、おそらくマンガを読んでいるほうが良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19795&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maur/reviews&#34;&gt;Maur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What can be said about Gantz season two that hasn&amp;rsquo;t been said about season one? Sex. Gantz really ups the ante in this season by starting out with a bang, or two. &lt;em&gt;hits snare&lt;/em&gt;    Seriously though, one of Gantz strengths, and probably the majority of its appeal, is that despite its flaws it is still pretty creative. Maybe not in overall plot, but the type of enemies they fight, the weapons they have, the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wkoppin10&#34;&gt;wkoppin10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;消して！ なぜこの第二の部分について読んでいるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンツの第2ステージでは、彼の名前がどんなものであれ、彼が最後の5秒について話し続けている間、彼はヒーローに続き、エピソードの半分をエイリアンに向けて殺さなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は時には面白いアークや性格を持っている彼に従う人々がありますが、彼らは何かに戸惑うことはないので、彼らの名前を覚えようとすべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何度も顔を叩かれ、世界がどれほどひどいのか、どのように希望がないのか、何が達成されたのかを話してください。 そして、おおまかに撫でられている間、短い猶予を与えられると想像してください。 これと比較して、それほど悪くはありませんが、楽しいものではありません。
まれに私は自分自身にこう言いました。「これは楽しくないので、私はそれが決して良くなることはありません。 実際、それは最初のシーズンからだけ悪化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このサイトの周りの大雑把な一瞥は、Gantzの漫画がどれくらい長くそして詳細に物語っているかを明らかにするでしょう。 それはストーリーの幅に合ったペーシングをしている可能性が高く、マテリアルをより魅力的な方法で処理する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、どんな素材と比べても、そのようなものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末はあなたの名前のない拷問者のようなものです。あなたを叩きつけて叩きつけるのに疲れて、ついにバットであなたの頭を打ち負かしてください。 無限の不幸からの甘い解放。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wkoppin10/reviews&#34;&gt;wkoppin10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TURN IT OFF! WHY ARE YOU READING ABOUT THE SECOND PART OF THIS???      Gantz second stage follows our hero whatever his name is as he contin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seneit&#34;&gt;Seneit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それほど新しいストーリーではなく、以前のシリーズの続きである、Gantz  - 第2ステージは、壊れた元のGantzチームを置き換えるためにいくつかの新しいキャラクターを紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのキャラクターのどれも長く続かないか、ギャップを埋めることができないので、この第2の部分は良いキャラクター部門で欠けていると感じ、それはアクションと良い葛藤でそれを補う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度はクロノが戻ってきて、今度はガントが彼に投げることができるものの準備ができているか、少なくとも彼は彼だと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この第2部では、「あなたはどこまで生きようとしていますか？ シリーズの最初の部分が尋ねたメッセージ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロノは最終的には失敗し、十分に遠くに行こうとはしませんが、彼は悲しいことに、この新しい世界との関係を途中で終わらせてしまいます。 それは言われている、エンディングは失望している、しかし、マンガを読んだことを振り返ってみると、これは良い停止点だったと私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はレビューでスポイラーをあきらめないようにしようとしていますが&amp;hellip;ヴァンパイア、非常に高度なテクノロジー、エイリアン、そしてGODZILLA-ESQUEの怪物との連続殺人犯の秘密の社会を思い出す時、シリーズはそれがピザズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはいつ終わるかを知っているのでマンガよりも優れていると言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、確かに成熟した聴衆のために、そして血があり、豊富にありますが、チェックアウトの価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの分野で欠けている偉大なアニメ、全体的に、素敵で価値のあるチェックアウト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3494&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seneit/reviews&#34;&gt;Seneit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not so much a new story but a continuation of the previous series, Gantz - Second stage introduces a few new characters to replace the broken origina &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraturtle&#34;&gt;Paraturtle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
大きな失望を語る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は作品を議論するときには、ソース資料をたくさん言及しないようにしようとしますが、このレビューでここに言及することは非常に重要だと思います。 このアニメは信じられないほどの漫画には追随しません。 楽しい経験を生み出すことが必要でないなら、それは大丈夫でしょう。 例えば、漫画には転換点があります。これは、主人公Keiがある意味で「冷たい七面鳥」を経験するように、シリーズをもっと良くするイベントです。 彼のキャラクターは、レンガで殴られ、彼は今までの彼の人生で何が起こったのかを理解してから、振り向く。 漫画を読んだ人には、私が何を言っているのか知っている。 しかし、この出来事がマンガをすばらしいものにするにもかかわらず、このアニメはこのイベントの直後に、それ自身のキヤノンに従い始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これはアニメを悪くするものではありません。 私は、ソースの素材から出てくるアニメには何の問題もありません。 私は簡単にそれを別の言葉遣いと見なすことができます。 しかし、新しい方向性は、キャラクター、死によって反撃された生命の信じられないほどの厳しい現実、そして「ゲーム」がどのように作用するかによって決まる一般法則である、ガンツの世界で理解されたすべてを完全に緩和する。 すべてが窓から投げ出され、あなたがコミットしたすべてのもの（そして、アニメとアニメーションの初期のセクションは厄介なコミットメントです）は、作家が最悪の、最も攻撃的なサブプロット 心のない暴力と面倒なごみの恐ろしい混乱に陥る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友人と私はガント・アニメ全体を一週間も経たないうちに、絶対的な最悪のメモの1つで終わることを知りました。 私たちは、アニメの後半に続く世界のおかしなことに、まばゆいペース、ひどい特徴づけ、そしてまったくばかげたことに苦しんで、ぞっとしていました。 そして、正直なところ、前半は依然としてうんざりのペーシングに苦しんでいますが、後半の罪はこのアニメのほぼすべての面を掘り下げます。 最初のいくつかのセクションがいかに難しいかを考慮して、誰が、まさに文字通り、Gantzの漫画のより大きなセクションの始まりを変えるのか理解できません。 それは私の心を完全に揺さぶる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンツは絶望の絶えざるテーマを持っていますが、これはケイの生き残りの意志によって打ち消されます。 それはどこにでもシシフスです。 彼は最初から間違ったことをすべて示していたからです。 だから彼が主人公になったとき、主人公としての彼の描写は信じられないほどハーフキャッチされ、哀れで不快になります。 私は自分が何をしているのか分かりませんでしたので、自己認識のためにこの作品を賞賛することすらできません。 しかし、世界が絶望的で残酷であるという理由だけで、私は今までに見たことのない最も卑劣で非人道的なものをいくつかのメディア形式で見せなければならないわけではありません。 今では弱点や幼稚さのために私を呼び出す人もいるかもしれませんが、私はホラー映画の公平な共有を見て、恐怖と絶望のスリルを楽しんでいることを知っていますが、生き残るか見つけることができます 彼らがそのようなものを楽しむことを最終的に望む（少なくとも、道徳的な意味で）。 だから、KeiがSisyphusであるにもかかわらず、彼のベンチャーについては何のヒーローもない。 むしろ、彼の性格は、最長の時間の間に完全に起こり得ず、その後、異なる方向に物語を伝える立場に突き進んだ。 希望を持った人 それは可能ですか？ いいえ、なぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アニメーションは、一部の地域では問題ありませんが、特に驚くべきものはありません。 アニメはこのページを生き生きとさせる可能性を秘めていますが、アニメーションは生きていませんでした。 それはいくつかの点では成功しますが、退屈なアクションシーンがどのようにあり、どのように信じられないほどのものが出てくるのか、私はそれをすべてうまく考えるかどうかは分かりません。 ひどい、ひどい、哀れな絵を描くことが適切に成功して以来、それは中心に出会うと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音楽は忘れることができ、効果音は問題ありませんでした。 私は動いているものは何も見つけられなかったし、激しいものは何も見つけなかった。 これはアニメーションの失敗によるものですが、Soundは適切なペーシングに本当にかかわっています。 つまり、音楽はある程度仕事をしており、それで十分だと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
あなたが知っているすべてのものを窓から投げる。 ケイのキャラクターは説明、成長、または物語の途中の何も変えない。 後半には彼の行動の理由があると主張するかもしれないが、私は彼らがマンガを読んだかどうか疑問に思うだろう。 その重要な理由は、漫画がそのような信じられないほどのケアで彼の変容を歩んだからです。 だから、なぜ変化？ ソース資料に何か問題がありましたか？ もし、この話が後半に大きく変わったのなら、少なくともあなたのキャラクターのGOODストーリーを伝える優しさを全員に分けてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この点に関しては、第2の罪について前半を完全に犯すことはできません。 しかし、それはまだ本当に悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
どのような時間の無駄！ 私の友人と私はこの仕事に完全にうんざりしていました。 完全な無駄の負荷。 疫病のようにこれを避けてください。 マンガを読んで、最初のシーズンを見て、熱心に新しい映画を待って、スピンオフに追いついてください。 この完全な汚れを見るのを除いてすべてを行います。 私は私の4時間戻ってほしい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（このレビューが好きだった場合は、自分のプロフィールに行って「レビュー」タブをクリックして、私の他のレビューをチェックしてください）私は事実上すべてのアニメやマンガを見直します！））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paraturtle/reviews&#34;&gt;Paraturtle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  Talk about a huge disappointment.    I try not to mention source material a lot when discussing a work, but I think it&amp;rsquo;s very important to mention it here in this review. This anime does not follow the manga to an unbelievable degree. That&amp;rsquo;d be alright if it wasn&amp;rsquo;t NECESSARY to create an enjoyable experience. For instance, the manga has a turning point, an event that makes the series much better, as the lead character, Kei, undergoes dynamic &amp;lsquo;cold-turkey&amp;rsquo; in a sense. His character is hit with a brick and he realizes what&amp;rsquo;s happened in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;s103793&#34;&gt;S103793&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告私はレビューの初めにいくつかの非常に小さなスポイラーを持っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の質問のいずれかを知りたい場合は、最後のエピソードを見ても気にしないでください。次の質問のいずれにも答えられないためです
1.ガンツとは何ですか？
2.彼らはなぜ宇宙人と戦っているのですか？
3.なぜ誰も宇宙人を見ることができないのですか？
3.特定の人々はなぜ選ばれたのですか？
4.おばあさんとは何ですか？
5.ガントを始めたのは誰ですか？
6.なぜ彼らは外国人を殺さなければならないのですか？
7.彼らはなぜ死ぬ前に選ばれたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは全体的には最後よりはるかに良く、キャラクターは実際に彼らに深みがあり、彼らがミッションに入っているときに実際に危険にさらされています。 キャラクターの開発が増えるにつれて、キャラクターの大部分がエイリアンと実際に戦っているのは、それらを殺すことについて話すのではなく、アクションが増えたからです。 それは、ショーがあまりにも説得力がなくなる最後のエピソードまでであり、少数のエピソードごとに巨乳の女の子が現れたときに、真剣に取ることができないトピックをもたらすことを試み始める。 全体的に今シーズンは最後のものから多くを改良しましたが、ショーはあまりにも説得力があり、答えられた質問の束と口に苦い甘い味のビットでファンを残す最後のエピソードでバンプを打つ。 あなたがショーに投資することに問題を抱えていたが、何らかの理由であなたがまだGantzに興味があったなら、今シーズンは挑戦的にチェックするべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195939&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/S103793/reviews&#34;&gt;S103793&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;warning I will have some very small spoilers at the beginning of the review    If you want to know one of the following questions don&amp;rsquo;t even  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uchihasauske&#34;&gt;uchihasauske&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメーションガントの性質を簡単に説明することで、ガントの経験を新しい見通しで受け入れる勇気があなたに与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;a）人生には2つの側面があり、そのうちの1つは、「西洋」の影響を受けた文化とそれに伴うキリスト教によってほとんど調査されていません。 つまり、人間は動物の上にいる、神に近づいているという概念を作り、グロテスクな死の観念の上に私たちを昇格させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;b）グロテスクは、西洋化された影響によって、人生の望ましくない部分であると考えられ、無視されるほうが良いと思われます。 したがって、大部分の芸術は大衆の愛に繋がります。 消えたり終わらない本質的に絶対的なもの。 明らかにこの考え方は、死亡率の実現から来ることができる多くの美しい洞察を拒絶します。 生命の自然な「グロテクネス」という概念を批判的に拒絶するこのような芸術は、本質的に深遠な方法で無期限という概念を反映していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;c）Gantzは、すべての芸術形態の目的であるように、感情的に刺激的な方法であなたに「グロテスク」を示すことに成功します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;d）ガントを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*私は5分でこれを書いた。もしあなたがレビューのメッセージを忘れてしまった点を彼らに怒らせてはいけない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174171&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/uchihasauske/reviews&#34;&gt;uchihasauske&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This brief exposition into the nature of the anime Gantz will hopefully give you the courage to embrace the Gantz experience with a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sammydeedge&#34;&gt;sammydeedge&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;わぁ。
このショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語
それはシーズン1とほとんど同じような契約だった。短いストーリー、最初のシーズンでは、以前は見たことがなかったので、この式は素晴らしかった。 私はゴアを見たことがあるが、このような悲惨な、戦争のような環境の中では、実際にはそうではない。
私を間違えないでください。私はいくつかのゴアを愛していますが、シーズンを通して私はまだ意味のある物語が欲しいです。 幸いにも、物語がありましたが、それは2つの不公平に似たアークで非常にはっきりとしていました。 この2つの弧は、シーズン1のカーボンコピーです。結果は？ キャラクターが一定のリサイクル状態にあるときに楽しむことができます。
そして結末？ すべての博覧会が恒星よりも少なかったことを考えると、まず悪人の敗北から。 約5分の時間があったが、ここで悪人は本質的に人間を見つめたハルクであり、殺害の道徳性について論じた。 比較すると、実際に約半分を費やしている
私を幸せにしてくれた唯一のことは、良い要約と緩やかな結びつきである。 デッド・キャラクターのクリップ・ショーと比較的秘密の引用の点で、要約がありました。 緩い終わりを結ぶ？ それは未解決の答えに5つのエピソードを与えられた重要な質問を残しました。 確かにその後の答えがまだ不完全なことはありますが、私はまだ助けができませんでしたが、これはGantzの全努力が反動的であることを証明したと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
常に言及しているように、文字はとどまるのが難しいです。 前のシーズンでは、メインのトリオとベテランがそれを次の弧に変えます。 これは、視聴者の意見だけでなく、キャラクターを開発する機会があったため、良い結果でした。 これは、第2シリーズではすべての目的と目的が完全に漂白されたというコンセプトです。
台無しになる危険性があるため、多くのキャラクターは今シーズンの間に成長する機会を得られません。 彼らの死は残酷で無意味なだけでなく、物事の壮大な計画において、重要性の低いキャラクターが果たす役割を強調しています。 真剣に、3つのエピソードの過程で、かなり感情的に重要な愛の関心が3つあります。
今シーズンの登場人物に帰せられる唯一の償還ポイントは、第1の部分に見られる悪役の使用であり、第2の弧の中でそのように使用される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
1。 逃げる。 推測。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
最初のシーズンは決していいアニメだとは思っていませんでしたが、第2段階では、私が最初のラウンドについて気に入った小さな事柄を査定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97049&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sammydeedge/reviews&#34;&gt;sammydeedge&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh wow.  This show.    The story  It was pretty much the same deal as season 1. Long story short, over the first season, the formula was nice, as it wasn&amp;rsquo;t something I&amp;rsquo;d seen before. I&amp;rsquo;d seen gore, but not really in this much of a gruesome, war-l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dad360noscope&#34;&gt;DAD360noscope&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はGantzの最初の部分を見ました。私はこのシリーズを楽しんだと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：オールド・フレンドカトウに気づいた後、地下鉄のクロノ・キー（主人公）について話が始まります。 ある時、ホームレスの男/ホーボーがトラックに落ち、誰も（カトーを除く）彼を救おうとしない。 カトウは彼の古い友人に気づいた後、ケイに助けを頼んだ（彼に手を差し伸べたくはないが）。 ホーボーが救助されている間、カトウとカイの両方が地下鉄の列車で殺された。 しかし、本当に「死んでいる」のではなく、Gantzによって「保存」されました（私はあなたが人間型のマシンだと言えるでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれの巨大なファンではないが、それは素晴らしいスタートオフです。 私は、生き残りや楽しさのために戦うキャラクター同士の相互作用が大好きです。 本当にひどく頭を下げさせる瞬間はたくさんありますが、それは私が暮らすことができるものです。 それにかかわらず、それについてのすべては終わり以外は本当にうまくいっています。 結末は私が持っていた唯一の失望でした。なぜなら、まあ、何も答えないからです。 私はこれを言うことができます：あなたの運命がすでに封印されている場合、ゲームをプレイする点は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンは本当に素晴らしいです。 私はそれがガントのより楽しい瞬間の一つであり、時計の価値があると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は無意味でもかまいませんが、大部分は関連性がないと言うことにしましょう。  ; D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこれを6/10にします。 それは素晴らしい瞬間と素晴らしい戦いシーンをたくさん持っていますが、結末は本当に私のためにそれを台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190430&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DAD360noscope/reviews&#34;&gt;DAD360noscope&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I watched the first part of Gantz, and I would want to say that I enjoyed the series.    Plot: The story starts off about Kei Kurono (the main  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まもなく私はGantzの最初の段階を見直しました。 私は、あなたの平均的なスライスチーズよりも多くのホールを持っていた、そのほとんどが鈍い/馬鹿げたキャストとそのストーリーに感心しました。 それは言われている、私が今まで見た中で最も悪いアニメの1つと遠く離れていた。 当然のことながら、これは、人々が私に、「それは良い」と主張する第2段階を見てほしいということを意味します。 皮肉なことに、私はそれを疑っていますが、私たちの赤いペンを準備し、実際にそれが良いかどうかを確認するためにGantz：Second Stageを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最初の段階でかなり悪かった。 だから、確かに彼らはここでそれらを改善しましたよね？ 最初のものは深い文字を持っていませんでしたが、少なくとも一貫していました。 この人物では、人生の神聖性についての半重要な演説で男を連れていきます。まず、冷たい血で誰かを殺すことです。 大きな連続性。 違う。 彼らは実際に悪いです。 最初の段階の主要キャラクターはこれ以上発展しません。 男性の桂はまだ裕福ではない女性の桂は、それ以上の良いシーンは得られず、静かに支持している。 加藤は唯一の唯一のキャラクターですが、それ以上の発展はありません。 残りのキャストは、まだまだまばらな、一次元のフィギュアで構成されています。 だから、どのように悪化していますか？ ここに基本的なことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はほぼ同じです。 それは、奇妙な見た目と本当に悪いゴア効果でかなり強いです。 実際、これらのゴアの効果はちょっとばかげてしまいます。 殴られて頭が岩のように伸びる男がいる。 男が平らになり、漫画的な「スプラット」サウンドエフェクトの1つだけを期待する別のシーンがあります。 激しいはずの死の場面がいくつかありますが、ゴアのばかげた部分だけがそれを破壊します。 それほど多くのファンサービスはありませんが、かなりのビットがまだあります。 戦い場面はほぼ同じです。 彼らはかなり興味深くユニークです。 立って見ている人が少なくてすむので、実際には少し良いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優と音楽は、最初のステージと同じように、最も強いポイントです。 俳優たちは本当にうまくやっていて、音楽は素敵で大気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1/10です。 ここでも、女性キャラクター同士の交流はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、それは改善ですか？ いくつかの方法で、ええ。 ファンサービスは少なく、戦闘シーンは少し良くなります。 全体として、それほど良いものではありません。 ええ、最初のものはたるんでいましたが、少なくともそれはある程度の深みを持っていました。 これはちょうど「ねじを締めてください」と言って、無関係なセックスと行動のルートをとり、その欠点はそのためにはっきりと分かります。  2番目のステージは3/10になります。 私の1つの慰めは、もうアニメにはないということです。 私は彼らが第3シーズンで何をするだろうと想像することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80604&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not long ago I reviewed the first stage of Gantz. I was far less than impressed with its mostly dull/moronic cast and its story that had more holes than your average slice of Swiss cheese. That being said, it was far from one of the worst anime I&amp;rsquo;ve ever seen. Naturally, this means that people want me to look at the second stage claiming that &amp;lsquo;it&amp;rsquo;s better.&amp;rsquo; Being a cynic, I doubt it, but let&amp;rsquo;s get our red pens ready and take a look at Gantz: Second &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gangoke&#34;&gt;Gangoke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガントのこの部分は最初の部分よりも少し良いものでした。 それはまだ遅く退屈だった。 文字はまだ迷惑だった。 私は自分自身を撃つことを望んでいた。 結末は無意味でした！ 私が今まで見た中で最悪のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7645&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gangoke/reviews&#34;&gt;Gangoke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This part of gantz was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;justiceundone&#34;&gt;JusticeUndone&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1つのことは確かです&amp;hellip;これは最初のシーズンよりはるかに優れていました。
&lt;em&gt;このレビューは書き直されました&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
第2シーズンのストーリーは、最初のストーリーよりはるかに優れています。 コンセプトはまだ変わりませんが、ここでは最終的にGantzの全貌を把握していきます。  「モンスター」やそれが何であっても&amp;hellip;確かに面白いですが、まだ変わっていますが、最後のエピソードでは本当に巧みなひねりがあります。 第1シーズンに欠けていたこの第2段階では、はるかに多くのアクションが存在します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
芸術はかなり良いし、いくつかのユニークな要素を持っています。 私はうんざりしていませんでしたが、キャラクターはよく描かれ、全体的にはショーのコンセプトに合っていました。 私は金のような色の使用が本当に好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
音は私がシリーズで最も楽しんだものでした。 私は、このアニメの雰囲気の中で、クールで、グルーヴィーで、そして記憶に残るオープニングテーマが非常にぴったりだと感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
今シーズン、主人公ははるかに面白くなり、最初のシーズンに欠けていた話が展開するにつれて成長が見られます。 今シーズンの支持的なキャラクターは、最初のキャラクターよりも面白いですし、また、主要なプロットではるかに劇的で重要な部分を演じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
私はゴアのためにゴアのファンではありません。 バストはまだ見ている価値のあるこのアニメを見つけました。 それはテーブルに持って来るために全く新しい何かを持っていました、そして、第2シーズンは確かに私にそれの私の見方を変えました。 特に、結末は私のためにすべてを正当化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
暴力と性的なものは、このアニメが差をつけることを目指しているものです。
私の意見では、彼らはちょうど使用されるために使用される&amp;hellip; fanservice？ 多分。 しかし、私にとって彼らはそれを目立たせるものではありません&amp;hellip;
私はあなたが何か考えに訴えるときに、これらの瞬間にそれを楽しんだが、それは基本的なものだが&amp;hellip;それでも、完全にゴミではない心のための食糧を提供する。 あなたは、私が奇妙なことをいくつか楽しむかもしれないと言うこともできます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初のシーズンを見て、それが気に入らなかったなら、私はこれがあなたに少し良い気分になるかもしれないと思います。 私はちょうどそれがスタイルで異なっていて、それが提供するいくつかの事があるので、それをお勧めします。 あなたの神経や胃を時々極度のレベルまでテストしますが、あなたがそれを裸にすることができれば、それはいくつかの良い考えを提供することもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27052&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JusticeUndone/reviews&#34;&gt;JusticeUndone&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One thing is for sure&amp;hellip; this was far better than the first season.  &lt;em&gt;this review is rewritten&lt;/em&gt;    Story: 6  The story in the second season is far better than the first one and that&amp;rsquo;s one thing that&amp;rsquo;s sure. The concept is still the same, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haruharu304&#34;&gt;HaruHaru304&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンツは奇妙なアクションパック、血液充填、恐怖のホラーの冒険です。 大人気の成人向けに完璧に構築され、大量のゴア、性別、銃が動き出したものを吹き飛ばすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gantzは2つの別々の季節に分かれていて、第2ステージは最初のシーズンが終わった場所から直接続き、3人の主人公が小さな黒いボールのことで考案されたねじれたゲームを通して生き残るために続いた 彼らの性的欲求不満に対処し、彼らがいる状況に同意することができないこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のシリーズでは、まったく新しいホストの登場人物が紹介されています。それは、ツイストゲームに参加する最後の集まりとはまったく異なります。 いつものように、実際に何が起こっているかについての典型的な利益相反と幅広い混乱があり、キャラクターと大男からの恐ろしいジョークとの間で少し陽気な対話を作り出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィーチャーレングスのセックスシーンや、これらの奇妙で奇妙なエイリアンに魅力的な主人公を実際に見せてくれる非常に改善されたアクションシーンまで、このシリーズの一部では少し不機嫌になりますが、悲しいことに、 彼は彼の人生のために戦い続けているように彼はそれらのようになります。 私は時間が経つにつれて彼にもう少し付き合ったようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットの最初の3/4がうまく構築され、楽しめると言いますが、このシリーズの最終的な弧はマンガから離れ、アニメのオリジナル素材です。 通常、これはGantzのような短いシリーズでは必ずしも悪いことではありませんが、最後のいくつかのエピソードは、私の意見ではほとんど言わないがひどいです。 彼らはあなたがシリーズで楽しんできたものをすべて取り除き、原則を完全に変え、無意味な存在をほとんど持たないユーモラスなキャラクターを捨てて、エンディングの1つを現存する最高のアニメに裂きます。 それは遠いところにあります。太陽が輝く場所ではなく、いつでもすぐに戻ってくるとは思いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術は大丈夫だと思います。エイリアンの視覚的な構成は、いつもどおり面白くダイナミックです。 時々あなたが期待するよりもはるかに多くの。 このシリーズの芸術を制作した人は、そのゴア効果をどのように扱うかを本当に知っています。 私が嫌いなことが1つあれば、それは本質的にその人物がどれほど醜いかです。 今は通常、ガンツのようなシリーズでは私にとっては問題ではないでしょうが、マンガを見るときには、アニメや酷く作られたクローンのような醜い醜悪なもののように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドに関しては、ほとんどのオーディオは、実際に話しているキャラクターにとってかなり短い時間で、内部の独り言を通ってきます。 私は日本のトラックとダビングされたサウンドトラックの両方を聞いた。 彼らはどちらも大丈夫だと思うが、どちらも完璧ではない、誰かが好きだと思う。 私はダブを完全に避けるでしょうが、この演技では声優は恐ろしいものです。 恐ろしい状況に直面したとき、日本のサウンドトラックは間違いなく「適切な」感触を持っていましたが、私はアクション満載のシーンについて強く感じませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのキャラクターはそれほど変わっていません。 私たちの主人公は、このシリーズのいくつかの悪徳を取り上げ、アクションシーンをオーバードライブに蹴るが、彼はまだ彼がより良い性格を育むことができるまでには長い道のりがある。 私たちの他のキャラクターはそれほど興味深いものではありませんが、新しく追加されたものは、時々、大声で叫んだり、虐殺されたりしているときに、とても面白いことがあります。 要するに、このシリーズと最初のシリーズとの間にはあまり大きな違いはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは楽しいですが、それはずっと良いかもしれません。 彼らが漫画に立ち寄っていたら、シリーズははるかに良くなっていたでしょう。 彼らが継続または映画のためにそれを開いたままにしてしまった場合、このシリーズはファンサイトからのより良い反応を得ていると思います。 私はすべてのアニメのオリジナルの素材がひどいとは思わないが、このショーのためのエンディングは実際にはそれ自身の後部であり、それはひどい後味を残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ええ。  Gantzは、アクション満載のシーン、血液、おっぱいを楽しむ成人向けの優れたシリーズです。 深刻なユーモアを放つと、私たちはかなり良いショーを手に入れました。 私はこれを楽しんだ人々に強く漫画をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87563&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaruHaru304/reviews&#34;&gt;HaruHaru304&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gantz is an action packed, blood-filled, sci-fi horror adventure into the bizarre; constructed perfectly for the mature, adult viewer that can appreciate the copious amounts of gore, sex and guns blasting away at just about anything that moves.     Gantz is split into two separate seasons, and the 2nd Stage continues directly from where the first season left off, following our three protagonists on their quest to survive throu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sasukeleep&#34;&gt;Sasukeleep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、それほど素晴らしいものではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
あなたは誰が生きて戻って来るか決して分からないので、物語は本当にあなたを出ました。
より多くのアクションがあり、最初のシーズンより少し深くなっています。 今シーズン嫌いだったのは、エンディングだけでした。
プロデューサーはマンガの現在の章に追いついているので、エンディング用のフィラーを作っていました。 結末はちょうどあなたがぶら下がって、何が起こったのか、なぜ起こったのだろうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このアニメが出てきた年の間、アートは本当にまともです。 芸術は私が見た最もグラフィックなアニメの一つです。 彼らはたくさんのおっぱいやセックスシーンでそれをやり遂げました。あなたがおっぱいシーンやゴアシーンで怒られたら、これはあなたのアニメではありません。 私はあなたがシーズン1を見て、既にそれを知っていると仮定するつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
今シーズンには多くのキャラクターが登場しました。 最も発展したキャラクターはキーです。 今シーズンを見ていると、あなたはいくつかのキャラクターを帽子で包み、いくつかのものを好きになるでしょう。 おそらく、殺される人もいるでしょう。 キャラクターは、このアニメにとって最も重要なタッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：ほとんどの場合、私はそれを楽しんだ。 最初のシーズンとは違って、今シーズンはペースが少し速く、ショッキングなシーンがたくさんありました。 座席の端にあなたを残すいくつかの部分があり、誰がその使命を乗り越えて生き延びるのだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は今シーズンにこのアニメを評価し、シーズン2を9/10にします。 私が9に与える唯一の理由は、私が上で述べた終わりのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34638&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sasukeleep/reviews&#34;&gt;Sasukeleep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so it may not be all that great.    Story:  The story really has you exited, because you&amp;rsquo;ll never know who will come back alive.  Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;draculoid&#34;&gt;Draculoid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、ガントゥの第1シーズンと第2シーズンの両方のためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューはまた、アニメの最後を過ぎてlooooooongを実行し、これは間違いなく私の批判のいくつかに要因を残しているので、進行中の元のマンガの大きなファンから来ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ガントの話は、私が非常に面白いと感じるものです。 基本的にランダムなアパートのビルの中の不思議な黒いボール。 特定の人々の死の瞬間に、彼らは代わりに、ただちにこのアパートに運ばれ、そこで少しずつ立ち往生し、お互いに会話して、何が起こっているのか把握しようとしています。 その後、ボールは運動音楽を演奏し始め、スクリーンに彼らが死んでいることを伝えるテキストを表示し、彼らの生活は今Gantz（ボールの名前）まで決定します。 武器（時間がある銃で爆発物を爆発させる&amp;hellip;あなたは本当にあなた自身でそれを見なければなりません）と、超強力な敏捷性と無力の能力を与えるスーツです。 その後、彼らは無料で設定されている100ポイントに達すると、ポイントのエイリアンを殺すためにミッションで東京のランダムな部分にそれらをテレポートします。 あなたがゲーム中に死ぬと、あなたは永遠に死ぬでしょう。もしあなたが生きていれば、Gantzが別の任務のためにあなたを部屋に戻すまで普通の生活に戻ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは本当にシリーズ全体のプロットであり、確かにアニメの愛情や嫌悪感のタイプです。 あなたがこれがそうではないと思うようになる、非常に深く説得力のあるプロットを期待するならば、解決すべき本当の謎は存在しません。そして、何が起こっているのかについての本当のヒントはありません。これは純粋なアドレナリンポンプ娯楽です。 残念ながら、あなたが実際に漫画を読んでより多くの驚きを求めていたが、進行中のマンガseriseでそれが期待されるなら、吸うフィラーアークで終わる。 西の死やそれまでの出来事のように、他のフィラーはまったく必要ではありませんでしたが、本で数ページしか取れなかったのに約2回のエピソードがあったと私は誓いますが、それは絶対にばかげていました。 それを耐える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術について言わないことがたくさんあります。それは、手描きのアートとCGアニメーションの両方で作られていて、違った部分のために作られたときによく見えます。そして、それは奇妙に見えません。 何かがあれば、セリセの欲求が増します。 コーナーがカットされた部分ではっきりしていますが、これは多くのアニメで見ることができます。 いくつかのセグメントがありますが、リサイクルされたアニメーションで私の目をリラタルに巻いたのですが、これは一種の落ち込みでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このシリーズの音色はまあまあですが、本当に悪くはなかったものは何もなく、テーマソングだけでも素晴らしいものでした。私は音楽をかなりリコールしていましたが、緑のタマネギのエイリアンが殺された 。 それは非常に暗くてきれいだったが、新しい響きと &amp;lsquo;ヒップ&amp;rsquo;は非常に面白かったし、状況に完全に合っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私は徹底的にキャラクターを楽しんだ、あなたは少なくとも彼らのいくつかで自分の少しを見つけることが困難に押されるだろうし、彼らはすべて興味深い人格を持っています。 彼らはまた、ほとんどの時間にエイリアンから逃げ出したい、あるいはその馬鹿馬鹿しいことを考えているミッションから離れてほしいなど、非常に現実的な方法で、これらの奇妙な状況や狂った状況に反応するのを見るのはとても素晴らしいことです。 あまりにも多くを与えることなく、残りの部分は彼らの道徳と理想に固執する傾向がある間に開発（少なくとも主人公ケイから）があります。 また、著者が実際に誰が生きているのか、誰が死ぬのかは気にしていません。 これは、ほとんどの物語でどのように大まかにそして誰がそれをかなり遠くにするのかを知ることができるように見えることを、非常に爽やかにしています。 また、各ミッションには多くの死があります。つまり、ガンツは、新しい使命の時に多くの面白いキャラクターを持ち込まなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：プロットの純粋なクレイジーとキャラクターの行動は、このシリーズの最も重要な部分です。 いくつかのラインは、（特にダブで）あなたがどれほどばかげているのかを大声で笑うように言いました。 そのゴア、コメディ、ホットな雛、狂った宇宙人、そして力を持っています&amp;hellip;.私が言うことができるのはその非常に楽しいです（ちょうどあなたがあまりそれを読んでいないことを確認してください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのシリーズに7を与えなければならず、巨大なGantzのファンからのものです。フィラーとペーシングは時折悪くなり、元の素材を読んでいれば、いくつかの変化と終わりに目を回転させます。 あなたがこのシリーズを楽しむなら、私はマンガをチェックアウトすることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19022&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Draculoid/reviews&#34;&gt;Draculoid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is for both the first and second season of Gantz, as i watched them not even realizing they were split into 2.    This review is also coming from a big fan of the original Manga which runs looooooong past the end of the anime and is still ongoing so this definitely factors into some of my criticism.    Story: Gantz&amp;rsquo;s story is one i find highly entertaining. Basically its about a mysterious black ball in a random appartment building. At th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zzenkrad&#34;&gt;Zzenkrad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのようなショーを長い間見たことがありません。 それは良いと言っているわけではありません、あなたを気にしてください。 私は最終的に嫌悪に終わった混乱した感情でガンツから離れました。 このショーは、電車の駅でオールド・フレンドを見る変態的で怒っているティーンエイジャーに続くものです。 彼らは両方ともホームレスの男がトラックに落ちるのを目撃し、友人は彼を救うためにトラックに飛び乗り、友人が助けてくれることを叫ぶ。 私が（ピアツーピアの圧力でない限り）私が理解できる正当な理由がないので、シニキンは助けるためにトラックに飛び乗る。 彼らは老人を救うが、列車で殺され、ただ死んだ人たちが集まるように見えるアパートに運ばれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットについてもっと言いたくはありませんが、その背後にあるアイデアが好きです。  Gantz [/ i]で話された話は、私がそれを全部見ているのに十分興味深いです。 私は次に何が起こるのか、特に後者の4つのエピソードについて知りたかった。 しかし、結末は私をとても不満足にしてしまい、意味をなさない。 私は物語から最終的に無意味の感覚で出てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、それは主人公がまったく相性が悪いというショーの場合には、少なくとも私にとっては役に立ちません。 彼はほとんど信じられないほどにはずみますが、本当に信じられない人物になるには遠すぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの文字に同じリングが当てはまります。 彼らはこの代替地球の中でこれらの人々として提示されていますが、その後、それらのアーキタイプでは信じられないほど少し遠すぎます。 これはちょうど迷惑になる1つか2つを除いて、キャラクターの大部分にとって必ずしも問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この問題は、[i] Gantz [/ i]の芸術的デザインによってさらに複雑になります。 すべてが準リアルに描かれていますが、このショーの背後にいる人々がそれを望んでいるという印象を与えるのではなく、ちょっと迷惑になるアニメだという事実を十分に留めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのために活動している声は、全体的に、まともです。 私の唯一の声での唯一の問題は、特定のキャラクター、特に主要キャラクターのためにキャスティングすることでした。  VAの仕事は悪くはなかったが、それはあまり良くなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの私の最大の問題は、ペーシングでなければなりません。 最初のいくつかのエピソードでは、物事はいくぶんゆっくり進みますが、キャラクターが何かに同意しない場面ではいつでも、サークルで20分間周りに立ちます。 すべてがそれがあまりにも長いように思えて、あまりにも時間がかかりすぎて、事前にエピソードが起こるかどうかを推測するゲームになりました。これは楽しいゲームではありません。なぜなら、答えは常に「彼らは2つ 彼らは実際に[スポイラー]をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは本当にゆっくりと動くだけでなく、何かが起こり始めると、視聴者は私たちが心配していると思われる文字の悲惨な死によって絶えず攻撃されますが、私はそうしませんでした。 ほとんどのプロットの残りの部分ではない場合、ほとんどこのショーヘンタイを作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、それはかなり[i] Gantz [/ i]です。 何も起こっていないし、ゴア、性的なシーン、しばらく何もしていない、そしてサークルでもっと話している、多くのゴア、そしてもっと何もない。 私はこのショーを誰にも勧めません。 ガンツはシリーズ全体を見るのに10時間も費やす価値はない。 ショーの唯一の償還品質は興味深い前提だったので、私は5つのうちの1つを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29626&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zzenkrad/reviews&#34;&gt;Zzenkrad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have not seen a show like this in a long while. That&amp;rsquo;s not to say it&amp;rsquo;s good, mind you. I came away from [i]Gantz[/i] with mixed feelings that ultimately ended in dislike. The show follows a perverted, angry-at-the-world teenager who sees an old friend at a train station. They both witness a homeless man fall onto the tracks, and the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;barcaman101&#34;&gt;barcaman101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パンクスはホームレスの人たちを賢明な理由で殴打し、人々は殺され、間違ったことが起こるものは何もない。新しいキャラクターは、自分たちの悲劇的な死の物語を折り目に導入している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは同じガント召喚を続け、彼らはエイリアンと戦うために行く。ミッションはシーズン1よりもずっと危険で残忍になり、偽造関係は悲惨な結果に終わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、ショーが偉大な何かに発展していないが、代わりに非常に退屈になることをdissapointingしていた。今あなたは予測可能で反復的な退屈な繰り返し、gantzは後者です。それは、いくつかのエピソードの後、私はそれについて、 私は同じ古いもので非常に退屈しています。最後に何が起こったのかを想像しなければならないという気持ちであなたを残すように、どちらかが最善ではありません。大失望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/barcaman101/reviews&#34;&gt;barcaman101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And the madness continues in the world of gantz,Punks beat-up homeless people for no sensib &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shura-shurato&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がGantzを見直す主な理由は、第2ステージは素晴らしいスタートをしたためですが、最近のニュースクールアニメのように、最終的にはSUCKS SOO BADの終わりです。 私はなぜこのシリーズの残りの部分、特に金色の「仏」像との戦い、そしていくつかのチャーミングとの戦いに価値があったので、ここではほとんどの人が私に9/10、合計のdissapointmentを与える理由を理解できません。 それは彼ら自身の執拗な死の仕方のおかげで屠殺の子羊です。 このアニメは、最終的に漂白剤の最後のエピソードのように悪いことをしないでください、最後に同じ愚かな無関係のツイストを埋めるだけで、今日はちょうどいい アイデアは残っているか、それを甘やかされたかわい子のように急いで振る舞う！ ちょうど私の2セント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shura-shurato/reviews&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main reason for me to review Gantz, 2nd stage is because it started &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fishdiabetes&#34;&gt;fishdiabetes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメを見ているうちに、私は思ったように見える意味と象徴に深く入り込んだ。 キャラクターが紹介されたやり方は、見るのが面白かったですし、そのほとんどが互いにどのようにつながっているのかを見ても面白かったです。 最初にGantzに登場したキャラクターのシーンも、本当に興味深いものでした。 また、戦闘シーンは良好でキャラクターはスーパースーツや銃でも圧倒されず、「エイリアン」が彼らにとって良い戦いであるかのように見えました。 多くの人はエンディングが好きではありませんでしたが、大きな問題はありませんでしたが、何かを自分自身で把握しなければならない気がしても、 私はマンガを読んでいない、多分私の意見や理論は、すべての話の変化や完了したら、私はそれを読むが、今までは、私が言うことができるのは楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221112&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fishdiabetes/reviews&#34;&gt;fishdiabetes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While watching the anime I got deeper into the meaning and symbolism that appears thought it. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;temere&#34;&gt;Temere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンは、あなたがビューアに完全に頼っている最初のものからの継続として、最初に何が起こっているのかを見てきました。 死が電話するとき、あなたはそれが好きであろうとなかろうと彼の入札をします。 しかし、あまりにも彼を誘発し、あなたは逃げることのできない迷路に閉じ込められます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この第2シーズンでは、Gantzは前のシーズンよりもはるかに多くのストーリーラインを持っています。バックストーリーと主人公の開発とのすべてが最初のシーズンに行われたので、これは行動に重点を置き、 環境。 しかし、最初のシーズンに非常に似ていますが、それはまだ不必要な時間のために物事を引きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだこのアニメにはほとんど違う3D CGシーンが残っていますが、その芸術スタイルは最初のシーズンに少しずつ改善されているように見えます。 ワイドショック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は比較的基本的なものです。 しかし、それは頻繁に使用され、誰かが撮影の周りを走っている間、静かに留まるのではなく、アクションシーン中に興奮の感覚を与える。 標準的なオブジェクトのサウンドは、最初のシーズンと同じで、新しいものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターははるかに良いプレーされ、彼らは最初の季節に顔を変えて、どれくらいの頻度で顔を変えて、ナットアップして側面に固執するかという事実に気づいたようだ。 後の主要な「候補者」のバックストーリーは、最初のシーズンからすべて予告され、残りはサイドまたは重要ではありません。 だから、狩りの外での自分の人生についての絶え間ない牽制はずっと少ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさがはるかに高いのは、今度はキャラクターの開発シーンを引きずる代わりに、戦いを引きずり出すという事実を脇に置くことができるということです。 第1シーズンから続くキャラクターたちは、これらの「狩り」にどう対処するかを学んだので、多くのゴアと慈悲はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Temere/reviews&#34;&gt;Temere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A second season that acts as a continuation from the first that completely relies on thee viewer having watched the first to understand what is happening. When death calls, you do his bidding whet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;okabe-rintarou&#34;&gt;Okabe-Rintarou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;漫画が完成するまで彼らが待っていれば、彼らはまともな適応をしたかもしれない。  GANTZには、私がこれまで見ていたことの不満を抱えた最悪の適応の1つがあります。 最初の3-4しかカバーしていないのですか？  37巻のマンガのボリュームをつくり、実際にマンガより悪いそれを終わらせるためのストーリーを作り上げる。 これは悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Okabe-Rintarou/reviews&#34;&gt;Okabe-Rintarou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If they had waited until the ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gabornsmith&#34;&gt;Gabornsmith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが嫌いです。 あなたはそのことが面白くなると思うたびに、またはアクションが詰め込まれるたびに、それは失望します。 基本的な考え方は、絶え間ない泣き言以外は見ておく価値がありました。 それはキャラクターのどれもが続くことが価値がない時そしてキャラクターまたはプロットが面白くなるように見えた唯一の時間が再びキャラクターの最も興味深いことに従うために再び失望して、そしてopsを気にすることを気にする。 芸術にもかかわらず、私はこれをスキップして何か他のものを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71071&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gabornsmith/reviews&#34;&gt;Gabornsmith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I Hate this show. Every time you think its going t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dartboard82&#34;&gt;dartboard82&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は約1年前にマンガを読んで始めて以来、それを続けてきました。 しかし、アニメはマンガほど良くはなかった。 シーズン1は大丈夫だった。誰もが愚かなノブだったからだ。  2番目のシーズンはレットダウンだった。 クロノは、あまりにも最後の3つのエピソードを台無しにする道徳に取りつかれているワイリー雌犬だった。 マンガはキャラクターを強くし、アニメはキャラクターを弱く臆病にします。 最後の唯一の償還の側面は、追加のシーズンをフォローアップしてシリーズを続けることができるということです。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;:(残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dartboard82/reviews&#34;&gt;dartboard82&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started by reading the manga about a year ago and ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;generalxsurgeon&#34;&gt;generalxsurgeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、Gantzの2シーズンは混ざったバッグのようなものです。 それはシリーズの最高の使命ですが、ショーのほとんどの視聴者を失望させた本当に厄介な結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ブッダのエピソードは素晴らしいものでした。 それは劇的であり、行動は詰まった。 私はそれについて何かを台無しにすることはありませんが、私が見ることは、これは、あなたが本当により経験豊かで、真にもっと悪いことをしている西一郎のように振る舞う黒野圭を初めて見ることです。 私の顎は、これらのエピソードで驚いて落ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、悲しいことに、すべての良いことが終わらなければならない。 最初はこの驚異的な仏のエピソードを告げますが、最後には最後のエピソードと呼ばれるものを入れます。 このエピソードは時にはぎこちない叙事詩でしたが、私はすべてのファンがこのシリーズの最後に頭を掻き立てるようになったように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はまだこれが私の好きなアニメの1つだと誰もがそれを見なければならないと言います。 私はエピソード21まで見て、私がやっていないが計画している漫画を読むことをお勧めします。 このごみの代わりに、私は楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81316&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/generalxsurgeon/reviews&#34;&gt;generalxsurgeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well season two of Gantz is kind of a mixed bag. It the best mission in the series, yet a really awkward ending th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ecchihentaifreak&#34;&gt;EcchiHentaiFreak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は夏の大会でこれを買ったので、私は自分の選択を後悔していないと言わざるを得ない（私が購入した他のアニメとは違って&amp;hellip;..）私はこのアニメのペースが大好きなので、  。 クロノはどこよりも神経質になっていましたが、私はなぜそのように行動したのか理解しています。 いくつかのシーンは非常に悲しいと悲しみ、それはあなたを得る方法を知っている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テンション！ このアニメは偉大な緊張の芸術を習得しました！ 室戸が全員の心を操作するシーン、特に見ることができないような緊張したシーンです。私はボールにカールして、怒り叫ぶことがないように頑張っています。 そして、それは単純に使用される緊張要素のためです。 それはあなたがそのような放棄で待って、それはちょうど非常に劇的で重い取得します。 そして、私はそれらの要素を持つアニメを愛しています。 これはうまくアニメでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EcchiHentaiFreak/reviews&#34;&gt;EcchiHentaiFreak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I bought this at a summer convention and I have to say I very much do not regret my cho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rockleeis1&#34;&gt;rockleeis1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、この半分にはたくさんのおっぱい/セックスがあります。 最初は私はそれが不必要だと思ったが、それを終えた後はそれがなければ同じではないと思う。 第二に、私は最初は主人公を憎んでいましたが、結局私の意見は変わり、私は自分のために応援していました。 最後に、私はそれが終わった方法を本当に楽しんだ。 それを別の方法で終了するのはいいかもしれませんが、うまくラッピングして満足していると感じました。 最初は、あなた自身を見守らなければならないように落ちるかもしれませんが、あなたが終わったらあなたが見てうれしく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20182&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rockleeis1/reviews&#34;&gt;rockleeis1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, there is a lot of boobs/sex in this half. At &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brad2491&#34;&gt;brad2491&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第2段階は継続的なものです。 しかし、「第2段階」では、ストーリーは多くの最終的な要素を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンツは古典的なもので、あなたがそれを見たらそれが出てきた理由を知っています。新しいアニメを見れば今見ているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gantzは1つの中に多くのものがあり、1つの中で多くのものがバランスをとって管理されています。 それはほぼ同じ部分scifi、アクション、および心理学です。 アニメの中で最もインパクトのある部分は心理的な要素であり、アニメの生き方はどうだったのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事が魔法や奇跡的に起こったことは決してありませんでした。 それぞれの人格の人生には本当に異なる人格があり、人格と行動のために一緒に描かれたり、離れたりします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく丸められた個性を持つために、Gantzは最も素晴らしいアニメの1つです。 私は真剣にそれを十分に言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は敬愛者が仲良くなっていることを発見し、本当に素早く結びついた。そして彼の連続的な&amp;hellip; ******運が悲しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、たくさんのおっぱいとかなりのセックスがあります。 その成熟したコンテンツに成熟したメッセージが来る：物事はしばしばあなたがそれらを望む方法には行かず、あなたの力にはあまりない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが同意しない場合は、アニメをもう一度見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは現在日付がついていますが、それは偉大なキャラクターと良い物語を持つことからそれを止めるものではありません。 私は非常にお勧めします、これは&amp;hellip;しかし、私は多くの人々がこれを読むだろうか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223900&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brad2491/reviews&#34;&gt;brad2491&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second stage is a continuation first. The story has a great deal of finality though with the &amp;lsquo;2nd stage&amp;rsquo; though.     Gantz is a classic and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psyko&#34;&gt;Psyko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンツは、高いアクション、高いゴア、狂ったアニメは、壁からバウンスすることがありますが、それは時々減速しますが、それはシリーズが私の意見では、 シリーズのキャラクターは「ミッション、ブレークス（ミッション間の時間）」、1時間に70マイルになるミッション、ブレークスは1時間に25マイルのように約1/2の速度でゆっくりと進みます&amp;hellip; キャラクターは実際には現実的で、誰でも死ぬことを覚えておいてください！ エンディングはガンツの「シーズン2」の唯一の本当の誤りです！ 彼らはアニメがその時点で漫画がどこにあったのかを把握していたという事実に起因して、彼らが行ったようにそれを作り上げました&amp;hellip;私はシーズン3を望んでいます。 マンガには1つの「フィラーミッション」しかなかったので、フィラーミッションが実際にしなかったことは、ストーリーの大きな変化をもたらしたため、完全に可能になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Psyko/reviews&#34;&gt;Psyko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gantz is a high action, high gore, crazy anime that will have you bouncing off the walls, it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sataer&#34;&gt;Sataer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はちょうど最後のエピソードを見て、ここに私の考えです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー自体について2つの重要なことを言って始めましょう。
a。 私はアニメだけを見直しています。  Haventは漫画を読んで、やりたいとは思わない&amp;hellip;
b。 このレビューでは、Gantzを全体で26エピソード（13エピソードの第1シーズンと第2シーズンではない）と呼ぶことにします。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;だからここに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガチョウから何を期待するのか？ それでは、「Bataru Royale」（映画）、またはもっと関連性の高い「飢餓のゲーム」の映画を取ってください。 いくつかのクールな音楽、少しロマンスと暴力を追加します。もちろん、それはアニメなので、深い意味です。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;まあ、それは言った、ここに通常の &amp;lsquo;良い/悪い&amp;rsquo;ガントについて（私の意見で:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの：
ゴア; 音楽; キャラクター（大部分が大好き） 結末はちょっと混乱しますが、私はそれが気に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
それはかなり短いです（時には、時間の欠如や重要な部分の欠如のために部品をスキップしたような感じがしました）。 私はほとんどアニメーションのようなdidnt; エピソードのようないくつかの「フィラー」があり、それは気分を取り除きます（約5は26がたくさんあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：
私が見たいものがあれば見ません（私がコースの最後にどのように感じるか分かっていれば）。
もしあなたがまだそれを（良いもののために）見たいなら、それはあなたが知っている人と話すのが楽しいかもしれない一種のプロットに見えるので、少なくとも友達とそれを見てください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sataer/reviews&#34;&gt;Sataer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I just done watching the last episode and here are my thoughts&amp;hellip;    Let me start by saying 2 important things about the review itself:  a. I&amp;rsquo;m reviewing the Ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deleteme234-1&#34;&gt;deleteme234&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gantzのアニメ版は2つの季節に分かれていて、私は第2シーズンを見ています。 ガント - 第2ステージ。 私がGantzの最初のシーズンとGantzのマンガ版をすでに見直したので、私の初期のレビューをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gantz  -  Second Stageは、Gantzが提供しなければならない最高のミッションの1つ（仏の使命）を含んでいるので、混合された袋ですが、人々に頭を傷つけるようなアニメの終わりがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;仏の使命は、最初のシーズンが終わったところで続き、非常に中毒性が高く、見守ることが大変です。 それは私がガントツについて愛するすべてを含んでいます。 誰が生きるのか予測できない。 あなたが主人公であっても、ガンツの世界では誰も本当に安全です。 キャラクターがエイリアンと戦うように、心臓ペースのギター・リックを聞くと、音楽は最初のシーズンよりもさらに激しいです。 このミッションに関するすべてが素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィラーアークについて話しましょう。 まず第一に、フィラーはひどいわけではありませんが、それは必要でもありませんでした。 フィラーアークは実際にはかなり良いですが、ほとんどの人が嫌いな奇妙な結末を残しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンツを見た人の多くは同じことを教えてくれました。彼らはアニメに登場する最初の3つのミッションを愛しましたが、最後のミッション/エンディングは嫌いでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*私の推薦は、アニメシリーズの第21話まで腕時計を見て、漫画の第90章にまっすぐ進むことです。 これを信じてください。  *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガはあなたがアニメになかった答えをあなたに提供し、さらに叙事詩になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deleteme234/reviews&#34;&gt;deleteme234&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime version of Gantz is split into two seasons, and I&amp;rsquo;m reviewing the second season; Gantz - Second Stage. Check my earlier reviews as I have already re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doltra-1&#34;&gt;Doltra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gantz（第1シーズンと第2シーズンの両方）は、魅力的で独創的なアイデアがあっても、実行が適切でない場合には悲惨な失敗に終わったと証明されています。 私はそれを見たことがないので、漫画については分かりません。おそらく比較のない傑作かもしれませんが、アニメに関しては、私はもっと失望していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の例では、一連のストーリーテリングの大きな部分を占める社会の歪んだ、誇張された否定的な見方を示しています。ストーリーテリングの大きな部分は、悲しいことです。 真剣に、引数になる愚かさの渦は大規模であり、それはどんな状況下でもキャスト全体の無意味な行動に見られる。  「うわー、この緑色のモンスターは、その手のそばで男の頭を切断しただけで、私は手に武器を持っていますが、私はそれを使用したり、逃げるつもりはない、むしろジャケットと侮辱 それはその顔にある。 それは、最初のシーズンの最初の章の間に起こる多くの愚かのうちの1つのユーモア的な（しかし、しかし文字通りの）解釈です。 私が読んだ良いレビューのために、私はガンセンスを見守っていましたが、ナンセンスは最終的に終わり、物事は良くなり、私は間違っていました：不条理は終わりがありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、「緊張とサスペンス」のシーンがあります。彼らは、銃を宇宙人に向けると、敵を倒し、内に向かって「私は撃たなければならない、私は撃つつもりだ」と言っているが、 コーヒーを飲んで軽食を食べて、その男がまだ撃たれていないことを見に戻ってください。 それは退屈でストレスの多いものでしたが、私は銃を持って自分で撃つためにスクリーンを通してショーに出たいと思っていました&amp;hellip;宇宙人ではなく人間で！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべての拷問に耐えた後（そして私はまだどうやってそれを作ったのか分からない）、シリーズの最終的なアーチに到達した後、私はまともな結末さえも得られないと気づきました。 プロットや何が起こっていたのかについての答えより多くの質問で終わった。 アプローチ角度の流暢さ、明白なゴアとプロットの興味をそそることに加えて、私はガンツに有利なことは何も言えません。なぜこのように多くの人々がこのショーを高く評価するのか理解できません。  2/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188838&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Doltra/reviews&#34;&gt;Doltra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gantz (both first and second season) is a prove that no matter how attractive and original an idea is, it&amp;rsquo;s condemned to a monumental failure if the execution isn&amp;rsquo;t the adequated. I don&amp;rsquo;t know about the manga since I&amp;rsquo;ve never to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deep-1&#34;&gt;Deep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は全体的に考えると、Gantzの第2シーズンは私のお気に入りだった。 しかし、私は最初に2番目のシーズンがあったことに気付かずにそれを見ました（私は26のエピソードすべてをまっすぐに見ました）。少なくとも第1シーズンと第2シーズンの間には休憩はありませんでした。 それがオープニングソングに示されていれば、私は本当にそのすべてを見ませんでした。 そうでなければ、これは本当に素晴らしいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は数日前にこれを見始めて、私は実際に昨日終わったし、本当にレビューを書いたかったのですが、何らかの理由でサイトにアクセスできませんでした。 そして、このシリーズを見ている間に働くつもりで私は再びそれをやり直すことができなくなってしまいました。 言い換えれば、私はすぐに家に帰って見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは良かった。 キャラクターはあなたを悩ませるかもしれませんが、ストーリーのコンセプトは素晴らしかったです。 それは死と性別について多くのことを話し、死の話題について話しますが、とにかくそれを気にしていれば、あなたは確かにあなたに考えさせます。 これにはたくさんの血、勇気、暴力、そしてゴアがあります。 そう&amp;hellip;あなたが嘔吐しやすい、病気になったり、そういうものがあるなら、これを見るべきではありません。 そうでなければ、その物語は唯一の欠点である、すなわち終わりである。 そしてあなたは皆、それがいつもどのように進むのかを知っています。 偉大なことを始めるが疑わしい方法で終わる。 うん。 もちろん、私はマンガが良いと聞いたことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はほとんどの部分で芸術が好きでした。 良かったです。 それは不安定ではないか、そういうものではなかった。 しかし、漫画と比べると、あなたの胃がそんなに回転していないと思う。 数年前、私はGantzの漫画の最初の章を読んだ。 私はずっと若かったですが、それは私がそれを好きではなかったと非常にグラフィカルであることを覚え、私はそれを置く。 しかし、私はそれが主に、図面がアニメのように動かないためにシーンがわずか1秒未満しか見えないと思っています。 図面は動かないので、特定のイメージに焦点を当てると、イメージがよりうっかりと嫌になります。 とにかく、私は確かに芸術はそれがさらに魅力的に見えるようになった嫌いだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：真実であるために、彼らが使用したサウンドエフェクトの多くを覚えていませんが、私は彼らが私が非互換性に悩まされるようなエフェクトを使用していないと仮定しています。  RIP SLYMEのオープニング・ソングが好きだった。
ちなみに、私は日本語版を見ました。私はその声が両立していると思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これは最初にキャラクターを嫌い/嫌いにするシリーズの1つです（少なくとも道徳的意味では、おもしろいと感じるかもしれませんが、後で本当に好きになります）。 さて、私は主にキャラクター開発を経験した主人公Keiについて話しています。 あなたは特定のキャラクターが好きになり始めますが、彼らはすぐに怒ったり悲しくなったりしますが、間もなくもう一度Gantzチームの新しいメンバーに取り替えられます。 最も困惑しているのはGantzで、これはGantzの世界で何が起こっているのかを私たちに教えてくれない物語の欠陥です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：もしあなたが血、勇気、暴力、セックス、不道徳、​​それに関連するものを取ることができれば、それはすべて良いことです。  （あなたは何かを憎むかもしれないが、あなたはそれを乗り越えるだろう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメが本当に好きだったので、私は9を与える。 それはあまりにも曖昧なので、私は結末を憎んだが、これは確かに私がマンガに再びショットを与えるのを助けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Deep/reviews&#34;&gt;Deep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think overall, the second season of Gantz was my favorite. However, I watched it without even realizing there was a second season at first (I watched all 26 episodes straight.) There wasn&amp;rsquo;t really a break in between the first and second season, at least I could barely tell. If it showed in the opening song, I didn&amp;rsquo;t real &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メリークリスマス！ 私は10年前から誰も気にせず、新しいオタクはおそらく聞いたことがないくそった古いアニメを裂くことによって、この穏やかで素晴らしい日を祝うつもりです！ どうして？ 私は奇妙な男だから！ 今日は巨大な＃2を見る！ ガンツ2：フィラーシーズン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットと文字：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがばかげていると思われる不条理なプロットを持っているなら、あなたはそれを補うために偉大なキャラクターが必要です。 ヘルシングのプロットは真剣にナチスの吸血鬼からイングランドを救うドラキュラ伯爵です。 それは驚くほど馬鹿だから、Hellsingは非常に好きで面白いキャラクターを持っているからです。 一方、Gantzには2種類のキャラクターがあります：穏やかなものと退屈なもの、または好き嫌いのあるものです。 それはそれをクソです！ キャラクターのどれもクールか悪いです！ 共感を呼び起こす文字はありません。 文字のどれも面白くない！ このシットキャストの中には、遠くに好きなキャラクターはいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は2004年にスタジオゴンゾーによって作られました。HORRIBLE CGI、悪い背景、繰り返しのキャラクターデザインに備えてください。 このシリーズはたわごとのように見えますが、それは大丈夫ですから適切です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めに少なくともおしゃれなJ-rapは魅惑的にばかげている。 私は実際にガントスが面白いと思っています。 真剣に、私は私のitunes上にそれを持っていて、それが再生されるたびに私のお尻を笑う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gantzの最初のシリーズはかなり気分が悪かったが、Gantz 2はまさにたわごとだ！ 私はシリーズがよく書かれていないか、それが実際に面白いかもしれないならば刺激すると思っていたことさえ気にしません。 残念ながら、誤ってハンマーで親指を叩くのは面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174317&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Merry Christmas! I&amp;rsquo;m going to celebrate this cheery and wonderful day by ripping apart a shitty, old anime from 10 years ago that nobody cares about and new otaku have probably never even heard of! Why? Because I am an odd man! Today we look at huge #2! Gantz 2: the filler season.    Plot and characters: &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cheespuffs-1&#34;&gt;Cheespuffs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、どんなアニメ？ 良いことがたくさんありますが、悪いこともたくさんあります。 ときにはそれは素晴らしいです、時にはそれは退屈で面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
ショーは良い前提といくつかの非常にクールな状況がありますが、それは私の意見では、実行が不十分です。 戦いのシーンは、ナルトやDBZから何かのように感じる：長いと引き出される。 物語ははるかに迅速に伝えられたかもしれません、そして、そのようなクールな前提はできるだけ多く利用されていないことには少し残念です。 敵の前に立っているすべてのキャラクターにトリガーを引っ張ってもらうのではなく、ほとんどの時間を酔わせるのではなく、シーズンごとに2つ以上のゲームがあった可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにしても、悪名高い最後のエピソードまではかなり良かった&amp;hellip;&amp;hellip;最後のエピソードでは望んでいないだろうが、退屈で愚かな対話で満たされていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
芸術はかなり良かったし、3Dでレンダリングされ、キャラクターがカメラに直面している平らな平地（あたかもそうだった）のように、醜く見える少数の時間にもかかわらず、3D効果は独特で面白かった。 しかし、私は彼らがそれらの部分の他にアニメーションで良い仕事をしたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6
音は特に完全に奇妙な怪物の声だった。 それだけでなく、それはそれがうまく収まることを除いてあまりにも記憶に残っていませんでした。 音楽は時には醜いもので、MIDIファイルのように聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の音楽は涼しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
3人の主人公のほかに、残りは完全に平らだった。 彼らは文字の代わりにより多くの文字であったが、それがポイントのようだった。  Gantzは、3人の主人公のほかに人種がどれほど悪いかを示しながら、全く異教徒でなく人を（少数を除いて）アニメに入れる素晴らしい仕事をしました。 この部分では、ショーは優れています。これは、まったく開発されることを意図したものではなく、単に人々がどれほど恐ろしいのかを示すことを意図したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのキャラクターの問題は主なものです。  Keiはあなたが愛していることと憎むことと同時に笑うことができるかなり複雑なキャラクターでしたが、他の2つはちょうど迷惑でした。 しかし、Keiは楽しいキャラクターでした。 最初は彼は好きにはそれほど簡単ではありませんが、最終的に彼は好きで涼しいです。 彼の極端な倒錯は面白かったし、荒々しく残酷なアニメを明るくしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4
これは私を悩ます部分です。 それは本当にクールな戦いのシーンで本当に楽しかったかもしれませんが、それはちょうど退屈で苦痛に終わった。 いくつかの部分では、それはゲームの間のエピソードのように、その方法であることを意図していたが、彼らは人道主義者の悪を示すことを意図しているので大丈夫だったが、戦いの場面も苦痛であってはならない。 私は戦闘の途中で長い議論にリストアップするのが好きではありません。すべてのことが予測可能で反復的なことを話すのを聞いたり、何度も何度もフラッシュバックを見たりするのを止めてしまったのです。 私はまた、自分たちがすでに撃つように彼らに叫んでいた。 あなたがもっと楽しいものを望むなら、マンガを読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
ガンツは、いくつかの場所で天才で、他の人にはまったく愚かなアニメだけでなく、あまりにも引き出されたアニメです。 私は漫画のファンに、または極端な忍耐を持っている人や、それを見て何かをしようとしている人のためだけにこれを提案します。 アニメの終わり近くで、私はウェブをブラウズしていて、見ているうちに見ていたのは、あまりにも退屈だったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが探していることがあれば、ショーの残りの部分はちょっと面倒すぎるので、私は胸や暴力だけを探している人には勧めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見て後悔していない、それだけではるかによく行われている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17398&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cheespuffs/reviews&#34;&gt;Cheespuffs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow, what an anime. Lots of good things, but lots of bad things as well. Sometimes it is awesome, sometimes it is boring and tedious.    Story: 5  The show has a good premise and some pretty cool situations, but it is poorly executed, in my opinion. The fight scenes feel like something out of Naruto or DBZ: long and drawn out. The story could have been told much  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sick-bastard-1&#34;&gt;Sick_Bastard&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
これは、タイトルで使用されているように、第2ステージであるため、実際には新しいシリーズほどではありません。 これは、GANTZの2番目のシーズンであり、最後のものは取り残されました。 物語は変わりません。 私にとっての話は独創的なもので、おそらくこのような多くの物語は見つからないでしょう。 私が物語で持つ唯一の問題は、それがどれほど遅いかということです。 合計で、GANTZ SECOND STAGEは13話の長編ですが、話題は長いエピソードの長いアニメにふさわしいペースで動きます。 非常に混乱したペースで、ここで最後のシーズンに行ったことよりもフラッシュバックを使用します。これは迷惑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
あなたの典型的な00年代のアートはここにありますが、恐ろしいCGIが混在しています。ほとんどの人はCGIに気にしませんが、ここで使用したCGIは文字通り90年代のプレイステーションゲームのように見えます。 品質が悪いCGIであり、レギュラー・アートはそれ自体についてはあまり言い表せませんが、その一部は非常に詳細です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
このシリーズのサブベッドを見て、字幕は非常に良いです。 日本の声優は、彼らが描いたそれぞれの性格に合っています。 唯一の悪い点は、ダビングはそれほど良いものではないということです。 モンスターの騒音は非常に説得力があり、気味が悪く、夜にこれを見るならば、気が狂っているように準備してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
主人公は、ヒットしたり、逃すような男です。 あなたはいつか彼を好きになるでしょう、時々あなたはしません。 このシリーズのキャラクターはかなり早く現実的に死にかけているので、キャラクターが11時間目に「魔法のように」保存されているプロデューサーからの賞賛は期待しないでください。 私が楽しんだキャラクターのほとんどは、彼らに付き添われていません - 彼らは非常に長い間ハングアップしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
そのシリーズのいくつかの欠陥にもかかわらず、このシリーズは非常に楽しかったです。 シリーズはいつも良いことである退屈になったときに終了しました。 時間があれば、GANTZ SECOND STAGEのすべてを一度に見ることをお勧めします。 非常に楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
それは欠陥がありますが、優れたアクション、良いプロットの前提、そしてたくさんの血が戻ってくる良いシリーズです。 私は、セックス、ヌード、血、または過激な暴力によって怒られない限り、ほとんどの人が私のようにこのシリーズを大いに楽しむと言います。 私は、このシリーズは成熟した13歳以上の人が見守ってもらえるといいでしょう。  Main Verdict：このシリーズを購入してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5998&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sick_Bastard/reviews&#34;&gt;Sick_Bastard&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:   Well, this isn&amp;rsquo;t really as much as a new series as it is a SECOND STAGE, as used in the title. This is pretty much the second season of GANTZ, picking up were the last one left off. No story changes. The story to me is rather o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maur-1&#34;&gt;Maur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シーズン1について言われていないガンツのシーズン2については何が言えるでしょうか？ セックス ガンツは今シーズンには、2人で始めるか、2人で始めることで、本当にアントをアップする。  &lt;em&gt;ヒットスネア&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Gantzの強みの1つ、おそらくその魅力の大部分は、その欠陥にもかかわらず、それはまだかなり創造的であるということです。 たぶん全体のプロットではなく、彼らが戦う敵のタイプ、彼らが持っている武器、スーツの能力、そして人々の死の仕方です。 彼らが遭遇するエイリアンの範囲はかなり奇妙であり、それは当てはまると思います。 彼らには、さまざまな戦いについて言えば、興味深い未来のテクノロジーがあります。 人々が死ぬ方法はかなり狂っていて、&amp;hellip;もっともなことは言い切れない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々は絶えず左右に苦しんでいるにもかかわらず、世界は邪悪で無慈悲ですが、何かがあなたを引き寄せています。ガンツのサディスティックな自然の中には何らかの不愉快な娯楽があります。 彼がどんなにおもちゃを持っていても、それがどんな残酷な状況にあっても、大きな黒い球を憎むのは難しいです。 彼はいつもユーモラスな記述とニックネームを持っています。彼はいつも楽しい曲とこのメッセージで致命的な任務を始めます：
&amp;lsquo;あなたの人生は終わった。
あなたの新しい人生で何をするかは、私が決定することです。
それであなたはそれを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セクシュアリティを高め、おそらくゴアを増やすとともに、ガンツの第2シーズンは、実際には前のシーズンの疑わしい要素を解決する良い仕事をしています。  2つのトリガーと遅れたショットを持つ銃のような不思議な謎には何らかの説明があります。 キャラクターがさらに溢れ、ストーリーが頭に浮かび上がってきれいにすべてを包みます。 終わりに向かってすっごくひねっている。 私は「次のエピソード」のテーマが本当に好きで、それが実際のエピソードで使われたかったと気づきました。 これらのことはキヤノンではないかもしれませんが、シリーズをキャッピングする方法として、彼らはショーが必要としたものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、今シーズンは弱点がないわけではありません。 ダブは依然としてひどいですが、対話はまだまだ衰えており、第1シーズンの伝説の氷河ペーシングはこれまで以上に熱狂しています。 文字は以前と同じように古くなっています。 アニメーションはまだCGの中にたくさんの良いと安いの間に振動する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに今シーズンには、不必要なフラッシュバックとばかげた体の血の噴水が残っています。 とsoooooo多くの &amp;lsquo;speeching&amp;rsquo;。 あなたは唯一のエイリアンの出会いを得て、何かが起こる瞬間、それはいつも「それについて話しましょう」と続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ！ ケイは危険にさらされている。 私たちは何をすべき？&amp;rsquo;
&amp;hellip;話しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;ああ、神様！ それは外人ですか？
&amp;hellip;話しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ねえ&amp;hellip;みんな&amp;hellip;私は死んでいるよ。
それについて話しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この厄介な乱交は、まだショットの愛を示し、まだ立っていることによって褒められる。 あなたは、次のようなアクションパックのシーンに対処されます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*ケーイはまだ立っていて、静かに彫像を撮っている間に叫んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*誰かにゆっくりと歩く像&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*彼の番を待っている人物がゆっくりと誰かに向かって歩く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは最終的な弧が演出される最後のいくつかのエピソードに向けての問題ではなくなります。 これはおそらくシーズン/シリーズの最高の部分でした。 圭はそれの終わりまでに少しでも元気になる&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、すべてが窓から投げ捨てられます。  Gantzの最後のいくつかのエピソードは、私が上で言及した欠陥の最大の犯罪者の一部です。 彼らは戦っている間に、道徳的な相対主義と現代の戦争について議論を投げます。 この時点でショーはばかばかしくなり、どこに行くのかは明らかです。 イーン領域への突っ込みは甚大で、終わりはすぐにはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は好きなことがあるのでガントをどう感じるか分かりませんが、私は好きではないことがたくさんあります&amp;hellip;ガントを見て後悔しているわけではありませんが、 ショーをお勧めします。 あなたがサディズムとエッチゴアの本当のフェチを持っている場合にのみこれを見てください。さもなければ、おそらくマンガを読んでいるほうが良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19795&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maur/reviews&#34;&gt;Maur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What can be said about Gantz season two that hasn&amp;rsquo;t been said about season one? Sex. Gantz really ups the ante in this season by starting out with a bang, or two. &lt;em&gt;hits snare&lt;/em&gt;    Seriously though, one of Gantz strengths, and probably the majority of its appeal, is that despite its flaws it is still pretty creative. Maybe not in overall plot, but the type of enemies they fight, the weapons they have, the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wkoppin10-1&#34;&gt;wkoppin10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;消して！ なぜこの第二の部分について読んでいるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンツの第2ステージでは、彼の名前がどんなものであれ、彼が最後の5秒について話し続けている間、彼はヒーローに続き、エピソードの半分をエイリアンに向けて殺さなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は時には面白いアークや性格を持っている彼に従う人々がありますが、彼らは何かに戸惑うことはないので、彼らの名前を覚えようとすべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何度も顔を叩かれ、世界がどれほどひどいのか、どのように希望がないのか、何が達成されたのかを話してください。 そして、おおまかに撫でられている間、短い猶予を与えられると想像してください。 これと比較して、それほど悪くはありませんが、楽しいものではありません。
まれに私は自分自身にこう言いました。「これは楽しくないので、私はそれが決して良くなることはありません。 実際、それは最初のシーズンからだけ悪化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このサイトの周りの大雑把な一瞥は、Gantzの漫画がどれくらい長くそして詳細に物語っているかを明らかにするでしょう。 それはストーリーの幅に合ったペーシングをしている可能性が高く、マテリアルをより魅力的な方法で処理する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、どんな素材と比べても、そのようなものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末はあなたの名前のない拷問者のようなものです。あなたを叩きつけて叩きつけるのに疲れて、ついにバットであなたの頭を打ち負かしてください。 無限の不幸からの甘い解放。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wkoppin10/reviews&#34;&gt;wkoppin10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TURN IT OFF! WHY ARE YOU READING ABOUT THE SECOND PART OF THIS???      Gantz second stage follows our hero whatever his name is as he contin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seneit-1&#34;&gt;Seneit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それほど新しいストーリーではなく、以前のシリーズの続きである、Gantz  - 第2ステージは、壊れた元のGantzチームを置き換えるためにいくつかの新しいキャラクターを紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのキャラクターのどれも長く続かないか、ギャップを埋めることができないので、この第2の部分は良いキャラクター部門で欠けていると感じ、それはアクションと良い葛藤でそれを補う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度はクロノが戻ってきて、今度はガントが彼に投げることができるものの準備ができているか、少なくとも彼は彼だと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この第2部では、「あなたはどこまで生きようとしていますか？ シリーズの最初の部分が尋ねたメッセージ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロノは最終的には失敗し、十分に遠くに行こうとはしませんが、彼は悲しいことに、この新しい世界との関係を途中で終わらせてしまいます。 それは言われている、エンディングは失望している、しかし、マンガを読んだことを振り返ってみると、これは良い停止点だったと私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はレビューでスポイラーをあきらめないようにしようとしていますが&amp;hellip;ヴァンパイア、非常に高度なテクノロジー、エイリアン、そしてGODZILLA-ESQUEの怪物との連続殺人犯の秘密の社会を思い出す時、シリーズはそれがピザズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはいつ終わるかを知っているのでマンガよりも優れていると言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、確かに成熟した聴衆のために、そして血があり、豊富にありますが、チェックアウトの価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの分野で欠けている偉大なアニメ、全体的に、素敵で価値のあるチェックアウト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3494&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seneit/reviews&#34;&gt;Seneit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not so much a new story but a continuation of the previous series, Gantz - Second stage introduces a few new characters to replace the broken origina &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraturtle-1&#34;&gt;Paraturtle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
大きな失望を語る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は作品を議論するときには、ソース資料をたくさん言及しないようにしようとしますが、このレビューでここに言及することは非常に重要だと思います。 このアニメは信じられないほどの漫画には追随しません。 楽しい経験を生み出すことが必要でないなら、それは大丈夫でしょう。 例えば、漫画には転換点があります。これは、主人公Keiがある意味で「冷たい七面鳥」を経験するように、シリーズをもっと良くするイベントです。 彼のキャラクターは、レンガで殴られ、彼は今までの彼の人生で何が起こったのかを理解してから、振り向く。 漫画を読んだ人には、私が何を言っているのか知っている。 しかし、この出来事がマンガをすばらしいものにするにもかかわらず、このアニメはこのイベントの直後に、それ自身のキヤノンに従い始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これはアニメを悪くするものではありません。 私は、ソースの素材から出てくるアニメには何の問題もありません。 私は簡単にそれを別の言葉遣いと見なすことができます。 しかし、新しい方向性は、キャラクター、死によって反撃された生命の信じられないほどの厳しい現実、そして「ゲーム」がどのように作用するかによって決まる一般法則である、ガンツの世界で理解されたすべてを完全に緩和する。 すべてが窓から投げ出され、あなたがコミットしたすべてのもの（そして、アニメとアニメーションの初期のセクションは厄介なコミットメントです）は、作家が最悪の、最も攻撃的なサブプロット 心のない暴力と面倒なごみの恐ろしい混乱に陥る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友人と私はガント・アニメ全体を一週間も経たないうちに、絶対的な最悪のメモの1つで終わることを知りました。 私たちは、アニメの後半に続く世界のおかしなことに、まばゆいペース、ひどい特徴づけ、そしてまったくばかげたことに苦しんで、ぞっとしていました。 そして、正直なところ、前半は依然としてうんざりのペーシングに苦しんでいますが、後半の罪はこのアニメのほぼすべての面を掘り下げます。 最初のいくつかのセクションがいかに難しいかを考慮して、誰が、まさに文字通り、Gantzの漫画のより大きなセクションの始まりを変えるのか理解できません。 それは私の心を完全に揺さぶる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンツは絶望の絶えざるテーマを持っていますが、これはケイの生き残りの意志によって打ち消されます。 それはどこにでもシシフスです。 彼は最初から間違ったことをすべて示していたからです。 だから彼が主人公になったとき、主人公としての彼の描写は信じられないほどハーフキャッチされ、哀れで不快になります。 私は自分が何をしているのか分かりませんでしたので、自己認識のためにこの作品を賞賛することすらできません。 しかし、世界が絶望的で残酷であるという理由だけで、私は今までに見たことのない最も卑劣で非人道的なものをいくつかのメディア形式で見せなければならないわけではありません。 今では弱点や幼稚さのために私を呼び出す人もいるかもしれませんが、私はホラー映画の公平な共有を見て、恐怖と絶望のスリルを楽しんでいることを知っていますが、生き残るか見つけることができます 彼らがそのようなものを楽しむことを最終的に望む（少なくとも、道徳的な意味で）。 だから、KeiがSisyphusであるにもかかわらず、彼のベンチャーについては何のヒーローもない。 むしろ、彼の性格は、最長の時間の間に完全に起こり得ず、その後、異なる方向に物語を伝える立場に突き進んだ。 希望を持った人 それは可能ですか？ いいえ、なぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アニメーションは、一部の地域では問題ありませんが、特に驚くべきものはありません。 アニメはこのページを生き生きとさせる可能性を秘めていますが、アニメーションは生きていませんでした。 それはいくつかの点では成功しますが、退屈なアクションシーンがどのようにあり、どのように信じられないほどのものが出てくるのか、私はそれをすべてうまく考えるかどうかは分かりません。 ひどい、ひどい、哀れな絵を描くことが適切に成功して以来、それは中心に出会うと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音楽は忘れることができ、効果音は問題ありませんでした。 私は動いているものは何も見つけられなかったし、激しいものは何も見つけなかった。 これはアニメーションの失敗によるものですが、Soundは適切なペーシングに本当にかかわっています。 つまり、音楽はある程度仕事をしており、それで十分だと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
あなたが知っているすべてのものを窓から投げる。 ケイのキャラクターは説明、成長、または物語の途中の何も変えない。 後半には彼の行動の理由があると主張するかもしれないが、私は彼らがマンガを読んだかどうか疑問に思うだろう。 その重要な理由は、漫画がそのような信じられないほどのケアで彼の変容を歩んだからです。 だから、なぜ変化？ ソース資料に何か問題がありましたか？ もし、この話が後半に大きく変わったのなら、少なくともあなたのキャラクターのGOODストーリーを伝える優しさを全員に分けてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この点に関しては、第2の罪について前半を完全に犯すことはできません。 しかし、それはまだ本当に悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
どのような時間の無駄！ 私の友人と私はこの仕事に完全にうんざりしていました。 完全な無駄の負荷。 疫病のようにこれを避けてください。 マンガを読んで、最初のシーズンを見て、熱心に新しい映画を待って、スピンオフに追いついてください。 この完全な汚れを見るのを除いてすべてを行います。 私は私の4時間戻ってほしい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（このレビューが好きだった場合は、自分のプロフィールに行って「レビュー」タブをクリックして、私の他のレビューをチェックしてください）私は事実上すべてのアニメやマンガを見直します！））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paraturtle/reviews&#34;&gt;Paraturtle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  Talk about a huge disappointment.    I try not to mention source material a lot when discussing a work, but I think it&amp;rsquo;s very important to mention it here in this review. This anime does not follow the manga to an unbelievable degree. That&amp;rsquo;d be alright if it wasn&amp;rsquo;t NECESSARY to create an enjoyable experience. For instance, the manga has a turning point, an event that makes the series much better, as the lead character, Kei, undergoes dynamic &amp;lsquo;cold-turkey&amp;rsquo; in a sense. His character is hit with a brick and he realizes what&amp;rsquo;s happened in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;s103793-1&#34;&gt;S103793&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告私はレビューの初めにいくつかの非常に小さなスポイラーを持っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の質問のいずれかを知りたい場合は、最後のエピソードを見ても気にしないでください。次の質問のいずれにも答えられないためです
1.ガンツとは何ですか？
2.彼らはなぜ宇宙人と戦っているのですか？
3.なぜ誰も宇宙人を見ることができないのですか？
3.特定の人々はなぜ選ばれたのですか？
4.おばあさんとは何ですか？
5.ガントを始めたのは誰ですか？
6.なぜ彼らは外国人を殺さなければならないのですか？
7.彼らはなぜ死ぬ前に選ばれたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは全体的には最後よりはるかに良く、キャラクターは実際に彼らに深みがあり、彼らがミッションに入っているときに実際に危険にさらされています。 キャラクターの開発が増えるにつれて、キャラクターの大部分がエイリアンと実際に戦っているのは、それらを殺すことについて話すのではなく、アクションが増えたからです。 それは、ショーがあまりにも説得力がなくなる最後のエピソードまでであり、少数のエピソードごとに巨乳の女の子が現れたときに、真剣に取ることができないトピックをもたらすことを試み始める。 全体的に今シーズンは最後のものから多くを改良しましたが、ショーはあまりにも説得力があり、答えられた質問の束と口に苦い甘い味のビットでファンを残す最後のエピソードでバンプを打つ。 あなたがショーに投資することに問題を抱えていたが、何らかの理由であなたがまだGantzに興味があったなら、今シーズンは挑戦的にチェックするべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195939&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/S103793/reviews&#34;&gt;S103793&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;warning I will have some very small spoilers at the beginning of the review    If you want to know one of the following questions don&amp;rsquo;t even  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uchihasauske-1&#34;&gt;uchihasauske&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメーションガントの性質を簡単に説明することで、ガントの経験を新しい見通しで受け入れる勇気があなたに与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;a）人生には2つの側面があり、そのうちの1つは、「西洋」の影響を受けた文化とそれに伴うキリスト教によってほとんど調査されていません。 つまり、人間は動物の上にいる、神に近づいているという概念を作り、グロテスクな死の観念の上に私たちを昇格させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;b）グロテスクは、西洋化された影響によって、人生の望ましくない部分であると考えられ、無視されるほうが良いと思われます。 したがって、大部分の芸術は大衆の愛に繋がります。 消えたり終わらない本質的に絶対的なもの。 明らかにこの考え方は、死亡率の実現から来ることができる多くの美しい洞察を拒絶します。 生命の自然な「グロテクネス」という概念を批判的に拒絶するこのような芸術は、本質的に深遠な方法で無期限という概念を反映していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;c）Gantzは、すべての芸術形態の目的であるように、感情的に刺激的な方法であなたに「グロテスク」を示すことに成功します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;d）ガントを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*私は5分でこれを書いた。もしあなたがレビューのメッセージを忘れてしまった点を彼らに怒らせてはいけない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174171&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/uchihasauske/reviews&#34;&gt;uchihasauske&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This brief exposition into the nature of the anime Gantz will hopefully give you the courage to embrace the Gantz experience with a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sammydeedge-1&#34;&gt;sammydeedge&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;わぁ。
このショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語
それはシーズン1とほとんど同じような契約だった。短いストーリー、最初のシーズンでは、以前は見たことがなかったので、この式は素晴らしかった。 私はゴアを見たことがあるが、このような悲惨な、戦争のような環境の中では、実際にはそうではない。
私を間違えないでください。私はいくつかのゴアを愛していますが、シーズンを通して私はまだ意味のある物語が欲しいです。 幸いにも、物語がありましたが、それは2つの不公平に似たアークで非常にはっきりとしていました。 この2つの弧は、シーズン1のカーボンコピーです。結果は？ キャラクターが一定のリサイクル状態にあるときに楽しむことができます。
そして結末？ すべての博覧会が恒星よりも少なかったことを考えると、まず悪人の敗北から。 約5分の時間があったが、ここで悪人は本質的に人間を見つめたハルクであり、殺害の道徳性について論じた。 比較すると、実際に約半分を費やしている
私を幸せにしてくれた唯一のことは、良い要約と緩やかな結びつきである。 デッド・キャラクターのクリップ・ショーと比較的秘密の引用の点で、要約がありました。 緩い終わりを結ぶ？ それは未解決の答えに5つのエピソードを与えられた重要な質問を残しました。 確かにその後の答えがまだ不完全なことはありますが、私はまだ助けができませんでしたが、これはGantzの全努力が反動的であることを証明したと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
常に言及しているように、文字はとどまるのが難しいです。 前のシーズンでは、メインのトリオとベテランがそれを次の弧に変えます。 これは、視聴者の意見だけでなく、キャラクターを開発する機会があったため、良い結果でした。 これは、第2シリーズではすべての目的と目的が完全に漂白されたというコンセプトです。
台無しになる危険性があるため、多くのキャラクターは今シーズンの間に成長する機会を得られません。 彼らの死は残酷で無意味なだけでなく、物事の壮大な計画において、重要性の低いキャラクターが果たす役割を強調しています。 真剣に、3つのエピソードの過程で、かなり感情的に重要な愛の関心が3つあります。
今シーズンの登場人物に帰せられる唯一の償還ポイントは、第1の部分に見られる悪役の使用であり、第2の弧の中でそのように使用される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
1。 逃げる。 推測。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
最初のシーズンは決していいアニメだとは思っていませんでしたが、第2段階では、私が最初のラウンドについて気に入った小さな事柄を査定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97049&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sammydeedge/reviews&#34;&gt;sammydeedge&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh wow.  This show.    The story  It was pretty much the same deal as season 1. Long story short, over the first season, the formula was nice, as it wasn&amp;rsquo;t something I&amp;rsquo;d seen before. I&amp;rsquo;d seen gore, but not really in this much of a gruesome, war-l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dad360noscope-1&#34;&gt;DAD360noscope&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はGantzの最初の部分を見ました。私はこのシリーズを楽しんだと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：オールド・フレンドカトウに気づいた後、地下鉄のクロノ・キー（主人公）について話が始まります。 ある時、ホームレスの男/ホーボーがトラックに落ち、誰も（カトーを除く）彼を救おうとしない。 カトウは彼の古い友人に気づいた後、ケイに助けを頼んだ（彼に手を差し伸べたくはないが）。 ホーボーが救助されている間、カトウとカイの両方が地下鉄の列車で殺された。 しかし、本当に「死んでいる」のではなく、Gantzによって「保存」されました（私はあなたが人間型のマシンだと言えるでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれの巨大なファンではないが、それは素晴らしいスタートオフです。 私は、生き残りや楽しさのために戦うキャラクター同士の相互作用が大好きです。 本当にひどく頭を下げさせる瞬間はたくさんありますが、それは私が暮らすことができるものです。 それにかかわらず、それについてのすべては終わり以外は本当にうまくいっています。 結末は私が持っていた唯一の失望でした。なぜなら、まあ、何も答えないからです。 私はこれを言うことができます：あなたの運命がすでに封印されている場合、ゲームをプレイする点は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンは本当に素晴らしいです。 私はそれがガントのより楽しい瞬間の一つであり、時計の価値があると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は無意味でもかまいませんが、大部分は関連性がないと言うことにしましょう。  ; D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこれを6/10にします。 それは素晴らしい瞬間と素晴らしい戦いシーンをたくさん持っていますが、結末は本当に私のためにそれを台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190430&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DAD360noscope/reviews&#34;&gt;DAD360noscope&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I watched the first part of Gantz, and I would want to say that I enjoyed the series.    Plot: The story starts off about Kei Kurono (the main  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まもなく私はGantzの最初の段階を見直しました。 私は、あなたの平均的なスライスチーズよりも多くのホールを持っていた、そのほとんどが鈍い/馬鹿げたキャストとそのストーリーに感心しました。 それは言われている、私が今まで見た中で最も悪いアニメの1つと遠く離れていた。 当然のことながら、これは、人々が私に、「それは良い」と主張する第2段階を見てほしいということを意味します。 皮肉なことに、私はそれを疑っていますが、私たちの赤いペンを準備し、実際にそれが良いかどうかを確認するためにGantz：Second Stageを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最初の段階でかなり悪かった。 だから、確かに彼らはここでそれらを改善しましたよね？ 最初のものは深い文字を持っていませんでしたが、少なくとも一貫していました。 この人物では、人生の神聖性についての半重要な演説で男を連れていきます。まず、冷たい血で誰かを殺すことです。 大きな連続性。 違う。 彼らは実際に悪いです。 最初の段階の主要キャラクターはこれ以上発展しません。 男性の桂はまだ裕福ではない女性の桂は、それ以上の良いシーンは得られず、静かに支持している。 加藤は唯一の唯一のキャラクターですが、それ以上の発展はありません。 残りのキャストは、まだまだまばらな、一次元のフィギュアで構成されています。 だから、どのように悪化していますか？ ここに基本的なことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はほぼ同じです。 それは、奇妙な見た目と本当に悪いゴア効果でかなり強いです。 実際、これらのゴアの効果はちょっとばかげてしまいます。 殴られて頭が岩のように伸びる男がいる。 男が平らになり、漫画的な「スプラット」サウンドエフェクトの1つだけを期待する別のシーンがあります。 激しいはずの死の場面がいくつかありますが、ゴアのばかげた部分だけがそれを破壊します。 それほど多くのファンサービスはありませんが、かなりのビットがまだあります。 戦い場面はほぼ同じです。 彼らはかなり興味深くユニークです。 立って見ている人が少なくてすむので、実際には少し良いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優と音楽は、最初のステージと同じように、最も強いポイントです。 俳優たちは本当にうまくやっていて、音楽は素敵で大気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1/10です。 ここでも、女性キャラクター同士の交流はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、それは改善ですか？ いくつかの方法で、ええ。 ファンサービスは少なく、戦闘シーンは少し良くなります。 全体として、それほど良いものではありません。 ええ、最初のものはたるんでいましたが、少なくともそれはある程度の深みを持っていました。 これはちょうど「ねじを締めてください」と言って、無関係なセックスと行動のルートをとり、その欠点はそのためにはっきりと分かります。  2番目のステージは3/10になります。 私の1つの慰めは、もうアニメにはないということです。 私は彼らが第3シーズンで何をするだろうと想像することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80604&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not long ago I reviewed the first stage of Gantz. I was far less than impressed with its mostly dull/moronic cast and its story that had more holes than your average slice of Swiss cheese. That being said, it was far from one of the worst anime I&amp;rsquo;ve ever seen. Naturally, this means that people want me to look at the second stage claiming that &amp;lsquo;it&amp;rsquo;s better.&amp;rsquo; Being a cynic, I doubt it, but let&amp;rsquo;s get our red pens ready and take a look at Gantz: Second &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gangoke-1&#34;&gt;Gangoke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガントのこの部分は最初の部分よりも少し良いものでした。 それはまだ遅く退屈だった。 文字はまだ迷惑だった。 私は自分自身を撃つことを望んでいた。 結末は無意味でした！ 私が今まで見た中で最悪のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7645&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gangoke/reviews&#34;&gt;Gangoke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This part of gantz was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;justiceundone-1&#34;&gt;JusticeUndone&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1つのことは確かです&amp;hellip;これは最初のシーズンよりはるかに優れていました。
&lt;em&gt;このレビューは書き直されました&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
第2シーズンのストーリーは、最初のストーリーよりはるかに優れています。 コンセプトはまだ変わりませんが、ここでは最終的にGantzの全貌を把握していきます。  「モンスター」やそれが何であっても&amp;hellip;確かに面白いですが、まだ変わっていますが、最後のエピソードでは本当に巧みなひねりがあります。 第1シーズンに欠けていたこの第2段階では、はるかに多くのアクションが存在します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
芸術はかなり良いし、いくつかのユニークな要素を持っています。 私はうんざりしていませんでしたが、キャラクターはよく描かれ、全体的にはショーのコンセプトに合っていました。 私は金のような色の使用が本当に好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
音は私がシリーズで最も楽しんだものでした。 私は、このアニメの雰囲気の中で、クールで、グルーヴィーで、そして記憶に残るオープニングテーマが非常にぴったりだと感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
今シーズン、主人公ははるかに面白くなり、最初のシーズンに欠けていた話が展開するにつれて成長が見られます。 今シーズンの支持的なキャラクターは、最初のキャラクターよりも面白いですし、また、主要なプロットではるかに劇的で重要な部分を演じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
私はゴアのためにゴアのファンではありません。 バストはまだ見ている価値のあるこのアニメを見つけました。 それはテーブルに持って来るために全く新しい何かを持っていました、そして、第2シーズンは確かに私にそれの私の見方を変えました。 特に、結末は私のためにすべてを正当化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
暴力と性的なものは、このアニメが差をつけることを目指しているものです。
私の意見では、彼らはちょうど使用されるために使用される&amp;hellip; fanservice？ 多分。 しかし、私にとって彼らはそれを目立たせるものではありません&amp;hellip;
私はあなたが何か考えに訴えるときに、これらの瞬間にそれを楽しんだが、それは基本的なものだが&amp;hellip;それでも、完全にゴミではない心のための食糧を提供する。 あなたは、私が奇妙なことをいくつか楽しむかもしれないと言うこともできます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初のシーズンを見て、それが気に入らなかったなら、私はこれがあなたに少し良い気分になるかもしれないと思います。 私はちょうどそれがスタイルで異なっていて、それが提供するいくつかの事があるので、それをお勧めします。 あなたの神経や胃を時々極度のレベルまでテストしますが、あなたがそれを裸にすることができれば、それはいくつかの良い考えを提供することもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27052&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JusticeUndone/reviews&#34;&gt;JusticeUndone&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One thing is for sure&amp;hellip; this was far better than the first season.  &lt;em&gt;this review is rewritten&lt;/em&gt;    Story: 6  The story in the second season is far better than the first one and that&amp;rsquo;s one thing that&amp;rsquo;s sure. The concept is still the same, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haruharu304-1&#34;&gt;HaruHaru304&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンツは奇妙なアクションパック、血液充填、恐怖のホラーの冒険です。 大人気の成人向けに完璧に構築され、大量のゴア、性別、銃が動き出したものを吹き飛ばすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gantzは2つの別々の季節に分かれていて、第2ステージは最初のシーズンが終わった場所から直接続き、3人の主人公が小さな黒いボールのことで考案されたねじれたゲームを通して生き残るために続いた 彼らの性的欲求不満に対処し、彼らがいる状況に同意することができないこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のシリーズでは、まったく新しいホストの登場人物が紹介されています。それは、ツイストゲームに参加する最後の集まりとはまったく異なります。 いつものように、実際に何が起こっているかについての典型的な利益相反と幅広い混乱があり、キャラクターと大男からの恐ろしいジョークとの間で少し陽気な対話を作り出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィーチャーレングスのセックスシーンや、これらの奇妙で奇妙なエイリアンに魅力的な主人公を実際に見せてくれる非常に改善されたアクションシーンまで、このシリーズの一部では少し不機嫌になりますが、悲しいことに、 彼は彼の人生のために戦い続けているように彼はそれらのようになります。 私は時間が経つにつれて彼にもう少し付き合ったようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットの最初の3/4がうまく構築され、楽しめると言いますが、このシリーズの最終的な弧はマンガから離れ、アニメのオリジナル素材です。 通常、これはGantzのような短いシリーズでは必ずしも悪いことではありませんが、最後のいくつかのエピソードは、私の意見ではほとんど言わないがひどいです。 彼らはあなたがシリーズで楽しんできたものをすべて取り除き、原則を完全に変え、無意味な存在をほとんど持たないユーモラスなキャラクターを捨てて、エンディングの1つを現存する最高のアニメに裂きます。 それは遠いところにあります。太陽が輝く場所ではなく、いつでもすぐに戻ってくるとは思いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術は大丈夫だと思います。エイリアンの視覚的な構成は、いつもどおり面白くダイナミックです。 時々あなたが期待するよりもはるかに多くの。 このシリーズの芸術を制作した人は、そのゴア効果をどのように扱うかを本当に知っています。 私が嫌いなことが1つあれば、それは本質的にその人物がどれほど醜いかです。 今は通常、ガンツのようなシリーズでは私にとっては問題ではないでしょうが、マンガを見るときには、アニメや酷く作られたクローンのような醜い醜悪なもののように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドに関しては、ほとんどのオーディオは、実際に話しているキャラクターにとってかなり短い時間で、内部の独り言を通ってきます。 私は日本のトラックとダビングされたサウンドトラックの両方を聞いた。 彼らはどちらも大丈夫だと思うが、どちらも完璧ではない、誰かが好きだと思う。 私はダブを完全に避けるでしょうが、この演技では声優は恐ろしいものです。 恐ろしい状況に直面したとき、日本のサウンドトラックは間違いなく「適切な」感触を持っていましたが、私はアクション満載のシーンについて強く感じませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのキャラクターはそれほど変わっていません。 私たちの主人公は、このシリーズのいくつかの悪徳を取り上げ、アクションシーンをオーバードライブに蹴るが、彼はまだ彼がより良い性格を育むことができるまでには長い道のりがある。 私たちの他のキャラクターはそれほど興味深いものではありませんが、新しく追加されたものは、時々、大声で叫んだり、虐殺されたりしているときに、とても面白いことがあります。 要するに、このシリーズと最初のシリーズとの間にはあまり大きな違いはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは楽しいですが、それはずっと良いかもしれません。 彼らが漫画に立ち寄っていたら、シリーズははるかに良くなっていたでしょう。 彼らが継続または映画のためにそれを開いたままにしてしまった場合、このシリーズはファンサイトからのより良い反応を得ていると思います。 私はすべてのアニメのオリジナルの素材がひどいとは思わないが、このショーのためのエンディングは実際にはそれ自身の後部であり、それはひどい後味を残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ええ。  Gantzは、アクション満載のシーン、血液、おっぱいを楽しむ成人向けの優れたシリーズです。 深刻なユーモアを放つと、私たちはかなり良いショーを手に入れました。 私はこれを楽しんだ人々に強く漫画をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87563&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaruHaru304/reviews&#34;&gt;HaruHaru304&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gantz is an action packed, blood-filled, sci-fi horror adventure into the bizarre; constructed perfectly for the mature, adult viewer that can appreciate the copious amounts of gore, sex and guns blasting away at just about anything that moves.     Gantz is split into two separate seasons, and the 2nd Stage continues directly from where the first season left off, following our three protagonists on their quest to survive throu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sasukeleep-1&#34;&gt;Sasukeleep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、それほど素晴らしいものではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
あなたは誰が生きて戻って来るか決して分からないので、物語は本当にあなたを出ました。
より多くのアクションがあり、最初のシーズンより少し深くなっています。 今シーズン嫌いだったのは、エンディングだけでした。
プロデューサーはマンガの現在の章に追いついているので、エンディング用のフィラーを作っていました。 結末はちょうどあなたがぶら下がって、何が起こったのか、なぜ起こったのだろうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このアニメが出てきた年の間、アートは本当にまともです。 芸術は私が見た最もグラフィックなアニメの一つです。 彼らはたくさんのおっぱいやセックスシーンでそれをやり遂げました。あなたがおっぱいシーンやゴアシーンで怒られたら、これはあなたのアニメではありません。 私はあなたがシーズン1を見て、既にそれを知っていると仮定するつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
今シーズンには多くのキャラクターが登場しました。 最も発展したキャラクターはキーです。 今シーズンを見ていると、あなたはいくつかのキャラクターを帽子で包み、いくつかのものを好きになるでしょう。 おそらく、殺される人もいるでしょう。 キャラクターは、このアニメにとって最も重要なタッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：ほとんどの場合、私はそれを楽しんだ。 最初のシーズンとは違って、今シーズンはペースが少し速く、ショッキングなシーンがたくさんありました。 座席の端にあなたを残すいくつかの部分があり、誰がその使命を乗り越えて生き延びるのだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は今シーズンにこのアニメを評価し、シーズン2を9/10にします。 私が9に与える唯一の理由は、私が上で述べた終わりのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34638&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sasukeleep/reviews&#34;&gt;Sasukeleep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so it may not be all that great.    Story:  The story really has you exited, because you&amp;rsquo;ll never know who will come back alive.  Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;draculoid-1&#34;&gt;Draculoid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、ガントゥの第1シーズンと第2シーズンの両方のためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューはまた、アニメの最後を過ぎてlooooooongを実行し、これは間違いなく私の批判のいくつかに要因を残しているので、進行中の元のマンガの大きなファンから来ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ガントの話は、私が非常に面白いと感じるものです。 基本的にランダムなアパートのビルの中の不思議な黒いボール。 特定の人々の死の瞬間に、彼らは代わりに、ただちにこのアパートに運ばれ、そこで少しずつ立ち往生し、お互いに会話して、何が起こっているのか把握しようとしています。 その後、ボールは運動音楽を演奏し始め、スクリーンに彼らが死んでいることを伝えるテキストを表示し、彼らの生活は今Gantz（ボールの名前）まで決定します。 武器（時間がある銃で爆発物を爆発させる&amp;hellip;あなたは本当にあなた自身でそれを見なければなりません）と、超強力な敏捷性と無力の能力を与えるスーツです。 その後、彼らは無料で設定されている100ポイントに達すると、ポイントのエイリアンを殺すためにミッションで東京のランダムな部分にそれらをテレポートします。 あなたがゲーム中に死ぬと、あなたは永遠に死ぬでしょう。もしあなたが生きていれば、Gantzが別の任務のためにあなたを部屋に戻すまで普通の生活に戻ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは本当にシリーズ全体のプロットであり、確かにアニメの愛情や嫌悪感のタイプです。 あなたがこれがそうではないと思うようになる、非常に深く説得力のあるプロットを期待するならば、解決すべき本当の謎は存在しません。そして、何が起こっているのかについての本当のヒントはありません。これは純粋なアドレナリンポンプ娯楽です。 残念ながら、あなたが実際に漫画を読んでより多くの驚きを求めていたが、進行中のマンガseriseでそれが期待されるなら、吸うフィラーアークで終わる。 西の死やそれまでの出来事のように、他のフィラーはまったく必要ではありませんでしたが、本で数ページしか取れなかったのに約2回のエピソードがあったと私は誓いますが、それは絶対にばかげていました。 それを耐える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術について言わないことがたくさんあります。それは、手描きのアートとCGアニメーションの両方で作られていて、違った部分のために作られたときによく見えます。そして、それは奇妙に見えません。 何かがあれば、セリセの欲求が増します。 コーナーがカットされた部分ではっきりしていますが、これは多くのアニメで見ることができます。 いくつかのセグメントがありますが、リサイクルされたアニメーションで私の目をリラタルに巻いたのですが、これは一種の落ち込みでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このシリーズの音色はまあまあですが、本当に悪くはなかったものは何もなく、テーマソングだけでも素晴らしいものでした。私は音楽をかなりリコールしていましたが、緑のタマネギのエイリアンが殺された 。 それは非常に暗くてきれいだったが、新しい響きと &amp;lsquo;ヒップ&amp;rsquo;は非常に面白かったし、状況に完全に合っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私は徹底的にキャラクターを楽しんだ、あなたは少なくとも彼らのいくつかで自分の少しを見つけることが困難に押されるだろうし、彼らはすべて興味深い人格を持っています。 彼らはまた、ほとんどの時間にエイリアンから逃げ出したい、あるいはその馬鹿馬鹿しいことを考えているミッションから離れてほしいなど、非常に現実的な方法で、これらの奇妙な状況や狂った状況に反応するのを見るのはとても素晴らしいことです。 あまりにも多くを与えることなく、残りの部分は彼らの道徳と理想に固執する傾向がある間に開発（少なくとも主人公ケイから）があります。 また、著者が実際に誰が生きているのか、誰が死ぬのかは気にしていません。 これは、ほとんどの物語でどのように大まかにそして誰がそれをかなり遠くにするのかを知ることができるように見えることを、非常に爽やかにしています。 また、各ミッションには多くの死があります。つまり、ガンツは、新しい使命の時に多くの面白いキャラクターを持ち込まなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：プロットの純粋なクレイジーとキャラクターの行動は、このシリーズの最も重要な部分です。 いくつかのラインは、（特にダブで）あなたがどれほどばかげているのかを大声で笑うように言いました。 そのゴア、コメディ、ホットな雛、狂った宇宙人、そして力を持っています&amp;hellip;.私が言うことができるのはその非常に楽しいです（ちょうどあなたがあまりそれを読んでいないことを確認してください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのシリーズに7を与えなければならず、巨大なGantzのファンからのものです。フィラーとペーシングは時折悪くなり、元の素材を読んでいれば、いくつかの変化と終わりに目を回転させます。 あなたがこのシリーズを楽しむなら、私はマンガをチェックアウトすることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19022&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Draculoid/reviews&#34;&gt;Draculoid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is for both the first and second season of Gantz, as i watched them not even realizing they were split into 2.    This review is also coming from a big fan of the original Manga which runs looooooong past the end of the anime and is still ongoing so this definitely factors into some of my criticism.    Story: Gantz&amp;rsquo;s story is one i find highly entertaining. Basically its about a mysterious black ball in a random appartment building. At th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zzenkrad-1&#34;&gt;Zzenkrad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのようなショーを長い間見たことがありません。 それは良いと言っているわけではありません、あなたを気にしてください。 私は最終的に嫌悪に終わった混乱した感情でガンツから離れました。 このショーは、電車の駅でオールド・フレンドを見る変態的で怒っているティーンエイジャーに続くものです。 彼らは両方ともホームレスの男がトラックに落ちるのを目撃し、友人は彼を救うためにトラックに飛び乗り、友人が助けてくれることを叫ぶ。 私が（ピアツーピアの圧力でない限り）私が理解できる正当な理由がないので、シニキンは助けるためにトラックに飛び乗る。 彼らは老人を救うが、列車で殺され、ただ死んだ人たちが集まるように見えるアパートに運ばれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットについてもっと言いたくはありませんが、その背後にあるアイデアが好きです。  Gantz [/ i]で話された話は、私がそれを全部見ているのに十分興味深いです。 私は次に何が起こるのか、特に後者の4つのエピソードについて知りたかった。 しかし、結末は私をとても不満足にしてしまい、意味をなさない。 私は物語から最終的に無意味の感覚で出てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、それは主人公がまったく相性が悪いというショーの場合には、少なくとも私にとっては役に立ちません。 彼はほとんど信じられないほどにはずみますが、本当に信じられない人物になるには遠すぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの文字に同じリングが当てはまります。 彼らはこの代替地球の中でこれらの人々として提示されていますが、その後、それらのアーキタイプでは信じられないほど少し遠すぎます。 これはちょうど迷惑になる1つか2つを除いて、キャラクターの大部分にとって必ずしも問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この問題は、[i] Gantz [/ i]の芸術的デザインによってさらに複雑になります。 すべてが準リアルに描かれていますが、このショーの背後にいる人々がそれを望んでいるという印象を与えるのではなく、ちょっと迷惑になるアニメだという事実を十分に留めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのために活動している声は、全体的に、まともです。 私の唯一の声での唯一の問題は、特定のキャラクター、特に主要キャラクターのためにキャスティングすることでした。  VAの仕事は悪くはなかったが、それはあまり良くなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの私の最大の問題は、ペーシングでなければなりません。 最初のいくつかのエピソードでは、物事はいくぶんゆっくり進みますが、キャラクターが何かに同意しない場面ではいつでも、サークルで20分間周りに立ちます。 すべてがそれがあまりにも長いように思えて、あまりにも時間がかかりすぎて、事前にエピソードが起こるかどうかを推測するゲームになりました。これは楽しいゲームではありません。なぜなら、答えは常に「彼らは2つ 彼らは実際に[スポイラー]をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは本当にゆっくりと動くだけでなく、何かが起こり始めると、視聴者は私たちが心配していると思われる文字の悲惨な死によって絶えず攻撃されますが、私はそうしませんでした。 ほとんどのプロットの残りの部分ではない場合、ほとんどこのショーヘンタイを作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、それはかなり[i] Gantz [/ i]です。 何も起こっていないし、ゴア、性的なシーン、しばらく何もしていない、そしてサークルでもっと話している、多くのゴア、そしてもっと何もない。 私はこのショーを誰にも勧めません。 ガンツはシリーズ全体を見るのに10時間も費やす価値はない。 ショーの唯一の償還品質は興味深い前提だったので、私は5つのうちの1つを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29626&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zzenkrad/reviews&#34;&gt;Zzenkrad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have not seen a show like this in a long while. That&amp;rsquo;s not to say it&amp;rsquo;s good, mind you. I came away from [i]Gantz[/i] with mixed feelings that ultimately ended in dislike. The show follows a perverted, angry-at-the-world teenager who sees an old friend at a train station. They both witness a homeless man fall onto the tracks, and the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;barcaman101-1&#34;&gt;barcaman101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パンクスはホームレスの人たちを賢明な理由で殴打し、人々は殺され、間違ったことが起こるものは何もない。新しいキャラクターは、自分たちの悲劇的な死の物語を折り目に導入している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは同じガント召喚を続け、彼らはエイリアンと戦うために行く。ミッションはシーズン1よりもずっと危険で残忍になり、偽造関係は悲惨な結果に終わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、ショーが偉大な何かに発展していないが、代わりに非常に退屈になることをdissapointingしていた。今あなたは予測可能で反復的な退屈な繰り返し、gantzは後者です。それは、いくつかのエピソードの後、私はそれについて、 私は同じ古いもので非常に退屈しています。最後に何が起こったのかを想像しなければならないという気持ちであなたを残すように、どちらかが最善ではありません。大失望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/barcaman101/reviews&#34;&gt;barcaman101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And the madness continues in the world of gantz,Punks beat-up homeless people for no sensib &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shura-shurato-1&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がGantzを見直す主な理由は、第2ステージは素晴らしいスタートをしたためですが、最近のニュースクールアニメのように、最終的にはSUCKS SOO BADの終わりです。 私はなぜこのシリーズの残りの部分、特に金色の「仏」像との戦い、そしていくつかのチャーミングとの戦いに価値があったので、ここではほとんどの人が私に9/10、合計のdissapointmentを与える理由を理解できません。 それは彼ら自身の執拗な死の仕方のおかげで屠殺の子羊です。 このアニメは、最終的に漂白剤の最後のエピソードのように悪いことをしないでください、最後に同じ愚かな無関係のツイストを埋めるだけで、今日はちょうどいい アイデアは残っているか、それを甘やかされたかわい子のように急いで振る舞う！ ちょうど私の2セント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shura-shurato/reviews&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main reason for me to review Gantz, 2nd stage is because it started &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fishdiabetes-1&#34;&gt;fishdiabetes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメを見ているうちに、私は思ったように見える意味と象徴に深く入り込んだ。 キャラクターが紹介されたやり方は、見るのが面白かったですし、そのほとんどが互いにどのようにつながっているのかを見ても面白かったです。 最初にGantzに登場したキャラクターのシーンも、本当に興味深いものでした。 また、戦闘シーンは良好でキャラクターはスーパースーツや銃でも圧倒されず、「エイリアン」が彼らにとって良い戦いであるかのように見えました。 多くの人はエンディングが好きではありませんでしたが、大きな問題はありませんでしたが、何かを自分自身で把握しなければならない気がしても、 私はマンガを読んでいない、多分私の意見や理論は、すべての話の変化や完了したら、私はそれを読むが、今までは、私が言うことができるのは楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221112&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fishdiabetes/reviews&#34;&gt;fishdiabetes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While watching the anime I got deeper into the meaning and symbolism that appears thought it. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;temere-1&#34;&gt;Temere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンは、あなたがビューアに完全に頼っている最初のものからの継続として、最初に何が起こっているのかを見てきました。 死が電話するとき、あなたはそれが好きであろうとなかろうと彼の入札をします。 しかし、あまりにも彼を誘発し、あなたは逃げることのできない迷路に閉じ込められます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この第2シーズンでは、Gantzは前のシーズンよりもはるかに多くのストーリーラインを持っています。バックストーリーと主人公の開発とのすべてが最初のシーズンに行われたので、これは行動に重点を置き、 環境。 しかし、最初のシーズンに非常に似ていますが、それはまだ不必要な時間のために物事を引きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだこのアニメにはほとんど違う3D CGシーンが残っていますが、その芸術スタイルは最初のシーズンに少しずつ改善されているように見えます。 ワイドショック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は比較的基本的なものです。 しかし、それは頻繁に使用され、誰かが撮影の周りを走っている間、静かに留まるのではなく、アクションシーン中に興奮の感覚を与える。 標準的なオブジェクトのサウンドは、最初のシーズンと同じで、新しいものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターははるかに良いプレーされ、彼らは最初の季節に顔を変えて、どれくらいの頻度で顔を変えて、ナットアップして側面に固執するかという事実に気づいたようだ。 後の主要な「候補者」のバックストーリーは、最初のシーズンからすべて予告され、残りはサイドまたは重要ではありません。 だから、狩りの外での自分の人生についての絶え間ない牽制はずっと少ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさがはるかに高いのは、今度はキャラクターの開発シーンを引きずる代わりに、戦いを引きずり出すという事実を脇に置くことができるということです。 第1シーズンから続くキャラクターたちは、これらの「狩り」にどう対処するかを学んだので、多くのゴアと慈悲はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Temere/reviews&#34;&gt;Temere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A second season that acts as a continuation from the first that completely relies on thee viewer having watched the first to understand what is happening. When death calls, you do his bidding whet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;okabe-rintarou-1&#34;&gt;Okabe-Rintarou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;漫画が完成するまで彼らが待っていれば、彼らはまともな適応をしたかもしれない。  GANTZには、私がこれまで見ていたことの不満を抱えた最悪の適応の1つがあります。 最初の3-4しかカバーしていないのですか？  37巻のマンガのボリュームをつくり、実際にマンガより悪いそれを終わらせるためのストーリーを作り上げる。 これは悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Okabe-Rintarou/reviews&#34;&gt;Okabe-Rintarou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If they had waited until the ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gabornsmith-1&#34;&gt;Gabornsmith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが嫌いです。 あなたはそのことが面白くなると思うたびに、またはアクションが詰め込まれるたびに、それは失望します。 基本的な考え方は、絶え間ない泣き言以外は見ておく価値がありました。 それはキャラクターのどれもが続くことが価値がない時そしてキャラクターまたはプロットが面白くなるように見えた唯一の時間が再びキャラクターの最も興味深いことに従うために再び失望して、そしてopsを気にすることを気にする。 芸術にもかかわらず、私はこれをスキップして何か他のものを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71071&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gabornsmith/reviews&#34;&gt;Gabornsmith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I Hate this show. Every time you think its going t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dartboard82-1&#34;&gt;dartboard82&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は約1年前にマンガを読んで始めて以来、それを続けてきました。 しかし、アニメはマンガほど良くはなかった。 シーズン1は大丈夫だった。誰もが愚かなノブだったからだ。  2番目のシーズンはレットダウンだった。 クロノは、あまりにも最後の3つのエピソードを台無しにする道徳に取りつかれているワイリー雌犬だった。 マンガはキャラクターを強くし、アニメはキャラクターを弱く臆病にします。 最後の唯一の償還の側面は、追加のシーズンをフォローアップしてシリーズを続けることができるということです。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;:(残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dartboard82/reviews&#34;&gt;dartboard82&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started by reading the manga about a year ago and ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;generalxsurgeon-1&#34;&gt;generalxsurgeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、Gantzの2シーズンは混ざったバッグのようなものです。 それはシリーズの最高の使命ですが、ショーのほとんどの視聴者を失望させた本当に厄介な結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ブッダのエピソードは素晴らしいものでした。 それは劇的であり、行動は詰まった。 私はそれについて何かを台無しにすることはありませんが、私が見ることは、これは、あなたが本当により経験豊かで、真にもっと悪いことをしている西一郎のように振る舞う黒野圭を初めて見ることです。 私の顎は、これらのエピソードで驚いて落ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、悲しいことに、すべての良いことが終わらなければならない。 最初はこの驚異的な仏のエピソードを告げますが、最後には最後のエピソードと呼ばれるものを入れます。 このエピソードは時にはぎこちない叙事詩でしたが、私はすべてのファンがこのシリーズの最後に頭を掻き立てるようになったように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はまだこれが私の好きなアニメの1つだと誰もがそれを見なければならないと言います。 私はエピソード21まで見て、私がやっていないが計画している漫画を読むことをお勧めします。 このごみの代わりに、私は楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81316&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/generalxsurgeon/reviews&#34;&gt;generalxsurgeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well season two of Gantz is kind of a mixed bag. It the best mission in the series, yet a really awkward ending th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ecchihentaifreak-1&#34;&gt;EcchiHentaiFreak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は夏の大会でこれを買ったので、私は自分の選択を後悔していないと言わざるを得ない（私が購入した他のアニメとは違って&amp;hellip;..）私はこのアニメのペースが大好きなので、  。 クロノはどこよりも神経質になっていましたが、私はなぜそのように行動したのか理解しています。 いくつかのシーンは非常に悲しいと悲しみ、それはあなたを得る方法を知っている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テンション！ このアニメは偉大な緊張の芸術を習得しました！ 室戸が全員の心を操作するシーン、特に見ることができないような緊張したシーンです。私はボールにカールして、怒り叫ぶことがないように頑張っています。 そして、それは単純に使用される緊張要素のためです。 それはあなたがそのような放棄で待って、それはちょうど非常に劇的で重い取得します。 そして、私はそれらの要素を持つアニメを愛しています。 これはうまくアニメでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EcchiHentaiFreak/reviews&#34;&gt;EcchiHentaiFreak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I bought this at a summer convention and I have to say I very much do not regret my cho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rockleeis1-1&#34;&gt;rockleeis1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、この半分にはたくさんのおっぱい/セックスがあります。 最初は私はそれが不必要だと思ったが、それを終えた後はそれがなければ同じではないと思う。 第二に、私は最初は主人公を憎んでいましたが、結局私の意見は変わり、私は自分のために応援していました。 最後に、私はそれが終わった方法を本当に楽しんだ。 それを別の方法で終了するのはいいかもしれませんが、うまくラッピングして満足していると感じました。 最初は、あなた自身を見守らなければならないように落ちるかもしれませんが、あなたが終わったらあなたが見てうれしく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20182&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rockleeis1/reviews&#34;&gt;rockleeis1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, there is a lot of boobs/sex in this half. At &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brad2491-1&#34;&gt;brad2491&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第2段階は継続的なものです。 しかし、「第2段階」では、ストーリーは多くの最終的な要素を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンツは古典的なもので、あなたがそれを見たらそれが出てきた理由を知っています。新しいアニメを見れば今見ているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gantzは1つの中に多くのものがあり、1つの中で多くのものがバランスをとって管理されています。 それはほぼ同じ部分scifi、アクション、および心理学です。 アニメの中で最もインパクトのある部分は心理的な要素であり、アニメの生き方はどうだったのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事が魔法や奇跡的に起こったことは決してありませんでした。 それぞれの人格の人生には本当に異なる人格があり、人格と行動のために一緒に描かれたり、離れたりします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく丸められた個性を持つために、Gantzは最も素晴らしいアニメの1つです。 私は真剣にそれを十分に言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は敬愛者が仲良くなっていることを発見し、本当に素早く結びついた。そして彼の連続的な&amp;hellip; ******運が悲しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、たくさんのおっぱいとかなりのセックスがあります。 その成熟したコンテンツに成熟したメッセージが来る：物事はしばしばあなたがそれらを望む方法には行かず、あなたの力にはあまりない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが同意しない場合は、アニメをもう一度見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは現在日付がついていますが、それは偉大なキャラクターと良い物語を持つことからそれを止めるものではありません。 私は非常にお勧めします、これは&amp;hellip;しかし、私は多くの人々がこれを読むだろうか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223900&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brad2491/reviews&#34;&gt;brad2491&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second stage is a continuation first. The story has a great deal of finality though with the &amp;lsquo;2nd stage&amp;rsquo; though.     Gantz is a classic and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psyko-1&#34;&gt;Psyko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンツは、高いアクション、高いゴア、狂ったアニメは、壁からバウンスすることがありますが、それは時々減速しますが、それはシリーズが私の意見では、 シリーズのキャラクターは「ミッション、ブレークス（ミッション間の時間）」、1時間に70マイルになるミッション、ブレークスは1時間に25マイルのように約1/2の速度でゆっくりと進みます&amp;hellip; キャラクターは実際には現実的で、誰でも死ぬことを覚えておいてください！ エンディングはガンツの「シーズン2」の唯一の本当の誤りです！ 彼らはアニメがその時点で漫画がどこにあったのかを把握していたという事実に起因して、彼らが行ったようにそれを作り上げました&amp;hellip;私はシーズン3を望んでいます。 マンガには1つの「フィラーミッション」しかなかったので、フィラーミッションが実際にしなかったことは、ストーリーの大きな変化をもたらしたため、完全に可能になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Psyko/reviews&#34;&gt;Psyko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gantz is a high action, high gore, crazy anime that will have you bouncing off the walls, it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sataer-1&#34;&gt;Sataer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はちょうど最後のエピソードを見て、ここに私の考えです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー自体について2つの重要なことを言って始めましょう。
a。 私はアニメだけを見直しています。  Haventは漫画を読んで、やりたいとは思わない&amp;hellip;
b。 このレビューでは、Gantzを全体で26エピソード（13エピソードの第1シーズンと第2シーズンではない）と呼ぶことにします。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;だからここに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガチョウから何を期待するのか？ それでは、「Bataru Royale」（映画）、またはもっと関連性の高い「飢餓のゲーム」の映画を取ってください。 いくつかのクールな音楽、少しロマンスと暴力を追加します。もちろん、それはアニメなので、深い意味です。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;まあ、それは言った、ここに通常の &amp;lsquo;良い/悪い&amp;rsquo;ガントについて（私の意見で:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの：
ゴア; 音楽; キャラクター（大部分が大好き） 結末はちょっと混乱しますが、私はそれが気に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
それはかなり短いです（時には、時間の欠如や重要な部分の欠如のために部品をスキップしたような感じがしました）。 私はほとんどアニメーションのようなdidnt; エピソードのようないくつかの「フィラー」があり、それは気分を取り除きます（約5は26がたくさんあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：
私が見たいものがあれば見ません（私がコースの最後にどのように感じるか分かっていれば）。
もしあなたがまだそれを（良いもののために）見たいなら、それはあなたが知っている人と話すのが楽しいかもしれない一種のプロットに見えるので、少なくとも友達とそれを見てください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sataer/reviews&#34;&gt;Sataer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I just done watching the last episode and here are my thoughts&amp;hellip;    Let me start by saying 2 important things about the review itself:  a. I&amp;rsquo;m reviewing the Ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>