<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/gunslinger-stratos-the-animation/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/gunslinger-stratos-the-animation/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Gunslinger Stratos The Animation</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/gunslinger-stratos-the-animation</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/gunslinger-stratos-the-animation</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/73120.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/28791/Gunslinger_Stratos__The_Animation/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/28791/Gunslinger_Stratos__The_Animation/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;link-of-hyrule&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーの無料レビュー&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに直面しましょう：そこに多くの悪いアニメがあります。 その事実にもかかわらず、コース人間の歴史を通じて作成されたアニメの99％は、少なくともある種の償還品質を持っています。 ショーはとてもひどいので、成果のように感じます。 紳士淑女のみなさん; 今シーズンは、すべての人間の理解に欠けている顕著な異常の1つで才能を発揮しました。 私はあなたにプレゼントする：Gunslinger Stratos。 すべての時間の最悪のアニメの一つ。 プロットがどれほど矛盾しているか、キャラクターが神様かわいいか、アニメーションがいかにうんざりしているか、あるいはサウンド・エフェクトがどれほど大変なのかは問題ではありません。 あなたはショーを離れてしまうことがほとんどいつもあります。 たぶん芸術的スタイルが楽しいかもしれません。 たぶん、コメディの救済キャラクターは実際に面白いことがありました。 それとも、ショーは時には懐かしい楽しみを提供しただけかもしれません。 しかし、一度青い月になると、残りの1％に該当する特別なショーに出会えることがあります。 すでに文字通り、それよりも悪くはないショー。 一回の償還の質に欠けているショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あらすじ：私は全く考えがない。 完全に恣意的な違いを持つ2つの平等な宇宙があり、住民は何の理由もなく互いに戦い、人々は砂になることがあります。 私は分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの無能のテーマを続けると、キャラクターのキャストは彼らが来るほど退屈です。 これまでに作られた最悪のアニメでさえ、少なくとも2人のキャラクターを持つキャラクターを持っていますが、Gunslinger Stratosはそれ以上のものを召喚することすらできません。 あなたはこのショーの任意の文字を段ボールの切り抜きで置き換えることができ、私はおそらくその違いに気付かないでしょう。 真剣にも、私はキャストメンバが典型的なものではないので、それらのアーキタイプを埋めることさえできません！ 彼らは何もありません！ 私は1人のキャラクターで1オンスほどの個性を見つけてここで話をするのに苦労しています。ガンズリンガー・ストラトスのペルソナについて知る必要があることはすべて教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、私たちをショーのプレゼンテーションの面に導きます。それは、執筆ほど悪くないものの、まだほとんど傷ついていないことです。  Gunslinger Stratosは、エピソードごとに1つ、多分2つのうまく構成されたシーン、それに全く何の方向も持たない約5つまたは6つの思いがけない愚かなショットを持つでしょう。 最初から最後まで、アニメーションは非常に矛盾しています。 アニメーションはフレーム数が少なく、特定の時間には、フリップブックのように見え、この時間は、このショーが提供しなければならない小さなものをはるかに覆しています。 全体的に、非常に貧しいアニメーション。 音楽はショーの残りの部分と同じくらい忘れがたいものです。 少なくともそれはアニメの音色によく合いませんが、ショーの全体を通して、私が良いと思う1つだけの曲を数えました。それは1つのシーンでしか演奏されませんでした。 ショーの残りの部分がとても憂鬱なほどひどいので、サウンドデザインのニュアンスに注意を払うのは難しいと思いました。 平均以下のボイス演奏を考慮すると、私はサウンドデザインが単なる悪いと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなショーの存在については、3つの可能性のある説明しかありません。不公平、貪欲、またはその2つの組み合わせ。 誰もがこのショーの質を気にしていた、孤独な一瞬を信じていません。 アニメーターではなく、監督ではなく、作家ではありません。 それを打つ; 誰もがこのショーの質を気にかけているとは思えません。  Gunslinger Stratosが品質保証のわずかな形態さえも通されていたと言えるほど、目立つような没入感の問題が多すぎます。 このアニメは広告です。 最も簡単に楽しむアニメファンでさえも続かない12エピソード広告。 これは常に最悪のアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191028&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Link_of_Hyrule/reviews&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SPOILER FREE REVIEW&lt;/strong&gt;    Let’s face it: There are a LOT of bad anime out there. Despite that fact, 99% of anime created over the course human history have at least some sort of redeeming quality. It doesn’t matter how incoherent the plot is, how god-awful the characters are, how piss poor the animation is, or how maddeningly awful the sound effects are; there is almost always SOMETHING that you can take away from a show. Maybe the art style is pleasant. Maybe that comedic relief character was actually funny occasionally. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baptized&#34;&gt;BaptizED&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratosを見ることは、穴があいたバケツが水で満たされるのを待つようなものです。 どれくらい待っても、それを埋めることは不可能です。 そして、私たちはそれが満たされるのを待つとき、あなた自身に疑問を抱きます、なぜ私はまだこれをやっていますか？ 一言で言えば、Gunslinger Stratosだ。 なぜ私はまだこれを見に行きますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのほとんどは、このスクエアエニックスのゲームが適応されることを聞いて平均以上の期待を持っています。 前のカバー写真と予告編から判断すると、これは悪くて有望です。 私が言うことは、このアニメはあなたの期待を高くすることにちょうど良いことです、そして、それは開いて待っているのを待っている醜いアップギフトボックスであり、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンセプトは悪くありません。 物語は悪くない。 しかし、実行と使用の方法はです。 それは貧弱なストーリーテリングと面倒なプロット要素のために無駄になった可能性が非常に高いです。 タイムトラベルとそのロジックのコンセプトは、まともなスタッフがこれを作ったことを私に納得させることはできません。 すべてが混乱している、説明はちょうど私たちに次々に投げられているので、物語は本当に混乱を混乱させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、平均的な層よりも、時には哀れなものでもありますが、少数のシーンでしか効果がありませんが、ほとんどの場合、努力が足りず、本当に貧弱なデザインです。 キャラクターのデザインは悪く、醜い、背景は貧しく、表情は嫌です。 芸術に関してまともなものは、服装といくつかのアクションシーンだけです。 色の使用は怠惰な作業であり、文字が穏やかで生き生きとしています。 アニメーションはまあまあですが、少し悪いですが、アクションシーンは良いと呼ばれる価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドに関しては、サウンドトラックは平凡で忘れがたいものですが、私の心に触れることのできる音楽を感じたり聞いたりもしません。 オープニングはキャッチーで素敵ですが、それは素晴らしいようですが、曲はフラットなので、平均です。 アニメの最高の部分は、終わりの歌、GARNiDELiAの「Mirai」は素晴らしい作品ですが、それは適合しておらず、アニメとは関係がありません。 声優は悪くひどいもので、効果音は平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;単純に、文字はゴミです。 私たちは、2015年春の最も生き生きした主人公とチーズなピンクのヒロインを持っています。これは無駄な動機を持ち、歴史の中で最も退屈なキャラクターの1つです。 代わりの世界のキャラクターとの彼らは、彼らの満足と競争のためにお互いに戦うだけで、それはナンセンスです。 あなたがそれらを知っている前にキャラクターが殺されている、キャラクターが何の理由もなく殺されている、そして何よりも、文字はちょうど非常に退屈だ。私は1回目と2回目のエピソード以来彼らの名前を覚えていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の喜びは、アクションシーンでは私を満足させるだけです。本当に速いので、そのシーンのアニメーションがかなり怠け者だとは言えません。 あなたが楽しむことができるものは何もありません。これはあなたが眠りにつくことがあります。本当に退屈で、ここで話すだけで、何が起こっているのか理解できません。 すべてのエピソードを癒すのは、そのアニメがどれほどひどいのか忘れさせるエンディングソングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのシリーズはまっすぐに悪いです、それは見る価値がない、そして混乱した混乱です。 あなたがたぶんこれを得ることができるのは、がんや良いアクションシーンだけです。 しかし、この試合と比べるとすごい試合では無駄ですが、私はこの順応に大きな期待を持っています。 これを見ないでください。 たぶん、EDを聞いてみてください。  ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  5（興味深い前提が裏目に出、潜在的に無駄になった）
アート-5（平凡な、言及する価値があり、まともなアニメーションはまったく価値がありません）
サウンド -  6（悪い平均以下、Nice OPと素敵なED）
キャラクター-2（ゼロの開発で真の動機を持たないペーパーキャラクター）
楽しさ -  4（退屈な、ほんの数分言及されるべき）
全体的に -  4（非常に低い適応と生産価値、見過ごさない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BaptizED/reviews&#34;&gt;BaptizED&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching Gunslinger Stratos is like waiting for a bucket with holes to be filled with water. No matter how long you wait, it is impossible to fill it. And, as we wait for it to be filled, you question yourself, why am I still doing this? That&amp;rsquo;s Gunslinger Stratos in a nutshell. Why do I still go on watching this?     Most of us have high or above average expectations hearing this Square Enix &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arashifufu&#34;&gt;Arashifufu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：本当に楽しいショーだが、あまりにも多くの話は13エピソードにすぎない。 文字は完全にオリジナルではなく、多くのキャラクターが開発されています。 楽しい戦いと面白い話全体：時間旅行と銃のたくさん含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスポイラーを最小限に抑えようとします。 ストーリーは2115年に設定され、私たちの主人公、高校生、過去に戻って、いくつかの兵士とそのドッペルゲンジャーの間の戦いを目の当たりにしています。彼はまた、代替宇宙から自分自身を満たしています。 好奇心は結局彼を世界を救うための戦いに加わり、物語が展開されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは本当にユニークですが、ちょうど13本のエピソードに収まりきらないような感じです。 これは、一部の人々はすべてがゼロの意味を持つと思うのですが、実際にはそれは本当に繊細で、すべてが完全に適合しています。 それは初めからきれいに拾い上げる、それは本当にエキサイティングです、それはシリーズを通して蒸気を失うことはありません、そして、私はかなり楽しいと思った素晴らしい固体の終わりを持っています。 大きな話を補うためにわずかに急いではなく、わずか13話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は絶対にアートとアニメーションが大好きです。 それは滑らかで、きれいで、光沢があり、時にはカラフルですが、必要が生じた場合は憂鬱です。 戦闘は大きくて爆発的で、特に近接パーティーに見えます。 私が繰り返し見つけた唯一の事は、ほぼすべてのエピソードで見られる標準的な撮影シーンでした。 それと、女の子の唇が私の意見では奇妙に見えるという事実。 それはまだ美しいアニメであり、きちんとしたオープニングをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマは、ショー全体をうまく合わせる曲のテーマで、私の見解では本当に良いです。 バックグラウンドの音楽は楽しく、それは時折うまく合うが、思い出深いものではない。 さまざまな品種があり、一般的に平均品質を上回っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratosはまだ13のエピソードで多くのキャラクターの開発に合っていないのは事実ですが、やはり少し不足しているようです。 メインキャラクターとメインの女性キャラクターだけでなく、そのダブルスとは別に、キャストについてあまり気にしません。 これは面白いものもありますが、一部はかなり空白でステレオタイプです。 主人公はちょっと退屈で平均的かもしれませんが、時間が経つとボールが増えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しみ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このショーが私が期待していたよりもずっと多く、特に非常に多くの否定的なレビューを見て楽しんでいたことを認めなければなりません。 彼らのほとんどは、プロットを理解していない人がいます。 キャラクターは新鮮で、戦闘シーンは非常にアニメーション化されており、すべてが本当に面白いストーリーとまともな音楽に裏打ちされています。 それは本当に楽しかったです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが素晴らしかったし、楽しかったですが、徹と京岡以外のキャラクターをもっと深く掘り下げていくことは、何か記憶に欠けている音楽やシーンと同様です。 しかし、他の何よりも優れているのは、より多くのエピソードである：もし同じ物語が24のエピソードに広がっていれば、物事はよりよく説明されているかもしれないし、絶えず急いでいる気がしないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSCI-FIや時間旅行の愛好家にショーをお勧めしますが、それは他の人にとってもとても楽しい時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191537&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arashifufu/reviews&#34;&gt;Arashifufu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TL;DR : Really enjoyable show, but too much story into only 13 episodes. Characters not completely original with not a lot of character development. Fun fights and interesting story overall: involves time travelling and lots of guns.    I&amp;rsquo;ll try to keep the spoilers to a minimum. The story is set in 2115, with our protagonist, a h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;evil-ood&#34;&gt;Evil_Ood&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のレビューのTLDRはこれだけです。アニメは12エピソードに凝縮された22エピソードのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EP 1〜6〜8は非常に急いでストーリーラインはどこにでもジャンプします。これはビデオゲームからのサポートキャラクターがたくさんあります（そして他の宇宙にも双子があります）。 この先月（アニメの終わり）を見終わったばかりのことは、Amazingだったと私は本当にそれを愛していた。 これは、ほとんどのアニメが弧の半分のシーズンを持っているために起こったかもしれませんが、このアニメは本当にやり遂げることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見るアニメのほとんどはマンガのクローンで、この場合はそうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは前半は2、後半は10だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は私の目には難しいものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく聞こえる音Gunslinger Stratosとboyは、このアニメですべての武器が作る音が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターIMOには本当に5人がメインエリアの人（2人は他の宇宙から）と呼ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさこのアニメは楽しい、十分な私は本当にそれが本当に気に入っているか、または、それが現実になったいくつかの時間を持っていた（これは人々が死ぬように戦うためのほとんどのショーです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に良いショーができていた可能性がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190730&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Evil_Ood/reviews&#34;&gt;Evil_Ood&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The TLDR of my review is simply this The anime is a 22 episode anime that was condensed into 12 episodes.    The EP 1 to around 6-8 are very rushed, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;la-matona301&#34;&gt;La_Matona301&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、すべてがうまく終わるので、どうすればいいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さてさて、ロマンスアニメの側面を詰め込んだSFアニメーションが終わりました。このアニメのレビューをした多くのMALユーザーによれば、ほとんどの人が6にしました。 このアニメのカテゴリ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、物語は、世界を破壊しようとしている別の次元からのミルインベーダーの実行かもしれませんが、再びこれは、アンタゴニストが彼らが戦っている主人公のドッペルゲンガーである別の次元から通常の侵略者の一つです&amp;hellip; あなたはそれをそのように呼ぶことができます。 また、ストーリーは彼らがもう一つのアンタゴニストであるプロットを提示し、クライマックスは反対の2人の交互の選手がそれを打ち負かすためにチームを組まなければならないということでした。 また、ロマンス側では、MCの愛情に匹敵するハーレムではなく、MCがアニメの始まりに良い関係を持っていた幼少時の友人であった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の評決：良い7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまだキャラクターが機会のためにあまりにもあまりにも過剰なものであるミルの状況の実行だったので、私は学校の制服を許していたかもしれません&amp;hellip;.ほんの少しですが、 彼らがパーティーに行こうとしているのは、あまりにも上にあったし、とにかくKyoumaの服装は、エルヴィスの偽装者のように見える。 フロンティアSレルムのキャラクターだけがこの機会にドレスをしていたので、このカテゴリーに2を与えないようにしました。さらに、アニメが売るためにファンサービスに頼っていなかったという事実もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の評決：悪い3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の評決：平凡な5、私はop、edと文字の声をしたVAのコメントがないので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんな特定のキャラクターにも焦点を当てるつもりはありません。なぜなら、ドッペルゲンガー（それを私がそれと呼ぶことができれば）を関与させないで定義することはできませんが、代わりにキャラクターの交互の戦闘は、 実際のところ、本物のキャラクターはキャラクターではなく、登ってきた女の子であり、両世界の間に起こった混乱の原因はどうだったのだろうか？ このアニメ全体のインパクト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の判断：A Very Good 8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;異なる形の2つの自己がお互いに出ているのを見ると、いつも楽しかったです。違う形で、このアニメがうまくいかない理由は何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の評決：良い7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定は普通かもしれないが、それは良いキャラクターの描写を提示しているかもしれない、徹と杏華の間のロマンスは良いと思うかもしれない。なぜならKyoukaが徹の気持ちを競うことはないからだ。 アインシュタインの相対性理論の理論に違反していても、キューブを破壊しようと決心しているので、キューブが正常に戻ってしまいます。 私はスタジオA-1を非難することはできませんアニメの不自由な行動のために、ちょうど見て、それを判断してください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、私の評決：公正6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191001&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/La_Matona301/reviews&#34;&gt;La_Matona301&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, all well and ends well, so how do I put this up?    Ok, so now another sci-fi, action packed with the side of romance anime has just ended, and according to a lot of MAL users who made a review of this anime , almost most gave it a 6, so let go over each of this anime&amp;rsquo;s category.    Story    Ok, the story maybe the run of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;somebody101&#34;&gt;Somebody101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;forewarning、私はゲームをプレイしていない、と私はアニメウォッチャーの視点でこれをベースにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
ストーリーそのものは、かなり興味深いアイデアでした。将来の人類が作り出す怪物は、過去に来て悩み、10年後に戦争でお互いを破壊しようとしていた2つの代替宇宙と基本的に繋がりません。 しかし、物語は12のエピソードに詰め込まれただけでなく、アニメロジックにいくつかのWTFモーメントを持っているので、それは7にしかならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
芸術はかなりまともだった、それはいくつかの悪い瞬間を持っていたが、それはまた、今シーズン放映された他のアニメのいくつかのより良いものを見たいくつかの本当に良い瞬間を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
そのサウンドは、芸術のように、まともなものでしたが、イントロ音楽以外にも本当に良いと思われる特別な瞬間はありませんでした。 彼らは主に彼らが弛緩していないように感じたが、間違いなくそれをエースしようとしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
しかし、このキャラクターはおそらくこのアニメの最悪の部分でした。 多くのキャラクターと代替の宇宙人物はほとんど説明されておらず、簡単に15人以上のサイドキャラクターが表示されていました。  24回のエピソードでも、主演のプロタジー主義者だけに焦点を当てているようで、アニメーターがキャラクターのためにまともなスコアを引き出すことができたとは思えません。 それらはさらに悩まされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
これはスコア上の平均的なアニメではありましたが、前にも述べたように、ゲームをプレイしたことがないので、私には全く新しいものだったので、アニメとの戦いとミステリーを楽しんでいました。 私はアクション/ロマンス/ミステリーのアニメを探している誰かにこれをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Somebody101/reviews&#34;&gt;Somebody101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Forewarning, I didn&amp;rsquo;t play the game, and I&amp;rsquo;m basing this on an anime watchers perspective.    Story: 7  The storh itself was a pretty interesting idea, some monstrosity that futu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naill0&#34;&gt;Naill0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはアニメシリーズの最初のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今それは方法の外です&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語、芸術、音などについて何の前提もなくこのアニメを開始し、時間の経過とともに何が発展するか疑問に思ったシリーズに入った。  （アニメに近づくのは他の方法では完全に完全にばかげている、私はあなたの言うことを気にしない。あなたの前提があれば、おそらく壊れてしまうだろう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく。  （もしあなたが怒り狂う前の冗談を気にしないなら、休憩の後にスキップしてください&amp;mdash;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの他のシンプルなレビューとは対照的に、私はこのアニメを7に与えました。他の人は1から5のいずれかにそれを与えました。まず、私が集めたものから、これは あらかじめアニメについての仮定など、 このアニメに邪魔される他の側面は、まともなレビューを受けていないことから、小脳が十分に速く処理できないという概念を理解して理解するために文字通り5分かかる人が主な原因です。  &amp;lsquo;ああ、私は3つのエピソードを見て、私はプロットを理解していない&amp;rsquo;このアニメsux becuzそれは1つのエピソードの後に​​落ちた、遅いスタートを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらは私が読んだ本当のコメントであり、残念なことに怒りの喜びを感じました。 私はそれが、ほとんどのイベベリックな査読者が理解できない論理的な思考プロセスで十分だと思うので、私たちは本当のものに行きましょう！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ガンズリンガーストラトス（アニメーション）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - （6）
Gunslinger Stratosの話は、あなたがピーナッツを開ける方法を知らないと理解するのが難しいかもしれません。 本当に、あなたがしなければならないことは、実際に注意を払うことであり、あなたはその物語を理解するでしょう。 確かに、アニメが自分自身のために少しだけ「深い」ものになる瞬間もありますが、それは経験に追加されます。 基本的な構造物としての物語が込められています。そして、私は空間と時間の問題に関わるアニメから、もっと多くのことを聞くことができますか？ 私たちはいつもの&amp;rdquo;ガッタ、世界を救っている、ああ、悪い男&amp;hellip;おそらくない？&amp;rdquo; そして通常のストーリーの進歩によって、私を失望させないややまともな結末となった。 唯一のことは、ほとんどの人が時には遅いと言うのとは反対に、キャラクターの成長の欠如（ああ）に起因するかもしれないより重要なセグメントの間に実際にはかなり速く動いたということです。 私は物語を10のうち6つを与えました。なぜなら、それは握っており、ちょうど6が公正であることを示しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - （8）
ガンズリンガー・ストラトスの芸術はかなり良いです。 私は私のアニメで多くの3Dアニメーションを楽しむ人ではありませんが、シリーズ全体を通して多くのことを気にしませんでした。 二次元の芸術はうまくいっていて、ショーの楽しさから気をそらさないように見えたので、名声！ キャラクターはお互いにはっきりと区別されていて、それぞれのキャラクターの倍数があることを考えれば、そのデザインもあまりにもぎこちないものではなかった。 あなたが3Dアニメーションを気にしない場合は、10のうち8（目の前で楽しむことができる）3Dアニメーション（3Dを本当に嫌う人のために10のうちの6つ、おそらく誰かが気にします）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - （7）
このアニメでは音がいい。  OPとEDは楽しかったし、アニメの音楽もそれほど悪くはなかった。 声優はまともではなかったし、私はそのキャラクターが最後に演奏された声で描写していると感じた。 本当に私には何も出なかったので、私は音を7にしましたが、恐ろしいことではありませんでした。実際には良いことでした（おそらく、私が7を選んだ理由です&amp;hellip;） アニメはこれほどわずかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - （4）
これはほとんどの場合アニメが不足している場所です。 キャラクターの開発はほとんど無かったようですが、残念なことに、これらのキャラクターの過去を学び、より良いつながりを感じたかったのですが、残念なことでした。 我々が得たわずかな発展は、プロットに関与していることから、主人公といくつかの支持キャラクターから来ていますが、そうでなければキャストの約65％（たぶん75％）の次に学びます。 これは、このシリーズから生じる問題の多くを見ているところですが、アニメを面白くするためにキャラクターの開発は必ずしも必要ではありませんか？  （一部は同意しないだろう）このアニメは、シリーズに乗るのを助けるために、他の側面に頼っている。  10のうち4つは、より多くのキャラクタライゼーションを望んでいたが、まあ、彼らはそこに他のものを投げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - （8）
私はこのアニメを楽しんだ。 それは言うのは悪くないし、他の人は（明らかに完全に）同意しないが、行動、軽いロマンス、コメディ、プロットなどの魅力的な部分があります。 私の提案は、あなたがそれを見て、他人の芸術にあなたの間抜けな期待を置くことをやめることです。 何かが完璧であることを期待するなら、あなたはそれを嫌うでしょう。 あなたが何かを吸うことを期待し、それがしない場合、あなたはそれを愛する。 あなたが話を聞く/見ようとしていることを期待しています。それがあなたの時間の価値のあるものでないならば、それを落として、「私はお茶のカップではありませんでした」と言って、  ）、あなたのアニメがあなたの愚かな期待に応えられなかったので、6歳の言い訳ではなく、本当の推論を与えます。  10のうち8が楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 - （7）
全体の10のうち7は、悪いアニメではありません。 それは、それがそれが私たちがそれを楽しむことができるように作成されたことを知ってそれを見て、それは1評価の価値があると他の人が思うことを知ってそれを見て、それは周りに荒くなることを知ってそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チルアウト、そして幸せな視聴。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196120&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Naill0/reviews&#34;&gt;Naill0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review of an anime series.     Now that&amp;rsquo;s out of the way&amp;hellip;.    I started this anime under no assumption what-so-ever about the story, art, sound, etc, and entered the series wondering what may develop over time. (Approaching anime any other way is completely and utterly idiotic, I don&amp;rsquo;t care what you say. If you have your assumptions, obviously they will probably be broken is some way)    Anyways. (If you don&amp;rsquo;t care for pre-rage banter then skip forward to after the break&amp;mdash;)    Contrary to the other simpleminded revie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dj-blindeyez&#34;&gt;DJ_BlindEyez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは未来の都市に住んでいる主人公の徹と共にゆっくりと始まりました。 徐々に物語は、同じ見た目のキャラクター（わずかな違いと若干異なる個性）で他の世界と戦うようになります。 キャラクターが紹介されることもありますが、実際にそれらを知るにはあまりにも早い段階で死ぬか、これらのキャラクターの半分がどちらかというだけであることをあなたに示すことは気にしません。 これは本当に私を悩ませますが、12回のエピソードでは私は確信していません。 全体の時間論理と終わりのものは時々本当に難しいですし、エンディングは本当に本当に本当に全体の話を包み込んだことはありません。 それはかなり幸せな結末だったが、多くの決定的な説明ではなかった（これは私の罪である）。 総合的には、あなたがビデオゲームに参加し、パラレルワールドと時間をテーマにして世界を救うならば良いショーでしたが、私自身はこのアニメを自慢したり推薦したりする人ではありませんでした。 ワイターSFスリラー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190728&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DJ_BlindEyez/reviews&#34;&gt;DJ_BlindEyez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so just remember that as you read this    This anime started fairly slow with the m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ka2-don&#34;&gt;ka2-don&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこれを終えて、レビューを書くことに決めました
正直言って私は潜在的にも少し失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー：6/10]
最初はこのアニメは、未来の都市に住んでいて、学校生活を送っていた男の子で、宇宙と平行宇宙の戦場に吸い込まれていた。 しかし、さらにエピソードが終わった後、急いでしまった。 プロットホールがあり、ロマンスはどこからもエスカレートし始め、ほとんどのエピソードはちょうど戦いだった。 終わりのイモはかなり強制された。 終わりには非常に多くの出来事が起こっていたにもかかわらず、突然私たちの方に突っ込んできました。すべての出来事をカバーするには十分ではありませんでした。 それは「うわー、それほど多くのことが起こっているようなものです、これは本当にエキサイティングです！ 待って、何？ 今何があったの？ なぜそれは既に終わっているのだろう？&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[芸術：7/10]
あなたが最初にそれを見たときにキャラクターのデザインが少し弱いことを除いて、特にこれに関しては何もありません。 戦闘シーンはそうですが、主に戦闘の中心ではありますが、実際に目をつかむことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音声：7/10]
bgmは受け入れられますが、実際には耳をキャッチしません。 オープニングは平均的で、エンディングはかなり良いです。 個人的には、GARNiは私の好きな曲だし、通常はまろやかな曲をやっていないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター：5/10]
これはこのシリーズの弱点です。 キャラクターの発展は本当に低いですが、多くの人物が並んでいることを意味する多くのキャラクターがありますが、そのほとんどは本当に深く語られていません。 主人公はおそらくより多くの発達を得るものですが、まだ十分ではありません。 たとえば、鶴華と杏花が最初に戦場に出てからしばらく戻った後に、かなり愉快な性格を持っている兄の兄は、突然変わることがあります。 私たちは彼らが誰であるかを知らないパラレル宇宙から、特に彼らがかなり頻繁に見えるにもかかわらず、サイドキャラクターとしてしか存在しない側面キャラクターが多すぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ：7/10]
それは平均です。 あなたが空き時間があればかなり楽しいですが、私が前に言ったように、それは急いで強制されているので、あなたが本当に物語に集中したいなら、これを本当にお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体：6/10]
十分に公正な、私は私の自身の規則のためにこれを見続ける
「私がまだそれを見る価値があると考えるなら、私はそれを最後まで探す」
幸いにも、これは本当に恐ろしいシリーズのものではなく、あなたはちょうど死んだようにそれを落として、ちょうどあなたが頭がなぜこれを見たいと思っていたのか不思議に思ってしまいたいのですが、とにかくそれはそのアニメのタイプではありません。 そして、前に言ったように、あなたが退屈したり、時間がたくさんあるなら、エンターテインメントの方がいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ka2-don/reviews&#34;&gt;ka2-don&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;so I have just finished this and decided to write a review  to be honest I am a bit disappointed even though it has potential.    [Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]  at first this anime started out decently, a boy living in a futuristic city, living a life with school, and then got sucked in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これはblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく知られている哲学的な質問には、次のような形があります。 原子、思考、脳のニューロンなど、あなたの体を完全にコピーするテレポーターを想像してみてください。 テレポーターはあなたを完全に複製し、新しいコピーを実現し、最初のボディ（コピーを作成するために使用されたボディ）が破壊されます。 再び、新しいコピーは完璧で、単純にテレポートが成功したと信じています。 さて、元の身体が決して破壊されなかったとしましょう。 あなたのうち2人は同時に存在するので、質問は次のようになります。 元のものか新しいものか？ どちらも同じ記憶、同じ身体、同じ脳、同じ考え、同じものを持っていますが、どちらが本当にあなたですか？ アイデンティティの複雑な概念に挑戦するこの有名な状況は、誰も真に答えを知ることができないため、非常に議論の余地があります。  Gunslinger Stratos：Animationも同じように哲学的ですが、架空のテレポーターが現実であると仮定すると、私はそれを故意に、そして欲望のために世界に警告するために使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratosは、それが見られるように、それが滲み出す恐ろしさはほとんど触れることができるアニメの1つです。 これは、構築しようとする物語よりも明らかではありません。 覚えておく価値があるものはほとんどありません。 この文の意味は控えめではありません。 ほとんどすべての物語は価値がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の唯一の肯定的側面は、銃中心のプロットの典型的なクリシェを回避する方法です。 多くのショー（アニメだけではない）では、メインの主人公はいつも相手を簡単に撃って殺すことができますが、「悪者」はいつも自分のショットを見逃しています。 これは、プロットが&amp;rdquo;良い人&amp;rdquo;を傷つけることができないために起こります。そうしないと、物語を続けることができなくなります。 これを回避するために、Gunslinger Stratosはシールドを選択します。 本質的に、それぞれのキャラクターは、壊れる前に一定量のダメージを受けることができるシールドを装備しています。その時点で、飛行弾に敏感です。 このようにして、プロットは実際に説明が存在するので、人工的にキャラクターを保護しようとしているように感じません。 確かに、盾は単にクリシェの代用品に過ぎず、何千もの弾を持ち、決して死ぬことはありませんが、奇跡的にすべての発射物を避けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratosの残りの部分は、すべての品種の穴で詰まったその物語を残して、避けられない。 プロットを見ると、それは無意味な混乱です。  「タイムキーパー」は、優秀な能力を駆使して、「エネルギーキューブ」に匹敵する平和な宇宙を武器に持たせ、人間の欲望と暖かさのために、すべてを根絶する壊滅的な武器「デッドエンド」を作り出す 生活。 この概要は甘く聞こえるし、それは公正である。 しかし、時間旅行、テレポーテーション、テクノロジーなどのクールなコンセプトを一貫して結びつけずにつなぎ合わせることで、混乱を招くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratosについては、「何もない」と書かれています。視聴者は、ショーがそれらを相対的にすることができないため、人物の死には何も気づいていません。 コメディとドラマには、遠く離れたキャラクターと不十分に構成された物語の両方のために、重量的に何もありません。 人間の傲慢さ、未来のコントロール、アイデンティティの解釈というテーマは紙に魅力を感じていますが、2つの極端な対話や大規模な展覧会の外で探索されることなく混乱すると、複雑ではなく、  。 しかし、最悪の犯罪者は戦いです。 戦いには何の目的もない、あるいは反復的であるということではなく、どちらにも当てはまりますが、銃はアニメを定義していません。 銃は戦闘のコンテキストなしでは関係がないので、剣、ボクシンググローブ、または魔法の杖であった可能性があります。 実際、アニメの意味と考えを考慮すると、銃の有効性や効力を上回る優れた武器が作られているはずです。 関係性、ドラマ、テーマのように、銃は何もなく何もせず、ショーには何も意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの盾は確かに物語の一面を保護しますが、残りの部分が経験する欠陥の砲撃に耐えるほど強くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;砲兵は芸術とアニメーションに雨が降り続ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratos内のアートの多くは、街、本拠地、平原の3つの味の1つです。 前者は、ジャンプ、ランニング、飛行を目的とした戦場のために、適切な高層ビル、通り、および路地と、最も使用されています。 後者は非メインキャストの世界の本拠地ですが、1回のエピソードでしか訪れていないため、目立つことはありません。 キャラクターが戦ったり旅行したりしていないときは、通常、本部の2番目のリストにある金属と廊下のスモールガードを見つけることができます。 集合的に、見ることはしばしば退屈であり、照明や細部にはほとんど注意を払わずに、それを貧しい状態にしておく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンの振り付けやCGなど、より多くの問題が存在します。 本質的には、銃撃戦は面白くするのが難しい。なぜなら、時折の回避操作で2人の銃を互いに指差しているからである。  Gunslinger Stratosの場合、最終的な戦いは、それ自体を差別化しようとする唯一のものであり、他のものは主に前述の共通の戦闘で構成されています。 アサルトライフル、ロボット、ギャトリングの銃は、通常のピストルパーティーからそれを変更しようとしますが、それは同じタイプのアクションに沸きます：両側が弾を射撃します。  CGは控えめに使用されていますが、硬い体の動きやデザインが奇妙です。 退屈な背景はグロスネスをさらに強調する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デザインといえば、キャラクターデザインはかなりひどいです。 それは技術的には未来的なものなので、見た目が華やかに見える傾向があります。 クレイジーな髪型と色、奇妙なアクセサリー、洗練された服は確かにキャストをユニークにしますが、過度に不気味なので見栄えの悪い色合いを考えれば、アニメは遠くまで努力します。 キッカーは、世界第2位のキャラクターデザインです。 最初のセットはすでにユニークで奇妙なものになっているので、レプリカは自分の世界を救うことを目指す人々の集まりではなく、カーニバルの人々のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアニメーションは素晴らしい設定をしているが、パンチラインがないジョークです。 戦いの間、アニメーションは平均的なもので、銃で爆発して爆発的に爆発的なキャラクターが走っています。 しかし、戦いが終わると、顔や髪の動きがしっかりとしていて、しばしば不安定になります。 これは、明らかに、アクション重いセグメントに多くのリソースを提供することですが、ダウングレードは無視するのが目立つほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratosの成績は、そのキャラクターが所有していない驚異的な実行量です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大多数のキャストメンバーは、意味のある開発だけでなく、複雑な特徴付けも欠いています。 オルガはセクシーなミンスクで、一見辛口、Kyoumaは妹の誇張、Kyoukaは徹の忠実さなど。 これまでに列挙したそれぞれのものは、それらの特異な形質を持つだけでなく、大部分がその性質の範囲であるため、これらの説明はわずかな双曲線でしかありません。 彼らは、自分の発達や発言の変更なしに、最小限の部分をプロットに寄与します。 これらの3つ以外にも多くの側面のキャラクターがありますが、それはもっと重要ではなく、彼らを学ぶことなく素早く死ぬか、組織内で遂行する仕事だけで知られています。 これで残りの残りの余裕を取り戻す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、彼自身の体重を保つことはできません。 徹は人生が難しい人です。 彼の両親は、若いときに亡くなりました。階級階層は、彼をトーテムポールの下に置き、彼の社会的関係は広範ではありません。 不思議なことに、彼は彼の苦境について幸せでも悲しいこともありません。 代わりに、彼は中立的に見えます。単純に時間の流れを追うだけで、どこに行っても彼を導くことができます。 この位置だけでは、彼の性格は穏やかです。 彼の目標は不明で、彼の目的は存在せず、彼の全体的な目的は欠落しています。 つまり、個人的なレベルでは、彼はどれほど平凡であるかによって停滞しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;早い時期に、徹は謎のゴーストガールの起源を発見するために戦う理由を見つけることができます。 彼は真実についてもっと学ぶので、最後の近くの彼の推論は、未来を守ることに変わります。それは、ある意味では、彼の見通しの劇的な変化を示しています。 流れに乗るのではなく、ついに彼が生きる人生を変えるための行動をとることに決めました。 しかし問題は、彼がこの点まで導く中間地である。 多くのイベントは、彼の発達に影響を与えません。代わりに行動やプロットに影響を与えます。そして、そうであっても、彼を推し進めるものがあまりにも頻繁に変化し、論理的であると見なされます。 最初はそれが幽霊の女の子です、そしてそれはシドンの死を正当化することです、そしてそれは彼の友人を助けることです、そしてそれは恭子のためです、そして、彼は再び幽霊の女の子を見ることができます。 闘うことは一度もなかった徹は突然一度に複数の方向に引き込まれますが、それは成長をもたらさず、一度に多くの道を取ることを余儀なくされて以来、停滞し続けました。 詳細な 要するに、徹の壊れたキャラクターは、アニメの結論によって砕かれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、キャラクターにとって興味深いテーマが存在します。 キャラクターが自分自身の鏡像と正反対になっていることを考えれば、誰かが自分の人を理解できるようになる前に、自分自身に直面しなければならないという考え方は、それが本当であるために魅力的です。 したがって、テーマは強固な基盤を持たず、これらの文字のための棺の最後の釘です。 自分が誰であるかを知らない人は、自己改善を求めることが難しくなります。なぜなら、そのような改善が何を意味するのかを知ることができないからです。 しかし、これまでのGunslinger Stratosの評判によれば、このアイデアにはアニメの文脈で2つの問題があります。 一つは、誰もが相手と戦うわけではありません。 徹は確かに何度も繰り返しますが、大多数のキャラクターが本当に自分の他の自分と一緒にトゥー・トゥーになることはありません。これは、キャストメンバーの多くがこのテーマを最初から経験していないことを意味します。  2つは、自己遭遇の影響は提供されていません。 最も大きな例は、徹です。  &amp;ldquo;悪い&amp;rdquo;というだけでなく、&amp;rdquo;良い&amp;rdquo;というだけでなく、彼の戦いが&amp;rdquo;良い&amp;rdquo;トールにどのように影響するのか、彼にはほとんど影響しません。 彼は暴力的な自己から遠ざかるように見えないし、彼の最後の言葉が黙っているので、視聴者がそれを真実に証明することができないので、どんなに進化してもそれは問題ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは戴冠されますが、&amp;rdquo;荒涼とした土地&amp;rdquo;の王と女王のように、彼らは何の力も持たないのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマはボーカリストの方が強いですが、その主な部分はショー自体のような感じです。 その作品は感情が現れ始めると結論づけているが、その前に来たものを保存するだけでは不十分である。 そのメランコリックなトーンともう一度強いボーカリストのエンディングテーマは、アニメ全体の最高の部分です。 ピアノ、スローネス、ビートはうまく機能しますが、悲しいトラックはアニメの範囲に収まりません。なぜなら、シドンの死の余波の外では気まぐれな気分になってしまうからです。 アニメ自身の楽観主義と一致していることは間に合うと思うかもしれないが、そのような希望は、ショーが定期的に行った気分ではなく、むしろ緊張感、不安感、ドラマを選ぶことである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの同じ気分はサウンドトラックの残りの部分で聞くことができ、そのような音色を実現するためにギター、バイオリン、テクノアンサンブルを使用する多くの作品があります。 ゴースト・ガールとタイムキーパーの謎を考えると、音楽は神秘的で予言的に傾く傾向がありますが、それは興味深い音楽よりも背景ノイズです。 この曲の一部には素晴らしい部分がありますが、ヴァイオリンのライジング・ノートはいくつかありますが、トラックの単なる部分はOSTの他のトラックはもちろんのこと、残りの部分をサポートすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技は同様に、全面的に提供される平均以下のパフォーマンスで、シンクのサポートを見ます。 阿部あつしは徹が悲鳴を上げているが、感情が欠けているので、他の女の子のように話すカネモト久子さん、京田さんは年齢が高すぎると声を掛けた西田正和。 しかし、それぞれのキャラクターが2つあるので、彼らの声は通常の約2倍になり、聞こえるまでに2倍の恐ろしさがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが気に入らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は忘れられる物語を持つアニメが好きではありません。 私は弱いキャラクターを持つアニメを好きではありません。 私は彼らの芸術に重大な間違いを犯したアニメ、私が耳から出血させる音のアニメ、または使い切りアマゾンギフトカードの価値を持つアニメを好きではない。 しかし、これは一度に5つの基準すべてに当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はこのアニメが好きではないだけでなく、本当に、本当に、本当に、本当にこのアニメが気に入らないのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratosはごみの定義です。 物語はばかげて、文字は深刻であり、芸術は欠けており、音楽はグレーティングであり、エンターテインメントは欠けている。 アニメのコンテンツのほぼ全体は、軽度で耐え難いものです。 このアニメを見て脚に撃たれてから、誰もが弾丸を噛むだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：恐ろしい、回旋のプロットと何もない多くのシールドがブロックするためにあまりにも多くの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：悪い、退屈な芸術のスタイル、狂った文字のデザイン、平均的な実際のアニメーションについて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：恐ろしい、非常に弱いサイドキャストメンバー、メインリードのための悪い言い訳、そして&amp;rdquo;自分自身に直面する&amp;rdquo;というテーマの低実行。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：悪い、悪いOP、大丈夫ED、悪いサウンドトラック、平均以下のVA作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：恐ろしい、私はむしろ脚に撃たれて、もう一度見なければならないだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A well-known philosophical question takes the following form. Imagine a teleporter that copies your body completely: atoms, thoughts, brain neurons, and so on. The teleporter works by replicating you entirely, materializing a new copy where you want to go, and then the first body – the one used to make the copy – is destroyed. Again, the new copy is perfect, and simply believes the teleportation was successful. Now, suppose the original body was never destroyed. Two of you exist simultaneously, so the question becomes: who is the real you? The original or the new? Both have the same memories, the same body, the same brain, the same thoughts, the same everything, but which one is really you? Challenging the complex notion of identity, this famous situation is highly debatable because nobody truly knows the answer. Gunslinger Stratos: The Animation is similarly philosophical in nature, but assuming the hypothetical teleporter were real, I would use it to warn the world of the woes it willfully and wantonly wags.      STORY    Gunslinger Stratos is one of those anime that, as it is viewed, the horribleness it exudes is nearly palpable. Nowhere is this more evident than in the narrative it attempts to construct. There is almost nothing within it that is worth remembering. The implications of this sentence should not be understated; almost the entire narrative is not worthwhile.    The lone positive facet of the narrative is how it avoids a typical cliché of gun-centric plots. For many shows (not just anime), the main protagonists are always able to shoot and kill th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hyper-lame&#34;&gt;hyper_lame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一言、ごみ。 もう言いたいことはありますか？ この番組は、エピソード1の一部を見ても時間の完全な無駄である究極のゴミです。 あなたが学校の日数が10000倍悪化したり、テラのフォーマルを組み合わせたりしていないような、恥ずかしそうな芸術で半分ゴミを見るのが好きでない限り、アニメウォッチャーは、このゴミを絶対に避けてください。 あなたは失望しません。 イエス・ウォータモートが悪かった、イエス・テラ・フォーマルズは恐ろしいものでした。そして、就学日は災害でしたが、これらのショーのどれも、これは最終的なごみの近くにはありません。 まずアートから始めましょう。 このアニメは非常にうんざりなアート/アニメーションを持っています.70年代後半にリリースされた最初のガンダムアニメのアートスタイルに似ているようです。 そして、ああ、はい。 これは一体何ですか？ 主要な悪役は別の次元からあなた自身であり、あなたを殺す前にそれらを殺さなければならないのですか？ 何？ 私は完全に正直ではない私はそれを渡されたことはありませんエピソード3ので、私は完全に確かめることができないかどうか、実際にはそれ以外のものの周りを回転するかどうか私は理由を見つけることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hyper_lame/reviews&#34;&gt;hyper_lame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;one word, garbage. do i need to say anymore? let&amp;rsquo;s all be real here, yes watamote was bad, yes terra formars was horr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shion16&#34;&gt;shion16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは主に私の英語がそれほど素晴らしいわけではないので、短いレビューになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratosは興味深い前提、面白いキャラクターと素晴らしいエンディングテーマのシリーズですが、シリーズの問題はその実行です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがほとんど気づいていなかったキャラクター、ケアしたいと思っているキャラクター、愚かな主人公、死んだ忍者、そして最後のエピソードで再び生きているアニメーションの質は、いくつかのエピソードでは、DERPの顔がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエピソード4までシリーズに夢中でしたが、私はエピソードの後に​​失望したエピソードを得ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてエピソード11、OH BOY!!!
エピソード11は、アニメ宇宙全体の中で最も愚かなエピソードとして記憶されるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に5/10。
それは何か特別なものになる可能性があるが、愚かな開発や全く開発されていない恐ろしいスクリプトの決定やキャラクターによって失敗する普通のシリーズです。 しかし、私はそれを少し楽しむことを否定しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともそれはSO BAD IT&amp;rsquo;S GOOD ANIMEとして機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190824&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shion16/reviews&#34;&gt;shion16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is going to be a short review, mainly because my english is not that great.    Gunslinger Strat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rendhart&#34;&gt;Rendhart&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、私はこのアニメの気持ちを教えてあげるだけです。 これは悪いアニメであり、あなたがそれを見て気にしないだけの後悔を望んでいない場合は。 私はあなたの心の中でそれを保つことを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、レビューを始めましょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、このアニメは面白いです、彼らはあなたの心をつかむ良い戦いのシナリオから始まります（少なくとも私は最初のエピソードが大好きです）。 しかし、アニメが進むにつれて、あなたは頭痛を与えることになるこのアニメに多くの欠陥を見つけるでしょう（特にあなたが良い物語の良いアニメのファンならば）。 説明されておらず明確に説明されていないことがたくさんあります。 彼らは物語とキャラクターの発展を急ぐ。 彼らはこのアニメの材料が不足しているため、このアニメを必死に終わらせようとしているようです。 結果として彼らは終わりに影響を与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとキャラクターのために、私は彼らがすでに「たぶん」のために最善を尽くすと思う。 それはちょうど私に印象を与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アドバイスのためだけに、特にアニメが好きなら、あなたの友人にこのアニメを推薦することは決してありません。 彼らはそれを見れば、アニメにうんざりするかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rendhart/reviews&#34;&gt;Rendhart&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;first of first, I just going to tell you how I feel about this anime. this is bad anime and if you doesn&amp;rsquo;t wan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lennyfanime223&#34;&gt;lennyfanime223&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ自体は別のソースから改訂されるかもしれませんが、そのストーリーがどこにつながるのかについては判断すべきではありません。 多くの情報がこのアニメと他の多くの場面に与えられていますが、アニメ自体は注目に値するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのタイムラインはときどき混乱することがありますが、ファンである本当の視聴者がいる場合は、ストーリーにはアクションが含まれているためにストーリーがどうなっても理解できなければなりません。 このアニメシリーズが作者によって外部ソースから選択されても、私は気にしません。 それは「物語と行動をまとめたものだ」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話について私が好きなのは、同じキャラクターがそこにいるということです。彼らはすべて始まって命を与えられています。 それぞれに独自の小さな物語がありますが、プロットは2つ以上の次元が関係するので、まずは興味深いものです。  ;）ストーリーのタイムラインで、なぜそれがそうであるかを視聴者は理解するだろう&amp;hellip;そして、ひねりは、私がそれを自分自身が見たときにどのように各イベントがどのようになるかについて私を好奇心を持てるようにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術自体は興味をそそられていたようだ。 キャラクターたちは戦いに独自の装置を持っています&amp;hellip;そしていくつかはそれらを隠す独自の方法を持っています&amp;hellip;それらのそれぞれに大きな支柱を作っています。 外観はキャラクターごとに異なります。 それはアクション満載のアニメとみなされています&amp;hellip;そして、アーティストはそれをそのままにしています。 驚くばかり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はとても良いです。 しかし、私が最も興味深いと分かったのは、アニメのテーマ曲です。  ITは素晴らしいです&amp;hellip;そしてそれはアニメのテーマにも非常によく似ています。 彼らはテーマにマッチする素晴らしい仕事をしました。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは&amp;hellip;ユニークですが&amp;hellip;彼らはすべて自分の方法で強力なことができるので傑出しています&amp;hellip;そして、自分の装置もそれを証明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションとアニメに詰め込まれた物語のおかげで&amp;hellip;私はこれを大いに楽しんだ。 これは、これとほぼ一致するテーマで類似のアニメを見る友人にお勧めするものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;季節全体の12のエピソードを見た後に&amp;hellip;私は理解したことが1つあります： &amp;lsquo;彼らの人生は本当に危険であり、運命にある。 アニメを見て、あなた自身のために参照してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193443&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lennyfanime223/reviews&#34;&gt;lennyfanime223&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m putting a clear view of the story in my opinion: The anime itself may be revised from another source&amp;hellip; but it shouldn&amp;rsquo;t be judged as to where the story may be lead. Although a lot of information has been given  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zperson5&#34;&gt;zperson5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ウロブチ元が彼の手を失っている。 この男は今までに書かれた最高の物語の一部を信じられており、非常に効果的な方法で多くの人物を殺すことで知られています。 しかしマジカ・マギカとの大成功で、Fate / Zero Urobuchiは限界に達しました。  Gunslinger Stratosは、世界が衝突したときに何が起こるかについての圧倒的なアプローチです。
これらの世界の両方は、近い将来、いくつかの高度な技術になります。 そして、ある時点では、これらの世界の両方が互いのタイムラインに入り、世界の破壊の両方につながる戦争を開始することができます。 しかし、決して焦点が当てられていない他の世界は、日本の多くを破壊した世界戦争の後、半減するように見え、徹のグループは食糧を探して闘う必要があります。 ですから、市民が食糧を得ようと苦労している世界では、タイムマシンほど先進的なマシンを構築するための技術とリソースはどのようにあるのでしょうか。 第二に、タイムキーパーを行うためのすべて。 タイムキーパーを主催していた世界の両方が現在どのように消え去っているのか、また、過去がどのようになって、どのように影響を及ぼされなかったのかを明らかにすれば、
だから話は絶望的に混乱していて、実際に受け入れられる説明がなく、時間の旅行では十分ではないという理由で言い訳を使用しています。 また、この物語は、2つの世界が衝突したときにさらに混乱を招く明らかな両面物語の一方の側によってのみ言われます。 ちょうど12の小さなエピソードには多くの情報が載っていましたが、24までは役に立たなかったでしょう。
もう一度、これが主人公のウロブチ元気を失っている主な理由です。 彼は、これらの文字の最も深い感情を引き出した覚えている文字と対話を開発するために知られていました。 しかし、キャラクターは全く特別な気がしません。 彼らはほとんど変化がなく、たかだか1つの変わった態度を持っています。 また、これらすべての文字を持つことの最も明白な没落は無名になり、私たちがその名前を知らないとき、それらにほとんど感情が付かない。 そして、UrobutcherとしてのUrobuchiの有名な評判では死があります。 それは彼の最大の失敗です、前に彼はあなたがその苦労と闘争を通してそのキャラクターと感じたときにあなたがほとんど泣くだろうキャラクターが死んだとき。 しかしこのショーでは、人々は死ぬのを見て、唯一の考えは&amp;rdquo;彼の名前は何ですか？&amp;rdquo;
特別で壮大なものは何もなかった。  EDはGARNiDELiAの素晴らしい作品でしたが
2000年代の初めに、これが表示されていたと思われる時代がありました。 背景はすべてぼやけていて、3Dに見せようとしていました。 シーズンの最初の半分でさえ、キャラクターのデザイナーは常に決して醜いことはありませんでした。 はい、それは戦いのシーンの間に良くなったが、それはまだ絶対なごみのための言い訳ではありません。
私はそれを見ました、なぜですか？ まあ、私に教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191939&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zperson5/reviews&#34;&gt;zperson5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gen Urobuchi is losing his touch. The man has been credited with some of the greatest stories ever written and is known for killing off many characters in highly effective ways. However after with incredible success with Madoka Magica and Fate/Zero Urobuchi reached his limit. Gunslinger Str &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thefryingpan&#34;&gt;TheFryingPan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを読んでいる誰にでも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを気にしないでください。 あまりにも余裕がないか、見ることが他にありません。 それでは、このアニメを撃つことについて考えてみてください。 私はそれまでこれを終わらせていないが、これまで見たことから、このアニメはうまくやっていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、プロップはエピソード2が始まるとすぐにセプクを約束した。 すべてこれは「時間」と「時間のエネルギー」についてのものです。 アニメは、あまりにも壮大なアイディアを導入しようとしていましたが、2つのエピソードの空間で現在起こっていることを聴衆に理解させようとしていましたか？ ありえない。 ファイン。 私はそれを受け入れることができます。 すべてのアニメはアニメが始めることができるように架空のシットを必要とします。 しかし、彼らは「劣化」を導入していますか？ どのような？ そして、それは未来が存在しなくなり、劣化が起こるからです。 それはどのように接続しますか？ そして、彼らは言う（これは、私がこの言葉を言ったときにアニメが犯されていることを知っているので、これは私の好きな言葉です）タイムスペースの連続体が台無しになっているので、なぜ2つの世界が互いに結びついて破壊されるのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてキャラクターたち。 うーん。 そして子供は単純な事の後に女の子と恋に落ちる。 彼女は3/4のような？ 彼より年上の年？ 私はこれらの男が好きだと言うことはできません。 メインの主人公はあなたが得ることができる主な主役です。 どちらがいいですか？ とにかく主人公の多くはそうです。 しかし、彼は「私は羊であることに気をつけません。 私はふわふわしたものだと願っています。 エピソード1で 私はその意味が分からない。 そして、赤毛の男は、彼の外見に合わない性格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、明らかにTimeKeepersは他の人が生きるように世界の一つを破壊して人類を救うためにここにいるのです。 しかし、TimeKeepersの代表者は両方の世界がそれぞれの世界を消費するDeadEndsを創造することになっているので、笑っている。 しかし、彼らが世界を救いたいので、それは矛盾しています。 しかし、彼らはまた、両方の世界を破壊したいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、すべての邪悪なエピソードは、起こることがあまりにも多くの事があり、聴衆は起こったことをすべて消化する時間がほとんどまたは全くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205759&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheFryingPan/reviews&#34;&gt;TheFryingPan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To anyone reading this;    Don&amp;rsquo;t bother watching this. Unless you have way too much to spare or you have absolutely nothing else to watch. Then maybe you can think about giving this anime a shot. I haven&amp;rsquo;t finish &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;camay1997&#34;&gt;camay1997&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、それは時計の価値があるが、それは非常に巧妙で予測可能になり、あなたはあなたが何か他のものを見たいと思うかもしれない。 ボーナスは、それが私が何年に見てきたシリーズの最も満足のいく終わりの一つを持っているということです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/camay1997/reviews&#34;&gt;camay1997&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So it starts of with ordinary high schoolers being suddenly thrust into a war against parallel versions of themselves from another dimenson. ( Am I the only person wo knows this was kind of a plot point in the short lived T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greygaming&#34;&gt;GreyGaming&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポイントに達する、このアニメは私が今まで見た中で最悪の一つです。 このアニメはとても悪いので、まだ放映中にドロップしなければなりませんでした。 それはそれがどれほど悪いかです。 私は通常、彼らが超退屈であるか、または私がただ見ることができないほど悪くない限り、アニメを落とさないようにしています。 私はSky Wizards Academy（MALでのレビューを見ることができます）とChaos Dragonを使って作成しましたが、それはひどいものでした。 さて、なぜこのアニメが恐ろしいのかを考えてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4/10
さて、このアニメの芸術は悪くはありませんでした。 彼らは素敵な背景と設定デザインを持っていて、10fpsで動いているようには見えませんでした。 実際にそれを下にドラッグするのは、この中に置かれているCGの量です。 私はちょうどこのアニメでそれのトンを見て覚えている。 それはよく見えませんでした。 私はいくつかのスタジオがCGを引っ張っているのを見ました。 すべての手描きのものは上手く見えますが、CGは巨大なマイナスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10
サウンドは、ショーの唯一の償還の性質の一つかもしれません。 私は実際には私のためにサウンドトラックやバトル音楽を聞いたことはありませんが、ストーリーの愚かさでうんざりしますが、オープニングとエンディングの曲は悪くありませんでした。  Opはいい曲だったが、思い出に残るものではない。 エンディングは実際には良かったし、GARNiDELiAによって歌われていることを考えれば分かるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10
ストーリーを考えると、あなたはおそらくキャラクターがひどいと言うことができます。 あなたが100％正しいので、あなたがその仮定をした場合、あなたのために良い。 最初に始めるには、各キャラクターの名前が同じ2つのバージョンがあり、すでに混乱しています。 これらのキャラクターの大半は、開発が全くなく、理にかなった意味を持たず、脳死しているものです。 彼らは文字通り、自分の状況でほとんどの人やキャラクターが決して行かないことをします。 これらの人々のもう一つのことは、彼らが超退屈であるということです。 退屈なキャラクターのショーは決して良いものではありません。 いくつかのキャラクターは個性を持っていますが、大部分のキャストのほとんどは、それは本当に存在しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2/10
このアニメはかなり悪かった。 彼らが半分悪くなかったので、それがオープニングとエンディングである2と1ではない理由が唯一の理由。 私が悟りのような巻き戻しをできれば、私はこのアニメに触れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：1/10
全体的に、私はこのアニメが何とかゴミ箱から出てゴミ箱になったと思って、それを世界に見せてくれました。  Sky Wizards Academyのレベルでは、それがどれほど悪いのかが分かります。 それは2015年春の最悪のショーの1つで、それを落としても大変だったので、ショーを落とさないでください。 このショーを決して見ないでください。 すべてのあなたの力で、あなたがそこに他の恐ろしいショーから持っているようにそれから離れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GreyGaming/reviews&#34;&gt;GreyGaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s get to the point, this anime is one of the worst I&amp;rsquo;ve ever seen. This anime was so bad, I had to drop it while it was still airing. That is how bad it was. I usually try not to drop anime unless they are super boring or so bad that I just cannot watch them. I even made it through Sky Wizards Academy (you can find my review on that on MAL) and Chaos Dragon and those were terrible. Well, let&amp;rsquo;s get into why t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直、私は時間旅行のもの、武器、いくつかの戦い、おそらく2文字、そしてエネルギーキューブのアイデアが好きだった。  2か月前のことを見て覚えているように、あまりにも多くの物語が12のエピソードショーに詰まっていました。 主要な乗組員が避けようとしていた2つの世界の間で起こると思われる戦争について説明するのに十分な時間がありませんでした。 私はそれがキャラクターの発展から恩恵を受けたと思うので、それは24エピソードがあり、いくつかの戦闘とキャラクターの開発を追加した方がはるかに優れたショーだったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを終えるのに4日かかったと思う。なぜなら、私はそれをより速く終わらせるように促すのに十分ではなかったからだ。 私はこのショーが好きだったし、ショーに言及した人は聞いたり聞いたりしないという事実に基づいて疑問に思う。 結局、ショーはエピソードの不足のためにそれを完全に説明することなくあなたにあまりにも多くのものを投げただけであり、そのためにストーリーが苦しみ、時にはショーを退屈にしてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227362&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I believe it took me 4 days to finish this sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anitravlr&#34;&gt;AniTravlr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratos：The Animationは、ゲームのストーリーラインのアニメ化です。 その点ではうまくいく。 しかし、アニメとしては、その美しい芸術、香ばしいサウンドトラック、壮大なアクションシーンにもかかわらず、それは圧倒的です。 ストーリーはあなたを見守ってくれますが、あなたは決してキャラクターを気にすることはできません。 物語のテーマと根本的な道徳は素晴らしいですが、何度も前に行われています。 物語の救済猶予は、時々プロット紆余曲折ですが、それらも幾分反復する傾向があります。 一言で言えば、あなたが一日過激派になりたいと思っている場合はこれを見て、あなたの頭の中についているキャッチーな曲を手に入れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205975&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AniTravlr/reviews&#34;&gt;AniTravlr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gunslinger Stratos: The Animation is an anime adaptation of a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;link-of-hyrule-1&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーの無料レビュー&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに直面しましょう：そこに多くの悪いアニメがあります。 その事実にもかかわらず、コース人間の歴史を通じて作成されたアニメの99％は、少なくともある種の償還品質を持っています。 ショーはとてもひどいので、成果のように感じます。 紳士淑女のみなさん; 今シーズンは、すべての人間の理解に欠けている顕著な異常の1つで才能を発揮しました。 私はあなたにプレゼントする：Gunslinger Stratos。 すべての時間の最悪のアニメの一つ。 プロットがどれほど矛盾しているか、キャラクターが神様かわいいか、アニメーションがいかにうんざりしているか、あるいはサウンド・エフェクトがどれほど大変なのかは問題ではありません。 あなたはショーを離れてしまうことがほとんどいつもあります。 たぶん芸術的スタイルが楽しいかもしれません。 たぶん、コメディの救済キャラクターは実際に面白いことがありました。 それとも、ショーは時には懐かしい楽しみを提供しただけかもしれません。 しかし、一度青い月になると、残りの1％に該当する特別なショーに出会えることがあります。 すでに文字通り、それよりも悪くはないショー。 一回の償還の質に欠けているショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あらすじ：私は全く考えがない。 完全に恣意的な違いを持つ2つの平等な宇宙があり、住民は何の理由もなく互いに戦い、人々は砂になることがあります。 私は分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの無能のテーマを続けると、キャラクターのキャストは彼らが来るほど退屈です。 これまでに作られた最悪のアニメでさえ、少なくとも2人のキャラクターを持つキャラクターを持っていますが、Gunslinger Stratosはそれ以上のものを召喚することすらできません。 あなたはこのショーの任意の文字を段ボールの切り抜きで置き換えることができ、私はおそらくその違いに気付かないでしょう。 真剣にも、私はキャストメンバが典型的なものではないので、それらのアーキタイプを埋めることさえできません！ 彼らは何もありません！ 私は1人のキャラクターで1オンスほどの個性を見つけてここで話をするのに苦労しています。ガンズリンガー・ストラトスのペルソナについて知る必要があることはすべて教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、私たちをショーのプレゼンテーションの面に導きます。それは、執筆ほど悪くないものの、まだほとんど傷ついていないことです。  Gunslinger Stratosは、エピソードごとに1つ、多分2つのうまく構成されたシーン、それに全く何の方向も持たない約5つまたは6つの思いがけない愚かなショットを持つでしょう。 最初から最後まで、アニメーションは非常に矛盾しています。 アニメーションはフレーム数が少なく、特定の時間には、フリップブックのように見え、この時間は、このショーが提供しなければならない小さなものをはるかに覆しています。 全体的に、非常に貧しいアニメーション。 音楽はショーの残りの部分と同じくらい忘れがたいものです。 少なくともそれはアニメの音色によく合いませんが、ショーの全体を通して、私が良いと思う1つだけの曲を数えました。それは1つのシーンでしか演奏されませんでした。 ショーの残りの部分がとても憂鬱なほどひどいので、サウンドデザインのニュアンスに注意を払うのは難しいと思いました。 平均以下のボイス演奏を考慮すると、私はサウンドデザインが単なる悪いと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなショーの存在については、3つの可能性のある説明しかありません。不公平、貪欲、またはその2つの組み合わせ。 誰もがこのショーの質を気にしていた、孤独な一瞬を信じていません。 アニメーターではなく、監督ではなく、作家ではありません。 それを打つ; 誰もがこのショーの質を気にかけているとは思えません。  Gunslinger Stratosが品質保証のわずかな形態さえも通されていたと言えるほど、目立つような没入感の問題が多すぎます。 このアニメは広告です。 最も簡単に楽しむアニメファンでさえも続かない12エピソード広告。 これは常に最悪のアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191028&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Link_of_Hyrule/reviews&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SPOILER FREE REVIEW&lt;/strong&gt;    Let’s face it: There are a LOT of bad anime out there. Despite that fact, 99% of anime created over the course human history have at least some sort of redeeming quality. It doesn’t matter how incoherent the plot is, how god-awful the characters are, how piss poor the animation is, or how maddeningly awful the sound effects are; there is almost always SOMETHING that you can take away from a show. Maybe the art style is pleasant. Maybe that comedic relief character was actually funny occasionally. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baptized-1&#34;&gt;BaptizED&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratosを見ることは、穴があいたバケツが水で満たされるのを待つようなものです。 どれくらい待っても、それを埋めることは不可能です。 そして、私たちはそれが満たされるのを待つとき、あなた自身に疑問を抱きます、なぜ私はまだこれをやっていますか？ 一言で言えば、Gunslinger Stratosだ。 なぜ私はまだこれを見に行きますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのほとんどは、このスクエアエニックスのゲームが適応されることを聞いて平均以上の期待を持っています。 前のカバー写真と予告編から判断すると、これは悪くて有望です。 私が言うことは、このアニメはあなたの期待を高くすることにちょうど良いことです、そして、それは開いて待っているのを待っている醜いアップギフトボックスであり、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンセプトは悪くありません。 物語は悪くない。 しかし、実行と使用の方法はです。 それは貧弱なストーリーテリングと面倒なプロット要素のために無駄になった可能性が非常に高いです。 タイムトラベルとそのロジックのコンセプトは、まともなスタッフがこれを作ったことを私に納得させることはできません。 すべてが混乱している、説明はちょうど私たちに次々に投げられているので、物語は本当に混乱を混乱させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、平均的な層よりも、時には哀れなものでもありますが、少数のシーンでしか効果がありませんが、ほとんどの場合、努力が足りず、本当に貧弱なデザインです。 キャラクターのデザインは悪く、醜い、背景は貧しく、表情は嫌です。 芸術に関してまともなものは、服装といくつかのアクションシーンだけです。 色の使用は怠惰な作業であり、文字が穏やかで生き生きとしています。 アニメーションはまあまあですが、少し悪いですが、アクションシーンは良いと呼ばれる価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドに関しては、サウンドトラックは平凡で忘れがたいものですが、私の心に触れることのできる音楽を感じたり聞いたりもしません。 オープニングはキャッチーで素敵ですが、それは素晴らしいようですが、曲はフラットなので、平均です。 アニメの最高の部分は、終わりの歌、GARNiDELiAの「Mirai」は素晴らしい作品ですが、それは適合しておらず、アニメとは関係がありません。 声優は悪くひどいもので、効果音は平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;単純に、文字はゴミです。 私たちは、2015年春の最も生き生きした主人公とチーズなピンクのヒロインを持っています。これは無駄な動機を持ち、歴史の中で最も退屈なキャラクターの1つです。 代わりの世界のキャラクターとの彼らは、彼らの満足と競争のためにお互いに戦うだけで、それはナンセンスです。 あなたがそれらを知っている前にキャラクターが殺されている、キャラクターが何の理由もなく殺されている、そして何よりも、文字はちょうど非常に退屈だ。私は1回目と2回目のエピソード以来彼らの名前を覚えていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の喜びは、アクションシーンでは私を満足させるだけです。本当に速いので、そのシーンのアニメーションがかなり怠け者だとは言えません。 あなたが楽しむことができるものは何もありません。これはあなたが眠りにつくことがあります。本当に退屈で、ここで話すだけで、何が起こっているのか理解できません。 すべてのエピソードを癒すのは、そのアニメがどれほどひどいのか忘れさせるエンディングソングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのシリーズはまっすぐに悪いです、それは見る価値がない、そして混乱した混乱です。 あなたがたぶんこれを得ることができるのは、がんや良いアクションシーンだけです。 しかし、この試合と比べるとすごい試合では無駄ですが、私はこの順応に大きな期待を持っています。 これを見ないでください。 たぶん、EDを聞いてみてください。  ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  5（興味深い前提が裏目に出、潜在的に無駄になった）
アート-5（平凡な、言及する価値があり、まともなアニメーションはまったく価値がありません）
サウンド -  6（悪い平均以下、Nice OPと素敵なED）
キャラクター-2（ゼロの開発で真の動機を持たないペーパーキャラクター）
楽しさ -  4（退屈な、ほんの数分言及されるべき）
全体的に -  4（非常に低い適応と生産価値、見過ごさない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BaptizED/reviews&#34;&gt;BaptizED&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching Gunslinger Stratos is like waiting for a bucket with holes to be filled with water. No matter how long you wait, it is impossible to fill it. And, as we wait for it to be filled, you question yourself, why am I still doing this? That&amp;rsquo;s Gunslinger Stratos in a nutshell. Why do I still go on watching this?     Most of us have high or above average expectations hearing this Square Enix &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arashifufu-1&#34;&gt;Arashifufu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：本当に楽しいショーだが、あまりにも多くの話は13エピソードにすぎない。 文字は完全にオリジナルではなく、多くのキャラクターが開発されています。 楽しい戦いと面白い話全体：時間旅行と銃のたくさん含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスポイラーを最小限に抑えようとします。 ストーリーは2115年に設定され、私たちの主人公、高校生、過去に戻って、いくつかの兵士とそのドッペルゲンジャーの間の戦いを目の当たりにしています。彼はまた、代替宇宙から自分自身を満たしています。 好奇心は結局彼を世界を救うための戦いに加わり、物語が展開されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは本当にユニークですが、ちょうど13本のエピソードに収まりきらないような感じです。 これは、一部の人々はすべてがゼロの意味を持つと思うのですが、実際にはそれは本当に繊細で、すべてが完全に適合しています。 それは初めからきれいに拾い上げる、それは本当にエキサイティングです、それはシリーズを通して蒸気を失うことはありません、そして、私はかなり楽しいと思った素晴らしい固体の終わりを持っています。 大きな話を補うためにわずかに急いではなく、わずか13話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は絶対にアートとアニメーションが大好きです。 それは滑らかで、きれいで、光沢があり、時にはカラフルですが、必要が生じた場合は憂鬱です。 戦闘は大きくて爆発的で、特に近接パーティーに見えます。 私が繰り返し見つけた唯一の事は、ほぼすべてのエピソードで見られる標準的な撮影シーンでした。 それと、女の子の唇が私の意見では奇妙に見えるという事実。 それはまだ美しいアニメであり、きちんとしたオープニングをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマは、ショー全体をうまく合わせる曲のテーマで、私の見解では本当に良いです。 バックグラウンドの音楽は楽しく、それは時折うまく合うが、思い出深いものではない。 さまざまな品種があり、一般的に平均品質を上回っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratosはまだ13のエピソードで多くのキャラクターの開発に合っていないのは事実ですが、やはり少し不足しているようです。 メインキャラクターとメインの女性キャラクターだけでなく、そのダブルスとは別に、キャストについてあまり気にしません。 これは面白いものもありますが、一部はかなり空白でステレオタイプです。 主人公はちょっと退屈で平均的かもしれませんが、時間が経つとボールが増えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しみ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このショーが私が期待していたよりもずっと多く、特に非常に多くの否定的なレビューを見て楽しんでいたことを認めなければなりません。 彼らのほとんどは、プロットを理解していない人がいます。 キャラクターは新鮮で、戦闘シーンは非常にアニメーション化されており、すべてが本当に面白いストーリーとまともな音楽に裏打ちされています。 それは本当に楽しかったです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが素晴らしかったし、楽しかったですが、徹と京岡以外のキャラクターをもっと深く掘り下げていくことは、何か記憶に欠けている音楽やシーンと同様です。 しかし、他の何よりも優れているのは、より多くのエピソードである：もし同じ物語が24のエピソードに広がっていれば、物事はよりよく説明されているかもしれないし、絶えず急いでいる気がしないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSCI-FIや時間旅行の愛好家にショーをお勧めしますが、それは他の人にとってもとても楽しい時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191537&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arashifufu/reviews&#34;&gt;Arashifufu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TL;DR : Really enjoyable show, but too much story into only 13 episodes. Characters not completely original with not a lot of character development. Fun fights and interesting story overall: involves time travelling and lots of guns.    I&amp;rsquo;ll try to keep the spoilers to a minimum. The story is set in 2115, with our protagonist, a h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;evil-ood-1&#34;&gt;Evil_Ood&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のレビューのTLDRはこれだけです。アニメは12エピソードに凝縮された22エピソードのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EP 1〜6〜8は非常に急いでストーリーラインはどこにでもジャンプします。これはビデオゲームからのサポートキャラクターがたくさんあります（そして他の宇宙にも双子があります）。 この先月（アニメの終わり）を見終わったばかりのことは、Amazingだったと私は本当にそれを愛していた。 これは、ほとんどのアニメが弧の半分のシーズンを持っているために起こったかもしれませんが、このアニメは本当にやり遂げることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見るアニメのほとんどはマンガのクローンで、この場合はそうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは前半は2、後半は10だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は私の目には難しいものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく聞こえる音Gunslinger Stratosとboyは、このアニメですべての武器が作る音が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターIMOには本当に5人がメインエリアの人（2人は他の宇宙から）と呼ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさこのアニメは楽しい、十分な私は本当にそれが本当に気に入っているか、または、それが現実になったいくつかの時間を持っていた（これは人々が死ぬように戦うためのほとんどのショーです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に良いショーができていた可能性がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190730&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Evil_Ood/reviews&#34;&gt;Evil_Ood&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The TLDR of my review is simply this The anime is a 22 episode anime that was condensed into 12 episodes.    The EP 1 to around 6-8 are very rushed, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;la-matona301-1&#34;&gt;La_Matona301&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、すべてがうまく終わるので、どうすればいいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さてさて、ロマンスアニメの側面を詰め込んだSFアニメーションが終わりました。このアニメのレビューをした多くのMALユーザーによれば、ほとんどの人が6にしました。 このアニメのカテゴリ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、物語は、世界を破壊しようとしている別の次元からのミルインベーダーの実行かもしれませんが、再びこれは、アンタゴニストが彼らが戦っている主人公のドッペルゲンガーである別の次元から通常の侵略者の一つです&amp;hellip; あなたはそれをそのように呼ぶことができます。 また、ストーリーは彼らがもう一つのアンタゴニストであるプロットを提示し、クライマックスは反対の2人の交互の選手がそれを打ち負かすためにチームを組まなければならないということでした。 また、ロマンス側では、MCの愛情に匹敵するハーレムではなく、MCがアニメの始まりに良い関係を持っていた幼少時の友人であった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の評決：良い7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまだキャラクターが機会のためにあまりにもあまりにも過剰なものであるミルの状況の実行だったので、私は学校の制服を許していたかもしれません&amp;hellip;.ほんの少しですが、 彼らがパーティーに行こうとしているのは、あまりにも上にあったし、とにかくKyoumaの服装は、エルヴィスの偽装者のように見える。 フロンティアSレルムのキャラクターだけがこの機会にドレスをしていたので、このカテゴリーに2を与えないようにしました。さらに、アニメが売るためにファンサービスに頼っていなかったという事実もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の評決：悪い3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の評決：平凡な5、私はop、edと文字の声をしたVAのコメントがないので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんな特定のキャラクターにも焦点を当てるつもりはありません。なぜなら、ドッペルゲンガー（それを私がそれと呼ぶことができれば）を関与させないで定義することはできませんが、代わりにキャラクターの交互の戦闘は、 実際のところ、本物のキャラクターはキャラクターではなく、登ってきた女の子であり、両世界の間に起こった混乱の原因はどうだったのだろうか？ このアニメ全体のインパクト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の判断：A Very Good 8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;異なる形の2つの自己がお互いに出ているのを見ると、いつも楽しかったです。違う形で、このアニメがうまくいかない理由は何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の評決：良い7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定は普通かもしれないが、それは良いキャラクターの描写を提示しているかもしれない、徹と杏華の間のロマンスは良いと思うかもしれない。なぜならKyoukaが徹の気持ちを競うことはないからだ。 アインシュタインの相対性理論の理論に違反していても、キューブを破壊しようと決心しているので、キューブが正常に戻ってしまいます。 私はスタジオA-1を非難することはできませんアニメの不自由な行動のために、ちょうど見て、それを判断してください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、私の評決：公正6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191001&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/La_Matona301/reviews&#34;&gt;La_Matona301&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, all well and ends well, so how do I put this up?    Ok, so now another sci-fi, action packed with the side of romance anime has just ended, and according to a lot of MAL users who made a review of this anime , almost most gave it a 6, so let go over each of this anime&amp;rsquo;s category.    Story    Ok, the story maybe the run of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;somebody101-1&#34;&gt;Somebody101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;forewarning、私はゲームをプレイしていない、と私はアニメウォッチャーの視点でこれをベースにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
ストーリーそのものは、かなり興味深いアイデアでした。将来の人類が作り出す怪物は、過去に来て悩み、10年後に戦争でお互いを破壊しようとしていた2つの代替宇宙と基本的に繋がりません。 しかし、物語は12のエピソードに詰め込まれただけでなく、アニメロジックにいくつかのWTFモーメントを持っているので、それは7にしかならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
芸術はかなりまともだった、それはいくつかの悪い瞬間を持っていたが、それはまた、今シーズン放映された他のアニメのいくつかのより良いものを見たいくつかの本当に良い瞬間を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
そのサウンドは、芸術のように、まともなものでしたが、イントロ音楽以外にも本当に良いと思われる特別な瞬間はありませんでした。 彼らは主に彼らが弛緩していないように感じたが、間違いなくそれをエースしようとしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
しかし、このキャラクターはおそらくこのアニメの最悪の部分でした。 多くのキャラクターと代替の宇宙人物はほとんど説明されておらず、簡単に15人以上のサイドキャラクターが表示されていました。  24回のエピソードでも、主演のプロタジー主義者だけに焦点を当てているようで、アニメーターがキャラクターのためにまともなスコアを引き出すことができたとは思えません。 それらはさらに悩まされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
これはスコア上の平均的なアニメではありましたが、前にも述べたように、ゲームをプレイしたことがないので、私には全く新しいものだったので、アニメとの戦いとミステリーを楽しんでいました。 私はアクション/ロマンス/ミステリーのアニメを探している誰かにこれをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Somebody101/reviews&#34;&gt;Somebody101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Forewarning, I didn&amp;rsquo;t play the game, and I&amp;rsquo;m basing this on an anime watchers perspective.    Story: 7  The storh itself was a pretty interesting idea, some monstrosity that futu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naill0-1&#34;&gt;Naill0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはアニメシリーズの最初のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今それは方法の外です&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語、芸術、音などについて何の前提もなくこのアニメを開始し、時間の経過とともに何が発展するか疑問に思ったシリーズに入った。  （アニメに近づくのは他の方法では完全に完全にばかげている、私はあなたの言うことを気にしない。あなたの前提があれば、おそらく壊れてしまうだろう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく。  （もしあなたが怒り狂う前の冗談を気にしないなら、休憩の後にスキップしてください&amp;mdash;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの他のシンプルなレビューとは対照的に、私はこのアニメを7に与えました。他の人は1から5のいずれかにそれを与えました。まず、私が集めたものから、これは あらかじめアニメについての仮定など、 このアニメに邪魔される他の側面は、まともなレビューを受けていないことから、小脳が十分に速く処理できないという概念を理解して理解するために文字通り5分かかる人が主な原因です。  &amp;lsquo;ああ、私は3つのエピソードを見て、私はプロットを理解していない&amp;rsquo;このアニメsux becuzそれは1つのエピソードの後に​​落ちた、遅いスタートを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらは私が読んだ本当のコメントであり、残念なことに怒りの喜びを感じました。 私はそれが、ほとんどのイベベリックな査読者が理解できない論理的な思考プロセスで十分だと思うので、私たちは本当のものに行きましょう！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ガンズリンガーストラトス（アニメーション）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - （6）
Gunslinger Stratosの話は、あなたがピーナッツを開ける方法を知らないと理解するのが難しいかもしれません。 本当に、あなたがしなければならないことは、実際に注意を払うことであり、あなたはその物語を理解するでしょう。 確かに、アニメが自分自身のために少しだけ「深い」ものになる瞬間もありますが、それは経験に追加されます。 基本的な構造物としての物語が込められています。そして、私は空間と時間の問題に関わるアニメから、もっと多くのことを聞くことができますか？ 私たちはいつもの&amp;rdquo;ガッタ、世界を救っている、ああ、悪い男&amp;hellip;おそらくない？&amp;rdquo; そして通常のストーリーの進歩によって、私を失望させないややまともな結末となった。 唯一のことは、ほとんどの人が時には遅いと言うのとは反対に、キャラクターの成長の欠如（ああ）に起因するかもしれないより重要なセグメントの間に実際にはかなり速く動いたということです。 私は物語を10のうち6つを与えました。なぜなら、それは握っており、ちょうど6が公正であることを示しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - （8）
ガンズリンガー・ストラトスの芸術はかなり良いです。 私は私のアニメで多くの3Dアニメーションを楽しむ人ではありませんが、シリーズ全体を通して多くのことを気にしませんでした。 二次元の芸術はうまくいっていて、ショーの楽しさから気をそらさないように見えたので、名声！ キャラクターはお互いにはっきりと区別されていて、それぞれのキャラクターの倍数があることを考えれば、そのデザインもあまりにもぎこちないものではなかった。 あなたが3Dアニメーションを気にしない場合は、10のうち8（目の前で楽しむことができる）3Dアニメーション（3Dを本当に嫌う人のために10のうちの6つ、おそらく誰かが気にします）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - （7）
このアニメでは音がいい。  OPとEDは楽しかったし、アニメの音楽もそれほど悪くはなかった。 声優はまともではなかったし、私はそのキャラクターが最後に演奏された声で描写していると感じた。 本当に私には何も出なかったので、私は音を7にしましたが、恐ろしいことではありませんでした。実際には良いことでした（おそらく、私が7を選んだ理由です&amp;hellip;） アニメはこれほどわずかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - （4）
これはほとんどの場合アニメが不足している場所です。 キャラクターの開発はほとんど無かったようですが、残念なことに、これらのキャラクターの過去を学び、より良いつながりを感じたかったのですが、残念なことでした。 我々が得たわずかな発展は、プロットに関与していることから、主人公といくつかの支持キャラクターから来ていますが、そうでなければキャストの約65％（たぶん75％）の次に学びます。 これは、このシリーズから生じる問題の多くを見ているところですが、アニメを面白くするためにキャラクターの開発は必ずしも必要ではありませんか？  （一部は同意しないだろう）このアニメは、シリーズに乗るのを助けるために、他の側面に頼っている。  10のうち4つは、より多くのキャラクタライゼーションを望んでいたが、まあ、彼らはそこに他のものを投げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - （8）
私はこのアニメを楽しんだ。 それは言うのは悪くないし、他の人は（明らかに完全に）同意しないが、行動、軽いロマンス、コメディ、プロットなどの魅力的な部分があります。 私の提案は、あなたがそれを見て、他人の芸術にあなたの間抜けな期待を置くことをやめることです。 何かが完璧であることを期待するなら、あなたはそれを嫌うでしょう。 あなたが何かを吸うことを期待し、それがしない場合、あなたはそれを愛する。 あなたが話を聞く/見ようとしていることを期待しています。それがあなたの時間の価値のあるものでないならば、それを落として、「私はお茶のカップではありませんでした」と言って、  ）、あなたのアニメがあなたの愚かな期待に応えられなかったので、6歳の言い訳ではなく、本当の推論を与えます。  10のうち8が楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 - （7）
全体の10のうち7は、悪いアニメではありません。 それは、それがそれが私たちがそれを楽しむことができるように作成されたことを知ってそれを見て、それは1評価の価値があると他の人が思うことを知ってそれを見て、それは周りに荒くなることを知ってそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チルアウト、そして幸せな視聴。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196120&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Naill0/reviews&#34;&gt;Naill0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review of an anime series.     Now that&amp;rsquo;s out of the way&amp;hellip;.    I started this anime under no assumption what-so-ever about the story, art, sound, etc, and entered the series wondering what may develop over time. (Approaching anime any other way is completely and utterly idiotic, I don&amp;rsquo;t care what you say. If you have your assumptions, obviously they will probably be broken is some way)    Anyways. (If you don&amp;rsquo;t care for pre-rage banter then skip forward to after the break&amp;mdash;)    Contrary to the other simpleminded revie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dj-blindeyez-1&#34;&gt;DJ_BlindEyez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは未来の都市に住んでいる主人公の徹と共にゆっくりと始まりました。 徐々に物語は、同じ見た目のキャラクター（わずかな違いと若干異なる個性）で他の世界と戦うようになります。 キャラクターが紹介されることもありますが、実際にそれらを知るにはあまりにも早い段階で死ぬか、これらのキャラクターの半分がどちらかというだけであることをあなたに示すことは気にしません。 これは本当に私を悩ませますが、12回のエピソードでは私は確信していません。 全体の時間論理と終わりのものは時々本当に難しいですし、エンディングは本当に本当に本当に全体の話を包み込んだことはありません。 それはかなり幸せな結末だったが、多くの決定的な説明ではなかった（これは私の罪である）。 総合的には、あなたがビデオゲームに参加し、パラレルワールドと時間をテーマにして世界を救うならば良いショーでしたが、私自身はこのアニメを自慢したり推薦したりする人ではありませんでした。 ワイターSFスリラー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190728&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DJ_BlindEyez/reviews&#34;&gt;DJ_BlindEyez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so just remember that as you read this    This anime started fairly slow with the m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ka2-don-1&#34;&gt;ka2-don&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこれを終えて、レビューを書くことに決めました
正直言って私は潜在的にも少し失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー：6/10]
最初はこのアニメは、未来の都市に住んでいて、学校生活を送っていた男の子で、宇宙と平行宇宙の戦場に吸い込まれていた。 しかし、さらにエピソードが終わった後、急いでしまった。 プロットホールがあり、ロマンスはどこからもエスカレートし始め、ほとんどのエピソードはちょうど戦いだった。 終わりのイモはかなり強制された。 終わりには非常に多くの出来事が起こっていたにもかかわらず、突然私たちの方に突っ込んできました。すべての出来事をカバーするには十分ではありませんでした。 それは「うわー、それほど多くのことが起こっているようなものです、これは本当にエキサイティングです！ 待って、何？ 今何があったの？ なぜそれは既に終わっているのだろう？&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[芸術：7/10]
あなたが最初にそれを見たときにキャラクターのデザインが少し弱いことを除いて、特にこれに関しては何もありません。 戦闘シーンはそうですが、主に戦闘の中心ではありますが、実際に目をつかむことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音声：7/10]
bgmは受け入れられますが、実際には耳をキャッチしません。 オープニングは平均的で、エンディングはかなり良いです。 個人的には、GARNiは私の好きな曲だし、通常はまろやかな曲をやっていないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター：5/10]
これはこのシリーズの弱点です。 キャラクターの発展は本当に低いですが、多くの人物が並んでいることを意味する多くのキャラクターがありますが、そのほとんどは本当に深く語られていません。 主人公はおそらくより多くの発達を得るものですが、まだ十分ではありません。 たとえば、鶴華と杏花が最初に戦場に出てからしばらく戻った後に、かなり愉快な性格を持っている兄の兄は、突然変わることがあります。 私たちは彼らが誰であるかを知らないパラレル宇宙から、特に彼らがかなり頻繁に見えるにもかかわらず、サイドキャラクターとしてしか存在しない側面キャラクターが多すぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ：7/10]
それは平均です。 あなたが空き時間があればかなり楽しいですが、私が前に言ったように、それは急いで強制されているので、あなたが本当に物語に集中したいなら、これを本当にお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体：6/10]
十分に公正な、私は私の自身の規則のためにこれを見続ける
「私がまだそれを見る価値があると考えるなら、私はそれを最後まで探す」
幸いにも、これは本当に恐ろしいシリーズのものではなく、あなたはちょうど死んだようにそれを落として、ちょうどあなたが頭がなぜこれを見たいと思っていたのか不思議に思ってしまいたいのですが、とにかくそれはそのアニメのタイプではありません。 そして、前に言ったように、あなたが退屈したり、時間がたくさんあるなら、エンターテインメントの方がいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ka2-don/reviews&#34;&gt;ka2-don&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;so I have just finished this and decided to write a review  to be honest I am a bit disappointed even though it has potential.    [Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]  at first this anime started out decently, a boy living in a futuristic city, living a life with school, and then got sucked in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear-1&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これはblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく知られている哲学的な質問には、次のような形があります。 原子、思考、脳のニューロンなど、あなたの体を完全にコピーするテレポーターを想像してみてください。 テレポーターはあなたを完全に複製し、新しいコピーを実現し、最初のボディ（コピーを作成するために使用されたボディ）が破壊されます。 再び、新しいコピーは完璧で、単純にテレポートが成功したと信じています。 さて、元の身体が決して破壊されなかったとしましょう。 あなたのうち2人は同時に存在するので、質問は次のようになります。 元のものか新しいものか？ どちらも同じ記憶、同じ身体、同じ脳、同じ考え、同じものを持っていますが、どちらが本当にあなたですか？ アイデンティティの複雑な概念に挑戦するこの有名な状況は、誰も真に答えを知ることができないため、非常に議論の余地があります。  Gunslinger Stratos：Animationも同じように哲学的ですが、架空のテレポーターが現実であると仮定すると、私はそれを故意に、そして欲望のために世界に警告するために使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratosは、それが見られるように、それが滲み出す恐ろしさはほとんど触れることができるアニメの1つです。 これは、構築しようとする物語よりも明らかではありません。 覚えておく価値があるものはほとんどありません。 この文の意味は控えめではありません。 ほとんどすべての物語は価値がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の唯一の肯定的側面は、銃中心のプロットの典型的なクリシェを回避する方法です。 多くのショー（アニメだけではない）では、メインの主人公はいつも相手を簡単に撃って殺すことができますが、「悪者」はいつも自分のショットを見逃しています。 これは、プロットが&amp;rdquo;良い人&amp;rdquo;を傷つけることができないために起こります。そうしないと、物語を続けることができなくなります。 これを回避するために、Gunslinger Stratosはシールドを選択します。 本質的に、それぞれのキャラクターは、壊れる前に一定量のダメージを受けることができるシールドを装備しています。その時点で、飛行弾に敏感です。 このようにして、プロットは実際に説明が存在するので、人工的にキャラクターを保護しようとしているように感じません。 確かに、盾は単にクリシェの代用品に過ぎず、何千もの弾を持ち、決して死ぬことはありませんが、奇跡的にすべての発射物を避けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratosの残りの部分は、すべての品種の穴で詰まったその物語を残して、避けられない。 プロットを見ると、それは無意味な混乱です。  「タイムキーパー」は、優秀な能力を駆使して、「エネルギーキューブ」に匹敵する平和な宇宙を武器に持たせ、人間の欲望と暖かさのために、すべてを根絶する壊滅的な武器「デッドエンド」を作り出す 生活。 この概要は甘く聞こえるし、それは公正である。 しかし、時間旅行、テレポーテーション、テクノロジーなどのクールなコンセプトを一貫して結びつけずにつなぎ合わせることで、混乱を招くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratosについては、「何もない」と書かれています。視聴者は、ショーがそれらを相対的にすることができないため、人物の死には何も気づいていません。 コメディとドラマには、遠く離れたキャラクターと不十分に構成された物語の両方のために、重量的に何もありません。 人間の傲慢さ、未来のコントロール、アイデンティティの解釈というテーマは紙に魅力を感じていますが、2つの極端な対話や大規模な展覧会の外で探索されることなく混乱すると、複雑ではなく、  。 しかし、最悪の犯罪者は戦いです。 戦いには何の目的もない、あるいは反復的であるということではなく、どちらにも当てはまりますが、銃はアニメを定義していません。 銃は戦闘のコンテキストなしでは関係がないので、剣、ボクシンググローブ、または魔法の杖であった可能性があります。 実際、アニメの意味と考えを考慮すると、銃の有効性や効力を上回る優れた武器が作られているはずです。 関係性、ドラマ、テーマのように、銃は何もなく何もせず、ショーには何も意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの盾は確かに物語の一面を保護しますが、残りの部分が経験する欠陥の砲撃に耐えるほど強くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;砲兵は芸術とアニメーションに雨が降り続ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratos内のアートの多くは、街、本拠地、平原の3つの味の1つです。 前者は、ジャンプ、ランニング、飛行を目的とした戦場のために、適切な高層ビル、通り、および路地と、最も使用されています。 後者は非メインキャストの世界の本拠地ですが、1回のエピソードでしか訪れていないため、目立つことはありません。 キャラクターが戦ったり旅行したりしていないときは、通常、本部の2番目のリストにある金属と廊下のスモールガードを見つけることができます。 集合的に、見ることはしばしば退屈であり、照明や細部にはほとんど注意を払わずに、それを貧しい状態にしておく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンの振り付けやCGなど、より多くの問題が存在します。 本質的には、銃撃戦は面白くするのが難しい。なぜなら、時折の回避操作で2人の銃を互いに指差しているからである。  Gunslinger Stratosの場合、最終的な戦いは、それ自体を差別化しようとする唯一のものであり、他のものは主に前述の共通の戦闘で構成されています。 アサルトライフル、ロボット、ギャトリングの銃は、通常のピストルパーティーからそれを変更しようとしますが、それは同じタイプのアクションに沸きます：両側が弾を射撃します。  CGは控えめに使用されていますが、硬い体の動きやデザインが奇妙です。 退屈な背景はグロスネスをさらに強調する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デザインといえば、キャラクターデザインはかなりひどいです。 それは技術的には未来的なものなので、見た目が華やかに見える傾向があります。 クレイジーな髪型と色、奇妙なアクセサリー、洗練された服は確かにキャストをユニークにしますが、過度に不気味なので見栄えの悪い色合いを考えれば、アニメは遠くまで努力します。 キッカーは、世界第2位のキャラクターデザインです。 最初のセットはすでにユニークで奇妙なものになっているので、レプリカは自分の世界を救うことを目指す人々の集まりではなく、カーニバルの人々のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアニメーションは素晴らしい設定をしているが、パンチラインがないジョークです。 戦いの間、アニメーションは平均的なもので、銃で爆発して爆発的に爆発的なキャラクターが走っています。 しかし、戦いが終わると、顔や髪の動きがしっかりとしていて、しばしば不安定になります。 これは、明らかに、アクション重いセグメントに多くのリソースを提供することですが、ダウングレードは無視するのが目立つほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratosの成績は、そのキャラクターが所有していない驚異的な実行量です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大多数のキャストメンバーは、意味のある開発だけでなく、複雑な特徴付けも欠いています。 オルガはセクシーなミンスクで、一見辛口、Kyoumaは妹の誇張、Kyoukaは徹の忠実さなど。 これまでに列挙したそれぞれのものは、それらの特異な形質を持つだけでなく、大部分がその性質の範囲であるため、これらの説明はわずかな双曲線でしかありません。 彼らは、自分の発達や発言の変更なしに、最小限の部分をプロットに寄与します。 これらの3つ以外にも多くの側面のキャラクターがありますが、それはもっと重要ではなく、彼らを学ぶことなく素早く死ぬか、組織内で遂行する仕事だけで知られています。 これで残りの残りの余裕を取り戻す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、彼自身の体重を保つことはできません。 徹は人生が難しい人です。 彼の両親は、若いときに亡くなりました。階級階層は、彼をトーテムポールの下に置き、彼の社会的関係は広範ではありません。 不思議なことに、彼は彼の苦境について幸せでも悲しいこともありません。 代わりに、彼は中立的に見えます。単純に時間の流れを追うだけで、どこに行っても彼を導くことができます。 この位置だけでは、彼の性格は穏やかです。 彼の目標は不明で、彼の目的は存在せず、彼の全体的な目的は欠落しています。 つまり、個人的なレベルでは、彼はどれほど平凡であるかによって停滞しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;早い時期に、徹は謎のゴーストガールの起源を発見するために戦う理由を見つけることができます。 彼は真実についてもっと学ぶので、最後の近くの彼の推論は、未来を守ることに変わります。それは、ある意味では、彼の見通しの劇的な変化を示しています。 流れに乗るのではなく、ついに彼が生きる人生を変えるための行動をとることに決めました。 しかし問題は、彼がこの点まで導く中間地である。 多くのイベントは、彼の発達に影響を与えません。代わりに行動やプロットに影響を与えます。そして、そうであっても、彼を推し進めるものがあまりにも頻繁に変化し、論理的であると見なされます。 最初はそれが幽霊の女の子です、そしてそれはシドンの死を正当化することです、そしてそれは彼の友人を助けることです、そしてそれは恭子のためです、そして、彼は再び幽霊の女の子を見ることができます。 闘うことは一度もなかった徹は突然一度に複数の方向に引き込まれますが、それは成長をもたらさず、一度に多くの道を取ることを余儀なくされて以来、停滞し続けました。 詳細な 要するに、徹の壊れたキャラクターは、アニメの結論によって砕かれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、キャラクターにとって興味深いテーマが存在します。 キャラクターが自分自身の鏡像と正反対になっていることを考えれば、誰かが自分の人を理解できるようになる前に、自分自身に直面しなければならないという考え方は、それが本当であるために魅力的です。 したがって、テーマは強固な基盤を持たず、これらの文字のための棺の最後の釘です。 自分が誰であるかを知らない人は、自己改善を求めることが難しくなります。なぜなら、そのような改善が何を意味するのかを知ることができないからです。 しかし、これまでのGunslinger Stratosの評判によれば、このアイデアにはアニメの文脈で2つの問題があります。 一つは、誰もが相手と戦うわけではありません。 徹は確かに何度も繰り返しますが、大多数のキャラクターが本当に自分の他の自分と一緒にトゥー・トゥーになることはありません。これは、キャストメンバーの多くがこのテーマを最初から経験していないことを意味します。  2つは、自己遭遇の影響は提供されていません。 最も大きな例は、徹です。  &amp;ldquo;悪い&amp;rdquo;というだけでなく、&amp;rdquo;良い&amp;rdquo;というだけでなく、彼の戦いが&amp;rdquo;良い&amp;rdquo;トールにどのように影響するのか、彼にはほとんど影響しません。 彼は暴力的な自己から遠ざかるように見えないし、彼の最後の言葉が黙っているので、視聴者がそれを真実に証明することができないので、どんなに進化してもそれは問題ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは戴冠されますが、&amp;rdquo;荒涼とした土地&amp;rdquo;の王と女王のように、彼らは何の力も持たないのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマはボーカリストの方が強いですが、その主な部分はショー自体のような感じです。 その作品は感情が現れ始めると結論づけているが、その前に来たものを保存するだけでは不十分である。 そのメランコリックなトーンともう一度強いボーカリストのエンディングテーマは、アニメ全体の最高の部分です。 ピアノ、スローネス、ビートはうまく機能しますが、悲しいトラックはアニメの範囲に収まりません。なぜなら、シドンの死の余波の外では気まぐれな気分になってしまうからです。 アニメ自身の楽観主義と一致していることは間に合うと思うかもしれないが、そのような希望は、ショーが定期的に行った気分ではなく、むしろ緊張感、不安感、ドラマを選ぶことである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの同じ気分はサウンドトラックの残りの部分で聞くことができ、そのような音色を実現するためにギター、バイオリン、テクノアンサンブルを使用する多くの作品があります。 ゴースト・ガールとタイムキーパーの謎を考えると、音楽は神秘的で予言的に傾く傾向がありますが、それは興味深い音楽よりも背景ノイズです。 この曲の一部には素晴らしい部分がありますが、ヴァイオリンのライジング・ノートはいくつかありますが、トラックの単なる部分はOSTの他のトラックはもちろんのこと、残りの部分をサポートすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技は同様に、全面的に提供される平均以下のパフォーマンスで、シンクのサポートを見ます。 阿部あつしは徹が悲鳴を上げているが、感情が欠けているので、他の女の子のように話すカネモト久子さん、京田さんは年齢が高すぎると声を掛けた西田正和。 しかし、それぞれのキャラクターが2つあるので、彼らの声は通常の約2倍になり、聞こえるまでに2倍の恐ろしさがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが気に入らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は忘れられる物語を持つアニメが好きではありません。 私は弱いキャラクターを持つアニメを好きではありません。 私は彼らの芸術に重大な間違いを犯したアニメ、私が耳から出血させる音のアニメ、または使い切りアマゾンギフトカードの価値を持つアニメを好きではない。 しかし、これは一度に5つの基準すべてに当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はこのアニメが好きではないだけでなく、本当に、本当に、本当に、本当にこのアニメが気に入らないのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratosはごみの定義です。 物語はばかげて、文字は深刻であり、芸術は欠けており、音楽はグレーティングであり、エンターテインメントは欠けている。 アニメのコンテンツのほぼ全体は、軽度で耐え難いものです。 このアニメを見て脚に撃たれてから、誰もが弾丸を噛むだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：恐ろしい、回旋のプロットと何もない多くのシールドがブロックするためにあまりにも多くの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：悪い、退屈な芸術のスタイル、狂った文字のデザイン、平均的な実際のアニメーションについて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：恐ろしい、非常に弱いサイドキャストメンバー、メインリードのための悪い言い訳、そして&amp;rdquo;自分自身に直面する&amp;rdquo;というテーマの低実行。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：悪い、悪いOP、大丈夫ED、悪いサウンドトラック、平均以下のVA作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：恐ろしい、私はむしろ脚に撃たれて、もう一度見なければならないだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A well-known philosophical question takes the following form. Imagine a teleporter that copies your body completely: atoms, thoughts, brain neurons, and so on. The teleporter works by replicating you entirely, materializing a new copy where you want to go, and then the first body – the one used to make the copy – is destroyed. Again, the new copy is perfect, and simply believes the teleportation was successful. Now, suppose the original body was never destroyed. Two of you exist simultaneously, so the question becomes: who is the real you? The original or the new? Both have the same memories, the same body, the same brain, the same thoughts, the same everything, but which one is really you? Challenging the complex notion of identity, this famous situation is highly debatable because nobody truly knows the answer. Gunslinger Stratos: The Animation is similarly philosophical in nature, but assuming the hypothetical teleporter were real, I would use it to warn the world of the woes it willfully and wantonly wags.      STORY    Gunslinger Stratos is one of those anime that, as it is viewed, the horribleness it exudes is nearly palpable. Nowhere is this more evident than in the narrative it attempts to construct. There is almost nothing within it that is worth remembering. The implications of this sentence should not be understated; almost the entire narrative is not worthwhile.    The lone positive facet of the narrative is how it avoids a typical cliché of gun-centric plots. For many shows (not just anime), the main protagonists are always able to shoot and kill th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hyper-lame-1&#34;&gt;hyper_lame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一言、ごみ。 もう言いたいことはありますか？ この番組は、エピソード1の一部を見ても時間の完全な無駄である究極のゴミです。 あなたが学校の日数が10000倍悪化したり、テラのフォーマルを組み合わせたりしていないような、恥ずかしそうな芸術で半分ゴミを見るのが好きでない限り、アニメウォッチャーは、このゴミを絶対に避けてください。 あなたは失望しません。 イエス・ウォータモートが悪かった、イエス・テラ・フォーマルズは恐ろしいものでした。そして、就学日は災害でしたが、これらのショーのどれも、これは最終的なごみの近くにはありません。 まずアートから始めましょう。 このアニメは非常にうんざりなアート/アニメーションを持っています.70年代後半にリリースされた最初のガンダムアニメのアートスタイルに似ているようです。 そして、ああ、はい。 これは一体何ですか？ 主要な悪役は別の次元からあなた自身であり、あなたを殺す前にそれらを殺さなければならないのですか？ 何？ 私は完全に正直ではない私はそれを渡されたことはありませんエピソード3ので、私は完全に確かめることができないかどうか、実際にはそれ以外のものの周りを回転するかどうか私は理由を見つけることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hyper_lame/reviews&#34;&gt;hyper_lame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;one word, garbage. do i need to say anymore? let&amp;rsquo;s all be real here, yes watamote was bad, yes terra formars was horr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shion16-1&#34;&gt;shion16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは主に私の英語がそれほど素晴らしいわけではないので、短いレビューになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratosは興味深い前提、面白いキャラクターと素晴らしいエンディングテーマのシリーズですが、シリーズの問題はその実行です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがほとんど気づいていなかったキャラクター、ケアしたいと思っているキャラクター、愚かな主人公、死んだ忍者、そして最後のエピソードで再び生きているアニメーションの質は、いくつかのエピソードでは、DERPの顔がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエピソード4までシリーズに夢中でしたが、私はエピソードの後に​​失望したエピソードを得ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてエピソード11、OH BOY!!!
エピソード11は、アニメ宇宙全体の中で最も愚かなエピソードとして記憶されるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に5/10。
それは何か特別なものになる可能性があるが、愚かな開発や全く開発されていない恐ろしいスクリプトの決定やキャラクターによって失敗する普通のシリーズです。 しかし、私はそれを少し楽しむことを否定しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともそれはSO BAD IT&amp;rsquo;S GOOD ANIMEとして機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190824&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shion16/reviews&#34;&gt;shion16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is going to be a short review, mainly because my english is not that great.    Gunslinger Strat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rendhart-1&#34;&gt;Rendhart&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、私はこのアニメの気持ちを教えてあげるだけです。 これは悪いアニメであり、あなたがそれを見て気にしないだけの後悔を望んでいない場合は。 私はあなたの心の中でそれを保つことを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、レビューを始めましょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、このアニメは面白いです、彼らはあなたの心をつかむ良い戦いのシナリオから始まります（少なくとも私は最初のエピソードが大好きです）。 しかし、アニメが進むにつれて、あなたは頭痛を与えることになるこのアニメに多くの欠陥を見つけるでしょう（特にあなたが良い物語の良いアニメのファンならば）。 説明されておらず明確に説明されていないことがたくさんあります。 彼らは物語とキャラクターの発展を急ぐ。 彼らはこのアニメの材料が不足しているため、このアニメを必死に終わらせようとしているようです。 結果として彼らは終わりに影響を与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとキャラクターのために、私は彼らがすでに「たぶん」のために最善を尽くすと思う。 それはちょうど私に印象を与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アドバイスのためだけに、特にアニメが好きなら、あなたの友人にこのアニメを推薦することは決してありません。 彼らはそれを見れば、アニメにうんざりするかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rendhart/reviews&#34;&gt;Rendhart&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;first of first, I just going to tell you how I feel about this anime. this is bad anime and if you doesn&amp;rsquo;t wan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lennyfanime223-1&#34;&gt;lennyfanime223&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ自体は別のソースから改訂されるかもしれませんが、そのストーリーがどこにつながるのかについては判断すべきではありません。 多くの情報がこのアニメと他の多くの場面に与えられていますが、アニメ自体は注目に値するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのタイムラインはときどき混乱することがありますが、ファンである本当の視聴者がいる場合は、ストーリーにはアクションが含まれているためにストーリーがどうなっても理解できなければなりません。 このアニメシリーズが作者によって外部ソースから選択されても、私は気にしません。 それは「物語と行動をまとめたものだ」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話について私が好きなのは、同じキャラクターがそこにいるということです。彼らはすべて始まって命を与えられています。 それぞれに独自の小さな物語がありますが、プロットは2つ以上の次元が関係するので、まずは興味深いものです。  ;）ストーリーのタイムラインで、なぜそれがそうであるかを視聴者は理解するだろう&amp;hellip;そして、ひねりは、私がそれを自分自身が見たときにどのように各イベントがどのようになるかについて私を好奇心を持てるようにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術自体は興味をそそられていたようだ。 キャラクターたちは戦いに独自の装置を持っています&amp;hellip;そしていくつかはそれらを隠す独自の方法を持っています&amp;hellip;それらのそれぞれに大きな支柱を作っています。 外観はキャラクターごとに異なります。 それはアクション満載のアニメとみなされています&amp;hellip;そして、アーティストはそれをそのままにしています。 驚くばかり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はとても良いです。 しかし、私が最も興味深いと分かったのは、アニメのテーマ曲です。  ITは素晴らしいです&amp;hellip;そしてそれはアニメのテーマにも非常によく似ています。 彼らはテーマにマッチする素晴らしい仕事をしました。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは&amp;hellip;ユニークですが&amp;hellip;彼らはすべて自分の方法で強力なことができるので傑出しています&amp;hellip;そして、自分の装置もそれを証明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションとアニメに詰め込まれた物語のおかげで&amp;hellip;私はこれを大いに楽しんだ。 これは、これとほぼ一致するテーマで類似のアニメを見る友人にお勧めするものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;季節全体の12のエピソードを見た後に&amp;hellip;私は理解したことが1つあります： &amp;lsquo;彼らの人生は本当に危険であり、運命にある。 アニメを見て、あなた自身のために参照してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193443&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lennyfanime223/reviews&#34;&gt;lennyfanime223&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m putting a clear view of the story in my opinion: The anime itself may be revised from another source&amp;hellip; but it shouldn&amp;rsquo;t be judged as to where the story may be lead. Although a lot of information has been given  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zperson5-1&#34;&gt;zperson5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ウロブチ元が彼の手を失っている。 この男は今までに書かれた最高の物語の一部を信じられており、非常に効果的な方法で多くの人物を殺すことで知られています。 しかしマジカ・マギカとの大成功で、Fate / Zero Urobuchiは限界に達しました。  Gunslinger Stratosは、世界が衝突したときに何が起こるかについての圧倒的なアプローチです。
これらの世界の両方は、近い将来、いくつかの高度な技術になります。 そして、ある時点では、これらの世界の両方が互いのタイムラインに入り、世界の破壊の両方につながる戦争を開始することができます。 しかし、決して焦点が当てられていない他の世界は、日本の多くを破壊した世界戦争の後、半減するように見え、徹のグループは食糧を探して闘う必要があります。 ですから、市民が食糧を得ようと苦労している世界では、タイムマシンほど先進的なマシンを構築するための技術とリソースはどのようにあるのでしょうか。 第二に、タイムキーパーを行うためのすべて。 タイムキーパーを主催していた世界の両方が現在どのように消え去っているのか、また、過去がどのようになって、どのように影響を及ぼされなかったのかを明らかにすれば、
だから話は絶望的に混乱していて、実際に受け入れられる説明がなく、時間の旅行では十分ではないという理由で言い訳を使用しています。 また、この物語は、2つの世界が衝突したときにさらに混乱を招く明らかな両面物語の一方の側によってのみ言われます。 ちょうど12の小さなエピソードには多くの情報が載っていましたが、24までは役に立たなかったでしょう。
もう一度、これが主人公のウロブチ元気を失っている主な理由です。 彼は、これらの文字の最も深い感情を引き出した覚えている文字と対話を開発するために知られていました。 しかし、キャラクターは全く特別な気がしません。 彼らはほとんど変化がなく、たかだか1つの変わった態度を持っています。 また、これらすべての文字を持つことの最も明白な没落は無名になり、私たちがその名前を知らないとき、それらにほとんど感情が付かない。 そして、UrobutcherとしてのUrobuchiの有名な評判では死があります。 それは彼の最大の失敗です、前に彼はあなたがその苦労と闘争を通してそのキャラクターと感じたときにあなたがほとんど泣くだろうキャラクターが死んだとき。 しかしこのショーでは、人々は死ぬのを見て、唯一の考えは&amp;rdquo;彼の名前は何ですか？&amp;rdquo;
特別で壮大なものは何もなかった。  EDはGARNiDELiAの素晴らしい作品でしたが
2000年代の初めに、これが表示されていたと思われる時代がありました。 背景はすべてぼやけていて、3Dに見せようとしていました。 シーズンの最初の半分でさえ、キャラクターのデザイナーは常に決して醜いことはありませんでした。 はい、それは戦いのシーンの間に良くなったが、それはまだ絶対なごみのための言い訳ではありません。
私はそれを見ました、なぜですか？ まあ、私に教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191939&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zperson5/reviews&#34;&gt;zperson5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gen Urobuchi is losing his touch. The man has been credited with some of the greatest stories ever written and is known for killing off many characters in highly effective ways. However after with incredible success with Madoka Magica and Fate/Zero Urobuchi reached his limit. Gunslinger Str &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thefryingpan-1&#34;&gt;TheFryingPan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを読んでいる誰にでも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを気にしないでください。 あまりにも余裕がないか、見ることが他にありません。 それでは、このアニメを撃つことについて考えてみてください。 私はそれまでこれを終わらせていないが、これまで見たことから、このアニメはうまくやっていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、プロップはエピソード2が始まるとすぐにセプクを約束した。 すべてこれは「時間」と「時間のエネルギー」についてのものです。 アニメは、あまりにも壮大なアイディアを導入しようとしていましたが、2つのエピソードの空間で現在起こっていることを聴衆に理解させようとしていましたか？ ありえない。 ファイン。 私はそれを受け入れることができます。 すべてのアニメはアニメが始めることができるように架空のシットを必要とします。 しかし、彼らは「劣化」を導入していますか？ どのような？ そして、それは未来が存在しなくなり、劣化が起こるからです。 それはどのように接続しますか？ そして、彼らは言う（これは、私がこの言葉を言ったときにアニメが犯されていることを知っているので、これは私の好きな言葉です）タイムスペースの連続体が台無しになっているので、なぜ2つの世界が互いに結びついて破壊されるのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてキャラクターたち。 うーん。 そして子供は単純な事の後に女の子と恋に落ちる。 彼女は3/4のような？ 彼より年上の年？ 私はこれらの男が好きだと言うことはできません。 メインの主人公はあなたが得ることができる主な主役です。 どちらがいいですか？ とにかく主人公の多くはそうです。 しかし、彼は「私は羊であることに気をつけません。 私はふわふわしたものだと願っています。 エピソード1で 私はその意味が分からない。 そして、赤毛の男は、彼の外見に合わない性格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、明らかにTimeKeepersは他の人が生きるように世界の一つを破壊して人類を救うためにここにいるのです。 しかし、TimeKeepersの代表者は両方の世界がそれぞれの世界を消費するDeadEndsを創造することになっているので、笑っている。 しかし、彼らが世界を救いたいので、それは矛盾しています。 しかし、彼らはまた、両方の世界を破壊したいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、すべての邪悪なエピソードは、起こることがあまりにも多くの事があり、聴衆は起こったことをすべて消化する時間がほとんどまたは全くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205759&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheFryingPan/reviews&#34;&gt;TheFryingPan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To anyone reading this;    Don&amp;rsquo;t bother watching this. Unless you have way too much to spare or you have absolutely nothing else to watch. Then maybe you can think about giving this anime a shot. I haven&amp;rsquo;t finish &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;camay1997-1&#34;&gt;camay1997&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、それは時計の価値があるが、それは非常に巧妙で予測可能になり、あなたはあなたが何か他のものを見たいと思うかもしれない。 ボーナスは、それが私が何年に見てきたシリーズの最も満足のいく終わりの一つを持っているということです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/camay1997/reviews&#34;&gt;camay1997&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So it starts of with ordinary high schoolers being suddenly thrust into a war against parallel versions of themselves from another dimenson. ( Am I the only person wo knows this was kind of a plot point in the short lived T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greygaming-1&#34;&gt;GreyGaming&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポイントに達する、このアニメは私が今まで見た中で最悪の一つです。 このアニメはとても悪いので、まだ放映中にドロップしなければなりませんでした。 それはそれがどれほど悪いかです。 私は通常、彼らが超退屈であるか、または私がただ見ることができないほど悪くない限り、アニメを落とさないようにしています。 私はSky Wizards Academy（MALでのレビューを見ることができます）とChaos Dragonを使って作成しましたが、それはひどいものでした。 さて、なぜこのアニメが恐ろしいのかを考えてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4/10
さて、このアニメの芸術は悪くはありませんでした。 彼らは素敵な背景と設定デザインを持っていて、10fpsで動いているようには見えませんでした。 実際にそれを下にドラッグするのは、この中に置かれているCGの量です。 私はちょうどこのアニメでそれのトンを見て覚えている。 それはよく見えませんでした。 私はいくつかのスタジオがCGを引っ張っているのを見ました。 すべての手描きのものは上手く見えますが、CGは巨大なマイナスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10
サウンドは、ショーの唯一の償還の性質の一つかもしれません。 私は実際には私のためにサウンドトラックやバトル音楽を聞いたことはありませんが、ストーリーの愚かさでうんざりしますが、オープニングとエンディングの曲は悪くありませんでした。  Opはいい曲だったが、思い出に残るものではない。 エンディングは実際には良かったし、GARNiDELiAによって歌われていることを考えれば分かるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10
ストーリーを考えると、あなたはおそらくキャラクターがひどいと言うことができます。 あなたが100％正しいので、あなたがその仮定をした場合、あなたのために良い。 最初に始めるには、各キャラクターの名前が同じ2つのバージョンがあり、すでに混乱しています。 これらのキャラクターの大半は、開発が全くなく、理にかなった意味を持たず、脳死しているものです。 彼らは文字通り、自分の状況でほとんどの人やキャラクターが決して行かないことをします。 これらの人々のもう一つのことは、彼らが超退屈であるということです。 退屈なキャラクターのショーは決して良いものではありません。 いくつかのキャラクターは個性を持っていますが、大部分のキャストのほとんどは、それは本当に存在しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2/10
このアニメはかなり悪かった。 彼らが半分悪くなかったので、それがオープニングとエンディングである2と1ではない理由が唯一の理由。 私が悟りのような巻き戻しをできれば、私はこのアニメに触れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：1/10
全体的に、私はこのアニメが何とかゴミ箱から出てゴミ箱になったと思って、それを世界に見せてくれました。  Sky Wizards Academyのレベルでは、それがどれほど悪いのかが分かります。 それは2015年春の最悪のショーの1つで、それを落としても大変だったので、ショーを落とさないでください。 このショーを決して見ないでください。 すべてのあなたの力で、あなたがそこに他の恐ろしいショーから持っているようにそれから離れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GreyGaming/reviews&#34;&gt;GreyGaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s get to the point, this anime is one of the worst I&amp;rsquo;ve ever seen. This anime was so bad, I had to drop it while it was still airing. That is how bad it was. I usually try not to drop anime unless they are super boring or so bad that I just cannot watch them. I even made it through Sky Wizards Academy (you can find my review on that on MAL) and Chaos Dragon and those were terrible. Well, let&amp;rsquo;s get into why t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5-1&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直、私は時間旅行のもの、武器、いくつかの戦い、おそらく2文字、そしてエネルギーキューブのアイデアが好きだった。  2か月前のことを見て覚えているように、あまりにも多くの物語が12のエピソードショーに詰まっていました。 主要な乗組員が避けようとしていた2つの世界の間で起こると思われる戦争について説明するのに十分な時間がありませんでした。 私はそれがキャラクターの発展から恩恵を受けたと思うので、それは24エピソードがあり、いくつかの戦闘とキャラクターの開発を追加した方がはるかに優れたショーだったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを終えるのに4日かかったと思う。なぜなら、私はそれをより速く終わらせるように促すのに十分ではなかったからだ。 私はこのショーが好きだったし、ショーに言及した人は聞いたり聞いたりしないという事実に基づいて疑問に思う。 結局、ショーはエピソードの不足のためにそれを完全に説明することなくあなたにあまりにも多くのものを投げただけであり、そのためにストーリーが苦しみ、時にはショーを退屈にしてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227362&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I believe it took me 4 days to finish this sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anitravlr-1&#34;&gt;AniTravlr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Stratos：The Animationは、ゲームのストーリーラインのアニメ化です。 その点ではうまくいく。 しかし、アニメとしては、その美しい芸術、香ばしいサウンドトラック、壮大なアクションシーンにもかかわらず、それは圧倒的です。 ストーリーはあなたを見守ってくれますが、あなたは決してキャラクターを気にすることはできません。 物語のテーマと根本的な道徳は素晴らしいですが、何度も前に行われています。 物語の救済猶予は、時々プロット紆余曲折ですが、それらも幾分反復する傾向があります。 一言で言えば、あなたが一日過激派になりたいと思っている場合はこれを見て、あなたの頭の中についているキャッチーな曲を手に入れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205975&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AniTravlr/reviews&#34;&gt;AniTravlr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gunslinger Stratos: The Animation is an anime adaptation of a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>