<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/strike-witches-2/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/strike-witches-2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Strike Witches 2</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/strike-witches-2</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/strike-witches-2</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/25477.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6381/Strike_Witches_2/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6381/Strike_Witches_2/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの好きな飛行魔女たちは、ニューロイの惨劇からヨーロッパを解放するために戻ってきました！ どんなズボンを着ていなくても。 元のストライクウィッチーズ（または私が言うようなパンツウィッチーズ）のアニメを見た私たちのために、あなたはあなたが何のために店に入るのか知っていなければなりませんでした。 ファンサービス、かわいい女の子、パンティーショットの多く。 しかし、面白いことがトップと無益なエッチアニメの上でこれで起こった、それは見るのが大好きな地獄です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルと同様、ストライクウィッチーズ2はあなたがカクテルナプキンに書いたかもしれないプロットを特色にしています。  Neuroiとの戦いが続いて、今度はイタリアの現実世界のアナログであるRomagnaに移ります。 第501戦闘機の翼の女の子は、Neuroiの存在と戦うために改革されました。 幸いなことに、特にシリーズの初めに、アクションは本当に増えています。 しかし、失望する可能性があるのは、敵の発展がないことです。 最初のシリーズの重要な出来事は引き継ぎませんでした。そして、ニューロイは顔が見えず、考えられない敵に戻ってきました。 私はまた、宮府父の失踪について新しいことは何も説明されていないことに失望した。 このシリーズは、壮大な戦いで登場し、特別な魔法の攻撃を使用することで最高潮に達します。これは、ショーの過程で唯一の再現性のあるプロット要素です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、実質的なプロットの欠如にもかかわらず、シリーズは各エピソードを照らし出す。 ストーリーの代わりに、エピソードは様々なヒロインたちのキャラクターを構築することに焦点を当てています。 新しい魔女たちが折りたたまれ、最も興味深いのはバークホルンのカントリーマンとライバルのマリセルです。 このエピソードは、通常のコメディーな愚かさから軽快なドラマまで、そして以前のシリーズよりもずっと多くのユリの倍音にまで及ぶ。 予想通り、エッチの含有量は非常に高いので、それがあなたを悩ますなら、これは本当にあなたのショーではありません。 最初のシーズンと同じように、今後発売予定のDVDには、テレビ版の便利な太陽光線や蒸気雲でブロックされていない豪華なおっぱいや戦利品が登場する予定です。 それは私にとっても変わっていませんでしたが、これまでと同じように、あなたの顔にはそれほど悪用されにくいようでした。 だから、フェンスにいるかもしれない人たちは、少年少女のパンティーを見て回っていないことを知るために安心できるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルと同様に、SW2は、第二次世界大戦の歴史と魔法と魔術のユニークな組み合わせを特徴としています。 軍事史上のファンは、様々な国の海軍の船舶の設計に支払われた細部への注意を見て、魔法使いユニットと彼らが戦闘に携わる武器との航空相関に至るまで、喜んでいるでしょう。 私は決して権威ではありませんが、各女の子に国の特定の武器とユニット名を使用させるために、生産スタッフが行った詳細と研究の量を伝えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインストーリーの弱点のために、このシリーズを実際に運んでいるのは素晴らしいキャストです。 キャストはかなり大きいですが、女の子全員に正義をすることは本当に不可能ですが、SW2は試してもかなり良い仕事をしています。 明らかに、あなたがすでに最初のシーズンを見に来るそれらに精通している場合は、このシリーズのはるかに多くを得るでしょう。 ほとんどの場合、それぞれの女の子またはペアリングは、自分のキャラクターに基づいて自分のエピソードを作成します。 私は以前ペリネのような以前は気にしていなかったキャラクターが、今度はずっと楽しく好きだったと感じました。  Lucchiniのような人たちは迷惑をかけていました。 先ほどお話したように、いくつかのキャラクターの間でユーリ関係を発展させるために多くの時間が費やされました。 特に重要なことは何もありませんが、そのようなことのファンは喜ばれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的に芸術とアニメーションは非常に素晴らしいです。 私はそれを見ていた純粋な楽しみ以外の私のために、これはシリーズの最高の要素だった。 女の子は非常にかわいいと魅力的で、我々は彼らの誕生日のスーツでそれらの多くを見るので、彼らはまた現実的に比例しています。 シリーズの戦闘シーンは、エキサイティングであり、従来の戦闘と魔法の効果の組み合わせでいっぱいです。 多くの有名なイタリアのランドマークと田舎を特徴とする様々な背景の詳細​​。 海軍や軍隊から武器の弾薬クリップまでのすべてが、彼らにとって非常に本物の感触を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は各エピソードのトーンを実際に設定します。 石田陽子が演奏した豪快な演奏は、後に続く楽しみのために私を盛り上げました。  EDテーマは同様に熱狂的であり、週ごとに変化します。これは、キャストのさまざまなメンバーによって実行されるためです。 バックグラウンドミュージックは、シリーズの多くのバトルシーンを強化します。 セイウチのキャストは強く、多くの業界最高の才能が溢れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを大いに愛し、私はそれがなくなるのを見て非常に悲しくなるつもりです。 私のフェミニストの一オンスを炎の中に爆発させなければならないこの番組についてのすべての事にもかかわらず、ストライクウィッチーズはちょうど本当に楽しいものでした。 実質的に欠けているもの（そして衣類）はすべて、真のエンターテイメント価値で構成されています。 あなたの脳と笑顔を少しオフにして、私はあなたが私のようにそれを楽しむと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Our favorite flying witches are back to liberate Europe from the Neuroi scourge! Without wearing any pants. For those of us who saw the original Strike Witches (or Pantsu Witches as I like to say) anime you had to know what you were going to be in store for. A lot of fan service, cute girls, and panty shots. But a funny thing happened with this over the top and gratuitous ecchi anime, it’s a hell of a lot of fun to watch!    Much like the original, Strike Witches 2 features a plot you could have written ou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;carillus&#34;&gt;Carillus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;現在、私たちは2つのエピソードを手掛けており、すでにショーは物事の真っ直ぐに浸っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然のことながら、これは元のストライクウィッチーズの続編であり、前のシーズンを見ていたのはかなり前提条件です。 しかし、私の意見では、このシリーズはまだ前任者よりも優れているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はまだまだキャラクターを再導入する過程にあるシリーズと一緒に、開発する時間がなかったのです。 しかし、最初のシーズンにメインの主人公が導入されたやり方と幾分平行する最初のエピソードを含め、これが行われた方法は、シルクとして滑らかに走ります。 再突入エピソードは、通常はスヌーズにふさわしいものです。ストライクウィッチーズシーズン2は、最初のエピソードの最初の10分以内に最初からアクションを開始し、すでに起動しています。 これは、我々が知っている、愛するフライガールのキャラクターの多くのために、ショーの残りの部分を設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、それを置く他の方法は、素晴らしいです。 今シーズンはAICがGonzoから引き継いだが、キャラクターはまったく同じように見える。以前よりも良くなかったとしても。  Gonzoのアニメーションではっきりとした背景が、息をのむような品質で描かれています。 眺望のような空は飛行中の自由の全体的な感覚に加わり、キャラクター自体は戦場の中で自由に動くように見えます。  AICの3DCG文字の使用はほとんど目立たず、CGとフレームごとのアニメーションとの間で非常に滑らかな遷移があり、文字がビューアに向かって、またはビューアから遠ざかるようにズームされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然のことながら、これはストライクウィッチーズで、パンツショットは自由に飛ぶ。  AICはこれを自由に取って、女性の股のフレームが多すぎるかもしれないとショーをぶち壊す。 彼らはきれいに多くの角度から美しいレンダリングされていますが、疑いはありませんが、ちょっとトーンダウンすると、多くの不具合が大幅に軽減されます（そしてかなり多くの嫌悪感が増します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音色もやや平凡です。  OPとEDは即座に忘れることができます。 インサートは、ほとんど何も、ショーの感触に大きく追加し、このように自分自身を償還する。 サウンドトラックはおそらくあなたが何度も何度も何度も聞いているものではありませんが、その仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、ショーはこれまでのシリーズから一歩前進しています。 ショーは物事の壮大な感覚、より「叙事詩的な」感覚を得たように思われる。 世界をもう一度救うために戦う黄金時代の戦闘機エースをフィーチャーしたショーのためのフィッティング。 このショーは、政府が支持した文化的卓越性のシリーズにふさわしいことを証明するための長い道のりはまだありません。 しかしこれまでのところ、それは元のものを満たすように設定されており、場合によってはそれを上回ることもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28441&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Carillus/reviews&#34;&gt;Carillus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Currently, we&amp;rsquo;re two episodes in, and already the show has dived straight into the thick of things.    Naturally, this being a sequel to the original Strike Witches, it is pretty much a prerequisite that one has watched the first season before. However, in my opinion, thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;silverr&#34;&gt;SilveRR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズ2、ストライクウィッチーズのすばらしい続編&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットのようなプロットは本当に弱いです、元のシリーズの終わりに解散し、何も実際に展開していないエピソードの数々を通って解散した後、ストライクウィッチーズが改革を開始します。ストライクウィッチーズは通常、 冒険をして、今週のNeuroiに行って敗北させる。 しかし、単にアニメシリーズが強いプロットを持たないからといって、それが悪いということを意味するわけではありません。実際、それはまったく反対です。 そこに弱いまたは存在しないプロットとそこに多数の素晴らしいシリーズがあり、これはそれらの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは通常、約1〜2の特定のキャラクターを中心にした自分のストーリーを持っています。 すべてのエピソードには異なる気分が含まれていましたが、ボーナスにはパンティーショット（そして多くのエッチもあります）があったので、常に楽しかったです。 少しゆりもあった（個人的に好きだった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は、弱いプロットのために作られた以上に驚くべきものでした。 すべてのエピソードは異なるキャラクター（または異なるキャラクター）を開発するので、それぞれのエピソードは本当に感じられます。 このシリーズ全体は、非常にユニークな愛らしいキャストによって運ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションは本当にうまくいった。 戦闘シーンは滑らかで本当に詳細に見えましたが、この周りも背景がよりよかったです。 私は本当にAIC以外のこの部分について本当に良い仕事をしたことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャッチーな曲と毎週エンディング曲を歌っている別のキャラクターで、サウンドもかなりいいです。 声優も良かったです。声はそれぞれのキャラクターによく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後にストライクウィッチーズ2は好きなシリーズのシーズンではない私のお気に入りの一つだった。 このシリーズが終わったのは本当に悲しいですが、完成した100番目のアニメシリーズでは、思い出に残る、とても楽しいストライクウィッチーズ2だったことをうれしく思っています。読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30742&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SilveRR/reviews&#34;&gt;SilveRR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches 2, the amazing sequel to Strike Witches    Much like the prequel the plot is really weak, we start off with the Strike Witches reforming after they disbanded at the end of t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thaiberium&#34;&gt;Thaiberium&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズが続編で終わったことを覚えているので、私は、501stの戦争ストーリーの継続を、私が望む人の単純な思考の最も低い共通分母のタイプとして熱心に待っていました。 私が最初のものと同じものだけを期待していて、失望していないとき、ここには驚きはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちをグループに戻すために、ニューロイとの戦争が悪化するにつれて、私たちは再導入されます。 キックオフすると、私たちは友達と一緒にすべての生き物の主人公と彼女の師匠との戦いを導いたチームを再構築することにまっすぐになります。 しかし、これは、ストーリーが生命モードのスライスに戻って、ストーリーがどのように提示されるかの最初のシーズンと平行しています。 その悪いことを言っているのではありませんが、構築された興奮は、あなたがそのような有罪の快楽に耽溺するために得る興奮によって置き換えられるだけで洗い流されます。 ありがたいことに、このシリーズは、いったん慣れ親しんだ後、高いギアに戻ります。 決定的な結末を持つ素晴らしいライドとそれ以上の満足感はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fanserviceとは別に関与して露骨な照明効果は、芸術は正常に行われます。 飛行中の魔女が時には3-Dでレンダリングされることを考えると、私たちはより多くのドッグファイトに対処され、品質の低下はほとんどありませんが、奇妙な谷へのこだわりです。 少なくとも今度は、もうプラスチックの景観はありません。 装備は今までと同じくらい詳細ですが、景観は美しいもの、特にローマ（そして私はローマに行ってきました）のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは、使用した機器とうまくマッチするように、特にうまく機能します。 しかし、もう一度、スコアの正義を行うサウンドトラックです。 それはもう少し顕著であるにもかかわらずシーンとよく合い、シリーズに追加されます。 実際、「この曲を弾くとあなたはお尻を蹴る」という叙事詩の戦いの前奏曲となるこの1つの曲があり、それはサウンドトラックがすべきことの勝利の例として役立ちます（私の意見では ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまだ多かれ少なかれキャラクターのキャストですので、より多くのキャラクターを描くことができたときに安心しました。 受動的で、少なくともサイドキャラクターは自分のちょっとした瞬間をも取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストライクウィッチーズ、特にローマンホリデーのエピソードであるという有罪の喜びを楽しんでいないとは言えません。 たとえプロットが景色の良いアドリア海の空中戦とパンツの不足の女の子を見ることに言い訳があるとしても、私はそれを嫌うのは難しいと思う。 あなたが最初のシーズンを気に入ったら、2番目のシーズンはもっとあなたに与えます。 そして、501stの正式な解散時にピニングをしている人には、恐れていない、私は504thが剣を拾い、戦いを続けるだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30848&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Thaiberium/reviews&#34;&gt;Thaiberium&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember that Strike Witches ended with a sequel hook so I was eagerly awaiting the continuation of the 501st&amp;rsquo;s war story as any simple minded lowest common denominator type of person that I am would. No surprises here when I went in expecting only more of the same as &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuu-masuhara&#34;&gt;Yuu_Masuhara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;海、新鮮な空気、落ち着いたパノラマ、それで私の腹の瞬間を私に与える素敵な女性キャラクターu003c3u003eこのような穏やかな雰囲気は、ただちに、簡単に無限の海で無慈悲な戦争に変わります。 魔女9▿❛ಂ꒱꒱6
Neuroiと呼ばれる、未確認の飛行物体は、テロをもたらし、人類を傷つける。 目の瞬きの中で、人間の力はNeuroiによって固定され、その領域が完全にコントロールを失うまで攻撃を止められないままになります。 選ばれた戦闘機だけがNeuroiの戦いに立つのに適しています、それらは&amp;rdquo;ストライクウィッチーズ&amp;rdquo;と呼ばれる女の子、第501st合同戦闘機の翼です。 この飛行隊は征服する地球の敵を奪う目的だけを生み出しました&amp;ndash;Neuroi  - 能力として自然に来る魔法の助けを借りて。 選択された女の子から青年期にしか現れない能力である魔法は、脚の上にストライカーユニット（Striker Unit）と呼ばれる技術を運用するのに使われます（空中戦闘を行うため）。
[幾分スポイラー]他の飛行隊もあり、世界を救うための愛らしい頑丈な魔女から成っています。 映画では、501stジョイント・ファイター・ウィングが助けを得て、他の飛行隊の魔女と協力しているのが分かります！ それはとても畏敬の念でした新しいwaifusと他の種類の未来のストライカーユニットを見つけてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアンとの戦い（未知の物体/種）や世界を救うための現代的なユニットとの戦いのアイデアは、物語のような新しいものではありませんが、ここまでにすでに存在していたアイデアの開発はその頂点にあります。 環境と雰囲気ストライクウィッチーズはとても新鮮で、注目すべきものです。 そのプロットは、ピロピオンをNeuroiの脅威として、ゆっくりと、しかし確かに、押し込む。 それでも、シリーズは致命的な戦いにのみ焦点を当てていなかった、それは魔法使いが余暇を持っていたいくつかのイベントとスパイスアップ。 私たちは適切な時を過ごすことができます、適切なエッチネス時間、あまりにもエッチと意義の意味があります。 ちょうど鈍くするために、エッチネスの量は高いですが、それはsoooの軍事的感情と戦いで覆われているので、それで十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメが放映された年から見てかなり古いと言います。 心配する必要はありません、それはNeuroiとの戦い、グラフィックやその周辺の詳細がまだそこにあり、とても自然なように見える場合は、その年には信じられないほどのビジュアルがあります。 さらに、ストライカーユニットの形状はエレガントで、シンプルなキャラクターデザインは思い出深いものになっており、完璧にその人格を身に着け、国を代表しています。 彼らの自由な時間のキャラクターのおとぎ話はかなり好きでもあります。パンツ、おっぱいなどの正確なファンタジー、そしてロリ、ツンデレなどのフェチのために、戦いの重い緊張の量を軽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主観的には、キャラクターのポイントをプラスしたいと思います。 すべてのキャラクターは本当にユニークな特性を持っているので、他のアニメシリーズのキャラクターとは異なります。  Eventhough Strike Witchesには非常に多くのキャラクターが含まれています（主要キャラクターの集まりでさえ）。 彼らは完璧で完璧であり、お互いをサポートしています（戦争や日常生活の両方の役割のために）。 彼らのデザインはあまりにも過度ではありませんが、思い出深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The OP theme for S1 is sung by Yoko Ishida &amp;lsquo;STRIKE WITCHES ~Watashi ni Dekiru Koto~ (ストライクウィッチーズ ～わたしにできること～)&amp;rsquo; and the ED theme, &amp;lsquo;Bookmark a Head&amp;rsquo;, for every eps is the same but the version is changed, so every seiyuu got their parts to sing it. For the OP theme of S2 &amp;lsquo;STRIKE WITCHES 2 ~Egao no Mahou~ (STRIKE WITCHES 2 ～笑顔の魔法～)&amp;lsquo;, is also sung by Yoko Ishida, while the concept of ED theme on S2 is the same with S1, the changed version for every eps so every seiyuu got parts to sing it, the title is &amp;lsquo;Over Sky&amp;rsquo;. Good enough even this latter-day I still listen to it~ All hail the seiyuus effort!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生存、生きる権利、義務を果たす権利、そして他人に手を貸すことに熱狂していることは、シリーズ全体を通して言えることです。 要するに、友情、お互いの配慮、信頼、強い意志、彼らの厳しい訓練による勤勉です。 私はStrike Witchesシリーズのスコアとして9+を獲得します。
長所：
魅惑的な物語とそれはうまく開発され、その文字と一緒に
ジョークニースと公正fanservicesでバランス
グラフィックスと楽しさ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（短所は、第3シーズンはまだ放映されていない-whoopie XD）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224684&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuu_Masuhara/reviews&#34;&gt;Yuu_Masuhara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seascape, fresh air, the calm panorama, and so lovely female characters that gives me butterfly-in-my-belly moments &amp;lt;3 Such a soothing atmosphere can immediately, easily, turn into a ruthless war in the endless sea, that&amp;rsquo;s definitely Strike Witches ٩꒰ಂ❛ ▿❛ಂ꒱۶   So called Neuroi, unidentified flying objects, brings terror and haunts humanity. In a blink of an eye, human forces are immobilized by Neuroi and being under attack unstopp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gurubuckaroo&#34;&gt;GuruBuckaroo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズ2は、その前身と同じように、私の罪悪感の喜びです。 私はちょうどそれを見て（40歳の歳の男からこれを）見ている前の白人の女の子のように感じる。 コアには深刻な欠陥がいくつかありますが、特定のインタレストグループの場合に限り、一般的に見通しを良くする特典もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グッドスタート：戦争のアニメ、WWII時代の航空機と伝説のファンなら、このシリーズに強い魅力を感じるかもしれません。 空中戦闘機、航空機、武器の設計は目に非常に美味です。 一般的に（エピソード4のように、そして一般的にはすべての第1シーズン）、そのストーリーは楽しく、時には実際に登録されています。 キャラクターはよく発達していますが、それは第1シーズンからそれらを知っている視聴者に大いに依存しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの音楽と声優は素晴らしく、優れているわけではない - 「適切」という言葉は、私が言うことのできる最高のものだが、明らかに否定的なことは何も言えない。 最も良いアニメでそれを「パー」と呼んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い：本質的にすべての女性キャラクターである主人公は、自分自身の矛盾を歩いている。 彼らの年齢は13歳から20歳までですが、芸術だけでは誰にも納得させることができません。 文字は、実際の年齢よりも一般的に若く見えるように描かれていますが、そうでなければ体の成熟度に比べて不適切な成熟部分があります。 男性キャラクターが行く限り - 残念ながら、「キャラクター」 - 彼らに別れを告げる幸運。 彼らは焦点ではないので、彼らはかなり不明瞭です。 彼らがまったく現れるとき。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;醜い人：このフランチャイズは、パンティーショットのために悪名高い。 プロットとその技術と魔術のコンボは、女の子に足をつけ続ける理由を与えてくれます。今シーズンは、パンツを正当化するためにそれを使用するという偽りがなくなっているようです。 今シーズンは最初のものよりも多くの検閲 - グレアがあるようです。 このシーズンは、最初の4つのエピソードの直後にも、「無邪気な若い女の子の友情が欲しい」から、その背後にあるもう少し小さなもので何かに移行したようだ。 私はこれが渡すことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約：プロット、ハイテクアート、戦闘シーン、そしてキャラクターのいくつかの側面は女の子を気にしない軍事愛好家のために面白いです - 例えば、ソーラーノーウォートのファン、これはもっと良いアニメです。 あなたがスキックを通過することができれば。 そして、私を信じて、公正なビットのsquickがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29316&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GuruBuckaroo/reviews&#34;&gt;GuruBuckaroo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches 2, like its predecessor, is my guilty pleasure. I feel a bit like a pre-pubescent girl when watching it (this from a 40-ish year old man). It has some deep flaws in the core, but it also has some redeeming qualities, which general &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;GalliaのNeuroiを最初のシリーズで倒した後、501st Strike Witchesのウィングが解散されます。 しかし、ロマンガ（イタリア）のニューロイとの「コミュニケーション」に失敗した後、新たな、より脅迫的なニューロイが現れます。 この新たな脅威に対処するために、第501翼が再構築されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Strike Witches 2は、最初のシリーズと非常によく似た配置になっています。 実際のプロットの革新に欠けているものの、キャラクターの開発を拡張し、ビーチのエピソードなどの伝統的な「必需品」を追加します。 最初のシーズンがうまくいかなかったにもかかわらず好きだったら、おそらくキャラクターとのやりとりを楽しんでいたでしょう。 それが事実なら、このシリーズはあなたのためです。 最初のシリーズがあまりにも退屈すぎる、またはちょうど未編成であることが判明した場合は、ここでもっと同じことを見つけるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
私は彼らがこの続編のアニメーション予算を上げたと思う。 最初の5分間で、バトルシーンと振り付けにもっと注意を払うことができます。 全体的なアニメーションのスタイルは最初のシリーズと同じですが、唯一の大きな変化はその設定が地中海に移ったことです。 今回のバージョンはDVDリリースではなかったので、たくさんの光がありました。 特にシリーズの終わりとNeuroiに向けて、まだかなりのCGIがありますが、全体的にそれほど気を散らすことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPは私が元のOPよりも優れている爽やかなミックスです。  EDはInfinite StratosへのEDのあまりにも多くの方法を思い出させるが、Infinte Stratosは依然として優れている。 全体的に、彼らは両方とも、シリーズのテーマと気分によく合います。  BGMは、軍事用ドラムやオーケストラ楽器に重点を置いた最初のシリーズに似ています。  VAは元のシリーズと同じです。 特定のエピソードが特定の魔女、特に第1シリーズではあまり注意を払わなかったエピソードに焦点を当てるように、VAの放送時間は第1シリーズとは大きく異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は最初のシリーズとほとんど同じ道をたどっています。 このシリーズは、プロットの焦点を持って開始および終了しますが、キャラクターの関係および歴史を探索する途中に多くのエピソード的なエピソードがあります。 最初のシリーズのように、エンディングは急いで、陽気に悪いクライマックスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を最も悩ましたのは、最初のシリーズ（私が答えたいと思っていた）から得た多くの未解決の質問がなかったということでした。 本当に深く探検されている唯一のものは、「魔女」という名前の由来です。 男性はまた、最初のシリーズのように、シリーズではやや否定的な方法で描かれています。 彼らは破壊のために運命にある船を運ぶ役に立たない人であるか、または政治的印象にもっと重点を置いているような謎の軍隊の大きなかつらであり、彼らの男性や魔女の喪失よりもむしろ。 要約すると、この部門ではあまり期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターのやりとり、このシリーズでさらに優れたものがあれば。 宮藤先生は最初のシリーズを他の魔女に慣れ親しんでいましたが、今は普通の友達のように相互作用しています。 私たちはまた、最初のシリーズで幾分「棚上げ」された魔女のいくつかの人格をもっと見ることができます。 実際の開発にはひどい量はないが、異なる人格がどのように噛み合っているかを見ると、かなり楽しいものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
全体的に、私は第2シリーズが第1シリーズの精神をかなりうまく運んでいると感じました。 最終的な円弧の非実用性と輝きのない連続性にもかかわらず、キャラクターのやりとりは楽しいものでしたので、これを一度に1つのエピソードで安全に見ることができます。 最初のシリーズと同じように、この時計の後にファンサービスのために死ぬことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After defeating the Neuroi in Gallia in the first series, the 501st Strike Witches wing is disbanded. However, after a failed &amp;lsquo;communication&amp;rsquo; with the Neuroi in Romanga (Italyish), a new, more menacing Neuroi shows up; and our 501st wing is reassembled to deal with this new threat.    Strike Witches 2 follows a very similar arrangement to the first series. While &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arcadius&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズ2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yoooshikaaaaaa-chaaaaaaaaaaaan!!!!!!!! それは私がこの驚くほど完全な壮大なアニメを見た後に感じる方法です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズから引き続き、ストライクウィッチーズの終わりから6ヶ月が経過しました。新しいニューロイハイブが登場し、古いものを破壊し、人間とニューロイの共存の計画を立てました。 ヒューマノイドのNeuroiについては、貧しいものはすぐに破壊された=（。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズ2は同じ話を続けて、元のことを伝えています。 多くのエピソードは、発生する苦難によって友情と信頼を築くことに関するものです。 あなたがいくつかのキャラクターがストライクウィッチーズでスクリーンタイムを与えられていないと感じたら、残りの女の子たちはすべて時間を得て、もっと知ることができます。 私は、視聴者である私たちに偶像的に伝えるこの方法が本当にうまくいくと感じます。 もう一度、アニメの大部分は、最後の2-3のエピソードまでメインプロットの周りを回転しません。 何人かはそれを急ぐと呼ぶかもしれないが、私はそれがうまくいくと思う。 私たちが女の子のためのより多くの特性を取得すると、プロットは進歩するなど。 私が気づいた本当にきれいなことは、ストライクウィッチーズ2の最初のエピソードのどれがストライクウィッチーズに似ているか、それがどうやって世話をしたかに驚異的だったので、それは本当にクールだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP&amp;hellip;.は、日本のアニメ史上、これまでに聞いたことのない最高の曲のひとつです。 聞いて、あなたが失望することはありません！ アニメ全体に素晴らしい音楽が使われています。この側面の背後にいる人たちは自分自身をやってしまっています。聞くのは絶対に素晴らしいことです。 あるシーンでは、その機会に音楽をもらったので、本当に素敵な仕事です。  ED Over Skyもどちらも悪くない、楽しいも聞こえますが、私はOPが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート・スタイルは引き続き驚くばかりでなく、アニメーションも関わっています。色はポップ、スクリーンは素晴らしい、女の子は信じられないほどかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ストライクウィッチーズ2は、みんなが本当に見てみるべき美しいエッチなショーです。 確かにパンツショットがたくさんありますが、時にはそれはとても贅沢なものですが、それは大丈夫です（本当に歓迎されるかもしれません）、驚くべきキャラクターが後ろを回って、見て回る美しい世界、 友情と信頼のすばらしい瞬間。 それは単なる大いに楽しみです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Arcadius_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches 2    Yoooshikaaaaaa-chaaaaaaaaaaaan!!!!!!!! That&amp;rsquo;s how I feel after watching this amazing and totally spectacular anime!    Continuing off from Strike Witches, 6 months have passed since the end of Strike Witches, a new Neu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vitality&#34;&gt;vitality&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この番組は完璧ではありませんが、いくつかのエピソードは完璧です。 エピソード11は私が今まで見たアニメの最高のエピソードの一つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は一貫して平均を上回っています。ここではいくつかの間違いがありますが、DVD版ではそれを直す可能性が高くなります。 私は物語が少しずつ発展したことを望んでいます。特に、さまざまな魔女の背景があります。ペーシングは時には少し遅いですが、私は気にしませんでした。 音楽は素晴らしく、キャラクターは愛らしいので、みんなが好きなキャラクターが少なくとも1人はいることをほぼ保証できる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30602&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vitality/reviews&#34;&gt;vitality&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is far from perfect, but some episodes are si &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mathex&#34;&gt;mathex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「私たちができること」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がストライクウィッチーズの「ファンボーイ」だと言って始めましょう。当然それは完璧でした^ _ ^。 あなたが第1ストライクウィッチーズのファンだったら、ストライクウィッチーズ2が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景：最初のシーズンが終了して数ヶ月後に物語が起こります。 宮藤佳佳さんは中学校を終え、家族の健康診療所を引き継ぐ予定です。 ちょうど元のように、彼女は彼女のお父さんから別の手紙を受け取る！ 手紙には、秘密のプロジェクトのための青いプリントがあります。 今回は彼女は引退予備金で、もう一度坂本助けが必要です。 彼女の自己坂本には自分自身の問題があり、彼女はもはや魔女にならないかもしれません。 彼女はヨシカがストライクウィッチに加わるのを拒否しますが、ヨシカと同じように頑丈で、とにかく行くことを決め、メジャーを説得して、彼女はこれまで以上にさらに働くでしょう。 新しい話を始める 私はそれほど遠く離れているので、あまりそれをやめようとはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回の話は前回よりずっと深刻で、あなたはこれを最後に気付くでしょう。 それはすべての楽しみとゲームではなく、アニメは、それがまだ面白い瞬間を持っていることを心配しないで、周りのすべての周りのより良い物語を作る少し真剣にかかる。 元の文字はすべて新しいものが追加されて戻ってきます。 海軍は見るために冷たく、そして物語に大きな影響力を持っているより大きな役割を持っています。 元のスタジオであるGonzoはもはやこれとは別のものではなく、AIC Spiritsが現在担当しています。 彼らは素晴らしい仕事をして、それを台無しにしなかったので、AICスピリッツに感謝します。 サイドノート：子供の周りでこれを見て注意してください、AICは元気の2シーンとは違ってもっとたくさんのおっぱいシーンを入れました。ちょっと面白かったお尻のNeuroiのホールエピソードでは、 ちょっと頭がおかしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イントロ音楽はオリジナルと同じくらい魅力的です。 アニメのための音楽スコアはうまくいっていて、進行中のシーンに合ったものでした。 それが出て2年後で、シーズン3はなかったが、私たちは去年出てきたストライクウィッチーズ映画を手に入れた。 それは、なぜ彼らはシーズン3で出ていない理由だと思うことができます。これは私のお気に入りのアニメのすべての時間の、そしてその私のリストを監視する必要があります。 指は第3シーズンを越えた。 すべてのキャラクターが同じように行動し、それは良いことです。 フランセスカは人のおっぱいを好むが、シャーロットのおっぱいとは比較できない。 ペリーヌはエピソードの1つを除いていつものように立ち往生したが、メジャーとはまだ恋に落ちている。 リンとヨシカはまだ最高の友達です。 アニメのアクションはうまくやっており、シーンを作るのに多くの時間が費やされたように見えます。 アクションシーンは上を見渡し、見ることはすばらしい。 これは、1つのthousアニメのそれはそれを見て笑うことは難しいです。 それは良いアニメです。私が持っている唯一の欠点は、まだ答えが必要な質問があることです。私は彼らが決して答えられないことを恐れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人がこのレビューを見つけることができるようにこれが役に立つと分かった場合、その「役に立つボタン」を押すことを忘れないでください。 あなたがこのアニメについてもっと話をしたい、あるいは私のレビューでコメントがあったら、私にメッセージを送ることを恐れないでください。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mathex/reviews&#34;&gt;mathex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;That Which We Can Do&amp;rsquo;    Let me start off by saying I am a &amp;lsquo;fanboy&amp;rsquo; of Strike Witches so naturally it was perfect ^_^ . If you were a fan of the 1st Strike Witches you&amp;rsquo;ll love Strike Witches 2. Its a given.     Background: The story takes place a couple months after the first season ended. And Yoshika Miyafuji has  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;101swoop101&#34;&gt;101swoop101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは短くて甘いです&amp;hellip;少なくとも私はそれをそうしようとします; D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズ2はかなり良いショーでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8
プレクエルとほとんど同じですが、ルーマニアがこの時間をかけて唯一の違いは、いくつかの新しいトリックがあります。ファンサービスもありますが、これまでと同じようなものではありません（ちょうど同じ古いパンティーショットと また、いくつかの新しい顔が見えますが、実際には、この話もかなり似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9
同じ古い同じ古い。 私は戦闘シーンの終わりが好きだった:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8
すべて同じ。 私は音楽を好きだった:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8
すべて同じ。 新しい顔さえも行動し、私たちがすでに知っている文字のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8
楽しかった。 私たちは誰もが既に新しい（以来、それは多くのキャラクターの開発ではなかったので）prequelほど楽しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8
それは楽しい話でした。 私はそれがプリクールよりもいくつかの点で優れていると思うが、全体的に、私はプリクエルが少し良くなったと思う。 別のプロットや何かがあったなら、おそらく続編が賞を取っていたでしょう。 あなたが第1シーズンを気に入っていれば、あなたは間違いなく第2シーズンを試してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/101swoop101/reviews&#34;&gt;101swoop101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will be short and sweet&amp;hellip;or at least I&amp;rsquo;ll try to make it that way ;D    Strike Witches 2 was a pretty go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katayokutsuneki&#34;&gt;KatayokuTsuneki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここで彼らは再び来る、パンツの魔女。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、これはオルタナティブ・ヒストリーの世界についてのアニメです。代替的な歴史は、誰もスカートや女性のズボンのようなものを開発したことがないという事実から成り立っています。 ああ、貧しいスコットランド人、彼らは決して商標服を手に入れませんでした。  （実際にはスカートではなくキルトなので、バグパイプを私に捨てないでください。私はここでステレオタイプを演奏しています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、今真剣に。 最初のシーズンはかなり素晴らしかった。 日本文化の中で最も良いアニメ番組のひとつと考えられていたことは素晴らしいことです。 最後のエピソードの終わりに、すべての成功とクリフハンガーで、2番目のストライクウィッチーズが到着するのは明らかでした。 しかし、タイトルはGonzoからAICに移されましたが、それは何も変わりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度魔女2はプロットのための言い訳が悪いです。 エイリアンの悪い人はまだ地球と戦っている。 第501の合同戦闘機の翼は、教授によって作られたクールな発明のおかげで彼らの攻撃を撃退しています。 そして第1シーズンの終わりからのクリフハンガーは非常に重要ではありません。 これは80年代くらいになると同じ古い物語です。 私は子供の頃、このタイプのショーをたくさん見ていたので、それはおかげで、ウィッチーズはいくつかのノスタルジックなフレーバーを持っています。 さて、魔女2のプロットは悪くないですが、それはシリーズの最強の飾りです。文字です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはここに萌えの女の子がいる。 彼らは食べたり、風呂に入れたり、敵と戦ったり、友情について話したり、お互いの命を救ったりする。 うん、それはシンプルでかわいいし、馬鹿に聞こえるが、それはこのショーを魅力的にしたものだ。 いいえ、私は面白いという意味ではありません - ここでは「魅力的」が最も適しています。 それは、シンプルでリラックスしたおかしいアニメであり、深い哲学、巧妙なプロットのひねりや他の心の運命 - レクリエーションのための直接のヒットを持つようなふりをしていません。 いくつかのキャラクター開発、そこにユーモラスな瞬間があり、それからそれをファンデーションで振りかける - ここでは、シルバープレートに提示された楽しいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ファンサービスについて。 最初は気になるかもしれませんが、私たちが話しているのは2番目のシーズンなので、皆さんはすでにそれに慣れていると思います。 ええ、パンツショットの血行過多があり、地下に住んでいるオタクの全部をエクスタシーの海に送り出すのには十分ですが、アニメ新生児の未熟な目が立つのは大変です。 しかし、味は違います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的なレベルでは大丈夫です。 アートは細かく描かれています。 船はプラスチックで見えるかもしれませんが、その銃、ロープ、ファンシーガジェットを作ることは非常に重大なビジネスです。私はそれに不平を言う権利はありません。 音楽に関しては、明るく陽気なように聞こえるので、それは魔女2によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体の得点は7ポイントで、私が最初のシーズンに与えたポイントよりも1ポイント低い。 その理由は、ウィッチーズが停滞しているからです。  AICの大きな変更はありませんでした。彼らは、最初のシーズンにGonzoが作成したチャンネルを使用しました。 プラスは、彼らはこのアニメを台無しにしていないということですが、逆の効果は、変わらないショーは最終的に退屈になるということです。 第3シーズンがある場合、私はそれがそのように行われることを望んでいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ええ、OVAで宮藤先生と一緒にいたが、最初の魔女ではなかったその小さな生き物&amp;hellip;ここにも現れなかったので、私は自分自身をだました。  Hmph。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31022&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KatayokuTsuneki/reviews&#34;&gt;KatayokuTsuneki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here they come again, the Pantsu Witches.    So, this is the anime about an alternative history world, which alternative historicity consists in the fact that nobody ever developed something like skirts or women’s trousers there. Alas, poor Scotsmen, they never got their trademark clothes. (Actually I know that it is not skirt but kilt, so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cowtao&#34;&gt;Cowtao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今映画がこの映画の私の過去の問題のいくつかを説明しようとしていることを知って以来のことです。 これは短くなるのでここでそれは行く。
短所
 - 少し冗長
何も新しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所
あなたが期待し、好きなものの多く
 - 第7話
 - より多くのストライクウィッチーズとニューロイ
 - すべてのキャラクターの背景&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その狂人のストライクウィッチーズ。 あなたが最初のシーズンを気に入ったら、2番目のシーズンを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69339&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cowtao/reviews&#34;&gt;Cowtao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a re-do since I just now know that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chromatex&#34;&gt;Chromatex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;くそー！ ストライクウィッチーズ2の最後の2つのエピソードを見た後、私は実際にそれを8または9にしたいと思っています。しかし、それ以前のすべてのエピソードに戻って考えると、それは第2シリーズ全体についての私の気持ちを表しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシリーズを見た後、2番目のシリーズは素晴らしいスタートを切った。 私は、Romagna / Veneziaに戻ってきたNeuroiの考えはかなりシンプルで期待されましたが、最初のエピソードはまだ第2シリーズの素晴らしい紹介であったということです。 好きなキャラクターは帰ってきて、すごい瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシリーズと比べて何も変わっていません。アートは少し洗練されていますが、それほど大きくはありません。 最初のシリーズの主要テーマのいくつかが再現し、新しいオープニングとエンディングも良いものでした。最初の2つはちょっとキャッチーだったようですが）
キャラクターはまだ同じで、第1シリーズであなたが愛していたものはすべてそこにあります。 あなたは本当の発展の欠如を批判することができますが、私に尋ねるなら、それは本当にこのシリーズを期待するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ/物語のための私の評価が7/6にある理由に今、 強力なスタートの後、シリーズは本当にファンサービスとフィラーエピソードの穴に落とされ、最後に再出現するだけです。
ほぼすべてのエピソードで、ストライクウィッチーズベースの中や周辺で何か起こっていることがあります。できるだけ衣服を少なくして多くのシーンを見せることを目標にしています。 裸の胸のようなものの上には、第二シリーズでは検閲されていますが、第一シリーズにはそのようなものはありませんでした。 私はecchiの部品のために多くのことを気にしなくても、私はすべての光を覆う明るい光線が今これらのシーンをさらにチーズにしてくれるように感じます！ 彼らはすべて強制され、ひどく構成されていると感じます。私も第1シリーズで気付かなかったことです。 基本的なパターンは常に同じです：何か重要ではない/奇妙な出来事、何らかの騒ぎ、素早くジェネリックな戦いシーン、そしてすべての解決のために、ある時点でニューロが現れるかもしれません。 何も得られず、ストーリー展開もありません - 私は自分自身にこれらのエピソードを見せなくてはならず、シリーズを終了することを考えました。 それはもはやfanserviceではない、それは単に貧弱な文章とアイデアの欠如です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、前に述べたように、シリーズは私を最後に迎えました。 それは奇跡的にシリーズにエキサイティングでよく書かれた結論を再現しました。 残された唯一のことは、なぜすぐにそんなことをすることができなかったのでしょうか？ シリーズの基本的な前提に新しい物語の余地が残っていないかもしれないが、短いシリーズや映画はすぐそこに行く方法かもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141139&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chromatex/reviews&#34;&gt;Chromatex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Damn! After watching the last two Episodes of Strike Witches 2 I really want to give it an 8 or even a 9. However, when I think back to all the Episodes before that it wouldn&amp;rsquo;t represent my feelings about the whole second series.    After watching the first series, the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi-1&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの好きな飛行魔女たちは、ニューロイの惨劇からヨーロッパを解放するために戻ってきました！ どんなズボンを着ていなくても。 元のストライクウィッチーズ（または私が言うようなパンツウィッチーズ）のアニメを見た私たちのために、あなたはあなたが何のために店に入るのか知っていなければなりませんでした。 ファンサービス、かわいい女の子、パンティーショットの多く。 しかし、面白いことがトップと無益なエッチアニメの上でこれで起こった、それは見るのが大好きな地獄です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルと同様、ストライクウィッチーズ2はあなたがカクテルナプキンに書いたかもしれないプロットを特色にしています。  Neuroiとの戦いが続いて、今度はイタリアの現実世界のアナログであるRomagnaに移ります。 第501戦闘機の翼の女の子は、Neuroiの存在と戦うために改革されました。 幸いなことに、特にシリーズの初めに、アクションは本当に増えています。 しかし、失望する可能性があるのは、敵の発展がないことです。 最初のシリーズの重要な出来事は引き継ぎませんでした。そして、ニューロイは顔が見えず、考えられない敵に戻ってきました。 私はまた、宮府父の失踪について新しいことは何も説明されていないことに失望した。 このシリーズは、壮大な戦いで登場し、特別な魔法の攻撃を使用することで最高潮に達します。これは、ショーの過程で唯一の再現性のあるプロット要素です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、実質的なプロットの欠如にもかかわらず、シリーズは各エピソードを照らし出す。 ストーリーの代わりに、エピソードは様々なヒロインたちのキャラクターを構築することに焦点を当てています。 新しい魔女たちが折りたたまれ、最も興味深いのはバークホルンのカントリーマンとライバルのマリセルです。 このエピソードは、通常のコメディーな愚かさから軽快なドラマまで、そして以前のシリーズよりもずっと多くのユリの倍音にまで及ぶ。 予想通り、エッチの含有量は非常に高いので、それがあなたを悩ますなら、これは本当にあなたのショーではありません。 最初のシーズンと同じように、今後発売予定のDVDには、テレビ版の便利な太陽光線や蒸気雲でブロックされていない豪華なおっぱいや戦利品が登場する予定です。 それは私にとっても変わっていませんでしたが、これまでと同じように、あなたの顔にはそれほど悪用されにくいようでした。 だから、フェンスにいるかもしれない人たちは、少年少女のパンティーを見て回っていないことを知るために安心できるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルと同様に、SW2は、第二次世界大戦の歴史と魔法と魔術のユニークな組み合わせを特徴としています。 軍事史上のファンは、様々な国の海軍の船舶の設計に支払われた細部への注意を見て、魔法使いユニットと彼らが戦闘に携わる武器との航空相関に至るまで、喜んでいるでしょう。 私は決して権威ではありませんが、各女の子に国の特定の武器とユニット名を使用させるために、生産スタッフが行った詳細と研究の量を伝えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインストーリーの弱点のために、このシリーズを実際に運んでいるのは素晴らしいキャストです。 キャストはかなり大きいですが、女の子全員に正義をすることは本当に不可能ですが、SW2は試してもかなり良い仕事をしています。 明らかに、あなたがすでに最初のシーズンを見に来るそれらに精通している場合は、このシリーズのはるかに多くを得るでしょう。 ほとんどの場合、それぞれの女の子またはペアリングは、自分のキャラクターに基づいて自分のエピソードを作成します。 私は以前ペリネのような以前は気にしていなかったキャラクターが、今度はずっと楽しく好きだったと感じました。  Lucchiniのような人たちは迷惑をかけていました。 先ほどお話したように、いくつかのキャラクターの間でユーリ関係を発展させるために多くの時間が費やされました。 特に重要なことは何もありませんが、そのようなことのファンは喜ばれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的に芸術とアニメーションは非常に素晴らしいです。 私はそれを見ていた純粋な楽しみ以外の私のために、これはシリーズの最高の要素だった。 女の子は非常にかわいいと魅力的で、我々は彼らの誕生日のスーツでそれらの多くを見るので、彼らはまた現実的に比例しています。 シリーズの戦闘シーンは、エキサイティングであり、従来の戦闘と魔法の効果の組み合わせでいっぱいです。 多くの有名なイタリアのランドマークと田舎を特徴とする様々な背景の詳細​​。 海軍や軍隊から武器の弾薬クリップまでのすべてが、彼らにとって非常に本物の感触を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は各エピソードのトーンを実際に設定します。 石田陽子が演奏した豪快な演奏は、後に続く楽しみのために私を盛り上げました。  EDテーマは同様に熱狂的であり、週ごとに変化します。これは、キャストのさまざまなメンバーによって実行されるためです。 バックグラウンドミュージックは、シリーズの多くのバトルシーンを強化します。 セイウチのキャストは強く、多くの業界最高の才能が溢れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを大いに愛し、私はそれがなくなるのを見て非常に悲しくなるつもりです。 私のフェミニストの一オンスを炎の中に爆発させなければならないこの番組についてのすべての事にもかかわらず、ストライクウィッチーズはちょうど本当に楽しいものでした。 実質的に欠けているもの（そして衣類）はすべて、真のエンターテイメント価値で構成されています。 あなたの脳と笑顔を少しオフにして、私はあなたが私のようにそれを楽しむと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Our favorite flying witches are back to liberate Europe from the Neuroi scourge! Without wearing any pants. For those of us who saw the original Strike Witches (or Pantsu Witches as I like to say) anime you had to know what you were going to be in store for. A lot of fan service, cute girls, and panty shots. But a funny thing happened with this over the top and gratuitous ecchi anime, it’s a hell of a lot of fun to watch!    Much like the original, Strike Witches 2 features a plot you could have written ou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;carillus-1&#34;&gt;Carillus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;現在、私たちは2つのエピソードを手掛けており、すでにショーは物事の真っ直ぐに浸っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然のことながら、これは元のストライクウィッチーズの続編であり、前のシーズンを見ていたのはかなり前提条件です。 しかし、私の意見では、このシリーズはまだ前任者よりも優れているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はまだまだキャラクターを再導入する過程にあるシリーズと一緒に、開発する時間がなかったのです。 しかし、最初のシーズンにメインの主人公が導入されたやり方と幾分平行する最初のエピソードを含め、これが行われた方法は、シルクとして滑らかに走ります。 再突入エピソードは、通常はスヌーズにふさわしいものです。ストライクウィッチーズシーズン2は、最初のエピソードの最初の10分以内に最初からアクションを開始し、すでに起動しています。 これは、我々が知っている、愛するフライガールのキャラクターの多くのために、ショーの残りの部分を設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、それを置く他の方法は、素晴らしいです。 今シーズンはAICがGonzoから引き継いだが、キャラクターはまったく同じように見える。以前よりも良くなかったとしても。  Gonzoのアニメーションではっきりとした背景が、息をのむような品質で描かれています。 眺望のような空は飛行中の自由の全体的な感覚に加わり、キャラクター自体は戦場の中で自由に動くように見えます。  AICの3DCG文字の使用はほとんど目立たず、CGとフレームごとのアニメーションとの間で非常に滑らかな遷移があり、文字がビューアに向かって、またはビューアから遠ざかるようにズームされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然のことながら、これはストライクウィッチーズで、パンツショットは自由に飛ぶ。  AICはこれを自由に取って、女性の股のフレームが多すぎるかもしれないとショーをぶち壊す。 彼らはきれいに多くの角度から美しいレンダリングされていますが、疑いはありませんが、ちょっとトーンダウンすると、多くの不具合が大幅に軽減されます（そしてかなり多くの嫌悪感が増します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音色もやや平凡です。  OPとEDは即座に忘れることができます。 インサートは、ほとんど何も、ショーの感触に大きく追加し、このように自分自身を償還する。 サウンドトラックはおそらくあなたが何度も何度も何度も聞いているものではありませんが、その仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、ショーはこれまでのシリーズから一歩前進しています。 ショーは物事の壮大な感覚、より「叙事詩的な」感覚を得たように思われる。 世界をもう一度救うために戦う黄金時代の戦闘機エースをフィーチャーしたショーのためのフィッティング。 このショーは、政府が支持した文化的卓越性のシリーズにふさわしいことを証明するための長い道のりはまだありません。 しかしこれまでのところ、それは元のものを満たすように設定されており、場合によってはそれを上回ることもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28441&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Carillus/reviews&#34;&gt;Carillus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Currently, we&amp;rsquo;re two episodes in, and already the show has dived straight into the thick of things.    Naturally, this being a sequel to the original Strike Witches, it is pretty much a prerequisite that one has watched the first season before. However, in my opinion, thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;silverr-1&#34;&gt;SilveRR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズ2、ストライクウィッチーズのすばらしい続編&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットのようなプロットは本当に弱いです、元のシリーズの終わりに解散し、何も実際に展開していないエピソードの数々を通って解散した後、ストライクウィッチーズが改革を開始します。ストライクウィッチーズは通常、 冒険をして、今週のNeuroiに行って敗北させる。 しかし、単にアニメシリーズが強いプロットを持たないからといって、それが悪いということを意味するわけではありません。実際、それはまったく反対です。 そこに弱いまたは存在しないプロットとそこに多数の素晴らしいシリーズがあり、これはそれらの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズは通常、約1〜2の特定のキャラクターを中心にした自分のストーリーを持っています。 すべてのエピソードには異なる気分が含まれていましたが、ボーナスにはパンティーショット（そして多くのエッチもあります）があったので、常に楽しかったです。 少しゆりもあった（個人的に好きだった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は、弱いプロットのために作られた以上に驚くべきものでした。 すべてのエピソードは異なるキャラクター（または異なるキャラクター）を開発するので、それぞれのエピソードは本当に感じられます。 このシリーズ全体は、非常にユニークな愛らしいキャストによって運ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションは本当にうまくいった。 戦闘シーンは滑らかで本当に詳細に見えましたが、この周りも背景がよりよかったです。 私は本当にAIC以外のこの部分について本当に良い仕事をしたことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャッチーな曲と毎週エンディング曲を歌っている別のキャラクターで、サウンドもかなりいいです。 声優も良かったです。声はそれぞれのキャラクターによく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後にストライクウィッチーズ2は好きなシリーズのシーズンではない私のお気に入りの一つだった。 このシリーズが終わったのは本当に悲しいですが、完成した100番目のアニメシリーズでは、思い出に残る、とても楽しいストライクウィッチーズ2だったことをうれしく思っています。読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30742&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SilveRR/reviews&#34;&gt;SilveRR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches 2, the amazing sequel to Strike Witches    Much like the prequel the plot is really weak, we start off with the Strike Witches reforming after they disbanded at the end of t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thaiberium-1&#34;&gt;Thaiberium&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズが続編で終わったことを覚えているので、私は、501stの戦争ストーリーの継続を、私が望む人の単純な思考の最も低い共通分母のタイプとして熱心に待っていました。 私が最初のものと同じものだけを期待していて、失望していないとき、ここには驚きはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちをグループに戻すために、ニューロイとの戦争が悪化するにつれて、私たちは再導入されます。 キックオフすると、私たちは友達と一緒にすべての生き物の主人公と彼女の師匠との戦いを導いたチームを再構築することにまっすぐになります。 しかし、これは、ストーリーが生命モードのスライスに戻って、ストーリーがどのように提示されるかの最初のシーズンと平行しています。 その悪いことを言っているのではありませんが、構築された興奮は、あなたがそのような有罪の快楽に耽溺するために得る興奮によって置き換えられるだけで洗い流されます。 ありがたいことに、このシリーズは、いったん慣れ親しんだ後、高いギアに戻ります。 決定的な結末を持つ素晴らしいライドとそれ以上の満足感はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fanserviceとは別に関与して露骨な照明効果は、芸術は正常に行われます。 飛行中の魔女が時には3-Dでレンダリングされることを考えると、私たちはより多くのドッグファイトに対処され、品質の低下はほとんどありませんが、奇妙な谷へのこだわりです。 少なくとも今度は、もうプラスチックの景観はありません。 装備は今までと同じくらい詳細ですが、景観は美しいもの、特にローマ（そして私はローマに行ってきました）のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは、使用した機器とうまくマッチするように、特にうまく機能します。 しかし、もう一度、スコアの正義を行うサウンドトラックです。 それはもう少し顕著であるにもかかわらずシーンとよく合い、シリーズに追加されます。 実際、「この曲を弾くとあなたはお尻を蹴る」という叙事詩の戦いの前奏曲となるこの1つの曲があり、それはサウンドトラックがすべきことの勝利の例として役立ちます（私の意見では ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまだ多かれ少なかれキャラクターのキャストですので、より多くのキャラクターを描くことができたときに安心しました。 受動的で、少なくともサイドキャラクターは自分のちょっとした瞬間をも取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストライクウィッチーズ、特にローマンホリデーのエピソードであるという有罪の喜びを楽しんでいないとは言えません。 たとえプロットが景色の良いアドリア海の空中戦とパンツの不足の女の子を見ることに言い訳があるとしても、私はそれを嫌うのは難しいと思う。 あなたが最初のシーズンを気に入ったら、2番目のシーズンはもっとあなたに与えます。 そして、501stの正式な解散時にピニングをしている人には、恐れていない、私は504thが剣を拾い、戦いを続けるだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30848&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Thaiberium/reviews&#34;&gt;Thaiberium&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember that Strike Witches ended with a sequel hook so I was eagerly awaiting the continuation of the 501st&amp;rsquo;s war story as any simple minded lowest common denominator type of person that I am would. No surprises here when I went in expecting only more of the same as &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuu-masuhara-1&#34;&gt;Yuu_Masuhara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;海、新鮮な空気、落ち着いたパノラマ、それで私の腹の瞬間を私に与える素敵な女性キャラクターu003c3u003eこのような穏やかな雰囲気は、ただちに、簡単に無限の海で無慈悲な戦争に変わります。 魔女9▿❛ಂ꒱꒱6
Neuroiと呼ばれる、未確認の飛行物体は、テロをもたらし、人類を傷つける。 目の瞬きの中で、人間の力はNeuroiによって固定され、その領域が完全にコントロールを失うまで攻撃を止められないままになります。 選ばれた戦闘機だけがNeuroiの戦いに立つのに適しています、それらは&amp;rdquo;ストライクウィッチーズ&amp;rdquo;と呼ばれる女の子、第501st合同戦闘機の翼です。 この飛行隊は征服する地球の敵を奪う目的だけを生み出しました&amp;ndash;Neuroi  - 能力として自然に来る魔法の助けを借りて。 選択された女の子から青年期にしか現れない能力である魔法は、脚の上にストライカーユニット（Striker Unit）と呼ばれる技術を運用するのに使われます（空中戦闘を行うため）。
[幾分スポイラー]他の飛行隊もあり、世界を救うための愛らしい頑丈な魔女から成っています。 映画では、501stジョイント・ファイター・ウィングが助けを得て、他の飛行隊の魔女と協力しているのが分かります！ それはとても畏敬の念でした新しいwaifusと他の種類の未来のストライカーユニットを見つけてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアンとの戦い（未知の物体/種）や世界を救うための現代的なユニットとの戦いのアイデアは、物語のような新しいものではありませんが、ここまでにすでに存在していたアイデアの開発はその頂点にあります。 環境と雰囲気ストライクウィッチーズはとても新鮮で、注目すべきものです。 そのプロットは、ピロピオンをNeuroiの脅威として、ゆっくりと、しかし確かに、押し込む。 それでも、シリーズは致命的な戦いにのみ焦点を当てていなかった、それは魔法使いが余暇を持っていたいくつかのイベントとスパイスアップ。 私たちは適切な時を過ごすことができます、適切なエッチネス時間、あまりにもエッチと意義の意味があります。 ちょうど鈍くするために、エッチネスの量は高いですが、それはsoooの軍事的感情と戦いで覆われているので、それで十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメが放映された年から見てかなり古いと言います。 心配する必要はありません、それはNeuroiとの戦い、グラフィックやその周辺の詳細がまだそこにあり、とても自然なように見える場合は、その年には信じられないほどのビジュアルがあります。 さらに、ストライカーユニットの形状はエレガントで、シンプルなキャラクターデザインは思い出深いものになっており、完璧にその人格を身に着け、国を代表しています。 彼らの自由な時間のキャラクターのおとぎ話はかなり好きでもあります。パンツ、おっぱいなどの正確なファンタジー、そしてロリ、ツンデレなどのフェチのために、戦いの重い緊張の量を軽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主観的には、キャラクターのポイントをプラスしたいと思います。 すべてのキャラクターは本当にユニークな特性を持っているので、他のアニメシリーズのキャラクターとは異なります。  Eventhough Strike Witchesには非常に多くのキャラクターが含まれています（主要キャラクターの集まりでさえ）。 彼らは完璧で完璧であり、お互いをサポートしています（戦争や日常生活の両方の役割のために）。 彼らのデザインはあまりにも過度ではありませんが、思い出深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The OP theme for S1 is sung by Yoko Ishida &amp;lsquo;STRIKE WITCHES ~Watashi ni Dekiru Koto~ (ストライクウィッチーズ ～わたしにできること～)&amp;rsquo; and the ED theme, &amp;lsquo;Bookmark a Head&amp;rsquo;, for every eps is the same but the version is changed, so every seiyuu got their parts to sing it. For the OP theme of S2 &amp;lsquo;STRIKE WITCHES 2 ~Egao no Mahou~ (STRIKE WITCHES 2 ～笑顔の魔法～)&amp;lsquo;, is also sung by Yoko Ishida, while the concept of ED theme on S2 is the same with S1, the changed version for every eps so every seiyuu got parts to sing it, the title is &amp;lsquo;Over Sky&amp;rsquo;. Good enough even this latter-day I still listen to it~ All hail the seiyuus effort!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生存、生きる権利、義務を果たす権利、そして他人に手を貸すことに熱狂していることは、シリーズ全体を通して言えることです。 要するに、友情、お互いの配慮、信頼、強い意志、彼らの厳しい訓練による勤勉です。 私はStrike Witchesシリーズのスコアとして9+を獲得します。
長所：
魅惑的な物語とそれはうまく開発され、その文字と一緒に
ジョークニースと公正fanservicesでバランス
グラフィックスと楽しさ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（短所は、第3シーズンはまだ放映されていない-whoopie XD）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224684&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuu_Masuhara/reviews&#34;&gt;Yuu_Masuhara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seascape, fresh air, the calm panorama, and so lovely female characters that gives me butterfly-in-my-belly moments &amp;lt;3 Such a soothing atmosphere can immediately, easily, turn into a ruthless war in the endless sea, that&amp;rsquo;s definitely Strike Witches ٩꒰ಂ❛ ▿❛ಂ꒱۶   So called Neuroi, unidentified flying objects, brings terror and haunts humanity. In a blink of an eye, human forces are immobilized by Neuroi and being under attack unstopp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gurubuckaroo-1&#34;&gt;GuruBuckaroo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズ2は、その前身と同じように、私の罪悪感の喜びです。 私はちょうどそれを見て（40歳の歳の男からこれを）見ている前の白人の女の子のように感じる。 コアには深刻な欠陥がいくつかありますが、特定のインタレストグループの場合に限り、一般的に見通しを良くする特典もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グッドスタート：戦争のアニメ、WWII時代の航空機と伝説のファンなら、このシリーズに強い魅力を感じるかもしれません。 空中戦闘機、航空機、武器の設計は目に非常に美味です。 一般的に（エピソード4のように、そして一般的にはすべての第1シーズン）、そのストーリーは楽しく、時には実際に登録されています。 キャラクターはよく発達していますが、それは第1シーズンからそれらを知っている視聴者に大いに依存しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの音楽と声優は素晴らしく、優れているわけではない - 「適切」という言葉は、私が言うことのできる最高のものだが、明らかに否定的なことは何も言えない。 最も良いアニメでそれを「パー」と呼んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い：本質的にすべての女性キャラクターである主人公は、自分自身の矛盾を歩いている。 彼らの年齢は13歳から20歳までですが、芸術だけでは誰にも納得させることができません。 文字は、実際の年齢よりも一般的に若く見えるように描かれていますが、そうでなければ体の成熟度に比べて不適切な成熟部分があります。 男性キャラクターが行く限り - 残念ながら、「キャラクター」 - 彼らに別れを告げる幸運。 彼らは焦点ではないので、彼らはかなり不明瞭です。 彼らがまったく現れるとき。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;醜い人：このフランチャイズは、パンティーショットのために悪名高い。 プロットとその技術と魔術のコンボは、女の子に足をつけ続ける理由を与えてくれます。今シーズンは、パンツを正当化するためにそれを使用するという偽りがなくなっているようです。 今シーズンは最初のものよりも多くの検閲 - グレアがあるようです。 このシーズンは、最初の4つのエピソードの直後にも、「無邪気な若い女の子の友情が欲しい」から、その背後にあるもう少し小さなもので何かに移行したようだ。 私はこれが渡すことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約：プロット、ハイテクアート、戦闘シーン、そしてキャラクターのいくつかの側面は女の子を気にしない軍事愛好家のために面白いです - 例えば、ソーラーノーウォートのファン、これはもっと良いアニメです。 あなたがスキックを通過することができれば。 そして、私を信じて、公正なビットのsquickがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29316&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GuruBuckaroo/reviews&#34;&gt;GuruBuckaroo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches 2, like its predecessor, is my guilty pleasure. I feel a bit like a pre-pubescent girl when watching it (this from a 40-ish year old man). It has some deep flaws in the core, but it also has some redeeming qualities, which general &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88-1&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;GalliaのNeuroiを最初のシリーズで倒した後、501st Strike Witchesのウィングが解散されます。 しかし、ロマンガ（イタリア）のニューロイとの「コミュニケーション」に失敗した後、新たな、より脅迫的なニューロイが現れます。 この新たな脅威に対処するために、第501翼が再構築されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Strike Witches 2は、最初のシリーズと非常によく似た配置になっています。 実際のプロットの革新に欠けているものの、キャラクターの開発を拡張し、ビーチのエピソードなどの伝統的な「必需品」を追加します。 最初のシーズンがうまくいかなかったにもかかわらず好きだったら、おそらくキャラクターとのやりとりを楽しんでいたでしょう。 それが事実なら、このシリーズはあなたのためです。 最初のシリーズがあまりにも退屈すぎる、またはちょうど未編成であることが判明した場合は、ここでもっと同じことを見つけるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
私は彼らがこの続編のアニメーション予算を上げたと思う。 最初の5分間で、バトルシーンと振り付けにもっと注意を払うことができます。 全体的なアニメーションのスタイルは最初のシリーズと同じですが、唯一の大きな変化はその設定が地中海に移ったことです。 今回のバージョンはDVDリリースではなかったので、たくさんの光がありました。 特にシリーズの終わりとNeuroiに向けて、まだかなりのCGIがありますが、全体的にそれほど気を散らすことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPは私が元のOPよりも優れている爽やかなミックスです。  EDはInfinite StratosへのEDのあまりにも多くの方法を思い出させるが、Infinte Stratosは依然として優れている。 全体的に、彼らは両方とも、シリーズのテーマと気分によく合います。  BGMは、軍事用ドラムやオーケストラ楽器に重点を置いた最初のシリーズに似ています。  VAは元のシリーズと同じです。 特定のエピソードが特定の魔女、特に第1シリーズではあまり注意を払わなかったエピソードに焦点を当てるように、VAの放送時間は第1シリーズとは大きく異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は最初のシリーズとほとんど同じ道をたどっています。 このシリーズは、プロットの焦点を持って開始および終了しますが、キャラクターの関係および歴史を探索する途中に多くのエピソード的なエピソードがあります。 最初のシリーズのように、エンディングは急いで、陽気に悪いクライマックスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を最も悩ましたのは、最初のシリーズ（私が答えたいと思っていた）から得た多くの未解決の質問がなかったということでした。 本当に深く探検されている唯一のものは、「魔女」という名前の由来です。 男性はまた、最初のシリーズのように、シリーズではやや否定的な方法で描かれています。 彼らは破壊のために運命にある船を運ぶ役に立たない人であるか、または政治的印象にもっと重点を置いているような謎の軍隊の大きなかつらであり、彼らの男性や魔女の喪失よりもむしろ。 要約すると、この部門ではあまり期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターのやりとり、このシリーズでさらに優れたものがあれば。 宮藤先生は最初のシリーズを他の魔女に慣れ親しんでいましたが、今は普通の友達のように相互作用しています。 私たちはまた、最初のシリーズで幾分「棚上げ」された魔女のいくつかの人格をもっと見ることができます。 実際の開発にはひどい量はないが、異なる人格がどのように噛み合っているかを見ると、かなり楽しいものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
全体的に、私は第2シリーズが第1シリーズの精神をかなりうまく運んでいると感じました。 最終的な円弧の非実用性と輝きのない連続性にもかかわらず、キャラクターのやりとりは楽しいものでしたので、これを一度に1つのエピソードで安全に見ることができます。 最初のシリーズと同じように、この時計の後にファンサービスのために死ぬことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After defeating the Neuroi in Gallia in the first series, the 501st Strike Witches wing is disbanded. However, after a failed &amp;lsquo;communication&amp;rsquo; with the Neuroi in Romanga (Italyish), a new, more menacing Neuroi shows up; and our 501st wing is reassembled to deal with this new threat.    Strike Witches 2 follows a very similar arrangement to the first series. While &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arcadius-1&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズ2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yoooshikaaaaaa-chaaaaaaaaaaaan!!!!!!!! それは私がこの驚くほど完全な壮大なアニメを見た後に感じる方法です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズから引き続き、ストライクウィッチーズの終わりから6ヶ月が経過しました。新しいニューロイハイブが登場し、古いものを破壊し、人間とニューロイの共存の計画を立てました。 ヒューマノイドのNeuroiについては、貧しいものはすぐに破壊された=（。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズ2は同じ話を続けて、元のことを伝えています。 多くのエピソードは、発生する苦難によって友情と信頼を築くことに関するものです。 あなたがいくつかのキャラクターがストライクウィッチーズでスクリーンタイムを与えられていないと感じたら、残りの女の子たちはすべて時間を得て、もっと知ることができます。 私は、視聴者である私たちに偶像的に伝えるこの方法が本当にうまくいくと感じます。 もう一度、アニメの大部分は、最後の2-3のエピソードまでメインプロットの周りを回転しません。 何人かはそれを急ぐと呼ぶかもしれないが、私はそれがうまくいくと思う。 私たちが女の子のためのより多くの特性を取得すると、プロットは進歩するなど。 私が気づいた本当にきれいなことは、ストライクウィッチーズ2の最初のエピソードのどれがストライクウィッチーズに似ているか、それがどうやって世話をしたかに驚異的だったので、それは本当にクールだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP&amp;hellip;.は、日本のアニメ史上、これまでに聞いたことのない最高の曲のひとつです。 聞いて、あなたが失望することはありません！ アニメ全体に素晴らしい音楽が使われています。この側面の背後にいる人たちは自分自身をやってしまっています。聞くのは絶対に素晴らしいことです。 あるシーンでは、その機会に音楽をもらったので、本当に素敵な仕事です。  ED Over Skyもどちらも悪くない、楽しいも聞こえますが、私はOPが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート・スタイルは引き続き驚くばかりでなく、アニメーションも関わっています。色はポップ、スクリーンは素晴らしい、女の子は信じられないほどかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ストライクウィッチーズ2は、みんなが本当に見てみるべき美しいエッチなショーです。 確かにパンツショットがたくさんありますが、時にはそれはとても贅沢なものですが、それは大丈夫です（本当に歓迎されるかもしれません）、驚くべきキャラクターが後ろを回って、見て回る美しい世界、 友情と信頼のすばらしい瞬間。 それは単なる大いに楽しみです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Arcadius_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strike Witches 2    Yoooshikaaaaaa-chaaaaaaaaaaaan!!!!!!!! That&amp;rsquo;s how I feel after watching this amazing and totally spectacular anime!    Continuing off from Strike Witches, 6 months have passed since the end of Strike Witches, a new Neu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vitality-1&#34;&gt;vitality&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この番組は完璧ではありませんが、いくつかのエピソードは完璧です。 エピソード11は私が今まで見たアニメの最高のエピソードの一つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は一貫して平均を上回っています。ここではいくつかの間違いがありますが、DVD版ではそれを直す可能性が高くなります。 私は物語が少しずつ発展したことを望んでいます。特に、さまざまな魔女の背景があります。ペーシングは時には少し遅いですが、私は気にしませんでした。 音楽は素晴らしく、キャラクターは愛らしいので、みんなが好きなキャラクターが少なくとも1人はいることをほぼ保証できる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30602&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vitality/reviews&#34;&gt;vitality&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is far from perfect, but some episodes are si &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mathex-1&#34;&gt;mathex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「私たちができること」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がストライクウィッチーズの「ファンボーイ」だと言って始めましょう。当然それは完璧でした^ _ ^。 あなたが第1ストライクウィッチーズのファンだったら、ストライクウィッチーズ2が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景：最初のシーズンが終了して数ヶ月後に物語が起こります。 宮藤佳佳さんは中学校を終え、家族の健康診療所を引き継ぐ予定です。 ちょうど元のように、彼女は彼女のお父さんから別の手紙を受け取る！ 手紙には、秘密のプロジェクトのための青いプリントがあります。 今回は彼女は引退予備金で、もう一度坂本助けが必要です。 彼女の自己坂本には自分自身の問題があり、彼女はもはや魔女にならないかもしれません。 彼女はヨシカがストライクウィッチに加わるのを拒否しますが、ヨシカと同じように頑丈で、とにかく行くことを決め、メジャーを説得して、彼女はこれまで以上にさらに働くでしょう。 新しい話を始める 私はそれほど遠く離れているので、あまりそれをやめようとはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回の話は前回よりずっと深刻で、あなたはこれを最後に気付くでしょう。 それはすべての楽しみとゲームではなく、アニメは、それがまだ面白い瞬間を持っていることを心配しないで、周りのすべての周りのより良い物語を作る少し真剣にかかる。 元の文字はすべて新しいものが追加されて戻ってきます。 海軍は見るために冷たく、そして物語に大きな影響力を持っているより大きな役割を持っています。 元のスタジオであるGonzoはもはやこれとは別のものではなく、AIC Spiritsが現在担当しています。 彼らは素晴らしい仕事をして、それを台無しにしなかったので、AICスピリッツに感謝します。 サイドノート：子供の周りでこれを見て注意してください、AICは元気の2シーンとは違ってもっとたくさんのおっぱいシーンを入れました。ちょっと面白かったお尻のNeuroiのホールエピソードでは、 ちょっと頭がおかしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イントロ音楽はオリジナルと同じくらい魅力的です。 アニメのための音楽スコアはうまくいっていて、進行中のシーンに合ったものでした。 それが出て2年後で、シーズン3はなかったが、私たちは去年出てきたストライクウィッチーズ映画を手に入れた。 それは、なぜ彼らはシーズン3で出ていない理由だと思うことができます。これは私のお気に入りのアニメのすべての時間の、そしてその私のリストを監視する必要があります。 指は第3シーズンを越えた。 すべてのキャラクターが同じように行動し、それは良いことです。 フランセスカは人のおっぱいを好むが、シャーロットのおっぱいとは比較できない。 ペリーヌはエピソードの1つを除いていつものように立ち往生したが、メジャーとはまだ恋に落ちている。 リンとヨシカはまだ最高の友達です。 アニメのアクションはうまくやっており、シーンを作るのに多くの時間が費やされたように見えます。 アクションシーンは上を見渡し、見ることはすばらしい。 これは、1つのthousアニメのそれはそれを見て笑うことは難しいです。 それは良いアニメです。私が持っている唯一の欠点は、まだ答えが必要な質問があることです。私は彼らが決して答えられないことを恐れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人がこのレビューを見つけることができるようにこれが役に立つと分かった場合、その「役に立つボタン」を押すことを忘れないでください。 あなたがこのアニメについてもっと話をしたい、あるいは私のレビューでコメントがあったら、私にメッセージを送ることを恐れないでください。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mathex/reviews&#34;&gt;mathex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;That Which We Can Do&amp;rsquo;    Let me start off by saying I am a &amp;lsquo;fanboy&amp;rsquo; of Strike Witches so naturally it was perfect ^_^ . If you were a fan of the 1st Strike Witches you&amp;rsquo;ll love Strike Witches 2. Its a given.     Background: The story takes place a couple months after the first season ended. And Yoshika Miyafuji has  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;101swoop101-1&#34;&gt;101swoop101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは短くて甘いです&amp;hellip;少なくとも私はそれをそうしようとします; D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストライクウィッチーズ2はかなり良いショーでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8
プレクエルとほとんど同じですが、ルーマニアがこの時間をかけて唯一の違いは、いくつかの新しいトリックがあります。ファンサービスもありますが、これまでと同じようなものではありません（ちょうど同じ古いパンティーショットと また、いくつかの新しい顔が見えますが、実際には、この話もかなり似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9
同じ古い同じ古い。 私は戦闘シーンの終わりが好きだった:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8
すべて同じ。 私は音楽を好きだった:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8
すべて同じ。 新しい顔さえも行動し、私たちがすでに知っている文字のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8
楽しかった。 私たちは誰もが既に新しい（以来、それは多くのキャラクターの開発ではなかったので）prequelほど楽しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8
それは楽しい話でした。 私はそれがプリクールよりもいくつかの点で優れていると思うが、全体的に、私はプリクエルが少し良くなったと思う。 別のプロットや何かがあったなら、おそらく続編が賞を取っていたでしょう。 あなたが第1シーズンを気に入っていれば、あなたは間違いなく第2シーズンを試してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/101swoop101/reviews&#34;&gt;101swoop101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will be short and sweet&amp;hellip;or at least I&amp;rsquo;ll try to make it that way ;D    Strike Witches 2 was a pretty go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katayokutsuneki-1&#34;&gt;KatayokuTsuneki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここで彼らは再び来る、パンツの魔女。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、これはオルタナティブ・ヒストリーの世界についてのアニメです。代替的な歴史は、誰もスカートや女性のズボンのようなものを開発したことがないという事実から成り立っています。 ああ、貧しいスコットランド人、彼らは決して商標服を手に入れませんでした。  （実際にはスカートではなくキルトなので、バグパイプを私に捨てないでください。私はここでステレオタイプを演奏しています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、今真剣に。 最初のシーズンはかなり素晴らしかった。 日本文化の中で最も良いアニメ番組のひとつと考えられていたことは素晴らしいことです。 最後のエピソードの終わりに、すべての成功とクリフハンガーで、2番目のストライクウィッチーズが到着するのは明らかでした。 しかし、タイトルはGonzoからAICに移されましたが、それは何も変わりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度魔女2はプロットのための言い訳が悪いです。 エイリアンの悪い人はまだ地球と戦っている。 第501の合同戦闘機の翼は、教授によって作られたクールな発明のおかげで彼らの攻撃を撃退しています。 そして第1シーズンの終わりからのクリフハンガーは非常に重要ではありません。 これは80年代くらいになると同じ古い物語です。 私は子供の頃、このタイプのショーをたくさん見ていたので、それはおかげで、ウィッチーズはいくつかのノスタルジックなフレーバーを持っています。 さて、魔女2のプロットは悪くないですが、それはシリーズの最強の飾りです。文字です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはここに萌えの女の子がいる。 彼らは食べたり、風呂に入れたり、敵と戦ったり、友情について話したり、お互いの命を救ったりする。 うん、それはシンプルでかわいいし、馬鹿に聞こえるが、それはこのショーを魅力的にしたものだ。 いいえ、私は面白いという意味ではありません - ここでは「魅力的」が最も適しています。 それは、シンプルでリラックスしたおかしいアニメであり、深い哲学、巧妙なプロットのひねりや他の心の運命 - レクリエーションのための直接のヒットを持つようなふりをしていません。 いくつかのキャラクター開発、そこにユーモラスな瞬間があり、それからそれをファンデーションで振りかける - ここでは、シルバープレートに提示された楽しいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ファンサービスについて。 最初は気になるかもしれませんが、私たちが話しているのは2番目のシーズンなので、皆さんはすでにそれに慣れていると思います。 ええ、パンツショットの血行過多があり、地下に住んでいるオタクの全部をエクスタシーの海に送り出すのには十分ですが、アニメ新生児の未熟な目が立つのは大変です。 しかし、味は違います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的なレベルでは大丈夫です。 アートは細かく描かれています。 船はプラスチックで見えるかもしれませんが、その銃、ロープ、ファンシーガジェットを作ることは非常に重大なビジネスです。私はそれに不平を言う権利はありません。 音楽に関しては、明るく陽気なように聞こえるので、それは魔女2によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体の得点は7ポイントで、私が最初のシーズンに与えたポイントよりも1ポイント低い。 その理由は、ウィッチーズが停滞しているからです。  AICの大きな変更はありませんでした。彼らは、最初のシーズンにGonzoが作成したチャンネルを使用しました。 プラスは、彼らはこのアニメを台無しにしていないということですが、逆の効果は、変わらないショーは最終的に退屈になるということです。 第3シーズンがある場合、私はそれがそのように行われることを望んでいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ええ、OVAで宮藤先生と一緒にいたが、最初の魔女ではなかったその小さな生き物&amp;hellip;ここにも現れなかったので、私は自分自身をだました。  Hmph。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31022&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KatayokuTsuneki/reviews&#34;&gt;KatayokuTsuneki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here they come again, the Pantsu Witches.    So, this is the anime about an alternative history world, which alternative historicity consists in the fact that nobody ever developed something like skirts or women’s trousers there. Alas, poor Scotsmen, they never got their trademark clothes. (Actually I know that it is not skirt but kilt, so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cowtao-1&#34;&gt;Cowtao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今映画がこの映画の私の過去の問題のいくつかを説明しようとしていることを知って以来のことです。 これは短くなるのでここでそれは行く。
短所
 - 少し冗長
何も新しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所
あなたが期待し、好きなものの多く
 - 第7話
 - より多くのストライクウィッチーズとニューロイ
 - すべてのキャラクターの背景&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その狂人のストライクウィッチーズ。 あなたが最初のシーズンを気に入ったら、2番目のシーズンを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69339&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cowtao/reviews&#34;&gt;Cowtao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a re-do since I just now know that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chromatex-1&#34;&gt;Chromatex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;くそー！ ストライクウィッチーズ2の最後の2つのエピソードを見た後、私は実際にそれを8または9にしたいと思っています。しかし、それ以前のすべてのエピソードに戻って考えると、それは第2シリーズ全体についての私の気持ちを表しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシリーズを見た後、2番目のシリーズは素晴らしいスタートを切った。 私は、Romagna / Veneziaに戻ってきたNeuroiの考えはかなりシンプルで期待されましたが、最初のエピソードはまだ第2シリーズの素晴らしい紹介であったということです。 好きなキャラクターは帰ってきて、すごい瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシリーズと比べて何も変わっていません。アートは少し洗練されていますが、それほど大きくはありません。 最初のシリーズの主要テーマのいくつかが再現し、新しいオープニングとエンディングも良いものでした。最初の2つはちょっとキャッチーだったようですが）
キャラクターはまだ同じで、第1シリーズであなたが愛していたものはすべてそこにあります。 あなたは本当の発展の欠如を批判することができますが、私に尋ねるなら、それは本当にこのシリーズを期待するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ/物語のための私の評価が7/6にある理由に今、 強力なスタートの後、シリーズは本当にファンサービスとフィラーエピソードの穴に落とされ、最後に再出現するだけです。
ほぼすべてのエピソードで、ストライクウィッチーズベースの中や周辺で何か起こっていることがあります。できるだけ衣服を少なくして多くのシーンを見せることを目標にしています。 裸の胸のようなものの上には、第二シリーズでは検閲されていますが、第一シリーズにはそのようなものはありませんでした。 私はecchiの部品のために多くのことを気にしなくても、私はすべての光を覆う明るい光線が今これらのシーンをさらにチーズにしてくれるように感じます！ 彼らはすべて強制され、ひどく構成されていると感じます。私も第1シリーズで気付かなかったことです。 基本的なパターンは常に同じです：何か重要ではない/奇妙な出来事、何らかの騒ぎ、素早くジェネリックな戦いシーン、そしてすべての解決のために、ある時点でニューロが現れるかもしれません。 何も得られず、ストーリー展開もありません - 私は自分自身にこれらのエピソードを見せなくてはならず、シリーズを終了することを考えました。 それはもはやfanserviceではない、それは単に貧弱な文章とアイデアの欠如です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、前に述べたように、シリーズは私を最後に迎えました。 それは奇跡的にシリーズにエキサイティングでよく書かれた結論を再現しました。 残された唯一のことは、なぜすぐにそんなことをすることができなかったのでしょうか？ シリーズの基本的な前提に新しい物語の余地が残っていないかもしれないが、短いシリーズや映画はすぐそこに行く方法かもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141139&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chromatex/reviews&#34;&gt;Chromatex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Damn! After watching the last two Episodes of Strike Witches 2 I really want to give it an 8 or even a 9. However, when I think back to all the Episodes before that it wouldn&amp;rsquo;t represent my feelings about the whole second series.    After watching the first series, the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>