<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/perfect-blue/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/perfect-blue/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Perfect Blue</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/perfect-blue</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/perfect-blue</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/79127.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/437/Perfect_Blue/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/437/Perfect_Blue/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：Perfect Blue&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小説、アニメ：パーフェクトブルーはもともと竹内佳和が作った小説です。 いつ私は本当にわかりません。 それに関する多くの情報はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画そのものは、金哲監督の鬼首によって行われ、1997年にリリースされた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは、女優として独身になることを決めたポップトリオのリードメンバー、ミーマーキリゴーを中心にしています。 ビデオシリーズに直面する彼女の小さな繰り返しの役割は大きな休憩に終わりますが、その部分とそれに続く写真撮影には、妥協しない状況があります。 このすべての上に、彼女は彼女の人生についてのすべての親密な詳細を知っているストーカーを持っていて、それをインターネット上に掲示しています。 そして殺人事件が始まり、彼女の正気は疲れ果て始める&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、哲哲の大きな休みだったので、あなたはそれを見たときの理由を知っています。 映画が進行するにつれて、現実とファンタジーの境界線はますますぼやけていきます。彼女が頭の中にいるのか、ダイレクト・トゥ・ビデオシリーズの一部なのか、それとも本当のものなのか疑問に思います。 そしてあなたは怖がるでしょう。 私は戻ってくる学生のための入居の日に私の寮で広い昼間にこれを見ていました。私はまだ知恵から怖がっていました。 そしてプロットはねじれます。 私の神、プロットはねじれます。 一般にプロットはあなたを水から吹き飛ばすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;原作の忠実さについては、元小説が良い映画になるとは思っていなかったので、竹内さんから許可を求めて物事を変えてくれると言っている。 元の物語の概念が損なわれていない限り、彼は許可を得ました。 忠実な順応を求めていた人には、2002年にリリースされ、佐藤俊樹監督の「夢奈サメテ」というパーフェクトブルーという実写映画があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公がコンピュータ/イントラネットの使い方を見つけようとしているときに、映画の年齢を知ることができます。  xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：レイプがあり、詳細なヌードがあり、非常に暴力的であり、血がたくさんあります。 私はあなたが17歳を超えている場合にのみ、これを見ているべきだと言うときは冗談ではない。キディーズ、そして魅惑的な人は、この映画から遠く離れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art：この映画は97年に完成したので、スタイルはちょっと古いと思われます。 しかし、あなたが同じ時間（ポケットモンスター、セーラームーンスター、いくつか挙げると）ほぼ同時に放映していた他のショーとアニメーションを比較すると、それはおそらく可能な限り良いとは思われません。 その主な理由は、制作時には神戸地震が制作スタジオ（マッドハウス）に当たったことで、映画の予算は実写映画のものからOVAのものまで削減されました。 当時は最高の芸術ではありませんでしたが、仕事をしなければならない状況では、それはまだまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：ミーマのトリオが行うポップス（CHAM！）はかなりキャッチーです。 そして演奏される他の音楽はサスペンスを高めるだけです。 かなり良い、全体的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友：いつものように、ここに問題はありません。 ミーマーの精液は傑出した。（後で彼女はCardcaptor SakuraのTomoyo、CeresのCeres：Celestial Legend、My HiME（ひぐらし）、My Otome、My-Otome Zwei（Soir）のAkaneでプレイした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dub：N / A、それを見なかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さ：私は正直なところ、彼らがこの映画で何をしたのか分からない。 映画は1時間半近くで終わります。  （実際には、Konを知っているかもしれませんが、私は知りたくないかもしれません）。それはぴったりのペースだからです。観客が理解する必要があるものがすべて含まれていることを確認しながら管理します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：驚くべき、完全にアニメーション化されていない、心理的なスリラーで、あなたがここに本当のものがあるのか​​疑問に思うし、あなたの最愛のものに執着する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
アート：7/10
音楽：9/10
西友：8/10
長さ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：44/50;  88％（B）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Perfect Blue    Novel, Anime: Perfect Blue was originally a novel written by Yoshikazu Takeuchi. When, I&amp;rsquo;m not really sure; there&amp;rsquo;s not a lot of information about it.     The movie itself was done by Oniro, directed by Satoshi Kon, and was released in 1997.     Story: The story is centered around Mima Kirigoe, the lead member of a pop trio who&amp;rsquo;s decided to go solo a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azuslu7jpg&#34;&gt;azuslu7jpg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人間の心を通したジェットコースターのためのストラップ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、私のレビューはスポイラーフリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かがあなたの名前をジャンルと完全に関連付けることができたら、あなたは何か正しいことをしたことを知っています。 コンソトのために、そのジャンルは心理的スリラー（またはあなたが好きならmindf ** k）です。 彼のすべての作品（おそらく東京ゴッドファーザーを除いて、まだ素晴らしいです）は、このジャンルを別のものよりも深く見ていますが、パラノイア・エージェントからミレニアム・アクターまで、監督としての彼の能力をはっきりと示しています。 彼のすべての作品のうち、私は彼の最初のパーフェクトブルーが私のお気に入りだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの物語は、ポップ・アイドル・グループのメンバーであるキリゴエミマ（Kirigoe Mima）から始まり、女優として将来のために彼女の歌のキャリアをあきらめることを決めました。 この決定は、永遠に彼女の人生を変えるような一連の出来事につながります。 不器用な電話やファクシミリで始まるものは、ストーカーとの彼女の人生の病的な戦いになります。 現実の歪んだ視界を持つストーカーは、少なくとも言っている。 ミマの俳優としてのキャリアは、彼女のファンの間で激怒し、彼女のマネージャーと友人、日高ルミにとって驚異的なストレスを招くほど魅力的ではありません。 彼女の周りに奇妙な暴力行為が起こると、ミマの現実観は変わり始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、無実の喪失や現実感の認識など、媒体中の他のほとんどの作品が議論していないいくつかの話題を探求しています。 ミーマーの人生のゆがんだ世界にゆっくりと浸かっているので、彼らは見る人にそれらを強制することなく、これらの厳しいテーマに取り組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が物語を賛美し続けたいと思っている限り、私は自分自身でそれをすることはできません。 それは経験しなければならないもので、損害を与えないものです。 そして、その終わり&amp;hellip;うわー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1997年にリリースされたこの映画は、今日の作品と比較すると、当然の日付になります。 しかし、それが他の時代の作品と比較されると、それは大きな流動性で際立っています。 芸術的な選択のいくつかは少し奇妙です、特にキャラクターデザインですが、特にBlu-rayリリースを手に入れることができれば、その経験を損なうものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つの顕著な要因は、映画撮影です。 シーンの角度を変更すると、他のシリーズのほとんどが今日でもマッチングに近づくことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションに8/10を与えます、それは90年代に作られた他のアニメと比較されるべきであることに留意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは耳障りで方向性のないものです。 よく作られたホラー映画によく似ていますが、サスペンスの感覚は徐々に作り出されたり解放されたり、突然クライマックスに来たりすることがあります。 しかし、それ自体には何の価値もないし、CHAM！、Mimaのアイドルグループの曲も最高で耳に響きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は唯一の主人公であるため、ミーマは映画を通して非常に広範囲に展開されています。 個人的に、私は彼女の恐怖、うつ病、混乱を分かち合い、映画を通して彼女に大きな絆を築きました。 彼女は素晴らしい主人公を作っています。私が上で述べたように、無実の喪失というテーマをすばらしいものに示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーミーと彼女のストーカーが主人公であることを支持するキャストはうまくいく。 ルーミは、特にストーリーが結びついているように、シリーズの後半では非常によく自分自身で開発されています。 ストーカーは、はるかに探求されていないが、まだ彼の動機がはっきりと説明されており、視聴者は幻想的な心の中に素晴らしい外観を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これまでに見た中で最高の主人公の1人と、強力な支持キャストを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サスペンス、ミステリー、ドラマ、スリラーのファンなら、これを愛するでしょう。 パーフェクトブルーは非常に多くの心理的要素に訴え、何度も何度も新しいことに気付くような複雑な設定をしています。 第2の時計は、第1の時計よりも優れています。 一度あなたが終わりを知っていれば、あなたはその話を元に戻すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は愚かな行動、コメディ、またはSOLのファンにこれをお勧めしません。 それは決して「ライトウォッチ」ではありません。 しかし、あなたが座って完全にあなたを吸収させてもらえれば、私はあなたの時間を過ごすためのより良い方法を考えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の考え方&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画には完全無修正ヌードとグラフィックの性的シーンが含まれています。 相当量の暴力もありますが、あまりにも悲惨ではありません。 私はまだこれを見ている若い視聴者に対して強くアドバイスします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの映画を楽しんだなら、あなたは直ちにコンソトが指揮したすべてを手に入れて見るべきです。 私はあなたが失望するとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画に9/10を与えます。私が望むことができる唯一の改善は、少し上手なサウンドトラックとアニメーションの新鮮なコートになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/azuslu7jpg/reviews&#34;&gt;azuslu7jpg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strap in for a roller coaster ride through the human mind.    As always, my reviews are spoiler free.    You know you have done something right when someone can completely associate your name with a genre. For Satoshi Kon, that genre is Psychological Thriller (or mindf**k, if you prefer). All his works (perhaps with the exception of Tokyo Godfathers, which is still fantastic) explore this genre differently, some deeper than others, but from Paranoia Agent to Millennium Actre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eimpulse&#34;&gt;eImpulse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰かを見て暗闇の中に座って、あなたが忘れてしまった日を伝えます。 あなたはあなたの心を失うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが誰であるか、なぜあなたがこの人であるかを考えると、多くの場合、あなたの考えはお互いに衝突することがあります。 これは主人公のミーマー・キリゴーに強く示されています。 それはテーマを引き起こす思考と非常にエキサイティングなショーになることができます。 それは瞬間を見るのが簡単ではありません。 彼らはミマの感情的な緊張に加えて、彼女の心を引き離すが、誰もが見ることができないかもしれない。 これは複雑な情緒的思考と詳細な執筆の傑作であり、最終的にすべてを結びつけるストーリーを伝えるのに使用されます。 物語は本当に私が今までに見た中で最高の文章の一部です。 線形進行と短時間ジャンプが混在しています。 これはミマに示された混乱を増強する。 すべての場面は、キャラクターが状況に直面する可能性があることに対する信憑性のある感情を示しています。 ストーリーは、夢と現実とを結びつける方法が非常にユニークです。 俳優になることを夢見るミーマは、この物語が本当に真実を維持しながら謎と妄想を加えるために巧妙な執筆を使用することを可能にします。 ペーシングは完璧です。 あなたが最初に見守ってみると、地獄が何をしているのかを尋ねるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は美しい象徴を示しています。 トーンはわずかに暗くなって余分な謎の層が不安になる。 それは現実的な世界と文字のデザインを持っています。 それぞれのキャラクターの表情は、彼らの性格とよく似ています。 クリーパーのキャラクターの目は、彼らにツイスト感を与えます。 ミーマは、うつ病から喜び、妄想、うつ病に変わります。 ストーリーの場面では決して邪魔をしません。 ミーマーの心に混乱を描くために使われたアートテクニックを見たり、ガラスのドアがないと信じたり、水たまりが現れたりすることは、この映画を素晴らしいものにするのに必要な詳細です。 夢と現実をミックスした重いぼかしは、錯覚を維持しながらストーリーの進行とともにプロットを結んでいる素早いトランジションをパーフェクトブルーで完璧に実行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはあらゆる場面での物語に合っています。 以前からの感情を完全に失うことなく、ポップソングの軽い気分にすぐに切り替えることができるようにする必要があるとき、不気味で恐ろしい。 カメラのフラッシュから暴力的なクライマックスまでの全体的な音と、声の演技（Viewed Subbed Version）のすべてが素晴らしいです。 私は個人的に &amp;lsquo;CHAM！&amp;rsquo;の1つの歪曲を楽しんだ。 さもなければ感じることのないシーンに付随する歌。 これは、物語が一緒に見られない感情を混ぜることを可能にした。 それは、アートとサウンドの両方に見事に描かれた華麗なライティングをさらに見せつけるすばらしいトリックでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、キャラクターの発展が本当にストーリーの中核であるため、キャラクターをどのように説明するかについて非常に注意したいと思います。 すべてのサポートキャラクターは物語の中での役割を非常によく満たしています。 選択と決定は信じられないほどです。 彼らは、ストーリーに示された現実的なアイデアと目標を持って、決定を定義します。 文字には、複数の方法で互いに関係する共通の悩みがあります。 ミーマの崩壊は、言い表せないほどショック的に美しいです。 私は、自分が違う人になろうとする気持ちと、あなたの人生の一部を残すことの難しさを理解できると感じました。 ミーマーの人生を回るゴシップを語っているキャラクターだけでも、すべてのキャラクターがリアルな気分になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、美しく統合されたプロット、完璧な調子のアートスタイル、非常にスコアの高いサウンドトラック、そして信じられない興味深い文字を持つ本当にユニークなストーリーです。 話はぎこちなく大胆で、刺激的で情熱的です。 あなたの心を考えさせるショーを探しているなら、いくつかの落胆シーンを扱うことができます。 パーフェクトブルーの混乱の中であなたは思考を失います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;私が気にするように！ 私は私が誰なんだ!!&amp;ldquo;ミマキリゴー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eImpulse/reviews&#34;&gt;eImpulse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sitting alone in the dark watching someone tell the day you had forgotten. You just might lose your mind.    Thinking about who you are and why you are this person may often cause your thoughts to clash amongst one another. This is strongly shown in the main character Mima Kirigoe. The story is truly some of the best writing I’ve ever seen. Its a mix of linear progression and short time jump &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ace52387&#34;&gt;ace52387&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、小さなポップスターの映画ビジネスへの移行を中心に展開しています。 彼女の人生は彼女の新しい、より無実の仕事、ストーカー、そして彼女の周りに起こるいくつかの殺人によって上下逆さまになっている。 ミレニアム・アクトレスとパプリカのように、これは現実と妄想の間の線をぼかすもう一つのコンサト映画であり、パーフェクト・ブルーのサスペンス効果にのみ影響します。 俳優は、彼女の周りに起こっている殺人事件をはっきりと映し出している映画のほとんどで、テレビの殺人ドラマを撮影している。 シーンがセット上で演奏されているのか、現実世界で演奏されているのかは、しばしば不明です。 シナリオ全体が精神病の殺人者の統合失調症の妄想ではないのかどうか、全体的に疑問が残る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーカーと殺人事件は、サスペンス・ステイプルであり、十分な自力を失います。 ストーカーの宗教的な強迫観念は、精神病や病理学的な殺人のように、本質的に奇妙である。  Konのスタイルが追加したレイヤーは、恐ろしい夢や映画の各場面で私が目を覚ますたびに、視聴者が感じる不安であり、おそらく撮影されたレイプシーン または殺人シーンは真実である。 おそらく一見甘くて無実のミーマが妄想の網の後ろにサイコパスを隠していないのかもしれない。 この映画は、多くのサスペンス小説のやり方に疑問を投げかけたキラーとの共感をはぐくむようなことはしていない。 重要な文字のほとんどは非常に単純に気違いです。 ファンタジーと現実との境界における不明確さと、自分の病理学に対する意識の欠如は、サスペンスを構築し保持するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンソトロニックはいつも美しいアニメーションをやっていますが、パーフェクトブルーよりも高く評価されています。 キャラクターが今やっているときに少しずつつまずいたり、壁に全力で走ったり、ただ単に減速してターンをするのではなく、キャストによる壮大な声のパフォーマンスといっしょに、 助けを求めたり、許しを求めたりして、より暴力的なシーンの間にこれらのキャラクターが経験している恐ろしい恐怖を伝えるのに不思議です。 目を刺してから強姦するまで、これらのシーンのいくつかは、見るのが面倒すぎるように見えます。そして、私の一部はいつも離れていましたが、恐怖は、私の目を見つけたような方法でスクリーンを通して出血します 文字の安全性を祈っています。 この意味でパーフェクト・ブルーは感動的なキャラクターを確立していないにもかかわらず、彼らが恐怖を伝える衝撃的な現実的な方法は（他のアニメと比べて）少なくとも苦しんでいる人の心配を目覚めさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のひねりは、肌が這うほどにぎこちなく、青色から予測可能な部分と外見の良い部分との間の幸福な媒体にある。 それは映画を通して数回示唆されていますが、現実のすべての屈曲と精神的な妄想が続いていることは、私が疑う唯一の結果ではありません。 あまりにも悪いので、それは本当のものとそうでないものとの間の以前のぼやけた境界をはっきりとはっきりと区別する。 そのようなあいまいな映画は、あくまであいまいさを少し残すべきですが、クライマックスは現実を速くて難しくします。 その明快さと利便性は、それを少し不満足にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クライマックスが壮観であるという主張はない。 映画全体は、シナリオ自体がそれを達成するには不十分なときに不安を作成するために多くのpsychothrillerのアニメのタイトルを使用して、痴呆、かすみ目やその他のそのようなジャンクをズームする奇妙なカメラの角度なしに緊張を美しく使用します。 パーフェクトブルーは、その最も純粋な形の奇妙さです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18624&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ace52387/reviews&#34;&gt;ace52387&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfect Blue centers around a small pop star&amp;rsquo;s transition into the film business. Her life is turned upside down by her new, less innocent work, a stalker, and several murders that occur around her. Much like Millennium Actress and Paprika, this is another Satoshi Kon film that blurs the lines between reality and delusion, only to a more suspenseful effect in Perfect B &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiriska&#34;&gt;kiriska&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どうして私は午前4時に、私の部屋で、このような映画をいつも見ているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - パーフェクトブルーは当初はライブアクション映画になることを意図していた非常に緩やかな新作ですが、映画に掲載されたストーリーがライブアクション治療に非常に適していることは明らかです。 コンソトの初期の作品の一つとして、彼のトレードマークのテーマはすでに目立っていて興味深いことが分かりました。現実とファンタジーは無期限にぼやけていて、観客は目の当たりにしているキャラクターとして困惑しています。 ミマの演技のキャリアは彼女の現実の状況にますます近づくような役割を果たすようになり、望ましくない役割を果たさなければならないというストレスは、彼女の世界を混乱に陥れるような奇妙なストーカーのようなウェブサイトの性格と結びつく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体は非常に古典的な感じを持っています。人生の決定を下した後の人の不安や疑念は画期的なものではありませんが、それは簡単な話題です。その単純なストーリーラインを作る方法はたくさんあります 面白い。  Konの専門的なストーリーテリングとPerfect Blueの素晴らしい映像が見事に価値があります。 カメラの角度とシーンのつなぎ方は信じられないほどです。 ミマの世界が不明確になればなるほど、観客は見ているものが不明確になります。 その最後の場面は夢か現実でしたか？ シーンが繰り返されるとき - 第2版の現実は？ それとも夢ですか？ それとも彼らはどちらも夢でしたか？ 何があってもいないかのあいまいさは、時々イライラすることがありますが、最終的に、ストーリーテリングの有効性は、何があったのか、またはなかったのかを知る本当の必要性よりも重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 優秀。 ミーマの心理的な降下がうまく演じられます。 彼女の意思決定とアイデンティティに関する不安と不確実性は信じがたいので、彼女と共感するのは簡単です。常に重要なことです。 これにより、結果として得られるドラマは現実感がある限り余裕を見せてくれます。また、それが上手すぎる、あるいはばかげていると思うことなく、さらに多くのことをすることができます。 すべてを捨てることなく彼女の試練をあまりにも詳しく説明するのは難しいですが、ええ&amp;hellip;ミマの性格はまったく素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;二次的な文字は大部分が特定の役割を果たす種類のものであり、それだけです。 これは本質的にミマの精神的、感情的な状態に関する映画なので十分に機能し、それは他のキャラクターの詳細な探索を多かれ少なかれ無意味にする。 それでも、Me-Mania（ストーカー）とMimaの管理職は、何かを明示的に明らかにすることなく、実際に何が起こっているかについての多くの手がかりを与えてくれてとても効果的です。 それは良い謎であり、特定のキャラクターについて話さないように私を殺しているが、スポイラーをさらに払うことは嫌いだ。  ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ARTSTYLE＆amp; アニメーション - パーフェクトブルーには素晴らしい作品がいくつかありました。セットとシーンは非常によくレンダリングされていて、それを特集したさまざまなシーンで女性の体の現実的な治療に特に満足していました。 とにかく乳首や毛穴を手に入れることはよくありません。 しかし、いくつかの文字にはいくつかの奇妙な文体の癖がありました。 彼らが意図的にそれをやったのであれば、他の人物と区別するのは非常に巧妙な方法でしたが、そうでなければ、何故顔の解剖学的構造に失敗したのか、 みんな優秀に見えます。 アニメーションはスムーズで美しく、再びアニメーション映画であるにもかかわらず、実写映画には非常に適していました。 シーンが変わって一緒になったやり方はすごく素晴らしいものでした。 本当にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 - この映画は非常に効果的なサウンドトラックを持っていました。 サスペンスなシーンはサスペンス感のある音楽によって強化されましたが、それはあなたの顔がそれほど上でない、または真っ直ぐに感じられるほどではありませんでした。 私は、その不安定なシーンのいくつかが私をびっくりさせたことを認め、音楽はそれを少しも演じなかったことを認めています。 それほど劇的ではないシーンでは当然のことながら目立たない音楽がありました。 ミーマーの元ポップトリオCHAM！の音楽はかなり一般的な感じでしたが、それはおそらくポイントでした。 それは可愛いし、それはそれについてだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優 - 私はこの映画が落ちたのを見ました。 キャストはかなり平均的なものでしたが、ミーマー自身が俳優であることから、岩尾純子のミーマーとしての役割には大変感謝しています。 彼女が経験している感情の範囲はかなり驚くべきものであり、非常に緊張した（強姦された）場面で活動する声は非常に説得力があります（恐ろしくてもそうです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 - 私は本当にパーフェクトブルーを楽しんだ。 私はそれを少しでも知っていて、それはKONの映画であることを知っていました（それはそれを見る十分な十分な理由です）。そして、それは確かに失望しません。  Konの後の作品で非常に流行しているリアリティ/ファンタジーのテーマは既にここにあります.PaprikaやParanoia Agentのような後の作品よりもぼかしが効果的です。 もう一度繰り返す価値があります。これは、映画が驚くほど短いことではないことです。 ストーリーは洗練されており、最高のクライマックスとエンディングがあります。 そのキャラクターはよく発達しており、よく演じられている。 音楽はフィッティングであり、演技は必要なところで最高のノッチです。 たぶん午前4時にそれを見ていると、それは私にとってもっとサスペンスなものになりましたが、午後中に友人と見るのも楽しいと思います。  ; 3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9368&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiriska/reviews&#34;&gt;kiriska&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why is it that I always end up watching movies like this at 4 am, in my room, alone?    STORY - Perfect Blue is a very loose novel adaptation that was originally intended to be (and eventually made into) a live action movie, and it&amp;rsquo;s very clear that the story presented in the film would have been very fitting for a live action treatment. As one of Satoshi Kon&amp;rsquo;s earliest works, I found it interesting that his trademark themes are so prominent already &amp;ndash; reality and fantasy feel indefinitely blurred, and the audience is left as bewil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nervin&#34;&gt;Nervin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アイドル業界は、一見すると、ファンの忠誠心か、成功に幸福を感じるかのように、心地良いものに見えるかもしれません。 その背後には多くの苦労があり、突然アイドルになることはファンに感情的な影響を及ぼし、嫉妬や軽蔑、あるいは殺人につながる可能性があります。 パーフェクト・ブルーは、エンターテインメント業界の暗い側面、特にアイドルと演技のセクションを掘り下げた心理的なスリラーアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーの物語は小さなアイドルグループのメンバーであるミマ・キリゴーの周りを中心にしています。 彼女は女優としてのキャリアを開始することを決め、ファンを不快にする。 彼女のキャリアの平和的な始まりは、彼女の同僚のストーカーや殺人であろうと、彼女の周りの暴力的な騒動によってすぐに中断されるでしょう。 これは、ミマ自身に大きなストレスを与えるだけでなく、彼女のマネージャー日高ルミにも、ミマにとって一番欲しいものを望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の演技のキャリア（ヌード、強姦と彼女の一定のストレス）を通じてアイドルのイメージからゆっくりと漂っている間、ミマは自分の幻想を通して現れる現実を把握し始めません。 インターネット上の彼女の人生の詳細な投稿は、いずれにしても彼女の状態を改善しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、パーフェクト・ブルーの最強のポイントです。ストーリーは、良いペースを追うのが簡単で、ミーマの状況を完全に理解するためにストーリーの特定のポイントにストレスを与えることができます。 ストーリーが進むにつれて、観客はミマが見ているものと夢が本当であるかどうかを疑問視しながら、すべてがどのように展開されているかを見ています：それは本当に驚きの要素に加え、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクト・ブルーの登場人物は決して大きくはありません。主にミーマ、ルーミ監督、ストーカーです。 巨大なキャストの代わりに、ミーマが最も大きな変化を経験する素晴らしいキャラクターの開発があります。 彼女は幾分肯定的な性格から妄想的で落ち込んだ女の子になります。 ほぼすべての彼女の感情は、恐怖や混乱であり、観客が彼女の行動を理解しやすくするために詳細に示され、説明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクターは決して未発達のものではありません。 ストーリーを通して、私たちは、感情状態と、ミーマの発達に対する彼らの感情的状態を見る。 ストーリーラインと信頼性にも貢献しているので、サポートキャストもうまくいっています。 彼女の性格を完全に理解するために、ルーミの発展が評価されたかもしれませんが、これは小さな欠点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、現実的なモーションパターンとキャラクターの表現で、うまく実行されました。 バックグラウンドは満足していましたが、標準外のものはありませんでした。  Perfect Blueで使用されたサウンドと音楽は、ストーリーとよくマッチしましたが、特定のサウンドトラックは私の注目を集めませんでした。 この映画は1998年にリリースされたことを覚えておいてください。心が吹くシーンは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは素晴らしいストーリーと充実したキャラクターで、スリリングな時計でした。 物語は支持されたキャラクターが物語を支持し強化してほぼ完璧に実行されました。 この映画は、みんなにとってお勧めです。若い観客にはおすすめできません。 あなたが心理学やスリラーのジャンルを好きなら、それは確かに必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198109&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nervin/reviews&#34;&gt;Nervin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The idol industry may seem as something pleasant at first glance, be it the loyalty of the fans or the happiness build upon success. Behind this there is a lot of hard work involved, and suddenly quitting being an idol can have an emotional impact upon the fans, which can lead to jealousy and contempt, or even murder. Perfect &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;berserker15&#34;&gt;berserker15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクト・ブルーは私が今まで観たことのない偉大な心理的スリラーです。 フィルムのこのジェットコースターがそうするのと同じように、まっすぐに切ってみましょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは視聴者の関わりを保つ素晴らしい仕事をしています。一度は飽きてしまったのですか、どれくらい時間がかかったのか不思議ではありませんでした。 そして、何を推測する？ それはしました。
パーフェクトブルーは主人公のミマを心理的に劇的に発展させます。 しかし、このアニメが最も優れているのは、複雑なストーリーです。 起こっているすべてのものが一見したようなものを意味することができるのは、真の意味での芸術です。 このプロットは、彼女のキャリアをポップ・アイドルから女優になるまでの別の道に導くミーマの周りを回っている。 悲しいことに、彼女の人生のまわりで、彼女が待っている重大な危険を予見する方法はありませんでした。 彼女はテレビシリーズでキャストされることになり、これはアニメがかなり現実的になったときです。 彼女のアイデンティティは、彼女に起こる外傷や他の恐ろしい出来事に反応して変化し始め、彼女はかつて彼女の感覚を失い始める。 彼女はいつも毎日彼女のことをしているオンラインのウェブサイトで何をしているのかを入力するたびに、彼女は毎回彼女の後ろに狂ったストーカーを持っています。 彼女の正気がゆっくりと低下し、超常現象が引き継がれるので、緊張が高まる。 この映画の恐ろしい側面は、あなたが本当のものの認識を失い、映画のまさに幻想とは何かを失うように、あなたの健全性を奪い始めるでしょう。 近代哲学の天才は、超自然に接する要素がミマの精神状態を象徴していると同時に、そのような過酷で現実的な世界でも信じられるように見える時を実際に示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193724&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/berserker15/reviews&#34;&gt;berserker15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfect Blue is the greatest psychological thriller I have ever had the pleasure of viewing. Let’s cut straight to the point, just as this rollercoaster of a film does  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;galimx&#34;&gt;galimx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは完璧です。 この傑作は、有名な監督、アニメーター、脚本家、漫画家のSatoshi Konとスタジオ・マッドハウスの作品です。 さらに彼のアニメデビュータイトル。 私はKonのすべての作品とPerfect Blueがほぼ完璧であることを見てきました。 ほとんどのSatoshi Konのアニメは、主に現実の問題、それからの距離、妄想状態、そして幻想を扱っています。 彼は真実のマスターであり、現実と幻想の要素を混ぜ合わせるときは卓越したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクト・ブルーの物語は、チャムと呼ばれるポップ・アイドル・グループの一員であるミーマー・キルゴ（Mima Kirgoe）という女の子の周りを回っている。 いつか彼女は歌手としての仕事をやめることを決め、女優としてのキャリアを続けています。 彼女のファンの何人かは、その決定に本当に不満を抱いていました。特に、Me-Maniaというストーカーがいました。 ミーマーが新しいキャリアを進めると、激しい殺人が始まり、ミーマは現実をファンタジーと区別する能力を徐々に失います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、2つの要素がストーリーテリングとキャラクターが最も輝く、本当に良い心理的なスリラーです。 アイドル業界の腐敗した世界と狂気に夢中になったファンの気持ちは、あなたの顔に本当に大きな拳があるように感じる。 それは何も隠していませんが、すべてを見事に表しています。 アニメがどんなに成熟し、暴力的で深く暗いかを自分自身に問いかけるなら、パーフェクトブルーを見て自分で見なければなりません。 ストーリーテリングは多くのサスペンスを使用しているので、実際に何が起こっているかを見守り続けたいと思っています。
Mimeの演技と彼女の実際の人生からのミキシングは非常に優れており、一部のシーンでは、視聴者自身が実際にどこにいるのか、シーンが現実かまったく幻想的かどうかは不明です。 この例では、文字が輝きます。 すべてが頭の中で起こるのでしょうか？ 彼女が女優として行うことは彼女の実生活の一部となり、彼女の実生活は行動の一部となる。 時々私はこれが舞台に入っているのか、それとも現実に起こっているのか、自分自身に尋ねました。 リアリズムとファンタジーの乖離は、彼女のキャリアと本当によく結びついていました。 私たちの主人公の現実と幻覚は一つになります。 本当ですか？ それはまったく錯覚ですか？ 夢は悪夢になる。 夢は現実かまったく錯覚ですか？ アニメは本当に残酷な方法であなたの心を再生し、それに挑戦します。 主人公は徐々に妄想の妄想に降りてくる。 彼女は窮屈に感じ、他の人は彼女が自分自身について知っているよりも多くを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的にバイスパーフェクトブルーは優れており、1998年から軽蔑しています。古いマドハウスにはどんなことが期待されますか？ パーフェクトブルーは現実的で滑らかなアニメーションを持ち、背景のアートワークは非常に詳細です。 音楽は素晴らしいです、特に、アニメの素晴らしい効果を与えたバックグラウンドミュージックと、必要なときには暗い雰囲気があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、奇妙な電車に乗って、Perfect Blueを見て楽しんでいました。 あなたがサスペンスの多い成熟した、熟考された感情的な心理的なスリラーを望むなら、パーフェクトブルーにチャンスを与えて列車に参加することをお勧めします。 私は、Millennium Actress、Paprika、Paranoia Agent、Tokyo Godfathersなど、Kon Satoshiの他の作品もお勧めします。 悲しいことに、Kon Satoshiは2010年に亡くなりました。 彼が作ったすべてのアニメを十分に尊重することはできません。 言及すると、パーフェクトブルーはいくつかの有名なアニメーションフェスティバルでいくつかの賞を受賞し、世界中の多くの批判的な反応を得ました。 ダレン・アロノフスキーはまた、実写映画レクイエム・ア・ドリーム（バスタブシーン）でパーフェクト・ブルーのシーンを使用する権利を購入した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/galimx/reviews&#34;&gt;galimx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfect Blue is just perfect. This masterpiece creation comes from well-known director, animator, screenwriter and manga artist named Satoshi Kon and studio Madhouse. Furthermore its his anime debut title. I have watched all of Kon&amp;rsquo;s works and Perfect Blue is nearly a perfection. Most Satoshi Kon&amp;rsquo;s animes deal mainly with the problem of reality, distancing from  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、すべての時間の中で最大の心理ドラマアニメの一つです。 それは心の熟練者、トリッピーアニメによって書かれました：後半、偉大な、哲哲。 興味深い事実は、Aranovskyの「夢のためのレクイエム」でPerfect Blueのシーンを再利用する権利をKonのスタジオロイヤルティに支払ったアメリカの監督Darron Aranovskyのお気に入りの映画の1つです。 また、Aranovskyは、この映画がBlack Swanに影響を与えたことを否定していることも興味深い。 とにかく、実際のレビューに移動する時間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロデューサーのミーマーという若いポップ歌手が、彼女のJ-popの女の子バンドを離れ、女優としての名声と栄光を求めることを決めたということです。 これは、自分自身を「ミマニャック」と呼ぶ非常に不気味なストーカーを含む彼女のファンを大いに失望させる。  結末はよりよく実行されたかもしれません。 Mimaはまた、誰かがオンラインでMima&amp;rsquo;s Roomと呼ばれるウェブサイトを運営していると主張していることに気付きます。 ミーマーは女優としては苦労しており、レイプ被害者を含むことを本当に望んでいない役割を強いられます。 最終的にストレスはミマの心に本当に影響を及ぼし始め、ストレスは黒いスワンのバレリーナキャラクターニーナのストレス誘発と幻覚のように、ファンタジーと現実とを区別する能力を失い始めます。 名前は同じですが、 &amp;rsquo;m&amp;rsquo;を &amp;lsquo;n&amp;rsquo;に置き換えてください。 違いは、ミマは実際には、実際のミーマになるのを手伝っている混乱した連鎖殺人者を含めて、彼女を手に入れる人がいるということです。 物語の多くのひねりとミマの妄想と幻覚は、プロットに非常に夢のような質を与えました。 それはあなたがそれを見て初めての場合は、少し混乱することがあります。 私は何かを台無しにしたくないので、私は単純にプロットが全体的にうまくいっていると言って終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは芸術的な傑作です！ たとえそれが1997年に作られたとしても、それはまだ美しくて新鮮に見えます。 この映画のすべてのフレームに入った色とディテールの量は素晴らしいです。 背景、文字、アニメーションはすべて素晴らしいです。 ここには何も言えません。  2つの親指の方法アップ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画を批判しているのであれば、サウンドトラックがおそらくもっと良いものになっているだろう。 それは大丈夫でしたが、時には映画の暗い色合いに合っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は時々遅くて、他人にはかなり混乱することがあります。 いくつかのシーンは非常に緊張して不快で、これは幸せな「ポップコーン」映画ではありません。 見るのが最も楽しい映画ではないかもしれませんが、誰もが試してみるべき映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画の欠陥を客観的に見ることなくこの映画を賞賛したような気がしますが、これは正直言ってとても良い映画です。 それは決して完璧な映画でもKonの最高の映画でもないが、正直言って本当にこの映画が好きだった。 あなたが心理アニメ、古いアニメ、または非常に高く評価されたアニメに興味があるなら、私はこの1つをチェックアウトするでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Perfect Blue is one of the greatest psychological drama anime of all time. It was written by the master of mind bending, trippy anime: the late, great, Satoshi Kon. An interesting fact is that it is one of the favorite films of American director Darron Aranovsky, who paid Kon&amp;rsquo;s studio royalty money for the right to reuse a scene from Perfect Blue in Aranovsky&amp;rsquo;s &amp;lsquo;Requiem for a Dream&amp;rsquo;. It is also interesting that Aranovsky denies that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qaiz&#34;&gt;Qaiz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを長い間観ていることを意味してきましたが、アニメを見ているうちにこれまで見たことのない奇妙なことをしばしば感じました。 間違いなく、10年以上私のレーダー上にあったが、私はしばしばこの映画の前提に脅威を感じ、挑戦に気づかなかった。 しかし、すべての良いものと同様に、彼らは待っている人に来て、私はブルーレイでパーフェクトブルーを持っていて、それを見て気分がよくて、ついに、今夜はそれをポップアップするのと同じくらい良いと思った それにスピンをつけて&amp;hellip;そして少年はその乗り物だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このことを深く考えようとすると、私のために馬鹿になり、必然的に私の顔が平らになってしまいます。私は自分自身をあまりにも露出させる気がしません。しかし、肩をすくめて「大丈夫です」とは言いません。 この映画の正義をするつもりだ。 パーフェクトブルーを見た後、私はちょうど方向のマスタークラスを目撃したような気がした&amp;hellip;それは間違いなくマスタークラスのパフォーマンスです。 彼の名前が知られている理由とちょうど彼がこの1時間20分のローラーコースターの中でとても尊敬されている理由を、後任のKon Satoshiが示しています。 ここの物語は、そのような繊細さと微妙なチューニングで操作され、人形を連想させ、あらゆる動きを調整します。 ストーリーを伝えるために、すべてが理由のある場所に置かれます。 シンプルなジェスチャーが戻ってきて、1時間後にあなたにたどり着きます。世俗的な活動は、物語の中に織り込まれ、心を揺さぶるほどです。 そんなに精査がここで行われていると、すべてが強調されています。 彼は芸術のマスターであり、間違いなく勉強しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画が私の中から想起された感情のいくつかは、おそらく私が表現していて不快だったものでした。 私は露出し、裸だった。 この映画のある場面は、私が映画をオフに切り替えるために片手で手を伸ばしたときに、私がどれほど不快だったのか、胃にうんざりしているのか、心が鼓動しているのか、私は涙でした。 私は見て、私はやってうれしいですが、感情は具体的であった。 私はひどいと感じましたが、それが計画でした。 完璧な青は完全にその視聴者を貪欲にし、心にあなたを刺し、ナイフをねじる前に、本当にこの物語に投資します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで演奏される映画撮影と振り付けは、本当に驚くべきことであり、見ることのできる光景です。 アイドルのダンスと歌についての映画であることから、私はそれが期待されると思います。 ここでは神聖なものは何もなく、夢は何か、そして現実は何ですか？ コンソトロニック・ジャパンは、コンソーシアムとしてのキャリアを築き上げたいと考えている元ポップスターのような気分を味わうことができます。 これにより、実際に何が現実であるか、夢であるか、場面から場面にジャンプするときに演技が何であるかを聴衆に本当に推測させるムービーが可能になります。 これは真実から夢を見分けることができない主人公、ミマ・キリゴーの心を真に映し出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術の面では、マドハウスは、キャラクターと世界そのものが描かれているように、より現実的なアプローチを利用しています。 ブルーレイは完璧に見えず、一部のシーンは少し青く見えるが、映画の年齢を考えれば、丈夫なキャラクターデザインと、ピンクの衣装、鏡などの視覚的な手がかりの驚くべき使用が素晴らしい。 文字を区別して、そうでなければ鈍い（意図的にそう）世界に飛び出させるために。 建築と世界そのものはここではデザインがシンプルですが、効果的で効果的で、咲き誇りとスキャンラインが多用され、夢と現実のシーンを次々と対比させることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声はここでも素晴らしいです、声はトップノッチです。 すべてのラインは信じられないほど納得しています。そして、あなたは本当にこれらの生き生きとしたキャラクターが実際に現実的かつ具体的であると信じる罠に陥ります。 ここのキャストは、偉大なアニメーションやキャラクターデザインと一緒に提供するパフォーマンスで本物の、そして本物のように感じます。 ポップ・ミュージックはパーフェクト・ブルーのサウンドトラックの基礎となることは間違いありません。オンスクリーン・アカウントとチャムの賑やかなボーカルとの間の並置に楽に使用できます。 に焦点を当てる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、アイデンティティを取り巻く問題に取り組んでいる深い映画であり、特に魅力的な人物のためのものです。 あなたの仕事はあなたを定義していますか？ 線がぼやけているとき、どうやって自分を理解するのですか？ このようなアイデアを、アニメーションだけでできるように視覚的に表現するために、ミラー、水たまり、反射の両方を使用しています。 質問はしばしば持ち出され、パーフェクトブルーはなぜアニメーション化されていますか？ まあ、それは実際には、実際のアクションの適応は、当初は1993年にライブアクション自体になることが予定されているパーフェクトブルー自体で、数年後にリリースされたことです。多くの映画はまた、テーマや画像を独自の しかし、私は、パーフェクトブルー、そのアニメーション化された化身でここに語った物語は、媒体を最大限に活用し、巧みにそうしているという主張をするだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非線形で非年代的なレイアウトの使用であっても、元のイメージを表現する主人公の幽霊、彼女の現在の自己を嘲笑して踊ったり、この無邪気なアニメーションイメージの描写は、この魅力的な物語を通して運ばれ、 パーフェクトブルーは間違いなくマスタークラスだけでなく、間違いなくジャンルを定義する映画です。 あなたが心を開いて、自分のアイデンティティを見つけるのに苦労している女の子をこの芸術的なテイクアウトに感謝する準備ができていることを考えれば、あなたは蛇行したプロットで長い間考えていたでしょう あなたが最後まで満足してくれるたくさんのひねりがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Qaiz/reviews&#34;&gt;Qaiz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’ve been meaning to watch this for a long time and often felt weird having gone on all these years watching anime…without ever seeing this. Make no mistake, it’s been on my radar for over a decade but I’ve often felt intimidated by the premise of this film, not feeling up to the challenge. But as with all good things, they come to those who wait and since I have Perfect Blue on Blu-ray and was well in the mood to watch it, finally maturing I finally thought that tonight was as good as any to pop it in and give it a spin…and boy was that a ride.    To attempt to go too in-depth wit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackshipsailor&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Personas、我々はすべてそれをある程度持っています。 最も一貫して誠実な人々でさえ、両親と家庭で少し違った行動をしたり、友人と付き合ったり、上司と交際したり、恋人と一人でやり取りしたりします。 しかし、これらのペルソナは通常、十分な一貫性があり、実際の問題は生じません。 しかし、ペルソナが非常に異なっていて、どのマスクが私たちのマスクであり、それが真の顔であるかを知ることができない場合はどうなりますか？ そして、私たちが目に見えて、匿名の人々の膨大な数が私たちがある特定の方法で行動することを期待しているとき、それらの問題は複雑になります。  「Out of Character」を演じるのは、里子監督の初監督デビューで真剣なビジネスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたが一度見ている物語のことです。それについて考える時間を費やし、すぐに再びそれを見て、あなたの理論をテストします。 現実にはうまく始まりますが、ゆっくりと物事が推測され続けることはありません。 ああ、あなたは確かにすべてを理解することはできませんが、あなたが知っているか、あなたが知っていると思うでしょう。  Konは緊張とペーシングに優れています。 私は24曲のエピソードを見たことがありますが、これまでよりはるかに複雑ではない物語を扱っていました。彼らは最後まですべてを包み込みたいと思っているので、「プロットパイルアップ」に苦しんでいますが、「パーフェクトブルー」は、 わずか75分以上。 繰り返してみましょう：* 75 *分。 これは通常、子供向けの安価なホームビデオリリースの長さであり、Konはほとんどの2時間以上の実写映画が達成したいと考えている以上にここにいました。 分は無駄になり、あなたはもっと注意を払うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*補足として、2015年にインターネットのない世界を知らないティーンエイジャーがいるこのレビューを書いているとき、90年代の少年として私の子供時代に逆戻りすることは魅力的です。 インターネットは1998年にこの奇妙な新しいことがあり、ソーシャルメディアは知られておらず、広く知られている人たちも「情報スーパーハイウェイ」に接続できるという考えで売られており、有名人でさえもそのアイデアに魅了されています オンラインで話している人々の 昔のアニメファンのためのちょっとしたノスタルジア旅行。  Alfred Hitchcockの「Rear Window」のように、この正確なプロットは今日の世界の映画ではうまくいかない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-アート-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;90年代後半のアニメーションにはかなり良いが、完璧ではない。  「ブルー」は長距離射撃では間違いなくちょっと騙されますが、それは全体的に小さなクェストです。 キャラクターのデザインはとてもいいです。私は主人公のミーマの姿が特に気に入っています。 彼女はかわいらしく見えますが、間違いなく魅力的ですが、古典的なグレシアンの美しさはありません。 デザインは本当に彼女の性格とは違う状況に陥っている、甘くて好きな女の子のペルソナを売る。 ディテールされたオタクのストーカーMr. Me-Maniaは私が今までに見た中で最も邪魔なデザインの一つでなければなりません。 芸術における高いレベルのリアリズムは、パーフェクトブルーの「サイコスリラー」の雰囲気を売る上で非常に重要です。 そして、他のキャラクターの顔が若干「外れている」ように見えるかもしれませんが、なぜそれが意図的で、芸術的な欠陥ではないのかという私自身の理論がありますが、ここでそれを台無しにするつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-音-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「カウボーイビバップ」が、いつも英語のダブを終わらせるための典型的なダブ*を制作していたにもかかわらず、大手映画は私の経験ではまともなボイス作品を手に入れようとしていました。  SubとDubで &amp;lsquo;Blue&amp;rsquo;を見た後、両方ともいいので、私はそれをtoss-upと呼ぶだろうが、ネクタイの場合、私は個人的にDubsと一緒に行く。 ブリジット・ホフマンは、彼女のポップアイドルのペルソナにいるときに、「無邪気で気高く」から、映画の後半に「心理的に苦しむ」ことを説得することができる、ミマとの素晴らしい仕事をしている。  OSTは、すべてのことが考慮されているにすぎず、多くの音楽レスモーメントが大きな効果を発揮しています。 音楽が演奏されているとき、それはかなり90&amp;rsquo;sですが、音色によく合っているので、それは重大な問題なしに年をとっています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクター -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;これはミマの物語で、他のキャストメンバーは彼女の影響力から彼らの重要性を引き出しています。 それとも、これはいくつかの異なるミマの物語だと言ってもいいでしょう。 彼女が思っているミーア、彼女になることを試みているミー、彼女の利益のために彼女を魅力的にしようとするミーナの女優、ミーマーのポップアイドルたちは乗り越えることを拒否し、彼らはすべて 本当のミーアと呼ばれる権利。 結局のところ、すべてのキャラクターは、ミマが何を言っているのかに応じて行動し、行動します。 私たちの大切な女性が正気の右側にいたいと思うなら、彼女は急いで本当の彼女であるかどうかをよりよく理解するのが良いでしょう&amp;hellip; Kirigoeさんのミスキーがいつも最高のアニメキャラクターのリストに載っている理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-楽しみ-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身の異なるバージョンで内部の闘争でロックされた文字を中心に話を好む個人的なバイアスを持っているので、「パーフェクトブルー」は間違いなく私の好みに果たした。 しかし、その偏見がなくても、この映画は真剣にそれに近づくことを望んでいるアニメファンにはまだ魅力的です - これは間違いなくあなたが愚かな楽しみのために見る映画ではありません。 成熟したストーリーテリングと非常に現実的なアートで、これは大人の何かを望む新しいファンのための良い玄関口になりますが、アニメはポケモンとドラゴンボールZです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-全体-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「パーフェクト・ブルー」は、「アニメは深刻なストーリーを扱うことができない」という常識に反する究極の主張である。 はい、はいできます。 コンサトは、ライブアクションがスクリーン上に置くことができる何でもライバルの最初の主要なプロジェクトにほぼ完璧なサイコスリラーを配った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlackShipSailor/reviews&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Personas, we all have them to an extent. Even the most consistent and honest people will act slightly different at home with their parents, hanging out with their friends, dealing with their boss, or alone with their lover. But these personas are usually consistent enough that no real issues arise. But what happens when the personas are so different that even we can&amp;rsquo;t tell which is our mask and which is our true face? And those problems are compounded when we&amp;rsquo;re in the public eye and huge numbers of anonymous people expect us to act in just a certain w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maur&#34;&gt;Maur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kon Satoshiに精通している人なら、おそらくこの映画が興味をそそるものに既に精通しているだろう。 彼の作品は、超現実的なファンには本当に魅力的です。 それは非常に精神的に視覚的に刺激することができます。 私はKonによって他のことを楽しんだし、この映画が本当に好きになっていたが、結局のところ私はこの映画にいくつかの問題があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクト・ブルーは、複数のキャラクターの精神を同期させるにはあまりにも難しい試みをしていますが、この目的のために視聴者を詰め込むのはあまりにも曖昧です。 その結果、視聴者を完全に混乱させてしまうような複雑な試みが行われています。 この映画は、ほとんどの（何人かの）人々が、誰の精神病を目撃しているのかを文字通り知ることができないという徹底的な仕事をしています。 現実と夢、想像、幻覚、並びには予感さえも並置されているので、強力な複雑なカクテルが生まれます。 映画がなぜその意図を完全にあいまいにしているのかわからないが、複数の視聴の終わりでさえ、いくつかのことは不明なままである。 おそらく、私が気づいていないこの種の総括的なあいまいさに対するいくつかの秘密の要求があるかもしれませんが、それは矛盾した想像力や怠惰な筆跡として、あるいは悪いことに虚偽の文章として私を襲います。 同様に、「ああ、混乱させて誤解を招くほどのものを見てください。 あなたは決してこれを理解できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に、Perfect Blueは、超現実的な視覚的要素だけを見るのが楽しいです。 それは色（暗闇、ライト、イルミネーションなど）とトリッピーシーンの使用が非常にうまくいきます。 しかし、全体として、個人的には、観客が現実を錯覚から区別できるようにする映画の拒否によって、この楽しみは打ち消されました。 今はもちろん、私は私のために綴られたものを持っていることを望んでいません。 私は次の人と同じくらい魅力的な私の感覚を楽しんでいますが、映画の終わりまで、特に2回以上見た後、少なくとも、本当に何が起こっているかをある程度把握することを期待しています。 そうでなければ、私はちょうど混乱し、全面的なポイントが何であるか不思議に思った。 多分パーフェクトブルーとのポイントは&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19502&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maur/reviews&#34;&gt;Maur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anyone familiar with Satoshi Kon is probably also already familiar with what would make this movie intriguing. His works have a real appeal to fans of the surreal. It can be very mentally and visually stimul &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doozel&#34;&gt;Doozel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、新世紀エヴァンゲリオンと関連映画「エヴァンゲリオンの終わり」の両方を見終わった。 それよりも吹き飛ぶ何かを見つけることは不可能に思えたが、私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーは含まれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Perfect BlueはMima Kirigoeというポップ・アイドルについて話します。彼女のマネージャーは彼女が愛したポップな世界を離れて女優になることを余儀なくされ、より経済的に便利な仕事と考えています。 初めに彼女は歌手である間に彼女が持っていたすべての約束なしで自由に感じますが、しばらくすると何か変わり、女優としての彼女の現実はポップアイドルとしての彼女の錯覚に混じり始める。 そして、奇妙なストーカーが彼女を追いかけている&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めの話がはっきりと線形に見えても、アニメが進行する間に、あなたは真実と錯覚の認識を失い始めます。 ディレクターの琴聡がアニメーターに関与し、主人公とそのパラノイアの靴に身を包んだ。 ミマは映画の中で演技しているという事実によってすべてがさらに混乱しています。そして、映画とミマの錯覚から現実を区別することは通常困難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は奇妙で、顔の割合はミマや他のいくつかのものを除いてほぼすべての文字で歪んでいます。 アニメは私が見た中で最高のものではありませんが、これは1998年のアニメなので本当に心配していません。 スタッフはおそらく、キャラクターの外見を使って、彼らが本当にどのように内部にあるのかを外部化することを望んでいたでしょう。例えば、ファン・ストーカーのミー・マニアは、それについて考え続けると、おそらく私に悪夢を与えてくれるグロテスクな顔をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;色は主に鈍いですが、一般的な雰囲気は暗いと超現実的です。 芸術のスタイルは物語によく合い、話題やテーマ、絵やアニメーションは、この認知症の典型的な疎外感をあなたに伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は終わりのものを除いて特別な音楽は覚えていませんが、それは特に楽しいですが、そういうアニメを見ている間にOSTに焦点を当てることができないからでしょう。 残念ながら私はパーフェクトブルーの日本語版を見つけることができませんでしたので、私は英語のダビングされたバージョンを見なければなりませんでした。 私はそれを元の言語で見て、それをもう一度見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミーマはすべての物語の中心であり、アニメは彼女の心理学のあらゆる側面の研究です。 キャラクターの主人公だけでなく、Me-ManiaとHidaka Rumiのキャラクターの発展の中で、物語は本当に深く行きます。  Artの段落ですでに述べたように、外見はキャラクターの分析の決定要因にもなります。そのため、360度の視点を持つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーを理解したければ、それを一言も失うことはできません。でもこれでは十分ではありません。 私は最後のシーンの後すぐに説明を探しに行きました。 私が見つけたのは、多くの解釈のリストで、それぞれが他と異なっていました。  2/3を読んだ後、私は頭がさらに混乱してしまったので、おそらく私はもう一度それを見て、私が逃したかもしれない詳細を探します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、初めからすべてが奇妙になり、あなたが何かを理解しようとし続けることができると感じると、あなたをつかまえます。 ミマの質問は自分と同じですが、すべてがあなたと彼女の周りを回っています。 彼女は理解していない？ まあ、あなたも理解していない。 だからこそ私はこのアニメを楽しんだのですが、主にスリラーのジャンルだけがそうした興味のタイプを生み出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを見ますか？ はい、古いスタイルが心配していない場合、あなたの心が吹いていることについて怖がっていない場合は、それを見てください。 評価がR +であることを覚えておいてください。実際にかなり暴力的で邪魔な部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Doozel/reviews&#34;&gt;Doozel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’ve recently finished to watch both Neon Genesis Evangelion and the related film, the End of Evangelion. It seemed impossible to find something more mind blowing than that, but I was wrong.     This review won’t contain spoliers.      Story &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Perfect Blue talk about a pop-idol called Mima Kirigoe, that is forced by her managers to leave the pop world, that she loved, to become an actress, consid &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawlmartz&#34;&gt;lawlmartz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;後半の素晴らしいKon Satoshi：アニメ業界にとってはどんな損失でしょうか。 彼の長編映画監督デビュー（技術的には1995年にマグネットローズが登場した最初の監督ではない）、Konはポップ・アイドル志向の女優ミーマー・キリゴーの心を彷彿とさせる旅に私たちを導きます。 彼女のキャリアに変化をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、音楽業界や映画業界に従えば何度も聞いたことのある、ディズニー・ポップ・プリンセスの盛り上がりと崩壊の瞬間的なおなじみの物語です。 子供スターの最も初期の時代から、彼らはしばしば洗い流され、薬物乱用や狂気への堕落に陥りますが、少数はそれを作り出し、才能のある俳優や女優に変身します。 これらの元の子供の天才の多くは、成功を見いだすことができず、「かわいい子供」の行為を超越して、より信頼できる大人の役割のためにそれを取引することができます。 これはミマの試練と苦難の本質です。 彼女はあなたのブリトニースピアーズです。 あなたのリンジーローハン。 あなたのマイリー・サイラス。 相対的な成功の冒頭から来て、もっと成熟したいと思って、10代の星の役割を食い止め、より成熟した生活の中で、そしてステータスで、型キャストに転任しなくなりました。 しかし、私たちの過去は私たちに従っています。そして、ミーマの人生は変わりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トーンは、演技で彼女が新たに誕生したキャリアへの彼女の気持ちを最もよく表す言葉です。 相反する ミマのファンは、純粋なポップな歌手のために叫ぶのに対し、彼女は過去から自分自身を遠ざけるために、より熟した、より成熟した方向に前進しています。 ここでは10代のポップスターたちから見える膝の反動反応です。 永遠に繰り返される、決して終わりのない悲劇のサガ。 ミマは彼女が与えた役割を疑いなく持ちます。 レイプや殺人に関わるシーンは、女優になりたいと思っているからです（これらは出演者や女優に「ダメージを与える」役割としてよく見られます）。 彼女の個人的な生活の中で、彼女は彼女の元の友人から縮小し、彼女のファンから離れて、この新しい人生とキャリアを心から受け入れています。 しかし、彼女はまだ彼女がポップ・アイドルとして持っている精神的なイメージに悩まされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心理学のためのターンでは、Konは画面上で巧みに演奏する物語、とりわけ彼の映画撮影を通じて物語を編成する。 マッチカットの使用は驚くべきことです。特にスクリーンを使用した後、私たちが見ていたものが実際にセットになっていることを明らかにするために引き戻します（映画は映画/テレビの女優に関するものです）。 新しい設定でそれらを明らかにするために離れて引っ張り出す顔の拡大写真は、教科書ミラーショットと一緒に良い効果にも慣れています。 彼はまた、飛び降りを使い、画面上で何が起こっているのかわからない信頼できない物語を作り出します。また、それぞれの連続した切り口で別の視点のレイヤーを見ると、さらに難読化されます。 これはすべて視覚的な視覚的な視点を曲げるのに役立ちますが、あなたが細心の注意を払っているのであれば、実際のものとそうでないものを聴衆に知らせることはあまりありません。 これはKonが魔法使いであるという別のことに私をもたらします。 彼は、謎を解きほぐして、観客に報いを与えています。一緒につなぎ合わせると、実際の混乱を招く可能性のあるプロットをよりよく理解できるように、設定や文字の小さな変更が行われます。 パーフェクトブルーは予測可能だとは言いませんが、Konのスタイルを知り、細心の注意を払って、捻転の一部を見分けることができますが、ちょっとしたことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の最も弱い要素は簡単に音です。 パーフェクトブルーの私のコピーは、元々日本語のオーディオではなく、音そのものは非常に静かで、録音に使用された機器は明らかに最高のものではありませんでした（スクラッチ、わずかなエコー、または毛羽立ち）。 音楽も非常にまばらだった。 これは芸術的な選択だったかもしれませんが、私は、それが単に行動や緊張の瞬間ではなく、より多くの音楽の恩恵を受けたと考えました。 声優は私の机のようにおしゃれなものではなく、他の作品ほどダイナミックではありませんでした。 しかしブリジット・ホフマンは英語版のミーマとしては明るいスポットだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Perfect BlueはKonの素晴らしい入り口であり、MementoやThe通常のSuspectsの静脈にある興味深い心理的物語でした（ただしどちらもそれほど良いとは言えませんが）。 あなたが非常に成熟したトーンと内容のベンダーを気に入っているなら、これ以上のことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawlmartz/reviews&#34;&gt;lawlmartz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The late, great Satoshi Kon: what a loss to the anime industry. In his feature film directorial debut (technically not his first director position, as Magnetic Rose came out in 1995), Kon brings us a haunting trip through the mind of a Pop Idol-turned-actress, Mima Kirigoe, as she struggles against the challenges presented to her through said change in careers.     The story is an instantly familiar one- a tale that, if you follow the music and film indu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deago&#34;&gt;Deago&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーレビューなし&lt;/em&gt;
パーフェクトブルーは別の珍しい心理ホラー/犯罪映画です。 この映画には2つのユニークな特徴があります。
1-Realism：Perfect Blueは現実的なストーリー要素（アイデア、生命問題、ドラマ）と文字（インタラクション、デザイン、ダイアログ）を使用します。
2痴呆：パーフェクトブルーは、心理的苦難に直面している主人公との一人称の叙述的な視点を特色としています。 視聴者に混乱を招く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非怖いアニメの多くは、このウェブサイトの「ホラー」タグでラベル付けされています。 しかし、パーフェクトブルーは私が見たホラーアニメと呼ばれるものの、もう一つの例外です。 私はPerfect Blueがすべての中で最も恐ろしいと宣言することは安全だと思います。
映画はかなりの量の不快なコンテンツを持っています。  Nudity＆amp; レイプと暴力は明らかに家族に優しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーションについては、 私が前に言及したように、映画は現実的なキャラクターのデザインと服を特徴としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は平凡なホラーメディアのファンではないが、このアニメは聴衆を怖がらせることを目的とした単なるホラー映画ではなく、この映画はミステリー/犯罪映画と見なすこともできる。 私のお気に入りのジャンルです。 謎/犯罪の全体がナレーション自体によって台無しにされたので、これは実際に私の楽しみを台無しにしたものです。 私たちが映画を見ていると、漠然とした結果を生み出した「痴呆」を使って謎を隠している作家がいるのですが、それは実際に映画の目指しているものです。 実際に何が起こったかを理解するためには、実際の隠れた理由は、これらの結果が実際には非論理的なものだからです。
また、映画は、不必要な一連の痴呆の瞬間を表示します。  （それをスキップしても、実際に起こっていることの何かを見落とすことはありません &amp;lsquo;メインプロット&amp;rsquo;）。 重要な出来事の間にはそれ以上のものはほとんどありませんが、それはもっと短くて幸いです。
ですから、私は映画全体で全面的な注意を払うことをお勧めします。「ダイアログ」だけに焦点を当てるのではなく、（ビジュアル、時間と場所、名前を暗記するなど&amp;hellip;） 時間の経過とともに混乱するにつれて、映画の後半で失われてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがすでにこの映画を見たことがあるなら、 私はあなたがこの混乱する映画の完全な説明のために、ディスカッション掲示板または私のブログ投稿に私の長いポストを読むことをお勧めします。 このレビューに掲載されたポイントを正確に理解することが重要です。
あなたがまだ映画を見たことがないなら、 それを見て、それは楽しいです。 私はそこに細かい細部を説明したので、あまりにも集中することなくそれを快適に見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Deago/reviews&#34;&gt;Deago&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;No Spoilers Review&lt;/em&gt;  Perfect Blue is another unusual psychological horror/crime movie. There are two unique features in this movie;  1-Realism: Perfect Blue uses realistic story elements (Ideas, Life problems, and Drama) and characters (Interactions, Designs, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunagothejc&#34;&gt;lunagothejc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、あなたがこれを見ていないが、あなたがブラックスワンを見ていたら、ブラックスワンを忘れようとすると、私は初めてそれを見たときと同じようにブラックスワンの雰囲気に閉じ込められます。 はい、BSはパーフェクトブルーからインスピレーションを受けているかもしれませんが、ストーリー自体は実際には異なっていますが、いくつかのシーンは関連しているか類似していますが、これはBSではありません。  PBをBSに似せて考えるように、あなたが座ってこのことを見ている間にリラックスしたり、混乱してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、とにかく、ブラックスワンで十分な、パーフェクトブルーは傑作であり、スリラーのファンはあなたが以前にアニメを見たことがない場合でもこれを楽しむだろう。 まったくドラマがない、これはストーリーラインが速く、ポイント、スリラーすべての方法です。 ヌード、暴力、ゴアは誰にも気にしないかもしれないが、レイプシーンは楽しいものではないかもしれないが、主人公は彼女の強姦者に誇りを持って向き合い、フェミニストはそれについて暴言をする必要はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは美しいアニメのためのものです、私はもっと記憶に残る音楽を望んでいましたが、いいえ。 私は、音楽を忘れてしまったストーリーそのものが楽しいか、それとも音楽そのものが本当に驚くべきものではないか、私はそれがサウンドトラックを持っているかどうかを覚えていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、あなたはこれを見なければなりません。 これは傑作ですが、スピリットアウェイのように、これはアニメファンが生涯に少なくとも1回は見なければならないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190764&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lunagothejc/reviews&#34;&gt;lunagothejc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, if you haven&amp;rsquo;t watched this but you had watched Black Swan, then try to forget Black Swan or you&amp;rsquo;ll be trapped on Black Sw &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zirgo&#34;&gt;Zirgo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメ映画を私の友人と一緒に見始めました。 彼は本当の映画の中毒者なので、私はこれが試してみると何か新しいことだと思った。 私は知っていましたが、彼はすでに「スピリット・アウェイ」と「私の隣トトロ」を見ていました。
映画はかなり始まりました、そして、あなたの早い段階で、彼女の周りで起きる主人公と出来事について、本当にイーイーな気持ちがしました。 しばらくすると、あなたは現実とは何かを疑い始めます。
この「私は目を覚ましているかどうか」という感覚は、多くのハリウッド映画に関連している可能性がありますが、アニメ映画で使用されているのを初めて知ったのです。 これは私の意見では映画の中で最も弱い点であり、同時にそれをもう一度見なければならない理由についての最も強い議論です。 起こっていることがたくさんあり、最初にそれを理解することは本当の試みになるでしょう。
私の友達は、私たちがそれを終えた後、たくさんの質問をしました。 それは本当の頭痛だったので、私は答えることができ、そうでない人もいます。 だから最初からこの映画を疲れさせてください。 それにショットをつけて、それを再ウォッチする。 そうすれば、すべてのパズルピースが一緒になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zirgo/reviews&#34;&gt;Zirgo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching this anime movie together with a friend of mine. He is a real movie junkie so I thought th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dr-spade&#34;&gt;Dr_Spade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず始めに、この映画にはかなりの数の情け深い場面があり、それはあなたを苛立たせるかもしれないし、それは事実上、暴力的で暴力的なものなので、それはまったく悲しいことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミマはポップアイドルで、彼女の夢を生きていて、彼女の仕事や人生に平和です。彼女はジャンルのファンの間でかなりの人気を誇っていますし、よく知られています。しかし、必ずしもあなたが現実の世界 彼女は彼女がポップアイドルではなくて女優になることを望んでいる。なぜなら彼らは彼女に多額のお金をかけていないという理由があるからだ。彼女がやりたいことを残したくないと同時に獲得したい より多くの受け入れと人気を得ています。そうでなければ彼女が代理店の人々に迷惑をかけることを恐れているだけでなく、ミーマは飛躍を決意します。そして、彼女は厳しい現実に遭遇します。彼女は残酷でひどい映画業界に曝されます。 写真家は彼女を試してみると、バーで強姦場面を撮影したり、ヌードで全裸で写真を撮ったり、雑誌で印刷したりすることによって、彼女を実際にレイプさせてもらえますか？彼女は彼女の先輩を見逃してしまう恐れがある 聴衆に受け入れられないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それはすべて始まります。ミマは、彼女の前のポップアイドルの自己がどこにも現れず、今は無駄な女性であり、ただの偽物であることを見て、幻覚を発します。本当のミーアはまだ存在するポップアイドルのミーマです。 彼女の昼も夜も夢中になり、まもなくミーマは彼女の正気を失い、彼女は現実と夢を区別することができません。彼女は彼女の現実の中で何をしているのか、映画撮影で何をしているのか分からない。 彼女を悪用しようとした人は、複数の刺し傷のうちの1つずつを殺し始めます。これは彼女をさらに悩ませます。彼女は彼女の名前でブログを走らせ、 アイドルミーマーはまだ存在し、女優は詐欺師である。彼女の動きが詳細に掲載されているが、彼女のすべての秘密が引用されている。彼女は苦しみや苦しみで自分自身を疑い始め、彼女が生きているかどうか、 彼女は自分自身が他の人格として潜在意識的にそれらの犯罪を犯したことが真実であるかどうかを問う。これに加えて、ストーカーと彼女のファンがいて、彼女はあらゆる動きを映し、ポップのファンに彼女の裏切りに対処できない 凶悪化する寸前です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは原油であり、雰囲気にぴったりです。私はこのアニメから離れていくことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技と音は十分であり、経験をさらに高める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心理的なスリラーは、大部分がストーリーラインの点で高品質であり、よく考えられており、彼らの魅力に加えてパーフェクトブルーは山頂に立っています。完璧なエンディングと爪噛みのシーケンスはめったに達成されず、 もっと何かを求めるスペース。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dr_Spade/reviews&#34;&gt;Dr_Spade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start with,this movie has quite a few gory scenes that might make you cringe and it is exposive and violent in nature,so it is cetainly not for the faint-hearted.    Mima is a pop-idol who is living her dream and is at peace with her job and life.She enjoys quite some popularity among fans o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jyagan0&#34;&gt;jyagan0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく1回以上見なければならない映画です。  David Aronofsky、David Lynch、そして非常に若いWalt Disneyが一緒に映画を作ろうと決めたら、あなたが得られるものにかなり近いと思います。 英語のダビングでさえ、気を散らさないほど十分にタイトです。 ミーマーの人生には脅威があり、彼女はストーキングを受け、偽のウェブサイトを彼女の名前に入れている。 文字の爆弾、stabbings、disassociative性の障害はすべて非線形ストーリーラインに結びつき、あなたはよく知られている多くの主流の映画よりもサスペンスな結末を持つ忘れられない心理的なスリラーに終わります。 タグラインはそれを美しくまとめます：イリュージョンの色はパーフェクトブルーです。 私は大人のアニメが好きで、&amp;rdquo;Perfect Blue&amp;rdquo;はその定義に合っています。 これは子供のためではありません。 ポップアイドル、ミーマーKirigoeは、女優になることを決定し、プロセスでは狂気に下降して表示されます。 かなりシンプルに聞こえますよね？ まあ、そうではありません。 あなたが注意を払っているときでさえ、時にはそれが混乱しているかもしれないというミマの旅に、多くの情報が満載されています。 私はそれを見て、2回目は初めての方が楽しいと感じましたが、それはあなたを離れさせませんでした。 このスクリプトは、いくつかのマスターディレクターに敬意を表し、非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146529&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jyagan0/reviews&#34;&gt;jyagan0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;astagnitta&#34;&gt;astagnitta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、「パーフェクトブルー」は非常に明確なアニメであり、あなたが知りたいと思うかもしれないどんなタイプの解釈にも非常にオープンです。 私は個人的なレベルで私に触れたため、この「パーフェクトブルー」を大好きでした。精神病は映画の重要な側面であり、私は常にこれらの側面が興味深いと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、もう一度、私はアニメ映画（卵子）が「パーフェクトブルー」ほど良いとは目にしません。 アニメ映画全体を通して、私の心がレースをしているときに私は感情的に影響を受けていました。私はいつもグースバンプスを持ち、劇的なシーンでは震えました。 数々の恐ろしい、心理的な側面を通して、アイデンティティや精神病に対する観客の観念に無意識に挑戦することによって、ボックスの外にどのように踏み込んだのか、私は絶対に愛していました。 私は特に「創始」の側面を愛し、一般に私は「エルゴプロキシ」（まだ素晴らしいアニメ）などの過度に混乱するアニメを好きではありませんが、これは間違いなく例外です。  「パーフェクトブルー」は間違いなく、私が今まで見た中で最も優れたアニメの1つでなければならない。「エルフェン・リー」、「クラナド」、「モンスター」、「デスノート」（私の個人的なお気に入り）  。 私はアニメXDを見ている間、私は今まで1時間50分間魅了されたとは思わない。 アニメの唯一の欠点は、アニメーション（グラフィックス）が一流のものではないということです。 それでは、1997年に作られたものですから、映画制作に使われた伝統的な方法をクリエイターに勧めています;）
評価;  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より多くの洞察のためにそれを説明する：（Spoiler Below）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に私の解釈から、一度有名なポップ・アイドルだったミーマーは女優になろうと決心するので、彼女はさらに豊かで有名になることができます。 彼女の変態の間、彼女はアイデンティティの感覚を疑い始め、ひいては極度な形態の精神病（特に統合失調症）、つまり彼女の古い「ポップスター」自己の象徴的な形に苦しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーミ監督は「悪い人」としてプレイし、彼女は映画のアレゴリーです。 ルミは有名になる機会を逃したので、彼女はミマとして認識し、ミマの評判を傷つけたすべての人々に復讐を捧げるためにすべての殺人を犯すか、彼女自身の評判であると信じていた。 ルミは精神病（解離性同一性障害）に苦しんでおり、彼女自身の現実にこだわったままこれを克服することは決してありません。これはミミが最終的に成功するルミの苦難が彼女の本当のアイデンティティを見つけることが不可欠である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;内田（魚探しの男）は物語の隠喩ですが、彼はルミに非常に似ていますが、彼の精神的不安定さは過度に夢中になり、ミーマには狂ってしまいます。 それゆえ、内田は、彼を愛し、世話する人を一度も抱えていない、非常に孤独で、落ち込んで、不安定な個人であることが分かりました。 したがって、自閉症の原因からのルーツの執着、それは彼が奇妙に見え、ミーマに耽っている理由です。 それにもかかわらず、彼はあなたの過去について忘れないこと、そしてあなたが真に人として深い人を誰も忘れないことの重要性を強調するので、ミーマーにとって非常に重要なシンボルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ポップ・アイドルと女優としてのミマの経験を通じて、彼女は最終的に彼女が本当に誰であるかを理解することが明らかになります。 ミミの経験やルミと内田との出会いを通して、心理的な苦難を経験するが、彼女の自己を見つける上で有効な教訓を学ぶ。 したがって、映画の主なメッセージは、ミマが人としての自分のアイデンティティについて学ぶようになるにつれて、「人生は連続的な学習経験である」ということです。 ムービーはまた、精神的な病気が、非現実的な意味で世界を知覚するように個人を制御する劇的な問題であることを表現する際の象徴でもあります。 別の重要なポイントは、トランジション（ミーマの旅）を通じて、彼らが本当に誰であるかを見つけることができることです。 これは、個人が長生きの旅行で遭遇する経験や態度によって必然的に影響を受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72645&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/astagnitta/reviews&#34;&gt;astagnitta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay well &amp;lsquo;Perfect Blue&amp;rsquo; is a very distinct anime and it is very much open to any type of interpretation you may wish to perceive. I loved this &amp;lsquo;Perfect Blue mainly because it touched me on a personal level as identity and mental illness are key aspects of the movie and I have always found these aspects intriguing.     Never again, no never again will I witness an anime movie (ova) as go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prathamesh1&#34;&gt;prathamesh1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はかつて「ヒッチコックはアニメをする」と書かれた「パーフェクトブルー」を読みました。この映画は、この映画のデッド・オン・ディスクリプタです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンチョトニは過去10年間で4枚の映画を制作しており、どれもとても愛されています。 パプリカ、ミレニアム女優、東京ゴッドファーザー（彼はテレビシリーズのパラノイアエージェントの背後にある創造力もあった）のほか、 パーフェクトブルーは私が以前に見たことのない唯一の特徴だったので、私はメモリアムでそれを見ました。そして、私は彼の他の作品もすべて愛していたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンソトの作品は、しばしば心を揺さぶる、野心的な物語の構造を持ちますが、このトレンドは彼の最初の特徴である「パーフェクトブルー」から始まりました。 父親のもとでのアイデンティティ、有名人、性差別、疎外と搾取を調べるこの映画は、彼女のポップバンドCHAMから女優としてのキャリアを開始するポップ歌手、ミマを中心に展開しています。 しかし、ミーマーがより激しさを増していくにつれて、映画の物語が崩れ始め、視点、夢、悪夢、私的な妄想が重なり合って混じり合う。 私たちは深く邪魔している文化、あるいはもっと何かに起因する神経の衰弱を目撃していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完璧な青はおそらくあなたを混乱させ、終わりはあなたに考えを残しますが、きちんとしたきれいなストーリーテリングのこれらの日には、少しの混乱が魂のために良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この1つの段落にはいくつかのスポイラーと分析が含まれています：映画は少なくとも4つの視点をブレンドしています。 あなたは、名声と有名人を欲しがる若い女性であるミーマを持っています。彼女は彼女の身体を売却し、同意した嫌がらせのすべての方法に従うつもりです。 最悪の場合、精神的不安定と崩壊につながります。 それからあなたは、ミーマを彼のプロダクトと見なすファン、特に狂ったファン、彼が制御し防御しなければならない彼のファンタジーオブジェクトを持っています。 このファンはミマの日々の生活の詳細を徹底的に追跡し、外部の情報源がイメージを変えようとすると激しく反応します。 それから、カメラ、目、または小切手やペンを使ってコントロールする男性がいます。 郷土芸能界の広大な道徳的な深淵。 最後に、あなたは女性、特に女性の一人で、管理人のように見えるが、彼女の失われた若さと美しさのために松の木を殺す殺人者であることを明らかにする、 彼女は怒りと嫉妬に満ちたミマに対して自分自身をピットインする。 重要なことに、ミーマはこの女性の人生を捧げようとしています。このジェスチャーは、私たちを管理人に共感させます。 彼女はあまりにも犠牲者であり、姉妹に姉を投げつけた戦いのポーンであり、適合性、完成度、提出、イメージの暴力への弓を必要とする文化の結果であり、女性の完璧な形に囚われている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「パーフェクト・ブルー」の権利はダレン・アロノフスキー（Darren Aronofsky）が購入した。ダレン・アロノフスキーは、2010年の「ブラック・スワン」のショット、シーン、アイデア、テーマの一部を冠した。（ミーナの名前をニーナに変え、バレエダンサーにし、 彼の初期の映画のシーン、「夢のためのレクイエム」）。 リンチの「Mulholland Drive」も非常に似ています。 しかし、リンチとスカウトの両方が男性支配文化の犠牲者として女性を捉えていますが、アロノフスキーの映画は女性を主人公にしており、主に被害者（そして私たち）をスコットフリーから逃れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;審美的に、「パーフェクトブルー」は聡の特徴の中で最も暗いものです。 彼のパレットはすべて暗青色と黒っぽい黒、彼の日本の小さなキュービクルと深く疎遠な都市人であり、彼のキャラクターの大部分は卑劣で、変態です。 ダブルスとドッペルゲンジャーもまた特徴的です。  RumiとMimaの文字はペアになっています。たとえば、両方の名前が日本語で「美しい」という意味です。 この映画は、現代のアニメよりも堅く、フレームレートが低く、視聴者を募集する可能性があります。 それにもかかわらず、その時代より幾分先行し、90年代半ばの最高のアニメの1つとして残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209516&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/prathamesh1/reviews&#34;&gt;prathamesh1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I once read &amp;lsquo;Perfect Blue&amp;rsquo; described as &amp;lsquo;Hitchcock does Anime&amp;rsquo;, which is a dead-on descriptor for this film.    Satoshi Kon has made four films in the past decade, all quite loved. Besides this one they include Paprika, Millennium Actress and Tokyo Godfathers (he was also the creative force behind the television series Paranoia Agent). Perfect Blue was the only feature I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mushehab&#34;&gt;MuShehab&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューでは、私が哲道のデビューであるPerfect Blue&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットについては、友人が病気に深く落ち込んでいるためにシンドロームが複雑になるときに、論理的に最後まで論理的にイベントを見せてくれる素晴らしい物語の方法から始めます。ここでは論理がなく、ファンタジーが合併しています ミマは、彼女が直面しているこのジレンマに苦しんでいるだけで、何が本当で、何が本当でないのかを決めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公のミーマは、Folieàdeuxという心理的な症候群、または2人の人々が同じ妄想的な信念と幻覚を共有する共通の精神病性障害を持っています。 彼女は歌を残して演技を始めることにしました。そして、彼女は非常に多くの開発で役割を果たしており、開発はもちろんOC開発を反映しており、開発は驚くべきことでした。彼女は小さなバンドで恥知らずの歌手でした。 レイプシーンで自由に行動できるようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヌードシーンはキャラクターの発展に役立ち、キャラクターの道徳性の違いから社会の中のものを取り巻く論争を提示しました。それはまた、友人に起こった合併症の引き金でした。 そのシーンは誇張されていないが、それはfanserviceではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哀愁は、パプリカや千年の女優のような彼の映画の中で現実とフィクションを曲げることで知られていますが、私はこの映画でそれがそれほど見つからなかったので、うまくいきませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ執筆はうまくいっていたし、細かいプロットと素敵なキャラクタービルディングがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のアプローチは、画面とこの複雑なキャラクターにストーリーを提示することに優れていた、それは複雑な症候群を提示するほど素晴らしいことではない私にとっても良い映画であっても映画でいくつかの良い仕事があることを認めなければならなかった 素晴らしいナレーション付きの良いプロットを生み出すことはなく、見ている間に誰かが過ぎ去るようになり、それはモーションピクチャの鑑賞に悪い影響を与えます。 しかし結局のところ、それはまだ受け入れられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、私は映画が好きだとは言えませんが、それほど多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232013&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MuShehab/reviews&#34;&gt;MuShehab&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;About the plot it starts with a fine narrative way showing the event after another logically till before the end when the syndrome becomes complicated because of her friend is falling deep to the illness, ther &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;コンソーシアムのアニメの監督デビューのため、Perfect Blueはポップアイドルを中心にした女優ミーマー・キリゴーに、明らかな精神病に苦しんでいる痴漢ファンを扱っている彼女のキャリア移行がかなり恐ろしいものになったと主張する心理的なスリラーです。 ポップアイドルとしての彼女の引退に驚いたわけではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心理的なスリラーとして、パーフェクトブルーはミマの明らかな歪んだ心の状態をシミュレートするためにシーンのトランジションとカットを効果的に使用します。 この映画は、美馬が経験しているのと同じように、美馬が脚光を浴びるドラマTVシリーズのさまざまな場面と、実際の人生の間で、視聴者のイベントの認識を混乱させる。 これは、映画のプロットが、ミーマがそれらをコミットしてラインを超えた場合、またはストーカーがそのようにした場合、視聴者が映画全体で推測し続けるように、実行中に起こるいくつかの恐ろしい殺人を特徴とするため、 ストーリーテリングスタイルが歪んでいるにもかかわらず、実際に起こっていることや起こっている殺人を誰が責任を持っているかについてのヒントが落とされるため、映画は効果的な謎を作り出します。 結末と殺人を担当する人物が誰かを明らかにしたとき、映画全体で見られるヒントに従うことができ、映画撮影の対象となっているミマの精神的な障害に対処することができれば、すべてがスムーズに行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スリラープロットの外でも、パーフェクトブルーは、ポップアイドルと女優になることの両方に関わる難題や苦難にかなり信頼できる焦点を当てています。 あなたがすぐに有名になって両方の職業を魅了し、困難な仕事で簡単にその点に到達する多くのアニメとは異なり、Perfect Blueは苦労と合併症の両方を起こすことができます。 ミマのポップ・アイドル・バンド、チャムは、映画の初めに観客とつながり、大きな観客とつながる大きな会場を見つけるのに苦労していることがはっきりと分かっています。 さらに、ポップアイドルから女優への移行を望んでいるミマは、多くのファンとうまく行きませんし、彼女がよりドラマの中でより大きな役割を果たし、より成熟した領域に入るというストレスの多いものです 彼女のポップアイドルとしての経験よりも内容が豊富です。 日本のポップアイドルシーンに慣れていない人にとって、この業界の多くのファンは、彼らがボーイフレンドを持たないポップアイドルや、性的な役割を果たすポップアイドルについていくという、あらかじめ決められたイメージを持つことが知られています 。 彼女の新しい演技のキャリアで、ミマは自分のキャリアを進歩させるために自分自身をこのような考え方から遠ざけようとしていると感じる。そしてこれはチャムとの彼女の時代から彼女を追ってきたファンから彼女を遠ざける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、Perfect BlueはKonのSatoshiの現実的な描画スタイルを利用しています。  Konは、すべてのキャラクターを同じような顔のデザインで視覚的に魅力的に見せかける多くのアニメタイトルとは異なり、現実的な比率でキャラクターのデザインにさまざまな顔デザインやボディタイプを描きます。 特に重視されていないが、映画のアニメーションは、ほとんどの場合、目立つようなショートカットや細部の喪失なしに、自然な動きを示す文字では流動的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KONの最初の作品であるPerfect Blueは、Konの後半の作品である脳撮影と現実的な作画スタイルで発見される多くの撮影要素の優れたデモンストレーションです。 この映画は、ミマの精神的な崩壊と、起こっている殺人犯の連続的な謎のために、聴衆が起こっている出来事を知覚する効果的なミステリー・スリラーです。 この映画は、その激しい暴力、レイプシーン、強烈な言葉遣い、そして肉体的なヌードのために、成人向けのものであると警告されます。 そうでなければ、成熟した心理的なスリラーを扱う胃があれば、パーフェクトブルーはチェックアウトするのに非常におすすめの映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Serving as Satoshi Kon&amp;rsquo;s directorial debut for an anime, Perfect Blue is a psychological thriller focused on pop idol turned actress Mima Kirigoe finding her career transition to be a rather horrific one as she finds herself suffering from apparent psychosis and dealing with a demented fan who is not exactly thrilled with her retirement as a pop idol.    As a psychological thriller, Perfect Blue makes eff &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一度、私はKon Satoshiの教材に目を通し、どれくらいの影響力と気がするのかを見ていきます。 ただ時間、それは日本のポップアイドルの主題を含む。 あなたはポップアイドルとは何ですか？ 日本のポップアイドルは10代から20代のメディアの人物で、魅力的で魅力的だと考えられています。少なくとも数年間は。 私はそれがほとんどのDisney Channel / Nickelodeonや他のすごくきれいな有名人と類似していると言います。 あなたがそのイメージからあなたを超越しようとするとき、それはそうするのが難しくなります。 唯一のことは時には映画で起こったように、結果が少し悪化することがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女優としてのキャリアを追求する「CHAM！」と呼ばれる日本のポップ・アイドル・グループのメンバーである美馬きりごえ。 彼女のファンの中には、彼女の突然のキャリア変更、特にMe-Maniaというストーカーが気に入らない人もいます。 彼女の新しいキャリアが進むにつれて、ミマの世界は、テレビ番組の同僚の命を奪うストリングを含む、現実とファンタジーの渦巻きのようなアルフレッド・ヒッチコックの作品を彷彿とさせるようになり、ミーアは彼女の中で最も少ない トラブル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今話に入って、私はプロットと全体のストーリーは、あなたのキャリアをさらに伸ばしたいときと同じように今日と関連していると言いますが、それとは違った考えをして楽しむための何かとして彼女を見るファンからのいくつかの反発があります。 あなたの人生とあなたの精神を危険にさらし、アイドルから女優への移行の暗い側面、またはその後のあなたのキャリアを追求しています。 ペースが遅いと感じる人のために、よく、私はストーリーに入るのに少し時間がかかり、80分の長さがかかるので、侮辱ではないと言っています&amp;hellip;。あまりにも長すぎるほど長くはできませんでした。 私はこれまでに言及したことを扱っており、その詳細を吟味していないのが好きです。 さらに、私がこれを初めてと二度目に見ることを期待していなかったいくつかの驚きがあります（私はこれを2回見ます）。それは、彼女を悩ましているミーアのポップアイドル性格で起こっていることを私につかまえました。 私はまた、2010年のDarren Aronofsky映画「Black Swan」との比較について聞いたことがあります.Aronofskyはそれほど影響はないと言っていますが、Black Swanは互いに類似点を共有しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は勉強する方法や興味深いものです。 私はミマが好きで、私は彼女の全面的な移行を得て、それが最も簡単なことではないことを見て、そのレイプシーン（「レイプシーンが映画で撮影されたもので、実際のレイプは起こっていません」のように） 最初にそれを誰にも明らかにした。 支持キャラクターは、リカ、ミーマのマネージャーのように変わっていたようだが、私はポジティブなマネージャーのクロスオーバーを見ているMimaのオフィスマネージャー、Tadokoroと一緒にいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は1997年にリリースされました。この映画のアニメーションは日付が近づく予定ですが、それはかなり良いヴィンテージ、特にMadhouseのヴィンテージ素材であり、以前の作品の多くと同様、アートワークや 実写映画には適しているように感じましたが、実際にはアニメ化されていると面白くなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽的には、私が映画で聞いたポップアイドルの曲を除いて、それは本当に私にとって傑出していることはあまりありません。 それはまあまあのスコアで、私にはいくぶんぼんやりと印象的です。  Animazeによる英語のダブは、とても好きです。  90年代の彼らの良い英語ダブと同じレベルだったし、ミーマ（Ruby Marlowe）とリカ（Wendee Lee）のパフォーマンスが本当に大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナル・ヴァーディック：私はアニメ・ファンとしてこれを言うべきです、あなたはこれを時計にして、私は映画愛好家と同じことを言いますが、前にブラック・スワンを見て比較に気づいたら、&amp;rdquo;アニメ・ブラック・スワン・ライブ  - アクションブラックスワン&amp;rdquo;その速い。 地獄、私は映画を見ると、黒いスワンのことを忘れてしまった。 その洞察力があり、芸術的で心理的な要素があり、すべてが聡明な映画になっているかもしれませんが、彼の最強ではないかもしれませんが、私はまだほとんどの観客にそれを勧めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134965&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once again, I’m exploring into the material of the late Satoshi Kon and see how much of an influence and mind fuck they can be. Only time, it involves the subject of pop idols in Japan. What is a pop idol, you may ask? A pop idol in Japan are media personalities in their teens to twenties who’re considered to be very appealing and attractive…..to at least for a few years. I would say it’s like the similarity to most Dis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jturner&#34;&gt;JTurner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本のアニメは、商業的に駆動される映画や、単におもちゃや商品を販売するシリーズがありますが、そのような主流作品の不足の中で、偉大な芸術作品と見なすことができる、より大胆で野心的な実験が存在するという点で、興味深いです。 コンチョの監督デビュー、パーフェクト・ブルーは、アニメのひとつです。 アルフレッド・ヒッチコックや第六感覚と看板の創作者から大部分を得る大人主義の、心理的に恐ろしいサスペンスドラマを見るのは非常にまれですが、適切な治療を受ければ、 アニメーションだけでなく、感情的な和音を打つために使用することができ、視聴者の最も疲れた人々にも永続的な影響を残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、完璧な青は絶対に幼い子供のためではありません。 おそらく若い視聴者を何週間も傷つける恐れがある、非常に暗くて時には血まみれのスリラーです。 それは、日本のポップアイドル、ミーマー、彼女の演技グループ、チャムと彼女の長年のJポップの地位を放棄し、女優になることを決めた。 これは、彼女のファン、特に映画の大きな大衆のために彼女を影から奪っている、狂ったような、見知らぬ人と、うまく座っていません。 ミーマが性的に刺激されたサイコスリラーシリーズに参加したときには、悪いことが起こります（ヒロインが乱暴な暴行シーケンスを犯す必要があります）。 扇風機で作られたウェブサイトでは、ミマの活動&amp;hellip;彼女の最も親密なものまで！  （彼女はファンからの嫌悪感のメールを受け取ることさえ始める。）彼女の &amp;lsquo;バーチャル同一双子&amp;rsquo;（または、それらのラインに沿って何か、まだポップアイドルのドレスを着て、彼女の顔に欺瞞的に陽気な微笑を持っている ）は、ウェブサイトから出てきて、若い元気のアイドルを彼女の「汚れた評判」について罵倒している。 さらに、彼女の友人や同僚は、ミーマとして姿を見せている神秘的な詐欺師の標的になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは確かに（予想外の）予期せぬ結末の場合のようです。 私はそれをあきらめることはしませんが、最後のシーンの意味を本当に理解するためには、多くの見方を取るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的には、Konの後の作品、特にPaprikaと比較して、アニメーションはやや短くなります。 率直に言っても、パーフェクト・ブルーのトーンに対してはまだかなりいいです。 音が出る限り、音楽はチーズな（しかし伝染性の）Jポップテクノと無声の不気味な女性の合唱団が無言で声を掛けている（これは映画をもっと恐ろしいものにするのに成功している）。 声優は、Ruby Marlowe（Mima）とWendee Lee（Rumi）が特に魅力的な公演を展開しているAniMaze、incの英文版の一番のノッチです。 映画のボーカルトラックもうまく翻訳されていますが、英国のアクセントのある歌は時々区別することが難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは騒がしくて暴力的ですが、大人のためのアニメーションホラー/スリラーの物語として、その運動方向と劇的なステージングは​​比類なきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6466&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JTurner/reviews&#34;&gt;JTurner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Japanese Anime is interesting in that while there are commercially driven movies and series made simply to sell toys and merchandise, amid the glut of such mainstream productions exist more daring, ambitious experiments which can nonetheless be considered great works of art. Satoshi Kon&amp;rsquo;s directorial debut, Perfect Blue, is one such Anime. It is very rare to see an adult-driven, psychologically frightening suspense-drama that we would mostly get from dir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオ・マッドハウスと創造的な心の歪み監督コン・サトシは、少なくとも美しさと想像力の環境を作り、視聴者が注目しなければならないアニメと同じです。 このアニメは熱狂的なアニメファンをすべて抱えていますし、心理学からスリラーまで、これまでにも大きなスクリーンに載せられた最高のストーリーの1つを持っているため、映画ファンは転倒します。 パラノイアから現実を切り離すと、パーフェクトブルーよりも優れたものを見つけるのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公は、女優としての偉大さを追求するアイドルグループのメンバーとして彼女のトップスターの力を残すことを決めたミーマーKirgoeです。 言うまでもありませんが、彼女のファンの中にはそれほど興奮している人はいません。 そういうわけで、ある特定のファンが純粋な狂気に近いレベルでストーカーになるということです。 ミーマが彼女の演技のキャリアを続けると、彼女のマネージャーが不名誉でもある疑わしい役割を果たしても、不思議な殺人は彼女に近い人の周りで起き始める。 ゆっくりと、ミマは心理的な外傷を経験し、自分のファンタジーを現実から区別することが難しくなり始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーテリングとキャラクターは、最初から最後まですべてのレベルで輝きます。 これは、映画が進行するのと同時に、視聴者に何も表示せず、何も表示しないというブレンドです。 これは、特定のサスペンスシーンを示すスムーズな詳細アニメーションから、当時のミーマの心理状態、彼女の周りを流れる環境の詳細まで、切り替えられます。 観客はミマの経験をゆっくりと退行させ、妄想妄想に陥り、次のような驚くべき質問に導かれます。 これは悪夢ですか？ 演技と正常性の違いは何ですか？ 基本的に、ミーマと彼女の妄想の進歩はとてもうまくいって、視聴者は彼女と一緒にそこに妄想になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完璧なブルーになると、すべてが完璧なポイントに行われます。 これは一言で言えば「旅」であり、偉大なストーリーテイルのファンであるKon Satoshiのファンは、この映画をどうしても見てはいかがですか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221175&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Madhouse plus creative mind twisting director Satoshi Kon equals an anime guaranteed to at least create an environment of beauty, imagination, and where the viewer must pay attention. This anime h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mastertek&#34;&gt;mastertek&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーのジャンルを心理学的なものと呼ぶことは、過言である。 ますます、このようなショーは、物語や詳細の心理的な性質に依存していませんが、散在するシーンの負荷を投げ、私たちの思考や感覚を混乱させるよう心がけ、心理学的なショーをしていると思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は簡単です。 ポップアイドルは女優になるためにバウンスするが、彼女は不満を抱き、その後殺人シリーズが起こる。 証拠は未成年者を指し、その後彼女は最後に彼女のところにいる誰かが飛び出して、すべての罪を主張します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は昔ながらですが、それは問題ありません。 問題は、印象深いサウンドトラックのスコアです。 沈黙が必要なので、ほとんどの場合、何の音も聞こえません。 しかし、音が必要なときにもそれはうまくいかない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで最も嫌なことは、人間の愚かさを使ってスリラーを作り出すことです。 例えば、主人公のアイドルの女の子は、彼女の影を通りの真ん中に追いやり、別のシーンでは、彼女を元気にしたいと思っている負傷した殺人犯に戻して逃げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは皆、あなたの最初のヒットが悪口に上陸したときに、特に逃げるのではなく、打ちのめすのが合理的であることを知っています。 あなたは、夢の中に逃げていくのが心理的に面白いので、これは「夢の要素」と呼ばれるかもしれません。なぜなら、家を飛び越すような想像を絶する偉業をすることができるからです。 しかし、ショーでは、彼女は目を覚ましながらそれをして、私は自分の夢の中でさえ、そんなに愚かではないでしょう。 それとも、女性の性格は、婦人を除いて、愚かな行動です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、あなたが強くこのようにしない限り、感動的な物語は心理学的なショーを作っていませんので、時間を無駄にしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29860&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mastertek/reviews&#34;&gt;mastertek&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Calling this show&amp;rsquo;s genre psychological is an overstatement. Increasingly, shows like this don&amp;rsquo;t depend on the psychological nature of the story or detail any more but just  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thobiazz&#34;&gt;thobiazz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;心理的/ホラージャンルの映画について私が楽しむものは、アニメがあなたの心をいかにうまく混乱させるかということです。 どんなに注意を払っても、あなたはまだ地獄として混乱してしまいます。 そして、あなたが何か説明したと思ったら、アニメはあなたを越えて、これまでアニメについて正しいと思ったことすべてを疑うことになります。 インターネットの人々がこのジャンルにもっと簡単な名前を与えたことは不思議ではありません。 マインドファック。 このタイプのアニメストーリーテリングは、偉大な聡子と最も関連があります。そして、パーフェクトブルーは彼の最初の主要な仕事でした。そして、私はちょうど、デビューする方法の何かを言うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
この話は、CHAMというグループのポップ・アイドルであるMima Kirigoeを中心に展開されています。 彼女は歌手が終わりに来た彼女のキャリアのように感じ、彼女はすべての彼女のファンの希望に反して女優としてのキャリアを追求し始めます。 ミマにとってはうまく始めるが、特定のシーンを撮影した後、物事は素早く悪夢に変わる。ヌード写真撮影。
奇妙な電話、死の脅威、ストーカー、殺人&amp;hellip;これらのすべてがミマに溜まって、現実に歪んだ視界を持たせ、彼女の悪夢と彼女の現実を区別することができなくなります。
パーフェクトブルーは、その観客を怒らせないタイトルの1つです。 嫌な気持ちになると、映画は嫌になり、あなたをもっと邪魔します。 タイトルがほとんどない特定のトピックについて説明します。
映画について私が愛していたのは、それがどうやって混乱するかだけだった。 私たちがパーフェクトブルーの世界である悪夢に直接投げ込まれているかのように感じるので、混乱は楽しさに加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
映画のすべてのキャラクターは、信じられないほど恐ろしいほどです。 キャラクターの開発は、主人公の主人公になったときに私が今までに見た中で最高のものの一つです。 ミーマは、あなたが恐怖やパラノイアを共有するように開発され、現実とファンタジーの融合は、この映画をとても素晴らしいものにするものです。 ストーカーは、アイドルに執着した人の欲望を反映して、オーナーシップの感覚が感じられるように示されています。 これはKonの大きな動きでした。なぜなら、これは本当にアイドルをポップすることです。特に日本ではそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション＆amp; 音
アニメーションは私が今までに見た中で最高のものの1つです。 アニメーションのスタイルは典型的な90年代後半のマッドハウスです。とても流動的で非常にリアルです。 アニメーションを輝かせるものは、アニメーションを使用する方法です。 色彩の使い方は、非常に邪魔な場面で明るい色が暗い色調と組み合わされ、そのようなパラノイアと恐怖の感覚を生み出すため、特に注目に値します。 説明するのは難しいです（全フィルムのように）あなたはそれを自分で見てみるだけです。 キャラクターのデザインも、特にストーカーのように本当に良いです。 彼の顔の特徴は、文字通り、彼の目の中の死の外観を主眼に置くストーカーの奇妙さを表しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはすごく素晴らしいです。 それの半分は1990年代のポップミュージックから成り立っています。もう半分は&amp;hellip;まあ、それは映画と一緒になって、いつもの最もクリーミーな音楽の一部を持っています。 最も注目に値するのは、「Virtual Mima」と呼ばれるトラックです。これは、私の意見では、私が今までに聞いたことのない最もクリーミーなアニメOSTトラックです。  （ボーカルのみのバージョンもあります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は日本語のダブで映画を見ました。 英語のダブもありますが、私はそれに行きたくありません。なぜなら日本のダブは絶対に素晴らしいからです。 ミーマのヒステリックな恐怖の恐怖は、彼らが本物であると感じるところまで極端です。 それは映画の奇妙さを非常に高いレベルまで高めるだけです。 ひぐらしのなくてはいけないNiフランチャイズの&amp;rdquo;笑い&amp;rdquo;を覚えていますか？ うん、これは非常に似た効果があります。 真剣に、パーフェクトブルーは私が長い間聞いた最高の日本のダブの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終評価
だからパーフェクトブルーって何？
この映画がもたらすテーマや話題の量は、その質問を答えることはほとんど不可能です&amp;hellip;
恐怖、パラノイア、フェミニズム、名声の欲、無実の喪失、私的生活の脆弱性、幻覚、現実と幻想、狂気、メディア、名声の喪失&amp;hellip;
パーフェクトブルーは非常に複雑で、一度見るだけでは説明がほとんどできません。 それはあなたがその論理を理解するために2倍または3倍も見なければならない珍しい映画の一つです。 残念ながら、映画の複雑さは、人々がこれを無効にし、この映画が何であるかを理解しようとすることなく「意味をなさない」という言い訳を使用して、それを却下する唯一の理由であることが多く、それは本当に残念です。 それはあなたが本当に懸命に考える必要がある映画の一つです。
一度は、若い視聴者に年齢の格付けに注意することを強くお勧めします。  R定格、17+、この映画は若い視聴者にとっては真剣に不適切です。 私は真剣です、これは私のアニメを見ている歴史の中で初めてです。あなたが&amp;rdquo;未熟&amp;rdquo;な人には、ちょうどうんざりしているので、あなたが離れていることをお勧めします。 私が言ったように、映画は性交を与えません。 スクリーンレイプ、血まみれの暴力、完全なヌード、それはすべてそこにあり、かつては、それは信じられないほど現実的だと感じています。
終わりはペーシングの点でちょっと離れているかもしれませんが、それはすべての部分を所定の位置に収めるので満足です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのプロットとそのテーマの極端さと組み合わせた超現実的な雰囲気は、わずか1時間20分であっても素晴らしい傑作になります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜあなたはパーフェクトブルーを見なければならないのですか？
 - ファンタスティックプロット
 - それはコンソト映画です&amp;hellip;
 - 非常に極端なプレゼンテーション（観客を気にしない）
 - 現実的で説得力があり活気のあるキャラクター
 - 素晴らしいアニメーション（スタイルとテクニック）
 -  Brilliant Jap.dub
 - 壮大なサウンドトラック
 - 非常に複雑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーを見ないのはなぜですか？
あなたが十分に成熟していないならば。
 - あなたがハードを考える必要があるタイトルを好きでない場合。
あなたが90のアニメーションスタイルを嫌いなのであれば。  （真剣にそれを憎むように）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thobiazz/reviews&#34;&gt;thobiazz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What I enjoy about movies in the psychological/horror genre is how well the anime can mess with your mind. No matter how much attention you pay, you still end up getting confused as hell. And when you think you have something explained, the anime trips you over and makes you doubt everything you have thought was correct about the anime thus far. No wonder that the people of the internet have given this genre a more simpler name; Mindfuck. This type of anime storytelling is most associated with the great Satoshi Kon, and Perfect Blue was his first major work, and may I just say,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beebopjazzattack&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;コンサトシはいつも観客の気持ちを混乱させる方法を見つけました。 彼の1997年の心理的スリラー「PERFECT BLUE」は、今までにない最も恐ろしいものかもしれません。 ポップアイドルは女優を変え、彼女は犯罪映画の小さな部分を演じる。 しかし、彼女はすぐにマイアミの部屋と呼ばれるマイアミの部屋にオンラインのウェブサイトがあることをすぐに発見し、マイアミはすぐに彼女が音楽シーンを離れるというアイデアを嫌う狂ったファンに夢中になっていることを発見する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心理的なことが起き始めると、悪い夢が実現します。  Konは結果の異なるさまざまな状況を演出しますが、最初に戻ってきて、もう一度始めます。 何が本当で何が想像できるのか理解できない限り。 これまで何度も行われてきたこの技術は、あまりにも不安を感じたり、神経を痛めつけたりすることはありませんでした。 漫画は第4壁を壊す力があり、Konが自分のキャラクターで何をするのだろうと思っていたので、彼女に起こっている漫画のすべてがより不吉なように思える。 マイアミに続く浮遊式ダンサーの外では、完全なBLUEは、現実、殺人、名声、ファンがファンタスティック・アイドルの反応にどのように反応するかという点でかなり根拠があります。 これらの有名人の多くは、いくつかのファンが遠くに行き、時には非常に危険なことがあることを知っている、これはパーフェクト・ブルーをとても良くて効果的にするものだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のストーカーは、自分のマラニズムだけではなく、彼を描く方法と彼が実際にどのように悪いのかを理解しています。 私はコースの終わりを台無しにするつもりはないが、すべてが一緒に来て、実際に起こっていたと思っていたことが実際にはより意味をなさない。 あなたはあなたのキャリアを信じる人と、間違った手の中の人がコントロールできないポイントまでねじれて操作できるかどうかを覚えておくだけです。 完璧な青は、インターネットがあなたの人生にどのように影響を与えるかなど、いくつかの厄介な問題を引き起こします。それは、それをより現実的で、もっと楽しいものにしました。 間違いなくトップのお気に入りのアニメ機能。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203658&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeebopJazzAttack/reviews&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Satoshi Kon has always found a way to mess with his audiences mind. His 1997 psychological thriller PERFECT BLUE may be his zaniest ever. A pop idol turns actress, starting from the bottom she plays smal &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-character&#34;&gt;anime_character&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TVの性格を夢見たら、このアニメを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたの夢に何が起こったのかを教えてくれません（あなたはすでに何が起こったのか推測できるので）。最初に私はこのアニメを賞賛したいと思います。 私の意見では、このアニメを他のアニメとはユニークなものにしているのは、アニメの制御方法とキャラクターの対話方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの文字は本物です。 ホラー/ダークアニメを見るときの一つのことは、アニメのキャラクターの恐怖、心配、絶望、そして苦労を感じることができることです。 アニメでは、キャラクターの感情を簡単に把握してトラウマにすることができます。 絶望の気持ち、恐れ、心配はキャラクターによってよく表現され、キャラクターが実際にどのように感じているかを視聴者が理解しやすくする。 キャラクターの行動は、与えられた状況と条件に基づいて合理的であり、あなたがそれについて考えようとするときにアニメを現実的にします。 あなたはこのアニメを見た後、良い方法で傷つきます。 あなたがキャラクターが経験する絶望の強烈な感情を体験し、キャラクターがどのように世界に衝撃を与えるのか体験したいのなら、このアニメを本当にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメクリエイティブのストーリーラインを見つけます。 プロットのリズムは素晴らしいです。 あなたは、アニメが続くにつれて話が激化する様子を見ることができます。 アニメが私の口を開いて、「何が起こっているのか」と尋ねると、私がしたのはすべて。 このアニメが好きなことの1つは、プロットがねじれて物語を強化する方法です。 たいていの場合、アニメーションをより高いレベルに置くのではなく、アニメそのものを劣化させるので、一般にプロットの歪みは非常に重要です。 私はこのアニメを素晴らしいプロットのひねりを引き離すために賞賛したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアイドル、トラウマティックなプロット、奇妙な芸術、プロットのひねり、そしてもちろん暗いテーマが好きなら、このアニメは必見です。 あなたの夢がテレビのポップスターやテレビで見られる素晴らしいアイドルになったら、このアニメを見ないでください。 このアニメのための親指。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anime_character/reviews&#34;&gt;anime_character&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once I had a dream of being a TV personality, then I watched this anime.    I won&amp;rsquo;t tell you what happened to my dream (since you can already guess what happened), but first I like to commend this anime for it&amp;rsquo;s nice w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;milk-plus&#34;&gt;Milk-plus__&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が過小評価されている理由を一つしかできません。 私たちは、この映画の主人公とまったく同じであることを認めるには、見る人が恐れている（または目に見えない）。 私はこれを言うことができます。なぜなら私がパーフェクト・ブルーを見たとき、私はあまりにも賢いと思っていました。私にとってはスマートな少しの心理的スリラーです。 この映画が本当に近代的な社会的なコメントであることをどれくらい近づけるかを知るためにもう一つの腕時計が取られました。 私は誰も近くに来ていないと信じています。 私は、私が夢中になることができ、逃げ切ることができる素晴らしい物語の他のショーを見たことがありますが、本当に私が誰であるか（そして私は他の多くの人が信じています）、Perfect Blue それが本当に恐ろしい理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミーマーは、俳優を失ったポップスター、他の人のために生きる、彼女は彼らの演技です。 ミマは完璧にそれを言い表しているように、本当に彼女は彼女のことを何とか思っていたので、彼女を使うことができます。「あなたは誰ですか？あなたは誰ですか？ 本当に「私は誰ですか？」と尋ねるべきです。 私たちの誰も私たちが実際に誰から教えているかだけを知っているので、私たちの誰もが本当に答えることはできません。 私たちの唯一のアイデンティティ感は私たちの周りの人たちから得られ、他の人たちは私たちが本当に誰であるかを教えてくれるのです。なぜなら、本当に私たちは他人の人格のパッチワークですからです。 たとえば、あなたを知っているすべての人を集めようとすれば、自分よりも正確な定義を書くことができます。 ミマはこれの完璧な例です。ファンは彼女が望むすべてのものであり、彼女はもはや崇拝されることはなく、大衆にも評価されなくてはなりません。
里子はそこに止まらず、これが傑作になっています。ミーマーが俳優になったので、私たちは日々の生活の中で細心の注意を払って解剖しています。 しかし、それはすべての行為、私たちが定期的に新しい衣装を購入し、他の人たちが私たちがすべきだと思うように行動することによって誰を再確認するか、そして本当の、適切な自己のすべての感覚を失うという、 私たちが家族や友人に最も近い人たちが怒ったり、不平を言うような現実の自己を見つけようとするときです。 彼らが私たちを置いた鳩の穴から壊れてしまったので、私たちは最も助けて自分の人になれる人ではなくなりました。 これは私がKonの殺人的なストーカーのテーマの裏にある理由だと思っている、あなたが決してあなたに夢中にならないと思った人、あなたにとってベストが欲しいと思った人、 これは私の背骨を冷やすものですが、パーフェクトブルーは微妙に人を定義しますが、私たちの大部分はまだ日々の生活を続けています。私たちのコンディショニングと教化は理にかなっています。 我々は引き続き行動する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクト・ブルーは殺人のストーカーについてのただのスリラーではなく、現行のシステムと考え方のもとで苦しんでいる人々の正確な描写としても見られます。 ミーマーに自分自身の鏡像を見せることで、観客を私たちの姿に戻すことで、悟りが巧みに実現します。 彼女は崇拝され、崇拝され、支配され、レイプされ、憎まれますが、最悪の場合、彼女は私です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10269&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Milk-plus__/reviews&#34;&gt;Milk-plus__&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can form only one reason why this movie is as underrated as it is. We, the viewer, are too afraid (or blind) to admit that we&amp;rsquo;re exactly like the main character in this film. I can say this because when I first watched Perfect Blue I too thought it was just &amp;lsquo;clever&amp;rsquo;, a smart little psychological thriller  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thelastoutlaw&#34;&gt;TheLastOutlaw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がパーフェクトブルーを見るために座ったとき、私は間違いなく興奮しました。 私のすべての時間のお気に入りの映画はブラックスワンです、そして、私は2つの間の任意の数の比較を聞いた。 初めから私は興味を持っていました。私はそれを見て私が完全に満足していると言います。 パーフェクトブルーは素晴らしいアニメーション映画で、私が今まで見た中で最も優れた心理的なスリラー映画のひとつですが、いくつかの小さなものではそれが可能な限りうまくできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
Mima Kirigoeはj-popグループのCHAMのポップ・アイドルです！ しかし、彼女のファンの多くには、彼女の人生の一部を彼女の後ろに残し、女優になろうと決心しました。 彼女の最初の役割はテレビである。 心理学的ドラマ「ダブルバインド」と呼ばれるショー。 彼女が変わると、彼女は以前のバンドメンバーがミマが苦労している間にますます多くの成功を収めていることを発見します。 最終的に彼女は彼女の人生の親密な詳細を思い出す「ミーマの部屋」と呼ばれるウェブサイトを発見する。 彼女は彼女のマネージャー、日高ルミに向かうが、そのサイトを無視するように言われている。 この時点から彼女の精神的な崩壊が始まる。
物語は私のための映画の傑出した部分です。 それは本当によく話され、ミマの故障が見えるシーンは純粋な輝きです。
それは非常に難しい打つ話です、そして、あなたはそれを最後まで考えておきます。 初めから、あなたはミマのキャラクターにとって素晴らしい気分を味わえます。あなたは彼女がうまくいくのを見たいと思っています。 私が以前に言ったように、彼女の実際の内訳も信じられないほどうまくいっていて、たぶんストーリーの最高の部分です。
ミーマが真実であると信じているもので幻覚が始まると、特に目立つシーンがいくつかあります。 これは、いくつかのためにそれを追うのは少し難しいだろうが、これはかなり驚くべきものだった。 ミマが幻覚の後で走っているシーンも非常にうまくやっており、確かに故障を本当にうまく作り出すのにも役立ちます。 ストリップ・クラブのシーンでさえ、（実際にはキャラクターを構築するのに役立つからといって、少し長めになっていれば）素晴らしかったです。
私はもっ​​と言及したいと思いますが、何が起こるかを甘やかすことになるので、私はこのテーマを今すぐ中止します！
他のキャラクターは私の意見ではあまりよく開発されていません。 ルーミはかなり面白いですし、物語の中での彼女の役割がとても重要で、私は彼女の話が実際にどのように解決されたのか本当に分かりませんでしたので、もっと知りたかった人です。  Me-Maniaはかなりよく開発されていて、彼は素晴らしい人格のために作ったが、彼についてもっと知りたいと思っただろうと思う。
このようなキャラクターの不足は、映画の残りの部分とはほとんど違う。 最初に私が決断を見たとき、私はかなり興奮していました。 私は何が起こっているのかを見ていると思っていたが、（実際にはこれは良いことかもしれないが）私が望むものとはまったく異なっていた。 それは私に思考を残しました、大丈夫、それはひねりをかけるためのひねりでした。 それを言って、私は結末が好きでしたが、それはより良いことができたかもしれないし、おそらくちょうど良いほうに示唆されたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル
アニメーションは一流ですが、すべての動きはかなり流暢です。誰かの腕が幻想的な方法で壊れずに動くシーンは1つしかないと思います。 それ以外は、私はかなり確信しています。他のものは本当にうまくいっていました。 今日の標準ではかなり平均的ですが、間違いなく悪くありません。
ミマのアパートや街自体のようなものの見た目は、本当に雰囲気を作り上げるのに役立ちます。 街は混雑しているように見えますが、いつも続くような気分になります。 一方、あなたは小さくて居心地の良いアパートを持っています。 外からの避難所。 しかし、一度彼女は電子メールを受信し始めた、それは世界が彼女を外から見ている刑務所のようです。 映画のこれらの視覚的な側面は本当にトーンを作り、あなたはサイコスリラーの仕事をするために必要なその卑劣な雰囲気を加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私は今演技している声で始めます。 私はそれが好きだった。 ミーマーの声優の岩尾順子（NGEの堀垣ひかり、CardcaptorのTomoyoは信じています）はすばらしい仕事をしています。 彼女は敏感ではあるが、自信を持っているように聞こえるが、彼女の内訳が始まると、彼女の声はほとんど感情で空になる。 彼女のすべてのラインはよく運ばれています（特にインターネットについてのもの&amp;hellip;私は陽気であると思っていました&amp;hellip;インターネットの前に悲しい時代）
残りのキャラクターは素晴らしいパフォーマンスを見せますが、Iwaoはそれらをすべて輝かせることができます。 私は、おそらくそれが可能だったほど偉大ではなかった唯一の声はMe-Maniaだと思う。 彼の声はその役割に合っていましたが、私は何か違ったことを期待していました。 どんな手段による批判でも、何か違うことを待っているだけではありませんでした。
音楽は何らかの理由で私に目立たなかったものでした。 それは本当に壮大なとき​​だけ私は音楽に気づくことを考慮して、私のために映画の楽しさを落とさなかった。 私は実際にCHAMの曲が好きでした！ 私は彼らがグループのタイプに合っていると感じているので、歌います。エレベーターシーンでは、本当に気分がいいと思っていました。
私はまだダブを見たことがない、私はこのレビューを更新しようとする可能性があります。 映画の残りのサウンドは素晴らしく、すべてが私が本当に好きな雰囲気を作り上げるのに役立ちます。 私はそれについて本当に言えるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私はいくつかの批判はあまりしませんでしたが、私は今言いたいことは素晴らしい映画です。 あなたがサイコスリラーのファンなら、強くお勧めします。 エンディングはちょっと苦しいですが、ストーリーは堅実で、声優は素晴らしい、キャラクターは信じがたいです（ほとんどの場合）私は映画がライブアクション映画としてうまく機能していると読んでいます。  。 しかし、私はミマが幻覚を追いかけていた場面がうまくいっているとは思っていませんでしたが、ちょっとばかげてしまいました。
全体的なパーフェクトブルーは華麗な映画で、本当に価値のある時計です。 私のお父さんが欲しいと思う映画のひとつで、Pixar以外の映画の中でも最大のファンではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheLastOutlaw/reviews&#34;&gt;TheLastOutlaw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I sat down to watch Perfect Blue, I was definitely excited. My all-time favourite movie is Black Swan, and I have heard any number of comparisons between the two. So from the outset I was interested, and I can say I was fully satisfied after watching it. Perfect Blue is a fantastic animated movie and easily one of the best psychological thriller films I have ever seen, but a couple of minor things didn’t make it as good as it could have been.    Story  Mima Kirigoe is a pop-idol, part of the j-pop group CHAM! However, to the dismay of many of her fans, she has decided to leave that part of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phenom&#34;&gt;Phenom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Movie: Perfect Blue (パーフェクトブルー)
ジャンル：アニメ/スリラー
リリース年：1997
スタジオ：マドハウス
Director：Kon Satoshi（平和の残り）
アメリカンライセンス：マンガエンターテイメントLLC。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（スポイラーなし！）
物語は、俳優になりたい日本のポップスター、ミーマー・キリゴーです。 彼女は犯罪シリーズで成功するために彼女のバンドCHAMを離れる。 しかしシリーズはうまく動かず、彼女の元バンドはますます成功を収めています。 この間、彼女はMiaの部屋と呼ばれる特別な場所で彼女がしていることすべてを更新するストーカーについて知る。 その後、彼女は幻覚を開始します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この後、物語はいくつかの非常に素晴らしいプロットのターンを取るが、私はあなたのためにそれらを台無しにしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、10分早くストーリーが止まったと思った。 私は何かを台無しにしたくないが、公正であるためには、私のために十分に話が終わらない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル。
ビジュアルは素晴らしいです。 今日のスタンダードのために、彼らはすでに大丈夫だろう、そして当時は、ビジュアルはちょうど最高だった。 より多くのアクションフルシーンとゴリシーンが美しく描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優（DUB！）
このダブの声優は素晴らしいです。 本当の
Mima（Ruby Marlowe）は、幻覚の中で感情のない声（現代では声の声優が苦労している）を持っていません。 また、サイドキャラクターのほとんどは良い声を出していますし、声優も目立たず、誰も本当に悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽。
音楽は大丈夫ですが、それほど多くはありませんし、一般的にそれはストーリーにあまり影響を与えません。 ミマのバンドの演奏が気に入らなかったのですが、それは本当に意見の問題です。 しかし、音楽には、非常にきちんとした瞬間がいくつかあります。特に、このサウンドが聞こえる恐ろしい部分では、本当にたくさんの緊張感を覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値を再見ます。
この物語の再鑑賞価値はまあまあですが素晴らしいものではありません。 物語の多くは、幻覚と謎にある。 通常のストーリーでは、これはリプレイ値を破壊するでしょう。 しかし、この物語はかなり強いので、あなたは確かに数ヶ月後にそれを見たいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決。
この映画はすべてのアニメファンに見ておく必要があります。 物語は、（私と一緒に）少なくともすぐには遠ざかることのない印象を残すかもしれない。
さらに、この映画はアニメが好きではない（気の利いたような気がする）友人たちを見せてくれるものです。 この映画は、「美しい心」や「サイコ」が好きな人には特におすすめです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;レビュー（c）@ tswgeneration@hotmail.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Phenom/reviews&#34;&gt;Phenom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Movie: Perfect Blue (パーフェクトブルー)  Genre: Anime/Thriller  Release Year: 1997  Studio: Madhouse  Director: Satoshi Kon (Rest in Peace)  American License: Manga Entertainment LLC.    Story (no spoilers!)  The story is about Mima Kirigoe, a Japanese pop-star who want&amp;rsquo;s to become an actor. She leaves her band CHAM to become successful in a crime series. However the series doesn&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;famouswolfmoon&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;初の映画「パーフェクト・ブルー」は、美馬の新生活を語り、女優になることを訴えたポップ歌手のキャリアを止め、最終的には観客を熱心な歴史に包み込み、邪魔してしまうような軽い話として始まります。
厳密にグラフィックパーフェクトブルーの視点が年齢を示している場合（特に、7日後に2日前にパプリカを見たとき）、経済に影響を及ぼすアニメーションがあり、時には浸漬を制限する場合、他の点では顕著な統合失調症のスリラーです。 キャラクター、編集、テンポ、無敵のクレッシェンドのナレーションで&amp;hellip;
パーフェクトブルーの偉大な強さは、文字通り現実の場所を特定したり、過去と現在の幻想を分けたり、過去と現在を分かっていないヒロインの苦悩を文字通りに感じさせることです。 似通った計画で誤ってジャグリングしたり、楕円や冗長なレプリカを交錯させたりすることで、観音は観客を迷路に導き、ミマの人生の真実を判断する魅力的なコンセントがなくなり、いつもより幻想に溢れています。 実際、コト師の監督では、効果的で冷静な効果の多様性は、物語の中に見る人を巻き込んでいます。 全能のストーカー、それは彼にはミマの生活の現実を定義することです。
結果の欠如は全体の話に関して愚かな先端かもしれませんが、完璧な青にはまだ率直な上向きがあります。脳の潜在的なノードのせいではありませんが、瞳孔の先端で手を洗う それは狂気の破壊的な力とヘロインに起こったことについて漠然とした罪悪感を感じることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208814&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FamousWolfMoon/reviews&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Satoshi Kon&amp;rsquo;s first film, Perfect Blue begins almost as a light story, narrating the new life of Mima, stopping his maiden career of pop singer adulated to emb &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sentionikawa&#34;&gt;SentiOnikawa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、「私は口がなく、私は悲鳴を上げる必要がある」という症状を抱えるポップ・アイドルに変身した女優です。 言い換えれば、映画はゆっくりと始まり、あなたはキラーが誰であるかの良い指標を持っています。 最後の30分で起こることは、あるシーンから次のシーンへのジャンプの束です。そこでは、永続的な質問は「これは本当ですか？」です。 何度も、VAはもう一度飛び降りるだけの謎を解き明かす説得力のある仕事を引き出す。 正直なところ、ピーター・ジャクソンはすべての偽造品を嫉妬すべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時代遅れのレファレンスを除けば、芸術とサウンドの方向性はかなり確かです。Kon Satoshiはこの映画の芸術の背後にあり、Millenium Actressとよく似ています。 美しく、表現力豊かで、無駄なフレームはありません。 これはアニメが各キャラクターの感情や経験をいかにうまく伝えているかによって、これまでの最高のアニメ映画の一つです。 虚偽の緊張感を鼓吹する余分な音楽はありません。そして、それが使用されているところでは、あなたはそれ以上のものになってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作家、村井貞行は、最初の10分前には本当に大きなストロークを迎えています。 ミレニアム女優のように、この話は聞かれている以上のものです。 それは経験です。 リードキャラクターが最後まで行動する世界に足を踏み入れる瞬間から（私は何も与えていません）、あなたは彼女の苦境を感じます。 余分な文字は背景だけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何もしないで土曜日の夜に自宅に座っていることが分かったら、パーフェクトブルーをチェックしてください。 あなたはそれを後悔しません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SentiOnikawa/reviews&#34;&gt;SentiOnikawa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfect Blue is about a pop-idol-turned-actress who suffers from &amp;lsquo;I have no mouth and I must scream&amp;rsquo; syndrome. In other words, the movie starts off slow a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;7145&#34;&gt;7145&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;以前は、心理的な恐怖、スラッシャー、ミステリー、内在するドラマ、ストレート・アップ・ヘッド・ツイスト映画撮影のような複雑なプロットを見たことはありませんでした。 この映画は、私が映画についてどのように考えているかを再定義しました。 私は機械工と第六感が三重であると思った。  「あなたは誰ですか？」というモチーフのおかげで、マシニストを見た直後に映画を見直すという衝動を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は非常に欺瞞的ですが、最初のポップアニメからは、アイデンティティ、リアリティ、夢のようなテーマを扱う、非常に複雑で知的な心の曲げ映画に分かれています。これはピッキングの熟した 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクト・ブルーは、上記のジャンルのいずれかを楽しんでいる皆さんが見たいと強く望む映画です。 プロダクションの価値、脚本、キャラクタリゼーション、全体的なプレゼンテーション、信じられないプロットのひねりは、この映画を著しく思い出深く、とてもユニークなものにし、心理的な恐怖のジャンルを実質的に再定義します。 最近のスラッシャー映画の共通の特異性であるように、暴力に訴えるジェネリックで極端なサイコパスではなく、知的センスにおいて恐怖です。 私はそれらに対して何もない - 私は時には私の知性に挑戦する映画を見たいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヌードは、一部の人々の味のために少しだけかもしれないが、特定の場面での並置の使用の間にうまく機能する。 現実を混乱させ、夢と混同している、つまり2つを区別することができない妄想や主役に関連する映画は、心理ドラマに精通している人にはちょっとした気分に見えますが、プレゼンテーションとキャラクタライゼーションはこれをちょうど素晴らしいものにします。 絶賛された監督アルフレッドヒッチコックによるサイコと一緒に、スタンドアローンのクラシック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアメリカで初めてリリースされたときにこれを見ていたのは、前提とジャンルだったし、実際にはほとんど考えていなかった。 しかし、それを3度目に見ると、私はもっと混乱してしまいましたが、私はもっと混乱していました.-テレビのキラードラマの謎と実際のキラーのドラマの謎に描かれている、プレソードの使い方は、まったく賢明で華麗に 実行される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私がこの映画を見たX時代には、束縛されていないロープのゆるい端のように、まだ混乱している多くの要素があります。 いくつかの批評家から、なぜ終わりのようなものなのか理解できます。 それにもかかわらず、あなたが極端に非正統的なアニメを見ていると感じたら、是非、これをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19443&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/7145/reviews&#34;&gt;7145&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Never before have I seen such an intricate plot peppered with the epitome of psychological horror, slasher, mystery, inherent drama, and a straight up head-twist cinematography. This film has redefined how I think of films; and I thought The Machinist and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;exdeath&#34;&gt;ExDeath&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクト・ブルーは、真のアニメ・ファンがすぐにto-watchリストに追加すべき先見的な物語です。 それは1997年に制作されたものなので、これまで聞いたことがない理由が不思議に思えますが、時間のテストには大変うまくいきました。 予想通り、芸術は少し古くなっていますが、それはまったく私にとって楽しさを損なうものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、基本的には心理的なスリラーであり、いかなる状況下でも子供に見られるべきではありません。 それには暴力、搾取、性的虐待が含まれています。 私は多くの邪魔なアニメを見たことがありますが、これは一番上に近く、投げたり、パンチしたり、離れて見たい場面があります。 しかし、パーフェクトブルーの美しさは、決してあなた自身を見ることができないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは無邪気に始まりますが、すぐにかなり混乱します。 主人公は、ポップアイドルになった女優であることを妄想しているキラーについてのドラマシリーズで主演している殺人者であるという妄想を持つポップアイドルに変身した女優であり、AHHH！ 心配しないで、最後の場面まで何が起こっているのか分かりません。 今でも、私はまだ幻想であり、現実とは何かを考えています。 紆余曲折を繰り返して推測し続ける&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;苦情：狂気のレベルは、私のためにさえ少しだったが、そのような野心は賞賛に値する。 私の最大の問題は、クレジットが出る前の非常に最後のシーンでした。 それは没頭から私を引き出した。 私はその場面が存在しなかったふりをして、この傑出した作品に9を与えるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27702&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ExDeath/reviews&#34;&gt;ExDeath&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfect Blue is a visionary tale which any true anime fan should add to their to-watch list immediately. It was produced in 1997, which makes me wonder why I&amp;rsquo;d ne &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bluejeans&#34;&gt;bluejeans&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は大多数の人々がこれを見て楽しんでいたことを知っていますが、最終的には私の好みにこのジャンルが特にないことを認めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を非常に嫌った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の中途半端なアニメ体験の初めまわりだった。  Sailormoon、Rurouni Kenshin、X-1999、Eva、Magic Knight Rayearthなど、私はそれ以前に他の人たちを見てきました。そしてその時、私はこれが面白い変化のペースだったと思っていました。 オンラインとオフ。 しかし、私がそれを見たとき、それは私を気に入らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、最初のものが最初に。 芸術はその時間と現実的にとても良いです。 私は特にこのスタイルを楽しむわけではありませんが、私はそれがスキルと主題に適合していることを認めています。 しかし、いくつかのシーンは、精神的には、より邪魔になり、使用されたスタイルのために、視聴者として映画がより苛酷に感じられるようになりました。 音楽は大丈夫だった、私はそれを喜んでいなかったが、それは気分に加わり、それが必要とされているときにサスペンスしていた。 物語はまあまあですが、それは非常に畳み込まれていて、それが取った主題は困難であり、私はそれを楽しむことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は最後の行為で私と一緒に響くだけですが、光り輝く光のように私を映画の中に連れて来なくて、苦しんでいた絶え間ない犠牲者として私をつなぐことができません&amp;hellip;勝利のようには感じず、 敗北。 ショー全体が犠牲者として定義されている人について映画全体を見て楽しんではいないし、彼女の障害を乗り越えていると感じる人もいるかもしれないが、私はそのように感じていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはうまくいきましたか？ 視覚的に、はい。 しかし、私はそれを何とか楽しんだのですか。 私はこのアニメだけを考えることができ、私は本当にそれを見て嫌いだと言う。 私はそれが私を退屈することを意味しない、私は文字を嫌って、物語のポイントで本当にうんざりしていた、私は物語を何とか楽しんでいない、そして結局のところ、私の心の中に悪い印象を残す 全体。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見たり、勧めたりしません。 それは独特の意見ですが、私はこの事件でシュルレアリスムと犯罪の結婚がとにかく私のために働いたとは感じていませんでした。 そして、私は暴力や人間の愚かさに腹を立てることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをうまく作ったが、それを見て処理したというメリットのもとに3を与えた。私はそれが伝えなければならない話、あるいは言われた方法を何とか楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25848&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bluejeans/reviews&#34;&gt;bluejeans&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While I know a majority of the people enjoyed watching this and I acknowledge that in the end I don&amp;rsquo;t find this genre particularly to my taste, I think an opposing review might be helpful.    I highly disliked this film.    It was around the beginning of my middling anime watching experience. I have watched a range of others before it - Sailormoon, Rurouni Kenshin, X-1999, Eva, Magic Knight Rayearth, etc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shehrozeameen&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクト・ブルーの話 - バンドCHAMIを辞めた後に彼女の演技キャリアを始めているポップ・アイドルのミロ・キロゴエ。しかし、彼女のコントロールできない状況のために、最初は名前のわからないストーカーのグリップの下にゆっくりと持ち込まれる。 彼女の人生とこれは彼女がまだ映画の中で彼女の役割を維持しながら生き続けることを試みる結果となります - 彼女は、スリラーに適したプロットを持っています。 ゆっくりと始まり、視聴者の注意を引くのではないという批判があるかもしれないが、それでもそれは非常に夢中であり、特にMima KirogoeとHidaka Rumiのキャラクターの発展によって示されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Madhouseから来て、アニメーションがこの作品でうまく処理されるのは驚きではありません。 この映画全体は、「不信の中断を望んでいる」という例です。特に、その話が後半になり、終わりに近づいているためです。 シーンからシーンへの移行方法、文字間のスクリーン時間の維持方法、プロットへの追加、文字の要素的信憑性の向上、ストーリーのさらなる推進などです。 ミーマーが完璧な青の世界の状況にどのように影響されているかを視聴者が知る助けとなるため、この映画ではアニメーションが非常に重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとプロットの両方を組み合わせると、音です。不気味で、ほとんど聞こえない音が不安定で、場面に合わせて発達します。 音楽に関しては十分に実行されています。 ミマが主演している映画の欠陥を知っているかのように、映画自体の中の批評家などのマイナーキャラクターでさえも、対話が関係している限り自然であり、彼女の起き上がりを助けるために、 映画スターとして。 あなたが初めて映画を見るとき、それらのsnarkyのコメントは無視される傾向がありますが、それからあなたは、物語がオーケストレーションされたやり方にある程度の深さを与えることを理解します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは決定的な古典であり、私が視聴者として視聴することを推奨するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195291&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shehrozeameen/reviews&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story of Perfect Blue - a pop idol Mima Kirogoe who is starting her acting career after quiting the band CHAMI, but because of circumstances beyond her control is slowly brought under the grip of an  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gabe475&#34;&gt;gabe475&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは誰？ そのユビキタスな質問は私たちの生活のいたるところにあります。 私たちはジョーカー、スラッカー、ジョック、オタク、ヒップスター、あるいはそれらのものさえありますか？ それは私たちが考えるものにも影響しますか？ たぶん私たちの周りの人々は、私たちが自分自身をするよりも、私たちが誰であるかについてもっと知っているでしょう これらの質問を念頭に置いて、パーフェクトブルーは私たちを旅に連れて行きます。 文字通りの旅ではなく、あるMima Kirigoe内での旅。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美馬が歌手として仕事を辞めることを決めた直後、映画はこの旅を始める。 彼女は数年前から&amp;rdquo;CHAM！&amp;rdquo;というグループの歌手として活躍しています。 彼女は歌手として未来がないと決めた後、女優として新たなキャリアをスタートし、「CHAM！」をやめた。 彼女のキャリアにおけるこの変化は、彼女の人生においてかなりの波紋を作ります。 彼女のファンは怒っているし、歌手として彼女を戻したい、彼女は誰かが彼女をストーカーしていることを恐れている、女優として成功するために彼女に大きな圧力があり、問題を悪化させる彼女は彼女が演技しているテレビ番組が恐ろしいレイプシーン 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミーマーはとても混乱して怖いので、もう何も知りません。 彼女は2つに分割されています。 ポップ歌手のミーアと女優のミーアがいます。 誰もが自分のアイデアを持っていますが、彼女は完全な喪失状態にあり、彼女の周りのさまざまな圧力によって混乱しています。 彼女はMimaの部屋と呼ばれるウェブサイトを見つけました.Mima&amp;rsquo;s Roomは、Mimaとしての日常生活について書かれている非常に詳細なブログです。 このブログで見つかったMimaは、実際のMimaがやっていることすべてを拒否し、行動を嫌う。 ミマの緊張した金属の状態は彼女にこのバージョンの彼女がちょうど本当のミマかもしれないと信じさせる。 多分、ミマの部屋を書いている人は、彼女よりも彼女についてもっと知っているかもしれない。 彼女は混乱したままで、どちらが本物で、どれが偽であるかを知ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクト・ブルーが内部の闘争が成功するための鍵を握る方法。 里智はミマの心に目を向けます。 彼女が通過するすべてのものが通り抜けます。 残酷なレイプシーンでの行動のトラウマから、ミーマが映画全体を通して感じている自己疑惑と完全な混乱まで。 方向性のないカット、夢のシーケンス、一定の赤い味付けを使用することで、聴衆は何が起こっているのかを完全に把握することはできません。 里美は映画全体に妄想と暗闇の中で私たちを守っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそういう感じになっている映画はほとんどありません。 映画が終わり、私は自分の周りのすべてに疑問を感じる。 私は周りを歩いて、ちょうど考える必要があります。 私が行ったこととそれが意味することを考えてください。 この映画は私のためにそれをしました。 私はこの場所を去り、完全に別の場所に入った。 私はミマの頭に入り、何かで戻ってきた。 私はそれが非常に頻繁に起こるとは言えません。 確かに、私は偉大な映画をたくさん見て、私を動かす人もいますが、パーフェクト・ブルーが私を連れて行ってくれた彼らを私が連れて行くとは言いません。 誰もが考えることができる最も衝撃的なもののためにレースをしているような時代には、あなた自身に質問して何かを残すことができるものが本当に貴重です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gabe475/reviews&#34;&gt;gabe475&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Who are you? That ubiquitous question is everywhere in our lives. Are we the joker, the slacker, the jock, the nerd, the hipster, or are we even any of those things? Does it even matter what we think? Maybe the people around us know more about who we are than we do ourselves. With these questions in m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kamunomikotonori&#34;&gt;Kamunomikotonori&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、私がアニメを生きた芸術作品とみなす（私はおそらく他の種類のメディアでも同じように見える）完璧な例です。 アニメで本当に私を魅了しているのは、可能なプロット進行のすべての道を探り、視覚的にアニメーション化された文脈で物語がどのように伝えられるのかという通常のスペクトルから、奇妙ではっきりとした柔軟性のあるジャンルの組み合わせと逸脱です。 私は、通常、アニメの魅力とは対照的に、良いキャラクターの発展とクライマックスの瞬間に強調されたトーンで良いプロットの進行が構成されていることを感じました。パーフェクトブルーは、イメージ、雰囲気の変化と心のゲーム プロット自体に流動性と一貫性がないと感じているにもかかわらず、私はアニメが伝えようとしていることを十分に理解することができました。 そして、うん、私は心配した。 文字通り好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの世界で新生児であるにもかかわらず、私はパーフェクトブルーを表現するための1つの言葉を考えるのは難しいのです。 まあ、アニメの退役軍人はおそらく、それはまったく世界の外ではないが、何であれ、そうではないと言うかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、特に芸術的なシーンの変化のために驚くべきものであり、恐れと緊張の雰囲気を十分に補完します。 キャラクターは私の意見ではよく描かれています。このアニメーションには、いつも恐怖とサスペンスの話がありますが、私は本当に理由はわかりませんが、それはうまくいきます。 サウンドは私の意見では満足です、そしてサウンドトラックはかなり大丈夫です。 とにかくアニメが好きだったわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、ダークテーマの古いアニメに興味を惹く素晴らしい方法です。その点でも、このアニメは他のアニメよりも心を吹き飛ばしています。 私は最高の勧告を出します、なぜなら、たわごとは真実に近づくからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなた自身の心で吹き飛ばす、仲間。 パーフェクトブルーを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219953&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kamunomikotonori/reviews&#34;&gt;Kamunomikotonori&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfect Blue is a perfect example of how I consider anime as a living piece of art (which probably goes the same for other kinds of media). What really captivates me with anime is that it explores all avenues of possible plot progressions, constructs the weirdest yet downright flexible combinations of genres and deviates from the normal spectrum of how a story is told in a visual animated context. I felt that in contrast to what usually appeals to me in anime which more often than not consists of a good plot progression with emphasized tones on climactic moments coupled with good character development, Perfect Blue utilized a brilliant combination of imagery, atmosphere transition and mind games that despite what I feel is a lack of fluidity and coherence  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetalcowboy&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批評家のログ -  Earthdate：2013年10月24日。Review＃63：Perfect Blue&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、Kon Satoshi。  2010年8月の彼の死以来、彼はいくつかの面白い映画と彼の唯一のテレビシリーズを視聴者に残しました。 それはどんなエンターテイメント媒体の問題でも、どんなことが起こるかだけです。 だから私が青から物を吐き出す前に、ここは完璧な青です。 今はアニメ映画をテレビアニメと同じように扱います。 私は、アニメ映画はテレビアニメよりも大きな予算を持っていることを知っています。そのため、アニメ映画にはいくつかの利点があります。 私は映画を真剣に取り上げる男でもあり、アニメに向かって同じことを言います。 愚かなことに、最初から私の主な目標は、正直で有益なレビューを出すことと、可能な限り完全に正直な意見を表明することでした。 しかし、私は、アニメのレビューに関するすべての最大の問題は、どれくらいの間、「どれほど遠すぎますか」ということです。 まあ&amp;hellip;.誰もが喜ぶことはできません。 大部分の事柄には常に議論と争いがあるでしょう。 ある人々はあることに同意し、他の人は同意しないかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミマは、&amp;rdquo;CHAM！&amp;rdquo;という名前のJポップグループのリードシンガーであり、演技のキャリアを追求するために彼女のグループをやめますが、彼女が離れるという決断のために、誰もが幸せではありません。 しかし、ミマに知られていない、彼女を襲っている狂ったファンがいます。 次のイベントは、より不安になり、悪化し、ミーマは下向きの螺旋に近づく寸前です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的には、これはスタジオ・マッドハウスのプロダクションと少年ですが、壊れたレコードのように聞こえますが&amp;hellip;マッドハウスは素晴らしい制作価値で知られており、パーフェクト・ブルーでは失望しません。 しかし、内田（ミーマーのストーカー）とルミ（ミーマーのマネージャー）を除いて、キャラクターのデザインはちょっとずれているので、アニメーションはそれほど良いものではないとは言えません。 ストーカーの登場は不安を助け、映画のミーマとの関係を助けます。ルーミのように、私は彼女の目の様子がちょっとはっきりしていると思いました。 私は実際にこの映画にこれを渡すでしょう。 あなたがまだ映画を見たことがないなら、私はあなたが知っていることが少ないほど良いと言います。 それを見た人には、あきらめないでください。 内田とルミのほかに、キャラクターのデザインはまだ少しです。 しかし、Kon-sanにいくらかのクレジットを与えるために、これは監督としての彼の最初の映画であり、彼はこの映画で印象づけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生見正博の音楽は不気味で冷たい雰囲気にぴったりですが、それは確かに映画の興味深い要素です。 この映画には音楽のテーマはあまりなく、複数回使用できるテーマがいくつかありますが、音楽がまったくない場合もあります。 これは効果的な要素です。なぜなら、映画での経験の中で不安を抱く可能性があるからです。 イクミさんがアニメで多くの楽曲を作っていない理由は間違いありませんが、これは間違いなく最高の楽譜です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストに関しては、岩尾順子がミーマーとして偉大で、松本はリュミとしてもいいです。 大内正樹は内田のようにかなりいいです。 日本のキャストはしっかりしています。今はイングリッシュ・ダブになると、まともなダブを期待していました。 私はほとんどこの権利を推測しましたが、私は実際には間違っていました。 実際には、ダブも聴き心地は良いですが、ダブは一部の地域ではちょっとしたものです。 ダブが持つことは、ブリジット・ホフマンのミーマの声としての素晴らしいパフォーマンスです。 また、Wendee Leeもこれで偉大だった。  R.マーティン・クラインはこの映画の中でちょっとしたものでしたが、ダブはまだ聞こえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは文字になると。 ミマは映画の主な魅力であり、あなたは途中で彼女に注意を払いたいと思うが、それにかかわらず。 この映画はミマを描いている間に非常にトリッキーですが、彼女は起こったすべての事の後にうまく開発されています。 彼女は束の中で最も複雑ではないかもしれませんが、視聴者には彼女が普通であるという感覚を与えます&amp;hellip;これは映画をより効果的にします。 この映画は、起こったすべての出来事を考慮して、彼女にストレスを与えているように描いている。 ルーミはこの映画であまり活発ではないかもしれませんが、それはかなりですが、彼女はまともに発達しています。 内田は奇妙な男だし、これにはポイントがある。 彼はストーカーなのでぴったりだし、彼の顔は奇妙で、私は彼が思い出に残るものだと思う。 他のすべてのサポートキャラクターは普通の人のようなものなので、私はあまり言い表せません。 文字はほとんどの場合かなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語については、私はここでやめなければならないでしょう&amp;hellip;私がもうこれを言ったら、それはただあなたのためにそれを台無しにするでしょう。 あなたがその前提について聞いたら、あなた自身のために物事を理解したいかもしれません。 私はこの映画が本当にアルフレッド・ヒッチコックの映画に魅力を感じていると言うでしょう。 私はパーフェクト・ブルーを見たことのない人のために物語についてちょうど1つだけ言うでしょう。 あなたが知っているより少なく&amp;hellip;より良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーはマンガエンタテインメントから入手可能で、絶版となっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを言って、パーフェクトブルーは、里子監督のデビュー作品として際立つ映画です。 アニメーションはいいですね。物語を見てみたいと思っていて面白くて面白い話もありますし、注目に値するキャラクターもありますし、ある程度映画を褒めてくれるサウンドトラックもあります。 この映画は、コンソトをユニークなものにする幻想的なスタイルを見ている頃の始まりに過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はパーフェクトブルーに10点中9.1点を与えました。それは抜群です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメントを残してお気軽に、後で！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FullmetalCowboy/reviews&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Critic’s Log - Earthdate: October 24, 2013. Review #63: Perfect Blue        Ah, Satoshi Kon. Ever since his death on August of 2010, he has left viewers with some interesting films and his only TV series. Now I usually treat Anime movies the same way as a Television Anime. I know that Anime films have larger budgets than TV animes, so there are some strong advantages to Anime films regarding this. I am also a man that takes movies seriously, and I will say the same thing towards anime. As silly as that sounds, my main goal since the beginning &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、ホラーアニメのレビューをたくさんしてきましたが、Perfect BlueにはVampire Hunter D：Bloodlust、3x3 Eyes、Mermaid&amp;rsquo;s Scarとは別の大きな要因があります。 実際には恐ろしいことです。 他の3つは悪くはなかったが、そのうち2つはうまかったが、サスペンスと恐怖を築くよりもアクション・シーケンスに重点を置いた。 彼らの場合、ホラーラベルは、実際のジャンルの声明よりも「モンスターを含む」というタグのほうが多かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスポイラーに行くことなくプロットをあまりにも放つことはできませんが、基本的な設定は、Mima Kirigoeというポップ・シンガーが演技に移行し、彼女の歌のキャリアを放棄することです。 テレビドラマで働いている間、彼女は女優としてのイメージを強化するためにいくつかの厄介な措置をとるが、彼女の周りのものは間違って始める。 あなたは英雄と戦うはっきりとした架空のモンスターのビジュアルを得ることはできません。 代わりに、現実には容易に起こりうる人間的な行為であり、程度はありますが、拮抗薬を手に入れます。 人々は怪我をし始め、死にます。その中心は彼女のようです。 主な焦点は、彼女の周りの出来事の結果として増加する心理的外傷を経験し始めるミーマにある。 状況を悪化させるために、彼女は彼女の人生を恐ろしく正確に描写しているウェブサイトを見つけます。 この映画の恐怖が働く主な理由は2つあります。 最初は、それがとても心理的だということです。 それは主役の考え方にあなたを強制し、そうすることはますます混乱し、挑戦することができます。 その結果、視聴者は混乱し、何を期待するか不明になります。 第二の理由は、それが現実的であるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は毎日の人のようです。 それらのすべては非常にリアルに見え、これは本当にトーンを助け、リアリズムを維持します。 これは実際に何が起こっているかを知ってから、結局完璧な感覚を作り出し、起こり得るもののように見えるので、結末はかなり壮観になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は少し古いですが、それは素晴らしい雰囲気を持っています。 キャラクター、背景などはすべて物語の完璧な雰囲気を作り出します。 彼らはまた非常に恐ろしいイメージを提示します。 シーンの内容のために見るのが難しい、とてもよく描かれたシーンもあります。 今はスキルが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声作品も素晴らしいです。 対話はすべて非常に自然な形で提供され、それだけで雰囲気がはるかに良くなります。  Iwao JunkoはMimaの役目で華麗であり、副次的な声優もその部分をとてもよく演奏します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1/10です。 ユリはありません。 どんなロマンスからも外れてしまうので、本当に最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Perfect Blueの最終評価は完璧な10/10です。 これは壮大な映画です。 すべての要素が合体して全体を創造します。それは畏敬の念を起こさせ、気味悪く、はい、恐ろしいものさえあります。 ホラー映画のファンなら、必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve done a lot of reviews for horror anime recently, but Perfect Blue has one major factor that sets it apart from Vampire Hunter D: Bloodlust, 3x3 Eyes and Mermaid&amp;rsquo;s Scar. It&amp;rsquo;s actually scary. The other three weren&amp;rsquo;t bad, two of them were even good, but they focused more on action seque &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakuohdear&#34;&gt;otakuohdear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2334&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/otakuohdear/reviews&#34;&gt;otakuohdear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was around 11 years old at the time, i saw Perfect Blue in a store and became intrigued from the graphical side of things, &amp;lsquo;dont judge a book by it&amp;rsquo;s cover &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawonga&#34;&gt;lawonga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、暗く神秘的な心理的なスリラーです。 有名な監督が指揮するハリウッド映画のような感じです。 しかし、小さな懸念は、ストーリーラインです。 それは吸う。 私は物語のためにそれを見ても気にしませんでした。 この映画を偉大なものにするのは、アートワークなので、それほど心配していません。 ビジュアルは鮮明で細かく、背景は豪華で、キャラクターは生き生きとしていてとても深みがあり、声優はA +グレードです。 さらに、胸が元気に跳ね返り、乳首が正確に描かれ、性の場面はまったく素晴らしいものです。 この映画のベスト・ポイントの1つは、吹き荒れの拍子に声を掛けた声優たちが声をかけることです。 私はこの変態に何度もかかったことを思い出すことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawonga/reviews&#34;&gt;lawonga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfect Blue is a dark and mysterious psychological thriller. It feels like &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiwing94&#34;&gt;kiwing94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは深遠なアニメ映画だったので、なぜパーフェクトブルーと呼ばれているのか理解し始めたと思うし、パーフェクトブルーは海が深く、映画のメッセージの比喩が深いということを意味するかもしれない。 深く、何かが完全に深くなれば青と完全でなければなりません。 映画は複雑すぎて、キャラクターからの心理的側面を説明するのが難しかった。 その後、いくつかのキャラクターの芸術は魚の目を持っていた、それは貧しいだった、彼らは正常に見えるようにすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、映画は、統合失調症と心的外傷後のストレスの精神的な側面に関するものです。彼女は燃え尽きた芸術家ですが、あなたの職業を女優に変えようとしますが、海で航海してファンサイトとイメージを広げようとします ファッションモデルとして。 これはもちろん助けにはなりませんが、彼女は自分が変わることができると考えています。彼女が自分にとって困難ではないかもしれないことにキャリアを変えれば、すべてが正しかったと信じています。 映画の中に何が入っているのか分かりませんでしたので、映画監督はマスターではありません。 時には彼女は夢を見ましたが、それを全部抜いてしまいました。時には夢や夢を見たこともありませんでした。 海の深い海は深いです&amp;hellip;映画はいくつかの場所で停滞し、それが成功しなかったために厳しいものでした。この映画で見つかったもう一つの否定的な点は、 映画のストーカー。 それでストーカーだったとしても、自分が幻覚だったとしてもあなたは知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストーナーの影響を受けた有名人と精神的にどのように不安定になっているかを描写するのに良い、10人のうち5人が映画を見ていると思っています。 この映画は、映画の10分の8が簡単に理解できるようになっていた可能性があります。また、もしあなたが自分が考えていた可能性の異なる可能性を考えると、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153639&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiwing94/reviews&#34;&gt;kiwing94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was an uber deep anime movie, I think I begin to understand why it&amp;rsquo;s called Perfect Blue, Perfect Blue might mean that the sea is deep and it is a simile, metaphor for the film&amp;rsquo;s message is deep, so assume  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huzzahtimelines&#34;&gt;Huzzahtimelines&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、そのような映画の一つです。  「この映画はあなたを混乱させます、私は保証します」と、彼らは言いました。 その言葉を聞いて、私はシャーロック・ホームズの帽子で映画に入り、あらゆる場面を推論し、話し合いを勉強し、起こった前にプロットをひねるようにしました。 私は前半に自分自身を誇りに思っていた。  「私はこれをすることができます！」と私は言った。  「他の視聴者よりもスマートです！」
残念ながら、私の顔にあったスマグな笑顔は、後半に消えて、私のシャーロック帽を机の上に置きました。 私は殴られた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10）：
私は私を驚かせるプロットの大ファンです。 ループのために私を投げることができるプロットは、私が謎を解明するのに十分なほどスマートだと思うようにして、愚かで愚かな人で、彼は自分が思っていたよりも優れていたと思っています。 パーフェクトブルーは大きな効果を発揮します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、見る人のための袖の上に多くのトリックを持っています。 最も顕著なのは、トランジションの優れた用途です。 視聴者が後部座席を取ってリラックスするたびに、それは面白いやり方で移行し、視聴者を驚かせる状態にして注意を引く。 何が起こっているのか完全に理解していなくても、これは映画を面白く保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に述べたように、パーフェクトブルーは、特に後半の混乱の絶え間ない状態にあなたを残します。 これにプラスの側面があるだけでなく、欠点もあります。 肯定的な側面は、ムービーが払ってくれた微妙なヒントが突然見つかるため、ムービーの再ウォッチがうまくいっていることです。 しかし、あなたが最初にそれを見ているときは、時には、あなたが得ることができない、またはあなたが重要ではないと考えるもの 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が聡の芸術について好きなのは、キャラクターがどのように現実に見えるかをはっきりと知っていることです。 彼らはすべてスーパーモデルのように見えるわけではなく、誰が良い見ているのか、誰が平均的な見ているのか、そして誰が本当に醜いのかを明確に伝えることができます。 映画は現実的なキャラクターデザインを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは私に迷惑をかけるものがあったと言っています。 文字スタイルは現実的に見えるかもしれませんが、正確に変化しませんでした。 最も注目すべきは、ミーマが「チャム」で演奏しているときです。  3人のメンバーの顔には、髪型を除いて、実際には大きな変化はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは仕事です。 それはシーンに追加し、物事を少しクリーミーなものにします。 しかしそれを言って、本当に目立つものは何もなかった。 まあ、1つのトラックを除いて。 実際にファクシミリのようなサウンドエフェクトとして始まるこのトラックがサウンドトラックにあります。 しかし、ゆっくりと音楽が再生され、新しいSFXが曲に追加され、最後にすべてが追加されると、少なくとも1晩 。 それはあなたの頭の中でそれを望んでいない、それはあなたを変質させ、それは夜に寝るのが難しくなり、今の私の後ろに何かがあるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本の声優はうまくやっていますが、私は日本語が話せないので、パフォーマンスを批判するのは難しいです。 しかし、強烈なシーンのいくつかが現れたとき、私は感情を感じることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（8/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公について話をする前に、私は支持するキャストについて何か言います。 表面では、支持キャストは特別なものではありません。 ムービー全体を通して、彼らのほとんどはミーマと会話し、彼らの意見を伝えるだけです。 サポートキャストをすばらしいものにするのは、サポートするキャストの役割を誰が突破して重要になるのかが本当にわからないということです。 物語にとっては非常に重要に思えるものもあれば、実際にはそうではありません。 いくつかは非常に重要ではないように見えるかもしれませんが、そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ミーマに。 私は本当にミマは最初に強いキャラクターだとは言いません。 女優になるための彼女の動機は実際には説明されておらず、彼女の決定のいくつかは疑問の余地があります。 しかし、これには肯定的な点があります。 ミマを漠然としたキャラクターにすることで、彼女は自分ができることを本当に知ることができないので、彼女が重要な決定を下したら、彼女は何をするのか分からない。
ミマを面白くするのは、映画中の彼女の心理的故障です。 映画で起きた奇妙なことの多くは、実際にミマの精神の一部を明らかにしています。これは、多くの楽しい分析を可能にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは本当に良い映画です。 それは良い長さを持っているので、物事は本当に引きずられているとは思われません。混乱したものが起こると、視聴者は報酬があまり遠く離れていないことを知ります。 あなたがそれに少し忍耐強い人で、強い報酬のために混乱することができれば、この映画は間違いなくあなたのためです。 しかし、あなたが多くの行動を好む人で、邪魔にならないシーン（この映画は間違いなく18歳以上です）であれば、この映画を渡すこともできます。 そうでなければ、私はこの映画をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;ブラックスワン、あなたの心を食べる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huzzahtimelines/reviews&#34;&gt;Huzzahtimelines&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfect Blue is one of THOSE kinds of movies. &amp;lsquo;This movie will confuse you, I guarantee.&amp;rsquo;, they said. Hearing those words, I went into the movie with my Sherlock Holmes hat, prepared to deduce every scene, study the dialogue as it goes by, and call the plot twists before they happened. I was pretty proud of myself for the first half. &amp;lsquo;I can do this!&amp;rsquo;, I said. &amp;lsquo;I&amp;rsquo;m way smarter than those other viewers!&amp;rsquo;   Sadly, the smug smile I had on my face disappeared in the second half, putting my Sherlock-h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nevrendingshonen&#34;&gt;nevrendingshonen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*警告*この映画はグラフィックなので、私はそれを見て適切な成熟度のものになると仮定するつもりです。 したがって、このレビューには多大な冒涜が含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（10）、私は、ファック&amp;hellip;おかげでどこから始めますか？ これはキャラクター駆動の物語であり、物語は完全に物語を駆動するという意味で完璧です。 一言で言えば、私はそれを見た私の友人を引用します。  &amp;lsquo;Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffff-&amp;rsquo; * leave room * キャラクターそのものは一種の弱者です。 彼らが理解できないほどにはなりませんが、あなたが本当によく分からないことに気付くだけで十分です。 しかし、この神々の物語はうまく実行されていても問題はありません。 これは絶対に、人の精神、馬鹿馬鹿しい人、または物語のために不気味なアニメーションシーンに耐えることができる人について何かを楽しんでいる人のための映画です。 アニメーションの面ではあまり言い表せません。  1997年に、これはクソな液体です。 ええ、それは完璧ではなく、より現代的なアニメーションと比較して痛いですが、それは時間のテストに信じられないほどうまくいきました。 サウンドトラックはジャンルだけでなく、確かに品質ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとエンゲージメント（10）はこのレビューの中心です。 私はこのレビューに絶対的な完全な推薦を与えているので、私が見ようとしていることについて何が起こっているのかについての批評は間違いありません。私はこの話があなたが座りたいと思うものだと言うつもりです。 途中で逃すことのできない細部がたくさんあるので注意してください。 これはキャラクタにとっても同じです（7）。プロットの中心であり、それらを分析したり、分析したり、ムービーを最初に見ているかのように批判したりします。 良い話は初めてです。 驚くべき物語は二度と良いです。 完璧な青は確かに後者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったようなアニメーション（6）は、それが作られたときに驚くべきものです。 たとえこれがかなりの予算の映画であったとしても、アニメーションは非常にまばらな話題のヘッドシーンでしか揺らぎません。また、カメラが群衆の上をズームするとき、アニメーションは実際には 私たちは今、デジタル時代です。 芸術のスタイルと配色はBebopのものと本当によく似ていますが、Bebopの高品質を考えると何かを言っています。 アニメーション化する必要があるすべての部分は、すべての重要なストーリーからアニメーションのいずれかを取り除くものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND（8）は、映画が本当にあなたの頭を弄ぶようになったときに、本当にある種の喜びを加えるものです。 これらのトラックのいくつかは、不思議の国のアリスのオーディオブックで読んでいない場所ではありません。 他のものはより魅力的です。これはあなたをいくつかのシーンの強さから引き離す役目を果たしますが、実際にはまだ激しいシーンのいくつかに使用されており、あまりにも恐ろしい魅力を与えています。 声優の面では、私は日本人のダブのために最高のノッチを言わなければならないでしょう。 私はまだ英語のダブを見ていないが、ショーは、日本の文化の中で大きく盛り上がっており、会話のいくつかが翻訳を無傷にしないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
神はこの映画を見ています。 あなたが未成年の場合は、あなたが18歳になったときにあなたのリストを作成してください.X定格のグラフィックアニメーションを立てることができない場合は、それを乗り越えてこのムービーを見てください。 私が作ることができるより多くの主流との最も良い比較は、Inceptionに対するものです。
実際に良いことを除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nevrendingshonen/reviews&#34;&gt;nevrendingshonen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Warning&lt;/em&gt; Since this movie is graphic, I&amp;rsquo;m going to assume those reading it will be of the right maturity level to watch it. Therefore, this review contains copious profanity.      OVERALL (10), I mean, fuck&amp;hellip; Where do I start with this. This is a character driven story, and the characters are flawless in the sense that they drive the story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;klimari&#34;&gt;Klimari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は長いレビューを書いていないので、私はそれを短くしておきます。 私はPerfect Blueを観賞することに決めました。なぜなら私はPaprikaやTokyo GodfathersのようなKon Satoshiの作品が好きだったからです。
1998年に映画が作られたことを考えると、芸術はかなり良いです。少し古いと思われるかもしれませんが、動きの流動性がそれを補う。 サウンドは素晴らしく、バックグラウンド・ミュージックは完全に健全性を失う効果を高める。 それはあなたの心をつかみ、残さない。
文字は信じがたいですが、何とかそれらに共感することは困難でした。
私が映画を見終わったとき、私は大したことを理解できませんでした。 しかし数日後、映画の場面が何度も私の頭の中で何度も遊んでいます。 私は行って音楽をダウンロードしました。私はそれを聞いています。 それは狂気の完全な捕獲です。 後でこの映画の全体的なスコアを変更しました。 あなたは、人間の心の複雑さを考え、分析する良い映画を楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163589&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Klimari/reviews&#34;&gt;Klimari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t like to write lengthy reviews, so I&amp;rsquo;ll keep it short. I decided to watch Perfect B &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yami&#34;&gt;Yami-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、この映画がどのようにひねられているかを説明する正確な言葉を見つけることができません。 私の頭はあらゆるものによって吹き飛ばされました。私はもはや現実と幻想の間では話すことができませんでした。 すべてのシーンがあなたを他の場所に連れて行きました。物事はとても混乱していました。私は、彼女の目が覚めて、これがすべて夢だったのかどうか疑問に思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、この映画は非常に混乱していて、恐ろしい夜には恐ろしいです（2PMでこれを見て、あなたは私が何を意味するか見るでしょう）、あなたはパラノイアと劇的な変化のために主人公の頭に起こっていることは分かりません 彼女の人生で、またはこれが実際には本当だったかどうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは「何か」に行く場面があります。 またはあなたはちょうどそこに座って、あなたがちょうど見た地獄を疑問に思っていますが、私は私の約束を持っています、この映画は種類の一つです。 あなたはそれがどのように終わるかを知っていると思いますが、終わりはあなたの顎を凍らせたり落としたりします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：夜はそれを見て、あなたの腕にテディベアが付いている居心地の良いベッドのほうがずっといいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82644&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yami-/reviews&#34;&gt;Yami-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Honestly speaking, this movie is so confusing and damn scary a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firebug&#34;&gt;firebug&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にパーフェクトブルーを見て楽しんだとは言えません。 このアニメは本当に子供たちには適していません。 話は良いキャラクターで強かった。 映画への約20分で私は不快になり始め、この感情は映画の残りの部分について私と一緒に立ち往生した。 私がアニメについて好きだったのは、現実とファンタジーが主人公のために解り始めるときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35754&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/firebug/reviews&#34;&gt;firebug&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t really say I enjoyed watching Pe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aavilla25&#34;&gt;aavilla25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは驚くべき心理的なスリラーであり、また、Kon Satoshiの特徴でもあります。 あなたが一般的に彼の作品を楽しむなら、あなたはこの映画を楽しむでしょう。 あなたがそれを見て、あなたを驚かせるなら、それがずっと良いので、私はあなたにそれを尋ねるか、それについて読むことを勧めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のアニメのスパイダー脚の大目のキャラクターとは対照的に、アートは現実的な側面に傾いています。 イメージは完全に完璧です。 それは本当に物語と視聴者に話す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この作品は故意に、誰が誰で、何が何であるかを把握するのに苦労します。 それは現実の個々の知覚の領域で多くの疑問を提起し、また可能な答えの多くを探究します。 このアニメは、明確なストーリーと閉鎖を楽しむ人のためのものではありません。 あなたは心を開き、彼女の心理的な旅でミーマに従わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34608&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aavilla25/reviews&#34;&gt;aavilla25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an amazing psychological thriller, and also VERY characteristic of Satoshi Kon.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flyingthundergd&#34;&gt;FlyingThunderGD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーなし&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは本当に私が見ている最高のアニメ映画の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt; 彼女のキャリアをポップアイドルから女優に変えた少女のことです。 彼女は死の脅威を受け始めます。 彼女は執拗なファンに襲われ、彼女は現実の視界を失い始めます。
＆gt; 映画は素晴らしい仕事を偉大なスリラーに変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション/ GENRE（9）（謎、心理的スリラー、ドラマはほとんどない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt;アニメーションは最高ではありませんが、それはまだ時間のためにまともです。
＆gt;それは今日、そこにある最高の心理的なスリラーの1つです。 それはあなたが映画全体を通して考えさせる。 あなたは非常に細心の注意を払う必要がありますか失われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8） - あなたは手がかりを探して注意を払う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt; それはスリラーのためのキャラクター開発の良い量を持っています。  （キャラクターの成長をマッシュアップすると、特にねじれのためにスリラーの側面が損なわれる可能性があります）。
＆gt; 主人公の行動に細心の注意を払う、いくつかの予兆がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーテリング（その他の問題）9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt; それは非常にユニークな方法で物語を伝える、それはあなたが本当のものと偽物であるか疑問に思うような方法で（テレビ番組のための）撮影と現実世界との間の切り替えを維持する。
＆gt; アニメーションがトップノッチではないことを除いて、この映画に問題はありません。
＆gt; あなたが最初にそれを見てもらえなければ、はるかに明確です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント（10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt; 私は本当にそれが好きだった。 他のアニメがないように思えます。 私はそれを得るために見直さなければならなかった。
＆gt; 私はダビングの上にサブバージョンをお勧めします。
＆gt; それは本当にエキサイティングな映画です。 見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FlyingThunderGD/reviews&#34;&gt;FlyingThunderGD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is truly one of the best anime movies I have seen.     STORY (8)    &amp;gt; the story is about a girl who changes her career from pop-idol to actress. she s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stilldoll&#34;&gt;StillDoll_-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;ちょうどパーフェクトブルーを見終わった..ええ&amp;hellip;あまりにも混乱して恐ろしい。 まだそれを愛し、物語は素晴らしく、この映画を大部分のために非常に予測不可能にした驚くべきねじれを持っていました。 血、強姦、ヌード、暴力に関しては、子供や不気味な人には絶対に勧められません。 芸術は最高ではありませんでしたが、それが90年代に作られたことを考えれば、マッドハウスにとっては最高の時間ではなかったと私はそれは大丈夫だと言っていました。 私が覚えている限り、文字はうまく発展しました。 私は個人的にこの映画についてのすべてを愛していました^。オハイオ州と私のレビューの詳細の湖のために申し訳ありません&amp;hellip;（最初のレビュー）hahaha&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81482&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StillDoll_-/reviews&#34;&gt;StillDoll_-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well&amp;hellip;just finished watching Perfect Blue..yep..Pretty damn co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinnlorankira&#34;&gt;shinnlorankira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここの唯一の他の否定的なレビューは、この映画の静脈にある恐ろしいものや暗いものをはっきりと嫌う人によって書かれているので、私は良いレビューとそのレビューに逆らって考えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はあなたのためですか？
あなたはホラー/心理ドラマをたくさん見ますか？ これは非常に明白なプロットされた映画で、すべてを推測するのは簡単です。 さらに悪いことに、前半はホラーよりもドラマであり、明らかに精神的な衰弱があります。  （私はそう信じていないが）その日にはユニークだったかもしれないが、萌えと少年少女のファンの多くはこのようなことを見たことがないだろうし、ほとんどの人はこれをアニメから期待しなかった 時間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はそれを嫌いですか？  （スポイラーズ）
プロットはかなり明白です。 それは、私が映画の途中で2つのアニメエピソードの映画を途中で落とした後、起こってしまうことをすべて正しく予測していることを見つけるためにプロットの説明を先読みすることです。 私は映画の中で少し前のページを見て、もう少しグラフィック的になっていることを見ていますが、前半は座って痛いです。 これは一生の映画制作のようなもので、庭の販売で手に取る安価なペーパーバックです。 すべての要素は同じ映画でやったから1000回もやっているし、80年代から見た映画に基づいて手に入ることは間違いないと確信している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートのスタイルは大丈夫ですが、ここやそこにはいくつかのエラーがあります。 すべての悪い人が醜いことに気づく価値がある、すべての良い人はきれいだ。 私は衣装デザインが好きだった。 私はサウンドトラックを楽しんでいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は共感するのが最も難しいです。 彼女のマネージャー、男性の方が彼女のために最善を尽くしていることが分かりました。 しかし、主人公は自分自身がドルである。 文字通りまったく同じ年に、彼女は自分のコンピュータを使うことを学んでいました。私と20人の2年生のクラスは、まったく同じことを学んでいました。 しかしそれだけではありません。 彼女は誰からも最悪のアドバイスを受け取り、「ハハ、この人は本当に私を知っています！」と何が起こっているのかを見る能力はほとんどありません。文字通り何かが吹っ飛んでも、助けを求める気がありません。 そう、彼女はばかだ。 それは私が彼女が殺されることを意味しているわけではありませんが、それは彼女を見て興味深いキャラクターにしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いキャラクターは常に、自分の状況を面白いやり方で見つけ出す創造的で明るいものです。  Sherlock HolmesをLにしたり、少なくとも執念を持つ。 彼女はひどく、臆病に、悪い決断を下し、関係をうまく管理していないようだ。 キャラクターがディッツではないホラーストーリー（これは実際には1つになることを意図しているのであれば）を書くのは難しいでしょうが、これはおそらくあまりにも遠すぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shinnlorankira/reviews&#34;&gt;shinnlorankira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The only other negative review on here is written by someone who clearly hates horror or dark things in the vein of this movie, so I figure in counter to the good reviews AND that review, I will write this.    Is this movie for you?  Do you see a lot of horror/ps &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lakshika&#34;&gt;lakshika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは90年代に作られた、私は1997年か1998年のものだと思うが、ストーリーは誰もがみんなのために関係しているので、時代を超越していると思う。素晴らしいプロットも非常に現実的で、次は何が起こるかわからない。 真実は&amp;hellip;.あなたは最初の数分から夢中になる。小説に基づいているので、あなたはその素晴らしいことを知っている。 芸術は非常に滑らかで色は非常に厄介ではない、非常に高品質、2001年のアニメのような非常に良い、音は素晴らしいです、それはあなたにこの物語のためのスリルとエネルギーを与えます。文字は神秘、 私はそれを見てとてもうれしいです。本当に、スリラー、究極の、現実的なドラマを見なければなりません&amp;hellip;あなたがちょっと迷っているという基本的な幻想的なアニメ&amp;hellip;.！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lakshika/reviews&#34;&gt;lakshika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this anime was made in the 90s,i think its 1997 or 1998 something but t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeffbaker199&#34;&gt;Jeffbaker199&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;完璧な青は私が今までに見た最初のアニメ映画と素晴らしいイントロダクションでした。 ダビングはすばらしかったし、ストーリーは驚いていた。 それはあなたが二度観るべき映画です。 それはゆっくりと始まり、驚くべきクライマックスに至るまで鼓動する。 ファンとしての心理的なスリラーとして、それは一番とっぴりだ。 全体的に9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39871&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jeffbaker199/reviews&#34;&gt;Jeffbaker199&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;perfect blue was the first an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ff7highwind&#34;&gt;ff7highwind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、あなたが最初から最後までそれを見ず、非常に細心の注意を払わなければ、あなたの頭にぶつかりそうな映画のひとつです。 映画の終わりに、私はO_Oのようだった&amp;hellip; &amp;lsquo;待って！ しかし、それはあなたに、これが持っている偉大な物語のサインであるメインキャラクターにとっては気分が悪いままになります。 主にヌード、血、そして2つのレイプシーンのために、10代の若者ではなく、大人の視聴者の方に向いています。 アルフレッド・ヒッチコックがウォルト・ディズニーと提携すれば、DVDボックス・アートのように、これは彼らの創造物になるでしょう。 映画を説明するのは難しいので、ストーリー主導のアニメのためのアクションではなく、ストーリー主導のアニメのための気分であれば、それをチェックしてください。 私の意見ではクライマックスはかなりエキサイティングですが。 あともう一つ、ダビングされたバージョンとオリジナルの日本語バージョンの両方が完璧に行われたため、私は音にわずか10点しか与えませんでした。 だから私が想定しているバージョンに合わせて見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14664&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ff7highwind/reviews&#34;&gt;ff7highwind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfect Blue is one of those types of movies where if you don&amp;rsquo;t watch it from start to finish a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh-1&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：Perfect Blue&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小説、アニメ：パーフェクトブルーはもともと竹内佳和が作った小説です。 いつ私は本当にわかりません。 それに関する多くの情報はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画そのものは、金哲監督の鬼首によって行われ、1997年にリリースされた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは、女優として独身になることを決めたポップトリオのリードメンバー、ミーマーキリゴーを中心にしています。 ビデオシリーズに直面する彼女の小さな繰り返しの役割は大きな休憩に終わりますが、その部分とそれに続く写真撮影には、妥協しない状況があります。 このすべての上に、彼女は彼女の人生についてのすべての親密な詳細を知っているストーカーを持っていて、それをインターネット上に掲示しています。 そして殺人事件が始まり、彼女の正気は疲れ果て始める&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、哲哲の大きな休みだったので、あなたはそれを見たときの理由を知っています。 映画が進行するにつれて、現実とファンタジーの境界線はますますぼやけていきます。彼女が頭の中にいるのか、ダイレクト・トゥ・ビデオシリーズの一部なのか、それとも本当のものなのか疑問に思います。 そしてあなたは怖がるでしょう。 私は戻ってくる学生のための入居の日に私の寮で広い昼間にこれを見ていました。私はまだ知恵から怖がっていました。 そしてプロットはねじれます。 私の神、プロットはねじれます。 一般にプロットはあなたを水から吹き飛ばすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;原作の忠実さについては、元小説が良い映画になるとは思っていなかったので、竹内さんから許可を求めて物事を変えてくれると言っている。 元の物語の概念が損なわれていない限り、彼は許可を得ました。 忠実な順応を求めていた人には、2002年にリリースされ、佐藤俊樹監督の「夢奈サメテ」というパーフェクトブルーという実写映画があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公がコンピュータ/イントラネットの使い方を見つけようとしているときに、映画の年齢を知ることができます。  xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：レイプがあり、詳細なヌードがあり、非常に暴力的であり、血がたくさんあります。 私はあなたが17歳を超えている場合にのみ、これを見ているべきだと言うときは冗談ではない。キディーズ、そして魅惑的な人は、この映画から遠く離れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art：この映画は97年に完成したので、スタイルはちょっと古いと思われます。 しかし、あなたが同じ時間（ポケットモンスター、セーラームーンスター、いくつか挙げると）ほぼ同時に放映していた他のショーとアニメーションを比較すると、それはおそらく可能な限り良いとは思われません。 その主な理由は、制作時には神戸地震が制作スタジオ（マッドハウス）に当たったことで、映画の予算は実写映画のものからOVAのものまで削減されました。 当時は最高の芸術ではありませんでしたが、仕事をしなければならない状況では、それはまだまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：ミーマのトリオが行うポップス（CHAM！）はかなりキャッチーです。 そして演奏される他の音楽はサスペンスを高めるだけです。 かなり良い、全体的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友：いつものように、ここに問題はありません。 ミーマーの精液は傑出した。（後で彼女はCardcaptor SakuraのTomoyo、CeresのCeres：Celestial Legend、My HiME（ひぐらし）、My Otome、My-Otome Zwei（Soir）のAkaneでプレイした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dub：N / A、それを見なかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さ：私は正直なところ、彼らがこの映画で何をしたのか分からない。 映画は1時間半近くで終わります。  （実際には、Konを知っているかもしれませんが、私は知りたくないかもしれません）。それはぴったりのペースだからです。観客が理解する必要があるものがすべて含まれていることを確認しながら管理します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：驚くべき、完全にアニメーション化されていない、心理的なスリラーで、あなたがここに本当のものがあるのか​​疑問に思うし、あなたの最愛のものに執着する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
アート：7/10
音楽：9/10
西友：8/10
長さ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：44/50;  88％（B）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Perfect Blue    Novel, Anime: Perfect Blue was originally a novel written by Yoshikazu Takeuchi. When, I&amp;rsquo;m not really sure; there&amp;rsquo;s not a lot of information about it.     The movie itself was done by Oniro, directed by Satoshi Kon, and was released in 1997.     Story: The story is centered around Mima Kirigoe, the lead member of a pop trio who&amp;rsquo;s decided to go solo a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azuslu7jpg-1&#34;&gt;azuslu7jpg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人間の心を通したジェットコースターのためのストラップ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、私のレビューはスポイラーフリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かがあなたの名前をジャンルと完全に関連付けることができたら、あなたは何か正しいことをしたことを知っています。 コンソトのために、そのジャンルは心理的スリラー（またはあなたが好きならmindf ** k）です。 彼のすべての作品（おそらく東京ゴッドファーザーを除いて、まだ素晴らしいです）は、このジャンルを別のものよりも深く見ていますが、パラノイア・エージェントからミレニアム・アクターまで、監督としての彼の能力をはっきりと示しています。 彼のすべての作品のうち、私は彼の最初のパーフェクトブルーが私のお気に入りだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの物語は、ポップ・アイドル・グループのメンバーであるキリゴエミマ（Kirigoe Mima）から始まり、女優として将来のために彼女の歌のキャリアをあきらめることを決めました。 この決定は、永遠に彼女の人生を変えるような一連の出来事につながります。 不器用な電話やファクシミリで始まるものは、ストーカーとの彼女の人生の病的な戦いになります。 現実の歪んだ視界を持つストーカーは、少なくとも言っている。 ミマの俳優としてのキャリアは、彼女のファンの間で激怒し、彼女のマネージャーと友人、日高ルミにとって驚異的なストレスを招くほど魅力的ではありません。 彼女の周りに奇妙な暴力行為が起こると、ミマの現実観は変わり始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、無実の喪失や現実感の認識など、媒体中の他のほとんどの作品が議論していないいくつかの話題を探求しています。 ミーマーの人生のゆがんだ世界にゆっくりと浸かっているので、彼らは見る人にそれらを強制することなく、これらの厳しいテーマに取り組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が物語を賛美し続けたいと思っている限り、私は自分自身でそれをすることはできません。 それは経験しなければならないもので、損害を与えないものです。 そして、その終わり&amp;hellip;うわー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1997年にリリースされたこの映画は、今日の作品と比較すると、当然の日付になります。 しかし、それが他の時代の作品と比較されると、それは大きな流動性で際立っています。 芸術的な選択のいくつかは少し奇妙です、特にキャラクターデザインですが、特にBlu-rayリリースを手に入れることができれば、その経験を損なうものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つの顕著な要因は、映画撮影です。 シーンの角度を変更すると、他のシリーズのほとんどが今日でもマッチングに近づくことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションに8/10を与えます、それは90年代に作られた他のアニメと比較されるべきであることに留意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは耳障りで方向性のないものです。 よく作られたホラー映画によく似ていますが、サスペンスの感覚は徐々に作り出されたり解放されたり、突然クライマックスに来たりすることがあります。 しかし、それ自体には何の価値もないし、CHAM！、Mimaのアイドルグループの曲も最高で耳に響きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は唯一の主人公であるため、ミーマは映画を通して非常に広範囲に展開されています。 個人的に、私は彼女の恐怖、うつ病、混乱を分かち合い、映画を通して彼女に大きな絆を築きました。 彼女は素晴らしい主人公を作っています。私が上で述べたように、無実の喪失というテーマをすばらしいものに示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーミーと彼女のストーカーが主人公であることを支持するキャストはうまくいく。 ルーミは、特にストーリーが結びついているように、シリーズの後半では非常によく自分自身で開発されています。 ストーカーは、はるかに探求されていないが、まだ彼の動機がはっきりと説明されており、視聴者は幻想的な心の中に素晴らしい外観を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これまでに見た中で最高の主人公の1人と、強力な支持キャストを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サスペンス、ミステリー、ドラマ、スリラーのファンなら、これを愛するでしょう。 パーフェクトブルーは非常に多くの心理的要素に訴え、何度も何度も新しいことに気付くような複雑な設定をしています。 第2の時計は、第1の時計よりも優れています。 一度あなたが終わりを知っていれば、あなたはその話を元に戻すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は愚かな行動、コメディ、またはSOLのファンにこれをお勧めしません。 それは決して「ライトウォッチ」ではありません。 しかし、あなたが座って完全にあなたを吸収させてもらえれば、私はあなたの時間を過ごすためのより良い方法を考えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の考え方&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画には完全無修正ヌードとグラフィックの性的シーンが含まれています。 相当量の暴力もありますが、あまりにも悲惨ではありません。 私はまだこれを見ている若い視聴者に対して強くアドバイスします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの映画を楽しんだなら、あなたは直ちにコンソトが指揮したすべてを手に入れて見るべきです。 私はあなたが失望するとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画に9/10を与えます。私が望むことができる唯一の改善は、少し上手なサウンドトラックとアニメーションの新鮮なコートになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/azuslu7jpg/reviews&#34;&gt;azuslu7jpg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strap in for a roller coaster ride through the human mind.    As always, my reviews are spoiler free.    You know you have done something right when someone can completely associate your name with a genre. For Satoshi Kon, that genre is Psychological Thriller (or mindf**k, if you prefer). All his works (perhaps with the exception of Tokyo Godfathers, which is still fantastic) explore this genre differently, some deeper than others, but from Paranoia Agent to Millennium Actre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eimpulse-1&#34;&gt;eImpulse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰かを見て暗闇の中に座って、あなたが忘れてしまった日を伝えます。 あなたはあなたの心を失うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが誰であるか、なぜあなたがこの人であるかを考えると、多くの場合、あなたの考えはお互いに衝突することがあります。 これは主人公のミーマー・キリゴーに強く示されています。 それはテーマを引き起こす思考と非常にエキサイティングなショーになることができます。 それは瞬間を見るのが簡単ではありません。 彼らはミマの感情的な緊張に加えて、彼女の心を引き離すが、誰もが見ることができないかもしれない。 これは複雑な情緒的思考と詳細な執筆の傑作であり、最終的にすべてを結びつけるストーリーを伝えるのに使用されます。 物語は本当に私が今までに見た中で最高の文章の一部です。 線形進行と短時間ジャンプが混在しています。 これはミマに示された混乱を増強する。 すべての場面は、キャラクターが状況に直面する可能性があることに対する信憑性のある感情を示しています。 ストーリーは、夢と現実とを結びつける方法が非常にユニークです。 俳優になることを夢見るミーマは、この物語が本当に真実を維持しながら謎と妄想を加えるために巧妙な執筆を使用することを可能にします。 ペーシングは完璧です。 あなたが最初に見守ってみると、地獄が何をしているのかを尋ねるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は美しい象徴を示しています。 トーンはわずかに暗くなって余分な謎の層が不安になる。 それは現実的な世界と文字のデザインを持っています。 それぞれのキャラクターの表情は、彼らの性格とよく似ています。 クリーパーのキャラクターの目は、彼らにツイスト感を与えます。 ミーマは、うつ病から喜び、妄想、うつ病に変わります。 ストーリーの場面では決して邪魔をしません。 ミーマーの心に混乱を描くために使われたアートテクニックを見たり、ガラスのドアがないと信じたり、水たまりが現れたりすることは、この映画を素晴らしいものにするのに必要な詳細です。 夢と現実をミックスした重いぼかしは、錯覚を維持しながらストーリーの進行とともにプロットを結んでいる素早いトランジションをパーフェクトブルーで完璧に実行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはあらゆる場面での物語に合っています。 以前からの感情を完全に失うことなく、ポップソングの軽い気分にすぐに切り替えることができるようにする必要があるとき、不気味で恐ろしい。 カメラのフラッシュから暴力的なクライマックスまでの全体的な音と、声の演技（Viewed Subbed Version）のすべてが素晴らしいです。 私は個人的に &amp;lsquo;CHAM！&amp;rsquo;の1つの歪曲を楽しんだ。 さもなければ感じることのないシーンに付随する歌。 これは、物語が一緒に見られない感情を混ぜることを可能にした。 それは、アートとサウンドの両方に見事に描かれた華麗なライティングをさらに見せつけるすばらしいトリックでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、キャラクターの発展が本当にストーリーの中核であるため、キャラクターをどのように説明するかについて非常に注意したいと思います。 すべてのサポートキャラクターは物語の中での役割を非常によく満たしています。 選択と決定は信じられないほどです。 彼らは、ストーリーに示された現実的なアイデアと目標を持って、決定を定義します。 文字には、複数の方法で互いに関係する共通の悩みがあります。 ミーマの崩壊は、言い表せないほどショック的に美しいです。 私は、自分が違う人になろうとする気持ちと、あなたの人生の一部を残すことの難しさを理解できると感じました。 ミーマーの人生を回るゴシップを語っているキャラクターだけでも、すべてのキャラクターがリアルな気分になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、美しく統合されたプロット、完璧な調子のアートスタイル、非常にスコアの高いサウンドトラック、そして信じられない興味深い文字を持つ本当にユニークなストーリーです。 話はぎこちなく大胆で、刺激的で情熱的です。 あなたの心を考えさせるショーを探しているなら、いくつかの落胆シーンを扱うことができます。 パーフェクトブルーの混乱の中であなたは思考を失います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;私が気にするように！ 私は私が誰なんだ!!&amp;ldquo;ミマキリゴー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eImpulse/reviews&#34;&gt;eImpulse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sitting alone in the dark watching someone tell the day you had forgotten. You just might lose your mind.    Thinking about who you are and why you are this person may often cause your thoughts to clash amongst one another. This is strongly shown in the main character Mima Kirigoe. The story is truly some of the best writing I’ve ever seen. Its a mix of linear progression and short time jump &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ace52387-1&#34;&gt;ace52387&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、小さなポップスターの映画ビジネスへの移行を中心に展開しています。 彼女の人生は彼女の新しい、より無実の仕事、ストーカー、そして彼女の周りに起こるいくつかの殺人によって上下逆さまになっている。 ミレニアム・アクトレスとパプリカのように、これは現実と妄想の間の線をぼかすもう一つのコンサト映画であり、パーフェクト・ブルーのサスペンス効果にのみ影響します。 俳優は、彼女の周りに起こっている殺人事件をはっきりと映し出している映画のほとんどで、テレビの殺人ドラマを撮影している。 シーンがセット上で演奏されているのか、現実世界で演奏されているのかは、しばしば不明です。 シナリオ全体が精神病の殺人者の統合失調症の妄想ではないのかどうか、全体的に疑問が残る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーカーと殺人事件は、サスペンス・ステイプルであり、十分な自力を失います。 ストーカーの宗教的な強迫観念は、精神病や病理学的な殺人のように、本質的に奇妙である。  Konのスタイルが追加したレイヤーは、恐ろしい夢や映画の各場面で私が目を覚ますたびに、視聴者が感じる不安であり、おそらく撮影されたレイプシーン または殺人シーンは真実である。 おそらく一見甘くて無実のミーマが妄想の網の後ろにサイコパスを隠していないのかもしれない。 この映画は、多くのサスペンス小説のやり方に疑問を投げかけたキラーとの共感をはぐくむようなことはしていない。 重要な文字のほとんどは非常に単純に気違いです。 ファンタジーと現実との境界における不明確さと、自分の病理学に対する意識の欠如は、サスペンスを構築し保持するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンソトロニックはいつも美しいアニメーションをやっていますが、パーフェクトブルーよりも高く評価されています。 キャラクターが今やっているときに少しずつつまずいたり、壁に全力で走ったり、ただ単に減速してターンをするのではなく、キャストによる壮大な声のパフォーマンスといっしょに、 助けを求めたり、許しを求めたりして、より暴力的なシーンの間にこれらのキャラクターが経験している恐ろしい恐怖を伝えるのに不思議です。 目を刺してから強姦するまで、これらのシーンのいくつかは、見るのが面倒すぎるように見えます。そして、私の一部はいつも離れていましたが、恐怖は、私の目を見つけたような方法でスクリーンを通して出血します 文字の安全性を祈っています。 この意味でパーフェクト・ブルーは感動的なキャラクターを確立していないにもかかわらず、彼らが恐怖を伝える衝撃的な現実的な方法は（他のアニメと比べて）少なくとも苦しんでいる人の心配を目覚めさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のひねりは、肌が這うほどにぎこちなく、青色から予測可能な部分と外見の良い部分との間の幸福な媒体にある。 それは映画を通して数回示唆されていますが、現実のすべての屈曲と精神的な妄想が続いていることは、私が疑う唯一の結果ではありません。 あまりにも悪いので、それは本当のものとそうでないものとの間の以前のぼやけた境界をはっきりとはっきりと区別する。 そのようなあいまいな映画は、あくまであいまいさを少し残すべきですが、クライマックスは現実を速くて難しくします。 その明快さと利便性は、それを少し不満足にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クライマックスが壮観であるという主張はない。 映画全体は、シナリオ自体がそれを達成するには不十分なときに不安を作成するために多くのpsychothrillerのアニメのタイトルを使用して、痴呆、かすみ目やその他のそのようなジャンクをズームする奇妙なカメラの角度なしに緊張を美しく使用します。 パーフェクトブルーは、その最も純粋な形の奇妙さです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18624&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ace52387/reviews&#34;&gt;ace52387&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfect Blue centers around a small pop star&amp;rsquo;s transition into the film business. Her life is turned upside down by her new, less innocent work, a stalker, and several murders that occur around her. Much like Millennium Actress and Paprika, this is another Satoshi Kon film that blurs the lines between reality and delusion, only to a more suspenseful effect in Perfect B &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiriska-1&#34;&gt;kiriska&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どうして私は午前4時に、私の部屋で、このような映画をいつも見ているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - パーフェクトブルーは当初はライブアクション映画になることを意図していた非常に緩やかな新作ですが、映画に掲載されたストーリーがライブアクション治療に非常に適していることは明らかです。 コンソトの初期の作品の一つとして、彼のトレードマークのテーマはすでに目立っていて興味深いことが分かりました。現実とファンタジーは無期限にぼやけていて、観客は目の当たりにしているキャラクターとして困惑しています。 ミマの演技のキャリアは彼女の現実の状況にますます近づくような役割を果たすようになり、望ましくない役割を果たさなければならないというストレスは、彼女の世界を混乱に陥れるような奇妙なストーカーのようなウェブサイトの性格と結びつく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体は非常に古典的な感じを持っています。人生の決定を下した後の人の不安や疑念は画期的なものではありませんが、それは簡単な話題です。その単純なストーリーラインを作る方法はたくさんあります 面白い。  Konの専門的なストーリーテリングとPerfect Blueの素晴らしい映像が見事に価値があります。 カメラの角度とシーンのつなぎ方は信じられないほどです。 ミマの世界が不明確になればなるほど、観客は見ているものが不明確になります。 その最後の場面は夢か現実でしたか？ シーンが繰り返されるとき - 第2版の現実は？ それとも夢ですか？ それとも彼らはどちらも夢でしたか？ 何があってもいないかのあいまいさは、時々イライラすることがありますが、最終的に、ストーリーテリングの有効性は、何があったのか、またはなかったのかを知る本当の必要性よりも重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 優秀。 ミーマの心理的な降下がうまく演じられます。 彼女の意思決定とアイデンティティに関する不安と不確実性は信じがたいので、彼女と共感するのは簡単です。常に重要なことです。 これにより、結果として得られるドラマは現実感がある限り余裕を見せてくれます。また、それが上手すぎる、あるいはばかげていると思うことなく、さらに多くのことをすることができます。 すべてを捨てることなく彼女の試練をあまりにも詳しく説明するのは難しいですが、ええ&amp;hellip;ミマの性格はまったく素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;二次的な文字は大部分が特定の役割を果たす種類のものであり、それだけです。 これは本質的にミマの精神的、感情的な状態に関する映画なので十分に機能し、それは他のキャラクターの詳細な探索を多かれ少なかれ無意味にする。 それでも、Me-Mania（ストーカー）とMimaの管理職は、何かを明示的に明らかにすることなく、実際に何が起こっているかについての多くの手がかりを与えてくれてとても効果的です。 それは良い謎であり、特定のキャラクターについて話さないように私を殺しているが、スポイラーをさらに払うことは嫌いだ。  ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ARTSTYLE＆amp; アニメーション - パーフェクトブルーには素晴らしい作品がいくつかありました。セットとシーンは非常によくレンダリングされていて、それを特集したさまざまなシーンで女性の体の現実的な治療に特に満足していました。 とにかく乳首や毛穴を手に入れることはよくありません。 しかし、いくつかの文字にはいくつかの奇妙な文体の癖がありました。 彼らが意図的にそれをやったのであれば、他の人物と区別するのは非常に巧妙な方法でしたが、そうでなければ、何故顔の解剖学的構造に失敗したのか、 みんな優秀に見えます。 アニメーションはスムーズで美しく、再びアニメーション映画であるにもかかわらず、実写映画には非常に適していました。 シーンが変わって一緒になったやり方はすごく素晴らしいものでした。 本当にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 - この映画は非常に効果的なサウンドトラックを持っていました。 サスペンスなシーンはサスペンス感のある音楽によって強化されましたが、それはあなたの顔がそれほど上でない、または真っ直ぐに感じられるほどではありませんでした。 私は、その不安定なシーンのいくつかが私をびっくりさせたことを認め、音楽はそれを少しも演じなかったことを認めています。 それほど劇的ではないシーンでは当然のことながら目立たない音楽がありました。 ミーマーの元ポップトリオCHAM！の音楽はかなり一般的な感じでしたが、それはおそらくポイントでした。 それは可愛いし、それはそれについてだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優 - 私はこの映画が落ちたのを見ました。 キャストはかなり平均的なものでしたが、ミーマー自身が俳優であることから、岩尾純子のミーマーとしての役割には大変感謝しています。 彼女が経験している感情の範囲はかなり驚くべきものであり、非常に緊張した（強姦された）場面で活動する声は非常に説得力があります（恐ろしくてもそうです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 - 私は本当にパーフェクトブルーを楽しんだ。 私はそれを少しでも知っていて、それはKONの映画であることを知っていました（それはそれを見る十分な十分な理由です）。そして、それは確かに失望しません。  Konの後の作品で非常に流行しているリアリティ/ファンタジーのテーマは既にここにあります.PaprikaやParanoia Agentのような後の作品よりもぼかしが効果的です。 もう一度繰り返す価値があります。これは、映画が驚くほど短いことではないことです。 ストーリーは洗練されており、最高のクライマックスとエンディングがあります。 そのキャラクターはよく発達しており、よく演じられている。 音楽はフィッティングであり、演技は必要なところで最高のノッチです。 たぶん午前4時にそれを見ていると、それは私にとってもっとサスペンスなものになりましたが、午後中に友人と見るのも楽しいと思います。  ; 3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9368&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiriska/reviews&#34;&gt;kiriska&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why is it that I always end up watching movies like this at 4 am, in my room, alone?    STORY - Perfect Blue is a very loose novel adaptation that was originally intended to be (and eventually made into) a live action movie, and it&amp;rsquo;s very clear that the story presented in the film would have been very fitting for a live action treatment. As one of Satoshi Kon&amp;rsquo;s earliest works, I found it interesting that his trademark themes are so prominent already &amp;ndash; reality and fantasy feel indefinitely blurred, and the audience is left as bewil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nervin-1&#34;&gt;Nervin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アイドル業界は、一見すると、ファンの忠誠心か、成功に幸福を感じるかのように、心地良いものに見えるかもしれません。 その背後には多くの苦労があり、突然アイドルになることはファンに感情的な影響を及ぼし、嫉妬や軽蔑、あるいは殺人につながる可能性があります。 パーフェクト・ブルーは、エンターテインメント業界の暗い側面、特にアイドルと演技のセクションを掘り下げた心理的なスリラーアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーの物語は小さなアイドルグループのメンバーであるミマ・キリゴーの周りを中心にしています。 彼女は女優としてのキャリアを開始することを決め、ファンを不快にする。 彼女のキャリアの平和的な始まりは、彼女の同僚のストーカーや殺人であろうと、彼女の周りの暴力的な騒動によってすぐに中断されるでしょう。 これは、ミマ自身に大きなストレスを与えるだけでなく、彼女のマネージャー日高ルミにも、ミマにとって一番欲しいものを望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の演技のキャリア（ヌード、強姦と彼女の一定のストレス）を通じてアイドルのイメージからゆっくりと漂っている間、ミマは自分の幻想を通して現れる現実を把握し始めません。 インターネット上の彼女の人生の詳細な投稿は、いずれにしても彼女の状態を改善しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、パーフェクト・ブルーの最強のポイントです。ストーリーは、良いペースを追うのが簡単で、ミーマの状況を完全に理解するためにストーリーの特定のポイントにストレスを与えることができます。 ストーリーが進むにつれて、観客はミマが見ているものと夢が本当であるかどうかを疑問視しながら、すべてがどのように展開されているかを見ています：それは本当に驚きの要素に加え、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクト・ブルーの登場人物は決して大きくはありません。主にミーマ、ルーミ監督、ストーカーです。 巨大なキャストの代わりに、ミーマが最も大きな変化を経験する素晴らしいキャラクターの開発があります。 彼女は幾分肯定的な性格から妄想的で落ち込んだ女の子になります。 ほぼすべての彼女の感情は、恐怖や混乱であり、観客が彼女の行動を理解しやすくするために詳細に示され、説明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクターは決して未発達のものではありません。 ストーリーを通して、私たちは、感情状態と、ミーマの発達に対する彼らの感情的状態を見る。 ストーリーラインと信頼性にも貢献しているので、サポートキャストもうまくいっています。 彼女の性格を完全に理解するために、ルーミの発展が評価されたかもしれませんが、これは小さな欠点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、現実的なモーションパターンとキャラクターの表現で、うまく実行されました。 バックグラウンドは満足していましたが、標準外のものはありませんでした。  Perfect Blueで使用されたサウンドと音楽は、ストーリーとよくマッチしましたが、特定のサウンドトラックは私の注目を集めませんでした。 この映画は1998年にリリースされたことを覚えておいてください。心が吹くシーンは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは素晴らしいストーリーと充実したキャラクターで、スリリングな時計でした。 物語は支持されたキャラクターが物語を支持し強化してほぼ完璧に実行されました。 この映画は、みんなにとってお勧めです。若い観客にはおすすめできません。 あなたが心理学やスリラーのジャンルを好きなら、それは確かに必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198109&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nervin/reviews&#34;&gt;Nervin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The idol industry may seem as something pleasant at first glance, be it the loyalty of the fans or the happiness build upon success. Behind this there is a lot of hard work involved, and suddenly quitting being an idol can have an emotional impact upon the fans, which can lead to jealousy and contempt, or even murder. Perfect &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;berserker15-1&#34;&gt;berserker15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクト・ブルーは私が今まで観たことのない偉大な心理的スリラーです。 フィルムのこのジェットコースターがそうするのと同じように、まっすぐに切ってみましょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは視聴者の関わりを保つ素晴らしい仕事をしています。一度は飽きてしまったのですか、どれくらい時間がかかったのか不思議ではありませんでした。 そして、何を推測する？ それはしました。
パーフェクトブルーは主人公のミマを心理的に劇的に発展させます。 しかし、このアニメが最も優れているのは、複雑なストーリーです。 起こっているすべてのものが一見したようなものを意味することができるのは、真の意味での芸術です。 このプロットは、彼女のキャリアをポップ・アイドルから女優になるまでの別の道に導くミーマの周りを回っている。 悲しいことに、彼女の人生のまわりで、彼女が待っている重大な危険を予見する方法はありませんでした。 彼女はテレビシリーズでキャストされることになり、これはアニメがかなり現実的になったときです。 彼女のアイデンティティは、彼女に起こる外傷や他の恐ろしい出来事に反応して変化し始め、彼女はかつて彼女の感覚を失い始める。 彼女はいつも毎日彼女のことをしているオンラインのウェブサイトで何をしているのかを入力するたびに、彼女は毎回彼女の後ろに狂ったストーカーを持っています。 彼女の正気がゆっくりと低下し、超常現象が引き継がれるので、緊張が高まる。 この映画の恐ろしい側面は、あなたが本当のものの認識を失い、映画のまさに幻想とは何かを失うように、あなたの健全性を奪い始めるでしょう。 近代哲学の天才は、超自然に接する要素がミマの精神状態を象徴していると同時に、そのような過酷で現実的な世界でも信じられるように見える時を実際に示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193724&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/berserker15/reviews&#34;&gt;berserker15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfect Blue is the greatest psychological thriller I have ever had the pleasure of viewing. Let’s cut straight to the point, just as this rollercoaster of a film does  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;galimx-1&#34;&gt;galimx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは完璧です。 この傑作は、有名な監督、アニメーター、脚本家、漫画家のSatoshi Konとスタジオ・マッドハウスの作品です。 さらに彼のアニメデビュータイトル。 私はKonのすべての作品とPerfect Blueがほぼ完璧であることを見てきました。 ほとんどのSatoshi Konのアニメは、主に現実の問題、それからの距離、妄想状態、そして幻想を扱っています。 彼は真実のマスターであり、現実と幻想の要素を混ぜ合わせるときは卓越したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクト・ブルーの物語は、チャムと呼ばれるポップ・アイドル・グループの一員であるミーマー・キルゴ（Mima Kirgoe）という女の子の周りを回っている。 いつか彼女は歌手としての仕事をやめることを決め、女優としてのキャリアを続けています。 彼女のファンの何人かは、その決定に本当に不満を抱いていました。特に、Me-Maniaというストーカーがいました。 ミーマーが新しいキャリアを進めると、激しい殺人が始まり、ミーマは現実をファンタジーと区別する能力を徐々に失います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、2つの要素がストーリーテリングとキャラクターが最も輝く、本当に良い心理的なスリラーです。 アイドル業界の腐敗した世界と狂気に夢中になったファンの気持ちは、あなたの顔に本当に大きな拳があるように感じる。 それは何も隠していませんが、すべてを見事に表しています。 アニメがどんなに成熟し、暴力的で深く暗いかを自分自身に問いかけるなら、パーフェクトブルーを見て自分で見なければなりません。 ストーリーテリングは多くのサスペンスを使用しているので、実際に何が起こっているかを見守り続けたいと思っています。
Mimeの演技と彼女の実際の人生からのミキシングは非常に優れており、一部のシーンでは、視聴者自身が実際にどこにいるのか、シーンが現実かまったく幻想的かどうかは不明です。 この例では、文字が輝きます。 すべてが頭の中で起こるのでしょうか？ 彼女が女優として行うことは彼女の実生活の一部となり、彼女の実生活は行動の一部となる。 時々私はこれが舞台に入っているのか、それとも現実に起こっているのか、自分自身に尋ねました。 リアリズムとファンタジーの乖離は、彼女のキャリアと本当によく結びついていました。 私たちの主人公の現実と幻覚は一つになります。 本当ですか？ それはまったく錯覚ですか？ 夢は悪夢になる。 夢は現実かまったく錯覚ですか？ アニメは本当に残酷な方法であなたの心を再生し、それに挑戦します。 主人公は徐々に妄想の妄想に降りてくる。 彼女は窮屈に感じ、他の人は彼女が自分自身について知っているよりも多くを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的にバイスパーフェクトブルーは優れており、1998年から軽蔑しています。古いマドハウスにはどんなことが期待されますか？ パーフェクトブルーは現実的で滑らかなアニメーションを持ち、背景のアートワークは非常に詳細です。 音楽は素晴らしいです、特に、アニメの素晴らしい効果を与えたバックグラウンドミュージックと、必要なときには暗い雰囲気があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、奇妙な電車に乗って、Perfect Blueを見て楽しんでいました。 あなたがサスペンスの多い成熟した、熟考された感情的な心理的なスリラーを望むなら、パーフェクトブルーにチャンスを与えて列車に参加することをお勧めします。 私は、Millennium Actress、Paprika、Paranoia Agent、Tokyo Godfathersなど、Kon Satoshiの他の作品もお勧めします。 悲しいことに、Kon Satoshiは2010年に亡くなりました。 彼が作ったすべてのアニメを十分に尊重することはできません。 言及すると、パーフェクトブルーはいくつかの有名なアニメーションフェスティバルでいくつかの賞を受賞し、世界中の多くの批判的な反応を得ました。 ダレン・アロノフスキーはまた、実写映画レクイエム・ア・ドリーム（バスタブシーン）でパーフェクト・ブルーのシーンを使用する権利を購入した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/galimx/reviews&#34;&gt;galimx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfect Blue is just perfect. This masterpiece creation comes from well-known director, animator, screenwriter and manga artist named Satoshi Kon and studio Madhouse. Furthermore its his anime debut title. I have watched all of Kon&amp;rsquo;s works and Perfect Blue is nearly a perfection. Most Satoshi Kon&amp;rsquo;s animes deal mainly with the problem of reality, distancing from  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、すべての時間の中で最大の心理ドラマアニメの一つです。 それは心の熟練者、トリッピーアニメによって書かれました：後半、偉大な、哲哲。 興味深い事実は、Aranovskyの「夢のためのレクイエム」でPerfect Blueのシーンを再利用する権利をKonのスタジオロイヤルティに支払ったアメリカの監督Darron Aranovskyのお気に入りの映画の1つです。 また、Aranovskyは、この映画がBlack Swanに影響を与えたことを否定していることも興味深い。 とにかく、実際のレビューに移動する時間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロデューサーのミーマーという若いポップ歌手が、彼女のJ-popの女の子バンドを離れ、女優としての名声と栄光を求めることを決めたということです。 これは、自分自身を「ミマニャック」と呼ぶ非常に不気味なストーカーを含む彼女のファンを大いに失望させる。  結末はよりよく実行されたかもしれません。 Mimaはまた、誰かがオンラインでMima&amp;rsquo;s Roomと呼ばれるウェブサイトを運営していると主張していることに気付きます。 ミーマーは女優としては苦労しており、レイプ被害者を含むことを本当に望んでいない役割を強いられます。 最終的にストレスはミマの心に本当に影響を及ぼし始め、ストレスは黒いスワンのバレリーナキャラクターニーナのストレス誘発と幻覚のように、ファンタジーと現実とを区別する能力を失い始めます。 名前は同じですが、 &amp;rsquo;m&amp;rsquo;を &amp;lsquo;n&amp;rsquo;に置き換えてください。 違いは、ミマは実際には、実際のミーマになるのを手伝っている混乱した連鎖殺人者を含めて、彼女を手に入れる人がいるということです。 物語の多くのひねりとミマの妄想と幻覚は、プロットに非常に夢のような質を与えました。 それはあなたがそれを見て初めての場合は、少し混乱することがあります。 私は何かを台無しにしたくないので、私は単純にプロットが全体的にうまくいっていると言って終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは芸術的な傑作です！ たとえそれが1997年に作られたとしても、それはまだ美しくて新鮮に見えます。 この映画のすべてのフレームに入った色とディテールの量は素晴らしいです。 背景、文字、アニメーションはすべて素晴らしいです。 ここには何も言えません。  2つの親指の方法アップ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画を批判しているのであれば、サウンドトラックがおそらくもっと良いものになっているだろう。 それは大丈夫でしたが、時には映画の暗い色合いに合っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は時々遅くて、他人にはかなり混乱することがあります。 いくつかのシーンは非常に緊張して不快で、これは幸せな「ポップコーン」映画ではありません。 見るのが最も楽しい映画ではないかもしれませんが、誰もが試してみるべき映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画の欠陥を客観的に見ることなくこの映画を賞賛したような気がしますが、これは正直言ってとても良い映画です。 それは決して完璧な映画でもKonの最高の映画でもないが、正直言って本当にこの映画が好きだった。 あなたが心理アニメ、古いアニメ、または非常に高く評価されたアニメに興味があるなら、私はこの1つをチェックアウトするでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Perfect Blue is one of the greatest psychological drama anime of all time. It was written by the master of mind bending, trippy anime: the late, great, Satoshi Kon. An interesting fact is that it is one of the favorite films of American director Darron Aranovsky, who paid Kon&amp;rsquo;s studio royalty money for the right to reuse a scene from Perfect Blue in Aranovsky&amp;rsquo;s &amp;lsquo;Requiem for a Dream&amp;rsquo;. It is also interesting that Aranovsky denies that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qaiz-1&#34;&gt;Qaiz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを長い間観ていることを意味してきましたが、アニメを見ているうちにこれまで見たことのない奇妙なことをしばしば感じました。 間違いなく、10年以上私のレーダー上にあったが、私はしばしばこの映画の前提に脅威を感じ、挑戦に気づかなかった。 しかし、すべての良いものと同様に、彼らは待っている人に来て、私はブルーレイでパーフェクトブルーを持っていて、それを見て気分がよくて、ついに、今夜はそれをポップアップするのと同じくらい良いと思った それにスピンをつけて&amp;hellip;そして少年はその乗り物だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このことを深く考えようとすると、私のために馬鹿になり、必然的に私の顔が平らになってしまいます。私は自分自身をあまりにも露出させる気がしません。しかし、肩をすくめて「大丈夫です」とは言いません。 この映画の正義をするつもりだ。 パーフェクトブルーを見た後、私はちょうど方向のマスタークラスを目撃したような気がした&amp;hellip;それは間違いなくマスタークラスのパフォーマンスです。 彼の名前が知られている理由とちょうど彼がこの1時間20分のローラーコースターの中でとても尊敬されている理由を、後任のKon Satoshiが示しています。 ここの物語は、そのような繊細さと微妙なチューニングで操作され、人形を連想させ、あらゆる動きを調整します。 ストーリーを伝えるために、すべてが理由のある場所に置かれます。 シンプルなジェスチャーが戻ってきて、1時間後にあなたにたどり着きます。世俗的な活動は、物語の中に織り込まれ、心を揺さぶるほどです。 そんなに精査がここで行われていると、すべてが強調されています。 彼は芸術のマスターであり、間違いなく勉強しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画が私の中から想起された感情のいくつかは、おそらく私が表現していて不快だったものでした。 私は露出し、裸だった。 この映画のある場面は、私が映画をオフに切り替えるために片手で手を伸ばしたときに、私がどれほど不快だったのか、胃にうんざりしているのか、心が鼓動しているのか、私は涙でした。 私は見て、私はやってうれしいですが、感情は具体的であった。 私はひどいと感じましたが、それが計画でした。 完璧な青は完全にその視聴者を貪欲にし、心にあなたを刺し、ナイフをねじる前に、本当にこの物語に投資します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで演奏される映画撮影と振り付けは、本当に驚くべきことであり、見ることのできる光景です。 アイドルのダンスと歌についての映画であることから、私はそれが期待されると思います。 ここでは神聖なものは何もなく、夢は何か、そして現実は何ですか？ コンソトロニック・ジャパンは、コンソーシアムとしてのキャリアを築き上げたいと考えている元ポップスターのような気分を味わうことができます。 これにより、実際に何が現実であるか、夢であるか、場面から場面にジャンプするときに演技が何であるかを聴衆に本当に推測させるムービーが可能になります。 これは真実から夢を見分けることができない主人公、ミマ・キリゴーの心を真に映し出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術の面では、マドハウスは、キャラクターと世界そのものが描かれているように、より現実的なアプローチを利用しています。 ブルーレイは完璧に見えず、一部のシーンは少し青く見えるが、映画の年齢を考えれば、丈夫なキャラクターデザインと、ピンクの衣装、鏡などの視覚的な手がかりの驚くべき使用が素晴らしい。 文字を区別して、そうでなければ鈍い（意図的にそう）世界に飛び出させるために。 建築と世界そのものはここではデザインがシンプルですが、効果的で効果的で、咲き誇りとスキャンラインが多用され、夢と現実のシーンを次々と対比させることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声はここでも素晴らしいです、声はトップノッチです。 すべてのラインは信じられないほど納得しています。そして、あなたは本当にこれらの生き生きとしたキャラクターが実際に現実的かつ具体的であると信じる罠に陥ります。 ここのキャストは、偉大なアニメーションやキャラクターデザインと一緒に提供するパフォーマンスで本物の、そして本物のように感じます。 ポップ・ミュージックはパーフェクト・ブルーのサウンドトラックの基礎となることは間違いありません。オンスクリーン・アカウントとチャムの賑やかなボーカルとの間の並置に楽に使用できます。 に焦点を当てる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、アイデンティティを取り巻く問題に取り組んでいる深い映画であり、特に魅力的な人物のためのものです。 あなたの仕事はあなたを定義していますか？ 線がぼやけているとき、どうやって自分を理解するのですか？ このようなアイデアを、アニメーションだけでできるように視覚的に表現するために、ミラー、水たまり、反射の両方を使用しています。 質問はしばしば持ち出され、パーフェクトブルーはなぜアニメーション化されていますか？ まあ、それは実際には、実際のアクションの適応は、当初は1993年にライブアクション自体になることが予定されているパーフェクトブルー自体で、数年後にリリースされたことです。多くの映画はまた、テーマや画像を独自の しかし、私は、パーフェクトブルー、そのアニメーション化された化身でここに語った物語は、媒体を最大限に活用し、巧みにそうしているという主張をするだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非線形で非年代的なレイアウトの使用であっても、元のイメージを表現する主人公の幽霊、彼女の現在の自己を嘲笑して踊ったり、この無邪気なアニメーションイメージの描写は、この魅力的な物語を通して運ばれ、 パーフェクトブルーは間違いなくマスタークラスだけでなく、間違いなくジャンルを定義する映画です。 あなたが心を開いて、自分のアイデンティティを見つけるのに苦労している女の子をこの芸術的なテイクアウトに感謝する準備ができていることを考えれば、あなたは蛇行したプロットで長い間考えていたでしょう あなたが最後まで満足してくれるたくさんのひねりがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Qaiz/reviews&#34;&gt;Qaiz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’ve been meaning to watch this for a long time and often felt weird having gone on all these years watching anime…without ever seeing this. Make no mistake, it’s been on my radar for over a decade but I’ve often felt intimidated by the premise of this film, not feeling up to the challenge. But as with all good things, they come to those who wait and since I have Perfect Blue on Blu-ray and was well in the mood to watch it, finally maturing I finally thought that tonight was as good as any to pop it in and give it a spin…and boy was that a ride.    To attempt to go too in-depth wit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackshipsailor-1&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Personas、我々はすべてそれをある程度持っています。 最も一貫して誠実な人々でさえ、両親と家庭で少し違った行動をしたり、友人と付き合ったり、上司と交際したり、恋人と一人でやり取りしたりします。 しかし、これらのペルソナは通常、十分な一貫性があり、実際の問題は生じません。 しかし、ペルソナが非常に異なっていて、どのマスクが私たちのマスクであり、それが真の顔であるかを知ることができない場合はどうなりますか？ そして、私たちが目に見えて、匿名の人々の膨大な数が私たちがある特定の方法で行動することを期待しているとき、それらの問題は複雑になります。  「Out of Character」を演じるのは、里子監督の初監督デビューで真剣なビジネスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたが一度見ている物語のことです。それについて考える時間を費やし、すぐに再びそれを見て、あなたの理論をテストします。 現実にはうまく始まりますが、ゆっくりと物事が推測され続けることはありません。 ああ、あなたは確かにすべてを理解することはできませんが、あなたが知っているか、あなたが知っていると思うでしょう。  Konは緊張とペーシングに優れています。 私は24曲のエピソードを見たことがありますが、これまでよりはるかに複雑ではない物語を扱っていました。彼らは最後まですべてを包み込みたいと思っているので、「プロットパイルアップ」に苦しんでいますが、「パーフェクトブルー」は、 わずか75分以上。 繰り返してみましょう：* 75 *分。 これは通常、子供向けの安価なホームビデオリリースの長さであり、Konはほとんどの2時間以上の実写映画が達成したいと考えている以上にここにいました。 分は無駄になり、あなたはもっと注意を払うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*補足として、2015年にインターネットのない世界を知らないティーンエイジャーがいるこのレビューを書いているとき、90年代の少年として私の子供時代に逆戻りすることは魅力的です。 インターネットは1998年にこの奇妙な新しいことがあり、ソーシャルメディアは知られておらず、広く知られている人たちも「情報スーパーハイウェイ」に接続できるという考えで売られており、有名人でさえもそのアイデアに魅了されています オンラインで話している人々の 昔のアニメファンのためのちょっとしたノスタルジア旅行。  Alfred Hitchcockの「Rear Window」のように、この正確なプロットは今日の世界の映画ではうまくいかない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-アート-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;90年代後半のアニメーションにはかなり良いが、完璧ではない。  「ブルー」は長距離射撃では間違いなくちょっと騙されますが、それは全体的に小さなクェストです。 キャラクターのデザインはとてもいいです。私は主人公のミーマの姿が特に気に入っています。 彼女はかわいらしく見えますが、間違いなく魅力的ですが、古典的なグレシアンの美しさはありません。 デザインは本当に彼女の性格とは違う状況に陥っている、甘くて好きな女の子のペルソナを売る。 ディテールされたオタクのストーカーMr. Me-Maniaは私が今までに見た中で最も邪魔なデザインの一つでなければなりません。 芸術における高いレベルのリアリズムは、パーフェクトブルーの「サイコスリラー」の雰囲気を売る上で非常に重要です。 そして、他のキャラクターの顔が若干「外れている」ように見えるかもしれませんが、なぜそれが意図的で、芸術的な欠陥ではないのかという私自身の理論がありますが、ここでそれを台無しにするつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-音-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「カウボーイビバップ」が、いつも英語のダブを終わらせるための典型的なダブ*を制作していたにもかかわらず、大手映画は私の経験ではまともなボイス作品を手に入れようとしていました。  SubとDubで &amp;lsquo;Blue&amp;rsquo;を見た後、両方ともいいので、私はそれをtoss-upと呼ぶだろうが、ネクタイの場合、私は個人的にDubsと一緒に行く。 ブリジット・ホフマンは、彼女のポップアイドルのペルソナにいるときに、「無邪気で気高く」から、映画の後半に「心理的に苦しむ」ことを説得することができる、ミマとの素晴らしい仕事をしている。  OSTは、すべてのことが考慮されているにすぎず、多くの音楽レスモーメントが大きな効果を発揮しています。 音楽が演奏されているとき、それはかなり90&amp;rsquo;sですが、音色によく合っているので、それは重大な問題なしに年をとっています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクター -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;これはミマの物語で、他のキャストメンバーは彼女の影響力から彼らの重要性を引き出しています。 それとも、これはいくつかの異なるミマの物語だと言ってもいいでしょう。 彼女が思っているミーア、彼女になることを試みているミー、彼女の利益のために彼女を魅力的にしようとするミーナの女優、ミーマーのポップアイドルたちは乗り越えることを拒否し、彼らはすべて 本当のミーアと呼ばれる権利。 結局のところ、すべてのキャラクターは、ミマが何を言っているのかに応じて行動し、行動します。 私たちの大切な女性が正気の右側にいたいと思うなら、彼女は急いで本当の彼女であるかどうかをよりよく理解するのが良いでしょう&amp;hellip; Kirigoeさんのミスキーがいつも最高のアニメキャラクターのリストに載っている理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-楽しみ-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身の異なるバージョンで内部の闘争でロックされた文字を中心に話を好む個人的なバイアスを持っているので、「パーフェクトブルー」は間違いなく私の好みに果たした。 しかし、その偏見がなくても、この映画は真剣にそれに近づくことを望んでいるアニメファンにはまだ魅力的です - これは間違いなくあなたが愚かな楽しみのために見る映画ではありません。 成熟したストーリーテリングと非常に現実的なアートで、これは大人の何かを望む新しいファンのための良い玄関口になりますが、アニメはポケモンとドラゴンボールZです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-全体-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「パーフェクト・ブルー」は、「アニメは深刻なストーリーを扱うことができない」という常識に反する究極の主張である。 はい、はいできます。 コンサトは、ライブアクションがスクリーン上に置くことができる何でもライバルの最初の主要なプロジェクトにほぼ完璧なサイコスリラーを配った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlackShipSailor/reviews&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Personas, we all have them to an extent. Even the most consistent and honest people will act slightly different at home with their parents, hanging out with their friends, dealing with their boss, or alone with their lover. But these personas are usually consistent enough that no real issues arise. But what happens when the personas are so different that even we can&amp;rsquo;t tell which is our mask and which is our true face? And those problems are compounded when we&amp;rsquo;re in the public eye and huge numbers of anonymous people expect us to act in just a certain w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maur-1&#34;&gt;Maur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kon Satoshiに精通している人なら、おそらくこの映画が興味をそそるものに既に精通しているだろう。 彼の作品は、超現実的なファンには本当に魅力的です。 それは非常に精神的に視覚的に刺激することができます。 私はKonによって他のことを楽しんだし、この映画が本当に好きになっていたが、結局のところ私はこの映画にいくつかの問題があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクト・ブルーは、複数のキャラクターの精神を同期させるにはあまりにも難しい試みをしていますが、この目的のために視聴者を詰め込むのはあまりにも曖昧です。 その結果、視聴者を完全に混乱させてしまうような複雑な試みが行われています。 この映画は、ほとんどの（何人かの）人々が、誰の精神病を目撃しているのかを文字通り知ることができないという徹底的な仕事をしています。 現実と夢、想像、幻覚、並びには予感さえも並置されているので、強力な複雑なカクテルが生まれます。 映画がなぜその意図を完全にあいまいにしているのかわからないが、複数の視聴の終わりでさえ、いくつかのことは不明なままである。 おそらく、私が気づいていないこの種の総括的なあいまいさに対するいくつかの秘密の要求があるかもしれませんが、それは矛盾した想像力や怠惰な筆跡として、あるいは悪いことに虚偽の文章として私を襲います。 同様に、「ああ、混乱させて誤解を招くほどのものを見てください。 あなたは決してこれを理解できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に、Perfect Blueは、超現実的な視覚的要素だけを見るのが楽しいです。 それは色（暗闇、ライト、イルミネーションなど）とトリッピーシーンの使用が非常にうまくいきます。 しかし、全体として、個人的には、観客が現実を錯覚から区別できるようにする映画の拒否によって、この楽しみは打ち消されました。 今はもちろん、私は私のために綴られたものを持っていることを望んでいません。 私は次の人と同じくらい魅力的な私の感覚を楽しんでいますが、映画の終わりまで、特に2回以上見た後、少なくとも、本当に何が起こっているかをある程度把握することを期待しています。 そうでなければ、私はちょうど混乱し、全面的なポイントが何であるか不思議に思った。 多分パーフェクトブルーとのポイントは&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19502&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maur/reviews&#34;&gt;Maur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anyone familiar with Satoshi Kon is probably also already familiar with what would make this movie intriguing. His works have a real appeal to fans of the surreal. It can be very mentally and visually stimul &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doozel-1&#34;&gt;Doozel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、新世紀エヴァンゲリオンと関連映画「エヴァンゲリオンの終わり」の両方を見終わった。 それよりも吹き飛ぶ何かを見つけることは不可能に思えたが、私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーは含まれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Perfect BlueはMima Kirigoeというポップ・アイドルについて話します。彼女のマネージャーは彼女が愛したポップな世界を離れて女優になることを余儀なくされ、より経済的に便利な仕事と考えています。 初めに彼女は歌手である間に彼女が持っていたすべての約束なしで自由に感じますが、しばらくすると何か変わり、女優としての彼女の現実はポップアイドルとしての彼女の錯覚に混じり始める。 そして、奇妙なストーカーが彼女を追いかけている&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めの話がはっきりと線形に見えても、アニメが進行する間に、あなたは真実と錯覚の認識を失い始めます。 ディレクターの琴聡がアニメーターに関与し、主人公とそのパラノイアの靴に身を包んだ。 ミマは映画の中で演技しているという事実によってすべてがさらに混乱しています。そして、映画とミマの錯覚から現実を区別することは通常困難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は奇妙で、顔の割合はミマや他のいくつかのものを除いてほぼすべての文字で歪んでいます。 アニメは私が見た中で最高のものではありませんが、これは1998年のアニメなので本当に心配していません。 スタッフはおそらく、キャラクターの外見を使って、彼らが本当にどのように内部にあるのかを外部化することを望んでいたでしょう。例えば、ファン・ストーカーのミー・マニアは、それについて考え続けると、おそらく私に悪夢を与えてくれるグロテスクな顔をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;色は主に鈍いですが、一般的な雰囲気は暗いと超現実的です。 芸術のスタイルは物語によく合い、話題やテーマ、絵やアニメーションは、この認知症の典型的な疎外感をあなたに伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は終わりのものを除いて特別な音楽は覚えていませんが、それは特に楽しいですが、そういうアニメを見ている間にOSTに焦点を当てることができないからでしょう。 残念ながら私はパーフェクトブルーの日本語版を見つけることができませんでしたので、私は英語のダビングされたバージョンを見なければなりませんでした。 私はそれを元の言語で見て、それをもう一度見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミーマはすべての物語の中心であり、アニメは彼女の心理学のあらゆる側面の研究です。 キャラクターの主人公だけでなく、Me-ManiaとHidaka Rumiのキャラクターの発展の中で、物語は本当に深く行きます。  Artの段落ですでに述べたように、外見はキャラクターの分析の決定要因にもなります。そのため、360度の視点を持つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーを理解したければ、それを一言も失うことはできません。でもこれでは十分ではありません。 私は最後のシーンの後すぐに説明を探しに行きました。 私が見つけたのは、多くの解釈のリストで、それぞれが他と異なっていました。  2/3を読んだ後、私は頭がさらに混乱してしまったので、おそらく私はもう一度それを見て、私が逃したかもしれない詳細を探します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、初めからすべてが奇妙になり、あなたが何かを理解しようとし続けることができると感じると、あなたをつかまえます。 ミマの質問は自分と同じですが、すべてがあなたと彼女の周りを回っています。 彼女は理解していない？ まあ、あなたも理解していない。 だからこそ私はこのアニメを楽しんだのですが、主にスリラーのジャンルだけがそうした興味のタイプを生み出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを見ますか？ はい、古いスタイルが心配していない場合、あなたの心が吹いていることについて怖がっていない場合は、それを見てください。 評価がR +であることを覚えておいてください。実際にかなり暴力的で邪魔な部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Doozel/reviews&#34;&gt;Doozel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’ve recently finished to watch both Neon Genesis Evangelion and the related film, the End of Evangelion. It seemed impossible to find something more mind blowing than that, but I was wrong.     This review won’t contain spoliers.      Story &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Perfect Blue talk about a pop-idol called Mima Kirigoe, that is forced by her managers to leave the pop world, that she loved, to become an actress, consid &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawlmartz-1&#34;&gt;lawlmartz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;後半の素晴らしいKon Satoshi：アニメ業界にとってはどんな損失でしょうか。 彼の長編映画監督デビュー（技術的には1995年にマグネットローズが登場した最初の監督ではない）、Konはポップ・アイドル志向の女優ミーマー・キリゴーの心を彷彿とさせる旅に私たちを導きます。 彼女のキャリアに変化をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、音楽業界や映画業界に従えば何度も聞いたことのある、ディズニー・ポップ・プリンセスの盛り上がりと崩壊の瞬間的なおなじみの物語です。 子供スターの最も初期の時代から、彼らはしばしば洗い流され、薬物乱用や狂気への堕落に陥りますが、少数はそれを作り出し、才能のある俳優や女優に変身します。 これらの元の子供の天才の多くは、成功を見いだすことができず、「かわいい子供」の行為を超越して、より信頼できる大人の役割のためにそれを取引することができます。 これはミマの試練と苦難の本質です。 彼女はあなたのブリトニースピアーズです。 あなたのリンジーローハン。 あなたのマイリー・サイラス。 相対的な成功の冒頭から来て、もっと成熟したいと思って、10代の星の役割を食い止め、より成熟した生活の中で、そしてステータスで、型キャストに転任しなくなりました。 しかし、私たちの過去は私たちに従っています。そして、ミーマの人生は変わりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トーンは、演技で彼女が新たに誕生したキャリアへの彼女の気持ちを最もよく表す言葉です。 相反する ミマのファンは、純粋なポップな歌手のために叫ぶのに対し、彼女は過去から自分自身を遠ざけるために、より熟した、より成熟した方向に前進しています。 ここでは10代のポップスターたちから見える膝の反動反応です。 永遠に繰り返される、決して終わりのない悲劇のサガ。 ミマは彼女が与えた役割を疑いなく持ちます。 レイプや殺人に関わるシーンは、女優になりたいと思っているからです（これらは出演者や女優に「ダメージを与える」役割としてよく見られます）。 彼女の個人的な生活の中で、彼女は彼女の元の友人から縮小し、彼女のファンから離れて、この新しい人生とキャリアを心から受け入れています。 しかし、彼女はまだ彼女がポップ・アイドルとして持っている精神的なイメージに悩まされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心理学のためのターンでは、Konは画面上で巧みに演奏する物語、とりわけ彼の映画撮影を通じて物語を編成する。 マッチカットの使用は驚くべきことです。特にスクリーンを使用した後、私たちが見ていたものが実際にセットになっていることを明らかにするために引き戻します（映画は映画/テレビの女優に関するものです）。 新しい設定でそれらを明らかにするために離れて引っ張り出す顔の拡大写真は、教科書ミラーショットと一緒に良い効果にも慣れています。 彼はまた、飛び降りを使い、画面上で何が起こっているのかわからない信頼できない物語を作り出します。また、それぞれの連続した切り口で別の視点のレイヤーを見ると、さらに難読化されます。 これはすべて視覚的な視覚的な視点を曲げるのに役立ちますが、あなたが細心の注意を払っているのであれば、実際のものとそうでないものを聴衆に知らせることはあまりありません。 これはKonが魔法使いであるという別のことに私をもたらします。 彼は、謎を解きほぐして、観客に報いを与えています。一緒につなぎ合わせると、実際の混乱を招く可能性のあるプロットをよりよく理解できるように、設定や文字の小さな変更が行われます。 パーフェクトブルーは予測可能だとは言いませんが、Konのスタイルを知り、細心の注意を払って、捻転の一部を見分けることができますが、ちょっとしたことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の最も弱い要素は簡単に音です。 パーフェクトブルーの私のコピーは、元々日本語のオーディオではなく、音そのものは非常に静かで、録音に使用された機器は明らかに最高のものではありませんでした（スクラッチ、わずかなエコー、または毛羽立ち）。 音楽も非常にまばらだった。 これは芸術的な選択だったかもしれませんが、私は、それが単に行動や緊張の瞬間ではなく、より多くの音楽の恩恵を受けたと考えました。 声優は私の机のようにおしゃれなものではなく、他の作品ほどダイナミックではありませんでした。 しかしブリジット・ホフマンは英語版のミーマとしては明るいスポットだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Perfect BlueはKonの素晴らしい入り口であり、MementoやThe通常のSuspectsの静脈にある興味深い心理的物語でした（ただしどちらもそれほど良いとは言えませんが）。 あなたが非常に成熟したトーンと内容のベンダーを気に入っているなら、これ以上のことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawlmartz/reviews&#34;&gt;lawlmartz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The late, great Satoshi Kon: what a loss to the anime industry. In his feature film directorial debut (technically not his first director position, as Magnetic Rose came out in 1995), Kon brings us a haunting trip through the mind of a Pop Idol-turned-actress, Mima Kirigoe, as she struggles against the challenges presented to her through said change in careers.     The story is an instantly familiar one- a tale that, if you follow the music and film indu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deago-1&#34;&gt;Deago&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーレビューなし&lt;/em&gt;
パーフェクトブルーは別の珍しい心理ホラー/犯罪映画です。 この映画には2つのユニークな特徴があります。
1-Realism：Perfect Blueは現実的なストーリー要素（アイデア、生命問題、ドラマ）と文字（インタラクション、デザイン、ダイアログ）を使用します。
2痴呆：パーフェクトブルーは、心理的苦難に直面している主人公との一人称の叙述的な視点を特色としています。 視聴者に混乱を招く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非怖いアニメの多くは、このウェブサイトの「ホラー」タグでラベル付けされています。 しかし、パーフェクトブルーは私が見たホラーアニメと呼ばれるものの、もう一つの例外です。 私はPerfect Blueがすべての中で最も恐ろしいと宣言することは安全だと思います。
映画はかなりの量の不快なコンテンツを持っています。  Nudity＆amp; レイプと暴力は明らかに家族に優しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーションについては、 私が前に言及したように、映画は現実的なキャラクターのデザインと服を特徴としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は平凡なホラーメディアのファンではないが、このアニメは聴衆を怖がらせることを目的とした単なるホラー映画ではなく、この映画はミステリー/犯罪映画と見なすこともできる。 私のお気に入りのジャンルです。 謎/犯罪の全体がナレーション自体によって台無しにされたので、これは実際に私の楽しみを台無しにしたものです。 私たちが映画を見ていると、漠然とした結果を生み出した「痴呆」を使って謎を隠している作家がいるのですが、それは実際に映画の目指しているものです。 実際に何が起こったかを理解するためには、実際の隠れた理由は、これらの結果が実際には非論理的なものだからです。
また、映画は、不必要な一連の痴呆の瞬間を表示します。  （それをスキップしても、実際に起こっていることの何かを見落とすことはありません &amp;lsquo;メインプロット&amp;rsquo;）。 重要な出来事の間にはそれ以上のものはほとんどありませんが、それはもっと短くて幸いです。
ですから、私は映画全体で全面的な注意を払うことをお勧めします。「ダイアログ」だけに焦点を当てるのではなく、（ビジュアル、時間と場所、名前を暗記するなど&amp;hellip;） 時間の経過とともに混乱するにつれて、映画の後半で失われてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがすでにこの映画を見たことがあるなら、 私はあなたがこの混乱する映画の完全な説明のために、ディスカッション掲示板または私のブログ投稿に私の長いポストを読むことをお勧めします。 このレビューに掲載されたポイントを正確に理解することが重要です。
あなたがまだ映画を見たことがないなら、 それを見て、それは楽しいです。 私はそこに細かい細部を説明したので、あまりにも集中することなくそれを快適に見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Deago/reviews&#34;&gt;Deago&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;No Spoilers Review&lt;/em&gt;  Perfect Blue is another unusual psychological horror/crime movie. There are two unique features in this movie;  1-Realism: Perfect Blue uses realistic story elements (Ideas, Life problems, and Drama) and characters (Interactions, Designs, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunagothejc-1&#34;&gt;lunagothejc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、あなたがこれを見ていないが、あなたがブラックスワンを見ていたら、ブラックスワンを忘れようとすると、私は初めてそれを見たときと同じようにブラックスワンの雰囲気に閉じ込められます。 はい、BSはパーフェクトブルーからインスピレーションを受けているかもしれませんが、ストーリー自体は実際には異なっていますが、いくつかのシーンは関連しているか類似していますが、これはBSではありません。  PBをBSに似せて考えるように、あなたが座ってこのことを見ている間にリラックスしたり、混乱してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、とにかく、ブラックスワンで十分な、パーフェクトブルーは傑作であり、スリラーのファンはあなたが以前にアニメを見たことがない場合でもこれを楽しむだろう。 まったくドラマがない、これはストーリーラインが速く、ポイント、スリラーすべての方法です。 ヌード、暴力、ゴアは誰にも気にしないかもしれないが、レイプシーンは楽しいものではないかもしれないが、主人公は彼女の強姦者に誇りを持って向き合い、フェミニストはそれについて暴言をする必要はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは美しいアニメのためのものです、私はもっと記憶に残る音楽を望んでいましたが、いいえ。 私は、音楽を忘れてしまったストーリーそのものが楽しいか、それとも音楽そのものが本当に驚くべきものではないか、私はそれがサウンドトラックを持っているかどうかを覚えていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、あなたはこれを見なければなりません。 これは傑作ですが、スピリットアウェイのように、これはアニメファンが生涯に少なくとも1回は見なければならないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190764&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lunagothejc/reviews&#34;&gt;lunagothejc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, if you haven&amp;rsquo;t watched this but you had watched Black Swan, then try to forget Black Swan or you&amp;rsquo;ll be trapped on Black Sw &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zirgo-1&#34;&gt;Zirgo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメ映画を私の友人と一緒に見始めました。 彼は本当の映画の中毒者なので、私はこれが試してみると何か新しいことだと思った。 私は知っていましたが、彼はすでに「スピリット・アウェイ」と「私の隣トトロ」を見ていました。
映画はかなり始まりました、そして、あなたの早い段階で、彼女の周りで起きる主人公と出来事について、本当にイーイーな気持ちがしました。 しばらくすると、あなたは現実とは何かを疑い始めます。
この「私は目を覚ましているかどうか」という感覚は、多くのハリウッド映画に関連している可能性がありますが、アニメ映画で使用されているのを初めて知ったのです。 これは私の意見では映画の中で最も弱い点であり、同時にそれをもう一度見なければならない理由についての最も強い議論です。 起こっていることがたくさんあり、最初にそれを理解することは本当の試みになるでしょう。
私の友達は、私たちがそれを終えた後、たくさんの質問をしました。 それは本当の頭痛だったので、私は答えることができ、そうでない人もいます。 だから最初からこの映画を疲れさせてください。 それにショットをつけて、それを再ウォッチする。 そうすれば、すべてのパズルピースが一緒になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zirgo/reviews&#34;&gt;Zirgo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching this anime movie together with a friend of mine. He is a real movie junkie so I thought th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dr-spade-1&#34;&gt;Dr_Spade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず始めに、この映画にはかなりの数の情け深い場面があり、それはあなたを苛立たせるかもしれないし、それは事実上、暴力的で暴力的なものなので、それはまったく悲しいことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミマはポップアイドルで、彼女の夢を生きていて、彼女の仕事や人生に平和です。彼女はジャンルのファンの間でかなりの人気を誇っていますし、よく知られています。しかし、必ずしもあなたが現実の世界 彼女は彼女がポップアイドルではなくて女優になることを望んでいる。なぜなら彼らは彼女に多額のお金をかけていないという理由があるからだ。彼女がやりたいことを残したくないと同時に獲得したい より多くの受け入れと人気を得ています。そうでなければ彼女が代理店の人々に迷惑をかけることを恐れているだけでなく、ミーマは飛躍を決意します。そして、彼女は厳しい現実に遭遇します。彼女は残酷でひどい映画業界に曝されます。 写真家は彼女を試してみると、バーで強姦場面を撮影したり、ヌードで全裸で写真を撮ったり、雑誌で印刷したりすることによって、彼女を実際にレイプさせてもらえますか？彼女は彼女の先輩を見逃してしまう恐れがある 聴衆に受け入れられないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それはすべて始まります。ミマは、彼女の前のポップアイドルの自己がどこにも現れず、今は無駄な女性であり、ただの偽物であることを見て、幻覚を発します。本当のミーアはまだ存在するポップアイドルのミーマです。 彼女の昼も夜も夢中になり、まもなくミーマは彼女の正気を失い、彼女は現実と夢を区別することができません。彼女は彼女の現実の中で何をしているのか、映画撮影で何をしているのか分からない。 彼女を悪用しようとした人は、複数の刺し傷のうちの1つずつを殺し始めます。これは彼女をさらに悩ませます。彼女は彼女の名前でブログを走らせ、 アイドルミーマーはまだ存在し、女優は詐欺師である。彼女の動きが詳細に掲載されているが、彼女のすべての秘密が引用されている。彼女は苦しみや苦しみで自分自身を疑い始め、彼女が生きているかどうか、 彼女は自分自身が他の人格として潜在意識的にそれらの犯罪を犯したことが真実であるかどうかを問う。これに加えて、ストーカーと彼女のファンがいて、彼女はあらゆる動きを映し、ポップのファンに彼女の裏切りに対処できない 凶悪化する寸前です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは原油であり、雰囲気にぴったりです。私はこのアニメから離れていくことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技と音は十分であり、経験をさらに高める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心理的なスリラーは、大部分がストーリーラインの点で高品質であり、よく考えられており、彼らの魅力に加えてパーフェクトブルーは山頂に立っています。完璧なエンディングと爪噛みのシーケンスはめったに達成されず、 もっと何かを求めるスペース。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dr_Spade/reviews&#34;&gt;Dr_Spade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start with,this movie has quite a few gory scenes that might make you cringe and it is exposive and violent in nature,so it is cetainly not for the faint-hearted.    Mima is a pop-idol who is living her dream and is at peace with her job and life.She enjoys quite some popularity among fans o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jyagan0-1&#34;&gt;jyagan0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく1回以上見なければならない映画です。  David Aronofsky、David Lynch、そして非常に若いWalt Disneyが一緒に映画を作ろうと決めたら、あなたが得られるものにかなり近いと思います。 英語のダビングでさえ、気を散らさないほど十分にタイトです。 ミーマーの人生には脅威があり、彼女はストーキングを受け、偽のウェブサイトを彼女の名前に入れている。 文字の爆弾、stabbings、disassociative性の障害はすべて非線形ストーリーラインに結びつき、あなたはよく知られている多くの主流の映画よりもサスペンスな結末を持つ忘れられない心理的なスリラーに終わります。 タグラインはそれを美しくまとめます：イリュージョンの色はパーフェクトブルーです。 私は大人のアニメが好きで、&amp;rdquo;Perfect Blue&amp;rdquo;はその定義に合っています。 これは子供のためではありません。 ポップアイドル、ミーマーKirigoeは、女優になることを決定し、プロセスでは狂気に下降して表示されます。 かなりシンプルに聞こえますよね？ まあ、そうではありません。 あなたが注意を払っているときでさえ、時にはそれが混乱しているかもしれないというミマの旅に、多くの情報が満載されています。 私はそれを見て、2回目は初めての方が楽しいと感じましたが、それはあなたを離れさせませんでした。 このスクリプトは、いくつかのマスターディレクターに敬意を表し、非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146529&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jyagan0/reviews&#34;&gt;jyagan0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;astagnitta-1&#34;&gt;astagnitta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、「パーフェクトブルー」は非常に明確なアニメであり、あなたが知りたいと思うかもしれないどんなタイプの解釈にも非常にオープンです。 私は個人的なレベルで私に触れたため、この「パーフェクトブルー」を大好きでした。精神病は映画の重要な側面であり、私は常にこれらの側面が興味深いと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、もう一度、私はアニメ映画（卵子）が「パーフェクトブルー」ほど良いとは目にしません。 アニメ映画全体を通して、私の心がレースをしているときに私は感情的に影響を受けていました。私はいつもグースバンプスを持ち、劇的なシーンでは震えました。 数々の恐ろしい、心理的な側面を通して、アイデンティティや精神病に対する観客の観念に無意識に挑戦することによって、ボックスの外にどのように踏み込んだのか、私は絶対に愛していました。 私は特に「創始」の側面を愛し、一般に私は「エルゴプロキシ」（まだ素晴らしいアニメ）などの過度に混乱するアニメを好きではありませんが、これは間違いなく例外です。  「パーフェクトブルー」は間違いなく、私が今まで見た中で最も優れたアニメの1つでなければならない。「エルフェン・リー」、「クラナド」、「モンスター」、「デスノート」（私の個人的なお気に入り）  。 私はアニメXDを見ている間、私は今まで1時間50分間魅了されたとは思わない。 アニメの唯一の欠点は、アニメーション（グラフィックス）が一流のものではないということです。 それでは、1997年に作られたものですから、映画制作に使われた伝統的な方法をクリエイターに勧めています;）
評価;  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より多くの洞察のためにそれを説明する：（Spoiler Below）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に私の解釈から、一度有名なポップ・アイドルだったミーマーは女優になろうと決心するので、彼女はさらに豊かで有名になることができます。 彼女の変態の間、彼女はアイデンティティの感覚を疑い始め、ひいては極度な形態の精神病（特に統合失調症）、つまり彼女の古い「ポップスター」自己の象徴的な形に苦しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーミ監督は「悪い人」としてプレイし、彼女は映画のアレゴリーです。 ルミは有名になる機会を逃したので、彼女はミマとして認識し、ミマの評判を傷つけたすべての人々に復讐を捧げるためにすべての殺人を犯すか、彼女自身の評判であると信じていた。 ルミは精神病（解離性同一性障害）に苦しんでおり、彼女自身の現実にこだわったままこれを克服することは決してありません。これはミミが最終的に成功するルミの苦難が彼女の本当のアイデンティティを見つけることが不可欠である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;内田（魚探しの男）は物語の隠喩ですが、彼はルミに非常に似ていますが、彼の精神的不安定さは過度に夢中になり、ミーマには狂ってしまいます。 それゆえ、内田は、彼を愛し、世話する人を一度も抱えていない、非常に孤独で、落ち込んで、不安定な個人であることが分かりました。 したがって、自閉症の原因からのルーツの執着、それは彼が奇妙に見え、ミーマに耽っている理由です。 それにもかかわらず、彼はあなたの過去について忘れないこと、そしてあなたが真に人として深い人を誰も忘れないことの重要性を強調するので、ミーマーにとって非常に重要なシンボルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ポップ・アイドルと女優としてのミマの経験を通じて、彼女は最終的に彼女が本当に誰であるかを理解することが明らかになります。 ミミの経験やルミと内田との出会いを通して、心理的な苦難を経験するが、彼女の自己を見つける上で有効な教訓を学ぶ。 したがって、映画の主なメッセージは、ミマが人としての自分のアイデンティティについて学ぶようになるにつれて、「人生は連続的な学習経験である」ということです。 ムービーはまた、精神的な病気が、非現実的な意味で世界を知覚するように個人を制御する劇的な問題であることを表現する際の象徴でもあります。 別の重要なポイントは、トランジション（ミーマの旅）を通じて、彼らが本当に誰であるかを見つけることができることです。 これは、個人が長生きの旅行で遭遇する経験や態度によって必然的に影響を受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72645&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/astagnitta/reviews&#34;&gt;astagnitta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay well &amp;lsquo;Perfect Blue&amp;rsquo; is a very distinct anime and it is very much open to any type of interpretation you may wish to perceive. I loved this &amp;lsquo;Perfect Blue mainly because it touched me on a personal level as identity and mental illness are key aspects of the movie and I have always found these aspects intriguing.     Never again, no never again will I witness an anime movie (ova) as go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prathamesh1-1&#34;&gt;prathamesh1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はかつて「ヒッチコックはアニメをする」と書かれた「パーフェクトブルー」を読みました。この映画は、この映画のデッド・オン・ディスクリプタです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンチョトニは過去10年間で4枚の映画を制作しており、どれもとても愛されています。 パプリカ、ミレニアム女優、東京ゴッドファーザー（彼はテレビシリーズのパラノイアエージェントの背後にある創造力もあった）のほか、 パーフェクトブルーは私が以前に見たことのない唯一の特徴だったので、私はメモリアムでそれを見ました。そして、私は彼の他の作品もすべて愛していたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンソトの作品は、しばしば心を揺さぶる、野心的な物語の構造を持ちますが、このトレンドは彼の最初の特徴である「パーフェクトブルー」から始まりました。 父親のもとでのアイデンティティ、有名人、性差別、疎外と搾取を調べるこの映画は、彼女のポップバンドCHAMから女優としてのキャリアを開始するポップ歌手、ミマを中心に展開しています。 しかし、ミーマーがより激しさを増していくにつれて、映画の物語が崩れ始め、視点、夢、悪夢、私的な妄想が重なり合って混じり合う。 私たちは深く邪魔している文化、あるいはもっと何かに起因する神経の衰弱を目撃していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完璧な青はおそらくあなたを混乱させ、終わりはあなたに考えを残しますが、きちんとしたきれいなストーリーテリングのこれらの日には、少しの混乱が魂のために良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この1つの段落にはいくつかのスポイラーと分析が含まれています：映画は少なくとも4つの視点をブレンドしています。 あなたは、名声と有名人を欲しがる若い女性であるミーマを持っています。彼女は彼女の身体を売却し、同意した嫌がらせのすべての方法に従うつもりです。 最悪の場合、精神的不安定と崩壊につながります。 それからあなたは、ミーマを彼のプロダクトと見なすファン、特に狂ったファン、彼が制御し防御しなければならない彼のファンタジーオブジェクトを持っています。 このファンはミマの日々の生活の詳細を徹底的に追跡し、外部の情報源がイメージを変えようとすると激しく反応します。 それから、カメラ、目、または小切手やペンを使ってコントロールする男性がいます。 郷土芸能界の広大な道徳的な深淵。 最後に、あなたは女性、特に女性の一人で、管理人のように見えるが、彼女の失われた若さと美しさのために松の木を殺す殺人者であることを明らかにする、 彼女は怒りと嫉妬に満ちたミマに対して自分自身をピットインする。 重要なことに、ミーマはこの女性の人生を捧げようとしています。このジェスチャーは、私たちを管理人に共感させます。 彼女はあまりにも犠牲者であり、姉妹に姉を投げつけた戦いのポーンであり、適合性、完成度、提出、イメージの暴力への弓を必要とする文化の結果であり、女性の完璧な形に囚われている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「パーフェクト・ブルー」の権利はダレン・アロノフスキー（Darren Aronofsky）が購入した。ダレン・アロノフスキーは、2010年の「ブラック・スワン」のショット、シーン、アイデア、テーマの一部を冠した。（ミーナの名前をニーナに変え、バレエダンサーにし、 彼の初期の映画のシーン、「夢のためのレクイエム」）。 リンチの「Mulholland Drive」も非常に似ています。 しかし、リンチとスカウトの両方が男性支配文化の犠牲者として女性を捉えていますが、アロノフスキーの映画は女性を主人公にしており、主に被害者（そして私たち）をスコットフリーから逃れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;審美的に、「パーフェクトブルー」は聡の特徴の中で最も暗いものです。 彼のパレットはすべて暗青色と黒っぽい黒、彼の日本の小さなキュービクルと深く疎遠な都市人であり、彼のキャラクターの大部分は卑劣で、変態です。 ダブルスとドッペルゲンジャーもまた特徴的です。  RumiとMimaの文字はペアになっています。たとえば、両方の名前が日本語で「美しい」という意味です。 この映画は、現代のアニメよりも堅く、フレームレートが低く、視聴者を募集する可能性があります。 それにもかかわらず、その時代より幾分先行し、90年代半ばの最高のアニメの1つとして残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209516&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/prathamesh1/reviews&#34;&gt;prathamesh1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I once read &amp;lsquo;Perfect Blue&amp;rsquo; described as &amp;lsquo;Hitchcock does Anime&amp;rsquo;, which is a dead-on descriptor for this film.    Satoshi Kon has made four films in the past decade, all quite loved. Besides this one they include Paprika, Millennium Actress and Tokyo Godfathers (he was also the creative force behind the television series Paranoia Agent). Perfect Blue was the only feature I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mushehab-1&#34;&gt;MuShehab&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューでは、私が哲道のデビューであるPerfect Blue&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットについては、友人が病気に深く落ち込んでいるためにシンドロームが複雑になるときに、論理的に最後まで論理的にイベントを見せてくれる素晴らしい物語の方法から始めます。ここでは論理がなく、ファンタジーが合併しています ミマは、彼女が直面しているこのジレンマに苦しんでいるだけで、何が本当で、何が本当でないのかを決めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公のミーマは、Folieàdeuxという心理的な症候群、または2人の人々が同じ妄想的な信念と幻覚を共有する共通の精神病性障害を持っています。 彼女は歌を残して演技を始めることにしました。そして、彼女は非常に多くの開発で役割を果たしており、開発はもちろんOC開発を反映しており、開発は驚くべきことでした。彼女は小さなバンドで恥知らずの歌手でした。 レイプシーンで自由に行動できるようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヌードシーンはキャラクターの発展に役立ち、キャラクターの道徳性の違いから社会の中のものを取り巻く論争を提示しました。それはまた、友人に起こった合併症の引き金でした。 そのシーンは誇張されていないが、それはfanserviceではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哀愁は、パプリカや千年の女優のような彼の映画の中で現実とフィクションを曲げることで知られていますが、私はこの映画でそれがそれほど見つからなかったので、うまくいきませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ執筆はうまくいっていたし、細かいプロットと素敵なキャラクタービルディングがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のアプローチは、画面とこの複雑なキャラクターにストーリーを提示することに優れていた、それは複雑な症候群を提示するほど素晴らしいことではない私にとっても良い映画であっても映画でいくつかの良い仕事があることを認めなければならなかった 素晴らしいナレーション付きの良いプロットを生み出すことはなく、見ている間に誰かが過ぎ去るようになり、それはモーションピクチャの鑑賞に悪い影響を与えます。 しかし結局のところ、それはまだ受け入れられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、私は映画が好きだとは言えませんが、それほど多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232013&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MuShehab/reviews&#34;&gt;MuShehab&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;About the plot it starts with a fine narrative way showing the event after another logically till before the end when the syndrome becomes complicated because of her friend is falling deep to the illness, ther &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;コンソーシアムのアニメの監督デビューのため、Perfect Blueはポップアイドルを中心にした女優ミーマー・キリゴーに、明らかな精神病に苦しんでいる痴漢ファンを扱っている彼女のキャリア移行がかなり恐ろしいものになったと主張する心理的なスリラーです。 ポップアイドルとしての彼女の引退に驚いたわけではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心理的なスリラーとして、パーフェクトブルーはミマの明らかな歪んだ心の状態をシミュレートするためにシーンのトランジションとカットを効果的に使用します。 この映画は、美馬が経験しているのと同じように、美馬が脚光を浴びるドラマTVシリーズのさまざまな場面と、実際の人生の間で、視聴者のイベントの認識を混乱させる。 これは、映画のプロットが、ミーマがそれらをコミットしてラインを超えた場合、またはストーカーがそのようにした場合、視聴者が映画全体で推測し続けるように、実行中に起こるいくつかの恐ろしい殺人を特徴とするため、 ストーリーテリングスタイルが歪んでいるにもかかわらず、実際に起こっていることや起こっている殺人を誰が責任を持っているかについてのヒントが落とされるため、映画は効果的な謎を作り出します。 結末と殺人を担当する人物が誰かを明らかにしたとき、映画全体で見られるヒントに従うことができ、映画撮影の対象となっているミマの精神的な障害に対処することができれば、すべてがスムーズに行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スリラープロットの外でも、パーフェクトブルーは、ポップアイドルと女優になることの両方に関わる難題や苦難にかなり信頼できる焦点を当てています。 あなたがすぐに有名になって両方の職業を魅了し、困難な仕事で簡単にその点に到達する多くのアニメとは異なり、Perfect Blueは苦労と合併症の両方を起こすことができます。 ミマのポップ・アイドル・バンド、チャムは、映画の初めに観客とつながり、大きな観客とつながる大きな会場を見つけるのに苦労していることがはっきりと分かっています。 さらに、ポップアイドルから女優への移行を望んでいるミマは、多くのファンとうまく行きませんし、彼女がよりドラマの中でより大きな役割を果たし、より成熟した領域に入るというストレスの多いものです 彼女のポップアイドルとしての経験よりも内容が豊富です。 日本のポップアイドルシーンに慣れていない人にとって、この業界の多くのファンは、彼らがボーイフレンドを持たないポップアイドルや、性的な役割を果たすポップアイドルについていくという、あらかじめ決められたイメージを持つことが知られています 。 彼女の新しい演技のキャリアで、ミマは自分のキャリアを進歩させるために自分自身をこのような考え方から遠ざけようとしていると感じる。そしてこれはチャムとの彼女の時代から彼女を追ってきたファンから彼女を遠ざける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、Perfect BlueはKonのSatoshiの現実的な描画スタイルを利用しています。  Konは、すべてのキャラクターを同じような顔のデザインで視覚的に魅力的に見せかける多くのアニメタイトルとは異なり、現実的な比率でキャラクターのデザインにさまざまな顔デザインやボディタイプを描きます。 特に重視されていないが、映画のアニメーションは、ほとんどの場合、目立つようなショートカットや細部の喪失なしに、自然な動きを示す文字では流動的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KONの最初の作品であるPerfect Blueは、Konの後半の作品である脳撮影と現実的な作画スタイルで発見される多くの撮影要素の優れたデモンストレーションです。 この映画は、ミマの精神的な崩壊と、起こっている殺人犯の連続的な謎のために、聴衆が起こっている出来事を知覚する効果的なミステリー・スリラーです。 この映画は、その激しい暴力、レイプシーン、強烈な言葉遣い、そして肉体的なヌードのために、成人向けのものであると警告されます。 そうでなければ、成熟した心理的なスリラーを扱う胃があれば、パーフェクトブルーはチェックアウトするのに非常におすすめの映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Serving as Satoshi Kon&amp;rsquo;s directorial debut for an anime, Perfect Blue is a psychological thriller focused on pop idol turned actress Mima Kirigoe finding her career transition to be a rather horrific one as she finds herself suffering from apparent psychosis and dealing with a demented fan who is not exactly thrilled with her retirement as a pop idol.    As a psychological thriller, Perfect Blue makes eff &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia-1&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一度、私はKon Satoshiの教材に目を通し、どれくらいの影響力と気がするのかを見ていきます。 ただ時間、それは日本のポップアイドルの主題を含む。 あなたはポップアイドルとは何ですか？ 日本のポップアイドルは10代から20代のメディアの人物で、魅力的で魅力的だと考えられています。少なくとも数年間は。 私はそれがほとんどのDisney Channel / Nickelodeonや他のすごくきれいな有名人と類似していると言います。 あなたがそのイメージからあなたを超越しようとするとき、それはそうするのが難しくなります。 唯一のことは時には映画で起こったように、結果が少し悪化することがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女優としてのキャリアを追求する「CHAM！」と呼ばれる日本のポップ・アイドル・グループのメンバーである美馬きりごえ。 彼女のファンの中には、彼女の突然のキャリア変更、特にMe-Maniaというストーカーが気に入らない人もいます。 彼女の新しいキャリアが進むにつれて、ミマの世界は、テレビ番組の同僚の命を奪うストリングを含む、現実とファンタジーの渦巻きのようなアルフレッド・ヒッチコックの作品を彷彿とさせるようになり、ミーアは彼女の中で最も少ない トラブル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今話に入って、私はプロットと全体のストーリーは、あなたのキャリアをさらに伸ばしたいときと同じように今日と関連していると言いますが、それとは違った考えをして楽しむための何かとして彼女を見るファンからのいくつかの反発があります。 あなたの人生とあなたの精神を危険にさらし、アイドルから女優への移行の暗い側面、またはその後のあなたのキャリアを追求しています。 ペースが遅いと感じる人のために、よく、私はストーリーに入るのに少し時間がかかり、80分の長さがかかるので、侮辱ではないと言っています&amp;hellip;。あまりにも長すぎるほど長くはできませんでした。 私はこれまでに言及したことを扱っており、その詳細を吟味していないのが好きです。 さらに、私がこれを初めてと二度目に見ることを期待していなかったいくつかの驚きがあります（私はこれを2回見ます）。それは、彼女を悩ましているミーアのポップアイドル性格で起こっていることを私につかまえました。 私はまた、2010年のDarren Aronofsky映画「Black Swan」との比較について聞いたことがあります.Aronofskyはそれほど影響はないと言っていますが、Black Swanは互いに類似点を共有しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は勉強する方法や興味深いものです。 私はミマが好きで、私は彼女の全面的な移行を得て、それが最も簡単なことではないことを見て、そのレイプシーン（「レイプシーンが映画で撮影されたもので、実際のレイプは起こっていません」のように） 最初にそれを誰にも明らかにした。 支持キャラクターは、リカ、ミーマのマネージャーのように変わっていたようだが、私はポジティブなマネージャーのクロスオーバーを見ているMimaのオフィスマネージャー、Tadokoroと一緒にいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は1997年にリリースされました。この映画のアニメーションは日付が近づく予定ですが、それはかなり良いヴィンテージ、特にMadhouseのヴィンテージ素材であり、以前の作品の多くと同様、アートワークや 実写映画には適しているように感じましたが、実際にはアニメ化されていると面白くなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽的には、私が映画で聞いたポップアイドルの曲を除いて、それは本当に私にとって傑出していることはあまりありません。 それはまあまあのスコアで、私にはいくぶんぼんやりと印象的です。  Animazeによる英語のダブは、とても好きです。  90年代の彼らの良い英語ダブと同じレベルだったし、ミーマ（Ruby Marlowe）とリカ（Wendee Lee）のパフォーマンスが本当に大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナル・ヴァーディック：私はアニメ・ファンとしてこれを言うべきです、あなたはこれを時計にして、私は映画愛好家と同じことを言いますが、前にブラック・スワンを見て比較に気づいたら、&amp;rdquo;アニメ・ブラック・スワン・ライブ  - アクションブラックスワン&amp;rdquo;その速い。 地獄、私は映画を見ると、黒いスワンのことを忘れてしまった。 その洞察力があり、芸術的で心理的な要素があり、すべてが聡明な映画になっているかもしれませんが、彼の最強ではないかもしれませんが、私はまだほとんどの観客にそれを勧めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134965&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once again, I’m exploring into the material of the late Satoshi Kon and see how much of an influence and mind fuck they can be. Only time, it involves the subject of pop idols in Japan. What is a pop idol, you may ask? A pop idol in Japan are media personalities in their teens to twenties who’re considered to be very appealing and attractive…..to at least for a few years. I would say it’s like the similarity to most Dis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jturner-1&#34;&gt;JTurner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本のアニメは、商業的に駆動される映画や、単におもちゃや商品を販売するシリーズがありますが、そのような主流作品の不足の中で、偉大な芸術作品と見なすことができる、より大胆で野心的な実験が存在するという点で、興味深いです。 コンチョの監督デビュー、パーフェクト・ブルーは、アニメのひとつです。 アルフレッド・ヒッチコックや第六感覚と看板の創作者から大部分を得る大人主義の、心理的に恐ろしいサスペンスドラマを見るのは非常にまれですが、適切な治療を受ければ、 アニメーションだけでなく、感情的な和音を打つために使用することができ、視聴者の最も疲れた人々にも永続的な影響を残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、完璧な青は絶対に幼い子供のためではありません。 おそらく若い視聴者を何週間も傷つける恐れがある、非常に暗くて時には血まみれのスリラーです。 それは、日本のポップアイドル、ミーマー、彼女の演技グループ、チャムと彼女の長年のJポップの地位を放棄し、女優になることを決めた。 これは、彼女のファン、特に映画の大きな大衆のために彼女を影から奪っている、狂ったような、見知らぬ人と、うまく座っていません。 ミーマが性的に刺激されたサイコスリラーシリーズに参加したときには、悪いことが起こります（ヒロインが乱暴な暴行シーケンスを犯す必要があります）。 扇風機で作られたウェブサイトでは、ミマの活動&amp;hellip;彼女の最も親密なものまで！  （彼女はファンからの嫌悪感のメールを受け取ることさえ始める。）彼女の &amp;lsquo;バーチャル同一双子&amp;rsquo;（または、それらのラインに沿って何か、まだポップアイドルのドレスを着て、彼女の顔に欺瞞的に陽気な微笑を持っている ）は、ウェブサイトから出てきて、若い元気のアイドルを彼女の「汚れた評判」について罵倒している。 さらに、彼女の友人や同僚は、ミーマとして姿を見せている神秘的な詐欺師の標的になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは確かに（予想外の）予期せぬ結末の場合のようです。 私はそれをあきらめることはしませんが、最後のシーンの意味を本当に理解するためには、多くの見方を取るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的には、Konの後の作品、特にPaprikaと比較して、アニメーションはやや短くなります。 率直に言っても、パーフェクト・ブルーのトーンに対してはまだかなりいいです。 音が出る限り、音楽はチーズな（しかし伝染性の）Jポップテクノと無声の不気味な女性の合唱団が無言で声を掛けている（これは映画をもっと恐ろしいものにするのに成功している）。 声優は、Ruby Marlowe（Mima）とWendee Lee（Rumi）が特に魅力的な公演を展開しているAniMaze、incの英文版の一番のノッチです。 映画のボーカルトラックもうまく翻訳されていますが、英国のアクセントのある歌は時々区別することが難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは騒がしくて暴力的ですが、大人のためのアニメーションホラー/スリラーの物語として、その運動方向と劇的なステージングは​​比類なきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6466&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JTurner/reviews&#34;&gt;JTurner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Japanese Anime is interesting in that while there are commercially driven movies and series made simply to sell toys and merchandise, amid the glut of such mainstream productions exist more daring, ambitious experiments which can nonetheless be considered great works of art. Satoshi Kon&amp;rsquo;s directorial debut, Perfect Blue, is one such Anime. It is very rare to see an adult-driven, psychologically frightening suspense-drama that we would mostly get from dir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300-1&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオ・マッドハウスと創造的な心の歪み監督コン・サトシは、少なくとも美しさと想像力の環境を作り、視聴者が注目しなければならないアニメと同じです。 このアニメは熱狂的なアニメファンをすべて抱えていますし、心理学からスリラーまで、これまでにも大きなスクリーンに載せられた最高のストーリーの1つを持っているため、映画ファンは転倒します。 パラノイアから現実を切り離すと、パーフェクトブルーよりも優れたものを見つけるのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公は、女優としての偉大さを追求するアイドルグループのメンバーとして彼女のトップスターの力を残すことを決めたミーマーKirgoeです。 言うまでもありませんが、彼女のファンの中にはそれほど興奮している人はいません。 そういうわけで、ある特定のファンが純粋な狂気に近いレベルでストーカーになるということです。 ミーマが彼女の演技のキャリアを続けると、彼女のマネージャーが不名誉でもある疑わしい役割を果たしても、不思議な殺人は彼女に近い人の周りで起き始める。 ゆっくりと、ミマは心理的な外傷を経験し、自分のファンタジーを現実から区別することが難しくなり始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーテリングとキャラクターは、最初から最後まですべてのレベルで輝きます。 これは、映画が進行するのと同時に、視聴者に何も表示せず、何も表示しないというブレンドです。 これは、特定のサスペンスシーンを示すスムーズな詳細アニメーションから、当時のミーマの心理状態、彼女の周りを流れる環境の詳細まで、切り替えられます。 観客はミマの経験をゆっくりと退行させ、妄想妄想に陥り、次のような驚くべき質問に導かれます。 これは悪夢ですか？ 演技と正常性の違いは何ですか？ 基本的に、ミーマと彼女の妄想の進歩はとてもうまくいって、視聴者は彼女と一緒にそこに妄想になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完璧なブルーになると、すべてが完璧なポイントに行われます。 これは一言で言えば「旅」であり、偉大なストーリーテイルのファンであるKon Satoshiのファンは、この映画をどうしても見てはいかがですか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221175&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Madhouse plus creative mind twisting director Satoshi Kon equals an anime guaranteed to at least create an environment of beauty, imagination, and where the viewer must pay attention. This anime h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mastertek-1&#34;&gt;mastertek&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーのジャンルを心理学的なものと呼ぶことは、過言である。 ますます、このようなショーは、物語や詳細の心理的な性質に依存していませんが、散在するシーンの負荷を投げ、私たちの思考や感覚を混乱させるよう心がけ、心理学的なショーをしていると思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は簡単です。 ポップアイドルは女優になるためにバウンスするが、彼女は不満を抱き、その後殺人シリーズが起こる。 証拠は未成年者を指し、その後彼女は最後に彼女のところにいる誰かが飛び出して、すべての罪を主張します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は昔ながらですが、それは問題ありません。 問題は、印象深いサウンドトラックのスコアです。 沈黙が必要なので、ほとんどの場合、何の音も聞こえません。 しかし、音が必要なときにもそれはうまくいかない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで最も嫌なことは、人間の愚かさを使ってスリラーを作り出すことです。 例えば、主人公のアイドルの女の子は、彼女の影を通りの真ん中に追いやり、別のシーンでは、彼女を元気にしたいと思っている負傷した殺人犯に戻して逃げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは皆、あなたの最初のヒットが悪口に上陸したときに、特に逃げるのではなく、打ちのめすのが合理的であることを知っています。 あなたは、夢の中に逃げていくのが心理的に面白いので、これは「夢の要素」と呼ばれるかもしれません。なぜなら、家を飛び越すような想像を絶する偉業をすることができるからです。 しかし、ショーでは、彼女は目を覚ましながらそれをして、私は自分の夢の中でさえ、そんなに愚かではないでしょう。 それとも、女性の性格は、婦人を除いて、愚かな行動です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、あなたが強くこのようにしない限り、感動的な物語は心理学的なショーを作っていませんので、時間を無駄にしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29860&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mastertek/reviews&#34;&gt;mastertek&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Calling this show&amp;rsquo;s genre psychological is an overstatement. Increasingly, shows like this don&amp;rsquo;t depend on the psychological nature of the story or detail any more but just  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thobiazz-1&#34;&gt;thobiazz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;心理的/ホラージャンルの映画について私が楽しむものは、アニメがあなたの心をいかにうまく混乱させるかということです。 どんなに注意を払っても、あなたはまだ地獄として混乱してしまいます。 そして、あなたが何か説明したと思ったら、アニメはあなたを越えて、これまでアニメについて正しいと思ったことすべてを疑うことになります。 インターネットの人々がこのジャンルにもっと簡単な名前を与えたことは不思議ではありません。 マインドファック。 このタイプのアニメストーリーテリングは、偉大な聡子と最も関連があります。そして、パーフェクトブルーは彼の最初の主要な仕事でした。そして、私はちょうど、デビューする方法の何かを言うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
この話は、CHAMというグループのポップ・アイドルであるMima Kirigoeを中心に展開されています。 彼女は歌手が終わりに来た彼女のキャリアのように感じ、彼女はすべての彼女のファンの希望に反して女優としてのキャリアを追求し始めます。 ミマにとってはうまく始めるが、特定のシーンを撮影した後、物事は素早く悪夢に変わる。ヌード写真撮影。
奇妙な電話、死の脅威、ストーカー、殺人&amp;hellip;これらのすべてがミマに溜まって、現実に歪んだ視界を持たせ、彼女の悪夢と彼女の現実を区別することができなくなります。
パーフェクトブルーは、その観客を怒らせないタイトルの1つです。 嫌な気持ちになると、映画は嫌になり、あなたをもっと邪魔します。 タイトルがほとんどない特定のトピックについて説明します。
映画について私が愛していたのは、それがどうやって混乱するかだけだった。 私たちがパーフェクトブルーの世界である悪夢に直接投げ込まれているかのように感じるので、混乱は楽しさに加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
映画のすべてのキャラクターは、信じられないほど恐ろしいほどです。 キャラクターの開発は、主人公の主人公になったときに私が今までに見た中で最高のものの一つです。 ミーマは、あなたが恐怖やパラノイアを共有するように開発され、現実とファンタジーの融合は、この映画をとても素晴らしいものにするものです。 ストーカーは、アイドルに執着した人の欲望を反映して、オーナーシップの感覚が感じられるように示されています。 これはKonの大きな動きでした。なぜなら、これは本当にアイドルをポップすることです。特に日本ではそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション＆amp; 音
アニメーションは私が今までに見た中で最高のものの1つです。 アニメーションのスタイルは典型的な90年代後半のマッドハウスです。とても流動的で非常にリアルです。 アニメーションを輝かせるものは、アニメーションを使用する方法です。 色彩の使い方は、非常に邪魔な場面で明るい色が暗い色調と組み合わされ、そのようなパラノイアと恐怖の感覚を生み出すため、特に注目に値します。 説明するのは難しいです（全フィルムのように）あなたはそれを自分で見てみるだけです。 キャラクターのデザインも、特にストーカーのように本当に良いです。 彼の顔の特徴は、文字通り、彼の目の中の死の外観を主眼に置くストーカーの奇妙さを表しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはすごく素晴らしいです。 それの半分は1990年代のポップミュージックから成り立っています。もう半分は&amp;hellip;まあ、それは映画と一緒になって、いつもの最もクリーミーな音楽の一部を持っています。 最も注目に値するのは、「Virtual Mima」と呼ばれるトラックです。これは、私の意見では、私が今までに聞いたことのない最もクリーミーなアニメOSTトラックです。  （ボーカルのみのバージョンもあります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は日本語のダブで映画を見ました。 英語のダブもありますが、私はそれに行きたくありません。なぜなら日本のダブは絶対に素晴らしいからです。 ミーマのヒステリックな恐怖の恐怖は、彼らが本物であると感じるところまで極端です。 それは映画の奇妙さを非常に高いレベルまで高めるだけです。 ひぐらしのなくてはいけないNiフランチャイズの&amp;rdquo;笑い&amp;rdquo;を覚えていますか？ うん、これは非常に似た効果があります。 真剣に、パーフェクトブルーは私が長い間聞いた最高の日本のダブの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終評価
だからパーフェクトブルーって何？
この映画がもたらすテーマや話題の量は、その質問を答えることはほとんど不可能です&amp;hellip;
恐怖、パラノイア、フェミニズム、名声の欲、無実の喪失、私的生活の脆弱性、幻覚、現実と幻想、狂気、メディア、名声の喪失&amp;hellip;
パーフェクトブルーは非常に複雑で、一度見るだけでは説明がほとんどできません。 それはあなたがその論理を理解するために2倍または3倍も見なければならない珍しい映画の一つです。 残念ながら、映画の複雑さは、人々がこれを無効にし、この映画が何であるかを理解しようとすることなく「意味をなさない」という言い訳を使用して、それを却下する唯一の理由であることが多く、それは本当に残念です。 それはあなたが本当に懸命に考える必要がある映画の一つです。
一度は、若い視聴者に年齢の格付けに注意することを強くお勧めします。  R定格、17+、この映画は若い視聴者にとっては真剣に不適切です。 私は真剣です、これは私のアニメを見ている歴史の中で初めてです。あなたが&amp;rdquo;未熟&amp;rdquo;な人には、ちょうどうんざりしているので、あなたが離れていることをお勧めします。 私が言ったように、映画は性交を与えません。 スクリーンレイプ、血まみれの暴力、完全なヌード、それはすべてそこにあり、かつては、それは信じられないほど現実的だと感じています。
終わりはペーシングの点でちょっと離れているかもしれませんが、それはすべての部分を所定の位置に収めるので満足です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのプロットとそのテーマの極端さと組み合わせた超現実的な雰囲気は、わずか1時間20分であっても素晴らしい傑作になります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜあなたはパーフェクトブルーを見なければならないのですか？
 - ファンタスティックプロット
 - それはコンソト映画です&amp;hellip;
 - 非常に極端なプレゼンテーション（観客を気にしない）
 - 現実的で説得力があり活気のあるキャラクター
 - 素晴らしいアニメーション（スタイルとテクニック）
 -  Brilliant Jap.dub
 - 壮大なサウンドトラック
 - 非常に複雑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーを見ないのはなぜですか？
あなたが十分に成熟していないならば。
 - あなたがハードを考える必要があるタイトルを好きでない場合。
あなたが90のアニメーションスタイルを嫌いなのであれば。  （真剣にそれを憎むように）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thobiazz/reviews&#34;&gt;thobiazz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What I enjoy about movies in the psychological/horror genre is how well the anime can mess with your mind. No matter how much attention you pay, you still end up getting confused as hell. And when you think you have something explained, the anime trips you over and makes you doubt everything you have thought was correct about the anime thus far. No wonder that the people of the internet have given this genre a more simpler name; Mindfuck. This type of anime storytelling is most associated with the great Satoshi Kon, and Perfect Blue was his first major work, and may I just say,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beebopjazzattack-1&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;コンサトシはいつも観客の気持ちを混乱させる方法を見つけました。 彼の1997年の心理的スリラー「PERFECT BLUE」は、今までにない最も恐ろしいものかもしれません。 ポップアイドルは女優を変え、彼女は犯罪映画の小さな部分を演じる。 しかし、彼女はすぐにマイアミの部屋と呼ばれるマイアミの部屋にオンラインのウェブサイトがあることをすぐに発見し、マイアミはすぐに彼女が音楽シーンを離れるというアイデアを嫌う狂ったファンに夢中になっていることを発見する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心理的なことが起き始めると、悪い夢が実現します。  Konは結果の異なるさまざまな状況を演出しますが、最初に戻ってきて、もう一度始めます。 何が本当で何が想像できるのか理解できない限り。 これまで何度も行われてきたこの技術は、あまりにも不安を感じたり、神経を痛めつけたりすることはありませんでした。 漫画は第4壁を壊す力があり、Konが自分のキャラクターで何をするのだろうと思っていたので、彼女に起こっている漫画のすべてがより不吉なように思える。 マイアミに続く浮遊式ダンサーの外では、完全なBLUEは、現実、殺人、名声、ファンがファンタスティック・アイドルの反応にどのように反応するかという点でかなり根拠があります。 これらの有名人の多くは、いくつかのファンが遠くに行き、時には非常に危険なことがあることを知っている、これはパーフェクト・ブルーをとても良くて効果的にするものだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のストーカーは、自分のマラニズムだけではなく、彼を描く方法と彼が実際にどのように悪いのかを理解しています。 私はコースの終わりを台無しにするつもりはないが、すべてが一緒に来て、実際に起こっていたと思っていたことが実際にはより意味をなさない。 あなたはあなたのキャリアを信じる人と、間違った手の中の人がコントロールできないポイントまでねじれて操作できるかどうかを覚えておくだけです。 完璧な青は、インターネットがあなたの人生にどのように影響を与えるかなど、いくつかの厄介な問題を引き起こします。それは、それをより現実的で、もっと楽しいものにしました。 間違いなくトップのお気に入りのアニメ機能。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203658&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeebopJazzAttack/reviews&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Satoshi Kon has always found a way to mess with his audiences mind. His 1997 psychological thriller PERFECT BLUE may be his zaniest ever. A pop idol turns actress, starting from the bottom she plays smal &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-character-1&#34;&gt;anime_character&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TVの性格を夢見たら、このアニメを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたの夢に何が起こったのかを教えてくれません（あなたはすでに何が起こったのか推測できるので）。最初に私はこのアニメを賞賛したいと思います。 私の意見では、このアニメを他のアニメとはユニークなものにしているのは、アニメの制御方法とキャラクターの対話方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの文字は本物です。 ホラー/ダークアニメを見るときの一つのことは、アニメのキャラクターの恐怖、心配、絶望、そして苦労を感じることができることです。 アニメでは、キャラクターの感情を簡単に把握してトラウマにすることができます。 絶望の気持ち、恐れ、心配はキャラクターによってよく表現され、キャラクターが実際にどのように感じているかを視聴者が理解しやすくする。 キャラクターの行動は、与えられた状況と条件に基づいて合理的であり、あなたがそれについて考えようとするときにアニメを現実的にします。 あなたはこのアニメを見た後、良い方法で傷つきます。 あなたがキャラクターが経験する絶望の強烈な感情を体験し、キャラクターがどのように世界に衝撃を与えるのか体験したいのなら、このアニメを本当にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメクリエイティブのストーリーラインを見つけます。 プロットのリズムは素晴らしいです。 あなたは、アニメが続くにつれて話が激化する様子を見ることができます。 アニメが私の口を開いて、「何が起こっているのか」と尋ねると、私がしたのはすべて。 このアニメが好きなことの1つは、プロットがねじれて物語を強化する方法です。 たいていの場合、アニメーションをより高いレベルに置くのではなく、アニメそのものを劣化させるので、一般にプロットの歪みは非常に重要です。 私はこのアニメを素晴らしいプロットのひねりを引き離すために賞賛したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアイドル、トラウマティックなプロット、奇妙な芸術、プロットのひねり、そしてもちろん暗いテーマが好きなら、このアニメは必見です。 あなたの夢がテレビのポップスターやテレビで見られる素晴らしいアイドルになったら、このアニメを見ないでください。 このアニメのための親指。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anime_character/reviews&#34;&gt;anime_character&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once I had a dream of being a TV personality, then I watched this anime.    I won&amp;rsquo;t tell you what happened to my dream (since you can already guess what happened), but first I like to commend this anime for it&amp;rsquo;s nice w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;milk-plus-1&#34;&gt;Milk-plus__&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が過小評価されている理由を一つしかできません。 私たちは、この映画の主人公とまったく同じであることを認めるには、見る人が恐れている（または目に見えない）。 私はこれを言うことができます。なぜなら私がパーフェクト・ブルーを見たとき、私はあまりにも賢いと思っていました。私にとってはスマートな少しの心理的スリラーです。 この映画が本当に近代的な社会的なコメントであることをどれくらい近づけるかを知るためにもう一つの腕時計が取られました。 私は誰も近くに来ていないと信じています。 私は、私が夢中になることができ、逃げ切ることができる素晴らしい物語の他のショーを見たことがありますが、本当に私が誰であるか（そして私は他の多くの人が信じています）、Perfect Blue それが本当に恐ろしい理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミーマーは、俳優を失ったポップスター、他の人のために生きる、彼女は彼らの演技です。 ミマは完璧にそれを言い表しているように、本当に彼女は彼女のことを何とか思っていたので、彼女を使うことができます。「あなたは誰ですか？あなたは誰ですか？ 本当に「私は誰ですか？」と尋ねるべきです。 私たちの誰も私たちが実際に誰から教えているかだけを知っているので、私たちの誰もが本当に答えることはできません。 私たちの唯一のアイデンティティ感は私たちの周りの人たちから得られ、他の人たちは私たちが本当に誰であるかを教えてくれるのです。なぜなら、本当に私たちは他人の人格のパッチワークですからです。 たとえば、あなたを知っているすべての人を集めようとすれば、自分よりも正確な定義を書くことができます。 ミマはこれの完璧な例です。ファンは彼女が望むすべてのものであり、彼女はもはや崇拝されることはなく、大衆にも評価されなくてはなりません。
里子はそこに止まらず、これが傑作になっています。ミーマーが俳優になったので、私たちは日々の生活の中で細心の注意を払って解剖しています。 しかし、それはすべての行為、私たちが定期的に新しい衣装を購入し、他の人たちが私たちがすべきだと思うように行動することによって誰を再確認するか、そして本当の、適切な自己のすべての感覚を失うという、 私たちが家族や友人に最も近い人たちが怒ったり、不平を言うような現実の自己を見つけようとするときです。 彼らが私たちを置いた鳩の穴から壊れてしまったので、私たちは最も助けて自分の人になれる人ではなくなりました。 これは私がKonの殺人的なストーカーのテーマの裏にある理由だと思っている、あなたが決してあなたに夢中にならないと思った人、あなたにとってベストが欲しいと思った人、 これは私の背骨を冷やすものですが、パーフェクトブルーは微妙に人を定義しますが、私たちの大部分はまだ日々の生活を続けています。私たちのコンディショニングと教化は理にかなっています。 我々は引き続き行動する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクト・ブルーは殺人のストーカーについてのただのスリラーではなく、現行のシステムと考え方のもとで苦しんでいる人々の正確な描写としても見られます。 ミーマーに自分自身の鏡像を見せることで、観客を私たちの姿に戻すことで、悟りが巧みに実現します。 彼女は崇拝され、崇拝され、支配され、レイプされ、憎まれますが、最悪の場合、彼女は私です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10269&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Milk-plus__/reviews&#34;&gt;Milk-plus__&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can form only one reason why this movie is as underrated as it is. We, the viewer, are too afraid (or blind) to admit that we&amp;rsquo;re exactly like the main character in this film. I can say this because when I first watched Perfect Blue I too thought it was just &amp;lsquo;clever&amp;rsquo;, a smart little psychological thriller  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thelastoutlaw-1&#34;&gt;TheLastOutlaw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がパーフェクトブルーを見るために座ったとき、私は間違いなく興奮しました。 私のすべての時間のお気に入りの映画はブラックスワンです、そして、私は2つの間の任意の数の比較を聞いた。 初めから私は興味を持っていました。私はそれを見て私が完全に満足していると言います。 パーフェクトブルーは素晴らしいアニメーション映画で、私が今まで見た中で最も優れた心理的なスリラー映画のひとつですが、いくつかの小さなものではそれが可能な限りうまくできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
Mima Kirigoeはj-popグループのCHAMのポップ・アイドルです！ しかし、彼女のファンの多くには、彼女の人生の一部を彼女の後ろに残し、女優になろうと決心しました。 彼女の最初の役割はテレビである。 心理学的ドラマ「ダブルバインド」と呼ばれるショー。 彼女が変わると、彼女は以前のバンドメンバーがミマが苦労している間にますます多くの成功を収めていることを発見します。 最終的に彼女は彼女の人生の親密な詳細を思い出す「ミーマの部屋」と呼ばれるウェブサイトを発見する。 彼女は彼女のマネージャー、日高ルミに向かうが、そのサイトを無視するように言われている。 この時点から彼女の精神的な崩壊が始まる。
物語は私のための映画の傑出した部分です。 それは本当によく話され、ミマの故障が見えるシーンは純粋な輝きです。
それは非常に難しい打つ話です、そして、あなたはそれを最後まで考えておきます。 初めから、あなたはミマのキャラクターにとって素晴らしい気分を味わえます。あなたは彼女がうまくいくのを見たいと思っています。 私が以前に言ったように、彼女の実際の内訳も信じられないほどうまくいっていて、たぶんストーリーの最高の部分です。
ミーマが真実であると信じているもので幻覚が始まると、特に目立つシーンがいくつかあります。 これは、いくつかのためにそれを追うのは少し難しいだろうが、これはかなり驚くべきものだった。 ミマが幻覚の後で走っているシーンも非常にうまくやっており、確かに故障を本当にうまく作り出すのにも役立ちます。 ストリップ・クラブのシーンでさえ、（実際にはキャラクターを構築するのに役立つからといって、少し長めになっていれば）素晴らしかったです。
私はもっ​​と言及したいと思いますが、何が起こるかを甘やかすことになるので、私はこのテーマを今すぐ中止します！
他のキャラクターは私の意見ではあまりよく開発されていません。 ルーミはかなり面白いですし、物語の中での彼女の役割がとても重要で、私は彼女の話が実際にどのように解決されたのか本当に分かりませんでしたので、もっと知りたかった人です。  Me-Maniaはかなりよく開発されていて、彼は素晴らしい人格のために作ったが、彼についてもっと知りたいと思っただろうと思う。
このようなキャラクターの不足は、映画の残りの部分とはほとんど違う。 最初に私が決断を見たとき、私はかなり興奮していました。 私は何が起こっているのかを見ていると思っていたが、（実際にはこれは良いことかもしれないが）私が望むものとはまったく異なっていた。 それは私に思考を残しました、大丈夫、それはひねりをかけるためのひねりでした。 それを言って、私は結末が好きでしたが、それはより良いことができたかもしれないし、おそらくちょうど良いほうに示唆されたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル
アニメーションは一流ですが、すべての動きはかなり流暢です。誰かの腕が幻想的な方法で壊れずに動くシーンは1つしかないと思います。 それ以外は、私はかなり確信しています。他のものは本当にうまくいっていました。 今日の標準ではかなり平均的ですが、間違いなく悪くありません。
ミマのアパートや街自体のようなものの見た目は、本当に雰囲気を作り上げるのに役立ちます。 街は混雑しているように見えますが、いつも続くような気分になります。 一方、あなたは小さくて居心地の良いアパートを持っています。 外からの避難所。 しかし、一度彼女は電子メールを受信し始めた、それは世界が彼女を外から見ている刑務所のようです。 映画のこれらの視覚的な側面は本当にトーンを作り、あなたはサイコスリラーの仕事をするために必要なその卑劣な雰囲気を加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私は今演技している声で始めます。 私はそれが好きだった。 ミーマーの声優の岩尾順子（NGEの堀垣ひかり、CardcaptorのTomoyoは信じています）はすばらしい仕事をしています。 彼女は敏感ではあるが、自信を持っているように聞こえるが、彼女の内訳が始まると、彼女の声はほとんど感情で空になる。 彼女のすべてのラインはよく運ばれています（特にインターネットについてのもの&amp;hellip;私は陽気であると思っていました&amp;hellip;インターネットの前に悲しい時代）
残りのキャラクターは素晴らしいパフォーマンスを見せますが、Iwaoはそれらをすべて輝かせることができます。 私は、おそらくそれが可能だったほど偉大ではなかった唯一の声はMe-Maniaだと思う。 彼の声はその役割に合っていましたが、私は何か違ったことを期待していました。 どんな手段による批判でも、何か違うことを待っているだけではありませんでした。
音楽は何らかの理由で私に目立たなかったものでした。 それは本当に壮大なとき​​だけ私は音楽に気づくことを考慮して、私のために映画の楽しさを落とさなかった。 私は実際にCHAMの曲が好きでした！ 私は彼らがグループのタイプに合っていると感じているので、歌います。エレベーターシーンでは、本当に気分がいいと思っていました。
私はまだダブを見たことがない、私はこのレビューを更新しようとする可能性があります。 映画の残りのサウンドは素晴らしく、すべてが私が本当に好きな雰囲気を作り上げるのに役立ちます。 私はそれについて本当に言えるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私はいくつかの批判はあまりしませんでしたが、私は今言いたいことは素晴らしい映画です。 あなたがサイコスリラーのファンなら、強くお勧めします。 エンディングはちょっと苦しいですが、ストーリーは堅実で、声優は素晴らしい、キャラクターは信じがたいです（ほとんどの場合）私は映画がライブアクション映画としてうまく機能していると読んでいます。  。 しかし、私はミマが幻覚を追いかけていた場面がうまくいっているとは思っていませんでしたが、ちょっとばかげてしまいました。
全体的なパーフェクトブルーは華麗な映画で、本当に価値のある時計です。 私のお父さんが欲しいと思う映画のひとつで、Pixar以外の映画の中でも最大のファンではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheLastOutlaw/reviews&#34;&gt;TheLastOutlaw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I sat down to watch Perfect Blue, I was definitely excited. My all-time favourite movie is Black Swan, and I have heard any number of comparisons between the two. So from the outset I was interested, and I can say I was fully satisfied after watching it. Perfect Blue is a fantastic animated movie and easily one of the best psychological thriller films I have ever seen, but a couple of minor things didn’t make it as good as it could have been.    Story  Mima Kirigoe is a pop-idol, part of the j-pop group CHAM! However, to the dismay of many of her fans, she has decided to leave that part of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phenom-1&#34;&gt;Phenom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Movie: Perfect Blue (パーフェクトブルー)
ジャンル：アニメ/スリラー
リリース年：1997
スタジオ：マドハウス
Director：Kon Satoshi（平和の残り）
アメリカンライセンス：マンガエンターテイメントLLC。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（スポイラーなし！）
物語は、俳優になりたい日本のポップスター、ミーマー・キリゴーです。 彼女は犯罪シリーズで成功するために彼女のバンドCHAMを離れる。 しかしシリーズはうまく動かず、彼女の元バンドはますます成功を収めています。 この間、彼女はMiaの部屋と呼ばれる特別な場所で彼女がしていることすべてを更新するストーカーについて知る。 その後、彼女は幻覚を開始します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この後、物語はいくつかの非常に素晴らしいプロットのターンを取るが、私はあなたのためにそれらを台無しにしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、10分早くストーリーが止まったと思った。 私は何かを台無しにしたくないが、公正であるためには、私のために十分に話が終わらない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル。
ビジュアルは素晴らしいです。 今日のスタンダードのために、彼らはすでに大丈夫だろう、そして当時は、ビジュアルはちょうど最高だった。 より多くのアクションフルシーンとゴリシーンが美しく描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優（DUB！）
このダブの声優は素晴らしいです。 本当の
Mima（Ruby Marlowe）は、幻覚の中で感情のない声（現代では声の声優が苦労している）を持っていません。 また、サイドキャラクターのほとんどは良い声を出していますし、声優も目立たず、誰も本当に悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽。
音楽は大丈夫ですが、それほど多くはありませんし、一般的にそれはストーリーにあまり影響を与えません。 ミマのバンドの演奏が気に入らなかったのですが、それは本当に意見の問題です。 しかし、音楽には、非常にきちんとした瞬間がいくつかあります。特に、このサウンドが聞こえる恐ろしい部分では、本当にたくさんの緊張感を覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値を再見ます。
この物語の再鑑賞価値はまあまあですが素晴らしいものではありません。 物語の多くは、幻覚と謎にある。 通常のストーリーでは、これはリプレイ値を破壊するでしょう。 しかし、この物語はかなり強いので、あなたは確かに数ヶ月後にそれを見たいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決。
この映画はすべてのアニメファンに見ておく必要があります。 物語は、（私と一緒に）少なくともすぐには遠ざかることのない印象を残すかもしれない。
さらに、この映画はアニメが好きではない（気の利いたような気がする）友人たちを見せてくれるものです。 この映画は、「美しい心」や「サイコ」が好きな人には特におすすめです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;レビュー（c）@ tswgeneration@hotmail.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Phenom/reviews&#34;&gt;Phenom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Movie: Perfect Blue (パーフェクトブルー)  Genre: Anime/Thriller  Release Year: 1997  Studio: Madhouse  Director: Satoshi Kon (Rest in Peace)  American License: Manga Entertainment LLC.    Story (no spoilers!)  The story is about Mima Kirigoe, a Japanese pop-star who want&amp;rsquo;s to become an actor. She leaves her band CHAM to become successful in a crime series. However the series doesn&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;famouswolfmoon-1&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;初の映画「パーフェクト・ブルー」は、美馬の新生活を語り、女優になることを訴えたポップ歌手のキャリアを止め、最終的には観客を熱心な歴史に包み込み、邪魔してしまうような軽い話として始まります。
厳密にグラフィックパーフェクトブルーの視点が年齢を示している場合（特に、7日後に2日前にパプリカを見たとき）、経済に影響を及ぼすアニメーションがあり、時には浸漬を制限する場合、他の点では顕著な統合失調症のスリラーです。 キャラクター、編集、テンポ、無敵のクレッシェンドのナレーションで&amp;hellip;
パーフェクトブルーの偉大な強さは、文字通り現実の場所を特定したり、過去と現在の幻想を分けたり、過去と現在を分かっていないヒロインの苦悩を文字通りに感じさせることです。 似通った計画で誤ってジャグリングしたり、楕円や冗長なレプリカを交錯させたりすることで、観音は観客を迷路に導き、ミマの人生の真実を判断する魅力的なコンセントがなくなり、いつもより幻想に溢れています。 実際、コト師の監督では、効果的で冷静な効果の多様性は、物語の中に見る人を巻き込んでいます。 全能のストーカー、それは彼にはミマの生活の現実を定義することです。
結果の欠如は全体の話に関して愚かな先端かもしれませんが、完璧な青にはまだ率直な上向きがあります。脳の潜在的なノードのせいではありませんが、瞳孔の先端で手を洗う それは狂気の破壊的な力とヘロインに起こったことについて漠然とした罪悪感を感じることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208814&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FamousWolfMoon/reviews&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Satoshi Kon&amp;rsquo;s first film, Perfect Blue begins almost as a light story, narrating the new life of Mima, stopping his maiden career of pop singer adulated to emb &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sentionikawa-1&#34;&gt;SentiOnikawa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、「私は口がなく、私は悲鳴を上げる必要がある」という症状を抱えるポップ・アイドルに変身した女優です。 言い換えれば、映画はゆっくりと始まり、あなたはキラーが誰であるかの良い指標を持っています。 最後の30分で起こることは、あるシーンから次のシーンへのジャンプの束です。そこでは、永続的な質問は「これは本当ですか？」です。 何度も、VAはもう一度飛び降りるだけの謎を解き明かす説得力のある仕事を引き出す。 正直なところ、ピーター・ジャクソンはすべての偽造品を嫉妬すべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時代遅れのレファレンスを除けば、芸術とサウンドの方向性はかなり確かです。Kon Satoshiはこの映画の芸術の背後にあり、Millenium Actressとよく似ています。 美しく、表現力豊かで、無駄なフレームはありません。 これはアニメが各キャラクターの感情や経験をいかにうまく伝えているかによって、これまでの最高のアニメ映画の一つです。 虚偽の緊張感を鼓吹する余分な音楽はありません。そして、それが使用されているところでは、あなたはそれ以上のものになってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作家、村井貞行は、最初の10分前には本当に大きなストロークを迎えています。 ミレニアム女優のように、この話は聞かれている以上のものです。 それは経験です。 リードキャラクターが最後まで行動する世界に足を踏み入れる瞬間から（私は何も与えていません）、あなたは彼女の苦境を感じます。 余分な文字は背景だけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何もしないで土曜日の夜に自宅に座っていることが分かったら、パーフェクトブルーをチェックしてください。 あなたはそれを後悔しません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SentiOnikawa/reviews&#34;&gt;SentiOnikawa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfect Blue is about a pop-idol-turned-actress who suffers from &amp;lsquo;I have no mouth and I must scream&amp;rsquo; syndrome. In other words, the movie starts off slow a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;7145-1&#34;&gt;7145&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;以前は、心理的な恐怖、スラッシャー、ミステリー、内在するドラマ、ストレート・アップ・ヘッド・ツイスト映画撮影のような複雑なプロットを見たことはありませんでした。 この映画は、私が映画についてどのように考えているかを再定義しました。 私は機械工と第六感が三重であると思った。  「あなたは誰ですか？」というモチーフのおかげで、マシニストを見た直後に映画を見直すという衝動を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は非常に欺瞞的ですが、最初のポップアニメからは、アイデンティティ、リアリティ、夢のようなテーマを扱う、非常に複雑で知的な心の曲げ映画に分かれています。これはピッキングの熟した 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクト・ブルーは、上記のジャンルのいずれかを楽しんでいる皆さんが見たいと強く望む映画です。 プロダクションの価値、脚本、キャラクタリゼーション、全体的なプレゼンテーション、信じられないプロットのひねりは、この映画を著しく思い出深く、とてもユニークなものにし、心理的な恐怖のジャンルを実質的に再定義します。 最近のスラッシャー映画の共通の特異性であるように、暴力に訴えるジェネリックで極端なサイコパスではなく、知的センスにおいて恐怖です。 私はそれらに対して何もない - 私は時には私の知性に挑戦する映画を見たいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヌードは、一部の人々の味のために少しだけかもしれないが、特定の場面での並置の使用の間にうまく機能する。 現実を混乱させ、夢と混同している、つまり2つを区別することができない妄想や主役に関連する映画は、心理ドラマに精通している人にはちょっとした気分に見えますが、プレゼンテーションとキャラクタライゼーションはこれをちょうど素晴らしいものにします。 絶賛された監督アルフレッドヒッチコックによるサイコと一緒に、スタンドアローンのクラシック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアメリカで初めてリリースされたときにこれを見ていたのは、前提とジャンルだったし、実際にはほとんど考えていなかった。 しかし、それを3度目に見ると、私はもっと混乱してしまいましたが、私はもっと混乱していました.-テレビのキラードラマの謎と実際のキラーのドラマの謎に描かれている、プレソードの使い方は、まったく賢明で華麗に 実行される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私がこの映画を見たX時代には、束縛されていないロープのゆるい端のように、まだ混乱している多くの要素があります。 いくつかの批評家から、なぜ終わりのようなものなのか理解できます。 それにもかかわらず、あなたが極端に非正統的なアニメを見ていると感じたら、是非、これをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19443&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/7145/reviews&#34;&gt;7145&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Never before have I seen such an intricate plot peppered with the epitome of psychological horror, slasher, mystery, inherent drama, and a straight up head-twist cinematography. This film has redefined how I think of films; and I thought The Machinist and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;exdeath-1&#34;&gt;ExDeath&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクト・ブルーは、真のアニメ・ファンがすぐにto-watchリストに追加すべき先見的な物語です。 それは1997年に制作されたものなので、これまで聞いたことがない理由が不思議に思えますが、時間のテストには大変うまくいきました。 予想通り、芸術は少し古くなっていますが、それはまったく私にとって楽しさを損なうものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、基本的には心理的なスリラーであり、いかなる状況下でも子供に見られるべきではありません。 それには暴力、搾取、性的虐待が含まれています。 私は多くの邪魔なアニメを見たことがありますが、これは一番上に近く、投げたり、パンチしたり、離れて見たい場面があります。 しかし、パーフェクトブルーの美しさは、決してあなた自身を見ることができないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは無邪気に始まりますが、すぐにかなり混乱します。 主人公は、ポップアイドルになった女優であることを妄想しているキラーについてのドラマシリーズで主演している殺人者であるという妄想を持つポップアイドルに変身した女優であり、AHHH！ 心配しないで、最後の場面まで何が起こっているのか分かりません。 今でも、私はまだ幻想であり、現実とは何かを考えています。 紆余曲折を繰り返して推測し続ける&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;苦情：狂気のレベルは、私のためにさえ少しだったが、そのような野心は賞賛に値する。 私の最大の問題は、クレジットが出る前の非常に最後のシーンでした。 それは没頭から私を引き出した。 私はその場面が存在しなかったふりをして、この傑出した作品に9を与えるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27702&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ExDeath/reviews&#34;&gt;ExDeath&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfect Blue is a visionary tale which any true anime fan should add to their to-watch list immediately. It was produced in 1997, which makes me wonder why I&amp;rsquo;d ne &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bluejeans-1&#34;&gt;bluejeans&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は大多数の人々がこれを見て楽しんでいたことを知っていますが、最終的には私の好みにこのジャンルが特にないことを認めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を非常に嫌った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の中途半端なアニメ体験の初めまわりだった。  Sailormoon、Rurouni Kenshin、X-1999、Eva、Magic Knight Rayearthなど、私はそれ以前に他の人たちを見てきました。そしてその時、私はこれが面白い変化のペースだったと思っていました。 オンラインとオフ。 しかし、私がそれを見たとき、それは私を気に入らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、最初のものが最初に。 芸術はその時間と現実的にとても良いです。 私は特にこのスタイルを楽しむわけではありませんが、私はそれがスキルと主題に適合していることを認めています。 しかし、いくつかのシーンは、精神的には、より邪魔になり、使用されたスタイルのために、視聴者として映画がより苛酷に感じられるようになりました。 音楽は大丈夫だった、私はそれを喜んでいなかったが、それは気分に加わり、それが必要とされているときにサスペンスしていた。 物語はまあまあですが、それは非常に畳み込まれていて、それが取った主題は困難であり、私はそれを楽しむことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は最後の行為で私と一緒に響くだけですが、光り輝く光のように私を映画の中に連れて来なくて、苦しんでいた絶え間ない犠牲者として私をつなぐことができません&amp;hellip;勝利のようには感じず、 敗北。 ショー全体が犠牲者として定義されている人について映画全体を見て楽しんではいないし、彼女の障害を乗り越えていると感じる人もいるかもしれないが、私はそのように感じていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはうまくいきましたか？ 視覚的に、はい。 しかし、私はそれを何とか楽しんだのですか。 私はこのアニメだけを考えることができ、私は本当にそれを見て嫌いだと言う。 私はそれが私を退屈することを意味しない、私は文字を嫌って、物語のポイントで本当にうんざりしていた、私は物語を何とか楽しんでいない、そして結局のところ、私の心の中に悪い印象を残す 全体。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見たり、勧めたりしません。 それは独特の意見ですが、私はこの事件でシュルレアリスムと犯罪の結婚がとにかく私のために働いたとは感じていませんでした。 そして、私は暴力や人間の愚かさに腹を立てることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをうまく作ったが、それを見て処理したというメリットのもとに3を与えた。私はそれが伝えなければならない話、あるいは言われた方法を何とか楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25848&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bluejeans/reviews&#34;&gt;bluejeans&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While I know a majority of the people enjoyed watching this and I acknowledge that in the end I don&amp;rsquo;t find this genre particularly to my taste, I think an opposing review might be helpful.    I highly disliked this film.    It was around the beginning of my middling anime watching experience. I have watched a range of others before it - Sailormoon, Rurouni Kenshin, X-1999, Eva, Magic Knight Rayearth, etc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shehrozeameen-1&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクト・ブルーの話 - バンドCHAMIを辞めた後に彼女の演技キャリアを始めているポップ・アイドルのミロ・キロゴエ。しかし、彼女のコントロールできない状況のために、最初は名前のわからないストーカーのグリップの下にゆっくりと持ち込まれる。 彼女の人生とこれは彼女がまだ映画の中で彼女の役割を維持しながら生き続けることを試みる結果となります - 彼女は、スリラーに適したプロットを持っています。 ゆっくりと始まり、視聴者の注意を引くのではないという批判があるかもしれないが、それでもそれは非常に夢中であり、特にMima KirogoeとHidaka Rumiのキャラクターの発展によって示されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Madhouseから来て、アニメーションがこの作品でうまく処理されるのは驚きではありません。 この映画全体は、「不信の中断を望んでいる」という例です。特に、その話が後半になり、終わりに近づいているためです。 シーンからシーンへの移行方法、文字間のスクリーン時間の維持方法、プロットへの追加、文字の要素的信憑性の向上、ストーリーのさらなる推進などです。 ミーマーが完璧な青の世界の状況にどのように影響されているかを視聴者が知る助けとなるため、この映画ではアニメーションが非常に重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとプロットの両方を組み合わせると、音です。不気味で、ほとんど聞こえない音が不安定で、場面に合わせて発達します。 音楽に関しては十分に実行されています。 ミマが主演している映画の欠陥を知っているかのように、映画自体の中の批評家などのマイナーキャラクターでさえも、対話が関係している限り自然であり、彼女の起き上がりを助けるために、 映画スターとして。 あなたが初めて映画を見るとき、それらのsnarkyのコメントは無視される傾向がありますが、それからあなたは、物語がオーケストレーションされたやり方にある程度の深さを与えることを理解します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは決定的な古典であり、私が視聴者として視聴することを推奨するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195291&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shehrozeameen/reviews&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story of Perfect Blue - a pop idol Mima Kirogoe who is starting her acting career after quiting the band CHAMI, but because of circumstances beyond her control is slowly brought under the grip of an  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gabe475-1&#34;&gt;gabe475&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは誰？ そのユビキタスな質問は私たちの生活のいたるところにあります。 私たちはジョーカー、スラッカー、ジョック、オタク、ヒップスター、あるいはそれらのものさえありますか？ それは私たちが考えるものにも影響しますか？ たぶん私たちの周りの人々は、私たちが自分自身をするよりも、私たちが誰であるかについてもっと知っているでしょう これらの質問を念頭に置いて、パーフェクトブルーは私たちを旅に連れて行きます。 文字通りの旅ではなく、あるMima Kirigoe内での旅。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美馬が歌手として仕事を辞めることを決めた直後、映画はこの旅を始める。 彼女は数年前から&amp;rdquo;CHAM！&amp;rdquo;というグループの歌手として活躍しています。 彼女は歌手として未来がないと決めた後、女優として新たなキャリアをスタートし、「CHAM！」をやめた。 彼女のキャリアにおけるこの変化は、彼女の人生においてかなりの波紋を作ります。 彼女のファンは怒っているし、歌手として彼女を戻したい、彼女は誰かが彼女をストーカーしていることを恐れている、女優として成功するために彼女に大きな圧力があり、問題を悪化させる彼女は彼女が演技しているテレビ番組が恐ろしいレイプシーン 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミーマーはとても混乱して怖いので、もう何も知りません。 彼女は2つに分割されています。 ポップ歌手のミーアと女優のミーアがいます。 誰もが自分のアイデアを持っていますが、彼女は完全な喪失状態にあり、彼女の周りのさまざまな圧力によって混乱しています。 彼女はMimaの部屋と呼ばれるウェブサイトを見つけました.Mima&amp;rsquo;s Roomは、Mimaとしての日常生活について書かれている非常に詳細なブログです。 このブログで見つかったMimaは、実際のMimaがやっていることすべてを拒否し、行動を嫌う。 ミマの緊張した金属の状態は彼女にこのバージョンの彼女がちょうど本当のミマかもしれないと信じさせる。 多分、ミマの部屋を書いている人は、彼女よりも彼女についてもっと知っているかもしれない。 彼女は混乱したままで、どちらが本物で、どれが偽であるかを知ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクト・ブルーが内部の闘争が成功するための鍵を握る方法。 里智はミマの心に目を向けます。 彼女が通過するすべてのものが通り抜けます。 残酷なレイプシーンでの行動のトラウマから、ミーマが映画全体を通して感じている自己疑惑と完全な混乱まで。 方向性のないカット、夢のシーケンス、一定の赤い味付けを使用することで、聴衆は何が起こっているのかを完全に把握することはできません。 里美は映画全体に妄想と暗闇の中で私たちを守っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそういう感じになっている映画はほとんどありません。 映画が終わり、私は自分の周りのすべてに疑問を感じる。 私は周りを歩いて、ちょうど考える必要があります。 私が行ったこととそれが意味することを考えてください。 この映画は私のためにそれをしました。 私はこの場所を去り、完全に別の場所に入った。 私はミマの頭に入り、何かで戻ってきた。 私はそれが非常に頻繁に起こるとは言えません。 確かに、私は偉大な映画をたくさん見て、私を動かす人もいますが、パーフェクト・ブルーが私を連れて行ってくれた彼らを私が連れて行くとは言いません。 誰もが考えることができる最も衝撃的なもののためにレースをしているような時代には、あなた自身に質問して何かを残すことができるものが本当に貴重です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gabe475/reviews&#34;&gt;gabe475&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Who are you? That ubiquitous question is everywhere in our lives. Are we the joker, the slacker, the jock, the nerd, the hipster, or are we even any of those things? Does it even matter what we think? Maybe the people around us know more about who we are than we do ourselves. With these questions in m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kamunomikotonori-1&#34;&gt;Kamunomikotonori&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、私がアニメを生きた芸術作品とみなす（私はおそらく他の種類のメディアでも同じように見える）完璧な例です。 アニメで本当に私を魅了しているのは、可能なプロット進行のすべての道を探り、視覚的にアニメーション化された文脈で物語がどのように伝えられるのかという通常のスペクトルから、奇妙ではっきりとした柔軟性のあるジャンルの組み合わせと逸脱です。 私は、通常、アニメの魅力とは対照的に、良いキャラクターの発展とクライマックスの瞬間に強調されたトーンで良いプロットの進行が構成されていることを感じました。パーフェクトブルーは、イメージ、雰囲気の変化と心のゲーム プロット自体に流動性と一貫性がないと感じているにもかかわらず、私はアニメが伝えようとしていることを十分に理解することができました。 そして、うん、私は心配した。 文字通り好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの世界で新生児であるにもかかわらず、私はパーフェクトブルーを表現するための1つの言葉を考えるのは難しいのです。 まあ、アニメの退役軍人はおそらく、それはまったく世界の外ではないが、何であれ、そうではないと言うかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、特に芸術的なシーンの変化のために驚くべきものであり、恐れと緊張の雰囲気を十分に補完します。 キャラクターは私の意見ではよく描かれています。このアニメーションには、いつも恐怖とサスペンスの話がありますが、私は本当に理由はわかりませんが、それはうまくいきます。 サウンドは私の意見では満足です、そしてサウンドトラックはかなり大丈夫です。 とにかくアニメが好きだったわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、ダークテーマの古いアニメに興味を惹く素晴らしい方法です。その点でも、このアニメは他のアニメよりも心を吹き飛ばしています。 私は最高の勧告を出します、なぜなら、たわごとは真実に近づくからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなた自身の心で吹き飛ばす、仲間。 パーフェクトブルーを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219953&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kamunomikotonori/reviews&#34;&gt;Kamunomikotonori&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfect Blue is a perfect example of how I consider anime as a living piece of art (which probably goes the same for other kinds of media). What really captivates me with anime is that it explores all avenues of possible plot progressions, constructs the weirdest yet downright flexible combinations of genres and deviates from the normal spectrum of how a story is told in a visual animated context. I felt that in contrast to what usually appeals to me in anime which more often than not consists of a good plot progression with emphasized tones on climactic moments coupled with good character development, Perfect Blue utilized a brilliant combination of imagery, atmosphere transition and mind games that despite what I feel is a lack of fluidity and coherence  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetalcowboy-1&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批評家のログ -  Earthdate：2013年10月24日。Review＃63：Perfect Blue&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、Kon Satoshi。  2010年8月の彼の死以来、彼はいくつかの面白い映画と彼の唯一のテレビシリーズを視聴者に残しました。 それはどんなエンターテイメント媒体の問題でも、どんなことが起こるかだけです。 だから私が青から物を吐き出す前に、ここは完璧な青です。 今はアニメ映画をテレビアニメと同じように扱います。 私は、アニメ映画はテレビアニメよりも大きな予算を持っていることを知っています。そのため、アニメ映画にはいくつかの利点があります。 私は映画を真剣に取り上げる男でもあり、アニメに向かって同じことを言います。 愚かなことに、最初から私の主な目標は、正直で有益なレビューを出すことと、可能な限り完全に正直な意見を表明することでした。 しかし、私は、アニメのレビューに関するすべての最大の問題は、どれくらいの間、「どれほど遠すぎますか」ということです。 まあ&amp;hellip;.誰もが喜ぶことはできません。 大部分の事柄には常に議論と争いがあるでしょう。 ある人々はあることに同意し、他の人は同意しないかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミマは、&amp;rdquo;CHAM！&amp;rdquo;という名前のJポップグループのリードシンガーであり、演技のキャリアを追求するために彼女のグループをやめますが、彼女が離れるという決断のために、誰もが幸せではありません。 しかし、ミマに知られていない、彼女を襲っている狂ったファンがいます。 次のイベントは、より不安になり、悪化し、ミーマは下向きの螺旋に近づく寸前です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的には、これはスタジオ・マッドハウスのプロダクションと少年ですが、壊れたレコードのように聞こえますが&amp;hellip;マッドハウスは素晴らしい制作価値で知られており、パーフェクト・ブルーでは失望しません。 しかし、内田（ミーマーのストーカー）とルミ（ミーマーのマネージャー）を除いて、キャラクターのデザインはちょっとずれているので、アニメーションはそれほど良いものではないとは言えません。 ストーカーの登場は不安を助け、映画のミーマとの関係を助けます。ルーミのように、私は彼女の目の様子がちょっとはっきりしていると思いました。 私は実際にこの映画にこれを渡すでしょう。 あなたがまだ映画を見たことがないなら、私はあなたが知っていることが少ないほど良いと言います。 それを見た人には、あきらめないでください。 内田とルミのほかに、キャラクターのデザインはまだ少しです。 しかし、Kon-sanにいくらかのクレジットを与えるために、これは監督としての彼の最初の映画であり、彼はこの映画で印象づけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生見正博の音楽は不気味で冷たい雰囲気にぴったりですが、それは確かに映画の興味深い要素です。 この映画には音楽のテーマはあまりなく、複数回使用できるテーマがいくつかありますが、音楽がまったくない場合もあります。 これは効果的な要素です。なぜなら、映画での経験の中で不安を抱く可能性があるからです。 イクミさんがアニメで多くの楽曲を作っていない理由は間違いありませんが、これは間違いなく最高の楽譜です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストに関しては、岩尾順子がミーマーとして偉大で、松本はリュミとしてもいいです。 大内正樹は内田のようにかなりいいです。 日本のキャストはしっかりしています。今はイングリッシュ・ダブになると、まともなダブを期待していました。 私はほとんどこの権利を推測しましたが、私は実際には間違っていました。 実際には、ダブも聴き心地は良いですが、ダブは一部の地域ではちょっとしたものです。 ダブが持つことは、ブリジット・ホフマンのミーマの声としての素晴らしいパフォーマンスです。 また、Wendee Leeもこれで偉大だった。  R.マーティン・クラインはこの映画の中でちょっとしたものでしたが、ダブはまだ聞こえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは文字になると。 ミマは映画の主な魅力であり、あなたは途中で彼女に注意を払いたいと思うが、それにかかわらず。 この映画はミマを描いている間に非常にトリッキーですが、彼女は起こったすべての事の後にうまく開発されています。 彼女は束の中で最も複雑ではないかもしれませんが、視聴者には彼女が普通であるという感覚を与えます&amp;hellip;これは映画をより効果的にします。 この映画は、起こったすべての出来事を考慮して、彼女にストレスを与えているように描いている。 ルーミはこの映画であまり活発ではないかもしれませんが、それはかなりですが、彼女はまともに発達しています。 内田は奇妙な男だし、これにはポイントがある。 彼はストーカーなのでぴったりだし、彼の顔は奇妙で、私は彼が思い出に残るものだと思う。 他のすべてのサポートキャラクターは普通の人のようなものなので、私はあまり言い表せません。 文字はほとんどの場合かなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語については、私はここでやめなければならないでしょう&amp;hellip;私がもうこれを言ったら、それはただあなたのためにそれを台無しにするでしょう。 あなたがその前提について聞いたら、あなた自身のために物事を理解したいかもしれません。 私はこの映画が本当にアルフレッド・ヒッチコックの映画に魅力を感じていると言うでしょう。 私はパーフェクト・ブルーを見たことのない人のために物語についてちょうど1つだけ言うでしょう。 あなたが知っているより少なく&amp;hellip;より良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーはマンガエンタテインメントから入手可能で、絶版となっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを言って、パーフェクトブルーは、里子監督のデビュー作品として際立つ映画です。 アニメーションはいいですね。物語を見てみたいと思っていて面白くて面白い話もありますし、注目に値するキャラクターもありますし、ある程度映画を褒めてくれるサウンドトラックもあります。 この映画は、コンソトをユニークなものにする幻想的なスタイルを見ている頃の始まりに過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はパーフェクトブルーに10点中9.1点を与えました。それは抜群です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメントを残してお気軽に、後で！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FullmetalCowboy/reviews&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Critic’s Log - Earthdate: October 24, 2013. Review #63: Perfect Blue        Ah, Satoshi Kon. Ever since his death on August of 2010, he has left viewers with some interesting films and his only TV series. Now I usually treat Anime movies the same way as a Television Anime. I know that Anime films have larger budgets than TV animes, so there are some strong advantages to Anime films regarding this. I am also a man that takes movies seriously, and I will say the same thing towards anime. As silly as that sounds, my main goal since the beginning &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、ホラーアニメのレビューをたくさんしてきましたが、Perfect BlueにはVampire Hunter D：Bloodlust、3x3 Eyes、Mermaid&amp;rsquo;s Scarとは別の大きな要因があります。 実際には恐ろしいことです。 他の3つは悪くはなかったが、そのうち2つはうまかったが、サスペンスと恐怖を築くよりもアクション・シーケンスに重点を置いた。 彼らの場合、ホラーラベルは、実際のジャンルの声明よりも「モンスターを含む」というタグのほうが多かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスポイラーに行くことなくプロットをあまりにも放つことはできませんが、基本的な設定は、Mima Kirigoeというポップ・シンガーが演技に移行し、彼女の歌のキャリアを放棄することです。 テレビドラマで働いている間、彼女は女優としてのイメージを強化するためにいくつかの厄介な措置をとるが、彼女の周りのものは間違って始める。 あなたは英雄と戦うはっきりとした架空のモンスターのビジュアルを得ることはできません。 代わりに、現実には容易に起こりうる人間的な行為であり、程度はありますが、拮抗薬を手に入れます。 人々は怪我をし始め、死にます。その中心は彼女のようです。 主な焦点は、彼女の周りの出来事の結果として増加する心理的外傷を経験し始めるミーマにある。 状況を悪化させるために、彼女は彼女の人生を恐ろしく正確に描写しているウェブサイトを見つけます。 この映画の恐怖が働く主な理由は2つあります。 最初は、それがとても心理的だということです。 それは主役の考え方にあなたを強制し、そうすることはますます混乱し、挑戦することができます。 その結果、視聴者は混乱し、何を期待するか不明になります。 第二の理由は、それが現実的であるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は毎日の人のようです。 それらのすべては非常にリアルに見え、これは本当にトーンを助け、リアリズムを維持します。 これは実際に何が起こっているかを知ってから、結局完璧な感覚を作り出し、起こり得るもののように見えるので、結末はかなり壮観になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は少し古いですが、それは素晴らしい雰囲気を持っています。 キャラクター、背景などはすべて物語の完璧な雰囲気を作り出します。 彼らはまた非常に恐ろしいイメージを提示します。 シーンの内容のために見るのが難しい、とてもよく描かれたシーンもあります。 今はスキルが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声作品も素晴らしいです。 対話はすべて非常に自然な形で提供され、それだけで雰囲気がはるかに良くなります。  Iwao JunkoはMimaの役目で華麗であり、副次的な声優もその部分をとてもよく演奏します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1/10です。 ユリはありません。 どんなロマンスからも外れてしまうので、本当に最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Perfect Blueの最終評価は完璧な10/10です。 これは壮大な映画です。 すべての要素が合体して全体を創造します。それは畏敬の念を起こさせ、気味悪く、はい、恐ろしいものさえあります。 ホラー映画のファンなら、必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve done a lot of reviews for horror anime recently, but Perfect Blue has one major factor that sets it apart from Vampire Hunter D: Bloodlust, 3x3 Eyes and Mermaid&amp;rsquo;s Scar. It&amp;rsquo;s actually scary. The other three weren&amp;rsquo;t bad, two of them were even good, but they focused more on action seque &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakuohdear-1&#34;&gt;otakuohdear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2334&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/otakuohdear/reviews&#34;&gt;otakuohdear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was around 11 years old at the time, i saw Perfect Blue in a store and became intrigued from the graphical side of things, &amp;lsquo;dont judge a book by it&amp;rsquo;s cover &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawonga-1&#34;&gt;lawonga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、暗く神秘的な心理的なスリラーです。 有名な監督が指揮するハリウッド映画のような感じです。 しかし、小さな懸念は、ストーリーラインです。 それは吸う。 私は物語のためにそれを見ても気にしませんでした。 この映画を偉大なものにするのは、アートワークなので、それほど心配していません。 ビジュアルは鮮明で細かく、背景は豪華で、キャラクターは生き生きとしていてとても深みがあり、声優はA +グレードです。 さらに、胸が元気に跳ね返り、乳首が正確に描かれ、性の場面はまったく素晴らしいものです。 この映画のベスト・ポイントの1つは、吹き荒れの拍子に声を掛けた声優たちが声をかけることです。 私はこの変態に何度もかかったことを思い出すことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawonga/reviews&#34;&gt;lawonga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfect Blue is a dark and mysterious psychological thriller. It feels like &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiwing94-1&#34;&gt;kiwing94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは深遠なアニメ映画だったので、なぜパーフェクトブルーと呼ばれているのか理解し始めたと思うし、パーフェクトブルーは海が深く、映画のメッセージの比喩が深いということを意味するかもしれない。 深く、何かが完全に深くなれば青と完全でなければなりません。 映画は複雑すぎて、キャラクターからの心理的側面を説明するのが難しかった。 その後、いくつかのキャラクターの芸術は魚の目を持っていた、それは貧しいだった、彼らは正常に見えるようにすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、映画は、統合失調症と心的外傷後のストレスの精神的な側面に関するものです。彼女は燃え尽きた芸術家ですが、あなたの職業を女優に変えようとしますが、海で航海してファンサイトとイメージを広げようとします ファッションモデルとして。 これはもちろん助けにはなりませんが、彼女は自分が変わることができると考えています。彼女が自分にとって困難ではないかもしれないことにキャリアを変えれば、すべてが正しかったと信じています。 映画の中に何が入っているのか分かりませんでしたので、映画監督はマスターではありません。 時には彼女は夢を見ましたが、それを全部抜いてしまいました。時には夢や夢を見たこともありませんでした。 海の深い海は深いです&amp;hellip;映画はいくつかの場所で停滞し、それが成功しなかったために厳しいものでした。この映画で見つかったもう一つの否定的な点は、 映画のストーカー。 それでストーカーだったとしても、自分が幻覚だったとしてもあなたは知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストーナーの影響を受けた有名人と精神的にどのように不安定になっているかを描写するのに良い、10人のうち5人が映画を見ていると思っています。 この映画は、映画の10分の8が簡単に理解できるようになっていた可能性があります。また、もしあなたが自分が考えていた可能性の異なる可能性を考えると、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153639&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiwing94/reviews&#34;&gt;kiwing94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was an uber deep anime movie, I think I begin to understand why it&amp;rsquo;s called Perfect Blue, Perfect Blue might mean that the sea is deep and it is a simile, metaphor for the film&amp;rsquo;s message is deep, so assume  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huzzahtimelines-1&#34;&gt;Huzzahtimelines&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、そのような映画の一つです。  「この映画はあなたを混乱させます、私は保証します」と、彼らは言いました。 その言葉を聞いて、私はシャーロック・ホームズの帽子で映画に入り、あらゆる場面を推論し、話し合いを勉強し、起こった前にプロットをひねるようにしました。 私は前半に自分自身を誇りに思っていた。  「私はこれをすることができます！」と私は言った。  「他の視聴者よりもスマートです！」
残念ながら、私の顔にあったスマグな笑顔は、後半に消えて、私のシャーロック帽を机の上に置きました。 私は殴られた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10）：
私は私を驚かせるプロットの大ファンです。 ループのために私を投げることができるプロットは、私が謎を解明するのに十分なほどスマートだと思うようにして、愚かで愚かな人で、彼は自分が思っていたよりも優れていたと思っています。 パーフェクトブルーは大きな効果を発揮します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、見る人のための袖の上に多くのトリックを持っています。 最も顕著なのは、トランジションの優れた用途です。 視聴者が後部座席を取ってリラックスするたびに、それは面白いやり方で移行し、視聴者を驚かせる状態にして注意を引く。 何が起こっているのか完全に理解していなくても、これは映画を面白く保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に述べたように、パーフェクトブルーは、特に後半の混乱の絶え間ない状態にあなたを残します。 これにプラスの側面があるだけでなく、欠点もあります。 肯定的な側面は、ムービーが払ってくれた微妙なヒントが突然見つかるため、ムービーの再ウォッチがうまくいっていることです。 しかし、あなたが最初にそれを見ているときは、時には、あなたが得ることができない、またはあなたが重要ではないと考えるもの 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が聡の芸術について好きなのは、キャラクターがどのように現実に見えるかをはっきりと知っていることです。 彼らはすべてスーパーモデルのように見えるわけではなく、誰が良い見ているのか、誰が平均的な見ているのか、そして誰が本当に醜いのかを明確に伝えることができます。 映画は現実的なキャラクターデザインを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは私に迷惑をかけるものがあったと言っています。 文字スタイルは現実的に見えるかもしれませんが、正確に変化しませんでした。 最も注目すべきは、ミーマが「チャム」で演奏しているときです。  3人のメンバーの顔には、髪型を除いて、実際には大きな変化はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは仕事です。 それはシーンに追加し、物事を少しクリーミーなものにします。 しかしそれを言って、本当に目立つものは何もなかった。 まあ、1つのトラックを除いて。 実際にファクシミリのようなサウンドエフェクトとして始まるこのトラックがサウンドトラックにあります。 しかし、ゆっくりと音楽が再生され、新しいSFXが曲に追加され、最後にすべてが追加されると、少なくとも1晩 。 それはあなたの頭の中でそれを望んでいない、それはあなたを変質させ、それは夜に寝るのが難しくなり、今の私の後ろに何かがあるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本の声優はうまくやっていますが、私は日本語が話せないので、パフォーマンスを批判するのは難しいです。 しかし、強烈なシーンのいくつかが現れたとき、私は感情を感じることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（8/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公について話をする前に、私は支持するキャストについて何か言います。 表面では、支持キャストは特別なものではありません。 ムービー全体を通して、彼らのほとんどはミーマと会話し、彼らの意見を伝えるだけです。 サポートキャストをすばらしいものにするのは、サポートするキャストの役割を誰が突破して重要になるのかが本当にわからないということです。 物語にとっては非常に重要に思えるものもあれば、実際にはそうではありません。 いくつかは非常に重要ではないように見えるかもしれませんが、そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ミーマに。 私は本当にミマは最初に強いキャラクターだとは言いません。 女優になるための彼女の動機は実際には説明されておらず、彼女の決定のいくつかは疑問の余地があります。 しかし、これには肯定的な点があります。 ミマを漠然としたキャラクターにすることで、彼女は自分ができることを本当に知ることができないので、彼女が重要な決定を下したら、彼女は何をするのか分からない。
ミマを面白くするのは、映画中の彼女の心理的故障です。 映画で起きた奇妙なことの多くは、実際にミマの精神の一部を明らかにしています。これは、多くの楽しい分析を可能にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは本当に良い映画です。 それは良い長さを持っているので、物事は本当に引きずられているとは思われません。混乱したものが起こると、視聴者は報酬があまり遠く離れていないことを知ります。 あなたがそれに少し忍耐強い人で、強い報酬のために混乱することができれば、この映画は間違いなくあなたのためです。 しかし、あなたが多くの行動を好む人で、邪魔にならないシーン（この映画は間違いなく18歳以上です）であれば、この映画を渡すこともできます。 そうでなければ、私はこの映画をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;ブラックスワン、あなたの心を食べる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huzzahtimelines/reviews&#34;&gt;Huzzahtimelines&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfect Blue is one of THOSE kinds of movies. &amp;lsquo;This movie will confuse you, I guarantee.&amp;rsquo;, they said. Hearing those words, I went into the movie with my Sherlock Holmes hat, prepared to deduce every scene, study the dialogue as it goes by, and call the plot twists before they happened. I was pretty proud of myself for the first half. &amp;lsquo;I can do this!&amp;rsquo;, I said. &amp;lsquo;I&amp;rsquo;m way smarter than those other viewers!&amp;rsquo;   Sadly, the smug smile I had on my face disappeared in the second half, putting my Sherlock-h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nevrendingshonen-1&#34;&gt;nevrendingshonen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*警告*この映画はグラフィックなので、私はそれを見て適切な成熟度のものになると仮定するつもりです。 したがって、このレビューには多大な冒涜が含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（10）、私は、ファック&amp;hellip;おかげでどこから始めますか？ これはキャラクター駆動の物語であり、物語は完全に物語を駆動するという意味で完璧です。 一言で言えば、私はそれを見た私の友人を引用します。  &amp;lsquo;Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffff-&amp;rsquo; * leave room * キャラクターそのものは一種の弱者です。 彼らが理解できないほどにはなりませんが、あなたが本当によく分からないことに気付くだけで十分です。 しかし、この神々の物語はうまく実行されていても問題はありません。 これは絶対に、人の精神、馬鹿馬鹿しい人、または物語のために不気味なアニメーションシーンに耐えることができる人について何かを楽しんでいる人のための映画です。 アニメーションの面ではあまり言い表せません。  1997年に、これはクソな液体です。 ええ、それは完璧ではなく、より現代的なアニメーションと比較して痛いですが、それは時間のテストに信じられないほどうまくいきました。 サウンドトラックはジャンルだけでなく、確かに品質ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとエンゲージメント（10）はこのレビューの中心です。 私はこのレビューに絶対的な完全な推薦を与えているので、私が見ようとしていることについて何が起こっているのかについての批評は間違いありません。私はこの話があなたが座りたいと思うものだと言うつもりです。 途中で逃すことのできない細部がたくさんあるので注意してください。 これはキャラクタにとっても同じです（7）。プロットの中心であり、それらを分析したり、分析したり、ムービーを最初に見ているかのように批判したりします。 良い話は初めてです。 驚くべき物語は二度と良いです。 完璧な青は確かに後者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったようなアニメーション（6）は、それが作られたときに驚くべきものです。 たとえこれがかなりの予算の映画であったとしても、アニメーションは非常にまばらな話題のヘッドシーンでしか揺らぎません。また、カメラが群衆の上をズームするとき、アニメーションは実際には 私たちは今、デジタル時代です。 芸術のスタイルと配色はBebopのものと本当によく似ていますが、Bebopの高品質を考えると何かを言っています。 アニメーション化する必要があるすべての部分は、すべての重要なストーリーからアニメーションのいずれかを取り除くものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND（8）は、映画が本当にあなたの頭を弄ぶようになったときに、本当にある種の喜びを加えるものです。 これらのトラックのいくつかは、不思議の国のアリスのオーディオブックで読んでいない場所ではありません。 他のものはより魅力的です。これはあなたをいくつかのシーンの強さから引き離す役目を果たしますが、実際にはまだ激しいシーンのいくつかに使用されており、あまりにも恐ろしい魅力を与えています。 声優の面では、私は日本人のダブのために最高のノッチを言わなければならないでしょう。 私はまだ英語のダブを見ていないが、ショーは、日本の文化の中で大きく盛り上がっており、会話のいくつかが翻訳を無傷にしないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
神はこの映画を見ています。 あなたが未成年の場合は、あなたが18歳になったときにあなたのリストを作成してください.X定格のグラフィックアニメーションを立てることができない場合は、それを乗り越えてこのムービーを見てください。 私が作ることができるより多くの主流との最も良い比較は、Inceptionに対するものです。
実際に良いことを除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nevrendingshonen/reviews&#34;&gt;nevrendingshonen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Warning&lt;/em&gt; Since this movie is graphic, I&amp;rsquo;m going to assume those reading it will be of the right maturity level to watch it. Therefore, this review contains copious profanity.      OVERALL (10), I mean, fuck&amp;hellip; Where do I start with this. This is a character driven story, and the characters are flawless in the sense that they drive the story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;klimari-1&#34;&gt;Klimari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は長いレビューを書いていないので、私はそれを短くしておきます。 私はPerfect Blueを観賞することに決めました。なぜなら私はPaprikaやTokyo GodfathersのようなKon Satoshiの作品が好きだったからです。
1998年に映画が作られたことを考えると、芸術はかなり良いです。少し古いと思われるかもしれませんが、動きの流動性がそれを補う。 サウンドは素晴らしく、バックグラウンド・ミュージックは完全に健全性を失う効果を高める。 それはあなたの心をつかみ、残さない。
文字は信じがたいですが、何とかそれらに共感することは困難でした。
私が映画を見終わったとき、私は大したことを理解できませんでした。 しかし数日後、映画の場面が何度も私の頭の中で何度も遊んでいます。 私は行って音楽をダウンロードしました。私はそれを聞いています。 それは狂気の完全な捕獲です。 後でこの映画の全体的なスコアを変更しました。 あなたは、人間の心の複雑さを考え、分析する良い映画を楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163589&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Klimari/reviews&#34;&gt;Klimari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t like to write lengthy reviews, so I&amp;rsquo;ll keep it short. I decided to watch Perfect B &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yami-1&#34;&gt;Yami-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、この映画がどのようにひねられているかを説明する正確な言葉を見つけることができません。 私の頭はあらゆるものによって吹き飛ばされました。私はもはや現実と幻想の間では話すことができませんでした。 すべてのシーンがあなたを他の場所に連れて行きました。物事はとても混乱していました。私は、彼女の目が覚めて、これがすべて夢だったのかどうか疑問に思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、この映画は非常に混乱していて、恐ろしい夜には恐ろしいです（2PMでこれを見て、あなたは私が何を意味するか見るでしょう）、あなたはパラノイアと劇的な変化のために主人公の頭に起こっていることは分かりません 彼女の人生で、またはこれが実際には本当だったかどうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは「何か」に行く場面があります。 またはあなたはちょうどそこに座って、あなたがちょうど見た地獄を疑問に思っていますが、私は私の約束を持っています、この映画は種類の一つです。 あなたはそれがどのように終わるかを知っていると思いますが、終わりはあなたの顎を凍らせたり落としたりします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：夜はそれを見て、あなたの腕にテディベアが付いている居心地の良いベッドのほうがずっといいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82644&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yami-/reviews&#34;&gt;Yami-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Honestly speaking, this movie is so confusing and damn scary a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firebug-1&#34;&gt;firebug&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にパーフェクトブルーを見て楽しんだとは言えません。 このアニメは本当に子供たちには適していません。 話は良いキャラクターで強かった。 映画への約20分で私は不快になり始め、この感情は映画の残りの部分について私と一緒に立ち往生した。 私がアニメについて好きだったのは、現実とファンタジーが主人公のために解り始めるときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35754&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/firebug/reviews&#34;&gt;firebug&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t really say I enjoyed watching Pe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aavilla25-1&#34;&gt;aavilla25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは驚くべき心理的なスリラーであり、また、Kon Satoshiの特徴でもあります。 あなたが一般的に彼の作品を楽しむなら、あなたはこの映画を楽しむでしょう。 あなたがそれを見て、あなたを驚かせるなら、それがずっと良いので、私はあなたにそれを尋ねるか、それについて読むことを勧めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のアニメのスパイダー脚の大目のキャラクターとは対照的に、アートは現実的な側面に傾いています。 イメージは完全に完璧です。 それは本当に物語と視聴者に話す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この作品は故意に、誰が誰で、何が何であるかを把握するのに苦労します。 それは現実の個々の知覚の領域で多くの疑問を提起し、また可能な答えの多くを探究します。 このアニメは、明確なストーリーと閉鎖を楽しむ人のためのものではありません。 あなたは心を開き、彼女の心理的な旅でミーマに従わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34608&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aavilla25/reviews&#34;&gt;aavilla25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an amazing psychological thriller, and also VERY characteristic of Satoshi Kon.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flyingthundergd-1&#34;&gt;FlyingThunderGD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーなし&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは本当に私が見ている最高のアニメ映画の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt; 彼女のキャリアをポップアイドルから女優に変えた少女のことです。 彼女は死の脅威を受け始めます。 彼女は執拗なファンに襲われ、彼女は現実の視界を失い始めます。
＆gt; 映画は素晴らしい仕事を偉大なスリラーに変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション/ GENRE（9）（謎、心理的スリラー、ドラマはほとんどない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt;アニメーションは最高ではありませんが、それはまだ時間のためにまともです。
＆gt;それは今日、そこにある最高の心理的なスリラーの1つです。 それはあなたが映画全体を通して考えさせる。 あなたは非常に細心の注意を払う必要がありますか失われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8） - あなたは手がかりを探して注意を払う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt; それはスリラーのためのキャラクター開発の良い量を持っています。  （キャラクターの成長をマッシュアップすると、特にねじれのためにスリラーの側面が損なわれる可能性があります）。
＆gt; 主人公の行動に細心の注意を払う、いくつかの予兆がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーテリング（その他の問題）9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt; それは非常にユニークな方法で物語を伝える、それはあなたが本当のものと偽物であるか疑問に思うような方法で（テレビ番組のための）撮影と現実世界との間の切り替えを維持する。
＆gt; アニメーションがトップノッチではないことを除いて、この映画に問題はありません。
＆gt; あなたが最初にそれを見てもらえなければ、はるかに明確です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント（10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt; 私は本当にそれが好きだった。 他のアニメがないように思えます。 私はそれを得るために見直さなければならなかった。
＆gt; 私はダビングの上にサブバージョンをお勧めします。
＆gt; それは本当にエキサイティングな映画です。 見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FlyingThunderGD/reviews&#34;&gt;FlyingThunderGD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is truly one of the best anime movies I have seen.     STORY (8)    &amp;gt; the story is about a girl who changes her career from pop-idol to actress. she s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stilldoll-1&#34;&gt;StillDoll_-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;ちょうどパーフェクトブルーを見終わった..ええ&amp;hellip;あまりにも混乱して恐ろしい。 まだそれを愛し、物語は素晴らしく、この映画を大部分のために非常に予測不可能にした驚くべきねじれを持っていました。 血、強姦、ヌード、暴力に関しては、子供や不気味な人には絶対に勧められません。 芸術は最高ではありませんでしたが、それが90年代に作られたことを考えれば、マッドハウスにとっては最高の時間ではなかったと私はそれは大丈夫だと言っていました。 私が覚えている限り、文字はうまく発展しました。 私は個人的にこの映画についてのすべてを愛していました^。オハイオ州と私のレビューの詳細の湖のために申し訳ありません&amp;hellip;（最初のレビュー）hahaha&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81482&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StillDoll_-/reviews&#34;&gt;StillDoll_-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well&amp;hellip;just finished watching Perfect Blue..yep..Pretty damn co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinnlorankira-1&#34;&gt;shinnlorankira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここの唯一の他の否定的なレビューは、この映画の静脈にある恐ろしいものや暗いものをはっきりと嫌う人によって書かれているので、私は良いレビューとそのレビューに逆らって考えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はあなたのためですか？
あなたはホラー/心理ドラマをたくさん見ますか？ これは非常に明白なプロットされた映画で、すべてを推測するのは簡単です。 さらに悪いことに、前半はホラーよりもドラマであり、明らかに精神的な衰弱があります。  （私はそう信じていないが）その日にはユニークだったかもしれないが、萌えと少年少女のファンの多くはこのようなことを見たことがないだろうし、ほとんどの人はこれをアニメから期待しなかった 時間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はそれを嫌いですか？  （スポイラーズ）
プロットはかなり明白です。 それは、私が映画の途中で2つのアニメエピソードの映画を途中で落とした後、起こってしまうことをすべて正しく予測していることを見つけるためにプロットの説明を先読みすることです。 私は映画の中で少し前のページを見て、もう少しグラフィック的になっていることを見ていますが、前半は座って痛いです。 これは一生の映画制作のようなもので、庭の販売で手に取る安価なペーパーバックです。 すべての要素は同じ映画でやったから1000回もやっているし、80年代から見た映画に基づいて手に入ることは間違いないと確信している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートのスタイルは大丈夫ですが、ここやそこにはいくつかのエラーがあります。 すべての悪い人が醜いことに気づく価値がある、すべての良い人はきれいだ。 私は衣装デザインが好きだった。 私はサウンドトラックを楽しんでいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は共感するのが最も難しいです。 彼女のマネージャー、男性の方が彼女のために最善を尽くしていることが分かりました。 しかし、主人公は自分自身がドルである。 文字通りまったく同じ年に、彼女は自分のコンピュータを使うことを学んでいました。私と20人の2年生のクラスは、まったく同じことを学んでいました。 しかしそれだけではありません。 彼女は誰からも最悪のアドバイスを受け取り、「ハハ、この人は本当に私を知っています！」と何が起こっているのかを見る能力はほとんどありません。文字通り何かが吹っ飛んでも、助けを求める気がありません。 そう、彼女はばかだ。 それは私が彼女が殺されることを意味しているわけではありませんが、それは彼女を見て興味深いキャラクターにしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いキャラクターは常に、自分の状況を面白いやり方で見つけ出す創造的で明るいものです。  Sherlock HolmesをLにしたり、少なくとも執念を持つ。 彼女はひどく、臆病に、悪い決断を下し、関係をうまく管理していないようだ。 キャラクターがディッツではないホラーストーリー（これは実際には1つになることを意図しているのであれば）を書くのは難しいでしょうが、これはおそらくあまりにも遠すぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shinnlorankira/reviews&#34;&gt;shinnlorankira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The only other negative review on here is written by someone who clearly hates horror or dark things in the vein of this movie, so I figure in counter to the good reviews AND that review, I will write this.    Is this movie for you?  Do you see a lot of horror/ps &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lakshika-1&#34;&gt;lakshika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは90年代に作られた、私は1997年か1998年のものだと思うが、ストーリーは誰もがみんなのために関係しているので、時代を超越していると思う。素晴らしいプロットも非常に現実的で、次は何が起こるかわからない。 真実は&amp;hellip;.あなたは最初の数分から夢中になる。小説に基づいているので、あなたはその素晴らしいことを知っている。 芸術は非常に滑らかで色は非常に厄介ではない、非常に高品質、2001年のアニメのような非常に良い、音は素晴らしいです、それはあなたにこの物語のためのスリルとエネルギーを与えます。文字は神秘、 私はそれを見てとてもうれしいです。本当に、スリラー、究極の、現実的なドラマを見なければなりません&amp;hellip;あなたがちょっと迷っているという基本的な幻想的なアニメ&amp;hellip;.！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lakshika/reviews&#34;&gt;lakshika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this anime was made in the 90s,i think its 1997 or 1998 something but t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeffbaker199-1&#34;&gt;Jeffbaker199&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;完璧な青は私が今までに見た最初のアニメ映画と素晴らしいイントロダクションでした。 ダビングはすばらしかったし、ストーリーは驚いていた。 それはあなたが二度観るべき映画です。 それはゆっくりと始まり、驚くべきクライマックスに至るまで鼓動する。 ファンとしての心理的なスリラーとして、それは一番とっぴりだ。 全体的に9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39871&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jeffbaker199/reviews&#34;&gt;Jeffbaker199&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;perfect blue was the first an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ff7highwind-1&#34;&gt;ff7highwind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーフェクトブルーは、あなたが最初から最後までそれを見ず、非常に細心の注意を払わなければ、あなたの頭にぶつかりそうな映画のひとつです。 映画の終わりに、私はO_Oのようだった&amp;hellip; &amp;lsquo;待って！ しかし、それはあなたに、これが持っている偉大な物語のサインであるメインキャラクターにとっては気分が悪いままになります。 主にヌード、血、そして2つのレイプシーンのために、10代の若者ではなく、大人の視聴者の方に向いています。 アルフレッド・ヒッチコックがウォルト・ディズニーと提携すれば、DVDボックス・アートのように、これは彼らの創造物になるでしょう。 映画を説明するのは難しいので、ストーリー主導のアニメのためのアクションではなく、ストーリー主導のアニメのための気分であれば、それをチェックしてください。 私の意見ではクライマックスはかなりエキサイティングですが。 あともう一つ、ダビングされたバージョンとオリジナルの日本語バージョンの両方が完璧に行われたため、私は音にわずか10点しか与えませんでした。 だから私が想定しているバージョンに合わせて見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14664&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ff7highwind/reviews&#34;&gt;ff7highwind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfect Blue is one of those types of movies where if you don&amp;rsquo;t watch it from start to finish a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>