<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/girls-bravo-first-season/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/girls-bravo-first-season/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Girls Bravo First Season</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/girls-bravo-first-season</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/girls-bravo-first-season</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/1/241.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/241/Girls_Bravo__First_Season/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/241/Girls_Bravo__First_Season/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;strife91&#34;&gt;Strife91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が見てきた最も評価の低いアニメの1つ。 このアニメの魅力に気付かない人もいるかもしれません。 これはシリーズ全体のレビューです（シーズン1＆2）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
あなたはおそらく既にそれを読んでいるので、私は概要を与えません。
私はそれが本当に魅力的な話だと思う。 私はゆきなり（悪性腫瘍克発者）の気分を止めることはできません。 彼は自宅で一人暮らしをしています。 彼はほとんど友達がいないし、男の子と女の子の両方がいじめられている。 また、彼は男の子のために小さく、より複雑なものにつながる。 しかし、最も顕著なのは彼の症状です。 彼は女の子と悪い経験をしています。 彼が子供のころから、彼はいじめられました。 これは彼の症状の起源と思われる。 女の子が彼に触れるたびに、彼はハイブで腹を立てます。
彼がミハルに会うとき、物事が変わる。 彼女はアレルギーのない唯一の女の子ではありません。 彼女は地球に慣れていないので、彼女はとても失われています。 彼は彼を気遣う誰かに会う。 そして彼は彼女だけがかわいい、彼女はいくつかの素晴らしい才能があります。  Shesはすばらしい料理人で、気遣う人です。 また、ロリのビット。 彼が彼女のような人に会うのは本当に幸せです。 ゆきなりは本当にそれに値するので。 ミハルは幸運にも幸運に悩まされ、心配する。 それはしばしば面白い状況につながる。
雪奈里とミハルの間の愛はゆっくりと進みます。 彼が彼女を気にしていることは明らかです。 それがもっと速く進んだなら、私はハーレムの物語が働いたとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セリエン（三春惑星が出た惑星）は夢のハーレムです。 あなたがセイレンと地球を比較すると、皮肉なことですが、男性を欲する美しい女性でいっぱいの美しい惑星。  ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
キャラクターアニメーションは本当に独特なスタイルを持っています。 スキルについて話しているのなら、それは平均です。 しかし、私は本当に色の使用が好きで、女性キャラクターはとてもよく描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPとEDはどちらも素晴らしいです。 特にOPは「Going My Way」と呼ばれています。 歌詞は素晴らしく、魅力的です。 アーティストの声は美しい。 サウンドは、デジタルサウンドとブレンドされたさまざまな楽器で構成されています。  BGMも本当に良いです。 理由を説明するのは本当に難しいです。 あなたはそれを自分で聞く必要があります。
このシリーズには、カノン（2006年）、クラナド、ノダムカンタービル、バッカノなど、さまざまなアニメの声優があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターは本当に素晴らしいです。  typcial male protoganist（茶色の髪と平均身長の普通の男）を使う代わりに、私たちは変化のために何かを得る。 そして、福山は単に驚くばかりで、彼は馬鹿であるという仕事をはっきりとしています。 彼は、彼の夢のハーレム（そして女の子ブラボーの女の子もその一部です）を持つ夢を持って、汚い豊かなパワフルです。 彼は女性を性別として扱っている。 キリエはいつも彼を罰している。 福山は、いつも彼が自由時間が過ぎていることを単に示す傾向があります。 笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
ショーは本当に面白いです。 ユーモアは本当に狂っている、一部の人々はちょうど奇妙なことを見つけるかもしれない、よく彼らは退屈な人々です。 面白いexaationの多くがあります。 ほとんどのショーよりもいくつかのlolisがあります。  Lolisはいつも面白くてかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7182&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Strife91/reviews&#34;&gt;Strife91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This one of the most under-rated animes i&amp;rsquo;ve seen. Some people might not notice the charm in this anime,thus why i will tell you. And this is a review of the series as a whole(seasons 1&amp;amp;2).    Story:  I wont give a synopsis because you have probably already read it.  I think it&amp;rsquo;s a really charming stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakufreak&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、ガールズブラボーは私にとって本当に良い漫画として始まった。 私がアニメを見始めたとき、それは私が期待していたものとほぼ同じでした。 漫画と違って、このアニメにはヌードアクションがたくさんあります。 分、私はヘンタイや何かを見ていると思っていたが、私はそうではなかった。 このアニメは変態的に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、アニメは少年の少年のストーリーラインを満たしています。 この物語では、少年は完全に女性にアレルギーがありますが、少女は別の世界の人です（私はこれまでに集まっていないのと同じです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佐々木幸成は、若々しい男で、針のプールで泳ぐような思春期を経ました。 彼は男の子ではなくむしろ女性でいじめられました。 今は少女に近づいても、彼は恐ろしい発疹にブレーキをかけます。これは非常に面白いですが（同時に面白くないです）。 ゆきなりは、女性がツアーをしている日常生活の中で、幼い頃の友人キリが自分の浴槽にいたことを実感して帰宅しました。 彼女は彼を殴りつけて浴槽に落ち、魔法のようにセイレンと呼ばれる別の世界に運ばれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セイレンでは、ゆきなりは美春と呼ばれる女の子と出会います。 彼女に奇妙なのは、彼女が彼に近づくと、彼は発疹に勃発しないということです。 彼はすぐに彼女と友達になり、セイレンは女性が住んでいる世界であることを知ります。 ゆきなりはミハルを盗んで、最終的にはミハルと一緒に家に戻ってくる何千もの女性を逃げようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、三春は雪奈里の新しいガールフレンドになり、ゆきなりは自分の人生で決して起こりそうにないチャレンジに直面します。 クレイジーな女性、Strange Creatures、完全に変態したKazuhara Fukuyama。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、このアニメの私の考えは大丈夫だった。 それは最高ではありませんが、それはしばらくの間、日本で人気がありました。 多くのアニメのように大きな胸像を持つよく描かれた女性のせいだったと思う。 しかし、あなたが良い笑いをしたい場合は、これを見て、ちょうど誰もそれを見ないように（17 +を評価）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuFreak/reviews&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, Girls Bravo started out as a really good manga for me. When I started to watch the anime, it was almost the same as I expected it to be. Unlike the manga, this anime is loaded with lots of nude &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメのすべてのジャンルのうち、ハーレムのジャンルほど批判的に非難される人はいません。 彼ら自身が深刻なアニメファンであると考えている人は誰でも、彼らがどのようにハレームアニメを嫌うか、それを見ている人はどのように撃たれるべきかを教えてくれるでしょう。 これは誰もがインターネット上で言うことですが、毎年何人かの馬鹿たちがハレームのアニメを購入し、スタジオがそれらを引き出すのに十分なお金を稼ぐため、これらの人々の一部は嘘をつきます。 誰もが実際にハーレムのアニメを憎んだら、彼らがオンラインでやったと言ったように、ハーレムのジャンルは存在しないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、すべてのharemアニメの品質は基本的に同等ですか？ 違う！ すべてのジャンルと同じように、ハレームのアニメの品質はガウスの縁石に置くことができます。 平均がとてもおかしいので、品質の違いに気付くのは難しいです。 さて、ハーレーのアニメは、カーブの平均的な外観の左に6または7標準偏差は何ですか？ 女の子ブラボー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、すべての女の子が何らかの理由ですぐに嫌われている、MCとの素晴らしい物語を始める。 この世界では、女の子たちは単純に無視するのではなく、馬鹿だと思う人たちを打ち負かす。 本当に多くの愚かな冒険が起こる。 私たちのMCはすべて意味があるので、女の子が嫌いです！ 彼は女の子が彼の近くに来るたびにハイブに出る。 彼の幸運は、彼が彼の家にはっきりとはいない巨大なプールに落ちたときに変わり、何とかすべての女の子の惑星に運ばれます。 明らかに、この惑星のすべての人が死亡しており、これは外来種がまだ絶滅していないため、非常に最近の出来事であったに違いない。 私たちの優しさと垂直に挑戦MCはピンクの髪のbimboを満たしています。 実際、この惑星のすべての女性がD！ しかし、これは彼を不快にさせ、彼は地球に戻ってくるので、決して説明されていない理由で彼の家に住んでいる恐ろしい雌犬に蹴られることができます。 幸運にも彼のために、そして残念なことに聴衆のために、彼は何とかピンクの髪型のビンボを持ち帰りました。彼の性格やキャラクターの発展はChiiの最初の数回のエピソードからシェイクスピアを絶対に対照しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットをしてこのばかげたことを楽しむことは可能でしょうか？ はい。 要約すると、疫病のようなこのショーを避けてください！ それはアックス・コップと呼ばれ、それは文字通り5歳によって書かれた漫画です。 相違点は、5歳の時に気が狂ったばかげたプロットが生まれたときです。 小さな子供のように思う小さな子供です。  47歳の日本の人妻が同じ品質で書くと、かわいいものではありません。 それは迷惑なことです。 これは、最も巧みに書かれたジョークが、バナナに非常に明快なフェラチオを与えてくれる女の子である、ショーです。 このショーのアニメーションは少なくとも通行不可能でしたが、少なくともそれは真剣に取られませんでした。 ショーの最大のメリットが少なくとも最初に試したことがないという事実があると、それはかなり悲しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Of all the genres of anime, none is so critically reviled as the harem genre. EVERYONE who considers themselves a serious anime fan will tell you how much they hate harem anime, and how anyone who watches it should be shot. Although this is what everyone says on the internet, some of thos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[b]女の子ブラボー：初シーズン[/ b]
私はこれで速くなるよ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]
最初は他の惑星のこの少女を見るのはちょっと良かったですが、それは鈍かったと分かりました。三春はあまりにも素朴で、この子供の家に沢山の女の子が登場したので、話を新しくできませんでした 女性に触れることを恐れているが、彼に触れることができる唯一の人は三春だ。密かに彼を好きな小島のキリエ小島がいて、すべての町が彼女と一緒にいたいと思っている。 ストーリーはいいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u] Art＆amp; amp; アニメーション[/ u] [/ b]
その時からの芸術は何も言えませんでした。それに古い気分もあり、キャラクターデザインも悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]サウンド[/ u] [/ b]
VAは私が何よりも好きだったものだったし、基本的にキャラクターとアニメはそれよりも鈍いものを保存する。 音楽の背景は大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
私は何よりも好きな人はほんのわずかしかいなかったし、彼らがどれほど面白かったか、誰よりも小島桐江だった。
 - 小島キリエは最高のキャラクターで、彼女はうまくいきました。 彼女は一番上のツンデレタイプの女の子（私は軽蔑する）ですが、彼女が厄介な雪奈里のひどい拍手に打ち勝ち、時にはその治療に値するので、彼女が好きでした。 彼女は見て楽しいと私は彼女がメインの女の子であり、鈍いミハルではないことを望んでいた。
ミハルは、問題を理解しているばかげた少女だった。
-Yukinariは女の子と何かをするのを恐れている狼のタイプのキャラクターです。彼はKirieから得た殴打にほぼ匹敵します。
 - 福山はこのアニメのコメディーで、彼は変態者だから、彼は女の子と一緒にしようとしているし、彼は男性に触れて感謝しているキビナリのオポジスト、彼は本当におかしく、ボディーガードは本当にあった 面白いキャラクター、これ3（福山、小坂、キリ）を探してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
私は3人のキャラクターのためにこのアニメを楽しんだ、もちろんbewbs、ecchi。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195087&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Girls Bravo: First Season[/b]  I&amp;rsquo;ll be fast on this one    [b][u]Story[/u][/b]  It was a little good at first to see about this girl from other planet, but it turned out to be dull, Miharu was too naive &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bones&#34;&gt;Bones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：主な前提は、主人公（すべてのキャラクターの中でスクリーンタイムを最小にする人物）が女性の恐怖症を抱えていることです。 この前提は、アニメ全体を通してかなり無視されています。 はい、彼は別の女の子に触れられたとき、彼は巣箱で勃発しますが、それとは別に、誰も本当に彼または彼の状態に多くの注意を払っていません。
アート：これは全体的にうまくいった。 私が気に入らなかったのは、何らかの理由で（私が見たバージョンでも、わからない）血液（鼻血のように）が茶色だったということでした。
サウンド：もう一度、これは大丈夫だった。
文字：2つの単語 - 不快で刺激的です。 主人公はめったに見られなかった、聞こえたことはほとんどなかったが、他の唯一の男性キャラクターは永続的な変態（厄介な点まで）であり、彼の周りに集まった魅力的な美酒の無数のものは、  &amp;lsquo;; 過度に暴力的な傾向のために怒りの管理を必要とする。 これまでに発明された最も利己的な/甘やかされたつららである。 最も愛嬌のあるキャラクターは、彼らが「シュリンプ」と呼んでいた&amp;hellip;もの（それが本当に何であったかはわかりません）でした。
全体的な楽しさ：あなたが美酒を好きで、他のことを本当に気にしないなら、あなたはこれを好きになるでしょう。 深みのあるもの（酒蔵と深さが一緒に行くことができる、つまりマブラホなど）が必要な場合は、他の場所を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1434&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bones/reviews&#34;&gt;Bones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The main premise is that the protagonist (that&amp;rsquo;s the one who gets the least screen time out of all of the characters) has a phobia &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;multisupermono&#34;&gt;Multisupermono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブラボー！ ブラボーガールズブラボー！ エッチのジャンルで新鮮なものを持ってきてくれてありがとう！ それはすべて良いと新鮮ではないので、私が何を意味するか説明することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ショーの中のすべての人のうち、私は本当に私を驚かせました。 彼は、彼の女の子の病気で古典的なエッチの主人公から離れて、彼は間違いなく私から巨大な小道具を得る興味深く複雑な人格を持っていた！ しかし他のものは特別なものではなかった。 私が意味することは、ほとんどのエッチショーでは、彼らは本当にすべてのステレオタイプのキャラクターから逸脱していないということです。 あなたは古典的な恥ずかしがりの女の子と大きな口（それがあなたがそれを置く方法であれば）と他のものを持っている小さな女の子を持っています。  Heaven&amp;rsquo;s Lost Propertyと同様に、彼らは注目に値する時間を持っています。 しかし、これらの事例はほとんどなく、これらの文字を平均以下にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：*は、指をスナップし、ダンスしようとし始めます*女の子のブラボーは、私が長い間聞いた、最も楽しい、ほとんどの耳を楽しませるサウンドトラックの一つを持っています。 キャラクターが楽しい時間を過ごしていたショーの部分には、あなたが起きて踊りたい歌がありました！ ガールズ・ブラボーを否定できないことが1つあれば、それは信じられないほど素晴らしいOSTです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ガールズ・ブラボーの芸術は&amp;hellip;ええ。 私はこれが意味することは、その芸術はOK（スペクトルの平均以下の側にもっと傾いている）です。 ほとんどの場合、ショーの背景はぼやけていて、急いでいるようでした。 時には、キャラクターが不均衡で奇妙に見えて、それはすべて、この&amp;rdquo;霧のような&amp;rdquo;感じがあり、それは見るのがとても楽しいものではありませんでした。 しかし、ちょうど言及されたことは、およそ半分の時間で起こった。 話されていない残りの半分は、平均的で全体的に悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを合計すると、あなたが面白い何かを探していて、エロ画像や「変態!!」を気にしないのならば ジョーク、あなたは多くの視聴者を喜ばせるかもしれない1つの変な、ばかげたショーのためにいる。 しかし、私にとって、エッチショーの予測可能な、ステレオタイプの性質にかなり疲れている人は、10のうち4を与えなければなりません。あなたがこのショーを楽しむことはないでしょうが、 エッチのジャンルは、本当にここには何も見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. 全体のレビューを読む時間を取ったすべての人に感謝！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Multisupermono/reviews&#34;&gt;Multisupermono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bravo! Bravo Girls Bravo! Thanks for bringing something fresh in the ecchi genre! It&amp;rsquo;s not all good and fresh though, so allow me to explain what I mean.     Story: The story in Girls Bravo has a likeness to other shows like Heaven&amp;rsquo;s Lost Property where some guy get&amp;rsquo;s accidentally met by some person that&amp;rsquo;s not from this earth. However, the show does bring som &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;defcon1234&#34;&gt;Defcon1234&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガールズ・ブラボーは、私が一番気に入ったアニメです。 主に見て苦痛だったので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンセプトにはいくつかの可能性がありましたが、問題はファンタスティックとコメディーに浪費されてしまうことです。 これは、このアニメの主な問題の1つにつながります：物語とキャラクター。 最悪の場合、彼らの問題はお互いに絡み合っているようです。 ショーは、2つの主なリードがカップルであると考えられているという考えに私を売っている。 しかしシリーズ全体を通して、それはそうではないようです。 キャラクターはしばしば、彼らの関係を信頼できるようにするための相互作用がほとんどまたは全くありません。 シリーズ内では、2人のキャラクターが自分の時間を少し過ごせるようにするにはあまりにも多くの時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、文字は混在していますが、良い意味ではありません。 私が言ったように、主要なリードは非常に穏やかです。 彼らは興味深い何かのために作ったかもしれない彼ら自身の独特な部分を持っているかもしれませんが、実際にはそれほど探究されていません。 代わりに、ショーに貢献できるものではなく、多かれ少なかれ奇抜なものです。 男性のリードの「友人」は、彼女の非常に上品ではあるが疑わしい人格をもって、それほど偉大ではない。 一方、「漫画の救援」のキャラクターは一番悪いものでした。 私はキャラクターの「コメディーな」瞬間が最高で気の利いていて、最悪ではまったく卑劣なので、「漫画の救済」と言う。 それは面白くないが、たびにうまくいかないほどのポイントに達する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズに登場する他のサイドキャラクターはあまり進んでいません。 彼らは最高の穏やかで、最悪の場合は嫌いです。 唯一の明るい側面は、漫画の救済の妹が彼らのすべての唯一の面白いものだったということです。 主に彼女はキャストの残りの部分に比べて最も洗練されていたからです。 彼女は彼女が現在いる人に彼女を連れて来る彼女の自身のbackstoryを持っていた。 彼女は正直言って、彼女のために多くのことを行っていた、それは他の誰と比較して何かを持っていた唯一の彼女だったことはちょっと残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに明るい面では、このショーのアートデザインはそれほど悪くはありません。 それは私に少し時代を感じたが、私はまだキャラクターが描かれた方法が好きだった。 ショーのためにどのように色が当てはまるかは言うまでもありません。 一方、サウンドトラックは壮大なものではありません。 しかし、それはそれほど悪くない、実際にはいくつかの面では非常に受け入れがたいです。 最後に、アニメーションも最高ではありませんが、まだ不快なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このショーの欠如と、似つかわしくないキャラクター化は、非常にまばゆいもの、そして全面的なストーリーと組み合わされて、私にとって不愉快な経験になりました。 しかし悪いことにもかかわらず、私はまだこのショーに関係なくお勧めします。 漫画の救済や良いコンセプトとは関係ないことを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Defcon1234/reviews&#34;&gt;Defcon1234&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Girls Bravo is by far my least favorite anime out of them all. Primarily because it was painful to watch.    The concept had some potential though, the problem is that it&amp;rsquo; all wasted on fanservice and comedy. This leads to one of my main problems with this anime: the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mallik&#34;&gt;Mallik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私の意見では、単に驚くべきことでした、そして、私はそれを毎分見て大好きでした。 確かにそこにある他のロマンチックなコメディとほぼ同じですが、それをまとめたメカニックはまったく違っていて、アニメは少なくとも私のために離れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - （9/10）
物語は、若い、短く不幸な男の子の周りを巡っています。彼は高校時代から女の子に不人気でした。 ユキナーリは、彼が異性の人に触れるたびに、ハイブで勃発する状態に苦しんでいます。 これは、彼が知っているすべての女の子だけで悩まされることの上に、うつ病の激しい空気を作り、アニメをキックスタートさせ、最終的にそれをプロットやキャラクターの開発に転じさせます。 彼の高さのために、貧しい少年がまた「Chibinari」（ちびは「小さい」または「小さい」を意味する）と命名されるのを助けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はシャワーを浴びた後、偶然、幼なじみの友人に覗いている間に、彼はバスタブに引き込まれ、彼は水に存在する橋を通って地球につながっている惑星に運ばれます。 システムが動作する、またはそれに名前をつけた）、Seren。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セレンでは、人口の10％以下が男性だから、ユキナーリは友人ミハルと会った直後に追いかけられます。ミハルは知りませんが、ハイブを与えません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいシーンの後、雪奈里はミハルと一緒にバスルームに風を吹き込み、彼女と一緒に自分のバスタブに戻します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - （8/10）
アートワークはかなり驚きましたが、時にはダウンポイントがありました。 現実主義はこのアニメをはっきりとはっきりと見せてくれるが、ちょっと幼稚な、ちびのような物質を残して、シリーズを見ながら感謝するようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - （10/10）
私は本当に音/ bgmやその質について不平を言うことができませんでした。 それはそれらの「ええ、私はここに10を置くよそれは本当に何も言えないからね」 声優は素晴らしかったが、私は言及しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - （10/10）
私がこのシリーズで特に好きだったのは、文字の違いでした。 強調しているのは必ずしも雪柳の成長だけではなく、あなたが考えることのできるあらゆる種類のキャラクターがありました。 卑劣なパワフルな、隠れた愛情のある、まだまだ騒々しい女の子、無茶の宝石、恐ろしい、しかし勇敢な魂など。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、パルプフィクションの本を開き、文字を抽出して、それらがすべて恐ろしい方法で（私はレズビアンのボディーガードに恋していた、自分= 3）、それらがすべてクリックされた方法で挿入するようなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - （9/10）
アニメは私の注意を引いた。それは決してそのプロットを見失ったことがなく、後に続く各エピソードに興味を持っていた。（私は助けられなかったが、彼らは白く手袋をした藤山にもっと空中= =。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメを9/10与え、皆と彼らの兄弟がそれを見ていることを示唆しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mallik/reviews&#34;&gt;Mallik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime, in my opinion, was simply amazing, and I loved watching every minute of it. Sure it&amp;rsquo;s just about the same as every other romantic comedy out there, but the mechanics that brought it all together were entirely different and set the anime apart for me, at least.    Story - (9 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simonian&#34;&gt;Simonian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は年齢のレビューを書いていない。 私が半年ほど前に書いた最後の1つで、私はウォームアップされず、時折間違った入力ミスを許しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はガールズブラボーを迎え入れることにしました。なぜなら、それは明らかに、私の個人的なお気に入りの別の番組、「ナガサレテエアラントゥー」と似ていたからです。 最初の3つのエピソードの中で私は、実際には、これらの2つのアニメは共通して何もないことを理解しました。おそらく、これらのアニメの両方の主人公は内気な、内向的な少年です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「物語」は、それをそれと呼んでほしいなら、かなり簡単です。 婦人恐怖症（女性の恐れ）に苦しんでおり、日常的に女性がいじめをしている雪柳（ゆきなり）という若い男の子は、ピンクの髪の毛の女の子ミハルが「セイレン」と呼ばれる別の世界に運ばれています。 それは私たちの世界とは全く違って見えないかもしれませんが、大きな違いは1つあります。男性は全体の人口の10分の1に過ぎません。 言い換えれば、女性は男性の数よりも9：1多い。 ミハルが主人公に語るように、「戦争」はしばしば勃発します。なぜなら、セイレンの女性たちはすべての人のために戦いを終えるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼がこのような環境に投げ込まれたとき、貧しい男の子に何が起こるかを想像することができます。彼の不幸な病気は別として、女性との（心地よい）接触を経験したことのない内気な内向者でもあります。 今これはかなり良いシナリオであり、それは私のために働いていただろうが（それは部分的には）、ガールズ・ブラボーのメーカーは、このような良い可能性を持つアニメを頭がおかしくなっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたのためにそれを説明するために、私は頭の中で一番気に入っていたシーンの1つを正確に記述しようとします：「雪奈里と女性のミハルは、何百人もの女性たちに囲まれています。 ゆきなりは男性だった。 ミハルは男性の主人公の安全のために、核爆発としか言いようができないものを引き起こします。  Yukinariは、その後、空気中に足の脚を打ち上げ、家に突入し、その後シャッターで彼を打つ。 雪の谷が橋を渡って川に流れ、川の流れが強くて貧しい雪奈里が頭を振り回し、象のような流血を水車で粉砕し、パイプに詰め込んで運ぶ いくつかの家のお風呂に&amp;hellip;私たちは悲しい、触れる音楽を聞きます。  Elfen Liedの終わりに聞くことが期待される種類。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのようなフー&amp;hellip;それはあまりにも不器用な、たとえアニメのためです。 私はコメディが大好きです。特にアニメで見つけたコメディのようなものですが、神のために、ガールズ・ブラボーは、正しい場面をどのように作成するのか分かりません。 悲しい音楽と、あまりにも多くの血がどこにでも噴出するコメディーシーンは、私には魅力がありません。 そして女の子ブラボーはこれをいつもやっています。 奇妙なシーン+素敵な音楽=まったくのぎこちなさ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いことは、彼らが今シーズンの終わり近くに少し緩和して、物事を正しく取り戻そうとしていることです。最後のエピソードはまったくまったくばかげています。 まるで変態を見ているかのように感じます。 ちなみに、それはガールズ・ブラボー、変わらない性的ジョーク、たくさんのことについてのもう一つのことです。私はたくさんのヌードを意味します。 銃撃戦とぎこちない会話のあいだに裸の胸とパンティーショットが見えることを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外は、芸術はかなり良かった。 半透明のウォーターエフェクトのように、アニメーション効果の一部が私を驚かせました。  2004年にガールズ・ブラボーが登場したと考えると、そのようなハイエンド・エフェクトをそこに置くことには驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてを念頭に置いてなぜ私はそれに良いスコアを与えていますか？ アイデアが良かったのは、私が非常に長い時間にアニメを見ていなかったことと、悪い得点を出して開始したくないことと、私が実際にこのシリーズの男性のリードを好んでいたからです。 したがって、スコアは7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simonian/reviews&#34;&gt;Simonian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t written a review in ages. The last one I wrote about half a year ago so I&amp;rsquo;m not warmed up, forgive occasional typos.     I decided to pick up Girls Bravo because it was apparently similar to another show, which is a personal favourite of mine, namely &amp;lsquo;Nagasarete Airantou&amp;rsquo;. Within the first 3 episodes I realised that actually those two animes have nothing in com &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、最初に説明を下さってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Wimpy boyはすばらしい女の子に会う。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;素晴らしい女の子（彼のリーグから完全に外れている）は彼を好きにして動いています。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;他の2羽の雛も彼に恋しています。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;それから私たちはそれぞれの雛が特別な能力を持っていることを知ります。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;さらに2羽の雛が、愚かな少年と一緒に暮らしています。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;そして最後に&amp;hellip;話はいくつかの短編小説に変わり、最終的には愚かな少年と素晴らしい女の子の分離を含むいくつかの巨大な問題につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今レビューのために。 通常の見地から、このストーリーは本当に面白いですが、サスペンス部門ではあまり提供されません。 だから7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ecchiの観点からは、2つの言葉：甘やかす甘い。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたの好みに左右されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay first lets get the description down.    -Wimpy boy meet awesome girl.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;女の子、裸の胸、パンティーショット。 アニメはこれになったのですか？ まあ、それはエイケンほど悪くはありません。 アートワークは実際にはほとんどおしゃれです（実際にはそうではありませんが、少なくとも女の子には胸の枕のサイズの胸がありません）、ストーリーラインは実際にはかなりうまくいきます。  2人はいつもいくつかのものによって切り裂かれているように見えるので、それはロメオとジ​​ュリエットのストーリーラインのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字から始めましょう。 三春はちょっとキュートで甘いです。 時には、甘くて素朴なキャラクターが少しすぎます。 彼女は時々制御できない超自然的な力と彼女が地球をあまり知らないという事実を持っているので、宇宙人の性格を持っています。 彼女はいつも飢えているので、胃のブラックホールがありますが、奇妙なことに、彼女が食べるものの中には、奇妙なことがあります。 例えば、2回目のエピソードでは、彼女はむしろ示唆的にバナナを食べる。 彼女は人々の目の前で変わらないというコンセプトは持っていませんが、主に雪奈里の前です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コヨミもかなりかわいいですし、またナイーブな方法です。 彼女の背景物語は実際にはかなり悲しい。 彼女は男性に対する恐れがありますが、驚くことではありません。 彼女は2人が出席している惑星セイレンの宇宙管理事務所で働いています。 彼女の特別なエージェントの友人、トモカは、実際にはむしろ幼稚で、恥ずかしがり屋と違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kirieはむしろキックひものスポーティなタイプで、ゆきなりのためのものを持っています（これはどこにあるのか分かります）。 彼女は彼の幼なじみの友人であり、時には世界で気をつけずに自分の家に入るだけで終わってしまい、何度も大きな誤解が残ってゆきなりを傷つけます。 彼女が「変態」と戦うときはいつでも、彼女は彼女の中で何かを打ち負かすので、「地獄の中で」何かを叫びます。 ちょっと楽しかったし、やや古くなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユキナーリは&amp;hellip;ハレムの主人公と同じように、他のすべての人と同様です！ 彼は不器用で、小さく、本当に群衆の中で際立つことができません。 彼はミハルが全くブレーキをかけさせるわけではないが、女性にアレルギーがある。 それ以外は、彼はかなり甘くて親切で、素晴らしい心を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペクトルの反対側には、彼の周りのすべての女の子とうっとりする一春があります。 彼はいつも女の子の胸やパンティーをつかむ変態者です。 彼は男性にアレルギーがあるので、彼が着ている白い手袋です。 彼の妹、リサは、本当に黒の魔法に陥っていて、ゆきなりを怒らせている。 彼女は本当におとぎ話をしているし、彼女を彼女に連れて来らせるために彼女の召使いを投げる。 彼女の召使いのために、Kosameは実際にKirieに入ります。 これは実際に別のショーでは見たことのない新しいコンセプトです。特にユリの関係だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはこのショーにそれほど詰め込まれ、本当にたくさんのものが詰まっている。 我々は、次元の輸送、黒い魔法、愛の三角形、別の世界からのエイリアン、魔法の女の子、特殊なOpsのキャラクター、そして変態を得た。  Ebiという名前の小さなキックの動物もいます。  EbiとMiharuは、Excelと彼女の犬のような面白い小さな関係があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはかなり標準です。 それはきれいで明るいですが、それだけでは、この時間に行われた他のすべてのアニメから目立ちません。 この分野でかなり標準的なショーを見直すたびに、何を言いたいのか分かりにくいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三春の声はちょっと奇妙だと思うが、英語の声はかなり良い。 あいおい愛から愛されたサクラバの声を出したのはミシェル・ラフ。 福山春春は実際にコミックパーティーの大石九仏師を務めたLiam O&amp;rsquo;Brienによって完全に演じられています。 はい、過活動オタクは過活動倒錯者を演じています。 それほど大きな違いはありませんが、この番組では完璧に動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78005&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Girls, naked breasts, and panty shots. Is this what Anime has become? Well, it’s not as bad as Eiken. The artwork is actually mostly tasteful (Ok… it’s not really but at least the girls don’t have breasts the size of body pillows on their chests) and the storyline is actually rather well done. It’s almost like a Romeo and Juliet storyline in parts because the two al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thenekoman&#34;&gt;thenekoman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハレームのアニメwho0のリード男性特性は女性にアレルギーですか？ しかし、彼らは彼にロリのキャラクターを作らなければならなかったのですか（彼はうんざりですが、彼はロリのあまりにも多いと思います）。 それと彼のアレルギーは彼をリードキャラクターのためにまず選ぶことはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、セイレンの惑星の女の子ミハル（笑）（彼女がセイネンに尋ねていたかもしれないかもしれない）が、彼女が自分の家に風呂に入っている間、ゆきなりのバスタブに突然テレポートされています。  yukinariと彼の友人Kirieが彼女を見つけ、残りは実際の主要な話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人口の90％が女性である惑星？少年私はその場所を訪問したいと思います。
実際には、セイレンに運ばれたゆきな里の周りで、ストーリーを逆にすることに決めたなら、エチのファンのサービスは屋根を通り過ぎてしまうだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER DEVELOPMENTについては、まあまあのキャラクターのために6を与えるでしょう。
しかし、いくつかはちょうど無意味で迷惑だった（トモ私はあなたに話している）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの進歩..最初はかなり良いですが、ストーリーを前進させたり、ファンに応援してもらえなかった無意味なエピソードをたくさん引っ張ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはかなり古いアニメ（2000年代）だと考えると、アニメーションとアートワークは良好でまともなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディーだけがこのアニメのために行っていたこのシリーズは、福山を持っていなかった場合、それは単純なhav吸うだろう。倒錯者は、このアニメも見ることができます唯一のものです。 前述の鉛のアレルギーのために、愛情のシーンやむしろ親密な場面はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの好きなところは、Yukinarisの声優がYURI LOWENTHALだったことです。
誰がロリの声でサスケを聞きたくないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをもう一度見たいと思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、楽しいアニメは楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219218&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thenekoman/reviews&#34;&gt;thenekoman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A harem anime who0&amp;rsquo;s lead male character is allergic to women? Well thats original!But did they have to make him a loli character( Ok he is puny but i think he is too much of a loli). Tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pitrocks14&#34;&gt;Pitrocks14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの子供たちとこのショーを見ないでください。 まず第一に、それは嫌な暴力です。  O.K.、私はこのショーが好きだった、ユーモアといくつかのクレイジーなことが起こっていると多くのcliffhangersを持っていた。 しかし、ショーは子供のために非常に偏心しています。 私はスポイラーを出すつもりはありませんが、あなたが少し年を取るまでそれを見ないでください、多分17歳は良い年です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27292&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pitrocks14/reviews&#34;&gt;Pitrocks14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Please do not watch this show with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mercury1980&#34;&gt;mercury1980&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、主人公が無力で無防備な人であり、人々が簡単に選ぶという意味で、マブラホと似ています。 ゆきなりは、女性に頻繁にいじめられているために女性にアレルギーのある主役です。  Err&amp;hellip;私はちょうどそれがいかにばかだったか言うことができません。 男性が女性にアレルギーを起こすことはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストはKirie、臆病な女性などのような積極的な女性で構成されているので、私はキャストの井戸には関係がありません。キャラクターの開発はほとんど存在しません。 私はもはや言い訳ができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最悪の部分は、福山和原です。 彼は不愉快で、変態している。 彼は常に女性を魅了するために最も汚れたおかしなことを思いついた。 女の子を抱きしめて下着を暴露する程度まで行きます。 彼はまた彼のために楽しいおっぱいをつかむのが好きです。 彼はまた、そのような悪戯をするために雪奈里を利用しようとする。 良いことは、彼が行動して、彼がそれを支払うときです。 彼は実際に私のためにショーを台無しにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;貧しい雪柳は、彼はかずはの変態に向かって無防備です。 私はこのアニメに3を与えるべきであると悲しかった。私は、キャラクターの発展や関係がないと、私はこのアニメを楽しむことを期待できない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104187&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mercury1980/reviews&#34;&gt;mercury1980&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is similar to Maburaho in the sense that the protagonist is a helpless and defenseless person who gets picked on easily b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roeam&#34;&gt;Roeam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガールズ・ブラボーは大丈夫ですが、それは私の基準ではありません。 今日はこのシリーズを見たときに、数年前にそれを見て気に入っていたことを思い出しましたが、それは多くのアニメを見る前でした。
それは物語のためのやや独創的なアイデアを持っています、芸術は大丈夫ですが、それの私の楽しみは本当に非常に低かった。 その理由は、ヌードをたくさん持っているにもかかわらず、それはあまり面白味がなかったということです。 彼らは裸のひよこをたくさん描くことができるように、彼らがシリーズを作ったようなものでした。 しかし、彼らはただ女の子を持つことができないので、彼らは短い臆病な子供と狂った痴漢をしていました。
私はそれに6を与えているだろうが、私はそれを落とすことなくすべてを見ることができたので、私はいくつかの余裕を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44001&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Roeam/reviews&#34;&gt;Roeam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Girls Bravo is an okay series, but it just is not up to my standards. When  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simerakun&#34;&gt;SimeraKun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のレビューは私がそれを置くことができるほど短いでしょう。 主に主人公は女の子に元気で、女性に触れたときに出てきて、彼はお風呂に入って、三春が会う別の世界に行く。 それ以降のスタートから離れて、Miharuの無作為部分はこのシリーズの唯一の良いものですが、それほど退屈なものではありません。 あまりそれを合計しないこのシリーズのすべては、次のシーズンの準備ができているキャラクターに慣れることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3966&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SimeraKun/reviews&#34;&gt;SimeraKun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My review will be as short as i can put it. Mainly the m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;belldandy2009&#34;&gt;belldandy2009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかのことを言うだろうね、彼は2つのエピソードを見ているだけで、あなたはそれが何かについてのジストを取得するために多くを必要としないこの1つで私を信じて..多くはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、他の人たちが行っているショーについては、私が言いたかったことは、英語ではないならば、私は過去のep1を見て気にしなかったでしょう。 彼は鼻から走っている顔と血の中で蹴ったり、わずかなヌードショットを見たりするエッチのビットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、女の子が学校時代にランディーやペルーの男の子に向かって暴力的であることを示しています。あなたが期待するかもしれないが、顔の中で一定のキックではなく、ヌードを扱うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DVDカバーに騙されてはいけない、私はだった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12158&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/belldandy2009/reviews&#34;&gt;belldandy2009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know some will say, hey he&amp;rsquo;s only watched two episodes but believe  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladyt&#34;&gt;ladyT&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は何を言うことができます&amp;hellip;そのファンタスティック。 風変わりで、スパムで、楽しく、面白いです！ そのキャラクターは愛らしいものであり、テレビで叫んだり、あるキャラクターや他の人のためにルーピングをすることは決してありません。 大人のコンテンツがたくさんあります（それはそれをより良くするものではありません）。そう、子供の周りでこれを見ないようにしてください。 しかし、それはチャンスを与え、あなたはキャッチフレーズを吐き出すだけで、一般的に自分自身を楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ladyT/reviews&#34;&gt;ladyT&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, what can I say&amp;hellip; its FANTASTIC. It&amp;rsquo;s qui &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akaelda&#34;&gt;Akaelda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少女ブラボーは&amp;hellip;まあ、それはピンチの下で非常にマイナーなSFを持つ無償のエッチシリーズでした。 物語は本当に面白くなかったし、キャラクターは総じて迷惑だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズン全体を通して、アーティストは極端な胸フェチを持っていたことは明らかでした。 しかしそれ以上のものでした。 このシリーズには、微妙で、あまりにも微妙な性的妄想が満載されていて、私を笑顔にさえしていました（ミハルの最初のバナナの味が気になります&amp;hellip;＆gt;）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に述べたように、私に迷惑をかけたもう一つのことは、キャラクターの深さの欠如と、それらがすべて一般的にどのように見えているかということでした。  Kirieはほとんどの時間にとても激しく暴力的だったので、彼女はゆきなりにとって優しく、優しく、親密な愛情を忘れてしまった。 私はゆきなりの対話を本当に避けることができませんでしたが、トモカやコヨミのようなキャラクターが話しているときに、音量を下げることがよくありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子のブラボーは償還する資質がなかったわけではありませんでした。 福岡のようなキャラクターはかなり不快だったが、彼らはまたかなりユーモラスな「frienemies」だった。 あなたはまた、このシリーズがファンサービスとエッチであると思われたことを覚えておく必要があります。 そして、それは私の本で「グッド」のグレードを取得する理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akaelda/reviews&#34;&gt;Akaelda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Girls Bravo was a&amp;hellip;well, it was a gratuitous ecchi series with a very minor sci-fi under pinning. The story was not really &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mleno&#34;&gt;mleno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;グレートプロット、9、私はそれの要点が好きだった。しかし、本当に私は彼が他の女の子（彼女の名前を忘れて）を取得する必要がありますが、私はそれをbealive結末。 私は、笑いのアクションが面白いとechi好きで、それをすべて持っていた
私はアニメーションが好きだったのでアートに8を与えましたが、H.O.T.Dのような寝床に見えました。 とwholdは9を得たが個人的には私はどのように人々の目がそこそこ迷惑をかけるのか分からないが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんな事でも音の問題は好きではなかった.10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターに6を与えました。なぜなら、他の世界の少女は、彼女がそこにいる間に何も開発せず、幸せな悲しみや飢え以外の感情をほとんど感じていないのに対し、他のキャラクターは彼のために彼女の羽ばたきで多くを発達させます。 発疹を乗り越えてまだその少女にそれを乗り越えるよう伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しかったです.7、それは面白いとエッチであったので、私はそれが好きですが、私は彼が偶然と終わる女の子と他の女の子が好きに終わる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mleno/reviews&#34;&gt;mleno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Great plot,9, i liked the gist of it.but not really the ending i bealive he should of gotten t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiro&#34;&gt;Shiro-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
まあ&amp;hellip;私はこれらのsymtopms &amp;lsquo;疎水性恐怖症&amp;rsquo;と &amp;lsquo;androphobia&amp;rsquo;を聞いたことはありません&amp;hellip;これらの &amp;lsquo;病気&amp;rsquo;笑を持つ2つのpplで物語を作るのは良いアイデアだった&amp;hellip;私はちょうど最初のシーズンを終えた&amp;hellip;すぐに 私は第二を始めます&amp;hellip;それまでは、いつもの話です &amp;lsquo;男の子は女の子の多くを満たす&amp;rsquo;&amp;hellip;私はそれが好きです&amp;hellip;しかし、唯一の女性を持っている惑星の部分を除いて[セイレンは名前でしたか？  ：/ /]私はもう何も輝かしく見ません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに私はシーズン1の検閲型を見ました&amp;hellip;しかし、2度目に私は無制限のタイプを見ることになるでしょう&amp;hellip;私はそれが素晴らしい風景を持っていると聞きました&amp;hellip; &lt;em&gt;咳&lt;/em&gt;&amp;hellip;風景と ビュー&amp;hellip;私は特別なものは見ませんでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は10/10を捧げました&amp;hellip;このアニメには私が好きだったいくつかのユニークなサウンドトラックがありました&amp;hellip; OP＆amp;  EDは同じ時間にクールでかわいいです：D Love it&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
まあ&amp;hellip;ユニークな性格のキャラクターがたくさん&amp;hellip;しかし、もし私が言わなければならない&amp;hellip;私はブロンドの髪の毛の女の子が好きです[私は間違っていない - 彼女は私のタイプ=です] 雪奈里の前で行動し、彼女が最初のエピソードでどのように行動したかについて&amp;hellip;最後のエピソードで彼女が素敵な女の子であることが明らかになった&amp;hellip;他のキャラクターについては&amp;hellip;彼らは面白いです&amp;hellip;しかし何も &amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
それは5人の女の子のエッチのコメディあたりの通常の1人の男です&amp;hellip;だから&amp;hellip;私はこのアニメを最大限に楽しんだ&amp;hellip;それは私が笑いを止めることができなかったいくつかの陽気な瞬間を持っていた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼に9を与えるだろう&amp;hellip;それはクールなアニメです&amp;hellip;しかし、間違いなく改善の余地がありました&amp;hellip;私は第2シーズンがこれよりもさらに良いことを願っています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiro-/reviews&#34;&gt;Shiro-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  Well&amp;hellip;I never heard of these symtopms &amp;lsquo;gydrophobia&amp;rsquo; and &amp;lsquo;androphobia&amp;rsquo; &amp;hellip;It was a nice idea to make a story with 2 ppl having these &amp;lsquo;diseas&amp;rsquo; lol  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konablend36&#34;&gt;konablend36&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれが良いアニメだと思った。 私はこのアニメの話が好きで、面白いと感じました。 このアニメは愚かだったけど、もっと見たいと思っています。 あなたがそうしていないなら、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9870&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/konablend36/reviews&#34;&gt;konablend36&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i thought it was a go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jearbear&#34;&gt;JearBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は先に進んで正直になります。 私の友人と私（私はアニメの唯一の人です）はこのショーを冗談として見ることに決めました。 興味深い部分は、文字とのやりとりでした。 私は良い時間を過ごしたいだけでなく、真剣に何かを取ることを望まない人々にこれをお勧めします。 それは他のアニメの基準と比較するとその話のためにのみ5を得ます。 まあ、私はそれが私が期待したよりも良かったと言います。 私はまだそれを5つ与えたことを知っていますが、私はそれを説明します。 私の意見では、これは友達と見て楽しいショーであり、それはそれです。 私は一人でそれを見て想像することはできませんでした。 物語は私の大きな問題です。 それはまあまあです。 私は、キャラクターの大部分が芸術と同様に楽しいと思っていますが、私はその話を受け入れられません。 あまり興味深いものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JearBear/reviews&#34;&gt;JearBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will go ahead and be honest. My friends and I (I being the only one into anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tarca7&#34;&gt;tarca7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど5つのエピソードの後に​​ショーのレビューを書いている少し早いことを知っているが、私はすでにそれについて私の心を作った。 それはヌードのかなりのビット（これは私にとっては良いことです）とかなり面白いアニメです。 今のところプロットは存在しないものですが、私はecchi / haremのジャンルでは良いプロットを得るのが難しいと思います。私の主な欠点（個人的な意見）は、私が推測する福山和春というキャラクターです ショーにもっとコメディーを与えるが、その代わりに私のためにそれを台無しにする。 彼はちょうどメインの女の子を見つけるために5 minuetsをポップアップし、それはアニメのすべての会話の途中で起こり、それが行っていた深刻な/ロマンチックな要素を削除するように非常にイライラするようになります。 それは、キャラクターの大きな欠陥を見て、良いアニメを見て停止することは難しいと述べた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82616&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tarca7/reviews&#34;&gt;tarca7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know its a bit early to be writing a review of a show after only five episodes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;binke&#34;&gt;binke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ正直言って、私はこのことについて混ざり合っている
私はそれがほとんどのエッチシリーズでは弱い男性キャラクターを持っていることはよく知っているが、これは遠くまで私は文字通り女の子が彼に触れるたびに発疹を取得することを意味
しかし、それは私が今まで見たことのなかで最も面白くないエッチのアニメの一つです
福山のキャラクターとその痴漢を打つ全体が芸術のポイントに完璧です
あなたは間違いなく笑って、主人公が描かれている方法でうんざりします
私はそれが私がそれを意味する最も乾いていると言うときにも私はあなたに警告する必要があります
これは単なるパンティフラッシュではありません多くの女の子は文字通りほとんどすべてのエピソードの間に裸になる
あなたがそれで大丈夫ならば、それはまったく問題ありません！
私はこれが将来の世代のGBウォッチャーに役立つことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/binke/reviews&#34;&gt;binke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well to be honest i have mixed feelings about this one   i know it is com &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caps4sammeh&#34;&gt;CAPS4SAMMEH&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;とてもいいです。 陽気な周り、私は絶えず笑っていた。  akwardであったすべての女性ヌードのために、ほとんどすべてのエピソードは裸の女の子と始まりました。 しかしそれ以外は本当に面白かったです！ 私は皆にお勧めします。公に見ないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CAPS4SAMMEH/reviews&#34;&gt;CAPS4SAMMEH&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Really good. Hilarious all  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;strife91-1&#34;&gt;Strife91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が見てきた最も評価の低いアニメの1つ。 このアニメの魅力に気付かない人もいるかもしれません。 これはシリーズ全体のレビューです（シーズン1＆2）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
あなたはおそらく既にそれを読んでいるので、私は概要を与えません。
私はそれが本当に魅力的な話だと思う。 私はゆきなり（悪性腫瘍克発者）の気分を止めることはできません。 彼は自宅で一人暮らしをしています。 彼はほとんど友達がいないし、男の子と女の子の両方がいじめられている。 また、彼は男の子のために小さく、より複雑なものにつながる。 しかし、最も顕著なのは彼の症状です。 彼は女の子と悪い経験をしています。 彼が子供のころから、彼はいじめられました。 これは彼の症状の起源と思われる。 女の子が彼に触れるたびに、彼はハイブで腹を立てます。
彼がミハルに会うとき、物事が変わる。 彼女はアレルギーのない唯一の女の子ではありません。 彼女は地球に慣れていないので、彼女はとても失われています。 彼は彼を気遣う誰かに会う。 そして彼は彼女だけがかわいい、彼女はいくつかの素晴らしい才能があります。  Shesはすばらしい料理人で、気遣う人です。 また、ロリのビット。 彼が彼女のような人に会うのは本当に幸せです。 ゆきなりは本当にそれに値するので。 ミハルは幸運にも幸運に悩まされ、心配する。 それはしばしば面白い状況につながる。
雪奈里とミハルの間の愛はゆっくりと進みます。 彼が彼女を気にしていることは明らかです。 それがもっと速く進んだなら、私はハーレムの物語が働いたとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セリエン（三春惑星が出た惑星）は夢のハーレムです。 あなたがセイレンと地球を比較すると、皮肉なことですが、男性を欲する美しい女性でいっぱいの美しい惑星。  ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
キャラクターアニメーションは本当に独特なスタイルを持っています。 スキルについて話しているのなら、それは平均です。 しかし、私は本当に色の使用が好きで、女性キャラクターはとてもよく描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPとEDはどちらも素晴らしいです。 特にOPは「Going My Way」と呼ばれています。 歌詞は素晴らしく、魅力的です。 アーティストの声は美しい。 サウンドは、デジタルサウンドとブレンドされたさまざまな楽器で構成されています。  BGMも本当に良いです。 理由を説明するのは本当に難しいです。 あなたはそれを自分で聞く必要があります。
このシリーズには、カノン（2006年）、クラナド、ノダムカンタービル、バッカノなど、さまざまなアニメの声優があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターは本当に素晴らしいです。  typcial male protoganist（茶色の髪と平均身長の普通の男）を使う代わりに、私たちは変化のために何かを得る。 そして、福山は単に驚くばかりで、彼は馬鹿であるという仕事をはっきりとしています。 彼は、彼の夢のハーレム（そして女の子ブラボーの女の子もその一部です）を持つ夢を持って、汚い豊かなパワフルです。 彼は女性を性別として扱っている。 キリエはいつも彼を罰している。 福山は、いつも彼が自由時間が過ぎていることを単に示す傾向があります。 笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
ショーは本当に面白いです。 ユーモアは本当に狂っている、一部の人々はちょうど奇妙なことを見つけるかもしれない、よく彼らは退屈な人々です。 面白いexaationの多くがあります。 ほとんどのショーよりもいくつかのlolisがあります。  Lolisはいつも面白くてかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7182&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Strife91/reviews&#34;&gt;Strife91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This one of the most under-rated animes i&amp;rsquo;ve seen. Some people might not notice the charm in this anime,thus why i will tell you. And this is a review of the series as a whole(seasons 1&amp;amp;2).    Story:  I wont give a synopsis because you have probably already read it.  I think it&amp;rsquo;s a really charming stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakufreak-1&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、ガールズブラボーは私にとって本当に良い漫画として始まった。 私がアニメを見始めたとき、それは私が期待していたものとほぼ同じでした。 漫画と違って、このアニメにはヌードアクションがたくさんあります。 分、私はヘンタイや何かを見ていると思っていたが、私はそうではなかった。 このアニメは変態的に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、アニメは少年の少年のストーリーラインを満たしています。 この物語では、少年は完全に女性にアレルギーがありますが、少女は別の世界の人です（私はこれまでに集まっていないのと同じです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佐々木幸成は、若々しい男で、針のプールで泳ぐような思春期を経ました。 彼は男の子ではなくむしろ女性でいじめられました。 今は少女に近づいても、彼は恐ろしい発疹にブレーキをかけます。これは非常に面白いですが（同時に面白くないです）。 ゆきなりは、女性がツアーをしている日常生活の中で、幼い頃の友人キリが自分の浴槽にいたことを実感して帰宅しました。 彼女は彼を殴りつけて浴槽に落ち、魔法のようにセイレンと呼ばれる別の世界に運ばれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セイレンでは、ゆきなりは美春と呼ばれる女の子と出会います。 彼女に奇妙なのは、彼女が彼に近づくと、彼は発疹に勃発しないということです。 彼はすぐに彼女と友達になり、セイレンは女性が住んでいる世界であることを知ります。 ゆきなりはミハルを盗んで、最終的にはミハルと一緒に家に戻ってくる何千もの女性を逃げようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、三春は雪奈里の新しいガールフレンドになり、ゆきなりは自分の人生で決して起こりそうにないチャレンジに直面します。 クレイジーな女性、Strange Creatures、完全に変態したKazuhara Fukuyama。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、このアニメの私の考えは大丈夫だった。 それは最高ではありませんが、それはしばらくの間、日本で人気がありました。 多くのアニメのように大きな胸像を持つよく描かれた女性のせいだったと思う。 しかし、あなたが良い笑いをしたい場合は、これを見て、ちょうど誰もそれを見ないように（17 +を評価）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuFreak/reviews&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, Girls Bravo started out as a really good manga for me. When I started to watch the anime, it was almost the same as I expected it to be. Unlike the manga, this anime is loaded with lots of nude &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメのすべてのジャンルのうち、ハーレムのジャンルほど批判的に非難される人はいません。 彼ら自身が深刻なアニメファンであると考えている人は誰でも、彼らがどのようにハレームアニメを嫌うか、それを見ている人はどのように撃たれるべきかを教えてくれるでしょう。 これは誰もがインターネット上で言うことですが、毎年何人かの馬鹿たちがハレームのアニメを購入し、スタジオがそれらを引き出すのに十分なお金を稼ぐため、これらの人々の一部は嘘をつきます。 誰もが実際にハーレムのアニメを憎んだら、彼らがオンラインでやったと言ったように、ハーレムのジャンルは存在しないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、すべてのharemアニメの品質は基本的に同等ですか？ 違う！ すべてのジャンルと同じように、ハレームのアニメの品質はガウスの縁石に置くことができます。 平均がとてもおかしいので、品質の違いに気付くのは難しいです。 さて、ハーレーのアニメは、カーブの平均的な外観の左に6または7標準偏差は何ですか？ 女の子ブラボー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、すべての女の子が何らかの理由ですぐに嫌われている、MCとの素晴らしい物語を始める。 この世界では、女の子たちは単純に無視するのではなく、馬鹿だと思う人たちを打ち負かす。 本当に多くの愚かな冒険が起こる。 私たちのMCはすべて意味があるので、女の子が嫌いです！ 彼は女の子が彼の近くに来るたびにハイブに出る。 彼の幸運は、彼が彼の家にはっきりとはいない巨大なプールに落ちたときに変わり、何とかすべての女の子の惑星に運ばれます。 明らかに、この惑星のすべての人が死亡しており、これは外来種がまだ絶滅していないため、非常に最近の出来事であったに違いない。 私たちの優しさと垂直に挑戦MCはピンクの髪のbimboを満たしています。 実際、この惑星のすべての女性がD！ しかし、これは彼を不快にさせ、彼は地球に戻ってくるので、決して説明されていない理由で彼の家に住んでいる恐ろしい雌犬に蹴られることができます。 幸運にも彼のために、そして残念なことに聴衆のために、彼は何とかピンクの髪型のビンボを持ち帰りました。彼の性格やキャラクターの発展はChiiの最初の数回のエピソードからシェイクスピアを絶対に対照しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットをしてこのばかげたことを楽しむことは可能でしょうか？ はい。 要約すると、疫病のようなこのショーを避けてください！ それはアックス・コップと呼ばれ、それは文字通り5歳によって書かれた漫画です。 相違点は、5歳の時に気が狂ったばかげたプロットが生まれたときです。 小さな子供のように思う小さな子供です。  47歳の日本の人妻が同じ品質で書くと、かわいいものではありません。 それは迷惑なことです。 これは、最も巧みに書かれたジョークが、バナナに非常に明快なフェラチオを与えてくれる女の子である、ショーです。 このショーのアニメーションは少なくとも通行不可能でしたが、少なくともそれは真剣に取られませんでした。 ショーの最大のメリットが少なくとも最初に試したことがないという事実があると、それはかなり悲しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Of all the genres of anime, none is so critically reviled as the harem genre. EVERYONE who considers themselves a serious anime fan will tell you how much they hate harem anime, and how anyone who watches it should be shot. Although this is what everyone says on the internet, some of thos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz-1&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[b]女の子ブラボー：初シーズン[/ b]
私はこれで速くなるよ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]
最初は他の惑星のこの少女を見るのはちょっと良かったですが、それは鈍かったと分かりました。三春はあまりにも素朴で、この子供の家に沢山の女の子が登場したので、話を新しくできませんでした 女性に触れることを恐れているが、彼に触れることができる唯一の人は三春だ。密かに彼を好きな小島のキリエ小島がいて、すべての町が彼女と一緒にいたいと思っている。 ストーリーはいいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u] Art＆amp; amp; アニメーション[/ u] [/ b]
その時からの芸術は何も言えませんでした。それに古い気分もあり、キャラクターデザインも悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]サウンド[/ u] [/ b]
VAは私が何よりも好きだったものだったし、基本的にキャラクターとアニメはそれよりも鈍いものを保存する。 音楽の背景は大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
私は何よりも好きな人はほんのわずかしかいなかったし、彼らがどれほど面白かったか、誰よりも小島桐江だった。
 - 小島キリエは最高のキャラクターで、彼女はうまくいきました。 彼女は一番上のツンデレタイプの女の子（私は軽蔑する）ですが、彼女が厄介な雪奈里のひどい拍手に打ち勝ち、時にはその治療に値するので、彼女が好きでした。 彼女は見て楽しいと私は彼女がメインの女の子であり、鈍いミハルではないことを望んでいた。
ミハルは、問題を理解しているばかげた少女だった。
-Yukinariは女の子と何かをするのを恐れている狼のタイプのキャラクターです。彼はKirieから得た殴打にほぼ匹敵します。
 - 福山はこのアニメのコメディーで、彼は変態者だから、彼は女の子と一緒にしようとしているし、彼は男性に触れて感謝しているキビナリのオポジスト、彼は本当におかしく、ボディーガードは本当にあった 面白いキャラクター、これ3（福山、小坂、キリ）を探してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
私は3人のキャラクターのためにこのアニメを楽しんだ、もちろんbewbs、ecchi。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195087&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Girls Bravo: First Season[/b]  I&amp;rsquo;ll be fast on this one    [b][u]Story[/u][/b]  It was a little good at first to see about this girl from other planet, but it turned out to be dull, Miharu was too naive &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bones-1&#34;&gt;Bones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：主な前提は、主人公（すべてのキャラクターの中でスクリーンタイムを最小にする人物）が女性の恐怖症を抱えていることです。 この前提は、アニメ全体を通してかなり無視されています。 はい、彼は別の女の子に触れられたとき、彼は巣箱で勃発しますが、それとは別に、誰も本当に彼または彼の状態に多くの注意を払っていません。
アート：これは全体的にうまくいった。 私が気に入らなかったのは、何らかの理由で（私が見たバージョンでも、わからない）血液（鼻血のように）が茶色だったということでした。
サウンド：もう一度、これは大丈夫だった。
文字：2つの単語 - 不快で刺激的です。 主人公はめったに見られなかった、聞こえたことはほとんどなかったが、他の唯一の男性キャラクターは永続的な変態（厄介な点まで）であり、彼の周りに集まった魅力的な美酒の無数のものは、  &amp;lsquo;; 過度に暴力的な傾向のために怒りの管理を必要とする。 これまでに発明された最も利己的な/甘やかされたつららである。 最も愛嬌のあるキャラクターは、彼らが「シュリンプ」と呼んでいた&amp;hellip;もの（それが本当に何であったかはわかりません）でした。
全体的な楽しさ：あなたが美酒を好きで、他のことを本当に気にしないなら、あなたはこれを好きになるでしょう。 深みのあるもの（酒蔵と深さが一緒に行くことができる、つまりマブラホなど）が必要な場合は、他の場所を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1434&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bones/reviews&#34;&gt;Bones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The main premise is that the protagonist (that&amp;rsquo;s the one who gets the least screen time out of all of the characters) has a phobia &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;multisupermono-1&#34;&gt;Multisupermono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブラボー！ ブラボーガールズブラボー！ エッチのジャンルで新鮮なものを持ってきてくれてありがとう！ それはすべて良いと新鮮ではないので、私が何を意味するか説明することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ショーの中のすべての人のうち、私は本当に私を驚かせました。 彼は、彼の女の子の病気で古典的なエッチの主人公から離れて、彼は間違いなく私から巨大な小道具を得る興味深く複雑な人格を持っていた！ しかし他のものは特別なものではなかった。 私が意味することは、ほとんどのエッチショーでは、彼らは本当にすべてのステレオタイプのキャラクターから逸脱していないということです。 あなたは古典的な恥ずかしがりの女の子と大きな口（それがあなたがそれを置く方法であれば）と他のものを持っている小さな女の子を持っています。  Heaven&amp;rsquo;s Lost Propertyと同様に、彼らは注目に値する時間を持っています。 しかし、これらの事例はほとんどなく、これらの文字を平均以下にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：*は、指をスナップし、ダンスしようとし始めます*女の子のブラボーは、私が長い間聞いた、最も楽しい、ほとんどの耳を楽しませるサウンドトラックの一つを持っています。 キャラクターが楽しい時間を過ごしていたショーの部分には、あなたが起きて踊りたい歌がありました！ ガールズ・ブラボーを否定できないことが1つあれば、それは信じられないほど素晴らしいOSTです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ガールズ・ブラボーの芸術は&amp;hellip;ええ。 私はこれが意味することは、その芸術はOK（スペクトルの平均以下の側にもっと傾いている）です。 ほとんどの場合、ショーの背景はぼやけていて、急いでいるようでした。 時には、キャラクターが不均衡で奇妙に見えて、それはすべて、この&amp;rdquo;霧のような&amp;rdquo;感じがあり、それは見るのがとても楽しいものではありませんでした。 しかし、ちょうど言及されたことは、およそ半分の時間で起こった。 話されていない残りの半分は、平均的で全体的に悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを合計すると、あなたが面白い何かを探していて、エロ画像や「変態!!」を気にしないのならば ジョーク、あなたは多くの視聴者を喜ばせるかもしれない1つの変な、ばかげたショーのためにいる。 しかし、私にとって、エッチショーの予測可能な、ステレオタイプの性質にかなり疲れている人は、10のうち4を与えなければなりません。あなたがこのショーを楽しむことはないでしょうが、 エッチのジャンルは、本当にここには何も見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. 全体のレビューを読む時間を取ったすべての人に感謝！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Multisupermono/reviews&#34;&gt;Multisupermono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bravo! Bravo Girls Bravo! Thanks for bringing something fresh in the ecchi genre! It&amp;rsquo;s not all good and fresh though, so allow me to explain what I mean.     Story: The story in Girls Bravo has a likeness to other shows like Heaven&amp;rsquo;s Lost Property where some guy get&amp;rsquo;s accidentally met by some person that&amp;rsquo;s not from this earth. However, the show does bring som &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;defcon1234-1&#34;&gt;Defcon1234&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガールズ・ブラボーは、私が一番気に入ったアニメです。 主に見て苦痛だったので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンセプトにはいくつかの可能性がありましたが、問題はファンタスティックとコメディーに浪費されてしまうことです。 これは、このアニメの主な問題の1つにつながります：物語とキャラクター。 最悪の場合、彼らの問題はお互いに絡み合っているようです。 ショーは、2つの主なリードがカップルであると考えられているという考えに私を売っている。 しかしシリーズ全体を通して、それはそうではないようです。 キャラクターはしばしば、彼らの関係を信頼できるようにするための相互作用がほとんどまたは全くありません。 シリーズ内では、2人のキャラクターが自分の時間を少し過ごせるようにするにはあまりにも多くの時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、文字は混在していますが、良い意味ではありません。 私が言ったように、主要なリードは非常に穏やかです。 彼らは興味深い何かのために作ったかもしれない彼ら自身の独特な部分を持っているかもしれませんが、実際にはそれほど探究されていません。 代わりに、ショーに貢献できるものではなく、多かれ少なかれ奇抜なものです。 男性のリードの「友人」は、彼女の非常に上品ではあるが疑わしい人格をもって、それほど偉大ではない。 一方、「漫画の救援」のキャラクターは一番悪いものでした。 私はキャラクターの「コメディーな」瞬間が最高で気の利いていて、最悪ではまったく卑劣なので、「漫画の救済」と言う。 それは面白くないが、たびにうまくいかないほどのポイントに達する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズに登場する他のサイドキャラクターはあまり進んでいません。 彼らは最高の穏やかで、最悪の場合は嫌いです。 唯一の明るい側面は、漫画の救済の妹が彼らのすべての唯一の面白いものだったということです。 主に彼女はキャストの残りの部分に比べて最も洗練されていたからです。 彼女は彼女が現在いる人に彼女を連れて来る彼女の自身のbackstoryを持っていた。 彼女は正直言って、彼女のために多くのことを行っていた、それは他の誰と比較して何かを持っていた唯一の彼女だったことはちょっと残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに明るい面では、このショーのアートデザインはそれほど悪くはありません。 それは私に少し時代を感じたが、私はまだキャラクターが描かれた方法が好きだった。 ショーのためにどのように色が当てはまるかは言うまでもありません。 一方、サウンドトラックは壮大なものではありません。 しかし、それはそれほど悪くない、実際にはいくつかの面では非常に受け入れがたいです。 最後に、アニメーションも最高ではありませんが、まだ不快なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このショーの欠如と、似つかわしくないキャラクター化は、非常にまばゆいもの、そして全面的なストーリーと組み合わされて、私にとって不愉快な経験になりました。 しかし悪いことにもかかわらず、私はまだこのショーに関係なくお勧めします。 漫画の救済や良いコンセプトとは関係ないことを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Defcon1234/reviews&#34;&gt;Defcon1234&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Girls Bravo is by far my least favorite anime out of them all. Primarily because it was painful to watch.    The concept had some potential though, the problem is that it&amp;rsquo; all wasted on fanservice and comedy. This leads to one of my main problems with this anime: the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mallik-1&#34;&gt;Mallik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私の意見では、単に驚くべきことでした、そして、私はそれを毎分見て大好きでした。 確かにそこにある他のロマンチックなコメディとほぼ同じですが、それをまとめたメカニックはまったく違っていて、アニメは少なくとも私のために離れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - （9/10）
物語は、若い、短く不幸な男の子の周りを巡っています。彼は高校時代から女の子に不人気でした。 ユキナーリは、彼が異性の人に触れるたびに、ハイブで勃発する状態に苦しんでいます。 これは、彼が知っているすべての女の子だけで悩まされることの上に、うつ病の激しい空気を作り、アニメをキックスタートさせ、最終的にそれをプロットやキャラクターの開発に転じさせます。 彼の高さのために、貧しい少年がまた「Chibinari」（ちびは「小さい」または「小さい」を意味する）と命名されるのを助けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はシャワーを浴びた後、偶然、幼なじみの友人に覗いている間に、彼はバスタブに引き込まれ、彼は水に存在する橋を通って地球につながっている惑星に運ばれます。 システムが動作する、またはそれに名前をつけた）、Seren。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セレンでは、人口の10％以下が男性だから、ユキナーリは友人ミハルと会った直後に追いかけられます。ミハルは知りませんが、ハイブを与えません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいシーンの後、雪奈里はミハルと一緒にバスルームに風を吹き込み、彼女と一緒に自分のバスタブに戻します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - （8/10）
アートワークはかなり驚きましたが、時にはダウンポイントがありました。 現実主義はこのアニメをはっきりとはっきりと見せてくれるが、ちょっと幼稚な、ちびのような物質を残して、シリーズを見ながら感謝するようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - （10/10）
私は本当に音/ bgmやその質について不平を言うことができませんでした。 それはそれらの「ええ、私はここに10を置くよそれは本当に何も言えないからね」 声優は素晴らしかったが、私は言及しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - （10/10）
私がこのシリーズで特に好きだったのは、文字の違いでした。 強調しているのは必ずしも雪柳の成長だけではなく、あなたが考えることのできるあらゆる種類のキャラクターがありました。 卑劣なパワフルな、隠れた愛情のある、まだまだ騒々しい女の子、無茶の宝石、恐ろしい、しかし勇敢な魂など。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、パルプフィクションの本を開き、文字を抽出して、それらがすべて恐ろしい方法で（私はレズビアンのボディーガードに恋していた、自分= 3）、それらがすべてクリックされた方法で挿入するようなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - （9/10）
アニメは私の注意を引いた。それは決してそのプロットを見失ったことがなく、後に続く各エピソードに興味を持っていた。（私は助けられなかったが、彼らは白く手袋をした藤山にもっと空中= =。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメを9/10与え、皆と彼らの兄弟がそれを見ていることを示唆しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mallik/reviews&#34;&gt;Mallik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime, in my opinion, was simply amazing, and I loved watching every minute of it. Sure it&amp;rsquo;s just about the same as every other romantic comedy out there, but the mechanics that brought it all together were entirely different and set the anime apart for me, at least.    Story - (9 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simonian-1&#34;&gt;Simonian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は年齢のレビューを書いていない。 私が半年ほど前に書いた最後の1つで、私はウォームアップされず、時折間違った入力ミスを許しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はガールズブラボーを迎え入れることにしました。なぜなら、それは明らかに、私の個人的なお気に入りの別の番組、「ナガサレテエアラントゥー」と似ていたからです。 最初の3つのエピソードの中で私は、実際には、これらの2つのアニメは共通して何もないことを理解しました。おそらく、これらのアニメの両方の主人公は内気な、内向的な少年です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「物語」は、それをそれと呼んでほしいなら、かなり簡単です。 婦人恐怖症（女性の恐れ）に苦しんでおり、日常的に女性がいじめをしている雪柳（ゆきなり）という若い男の子は、ピンクの髪の毛の女の子ミハルが「セイレン」と呼ばれる別の世界に運ばれています。 それは私たちの世界とは全く違って見えないかもしれませんが、大きな違いは1つあります。男性は全体の人口の10分の1に過ぎません。 言い換えれば、女性は男性の数よりも9：1多い。 ミハルが主人公に語るように、「戦争」はしばしば勃発します。なぜなら、セイレンの女性たちはすべての人のために戦いを終えるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼がこのような環境に投げ込まれたとき、貧しい男の子に何が起こるかを想像することができます。彼の不幸な病気は別として、女性との（心地よい）接触を経験したことのない内気な内向者でもあります。 今これはかなり良いシナリオであり、それは私のために働いていただろうが（それは部分的には）、ガールズ・ブラボーのメーカーは、このような良い可能性を持つアニメを頭がおかしくなっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたのためにそれを説明するために、私は頭の中で一番気に入っていたシーンの1つを正確に記述しようとします：「雪奈里と女性のミハルは、何百人もの女性たちに囲まれています。 ゆきなりは男性だった。 ミハルは男性の主人公の安全のために、核爆発としか言いようができないものを引き起こします。  Yukinariは、その後、空気中に足の脚を打ち上げ、家に突入し、その後シャッターで彼を打つ。 雪の谷が橋を渡って川に流れ、川の流れが強くて貧しい雪奈里が頭を振り回し、象のような流血を水車で粉砕し、パイプに詰め込んで運ぶ いくつかの家のお風呂に&amp;hellip;私たちは悲しい、触れる音楽を聞きます。  Elfen Liedの終わりに聞くことが期待される種類。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのようなフー&amp;hellip;それはあまりにも不器用な、たとえアニメのためです。 私はコメディが大好きです。特にアニメで見つけたコメディのようなものですが、神のために、ガールズ・ブラボーは、正しい場面をどのように作成するのか分かりません。 悲しい音楽と、あまりにも多くの血がどこにでも噴出するコメディーシーンは、私には魅力がありません。 そして女の子ブラボーはこれをいつもやっています。 奇妙なシーン+素敵な音楽=まったくのぎこちなさ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いことは、彼らが今シーズンの終わり近くに少し緩和して、物事を正しく取り戻そうとしていることです。最後のエピソードはまったくまったくばかげています。 まるで変態を見ているかのように感じます。 ちなみに、それはガールズ・ブラボー、変わらない性的ジョーク、たくさんのことについてのもう一つのことです。私はたくさんのヌードを意味します。 銃撃戦とぎこちない会話のあいだに裸の胸とパンティーショットが見えることを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外は、芸術はかなり良かった。 半透明のウォーターエフェクトのように、アニメーション効果の一部が私を驚かせました。  2004年にガールズ・ブラボーが登場したと考えると、そのようなハイエンド・エフェクトをそこに置くことには驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてを念頭に置いてなぜ私はそれに良いスコアを与えていますか？ アイデアが良かったのは、私が非常に長い時間にアニメを見ていなかったことと、悪い得点を出して開始したくないことと、私が実際にこのシリーズの男性のリードを好んでいたからです。 したがって、スコアは7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simonian/reviews&#34;&gt;Simonian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t written a review in ages. The last one I wrote about half a year ago so I&amp;rsquo;m not warmed up, forgive occasional typos.     I decided to pick up Girls Bravo because it was apparently similar to another show, which is a personal favourite of mine, namely &amp;lsquo;Nagasarete Airantou&amp;rsquo;. Within the first 3 episodes I realised that actually those two animes have nothing in com &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila-1&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、最初に説明を下さってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Wimpy boyはすばらしい女の子に会う。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;素晴らしい女の子（彼のリーグから完全に外れている）は彼を好きにして動いています。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;他の2羽の雛も彼に恋しています。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;それから私たちはそれぞれの雛が特別な能力を持っていることを知ります。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;さらに2羽の雛が、愚かな少年と一緒に暮らしています。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;そして最後に&amp;hellip;話はいくつかの短編小説に変わり、最終的には愚かな少年と素晴らしい女の子の分離を含むいくつかの巨大な問題につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今レビューのために。 通常の見地から、このストーリーは本当に面白いですが、サスペンス部門ではあまり提供されません。 だから7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ecchiの観点からは、2つの言葉：甘やかす甘い。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたの好みに左右されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay first lets get the description down.    -Wimpy boy meet awesome girl.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;女の子、裸の胸、パンティーショット。 アニメはこれになったのですか？ まあ、それはエイケンほど悪くはありません。 アートワークは実際にはほとんどおしゃれです（実際にはそうではありませんが、少なくとも女の子には胸の枕のサイズの胸がありません）、ストーリーラインは実際にはかなりうまくいきます。  2人はいつもいくつかのものによって切り裂かれているように見えるので、それはロメオとジ​​ュリエットのストーリーラインのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字から始めましょう。 三春はちょっとキュートで甘いです。 時には、甘くて素朴なキャラクターが少しすぎます。 彼女は時々制御できない超自然的な力と彼女が地球をあまり知らないという事実を持っているので、宇宙人の性格を持っています。 彼女はいつも飢えているので、胃のブラックホールがありますが、奇妙なことに、彼女が食べるものの中には、奇妙なことがあります。 例えば、2回目のエピソードでは、彼女はむしろ示唆的にバナナを食べる。 彼女は人々の目の前で変わらないというコンセプトは持っていませんが、主に雪奈里の前です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コヨミもかなりかわいいですし、またナイーブな方法です。 彼女の背景物語は実際にはかなり悲しい。 彼女は男性に対する恐れがありますが、驚くことではありません。 彼女は2人が出席している惑星セイレンの宇宙管理事務所で働いています。 彼女の特別なエージェントの友人、トモカは、実際にはむしろ幼稚で、恥ずかしがり屋と違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kirieはむしろキックひものスポーティなタイプで、ゆきなりのためのものを持っています（これはどこにあるのか分かります）。 彼女は彼の幼なじみの友人であり、時には世界で気をつけずに自分の家に入るだけで終わってしまい、何度も大きな誤解が残ってゆきなりを傷つけます。 彼女が「変態」と戦うときはいつでも、彼女は彼女の中で何かを打ち負かすので、「地獄の中で」何かを叫びます。 ちょっと楽しかったし、やや古くなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユキナーリは&amp;hellip;ハレムの主人公と同じように、他のすべての人と同様です！ 彼は不器用で、小さく、本当に群衆の中で際立つことができません。 彼はミハルが全くブレーキをかけさせるわけではないが、女性にアレルギーがある。 それ以外は、彼はかなり甘くて親切で、素晴らしい心を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペクトルの反対側には、彼の周りのすべての女の子とうっとりする一春があります。 彼はいつも女の子の胸やパンティーをつかむ変態者です。 彼は男性にアレルギーがあるので、彼が着ている白い手袋です。 彼の妹、リサは、本当に黒の魔法に陥っていて、ゆきなりを怒らせている。 彼女は本当におとぎ話をしているし、彼女を彼女に連れて来らせるために彼女の召使いを投げる。 彼女の召使いのために、Kosameは実際にKirieに入ります。 これは実際に別のショーでは見たことのない新しいコンセプトです。特にユリの関係だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはこのショーにそれほど詰め込まれ、本当にたくさんのものが詰まっている。 我々は、次元の輸送、黒い魔法、愛の三角形、別の世界からのエイリアン、魔法の女の子、特殊なOpsのキャラクター、そして変態を得た。  Ebiという名前の小さなキックの動物もいます。  EbiとMiharuは、Excelと彼女の犬のような面白い小さな関係があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはかなり標準です。 それはきれいで明るいですが、それだけでは、この時間に行われた他のすべてのアニメから目立ちません。 この分野でかなり標準的なショーを見直すたびに、何を言いたいのか分かりにくいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三春の声はちょっと奇妙だと思うが、英語の声はかなり良い。 あいおい愛から愛されたサクラバの声を出したのはミシェル・ラフ。 福山春春は実際にコミックパーティーの大石九仏師を務めたLiam O&amp;rsquo;Brienによって完全に演じられています。 はい、過活動オタクは過活動倒錯者を演じています。 それほど大きな違いはありませんが、この番組では完璧に動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78005&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Girls, naked breasts, and panty shots. Is this what Anime has become? Well, it’s not as bad as Eiken. The artwork is actually mostly tasteful (Ok… it’s not really but at least the girls don’t have breasts the size of body pillows on their chests) and the storyline is actually rather well done. It’s almost like a Romeo and Juliet storyline in parts because the two al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thenekoman-1&#34;&gt;thenekoman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハレームのアニメwho0のリード男性特性は女性にアレルギーですか？ しかし、彼らは彼にロリのキャラクターを作らなければならなかったのですか（彼はうんざりですが、彼はロリのあまりにも多いと思います）。 それと彼のアレルギーは彼をリードキャラクターのためにまず選ぶことはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、セイレンの惑星の女の子ミハル（笑）（彼女がセイネンに尋ねていたかもしれないかもしれない）が、彼女が自分の家に風呂に入っている間、ゆきなりのバスタブに突然テレポートされています。  yukinariと彼の友人Kirieが彼女を見つけ、残りは実際の主要な話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人口の90％が女性である惑星？少年私はその場所を訪問したいと思います。
実際には、セイレンに運ばれたゆきな里の周りで、ストーリーを逆にすることに決めたなら、エチのファンのサービスは屋根を通り過ぎてしまうだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER DEVELOPMENTについては、まあまあのキャラクターのために6を与えるでしょう。
しかし、いくつかはちょうど無意味で迷惑だった（トモ私はあなたに話している）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの進歩..最初はかなり良いですが、ストーリーを前進させたり、ファンに応援してもらえなかった無意味なエピソードをたくさん引っ張ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはかなり古いアニメ（2000年代）だと考えると、アニメーションとアートワークは良好でまともなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディーだけがこのアニメのために行っていたこのシリーズは、福山を持っていなかった場合、それは単純なhav吸うだろう。倒錯者は、このアニメも見ることができます唯一のものです。 前述の鉛のアレルギーのために、愛情のシーンやむしろ親密な場面はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの好きなところは、Yukinarisの声優がYURI LOWENTHALだったことです。
誰がロリの声でサスケを聞きたくないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをもう一度見たいと思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、楽しいアニメは楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219218&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thenekoman/reviews&#34;&gt;thenekoman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A harem anime who0&amp;rsquo;s lead male character is allergic to women? Well thats original!But did they have to make him a loli character( Ok he is puny but i think he is too much of a loli). Tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pitrocks14-1&#34;&gt;Pitrocks14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの子供たちとこのショーを見ないでください。 まず第一に、それは嫌な暴力です。  O.K.、私はこのショーが好きだった、ユーモアといくつかのクレイジーなことが起こっていると多くのcliffhangersを持っていた。 しかし、ショーは子供のために非常に偏心しています。 私はスポイラーを出すつもりはありませんが、あなたが少し年を取るまでそれを見ないでください、多分17歳は良い年です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27292&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pitrocks14/reviews&#34;&gt;Pitrocks14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Please do not watch this show with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mercury1980-1&#34;&gt;mercury1980&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、主人公が無力で無防備な人であり、人々が簡単に選ぶという意味で、マブラホと似ています。 ゆきなりは、女性に頻繁にいじめられているために女性にアレルギーのある主役です。  Err&amp;hellip;私はちょうどそれがいかにばかだったか言うことができません。 男性が女性にアレルギーを起こすことはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストはKirie、臆病な女性などのような積極的な女性で構成されているので、私はキャストの井戸には関係がありません。キャラクターの開発はほとんど存在しません。 私はもはや言い訳ができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最悪の部分は、福山和原です。 彼は不愉快で、変態している。 彼は常に女性を魅了するために最も汚れたおかしなことを思いついた。 女の子を抱きしめて下着を暴露する程度まで行きます。 彼はまた彼のために楽しいおっぱいをつかむのが好きです。 彼はまた、そのような悪戯をするために雪奈里を利用しようとする。 良いことは、彼が行動して、彼がそれを支払うときです。 彼は実際に私のためにショーを台無しにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;貧しい雪柳は、彼はかずはの変態に向かって無防備です。 私はこのアニメに3を与えるべきであると悲しかった。私は、キャラクターの発展や関係がないと、私はこのアニメを楽しむことを期待できない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104187&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mercury1980/reviews&#34;&gt;mercury1980&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is similar to Maburaho in the sense that the protagonist is a helpless and defenseless person who gets picked on easily b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roeam-1&#34;&gt;Roeam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガールズ・ブラボーは大丈夫ですが、それは私の基準ではありません。 今日はこのシリーズを見たときに、数年前にそれを見て気に入っていたことを思い出しましたが、それは多くのアニメを見る前でした。
それは物語のためのやや独創的なアイデアを持っています、芸術は大丈夫ですが、それの私の楽しみは本当に非常に低かった。 その理由は、ヌードをたくさん持っているにもかかわらず、それはあまり面白味がなかったということです。 彼らは裸のひよこをたくさん描くことができるように、彼らがシリーズを作ったようなものでした。 しかし、彼らはただ女の子を持つことができないので、彼らは短い臆病な子供と狂った痴漢をしていました。
私はそれに6を与えているだろうが、私はそれを落とすことなくすべてを見ることができたので、私はいくつかの余裕を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44001&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Roeam/reviews&#34;&gt;Roeam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Girls Bravo is an okay series, but it just is not up to my standards. When  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simerakun-1&#34;&gt;SimeraKun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のレビューは私がそれを置くことができるほど短いでしょう。 主に主人公は女の子に元気で、女性に触れたときに出てきて、彼はお風呂に入って、三春が会う別の世界に行く。 それ以降のスタートから離れて、Miharuの無作為部分はこのシリーズの唯一の良いものですが、それほど退屈なものではありません。 あまりそれを合計しないこのシリーズのすべては、次のシーズンの準備ができているキャラクターに慣れることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3966&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SimeraKun/reviews&#34;&gt;SimeraKun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My review will be as short as i can put it. Mainly the m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;belldandy2009-1&#34;&gt;belldandy2009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかのことを言うだろうね、彼は2つのエピソードを見ているだけで、あなたはそれが何かについてのジストを取得するために多くを必要としないこの1つで私を信じて..多くはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、他の人たちが行っているショーについては、私が言いたかったことは、英語ではないならば、私は過去のep1を見て気にしなかったでしょう。 彼は鼻から走っている顔と血の中で蹴ったり、わずかなヌードショットを見たりするエッチのビットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、女の子が学校時代にランディーやペルーの男の子に向かって暴力的であることを示しています。あなたが期待するかもしれないが、顔の中で一定のキックではなく、ヌードを扱うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DVDカバーに騙されてはいけない、私はだった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12158&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/belldandy2009/reviews&#34;&gt;belldandy2009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know some will say, hey he&amp;rsquo;s only watched two episodes but believe  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladyt-1&#34;&gt;ladyT&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は何を言うことができます&amp;hellip;そのファンタスティック。 風変わりで、スパムで、楽しく、面白いです！ そのキャラクターは愛らしいものであり、テレビで叫んだり、あるキャラクターや他の人のためにルーピングをすることは決してありません。 大人のコンテンツがたくさんあります（それはそれをより良くするものではありません）。そう、子供の周りでこれを見ないようにしてください。 しかし、それはチャンスを与え、あなたはキャッチフレーズを吐き出すだけで、一般的に自分自身を楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ladyT/reviews&#34;&gt;ladyT&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, what can I say&amp;hellip; its FANTASTIC. It&amp;rsquo;s qui &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akaelda-1&#34;&gt;Akaelda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少女ブラボーは&amp;hellip;まあ、それはピンチの下で非常にマイナーなSFを持つ無償のエッチシリーズでした。 物語は本当に面白くなかったし、キャラクターは総じて迷惑だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズン全体を通して、アーティストは極端な胸フェチを持っていたことは明らかでした。 しかしそれ以上のものでした。 このシリーズには、微妙で、あまりにも微妙な性的妄想が満載されていて、私を笑顔にさえしていました（ミハルの最初のバナナの味が気になります&amp;hellip;＆gt;）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に述べたように、私に迷惑をかけたもう一つのことは、キャラクターの深さの欠如と、それらがすべて一般的にどのように見えているかということでした。  Kirieはほとんどの時間にとても激しく暴力的だったので、彼女はゆきなりにとって優しく、優しく、親密な愛情を忘れてしまった。 私はゆきなりの対話を本当に避けることができませんでしたが、トモカやコヨミのようなキャラクターが話しているときに、音量を下げることがよくありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子のブラボーは償還する資質がなかったわけではありませんでした。 福岡のようなキャラクターはかなり不快だったが、彼らはまたかなりユーモラスな「frienemies」だった。 あなたはまた、このシリーズがファンサービスとエッチであると思われたことを覚えておく必要があります。 そして、それは私の本で「グッド」のグレードを取得する理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akaelda/reviews&#34;&gt;Akaelda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Girls Bravo was a&amp;hellip;well, it was a gratuitous ecchi series with a very minor sci-fi under pinning. The story was not really &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mleno-1&#34;&gt;mleno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;グレートプロット、9、私はそれの要点が好きだった。しかし、本当に私は彼が他の女の子（彼女の名前を忘れて）を取得する必要がありますが、私はそれをbealive結末。 私は、笑いのアクションが面白いとechi好きで、それをすべて持っていた
私はアニメーションが好きだったのでアートに8を与えましたが、H.O.T.Dのような寝床に見えました。 とwholdは9を得たが個人的には私はどのように人々の目がそこそこ迷惑をかけるのか分からないが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんな事でも音の問題は好きではなかった.10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターに6を与えました。なぜなら、他の世界の少女は、彼女がそこにいる間に何も開発せず、幸せな悲しみや飢え以外の感情をほとんど感じていないのに対し、他のキャラクターは彼のために彼女の羽ばたきで多くを発達させます。 発疹を乗り越えてまだその少女にそれを乗り越えるよう伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しかったです.7、それは面白いとエッチであったので、私はそれが好きですが、私は彼が偶然と終わる女の子と他の女の子が好きに終わる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mleno/reviews&#34;&gt;mleno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Great plot,9, i liked the gist of it.but not really the ending i bealive he should of gotten t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiro-1&#34;&gt;Shiro-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
まあ&amp;hellip;私はこれらのsymtopms &amp;lsquo;疎水性恐怖症&amp;rsquo;と &amp;lsquo;androphobia&amp;rsquo;を聞いたことはありません&amp;hellip;これらの &amp;lsquo;病気&amp;rsquo;笑を持つ2つのpplで物語を作るのは良いアイデアだった&amp;hellip;私はちょうど最初のシーズンを終えた&amp;hellip;すぐに 私は第二を始めます&amp;hellip;それまでは、いつもの話です &amp;lsquo;男の子は女の子の多くを満たす&amp;rsquo;&amp;hellip;私はそれが好きです&amp;hellip;しかし、唯一の女性を持っている惑星の部分を除いて[セイレンは名前でしたか？  ：/ /]私はもう何も輝かしく見ません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに私はシーズン1の検閲型を見ました&amp;hellip;しかし、2度目に私は無制限のタイプを見ることになるでしょう&amp;hellip;私はそれが素晴らしい風景を持っていると聞きました&amp;hellip; &lt;em&gt;咳&lt;/em&gt;&amp;hellip;風景と ビュー&amp;hellip;私は特別なものは見ませんでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は10/10を捧げました&amp;hellip;このアニメには私が好きだったいくつかのユニークなサウンドトラックがありました&amp;hellip; OP＆amp;  EDは同じ時間にクールでかわいいです：D Love it&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
まあ&amp;hellip;ユニークな性格のキャラクターがたくさん&amp;hellip;しかし、もし私が言わなければならない&amp;hellip;私はブロンドの髪の毛の女の子が好きです[私は間違っていない - 彼女は私のタイプ=です] 雪奈里の前で行動し、彼女が最初のエピソードでどのように行動したかについて&amp;hellip;最後のエピソードで彼女が素敵な女の子であることが明らかになった&amp;hellip;他のキャラクターについては&amp;hellip;彼らは面白いです&amp;hellip;しかし何も &amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
それは5人の女の子のエッチのコメディあたりの通常の1人の男です&amp;hellip;だから&amp;hellip;私はこのアニメを最大限に楽しんだ&amp;hellip;それは私が笑いを止めることができなかったいくつかの陽気な瞬間を持っていた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼に9を与えるだろう&amp;hellip;それはクールなアニメです&amp;hellip;しかし、間違いなく改善の余地がありました&amp;hellip;私は第2シーズンがこれよりもさらに良いことを願っています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiro-/reviews&#34;&gt;Shiro-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  Well&amp;hellip;I never heard of these symtopms &amp;lsquo;gydrophobia&amp;rsquo; and &amp;lsquo;androphobia&amp;rsquo; &amp;hellip;It was a nice idea to make a story with 2 ppl having these &amp;lsquo;diseas&amp;rsquo; lol  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konablend36-1&#34;&gt;konablend36&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれが良いアニメだと思った。 私はこのアニメの話が好きで、面白いと感じました。 このアニメは愚かだったけど、もっと見たいと思っています。 あなたがそうしていないなら、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9870&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/konablend36/reviews&#34;&gt;konablend36&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i thought it was a go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jearbear-1&#34;&gt;JearBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は先に進んで正直になります。 私の友人と私（私はアニメの唯一の人です）はこのショーを冗談として見ることに決めました。 興味深い部分は、文字とのやりとりでした。 私は良い時間を過ごしたいだけでなく、真剣に何かを取ることを望まない人々にこれをお勧めします。 それは他のアニメの基準と比較するとその話のためにのみ5を得ます。 まあ、私はそれが私が期待したよりも良かったと言います。 私はまだそれを5つ与えたことを知っていますが、私はそれを説明します。 私の意見では、これは友達と見て楽しいショーであり、それはそれです。 私は一人でそれを見て想像することはできませんでした。 物語は私の大きな問題です。 それはまあまあです。 私は、キャラクターの大部分が芸術と同様に楽しいと思っていますが、私はその話を受け入れられません。 あまり興味深いものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JearBear/reviews&#34;&gt;JearBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will go ahead and be honest. My friends and I (I being the only one into anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tarca7-1&#34;&gt;tarca7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど5つのエピソードの後に​​ショーのレビューを書いている少し早いことを知っているが、私はすでにそれについて私の心を作った。 それはヌードのかなりのビット（これは私にとっては良いことです）とかなり面白いアニメです。 今のところプロットは存在しないものですが、私はecchi / haremのジャンルでは良いプロットを得るのが難しいと思います。私の主な欠点（個人的な意見）は、私が推測する福山和春というキャラクターです ショーにもっとコメディーを与えるが、その代わりに私のためにそれを台無しにする。 彼はちょうどメインの女の子を見つけるために5 minuetsをポップアップし、それはアニメのすべての会話の途中で起こり、それが行っていた深刻な/ロマンチックな要素を削除するように非常にイライラするようになります。 それは、キャラクターの大きな欠陥を見て、良いアニメを見て停止することは難しいと述べた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82616&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tarca7/reviews&#34;&gt;tarca7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know its a bit early to be writing a review of a show after only five episodes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;binke-1&#34;&gt;binke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ正直言って、私はこのことについて混ざり合っている
私はそれがほとんどのエッチシリーズでは弱い男性キャラクターを持っていることはよく知っているが、これは遠くまで私は文字通り女の子が彼に触れるたびに発疹を取得することを意味
しかし、それは私が今まで見たことのなかで最も面白くないエッチのアニメの一つです
福山のキャラクターとその痴漢を打つ全体が芸術のポイントに完璧です
あなたは間違いなく笑って、主人公が描かれている方法でうんざりします
私はそれが私がそれを意味する最も乾いていると言うときにも私はあなたに警告する必要があります
これは単なるパンティフラッシュではありません多くの女の子は文字通りほとんどすべてのエピソードの間に裸になる
あなたがそれで大丈夫ならば、それはまったく問題ありません！
私はこれが将来の世代のGBウォッチャーに役立つことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/binke/reviews&#34;&gt;binke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well to be honest i have mixed feelings about this one   i know it is com &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caps4sammeh-1&#34;&gt;CAPS4SAMMEH&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;とてもいいです。 陽気な周り、私は絶えず笑っていた。  akwardであったすべての女性ヌードのために、ほとんどすべてのエピソードは裸の女の子と始まりました。 しかしそれ以外は本当に面白かったです！ 私は皆にお勧めします。公に見ないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CAPS4SAMMEH/reviews&#34;&gt;CAPS4SAMMEH&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Really good. Hilarious all  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>