<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/zoids-genesis/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/zoids-genesis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Zoids Genesis</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/zoids-genesis</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/zoids-genesis</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/1/712.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/712/Zoids_Genesis/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/712/Zoids_Genesis/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;daniel-mugen25&#34;&gt;Daniel_mugen25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゾイドジェネシスは、他のゾイドシリーズとは違った感情を与えます。 ストーリーはよく書かれており、アニメーションは良好でキャラクター開発はその強みの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公のRuuji、村人の子供で、最初はちょっとナイーブですが、物語が進むにつれて、彼の性格は彼がリーダーになることができるようになります。 ストーリーは少し深刻ですが、シリーズ全体で他のキャラクターがどのように表示されているかによってあなたが笑う時があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに独創性を与えるブランドの新しいゾイドが示されています。 ムラサメ・リゲーラーの変換は詳細（特に使用されたバックグラウンド・スコア）で示されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、それは素晴らしいシリーズです、物語は常に深刻ではなく、文字は面白くてユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Daniel_mugen25/reviews&#34;&gt;Daniel_mugen25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Zoids Genesis gives a different feeling other than the other Zoid series.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sylvanelite&#34;&gt;sylvanelite&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かなり典型的なメカショー。 プロットは他のゾイドシリーズのほとんどよりもはるかに強く、ジェネシスを見る価値があるものです。 基本的にすべての古いゾイドの除去は、長い時間ゾイドのファンのためのオフになるかもしれませんが、一方で、シリーズに新しい生活の息をすることは良いことです。 戦いは面白くて、アニメーションはとても良いです。  CGIに似たグラフィックスを使用していますが、研磨されており、ゾイドは優れたランサイクルを備えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より良いメカのショーの1つは、珍しいやり方で典型的なものに悩まされていますが、ゾイドのファンを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19320&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sylvanelite/reviews&#34;&gt;sylvanelite&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A fairly typical mecha show. The plot is much stronger than &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deoxys101&#34;&gt;deoxys101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;トミーの勇敢な魂が、最終的にはLiger Zeroを休むことにしました。 伝説の白いゾイドは、ゾイド：ニューセンチュリーとゾイド：ニューセンチュリーゼロのためにかなり大きな西洋のファンを獲得したので、彼らはおそらく、彼らが別のゾイドシリーズの主なゾイドとしてLigerを配置するにはあまりにも薄く伸びていると思ったでしょう（はい、 あなたと話している、ゾイド：Fuzors）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼がしたことに対する勇敢な魂に感謝します。 新しいゾイドにリード役を果たすことはかなりスマートな動きでした。 私はこの時点でもう西洋の聴衆をターゲットにすることに集中しておらず、新しいアニメとの付き合いでおもちゃのフランチャイズを復活させたいと思っています。 そして、彼らはゾイド：ジェネシスを紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポスト黙示録的なプロットの設定だけを知ることは、ダイハードのゾイドファンをショーから遠ざけるかもしれない。 そのような小さなゾイドのお気に入りの小さなセットが戻ってくることを知っている人は、他の人にとっては残念です。 しかし、私はこのシリーズから離れていくことは間違いであることを伝えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新鮮なストーリーラインと新しいゾイドは、いったん停滞の危機に瀕していたおもちゃのラインに新しい命を与えます。 もちろん、ゾイド・アニメ・フランチャイズのヒーロー・ライガー敵恐竜のステレオタイプはまだ存在しますが、アニメのプロットが始まるとすぐに、このステレオタイプに対する悪い気持ちはすぐに取り除かれます。私は個人的に、 このシリーズは既存のゾイドシリーズの中では最高のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれは十分です。 詳細に移りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10（非常に良い）
単に古いおもちゃのラインを復活させることを目標とするシリーズの場合、ストーリーは驚くほどうまくいっています。 メインキャラクターのバックグラウンドには十分な時間が費やされ、各メンバーは時々注目を集めて自分の時間を得ます。 プロットの原動力（それは通常の反抵抗帝国軍抵抗の設定です）は簡単で簡単に手に入ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10（Fair）
このシリーズのサウンドは、私の意見では、まさに最高のものではありません。 たいていの場合、音楽はそのシーンに合っていますが、それ以外の時には老いたり、耳にやや刺激を与えたりします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10（素晴らしい）
このシリーズがサウンドに欠けているものは、アートで補うものです。 そのタイプと時間のアニメシリーズでは、アニメーションは驚くほど流動的で、うまくいきます。  3Dアニメーションはショー全体で再利用されますが、それは妥当です。 私は、来ることを意味します。 アニメーターは、わずかに異なる点を打つ同じ攻撃の組み合わせを提示するために全く新しいシーケンスを作成する必要はありません。 しかし、主役のゾイドの変換シーケンスが際立っています。 アニメーションと音楽の両方は、ちょうど数秒間であっても、うまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10（良い）
繰り返しますが、このシリーズは私の期待をはるかに上回ります。 キャラクターの開発は、他のシリーズと比較して最高ではないかもしれませんが、シリーズはすべての主人公の過去を描写しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10（非常に良い）
私は個人的にはゾイドシリーズが大好きで、このシリーズは既存のリストに歓迎されています。 私は確かにエピソードを見て楽しい時間を過ごしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：8/10（非常に良い）
ショーは完璧ではない - おもちゃ系のシリーズから期待されるように。 しかし、このショーが目立つようになるのはこの期待です。それは、それが期待するものを超えています。 退屈なおもちゃのラインと思われるものから、合理的に良いキャラクターの開発、プロットの開発とアニメーションを備えた素晴らしいメカシリーズに変わります。 それは確かに新旧のゾイドのファンのための必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deoxys101/reviews&#34;&gt;deoxys101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some brave soul at Tomy finally decided to put the Liger Zero to rest. The legendary white Zoid gained a fairly large Western fanbase because of Zoids: New Century and Zoids: New Century Zero, so they probably thought they were stretching it too thin to place the Liger as the main Zoid of another Zoids series (yes, I&amp;rsquo;m talking to you, Zoids: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;callmeita&#34;&gt;CallMeIta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはアニメの最初のレビューなので、建設的な批評は大歓迎です。 また、私は何かを台無しにしないように最善を尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゾイド・ジェネシス（Zoids Genesis）、つまりZGはかなり良いプロットをしており、キャラクターの約半分は発達していますが、残りの半分は発達していないか裏付け*咳*セイロウ*咳*です。 プロットはスムーズに始まり、むしろ&amp;hellip;。 しかし、&amp;rdquo;平凡な&amp;rdquo;ゴールは、プロットが進むにつれて目標が変化する（そして元の目標は決して達成されない）。 しかし、プロットの変更は、基本的に同じことをしていたので（プロットの変更がないように見える）（Digald敵軍と戦う）。
アニメはゆっくりと始まり、最初のカップルのエピソードは一種のボアです。 しかし、後のエピソードはかなり激しくなります。 誰かが死ぬのを見たとき、あなたはそこに死んだと思います。 その後、エピソードの終わり、または後のエピソードで、彼らは完全に上質です。
ゾイド・ニューセンチュリーとは異なり、各戦闘には目的がありますが、ZGのアニメーションはあらゆるエピソードでの戦いの恩恵を受けて、ゾイドのアニメを期待しています。 しかし、いくつかの戦いは、私は&amp;rdquo;驚くほどの価値がある&amp;rdquo;瞬間ではないが、あなたの興味を維持するのに十分である特定の紆余曲折があります。
ユーモアの小さなビットがあります。 私はおそらく私を笑わせる2つのエピソードの名前を付けることができます（私は認めますが、それは私を笑わせるのは間違いありません）。 だから私はしなかったエピソードでユーモアを見つけるかもしれませんが、ジョークはそれだけではありませんでした。
しかし最後には、最後の10エピソードは具体的に、私は熱心に次に来るものを予期していました（部分的に私は次に何が起こるかを見たいと思っていましたが、私はこれを私の &amp;lsquo;Completed&amp;rsquo;リストに追加したかったからです）。 しかし、ゾイドのアニメでは何が起こっているのでしょうか？そして、さらに「何が起こったのですか？」という瞬間があります。
全体的にアニメは良いかもしれませんが、それはまったくひどいことではありません。
個人的には、ノスタルジアのために、そして私が子供の頃ゾイドのために愛していたので、私は寛大で、8/10を与えました。
このレビューのために、私はとても寛大ではないでしょう。
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
それでも、ゾイドが好きな人はZGを見て、お勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136215&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CallMeIta/reviews&#34;&gt;CallMeIta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review of any anime, so constructive criticism would be welcome. Also, I will try my best not to spoil anything.    Zoids Genesis, or ZG for short, has a fairly good plot, and roughly half of the charac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>