<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/luckystar-original-na-visual-to-animation/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/luckystar-original-na-visual-to-animation/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Lucky☆Star: Original na Visual to Animation </title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/luckystar-original-na-visual-to-animation</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/luckystar-original-na-visual-to-animation</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/22582.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4472/Lucky%E2%98%86Star__Original_na_Visual_to_Animation/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4472/Lucky%E2%98%86Star__Original_na_Visual_to_Animation/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;smithy&#34;&gt;Smithy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ラッキースター」OVAはいくつかの短編小説や章で構成されています。 したがって、コヒーレントなプロットやスパン・アークは存在しませんが、これは「ラッキー・スター」にとって珍しいことではありません。異なる短編小説はOVAが誰にとっても楽しいものになるようにします。 ライフストーリーの一部から、コメディーやパロディーのストーリー、心温まる物語まで、OVAはシリーズで紹介されたすべてのタイプに触れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Konata、Kagami、Tsukasa、Miyukiについては、他のキャラクターにはあまり特筆されていませんでした。 ユタカ、南、パトリシア、田村は第一話にしか登場しないが、他の物語には御三尾、綾乃、奈々子先生が簡単に登場する。 しかし、これは時間制約を考えると普通です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;典型的な「ラッキースター」には、オタクやゲームの文化だけでなく、現在のアニメや古いアニメの多くの参考文献やパロディがあります。 いくつかの陽気な例は、パトリシアのぜつぼうした（zetsubou shita）、ナナコ先生のレアアイテムピザシールド、ボーカロイドの初音ミクとしての鏡音リンのコスプレ、&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の話は、南の犬ジェリーを中心に、どのように彼が一日中誰と出会うかということでした。 それを使ってOVAを始めるための素敵な生涯の物語もまた大きな笑い声を出しました。
続いて、KonataとNanako先生がKagamiとTsukasaと一緒にMMORPGを演奏し、ゲームで3D CGビジュアルと面白いMMORPGユーモアを貸し出したという話が続きました。
夢のシーケンスストーリーが、「涼宮ハルヒの憂鬱」を着たコナタを誘いました。「涼宮ハルヒの憂鬱」ユキの魔女服を着て、Volcaloidの初音ミクの衣装に変身した。
次は相手チームのヒイラギ姉妹とのバレーボールの試合だったが、心温まるストーリーになってしまった。
その後、彼女と彼女の友人たちがキャンプに向かう途中で正しい道を誤ったことをミユキが母親に話した学校キャンプの話に続き、深夜まで森の周りをさまよった。
終わりのシーンはよりサイケデリックな夢のようなシーンでしたが、私はその中のユーモアはほとんど理解できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングテーマには、小学館明の「野中愛」と白石実のライブアクションクリップが収録されていますが、これはシリーズで取り上げられたライブアクションクロージングシーンよりも楽しく楽しいものでした。 時にはAi Nonakaの演技や表情がどういうところにあったのか、Akiraのペルソナが彼女をベースにしているとは思うほど驚くべきことでした。 白石稔はいつものように馬鹿だ、その男はとてもばかげている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のシリーズと同じ視覚効果を生み出すのではなく、「Lucky Star」の典型的でややシンプルなビジュアルスタイルがアニメーション化されているので、アニメーションは素晴らしかったですが、シリーズ自体よりも特に優れていませんでした 〜に対処されます。 抑圧されたカラーパレットとキャラクターの登場がこの印象を強めます。
しかし彼らはサイケデリックな夢のシーンやゲーム場面では明らかなように、「ラッキースター」のアニメーションの種類やシーンのエフェクトをさらに実験するためにOVAを使用しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはテレビシリーズの優れた特集であったが、シリーズのオープニングトラックであるMotteke！  「セーラーフー」は完全に省略されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ラッキースター」のOVAは、ラッキースターのファンのための笑いと忘れものがいっぱいで、シリーズとまったく同じ雰囲気なのですごく素晴らしかったので、特に特別な気分は感じませんが、次のエピソードを見ているかのように感じます。  「ラッキースター」シリーズが最高だったので、これは私にとっては大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8199&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Smithy/reviews&#34;&gt;Smithy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The &amp;lsquo;Lucky Star&amp;rsquo; OVA is made up of several short stories or chapters. A coherent plot or over spanning arc is hence not present, but this is not uncommon for &amp;lsquo;Lucky Star&amp;rsquo; and the different short stories ensure the OVA will have something enjoyable for everyone. From a slice of life story, to a full blown comedy or parody story to a heart warming tale, the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uushie&#34;&gt;Uushie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラッキースターOVAはとてもうまくいった。 それはファンを幸運な星のシリーズに戻し、あなたが知り、愛しているすべてのキャラクターを含んでいます&amp;hellip;少数のキャラクターを除いて&amp;hellip;ラッキースターは、それには本当の話はほとんどありませんが、その中の小さなエピソードは 非常にうまく流れます。 本当の話は本当にないので、私はその話を7/10と評価しなければなりませんでした。 ラッキースターになじみのない人には、何が起こっているのか分からないので、OVAを見れば混乱するかもしれません。 しかし、あなたがシリーズを見た場合、OVAはあなたに完璧な意味合いを持つはずです。 すべての物語はかなり良いものでしたが、終わり近くに、ペットショップと面白かったですが、それはより良いかもしれません。 個人的には私の紅茶ではありませんでしたが、まだ瞬間がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はいつものようにとてもうまくいっています。 キャラクターは同じように見えるし、シリーズ以来アートスタイルは変わっていない。 それは見ることが楽しいです、そして、それは非常に不必要な光沢のある文字を持っていません。  OVAの第2話は、多くのMMOのように非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドは同じで、シリーズからOVAに変わったものは何もありません。 シリーズで行ったのと同じ品質が期待できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターの大部分をもう一度見るのはとてもいいことです。 元の性格の人たちと一緒に見た方が良いです。 カガミはまだ彼女の普通の自己であり、コナタはまだクレイジーなオタクです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたはこのOVAがシリーズと同様に行われることを期待できます。 あなたがシリーズが気に入らなければ、OVAを楽しむことはできません。 あなたがシリーズが好きだったら、OVAはちょっとした障害だと思うかもしれません。 しかし、それはまだ見て45分の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uushie/reviews&#34;&gt;Uushie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Lucky Star OVA was very well done. It brings fans back to the series of lucky star and includes all the characters that you have gotten to know and love&amp;hellip; excludin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovelyphantom&#34;&gt;lovelyphantom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラッキースターになると思われるOVAの場合、それはあまり良くありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;卵子は、ファンの娯楽のためにあると思われる2つのミニエピソードで構成されています。 その面白かったことはどこにあったのでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のストーリーは、キャラクター自身よりも犬と関係がありました。 基本的には、犬の睡眠が増えていて、キャラクターからの一瞥と行動がありました。 まずは始めるのが最善ではありません。 まもなく、私たちはRPGゲームを持っています.3Dタイプのアクションを見てうれしいですが、彼らがしたことはすべて話し合いであり、バトルシーケンスで繰り返すのは面倒です。  &amp;lsquo;一息&amp;rsquo;本当に私は自分の興味を失い始めていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、第3ミニ・エピソードで面白いものを手に入れます。 妖精の神の母親としてのコナタとシンデレラのタイプの物語、または私は神の魔女と言うべきですか？ ここで、なぜいくつかのファンがOVAを見たいと思う理由を知ることができます。  Konataが彼女の愚かではあるがクールで寝かされた背中のおかしなことを見るのはとても面白かった。 レスリング（私はファンではないが）はむしろ興味深いもので、特にストーリーの中のボールの形をとっているのを見ている。 終わりはまた陽気だった。 それから、Vollyballのゲームがあります。シンデレラタイプの物語ほど良くはありませんが、お互いに姉妹同士、他の2人の友達と一緒に（はい、コナタが含まれています）。 私はお互いにしようとする間に、お互いに行くのを楽しみ、面白い結果を得たのは楽しいと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、KonataのRPGキャラクターにいくつかのアイテムを売ろうとしていた奇妙な男がいました&amp;hellip;そしてそれはキャンプの話に飛ばされました。 そして私の楽しさが沸き起こると&amp;hellip;落ちた。 このグループはコナタのおかげで森の中で失われ、キャンプ場に向かう途中で迷子になりました。 彼らが本当にやったのは歩き回って話していて、半分はかなり退屈でした。 私は、私が得た唯一の楽しさは、コナタが彼らが死ぬことを宣言するのを見ていたことだと思います。最後に、私たちは非常に短くて&amp;hellip;非常に混乱している先生の家を持っています。 私は、それが私にとって唯一の言葉だと思う。それは非常に混乱していて、それでもあなたに笑いを強いる点はばかげていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、終わり..まあ、終わり私はちょうど私のスキップボタンを押すことを終えた。それはちょうど..彼らは&amp;hellip;はい、まったく愚かな終わりがどのようにフレーズする言葉がありません。  &amp;lsquo;キックルズ&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの私の評価は5です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラッキースターのアニメーションは、いつものように非常に良いものでしたが、今回はRPGの3D効果とは異なります。  3次元の文字を見て何かが間違った方法で私をこすりました。 私を間違えないでください。2-Dに残るのではなく、3-Dで生きてくるのを見てうれしいですが、私はただ知りません。 私はそれはゲームの効果と関係があると思う&amp;hellip;彼らの何かがもう少し何かを使うことができた。 だから芸術作品は7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音..私はエンディング曲が好きではありませんでした。 私は声が大好きでした、彼らが性格の人を釘付けにしているのを見ました。 しかし、それはゲームの効果によってペグの下に落ちた&amp;hellip;真剣に、何かが欠けている&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、退屈な並べ替えは、文字のあなたのビューを2つのノッチの下にもたらすので、私に怒ってはいけません。 キャラクターは良かった。ショーが退屈であったとしても、彼らはミニショーに素敵なサラダを持って来た。「つまらない」彼らは私の意見ではキャラクターがよく保たれていた。 私はそれ以外のことはあまり言いません。コナタは彼女の魔女衣装でもっともおもしろかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の楽しみは4です。 そのような単純な..私は本当にこの中で私の楽しみを見つけることはなかった。 最初の2つのミニショーでは大したことはありませんでしたが、3回目と4回目のショーで盛り上がりましたが、すぐに再び落ちました。 本当に、私が望んでいたようにそれはあまり良くありませんでした。  &amp;lsquo;sighs&amp;rsquo;それは私に今や良い笑いを与えてくれたので、降下のために4つの価値がある。 言い換えれば、それはすべて悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はそれがかなりの公平なOVAだと思っています。それは、シリーズからもっとファンに何かを与え、もっと3Dタイプのものに見えるものを示したと考えています。 それはまた、ユーモアのセンスを提供し、それらのペットのためのケアの良い取引を示す..うん、それは退屈だったかもしれないが、それはすべて悪くはなかった。 私は6つがそれのための公正な全体的な評価だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lovelyphantom/reviews&#34;&gt;lovelyphantom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For an OVA that is suppose to be for Lucky Star&amp;hellip; it wasn&amp;rsquo;t very good.    The ova consists of a couple of mini-episodes that were suppose to be for the amusement of fans. Where was that amusement, might I ask.     The first story that began had more to do with the dog than with the characters themselves. Basically, it was more of the dog sleeping, with a few glimpses and actions from the characters. Not the best  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ukonkivi&#34;&gt;ukonkivi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、このレビューに関することは、それが他のシリーズと直接比較されていることです。 ラッキースターレビューを書いただけで、私はラッキースターOVAレビューを書くことが正しいと思った。 実際には、私はラッキースターのレビューをコミュニティに書くためのエネルギーを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、私は序文に記入したので、短編映画の個性を知るときです。 または、実際には、OVAとしての媒体。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ストーリー
まあ、1つの物語にコメントするのはどういう意味ですか、それは生涯エピソード的なコメディーです。
まあ、あなたはそれをエピソード的な、生涯のコメディであると評します。
この1つは、他の1つが行ったようにペースがあまりありません。 そして、かなり冷たく、そして短いコメディの拍手があります。 主なシリーズと同様に魅力的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようにして、映画のように感じるようになります。 しかし、それと同時に、メインシリーズと同じように、それはうまくやっていません。 あなたはそれより多くを期待しています。 それはゆっくりと無事に動き、あなたがそれを知る前に終わります。
少なくともそれが有利なのは、あなたが終わりたいと思うよりずっと前です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.アート
以前と同じ偉大な作品です。 そして、全く変化はありません。
だから、これについて本当に何も言うことはありません。 それは私たちが知っているラッキースターを愛する象徴的なモエアートスタイルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10人中10人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.サウンド
まあ、あなた知っている&amp;hellip;私はあまりにも多くの周りの音に気づいていない。 それは私が覚えている記憶に残るオープニング曲を持っていません。 そしてそれはすべて静かであるように見えました。 時には静か。 それは本当にすべての音楽を持っている必要はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてキャラクターの声は今までと同じくらいかわいいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.キャラクター
パトリシア・マーティンのようなキャラクターに費やした時間を費やして、彼らを賞賛しなければならないと思う。 しかし全体的に、それはパーティーになったときのように、空のパーティーだったような気がしました。 私はこの部分が&amp;hellip;これ&amp;hellip; OVA..は、ラッキースターがしばしば持っていたキャラクターの魅力と発展に欠けていたと思う。 このOVAのすべてのケースでは、悪くはありませんでしたが、それほど良好ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.楽しさ
OVAがそれほど良くない場合でも、Lucky Star OVAです。 私たちはそれを愛するという意味です。
真剣に、私たちはどれくらいの間これを飢えていたのですか？ 長すぎる。 私はこの考えのたたずんで何度も、私がもっとラッキースターを見るようになったとは思っていませんでした。そして、私が最後に近づいた分を恐れていました。 メインシリーズと同じくらいの楽しみでパックされたジャムではなかったかもしれませんが、それはまだ楽しいものであり、時計の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6.全体的
全体的に、それは8番の数字のことです。 それはとてもよかった。 そして、時計の価値があり、必要以上に必要なものです。 私たちがどれくらい待たなければならなかったのは、ほとんど残酷でした。 しかし、それはラッキースターのすべてではありませんでした。 私は人がLucky Starを最初に見ている方が良いと思っています。そして、それを見ていると、私はもっと欲しいのと同じように、彼らはまだ飢えています。 それはオリジナルの100％ではないかもしれませんが、それでもなお魔法があります。 私は誰もが思考し、それがすべてのビット良いと楽しいアニメではないというテレビシリーズラッキースターと同じくらい難しいので、印象を得ることを望んでいません。 それは高品質の時計であり、誰にでもおすすめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8476&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ukonkivi/reviews&#34;&gt;ukonkivi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well the thing about this review is it&amp;rsquo;s directly compared to the other series, favorably or unfavorably. And after just writing a Lucky Star review, I thought it was only right that I write a Lucky Star OVA review. In fact, I only got up the energy to write a Lucky Star review to the community.    So, now that I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tweetlecake&#34;&gt;TweetleCake&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラッキースターシリーズのファンとして、オアフは失望しました。
私は卒業後、大学前の夏/ somesortの素晴らしいコナタ - 冒険、あるいはカガミンのためのボーイフレンドの出現のいずれかの進歩を望んでいました：p [ooooooh]
すべてのオーヴァーは、彼らがうまくやっていない、あまり面白くないクラップシーンのようだった
どこでもシリーズ&amp;hellip;だから、ファンの時間を無駄にするoavを作ることができますX__x
面白い瞬間と古典的な幸運な星ユーモアがあります。 私はなぜカガミンが初音ミクとして「cosplaying」であるのか不思議だと思う。 その悲しいが、oavはかなり短い
シリーズの魅力が欠けていました。 あなたは土曜日の午後に退屈？ 何もない
に？ アニメを見たり、するためのものは価値がありませんか？ ストリーミングサイトに行ってみてください。それは45分前よりも退屈ではありません。
最終的に、ラッキースターoav canoveのメーカーは実際に試して私に私の気持ちを残して私に古い失食を与えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;あなたが私が何について言わなければならなかったか愛しているか憎むなら、私にメッセージを送ってください。
愛するラッキースター&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TweetleCake/reviews&#34;&gt;TweetleCake&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a fan of the Lucky Star series, the oav was a dissapointment.   i was hoping for a progression afte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amikke&#34;&gt;Amikke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは過剰です。 この1つのエピソードは、おそらく私が今まで見てきた最も陽気なアニメエピソードの1つです。 それは、ラッキースターシリーズ全体にとって本当に大きなポイントのようなものです。 あずまんが大王、爆音文学、もちろんハルヒ、初音ミクなどのジョークがあります。 私はそれを見ている間、私のお尻を笑っていました。 これが私がラッキースターそのものよりも優れたスコアを10月10日に与えた理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Amikke/reviews&#34;&gt;Amikke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is overkill. This one episode is p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;micsupreeme&#34;&gt;Micsupreeme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、この拡張されたOVAは本当に新しいものをもたらさなかった、全体の生産は少し混沌と感じた、私は感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに、元のシリーズのファンとして、私は長編タイトルで私たちの最愛のキャラクターを見ることを楽しみにしていた。 ある程度、このOVAも配信されました&amp;hellip;アート、サウンド、キャラクターのインタラクションはメインショーと同じレベルでした。 特に始めに、私はもう一度、コメディ、カジュアル、私がしばらく前に覚えているSoLの天才を楽しむことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きな部分はゲームの視覚化でなければなりません。ゲーム文化の全体的な組み込みは本当にキャラクターとよく調和していて、心の中では、 ゲイマーについての人生。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ほとんどの場合、私はショーを楽しんだ、ほとんどこれは即時の用語に限られていた。 残念なことに、ここには主要なストーリーはありませんでしたが、ここが下り坂になり始めています&amp;hellip;これを見て、私はすべてが非常に混沌としているように感じました。 何らかの理由でフィーチャー・レングス制作よりもエピソード・アイデアのモンタージュが含まれていなかったことを示しています。 さらに、Lucky Starの世界への追加や追加の洞察がないことは、非常に残念です。 つまり、すでに何が起こったのか、私は忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、プロットがなく、特に記憶に残るものではないので、私は映画としてこれをお勧めしません。 ラッキースターの魅力をより多く体験する準備として、あなたが入ると、キャラクターとの再会を楽しみます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169341&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Micsupreeme/reviews&#34;&gt;Micsupreeme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unfortunately, This extended OVA didn&amp;rsquo;t really bring about anything new, the whole production felt a bit chaotic, i feel.    Obviously, as a fan of the original seri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fantasiaanzu1&#34;&gt;Fantasiaanzu1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラッキースターは非常に良いシリーズで、このOVAはただの狂気を続けています。  1〜2つのジョークだけで始めるのはあまり面白くないですが、ランダムなストーリー・ラインに進むにつれて、それはもっと楽しくなります。 私はこれがラッキースターのアニメの愛好家のために見る必要があると思う。 それは「伝説の少女」ギャグを続け、鏡と姉の間のものを開発するのを助けました。 私が失望していたのは、ハルヒの言及の欠如だけでしたが、それはコナタの「天が私たちを捨てました」というシーンに比べて些細なことです。 ラッキースターOVAは、私が強くお勧めするアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14754&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fantasiaanzu1/reviews&#34;&gt;Fantasiaanzu1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lucky Star was a very good series, and this OVA just conti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxcyberpunkyxx&#34;&gt;XxCyberPunKyxX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、ラッキースターOVA。 アニメシリーズの精神を十分に捉えることはできませんでしたが、アニメが終わった後も再び仲間を見ることができて幸いです。 唯一の恩恵は私がリースしてくれたことです*コナータは今までと同じくらいファニーでオタクだったし、アニメシリーズでは彼女がもっとかわいかったので塚がもっと好きでした。 それはほとんど不可解ではなく、それはずっと短くて、私は約43分しかないと思った&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14026&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XxCyberPunKyxX/reviews&#34;&gt;XxCyberPunKyxX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ahh the Lucky Star OVA. While it didn&amp;rsquo;t fully capture t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hatchetgirl&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは基本的にちょうど短いラッキースターの物語だった。 それほど悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はアートスタイルが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：それは大丈夫だったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：メインのラッキースターシリーズと同じキャラクター。 良い、しかし驚くほど驚くべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：それは大丈夫だったと思います。 あなたのラッキースターのファンか退屈な場合はそれを見てください、しかしそれは素晴らしいOVAのようではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この短いレビューをお読みいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HatchetGirl/reviews&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: It was basically just abunch of sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isumi-chan&#34;&gt;isumi-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラッキースターOVA
ストーリーは5だった。本当に主要な話はなかった。 再び私の幸運な星のテレビレビューでは、話は専門的ではなかった。 しかし、私はちょっと楽しんだが、正直言って私はよく見ていた。
アートは7だった。私はキャラクターデザインをとても楽しんだ。 正直言って、バックグラウンドアートは貧弱でした。 それについて何も素晴らしいことはありませんでした。 それは本当に本当に私を失望させた。
サウンドは3だった。同じOSTが何度も何度も何度も演奏する。 それは本当に迷惑になります。 声優は公正だったが最高ではなかった。
キャラクターは6だった。私はコナタの個性が好きだった。 彼女はいつもマンガを読んでアニメを見ている自分のことを思い出しました！
楽しかったです4。私はこのOVAを見て後悔していませんが、いくつかのレベルで私はそれがテレビシリーズよりも良いと思っていた。 しかし、彼らはほぼ同じでした。
全体的には4だった。私はアニメに1のような超低得点を与えるのが好きではない。しかし、私がこのアニメを楽しんでいれば、それは4に値するはずだと思う。
あなたがランダムであることが好きなら、このアニメをチェックしてください。 男の子私は男の子アニメのこれ以上を見るために男の子をお勧めしません。 興味があればこれをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81820&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/isumi-chan/reviews&#34;&gt;isumi-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lucky Star OVA  The Story was a 5. There was no main story really. Again on my lucky star TV review the stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smithy-1&#34;&gt;Smithy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ラッキースター」OVAはいくつかの短編小説や章で構成されています。 したがって、コヒーレントなプロットやスパン・アークは存在しませんが、これは「ラッキー・スター」にとって珍しいことではありません。異なる短編小説はOVAが誰にとっても楽しいものになるようにします。 ライフストーリーの一部から、コメディーやパロディーのストーリー、心温まる物語まで、OVAはシリーズで紹介されたすべてのタイプに触れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Konata、Kagami、Tsukasa、Miyukiについては、他のキャラクターにはあまり特筆されていませんでした。 ユタカ、南、パトリシア、田村は第一話にしか登場しないが、他の物語には御三尾、綾乃、奈々子先生が簡単に登場する。 しかし、これは時間制約を考えると普通です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;典型的な「ラッキースター」には、オタクやゲームの文化だけでなく、現在のアニメや古いアニメの多くの参考文献やパロディがあります。 いくつかの陽気な例は、パトリシアのぜつぼうした（zetsubou shita）、ナナコ先生のレアアイテムピザシールド、ボーカロイドの初音ミクとしての鏡音リンのコスプレ、&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の話は、南の犬ジェリーを中心に、どのように彼が一日中誰と出会うかということでした。 それを使ってOVAを始めるための素敵な生涯の物語もまた大きな笑い声を出しました。
続いて、KonataとNanako先生がKagamiとTsukasaと一緒にMMORPGを演奏し、ゲームで3D CGビジュアルと面白いMMORPGユーモアを貸し出したという話が続きました。
夢のシーケンスストーリーが、「涼宮ハルヒの憂鬱」を着たコナタを誘いました。「涼宮ハルヒの憂鬱」ユキの魔女服を着て、Volcaloidの初音ミクの衣装に変身した。
次は相手チームのヒイラギ姉妹とのバレーボールの試合だったが、心温まるストーリーになってしまった。
その後、彼女と彼女の友人たちがキャンプに向かう途中で正しい道を誤ったことをミユキが母親に話した学校キャンプの話に続き、深夜まで森の周りをさまよった。
終わりのシーンはよりサイケデリックな夢のようなシーンでしたが、私はその中のユーモアはほとんど理解できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングテーマには、小学館明の「野中愛」と白石実のライブアクションクリップが収録されていますが、これはシリーズで取り上げられたライブアクションクロージングシーンよりも楽しく楽しいものでした。 時にはAi Nonakaの演技や表情がどういうところにあったのか、Akiraのペルソナが彼女をベースにしているとは思うほど驚くべきことでした。 白石稔はいつものように馬鹿だ、その男はとてもばかげている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のシリーズと同じ視覚効果を生み出すのではなく、「Lucky Star」の典型的でややシンプルなビジュアルスタイルがアニメーション化されているので、アニメーションは素晴らしかったですが、シリーズ自体よりも特に優れていませんでした 〜に対処されます。 抑圧されたカラーパレットとキャラクターの登場がこの印象を強めます。
しかし彼らはサイケデリックな夢のシーンやゲーム場面では明らかなように、「ラッキースター」のアニメーションの種類やシーンのエフェクトをさらに実験するためにOVAを使用しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはテレビシリーズの優れた特集であったが、シリーズのオープニングトラックであるMotteke！  「セーラーフー」は完全に省略されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ラッキースター」のOVAは、ラッキースターのファンのための笑いと忘れものがいっぱいで、シリーズとまったく同じ雰囲気なのですごく素晴らしかったので、特に特別な気分は感じませんが、次のエピソードを見ているかのように感じます。  「ラッキースター」シリーズが最高だったので、これは私にとっては大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8199&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Smithy/reviews&#34;&gt;Smithy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The &amp;lsquo;Lucky Star&amp;rsquo; OVA is made up of several short stories or chapters. A coherent plot or over spanning arc is hence not present, but this is not uncommon for &amp;lsquo;Lucky Star&amp;rsquo; and the different short stories ensure the OVA will have something enjoyable for everyone. From a slice of life story, to a full blown comedy or parody story to a heart warming tale, the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uushie-1&#34;&gt;Uushie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラッキースターOVAはとてもうまくいった。 それはファンを幸運な星のシリーズに戻し、あなたが知り、愛しているすべてのキャラクターを含んでいます&amp;hellip;少数のキャラクターを除いて&amp;hellip;ラッキースターは、それには本当の話はほとんどありませんが、その中の小さなエピソードは 非常にうまく流れます。 本当の話は本当にないので、私はその話を7/10と評価しなければなりませんでした。 ラッキースターになじみのない人には、何が起こっているのか分からないので、OVAを見れば混乱するかもしれません。 しかし、あなたがシリーズを見た場合、OVAはあなたに完璧な意味合いを持つはずです。 すべての物語はかなり良いものでしたが、終わり近くに、ペットショップと面白かったですが、それはより良いかもしれません。 個人的には私の紅茶ではありませんでしたが、まだ瞬間がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はいつものようにとてもうまくいっています。 キャラクターは同じように見えるし、シリーズ以来アートスタイルは変わっていない。 それは見ることが楽しいです、そして、それは非常に不必要な光沢のある文字を持っていません。  OVAの第2話は、多くのMMOのように非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドは同じで、シリーズからOVAに変わったものは何もありません。 シリーズで行ったのと同じ品質が期待できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターの大部分をもう一度見るのはとてもいいことです。 元の性格の人たちと一緒に見た方が良いです。 カガミはまだ彼女の普通の自己であり、コナタはまだクレイジーなオタクです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたはこのOVAがシリーズと同様に行われることを期待できます。 あなたがシリーズが気に入らなければ、OVAを楽しむことはできません。 あなたがシリーズが好きだったら、OVAはちょっとした障害だと思うかもしれません。 しかし、それはまだ見て45分の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uushie/reviews&#34;&gt;Uushie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Lucky Star OVA was very well done. It brings fans back to the series of lucky star and includes all the characters that you have gotten to know and love&amp;hellip; excludin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovelyphantom-1&#34;&gt;lovelyphantom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラッキースターになると思われるOVAの場合、それはあまり良くありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;卵子は、ファンの娯楽のためにあると思われる2つのミニエピソードで構成されています。 その面白かったことはどこにあったのでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のストーリーは、キャラクター自身よりも犬と関係がありました。 基本的には、犬の睡眠が増えていて、キャラクターからの一瞥と行動がありました。 まずは始めるのが最善ではありません。 まもなく、私たちはRPGゲームを持っています.3Dタイプのアクションを見てうれしいですが、彼らがしたことはすべて話し合いであり、バトルシーケンスで繰り返すのは面倒です。  &amp;lsquo;一息&amp;rsquo;本当に私は自分の興味を失い始めていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、第3ミニ・エピソードで面白いものを手に入れます。 妖精の神の母親としてのコナタとシンデレラのタイプの物語、または私は神の魔女と言うべきですか？ ここで、なぜいくつかのファンがOVAを見たいと思う理由を知ることができます。  Konataが彼女の愚かではあるがクールで寝かされた背中のおかしなことを見るのはとても面白かった。 レスリング（私はファンではないが）はむしろ興味深いもので、特にストーリーの中のボールの形をとっているのを見ている。 終わりはまた陽気だった。 それから、Vollyballのゲームがあります。シンデレラタイプの物語ほど良くはありませんが、お互いに姉妹同士、他の2人の友達と一緒に（はい、コナタが含まれています）。 私はお互いにしようとする間に、お互いに行くのを楽しみ、面白い結果を得たのは楽しいと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、KonataのRPGキャラクターにいくつかのアイテムを売ろうとしていた奇妙な男がいました&amp;hellip;そしてそれはキャンプの話に飛ばされました。 そして私の楽しさが沸き起こると&amp;hellip;落ちた。 このグループはコナタのおかげで森の中で失われ、キャンプ場に向かう途中で迷子になりました。 彼らが本当にやったのは歩き回って話していて、半分はかなり退屈でした。 私は、私が得た唯一の楽しさは、コナタが彼らが死ぬことを宣言するのを見ていたことだと思います。最後に、私たちは非常に短くて&amp;hellip;非常に混乱している先生の家を持っています。 私は、それが私にとって唯一の言葉だと思う。それは非常に混乱していて、それでもあなたに笑いを強いる点はばかげていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、終わり..まあ、終わり私はちょうど私のスキップボタンを押すことを終えた。それはちょうど..彼らは&amp;hellip;はい、まったく愚かな終わりがどのようにフレーズする言葉がありません。  &amp;lsquo;キックルズ&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの私の評価は5です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラッキースターのアニメーションは、いつものように非常に良いものでしたが、今回はRPGの3D効果とは異なります。  3次元の文字を見て何かが間違った方法で私をこすりました。 私を間違えないでください。2-Dに残るのではなく、3-Dで生きてくるのを見てうれしいですが、私はただ知りません。 私はそれはゲームの効果と関係があると思う&amp;hellip;彼らの何かがもう少し何かを使うことができた。 だから芸術作品は7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音..私はエンディング曲が好きではありませんでした。 私は声が大好きでした、彼らが性格の人を釘付けにしているのを見ました。 しかし、それはゲームの効果によってペグの下に落ちた&amp;hellip;真剣に、何かが欠けている&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、退屈な並べ替えは、文字のあなたのビューを2つのノッチの下にもたらすので、私に怒ってはいけません。 キャラクターは良かった。ショーが退屈であったとしても、彼らはミニショーに素敵なサラダを持って来た。「つまらない」彼らは私の意見ではキャラクターがよく保たれていた。 私はそれ以外のことはあまり言いません。コナタは彼女の魔女衣装でもっともおもしろかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の楽しみは4です。 そのような単純な..私は本当にこの中で私の楽しみを見つけることはなかった。 最初の2つのミニショーでは大したことはありませんでしたが、3回目と4回目のショーで盛り上がりましたが、すぐに再び落ちました。 本当に、私が望んでいたようにそれはあまり良くありませんでした。  &amp;lsquo;sighs&amp;rsquo;それは私に今や良い笑いを与えてくれたので、降下のために4つの価値がある。 言い換えれば、それはすべて悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はそれがかなりの公平なOVAだと思っています。それは、シリーズからもっとファンに何かを与え、もっと3Dタイプのものに見えるものを示したと考えています。 それはまた、ユーモアのセンスを提供し、それらのペットのためのケアの良い取引を示す..うん、それは退屈だったかもしれないが、それはすべて悪くはなかった。 私は6つがそれのための公正な全体的な評価だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lovelyphantom/reviews&#34;&gt;lovelyphantom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For an OVA that is suppose to be for Lucky Star&amp;hellip; it wasn&amp;rsquo;t very good.    The ova consists of a couple of mini-episodes that were suppose to be for the amusement of fans. Where was that amusement, might I ask.     The first story that began had more to do with the dog than with the characters themselves. Basically, it was more of the dog sleeping, with a few glimpses and actions from the characters. Not the best  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ukonkivi-1&#34;&gt;ukonkivi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、このレビューに関することは、それが他のシリーズと直接比較されていることです。 ラッキースターレビューを書いただけで、私はラッキースターOVAレビューを書くことが正しいと思った。 実際には、私はラッキースターのレビューをコミュニティに書くためのエネルギーを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、私は序文に記入したので、短編映画の個性を知るときです。 または、実際には、OVAとしての媒体。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ストーリー
まあ、1つの物語にコメントするのはどういう意味ですか、それは生涯エピソード的なコメディーです。
まあ、あなたはそれをエピソード的な、生涯のコメディであると評します。
この1つは、他の1つが行ったようにペースがあまりありません。 そして、かなり冷たく、そして短いコメディの拍手があります。 主なシリーズと同様に魅力的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようにして、映画のように感じるようになります。 しかし、それと同時に、メインシリーズと同じように、それはうまくやっていません。 あなたはそれより多くを期待しています。 それはゆっくりと無事に動き、あなたがそれを知る前に終わります。
少なくともそれが有利なのは、あなたが終わりたいと思うよりずっと前です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.アート
以前と同じ偉大な作品です。 そして、全く変化はありません。
だから、これについて本当に何も言うことはありません。 それは私たちが知っているラッキースターを愛する象徴的なモエアートスタイルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10人中10人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.サウンド
まあ、あなた知っている&amp;hellip;私はあまりにも多くの周りの音に気づいていない。 それは私が覚えている記憶に残るオープニング曲を持っていません。 そしてそれはすべて静かであるように見えました。 時には静か。 それは本当にすべての音楽を持っている必要はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてキャラクターの声は今までと同じくらいかわいいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.キャラクター
パトリシア・マーティンのようなキャラクターに費やした時間を費やして、彼らを賞賛しなければならないと思う。 しかし全体的に、それはパーティーになったときのように、空のパーティーだったような気がしました。 私はこの部分が&amp;hellip;これ&amp;hellip; OVA..は、ラッキースターがしばしば持っていたキャラクターの魅力と発展に欠けていたと思う。 このOVAのすべてのケースでは、悪くはありませんでしたが、それほど良好ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.楽しさ
OVAがそれほど良くない場合でも、Lucky Star OVAです。 私たちはそれを愛するという意味です。
真剣に、私たちはどれくらいの間これを飢えていたのですか？ 長すぎる。 私はこの考えのたたずんで何度も、私がもっとラッキースターを見るようになったとは思っていませんでした。そして、私が最後に近づいた分を恐れていました。 メインシリーズと同じくらいの楽しみでパックされたジャムではなかったかもしれませんが、それはまだ楽しいものであり、時計の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6.全体的
全体的に、それは8番の数字のことです。 それはとてもよかった。 そして、時計の価値があり、必要以上に必要なものです。 私たちがどれくらい待たなければならなかったのは、ほとんど残酷でした。 しかし、それはラッキースターのすべてではありませんでした。 私は人がLucky Starを最初に見ている方が良いと思っています。そして、それを見ていると、私はもっと欲しいのと同じように、彼らはまだ飢えています。 それはオリジナルの100％ではないかもしれませんが、それでもなお魔法があります。 私は誰もが思考し、それがすべてのビット良いと楽しいアニメではないというテレビシリーズラッキースターと同じくらい難しいので、印象を得ることを望んでいません。 それは高品質の時計であり、誰にでもおすすめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8476&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ukonkivi/reviews&#34;&gt;ukonkivi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well the thing about this review is it&amp;rsquo;s directly compared to the other series, favorably or unfavorably. And after just writing a Lucky Star review, I thought it was only right that I write a Lucky Star OVA review. In fact, I only got up the energy to write a Lucky Star review to the community.    So, now that I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tweetlecake-1&#34;&gt;TweetleCake&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラッキースターシリーズのファンとして、オアフは失望しました。
私は卒業後、大学前の夏/ somesortの素晴らしいコナタ - 冒険、あるいはカガミンのためのボーイフレンドの出現のいずれかの進歩を望んでいました：p [ooooooh]
すべてのオーヴァーは、彼らがうまくやっていない、あまり面白くないクラップシーンのようだった
どこでもシリーズ&amp;hellip;だから、ファンの時間を無駄にするoavを作ることができますX__x
面白い瞬間と古典的な幸運な星ユーモアがあります。 私はなぜカガミンが初音ミクとして「cosplaying」であるのか不思議だと思う。 その悲しいが、oavはかなり短い
シリーズの魅力が欠けていました。 あなたは土曜日の午後に退屈？ 何もない
に？ アニメを見たり、するためのものは価値がありませんか？ ストリーミングサイトに行ってみてください。それは45分前よりも退屈ではありません。
最終的に、ラッキースターoav canoveのメーカーは実際に試して私に私の気持ちを残して私に古い失食を与えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;あなたが私が何について言わなければならなかったか愛しているか憎むなら、私にメッセージを送ってください。
愛するラッキースター&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TweetleCake/reviews&#34;&gt;TweetleCake&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a fan of the Lucky Star series, the oav was a dissapointment.   i was hoping for a progression afte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amikke-1&#34;&gt;Amikke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは過剰です。 この1つのエピソードは、おそらく私が今まで見てきた最も陽気なアニメエピソードの1つです。 それは、ラッキースターシリーズ全体にとって本当に大きなポイントのようなものです。 あずまんが大王、爆音文学、もちろんハルヒ、初音ミクなどのジョークがあります。 私はそれを見ている間、私のお尻を笑っていました。 これが私がラッキースターそのものよりも優れたスコアを10月10日に与えた理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Amikke/reviews&#34;&gt;Amikke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is overkill. This one episode is p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;micsupreeme-1&#34;&gt;Micsupreeme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、この拡張されたOVAは本当に新しいものをもたらさなかった、全体の生産は少し混沌と感じた、私は感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに、元のシリーズのファンとして、私は長編タイトルで私たちの最愛のキャラクターを見ることを楽しみにしていた。 ある程度、このOVAも配信されました&amp;hellip;アート、サウンド、キャラクターのインタラクションはメインショーと同じレベルでした。 特に始めに、私はもう一度、コメディ、カジュアル、私がしばらく前に覚えているSoLの天才を楽しむことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きな部分はゲームの視覚化でなければなりません。ゲーム文化の全体的な組み込みは本当にキャラクターとよく調和していて、心の中では、 ゲイマーについての人生。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ほとんどの場合、私はショーを楽しんだ、ほとんどこれは即時の用語に限られていた。 残念なことに、ここには主要なストーリーはありませんでしたが、ここが下り坂になり始めています&amp;hellip;これを見て、私はすべてが非常に混沌としているように感じました。 何らかの理由でフィーチャー・レングス制作よりもエピソード・アイデアのモンタージュが含まれていなかったことを示しています。 さらに、Lucky Starの世界への追加や追加の洞察がないことは、非常に残念です。 つまり、すでに何が起こったのか、私は忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、プロットがなく、特に記憶に残るものではないので、私は映画としてこれをお勧めしません。 ラッキースターの魅力をより多く体験する準備として、あなたが入ると、キャラクターとの再会を楽しみます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169341&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Micsupreeme/reviews&#34;&gt;Micsupreeme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unfortunately, This extended OVA didn&amp;rsquo;t really bring about anything new, the whole production felt a bit chaotic, i feel.    Obviously, as a fan of the original seri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fantasiaanzu1-1&#34;&gt;Fantasiaanzu1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラッキースターは非常に良いシリーズで、このOVAはただの狂気を続けています。  1〜2つのジョークだけで始めるのはあまり面白くないですが、ランダムなストーリー・ラインに進むにつれて、それはもっと楽しくなります。 私はこれがラッキースターのアニメの愛好家のために見る必要があると思う。 それは「伝説の少女」ギャグを続け、鏡と姉の間のものを開発するのを助けました。 私が失望していたのは、ハルヒの言及の欠如だけでしたが、それはコナタの「天が私たちを捨てました」というシーンに比べて些細なことです。 ラッキースターOVAは、私が強くお勧めするアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14754&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fantasiaanzu1/reviews&#34;&gt;Fantasiaanzu1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lucky Star was a very good series, and this OVA just conti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxcyberpunkyxx-1&#34;&gt;XxCyberPunKyxX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、ラッキースターOVA。 アニメシリーズの精神を十分に捉えることはできませんでしたが、アニメが終わった後も再び仲間を見ることができて幸いです。 唯一の恩恵は私がリースしてくれたことです*コナータは今までと同じくらいファニーでオタクだったし、アニメシリーズでは彼女がもっとかわいかったので塚がもっと好きでした。 それはほとんど不可解ではなく、それはずっと短くて、私は約43分しかないと思った&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14026&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XxCyberPunKyxX/reviews&#34;&gt;XxCyberPunKyxX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ahh the Lucky Star OVA. While it didn&amp;rsquo;t fully capture t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hatchetgirl-1&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは基本的にちょうど短いラッキースターの物語だった。 それほど悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はアートスタイルが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：それは大丈夫だったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：メインのラッキースターシリーズと同じキャラクター。 良い、しかし驚くほど驚くべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：それは大丈夫だったと思います。 あなたのラッキースターのファンか退屈な場合はそれを見てください、しかしそれは素晴らしいOVAのようではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この短いレビューをお読みいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HatchetGirl/reviews&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: It was basically just abunch of sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isumi-chan-1&#34;&gt;isumi-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラッキースターOVA
ストーリーは5だった。本当に主要な話はなかった。 再び私の幸運な星のテレビレビューでは、話は専門的ではなかった。 しかし、私はちょっと楽しんだが、正直言って私はよく見ていた。
アートは7だった。私はキャラクターデザインをとても楽しんだ。 正直言って、バックグラウンドアートは貧弱でした。 それについて何も素晴らしいことはありませんでした。 それは本当に本当に私を失望させた。
サウンドは3だった。同じOSTが何度も何度も何度も演奏する。 それは本当に迷惑になります。 声優は公正だったが最高ではなかった。
キャラクターは6だった。私はコナタの個性が好きだった。 彼女はいつもマンガを読んでアニメを見ている自分のことを思い出しました！
楽しかったです4。私はこのOVAを見て後悔していませんが、いくつかのレベルで私はそれがテレビシリーズよりも良いと思っていた。 しかし、彼らはほぼ同じでした。
全体的には4だった。私はアニメに1のような超低得点を与えるのが好きではない。しかし、私がこのアニメを楽しんでいれば、それは4に値するはずだと思う。
あなたがランダムであることが好きなら、このアニメをチェックしてください。 男の子私は男の子アニメのこれ以上を見るために男の子をお勧めしません。 興味があればこれをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81820&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/isumi-chan/reviews&#34;&gt;isumi-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lucky Star OVA  The Story was a 5. There was no main story really. Again on my lucky star TV review the stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>