<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/hana-to-alice-satsujin-jiken/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/hana-to-alice-satsujin-jiken/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Hana to Alice Satsujin Jiken</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/hana-to-alice-satsujin-jiken</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/hana-to-alice-satsujin-jiken</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/71197.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/27969/Hana_to_Alice__Satsujin_Jiken/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/27969/Hana_to_Alice__Satsujin_Jiken/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;blurredvision18&#34;&gt;BlurredVision18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：私はオリジナルのライブアクション映画Hana＆amp; amp; この映画を見てアリス。 それは本当に重要ではない、これは前置きです。 だからこれをスタンドアロンとして見ても問題ありません。 概要がないので、私に話を設定させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;9年生の赤川哲子さん（Arisu / Alice）が新しい町に行き、学校に入学します。 彼女の新しいクラスに入ると、誰もが彼女に無関心に行動するようだ。 彼女は、噂で推測されていたひどい災難が、今年前に彼女の現在の机を占有していた学生に襲われたことを知ることになる。 彼女のクラスメートはそれを置くように。 彼女は「障壁」を壊しており、それは呪いを受ける可能性があります。 もっと遠慮し、幸運を祈ると、アリスは実際に殺されたと思われる生徒の家に実際に住んでいることを発見する。 彼女の背後にある机は空いている。彼女は1年以上授業中に欠席している彼女の隣人であることが判明した少女である。 学生に何が起こったのかを知る唯一の荒井さん。 アリスは、このユダヤ人として知られている学生に起こったことの底に到達するために、この隣人と対峙しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はよく書かれている。 それは魅力的だが、非常に単純化している。 謎の要素がありますが、私はそれがサスペンスやスリラーだと言う限りは行っていません。 超自然的でも非現実的にも壮大なことは起こりません。 それはメロドラマにはかなり明るいですが、むしろコメディですが、あまりにもまばらではありません。 彼らは冗談や冗談ではなく、乾いたユーモアを提供するために、信じられないキャラクターのやりとりに頼っています。 この映画はアニメのような気がしません。 実際の人があなたの日常生活の中で自然にやりとりするのを見ているかのように感じます。 ハナとアリスは、魅力的な時代の光のドラマ、それ以上のものは何もありません。
格付け7（十分にペースのある物語を最初から最後まで保つため）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションは人々の間で大ヒットや話題になるでしょう。 ロトスコープは、アニメーターがフレームごとにライブ映像をトレースするアニメーション技法です。 ロトスコーピングはリアルタイムで動くときによく見えるかもしれませんが、ちょっと不安定で、不安定で、フレームごとに厄介なように見えます。 私は彼らがそれらのシーンのいくつかを滑らかにするより良い仕事をしたように感じる。 そうすることで、彼らが行っていた影響がもたらされたのではなく、ちょうどちょっとです。 これは、画面上のキャラクタや無生物への適切な霊魂の非常に流暢な、生き生きした動きを作り出します。 キャラクターは細部に欠けていることもあり、バックグラウンドとは対照的に時々不調に感じることもあります。 私は、適切な注意を払うとロトスコープを楽しんでいます。 バレエクラスでのダンスには、ロトスコープの効果が見られます。 文字と背景の色がよく絡み合っています。 私はまた、かなり詳細な背景と照明効果を楽しんだ。 私の唯一の問題は、CGがレンダリングされていると感じたときのアニメーションの問題で、彼女の家を走っている肩の視点からアリスに従うと、私は言いました。  。
評価7（それには欠陥がありましたが、それが正しいかどうか、それは良く見えました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はかなり楽しかったし、クレジットの間に演奏された素敵な曲の外に立っていた作品は思い出せません。 それはすべてかなりリラックスしたものでした。 声優はとても良かったです。 音声の音質は少し矛盾しているようで、時には特に教室では、リバーブを作成するかどうかはわかりません。 評価7（良好な演技のため）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは映画の最も強いポイントです。 それはここのすべてです。 ハナとアリスはどちらも非常に好都合です。 アリスは礼儀正しく、ほとんど無邪気に見えるが、同級生が彼女をいじめしようとすると、アリスはすぐに彼女が弱いことに弱くないことを示す。 彼女はいつもやや遊び心のある控えめなやり方で話しているようです。 アリスはむしろ衝動的で、彼女の偽善はいくつかの非常に面白い瞬間を作ります。 アニメーションはここで不思議に思うが、彼女の顔の皮肉で時にはぼんやりとした表情は、本当に彼女の性格を引き出している。 ハナはアリスの強烈な態度を分かち合っている。だから彼らを眺めることはとても楽しい。 ハナはもう少し成熟して責任があるように見え、彼女の衝動が彼女を導かせるのではなく、幾分合理的な考えをとっている。 彼女は少し前から強烈な表情を浮かべていますが、すぐに彼女がアリスに好意を持ち、アリスを自分のグーフィーから守る必要があるように感じます。
評価9（これら2つの間の相互作用は映画を楽しくし、クリシーアーキタイプから離れてもいいので）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを楽しんだと言うのは少し控えめな言葉です。 私はそれが好きだった。 私は文字通り映画を通して私の顔に笑顔を浮かべました。 私が前に述べたように、これはアニメのようには感じられません。 ストーリーはやや魅力的ですが、楽しい楽しい雰囲気のようです。 もう一度強調したいのですが、これは殺人謎ではありません。 アートは私が知っている人のように感じられ、笑っている瞬間がたくさんありました。その心臓の弦をちょっとしたものに引っ張った瞬間もありました。
評価9（これを見て爆発した）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このショウを目立たせるものは、VAが実際にキャラクターを生き生きとさせるものです。 物語はよく書かれていましたが、他の通常の（非超自然的な、などの）来る時代の物語の中で目立つようにするために、深みや何かを持っていませんでした。 また、上半期には音質が少し悪く、特定のアニメーションシーケンスには若干の不具合がありました。
このショーの最終スコアは7.5-8 / 10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（主観的に、私はこれらの欠陥を簡単に見抜くことができます、私はそれを私のリストに9つ与えるつもりです、私は絶対にそれを愛していたからです！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlurredVision18/reviews&#34;&gt;BlurredVision18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: I have not viewed the original live-action film Hana &amp;amp; Alice upon watching this film. Not that it really matters, this is a prequel. So watching this as a standalone is fine. Since there is no synopsis, allow me to set up the story.     9th grader Tetsuko Arisugawa (Arisu/Alice) moves to a new town and enrolls in school. Upon entering her new class, everyone seems to act indifferent towards her. She comes to find out that some awful misfortune only speculated by rumor had befallen the student who used to occupy her current desk the year before. As her  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coffeeworld&#34;&gt;coffeeworld&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのようにこれを置く必要があります&amp;hellip;.物語は単なるシンプルだったが、非常に深い意味があります。 全体の時間、私はただ笑って笑っていた。 どのような素敵で心温まる物語。 それはシンプルですが、深いです。 物語はとてもアジアだった。 あなたは知っている&amp;hellip;あなたのディズニーの時代のものではない。 西洋人やヨーロッパ人の視聴者がExageratedとしてこれを見つけて、この愚かなことを見つけられるのかどうかはわかりません&amp;hellip;ただアジア人としては、日本人ではありませんが&amp;hellip;..物語、迷信、 アジア諸国でよく見られる。 あのね？ 私は高校時代にどれほど愚かなのか気づいたので、私は笑います。 この映画は私たちが以前にどのように釘付けになっていたのです。 私は物語が非常に簡単な方法でどのように納品されたのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはアリスが譲受人であることから始まり、彼女は教室にストーリーがある学校に来ました。 彼女は机の話のせいで魅力の中心になり、私はすでに話に夢中になっていたことに気がつきました。 彼女の本物の物語は何ですか？ そして、突然、私はすでに友情の物語、発見、真実、そして現実に至りました。 あなたが真実を知らないと動くことはできません。あなたが現実を受け入れない限り、動かすことはできません。 そうでなければ、あなたは苦しんで、停滞した人生で生きるでしょう。 あなたはまた、苦しんでいる時、あなたが知らないかもしれないことを知っていなければなりません。あなたの苦しみのために苦しんでいる人もいます。 あなたの行動を見守ったり、あなたの気付かないうちに他人に苦しんでしまうかもしれません。 どのアイオープナーの映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのアニメーションに関しては、アニメよりもライブアクションのほうが好きです。 それは変わっていないが、それは本当に良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこの映画をたくさん楽しんだ。 非常にシンプルだが見て価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198645&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/coffeeworld/reviews&#34;&gt;coffeeworld&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It started with Alice being a transferee and then she came to a School where her classroom had a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fall&#34;&gt;Fall&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハナとアリス：サツジじゃんは、2015年初めに多くの人の頭を越えた映画ですが、それほど控えめなものから比較的高い評価を受けています。 ハナとアリスは、この映画を楽しむために、ハナとアリスの世界を背景にする必要はありません。 私は何の知識もなくこの映画に入りましたが、まだそれを大いに楽しんでいました。 ハナ・トゥ・アリスは、その中核をなすキャラクター主導の物語で、キャラクターと雰囲気の両面で微妙なものに重点を置いています。 スローペースではあるが魅力的な経験であり、サスペンスではなく、主なエンゲージメント手段としての浸漬を選択する、最も包括的なミステリープロットである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ハナとアリスはまだ私の好きなアニメ映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハナとアリスは完全にキャラクター主導の映画です。あなたがキャラクターが気に入らなければ、あなたは映画が好きではありません。 良いニュースは、アリスを嫌うのは難しいということです。 キャラクターの説明を保存するのは、彼らが最初に手で経験したものであり、キャラクターの描写に合わせてこれらのキャラクターを小さすぎるボックスに入れたくないからです。  Hana to Aliceは、微妙で効果的なストーリーテリングに大きく依存する映画です。 表示するのではなく、表示する。 ハナは好きになるのが少し難しいですが、彼女を憎むことは許されません。 アリスは映画の前半のために高層ビルを連れて行き、40分ぐらいの周遊でハナが参加しました。 ハナとアリスは、この映画をそんなに魅力的なものにする大きな部分です。 彼らは非常に風変わりで非正義のデュオですが、彼らはまだ微妙なものへのすべての注意のために信じられないキャラクターになります。 ハナとアリスは、気まぐれな気持ちでプロットを推進します。 デュオ・ファンタジーの幻想から来ている最高のユーモアの一部で、この映画は光のコメディでいっぱいです。 ハナとアリスは信じられないほど愛らしい、興味深い、豊かなキャラクターで、微妙な開発がたくさんあります。 文字としても、お互いにも関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハナとアリスはこの映画の中心ですが、確かに性格や性格を持つ唯一のキャラクターではありません。 それぞれが輝く時間を持ついくつかのサイドキャラクターがあり、最も注目すべき例の1つは、プロットとはまったく関係のないキャラクターです。 この特定のキャラクターに与えられた重要な注意は、プロットの流れを妨げるものと見なすことができますが、ハナとアリスの場合、プロットはキャラクターのポイントではありません。 プロットは他のものよりもアクセサリーとして扱われます。 ハナとアリスがどんな方向にも案内するためのもの。  Hana to Aliceは、その独特の、しかし説得力のあるスタイルで、映画を通してこれらのサブプロットのいくつかを通してそのキャラクターを探検します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hana to Aliceは、ハナ、アリス、あまり有名でないキャラクターのためのステージとして主に機能する単純なプロットラインを持っています。 ほとんどの映画にとって、プロットは沿岸にあり、徐々に包括的な謎に包まれた新しい要素をもたらします。 後見では、ミステリー自体は信じられないほど単純であり、それはそのキャラクターを開発して肉付けするための箔として役立つという唯一の目的のために作られたものです。 謎を明らかにすることは、最終的には妖精たちが文字の発達にどのように役立つのかを、Hyoukaを彷彿とさせる満足のいくものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐにではありませんが、映画が始まった直後ではなく、私がその物語に従事し、そのキャラクターに投資していたというわけではありません。 ハナとアリスが全体として物語をどのように提示したのか楽しかったですが、ハナが本当に物語に没頭し始めた物語に投げ込まれた途中まではありませんでした。 ハナとアリスは非常にゆっくりとした映画ですが、あなたの予測不能な冗談といたずらに魅了されたとき、あなたはこのことを忘れてしまいます。 遅いスタートを&amp;rdquo;サスペンス&amp;rdquo;という言葉で鳴らそうとするかもしれませんが、ハナとアリスはサスペンス映画ではないと思います。  Hana to Aliceはまだ起こっていないものとは対照的に、あなたが今起こっていることに夢中になっているので、予期はほとんど欠けています。 この映画は、ゆっくりとしたテンション、陰謀、そして無敵のキャラクターであなたを世界にゆっくりと引き寄せます。 サスペンスや予期ではない：それは浸漬だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハナとアリスは、その日常生活の中で「日常生活」に多くの敬意を払います。本当のリアリズム感を与えるものの大部分を占める日本の日常生活のすべての微妙さとニュアンスを徹底的に捉えています。 この丁寧に作られた雰囲気は、ハナとアリスというタイトルのキャラクターのために存在します。 Hana to Alice：Satusjin JikenはHanaとAliceの会議の単なる説明であり、彼らの関係が逆境の波に対してどのように生き残るかではありません。 サザンジッケンは、始まりにすぎません。 ハナとアリスは、2人の中学生の若者の生活に関する話です。 最初は明らかであるかもしれませんが、ハナとアリスの間には大きな年齢差があります。 それはあまりにも圧倒的ではありません。それはあまりにも説教的ではありません。それは、現実に完全に根ざした微妙で控えめなやり方で語られています。  Hana to Aliceは、雰囲気が素晴らしく、そのキャラクターをいかに慎重に扱うかによっても、シームレスにこれを実現します。 つまり、キャラクターは実際には映画の終わりまでにそれほど成長しません。 しかし、これは、Hana to Aliceが2004年の続編映画のためにプロットやキャラクターの要素を設定することを主目的とした、前作の映画であると予想される。  Hana to Aliceは本質的に実行よりもセットアップに重点を置いています。 ここで起こるのは、2004年の実写映画のものと比較して、比較的小さな出来事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのプレクールの地位にもかかわらず、これはハナとアリスが映画の最後までまったく成長しないことを意味するものではありません。 それどころか、ハナは彼女の人生の転換点を突きつけます。 それは、ゆっくりと私を世界に引き寄せたこの本物の雰囲気で、徐々に私と彼らの悩みを気にしてくれた愛する人たちです。 私はどのような架空のキャラクターにも結びついていたのでかなり長い時間を過ごしましたが、ハナとアリスはわずか1時間半で2倍の偉業を成し遂げました。 しかし、それは重要なイベントであるにもかかわらず、彼女は小さく、微妙な方法でのみ変更されます。 このため、彼女は信じられないほど現実的な性格を保っています。 実際の人々は一晩で変化しない - 彼らは徐々に、そして少しずつ変化し、まれにはほとんど変化しない。 何が起こったとしても、私たちは終わりに同じ人物になります。 思春期はあなた自身を変えるのではなく、自分自身を見つける時です。 これは、若者が自分が本当に誰であるかを発見し、自分自身を洗練するための作業です。 ハナとアリスは主にバックグラウンドでこのコンセプトを探求しますが、驚くべき精度と信憑性を備えています。  「Believability」はHana to Aliceのキーワードです。この映画ではすべてが信じられ、本物だと感じています。アリスが新しい学校に移ったときに、不自然さが完全に表現され、すぐに信じられ、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハナとアリスは、たくさんの個性と遊び心のある冗談で楽しく映画を運びます。 これらは、アイデンティティの強い感情を持つ文字です。 この映画はこの媒体を最大限に活用し、聴衆に独特の朗読を聞かせることはありません。 ハナとアリスはそれを伝えるよりもショーが優れているとは必ずしも言えませんが、ハナとアリスはとても良いケースです。 本当に親切であると感じる人物。 ハナとアリスは肉体化され、徐々に映画の過程で発展し、さらに多くのことを知り、もっと見ることができます。 彼らは退屈ではない。 ハナとアリスは深みのあるオーガニックのキャラクターです（そしてたくさんの奇妙さ）。 ハナの発達を光栄にするのは簡単で、アリスとの友情は彼女にどのような意味があり、感情が何であるかを伝えるメロドラマやナレーションの感謝のせいで彼女がどのように変わったのか。 私はハワとアリスを愛しています。それは、信じられないような対話とナレーションの明確な欠如を特徴とするキャラクター（リードだけでなく）を特徴づけ、発展させる方法において最も顕著です。 ハナとアリスはキャラクターが何を感じているかは教えてくれません。 ボディー・ランゲージ、表情、声調をお届けします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hana to Aliceは、ロススコープのアニメーションスタイルを採用して、意図しない陽気なハナの適応を連想させる無数のリーグをよりよく再現し、決して悪くない場所には見えない（すなわち、有能なチームによってアニメーション化された） 芸術的なスタイルとアニメーションは、この映画の最強のポイントの一つです - それは驚異的に見えます。 ロトスコープの癖に合わせるのに時間がかかるかもしれませんが、ランタイム全体を通して一貫して美しい背景があります。 それを一番上にするために、アニメーションは非常に滑らかで、フレームレートは高いです。 他に何もないなら、ハナ・トゥ・アリスは素晴らしい制作価値とアニメーションチームがロトスコーピング・アニメーションのやり方を大切にしているので、素晴らしいアイキャンディーとして役立ちます。 違う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様に、ハナとアリスは大気を妨害しないような素晴らしいサウンドトラックを誇っています。  OSTと映画の間にシームレスなシナジーがあります。それは、サウンドトラックを独占的に聴く（それは優れているので非常に可能です）、または異なる音楽で映画を見ることは経験から大きく離れてしまう点です。 特に、非常に忘れられない歌が映画がクライマックスに達するとすぐに演奏され、ハナとアリスのテーマとみなすことができます。 それはまた、映画の中に大量の大気のサウンドエフェクト、拍手板、柔らかな足音、バックグラウンドでの声、街の喧騒などを利用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャストの声優はライブアクションの続編のメンバーと同じだから、ハナとアリスの無限のエネルギーとその偏見を完全に描いていることは驚きではない。 キャストの残りの部分は、同名のデュオの熟練した演奏によって覆われているかもしれませんが、彼ら自身のキャラクターの奇抜さと微妙さをすべて描写するのに熟練していなくても、ほぼ同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hana to Aliceはゆっくりとペースが速く、ペースが速く、徐々にあなたを世界、そのキャラクター、そしてドラマに導きます。 この映画には、芸術が目にやさしく、心地よく没入感のあるサウンドトラックが印象的な作品の価値があります。 ハナ・トゥ・アリスが生きるアニメーションは、雰囲気とキャラクターの両方を徹底的に配慮して、すべてのエンターテイメントで最も感謝していることを目指すべきだと私は考えています。  Hana to Aliceは、SOLのジャンルに関心を新たにしました。 映画の終わりには、プレクエルの地位にもかかわらず、私は非常に満足していました - サツジ技研はそれを伝えたいと思う独立した物語を持っているので、それはあまりにも前触れのように感じさえしませんでした。 しかし、それはハナとアリスの世界に関連していることを忘れず、実写的な続編の基礎を確立するうえではうってつけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：慎重に書かれた叙情的なキャラクター主義の物語を楽しんで本物の雰囲気を味わうなら、可能な限り早くハナをアリスに連れて行くことを願っていますが、謎のドラマではなく、キャラクタードラマを期待しています 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218574&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fall/reviews&#34;&gt;Fall&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hana to Alice: Satsujin Jiken is a film that passed over many people&amp;rsquo;s heads back in early 2015, but it retains a relatively high rating from its modest following. Hana to Alice is an animated prequel to a live-action film that came out over a decade ago, back in 2004. You require no background from the Hana to Alice universe to enjoy this film; I went into this film without any prior knowledge at all and still immensely enjoyed it. At its core, Hana to Alice is a character-driven narrative with a heavy focus on subtleties, in terms of both characters and atmosphere. It is a slow-paced but captivating experience with an overarching mystery plot that opts not for suspense, but immersion as its primary means of engagement.    And Hana to Alice is also my favourite animated film yet.    Hana to Alice is an entirely character-driven filmーif you don&amp;rsquo;t like the characters, you won&amp;rsquo;t like the film. The good news is that it is difficult to dislike Alice; let alone hate her, though Hana is a bit harder to like. Alice takes the reins for the first half of the film, joined by deuteragonist Hana at around the 40-minute mark. Hana and Alice are a big part of what makes this film so captivating. They are a very quirky and unorthodox duo, but they still manage to be believable characters because of all the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ready-player-1&#34;&gt;Ready_Player_1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アート・スタイルからの最初のものは本当に奇妙で不愉快です。 前に見たような本当に美しい背景の前景やキャラクターが描かれていないようですが、キャラクターの動きはアニメよりもライブアクション映画を見るような感じです。 あなたがチャンスを与えたら、あなたはキャラクターが成長し始め、とても個性を発揮するようにキャラクターを愛するでしょう。 私はこれが学校にいた愚かで幼稚な子だったと思うし、演技が素晴らしかったと思った。 それから、あなたは実際に物語と謎に関わります。 私はこの映画が魅力的でない人がいるかもしれないが、その人は悪い味をしていることがわかります。 この映画は揺れ動いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198633&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ready_Player_1/reviews&#34;&gt;Ready_Player_1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off the art style is really weird and off-putting. It seems l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dekpi&#34;&gt;Dekpi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は芸術的スタイルにちょっと驚きましたが、すぐに私は成長しました。 アニメーションはきれいに滑らかで、非常に詳細な背景が深みを増しました。 最初は映画のストーリーラインの点では混乱していましたが、間もなく私は本当に気にしなかったので、最後は終わりまで包まれると思いました。 映画は実際には驚くほど深いものでしたが、最後まで見ない限り誰もがそれを理解するとは思いません。 主人公がもっと発展したように感じるが、彼女はまだ非常に好きだった。 映画には、かわいい意味のある瞬間がたくさんあったし、サウンドトラックはシーンとうまく合致し、聞くのが全体的に楽しいものでした。 私は主なテーマとそれがどのようにクレジットに反映されたかを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200187&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dekpi/reviews&#34;&gt;Dekpi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was a little surprised by the art style at first, but it very quickly grew o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prismanna&#34;&gt;prismanna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際にこの映画を楽しんでいました。 それは生まれてくるタイプの物語なので、私はそれが話の途中で終わりを推測できた点に非常に面白くて退屈だと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、最近人気が高まっている「ロトスコープ」全体のファンではないと言わざるを得ないが、キャラクター自身がそれを補うものであり、シノプシスで語られた「奇妙な噂」は、十代の噂ではない ; 彼らは所有と奇妙な、崇拝の活動についての噂です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの映画が好きでした。なぜなら、アリスガワ鉄男（アリス）はとても面白いキャラクターだったからです。 私は、彼女のために十分なキャラクターの開発がなかったとか、映画が主な問題（私は学校の噂の裏にある調査だと思う）から離れていることが多いかもしれないと思う人もいるでしょう。 しかし、すべての正直なところでは、ストーリーはより大きなもの（離婚の余波や基本的な信頼に基づく他の人々との関係など）を扱います。 私はちょうど神秘的な噂の事のすべてが物語をあるペースで実行し続けることだと思った。 アリスが途中で会う人たちは、必ずしも彼らが行っている「調査」には関係しないかもしれないが、一見退屈な小さな町の中で彼女が彼女の動いていることと彼女の問題に関連している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、アリスの苦労は本当に退屈ではありませんでした。 それは退屈な音、ちょうど彼女の日常生活と平凡な問題に直面している少女を見て、私は見ることが重要なことは、プロットではなく、人々自身だと思う。 彼女の母親の様子、彼女の作品、そしてアリスが彼女に言うことは、私自身が話したように感じました。 彼女の父親とハナ（彼女の隣人）とのやりとりは、それぞれのキャラクターについて別々の話をしました。 私はこの映画が少し弱い線形プロットに従っていると思うが、アリスが他人との関係を強化している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は映画を見ることをお勧めします。 それはいくつかの点では馬鹿であり、一部は少し非現実的で、ロトスコピングは少し重いですが、キャラクター自体はかなりバランスが取れていて、ストーリーを大きく見て楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/prismanna/reviews&#34;&gt;prismanna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I actually really enjoyed this movie that I watched it twice. It&amp;rsquo;s a coming-of-age type story, so I thought it was going to be extremely cliche and boring to the point where I could&amp;rsquo;ve guessed the ending halfway into &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2004年の日本映画「ハナ」と「アリス」のアニメ化されたプレクエルは、アニメ界をあちこちで騒がすことはありませんでした。 そしてそれでも、夏は最後の夏の終わりの週の周りにどのように出てきたかを考えて、私の注意を払って飛び出しました。そして、私はその存在を知らないまま4ヵ月近く過ごしました。 私はMALの友人の統計を確認したが、どちらもそれを見たことはありませんでした（どちらかといえば、あなたは彼を知らない）。 特に、この映画の血統を考えれば、私は時々不明瞭なところでおしゃべりを楽しむので、私はこのことに注意を払うように思っていたので、新警察は、もう一週間は見直すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、ハナ＆amp; アリスは、私たちのタイトルをどうやって話し合ったかを物語るために、ロトスコープのアニメーション界に潜入して、私たちのリードを演じるディレクターと2人の女優を再会させ、 うーん、うんざりな男。 最初の映画への投資は必要ありません。なぜなら、アリスがバレエをしたいという事実から離れて、ほとんど何も覚えていないからです。 今私は岩井俊二さんのことをよく見ていないが、彼のハナ＆ アリスの映画は何でもあり、日常生活にかなり集中するのが大好きです。 それは常に悪いことではありませんが、良い日常生活の話は、あらゆる種類の複雑な問題のテンプレートとしての世俗的な設定を使用し、悪いものは奇抜なファンタジーの続編のような郷愁に溢れています。 ハナ＆amp; アリスは横たわっていますか？ さて、プロットを見てみましょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は、母親の離婚のおかげでアリスが新しい地域に移り住み、新しいユニフォームを手に入れたり、学生協会（City Council）と学生IDを交わすなど、学校移転の標準であるいくつかのことに適応しなければなりません。 その事実はちょっとだけ言及されていますが、実際の葛藤は、アリスのクラスが、彼女の椅子で死んだと言われていた元学生の机に座って、 妻は起動する。  Aliceは彼女の襲撃者に直面し、10代がそんなに愚かなので、新しい子供の周りの大男のように行動するために、噂で現金を出していることを発見する。 彼女の尋問中に、アリスは、彼女が移動し、&amp;rdquo;幽霊&amp;rdquo;噂を払拭しようとして、彼女の現在の家に住んで死んだ男は、隣人とローカル閉鎖ハナに彼女が 男はまだ生きている。 ハナは助けに躊躇しますが、結局はハナは現代の冒険の囁きの中で真実を発見するために街中の最初の映画の基礎を構成する友情を形成します 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハナ＆amp; アリスは、ロストスコープを除いて、ノスタルジアで怒っているアニメファンたちがナットを突破する傾向がある、軽く心温よいスライスのライフストーリーの映画版として最もよくまとめられています。 しかし、この映画は10代の少女の闘争をほとんどのスライス・ライフ・ストーリーよりも現実的に描写しているので、トーンの面ではAku no Hanaではないと、描写は前進の勢いの欠如とそれが 非常に安全な執行賢明です。 アリスとハナは、私が要約した「気まぐれな」冒険を途中で終わらせるまでは行かないのですが、彼女が日本人ではないにせよ、毎日の苦闘をしているアリスを我慢しなければなりません 女の子は彼女を見たいと思った動機付けとしてバレエに収めようとする。 前半のシーンのいくつかはかわいいです、アリスは彼女に鶏の骨を投げたときにいじめを殴ってしまい、赤ちゃんのように泣いていましたが、実際に実際の物語に似ているものは加えません 魅力的なドラマ、とりわけアリスはあまりにも能力があり、冗談で永遠に彼女を傷つけることはできないと考える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女がシャットインしている理由と、以前に起こったすべてのものと結びついている理由を明らかにしながら、ハナが現れた時、ハナが現れたときにはもっと面白いことがあります。 あなたの夢を追う正しい方法に関する心の究極のメッセージのWhisperのような壮大なもの。 実際、映画が本当に際立っているのは、アリスが階段を上ったり、ハナが月光の中で踊ったりするような、ダイナミックな動きにロトスコープの性質を使用しているときだけです。 結局のところ、この映画は、その主なデュオのための軽快な起源の物語でありたいと思っています。ピーナッツ映画よりも実質的なものを与えているわけではありません。 あなたがそのようなことをしているなら、私はハナのケース＆amp; アリスは私が前に言ったように、映画が最終的には良い性質であり、あなたが西洋のシチュエーションコメディで見る陽気な裂け目を掘り下げることは決してないからです。なぜなら、十代の少女たちが 適度に面白いジョークの数はポイントで私を楽しませるという面で十分な仕事をしたので、あなたは私がした以上に映画を楽しむべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ライブアクションディレクターが初めてアニメーションに切り替えるという点で悪い試みではありません。 彼の他の映画がハナとは違っていない限り、それはちょっと残念です。 アリスのこと、彼は映画の間で10年間で多くのストーリーテリングの野心を拾っていない。 しかし、再び、私たちはすべてマーティン・スコセッシーになることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208508&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The animated prequel to the 2004 Japanese film, Hana and Alice, never got much buzz around the anime community to the point that I&amp;rsquo;m surprised it ever got subbed at all. And even then, the subs flew past my attention given how it came out around the ending weeks of the last summer season and I spent nearly four months ignorant of its existence. I checked my MAL friends&amp;rsquo; stats and neither of them have seen it either (well one guy did, but you don&amp;rsquo;t know him). Since I enjoy dabbling in the obscure from time to time, especially given this film&amp;rsquo;s pedigree, I fig &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blurredvision18-1&#34;&gt;BlurredVision18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：私はオリジナルのライブアクション映画Hana＆amp; amp; この映画を見てアリス。 それは本当に重要ではない、これは前置きです。 だからこれをスタンドアロンとして見ても問題ありません。 概要がないので、私に話を設定させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;9年生の赤川哲子さん（Arisu / Alice）が新しい町に行き、学校に入学します。 彼女の新しいクラスに入ると、誰もが彼女に無関心に行動するようだ。 彼女は、噂で推測されていたひどい災難が、今年前に彼女の現在の机を占有していた学生に襲われたことを知ることになる。 彼女のクラスメートはそれを置くように。 彼女は「障壁」を壊しており、それは呪いを受ける可能性があります。 もっと遠慮し、幸運を祈ると、アリスは実際に殺されたと思われる生徒の家に実際に住んでいることを発見する。 彼女の背後にある机は空いている。彼女は1年以上授業中に欠席している彼女の隣人であることが判明した少女である。 学生に何が起こったのかを知る唯一の荒井さん。 アリスは、このユダヤ人として知られている学生に起こったことの底に到達するために、この隣人と対峙しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はよく書かれている。 それは魅力的だが、非常に単純化している。 謎の要素がありますが、私はそれがサスペンスやスリラーだと言う限りは行っていません。 超自然的でも非現実的にも壮大なことは起こりません。 それはメロドラマにはかなり明るいですが、むしろコメディですが、あまりにもまばらではありません。 彼らは冗談や冗談ではなく、乾いたユーモアを提供するために、信じられないキャラクターのやりとりに頼っています。 この映画はアニメのような気がしません。 実際の人があなたの日常生活の中で自然にやりとりするのを見ているかのように感じます。 ハナとアリスは、魅力的な時代の光のドラマ、それ以上のものは何もありません。
格付け7（十分にペースのある物語を最初から最後まで保つため）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションは人々の間で大ヒットや話題になるでしょう。 ロトスコープは、アニメーターがフレームごとにライブ映像をトレースするアニメーション技法です。 ロトスコーピングはリアルタイムで動くときによく見えるかもしれませんが、ちょっと不安定で、不安定で、フレームごとに厄介なように見えます。 私は彼らがそれらのシーンのいくつかを滑らかにするより良い仕事をしたように感じる。 そうすることで、彼らが行っていた影響がもたらされたのではなく、ちょうどちょっとです。 これは、画面上のキャラクタや無生物への適切な霊魂の非常に流暢な、生き生きした動きを作り出します。 キャラクターは細部に欠けていることもあり、バックグラウンドとは対照的に時々不調に感じることもあります。 私は、適切な注意を払うとロトスコープを楽しんでいます。 バレエクラスでのダンスには、ロトスコープの効果が見られます。 文字と背景の色がよく絡み合っています。 私はまた、かなり詳細な背景と照明効果を楽しんだ。 私の唯一の問題は、CGがレンダリングされていると感じたときのアニメーションの問題で、彼女の家を走っている肩の視点からアリスに従うと、私は言いました。  。
評価7（それには欠陥がありましたが、それが正しいかどうか、それは良く見えました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はかなり楽しかったし、クレジットの間に演奏された素敵な曲の外に立っていた作品は思い出せません。 それはすべてかなりリラックスしたものでした。 声優はとても良かったです。 音声の音質は少し矛盾しているようで、時には特に教室では、リバーブを作成するかどうかはわかりません。 評価7（良好な演技のため）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは映画の最も強いポイントです。 それはここのすべてです。 ハナとアリスはどちらも非常に好都合です。 アリスは礼儀正しく、ほとんど無邪気に見えるが、同級生が彼女をいじめしようとすると、アリスはすぐに彼女が弱いことに弱くないことを示す。 彼女はいつもやや遊び心のある控えめなやり方で話しているようです。 アリスはむしろ衝動的で、彼女の偽善はいくつかの非常に面白い瞬間を作ります。 アニメーションはここで不思議に思うが、彼女の顔の皮肉で時にはぼんやりとした表情は、本当に彼女の性格を引き出している。 ハナはアリスの強烈な態度を分かち合っている。だから彼らを眺めることはとても楽しい。 ハナはもう少し成熟して責任があるように見え、彼女の衝動が彼女を導かせるのではなく、幾分合理的な考えをとっている。 彼女は少し前から強烈な表情を浮かべていますが、すぐに彼女がアリスに好意を持ち、アリスを自分のグーフィーから守る必要があるように感じます。
評価9（これら2つの間の相互作用は映画を楽しくし、クリシーアーキタイプから離れてもいいので）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを楽しんだと言うのは少し控えめな言葉です。 私はそれが好きだった。 私は文字通り映画を通して私の顔に笑顔を浮かべました。 私が前に述べたように、これはアニメのようには感じられません。 ストーリーはやや魅力的ですが、楽しい楽しい雰囲気のようです。 もう一度強調したいのですが、これは殺人謎ではありません。 アートは私が知っている人のように感じられ、笑っている瞬間がたくさんありました。その心臓の弦をちょっとしたものに引っ張った瞬間もありました。
評価9（これを見て爆発した）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このショウを目立たせるものは、VAが実際にキャラクターを生き生きとさせるものです。 物語はよく書かれていましたが、他の通常の（非超自然的な、などの）来る時代の物語の中で目立つようにするために、深みや何かを持っていませんでした。 また、上半期には音質が少し悪く、特定のアニメーションシーケンスには若干の不具合がありました。
このショーの最終スコアは7.5-8 / 10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（主観的に、私はこれらの欠陥を簡単に見抜くことができます、私はそれを私のリストに9つ与えるつもりです、私は絶対にそれを愛していたからです！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlurredVision18/reviews&#34;&gt;BlurredVision18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: I have not viewed the original live-action film Hana &amp;amp; Alice upon watching this film. Not that it really matters, this is a prequel. So watching this as a standalone is fine. Since there is no synopsis, allow me to set up the story.     9th grader Tetsuko Arisugawa (Arisu/Alice) moves to a new town and enrolls in school. Upon entering her new class, everyone seems to act indifferent towards her. She comes to find out that some awful misfortune only speculated by rumor had befallen the student who used to occupy her current desk the year before. As her  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coffeeworld-1&#34;&gt;coffeeworld&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのようにこれを置く必要があります&amp;hellip;.物語は単なるシンプルだったが、非常に深い意味があります。 全体の時間、私はただ笑って笑っていた。 どのような素敵で心温まる物語。 それはシンプルですが、深いです。 物語はとてもアジアだった。 あなたは知っている&amp;hellip;あなたのディズニーの時代のものではない。 西洋人やヨーロッパ人の視聴者がExageratedとしてこれを見つけて、この愚かなことを見つけられるのかどうかはわかりません&amp;hellip;ただアジア人としては、日本人ではありませんが&amp;hellip;..物語、迷信、 アジア諸国でよく見られる。 あのね？ 私は高校時代にどれほど愚かなのか気づいたので、私は笑います。 この映画は私たちが以前にどのように釘付けになっていたのです。 私は物語が非常に簡単な方法でどのように納品されたのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはアリスが譲受人であることから始まり、彼女は教室にストーリーがある学校に来ました。 彼女は机の話のせいで魅力の中心になり、私はすでに話に夢中になっていたことに気がつきました。 彼女の本物の物語は何ですか？ そして、突然、私はすでに友情の物語、発見、真実、そして現実に至りました。 あなたが真実を知らないと動くことはできません。あなたが現実を受け入れない限り、動かすことはできません。 そうでなければ、あなたは苦しんで、停滞した人生で生きるでしょう。 あなたはまた、苦しんでいる時、あなたが知らないかもしれないことを知っていなければなりません。あなたの苦しみのために苦しんでいる人もいます。 あなたの行動を見守ったり、あなたの気付かないうちに他人に苦しんでしまうかもしれません。 どのアイオープナーの映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのアニメーションに関しては、アニメよりもライブアクションのほうが好きです。 それは変わっていないが、それは本当に良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこの映画をたくさん楽しんだ。 非常にシンプルだが見て価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198645&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/coffeeworld/reviews&#34;&gt;coffeeworld&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It started with Alice being a transferee and then she came to a School where her classroom had a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fall-1&#34;&gt;Fall&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハナとアリス：サツジじゃんは、2015年初めに多くの人の頭を越えた映画ですが、それほど控えめなものから比較的高い評価を受けています。 ハナとアリスは、この映画を楽しむために、ハナとアリスの世界を背景にする必要はありません。 私は何の知識もなくこの映画に入りましたが、まだそれを大いに楽しんでいました。 ハナ・トゥ・アリスは、その中核をなすキャラクター主導の物語で、キャラクターと雰囲気の両面で微妙なものに重点を置いています。 スローペースではあるが魅力的な経験であり、サスペンスではなく、主なエンゲージメント手段としての浸漬を選択する、最も包括的なミステリープロットである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ハナとアリスはまだ私の好きなアニメ映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハナとアリスは完全にキャラクター主導の映画です。あなたがキャラクターが気に入らなければ、あなたは映画が好きではありません。 良いニュースは、アリスを嫌うのは難しいということです。 キャラクターの説明を保存するのは、彼らが最初に手で経験したものであり、キャラクターの描写に合わせてこれらのキャラクターを小さすぎるボックスに入れたくないからです。  Hana to Aliceは、微妙で効果的なストーリーテリングに大きく依存する映画です。 表示するのではなく、表示する。 ハナは好きになるのが少し難しいですが、彼女を憎むことは許されません。 アリスは映画の前半のために高層ビルを連れて行き、40分ぐらいの周遊でハナが参加しました。 ハナとアリスは、この映画をそんなに魅力的なものにする大きな部分です。 彼らは非常に風変わりで非正義のデュオですが、彼らはまだ微妙なものへのすべての注意のために信じられないキャラクターになります。 ハナとアリスは、気まぐれな気持ちでプロットを推進します。 デュオ・ファンタジーの幻想から来ている最高のユーモアの一部で、この映画は光のコメディでいっぱいです。 ハナとアリスは信じられないほど愛らしい、興味深い、豊かなキャラクターで、微妙な開発がたくさんあります。 文字としても、お互いにも関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハナとアリスはこの映画の中心ですが、確かに性格や性格を持つ唯一のキャラクターではありません。 それぞれが輝く時間を持ついくつかのサイドキャラクターがあり、最も注目すべき例の1つは、プロットとはまったく関係のないキャラクターです。 この特定のキャラクターに与えられた重要な注意は、プロットの流れを妨げるものと見なすことができますが、ハナとアリスの場合、プロットはキャラクターのポイントではありません。 プロットは他のものよりもアクセサリーとして扱われます。 ハナとアリスがどんな方向にも案内するためのもの。  Hana to Aliceは、その独特の、しかし説得力のあるスタイルで、映画を通してこれらのサブプロットのいくつかを通してそのキャラクターを探検します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hana to Aliceは、ハナ、アリス、あまり有名でないキャラクターのためのステージとして主に機能する単純なプロットラインを持っています。 ほとんどの映画にとって、プロットは沿岸にあり、徐々に包括的な謎に包まれた新しい要素をもたらします。 後見では、ミステリー自体は信じられないほど単純であり、それはそのキャラクターを開発して肉付けするための箔として役立つという唯一の目的のために作られたものです。 謎を明らかにすることは、最終的には妖精たちが文字の発達にどのように役立つのかを、Hyoukaを彷彿とさせる満足のいくものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐにではありませんが、映画が始まった直後ではなく、私がその物語に従事し、そのキャラクターに投資していたというわけではありません。 ハナとアリスが全体として物語をどのように提示したのか楽しかったですが、ハナが本当に物語に没頭し始めた物語に投げ込まれた途中まではありませんでした。 ハナとアリスは非常にゆっくりとした映画ですが、あなたの予測不能な冗談といたずらに魅了されたとき、あなたはこのことを忘れてしまいます。 遅いスタートを&amp;rdquo;サスペンス&amp;rdquo;という言葉で鳴らそうとするかもしれませんが、ハナとアリスはサスペンス映画ではないと思います。  Hana to Aliceはまだ起こっていないものとは対照的に、あなたが今起こっていることに夢中になっているので、予期はほとんど欠けています。 この映画は、ゆっくりとしたテンション、陰謀、そして無敵のキャラクターであなたを世界にゆっくりと引き寄せます。 サスペンスや予期ではない：それは浸漬だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハナとアリスは、その日常生活の中で「日常生活」に多くの敬意を払います。本当のリアリズム感を与えるものの大部分を占める日本の日常生活のすべての微妙さとニュアンスを徹底的に捉えています。 この丁寧に作られた雰囲気は、ハナとアリスというタイトルのキャラクターのために存在します。 Hana to Alice：Satusjin JikenはHanaとAliceの会議の単なる説明であり、彼らの関係が逆境の波に対してどのように生き残るかではありません。 サザンジッケンは、始まりにすぎません。 ハナとアリスは、2人の中学生の若者の生活に関する話です。 最初は明らかであるかもしれませんが、ハナとアリスの間には大きな年齢差があります。 それはあまりにも圧倒的ではありません。それはあまりにも説教的ではありません。それは、現実に完全に根ざした微妙で控えめなやり方で語られています。  Hana to Aliceは、雰囲気が素晴らしく、そのキャラクターをいかに慎重に扱うかによっても、シームレスにこれを実現します。 つまり、キャラクターは実際には映画の終わりまでにそれほど成長しません。 しかし、これは、Hana to Aliceが2004年の続編映画のためにプロットやキャラクターの要素を設定することを主目的とした、前作の映画であると予想される。  Hana to Aliceは本質的に実行よりもセットアップに重点を置いています。 ここで起こるのは、2004年の実写映画のものと比較して、比較的小さな出来事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのプレクールの地位にもかかわらず、これはハナとアリスが映画の最後までまったく成長しないことを意味するものではありません。 それどころか、ハナは彼女の人生の転換点を突きつけます。 それは、ゆっくりと私を世界に引き寄せたこの本物の雰囲気で、徐々に私と彼らの悩みを気にしてくれた愛する人たちです。 私はどのような架空のキャラクターにも結びついていたのでかなり長い時間を過ごしましたが、ハナとアリスはわずか1時間半で2倍の偉業を成し遂げました。 しかし、それは重要なイベントであるにもかかわらず、彼女は小さく、微妙な方法でのみ変更されます。 このため、彼女は信じられないほど現実的な性格を保っています。 実際の人々は一晩で変化しない - 彼らは徐々に、そして少しずつ変化し、まれにはほとんど変化しない。 何が起こったとしても、私たちは終わりに同じ人物になります。 思春期はあなた自身を変えるのではなく、自分自身を見つける時です。 これは、若者が自分が本当に誰であるかを発見し、自分自身を洗練するための作業です。 ハナとアリスは主にバックグラウンドでこのコンセプトを探求しますが、驚くべき精度と信憑性を備えています。  「Believability」はHana to Aliceのキーワードです。この映画ではすべてが信じられ、本物だと感じています。アリスが新しい学校に移ったときに、不自然さが完全に表現され、すぐに信じられ、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハナとアリスは、たくさんの個性と遊び心のある冗談で楽しく映画を運びます。 これらは、アイデンティティの強い感情を持つ文字です。 この映画はこの媒体を最大限に活用し、聴衆に独特の朗読を聞かせることはありません。 ハナとアリスはそれを伝えるよりもショーが優れているとは必ずしも言えませんが、ハナとアリスはとても良いケースです。 本当に親切であると感じる人物。 ハナとアリスは肉体化され、徐々に映画の過程で発展し、さらに多くのことを知り、もっと見ることができます。 彼らは退屈ではない。 ハナとアリスは深みのあるオーガニックのキャラクターです（そしてたくさんの奇妙さ）。 ハナの発達を光栄にするのは簡単で、アリスとの友情は彼女にどのような意味があり、感情が何であるかを伝えるメロドラマやナレーションの感謝のせいで彼女がどのように変わったのか。 私はハワとアリスを愛しています。それは、信じられないような対話とナレーションの明確な欠如を特徴とするキャラクター（リードだけでなく）を特徴づけ、発展させる方法において最も顕著です。 ハナとアリスはキャラクターが何を感じているかは教えてくれません。 ボディー・ランゲージ、表情、声調をお届けします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hana to Aliceは、ロススコープのアニメーションスタイルを採用して、意図しない陽気なハナの適応を連想させる無数のリーグをよりよく再現し、決して悪くない場所には見えない（すなわち、有能なチームによってアニメーション化された） 芸術的なスタイルとアニメーションは、この映画の最強のポイントの一つです - それは驚異的に見えます。 ロトスコープの癖に合わせるのに時間がかかるかもしれませんが、ランタイム全体を通して一貫して美しい背景があります。 それを一番上にするために、アニメーションは非常に滑らかで、フレームレートは高いです。 他に何もないなら、ハナ・トゥ・アリスは素晴らしい制作価値とアニメーションチームがロトスコーピング・アニメーションのやり方を大切にしているので、素晴らしいアイキャンディーとして役立ちます。 違う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様に、ハナとアリスは大気を妨害しないような素晴らしいサウンドトラックを誇っています。  OSTと映画の間にシームレスなシナジーがあります。それは、サウンドトラックを独占的に聴く（それは優れているので非常に可能です）、または異なる音楽で映画を見ることは経験から大きく離れてしまう点です。 特に、非常に忘れられない歌が映画がクライマックスに達するとすぐに演奏され、ハナとアリスのテーマとみなすことができます。 それはまた、映画の中に大量の大気のサウンドエフェクト、拍手板、柔らかな足音、バックグラウンドでの声、街の喧騒などを利用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャストの声優はライブアクションの続編のメンバーと同じだから、ハナとアリスの無限のエネルギーとその偏見を完全に描いていることは驚きではない。 キャストの残りの部分は、同名のデュオの熟練した演奏によって覆われているかもしれませんが、彼ら自身のキャラクターの奇抜さと微妙さをすべて描写するのに熟練していなくても、ほぼ同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hana to Aliceはゆっくりとペースが速く、ペースが速く、徐々にあなたを世界、そのキャラクター、そしてドラマに導きます。 この映画には、芸術が目にやさしく、心地よく没入感のあるサウンドトラックが印象的な作品の価値があります。 ハナ・トゥ・アリスが生きるアニメーションは、雰囲気とキャラクターの両方を徹底的に配慮して、すべてのエンターテイメントで最も感謝していることを目指すべきだと私は考えています。  Hana to Aliceは、SOLのジャンルに関心を新たにしました。 映画の終わりには、プレクエルの地位にもかかわらず、私は非常に満足していました - サツジ技研はそれを伝えたいと思う独立した物語を持っているので、それはあまりにも前触れのように感じさえしませんでした。 しかし、それはハナとアリスの世界に関連していることを忘れず、実写的な続編の基礎を確立するうえではうってつけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：慎重に書かれた叙情的なキャラクター主義の物語を楽しんで本物の雰囲気を味わうなら、可能な限り早くハナをアリスに連れて行くことを願っていますが、謎のドラマではなく、キャラクタードラマを期待しています 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218574&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fall/reviews&#34;&gt;Fall&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hana to Alice: Satsujin Jiken is a film that passed over many people&amp;rsquo;s heads back in early 2015, but it retains a relatively high rating from its modest following. Hana to Alice is an animated prequel to a live-action film that came out over a decade ago, back in 2004. You require no background from the Hana to Alice universe to enjoy this film; I went into this film without any prior knowledge at all and still immensely enjoyed it. At its core, Hana to Alice is a character-driven narrative with a heavy focus on subtleties, in terms of both characters and atmosphere. It is a slow-paced but captivating experience with an overarching mystery plot that opts not for suspense, but immersion as its primary means of engagement.    And Hana to Alice is also my favourite animated film yet.    Hana to Alice is an entirely character-driven filmーif you don&amp;rsquo;t like the characters, you won&amp;rsquo;t like the film. The good news is that it is difficult to dislike Alice; let alone hate her, though Hana is a bit harder to like. Alice takes the reins for the first half of the film, joined by deuteragonist Hana at around the 40-minute mark. Hana and Alice are a big part of what makes this film so captivating. They are a very quirky and unorthodox duo, but they still manage to be believable characters because of all the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ready-player-1-1&#34;&gt;Ready_Player_1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アート・スタイルからの最初のものは本当に奇妙で不愉快です。 前に見たような本当に美しい背景の前景やキャラクターが描かれていないようですが、キャラクターの動きはアニメよりもライブアクション映画を見るような感じです。 あなたがチャンスを与えたら、あなたはキャラクターが成長し始め、とても個性を発揮するようにキャラクターを愛するでしょう。 私はこれが学校にいた愚かで幼稚な子だったと思うし、演技が素晴らしかったと思った。 それから、あなたは実際に物語と謎に関わります。 私はこの映画が魅力的でない人がいるかもしれないが、その人は悪い味をしていることがわかります。 この映画は揺れ動いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198633&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ready_Player_1/reviews&#34;&gt;Ready_Player_1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off the art style is really weird and off-putting. It seems l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dekpi-1&#34;&gt;Dekpi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は芸術的スタイルにちょっと驚きましたが、すぐに私は成長しました。 アニメーションはきれいに滑らかで、非常に詳細な背景が深みを増しました。 最初は映画のストーリーラインの点では混乱していましたが、間もなく私は本当に気にしなかったので、最後は終わりまで包まれると思いました。 映画は実際には驚くほど深いものでしたが、最後まで見ない限り誰もがそれを理解するとは思いません。 主人公がもっと発展したように感じるが、彼女はまだ非常に好きだった。 映画には、かわいい意味のある瞬間がたくさんあったし、サウンドトラックはシーンとうまく合致し、聞くのが全体的に楽しいものでした。 私は主なテーマとそれがどのようにクレジットに反映されたかを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200187&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dekpi/reviews&#34;&gt;Dekpi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was a little surprised by the art style at first, but it very quickly grew o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prismanna-1&#34;&gt;prismanna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際にこの映画を楽しんでいました。 それは生まれてくるタイプの物語なので、私はそれが話の途中で終わりを推測できた点に非常に面白くて退屈だと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、最近人気が高まっている「ロトスコープ」全体のファンではないと言わざるを得ないが、キャラクター自身がそれを補うものであり、シノプシスで語られた「奇妙な噂」は、十代の噂ではない ; 彼らは所有と奇妙な、崇拝の活動についての噂です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの映画が好きでした。なぜなら、アリスガワ鉄男（アリス）はとても面白いキャラクターだったからです。 私は、彼女のために十分なキャラクターの開発がなかったとか、映画が主な問題（私は学校の噂の裏にある調査だと思う）から離れていることが多いかもしれないと思う人もいるでしょう。 しかし、すべての正直なところでは、ストーリーはより大きなもの（離婚の余波や基本的な信頼に基づく他の人々との関係など）を扱います。 私はちょうど神秘的な噂の事のすべてが物語をあるペースで実行し続けることだと思った。 アリスが途中で会う人たちは、必ずしも彼らが行っている「調査」には関係しないかもしれないが、一見退屈な小さな町の中で彼女が彼女の動いていることと彼女の問題に関連している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、アリスの苦労は本当に退屈ではありませんでした。 それは退屈な音、ちょうど彼女の日常生活と平凡な問題に直面している少女を見て、私は見ることが重要なことは、プロットではなく、人々自身だと思う。 彼女の母親の様子、彼女の作品、そしてアリスが彼女に言うことは、私自身が話したように感じました。 彼女の父親とハナ（彼女の隣人）とのやりとりは、それぞれのキャラクターについて別々の話をしました。 私はこの映画が少し弱い線形プロットに従っていると思うが、アリスが他人との関係を強化している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は映画を見ることをお勧めします。 それはいくつかの点では馬鹿であり、一部は少し非現実的で、ロトスコピングは少し重いですが、キャラクター自体はかなりバランスが取れていて、ストーリーを大きく見て楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/prismanna/reviews&#34;&gt;prismanna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I actually really enjoyed this movie that I watched it twice. It&amp;rsquo;s a coming-of-age type story, so I thought it was going to be extremely cliche and boring to the point where I could&amp;rsquo;ve guessed the ending halfway into &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2004年の日本映画「ハナ」と「アリス」のアニメ化されたプレクエルは、アニメ界をあちこちで騒がすことはありませんでした。 そしてそれでも、夏は最後の夏の終わりの週の周りにどのように出てきたかを考えて、私の注意を払って飛び出しました。そして、私はその存在を知らないまま4ヵ月近く過ごしました。 私はMALの友人の統計を確認したが、どちらもそれを見たことはありませんでした（どちらかといえば、あなたは彼を知らない）。 特に、この映画の血統を考えれば、私は時々不明瞭なところでおしゃべりを楽しむので、私はこのことに注意を払うように思っていたので、新警察は、もう一週間は見直すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、ハナ＆amp; アリスは、私たちのタイトルをどうやって話し合ったかを物語るために、ロトスコープのアニメーション界に潜入して、私たちのリードを演じるディレクターと2人の女優を再会させ、 うーん、うんざりな男。 最初の映画への投資は必要ありません。なぜなら、アリスがバレエをしたいという事実から離れて、ほとんど何も覚えていないからです。 今私は岩井俊二さんのことをよく見ていないが、彼のハナ＆ アリスの映画は何でもあり、日常生活にかなり集中するのが大好きです。 それは常に悪いことではありませんが、良い日常生活の話は、あらゆる種類の複雑な問題のテンプレートとしての世俗的な設定を使用し、悪いものは奇抜なファンタジーの続編のような郷愁に溢れています。 ハナ＆amp; アリスは横たわっていますか？ さて、プロットを見てみましょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は、母親の離婚のおかげでアリスが新しい地域に移り住み、新しいユニフォームを手に入れたり、学生協会（City Council）と学生IDを交わすなど、学校移転の標準であるいくつかのことに適応しなければなりません。 その事実はちょっとだけ言及されていますが、実際の葛藤は、アリスのクラスが、彼女の椅子で死んだと言われていた元学生の机に座って、 妻は起動する。  Aliceは彼女の襲撃者に直面し、10代がそんなに愚かなので、新しい子供の周りの大男のように行動するために、噂で現金を出していることを発見する。 彼女の尋問中に、アリスは、彼女が移動し、&amp;rdquo;幽霊&amp;rdquo;噂を払拭しようとして、彼女の現在の家に住んで死んだ男は、隣人とローカル閉鎖ハナに彼女が 男はまだ生きている。 ハナは助けに躊躇しますが、結局はハナは現代の冒険の囁きの中で真実を発見するために街中の最初の映画の基礎を構成する友情を形成します 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハナ＆amp; アリスは、ロストスコープを除いて、ノスタルジアで怒っているアニメファンたちがナットを突破する傾向がある、軽く心温よいスライスのライフストーリーの映画版として最もよくまとめられています。 しかし、この映画は10代の少女の闘争をほとんどのスライス・ライフ・ストーリーよりも現実的に描写しているので、トーンの面ではAku no Hanaではないと、描写は前進の勢いの欠如とそれが 非常に安全な執行賢明です。 アリスとハナは、私が要約した「気まぐれな」冒険を途中で終わらせるまでは行かないのですが、彼女が日本人ではないにせよ、毎日の苦闘をしているアリスを我慢しなければなりません 女の子は彼女を見たいと思った動機付けとしてバレエに収めようとする。 前半のシーンのいくつかはかわいいです、アリスは彼女に鶏の骨を投げたときにいじめを殴ってしまい、赤ちゃんのように泣いていましたが、実際に実際の物語に似ているものは加えません 魅力的なドラマ、とりわけアリスはあまりにも能力があり、冗談で永遠に彼女を傷つけることはできないと考える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女がシャットインしている理由と、以前に起こったすべてのものと結びついている理由を明らかにしながら、ハナが現れた時、ハナが現れたときにはもっと面白いことがあります。 あなたの夢を追う正しい方法に関する心の究極のメッセージのWhisperのような壮大なもの。 実際、映画が本当に際立っているのは、アリスが階段を上ったり、ハナが月光の中で踊ったりするような、ダイナミックな動きにロトスコープの性質を使用しているときだけです。 結局のところ、この映画は、その主なデュオのための軽快な起源の物語でありたいと思っています。ピーナッツ映画よりも実質的なものを与えているわけではありません。 あなたがそのようなことをしているなら、私はハナのケース＆amp; アリスは私が前に言ったように、映画が最終的には良い性質であり、あなたが西洋のシチュエーションコメディで見る陽気な裂け目を掘り下げることは決してないからです。なぜなら、十代の少女たちが 適度に面白いジョークの数はポイントで私を楽しませるという面で十分な仕事をしたので、あなたは私がした以上に映画を楽しむべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ライブアクションディレクターが初めてアニメーションに切り替えるという点で悪い試みではありません。 彼の他の映画がハナとは違っていない限り、それはちょっと残念です。 アリスのこと、彼は映画の間で10年間で多くのストーリーテリングの野心を拾っていない。 しかし、再び、私たちはすべてマーティン・スコセッシーになることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208508&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The animated prequel to the 2004 Japanese film, Hana and Alice, never got much buzz around the anime community to the point that I&amp;rsquo;m surprised it ever got subbed at all. And even then, the subs flew past my attention given how it came out around the ending weeks of the last summer season and I spent nearly four months ignorant of its existence. I checked my MAL friends&amp;rsquo; stats and neither of them have seen it either (well one guy did, but you don&amp;rsquo;t know him). Since I enjoy dabbling in the obscure from time to time, especially given this film&amp;rsquo;s pedigree, I fig &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>