<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/kuroshitsuji-ii/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/kuroshitsuji-ii/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kuroshitsuji II</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/kuroshitsuji-ii</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/kuroshitsuji-ii</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/25464.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6707/Kuroshitsuji_II/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6707/Kuroshitsuji_II/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;naami&#34;&gt;-Naami-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;続編は、踏み込む危険な領域になる可能性があります。 特に、すでに漫画に従っていないショーのためのものは、代わりに、独自の物語を作成します。 一方では、前のシーズン（ある程度は「オリジナル」）のストーリーラインをフォローアップして包み込み、一方でファンを喜ばせるという仕事があります。 多くの人にとって、Black Butler IIはどちらもやっていないし、他の人にはそれ以上のことをしている。言い換えれば、ファン同士の明確な分け合いがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的な問題を解決しましょう。 最初のシーズンと同じくらい芸術とアニメーションは美しく、ビクトリア朝 - ゴシックですが、アニメーションは時々スリップしました。 岩崎拓（Tengen Toppa Gurren Lagann、ソウルイーター）の新曲が登場し、キャラクターのテーマソングとなります。 そして、彼は確かに失望しない。 再び、高級ビクトリアン・イングランドのクラシック音楽（またはそれらのルーツに触発された作品）をテーマにして、バイオリンは楽器の中で最も明確な音である。  OPのアニメーションがノッチになり、再びOPソング「SHIVER」のアニメーションが2セットあります。 どちらも曲に合っていて、2つの異なるスタイルの芸術を示しました。 最初のアニメーションはよりユニークで視覚的に刺激的なアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、音と芸術がカバーされているので、私たちの歯を本物の肉に沈める時間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、シーズン1の物語を終わらせる問題、たとえばそれが混じった混乱の問題を解決するにはどうしたらよいでしょうか？ なぜなら、新しい文字をいくつか作成して、それらを叩いて、あらゆる種類のプロットラインと正当化を作成することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;呪文の呪縛呪文を入力してください（またはワルツとタップダンスを入力してください）。  Alois Trancy、バイポーラ; サディスティック; 誤った発想でかなり魅力的な14歳の男の子と彼のポーカーに面したバトラー、クロード・ファウストス（Claude Faustus）。 美しい暗い肌のメイド、ハンナAnnafellowsと静かな三つ組の従業員とともに、あなたは自分自身Trancy世帯を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;既にアニメはTrancy VS Phantomhiveのストーリーラインのために設定されています。 それと同時に、シエル自身の過去に対する新しいマスターと執事の関与を教えてくれる。 ストーリーの便宜のために文字を作り上げるのは簡単ではありませんか？ 確かに、それはストーリーラインをラップすることについて最も尊敬できる方法ではありませんが、A-1 Picturesは、明らかな便利なプロットデバイスのようには見えない方法でそれを行いますが、実際には新しい文字と 視聴者、私は本当にマスターと執事の最初のセットについて同じことを言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のものが最初です：いいえ、今シーズンには、マンガの素材が何らかの形で入っていますが、最初のシーズンがどれほど接線上を飛んでいたかを考慮すると、マンガのコンテンツ 予期されるサーカスアーク）が含まれていれば、それはフィラーに過ぎず、シーズンの出来事には関係しません。 これは、今シーズンが「純粋なフィラー」であるということを意味するものではありません。 代わりに「代替ストーリーライン」として見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット自体は最高ではありませんが、どちらも最悪です。 新しいキャラクターへの導入はまさにA-1ピクチャーが作ったものだった。以前にも言ったように、それは全く尊敬できるものではなかった。 シーズンが短く（わずか12エピソード）、プロットホールの機会が少なくなり、ランダムツイストの頻度比は第1シーズンと比較してかなり減少した。 いくつかのファンは、最初のシーズンよりも多くの不一致とプロットがあったと主張しているが、率直に言って、私は反対しなければならない。 今シーズンは、最初のシーズンより多くのプロットホールがいっぱいです。 それは人々に物事を推し進め、推測させる必要がありました。 にもかかわらず、いくつかのセミ真剣なプロットの問題があったが、私は物語がずっと一貫していて、実際に計画されているように見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この短いシーズンの輝きは、しかし、ショーの性質から派生しています。 前回のシーズンからPG-13からR17にランクされたのは理由があります。 かなり騒がしい。 と非常に原油。 私が黒執事の第1シーズンについて嫌っていたことの多くは、深刻なビジネスから馬鹿な漫画の救済にいたるまで、どうやって変わっていくのかということでした。 売春や虐待などの重い話題が持ち込まれ、シリーズ全体がほとんど謎めいて暗いままになっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、正直言って、その話はショーの過程で本当に輝いたものではありませんでした。 それは文字だった。 だけでなく、新しいキャストだけでなく、古いおなじみの顔。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めて、セバスチャンの「完璧な」存在が彼の試合、すなわち同等のクロード・ファウストスに会った。 クロードはセバスチャンと大きく対照をなす。 彼はいたずらと冗談を言っているのではなく、まっすぐ真面目で真面目で、非常に価値のない嫌悪感を抱いています。主に悪魔の性質に忠実であることが魅力です。 悪魔はすべての神秘的な生き物の中で最も従順であることで知られておらず、これは黒執事IIにおいて顕著である。 新しい執事はシーズンのプロットを推進し、A-1 Pictures / Square Enixは、セバスチャンのクロード・クルーと言っても過言ではないでしょう。 セバスチャンは繰り返し、彼にははるかに現実主義を追加するだけでなく、視聴者がキャラクターと少しでも結びつくように、混乱した状態に置かれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アロイスは間違いなく、アニメの中で興味深い子です。 ハッピー・ゴー・ラッキーから、練習的なサディストとクロスドレッシングまで（誰でもマリア・ホーリックと言うことができますか？）アロワはあなたの古典的なサイコパスに結合する特徴の配列を表示します。 ほぼすべての精神的に不安定なキャラクターと同様に、彼は世界で最も楽しい子供時代を持っていませんでした。 ありがたいことに、厄介で邪魔な過去があったので、そっと話がなかった。 真実を伝えて、私はAloisの自然と嫌悪感が、面白くて爽やかで、Cielの性格とは大きく対照的であることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、彼のキャラクターは、彼がやった示唆された服に傷ついていた。 あなたがホットパンツやレザーハイヒールブーツを着ていればサイコ100％を真剣に受け入れることはできません。これは悲しいことですがアロイストランシーの場合です。 私は、ファンのサービスはこれに限られていたと言えるでしょうが、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンのサービスは、比例して吹き飛ばされます。 すべてのエピソードは、それで酔っぱらっている。 最初のシーズンを考えてみましょう。 さて、10時までにファンサービスを回して、黒執事IIのようなものを大まかに考えてください。 視聴者に応じて、これはプラスまたはマイナスのいずれかになります。 そして奇妙なことに、このシーズンには同性愛者が3倍にもかかわらず、男性向けのファンサービスもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トランシェ家庭のメイドを再導入する。 ハンナAnnafellows、人のためのファンサービスを作成するオブジェクト。 被害者はアロイスの虐待と彼女の服を組織のように簡単に裂く（そして彼女の裂け目はいつも&amp;hellip;私は彼女の背もたれが巨大な棚を持ち上げていないかと疑問に思う）、ハンナは Kuroshitsujiフランチャイズ全体で初めて、ショーの一部である女性キャラクター。 これは最初は明らかではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの最大の問題（皮肉なことに、最初のシーズンの問題の正反対）はショーの長さです。 あまりにも短く、それは壮大な結末であったかもしれません。 黒執事IIは大きな可能性を秘めていましたが、反気候で終わりました。これは、アニメの最初の3分の2がどれほど偉大だったかを考えると残念です。 私はAloisが展開されていればいいと思っています。そのような面白いユニークなキャラクターはまれです。 それでも、今シーズンは、あまりにも強くなかったり、プレクエルの中でうまく運ばれなかったスリル、サスペンス、コメディを披露しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは時には素晴らしいコメディです。 明らかに、ステージ上のコメディではなく、通常は（ぎこちない）その馬鹿な怪物やサイドキャラクター（Phantomhive召使い）が、その意図しないコメディを提示する。 いくつかのファンサービスやシーンはまったくばかげたものでした。 あなたはそれを笑うことから二倍以上になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;続編は危険ですが、あなたの魂を欲する悪魔ほど危険なほど近くにはありません。 黒執事IIは塩の穀物と一緒に取るべきです - それは可能な限り最善ではありませんが、正直言って、それはずっとひどいことがありました。 明白な終わりの結論ではないが、これは第3シーズンに至る可能性が最も高いので、私はこれを高く評価していただろうが、それは立派なものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたは決してすべてのファンを喜ばせることはできませんが、これは黒執事IIになると決して真実ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30875&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Naami-/reviews&#34;&gt;-Naami-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sequels can be a dangerous territory to tread on. Especially ones for shows that already do not follow the manga but instead, creates its own story. On one hand it has the job of following and wrapping up the previous season’s (to an extent, “original”) storyline and on the other hand, pleasing the fans. To many, Black Butler II has done neither and to others it has done more than that: in other words, there is a clear division between fans.     Let’s get the technicalities out of the way. The art and animation is as beautiful and Victorian-Gothic as the first season, though the animation did slip at times. New pieces of music by Taku Iwasaki (Tengen Toppa Gurren Lagann, Soul Eater) are introduced along with new characters, thus being their character theme songs. And he sure does not disappoint. Again, in keeping with the theme of high class Victorian England cl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iceandcream&#34;&gt;IceAndCream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここでは、黒執事（黒執事）、シーズン2があります。それは何ですか、それは何ですか？  （忠節なファンよ、私の意見を表明するために私に親切にしてください。）そして、このシリーズを見る前に18歳未満の黒執事の皆さんに両親にお願いしてください。 私は内容が明らかにアダルトのみのレベルであることを前もって申し上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上に移動&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズではない：マンガにはまったく関連していません。 シーズン1の終わりから続き、途中でマンガから分岐し始めました。 最初のシーズンは明らかにコーナーに描かれていましたが、私たちはその結末から続けます。  （そして、最終的にはそれについていくつかの質問をしました。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私はこれがスポイラーではないことを願っていますが、シエルの背中です。 そして誰もが好きな執事、セバスチャンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこのシリーズは何ですか？ それはファンフィクションです。 純粋でシンプルな ファンによって、ファンのために。 それは、大量のファンサービスを意味します。 そのクリエイターが、最初のシリーズについて想像したことのすべてを取り上げ、「アニメに入れよう」と決めたと想像することができます。 そして、このファンサービスは若者のためのものではありません。  FunimationはシリーズMAを評価することを選択することについて正しい（「R」格付けに相当）。 オープニングシーンは単なるサンプリングです。 それは、裸の老人の隣のベッドから裸の少年が這うのを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fanserviceは普及しています。そして、yaoiのファンギルを鳴らして、恥ずかしがるようにするのに十分なボーイフレンドと執事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シノプシス：&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは新しい若いマスター、Alois Trancy（Cielの時代の金髪の少年）と彼の執事、Claudeを紹介します。 次の3つのエピソードは元のシリーズに似ています：シエルはセバスチャンと出会い、女王のために用心しています。 我々は最初のシーズンから多くの愛するキャラクターと再会する（Phantomhiveの召使、Elizabeth、Prince Soma、Lau、Grell）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その後、アロイスとシエルはパスを渡った。 そしてそれが物事が粘着性になることが始まる時です。 執事の間の秘密の取り決め。 魂の転送。 新しい契約。 クリエイターが魂を守るというアイデアを思いつき、ブラックバトラーの世界に新たなルールが追加されました。 これらすべてのアイデアやその他のものは、最大限に、実際にはシリーズの最後の瞬間まで押し出されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何らかの理由で、アロイスとクロードはシエルとセバスチャンの後にいる。 シリーズの途中までは、何のためのものなのかがわかりません。 最初のシリーズの終了にもかかわらず、なぜCielがまだ周辺にいるのかを発見します。 セバスチャンにはクロードと一緒に選ぶべき自分の個人的な骨もあります。 執事の対決の準備をする&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの真ん中に入ったら、信じられないほどの数の新しい紆余曲折に遭遇し、物事を濁らしく濁らせます。 その点までシリーズが好きだったかどうかに応じて、華麗なプロットの紆余曲折、または面倒な合併症として逃れることができます。 個人的には、第5回か第6回のエピソードでは、シリーズの非常に良い意見はありませんでした。最終的なエピソードのそれぞれが展開されたので、私は自分自身に「今よりももっと事態に苦しむことができますか？ そして、はい、そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのクレジットには、最初のシリーズのようにエンディングが曖昧ではありませんでした。 最終的な60秒程度まで物事はまだ不明ですが。 私は彼らがそのような結末に基づいてより多くのシリーズを作ることができると確信していない（または私はそれらを見たいと思う！）。 しかし、それはかなり満足しており、両方のシリーズの精神に沿っています。 ブラックバトラーの世界では、どういうことが起こっているのか疑問に思っています。なぜなら、それはまさに私たちの上に突然現れているからです。 それでも、それは素敵でゴシックで、ちょっと気味悪いです。 あなたにちょっとした寒さを与えながら気分が良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私はいつもシエルを残酷なものと思っていた。 しかし今、彼はアロイスと比較して真の天使のようです。 彼が本当にクロードから欲しかったことが分かったとき、私は哀れみを感じました。 アロイスは、残酷さ、サディズム、狡猾さの深みに悩まされています。 そして、不気味です。  「シエル」と彼は言う、「私はあなたと一つになりたい」 うん、それは一人の混乱した子供です。 後で、私たちはAloisのバックストーリーと、彼に起こったいくつかの悲劇的で難しいことを見ています。 しかし、それでも彼の残酷さと境界線の狂気は言い訳にならない（または、私は完全に説明するとは思えない）。 不気味なキャラクターのファンが彼を好きになるかもしれない。 しかし、彼はむしろ哀れです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、常に暴力的な衣服を着用したり着用したりする必要がある1人の胸骨のメイドもいます。 時には彼女は自分の服を裂くことさえあります。 これがshounenアニメなら、それはほぼecchiだろう。 デーモンの剣のためのシースの役をするキャラクターもいます。剣をかなりグロテスクな形で体から引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2は最初のものから素敵なアニメーションとスタイル感を保ちます。 そしてホットな執事。 そして、ボーナスとして、あなたの前にぶら下がっていないエンディング。 しかし、漫画のライン、あるいは最初のシーズンに沿って、インテリジェントな、細工された物語が欲しいなら、それは本当にここにはありません。 それはあなたが魂/魔法の契約の世界をいかに乱雑にすることができるか見ることを試みるファンフィクションのシリーズです。 確かに、これを見るためには、シーズン1の世界を知る必要があります。 しかし、その目的は、成熟したファンや元気な中毒者を喜ばせることに過ぎない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、私の比較的低い評価。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IceAndCream/reviews&#34;&gt;IceAndCream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here we have Kuroshitsuji (Black Butler), season 2. What is it, and what is it not? (Please, loyal fans, be kind to me, for voicing my opinion.) And please, all you Black Butler fans under age 18, ask your parents before watching this series. I&amp;rsquo;ll say up front that the content is at an overtly ADULT-ONLY level.    Moving on&amp;hellip;.    What this series is not: It&amp;rsquo;s not at all related to the manga. It&amp;rsquo;s a continuation from the end of season 1, which had begun to diverge from the manga around halfway through. Even though &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;typeofcicada&#34;&gt;TypeOfCicada&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kuroshitsuji II（Black Butler II）はオリジナルの真の続編ではないし、少なくとも私はそれを歓迎することを断っているが、それはまだシリーズに興味深いものであり、いくつかの原型を試しているようである。 文学専攻は評価することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが中絶と呼ばれ、死と死亡についての悲劇的なシリーズの悲劇的な死の一種であり、リテラルな続編 - 高い評価を受けたブラック・バトラーへの直接のフォローアップの側面で取られました - これは確かに ケース。 しかし、ブラック・バトラー2世がしていることは、私が知る限り（少なくとも最後のエピソードの最後の数分までは、どんな意味でも貧弱なストーリーテリングではありませんが、 私が遭遇した多くのものがその前提を受け入れることが難しい原作によって提供されたアニメから。 両方とも、古典的なロマンス（悪魔と契約の結びつきがプラトニックではなくロマンチックである）の話を面白くファウスト的に取り上げているが、ブラック・バトラー2世はそれをブラック・バトラーの元にしていた要素を大幅に見過ごしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、シエル・ファントムハイヴ、セバスチャン・ミカエリス、そして元大邸宅に向かうキャストを映し出している他のキャラクターとともに、アロイス・トランシーとバトラー・クロード・ファウストゥスを紹介します。  Cielは外見的に暗いが最終的には慈悲深いですが、Aloisは（いくつかのケースでは）外見的には善意ですが、最終的にはサディスティックです。 アニメの初めから私たちが得たイメージは、シエルとアロイスが極端な対立であり、アロイスがシエルのホームズにモリアーティを演じたものですが、その二分法は私がユニークで革新的であると考えるように演じられます 少なくとも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒執事IIにはいくつかの欠陥があります。 一つは、直感的なストーリーラインの具体的な手段ではありませんが、割り当てられたランタイムを使って二分法と社会慣習を解体することができます。 バトラーとマスターとの関係は疑問視されています。デーモンと契約の関係も当然そうです。 中央の主人公に逆行して並行して働く「悪人」の架空の概念も挑戦されている。 私はあなたのために乗り物を台無しにしないでどのように入ることができませんが、あなたが後退した場合、それは間違いありません。 この「脱構築」についてどのようになっているのか疑問です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つは、もうブラック・バトラーではありません。  Sebastianは、Claude Faustusのおかげでいくつかの他の &amp;lsquo;悪魔&amp;rsquo;のキャラクターが存在しているため、彼はシリーズをかなり輝かせることはできません。 ブラック・バトラーはセバスチャン・ミカエリスだと聞いたことがあります。その考えに同意する人々は、この新しい、謙虚なセバスチャンの目の前で失望する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、それはオリジナルよりずっとコメディが少なくてはるかに暗いです。 我々は従業員、エリザベス、そしてメインキャストのうち、バックグラウンドにさらに追い越されている人は少ないと思う。 そのコアでは、単に同じアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが好き。 私は、ロマンスのジャンルとフィクションを使って、どこでプレーしたのかがわかりました。 結局のところ、コンセプトを試してみたいという意欲は、その時々の貧弱な配達や、シリーズの蓄積に適さない不気味な結末を救うものではありません。 結論はまったくのことだが、まさにデュー・エス・マナです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うもう一つのことは、ブラックバトラーは続編を必要としないということです。 それが必要だった場合、Black Butler IIは確かに正当な後継者ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54079&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TypeOfCicada/reviews&#34;&gt;TypeOfCicada&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuroshitsuji II (Black Butler II) is not a true sequel to the original, or at least I refuse to hail it as such, but it is still an interesting addition to the series and appears to experiment with several archetypes, something I as a writer and literature major can appreciate.    I&amp;rsquo;ve heard it called an abortion, a sort of a tragic death to the tragi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxxtsubomixxx&#34;&gt;XxXTsubomiXxX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;黒執事の熱狂的なファンであり、最初のシーズン、OVAだけでなく、熱狂的な漫画ファンであることを見て、私はいくつかの理由でこのシリーズに失望していると言わなければならない。 これは単なる意見ですが、私は自分自身がシーズン2の背後にあるストーリーラインを完全に嫌っているのを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以下は、このシリーズの良い、悪い、醜いです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズには素晴らしいアートワークと美しいサウンドがあります。アニメーションは鮮明で明瞭で、特に松下優弥とナイトメアの楽曲では素晴らしい曲でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い、そして醜い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前に述べたいくつかの批評家が漫画をフォローしていないが、この傾向には多くのアニメが続出しているため、私はそれを考慮していない。 ストーリーラインは実際にシーズン1のDrocell弧の間、元の漫画プロットに続いて停止しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、このシリーズは第2話としてフィラーエピソードで始まりました。 それはどんなアニメにとっても大きなノー・ノーです。 あなたはそれを見ているかどうかにかかわらず、物語をまだ理解しているかどうかにかかわらず、フィラーのエピソードをしないで、プロットを構築することによってシリーズを開始します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの瞬間から。 キャラクターの瞬間や、持ち上げられたり、落とされたりしたものがいくつかあります。 エピソードの1つでは、Viscount Druitt（医学的学位を持ち、主人公を売り払うことを提案した、Ciel Phantomhiveは、黒市場のオークションで断片化している）は、血液の目の前で気絶した。 以前の戦闘にサディスティックな反応があったので、それが見えて非常に幸せだったのか、彼がうんざりしていたからだと思ったが、私はそれを非常にうまく見つけなかった。 シエル、セバスチャン、その他いくつかのキャラクターには、私がキャラクターの中から見つけたいくつかの瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不明瞭な文字の変更。 キャラクターに関するいくつかの関係や事柄については説明もされていませんでしたが、これは非常に不明瞭なプロットで、シリーズを忠実に守っていたファンの間で一般的な混乱を招いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンサービス。 正直言って、私の意見では、これで私を殺さないでください、しかしこのシリーズは悪いfanfictionのように書かれ、多くの答えられた質問を残しました。 また、膨大な量のファンサービスがありましたが、私が思っていた方法や趣味の良いものはほとんどありませんでした。 このショーのための設定と期間はエレガントからゴミ捨てになり、シリーズの魅力が失われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が「利便性のシーン」と呼ぶものも多すぎた。 いくつかのキャラクターは面白くてスポットライトの良い機会を得たが、実行されていない方法で処分された。 子どもの失神は、彼がプロットに積極的な役割を果たした重要な場面で彼の性格を取り除くための悪い言い訳でした。 彼は実際にアロイスを見渡すことで非常に良いストーリーラインを約束されましたが、それはキャラクターの個人的なファンとして私に下さったワードの直後に無視されました。 また、最初のエピソードが好きだったので、CielとSebastianをすっかり突きつけて、「Look！ 彼らは今シーズンにいます！ 作家は興味のないファンを恐れていたので、実行の決定も悪かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは全体的に悪い執行をしていたし、多くの事柄は説明できなかったり、中断されたりした。 エピソードはしばらくしてからますますばかげてしまったし、私はしばらくしてからそれを見ていない。 それは雑用と楽しいものになりませんでした。  Kuroshitsujiファンとして、私はこのシーズンに非常に失望しています。 アニメを4年間批判したアニメファンとして、これは私が長い間見た中で最悪です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪いファンフィクションがアニメーションシリーズに変わったのは何一つありません。 私は黒執事からもっと多くを期待していた。 シリーズが終了すると、それはさらに悪化しました。 彼らがシーズン3を作るなら、私はそれに時間を与えないかもしれない。 そこにはより良いアニメがある、私は季節1に固執するためにこれを読む人を勇気づけるか、あるいは彼らはちょうど怒ってしまうかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30550&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XxXTsubomiXxX/reviews&#34;&gt;XxXTsubomiXxX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Being an avid fan of Kuroshitsuji, and seeing the entire first season, OVA as well as being an avid manga fan, I must say that I&amp;rsquo;m disappointed in this series for several reasons. This is merely an opinion, but I found myself hating the storyline behind season 2 entirely.    Below are the good, bad and ugly of this series:    The good    The series has amazing artowrk and beautiful sou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rioyoki&#34;&gt;rioyoki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かつて英国では、その土地を支配する公平な女王がいました。 女王だけがまったく公正ではなかった、実際に彼女は死んでしまって、その国自体がそれを隠していた。 しかし、誰からですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、14歳の若い男の子、アロイス・トランシーとクロード・フォスタースの間に新たな契約が結ばれ、同様の存在感を披露し、「私は貪欲にあなたを最後まで貪欲にしたい、私の主人」をセバスチャンとして、 セバスチャンが最初のエピソードで批評したことは、クロードはセバスチャンの足踏みステップに従おうとしているようだが、それほどではないと思われる。 ただまだ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AloisとClaudeは、Aloisが時には非常に恵まれていて、Claudeに執着しているので、Claudeが無視するような気分の変わった回を通るので、お互いをうまく補う。  （私はセバスチャンがこの子供のために忍耐を持っていないだろうと考えています。）クモがアロイスに自分自身を紹介した形であるので、「スパイダー」とも呼ばれるアロイスは、魅惑的な笑顔と魅惑的な しかし、アロイスは泥の泥から生まれて話す。 彼が知っていたことはすべてです。 彼の邪悪ははるかに恐ろしいです。 しかし、これは私が確かになぜ &amp;lsquo;女王&amp;rsquo;が彼を使用しているのか確かです。 彼は私が嫌いだと思っていた面白いキャラクターですが、彼は楽しいものになるでしょう。 エネルギー&amp;hellip;時々。 真実は子供がジェクルとハイド氏のようなものです。 彼は陽気に笑ってから、韻や理性のために召使いを嘲笑したり罰したりしています。さらに、このような行動を激しく楽しむようです。 少年は基本的に怒っている。 シエルが「悪い」としたところ、彼は彼になされた間違いの復讐を望んでいたからです。 それ以前は彼は純粋でした。 彼は安定していて、人生で良好な関係を築いていました。 彼は泥棒の泥から突き刺さる前にすべてを失った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからクイーンの新しいクモが彼女の汚い仕事をしていると、彼女の忠実な犬は何ですか？ まあスポイラー：彼は戻ってくる。 最初のエピソードでセバスチャンは旅行者の姿を偽り、シエルズのリングを取り戻すためにトランシーの邸宅に入る。 なぜそれがトランシーの邸宅にあるのかわからない。 それがなぜシエルを復活させる必要があるのか​​？ 知るか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアロイスのようなキャラクターが実際にこのシリーズをリードとして運ぶことができるとは思わなかった。 彼はあまりにもバランスがとれていないし未熟で、彼らが誰のサイドキックをしたとしてもうまくいきません。 私はまだ言うことができませんが、楽しく書かれた新しいキャラクターがこのねじれた魂を吸っていることに加えて、私は確かに私が驚くべき黒執事2になると確信して楽しみにしています。少なくともここは期待しています。 最初は、明らかに死んでしまった後に、シエルが戻ってくるという考えが好きではありませんでした。 しかし、私はこの新しいキャラクターAloisとClaudeがある時点でCielと戦うだろうと思いますか？ それは、クロードが火を「黄色の目を持つ男」にさせる主役であることを第3話で示唆しています。シリーズはほとんど始まっておらず、興味深い可能性がまだまだあります。 彼は何のように戻ったのですか？ 最初のエピソードでは、Cielの借金は今支払われていると言います。 どうして？ 女王が殺された、あるいは赤十字が死んだことを覚えていないのはなぜですか？ なぜ彼の記憶が変わったのか、セバスチャンがやっていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28642&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rioyoki/reviews&#34;&gt;rioyoki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once upon a time in England there was a fair Queen who ruled the land; only the queen was not fair at all, in fact she had died and the country itself was hiding it. But from what or whom?    The story continues with a new contract formed between a young boy of fourteen: Alois Trancy and Claude Faustus who carr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crankyy&#34;&gt;crankyy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kuroshitsuji IIは、Trancy不動産のサディスティックで、不安定で、不気味な、地獄の君主であるAlois Trancyのデビューで始まります。 アロイスの裏話は信じられないほど楽しい方法ではあるが、邪魔をしている。 彼の性格は愛に満ちている。 あなたが手伝ってはいけないが、すぐに引き出される古典的なアニメサイコ。 彼のキャラクターデザインは、私がしばらく見てきた最高のものの1つです。 彼は非常に発展の可能性があった複雑なキャラクターでした。 彼は本当に自分自身でシリーズを開催することができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼がキャストの残りの部分と一緒に列車の難破船の揺れ動く言い訳に消散するまで。 あなたが夜遅く読んだファンキーたちがOOCを演じるキャラクターにあなたを任せてくれたらと願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒執事IIを見る前に私が与えられたすべての警告とは対照的に、私は高い希望で始めました。 結局、黒執事です。 最初のシーズンのロマンチックな1800年代のロンドンタイムセッティングは、プロットの重要性から消え去っているようです。 シーズンの残りの部分と同様に、あなたは本当にもう何が起こっているのか分からない。 どのように失敗することができますか？ 確かにAlois Trancyの不気味な地獄の態度がボールを圧迫するだろう。 ストイックの悪魔バトラー、クロードへの彼の並置は有望だった。 しかし、黒執事IIがすべての可能性にもかかわらず、それは飾られていたかもしれないが、それは平らになった。 最初のシーズンに本質的に組み込まれたキャラクターの関係は、方法、方法、ダウンをクラッシュさせました。 セバスチャンとシエルがファンドルを喜ばせるためにプロットに投げ込まれたかのように思えました。 トランシー家庭のデーティング・サービスマンのキャラクター開発は、存在しないことに停滞している。 シーズンは恥知らずの詰め物から始まります。クロードのクモの巣よりも巧みに編まれたプロットに、第2話から始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットがラビリンスゲームショーに織り込まれるまでに、あなたはキッズWBではなく黒執事を見ていたと断言できました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私が記憶喪失のお尻を引っ張ってもらうことさえしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私を感覚的に打ちのめさせてはいけません。 芸術はまだ素晴らしいですが、最初のシーズンほど完璧ではありません。 両方のバージョンのOPは、&amp;rdquo;SHIVER&amp;rdquo;という曲に設定されていて、すばらしいアニメーションで素晴らしいものでした。  （特にAlois &amp;lsquo;version-oh my god、あなたは印象的なことができますか？）言うまでもなく、黒執事は私が今までに出会った中で最高のアニメOSTを持っています。  Alois Trancyのテーマ「The Slightly Chipped Full Moon」は、彼のように美しく邪魔しています。 しかし、この続編を通して、最初のシーズンの完璧なサウンドトラックを聞くことを期待しないでください。 すべての&amp;rdquo;コメディーな&amp;rdquo;ファーストダッシュの動きの後ろに投げられた漫画のサウンドエフェクトが原因です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディー 右。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ははは。 ああ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの成功したコメディはまれですが、その希少性はViscount Druittによって頻繁に提供されます。 彼の理想主義的なレイヴは、アニメのより深刻な戦いの場面であると考えられていた時代に最も頻繁に起きたと考えているにもかかわらず、陽気ではあるものの、面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シエルとセバスチャンがシーズン1を築いた関係は、この続編に対する私の期待よりも速く転落した。  （別の言い方をすれば、小野大輔の声は神様のようなもので、あなたの耳に甘やかされているようなものです。 黒執事OST。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒント付きショーコンは明らかですが、あなたが耐えることはできません。 あなたが思ったキャラクターは戻ってきたと思っていたキャラクターは見えなくなってしまい、セバスチャン、シエル、アロイス、クロードのキャラクターは驚いたことにショーを不満足にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エリザベス女史がもう迷惑にならないと思ったら、もう一度考えてみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが2番目のシーズンを前者と比較することに偏っていることを知っていますが、終わりまでそれを突き刺すことができた唯一の理由は&amp;hellip;まあ、神様のための黒執事です。 特に今シーズンは第1シーズンの決定的な出来事には従わなかった。 今シーズンのエンディングは、解釈の余地がかなり少なくなっていますが、それが悪い場合はエンディングがどれほどタイトであるかは重要ではありません。 キャラクターたちは今シーズンに大きな可能性を秘めていたが、それを支えることはできなかった。 しかし、アロイス・トランシーは魅惑的であり、ロナルド・ノックス（彼のスクリーンタイムは哀愁的ではあるが）は、叙事詩のかわいこです。 今シーズンは最初から忠実なファンサイトだけが成功を収めているかのように感じました。 私は最初のシーズンの大ファンですが、私の忠誠心はこれまでのところ私を魅了することができます。 私は本当にこのようなシリーズを虐殺することが可能であることを知りませんでした。 私は本当にしなかった。 続編を作成することは、常に危険なプロセスです。 このリスクは放置されていたはずです。 シーズンはすぐに見守るのが面倒になった。 シーズン1にも輝かしい結末があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は黒執事の何かを5に与えるとは思っていませんでした。しかし、5は本当にこの第2シーズンに値するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、黒執事IIは最初のシーズンのすべてを奪って地獄の穴に追い込んだ。 しかし、少なくともセバスチャンが待っているので心配しないでください。 シーズンのプロダクションスタッフと一緒に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バーン、ベイビー。 燃やす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34112&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/crankyy/reviews&#34;&gt;crankyy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuroshitsuji II embarks with the debut of Alois Trancy, the sadistic, erratic, and creepy-as-hell lord of the Trancy estate. Alois’ backstory is disturbing, though in an incredibly enjoyable way. His character is endearing; a classic anime psycho that you can’t help but be immediately drawn to. His character design is one of the best I’ve seen in a while. He was such a complex character that had so much development potential. He really could have held the series up on his own.     Until he dissipate &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chibihime&#34;&gt;ChibiHime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;黒執事II、新しい執事と新しいマスター。 それは完全にオリジナルであり、漫画に従わない。  Kuroshitsuji IIはfanserviceとして生まれ、それもfanserviceとして亡くなった。 しかし、あなたは何を知っていますか？  A-1は、このファンシーがプロットと一緒に働くのに十分なプロです。 私はそれを呼び出す！  *ドラムロール*論理fanservice！  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はおっぱいやパンティーファンサービスについて話しているわけではありません。 私はあなたに保証するおっぱいがたくさんありますが、私は別の種類のファンサービスについて話しています。  CielとSebがどのようにキャラクターセクションに登場しているのでしょうか？ 彼らは理由のためにそこにいる。 だから、それについて考えると、SebとCiel + fanseriveは何を同等ですか？ あなたはおそらくそれを得て、私は言うつもりはない：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、あなたが知っているように、戸生さんの個人的な同人誌と呼ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、物語は私のために変だ。 それは暗く、すべてだったが、それはそれにオリジナルのタッチを持っていませんでした、明白なように、戸生さんはそれを作っていませんでした。 あなたが私に尋ねると、プロットは怒っていた。 それはローラーコースターのようなものでした。私はちょっと後悔していました。 季節の後半、おそらく私の偏った思考のせいで、ストーリーはちょっと迷惑だった。 漫画の救済は間違った場所にあった、誰のものも、それは間違っていたし、私はそれが好きではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、偏見のない観点から考えると、それはかなり賢いものでした。 プロットは賢明であり、象徴の全体を含んでいます。 それは亀裂だ、私は言わなければならないが、ちょうどそれをアニメにしたのは亀裂だ。 それはクールな亀裂であり、それが気になることを見ても、私はまだジェットコースターに乗ってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは美しかったです。 神様、私はそれが大好き！ しかし、それは欠けていた。 予算が低くなっているのか何かが分かっているのか分かりませんが、顔の一部は本当に空白でした。 さて、彼らは完全に空白の顔を持っていなかったが、それは本当に詳細で正直であった、私は彼らがより良くできたと思う。 芸術はきれいで美しく、色をよく使い、詳細が欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は音が大好きです。 私はOPとEDとそれに沿って行った小さな映画が大好きです。 彼らはとても美しかったです。  Kalafinaは美しい声で元気に戻ってきて、本当に美しい曲を私たちに提供します。 セブの俳優でさえも、最初のEDが歌われます。 一度全シーズンを見ると本当に意味があります。 それは私の頭の中で消えた電球のようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セイウーは素晴らしいですね!! 大野大輔はすごくいいですね。 桜井さんと水月さんも素晴らしい仕事をしています!! 私は彼らの声が好きです。 私はそれがちょっと面白いシエルとアロイスが女の子たちによって声をかける方法を見つける&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはKuro IIのメインセクションです。 それは、物語を動かすものはかなりです。 私はキャストが大好きです。 それらのすべては、たとえキャラクターであっても、あなたは憎むのを助けることができません。 キャラクターを憎むのが大好きな人の一人です。 あなたは今シーズンにそれらを手に入れます。 しかしそれはああとても面白いです！ それは、誰もが奇妙な性格を持っているからです.Kuro IIはそれほど優れています。 しかし、文字は明らかに巨大なスポイラーを出すので、私はもうこのセクションを続けることができません:(そして、私は文字について最高の話をするのが大好きです!!ちょっとしたアドバイス、その表紙で本を判断しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は退屈したり、信じられないほど怒っている部分があったとしても、シーズンが大好きでした。 ちょっとファンタジーがそれを補う。 それは間違いなくファンギル/男の子のためのものですが、あなたが黒執事の深い信者であれば、今シーズンは全く好きではないかもしれません。 それはまさに愛情か嫌悪感のことです。 しかし、A-1はまだファンサービスとプロットを混合するためのポイントを得る！ 私は今、彼らを崇拝しています：Pしかし、もしあなたが深刻な人なら、これはあなたのものではないかもしれません。 あなたがファンダンの一員であれば、おそらくそれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを見ようとするなら、開いた心でそれを見ようとするか、あなたがそのローラーコースターに行くことを望むなら、あなたは常にそれが偏っているのを見ることができます。  Btw、今シーズンを見れば、あなたがそれを愛しているか憎んでいるかに関わらず、あなたはもっとマンガを愛してくれるでしょう。あなたは正しいことに戻るつもりです。 時には本当にあなたが望むものに注意する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27956&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChibiHime/reviews&#34;&gt;ChibiHime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuroshitsuji II, a new butler and a new master. It is completely original and does not follow the manga. Kuroshitsuji II was born as fanservice and it died as fanservice too. But you know what? A-1 is pro enough to make this fanserivce work with the plot. I call it!! &lt;em&gt;drum roll&lt;/em&gt; Logical fanservice!! :P    Ok so I&amp;rsquo;m not talking about boobs and panty fanservice. There&amp;rsquo;s plenty of boobs I assure  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kitten320&#34;&gt;kitten320&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、私はマンガを読んでいないので、私はシーズン1が気に入らなかったので、私はその物語を気にしません。それは退屈でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セカンドシーズンを見たいとは思っていませんでしたが、興味深いものをいくつか見て、最終的にはショットを決めることにしました&amp;hellip;そして、私はそれを愛していました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はシーズン2が大好きで、シーズン1は嫌いです。まず、シエル/セバスチャンが面白いとは思っていませんでした。 セバスチャンは私が彼を気にしないほど完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしここではいくつかの新しいキャラクターに紹介されるシーズン2が来る。 アロイスは非常に平均的なものであり、何か悲惨な瞬間を抱えていたが、私は彼と彼の活発な生き方を見守るだろうが、主に紅茶を飲み、歩き回って、誘拐され、セバスティアンを命じる。 しかし、今シーズン、シエルはもっと活発になり、より面白くなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セバスチャンは最終的に深刻な問題に直面し、もう結婚スーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最も重要なことは、大部分のために役に立たないように見えた人物は、誰にとっても大きな驚きを持っていたことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良い人が実際にある時点で失うシリーズの1つです。 私はあまりにも多くを台無しにしたくないが、結末は私にとって完璧だった。 それは予測できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;失望する唯一の人々は、あなたがそれを深く見ようとしないならば、狂ったyaoi fangirlsです。 私はあなたもエンディングが幸せであるべきだと思っています。
もちろん、あなたが漫画に取りつかれば、それも好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30592&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kitten320/reviews&#34;&gt;kitten320&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I never planned to watch second season but I saw some interesting things and finally decided to give it a shot&amp;hellip; And I loved &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanalilly&#34;&gt;Nanalilly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuroshitsuji IIは、シーズン1が途絶えたところから始まります。 このシリーズは、新しいバトラー/チャイルドコンボ、AloisとClaudeから始まります。 シリーズの夏から、後継者であるため、これはあまり2番目のシーズンではないと考えています。 しかし、私たちはすぐに、このペアがより身近なCielとSebastianと一緒に紹介されるように、最初のエピソードから周りにジャンプすることを学びます。 この点を超えてスポイラーを避けることはあまりありませんが、黒執事IIの基本的な前提は、AloisとCielの間の競争とSebastienとClaudeの間の競争を中心に展開しています。 物語は幻想的なペースで発展し、シーズン1をそんなに遅くするエピソードがない限り、愚かなフィラーをほとんど避けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、もちろん、ファンサービスは完全に元気です。 ショーの男の間の明白な緊張は10倍に増幅されています。 私はKutoshitsuji IIがほんの少しのshounen ai territoryに踏み込んでいると言っています。 アロイスとクロードは特にこれを永続させることを犯している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーほど素晴らしい（それは非常に良い）私がそれを持っていた大きな問題は、時には信じられないことであった。 キャラクターの動機は、時にはわずかに非現実的で強制的に見えます。 私は、時には劇的で馬鹿な動機でこれらのことに疑問を覚えましたが、私はショーをあまり楽しんでいたので気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンと同様に、黒執事IIの芸術はあらゆる面で最高のレベルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常にキャッチーなオープニングとエンディングのテーマですが、黒執事のサウンドについて本当に嬉しいのはバックグラウンドスコアです。 エレガントで古典的なままです。 時にはいくつかのジャズとオペラの番号がスローされます。 時々、それは上にあるかもしれないが、派手な、そしてあなたの顔のオペラのトラックでは、本当にショーの気分にかなり追加する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このシリーズがシーンを非常にうまく補完し、あなたがより良いものにつながるのを助ける、非常に感情的な音楽を作る良い仕事をしているように感じます。 それは私がインターネットですぐにそれを聞いて捜した珍しいOSTの一つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うことができるのは、このシーズンには本当に揺れ動くということだけです。 チームとしてのシエルとセバスチャンは、昨シーズンからかなり前進し、以前は欠けていたかもしれない強い感情を加えています。 私は復讐/食事のためにお互いを使う以外に、合法的にお互いを気遣うように思えるので、今シーズンの彼らのダイナミズムを大いに好んだ。 もちろん、どちらもまだ彼らの冷笑的で邪悪な性質を保持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アロイスとクロードについては、彼らは激しいです。 アロイスははるかに最も感情的な性格を示していますが、彼の境界線はそうかもしれません。 彼の行動を見て、私の背骨の寒さをもたらします。 彼はこれまでのアニメのキャラクターに見られる最も生と純粋な感情のいくつかを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の執事はちょうど反対です。 クロードは、寒い、計算スキームですが、それ自体が画面上で面白いです。 どちらも非常に恐ろしいですし、シエルとセバスチャンの間の相互作用は、あなたの座席の端にあなたを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒執事IIは初心者から始まり、いくつかのエピソードで弱くなってから、まっすぐに野生の乗馬に撃たれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、あなたが最初のシーズンを見たと仮定して見て非常に価値があります。 一度始めると、目の前から目を離すことができなくなります。 それが持っている欠点はほとんどありません。それは驚くべきキャラクターと豊かなプロットです。 黒執事のファンは第2シーズンには全く失望しないだろうし、多くの人が最初のシーズンよりも楽しんでいるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30244&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nanalilly/reviews&#34;&gt;Nanalilly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story::    Kuroshitsuji II starts off where season one left off&amp;hellip;..sort of. The series begins with a a new butler/child combo, Alois and Claude. From the summery of the series, one would assume that this isn&amp;rsquo;t so much a second season as it is a successor. However, we quickly learn that the story begins to jump around from the first episode as this pair is introdu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;faeron&#34;&gt;Faeron&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;黒執事を見ずにこのレビューに出くわしているそれらの幸運な人に私は：
最初のシーズンを見る前に、まず第2シーズンを見ることを強くお勧めします。最初のシーズンをフォローアップし、連続しているのではなく、2つの小さな物語として見てください。 起こったかもしれない2つの可能なエンディングとしてそれらを見てください。そして、あなたはあなたに最も合ったエンディングを選ぶことができます。そうすれば、あなたは失望することはなく、エンディングはあなたに強制されません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私はそれを漫画と比較しないで、どのようにアニメを適応させるべきか）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;続編と第2、第3シーズンは非常に危険です。 彼らは良いものと悪いものを混乱させることができます。 彼らはあなたがアニメを終わらせたくないときにあなたの願いを満たすことができます、それは余分なエピソードまたは2つ行くことができるので、彼らはシーズンの間違いをクリアすることができます私は、 全体の取引を終了する完璧なもの、彼らはさらに最初のシーズンを向上させることができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしながら&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒執事IIはその続編の一つではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンは、私にとっては最高のエンディングを持っていましたが、私を混乱させたシーズンIIの最初のエピソードを見ると、後にエピソードが少なく、アニメがなぜ続くのか、それは私を満足させるものです。 ちょっとしたことがありました。私も少しずつ行きたいと思っていました。 しかし続編は不必要だった。
今、始めましょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（10  - 完璧）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、季節Ⅰ、雰囲気に合った描きと彩りと同じ完璧なスタイルと、テーマを開いたり終わらせたりするときに追加のタッチを加えたものです。 音楽はこれまでどおりに素晴らしい。 それは休憩になると、より多くのものがブレンドされます。 他の側の気分の方法が突然、いくつかの幸せな曲を演奏するのではなく、それは連続的で、それはすべき方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6  - 細かい）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズンIにはいくつか追加の文字があります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アロイズ・トランシー（Aloys Trancy） - 繁栄と悲しみとの間で線上で踊り、最大限の自尊心を必要とする両極性の子供。 サディスト、まだ悲しい少年、嫉妬深く、忌まわしい、しかし間違った、失われ、恐れている。 私たちが慣れ親しんだ若いシエル・ファントムハイヴとはまったく反対で、確かにポイントまで爽快です。 彼はそれが邪魔しているほど悲しいことではない過去を持っています。 本当に、本当に混乱しています。 あなたは座って、その悲しい、鼓動して暗いフラッシュバックから休憩を取ることができ、それらの非常に、非常に少ないことが保証されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Claude Faustus  -  AloysTrancyの独特の悪魔バトラーは、あらゆる方法で完璧で、Sebastainとのトーに行くことができます。 彼のフォークとナイフは金色で、セバスチャンの銀製品の反対側にあり、目は黄色で、彼は眼鏡をかけています。 彼は蜘蛛を飼うTrancy家のしもべであり、いくつかのトリックを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hannah AnnafellowsはTrancy家庭のメイドです。 アローズは彼の不安とサディズムを後悔することなく彼女に取ります。 アニメが進むにつれて彼女をいつも抱き、チャンスを与えても、彼女は彼女が幸せになることを希望して彼女の主人に忠実なままです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリオ - トランシー住宅の3つの同一のbulters。 彼らは無視されていたかもしれませんが、彼らも遊びに行きました。 彼らは「新しいキャラクター」であるという魂の目的のためにそこにあります、アニメはそれらなしで行ってもいいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリオの例外を除いて、キャラクターは非常にうまく作られ、かなり面白いです。
トリオとは対照的に、ファントムハイブのトリオはあまり見られません。つまり、「不要な」エピソードが1対1になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の前に。
私はあきらめないように最善を尽くすつもりだし、私はそれを短くしておくつもりだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいマスターと新しい執事がいるので、予想通り、彼らは衝突するでしょう。 セバスチャンは彼の試合、彼自身の完璧なコピー、クロードに会った。 彼は基本的に物語を運ぶ。 巧みで狡猾なので、彼は紆余曲折し、セバスチャンは彼の若いマスターを守るために今までと同じように働かなければならない。 セバスチャンは、あなたがそれをそのように呼び出せれば、ついに「感情」を示します。 彼の表現は、満足している、喜んで欲しい、熱心で飢えている、怒っている、怒っている、怒っている、そして時には心配しているから変化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの楽しさはかなり良いです。 それは良くない、それは悪くない、それは完璧な平凡さです。 続編で期待されるものとまったく同じです。 ストーリーは平均的なベロー、予測可能な開発、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしながら&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末はばかげて失望している。 完璧な結末を持っていたシーズンIと比べると、何も必要ありませんでした。彼らは先に進み、結末を与えます（したがって、アニメ全体に無意味さと平凡さを与えます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、シーズンを終えるあなたの大部分がすぐにシーズンIIを探しに行くことを知っていますが、私はあなたに警告する必要があると感じる、エンディングは残念であり、あなたは失望します。 あなたの好きなものではないかもしれないからではなく、最初のシーズンがすべてだったので、アニメ全体が殺されたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見ておくことを勧めますか？ はい、もちろん。 しかし、それを一つのアニメにまとめるのではなく、それ自体が立つ別の物語として見るならば。 シーズンIとIIを、同じキャラクター、異なるストーリー、異なるエンディングを持つ2つの異なる小さなアニメとして見る。 そうすれば、あなたは最高のエンディングスイートを選ぶことができ、最後と最後のエンディングとしてあなたに強制されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが役に立ったと思います:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37767&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Faeron/reviews&#34;&gt;Faeron&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To those lucky people out there who come across this review without watching Kuroshitsuji I:   Before you watch the first season, I strongly, STRONGLY recommend you watch the second season first, and then follow up with the first one and look at them as two different little stories, rather than being continuous. Look at them as two possible endings which might&amp;rsquo;ve occurred and you will have a choice of choosing the ending which best suits you and by doing so you won&amp;rsquo;t have a chance of being disappointed and no ending is then &amp;lsquo;forced &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jadeolivia&#34;&gt;JadeOlivia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今朝私の皿に私の穀物を注ぎ込んだので、それはかどうかわかりません。私は何のミルクも持っていませんでした。 私が知っていることは、このアニメが私を怒らせることです。  AliosとClydeという新しいキャラクターのセットを紹介しています。これらの2つは第2シーズンを支配しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4
物語は最高で平凡だった。 それは正直言って、少なくとも少し興味深いものではなかったし、見る時間も無駄だった。 最初のもののストーリーラインは素晴らしく、驚くべき事実です。 しかし、これは魅力的で、私は彼らが持っていたものでそれを終わらせるべきだったと思うと思った。  AliosとClydeは何の意味もなく、CielとSebestaionのノックオフのようだった。 それは長くて引っ張られ、何の文字もありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
芸術は素晴らしく、何も特別なものではなく、ビクトリア時代をその名前に忠実に保っていました。  Alios、Clyde、Ciel、Sebeastianはいずれもきれいに描かれていて、とても元気です。 背景の風景は素晴らしかった、全体的にそれは固体だった9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
声優はすばらしかったし、声は彼らが表現した登場人物の性格に合っていた。 オープニングとクローズアップはあまり記憶に残ることはありませんでしたが、写真は素晴らしく、第2シーズンはストーリーに欠けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2
文字は私を怒らせた。 彼らは迷惑だったからではありません* Alios cough *、しかし、どのように2つのdementionalであるからです。 私は、アニメーターがキャラクター開発のための方法としてフラッシュバックを試して使用するのは嫌です。 それがうまくいく場合もあるし、悲惨に失敗する場合もある。 これはもちろん後者です。 彼らはまた、私たちに彼らのための共感を持たせるために憂鬱な過去をしようとすることを愛する。  Aliosは迷惑な馬鹿げたものだったし、アニメーターが自分の部分をカットすることを決めたことを率直に言ってうれしい。  Cyldeはちょっと奇妙な理由でCielに執着して、ちょっと全体的に気味悪くて妄想的だった。 彼らは単なるクッキーカッターキャラクターで、何も特別なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：3
私はこのアニメをまったく楽しんでいなかった。 私はCielとSebeastianを再び見るのが大好きでしたが、このアニメは列車の難破船でした。  Aliosは私のためにそれを台無しにし、それは素晴らしい結末を期待して、それを終えたが、それは失望だった。 私はあなたがたわごととキックルのためにそれを見ることをお勧めしますが、トーストが発明されて以来、それが最高のものであるとは思わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
このアニメは平均して約4.9になりました。各数字を加えて4つのカテゴリに分けて、ほぼソリッド5にしました。最初のBlack Butlerと比べてみたいですが、 期待は高く設定されていませんでした。 私は見ることをお勧めしますが、それは良いと思うの私の間違いをしないで、最後に失望している。 あなたが私のレビューを楽しんでいれば、私の他の人をチェックアウトしてください！ お楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JadeOlivia/reviews&#34;&gt;JadeOlivia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know if it&amp;rsquo;s because I already poured my cereal in my bowl this morning and I didn&amp;rsquo;t have any fucking milk, or if it&amp;rsquo;s because this anime truley sucked. What I do know is this anime pissed me off. It introduces a set of new characters, Alios and Clyde, these two domini &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;先週私は黒執事を見ました。 今週は続編を見ています。 続編を持っている黒執事について何が奇妙なのは、最初のシリーズが完成したことです。 それはセバスチャンとシエルの始まり、中と終わりの話を伝えます。 これに入ると、何かの精神的な後継者でなければ、彼らがどのように続編を作ることができるのか分かりません。 さて、シリーズを見て、彼らがそれをどう扱うかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし少なくともキャラクターはまだ良いですね。 まあ、一種。 我々はまた、トランシー家庭でいくつかの三つ組の召使を得る。 彼らには人格は全くありません。 セバスチャンとシエルはまだ良いキャラクターですが、彼らが最初のシリーズにいる程度にはほどほどではありませんが、恐らく彼らはそれが背後にある有能ではない文章ですでにカバーしているのと同じ土地や開発を取り戻したからです。  Cielのスタッフは、やっと立ち上がって以来、以前はやったことのない漫画を提供しています。 欠点では、Grellは最初のシリーズと同じ問題の要素で再び現れます。 それから新しいキャラクターが生まれます。 アロイスは、社会主義者であることを除いて、人格をほとんど持たない非常に厄介で親切で馬鹿だ。 私たちはまた、信じられないほど退屈なクロードを持っています。 私たちはまた、トランシー家庭の家であるハンナを持っています。 あなたは彼女の動機が何であるかを知ると、愚かな愚かさがあなたの頭を傷つける可能性が高いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまだよくできています。 文字のデザインは、大部分がまだ良いです。 背景はまだよくできています。 このアクションシーケンスは実際にはあまり良くありません。 その一部は、厄介なシーンの移行が多く含まれているということだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストはまだ本当に良いです。 田村ゆかり、平野綾、坂本真綾、小野大輔、そして他の俳優の大半は、すべて盛り上がっています。 福山潤は、彼が描いているキャラクターがばかげて誇張されているという事実だけに基づく弱点である。 ミズキナナも同じ問題を抱えていますが、それにもかかわらずパフォーマンスに多少のニュアンスを与えることは少し上手くなります。 サクライタカヒロは、主にサナダムシより感情的な物質が少ない彼の性格のために、彼の最高のパフォーマンスを与えていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数はまだ1/10です。 ここにはユリがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはおそらくこれを既に推測していますが、私はこのことを気にしませんでした。 それは最初のものを素晴らしいものにした要素のいくつかを持っていますが、それらのほとんどは愚かな工夫やひどい新しいキャラクターによって弱くなっています。 私の最終的な評価は4/10になるでしょう。 それは単独でも、黒執事の継続としても十分に立つことのできないサブパルスです。 来週、私はうさぎドロップを見ます。  Jojoの奇妙な冒険は私の要求待ち行列の次にありますが、私はそれをすべて時間通りに終わらせる時間はありません。  29日にそれを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Last week I looked at Kuroshitsuji. This week I&amp;rsquo;m looking at the sequel. What&amp;rsquo;s odd about Kuroshitsuji having a sequel is that the first series is complete. It tells the story of Sebastian and Ciel beginning, middle and end. Going into this, I have no idea how they could make a sequel, unless it&amp;rsquo;s some kind of spiritual successor. Well, let&amp;rsquo;s take a look at the series and find out how they handle it.     You can&amp;rsquo;t see it, but I&amp;rsquo;m face-p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rukiarocks&#34;&gt;RukiaRocks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは知っている、人々は2番目のシーズンが吸うだろうと述べた。 私が2番目のシーズン（これはまだシーズン1を見ていたときに戻っていた）について知っていた唯一のことは、悪名高い「舌の男の子」でした。 アロイスは、Ikuto（Shugo Charaセクシーキティボーイ）のようなものだと思った。 しかし、彼は非常に興味深い人でした。 アロイスは、社会の「道徳的正しさ」に邪魔されて、黒執事のフィナーレのサポートとして完璧な性格を作りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが好きな人ではありません。アニメシリーズは、それがあらかじめ終えることができるようにプロットしていますが、これは本当にうまくいったプロットの終わりでした。 新しいキャラクターがたくさんあったにもかかわらず、特にアロイスは私の大きな驚きでした。 誰かが聞いていることは、彼の「戦利品」のことです。 その要因でオフになっているあなたのために（私はそうではありませんでしたが&amp;hellip;あなたが知っているなら、あなたが知っているよりも）あなたが想像するよりも彼にはもっとあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;詳細を教えてくれることなく、彼は、あなたが違う人にオープンな気持ちで正義を取るならば、彼がこのシリーズの主導者であったという短い時間で本当に愛に出ることができる、そのキャラクターのひとりです。 彼がシエルを支持したことは間違いありませんでしたが、彼はまた、私が本当に好きだった黒執事に新たなひねりを加えました。 黒執事がアニメの終焉を飾ったのは、彼が本当にあったからです。  （結局のところ、彼の願いによって、起こったことは全て現実になったのだろうか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HanaやClaudeのような他の新しいキャラクターは、どちらもAloisをサポートしています。 アロイスの「欲しい行動」のために、そのような少年をサポートするのに役立つような、そのような高コントラストの文字を追加することは非常に巧みでした（そうでなければ彼はおそらく崩壊していたでしょう）。ハワは、アロイスが彼女を人形 クロードは一種の不在のキャラクターであり、喜ばせるのは非常に難しいです。 アロワの執事として、彼は空の意味を持ち、多くの場合、アロイスはクロードの実際の感情を探し求めます。  AloisとClaudeは、Ciel-Sebastianのデュオと同じくらい効果的ではないデュオとして、まだロマンチックではない非常に対比的なペアリングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの情報があなたの上に投げ捨てられているので、ストーリーはやや岩場の始まりから始まります。 季節1の終わりと現在の出来事の間に大きな時間が経過したときに物語が始まると、起こったことをすべてまとめておくのに時間がかかりますが、プロットはまだ機能しています。 これまでの本質的な点は、このシリーズの終焉が本当に美しくまとまった作品であることを証明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人々が、季節のヤオイまたはヤオイのネスについて議論するでしょう。 しかし、そのようなスタイルの愛情を味わう人は、シリーズの最初の数回のエピソードを学ぶという事実を少しは喜んで理解するでしょう。 アロイス・トランシー（Alois Trancy）は、悪魔バトラー（Cielのような）を持つ貴族の少年です。 しかし、Phatomhiveの伯爵の正確なコピーではなく、彼は彼の現在の位置に彼を導いた彼の過去の違いがあり、彼の契約印の場所はCielのものとは異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;厳しい過去とシエルの苦しみに酷似していた過去の事実で、アロイスの苦難は彼を捻挫した笑顔でマスクしたカルス魂に強くしました。 いくつかの点で、彼は自らの意識が完全に平和ではないという事実の中で、シエルよりも「心に完全である」ことが少なくなった。 彼の散発的な行動によって、双極性の側面に至るまで、彼は彼の厳しい試練の結果として非常に深く傷ついていることがわかります。 そして彼の救世主、クロードは、常に彼が認識のために見る人です。 しかし、Aloisのような魂を責めることはほとんどありません。 彼は暗闇の中から彼を導いたものに固執した。 悪魔からの愛を求めて愚かさに気付かなかったために彼を非難するのは残酷なことに過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがこのアニメのための非常に敏感な話題に戻る場合、Yaoi（そのようなシリーズの経験を生み出す人や壊す人）は、アロイスの魔法の契約の場所、つまり彼の舌に気付くでしょう。 一般的に、彼は舌で人を舐めるのが見られます。 しかし、皮肉なことに、アロイスはシエルを好んでいないし、彼とロマンチックな関係を捜していない（私がアロイスの性格を持っているすべてのコメントによって最初に仮定したように）、彼は実際にシエルを拷問したい 。 これは最初のエピソードで明らかになります（私はあなたのために何かを台無しにしたとは思わない）。 そして、彼の過去、悪魔の契約、シエルとセバスチャンが一緒に織り合って黒執事にフィナーレを作り出す方法は、黒執事のファンのためにこれをアニメやマンガにしなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36630&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RukiaRocks/reviews&#34;&gt;RukiaRocks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know, people said the second season would suck. The only thing I ever knew about the second season(this was back when I was still watching season one) was the infamous &amp;lsquo;tongue boy.&amp;rsquo; Alois, I thought, would be a little like the Ikuto(Shugo Chara sexy kitty boy) figure. But it turned out that he was a very&amp;hellip;Interesting person. Disturbed in terms of society&amp;rsquo;s &amp;lsquo;moral correctness,&amp;rsquo; Alois made for the perfect character to use as support for Kuroshitsuji&amp;rsquo;s f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaira-chan&#34;&gt;Kaira-Chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは、最初のepのために1つまたは2つのスポイラーを持っている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はそれがマンガとはまったく違っていることを知っているとき（私はマンガを読んだ）、結末を見たくないので、黒執事の最初のシーズンを見終わっていませんでしたが、 黒潮をシーズンで吹っ飛ばさせるのは悪い考えではなかった。 今のところ、3つのエピソードしか出ておらず、サスペンスと答えが求められているのは、すでにビルド中です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
アニメは新しい執事と新しいマスターから始まります。 アニメのスタートは悪くはなかったけど、実際には面白かったです。正式なキャラクター、SebastianとCielがなくてもこのアニメを見るのは大変なことではないと思っていました。  そして2cndのエピソードがTrancyの世帯を戻さないという事実は、あなたがそれらについてのより多くの情報を望むようになります。 今のところ、私はストーリーに大きなテンションを与えます。  3つのエピソードがあり、サスペンス、ミステリー、そして質問が構築されています。 しかし、あなたが若い男の子の周りを回る暗い謎と悪魔に縛られて、非常に願いが叶うような邪悪なキャラクターが好きでないなら、このアニメはあなたのためではありません。 1。 しかし、黒執事は、私たちの好きなキャラクターが黒執事の主人公に戻ってきたので、軽く見えるものではありません。 この地雷は私にとって非常に面白く興奮していましたが、彼らの帰還は非常に重要な疑問を持ち出しました。 なぜシエルは過去の出来事を忘れてしまったのですか？ 彼の叔母、死神Grell、女王の死&amp;hellip;なぜCielは忘れてしまったのですか？ 答えは私たちの多くには明らかかもしれませんが、セバスチャンはこの奇妙なことの背後にある人形です。 しかし、なぜ、この悪魔はまだ彼の「純粋な」マスターに握っていますか？ そして、最後の質問は、AloisがCielと何をしたいのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
黒執事のファンでいっぱいになって、私は実際にマンガを読んでいます。そして、Yana Tobosoのアートスキルと比較できるものは何もありません。 彼女は偉大な芸術家なので、私の批判を彼女の芸術に根付かせることは明らかです。 景色はヤーナさんの芸術的な才能とよく似ており、ビクトリア時代の大半を感じています。 しかし、暗いプロットされたアニメのためにすべてがそれに暗い感じを持っていないとそれはアニメの光を与える。 漫画にはそれほど多くはありませんが、変化のためには良いです。 物件、住宅、客車は細かいところではすべてがよく説明されています。 非常に美しくアニメ化されたアニメです。 私が言わなければならない文字もうまくアニメーション化されていますが、詳細がちょっと見えないという事実を無視するのは難しいです。 私はマンガページにscreencapsを比較し、ちょうど、キャラクターが漫画ではるかに良い描かれていると思う。 私はちょうどアニメを見て、漫画のために少なく気にしていたが、これは10を得ていただろうが、まだ、それはちょうど9で十分でなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（私はこの部分の最初のepを見直しましたxD）
個人的には、アニメのキャラクターを声高にしている声優やボーカルの声優が嫌いです。 悪い声は非常に良いシリーズから取り除くことができます。 私は個人的には黒執事のような音楽演奏が好きではありませんが、人はうまくいきます。 音楽の反対は言うまでもなく、瞬間の感触は完璧です。 だから、この部分の評価を下げる唯一の部分は、私がアニメで気にしない効果音です。 だからこの部分はEIGHTになる。 しかし、私はこのシリーズの声が好きではないと言うのは難しいです。 私は声優については研究しませんが、セバスチャン、シエル、クロードを声を掛けている人はとても良いと言わなければなりません。 彼らはキャラクターの性格をとてもよく引き出す。 効果音については、それは私のためです。 私はまだ役に立たないサウンドエフェクトを持っていない良いアニメを見つけることができましたが、黒執事ではあまり知られていません。 音楽は？ 何てことだ。 このシリーズのために選ばれたオパラの音楽からの奇異さはただ素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
あなたはまだ理解していない場合は、繰り返してみましょう、これはどちらかというと、過去、悪魔的な性格、または混乱した人生を持つ暗いゴシック様式の漫画です。 問題の恐ろしいところは、状況のいくつかは不可能ではなく、最も確かに本当のことです。 レイプ、人間の犠牲、死、これらは物事はこのシリーズに見知らぬ人ではありません。 それはあなたがそれを悩まされている場所へのすべてのエピソードで話されていませんが、過去にどのように扱われたかをキャラクターのパーソナリティで示しています。  Aloisのようなシリーズの敵対者とCiel主人公の人格は、彼らの過去のフィード。 それから、ClaudeとSebastianがあります。唯一の欲望者が彼らの主人を消費するためのものです。 これらの暗いキャラクターでは、アニメは単なる憂うつなことではありませんが（それは可能ですが）、あなたはすべての漫画の救援キャラクターを持っています。 だから、このアニメを通って間違いなく流れるダークな傾向がたくさんあるので、心配しないで、あなたは最も笑ってくれるでしょう。 しかし、このシリーズは過去と主人公の目標を中心に展開しています。 しかし、私はキャラクターが大好きです。テンもそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は最初のエピソードを見たとき、幸せで完全に、そして夢中になることを覚えています。 そして、私が最初のエピソードを楽しまなかったとは言い難いです。 それは偉大で幻想的で、私の座席の端から完全に離れていました。 しかし、最初のエピソードの後、私はコンピュータに何が起こったのか尋ねた。 確かに、私は笑いますが、エピソード2と3はちょうど最初のエピソードと比較できませんでした。 私が答えたい答えがあるので、私がシリーズをドロップするのは今のところでは十分ではありません。最初の数回のエピソードで私を止めさせません。 だから今のように、あなたが多数の性別を見たいと思ったら、これを見てください。 それはあなたの悲しい気分を幸せにするか、あなたの幸せな気分に変えることができますが、それはシリーズの早い段階なので、最後の2回の分割は最初の分割まで所有できませんでした。 うまくいけば、希望がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私はアニメとマンガを混ぜ合わせていないことを願っています&amp;hellip;アニメは今やヤナさんが書いているものとは全く異なるので疑いの余地はありませんが、アニメの早い段階で、 私は軽く夢中になっています。 私はキャラクターとストーリーを楽しんでいます。 答えがなければすでに質問があるということは良いことです。 私はこのシリーズにチャンスを与えてくれてうれしいです。 そして、それは単に時間を過ごす素晴らしい方法ではないので、総合的な等級はNINEを得る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28722&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaira-Chan/reviews&#34;&gt;Kaira-Chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This review is subjected to have one or two spoilers for the first ep)    So, I didn&amp;rsquo;t finish watching the first season of Kuroshitsuji, because I didn&amp;rsquo;t want to see the ending, when I know that it was so different from the manga (Yes, I read the manga) but I have to say, giving Kuroshitsuji season ll a shot wasn&amp;rsquo;t a bad idea. As of now, there are only three episodes out and the suspense and the want for answers are already building.     STORY:  The anime starts out with a new butler and a new master. The starting of the anime wasn&amp;rsquo;t bad, actually it was quite interesting, I thought that it wouldn&amp;rsquo;t be so bad to watch thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stitchesandrags&#34;&gt;StitchesAndRags&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブラック・バトラー2は、最初に必要とされなかった続編です。 そう言われて、私はそれを楽しんだが、間違いなく問題がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー3
シーズン1の終わりは最高のエンディングの1つであり、継続が必要なかった。 しかし、私が別の季節に興奮していないと言ったら、私は嘘をつきます。 私たちはより多くの謎、より多くの悪魔、そしてもう少しブラック・バトラーを得る。 あなたがfanficiton.netで見つけることができるもののように見えても、プロットは興味深い前提を持っていました。 しかし、ストーリーは非常に貧弱だったので、私が与えたスコア。 プロットの穴があまりにも多く、説明できない瞬間もあります。 あなたがこれらのことを気にせず、尋ねると密接に見ていない場合、これは問題ではありません。 私は悪魔とその請負業者の間の類似点を楽しんだし、同様の状況で人々がどのように反応するかを示している。 他の誰かが悪魔とやりとりしたこと、そしてなぜそれが契約を結んだのかを見ることも面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-7
芸術はシーズン1と同じで、とても素敵です。 アニメーションはうまくいきますが、いくつかの間違いがありますが、大事なことはありませんが、新しいキャラクターのアートは素晴らしく見えます。 両方の開口部に叫んで、どちらもとても見栄えがいい。 何も言いたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7
オープニング音楽はキャッチーで、私はそれを一度スキップしませんでした。 音楽はすべて適切な時に使用されますが、ほとんどの場合、忘れられないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-6
アロイス私はこのショーの中で最も楽しいものであることが判明しました。多くの人にとって、それは最も好きなものでした。 私はなぜ彼が好きではないかもしれないのか理解できますが、彼は値するよりも憎まれると感じます。 第1シーズンのヤオイ（BoyxBoy）のアンダートーンは、間違いなくこのアンダートーンではありません。 その多くはAlois以外のファンサービスです。シーズン1のユーモアはシーズン2では少なく、現れた時間のいくつかは現場に不自然さを感じましたが、まだ良好でした。 それは全体的に楽しいものでしたが、いくつかの部分は見守る雑用のように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを見ますか？ はい、あなたがブラックバトラーを好きだったら。 最初のシーズンと同じくらい良い結果は得られませんが、最初のシーズンを楽しむならば、あなたは少なくとも1つの好きなことを見つけることができます。 あなたがBlack Butlerを本当に好きだった場合に限り、それは必須ではありません。 もしあなたが最初のものが大丈夫だったと思ったら、ただ雨の日を見てそれを離れて見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186326&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StitchesAndRags/reviews&#34;&gt;StitchesAndRags&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Black Butler 2 is a sequel that was not needed in the first place. That being said, I did enjoy it, but there are definitely problems.      Story-3  The ending of season one was one of the best endings and needed no continuation. But I would be lying if I said I was not excited for another season. We get more mystery, more demons and just more Black Butler. The pl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;destructivenix&#34;&gt;DestructiveNix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大丈夫よ、私はこれを箱の中からまっすぐに言うつもりです。 私は最初のエピソードに5分、私の疑問を持っていた。 私はAloisがCeilの標準に従うつもりはないと思っていたし、Claudeも好きではなかった。 彼は単にあまりにも面倒だった。 私は同じエピソードの最後の数分で私の心を変えた。  Ceilが実際にはまだ周りにいて、それがAloisに関することにはならないと気づいたとき、私は完全に喜んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーターの立場から見ると、アニメーションはそれほど素晴らしいものではないと言わざるを得ませんが、時間通りにエピソードを出すためにはどれくらい難しくて迅速に作業しなければならないと考えています。 ジョブ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、アンタゴニストと主役の2人の異なるキャラクターの異なるエントリーシーンを好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがアロイスに似て来ると思う、一度あなたは時には信じられないほど気味が悪いという事実を過ぎてしまう。 彼はちょっとした共依存と貧乏ですが、彼はまた邪悪で巧みです。 彼は彼が望むものを手に入れる方法を知っています。彼の怒りが彼に失敗すると、彼は狂ったり信じられないほど巧みに行動します。 彼は素早く賢明で、非常にシャープです - もし少しサディスティックで残酷なら。 私は思うような文字の書き方を尊重し、アロイスはあなたをつま先につけてくれる人です。 彼はすべての表面の外観にもかかわらず、ASTOUNDINGLY複雑な文字です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンナは、最初のエピソードで信じられないほど服従するように見えるにもかかわらず、自分自身の側面を明らかにすると、あなたは非常に驚くべきことを見つけるでしょう。 しかし、もっと話すことはスポイラーになるだろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロードは好きではありませんでしたが、私は彼のような性格を持つことの重要性を認識しています。彼の発達は実際には非常に驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリプレットは私のためには少し平らに見えましたが、私は彼らの役割はかわいいと思っていたと思います。 彼らの背後にはバックストーリーや開発がありません。 私は彼らがもう少し説明したのが好きだったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのシリーズにはファンサービスがたくさんあります（私は最初のシーズンの最後のエピソードで怒っていた人たちに謝罪します）。メイドとAloisの側でいくつかのトローリングをしています。 モンティ・パイソンのフライング・サーカス、ジョジョの奇妙な冒険、Eddy Izzardの参考文献（少なくとも私の見地から）は、クリエイター、プロデューサー、作家、アニメーターのすべてが素晴らしいユーモア感覚と微妙なスキルを持っていることを示しています。 確かに、プロジェクトの途中で最後の2,3回のエピソードまで完全に理解できないフレーズがいくつかありますが、待つだけの価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見？ 私のつま先に私を留めて、待っている、実際にはもっと頼む、時間の小さな窓の中で素晴らしい仕事をするための小道具。  12のエピソードは、この種のもののクライマックスにはあまり似ていません。 黒執事IIは、素晴らしいストーリー、すばらしい文章、知的に細工されたキャラクターを大部分が持っています。 これのすべてのために、私はそれが前任者であったこと、そしてそれが派生したマンガを愛していたほど、このシリーズが大好きです。 あなたもそれを愛するだろうと確信しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い見守り -  Nix&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30734&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DestructiveNix/reviews&#34;&gt;DestructiveNix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright guys, I&amp;rsquo;m going to say this straight out of the box. I had my doubts, five minutes in to the first episode. I didn&amp;rsquo;t think Alois was going to live up to the standards Ceil set, nor did I like Claude. He was simply too fussy. I changed my mind in the last few minutes of that same episode. O &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;atticusizayoi&#34;&gt;AtticusIzayoi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンを終えると、黒執事IIについての他のファンの苦情を聞き始めました。それは、マンガから完全に逸脱し、新しいキャラクターが恐ろしく、このシリーズがフランチャイズを破壊したということです。 私はそれにチャンスを与えることを選んだので、黒執事IIの私のレビューです。
最初は、私たちは物語を持っています（9）！ エピソードは12にすぎないので、多くのフィラーはありません。 代わりに、私たちはシエルの復帰とトランシーの家との衝突の物語を持っています。 私はシエルがシーズン1（私のお気に入りのアニメエンディングの1つ）で起こったことからシエルがどのように逃げ出したのか興味があったので、私はその説明を気に入った。 まあ、正直言って、全体の話にはいくつかの穴がありましたが、それは素敵なペーシングと大きな紆余曲折があります。 それは本当にマンガとは関係ありませんが、それは素晴らしいwhat-ifです。 大きなwhat-ifはシリーズの終わりでもあり、あまりにもあいまいで、ファンフィクションの匂いがします。 それは興味深いものですが、私はそれをCielの物語のキヤノンとして受け入れることはできません！
最初のシーズンにあったように、アート（10）は完璧です。 ビクトリア朝の風景全体が、Trancyの邸宅のような新しい場所で、古いものと同じくらい美しくなります。
音（10）はとても面白いです。 彼らは、最初のシーズンのサウンドトラックと同じオペラ的な雰囲気を与えている。 私の好きな曲はDance macabreとTrancy&amp;rsquo;sの執事でした。 オープニングは、GazettEからのShiverはMonochrome no kissと同じ叙事詩であり、AloisとCielの2つのバージョンを持っています。 これらの主人公のそれぞれにも2つのエンディングがあります。
CielやSebastianのように戻ってきたキャラクター（9人）は以前と同じように面白いです。 今シーズン、セバスチャンはシエルにもっと心配と同情を返し、今回はこのシリーズのアンタゴニストになるトランシーの執事であるクロード・フォウストゥスとの試合に出会った。 新しい執事のために、新しいマスターがあります。 悪名高いAlois Trancyはシーズンの中で最も興味深いキャラクターです&amp;hellip; Cielの暗い分身の自我のようなもの。 一方、Ciel Phantomhiveは彼の記憶を取り戻し、彼の運命を学ぶために奮闘する。
最後に、シリーズを見るのは楽しいものでしたが、これは続編とストーリーの結論として役立ちました。 私が前に言ったように、私はシリーズの終わりが好きでしたが、私はそれがキヤノンだとは言えません。  2番目のシーズンは、ブラック・バトラー・シリーズでファンがどなたにも見てもらえるよう楽しんで頂けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201835&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AtticusIzayoi/reviews&#34;&gt;AtticusIzayoi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After I complete the first season, I started to hear the complaints of other fans about Kuroshitsuji II &amp;hellip; that it deviates completely from the manga , that the new characters are horrible and that this series destroyed the franchise. I choo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sapphire&#34;&gt;Sapphire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クリエイターは後編を制作したり、人気のある映画やショーにシリーズを作成するときには特別な注意が必要です。 私は、元のものよりも、あるいはそれよりも優れているいくつかの続編のみを挙げることができますが、これは&amp;hellip;近くでさえもありません。 私はこれを「続編」とはみなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語では、最初の5つのエピソードは、Aloisを紹介するときの最初のエピソードを除いてはっきりとしたフィラーです。 しかし、シーズンの真っ最中までは、本当に適切なストーリーラインは得られません。 あなたがそれに手を伸ばして、「最後のいくつかのエピソードの目的は何だったのですか？」と言うと、それは少し残念です。 彼らがそれを書いたときに作家が考えていなかったことは明らかです。 私はこれがマンガから遠く離れていることを理解していますが、それは多くの場面を見つけました&amp;hellip;まったく意味がありません。 ランダムなエピソードやユーモアを持つことは楽しいですが、それは合っていますか？ おそらくそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今や死と犠牲のテーマがはっきりとありました。 良い。 いくつかの象徴は、リング、マークなどですが、私はそれが最初のシーズンからいくつかのミスを繰り返すことがわかった。 しかし、私はクリシェプロットの責任を負いません。 彼らは元の何かを確立するためにうまくやって、最初のものがあまり持っていなかったより暗い雰囲気を作り出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セバスチャンがこれを支えているように感じたのが私の悩みの一つです。 セバスチャンとシエルのキャラクターを開発することについては、それは新キャラクターのすべてではなく、 これを見て、最初のエピソードに表示されないときは驚かないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術に問題はない。 第1シーズンの私のレビューから同じコメントが適用されます。 非常に明確な効果。 雨が降っていて、血が溢れていて、私たちが知っていて愛する光沢のある蜘蛛の巣、そして他の多くのものがありました。 城はうまく設計され、アニメーション化されており、ショーのダークゴシック、19世紀のテーマ、そしてキャラクターは同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これには実際に自然な音があります。 音楽は選択されたシーンに完璧にフィットし、ストーリーに気分のタッチを加えました。 夜間に子供や他のものからの喜びや悲鳴がさえあります。 このショーはホラージャンルに追加されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、少年&amp;hellip;ここに行きます。 アロイスから始めようか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かがこの子供を心理学者にしてもらえますか？ 明らかに彼はいくつかの大きな精神的な問題や性的な問題を抱えています。 今私たちは彼の裏話を取得しますが、私はそれが十分に遠くに行ったとは思いません。 私たちは両親との関係を見たことはありませんでした。 おそらく、彼の父親は、彼と彼の兄弟を性的に虐待して、彼を彼と同じようにするでしょう。 知るか。 しかし、私は彼の両親や少なくとも彼の父親は、主としての彼の行動と、彼がそのような卑劣なことやアイデアを思いついたことを非難する気がしています。 彼は恐れがなく、恐らくPTSDまたは分離不安と診断される。 私は彼が1台の子供を乱すと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼についての良いことは、彼はステレオタイプではないということです。 それはそこの救済です。 作家は非常に暗いキャラクターを作りました。 私は最初に見たことにショックを受けました。 どんな子供もそのようなことをしてはいけません。これはおそらくこの番組がRと評価されている理由の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロードに。 彼は彼のスパイダー版以外のセバスチャンです。 彼は本当に自分の人格を持っていません。 私はそれ以外のことは何も言いません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンナは暗い秘密を保持しているように見えますが、あなたがそのシノプシスを読むと、彼女が誰であるかを知ることになります。 しかし、彼女はおそらく、アロワの後で二番目に暗い人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シエル。 私は実際にシーズンでシエルが好きだった。 彼は変わり、彼の性格は発展した。 彼は好きなキャラクターに変身しました。最初のシーズンは失敗しました。 しかし、セバスチャンはまだ愛らしい、悪魔バトラーです。 彼はそれほど変わらなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は再びそれを言うだろう、私はこの季節を最後まで楽しまなかった。 終わりは&amp;hellip;私の味のために少し奇妙だった。 ブラック・バトラーIとIIはそれ自身のシリーズです。 それはまったくマンガのプロットには従いません。 そして最初のもので終わるクリフハンガーを覚えていますか？  BB IIでは、少し後まで実際に何が起こるかを示していません。 最後のものの後に見つけたいと思っているあなたの緊張感を放棄するためにそれを見てください。しかし、あなたが期待したものでなければ驚かないでください。 私が第5回か第6回のエピソードを打つまで、私は最初はむしろ混乱していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はBlack Butler IIに魂のスケールでC +または68％を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184898&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sapphire/reviews&#34;&gt;Sapphire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Creators have to be extra careful when they create sequels and even series to popular movies/shows. I can name only a few sequels that have been almost or even better than the original, but this&amp;hellip;not even close. I don&amp;rsquo;t count this as a &amp;lsquo;sequel&amp;rsquo;.     Plot:     With the story, the first five episodes are clearly fillers, except maybe the first when introducing Alois. But we don&amp;rsquo;t really get a proper story line until the middle &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toonsword&#34;&gt;ToonSword&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は正直になるつもりです。 私は今シーズンにそれを嫌う準備ができていましたが、それを自分自身で楽しんでいました。 それはそれが実際には良いことですか？ あんまり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシーズンの最大の問題は、最も明白な問題でもあります。存在する理由はありません。 ブラック・バトラーの最初のシーズンは、それ自体が非常に決定的な結末を迎えた後に続き、ストーリーを続けるために出てくる言い訳は、時には弱く、率直にばかげている。 彼らは必死にキャラクターのアークが長年終わっている古いキャラクターを元通りに戻そうとします。そのすべてがオリジナルのものとほとんど同じではないエンディングを思いつくことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれを念頭に置いても、ストーリーはそれに慣れてもあまり意味がありません。 物語は、重要なプロット点を明らかにすることになるとかなり大きな自我を持ち、しばしばそれよりもはるかに遅くまで明らかにしません。 ヘック、エピソード11まで公開されていないこの話が最初にどのように起こるかについての情報があります（そして今シーズンには12話のみがあります）。 物語をもっと面白く見せてくれると感じていますが、あなたがこのようにあなたの話をするつもりなら、より多くの情報を得ることができます。 ここでは、それは驚くほど逆です。 これは特に、最も重要なプロットポイントの多くについての推論が決して説明されておらず、可能であることを常に立証されているか、または予示されていないためです。 これは、最初のエピソードの直後にプロットを説明しない2つの非常にまばゆいフィラーエピソードが続くのを助けません（エピソード3は確かにシーズンのハイライトでしたが 私に）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外に、今シーズンには新しい子供と悪魔バトラー、精神病学者のアロイス・トランシー、寒さと無差別な悪魔クロード・ファウストが登場します。 これらの2人のキャラクターは、あまりにも栄光に満ちているので、元の主人公、CielとSebastianよりもプロットをよりコントロールできるようになりました。これは作家が独自のOCを挿入したファンフィクションのようです。 今シーズンはシリーズがもともと元にあったマンガとは何の関係もないと考えています。 今、主人公として本当にその場を引き継いだのであれば、これは私を悩ませることはありませんでしたが、そうではありませんでした。 ストーリーはまだシエルとセバスチャンに集中していますが、昨シーズンと同じように興味深いものはありません。特にシエルは、昨シーズンのキャラクター開発がプロットの利便性によってほぼ完全に消えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アロワとクロードについては、私は少し矛盾しています。 アロイスは間違いなくひどい人ですが、彼は関係なくちょっと面白いです（公平でシエルと似ています）。 彼はいくつかのひどい事を経験していることは明らかです。その物語が進むにつれ、彼の動機は理解できるようになります。 しかし、問題は本当に好都合ではないということです。 彼の裏話でも、彼はすでにサイコパスです。 私はまだこのキャラクターに多少の投資をしていて、時には彼にとっては残念だと感じました。クロードについては、主人公の中でも最も邪魔な人です。 彼の性格は本質的にセバスチャンの安いバージョンですが、彼の行動はあまり熱心ではなく、彼のモチベーションは簡単に簡単です。 ストーリーのある時点で、彼のモチベーションはコインの裏返しでさえ変化し、彼は望むためにルールを破ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてのことが言われても、私は以前にも述べたようにいくつかの点があります。 私の意見では、この季節には3つの恩恵があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずは映像です。 アニメーションとアートワークは、前のシーズンから大きな一歩です。 サーカスの本が後に出てきたことで、これはもはやブラック・バトラーが見た中で最も美しいものではなくなりましたが、しばらくありました。 すべての環境は見栄えが良く、アクションはこれまで以上に悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目は声優です。 明らかに、第1シーズンの声優たちは今の仕事と同じくらい良い仕事をしていますが、そのキャラクターを完全に描いています。  Cielの声である坂本真弥は、最後の3つのエピソードで特に優れた仕事をしています。ここではかなり大きな範囲が要求されていますが、彼女はまだ完璧な演技を続けています。 新しい俳優たちもとても良い仕事をしています。 アロイスは精神病の小柄な人ではあるが、彼の声優はサイコパシーのかわいそうをうまくやっている。クロードの声優はセバスチャンの声優とほぼ同じくらい良い悪魔バトラーの部分を引き離す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三番目はGrellです。 ただGrell。 彼女は正直に私の好きなキャラクターの一つになっていて、彼女はとても楽しいです。そして、今シーズン、彼女は特においしそうです。 シリーズが私を怒らせていた時でさえ、彼女が現れたときはいつでも笑顔を浮かべることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、結局のところ、今シーズンの楽しみ方はいくつかあります。 私の正直な推薦をしたいのであれば、それはほとんど時間の無駄だから、それを見ないでください。 しかし、あなたがシリーズの他のものを持っていて、あなたが必死に満たす必要があるあなたの心の中に黒執事の形の穴があるなら、私はこのシリーズが無害な時間の無駄だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末はあなたを怒らせる可能性が非常に高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ToonSword/reviews&#34;&gt;ToonSword&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to be honest. I went into this season totally ready to hate it, but did find myself enjoying certain aspects of it. Does that make it actually good though? Not&amp;hellip; really.    The biggest problem with this season is also the most obvious one: it doesn&amp;rsquo;t have any reason to exist. It follows after the first season of Black Butler, which itself had a very definitive ending, and the excuses they come up with to continue the story are weak and frankly ridiculous at times. They desperately try to bring back old characters that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;weabooartfetish&#34;&gt;WeabooArtFetish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューには（軽度の）スポイラーが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスピンオフを楽しんだと言いたいと思いますが、私は完全に怒っていましたが、同時に終わりを幸せにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初にこのアニメを見始めたとき、私はこの程度まで感じましたか？ いいえ、まったくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはアンタゴニストAlois Trancyが非常に好きになり、物語が演奏されるときに、彼が本当に物語の「悪い人」であるかどうか疑問に思うようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、彼は紛争を起こすという仕事をしていますが、結局、あなたはTrancyの兵士の一人であるHannahと同様に、あなたの口に辛口な気分を感じます。 彼は本当にアニメの酸っぱいパッチの子供です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はあなたはその男を嫌い、彼は全部のおしゃぶり、子供、そして今まで見た中で最も厄介な生き物の1つです。そして、ゆっくりと彼のために悪い気持ちになり始めます、彼の過去は、 シエルと そして、それを短くするために、彼はただ行ってしまった。何の後に何が起こったのかの示唆もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったくの話は、このことであなたを去ってしまいます。 非常に多くの変更そのような短い12のエピソードでは、私は不完全な感じが残って、それは終わったのはかなり悲しい。 それは長いくぼんだ乗り物だった、崖のハンガーは本当にあなたを保ついくつかの事の一つであり、長い間正直であった私は最後のエピソードを見たいとは思わなかった、私が戻ってきて全体を見た 私が与えるまで同じ場所に戻ってくるだけのシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の楽しみとしての9の私の理由は、私が本当にシリーズを楽しむためです。アニメで探しているミステリーと感情でいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは本当に目を引くと正直言って私は本当にスタイルを楽しむ、文字はよく描かれていますが、いくつかはバックストーリーに欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、とてもいいです、OPは、曲だけでなく外観もよく作られています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は物語のためだけに6を与える&amp;hellip;多くの場所で私はほとんど私が多くの感情を感じさせるために作家を憎むため、私の未達成の気持ちはまだ非常に存在し、私は本当にどのように感じるか分からない それについて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Funimationは、ダブで素晴らしい仕事をして、字幕で見ても楽しいです。 最終的には、あなたの個人的な好みによって決まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感謝祭の後にこれを書いて、ハムとマッシュポテトでいっぱいになっていると、私の判断が曇っているかもしれませんが、だれが知っているのでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、私が実際にそれを人々に推薦するかどうかはわかりません。あなたがシリーズを見てどのシリーズを見ているかによって、このスピンオフにはほとんど光沢がないように感じるかもしれませんが、最終的にはあなた次第です 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204289&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WeabooArtFetish/reviews&#34;&gt;WeabooArtFetish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THIS REVIEW CONTAINS (mild) SPOILERS    Although I would like to say I enjoyed the spin off, I was and i am utterly pissed off and at the same time happy about the ending.    When first started watching this anime I expected feels, to this degree? No, not at all &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cyokie&#34;&gt;Cyokie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Black Butlerの第2シーズンには、Alois TrancyとClaude Faustusの紹介があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンのレビューを書いたのはたくさんの苦情だったし、第二シーズンが最初のシーズンよりもはるかに好きだったが、まだいくつか問題があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シエルとセバスチャンは二次元のままです。 シーズンが変わっても、彼らは新しいキャラクターの発展を得ていない。 悲しいことは、アロイスは最も登場するキャラクターの開発であり、彼はクロードからの絶え間ない拒絶を残念な気持ちではなく、好都合なキャラクターでもないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンがマンガの一部ではないオリジナルのプロットであることは承知しているが、第1シーズンからのストーリーは明らかに改善された。 悲しいことに、私が述べたように、キャラクターはストーリーそのものの深さに合わず、大喜びでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、第1シーズンの問題が解消されたとき、今シーズンは新たな問題を抱えていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2は、明らかにセバスチャン・シエルのシーンへのアロイスの暗示的な性的執念から、ファンサービスの爆発であった。  （私はSebastian x Cielを愛していますが、それは後で明らかになりますが、今シーズンは他のものと思われます。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの問題があります。 シーズンの途中で物事が本当に混乱し始め、最終的に物事は全く意味をなさない。 何度も何度も何度も考えて、何が起こっているのか理解していましたが、物事がゆっくりと始まらないというのはまだ奇妙でした。 セバスチャンとクロードの争いは、そのあらゆる側面が絶えず変化しているので、クロードは何を（あるいは誰が）望んでいるのかを判断できなかったし、アロイスは絶えず劇的に危険な気分変動を抱えていて、 欲しかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、シーズン2はまだシーズン1よりずっと良く、私はそれを見てうれしいです。 しかしすべてには欠陥があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cyokie/reviews&#34;&gt;Cyokie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And with the second season of Black Butler comes the introduction of Alois Trancy and Claude Faustus.    I wrote a review for the first season with a whole lot of complaints, and although I certainl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nia9001&#34;&gt;Nia9001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンのファンとして、私は第2シーズンが緑色に点灯したという発表を楽しみにしていた。 私は新しいマスターとバトラーを持つという考えが嫌いでしたが、アップデートと放送日が近づくにつれて、新しいマスターが本当に面白くユニークであると感じました。 もちろん、新しい執事は別として。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が第2シーズンの最初のエピソードを見なければならない瞬間、混ざった感情がありました。 混乱、娯楽と不満。 後者のエピソードは鈍くなってしまったが、特定のものがあっただけで私は&amp;rdquo;大丈夫、私はこれを終了します。 たぶん、次のエピソードでもっと面白いかもしれません。&amp;rdquo;私は間違っていた。 第2シーズンは総合スコアの欠点でいっぱいだった。  Cielの魂がテーブルの上にいるときはいつでも、Cielの魂とSebastianの弱い悪魔であるClaudeの欲望がAloisが宣言した瞬間、キャラクターは急な転落を経験しました。 地滑り？私が推測する大惨事の多く​​。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は最初と2番目の最も重要な部分、文字とプロットから始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シエル・ファントムハイヴは強い心を持った独立した貴族です。 なぜイギリス人の女王の名前で、自分以外の女王のために働いている人がいるからといって、誇りと利己主義の感情を放つべきなのでしょうか？ 私はちょうどセバスチャンxシエルファンのために知りませんが、私はちょうど不器用な愛の想像を残すでしょう。 これは、明らかにCielがほとんどの時代であることを示しています。 シエルの悪魔としての生まれ変わりは、全体のシーズンの得点を他のものより低くしました。 彼はシエルですが、同時にそうではありません。 それは紛らわしいことではありません。 シエルが自分自身であることを空の空洞としてだけ想像してみてください。 あなたは今それを手に入れますか？ すばらしいです。 今、あなたはなぜCielがもう面白いのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セバスチャン・ミカエリスは、ビショネンの町の有名な話です。 私は彼の性格のファンではありませんが、私が彼の発達を2つの季節の間で比較することができれば、彼は現在のシーズンでは控えめな執事ではなく、卑劣な犬のようになりました。 彼は自分の所有物、Cielの魂は、他の悪魔に奪われることはないと確信しています。 それはまた別の大きな失敗、特に第12話につながる災害につながる。 第1シーズンに宣言された彼の抵抗は、私が自分自身と言ったときの彼の最大のミスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alois Trancy（彼の本当の名前を私に思い出させてください、私はこれを好む代わりに）私が見た最も新鮮な文字の一つです。 彼は面白い、哀れな、愛らしい、恥知らずの、哀れな、荒廃した、注目を集める男性のシンデレラです。 しかし、彼は私が第12話で見ることができる最も鈍いものになった。 彼は弱くて容易に制御される魂になっています。 彼の殺人事件を残して、彼の性格、クロードに愛されたいのは、私が百回見たロマンチックな映画のようなものです。 それは頼りない愛、マスターとバトラーの特別版です。 彼は、契約を終えられなかったにもかかわらずクロードが欲しいと言った瞬間、貧弱な性格になった。 最大の無駄。 期間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロードファウスタス、このバトラーを大いに犯す。 彼は一番大きな間違いです。 そして彼は最大の間違いであるため、彼はまた、最大の没落とシリーズの最大の浪費の犯人です。 彼はあまりにも正直で、卑劣で、眼鏡をかけた執事の服を着た猿です。 彼は何かを欲しがるならば、誰かを使って彼の「何か」を達成し、この何かがCiel Phantomhive以外のものだったというタイプです。 彼の死も失敗だった。 私は彼をあまり嫌って、彼についての私の暴言に関するコメントを受け入れることさえできないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hannah Anafelozは、間違いなく、特に最後の2つのエピソードで最も発展しています。 彼女はアロイスの救世主、シエルの殺人犯になった。 彼女は彼女の弟、Lucaと一緒にいることを知らせた後、AielisがCielと一緒になるという情熱とAloisを新しい契約に夢中にした。 私は彼女がLucaとの感情を高めて、Trancy家庭の下で勤務する橋になった彼と契約を結ぶことにつながったことに驚いている。 ああ、私は彼女がマゾヒストだと言ったのですか？ うん。 それと地獄。 彼女はボートを自分で揺らした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三つ組、彼らの存在のハイライトは、セバスチャンを殺害しなかったことでした。 それ以外に、彼らは三つ組です！ そして三つ組は目を覚ましている。 私はセバスチャンを攻撃するのではなく、馬鹿馬鹿しくして無駄なことを隠すために、家事をやり直すことを好む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、誰がロナルド・ノックスの出演を忘れるだろうか？ 私はそれが来るのを見ていない、あなたがあまりにもしたことを私は疑う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンに適応した小文字は薄い存在である。 セバスチャンがシエルの死去を宣言する手紙を渡していた部分は混乱していた。 彼らの反応は以前ほど活発ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、アート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンの芸術はバランスが取れていた。 背景と文字の質はバランスが取れていた。  2番目のシーズンはなかった。 バックグラウンドの品質はA +のほうが多く、文字の品質は低く、Bマイナスのほうが多かった。 たぶんそれは私だけですが、それ以外はすばらしかったです。 アニメーションは、特に戦闘シーンについては素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第三に、音楽とキャラクターの声。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンのCVは、ほとんどのウォッチャーからの得点が良かったですが、なぜ第2シーズンもそうではないでしょうか？ それはより良いとより良いです。 音楽は無断ではありません。 それはふさわしい。 それ以外の点では、時には文字を圧倒することもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒執事や英語では、黒執事は、細かく作られたシリーズです。 事は、それは非常に多くの点で2番目のシーズン中に落ちた。 あなたが最初のシーズンを見ていないのに、あなたがそれらを指摘することができるように多くのこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3シーズン？ 結構です。 しかし、もし彼らが別のシーズンを進めることを決めたら、そのことに幸運を祈る。 私はそれまで私の口を閉じたままにしておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32134&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nia9001/reviews&#34;&gt;Nia9001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a fan of the first season, I was looking forward to the announcement that the second season got a green lit. I disliked the idea of having a new master and butler but as the updates and airing date were moving close, I felt that the new master is indeed interesting and unique. Aside the new butler of course.    The moment I got to watch the first episode of the second season, there were mixed feelings. Confusion, amusement and unsatisfaction. The latter episodes became dull but there were certain ones that just makes me “Okay fine, I’ll finish this. Maybe it would be  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shoujoloser&#34;&gt;shoujoloser&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、これは黒執事1の真の「続編」ではありません。このアニメは最初の黒執事の前に行われます。 もちろん、これはすべて説明できないので、視聴者に混乱を与えてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の黒執事と同様、このシリーズはマンガとは異なります。 最初の黒執事について私のレビューを読んでいれば、そのプロットが欠けていたので、私は最初のスコアを低くしたことを知っているでしょう。 残念ながら、これは第2の黒執事でも当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、今回はとても楽しかったです。 キャラクターの多くは開発が不足しているため、なんとなく穏やかで退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは、あなたがシリーズを抜けても十分楽しめるようにしますが、不満足で混乱を招く恐れがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はもっと良い品質のマン​​ガを最初に読んでいるので、再び、私は視線に偏っているかもしれません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194262&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shoujoloser/reviews&#34;&gt;shoujoloser&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, this is NOT a true &amp;lsquo;sequel&amp;rsquo; to Kuroshitsuji 1. This anime takes place BEFORE &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxcchaosxx&#34;&gt;xxcchaosxx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;黒執事II
（このような2つの星は**はスポイラーが登場することを意味し、次の星のセットにスキップする必要があります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてここで私たちは続編になります。 続編は正しく表現され、親ストーリーに関連している場合、OVAによく似ています。 私はちょうどそれがすべての方法を好きではない。 そして悲しいことに、彼らは終わったように見えません。  （私はMAL番号の判決に従ってこれを格付けしています -  6は公正です、それはそれほど重大ではないことを意味しますが、どちらも悪くはありません）。 そして、正直に言えば、ショーがそれがいい、それが一種のオープンエンドで終わるならば、それはちょうどそのようにとどまるべきではないでしょうか？ 私はクロノ・クルセーデの終わりにアズマリアに何が起こったのか誰も知りたくないと確信しています。 そして私はそれを期待していましたが、私はCode Geassシリーズが終了した方法が好きです。 あなたは、他の世界で彼が死んでいるか、生きていると信じているかのどちらかが残っていました。 かなり正直なところ、私はこれが最高の結末だと思います。ストーリーを終えてから覚えておいてください。 そしてこの続編はただの話です。 最初のシーズンが終わったやり方が好きだった。なぜなら、シエルが死亡したのはちょうど大惨事だったからだ。 または、それはそうだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンからは全く変わっていない。 変更があった場合、それはそれほど気がなく、私は気づくことさえできませんでした。 だから私は最初のシーズンに与えたのと同じ芸術のスコアを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングとオープニングサウンドトラックについては何も言いません。 彼らは過度に楽しんでいないし、失望していない、彼らはただokだった。 ショーのサウンドトラックは、しかし、別の話です。 第2シーズンのサウンドトラックは、第1シーズンのサウンドトラックと同じくらい楽しいものです。 悲しみを隠す美しいメロディー、またはそれをすべて免除する - これはこのショーから聞きたいと思う音楽のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを簡単かつ明確にするには：実際には初めに物語がありません。 最初のエピソードはシエルを取り戻し、それはちょうど&amp;hellip;「何？」エピソード6まで。私は間違ったことをしないでください。あなたは古いキャラクターを想いながらこのアークを楽しんでいますが、それはすべてストーリーにとって無関係です。 問題。 これは、私にとって、どの視聴者もアニメを落とせるようにするものです。 ショーがアイデアを出して出てきたり、アークが長すぎたり無関係だったりすると、なぜあなたはまだそれを見ているのか不思議に思うようになるでしょう。 アークがあまりにも退屈になって落ちてしまったので、私はその関連性に疑問を持ち始めました。 しかし、これは当てはまりません。少し遊んでいましたが、楽しかったです。それがそれを補うものです。 最終的には、遅くて深くはないが、キャラクターの和解は強いはずだが、はるかに混乱していたはずだが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだこのショーを純粋なファンサービスまたは多分ファンサービスとして分類していませんが、あなたが見たいものをたくさん提供しています。 その目のキャンデーは、時にはそうではありますが、それは物語に関連するか、または次のまたは将来の設定に前提を設定するのに役立ちます。 私はこのシリーズを徹底的に楽しんだ。 最初のいくつかのエピソードは終わりではないと混同していますが、最後のいくつかのエピソードはメインプロットに固執しています。 最終的にはエンディングが失望していたのですが、ストーリーが終わったら正直言ってスタートさえできないと思いました。  &lt;strong&gt;セバスチャンは永遠の忠誠心に閉じ込められています&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フォルト：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは素晴らしい作品だったと思いますが、正直言ってクリエイターが何かを何かから作り出そうとしたようです。 私は彼らが別のシーズンを望んでいたと思うし、それを可能にするために、彼らはシエルを戻した。 彼は最初のシーズンの終わりに死んでしまったばかりで、そこで終わったはずです。 プロダクションチームがもっと仕事をしたいと思っていたら、まったく新しいシリーズを選ぶことができました。 私はAlois Trancyと彼の執事だけに基づいていると仮定したので、この続編を見たいと思っていました。  &lt;strong&gt;今、しかし、彼らはどちらも死んでいる。&lt;/strong&gt;可能性のある第3シーズンの言葉が回っているので、それは悪化するように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは直接的な続編であり、あなたはこれを得るために最初のシーズンを見ることを義務づけられています。 正直思えば、これはAloisだけでスタンドアロンの番組になると思っていたが、それは間違っていた。 方法が間違っている。  Anywho、それは素晴らしい時計だった。 私は個人的には、今シーズン出てくる新しいアニメの全てに飽き飽きしてしまいました。彼らはあまりにも陳腐であるか、終わっていませんでした。 最後のエピソードは出てくるはずだったが、最後のエピソードは今年後半に出てくることがわかった。 私はMMを見始めた！ 新しいTo-LOVE-ruをリリースし、すぐにレビューを書き終えることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xxcchaosxx/reviews&#34;&gt;xxcchaosxx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuroshitsuji II  (two stars like this ** means that there is a spoiler coming up, and you should skip to the next set of stars)    And here we come to a sequel. Sequels can be a good thing, if expressed correctly and if it is relevant to the parent story, much like an OVA. And let’s be honest – if a show is THAT good, and it ends in a sort of open ended way, shouldn’t it just stay like that? I mean, I’m pretty sure no one wants to know what happened to Azmaria at the end of Chrono Crusade. And though I used to hope for it, I like the way the Code Geass series ended. You were left with either believing he was dead or alive in some other world.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adureme&#34;&gt;adureme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は黒執事を楽しんでいました。それが、私がそれに夢中になった理由です。 彼らが2番目のシーズンを作ったという事実は、ある意味で私が喜びに飛び跳ねるようにしましたが、私は今シーズンに見たことに全く失望しています。 ほとんどの場合、マンガとは関係がありません。 最初からの話は本当に混乱していて、私が理解するのは本当に難しいものでした。 プロデューサーがファンを喜ばせるために2回目のシーズンしか作っていなかったのは本当に明白でした。 むしろ私が幸せになれる最後の方法として、このクレイジーなプロットをまとめるのではなく、黒執事をそれで終わらせたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一貫したストーリーラインを探しているなら、これは見るべきアニメではありません。 私が楽しんだいくつかのエピソードと私は徹底的に理解していないものがありました。 アロイスとクロードは今シーズンに新たに作ったキャラクターでした。 まず2つを理解することは本当に混乱しています。 彼らの人格は描写するのが難しいです。 私が気づいたのは、彼らの行動が続くことが難しいということでしたが、これが私だけか、そうであればわかりません。 私はそれが両方であると推測しています。 エピソード1からエピソード12まで、ちょうど私に何が起こったのか疑問に思う。 結末は絶対私にはばかげていましたが、もう一度私はこれが他の多くのファンをそこに満足させたかもしれないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがキャラクターを愛し始める瞬間から、あなたは突然終わりに向かって同様にそれらを憎み始めます。 ファンタスティックな瞬間の中で、私は笑って楽しんだが、これらの瞬間は長続きしなかった。 私は今シーズンまでにどのように混乱しているのか、どのように説明するのか分かりません。会話や出来事はうまく流れませんでした。あなたがアニメの終わりに来るまで それでもあなたは困惑してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシエルとセバスチャンをもう一度見なければならなかったので、第2シーズンを見ることはまだ素晴らしいです。  Kuroshitsuji fans私はこの第2シーズンを見るだろうが、今シーズンの結果に正直に失望している。 ファンのサービスはまだ楽しいものでしたが、私が今シーズンに期待していた全体的な期待は近いものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/adureme/reviews&#34;&gt;adureme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoyed Kuroshitsuji a lot and that was what got me hooked onto it to begin with. The fact that they made a second season made me leap for joy in a way but I&amp;rsquo;m utterly disappointed with what I&amp;rsquo;ve seen in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eskimoseb&#34;&gt;eskimoseb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、このレビューを読んでいる誰もがBlack Butlerの最初のシーズンを見たと思うだろうが、このレビューには最初のシーズンのマイナーなスポイラーしか含まれないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラック・バトラー2世は最初のシーズンの全体的な姿勢からはっきりと分かれていて、かなり暗くてねじれていて、最初のシーズンが私に魅力的だったのは確かに危険な出発点です。 しかし、最初のシーズンが必要だったプロットや悪役は、本当に悪いキャラクターであり、セバスチャンとシエルとの競争を真実に描くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アロイスはおそらくシエルの完璧な悪役です。 両方とも、同じ悲惨な経験を経て二人とも捻挫したが、それらを囲む人々に対する全体的な姿勢が非常に異なる2人の子供です。 必ずしも最高の悪者ではないが、最初のシーズンの圧倒的な天使悪役の上に頭と肩を立てていることは間違いないが、アロイスの裏話は彼自身とCielの間の葛藤を説得するために拡大される。 最初の季節から彼の愛らしい、しかし無慈悲な火花を感謝して失ったわけではありません。  Aloisのバトラー・クロードは、セバスチャンと完璧な対照をしています。シエルがシーズン1からの彼の不思議で元気な性格を失っていないことは、まさに不快な新シーズンに入っています。 私は第2シーズンから頼んだだろう。 特にセバスチャンは限界に追い込まれており、彼がベストで戦っているのを見ていることは、シーズン1で開催された信じられないほど圧倒的なポジションへの非常に歓迎すべき変更です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Plotwise、ブラックバトラー1に終わっている挫折したクリフハンガーは、本当にうまく結びついていて、プロット全体がかなり偉大で、紆余曲折の豊かさはあなたの関心を維持することに失敗しない - 一話のエピソード 第1シーズンの強さは第2シーズンの度合いにとどまりますが、現在では全体的なストーリーラインに満足に結びついています。 このシーズンはシーズン1よりもずっと暗く、激しく暴力的ですが、あなたの視点によると、間違いなく良いか悪いかということを考慮に入れることが重要です。 ショー。 前半よりも徐々に暗くなった最初のシーズンの後半のエピソードを楽しんでいると分かったら、シーズン2を試してみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、今シーズンの暗い色調は、最初のシーズンの漫画の救済の豊富さがはっきりと欠けていることを意味します。 コメディーはシーズン1で非常にうまくいきましたが、シーズン2の短く集中したプロットでは全く歓迎されませんでした。その結果、今シーズンの最大の強みは、おそらく12のエピソード 25、最初のシーズンの充填剤のエピソードの必要性を減らす（カレー競争は誰ですか？） 今シーズンはユーモアの感覚が全くないとは言えません。 ショーのコメディは、それが含まれているときに強力なままで、最初のショーでは、いくつかのより多くのおしゃれで軽い心の瞬間 - すべての非常に楽しいもので、第4の壁をほぼ破ると、楽しいキャラクターを戻す機会 シーズン1。アニメに描かれたマスターとバトラーの関係のばかばかしいロマンスは、あなたがあまり真剣にそれをやっていないと、コメディーの形をとっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2のアニメーションは、あなたが期待するように、戦闘シーンでは特に美しく振り付けられています（セバスチャンのレベルで他の執事が加わったことが主な理由です）。 セバスチャンはもはや空気を繰り返して滑ることはなく、彼は織り成すとドッジして、シーズン1ではなかった程度に押し進められ、戦いの場面は見守る雑用ではなく喜びになる。 いくつかの戦いの血は確かに私を守ってくれました。シーズン2は、確かにその年齢を引き上げた最高のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;改善されたアニメーションとは対照的に、今シーズンの音楽はわずかに弱く、主に最初のシーズンにあった素晴らしい音楽に単純に落ちています。 長さの半分にもかかわらず、シリーズはブラックバトラーと同じように、1つのopと2つのedを持っています。 決してそれらをスキップする必要性を感じることは決してありませんでしたが、同時に彼らはシーズン1のサウンドトラックと同じように私を賞賛しませんでした。 エピソードがCielかAloisに焦点を当てているかどうかを示すために2つの異なるオープニングアニメーションを使用することは非常に素敵な感じでしたが、必要ではないがエピソードのテーマを設定するのには余分な努力がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを終える前に、ブラック・バトラーが知られている八尾の感覚と驚くべきことに男性にアピールするように設計された伝統的な感覚の両方で、暴力を伴う方法、ファン・サービスの側面も注目に値する 視聴者。 あなたのようなものでなければ、これは簡単に無視されますが、それはプロットを損なうものではありません（「私はあなたの魂を私の針で穿孔します」という奇妙な主張が残っています。  ）。 何かがあれば、いくつかの &amp;lsquo;fanservice&amp;rsquo;は本当にfanserviceのタイトルに値しません。 それはそれよりも卑劣であり、シエルのより洗練された性格との対立としての彼の立場を強化して、アローズがどのようにねじれて搾取的であるかを表示するケースとしてよく使われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的に見ると、ブラック・バトラー全体のコンセプトはかなり成熟したものになっています。ブラック・バトラーの最初のシーズンには、ライターたちは暗示したが全体的に避けるべき姿勢をしています（どちらも強みと弱みがあります）。 これは最初は自分自身を含め、ファンを失望させてくれました。 しかし、このブラック・バトラーは確かに自分の地位を保持しているので、私は昨シーズンと同じように今シーズンと同等の得点を挙げることができます。  Black Butler IIは、シーズン1で紹介されたテーマやキャラクターを使用しますが、別の状況に置いています。 今シーズンから得られる楽しみは、私たちが知っているキャラクターが新しい環境の課題に適応しているのを見ていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがエンディングについて軽度のスポイラーを望んでいない場合は、ここで停止してください&amp;hellip;
さて、ブラック・バトラーの結末は確かに完全には満足していなかったが、悪魔と彼の獲物との関係についての話の終わりは、あまり盛んではないだろうとは思ったが、 あなたがMadoka Magicaのエンディングを見たことがあるならば、それはあなたが完全に満足しているわけではありませんが、これが物語の終わりを意味する方法であったと感じるのと同じ苦い失望です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eskimoseb/reviews&#34;&gt;eskimoseb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Firstly, I will assume anyone reading this review will have seen the first season of Black Butler, although this review will only contain minor spoilers for the first season.    Black Butler II is a clear divergence from the overall attitude of the first season, being fairly dark and twisted, and is certainly a risky departure from what made the first season so appealing to me. What it does have however is the plot and villains the first season needed to be great – characters that are truly evil and can truly pose a competition to the Sebastian and Ciel.    Alois is possibly the perfect villain for Ciel. Both are two children who have gone through the same h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mugen900&#34;&gt;Mugen900&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを無作為の順番で見てきました。私は本当に嫌いです。このアニメを恐ろしく憎んでいました。私を苛立たせるのは、悪魔に守られていた馬小屋です。だれかが、 ブラット、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの描かれ方やアニメの様子が大好きですが、セバスチャンの描き方が気に入っていますが、SayyukiのCho Hakkaiと、桜蘭高校ホスト部のOotori Kyouyaのキャラクターのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：批判するものは何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：すべての恐ろしいは、彼らの役割に関係しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：その2。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：a 2。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてもう私はそれを見ていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32430&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mugen900/reviews&#34;&gt;Mugen900&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve watch this anime in a random order and I really hate as in Dr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;infirex&#34;&gt;InFireX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、間違いをお詫び申し上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は素晴らしい1シーズンを見て、私の側から10を受け取った。 しかし、私は第2シーズンに本当に不調だった（私はそれを期待した）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：黒執事フランチャイズの中で最も迷惑なキャラクターから始まりますが、第2話ではすべてが第1シーズンとほぼ同じでした。 約5〜6話から物語が失われ始めた。 結末はもうそれを持っていなかったので、私はそれに4を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：アニメを見ながら楽しんだのはそれだけです。 それは明確で細かいものでした（特にゴア・モーメントで）、見て楽しむことができました。 スコア：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は音にあまり注意を払っていませんが、それは問題なく、サウンドトラックは聞くのが良かったです。 私はそれを与える8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：彼らは第1シーズン+新キャラクター（アロイス・トランシーと彼の召使）と同じですが、シーズン中にはほとんど登場しなかった古いキャラクターもいます。 ほとんどすべての新しいキャラクターは本当に迷惑でしたが、最終的には真の自己が明らかになりました。 スコア：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：このシリーズの間違いや全体の感覚にもかかわらず、私はまだアクション、キャラクターと一緒に物語の開発のためにそれを楽しんだ。 スコア：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：このシーズンは、最初の1つですでにストーリーが完成していて、開発者がストレッチを行うことに決めたので必要ではありませんでした。 私は迷惑な新しいキャラクターと感覚のないストーリーのために3を与えるだけでなく、非常に良いアクションとプロットのねじれも与える。 あなたが第1シーズンを見て楽しんでいたら、それはあなたの時間の価値がないので、この1つを見ていることに不評です。 スコア：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34441&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/InFireX/reviews&#34;&gt;InFireX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, so I apologize for any mistakes.    I watched the 1st season which was awesome and also received 10 from my side. But I was really dis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;namewithheld&#34;&gt;NameWithheld&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは完全に狂気です。 なぜ、物事が起こっているのか、次に起こるのか、物語がどこに終わるのかを見分けることはできません。
私は実際にそれがたくさん好きです。
ブラック・バトラーのファンがブラック・バトラー2世を嫌っていたことを理解しています。 という事は承知しています。 オリジナルをたくさん気に入っていたら、私はこのショーを嫌っていたでしょうが、私はそうしなかったので、私はしません。 私は実際にそれがオリジナルよりも良いと思う。
ブラック・バトラーはいつも何を期待しているかを知っていましたが、ブラック・バトラー2世は私が最後まで推測し続けました。 私はまた、エンディングのファンです。 セバスチャンが最終的に失うのを見てうれしいです。 シエルも今シーズンはもっと好感を持たれましたが、セバスチャンはこれまでどおりに迷惑になりました。 私がBlack Butlerを見始めたとき、問題はCielだと思ったが、問題はSebastianだ。 ありがたいことに、第2シーズンにセバスチャンが少なくなっています。
ストーリーテリングの観点から見れば、このショーは非常識なことですが、私は間違いなくそれを尊重しています。 それはretconの1つの地獄ですが、私はすべてが最高のためだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NameWithheld/reviews&#34;&gt;NameWithheld&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is completely insane. At no point is it possible to discern why things are happening, what  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;annehime88&#34;&gt;annehime88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたはアニメの達人です。 フィラーや続編に対してすべての判断力と偏見を忘れてしまいます。 私は黒執事の第1シーズが大好きでした。私は8年前にそれを見ましたが、忙しいスケジュールのために、サーカスの本、殺人の本、OVAのそして最後のシーズンIIを今週、2015年9月に見なければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は5年前にアロワ弧を知っていましたが、それは漫画の一部ではないと聞きましたので、5時間前までそれを避けてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのレビュー、多くの意見、多くの議論が続いています。 だから基本的に、このシーズンは別の貴族と別の悪魔バトラーについてです。  AloiseとButlerを数え、ClaudeはCielとSebastianを別の種類のひねりで取ります。 病的な理由とねじれた歴史。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは午前5時だと私はレビューに抵抗することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメとそのアニメーションを見逃すことはできません。  2015年には、そのような繊細で高品質なアニメーションはもはや見ることができず、それが作られたときでさえ、絶対的なダイヤモンドでした。 そうですね、100％ばかげた、非論理的な、クレイジーなユーモアから100％の病気、ツイスト、天才まで、ローラーコースターの乗り心地があなたの心に響きます。それだけで十分です。 私は作者の編集者が彼女がyaoiでそれを書かないようにした理由を理解しています：プロット：悪魔バトラーは、彼の忠誠心と師匠のあらゆる気まぐれと欲望に敬意を表し、 最高です。 私は奇妙な方法で英語を使っているマンガや日本の主要なペット作品を手に入れていますが、ストーリーやアート、そしてアニメーションは非常に魅力的なので、私はそれを解決しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは私が眠りを失わせた、芸術は私がそれを9に評価するtdfです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199994&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/annehime88/reviews&#34;&gt;annehime88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay you anime gurus. Forget being all judgmental and biased against fillers or sequels. I loved Season 1 of Kuroshitsuji, I watched it 8 years ago, but due to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakulair&#34;&gt;OtakuLair&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;基準
ストーリー：7
ストーリーはシーズン1が終わったところから出ることはありませんが、最終的にはその点に到達します。ブラック・バトラーS2は、真新しい「栄光」とバトラーを私たちに投げ込みました。 彼らの名前はAloisとClaudです。 しかし最初の数分の後、私たちは最終的にセバスチャンを見に行き、そして最終的にシエルを見て、それは私たちに千と一つの質問を残しています&amp;hellip;「シーズン1の終わりに何が起こったのですか？
しかし、これらの質問以上は最終的に答えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終了：8
私はS2の終わりがS1のそれよりもずっと良くなっていることを発見しました.S1は私に「何が起きたのですか」と尋ねました.S2は堅実で決定的な終わりであり、シーズン3のためにそれを開く可能性もあります。 彼らがシーズン3を作ったなら、それは私がS2の最終的な出来事のために大叙事詩であろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソリッドプロット：8
プロットが堅実でない場合、12のエピソードだけでは難しいでしょう。 黒執事S2は基本的に復讐のための新しいクエストで2人のマスターズを追うが、シエルはすでに彼の復讐を受けている。 プロットはあまりにも揺らぐことはなく、12回のエピソードのほとんどでコースにとどまっています。 女王の任務が何らかの形で関係している場合を除いて。ただし、シーズン2では、彼の陛下である女王から多くの任務を引き継いでいないので、プロットははるかに安定しています。
そして最後に、自分自身を含め誰も来ていないと思うプロットのねじれもあるので、それはBlack Butler S2のプロットに新たに追加されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;道徳的：0
私は正直なところ、アニメの道徳性が高い点の1つでなければならないことを発見しました。 主な基準の1つは、アニメの終了後またはマンガの読み込み完了後に本質的にランク付けされることです。  Black Butler S2にはBlack Butler S2がなかったので、アクションシーンや戦闘シーン、コメディシーンなどに重点を置いていたので、このセカンドシーズンの重要性がわかりました。 アニメ全体が基本的に欺瞞であったため、許しなどのテーマはありませんでした。 このことと、聴衆に何も教えたくないという事実から、聴衆に「啓発」のシーンを残そうとは思わなかった。それは完璧な0点だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;センス：5
ああ私はこのアニメの感覚から始めますが、私たちの質問に答えると答えが意味をなさないにもかかわらず、答えは時にはそれが意味をなさない新たな質問に生じます。 それはまた、武器の選び方の選択肢がナイフとフォークであることにはあまりにも残っています。 そして頭の中に串刺しになってもあなたを殺してくれるという事実はありますが&amp;hellip;でもね、あなたはどんなところでも悪魔です。
そして、最初の5つのエピソードはまったく意味がありません。たとえば、クラウドがテーブルを空中に投げ出し、ドレスクロスのプレートナイフ、スプーン、フォークなどでテーブルを置くことができます。 テーブルがまだ空中に入っていて、テーブルが床に当たったら、すべてがきれいに輝いていて、テーブルはセットされています&amp;hellip;&amp;hellip; yer私はBSに電話します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：8
ブラック・バトラーS1からオープニング・アンド・エンディングを除いて、S2のオープニングとエンディングがS1のそれよりもずっと好きだったのを除いて、多くの曲がBlack Butler S1からS2に変わったわけではありません。 音楽はシーンの気分に非常に相補的だったし、ピッチとトーンはシーンのペースに応じて上昇したり下がったりする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
ブラック・バトラーのS1と同じように、私はそれが本当に好きだった。 例外的によく描かれた文字は、さまざまな種類の風景です。 水や火のようなものも本当によく描かれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
何らかの理由で、シーズン2のキャラクターは、シーズン1のものよりも鈍いと感じました。バックボーンが欠けていたように、キャラクターが必要とするエッセンスはありませんでした。 誰もが、すべてが冗談だったように、あまりにもコメディーに感じました。 チェルさえ彼にはコメディ感があります。 しかし、私が一番嫌いだったのは、セバスチャンとクラウドがどれだけ同じように見えるかということでした。 いくつかの場面では、セバスチャンかクロードかどうかは誰かが話すまでわからなかった。 また、シーズン1のように、新しいキャラクターのそれぞれについて、それほど多くのバック・ストーリーは得られませんでした。また、「Old」田中と「New」Tanakaのスクリーン・タイムは30秒でした。  （田中は、基本的には私の召使いのお気に入りでした）
そして、彼女の魂を消費する前に悪魔に感謝したので、彼女は子供との愛に落ちた悪魔の独特な行動を20秒間知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;退屈/捕獲尺度：7
アニメがコメディとアクションシーンの両方で詰まっていたという事実のために、私はめったに飽きることがなく、ほとんどの場合、私はそれを見て楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なスコア：5
ブラック・バトラー・シーズン2の最大の落とし穴は、私の考えではキャラクターだけでした。モラルがなくても0のキャラクターが私のためにやったわけではありませんでした。 それは、2人の執事がまったく同じように見えるという問題もありました。 それで、それは道徳的なものがないという明白な問題であり、基本的には聴衆に何も教えたくないということ、そして最後には純粋な平均だったアニメの感覚がありました。 何度も作られたナンセンス。
しかし、私はアニメを嫌っているとは言いませんが、明らかにそれを愛していませんでした。 私はそれを楽しんだだけで、私が無駄な気分にならないのは私の一日の4時間でした。しかし、それが24のエピソードならば、それはまったく別の話になります。平均6になるのではなく、  1。
最後に、私はこのアニメをお勧めします：あなたがシーズン1を見ていたら、シーズン1を見たことがないなら、シーズン1からの質問に答えるためにシーズン2を見てください。 シーズン1と2の場合、シーズン2はシーズン1の正義を完全には行わないので、このアニメは時間の無駄になると感じています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャンル
コメディー：8
12のエピソードとわずか4時間で、私はそれがかなり見て楽しんでいた黒執事のシーズン2でコメディアンな参照の多くだったことがわかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション：8
アクションシーンがどこにあるのか、彼らはいつもトップと盛り上がっていました。メイドはトーミーガンをドレスとバトラーから引き出し、同時に3人の敵を串刺しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミステリー：7
誰も誰もその終わりが来るのを確かめていませんでした。それだけで私はそれを与えました。また、他にたくさんのひねりと謎がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137693&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuLair/reviews&#34;&gt;OtakuLair&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Criteria   Story: 7  The story does not leave from where Season 1 left off however it does eventually get to that point, Black Butler S2 thrown us in with a brand new ‘Highness’ and Butler; their names being Alois and Claud. After the first few minutes however we finally get to see Sebastian and then eventually Ciel, which leaves us with a thousand and one question….’what the hell happened at the end of Season 1??’  However these questions and more are eventually answered.    Ending: 8  I found the ending of S2 to be a lot better than that of S1, were S1 leaves us asking ‘WHAT THE HELL JUST HAPPENED!!’ S2 is a solid and conclusive endin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;charmaise&#34;&gt;Charmaise&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについてのレビューをあまりにも簡単に書いていますが、私の唯一の閲覧以来数年経っていますが、それは存在してはいけない続編の1つなのでです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメへのオリジナルの続編は、常に私の存在の傷だったので、私はこの問題で少し偏っているが、私は元のシーズンの前半を楽しんでいたので、私はそれを与えることにした、ハハは決断を後悔したことはありません 多く。 まず第一にプロットは半分くらいで、本当に不必要なので、彼らはあなたがあまりにもそれを外に出すことを決定したかどうか不思議に思う。 セバスチャンとシエルの両方が彼らの償還と恐ろしい資質を持っていたので、今シーズンはちょうどそれらが両方shitterにヒットした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、これは唯一の償還要因、そのOVAです。  OVAとリーパーの面白い出演は、私のためにこのアニメを保存したすべてのものです（そしてまた面白いものもありました）が、OVAとシーズンでさえもキヤノンではそれを見ることにはあまり意味がない 軽度の娯楽を除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ええ、OVAを見ているが、シーズン全体ではなく、新しいキャラクターはそうではなく、セバスチャンは気が狂った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226584&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Charmaise/reviews&#34;&gt;Charmaise&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Original sequels to animes have always been the bane of my very existence so I am slightly biased in this m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jklimnop&#34;&gt;jklimnop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はBlack Butlerを見た後、これを見て、私は非常に誇張されていて、このアニメについてはまだかなり誇張されているので、できるだけ偏っていないようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：いくつかのSpoilersがあるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、sooobaaaahhhraaahhhhshiiiiyaaa dis animeと言っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;台湾台北のアニメ店でこのアニメを見つけました。 私はKuroshitsujiの小さいプレビューを見ていた：サーカスの本、そして私はそれが非常に興味深いと思った、そして、私は注意を惹きつけた（銃撃戦と男が所有していたcuzを得て、 アニメが呼び出されたことを見つけるためにほとんどwhilesと私はそれがブラックバトラーだったことがわかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が家に帰ったとき、私はこの黒い執事を見るために私のラップトップを旅しました。 私が見つけたのはスバラシの世界でした！ その後、私は黒執事を待つことにしました：サーカスの本は、私が気付いたとき、彼らはすでに黒執事IIを作っていました。サーカスの本は第3シリーズのシンプルなので、すぐにアニメ1に急いで、このシリーズ全体を見ました 。 このプロットは、あなたが少なくともそれを期待するときに紆余曲折の旅にあなたを連れて行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：
謎の業界のnoobieとして、私にとってのこの話は、心が吹き飛び、心が揺れて、初めに何が起こったのか分からなかったことです。 後で私が見ているように、何が起こったのか、私の心の中で理解しがたいミニセルは、やっと休み始めましたが、長くはありませんでした。 悪い状況で希望を得ない唯一の人たちは悪魔だ&amp;hellip; とにかく、黒執事とは異なり、黒執事IIは、復讐を達成するのではなく、復讐を覚えているシエルを助けることに重点を置いています。 すべてのことでCielは彼の復讐を思い出して、敵対者は死ぬ！ それはいいですね？ いいえ！ 少なくともセバスチャンには悪い（誰にも深く愛していない）。 このシリーズはまだ黒執事のようにかなり暗いですが、Alois TrancyがClaudeと契約を結ぶ際に見られるように、絶望的な場所に希望のテーマがいくつか含まれていますが、達成するためには苦しい（耳障りな）悲しい障害を経験しなければならなかった それ。 最終的に彼は誰からも彼の信頼を失い、もう誰も彼を好きではなく、その絶望の中でハンナは暗い場所のテーマで再び希望を再燃させる彼の手に手を伸ばします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術で私はそれにほとんど欠陥がないと思う、あなたはAlois Trancyのお父さんのアーティストを憎むことができると思います。 オープニングのテーマソングが好きだった。特にセバスチャンがCielに向かって最初に歩いていたとき、私はバトラーになりたいと思った。 とにかく私はオープニングのように感じました。そして、オープニングと大抵のエンディング曲を見ているので、非常に上手く引き出されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はテーマソングが好きで、上で述べたようにそれに沿ったアニメーションも大好きです。  SHIVERは、私がしばらく聞いた最高のオープニングテーマ曲のひとつです。  GazettEがこの曲を作曲するうえでとてもうまくやったような気がします。私はアニメーションやすべてに合っているように感じます。 サウンドエフェクトに関しては、私はそれに多くの欠陥を見つけることはできません、彼らは叙事詩のメーターに追加する通常の素晴らしいサウンドエフェクトを持っていないが、それはうまく動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターにとって、このシリーズははるかに詳細で、キャラクターとの「ミキシング」がいっそう高かった。 今回は、このシリーズが心理的な外傷や気味の悪い科学者の事物と遭遇し始める。 今回は、Alois Trancyと彼の兄弟（彼らが共通して共有していることは本当に普通ではありません&amp;hellip;.）との愛のテーマをはるかに超えました。 物事を簡潔にするために、キャラクターは非常に詳細で複雑です（特にハンナは単にスナックと見なされる人間に同情を感じます）、私はこれを見て非常に感銘を受けたでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の楽しさ：
本当に？ 本当に？ 無限とそれを超えて - バードライトイヤー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155527&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jklimnop/reviews&#34;&gt;jklimnop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this right after I watched Black Butler and I was very hyped up and am still pretty hyped up about this anime and so I will try to keep it unbiased as possible.    Warning: There might be some Spoilers.    First, I wanna say sooobaaaahhhraaahhhhshiiiiyaaa dis anime!    I found out about this anime in an anime store in Taipei, Taiwan. I was looking at a small preview &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abrainyoreo&#34;&gt;abrainyoreo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューの多くは、私が既にレビューで言及したと思ったことに触れているので、私はレビューでまだ​​言わなければならないと思ったものを書きます。 たくさんのスポイラーがあります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のシリーズとは異なり、あいまいなやわらかな素材はありません。 アニメから離れていくほど、曖昧なヤオイの漫画が出てくる。 ありがたいことに、SebastionとCielは、この2人の新しいキャラクター、AloisとClaudeの責任を負いません。
アロイスはかなり暗い過去を持っていて、シエルのものよりもはるかにナイスです。 また、特定の出来事の後で特に、Claude&amp;hellip;これを言う最善の方法は、Claudeがこれまでに持っていたよりもSebastianがもっと名誉あることです。
しかし、第2シーズンで最も恐ろしいことは、アローズの過去とクロード自身に関する極端なヤオイだった。 それは、そのくそを越えるために傷つき、それらのシーンは私が今までに見た中で最も悪いものでした。 あなたがyaoiが気に入らなければ、先をスキップすることに慣れる必要があるかもしれません
キャラクター7
家事のスタッフやその他のマイナーキャラクターは、エピソード6の後ではあまり表示されません。アロイスは完全で完全な洗面台のように見えるかもしれませんが、彼の過去の多くが発展するにつれて、彼は彼がそうであるように思われません。 誰もが想像していたキャラクターは、彼の存在を恐ろしい終わりにして、実際には最も満足しているものに終わるだろう。
クロードは、悪魔が何をやっているのか、漫画かアニメかは賢明ではない。  Grellを想像してみてください。しかし、まだクローゼットにいるジャック***とあなたはClaudeを持っています。 ハンナは犠牲者のように見えるかもしれませんが、10回目のエピソードの終わりには、アロイスの教訓を受けて、目の中に指を置くことが望ましいでしょう。
Grellは多かれ少なかれ今シーズンでファンの女の子の男性化身であり、後のエピソードでは唯一のコメディーの源泉です。 彼の再現のためのストーリーの理由は、セバスチャンが彼を使用するためですが、主人公によるコメディの余地がないため、おそらくGrellはそれをすべて含んでいる必要があります。 それは悪いことではなく、あなたが目を離しておくべきことです。  Grellのファンガールの瞬間は面白いですが、唯一の本当の陽気な瞬間は、セバスチャンがその子猫の可愛いバスケットを見つけたときでした。
この季節の子爵の描写は完全にアニメの完全な例である完璧な例です。 私が最後にチェックしたとき、自殺は悲惨な人のための熱狂的な人物です。 それで彼はどうやって血の目に襲われますか？ 論理は全くありません。
すべての主人公はうまく発達していると私は認めなければならない、CielとSebは元のアニメの相手からあまり変わっていない。 しかし、あなたが何かをするならば、結論に飛び乗ることはできません。
。 しかし、プリプロセッサーと同様に、私は英語で話そうとすると強く嫌いです。 私は知っている、彼らの本物であることをしようとしているその素晴らしいと、すべてが、恐ろしいと思う。 私は「あなたの殿堂」または「はい、私の主」という言葉が聞こえるたびに捨てるように強制されます。 私は日本人の声優を英語で批判するのは不公平ですが、ショーのペットの仲間のひとりです。
ストーリー
あなたが好きな本の映画化を見たときの気持ちを知っています。そして、彼らはあなたが楽しみにしていた何かを忘れてしまったり、あまりにも怒ったり、一時的に映画を嫌いにしたりするまで、 それがここで起こったことです。
私は認めなければならないが、ショーにはほとんど無作為のねじれがあり、それはアニメが黒執事であることで知られている。
シエルはおそらくより良いエンディングを得ることができないだろうが、ここでの問題はエンディングがバランスがとれていないことである。
主人公（または抗ヒーローズ）はどちらも、満足な終わりを持っていると思われます。 このショーではこれが簡単ではないことは分かっていますが、今シーズンはセバスチャンにとって残酷です。 セバスチャンは、起こったことすべてからそれを保護したにもかかわらず、シエルの魂を持つことはできません（真剣にそれについて考えてください）、それはまったく無意味であることを知るだけであり、別の悪魔と契約しています 永遠に、世界で最も美味しい魂を持つことはできません。
私は認めなければならない、最後のエピソードの最初の半分はspetacularous（その言葉を作った）だったが、私はショックを受けている。 私が最初にシーズンを始めたとき、私はマンガの手の届かないところから抜け出す方法がないと思った。 私は間違っていた。  SebbyとCiel以外のキャラクターのすべてが、Cielの死者だと思っているので、アニメから削除されることはほとんどない。 黒執事の基本的なアイデア*子供は子供の魂と引き換えに気に入っていることをするために悪魔と契約しています*が消されました。 セビーとシエルだけが残っていて、次のシーズンには何も分からない。
黒執事2がシエルの覚醒で終わって、シーズン3の始まりを最後の半分にすると、私はもっと満足していただろう。
しかし、すべてにかかわらず、私はまだ毎週のエピソードを予期し、これを7と評価しています。最初の5つのエピソードは、元の黒執事のSherlock Holmesの側面に焦点を当てています。 しかし、神に感謝、theres NO FILLER。 たぶん、シーズンはわずか12話ですが、私は逃げ出します。
そして面白いのは、最初の5つのエピソードでは、彼らは絶えずクロードを参照していますが、最初の5つのエピソードでの彼の役割は決して解説されておらず、そのエピソードの後では決して言及されません。 なぜ彼を最初から含めているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-7
これは、あなたが強い胃を持っている場合、どのくらいあなたが女の子に向けられたfanserviceが好きかによって異なります。 はい、その最初のシリーズではもっと多くのプレゼントがありますが、プロットは素晴らしいです。 最初の5つのエピソードの後のヨナの物語スタイルではありませんが、それは物語の良さに関する悪いことではありません。 おそらく最後までプロットの穴がありますが、それは最初のシーズンと同じでした。 それは間違いなく価値のあるものですが、結論はあなたの気持ちを少し傷つけるでしょう。 私はアニメの新人にこれをお勧めしません。 しかし、最初のアニメシリーズが好きだったら、お楽しみください。 あなたがマンガを愛していたら、サーカスアークを望んでここに来ないでください。 ここにはいないし、これを見ようとするとおそらくあなたが怒るだろう。
注：これを読んでいる人のために、あなたの意見に応じて「役立つ」または「役立たない」をクリックしてください。 誰のために、ありがとう！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30300&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/abrainyoreo/reviews&#34;&gt;abrainyoreo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alot of the reviews have touched on the things I thought mentioning in a review already, so I will be writing whatever I thought should still be said in a review. There will be lots of spoilers    Unlike the original series, there is ALOT more ambiguous yaoi material. The farther off the anime goes from the manga, the more ambiguous yaoi material. Thankfully, Sebastion and Ciel aren&amp;rsquo;t responsible for this, its the two new characters, Alois and Claude.   Alois has a pretty dark past, and its much nastier than Ciel&amp;rsquo;s. Also, especially after certain incidents, Claude&amp;hellip;the best way to say this is that Sebastian h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;holypoop&#34;&gt;holypoop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これはアニメ「黒執事II」のレビューですが、マンガを辿っていないという事実に基づいて判断していないので、私はそれを高く評価していると思うかもしれません。 私の最初のレビューのので、私と一緒に負担してください..）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンである黒執事は、私がいつも感じていたアニメですが、良い、過度の過激さと過大評価されました。 全体的には良いシリーズだったけど、最後のエピソードを見た後で本当に私と付き合うものは何もなかった。 一方、続編「黒執事II」はまったく別の話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;境界線のBLアニメの続編は、最初のシーズンとは異なり、類似しています。 幼い頃に両親を失った12歳の少年シエルと、悪魔のセバスチャンとの契約にも従っています。 最初のシーズンのキャラクターはすべてそこにあり、地獄でさえソーマとアグニが出演します。 それを大きく変えるものは、新しいペア、AloisとClaudeです。 これらの2つの文字は異なる可能性があります。 アロイスはサディスティックな14歳の男の子で、過去はひどいものですが、クロードは構成された悪魔であり、まったく気持ちがないようです。 クロードはセバスチャンよりもはるかに悪魔であり、もっと悪くてプロットしています。 今シーズンの雰囲気はかなり暗いです。  MALのレーティングはPG-13からR-17 +に上がった。
シリーズをあまりにも台無しにするかもしれないと思ったので、プロットについてはあまり言いませんが、終わりに向かって少し急いで感じるように、シーズンにもっとエピソードを与えてもよいはずです。
ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、「フランチャイズ」全体の中で私の好きな部分かもしれません。 好きには簡単ですが、それを嫌うのは簡単です。 彼らは、派手な髪の毛や巨大なおっぱいだけで、二次元のキャラクターではありません（女の子は少し二次元のようですが）。 アロイスは、私が今まで見た中で最も複雑なキャラクターの一つです。 シーズンが暗く暗くなるにつれて、喜んでくれる救済のためだけにいる人もいる（GrellとPhantomhiveの僕を参照）。 それでも文字は素晴らしいです。 私は最初のシーズンを見て以来、自分の「好きなキャラクター」のリストにどれぐらいいるか教えてくれません。
キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしいです。 あなたがアニメが好きではないとしても、これはOSTが恐ろしいと言っているだけで、まったく無知です。 あなたはThe GazettE、Yuya Matsushita（私の個人的なお気に入り）、そしてKalafinaを持っています。 音楽を担当する岩崎拓は本当にうまくやった。
声優も素晴らしいです。
音楽：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、アニメーション..どうしたらいいですか？ それは（私は今この言葉を繰り返すことにうんざりしている）素晴らしいです。 傑出した優秀者ではありませんが、仕事は終わってしまいます。
アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの私の楽しみは素晴らしかったです。 確かに、それは夏の間に放映され、当時は本当に良い放送がなかったかもしれませんが、まだ生が出てくるまで日数を数えていることがわかりました。 そして、何が起こっていたのか理解せずに生のものを見て自分自身を呪っています。 ヒントは次のとおりです。もしあなたが日本人の多くを知らないなら、私のような馬鹿ではなく、潜水艦の前で生のものを見てください。 それは本当に経験を台無しにする可能性があります。 それでも、私は自分自身が潜水艦が何日も出てこなかったので、生のものを見ていることがわかりました。 そして私が見たいくつかの他の放映物とは対照的に、それは私の楽しみを台無しにしませんでした。
楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私たちは何を持っていますか？ フロップか傑作ですか？ それは挑戦的にフロップではなく、黒執事という名前のものは（少なくとも私のために）フロップとはみなされなかった。 しかし、どちらも傑作ではありません。 プロットは急いで、キャラクターは本当の理由のためにではなく、ファンタジーとして戻ってきているようだが、キャラクターのいくつかを愛していると大変うつ病になり、一般的にはファンを喜ばせるようだ いくつかの場合には反対の効果があります）、またはすべての価値のある現金牛をミルクします。 しかし、それでも、私はそれを嫌うことはできません。
全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒執事IIは大きな打撃です。 多くのファンが、マンガからのプロット要素をまったく使用しないためにそれを呪い、他の人はオリジナルであることを賞賛します。 そして、ちょうどそれとは関係ないものもあります。 私にとっては、これは2010年のベストアニメの1つです。もっと多くの人々がそれを見越して、それがどうなるか見守ることを望みました。 エンターテインメント&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33350&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/holypoop/reviews&#34;&gt;holypoop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This is a review of the anime Kuroshitsuji II. I won&amp;rsquo;t judge it based on the fact that it did not follow the manga, therefore you might think I&amp;rsquo;m giving it a high score. You should also note that this is one of my first reviews, so please bear with me..)    Kuroshitsuji, the first season, is an anime that I always felt, while good, was over-hyped and overrated. Overall it was a good series, but nothing really stuck with  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;numens&#34;&gt;Numens&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは、アニメの12のエピソード長の最初のシーズンから多くを欲しがっていて、非常に混乱したフィナーレを混乱させたファンの女の子が巨大なファンベースを持っているときはどうしますか？ 彼らに続編を与えてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuroshitsuji IIは新しくてかなり興味深いキャラクター、Alois Trancy、サディスティックとバイポーラの14歳の人を紹介します。 その少年の執事であるClaude Faustusは、シーズンを通してファンから多くの憎しみを得ています。あなたは悪魔であり、人間の魂などを食べたいと思っています。 言葉を話しませんが、まだかわいそうになる三つ子。 そして、もちろん、ハンナ、私たちはスポイラーを避けるために「ちょうどメイド」として分類します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初にまず最初に、プロデューサーが興味深い話をあなたに提示します。 私たちは、シエルがアロイスと悩ましい過去に私たちを紹介して、悪魔と契約した最初の男ではなく、確かに最後の男ではないことを思い起こさせてください。 それから、我々は両者の違いを見て、誰もが見たいと思っている競争に徐々に変化していくのです。 シンプルな人間がどれほど多くの悪魔を変えることができるのか、悪魔がどれくらい単純な人間を変えることができるのか、疑問を投げかけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは今までと同じくらい美しく、1つまたは2つのエピソードでしか失敗しませんが、ファンが気にするほど目立ちます。 今シーズン、シエル、セバスチャン、アロイス、クロード、ハンナの5人以外の人はめったに見ませんが、彼らは全体の「18世紀」の雰囲気を取り戻すことができます。 エリザベスと従業員はエクストラに追い込まれ、プロットを保存/助けているようにしか見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シユウウスは、それぞれのキャラクターの個性を捉え、それらを単一の声に変える素晴らしい仕事をします。 私は特に、あなたがアロイスの笑いによってのみ、自分自身と自分の人格との絶え間ない闘いを感じることができるという事実を気に入っていました。それは非常に気味悪いものでした。 オープニングで私は大声で歌いましたが、エンディングは私にとっては遅すぎましたが、私はそれを嫌っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで文字について話す必要がありますか？ 私はまだ愛していた古いもの。 新しいものは私が好きになり、最終的にはそれらのいくつかを愛しています。 ああ、それは警告です：あなたは黒執事IIの終わりに達する頃に、少なくとも1人のキャラクターを憎むでしょう。 たぶんあなたは全シーズンを通して嫌いだったかもしれませんし、多分あなたのものがあなたの好きなものになっていたかもしれません。 いずれにせよ、あなたは矛盾する気持ちを持つでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、黒執事IIには面白い話、芸術と音、そして偉大なキャラクターがあったと言っています。 なぜあなたは6でそれを評価していますか？ あなたは今自分自身に尋ねているかもしれません。 答えは簡単です。退屈です。 私は多くの人が私に同意せず、もっと多くの人が同意するだろうと知っていますが、私の人生のためには、それに入ることができませんでした。 それは私が第3シーズンを見たいと思っていないところまで私を失望させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はそれが漫画に従わず、それは完全に元の話ですが、それは絶対に良い（または悪い）ことはありません知っている。 事実、この続編は偉大だったかもしれないが、代わりに恥ずかしがりながら失敗することはできなかった。 たぶん、それは期待が高かったり、それがちょうど悪かったからかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のアドバイスはこれです：時間と忍耐があるなら、それを見てください。 そうでない場合は、しないでください。 あなたは確かに何か大きなものを見逃すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Numens/reviews&#34;&gt;Numens&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What do you do when you have a huge fan-base filled of fan-girls who want more out of your Anime&amp;rsquo;s twelve-episode-long first season which had an incredibly confusing messed up finale? Give them a sequel, of course!    Kuroshitsuji II introduces new and fairly interesting characters: Alois Trancy, a sadistic and bipolar fourteen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;realshinigami&#34;&gt;realshinigami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;続編はしばしば元のシリーズと同じくらい良いものではないので、私はこのことがどうなるか本当に恐れていました。 最初のシーズンを見て、マンガを読んでいないのですが、マンガの道をたどらなかったことを聞いてから、彼らが何をするのかは本当に分かりませんでした。（冥王星のようなキャラクター、アニメだけでした ）。 ストーリーはゴシック様式のスクービー・ドゥーの線に沿ったものだったので（私はシーズンを盛り上げたので、可能な限りあらゆるポジティブな方法でそう言っていた）、私は作家が思いついた新しい素材に興味があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は少しでも失望していませんでした。  Kuroshitsuji IIは、第1シーズンと同じように、Alois TrancyとClaude Faustusを追加したことと全く同じくらい素晴らしいものでした。 それは、シエルと彼の悪魔バトラーのセバスチャンが解決するための様々な犯罪/謎の代わりに、シーズン1よりもはるかに多くの物語でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマは、GazettEによるShiverは私のお気に入りの1曲で、Ciel中心のエピソード用とAlois中心のエピソード用の2種類のアニメーションは、本当に効果があった 各エピソードの最初の2分を楽しんで、私は通常スキップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アロイスとクロードはかなりのキャラクターでした。 アロイスの外向的なサディズムやトラブルを引き起こす親和性のような反シエルとセバスチャンのマナーをとても楽しんだ。そしてクロードは決して笑顔を浮かべていない。 それは私が非常にオープンだった変化でした。 私はアロイスがハンナの左目を顔に笑っているのを見てすぐに、クロードはタップダンスの演技をし、テーブルラスを空中に投げ込んでまつげを食べることなく夕食のテーブルを完璧に飾りました。 私の心の中身に無慈悲に暴力を振るうだけのあなたの常用のフィラーキャラクターではありませんでした。 彼らは本当のことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれ以上何も言わないでしょう（いくつかのスポイラーを間違ってリリースしないように）。しかし、私は驚くほどビジュアルとオーディオの美学、優れたストーリー、素晴らしい歴史を持つ深みのあるキャラクターを楽しむ人にこのアニメを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31786&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/realshinigami/reviews&#34;&gt;realshinigami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was really afraid of how this would turn out for me, since sequels are often not as good as the original series. After having seen the first season and not read the manga, I wasn&amp;rsquo;t really sure about what t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bunnychii&#34;&gt;bunnychii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;A note * Kuro IIのことを笑って聞こえないようにしたいのであれば、最後までスキップしたいと思うでしょう。ここで私が言ったことを基本的に少し結論づけます; D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日私は黒執事IIを見ました。 それが最初に乱れていたことを教えてください。 あなたのための2つの言葉。 冗談抜き。 私はこれらのすべてのプロットをどのように考えているのか分からないけど、それはとても変わった、奇妙で無作為で非現実的で元の話には全く従っていない！ 彼らは実質的に、あなたが私のようなCiel x Sebby BLファンギルなら、それを楽しむことができない限り、明日も知らない奇妙なアニメを提供するファンタジーに変えました。 真剣に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ファンサービスとBLのほかに、それは何もなかった、一般の読者がおそらく感謝するものではなかった。 私は自分自身で言うならば、すべてが無作為で、チャートから外れていました。 あなたが狂った狂人でない限り、あなたが見たいと思うものではありません&amp;hellip;誰が本当に変態しているのですか&amp;hellip;またはあなたが献身的な黒ファンです。 私にとって、変態した時代がたくさんありました。あなたはそれを「エッチ」とタグ付けすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも結末は良かった。 それはおそらく黒執事の最高の部分でした！ 私は徹底的に楽しんでいたので、私がKuro IIに与えたスコアを変えてしまったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒執事のシーズン2は、非人道的な亀裂の間に何かが残っていても、ホラー、ゴア、痛み、欲望などの混乱と言えます。 しかし、最終的に、彼らはねじれたプロットのいくつかを説明しているので、問題が改善されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はあなたにそれを見るように勧めません。 私のようなものではないならば、最後に何が起こったのか、それをすべて終了するのか、血や欲望やBLになったのかを知る必要がある黒執事のファン。 これを見ることは実際にはやや初期には痛みになっていますが、最終的にエピソードの終わりには、次に何が起こるのか、彼らがどのような冒険をしているのか、次に実行するぞっとするような「ダンス」、 どのような対決があれば、すべての人々のすべてとすべての魂を奪うだろう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音は間違いなく普通ではなく、悪いことではありませんでした。 アニメーションはすごくいい音だったし、とてもいい音質だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく私が見た最も狂ったアニメの1つは、プロットがそんなに混ざり合っていてランダムな新しいキャラクターでランダムなシナリオが作成されたからです。もちろん、ホットな執事やアクションシーンでこれを見ているだけです それらの間には、例えば三つ組の鬼のような、非常に華麗な執事がいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の心を吹き飛ばしました。特に終わりにはうまく終わりましたが、何が起こったか教えません。 あなたが十分な興味を持っているなら、あなたはそれを自分で見なければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：大丈夫ですが、BLファンのために、あなたはこれを楽しむでしょう。ペアリングのヒントがたくさんあります。 しかし、あなたがいなくてBLを好きでないなら、あなたはおそらくこの嫌なことを見つけますので、見ないでください。 しかし、あなたがゴアと欲望が好きなら、あなたはこれを見てみるべきです。 プロットは非常にねじれて奇妙ですが、少なくとも彼らは素晴らしい芸術と音楽を持っていて、結局はすべてを説明して、一種の「崖ハンガー」の終わりの素敵な感触で仕上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30764&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bunnychii/reviews&#34;&gt;bunnychii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A note* If you don&amp;rsquo;t want to hear me blabbering on about Kuro II and stuff then you&amp;rsquo;ll probably want to skip to the end, where I give a little conclusion of what I&amp;rsquo;ve said, basically ;D    Today I watched Kuroshitsuji II. Let me tell you it was messed up, at the beginning. Two words for you. No joke. I don&amp;rsquo;t even know how they tho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brokensanity13&#34;&gt;BrokenSanity13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;黒執事IIは、絶対に恐ろしいものでした。 彼らが続行しようとしていたBlack Butlerでなければ、それはいいアニメだったと思う。 文字の構造が貧弱でプロットラインが悪いと私は怒ってしまった。 今、終わり。 ああ、結末は&amp;hellip;最悪の結末だった。 それはエンディングとアニメの両方に悪名を付けた。  *スポイラー*私は、作家がちょうどCielを死ぬようにすることができないのはどういう意味ですか？ 彼は非常に乞食から終わりに死ぬことになっている1人のキャラクターです。 しかし、そうではありません。 彼は決してしません。 私が今まで見たことのない最悪のアニメかもしれません。 それは私の興味を引くためにシリーズの3/4を要した。 彼らは本当にシーズン1で行ったシリーズ終了をさせるべきだった。 私は二度目のシーズンがあったことを一度も知りませんでした。 ストレートフォワード、悲しい、ロジカル。  BBIIは、主に私が新しいキャラクターをどれほど憎んでいたか、そして元のキャラクターがどれくらい変わったかによって、私が数え切れないほど怒っていました。 シエルは主な変更された人格です。 シーズン1では、彼はビクトリア女王を殺すのに少し消極的だった。 彼は殺害が正しくないことを知っていて、彼は少し気になります。 季節ではない。 今すぐ*スポイラー*彼は喜んで顔のいくつかのランダムな男を撃つとAliosを刺す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BrokenSanity13/reviews&#34;&gt;BrokenSanity13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Black Butler II, was absolutely horrible. I think it would&amp;rsquo;ve been a good anime if it wasn&amp;rsquo;t Black Butler they were t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrzkitty&#34;&gt;mrzkitty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちが最初のシーズンから続けているタイトルから知っていることは、最初のシーズンからわかりました。それは、混乱と疑問がたくさんあるような他の連続のように始まります。 それは大きな葛藤を作り出します。私たちは皆、葛藤が良いことを知っていますが、あまりにも多く、すべてが劇的にドラマ化されると、あなたは疲れてしまいます。私はこのシエルで非常に悲しくて、セバスチャンの人格は、 良い方法と新しいキャラクターは、バックグラウンドストーリーの多くを持っていませんでした、そして、彼らはそれらに1つを与えたとき、それは良いではなかったし、意味を作っていない..最後にファンタジーの多くがあった！ 私はあなたが決めるのを手伝ってくれるだろう。とにかく私は本当にエキサイティングだったいくつかの部分が好きだったが、
 - サービスカット
劇的なドラマ
背景情報の欠如
-エンディング&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを評価しなければならなかったので、シリーズから取った5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrzkitty/reviews&#34;&gt;mrzkitty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it was good at the start we know from the title we&amp;rsquo;re continuing from the first season it starts off li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jigglyso&#34;&gt;JigglySo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは黒い執事の続編だと思います&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：ブラック・バトラー2へのプロットは、クロードと彼のマスターアロイス・トランシーの悪魔バトラーについてのもので、彼は彼を誘拐し、彼のために彼を維持したいと思うようなシエル・ファントムハイヴを望んでいる。シエルはシエルを殺したと信じて 両親9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術はアロイスの紫と黒の服のようにかなり良いです。私はそれが彼の傲慢な性格とうまくいくことが分かります。彼のよくできた金髪で、彼はデザインのためにとても華やかに見えます。  8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニングのテーマソングは私には素晴らしいサウンドです。私はサウンドが好きです。  10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はすでに最初の黒執事のレビューでcielとsebesのキャラクターをしました。 だから、アロワは本当に嫌な、迷惑な子であり、本当に傲慢です。そして、クロードは、彼が何かをしたいと思っていたので、パーソナリティの面でロボットのようなものです。しかし、もしあなたがアロアでなければ、  9月10日に怒るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は黒執事2を楽しんだが、私は元のはるかに良いimoを見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：その8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232048&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JigglySo/reviews&#34;&gt;JigglySo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So this is the sequel to black butler i guess&amp;hellip;..      Plot: The plot to Black Butler 2 is about a demon butle &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuuderen&#34;&gt;Kuuderen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれています。シーズン2を終えた後、これをお読みになることをお勧めします。このレビューがちょっと面倒な場合は、私にご容赦ください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンはアニメーションにもたらされたファンフィクションのようだった。 私が楽しんでいた瞬間の1つは、CielとAloisの間の剣の戦いシーン、Cielは自分自身を守り、Sebastianの介入を必要とせず、許可しないことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズンはS1には合わないし、シーズンにもつながっていない。  Cielの記憶喪失は、「継続された」ストーリーに合う言い訳のように、S1のどこかに間に合うように混乱させる。 しかし、それはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アロイスはもっと良い性格だったかもしれない。 彼は女性が好きではないと仮定し、なぜハンナを貧弱に扱ったかのように説明しなければならない部分があります。 なぜ彼が彼女をそのように扱うのかについての説明はない。 ギャップを埋めるのはもっと重要です。 彼はおそらく女性が奴隷に連行されたときに貧弱に扱われているのを見たので、彼女を貧弱に扱いました。 それには何の証拠もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンナは、すべての異なる方法で虐待される人のように、終わりまで貧弱に扱われたのはなぜか難解です。 彼女が無愛想な悪魔だったら、なぜアロイスを恐れていたのですか？ 彼女は強く強く、容易に利用できる人ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘックは、セバスチャンのグレルに対する貧しい扱いでさえも心配していなかった。
もう一つの問題は、Grellがトランスウーマンであることがどのように対処されなかったかです。 彼女のジェンダー表現はひどいギャグのように扱われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンはファンタジーだった。サーカスの予約に入る前に、シリーズに戻って季節を終えるのに数年を要した大きな理由だった。  ClaudeはCielに夢中になり、AloisはClaudeとSebastianの両方が彼を愛していることを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ClaudeのCielに対する強迫観念は気味が悪く、CielとSebastianの間のファンクルーズの瞬間も気味悪かった。 セバスチャンの姿はシエルのお父さんに基づいており、それはさらに悪化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Claudeが関与しないようにしていれば、もっとうまくいったかもしれません。 セバスチャンにも適用される可能性があります。 アロイスが早く知っていれば、ハンナは、最後に見つけ出すのではなく、彼を愛してくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の興味を引くシリーズ全体の要素の1つは、キャラクターが行って行った外傷的体験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく新しいことをしようとしていたのであれば、CielとAloisだけでなく、Mey-Rin、Finnian、Baldroyにも集中していればいいだろう。  CielとAloisは友人になる可能性があり、最終エピソードで見たように彼らがどのように仲良くなったのか少し味わえました。 フィンランド人でさえ、3人とも同じような経験をしていたので、友達であった可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンはずっとうまくやったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228550&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuuderen/reviews&#34;&gt;Kuuderen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will contain spoilers, I advise you read this after finishing season 2. Pardon me if this review is a little messy.    This season was like a fanfiction brought to animation. One of the moments I enjoyed was the sword fight scene between Ciel and Alois &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ccstc&#34;&gt;ccstc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;黒執事2は、黒執事として知られている有名で最も愛されたアニメ「黒執事」の続きです。 このシリーズには、あなたが好きかもしれない、あるいはそうでないかもしれない2人の新しい主人公（Alois TrancyとClaude Faustus）があります&amp;hellip;シリーズはまだ復讐に焦点を当てています&amp;hellip; Cielの両親のための復讐は&amp;hellip;そして、 あなたは興奮しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズが好きです：シエルはまだまだかわいいです。 新しい、しかし非常にエキサイティングな紆余曲折がたくさんあるにもかかわらず、物語はいいです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、最初のシーズンとは違って、子供向け以外のシーンはたくさんあります&amp;hellip;もっと残忍になりましたので、そこのサディスティックなオタクはこのシリーズが大好きだと思います！ 素敵で素晴らしいですし、曲は本当にクールです&amp;hellip;だから、これをまだ見ていない人には、これは本当にすばらしいことを伝えています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ccstc/reviews&#34;&gt;ccstc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuroshitsuji 2 is the continuation of the famous and most loved anime Kuroshitsuj &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;furniturewaltz&#34;&gt;furniturewaltz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシーズンよりも2番目のシーズンを好む唯一の人の中にいるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、それは続編ではありませんでした。 確かに、それは漫画に従わなかった。 確かに、それは多くの決意を持っていました。 確かに、それは最初から最も愛していた多くの要素を軽視しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はまだそれを非常に好んだ。 私はこの種の悲劇の暗い側面のファンです。 黒執事には常にそこにいましたが、私は涙を流していました。 それがどんなにナルミーになっても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は最初のものとは違って、私が最初に感謝しなかったものでした。 私は、その時点で、豪華で活気のある第1シーズンに使用されていました。それから私は少し失望しました。 しかし、結局は目立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの音楽は最初のように豪華でしたが、少し悪い英語が残っていた満月はまだ涙があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は事だった。 具体的には、アロイスが問題でした。 アロイスはキャラクター化の啓示ではありません。 彼の性格はほとんどすべての人に嫌気と同情を呼び起こすが、そこにはシエルのキャラクターよりもさらに悲劇的なものがある。  CielはAloisと同じようなものをたくさん使っていましたが、defilement issueに至りましたが、Aloisは、私の遭遇した他のキャラクター （Pandora HeartsのPeter PanとJack Vessaliusの2つの例外を除いて）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを説明することはできません。 しかし、ここには最初のシーズンにはないものがあります。 これは悪魔にあなたの魂を売却する恐怖が現れる季節です。今シーズンは暗く、より成熟していて、最後にはより激しいものです。 私はこのシリーズを以前に知らなかったとしても、（特に、おそらく、私は最初のシリーズのコメディのファンではない）でも、それをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/furniturewaltz/reviews&#34;&gt;furniturewaltz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I may be among the only ones to prefer the second season above the first.    True, it wasn&amp;rsquo;t a sequel. True, it did not follow the manga. True, it had many cliches. True, it down &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naturally-morbid&#34;&gt;Naturally_Morbid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;黒執事の最初のシーズンは良かったけど、二番目のシーズンが漫画に従わず、別の奇妙なキャラクターを持っていたことがわかった。 しかし、私はそれが気に入っていて心配もなく、Cielはまだそれに入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私が思ったストーリーは、最初のシーズンよりも面白かったです。 第1シーズンのストーリーラインに慣れていたので、多くの人が第2シーズンの話を嫌います。 新しい興味深い文字があります。 ストーリーは最初のシーズンより少し病的で、最初のシーズンほどのコメディはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：いつものように、芸術は美しい。 アニメが少年に分類されているにもかかわらず、作品はもっと少女側にある。 色は、より暗いゴシック様式です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：黒執事2の音楽は、最初のシーズンとほぼ同じです。 それはアニメのメストファクターではありませんが、私はそれを悪くするつもりはありません。 声優に関しては、それらはすべて許容され、キャラクターの性格に適合する。 唯一の問題はリージーの声です。 それは非常に高いピッチで、ちょうど&amp;hellip;..ひどいD：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このアニメのキャラクターの発展は最高ではなく、リーパーになると、あなたは事実上それらについて何も知らない。 しかし、第2シーズンでは、第1シーズンの他のキャラクターとは違って、アロイスのバックラウンド・ストーリーは非常に興味深いものでした。 キャラクターの看板はきれいですが、最もユニークで細かいものではありません。 しかし、彼らはコスプレやドローに楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：今シーズンの黒執事は、昨シーズンほど面白くなかった。 それははるかに劇的です。 ファンサービスについては、第1シーズンにはるかに限定されています。  Grellは時々セバスチャンに狂ってしまいますが、それはそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はそれをほぼ完全に楽しんだので、全体的に私は9を与えます。 あなたよりも少し病気のアニメを探しているなら、これはあなたのためです。 または、シリーズの最初のシリーズを続行するかどうかは、私がそれを見てみることをお勧めしているかどうかだけ考えている場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを見て楽しむことを願っています。  ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31718&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Naturally_Morbid/reviews&#34;&gt;Naturally_Morbid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first season of Kuroshitsuji was good but when I found out the second season didn&amp;rsquo;t follow the manga and had a different meain character. But I liked it, and no worries, Ciel is still in it.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rosyxkid&#34;&gt;RosyXkid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この物語は19世紀に基づいています。 魔法の執事は師匠のために最善を尽くすために戦います。 このショーでは不可能なことを期待してください。 私は最後にショックを受け、ショーもまたショックを受けました。
1.ホットバトラーのために準備してください！ 私は1つしか好きではなく、セバスチャンです。
2.笑い、悲しんで、神聖になる、あなたのようにするなど。
3.新しいキャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーの終わりが大好きです。私の人生でそれが終わるとは決して考えなかったからです。 プラス私はよく私がこのショーが大好きで間違っていると推測してうまくいくと思っていたし、もっと多くの人々もそれを愛してくれることを願っています。 彼らの音楽は素晴らしいですが、オープニングは特に恋人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37157&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RosyXkid/reviews&#34;&gt;RosyXkid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This story is based in the 19th century. Demon butlers battle to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pumpkinsmiley&#34;&gt;PumpkinSmiley&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は黒執事/黒執事IIを見て、本当に分裂しています。 最初のいくつかのエピソードを見た後、私は物語に本当に満足していました。 しかし、今、それをすべて見た後、私はあまり確信していません&amp;hellip;
それをまっすぐにしましょう、芸術はオリジナルとまったく同じように美しく、音はやや面白くなくてもぴったりです。 すべての技術的なものは、最初のシーズンと同じです。 だから、私はアドバイスをしていると思う：あなたが最初のシーズンの終わりに満足している場合、秒を見ないでください。 満足感を和らげ、その終わりに満足してください。 後で第2シーズンを見ることができます。 私は再びシーズン1の最後のエピソードを見るつもりです - 多分私は混乱する続編を忘れるでしょう。 しかし、私はエンディングに不満です。 最後のエピソードを見た後の私の最初の考えは、「私がそれを見ていなかったらいいのに」と思った。 アニメの多くを見るようになったのと同じくらい楽しかったので、満足していなかったように感じました。 私が最初のシーズンを見たとき、私は恍惚だった。 エンディングは私の心臓をレースしていた。 それは私が望んでいたのとまったく同じくらい驚くほど怖かったです。 私はある種の心地よい不安を感じた。 しかし、今シーズン2を見ても、私はもっと見るように感じることさえありません（悪いことに、良いアニメはあなたにもっと飢えを残さなければならないと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65603&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PumpkinSmiley/reviews&#34;&gt;PumpkinSmiley&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m really split after watching Kuroshitsuji/Black Butler II. After watching the first few episodes, I was really pleased with the st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;narutowolf77&#34;&gt;Narutowolf77&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にはこれが最初のシーズンまで素晴らしいフォローであると思った。 私が悪いレビューを与える唯一の理由は、個人的な理由によるものでした。 私は絶対にAlois Trancyを嫌っていました。彼は病気の小さな子供で、人々が死んだときに微笑んだ天使のような顔をしていました。そして、ちょうどSebastianが優れているからです。 私は個人的にそれらの2つがCielとSebastianの安価な模造品だと思っていました。 これを見たいと思っている誰にでも気軽に。 レビューは純粋に自分の気持ちに基づいています。 私はアロイスが好きな人を知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は強くあなたがマンガを読むことをお勧めしますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38868&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Narutowolf77/reviews&#34;&gt;Narutowolf77&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I personally thought this was a nice follow up to the fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;garlandreese&#34;&gt;GarlandReese&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;続編は常に賭けです。 私は良いものごとに2つの悪いものを挙げることができます。 私は偉大なものをはるかに少なくすることができます。  「ブラック・バトラー」の第1シーズンの巨大なファンである私は、次に何が店に入ったのか不思議ではなかった。 仕上げの後、私は今なぜクリエイターが気にしていたのか、さらに重要なことを尋ねます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは2人の新しいキャラクターを紹介します。 新しい悪魔執事Claude Faustusと彼の若いマスター、Alois Trancy。 そのシリーズが完全に彼らの話とその話であったなら、私はもっと楽しんだだろうと思う。 しかし、最初のシーズンのキャストが現れたとき、それはこの第2シーズンから取り去られるだけでなく、第1シーズンからも取り去られます。 失望のダブルプレイ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンはひどいとは言えません。そうではありません。 それは悪魔バトラーと彼らが作る契約の性質に潜ります。 アロイスはおもしろく、卑劣な小さなブリーフ*です。 しかし、彼の物語のアーチとモチベーションを見ていることは、この季節の中で最も興味深いものでした。 残りのすべては不必要に複雑なものを作り出し、シーズン1の素晴らしい結末を取り去った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音楽はシーズン1と同じくらい素敵ですが、紹介されている他のキャラクターはAloisを除いてかなり忘れがたいものです。 最大の失敗は、ショーのドローであったはずの新しいバトラー、クロードです。 彼は退屈です。 予測可能な。 そしてちょうど皿洗い水として鈍い。  Sub vs. DubはSubの勝利です。  J.マイケル・タトゥムは、英語のキャストのためのローンの明るいスポットでした。 アロイスの英語の俳優、Luci Christianは、映画「Oliver！」でJack Wildを模倣しているようだった。 しかし、効果的だったのは、声は黒板の釘のようでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは本当に失望しました。 最初のシーズンからキャストをドラッグする必要はなく、新しいキャラクターで新しい物語を伝え、別の道を歩く機会が本当に欠けていました。 今シーズンを見るために私が推薦できる唯一の理由は、あなたが本当にもっと「ブラック・バトラー」に飢えていて、それをどうやって気にしないかということです。 シーズン1をスタンドアローンにするために悪魔と契約を結ぶことができればと思っています&amp;hellip;実際には、今シーズンを見て、そのアイディアを傷つけてください。 乾杯！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220633&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GarlandReese/reviews&#34;&gt;GarlandReese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sequels are always a gamble. I can name 2 bad ones for every good one. I can name far fewer great ones. Being a huge fan of the first season of &amp;lsquo;Black Butler&amp;rsquo; I was more than curious to see what was in stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;famouswolfmoon&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のレビューは、最初のシーズンを見た人やマンガを読んだ人に向けられています（そうでない場合は、これ以外の点は分かりません）。結果とそのスクリプトの有用性について私は論じます グラフィックや音楽は一貫して良い（またはOSTの場合は優れている）。
最初のシーズンと同じように、セバスチャンとシエルはクラスを持ち、英語の部分の接着剤は暗い雰囲気によく合い、キャラクターは常にカリスマ的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画はかなりゆっくり（3〜4ヶ月ごとに1巻）、大部分を主催してシーズン1、ここでは特別な問題を提案しました。 しかし、経験によれば、メインストーリーに括弧で囲まれていないほど十分にインスパイアされた特別なエディションはほとんどありません。 彼らは主人公の進歩の欠如に大きく苦しんでおり、元の仕事/作家によって課せられた制限を超えて進化することはできません。
したがって、作家は元の漫画の完全な（そして最終的には最終的に見て）元のストーリーを作り、新しい悪魔バトラーと新しいカウントとのミラーフレームの脚本対決としてセットアップする。
単独では放送時間の90％を占め、シリーズの中核からの4文字です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは喜びで、シエルとセバスチャンはいつも自分と同じだが、ここでは不等式の敵に直面し、等しいランクと力で彼らの敵対を具現化する。
プロットはすぐに開始し、我々はAloisとClaudeの動機づけとその関係が予想以上に曖昧であることがわかります。 シエルとセバスチャンを結ぶ関係よりも混沌としている。 影で相互作用する正方形の文字に居住する興味とサスペンス（これらの12のエピソードの間に遍在する）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ClaudeとAloisのキャラクターや意思決定にはある程度の矛盾があり、心理学の特定の側面がやや邪魔になることがあります（アンタゴニストの若干の精神病を愛する人もいます）。
しかし、敵を抑えるための闘いの中で、シエルとセバスチャンの有名人に直面している彼らの深い人格や（特に）ニュースは、シリーズをとても魅力的にするスリリングな物語によって支えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも悪いのは、元のシリーズで片面を片付けることができないため、マンガとのつながりが不可能になり、季節を離れて離れることを非難することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシーズンを見た人だけがこのスイートに向かうことを考慮して、9の注釈を付けました。シナリオの取り組みとここでのキャラクターの創作を考えれば、最初のものを楽しんでいれば見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FamousWolfMoon/reviews&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My review is addressed to people who saw the first season or read the manga (if this is not the case, start with this I do not see the point otherwise) and I would argue about the usefulness of the serie as a result and his script rather than the atmosphere,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryuuforte&#34;&gt;ryuuForte&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アクマのしつじは、第2シーズンまで続く。 最初は、ショーがストーリーの終わりに達したと思っていて、他の多くの少年アニメ/マンガ（クリシェ****シアー）に見られるように、ストーリーが長く続くように残りは長くなっています。 しかし、あなたが続けることを見続けると、最終的にはあなたを驚かせることになる未知の終わりで、いくつかの意味が与えられます。
あなたが「アイケメン」セバスチャンの多くを見たいと思っている人には、迷惑なマスター、アロイス・トランシーと一緒にクロードと呼ばれるクルーに追加された別のバトラーが見つかります。 残りの部分は、自分で見て、私はあなたのためにそれを台無しにしないように。
最初のシーズンを見て、シリーズ全体を見たい場合は、今シーズンも見ることを強くお勧めします。 しかし、シリーズ全体を見たくない場合は、今シーズンをスキップしてもいいかもしれません。 少年の物語では、あなたがアニメで過度に使用されていると感じることができる部分では、プロットはあまりにも普通の感じです。 あなたがシリーズ全体を見たいなら、今シーズンは重要なことを説明するために欠かせないものになります。
副メモとして、あなたの魂を悪魔に売ってはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204112&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ryuuForte/reviews&#34;&gt;ryuuForte&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akuma no Shitsuji continues on to the second season. At first, it feels as thought the show has reached the end of th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;windwhisprer&#34;&gt;windwhisprer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
真実を伝えて、私はストーリーラインが良くないと感じました。 私は最終的なフィナーレとなったのは、第1シーズンの終わりをむしろ好んだだろう。 それはより良い印象を残したでしょう。 この第2シーズンは、奇妙な視聴者よりも非常に忠実なファンのためのものです。 プロットは第1シーズンのエンディングに予期せぬひねりをもたらし、予期しないエンディング自体を持っています！ 私は主要な話が気に入らなかったが、結末はそれほど悪くはなかった。 今シーズンの別の失望の特徴は、第1シーズンのキャラクターの一部の外観が最小限に抑えられていることです（Phantomhiveの召使い - 彼らは最高でした！）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
新しいキャラクターデザインはいつものように完璧に行われました。 私にとっては、はっきりとした特徴はハンナでした。 彼女は熱かっただけでなく、物語の中で彼女の役割は驚くほど予測できませんでした。 そして新しい執事、Claude Faustus？&amp;hellip;それほど多くはありません。 それはちょうど私かもしれませんが、私は彼の外見は白神、ウィリアムT.スピアーズとかなり似ていると思うので、独創性が欠けています。 私はAlois Trancyが本当に好きではなかった。 はい、彼はかわいい少年ですが、シエルはまだまだ良いです。 ペルソナは12epシーズンに十分に開発されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションも通常通りでした（私がこれを言うとき、それはシーズン1のものと同じ基準を持つことを意味します）。 いくつかの非常にクールなオールアウトの戦闘シーン（それは失望して速いペースで発生しました）とは別に、そこには何もないか、注目すべき特別なものはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私も同じシーズン1のEPが好きだったと思うが、同じだ。  Kalafinaも今シーズンのEPの1つを歌います（彼らは最高です！）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
最初のエピソードはそれほど悪くはありませんでしたが、すべてがそこから降りてきました。最後のエピソードでは少し混乱しましたが、好きなエンディングで解決されるようになりました。 私はいくつかのシーンが特に邪魔になることを発見しました。 本当に残念なのは、シーズン1はすごく素晴らしいものだったから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30804&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/windwhisprer/reviews&#34;&gt;windwhisprer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  Truth be told, I felt that the storyline was not good. I’d have much rather preferred the ending of the 1st season to have been the ultimate finale. It would have left a better i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xlunedanslecielx&#34;&gt;xlunedanslecielx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エピソード4までのレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;広大なインターネットに乗った後、私を含むいくつかのファンが今までのシーズンを楽しんでいます。 私が最初のエピソードを見たとき、私はTrancy家のClaudeとAloisという新しいキャラクターのことだと思っていましたが、醸造の嵐はTrancy邸宅の玄関口に珍しい思いもよらないゲストをもたらしました。 私はとても驚き、約3/4回シーンを再現しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード3まで、人々は今シーズンのストーリーラインについて理論化し、質問しています。 私は本当にこの物語がどのように成長し、さらに私たちを驚かせるのか待てない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IMO、私はシーズンに7を与えます。なぜなら、まだ草床があるからです。 もし彼らがこれらの下着に耐えられる解決を与えることを決めたら、私はより高い得点をつけます。 うまくいけば、それはファンの高い期待と同程度になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28953&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xlunedanslecielx/reviews&#34;&gt;xlunedanslecielx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review up to episode 4.    After being trolled on the vast internet, some fans,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pinoydeluzions&#34;&gt;pinoydeluzions&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの新しいシーズンに強い7を与えましたが、暗いプロットと回避されたアクションシーケンスはそれに驚きの要因を与えました。 キャラクターは最初のシーズンをとても良くする特徴がありません。 最初のシーズンでは、シエル（最初のシーズンの主人公）は情熱を持って復讐に向かって努力していた、スマートで強くて気持ち良い子供でした。 今シーズンには、傲慢で卑劣な子供がいて、意味がないか、執事の愛と受け入れのために努力しています。 最初のエピソードではたくさんの質問が残されています。少なくとも新しいキャラクターは嫌いです。  2人目のエピソードでもっとうまくやりたいと思っていて、新しいキャラクターの復讐の謎を解き明かしてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pinoydeluzions/reviews&#34;&gt;pinoydeluzions&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I give this new season a strong 7, although the dark plot and avoided  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ginevra&#34;&gt;Ginevra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、以前の記事よりも連続的なプロットをしており、誰もが戦う「グローバルな」スーパーヴィルを導入するのではなく、ほとんど内部的な競合を提供しています。 何人かの人々が第二の分割払いを嫌うかもしれない理由を知ることができます。 彼らは十分に異なっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒執事IIはマンガをまったく辿っていないにもかかわらず、プロットは元のマンガカによって書かれたことに注意しなければならない。 彼女によって作成された新しいキャラクターだけでなく、。 だから、漫画に従わないアニメを聞いたときに即座にターンオフしたら、これについて落胆しないでください。それはスピンオフかもしれませんが、それは同じマンガカによって作成されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの構造は最初にいくつかのばらばらに分かれたエピソードから成り、残りのエピソードは連続したプロットでお互いにきちんとつながっています。 最初のエピソードでは新しいキャラクターが紹介され、2番目と3番目のエピソードの目的は視聴者を混乱させることです。私は信じています。 聴衆の一部のメンバーが忍耐を失い、「謎」は謎ではなく、多くの原因不明の穴がある怠惰な考え方であると判断する可能性があるので、それは素晴らしいアイデアかどうかはわかりません。 しかし、謎は徐々に解き明かされ、第5回か第6話までに混乱が散る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、物語は霊魂を悪魔に美味しくさせるものに焦点を当てます。冒険の行の中で疑問を抱く質問（あるいは私は不幸を言うべきですか？）には、予期しないプロットの紆余曲折があります。 私たちは、この物語の悪魔は異なる好みを持ち、それらの間で切り替えることができますが、悪魔がどのように考えて、本当に望んでいるかを少し見ています。 私は好みに関する部分が好きでした。結局のところ、ストーリーは誰もが特定の方法であることを教えて、それを「正しい」と呼ぶでしょう。 はい、それは悪魔にしか「正しい」とは言えませんが、特定の性格に彼らが示す賞賛は、私たちの人間にとって全く異質ではありません。 悪魔と同意するのは簡単だし、いろいろな意味で不公平で間違っていると思う。 最終的に、あなたはあなたが好きなものと、悪魔が変わった味をしているのか正しいのかを決める者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が黒執事で不平を言うのを手伝ってくれる便利さ私はこのシリーズには入っていますが、論理的に言えば論理的にはそういうアニメに適用できる言葉です:)私は非常にマイナーな 約不満は、いくつかの無意味なファンサービスが導入されています。 私は美しい服やポーズを意味するわけではありませんが、それは大丈夫ですが、より重いfanserviceが関わっていて、どこにも行きません。 彼らが実際にどこかに行ってプロットに織り込まれていれば、私はそのようなことが大好きですが、彼らの無意味な点が私を殺していました。 しかし、私は多くの視聴者が存在するためにそれらを愛すると信じています。 そして、それに直面してみましょう、ショーは未成年者を特徴としています、何かが明らかにどこに行っても違法でしょう:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう1つ注目すべきことは、今回は観客の男性のためにいくつかのファンサービスが含まれているということですが、それは女性のものに含まれているものよりもさらに無意味であり、私にとって個人的には恐ろしいことに気づきました。 少なくとも、ファンデーションは女の子のために（赤ちゃんの役目を果たす）何かの話をしていると考えることができますが、典型的な「瞬間に大きな胸を見せてみましょう」ということは、 最初から雰囲気を崩していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私はそれをどのように置くべきです&amp;hellip;私は結末を愛しました！ すごくいいですが、私は私が見たものを勝ち誇ってくすぐることを止めることができません。 非常に予期しない素敵な結末ですが、それが良いか残酷かは、あなたの視点やあなたが応援しているキャラクターによって異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーなしで文字を書くのは難しいです。文字の中にはスポイラーもあるからです。 だから、私はそれらを使わずに始め、何かに変わる前に巨大な発表をします。それで、まだ見ていない人は、瞬時に読み損ねることなく、腐敗することはありません。 彼女があまりにも好奇心が強いならば、止まないでください。  :)それは、それらのスポイラーの文字は、多くのレビューで自由に言及されているので、あなたはおそらく既にそれらについてはとにかく甘やかされていると言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表紙から分かるように、このアニメには新しいキャラクターが2人、新しい男の子と新しい執事がいます。 最初は悪いコピーのように見えますが、ただ待ってください。 少年は奇妙なものです。帽子の落としで迷惑な人や残酷な人から幼稚な人へと切り替わる高速の妖精たちを言うでしょう。 それは信じるかどうか、それは非常に現実的ですので、少しショッキングに見えます！ 私が以前見たyanderesと違って、彼の性格はアニメでよく探検されています。最初のエピソードでさえ、あなたが嘲笑い、つまり残酷さの動機のひとつであると面白い何かを見ることができます。 その動機は私をたくさん驚かせました。正直言って、単に「悲劇的な過去」の言い訳よりも、その性格にははるかにあります。 私は、過去が、彼がそうであるように強制するのではなく、彼が存在するように彼を形づくることを単に助けたと主張するだろう。 しかし、それの最も重要な部分は、彼がとても簡単に関係するということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいバトラーはプロのポーカープレイヤーの顔をしていますが、彼の感情の一部も表示されます。 興味深いものを作るのに十分なだけ&amp;hellip;&amp;hellip;もう一度、混乱します！ それは意図的だ、私を信じる。 あなたは、2つの関係の本当の性質が何であるか疑問に思います。それは、このアニメでは非常に重要なことになります。 以前の記事とは異なり、この1つは、執事と彼のオーナーとの関係に重点を置いています。それは静的ではありません。 このような理由から、私は個人的には黒執事IIを好んでいました。なぜなら、キャラクターや関係がうまく表示され、その変化や発展が見られるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイナースポイラー次の文字（文字のみ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズではいくつかのキャラクターがカムバックしています。 特にCielとSebastianが目立ちます:)。 彼らは、私がスポイラーフリーのレビューの初め、あなたが解決しようとしているミステリーで、「どうしてシエルが死んでいないのか」という謎を作り出しているのです。  Cielのキャラクターは、黒執事1の終わりから、あるいは少なくとも私の終わりでのキャラクターへの私の取り組みとは少し違っています。 それはまさに私を喜ばせるものではありませんが、味は異なります。 別の手でセバスチャンは以前よりもこのアニメの方が面白くなっています。私たちは以前には見せられなかった彼の特質のいくつかを見て、シエルについての彼の希望と考え方ははるかに明確です。 そして私が言ったように、このショーは、執事と彼のオーナーとの関係に焦点を当てています。それはCielとSebastianのために別のペアと同じくらいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私は助けができませんが、ハンナはもっときれいだと思っていますが、アニメの男性は彼女よりも美しいです。 とにかく私は男性をもっと気にするので、私は多くのことに不平を感じません。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：私はいつものように、注意を払っていませんでした。 しかし、それはそれが悪くも優れてもいないということを意味すると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
あなたはそれが好きかどうかを予測することは不可能ですが、通常よりも徹底的に探検したキャラクターが好きな人（特に悪役）がいれば、間違いなくあなたのことです。 たとえそれがあなたのものでなくても、あなたは他の多くの理由からそれを好きになるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ginevra/reviews&#34;&gt;Ginevra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is somewhat different from Kuroshitsuju I: it has a more continuous plot than the previous installment, and it offers a conflict that is almost internal instead of introducing a &amp;lsquo;global&amp;rsquo; supervillain that everybody fights. I can see why some people might dislike the second installment, and likewise why some might like it more. They&amp;rsquo;re different enough.    It must be noted that despite Kuroshitsuji II not following the manga at all, the plot was written by the original mangaka. As well as new characters, which were created by her. So if you get an instant turn-off when you hear about some anime not following the manga, don&amp;rsquo;t get discouraged about this one: a spin-off it may be, but it was created by the same mangaka.    PLOT &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blushieboo&#34;&gt;BlushieBoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれを楽しんでいないとは言えませんが、私は本当に私が感じたような感じに私の指を置くことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当初は、私の好きなキャラクター、シエルが含まれないように思えたので、私は非常に不満でした。そしてこの悪夢で迷惑で無謀な子供を紹介し、悪魔のアロイス・トランシーと契約しました。 彼は確かに特別だった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズに入ると、彼はもう少し説明し、彼が何を経験したかによって、あなたは彼に同情し始めるかもしれません。 はい、彼は非常に悲劇的な過去を持っていたと思っていましたが、彼の行動を完全に言い表すわけではありません。 そして、彼は私が文字を9と評価する理由の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはまだ最初の季節ほど印象的でした。  GazettEは個人的なお気に入りで、オープニングには「SHIVER」を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、アートスタイルとアニメーションはまだ素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語を8にしました。それが価値があるかどうか、あるいはもっと価値があるかどうか議論しています。 このアニメのことは、次のような出来事がどうして起こるのかについて、明確かつ合理的な説明が実際にはないということです。  Cielがなぜ戻ってきたのかを紹介したら、私は何を意味するのか分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シエルが戻ってきたことが幸せではなかったわけではありません。彼が私のお気に入りなので本当にありました。私の問題はそれが本当に意味をなさないということです。 私が実際に行ったシーズンを終えたのであれば、実際にはうまくいかないかもしれませんが、私はこれに完全に満足していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;知りません。 それは複雑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシーズンIIのためにマンガで起こったことを続けていたならば、ちょうどいいでしょう。 これはフィラーシーズンのようなものです。 彼らはちょうど自分のことを作ったが、私は彼らが元のものに固執すべきだったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんでいましたが、シーズン1を見ると、これも見ることができます。 それはまだ答えと結論を持っているので、傷つけません（そんなに多く、だから）それをチェックしてください^  -  ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlushieBoo/reviews&#34;&gt;BlushieBoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t say that I didn&amp;rsquo;t enjoy it, but I really couldn&amp;rsquo;t put my finger on how I felt, exactly.    At the beginning, I was very frustrated, because they made it seem like my favorite character,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;geekyetti&#34;&gt;geekyetti&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ自体として、私はそれが良いと信じています。 それはシーズン1に似た文字を持ち、アートはいつものように驚くべきものでした。 続編のように、あまり良くなかった。 これは、ほとんど同じキャラクターで、最初のシーズンのリメイクのようなものでしたが、人格は異なっていました。 しかし、主人公はとてもそうです！ 主人公のアロイスは、私にはブラッディ、迷惑で哀れです。 彼は愛と注意のためにも絶望的です。 彼の裏話私はそれをすべて説明した知っているが、彼はちょうど非常にアナウンサーです！ 私は彼の目を裂きたい！ クロードも同様に迷惑です。 彼は執拗な気持ちで不気味な小さなツイストでした。 他のキャラクターは、まあまあまあまあでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/geekyetti/reviews&#34;&gt;geekyetti&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As an anime itself, I believe it was good. It had characters simil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;husbrandosaur&#34;&gt;Husbrandosaur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとってのskindeepに飛びつくことは、世帯やキャラクターが違うという話で、スタッフが私に信じさせてくれたもので、Sebastianが最初のエピソードで大玄関をしたときに私を驚かせ、私を驚かせ、盛り上げました。 なぜ、最初のシーズンからのファンの多くが、完全に新しいキャラクターのプレートに興味を持っていないと確信していたので、スタッフがアロイス・トランシーの世帯を宣伝してくれたのはその家庭だけでした。なぜなら、  2番目のシーズン &amp;lsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;好奇心のビットでこれを入力すると、今シーズン私がプロットをどのくらい速く練習するかに圧倒されました。 フィラーはごくわずかですが、実際には仲買人を削減し、最も重要な部分を掘り下げます。 そしてそれはトランシー家庭とファントムハブ家の間の葛藤です。 どちらもそれは苦い終わりまでそれを公然とする。 クロードとアロイス私はセバスチャンとシエルに完璧な箔を作っているように感じるので、このシリーズはこれまで以上にサスペンスになることが判明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの大きなダイナミクス、外見、サスペンス、そしてターンは、今シーズンを大幅に改善しましたが、最後のいくつかのエピソードがちょっと&amp;hellip;私には個人的には失望していたような気がします。 それは本当にドアを開いたままにしますが、ドアが強制的に取り外された人と同じようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何が起こっているのか分かっていなかったか、彼らが私を混乱させていたと仮定して、スタッフは本当に気候の終わりを作っていませんでしたが、今シーズンにはたくさんの努力がなされました。 私はそれが価値があったことを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Husbrandosaur/reviews&#34;&gt;Husbrandosaur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jumping into what skindeep seemed to me was a story about a different household and different characters, with what the staff trolled me to believe, surp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allie654&#34;&gt;Allie654&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、黒執事は続編を必要としませんでした。 ここで起きることは、最初のシーズンには全く関係しません。 最初のエピソードでは、私はそうであった、「一体何、これは最初の文字を含まない」。 セバスチャンとシエルが進行しているのを見て、最初のエピソードから始まったのと同じではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
ストーリーはあなたが知っている新しいキャラクターから始まります。 サマリーを読んでお友達から聞いていない限り、あなたはすでに異なるキャラクターについて知っています。 クロード&amp;hellip;.彼は私の人を忍び寄った！ 個人的に私は新しいキャラクターが好きではありません。 私はそれを与えるだろう6 彼らはAlois Trancyと彼の執事であるClaudeを紹介します。 セバスチャンとシエルのように、クロードは悪魔であり、彼は豊かな父親の「息子」でもあります。 彼は採用された可能性があることを示唆している。 私はそれについて確信していないように。 アロイスは甘やかされた小鳥のようだ。 私は彼の唯一の家族が殺されたと知っていますが、彼はそのように行動する必要はありません。 シエルは同じことが彼に起こった、彼はそうではない。 セバスチャンは私の意見では、シリーズの終わりに向かってCielの保護を示しています。ちょっとキュートです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は悪くないし、良いことでもなかった。 基本的には余暇に費やされた時間でした。 物語は最初のものとしてあなたを引きずり込まない。 それは基本的に、クロードとセバスチャンの間のシエルの魂をめぐる戦いを中心に展開されています。 その間にアロイがあります。 私はスポイラーを与えたくないので、私はそれを保つつもりです。 私はそれに7を与える。私はそれを最初のものほど楽しめなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
いつものように芸術は本当に良いです。 詳細とそのすべてのもの。 私はそれを与える10.あまりここで言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私は本当に好きなOPを、音が遮断されていないと見つけることができません。 さようなら。 エピソードの真剣さの気分は、終わりの種を台無しにする。 それは静かで、私はそれに慣れることができませんでした。 私はそれに7を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
真実を教えてください、それは悪くはありませんでしたが、彼らは第2シーズンを作ったので、私はそれが異なるプロットを持っているか、アニメシリーズ全体の初めからフィラーエピソードを漫画に従うことを好むでしょう 。 しかし、私たちは私たちが持っているものにこだわっています。 私は少しずつ楽しんだ。 それは小さなユーモアを持っていた。 シリーズの暗い色調。 それは私の余暇（ほとんどの時間）を費やし、時には私は「Awww」や「WTF!!!」のようなものでした。 または「え」。 混ざった感情のたくさん。 私はそれに7を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
第1シーズンから続きますが、ストーリーラインが気に入らない人もいます。 私は真ん中にいる。 第1シーズンのエンディングに満足しているなら、2番目のエンディングの終わりを見ないことをお勧めします。 結末はちょうど &amp;lsquo;WTF JAP HAPPENED!!!&amp;lsquo;のようになった。 あなたが好きではない結末の怒りにあなたがいるならば。 あなたの家の誰もが眠っている夜のうちに、あなたが目を覚ますことになるので、これを見ないでください。 あなたが興味をそそられているかどうかを確認してください。しかし、そうでない場合は、スキップしてください。 私が全部それを与えるのは、7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Allie654/reviews&#34;&gt;Allie654&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my very opinion Kuroshitsuji did not need a sequel. What happens here is not related to the the first season at all. In the first episode I was was like, &amp;lsquo;What the heck, this does not include the original characters in the beginning.&amp;rsquo; As I went on watching the story progressed Sebastian  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neko-baka420&#34;&gt;neko-baka420&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブリリアントショー、10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39891&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/neko-baka420/reviews&#34;&gt;neko-baka420&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard about Kuroshitsuji, I was intrigued by the idea of a human signing a contract with a demon. The original Kuroshitsuji kept me very happy and entertained, and I really got into it. I remember crying like a baby at the end, because it was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちはブラックバトラーの世界に戻り、セバスチャンとシエルの間でどんな冒険が続くのか見てみましょう。 シーズン2はそれだけではないのですか？ 彼らには新しいキャラクターがいくつかありますか？  Alois TrancyとClaude Faustus？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OK。 彼らはそれほど悪くはないかもしれません。 キャラクターの良い変化は、ショーを助けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;いくつかのエピソードを見た後&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;か否か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒執事IIは、劇的な結論を受けてから1年3ヶ月後の19世紀後半に、新しい執事と若手マスターを紹介します。 サディスティックで明るいアロイス・トランシーは厳しい時代に直面しています。 彼は赤ん坊のように誘拐され、村の奴隷として働かなければならなかった。 徐々に、彼は両親、彼の親友、そして彼が知っていた誰も失った。 アロイスは最終的に家に帰って彼の邸宅の頭になったが、それ以来何らかの奇妙な行動を見せていたようだ。 もっと不思議なことに、彼は、謎めいた、感情のない執事であり、敬虔な才能を持ったクロード・ファウストゥスと一緒に戻った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OK&amp;hellip;..できるだけ早くこれを取り除きたい。 私はAlois Trancyが嫌いです。 それが彼の本当の気持ちを隠しているかもしれませんが、私はシーズン1が終わった時点ですでに終わっていると思いました。 私は彼と彼の勇気が嫌いです。 私がその番組に出演していれば、彼はキャラクターに耐えられないので、私は彼を殺す最初の人になるだろう、彼は基本的にシエルが最初のシーズンにいただろうと思っていた人だ：甘やかされた、サディスティックな、 小さな男の子を尻込み、彼の背後を説明しながら、彼がいかにうんざりしているのか、それは彼がシリーズ全体で引き起こす狂った狂気を許すものではありません。 地獄は、最初のエピソードでは、彼はハンナ（彼の悪魔メイド）の目をゲージし、彼はシリーズ全体を通して彼女を拷問し続けます。 私は本当にそのキャラクターには悪いと感じました（はい、私は悪魔メイドには悪いと感じました！）しかし、彼女はまだ小さなおならのための同情を示しています。 ああ、そしてクロード&amp;hellip;..私は彼を「ミー」と呼ぶ。 私は彼をproto-Sebastianと呼んでいるわけではないが、時にはClaudeが時には少し気味悪くなるかもしれないが（そしてCielに向かっている） また、シエルとセバスチャンの間の化学は、「彼は執事以外の何ものでもない」と言って、最初のシーズンよりもここで減ったように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語に関しては、それほど興味深いものではないが、AloisとClaudeがCielの魂を望んでいることとSebastianを殺すことを念頭に置いている物語に固執し、私は第2話のように話をあまり気にすることができなかった。  &amp;ldquo;何が起こったの？ もう2人はいないと思ったのですが」もう一度、最初のエピソードでアロイスを見た後、私はその2人がまた戻ってきて、そのプロットは他の2人には残らないと安心しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンと全く同じであることを除いてアニメーションについてはあまり言いませんが、これは悪いことではありません。アニメーションとアートA-1ピクチャーズは素晴らしいものでしたが、私はキャラクターデザインについて言います 彼らはクロードをセバスチャンのクローンのように見せないようにしようとしていますか？ 私は時にはそれらが一緒にスクリーン上にあるとき、または別々になっているときに、それらの2人と混同されるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミュージカルでは、ショーの唯一のオープニングテーマであるThe Gazetteの&amp;rdquo;Shiver&amp;rdquo;は、ショーに参加すると実際にはかなり良いものでした。テーマやオープニングシーケンスを一度スキップしたことはありませんでした。 松下優也のエンディング曲「バード」もちょうど大丈夫だったし、カラフィナの歌が私のお気に入りだったかどうか知りたいのなら、それは実際に私のお気に入りだったから正しい。 はい、私はグループKalafinaが好きになります。 全体的に音楽スコアは良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイケル・タタムはセバスチャンとブリナ・パレンシアとして再びシエルとして輝きましたが、ルイス・クリスティンとアロイス・トランシーの2人の新しい選手に入りました。 卑劣な小さなかわいそう、クロードとしてのジェイソン・ダグラスも非常にまともだった。 それは私にTatumのパフォーマンスを思い出させるが、ClaudeについてのすべてがSebastianを思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナル・ヴァーディック：ブラック・バトラー2世は、第1シーズンから一歩踏み込んでいます。 私はこの季節が好きではない理由を知ることができますが、私はそれを完全に嫌っていません。 執筆はちょうどファンフィクションのように思えますが、残りの一部は同じままで、最高のものになる可能性があります。 それはまた、ファンのために見える、今シーズン彼らのいくつかのためにかなり50/50です。 そのようなものもあれば、そうでないものもあります。 私はそれを勧めますか？ まあ&amp;hellip;シーズン1からの続編ではなく、Black Butlerのスタンドアロンまたは代替宇宙としてかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154533&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;We return to the world of Black Butler, to see what adventures may be continue among Sebastian and Ciel and…..wait, what? Season 2 isn’t just about them? They have some new characters? Alois Trancy and Claude Faustus?    OK. They may not seem so bad. A good change of characters could help the show.    &lt;em&gt;after watching a few episodes&lt;/em&gt;    Or not.    In late-nineteenth century England, one year and three months after the dramatic conclusion of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cosmicrecon&#34;&gt;CosmicRecon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今では最初、この薬は黒の執事IIの続編のように思えますが、それまでのエピソードほど実際には意味をなさないようになります。 アニメは新しいキャラクターを持って来て、背景に古いメインキャラクターを置く。 アロイスは新しいキャラクターであり、彼はクラウドであり、彼の悪魔バトラーはセチルとセバスチャンのような契約を打ちました。 アニメは、その続編のための新しいアプローチを取って、そこにファンの多くが罰を受けていると私はそれを楽しんだが、私はまだオプション2を見たがっていただろうと思っていた。黒執事IIはアクションと戦いのドラマ 最終。 私はそれを見ることをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CosmicRecon/reviews&#34;&gt;CosmicRecon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now at first this dosent seem like the sequal to black butler II and n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fuu-sama&#34;&gt;Fuu-sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見て失望したと言わざるを得ない。 それはクリエイターが頭の上から右に持って来たように、最初のシーズンからは質の低いものでした。 最初のエピソードは正直言ってかなり期待していたが、プロットが展開するにつれてそれはかなり退屈になった。  AloisとClaudeのすべてのこと（私はClaudがかなり魅力的だと思ったが）はちょうど私のために働かなかった。 当然のことながら芸術は素晴らしかったし、声も素晴らしかったが、プロットはすべてを損ねた。 私はそれが好きではなかったが、それは私の意見だ。 あなたが主要なプロットのねじれ、そして魅力的な執事を好きなら、このアニメはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fuu-sama/reviews&#34;&gt;Fuu-sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say, I was disappointed when I watched this. It  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryuichi-crosszer&#34;&gt;ryuichi_crosszer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;編集：
ちょうどエピソード11を見た&amp;hellip;うわー！ セバスチャン、ガンバッテ！
本当に私をとても悲しくして、同時に彼がCielボッタンに捧げられているのを見てみましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;びｇ ふぁん おｆ せばｓちあん ＆あｍｐ； Ｃぁうで！ ぎょい、 ぼｔちゃん！ ＆ｇｔ；。＆ｌｔ； あいしてる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
大丈夫。 今私は物語が私たちを取っているところを少し理解することができます。 今回はストーリーのスコアを9にアップしました。 私はここで少しスポイラーをしなければなりません。プロットは、＃1 epsで起こった後に一歩前進していました。  Piel Ciel＆gt;＆lt; まあ、それは私の意見です&amp;hellip;まだ私は非常に満足しているセバスチャン＆amp; シエルは素敵な雰囲気で、前シーズンよりも社交的です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28002&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ryuichi_crosszer/reviews&#34;&gt;ryuichi_crosszer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;EDIT:   Just watched eps 11&amp;hellip; Woaaah! Sebas-chan, gambatte!  Re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nayama&#34;&gt;nayama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;黒執事IIは私の期待をはるかに超えました。 それをすばやく言うには、私はうんざりを期待していました。面白いストーリーと魅力的なキャラクターを持つ、慎重に計画されたシリーズを手に入れました。 シーズン1では、「元の物語は決して漫画ほど良いものではない」と思っていたが、シーズン2は私の心を「よくしてしまえば、元の物語はまだ良いアイディアだ」と思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒執事IIは〜とは何か〜黒執事の続編。 最初のシーズンとは違って、これは完全にオリジナルの物語で、3人の重要なオリジナルキャラクターが特徴です。 以前のシリーズが終了した場所から始まるので、それは漫画とは関係ありません。 あなたが黒執事を見たことがあるなら、あなたはおそらく、その結末から物語を作るのは簡単なことではないことを知っているでしょう。 しかし、彼らはそれをすることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの少なくとも後半を甘やかすことなくレビューを書くことは不可能だと思いますが、黒執事のファンなら、おそらくすでにそれを知っているでしょうし、そうでなければ気にしないでしょう。 私は他の何かを台無しにしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのクリエイターは、放映される6ヶ月前にファンを主に動かしました。 プロデュースを発表してから約半年が経過した後、彼らは特別なイベント（「Red Valentine」イベント、DVDで入手可能）で新シーズンの最初の予告編を見せました。 この予告編では、Claude FaustusとAlois Trancyの2人の元のキャラクターしか見せていなかったので、次の月に出てきたすべての写真やインタビューが行われました。 これにより、大多数のファンは、セバスチャンとシエルを代わって新しい主人公になると信じていました。 言うまでもなく、プロダクションスタッフやマンガの作者でさえ、ファンの愛するキャラクターを放映するという厳しい批判を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、そうではありませんでした。
誰もが最初のエピソードを見た後に気づいたように、セバスチャンとシエル（残りのキャストと一緒に）はまだそこにいて、まだ主人公だった。  ClaudeとAloisはまだプロットに欠かせませんが（私は「悪役」と呼んでいませんが）、あなたが知っている愛する人物がまだそこにいることを知っていれば、新しい追加物はあまり攻撃的ではないようです。 あなたは実際にそれらを好きになることができます。
私は彼らが「悪魔バトラー+若手マスター」の設定を再利用するために作られたばかげたクローンだと思っていましたが、アニメを見れば、彼らの性格がはっきりと分かることがわかります（シーズン1の不自然なキャラクター 私に尋ねなさい）そして完全に物語の一部を持つに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前のシリーズと比較して、シーズン2はサイズの半分で、わずか12エピソードです。 最初の数回のエピソードは明らかにフィラーのように見えますが、シリーズが短すぎるにも関わらず時間が失われている理由が疑問に残っていますが、すべてのこと、あるいはほとんどすべてが目的を持っていて、  。 それとも、あなたをたどるためにそこにあるのですが、それはあまりにも私が推測する目的です。 しかし、これらの少数のエピソードの後で、最終的にあなたは疑問のほとんどを解決する「真実」を学び、シリーズのその時点からはペースが速くなり、各エピソードには多くのストーリーが詰め込まれ、 最終的な、かなり衝撃的なクライマックス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを「生きている」、週ごとに追跡しました。私はそれがとても楽しいと言わなければなりません。 次回のエピソードを欲しがるたびに、プレビュー（「次のエピソード」プレビュー）だけがあなたを欺くために役立ちます。なぜなら、常に起こることを誤解させるような場面があるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、アニメーションは素敵でスムーズですが、音楽は前のシーズンよりも優れているかもしれません（特にKalafinaの挿入歌「Kagayaku Sora no Shijima ni wa」は、 彼らはそれを使用した）。 季節はもちろん、シーズン1と同じで、元のキャラクター（櫻井孝宏、水木奈々、平野綾）のオリジナルキャラクターを演じるために人気のある名前がいくつか追加されています。 マンガの作者、Yana Tobosoは、シリーズに登場する服、オリジナルキャラクター、さらにはオブジェクトのすべてをデザインすることで、再び生産に参加しました（彼女は自分でそれをやるように頼んだ）。 彼女はまた、プロットに関するいくつかの決定にも言いましたが、もちろんそれは異なる人々によって書かれました。 彼らがこのアニメに多大な努力を払っていることは明らかです。私は個人的にそれが示すと思います。 私は黒執事漫画が大好きで、アニメ（ストーリーワイズ）よりも優れていると思うので、ストーリーとキャラクターが十分あれば、黒執事原作のアニメを鑑賞することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、このシリーズは100％完璧ではありません（そうでなければ、私は10を与えたでしょう）。 プロットの穴はそれのせいだ。 私たちが実際に見る物語は注意深く計画されているので、「プレゼント」はほとんどOKです。 しかし、一部のキャラクターの過去は、漠然としたものから完全に知られていないものまでさまざまです。 いくつかのキャラクターはそこにいるが、どうやって彼らがそこにいたのかは分かりません。いくつかのキャラクターの動機は決して説明されていませんが、彼らの行動の理由を示すことは重要です。 私たちが見るプロット。 シリーズ作曲家の岡田麻里はインタビューで、時には視聴者が望むものを埋めることができる「ギャップ」を残すことがうれしいことを言いましたが、もう少し多くのキャラクターを見せたいと思っていました。 また、アニメの長さはわずか12エピソードであり、その多くは非常にペースが速いので、シリーズがすぐに終了したという印象を受けています。一度興味深いオリジナルキャラクターを持っていると、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、この欠陥にもかかわらず、私は本当にこのアニメを見て楽しんで、それが終わった後にそれを逃した。 クリエイターのトローリングのために私が嫌っていた元のキャラクターは私が非常に素早く成長しました。私はもうそれを見ることはできないと思っていて、私はがっかりしました。 彼らはDVDに含まれていたOVAsにほとんど現れなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒執事を気に入ったら、黒執事IIをお勧めします。 アニメが嫌いでマンガが好きなら、黒執事IIをお勧めします。 私は個人的にあなたがアニメにマンガを適応させる場合、それを忠実にしなければならないと思います。 あなたがそれを忠実にしたくなければ、私はむしろマンガの悪い適応とはまったく異なる何かを見るだろう。 黒執事IIは後者になりました。 元のキャラクターにあなたをオフにしないでください。 私の意見では、それは非常に価値があるので、このシリーズにチャンスを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nayama/reviews&#34;&gt;nayama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuroshitsuji II exceeded my expectations by far. To say it quickly, I was expecting crap and I got a carefully planned series, with an interesting story and captivating characters. Where season 1 made me think &amp;lsquo;an original story could never be as good as the manga&amp;rsquo;, season 2 changed my mind to &amp;lsquo;well, after all an original story can still be a good idea, if well made&amp;rsquo;.    Kuroshitsuji II is &amp;ndash; guess what &amp;ndash; the sequel of the anime Kuroshitsuji. Unlike the first season, this one is a completely original story, featuring 3 important original characters. It has nothing to do with the manga, since it starts where the previous series ended. If you&amp;rsquo;ve watched &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flutteryay&#34;&gt;Flutteryay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだが、私は第七話の後にそれを嫌うようになった。
しかし私は私の率を理由付けさせてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  3
まあ&amp;hellip;彼らは良いスタートを切った。 私はアロイスと彼自身の悪魔バトラーがあったという事実が好きだった。 私はストーリー全体がAloisとCielの間の何らかの戦いになると想像しましたが&amp;hellip;後の話が嫌でした。 そして結末はばかげている。 私はそれを台無しにしません。 あなたは自分自身を見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9
アートは素晴らしいです。 私は何を言いたいのか分からない。 私はそれを見て楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
時々コーラスはそれほど良いものではありませんが、サウンドトラック全体は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8
すべてのキャラクターは自分自身の個性があり、それは素晴らしいですが、私はクロードが嫌いです。 彼は執事のオリジナルの地獄の愚かなコピー - 私たちの素敵なセバスチャンさんのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8
私は全シーズンを見て楽しんだ。 結末だけが混乱し、失望していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  6
最初の黒執事は2番目の方が良かった。  Kuroshitsuji IIは良いスタートをしたが、それは悪くなった。 このアニメのエンディングがより良かったら、より良いレーティングが必要です。 私は最後に本当に失望した。 私は漫画がいいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（この非専門的なレビューのために私を憎んではいけません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flutteryay/reviews&#34;&gt;Flutteryay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoyed watching this anime, however I started to dislike it after 7th episode.  But let me reason my rates.    Story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zangetsu675&#34;&gt;zangetsu675&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメのすべての魔術師を楽しんで、多くの異なる芸術のスタイルや声優に従っていますが、キャラクターのキャストが主人公の行動に私を怒らせるならば、私はそれを見ません。
これは、黒執筆の最初の5分以内に起こった2。私はこの部分を見ているように、主人公が生き方を可能にしたと主張する残酷で耐え難いやり方で、腹を立て、嫌気に、
彼のしもべは残忍さと軽蔑とみなされました。 主人は彼の周りの人を物理的に虐待するまで行った。
このシリーズの最初のシーズンのはるかに心のこもったやりがいのあるやり方の後で、この貴族の不公平の音色は私にはあまり受け入れられませんでした。
これは狂った気持ちを与え、悲しみを吹き飛ばして悲しみを吹き飛ばして、希望と喜びを感じさせます。 全体的に私はこのアニメの5分の刻印を見過ごすことができませんでした。それは私にはうんざりしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zangetsu675/reviews&#34;&gt;zangetsu675&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i enjoy all generes of anime and follow many diferent art styles and voice actors, yet if a cast of ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tesora&#34;&gt;tesora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは多くの人が最初に出てきた時に反対していました。それはアロワとクロードのためでした。 地獄、私がいても、私はCielとSebbyが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私がそれを見始めたとき、私はそれを愛するようになった。 アロイスはシエルに対する私の愛を上回り、彼が少しなくても私の好きなキャラクターになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューには非常に軽いスポイラーが含まれている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は新しい執事と新しい「狂気の」マスターから始まります。 アロイス・トランシーは彼のメイドをひどく傷つけ、クロードは何もしない。 それは暗くて紛らわしいものですが、進行するにつれて、質問は解答となり、アイデアが説明されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、セバスチャンとシエルの多くを示す第2話は、ほとんどがフィラーですが、シーズン1の終わりに起こったことの背景もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アロイスとシエルが出会い、執事とマスターの間には即座の対立があります。 アロイスはシエルを望んでおり、シエルはアロワスを生きて欲しくない。 クロードとセバスチャンは、お互いからマスターを守るために最善を尽くしますが、お互いに契約を結ぶと、物事はちょっと気になります。 これは巨大なスポイラーなので、私は契約の理由や説明を言っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuroshitsuji 2の芸術はK1より少し軽いですが、それでも私たちが愛していた暗いビクトリア時代のスタイルを保持しています。 セバスチャンの目が濃い赤、シエルの目が青の色合いが違うなど、あなたが注意を払った程度に応じて、あなたは気づかないかもしれません。 それは本当に唯一の違いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPやEDについては、アニメのすべてをスキップしているとは言い難いですが、初めて聞いたことから楽しんでいました。 彼らはシリーズの正しい気分を与え、人々が気分をより速くすることを可能にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アロイスの声は、彼のようなキャラクターを描くために必要だった完璧な狂気のレベルを持っていました。クロードは、ちょっとしたサディズムを持った単調なモノトーンを持っていました。 シエルとセバスチャンはパーにもなっていて、まだマイナーなキャラクターだったGrellでさえ、彼がそれを必要とした時、私は「T_Tが怖い」という声を出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アロイスは、私が今までに遭遇した最も信じられないほど感情的なアニメキャラクターの1つでなければならない。 私は彼をとても残念に思って、彼を抱きしめて、彼の過去について学んだときにすべてが大丈夫だろうと言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼を嫌っていましたが、彼は彼を好きにしてくれた彼の良い[ユーモラスな]瞬間を持っていました。 特に彼はセバスチャンと幼稚な戦いに入ったとき。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sebbyは、彼がClaudeよ​​りも優れていることを証明しなければならないので、このシリーズでは少し幼稚になりましたが、Cielに対する彼の保護は10倍に増加しました。 彼は今シーズンにかなり早く怒りと嫉妬を解消するが、まだまだ僅かな差はある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ciel。小さな雌の男の子XD。彼は何もしません。本当に、まだ、誘拐されてAloisにとって役に立つものになります。 しかし、彼のawesomeness / bitchinessは、シリーズの最後に増加し、これは良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のキャラクターの大部分 - ファントムの3人の仲間、老人、エリザベスと彼女のメイド、そして他の人たち - が戻ってきましたが、もう一度やりません。 実際に、エリザベスにはたったの半分のエピソードしか見えないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを多く楽しんだ。 私は他のアニメが望んでいた感動の束と、十分に速いペースで、ファンスリップを少し与えました。 それは悪い点がありましたが、アニメは何をしていませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもう少し気に入っていただろうが、それはまだ非常に楽しいと私が見た私の好きなアニメの一つだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はユーモアのビットを楽しむ人、明白なヒントを気にしない人、そして黒執事1を楽しんで、xDを完全に混同しない人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30706&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tesora/reviews&#34;&gt;tesora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So many people were against this season when it first came out, and it was because of Alois and Claude. Hell, even I was, I love Ciel and Sebby and didnt want to see them replaced.    However as I started watching it, I grew to love it. Alois surpassed my love for Ciel and became my favourite character, even if he is a bit gone.    This review may contain very light spoilers.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heneshi&#34;&gt;Heneshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはこれに失望することはありません。 私は自分を含めて多くの人々が続編を信用しないことを知っていますが、これは絶対に素晴らしいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何も言うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heneshi/reviews&#34;&gt;Heneshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You won&amp;rsquo;t be dis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakugirl99&#34;&gt;OtakuGirl99&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;黒執事IIは、それが終わった後にあなたが理解し、後でそれについて後で疑問に思うほどのものです。 それが起こっているので、すべてを得ることを期待しないでください。 オタクを見なければならない!! はい、GrellはSebastianのfangirl / guyとして再登場します。 とにかく、それは非常にうまく構成され、このアニメのメーカーにこのような素晴らしい仕事をしていることをお祝い！ 私が気に入ったシエルの過去への参照がたくさん！ あなたは本当に前のシーズンを考えさせます。 だから、最初のシーズンのものは忘れ去られるとは思わないでください。 本当にこのアクションを愛していただけでなく、これは少女や悲劇になることができるだけでなく、それもshounenすることができますので、混合観客のためのアニメ、少し落ち着いて、または私は約1-10、  - 計量器。 本当に怒りや苦しみの気分を抱かせることができ、ストーリーラインとうまく機能する言語の少し。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuGirl99/reviews&#34;&gt;OtakuGirl99&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuroshitsuji II is so much like something that you will understand after it ends an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kami565&#34;&gt;Kami565&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らが第1シーズンを台無しにした後、彼らは何とか黒執事を続ける理由を見つけた。
それは、新しいスタートがあり、マンガに忠実なアニメーションシリーズが作られるだろうという期待を高めた（最初のシーズンは続行不可能と思われたため）。 もちろん、それは起こらなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンの過度の急いでいる終わりの後、彼らは重要な重要性のいくつかのキャラクターが死亡し、ちょうど彼らの復活を正当化する新しい乱暴な理論を発明したという事実を無視することに決めました。
より無作為な、無用な文字が追加されました。 はい、彼らはいくつかのファンサービスを提供していましたが、あなたはどこにいてもキャラクターに関係がない場合でも、ファンが必要ですか？
ストーリーは、前のシーズンよりもさらに乱されました。
いくつかの意味にもかかわらず、彼らはもっと無駄な暴力と血、少しサディズムと変わった淫乱を加えました。 キャラクターはどんな種類の論理にも反していて、ちょうど混乱し、不合理な出来事が無作為​​にスローされたように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、それは私のためには機能しませんでしたが、それでも大いに面白かったです、私はそれを認めなければなりません。 おそらく、ほとんどの時間の詰め物は迷惑だが、見て楽しむことができ、黒執事の第2シーズンはフィラーだからだろう。 少なくとも1つのこと..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてYana Tobosoがデザインなどに助けてくれたにもかかわらず、私はまだこのシリーズでどんな愛も感じなかった：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kami565/reviews&#34;&gt;Kami565&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After they had messed up the 1st season, they somehow found a reason to make Kuroshitsuji continue.  That raised my hopes that maybe there would b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mizu-chi&#34;&gt;Mizu_chi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は黒執事が本当に終わったと思っていました。新しいシーズンが来たと聞いたとき、私はそうだった&amp;hellip;シエルの親が亡くなる前など、何かが起こっていたのですが、黒執事のウェブサイトから、 それがシエルの死でなければならないし、それはまだ古いビクトリア朝の家であった。
sotrylineはマンガのどこにも見つかりませんでしたが、私は新しいシリーズとして考えましたが、私が見たように、私は本当に新しい季節の執事を気に入っていませんでした。tancyのバトラーはバトラー様ではなく、彼は忠実ではありませんでした セバスチャンの性格もまた最初のシーズンから大きく変わった。彼のマスター、Cielのポジティブな姿勢。全般的にストーリーラインはまだ高貴なものにしようとしていたが、それは最初のものと同じくらい良いとは思わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mizu_chi/reviews&#34;&gt;Mizu_chi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought that Kuroshitsuji has really ended and when i heard a new season came &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninetwelves&#34;&gt;ninetwelves&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がそれを非常に低くした理由は、それが完全に独自の方法で行ったように、それがマンガからどのようになっているかの理由によるものでした。 私は実際には何らかの理由でaloisとclaudeを楽しんでいますが（キャラクターもcanonではありません） 私はどのようにしゃがんでて、ブラッディで捻じったアロアがあり、感情的に排水されていて、クロード、idk、クールだと思っていましたが、悪いことはセバスチャンほどではありません。
theres多くのshitty無意味なフィラーとhannahのようないくつかの新しい文字は本当に好きではなく、エンディングは本当にwtfだった。 私は彼らがこのシリーズのすべての兄弟性に行く必要があり、ちょうどそれを再確認すると、それは暗闇と近くにマンガとたわごとを感じるので、それは確かにお気に入りです
それは面白かったです。 最初のシーズンはいつもトップで、キャラクターのデザインや音楽はまだまだ+ +!!!! 私はkuro yoが大好き&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127465&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ninetwelves/reviews&#34;&gt;ninetwelves&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the reason i gave it so low was because of how FAR it is from the manga like &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heinrich&#34;&gt;HeinRich&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それらのアニメのうちの1つは、あなたが完全にそれを見たときにあなたの気持ちを残す（神はそれは素晴らしい気分です）、少なくとも私が思ったものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒執事IIを見ていると、最初の季節に何が起こったかを覚えておく必要があります。そうでなければ、何が起こっているのか本当に理解できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の曲の後には、いくつかのエピソードに2分のクリップ（最初の6つのエピソードではないと思います）があります。それは次のエピソードにつながります。 最初と2番目のエピソードの間に起こった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は漫画で何が起こったのかわからないが、それは非常に良いアニメだった、あなたもそれが好きです願っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33930&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HeinRich/reviews&#34;&gt;HeinRich&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of those Anime, that leaves you a feeling inside when you have  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovelesspain&#34;&gt;LoveLessPain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はブラック・バトラーのシーズン2を楽しんだ
私はそれに9を与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2はシーズン1から離れる
それは新しい少年と彼がAloisとCielと契約を結んだ彼の悪魔が知っている以上に似ていることを示している。 彼らの道は良いか悪いかが確かに交差するでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼が心の多くを持っているaloisを愛し、人々が彼がcielのためのより困難を持っていたために彼に信用を与え、それが何であるかの世界を見たより賢いです。 それは彼のために砂糖コーティングされていたと彼は悪い手を配っているが、すべての理由がある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては残念でしたが、少し悲しかったですが幸せだったので、私は終わりを傷つけたくありませんでした。すべてのイマは、そこには幸せなアロアがあって、彼は本当に最後にシエルを助け、もっと目を開けました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LoveLessPain/reviews&#34;&gt;LoveLessPain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoyed season 2 of black butler   I give it a 9    Season 2 leaves o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bakabomb&#34;&gt;BakaBomb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンとはかなり違っているように感じましたが、全体的に私はストーリーが好きで、時にはそれがどのように方向性を変えたのでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に関しては、それは前と同じままであったし、気分や性格の態度にも加わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その時に起こっていたことは、そのサウンドがうまくいっていた。それは、ほとんどの時間によくフィットしていたということ以外のことについて、あまり言わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはシリーズ全体を通して確かに変わってしまった、とにかくそのほとんどは変わった。 キャラクター（特にCiel）はかなり変化します。 変更されなかった文字については、まだまだ活発でユニークな特徴を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、私はスポイラーの使用を拒否するので、シリーズは楽しいものでした&amp;hellip;私は終わりがうまくいっているとしか言わず、クロードは優れた悪役でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、私はアニメを楽しんだが、それは私の好きではない。 あなたがこのジャンルのジャンルにいるなら、私はそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135711&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BakaBomb/reviews&#34;&gt;BakaBomb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found that it seemed quite different from the first season but, overall I did like the story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;justinlawliet77&#34;&gt;justinlawliet77&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは最初のものほど良くはありませんでした。 最初の方が好きだった。 これは良い性格と裏話を持っていましたが、彼らはアニメでたくさんの良いキャラクターと同じように彼を無駄にしました。 それはキングダムハーツの裂け目でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2は残念だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41839&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/justinlawliet77/reviews&#34;&gt;justinlawliet77&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This season was not as goo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lannysan&#34;&gt;lannysan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、私のお気に入り。 ただ最高です。 しかし、実際には、第1シーズンは第2シーズンではなく、第1シーズンに追加されたようなものだったので、より良い結果が得られました。  Charectersは素晴らしいですが、クリエイターはAloiceの性質を最後まで明らかにしていないので、少し混乱してしまいます。 私はもうハンナが好きではありません。 初めて私は彼女を残念に思ったが、その後彼女の本質を理解し、彼女を憎んだ。 ああ、貧しいセバスチャン。 彼は一生の間、シエルの執事でなければなりません。 そして、私は本当にソーマ王子のために申し訳なく思っています - 彼は彼の親友シエルをもう一度見ませんT ^ T。 ああ、私はそれを見ている間に多くの時間を泣いた。
アニメは素晴らしいですが、今シーズンは1以上の短いものではありません。 しかし、本当に存在していれば、私は3シーズンを見たいと思う。  * o *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32110&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lannysan/reviews&#34;&gt;lannysan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh, my favorite. Just best. But really, first season was better only becau &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jtoshido&#34;&gt;JToshido&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が黒執事を終えたとき、黒執事IIがこのシリーズを台無しにしていたのはほぼ確実だった。 私もそれを見るかどうか議論した後、私はついにやったと私は徹底的に感銘を受けたと言ってうれしい。 全体的に私は黒執事IIを完璧な10/10と見なし、おそらくいつも私の好きなアニメになったでしょう。 私は黒執事IIがシリーズのストーリーラインに美しいひねりを加え、それを完全に終わらせると思う。 私が不平を言うことは何もなかった！ 黒執事IIをどのように作ろうとしていたのか分かりませんでした。なぜなら、最後の幕が終わったために、どうやって新しいキャラクターを作っていくことができないのか分かりませんでした。 私は彼らがシエルとセバスチャンを守り、主人公を完全に変えなかったことを本当に嬉しく思った。 アートワークはすばらしかった、それは私がアニメのために夢中になる正確な作品です。 黒執事IIはまた、アニメで絶対に崇拝する物語である（デスノートに似た）物語の大きな驚き/ひねりで非常に成功しました！ エピソードからエピソードまであなたが体験できるすべての感情を持っていることで非常にうまくいっていて、毎回のエピソードの後に​​もっとあなたが欲しいと思っています。 このシリーズには、私が見たより良い結末の一つがありました。本当に私には予想外でしたが、私はそれに満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JToshido/reviews&#34;&gt;JToshido&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I finished Kuroshitsuji, I was almost sure that Kuroshitsuji II would ruin the series. After debating whether I would e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iheartcookies08&#34;&gt;iheartcookies08&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、最初のエピソードの始まりは私を少し怖がっていました。 アロイスは、彼の劇的な気分の変化と、彼がエピソードの前半に彼のメイドの目を察知したという事実によって証明された、本当に台無しに見えた。 クロードは、双極マスターの魂を本当に食べたいと思っているもう一つの悪魔バトラーだが、ショーで記憶に残っているシエルの後には失敗する（スポイラー）。  CielとSebastianの最初に説明できない再現により、物事はちょっと混乱します。 基本的に、私が信じるようになったのは、シエルの記憶は、最初のシーズンの初めのようなものに戻っているということです。 したがって、マダム・レッドは「生きている」と彼はまだ彼の復讐を必要とし、女王の下で忠実に働く。
しかし、それはすべて徐々に説明されるので、すべてが大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（スポイラー）ファンのために、シエルは貧しいセバスチャンに食べられない。 代わりに、シエルは悪魔になった。 だから私たちには、セバスチャンの苦しみを受けて、彼が得たものに値するものではない、マスターの悪魔がいます。 あなたが本当に空腹の悪魔で、子供の魂のために何年も働いていたら、それはあなたの手から奪われ、残りの永遠のために彼の執事に残りますか？
私はまだそれがやったようにすべてのことが判明した理由を理解していない。 このアニメの終わりのおかげで、アフターストーリーやシーズン3のポイントは本当にありません3。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ビクトリア朝時代のゴシック様式では、アニメーション自体は本当に美しいものです。 これと同じ性質を持つものを見つけるのは難しいので、それはある意味では見ておく価値があります。あなたが高い期待を持たないのと同じくらいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77931&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iheartcookies08/reviews&#34;&gt;iheartcookies08&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest, the beginning of the first episode scared me a bit. Alois seemed really messed up, proven by his drastic mood swings and the fact he had gauged his ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katlee8225&#34;&gt;katlee8225&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今シーズンのように最初のものほどはなかったが、それは夕食まで良かった！
ストーリー -  8
私は2番目のシーズンがあるのを見たときに本当に嬉しかったです！ しかし最初は私は何のようだった?? シエルはすぐに現れないので、代わりにアロアがそこにいる！ と私はomgのようでした！ 彼らはセルを取り除きましたか？第二シーズンはすべてこの男（アロワ）についてですか？ 私の質問が答えられたときに私は安堵し、彼らはノーであった。
アート9
私はそれが素晴らしいアートだと思うし、私はそれが大好き！
サウンド8
すばらしいです！！
キャラクター-9
私はまだシエルが大好きで、彼はまだトップ3のような、すべての時間の私のfavキャラクターの一つです。アニメのように、私の意見ではシエルは夕食がかわいいです！  aloiseも本当によく見ています！ しかし、彼は非常に原油と私は彼が彼のおとめや執事を扱う方法ではomgのようだった！
楽しさ-8
私は本当にこのアニメが好きだった！
全体的な8
楽しかった！ シーズン1ほどではない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/katlee8225/reviews&#34;&gt;katlee8225&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i didnt like this season as much as the first one but it was till supper good!  story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cr6zym0nkeyiz&#34;&gt;cr6zym0nkeyiz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は黒執事を愛していたので、もちろん第2シーズンを見ることにしました。 私が第2シーズンの最初のエピソードを見たとき、彼らはセバスチャン＆amp; シエル。 彼らは私を完全に欺いた！ 私は1日以内にこれらの12のエピソードを食べました。 あなたが最初のシーズンを好きなら、あなたは絶対に第2シーズンを愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は第2シーズンがもっと好きだったような気がします。 彼らは別のマスター/バトラーのペアを追加することでそれをより面白くしました。 私が12のエピソードを終える頃には、もっと欲しかった。 それがシエル＆amp; セバスチャンは彼の魂に頼りにして、私は好きではなかった。 しかし、それが励まされた方法は、最初のシーズンのように私はもっと欲しかった。 それは希望的な考えかもしれないが、少女は夢を見ることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuroshitsuji IIは間違いなく最初のシーズンより暗いですが、それはうまくいきます。 唯一のことは、私はこのアニメを十分に得ることができないので、彼らが少し多くのエピソードにそれを拡張したかったと思っています！ 私は非常にこのアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117137&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cr6zym0nkeyiz/reviews&#34;&gt;cr6zym0nkeyiz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I loved Kuroshitsuji so of course I decided to watch the second season. When I did watch the first epi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>