<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/koe-no-katachi/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/koe-no-katachi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Koe no Katachi</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/koe-no-katachi</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/koe-no-katachi</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/80136.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/28851/Koe_no_Katachi/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/28851/Koe_no_Katachi/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxshuyaxx&#34;&gt;xXShuyaXx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー] 7  - 元のスクリプト/マンガから除外されたホールをプロットし、サブプロットをカットします。
[アート] 10  - マンガのデザインに忠実なキャラクター、高品質のアニメーション。
[サウンド] 7  - サウンド/音楽の創造的な使用。 テーマソングの他に特別で思い出深いものはありません。
[キャラクター] 7  - サイドキャラクターが物語をひどく傷つけました。 空の文字を残す。
[楽しさ] 10  - 涙、悲しみ、怒り、幸福、笑い、パッケージ全体。
[全体] 8  - 間違いなく再び見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画をどこでどのように見ているのか不思議な人たちのために、私は日本で見ました。  9月17日、千葉の京成ローザ10で&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガを4回読んで毎回泣いてしまったので、私はこの漫画で私の感情的な経験をかなり枯渇させてしまったので、涙が出ないと劇場に行った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、驚いたことに、私は映画を見ながらそれほど泣いてから非常に長い時間を過ごしています。 同じようなアニメ映画Anthem of the Heartと比較しても、驚くほど涙の瞬間を与える能力は驚くほどありませんでした。 それは悪い映画ではなかったと言うわけではありませんが、あなたがその映画を好きなら、あなたは確かにこれを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーが進行するにつれて、あなたの心が弱まっているように、感情的なジェットコースターを用意しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、これは完全な映画ではありません。 物語は短く、2人の主人公以外のキャラクター/プロットの進行に関しては非常に短い。 おそらく、作家が角を切らなければならなかった2時間の映画にその物語を詰め込むことの限界のせいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Shoyaのストーリー/キャラクターの開発が行われました。 映画は彼のキャラクターをはっきりと引き渡しました。キャラクターに共感して関連付けるのはとても簡単でした。 ショコと同じように、この映画はいくつかの細部を除いていたが、ショコの存在の影響は、彼女を軽蔑した上野と一致するかもしれないところで感じることができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、残りの文字はほとんど残っていませんでした。 そして、全体的なストーリーは、このために最終的に不完全でした。 漫画を読んでいない観客にはなぜいくつかのキャラクターがそこにいたのかと尋ねる。 サイドキャラクターによるキャラクター開発は非常に欠けていて、重要な細部の多くはストリップされていて、ストーリーに大きな穴が残っていました。
このカットを避けた唯一のキャラクターは、彼女の細部とキャラクター開発をたくさん残していたユズルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、マンガを読んでいない人が映画の終わりまでに非常に混乱する可能性があることを意味しました。 私は劇場を離れる間に人々が話しているのを聞いていた。
多くの細部は除外されたが、映画はパズルの漫画の中核要素の多くを保持していたので、マンガを読んでいる人は、その意味を理解するためにギャップを埋めることができた。 しかし、それは彼らの頭を傷つけていない人たちも意味しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの生涯の感情的なロードトリップの他に、映画の中の長塚の瞬間は非常にコメディで、実際には面白いです。 聴衆が笑っているときは、たいてい、長塚が嫌な時にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に関しては、ここで苦情はありません。 あまりにもよく知られている恭也のキャラクターに直面しているのに加えて、京都アニメーションはマンガに本当のキャラクターを表現するのに優れた仕事をしてきました。 まこと新海の映画ではありませんが、品質は嘲笑するものではありません。 高品質はフィルム全体に保持され、怠け者の生産は見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は一流のノッチであり、日々の日本人の生活に非常によく知られていました。 全体的な音は大丈夫でしたが。 映画での音楽の創造的な使用はボーナスです。 それ以外には、あまり家に書くことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は可能な限り漫画に真実をとどめようとしたが、マンガが持っていた元のメッセージを配信する中核要素には成功した。 しかし残念なことに、その道をたどっている間、彼らはそれをたくさん落としました。
この映画はマンガの中核を提供することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは非常に楽しい映画だったと私はディスクのリリースを待つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229284&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xXShuyaXx/reviews&#34;&gt;xXShuyaXx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Story] 7 - Plot holes and cut sub-plots, excluded from the original script/manga.  [Art] 10 - Characters true to their manga designs, high quality animation.  [Sound] 7 - Creative use of sound/music. Nothing too special and memorable besides theme song.  [Character] 7 - Side characters had their story severely cut. Leaving some with empty character.  [Enjoyment] 10 - Tears, sadness, anger,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gohanwaokazu&#34;&gt;GohanwaOkazu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：私はアリオニサライの東邦シネマコンプレックスで見ました（*私はこのレビューリストの中で、特に厳しいレビューを読んで日本の映画館で本当にそれを見たのは私だけかもしれないと思っていましたが、間違っていました ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クイック・オーバービュー：Koe no Katachiは、欠点がなく、（a）複雑な問題に取り組んできたが、視聴者には疑問が残るものの、簡単な結論は得られない、非常によく完成した映画です。 それは覚えて熟考するのに十分な強力な映画であり、人々はいろいろなレッスンをしているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：音とビジョン（KnKは一流のJapanimationですが、いくつかの面ではジブリ映画よりも優れています）。 アンビエント・ピアノのバックグラウンド・ミュージックは、映画の部分と実際にマッチします。マリンバの使用や劇的なクライマックスでの静寂さえもうまくいきました。 西見翔子は、ポニーテールをしているときに、半分誇りと半々恥ずかしそうな顔をしているときには魅力的です。 かわいい、しかしエレガントに行われ、不愉快ではありません。 しかし、これはTamako Loves Storyよりも優れていた - 私は言うことができない。 山田のK-Onには神秘的な屋上シーケンスがありました。 玉子のラブストーリーのミドリとの教室や学校で。 非常に流動的な芸術にもかかわらず、KnKがそのような「魔法」の瞬間を持っていたかどうかはわかりません
声優はすべて素晴らしい仕事をしています。 早見沙織さん、青井由紀さん、井野みゆさんが期待されていました。金子由紀子さん（玉子さんはミドリを演奏しました）はもう一つの難点でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Con：私は元の漫画のテーマは非常に若い漫画家が対処するのは非常に難しいと感じています。 私はまた、いくつかのテーマが十分に調査されたり、適切に開発されなかったと感じました。 いじめ/償還のテーマのほかに、関係のテーマには脱着があり、その上に男女の友情とロマンスのテーマがあります。 それらのテーマは共存していて、お互いに共鳴していましたが、それはうまく計算され、明確な方法で行われていません。 それは、一連のマンガの主な問題であり、それらのテーマを探求するために、マンガの作者は、映画のクラブやテーマパークに行くというイベントのように、  ）。
ムービー・クラブのストーリー・ラインは完全にカットされ変更されましたが、強制された映画のためにテーマパーク・シーケンスが保存されました。 しかし、吉田玲子さんは、2時間の映画のためにスクリプト作成とストーリー編集でほぼ完璧な仕事をしていると感じました。 私の唯一の苦情は、西宮の決断の背後にあった理由は説得力のないことでした。（マンガは、翔子の母親が子供の身体障害で離婚したことをマンガに完全に伝えました。そして、ゆずるは、 同じ理由から、ショコが罪悪感を累積させて他の人に不快感を与えるようにするという、より自然な理由がありました（庄内と他者との関係を解く罪悪感だけではありません）。 それから、ショコはクライマックスで決断を下さなければならなかったのです（元のマンガで始めるには確かに正確に書かれていなかったので）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終評決：短所を書き留めて、これは非常に挑戦的な芸術作品（はい、「芸術」、これは単純な「娯楽」ではない）であり、何度か私の心を鼓舞しました。 これは深刻で暗い問題を扱うので、誰もが大好きではなく、（玉子ラブストーリーのように）それほど単純ではないので、視聴者は過去と現在の他の人々との関係について質問し続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229435&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GohanwaOkazu/reviews&#34;&gt;GohanwaOkazu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: I watched it at the Toho Cinema Complex in Ario Nishiarai (*I had thought I could have been the only person on this review list who had really watched it at a cinema in Japan after reading a particularly harsh review, but I was wrong).    A quick overview: Koe no Katachi is a very well done film, although not without shortcomings, and which has dealt with ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;summ&#34;&gt;SuMm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;軽いスポイラーが入っているかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2日前に東京のTOHO Cinemaで見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は漫画を読んでいたことを覚えていますが、その時は頻繁に出てこないし、スキャンレーティングもうまくいかないので、私は約9章を読んでいるので、ストーリーの始まりとメイン 文字。 しかし、私はその時以来、アニメの適応を待っていました。 ちょっと映画だけではなく、シリーズがほしいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキミノナワと同時に気になることを少しは心配していたと言わなければならないが、君のナナよりも3倍少ない（でも、 新海誠が作ったオリジナルムービーと漫画のアダルト、KyoAniからも比較）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最初の30分（または多分）私は静かに座っていた、移動することを恐れて、それは私を完全に把握する原因であった。 私は怒り、同情、恥、感情の全体的なパレードを感じていた。 ストーリーは、日本人が好きなように、素晴らしく劇的に感じました。 決して学校でいじめを終わらせることはなく、常に鋭い問題、社会に適応しようとする障害を持つ人々に対する態度。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしかったです。 これは京都アニメーションから期待するべきものです。 そして、それを君のナ・ワと比較しようとしないで、それは本当に最初のレベルとちょうど異なるレベルにあります。 そしてカメラワーク！ それは本当に信じられないほど、ショットの数が大好きで、どのようにして彼らが足の下や身体の下の部分にアクセントを加えようとしたのか（私はキャラクターの頭を除くショットを意味する：D）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャラクターとその発展については、映画にはいくつか問題がありました。 両方の2つの主人公が素晴らしいと示された。 しかし、そのような大量の、おそらく、面白いサポートキャラクターは、映画が2時間以上であっても、十分に開発されていませんでした。 たとえば、アニメの髪の毛の男、馬場のように、フレーズはほんの少ししかなく、本当に残っていると感じました。 小学校からの石田の元友人2人は、少なくとも2つの場面があったにもかかわらず、全く忘れられているようだ。  Shoukoさんのお母さんにお金を出してしまったShouyaさんのお母さんが出血して本当に殴られてしまった理由など、私が理解していないショットがいくつかありました。 彼女は本当に彼女を倒した？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に、私はそれをたくさん楽しんだし、KyoAni（Haruhiの後、明らかに）の次善の映画だと言うことができますし、それは間違いなく見る価値があります。 そして、おそらく最終的にはマンガを完全に読むはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230524&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SuMm/reviews&#34;&gt;SuMm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;MAY CONTAIN SLIGHT SPOILERS!    Watched it two days ago at TOHO Cinema in Tokyo.    I remember that I was reading manga, but at that time it wasn&amp;rsquo;t coming out frequently and scanlating wasn&amp;rsquo;t going good either, that&amp;rsquo;s why I read about 9 ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keunhongyang&#34;&gt;Keunhongyang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノンスポイラーレビュー
ストーリー -  7
アート -  10
サウンド -  10
キャラクター -  7
楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[2016年9月22日、日本の福岡のユナイテッドシネマで甲斐の片たちを見ました（誰かが犯されて海外に行くことを望みました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いバージョン。 京都アニメーションは再びテーブルに大きなアニメーションをもたらします。 キラキラした目、クセイモエ、セフク、素晴らしい背景など。 それはそこで最高のアニメーションの品質の一つであり、ロマンスのジャンルがあなたのお茶の杯なら、あなたはおそらく映画を好きになるでしょう。 あなたがロマンスが好きではないとしても、それは失望の映画ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は手前で漫画を読んでいないと言って始めるので、元の内容が何をしたかを仮定しないように努力します（私は間違いなくそれを読むでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、率直に言っておかなければならないが、私はまだ私が思ったほどこの映画を楽しむつもりはないということを心配した。 私は本当に君の苗子が私に贈ったビジュアルが素晴らしい新井レベルだったことを本当に心配していました。私は君のナナをあらかじめ見せているだけなので、私は甲斐のカタチに失望していると思いました。
本当に、それはまったく私を失望させませんでした。  Koe no Katachiのアニメーションの品質はすごく素晴らしいです。 映画の予算を持つ京都のアニメーションは確かに物事を輝かせることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの品質とは別に、この映画の2つの「meh」部分はストーリーとキャラクターでした。 話のペーシングが良いと言える。 クライマックスはあまりにも急いではなかったし、前提もあまりにも長くて退屈ではなかった。 私はキャラクターに紹介されるのに十分な時間がありました。 重要な出来事が私の脳に浸透して理解を深めるのに十分な時間だけでなく、 今問題は、私たちの2つのメインの外で過ごす時間が少なすぎるということでした。
私は映画の中で、たくさんの子供たちがランダムに言い訳をしていることを叫んでいたが、それはあらかじめ明らかに探されていなかった点、あるいはそれが非常に曖昧だったことを覚えている。 こうして潜在的に感情的に気候的な場面を暗くしました。 それぞれのキャラクターがどのように感じ、反応したのかを理解していたと思います。 それは私が次に話す固体の側面のキャラクターの失敗につながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はサイドキャラクターが2時間を通してどのように未開拓であったかが嫌いです。 正直言って、私はそれを得る、2時間は、元のソース資料（私はマンガで起こったイベントの多くがスキップされた他のレビューを読んで読んで）のすべての単一の側面を探索するための時間の読み切りが、 漫画がサイドキャラクターをもっとカバーしてくれることを願っています。私が欲しいのはすごく残念です&amp;hellip;.という部分は、実際には意味をなさない部分です。 明らかに重要ではなかった（これらの文字は2つのメインについて気にならなかった）。さらに、重要と思われた文字はちょうど影になった。 例えば、マシバは悪い人なんだから？ 私はちょうどその男が本物であるかどうかを知りたいと訴えていました（hehe oregairu）。 彼の目は、石田を見ると、まだ私を不快にさせる。 さらに悪いことに、上野の目標は完全に終わりまでに忘れてしまった。 上野は、若い頃のクラスメート達が幸せになった時代に戻っていきたいと述べました。 しかし、結局、彼女はちょうど彼女の心を変え、友人のすべてを落とさせましたか？ 最終的にはニシミヤに似ているという考え方の変化が見られませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、Koe no Katachiは、クライマックスの間に正確に2回、かなり感情的な瞬間をやってのけました。 キミのナ・ワー（キミのナ・ワーも私をもっともっと強く打った）ほどではありませんが、私はまだキョーナニが感情的な話を適応させるのに必要なことをやったと信じています。 芸術は素晴らしかったし、声の演技は良かったし、音楽も本当に良かった（エンディングの曲は愛子の小道具）、キャラクターやストーリーは必要になったところで少し未熟でしたが、 私はそれが私の時間の2時間の価値があることを保証することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのアニメを引き離して京都アニメを賞賛しています（私はもう一度言及しなければならなかった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビューでしたが、うまくいけば、世界中の誰かが助けてくれました;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229797&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Keunhongyang/reviews&#34;&gt;Keunhongyang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Non-spoiler review  Story - 7  Art - 10  Sound - 10  Character - 7  Enjoyment - 10    Overall - 8    &lt;a href=&#34;hope somebody will liscence it and get it abroad&#34;&gt;I watched Koe no Katachi at United Cinema, Fukuoka, Japan on Sep 22nd, 2016&lt;/a&gt;    Short version; Kyoto Animation again brings great animation on to the table; The glittering eyes, cutesy-moe seifuku characters, great background, and much more. It is one of the finest animation q &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dubstepkazoo&#34;&gt;DubstepKazoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TOHO Cinemas府中1日目！ ブヤヤ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では、日本でも他の批評家と同じように見ていることに自慢しています。できるだけ早くこの映画を見なければならない理由を教えてください。 しかし、私がする前に、私は何かを明確にしましょう：これは愛の物語ではありません。 それは決してラブストーリーではありませんでした。 それはラブストーリーになることは決してありませんでした。 これがラブストーリーだと思って自分自身をだましてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、多くの人のように、この映画を君のNa waと比較したい。 キミノナワは素晴らしいアニメーション、驚くべき音楽、驚くべき方向性を持っていましたが、ストーリーやキャラクターは非常に明るくありませんでした。 これと比較して、KnKは非常に印象的ではないアニメーションと感動的な音楽を持っていますが、ストーリーとキャラクターは非常に思い出深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガは長さが7冊だったので、明らかにいくつかのものをカットしなければならなかった。  「独立した映画」のサブプロット全体が削除されました。  Uenoのキャラクター開発のかなりの部分がカットされました。  ShouyaとShoukoにはより大きな焦点が当てられ、他の文字は2つのリードを発展させる方法として機能します。 私が本当に見たいと思っていたコンテンツがいくつかありました（「Shouyaはモンタージュを伸ばす、* pomf *」の章です）、カットされました。 しかし、ソースの素材は重要ではないので、ムービー自体がどのように動作するか見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、Shouyaのキャラクターを開発するのに非常に良い仕事をしています。 彼の子供時代への逆戻りは、彼がコミットした残虐行為の良いイメージを私たちに与えるのにちょうど十分ですが、それがそれほど長く続くわけではありません。 映画は、彼がどれほど恐ろしいかをどのようにして実現したのかを見ていくと、ちょっとぶつかります。それは、前述のモンタージュを去っても問題が解決できたかもしれませんが、Shouyaの発展は信じられないほどです。 人の顔の巨大なXesは&amp;hellip;まあ、それを重手と呼んでいますが、Shouya（私はたくさんの人ができると確信しています）で自分自身を少し見た人として、それはどのように 彼は世界を見ます。 彼らが映画全体、特に最後にShouyaのキャラクターにどのような影響を与えるかは、はっきりと明らかにすべきである。 サイドのキャラクター、長塚、ゆずる、眉毛、上野、河合は、漫画では独自のアークを持つ本格的なキャラクターでしたが、橋間など庄屋と庄子の開発に使用されています。  Koe no Katachiは、あなた自身を愛する贖いと学びの物語です。 それは私が本当に私がそれらを台無しにすることなく入ることができることを望む、その物語の発展でこれを非常にうまく成し遂げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shoukoのキャラクター開発はそれほど明白ではありません。 実際には、初めて映画を見るときにそのほとんどを見逃すかもしれません。 映画は簡単に言及し、彼女の過去につながります。 あなたは彼女に哀悼の意を表し、その後ストーリーの出来事が彼女の変化をどのようにしているかに注目することになります。  Shoukoは（ほとんど）静かなキャラクターにとって、非常によく開発されています。 マンガにはもっと多くの例がありましたが、ランタイムのためにカットしなければならなかったものもありました。 それはショーではなく、彼女が何をしているのか（彼女がやったことのためのShouyaの罪悪感を反映して、そして彼女と仲直りすることをためらっているように）彼女が何を考えているかを見ることができるシーンはほとんどありません。 代わりに、他の登場人物たちの啓示が、あなたにショウコの行動を思い起こさせるよう促します。 例えば、私はロマンスが起こっていないことを考慮して、なぜこの映画に「私はあなたが大好きな」シーンがあるのか​​理解できないことが多いでしょう。 私はあなたにヒントを教えてくれるでしょう：柚珠はなぜ彼女が何種類の写真を撮ったのかを明らかにすると、「あなたが大好きな」シーンに戻って考えてみましょう。 はい、あなたは本当にそれらを接続するはずです。 さらに、Shoukoは映画のほとんどで常に同じように行動し、常に笑いや謝罪していることがわかります。 これには理由があります！ 重要なの！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この2つの複雑な文字のアークは、映画の最後の数シーンでは、魔法のようにしか表現できない方法で美しく結びついています。 ストーリーは非常によく考えられ、元のストーリー（特にエンディング）の編集はかなりスマートだった。 これは非常に良い映画であり、あなたはそれを見るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、再び、多くのコンテンツが削除されました。 私たちは庄屋が彼の昔の小学校の先生に会って彼の過去に立ち向かうのを見られなかった。 私たちは、翔子が皆を一緒に連れて来て、長塚の映画を仕上げるのを見られなかった。 しかし、彼らは映画をひどく長くすることなくすべてを適応させることができず、彼らが最も重要なコンテンツを保持しているように感じます。 漫画は非常に良いですし、私は強く推薦します - それは私が実際の文学と考えている少数の漫画の1つですが、映画はそれ自体が良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私がこの映画をとても愛していたら、なぜ私はそれに8を与えているのですか？ 生産値。 映画の場合、アニメーションは&amp;hellip;失望しています。  KyoAniの季節アニメの平均的なアニメよりも若干上手く見えます。 さらに、音楽は、特にあなたが最近君の国を見たことがある場合、特に明るくない。 テーマソングは完全にグレーディングされており、OSTの部分は実際にはあまり目立ちません。 そして、私が以前に言及したように、Shouyaのそれ以外の偉大なキャラクターアークには弱点がありました。 しかし、ストーリーとキャラクターの鮮明な輝きは、Koe no Katachiをすばらしい経験にします。 あなたは間違いなくそれを見るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DubstepKazoo/reviews&#34;&gt;DubstepKazoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now that I&amp;rsquo;ve bragged about seeing it in Japan like all the other reviewers, let me tell you why you should watch this movie as soon as you can. But before I do, let me make something clear: this is not a love story. It was never meant to be a love story. It never tried to be a love story. Do not fool yourself into thinking this is a love story.    I, like many people, like to compare this movie to Kimi no Na wa. Kimi no Na wa had amazing animation, amazing music, and amazing direction, but th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icanpostnow&#34;&gt;Icanpostnow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は君のナハを見てから数時間後に日本の映画館でこの映画を見ました。 傑作ではありませんが、これはずっとずっと楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;免責事項として、これが私の最初のレビューであることを知っているだけです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10：良いカトリックの叫びを楽しむ。 この話は、難聴、いじめ、社会的不安などの視点へのつながりから、私にとってとても個人的なものでした。 私の目が広がって心拍が増していくのを感じると、私の心は映画の中で最も激しい瞬間をとることもできませんでした。 しかし、笑いの真の瞬間もありました。 私は映画館を非常に満足し、現実に戻らなければならなかった。 私は、人々が障害を持つ他人をどのように見ているか、そして他人に開放することがどれほど素晴らしいかについてはまだ考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9：私はマンガを読まなかったが、今は本当にしたい。 私の日本語は完璧ではないので、私が理解できなかった瞬間が言語の壁やプロットの実際のギャップ（それゆえ9）に起因するかどうかは分かりません。 私は終わりに基づいて物語を良いか悪く評価するかのような人物です。  Koe no Katachiの結末は私の意見では10でした。 完璧な完全サークルや映画批評家が指摘できるものではありませんでしたが、監督が私に感じて知りたいと思ったことを理解したように感じたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9：私は本当に、本当にアート評論家ではありません。 色と動きとして音を描いたビジュアルがあった瞬間が好きだった。 色はかなり明るく、鮮やかでしたが、必要な時にはもっと落ち着いていました。 私はまた字幕なしで手話を含めることを非常にうれしく思っていました。 繰り返しましょう、それはとても素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9：オープニングシーケンスは完全に忘れられませんでした。 なぜイギリスのロックバンドとこの物語を結びつけていないのか、ディレクターがThe Whoの曲を選んだ理由をもっと知りたいです。 耳が聞こえない少女をいじめる少年たちはまだ気まぐれな子供であることを私に思い出させる助けになりました。 映画館のサウンドシステムが壊れていたかどうか疑問に思ってしまった。 私はクレジット・ソングのメロディーを覚えていませんが、映画の最終シーンでのインストゥルメンタル・ミュージックはかなり良かったです。 このことが音や文字であるかどうかはわかりませんが、西宮の声優の話し方は、鼻音や子音/子音のクラスターの置換でうまくいっています。  1つの特定の置換は、例えば意図されたものとは非常に異なる意味を有していた。 女優自身が聴力障害を感じていないので、西宮の声を聞いた後の過程について疑問に思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9：私は実際には、副キャラクターの開発の欠如に悩まされていませんでした。 主人公の成長（石田）を見ても私にとっては十分だった。 彼が映画のほとんどのために他人を見た方法は非常にrelatableだった。 もし何かがあれば、西宮のいじめについての真の考えをもっと知りたいです。 聴覚障害のある現実的な女の子が主人公であるという事実は、私がこの映画を崇拝するのに十分な理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、この映画を見る機会があればどうぞ。 ムービーウォッチャーが関連付けることができる少なくとも1つの気持ちがあるはずです。 ほとんどの人は孤立していると感じています。他人を信頼することができず、苦難に直面しても弾力があり、利己主義の瞬間に弱い、償いたいと思っている憧れ、より良い人間になりたいという欲望があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Icanpostnow/reviews&#34;&gt;Icanpostnow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw this movie in Japanese theaters a couple of hours after I watched Kimi no Na Ha and I must say I enjoyed Koe no Katachi better. Although not a masterpiece, I haven&amp;rsquo;t enjoyed/appreciated a movie this much in a long time.     As a disclaimer, just know this is my first review!    Enjoyment 10: I enjoy a good cathartic cry. This story felt  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxshuyaxx-1&#34;&gt;xXShuyaXx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー] 7  - 元のスクリプト/マンガから除外されたホールをプロットし、サブプロットをカットします。
[アート] 10  - マンガのデザインに忠実なキャラクター、高品質のアニメーション。
[サウンド] 7  - サウンド/音楽の創造的な使用。 テーマソングの他に特別で思い出深いものはありません。
[キャラクター] 7  - サイドキャラクターが物語をひどく傷つけました。 空の文字を残す。
[楽しさ] 10  - 涙、悲しみ、怒り、幸福、笑い、パッケージ全体。
[全体] 8  - 間違いなく再び見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画をどこでどのように見ているのか不思議な人たちのために、私は日本で見ました。  9月17日、千葉の京成ローザ10で&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガを4回読んで毎回泣いてしまったので、私はこの漫画で私の感情的な経験をかなり枯渇させてしまったので、涙が出ないと劇場に行った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、驚いたことに、私は映画を見ながらそれほど泣いてから非常に長い時間を過ごしています。 同じようなアニメ映画Anthem of the Heartと比較しても、驚くほど涙の瞬間を与える能力は驚くほどありませんでした。 それは悪い映画ではなかったと言うわけではありませんが、あなたがその映画を好きなら、あなたは確かにこれを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーが進行するにつれて、あなたの心が弱まっているように、感情的なジェットコースターを用意しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、これは完全な映画ではありません。 物語は短く、2人の主人公以外のキャラクター/プロットの進行に関しては非常に短い。 おそらく、作家が角を切らなければならなかった2時間の映画にその物語を詰め込むことの限界のせいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Shoyaのストーリー/キャラクターの開発が行われました。 映画は彼のキャラクターをはっきりと引き渡しました。キャラクターに共感して関連付けるのはとても簡単でした。 ショコと同じように、この映画はいくつかの細部を除いていたが、ショコの存在の影響は、彼女を軽蔑した上野と一致するかもしれないところで感じることができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、残りの文字はほとんど残っていませんでした。 そして、全体的なストーリーは、このために最終的に不完全でした。 漫画を読んでいない観客にはなぜいくつかのキャラクターがそこにいたのかと尋ねる。 サイドキャラクターによるキャラクター開発は非常に欠けていて、重要な細部の多くはストリップされていて、ストーリーに大きな穴が残っていました。
このカットを避けた唯一のキャラクターは、彼女の細部とキャラクター開発をたくさん残していたユズルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、マンガを読んでいない人が映画の終わりまでに非常に混乱する可能性があることを意味しました。 私は劇場を離れる間に人々が話しているのを聞いていた。
多くの細部は除外されたが、映画はパズルの漫画の中核要素の多くを保持していたので、マンガを読んでいる人は、その意味を理解するためにギャップを埋めることができた。 しかし、それは彼らの頭を傷つけていない人たちも意味しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの生涯の感情的なロードトリップの他に、映画の中の長塚の瞬間は非常にコメディで、実際には面白いです。 聴衆が笑っているときは、たいてい、長塚が嫌な時にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に関しては、ここで苦情はありません。 あまりにもよく知られている恭也のキャラクターに直面しているのに加えて、京都アニメーションはマンガに本当のキャラクターを表現するのに優れた仕事をしてきました。 まこと新海の映画ではありませんが、品質は嘲笑するものではありません。 高品質はフィルム全体に保持され、怠け者の生産は見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は一流のノッチであり、日々の日本人の生活に非常によく知られていました。 全体的な音は大丈夫でしたが。 映画での音楽の創造的な使用はボーナスです。 それ以外には、あまり家に書くことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は可能な限り漫画に真実をとどめようとしたが、マンガが持っていた元のメッセージを配信する中核要素には成功した。 しかし残念なことに、その道をたどっている間、彼らはそれをたくさん落としました。
この映画はマンガの中核を提供することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは非常に楽しい映画だったと私はディスクのリリースを待つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229284&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xXShuyaXx/reviews&#34;&gt;xXShuyaXx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Story] 7 - Plot holes and cut sub-plots, excluded from the original script/manga.  [Art] 10 - Characters true to their manga designs, high quality animation.  [Sound] 7 - Creative use of sound/music. Nothing too special and memorable besides theme song.  [Character] 7 - Side characters had their story severely cut. Leaving some with empty character.  [Enjoyment] 10 - Tears, sadness, anger,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gohanwaokazu-1&#34;&gt;GohanwaOkazu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：私はアリオニサライの東邦シネマコンプレックスで見ました（*私はこのレビューリストの中で、特に厳しいレビューを読んで日本の映画館で本当にそれを見たのは私だけかもしれないと思っていましたが、間違っていました ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クイック・オーバービュー：Koe no Katachiは、欠点がなく、（a）複雑な問題に取り組んできたが、視聴者には疑問が残るものの、簡単な結論は得られない、非常によく完成した映画です。 それは覚えて熟考するのに十分な強力な映画であり、人々はいろいろなレッスンをしているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：音とビジョン（KnKは一流のJapanimationですが、いくつかの面ではジブリ映画よりも優れています）。 アンビエント・ピアノのバックグラウンド・ミュージックは、映画の部分と実際にマッチします。マリンバの使用や劇的なクライマックスでの静寂さえもうまくいきました。 西見翔子は、ポニーテールをしているときに、半分誇りと半々恥ずかしそうな顔をしているときには魅力的です。 かわいい、しかしエレガントに行われ、不愉快ではありません。 しかし、これはTamako Loves Storyよりも優れていた - 私は言うことができない。 山田のK-Onには神秘的な屋上シーケンスがありました。 玉子のラブストーリーのミドリとの教室や学校で。 非常に流動的な芸術にもかかわらず、KnKがそのような「魔法」の瞬間を持っていたかどうかはわかりません
声優はすべて素晴らしい仕事をしています。 早見沙織さん、青井由紀さん、井野みゆさんが期待されていました。金子由紀子さん（玉子さんはミドリを演奏しました）はもう一つの難点でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Con：私は元の漫画のテーマは非常に若い漫画家が対処するのは非常に難しいと感じています。 私はまた、いくつかのテーマが十分に調査されたり、適切に開発されなかったと感じました。 いじめ/償還のテーマのほかに、関係のテーマには脱着があり、その上に男女の友情とロマンスのテーマがあります。 それらのテーマは共存していて、お互いに共鳴していましたが、それはうまく計算され、明確な方法で行われていません。 それは、一連のマンガの主な問題であり、それらのテーマを探求するために、マンガの作者は、映画のクラブやテーマパークに行くというイベントのように、  ）。
ムービー・クラブのストーリー・ラインは完全にカットされ変更されましたが、強制された映画のためにテーマパーク・シーケンスが保存されました。 しかし、吉田玲子さんは、2時間の映画のためにスクリプト作成とストーリー編集でほぼ完璧な仕事をしていると感じました。 私の唯一の苦情は、西宮の決断の背後にあった理由は説得力のないことでした。（マンガは、翔子の母親が子供の身体障害で離婚したことをマンガに完全に伝えました。そして、ゆずるは、 同じ理由から、ショコが罪悪感を累積させて他の人に不快感を与えるようにするという、より自然な理由がありました（庄内と他者との関係を解く罪悪感だけではありません）。 それから、ショコはクライマックスで決断を下さなければならなかったのです（元のマンガで始めるには確かに正確に書かれていなかったので）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終評決：短所を書き留めて、これは非常に挑戦的な芸術作品（はい、「芸術」、これは単純な「娯楽」ではない）であり、何度か私の心を鼓舞しました。 これは深刻で暗い問題を扱うので、誰もが大好きではなく、（玉子ラブストーリーのように）それほど単純ではないので、視聴者は過去と現在の他の人々との関係について質問し続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229435&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GohanwaOkazu/reviews&#34;&gt;GohanwaOkazu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: I watched it at the Toho Cinema Complex in Ario Nishiarai (*I had thought I could have been the only person on this review list who had really watched it at a cinema in Japan after reading a particularly harsh review, but I was wrong).    A quick overview: Koe no Katachi is a very well done film, although not without shortcomings, and which has dealt with ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;summ-1&#34;&gt;SuMm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;軽いスポイラーが入っているかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2日前に東京のTOHO Cinemaで見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は漫画を読んでいたことを覚えていますが、その時は頻繁に出てこないし、スキャンレーティングもうまくいかないので、私は約9章を読んでいるので、ストーリーの始まりとメイン 文字。 しかし、私はその時以来、アニメの適応を待っていました。 ちょっと映画だけではなく、シリーズがほしいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキミノナワと同時に気になることを少しは心配していたと言わなければならないが、君のナナよりも3倍少ない（でも、 新海誠が作ったオリジナルムービーと漫画のアダルト、KyoAniからも比較）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最初の30分（または多分）私は静かに座っていた、移動することを恐れて、それは私を完全に把握する原因であった。 私は怒り、同情、恥、感情の全体的なパレードを感じていた。 ストーリーは、日本人が好きなように、素晴らしく劇的に感じました。 決して学校でいじめを終わらせることはなく、常に鋭い問題、社会に適応しようとする障害を持つ人々に対する態度。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしかったです。 これは京都アニメーションから期待するべきものです。 そして、それを君のナ・ワと比較しようとしないで、それは本当に最初のレベルとちょうど異なるレベルにあります。 そしてカメラワーク！ それは本当に信じられないほど、ショットの数が大好きで、どのようにして彼らが足の下や身体の下の部分にアクセントを加えようとしたのか（私はキャラクターの頭を除くショットを意味する：D）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャラクターとその発展については、映画にはいくつか問題がありました。 両方の2つの主人公が素晴らしいと示された。 しかし、そのような大量の、おそらく、面白いサポートキャラクターは、映画が2時間以上であっても、十分に開発されていませんでした。 たとえば、アニメの髪の毛の男、馬場のように、フレーズはほんの少ししかなく、本当に残っていると感じました。 小学校からの石田の元友人2人は、少なくとも2つの場面があったにもかかわらず、全く忘れられているようだ。  Shoukoさんのお母さんにお金を出してしまったShouyaさんのお母さんが出血して本当に殴られてしまった理由など、私が理解していないショットがいくつかありました。 彼女は本当に彼女を倒した？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に、私はそれをたくさん楽しんだし、KyoAni（Haruhiの後、明らかに）の次善の映画だと言うことができますし、それは間違いなく見る価値があります。 そして、おそらく最終的にはマンガを完全に読むはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230524&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SuMm/reviews&#34;&gt;SuMm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;MAY CONTAIN SLIGHT SPOILERS!    Watched it two days ago at TOHO Cinema in Tokyo.    I remember that I was reading manga, but at that time it wasn&amp;rsquo;t coming out frequently and scanlating wasn&amp;rsquo;t going good either, that&amp;rsquo;s why I read about 9 ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keunhongyang-1&#34;&gt;Keunhongyang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノンスポイラーレビュー
ストーリー -  7
アート -  10
サウンド -  10
キャラクター -  7
楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[2016年9月22日、日本の福岡のユナイテッドシネマで甲斐の片たちを見ました（誰かが犯されて海外に行くことを望みました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いバージョン。 京都アニメーションは再びテーブルに大きなアニメーションをもたらします。 キラキラした目、クセイモエ、セフク、素晴らしい背景など。 それはそこで最高のアニメーションの品質の一つであり、ロマンスのジャンルがあなたのお茶の杯なら、あなたはおそらく映画を好きになるでしょう。 あなたがロマンスが好きではないとしても、それは失望の映画ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は手前で漫画を読んでいないと言って始めるので、元の内容が何をしたかを仮定しないように努力します（私は間違いなくそれを読むでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、率直に言っておかなければならないが、私はまだ私が思ったほどこの映画を楽しむつもりはないということを心配した。 私は本当に君の苗子が私に贈ったビジュアルが素晴らしい新井レベルだったことを本当に心配していました。私は君のナナをあらかじめ見せているだけなので、私は甲斐のカタチに失望していると思いました。
本当に、それはまったく私を失望させませんでした。  Koe no Katachiのアニメーションの品質はすごく素晴らしいです。 映画の予算を持つ京都のアニメーションは確かに物事を輝かせることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの品質とは別に、この映画の2つの「meh」部分はストーリーとキャラクターでした。 話のペーシングが良いと言える。 クライマックスはあまりにも急いではなかったし、前提もあまりにも長くて退屈ではなかった。 私はキャラクターに紹介されるのに十分な時間がありました。 重要な出来事が私の脳に浸透して理解を深めるのに十分な時間だけでなく、 今問題は、私たちの2つのメインの外で過ごす時間が少なすぎるということでした。
私は映画の中で、たくさんの子供たちがランダムに言い訳をしていることを叫んでいたが、それはあらかじめ明らかに探されていなかった点、あるいはそれが非常に曖昧だったことを覚えている。 こうして潜在的に感情的に気候的な場面を暗くしました。 それぞれのキャラクターがどのように感じ、反応したのかを理解していたと思います。 それは私が次に話す固体の側面のキャラクターの失敗につながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はサイドキャラクターが2時間を通してどのように未開拓であったかが嫌いです。 正直言って、私はそれを得る、2時間は、元のソース資料（私はマンガで起こったイベントの多くがスキップされた他のレビューを読んで読んで）のすべての単一の側面を探索するための時間の読み切りが、 漫画がサイドキャラクターをもっとカバーしてくれることを願っています。私が欲しいのはすごく残念です&amp;hellip;.という部分は、実際には意味をなさない部分です。 明らかに重要ではなかった（これらの文字は2つのメインについて気にならなかった）。さらに、重要と思われた文字はちょうど影になった。 例えば、マシバは悪い人なんだから？ 私はちょうどその男が本物であるかどうかを知りたいと訴えていました（hehe oregairu）。 彼の目は、石田を見ると、まだ私を不快にさせる。 さらに悪いことに、上野の目標は完全に終わりまでに忘れてしまった。 上野は、若い頃のクラスメート達が幸せになった時代に戻っていきたいと述べました。 しかし、結局、彼女はちょうど彼女の心を変え、友人のすべてを落とさせましたか？ 最終的にはニシミヤに似ているという考え方の変化が見られませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、Koe no Katachiは、クライマックスの間に正確に2回、かなり感情的な瞬間をやってのけました。 キミのナ・ワー（キミのナ・ワーも私をもっともっと強く打った）ほどではありませんが、私はまだキョーナニが感情的な話を適応させるのに必要なことをやったと信じています。 芸術は素晴らしかったし、声の演技は良かったし、音楽も本当に良かった（エンディングの曲は愛子の小道具）、キャラクターやストーリーは必要になったところで少し未熟でしたが、 私はそれが私の時間の2時間の価値があることを保証することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのアニメを引き離して京都アニメを賞賛しています（私はもう一度言及しなければならなかった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビューでしたが、うまくいけば、世界中の誰かが助けてくれました;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229797&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Keunhongyang/reviews&#34;&gt;Keunhongyang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Non-spoiler review  Story - 7  Art - 10  Sound - 10  Character - 7  Enjoyment - 10    Overall - 8    &lt;a href=&#34;hope somebody will liscence it and get it abroad&#34;&gt;I watched Koe no Katachi at United Cinema, Fukuoka, Japan on Sep 22nd, 2016&lt;/a&gt;    Short version; Kyoto Animation again brings great animation on to the table; The glittering eyes, cutesy-moe seifuku characters, great background, and much more. It is one of the finest animation q &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dubstepkazoo-1&#34;&gt;DubstepKazoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TOHO Cinemas府中1日目！ ブヤヤ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では、日本でも他の批評家と同じように見ていることに自慢しています。できるだけ早くこの映画を見なければならない理由を教えてください。 しかし、私がする前に、私は何かを明確にしましょう：これは愛の物語ではありません。 それは決してラブストーリーではありませんでした。 それはラブストーリーになることは決してありませんでした。 これがラブストーリーだと思って自分自身をだましてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、多くの人のように、この映画を君のNa waと比較したい。 キミノナワは素晴らしいアニメーション、驚くべき音楽、驚くべき方向性を持っていましたが、ストーリーやキャラクターは非常に明るくありませんでした。 これと比較して、KnKは非常に印象的ではないアニメーションと感動的な音楽を持っていますが、ストーリーとキャラクターは非常に思い出深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガは長さが7冊だったので、明らかにいくつかのものをカットしなければならなかった。  「独立した映画」のサブプロット全体が削除されました。  Uenoのキャラクター開発のかなりの部分がカットされました。  ShouyaとShoukoにはより大きな焦点が当てられ、他の文字は2つのリードを発展させる方法として機能します。 私が本当に見たいと思っていたコンテンツがいくつかありました（「Shouyaはモンタージュを伸ばす、* pomf *」の章です）、カットされました。 しかし、ソースの素材は重要ではないので、ムービー自体がどのように動作するか見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、Shouyaのキャラクターを開発するのに非常に良い仕事をしています。 彼の子供時代への逆戻りは、彼がコミットした残虐行為の良いイメージを私たちに与えるのにちょうど十分ですが、それがそれほど長く続くわけではありません。 映画は、彼がどれほど恐ろしいかをどのようにして実現したのかを見ていくと、ちょっとぶつかります。それは、前述のモンタージュを去っても問題が解決できたかもしれませんが、Shouyaの発展は信じられないほどです。 人の顔の巨大なXesは&amp;hellip;まあ、それを重手と呼んでいますが、Shouya（私はたくさんの人ができると確信しています）で自分自身を少し見た人として、それはどのように 彼は世界を見ます。 彼らが映画全体、特に最後にShouyaのキャラクターにどのような影響を与えるかは、はっきりと明らかにすべきである。 サイドのキャラクター、長塚、ゆずる、眉毛、上野、河合は、漫画では独自のアークを持つ本格的なキャラクターでしたが、橋間など庄屋と庄子の開発に使用されています。  Koe no Katachiは、あなた自身を愛する贖いと学びの物語です。 それは私が本当に私がそれらを台無しにすることなく入ることができることを望む、その物語の発展でこれを非常にうまく成し遂げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shoukoのキャラクター開発はそれほど明白ではありません。 実際には、初めて映画を見るときにそのほとんどを見逃すかもしれません。 映画は簡単に言及し、彼女の過去につながります。 あなたは彼女に哀悼の意を表し、その後ストーリーの出来事が彼女の変化をどのようにしているかに注目することになります。  Shoukoは（ほとんど）静かなキャラクターにとって、非常によく開発されています。 マンガにはもっと多くの例がありましたが、ランタイムのためにカットしなければならなかったものもありました。 それはショーではなく、彼女が何をしているのか（彼女がやったことのためのShouyaの罪悪感を反映して、そして彼女と仲直りすることをためらっているように）彼女が何を考えているかを見ることができるシーンはほとんどありません。 代わりに、他の登場人物たちの啓示が、あなたにショウコの行動を思い起こさせるよう促します。 例えば、私はロマンスが起こっていないことを考慮して、なぜこの映画に「私はあなたが大好きな」シーンがあるのか​​理解できないことが多いでしょう。 私はあなたにヒントを教えてくれるでしょう：柚珠はなぜ彼女が何種類の写真を撮ったのかを明らかにすると、「あなたが大好きな」シーンに戻って考えてみましょう。 はい、あなたは本当にそれらを接続するはずです。 さらに、Shoukoは映画のほとんどで常に同じように行動し、常に笑いや謝罪していることがわかります。 これには理由があります！ 重要なの！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この2つの複雑な文字のアークは、映画の最後の数シーンでは、魔法のようにしか表現できない方法で美しく結びついています。 ストーリーは非常によく考えられ、元のストーリー（特にエンディング）の編集はかなりスマートだった。 これは非常に良い映画であり、あなたはそれを見るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、再び、多くのコンテンツが削除されました。 私たちは庄屋が彼の昔の小学校の先生に会って彼の過去に立ち向かうのを見られなかった。 私たちは、翔子が皆を一緒に連れて来て、長塚の映画を仕上げるのを見られなかった。 しかし、彼らは映画をひどく長くすることなくすべてを適応させることができず、彼らが最も重要なコンテンツを保持しているように感じます。 漫画は非常に良いですし、私は強く推薦します - それは私が実際の文学と考えている少数の漫画の1つですが、映画はそれ自体が良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私がこの映画をとても愛していたら、なぜ私はそれに8を与えているのですか？ 生産値。 映画の場合、アニメーションは&amp;hellip;失望しています。  KyoAniの季節アニメの平均的なアニメよりも若干上手く見えます。 さらに、音楽は、特にあなたが最近君の国を見たことがある場合、特に明るくない。 テーマソングは完全にグレーディングされており、OSTの部分は実際にはあまり目立ちません。 そして、私が以前に言及したように、Shouyaのそれ以外の偉大なキャラクターアークには弱点がありました。 しかし、ストーリーとキャラクターの鮮明な輝きは、Koe no Katachiをすばらしい経験にします。 あなたは間違いなくそれを見るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DubstepKazoo/reviews&#34;&gt;DubstepKazoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now that I&amp;rsquo;ve bragged about seeing it in Japan like all the other reviewers, let me tell you why you should watch this movie as soon as you can. But before I do, let me make something clear: this is not a love story. It was never meant to be a love story. It never tried to be a love story. Do not fool yourself into thinking this is a love story.    I, like many people, like to compare this movie to Kimi no Na wa. Kimi no Na wa had amazing animation, amazing music, and amazing direction, but th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icanpostnow-1&#34;&gt;Icanpostnow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は君のナハを見てから数時間後に日本の映画館でこの映画を見ました。 傑作ではありませんが、これはずっとずっと楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;免責事項として、これが私の最初のレビューであることを知っているだけです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10：良いカトリックの叫びを楽しむ。 この話は、難聴、いじめ、社会的不安などの視点へのつながりから、私にとってとても個人的なものでした。 私の目が広がって心拍が増していくのを感じると、私の心は映画の中で最も激しい瞬間をとることもできませんでした。 しかし、笑いの真の瞬間もありました。 私は映画館を非常に満足し、現実に戻らなければならなかった。 私は、人々が障害を持つ他人をどのように見ているか、そして他人に開放することがどれほど素晴らしいかについてはまだ考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9：私はマンガを読まなかったが、今は本当にしたい。 私の日本語は完璧ではないので、私が理解できなかった瞬間が言語の壁やプロットの実際のギャップ（それゆえ9）に起因するかどうかは分かりません。 私は終わりに基づいて物語を良いか悪く評価するかのような人物です。  Koe no Katachiの結末は私の意見では10でした。 完璧な完全サークルや映画批評家が指摘できるものではありませんでしたが、監督が私に感じて知りたいと思ったことを理解したように感じたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9：私は本当に、本当にアート評論家ではありません。 色と動きとして音を描いたビジュアルがあった瞬間が好きだった。 色はかなり明るく、鮮やかでしたが、必要な時にはもっと落ち着いていました。 私はまた字幕なしで手話を含めることを非常にうれしく思っていました。 繰り返しましょう、それはとても素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9：オープニングシーケンスは完全に忘れられませんでした。 なぜイギリスのロックバンドとこの物語を結びつけていないのか、ディレクターがThe Whoの曲を選んだ理由をもっと知りたいです。 耳が聞こえない少女をいじめる少年たちはまだ気まぐれな子供であることを私に思い出させる助けになりました。 映画館のサウンドシステムが壊れていたかどうか疑問に思ってしまった。 私はクレジット・ソングのメロディーを覚えていませんが、映画の最終シーンでのインストゥルメンタル・ミュージックはかなり良かったです。 このことが音や文字であるかどうかはわかりませんが、西宮の声優の話し方は、鼻音や子音/子音のクラスターの置換でうまくいっています。  1つの特定の置換は、例えば意図されたものとは非常に異なる意味を有していた。 女優自身が聴力障害を感じていないので、西宮の声を聞いた後の過程について疑問に思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9：私は実際には、副キャラクターの開発の欠如に悩まされていませんでした。 主人公の成長（石田）を見ても私にとっては十分だった。 彼が映画のほとんどのために他人を見た方法は非常にrelatableだった。 もし何かがあれば、西宮のいじめについての真の考えをもっと知りたいです。 聴覚障害のある現実的な女の子が主人公であるという事実は、私がこの映画を崇拝するのに十分な理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、この映画を見る機会があればどうぞ。 ムービーウォッチャーが関連付けることができる少なくとも1つの気持ちがあるはずです。 ほとんどの人は孤立していると感じています。他人を信頼することができず、苦難に直面しても弾力があり、利己主義の瞬間に弱い、償いたいと思っている憧れ、より良い人間になりたいという欲望があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Icanpostnow/reviews&#34;&gt;Icanpostnow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw this movie in Japanese theaters a couple of hours after I watched Kimi no Na Ha and I must say I enjoyed Koe no Katachi better. Although not a masterpiece, I haven&amp;rsquo;t enjoyed/appreciated a movie this much in a long time.     As a disclaimer, just know this is my first review!    Enjoyment 10: I enjoy a good cathartic cry. This story felt  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>