<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/argento-soma/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/argento-soma/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Argento Soma</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/argento-soma</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/argento-soma</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/9440.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/285/Argento_Soma/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/285/Argento_Soma/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーが「隠された宝石」または「あいまいなタイトル」として記述されると、それはあなたが予期せぬことで偶然によって遭遇したことを直ちに思い起こさせます。 これらは、同じ期間に行われたもっと包括的なショーの存在のおかげで、部分的に焦点を合わせたり出たりするタイトルです。 しかし、アニメの中で最も注目されるのは、すべての媒体にまたがる一般的な出来事です。一年に一回のショーだけが脚光を浴び、残りは粉塵を集めて、 それの上にジャガーノートの人たち。 これらの「隠された」タイトルは間違った時に間違った場所にあった。  2015年のスーパーヒーローコンクールRevolutioのように、同じ季節を放映した人気のあるOne Punch Manからの眺めや、Sword Art Onlineのような自己嫌悪感のあるタイトルからも、 同じ著者、Reki Kawahara、Accel Worldによる他の2012年のタイトル。 これらのショーが別の時間に放映された場合は、より多くの注目を集める機会が増えていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして間違った時に間違った場所にいることになると、Argento Somaはもっと不運なリリース日を選ぶことができませんでした。 バイオメカニカルロボットや悩まされたパイロットのわずかな実装でさえ多くのタイトルが「エヴァンゲリオンクローン」としてすぐに解雇された期間中に生産されている。  Argento Somaはそれがあった場合、「隠された宝石」です。 RahXephon、Blue SkyのFafner、Gasaraki、De：vadasy、Brigadoonなど、正当な理由でそのラベルを受け取った方や、単に同じ傘の下で遠隔的に類似したものをグループ化するためのものであれば、 このタイトルはそれに強制されます。 しかし、アルゼンチンの解雇にはメリットがありますか？ そうですね。 それは、バイオメカとエヴァンゲリオンに似た模様、不思議な謎とそれらの上にドレープされた不気味な音色、おなじみの雰囲気を演出します。 しかし、これは、アルジェントがエヴァンゲリオンの親指の下に留まらず、素早くそれ自身の実体に咲くので、その線が引かれるところです。 悪名高いThatAnimeSnobの言葉を引用すると、 &amp;lsquo;Argento Somaは私にとって、新世紀の解体です。正直なところ、それは適切な説明として機能します。 その時にトレンドセッターに従う代わりに、それは以前に見られなかった方法でそれに挑戦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;半期的な構造から始まり、私たちは主人公と住宅の藩主である金城拓人を紹介します。武士隊長は、他の多くの人たちと同様に、軍の遠い手が日常生活の一部となる生活様式に巻き込まれています 今まで存在していた外来侵略の脅威のおかげで、 一連の不幸な出来事の後、彼は、侵略された外国人に対する守備グループとして形成された、「葬儀」と呼ばれる軍の下位グループのための将校役にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見る前にあなたの注意を引くべき最も大きな先駆けはショーのペーシングです。  Argento Somaは、その物語を急いではなく、ゆっくりとその上に構築され、すべての慎重な計画がはるかに大きなコンセプトに剥がれていく最後の第3の行為に到達する組織的なショーです。 それは、時間のかかるパズルの部分を一緒に置く前に、より大きな画像を店内に公開するのには時間がかかります。 あなたが遅れて歩くことができない何か遅い歩調のタイトルのアイデアなら、あなたは正しい考え方をしているときに、これをもう一度見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この遅いペースのショーの最初の行為の利点は、彼の周りの環境を構成するサイドキャラクターだけでなく、私たちの主人公の変態で見ることができます。 概要ですでに述べたように、リューム・ソーマは復讐に動機づけられています。復讐は、多くの精神的悲しみと彼の状況による苦しみに包まれている主なリードにつながります。 彼は普通の幸福を奪ったエイリアンと一緒になってこのアイデアを持っています。そして、この考え方が彼を形作っているのを見て、ショーに多くの陰謀をもたらします。 ショーの前半は「今週のモンスター」式に専念していますが、関連するキャラクターにとって決して中央ステージを演じません。 事実、前半は世界を肉体化し、外来の脅威が増していることに重点を置いており、もっと重要なのは、キャラクターのキャストにディメンションを加えることであると主張することができます。 個人を目にしているものは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、自分の性格にレイヤーを追加するために、スクリーンタイムはほとんどのサイドキャラクタに均等に分配されますが、主要な焦点は常にRyu Somaです。 キャラクターとしての彼のゆっくりとした変態と成長を見ていることは、とても報われました。 彼のすごい、やや頭角を刻んだペルソナは、人工ドラマのようには決して感じられませんでしたが、本物の怒りの場所から分岐しました。 多くの人が把握していないことがあります。 彼は償還と鞭打ちの必要性を追求しています。彼は自分の行動を正当化しているわけではありません。しかし、イントロスペクションを通して答えを求めているので、真実は彼が復讐のために指定した殺人児よりもはるかに酷いです。 彼は自尊心に溺れていて、何かのリサーフェシングの手段を探しています。 そして、彼の苦闘、熟考、そして最終的なカタルシスを見ることは、入場料の価値があるものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この個人的な物語を織り上げるために前半のペースが遅くなる必要があるにもかかわらず、余分な脂肪を少しでもカットしてもショーの全体的な価値は向上しない場合もあります。 これはショーにフィラーがあることを示唆するものではなく、むしろ時にはナレーションがあまりにも長い間オーガニックに作用することを可能にします。 そして、この有機的な自由に流れる物語は、プロットからキャラクターまでのすべてを作ることに捧げられた時間のメリットがある一方で、それはまた、単に動き回るショーで悩まされない人のための両刃の剣としても機能する 一般的に期待されるものよりはるかに遅いペース。 この結果、不平等な「エバ・クローン」という言葉の風が吹き荒れたあと、それを聞いた少数の人々には、それを一切却下したり、恥ずかしそうになったりしてしまいました。 このアニメは、実際のコンテンツのためではなく、それを取り巻く疲れたアニメオーディエンスのために苦しんでいます。 この声明が納得するかもしれないが、このアニメは、より洗練された視聴者、適切なストーリーテリングの基礎を理解し、後で起こる出来事に大きな影響を与えるために注意深く計画されたビルドアップの必要性を意図している。 これは、単純に無関心でそれを振り回すことに反対して、老人のワインの香りと味を感謝する時間を取っている人と、たわごとに遭う意図の違いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのサウンドトラックは、絶え間なくシリーズに描かれた恐ろしい感情とうまく同期したメランコリックな曲のミックスバッグです。 さらに「激しい」瞬間のための場所にアクションソング作品がありました。  OSTがその目的を果たしていた間に、ジャンルは色々と散乱した。 彼らはそれぞれが持っていた恐怖の感覚の下で統一されましたが、それはそれです。 オープニングのテーマはタイトルの本質をよく捉え、インストゥルメンタルの急激な上昇によって激しく揺れ動くボーカルを持ちました。 しかし、終わりのテーマについては、同じことは言えませんが、それはかなり不快感を与えていました。 それは、葬儀のあいだにBee Gees &amp;lsquo;Stayin&amp;rsquo; Alive &amp;lsquo;を演奏し始めたようなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはペーシングの外で問題の公平な分け前を持っています（遅いビルドアップの考えに悩まされている人のためのものです）。それは正直なことではありませんが、何もしないでCAPTAIN OBVIOUSのように物事を命名する選択です。 あなたは、Argento Somaはサンライズであり、古典的な小説の後で特定の名前や出来事をパターン化しようとする微妙な試みではなく、このケースではFrankensteinであったことが分かります。 しかし、最初のエピソードの外では、狂った科学者であるフランクが復活した発見されたエイリアンを単に「Morgue」と「Funeral」という名前の施設や団体に命名すると、古典小説と並行するものはほとんどありませんでした。 代わりに、これらのタイトルを過度に借りただけで、何かの意味をテーマに変えずに簡単に他のものに置き換えることができたと言うのは安全です。 要するに、これらのタイトルの妥当性を無視して、それはエヴァンゲリオンの無意味な神学象徴とまったく無関係であり、ショーにフレーバーを加えるためだけにあったため、それ以上に分析すべきではありません。 しかし、ショーがテーマに関連していたのは、第3の行為で開かれた真のコンセプトでしたが、私はスポイラーセクションのためにその情報を保存します。
おそらく、ショーの最大の問題は、X氏として紹介されたキャラクターが関与していることでしょう。これは、彼の苦しみを表現することができないので、 その過程で甘やかされる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、キャラクターと物語の構築に専念しているシリーズの前半では、アルゼンソ・ソマが本当にそれを支えているのは後半です。 プロットに新しいレイヤーを暴露した慎重に描かれた手がかりと瞬間を使って、すべてが一緒になってショーを独自のリーグに置く公開になります。 それは通常のアニメ飼料の領域を脱し、代わりに映画館、特に具体的にはスポイラーのセクションで取り上げる1つの映画から手がかりを取ります。 それは、アドレナリンが満たされたドロップのためのジェットコースターをゆっくり登るようなものです。 宇宙人と人々にぶら下がっていたすべての神秘主義を取り除き、最終的に大きなコンセプトを提示するために、その幕を引っ張った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラーセクション&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;***
（避けるために楽しみセクションにスクロールダウン）
。
。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;。
。
&lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラーの終わり&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;*&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はMALユーザーによって蓄積された平均得点を気にすることは一度もありませんでしたが、この番組では6.9が犯罪的に低く、おそらく私がMALで遭遇したシリーズに与えられた最も過小評価されていません。 悲しいことに、多くの層があるショーは、一般の人々に効果的に聞こえませんでした。 それを解読する時間を取るのではなく、より迅速な解決策は、それを意味論に服従させ、それを「Evangelionクローン」と名付けることでした。 私は、私のアニメ視聴体験で適切な時期にこれを見ました。エピソード的な前半や系統的なペーシングに悩まされることはありませんでした。 興味をそそるキャラクターとその手がゆっくりと現れたプロットで、私はもっと夢中になっていくのを目の当たりにした。 主人公は私が間違って何度もやったことを見たことがありました。 彼がやったやり方で私のコードを叩いた主人公はごくわずかでした。 これは、それが進行するにつれて私だけで成長したショーでした、そしてエピソード16-18の後、私は見て止めることができなかった中毒になった。 それは控えめで、常にその意図について正直であると感じました。それは私が見ているタイトルで積極的に求めている品質です。  Argento Somaが私を傷つけ、欠陥とすべてを獲得しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このタイトルは、視聴者の側で忍耐を必要とする組織的なものです。 ゆっくりと工夫して最終目標を達成するタイトルを楽しむ人にとって、支払いは満足のいくものです。 即時の満足感を求める人は誰もこれを見てはいけません。 私は「あなたはまだこのショーの準備ができていません」という賛成を賛成するのは好きではありませんが、まったく正直なところでは、アニメの経験を持つ一定の閾値を超えた人だけが評価できるものです。 これは、メディアに精通している方のみがアクセスできるタイトルです。 あなたがこのシリーズにコミットする準備ができていると感じるまで、私はこれを後で取り除くことをお勧めします。 私は受け取ったのと同じ支払いを約束することはできませんが、その意図を完全に意識している人たちは、野心的な仕事の前に感謝することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213002&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When a show is described as a &amp;lsquo;hidden gem&amp;rsquo; or &amp;lsquo;obscure title&amp;rsquo; it immediately brings to mind something that you&amp;rsquo;ve stumbled upon by happenstance with no prior expectations. These are the titles that come in and out of focus partially thanks to the presence of much more all-encompassing shows made around the same time period. It&amp;rsquo;s a common occurrence that spans across every medium but perhaps most notable in anime, where only a handful of shows per year are thrust into the limelight, while the rest are left to gather up dust and become yet another mortared in brick to support the weight of the Juggernauts on top of it. These &amp;lsquo;hidden&amp;rsquo; titles were at the wrong place at the wrong time. Like 2015&amp;rsquo;s superhero show Concrete Revolutio, which unfortunately had to compete for the views from the much more popular One Punch Man that aired that same season, or even self-indulgent pandering titles like Sword Art Online which ultimately received a far bigger viewer base than the other 2012 title made by the same author, Reki Kawahara, Accel World. Had these shows aired at a different time, the chances of it receiving more attention could have been amplified, for better or for worse.    And when it comes to being at the wrong place at the wrong time, Argento Soma could not have picked a more unfortunate release date; being produced during a time period where many titles with even the slightest implementation of bio-mechanical robots and distressed pilots were quickly dismissed as &amp;lsquo;Evangelion clones&amp;rsquo;. With titles such as RahXephon, Fafner of the Blue Sky, Gasaraki, De:vadasy, Brigadoon and much more that received that label for either legitimate reasons, or simply for the sake of grouping anything remotely similar under the same umbrella, Argento became another statistic with this title forced upon it. But does Argento&amp;rsquo;s d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shellshock&#34;&gt;shellshock&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメは素晴らしかった、はい、メインキャラクターは少し悪人かもしれませんが、彼は最後に彼の真の自己を示しています。 アニメは非常に不思議で、その楽しい瞬間がありますが、それは深刻な種類のアニメです。 私は個人的にはこれが傑作だと思って、すべてのジャンクを打ちました。 はい、途中でちょっと繰り返しましたが、それはすべてプロットの中にありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが主人公が他のレビューのようにあまりにも&amp;rdquo;emo&amp;rdquo;だと思うなら、全体的な10/10とそれは必見です、そして、これを見て気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shellshock/reviews&#34;&gt;shellshock&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime was fantastic, yes the main character may &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otaking09&#34;&gt;Otaking09&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Argento Somaを終えると、私はついに、メカと哲学のアニメファンがこのエヴァクローンであると仮定して、多くの人がこのショーを頻繁に話していない理由を理解しました。 コアの前提を理解し、導入のエピソードを見て、ショーに集中したいと思っていることを理解すれば、より良いか悪いかにかかわらず、Argento Somaは実際はむしろ謙虚な努力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提の約束：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はそうは思わないでしょう。 実際には、Argentoは私がポストエヴァメカのジャンルで見たより多くのぎこちないオープニングのエピソードの一つを持っています。 私たちの主人公であるソーマは、すでに近くにいた人たちを理解するために奮闘しているが、悪人のエイリアンの敵は適切に神秘的であり、ドラマを楽しんでいる人を引き付けるのに十分なミステリーが設定されている ビルドアップ、静けさ/反射、リンス、リピートの瞬間。
この設定には、感情的な問題、狭義の結論の作成、不健康な自己吸収量など、誰もが関連する感情的な問題に悩まされている、非常にインテリジェントで適応性のあるメインキャラクターがあります。 通常、このようなキャラクターは「危険なほど不安定」と見なされますが、最初の数回のエピソードではプレゼンテーションに時間がかかるので、ショーを終了する唯一の動機になるとは言いません。 私の同僚のいくつか、ZephSilverとThatAnimeSnobは、この番組にエヴァンゲリオン（TVシリーズ）の解体を命名しました。 主人公の利用についてはもっと同意できませんでした。 イカリ・シンジは、アニメファンやエヴァ自身のファンでさえ、エヴァで常に敵意と論争を起こし、リュ・ソーマを傷つけただけでなく、驚くほど魅力的（芸術的、行動的）にも印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;従って、Argento Somaの最大の側面は復讐のための彼の苦境にある; 彼が見ることに専念した最大の機会の一つを閉鎖するのを防ぐための復讐。 それ以外の場合は彼がそうでなければ、より高いサービングのプロットにどのように強迫観念であるかによって、殺されると思われる別のショーのディスパッショナルなサブヴァインになるリュ・ソーマは、このショーで実際に成長する。 ニュアンス、自己学習、成長。 復讐のためのこのような優雅な注意を見ることは、ただの歓迎ではなく、感銘を与えるだけでなく、このメリットだけでショーをすべてお勧めするのに間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;入場料：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらの紹介エピソードの後で最も不平を感じる原因は何ですか？ 残りの人たちとの忍耐。 あなたは、Argento Somaは最初のエヴァ風のアニメではありませんが、アプローチをうまく調整できた最初の人はもちろんですが、それが最長で、自分のアイデンティティーを決定し、頑丈に立てています - 周囲の世界の建物と神話 ショーがあります。 ショーが実際に何を言いたいのかを理解する頃には、あまりにも早く、最大の効果が観客に当たってもらうために起こります。
間接的には、これは、作品がどれくらい緩んでいるかによって決まります。  Eva、RahXephon、Macross、Escaflowneのような、より認識しやすいメカのアニメとは違って、そこには文化に対する感覚がない。 例えば、支持鋳造; 彼らはもちろん、ありがたいことに見えますが、リュウと同程度にはなりません。 メインのヒロインにはさえいません。 私たちは過去のことを少しは見ていますが、なぜ彼らが現在の姿や将来どこに行きたいのか、なぜ彼らが住んでいるのかということを私に手がかりを与えるには十分ではありません。 ベイト・アンド・スイッチのような効果はありません。 キャリア指向のように見える一般的な人は、ペインティングの周りに具体的に構築されたエピソードを持っています。
これは、この終末論的で軍事的な環境がそうでないことを示唆しているときに、キャラクターの間に大きな矛盾が生じます。 リュウ以外の人は、彼と比べてみんな一緒にいるようだ。 作家が秘密の外国人戦闘機の心理を描写したいと思う方法でこの奇妙な空気を作り出すだけでなく、少なくともRyuと彼の旅との衝突を減らします。 または影響を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは設定にも当てはまります。 これは米国でも起こりますが、確かに面白いです。 あなたはそれを見ているとは決して考えないでしょう。 アメリカの文化がこれをどうにかしてこすっていることを示すものは何もない。 彼らはどんな都市にも行かず、ステレオタイプを議論したり立ち上げたりすることはありません。 これは最終的にプロットをより後で提供するように最終的に触れられましたが、再びこれは誰かが忍耐を持っていると仮定しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは価値がありますか？：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、作曲については十分に、アルゼンソーマを完成させるための報酬、結果、ショーがその部分を取って結果を決める部分について話しましょう：それは成功したベンチャーですか？ 最終的には、はい。 アルヴェート・ソーマの主題は、エヴァ・ポスト・エヴァの世界で、複数のプロット・スレッドやキャラクターの動機を結びつけることで利益を得るシンプルな方法を賭けることを決めるにあたって、純粋な心を持ち、真剣で、希望的な&amp;hellip; 反政治的立場。
それは主人公のリュ・ソマの長年にわたる葛藤に魅力的です。 私の心はメッセージを受け入れましたが、私の心は、このショーがどのように時を得て作成されたかだけを嘆くことができました。 そのようなおとぎ話の結論は、エバメカの前の世界ではうまくいくだろうが、少なくともクリエイターは、磨かれていないにもかかわらずビジョンを見るという野望を妨げないようにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産品質：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今いくつかの美学に。 日の出は戦闘シーンをアニメーション化するのにかなり尊敬できる仕事をしました。プロットは主にエピソードのモンスター・オブ・ザ・ウィークの戦いを使用しますが、ヒーローが戦う多数の方法を間違いなく吟味しません。 このショーはアクションでは見られませんが、少なくとも戦闘中は飽きることはありません。 むしろ退屈なのは、エイリアンのデザイン&amp;hellip;または私は &amp;lsquo;デザイン&amp;rsquo;と言うべきですか？ 遭遇の配列全体に使用される1つのデザインがかなりあります。 はい、後のエピソードはそれを言い訳しますが、私はそうでなければ、この作文が計画段階ですべてを洗練していると不平を言うことができました。
アニメーションは一般的に一貫しています。 極端な強さの瞬間に対しては、ディテールが強化されて強化されます。
実際、芸術の最大のヒットはキャラクターデザインそのものです。  Shoukou Muraseはディレクター（Ergo Proxy）の地獄ですが、彼のデザインは特に歪んで怠惰です。 文字がまっすぐに見えるとき、鼻の詳細は放棄されただけです。 時には口が合理化されています。 この番組はキャラクタードラマに基づいていることを考えると、これは大きな気を散らすものです。 私は通常、技術的な磨きをする人ではありませんが、ガンダムウィングのデザインは、このスタジオから5年以上前に、実際には2倍のエピソードで、10倍の忠実度でレンダリングされアニメ化されていることを考えると、 ただ言って; 今終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりの思考：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Argento Somaは、今日見られると、アーティファクト、恐竜の何かです。 ほとんどのメカには、必要なときにも2年分の放映が必要だった時代に作られた。それは、怒りを抑えた人間の怒りや個人的な発達について真剣な旅を成し遂げるために確立された、 憎しみはすべて、人間の理解と寛容の潜在力である静かではあるが否定できない力で瞑想に取りかかるものです。 私はこのアニメが、痛い傷ついた人間の状態で激しく揺れ動いた西洋の荒れ果てた大気のショーであるBio Oを支配した男によって作られたことを実感したとき、このメカ・アニメは間違いなく探し求める価値のある宝石です。 その誠実さとインパクトは確かに人から人までの範囲であり、二重はそのプロット構造の魅力について言えるかもしれませんが、終わったらあなたの中の精神を謙虚にしかできない思いがけない印象を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード数：
ストーリー：6/10  - エヴァにインスパイアされた「神秘的なエイリアンが土地に侵入し、非日常的な理由で侵入する」は、リュ・ソーマの個人的な旅に次ぐものです。 エイリアン・プロットが対処されている間、啓示の信頼性は、単にそれにつながる予兆を歪ませます。 それにもかかわらず、プロットの穴は、主魅力と主題共鳴のパワーを損なうことはないので、最終結果は耐え難いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5/10  - 間違いなく最悪のショーではありませんが、洗練されたレンダリングよりも美学に関心が高かったのはすぐに明らかになりました。 当時必要とされていたものは、品質が低下して上昇するでしょう。 このような稀なスイッチは嫌になるので、これを引き出すことが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10  - サービスは可能ですが、インスピレーションはありませんが、サウンドトラックはシーンの重要性や気分を伝えるためにシンプルなトラックを使用します。 ありがたいことに、それはキャラクタードラマ（彼らがショーを運ぶこと）を支配するわけではないので、OSTが仕事をして終わったときの時計になるケースになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10  - 誰もが偶然の治療を受ける一方で、ショーの本当の星は、主人公のリュソーマのキャラクターアークであり、それは磁気的、ニュアンス、そして非常に魅力的であり、ショーのすべての部分に出血する。 他の人は遊ぶべき部分がありますが、私は助けができませんでしたが、主に自分の葛藤と関連していると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10  - このショーをバックツーバックで見ると、ショーのペーシングが怪物の様式によって妨げられたことを最初に認めます。 ほとんどすべてのエピソードには何らかの価値があるので、どのエピソードもすぐにフィラーとして却下することはできませんが、同時に26エピソードで行う必要はないと私はよく知っています。 良いニュースは、ポイントから、十分なプロットの詳細は、ショーを再び握っているので、ショーが一般的にそれを維持するための努力を示す勢いを得るときにドロップされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218628&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otaking09/reviews&#34;&gt;Otaking09&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Upon finishing Argento Soma, I finally understood why mecha+philosophy anime fans don&amp;rsquo;t talk about this show often beyond them many simply assuming it would be another Eva-clone. Once you understand the core premise, see the introductory episodes and realize what the show wants you focus on, it&amp;rsquo;s clear that, for better or worse, Argento Soma is actually a rather humble endeavor.    The Premise&amp;rsquo;s Promise:    You wouldn&amp;rsquo;t think so at first. In reality, Argento has one of the more gripping opening episodes I&amp;rsquo;ve seen in the post-Eva mecha genre. It has all the right ingredients to be spellbinding: Our main character, Ryu Soma, who already struggles to understand those close to him, the villain alien enemies are appropriately mysterious, and enough mysteries are set up to hook anyone who enjoys their drama to have build-ups, moments of calm/reflection, rinse and repeat.  The setup features a highly intelligent and adaptable main character who suffers from a wide range of emotional issues anyone can relate to, ranging from Empathizing, Narrow-minded conclu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;twillit&#34;&gt;twillit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはほとんど落としてしまった。 この番組ではいくつかの問題があり、彼らはほとんどが主人公Ryuの周りを回っています&amp;hellip;.誤ってタクーオは彼の名前であり、この男はエクレミーなエモです！ 彼は犠牲者であり、彼はそれに驚く。 私は犠牲者フードの理由には行かないだろうが、私は彼がエモとして始まり、1人として終わり、私は彼が妻ビートになると感じると言うだろう。 言うまでもなく、私はRyuを大いに嫌っています。 幸いなことに、彼は唯一のキャラクターではなく、それ以降はそれ以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リュウとは別に、このショーの別の厄介な側面、音楽があります。 有名で熟練した作曲家/指揮者であった服部勝久の音楽でした。  Argento Somaは米国に拠点を置く軍事ショーで、軍事的な音楽を使っています。 軍事卒業式の音楽に似ていました。 おそらく日本では、彼らがアメリカの軍事音楽を考えていると思います。 私は知らないが、それは私のために働かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、待って、ショーは米国に基づいていますか？ まあ、それは違って、私は違うのが好きです。 また、それは大人のキャラクター、私が好きな何かを意味する軍事ショーです。 実際、ショーにはただ1人の子供、ハッティがいて、彼女は本当に子供のように行動します。 うわー、キャラクターを現実的に描写するアニメ！ さて、ここで間違ってはいけない、すべてがキャラクターとピーチではない。 はい、あなたはすでに私が琉球を嫌うことを知っています、他の人は好きですが、少し浅いです。 いくつかのエピソードの後、彼らはかなり予測可能になりますが、最後にはいくつかの驚きがあります。ええ、大丈夫です。 彼らは本当にリュウを扱うことから離れてしまい、いずれかのキャラクターが簡単に1つのエピソードを運ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが巨大なアニメであることを好むより多くのものがあります。 巨大メカ、巨大エイリアン、巨大ロボット。 ええ、メカはかなりクールで、デザインはいいですし、フライトコンバージョンが本当に好きです。少し力が足りませんが、かなりユニークです。 エイリアンは、まあまあ、彼らはすべて同じように見えるが、異なった反応を示し、あまりにも悪性ではない。 巨大ロボット、フランク、私は彼がショーの本当のスターだと思う。 フランクはちょうどあなたが走って、それをヒットするものを修正するために大きなブルージーです。 それがうまくいかない場合は、それをより強く打つ！ 彼は若いブロンドのためのものも持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今話。 あなたは巨大な宇宙人が知られていない理由で地球上に上陸している。 だから私はこのアニメを落とさなかったのがうれしいです。 軍隊は彼らと戦うために無力です。 特別な力は、エイリアンと戦うために高度なメカで形成されます。 この力の名前はNERVです&amp;hellip;&amp;hellip;..いいえいいえいいえ、それは葬儀です&amp;hellip;. Heheh、大丈夫なので、基本的な話は宗教的な倍音や十代の怒りのないEvangelionのリッピングです。 しかし、竜がいる、彼は怒りでいっぱいです！ 彼はすべて育ったシンジですが、彼はまだ凶器です！ それでも、東京に代わって巡礼ポイントで米国に移住したエヴァンゲリオンからの借りは大変です。 それは大丈夫ですが、延長コードにはEVAが付いていません。少なくとも実際にはありません。コードはなく、メカはEVAではありません。 ああ、ええ、エヴァンゲリオンのものと全く違うエンディングは、実際にはかなり異なってユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは大丈夫です。 リュウは吐き気があり、音楽は悪く、物語は定式的ですが、私は最後まで追いかけて、それは何かを言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/twillit/reviews&#34;&gt;twillit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This Anime was almost dropped. There are some problems with this show and they mostly revolve around the primary character Ryu &amp;hellip;. err sorry Takuto is his name in the beging and this guy is an exreteme emo! He is a victim and he wallows in it. I won&amp;rsquo;t go into his reasons for victim hood, but I will say that he starts as a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jyagan0&#34;&gt;jyagan0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一部のアニメファンは、アルゼンソーマを別の「新世紀エヴァンゲリオンのクローン」として非難した。 特に装甲の下にあるメカや秘密に関しては、いくつかの類似点があります。 それ以外の場合は、2つの異なる概念です。 アルゼンソーマのシーンや対話は、エヴァンゲリオンではしばしば漫画の救済（その面白い顔のようなもの）と「ファンサービス」を振りかざしていますが、より深刻です。 アルゲノソーマのアクションシーンは、エヴァンゲリオンのアクションシーンよりもはるかに強烈です。  Argentosomaの私の好きな面は文字デザインです。 それはあまり「キディ」ではなく、主人公、リュ・ソーマはおそらく、これまでアニメ化された最もクールでシャープなアニメキャラです。 私はあなたがメカテーマを好むなら、特にあなたがエヴァンゲリオンを見たことがないなら、このシリーズをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jyagan0/reviews&#34;&gt;jyagan0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some anime fans have condemned Argentosoma as another &amp;lsquo;Neon Genesis Evangelion &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryrynz&#34;&gt;ryrynz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かなりエピソード18の最初のダースのためにそれは移動するように始まり、感情が設定され、物事はどこかに行く..見て価値がある、行動の欠如と妖精の土地のものはあなたを置くしないでください、それは短いです シリーズ、それにこだわる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85339&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ryrynz/reviews&#34;&gt;ryrynz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fairly droll for the fir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uthred&#34;&gt;Uthred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これをどうしたらいいかわからない。 シリーズの過程で多くの変更が加えられているように見えます。 他にも嫌なリードとは違って、BerserkのGutsやSanaozozuなどのものは、興味をそそられるものはありません。 私はシリーズの嫌悪感を私に残すのはプロットの怪しげだと思う。 主要なプロットポイントは対処されていますが（またはプロットスウィツトで捨てられます!!）、対処されない真の多数の問題があります。 このシリーズのすべてがちょうど私をちょっと感じた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uthred/reviews&#34;&gt;Uthred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;burntjelly&#34;&gt;BurntJelly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初はこれがEVAクローンになると思っていましたが、それは本当にありません。 私は実際に最初の2つのエピソードの後に​​それをドロップしていた。 私はそれを取り上げ、数年後にそれを終えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードの大部分は、外来の侵略者から地球を守るための準軍事組織「葬儀」から構成されています。 その間に、敗れた宇宙人の部分から作られたモンスター/ヒーロー、フランクに対する復讐のための琢磨の欲望が欠如している。 なぜなら、地球上のすべての外国人が同じ場所に到達しようとしている理由を知ると、状況はかなり良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーテリング自体はサブパネルであり、キャラクターの開発は欠けています。 それはまだ見るにはまともなショーであることが判明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BurntJelly/reviews&#34;&gt;BurntJelly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I thought this was going to be an EVA clone, but it isn&amp;rsquo;t real &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladyjenna&#34;&gt;LadyJenna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしいアニメです。 それはEVAのようなものではありません。 読んだままにしておきますが、私はこのアニメは面白いだけではなく、人間関係がすばらしく、美しく満足できる結末を持っていると伝えます。 はい、「深刻な」行為に入るまでには時間がかかりますが、キャラクターの発展は素晴らしいです。  1人の批評家が言ったように、「フェアリーランドのもの」があなたをオフにさせてはいけません。あなたが思うものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのレビューのほとんど（そして多くはありません）は完全ではない、または彼らが物語を描写する方法で信じられないほど不公平です。 私は彼らが1つの目だけを開いて（またはそれを終了していない）このショーを見たという気持ちがあります。 さもなければ、彼らはお茶のカップではありませんでした。 なぜ私はそれを愛していたのか分かりません。 私の短い、しかし簡潔な、レビューです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽譜とシェイクスピアの作品は素敵で、アニメ全体に流れています。 緊張と美しさのバランスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼が複雑で非典型的だったので、主人公を愛しました（または、すべての人間がユニークで複雑なので、実際には正常であるべきですか？）。  Hattie、または&amp;rdquo;迷惑な声&amp;rdquo;を持つ少女は、実際には素晴らしい声優であり、外傷を負った少女の一部を完全に演じている（それは真実ではない）。 彼女のキャラクター開発は、Somaのように、ストーリー全体を通してますます目立ち、楽しいものになっています。 これらの2つの関係は、深く、心に響く、胸を張り、救済するようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは古典的なものです。ここにはあまり目立たないシーンがいくつかありますが、全体的にはTrigunのように手描きの素敵なものがいくつかあります。 メインキャラクターの外観は変わります（キャラクターが変わると、あなたはその理由を知るでしょう）。そして、本当にぎこちなく素晴らしいです。 彼は間違いなく私たちが皆で特定できる人です&amp;hellip;あなたは本当にソーマから目を離すことはできません。 彼はちょうど幽霊のように冷たく、予測不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は素晴らしいです。 これは私があなたに与えるすべてのものです。本当にこのショーのスポイラーは必要ありません。 驚きはすべて素晴らしいですし、プロットに驚くほど織り込まれています。 詳細をご覧ください。 リワッチ値はかなり高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオンのようなものではありません。 飛行機があるだけなので、「エイリアン」などは、それがEVAのようなものであることを意味するわけではありません。  Argentoは完全に独立して立っています。 そして、私たちは恐ろしい奇妙な結末に向かって全面的に泣いている不愉快に不毛の十代の若者はいません。 ソマの主人公は信じられないほど複雑で、ストーリー全体にわたって成長し、現実的な方法で成熟します。 私の推測では、最初の数回のエピソードの後に​​、何が起こるかを見る時間を取らずに、このアニメをあきらめた人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっての唯一の失望：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が同意する唯一のことは、その物語が真ん中にあるいくつかのエピソードのために遅くなることですが、次に真剣にスピードアップして離陸します（おそらくエピソード13のまわり）。 厄介なダビングのいくつかの瞬間がありますが、（これは実際にはポジティブです）主役は素晴らしいです、そして今はアニメ界の退役軍人とみなされています。 以前の作品で見るのは楽しいです。 私がもっと望むことができる唯一のことは、ソーマでした。 私は彼の性格をとても愛して終わり、シリーズが終わったのを悲しんだ。 私はもう一つのポジティブだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おもしろ情報：
Crispin FreemanがLt Danを演じる。 古い作品で彼の声を聞くことが楽しい。 彼はまだ完全に「クリスピンモード」ではないと言うことができます。
SomaはEureka 7のMoondoggieを演じるStave Staleyに声をかける。
ある種の神秘的なキャラクター（ここではあきらめない）はTrigunのLegatoを演じる俳優によって表明されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LadyJenna/reviews&#34;&gt;LadyJenna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a wonderful anime. It is NOT like EVA. Keep reading and I&amp;rsquo;ll tell you that this anime is not just entertaining, but full of amazing human relationships, and has a beautiful, satisfying ending. Yes, it takes some time to get to the &amp;lsquo;serious&amp;rsquo; action, but the character development is wonderful. Like one reviewer said, don&amp;rsquo;t let the &amp;lsquo;fairyland stuff &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver-1&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーが「隠された宝石」または「あいまいなタイトル」として記述されると、それはあなたが予期せぬことで偶然によって遭遇したことを直ちに思い起こさせます。 これらは、同じ期間に行われたもっと包括的なショーの存在のおかげで、部分的に焦点を合わせたり出たりするタイトルです。 しかし、アニメの中で最も注目されるのは、すべての媒体にまたがる一般的な出来事です。一年に一回のショーだけが脚光を浴び、残りは粉塵を集めて、 それの上にジャガーノートの人たち。 これらの「隠された」タイトルは間違った時に間違った場所にあった。  2015年のスーパーヒーローコンクールRevolutioのように、同じ季節を放映した人気のあるOne Punch Manからの眺めや、Sword Art Onlineのような自己嫌悪感のあるタイトルからも、 同じ著者、Reki Kawahara、Accel Worldによる他の2012年のタイトル。 これらのショーが別の時間に放映された場合は、より多くの注目を集める機会が増えていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして間違った時に間違った場所にいることになると、Argento Somaはもっと不運なリリース日を選ぶことができませんでした。 バイオメカニカルロボットや悩まされたパイロットのわずかな実装でさえ多くのタイトルが「エヴァンゲリオンクローン」としてすぐに解雇された期間中に生産されている。  Argento Somaはそれがあった場合、「隠された宝石」です。 RahXephon、Blue SkyのFafner、Gasaraki、De：vadasy、Brigadoonなど、正当な理由でそのラベルを受け取った方や、単に同じ傘の下で遠隔的に類似したものをグループ化するためのものであれば、 このタイトルはそれに強制されます。 しかし、アルゼンチンの解雇にはメリットがありますか？ そうですね。 それは、バイオメカとエヴァンゲリオンに似た模様、不思議な謎とそれらの上にドレープされた不気味な音色、おなじみの雰囲気を演出します。 しかし、これは、アルジェントがエヴァンゲリオンの親指の下に留まらず、素早くそれ自身の実体に咲くので、その線が引かれるところです。 悪名高いThatAnimeSnobの言葉を引用すると、 &amp;lsquo;Argento Somaは私にとって、新世紀の解体です。正直なところ、それは適切な説明として機能します。 その時にトレンドセッターに従う代わりに、それは以前に見られなかった方法でそれに挑戦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;半期的な構造から始まり、私たちは主人公と住宅の藩主である金城拓人を紹介します。武士隊長は、他の多くの人たちと同様に、軍の遠い手が日常生活の一部となる生活様式に巻き込まれています 今まで存在していた外来侵略の脅威のおかげで、 一連の不幸な出来事の後、彼は、侵略された外国人に対する守備グループとして形成された、「葬儀」と呼ばれる軍の下位グループのための将校役にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見る前にあなたの注意を引くべき最も大きな先駆けはショーのペーシングです。  Argento Somaは、その物語を急いではなく、ゆっくりとその上に構築され、すべての慎重な計画がはるかに大きなコンセプトに剥がれていく最後の第3の行為に到達する組織的なショーです。 それは、時間のかかるパズルの部分を一緒に置く前に、より大きな画像を店内に公開するのには時間がかかります。 あなたが遅れて歩くことができない何か遅い歩調のタイトルのアイデアなら、あなたは正しい考え方をしているときに、これをもう一度見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この遅いペースのショーの最初の行為の利点は、彼の周りの環境を構成するサイドキャラクターだけでなく、私たちの主人公の変態で見ることができます。 概要ですでに述べたように、リューム・ソーマは復讐に動機づけられています。復讐は、多くの精神的悲しみと彼の状況による苦しみに包まれている主なリードにつながります。 彼は普通の幸福を奪ったエイリアンと一緒になってこのアイデアを持っています。そして、この考え方が彼を形作っているのを見て、ショーに多くの陰謀をもたらします。 ショーの前半は「今週のモンスター」式に専念していますが、関連するキャラクターにとって決して中央ステージを演じません。 事実、前半は世界を肉体化し、外来の脅威が増していることに重点を置いており、もっと重要なのは、キャラクターのキャストにディメンションを加えることであると主張することができます。 個人を目にしているものは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、自分の性格にレイヤーを追加するために、スクリーンタイムはほとんどのサイドキャラクタに均等に分配されますが、主要な焦点は常にRyu Somaです。 キャラクターとしての彼のゆっくりとした変態と成長を見ていることは、とても報われました。 彼のすごい、やや頭角を刻んだペルソナは、人工ドラマのようには決して感じられませんでしたが、本物の怒りの場所から分岐しました。 多くの人が把握していないことがあります。 彼は償還と鞭打ちの必要性を追求しています。彼は自分の行動を正当化しているわけではありません。しかし、イントロスペクションを通して答えを求めているので、真実は彼が復讐のために指定した殺人児よりもはるかに酷いです。 彼は自尊心に溺れていて、何かのリサーフェシングの手段を探しています。 そして、彼の苦闘、熟考、そして最終的なカタルシスを見ることは、入場料の価値があるものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この個人的な物語を織り上げるために前半のペースが遅くなる必要があるにもかかわらず、余分な脂肪を少しでもカットしてもショーの全体的な価値は向上しない場合もあります。 これはショーにフィラーがあることを示唆するものではなく、むしろ時にはナレーションがあまりにも長い間オーガニックに作用することを可能にします。 そして、この有機的な自由に流れる物語は、プロットからキャラクターまでのすべてを作ることに捧げられた時間のメリットがある一方で、それはまた、単に動き回るショーで悩まされない人のための両刃の剣としても機能する 一般的に期待されるものよりはるかに遅いペース。 この結果、不平等な「エバ・クローン」という言葉の風が吹き荒れたあと、それを聞いた少数の人々には、それを一切却下したり、恥ずかしそうになったりしてしまいました。 このアニメは、実際のコンテンツのためではなく、それを取り巻く疲れたアニメオーディエンスのために苦しんでいます。 この声明が納得するかもしれないが、このアニメは、より洗練された視聴者、適切なストーリーテリングの基礎を理解し、後で起こる出来事に大きな影響を与えるために注意深く計画されたビルドアップの必要性を意図している。 これは、単純に無関心でそれを振り回すことに反対して、老人のワインの香りと味を感謝する時間を取っている人と、たわごとに遭う意図の違いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのサウンドトラックは、絶え間なくシリーズに描かれた恐ろしい感情とうまく同期したメランコリックな曲のミックスバッグです。 さらに「激しい」瞬間のための場所にアクションソング作品がありました。  OSTがその目的を果たしていた間に、ジャンルは色々と散乱した。 彼らはそれぞれが持っていた恐怖の感覚の下で統一されましたが、それはそれです。 オープニングのテーマはタイトルの本質をよく捉え、インストゥルメンタルの急激な上昇によって激しく揺れ動くボーカルを持ちました。 しかし、終わりのテーマについては、同じことは言えませんが、それはかなり不快感を与えていました。 それは、葬儀のあいだにBee Gees &amp;lsquo;Stayin&amp;rsquo; Alive &amp;lsquo;を演奏し始めたようなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはペーシングの外で問題の公平な分け前を持っています（遅いビルドアップの考えに悩まされている人のためのものです）。それは正直なことではありませんが、何もしないでCAPTAIN OBVIOUSのように物事を命名する選択です。 あなたは、Argento Somaはサンライズであり、古典的な小説の後で特定の名前や出来事をパターン化しようとする微妙な試みではなく、このケースではFrankensteinであったことが分かります。 しかし、最初のエピソードの外では、狂った科学者であるフランクが復活した発見されたエイリアンを単に「Morgue」と「Funeral」という名前の施設や団体に命名すると、古典小説と並行するものはほとんどありませんでした。 代わりに、これらのタイトルを過度に借りただけで、何かの意味をテーマに変えずに簡単に他のものに置き換えることができたと言うのは安全です。 要するに、これらのタイトルの妥当性を無視して、それはエヴァンゲリオンの無意味な神学象徴とまったく無関係であり、ショーにフレーバーを加えるためだけにあったため、それ以上に分析すべきではありません。 しかし、ショーがテーマに関連していたのは、第3の行為で開かれた真のコンセプトでしたが、私はスポイラーセクションのためにその情報を保存します。
おそらく、ショーの最大の問題は、X氏として紹介されたキャラクターが関与していることでしょう。これは、彼の苦しみを表現することができないので、 その過程で甘やかされる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、キャラクターと物語の構築に専念しているシリーズの前半では、アルゼンソ・ソマが本当にそれを支えているのは後半です。 プロットに新しいレイヤーを暴露した慎重に描かれた手がかりと瞬間を使って、すべてが一緒になってショーを独自のリーグに置く公開になります。 それは通常のアニメ飼料の領域を脱し、代わりに映画館、特に具体的にはスポイラーのセクションで取り上げる1つの映画から手がかりを取ります。 それは、アドレナリンが満たされたドロップのためのジェットコースターをゆっくり登るようなものです。 宇宙人と人々にぶら下がっていたすべての神秘主義を取り除き、最終的に大きなコンセプトを提示するために、その幕を引っ張った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラーセクション&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;***
（避けるために楽しみセクションにスクロールダウン）
。
。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;。
。
&lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラーの終わり&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;*&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はMALユーザーによって蓄積された平均得点を気にすることは一度もありませんでしたが、この番組では6.9が犯罪的に低く、おそらく私がMALで遭遇したシリーズに与えられた最も過小評価されていません。 悲しいことに、多くの層があるショーは、一般の人々に効果的に聞こえませんでした。 それを解読する時間を取るのではなく、より迅速な解決策は、それを意味論に服従させ、それを「Evangelionクローン」と名付けることでした。 私は、私のアニメ視聴体験で適切な時期にこれを見ました。エピソード的な前半や系統的なペーシングに悩まされることはありませんでした。 興味をそそるキャラクターとその手がゆっくりと現れたプロットで、私はもっと夢中になっていくのを目の当たりにした。 主人公は私が間違って何度もやったことを見たことがありました。 彼がやったやり方で私のコードを叩いた主人公はごくわずかでした。 これは、それが進行するにつれて私だけで成長したショーでした、そしてエピソード16-18の後、私は見て止めることができなかった中毒になった。 それは控えめで、常にその意図について正直であると感じました。それは私が見ているタイトルで積極的に求めている品質です。  Argento Somaが私を傷つけ、欠陥とすべてを獲得しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このタイトルは、視聴者の側で忍耐を必要とする組織的なものです。 ゆっくりと工夫して最終目標を達成するタイトルを楽しむ人にとって、支払いは満足のいくものです。 即時の満足感を求める人は誰もこれを見てはいけません。 私は「あなたはまだこのショーの準備ができていません」という賛成を賛成するのは好きではありませんが、まったく正直なところでは、アニメの経験を持つ一定の閾値を超えた人だけが評価できるものです。 これは、メディアに精通している方のみがアクセスできるタイトルです。 あなたがこのシリーズにコミットする準備ができていると感じるまで、私はこれを後で取り除くことをお勧めします。 私は受け取ったのと同じ支払いを約束することはできませんが、その意図を完全に意識している人たちは、野心的な仕事の前に感謝することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213002&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When a show is described as a &amp;lsquo;hidden gem&amp;rsquo; or &amp;lsquo;obscure title&amp;rsquo; it immediately brings to mind something that you&amp;rsquo;ve stumbled upon by happenstance with no prior expectations. These are the titles that come in and out of focus partially thanks to the presence of much more all-encompassing shows made around the same time period. It&amp;rsquo;s a common occurrence that spans across every medium but perhaps most notable in anime, where only a handful of shows per year are thrust into the limelight, while the rest are left to gather up dust and become yet another mortared in brick to support the weight of the Juggernauts on top of it. These &amp;lsquo;hidden&amp;rsquo; titles were at the wrong place at the wrong time. Like 2015&amp;rsquo;s superhero show Concrete Revolutio, which unfortunately had to compete for the views from the much more popular One Punch Man that aired that same season, or even self-indulgent pandering titles like Sword Art Online which ultimately received a far bigger viewer base than the other 2012 title made by the same author, Reki Kawahara, Accel World. Had these shows aired at a different time, the chances of it receiving more attention could have been amplified, for better or for worse.    And when it comes to being at the wrong place at the wrong time, Argento Soma could not have picked a more unfortunate release date; being produced during a time period where many titles with even the slightest implementation of bio-mechanical robots and distressed pilots were quickly dismissed as &amp;lsquo;Evangelion clones&amp;rsquo;. With titles such as RahXephon, Fafner of the Blue Sky, Gasaraki, De:vadasy, Brigadoon and much more that received that label for either legitimate reasons, or simply for the sake of grouping anything remotely similar under the same umbrella, Argento became another statistic with this title forced upon it. But does Argento&amp;rsquo;s d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shellshock-1&#34;&gt;shellshock&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメは素晴らしかった、はい、メインキャラクターは少し悪人かもしれませんが、彼は最後に彼の真の自己を示しています。 アニメは非常に不思議で、その楽しい瞬間がありますが、それは深刻な種類のアニメです。 私は個人的にはこれが傑作だと思って、すべてのジャンクを打ちました。 はい、途中でちょっと繰り返しましたが、それはすべてプロットの中にありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが主人公が他のレビューのようにあまりにも&amp;rdquo;emo&amp;rdquo;だと思うなら、全体的な10/10とそれは必見です、そして、これを見て気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shellshock/reviews&#34;&gt;shellshock&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime was fantastic, yes the main character may &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otaking09-1&#34;&gt;Otaking09&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Argento Somaを終えると、私はついに、メカと哲学のアニメファンがこのエヴァクローンであると仮定して、多くの人がこのショーを頻繁に話していない理由を理解しました。 コアの前提を理解し、導入のエピソードを見て、ショーに集中したいと思っていることを理解すれば、より良いか悪いかにかかわらず、Argento Somaは実際はむしろ謙虚な努力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提の約束：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はそうは思わないでしょう。 実際には、Argentoは私がポストエヴァメカのジャンルで見たより多くのぎこちないオープニングのエピソードの一つを持っています。 私たちの主人公であるソーマは、すでに近くにいた人たちを理解するために奮闘しているが、悪人のエイリアンの敵は適切に神秘的であり、ドラマを楽しんでいる人を引き付けるのに十分なミステリーが設定されている ビルドアップ、静けさ/反射、リンス、リピートの瞬間。
この設定には、感情的な問題、狭義の結論の作成、不健康な自己吸収量など、誰もが関連する感情的な問題に悩まされている、非常にインテリジェントで適応性のあるメインキャラクターがあります。 通常、このようなキャラクターは「危険なほど不安定」と見なされますが、最初の数回のエピソードではプレゼンテーションに時間がかかるので、ショーを終了する唯一の動機になるとは言いません。 私の同僚のいくつか、ZephSilverとThatAnimeSnobは、この番組にエヴァンゲリオン（TVシリーズ）の解体を命名しました。 主人公の利用についてはもっと同意できませんでした。 イカリ・シンジは、アニメファンやエヴァ自身のファンでさえ、エヴァで常に敵意と論争を起こし、リュ・ソーマを傷つけただけでなく、驚くほど魅力的（芸術的、行動的）にも印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;従って、Argento Somaの最大の側面は復讐のための彼の苦境にある; 彼が見ることに専念した最大の機会の一つを閉鎖するのを防ぐための復讐。 それ以外の場合は彼がそうでなければ、より高いサービングのプロットにどのように強迫観念であるかによって、殺されると思われる別のショーのディスパッショナルなサブヴァインになるリュ・ソーマは、このショーで実際に成長する。 ニュアンス、自己学習、成長。 復讐のためのこのような優雅な注意を見ることは、ただの歓迎ではなく、感銘を与えるだけでなく、このメリットだけでショーをすべてお勧めするのに間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;入場料：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらの紹介エピソードの後で最も不平を感じる原因は何ですか？ 残りの人たちとの忍耐。 あなたは、Argento Somaは最初のエヴァ風のアニメではありませんが、アプローチをうまく調整できた最初の人はもちろんですが、それが最長で、自分のアイデンティティーを決定し、頑丈に立てています - 周囲の世界の建物と神話 ショーがあります。 ショーが実際に何を言いたいのかを理解する頃には、あまりにも早く、最大の効果が観客に当たってもらうために起こります。
間接的には、これは、作品がどれくらい緩んでいるかによって決まります。  Eva、RahXephon、Macross、Escaflowneのような、より認識しやすいメカのアニメとは違って、そこには文化に対する感覚がない。 例えば、支持鋳造; 彼らはもちろん、ありがたいことに見えますが、リュウと同程度にはなりません。 メインのヒロインにはさえいません。 私たちは過去のことを少しは見ていますが、なぜ彼らが現在の姿や将来どこに行きたいのか、なぜ彼らが住んでいるのかということを私に手がかりを与えるには十分ではありません。 ベイト・アンド・スイッチのような効果はありません。 キャリア指向のように見える一般的な人は、ペインティングの周りに具体的に構築されたエピソードを持っています。
これは、この終末論的で軍事的な環境がそうでないことを示唆しているときに、キャラクターの間に大きな矛盾が生じます。 リュウ以外の人は、彼と比べてみんな一緒にいるようだ。 作家が秘密の外国人戦闘機の心理を描写したいと思う方法でこの奇妙な空気を作り出すだけでなく、少なくともRyuと彼の旅との衝突を減らします。 または影響を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは設定にも当てはまります。 これは米国でも起こりますが、確かに面白いです。 あなたはそれを見ているとは決して考えないでしょう。 アメリカの文化がこれをどうにかしてこすっていることを示すものは何もない。 彼らはどんな都市にも行かず、ステレオタイプを議論したり立ち上げたりすることはありません。 これは最終的にプロットをより後で提供するように最終的に触れられましたが、再びこれは誰かが忍耐を持っていると仮定しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは価値がありますか？：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、作曲については十分に、アルゼンソーマを完成させるための報酬、結果、ショーがその部分を取って結果を決める部分について話しましょう：それは成功したベンチャーですか？ 最終的には、はい。 アルヴェート・ソーマの主題は、エヴァ・ポスト・エヴァの世界で、複数のプロット・スレッドやキャラクターの動機を結びつけることで利益を得るシンプルな方法を賭けることを決めるにあたって、純粋な心を持ち、真剣で、希望的な&amp;hellip; 反政治的立場。
それは主人公のリュ・ソマの長年にわたる葛藤に魅力的です。 私の心はメッセージを受け入れましたが、私の心は、このショーがどのように時を得て作成されたかだけを嘆くことができました。 そのようなおとぎ話の結論は、エバメカの前の世界ではうまくいくだろうが、少なくともクリエイターは、磨かれていないにもかかわらずビジョンを見るという野望を妨げないようにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産品質：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今いくつかの美学に。 日の出は戦闘シーンをアニメーション化するのにかなり尊敬できる仕事をしました。プロットは主にエピソードのモンスター・オブ・ザ・ウィークの戦いを使用しますが、ヒーローが戦う多数の方法を間違いなく吟味しません。 このショーはアクションでは見られませんが、少なくとも戦闘中は飽きることはありません。 むしろ退屈なのは、エイリアンのデザイン&amp;hellip;または私は &amp;lsquo;デザイン&amp;rsquo;と言うべきですか？ 遭遇の配列全体に使用される1つのデザインがかなりあります。 はい、後のエピソードはそれを言い訳しますが、私はそうでなければ、この作文が計画段階ですべてを洗練していると不平を言うことができました。
アニメーションは一般的に一貫しています。 極端な強さの瞬間に対しては、ディテールが強化されて強化されます。
実際、芸術の最大のヒットはキャラクターデザインそのものです。  Shoukou Muraseはディレクター（Ergo Proxy）の地獄ですが、彼のデザインは特に歪んで怠惰です。 文字がまっすぐに見えるとき、鼻の詳細は放棄されただけです。 時には口が合理化されています。 この番組はキャラクタードラマに基づいていることを考えると、これは大きな気を散らすものです。 私は通常、技術的な磨きをする人ではありませんが、ガンダムウィングのデザインは、このスタジオから5年以上前に、実際には2倍のエピソードで、10倍の忠実度でレンダリングされアニメ化されていることを考えると、 ただ言って; 今終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりの思考：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Argento Somaは、今日見られると、アーティファクト、恐竜の何かです。 ほとんどのメカには、必要なときにも2年分の放映が必要だった時代に作られた。それは、怒りを抑えた人間の怒りや個人的な発達について真剣な旅を成し遂げるために確立された、 憎しみはすべて、人間の理解と寛容の潜在力である静かではあるが否定できない力で瞑想に取りかかるものです。 私はこのアニメが、痛い傷ついた人間の状態で激しく揺れ動いた西洋の荒れ果てた大気のショーであるBio Oを支配した男によって作られたことを実感したとき、このメカ・アニメは間違いなく探し求める価値のある宝石です。 その誠実さとインパクトは確かに人から人までの範囲であり、二重はそのプロット構造の魅力について言えるかもしれませんが、終わったらあなたの中の精神を謙虚にしかできない思いがけない印象を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード数：
ストーリー：6/10  - エヴァにインスパイアされた「神秘的なエイリアンが土地に侵入し、非日常的な理由で侵入する」は、リュ・ソーマの個人的な旅に次ぐものです。 エイリアン・プロットが対処されている間、啓示の信頼性は、単にそれにつながる予兆を歪ませます。 それにもかかわらず、プロットの穴は、主魅力と主題共鳴のパワーを損なうことはないので、最終結果は耐え難いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5/10  - 間違いなく最悪のショーではありませんが、洗練されたレンダリングよりも美学に関心が高かったのはすぐに明らかになりました。 当時必要とされていたものは、品質が低下して上昇するでしょう。 このような稀なスイッチは嫌になるので、これを引き出すことが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10  - サービスは可能ですが、インスピレーションはありませんが、サウンドトラックはシーンの重要性や気分を伝えるためにシンプルなトラックを使用します。 ありがたいことに、それはキャラクタードラマ（彼らがショーを運ぶこと）を支配するわけではないので、OSTが仕事をして終わったときの時計になるケースになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10  - 誰もが偶然の治療を受ける一方で、ショーの本当の星は、主人公のリュソーマのキャラクターアークであり、それは磁気的、ニュアンス、そして非常に魅力的であり、ショーのすべての部分に出血する。 他の人は遊ぶべき部分がありますが、私は助けができませんでしたが、主に自分の葛藤と関連していると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10  - このショーをバックツーバックで見ると、ショーのペーシングが怪物の様式によって妨げられたことを最初に認めます。 ほとんどすべてのエピソードには何らかの価値があるので、どのエピソードもすぐにフィラーとして却下することはできませんが、同時に26エピソードで行う必要はないと私はよく知っています。 良いニュースは、ポイントから、十分なプロットの詳細は、ショーを再び握っているので、ショーが一般的にそれを維持するための努力を示す勢いを得るときにドロップされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218628&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otaking09/reviews&#34;&gt;Otaking09&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Upon finishing Argento Soma, I finally understood why mecha+philosophy anime fans don&amp;rsquo;t talk about this show often beyond them many simply assuming it would be another Eva-clone. Once you understand the core premise, see the introductory episodes and realize what the show wants you focus on, it&amp;rsquo;s clear that, for better or worse, Argento Soma is actually a rather humble endeavor.    The Premise&amp;rsquo;s Promise:    You wouldn&amp;rsquo;t think so at first. In reality, Argento has one of the more gripping opening episodes I&amp;rsquo;ve seen in the post-Eva mecha genre. It has all the right ingredients to be spellbinding: Our main character, Ryu Soma, who already struggles to understand those close to him, the villain alien enemies are appropriately mysterious, and enough mysteries are set up to hook anyone who enjoys their drama to have build-ups, moments of calm/reflection, rinse and repeat.  The setup features a highly intelligent and adaptable main character who suffers from a wide range of emotional issues anyone can relate to, ranging from Empathizing, Narrow-minded conclu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;twillit-1&#34;&gt;twillit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはほとんど落としてしまった。 この番組ではいくつかの問題があり、彼らはほとんどが主人公Ryuの周りを回っています&amp;hellip;.誤ってタクーオは彼の名前であり、この男はエクレミーなエモです！ 彼は犠牲者であり、彼はそれに驚く。 私は犠牲者フードの理由には行かないだろうが、私は彼がエモとして始まり、1人として終わり、私は彼が妻ビートになると感じると言うだろう。 言うまでもなく、私はRyuを大いに嫌っています。 幸いなことに、彼は唯一のキャラクターではなく、それ以降はそれ以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リュウとは別に、このショーの別の厄介な側面、音楽があります。 有名で熟練した作曲家/指揮者であった服部勝久の音楽でした。  Argento Somaは米国に拠点を置く軍事ショーで、軍事的な音楽を使っています。 軍事卒業式の音楽に似ていました。 おそらく日本では、彼らがアメリカの軍事音楽を考えていると思います。 私は知らないが、それは私のために働かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、待って、ショーは米国に基づいていますか？ まあ、それは違って、私は違うのが好きです。 また、それは大人のキャラクター、私が好きな何かを意味する軍事ショーです。 実際、ショーにはただ1人の子供、ハッティがいて、彼女は本当に子供のように行動します。 うわー、キャラクターを現実的に描写するアニメ！ さて、ここで間違ってはいけない、すべてがキャラクターとピーチではない。 はい、あなたはすでに私が琉球を嫌うことを知っています、他の人は好きですが、少し浅いです。 いくつかのエピソードの後、彼らはかなり予測可能になりますが、最後にはいくつかの驚きがあります。ええ、大丈夫です。 彼らは本当にリュウを扱うことから離れてしまい、いずれかのキャラクターが簡単に1つのエピソードを運ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが巨大なアニメであることを好むより多くのものがあります。 巨大メカ、巨大エイリアン、巨大ロボット。 ええ、メカはかなりクールで、デザインはいいですし、フライトコンバージョンが本当に好きです。少し力が足りませんが、かなりユニークです。 エイリアンは、まあまあ、彼らはすべて同じように見えるが、異なった反応を示し、あまりにも悪性ではない。 巨大ロボット、フランク、私は彼がショーの本当のスターだと思う。 フランクはちょうどあなたが走って、それをヒットするものを修正するために大きなブルージーです。 それがうまくいかない場合は、それをより強く打つ！ 彼は若いブロンドのためのものも持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今話。 あなたは巨大な宇宙人が知られていない理由で地球上に上陸している。 だから私はこのアニメを落とさなかったのがうれしいです。 軍隊は彼らと戦うために無力です。 特別な力は、エイリアンと戦うために高度なメカで形成されます。 この力の名前はNERVです&amp;hellip;&amp;hellip;..いいえいいえいいえ、それは葬儀です&amp;hellip;. Heheh、大丈夫なので、基本的な話は宗教的な倍音や十代の怒りのないEvangelionのリッピングです。 しかし、竜がいる、彼は怒りでいっぱいです！ 彼はすべて育ったシンジですが、彼はまだ凶器です！ それでも、東京に代わって巡礼ポイントで米国に移住したエヴァンゲリオンからの借りは大変です。 それは大丈夫ですが、延長コードにはEVAが付いていません。少なくとも実際にはありません。コードはなく、メカはEVAではありません。 ああ、ええ、エヴァンゲリオンのものと全く違うエンディングは、実際にはかなり異なってユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは大丈夫です。 リュウは吐き気があり、音楽は悪く、物語は定式的ですが、私は最後まで追いかけて、それは何かを言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/twillit/reviews&#34;&gt;twillit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This Anime was almost dropped. There are some problems with this show and they mostly revolve around the primary character Ryu &amp;hellip;. err sorry Takuto is his name in the beging and this guy is an exreteme emo! He is a victim and he wallows in it. I won&amp;rsquo;t go into his reasons for victim hood, but I will say that he starts as a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jyagan0-1&#34;&gt;jyagan0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一部のアニメファンは、アルゼンソーマを別の「新世紀エヴァンゲリオンのクローン」として非難した。 特に装甲の下にあるメカや秘密に関しては、いくつかの類似点があります。 それ以外の場合は、2つの異なる概念です。 アルゼンソーマのシーンや対話は、エヴァンゲリオンではしばしば漫画の救済（その面白い顔のようなもの）と「ファンサービス」を振りかざしていますが、より深刻です。 アルゲノソーマのアクションシーンは、エヴァンゲリオンのアクションシーンよりもはるかに強烈です。  Argentosomaの私の好きな面は文字デザインです。 それはあまり「キディ」ではなく、主人公、リュ・ソーマはおそらく、これまでアニメ化された最もクールでシャープなアニメキャラです。 私はあなたがメカテーマを好むなら、特にあなたがエヴァンゲリオンを見たことがないなら、このシリーズをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jyagan0/reviews&#34;&gt;jyagan0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some anime fans have condemned Argentosoma as another &amp;lsquo;Neon Genesis Evangelion &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryrynz-1&#34;&gt;ryrynz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かなりエピソード18の最初のダースのためにそれは移動するように始まり、感情が設定され、物事はどこかに行く..見て価値がある、行動の欠如と妖精の土地のものはあなたを置くしないでください、それは短いです シリーズ、それにこだわる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85339&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ryrynz/reviews&#34;&gt;ryrynz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fairly droll for the fir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uthred-1&#34;&gt;Uthred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これをどうしたらいいかわからない。 シリーズの過程で多くの変更が加えられているように見えます。 他にも嫌なリードとは違って、BerserkのGutsやSanaozozuなどのものは、興味をそそられるものはありません。 私はシリーズの嫌悪感を私に残すのはプロットの怪しげだと思う。 主要なプロットポイントは対処されていますが（またはプロットスウィツトで捨てられます!!）、対処されない真の多数の問題があります。 このシリーズのすべてがちょうど私をちょっと感じた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uthred/reviews&#34;&gt;Uthred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;burntjelly-1&#34;&gt;BurntJelly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初はこれがEVAクローンになると思っていましたが、それは本当にありません。 私は実際に最初の2つのエピソードの後に​​それをドロップしていた。 私はそれを取り上げ、数年後にそれを終えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードの大部分は、外来の侵略者から地球を守るための準軍事組織「葬儀」から構成されています。 その間に、敗れた宇宙人の部分から作られたモンスター/ヒーロー、フランクに対する復讐のための琢磨の欲望が欠如している。 なぜなら、地球上のすべての外国人が同じ場所に到達しようとしている理由を知ると、状況はかなり良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーテリング自体はサブパネルであり、キャラクターの開発は欠けています。 それはまだ見るにはまともなショーであることが判明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BurntJelly/reviews&#34;&gt;BurntJelly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I thought this was going to be an EVA clone, but it isn&amp;rsquo;t real &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladyjenna-1&#34;&gt;LadyJenna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしいアニメです。 それはEVAのようなものではありません。 読んだままにしておきますが、私はこのアニメは面白いだけではなく、人間関係がすばらしく、美しく満足できる結末を持っていると伝えます。 はい、「深刻な」行為に入るまでには時間がかかりますが、キャラクターの発展は素晴らしいです。  1人の批評家が言ったように、「フェアリーランドのもの」があなたをオフにさせてはいけません。あなたが思うものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのレビューのほとんど（そして多くはありません）は完全ではない、または彼らが物語を描写する方法で信じられないほど不公平です。 私は彼らが1つの目だけを開いて（またはそれを終了していない）このショーを見たという気持ちがあります。 さもなければ、彼らはお茶のカップではありませんでした。 なぜ私はそれを愛していたのか分かりません。 私の短い、しかし簡潔な、レビューです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽譜とシェイクスピアの作品は素敵で、アニメ全体に流れています。 緊張と美しさのバランスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼が複雑で非典型的だったので、主人公を愛しました（または、すべての人間がユニークで複雑なので、実際には正常であるべきですか？）。  Hattie、または&amp;rdquo;迷惑な声&amp;rdquo;を持つ少女は、実際には素晴らしい声優であり、外傷を負った少女の一部を完全に演じている（それは真実ではない）。 彼女のキャラクター開発は、Somaのように、ストーリー全体を通してますます目立ち、楽しいものになっています。 これらの2つの関係は、深く、心に響く、胸を張り、救済するようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは古典的なものです。ここにはあまり目立たないシーンがいくつかありますが、全体的にはTrigunのように手描きの素敵なものがいくつかあります。 メインキャラクターの外観は変わります（キャラクターが変わると、あなたはその理由を知るでしょう）。そして、本当にぎこちなく素晴らしいです。 彼は間違いなく私たちが皆で特定できる人です&amp;hellip;あなたは本当にソーマから目を離すことはできません。 彼はちょうど幽霊のように冷たく、予測不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は素晴らしいです。 これは私があなたに与えるすべてのものです。本当にこのショーのスポイラーは必要ありません。 驚きはすべて素晴らしいですし、プロットに驚くほど織り込まれています。 詳細をご覧ください。 リワッチ値はかなり高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオンのようなものではありません。 飛行機があるだけなので、「エイリアン」などは、それがEVAのようなものであることを意味するわけではありません。  Argentoは完全に独立して立っています。 そして、私たちは恐ろしい奇妙な結末に向かって全面的に泣いている不愉快に不毛の十代の若者はいません。 ソマの主人公は信じられないほど複雑で、ストーリー全体にわたって成長し、現実的な方法で成熟します。 私の推測では、最初の数回のエピソードの後に​​、何が起こるかを見る時間を取らずに、このアニメをあきらめた人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっての唯一の失望：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が同意する唯一のことは、その物語が真ん中にあるいくつかのエピソードのために遅くなることですが、次に真剣にスピードアップして離陸します（おそらくエピソード13のまわり）。 厄介なダビングのいくつかの瞬間がありますが、（これは実際にはポジティブです）主役は素晴らしいです、そして今はアニメ界の退役軍人とみなされています。 以前の作品で見るのは楽しいです。 私がもっと望むことができる唯一のことは、ソーマでした。 私は彼の性格をとても愛して終わり、シリーズが終わったのを悲しんだ。 私はもう一つのポジティブだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おもしろ情報：
Crispin FreemanがLt Danを演じる。 古い作品で彼の声を聞くことが楽しい。 彼はまだ完全に「クリスピンモード」ではないと言うことができます。
SomaはEureka 7のMoondoggieを演じるStave Staleyに声をかける。
ある種の神秘的なキャラクター（ここではあきらめない）はTrigunのLegatoを演じる俳優によって表明されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LadyJenna/reviews&#34;&gt;LadyJenna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a wonderful anime. It is NOT like EVA. Keep reading and I&amp;rsquo;ll tell you that this anime is not just entertaining, but full of amazing human relationships, and has a beautiful, satisfying ending. Yes, it takes some time to get to the &amp;lsquo;serious&amp;rsquo; action, but the character development is wonderful. Like one reviewer said, don&amp;rsquo;t let the &amp;lsquo;fairyland stuff &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>