<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kidou-tenshi-angelic-layer/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kidou-tenshi-angelic-layer/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kidou Tenshi Angelic Layer</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kidou-tenshi-angelic-layer</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kidou-tenshi-angelic-layer</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/23379.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/52/Kidou_Tenshi_Angelic_Layer/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/52/Kidou_Tenshi_Angelic_Layer/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;retro8bit&#34;&gt;Retro8bit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを一文で表現すると、「バトルドールズのポケモン！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンジェリック・レイヤーには、視聴者が不快感を感じるようなものは含まれてはいけません。ロマンスシーンはほとんどありませんが、これらの子供たちはかなり若くて、汚いとは示されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：8/10
「Studio Bones」として知られている会社に慣れていれば、アンジェリック・レイヤーが非常に魅力的で、このアニメが最新のものではないという事実を考慮してもすぐに気付くでしょう。 非常にカラフルな設定とキャラクターモデルで。 しかし、文字自体（美咲を除いて）はかなり標準的で一般的に見えますが、私は実際に私のために出てきたものを見つけることはできませんでした。 戦闘シーンは涼しいですが、彼らは迅速に移動し、ユニークな戦いの動きと武道の素敵なバランスを持っています。 実際のパワースタイルのテクニックも含まれています。 ほとんど私は彼らがこのシリーズの戦いのゲームを引き継ぐことを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：8/10
クローズテーマはシリーズ全体で2回変化するため、ショーの種類が豊富になります。 オープニングのテーマソング「Be My Angel」と同様、彼らはかなりキャッチーです。 キャラクターの声も上にあった！ 私は英語と日本語の両方でそれを聞いた。 彼らはちょうど同程度であると感じましたが、私はちょっとしたものによく似合うように見えましたので、日本語版にはちょっとしたヒントを与えます！ バックグラウンドミュージックに関しては、あなたは本当に思い出深いサウンドトラックを手に入れるだけで、このソートやアリーナスタイルのアクションテーマを演奏します。それは戦いによく合い、各試合の予感を育てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
彼らの個性は様々ですが、このシリーズのより大きなスタイルのキャストラインのために、あなたはかなり良い多様性を得ることができます。 私はキャストの大部分が確かに女性であることを言及すべきだと思うが、 だからといって、彼らは本当の深みを欠いているように見えました。支持するキャストやライバルについて真の理解を得るエピソードは本当にたくさんありません。通常、短いフラッシュバックや言及を含みます。 しかし、私は彼らがお互いによく交流していると言わなければなりません。 私は、このタイトルは全体的な友情の特徴がとても良いことを指摘したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：7/10
もし私がこれらの「ワン・オン・ワン」の戦いスタイルのアニメの大ファンだったら、おそらくそれは少し高いスコアを与えたでしょう。 それでも、私は楽しませてくれました！ あなたがフィラースタイルのエピソードのいくつかを介してそれを作ることができ、いくつかの物語をドラッグして気にしない場合、あなたはアンジェリックレイヤーが好きです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Retro8bit/reviews&#34;&gt;Retro8bit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If I were to describe this anime in one sentence, it would be: &amp;lsquo;Pokemon with Battle Dolls!&amp;rsquo;    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  We follow little Mizaki, a little girl wanting to see her mother after years and years of being away from her. Upon arriving in the city where her aunt lives, she sees a jumbo vision screen that has two little battle dolls (known as Angles) fighting one on one. She is intrigued by them and decides to try it out for herself, unknown to Miz &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vavoysh&#34;&gt;vavoysh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：Angelic Layer
げんれ： あｃちおん、 こめｄｙ、 しょじょーいｓｈ
評価：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの要約：鈴原美咲は、学校に通うために東京に移り、7年前に東京で働く母親に会うことを期待しています。 駅を出た後、彼女は戦う2人の大画面で見る。 しかし、これらは人ではなく、むしろDeusによって制御される人形である天使です。 これらの人形はカスタムメイドであり、彼らはスポーツの名前であるアンゲリカ層で戦う。 彼女はすべて彼女に歩いて、彼女にこのことを話し始めた科学者Icchanによってすべてのことが伝えられています。 彼はロリコン[AKA、小児性愛者]である可能性を無視して、彼はAnglelic Layer storeに入り、そこに行って自分の天使を作るために何を買うべきか彼女に示した。 ヒカルと呼ばれて光を意味する彼女のエンジェルを作り、友達、コタロとタマヨを作ると、トーナメントに入り、キセキのルーキー[ミラクルルーキー]になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;分析[スポイラーを含む]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまともなアニメです。 アニメやマンガを作っているCLAMPの作品ですが、いくつか問題があります。 彼女が77人ほどの他の選手に敗れていなかったとき。 最後に、彼女のお母さんには問題があります。 彼女のお母さんは、率直に言って、大騒ぎです。 巨大なもの。 彼女はミサキが彼女を考えるのを恐れているので、ミサキを見るのを恐れている。 彼女は美咲が車椅子で彼女を見ることを望んでいない。 しかし、それを延期することによって、彼女はそれを悪化させていませんか？ シリーズの早い段階で、KotaroはTamayoに告発されているMisakiを圧倒しています。 しかし、シリーズの後半には、彼女は長い間コタロに怒りを抱いていたことを認めている。 それが事実なら、彼女はなぜ彼をミサキに押し始めてから始めるのだろうか？ 私が逃げることのできないもう一つのことは、彼女が奇跡のルーキーであるという事実です。 彼女は演奏を開始し、それから彼女は決して弛んでいない。 彼女は一度だけ亡くなりました。それはコタロの小さな天才の妹、鳩子でした。 彼女はそれ以降、すべての対戦相手を打ち負かし、実際には現れなかった。 さらに、彼女の母親であるチャンピオン、淑子が彼女に恋しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーの終わり&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;分析[いいえSpoilers]：いくつかの戦いはクールです。 私はそのプロットがちょっとしたことだと思うが、その25エピソードの漫画から26エピソードのショーが広がった。 あなたがそれでやることはあまりありません。 私はコメディーな瞬間は素晴らしいと思うが、時にはそれをプッシュする。 いくつかの戦いは良い、いくつかは悪いです。 それは戦いの新しいプロットポイントを作るためのように、彼らは奇跡的に以前の戦いのすべてで説明することができます何かを導入するようです。 時々、それは動作しますが、他の時&amp;hellip;私はそれを買うことができません。 あなたは無視することができます。
さらに、天使をレイヤー上に「発射」すると、オープニングショペルと呼ばれます。 それはちょっと恥ずかしいです。 そして、私はヒカルが彼女のやり方のように落ちるのを本当に見ていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トーナメント以外のアニメは本当にあまりありません。 最初の4つまたはそれ以上のエピソードは彼女のスタートを扱い、その後トーナメントが行われます。 残りのプロットはトーナメントを扱う。 重要でないマッチはエピソード全体を取得し、「ビッグ」マッチの一部はキャラクターを再び見ることはありません。 あなたがそうするならば、非常に非常にマイナーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはかわいいアニメです。 いくつかの戦いは良い、他はmehです。 もし望めばそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;animeruwelzからのレビュー、詳細を確認する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11090&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vavoysh/reviews&#34;&gt;vavoysh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Angelic Layer  Genre: Action, Comedy, Shojo-ish  Rating: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Plot Summary: Suzuhara Misaki moves to Tokyo city in order to attend school and for a hope that she will see her mother, who left 7 years previous to work in Tokyo. After exiting the station, she sees on a big screen two people fighting. However, these are not people -  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dorcas-aurelia&#34;&gt;Dorcas_Aurelia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;CLAMPは、標準的な少年戦闘トーナメントのセットアップを取って、それを女の子のためのシリーズに戻します。 部分的には、カスタマイズ可能な人形の間でトーナメントを戦闘機にし、ほとんどの競技者を若い女性にすることによって、これを行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのトーナメントショーと同様に、最高のやり方をするというテーマは、その経験に広がっています。 天使の戦いで使用される人形は、通常、彼女（またはまれに、彼の）所有者（デウス）が親愛なる友人であるかのように扱われ、負傷したときに憂鬱な叫び声が出ます。 しかし、ほとんどの競技番組とは異なり、アンジェリック・レイヤーは、すべての人生の終わりとして扱われていません。 あまりにも真剣にそれを取るキャラクターは、ミサキに負けて、勝つことが友人を作り、楽しく過ごすことより重要でないことを見に来る。 それは、ショー全体が明るく陽気であると言っているわけではありません。 ミサキの個人的なマントラは、私の小さなサイズにもかかわらず、私はベストを尽くします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのプロットはほとんどシンプルです。ミサキは東京に到着します。ミサキはそこに新しい学校に行く予定で、アンジェリック・レイヤーの戦いを見ているからです。 かわいい、小さな天使が勝利すると、美咲はすぐに魅了され、彼女自身の天使を作りたいと思っています。 彼女は非常に最初の戦いを獲得した後、彼女は年次大会に入り、ラウンド後に、友人からの助けと励ましによって、人と夫として成長する、進歩する。 途中で、彼女は新しい友達を作り、時にはピクニックやビーチへの旅行のために立ち寄ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミサキ自身は愛らしい女の子であり、裕福なヒロインですが、残念なことに、ストーリーのほとんどのキャラクターとしてはやや浅いです。 彼女の強い動機は、何年にもわたっていない母親の負担ではなく、仕事のために東京にいらっしゃいました。 それで彼女は信じています。 彼女の母親の真実は途中で明らかになり、最終的にはこのミサキがショーの終わりに才能のある新人として彼女の基本的な役割を超えて上昇することを許すが、それまでは彼女は楽しいステレオタイプ 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支持主人公はショーに大きな魅力を与えてくれる。最も注目すべきことは、彼女をゲームに導いている間にミサキからその役割を隠している、奇妙な天使層の奇妙な創作者、イッチャンだ。 彼のアシスタントを苦しめたり、スクリューボール・オーティックを提供したりすることを除いて、イッチャンは愚かなファサードの背後にある気が散った、時には洞察力のある側面を示し、シリーズの多くのリードよりも深い性格を示す。 ミサキのクラスメートである幼なじみの玉置君と小太郎は、定期的に武道の練習をしたり、ミサキを怒らせたりするコタロの練習をしています。 コタロの妹、ハトコは、ミサキのメンターの役割を果たします。 ライバルのデウスの多くはまた、ポップアイドルリンゴは単に愚かでエネルギッシュなエンターテイメントの価値を提供していますが、最終的に、ほぼすべてが視聴者にそれらを愛用するために、簡潔で感動的なバックストーリーと、ミサキになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは多くの鮮やかで堅実な色を使い、見るのが楽しいです。 暴風雨の中でさえ、パレットはまったく気分が悪くない。 キャラクターデザインは適度に変化しています（アナウンサーの紫色のスーツには注意してください）。しかし、キャラクターの大部分はシリーズ全体で唯一の服装を持っています。  1つは、なぜ非常に多くのキャラクターが彼らの学校制服を着てこれらのゲームに参加するのか不思議です。 天使のすべては、驚くほど美しいから面白い探しの種類に至るまで、ユニークな衣装を持っています。 ヒカル、ミサキの天使、中央のどこかにある独特の赤い衣装です。 いくつかの動きは派手な単一のフレームで表されますが、戦いはかなり流動的ですが、長い戦いでは一部のシーンが遠くから見えます。 最近のアクションショーを見る人は、それに感銘を受けることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトは、アンジェリック・ファイトでも、コメディアン・エンファシスでも、ショー全体でよく使用されます。 特にコメディー重視のため。 また、Deus（デイオース）は神のラテン語で、Angelテーマにマッチするので、デュースとしてのデュースの発音は奇妙なものとして私を襲った。 しかし、英語のダブはあまりうまく見えません。 私はダビングされたバージョンにしかアクセスできなかったので、日本のトラックは判断できませんが、英語の声優はおそらくシリーズの中で最も弱いです。 子供たち、特に若い子供たちは、しばしば少し木製や緊張したように出現し、完全に信じられないほどです。 ジェシカ・ブーンのミサキはいつもちょっと劇的すぎるようですが、モニカ・リアルはタマヨを多分あまりにも痛いかもしれません。 しかし、イッチャンはかなり気持ちがいいと思うけど、彼の援助されたアシスタントのうさぎはちょっとグレーである。 声の演技における1つの大きな気晴らしは、文の途中での不自然な休止の規則性である。 はい、これは日本語から英語への文構造の相違の副作用です。そのため、リップフラップは対話を容易にするのが難しくなりますが、翻訳が少し硬直していないと（おそらく私は再び推測しています 私はダブを見ただけです）それはあまり明らかではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オール・イン・オール、それは素晴らしいショーです。 それは良いメッセージを持っているし、一般的に途中でいくつかの笑い声で暖かく抱擁の感情を提供します。 本当にここでは壊れているものは何もありませんが、それがあなたが探しているものなら、それは良い子供フレンドリーな番組です。 驚いたことに、CLAMPシリーズのロマンスはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14062&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dorcas_Aurelia/reviews&#34;&gt;Dorcas_Aurelia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;CLAMP decides to take the standard shonen fighting tournament setup and retools it into a series for girls. Partly it does this by making the tournament a fighter between customizable dolls, and making most of the competitors young females.    Like most tournament shows, the themes of doing your best and friendship pervade the experience. A doll used in the Angelic Fights is usually treated by her (or rarely, his) owner (deus) as though it were a dear friend, with concerned cries going out when they are injured. Unlike most competition shows &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hannah-abdash&#34;&gt;hannah_abdash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初にそれを楽しんでいなくても、アニメを終わらせるように強制するのは良いことだと言わなければならない。 個人的には、最初の10〜15回のエピソードは見守るのが非常に難しいと感じました。主に、3人の定期的な女の子が最も迷惑な人だったからです。 そして、確かに、私はそれらのうちの2つに共感してしまったが、それは最後にそれほど迷惑にならなかった。 しかし、私は他のキャラクターを大いに楽しんだ。 おそらく、3人の女の子は十分なキャラクターで、私の中で感情を呼び起こすでしょう - 迷惑？ 多分。 知るか。 大垣のキャラクターではあまりにも頑張っていると感じました。時にはちょっとばかげているようです。 彼はコメディの救済になっているはずだと理解していますが、それは余りにも強制的です。 イッチャンのソロ・ビットは、外に出ていても良いコメディでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、このアニメが作成された時代を反映して、シンプルです。 私が気づいたフレームがいくつかありましたが、それは近所の人がいるという証拠がありました。 顔があまりにも塊状に見えるいくつかのシーン。 エピソードの進行に伴い、これはますます少なくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ミュージックはうまくいきました。思い出に残るものとそうではないものが混在しています。 私は第2のエンディングテーマを大いに楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、シリーズの終わりに、シリーズの前半は私のための闘争だったが、私はそれを楽しんで見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hannah_abdash/reviews&#34;&gt;hannah_abdash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d have to say that it&amp;rsquo;s a good thing I force myself to finish anime, even if I am clearly not enjoying it in the beginning. Personall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anon8599&#34;&gt;anon8599&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近このアニメを見ましたが、その話は大丈夫だったと言わなければなりませんが、主人公が常に勝つならば、ちょっと退屈です。戦いが始まるとすぐに誰が勝つのか分かります。 このアニメの内容は、このページの上部にある要約で読むことができますので、私は気にするつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫だった、CLAMPはよく知られていて、私の意見では「OK」という芸術を持っていた。 また、このショーはワイドスクリーンではないので、私は少し失望していますが、それは実際にアートとはあまり関係がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は悪かった。 それを裏づけるには、26話の美咲ちゃんの声を聞いてみてください。 私を信じて、あなたはすぐに迷惑になるでしょうが、それでも、ショーは見ることができ、素晴らしい背景音楽と戦いの間の効果音があり、本当にあなたを気分でお迎えします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは大丈夫です、少し平均的で予想通りですが、通行可能です。 主人公のように、みさきちゃんはWEIRDの一種です。彼女が誰にもうまくやられていて、驚いたり、混乱しているときはいつでも、奇妙なセックスのような騒音をランダムに作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ&amp;hellip;それはどういう意味ですか？ 私は退屈だったのでショーを見ましたが、次の試合でどのような天使が登場するのかなんて不思議に思っていたので、次のエピソードを楽しみにしていました。 キャラクター同士の間にいくつかの紆余曲折があり、良いペアリングができたので、その面ではうまくいきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一般的に、誰かが他のショーの一面を見て、おそらくそれをあまり優先しないようにこのショーを勧めますが、結局それはあなた次第です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4887&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anon8599/reviews&#34;&gt;anon8599&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw this anime recently, and I must say the story was alright, but It&amp;rsquo;s kind of boring if the main character always wins, and you know who will win as soon as figh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kittypride16&#34;&gt;Kittypride16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の見解では、Angelic Layerは、コミュニティのほとんどのアニメ視聴者によって見過ごされることが多いアニメです。 私はそれが本当にとても素敵で平和なショーなので、それは悪いと感じています。 あなたがゴアと闇を探しているなら、それはあなたのためではありません。 しかし、あなたが軽くて面白い何かを探しているなら、ロマンスの尻込みなしではこれは完璧です。 最初の4つのエピソードの中で私は幼稚なように見えますが、あなたは夢中になります。 アンジェリック・レイヤーでは、女の子は自分の気持ちや過去の人形と彼女のコントロールしている人形を結びつけています。私はかわいいだけではなく、独特の独特のプロットです。 最も重要なのは、楽しく、あらゆる年齢層に適していることです。 私は確かにアニメファンのためにこれをお勧め！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kittypride16/reviews&#34;&gt;Kittypride16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my view, Angelic Layer is an anime that is often overlooked by most an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kotori-sonoda&#34;&gt;Kotori_Sonoda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天使の層は私が成長して見たアニメの一つでした。
私は最近、同様の前提を持っているアニメ「ガンダムビルドファイターズ」のことを思い出させていたので、「どういうことか、アンジェリックレイヤーを見直してみましょう。 私はとにかく詳細の多くを忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを楽しんだ。 戦いは見て楽しく、間違いなく楽しかったです。 ライバルはすべて、あらゆる戦いを一意にする何らかの特殊能力を持っています。 しかし、損傷が一貫していない、時にはパンチやキックはライフバーの半分を取り、それ以外の時間はかろうじてスクラッチ（時には私は彼らがライフバーをむしろ取り除かねばならないと思う&amp;hellip;.）。 また、トーナメントの仕組みを知りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは十分で、特別なものはありません。 母親がいなくなった主人公の三崎さんが東京に移ります。 そこでは彼女は新しい友人に会って、スポーツアンジェリックレイヤーを発見し、スポーツのプレイヤー（またはDeus、プレイヤーをアニメが呼び出すように）になります。 キャラクターは面白かったし、イッチャンも私の好きなキャラクターの一つです。 彼は漫画の救済の1つです。私は笑いをかきたてる奇妙な瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれが良いアニメだと思います。 あなたは良い1対1の戦いが好き（または、おそらくあなたがビルドファイターを楽しんで、彼らが2番目のシーズンを作っている間に何か類似のものを探している）場合、私はあなたにこのアニメをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144281&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kotori_Sonoda/reviews&#34;&gt;Kotori_Sonoda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Angelic Layer was one of the anime I watched growing up.  I was recently reminded of it by the anime Gundam Build Fighters which al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakurakiss5&#34;&gt;sakurakiss5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;真実を伝えるために、私は最初にこのアニメを見始める時に懐疑的でした。 私はYoutubeで見たアニメミックスAMVからそれを見つけました。 私は &amp;lsquo;バトル&amp;rsquo;アニメは通常退屈で反復的だと思うが、アンジェリックレイヤーはそうではなかった。 それはすべての戦いのために深い戦いがあった、と2つの戦いは同じだった。 それはまた、本当にかわいい最後に非常に素晴らしいひねりを持っていた！ 文字も本当に考え出されました。 美咲が代表的なかわいい主人公だったのに、玉代は本当に良いキャラクターだったと思う。 そして、イッチャンの個性は素晴らしかったです。  =）
全体的に、このアニメは素晴らしかった！ それは傑作ではありませんでしたが、私は自分自身がたくさん笑っていました。 それは同時に強烈でかわいいものでした。 あなたが見るエピソードが多いほど、ストーリーラインが明らかになり、最初のカップルのエピソードよりもアニメにはさらに多くのことがあります。 私は本当にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19610&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sakurakiss5/reviews&#34;&gt;sakurakiss5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To tell you the truth, I was skeptical of this anime when I first started watching it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solivonyx&#34;&gt;Solivonyx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Angelic Layerは若い群衆のアニメで、子どもたちを幸せに保つだけで十分ですが、大人になった人には満足できるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい設定とは別に、Angelic Layerのプロットは失敗です。 概念は説得力があり、賢く、理論的には非常に興味深い。 しかし、配達は私に非常に失望させた。 このアニメのメイン感情レンチは、そんな馬鹿げた理由から生まれたもので、私が幸せで哀れな泣き声になるはずだったとき、私は軽蔑と不信感を感じました。 私は本当に気が利いた瞬間を気にしないが、怒っている瞬間を持っていて、犯人を抑えて悲鳴を上げる&amp;hellip;巨大な失敗を除けば、戦闘シーンは技術もスキルもなく、 戦いには、ちょうど長い対話と短い拳の戦い。 興味深い側面のプロットがいくつかありましたが、あまりにも速くアニメはメインで退屈なコアに戻ります。 天使の層の物語は4です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天使の層の芸術は、何か興味深いバトルシーケンスと一緒に興奮することは何もありません。 天使そのものはかわいいですし、ひかりとアテナの最後には壁紙にふさわしいイメージがあります。
アートは公正なスコア6を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、アンジェリック・レイヤーのサウンドに興奮するものは、公式からスコアを引っ張って5に引き下げる主人公のヒカルの非常に奇妙な声を除いて、ほとんど言及する価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天使の層のキャラクターはかなり判断が難しいです。 それはTamayo、SaiとIcchanのような非常に興味深いキャラクター、鳩子と小太郎のような優しいキャラクター、そして完全なキャラクターのMisakiの母Shuuの範囲です。 スコア7はキャラクターに合うようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは終わりまで見守るだけでも興味深かったが、ただそうだった。 しかし、私はもう一度それに座ることができるとは思わない。 戦いはいつも冷静に近づいていたが、そうではなかった。 キャラクターのやりとりはこの点でも面白かったですが、複雑さに向かうダイバーシティは、素早く迂回させたり、詳細を知らなくても解決しました。 私はこのアニメを年配の聴衆にはお勧めしません。それは砂や汚れがないからです（少なくとも賢明で成熟した人には意味をなさない）。 楽しさスコア7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天使の層は全体的に堅実な6を得る。 それは最も重要な点は、コアのバックボーンに大きな欠陥があるストーリーの配信です。  （真に唯一の謎への解決は、アニメの物語が持っていたどんな希望も完全に破壊した。）それは確かにキャラクター、Icchanさんのおかしなこと、そしてTamoyoの大まかな愛が勝者であることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12408&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Solivonyx/reviews&#34;&gt;Solivonyx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Angelic Layer is an anime for a younger crowd, with enough in it to keep the little ones happy, but not enough to be satisfactory to those that have become adults.    Story &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Aside from a brilliant setup, the plot of Angelic Layer is a failure. The concept is plaus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;y0dna91&#34;&gt;Y0DNA91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天使の層：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが最初に始まったとき、物語はあなたをイン・ゾーン層でお互いに戦っている人形で引っ掛けます。 私はそれがかなり涼しいと思ったし、戦闘シーンはcardcaptorの桜で使われているのと同じスタイルによく似ていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが進行するにつれて、予感は私に辛抱強くやって来るようになり、あとはあまりにも長い時間待ってから、戦闘シーンだけを参照していました。 層への入り口は、船乗りスカウトのように、彼らの力を変えたり、使ったりするのと同じくらい時間がかかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語が何らかの形でより深く発展するのを見たいと思っていたでしょう。 すべての待ちと一時停止のエピソードは、それがちょうど時間を殺そうとしていたように感じられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はまだ見て楽しいことがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Y0DNA91/reviews&#34;&gt;Y0DNA91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Angelic Layer:    When it first started out, the story gets you hooked &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;majortom&#34;&gt;MajorTom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはかなりまともなショーで、コヒーレントなプロットと興味深い（しかしまだまだステレオタイプの）キャラクターを持っています。 非常にばかげたシーンがいくつかありますが、女の子を正面から向けたショーでは、これはいくらか許されます。 しかし、私は「私が泣かせようとするのをやめよう」と言っていた、それは悲惨ではない！  （スニッフィング） &amp;lsquo;をいくつかの点で。 ええ、私は大きなソフトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、良いキャストを得るだけでなく、満足のいく方法でも解決される、支持キャストを含むいくつかのサブプロットを融合することを管理する。 サポートされているキャストでは、もう少しミサキにすることを目的とした少数のキャラクターの外で、彼らはそれぞれスクリーンタイムを得て、彼らが誰であるかを知る。 私は鳩子が私の不信感を止めさせるのを見つけました。 彼女が8歳か9歳で5歳でなくても、もっと信じられそうでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦い自体は非常によくアニメーションされており、かなり振り付けが良い。 残念なことに、これはしばしば時々非常に不安定になる可能性があるため、ショーアニメーションの残りの部分を犠牲にしています。 しかし、戦いはショーの多くを占めるので、これは大きな問題ではありません。 戦いについてニンピク：ショーは、HPと天使によって行わ損傷について矛盾しています。 時にはパンチが出てくるかもしれませんが、他の人には強烈なキックは何もしません。 これはいくつかの戦いにつながるあなたが考えている &amp;lsquo;ハングアップ、彼女はちょうどその後に釘付けではなかった？ それは全体的な戦いの楽しさを損なうことはありませんが、私が気づいただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブの演技は大部分がうまくいった。 主人公は全体的に良い仕事をしました。 フラットスポットがいくつかあり、英語のスクリプトには、口がはじけるような目立つポーズがありました。 最大の問題は小さな子供たちです。 通常、これは、小さな子供が大きな話しの役割を持っていないほど私を悩ませることはありませんが、これにはすべてのハココスの話した行が含まれます。 彼女は音声や脚本のいずれかで5歳のようには決して鳴りません。 彼女の声は他の子供たちと同じくらい似通っていませんでしたが、そうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はいくらか忘れていればショーには完全に適していた。 全体的に、エンジェリック・レイヤーは、劇的な要素とその戦い要素の両方にとって、かなり堅実なタイトルです。 主に女の子向けに販売されているにもかかわらず、普遍的な魅力がかなりあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は年齢のマンガを読んでいないが、アニメはそれよりもはるかに優れていることをはっきりと覚えている。 アシトンのsequnecesは、より多くの感覚を生き生きとさせるためではありませんが、ストーリーははるかに信憑性があり、私はアニメーションの追記がはるかに満足していることを覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17748&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MajorTom/reviews&#34;&gt;MajorTom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a pretty decent show, having a coherent plot and interesting (yet still mostly stereotypical) characters. There are some scenes that are very sappy, but being a show aimed squarely at girls this is somewhat forgivable. Yet I was saying &amp;lsquo;stop trying to make m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kemikoaka&#34;&gt;kemikoaka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメAngelic Layerは、あまり頻繁には認識されません。 私たちの間では、オタクとおそらく古い聴衆はそれを認識することができるかもしれません。 物語は非常に軽快で予測可能ですが、遊戯王と似たようなものを見たいと思っているのですが、女の子と人形との戦いを見たい場合は、かわいいです。 それはあまりロマンスでいっぱいではありませんが、いくつかの少女要素がそれに置かれています。これがさらにあなたを奨励すれば、アニメはほとんど自動的に良いようにするクランプ作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kemikoaka/reviews&#34;&gt;kemikoaka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime, Angelic Layer, isn&amp;rsquo;t recognized very  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vivisection&#34;&gt;Vivisection&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのシリーズが語っていることを推測しています。ジェンダー、人種、肉体的な外見や障害に関係なく、誰でもあなたの心を込めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：上記のことは誰にも当てはまります。 それは私たちの日常生活で使用できる、それ（そして/またはロールモデルキャラクター）の中に道徳的なものを持つアニメシリーズに出くわすのはすばらしいです。 それ以外にもストーリーラインはかなり穏やかです。 これにはトーナメントテーマがありますので、ポケモンとベイブレードのラインに沿って何かを期待してください。 また、予測可能性も期待します。 私たちは皆、私たちがいくつかのエピソードを書いたら、最後に何が起こるかを推測することができると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：2001年に作られたものの全体的な芸術は、実際にはきれいで明るいです。私たちは、CLAMPが文字デザインの背後にあることを認識することができます。 アニメーションも平均的ですが、エンジェルの戦闘シーン、特に最後のシーンでは印象的です。  Rozen Maidenと同様に、私は人間が天使に与えられた同じ詳細によって利益を受けていないと感じます。 エンジェルにはユニークなデザインがあり、通常はコントロールされている方法を表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音はかなりいいです。 天使の間のいくつかの戦いの場面の間に、これは軽やかなアニメであり、明るい現代音楽であるため、穏やかなシーンの間にオーケストレーションされた音楽を楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：彼らには穏やかで独特の感情があります。 特に、主人公、鈴原美咲ですが。 私はメアリー・スーの全体をよく知っているわけではありませんが、私はそれについて読んだことがありますが、何らかの形で彼女はこれらの「メアリー・スー」のキャラクターのほとんどに見えます。 彼女はほとんど常に彼女のアンジェリックレイヤーの戦いで勝利しており、彼女の周りのみんなが彼女を愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はCLAMPのファンが、何かトーナメントをテーマにして軽い心を持っている人と一緒に、これに興味があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27839&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vivisection/reviews&#34;&gt;Vivisection&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I guess really what this series is trying to spell out, is that anyone - no matter what gender, race, physical appearance or disability - can achieve what they want, when you can put your mind to i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;supersamos&#34;&gt;SuperSamos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[私は新しいライバルと天使が現れないと思ったときにこのショーを落としました。 本当に面白いものがあれば教えてください。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、特に後半に、彼らが戦場の競技場を改造した後、面白いものでした。 このような最も興味深い点の一つのようなsupokonのようなアニメでは、驚くべきスキルとクールな表情で新しいライバルに会うことです。 主人公がもっと巧みになるのを見ている。 だから、ここですべてを得る。
しかし、本当にここで吸うことについて教えてください。
1.ユーモア。 貧しい緒方男
2.このアニメのアイデアの1つは、身長に関する心理的な問題を解決することです。 彼らは私たちに言う：あなたは小さい人であり、それを憎んでいる？ あなたは背の高い人で、それは嫌いですか？ 問題ない！ これらのロボットと戦う、すべてが大丈夫です！  - 本当に馬鹿。 彼女は私を打ち負かした。 しかし、私は小さいです。 私の酒ロボットのためにあなたのロボットで彼女を倒して、小さな人々が勝つことができることを示してください！
3.発声する。 多分何人かの男性が美咲の声を嫌うかもしれませんが、私にとってはそれは本当に不自然なようです
4.ロマンスと愛の三角。 とても退屈。 私は彼が好きですが、彼は他の女の子が好きです。
5.ああ、それはとても迷惑だ。  26のエピソード全体の中で噛まれる別の心理的な問題。  「私は彼女が私が病気であることを知らせたくないので、私はどこにいるか知っていなくても消えてしまいます。あるいは、私は彼女を見なければなりません&amp;hellip;私は今、彼女に行くでしょう！  &amp;hellip;ああ、私は私の心を変えた &amp;lsquo;LOOP&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はドラマのサブテキストのないロボットの戦いだけがあったと思う））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、話は5-6
芸術は7です（色は良いです）
サウンドは7です（2番目のEDは本当に良いです）
文字は4（貧しい、多分賽を除く）
楽しさは6です
全体的に、5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38036&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SuperSamos/reviews&#34;&gt;SuperSamos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[I dropped this show when i figured that no new rivals and angels will appear. Tell me if there&amp;rsquo;s anything really entertaining after 21 ep.]    This show was sort of e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aeroku&#34;&gt;Aeroku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はランダムアニメ天使の絵を探しているとき、最初にCLAMPのアニメアンジェリックレイヤーから写真を見つけました。最初から、天使のコンセプトに抵抗するのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は助けができませんでしたが、ミサキが天使を獲得したエピソード1から、私が自分を得るために殺すということを考えることはできませんでした。 衣装のデザイン、特に彼女の人形ひかりの、そして彼女が戦う他の人形のデザインは、本当に魅力的です。 あなたが望むように天使を見せてもらうのはとても涼しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのプロットは比較的良いですが、主にミサキの戦いの進展に従います。 比較的少数の文字しかありませんが、一般的によく発達しています。 音楽は繰り返し、あなたはテーマによく慣れていますが、それは多くのアニメの標準である傾向があります。 戦いの場面はかなり涼しく、私のお気に入りはウィザードの最後に近い叙事詩の戦いであり、コースミサキの最後の戦いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして一つの最後のこと。 あなたは怒っている医師イイチャンと彼の想像力に富んだ刑罰を彼の二番目の命令で愛しなければなりません。 タコの下着、誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11252&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aeroku/reviews&#34;&gt;Aeroku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first found pictures from CLAMP&amp;rsquo;s anime Angelic Layer when looking for random anime angel pictures, and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;koolag1&#34;&gt;Koolag1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは単に崇高ですが、私は鈴原美咲が最終的に彼女の母親にもっと腹を立てることを期待していましたが、これは期待された反応でした。 私は、医療研究を使って資金を得るためのゲームを作成し、このストーリー・ラインだけでこれを価値あるものにする技術を向上させる考えが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、結局私はミサキの母親がイチローと結婚することを知りたかったのですか？ 私はいいアニメのコレクションは、このショーがなければならないとは思わない、たぶん私はスタッフと男のようなものが好きです。 ボーンズの女の子たちは出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーがあなたがそれを愛するかもしれないことをあなたが見ていないのであれば、そこにこのスタンダードのアニメがたくさんあったのは賢明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Koolag1/reviews&#34;&gt;Koolag1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story line is simply sublime although I would of expected Mi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakurahughes&#34;&gt;SakuraHughes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アンジェリックレイヤーはCLAMPによって作成されています。これはかなり知られていますが、私はカードキャプターさくら、Chobits、Magic Knight Rayearth、Tsubasa Chroniclesを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらのアニメを見た後、ここのロマンスは極端に欠けていた。 私が見た最初のアニメ、CCS、私は何年もそれを愛していました。 そしてロマンスはこれに比べて驚くべきものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが家族同窓会のファンでなければ、あなたはそれを愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
全体的に、私はストーリーが本当に良かったと感じました。 美咲が自分の感情を発達させるのを見て、それは母と娘の間で情熱的で愛情深かったです。 それはまた、あなたのアイデンティティを見つける感覚を与えます。 本当の問題、または私が持っていた問題は終わりでした。 私はこのアニメのロマンスについて非常に誇張されていて、最終的には誰とでも結婚することはありませんでしたが、彼女はオージイロと結婚することはできますが、「兄弟」のようです。 智代とこたつが一緒になってしまうという感覚はまだあります。 ヒカリはまた、ある時点では、「私はまだ彼の気持ちを伝えていません」という行に沿って何かを語っています。これは大きなアポイントメントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
私は通常CLAMPのアートワークが大好きで、9/10になるでしょう。 しかし何らかの理由で、これはちょうど私に訴えませんでした。 美咲のヘアスタイルと関係があるかもしれません。 それはいつも同じだった - かなり退屈な
サウンド：6/10
岡井、キャラクターの大半はうまくいったけど&amp;hellip;&amp;hellip;美咲の声が耳を滲ませた。 あまりにも高く、あまりにも現実的な、すこやかすぎる。 正直なところ、私が言いたいことはすべて、それはマイナス4ポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10
再び、キャラクターの開発は素晴らしく、それぞれのキャラクターはそれぞれ独自のストーリーを持っていました。あなたは自分の状況に気づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10
美咲が勝つとはっきりしていたにもかかわらず、私はちょうど見ることができなかった多くの時間がありました。 また、ロマンスが盛んになったら、私は本当に座っていませんでした。 大きなバマー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
正直なところ、私はそれを10点中9点か10点にすることを考えていましたが、その後のエンディングは大きな失望でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57001&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SakuraHughes/reviews&#34;&gt;SakuraHughes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Angelic Layer is created by CLAMP, which is pretty well known and I have seen, Card Captor Sakura, Chobits, Magic Knight Rayearth and Tsubasa Chronicles, so I guess I&amp;rsquo;m pretty much used to their work.    After wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;retro8bit-1&#34;&gt;Retro8bit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを一文で表現すると、「バトルドールズのポケモン！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンジェリック・レイヤーには、視聴者が不快感を感じるようなものは含まれてはいけません。ロマンスシーンはほとんどありませんが、これらの子供たちはかなり若くて、汚いとは示されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：8/10
「Studio Bones」として知られている会社に慣れていれば、アンジェリック・レイヤーが非常に魅力的で、このアニメが最新のものではないという事実を考慮してもすぐに気付くでしょう。 非常にカラフルな設定とキャラクターモデルで。 しかし、文字自体（美咲を除いて）はかなり標準的で一般的に見えますが、私は実際に私のために出てきたものを見つけることはできませんでした。 戦闘シーンは涼しいですが、彼らは迅速に移動し、ユニークな戦いの動きと武道の素敵なバランスを持っています。 実際のパワースタイルのテクニックも含まれています。 ほとんど私は彼らがこのシリーズの戦いのゲームを引き継ぐことを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：8/10
クローズテーマはシリーズ全体で2回変化するため、ショーの種類が豊富になります。 オープニングのテーマソング「Be My Angel」と同様、彼らはかなりキャッチーです。 キャラクターの声も上にあった！ 私は英語と日本語の両方でそれを聞いた。 彼らはちょうど同程度であると感じましたが、私はちょっとしたものによく似合うように見えましたので、日本語版にはちょっとしたヒントを与えます！ バックグラウンドミュージックに関しては、あなたは本当に思い出深いサウンドトラックを手に入れるだけで、このソートやアリーナスタイルのアクションテーマを演奏します。それは戦いによく合い、各試合の予感を育てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
彼らの個性は様々ですが、このシリーズのより大きなスタイルのキャストラインのために、あなたはかなり良い多様性を得ることができます。 私はキャストの大部分が確かに女性であることを言及すべきだと思うが、 だからといって、彼らは本当の深みを欠いているように見えました。支持するキャストやライバルについて真の理解を得るエピソードは本当にたくさんありません。通常、短いフラッシュバックや言及を含みます。 しかし、私は彼らがお互いによく交流していると言わなければなりません。 私は、このタイトルは全体的な友情の特徴がとても良いことを指摘したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：7/10
もし私がこれらの「ワン・オン・ワン」の戦いスタイルのアニメの大ファンだったら、おそらくそれは少し高いスコアを与えたでしょう。 それでも、私は楽しませてくれました！ あなたがフィラースタイルのエピソードのいくつかを介してそれを作ることができ、いくつかの物語をドラッグして気にしない場合、あなたはアンジェリックレイヤーが好きです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Retro8bit/reviews&#34;&gt;Retro8bit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If I were to describe this anime in one sentence, it would be: &amp;lsquo;Pokemon with Battle Dolls!&amp;rsquo;    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  We follow little Mizaki, a little girl wanting to see her mother after years and years of being away from her. Upon arriving in the city where her aunt lives, she sees a jumbo vision screen that has two little battle dolls (known as Angles) fighting one on one. She is intrigued by them and decides to try it out for herself, unknown to Miz &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vavoysh-1&#34;&gt;vavoysh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：Angelic Layer
げんれ： あｃちおん、 こめｄｙ、 しょじょーいｓｈ
評価：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの要約：鈴原美咲は、学校に通うために東京に移り、7年前に東京で働く母親に会うことを期待しています。 駅を出た後、彼女は戦う2人の大画面で見る。 しかし、これらは人ではなく、むしろDeusによって制御される人形である天使です。 これらの人形はカスタムメイドであり、彼らはスポーツの名前であるアンゲリカ層で戦う。 彼女はすべて彼女に歩いて、彼女にこのことを話し始めた科学者Icchanによってすべてのことが伝えられています。 彼はロリコン[AKA、小児性愛者]である可能性を無視して、彼はAnglelic Layer storeに入り、そこに行って自分の天使を作るために何を買うべきか彼女に示した。 ヒカルと呼ばれて光を意味する彼女のエンジェルを作り、友達、コタロとタマヨを作ると、トーナメントに入り、キセキのルーキー[ミラクルルーキー]になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;分析[スポイラーを含む]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまともなアニメです。 アニメやマンガを作っているCLAMPの作品ですが、いくつか問題があります。 彼女が77人ほどの他の選手に敗れていなかったとき。 最後に、彼女のお母さんには問題があります。 彼女のお母さんは、率直に言って、大騒ぎです。 巨大なもの。 彼女はミサキが彼女を考えるのを恐れているので、ミサキを見るのを恐れている。 彼女は美咲が車椅子で彼女を見ることを望んでいない。 しかし、それを延期することによって、彼女はそれを悪化させていませんか？ シリーズの早い段階で、KotaroはTamayoに告発されているMisakiを圧倒しています。 しかし、シリーズの後半には、彼女は長い間コタロに怒りを抱いていたことを認めている。 それが事実なら、彼女はなぜ彼をミサキに押し始めてから始めるのだろうか？ 私が逃げることのできないもう一つのことは、彼女が奇跡のルーキーであるという事実です。 彼女は演奏を開始し、それから彼女は決して弛んでいない。 彼女は一度だけ亡くなりました。それはコタロの小さな天才の妹、鳩子でした。 彼女はそれ以降、すべての対戦相手を打ち負かし、実際には現れなかった。 さらに、彼女の母親であるチャンピオン、淑子が彼女に恋しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーの終わり&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;分析[いいえSpoilers]：いくつかの戦いはクールです。 私はそのプロットがちょっとしたことだと思うが、その25エピソードの漫画から26エピソードのショーが広がった。 あなたがそれでやることはあまりありません。 私はコメディーな瞬間は素晴らしいと思うが、時にはそれをプッシュする。 いくつかの戦いは良い、いくつかは悪いです。 それは戦いの新しいプロットポイントを作るためのように、彼らは奇跡的に以前の戦いのすべてで説明することができます何かを導入するようです。 時々、それは動作しますが、他の時&amp;hellip;私はそれを買うことができません。 あなたは無視することができます。
さらに、天使をレイヤー上に「発射」すると、オープニングショペルと呼ばれます。 それはちょっと恥ずかしいです。 そして、私はヒカルが彼女のやり方のように落ちるのを本当に見ていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トーナメント以外のアニメは本当にあまりありません。 最初の4つまたはそれ以上のエピソードは彼女のスタートを扱い、その後トーナメントが行われます。 残りのプロットはトーナメントを扱う。 重要でないマッチはエピソード全体を取得し、「ビッグ」マッチの一部はキャラクターを再び見ることはありません。 あなたがそうするならば、非常に非常にマイナーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはかわいいアニメです。 いくつかの戦いは良い、他はmehです。 もし望めばそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;animeruwelzからのレビュー、詳細を確認する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11090&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vavoysh/reviews&#34;&gt;vavoysh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Angelic Layer  Genre: Action, Comedy, Shojo-ish  Rating: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Plot Summary: Suzuhara Misaki moves to Tokyo city in order to attend school and for a hope that she will see her mother, who left 7 years previous to work in Tokyo. After exiting the station, she sees on a big screen two people fighting. However, these are not people -  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dorcas-aurelia-1&#34;&gt;Dorcas_Aurelia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;CLAMPは、標準的な少年戦闘トーナメントのセットアップを取って、それを女の子のためのシリーズに戻します。 部分的には、カスタマイズ可能な人形の間でトーナメントを戦闘機にし、ほとんどの競技者を若い女性にすることによって、これを行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのトーナメントショーと同様に、最高のやり方をするというテーマは、その経験に広がっています。 天使の戦いで使用される人形は、通常、彼女（またはまれに、彼の）所有者（デウス）が親愛なる友人であるかのように扱われ、負傷したときに憂鬱な叫び声が出ます。 しかし、ほとんどの競技番組とは異なり、アンジェリック・レイヤーは、すべての人生の終わりとして扱われていません。 あまりにも真剣にそれを取るキャラクターは、ミサキに負けて、勝つことが友人を作り、楽しく過ごすことより重要でないことを見に来る。 それは、ショー全体が明るく陽気であると言っているわけではありません。 ミサキの個人的なマントラは、私の小さなサイズにもかかわらず、私はベストを尽くします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのプロットはほとんどシンプルです。ミサキは東京に到着します。ミサキはそこに新しい学校に行く予定で、アンジェリック・レイヤーの戦いを見ているからです。 かわいい、小さな天使が勝利すると、美咲はすぐに魅了され、彼女自身の天使を作りたいと思っています。 彼女は非常に最初の戦いを獲得した後、彼女は年次大会に入り、ラウンド後に、友人からの助けと励ましによって、人と夫として成長する、進歩する。 途中で、彼女は新しい友達を作り、時にはピクニックやビーチへの旅行のために立ち寄ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミサキ自身は愛らしい女の子であり、裕福なヒロインですが、残念なことに、ストーリーのほとんどのキャラクターとしてはやや浅いです。 彼女の強い動機は、何年にもわたっていない母親の負担ではなく、仕事のために東京にいらっしゃいました。 それで彼女は信じています。 彼女の母親の真実は途中で明らかになり、最終的にはこのミサキがショーの終わりに才能のある新人として彼女の基本的な役割を超えて上昇することを許すが、それまでは彼女は楽しいステレオタイプ 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支持主人公はショーに大きな魅力を与えてくれる。最も注目すべきことは、彼女をゲームに導いている間にミサキからその役割を隠している、奇妙な天使層の奇妙な創作者、イッチャンだ。 彼のアシスタントを苦しめたり、スクリューボール・オーティックを提供したりすることを除いて、イッチャンは愚かなファサードの背後にある気が散った、時には洞察力のある側面を示し、シリーズの多くのリードよりも深い性格を示す。 ミサキのクラスメートである幼なじみの玉置君と小太郎は、定期的に武道の練習をしたり、ミサキを怒らせたりするコタロの練習をしています。 コタロの妹、ハトコは、ミサキのメンターの役割を果たします。 ライバルのデウスの多くはまた、ポップアイドルリンゴは単に愚かでエネルギッシュなエンターテイメントの価値を提供していますが、最終的に、ほぼすべてが視聴者にそれらを愛用するために、簡潔で感動的なバックストーリーと、ミサキになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは多くの鮮やかで堅実な色を使い、見るのが楽しいです。 暴風雨の中でさえ、パレットはまったく気分が悪くない。 キャラクターデザインは適度に変化しています（アナウンサーの紫色のスーツには注意してください）。しかし、キャラクターの大部分はシリーズ全体で唯一の服装を持っています。  1つは、なぜ非常に多くのキャラクターが彼らの学校制服を着てこれらのゲームに参加するのか不思議です。 天使のすべては、驚くほど美しいから面白い探しの種類に至るまで、ユニークな衣装を持っています。 ヒカル、ミサキの天使、中央のどこかにある独特の赤い衣装です。 いくつかの動きは派手な単一のフレームで表されますが、戦いはかなり流動的ですが、長い戦いでは一部のシーンが遠くから見えます。 最近のアクションショーを見る人は、それに感銘を受けることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトは、アンジェリック・ファイトでも、コメディアン・エンファシスでも、ショー全体でよく使用されます。 特にコメディー重視のため。 また、Deus（デイオース）は神のラテン語で、Angelテーマにマッチするので、デュースとしてのデュースの発音は奇妙なものとして私を襲った。 しかし、英語のダブはあまりうまく見えません。 私はダビングされたバージョンにしかアクセスできなかったので、日本のトラックは判断できませんが、英語の声優はおそらくシリーズの中で最も弱いです。 子供たち、特に若い子供たちは、しばしば少し木製や緊張したように出現し、完全に信じられないほどです。 ジェシカ・ブーンのミサキはいつもちょっと劇的すぎるようですが、モニカ・リアルはタマヨを多分あまりにも痛いかもしれません。 しかし、イッチャンはかなり気持ちがいいと思うけど、彼の援助されたアシスタントのうさぎはちょっとグレーである。 声の演技における1つの大きな気晴らしは、文の途中での不自然な休止の規則性である。 はい、これは日本語から英語への文構造の相違の副作用です。そのため、リップフラップは対話を容易にするのが難しくなりますが、翻訳が少し硬直していないと（おそらく私は再び推測しています 私はダブを見ただけです）それはあまり明らかではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オール・イン・オール、それは素晴らしいショーです。 それは良いメッセージを持っているし、一般的に途中でいくつかの笑い声で暖かく抱擁の感情を提供します。 本当にここでは壊れているものは何もありませんが、それがあなたが探しているものなら、それは良い子供フレンドリーな番組です。 驚いたことに、CLAMPシリーズのロマンスはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14062&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dorcas_Aurelia/reviews&#34;&gt;Dorcas_Aurelia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;CLAMP decides to take the standard shonen fighting tournament setup and retools it into a series for girls. Partly it does this by making the tournament a fighter between customizable dolls, and making most of the competitors young females.    Like most tournament shows, the themes of doing your best and friendship pervade the experience. A doll used in the Angelic Fights is usually treated by her (or rarely, his) owner (deus) as though it were a dear friend, with concerned cries going out when they are injured. Unlike most competition shows &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hannah-abdash-1&#34;&gt;hannah_abdash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初にそれを楽しんでいなくても、アニメを終わらせるように強制するのは良いことだと言わなければならない。 個人的には、最初の10〜15回のエピソードは見守るのが非常に難しいと感じました。主に、3人の定期的な女の子が最も迷惑な人だったからです。 そして、確かに、私はそれらのうちの2つに共感してしまったが、それは最後にそれほど迷惑にならなかった。 しかし、私は他のキャラクターを大いに楽しんだ。 おそらく、3人の女の子は十分なキャラクターで、私の中で感情を呼び起こすでしょう - 迷惑？ 多分。 知るか。 大垣のキャラクターではあまりにも頑張っていると感じました。時にはちょっとばかげているようです。 彼はコメディの救済になっているはずだと理解していますが、それは余りにも強制的です。 イッチャンのソロ・ビットは、外に出ていても良いコメディでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、このアニメが作成された時代を反映して、シンプルです。 私が気づいたフレームがいくつかありましたが、それは近所の人がいるという証拠がありました。 顔があまりにも塊状に見えるいくつかのシーン。 エピソードの進行に伴い、これはますます少なくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ミュージックはうまくいきました。思い出に残るものとそうではないものが混在しています。 私は第2のエンディングテーマを大いに楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、シリーズの終わりに、シリーズの前半は私のための闘争だったが、私はそれを楽しんで見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hannah_abdash/reviews&#34;&gt;hannah_abdash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d have to say that it&amp;rsquo;s a good thing I force myself to finish anime, even if I am clearly not enjoying it in the beginning. Personall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anon8599-1&#34;&gt;anon8599&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近このアニメを見ましたが、その話は大丈夫だったと言わなければなりませんが、主人公が常に勝つならば、ちょっと退屈です。戦いが始まるとすぐに誰が勝つのか分かります。 このアニメの内容は、このページの上部にある要約で読むことができますので、私は気にするつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫だった、CLAMPはよく知られていて、私の意見では「OK」という芸術を持っていた。 また、このショーはワイドスクリーンではないので、私は少し失望していますが、それは実際にアートとはあまり関係がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は悪かった。 それを裏づけるには、26話の美咲ちゃんの声を聞いてみてください。 私を信じて、あなたはすぐに迷惑になるでしょうが、それでも、ショーは見ることができ、素晴らしい背景音楽と戦いの間の効果音があり、本当にあなたを気分でお迎えします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは大丈夫です、少し平均的で予想通りですが、通行可能です。 主人公のように、みさきちゃんはWEIRDの一種です。彼女が誰にもうまくやられていて、驚いたり、混乱しているときはいつでも、奇妙なセックスのような騒音をランダムに作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ&amp;hellip;それはどういう意味ですか？ 私は退屈だったのでショーを見ましたが、次の試合でどのような天使が登場するのかなんて不思議に思っていたので、次のエピソードを楽しみにしていました。 キャラクター同士の間にいくつかの紆余曲折があり、良いペアリングができたので、その面ではうまくいきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一般的に、誰かが他のショーの一面を見て、おそらくそれをあまり優先しないようにこのショーを勧めますが、結局それはあなた次第です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4887&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anon8599/reviews&#34;&gt;anon8599&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw this anime recently, and I must say the story was alright, but It&amp;rsquo;s kind of boring if the main character always wins, and you know who will win as soon as figh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kittypride16-1&#34;&gt;Kittypride16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の見解では、Angelic Layerは、コミュニティのほとんどのアニメ視聴者によって見過ごされることが多いアニメです。 私はそれが本当にとても素敵で平和なショーなので、それは悪いと感じています。 あなたがゴアと闇を探しているなら、それはあなたのためではありません。 しかし、あなたが軽くて面白い何かを探しているなら、ロマンスの尻込みなしではこれは完璧です。 最初の4つのエピソードの中で私は幼稚なように見えますが、あなたは夢中になります。 アンジェリック・レイヤーでは、女の子は自分の気持ちや過去の人形と彼女のコントロールしている人形を結びつけています。私はかわいいだけではなく、独特の独特のプロットです。 最も重要なのは、楽しく、あらゆる年齢層に適していることです。 私は確かにアニメファンのためにこれをお勧め！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kittypride16/reviews&#34;&gt;Kittypride16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my view, Angelic Layer is an anime that is often overlooked by most an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kotori-sonoda-1&#34;&gt;Kotori_Sonoda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天使の層は私が成長して見たアニメの一つでした。
私は最近、同様の前提を持っているアニメ「ガンダムビルドファイターズ」のことを思い出させていたので、「どういうことか、アンジェリックレイヤーを見直してみましょう。 私はとにかく詳細の多くを忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを楽しんだ。 戦いは見て楽しく、間違いなく楽しかったです。 ライバルはすべて、あらゆる戦いを一意にする何らかの特殊能力を持っています。 しかし、損傷が一貫していない、時にはパンチやキックはライフバーの半分を取り、それ以外の時間はかろうじてスクラッチ（時には私は彼らがライフバーをむしろ取り除かねばならないと思う&amp;hellip;.）。 また、トーナメントの仕組みを知りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは十分で、特別なものはありません。 母親がいなくなった主人公の三崎さんが東京に移ります。 そこでは彼女は新しい友人に会って、スポーツアンジェリックレイヤーを発見し、スポーツのプレイヤー（またはDeus、プレイヤーをアニメが呼び出すように）になります。 キャラクターは面白かったし、イッチャンも私の好きなキャラクターの一つです。 彼は漫画の救済の1つです。私は笑いをかきたてる奇妙な瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれが良いアニメだと思います。 あなたは良い1対1の戦いが好き（または、おそらくあなたがビルドファイターを楽しんで、彼らが2番目のシーズンを作っている間に何か類似のものを探している）場合、私はあなたにこのアニメをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144281&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kotori_Sonoda/reviews&#34;&gt;Kotori_Sonoda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Angelic Layer was one of the anime I watched growing up.  I was recently reminded of it by the anime Gundam Build Fighters which al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakurakiss5-1&#34;&gt;sakurakiss5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;真実を伝えるために、私は最初にこのアニメを見始める時に懐疑的でした。 私はYoutubeで見たアニメミックスAMVからそれを見つけました。 私は &amp;lsquo;バトル&amp;rsquo;アニメは通常退屈で反復的だと思うが、アンジェリックレイヤーはそうではなかった。 それはすべての戦いのために深い戦いがあった、と2つの戦いは同じだった。 それはまた、本当にかわいい最後に非常に素晴らしいひねりを持っていた！ 文字も本当に考え出されました。 美咲が代表的なかわいい主人公だったのに、玉代は本当に良いキャラクターだったと思う。 そして、イッチャンの個性は素晴らしかったです。  =）
全体的に、このアニメは素晴らしかった！ それは傑作ではありませんでしたが、私は自分自身がたくさん笑っていました。 それは同時に強烈でかわいいものでした。 あなたが見るエピソードが多いほど、ストーリーラインが明らかになり、最初のカップルのエピソードよりもアニメにはさらに多くのことがあります。 私は本当にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19610&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sakurakiss5/reviews&#34;&gt;sakurakiss5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To tell you the truth, I was skeptical of this anime when I first started watching it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solivonyx-1&#34;&gt;Solivonyx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Angelic Layerは若い群衆のアニメで、子どもたちを幸せに保つだけで十分ですが、大人になった人には満足できるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい設定とは別に、Angelic Layerのプロットは失敗です。 概念は説得力があり、賢く、理論的には非常に興味深い。 しかし、配達は私に非常に失望させた。 このアニメのメイン感情レンチは、そんな馬鹿げた理由から生まれたもので、私が幸せで哀れな泣き声になるはずだったとき、私は軽蔑と不信感を感じました。 私は本当に気が利いた瞬間を気にしないが、怒っている瞬間を持っていて、犯人を抑えて悲鳴を上げる&amp;hellip;巨大な失敗を除けば、戦闘シーンは技術もスキルもなく、 戦いには、ちょうど長い対話と短い拳の戦い。 興味深い側面のプロットがいくつかありましたが、あまりにも速くアニメはメインで退屈なコアに戻ります。 天使の層の物語は4です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天使の層の芸術は、何か興味深いバトルシーケンスと一緒に興奮することは何もありません。 天使そのものはかわいいですし、ひかりとアテナの最後には壁紙にふさわしいイメージがあります。
アートは公正なスコア6を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、アンジェリック・レイヤーのサウンドに興奮するものは、公式からスコアを引っ張って5に引き下げる主人公のヒカルの非常に奇妙な声を除いて、ほとんど言及する価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天使の層のキャラクターはかなり判断が難しいです。 それはTamayo、SaiとIcchanのような非常に興味深いキャラクター、鳩子と小太郎のような優しいキャラクター、そして完全なキャラクターのMisakiの母Shuuの範囲です。 スコア7はキャラクターに合うようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは終わりまで見守るだけでも興味深かったが、ただそうだった。 しかし、私はもう一度それに座ることができるとは思わない。 戦いはいつも冷静に近づいていたが、そうではなかった。 キャラクターのやりとりはこの点でも面白かったですが、複雑さに向かうダイバーシティは、素早く迂回させたり、詳細を知らなくても解決しました。 私はこのアニメを年配の聴衆にはお勧めしません。それは砂や汚れがないからです（少なくとも賢明で成熟した人には意味をなさない）。 楽しさスコア7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天使の層は全体的に堅実な6を得る。 それは最も重要な点は、コアのバックボーンに大きな欠陥があるストーリーの配信です。  （真に唯一の謎への解決は、アニメの物語が持っていたどんな希望も完全に破壊した。）それは確かにキャラクター、Icchanさんのおかしなこと、そしてTamoyoの大まかな愛が勝者であることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12408&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Solivonyx/reviews&#34;&gt;Solivonyx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Angelic Layer is an anime for a younger crowd, with enough in it to keep the little ones happy, but not enough to be satisfactory to those that have become adults.    Story &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Aside from a brilliant setup, the plot of Angelic Layer is a failure. The concept is plaus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;y0dna91-1&#34;&gt;Y0DNA91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天使の層：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが最初に始まったとき、物語はあなたをイン・ゾーン層でお互いに戦っている人形で引っ掛けます。 私はそれがかなり涼しいと思ったし、戦闘シーンはcardcaptorの桜で使われているのと同じスタイルによく似ていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが進行するにつれて、予感は私に辛抱強くやって来るようになり、あとはあまりにも長い時間待ってから、戦闘シーンだけを参照していました。 層への入り口は、船乗りスカウトのように、彼らの力を変えたり、使ったりするのと同じくらい時間がかかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語が何らかの形でより深く発展するのを見たいと思っていたでしょう。 すべての待ちと一時停止のエピソードは、それがちょうど時間を殺そうとしていたように感じられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はまだ見て楽しいことがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Y0DNA91/reviews&#34;&gt;Y0DNA91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Angelic Layer:    When it first started out, the story gets you hooked &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;majortom-1&#34;&gt;MajorTom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはかなりまともなショーで、コヒーレントなプロットと興味深い（しかしまだまだステレオタイプの）キャラクターを持っています。 非常にばかげたシーンがいくつかありますが、女の子を正面から向けたショーでは、これはいくらか許されます。 しかし、私は「私が泣かせようとするのをやめよう」と言っていた、それは悲惨ではない！  （スニッフィング） &amp;lsquo;をいくつかの点で。 ええ、私は大きなソフトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、良いキャストを得るだけでなく、満足のいく方法でも解決される、支持キャストを含むいくつかのサブプロットを融合することを管理する。 サポートされているキャストでは、もう少しミサキにすることを目的とした少数のキャラクターの外で、彼らはそれぞれスクリーンタイムを得て、彼らが誰であるかを知る。 私は鳩子が私の不信感を止めさせるのを見つけました。 彼女が8歳か9歳で5歳でなくても、もっと信じられそうでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦い自体は非常によくアニメーションされており、かなり振り付けが良い。 残念なことに、これはしばしば時々非常に不安定になる可能性があるため、ショーアニメーションの残りの部分を犠牲にしています。 しかし、戦いはショーの多くを占めるので、これは大きな問題ではありません。 戦いについてニンピク：ショーは、HPと天使によって行わ損傷について矛盾しています。 時にはパンチが出てくるかもしれませんが、他の人には強烈なキックは何もしません。 これはいくつかの戦いにつながるあなたが考えている &amp;lsquo;ハングアップ、彼女はちょうどその後に釘付けではなかった？ それは全体的な戦いの楽しさを損なうことはありませんが、私が気づいただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブの演技は大部分がうまくいった。 主人公は全体的に良い仕事をしました。 フラットスポットがいくつかあり、英語のスクリプトには、口がはじけるような目立つポーズがありました。 最大の問題は小さな子供たちです。 通常、これは、小さな子供が大きな話しの役割を持っていないほど私を悩ませることはありませんが、これにはすべてのハココスの話した行が含まれます。 彼女は音声や脚本のいずれかで5歳のようには決して鳴りません。 彼女の声は他の子供たちと同じくらい似通っていませんでしたが、そうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はいくらか忘れていればショーには完全に適していた。 全体的に、エンジェリック・レイヤーは、劇的な要素とその戦い要素の両方にとって、かなり堅実なタイトルです。 主に女の子向けに販売されているにもかかわらず、普遍的な魅力がかなりあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は年齢のマンガを読んでいないが、アニメはそれよりもはるかに優れていることをはっきりと覚えている。 アシトンのsequnecesは、より多くの感覚を生き生きとさせるためではありませんが、ストーリーははるかに信憑性があり、私はアニメーションの追記がはるかに満足していることを覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17748&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MajorTom/reviews&#34;&gt;MajorTom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a pretty decent show, having a coherent plot and interesting (yet still mostly stereotypical) characters. There are some scenes that are very sappy, but being a show aimed squarely at girls this is somewhat forgivable. Yet I was saying &amp;lsquo;stop trying to make m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kemikoaka-1&#34;&gt;kemikoaka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメAngelic Layerは、あまり頻繁には認識されません。 私たちの間では、オタクとおそらく古い聴衆はそれを認識することができるかもしれません。 物語は非常に軽快で予測可能ですが、遊戯王と似たようなものを見たいと思っているのですが、女の子と人形との戦いを見たい場合は、かわいいです。 それはあまりロマンスでいっぱいではありませんが、いくつかの少女要素がそれに置かれています。これがさらにあなたを奨励すれば、アニメはほとんど自動的に良いようにするクランプ作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kemikoaka/reviews&#34;&gt;kemikoaka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime, Angelic Layer, isn&amp;rsquo;t recognized very  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vivisection-1&#34;&gt;Vivisection&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのシリーズが語っていることを推測しています。ジェンダー、人種、肉体的な外見や障害に関係なく、誰でもあなたの心を込めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：上記のことは誰にも当てはまります。 それは私たちの日常生活で使用できる、それ（そして/またはロールモデルキャラクター）の中に道徳的なものを持つアニメシリーズに出くわすのはすばらしいです。 それ以外にもストーリーラインはかなり穏やかです。 これにはトーナメントテーマがありますので、ポケモンとベイブレードのラインに沿って何かを期待してください。 また、予測可能性も期待します。 私たちは皆、私たちがいくつかのエピソードを書いたら、最後に何が起こるかを推測することができると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：2001年に作られたものの全体的な芸術は、実際にはきれいで明るいです。私たちは、CLAMPが文字デザインの背後にあることを認識することができます。 アニメーションも平均的ですが、エンジェルの戦闘シーン、特に最後のシーンでは印象的です。  Rozen Maidenと同様に、私は人間が天使に与えられた同じ詳細によって利益を受けていないと感じます。 エンジェルにはユニークなデザインがあり、通常はコントロールされている方法を表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音はかなりいいです。 天使の間のいくつかの戦いの場面の間に、これは軽やかなアニメであり、明るい現代音楽であるため、穏やかなシーンの間にオーケストレーションされた音楽を楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：彼らには穏やかで独特の感情があります。 特に、主人公、鈴原美咲ですが。 私はメアリー・スーの全体をよく知っているわけではありませんが、私はそれについて読んだことがありますが、何らかの形で彼女はこれらの「メアリー・スー」のキャラクターのほとんどに見えます。 彼女はほとんど常に彼女のアンジェリックレイヤーの戦いで勝利しており、彼女の周りのみんなが彼女を愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はCLAMPのファンが、何かトーナメントをテーマにして軽い心を持っている人と一緒に、これに興味があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27839&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vivisection/reviews&#34;&gt;Vivisection&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I guess really what this series is trying to spell out, is that anyone - no matter what gender, race, physical appearance or disability - can achieve what they want, when you can put your mind to i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;supersamos-1&#34;&gt;SuperSamos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[私は新しいライバルと天使が現れないと思ったときにこのショーを落としました。 本当に面白いものがあれば教えてください。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、特に後半に、彼らが戦場の競技場を改造した後、面白いものでした。 このような最も興味深い点の一つのようなsupokonのようなアニメでは、驚くべきスキルとクールな表情で新しいライバルに会うことです。 主人公がもっと巧みになるのを見ている。 だから、ここですべてを得る。
しかし、本当にここで吸うことについて教えてください。
1.ユーモア。 貧しい緒方男
2.このアニメのアイデアの1つは、身長に関する心理的な問題を解決することです。 彼らは私たちに言う：あなたは小さい人であり、それを憎んでいる？ あなたは背の高い人で、それは嫌いですか？ 問題ない！ これらのロボットと戦う、すべてが大丈夫です！  - 本当に馬鹿。 彼女は私を打ち負かした。 しかし、私は小さいです。 私の酒ロボットのためにあなたのロボットで彼女を倒して、小さな人々が勝つことができることを示してください！
3.発声する。 多分何人かの男性が美咲の声を嫌うかもしれませんが、私にとってはそれは本当に不自然なようです
4.ロマンスと愛の三角。 とても退屈。 私は彼が好きですが、彼は他の女の子が好きです。
5.ああ、それはとても迷惑だ。  26のエピソード全体の中で噛まれる別の心理的な問題。  「私は彼女が私が病気であることを知らせたくないので、私はどこにいるか知っていなくても消えてしまいます。あるいは、私は彼女を見なければなりません&amp;hellip;私は今、彼女に行くでしょう！  &amp;hellip;ああ、私は私の心を変えた &amp;lsquo;LOOP&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はドラマのサブテキストのないロボットの戦いだけがあったと思う））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、話は5-6
芸術は7です（色は良いです）
サウンドは7です（2番目のEDは本当に良いです）
文字は4（貧しい、多分賽を除く）
楽しさは6です
全体的に、5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38036&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SuperSamos/reviews&#34;&gt;SuperSamos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[I dropped this show when i figured that no new rivals and angels will appear. Tell me if there&amp;rsquo;s anything really entertaining after 21 ep.]    This show was sort of e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aeroku-1&#34;&gt;Aeroku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はランダムアニメ天使の絵を探しているとき、最初にCLAMPのアニメアンジェリックレイヤーから写真を見つけました。最初から、天使のコンセプトに抵抗するのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は助けができませんでしたが、ミサキが天使を獲得したエピソード1から、私が自分を得るために殺すということを考えることはできませんでした。 衣装のデザイン、特に彼女の人形ひかりの、そして彼女が戦う他の人形のデザインは、本当に魅力的です。 あなたが望むように天使を見せてもらうのはとても涼しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのプロットは比較的良いですが、主にミサキの戦いの進展に従います。 比較的少数の文字しかありませんが、一般的によく発達しています。 音楽は繰り返し、あなたはテーマによく慣れていますが、それは多くのアニメの標準である傾向があります。 戦いの場面はかなり涼しく、私のお気に入りはウィザードの最後に近い叙事詩の戦いであり、コースミサキの最後の戦いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして一つの最後のこと。 あなたは怒っている医師イイチャンと彼の想像力に富んだ刑罰を彼の二番目の命令で愛しなければなりません。 タコの下着、誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11252&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aeroku/reviews&#34;&gt;Aeroku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first found pictures from CLAMP&amp;rsquo;s anime Angelic Layer when looking for random anime angel pictures, and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;koolag1-1&#34;&gt;Koolag1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは単に崇高ですが、私は鈴原美咲が最終的に彼女の母親にもっと腹を立てることを期待していましたが、これは期待された反応でした。 私は、医療研究を使って資金を得るためのゲームを作成し、このストーリー・ラインだけでこれを価値あるものにする技術を向上させる考えが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、結局私はミサキの母親がイチローと結婚することを知りたかったのですか？ 私はいいアニメのコレクションは、このショーがなければならないとは思わない、たぶん私はスタッフと男のようなものが好きです。 ボーンズの女の子たちは出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーがあなたがそれを愛するかもしれないことをあなたが見ていないのであれば、そこにこのスタンダードのアニメがたくさんあったのは賢明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Koolag1/reviews&#34;&gt;Koolag1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story line is simply sublime although I would of expected Mi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakurahughes-1&#34;&gt;SakuraHughes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アンジェリックレイヤーはCLAMPによって作成されています。これはかなり知られていますが、私はカードキャプターさくら、Chobits、Magic Knight Rayearth、Tsubasa Chroniclesを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらのアニメを見た後、ここのロマンスは極端に欠けていた。 私が見た最初のアニメ、CCS、私は何年もそれを愛していました。 そしてロマンスはこれに比べて驚くべきものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが家族同窓会のファンでなければ、あなたはそれを愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
全体的に、私はストーリーが本当に良かったと感じました。 美咲が自分の感情を発達させるのを見て、それは母と娘の間で情熱的で愛情深かったです。 それはまた、あなたのアイデンティティを見つける感覚を与えます。 本当の問題、または私が持っていた問題は終わりでした。 私はこのアニメのロマンスについて非常に誇張されていて、最終的には誰とでも結婚することはありませんでしたが、彼女はオージイロと結婚することはできますが、「兄弟」のようです。 智代とこたつが一緒になってしまうという感覚はまだあります。 ヒカリはまた、ある時点では、「私はまだ彼の気持ちを伝えていません」という行に沿って何かを語っています。これは大きなアポイントメントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
私は通常CLAMPのアートワークが大好きで、9/10になるでしょう。 しかし何らかの理由で、これはちょうど私に訴えませんでした。 美咲のヘアスタイルと関係があるかもしれません。 それはいつも同じだった - かなり退屈な
サウンド：6/10
岡井、キャラクターの大半はうまくいったけど&amp;hellip;&amp;hellip;美咲の声が耳を滲ませた。 あまりにも高く、あまりにも現実的な、すこやかすぎる。 正直なところ、私が言いたいことはすべて、それはマイナス4ポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10
再び、キャラクターの開発は素晴らしく、それぞれのキャラクターはそれぞれ独自のストーリーを持っていました。あなたは自分の状況に気づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10
美咲が勝つとはっきりしていたにもかかわらず、私はちょうど見ることができなかった多くの時間がありました。 また、ロマンスが盛んになったら、私は本当に座っていませんでした。 大きなバマー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
正直なところ、私はそれを10点中9点か10点にすることを考えていましたが、その後のエンディングは大きな失望でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57001&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SakuraHughes/reviews&#34;&gt;SakuraHughes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Angelic Layer is created by CLAMP, which is pretty well known and I have seen, Card Captor Sakura, Chobits, Magic Knight Rayearth and Tsubasa Chronicles, so I guess I&amp;rsquo;m pretty much used to their work.    After wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>