<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kara-no-kyoukai-4-garan-no-dou/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kara-no-kyoukai-4-garan-no-dou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kara no Kyoukai 4 Garan no Dou</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kara-no-kyoukai-4-garan-no-dou</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kara-no-kyoukai-4-garan-no-dou</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/21736.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4280/Kara_no_Kyoukai_4__Garan_no_Dou/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4280/Kara_no_Kyoukai_4__Garan_no_Dou/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;から の きょうかい れゔぃえｗ ぱｒｔ ４&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い話の特徴の1つは、読者や視聴者の不信感を抑えることの容易さであり、その点では、Kara no Kyoukaiフランチャイズは良好であったが、本当に素晴らしいものではなかった。 それは、第4回目のガラナの洞窟（中空神社）は、以前の外出よりも内観的なものであり、シリーズのより高いギアへの移行を意味するかもしれないと言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は第二映画の終わりの直後に始まり、無意識の呂儀式は宮城県鼓動に伴って救急車で病院に運ばれている。 彼女は最後に昏睡状態から目を覚ますと、何とかすべてと全員に変なパターンを&amp;rdquo;見せる&amp;rdquo;能力を身につけたこと、そして2年間眠っていることを発見した。 その間、高校を卒業して青木徹子に勤めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の3つの映画とは違って、ガラノノー・ドゥーは意外にもシキだけに焦点を当てており、いくつかのプロット・ツイストがありますが、これはかなり簡単です。 ストーリーは、視聴者が関連情報をある程度容易に吸収できるペースで流れ、前のエピソードと比べてペースがうまく変化します。 残念なことに、プロットの単純な性質は、ショーが予見可能であることを意味し、視聴者は以前の外出のやや痴漢性を少しでも望むかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、ガラン・ノー・ドウの主な目標は、フランチャイズの最も謎めいたキャラクターの1つに視聴者に洞察力を提供することであり、この点では、この映画はうまくいっているとかなり公言するかもしれない。 ストーリーテリングのより簡単なアプローチでは、より複雑なプロットでは必要とされない「自由時間」が不足しているため、特定の文字やシナリオを開発することができます。 映画はいくつかの複雑なテーマに浸っているのですが、ストーリーをコンセプチュアル化してストーリーを推進する手段として使用するのではなく、シキの心と心の洞察を提供する役割を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ufotableはアートワークとアニメーションで再び優れた仕事をしましたが、品質が少し落ちる小さな領域がいくつかあります。 病院周辺では、ストーリーが暗いターンをとるときに驚くほど適応的であるように、適切な臨床的な感触を持っています。これらの環境や背景ははるかに不快な感じになります。 そして再び、彼らは本当にスパルタンの部屋や回廊（アニメの言葉では空白のキャンバスの真上にあります）なので、どれくらいの努力が環境デザインに入ったのか疑問に思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは、2年目と3年目の映画の間の2年間をカバーするギャラン・ドゥー（Garan no Dou）が1つのエピソードの間に身体的に年をとるという珍しい歓迎の機会が与えられている 加速された時間感覚がありますが、これはby-the-by）です。 コクツとシキのデザインの微妙な変化は微妙ですが、目立ちます（Ufotableが賞賛すべきもの）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションに関しては、アクションシーケンスはうまく実行され、ガラノノードゥーは、非常に流動的な自然で不自然な動きをいくつか備えています（映画を見ていると、私は何を意味するのか分かります）。 これに加えて、視覚効果は、必要に応じて適切に一時的であり、組み込まれたCGは全体的にうまく収まる。 しかし、いくつかの視聴者は、様々な超自然現象のより物理的な側面を時代遅れであると感じるかもしれないが、これの主な理由は単純に「現実」によって課せられた制限のためであると指摘しておくべきである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;単純に言えば、このような映画の中で「本当の」世界と人間とでできることはあまりにも多く、あまりにも幻想的な要素を取ることはストーリーラインを破壊するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優れたビジュアルに加えて、Garan no Douには、非常に雰囲気のあるバックグラウンドミュージックがあり、驚くほど憂鬱で賛美的な演奏から劇的な演奏まで幅広く提供されています。 オーディオエフェクトはシャープでクリーンです。以前のエピソードを時々壊していたさまざまなサウンドの圧倒的な性質を修正するための努力がなされていることを知ってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に最初の映画が演技の質であったので、フランチャイズの強みの1つは、この点でこの映画にはいくつかのものがあります。 これまでのシリーズでかなり待っていて、かなり世俗的な姿勢を見せた後、ホンダタカコはやがて青崎徹子の役を演じることができ、とてもうまくやっています。 さらに、視聴者はShikiとは異なる新しい側面を見ることができ、Sakamoto Maayaはそうでなければストイック（そして精神病）のリードキャラクターで恐怖と混乱の感情を捉えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では2番目の映画「Satsujin Kousatsu Part 1」がこれまでのシリーズで最高の発展を遂げていると信じていますが、そのエピソードではキャラクターが良い定義を受けていますが、ガラヌノドゥは少なくとも同等です。 完全に異なる角度。 この記事では、視聴者が過去の外出よりもはるかに複雑な四季を見る機会を提供し、キャラクターとしての真の可能性の一部を輝かせています。 それは、コクツーはビット部分に落ちていますが、これは東光に必要な特性が多く与えられているという事実と相殺されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは興味深い考えを呼び起こす。  Kara no Kyoukaiのフランチャイズは26のエピソードの標準的なアニメシリーズとしてリリースされる方が良いと主張しています。これは重要なキャラクターのすべてが大いに必要な放送時間を得る機会を与えるためです。 現在の形式は、各エピソードが特定の文字にしか集中できないため、残りの部分は全体的なストーリーラインにどれほど重要であるかにかかわらず、小さな支持的な役割を果たすため、その点では限られているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、現在のアプローチでは、そのエピソードの重要なキャラクターや出来事に実際に注意を払うというメリットがあるため、何かがあります。シリーズが飛躍するということは、 視聴者は推測された推測を行い、将来のエピソードを新鮮に保つのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのすばらしいことの一つは、カラの談合のフランチャイズが何であれ、ルナール伝説の「築姫」をテーマにして、それを裂き、新しいものとして再構築することです。ガランの堂は、  2つはこれまでの他のエピソードよりはるかに多くを示しています。 それでも説明が必要な重要な点があることは認められますが、もう少し詳細に調査されたテーマ（The Voidの全体概念はこれの一例に過ぎません）と、ストーリーの予測性の程度です。 いくつかの固体キャラクターの定義と開発に直面して許された。 これは単なるシリーズの中間点であることを覚えておかなければならないので、疑問は間違いなくその物語の特定の側面について残っており、今後の課題で答えるかどうかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5番目のエピソードが待っています&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12137&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai review Part 4    One of the hallmarks of a good story is the ease with which it can suspend the disbelief of the reader or viewer, and in that respect the Kara no Kyoukai franchise has been good, but not truly great. That said, the fourth installment, Garan no Dou (The Hollow Shrine), is a tad more introspective than previous outings, and it may signify a shift into a higher gear for the series.    The story begins directly after the end of the second movie, with the unconscious Ryougi Shiki being transported to hospital in an ambulance accompanied by Kokutou Mikiya. When she finally awakens from her coma, Shiki discovers that she has somehow gained the ability to “see” strangely distorted patterns &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arichan20&#34;&gt;arichan20&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はTYPE MOONシリーズの多くが本当に好きで、そのうちの1つはカラの協会です。 そして、この章はとても興味深く魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私はグラフィックスに喜んでいました。 彼らは非常に涼しく、よくできています。 アニメーションは非常に明確で、多くのシーンは暗いですが、これはちょうどこのミステリーが何であるか、より多くの謎とスリルを追加します。 多くの曖昧なシーンが残っていますが、現時点ではたくさんの血なまぐさいシーンは見られませんが、日常的なシーンも興味深いものです。 私はキャラクターのデザインが好きですが、主人公キャラクターの性格は本当に違っていますが、主人公はツキヒメの主人公を思い起こさせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入ったもう一つのものは、サウンドトラックでした。 彼らは本当に素敵で、彼らはシーンを補完し、それらと非常によく混合します。 彼らはあなたにもっと多くのオカルトと謎の感覚と、少しの悲しみと疑問を与えるだけです。 まあ、私は本当に梶浦の歌が好きです。このアニメは彼女の歌にぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについては、この章では他の章より多く説明しています。 私が言ったように、第3のものとして多くの血のようなシーンやあまりにも多くのアクションがありませんが、これは前の他の3つの章を補完し、多くのことを理解するつもりですが、明らかに、すべてではありません このアニメは決してミステリーとして分類されていないだろう）。 私はこのアニメが伝統的な線形の時間順に従っていないのが好きです。少し混乱しているかもしれませんが、この章では多くの概念とアイデアを明らかにする予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、あなたが謎やスリラー、魚学のプロットやあいまいなゴアのものを好むなら、あなたは幽霊や魂のような超自然的なものが好きで、あなたは他の章を見ていて、あなたはそれを非常に理解していません。 アニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/arichan20/reviews&#34;&gt;arichan20&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really like many of the TYPE MOON series and one of them is Kara no Kyoukai. And this chapter is very interesting and fascinating.    First at all, I was delighted with the graphic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはKnK映画シリーズの第4部です
この映画は基本的に一つの大きなキャラクターの開発ですが、私はまだこの映画を楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私のレビューにはいくつかのスポイラーがあります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（8/10）
KnK 4の話は、今では第1のKnKのイベントの2カ月前と第2の映画のイベントの直後に行われます。 私は実際には、第1回KnKのイベント後に第4映画が開催されることを期待していましたが、そうでなかったことをうれしく思います。
彼女が交通事故に巻き込まれた後、彼女は昏睡状態で2年間過ごしたが、今は記憶喪失がある。 彼女は、赤十字の女の子、魔術師と呼ばれ、ガランの道と呼ばれる会社のために働いています。
上記のように、私は4番目のKnKが過去のKnK 1に移行することを望んでいましたが、私は彼らがそうしなかったことをうれしく思っています。  2年前に事故に巻き込まれた後、昏睡状態から目を覚ました後、何が起こったのか、これはかなりわかります。 彼らはKnK2の終わりに彼女が病院に運ばれていることを私たちに示しましたが、彼女に何が起こったのか本当に分かっていませんでした。 物語は、なぜ、椎茸が傷ついたのかを教えてくれる。 それだけでなく、それはまた、MikiyaがToukoのために働いている方法と理由を示しています。 一言で言えば、ストーリーは、主人公の性格や、なぜ彼らが今の状況にいるのか、悪いことではないことを、私たちに教えてくれるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（10/10）
アニメーションは、完璧で視覚的に見事なアニメーションである以前の3つのムービーとまったく同じです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9/10）
私の耳が壊れていなければ、サウンドトラックは以前の3枚の映画とまったく同じです。 彼らはすでに始まって大変だったので、私は彼らが背景のテーマを再利用したと不平を言うつもりはありません。 もう一つの新しいテーマソングは、Kalafinaの「Aria」という映画のために使われています。 私の意見では、それは良い曲ですが、第1と第2の映画で使用されるEDより優れていません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：（9/10）（スポイラーズ）&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8/10）
この映画は、主人公の3人のキャラクターの大人気の展開ですが、まだ楽しんでいます。 なぜ私がこれらの文字について駄目を与えるべきであるかについて、私たちにはより多くの理由が与えられています。 その最後の戦闘シーンは、トーコができることを私たちに示して、かなり報われました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[全般]：（8.5 / 10）
4枚目の映画はKnK1のイベントを実際に通り過ぎることはありませんでしたが、これはまだ素晴らしい映画でした。 主人公についてもっと学ぶことはかなり面白いです。  5人目の映画は前の4人よりもずっと良くなるので、私はすぐに5人目の映画を見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196570&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is part 4 of the KnK movie series  This movie is basically one big character development but I still enjoyed this movie.    (There will be some SPOILERS in my review)    [Story]: (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  The story of KnK 4 now takes place 2 months before the events of the 1st KnK and immediately after the events of the 2nd movie. I was actually hoping for the 4th movie to take place after the events of the 1st KnK but I&amp;rsquo;m glad they didn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsis&#34;&gt;xsis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この時代からは、他のエピソードに関係する質問のほとんどに答えてくれるのですが、その理由は何ですか？ 何が目の能力であったか、また紹介していますか、あるいは、なぜ、志木が志木に働きかけたいのか、そしてこの映画は、東光の下で働くことによって、また彼の能力をすべての事件の責任者だった そのToukaに関与する..
チャーとバックグラウンドは何も変わっていないが、アートはいつもどんなに優れているか戦闘シーンはこれまでの映画よりもずっと少なかったかもしれない。 悪い..
BGMのために何も変わらない、まだ同じ&amp;hellip;
全体的に私にとってこの映画は、それほど行動を起こさないキャラクタービルディングだけに焦点を当てていたかもしれませんが、それでも楽しみにしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165835&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsis/reviews&#34;&gt;xsis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the chronological of kara no kyoukai this should be the second episode to watch..continued from kara no kyo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandahatman&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225491&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandaHatMan/reviews&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 4: Garan no Dou is the fourth instalment in the Kara no Kyoukai franchise but the second chronologically, due to numerous variables this particular instalment inevitably succeeded in becoming my favourite in the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zz78&#34;&gt;zz78&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、これが私の最初のレビューです。 コメントや批評も歓迎されます。
*警告*このレビューには、以前の映画のスポイラーが含まれる場合があります。
この点まで、アニメは戦いのシーンと戦いを中心に回転しています。 これはこの映画で少し変化します。 アニメは、キャラクターの発展と、残りの映画が私たちを残して答えてくれたが、別のものを彼らのところに残しておいた未解決の問題へとさらに進んでいきます。 最後の映画の不安イベントの曇りはついに、線形シーケンスを作り始める。 このエピソードは、主にプロットの進展ではなく、キャラクターの開発に基づいています。 結末が好きで、以前の映画に曲を挿入すると、この曲も気に入っていますが、アートにも同じことが言えます。 私は1つのキャラクターの開発を愛するため、私は他の人よりも少しこの映画を楽しんだ。 それは本当にこのタフに沸騰する。 あなたが他の映画を好きなら、おそらくこの映画が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39210&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zz78/reviews&#34;&gt;zz78&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, this is my first review. Comments and criticism alike are appreciated.   &lt;em&gt;warning&lt;/em&gt; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今週はカラの談合に戻ります。 最初の3つの映画のための私のレビューを逃した、または覚えていないあなたのために、ここで簡単な要約があります。 3人の最終得点は2、7、6でした。カラの杏ーカイ4を見てみましょう。 最初のものはひどいものでした。 ストーリーは意味をなさない、キャラクターは木製で、ホラー要素は笑って悪いものだったし、悪名高い「昏睡状態の男をソファに置いておくと、どんなタイプの医療援助もしなくてもいいから 彼の体は栄養素や何かを取る必要はありません&amp;rdquo;プロットポイント。 私は通常、このシリーズの詳細を掘り下げませんでしたが、KnKはおそらく私と大量に連絡を取った最も明確で礼儀正しいファンサイトを持っていることが判明しました。 だから私は実際にはかなり良い第二の映画を見ました。 それはまだいくつかの問題があったが、それは興味深いプロットを持っていた、主人公はいくつかの素敵な開発雰囲気がかなり強く構築されて得た。 三度目はそれほど強くはなかったが、それでも大丈夫だった。 それは、それがひどく扱われていないものの、扱われなかっただけでなく、扱われていないいくつかの深く邪魔な要素を持っていたという唯一の欠点を持つ第二のポジティブなものをすべて持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは第2の映画の直後であるが、最初の4つは明らかな理由がないために順序がずれているので、最初のものまたは3番目のものの前に起こる。 それは病院に連れて行かれている志木が開き、うまくいけばそのプロトコルについて忘れずに何人かの昏睡状態に寝ている人を何日間も昏睡状態にしておきます。 彼女は起きる前に昏睡状態で2年間過ごしていますが、何かが彼女の中で変わってしまったので、彼女は元の姿に戻れません。 主な物語は、シキ自身の存在危機に焦点を当てている。 可能な限り闘争を激しくするために、イメージと対話の両方を使用します。 そしてそれは信じられないほど効果的です。 第1映画と第3映画が最終的にどのようになるのかを明らかにしているにもかかわらず、ビルドアップは強く、紛争は強力であり、クライマックスは本当に強いです。 私はまた、将来の映画のために優れているとはいえ、短くはあるが、その映画を賞賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はアイデンティティの危機を経験しているので、この映画は実際にその登場人物、特に志木によって運ばれています。 この映画は、彼女の内面の混乱のすべてを見せてくれる素晴らしい仕事をしています。その多くは対話なしに描かれ、視聴者はかなり深いところで彼女を理解できる位置に置いています。 これはまた、トーコの性格を本当に発展させた初めての映画であり、彼女は恐ろしいことに驚いています。 彼女は面白いと悪いです。 彼女とシキのインタラクションは驚くほど書かれており、キャラクターの育成と視聴者の夢中には非常に効果的です。 コクツーはこれではマイナーな役割を果たしますが、彼の個性はまだ彼のシーンで輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしいです。 これは特に、四季の精神と超自然的要素を掘り下げたシーンに当てはまりますが、通常のシーンにも当てはまります。 景色は良く見え、背景や文字はよく見える。 この映画は一般的に非常にきれいに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は強いです。 ホンダタカコは非常にパワフルなパフォーマンスを出しています。坂本真也もこれでベストです。 唯一の弱点は鈴村健一の曲です。 基本的に彼は&amp;rdquo;雨の中で歌う&amp;rdquo;という歌を歌っているシーンがあります。 彼の英語は偉大ではないからではなく、彼は常に間違った音節を強調しているので、歌はちょうど音が聞こえなくなってしまいます。 この映画に疑念の恩恵を与えて、コクツは耳が聞こえないと思っていたとしても、これまでに聞いたことのない歌を歌詞を書いたシートから歌っているように思えます。 それ以外に、彼は良い仕事をして、音楽は優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイイ係数は3/10です。 トウコは少しシキと戯れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはカラの協会だった。4.それは他のものとどうやって比較するの？ 実際には本当に血まみれです。 ストーリーは面白くて本当にうまくやっているし、キャラクターは素晴らしく、芸術は素晴らしく、サウンドは、そのシーンを除いて一流です。 これはこれまでのシリーズでは最高の映画です。 私の最終評価は9.5 / 10です。 それは最後の2月のレビューになるだろう。  3月に入るリクエストキューは、銀河英雄伝説、新世代妖精、ワン・アウト、ドキ・ドキプレキュア、ソード・アート・オンライン、新世界の功人、  Zettai Bouei Leviathan。 来週は、一週間で終わることのできる唯一の短いもの、Zettai Bouei Leviathanを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133943&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And we&amp;rsquo;re back to Kara no Kyoukai this week. For those of you who missed or don&amp;rsquo;t remember my reviews for the first three films, here&amp;rsquo;s a quick recap. The first one was terrible. The story didn&amp;rsquo;t make any sense, the characters were wooden, the horror elements were laughably bad and it was chock full of idiotic moments, such as the infamous “leave the comatose guy on the couch without bothering with any type of medical assistance because his body doesn&amp;rsquo;t need to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eagleshadow&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰もが破壊されたいし、最初から作り直すことを望んでいます。」&amp;hellip;私はそのような一般化についてどう感じるのか分かりません。 私はそれがキャラクターの意見であることを知っていることを意味しますが、それはライターがアイデアを前方に置いているような感覚です。ちょっとばかげたアイデアです。 あるいは、私はちょうどあまりにも文字通りこのものを取っていますか？ 私はまだ理解できないレベルで深く関連していると思われますか？ それとも、ライターが世界の否定的な見方を共有しているのだろうか、あるいは聴衆に落ち込んで訴えようとしているのだろうか？ 深く思いやりのあるような言葉を一緒に繋ぎ合わせることはできますか？ それは不正確な翻訳ですか？ もし知っていれば気を失ってしまいましたが、私はそれをやや迷惑に感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;27:18 KnKは、過度に深刻なシーンが深刻な真面目な真面目なところで、間違った理由でばかげて面白くなってしまうような瞬間を本当に持っています。 それがとても悪いことのように、それはまた、このショーが作り出すことが大変な雰囲気と没頭を打ち破る。 私は、特定の気分を設定するために雰囲気と環境を説明する目的のみを持つシーンの割合が大きいことを意味します。 気分はそれほど変わらないが、全体の芸術的経験の一貫性を維持するために、それを強化するためにそれを続けている。 私が前に言ったように、私はそれを行うことが可能であるとはかなり確信していますが、それはプロットを前進させることですが、それはKnKの監督/作家が興味を持っているようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、第4部分はかなり短く（40分）、したがって映画のようには感じられません。ちょうど2倍のサイズにドラッグされた1つの定期的なアニメエピソードのように感じます。 それは、それがそうでないように視覚的に美しいほど美しいので、退屈なほどゆっくりだと言っているわけではありません。 しかし、本当に、映画全体はただの治癒であり、精神状態に対処し、退院しています。 話すことはほとんどありません。 それはちょうどより大きな出来事の小さなエピソードのように感じるのではなく、実際には、それが正式に「映画」であることがわかっている理由です。 とにかく、これはそれをグレードすることが困難になります。 私は彼らがなぜこの物語を非年代順に伝えたのか理解していませんが、私はそれをまったく感謝しているとは言えません。 私は、この物語を時系列に語りたいと思っています。 これは単にそれを続行することをより困難にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eagleshadow/reviews&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;27:18 KnK really has these moments where overly serious scene is so seriously serious that it just becomes ridiculously funny for all the wrong reasons. As  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;から の きょうかい れゔぃえｗ ぱｒｔ ４&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い話の特徴の1つは、読者や視聴者の不信感を抑えることの容易さであり、その点では、Kara no Kyoukaiフランチャイズは良好であったが、本当に素晴らしいものではなかった。 それは、第4回目のガラナの洞窟（中空神社）は、以前の外出よりも内観的なものであり、シリーズのより高いギアへの移行を意味するかもしれないと言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は第二映画の終わりの直後に始まり、無意識の呂儀式は宮城県鼓動に伴って救急車で病院に運ばれている。 彼女は最後に昏睡状態から目を覚ますと、何とかすべてと全員に変なパターンを&amp;rdquo;見せる&amp;rdquo;能力を身につけたこと、そして2年間眠っていることを発見した。 その間、高校を卒業して青木徹子に勤めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の3つの映画とは違って、ガラノノー・ドゥーは意外にもシキだけに焦点を当てており、いくつかのプロット・ツイストがありますが、これはかなり簡単です。 ストーリーは、視聴者が関連情報をある程度容易に吸収できるペースで流れ、前のエピソードと比べてペースがうまく変化します。 残念なことに、プロットの単純な性質は、ショーが予見可能であることを意味し、視聴者は以前の外出のやや痴漢性を少しでも望むかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、ガラン・ノー・ドウの主な目標は、フランチャイズの最も謎めいたキャラクターの1つに視聴者に洞察力を提供することであり、この点では、この映画はうまくいっているとかなり公言するかもしれない。 ストーリーテリングのより簡単なアプローチでは、より複雑なプロットでは必要とされない「自由時間」が不足しているため、特定の文字やシナリオを開発することができます。 映画はいくつかの複雑なテーマに浸っているのですが、ストーリーをコンセプチュアル化してストーリーを推進する手段として使用するのではなく、シキの心と心の洞察を提供する役割を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ufotableはアートワークとアニメーションで再び優れた仕事をしましたが、品質が少し落ちる小さな領域がいくつかあります。 病院周辺では、ストーリーが暗いターンをとるときに驚くほど適応的であるように、適切な臨床的な感触を持っています。これらの環境や背景ははるかに不快な感じになります。 そして再び、彼らは本当にスパルタンの部屋や回廊（アニメの言葉では空白のキャンバスの真上にあります）なので、どれくらいの努力が環境デザインに入ったのか疑問に思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは、2年目と3年目の映画の間の2年間をカバーするギャラン・ドゥー（Garan no Dou）が1つのエピソードの間に身体的に年をとるという珍しい歓迎の機会が与えられている 加速された時間感覚がありますが、これはby-the-by）です。 コクツとシキのデザインの微妙な変化は微妙ですが、目立ちます（Ufotableが賞賛すべきもの）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションに関しては、アクションシーケンスはうまく実行され、ガラノノードゥーは、非常に流動的な自然で不自然な動きをいくつか備えています（映画を見ていると、私は何を意味するのか分かります）。 これに加えて、視覚効果は、必要に応じて適切に一時的であり、組み込まれたCGは全体的にうまく収まる。 しかし、いくつかの視聴者は、様々な超自然現象のより物理的な側面を時代遅れであると感じるかもしれないが、これの主な理由は単純に「現実」によって課せられた制限のためであると指摘しておくべきである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;単純に言えば、このような映画の中で「本当の」世界と人間とでできることはあまりにも多く、あまりにも幻想的な要素を取ることはストーリーラインを破壊するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優れたビジュアルに加えて、Garan no Douには、非常に雰囲気のあるバックグラウンドミュージックがあり、驚くほど憂鬱で賛美的な演奏から劇的な演奏まで幅広く提供されています。 オーディオエフェクトはシャープでクリーンです。以前のエピソードを時々壊していたさまざまなサウンドの圧倒的な性質を修正するための努力がなされていることを知ってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に最初の映画が演技の質であったので、フランチャイズの強みの1つは、この点でこの映画にはいくつかのものがあります。 これまでのシリーズでかなり待っていて、かなり世俗的な姿勢を見せた後、ホンダタカコはやがて青崎徹子の役を演じることができ、とてもうまくやっています。 さらに、視聴者はShikiとは異なる新しい側面を見ることができ、Sakamoto Maayaはそうでなければストイック（そして精神病）のリードキャラクターで恐怖と混乱の感情を捉えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では2番目の映画「Satsujin Kousatsu Part 1」がこれまでのシリーズで最高の発展を遂げていると信じていますが、そのエピソードではキャラクターが良い定義を受けていますが、ガラヌノドゥは少なくとも同等です。 完全に異なる角度。 この記事では、視聴者が過去の外出よりもはるかに複雑な四季を見る機会を提供し、キャラクターとしての真の可能性の一部を輝かせています。 それは、コクツーはビット部分に落ちていますが、これは東光に必要な特性が多く与えられているという事実と相殺されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは興味深い考えを呼び起こす。  Kara no Kyoukaiのフランチャイズは26のエピソードの標準的なアニメシリーズとしてリリースされる方が良いと主張しています。これは重要なキャラクターのすべてが大いに必要な放送時間を得る機会を与えるためです。 現在の形式は、各エピソードが特定の文字にしか集中できないため、残りの部分は全体的なストーリーラインにどれほど重要であるかにかかわらず、小さな支持的な役割を果たすため、その点では限られているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、現在のアプローチでは、そのエピソードの重要なキャラクターや出来事に実際に注意を払うというメリットがあるため、何かがあります。シリーズが飛躍するということは、 視聴者は推測された推測を行い、将来のエピソードを新鮮に保つのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのすばらしいことの一つは、カラの談合のフランチャイズが何であれ、ルナール伝説の「築姫」をテーマにして、それを裂き、新しいものとして再構築することです。ガランの堂は、  2つはこれまでの他のエピソードよりはるかに多くを示しています。 それでも説明が必要な重要な点があることは認められますが、もう少し詳細に調査されたテーマ（The Voidの全体概念はこれの一例に過ぎません）と、ストーリーの予測性の程度です。 いくつかの固体キャラクターの定義と開発に直面して許された。 これは単なるシリーズの中間点であることを覚えておかなければならないので、疑問は間違いなくその物語の特定の側面について残っており、今後の課題で答えるかどうかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5番目のエピソードが待っています&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12137&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai review Part 4    One of the hallmarks of a good story is the ease with which it can suspend the disbelief of the reader or viewer, and in that respect the Kara no Kyoukai franchise has been good, but not truly great. That said, the fourth installment, Garan no Dou (The Hollow Shrine), is a tad more introspective than previous outings, and it may signify a shift into a higher gear for the series.    The story begins directly after the end of the second movie, with the unconscious Ryougi Shiki being transported to hospital in an ambulance accompanied by Kokutou Mikiya. When she finally awakens from her coma, Shiki discovers that she has somehow gained the ability to “see” strangely distorted patterns &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arichan20-1&#34;&gt;arichan20&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はTYPE MOONシリーズの多くが本当に好きで、そのうちの1つはカラの協会です。 そして、この章はとても興味深く魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私はグラフィックスに喜んでいました。 彼らは非常に涼しく、よくできています。 アニメーションは非常に明確で、多くのシーンは暗いですが、これはちょうどこのミステリーが何であるか、より多くの謎とスリルを追加します。 多くの曖昧なシーンが残っていますが、現時点ではたくさんの血なまぐさいシーンは見られませんが、日常的なシーンも興味深いものです。 私はキャラクターのデザインが好きですが、主人公キャラクターの性格は本当に違っていますが、主人公はツキヒメの主人公を思い起こさせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入ったもう一つのものは、サウンドトラックでした。 彼らは本当に素敵で、彼らはシーンを補完し、それらと非常によく混合します。 彼らはあなたにもっと多くのオカルトと謎の感覚と、少しの悲しみと疑問を与えるだけです。 まあ、私は本当に梶浦の歌が好きです。このアニメは彼女の歌にぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについては、この章では他の章より多く説明しています。 私が言ったように、第3のものとして多くの血のようなシーンやあまりにも多くのアクションがありませんが、これは前の他の3つの章を補完し、多くのことを理解するつもりですが、明らかに、すべてではありません このアニメは決してミステリーとして分類されていないだろう）。 私はこのアニメが伝統的な線形の時間順に従っていないのが好きです。少し混乱しているかもしれませんが、この章では多くの概念とアイデアを明らかにする予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、あなたが謎やスリラー、魚学のプロットやあいまいなゴアのものを好むなら、あなたは幽霊や魂のような超自然的なものが好きで、あなたは他の章を見ていて、あなたはそれを非常に理解していません。 アニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/arichan20/reviews&#34;&gt;arichan20&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really like many of the TYPE MOON series and one of them is Kara no Kyoukai. And this chapter is very interesting and fascinating.    First at all, I was delighted with the graphic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622-1&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはKnK映画シリーズの第4部です
この映画は基本的に一つの大きなキャラクターの開発ですが、私はまだこの映画を楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私のレビューにはいくつかのスポイラーがあります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（8/10）
KnK 4の話は、今では第1のKnKのイベントの2カ月前と第2の映画のイベントの直後に行われます。 私は実際には、第1回KnKのイベント後に第4映画が開催されることを期待していましたが、そうでなかったことをうれしく思います。
彼女が交通事故に巻き込まれた後、彼女は昏睡状態で2年間過ごしたが、今は記憶喪失がある。 彼女は、赤十字の女の子、魔術師と呼ばれ、ガランの道と呼ばれる会社のために働いています。
上記のように、私は4番目のKnKが過去のKnK 1に移行することを望んでいましたが、私は彼らがそうしなかったことをうれしく思っています。  2年前に事故に巻き込まれた後、昏睡状態から目を覚ました後、何が起こったのか、これはかなりわかります。 彼らはKnK2の終わりに彼女が病院に運ばれていることを私たちに示しましたが、彼女に何が起こったのか本当に分かっていませんでした。 物語は、なぜ、椎茸が傷ついたのかを教えてくれる。 それだけでなく、それはまた、MikiyaがToukoのために働いている方法と理由を示しています。 一言で言えば、ストーリーは、主人公の性格や、なぜ彼らが今の状況にいるのか、悪いことではないことを、私たちに教えてくれるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（10/10）
アニメーションは、完璧で視覚的に見事なアニメーションである以前の3つのムービーとまったく同じです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9/10）
私の耳が壊れていなければ、サウンドトラックは以前の3枚の映画とまったく同じです。 彼らはすでに始まって大変だったので、私は彼らが背景のテーマを再利用したと不平を言うつもりはありません。 もう一つの新しいテーマソングは、Kalafinaの「Aria」という映画のために使われています。 私の意見では、それは良い曲ですが、第1と第2の映画で使用されるEDより優れていません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：（9/10）（スポイラーズ）&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8/10）
この映画は、主人公の3人のキャラクターの大人気の展開ですが、まだ楽しんでいます。 なぜ私がこれらの文字について駄目を与えるべきであるかについて、私たちにはより多くの理由が与えられています。 その最後の戦闘シーンは、トーコができることを私たちに示して、かなり報われました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[全般]：（8.5 / 10）
4枚目の映画はKnK1のイベントを実際に通り過ぎることはありませんでしたが、これはまだ素晴らしい映画でした。 主人公についてもっと学ぶことはかなり面白いです。  5人目の映画は前の4人よりもずっと良くなるので、私はすぐに5人目の映画を見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196570&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is part 4 of the KnK movie series  This movie is basically one big character development but I still enjoyed this movie.    (There will be some SPOILERS in my review)    [Story]: (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  The story of KnK 4 now takes place 2 months before the events of the 1st KnK and immediately after the events of the 2nd movie. I was actually hoping for the 4th movie to take place after the events of the 1st KnK but I&amp;rsquo;m glad they didn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsis-1&#34;&gt;xsis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この時代からは、他のエピソードに関係する質問のほとんどに答えてくれるのですが、その理由は何ですか？ 何が目の能力であったか、また紹介していますか、あるいは、なぜ、志木が志木に働きかけたいのか、そしてこの映画は、東光の下で働くことによって、また彼の能力をすべての事件の責任者だった そのToukaに関与する..
チャーとバックグラウンドは何も変わっていないが、アートはいつもどんなに優れているか戦闘シーンはこれまでの映画よりもずっと少なかったかもしれない。 悪い..
BGMのために何も変わらない、まだ同じ&amp;hellip;
全体的に私にとってこの映画は、それほど行動を起こさないキャラクタービルディングだけに焦点を当てていたかもしれませんが、それでも楽しみにしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165835&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsis/reviews&#34;&gt;xsis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the chronological of kara no kyoukai this should be the second episode to watch..continued from kara no kyo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandahatman-1&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225491&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandaHatMan/reviews&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 4: Garan no Dou is the fourth instalment in the Kara no Kyoukai franchise but the second chronologically, due to numerous variables this particular instalment inevitably succeeded in becoming my favourite in the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zz78-1&#34;&gt;zz78&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、これが私の最初のレビューです。 コメントや批評も歓迎されます。
*警告*このレビューには、以前の映画のスポイラーが含まれる場合があります。
この点まで、アニメは戦いのシーンと戦いを中心に回転しています。 これはこの映画で少し変化します。 アニメは、キャラクターの発展と、残りの映画が私たちを残して答えてくれたが、別のものを彼らのところに残しておいた未解決の問題へとさらに進んでいきます。 最後の映画の不安イベントの曇りはついに、線形シーケンスを作り始める。 このエピソードは、主にプロットの進展ではなく、キャラクターの開発に基づいています。 結末が好きで、以前の映画に曲を挿入すると、この曲も気に入っていますが、アートにも同じことが言えます。 私は1つのキャラクターの開発を愛するため、私は他の人よりも少しこの映画を楽しんだ。 それは本当にこのタフに沸騰する。 あなたが他の映画を好きなら、おそらくこの映画が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39210&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zz78/reviews&#34;&gt;zz78&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, this is my first review. Comments and criticism alike are appreciated.   &lt;em&gt;warning&lt;/em&gt; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今週はカラの談合に戻ります。 最初の3つの映画のための私のレビューを逃した、または覚えていないあなたのために、ここで簡単な要約があります。 3人の最終得点は2、7、6でした。カラの杏ーカイ4を見てみましょう。 最初のものはひどいものでした。 ストーリーは意味をなさない、キャラクターは木製で、ホラー要素は笑って悪いものだったし、悪名高い「昏睡状態の男をソファに置いておくと、どんなタイプの医療援助もしなくてもいいから 彼の体は栄養素や何かを取る必要はありません&amp;rdquo;プロットポイント。 私は通常、このシリーズの詳細を掘り下げませんでしたが、KnKはおそらく私と大量に連絡を取った最も明確で礼儀正しいファンサイトを持っていることが判明しました。 だから私は実際にはかなり良い第二の映画を見ました。 それはまだいくつかの問題があったが、それは興味深いプロットを持っていた、主人公はいくつかの素敵な開発雰囲気がかなり強く構築されて得た。 三度目はそれほど強くはなかったが、それでも大丈夫だった。 それは、それがひどく扱われていないものの、扱われなかっただけでなく、扱われていないいくつかの深く邪魔な要素を持っていたという唯一の欠点を持つ第二のポジティブなものをすべて持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは第2の映画の直後であるが、最初の4つは明らかな理由がないために順序がずれているので、最初のものまたは3番目のものの前に起こる。 それは病院に連れて行かれている志木が開き、うまくいけばそのプロトコルについて忘れずに何人かの昏睡状態に寝ている人を何日間も昏睡状態にしておきます。 彼女は起きる前に昏睡状態で2年間過ごしていますが、何かが彼女の中で変わってしまったので、彼女は元の姿に戻れません。 主な物語は、シキ自身の存在危機に焦点を当てている。 可能な限り闘争を激しくするために、イメージと対話の両方を使用します。 そしてそれは信じられないほど効果的です。 第1映画と第3映画が最終的にどのようになるのかを明らかにしているにもかかわらず、ビルドアップは強く、紛争は強力であり、クライマックスは本当に強いです。 私はまた、将来の映画のために優れているとはいえ、短くはあるが、その映画を賞賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はアイデンティティの危機を経験しているので、この映画は実際にその登場人物、特に志木によって運ばれています。 この映画は、彼女の内面の混乱のすべてを見せてくれる素晴らしい仕事をしています。その多くは対話なしに描かれ、視聴者はかなり深いところで彼女を理解できる位置に置いています。 これはまた、トーコの性格を本当に発展させた初めての映画であり、彼女は恐ろしいことに驚いています。 彼女は面白いと悪いです。 彼女とシキのインタラクションは驚くほど書かれており、キャラクターの育成と視聴者の夢中には非常に効果的です。 コクツーはこれではマイナーな役割を果たしますが、彼の個性はまだ彼のシーンで輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしいです。 これは特に、四季の精神と超自然的要素を掘り下げたシーンに当てはまりますが、通常のシーンにも当てはまります。 景色は良く見え、背景や文字はよく見える。 この映画は一般的に非常にきれいに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は強いです。 ホンダタカコは非常にパワフルなパフォーマンスを出しています。坂本真也もこれでベストです。 唯一の弱点は鈴村健一の曲です。 基本的に彼は&amp;rdquo;雨の中で歌う&amp;rdquo;という歌を歌っているシーンがあります。 彼の英語は偉大ではないからではなく、彼は常に間違った音節を強調しているので、歌はちょうど音が聞こえなくなってしまいます。 この映画に疑念の恩恵を与えて、コクツは耳が聞こえないと思っていたとしても、これまでに聞いたことのない歌を歌詞を書いたシートから歌っているように思えます。 それ以外に、彼は良い仕事をして、音楽は優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイイ係数は3/10です。 トウコは少しシキと戯れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはカラの協会だった。4.それは他のものとどうやって比較するの？ 実際には本当に血まみれです。 ストーリーは面白くて本当にうまくやっているし、キャラクターは素晴らしく、芸術は素晴らしく、サウンドは、そのシーンを除いて一流です。 これはこれまでのシリーズでは最高の映画です。 私の最終評価は9.5 / 10です。 それは最後の2月のレビューになるだろう。  3月に入るリクエストキューは、銀河英雄伝説、新世代妖精、ワン・アウト、ドキ・ドキプレキュア、ソード・アート・オンライン、新世界の功人、  Zettai Bouei Leviathan。 来週は、一週間で終わることのできる唯一の短いもの、Zettai Bouei Leviathanを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133943&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And we&amp;rsquo;re back to Kara no Kyoukai this week. For those of you who missed or don&amp;rsquo;t remember my reviews for the first three films, here&amp;rsquo;s a quick recap. The first one was terrible. The story didn&amp;rsquo;t make any sense, the characters were wooden, the horror elements were laughably bad and it was chock full of idiotic moments, such as the infamous “leave the comatose guy on the couch without bothering with any type of medical assistance because his body doesn&amp;rsquo;t need to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eagleshadow-1&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰もが破壊されたいし、最初から作り直すことを望んでいます。」&amp;hellip;私はそのような一般化についてどう感じるのか分かりません。 私はそれがキャラクターの意見であることを知っていることを意味しますが、それはライターがアイデアを前方に置いているような感覚です。ちょっとばかげたアイデアです。 あるいは、私はちょうどあまりにも文字通りこのものを取っていますか？ 私はまだ理解できないレベルで深く関連していると思われますか？ それとも、ライターが世界の否定的な見方を共有しているのだろうか、あるいは聴衆に落ち込んで訴えようとしているのだろうか？ 深く思いやりのあるような言葉を一緒に繋ぎ合わせることはできますか？ それは不正確な翻訳ですか？ もし知っていれば気を失ってしまいましたが、私はそれをやや迷惑に感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;27:18 KnKは、過度に深刻なシーンが深刻な真面目な真面目なところで、間違った理由でばかげて面白くなってしまうような瞬間を本当に持っています。 それがとても悪いことのように、それはまた、このショーが作り出すことが大変な雰囲気と没頭を打ち破る。 私は、特定の気分を設定するために雰囲気と環境を説明する目的のみを持つシーンの割合が大きいことを意味します。 気分はそれほど変わらないが、全体の芸術的経験の一貫性を維持するために、それを強化するためにそれを続けている。 私が前に言ったように、私はそれを行うことが可能であるとはかなり確信していますが、それはプロットを前進させることですが、それはKnKの監督/作家が興味を持っているようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、第4部分はかなり短く（40分）、したがって映画のようには感じられません。ちょうど2倍のサイズにドラッグされた1つの定期的なアニメエピソードのように感じます。 それは、それがそうでないように視覚的に美しいほど美しいので、退屈なほどゆっくりだと言っているわけではありません。 しかし、本当に、映画全体はただの治癒であり、精神状態に対処し、退院しています。 話すことはほとんどありません。 それはちょうどより大きな出来事の小さなエピソードのように感じるのではなく、実際には、それが正式に「映画」であることがわかっている理由です。 とにかく、これはそれをグレードすることが困難になります。 私は彼らがなぜこの物語を非年代順に伝えたのか理解していませんが、私はそれをまったく感謝しているとは言えません。 私は、この物語を時系列に語りたいと思っています。 これは単にそれを続行することをより困難にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eagleshadow/reviews&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;27:18 KnK really has these moments where overly serious scene is so seriously serious that it just becomes ridiculously funny for all the wrong reasons. As  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>